<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-22T12:13:49.518Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20살 연하 '♥홍주연'에게만 핑크빛 '칼답'…"기사만 보면 신혼" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809394"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 열애설 상대인 아나운서 홍주연에 편파 애정을 선보여 패널들의 야유를 샀다. 22일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀(이하 '사당귀')'에서는 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜의 ‘불후의 명곡’ 사전 MC 도전기가 그려졌다. 이날 홍주연은 선배 아나운서 엄지인이 부른 자리에 후드티의 편한 복장으로 등장했다. 이를 본 엄지인이 “의상이 이게 뭐야?”라고 지적하자 홍주연은 “나름 레이어드 한 것”이라고 답했다. 이를 본 전현무가 “잘한다. 저도 레이어드 해봤다”라며 홍주연의 패션을 지지하자 김숙은 “지금 편드냐”라며 황당함을 감추지 못했다. 박명수가 “전현무 홍주연 코디해준 거 아니냐. 제수씨라고 불러도 되냐. 기사 많이 났는데 괜찮냐”라고 하자 전현무는 “기사만 보면 신혼이다. 기자들끼리 경쟁이 붙어 결혼을 시켜놨더라”라며 해탈한 듯 대꾸했다. "결혼하고 말지"라는 이순실 셰프에게 박명수가 “전현무가 결혼하면 뭐 해줄 거냐”고 묻자 그는 “이불 해주고 싶다. 탈북민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["축구 천재 맞네" 게바라, 선발 첫 경기부터 득점… 김남일도 '극찬' ('뭉찬 3') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321498"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[게바라가 선발 첫 경기부터 득점을 신고했다. 22일 저녁 JTBC '뭉쳐야 찬다 3'에서는 어쩌다뉴벤져스와 조축 랭킹 11위 광주 화정FC의 맞대결이 전파를 탔다. 안정환 감독이 포백 라인 허민호, 한승우, 최종우, 양준범을 따로 호출해 개인 지도를 곁들인 '짜장면 회동'을 진행한 가운데 이날 경기에는 페루 출신 모델 게바라가 처음으로 선발 출전해 차원이 다른 실력을 뽐냈다. 게바라는 남우현, 이준이와 함께 2선 왼쪽 날개를 맡았다. 최전방에는 류은규가 배치됐다. 게바라는 빠른 속도와 남다른 축구 감각으로 상대 수비를 뒤흔들며 뉴벤져스 공격에 활력을 불어넣었다. 1-0으로 앞선 전반 추가 시간 뉴벤져스는 추가 골 기회를 잡았다. 이대훈이 헤더로 흘려준 공을 게바라가 따내며 사실상 일대일 상황이 만들어진 것. 뒤늦게 수비가 태클을 시도했지만, 게바라는 반 박자 빠른 슈팅으로 골망을 흔들었다. 김남일은 "쟤는 진짜 수가 다르다"며 게바라의 축구 실력을 인정했다. 이준이, 김종우도 "결정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김종민, ♥내년 결혼 여친과 연락 두절... “큰일 났네” 발 동동 (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403196"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종민이 11살 연하 여자 친구와 연락이 닿지 않자 초조해했다. 22일 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘1박 2일’ 시즌4 (이하 ‘1박 2일’)에서는 ‘해피 호캉스’ 특집으로 꾸며졌다. 이날 멤버들은 연말 시상식을 방불케하는 멋진 슈트와 의상을 차려입고 와 눈길을 끌었다. 이후 해피 호캉스를 위해 버스를 타고 목적지까지 이동, 최고급 한우구이를 걸고 겨울 노래 퀴즈 대결을 벌였다. 한우 식사를 마친 멤버들을 스포츠 마사지를 받은 후 어딘가에 도착했다. 선물 상자를 열어본 멤버들은 당황했다. ‘호캉스’가 아닌 ‘혹한스’였던 것. 제작진은 멤버들을 차례대로 휴대전화와 소지품을 빼앗아 갔다. 김종민은 핸드폰을 뺏는단 말에 “전화 한 통만”이라며 여자친구에게 전화를 걸었다. 그러나 야속한 전화 연결음만 계속 들리고 여자 친구는 끝내 받지 않았다. 김종민은 “얘기를 해 줘야 한다. 큰일 났네”라며 어쩔 줄 몰라 해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동현 “막걸리가 이렇게 맛있는 줄 몰랐다” 감탄 (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935092"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김동현이 막걸리 맛에 감탄했다. 12월 22일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 핸썸즈 팀 추성훈, 김동현, 오상욱이 순천 탁주에 감탄했다. 핸썸즈 팀이 순천에서 탁주를 맛봤다. 탄산이 없는 15도 탁주는 흔들어도 넘치지 않는다고. 김동현은 “탄산이 없냐”며 놀랐고, 오상욱이 “탄산을 날려요?”라고 묻자 오래 발효하면 탄산은 자연스럽게 날아간다는 답이 돌아왔다. 추성훈은 맛을 보고 “확실히 술이 좀 세네요”라고 말했고, 오상욱은 “맛있다”고 감탄했다. 김동현도 “달콤하다”고 감탄했다. 탁주는 쌀, 전통 누룩, 지하 암반수만 써서 만들었고 쌀 본연의 단맛이 났다. 김동현은 “하루종일 막걸리 마시고 돌아다니는데 이렇게 맛있는 줄 몰랐다”고 전통주에 감탄했다. 다음으로 청주에도 김동현은 “맛있다”고 감탄했고, 오상욱은 “이게 훨씬 맛있다”고 했다. 추성훈은 “이 향을 좋아해서 먹는 사람도 있겠다”며 향에 감탄했다. 김동현은 “오렌지, 유자, 귤향이 나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뷔페의 神' 신종철 "10만 원 넘는 S호텔 망고 빙수, 내가 만들어"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693906"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신종철 셰프가 신라호텔의 인기 메뉴인 망고 빙수를 만들었다고 밝혀 눈길을 끌었다. 22일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀;)에서는 33년 경력의 신종철 총 주방장이 뉴 보스로 출연했다. 이날 방송에서 MC 김숙은 "셰프들의 모자에 따라 신분을 나타내는 거냐"라고 묻자 신종철 보스는 "그렇다. 총 주방장 32cm, 팀장, 과장급이 26cm, 일반 사원은 23cm 정도다"고 답했다. 전현무가 "더 높은 분도 있냐"고 물었꼬, 신종철 셰프는 "제가 가장 높다"라고 말했다. 이어 신종철은 "제 키가 184cm라서 모자까지 더하면 2m 10cm 정도 된다"라고 설명해 놀라움을 자아넀다. 뷔페의 신(神)이라고 불리는 이유가 5성급 호텔에서만 근무했다고. 신종철은 "제가 제주 S 호텔 거쳐서 서울 S 호텔에서 근무했다"고 이력을 밝혔다. 이에 엄지인 아나운서가 "그 망고 빙수 파는데?"라며 신기해했고, 신종철은 "그 망고 빙수 내가 (만들었다)"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장르 입은 드라마, 일상 벗어난 예능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996725"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 방송가 결산 주말 지상파·종편·케이블 간 각축전 미스터리·이혼·판타지 등 장르물 선전 추리물 ‘이토록 친밀한…’ 몰입감 호평 ‘굿파트너’ ‘커넥션’도 장르로 승부수 ‘…독박투어’ ‘…셋방살이 ‘전현무계획 여행 소재로 한 예능 여전히 큰 인기 음식 서바이벌 ‘흑백요리사’ 새 지평 ‘냉장고 부탁해’, ‘신스 2014’로 부활도 올해는 파리 올림픽에 관심이 쏠린 만큼 방송가에서는 해당 기간 드라마를 방영하지 않는 등 변칙적으로 편성할 수밖에 없었다. 게다가 최근 생방송을 보는 사람들이 줄어들면서 방송사로서는 드라마 방영 요일까지 고심해야 했다. 그러다 보니 올해는 평일(월화 또는 수목) 드라마는 거의 볼 수 없었으며, 방송했다고 해도 한 자릿수 시청률에 그쳤다. 반면 금·토·일요일에는 지상파와 종합편성채널, 케이블채널 간 각축전이 벌어졌다. 이들은 각자의 장점, 예컨대 미스터리·이혼·판타지 등 장르물로 고정팬을 확보하든지 뛰어난 연출과 각본, 그리고 연기 등으로 화제성을 사로잡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 "현역이여도 톱" 극찬…조혜진, 댄스는 합격인데 노래는 어떨까 ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693905"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현재 1등인 조혜진이 처음으로 노래에 도전한다. 댄스로 이견 없는 1등이었던 조혜진이 노래에서도 승리를 거머쥘 수 있을지 긴장감을 더한다. 22일 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라' 8회는 연대별 선곡 미션으로 3라운드에서 승리한 TOP 15참가자의 1:1:1 맞대결을 펼치는 4라운드가 시작된다. 삼자 대결 후 승리한 단 한 명의 참가자가 세미파이널에 진출하게 된다. 이 가운데 마스터 박진영이 가슴으로 낳은 걸그룹인 ‘골든걸스’의 멤버 인순이, 신효범, 박미경이 스페셜 마스터로 출동해 기대를 모은다. 이날 ‘더 딴따라’에서 이견 없는 1등 가도를 달리는 조혜진이 처음으로 노래실력을 공개한다. 조혜진은 17살의 나이에 직접 창작한 안무 무대로 첫 등장부터 박진영에게 “현역이라고 해도 톱이다”라는 극찬을 받아올 만큼 댄스에 있어서 압도적인 1위를 지켜오고 있는 바. 하지만 조혜진의 노래 실력은 조혜진의 어머니마저 “사람들이 혜진이 노래 못하냐고 물어본다”라고 말할 정도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 드디어 '런닝맨' 공식 합류..소녀시대 '더보이즈'로 신고식 댄스[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290992"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은이 '런닝맨'에 공식 합류하며 신고식 댄스를 선보였다. 22일 방송된 SBS '런닝맨' 733회에서는 밤이 깊어질수록 운명이 달라지는 '쏘쿨한 런닝 연말 파티 下'가 공개됐다. 이날 멤버들은 취침 전 노가리를 먹으며 휴식 시간을 가졌다. 유재석은 지예은이 '런닝맨'에 첫 출연했던 지난 6월을 언급하며 "우리처럼 오래된 프로그램은 팬들이 멤버들의 들고 나옴에 대해 예민하다"라며 지예은의 고충을 이해하는 모습을 보였다. 이어 김종국은 "(지)예은이가 우리한테 와서 너무 잘했다"라며 '런닝맨'에 잘 적응한 지예은을 칭찬했고, 유재석 역시 "(지)예은이가 우리 프로그램에 활력을 넣어줬다"라고 거들었다. 그러나 훈훈한 분위기 10초를 가지 못했다. 하하는 지예은에게 "(합류 했으니까) 한턱 쏴"라고 했고, 지석진은 "(양)세찬이는 (멤버들한테) 1인당 5만원 씩 월 20만원을 쏜다"라며 하하의 농담에 합세했다. 김종국 역시 "그러지말고 우리한테 출연료에서 조금씩 주면 된다"라며 거들었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 “배부르니까 사우나 가자” 여유 부리다 화들짝 (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935091"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 추성훈이 여유를 부리려다 실패했다. 12월 22일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 핸썸즈 팀과 가이즈 팀이 빙고판 완성을 위한 신경전을 벌였다. 추성훈이 “배부르니까 우리 사우나 가자”며 승리를 확신해 여유를 부리고, 김동현도 “운동선수들 코스다. 목욕탕이 바로 앞에 있다”고 말하는 사이에 가이즈 팀이 퀴즈를 맞힌 뻐꾸기 소리가 울리며 여유를 잃었다. 핸썸즈 팀은 가이즈 팀의 빙고 완성을 막기 위해 바로 순천으로 출발해야 했다. 이동하는 사이에 두 팀 사이 전화로 신경전이 벌어졌다. 김동현이 “GPS 적절하게 쓰셨네요?”라고 묻자 차태현은 “우리가 쓴 걸 어떻게 알아?”라며 도발했다. 김동현이 “우리가 영암에 있는 걸 GPS로 안 거 아니냐”고 묻자 차태현은 “너희 다녀갔다고 연락이 왔다. 우리는 GPS 안 썼고 너희를 봤다”고 이실직고했다. 또 이이경이 “우리가 순천에서 끝낼 테니까 사우나에서 지지고 있어라”고 하자 김동현은 “속도전 해보자”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신승호의 날"…신승호, 차태현→PD도 인정한 예능 초보의 반란 ('핸썸가이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321497"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['예능 초보' 신승호가 전략 수립은 물론 정답까지 맞히며 가이즈 팀을 이끌었다. 22일 방송된 tvN '핸썸가이즈'에서는 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱, 추성훈이 대결을 펼쳤다. 이날 가이즈 팀(차태현, 이이경, 신승호)은 영암 확보에 실패하면서 패배의 그림자가 드리웠다. 차태현은 "우리가 많이 불리해. 재도전권을 2개나 뺏겨서"라며 "해남 가서 맞히자"라며 대역전극을 꿈꾸었다. 전략상 반드시 차지해야 하는 상황. 예상 시간을 계산했던 신승호는 "우리한테 긍정적인 상황이다. 여기서 틀리면 항복이다"라고 밝혔다. 해남(나) 퀴즈에 도전하는 세 사람. '당귀'의 한자 뜻을 맞히는 퀴즈였다. 세 사람은 "당연히 돌아오라? 당장? "이라며 추측하기 시작했다. 신승호는 아내, 이이경은 남편 역할을 맡아 상황극을 펼치려 했지만, 신승호는 "전 '당신 귀여워' 밖에 생각이 안 난다"라며 뒤로 빠져 웃음을 자아냈다. 차태현은 정답으로 "당연히 돌아오라"라고 외쳤고, 정답이란 말에 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸썸가이즈' 신승호 "당귀는 '당신 귀여워' 줄임말?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981579"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신승호가 귀여운 오답을 제시했다. 22일 방송된 tvN 새 예능 프로그램 '일요일엔 핸썸가이즈'(이하 '핸썸가이즈')에서는 멤버들이 미션 수행을 위해 해남으로 떠나는 모습이 공개됐다. 이들은 해남의 명물인 6도 막걸리 양조장을 방문했다. 3대째 이어오는 장인의 막걸리에는 약초인 당귀가 들어가며 그 특별함을 더했다. 이에 이들은 '지역 빙고'를 완성하기 위해 퀴즈를 진행했다. 퀴즈의 내용은 '전쟁에 나가는 남편의 품에 아내들이 '당귀'를 챙겨주었는데, 이 당귀의 한자 뜻"를 맞추는 것이었다. 이에 이이경은 "'귀'는 '돌아올 귀'가 확정이니, '당'에 대한 한자를 찾아보자"라고 제안했고, "당신, 돌아오라", "당장 돌아오라" 등 다양한 예상 답안이 나왔다. 신승호는 "당신 귀여워"라고 풀이하며 웃음을 자아냈다. 차태현은 "당연히 돌아오라"라고 외치며 정답을 맞혔다. 실제 당귀의 뜻은 '마땅한 당'과 '돌아올 귀'를 써 '전장에 나간 남편의 품에 당귀를 넣어 기력이 쇠할 때 먹고 기운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11세 연하♥’ 김종민, 폰 압수당하자 “안 되는데?” (1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008467"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종민이 여자친구와 연락이 끊길 위기에 처했다. 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’에서는 ‘해피 호캉스’ 특집을 펼쳤다. 이날 멤버들은 갑작스레 혹한기 훈련을 떠나게 됐고, 제작진은 훈련을 위해 멤버들의 핸드폰을 수거했다. 이때 김종민은 다급하게 “안 되는데? 톡이라도 보내겠다”며 당황했다. 제작진이 잠시 시간을 주자 김종민은 “통화 좀 하겠다”며 누군가에게 전화를 걸었다. 하지만 상대는 받지 않았고 김종민은 “핸드폰 몇 시까지 뺏기는 거냐”고 물었다. 제작진이 “퇴소할 때 드린다”고 하자 “안 되는데”라며 조급해했다. 이를 보던 딘딘은 “안 받으면 끊어”라며 짜증을 냈고, 김종민은 “이야기해놔야 한다”며 휴대폰을 손에서 놓지 않았다. 한편, 김종민은 최근 11살 연하 비연예인과 2년째 열애 중임을 밝혔다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘런닝맨’ 유재석X지석진X지예은 야외 취침 확정 “예은아 괜찮아?”→“나름 따뜻”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417984"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 지석진, 지예은이 야외 취침 멤버로 선정됐다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 야외 취침을 걸고 미션을 수행하는 멤버들의 모습이 보였다. 이날 방송에서 멤버들은 연말 파티를 위해 돈가스 한 상과 화덕 피자를 직접 준비하기로 했다. 하하는 요리에 정신이 팔린 양세찬에게 돌진하며 벌칙 양도권을 훔치려고 했고 세찬은 “아 하지 마! 지금은 하지마! 좀 봐줘요. 이형들 눈 좀 봐”라며 요리에 다시 집중했다. 지석진은 “어디에도 없는 피자 한번 만들어볼게. 한번 접어볼까? 피자 엄청나게 넣고?”라며 치즈빵을 준비, 하하 역시 “나랑 잘 맞아! 치즈빵!”이라며 지석진의 아이디어에 만족해했다. 화덕 피자와 돈가스가 준비되자 재석은 “라면을 끓여볼까?”라며 순두부를 가져오라고 시켰고 지예은은 좁은 입구를 가위로 잘라 순두부 즙을 만들었다. 이를 보던 송지효는 “예은아 뭐 하는 거야? 너 순두부 한 번도 안 먹어 봤지? 아 예은아 예은아!”라며 달려왔고 하하는 “너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“마음 답답해”... 유재석, 尹 탄핵정국 심경 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403194"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 윤석열 대통령 탄핵 정국을 간접 언급했다. 22일 유재석이 진행하는 유튜브 채널 ‘뜬뜬’의 ‘제2회 핑계고 시상식’에는 배우 박신혜, 이동욱, 이동휘, 송지효, 차승원, 가수 별, 다비치, 개그우먼 남창희, 유병재, 조혜련, 조세호, 홍진경 등 수많은 스타가 시상식 자리를 빛냈다. 이날 유재석은 시상식을 마무리하며 “여러분들도 아시겠지만 지금 현 상황이 한 치 앞을 내다볼 수 없는 정말 마음이 답답해지는 상황이다”고 말했다. 그러면서 “새해가 얼마 남지 않았다. 우리를 둘러싼 안개가 다 걷히고 우리의 일상을 꼭 되찾는 그날이 올 거라고 생각한다”고 현 시국에 대한 심경을 밝혔다. 최근 윤석열 대통령의 비상계엄 선포로 지난 8일 공개 예정이었던 ‘핑계고’의 스핀오프 ‘풍향고’는 공개를 일주일 연기하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진 예언 적중…유재석→지예은 '강원도 비박' 확정 "이래야 진정한 멤버" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809385"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 지석진, 지예은이 강원도 비박 최종 멤버로 당첨됐다. 22일 방송된 SBS ‘런닝맨'에서는 강원도에서 비박을 하게 될 최후의 3인을 가르는 여정이 공개됐다. 이날 제작진은 “비박 확정 멤버 미션이 있다”라며 멤버마다 각자 다른 숙제 미션을 전했다. 이미 비박 제외 멤버로 확정된 김종국에게는 자유시간이 주어져 다른 멤버들의 부러움을 사기도. 룰을 소개한 제작진이 “비박했으면 하는 멤버 방해도 가능하다”라며 지석진을 바라보자 그는 “나 되게 힘든 거다”라며 경계했다. 이는 유재석 역시 경계를 늦추지 못했다. 유재석의 미션은 몰래 바지 갈아입기. 그러나 하하가 단번엘 그의 미션을 알아채며 위기에 몰렸다. 결국 다섯 번의 기회 중 첫 번째 시도는 실패한 유재석. 그러나 하하를 비롯한 다른 멤버들의 방해 공작으로 유재석이 비박 멤버로 확정되었다. 유재석은 "내 입이 방정"이라며 직전에 비박 멤버를 추측했던 본인을 탓했다. 이어 지석진과 송지효가 비박 확정 멤버에 당첨되며 최종 라인업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대상' 이찬원, 과거 아나운서가 꿈…"'사당귀' 아나운서 편은 다 챙겨 본다"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693904"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 KBS 신입 아나운서를 만났다. 22일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜의 '불후의 명곡' 사전 MC 도전기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 신입 아나즈들은 엄지인과 함께 '불후의 명곡' 사전 MC의 기회를 얻어 '불후의 명곡' 메인 MC인 이찬원의 대기실로 찾아갔다. 이찬원에게 엄지인은 "사전 MC 중 제일 걱정되는 사람은 누구냐"고 물었고, 이찬원은 고민하지 않고 "김진웅"이라고 답해 웃음을 자아냈다. 또 제일 잘할 것 같은 사람으로는 홍주연 아나운서를 꼽았다. 홍주연을 픽한 이유에 대해 이찬원은 "제가 사당귀 찐팬이다. '사당귀' 중에 딴 건 안 봐도 아나운서 편은 다 챙겨 본다고 (엄지인 아나운서에게) 얘기했었다"며 "전국체전 합평회도 봤고 뉴스 합평회도 봤는데 전국체전 합평회 잘 하시더라"고 칭찬했다. MC 김숙이 "정말 '사당귀'를 다 챙겨보나보다"며 놀라워했고, 전현무도 "찬원 씨가 아나운서 될려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 셋째 시험관 시도 고백에 '찐친' 채정안 눈물…"혼자 몰래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981576"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 시험관으로 셋째 아이 출산을 준비한 사실을 밝혔다. 이지혜는 오는 23일 오후 10시 10분에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서 셋째를 간절히 원해 시험관으로 임신을 시도했다고 밝혔다. 이날 방송에서 이지혜, 문재완 부부는 10개월 만에 '동상이몽2'에 출연한다. 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념, 평소와 180도 다른 비주얼로 이목을 끌었다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 스튜디오 MC 김구라는 "여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들다"며 공감했다. 이어 이지혜는 아이들 케어에 이어 48세 남편 문재완까지 직접 케어하며 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이에 스튜디오를 찾은 이지혜의 '찐친' 채정안은 "(보는) 내가 다 버겁다"고 밝히기도 했다. 이어 이지혜, 문재완 부부는 극과 극의 성향으로 빚어지는 잦은 다툼을 해결하기 위해 부부 상담을 시작했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“당신 귀여워” 신승호 2행시에 차태현 이이경 폭소 (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935090"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신승호가 2행시로 형들을 웃겼다. 12월 22일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 차태현, 이이경, 신승호가 가이즈 팀을 이뤄 퀴즈를 맞혔다. 가이즈 팀은 과거 전쟁에 나가는 남편에게 아내가 챙겨준 당귀의 한자 뜻풀이를 맞혀야 했고, 이이경은 “전쟁 나가는 남편에게 준 건 살아서 돌아오라는 말이다. 귀는 돌아오라는 귀고, 당은?”이라며 혼란에 빠졌다. 이어 이이경이 당의 뜻으로 “당신?”을 언급하자 신승호는 바로 “당신 귀여워”라고 당귀로 2행시를 짓고 “죄송합니다”라고 사과했다. 신승호의 2행시에 차태현과 이이경이 폭소했다. 차태현은 “당연할 때 당인가? 당연히 돌아오라?”라고 정답을 냈고, 신승호는 “당신 귀여워 밖에 생각이 안 난다. 저 빠져있을게요”라며 퀴즈에서 빠졌다. 차태현이 정답을 맞히며 핸썸즈 추성훈, 김동현, 오상욱의 빙고 완성을 막았다. 가이즈 팀이 희망을 찾고 포옹했고, 이어 가이즈 팀은 산채 정식을 먹으면서도 “당신 귀여워”를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘레미제라블’ 백종원의 성공론]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008465"/>
        <updated>2024-12-22T12:13:15.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 백종원이 근성의 중요성을 강조했다. 12월 21일 방송된 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 팀 미션 최하위로 탈락 위기에 처한 F팀(01성현우-부모가 버린 자식, 03전동진-도박중독, 09오창석-알코올중독, 12조도연-가정폭력 피해자)의 패자부활전이 펼쳐졌다. 백종원 대표가 왜 계획에 없던 패자부활전 미션을 준비한 것인지, 인생의 실패를 맛본 도전자들에게 ‘세컨드 찬스’가 어떤 의미인지 명확히 보여준 시간이었다. 이날 백종원 대표는 첫 팀 미션 종료 후 탈락한 F팀 도전자 4인을 소집, 패자부활전 미션을 알렸다. 하지만 앞선 팀 미션 최하위에 책임감을 느낀 12 조도연은 패자부활전 불참을 선언했다. 이에 백종원 대표는 “여러분들의 결정을 존중한다. 하지만 인생은 녹록지 않다. 고달프다. 사업은 더 고달프다. 그렇게 감정적으로 세상을 살 수는 없다. 그게 멋있어 보이지도 않는다”라고 조언했다. 이후 F팀 팀원들은 12조도연을 설득했고, 결국 F팀 도전자 4인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 유재석 '핑계고' 작품상에 "작년에 이어 또! 고맙습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981562"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 제2회 핑계고 시상식에서 작품상을 받았다. 이동욱은 22일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "작년에 이어 작품상을 또! 고맙습니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진은 이날 오전 유튜브 채널 '뜬뜬'에 공개된 제2회 핑계고 시상식에서 찍은 것으로 보이는 것들로, 이동욱은 사진 속에서 턱시도 차림에 트로피와 꽃다발을 들고 있다. 이어 공개된 조세호와 함께 찍힌 사진은 익살스러운 이동욱의 표정이 웃음을 자아낸다. 한편 이동욱은 신작 영화 '하얼빈'의 개봉을 앞두고 있다. 안중근 의사의 이토 히로부미 암살 사건을 다룬 '하얼빈'은 오는 24일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 하하 “양세찬 카메라 없을 때 양도권 훔쳐 가... 완전 도둑X” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403193"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하가 양세찬에게 ‘벌칙 양도권’을 도난당했다. 22일 방송된 SBS예능 프로그램 ‘런닝맨’은 강원도 눈밭 한가운데서 잠들게 될 비박 멤버를 피하기 고군분투 여행기가 그려졌다. 이날 하하는 “충격적인 일을 당했다. 사실 제가 지난번 방송에서 석진형 가방에 손을 대서 ‘벌칙 양도권’을 가지고 왔다. 다시 방에 넣었는데 없어졌더라”고 말했다. 당초 ‘벌칙 양도권’은 유재석의 것이었으나 지석진이 1차로 훔치고, 그걸 또 하하가 훔쳤다. 그러나 하하 마저 ‘벌칙 양도권’을 도난당하면서 행방이 오리무중이 됐다. 하하는 “제가 녹화하기 전에 딱 한 명을 만났다. 세찬이랑 라디오를 했다”면서 양세찬을 범인으로 지목했다. 실제로 양세찬은 ‘런닝맨’ 녹화가 아닌 날 하하 매니저에게 부탁한 뒤 차 문을 열어 벌칙 양도권을 훔쳤다. 하하는 “카메라 없을 때 하는 건 진짜 도둑놈 아니냐?”라고 분노해 웃음을 안겼다. 그러자 지석진은 “네가 도둑놈이지”라며 반박, 이를 지켜보던 유재석은 “너네 왜 내꺼가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전화 한 통만" 김종민, '혹한스' 입소 전 ♥여친 연락 안 받자 발 동동 (1박2일) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321495"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 결혼을 앞둔 여자친구에게 연락이 닿지 않아 당황했다. 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호, 조세호, 이준이 해피 호캉스를 즐기는 모습이 그려졌다. 이날 멤버들은 연말파티를 준비했다. 김종민은 지디 스타일로 꾸민 딘딘에게 "레이스를 입고 왔냐"고 지적했고, 문세윤은 화이트 수트를 입은 조세호에게 "당구 대회 있냐"고 놀렸다. 녹화 방송이 '2024 KBS 연예대상' 바로 다음 날 방송된다는 말에 김종민은 이번 시상식의 MC를 맡은 이준에게 "MC 어마어마하게 잘하더라"고 너스레를 떨었다. 딘딘은 "근데 이준 형은 갑자기 1부에서 2부 넘어갈 때 웃통을 왜 깐 거야? 2부 시작할 때 벗고 시작했다"고 했고, 김종민도 "벗는 걸 좋아해서 그런 건가?"라고 보탰다. 문세윤은 "거기다 'Y'는 왜 춘거냐?"고 말하기도. 또한 딘딘은 "세호 형은 (연예 대상에서) 상 못 받아서 회식 때 울더라"고 말해 웃음을 더했다. 실제 조세호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정호연과 결별' 이동휘 "올해 어려운 일도 많았다" 최우수상에 눈물의 소감('핑계고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526988"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 최우수상을 수상한 뒤 눈물의 소감을 전했다. 22일 유재석이 진행하는 유튜브 채널 '뜬뜬'의 '제2회 핑계고 시상식'이란 영상에는 배우 박신혜, 이동욱, 이상이, 이동휘, 임수정, 송지효, 차승원,을 비롯 샤이니 키와 가수 별, 다비치, 개그우먼 남창희, 유병재, 조혜련, 조세호, 홍진경 등 수많은 스타들이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 이동휘가 최우수상을 수상한 가운데, 함께 경합한 후보에는 남창희, 양세찬, 이동욱, 조세호, 지석진, 황정민이 있었다. 강력한 대상 후보로 거론된 이동휘는 "정말 감사하다. '핑계고'를 하면서 저 스스로 정말 많은 위로를 받았다"라며 실제 눈물을 흘려 모두를 당황케 했다. 이어 "작년 시상식 때 빈손으로 가면서 상 받으신 분들이 너무 부러웠다. 이 일을 하면서 최우수상에 노미네이트된 건 처음이다. 너무 감사드리고 올 한 해 정말 어려운 일도 많고, 기분 좋은 일도 많고, 행복한 일도 많았다. 계원 님들 덕분에 이렇게 상을 받을 수 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬 ‘♥지예은’에 방석 플러팅 “나쁜 남자 좋아해” (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417975"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 지예은에게 방석 플러팅을 했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 촬영 중 쉬는 시간을 갖는 멤버들의 모습이 보였다. 이날 방송에서 지석진은 “예은아 너는 이상형이 어떻게 돼?”라고 물었다. 이에 예은은 “전 진짜 착한 사람!”이라고 답했다. 지석진이 “세찬이처럼?”이라고 묻자 예은은 “못됐어요! 그런데 저 좀 나쁜 남자 좋아하는 것 같아요. 착한 남자 좋아한다고 말하는데 막상 좋아하면 나쁜 남자더라고”라며 나쁜 남자를 좋아한다고 밝혔다. 이에 세찬은 예은의 얼굴에 방석을 던지며 “아니 베게 하라고! 네가 얼굴만 들면 되는데!”라고 하자 송지효도 “언니도 안 주고 너 주잖아!”라며 동조했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 양세찬 얼굴에 반했다? 눈만 보이니 미남이네('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321494"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 지예은이 양세찬의 ‘얼굴’에 반했다. 무슨 사연일까. 22일 SBS ‘런닝맨’에선 유재석 지석진 김종국 하하 송지효 지예은 양세찬의 런닝 연말파티가 펼쳐졌다. 이날 다양한 미션 끝에 유재석과 지석진, 지예은이 ‘비박 멤버’로 선정된 가운데 민낯으로 팩을 붙이고 나타난 지예은에 양세찬은 “누구세요?”라며 놀라워했다. 더욱이 지예은은 집에서 입는 잠옷차림으로 이에 런닝맨들은 “그렇게 입고 어떻게 야외로 나가나?” “귀여워 보이려다가 얼어버릴 것” “그러다 큰일 난다”며 우려를 표했다. 이에 지예은이 “난 그냥 적당히 놀다가 밤을 새려고 한다”고 하자 유재석은 “네가 여기서 밤새는 척 하다가 잠들어도 우리가 데리러 올 것”이라며 웃었다. 이날 양세찬이 피부 관리 마스크를 착용하고 관리하는 남자의 면면을 드러낸 가운데 마스크로 얼굴을 가리고 눈만 드러낸 양세찬에 지예은은 감탄했다. 하하는 한술 더 떠 지예은에 “이제 사귈 수 있겠다”라고 묻는 것으로 큰 웃음을 자아냈다. 취침 전 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민MC' 유재석 "한 치 앞 알 수 없는 답답한 상황" 탄핵 정국에 한 마디('핑계고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526983"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 MC' 유재석이 윤석열 대통령 탄핵 정국에 대한 심경을 에둘러 표현했다. 22일 유재석이 진행하는 유튜브 채널 '뜬뜬'의 '제2회 핑계고 시상식'이란 영상에는 배우 박신혜, 이동욱, 이상이, 이동휘, 임수정, 송지효, 차승원,을 비롯 샤이니 키와 가수 별, 다비치, 개그우먼 남창희, 유병재, 조혜련, 조세호, 홍진경 등 수많은 스타들이 출연해 자리를 빛냈다. 이날 핑계고 시상식이 진행된 이후, 마무리 멘트를 하는 순간 유재석은 "1년 동안 저희 핑계고를 키워주시고 아껴주신 많은 계원님께 진심으로 감사하다"고 전했다. 이어 유재석은 "올 한 해 여러분이 계셨기 때문에 저희가 많은 웃음을 많은 분들께 드릴 수 있었다"고 말했다. 또 "여러분들도 아시겠지만 지금 현 상황이 한 치 앞을 내다 볼 수 없는 정말 마음이 답답해지는 상황이기도 한데, 새해가 얼마 남지 않았다. 우리를 둘러싼 안개가 다 걷히고 우리의 일상을 꼭 되찾는 그날이 올 거라고 생각한다"고 현 시국에 대한 심경을 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, 긴머리 싹둑 모두가 놀란 숏컷[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935089"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 클라라가 한류스탕대상 해외연기자 부문에서 수상했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 훌쩍 큰 시동생 김재원, 어사 금의환향]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008463"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원과 연우가 임지연을 찾아온다. 오늘(22일) 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 6회에서는 잘 자란 형수님 바라기 도련님 성도겸(김재원 분)과 어느 날 갑자기 나타난 여인 차미령(연우 분)이 가짜 옥태영(임지연 분)의 생존 사기극에 얽혀든다. 성도겸은 어린 시절부터 옥태영에 대한 남다른 호의를 표했다. 옥태영이 식솔들을 지키기 위해 유향소에 맞서 홀로 싸우는 모습을 보며 어린 눈에도 그의 영민함을 알아봤고 형 성윤겸(추영우 분)의 혼처에 대한 이야기가 오갈 때도 먼저 나서 옥태영을 추천했다. 그런 만큼 옥태영이 형수가 된 후에도 성도겸은 그를 어머니처럼 믿고 따랐다. 무엇보다 성씨 가문이 기울고 나서도 홀로 집안을 지키며 혈혈단신이 된 자신까지 살뜰하게 돌봐준 옥태영에 대한 신의는 더할 나위 없이 클 터. 그랬던 그가 어엿한 청년이 되어 나타난다. 공개된 사진 속에는 옥태영보다 훌쩍 큰 키에 서글서글한 인상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웰컴 투 카니발, 신촌블루스 '강성희'였다… 19표 차로 4연승 실패 ('복면가왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321493"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웰컴 투 카니발(이하 카니발)이 4연승에 실패했다. 22일 저녁 MBC '복면가왕'에서는 카니발이 3라운드 최종 진출자 '꽃보다 향수'와 가왕 자리를 놓고 승부를 벌이는 장면이 방송됐다. 이날 카니발은 김광석 '사랑했지만'를 선곡, 호소력 짙은 목소리로 감동을 전했다. 린은 "오늘 카니발님 무대를 보고 소름이 끼쳤다. 최근 3~4년간 누군가의 노래를 듣고 소름 끼친 적이 있었던가, 생각이 들었다"며 "정말 멋진 무대였다"고 극찬했다. 꽃보다 향수는 깔끔한 목소리와 폭발적 고음으로 이소라의 '바람이 분다'를 완벽 소화했다. 가왕 출신 DK는 "가왕님 무대 못지 않게 좋았다. 왠지 오늘 (가왕이) 바뀔 수 있을 것 같다는 생각이 든다"며 꽃보다 향수의 승리를 조심스럽게 점쳤다. 판정단의 투표 결과는 59 대 40으로 꽃보다 향수의 승리. 카니발은 가면을 벗고 정체를 공개했다. 정체는 바로 '한국 블루스의 전설' 신촌블루스 강성희. 강성희는 "처음 가왕이 되고 황금 가면을 썼을 때 예상했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신종철 “S호텔 망고 빙수, 내가 만들어” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008462"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신종철 셰프가 신라호텔의 인기 메뉴인 망고 빙수를 자신이 만들었다고 밝혔다. 22일 방송된 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 33년 경력의 신종철 총주방장이 등장했다. 이날 신종철은 제주S호텔, 서울S호텔에서 근무한 이력을 밝혔다. 이에 엄지인 아나운서가 “그 망고 빙수 파는데?”라며 놀랐고, 신종철은 “그 망고 빙수 내가 (만들었다)”고 밝혔다. 김숙은 “망고 빙수를 만든 분이라니 달라 보인다”며 신기해했다. 신종철은 ‘당나귀 귀’ 출연 이유에 대해선 “주방에서 고함만 지르는 무서운 보스만 나왔는데 나는 감성적 보스라고 생각한다. 그런 보스, 총주방장이 있는 걸 보여주고 싶다”고 전했다. 한편 신라호텔의 망고 빙수는 10만 원이 넘는 가격으로 유명하다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독박투어 홍인규-김준호-김대희-장동민, 국회에서 상 받았어[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935088"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 홍인규 김준호 김대희 장동민 - 한류스타대상 예능부문 '독박투어'가 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 깜찍 발랄하게[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935087"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 개그우먼 이세영이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박’ 김종민, 제작진에 핸드폰 뺏기자 “전화 한 통만” 11살 연하 ♥여친과 절절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935086"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 다급히 연락한 사람은 누굴까. 12월 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 '해피 호캉스' 특집을 펼치는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 사실 이날 특집은 '해피 호캉스' 아닌 '해피 혹한스'였다. 갑자기 혹한기 훈련을 떠나게 된 멤버들, 김종민은 "핸드폰을 걷겠다"는 제작진의 말에 다급하게 "안 되는데?"라며 "톡만 보내겠다"고 말하며 당황했다. 이어 김종민은 "전화 통화만 하겠다"며 누군가에게로 급하게 전화를 걸었다. 그러나 상대방이 받지 않자 "핸드폰 몇 시까지 뺏기는 거냐"고 했고, "퇴소할 때 드린다"는 제작진의 말에 김종민은 "안 되는데"만 연발했다. 집을 짓던 딘딘은 짜증을 버럭 내며 "안 받으면 끊어"라고 했지만, 김종민은 "이야기 해놔야 한다. 큰일났다"며 다급해해 이목을 끌었다. 한편 김종민은 11살 연하 비연예인 여자친구와 결혼을 전제로 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 행복한 미소[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935085"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 개그우먼 이세영이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["멍청해 보여" 이준, '약체' 유선호 상대로 '구구단 한 방에 패배' (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809380"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 '퀴즈약체' 유선호를 상대로 구구단 대결에서 한 방에 패배했다. 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호의 강원 횡성 여행기가 전파를 탔다. 이날 멤버들은 횡성의 한우전문점에서 퀴즈를 맞히는 대로 한우를 먹을 수 있는 방식으로 식사를 하게 됐다. 겨울 음악 퀴즈 대결에서 1, 2등을 한 유선호와 딘딘이 한우를 먹는 사이 버스 안에 남은 나머지 멤버들은 2명씩 짝을 이뤄 퀴즈대결을 시작했다. 대결에서 이긴 팀은 바로 식당으로 달려가 유선호와 딘딘의 자리를 빼앗아 고기를 먹을 수 있었다. 유선호와 딘딘은 여유롭게 식사를 즐기다가 이준이 갑자기 들어오자 의아해 했다. 유선호와 딘딘은 이준에 이어 문세윤까지 들어오자 그제야 상황을 파악하고 버스로 돌아갔다. 멤버들은 세글자 영화제목, 연예인 부부, 물고기 종류 등 각종 주제의 퀴즈를 빠른 속도로 풀며 이길 때마다 고기를 먹으러 달려나갔다. 한우 코스는 끝나고 등심 국수가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나현, 미스코리아 단아한 미모[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935084"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 박나현이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 양세찬, 지예은 앙탈에 “불쌍해서 봐준다” 거짓 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417970"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 지예은의 앙탈에 마음이 녹는 거짓 연기를 펼쳤다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’에서는 야외 취침을 피하기 위해 숙제를 해결하는 멤버들의 모습이 보였다. 이날 방송에서 양세찬은 ‘호떡 3장 구워 먹기’ 미션을 수행하는 지예은을 찾아갔다. 예은은 “아 한 번만! 한 번만... 만들기라도 한번 해보자아!”라며 서럽게 우는 척했다. 그러나 세찬이 “네 반죽은 압수야!”라며 단호한 모습을 보이자 “진짜로 한 번만! 어차피 나... 망했어! 왜 안 도와주는 거야 제발...”이라며 개다리춤을 보였다. 결국 양세찬은 “내가 불쌍해서... 알았어! 해”라며 발을 돌렸지만 알고 보니 호떡 굽기에 필요한 부탄가스를 훔쳐 웃음을 자아냈다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대상' 이찬원, "가수만 챙기는 연예대상" 저격 속 "과분한 상" 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981553"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 "과분한 상"이라며 '2024 KBS 연예대상'에서 대상을 수상한 소감을 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 올리며 기쁨을 표했다. 이찬원은 22일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "말도 안 되는 과분한 상을 받았습니다, KBS 연예대상...대상...앞으로도 많은 방송을 통해서 그리고 KBS를 통해서 건전한 웃음과 희망찬 웃음 선사할 것을 약속하겠습니다!"라고 밝혔다. 이어 "절대 여기서 안주하지 않고 더 열심히 뛰겠습니다!"라고 덧붙였다. 함께 올린 사진에는 트로피와 꽃다발을 든 채 포즈를 취한 이찬원의 모습이 담겼다. 이찬원은 지난 21일 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 '2024 KBS 연예대상'에서 '신상출시 편스토랑'으로 대상을 받았다. 또한 개그맨 조세호와 신윤승이 최우수상을, 김종민이 KBS PD가 뽑은 프로듀서 특별상을 받았다. 또한 박수홍이 우수상을 받았다. 한편 수상 결과가 나온 뒤 개그맨 변기수는 '2024 KBS 연예대상' 신인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 촬영 도중 실제 15분 숙면…코까지 골았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981552"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 방송 촬영 중 잠에 들었다. 22일 오후 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 연말 맞이 파티를 즐기기 위해 펜션장을 방문했다. 이날 멤버들은 잠깐 쉬는 시간을 틈타 펜션의 온돌방에 몸을 뉘었다. 다음 프로그램을 시작하려는 찰나 이중 지석진이 자신의 마이크를 찬 채 실제로 잠이 들었다. 그러자 유재석은 "지석진 마이크는 교체하지 말아달라"며 스태프를 향해 소곤거렸다. 녹화가 다시 시작된 이후에도 깨지 않는 지석진을 두고 다음 게임이 시작됐다. 지석진의 코 고는 소리가 그대로 송출된 채 스태프들까지도 소곤거리며 게임을 진행해 ASMR 콘텐츠를 방불케 했다. 촬영이 시작된 지 15분이 지나고 불현듯 잠에서 깨어난 지석진은 깜짝 놀라며 "지금 방송을 하고 있는 거지, 너무 어이가 없다"라며 당황스러워해 멤버들과 스태프들을 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재원, 반짝이는 미스코리아[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935083"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 이재원이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 딴따라' 박진영, 웬디에 "보컬 학원 개설하면 문전성시 이룰 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981550"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라' 웬디가 박진영으로부터 보컬 학원 개설 제의를 받았다. '더 딴따라'(연출 양혁 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능이 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램이다. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 '딴따라'를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 22일 방송되는 '더 딴따라' 8회는 연대별 선곡 미션으로 3라운드에서 승리한 TOP 15참가자의 1:1:1 맞대결을 펼치는 4라운드가 시작된다. 삼자 대결 후 승리한 단 한 명의 참가자가 세미파이널에 진출하게 된다. 이 가운데 마스터 박진영이 가슴으로 낳은 걸그룹인 '골든걸스'의 멤버 인순이, 신효범, 박미경이 스페셜 마스터로 출동해 기대를 모은다. 이중 웬디는 지난 방송에서 참가자 심상일이 고음을 내는 방식에 대한 문제점을 바로 캐치하고, 벽에 뒷목을 붙이고 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤하영, 볼 하트 만드는 미스코리아 美[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935082"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 미 윤하영이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스코리아 미 윤하영, 우아한 포즈[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935081"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 미 윤하영이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20살 연하 ♥홍주연에게만 '칼답' "좋아하는 듯"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693903"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 20살 연하 KBS 아나운서 홍주연과 핑크빛 기류를 형성했다. 22일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 '신입 아나즈' 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜의 '불후의 명곡' 사전 MC 도전기가 펼쳐졌다. 이날 엄지인은 신입 아나운서들의 의상을 체크하면서 홍주연에게 "의상이 이게 뭐야?"라며 지적했고, 이에 홍주연은 "레이어드를 해봤다"고 답헀다. 이를 본 MC 전현무는 "나도 레이어드를 해봤다"고 홍주연 편을 들어 핑크빛 기류를 더했다. 박명수는 "혹시 저분이 코디해 줬냐. 제수 씨라고 불러도 돼요? 기사 많이 났는데 괜찮아요?"고 거들었다. 전현무는 "기사만 보면 신혼이다. 기자들이 경쟁 붙어서 결혼을 시켜놨더라"고 너스레를 떨었다. 전현무가 긍정도 부정도 아닌 반응을 보이자 박명수는 이순실 셰프에게 "결혼하면 뭐해줄 거냐"라고 물었고, 이순실은 "전현무가 결혼하면 이불 해주고 싶다. 탈북민 친구가 결혼식을 할 때 이불을 해줬는데 아들 낳는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은 "좋아했던 사람은 다 나쁜 남자"…양세찬, 베개 던졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981549"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 지예은에게 잘 보이려고 나쁜 남자 코스프레를 했다. 22일 오후 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 연말 맞이 파티를 즐기기 위해 펜션장을 방문했다. 이날 다음 프로그램을 진행하기 전 잠깐 쉬는 시간에 지석진은 지예은을 향해 "이상형이 어떤 사람이냐"라고 물었다. 이에 지예은은 "착한 사람"이라고 말하자, 지석진은 이때를 놓치지 않고 "세찬이처럼?"이라고 받아쳤다. 그러자 지예은은 "그런데 저 나쁜 남자 좋아하는 거 같다, 말은 착하다, 착하다 하는데 또 좋아하는 사람 보면 다 나쁜 남자였다"라며 황급히 노선을 틀었다. 이 말을 들은 양세찬은 지예은의 말을 의식한 듯 지예은을 향해 방석을 던졌다. 이에 대해 멤버들이 타박하자 "양세찬은 '베개하라고 준 거다'라며 말을 만들어내 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스코리아 박희선, 글래머 몸매 드러낸 패션[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935080"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 선 박희선이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 촬영 중 숙면하다 봉변…유재석 "이 시대 진정한 맹구" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809379"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지석진이 촬영 도중 숙면을 취해 눈길을 끌었다. 22일 방송된 SBS ‘런닝맨'에서는 강원도에서 비박을 하게 될 최후의 3인을 가르는 여정이 공개됐다. 이날 첫 번째 비박 멤버로 유재석이 확정된 가운데, 비박 제외 멤버를 차출하기 위한 게임이 시작됐다. 그러나 게임 시작 전 쉬는 시간에 잠든 지석진은 스태프들과 '런닝맨' 멤버들이 분주히 다음 촬영을 준비하는 와중에도 숙면을 취해 눈길을 끌었다. 유재석은 입에다 검지를 가져다대며 지석진을 깨우지 않은 채 "석진이 형 마이크는 교체하지 말아달라"라며 스태프에 부탁했다. 결국 누구도 지석진을 깨우지 않은 채 다음 게임 설명이 시작됐다. 이에 양세찬은 "신개념이다"라며 감탄했다. 이에 PD가 소리를 낮춰 룰을 설명했다. 남은 식재료를 수조에 넣었을 때 두 번째로 바닥에 닿는 멤버가 비박 면제. 룰 설명이 끝난 후에도 깨지 않은 지석진에 양세찬은 "이분은 확정인 거냐"라고 물었고 김종국은 "들 것이 들어와야 하는 거 아니냐"라며 농담을 던졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스코리아 선 박희선, 과감한 튜브톱 드레스[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935079"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 선 박희선이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김채원, 국회 방문한 미스코리아 진[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935078"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 '대한민국 한류연예대상' 포토월이 12월22일 오후 서울 영등포구 국회 의원회관에서 진행됐다 이날 미스코리아 진 김채원이 포토 포즈에 응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁vs김지은, 배꼽잡는 저고리 싸움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008458"/>
        <updated>2024-12-22T11:03:40.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 황동금시를 노리는 배인혁과 성별을 숨겨야만 하는 김지은의 티격태격이 펼쳐진다. 지난 12월 21일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)이 첫 방송부터 유쾌하고 흥미진진한 전개로 눈길을 사로잡았다. 특히 신분을 숨기고 용천루에 들어온 왕의 아들 이은호(배인혁 분)와 성별을 숨기고 용천루에 입성한 남장 여자 홍덕수(김지은 분)의 특별한 관계성이 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이은호가 홍덕수의 홍패를 찢으며 시작된 악연 같은 첫 만남부터, 동료 교육 사환으로 다시 만나기까지. 계속해서 운명처럼 얽히는 두 사람의 관계가 앞으로의 스토리에 대한 기대를 높였다. 1회 엔딩에서는 홍덕수의 저고리 안을 확인하려는 이은호와 이를 방어하려는 홍덕수의 우당탕탕 몸싸움이 그려져 시선을 강탈했다. 왕실의 치부책이 담긴 금고 열쇠 황동금시를 찾기 위해 용천루에 들어온]]></content>
    </entry>
</feed>