<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-09T02:25:49.494Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["본점 제외 전 지점 폐업" 양치승, 억대 부동산 사기→XXX까지 빼돌린 사기범('물어보살')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525006"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김민교 닮은꼴' 호랑이 관장 양치승이 5년 만에 '무엇이든 물어보살'을 다시 찾는다. 9일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 295회에는 독보적인 존재감으로 5년 만에 '무엇이든 물어보살'을 다시 찾은 양치승이 출연한다. 그는 오랜 고민이라며 사람을 잘 믿는 탓에 사기를 많이 당하게 된다며 어떻게 해야 할지 묻는다. 이에 서장훈은 "느낌은 전혀 아닌데.. 왜 잘 믿는 거야?"라고 되묻자 "사람이 말을 하는데 안 믿을 수 없지 않으냐"라고 대답하며 어릴 때 힘들게 자라다 보니, 잘하는 사람에게 몇 배 더 잘해주려 노력하다 보니 이런 마음을 악용하는 사람이 많았다고 고백한다.\ 그는 과거 헬스장의 회원으로 등록한 친구를 보며 트레이너로서 매력이 있다고 판단해 함께 일을 시작했다며 이야기를 꺼낸다. 잘생긴 외모에 큰 키, 붙임성 좋은 성격까지 갖추고 있어 당시 헬스장의 발전에 큰 영향을 주기도 했었다는 설명. 다른 지점을 오픈하기 위해 그 친구에게 기존 헬스장 관리를 맡겨뒀는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 최고 마케팅 책임자 "'오징어 게임', 전세계가 열광…자부심 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525005"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 최고 마케팅 담당자 마리안 리가 '오징어 게임' 시즌2에 대한 기대감을 높였다. 마리안 리는 9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 열린 넷플릭스 '오징어 게임2' 제작발표회에서 "한국이 문화의 중심에 서있다는 것에 자부심을 느낀다"고 말했다. 넷플릭스 최고 마케팅 담당자 마리안 리는 "함께할 수 있어 큰 영광이다. 한국이 문화의 중심에 서있다는 것에 자부심을 느끼고, 한국 창작자들의 이야기에 전세계가 열광하고 사랑에 빠지는 것을 보면 자부심을 느낀다. 넷플릭스를 이끌어 가는 자리에서 한국의 이야기를 세계에 선보일 수 있어서 무척 자랑스럽다"고 말했다. 이어 "이 작품에 대해 저와 세계가 보여준 사랑은 스크린을 넘었다. 전 세계에서 트레이닝복을 입거나 코스튬 파티에 참여하는 모습을 볼 수 있었다. 이러한 모습은 올해에도 이어진다"라며 "시즌2예고편을 공개했을 때 반응이 대단했다. 순식간에 넷플릭스 예고편 중 가장 높은 조회수를 기록했다. 성기훈의 여정과 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 보자, 외신 등 160여명 한국에…넷플 "전세계 문화현상 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955324"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 기대작 '오징어 게임2' 여정의 막이 오르며 전 세계적인 기대감이 모이고 있다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2(극본/연출 황동혁)의 제작발표회가 9일 오전 11시 서울 동대문디자인플라자에서 열렸다. 기존 시즌1 출연자인 이정재, 이병헌을 비롯해 시즌2에 새롭게 합류한 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리, 황동혁 감독이 참석했다. 이날 현장에는 한국 취재진을 비롯해 미국, 아르헨티나, 브라질, 멕시코, 영국, 스페인, 폴란드, 루마니아, 체코, 터키, 일본, 호주, 대만, 필리핀, 인도, 태국 등 22개국에서 160여명의 외신과 인플루언서가 찾아 '오징어 게임2' 체험존을 즐겼다. 초대형 규모로 진행된 제작발표회는 넷플릭스 아태지역 콘텐츠 부문 VP 김민영이 열었다. 김민영 총괄은 "'오징어게임'은 단순히 히트작을 넘어서 전 세계적인 사회문화적 현상이 됐다고 해도 과언이 아니다, 3억30]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 9년 만 예능 나들이…‘냉부해’ 뜬다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005882"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 ‘냉장고를 부탁해’에 출격한다. 9일 JTBC ‘냉장고를 부탁해’ 관계자는 스포츠경향에 “송중기가 ‘냉장고를 부탁해’ 두 번째 게스트로 출연하는 게 맞다”고 밝혔다. 그의 출연분은 오는 29일 방송 예정이다. 오는 31일 영화 ‘보고타’ 개봉을 앞둔 송중기는 9년 만에 예능 나들이에 나선다. 오랜만에 예능 프로그램에 출연하는 그의 활약이 기대를 모은다. 또한 송중기는 지난달 둘째 딸 출산 소식을 알린 만큼, 방송에서 아내와 두 자녀에 대해 언급할 지에 대해서도 많은 시선이 쏠린다. 한편 송중기는 지난 2023년 영국 배우 출신 케이트 루이스 사운더스와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양치승 5년만 충격 근황.."억대 사기 피해+보증금도 못받아"[물어보살]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288115"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['호랑이 관장' 양치승이 5년 만에 '무엇이든 물어보살'을 다시 찾는다. 9일 방송되는 KBS Joy '무엇이든 물어보살' 295회에는 독보적인 존재감으로 5년 만에 '무엇이든 물어보살'을 다시 찾은 양치승이 출연한다. 그는 오랜 고민이라며 사람을 잘 믿는 탓에 사기를 많이 당하게 된다며 어떻게 해야 할지 묻는다. 이에 서장훈은 "느낌은 전혀 아닌데.. 왜 잘 믿는 거야?"라고 되묻자 "사람이 말을 하는데 안 믿을 수 없지 않으냐"라고 대답하며 어릴 때 힘들게 자라다 보니, 잘하는 사람에게 몇 배 더 잘해주려 노력하다 보니 이런 마음을 악용하는 사람이 많았다고. 과거 헬스장의 회원으로 등록한 친구를 보며 트레이너로서 매력이 있다고 판단해 함께 일을 시작했었다. 잘생긴 외모에 큰 키, 붙임성 좋은 성격까지 갖추고 있어 당시 헬스장의 발전에 큰 영향을 주기도 했었다고. 다른 지점을 오픈하기 위해 그 친구에게 기존 헬스장 관리를 맡겨뒀는데 헬스장 내 트레이너들 역시 그를 관장으로 인식하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강한나 얼마나 예쁘길래 “10년 젊어져, 아이돌 느낌” 박명수 극찬 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930354"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 강한나의 미모를 극찬했다. 12월 9일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 영화 '대가족'의 강한나가 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 강한나를 향해 "너무 오랜만에 본다. 처음에 얼굴 보고 몰라봤다"고 반가운 인사를 건넸다. 강한나는 "자꾸 얼굴이 달라졌다고 한다"고 핀잔을 주자 박명수는 "예전에 비해 거짓말 안 하고 10년은 젊어졌다. 아이돌 느낌이 난다"고 칭찬했다. 이에 강한나는 "앞머리를 조금 자르고 긴 머리에 물결을 넣었다. 약간 하이디 느낌으로 상쾌하게 왔다"고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 강한나가 출연하는 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 오는 11일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '20살 연하' 홍주연 아나운서와 핑크빛...'3번째 공개연애' 시작할까 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319765"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 아나운서 후배들 앞에서 닮고 싶은 워너비 인생 선배의 정석을 보여주며 멋짐을 폭발시킨 가운데, 후배 아나운서 홍주연과의 핑크빛 분위기가 포착됐다. 지난 8일(일) 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 전현무는 홍주연에게 "이상형이 뭐냐. 구체적으로 어떤 남자를 좋아하냐"라고 물었고, 홍주연은 "귀여운 남자를 좋아한다. 전현무 같은 남자가 좋다"라고 고백했다. 전현무는 수줍어하면서도 "받아들이겠다"라고 했다. MC 전현무가 KBS 후배 아나운서 김진웅, 홍주연, 허유원, 정은혜와 특별한 만남을 가졌다. 특히 핑크빛 열애설 이후 만남인 만큼 전현무와 홍주연의 첫 만남에 모두의 관심이 쏠렸고, 김숙과 박명수는 연애 프로그램 패널처럼 "현무 광대가 올라가 있네", "현무 웃는다. 좋아한다", "사랑하네", "비둘기 마음 콩밭에 간 느낌" 등 전현무의 일거수일투족에 의미를 부여하며 과몰입했다. 그 와중에 홍주연이 "사실 파리에서도 멀리서 지켜봤습니다"라며 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그만 살아야겠다" 조혜련, 우울증 얼마나 심했길래…녹화 중 눈물 쏟아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992875"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘심장을 울려라 강연자들’ 방송화면 캡처 코미디언 조혜련이 남들과 자신을 비교하며 심각한 우울증을 겪었던 사연을 털어놨다. 조혜련은 지난 8일 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’에서 자신의 인생을 돌아보며 “내 존재를 증명하느라 인생을 다 보냈다”며 이같이 고백했다. 조혜련은 “어릴 때부터 ‘더 잘해야 해. 정신 차려, 최고가 돼야 해’라는 생각에 사로잡혀 사람들과 날 비교했다. 친한 동료인 박미선, 김숙과도 프로그램 몇 개 더 하나 세기도 했다”고 털어놔 안타까움을 자아냈다. 조혜련은 당시 일본 예능까지 진출했지만, 결국 누적된 피로로 우울증을 앓게 됐다고 밝혔다. 그는 “몸과 마음 지쳐갔다. ‘나 그만 살아야지’라는 생각이 들 만큼 심한 우울증을 앓았다”며 이후 활동을 중단하고 주변과 연락을 끊었다고 했다. MBC ‘심장을 울려라 강연자들’ 방송화면 캡처 조혜련은 이후 가족과 휴식기를 보내면서 여유를 찾았다고 이야기했다. 그는 이 과정에서 ‘미래 일기’를 쓰는 게 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 전익령, 무자비한 빌런…권선징악 '희열']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279360"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 전익령이 분노 유발 빌런으로 맹활약을 펼쳤다. JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 2회에 등장했던 전익령은 노비들에게 잔인무도한 짓을 서슴지 않는 송씨부인 역을 맡아 충격을 전한 바 있다. 지식이 약간 부족한 모습으로 웃음 짓게 한 첫 등장 후 보여준 송씨부인의 살벌한 민낯은 보는 이에게 소름을 끼치게 했다. 지난 8일 방송된 '옥씨부인전' 3회에서는 백이(윤서아 분)의 살해에 가담한 이유로 추포됐던 송씨부인의 몰락이 그려져 희열을 느끼게 했다. 송씨부인은 사건이 일어난 시간 송별회를 준비했다며 백이는 팔자 고치려다 못 해서 자결한 것이라고 몰아갔다. 집에 돌아온 송씨부인은 외지부를 고용해 막심(김재화 분)을 무고죄로 고발하는 한편, 노비들을 협박으로 단속시켰다. 또한 항의하러 온 옥태영(임지연 분)에게 유향소의 도전장을 낸 본보기를 보여주겠다며 너 때문에 막심이마저 죽게 될 것이라고 비웃어 긴장감을 높였다. 그러나 돌석이 태영에게 모든 일을 고하면서 백이 사망의 원인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60대 주병진, ♥공개열애 시작하나…애프터 할 결심 (이젠 사랑할 수 있을까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167607"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 방영되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 6화에서는 박소현과 채민호의 계속되는 교외 데이트와 더불어 마지막 선택을 앞둔 주병진의 고민이 이어지는데, ‘애프터 할 결심’을 세운 그의 인연 찾기에 관심이 쏠린다. 제작진에 따르면 제부도의 조그마한 관광용 전동차에 탑승한 박소현과 맞선남 채민호는 좁은 차 내에 조금 더 가까워진 채 두근두근 데이트를 진행한다. 채민호은 “차라리 더 작은 전동차도 좋았을 것 같아요”, “만날 운명은 만나나 봐요”라며 불꽃 플러팅의 초강수를 둬 보는 이들에게까지 떨림과 설렘을 배가시킨다. 하루를 함께 보내며 서로를 알아가는 두 사람. 전동 드릴 치료 등으로 사람들을 공포에 떨게 하는 치과의사인 그가 겁이 많은 모습을 보이며 살짝 의기소침해하자, 박소현은 “지금 충분히 멋있으세요”라고 분위기를 리드해 걸크러시 매력을 뽐낸다. 또한 박소현과 채민호는 탁 트인 바닷가에서 일몰을 함께 감상하며 마치 로맨스 영화 한 장면 같은 순간을 만끽한다. 저녁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "주말 동안 우울해져…빨리 시국 수습되길" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804664"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 현 사태에 대해 청취자들의 건강을 염려했다. 9일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 영화 '대가족'에 출연하는 배우 강한나가 게스트로 출연한 데 이어, '전설의 고수' 코너가 진행됐다. 이날 박명수는 오프닝에서 "주말 내내 뉴스만 보시느라 힘드시지 않았냐. 저도 우울해지더라. 뉴스 그만 보시고 본인 할 일 하면서 살아야 한다"라며 청취자들을 독려했다. 이후 "오늘따라 뒷머리가 빵실하다"라는 청취자의 말에 박명수는 "주말 동안 우울해서 파마했다"라며 근황을 밝혔다. 이어 "지금도 마찬가지지만 뉴스 많이 보면 우울해진다. 산책하면서 바깥 공기도 마시고 음악도 들으시고, 악기 취미가 있으신 분들은 연주도 하셔라"라고 덧붙였다. 박명수는 "거기만 몰입하면 우울해진다. 기운 내시고 본인 업무에서 최선을 다하시길 바란다. 또 현 사태가 빨리 수습돼서 국민들이 우울하지 않게, 즐겁게 보낼 수 있었으면 좋겠다. 국민의 한 사람으로서 말씀드린다"라고 당부했다. 사진=KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 은서-다영 ‘사랑스러움이 조잘조잘’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930353"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀(WJSN) 멤버 은서와 다영이 12월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 ‘무한조잘 인 마카오’ 촬영 차 마카오로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진해성·홍지윤·더보이즈·(여자)아이들·82메이저·유니스, ‘K탑스타’ 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859132"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진해성, 홍지윤, 더보이즈, (여자)아이들, 82메이저, 유니스가 ‘K탑스타’ 1위에 올랐다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 12월 2일부터 12월 8일까지 24회차 인기 투표를 진행했다. 굳건한 ‘트롯중장비’ 진해성...여전한 인기 진해성은 지난주에 이어 ‘최고의 트로트(남)’ 부문에서 1위를 차지하며 여전한 인기를 증명했으며, 2위는 박지현이 차지했다. 3위는 영탁이 이름을 올렸다. 크리스마스를 앞두고 진해성은 자작 캐럴 송 ‘러브 크리스마스’를 통해 팬들과 만난다. 지난 3일 공개된 진해성의 새 싱글 ‘디셈버 러브’(December Love)는 진해성이 직접 작사, 작곡한 곡으로 신나는 분위기와 익숙한 캐럴 멜로디로 누구나 쉽게 따라 부를 수 있다. 캐럴 송으로 연말 분위기를 한껏 끌어올린 진해성은 12월 21일, 25일 이틀에 걸쳐 서울과 창원에서 데뷔 첫 단독 콘서트 ‘별과 사랑의 노래’를 개최한다. 12]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남자면 남자답게 살라고? “성별 상관없이 끌리는 대상과 연애”(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930352"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['XXX XXXX 남자'가 '물어보살'에 등장한다. 12월 9일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 295회에는 사람들이 '남자면 남자답게 살라'고 말하지만 남자다움의 기준도 모르겠다며 나답게는 살아왔지만 남자답게 살아온 적은 없다는 사연자가 출연, 자신의 이야기를 전한다. 본격적으로 꾸미게 된 건 언제부터냐고 묻자, 학창시절 유난히 많았던 여드름을 가리기 위해 꾸미는 것에 관한 관심이 생겼다고, 이후 커버 메이크업이나 피부와 관련되어 공부하다 보니 대학 진학도 메이크업과로 했다고 설명한다. 중, 고등학교 시절에는 두발 및 복장 규정에 맞춰 지냈고, 군대에서도 하지 말라는 것은 하지 않으며 규정을 지켜 평범하게 지내왔고, 전역 이후부터 하고 싶었던 스타일로 자유롭게 꾸미며 성별에 구속되지 않고 자유로운 삶을 살고 있다고 말한다. 이에 서장훈과 이수근은 “정확한 정체성이 무엇이냐”라고 묻고 그는 “XXX XXXX 남자”라고 대답한다. 여기에 “만나는 사람의 성별은 어떻게 되느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마리안 리 넷플릭스 최고 마케팅 책임자 “韓=문화의 중심…자부심 느껴” (오징어 게임 시즌2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167605"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마리안 리 넷플릭스 최고 마케팅 책임자 “韓=문화의 중심…자부심 느껴” (오징어 게임 시즌2) 넷플릭스 관계자들이 ‘오징어 게임’ 시즌2에 기대감을 드러냈다. 9일 오전 서울 중구 을지로 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀에서는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2 제작발표회가 진행됐다. 이날 마리안 리 넷플릭스 최고 마케팅 책임자는 “한국에 올 때마다 고향에 오는 기분이다. 한국의 뿌리와 깊이 연결된 사람으로서 한국의 창작자들의 이야기에 전세계인이 사랑에 빠지는 모습을 보면서 큰 자부심을 느낀다. 한국이 문화의 중심에 서 있다는 것에 자부심을 느끼고 독특한 한국의 이야기를 전세계에 소개할 수 있어 자랑스럽다”고 말했다. 김민영 넷플릭스 아태지역 콘텐츠 부문 VP는 “‘오징어 게임’은 히트작을 넘어 전세계적 사회문화적 현상이 됐다고 해도 과언이 아니다. 넷플릭스 역사상 가장 놀라운 기록을 세웠다. 단순히 기록을 세우는데 그치지 않고 글로벌 콘텐츠란 무엇인지 화두를 던지고 새로운 기준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방탄소년단 제이홉, 고향 사랑 못 말리네♥"…2년 연속 광주 북구에 500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921338"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적으로 사랑받는 아이돌그룹 방탄소년단(BTS)의 멤버 제이홉이 광주 북구에 기부했다. 9일 북구에 따르면 제이홉은 고향사랑e음을 통해 고향사랑기부금 500만원을 전달했다. 광주 북구 일곡동에서 나고 자란 제이홉은 작년에도 500만원을 전달해 2년 연속 기부를 이어오고 있다. 연간 1인당 고향사랑기부금 한도액은 500만원이다. 제이홉 일본 팬들도 광주 북구에 희망(HOPE) 조형물과 장학금을 전달하기도 했다. 문인 북구청장은 "자랑스러운 지역 향우인 제이홉의 기부가 북구와 고향사랑기부제 관심 제고로 이어지고 있다"며 "깊이 감사드리며 소중한 기부금은 주민 복리 증진과 지역 발전을 위해 쓰겠다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다', 전 세계 홀린 아기하마 '무뎅' 이야기는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279348"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 특별한 동물들의 일상을 선물한다. 9일 저녁 8시 30분 방송되는 KBS2 예능프로그램 '동물은 훌륭하다' 4회에선 세계 곳곳 다양한 동물들에 대해 이야기 나눈다. 이날 '동물은 훌륭하다'에선 한국을 넘어 전 세계 애니플루언서를 만나볼 수 있는 글로벌 애니캠이 공개된다. MC 데프콘도 열혈 팬이라고 밝힌 태국 피그미하마 '무뎅'부터 키위를 닮은 거대 임금펭귄 '페스토'까지 '동물은 훌륭하다' 특파원이 보내온 생생한 영상이 시청자들의 눈을 사로잡을 예정이다. 특히 은지원은 거대한 펭귄의 모습에 "사람이 탈 쓴 거 아니에요?"라고 말하는 등 계속된 의심으로 웃음을 선사한다. 여기에 세 MC와 애니벤저스 모두를 놀라게 한 매일 아침 하루도 빠지지 않고 까마귀가 찾아오는 집 등 특별한 동물들과 함께 살아가는 사람들의 이야기가 안방을 찾는다. 또한 반려견 유치원에서 벌어진 사고에 대해서도 이야기를 나눈다. 같은 곳에서 발생한 두 번의 개 물림 사고와 "왜 또 이런 일이"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 방탄 RM 이어 금새록도 키웠다...미담 또 폭발 ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319762"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 금새록이 가수 슬리피 덕분에 연예계에서 살아남을 수 있었던 사연을 전한다. 9일 SBS '동상이몽' 측은 '배우 금새록, 슬리피 덕분에 스타 된 비하인드 스토리'라는 제목의 선공개 영상을 공개했다. 이날 슬리피의 아내 김나현 씨가 서울예대 연기과 11학번 동기 배우 새록과 함께 만찬을 즐긴다. 김나현 씨는 금새록에게 "오빠랑 결혼한다고 했을 때 어땠어"라고 물었다. 금새록은 "오빠(슬리피)랑 연애한다고 들었을 때는 되게 깜짝 놀랐다. 연예인이 아닌데 연예인을 만난다? 신기했다"라고 답했다. 그는 이어 "또 오빠에게 감사했던 게 우리 만날 때도 되게 편하게 연예인 느낌 안 들게 놀아줬다"라며 "또 내가 일 시작하고 얼마 안됐을 때, 내 생일 파티에서 오빠랑 만났었는데 오빠가 상담을 해줬었다. 일 한지 얼마 안됐으니까 그 시기에 있는 일들을 오빠도 다 겪으신 분이니까"라고 고마운 마음을 드러냈다. 이를 스튜디오에서 모니터링 하던 슬리피는 "너무 창피하다"고 밝혔다. MC 김구라가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 다영 ‘귀 뒤로 예쁨을 슬~쩍!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930350"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀(WJSN) 멤버 은서와 다영이 12월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 ‘무한조잘 인 마카오’ 촬영 차 마카오로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “날 보육원에 버린 母, 행복 근황…최악” 분노 폭발 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167604"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 ‘사건수첩-엄마가 딸에게’에 정신건강의학과 전문의 이광민이 새 게스트로 함께한다. 9일 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’의 탐정실화극 코너 ‘사건수첩-엄마가 딸에게’를 찾아온 이광민은 매콤한 ‘사건수첩’ 사연의 위용에 “오늘은 제가 정신줄을 잡고 방송 해보겠다”며 다짐했다. 또 그는 “요즘 식당에 가면 식당 아주머니들이 많이 알아보신다”며 가장 예의 바른 모습(?)인 합장으로 인사했다. 이에 데프콘은 “GD시냐”며 “전문 용어로 ‘GD병’에 걸린 건데…이건 GD만의 멋이 있는데…”라고 태클을 걸어 웃음을 자아냈다. 이날 탐정들의 실제 사건을 재구성한 ‘사건수첩-엄마가 딸에게’에서 탐정을 찾아온 의뢰인은 보육원에서 성인이 된 후 자립청년지원을 받고 독립한 딸이었다. 딸은 “엄마를 찾아달라”며 탐정에게 언뜻 보기엔 평범해 보이는 의뢰를 던졌다. 이광민이 “날 버린 엄마가 너무 잘 살면 충격일 것 같지 않냐?”고 묻자, 데프콘은 “날 낳아놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그콘서트' 새 코너 '스튜디오 도롱뇽' 웃음 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005279340"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트'가 일요일 밤을 물들였다. 8일 방송한 KBS2 '개그콘서트' 1101회에서는 '데프콘 어때요', '스튜디오 도롱뇽', '심곡파출소' 등 기발한 아이디어와 연기력들이 어우러진 다양한 코너들이 시청자들에게 큰 호응을 얻었다. '데프콘 어때요' 신윤승, 조수연은 피시방에서 소개팅을 했다. 조수연은 집중하는 표정, 매우 급한 키보드 연타로 신윤승의 관심을 끄는 데 성공했다. 신윤승이 뭐 하는지 묻자 조수연은 "음식 주문하고 있어요"라고 말해 웃음을 자아냈다. '피시방 주인' 박민성은 어딘가로 전화를 걸어 "오전, 오후, 주말, 야간 알바 다 불러"라고 말했고, 이어 "페이커가 왔냐고? 아니, 그냥 커"라고 말해 재미를 더했다. 신윤승, 조수연이 한창 게임을 즐기던 중 갑자기 피시방에 정전이 발생했다. 박민성은 어느 기자가 와서 차단기를 내렸다고 해명했지만, 신윤승은 그런 경우가 어디 있느냐며 불같이 화냈다. 침착하던 조수연은 "전자레인지도 맛이 가서 음식 준비가 안 된다"라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN 예능, 24년 장사 잘했네…신규 예능 25년 줄줄이 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167603"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능이 올 한 해 좋은 성적을 거뒀다. 2024년 tvN 예능은 ‘유 퀴즈 온 더 블록’, ‘백패커2’, ‘서진이네2’, ‘삼시세끼 Light’ 등의 메가 IP로 호실적을 이뤘다. ‘무쇠소녀단’, ‘언니네 산지직송’, ‘밥이나 한잔해’ 등 신규 IP도 유의미했다는 tvN 설명이다. tvN은 “올해 프라임타임에 방송된 tvN 예능 콘텐츠들이 광고주들의 주요 지표로 꼽히는 2049 타깃시청률에서 전 채널 1위를 기록했다”고 밝혔다. tvN은 “‘삼시세끼 Light’, ‘서진이네2’, ‘장사천재 백사장2’, ‘유 퀴즈 온 더 블럭’, ‘어쩌다 사장3’ 등이 큰 사랑을 받으면서, 타깃시청률 전 채널 동시간대 1위라는 기록을 견인했다”며 “가구 시청률에서도 23년 동기간 대비 24년 약 119%를 달성하며 시청률 성장세를 이끌었다”고 이야기했다. 다른 지표도 좋은 성적을 냈다. tvN에 따르면 tvN 예능 콘텐츠 관련 영상들의 디지털 누적 조회수는 약 50억 뷰를 달성하며 화제성을 견]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김국희, 알고보니 사기꾼이었다…소름끼치는 악행 저질러 ('가족계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692159"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김국희가 캐릭터를 흡수한 개성 만점 연기력을 펼쳐내며 강렬한 활약을 선보이고 있다. 김국희는 최근 화제를 모은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 악랄한 빌런 오길자 역으로 출연, 전작과는 또 다른 새로운 얼굴로 변신하며 등장할 때마다 임팩트 강한 인상을 남겼다. ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 담은 작품. 공개 이후 역대 쿠팡플레이 시리즈 첫 주 시청량, 시청자수 1위를 비롯해 쿠팡플레이 인기작 1위 등 역대 최고 수치를 달성하는 새로운 기록을 써내며 압도적인 흥행을 예고했다. 극 중 김국희가 맡은 오길자는 겉으로는 평범한 교회 집사처럼 보이지만 다양한 가면을 쓴 채 악행을 저지르며 살아가는 극악무도한 캐릭터다. 주변에 있을 법한 평범한 인물이자 소름 끼치는 빌런의 반전 면모로 압도적인 존재감을 발산할 예정이라 더욱 기대감을 높인다. 첫 회부터 오길자는 개성 강하면서도 범상치 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공정성 논란 차단했다…'미스터트롯3' 측 "집단 나눠서 심사, 한쪽서 과반 못 넘기면 탈락"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692158"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 첫 방송이 10일 앞으로 다가왔다. 오는 12월 19일 TV CHOSUN ‘미스터트롯3’가 첫 방송된다. ‘미스터트롯3’는 임영웅, 안성훈을 잇는 세 번째 트롯 황제 탄생을 목표로 한다. 이런 가운데 ‘미스터트롯3’ 제작진이 이번 시즌 강력하게 추천하는 관전포인트를 공개했다. ◆ 룰의 변화! 두 개의 마스터 집단이 더 날카롭게 평가한다 총 101팀의 트롯맨이 참가하는 마스터 오디션은 마스터들로부터 받은 하트 개수에 따라 본선 라운드 진출이 결정되는 ‘미스터트롯’의 첫 예선 무대이다. 올하트를 받으면 본선으로 직행하는 종전의 룰에서 가장 크게 변화한 것은 마스터들이 두 집단으로 나뉘어 심사를 진행한다는 것. 이에 따라 한쪽 마스터 집단에서 과반수 이상을 얻어야 한다는 룰이 추가됐다. 한쪽 마스터 군단에게 올하트를 받아도, 다른 마스터 군단에서 과반의 하트를 받지 못하는 즉시 탈락하게 된다. ‘미스터트롯3’ 제작진은 “’미스터트롯’이 세 번째 시즌을 맞이한 만큼, 높아진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 10개월 전 사별한 남편에 먹먹 “이야기하면 안 되겠다” (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005873"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 올해 1월 떠나보낸 남편을 생각하며 눈시울을 붉힌다. 10일 방송하는 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 ‘솔로라서’ 7회에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 앞두고 손수 생일상을 준비하는 것은 물론 댄스까지 섭렵하는 좌충우돌 하루가 펼쳐진다. 이날 사강은 “둘째 딸의 만 10번째 생일”이라며 “지난 1월 남편이 떠난 후 셋이서 맞는 채흔이의 첫 번째 생일이니만큼 다 잊고 즐겁게 보내고 싶다”고 말한다. 파티 준비에 돌입한 사강은 두 딸이 학교에 간 사이 갈비찜, 잡채 등을 만든다. 또한 두 딸의 최애 아이돌인 투모로우바이투게더의 사인 CD도 포장한다. 특히 이 사인 CD는 MC 신동엽이 사강의 자녀들이 투모로우바이투게더를 좋아하는 모습을 눈여겨본 뒤 다른 촬영장에서 이들에게 직접 받아온 선물이라 의미를 더한다. 사강은 “아이들이 (사인 CD 보면) 기절할 것 같다. 신동엽 오빠에게 너무 감사하다”라고 신동엽 미담을 방출한다. 이어 사강은 “(‘솔로라서’) 첫 녹화를 끝내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가스라이팅 논란' 김정현 좋겠네…KBS 주연작 '다리미패밀리', 日방송 전체 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692157"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 주말 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리' 21, 22회 최고의 명장면을 꼽아본다. 앞서 주연을 맡은 김정현은 2021년 서예지에게 가스라이팅을 당했다는 논란에 휘말린 바 있다. 토요일 방송분 21회에서는 세탁소집에 침대 아래 숨겨진 62억을 다시 훔쳐내려던 서강주(김정현 분)가 이다림(금새록 분)에게 현장에서 붙잡혔다. 강주는 결국 돈에 관련된 사연을 다림에게 모두 말해줄 수밖에 없었고, 자신 때문에 엄마, 할머니, 할아버지가 도둑질했다는 사실에 다림은 오열했다. 갑작스러운 노애리(조미령 분)의 부고가 전해졌고, 지승돈(신현준 분)과 차태웅(최태준 분)은 수목장에서 재회하며 짙은 회한에 빠졌다. 방송 말미, 스스로 가족의 문제를 해결하기 위해 다림이 큰 가방에 남은 돈을 모두 담아 백지연(김혜은 분)이 머무는 호텔로 찾아오며 21회는 엔딩을 맞았다. 토요일 방송에서 최고 시청률은 죄책감에 시달리던 다림이 엄마, 할머니, 할아버지가 경찰에 검거되는 악몽에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조수민, 이이경에 목 잡고 기습 키스...말 대신 행동으로 ('결혼해유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319760"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경과 조수민이 달콤한 입맞춤을 나눴다. 12월 8일 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 7-8회가 연속 방송됐다. 8회 엔딩에서는 철희(이이경 분)와 하나(조수민 분)가 마음을 확인한 첫 키스 장면이 그려졌다. 철희의 풋풋한 고백과 이어진 하나의 과감한 입맞춤에 시청자들도 함께 숨죽인 엔딩이었다. 이날 방송은 철희와 인아(지이수 분)의 매칭 반대를 선언하며 두 사람의 관계 진전을 막아서는 하나의 모습으로 시작됐다. 철희와 인아의 홍보물 발행까지 막아버린 하나는 이를 계기로 기준(구준회 분)과도 갈등을 빚었다. 하나는 "두 번 다시 누군가 저 때문에 마음 다치는 일 만들고 싶지 않아요"하고 입장을 고수했고, 기준은 "그 누군가에게 다른 마음이 생긴 거 아니고?"라고 물었다. 기준의 말에 눈빛이 흔들리던 하나는 망설인 끝에 "네. 그런 것 같아요"라고 답했다. 한편 모든 사건의 전말을 알게 된 철희는 다시 인아와 마주했다. 인아는 형과 있었던 일을 고백하며 사과했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠 된 송중기, '냉부해' 출연..9년만 예능 나들이 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288108"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기와 이희준이 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해' 게스트로 나선다. JTBC 관계자는 9일 스타뉴스에 "송중기, 이희준이 이날 '냉장고를 부탁해' 게스트로 나서 촬영한다"라며 "방송은 오는 29일"이라고 밝혔다. 송중기가 정식 게스트로 나선 건 2016년 1월 SBS '런닝맨' 상하이 특집이다. 이후 재혼 및 두 아이의 아빠가 된 그가 9년 만에 예능에 출연해 어떤 모습을 보일지 주목된다. '냉장고를 부탁해'는 지난 2014년부터 2019년까지 방송된 예능으로, 스타들의 실제 냉장고 속에 있는 재료로 15분 만에 요리를 완성하는 내용을 담는다. 올해 10주년을 맞이한 '냉장고를 부탁해'는 시즌2로 돌아온다. 시즌1 출연 멤버인 이연복, 최현석, 정호영, 김풍 등과 더불어 에드워드 리, 최강록, 이미영, 윤남노 셰프 등이 출연한다. 오는 15일 첫 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임윤아, 올해 'MBC 가요대제전' 동행 마침표…"뜻깊은 시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000345757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000345757"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2015년부터 메인 MC…최장 기록 가수 겸 배우 임윤아가 올해를 마지막으로 '가요대제전' MC 자리에서 내려온다. 소속사 SM엔터테인먼트는 9일 "임윤아가 오는 31일 개최되는 '2024 MBC 가요대제전'을 끝으로 메인 MC 자리를 내려놓는다"고 밝혔다. 임윤아는 지난 2015년부터 '가요대제전'의 MC로 발탁돼 오랜 시간 자리를 지켜왔다. 그동안 임윤아는 깔끔한 진행 실력과 더불어 가수들의 무대를 진심으로 응원하는 모습을 보여줘 호평받았다. 올해는 임윤아가 '가요대제전'의 메인 MC로서 10주년을 맞이하는 해인 만큼 '가요대제전 최장 메인 MC'라는 타이틀에 걸맞은 면모를 선보일 것으로 기대된다. 임윤아는 "어느덧 '가요대제전'의 진행자로 열 번째 해를 맞이하게 됐다. 10년이라는 시간이 갖는 의미가 큰데 이 시간을 함께할 수 있어서 뜻깊었다"며 "함께해 주신 모든 분께 감사드리며 저에게 오랫동안 따뜻한 기억으로 남게 될 2024년의 마지막 진행까지 많은 응원 부탁드린다"고 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우, 박선영과 등산 데이트 "우리 사귀어요" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837697"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 박선영과 등산 데이트에 나선다. 오는 11일 방송되는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 143회에서는 김일우가 박선영과 등산을 함께하면서 더욱 가까워지는 모습이 그려진다. 김일우는 등산복을 갖춰 입고 서울 남산에서 누군가를 기다린다. 잠시 후 박선영이 밝은 미소와 함께 등장한다. 김일우는 반갑게 손을 흔든다. 이를 본 스튜디오 멘토군단은 단체로 벌떡 일어서서 "에헤라디야"라고 외치며 어깨춤을 춘다. 열띤 반응에 깜짝 놀란 김일우는 "월드컵 4강 이후 이런 환호성은 처음 들어본다"며 쑥스러워한다. 김일우 박선영은 등산길에 오르고, 초입에서 간단히 몸풀기를 한다. 이때 김일우는 공방 데이트 중 "허리가 좋지 않다"고 말한 것을 의식한 듯 윗몸 일으키기까지 거뜬히 해내 건강이 좋다는 점을 어필한다. 직후 두 사람은 등을 맞대고 서로를 들어 올리는 스트레칭 동작을 함께한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 멘토군단은 "이런 스킨십 좋다"며 흐뭇해한다. 핑크빛 기류가 완연한 가운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 다영 ‘금발 미녀가 너무해’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930348"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀(WJSN) 멤버 은서와 다영이 12월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 ‘무한조잘 인 마카오’ 촬영 차 마카오로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 신은정, 강강약약 선배美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005871"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 신은정이 성준에게 붙잡혔다. 신은정은 지난 6일 방송된 SBS 금토 드라마 ‘열혈사제2’에서 김해일(김남길)의 과거 국정원 선배 ‘정석희’ 역으로 출연, 따뜻한 카리스마로 캐릭터를 완성하며 극의 재미를 더했다. 김해일에게 김홍식(성준)에 대한 정보를 제공했던 석희. 그러나 자신의 정보가 새어 나간 것을 알고 찾아온 홍식에게 붙잡히고 말았다. 홍식은 석희에게 거센 고문을 하며 자신의 정보를 가져간 사람에 대해 묻지만 석희는 끝까지 입을 열지 않았다. 신은정은 따뜻한 카리스마를 가진 정석희 캐릭터로 시청자들을 사로잡았다. 극중 해일에게는 누구보다 따뜻한 선배였지만, 악행을 일삼는 홍식 앞에서는 한치의 물러남도 없는 모습을 유지하는 석희의 모습으로 ‘강강약약’의 정석을 보여준 것. 장르 불문 다양한 활동을 펼치고 있는 배우 신은정. 신은정이 짧은 등장에도 강한 임팩트를 남긴 가운데 ‘열혈사제2’에서 위기에 놓인 석희가 이를 극복하고 빠져나올 수 있을 것인지 궁금증을 자아내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘도 경악?!…'동물은 훌륭하다', 반려견의 '은밀한 사생활']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265726"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 특별한 이야기를 선물한다. 9일 저녁 8시 30분 방송하는 KBS2 예능프로그램 '동물은 훌륭하다' 4회에선 세계 곳곳 다양한 동물들에 대해 이야기 나눈다. 이날 '동물은 훌륭하다'에선 한국을 넘어 전 세계 애니플루언서를 만나볼 수 있는 글로벌 애니캠이 공개된다. MC 데프콘도 열혈 팬이라고 밝힌 태국 피그미하마 '무뎅'부터 키위를 닮은 거대 임금펭귄 '페스토'까지 '동물은 훌륭하다' 특파원이 보내온 생생한 영상이 시청자들의 눈을 사로잡을 예정이다. 특히 은지원은 거대한 펭귄의 모습에 "사람이 탈 쓴 거 아니에요?"라고 말하는 등 계속된 의심으로 웃음을 선사한다. 여기에 세 MC와 애니벤저스 모두를 놀라게 한 매일 아침 하루도 빠지지 않고 까마귀가 찾아오는 집 등 특별한 동물들과 함께 살아가는 사람들의 이야기가 안방을 찾는다. 또한 반려견 유치원에서 벌어진 사고에 대해서도 이야기를 나눈다. 같은 곳에서 발생한 두 번의 개 물림 사고와 "왜 또 이런 일이", "트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['포항 오징어와 고창 땅콩'…고창군-포항시 '동서지간' 상생프로젝트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955186"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전북자치도 고창군과 경북 포항시가 ‘동서지간 프로젝트 3탄’으로 10일 오후 2시 50분부터 3시 30분까지 NS홈쇼핑에서 ‘고창 땅콩과 포항 건오징어 세트’ 판매 방송을 진행한다. ‘동서지간 프로젝트’는 한반도 동쪽과 서쪽의 상생발전을 위해 고창군과 포항시가 전국 지자체 최초로 공동 기획한 지역 특산품 판매 프로젝트다. 지난해 1차로 포항 과메기와 고창 지주식 김, 2차로 고창 풍천장어와 포항 명이나물을 판매하며 소비자에게 큰 호응을 얻었다. 이번 홈쇼핑 방송에서는 고창 볶음땅콩 300g(일반,자색)과 건오징어 5 미로 구성된 특산물 세트로 1세트에 4만 6900원에 판매된다. 포항 건오징어는 구룡포 앞바다에서 해풍 건조해 말린 국내산 오징어로 쫄깃한 맛이 특징이다. 고창땅콩은 황토에서 재배되어 알이 굵고 직화로 구워 고소하고 담백한 맛에 큰 인기를 끌고 있다. 심덕섭 군수는 “동서지간 프로젝트를 통해 고창 농특산품 홍보판로를 개척하고 자치단체 간 우수 상생협력 사례가 될 수 있도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 경악, 반려견의 은밀한 사생활 "방송 나와도 돼요?" (동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804659"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 특별한 동물들의 울고 웃는 일상을 공개한다. 9일 저녁 8시 30분 방송되는 KBS2 예능프로그램 '동물은 훌륭하다' 4회에선 세계 곳곳 다양한 동물들에 대해 이야기 나눈다. 이날 '동물은 훌륭하다'에선 한국을 넘어 전 세계 애니플루언서를 만나볼 수 있는 글로벌 애니캠이 공개된다. MC 데프콘도 열혈 팬이라고 밝힌 태국 피그미하마 '무뎅'부터 키위를 닮은 거대 임금펭귄 '페스토'까지 '동물은 훌륭하다' 특파원이 보내온 생생한 영상이 시청자들의 눈을 사로잡을 예정이다. 특히 은지원은 거대한 펭귄의 모습에 "사람이 탈 쓴 거 아니에요?"라고 말하는 등 계속된 의심으로 웃음을 선사한다. 여기에 세 MC와 애니벤저스 모두를 놀라게 한 매일 아침 하루도 빠지지 않고 까마귀가 찾아오는 집 등 특별한 동물들과 함께 살아가는 사람들의 이야기가 안방을 찾는다. 또한 반려견 유치원에서 벌어진 사고에 대해서도 이야기를 나눈다. 같은 곳에서 발생한 두 번의 개 물림 사고와 "왜 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕2', 각종 화제성 지수 올킬…심상찮은 돌풍 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265719"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’가 화제성 지수를 올킬하며, 심상찮은 돌풍을 예고하고 있다. 지난달 26일 첫 방송된 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 ‘현역가왕2’는 K-콘텐츠 경쟁력 분석기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 4주 차 비드라마 검색 반응 부분 TOP1에 등극한데 이어, 비드라마 검색 이슈 키워드 TOP1에서 TOP3까지 ‘싹쓸이 평정’하며 극강의 화력을 폭발시키고 있다. 오는 10일 방송될 ‘현역가왕2’ 3회에는 지난 3일 뉴스 특보로 인해 중단된 2회 예선전 무대가 마무리된다. 현역 13년 차 ‘정통 끝판왕’ 진해성, ‘라이징 스타’ 김호연, 현역 9년 차 ‘줌통령 꿈나무’ 이현승이 사력을 다한 무대를 선보이는 것. 또한 예선전 무대가 모두 끝난 후 방출 4인방의 명단과 함께 활약이 돋보였던 예선전 MVP가 발표돼 엇갈린 희비를 드리운다. 과연 예선전 비운의 방출 4인방과 영광의 MVP는 누가 될지 귀추가 주목된다. 이와 더불어 ‘자체평가전’에서 살아남은 30인 현역들은 연예인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우, 무대 & 무예 오가며 상반된 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524994"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 '옥씨부인전' 속 상반된 매력으로 화제다. JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 사랑하는 여인을 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 '천승휘'와 청수현 현감 성규진(성동일)의 맏아들 '성윤겸' 역을 맡은 배우 추영우가 휘몰아치는 팔색조 면모로 '입덕'을 유발하고 있다. 먼저 추영우는 천상계 전기수 '천승휘'로 분해 2회에서 펼친 화려한 공연으로 조선의 만능 엔터테이너 면모를 뽐내며 보는 이들을 승휘에 빠져들게 했다. 춤과 소리, 이야기까지 모든 것을 직접 해내기 위해 오랜 시간 준비했다는 그는 아름다운 춤선과 무대 장악력으로 눈을 뗄 수 없는 장면을 완성시킨 것. 극 중에서 뜨거운 환호를 받으며 무대 신을 탄생시킨 추영우는 "부채를 다루는 일이 생각보다 어려워서 친해지기 위해 항상 부채를 가지고 다녔다"며 "'내가 언제 이렇게 환호를 받아보겠나'라는 마음과 함께 무대에 서는 것도 정말 멋진 일이라 생각했다"고 밝혔다. 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 은서-다영 ‘만나기만 해도 꺄르르~ 꺄르르~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930346"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀(WJSN) 멤버 은서와 다영이 12월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 ‘무한조잘 인 마카오’ 촬영 차 마카오로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 반전 일상 공개 "혼밥 잘해…혼자 막 웃는다" (주로 둘이서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804657"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 반전 매력을 드러냈다. 8일 방송된 tvN '주로 둘이서'에서는 이지아와 김고은이 각각 따로 끼니를 해결하는 모습이 그려졌다. 먼저 이지아는 대만의 한 시장을 찾아 맛집으로 향했다. 피단죽을 먹기로 결심한 그는 식당 사장에게 추천받아 피단죽 종류를 골랐다. 이후 음식을 받아든 이지아는 한입 먹어본 뒤 "너무 맛있어"라며 가만했다. "재료들을 섞기 전에 조금씩 맛보라고 해서 먹어보고 있는데 너무 행복하다. 진짜 너무 맛있다"고 말하기도 했다. 재료를 다 섞은 후에도 이지아는 "너무 맛있어"라고 외친 후 "나는 맛있으면 혼자 웃는 것 같다"고 말한 뒤 웃어 보였다. 또한 "나 혼자 밥 잘 먹는다. 혼자 밥 먹으러 가서 혼자 웃는다 막"이라며 평소 혼밥을 즐긴다고 밝히기도 헀다. 김고은은 루러우판과 볶음쌀국수로 배를 채웠다. 그는 "마늘을 정말 좋아한다. 마늘이 알싸하다"며 "어떻게 이렇게 맛있지?"라고 만족감을 드러냈다. 또한 "어렸을 때 생각난다. 참 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDP에 오징어게임 체험존 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093600"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 관계자가 전시를 둘러보고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDP에 오징어게임 체험존 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093599"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 전시를 둘러보고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDP에 오징어게임 체험존 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093597"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 전시를 둘러보고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임 핑크솔저 인형뽑기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093596"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 인협뽑기 체험을 하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임 핑크솔저 인형뽑기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093594"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 인협뽑기 체험을 하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임 체험]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093593"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 '오징어게임' 게임을 체험하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임 체험]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093592"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 취재진이 '오징어게임' 게임을 체험하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지하철남과 딱지치기를']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093591"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 관계자가 딱지치기 체험을 하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDP에 오징어게임 체험존 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093590"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 관계자가 전시를 둘러보고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임 현장이 DDP에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015093588"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오전 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 체험존에서 한 취재진이 전시장 내 소품을 체험하고 있다. 2024.12.9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탐정들' 데프콘, 보육원 출신 모녀사기단에 "가족 아니라 악마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265718"/>
        <updated>2024-12-09T02:25:15.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '사건수첩-엄마가 딸에게'에 전방위로 방송에 출연하며 화제몰이 중인 '마음치료사' 정신건강의학과 전문의 이광민이 새 게스트로 함께한다. 9일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'의 탐정실화극 코너 '사건수첩-엄마가 딸에게'를 찾아온 이광민은 매콤한 '사건수첩' 사연의 위용에 "오늘은 제가 정신줄을 잡고 방송 해보겠다"며 다짐했다. 또 그는 "요즘 식당에 가면 식당 아주머니들이 많이 알아보신다"며 가장 예의 바른 모습(?)인 합장으로 인사했다. 이에 데프콘은 "GD시냐"며 "전문 용어로 ‘GD병’에 걸린 건데...이건 GD만의 멋이 있는데..."라고 태클을 걸어 웃음을 자아냈다. 이날 탐정들의 실제 사건을 재구성한 '사건수첩-엄마가 딸에게'에서 탐정을 찾아온 의뢰인은 보육원에서 성인이 된 후 자립청년지원을 받고 독립한 딸이었다. 딸은 "엄마를 찾아달라"며 탐정에게 언뜻 보기엔 평범해 보이는 의뢰를 던졌다. 이광민이 "날 버린 엄마가]]></content>
    </entry>
</feed>