<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-04T21:07:26.197Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 날개 폈다…‘정년이’→‘파친코’ 까지 무한 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392511"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’, ‘파친코’, ‘유어 아너’, ‘설계자’. 배우 정은채가 올 한 해 출연한 작품들이다. 최고의 국극 스타부터 복잡한 감정의 멜로 연기까지. 정은채는 도전에 도전을 거듭하며 대표작을 경신하고 있다. 정은채는 tvN 토일 드라마 ‘정년이’에서 문옥경 역으로 출연 중이다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 소리 천재 정년이(김태리)를 둘러싼 경쟁과 연대를 그린 시대극이다. 정은채가 연기한 문옥경은 매란국극단의 남역 전문 스타 배우로 주인공인 목포 소녀 윤정년의 잠재력을 알아보고 국극에 발을 들이게 하는 인물이다. 혈혈단신으로 서울에 상경한 정년이에게 늘 힘이 되어주며 정년이가 연기로 고민할 땐 정답을 찾을 수 있게 길을 제시해 주는 선배다. ‘정년이’에서 정은채는 존재만으로도 시선을 사로잡는다. 숏컷으로 머리를 짧게 자른 그는 새하얀 피부와 훤칠한 키, 가늘고 긴 팔다리에 딱 떨어지는 슈트핏으로 문옥경의 비주얼을 완성했다. 뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리는 무슨 죄…계속되는 민폐 논란, '정년이' 발목 잡았다 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687679"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작품의 흥행과 배우들의 연기력과는 별개로, 주인공 캐릭터를 향한 불만의 목소리가 높아지고 있다. 갈등과 경쟁 속에서 연대하며 성장하는 여성 중심 서사로 주목받았지만, 민폐 행동을 일삼는 캐릭터가 극의 몰입을 헤치고 있다는 평가다. '정년이' 속 정년이는 하나하나 뜯어보면 얄밉기 그지없다. 오지랖에 제 멋대로인 성격으로 주변에 피해만 입히는데, 실력은 타고난 천재다. 어머니 가슴에 대못을 박고 집을 나오는 것까진 시골 소녀 성장기에 꼭 필요한 요소라지만, 매란 국극단에 들어와 국극배우로 성장해 가는 정년의 성장통은, 마냥 응원을 보내기 힘든 지점도 분명 있다. 자신만의 방자를 찾겠다며 공연 전 일주일간 단체 연습 참여에도 빠지고, 원칙을 무시한 채 오디션 대본을 요구하고, 주인공보다 자신이 돋보이는 연기를 해 극의 전개와 무대 전체의 조화를 깨버린다. 실제 이런 인물이 있다면, 충분히 욕을 먹고도 남을 상황임은 분명하다. 최근 방송에서도 정년이는 자신의 절친이 오디션 상대 역으로 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한 VS 김재영, 악마보다 더 악마 같은 살인마...정의로운 복수자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034386"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[악마보다 더 악마 같은 인간미 없는 살인마와 정의로운 복수자…이규한과 김재영이 빚어낸 감정의 충돌 SBS 드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 드디어 종영을 맞이했다. 극 중 이규한과 김재영의 치열한 연기 대결로 강렬한 인상을 남긴 ‘지옥에서 온 판사’는 마무리까지 폭발적인 감정 연기와 충격적인 전개로 시청자들에게 깊은 여운을 선사했다. 드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 배우 이규한과 김재영의 열연이 극의 긴장감을 최고조로 끌어올렸다. 악마적 살인마 정태규를 연기한 이규한과 그에 맞서는 정의로운 형사 한다온 역의 김재영은 각각 전혀 다른 연기적 색채로 깊은 인상을 남겼다. 이규한, 인간 내면의 추악함을 연기하다 이규한이 연기한 정태규는 단순한 악역을 넘어, 인간의 본성 깊숙이 숨겨진 추악함과 무자비함을 드러내는 캐릭터다. 그는 정재걸(김홍파 분)의 혼외자로서 정체성을 부정당한 후 분노 속에 아버지를 살해하고, 사탄(박호산 분)의 유혹에 따라 연쇄살인마가 된다. 이규한은 정태규를 내면에서부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 백성현, '철가방 요리사' 임태훈에 "스승으로 모시겠다"…이연복, "라떼는 말이야" 질투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309203"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연복 셰프가 백성현의 애정을 한 몸에 받은 임태훈 셰프를 질투했다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 중식 조리 기능사에 도전하는 백성현의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 백성현은 아내 조다봄과의 중식 대결에서 패배해 안타까움을 자아냈다. 트러플 오일을 넣은 대기업의 짜장라면에는 이길 수 없었던 것. 이에 백성현은 심기일전을 하며 누군가를 찾아갔다. 맛집 인증까지 받은 중식당의 셰프를 찾아간 것. 그는 바로 흑수저 철가방 요리사 임태훈 셰프였다. 그의 등장에 이연복 셰프는 "정말 어렸을 때부터 고생을 많이 해서 눈여겨봤다. 진짜 열심히 하는 친구다"라고 인정했다. 임태훈 셰프를 만난 백성현은 팬심을 감추지 못했다. 그는 취사병 출신인 임태훈처럼 자신도 취사경 출신이며 백종원도 취사병 출신이라며 공통점을 찾아 웃음을 자아냈다. 이어 백성현은 "중식에 흥미가 느껴졌던 게 방송에서 셰프님을 보면서 인생 스토리가 보여서 더 관심을 갖게 됐다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["드라마틱, 드라마스페셜"  감동과 재미로 중무장한 5편의 단막극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068501"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[40주년을 맞은 ‘드라마 스페셜 2024’가 감동과 재미로 중무장한 5편의 단막극으로 화려한 포문을 연다. 오는 11월 5일부터 12월 10일까지 매주 화요일 밤 10시 45분 방송 예정인 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024’가 다채로운 장르의 단막극으로 안방극장을 찾는다. 11월 5일 방송되는 ‘사관은 논한다’(연출 이가람, 극본 임의정)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 5년 만에 사극 컴백을 알린 탕준상(남여강 역)과 군 전역 후 ‘사관은 논한다’를 통해 복귀하는 남다름(동궁 역)의 연기 호흡은 물론, 탄탄한 연기력의 소유자 윤나무(신희수 역), 최희진(혜빈홍씨 역)과 특별출연으로 극의 중심을 다잡아줄 서진원(좌의정 역), 조한철(동궁의 할아버지 역)의 활약 또한 기대를 모은다. 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명 아이돌 ‘큐티’가 실종된 전 멤버 ‘핸섬’을 찾아 떠나는 여정을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 백성현, "흑백 요리사 보면서 중식 도전하고 싶어져"…'중식 조리 기능사' 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309202"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백성현이 중식 조리 기능사에 도전했다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 중식 조리 기능사 시험을 준비하는 백성현의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 백성현은 중식 요리 만들기에 매진했다. 그는 현재 중식 조리 기능사 자격증 시험을 앞두고 있었던 것. 이에 시험 대비 매일 요일 삼매경에 빠져있었다. MC들은 백성현에게 자격증을 따려는 계기가 있냐고 물었다. 백성현은 "오늘 여기 나오신 중식 선배님들의 팬이기도 하고 최근 화제가 된 방송에서 중식 셰프들이 요리하는 걸 보면서 나도 도전해보고 싶다는 생각을 하게 됐다"라고 설명했다. 그리고 필기시험은 합격해 실기 시험을 준비 중이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 이에 서장훈은 "제2의 이봉원처럼 나중에 창업하는 거 아니냐?"라고 물었고, 백성현은 "너무 존경스러워서 사부님으로 삼고 싶다"라고 솔직하게 말했다. 이를 들은 이봉원은 "언제든지 천안점이나 대전점으로 오세요"라며 제자를 반겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 이연복 셰프, "흑백 요리사에서 가장 먼저 섭외 요청…안 하겠다고 고사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309201"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연복 셰프가 흑백 요리사 섭외 비하인드를 공개했다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 이연복 셰프가 스페셜 MC로 등장했다. 이날 방송에서 패널들은 이연복 셰프의 등장에 궁금증을 쏟아냈다. 특히 "흑백 요리사에서 섭외 요청이 왔을 것 같은데?"라고 물었다. 이에 이연복은 "제일 먼저 섭외가 왔다. 그런데 저는 안 하겠다고 고사했다"라고 말해 눈길을 끌었다. 이어 이연복은 "내가 서바이벌에서 진짜 우승을 많이 했다"라며 자신이 우승을 차지한 경연들을 나열했다. 그러자 패널들은 "흑백 요리사 시즌2가 제작되면 제일 먼저 나오셨으면 하고 많은 분들이 바라고 있다"라고 했다. 이연복은 "그것도 안다. 이미 나가는 걸로 결정되어 있더라. 난 결정도 안 했는데"라고 말해 그가 과연 출연할지 궁금증을 자아냈다. 이에 김구라는 "저렇게 이야기하셔도 슬쩍 바람 넣으면 나갈 거 같다"라며 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 이봉원, "♥박미선과의 투샷 기대해도 좋아"…김구라, "안 나와" 기대감 차단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309200"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:51.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이봉원과 박미션의 투샷이 공개될까? 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 이봉원이 오랜만에 재등장해 눈길을 끌었다. 이날 방송에서 서장훈은 이봉원을 향해 "오늘은 투샷을 기대해도 될까요?"라고 물었다. 이에 이봉원은 "박 여사와 투샷 말이냐?"라며 "기대해도 좋을 거 같다"라고 했다. 이를 들은 패널들은 기대감에 진짜냐고 되물었다. 그러자 김구라는 "안 나와 안 나와"라며 기대감을 꺾었다. 이에 이봉원은 "뭘 그래? 왜 초를 치냐"라고 김구라를 나무랐다. 하지만 김구라는 "사람들 다 알아요. 몇 십 년을 안 나왔는데 나오겠어?"라고 다시 한번 확신해 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
</feed>