<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-20T23:09:15.821Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 한지현 오빠 정체 파헤치기 시작…한지현은 죽을 위기 (페이스미)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164256"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 죽음의 위기에 처했다. 지난 20일 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진) 5회에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)이 이진석(윤정일 분)의 등장으로 혼란에 휩싸이기 시작했다. 이날 방송에서는 민형이 정우의 옛 여자친구 살해범이자 친오빠인 진석과 맞대면하며 긴장감을 고조시켰다. 민형은 그동안 오빠 진석이 정우의 주위를 맴돌았다는 사실에 분노했고, 진석은 아무도 자신의 말을 믿어주지 않았다며 목소리를 높였다. 이때 진석이 “기다리라고. 나도 다 준비하고 있는 게 있으니까”라는 의미심장한 말을 던져 혼란을 야기했다. 대화 도중 몸싸움을 벌이다 부상을 당한 민형은 정우가 진석의 얼굴을 봤냐고 묻자 아무 말도 하지 못하고 뒤돌아섰다. 또 민형은 정우가 진석의 출소 사실을 확인하고 싶다고 하자 예민하게 반응했다. 과연 정우가 민형의 친오빠인 진석의 정체를 알게 됐을 때 어떻게 반응할지, 예상치 못한 친오빠의 등장으로 혼란에 빠진 민형이 향후 어떤 행보를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘시선 사로잡는 동묘 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923345"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅(BIGBANGG) 멤버 G-DRAGON(지드래곤)이 11월 21일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 11세 연하 미모의 ♥아내 최초 공개 “미안하고 고마워”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923344"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김범수가 11세 연하의 아내를 방송 최초로 공개한다. 11월 21일 오후 9시 40분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 29회에서는 ‘57세 꽃대디’ 김범수가 11세 연하의 아내와 함께 딸 희수의 ‘학부모 상담’을 진행한 뒤, 희수의 ‘미래’에 대한 이야기를 나누다 의견 대립을 보이는 현장이 공개된다. 이날 김범수는 “저에게 정말 소중하고, 미안하고, 고마운 사람을 만나러 간다”며, 길거리에서 자신을 기다리던 아내를 픽업한다. 단아한 미모와 우아한 분위기가 인상적인 김범수의 아내가 방송 최초로 모습을 드러낸 가운데, 아내가 차에 탑승하자 김범수는 안전벨트를 직접 채워주는 자상함을 보인 뒤 “멀리서부터 오는데 (미모가) 빛이 나더라”며 연신 주접(?)을 떤다. 하지만 아내는 “햇볕이 이렇게 나는데 (당연히 빛이 나지)”라며, “그만하라고, 1절만 하라고 했지?”라고 반응해 ‘현실 부부’ 케미를 뽐낸다. 희수가 재학 중인 국제학교에 도착한 김범수 부부는 예정되어 있던 학부모 상담을 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 은우, 월드 스타였네···日팬 “마시따 해줘”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002170"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱 국가대표 김준호 아들 은우 군이 일본 팬 앞에서 수줍음을 감추지 못했다. 20일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에는 김준호·은우·정우 부자의 일본 여행기가 그려졌다. 지난주 김준호는 은우·정우의 할아버지와 증조할머니를 포함해 4대가 함께 여행을 준비, 일본으로 떠났다. 이튿날 아침 눈을 뜬 둘째 정우는 할아버지에게 안겨 풍경 감상에 빠졌다. 한참을 할아버지에게 안겨있던 정우는 아직 자는 중인 형 은우를 기다리며 우유를 마셨다. 아침부터 귀여움 한도 초과인 정우를 보고 그의 증조할머니는 “정우야 맛있어요?”라 물으며 함박웃음을 지었다. 그 소리에 일어난 은우. 은우가 뒤척이자, 할아버지는 은우의 팔다리를 주무르며 쭉쭉이를 해줬다. 이에 개운한 듯 벌떡 일어난 은우. 어른들이 자리를 비운 사이 은우와 정우는 공룡 놀이 삼매경에 빠졌다. 스튜디오에서 해당 VCR을 보던 MC 박수홍은 “아빠 없이 둘이 사이가 좋네”라고, 안영미는 “둘 다 너무 잘 논다. 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’, 황인엽·정채연·배현성 가창곡 포함 OST 음반 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164255"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족(극본 홍시영, 연출 김승호)’ 방영과 함께 화제를 모은 사운드 트랙이 수록된 음반이 오는 12월 10일 정식 발매된다. 이에 앞서 21일부터 예약판매가 시작된다. ‘조립식 가족’은 가족의 의미를 되새기게 하는 메시지와 청량한 청춘스토리로 ‘잘 만든 드라마’란 호평을 얻었다. 이와 함께 몰입감을 더한 음악들이 극과 절묘하게 조화로운 분위기를 완성하며 동반 관심을 이끌었다. 이번 OST 음반에는 눈부시게 빛나는 청춘의 순간을 그린 하성운의 ‘그때의 우리’, 청춘을 닮은 따뜻한 힐링과 기분 좋은 활력을 더한 PITTA(강형호)의 ‘수백 번, 수천 번’, 다정한 선율로 잔잔한 위로를 전하는 신지훈의 ‘키 작은 나무’, 말하지 못한 사랑에 대한 후회를 서정적인 사운드로 그린 김필의 ‘우리 모든 날들’이 수록된다. 사랑의 미묘한 감정을 담은 빈센트블루의 ‘왜 이렇게 난, 왜 그렇게 널’, 잔잔한 어쿠스틱 기타 리프와 피아노 사운드가 서정적인 무드를 자아내는 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인그룹 누에라, 26일 자체 콘텐츠 '누에라 인 누와르' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284078"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 그룹 누에라(NouerA)가 자체 콘텐츠를 선보인다. 누에라는 지난 19일 공식 유튜브 채널에 '누에라 인 누와르(NouerA In Noir)'의 커밍업 비디오를 오픈했다. 영상 속에는 긴장감 넘치는 배경 음악과 함께 누에라 멤버들의 강렬한 비주얼이 담겨 눈길을 사로잡았다. 특히 누군가로부터 특별한 지령을 받은 듯 휴대폰을 확인하고 의미심장한 표정으로 어디론가 출발하는 누에라의 모습이 호기심을 자극한다. 영상의 하이라이트는 바로 영상 말미 의문의 얼굴과 목소리. "거기, 누에라. 누에라 여러분 있습니까"라는 긴장감 넘치는 목소리와 함께 핏발 선 두 눈을 비추는 커밍업 비디오에 벌써부터 궁금증이 뜨겁게 달아오르고 있다. 누에라는 오는 26일 공식 유튜브 채널에 '누에라 인 누와르(NouerA In Noir)'의 첫 에피소드를 공개할 예정. 과연 이들의 첫 자체 콘텐츠엔 어떤 내용이 담겨 있을지 기대감이 높아지고 있다. 누에라는 '연결하다'라는 뜻의 프랑스어 '누아(NOUER)'와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 생후 23일차에 57cm·4.9kg.."장군감이야" [슈돌][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284076"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 딸 전복이가 '박재이'라는 이름으로 출생신고를 마치며, 건강한 성장으로 앞으로의 미래를 기대하게 했다. 지난 20일(수) 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 549회는 '바다를 닮은 니가 참 좋아' 편으로 3MC 최지우, 안영미, 박수홍과 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께했다. 이중 또한 박수홍의 딸 전복이는 출생 신고를 마치고 '박재이'라는 이름이 생긴 소식을 전해 반가움을 안겼다. 또한 김준호, 은우, 정우 삼부자는 왕할머니, 할아버지와 바닷속 식당, 아침 시장 등 일본 여행의 마지막 날을 즐겼고 바다와 루아 모녀는 록 페스티벌에서 '터치드' 윤민을 만나 성덕이 되는 행복한 순간을 나눴다. 이날 박수홍의 딸 전복이가 따뜻한 집으로 돌아와 반가움을 전했다. 전복이는 인생 첫 예방 접종을 맞았다. 전복이는 인생 첫 쓴맛에 터져버린 목청도 잠시, 3초 만에 눈물을 뚝 그치며 평온함을 유지해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 박수홍은 "우리 집에서 젤 용감해.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정찬성 “쌈디, 라이벌 마동석 체육관 가더라” 서운 폭발 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002169"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기선수 정찬성이 쌈디에 대한 서운함을 고백했다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에서는 ‘은퇴 후 오는 것들’ 특집으로 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연했다. 이날 정찬성은 현재 체육관을 운영 중이며, 관원으로 유지태, 지코, 이시언, 전소연, 한혜진, 덱스, 기안84 등이 있다고 소개했다. 그중 가장 운동 실력이 좋은 사람을 묻자, 그는 덱스를 꼽았다. 또 정찬성은 마동석과 체육관 라이벌로 꼽힌다고 언급했다. 그는 “동석이 형 체육관이랑 되게 가깝다. 근데 거기가 가깝고도 되게 멀다. 차 막힐 때는 못 간다. 맨날 오시라고 하는데 내가 찾아갈 수 없다”고 말했다. 마동석 체육관과 겹치는 사람이 없냐는 묻자 “같은 소속사라서 6년 전부터 체육관에 오라고 했는데 한 번을 안 오더라. 근데 (마)동석이 형 체육관 차리자마자 일주일 만에 가더라. 왜냐면 동석이 형이니까”라며 서운함을 드러냈다. 그러더니 “또 마음이 풀리게 된 게 ZFN 1회 행사 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 기안84, 박나래와 ♥썸 끝냈다…정찬성 "처제와 소개팅 추진, 동서로 환영" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689813"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정찬성이 기안84에 대한 애정을 드러내며 자신의 처제와 연결해 줄 의향이 있다고 밝혔다. 지난 20일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스')는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 이날 정찬성은 자신의 종합격투기 체육관에 유지태, 지코, 이시언, 기안84, 한혜진 등이 다닌다고 밝혔다. 그중 격투기를 잘하는 사람으로는 덱스를 꼽았다. 정찬성은 "제일 특이한 사람은 기안84였다. 지금은 친해졌는데 처음에는 좀 멀리했다. 세상에 어떤 사람이 그럴까 싶었다. 방송용 콘셉트라고 생각했다"며 "그런데 너무 놀란 게 한 번은 샤워실에 수건을 안 들고 왔다더라. 그럼 보통 직원에게 갖다 달라고 하든지 털고 말리는데 물이 뚝뚝 떨어지는 상태로 옷을 입으시더라. 그때 이 형은 방송이랑 실제가 찐이구나 했다. 그때부터 형을 좋아하게 됐다"고 밝혔다. 이에 김구라가 "처제를 소개해 줄 생각은 안 해봤나"라고 묻자 정찬성은 "시도한 사람은 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 장가간다…“여친과 2년 만나, 결혼 날짜 잡아야죠!” 선언 (신랑수업)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164254"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘6학년 1반’ 김일우가 절친한 선배 이덕화의 ‘기-승-전-결혼 응원’을 받아 ‘신랑수업’에 대한 의지를 다시금 불태웠다. 지난 20일 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 140회에서는 ‘강릉살이’ 중인 김일우가 직접 만든 빵을 이덕화에게 선물하며 결혼에 대한 속내를 털어놓는 모습이 그려졌다. 또한 이다해-세븐 부부는 마카오 국제 영화제를 화려하게 빛낸 후, 둘만의 마카오 여행을 즐기면서 2세 계획 등 허심탄회한 대화를 나눠 시청자들을 몰입시켰다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.2%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록했다. 김일우는 이른 새벽부터 ‘꾸안꾸’ 패션 감각을 뽐내며 한 베이커리 카페에 도착했다. 카페에서 커피를 내려 마신 김일우는 잠시 후, 20kg 밀가루 포대를 거뜬히 들어 옮긴 뒤, 빵 만들 준비에 돌입했다. 최근 제빵 수업을 받고 있다는 김일우는 밀가루 반죽을 뭉치면서 정성스레 빵을 만들었다. 그러면서 “사랑하는 분에게 선물할 빵이니까 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 이경진, 하루아침에 청력 이상 “숨도 안 쉬어져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003987645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003987645"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다' 화면 캡처 배우 이경진이 갑자기 생긴 청력 이상과 호흡 곤라을 겪었다고 밝혔다. 21일 오후 8시30분 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서 사선녀들은 각자 인생의 고난을 토로한다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며, 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 이경진은 앞서 유방암 투병 사실을 털어놓은 바 있다. 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 메니에르병은 현대 의학이 규명하지 못한 희귀병으로 현기증과 어지러움, 이명 현상을 동반한다. 1861년 프랑스 의사 메니에르가 발견해 이런 이름이 붙었고 균형 감각의 이상이 원인인 것으로 알려져있다. 이경진과 문희경의 라인댄스 실력이 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 집순이 고백 "진짜 노잼 라이프, 사람들이 안 불러줘" (나래식)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798171"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 태연과 샤이니 키가 '나래식'에 출격해 박나래와 '찐친 모먼트'를 자랑했다. 20일 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '오해 많은 태연, 상처 잘 받는 키'라는 제목으로 소녀시대 태연, 샤이니 키와 함께한 10회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 키가 나래바의 '찐 단골'이라고 밝혀 시선을 모았다. 박나래는 "기범이(키)가 나래바 숨은 단골이다. 근데 어디 가서 나래바 다닌다는 이야기 절대 안 한다"고 말했고, 키는 "나래바 갔다고 한번 이야기하면, 어딜 가나 나래바 어땠냐고 물어본다. 난 몰래 온 손님처럼 편하게 다니고 싶다"고 미소 지었다. 이어 박나래는 "기범이가 우리 집 어디에 뭐가 있는지 다 알고 있다"라며 친분을 인증해 눈길을 끌었다. 또 박나래는 태연에게 "넌 집에 있으면 뭐 하냐"고 물었고, 태연은 "뭐 안 하고 그냥 있는다. 진짜 노잼 라이프다. 배달 음식 시켜 먹고, 커피 마시고, 그냥 밖에 쳐다보곤 한다"고 말했다. 이어 "그런데 사람들이 '얘는 집에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피지컬:100’ 시즌3 아시아로 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164252"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더 강력해졌다. 세계적 흥행을 거둔 넷플릭스 예능프로그램 ‘피지컬: 100’이 내년 새 시즌으로 돌아온다. 2023년부터 해마다 공개한 시리즈를 통해 한국 예능 최초 넷플릭스 비영어권 TV 시리즈 부문 1위에 오르며 ‘대박’을 친 만큼 시즌3에선 전 시리즈에서 지적된 출연자 검증 및 공정성 논란 등을 보완해 더 막강한 ‘피지컬’(physical)을 선보인다. 구체적 공개 시기 등은 결정되지 않았지만, 내년 상반기 공개를 목표로 조만간 출연자 모집을 완료한 후 첫 촬영을 시작한다. ‘피지컬: 100’은 각자의 영역에서 “최강의 피지컬”이라 자부하는 100인이 최후의 1인을 가려내기 위해 벌이는 서바이벌 게임 예능프로그램이다. 스켈레톤, 이종격투기, 복싱 등 스포츠 선수들을 비롯해 ‘몸 좀 쓴다’ 이야기를 듣는 사람들 가운데 ‘가장 완벽한 몸’을 가진 1인을 찾는다는 게 주요 콘셉트다. 시즌1, 2에서 각각 그리스 신전과 지하 광산을 배경으로 국내에 국한된 ‘피지컬’을 찾았다면, 시즌3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이티♥' 송중기, 둘째 득녀 소식에 축하 봇물…"너무 예쁠 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007919628"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기(39)와 영국 배우 출신 케이티 루이스 사운더스(40) 부부가 둘째 딸을 낳은 가운데, 팬들의 축하가 쏟아지고 있다. 20일 소속사 하이지음스튜디오에 따르면 송중기는 최근 로마에서 둘째 딸을 낳았다. 앞서 송중기는 같은 날 자신의 팬카페에 "저는 지금 로마에 있다"라며 "여기서 첫 아이를 만난 지 1년이 조금 넘었는데 감사하게도 또 다른 아름다운 아이를 만났다, 예쁜 공주가 건강하게 태어났다"고 밝혔다. 이어 그는 "제 아내와 딸은 모두 건강하다"면서 "절 사랑해 주시는 많은 분들께서 특히 언제나 한결같이 절 믿어주시는 우리 키엘분들(팬들)께서 소중한 마음을 모아주셔서 이렇게 좋은 일이 계속 찾아온다고 전 확신합니다"라고 감사의 뜻을 표했다. 그러면서 "전 이곳에서 가족들 잘 돌보다가 촬영장 잘 복귀하겠습니다, 여러분 연말 마음 따뜻하게 잘 보내세요"라고 인사했다. 이를 접한 팬들은 온라인상에 "축하합니다" "둘째는 몰랐는데 부럽네요. 딸" "아기들이 너무 예쁠 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청소년母 이성은 “약먹고 4외도 전남편 찾아갔다 피소” 미련 끊기로 (고딩엄빠5)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164251"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 이성은이 “아들을 위해서 이제부터라도 변화하겠다”며 전남편에 대한 미련과 집착을 끊어내고 새 출발을 다짐했다. 지난 20일 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 22회에서는 21세에 엄마가 된 이성은이 출연해, 네 살 아들을 키우는 일상을 공개하는가 하면 네 번이나 외도한 전남편 때문에 우울증 약을 먹을 정도로 힘든 상황이지만 아들을 위해 약을 끊으려고 애쓰는 모습을 보여줬다. 또한 이성은은 개인회생 절차를 밟고 있을 만큼 경제적으로 힘든 상황임에도 전남편에게 양육비를 받지 못하는 속사정을 털어놨는데, 이에 대해 이인철 변호사가 법률 조언을 해줘 이성은에게 희망을 안겼다. 아울러 심리 치료와 함께, 스튜디오 출연진들의 따끔한 질책과 조언을 받은 이성은은 자신을 되돌아봤고, “아들을 위해서 변화하겠다”고 굳게 약속해 시청자들의 따뜻한 박수를 받았다. 먼저 이성은이 ‘청소년 엄마’가 된 사연이 재연드라마로 펼쳐졌다. 이성은은 “어린 시절 조부모 밑에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우, 수준급 요리 실력..이덕화 "여자들이 싫어할 이유 없어"  [신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284072"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 '요즘 남자 라이프 신랑수업'에서 '1등 신랑감' 면모를 뽐냈다. 김일우는 지난 20일 방송한 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 신랑수업'(이하 '신랑수업')에서 이덕화를 만나 다양한 이야기를 나눴다. 김일우의 뛰어난 요리 실력은 놀라움을 자아냈다. 이날 김일우는 이덕화를 위해 능숙하게 우럭매운탕을 조리했다. 이덕화는 요리하는 김일우의 모습을 보고 "음식을 잘해서 여자에게 인기가 많겠다"며 "너가 여자를 싫어하는 것 같다. 여자들이 널 싫어할 이유가 없다"고 칭찬을 아끼지 않았다. 이후 김일우는 유쾌한 입담까지 선보였다. 이덕화는 완성된 우럭매운탕을 맛있게 먹었다. 하지만 김일우는 비린내를 잡기 위해 소주를 넣는 것을 까먹었다는 걸 뒤늦게 깨달았다. 다시 우럭매운탕에 소주를 넣으려고 했으나, 이덕화가 만류한 상황. 이때 김일우는 이덕화의 개인 접시를 보며 "여기다 좀 부을까요?"라고 농담을 건네 보는 이들의 폭소를 자아냈다. 이 외에도 김일우는 수준급 베이킹 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 영호·현숙, “다른 것도 봐야지” 한 마디에 균열 조짐 (나는 솔로)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164249"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기가 ‘반전 로맨스 드라마’를 썼다. 지난 20일 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 첫 데이트에 이어 ‘2순위 데이트’ 선택으로 후폭풍을 맞은 ‘솔로나라 23번지’가 그려졌다. 이날 영호는 현숙을 따로 불러내 ‘1:1 대화’를 했다. 영호는 “여기 올 때, 인연이 된 사람한테 주려고 준비해온 게 있다”며 작은 봉투를 건넸다. 그러면서 “지금 말고, 내일 저녁에 확인해”라고 했는데, 이를 받은 현숙은 “혹시 로또?”라고 해 영호를 소름 돋게 만들었다. 영호의 선물에 기뻐한 현숙은 “사실 첫인상 선택 때 영호님을 찍었다. 내 이상형인 곰돌이 같은 외모에 부합해서”라고 화답했다. 현숙의 솔직한 어필에 당황한 영호는 “음…”이라고 ‘멈춤 모드’에 들어간 뒤, 돌연 “첫인상 뒤, 후인상도 중요한 것 같더라. 다른 걸 봐야지 그거에 대해서 제대로 볼 수 있으니까”라고 말했다. 이에 현숙은 표정이 굳어지더니, “대화해 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김종민, ♥11살 연하 여친과 결혼한다…"결혼하기에 충분, 날짜 잡을 것" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689811"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종민이 결혼 의지를 드러냈다. 20일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 140회에서는 ‘강릉살이’ 중인 김일우가 직접 만든 빵을 이덕화에게 선물하며 결혼에 대한 속내를 털어놓는 모습이 그려졌다. 김일우는 이른 새벽부터 ‘꾸안꾸’ 패션 감각을 뽐내며 한 베이커리 카페에 도착했다. 카페에서 커피를 내려 마신 김일우는 잠시 후, 20kg 밀가루 포대를 거뜬히 들어 옮긴 뒤, 빵 만들 준비에 돌입했다. 최근 제빵 수업을 받고 있다는 김일우는 밀가루 반죽을 뭉치면서 정성스레 빵을 만들었다. 그러면서 “사랑하는 분에게 선물할 빵이니까 온 마음을 담아야지”라고 말해 ‘스튜디오 멘토군단’을 설레게 했다. 잠시 후, 하트 빵과 샌드위치를 완성해 선물 상자에 담은 김일우는 부둣가로 달려갔는데, ‘사랑하는 분’의 정체는 배우 이덕화였다. ‘연예계 대표 낚시광’인 이덕화는 이날 김일우에게 낚시를 가르쳐주려 했지만 날씨가 좋지 않아서 미리 손질해온 재료로 우럭 매운탕을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]트로트 부부 탄생…박현호♥은가은, 내년 4월 결혼(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522569"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 커플에서 트로트 부부로. 가수 박현호와 은가은이 내년 4월 백년가약을 맺는다. 20일 두 사람이 출연 중인 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 측은 공식입장을 통해 "'신랑수업' 박현호, 은가은이 내년 4월 결혼을 앞두고 있다. 두 사람은 내년 예정된 결혼식 준비 과정을 '신랑수업'을 통해 보여줄 예정이다"라고 밝혔다. 이같은 소식은 이날 스포티비뉴스 단독보도를 통해 알려졌다. 1987년생 은가은과 1992년생 박현호는 5살차 연상연하 커플로, 지난 8월부터 공개 열애 중이다. 가수 선후배에서 연인으로 발전해 예쁜 사랑을 키워온 공식 '트로트 커플' 박현호 은가은이 내년 4월이면 '트로트 부부'로 거듭나는 셈이다. 열애 공개 이후 박현호와 은가은은 '신랑수업'에 합류, 프로그램 최초의 커플 출연자로 사랑과 응원을 한 몸에 받았다. 꿀 떨어지는 커플 일상을 공개하면서 서로를 아끼고 챙겨주는 따뜻한 모습으로 여러 시청자들을 흐뭇하게 했다. 이들이 결혼에 이르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미스김 소리는 살아있는 소리다” 진성 극찬 (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002167"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스김이 ‘내가 바보야’ 무대로 역대급 반응을 얻었다. 20일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에서는 ‘꿀통령’ 미스김과 ‘군통령’ 설하윤의 대결이 펼쳐졌다. 최근 행사의 여왕으로 각광받으며 전국의 무대에 오르고 있는 미스김은 그 비결에 대해 “저는 일단 씩씩하다”라고 털어놨다. 행사장 밖에 계신 분들에게도 자신의 목소리를 전해야 한다는 생각으로 큰 성량을 십분 활용해 씩씩하고 싹싹한 모습으로 관객들에게 다가가고 있다는 것이다. 이 날 무대에서 미스김은 진성의 ‘내가 바보야’로 역대급 관객 반응을 이끌어내며 행사의 여왕다운 모습을 선보였다. 첫소절부터 쓸쓸하고 진하게 묻어나는 감성에 원곡자인 진성도 “아, 잘한다”라며 박수를 보냈고, 숨죽이며 기다리던 관객들도 “미스김”의 이름을 연신 외치며 자연스럽게 미스김 앓이에 빠져들었다. 특히 미스김의 섬세한 표현력과 호소력 짙은 가창력은 노래에 담긴 복잡한 감정을 절절히 그려내며 감탄을 금치 못하게 했다. 그야말로 무대에서 한 시도 눈과 귀를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이덕화 “주례 300번···김일우 끝 은퇴” (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002165"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘6학년 1반’ 김일우가 절친한 선배 이덕화의 ‘기-승-전-결혼 응원’을 받아 ‘신랑수업’에 대한 의지를 다시금 불태웠다. 20일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 140회에서는 ‘강릉살이’ 중인 김일우가 직접 만든 빵을 이덕화에게 선물하며 결혼에 대한 속내를 털어놓는 모습이 그려졌다. 또한 이다해-세븐 부부는 마카오 국제 영화제를 화려하게 빛낸 후, 둘만의 마카오 여행을 즐기면서 2세 계획 등 허심탄회한 대화를 나눠 시청자들을 몰입시켰다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.2%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록해 매주 탄탄한 ‘신랑수업’의 인기를 반영했다. 김일우는 이른 새벽부터 ‘꾸안꾸’ 패션 감각을 뽐내며 한 베이커리 카페에 도착했다. 카페에서 커피를 내려 마신 김일우는 잠시 후, 20kg 밀가루 포대를 거뜬히 들어 옮긴 뒤, 빵 만들 준비에 돌입했다. 최근 제빵 수업을 받고 있다는 김일우는 밀가루 반죽을 뭉치면서 정성스레 빵을 만들었다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '47세' 박세리, 결국 이혼설 터졌다…"마음에 안 들어, 하지 말라니까" 분노 ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689809"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 사진으로 인한 황당한 결혼, 이혼설에 대한 심경을 밝혔다. 지난 20일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스')는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 이날 박세리는 선수 은퇴 후 "15~20㎏이 쪘다"며 "원래 먹는 걸 좋아하긴 했다. 운동선수를 그만두니까, 운동을 멀리하니까 살이 찌더라"고 밝혔다. 다시 관리할 생각은 없냐는 말에 박세리는 "그러기엔 좀 더 즐길 시간이 필요하지 않나"라며 현재에 만족해했다. 박세리는 자신이 운영하는 채널에서 가장 높은 조회수를 기록한 게 골프가 아니라 먹방이라며 "히밥과 찍은 거였는데, 삼겹살을 구워먹고 혼자 닭 백숙 3마리 먹고 라면을 먹었다. 히밥이 진짜 말랐는데 잘 먹는다"고 말했다. '나 혼자 산다'에서 공개해 화제가 된 펜트리에 대해서는 "내가 좋아하는 간식들로만 챙겨놓는다. 거기에 내가 가장 많이 먹는 스낵 중 하나가 백악관에 들어가는 크래커가 있다. 그게 진짜 맛있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밀크 해체→15년 무명’ 서현진 “‘또 오해영’ 흥행, 불안했다” (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002164"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 24년간의 연예계 생활을 돌아보며, 힘들었던 시간에 대해 이야기했다. 20일 방송된 tvN 예능 ‘유퀴즈 온 더 블록’ (이하 ‘유퀴즈’)에는 서현진이 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 “서현진이 연기 경력만 19년, 밀크시절까지 합하면 데뷔 24년 차다. 다들 아시겠지만, SM엔터테인먼트의 메보. 메인보컬 출신이다”라고 언급했다. 서현진은 슈가, 블랙 비트와 함께 데뷔 동기였던 밀크의 메인보컬로 연예계에 데뷔했다. 조세호는 “서현진을 배우로만 아는 사람들도 많겠지만, 나만 해도 서현진의 시작을 ‘밀크’로 봤다. 밀크 때도 인기 많지 않았나”라고 물었다. 하지만 서현진 “아니요. 없었으니까 그만뒀죠”라며 담담한 모습을 보였다. 조세호가 “아닌데. 많았었는데”라며 당황하자, 유재석은 “나도 ‘밀크라는 그룹이 있었지’ ‘거기 서현진이 멤버였지’ 정도만 기억한다. 생각보다 밀크가 활동 기간이 길지 않더라”라며 수습(?)했다. 서현진은 “활동을 1년밖에 안 했다. 공중파는 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세 총각' 김일우, 요리 잘하는 '1등 신랑감'…이덕화 "여자들이 싫어할 이유 없어" (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798169"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 '요즘 남자 라이프 신랑수업'에서 '1등 신랑감' 면모를 뽐냈다. 김일우는 지난 20일 방송한 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 신랑수업'(이하 '신랑수업')에서 이덕화를 만나 다양한 이야기를 나눴다. 김일우의 뛰어난 요리 실력은 놀라움을 자아냈다. 이날 김일우는 이덕화를 위해 능숙하게 우럭매운탕을 조리했다. 이덕화는 요리하는 김일우의 모습을 보고 "음식을 잘해서 여자에게 인기가 많겠다. 네가 여자를 싫어하는 것 같다. 여자들이 널 싫어할 이유가 없다"고 칭찬을 아끼지 않았다. 이후 김일우는 유쾌한 입담까지 선보였다. 이덕화는 완성된 우럭매운탕을 맛있게 먹었다. 하지만 김일우는 비린내를 잡기 위해 소주를 넣는 것을 잊어버렸다는 것을 뒤늦게 깨달았다. 다시 우럭매운탕에 소주를 넣으려고 했으나, 이덕화가 만류한 상황. 이때 김일우는 이덕화의 개인 접시를 보며 "여기다 좀 부을까요?"라고 농담을 건네 보는 이들의 폭소를 자아냈다. 이 외에도 김일우는 수준급 베이킹 실력도 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성은, 우울증 약 과다복용→외도한 전남편 찾아갔다 "소송 당해" (고딩엄빠5)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798168"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 이성은이 새 출발을 다짐했다. 20일 방송된 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 22회에서는 21세에 엄마가 된 이성은이 출연해, 네 살 아들을 키우는 일상을 공개하는가 하면 네 번이나 외도한 전남편 때문에 우울증 약을 먹을 정도로 힘든 상황이지만 아들을 위해 약을 끊으려고 애쓰는 모습을 보여줬다. 또한 이성은은 개인회생 절차를 밟고 있을 만큼 경제적으로 힘든 상황임에도 전남편에게 양육비를 받지 못하는 속사정을 털어놨는데, 이에 대해 이인철 변호사가 법률 조언을 해줘 이성은에게 희망을 안겼다. 아울러 심리 치료와 함께, 스튜디오 출연진들의 따끔한 질책과 조언을 받은 이성은은 자신을 되돌아봤고, “아들을 위해서 변화하겠다”고 굳게 약속해 시청자들의 따뜻한 박수를 받았다. 먼저 이성은이 ‘청소년 엄마’가 된 사연이 재연드라마로 펼쳐졌다. 이성은은 “어린 시절 조부모 밑에서 자라 아이들에게 놀림을 많이 당했다. 그런데 아버지는 계속 새엄마를 데리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양치승 “‘흑백요리사’ 출연했는데 통편집, 참담했다” (비밀보장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923339"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양치승 관장이 '흑백요리사'에 출연했다고 밝혔다. 11월 20일 공개된 비보티비 '비밀보장'에서 헬스트레이너 양치승 관장과의 전화 인터뷰가 진행됐다. 양치승 체육관에 다니고 있는 김숙은 "관장님이 '흑백요리사'에 나왔다. 통편됐다"고 밝혀 송은이를 놀라게 했다. 양치승이 "나 통편집 됐다"고 말하자 김숙은 "사실 '흑백요리사'에서도 쉬쉬한다"고 말해 웃음을 자아냈다. 양치승은 "처음에는 작가분들하고 PD분이 '관장님 요리도 잘하신다 들었다. 같이 하자' 해서 알았다 하고 했다. 예전에 내가 포장마차를 했으니까 그 요리를 하자 해서 몇달간 준비했다. 그날도 새벽 6시에 가서 밤 12시 넘어서 끝났다. 보통 조리 도구를 자기 걸 가져가고 재료도 자기가 사간다"고 회상했다. 이어 "작가분이 매니저한테 '이번에 편집 다 돼서 언제 방영합니다. 보세요' 하더라. 집에서 봤다. 기분 안 좋으게 하나가 뭐냐면 우리 애들이 있다. '아빠 요리하는거 나오니까 같이 보자' 했는데 3시간을 연속으로 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 메니에르병 투병 고백 “한쪽 귀 안 들려”(‘같이 삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396315"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진, 박원숙이 청력 이상을 고백한다. 21일 방송되는 KBS2 ‘박원숙의 같이 삽시다’에서는 자매들이 각자 인생의 고난에 대해 토로하는 모습이 담긴다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 1983년부터 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 메니에르병은 현대 의학이 규명하지 못한 희귀병으로 현기증과 어지러움, 이명 현상을 동반한다. 1861년 프랑스 의사 메니에르가 발견해 이런 이름이 붙었고 균형 감각의 이상이 원인인 것으로 알려져있다. 이경진과 문희경의 라인댄스 실력도 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도하게 만든다. 이경진과 문희경은 각자 맡았던 배역에 관해 이야기한다. 문희경은 실제로는 8살 나이 차인 배우 송윤아의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘제이쓴♥’ 홍현희, 시부에게 입술 내밀고 ‘달달’ 데이트…이런 며느리 본 적 없어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923338"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 홍현희가 시아버지와의 달달한 데이트로 훈훈함을 더했다. 홍현희는 11월 20일 자신의 소셜네트워크서비스 "데이트"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 홍현희와 시아버지가 네컷 사진을 찍기 위해 나선 모습이 담겼다. 홍현희는 시아버지와의 사진을 공개하는 가 하면, 입술을 쭉 내밀고 뽀뽀 인증샷도 남겨 훈훈함을 자아냈다. 앞서 홍현희는 시아버지와 레스토랑을 방문, 스스럼없이 스킨십을 하며 동시에 맥주를 마시는 케미를 선보이기도 했다. 이에 누라꾼들은 "복스런 며느님이랑 데이트! 행복하시겠어요" "진짜 이런며느리 본 적 없어요. 너무나 이쁜 며느님" "멋진 시아버지 사랑스런 며느리 넘 보기 좋으네요" 등의 반응을 보였다. 한편 홍현희는 인테리어 전문가 제이쓴과 지난 2018년 결혼해 슬하에 아들 준범을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김일우, 손맛도 입담도 일품···이덕화 “부탁~해요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002157"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서 ‘1등 신랑감’ 면모를 뽐냈다. 김일우는 지난 20일 방송한 채널A 예능 프로그램 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에서 이덕화를 만나 다양한 이야기를 나눴다. 김일우의 뛰어난 요리 실력은 놀라움을 자아냈다. 이날 김일우는 이덕화를 위해 능숙하게 우럭매운탕을 조리했다. 이덕화는 요리하는 김일우의 모습을 보고 “음식을 잘해서 여자에게 인기가 많겠다”며 “너가 여자를 싫어하는 것 같다. 여자들이 널 싫어할 이유가 없다”고 칭찬을 아끼지 않았다. 이후 김일우는 유쾌한 입담까지 선보였다. 이덕화는 완성된 우럭매운탕을 맛있게 먹었다. 하지만 김일우는 비린내를 잡기 위해 소주를 넣는 것을 까먹었다는 걸 뒤늦게 깨달았다. 다시 우럭매운탕에 소주를 넣으려고 했으나, 이덕화가 만류한 상황. 이때 김일우는 이덕화의 개인 접시를 보며 “여기다 좀 부을까요?”라고 농담을 건네 보는 이들의 폭소를 자아냈다. 이 외에도 김일우는 수준급 베이킹 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전처 상습 폭행 벗은 날도, 김병만 묵묵히 일해요…“딸이 봤다” 주장 끝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923336"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만이 묵묵히 자신의 일에 집중하는 근황을 공유했다. 김병만은 11월 20일 자신의 소셜미디어에 "병만랜드 - 뚝딱! 뚝딱! 나무 테이블 만들기"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 김병만은 말없이 테이블 만들기에 열중하는 모습. 나무를 자르는 일부터 완벽한 테이블을 탄생시키기까지 열심히 일하는 김병만의 근황이 눈길을 잡았다. 이에 누리꾼들은 "머릿속에 도면들이 다 있으신거 같아요 !! 뚝딱뚝딱" "못만드는게 도대체 뭐에요?? 나무가루가 많이 날리던데 마스크 꼭 쓰고 작업하세요" "건강 챙기면서 하셔요^^ 집중력 대단해요" 등의 반응을 보였다. 한편 같은 날 김병만 소속사 스카이터틀 측에 따르면 11월 19일 김병만은 전처 폭행 혐의 피소와 관련해 검찰로부터 혐의 없음 결정을 받았다. 앞서 김병만이 전처 폭행 혐의로 피소돼 검찰에 송치된 사실이 뒤늦게 알려져 논란이 됐다. 전 아내 A 씨는 과거 수년간 가정사 문제 등으로 다투다 상습 폭행을 당했다는 취지로 김병만을 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 밀크 데뷔→배우 전향해 '또 오해영'까지 15년 무명 서사 고백 (유퀴즈) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798161"/>
        <updated>2024-11-20T23:08:35.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 아이돌에서 배우로 전향하게 된 스토리를 밝혔다. 20일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '그날의 타이밍' 특집으로 꾸며진 가운데 서현진이 게스트로 출연한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "어떻게 아이돌을 하시게 된 거냐"라며 질문했고, 서현진은 밀크로 데뷔하게 된 사연에 대해 "길거리 캐스팅이 많던 시절이었다. 그때 당시 소풍이었던 거 같다. 소풍으로 어디 갔다가 이대 거리를 친구들이랑 걷고 있었다. 그때 SM에 계시는 길거리 캐스팅하시는 분한테"라며 밝혔다. 유재석은 "처음에는 받았을 때 어떘냐"라며 관심을 나타냈고, 서현진은 "저도 H.O.T., S.E.S.를 좋아하던 세대니까 너무 신기해서 '일단 한번 가보자' 했다. 사기일 거라고도 생각을 못 했다. 그때 당시 박혜경 님 아니면 박기영 님 노래를. '고백' 아니면 '블루 스카이(Blue Sky)'였다"라며 회상했다. 유재석은 "그 당시에도 현진 씨가 전공은 무용을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10CM·이무진·ITZY 예지·IVE 리즈, ‘사랑은 외나무다리에서’ OST 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164245"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST 라인업이 공개됐다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분)이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회해 전쟁 같은 사랑을 하는 이야기를 그린 로맨스물이다. 사랑과 원수 사이를 팽팽한 줄다리기처럼 오가는 두 주역의 18년 서사가 흥미를 유발할 것으로 기대된다. 배우 주지훈, 정유미 등 쟁쟁한 출연진만큼이나 OST 라인업도 화려하다. 소란 고영배, BIG Naughty (서동현), ITZY 예지, 이무진, 10CM, IVE 리즈 등이 라인업에 이름을 올린 가운데, 추후 깜짝 놀랄 만한 가창자가 공개될 예정이다. ‘사랑은 외나무다리에서’ OST 제작을 맡은 스튜디오 마음C는 앞서 드라마 ‘슬기로운 의사생활 1·2’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘나의 해방일지’, ‘일타 스캔들’, ‘힙하게’, ‘새벽 2시의 신데렐라’ 등 다수의 작품의 OST를 연속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 둘째 득녀 심경 “♥케이티·아가 건강…겹경사 터져 행복한 고민多”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923334"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 두 아이의 아빠가 됐다. 송중기는 20일 자신의 팬카페를 통해 직접 둘째 득녀 소식을 전했다. 이날 송중기는 드라마 '마이유스' 촬영 소식을 전하면서 "아주 행복하다"고 입을 열었다. 이어 그는 "여러분께 제일 먼저 말씀드리고 싶은 기쁜 소식이 하나 더 생겼어요"라며 “저는 지금 로마에 있고, 이곳에서 제 첫 아이를 만난 게 겨우 1년 조금 지났는데 너무 감사하게도 예쁜 아가를 한 명 더 만났다. 예쁜 공주님이 건강하게 태어났다”고 밝혔다. 그는 “아내도 아가도 모두 건강하게 잘 쉬고 있다”며 “절 사랑해주시는 많은 분들께서 특히 언제나 한결같이 절 믿어주시는 우리 키엘 분들꼐서 소중한 마음을 모아주셔서 이렇게 좋은 일이 계속 찾아온다고 전 확신한다. 마음 깊이 진심으로 감사드린다”고 전했다. 송중기는 지난 2023년 영국 배우 출신 케이티 루이즈 손더스와의 열애를 인정했고, 그와 동시에 결혼 및 임신 소식을 알렸다. 지난해 1월 혼인 신고를 한 두 사람은 그해 6월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['75세' 박원숙, 희귀병 투병 중이었다…"메니에르병, 한쪽 귀 안들려" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689803"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진, 박원숙이 청력 이상을 고백한다. 오는 21일 방송되는 KBS ‘박원숙의 같이 삽시다’에서는 자매들이 각자 인생의 고난에 대해 토로하는 모습이 담긴다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 1983년부터 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 메니에르병은 현대 의학이 규명하지 못한 희귀병으로 현기증과 어지러움, 이명 현상을 동반한다. 1861년 프랑스 의사 메니에르가 발견해 이런 이름이 붙었고 균형 감각의 이상이 원인인 것으로 알려져있다. 이경진과 문희경의 라인댄스 실력도 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도하게 만든다. 이경진과 문희경은 각자 맡았던 배역에 관해 이야기한다. 문희경은 실제로는 8살 나이 차인 배우 송윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정찬성 “기안84, 멀리했지만···동서로 손색없어” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002155"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기선수 정찬성이 기안84에 대한 애정을 보였다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에서는 ‘은퇴 후 오는 것들’ 특집으로 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연했다. 이날 정찬성은 현재 체육관을 운영 중이며, 관원으로 유지태, 지코, 이시언, 전소연, 한혜진, 덱스, 기안84 등이 있다고 소개했다. 그중 가장 운동 실력이 좋은 사람을 묻자, 그는 덱스를 꼽았다. 또 기안84에 대해선 “이제 좀 아주 친해졌는데 예전엔 조금 멀리했다”고 언급했다. 그러면서 “방송에서 볼 땐 저런 사람이 어딨나 싶었다. 근데 너무 놀란 게 한번은 (체육관) 샤워실에 수건을 안 들고 갔다더라. 보통 갖다 달라고 하면 되는데 물 뚝뚝 떨어지는데 그대로 옷을 입더라. 방송이랑 실제랑 똑같단 걸 깨닫고 형(기안84)을 좋아하게 됐다”고 밝혔다. 이에 김구라는 “처제하고 기안84 소개해줄 생각은 안 해봤냐”고 물었고, 정찬성은 “처제를 좀 시도한 사람이 많다. (박) 재범이랑도 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47세 김희선, 민낯에 후드 하나 걸치고 심야드라이브…세월 잊은 미모 생존신고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923332"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 여전한 미모로 근황을 전했다. 김희선은 11월 20일 개인 소셜미디어에 "생존신고 #심야드라이브"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 김희선은 하얀 후드를 하나 걸친 채 드라이브에 나선 모습. 민낯에도 불구하고 세월을 잊은, 김희선의 미모가 감탄을 자아낸다. 한편 김희선은 2007년 사업가 박주영 씨와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 지난 6월 종영한 MBC 드라마 '우리, 집'에 출연했으며 최근에는 아트 콘텐츠 디렉터로 변신해 'ATO ; 아름다운 선물 Collection 展 - in NEW YORK'을 개최해 팬들과 만나는 중이다. 뉴욕의 문화특구 첼시에 위치한 'AP Space'에서 개최되는 전시는 오는 23일까지 뉴욕 시민과 미술 관계자 등을 대상으로 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍현희♥' 제이쓴, 몰라보게 살 빠졌네…"8개월간 다이어트, 주6회 PT 받아" ('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689802"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이쓴이 다이어트 결심 이유로 이석훈을 지목했다. 오는 21일 방송되는 ‘다시갈지도’는 ‘현지 가이드 투어’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 조갬, 가이드 키미와 ‘평점 5점 만점 대만 가이드 신베이&amp;자이’를, 이석훈이 희재, 가이드 사무엘과 ‘영국판 큰별 쌤 투어 캔터베리&amp;라이’를, 최태성이 꽃언니, 가이드 무휘와 ‘투머치토커와 마성의 투어 이집트 카이로’를 주제로 패키지 여행 배틀을 벌인다. 이와 함께 승부를 가를 여행 친구로 ‘다시갈지도’의 가족, 인테리어 디자이너 겸 방송인 제이쓴이 출격한다. 이날 제이쓴은 완전히 달라진 ‘슬림’ 몸매로 MC진을 화들짝 놀라게 한다. 제이쓴은 “사실 이석훈 씨한테 너무 감사하다고 말씀드리고 싶었다”라고 운을 떼더니, “지난 번 베트남 촬영 때 ‘운동 한 번도 안 한 몸이다’라고 얘기 해주신 걸 듣고 다시 봤더니 (몸 상태가) 너무 심하더라. 그 이후로 8개월 동안 PT를 주 6회 받았다”라며 뜻밖의 자아 성찰을 고백해 이석훈을 움찔하게 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 이민정, 트로피 싹쓸이 子 폭풍성장 등판 공개 “내 옷 같이 입자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923331"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 아들의 폭풍성장 근황을 공유했다. 이민정은 11월 20일 자신의 소셜미디어에 "헤드폰 낀 가을 남자... 이제 내 옷 같이 입자"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 훌쩍 큰 모습의 아들이 담겼다. 앞서 이민정은 아들이 축구 경기를 펼치는 모습을 공개, 최우수선수상 수상 소식을 전한 바 있다. 이민정은 트로피를 공개하며 흐뭇한 마음을 감추지 못했다. 이민정은 아들이 농구대회에서 최우수선수로 선정된 소식을 전하기도 했다. 한편 이병헌과 이민정은 지난 2013년 결혼해 2015년 첫아들을 출산했으며, 지난해 12월 21일 둘째 딸을 품에 안았다. 이민정의 차기작은 티빙 오리지널 시리즈 '빌런즈'다. '빌런즈'는 초정밀 위조지폐 '슈퍼노트'를 둘러싼 악인들의 피 튀기는 충돌과 대결을 그린 범죄 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙 때문에 '초토화'됐다…"낮이나 밤이나?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689801"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계'에서 매콤달콤한 '돌싱 로맨스'가 발발한다. ENA와 SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')는 21일 방송을 앞두고 '돌싱민박'에 입성한 10인의 남녀가 첫인상 선택과 자기소개 타임으로 화끈하게 베일을 벗는 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 "이제 첫인상 선택을 시작한다!"고 외치며 돌싱남녀의 행보를 예의 주시한다. 잠시 후, 미스터 박은 "경치가 너무나 아름답다고 하는데 지금 이 경치 중에서도 그 분이 가장 아름답다"라고 누군가를 향해 '심쿵'한 멘트를 던진다. 이를 지켜본 데프콘은 "감성 브라더네~"라고 칭찬한다. 윤보미는 '진실의 미간'과 함께 "와, 미스터 박~"이라며 열심히 응원한다. 뒤이어 펼쳐진 '자기소개 타임'에서는 미스터 박이 가장 먼저 나선다. 그는 "외모는 전혀 중요하지 않고…"라면서 자신의 연애 소신을 밝힌다. 10기 영자는 "아까 한 여자 출연자에게 '제일 예쁘셨다'고 하지 않으셨냐?"라고 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥조수민, 곧 열애설 나겠네…반려견 이름부터 "1억까지 빌려줄 수 있어" ('싱글즈') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689800"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경과 조수민이 남다른 케미를 보였다. 이이경, 조수민은 '싱글즈' 화보를 통해 스킨십이 포함된 연출에도 불구하고 유쾌하고 편안한 호흡을 보여준 바 있다. 영상 속 두 사람은 서로 묻는 질문에 답변하며 근황을 전했다. 먼저 조수민의 반려견 이름이 무엇인지 물었다. 이이경은 질문이 채 끝나기도 전에 “꼬미요!”라고 외쳐 모두를 놀라게 했다. 이이경이 “맨날 촬영할 때 꼬미 꼬미 그랬고 사진도 보여줬다”라고 말하자 조수민은 “제가 맨날 자랑을 해서 오빠가 모를 수가 없다”라며 훈훈 케미를 보여줬다. 다음으로 2020년 이이경이 발매한 음원의 제목이 무엇인지 물었다. 조수민은 여섯 개의 보기 중 ‘칼퇴근’을 고르며 “이걸 어떻게 아냐면 맨날 퇴근할 때마다 오빠 노래를 들었다”라고 말했다. 또 조수민은 “퇴근 퇴근 퇴근 퇴근하고 싶어요”라며 노래 한 소절을 불러 원곡 가수 이이경의 인정을 받기도 했다. 화보 촬영장에서 새롭게 발견한 모습이 있는지도 물었다. 조수민은 “오빠가 드라마 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고창석, 끝내 욕설 논란 터졌다…방송 중 후배에게 "XXX 같은 놈" 분노 ('갈 데까지')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689799"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고창석이 골프 대결에서 패배해 쫄쫄 굶게 되자, 상대팀 인교진에게 분노한다. 20일(수) 공개되는 LG U+모바일tv 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’ 4회에서 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스에서 미션 수행을 위해 더욱 똘똘 뭉치는 차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈의 우애가 공개된다. 앞서, 6인방은 이날의 점심을 걸고 5홀과 6홀 경기에 돌입했던 터. 그 결과 5홀에서 인교진X닉쿤X찬열의 ‘아이돌 아이 둘 팀’이 승리했고, 6홀은 두 팀 모두 실패하면서 차태현X고창석X윤성빈의 ‘엉클&amp;네퓨 팀’만 점심을 굶는 상황이 됐다. 이날 양 팀은 나란히 식당으로 들어서고, 고창석은 “짜증나잉~”이라며 곧장 불만을 터뜨린다. 차태현 역시 식당 테이블에 엎드린 채 “나이순으로 체력 방전이 빨리 된다”며 서글퍼하는데, 두 사람의 볼멘소리가 계속되자 인교진은 불편한 기색을 드러내면서 닉쿤, 찬열에게 “그냥 가자. 난 안 먹을 거야”라고 말해 짠내웃음을 자아낸다. 고창석은 “아니다. 시청자와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신비주의 벗은 고현정, 유재석 조세호 만나 ‘유퀴즈’ 인증…솔직 대범 토크 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923330"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 '유퀴즈' 촬영 인증샷을 공개했다. 고현정은 20일 자신의 소셜미디어에 별다른 코멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 녹화에 참여한 고현정의 모습이 담겨 있다. 고현정은 MC 유재석, 조세호와 다정하게 셀카를 찍으며 훈훈함을 더했다. tvN 측은 앞서 고현정의 '유 퀴즈' 출연 소식을 전하며 “11월 중 촬영을 진행했으며 방송일은 추후 공개 예정”이라고 밝힌 바 있다. 한편 고현정은 올해 소셜미디어 계정을 만들고, 유튜브 채널도 시작하면서 신비주의를 제대로 벗어던졌다. 첫 영상부터 이혼 후 잘 만나지 못했던 자녀들을 언급하면서 화제가 됐다. 웹예능 '요정재형'에 나온 고현정을 보고 '잘 봤다' '그런 콘텐츠에 자주 나오셨으면 좋겠다'는 연락이 왔다는 것. 고현정은 아이들의 반응에 흐뭇해하며 "너무 놀랐지만. 그 두가지면 명분은 충분하다 싶고, 해야되겠다고 마음을 먹었다"라며 소통에 대한 결심을 전했다. 또 그는 도쿄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래♥양세형, 해외서 눈 맞았다…"좋아하면 저런 행동 나와" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689798"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래, 양세형이 신혼부부 상황극에 몰입한다. 오는 21일 방송되는 MBC 예능 ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에서는 박나래와 양세형이 ‘구해줘! 지구촌집’을 위해 마카오로 떠난다. 이날 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 ‘구해줘! 지구촌집’이 방송된다. 그 동안 ‘홈즈’는 ‘글로벌 시세체크’를 통해 호주와 미국 뉴욕 그리고 홍콩에 위치한 다양한 매물들의 시세를 공개해 화제를 모았다. 이번에는 15년 지기 절친 박나래와 양세형이 ‘마카오’로 글로벌 임장을 떠난다. 박나래와 양세형은 마카오의 타이파 지역에서 가장 핫한 골목인 쿤하 거리를 찾는다. 마카오의 길거리 음식들이 가득한 곳으로 현지인의 삶을 느낄 수 있다고 한다. 음식 골목으로 들어선 두 사람은 연예계 대표 미식가들답게 하이텐션을 보이며, 다양한 시식에 발걸음이 바빠진다. 에그 타르트와 햄버거, 커피숍 등 마카오의 대표 맛집을 찾은 두 사람은 양세형의 주도하에 메뉴를 주문한다. 양세형은 음식 주문 후, 상점 주인에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미모원탑 한가인, 결혼 19년 만에 ♥연정훈 첫 생일상 “속박 그만, 내가 요리까지?”(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923329"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 연정훈의 첫 생일상을 차렸다. 20일 공개된 채널 '자유부인 한가인'에는 '미모원탑 한가인이 요리까지 잘하면 어떻게 될까? (원래안함,남편반응)' 제목의 영상이 그려졌다. 이날 한가인은 "안 하던 짓을 좀 해보려고 한다. 남편이 내일 생일이다. 아주 스몰 이벤트를 해주고 싶다. 지금까지 저랑 결혼해서 한 19년 정도 살면서 이벤트를 단 한 번도 해준 적이 없다"라며 요리에 나섰다. 한가인이 준비한 건 닭 다리살 크림 리조또 요리였다. 열심히 요리하는 한가인을 보고 제작진은 "원래 저희 채널 처음 회의할 때 연정훈님이 '우리 와이프 요리 좀 알려달라'고 부탁했다"고 말했다. 그러자 한가인은 "남편이 맨날 나를 그쪽으로 유도한다. 왜 나를 속박시키려고 하는지 모르겠다. 속박에서 벗어나려고 유튜브 시작한건데"라며 "내가 요리까지 잘하면 어떡하냐. 그럼 모든 걸 다 잘하는건데"라고 너스레를 떨었다. 한가인의 인생 첫 깜짝 이벤트에 연정훈은 “결혼 이전에는 생일을 좀 챙겨줬다. 예전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그리 유난 떨더니…박수홍♥김다예, 딸 이름 밝혔다 "세련되고 독특한 이름" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689796"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍의 딸 ‘전복이’의 이름이 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’를 통해 최초 공개된다. 20일 방송되는 ‘슈돌’ 549회는 ‘바다를 닮은 니가 참 좋아’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 바다가 함께 한다. 이중 ‘슈돌’ 막내인 박수홍의 딸 전복이(태명)가 조리원 생활을 마치고 드디어 집에 돌아간다. 이에 전복이가 생애 첫 예방 접종 주사를 맞고, 이름이 생기는 등 폭풍 성장한 근황이 공개된다고 해 관심이 집중된다. 전복이는 생후 23일 차에도 믿기지 않는 놀라운 성장 속도를 보인다. 전복이는 태어났을 때보다 키 6cm, 몸무게 2.2kg이 증가한 키 57cm, 4.9kg으로 폭풍 성장을 보인다. 특히 전복이는 생애 첫 예방 접종 주사에도 3초 만에 눈물을 뚝 그쳐 모두를 놀라게 한 가운데 박수홍은 “우리 집에서 제일 용감해. 장군감 딸이야”라며 딸 전복이를 향해 흐뭇한 미소를 지었다는 후문. 무엇보다 전복이의 이름이 최초로 공개된다. 박수홍은 고심 끝에 정한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 유튜브 잘 해보려다 응급실 “그 날 죽을 뻔 했는데” 뒤늦게 맛 들렸다(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923328"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 불닭 맛에 빠졌다. 20일 공개된 채널 '자유부인 한가인'에는 배우 한가인이 남편 연정훈의 생일을 맞아 생일상을 차려준 장면이 그려졌다. 이날 한가인은 "안 하던 짓을 좀 해보려고 한다. 남편이 내일 생일이다. 아주 스몰 이벤트를 해주고 싶다. 지금까지 저랑 결혼해서 한 19년 정도 살면서 이벤트를 단 한 번도 해준 적이 없다"라며 요리에 나섰다. 한가인이 준비한 건 닭 다리살 크림 리조또 요리. 그는 이번 요리의 킥으로 불닭소스를 넣었으나, 닭고기를 새카맣게 태워 웃음을 더했다. 한가인은 앞서 '자유부인 한가인' 채널을 통해 인생 첫 불닭 맛을 봤다. 그는 "실려가서 위 검사했는데도 멀쩡하다. 난 그날 죽을 뻔 했다. 그 다음날 일어나 앉지를 못했다. 너무 아파서"라고 털어놓기도. 다만 한가인은 "먹어보니까 맛 있더라. 이용해보고 싶었다"라며 뒤늦게 불닭 소스에 빠진 모습을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]23기 영철, 女心 사로잡았다 "2순위 데이트 몰표→의자왕 등극"('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689795"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는솔로' 23기 2순위 데이트에서 영철이 의자왕으로 등극했다. 20일 방송된 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 23기 2순위 데이트권 선택 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 2순위 선택에 앞서 영철은 "1순위는 영숙 님이기는 한데 사실 오늘 마음이 복잡하다. 아직 한 사람으로 정한 게 아닌데 1순위 영숙과 데이트를 해야 할지 아니면 해보지 않은 순자 님이나 현숙 님에게 써야할지"며 "그러자니 영숙 님에 대한 제 마음의 진도가 한 단계 쳐질까 봐 고민이 된다"고 속마음을 털어놨다. 영철이 고민에 빠진 가운데 영철의 선의의 경쟁자 영식은 "영숙 님과 오늘 오전에 좀 이야기를 했는데 서로 오해하고 있었던 부분들도 많이 풀리고 모르고 있었던 사실도 알게 되고 제 마음에 많은 부분을 차지하고 있다 영숙 님이"라며 영숙에 대한 호감을 드러냈다. 바라던 대로 1순위 영숙에 선택을 받은 영철. 다음 차례인 순자도 영철을 택했다. 연달아 여성 출연자들의 선택을 받은 영철은 "좋아해야 하는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연정훈♥한가인 결혼 생활에 이벤트는 없다 “100만원 씩 현금 교환”(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923327"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인과 연정훈이 생일 이벤트에 대해 말했다. 20일 공개된 채널 '자유부인 한가인'에는 배우 한가인이 남편 연정훈의 생일을 맞아 생일상을 차려준 장면이 그려졌다. 이날 한가인은 "안 하던 짓을 좀 해보려고 한다. 남편이 내일 생일이다. 아주 스몰 이벤트를 해주고 싶다. 지금까지 저랑 결혼해서 한 19년 정도 살면서 이벤트를 단 한 번도 해준 적이 없다"라고 밝혀 시선을 끌었다. 연정훈은 "오빠의 생일을 기념해서 생일상을 차렸다"는 한가인의 말에 "울어야 돼? 결혼 이전에는 생일을 좀 챙겨줬는데 본인 생일도 기억을 못 한다. 유튜브가 한가인을 새로 만드는구나. 감사합니다 여러분"이라고 반응해 웃음을 더했다. 이어 두 사람은 평소 생일이라도 이벤트가 있지 않다며 결혼 생활을 공개했다. 제작진이 한가인에게 "생일 선물을 뭐 줄 거냐"라고 묻자 "생일이라고 뭔가 내가 사고 싶은 걸 만들어내는 게 낭비라고 생각한다"라는 답이 돌아온 것. 한가인은 "(필요한 게) 있을 때는 그걸 사주는데 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신혼인데"…이다해♥세븐, 2세 없는 이유 있었다 '결국 눈물' (신랑수업)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798154"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 공부와 일로 인해 바쁜 나날을 보내는 것에 대한 속내를 털어놨다. 20일 방송된 채널A '신랑수업'에서 이다해와 세븐 부부는 마카오를 찾았다. 두 사람은 마카오 영화제에 함께 출연했다. 이다해는 능숙한 중국어로 남편 세븐에 대한 소개 및 이날 예정된 공연에 대한 홍보를 하는 등 내조에 힘썼다. 일정을 마친 두 사람은 마카오에서 짧은 데이트를 즐겼다. 이다해는 다정하게 자신을 챙기는 세븐을 보며 "연애할 때도 접시에 덜어주고 하는 게 항상 있었다. 나한테 잘보이려고 그러나 싶었는데 대식구라서 그런 게 습관이 되어 있더라"라고 칭찬했다. 그는 "외동보다는 형제가 있는 대식구가 좋구나 싶었다"라고 가족계획에 대해 언급했다. 세븐은 "그럼 우리 어떻게 대식구 만들어야 하냐. 다섯 명 낳아야 하냐"고 재차 물었다. 이다해는 "주어지면 최선을 다 할 거다. 아니어도 우리는 행복하다"고 했다. 이에 세븐은 "나는 자기를 닮은 예쁜 딸이 있었으면 좋겠다"고 했고, 이다해는 "나는 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 예능, 소년범 미화 논란 여전한데…"실패한 청년에게 일어설 기회 줘야" ('레미제라블')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689793"/>
        <updated>2024-11-20T22:10:19.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원과 4인의 담임 셰프는 어떻게 모이게 됐을까. 오는 30일 첫 방송되는 ENA 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 20인의 도전자들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능이다. ‘백종원의 레미제라블’은 화려한 출연진 라인업으로 방송 전부터 뜨거운 화제를 모았다. ‘장사의 신’ 백종원 대표가 중심에서 프로그램을 이끄는 가운데 (일식반)김민성 셰프, (고기반)데이비드 리 셰프, (중식반)임태훈 셰프, (양식반)윤남노 셰프가 담임 셰프로 합류해 20인 도전자들의 절실함을 이끌어낸다. 2024년 대한민국에서 장사, 요리로 가장 핫한 사람들의 만남이라는 반응이다. 그렇다면 ‘백종원의 레미제라블’ 제작진이 백종원 대표와 담임 셰프 4인(김민성, 데이비드 리, 임태훈, 윤남노)을 섭외하게 된 이유는 무엇일까. 이에 대해 ‘백종원의 레미제라블’ 한경훈PD는 “대한민국]]></content>
    </entry>
</feed>