<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-19T22:08:58.588Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 3년 만에 ‘추영우의 시간’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163967"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우의 ‘시간’이 펼쳐진다. 배우 추영우가 데뷔 3년 만 주연 자리를 꿰차며 남다른 존재감을 과시 중이다. 30일 첫 방송되는 드라마 ‘옥씨부인전’을 시작으로 내년까지 주연작을 ‘3편이상’ 줄줄이 내놓는다. 그는 2021년 웹 드라마로 데뷔, 지난 해 KBS ‘연기대상’에서 신인상까지 거머쥐며 가파른 성장세를 보이고 있다. ‘옥씨부인전’에선 함께 주연으로 나선 임지연과 호흡을 맞춘다. 드라마는 이름과 신분 심지어 남편조차 모든 것이 ‘가짜’인 옥태영과 그를 지키기 위해 목숨까지 거는 천승휘의 이야기를 그린다. 극중 추영우는 조선 법률 전문가인 외지부 옥태영(임지연)을 지키는 천승휘로 나선다. 특히 그는 천승휘와 성윤겸 ‘1인 2역’에 도전해 폭넓은 연기력을 선보인다. 천승휘는 전국을 돌아다니며 소설을 낭독하는 ‘전기수’로 사랑 앞에선 물불 가리지 않는 인물이며, 명망가 맏아들 성윤겸은 출중한 무예와 깊은 학식을 갖춰 동네 규수들에게 최고 신랑감으로 꼽힌다. 추영우는 똑같은 외모에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['플랑크톤' 우도환 "이유미 얼굴 만지며 '사랑해' 말한 건 애드리브" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243037"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 우도환이 극 중 이유미에게 '사랑해'라고 말하는 장면은 "대본에 없던 애드리브였다"고 밝혔다. 우도환은 최근 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용·연출 홍종찬) 공개 기념 인터뷰를 진행했다. 이 작품은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 우도환은 극 중 세상을 부유하는 플랑크톤 같은 남자 '해조' 역을 맡았다. 엉뚱한 '씨'로 잘못 태어나 가족 없이 방랑한 삶을 선택해야 했던 인물이다. 특히 '해조'는 인생을 뒤흔드는 시한부 선고를 받게 되고, 자신을 세상에 태어나게 한 생물학적 생부를 찾는 생에 마지막 여행을 시작한다. 그 여행에 결혼을 앞둔 전 연인 '재미'(이유미)를 강제 동행시킨다. 마지막 엔딩 부분에서 해조는 눈 밭에 누워 울고 있는 재미의 얼굴을 어루만지며 "사랑해"라고 말한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이 시대 다시 없을 순정남' 오정세 "아팠지만 괜찮았던 사랑" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243036"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 오정세가 '이 시대 다시없을 순정남' 어흥 캐릭터를 연기한 소감을 전했다. 오정세는 최근 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용·연출 홍종찬) 공개 기념 인터뷰를 진행했다. 이 작품은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 오정세는 극 중 종갓집 5대 독자이자 재미(이유미)만 바라보는 순애보 신랑 '어흥' 역을 맡았다. 이름과는 달리 어머니 범호자(김해숙) 앞에서는 작아지는 어흥이었지만, 운명처럼 재미를 만난 후 집안 어르신들의 반대를 꺾기 위해 '혼전 임신'이라는 초강수를 두며 우여곡절 끝 결혼을 성사시키는 인물이다. 'Mr. 플랑크톤' 공개 이후 취재진과 만난 오정세는 "작품을 재밌게 보신 분들이 더 많으신 것 같다. 재밌을 거라고 해주신 분들이 보시고 감동이 있어서 더 좋았다고 해주셔서 감사했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수X권유리, 재벌 부자 송영창X이학주에 복수하려 손잡았다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797770"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수와 권유리가 송영창의 가석방 출소를 막았다. 19일 방송된 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신' 2회에서는 이한신(고수 분)과 안서연(권유리)이 지동만(송영창)의 가석방 심사를 보류시킨 모습이 그려졌다. 이날 지동만은 2년 전 지명섭(이학주)을 가석방 출소시키기 위해 가석방 심사를 탈락시킨 천수범(조승연)에게 누명을 씌웠다. 당시 교도관이었던 이한신은 복수를 계획하고 지동만의 집사변호사가 됐다. 그 결과 이한신은 지동만을 가석방 예비심사 대상자로 만들어준 대가로 가석방 심사관이 될 수 있었다. 이한신은 최원미(황우슬혜)를 만나 자신이 악플을 썼다고 털어놨고, 고소를 해달라고 부탁했다. 이한신은 최원미와 함께 경찰서를 찾았고, 사건을 담당하게 된 안서윤(권유리)과 손잡았다. 안서윤 역시 지명섭이 자신의 동생을 죽였다고 생각해 복수심을 품고 있었다. 이한신은 "저는 최원미 배우의 오랜 팬입니다. 그런 제가 악플을 쓸 이유가 없죠. 제 아이디는 맞는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰]"女서사 작품 많아지길"…김성령, '정숙한 세일즈'로 이룰 꿈(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217803"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령(57)이 '정숙한 세일즈'를 마치고 또 하나의 목표를 세웠다. 지난 17일 종영한 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(극본 최보림, 연출 조웅)는 '성(性)'이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 '방판 씨스터즈' 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 드라마다. 이날 방송은 전국 8.6%, 수도권 9.1%로 자체 최고 시청률을 기록하며 완벽한 유종의 미를 거뒀다. 최근 작품 종영을 앞두고 스포츠조선과 만난 김성령은 "성인용품을 소재로 방송을 한다는 것 자체를 상상도 못 했는데, 말만 들어도 너무 신선하고 재밌었다. 저희 드라마가 15세 관람가인데 청소년관람불가면 재방송이 안된다고 하더라. 결국 15세 관람가로 가게 됐는데, 처음 시작할 땐 많은 걸 못 보여드린 것 같아 아쉬움이 남았다. 그래도 이번 작품은 결과가 좋았지만, 과정까지 좋았다고 생각한다. 개인적으로도 세 손가락에 꼽힐 정도로 애정이 깊다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈-정유미, 웬수 같은 첫사랑과의 티격태격 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068802"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’가 하이라이트 영상을 공개했다. 주지훈과 정유미의 티격태격 로맨스와 18년 만에 재회한 원수 같은 첫사랑의 이야기가 흥미진진하게 펼쳐질 예정이다. 11월 23일(토) 밤 9시 20분 첫 방송되는 ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 태어난 동갑내기 남녀가 18년 전 아픈 이별 이후 다시 만나 벌어지는 전쟁 같은 로맨스를 다룬다. ‘김비서가 왜 그럴까’와 ‘환혼’ 등을 연출한 박준화 감독과 로맨스의 대가 임예진 작가의 만남으로도 화제를 모은 작품이다. 공개된 하이라이트 영상은 석지원(주지훈)과 윤지원(정유미)이 18년 전 벌어진 사건의 앙금을 여전히 품고 있는 모습으로 시작된다. 독목고의 이사장인 석지원과 체육교사 윤지원은 재회와 동시에 과거 감정을 폭발시키며 유쾌한 긴장감을 선사한다. 특히 동창회에서 윤지원이 자신을 기억하지 못한다는 사실을 알게 된 석지원이, 이를 계기로 독목고 이사장이 되겠다고 선언하며 윤지원 곁에 다시 나타난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 드라마 '체크인 한양'..  배인혁X김지은X정건주X박재찬, 청춘 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068799"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 청춘 대세 배우들이 모두 모인 대본 리딩 현장이 공개됐다. 12월 21일 토요일 저녁 7시 50분 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. ‘조선 시대 호텔’이라는 독특한 배경 설정, 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 대세 청춘 배우 캐스팅 등으로 화제를 모으고 있다. 대본 리딩 현장에는 박현진 작가, 명현우 감독을 비롯한 제작진과 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬, 김민정, 김의성, 윤제문, 한재석, 김윤배, 김영준, 최민철, 정은표, 전혜연 등 주요 역할을 맡은 배우들이 참석해 처음으로 호흡을 맞췄다. 왕자 무영군 이은 역의 배인혁은 한 나라의 최고 권력층다운 카리스마와, 궁 밖 생활은 처음인 사회 초년생의 어리숙함을 넘나들며 역할에 완벽하게 녹아 들었다. 극의 흐름에 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’, 나영희·지수원·김혜옥의 강렬한 모성애 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068797"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 12월 2일 첫 방송을 앞두고 있는 KBS 2TV 새 일일드라마 [신데렐라 게임]은 복수와 치유의 이야기를 중심으로, 세 명의 여배우가 펼칠 강렬한 모성애로 안방극장을 사로잡을 준비를 마쳤다. 이 드라마는 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장하는 이야기를 그린 작품으로, 세 명의 주연 배우가 각기 다른 모습으로 복잡한 모성애를 그려낼 예정이다. 나영희는 극 중 혜성그룹 회장인 신여진을 맡아, 비즈니스 우먼으로서의 냉철함과 카리스마를 발산한다. 그러나 여진은 20년 전 실종된 딸 유진에 대한 그리움을 품고 살아가며, 이기적이고 독단적인 행동이 결국 또 다른 가족에게 상처를 남긴다. 나영희는 차가운 표정과 회장님의 포스를 한껏 발산하며, 극의 핵심적인 인물로서 존재감을 발휘할 예정이다. 또한, 실종된 딸의 모자를 쥔 채 절규하는 장면에서는 그녀의 깊은 슬픔과 고통이 고스란히 드러나며, 시청자들에게 강렬한 감정을 전달할 것으로 기대된다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건, 박하선도 숏폼 드라마..K콘텐츠 생태계 바꾸나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396133"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[숏폼 드라마가 방송계에서 높은 가성비로 주목 받고 있다. 갈수록 치솟는 제작비로 드라마 편수가 현저히 줄어들고 있는 가운데 배우, 감독 등이 숏폼 드라마 시장에 눈을 돌리고 있다. 그동안 상대적으로 인지도가 낮은 배우들과 아이돌들이 숏폼 드라마를 찍었던 데 비해 최근에는 유명 배우들이 속속 숏폼 드라마에 도전하고 있는 것. 배우 이동건, 박하선의 숏폼 로맨스 드라마 ‘아무짝에 쓸모 없는 사랑’이 최근 캐스팅을 마무리 짓고 촬영에 돌입할 예정이고, 배우 윤현민과 정혜성이 ‘싱글남녀’ 촬영을 마무리하고 공개를 앞두고 있다. 코미디언 김민경도 ‘코드네임B: 국밥집요원들’을 통해 첫 주연에 나선다. 숏폼 드라마에 유명 연예인 출연이 늘고 있는 것은 현재 드라마 제작 환경과 숏폼의 장점이 맞물린 결과다. 현재 방송계는 넷플릭스 등 글로벌 OTT드라마로 제작비가 치솟고, 경기 악화로 광고 매출이 줄어드면서 갈수록 드라마 시장이 축소되고 있다. 배우들 또한 참여할 수 있는 작품이 줄어들었다. 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ’지옥에서 온 판사’ 최동구 “마약 관련 작품만 하다보니 로맨스도 하고 싶어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396132"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘재벌X형사’에 이어 ‘지옥에서 온 판사’까지 SBS에서 마약 중독자 역할로 모습을 보여드렸어요. 이렇게 생겨서 마약 관련 역할이 자주 들어오나 봐요. 앞으로는 로맨스에도 도전하고 싶습니다.” 갈색 라이더 재킷을 입은 배우 최동구는 최근 서울 중구 KG타워 일간스포츠에서 가진 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(이하 ‘지옥 판사’) 종영 인터뷰에 소탈한 웃음을 보이며 이 같이 밝혔다. 패션에 관심이 많아 옷 쇼핑을 즐긴다는 최동구는 자신의 패션 철학이 있다며 본인이 인터뷰 의상을 골라서 입고 왔다고 말했다. 마약반 형사, 마약 중독자 등의 역할을 자주 맡아온 최동구답게 다소 강해 보이는 의상을 입었지만 그의 말투는 부드러우면서도 강단이 있었다. 최동구는 지난 1월 방송된 SBS 금토드라마 ‘재벌X형사’에서 마약 중독자 김영환 역할을 맡았으며 ‘지옥 판사’에서도 연쇄살인마 J 정태규(이규한)의 공범인 마약 중독자 정선호 역으로 출연했다. ‘지옥 판사’는 악마가 몸에 들어간 판사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 ‘지금 거신 전화는’ 본업 복귀…’틈만 나면,’ 허당미 지운다 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396131"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 ‘지금 거신 전화는’을 통해 본업으로 돌아온다. 예능 ‘틈만 나면,’에서의 허당미를 지우고 대통령실 대변인으로 변신, 차갑고 시크한 도시 남자의 매력을 보여줄 예정이다. 유연석은 오는 22일 첫 방송하는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’으로 안방극장에 복귀한다. ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 이야기로 로맨스, 스릴러가 결합된 장르다. 유연석은 극중 집안, 외모, 능력 등 모든 게 출중한 최연소 대통령실 대변인 백사언을 연기한다. 공영방송 간판 앵커 출신으로 뛰어난 언변은 물론 철저한 자기관리로 한 번의 논란도 없었던 정치계 앨리트다. 유력한 차기 대권 주자인 백의용(유성주)의 아들이기도 하다. 모든 것이 완벽한 백사언이지만, 결혼만큼은 그렇지 못했다. 백사언은 백의용과 비즈니스 관계인 언론사주 청운일보 회장 홍일경(최광일)의 딸인 수어통역사 홍희주(채수빈)와 정략결혼을 했다. 백사언은 원치 않은 결혼으로 홍희주와 쇼윈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률‧화제성 휩쓴 ‘정년이’가 그럼에도 아쉬운 이유 [IS시선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396126"/>
        <updated>2024-11-19T22:08:30.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리 주연 드라마 ‘정년이’가 큰 인기를 끌며 종영했지만 사라진 원작의 주요 서사에 대한 짙은 아쉬움이 남는다. 지난 17일 종영한 tvN 주말드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 윤정년(김태리)의 성장을 담았다. ‘정년이’는 최종회에서 자체 최고 시청률 16.5%(닐슨코리아, 전국 유료 가구 기준)를 달성하며 tvN 역대 드라마 최고 시청률 순위 9위에 오를 정도로 성공적이었다. 하지만 웹툰으로 먼저 ‘정년이’를 접한 많은 네티즌들은 드라마 결말에 대해 비판을 쏟아내고 있다. 지난 2019년부터 약 3년간 네이버에서 연재된 동명의 웹툰 원작은 여성 국극에 퀴어 요소를 담아내 큰 인기를 얻었다. 그러나 원작에서 윤정년을 사랑하는 캐릭터인 권부용을 드라마에선 삭제한 데 대해 방영 전부터 비판이 거셌다. 권부용은 윤정년의 1호 팬이자 여성을 좋아하는 인물로 원작에선 윤정년과 쌓아온 둘만의 유대와 애정 등 ‘정년이’의 주요 서사를]]></content>
    </entry>
</feed>