<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-26T16:10:57.847Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인 1300만원 팔찌→새 벤츠 구매 이유, 몸매 관리 비결까지 공개(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913583"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 자신의 팔찌부터 새 차 구매까지 쿨하게 공개했다. 10월 26일 ‘자유부인 한가인’ 채널에는 ‘한가인 무성했던 소문의 진실 솔직하게 다 말씀드립니다’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 한가인은 누룽지와 김치 5종 먹방을 하며 구독자들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 구독자의 질문에 착용한 팔찌를 공개한 한가인은 “금액은 잘 기억이 안 난다”라고 말했다. PD가 “천 이상?”이라고 묻자, 한가인은 “그 정도쯤”이라고 답했고, 이후 자막을 통해 1,300만 원대라고 공개됐다. 한가인은 “제가 금은보화 좀 좋아하는 편이다”라며 “쥬얼리 특집 한번 하겠다”라고 약속했다. 몸매 관리 비결을 묻는 질문에는 “저는 삼시세끼만 먹는다. 그리고 간식 안 먹는다. 간식 없고 야식 없고”라고 답했다. 한가인은 자신의 가방과 소지품도 공개했다. 로고 없이 심플한 가방에서는 대용량 물티슈, 약통이 나왔다. 한가인은 “지갑하고 차 키를 목에 걸고 다닌다. 자꾸 어디에 뭐가 있는지 잊어버려서. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 3층 대저택 두고 마련한 세컨하우스 클래스‥게임방 감탄(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913582"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 세컨하우스를 자랑했다. 10월 26일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 319회에서는 어반자카파 조현아의 세컨하우스가 공개됐다. 이날 촬영을 마친 조현아는 멤버들을 자신의 집으로 집합시켰다. 공개된 집은 지금까지 본 가족과 사는 3층 단독주택이 아니었다. 조현아의 매니저는 "그동안 가족들과 오래 같이 살았는데 새로운 작업실 겸 구했다. 완전히 나온 게 아니라 왔다갔다 하며 생활한다. 멤버들도 한번도 가본 적 없어 뒤풀이 겸 집들이로 모이게 됐다"고 설명했다. 세컨하우스임에도 불구하고 있을 건 다 있는 집이 눈길을 사로잡았다. 아기자기한 주방에 거실엔 조현아의 취향대로 쿠션이 잔뜩 놓여 있었다. 조현아는 집의 콘셉트가 쉼이라며 14개나 있는 의자를 자랑했다. 조현아는 이 집의 하이라이트라며 오직 게임만을 위해 꾸민 게임방도 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 명품 집들이 선물 받았다..예초기→초대형 파라솔까지[전참시][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277133"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점'에서 이영자가 센스 넘치는 집들이 선물을 받았다. 26일 밤 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 319회에서는 이영자가 그의 모든 로망이 실현된 드림하우스에 전현무-송은이-이준을 초대해 식사를 대접한 모습이 그려졌다. 이날 세 사람은 직접 구매해온 이영자 집들이 선물을 꺼내 보였다. 가장 먼저 송은이가 자신이 사 온 선물을 오픈했다. 끌차로 가져온 압도적인 사이즈의 송은이 선물은 그늘 쉼터로 사용되는 초대형 파라솔이었다. 이를 본 이영자는 "내가 꼭 필요한 거였다. 황토 러닝머신 쪽에 안 그래도 그늘이 없었는데"라며 만족스러워하는 모습을 보였다. 그러면서 "나는 은이 거면 충분해. 나머지는 필요 없어"라고 괜한 말을 꺼내기도 했다. 이에 전현무가 "그럼 반품하겠다"라고 단호한 모습을 보이자 이영자는 당황하며 "뭔데?"라고 물었다. 이어 공개된 전현무의 선물은 4촌에 딱 맞는 예초기였다. 이영자가 "예초기를 샀어?"라며 놀란 모습을 보이자 전현무는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 이영자 속옷 보고 두 눈 의심.. "저게 팬티?"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314256"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 전현무가 이영자의 속옷을 발견하고 큰 실수를 했다. 무슨 사연일까. 27일 MBC ‘전지적 참견 시점’에선 이영자의 시골 일상이 공개됐다. 이날 송은이와 전현무, 이준이 이영자의 시골집을 찾은 가운데 이영자는 직접 지은 초밥으로 만든 오이초밥과 면역력에 좋은 생강 라떼로 솜씨를 뽐냈다. 특히나 뜨끈하게 끓여낸 사과 라떼에 이르러 전현무는 “이건 이비인후과에서 처방해야 한다. 잔기침이 멈췄다. 달달한 맛도 좋지만 생강의 알싸함이 목을 시원하게 해준다”며 감탄했다. 이에 홍현희가 “영자 선배랑 결혼하면 매일 아침 먹을 수 있는 거 아닌가”라며 이영자와 전현무를 몰아갔다면 양세형은 한술 더 떠 “저거 얻어먹으려면 형님에게 잘 보여야겠네”라며 너스레를 떨었다. 그 말에 전현무는 “나는 앞으로 절대 감기에 걸리지 않겠다”라고 선언, 웃음을 자아냈다. 한편 이날 방송에선 마치 편집숍처럼 깔끔하게 정리된 이영자의 드레스룸도 공개됐다. 완벽한 향에 이준이 “여기서 매장 냄새가 난다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개연애 2번 전현무 “연예인 그만 만나고파” 진지한 결혼 고민(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913581"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 연예인과의 연애는 꺼려지는 마음과 함께 진지한 결혼 고민을 드러냈다. 10월 26일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 319회에서는 이영자의 세컨하우스에 전현무, 송은이, 이준, 유도선수 김민종이 초대됐다. 이날 전현무, 송은이, 이준, 김민종이 놀러온 이영자의 세컨하우스에는 이영자의 절친이자 연애 스승님 미자가 방문했다. 앞서 이영자에게 연애 상담을 해줘 화제를 모았던 미자에게 전현무도 "나도 혹시 연애 상담해줄 수 있냐"며 상담을 청했다. 전현무는 남자친구와 4년째 연애 중이라는 미자에게 "나는 4년 만난 적이 없다. 내가 결혼할 나이가 지났다. 지금 결혼을 해야 되나 말아야 되나 (고민이 된다)"고 토로했다. 미자는 "혼자 사는 것보다 결혼하는 게 낫다. 혼자는 외로울 것 같다"며 결혼을 권했다. 이에 송은이는 전현무가 일을 많이 해 누군가를 만나기 마땅치 않은 사정을 대신 전했고, 미자는 "그럼 연예인 쪽에서 만나는 게"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 이영자 팬티 목격 후 당황 "아빠 트렁크 아니냐" (전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788173"/>
        <updated>2024-10-26T16:10:14.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 화장실에서 이영자의 속옷을 마주했다. 26일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 이영자와 어반자카파의 에피소드가 공개됐다. 이날 이영자는 '유미하우스'에 방송인 송은이와 전현무, 가수 이준을 초대해 집들이를 진행했다. 간단한 웰컴 식사 후 집 구경에 나선 네 사람. 드레스 룸에 이어 화장실을 소개해주던 이영자는 "아이고 내 팬티다"라며 급하게 치우는 모습을 보였다. 얼떨결에 이영자의 팬티를 마주한 전현무는 "이게요?"라고 반응해 스튜디오를 폭소케 만들었다. 영상을 보던 홍현희가 "아무리 그래도 '이게요'가 뭐냐"라고 질책하자 전현무는 "왜냐면 너무 다크 그레이였다"라며 당황한 채 해명했다. 이어 그는 "이 정도면 아빠 트렁크"라며 당혹스러움을 감추지 못해 웃음을 자아냈다. 송은이는 "이 정도면 비치 타월이다"라고 덧붙였다. 이에 이영자는 "사이즈가 좀 커서 가끔 타월로 오해하는 분들이 있다"라며 에피소드를 공개했다. 그는 "예전에 내 팬티를 누가 (수건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 세컨드 하우스 꿈의 주방 공개… "여기 남부 프랑스야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007869938"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이영자가 자신의 세컨하우스 집들이에서 야외 주방을 공개했다. 26일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 전현우, 송은이, 이준이 이영자의 세컨하우스 집들이에 초대되어 방문했다. 멤버들을 집 뒤쪽으로 데리고 간 이영자는 이번에 끝낸 자기 야심작이라며 공간을 소개했다. 정원 뒤편에 펼쳐진 공간은 이영자의 야외 주방이었다. 커피머신, 가마솥, 종류별 요리 도구들이 빼곡히 들어선 이 공간은 감각적인 인테리어로 꾸며져 있어 스튜디오 MC들의 감탄을 자아냈다. 송은이는 "여기 완전 레스토랑 같다, 남부 프랑스야?"라며 놀라움을 감추지 못했다. 이영자는 주방은 넓어야 한다며, 자신의 레시피의 원천은 이곳이라고 밝혔다. 전현무는 "거짓말 않고 전쟁 나도 여기서 6개월은 지낼 수 있다"며 풍부한 식재료를 놀라워했다. 양세형 또한 "식재료 유통기한에 맞춰서 요리해야 하므로 부지런해야 할 수 있다"며 요리에 진심인 이영자를 치켜세웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규된 '강연자들', 새로운 얼굴로 또다시 호평 조준[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332490"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈·여경래·김영만 등 출연 '다양성' 넓혀…27일 밤 9시 10분 첫 방송 많은 시청자들을 웃고 울렸던 '강연자들'이 다시 시청자들의 웃음과 눈물샘을 책임진다. 정규 편성된 '강연자들'이 재정비 시간 동안 새로운 MC라인업을 꾸려 위로와 공감 그리고 유쾌한 재미까지 다 담아 감동의 순간을 이어간다. MBC 예능프로그램 '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')은 대한민국 각 분야 탑티어들이 모여 세상을 살아갈 지혜와 용기를 전달하는 릴레이 강연쇼다. 지난 7월 파일럿으로 시작했으며 당시 대한민국 각 분야 대표 아이콘 7인이 모였다. '국민 멘토' 정신건강의학과 의사 오은영, 82세 현역 야구 감독 김성근, 국내 1호 교통사고 전문 변호사 한문철, K-불교 문화 리더 금강스님, 명품 스토리텔러 역사 강사 설민석, 32년 차 코미디언 박명수, 국제 분쟁 전문 다큐멘터리 PD 김영미는 '어(語)벤져스'를 꾸렸고 1개의 주제를 7가지 시선으로 풀어냈다. 파일럿 방송에선 '한계'를 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“배를 어떻게 가르지” 박수홍, ♥김다예 제왕절개 수술 전 근심 가득(행복해다홍)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913580"/>
        <updated>2024-10-26T15:08:01.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 제왕절개 당일 모습을 공개했다. 10월 26일 ‘박수홍 행복해다홍’ 채널에는 ‘제왕절개 수술하는 날’이라는 제목의 출산 브이로그 영상이 공개됐다. 제왕절개 수술을 하루 앞두고 박수홍, 김다예 부부는 출산 가방을 쌌다. 김다예는 “남편이랑 출산 가방을 같이 싸야 한다. 그래야 물품이 어디있는지 다 아니까”라며 가제 손수건, 손싸개, 베냇저고리, 아기 기저귀, 겉싸개 등을 챙겼다. 짐을 싸던 중 반려묘 다홍이가 가방 안에 들어갔고, 두 사람은 귀여운 다홍이의 모습에 미소를 지었다. 결국 출산 가방에서 잠이 들어버린 다홍이 모습에 김다예는 “다홍이를 한 달 동안 못 볼 생각에 마음이 아프다”라고 아쉬워했다. 병원에 도착하자마자 박수홍은 병실에 가습기를 설치하며 아내를 챙겻다. 김다예는 “바늘을 넣을 때 너무 아프다. 이것도 아픈데 배를 어떻게 가르지”라며 “수술실 갓 마취하고 배를 가르는 것보다, 눈을 떴을 때, 내가 여기서 누워 있고 고통이 몰려오고 그게 지금 더]]></content>
    </entry>
</feed>