<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-28T14:08:18.080Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 임지연과 애틋한 재회 “너만 생각하고 그리워 해”(옥씨부인전)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219000"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 여전히 임지연을 향한 애정을 드러냈다. 28일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서는 오랜만에 재회한 옥태영(임지연 분)과 천승휘(추영우 분)의 모습이 그려졌다. 천승휘는 모든 것을 포기한 심정으로 옥에 갇혀 있었다. 옥태영의 목소리를 들은 천승휘는 돌연 놀란 표정을 지어 옥태영을 바라봤다. 오랜 시간을 거친 두 사람의 재회. 천승휘는 “꿈인가 했다. 잘 지냈느냐. 행복하게”라고 물었다. 옥태영은 그렇다고 대답했고 천승휘는 “다행이다”라며 웃어 보였다. 천승휘는 돌연 옥태영의 처지를 다시 깨달은 듯 만석이(이재원 분)를 불러 옥태영과의 선을 그었다. 만석이는 “외지부 마님이다”라고 설명했다. 천승휘는 “한양과 가까운데”라며 여전히 옥태영을 걱정하는 모습을 보였다. 옥태영은 천승휘에게 “가족도 있으신 분이 어찌 옥에 있냐”라고 말했고, 천승휘는 처음 듣는 반응을 보였다. 만석이는 “다 거짓말 한 것이다. 그래야 네가 올 것 같아서”라고 해명했다. 이어 “너만 생각하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 남편 추영우에 외면당해 "어떻게 그럴 수 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811172"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 추영우에게 실망했다. 28일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 7회에서는 구덕이(임지연 분)가 자신을 외면한 성윤겸(추영우)에게 서운해하는 모습이 그려졌다. 이날 구덕이는 성윤겸과 우연히 마주쳤고, 그의 이름을 부르며 쫓아갔다. 그러나 성윤겸은 구덕이를 모른 척하고 자리를 떠났다. 구덕이는 충격에 휩싸였고, 쇠똥이(이재원)는 "진짜 네 서방 맞아? 너 잘못 본 거 아니야?"라며 탄식했다. 구덕이는 "눈이 마주쳤는데 날 알아봤어. 어떻게 그럴 수가 있을까? 저렇게 멀쩡히 잘 지내면서 어떻게 연통 한 번을 안 할 수가 있을까?"라며 서운해했다. 구덕이는 "평생 집안보다 대의가 우선이었어도 가족보다 중요한 일이라 하셨으니까 참고 또 참고 나는 원래 천한 노비니까 난 아무런 자격이 없는 것 같아서 찾지도 못하고 그냥 기다렸는데. 떠나버렸어"라며 털어놨다. 사진 = JTBC 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[다리미 패밀리] 어머니 박지영에 수갑 채운 김현준 ”나보고 엄마 감옥에 처넣으라는 거냐“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069689"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현준이 박지영의 거액 절도 사실을 알게 됐다. 28일 방송된 KBS2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 세탁소와 지승그룹 가족의 끈질긴 인연, 캐릭터 간의 케미가 ‘다리미 패밀리’만의 관전 포인트로 꼽힌다. 앞서 이다림(금새록)은 실명 위기에 처했다. 퇴행성 희귀 망막염을 앓고 있었던 것. 다행히 이다림의 눈을 치료할 방법이 나왔지만, 8억이나 되는 치료비에 이다림과 가족들은 좌절했다. 이다림은 엄마 고봉희(박지영 분)에 눈 치료 포기 의사를 전했고 다른 자녀들인 이무림(김현준 분), 이차림(양혜지 분)은 이다림의 수술비를 두고 반대했다. 하지만 길례(김영옥 분)와 만득(박인환 분)이 산에 묻힌 거액을 찾아내면서 이다림은 극적으로 눈 수술을 받고 시력을 되찾게 됐다. 한편 대학 시절 만난 여자친구 사이에서 태어난 아들이 있다는 걸 알게 된 지승돈(신현준)은 차태웅(최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추상미, '납치범' 박재윤에 눈물 사죄 "다시는 널 잃고 싶지 않아"[지거전][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292671"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'에서 심규진이 박재윤에게 사죄했다. 28일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'10회에서는 납치범(박재윤 분)이 친모 심규진(추상미 분)을 찾아간 장면이 그려졌다. 두 사람은 거실 앞 백장호(정동환 분)의 사진 앞에서 재회했다. 납치범은 "곧 1주기네. 딱 1년 전 이맘때쯤 백장호가 죽었다는 뉴스를 보고 생각이 났다. TV 틀 때마다 이 면상을 보니까 기억이 나더라. 날 물속에 처넣던 그 얼굴"이라며 말문을 열었다. 그는 흐느끼는 심규진을 바라보며 "울어? 왜? 내가 불쌍해?"라고 물었다. 그러자 심규진은 실제 백사언이었나 죽은 줄로만 알았던 납치범에게 "불쌍한 건 나야. 속았어. 네가 죽었다고, 아니 널 죽였다고 저 노인네가 나를 속였어"라고 답했다. 하지만 납치범은 가소롭다는 듯이 그런 심규진을 비웃으며 "뭔 개소리야. 다 내가 죽어 없어지길 바란 거잖아. 왜 내가 제일 먼저 당신네들을 안 찾아간 줄 알아? 또 날 죽일 거니까. 또. 날 가둘 거니까"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 채수빈, 유연석에 프러포즈 후 키스 "사랑해, 홍희주"[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218998"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 채수빈의 프러포즈에 답했다. 28일 방영한 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서는 홍인아(한재이 분)로부터 결혼의 진실을 알게 된 홍희주(채수빈 분)가 백사언(유연석 분)에게 청혼했다. 홍인아는 “왜 잊고 있었지? 그 DNA 감정서, 누가 보낸지 모르겠다고 했잖아. 이제야 누군지 알 거 같아”라며 동생에게 진실을 알려주었다. 홍희주가 정략 결혼으로 형편 없는 남자에게 결혼하게 될 걸 안 백사언이 진실이 담긴 DNA 감정서를 홍인아에게 보냈던 것. 홍희주는 “훨씬 전이라는 게 언제부터인지 모르겠지만, 적어도 3년 전이라는 건 확실해. DNA 감정서 언니한테 보낸 거 당신이죠”라면서 “대타가 아니었어. 당신 아내는 처음부터 나였어”라고 말했다. 홍희주는 떨리는 눈으로 “이 모든 일이 끝나면, 나랑 결혼해 줄래요?”라고 물었고, 백사언은 “아니, 모든 일이 끝나고 난 후에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈♥정유미 결혼 약속→이승준 악행 밝혀져 불행 예고 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811169"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 정유미가 주지훈의 계획을 눈치채고 먼저 청혼했다. 28일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(이하 '사외다') 11회에서는 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미)이 결혼을 약속한 모습이 그려졌다. 이날 윤지원은 석지원이 프러포즈를 계획했다는 사실을 눈치챘다. 윤지원은 석지원이 반지를 꺼내자 "우리 결혼할까? 평생 행복하게 해줄게"라며 먼저 청혼했다. 석지원은 "좋아. 우리 평생 함께하자"라며 승낙했고, 윤지원의 손가락에 반지를 끼워줬다. 또 윤지원은 이사장실에서 우연히 석경태(이병준)와 한영은(김정영)을 마주쳤다. 석경태는 윤지원을 소개하려는 석지원의 말문을 막았고, "결혼? 그래. 결혼해. 좋은 집안 똑똑한 여식들이니까 다 만나보고 마음 맞는 사람이랑 결혼해"라며 서류 봉투를 들이밀었다. 석지원은 "지금 뭐 하시는 거예요"라며 당황했고, 윤지원은 서류 봉투 안에 든 맞선 상대의 프로필을 읽었다. 윤지원은 "예쁘네요"라며 밝혔고, 석경태는 "왜?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 정동환 친자였나···추상미 "유성주보다 유연석이 더 닮아"('지거전')[Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218996"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 추상미가 진짜 아들 백사언을 찾은 가운데, 남편 유성주를 다그쳤다. 28일 방영한 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서는 진짜 백사언(진범)을 찾아낸 심규진(추상미 분)이 충격에 빠진 채 남편 백의용(유성주 분)을 향한 날카로운 질문을 던졌다. 진범은 “1년 전일까? 할아버지가 죽었다는 뉴스를 보고 떠올렸다. 날 수백 번 죽였던 얼굴. TV 틀 때마다 보니까 기억이 났다”라며 복수를 시작하게 된 계기를 전했다. 심규진은 피투성이 아들을 보며 눈물을 가까스로 삼킨 후, “불쌍한 건 나다. 속았다. 네가 죽었다고, 아니 너를 죽였다고, 저 노인네가 나를 속였어”라고 말했다. 이런 심규진에게 남편 백의용은 “걔는 우리를 지옥에 떨어뜨리려고 나타났다. 걔는 우리가 낳은 괴물, 그 이상도 이하도 아니다”라며 친아들을 찾은 기꺼움 따위 찾아볼 수 없는 말을 뱉었다. 심규진은 “당신을 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보육원 쌍둥이 최우진, 유연석에 진실 고백 "작정하고 접근"[지거전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292670"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 납치범 박재윤과 유연석과 대면했다. 28일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'10회에서는 박도재(최우진 분)가 백사언(유연석 분)에게 진실을 고백한 장면이 그려졌다. 앞서 납치범(박재윤 분)을 돕던 공범 '선생'의 정체가 백사언의 최측근인 박도재라는 사실이 드러나며 모두에게 충격을 안겼다. 이런 가운데 백사언은 홍희주(채수빈 분)를 납치한 납치범을 찾던 중 납치범에 의해 죽음의 위기에 처한 박도재를 먼저 발견했다. 박도재는 그런 상황에서도 몸을 날려 백사언을 돕다 칼에 찔렸다. 박도재는 백사언이 진짜 백사언이 아님을 알고선 "작정하고 당신 옆에 붙어있던 거 맞다. 당신이 내 형을 죽인 백사언이라고 믿었으니까. 산에서 밀었던 것도 납니다. 내가 가족을 잃은 것처럼 당신도 똑같이 소중한 가족을 잃는 고통을 얻길 바랐다"라며 그간의 진실을 고백해 백사언을 충격에 빠트렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임지연 동서’ 연우, 순수한 눈빛 속 감춰진 속내 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247575"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장원급제 청년 김재원과 의문의 타지 여인 연우의 혼례식이 공개된다. 오늘(28일) 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 7회에서는 옥태영(임지연 분)의 도련님 성도겸(김재원 분) 장가보내기 프로젝트가 결실을 맺는다. 옥태영은 성씨 가문이 기울었을 때에도 유일하게 남은 가족인 시동생 성도겸과 함께 서로 의지하며 각종 고초들을 이겨 내왔다. 성도겸은 끝내 집안의 명예를 되찾아온 형수 옥태영을 보며 늘 그의 자랑이 되고자 했고 그 결과 장원급제 후 금의환향을 하기에 이르렀다. 이에 기세를 몰아 옥태영은 성도겸의 혼사까지 서둘러 진행하려 했다. 청수현 최고의 신랑감이 되었지만 정작 혼례에 별 관심이 없었던 성도겸은 때마침 등장한 타지 여인 차미령(연우 분)과 점점 엮이기 시작했다. 뿐만 아니라 옥태영도 차미령의 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습을 눈여겨보고 점차 가까워졌던 터. 공개된 사진에는 아리따운 신부의 자태를 뽐내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 공범 최우진, 칼에 찔렸다 "유연석이 진짜 백사언인 줄 알고 복수"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218995"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 최우진이 진범의 칼에 찔렸다. 28일 방영한 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서는 진범을 몰아내고 백사언(유연석 분)을 구한 박도재(최우진 분)의 최후가 그려졌다. 박도재는 진범으로부터 구타 당한 후 검정 가방에 갇혔다. 이를 구한 건 백사언이었다. 진범은 “때깔이 좋네. 맨손으로 물고기나 잡던 놈이”라고 말했고, 백사언은 “네 이름, 네 자리, 다 돌려줘? 원래대로 다 가져가. 난 한 번도 원한 적 없으니까”라며 울부짖었다. 백사언에게 칼을 휘두르던 진범. 그러나 그런 진범을 제지한 건 박도재였다. 박도재는 대신 칼에 찔린 채 쓰러졌다. 박도재는 “작정하고 당신 옆에 붙어 있던 거 맞다. 당신이 내 형을 죽인 ‘백사언’이라고 믿었다”라면서 “산에서 홍희주를 밀었던 것도 나다”라고 말했다. 그는 “도대체 당신은 누구냐. 백사언이 왜 아니냐. 도대체 나는 지금까지 뭘 한 거야”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석, 대신 칼맞은 최우진 앞에서 망연자실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247574"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈 납치범과 공범이 만났다. 12월 28일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 백사언(유연석)은 홍희주(채수빈)가 납치됐단 걸 알고 충격에 빠졌다. 백사언은 납치범의 정체가 보좌관처럼 모든 일을 돕던 박도재(최우진)이란 사실에 더욱 경악했다. 백사언은 홍희주도 박도재도 연락이 되질 않자 충격받았다. 한편, 박도재는 진짜 백사언(박재윤)의 정체를 파악했다. 그는 진짜 백사언을 유인해 낚시터로 불러냈다. 진짜 백사언은 박도재의 뜻을 따르지 않고 단독 행동으로 화가 나게 만들었다. “재밌는 거 왜 난 안 끼워줘? 왜 날 속여?”라는 진짜 백사언 앞에 나타난 박도재는 “속인 건 너지!”라며 야구방망이로 후려쳤다. 박도재는 정진석(김준배)가 “네 할애비와 부모가 잘못했는데 왜 엉뚱한 사람한테 복수를 해!”라고 하자 진짜 백사언이 죽이려는 걸 직접 본 것이었다. 박도재는 한발 늦게 나타나 진짜 백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 연우와 가족 된다…동서지간('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694647"/>
        <updated>2024-12-28T14:07:50.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 연우를 동서로 맞는다. 28일 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 7회에서는 옥태영(임지연 분)의 도련님 성도겸(김재원 분) 장가보내기 프로젝트가 결실을 맺는다. 옥태영은 성씨 가문이 기울었을 때에도 유일하게 남은 가족인 시동생 성도겸과 함께 서로 의지하며 각종 고초들을 이겨 내왔다. 성도겸은 끝내 집안의 명예를 되찾아온 형수 옥태영을 보며 늘 그의 자랑이 되고자 했다. 그 결과 장원급제 후 금의환향을 하기에 이르렀다. 이에 기세를 몰아 옥태영은 성도겸의 혼사까지 서둘러 진행하려 했다. 청수현 최고의 신랑감이 됐지만 정작 혼례에 별 관심이 없었던 성도겸은 때마침 등장한 타지 여인 차미령(연우 분)과 점점 엮이기 시작했다. 뿐만 아니라 옥태영도 차미령의 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습을 눈여겨보고 점차 가까워졌다. 공개된 사진에는 아리따운 신부의 자태를 뽐내고 있는 차미령과 그런 차미령을 곁에서 살뜰히 보살피고 있는 옥태영의 모습이 담겨있다. 도련님 성도겸의 짝으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미' 금새록, 김정현 향한 마음 인정→키스 "마음 가는 대로 할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247573"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록이 김정현을 향한 마음을 인정했다. 28일 방송된 KBS2TV '다리미 패밀리'에서는 백지연(김혜은 분)이 이다림(금새록 분)에게 막말을 퍼부었다. 이날 이다림이 서강주(김정현 분)의 옥탑방에 있는 것을 본 백지연은 "너희 살림 차렸니? 그런 사이 아니라며. 내 아들 넘보지 않겠다며?"라고 하며 "너 네 수준 모르니? 왜 내 아들을 네 수준으로 끌어내려"라고 퍼부었다. 이어 백지연은 서강주에게도 "왜 아무나 만나고 그래. 걔 너한테 잘 보이려고 빨래도 하고 청소도 하더라. 너 유혹하려고 작정한 것"이라고 했다. 이에 서강주는 "그래서 이비서 울렸어? 다림이 울렸어?"라고 분노했고, 이다림에게 "너 진짜 눈 낮다"며 손, 볼, 눈, 코에 입맞춤을 했다. 그러자 이다림은 "사모님 죄송합니다. 이제 마음 가는 대로 할 거예요. 이판사판이다"고 자신의 마음을 인정하며 서강주에게 키스했다. 한편 KBS2TV '다리미 패밀리'는 매주 토, 일 오후 8시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 김갑수 치매 증세…"정유미 울게 될까 봐 무섭다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811164"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 김갑수가 정유미를 걱정했다. 28일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(이하 '사외다') 11회에서는 윤재호(김갑수 분)가 치매 증세를 나타낸 모습이 그려졌다. 이날 공문수(이시우)는 비밀번호를 잊어버린 탓에 집에 들어가지 못하고 현관 앞에 서 있는 윤재호와 마주쳤다. 공문수는 "혹시 이런 비슷한 일 또 있으셨어요? 저희 할머니가"라며 밝혔고, 윤재호는 "치매셨나?"라며 물었다. 공문수는 "절대로 혼자 숨기시면 안 돼요. 그게 제일 위험해요"라며 당부했고, 윤재호는 "알았어. 내가 검사 꼭 받으러 가지. 아닐 수도 있는데 뭐 하러 미리 말을 해. 애 마음만 불안하게"라며 털어놨다. 윤재호는 "내가 진짜 오랜만에 본다. 지원이가 저렇게 행복해하는 거. 그래서 무섭다, 문수야. 우리 애가 나 때문에 울게 될까 봐"라며 윤지원(정유미)을 걱정했다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미' 김현준, 100억 전말 알고 박지영에 "나보고 감옥에 넣으라는 거냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247572"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현준이 박지영의 절도를 알았다. 28일 방송된 KBS2TV '다리미 패밀리'에서는 이무림(김현준 분)이 100억 전말을 알고 오열했다. 앞서 이무림은 고봉희(박지영 분)가 으악산에서 돈을 파왔다는 것을 알게 됐다. 이무림은 고봉희에게 "침대 밑에 돈 있는 거 봤다. 으악산에서 돈 파왔냐"고 추궁했다. 고봉희는 100억을 파오게 된 전말을 털어놓으며 "다림이 눈 수술 안 해주면 못 살 것 같았다. 주인 없는 돈이라 훔쳐 왔다"고 토로했다. 그러자 이무림은 "주인이 없긴 왜 없냐. 멀쩡히 살아있다. 나 보고 엄마, 할머니, 할아버지 감옥에 처넣으라는 거냐. 나한테 왜 이러냐. 아무나 죄짓고 잘 먹고 잘 사는 거 아니다"며 오열했고 고봉희는 "할머니 수술만 끝나면 자수하겠다. 엄마만 감옥 가게 해 줘. 할머니, 할아버지는 눈감아줘"라고 부탁했다. 한편 KBS2TV '다리미 패밀리'는 매주 토, 일 오후 8시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 정유미, 맞선 주선한 주지훈 父 이병준에 "제가 제일 예쁩니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811161"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 정유미가 이병준과 김정영에게 주지훈과 결혼을 하고 싶다고 밝혔다. 28일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(이하 '사외다') 11회에서는 윤지원(정유미 분)이 석경태(이병준)에게 석지원(주지훈)을 향한 진심을 밝힌 모습이 그려졌다. 이날 석경태와 한영은(김정영)은 석지원을 만나기 위해 이사장실을 찾았고, 이때 윤지원은 석경태와 한영은이 있다는 것을 모른 채 이사장실에 나타났다. 결국 석지원은 "저 하고 지원이"라며 운을 뗐고, 석경태는 "결혼? 그래. 결혼해. 좋은 집안 똑똑한 여식들이니까 다 만나보고 마음 맞는 사람이랑 결혼해"라며 서류 봉투를 건넸다. 석지원은 "지금 뭐 하시는 거예요"라며 만류했고, 윤지원은 서류 봉투 안에 든 이력서를 확인했다. 석경태는 "예쁘지?"라며 물었고, 윤지원은 "예쁘네요"라며 칭찬했다. 석경태는 "왜? 기분 나쁜가?"라며 도발했고, 윤지원은 "대신 저에 대해서도 이렇게 들어주세요. 제가 어떻게 살았고 뭘 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈 납치범 만났다 [지금 거신 전화는]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899757"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백사언(유연석)이 찾아 헤매던 납치범(박재윤)과 드디어 대면한다. 28일 방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운 연출 박상우) 10회에서는 백사언이 홍희주(채수빈)를 납치했던 납치범을 마주해 참아왔던 울분을 터트린다. 이날 본방송을 앞두고 사언과 납치범의 숨 막히는 대면이 예고됐다. 공개된 스틸에는 극한으로 대립하고 있는 사언과 희주, 납치범과 도재의 모습이 담겨 있어 일촉즉발 분위기를 보여준다. 사언은 희주를 인질로 삼은 도재와 납치범의 연락을 받고 아내를 구하기 위해 곧장 낚시터로 향한다. 하지만 사언은 이내 눈앞에 닥친 믿을 수 없는 광경에 충격을 받는데. 스틸에는 피범벅인 채 정신을 잃은 도재의 모습이 포착돼 예사롭지 않은 일이 벌어졌음을 직감케 한다. 한편 희주와 극적으로 재회한 사언은 오드아이의 납치범과 처음으로 만나 팽팽한 대치를 벌인다. 그는 계속해서 희주를 건드리는 납치범에게 분노하며 울분을 토한다. 납치범은 극도로 흥분하는 사언을 끊임없이 자극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 주지훈♥정유미 침대 위 초밀착 포옹 ‘예비부부 포스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247571"/>
        <updated>2024-12-28T13:13:01.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈, 정유미의 초밀착 스킨십이 포착됐다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 10화에서 윤지원(정유미 분)은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈 분)임을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 ‘인생 최악의 악연’ 정수한(최대철 분)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수 분)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이와 함께 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 마지막 방송에 앞서 28일(토), 석지원과 윤지원의 신혼일기 미리보기가 담긴 스틸을 공개해 시선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준모, '옥씨부인전' 특별출연..임지연과 팽팽한 대립각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292663"/>
        <updated>2024-12-28T12:13:24.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양준모가 '옥씨부인전'에 깜짝 출연한다. 양준모가 28일 방송되는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁)에 특별 출연, 임지연(옥태영 역)과 팽팽한 대립각을 세우며 극적 긴장감을 불어넣을 예정이다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 앞서 '옥씨부인전'은 진짜 옥태영 역의 손나은, 운명을 뒤흔든 화적 역의 태원석 등 다양한 특별출연 라인업으로 화제를 모았다. 여기에 양준모도 합류, '옥씨부인전' 특별출연 라인업에 새로운 한 획을 그을 예정이다. 그간 드라마, 영화, 뮤지컬 등 장르를 가리지 않고 전방위에서 활약하며 다양한 역할을 소화해낸 양준모가 '옥씨부인전'에서 어떤 인물로 등장할지 궁금증이 쏠리고 있다. 한편, 양준모는 2004년 뮤지컬 '금강'으로 데뷔, 뮤지컬 '스위니토드', '오페라의 유령', '영웅', '지킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양가 반대 극복' 주지훈♥정유미, 과감히 신혼짤 공개…침대 스킨십('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694643"/>
        <updated>2024-12-28T12:13:24.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미의 달달한 한 침대 스킨십이 공개됐다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분). 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 10화에서 윤지원은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원이라는 사실을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 ‘인생 최악의 악연’ 정수한(최대철 분)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수 분)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이와 함께 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 마지막 방송에 앞서 28일, 석지원과 윤지원의 신혼일기 미리보기가 담긴 스틸을 공개했다. 사진 속 두 사람은 한 침대 위에 누워 서로를 꼭 끌어안고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[납치범 공범이 최우진?... 파격 전개 이어지는 '지금 거신 전화는']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265855"/>
        <updated>2024-12-28T11:02:27.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석과 채수빈을 압박해온 공범의 정체가 밝혀졌다. 지난 27일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 9회에서 납치범(박재윤)을 도운 공범의 정체가 밝혀졌다. 9회 시청률은 전국 6.4%, 수도권 6%(닐슨코리아 제공, 가구 기준), 순간 최고 시청률 6.8%를 기록했다. 방송에서 희주(채수빈)는 사언(유연석)이 백의용(유성주)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 된 후에도 변치 않는 사랑을 드러냈다. 사언의 친자 확인서를 확인한 희주는 의붓언니에게 "내 선택이야. 이젠 홍희주가 백사언을 선택한 거야"라며 단호하게 맞섰다. 인아는 어린 시절 후 오랜만에 듣게 된 희주의 목소리에 감격하며 놀라움을 감추지 못했다. 사언과 연락이 닿지 않자 속이 탄 희주는 의용과 심규진(추상미)을 찾아가 사언의 행방을 알아봐달라고 강력히 요구했다. 이후 시댁을 나선 희주는 민실장(홍서준)으로부터 들은 정보를 토대로 의용과 납치범이 '오드아이'를 갖고 있다는 공통점을 알게 됐고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, 촬영 끝나고 납치 당해…범인은 피범벅, 낚시터서 발견('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694639"/>
        <updated>2024-12-28T11:02:27.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 찾아 헤매던 납치범 박재윤과 드디어 대면한다. 오늘 28일(토) 밤 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 10회에서는 백사언(유연석 분)이 홍희주(채수빈 분)를 납치했던 납치범(박재윤 분)을 마주해 참아왔던 울분을 터트린다. 앞서 사언과 희주는 서로를 향한 사랑을 확인하며 새 삶을 꿈꿨다. 하지만 납치범을 돕던 공범 ‘선생’의 정체가 사언의 최측근인 박도재(최우진 분)라는 사실이 드러나며 모두에게 충격을 안겼다. 이런 가운데, 오늘(28일) 사언과 납치범의 숨 막히는 대면이 예고됐다. 공개된 스틸에는 극한으로 대립하고 있는 사언과 희주, 납치범과 도재의 모습이 담겨 있어 일촉즉발 분위기를 보여준다. 이날 사언은 희주를 인질로 삼은 도재와 납치범의 연락을 받고 아내를 구하기 위해 곧장 낚시터로 향한다. 하지만 사언은 이내 눈앞에 닥친 믿을 수 없는 광경에 충격을 받는데. 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥추영우, 7년 만의 재회... 운명적 사랑의 새로운 시작 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265840"/>
        <updated>2024-12-28T11:02:27.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 모두가 기다려온 임지연과 추영우의 재회가 펼쳐진다. 28일 방송될 JTBC 주말드라마 '옥씨부인전' 7회에서는 서로의 마음을 확인한 후 다시 각자의 길로 돌아갔던 옥태영(임지연)과 천승휘(추영우)가 7년 만에 다시 만날 예정이다. 양반댁 도련님 시절부터 전기수로 살아가고 있는 지금 이 순간까지도 늘 옥태영만을 가슴 속에 품고 살아왔던 천승휘는 그것이 혼자만의 감정이라고 생각했다. 그러나 옥태영 역시 매번 현실적인 어려움으로 인해 거절했을 뿐 그를 향한 마음을 품고 있었다고 고백해 애절함을 최고조로 이끌었다. 그럼에도 천승휘는 옥태영이 현재 자신의 삶과 가족, 하고 있는 일들을 얼마나 소중히 여기는지 알기에 함께 떠나자는 말을 그만두고 옥태영의 행복을 빌며 또 한 번 뒤돌아섰다. 그로부터 7년 후,, 옥태영은 천승휘를 구해달라며 갑작스레 찾아온 만석(이재원)의 부탁에 천승휘가 있는 곳으로 길을 나서게 됐다. 긴 시간이 흐른 뒤 다시 만나게 될 옥태영과 천승휘의 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미의 마지막 도전... '사랑은 외나무다리에서' 결말 향한 긴장감 고조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265832"/>
        <updated>2024-12-28T11:02:27.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 결혼을 선포하며 마지막 관문을 앞두고 있다. tvN 주말드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 지난 22일 10화에서 윤지원(정유미)가 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈)임을 알게 되며 애틋한 설렘지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 인생 최악의 악연인 정수한(최대철)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이 가운데 '사랑은 외나무다리에서'의 제작진 측은 11, 12화 방송에 앞서 28일, 석지원과 윤지원이 부부가 되는 마지막 관문이 담긴 스틸을 공개해 시선을 집중시킨다. 공개된 스틸 속 윤지원은 석지원의 아버지 석경태(이병준)에게 왼손 약지에서 영롱하게 빛나는 프러포즈 반지로 투지커플의 결혼을 공식 선포하고 있다. 이어진 스틸 속 윤지원은 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 도박판 들락거리더니 퇴출 위기…무릎 꿇었다('체크인 한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694637"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김지은이 김민정 앞에 무릎을 꿇었다. 28일 밤 9시 10분 방송되는 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 3회에서는 한밤중 쌍패치기 사건으로 설매화(김민정 분)와 용천루 부감들 앞에 불려 나온 하하방 4인방과 최상방의 운명이 그려진다. 지난 22일 방송된 '체크인 한양' 2회에서는 이은호(배인혁 분)가 홍덕수(김지은 분)의 저고리 안 황동금시를 확인하려고 일부러 최상방과의 쌍패치기 승부를 제안한 장면이 전파를 탔다. 게임을 하던 중 그는 서로 조작이 없음을 증명하자며 상의 탈의를 요구했다. 성별을 숨겨야 하는 홍덕수는 이를 피하기 위해 자리를 떠났으나 결국 대각주 설매화와 부감들에게 발각됐다. 특히 이들은 홍덕수의 홍패(과거 시험 급제자에 발급한 합격증) 위조 사실을 알고 그를 찾아오던 상황이었기에, 홍덕수의 앞으로의 운명에 대한 궁금증을 상승시켰다. 이런 가운데 28일 '체크인 한양' 측이 하오나 4인방과 최상방 4인방이 설매화와 부감들 앞에 불려 간 장면을 담은 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 미리 보는 신혼일기…한 침대 초밀착 포옹 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811062"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미의 달달한 한 침대 스킨쉽이 공개 되어 시선을 사로잡는다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 지난 10화에서 윤지원(정유미 분)은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈훈)임을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 ‘인생 최악의 악연’ 정수한(최대철)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이와 함께 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 마지막 방송에 앞서 28일(토), 석지원과 윤지원의 신혼일기 미리보기가 담긴 스틸을 공개했다. 두 사람은 한 침대 위에 누워 서로를 꼭 끌어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준모, 임지연과 대립각…'옥씨부인전' 특별출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899741"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양준모가 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙 연출 진혁)에 깜짝 출연한다. 28일 방송되는 '옥씨부인전'에서는 양준모가 특별 출연해 임지연(옥태영 역)과 팽팽한 대립각을 세우며 극적 긴장감을 불어넣을 예정이다. 앞서 '옥씨부인전'은 진짜 옥태영 역의 손나은, 운명을 뒤흔든 화적 역의 태원석 등 눈을 뗄 수 없는 다양한 특별출연 라인업으로 화제를 모았다. 여기에 매 작품마다 탄탄한 연기력과 남다른 존재감을 보여준 배우 양준모가 합류, '옥씨부인전' 특별출연 라인업에 새로운 한 획을 그을 예정이다. 이에 앞서 그간 드라마, 영화, 뮤지컬 등 장르를 가리지 않고 전방위에서 활약하며 다양한 역할을 소화해낸 양준모가 '옥씨부인전'에서 어떤 인물로 등장할지 궁금증이 쏠리고 있다. '옥씨부인전'은 28일 밤 10시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준모, 오늘(28일) 임지연과 팽팽한 대립...'옥씨부인전' 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811034"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양준모가 '옥씨부인전'에 깜짝 출연한다. 양준모가 28일 방송하는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에 특별 출연, 임지연(옥태영 역)과 팽팽한 대립각을 세우며 극적 긴장감을 불어넣는다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 한 여인의 처절하고도 아름다운 일대기가 올겨울 시청자들의 마음을 두드리며 앞서 '옥씨부인전'은 진짜 옥태영 역의 손나은, 운명을 뒤흔든 화적 역의 태원석 등 눈을 뗄 수 없는 다양한 특별출연 라인업으로 화제를 모았다. 여기에 매 작품마다 탄탄한 연기력과 남다른 존재감을 보여준 배우 양준모가 합류, '옥씨부인전' 특별출연 라인업에 새로운 한 획을 그을 예정이다. 이에 앞서 그간 드라마, 영화, 뮤지컬 등 장르를 가리지 않고 전방위에서 활약하며 다양한 역할을 소화해낸 양준모가 '옥씨부인전'에서 어떤 인물로 등장할지 궁금증이 쏠리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 18년만에 만난 ♥남친과 결혼 선언…예비 시부 앞 냅다 반지 자랑('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694634"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 이병준에게 결혼을 선포하며 정면충돌한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 10화에서 윤지원(정유미 분)은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈 분)임을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 ‘인생 최악의 악연’ 정수한(최대철 분)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수 분)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 11~12화 방송에 앞서 28일(토), 석지원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록·김정현, 부모 몰래 살림 차렸나..동거 의심 ('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218844"/>
        <updated>2024-12-28T10:13:01.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 옥탑방을 찾았다가 김정현, 금새록의 동거를 의심한다. 28일 저녁 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 27회에서는 백지연(김혜은)이 서강주(김정현)가 기거하는 옥탑방을 찾았다가 우렁각시처럼 집안일을 하는 이다림(금새록)을 발견하고, 강주와 다림의 동거를 의심한다. 이날 공개된 사진에서 다림은 야무지게 옥탑방 살림살이를 하고 있다. 지연이 100억 도난 사건 신고를 하기 전에 비어버린 40억을 채우기 위해서 열심히 일하는 강주 대신 우렁각시처럼 집안일을 하고 있던 것. 그러던 중, 예상치 못한 백지연의 방문을 받고 몹시 놀란 표정이다. 앞서 지연은 청렴 세탁소 앞 슈퍼마켓으로 찾아와 다림을 조용히 불러냈었다. 아들 강주의 말을 믿지 못해 다림에게 따로 ‘더 이상 만나지 않겠다.’라는 약속을 받아내려던 것. 다림은 어쩔 수 없이 지연에게 거짓말을 해야만 했다. 그 와중에도 다림은 자기도 모르게 강주에 대한 진심을 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 해맑은 미소 포착…‘수상한 그녀’ 촬영장 비하인드 컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043526"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 배우들의 화기애애한 현장 분위기가 공개됐다. KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 70대 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 20대로 회춘하는 상상 초월의 전개로 색다른 재미를 선사하고 있다. 여기에 원작 영화에서는 보지 못한 새로운 캐릭터 자넷(김해숙 분)과 에밀리(정지소 분)까지 등장하며 시청자들의 호기심을 자극하고 있는 가운데, 오늘(28일) 배우들의 뜨거운 열정이 담긴 비하인드 스틸 컷이 대방출 됐다. 먼저 촬영에 한껏 집중하고 있는 김해숙(오말순/ 자넷 역)과 해맑은 미소를 짓고 있는 정지소(오두리/ 에밀리 역)의 모습이 시선을 사로잡는다. 본격적인 촬영에 앞서 김해숙은 리허설부터 캐릭터에 몰입하는 노련미로 감탄을 자아낸다. 정지소는 환한 미소로 촬영장을 밝히며, 비타민 같은 존재감을 드러내고 있다. 뿐만 아니라 대본과 혼연일체가 된 정지소는 상대 배우와 함께 연기 합을 맞춰보며 극의 완성도를 높이기 위해 열정을 쏟고 있다. 특히 촬영 전 합을 맞추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 전성우, 마지막 인사 건네 "다시 만나 감사, 감회 새로웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811029"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 전성우가 남다른 애정이 담긴 종영 소감을 전했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 전성우는 김해일(김남길 분)의 꼬메스이자, 5년 만에 분노 조절 장애가 생겨버린 열혈 신부 한성규 역을 맡아 그만의 톡톡 튀는 감초 연기로 신스틸러 활약을 펼쳤다. 그런 가운데 전성우는 ‘열혈사제2’ 종영을 맞아 마지막 인사를 건넸다. 그는 “우선 그동안 ‘열혈사제2’를 시청해 주시고 사랑해 주신 모든 분들께 감사드립니다”라며 가장 먼저 시즌2를 기다리고 함께해 주신 시청자분들에게 감사한 마음을 전했다. 이어, “새로운 시즌으로 찾아뵙게 되었는데 오랜 가족들과 함께 모여 작업을 한 것처럼 다시 만나 뵐 수 있음에 감사했고, 감회도 새롭고 즐거운 현장이었습니다”라며 다시 모여 함께 작업한 배우진들, 스태프를 향한 남다른 애정을 드러냈다. 전성우는 “또 이별한다는 것이 아쉬움이 남지만 언젠가 또 새롭고 즐거운 다음을 기약하며 만나 뵐 수 있기를 기대해 봅니다. 진심으로 감사했습니다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 유연석, 드디어 채수빈 납치범 만난다! [오늘 밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009646"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석이 드디어 그토록 찾아헤매던 납치범 박재윤과 대면한다. 오늘 28일(토) 밤방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(연출 박상우 위득규,  극본 김지운) 10회에서는 백사언(유연석)이 홍희주(채수빈)를 납치했던 납치범(박재윤)을 마주해 참아왔던 울분을 터트린다. 앞서 사언과 희주는 서로를 향한 사랑을 확인하며 새 삶을 꿈꿨다. 하지만 납치범을 돕던 공범 '선생'의 정체가 사언의 최측근인 박도재(최우진)라는 사실이 드러나며 모두에게 충격을 안겼다. 이런 가운데, 오늘(28일) 사언과 납치범의 숨 막히는 대면이 예고됐다. 공개된 스틸에는 극한으로 대립하고 있는 사언과 희주, 납치범과 도재의 모습이 담겨 있어 일촉즉발 분위기를 보여준다. 이날 사언은 희주를 인질로 삼은 도재와 납치범의 연락을 받고 아내를 구하기 위해 곧장 낚시터로 향한다. 하지만 사언은 이내 눈앞에 닥친 믿을 수 없는 광경에 충격을 받는데. 스틸에는 피범벅인 채 정신을 잃은 도재의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 5주 연속 시청률 1위 달성 유종의 미...시즌3는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265803"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제2'가 마지막 회차 최고 시청률 12.6%를 달성하며 유종의 미를 거뒀다. 지난 27일 방송된 SBS '열혈사제2'의 마지막화가 '열혈사제'다운 통쾌한 결말로 시청자들의 박수를 받으며 끝맺었다. 해당 방송은 닐슨코리아에 따르면 최고 시청률 12.6%를 기록하며 지난 5주 간의 미니시리즈 시청률에서 1위에 오르는 쾌거를 이뤘다. 지난 시즌 못지 않은 반응에 힘입어 무한 가능성을 암시하는 열린 결말로 마무리돼 앞으로의 시리즈물 제작 여부에 기대감을 높였다. 이날 방송에서 김해일(김남길), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 '꿀단지 게이트' 청문회를 통해 남두헌(서현우)과 김홍식(성준)을 처벌했다. 이들은 두 빌런의 거짓말과 협박 받은 증인들의 입장 변경으로 난항을 겪었다. 그러나 구자영(김형서), 김계장(황정민), 빙형사(열빙어)가 극적으로 남두헌의 저장장치를 발견했다. 이 '꿀단지 자료'는 청문회 현장에서 증거로 공개됐디. 남두헌에게 복수하기 위해 잠입한 김홍식이 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소, 해맑은 미소 포착..촬영장 비하인드컷 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292641"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 배우들의 화기애애한 현장 분위기가 공개됐다. KBS 2TV 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순)는 70대 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 20대로 회춘하는 상상 초월의 전개로 색다른 재미를 선사하고 있다. 여기에 원작 영화에서는 보지 못한 새로운 캐릭터 자넷(김해숙 분)과 에밀리(정지소 분)까지 등장하며 시청자들의 호기심을 자극하고 있는 가운데, 28일 배우들의 뜨거운 열정이 담긴 비하인드 스틸 컷이 대방출 됐다. 먼저 촬영에 한껏 집중하고 있는 김해숙(오말순/ 자넷 역)과 해맑은 미소를 짓고 있는 정지소(오두리/ 에밀리 역)의 모습이 시선을 사로잡는다. 본격적인 촬영에 앞서 김해숙은 리허설부터 캐릭터에 몰입하는 노련미로 감탄을 자아낸다. 정지소는 환한 미소로 촬영장을 밝히며, 비타민 같은 존재감을 드러내고 있다. 뿐만 아니라 대본과 혼연일체가 된 정지소는 상대 배우와 함께 연기 합을 맞춰보며 극의 완성도를 높이기 위해 열정을 쏟고 있다. 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 전성우 "이별 아쉽지만…즐거운 다음 기약하며" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899735"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전성우가 남다른 애정이 담긴 종영 소감을 전했다. 27일 종영한 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범 연출 박보람)에서 전성우는 김해일(김남길)의 꼬메스이자, 5년 만에 분노 조절 장애가 생겨버린 열혈 신부 한성규 역을 맡아 그만의 톡톡 튀는 감초 연기로 신스틸러 활약을 펼쳤다. 전성우는 '열혈사제2' 종영을 맞아 소속사 높은엔터테인먼트를 통해 마지막 인사를 건넸다. 그는 "우선 그동안 '열혈사제2'를 시청해 주시고 사랑해 주신 모든 분들께 감사드린다"며 가장 먼저 시즌2를 기다리고 함께해 주신 시청자분들에게 감사한 마음을 전했다. 이어, "새로운 시즌으로 찾아뵙게 되었는데 오랜 가족들과 함께 모여 작업을 한 것처럼 다시 만나 뵐 수 있음에 감사했고, 감회도 새롭고 즐거운 현장이었다"고 다시 모여 함께 작업한 배우진들, 스태프를 향한 남다른 애정을 드러냈다. 끝으로 전성우는 "또 이별한다는 것이 아쉬움이 남지만 언젠가 또 새롭고 즐거운 다음을 기약하며 만나 뵐 수 있기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈-정유미, 꽉찬 해피엔딩 임박? 달달랜드 상륙 [오늘 밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009645"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미의 달달한 한 침대 스킨십이 공개돼 시선을 사로잡는다. tvN '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화 배희영, 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 10화에서 윤지원(정유미)은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈)임을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 '인생 최악의 악연' 정수한(최대철)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이와 함께 '사랑은 외나무다리에서' 측은 마지막 방송에 앞서 28일 석지원과 윤지원의 신혼일기 미리보기가 담긴 스틸을 공개해 시선을 사로잡는다. 공개된 스틸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서범준 “김남길 같은 선배 되고 싶어, 선물이자 봄 같은 작품” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404328"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서범준이 ‘열혈사제2’를 소감을 전했다. 서범준은 27일 소속사 후크엔터테인먼트를 통해 7문 7답 종영 소감을 전했다. 서범준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡았다. 서범준은 채도우가 김해일(김남길)과 만난 후 점차 성장하는 모습을 입체적으로 표현해 호평을 얻었다. 김남길과 환상의 티키타카와 몸을 사리지 않는 액션, 코믹 연기까지 소화, 올해 SBS ‘연기대상’ 신인상을 거머쥐었다. 다음은 서범준 종영 7문 7답. Q1. ‘열혈사제2’를 마친 소감은? 어제도 꿈에 도우가 나온 걸 보면 아직은 보내주기 싫은가 봅니다. 제가 실제로 대본을 보는 책상 위에 도우와 해일 신부님이 찍은 사진과 십자가를 두었는데요. 마지막 촬영이 끝나고 다음 날 침대에서 사진을 바라보고 한동안 눈을 떼지 못했던 기억이 납니다. 처음 수단과 로만칼라를 하고 현장에 갔을 때는 송할머니께서 “채도우 부제님 오셨어요”라며 늘 ‘부제님’이라고 불러주셨는데 그날의 감정과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김성균 "지금까지의 과정들, 하나의 여정으로 느껴져" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899734"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성균이 2024년 최고의 사이다 한 방을 선물했다. 김성균은 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에서 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역을 맡아 유쾌한 에너지와 믿고 보는 연기로 마지막까지 활약해 눈길을 끌었다. 지난 27일 방송된 '열혈사제2'는 구대영(김성균)과 김해일(김남길), 박경선(이하늬) '구담즈'가 시원하게 남두헌(서현분), 김홍식(성준)을 처단하는 권선징악 결말로 통쾌함을 선사했다. 또한 구자영(김형서)과 함께 경찰청장 표창을 받고 고향을 방문하는 모습으로 끝까지 꽉 찬 웃음을 선사했다. 이렇듯 김성균은 종영까지 노련한 연기로 몰입감을 안겨줬고, 상대 배우들과의 각기 다른 케미를 만들어내며 극에 풍성함을 더했다. 특히 김성균은 전개에 핵심 역할을 톡톡히 해낸 것은 물론, 자칫 새로움이 떨어질 수 있는 기존 캐릭터인 구대영을 한층 입체적이고 매력적으로 그려내며 재미를 극대화했다. 이러한 가운데, 김성균은 소속사 UL엔터테인먼트를 통해 '열혈사제2'를 떠나보내는 소회를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김해숙→정지소, 리허설도 생동감 있게! 뜨거운 연기 열정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811019"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 배우들의 화기애애한 현장 분위기가 공개됐다. 매주 수, 목요일 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 70대 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 20대로 회춘하는 상상 초월의 전개로 색다른 재미를 선사하고 있다. 여기에 원작 영화에서는 보지 못한 새로운 캐릭터 자넷(김해숙 분)과 에밀리(정지소 분)까지 등장하며 시청자들의 호기심을 자극하고 있는 가운데, 오늘(28일) 배우들의 뜨거운 열정이 담긴 비하인드 스틸 컷이 대방출 됐다. 먼저 촬영에 한껏 집중하고 있는 김해숙(오말순/ 자넷 역)과 해맑은 미소를 짓고 있는 정지소(오두리/ 에밀리 역)의 모습이 시선을 사로잡는다. 본격적인 촬영에 앞서 김해숙은 리허설부터 캐릭터에 몰입하는 노련미로 감탄을 자아낸다. 정지소는 환한 미소로 촬영장을 밝히며, 비타민 같은 존재감을 드러내고 있다. 뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥︎정유미 결혼임박..쌍방 프러포즈→한침대 위 '초밀착' 스킨십('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218832"/>
        <updated>2024-12-28T09:12:13.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미의 달달한 한 침대 스킨쉽이 공개 되어 시선을 사로잡는다. tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 10화에서 윤지원(정유미 분)은 12년 전 옥상에서 자신의 목숨을 구해준 은인이 석지원(주지훈 분)임을 알게 되며 애틋한 설렘 지수를 끌어올렸다. 이후 윤지원은 ‘인생 최악의 악연’ 정수한(최대철 분)에 얽힌 트라우마를 이겨냈고, 윤재호(김갑수 분)에게 교제를 허락받으며 단단한 사랑을 이어갔다. 특히 극 말미 윤지원과 석지원은 첫사랑의 추억이 담긴 다락방에서 서로의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이와 함께 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 마지막 방송에 앞서 28일(토)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김성균 “‘또 뵐 수 있길”…시즌3 소망 드러낸 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404325"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:41.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’에 출연한 배우 김성균이 종영 소감을 전했다. 김성균은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역을 맡아 유쾌한 에너지와 믿고 보는 연기로 눈길을 끌었다. 지난 27일 방송된 ‘열혈사제2’는 구대영(김성균)과 구담즈가 시원하게 남두헌(서현우), 김홍식(성준)을 처단하는 권선징악 결말로 통쾌함을 선사했다. 김성균은 종영까지 노련한 연기로 몰입감을 안겼고, 상대 배우들과의 각기 다른 케미를 만들어내며 극에 풍성함을 더했다. 김성균은 소속사 UL엔터테인먼트를 통해 “이번 시즌도 사랑해 주신 모든 분들께 감사드립니다. ‘열혈사제1’부터 지금까지의 과정들이 하나의 여정으로 느껴져 묘한 감정이 든다”며 작품을 떠나보내는 소감을 밝혔다. 이어 “마지막까지 재밌게 봐주시고, 응원해 주셔서 감사하다. ‘열혈사제’로 또 뵐 수 있길 기원한다”고 시즌3에 대한 소망도 간접적으로 드러냈다. 한편, 김성균은 ‘열혈사제’ 시즌1으로 SBS 연기대상에서 남자 우수연기상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 앞에 놓인 두 사건, 경사 or 위기? [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009644"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 비밀로 싸인 연우를 동서로 맞는다. 오늘(28일) 방송되는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤) 7회에서는 옥태영(임지연)의 도련님 성도겸(김재원) 장가보내기 프로젝트가 결실을 맺는다. 옥태영은 성씨 가문이 기울었을 때에도 유일하게 남은 가족인 시동생 성도겸과 함께 서로 의지하며 각종 고초들을 이겨 내왔다. 성도겸은 끝내 집안의 명예를 되찾아온 형수 옥태영을 보며 늘 그의 자랑이 되고자 했고 그 결과 장원급제 후 금의환향을 하기에 이르렀다. 이에 기세를 몰아 옥태영은 성도겸의 혼사까지 서둘러 진행하려 했다. 청수현 최고의 신랑감이 되었지만 정작 혼례에 별 관심이 없었던 성도겸은 때마침 등장한 타지 여인 차미령(연우)과 점점 엮이기 시작했다. 뿐만 아니라 옥태영도 차미령의 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습을 눈여겨보고 점차 가까워졌던 터. 공개된 사진에는 아리따운 신부의 자태를 뽐내고 있는 차미령과 그런 차미령을 곁에서 살뜰히 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 호불호 갈린 평가에도 공개 하루 만 넷플릭스 글로벌 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937257"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'가 호불호 갈린 외신의 평가에도 공개 하루 만에 넷플릭스 글로벌 1위를 차지했다. 12월 28일 온라인 콘텐츠 서비스 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'는 전날 기준 넷플릭스 TV 프로그램 부문 전 세계 TOP10 1위에 올랐다. 국가별 순위로는 미국, 프랑스, 멕시코, 영국, 홍콩, 터키 등 총 92개국에서 1위를 기록했다. 26일 공개된 '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. '오징어 게임2'가 공개되자 뉴욕타임스, 할리우드리포터, 로스앤젤레스 타임스, 가디언 등은 대개 "실망스럽다"며 혹평한 반면 IGN, The Wrap, 버라이어티 등은 "여전히 놀라움을 선사한다"며 호평했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 연우의 계략에 속아 동서가 된다… ‘차미령이 감춘 또 다른 정체’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043520"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 7회에서는 옥태영(임지연 분)이 도련님 성도겸(김재원 분)의 혼사를 위해 분주히 움직이는 모습이 그려졌다. 그러나 그의 신부로 점찍은 타지 여인 차미령(연우 분)의 수상한 행동들이 밝혀지며, 혼사가 새로운 국면을 맞았다. 옥태영, 성도겸의 혼사에 연우를 동서로 맞다 성씨 가문의 명예를 되찾기 위해 힘써온 옥태영은 집안의 유일한 남은 가족 성도겸과 함께 여러 고난을 이겨왔다. 도련님 성도겸이 장원급제 후 금의환향하며 신랑감으로 떠오르자, 옥태영은 그의 혼사까지 서두르며 가문의 기반을 더 다지려 했다. 그 과정에서 등장한 타지 여인 차미령은 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습으로 옥태영과 성도겸의 신뢰를 얻었다. 그러나 방송 후반부에서는 “계략”이라는 의심을 자아내는 정황들이 드러나며 긴장감을 더했다. 성도겸의 신부가 된 차미령이 감춘 속내는 무엇일까? 발진 환자들의 정체… 차미령의 숨겨진 속내 차미령은 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 행적’ 연우, 임지연 ‘동서’ 됐다 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404322"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 연우를 동서로 맞는다. 28일 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 7회에서는 옥태영(임지연)의 도련님 성도겸(김재원) 장가보내기 프로젝트가 결실을 맺는다. 옥태영은 성씨 가문이 기울었을 때에도 유일하게 남은 가족인 시동생 성도겸과 함께 서로 의지하며 각종 고초들을 이겨 내왔다. 성도겸은 끝내 집안의 명예를 되찾아온 형수 옥태영을 보며 늘 그의 자랑이 되고자 했고 그 결과 장원급제 후 금의환향을 하기에 이르렀다. 이에 기세를 몰아 옥태영은 성도겸의 혼사까지 서둘러 진행하려 했다. 청수현 최고의 신랑감이 되었지만 정작 혼례에 별 관심이 없었던 성도겸은 때마침 등장한 타지 여인 차미령(연우)과 점점 엮이기 시작했다. 뿐만 아니라 옥태영도 차미령의 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습을 눈여겨보고 점차 가까워졌던 터. 공개된 사진에는 아리따운 신부의 자태를 뽐내고 있는 차미령과 그런 차미령을 곁에서 살뜰히 보살피고 있는 옥태영의 모습이 담겨있다. 도련님 성도겸의 짝으로 차미령을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 막말한 이준혁에 선 그었다 “우리 두번은 보지 맙시다”(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937245"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 측이 한지민-이준혁의 4차 티저 영상을 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 공개된 4차 티저 영상에는 첫 만남부터 삐걱거리는 지윤과 은호의 반전 서사가 담겨 궁금증을 높인다. 잘나가는 CEO로 사는 게 쉬운 게 아닌 지윤은 자신을 밀착 케어해줄 비서를 애타게 기다리는 중이다. 몸이 열개라도 부족해 “새 비서는 언제부터 출근 가능한 거죠?”라며 ‘피플즈’ CFO 서미애(이상희)를 닦달해보지만, 인재를 찾아주는 서치펌에서 아이러니하게도 구인난을 겪고 있다. 까칠하고 집요한 대표 탓에 지원자가 씨가 말랐기 때문이다. 이 가운데 지윤과 한수전자 인사팀 과장 은호의 불편한 만남이 예고됐다. 한수전자 핵심 인재가 이직을 원해 지윤을 찾으면서 엮이게 된 두 사람 사이에는 언뜻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 공개 하루만에 93개국 중 92개국서 1위..혹평 이긴 숫자 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218823"/>
        <updated>2024-12-28T08:10:42.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 공개된 지 하루 만에 전 세계서 가장 많이 시청된 콘텐츠로 우뚝 섰다. 전작에 비해 기대에 미치지 못한다는 평가에도 숫자로 가치를 입증한 셈이다. 28일 온라인 콘텐츠 서비스 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 '오징어 게임 2'는 전날 기준으로 넷플릭스 TV 프로그램 부문 전 세계 톱(TOP) 10에서 1위에 이름을 올렸다. 국가별 순위에서는 미국, 프랑스, 멕시코, 영국, 홍콩, 터키 등 총 92 개국서 1위를 기록했다. 플릭스패트롤에서 시청 기록을 집계하는 93개국 중 뉴질랜드를 제외한 모든 나라에서 가장 많이 시청한 콘텐츠로 집계된 것이다. 시즌1은 공개된 지 이틀 만에 넷플릭스 TV 프로그램 부문 전 세계 톱(TOP) 10위권에 진입했고, 8일 만에 1위를 차지했다. 이후 총 106일 동안 10위권을 지켰다. 공개 이후 국내외에서 호평과 혹평, 극과 극의 반응이 쏟아진 바. 해외연예매체 할리우드 리포터는 '넷플릭스의 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌3 암시하고 끝난 '열혈사제2', 김성균 "응원 감사"…나이트가이가 전해온 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811006"/>
        <updated>2024-12-28T07:04:04.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김성균이 2024년 최고의 사이다 한 방을 선물했다. 김성균은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’에서 구담경찰서 강력팀 형사 구대영 역을 맡아 유쾌한 에너지와 믿고 보는 연기로 마지막까지 활약해 눈길을 끌었다. 지난 27일 방송된 ‘열혈사제2’는 구대영(김성균 분)과 구담즈가 시원하게 남두헌(서현우 분), 김홍식(성준 분)을 처단하는 권선징악 결말로 통쾌함을 선사했다. 뻔하지 않은 신선함으로 전개를 풀어내며 역시 ‘열혈사제’라는 평을 이끌었다. 남두헌과 김홍식의 카르텔을 밝혀내기 위한 청문회는 쉽지 않았다. 구대영, 김해일(김남길 분), 박경선(이하늬 분)은 남두헌을 계속해서 압박했지만 그는 꿈쩍도 하지 않았고, 증인들 역시 남두헌의 협박에 입을 다물며 사실을 은폐했다. 실패로 돌아간 첫 번째 청문회와는 달리 두 번째 청문회는 성공적이었다. 구담즈는 우연히 확보한 꿀단지를 공개, 남두헌의 죄를 만천하에 드러냈고 청문회장 안으로 진입한 김홍식까지 멋지게 진압하며 악의 무리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 제대로 속았다?…연우, 동서로 맞이→혼례식 "꽃길 걷나 했는데" (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811005"/>
        <updated>2024-12-28T07:04:04.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 연우를 동서로 맞는다. 오늘(28일) 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 7회에서는 옥태영(임지연 분)의 도련님 성도겸(김재원 분) 장가보내기 프로젝트가 결실을 맺는다. 옥태영은 성씨 가문이 기울었을 때에도 유일하게 남은 가족인 시동생 성도겸과 함께 서로 의지하며 각종 고초들을 이겨 내왔다. 성도겸은 끝내 집안의 명예를 되찾아온 형수 옥태영을 보며 늘 그의 자랑이 되고자 했고 그 결과 장원급제 후 금의환향을 하기에 이르렀다. 이에 기세를 몰아 옥태영은 성도겸의 혼사까지 서둘러 진행하려 했다. 청수현 최고의 신랑감이 되었지만 정작 혼례에 별 관심이 없었던 성도겸은 때마침 등장한 타지 여인 차미령(연우 분)과 점점 엮이기 시작했다. 뿐만 아니라 옥태영도 차미령의 이타적인 마음씨와 똑부러지는 모습을 눈여겨보고 점차 가까워졌던 터. 공개된 사진에는 아리따운 신부의 자태를 뽐내고 있는 차미령과 그런 차미령을 곁에서 살뜰히 보살피고 있는 옥태영의 모습이 담겨있다. 도련님 성도겸]]></content>
    </entry>
</feed>