<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-27T23:11:03.076Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박홍준 감독의 마음을 울린 '해야 할 일' 속 배우들에 관하여[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003942829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003942829"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 영화 '해야 할 일' 박홍준 감독 &lt;하&gt; 영화를 현실처럼 만든 배우들 ※ 스포일러 주의 '해야 할 일'은 구조조정으로 동료들을 잘라내야 하는 준희와 인사팀의 리얼한 현실을 보여주고 있다. 영화를 보다 보면, 마치 현실에 존재하는 어느 한 회사의 모습을 잘라내 스크린 위에 얹어놓은 것처럼 '진짜 현실'을 마주하는 느낌이다. 그렇기에 박홍준 감독이 '해야 할 일'의 캐스팅에서 가장 중요하게 여겼던 것 역시 관객들에게 영화가 아닌 현실을 보는 것 같은 느낌을 전달하는 것이었다. 영화 준비 과정에서 가장 어려웠던 지점을 묻는 말에 박 감독이 로케이션과 함께 캐스팅을 꼽은 이유이기도 하다. 박 감독의 열망에 화답하듯이 배우 장성범, 서석규, 김도영은 강준희 대리, 이동우 차장, 인사팀장인 정규훈 부장을 스크린 안에서 현실에 발붙인 인물로 구현해 줬다. ▷ 로케이션과 함께 캐스팅이 촬영 준비 과정에서 가장 어려웠던 지점 중 하나라고 이야기했는데, 어떤 점에서 어려웠던 건가? 캐스팅할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박홍준 감독의 구조조정 경험이 '해야 할 일'이 되기까지[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003942825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003942825"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 영화 '해야 할 일' 박홍준 감독 &lt;상&gt; 인사팀에서 한 구조조정 경험이 영화로 탄생하기까지 ※ 스포일러 주의 나는 제대로 살고 있는 걸까? 실제 조선소 인사팀에서 4년 6개월간 일하며 구조조정을 경험한 것은 박홍준 감독에게 많은 질문을 남겼다. 뉴스 속 구조조정은 사측과 노동자의 갈등으로 이야기됐다. 그러나 감독이 직접 안에서 보고 겪은 구조조정은 노동자와 노동자의 갈등을 만들었다. 각자의 위치에서 '해야 할 일'을 했던 것이 노동자 간 반목과 갈등의 불씨가 됐다. 밥을 먹는 것도, 이야기를 나누는 것도 하나하나 조심스러워질 수밖에 없었다. 인사팀이란 그런 존재였고, 구조조정이란 노동자들의 삶을 산산조각 내는 일이었다. 그때의 경험을 언젠가는 영화로 만들어보겠다는 결심이 '해야 할 일'로 결실을 맺었다. 흔히 노동을 다루는 드라마나 영화가 '해고 노동자'를 중심에 뒀다면, '해야 할 일'은 해고 노동자가 아닌 해고를 해야 하는 노동자인 인사팀 소속 주인공을 따라 나아간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김은숙의 남자' 된 노상현 "지금 촬영 너무 재밌고 몰두하고 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004397158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004397158"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Apple TV+의 시리즈 ‘파친코’, KBS ‘커튼콜’ 등 드라마에 출연하며 인기를 얻고 있는 배우 노상현이 ‘김은숙의 남자’ ‘제2의 이민호’ ‘한류 스타’를 예약했다. 영화 ‘대도시의 사랑법’에서 흥수 역을 맡아 스크린에 데뷔한 노상현은 최근 종로구 삼청동의 한 카페에서 기자들과 만나 김은숙 작가의 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지니’에 출연한 소감을 밝혔다. 그는 “오디션을 봤는데 합격 연락이 왔다. 왜 합격했는지 저도 잘 모르겠다”며 얼떨떨하면서도 감격스러운 표정을 지어 보였다. 김은숙은 한국을 대표하는 스타 작가로 그와 작업을 한 배우들은 모두 글로벌, 한류 스타가 됐다. 특히 김 작가의 작품에 꾸준히 출연한 이민호는 ‘김은숙의 남자’로 불리며 가장 롱런하는 한류 스타다. 그는 문화체육관광부와 한국국제문화교류진흥위원회가 지난 4월 공개한 ‘2024 해외 한류 실태조사’의 최선호 한국 배우 순위에서 1위에 올랐다. 이 때문에 김은숙 작가와의 작업만으로도 노상현에 대한 기대감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장으로 바뀌는 바닷가와 공항…부산 곳곳서 동네방네비프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014953437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014953437"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산 전역을 영화 축제의 장으로 바꾸는 제29회 부산국제영화제 동네방네비프가 다음 달 3일부터 열린다. 28일 부산국제영화제 조직위원회에 따르면 다음 달 3일부터 일주일 동안 열리는 올해 동네방네비프의 주제는 지역과 문화, 세대와 미래를 잇는다는 의미의 '잇다(connect)'다. 2021년 신설된 동네방네비프는 그동안 부산국제영화제가 열린 남포동과 해운대 일대를 벗어나 부산 곳곳에서 행사가 진행되는 지역 친화적 영화제를 표방한다. 사하구에 있는 다대포 꿈의 낙조분수에서는 영화 음악에 맞춘 분수 쇼가 펼쳐지는 체험형 상영으로 진행된다. '씽2게더'와 '라라랜드'가 다음 달 3일과 4일 각각 상영된다. 복합문화공간 수영구 도모헌에서는 다음 달 4일 '리바운드' 상영과 함께 장항준 감독과 주연인 안재홍 배우가 관객들과 만난다. 수영구 민락수변공원에서는 다음 달 7일 해변에 앉아 바다 위 스크린으로 영화 '상견니'를 볼 수 있다. 영화를 시작하기 전에는 대만 대표 배우 가가연이 관객과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DreamWorks Animators share behind-the-scenes stories of 'The Wild Robot']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000059462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000059462"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Marking DreamWorks Animation's 30th anniversary, “The Wild Robot” is set to hit Korean theaters on Oct. 1, and its Korean creators showed massive confidence in the film, admitting that they shed tears every time they watched it. “I think I saw the film about 20 times, but I shed tears at different points every time I watched it,” said Huh Hyun, the head of modeling who oversaw the design of the film’s main character, Roz. “’The Wild Robot’ is one of my best works.” Digimatte Artist Park He-jung,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은의 끝없는 매력…자신만의 색으로 완성한 '대도시' [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007813361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007813361"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은의 매력이 십분 발휘됐다. '대도시의 사랑법'에서 재희에 완벽하게 녹아든 김고은은 자유로운 인물을 자신만의 매력으로 그려내며 활약한다. 오는 10월 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 김고은은 극중 모두의 관심을 한 몸에 받는 자유로운 영혼 재희로 분해 전무후무한 매력을 선사한다. 인생도 사랑도 거침없이 돌직구인 재희는 재는 법이 없고 눈치 보는 법이 없어 그를 둘러싼 소문도 무성한 인물이다. 최선을 다해 오늘만 사는 재희는 늘 솔직하게 살아가고, 후회 없이 즐기는 데 최선을 다한다. 그러다 자신과 정반대인 흥수를 만나 동거를 시작하며 '애니멀 라이프'를 즐긴다. 사랑을 진심으로 대하고, 연애에 몰두하는 캐릭터인 만큼 자칫 잘못하면 납작해질 수 있는 인물인데, 김고은은 이를 자신만의 매력으로 살렸다. 재희에 그대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해리포터 맥고나걸 교수' 英 배우 매기 스미스 별세..향년 89세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003269002"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '해리포터'에서 맥고나걸 교수 역으로 유명한 영국 배우 매기 스미스(Maggie Smith)가 별세했다. 영국 BBC, 로이터 통신 등에 따르면 스미스는 이날 아침 런던의 한 병원에서 89세 나이로 사망했다. 스미스는 2009년부터 암 투병을 해왔다고 전해졌다. 스미스의 아들 토비 스티븐스와 크리스 라킨은 "매기 스미스 여사의 죽음을 발표하게 되어 매우 슬프다"며 "27일 아침 일찍 병원에서 평화롭게 세상을 떠났다"고 발표했다. 또한 "그녀는 두 아들과 다섯 명의 사랑하는 손주를 남겼는데, 그들은 특별한 어머니와 할머니를 잃은 것에 큰 충격을 받았다"고 전했다. 1934년 잉글랜드에서 태어난 스미스는 1952년 연극 배우로 데뷔, 70여년간 영미권 연극, 영화계에서 활동했다. 그는 1969년 영화 '미스 진 브로디의 전성기'로 아카데미상 여우주연상을, 1978년 '캘리포니아의 다섯부부'로 아카데미상 여우조연상을 받았다. 또 스미스는 미국의 3대 연기상인 에미상, 아카데미상, 토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미국 내 한인 민권운동 다룬 ‘프리 철수 리’ 에미상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003323161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/032/0003323161"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 내 한인 민권운동에 큰 영향을 끼친 이철수씨 구명운동을 다룬 다큐멘터리 ‘프리 철수 리’(Free Cholsoo Lee·이철수에게 자유를)가 미 방송계 최고 권위 상인 에미상을 받았다. 27일(현지시간) 에미상을 주관하는 미국 텔레비전예술과학아카데미(NATAS)에 따르면 전날 열린 제45회 뉴스·다큐멘터리 에미상 시상식에서 ‘프리 철수 리’는 뛰어난 역사 다큐멘터리(Outstanding Historical Documentary) 부문 수상작으로 선정됐다. 이 작품은 한국계 미국인인 줄리 하 감독과 유진 이 감독이 공동 연출한 다큐멘터리다. 2022년 미국 최대 독립영화제인 선댄스영화제에 초청됐으며 지난해 미 방송사 PBS에서 방영됐다. 1973년 샌프란시스코 차이나타운에서 발생한 중국인 갱단 두목 살인 사건의 범인으로 억울하게 누명을 쓰고 갇힌 한국계 이민자 이철수씨(1952∼2014) 이야기를 다뤘다. 당시 현지 신문기자였던 한인 이경원씨가 사건의 진실을 파헤치기 시작한 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 가업과 장손에 얽힌 대가족 이야기, 영화 '장손' [핫플체크EP.25]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000053125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000053125"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:21.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화, 드라마, OTT 콘텐츠 등 볼 것 찾는 사람들을 위한 '핫한 플레이리스트'를 알려주는 '핫플체크' 구미 김씨 집안 3대 가족이 모두 모인 제삿날. 할아버지 '승필'(오상전)와 아버지 '태근'(오만석)까지 이어진 대가족의 생계가 달린 소중한 가업 두부 공장을 장손 ‘성진'(강승호)이 물려받지 않겠다고 선언하며 갈등이 시작되는 웰메이드 가족 시네마다. 그러던 중 이들 가족에게 갑작스러운 이별이 찾아오고, 3대에 걸친 대가족의 숨겨진 이야기들이 서서히 드러나며 이야기가 전개된다. 영화 '장손'은 3대 얽힌 넓고 깊은 서사를 섬세하고 치밀하게 묘사한다. 보편적인 한국 가족의 감정과 갈등을 현실적인 시선으로 포착해 관객들에게 공감을 이끌어낸다. 또한 정치적 이념과 젠더, 세대 갈등 등 가치 충돌하는 우리 사회의 축소판이 영화 '장손'의 가족들에게 담겨있어 이를 해석하는 관객들이 각자만의 생각을 얻어갈 수 있는 작품이다. 영화 '장손'은 입소문을 타고 1만 8천 명의 누적 관객수를 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제16회 서울영등포국제초단편영화제 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000991234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000991234"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:26.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사단법인 서울국제초단편영상제가 주최/주관하는 ‘제16회 서울영등포국제초단편영화제(이사장 민병록)’가 27일에 개막했다. 올해 영화제는 27일부터 10월 2일까지 6일간 CGV 영등포에서 열리며, 개막식은 9월 27일 오후 6시 30분에, 시상식은 10월 2일 오후 7시부터 진행된다. 개막식은 올해 처음 영화제와 연을 맺은 아나운서 송지은의 사회로 시작해, 영화제 부집행위원장인 배우 오광록과 배우 채정안, 한선화, 장률, 김윤서, 고경희, 진수현도 영화제 개막식에 참석을 했고 배우 채정안과 한선화는 영화제의 E-CUT 제작지원작 2편에 참여한 바 있다. 개막작으로는 ▲스톱모션 애니메이션 작품인 ‘코린코의 게임’ ▲배우 채정안과 한선화가 재능기부로 참여한 ‘새끼손가락’, ‘개를 위한 러브레터’가 상영이 됐다. 서울영등포국제초단편영화제(집행위원장 서명수)는 초단편이라는 특징을 활용해 초창기부터 ‘영화 만들기’를 일상화하기 위한 여러 프로젝트를 진행했다. 아쉽게도 해당 프로젝트 중 ‘초단편]]></content>
    </entry>
</feed>