<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-27T18:11:25.538Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]수능 앞 한 달 만에 영어 2개 등급 올리기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589602"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:34.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025학년도 수능을 앞두고 정체된 성적 때문에 고민인 고3 도전 학생의 현재 상태를 긴급 점검한다. 위기의 수험생을 구출하기 위해 조정식은 한 달 만에 ‘영어 2등급 올리기’라는 목표와 함께 ‘일대일 멘토링’ 긴급 처방을 내렸다. 또한 티처스 3인방은 고3의 인생을 바꿔줄 꿀팁을 대방출한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소송비만 23억 민희진 “XX 죄 없는 내가 이겨” 자화자찬+울분의 134분[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902513"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:34.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진이 집까지 처분해야 하는 상황에서도 하이브와 소송을 이어가겠다는 의지를 밝혔다. 민희진은 9월 27일 서울 용산구 이태원 모처에서 현대카드 주최 유료 문화 행사 ‘2024 현대카드 다빈치모텔’에서 ‘K-POP의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일’을 주제로 강연자로 나섰다. 지난 4월 25일 민희진을 업무상 배임 혐의로 고발한 하이브는 지난 8월 27일 하이브 최고인사책임자 출신 김주영을 어도어 신임 대표로 선임했다. 민희진은 일방적 해임이라고 주장했으나, 하이브는 적법한 절차를 거쳤다고 반박했다. 이날 강연은 민희진이 어도어 대표 자리에서 물러난 지 한 달여 만이자, 해임 후 첫 공식 석상이라는 점에서 관심을 모았다. 관객들의 환대에 놀란 민희진은 “오늘 제 휴대폰이 불이 났다. 모든 사람이 응원한다면서 ‘준비 잘 했냐’고 하더라. 오늘 제 인생 끝나는 줄 알았다. 마지막인 것처럼 연락을 주셨다”라고 감사를 전했다. 행사가 폭로를 위한 자리는 아니라고 강조한 민희진은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김강현, ‘결혼해YOU’ 양승구 역 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991230"/>
        <updated>2024-09-27T17:08:34.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김강현이 ‘결혼해YOU’에 출연한다고 27일 전했다. 채널A 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)는 결혼이 인생 목표인 섬 총각 ‘봉철희(이이경 분)’와 절대 결혼을 원치 않는 7급 공무원 ‘정하나(조수민 분)’의 결혼과 비혼 사이 커플 매칭 로맨스를 담은 코믹 가족극이다. 공개된 티저 영상과 포스터를 통해 따뜻하고 유쾌한 극의 분위기를 전하며 기대감을 상승시킨 바 있다. 김강현은 극 중 정년을 앞둔 만년 계장 양승구 역을 맡는다. ‘라떼는 말이야’를 입에 달고 살지만 MZ세대의 문화를 이해하려고 노력 중인 인물. 일하기 싫어서 일 던지기와 도망가기 일쑤지만 할 때는 제대로 하는 반전 매력의 소유자이다. 극에 완전히 녹아 드는 김강현의 연기 내공을 바탕으로 이번 작품에서도 안방극장을 사로잡을 예정이다. 2000년 연극 ‘총각파티’로 데뷔한 이후 2013년 영화 ‘연애의 온도’와 드라마 SBS ‘별에서 온 그대’로 큰 주목을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 차서원 사진에 당황…“얼굴 천엽처럼 늘어져 있어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371546"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 자신의 얼굴을 천엽에 비유했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 차서원과 함께 MZ 핫플로 출사를 나선 전현무의 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 차서원이 찍어준 자신의 얼굴을 보고 “이건 뭐냐. 왜 이렇게 늙었냐”며 당황했다. VCR을 보던 박나래는 “얼굴이 흘러내린 거냐”라고 말했다. 전현무가 “얼굴이 천엽처럼 늘어져 있다”고 하자 박나래는 “얼굴을 너무 많이 빨았나 보다. 사람이 천엽 닮은 건 처음 봤다”고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극I' 도영, 친해지기 어려웠던 멤버=기안84 "카리스마 있더라" (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776379"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 기안84와 친해지기 어려웠다고 밝혔다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 도영이 주변에 감사함을 전하는 모습이 전파를 탔다. 이날 도영은 약을 챙겨 먹는 것으로 아침을 시작했다. 도영은 예전보다는 약을 많이 먹지 않는 모습이었는데 요즘은 필수 영양제만 먹고 있다고 했다. 도영은 지난번 방송 이후 주변에서 약을 너무 많이 먹는다고 걱정을 해줬다며 냉장고 안에 있던 각종 즙도 다 없앤 상태라고 말했다. 영양제로 배를 채운 도영은 감사한 분들에게 선물할 쿠키 굽기에 돌입했다. 도영은 반죽을 하고 모양을 낸 뒤 오븐에 넣어 굽는 과정을 계속 반복했다. 안재현은 도영에게 "이 정도면 공장이다"라고 말했다. 도영은 쿠키를 150개 정도 만들어 총 60상자를 만들 계획이라고 했다. 멤버들은 도영을 두고 "무슨 명절음식을 준비하는 것 같다"고 했다. 도영은 쿠키를 소분한 뒤 선물상자를 접고 끈을 잘라 손잡이를 만들었다. 도영은 60개나 되는 선물상자를 접고 끈을 자르느라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 전현무, '흑백 요리사' 아닌 '회색 요리사'로 변신..메뉴=천엽무침[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268987"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 전현무가 요리 실력을 뽐냈다. 27일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 전현무가 배우 차서원의 작업실이 된 '남영관'에 방문한 모습이 그려졌다. 이날 차서원은 전현무와 과거 미군 기지였던 용산 공원에서 만나 출사를 떠났다. 전현무는 "안 그래도 코드쿤스트와 기안, 나래가 다 나를 무시한다. 무토그래퍼(전현무+포토그래퍼)의 세계를 무시한다"라며 지난 방송에서 '이주승 인생샷'을 두고 대결을 펼친 결과 코드쿤스트에게 패한 것에 대해 이야기했다. 그러면서 "내가 사진을 배워본 적이 없다. 너가 자격증이 있다며?"라며 차서원이 사진 기능사 자격증을 취득한 것에 대해 언급했다. 출사 이후에 전현무는 차서원의 집 '남영원'에 방문했다. 첫 방문한 차서원의 집을 둘러보며 그는 "생각보다 좋은데?"라며 들뜬 모습을 보였다. 이어 전현무는 직접 주문한 재료로 부엌에서 차서원을 위한 요리를 시작했다. 전현무는 "오랜만에 서원이를 보니까 선물을 줘야할 것 같아서 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영 “무지개 모임서 박나래·기안84 친해지기 어려워” 고백 (‘나혼산’)[Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164254"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ NCT 도영이 박나래와 기안84를 언급했다. 27일 방송된 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 NCT 도영이 ‘찐 단골 맛집’에서 혼밥을 즐기는 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 “무지개 모임에도 어색한 두 명이 있다던데”라고 물었다. 과연 도영이 친해지기 어려운 두 사람은 누구일까? 도영은 바로 박나래와 기안84를 꼽았다. 당황한 두 사람에 도영은 “오늘 깨졌다”라고 서둘러 해명했지만, 기안84는 “이젠 내가 불편하다”라고 삐진 척 해 웃음을 자아냈다. 도영은 두 사람을 꼽은 이유로 “나래 누나는 은근히 낯을 가리셨다. 이제 좀 나아졌다. 기안84 형은 약간 카리스마가 있다. ‘나혼산’, ‘태계일주’ 많이 보고 그랬다. 멤버들도 가고 싶다고 하더라”라고 밝혔다. 이에 기안84는 “너 가고 싶어?”라고 물었고, 도영은 “저는 괜찮다”고 선을 그어 웃음을 더했다. /mint1023/@osen.co.kr [사진] ‘나 혼자 산다’ 방송화면 캡처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전 추적 중계’ 사망 사고 연루 유튜버, 불구속 입건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991221"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전이 의심되는 차량을 쫓아다니며 추적·검거 과정을 생중계하는 유튜버가 사망 사고에 연루돼 경찰 조사를 받는다. 광주경찰청은 27일 이른바 ‘음주운전 헌터’로 활동하는 유튜버 A씨를 불구속 입건했다. A씨는 지난 22일 오전 3시 50분쯤 광주 광산구 산월동 한 도로변에서 발생한 사망 교통사고와 관련해 직·간접적인 원인을 제공한 혐의를 받는다. 그는 사고 당일 30대 중반 남성 B씨가 운전하는 차량을 음주 의심 차량으로 경찰에 신고한 뒤 뒤쫓으며 온라인으로 생중계했다. A씨 구독자가 운전하는 차량 2대도 일정 거리를 두고 B씨를 뒤따른 것으로 전해졌다. 이들에게 쫓기던 B씨는 도로변에 주차된 대형 화물차를 들이받고 크게 다쳐 병원으로 옮겨졌지만 숨졌다. 경찰은 조만간 A씨를 불러 B씨를 추적하게 된 경위와 추적 과정 등을 조사한 후 법적 책임을 물을 수 있을지 판단할 계획이다. A씨는 무고한 운전자를 괴롭힌 혐의(도로교통법상 공동위험 행위 등)로 검찰에 송치되기도 했다. 그는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥엄현경’ 차서원, 2년만 ‘나혼산’ 등장…코드 쿤스트 “청춘 스스로 멈춰”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371545"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차서원이 2년 만에 ‘나 혼자 산다’에 등장했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 차서원과 함께 MZ 핫플로 출사를 나선 전현무의 모습이 그려졌다. 이날 예술혼을 뽐내고 있는 전현무 뒤로 오토바이를 탄 차서원이 등장했다. 이를 본 박나래는 “어머나 세상에 이게 누구야”라며 깜짝 놀랐다. 코드 쿤스트와 기안84는 차서원의 ‘나 혼자 산다’ 출연 시절 영상을 보며 “본인 청춘을 스스로 멈췄다”, “바로 유부남이 됐다”고 말했다. 박나래는 “또 다른 시작이다”라고 차서원을 응원했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 대격돌, 중공군을 저지하라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860998"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘우리가 몰랐던, 진짜 6·25′ 오후 7시 50분 TV조선은 29일 오후 7시 50분 ‘우리가 몰랐던, 진짜 6·25′를 방송한다. 4부 ‘대격돌, 중공군을 저지하라’에서는 중공군 개입 이후 37도선까지 밀린 국군과 유엔군이 38도선을 재탈환하기까지의 숨막히는 과정을 중심으로 역사 속 숨겨진 진실을 밝혀나간다. 특히 중공군의 인해전술에 맞선 장진호 전투의 처절한 상황을 생동감 있게 전달하며, 당시 미 해병 1사단장 올리버 스미스의 전략과 결단을 통해 패배와 후퇴로만 여겨졌던 장진호 전투의 역사적 의미를 재조명한다. 이어서 트루먼 대통령의 핵무기 사용 검토와 맥아더의 총퇴각 명령까지, 당시 긴박했던 국제 정세 속에서도 전세를 역전시킨 유엔군의 활약을 다룬다. 중공군의 야간 포위를 견뎌내고 극적인 승리를 쟁취한 프랑스 대대의 지평리 전투, 총칼로 용인을 지켜낸 튀르키예 군대의 용맹함을 주목한다. 또한 대만 화교 참전용사 ‘서울 차이니즈’의 이야기와 함께 6·25 전쟁이 단순한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 연우와 소진의 미묘한 기류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860996"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘DNA 러버’ 밤 9시 10분 TV조선은 28일 밤 9시 10분 ‘DNA러버’를 방송한다. 3년 전 아버지가 돌아가신 날의 기억을 지웠던 소진(정인선). 소진은 그때 곁에 있었던 강훈(이태환)의 냄새까지 지웠다는 사실을 깨닫는다. 강훈의 냄새를 되찾은 소진은 비로소 항상 옆에 있어 주었던 강훈의 소중함을 깨닫고, 강훈이 ‘DNA러버’임을 비로소 받아들이게 된다. 한편, 소진과 강훈이 함께 있는 모습을 본 연우(최시원)는 더욱 심란해진다. 미은(정유진)과 함께 만둣국을 먹으러 간 연우는 자꾸만 떠오르는 소진의 잔상에 괴로워한다. 그 모습을 본 미은은 힘들어하는 연우에게 자신에게 오라고 말한다. 어느 날, 연우와 소진이 만날 때 함께 가기로 했던 심병원 농촌 봉사 활동 날이 다가오고, 그곳에서 둘은 다시 마주친다. 서로를 잊지 못한 채 보게 된 연우와 소진 사이의 기류는 미묘하게 흘러간다. 한편, 연우는 아버지 성훈이 자신 모르게 나무 보육원을 줄곧 후원해 왔음을 알게 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도영 "감사한 분에게 선물"…직접 만든 쿠키 150개 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813239"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도영이 쿠키를 대량 생산했다. 27일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 그룹 NCT 멤버 도영이 출연한 가운데 직접 쿠키를 구워 이목이 쏠렸다. 그는 "주변에 감사한 분들에게 선물을 드리려고 구웠다"라며 이유를 털어놨다. 이를 본 무지개 회원들이 "양을 얼마나 하는 거야? 손이 크네~"라면서 놀랐다. "만드는 데 얼마나 걸렸냐?"라는 물음에 도영은 "조금씩 3일 정도 했다"라고 밝혔다. 도영이 쿠키를 정성껏 만들면서 위기도 찾아왔다. 그는 "포기하고 싶어. 아니야, 해야지"라며 혼잣말했다. 반죽과 굽는 과정을 무한 반복한 도영이 "150개 정도 구웠다"라고 알려 모두를 깜짝 놀라게 했다. 그는 쿠키를 나눠 담고, 다른 선물과 함께 총 60개의 상자에 포장했다. 이 모든 과정을 혼자서 하는 모습이 놀라움을 선사했고, 방송인 전현무가 "집념이 있네"라며 혀를 내둘렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영 “간 걱정에 영양제 줄여, 즙 끊었다” 깨끗해진 냉장고(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902512"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 영양제를 줄이게 된 사연을 전했다. 9월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 564회에서는 건강식품과 이별 선언한 NCT 도영의 일상이 공개됐다. 이날 도영은 고로쇠물, 노루궁둥이버섯 가루까지 챙겨먹었던 과거와 달리 영양제 하나만 챙겨 먹었다. 도영은 "약을 줄였다. 굉장히 많은 분들이 그렇게 많이 먹으면 간이 안 좋아진다고 걱정을 하셔서 필수영양제만 챙겨 먹으려고 한다"고 설명했다. 실제 냉장고 안 가득했던 건강식품은 싹 정리돼 있었다. 도영은 "즙을 다 없앴다. 즙이 제일 안 좋다고 해서 즙부터 끊었다"고 밝혔다. 이때 안재현은 "아직은 약 먹고 안 쓰리지?"라고 물었다. 도영이 전혀 그렇지 않다며 선을 긋자 전현무, 코드쿤스트, 박나래는 앞다퉈 "넌 병원을 가라니까", "오늘 열 많은 걸 입고 왔다", "누워계실 분이"라며 안재현을 놀려 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동아시아 슈퍼리그 농구, CJ ENM과 2024-2025시즌 중계권 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991216"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동아시아 슈퍼리그(EASL)가 CJ ENM 스포츠 전문 채널 tvN 스포츠와 2024-2025시즌 중계권 계약을 맺었다고 27일 전했다. 동아시아 프로농구팀들이 경쟁하는 EASL은 tvN 스포츠와 온라인 동영상 서비스(OTT) 플랫폼 티빙을 통해 모든 경기가 국내에 중계된다. EASL 2024-2025시즌은 10월 2일 필리핀에서 개막전을 치르며 국내에서는 2023-2024시즌 챔피언결정전에 나간 부산 KCC와 수원 kt가 출전한다. EASL 2024-25시즌은 오는 10월 2일 필리핀 SM 몰 오브 아시아 아레나에서 더블헤더로 개막한다. 첫 경기는 kt와 필리핀 PBA 산 미겔 비어맨 대결이며 2일 오후 7시에 티빙을 통해 중계된다. kt와 산 미겔의 경기에서 대한민국과 필리핀 양국 최고 포인트 가드로 평가받는 허훈과 테렌스 로미오 간의 치열한 대결이 펼쳐질 예정이라 많은 기대를 모으고 있다. 헨리 케린스 EASL CEO는 “CJ ENM과 새로운 미디어 파트너십 체결로 한국 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박신혜, "일주일만 만나자" 김재영 거절→아동학대범에 칼 빼들어('지옥판사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681973"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 칼을 빼들었다. 27일 방송된 SBS ‘지옥에서 온 판사’에서는 강빛나(박신혜 분)가 아동학대범을 찾아냈다. 강빛나는 한다온(김재영 분)을 살인자로 오해하고 칼로 찔렀지만 잘못된 심판이었다. 바엘(신성록 분)은 유스티티아에게 "원래 죽이기로 되어있던 죄인에 10명 더해 20명의 죄인을 1년 안에 죽여 지옥으로 보내라"고 명령했다. 살아난 다온은 경찰에 빛나가 자신을 죽였다고 설명했지만, 믿어주지 않았다. 오히려 '망상장애'를 의심받고 변태로 취급당했다. 다온이 귀찮게 따라다니자 빛나는 "난 지옥에서 왔다. 세 달 전 사고로 죽은 강빛나 판사의 몸에 들어와 인간인 척 살아가는 악마"라고 자신의 정체를 밝히며 "아무 일 없었던 것처럼 조용히 살라"고 경고했다. 하지만, 다온은 끈질기게 빛나를 쫓아다니며 "판사님 진짜 정체가 뭔지, 나에게 왜 그랬는지 알아낼 수 있게 기회를 달라. 우리 딱 일주일만 만나자”고 제안했다. 이에 빛나는 "당장 꺼져라. 내 인내심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무진사' 전현무, "사진기능사 자격증 취득" 차서원과 출사여행 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776377"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무진사' 전현무가 차서원과 출사를 떠났다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무가 차서원과 함께 출사를 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 차서원을 만나 지난번 코드쿤스트와의 사진 대결에서 패배했던 얘기를 했다. 전현무는 당시 패배로 무토그래퍼 대신 무진사로 활동하게 됐다. 전현무는 차서원에게 "기안84, 박나래가 날 무시한다"고 하소연을 하더니 "네가 무슨 자격증이 있다며"라고 물어봤다. 차서원은 사진 기능사 자격증을 취득한 사실을 공개했다. 전현무는 차서원에게 "제대로 좀 알려달라. 카메라 기능을 잘 모른다. 무조건 자동으로 해 놓는다"고 도움을 청했다. 전현무와 차서원은 용산 미군 기지로 출사를 떠났다. 차서원은 전현무를 위해 가져온 각종 카메라를 보여주고는 일단 필름 카메라를 조작하는 방법부터 알려줬다. 전현무는 조리개를 돌리면서 필름 카메라의 초점을 맞추고 차서원을 찍기 시작했다. 차서원은 전현무가 땀을 뻘뻘 흘려가며 들고 찍었던 카메라 안에 필름이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낭또' 차서원, 남영관 감성 그대로 2년만 컴백…실수에 전현무 "미친 사람" (나혼산) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311134"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차서원이 '낭또'로 컴백, 변함 없는 모습을 선보였다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 차서원이 등장했다. 이날 '낭또(낭만 또라이)' 차서원이 2년 만에 '나 혼자 산다'에 모습을 드러냈다. 전현무는 "코쿤, 기아, 나래가 무토그래퍼의 세계를 무시한다"라고 토로했고, 차서원은 "솔직히 전 너무 좋았다"라며 전현무의 편을 들었다. 사진 기능사 자격증을 땄다는 차서원. 전현무는 "워낙 독특한 녀석인 줄 알았지만, 이렇게 된 바에 서원이한테 사진 배울 겸 만났다"라고 밝혔다. 출사 장소는 차서원, 전현무 모두 와봤던 곳이었다. 차서원은 출사지로 와봤다고 했고, 전현무는 "난 여기 군부대에 있었다"라며 "이 도로로 PT테스트를 받았다. 여길 뛰었던 기억이 난다"라고 밝히며 설레는 마음으로 들어섰다. 무더위에 이미 걷기만 했는데도 땀범벅이 된 두 사람. 차서원은 다양한 카메라를 보여주면서 설명을 했고, 전현무는 "확실히 다르긴 다르구나. 오늘 많이 배울 수 있겠구나 생각했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 악마 박신혜에 “일주일만 만나자” 제안 (‘지판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371544"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영이 박신혜에게 만남을 제안했다. 27일 방송된 SBS ‘지옥에서 온 판사’에서는 강빛나(박신혜 분)의 정체를 의심하는 한다온(김재영 분)의 모습이 그려졌다. 이날 강빛나는 한다온이 자신의 이름을 언급하며 다니자 그를 따로 불러냈다. 강빛나는 자신이 인간인 척 살아가는 악마라고 이야기하며 “지금부터 내 말 명심해라. 아무 일 없었던 것처럼 조용히 살아라. 강빛나가 날 죽였다느니 떠들고 다니는 게 내 귀에 들어오는 날에는 당신 진짜로 죽는다”고 경고했다. 그러나 한다온은 강빛나의 경고를 무시했다. 강빛나를 찾아간 한다온은 “판사님의 진짜 정체가 뭔지, 나에게 왜 그랬는지 알아낼 수 있게 기회를 달라. 우리 딱 일주일만 만나자”고 제안했다. 이를 들은 강빛나는 “당장 꺼져라. 내 인내심은 리필이 안 된다”고 거절했다. 한편 ‘지옥에서 온 판사’는 매주 금, 토요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가난 벗은 박신혜도 매력적…'지옥판사'로 보여준 새로운 얼굴[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324993"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극 중 인간의 몸에 들어간 악마 강빛나 역 맡아 첫 주 시청률 9%대…연기 변신에 시청자 호평 그간 배우 박신혜를 대표하는 이미지는 '캔디'였다. 그간 다양한 캐릭터를 연기했음에도 선한 외모에서 풍기는 분위기 탓에 유독 '가난하지만 꿋꿋이 살아가는' 캐릭터로 오래 기억됐다. 그런 박신혜가 '지옥에서 온 판사'를 통해 '캔디' 이미지를 완벽히 벗었다. 화려한 의상을 입고 높은 서열에 있는 캐릭터를 연기하는 박신혜의 모습이 새롭고 흥미롭게 다가온다. 박신혜는 지난 21일 방송을 시작한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡아 강렬한 연기 변신을 보여줬다. '지옥에서 온 판사'는 지옥의 재판간 유스티티아가 실수로 인간 세상에 떨어져 인간 판사 강빛나의 몸에 깃들어 1년 안에 죄인 10명을 지옥으로 보내야 하는 임무를 맡게되는 것이 큰 줄거리다. 우선 '지옥에서 온 판사'는 흔치 않은 여배우 원톱에 안티 히어로가 주인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그것이 알고싶다', 28일 '검정 캐리어와 빨간 대문집 - 두 번의 살인은 왜 미궁에 빠졌나?' 편 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268985"/>
        <updated>2024-09-27T16:09:22.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 28일 오후 11시 10분 '검정 캐리어와 빨간 대문집 - 두 번의 살인은 왜 미궁에 빠졌나' 편을 방송한다. 제작진에 따르면 이날 방송은 미궁에 빠진 두 살인사건의 연결고리를 추적해 본다. ◆시신과 일주일간 동거한 남자 올해 2월 7일, 수원에 사는 70대 아버지가 며칠째 연락이 닿지 않자 집을 찾았다는 아들. 문 앞에서 전화를 걸었을 때 휴대폰 벨소리가 울려 아버지가 집에 있는 걸로 짐작됐지만, 창문까지 굳게 잠겨 있었다고 한다. 불안감 속에 경찰에 신고하자 함께 출동한 구조대원이 문을 강제 개방했는데, 안타깝게도 안방 베란다에서 이불에 덮인 아버지의 시신이 발견됐다. 일주일 전 마지막으로 외출한 게 확인된 피해자는, 머리와 얼굴 부위에 입은 심한 외상이나 방에서 발견된 혈흔으로 보아 집 안에서 살해당한 게 분명해 보였다. 그런데 구조대원이 문을 강제로 개방해 들어갔을 때, 작은방에 이불을 덮고 누워있던 남자가 있었다. 시신과 일주일째 동거한 걸로]]></content>
    </entry>
</feed>