<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-29T05:11:58.799Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준, 10년 괴롭힌 불면증 단서 찾았다 “희망 생긴 기분” (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004067"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준이 끊을 수 없던 불면의 원인(?)을 드디어 찾는다. 29일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’에서는 불면의 원인을 찾은 고준의 모습이 공개된다. 고준은 최근 생긴 코골이 증상에 대한 경과를 확인하기 위해 이비인후과를 방문한다. 앞서 그는 감기 증상 때문에 병원을 찾아 ‘부비동염’ 진단을 받은 바 있다. 이에 고준은 목과 코 상태를 확인하고 진료를 받는다. 이때 고준은 의사로부터 불면의 원인에 대한 단서(?)를 듣게 된다고. 이에 깜짝 놀란 그는 “그때 뭔가 희망이 생긴 기분이었어요”라며 “유레카”를 외친다. 과연 그가 10년째 해결하지 못한 불면증을 해소할 방법을 찾아낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 그런가 하면 고준은 최애 단골집을 찾아 든든한 저녁을 먹는다. 15년 이상 간헐적 단식을 해 적은 식사량으로 충격을 안겨줬던 그가 이번엔 한우 수육부터 평양 비빔냉면, 평양 물냉면, 지짐 만두까지 한 상 가득 메뉴를 시켜 폭풍 흡입을 한다. 또한 집에 와서는 잠자리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘참교육’ 드라마 제작 확정…주인공 김무열 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166046"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 웹툰 ‘참교육’이 드라마로 제작된다. ‘참교육’(연출 홍종찬 극본 이남규)은 무너진 교권회복에 대한 메시지를 담기 위해 가상의 정부기관인 교권보호국 설정을 차용하여 새롭게 각색 및 기획된 작품이다. ‘참교육’ 연출은 홍종찬 감독이 맡는다. 홍종찬 감독은 넷플릭스 ‘Mr. 플랑크톤’, ‘소년심판’, tvN ‘디어 마이 프렌즈’ 등 작품을 통해 다양한 인물을 향한 따뜻한 시선과 통찰력을 선보여왔다. 홍종찬 감독은 “몇 년 전부터 두드러진 교육 현장 내 사건들을 접하면서, 시스템이 보호하지 못한 이들과 시스템을 악용해 온 이들에 대해 이야기할 필요성은 느껴왔다”라며 “드라마 ‘참교육’은 이 시대에 꼭 필요한 이야기를 다룬다는 점에서 모두가 책임감을 가지고 진지하게 오랫동안 개발에 임해온 작품이다”라고 말했다. 홍종찬 감독은 “최근 있었던 원작 내 일부 에피소드에 대한 비판과 우려의 의견들을 인지하고 있다. 책임감을 가지고 보다 정제된 시선으로 드라마를 만들도록 최선의 노력을 다하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 사기 당한 KCM 위해 A/S 나선다…"이번에는 진짜 낚시" (놀면뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801220"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 KCM을 위한 A/S에 나섰다. 30일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 지난 ‘놀뭐 플리마켓’에서 멤버들의 상술에 속아 폭풍 쇼핑을 펼친 KCM을 위한 A/S 편으로 꾸며진다. 유재석, 하하, 주우재는 KCM이 족대인줄 알고 속아서 가져간 축구 골대로 진짜 낚시에 도전한다. 공개된 사진 속 유재석은 한 손에 골대를 쥐고 비장하게 물고기를 잡으러 입수하고 있다. 낚시를 위한 전투복(?)을 입고, 두꺼운 장갑, 장화까지 착용한 그들의 완전 무장한 모습이 눈길을 끈다. 전투적으로 고기잡이에 임하는 이들의 모습이 웃음을 유발한다. 하천 근처에 베이스캠프를 세운 이들의 모습도 시선을 사로잡는다. 파라솔 아래 장군처럼 앉아 있는 유재석과 그 옆에서 자리한 하하, 주우재, KCM이 과연 어떤 작전을 짜고 있는지 관심이 모인다. 작전참모로 임명된 KCM은 사전 답사까지 마쳤다며, 물의 흐름을 이용한 물고기 포획 작전을 주장한다. 유재석은 작전명을 ‘족대 작전’으로 정한다. 물고기를 잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, ‘동훌륭’ 인연…♥핑크빛 상대는 고지안 훈련사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166044"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘솔로의 상징’ 데프콘이 KBS2 예능 ‘동물은 훌륭하다’에 출연 중인 고지안 훈련사와 핑크빛 기류를 형성했다. ‘동물은 훌륭하다’ 3회에서 고지안 훈련사는 “데프콘이 마치 테리우스 같다”라고 말해 스튜디오 현장을 놀라게 했다. 이에 데프콘은 “천천히 알아가 보자”라고 거들어 솔로 탈출 가능성을 내보였다. 이날 방송에선 겨울철 도심 출몰이 잦아지고 있는 멧돼지 문제도 다룰 예정이다. 양산의 한 지하철역에 등장한 야생 멧돼지! 100kg 넘는 거대한 몸집으로 역사를 휘젓고 다니며 시설을 파손하고, 사람까지 공격해 부상자까지 발생한 상황. 신고를 받고 현장에 출동한 경찰은 실탄을 쏘며 멧돼지와 대치했다는데. 그 긴박했던 순간이 담긴 경찰의 바디캠 영상이 독점 공개된다. ‘멍냥Q’에서는 반려견은 처음이라는 초보 보호자 70대 할아버지와 학대 트라우마가 있어 보이는 고민견 태양이의 사연이 등장한다. 어느 날 갑자기 나타나 집 안 마당에 막무가내로 들어왔다는 주거침입견. 할아버지는 그런 태양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준, 10년 불면증 원인 찾았다 "희망이 생긴 기분"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523757"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준이 끊을 수 없던 불면의 원인을 드디어 찿는다. 29일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 불면의 원인을 찾은 고준의 모습이 공개된다. 고준은 최근 생긴 코골이 증상에 대한 경과를 확인하기 위해 이비인후과를 방문한다. 앞서 그는 감기 증상 때문에 병원을 찾았는데, 알고 보니 '부비동염' 진단을 받았다고. 고준은 목과 코 상태를 확인하고 진료를 받는다. 이때 고준은 의사로부터 불면의 원인에 대한 단서를 듣게 된다고. 이에 깜짝 놀란 그는 "그때 뭔가 희망이 생긴 기분이었어요"라며 "유레카"를 외친다. 과연 그가 10년째 해결하지 못한 불면증을 해소할 방법을 찾아낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 그런가 하면 고준은 최애 단골집을 찾아 든든한 저녁을 먹는다. 15년 이상 간헐적 단식을 해 적은 식사량으로 충격을 안겨줬던 그가 이번엔 한우 수육부터 평양 비빔냉면, 평양 물냉면, 지짐 만두까지 한 상 가득 메뉴를 시켜 폭풍 흡입을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 김정영, 예상치 못한 사건 주인공?! '명품 연기' 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005274874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005274874"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정영이 '옥씨부인전'에 뜬다. JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 작품이다. 김정영은 극 중 주막을 운영하는 주모 끝분이 역을 맡는다. 도망 노비 구덕과 얽히게 되면서 예상치 못한 사건에 휘말리게 되는 인물이다. 맡은 작품마다 완벽한 캐릭터 소화력으로 몰입도를 높여온 김정영이 어떤 활약을 펼칠 지 귀추가 주목되고 있다. 김정영은 데뷔 이후 다양한 매체를 오가며 맹활약을 펼쳐왔다. MBC '봄밤', MBC '십시일반', 넷플릭스 '더 글로리' 그리고 최근 SBS '굿파트너' 등 화제성과 작품성을 두루 갖춘 작품들에 연이어 출연하며 명품 연기로 시청자들의 공감을 이끌어냈다. 특히 최근 종영한 tvN '졸업'과 tvN '덕후의 딸'에서는 폭넓은 연기 스펙트럼으로 빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁2’, ‘백지 수능’ 210점 만점 기록..상상 초월 두뇌 혈전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398139"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’이 천재들의 역대급 뇌지컬 배틀로 호평이 쏟아지는 가운데 4회 선공개 클립을 통해 두 번째 메인 매치를 공개했다. ‘대학전쟁’은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. 더욱 막강한 매력으로 돌아온 ‘대학전쟁’ 시즌 2는 지난 15일 첫 공개 직후부터 쿠팡플레이 인기작 1위 기록을 줄곧 유지하며 4만 개에 가까운 리뷰 수와 함께 평균 평점 4.5라는 폭발적인 반응을 터뜨리고 있다. 각종 온라인 커뮤니티 및 SNS에서도 매 회차가 공개될 때마다 시청자들의 호응이 더 뜨겁게 달아오르며 뇌지컬 서바이벌 신드롬을 불러일으키고 있다. 매회 기발한 게임과 참가자들의 뛰어난 두뇌 플레이로 화제를 모으고 있는 ‘대학전쟁’ 시즌 2는 지난 3회에서 고려대, MIT의 탈락 이후 ‘서울대-연세대-카이스트-포항공대-옥스퍼드’가 두 번째 베네핏을 두고 ‘피라미드 게임’으로 격돌한 모습이 그려졌다. 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, '제29회 소비자의 날' 올해의 배우상 수상…종횡무진 매력 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262510"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 2024년 종횡무진 활약으로 쌓은 대중적 존재감을 대외적으로 인정받았다. 29일 YG엔터테인먼트 측은 차승원이 최근 열린 '제29회 소비자의 날 KCA 문화연예 시상식'에서 '시청자가 뽑은 올해의 배우상'을 수상했다고 전했다. 소비자의 날 KCA 문화연예 시상식은 영화, 드라마, 예능 등 각 부문별로 뛰어난 작품과 인물을 대상으로, 한 해동안 소비자들에게 많은 사랑을 받은 작품과 관계자들을 선정한다. 차승원의 수상은 올해 디즈니+ '폭군', 넷플릭스 영화 '전,란' 등 다채로운 연기행보와 함께, tvN 예능 '삼시세끼 Light'로 본연의 유쾌매력을 드러내며 대중적 사랑을 받은 바에 따른 것으로 전해진다. 차승원은 수상 후 “올 한 해 의미 있는 작품들을 만나 뜻깊은 해가 됐다. 앞으로도 정진하고 매진하는 배우가 되도록 노력하겠다. 감사하다”라고 소감을 전했다. 한편 차승원은 내년 '돼지우리', 넷플릭스 시리즈 '광장'과 영화 '어쩔수가없다' 등의 작품들을 통해 열일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김준호♥' 김지민, 다른 남자와 달달 '러브샷'..."자기야" 호칭까지 (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801217"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지민이 ‘독박즈’ 멤버 중 한 명을 일일 남친으로 맞아 김준호의 질투를 유발한다. 30일 방송하는 채널S ‘니돈내산 독박투어3’ 15회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 호찌민의 명소인 사이공 중앙 우체국 투어를 둘러본 뒤, 현지 ‘분짜 맛집’에서 폭풍 먹방을 선보이는 모습이 담긴다. 특히 김지민의 ‘일일 남친’ 자리를 두고 ‘대환장 독박 게임’이 펼쳐질 예정이라 뜨거운 기대가 모아진다. 호찌민에서의 2일 차 아침, ‘독박즈’는 사이공 중앙 우체국 투어를 하기에 앞서 ‘우체국 통 독박자’를 정하는 독박 게임을 한다. 이때 홍인규는 “지나가는 외국인에게 지민이의 남자친구일 것 같은 사람을 골라달라고 해서, 그 사람이 독박자가 되는 게 어때?”라고 깜짝 아이디어를 낸다. 그러면서 “독박자가 진짜로 ‘일일 남친’이 되어서 김지민과 같이 다니는 거다”라고 추가 룰을 제안해 김준호를 충격에 빠뜨린다. 하지만 김준호는 다수의 의견에 따라 게임을 진행하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혼외자 논란 정우성 “짧은 연애 원해, 바람둥이 같나?” 예정된 스캔들이었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926900"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 과거 발언이 재조명됐다. 지난 2008년 7월 15일 노컷뉴스는 영화 '좋은 놈, 나쁜 놈, 이상한 놈'(2008) 개봉을 앞두고 정우성의 인터뷰를 진행했다. 당시 오랫동안 교제한 여자친구와 헤어진 사실을 털어놓은 정우성은 "긴 연애 끝이라 자유롭다. 깊은 연애보다 짧은 만남을 하고 싶은데 생각보다 잘 안 된다"며 "바람둥이 같나?"라고 너스레 떨었다. 이와 함께 그는 "벌여놓은 일이 많아 당장 결혼 계획은 없다. (결혼) 시기를 놓치니 더 까다로워지는 것 같다"고 밝히며 이상형을 여러 가지를 함께 나눌 수 있는 사람으로 꼽았다. 약 16년이 흘러, 지난 11월 24일 정우성의 혼외자 스캔들이 터졌다. 정우성이 16살 연하 모델 문가비 아이의 친부가 본인임을 공식 인정한 것. 두 사람은 사귀지 않는 사이에서 아이를 가졌고, 문가비는 올해 3월 아이를 출산해 홀로 양육하고 있는 것으로 전해졌다. 정우성 측은 "아이의 양육의 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“금메달리스트, 달라” 방탄소년단 진 깜짝 놀란 오상욱 정신력(핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926899"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’의 오상욱이 레이스 중 도로 위에서 예상치 못한 역경을 맞닥뜨리고, BTS 진 역시 첫 레이스부터 난관에 봉착하며 예측 불가능한 재미를 선사한다. 12월 1일 일요일 오후 7시 40분 첫 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’는 대한민국을 대표하는 문화유산과 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 첫 회에서는 차태현, 김동현, 신승호가 ‘가이즈 팀'으로, 그리고 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 ‘핸썸 팀’으로 나뉘어 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 레이스가 진행되던 중 오상욱이 도로 한복판에서 돌연 촬영 중단을 요청하는 사건이 발생한다. 차 안에서 폭풍 수다를 나누던 이이경, 진과 달리 이상하리만큼 조용하게 침묵을 유지하던 오상욱이 “잠깐 멈춰줄 수 있을까요? 가다가 주유소 없겠죠?”라고 다급한 신호를 보내 모두를 당황시킨다고. 하지만 이내 “저는 이런 역경 이겨내는 거 좋아해요”, "역경이 있기 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지·송가인, '스타일美 시즌11' MC 발탁…뷰티 꿀팁 전한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936252"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지와 송가인이 '스타일美 시즌11' MC로 발탁됐다. 29일 소속사 제이지스타에 따르면, 신지와 송가인은 오는 12월 8일 처음 방송되는 동아TV '스타일美 시즌11'의 MC로 확정, 배우 병헌, 아야네와 진행을 맡는다. 신지는 지난 '스타일美' 시즌7과 시즌8에 이어 다시 한번 MC로 활약을 이어간다. 신지는 앞선 시즌에서 안정적인 진행 능력은 물론 트렌디하고 핫한 뷰티 꿀팁으로 주목받았던 바, 센스 있는 입담으로 프로그램을 이끌었던 신지이기에 이번 시즌11에서의 활약에도 기대가 모인다. 송가인은 '스타일美 시즌11'을 통해 처음으로 뷰티 예능 MC에 도전한다. 그간 수많은 방송에서 또렷한 딕션과 센스를 보여줬던 송가인인 만큼, 이번 프로그램에서도 메인 MC다운 면모를 보여줄 것으로 예상된다. 능숙한 진행 실력을 지닌 신지와 신선한 뷰티 아이콘인 송가인이 펼칠 케미스트리와 호흡에 기대가 모이는 가운데, 두 사람이 선보일 뷰티 아이템과 팁에도 팬들의 기대가 뜨겁다. '스타일美]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고등래퍼’ 출신 양홍원, 아빠 됐다…“여자친구가 해냈어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398137"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고등래퍼’ 출신 래퍼 양홍원이 아빠가 됐다. 양홍원은 28일 자신의 SNS를 통해 여자친구의 출산 소식을 알렸다. 그는 “내 팬들아, 현주가 해냈어. 내 딸 양루아, 축하해줘”라는 글과 함께 갓 태어난 딸의 사진을 함께 공개했다. 양홍원은 1999년생으로, 여자친구와는 오랜 시간 교제해 온 것으로 알려졌다. 다만 아직 정식으로 결혼식을 올리지는 않다. 양홍원은 2017년 방송된 Mnet 힙합 서바이벌 프로그램 ‘고등래퍼’에서 우승하며 얼굴을 알렸다. 이어 2019년 Mnet의 또 다른 힙합 서바이벌 프로그램 ‘쇼미더머니8’에 출연, 준우승을 차지한 그는 다수의 앨범을 발표하며 래퍼로 활동해 왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준, 드디어 불면 원인 찾았다…"유레카! 희망 생긴 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936245"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 고준이 자신을 괴롭게 했던 불면의 원인을 드디어 찾는다. 과연 그 원인이 무엇일지 궁금증이 커진다. 29일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 불면의 원인을 찾은 고준의 모습이 그려진다. 이날 방송에서 고준은 최근 생긴 코골이 증상에 대한 경과를 확인하기 위해 이비인후과를 방문한다. 앞서 그는 감기 증상 때문에 병원을 찾았다가 '부비동염' 진단을 받았다고. 이에 고준은 목과 코 상태를 확인하고 진료를 받은 후 의사로부터 불면의 원인에 대한 단서를 듣게 된다. 이에 깜짝 놀란 고준은 "그때 뭔가 희망이 생긴 기분이었다"며 "유레카"를 외친다. 과연 그가 10년째 해결하지 못한 불면증을 해소할 방법을 찾아낼 수 있을지 이목이 집중된다. 이후 고준은 최애 단골집을 찾아 든든한 저녁을 먹는다. 그는 15년 이상 간헐적 단식을 해 적은 식사량으로 충격을 안겨줬던 바, 이번엔 한우 수육부터 평양 비빔냉면, 평양 물냉면, 지짐 만두까지 한 상 가득 메뉴를 시켜 폭풍 흡입을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동현, 난동 부리는 10대도 제압 가능 “내 한마디면”(‘히든아이’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690992"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 2일 월요일 저녁 8시 10분 MBC 에브리원에서는 CCTV에 포착된 다양한 사건, 사고들을 다루는 범죄 분석 코멘터리 쇼 ‘히든아이’가 방송된다. 히든아이 10회에서는 믿고 보는 히든아이 MC 군단과 권일용, 표창원, 이대우(3COPS), 그리고 방송인 김새롬이 합류해 새로운 범죄 규칙에 대해 알아봤다. 히든아이 10회에는 김성주, 박하선, 김동현과 함께 방송인 김새롬이 함께 했다. 열 번째 권일용의 범죄 규칙은 “범죄 입문의 첫걸음은 다!”. 창의력 넘치는 범인들의 범죄 수법에 김새롬은 "절도범이 귀여운 건 처음~"이라며 빵 터졌다고. 그런 절도범에 밀리지 않는 대범함의 소유자, 알몸 절도범이 누드를 선택한 충격적인 이유가 밝혀진다. 많은 사람들이 애용하는 ‘무인점포’가 사건, 사고 현장으로 변하고 있다. 술에 취한 듯 무인점포에 들어와 난동을 부리는 10대들에게 김새롬은 “벌써부터 객기가!”라며 돌직구를 날렸고, 김동현 또한 “내 한마디면 바로 술 깨는데!”라며 조용히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "술 못마셔"...맥주 한잔이면 다음날 저녁에 일어난다 ('전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318533"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 그룹 빅뱅과 배우 고경표를 언급해 '트민남'(트렌드에 민감한 남자) 전현무의 관심을 끈다. 오는 29일 방송되는 MBN·채널S 공동 제작 '전현무 계획2'에서는 게스트로 배우 주원이 출연해 전현무, 곽튜브(곽준빈)과 부산 맛집을 찾는 모습이 공개된다. 이날 부산에서 뭉친 세 사람은 시청자가 추천한 '세로 썰기' 횟집부터 찾는다. 횟집에서 전현무는 모처럼 예능 나들이를 한 주원에게 "(부산 사투리를 잘해서) 부산 출신인 줄 알았는데 아니더라"라며 놀라움을 표한다. 주원은 "예전에 영화에서 마산 사투리를 썼는데, 창원 출신인 한 기자 분이 (저더러) 창원 사람인줄 알았다고 칭찬해주셔서 (그런 오해를 받았다)"라고 쑥스럽게 말한다. 이에 평소 '사투리 욕심'이 지극한 전현무는 갑자기 눈을 반짝이더니, "우리 3분간 지역말로 대화해보자"라고 돌발 제안한다. 그러면서 "니는 어디 출신이고?"라고 도전장을 던지는데, 주원은 "내 마산이다"라고 즉각 받아친다. 두 사람의 '갑분' 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일곱째 임신한 아내에 성관계 요구한 '본능' 남편…2년 전 '고딩엄빠' 그 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007936206"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2년 전 MBN '고딩엄빠2'에 출연한 부부가 이혼 프로그램에 출연해 근황을 공개했다. 10세 연하 고등학생이었던 아내를 유혹해 결혼한 남편은 달라진 모습 없이 본능만 남아 있었다. 지난 28일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 결혼 12년 차 '본능 부부'가 출연했다. 앞서 해당 부부는 2022년 '고딩엄빠2'에 출연해 5남매를 키우며 살아가는 일상을 보여준 바 있다. 당시 방송에 따르면 아내 김보현은 교회에서 만난 10세 연상의 교회 선생님인 김은석을 만나 가까워졌고, 김은석의 적극적인 호감 표현으로 교제를 시작했다. 이후 김보현은 18세 나이에 혼전 임신해 미혼모 센터에서 혼자 출산했다. 남자 친구인 김은석이 있었음에도 출산 때 오지 않았다고. 심지어 김보현이 10년간 다섯 번의 임신과 출산을 반복해 슬하에 5남매를 뒀다는 사실은 시청자들에게 큰 충격을 줬다. 이에 방송 이후 '청소년과 성인의 임신을 미화했다'는 비판이 쏟아졌다. 2년 전에도 백수였던 김은석은 방송 말미 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 고준, 10년 불면증 원인 찾았다? “희망 생긴 기분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405126"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준이 끊을 수 없던 불면의 원인(?)을 드디어 찾는다. 병원을 찾아 들은 뜻밖의 이야기에 깜짝 놀란 고준의 표정이 눈길을 모은 가운데, 어떤 이유일지 궁금증을 끌어올린다. 29일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’에서는 불면의 원인을 찾은 고준의 모습이 공개된다. 고준은 최근 생긴 코골이 증상에 대한 경과를 확인하기 위해 이비인후과를 방문한다. 앞서 그는 감기 증상 때문에 병원을 찾았는데, 알고 보니 ‘부비동염’ 진단을 받았다고. 고준은 목과 코 상태를 확인하고 진료를 받는다. 이때 고준은 의사로부터 불면의 원인에 대한 단서(?)를 듣게 된다고. 이에 깜짝 놀란 그는 “그때 뭔가 희망이 생긴 기분이었어요”라며 “유레카”를 외친다. 과연 그가 10년째 해결하지 못한 불면증을 해소할 방법을 찾아낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 그런가 하면 고준은 최애 단골집을 찾아 든든한 저녁을 먹는다. 15년 이상 간헐적 단식을 해 적은 식사량으로 충격을 안겨줬던 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손예진♥’ 현빈, 득남 후 첫 예능 나들이 “‘유퀴즈’ 출연”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926898"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출연한다. 현빈 소속사 VAST엔터테인먼트 측은 11월 29일 뉴스엔에 "현빈이 '유퀴즈'에 출연한다"고 밝혔다. 현빈에게 이번 '유퀴즈' 나들이는 득남 후 첫 예능 출연이다. 현빈은 2022년 3월 31일 배우 손예진과 결혼한 후 같은 해 11월 27일 첫 아들을 품에 안았다. 앞서 손예진은 2022년 2월 16일 방송된 '유퀴즈'내 머릿속에 OOO 특집에 출연했다. 토크쇼 형식의 프로그램 출연은 2011년 방영된 tvN 예능 '택시' 이후 약 13년 만이다. '유퀴즈' MC 유재석, 조세호와 만나는 현빈은 신작 '하얼빈'(감독 우민호) 촬영 비화는 물론 배우 생활 에피소드, 아내 손예진과의 결혼, 득남에 얽힌 다채로운 이야기들을 풀어낼 전망이다. 한편 현빈은 12월 25일 '하얼빈' 개봉을 앞두고 있다. '하얼빈'은 1909년 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15세 홍지유, 박진영 찍은 조혜진 유우에 작심 도발 “춤 말곤 없다”(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926897"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15세 홍지유가 조혜진과 유우에 작심 도발했다. 12월 1일 방송되는 KBS 2TV '더 딴따라' 5회에는 반전의 2라운드 매칭 라운드가 본격적으로 펼쳐진다. 매칭 라운드는 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 여기에서 승리하면 3라운드에 진출하며 패하면 1명 혹은 2명 전원이 탈락하기에 ‘더 딴따라’가 본선 진출 이후 처음으로 탈락자를 만들게 된다. 이에 지난 4회에서는 발라드 천재 양다혜가 첫 탈락의 고배를 마셔 충격을 선사했다. 이번주 2라운드 매칭 라운드가 진행되는 가운데 15세 홍지유가 댄스 천재로 화제를 모은 조혜진과 유우를 도발해 무대를 발칵 뒤집어 놓는다. 조혜진과 유우는 지난 1라운드에서 댄스를 선보이며 박진영에게 극찬을 받았던 참가자. 유우에 대해 박진영은 “저 친구가 못하는 친구면 나는 일을 그만둬야 한다”며 자신의 직업을 걸었던 일화로 화제를 낳았다. 1라운드 유우 유튜브 단일 동영상은 58만회에 달하며 “더 딴따라의 최고의 수확은 유우를 발견한 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘텐트 밖은 유럽’ 민낯의 곽선영 더 빛난다‥긍정의 아이콘 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926895"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽선영이 ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아’에서 세심한 배려로 팀 분위기 이끄는 ‘힐링’ 캐릭터로 활약 중이다. 매주 목요일 오후 8시 40분 방송되는 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아’에서 곽선영은 그동안 예능에서 볼 수 없었던 색다른 매력을 뽐내며 시청자들에게 큰 즐거움을 선사하고 있다. 곽선영의 가장 큰 장점 중 하나는 바로 어떤 상황에서도 긍정적인 마인드를 잃지 않는 점이다. 예상치 못한 어려움이나 당황스러운 순간에도 그녀는 "괜찮다, 오히려 좋다!"며 미소를 잃지 않고 상황을 즐겼다. 이러한 긍정적인 태도는 '텐밖즈' 4인방의 이탈리아 여행에 활기를 더하며, 시청자들에게 긍정 에너지를 선사했다. 이번 ‘텐트 밖은 유럽’에서 곽선영의 도전 정신도 빛을 발했다. 태어나 처음 겪는 순간에 잠시 망설임을 보였지만, “그래, 해보자!”라는 마음으로 새로운 경험을 즐기며 여행의 설렘을 시청자들에게 전했다. 이탈리아의 이국적인 풍경 속에서 그녀는 매번 감탄하며 여정을 만끽했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혁오 오혁, 데뷔 10년만 품절남 된다…소속사 측 “12월 결혼식”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926894"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오 보컬 오혁이 결혼한다. 혁오 소속사 두루두루 아티스트 컴퍼니 측은 11월 29일 뉴스엔에 "오혁이 12월 서울 모처에서 결혼식을 올린다"고 밝혔다. 이어 정확한 결혼식 날짜, 예비신부 등 결혼 관련 세부사항에 대해서는 밝히기 어렵다고 전했다. 이로써 오혁은 가수 데뷔 10년 만에 기혼자가 된다. 오혁은 2013년 혁오 첫 미니 앨범 '20'으로 가요계 입성했다. 오혁이 속한 혁오는 그간 'TOMBOY'(톰보이), '위잉위잉', '와리가리', '공드리', 'Hooka'(후카) 등을 흥행시키며 음악 팬들의 사랑을 받았다. (사진=오혁, 뉴스엔DB)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란 눈물 진정성 통했나‥‘텐트 밖은 유럽’ 케이블·종편 동시간대 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926893"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’이 돌로미티 여름의 야생화 천국을 공개해 안방 1열을 홀렸다. 11월 28일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)’ 7회에서는 이탈리아의 알프스 돌로미티로 향해 야생화 천국에 빠져든 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 4.9%, 최고 6.4%, 전국 가구 기준 평균 4.6%, 최고 5.7%로 7주 연속 케이블과 종편 내 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성하며 뜨거운 인기를 이어갔다.(닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 이탈리아 남부에서 마지막 아침을 맞이한 네 사람은 전날 야식의 여파 때문에 퉁퉁 부은 눈으로 서로의 얼굴을 확인해 웃음을 자아냈다. 모처럼의 여유를 즐기던 네 사람은 ‘과거로 돌아간다면?’이라는 주제로 이야기를 나눴다. 의외로 모두 “(과거로) 돌아가고 싶지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임재범 한 번만 나와달라"…카리나, 간절한 호소 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801214"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나가 임재범의 등장에 대한 간절함을 드러낸다. 12월 2일 방송하는 KBS 2TV '싱크로유' 12회에는 전인권, 임재범, 윤도현, BMK 등 가요계에 살아있는 전설들이 커버 무대를 기강 잡기 위해 출동한다. 이날 전인권은 '서른 즈음에', 임재범은 '눈의 꽃', 윤도현은 '불장난', BMK는 '돌덩이'를 선곡해 이들이 만들어낼 소름 돋는 귀호강 무대에 기대가 치솟는다. 이날 라인업이 공개되자, 이용진은 "오늘은 어떤 라이브가 어떻게 들렸다고 하기에도 부담스럽다"라며, 어마어마한 선배들의 등장에 바짝 긴장한다. 전인권이 故 김광석의 명곡인 '서른 즈음에' 무대를 거친 보이스로 소화하자, 이적은 "세상에 진짜로? 진짜 같다"라며 전인권의 등판에 잔뜩 기대를 드러낸다. 조나단은 "2분은 들려줘야 하는 거 아니에요?"라며 더 노래를 듣고 싶은 아쉬운 심정을 보인다. 이 가운데 임재범의 '눈의 꽃' 커버 무대가 추위를 단숨에 날려버리는 목소리로 겨울 감성을 물씬 풍긴다. 특히 카리나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[십센치·딕펑스·잭킹콩, 아리랑TV ‘아임라이브’ 연말특집 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405122"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아리랑TV 아임라이브가 3주에 걸쳐 연말특집으로 진행된다. 8년차 프로그램인 아임라이브는 2024년 ‘도심 속 음악감상실’ 콘셉트로 타 프로그램에서 느낄 수 없는 색다른 취향의 공연을 제공하고 있다. 아임라이브 올해 4월부터 원형 무대를 중심으로 악기별 카메라, 현장 관객용 헤드폰, 360도 카메라 등의 장치로 라이브 밴드셋 공연의 현장감을 극대화하고 있다. 특히 아티스트의 숨소리, 악기 줄에 스치는 소리 등 일반 공연에서 느끼기 어려운 부분까지 담고 있는 관객의 헤드폰은 공연에 참여한 아티스트뿐만 아니라 밴드 마니아 관객에게까지 아주 특별한 경험으로 회자되고 있다. 연말특집 공연에는 가수 10CM, 밴드 딕펑스, 잭킹콩 세 팀이 출연한다. 아티스트 세 팀 모두 새로운 ‘음악감상실’ 콘셉트 아임라이브에는 처음 출연하며, 각각 준비한 연말에 어울리는 세트 리스트 5곡 구성해 세 개의 무대가 연달아 진행됐다. 가수 10CM는 “가장 해보고 싶은 무대가 딱 이 무대, 제가 꿈꾸던 무대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석·KCM 전투 낚시 “나를 따르라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405118"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석 장군과 부대원들의 전투적 낚시 현장이 포착됐다. 오는 30일 오후 6시 25분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’는 지난 ‘놀뭐 플리마켓’에서 멤버들의 상술에 속아 폭풍 쇼핑을 펼친 KCM을 위한 A/S 편으로 꾸며진다. 유재석, 하하, 주우재는 KCM이 족대인줄 알고 속아서 가져간 축구 골대로 진짜 낚시에 도전한다. 공개된 사진 속 유재석은 한 손에 골대를 쥐고 비장하게 물고기를 잡으러 입수하고 있다. 낚시를 위한 전투복(?)을 입고, 두꺼운 장갑, 장화까지 착용한 그들의 완전 무장한 모습이 눈길을 끈다. 그냥 낚시일 뿐인데, 전투적으로 고기잡이에 임하는 이들의 모습이 벌써부터 웃음을 유발한다. 하천 근처에 베이스캠프를 세운 이들의 모습도 시선을 사로잡는다. 파라솔 아래 장군처럼 앉아 있는 유재석과 그 옆에서 자리한 하하, 주우재, KCM이 과연 어떤 작전을 짜고 있는지 관심이 모인다. 작전참모로 임명된 KCM은 사전 답사까지 마쳤다며, 물의 흐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홀로서기 송가인, 뷰티 예능 MC까지 꿰찼다‥‘스타일美 시즌11’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926892"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신지와 송가인이 ‘스타일美 시즌11’ MC로 발탁됐다. 11월 29일 소속사 제이지스타에 따르면, 신지와 송가인은 오는 12월 8일 첫 방송되는 동아TV ‘스타일美 시즌11’의 MC로 확정, 배우 병헌, 아야네와 진행을 맡는다. 신지는 지난 ‘스타일美’ 시즌7과 시즌8에 이어 다시 한번 MC로 활약을 이어간다. 신지는 앞선 시즌에서 안정적인 진행 능력은 물론 트렌디하고 핫한 뷰티 꿀팁으로 주목받았던 바, 센스 있는 입담으로 프로그램을 이끌었던 신지이기에 이번 시즌11에서의 활약에도 기대가 모인다. 송가인은 ‘스타일美 시즌11’을 통해 처음으로 뷰티 예능 MC에 도전한다. 그간 수많은 방송에서 또렷한 딕션과 센스를 보여줬던 송가인인 만큼, 이번 프로그램에서도 메인 MC다운 면모를 보여줄 것으로 예상된다. 능숙한 진행 실력을 지닌 신지와 신선한 뷰티 아이콘인 송가인이 펼칠 케미와 호흡에 기대가 모이는 가운데, 두 사람이 선보일 뷰티 아이템과 팁에도 팬들의 기대가 뜨겁다. ‘스타일美 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든아이’ 김동현, 취객 해소법? “내 한마디면 바로 깨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405117"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김동현이 남다른 범죄자 제압법을 공개했다. 오는 12월 2일 오후 8시 10분 방송되는 MBC 에브리원 예능프로그램 ‘히든아이’에는 김성주, 박하선, 김동현과 함께 김새롬이 출연한다. 열 번째 권일용의 범죄 규칙은 “범죄 입문의 첫걸음은 OO다!”. 창의력 넘치는 범인들의 범죄 수법에 김새롬은 “절도범이 귀여운 건 처음~”이라며 빵 터졌다고. 그런 절도범에 밀리지 않는 대범함의 소유자, 알몸 절도범이 누드를 선택한 충격적인 이유가 밝혀진다. 많은 사람들이 애용하는 ‘무인점포’가 사건, 사고 현장으로 변하고 있다. 술에 취한 듯 무인점포에 들어와 난동을 부리는 10대들에게 김새롬은 “벌써부터 객기가!”라며 돌직구를 날렸고, 김동현 또한 “내 한마디면 바로 술 깨는데!”라며 조용히 분노를 표출했다. 난동에 절도, 무전취식까지 무인점포에서 발생하는 다양한 사건, 사고에 프로파일러 표창원 마저도 “정상은 아니야.”라며 혀를 내두를 정도였는데. 무인점포에서의 끊이지 않는 범죄! 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지·송가인, 가요계 퀸 뭉쳤다..'스타일美 11' MC 발탁[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286215"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지와 송가인이 '스타일美 시즌11' MC로 발탁됐다. 29일 소속사 제이지스타에 따르면, 신지와 송가인은 오는 12월 8일 첫 방송되는 동아TV '스타일美 시즌11'의 MC로 확정, 배우 병헌, 아야네와 진행을 맡는다. 신지는 지난 '스타일美' 시즌7과 시즌8에 이어 다시 한번 MC로 활약을 이어간다. 신지는 앞선 시즌에서 안정적인 진행 능력은 물론 트렌디하고 핫한 뷰티 꿀팁으로 주목받았던 바, 센스 있는 입담으로 프로그램을 이끌었던 신지이기에 이번 시즌11에서의 활약에도 기대가 모인다. 송가인은 '스타일美 시즌11'을 통해 처음으로 뷰티 예능 MC에 도전한다. 그간 수많은 방송에서 또렷한 딕션과 센스를 보여줬던 송가인인 만큼, 이번 프로그램에서도 메인 MC다운 면모를 보여줄 것으로 예상된다. 능숙한 진행 실력을 지닌 신지와 신선한 뷰티 아이콘인 송가인이 펼칠 케미와 호흡에 기대가 모이는 가운데, 두 사람이 선보일 뷰티 아이템과 팁에도 팬들의 기대가 뜨겁다. '스타일美 시즌1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[146㎏였던 미나 시누이, 곧 두자릿수 진입에 핫팬츠 찰떡 ‥4개월만 대변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926891"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나의 시누이 수지 씨의 다이어트 3, 4개월 만의 근황이 공개됐다. 미나는 11월 28일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "곧 두자리수 화이팅!!"이라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 영상 속엔 다이어트 4개월 만에 큰 성과를 거둔 수지 씨의 근황이 담겨 있다. 핫팬츠를 입은 수지 씨는 146㎏였던 과거보다 훨씬 홀쭉해진 모습이라 눈길을 끈다. 무엇보다 선명해진 이목구비가 놀라움을 자아낸다. 수지 씨는 지난 8월 미나, 류필립이 운영하는 채널 '필미커플'을 통해 어릴 적 트라우마로 고도비만이 됐다고 고백했다. 이후 미나, 류필립 부부는 시누이의 다이어트를 돕기 위해 살을 10㎏ 빼면 100만원을 주겠다고 약속했고, 시누이에게 실제 현찰을 주는 모습으로 화제가 됐다. 한편 류필립과 미나는 지난 2018년 결혼해 17살의 연상연하 부부로 화제가 됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길vs성준, 범상치 않은 빗속 대치...‘불꽃 액션’ 예고(‘열혈사제2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405115"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 성준이 범상치 않은 기운을 쏟아낸 ‘빗속 대치’ 현장을 선보인다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람)는 시즌1부터 탄탄하게 다져온 캐릭터들의 막강 케미와 톡톡 튀는 코믹, 속 시원한 액션과 묵직한 명대사들의 항연으로 3주 연속 금요일 전 채널 시청률 1위, 펀덱스에서 발표한 TV-OTT 화제성 1위라는 쾌거를 달성했다. 지난 6회에서 김해일(김남길)은 마약 포장 창고에서 압수한 마약이 가짜 마약인 것을 확인하고는 마약 카르텔이 미리 손을 썼을 거라 추측했다. 반면 미리 마약을 바꿔치기한 김홍식(성준)은 마약 카르텔을 추적하는 사람이 김해일인 것을 파악한 후 김해일이 거주하는 신학교 성모상에 불을 질러 불길함을 자아냈다. 29일 방송될 7회에서는 서로를 눈여겨보던 김남길과 성준이 드디어 맞대면을 펼친다. 극 중 김홍식이 우마성당에서 후원의 날 행사를 개최한 상황. 김해일은 ‘후원의 날’ 행사 주최자인 김홍식이 단상에 올라 축사를 시작하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 임현식, ‘지금 거신 전화는’ OST 첫 주자…30일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166036"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 멤버 임현식이 배우 유연석과 채수빈 주연의 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ OST 첫 주자로 발탁됐다. 30일 오후 6시 전 음원사이트를 통해 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’의 첫 번째 OST인 임현식의 ‘See The Light’가 발매된다. 임현식이 부른 ‘See The Light’는 마음 깊숙이 서로를 더 원하는 강렬한 마음을 담은 곡으로, 차갑고 몽환적인 극의 분위기에 긴장감을 더한다. 곡 전반에 흐르는 피아노 연주와 기타 사운드, 후반부로 갈수록 더해지는 풍부한 악기 구성이 보컬의 감정선을 극대화하며, 임현식의 부드러우면서도 힘이 있는 목소리가 귀를 사로잡는다. 이 곡은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 위태로운 쇼윈도 부부 관계를 긴박감 있게 그려낸 1,2화 엔딩에 삽입되어, 시청자들에게 깊은 인상을 남겼다. 협박전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러 ‘지금 거신 전화는’ 매주 금, 토요일 오후 9시 50분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, ♥남편과 혼인신고 없이 재혼 “피 안 섞인 손자 예뻐해” (꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004061"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경실이 혼인신고를 하지 않고 재혼한 남편에게 애정을 드러냈다. 28일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 ‘45세 꽃엄빠’ 사유리가 ‘싱글맘 선배’이자 자신의 롤모델인 이경실을 집으로 초대하는 장면이 그려졌다. 이날 사유리는 “언니는 딸, 아들이 있지 않나. 며느리를 딸처럼 하고 싶은데 그게 어렵나. 저는 딸이 없으니까 며느리랑 딸처럼 살고 싶다”라고 고민했다. 이에 이경실은 “딸은 딸이고 며느리는 며느리다. 며느리도 며느리로 대해주는 걸 좋아할 거다”라고 조언했다. 현재 이경실은 혼인신고 없이 재혼해 18년째 남편과 지내고 있다. 이에 사유리는 “언니는 이혼도 겪고, 결혼도 겪어봤지만 지금 행복한 가정 꾸리고 있지 않냐”고 물으며 싱글맘으로 얼마나 오래 살았는지 물었다. 이경실은 “한 3년 정도 홀로 키웠다. 2003년 이혼하고 아들 데리고 목욕탕 가는 게 가장 힘들더라. 그때 애기가 만 4세였다. 그 전에는 내가 데리고 갔지만 좀 더 크니까 내가 데리고 갈 수 없지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저, 12월 5일 컴백 확정..새 디지털 싱글 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856841"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저가 마침내 오는 12월 5일 컴백을 확정, 전 세계 음악팬들의 관심을 집중시켰다. YG엔터테인먼트는 29일 공식 블로그에 트레저의 이를 알리는 ‘릴리즈 포스터 (Release Poster)’를 게재했다. 멤버들의 비주얼은 공개되지 않았으나 살짝 엿볼 수 있는 신곡의 무드와 선명하게 새겨진 ‘2024.12.05’ 숫자가 팬들을 설레게 했다. 밤하늘을 연상시키는 어두운 배경 위 푸른 빛줄기가 교차로 뻗어 눈길을 끌었다. 간결하지만 몽환적인 분위기가 보는 이의 호기심을 자극, 콘셉트에 대한 궁금증을 키웠다. 무엇보다 전날인 지난 28일 오후 트레저가 위버스 라이브를 통해 전한 깜짝 스포일러와도 연결돼 주목된다. 멤버들은 “별이 빛나는 밤”, “달빛 아래 춤을 춘다” 등을 귀띔했던 바. 한꺼풀씩 베일을 벗는 힌트에 신곡에 대한 기대감이 한층 고조되고 있다. 트레저의 신곡 발표는 지난 5월 ‘KING KONG’ 발표 이후 약 6개월 만이다. 앞서 YG 측이 “트레저만의 설렘 가득한 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 화려한 금빛 물결 단체 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166031"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 한 편의 예술 작품 같은 8인 단체 포스터를 공개했다. 오는 12월 2일(월) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 29일(오늘) 공개된 단체 포스터에는 나영희(신여진 역), 한그루(구하나 역), 최상(황진구 역), 지수원(최명지 역), 김혜옥(심방울 역), 최종환(윤성호 역), 박리원(윤세영 역), 권도형(구지석 역)이 압도적인 분위기를 뿜어내고 있다. 특히 올블랙 드레스와 슈트를 맞춰 입은 이들은 마치 미술관에 있는 동상처럼 웅장한 아우라를 선사해 보는 이들을 전율케 한다. 먼저 나영희는 강렬한 눈빛을 장착한 채 포스터의 중심을 다잡고 있어 눈길을 사로잡는다. 두 팔을 벌린 채 고혹적인 표정을 지은 그녀의 모습에서 그룹 회장의 냉철함과 카리스마가 고스란히 느껴진다. 뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[욕쟁이 3살 금쪽이, 어디서 배웠나‥오은영 날카로운 눈빛 ‘금쪽같은’[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926887"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[때와 장소를 가리지 않는 욕설?! 아직 말도 서툰 3살 금쪽이가 욕을 사용하는 이유는? 11월 29일 방송되는 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘욕으로 말을 배운 3세 아들’의 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 3세 금쪽이와 2세 여동생을 키우고 있는 부부가 등장한다. 시간이 지나도 나아지지 않는 금쪽이의 문제행동 때문에 간절한 마음으로 출연을 결심했다는 아빠. 3세 금쪽이가 말을 배우자마자 시도 때도 없이 욕을 한다는데. 과연 금쪽이는 어떤 이유로 욕설을 사용하고 있는 것인지 이목이 집중된다. 선 공개된 영상에서는 엄마에게 과격한 장난을 치는 금쪽의 모습이 눈길을 끈다. 어질러진 놀이방, 엄마가 아이들과 함께 청소를 시도하는 과정에서 금쪽이는 엄마의 등에 올라타 목을 조른다. 이에 엄마는 “엄마 아파. 내려와, 하지 마”라고 분명히 말하지만, 곧바로 엄마의 머리를 때리는 장난으로 이어진다. 이를 지켜보던 패널들은 놀라움을 감추지 못하고, 결국 엄마는 금쪽을 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘검사♥’ 한지혜, 공주병 심하게 걸린 딸도 좋은 고슴도치맘 “귀염둥이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926886"/>
        <updated>2024-11-29T05:11:17.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지혜가 '고슴도치맘'이 됐다. 한지혜는 11월 28일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "공주병 시기인 귀염둥이 (지금)"이라는 글과 함께 딸 근황 사진을 게재했다. 사진 속 한지혜의 딸은 라푼젤 드레스를 곱게 차려입고 있다. 화려한 목걸이를 걸고 왕관까지 쓴 채 완벽하게 공주로 변신한 깜찍한 모습이 이모 삼촌 팬들의 마음을 뒤흔든다. 폭풍성장 해 공주님이 되고 싶어하는 한지혜 딸의 근황을 웃음을 자아낸다. 한편 한지혜는 지난 2010년 6살 연상의 정혁준 검사와 결혼, 11년 만인 2021년 6월 딸 윤슬 양을 출산해 많은 이들의 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 '성추행·성매매' 무혐의 종결...율희 양육권 못 받나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318532"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 최민환을 향한 경찰 수사가 종결됐다. 성매매 및 전처 그룹 라붐 출신 방송인 겸 인플루언서 율희에 대한 강제추행 의혹 등이 모두 무혐의로 끝났다. 29일, 서울 강남경찰서는 최민환의 성매매처벌법 위반 및 강제추행 혐의에 검찰 불송치 결정을 내렸다. 범죄 혐의를 입증할 증거가 불충분하다고 판단했다. 율희는 지난달 24일, 개인 채널 영상을 통해 최민환의 업소 출입을 폭로했다. 최민환과 지인의 지난 2022년 7~8월 통화 녹음을 올렸다. "아가씨 초이스 물어봐달라", "호텔 아는 데 없냐" 등 대화가 담겨 있었다. 율희는 최민환에게서 원치 않는 스킨십을 당했다고도 주장했다. "기분이 좋았는지 돈을 내 가슴에 꽂았다", "가족들 앞에서 중요 부위를 만졌다" 등 발언을 했다. 이에 최민환은 활동을 잠정 중단했다. 소속사를 통해 "많은 분들께 불편함 끼친 점 사과드린다"라고 알렸다. 뒤이어 FT아일랜드에서도 잠정적으로 활동을 중단해, FT아일랜드는 2인 체재가 되었다. K]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준 10년째 괴롭힌 불면증 원인 드디어 찾았다 ‘나 혼자 산다’[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926883"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 고준이 끊을 수 없던 불면의 원인(?)을 드디어 찾는다. 11월 29일 오후 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 불면의 원인을 찾은 고준의 모습이 공개된다. 고준은 최근 생긴 코골이 증상에 대한 경과를 확인하기 위해 이비인후과를 방문한다. 앞서 그는 감기 증상 때문에 병원을 찾았는데, 알고 보니 ‘부비동염’ 진단을 받았다고. 고준은 목과 코 상태를 확인하고 진료를 받는다. 이때 고준은 의사로부터 불면의 원인에 대한 단서(?)를 듣게 된다고. 이에 깜짝 놀란 그는 “그때 뭔가 희망이 생긴 기분이었어요”라며 “유레카”를 외친다. 과연 그가 10년째 해결하지 못한 불면증을 해소할 방법을 찾아낼 수 있을지 관심이 쏠린다. 그런가 하면 고준은 최애 단골집을 찾아 든든한 저녁을 먹는다. 15년 이상 간헐적 단식을 해 적은 식사량으로 충격을 안겨줬던 그가 이번엔 한우 수육부터 평양 비빔냉면, 평양 물냉면, 지짐 만두까지 한 상 가득 메뉴를 시켜 폭풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 파격적인 백발 탈색‥10살 연하 남편 반대 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926882"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 깜짝 변신했다. 한예슬은 11월 29일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 백발 중단발로 파격 변신한 한예슬의 거울 셀카가 담겨 있다. 앞서 한예슬은 "금발안돼!! 흑!발!예!슬!"이라며 금발 탈색을 극구 반대하는 남편과의 메시지를 공개한 바 있다. 당시 한예슬은 미련을 버리지 못하고 팬들에게 "가발 어디서 사요?"라고 조언을 구하기도 했다. 이에 가발인지, 한예슬이 진짜 남편의 반대를 무릅쓰고 탈색을 감행한 것인지 궁금해진다. 한편 한예슬은 지난 5월 10살 연하 연극배우 출신 류성재와 3년 열애 끝에 혼인신고 후 법적 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손예진♥' 현빈, 결혼→득남 후 첫 예능='유퀴즈'…13년만 토크쇼 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801209"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 '유퀴즈'로 13년 만에 토크쇼에 출연한다. 29일 현빈의 소속사 VAST엔터테인먼트 측은 엑스포츠뉴스에 "현빈 씨가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연하는 것이 맞다"는 입장을 전했다. 평소 예능에서 찾아보기 힘들었던 현빈이 2011년 '택시' 이후 무려 13년 만에 토크쇼에 출연할 예정이라 시선을 모은다. 특히 현빈은 지난 2022년 동갑내기 배우 손예진과 결혼 후 아들까지 품에 안은 바 있으며, 이후 첫 예능 출연이기에 결혼과 득남으로 달라진 일상에 대해 언급할 것으로 보여 기대감을 높인다. 또한, 오는 12월 25일 영화 '하얼빈'(감독 우민호)의 개봉을 앞두고 있는 현빈이 언급할 박정민과 조우진, 이동욱 등 함께한 배우들과의 에피소드 역시 기대되는 포인트다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로, 극중 현빈은 안중근 장군 역을 맡았다. 앞서 결혼 발표 후 '유퀴즈'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12세 연하♥' 김구라 "아내 위해 뭐든 한다...수발 잘 들어" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318531"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김구라(54)가 12살 연하 아내의 수발을 든다고 고백했다. 지난 28일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 늦은 나이에 육아에 열중하는 아빠들의 현실 생존기가 그려졌다. 이날 신성우 가족, 김원준 가족, 김범수 가족은 김장을 위해 장보기에 돌입했다. 그렇게 꽃중년들이 모두 신현준의 집에 모인 가운데 김구라가 도착하지 않았다. 김용건이 "김구라는 왜 오지 않냐"라고 묻자, 신현준은 "다른 방송을 마치고 온다"라고 답했다. 이에 김용건은 "(김구라) 오면 일을 많이 시켜야 되겠네"라며 너스레를 떨었다. 신성우는 한술 더 떠 "버무리라고 해야죠"라고 말해 웃음을 안겼다. 이를 듣고 있던 신현준은 "구라도 일 안 하려고 할 걸"이라고 말했고, 신성우는 "나 이런 거 해본 적 없어. 몰라 몰라 이런 건 와이프가 하는 거지"라며 김구라를 흉내 냈다. 김원준도 "구라 형 손에 물 묻히는 거 싫어해"라고 동감했다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김구라는 "근데 저는 그런 걸 잘한다. '커피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜은이, 200억 날린 전 남편 김동현 이야기에 난색..."한번 초대할까" ('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318530"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 혜은이가 전 남편 배우 김동현에 대해 언급했다. 혜은이는 지난 28일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서 배우 박원숙, 남궁옥분, 원미연과 함께 서울 북촌 마을의 새로운 사선가에 자리를 잡고 추억을 나눴다. 혜은이는 이날 "정겹다. 나는 어릴 때 기와집에서 살아서 기와집에 대한 향수가 있다"라며 기분 좋게 말했고, 박원숙은 "어린 시절에는 그래도 사대문 안에서 살았다"라고 자랑했다. 혜은이가 "사대문 안에서 살았으면 금수저 아니었냐"라고 묻자, 박원숙은 "금수저는 아니었지만 내 나이 또래 연예인 중에 사대문 안에 사는 사람 잘 못 만났다"라고 말했다. 혜은이는 이에 "김동현 씨가 같은 초등학교 다니지 않았냐"라며 전 남편 김동현을 먼저 언급했다. 박원숙도 "(김동현이) 내 1년 후배다. 그래서 더 돈독하다"라며 김동현과의 친분을 드러냈다. 혜은이는 "TV에 (박원숙이) 나올 때마다 맨날 그 얘기를 하더라. 만나서부터 그만둘 때(이혼)까지 하더라"라며 덤덤하게 말했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 "나도 부모님 사랑 못 받아...애정결핍 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318529"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자를 인정한 뒤 연이어 사생활 논란에 휩싸인 배우 정우성이 과거했던 발언에 관심이 모인다. 정우성은 지난 2016년 매체와의 인터뷰에서 영화 '나를 잊지 말아요'에 대한 이야기를 했다. 정우성은 배역 '석원'에 대해 "석원은 대사가 그리 많지 않아요. 평소에는 의식하지 않다가도 외면하고 싶은 아픔과 마주할 때면 공허함이나 외로움의 감정들이 되살아나죠"라며 "저는 제 눈빛이 어떤 건지 잘 몰라요. 아마 애정결핍이 있어서 그런가 봐요. 어릴 적 가정환경이 넉넉지도, 부모님의 사랑을 따뜻하게 받지도 못해서 늘 사랑에 관한 결핍이 있어요. 이성이든, 부모든, 형제든 관계의 결핍에서 오는 눈빛이 그런가 봐요"라고 어린 시절 결핍에 대해 밝혔다. 이어 정우성은 어린 시절의 결핍을 모두 채우기란 어렵지만, 그는 배우일을 하며 어느 정도는 채울 수 있었다고 말했다. 쉬지 않고 작품 활동을 하는 이유도 여기에 있다고. 지난 24일 정우성은 문가비가 지난 3월 출산한 아들의 친부로 밝혀졌다. 정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연, 큐브 재계약 결판 전 산으로 떠났다‥해발 1950m 등정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926881"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연이 한라산을 등정했다. 전소연은 11월 28일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 '해발 1950m 한라산 백록담'을 위치로 태그하며 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 한라산을 등반하는 전소연의 모습이 담겨 있다. 등산화에 장비까지 제대로 장착한 전소연은 안개 자욱한 궂은 날씨에도 불구하고 해발 1950m 고지를 향해 가고 있다. 레깅스를 입고 드러낸 얇은 다리로도 결국 등반에 성공한 전소연은 백록담에서 찍은 인증샷과 함께 한라산등정인증서를 자랑했다. 한편 2017년 11월 솔로 데뷔 후 2018년 5월 (여자)아이들로 데뷔한 전소연은 소속사 큐브엔터테인먼트와 11월 계약 만료를 앞두고 재계약을 논의 중이다. 지난 11월 27일 채널 'df 디에프'의 웹 토크쇼 '비빔팝'에 출연한 전소연은 큐브엔터테인먼트와의 재계약이 언급되자 "나 안 떠난다. 아직 논의 중"이라며 "멤버들이랑 나랑 가장 좋은 환경에서 음악을 하고 싶어서 논의가 좀 길어지고 있는 것 같다. 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 김새롬, 술 취해 난동 부린 10대에..."절도범이 귀여운 건 처음" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318527"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 나날이 진화하는 범죄 수법에 남다른 반응을 보였다. 12월 2일 방송되는 MBC 에브리원 ‘히든아이’ 10회에서는 믿고 보는 히든아이 MC 군단과 권일용, 표창원, 이대우(3COPS), 그리고 방송인 김새롬이 합류해 새로운 범죄 규칙에 대해 알아봤다. 열 번째 권일용의 범죄 규칙은 “범죄 입문의 첫걸음은 ○○○다!”. 창의력 넘치는 범인들의 범죄 수법에 김새롬은 "절도범이 귀여운 건 처음"이라며 빵 터졌다. 그런 절도범에 밀리지 않는 대범함의 소유자, 알몸 절도범이 누드를 선택한 충격적인 이유가 밝혀진다. 많은 사람들이 애용하는 ‘무인점포’가 사건, 사고 현장으로 변하고 있다. 술에 취한 듯 무인점포에 들어와 난동을 부리는 10대들에게 김새롬은 “벌써부터 객기가”라며 돌직구를 날렸고, 김동현 또한 “내 한마디면 바로 술 깨는데”라며 조용히 분노를 표출했다. 난동에 절도, 무전취식까지 무인점포에서 발생하는 다양한 사건, 사고에 프로파일러 표창원 마저도 “정상은 아니야”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준, 훈훈한 눈빛에 퐁당 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926880"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 11월 29일 오전 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 태현, 겨울 분위기 느끼며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926879"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 11월 29일 오전 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준, 힙하게 캣워크 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926878"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 11월 29일 오전 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규, 눈빛에 빠져든다 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926877"/>
        <updated>2024-11-29T04:11:32.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 11월 29일 오전 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>