<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-29T12:14:09.375Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하루 14억… 임영웅 공연 영화 ‘매출 1위’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003964378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003964378"/>
        <updated>2024-08-29T12:13:25.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 첫날 관객 4만9000여명 현장감 느끼려 특별관에 몰려 가수 임영웅(사진)의 서울월드컵경기장 콘서트 실황을 담은 영화 ‘임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움’(아임 히어로 더 스타디움)이 개봉일 티켓 판매로 14억원 이상을 거둬들이면서 매출액 기준으로 박스오피스 정상에 올랐다. 29일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘아임 히어로 더 스타디움’은 개봉일인 전날 14억2000여만원의 매출액을 올렸다. 매출액 점유율이 44.3%에 달해 압도적인 1위였다. 2위인 ‘에이리언: 로물루스’(4억9000여만원·15.6%)와 격차도 컸다. 관객 수로 보면 ‘아임 히어로 더 스타디움’은 전날 4만9000여명이 관람해 1위인 ‘에이리언: 로물루스’(6만3000여명)에 밀려 2위였다. ‘아임 히어로 더 스타디움’은 CGV에서 단독 개봉해 상영관 수가 ‘에이리언: 로물루스’보다 훨씬 적었다. 그럼에도 ‘아임 히어로 더 스타디움’의 매출액이 1위를 차지한 것은 콘서트 실황 영화로 티켓 가격이 상대적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 60년' 남진, 월남 파병→나훈아 경쟁 "나 같은 우여곡절 없어" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765828"/>
        <updated>2024-08-29T11:04:43.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남진이 데뷔 후 60여 년의 시간을 돌아봤다. 남진은 29일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 열린 남진 데뷔 60주년 기념 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '오빠, 남진'은 대한민국 최초의 팬덤을 이끈 '오빠' 남진의 데뷔 60주년을 맞아 팬들을 위해 만들어진 콘서트 무비다. 1945년 생인 남진은 1965년에 1집 앨범 '서울의 플레이보이'로 데뷔해 '가슴 아프게', '님과 함께', '빈잔', '둥지' 등 수많은 히트곡을 낸 한국 대표 가수다. 원조 '오빠'로 불린 스타로, 전성기 시절에는 약 70여 편의 영화에 주연배우로도 활약하며 4만 소녀 부대라는 대한민국 최초의 팬클럽을 형성하고 최초의 팬미팅까지 진행하는 등 수많은 최초의 기록을 남겼다. '오빠, 남진'을 통해서는 대중음악을 넘어 대한민국의 역사, 그 자체의 삶을 살아온 남진의 인생 스토리를 만나볼 수 있다. 또 쟈니 리와 설운도, 백일섭, 김창숙 등 동시대에 활동한 동료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9년째 불륜' 홍상수♥김민희, 경사 나도 韓일정 없다…당당함은 해외에서만 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765792"/>
        <updated>2024-08-29T11:04:43.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍상수 감독 연출 영화 '수유천'이 국내 개봉을 앞둔 가운데, 홍 감독과 김민희는 이번에도 국내 일정은 소화하지 않는다. 영화 '수유천'(감독 홍상수) 측은 최근 9월 3일에 언론배급시사회를 개최한다고 전했다. 하지만 감독, 배우 등 주요 제작진이 참석하는 기자간담회는 별도로 진행되지 않는다. '수유천'은 대학 강사 '전임'이 외삼촌에게 자신의 학과에서 준비할 촌극 연출을 부탁하면서 벌어지는 이야기를 그린다. 해당 영화는 홍상수 감독의 32번째 장편영화 연출작이며 김민희가 주연 및 제작실장을 맡았다. 최근 김민희는 '수유천'은 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노국제영화제 최우수연기상(남녀통합)을 수상하는 경사를 맞이했다. 국제영화제에서 세 번째로 트로피를 거머쥔 김민희는 당시 시상식에서 "홍상수 감독님, 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해주셔서 감사하다"라는 소감을 전하는가 하면 자리에 나란히 앉아 홍 감독의 손을 잡고 어깨에 얼굴을 묻는 등 스킨십으로 변함없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국 탈출하는 속내 듣고 보니... 끄덕이다 남는 씁쓸함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444459"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 대학을 졸업하고 회사에 취직한 20대 후반 '계나'(고아성). 필사적으로 일해서 학자금 대출도 다 갚고, 남자친구 '지명'(김우겸)과의 미래도 계획 중이던 그녀에게 고민이 하나 생겼다. 바로 한국이 싫다는 것. 회사에서는 언제든지 대체될 수 있는 부품에 불과하고, 가난한 집안 사정 때문에 더 큰 꿈을 꾸지 못하는 그녀는 결국 결단을 내린다. 한국을 탈출하기로. 뉴질랜드로 건너가 대학원 생활과 아르바이트를 병행하는 계나. 어딘가 이상하면서도 믿음직한 친구 '재인'(주종혁)도 만나고, 자유롭게 연애도 하며 3년이라는 시간을 보낸다. 한국을 떠나 마침내 낙원에 도착한 듯 보이는 그녀. 하지만 그녀의 마음 한편은 여전히 헛헛하다. 이에 그녀는 또 한 번 여행길에 오른다. 진정한 행복을 찾기 위해서. 스크린 위에 펼쳐진 스토리텔링 저널리즘 ▲  영화 &lt;한국이 싫어서&gt; 스틸컷 ⓒ 디스테이션 스토리텔링 저널리즘. 근래 몇 년간 해외 언론에서 시도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진 “나훈아 은퇴 이해 안돼…노래는 내 삶이자 인생”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147952"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영원한 오빠’ 남진(77)이 무대가 아닌 스크린으로 팬들과 만난다. 9월 4일 개봉하는 다큐멘터리 영화 ‘오빠 남진’을 통해서다. ‘오빠 부대 원조’로서 아직도 “팬들이 없으면 지금의 나도 없다”고 말하는 그는 1965년 데뷔부터 지금까지 60년 세월을 되짚는 이번 영화를 팬들을 위한 ‘헌정 무비’라 명명했다. 영화 개봉을 앞두고 29일 서울 종로구 한 카페에서 만난 남진은 팬들 이야기가 나올 때마다 얼굴에 미소를 가득 머금었다. “10대 때부터 나를 ‘오빠’라 부르며 좋아했던 팬들이 지금 60~70대가 됐다. 그런데도 내 무대를 보며 ‘소녀 시절 얼굴로 돌아가는 팬’들을 볼 때마다 여전히 감동한다”고 힘줘 말했다. ○“잊지 못할 월남전 파병” 이번 영화에 그는 ‘님과 함께’ ‘둥지’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석한 특별한 무대도 담았다. 아직까지도 새로운 시도를 위해 늘 노력한다는 그는 “하루 몇 시간씩 새로운 음악을 들으며 영감을 얻으려 한다”고도 했다. “난 내가 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[앵커리포트] '보이스피싱 검거' 8년 만에 빛 본 시민덕희를 만나다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000679243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000679243"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이스피싱 피해를 당한 중년 여성이 집념을 발휘해 조직원을 검거하는 내용의 영화, 올해 초 개봉한 '시민 덕희'입니다. 영화의 실제 주인공 김성자 씨 이야기가 최근 화제가 됐는데요. 조직 검거에 큰 기여를 했지만 피해 금액을 돌려받지 못했고, 특별한 포상이나 공로 인정도 받지 못했는데, 무려 8년 만에 정부로부터 포상금을 받게 됐습니다. 진짜 '시민 덕희' 김성자 씨를 만나봤는데요. 화면으로 함께 보시죠. [기자] "총책 잡으러 왔는데요?" "진짜로 3일 만에 찾을 수 있겠니?" "나도 이제 더이상 못 기다리겠어…." (영화 '시민 덕희') '시민 덕희'의 실제 주인공 김성자씨. 8년 전 김씨는 법원과 은행 직원을 사칭한 보이스피싱 조직에게 속아 3,000만원이 넘는 돈을 한 순간에 빼앗겼습니다. &lt;김성자 / '시민덕희' 주인공&gt; "법원이라고 그랬어요. 수원 법원. 그냥 10분 만에, 20분 만에 해줬어요." 일당이 계속해서 돈을 요구하자 미심쩍음을 느낀 김씨. 보이스피싱이라는 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지영, '우울증' 배수빈 괴롭히지만…힐링·치유하는 '라트라비아타' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765762"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'의 김지영, 배수빈이 호흡을 자랑했다. 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 윤석호 감독, 배우 김지영, 배수빈이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영 분)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로를 그린다. 제주도를 배경으로 선택한 윤석호 감독은 "원작 소설도 바닷가였고, 불행한 일도 바닷가에서 일어나기 때문에 바다가 중요했다. 저예산 영화라 처음에 제주도는 생각을 못했고, 동해안과 남해안에서 마땅한 장소를 찾지 못해 제주도까지 갔다"고 설명했다. 촬영지에 대해 김지영은 "제주도인 게 너무 좋았다. 작품도 너무 예뻤고, 어떻게 나올지도 궁금했다"며 "장소 헌팅 때부터 감독님을 따라다니면서 귀찮게 굴었다"고 고백했다. 작품 내용상 태풍이 필요했던 날씨에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재개봉 '소년시절의 너' 10만 돌파..'남은 인생 10년' 오프닝스코어 넘었다(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717179"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소년시절의 너'가 10만 고지를 넘어섰다. 영화진흥위원회 통합전산망 29일 오전 9시 30분 기준 영화 '소년시절의 너' 가 개봉 첫날 1만 3000명 이상의 관객을 동원하고 좌석판매율 21.6%를 기록하며 전체 박스오피스 7위, 극영화 좌석판매율 1위를 차지했다. 또 개봉 2일 째에 누적 관객수 10만 관객을 거뜬하게 돌파하며 흥행 청신호를 켜 눈길을 끈다. '소년시절의 너'는 좌석판매율 21.6%라는 높은 수치로 탄탄한 코어 관객층을 입증했을 뿐만 아니라, 예매율 역시 지속적으로 5위권 안에 들고 있어 앞으로의 흥행 전망 역시 기대된다. 특히 '에이리언: 로물루스', '트위스터스' 등 큰 규모의 할리우드 블록버스터 영화를 비롯해 한국 영화 '파일럿', '행복의 나라', '빅토리' 등 쟁쟁한 작품들 사이에서 일궈낸 성과라 더욱 뜻깊다. 무엇보다도 재개봉으로 흥행 신화를 썼던 '남은 인생 10년'이 재개봉 당시 첫날 약 7900명을 동원하며 재개봉 스코어 42만(누적 56만)을 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['도합 9단' 김우빈, 전자발찌 전과자 단숨에 제압…시민상 수상('무도실무관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000677609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000677609"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 영화 &lt;무도실무관&gt;이 콤비 포스터와 메인 예고편을 공개했다. 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화 &lt;무도실무관&gt;이 무도실무관 김우빈과 보호관찰관 김성균의 활약을 예고하는 콤비 포스터와 메인 예고편을 공개했다. 먼저, 공개된 콤비 포스터는 서울의 주택가를 배경으로 무도실무관과 보호관찰관으로 출동 복장을 갖춰 입고 있는 이정도와 김선민의 모습이 시선을 사로잡는다. 어깨동무를 한 채 환하게 웃고 있는 두 사람은 한눈에 보기에도 끈끈한 팀워크를 자랑, 2인 1조로 서로를 백업하며 보여줄 콤비 케미스트리에 대한 기대를 높인다. 또한, 곳곳에 보이는 위치를 알려주는 표시등과 배터리 잔량 표시는 전자발찌 대상자들의 소재를 실시간으로 모니터링하며 범죄를 사전에 예방하기 위해 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누아르의 재현과 불발된 멜로, <리볼버>의 과도한 경직이 감추는 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053375"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복수하는 여자의 손에는 리볼버가 들려 있다. 이 리볼버는 2년 전 하수영(전도연)이 연인을 대신해 비리를 덮어쓸 때 7억원의 보상을 약속하는 구두계약이 녹음되어 있던 핸드폰과 맞바꾼 것이다(두 사물이 직접 교환된 건 아니지만 리볼버는 여자가 데이터 복구에 실패한 핸드폰을 버리고 빈손이 되었을 때 찾아온다. 리볼버는 과거를 냉담하게 처리할 수 있는 자만이 그 대가로 얻을 수 있는 것이다). 그녀의 손에 들린 것은 일을 쉽게 해결해줄 힌트 대신 일을 더 어렵게만 만들게 될 무기다. 앞으로 그녀와 대면하게 되는 모두가 그녀를 골치 아파할 것이다. 수영은 스치는 인연마다 사사롭게 얽혀 있고, 정윤선(임지연)을 제외하면 거의 모든 이들이 그녀에게 적대감을 비친다. 실연, 원망, 동경, 동질감 그게 무엇이든 총구 앞에서는 평등해지는 것처럼. 그러나 이들이 사나워지는 것은 반대로 수영의 반응이 지나치게 경직되어 있기 때문이기도 하다. 수영은 자신의 요구를 순진하게 관철하면서 탑을 오르는 사람이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다시 돌아갈 순 없으리, <리볼버>와 아파트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053374"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의 종결부에서 오승욱 감독은 스스로 “1990년대 중반 연출부 일을 할 때 최대의 관심사”였다고 밝힌 충무로의 선대 감독 김기영의 한 장면에 접근한다. 하수영(전도연)이 한손에 돈가방을 들고 결말의 무대인 화종사를 내려갈 때, 그녀 옆에선 그레이스(전혜진)가 앤디(지창욱)의 휠체어를 힘겹게 밀고 있다. 하수영이 휠체어에 탄 앤디를 산 위에 올려둔 것처럼 그레이스도 방향을 뒤집어 같은 행위를 반복한다. 하지만 절 앞마당에 깔린 파쇄석 때문에 잘 밀리지 않는다. 휠체어 바퀴가 자꾸만 헛돌고 그레이스의 하이힐은 돌밭 사이에 박혀버린다. 그 와중에 그레이스와 앤디가 실은 모자 관계였다는 사실이 드러난다. 범죄영화의 클라이맥스라기엔 좀 황당한 광경이다. 돈을 건네받은 쪽의 정서는 생각보다 건조하고, 돈을 넘겨준 쪽은 엉뚱한 곳에 힘을 쏟고 있다. 공통점이 있다면 두 여자는 지금 손에 인생의 무거운 짐을 붙잡고 있다는 것이다. 에 깃든 김기영의 흔적은 &lt;고려장&gt;에서 찾을 수 있다. 오승욱은 늙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허세가 자세가 될 때,  <리볼버>의 영화적 품위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053373"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오승욱의 &lt;리볼버&gt;는 드라마의 성질과 장르의 본질을 따르는 척하면서 거스른다. 드라마의 얼개는 있지만 극적인 충격은 없다. 대신 묘사가 있다. 시각적 층위에서 드라마의 극성이 사라진 부분을 자세히 묘사함으로써 극적 수사를 대신한다. 그게 상당수 관객의 심기를 건드렸다. 폼을 잡으며 허세를 부리는 재수 없는 영화, 겉만 그럴싸하며 알맹이는 없는 인물들만 나오는 영화라는 비판을 받았다. 그런데 그게 삶의 본질이 아닐까라는 겸손한 통찰을 품고 있다. 우리가 영화를 통해 인간을 이해하는 통로인 극적 장치, 클리셰, 선입견 등을 동원하면 안된다는 강박감의 발로로서 우리가 이해하고 싶은 명쾌한 방법론을 거부하고 궤도를 이탈한 채 인간의 이해는 클리셰를 넘어서는 곳에 있을 수 있다는 신중한 묘사를 취한다. 굉장한 척 보이지만 실은 시시한 것들을 묘사하면서 이 영화는 영화적 품격이라는 걸 성취하고 있다. 그 수법이 치밀하고 성실하며 다양한 장인적 기예를 포함하고 있어 연출과 연기, 촬영 등 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모난 돌이라 어여쁘다, <리볼버>의 이상함이 반가운 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053372"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가 25만 관객(8월20일 기준)을 모으며 지난해 추석 &lt;거미집&gt;의 충격적인 흥행 부진을 반복하고 있는 듯하다. 한국형 장르물의 대들보처럼 여겨지던 감독들의 야심작이 관객에게 냉담히 외면받고 있다. 한국영화가 불쌍하다거나 이 상황이 안타깝다는 이유만으로 &lt;리볼버&gt;를 다시 호명하려는 것은 아니다. &lt;리볼버&gt;를 보며 느낀 모종의 이상함과 엇나감, ‘오승욱은 영화를 왜 이렇게 찍었지?’라는 관객으로서의 응어리, 그래서 이 영화를 어떻게 평가해야 하는지에 대한 곤란함을 지금이나마 다소 해소해보고 싶은 영화 주간지의 욕심이 이번 특집기사를 불렀다. 그렇다면 조금 구체적으로 다시, &lt;리볼버&gt;는 왜 다시 말해져야 하는가. 이상하게 들리겠지만 그 답은 &lt;리볼버&gt;를 향한 원색적 비난으로부터 시작해야 한다. 단출하게 말하자면 &lt;리볼버&gt;는 이상하다. 어쩌면 사실 그냥 잘 못 만든 영화처럼 보이기도 한다. 누아르의 비장미는 과장된 캐릭터들의 촌극에 묻혀 휘발되고, 이스턴 프로미스와 임석용(이정재)에 얽힌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[특집] 총알은 남아있다, <리볼버>로 돌아보는 ‘한국영화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053371"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[는 굳이 돌아봐야 할 영화일까. 별달리 흥행하지 못했고 공개 당시 평단의 압도적 지지도 없었으며 유수의 영화제에서 수상하지도 않았다. 겉으로 보기엔 그저 흘려보낼 수 있는 이 영화를 다시 봐야 할 이유가 있을까. 이번 &lt;리볼버&gt; 특집기사는 그 이유가 있지 않냐고 제언하는 자그마한 항변에 가깝다. 우선 이우빈 기자는 &lt;리볼버&gt;의 이상함이 근래 한국영화가 진정 갖춰야 할 미덕이라고 주장하며 논의의 기반을 닦았고, 김영진 평론가는 “결코 무시할 수 없는 영화적 성과로 길이 평가받을 작품”이라는 찬사를 아끼지 않았다. 김병규 평론가는 “비로소 오승욱의 두 번째 챕터가 열렸음을 보여주는 영화”라며 &lt;리볼버&gt;가 한국영화의 아파트란 공간을 어떻게 변주했는지 살폈다. 그리고 김예솔비 평론가는 리볼버를 든 하수영(전도연)의 이미지를 불발된 멜로의 변형으로 흥미롭게 간주했다. 개봉 시기가 지난 영화를 뒤늦게 지면에 불러오는 욕심을 통해서라도 &lt;리볼버&gt;의 문제적인 지점들이 다시 격발하길 바란다. *이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태오, 美 액션영화 '카로시' 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000317360"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 유명 영화 배급사와 '존윅' 제작사의 협업 작품 배우 유태오가 글로벌 행보를 이어간다. 소속사 씨제스 스튜디오는 29일 "유태오가 할리우드 영화 '카로시'(감독 타카시 도셔)의 주연으로 발탁됐다"고 밝혔다. 이는 미국 유명 영화 배급사 라이언스 게이트와 '존윅' 제작사 87 일레븐 엔터테인먼트사의 협업으로 제작되는 액션 스릴러물이다. 앞서 유태오는 지난 3월 국내 개봉한 영화 '패스트 라이브즈'(감독 셀린 송)를 통해 한국 배우 최초로 제77회 영국 아카데미상시상식(BAFTA) 남우주연상 후보에 오르는 쾌거를 거뒀다. 이어 그는 미국 골드하우스가 발표한 올해 가장 영향력 있는 아시아 100인 'A100'에도 선정되며 자신의 입지를 넓혀갔다. 또한 유태오는 최근 미국 영화예술과학아카데미(AMPAS) 신입 회원으로 초청됐고 미국 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 리크루트' 시즌2'의 주연으로 캐스팅됐다. 이렇게 글로벌한 행보를 이어가고 있는 그가 '카로시'에서 어떤 새로운 매력을 발산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심은경 '더 킬러스', 연이은 유수 해외영화제 초청 낭보..쏟아진 호평까지(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717176"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 킬러스'가 제23회 뉴욕아시아영화제, 제28회 판타지아영화제 등 유수의 해외 영화제에 초청됐다. 김종관, 노덕, 장항준, 이명세 감독의 참여로 주목받고 있는 영화 '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 ‘더 킬러스’를 대한민국 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지. 20세기 미국 대표 화가로 손꼽히는 에드워드 호퍼의 대표작 ‘밤을 지새우는 사람들’(Nighthawks)을 비롯해 다양한 예술작품들의 탄생에 영감을 준 어니스트 헤밍웨이의 단편 '살인자들(The Killers)'을 공통된 모티브로 해 4인의 실력파 감독이 다채로운 색깔을 입혔다. 이번 프로젝트에는 심은경을 필두로 연우진, 홍사빈, 지우, 이반석, 오연아, 장현성, 곽민규, 이재균, 고창석, 김금순 등이 총출동했다. 네 명의 감독 이외에도 윤유경 감독, 조성환 감독의 작품까지 총 6편으로 제작됐으며 그 중 4편의 영화가 극장을 통해 먼저 공개되고, 추후 온라인 VOD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남진, 스스로 금수저를 인정한 이유 [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000233925"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오빠, 남진' 남진이 스스로 금수저를 물고 태어났음을 인정했다. 이를 깨우치고 인정한 순간을 기점으로 곱절로 노력했고, 한 뼘 더 성장했다는 그다. 29일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '오빠, 남진'(감독 정인성) 주연 배우인 가수 남진의 인터뷰가 진행됐다. '오빠, 남진'은 남진의 데뷔 60주년을 기념하는 팬 헌정 영화다. 남진의 데뷔 시절부터 현재까지의 서사를 담았다. iMBC연예와 만난 남진은 "스스로를 돌아보게 되더라. 나이 먹고 드물게 왕성하게 활동한 편이다. 이번 다큐를 통해 스스로를 돌아볼 기회가 처음 생겼다. 감동적이더라. 20년 전 내 모습을 처음 봤다. 수십 년만"이라며 "세월이 인생을 가르치더라. 60년 하고 보니까 이것 또한 행운이자, 축복이다. 본인의 노력도 당연하지만, 팬들 사랑 덕분인 점을 또 느꼈다"고 소감을 밝혔다. 이어 남진은 "옛날 내 모습 보니 웃음이 나더라. 싱싱하더라. 과일로 말하자면 풋사과나 다름없다. 귀엽더라. 그 시절과 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린 데뷔한 '겨울연가' 윤석호 감독의 멜로, 어떨까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007759010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007759010"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한류 열풍의 주역인 윤석호 감독이 늦깎이 영화감독으로 데뷔했다. 그의 국내 첫 연출 영화인 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 40대 중반의 남녀 주인공을 내세운 '힐링 멜로' 영화로, 윤 감독 특유의 '느림의 미학'을 드러낸 작품이다. 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 주연 배우인 김지영, 배수빈과 함께 윤석호 감독이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와 준우가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로. '가을동화' '겨울연가' '여름향기' '봄의 왈츠' 등의 작품으로 2000년대 한류 열풍을 일으켰던 윤석호 감독의 국내 첫 영화 연출 데뷔작이다. 일본 작가 이부키 유키의 동명 원작을 영화화한 작품이다. 이날 윤석호 감독은 "영화계에 데뷔한 신인 감독 윤석호"라고 자신을 소개했다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라트라비아타’ 감독, 김지영 캐스팅 이유 “복길이 탓 억척 이미지 있지만…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891363"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석호 감독이 배우들을 향한 믿음을 드러냈다. 8월 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 윤석호 감독, 김지영, 배수빈이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 이날 윤석호 감독은 김지영을 섭외한 이유를 묻자 "여주인공이 겉모습은 굉장히 억척스럽지만 과거의 아픔을 갖고 있는 복합적인 연기가 필요했다. 김지영 배우는 복길이를 했기 때문에 억척스러운 이미지를 갖고 있다. 제가 보기엔 여성스럽고 고우니 연출자로서 억척 이미지와 섞으면 잘 맞을 것 같다고 생각했다"고 전했다. 또 배수빈에 대해선 "제가 본 모니터 속 배수빈 배우는 빌런 연기를 많이 했다. 근데 눈매가 사슴눈이라 모성 본능을 자극할 수 있는 외로움과 슬픔, 우울함이 느껴지기도 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“영화로 보는 여성 인권, 노인 성폭력을 고발하다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001064500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001064500"/>
        <updated>2024-08-29T10:08:26.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성가족인권상담센터 한삶이 ‘영화로 보는 여성인권’ 참여자를 다음달 3일까지 모집한다. 강원인권사무소와 공동 주최하는 이번 상영회는 ‘여성의 나이듦과 노인 성폭력 바라보기’를 주제로 다음달 6일 춘천국립박물관 강당에서 열린다. 이날 상영회는 임선애 감독의 영화 ‘69세’를 상영한다. 여성 노인들이 성폭력 피해를 당하고도 문제 제기조차 못하는 현실을 그린 영화는 2020년 제21회 올해의 여성영화인상 감독상을 받으며 사회적 반향을 일으켰다. 영화 상영 이후에는 관람 후기 및 집담회가 진행된다. 이경순 춘천여성민우회 대표의 진행 아래 참석자들은 여성 노인을 무성적 존재로 보는 사회적 편견을 고발하고, 여성 노인 성폭력 문제 인식을 제고한다. 참가 신청은 선착순 마감된다. 관련 문의는 (033)257-4687.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겨울연가' 윤석호 감독 "트렌드 좇을 필요 없어…다양성 있어야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758977"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '가을동화' '겨울연가'를 연출한 윤석호 감독이 앞으로도 트렌드를 따르지 않고 자신만의 색깔을 유지하고 싶다는 바람을 드러냈다. 윤석호 감독은 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 "계속 헤쳐 나가려면 내가 할 수 있는 작은 영화를 만드는 게 중요하다고 생각한다"며 "이번에도 예산은 크게 안 들었는데 아까 오기 전에 인터뷰에서 좋아하는 영화 네 개를 얘기하는 인터뷰였는데 하다 보니 다 옛날 영화더라, '러브스토리'나 '남과 여' 같은 옛날 영화들을 얘기하게 된다"고 말했다. 이어 "트렌드를 보고는 있지만 그걸 쫓아갈 필요는 없다, 내가 옳다고 생각하고 가치관이 형성된 대로 간다, 이 영화도 제목을 '아다지오'로 해서 제천국제음악영화제에서 상영했는데 아다지오가 주는 느림의 미학이 있다"며 "나는 그걸 좋아하고 스피드하게 돌아가고 강하게 돌아가는 세태 속에서 제가 옳다는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라트라비아타’ 배수빈 “우울증 캐릭터 위해 금식+외출 자제”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891360"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배수빈이 우울증 캐릭터를 연기하기 위한 고충을 토로했다. 8월 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 윤석호 감독, 김지영, 배수빈이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 배수빈은 극 중 자신을 구해준 영희에게 클래식 음악을 가르쳐 주며 상처 입은 마음을 회복해 가는 준우 역을 맡았다. 이날 배수빈은 "촬영 장소인 제주도의 삶이 힘들었다. 준우는 우울증이 있고 고립된 정신상태를 가지고 있기 때문에 촬영 한 달 전쯤부터 계속 간헐적 금식을 했다. 밖에도 안 나가고 저 자신을 고립시켰는데 막상 제주도에 가서 넓은 바다와 하늘을 보니까 갑자기 기분이 너무 좋아지더라"고 회상했다. 이어 "계속 우울한 감정을 유지하고 싶은데 지영 선배님은 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임영웅과 다른 의미” 60년 역사 담긴 ‘오빠, 남진’[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985253"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“의미가 다릅니다. 흑백시절부터 냄새나는 분장실에서 공연했던 것과 비교를 할 수 없어요. 임영웅의 영화도 재미있을 겁니다” 가수 남진은 임영웅과 비슷한 시기에 영화를 개봉하는 것에 대해 이렇게 말했다. 임영웅은 내달 4일 개봉하는 남진의 영화보다 7일 먼저 실황 영화를 개봉했다. 남진은 29일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 스포츠경향과 만나 영화 ‘오빠, 남진’에 관한 질문에 답했다. 영화 ‘오빠, 남진’에는 광주, 성남, 인천을 비롯해 서울, 부산 등에서 진행된 60주년 콘서트 현장이 생생하게 담겼다. 이와 함께 ‘님과 함께’, ‘가슴 아프게’ 등 대표곡을 어쿠스틱 버전으로 재해석한 특별한 무대도 담겼다. 올해 데뷔 60주년을 맞은 남진은 처음으로 영화를 통해 팬들과 만난다. 그는 영화를 개봉하는 소감에 대해 “다큐를 통해 나도 나를 되돌아볼 수 있었다. 60년 전 나의 모습을 처음 보니 감동했다. ‘이렇게 긴 세월을 할 수 있는 것도 행복이구나, 축복이구나’ 싶었다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 하고 싶어’ 빛난다, 데이지 리들러[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357742"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 데이지 리들러가 빛난다. 그가 표현한 고독과 성장이 잔잔한 위로로 와닿는 ‘죽고 싶지만 사랑은 하고 싶어’다. ‘죽고 싶지만 사랑은 하고 싶어’(감독 레이철 램버트)는 하루하루 무미건조하게 일상 속에서 자신의 죽음을 상상하며 자극을 얻는 프랜이 어느 날 직장에 새로 온 로버트를 만나게 되면서 겪게 되는 일들을 담은 영화다. 제39회 선댄스 영화제 US 드라마틱 경쟁 부문, 제27회 판타지아 국제 영화제 카메라 루시다 경쟁 부문 등에 초청됐다. 레이철 램버트 감독은 이 작품으로 인디와이어가 발표한 ‘떠오르는 여성 영화 감독 28인’에 선정됐다. 프랜의 시선으로 진행되는 영화는 평범하면서도 독특한 매력을 뿜어낸다. 내향적인 프랜의 단순한 일상과 상상 속 이미지를, 아름다운 미장센과 현악기 선율의 OST로 담아냈다. 극적이지 않지만, 잔잔하게 여운을 남긴다. 팬데믹 시대를 지나왔기에 어쩌면 공감할 포인트가 많다. 혼자이고 싶으면서도 연결되고 싶어하고, 인간 관계 속에서 느껴지는 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태오, 할리우드 액션 영화 '카로시' 주연 발탁…'존 윅' 제작사와 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307793"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 할리우드 영화 '카로시'의 주연으로 캐스팅 됐다. 29일 소속사 씨제스에 따르면 유태오는 미국 유명 배급사 라이언스 게이트와 '존윅' 제작사인 87 일레븐 엔터테인먼트사의 협업으로 제작되는 액션 스릴러물 '카로시'에 출연한다. 유태오는 제96회 미국 아카데미시상식 최우수 작품상, 각본상 후보에 오른 '패스트 라이브즈'에서 주연으로 활약하며 미국 무대를 비롯해 해외에 얼굴을 알렸다. 이 작품에서의 열연으로 한국 배우 최초 제77회 영국 아카데미상시상식(BAFTA) 남우주연상 후보에 오르기도 했다. 최근 미국 영화예술과학아카데미(AMPAS) 신입 회원으로 초청돼 아카데미 시상식 투표권도 얻었다. 영어와 독일어가 능통한 유태오는 올해부터 해외 활동에 주력하고 있다. 미국 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 리크루트' 시즌2'의 주연으로 캐스팅된 데 이어 '카로시'를 영화 차기작으로 선택해 글로벌 활동에 박차를 가한다. 특히 '카로시'는 '존 윅' 제작사가 제작에 참여해 유태오의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈X김성균 ‘무도실무관’,  콤비 플레이 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357740"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 신작 ‘무도실무관’의 콤비 포스터가 공개됐다. ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관‘으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 29일 공개된 콤비 포스터는 서울의 주택가를 배경으로 무도실무관과 보호관찰관으로 출동 복장을 갖춰 입고 있는 이정도와 김선민의 모습이 시선을 사로잡는다. 어깨동무를 한 채 환하게 웃고 있는 두 사람은 한눈에 보기에도 끈끈한 팀워크를 자랑, 2인 1조로 서로를 백업하며 보여줄 콤비 케미스트리에 대한 기대를 높인다. 또 곳곳에 보이는 위치를 알려주는 표시등과 배터리 잔량 표시는 전자발찌 대상자들의 소재를 실시간으로 모니터링하며 범죄를 사전에 예방하기 위해 불철주야 노력하는 이들의 이야기에 대한 흥미로움을 높인다. 여기에 배터리 방전, 추적 장치 훼손 등의 문구는 이정도와 김선민이 마주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민→정해인, 개봉 2주차에 부산·대구 관객과 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758969"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완) 주역들이 개봉 2주 차 주말에 부산, 대구 관객들을 만난다. 29일 배급사 CJ ENM에 따르면 '베테랑2'는 개봉 2주 차를 맞이하는 오는 9월 21일과 22일 양일간 무대인사를 진행, 배우 황정민, 정해인, 장윤주, 정만식, 신승환, 오대환 그리고 류승완 감독이 이 자리에 참석한다. 먼저 9월 21일 진행되는 부산 무대인사는 메가박스 사상을 시작으로 롯데시네마 부산본점, CGV 서면, 롯데시네마 센텀시티, CGV 센텀시티까지 부산 곳곳을 돌며 배우와 감독이 '베테랑2'를 선택해 준 관객들에게 감사 인사를 전할 예정이다. 이어 다음날인 22일은 롯데시네마 대구광장에서 시작, CGV 대구아카데미, CGV 대구한일, CGV 대구, 메가박스 대구신세계(동대구)까지 다양한 극장을 방문한다. 영화 개봉을 기다리고 있던 부산, 대구 지역 관객들의 뜨거운 성원 속에서 진행될 이번 무대인사는 오늘부터 극장별 사이트 및 애플리케이션에서 순차 예매 오픈될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜로 장인 윤석호 감독, 韓 스크린 데뷔작 ‘라트라비아타’로 보내는 위로 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000891357"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석호 감독이 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'를 들고 12년 만에 국내 팬들 곁으로 돌아왔다. 8월 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호) 언론시사회가 진행됐다. 이 자리에는 윤석호 감독, 김지영, 배수빈이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로. 드라마 '가을동화', '겨울연가' 등으로 한류 열풍을 일으킨 윤석호 감독의 첫 국내 스크린 연출작이다. 김지영은 상처투성이지만 겉으로는 씩씩하고 밝은 모습을 보여주는 영희 역을, 배수빈은 자신을 구해준 영희에게 클래식 음악을 가르쳐 주며 상처 입은 마음을 회복해 가는 준우 역을 맡았다. 이날 윤석호 감독은 드라마 '사랑비'(2012) 이후 오랜만에 국내 팬들과 만나는 소감을 묻자 "'겨울연가' 이후 회사를 만들고 뮤지컬도 했다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석호 감독, 깜짝 하트~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147926"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 윤석호 감독이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지영 "멜로 상대 배수빈, '밥 먹자' 해도 피해서 섭섭할 뻔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758940"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'의 주연 배우 김지영이 상대역 배수빈과의 에피소드를 전했다. 김지영은 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 배수빈과의 호흡에 대해 "영화에서처럼 배수빈을 귀찮게 괴롭혔다"고 운을 뗐다. 김지영은 "배수빈은 철저히 그 인물로 그 기간에 그렇게 살았다, '선배님 저는 쉬고 싶어서요' '식사하고 싶지 않아서요' '살을 좀 빼고 싶어서요' 하면서 저를 피했다"며 " 섭섭할 찰나에 정말 귀찮았는지 밥을 한 번 먹어주더라"고 말해 웃음을 줬다. 그러면서 "배수빈 보면 분위기 있고 잘생겼다, 내가 계속 '잘생겼어' 이래서 되게 부담스러웠을 것 같은데 영희로서 준우를 인간적으로 사랑하고, 남자로서는 당연히 사랑할 수밖에 없었을 것이다, 잘 표현이 됐을 것 같다"고 덧붙였다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈-김지영 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 러블리한 커플!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147925"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 배수빈과 김지영이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈-김지영 ‘하트로 만든 환상 케미~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147924"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 배수빈과 김지영이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 많은 기대 바래요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147923"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 배수빈, 김지영, 윤석호 감독이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지영, 손하트로 매력 발산~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147922"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 김지영이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지영 ‘볼수록 빠져드는 매력~’29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147921"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 김지영이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지영, 우아한 꽃무늬 드레스~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147920"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 김지영이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“느림의 미학”...‘라트라비아타’ 윤석호 감독 스크린 도전[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357727"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석호 감독이 한국 스크린에 도전장을 냈다. 김지영 배수빈과 손잡고 느림의 미학을 담은, 음악힐링 영화로 돌아온 것. 29일 서울 CGV 용산 아이파크몰에서 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 시사회 및 간담회가 열렸다. 윤석호 감독과 배우 김지영 배수빈이 참석했다. ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’는 마음속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와 준우가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로 영화다. 드라마 ‘가을동화’ ‘겨울연가’ ‘여름향기’ ‘봄의 왈츠’ 계절 시리즈를 보여준 윤석호 감독의 첫 국내 스크린 연출작이다. 앞서 감독은 2020년 마시마 히데카즈, 사나다 마스미 주연의 ‘마음에 부는 바람’을 통해 일본에서 첫 스크린 연출을 맡은 바 있다. 윤석호 감독은 “코로나 때문에 힘들었고 어머니도 아프고 굉장히 우울했다. 일본에서 영화를 했지만, 한국에서도 하고 싶었다. ‘다정함이 과학’이란 책을 읽었는데, 사람끼리의 다정함이 치유를 할 수 있다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈, 女心 저격 하트~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001147919"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’ 언론시사회에 참석한 배수빈이 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 김우빈, 전자발찌 범죄자 잡는다…김성균과 찰떡 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005823000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005823000"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우빈이 영화 ‘무도실무관’을 통해 통쾌한 액션을 선보인다. 오는 9월 13일 첫 공개되는 넷플릭스 영화 ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈 분)가 보호관찰관 김선민(김성균 분)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관‘으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화. (사진=넷플릭스) 29일 공개된 콤비 포스터는 서울의 주택가를 배경으로 무도실무관과 보호관찰관으로 출동 복장을 갖춰 입고 있는 이정도와 김선민의 모습이 시선을 사로잡는다. 어깨동무를 한 채 환하게 웃고 있는 두 사람은 한눈에 보기에도 끈끈한 팀워크를 자랑, 2인 1조로 서로를 백업하며 보여줄 콤비 케미스트리에 대한 기대를 높인다. 또한 곳곳에 보이는 위치를 알려주는 표시등과 배터리 잔량 표시는 전자발찌 대상자들의 소재를 실시간으로 모니터링하며 범죄를 사전에 예방하기 위해 불철주야 노력하는 이들의 이야기에 대한 흥미로움을 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겨울연가' 윤석호 감독, 영화 데뷔 "자본 논리 맞추기 어려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758919"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가을동화' '겨울연가' 등을 연출한 윤석호 감독이 영화감독으로 데뷔했다. 윤석호 감독은 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 약 12년간의 공백 뒤 영화로 컴백한 것에 대해 "드라마는 약간 아이러니하게도 '겨울연가'할 때 제작비가 굉장히 쌌다, 스태프, 배우들까지 모든 게 한류가 생기긱 전이었다, 한류가 생기고 나서 제작비가 너무 올랐다"고 운을 뗐다. 이어 "(드라마를)외국에 수출하면서 (가격이)오르다 보니 투자를 받아야 한다, 투자받으면 상업성을 띨 수밖에 없고 자본의 논리에 기획을 맞춰야 하고, 방송국도 OTT 시장 때문에 많이 약화했다, 모든 그런 것을 보면서 제가 거기 맞출 수 없더라"라며 "드라마를 하려면 그런 류 드라마를 해야 할 것 같은 분위기가 되고 내가 좋아하는 취향이나 이런 것과는 괴리감이 생겼다"고 설명했다. 또한 윤 감독은 "또 드라마 PD들은 영화에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복길이'처럼 억척스러운 김지영→배수빈의 힐링 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001765725"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' 감독이 김지영과 배수빈을 캐스팅한 이유를 전했다. 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 윤석호 감독, 배우 김지영, 배수빈이 참석했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영 분)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로를 그린다. 드라마 '가을동화', '겨울연가', '여름향기', '봄의 왈츠'로 '사계 시리즈'를 완성했던 윤석호 감독은 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'를 통해 처음으로 한국 영화에 도전했다. 앞서 2020년 일본 영화 '마음에 부는 바람'을 선보였던 윤 감독은 "일본에서 영화를 했지만 한국에서도 연출을 하고 싶었다. '다정함의 과학'이라는 책을 보고 그 전에 생각했던 영화 소재 1번이 여름이었다"며 "이 시대에 이런 영화를 만들면 어떨까 싶어서 시나리오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽이다 끝난다... 인도 야간열차에서 벌어진 무자비한 살인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444440"/>
        <updated>2024-08-29T09:11:03.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;킬&gt; 포스터. ⓒ 올랄라스토리 인도 최고의 특수부대인 국가안보경비대 소속의 암릿은 사랑하는 연인 툴리카를 따라 델리행 열차에 오른다. 동료 비레시와 함께였다. 툴리카는 굴지의 운송 회사 사장인 아버지의 강권 아래 정략 약혼식을 올리고 가족과 함께 델리로 향하고 있었다. 그런데 갑자기 무장 강도가 출현해 한순간에 열차가 혼란에 빠진다. 파니가 이끄는 강도단은 마체테 등으로 무장한 채 승객들을 무차별로 도륙하기 시작한다. 앞뒤 없이 마구잡이로 때리고 죽이는 와중에 1등 칸에 있던 툴리카네 가족이 위험에 빠진다. 한편 뒤쪽에 있던 암릿과 비레시는 강도단을 하나둘 무찌르며 상황을 파악하려 애쓴다. 와중에 파니의 아빠가 이끄는 본대가 열차에 탑승한다. 이 수십 명의 무법자 집단은 혈연관계를 형성하고 있었다. 결국 붙잡히고 마는 암릿과 비레시, 제아무리 최고의 특수부대원이라도 수십 명의 무장 강도를 무찌르는 건 어려운 일. 그런데 그때 암릿의 눈앞에서 파니가 툴리카를 잔혹하게 죽인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태오, 美 액션영화 '카로시' 주연 낙점…'존 윅' 제작사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014901542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014901542"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 할리우드 액션 영화 주연으로 나서며 글로벌 행보를 이어간다. 소속사 씨제스엔터테인먼트는 유태오가 다카시 도셔 감독이 연출하는 '카로시'의 주인공에 낙점됐다고 29일 밝혔다. 할리우드 프랜차이즈 액션물인 '존 윅'을 만든 87일레븐 프로덕션이 제작하는 작품으로, 유태오가 맡은 역할이나 구체적인 스토리는 추후 공개된다. 유태오는 지난해 개봉한 셀린 송 감독의 '패스트 라이브즈'에서 주인공 해성 역을 소화해 세계적으로 주목받았다. 이 작품은 미국 아카데미, 골든 글로브 등 굵직한 시상식에서 작품상과 각본상 등 후보에 올랐고, 유태오는 한국 남자 배우로는 최초로 영국 아카데미 시상식 남우주연상에 노미네이트됐다. 이후 첩보 장르의 넷플릭스 시리즈 '더 리크루트' 시즌 2 출연을 확정하며 해외로 활동 반경을 넓히고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 예산 늘어난다는데... 지역영화는 여전히 '홀대']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444438"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 문화체육관광부(장관 유인촌, 이하 '문체부') 예산안이 27일 국무회의를 통과해 국회에 제출된 가운데, 영화계가 지속적으로 요구한 핵심 사안이 제대로 반영되지 않았다는 지적이 나오고 있다. 문체부는 2025년 예산안이 7조 1214억 원으로 편성됐다며 이는 2024년 대비 1669억 원, 2.4% 증가한 규모로, 윤석열 정부의 세계 문화 강국 도약 의지가 반영된 결과물이라고 밝혔다. 구체적으로 콘텐츠 관련 부분 예산은 1조 2995억으로 올해 1조 2800억 대비 1.5% 인상했다고 밝혔으나 전체 예산에서 차지하는 비중은 올해 18.4%보다 0.2% 떨어진 18.2%였다. ▲  2025년 문체부 예산안 ⓒ 문체부 제공 "중예산 영화 지원만큼 독립영화 지원해야" 문체부가 보도자료를 통해 밝힌 영화산업 핵심 증가 예산안은 3가지다. ▲중예산 영화 제작지원에 100억 원 신설 ▲기획개발지원이 26억 원으로 10억 증가 ▲영화제 지원예산이 33억으로 5억 늘어난 것 등이다. 우선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소년시절의 너’ 2일만 10만 돌파..이름값 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005357701"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 청춘 영화 ‘소년시절의 너’가 개봉일 박스오피스 7위에 오른 데 이어 극영화 좌석판매율 1위를 기록, 누적 관객수 10만을 돌파했다. 영화는 세상에 기댈 곳 없는 우등생 소녀 ‘첸니엔(주동우 역)’과 가진 것 없는 양아치 소년 ‘베이(이양천새 역)’가 운명처럼 만나 서로를 지켜내며 삶을 찾아 나가는 청춘 표류 로맨스. 개봉 첫날 13,000명 이상의 관객을 동원하고 좌석판매율 21.6%를 기록, 극영화 좌석판매율 1위에 올렸다. 개봉 2일 째에는 누적 관객수 10만 관객을 거뜬하게 돌파하며 ‘청춘들의 인생영화’라는 명성에 걸맞은 흥행 청신호를 켜 눈길을 끈다. ‘소년시절의 너’는 좌석판매율 21.6%라는 높은 수치로 탄탄한 코어 관객층을 입증했을 뿐만 아니라, 예매율 역시 지속적으로 5위권 안에 들고 있어 앞으로의 흥행 전망 역시 기대된다. ‘에이리언: 로물루스’, ‘트위스터스’ 등 큰 규모의 할리우드 블록버스터 영화를 비롯해 한국 영화 ‘파일럿’, ‘행복의 나라’, ‘빅토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑' 황정민X정해인, 부산·대구 뜬다…개봉 2주차 무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000509591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000509591"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 13일 개봉 예정인 영화 '베테랑2'의 주역들이 개봉 2주차 주말, 부산과 대구 관객들을 만난다. ​ 올 하반기 관객들의 원픽 영화 '베테랑2'​가 무대인사를 통해 더 많은 관객들과 만날 것을 예고한다. 개봉 2주차를 맞이하는 9월 21일, 9월 22일 양일간 진행되는 이번 무대인사는 황정민, 정해인, 장윤주, 정만식, 신승환, 오대환 그리고 류승완 감독이 참석한다. 먼저 9월 21일 진행되는 부산 무대인사는 메가박스 사상을 시작으로 롯데시네마 부산본점, CGV 서면, 롯데시네마 센텀시티, CGV 센텀시티까지 부산 곳곳을 돌며 배우와 감독이 영화 '베테랑2'​을 선택해 준 관객들에게 감사 인사를 전할 예정이다. 이어 다음날인 22일은 롯데시네마 대구광장에서 시작, CGV 대구아카데미, CGV 대구한일, CGV 대구, 메가박스 대구신세계(동대구)까지 다양한 극장을 방문한다. 영화 개봉을 기다리고 있던 부산, 대구 지역의 관객들의 뜨거운 성원 속에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문경’ 힐링을 얻다, 평점 10점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000985241"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 개봉한 영화 ‘문경’이 스크린에서 경험할 수 있는 최고의 힐링을 선사해 CGV 골든 에그 지수 94%를 기록하고, ‘무해한 사람들의 따뜻한 연대기’라는 평과 함께 관객들의 호평을 이끌어내고 있다. 영화 ‘문경’은 쉼 없이 달려오다 번아웃된 직장인 문경이 충동적으로 떠난 경북 문경에서 만행 중인 비구니 스님 가은과 떠돌이 강아지 길순을 만나 2박 3일 동안 특별한 동행을 이어가는 이야기다. 개봉 후 네이버 누리꾼 평점 10점 만점과 CGV 골든 에그 지수 94%를 유지하는 등 관객과 언론, 평단 모두에서 호평이 쏟아졌다. 영화를 본 실관람객들은 “폭염과 열대야에 지친 심신에 위로와 힐링을 안겨주는 영화. 잔잔한 듯 하면서도 내면을 고동치게 하는 스토리, 전개, 연기, 연출, 영상미, OST 등으로 눈과 마음을 맑게 해주는 청량감을 맛볼 수 있습니다”, “지친 직장인에게 피톤치드로 휴식을 주는 영화.. 길순이도 넘 귀여움 ㅠㅠ”, “영화 보는 내내 문경에 가고 싶었어요” 등 극찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석호 감독 "'사랑비' 이후 12년 공백, 예술가로 한계 느껴 떠나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007758837"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가을동화'와 '겨울연가' 등 한류 드라마 연출로 사랑받았던 윤석호 감독이 국내에서 영화감독으로 데뷔했다. 그는 약 12년간 공백기를 가진 이유가 "예술가로서 한계를 느껴서 떠난 것"이라고 말했다. 윤석호 감독은 29일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)의 언론배급시사회 및 기자간담회에서 국내에서는 약 12년 만에 신작을 선보이게 된 이유를 묻는 말에 "'사랑비'까지 하고 뭐랄까, 작가로서 예술가로서 한계라고 할까 그런 것을 많이 느껴서 한국을 떠났다"고 말했다. 이어 "영국에서 일 년 있었다, 옥스퍼드 대학과 런던 대학에서 연구원으로 있으면서 한류 강의도 했고, 그러던 차에 일본에서 영화 제안이 와서 귀국해서 일본에서 영화를 준비하고 그것도 3~4년 걸렸다, 그 작업을 하고 기획하는데 부모님들이 몸이 편찮으셔서 그런 일들이 계속됐다, 공백이 생겼고 10년 정도 지났다"고 설명했다. 윤 감독은 "그래도 항상 마음은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["청계산댕이레코즈=조정석?"…'행복의 나라' 무대인사 브이로그 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004187064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004187064"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'의 주역 조정석과 특별한 인연을 가진 유튜브 채널 청계산댕이레코즈가 '행복의 나라' VLOG 유튜브를 공개했다. 영화 '행복의 나라'가 개봉 후 관객들의 성원에 보답하고자 무대인사를 진행했던 가운데, 청계산댕이레코즈가 제작한 VLOG에 '행복의 나라' 무대인사 현장과 응원 뮤직비디오가 담겨 화제다. 청계산댕이레코즈의 VLOG에는 영화 '행복의 나라'의 화기애애한 무대인사 현장과 영화에 출연한 배우 조정석, 유재명, 송영규, 박훈, 유성주, 임철형과의 만남이 생생하게 담겨 있어 눈길을 끈다. 일손이 부족하다는 친구의 부탁으로 '행복의 나라' 무대인사 현장에 방문한 청계산댕이레코즈는 대기 중인 배우들의 모습부터 팬 서비스에 몰입하는 모습까지 카메라에 담아냈다. 끝으로 무대인사를 하며 관객석 가까이 찾아가 즐거운 시간을 보내고 진심으로 감사한 마음을 전하는 '행복의 나라' 배우들의 모습과 김마스타의 호소력 짙은 보이스가 어우러져 잔잔한 감동을 자아낸다. 또한 청계산댕이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도실무관' 김우빈X김성균 2인1조 활약 예고..콤비포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003717148"/>
        <updated>2024-08-29T08:12:29.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무도실무관'의 콤비 포스터가 공개됐다. 넷플릭스 영화 '무도실무관'은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 먼저 공개된 콤비 포스터는 서울의 주택가를 배경으로 무도실무관과 보호관찰관으로 출동 복장을 갖춰 입고 있는 이정도와 김선민의 모습이 시선을 사로잡는다. 어깨동무를 한 채 환하게 웃고 있는 두 사람은 한눈에 보기에도 끈끈한 팀워크를 자랑, 2인 1조로 서로를 백업하며 보여줄 콤비 케미스트리에 대한 기대를 높인다. 또 곳곳에 보이는 위치를 알려주는 표시등과 배터리 잔량 표시는 전자발찌 대상자들의 소재를 실시간으로 모니터링하며 범죄를 사전에 예방하기 위해 불철주야 노력하는 이들의 이야기에 대한 흥미로움을 높인다. 여기에 배터리 방전, 추적 장치 훼손 등의 문구는 이정도와 김선민이 마주하게]]></content>
    </entry>
</feed>