<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-03T07:09:18.146Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어롱 상영 열풍, 혜리X박세완 ‘빅토리’ 극장서 봐야할 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893078"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 측이 꼭 극장에서 봐야 하는 이유 세 가지를 공개했다. 영화 '빅토리'(감독 박범수)는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리)과 미나(박세완)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기. '빅토리'를 극장에서 봐야 하는 첫 번째 이유는 영화를 더욱 특별하게 즐길 수 있는 특별 상영이다. '빅토리'는 극장에서 모두가 함께 노래를 부르며 영화를 관람하는 싱어롱 상영과 음악에 맞춰 불이 들어오는 응원봉 상영을 진행하고 있다. 90년대 추억의 명곡들을 큰 소리로 따라 부르고, 음악에 맞춰 신나게 응원봉을 흔들며 영화를 관람하는 특별한 경험은 '빅토리'만의 흥겨운 에너지를 극대화한다. 마치 콘서트에 온 듯 스트레스를 시원하게 날리며 응원 에너지를 흠뻑 받은 관객들의 폭발적인 반응이 이어지는 가운데, 특별 상영 회차를 늘려달라는 요구가 속출하고 있어 '빅토리' 특별 상영 열풍은 한동안 열기를 이어갈 전망이다. '빅토리'를 극장에서 봐야 하는 두 번째 이유는 극장에서 다 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] 강동원 ‘전,란’ 개막식 연다…첫 OTT영화 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377270"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 개막작으로 강동원 주연 영화 ‘전,란’이 선정됐다. 3일 오후 서울 중구 대한상공회의소에서는 제29회 부산국제영화제(BIFF) 개막 기자회견이 개최됐다. 이 자리에서는 올해 개·폐막작과 프로그램이 소개됐다. 이날 박도신 집행위원장 직무대행은 “개막작은 ‘전,란’이다. 한국영화를 대표하는 박찬욱 감독이 제작과 감독에 직접 참여했다. 출중한 실력의 영화인이 참여한 매력적인 사극이다. 화려한 개막을 여는 작품으로 적합하다”고 소개했다. 올해 개막작으로 선정된 ‘전,란’은 유년 시절부터 우정을 쌓은 양반가 외아들 종려(박정민)와 그의 몸종 천영(강동원)이 서로에게 칼끝을 겨누게 되는 내용의 사극 대작이다. 김상만 감독이 연출했고, 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여했다. 배우 강동원을 비롯해 차승원, 박정민, 진선규 등 호화로운 캐스팅도 기대 요소다. 특히 ‘전,란’은 넷플릭스가 투자 및 배급하는 작품으로, OTT 영화가 부산국제영화제서 처음으로 개막작으로 선정돼 눈길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIFF 집행위원장 "故이선균 추모전 개최..'기생충' '나저씨' 6편 상영"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005149272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005149272"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제에서 고(故) 이선균의 추모전이 열린다. 3일 오후 서울 중구 대한상공회의소 지하 2층 의원회의실에서는 제29회 부산국제영화제(BIFF) 기자회견이 진행됐다. 이 자리에는 박광수 이사장과 박도신 집행위원장 직무대행, 김영덕 아시아콘텐츠&amp;필름마켓위원장, 남동철 수석프로그래머 등이 참석했다. 개막작은 박찬욱 감독이 제작 및 시나리오에 참여한 넷플릭스 영화 '전,란'이 선정된 가운데, 고(故) 이선균의 추모전도 열린다. 지난해 12월 세상을 떠나 충격을 안긴 이선균을 추모하는 특별기획 프로그램 '고운 사람, 이선균'이 마련됐으며, 생전 그의 대표 출연작 6편을 상영하고 스페셜 토크 등이 열린다. 그에게는 '올해의 한국영화공로상'도 수여될 예정이다. 박도신 집행위원장 직무대행은 "'고운 사람'으로 이선균의 작품을 만나볼 수 있다. 지난해 갑작스럽게 떠난 고 이선균 배우를 기리고, 배우로서 그 분이 걸어왔던 연기 세계를 조명한다"고 밝혔다. 이어 "'파주'부터 '기생충']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29th BIFF' 방탄소년단 RM, 영화 '라이트 피플, 롱 플레이스' 들고 부산영화제 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188787"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단의 멤버 RM이 부산영화제에 진출한다. 3일 오후 서울 중구 세종대로 39에 위치한 대한상공회의소에서 제29회 부산국제영화제 개최 기자회견이 열렸다. 이날 기자회견에는 박광수 이사장, 박도신 집행위원장 직무대행, 남동철 수석프로그래머, 김영덕 마켓위원장이 참석했다. 방탄소년단의 리더인 RM의 솔로 앨범 제작기이자 군 입대 전 8개월 간의 사적인 기록을 담은 영화 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스'(이석준 감독)도 오픈 시네마 부문에 초청돼 야외 극장에서 관객을 만날 예정이다. 제29회 부산국제영화제는 오는 10월 2일부터 11일까지 영화의전당 일대에서 열흘간 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIFF "박찬욱 제작 '전,란' 개막작 최초 공개→故이선균 특별전, 6편 상영"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000510400"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 제작을 맡은 넷플릭스 영화 '전,란'이 올해 부산국제영화제 개막작으로 선정됐다. 제29회 부산국제영화제(BIFF) 개최 기자회견이 3일 오후 3시 30분 서울 상공회의소에서 열렸다. 이날 개∙폐막작을 비롯한 공식 선정작과 주요 이벤트, 아시아콘텐츠&amp;필름마켓을 포함한 주요 행사내용 등 올해 부산국제영화제의 세부 계획들이 발표됐다. 이날 박도신 집행위원장 직무대행은 "지난해 갑작스럽게 저희 곁을 떠난 고 이선균 배우를 기리고, 배우로서 그 분이 걸어온 연기 세계를 조명하는 자리를 마련했다. '파주'부터 '기생충', 드라마 시리즈 '나의 아저씨', 유작 '행복의 나라'까지 총 6편의 작품이 이번 특별전에서 상영된다"며 "앞서 전해졌듯 올해 한국영화공로상 수상자이기도 하다"고 덧붙였다. 이어 "개막작 '전,란'은 한국영화 대표하시는 박찬욱 감독님이 직접 제작과 각본에 참여했다. 매력적인 사극으로 강동원, 박정민, 차승원, 김신록 등 호화로운 배역이 매력적인 작품으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 BIFF, 강동원 주연·박찬욱 제작 넷플릭스 '전, 란' 개막작 선정 [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001767570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001767570"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['제29회 부산국제영화제'의 개막작이 넷플릭스 영화 '전, 란'으로 정해졌다. 3일 오후 서울 대한상공회의소에서 제29회 부산국제영화제(BIFF)의 공식 개최 기자회견이 진행됐다. 현장에는 박광수 이사회 이사장, 박도신 집행위원장 직무대행, 김영덕 마켓위원장, 남동철 수석프로그래머가 참석했다. 개최 기자회견에서는 개∙폐막작을 비롯한 공식 선정작과 주요 이벤트 그리고 아시아콘텐츠&amp;필름마켓을 포함한 주요 행사내용 등 올해 부산국제영화제의 세부 계획들이 처음으로 공개됐다. 개막작은 넷플릭스 영화 '전,란'을 선정했다. '전, 란'은 집안 노비들이 난을 일으키자 양반가 외아들(박정민 분)과 그의 몸종(강동원)이 서로에게 칼끝을 겨누는 내용의 사극이다. '전,란'은 강동원을 비롯해 박정민, 차승원, 김신록, 진선규, 정성일 등 호화 캐스팅이 눈길을 모은다. '심야의 FM' 김상만 감독이 연출했으며 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여했다. 이어 폐막작은 에릭 쿠 감독의 '영혼의 여행이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알엠(RM), '군백기' 중 '부국제' 핫데뷔.."BTS 리더의 사적 다큐" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263194"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 리더 알엠(RM)의 다큐멘터리 영화가 '부산국제영화제'에서 최초로 공개된다. 3일 오후 서울 중구 대한상공회의소에선 '제29회 부산국제영화제'(BIFF, 이하 '부국제') 기자회견이 열렸다. 박도신 집행위원장 직무대행, 박광수 이사장, 남동철 수석프로그래머, 김영덕 마켓위원장 등이 참석했다. 이날 '부국제' 측은 올해 주요 상영작들의 티저를 담은 영상을 공개했다. 여기엔 알엠의 다큐멘터리 영화 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스(Right People, Wrong Place)'가 포함돼 있어 이목을 집중시켰다. 이 작품은 알엠이 올 5월 발표한 솔로 2집 '라이트 플레이스 롱 퍼슨'(Right Place, Wrong Person)(감독 이석준) 제작기이자 그의 군 입대 전 8개월간 사적 기록을 담은 다큐멘터리이다. 알엠은 작년 12월 11일 현역 입대, 현재 군 복무 중인 만큼 팬들의 반가움을 자아냈다. 더욱이 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스'는 야외극장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박광수 이사장 “부국제가 잃어버린 것들 찾는 행사가 될 것”[29th BIFF]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986203"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제28회 부산국제영화제 박광수 이사장이 올해 영화제서 그동안 잃어버린 것들에 대해 찾아가는 시간이 될 거로 확신했다. 박광수 이사장은 3일 오후 서울 중구 대한상공회의소에서 진행된 제28회 부산국제영화제(이하 부국제) 개체기자회견에서 “올해는 영화제를 자세히 들여다보고 우리가 그동안 잃어버린 것들에 질문을 던지고 찾아가는 한해로 생각하기로 했다”고 밝혔다. 박 이사장은 “지난해 부국제가 각종 내홍 속에서도 송강호를 비롯한 여러 사람의 도움으로 무사히 끝났다”며 “내가 6월부터 임무를 시작했는데, 영화제의 전체적 조화와 균형, 영화제에 참여하는 관객여러분, 영화인, 해외게스트들을 면밀히 살피면서 어려운 시기에 잃어버린 것들을 찾아내고 복원시키는 것에 집중할 예정”이라고 말했다. 이어 “영화관과 마켓과 관계, 영화제 비전을 생각하는 새로운 방식들, 이를 테면 AI, OTT 등을 검토하면서 영화제 전체를 살펴봤다”며 ▲영화제 기간 종이 신문을 발행 ▲영화의전당 행 셔틀 버스 10분 단위로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29th BIFF' 강동원X박정민X박찬욱 제작 '전,란' 개막작 선정 "호화로운 한국 사극"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188786"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 부산영화제가 화려한 개막식을 소개했다. 3일 오후 서울 중구 세종대로 39에 위치한 대한상공회의소에서 제29회 부산국제영화제 개최 기자회견이 열렸다. 이날 기자회견에는 박광수 이사장, 박도신 집행위원장 직무대행, 남동철 수석프로그래머, 김영덕 마켓위원장이 참석했다. 올해 개막작은 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란'(김상만 감독, 모호필름·세미콜론 스튜디오 제작)이 선정됐다. '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들과 그의 몸종이 선조의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 작품이다. 신분은 천하지만 최고의 검술 실력을 가진 천영 역으로 강동원이, 천영을 몸종으로 들이는 조선 최고 무신 집안의 아들이자 무과 급제 후 선조의 호위를 맡게 되는 종려 역의 박정민 투톱 호흡을 맞췄고 이밖에 차승원, 김신록, 진선규, 정성일이 출연했다. '심야의 FM' 김상만 감독이 메가폰을 잡았고 박찬욱 감독이 제작에 참여, 신철 작가와 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원X박정민 ‘전,란’ 부산국제영화제서 최초 공개‥개막작 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893073"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전,란'이 부산국제영화제를 통해 최초 공개된다. 제29회 부산국제영화제 측은 9월 3일 서울 중구 서울 대한상공회의소에서 열린 개최 기자회견을 통해 넷플릭스 영화 '전,란'(감독 김상만)이 개막작으로 선정됐다고 밝혔다. 영화 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 강동원이 신분은 천하지만 최고의 검술 실력을 가진 ‘천영’역으로 분한다. 강동원은 부당하게 규정된 노비 신분에서 벗어나기 위해 고군분투하는 인물을 특유의 매력과, 뛰어난 액션 연기로 소화할 것으로 기대를 모은다. ‘천영’을 몸종으로 들이는 조선 최고 무신 집안의 아들이자, 무과 급제 후 ‘선조’의 호위를 맡게 되는 ‘종려’역은 박정민이 맡았다. 박정민은 신분을 넘어 노비와 우정을 나눴으나 이로 인해 좌절을 겪는 인물을 입체적인 연기와 뚜렷한 존]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29th BIFF' 박광수 이사장 "지난해 내홍, 잃어버린 것들 찾는 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004188782"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박광수 부산영화제 이사장이 "지난해 내홍으로 잃어버린 것을 찾겠다"고 밝혔다. 3일 오후 서울 중구 세종대로 39에 위치한 대한상공회의소에서 제29회 부산국제영화제 개최 기자회견이 열렸다. 이날 기자회견에는 박광수 이사장, 박도신 집행위원장 직무대행, 남동철 수석프로그래머, 김영덕 마켓위원장이 참석했다. 박광수 이사장은 "지난해 부산영화제가 큰 내홍을 겪었다. 그럼에도 부산영화제를 사랑하는 많은 분, 대표적으로 송강호를 비롯해 여러 영화인의 도움을 받아 무사하게 진행할 수 있게 됐다. 지난 6월 이사장으로 선정됐다. 급작스럽지만 영화제 전반을 들여다보고 진행할 예정이다. 영화제에 참여하는 관객 여러분, 영화인, 해외 게스트 등을 잘 모시고 어려운 시기에 잃어버린 것들을 잘 찾으려고 한다. 영화제 비전을 생각해 새로운 방식, 예를 들어 AI, OTT 등에 시각을 확장하려고 한다. 영화제 기간 신문 발행도 진행된다. 호텔에서 영화의전당까지 셔틀도 운영할 예정이다. 영화인들이 영화의 전당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 '전,란' OTT영화가 개막작으로 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234316"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 오후 서울 대한상공회의소 지하 2층 의원회의실에서는 제29회 부산국제영화제 개요와 개·폐막작 및 섹션별 작품 등에 대해 설명하는 기자회견이 열렸다. 올해 개막작에는 한국영화 '전,란'(김상만 감독)이 선정되었다. 이 영화는 넷플릭스에서 공개될 작품으로 박찬욱 감독이 제작, 김상만 감독이 연출을 한 '전,란'은 집안 노비들이 난을 일으키자 양반가 외아들(박정민)과 그의 몸종(강동원)이 서로에게 칼끝을 겨누는 내용을 다룬 사극영화다. 폐막작으로 싱가포르 최초로 칸, 베를린, 베니스국제영화제에 초청되며 문화훈장을 받은 에릭 쿠 감독의 '영혼의 여행'이 선정됐다. 올해 아시아영화인상에는 '큐어'(1997), '회로'(2001)등을 제작한 일본의 기로사와 기요시 감독이 선정됐다. 또한 TV 시리즈 '고독한 미식가'(2012~현재)의 극장판이 이번 영화제에서 첫 선을 보일 예정이다. 특별기획 프로그램으로 지난해말 세상을 떠난 故 이선균 배우를 기리기 위해 '고운 사람, 이선균'을 개최해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시리즈 안 한다던 호아킨 피닉스, '조커: 폴리 아 되'로 귀환한 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827154"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2019년 ‘조커’에서 미친 열연으로 전 세계를 집어삼켰던 배우 호아킨 피닉스가 오는 10월 개봉하는 영화 ‘조커: 폴리 아 되’(감독 토드 필립스)로 다시 돌아온다. 호아킨 피닉스는 2019년 개봉 당시 전 세계 10억 달러 흥행 수익 달성, 국내 525만 관객을 동원한 영화 ‘조커’에서 타이틀롤 ‘조커’로 분해 명연기를 펼친 바 있다. 호아킨 피닉스가 5년 만에 속편인 ‘조커: 폴리 아 되’로 돌아와 한 단계 업그레이드된 미친 열연을 예고한다. 호아킨 피닉스는 코미디언을 꿈꿨던 평범한 남자 ‘아서 플렉’이 희대의 악당 ‘조커’로 변모하는 과정을 섬세한 심리 묘사로 그려냈다. 이에 평단은 물론 대중들까지 사로잡은 그는 제92회 아카데미 시상식, 제25회 크리틱스 초이스 시상식, 제77회 골든 글로브 시상식 드라마 부문 등 주요 시상식에서 남우주연상을 휩쓸며 연기력을 인정받았다. 특히 캐릭터 표현을 위해 하루에 사과 하나만 먹으면서 23kg 가까이 감량한 호아킨 피닉스의 남다른 노력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'상습 마약' 유아인, 1심 징역 1년 법정구속..'승부'·'하이파이브' 공개 보류ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718074"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약을 상습 투약한 혐의로 기소된 유아인이 징역 1년의 실형을 선고 받은 가운데 '승부', '하이파이브'의 공식 입장은 변함이 없다. 서울중앙지법 형사합의25부(부장판사 지귀연)는 3일 오후 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 재판에 넘겨진 배우 유아인과 그의 지인인 미술작가 최모 씨에 대한 선고기일을 진행했다. 이날 유아인은 징역 1년형을, 최모 씨는 징역 8개월형과 집행유예 2년을 선고 받았다. 이와 관련 넷플릭스 측은 헤럴드POP에 "현재로서 '승부'의 공개는 잠정 보류된 상태다"며 "계약과 관련된 세부 사항을 공개적으로 말씀드리기 어려운 점 양해 구한다"고 밝혔다. '하이파이브'의 배급사 NEW 측 역시 "공식 입장은 별도로 없다"며 "기존과 마찬가지로 계속 상황을 지켜보고 있다"고 전했다. 앞서 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월 사이 프로포폴 등을 181회 상습 투약하고, 2021년 5월부터 2022년 8월까지 44회에 걸쳐 다른 사람 명의로 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, N번째 연기변신…영화 '최소한의 선의' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827147"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신스틸러의 여왕’ 배우 장윤주가 고등학교 선생님으로 변신했다. 오는 10월 개봉을 확정한 영화 ‘최소한의 선의’에 출연, 지금까지 보지 못했던 섬세한 감정 열연을 예고해 기대감을 높인다. 영화 ‘최소한의 선의’는 난임으로 스트레스를 받던 고등학교 교사 희연(장윤주 분)이 반 학생 유미(최수인 분)의 임신으로 혼란을 겪지만, 유미의 상황을 고민하며 자신이 할 수 있는 선의에 대해 우리 모두에게 질문을 던지는 영화다. 장윤주는 난임으로 힘들어하는 상황 속에서 반 학생 유미의 임신으로 혼란을 겪는 고등학교 1학년 담임 선생님 희연으로 분한다. 자신이 처한 복잡하고 힘든 환경 속에서도 유미의 입장을 이해하고 좁혀가는 과정을 디테일하게 그려낸다. 특히 장윤주는 어른으로서 어떻게 이 문제를 해결할지, 그 선이 어디까지인지를 고민하는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 안정감 넘치는 연기를 선보일 뿐만 아니라, 학생을 보호해야 할 선생님이자 어른으로서 지켜야 할 ‘선’의 의미를 다시 한번 되짚어 볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신스틸러甲' 장윤주, 고등학교 선생님된다…'최소한의 선의' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234314"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신스틸러의 여왕' 배우 장윤주가 고등학교 선생님으로 변신했다. 오는 10월 개봉을 확정한 영화 ‘최소한의 선의’에 출연, 지금까지 보지 못했던 섬세한 감정 열연을 예고해 기대감을 높인다. 영화 ‘최소한의 선의’는 난임으로 스트레스를 받던 고등학교 교사 희연(장윤주)이 반 학생 유미(최수인)의 임신으로 혼란을 겪지만, 유미의 상황을 고민하며 자신이 할 수 있는 선의에 대해 우리 모두에게 질문을 던지는 영화. 장윤주는 난임으로 힘들어하는 상황 속에서 반 학생 유미의 임신으로 혼란을 겪는 고등학교 1학년 담임 선생님 희연으로 분한다. 자신이 처한 복잡하고 힘든 환경 속에서도 유미의 입장을 이해하고 좁혀가는 과정을 디테일하게 그려낸다. 특히 장윤주는 어른으로서 어떻게 이 문제를 해결할지, 그 선이 어디까지인지를 고민하는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 안정감 넘치는 연기를 선보일 뿐만 아니라, 학생을 보호해야 할 선생님이자 어른으로서 지켜야 할 ‘선’의 의미를 다시 한번 되짚어 볼 수 있는 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 법정구속에…'승부' 잠정보류·'하이파이브' 관망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005029122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005029122"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인이 프로포폴 등 마약류 상습 투약 혐의로 1심에서 실형을 선고받고 법정 구속됐다. 이에 따라 유아인의 출연작인 영화 '하이파이브'와 '승부'도 진퇴양난에 빠지게 됐다. 넷플릭스는 3일 한경닷컴에 "유아인이 출연한 '승부'의 공개는 잠정 보류된 상태"라고 밝혔다. 이어 "계약과 관련된 세부 사항을 공개적으로 말씀드리기 어려운 점 양해 구한다"고 전했다. '하이파이브' 배급을 맡은 NEW의 한 관계자는 "상황을 지켜보고 있다"고 말을 아꼈다. 영화 '하이파이브'는 '써니' 강형철 감독이 연출을 맡고 2021년 크랭크업했다. 유아인을 비롯해 이재인, 안재홍, 라미란이 출연했다. '승부' 또한 같은 해 촬영이 완료된 영화로 유아인과 이병헌이 주연을 맡았다. 두 작품은 촬영을 끝낸 뒤 개봉 혹은 공개 시기를 가늠하던 중이었으나 '유아인 리스크'가 터지면서 창고에서 빛을 보지 못했다. 일각에서는 유아인의 선고 결과에 따라 '하이파이브'와 '승부'의 명운이 달려있다고 봤다. 하지만 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역대급 예산" 박찬욱 제작 '전, 란', 올해 부산국제영화제 개막작...OTT 영화 최초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000231074"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '전,란'이 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선정됐다. 3일 오전 부산에서 열린 기자회견에 따르면, 올해 부산국제영화제(BIFF) 개막작으로는 김상만 감독의 '전,란'이 선정됐다. 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려와 그의 몸종 천영이 적이 되어 다시 다시 만나는 이야기를 그린 작품이다. 강동원, 박정민, 차승원, 김신록, 진선규, 정성일 등 화려한 캐스팅 라인업과 함께 박찬욱 감독이 각본과 제작을 맡아 화제를 모았다. 박 감독은 지난해 말 미국 CNN과의 방송 인터뷰에서 "역사와 전쟁을 배경으로 하고 있기 때문에 상당한 예산이 필요했다. 지금까지 제작에 참여한 영화들 중 가장 많은 비용이 소요된 작품"이라며 "넷플릭스는 창의성을 존중하며 감독의 비전을 지원해주는 방식으로 작업 과정에 큰 도움을 줬다" 밝히기도 했다. 부산국제영화제가 OTT 작품을 개막작으로 선정한 것은 최초다. 베니스영화제, 베를린영화제 등 세계적 영화제들이 OTT 작품을 적극 수용하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최인호청년문화상에 '파묘' 장재현 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014909680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014909680"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제2회 최인호청년문화상 수상자로 장재현 감독이 선정됐다고 최인호청년문화상 운영위원회가 3일 밝혔다. 심사위원회는 올해 초 영화 '파묘'로 신드롬을 일으킨 장 감독이 시나리오와 연출 작업을 함께 하며 자신만의 세계를 구축하고 대중과 소통한 점을 높이 평가했다. 최인호청년문화상은 1970년대 청년문화의 중심에 선 작가 최인호(1945~2013) 타계 10주기를 맞은 지난해 그의 문학과 문화예술 업적을 기리고 청년문화의 지평을 넓힌다는 목표로 제정됐다. 쿨투라문화예술연구소가 주관하며 심사위원회는 문학, 영화, 음악 등 각 분야 전문가로 구성됐다. 상금은 1천만원이며 시상식은 25일 오후 6시 30분 서울 서대문구 북아현아트홀에서 열린다. 이에 앞서 최인호 원작인 이장호 감독의 영화 '별들의 고향' 학술 세미나와 장 감독 간담회가 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['법정 구속' 유아인, 출연 '하이파이브' '승부' 기약없는 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004387792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004387792"/>
        <updated>2024-09-03T07:08:33.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인이 마약 상습 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고 받고 법정 구속되면서 그가 출연한 영화 '하이파이브'와 '승부' 공개 일정이 기약 없이 연기될 전망이다. 3일 업계에 따르면 넷플릭스는 유 씨가 출연한 ‘승부’의 공개가 잠정 보류했다. ‘하이파이브’의 배급을 맡은 NEW역시 개봉 등 일정에 대해서 구체적인 입장을 밝히고 있지 않다. ‘승부’는 스승과 제자이자, 라이벌이었던 한국 바둑의 두 전설인 조훈현(이병헌)과 이창호(유아인)의 피할 수 없는 승부를 그린 작품이다. '하이파이브'는 2021년 촬영을 완료했다. '써니' 강형철 감독의 작품으로, 유아인을 비롯해 이재인, 안재홍, 라미란 등이 참여한 영화다. 이날 유아인이 법정 구속되지 않았을 경우 '하이파이브'와 '승부' 역시 공개를 조금 더 긍정적으로 검토할 여지가 있었지만, 결국 징역 1년형을 받으면서 두 작품 모두 당분간은 공개는 어렵게 됐다. 한편 이날 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석호 감독 “송혜교 손예진→송승헌 잘돼 고마워, 다시 작업했으면” (라트라비아타)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893058"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 윤석호 감독이 과거 호흡을 맞췄던 배우들에게 고마움을 표했다. 윤석호 감독은 9월 3일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' 인터뷰를 진행했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 윤석호 감독은 드라마 '겨울연가', '가을동화', '여름향기', '봄의 왈츠' 등 사계절 시리즈로 대표되는 멜로드라마의 대가로 불린다. 윤석호 감독은 본인이 생각하는 '사랑'에 대해 "사랑은 여러 가지가 있는데 제가 잘 그리고 점수를 많이 주고 싶은 사랑은 초기 단계에 나오는 설렘이다. 서로의 정체가 다 드러나지 않은 상태에서 상상력이 발생할 때가 아름답다. 그래서 짝사랑도 아름다운 것"이라며 "때로는 상상과 어긋나는 사랑이 존재하다 보니까 실망이 발생할 수 있지만 초기의 사랑이 가장 아름다운 사랑이 아닐까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Actor Yoo Ah-in sentenced to year in prison for drug abuse]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058510"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The Seoul Central District Court sentenced actor Yoo Ah-in, whose real name is Uhm Hong-sik, to one year in prison for violating the Narcotics Control Act after an 11-month trial on Tuesday. Yoo, 36, was also fined 2 million won ($1,940) and immediately taken into custody upon the court ruling. On Oct. 19 of last year, Yoo was indicted for illegal use of propofol, a medical anesthetic, administered 181 times between September 2020 and March 2022. The actor was also accused of illegally purchasin]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라트라비아타’ 감독 “복길이 김지영→우울한 배수빈, 멜로 케미 좋아” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893054"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 윤석호 감독이 김지영, 배수빈을 캐스팅한 이유를 털어놨다. 윤석호 감독은 9월 3일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' 인터뷰를 진행했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 일본 작가 이부키 유키의 동명 소설을 원작으로 한다. 김지영은 상처투성이지만 겉으로는 씩씩하고 밝은 모습을 보여주는 영희 역을, 배수빈은 자신을 구해준 영희에게 클래식 음악을 가르쳐 주며 상처 입은 마음을 회복해 가는 준우 역을 맡았다. 이날 윤석호 감독은 김지영의 캐스팅에 대해 "저희 세대에는 '전원일기' 속 복길이 이미지로 많이 알고 있다. 약간 촌스럽고 수다스럽고 생활력 강한 이미지가 기존에 있었다. 그걸 그대로 갖고 와도 되는데 여성적인 측면을 강조하기 위해 부드럽고 터치하는 과정이 필요했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석호 감독 “12년만 컴백, 갑자기 나타났다고…반성 많이 했다” (라트라비아타)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000893053"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석호 감독이 12년 만에 컴백한 소감을 밝혔다. 윤석호 감독은 9월 3일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타' 인터뷰를 진행했다. '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영)와 준우(배수빈)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 일본 작가 이부키 유키의 동명 소설을 원작으로 한다. 김지영은 상처투성이지만 겉으로는 씩씩하고 밝은 모습을 보여주는 영희 역을, 배수빈은 자신을 구해준 영희에게 클래식 음악을 가르쳐 주며 상처 입은 마음을 회복해 가는 준우 역을 맡았다. 이날 윤석호 감독은 개봉을 앞둔 소감을 묻자 "일본에서 영화를 만들었지만 국내에서 오래 전부터 영화를 찍고 싶었다. 늦게나마 실현돼서 감개무량하고 기쁘다. 제가 하고 싶었던 작품을 했기 때문에 많은 사람들이 좋아해 주면 동력을 받아서 계속할 수 있을 것 같은데 잘 모르겠다. 주변에선 좋은 얘기를 많이 해줘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민 “조각 미모? 母가 귀티나는 얼굴은 아니라고”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986186"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 자신의 외모에 대한 어머니의 ‘팩폭’을 귀띔했다. 문상민은 3일 오후 서울 삼청동 모처에서 진행된 스포츠경향과 인터뷰에서 그동안 왕세자, 재벌 등 부내 나는 캐릭터들을 제안받은 이유를 묻자 “나도 모르겠다. 우리 어머니도 나보고 귀티나는 얼굴이 아니라고 하면서 의아해하더라”고 밝혀 웃음을 선사했다. 그는 “왜 그런 역들이 내게 많이 올까 나도 진짜 많이 생각해봤다. 감사하면서도 왜 그럴까 생각해봤는데 이유를 정말 모르겠다”며 “어머니도 내겐 잘생겼다는 말을 안 한다. 메이크업 하면 ‘좀 괜찮네’라고 하시는 정도”라고 설명했다. 이어 어머니가 연기 모니터링도 많이 한다며 “굉장히 단호하다. 그런데 이번 작품을 보곤 ‘이번엔 괜찮게 했네?’라고 해서 뿌듯했다. 그러면서도 ‘조금만 연기를 천천히 하라’고 조언해주더라”고 설명했다. ‘새벽 2시의 신데렐라’는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디 쿠팡플레이 시리즈로 매주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이선균 죽음, 인생의 큰 상실감"..'행복의 나라', 그를 기억하는 시간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005149207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005149207"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 한국부모교육연구소와 함께한 ‘이선균을 기억하는 시간’ 단체 상영회를 성공적으로 마무리했다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 ‘이선균을 기억하는 시간’ 단체 상영회를 개최했다. 지난 8월 30일 오후 2시 씨네Q 신도림점에서 진행된 한국부모교육연구소 주최의 ‘이선균을 기억하는 시간’ 상영회는 이별과 상실에 대한 주제로 한국부모교육연구소 서유지 소장과 다양한 사람들이 참석해 뜻깊은 시간을 보냈다. 먼저 서유지 소장은 “우리는 굉장히 많은 연예인을 잃었다. 그럴 때마다 슬프기도, 허망하기도 했지만 마음을 표현하는 게 익숙하지 않았을 것”이라며 “개인적인 친분이 없는 사람임에도 내 인생에서 꽤나 큰 부분을 상실한 것 같은 느낌이 들기도 한다. 만나서 꼭 드리고 싶었던 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 투약' 유아인, 실형 선고…미공개작 '승부'·'하이파이브' 보류ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005827110"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로포폴 상습 투약’ 혐의로 기소된 배우 유아인(본명 엄홍식)이 3일 서울 서초구 중앙지법에서 열린 1심 선고기일에 출석하고 있다.(사진=연합뉴스) 마약 투약 혐의를 받는 배우 유아인(본명 엄홍식)이 징역 1년의 실형을 선고 받은 가운데 공개되지 못한 출연작 ‘승부’, ‘하이파이브’ 측이 입장을 전했다. 서울중앙지법 형사합의25부(부장판사 지귀연)는 3일 오후 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 재판에 넘겨진 유아인에게 징역 1년형을 선고했다. 지인으로 알려진 미술작가 최모씨에겐 징역 8개월형과 집행유예 2년을 선고했다. 이와 관련해 유아인이 출연했으나 공개되지 않은 두 작품 넷플릭스 영화 ‘승부’와 영화 ‘하이파이브’ 측은 기존 입장과 변동이 없다고 전했다. 영화 ‘승부’ 측은 3일 이데일리에 “현재로서 ‘승부’ 공개는 잠정 보류된 상태”라며 “계약과 관련된 세부사항을 공개적으로 말씀드리기 어려운 점 양해 구한다”고 밝혔다. ‘하이파이브’ 배급사 NEW 관계자는 “특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민 “이상형이 연상, 어릴 적 로망이었다”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000986184"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT플랫폼 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 문상민이 ‘연상’에 대한 로망을 고백했다. 문상민은 3일 오후 서울 삼청동 모처에서 진행된 스포츠경향과 인터뷰에서 연상과 연애 경험을 묻자 “있었던 것 같다. 이상형이 예전부터 연상이었다”고 밝혔다. 그는 “어릴 적부터 연상에 대한 로망이 있었다. 딱히 이유는 없었지만 어릴 때 다들 꿈꿔보지 않나”라고 운을 뗐다. 이어 “사내 연애에 대한 환상도 있다. 그래서 이번 작품 대본을 보고 설렜다”며 “촬영하니 더 좋더라. 사무실에서 몰래 손 잡는 게 설렘 포인트였다”고 설명했다. ‘새벽 2시의 신데렐라’는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디 쿠팡플레이 시리즈로 매주 토, 일 밤 9시에 공개된다. 쿠팡플레이 공개 이후 9시 20분부터 채널A에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비리경찰 정우X김대명 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 10월 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005359883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005359883"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 17일 개봉 배우 정우 김대명 박병은 주연의 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’가 10월 개봉한다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’ ‘킹메이커’의 공동 각본에 참여한 김민수 감독이 연출을 맡았다. 정우가 낮에는 수사하고, 밤에는 불법업소의 뒤를 봐주며 뒷돈을 챙기는 비리 형사 명득 역으로 극을 이끈다. 김대명은 명득을 친형처럼 따르며 함께하는 형사 동혁 역, 박병은은 과거 명득의 동료이자 지독한 악연으로 엮여 있는 광수대 팀장 승찬 역으로 출연한다. 영화는 오는 10월 17일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재벌 응징하는 형사, 천만 관객 불러들인 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444874"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계급 갈등과 불공정, 불평등이 사회 전반에 만연하고 나날이 심해지지만, 이를 폭발적으로 분출하는 비율은 과거에 비해 줄어든 것처럼 보인다. 노동운동의 단일 대오가 깨진 데다 노동운동에 거는 기대도 예전만 못하다. 불평등과 부정의에 대한 저항이 제대로 분출하지 못하는 이유는 통치가 더 정교해졌기 때문일까. 사회가 다원화하고 복잡다단해지면서 저항의 대상이 불명확해지고 대립 전선이 계속 늘어나고 겹치면서, 거대한 적이 하나로 보이지 않는다는 이유가 클 것이다. 2015년 개봉해 천만 관객을 동원한 &lt;베테랑&gt;은 이러한 사회 변화와 관련이 있다. 명확한 거악 ▲  베테랑 ⓒ CJ ENM &lt;베테랑&gt;은 선과 악이 뚜렷하게 구분되고 격렬하게 대치하는 영화다. 도식은 할리우드이지만 내용은 한국을 담는다. 정의롭고 마냥 직진 스타일인 형사 서도철(황정민)과, 무능하고 타락했지만 안하무인에 무소불위의 권력을 휘두르는 재벌 3세 조태오(유아인) 사이의 대결을 코믹 액션으로 그렸다. &lt;베테랑&gt;은 경찰의 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시리즈 영화 안 한다던 호아킨 피닉스, '조커2'로 돌아온 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007767525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007767525"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2019년 영화 '조커'(감독 토드 필립스)에서 미친 열연을 선보였던 배우 호아킨 피닉스가 오는 10월 개봉하는 영화 '조커: 폴리 아 되'로 다시 돌아온다. '조커'는 2019년 개봉 당시 전 세계 10억 달러 흥행 수익 달성, 국내 525만 관객을 동원하며 흥행했다. 이 영화에서 조커로 분해 명연기를 펼친 호아킨 피닉스는 5년 만에 속편 '조커: 폴리 아 되'로 돌아와 한 단계 업그레이드된 열연을 예고한다. 앞서 '조커'에서 호아킨 피닉스는 코미디언을 꿈꿨던 평범한 남자 아서 플렉이 희대의 악당 조커로 변모하는 과정을 섬세한 심리 묘사로 그려냈다. 그의 명연기는 평단은 물론 대중들까지 사로잡았고 이는 제92회 아카데미 시상식, 제25회 크리틱스 초이스 시상식, 제77회 골든 글로브 시상식 드라마 부문 등 주요 시상식 남우주연상 수상이라는 결과로 이어졌다. 특히 '조커'에서는 캐릭터 표현을 위해 하루에 사과를 하나만 먹으면서 23kg 가까이 감량한 호아킨 피닉스의 남다른 노력이 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성소수자 영화’ 검열? 인천→대전 확산되는 움직임…인권위 ‘제동’ [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001090267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001090267"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성소수자에 대해 다룬 영화 ‘딸에 대하여’. 사진 | 찬란 성소수자를 다룬 영화가 지역영화제에서 잇단 상영금지 조치를 받고 있어 영화계가 반발하고 있다. 국가인권위원회(이하 인권위)는 보조금 지급을 명목으로 영화 상영을 금지하는 조치에 제동을 걸고 나섰다. 인천시는 지난해 7월 인천여성영화제 상영작에 퀴어영화를 상영하면 보조금을 지급하지 않겠다고 결정했다. 이에 인천여성영화제를 주최한 인천여성회는 인천시를 상대로 기본권과 평등권, 표현의 자유를 침해했다며 유정복 인천시장과 인천시 전 여성정책과장을 상대로 인권위에 진정을 제기했다. 이에 인권위는 인천시 처분이 차별 행위라고 판단했다. 인권위 관계자는 3일 스포츠서울과 통화에서 “인천시에 해당 내용과 관련해 결정문을 작성 중이다. 조만간 인천시에 권고할 예정”이라고 밝혔다. 대전시도 홍역을 앓고 있다. 대전시는 지난달 30일 여성단체연합 측에 대전여성영화제(9월 5∼6일) 상영작 ‘딸에 대하여’에 대해 상영작 교체를 요구했다. 사진 |]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국 다큐, 18일 개봉.."속내 담겨" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003263135"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 정국이 자신의 영화로 전 세계 관객들을 찾아간다. CGV 측은 3일 "BTS 정국을 다룬 다큐멘터리 영화 '정국: 아이 엠 스틸'(JUNG KOOK: I AM STILL)이 오는 18일 개봉한다"라며 "한국뿐만 아니라 전 세계 120개 이상의 국가에서도 만나볼 수 있을 것"이라고 밝혔다. '정국: 아이 엠 스틸'은 정국이 지난해 7월 발표한 첫 솔로 싱글 '세븐'(Seven)(feat.Latto)부터 그해 11월 선보인 앨범 '골든'(GOLDEN)의 제작 과정 및 활동기를 담았다. 정국이 뉴욕에서 펼친 게릴라 공연과 전 세계 팬들과 온·오프라인으로 함께한 팬 쇼케이스 등 비하인드 이야기도 들을 수 있다. 정국의 솔로 앨범 타이틀곡 '스탠딩 넥스트 투 유'(Standing Next to You)의 녹음기도 최초로 공개된다. 또한 이번 영화엔 정국의 속마음이 담겨있어 관객들에게 선물과도 같은 시간을 만들어 줄 것으로 기대를 모은다. CGV는 이번 영화 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤넬, 리움미술관 행사 진행…지드래곤·하정우·정려원·아이린 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687590"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에어로센 서울’ 개최 기념 사진=샤넬(CHANEL) 샤넬은 앰버서더 지드래곤(G-DRAGON)과 배우 하정우와 정려원, 모델 아이린이 지난 9월 2일 열린 샤넬 X 리움미술관 행사에서 한자리에 모였다고 3일 밝혔다. 브랜드에 따르면 많은 셀러브리티들이 자리를 빛낸 이번 행사는 삼성문화재단(이사장 김황식)이 운영하는 리움미술관이 퍼블릭 프로그램이자 샤넬 컬처 펀드(CHANEL Culture Fund)가 후원한 ‘아이디어 뮤지엄’의 일환으로 토마스 사라세노와 에어로센 파운데이션이 함께하는 ‘에어로센 서울’ 개최를 기념해 진행됐다. 사진=샤넬 ‘에어로센 서울’은 전 세계의 다양한 예술가, 활동가, 지리학자, 철학자, 과학자, 기술자, 사상가 등이 모여 생태사회 정의를 위한 공동의 퍼포먼스를 펼치는 학제 간 커뮤니티로 국제 에어로센 커뮤니티와 함께 모두가 함께 살아 숨 쉬는 시대를 향한 생태사회 정의 운동에 동참하고 있다고 브랜드 측은 전했다. 리움미술관은 2023년 12월 중장기 퍼블릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원 ‘전,란’ 올해 BIFF 개막작…OTT 최초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005359854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005359854"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원 주연작 ‘전,란’이 제29회 부산국제영화제(BIFF)의 포문을 연다. 3일 오전 부산에서 열린 기자회견에 따르면, 부산국제영화제 집행위원회는 올해 개·폐막작과 프로그램 등을 소개한 가운데 개막작은 ‘전,란’으로 선정됐다. 넷플릭스가 투자 및 배급하는 작품으로 부산국제영화제가 OTT 작품을 개막작으로 선정한 것은 최초다. 영화는 집안 노비들이 난을 일으키자 양반가 외아들(박정민)과 그의 몸종(강동원)이 서로에게 칼끝을 겨누는 내용의 사극 대작이다. ‘심야의 FM’(2010)을 만들었던 김상만 감독이 연출했고, 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여했다. 세계 3대 영화제로 꼽히는 베니스영화제, 베를린영화제가 OTT 작품을 적극 수용하며 시대의 변화에 적극 대처한 것처럼 부산국제영화제 역시 수년 전부터 OTT 작품 상영을 점점 더 확대하고 있다. 올해는 개막작으로 OTT 영화를 선정함으로써 더 큰 상징성을 띤다. 올해 공식 초청작은 224편으로 지난해 209편에 8%가량 늘었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 싱어롱·응원봉 상영까지…극장서 봐야 하는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007767431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007767431"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가에 시원한 응원의 에너지를 전하는 영화 '빅토리'를 극장에서 봐야 하는 이유를 짚어봤다. 지난달 개봉한 '빅토리'는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기를 그린 영화다. 먼저 극장에서 봐야 하는 첫 번째 이유는 영화를 더욱 특별하게 즐길 수 있는 특별 상영이다. '빅토리'는 극장에서 모두가 함께 노래를 부르며 영화를 관람하는 싱어롱 상영과 음악에 맞춰 불이 들어오는 응원봉 상영을 진행하고 있다. 90년대 추억의 명곡들을 큰 소리로 따라 부르고, 음악에 맞춰 신나게 응원봉을 흔들며 영화를 관람하는 특별한 경험은 '빅토리'만의 흥겨운 에너지를 극대화한다. 마치 콘서트에 온 듯 스트레스를 시원하게 날리며 응원 에너지를 흠뻑 받은 관객들의 폭발적인 반응이 이어지는 가운데, 특별 상영 회차를 늘려달라는 요구도 이어지고 있다. 두 번째 이유는 극장에서 다 함께 모여 응원을 주고받는 가슴 벅찬 경험이다. 밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 신인처럼, 베테랑처럼, <문경> 최수민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053391"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수민은 1969년에 경력을 시작하여 &lt;영심이&gt;의 영심이, &lt;달려라 하니&gt;의 나애리 등을 맡으며 한국 성우계에 굵직한 발자국을 남긴 베테랑 중 베테랑 성우이자 배우 차태현의 어머니로도 유명하다. 그러나 연기에 있어서는 계속하여 자신을 ‘초년생’이라 부르며 겸손을 보이는 4년차 배우이기도 하다. &lt;문경&gt;은 그가 처음으로 주연급 역할을 맡은 작품이다. 배역인 유랑 할매는 손녀 유랑(김주아)의 아픈 비밀을 품고 살아가지만, 도시에서 온 문경(류아벨)과 비구니 가은(조재경)의 고민마저 넉넉하게 해결해주는 ‘진짜 어른’이다. 작중 유랑 할매처럼 관록과 온화한 미소가 가득했던 그와의 대화를 전한다. - &lt;문경&gt;에 출연하기로 한 이유는. = 대본을 보자마자 좋다고 생각했다. 요즘 들어서 많은 영화가 너무 센 자극만 주려고 하는 것 같더라. 나와 내 지인들처럼 서정적인 영화를 좋아하는 사람들도 있으니 &lt;문경&gt;이 충분히 사랑받을 수 있겠다고 느꼈다. 다만 걱정이 있었다면 내 배역인 유랑 할매가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 진심 건네기, <문경> 조재경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053390"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은 배우 조재경에게 수많은 처음을 안겨주었다. 처음으로 주연으로서 장편영화의 현장을 경험했고, 출연작 &lt;문경&gt;과 함께 처음으로 전주국제영화제의 레드카펫을 밟았으며 함께 출연한 배우들과 잡지의 표지까지 장식했다. &lt;문경&gt;에서 그가 맡은 역할은 비구니 스님인 가은으로, 도시 문경에 휴가를 온 문경(류아벨)과 강아지 길순의 주인을 찾아주고자 한다. 말수는 적지만 가은의 눈빛에는 항상 상대를 귀하게 여기는 마음이 담겨 있다. 들뜬 표정으로 &lt;씨네21&gt;의 촬영 현장에 임하던 그는 가은에 관해 이야기를 할 때면 언제 그랬냐는 듯 한없이 진중해졌다. &lt;문경&gt;을 촬영한 이후로 “편견 없이 사람과 사물을 바라볼 수 있도록 노력한다”는 그의 말에서 그가 작품에 얼마나 깊게 몰입했는지 느낄 수 있었다. - 오디션을 통해 &lt;문경&gt;에 합류했다. 처음부터 가은 역으로 오디션을 봤나. = 그렇다. 가은이 문경에게 자신의 과거를 털어놓는 장면이 오디션 현장에서 주어진 대본이었다. 사실 원래 종교는 기독교인데 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 모든 것이 자연스러워야 했다, <문경> 류아벨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053389"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류아벨의 예리하면서도 열정적인 모습에 익숙한 관객이라면 &lt;문경&gt;에선 그의 또 다른 얼굴을 마주할 수 있을 것이다. 류아벨이 연기한 &lt;문경&gt; 속 주인공 문경은 강도 높은 업무와 인간관계에서 오는 스트레스로 번아웃을 겪는다. 잠시 휴가를 내고 떠난 곳에서 그는 비구니 스님 가은(조재경), 강아지 길순, 길순을 자신의 반려견으로 착각한 할머니(최수민)를 차례로 만난다. 서울의 치열한 일상에선 볼 수 없던, 삶을 대하는 그들의 여유로운 태도를 지켜보며 문경은 많은 것을 느낀다. 영화의 리듬에 몸을 맡기면서도 류아벨은 어깨의 힘을 빼고 다시 주어야 할 타이밍을 기민하게 알아채며 촬영에 임했다. - 영화에서 도시 문경은 치유와 쉼의 공간으로 묘사된다. 이전에 문경에 가본 적이 있나. = 주로 촬영 때 많이 갔다. 영화에선 평화롭게 그려지지만 현장은 늘 치열하다. 작품에 몰입하다 보니 경치를 즐길 여유까진 없었다. - &lt;문경&gt;에 출연하기로 결심한 이유는 무엇인가. = 쉬고 싶은 마음이 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[커버] 느리게 흘러가는 풍경에서 배우다, <문경>의 배우 류아벨, 조재경, 최수민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053388"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어떠한 공간은 그 자체로 영화가 된다. &lt;문경&gt;은 경상북도 문경시의 전원적인 풍광을 후경에 넉넉히 펼쳐놓고, 그 앞에는 문경의 자연을 만끽할 필요가 있는 인물들을 가져다둔다. 부당한 고용 및 업무 환경이 당연시되는 직장 생활에 지쳐 문경에 여행 온 도시인 문경(류아벨)과 구도자로서 수행 중인 비구니 가은(조재경)이 그 주인공이다. 둘은 교통사고를 당한 강아지 길순의 주인을 함께 찾고자 하는 로드무비의 서사에 오르고, 문경에서 손녀와 함께 사는 유랑 할매(최수민)의 집에 당도하기에 이른다. 모두의 아픔이 하나로 모이는 이 집에서 슬픔은 느리게 공유되고 삶은 회복된다. &lt;반두비&gt; &lt;컴, 투게더&gt; 등으로 독립영화계에 굵은 직선을 그려온 신동일 감독의 신작 &lt;문경&gt; 은 베테랑 반열에 오르고 있는 류아벨 배우, 장편영화에서 첫 주연 배역을 맡은 조재경, 최수민 배우의 색다른 만남을 통해 문경 선유동계곡의 물만큼 맑고 유한 영화로 완성됐다. *이어지는 기사에서 &lt;문경&gt; 류아벨, 조재경, 최수민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 영화 '최소한의 선의' 10월 개봉 확정..'베테랑2' 이을 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003718043"/>
        <updated>2024-09-03T06:11:17.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신스틸러의 여왕’ 배우 장윤주가 고등학교 선생님으로 변신했다. 오는 10월 개봉을 확정한 영화 ‘최소한의 선의’에 출연, 지금까지 보지 못했던 섬세한 감정 열연을 예고해 기대감을 높인다. 영화 ‘최소한의 선의’는 난임으로 스트레스를 받던 고등학교 교사 희연(장윤주 분)이 반 학생 유미(최수인 분)의 임신으로 혼란을 겪지만, 유미의 상황을 고민하며 자신이 할 수 있는 선의에 대해 우리 모두에게 질문을 던지는 영화. 장윤주는 난임으로 힘들어하는 상황 속에서 반 학생 유미의 임신으로 혼란을 겪는 고등학교 1학년 담임 선생님 희연으로 분한다. 자신이 처한 복잡하고 힘든 환경 속에서도 유미의 입장을 이해하고 좁혀가는 과정을 디테일하게 그려낸다. 특히 장윤주는 어른으로서 어떻게 이 문제를 해결할지, 그 선이 어디까지인지를 고민하는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 안정감 넘치는 연기를 선보일 뿐만 아니라, 학생을 보호해야 할 선생님이자 어른으로서 지켜야 할 ‘선’의 의미를 다시 한번 되짚어 볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현대 사회의 다양한 가족들, 독립영화가 던지는 질문 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002868812"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현대 사회는 전통적인 가족 개념이 변화하면서, 다양한 가족 형태와 문제를 경험하고 있다. 9월 웰메이드 독립영화들이 소수자 가족, 장애 아동을 둔 가족, 가부장적인 형태에 얽매인 가족의 이야기를 전하며 현재의 사회적인 문제를 생각해 보게 만든다. 4일 개봉하는 '딸에 대하여'는 동성애자인 딸과 비정규직으로 일하는 엄마의 이야기를 중심으로, 성소수자와 사회적 약자의 삶을 조명한다. 이미랑 감독의 장편 데뷔작으로 제28회 부산국제영화제, 제49회 서울독립영화제, 제12회 무주산골영화제에서 감독상 배우상 촬영상 관객상 등 주요 부문을 석권한 작품이다. 이 영화는 딸이 동성 연인을 집으로 데려오면서 벌어지는 갈등을 보여준다. 남들과 똑같이 살기를 바랐지만, 딸은 그 요구를 거절하고 자신의 연인과 함께 있는 그대로를 엄마, 사회에 인정 받고 싶다. 모녀에 대한 이야기를 하고 있는 것 같지만 영화는 넓게 바라보면 주변, 혹은 우리의 이야기를 하고 있다. 이미랑 감독은 "성소수자, 비정규직 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원 '전,란', BIFF 포문연다…역대 첫 OTT 영화 개막작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307894"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원 주연의 영화 '전,란'이 제29회 부산국제영화제(BIFF)의 포문을 연다. 부산국제영화제 집행위원회는 3일 오전 부산에서 기자회견을 열어 올해 개·폐막작과 프로그램 등을 소개했다. 올해 개막작은 강동원 주연의 영화 '전,란'이 선정됐다. '전,란'은 집안 노비들이 난을 일으키자 양반가 외아들(박정민)과 그의 몸종(강동원)이 서로에게 칼끝을 겨누는 내용의 사극 대작이다. '심야의 FM'(2010)을 만들었던 김상만 감독이 연출했고, 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여했다. '전,란'은 넷플릭스가 투자 및 배급하는 작품이다. 부산국제영화제가 OTT 영화를 개막작으로 선정한 것은 이번이 처음이다. 세계 3대 영화제로 꼽히는 베니스영화제, 베를린영화제가 OTT 작품을 적극 수용하며 시대의 변화에 적극 대처한 것처럼 부산국제영화제 역시 수년 전부터 OTT 작품을 상영해 왔다. 올해는 개막작으로 OTT 영화를 선정함으로써 변화의 폭을 넓히는 분위기다. 올해 공식 초청작은 224편으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 넘어 아시아 가수들 한자리에…‘아시아송 페스티벌’ 10월 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000687583"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아 각국 가수들을 한자리에서 볼 수 있는 콘서트가 열린다. 문화체육관광부와 한국국제문화교류진흥원은 올해 20주년을 맞이한 ‘아시아송 페스티벌’이 10월 26∼27일 서울 여의도 한강공원 물빛무대에서 열린다고 3일 밝혔다. 아시아 대중문화 교류와 국가 간 우호 증진을 도모하자는 취지에서 마련됐다. 한국을 포함해 베트남·인도네시아·일본·태국·필리핀 등 아시아 6개국과 특별히 초청된 자메이카를 포함해 7개국, 10개 팀의 아티스트가 무대를 빛낼 예정이다. 한국에선 다채로운 매력을 겸비한 그룹 프로미스나인, 4인조 밴드 QWER, 글로벌 루키로 떠오르고 있는 올라운더 보이그룹 에잇턴, 한국 힙합 신의 얼터너티브 그룹 바밍타이거 등 4개 팀이 참여한다. 대표적인 해외 아티스트로는 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼인 스포티파이에서 1억 회 이상 스트리밍을 기록한 인도네시아 아프간이 라인업에 이름을 올렸다. 아프간은 한국 여성 가수 제시와도 협업한 바 있는 인도네시아 슈퍼스타다. 또한 국내에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정순' 김금순, 부일영화상 여우주연상 후보…3관왕 달성할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307893"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김금순이 '2024 부일영화상'의 여우주연상 후보에 올랐다. 3일 소속사 사람엔터테인먼트 측은 "김금순 배우가 영화 '정순'으로 '2024 부일영화상' 여우주연상에 노미네이트 됐다"라고 전했다. 부일영화상은 1958년 출범한 국내 최초 영화상으로 현존하는 영화상 중 가장 오래된 역사와 전통을 가진 시상식. 김금순은 영화 '정순'으로 여우주연상 후보에 선정됐다. 영화 '정순'은 무너진 일상 속에서도 결코 나다움을 잃지 않고 곧은 걸음으로 나아가려 하는 정순(김금순 분)의 빛나는 내일을 응원하는 이야기를 그렸다. 김금순은 주인공 '정순'을 맡아 디지털 성범죄 피해자가 된 중년 여성의 이야기를 전했다. 예상치 못한 일상의 붕괴를 마주한 여성의 처절한 고통과 이를 극복하기 위한 강인한 용기를 현실감 있게 연기해 많은 이들의 공감을 불러일으키며 관객들은 물론 평단의 극찬을 받았다. 그 결과 '정순'은 개봉 전부터 '제23회 전주국제영화제', '제17회 로마국제영화제', '제70회 산세바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보이지 않고, 들리지 않는' 두 소녀의 졸업작품 완성기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002444866"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;코끼리 뒷다리 더듬기&gt; 스틸컷 ⓒ 인디그라운드 *이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 01. 불교 경전에 '코끼리 뒷다리 더듬기'라는 이야기가 있다. 어느 날 왕이 시각장애인에게 코끼리를 만지게 하고 어떤 동물일지 맞춰보라는 문제를 낸다. 자신의 몸집보다 훨씬 더 큰 동물 앞에서 시각장애인은 자신 앞에 놓인 일부만 만지고 나름의 답을 내놓는다. 다리를 만지고는 기둥처럼 생긴 생명체를, 코를 만지고는 절굿공이 같은 동물을 말하는 식이다. 이 이야기는 전체를 바라보고 이해하지 못하고 일부만으로 전부라고 생각하는 우리의 편협함을 풍자하고 있다. 이야기를 들으면서는 웃을지도 모르지만, 사실 우리는 자신도 모르는 사이에 그렇게 생각하거나 행동하곤 한다. 영화 &lt;코끼리 뒷다리 더듬기&gt;를 연출한 김남석 감독은 이 경전의 이야기로부터 주제 의식을 영감받아 이 작품을 완성하기로 마음먹는다. 그대로 옮겨오는 방식을 택하지는 않았다. 경전의 내용이 가진 설정을 극 중 두 인물에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑의 하츄핑' 90만 눈앞… '윈터핑' 포카 이벤트까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001025027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001025027"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장용 애니메이션 '사랑의 하츄핑'이 누적 관객 수 90만 돌파를 목전에 두고 있다. 지난 2일 영화관입장권 통합전산망 기준 '사랑의 하츄핑'의 누적 관객수는 88만7012명이다. 해당 영화는 주말마다 살아나는 '흥행핑'의 위력으로 대한민국 애니메이션 흥행 TOP5에 올랐다. 조만간 누적 관객수 약 89만명을 기록한 '신비아파트 극장판 하늘도깨비 대 요르문간드'(2019)를 뛰어넘고 4위에 안착할 예정이다. '사랑의 하츄핑'은 운명의 소울메이트를 찾아 나선 로미와 하츄핑의 첫 만남을 그린 애니메이션 영화다. 현재 개봉 5주차로 전국 극장에서 상영 중이다. '사랑의 하츄핑'은 오는 4일부터 주요 극장에서 관객들에게 선착순 경품을 증정한다. 이번에 증정되는 경품은 '처음 본 순간' 컬래버레이션 OST 주인공인 에스파 윈터 포토카드다. 앞면에는 로미 공주로 변신한 윈터가, 뒷면에는 친필 사인과 함께 '사랑의 하츄핑'을 응원하는 윈터의 메시지가 담겼다. 해당 이벤트는 포토카드 소진 시 조기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우·김대명·박병은, 경찰 맞나…‘더러운 돈에 손대지 마라’ 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003377169"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우, 김대명, 박병은 주연 ‘더러운 돈에 손대지 마라’가 10월 17일 개봉한다고 3일 배급사 에이스메이커무비웍스가 밝혔다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’, ‘킹메이커’의 공동 각본을 맡아 감각적인 스토리 전개를 선보인 김민수 감독이 연출을 맡았다. 연기파 배우들의 만남도 주목된다. 정우는 낮에는 수사하고, 밤에는 불법업소의 뒤를 봐주며 뒷돈을 챙기는 비리 형사 명득 역을 맡아 극을 이끌어간다. 김대명은 명득을 친형처럼 따르며 수사도, 뒷돈 챙기는 부업도 함께하는 형사 ‘동혁’ 역을 맡아 캐릭터의 다채로운 감정선을 섬세하게 그려낼 예정이다. 박병은은 과거 명득의 동료이자 지독한 악연으로 엮여 있는 광수대 팀장 승찬으로 분해 또 한 번 인상 깊은 연기를 선보인다. 이날 공개된 티저 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인 ‘베테랑2’ IMAX 개봉 “잊을 수 없는 경험 제공”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000892994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000892994"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 IMAX 개봉한다. 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 칸 국제영화제 미드나잇 스크리닝 공식 초청을 시작으로 토론토 국제영화제 초청 소식까지 낭보를 전하고 있는 '베테랑2'는 하반기 대한민국 관객들의 기대작으로 주목받고 있다. 극장 관람 최적화 영화를 지향하는 '베테랑2'는 시각효과, 음향, 음질에 더욱 공을 들였다. IMAX 포맷의 영화 관람은 IMAX만의 독자적인 IMAX DMR 기술을 통해 영상과 음향 퀄리티가 리마스터링 되어, 선명한 이미지 &amp; 강력한 오디오로 실감나는 영화적 체험을 선사할 것이다. IMAX 해외개발 및 배급팀 부사장 크리스토퍼 틸먼은 "2015년 흥행작이자 류승완 감독의 호평 받은 액션 영화 '베테랑'의 후속작으로 CJ ENM과 다시 콜라보하게 되어 기쁘다. 전세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내달 개막 부산국제영화제서 주목받는 작품은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014909185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014909185"/>
        <updated>2024-09-03T05:08:28.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막작 '전,란', 강동원 등 호화 배역에 박찬욱 감독 제작 참여 칸 황금종려상 '아노라' 등 거장감독·수상작 대거 부산 찾아 10월 열리는 올해 부산국제영화제에서 주목받는 영화는 뭐니 뭐니 해도 개막작이다. 예년의 개막작이 작품성에 무게를 뒀다면, 올해는 작품성에다 대중성에 무게가 더 실린다. 개막작 '전,란'은 김상만 감독의 작품이지만, 박찬욱 감독이 제작과 각본에 참여한 작품으로 제작 발표 당시부터 화제를 모았다. 김 감독 또한 '공동경비구역 JSA'(2000)로 대종상 미술상을 수상했고, '사생결단'(2006)에서 미술감독과 음악감독을 겸임하면서 주목받았다. '걸스카우드'(2008)로 감독 데뷔 후, '심야의 FM'(2010), '더 테너-리리코 스핀토' 등 장르 영화에서 탁월한 연출 감각을 선보였다. '전,란'은 집안 노비들이 난을 일으키자 양반가 외아들과 그의 몸종이 서로에게 칼끝을 겨누는 내용의 사극 대작이다. 강동원을 비롯해 박정민, 차승원, 김신록, 진선규, 정성일]]></content>
    </entry>
</feed>