<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-24T22:08:13.207Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "스님 된 아들 덕에 손주 생겼다"…'대가족' 김윤석·이승기가 찾은 행복(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004219357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004219357"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:25.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잠시 잊고 있었던 가족의 소중함을 깨닫게 한다. 영화 '대가족'이 올 겨울 극장가를 찾아와 관객들에게 따뜻한 온기를 전할 예정이다. 오는 12월 11일 개봉하는 영화 '대가족'은 스님이 된 아들 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. '변호인', '강철비' 시리즈를 연출한 양우석 감독이 메가폰을 잡고, 따뜻하고 유쾌한 가족 영화를 완성했다. '대가족'은 극 초반부터 예상치 못한 전개가 펼쳐진다. 노포 맛집 평만옥을 운영하며 자수성가한 무옥(김윤석)은 자신의 대를 이을 줄 알았던 외아들 문석(이승기)이 승려가 되어 출가한 이후 걱정과 근심이 깊어진다. 아들이 단숨에 인기 많은 주지 스님이 되어도, 가문의 대가 뚝 끊겨 그저 속이 쓰리기만 하다. 그런 와중에 평만옥에는 두 어린 손님들이 깜짝 방문해 문석의 숨겨진 아들과 딸이라고 출생의 비밀을 밝힌다. 이에 무옥은 끊길 줄 알았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따뜻한 만둣국이 절로 생각…‘대가족’[리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164797"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:25.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조물주 위에 건물주’가 아니라 ‘손주’다. 서울 종로 한복판에 빽빡하게 세워진 고층 빌딩 사이에 ‘알박기’처럼 끼어있는 만둣국 노포 맛집 ‘평만옥’ 주인 무옥(김윤석)은 수십, 수백억 원대 자산이 있어도 그걸 물려줄 ‘핏줄’ 하나 없는 게 ‘한’(恨)이다. 하나밖에 없는 아들(이승기)이 출가해 승려가 되면서 함씨 가문의 대가 끊겨버리게 된 ‘건물주’는 죽어서 조상을 볼 낯이 없고, 자기가 죽어도 제사상을 차려줄 사람이 없으니 한숨만 늘어간다. ‘변호인’, ‘강철비’를 만든 양우석 감독이 처음 도전한 ‘대가족’은 제목에서 바로 알 수 있듯 가족의 이야기다. 할아버지, 아버지, 아들. 삼대가 이어지는 대(大)가족이 아니라 가족에 대한(對) 이야기를 다룬다. 2002년 ‘집으로’, 2008년 ‘과속스캔들’, 2013년 ‘7번방의 선물’ 등에 이어 오랜만에 찾아온 가족 영화고, 물과 기름처럼 따로 노는 가족 구성원이 점차 하나가 되면서 그 안에서 감동과 교훈이 잔잔하게 흐른다. 한평생 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화로 나와도 강하다 '위키드' 주말 50만명↑ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012921233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012921233"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:25.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 영화 '위키드'가 공개 첫 주말 50만명이 넘는 관객을 끌어 모으며 박스오스 정상에 올랐다. '위키드'는 22~24일 50만701명(영화진흥위원회 기준)이 봐 주말 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객수는 65만281명이다. '위키드'는 오는 27일 공개되는 '모아나2'와 경쟁할 거로 예상된다. 25일 오전 6시15분 현재 예매 순위는 1위 '모아나2'(예매 관객수 약 10만명), 2위는 '위키드'(약 5만2000명) 순이다. 이 작품은 미국 작가 그레고리 맥과이어가 1995년부터 내놓은 시리즈 소설 '위키드'가 원작이다. 2003년 뮤지컬로 만들어져 현재까지 전세계에서 가장 사랑 받는 작품 중 하나다. 이 영화는 원작 소설을 기반에 뒀다. 자신의 진정한 힘을 미처 발견하지 못한 '엘파바'와 자신의 진정한 본성을 아직 발견하지 못한 '글린다'가 마법과 같은 우정을 쌓아가고, 그러던 어느 날 '마법사'의 초대를 받아 에메랄드 시티로 가게 되면서 벌어지는 이야기를 담았다. 신시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“부모에게 아이란 신이다”…웃긴데 감동적인 ‘대가족’ 절묘한 앙상블 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001110327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001110327"/>
        <updated>2024-11-24T21:05:40.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대가족’ 김윤석. 사진 | 롯데엔터테인먼트 영화 ‘변호인’(2013) ‘강철비’(2017)로 선 굵은 작품을 만들던 양우석 감독이 내놓은 신작 ‘대가족’은 기시감이 든다. 6·25 전쟁 때 월남해 자수성가한 무옥(김윤석 분)은 의대를 다니다 스님이 된 아들 문석(이승기 분)을 향해 이북사투리로 고함을 쳤다. ‘1987’에서 고문을 자행하던 대공수사처장 박처원이 떠오르는 건 어쩔 수 없다. 이 설정은 곧 이해된다. 평만옥이란 공간과 김윤석 연기 덕택이다. 서울 종로구 사직동 빌딩 사이에 단층으로 있는 만둣집 평만옥은 수십억 떼돈을 벌고도 빌딩을 짓지 않고 살겠단 무옥의 고집불통 내면을 보여준다. 고조부 제사까지 모시는 유교적 의식 구조로 똘똘 뭉친 사람. 데뷔 이래 첫 코미디 연기는 이런 모습에서 출발했다. 영화 ‘대가족’ 이승기. 사진 | 롯데엔터테인먼트 ‘대가족’은 20세기와 21세기 가족관이 변화하는 지점을 짚어냈다. 통계청 조사에서 1인가구는 15.5%(2000)에서 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 속 터질 줄 알았던 ‘대가족’, 꽉 차고 실한 재미 [무비로그①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396874"/>
        <updated>2024-11-24T21:05:40.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웃음도 의미도 잘 빚었다. 연말에 어울리는 속 따뜻한 가족 코미디의 등장이다. 부자로 만난 김윤석과 이승기의 ‘대’환장 소동극을 그린 ‘대가족’의 이야기다. 2000년 11월, 서울 종로의 한 노포 맛집 ‘평만옥’의 풍경에서 이야기는 출발한다. 고집스레 실한 만두를 빚는 손의 주인공은 함무옥(김윤석). 만두로 자수성가해 건물 여러 채도 일궈낸 가게의 사장이다. 휴지 한 칸도 아껴 성공한 무옥은 남 부러울 것 없어 보이지만 항상 불만에 가득 차 툭하면 역정을 내기 일쑤다. 그 이유는 간단하다. 자신을 이을 ‘대’가 끊어졌기 때문이다. 그의 아들, 함씨 가문 독자 문석(이승기)은 수년 전 출가해 현재는 불교방송에 나오는 스타 주지스님이 됐다. 의대생으로 키워놨던 것과 물려받을 건물도 뒤로한 것보다 무옥이 가장 속 터지는 점은 함씨 가문 제사가 자신의 대에서 멈추게 되는 것이다. 그러던 어느 날, 무옥을 달래줄 기적 같은 일이 일어난다. 문석이 생물학적 아버지라며 두 아이 민국(김시우)과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, ‘대가족’이 처음이네…‘역정조차 푸근’ 할부지 [무비로그②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396873"/>
        <updated>2024-11-24T21:05:40.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“정말 오랜만에 서민을 연기했습니다.” 왜군을 휩쓸며 지난 연말을 장식한 배우 김윤석이 이번 12월 극장가엔 보통 중장년의 얼굴로 따뜻한 웃음 한 판을 들고 왔다. 데뷔 36년 차, 김윤석은 나이 드는 만큼 다양한 중장년을 화면에 새겨왔지만, 비일상을 장악하는 카리스마 덕에 최근 작품에서 평범한 우리네 아저씨 모습은 드물었다. 지난 8월 공개된 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’는 소시오패스 손님과 대치하는 펜션 주인을, 마지막 영화인 ‘노량: 죽음의 바다’에선 충무공 이순신을 소화했다. 이번 ‘대가족’은 김윤석이 완성한 ‘완득이’(2011)의 동주를 사랑했던 관객이라면 쾌재를 부를 간만의 코믹한 휴먼 드라마 장르다. 정지욱 영화평론가는 “김윤석은 강렬한 이미지도 있지만 소시민의 모습, 옆집 아저씨처럼 능글능글한 코믹한 면도 있는 배우다. 이번 ‘대가족’에서의 역할은 이를 십분 살려낼 수 있는 캐릭터”라고 짚었다. 작품은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 이승기가 이승기 했다 [무비로그③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396872"/>
        <updated>2024-11-24T21:05:40.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원조 육각형 배우 이승기가 ‘대가족’으로 성공적인 스크린 복귀를 알렸다. 이승기는 캐릭터의 외형은 물론, 내면까지 완벽하게 빚어내며 극의 완성도에 결정적인 역할을 해냈다. 이승기의 새 영화 ‘대가족’은 ‘변호인’, ‘강철비’ 등을 만든 양우석 감독의 신작으로, 스님이 된 아들 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 시작되는 기막힌 동거를 그렸다. 극중 이승기가 연기한 캐릭터는 아들 함문석. 휴지 한 장도 아껴 써야 하는 엄한 집안 분위기에서 의대까지 졸업한 ‘갓생남’이다. 하지만 그는 의사가 되자마자 어머니를 떠나보내고, 이 과정에서 평만옥 사장인 아버지 함무옥(김윤석)과 오해가 쌓이며 부자의 연을 끊고 불교에 귀의하게 된다. 노포 맛집 외아들 자리도, 의사 면허도 반납했지만, 태생적으로 눈에 띄는 ‘잘남’은 숨길 수 없는 법. 주지스님이 된 함문석은 불교계의 스타 스님으로 활약하며 이름을 떨친다. 하지만 불교 방송 라디오에 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘은퇴 부인’ 박신양, 부성애 연기로 ‘사흘’ 하드캐리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396870"/>
        <updated>2024-11-24T21:05:40.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 만에 스크린에 복귀한 박신양은 명불허전이었다. 새 영화 ‘사흘’에서 카리스마는 덜어내고 애타는 집요함을 얹어 호러 속 새로운 부성애를 그려냈다. 지난 14일 개봉한 ‘사흘’은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 ‘그것’을 막기 위해 구마의식이 벌어지며 일어나는 일을 담은 오컬트 호러 영화다. 박신양이 드라마 ‘동네변호사 조들호’ 시즌2(2019), 영화 ‘박수건달’(2013) 이후 처음 선보이는 작품으로 개봉 전부터 관심을 모았다. 영진위 영화관입장권통합전산망 기준 ‘사흘’은 개봉 3일 전 한국 영화 실시간 예매율 1위, 개봉 후 전체 박스오피스 3위까지 올랐다. 23일 기준 누적관객 19만 398명으로 한국 영화 박스오피스 3위를 유지 중이다. 이를 두고 한 극장 관계자는 “수능일에 개봉해 ‘공포 도파민’을 기대하는 10대 관객을 겨냥한 결과이면서, 촬영한 지 4년 만에 공개되는 박신양 영화에 대한 기대감도 크게 작용했다”고 분석했다. 올 초 개봉해 천만 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스', 19금 뒤에 숨겨진 진짜 적나라함[TF씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000341106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000341106"/>
        <updated>2024-11-24T15:05:41.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['방자전'·'인간중독' 김대우 감독의 신작 반전의 반전 거듭하는 색(色)다른 스릴러 무엇을 상상하든 그 이상이다. 파격적인 베드신을 지나 비로소 예상치 못한 캐릭터들의 적나라함이 드러난다. 그렇게 반전의 반전을 거듭하는 스토리 안에서 '히든페이스'를 꺼내는 송승헌조여정 박지현이다. 20일 스크린에 걸린 영화 '히든페이스'(감독 김대우)는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진(송승헌 분) 앞에 수연의 후배 미주(박지현 분)가 나타나고 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색다른 밀실 스릴러를 그린다. 작품은 지휘자 성진이 이끄는 오케스트라의 첼리스트이자 그의 약혼녀 수연의 영상 편지로 시작된다. 성진과의 결혼을 다시 생각해 봐야 할 것 같다는 수연은 베를린으로 떠난다는 말과 함께 자취를 완전히 감춘다. 이 같은 상황을 마주한 성진은 당혹감을 느끼는 것도 잠시 수연의 빈자리를 채우러 온 첼리스트 미주에게 강하게]]></content>
    </entry>
</feed>