<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-18T17:09:34.344Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이건주 “만나는 무속인마다 신내림 받아야 한다고…살고 싶어 무속인 돼” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416139"/>
        <updated>2024-12-18T17:08:55.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무속인이 된 배우 이건주가 신내림을 받게 된 계기를 전했다. 18일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 게스트로 출연했다. 이날 이건주는 “지난 8월에 신내림을 받고 무속인의 길을 걷고 있다. 내년 11월까지 예약이 차 있다. 예약이 몇백 개다. 전화가 먹통이 됐다”고 근황을 전했다. 신내림을 받고 예능 섭외가 줄을 잇고 있다는 이건주는 “내가 지난 9월에 ‘미운 우리 새끼’에 출연하고 해당 방송이 시청률 16.6%로 주간 예능 시청률 1위를 했다고 한다. 오늘도 ‘라디오스타’에 출연했으니 시청률 1위를 찍어보고 싶다”고 바람을 드러냈다. 이어 “요즘 무속인에 대한 인식이 바뀐 것 같다. 친근하고 편안하게 느껴주는 것 같다”고 고마움을 전했다. 이건주는 신내림을 받게 된 계기를 전했다. 이건주는 “친구들과 만나는 자리에서 갑자기 방울 소리가 들리더라. 잘못 들었나 싶어 대수롭지 않게 넘겼다. 그런데 그날 저녁 친구네 집에 가서 이야기하고 놀다가 잠을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 영호♥현숙 커플 탄생..광수, 옥순 거절에도 최종 선택[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290251"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'(나는 솔로)에서 23기 현숙과 영호가 최종 커플이 됐다. 18일 방송된 SBS 플러스, ENA 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 23번지'가 최종 선택으로 다사다난했던 러브라인에 마침표를 찍는 모습이 펼쳐졌다. 가장 먼저 영식이 "제 안의 울림을 만들어준 그 사람에게 제 최종 선택을 바칩니다"라며 영숙을 최종 선택했다. 하지만 영숙은 그 누구도 최종 선택을 하지 않은 채 자리로 돌아갔다. 이어 영철의 선택이 이어졌다. 그는 최종 선택 순간조차도 23기 대표 '오지라퍼' 답게 모든 여성 출연진들에게는 악수를, 남성 출연진들에게는 포옹을 건네는 퍼포먼스를 보였다. 솔로 나라 내내 이를 못마땅히 여겼던 순자는 "대통령 선거 나가냐"라며 웃음을 보이기도. 영철과 순자는 서로를 최종 선택하지 않으며 '솔로나라 23번지'를 마무리 지었다. 상철과 영수 그리고 영자 역시 최종 선택을 하지 않았다. 줄곧 옥순에게 서툰 마음을 표해왔던 광수는 옥순을 최종 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 전 단계" 23기 영호♥현숙, 최종 커플 됐다… 가정사 극복에 '눈물' (나솔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808149"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기에는 영호와 현숙이 최종 선택을 하며 한 커플로 마무리됐다. 18일 방송된 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 23번지’가 최종 선택으로 다사다난했던 러브라인에 마침표를 찍는 모습이 펼쳐졌다. 이날 1대1 데이트를 마친 뒤 현숙은 영호와 진솔한 대화를 이어갔다. 현숙은 자기소개에서 가정 환경을 중시 여긴다는 영호의 말을 기억하며 눈물을 흘렸고, 영호는 "난 그런 데 신경을 별로 안 쓴다. 난 너라는 사람이 더 중요했다"고 오해를 풀었다. 이를 보던 데프콘은 "서로 어렸을 때 이야기를 다 꺼냈다. 결혼 전의 최종 단계다. 결혼 가자"라고 설레발을 쳤다. 대망의 '솔로 나라 23번지' 마지막 날이 다가왔고, 최종 선택이 이루어졌다. 첫 번째로 영식은 "저한테는 제일 먼저 생각날 이름이 하나 있다. 처음에는 '조금 더 알아보고 싶다'라는 가벼운 마음이었는데 겹치고 겹쳐서 하루하루를 특별하게 만들어줬다"며 첫 만남 그대로 영숙을 최종 선택했다. 이어 영숙은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 몸속 칼슘 관리법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003877342"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘알콩달콩’ 오후 7시 TV조선은 19일 오후 7시 ‘알콩달콩’을 방송한다. ‘전신 건강을 무너뜨리는 몸속 칼슘’에 대해 알아본다. 추운 겨울이면 특히 혈관 건강을 조심해야 한다. 겨울의 낮은 온도는 혈관을 수축시켜 혈압이 올라가고, 그로 인해 혈액의 공급이 원활하게 이뤄지지 않아 이상 증상이 나타날 수 있다. 자칫 생명을 앗아갈 수 있는 심혈관 질환을 막으려면 어떻게 해야 할까? 먼저 뼈 건강을 지켜야 한다. 뼈 건강에 빠질 수 없는 ‘칼슘’은 인체에 가장 많이 함유된 원소이면서 필수영양소다. 칼슘은 대부분 뼈와 치아에 존재하고 나머지 1%만 혈액에 존재한다. 뼈와 치아에 대부분 존재해야 할 칼슘이 혈관으로 빠져나와 혈관 벽에 쌓이면서 ‘석회화’가 일어나면 문제가 생긴다. 몸속에 쌓인 칼슘이 돌처럼 단단해지는 현상. 석회화가 혈관에서 발생하게 되면 혈관 벽이 두꺼워지면서 각종 혈관 질환을 일으키는 원인이 된다. 이날 방송에서는 몸속 칼슘 관리로 혈관 건강은 물론 뼈 건강까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 2살 子 미모 자랑…"♥손예진 닮아, 날 닮길 바랐는데" (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808147"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 2살 아들의 손예진 붕어빵 미모에 대해 언급했다. 18일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '잊지 말아요' 특집으로 꾸며진 가운데 현빈이 손예진과 러브스토리를 공개한 장면이 전파를 탔다. 이날 13년 만에 토크쇼에 나온 현빈은 얼마 전 2살이 된 아들의 근황을 전했다. 그는 "개인적으로는 운동하고 그리고 아이랑 시간 많이 보낸다. 무조건 아이의 스케줄에 맞추는 거 같다"고 말했다. "아들에게서 엄마 아빠 얼굴이 보이냐"는 조세호의 질문에 현빈은 "제가 봤을 때는 엄마랑 더 닮은 것 같다"고 말했다. 그러면서 현빈은 "아내는 본인을 닮았으면 좋겠다고 하고, 저는 저를 닮았으면 좋겠다고 한다"며 "다른 의미는 아니고, 남자아이니까. 제가 선이 날카로우니까 좋지 않을까"라고 너스레를 떨었다. 그런가 하면 현빈은 손예진과의 첫 만남에 대해 공개해 안방을 핑크빛으로 물들이기도. 한편 손예진과 호흡을 맞췄던 드라마 '사랑의 불시착'에 대해 현빈은 " 많은 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 순자, 영철 오지랖에 분노 폭발 "싸가지 없는 게 나아"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290250"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 23기 순자가 분노했다. 18일 방송된 ENA, SBS플러스 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO(나는 솔로)' 180회에서는 23기 영철과 1대1 데이트를 마치고 분노한 순자의 모습이 그려졌다. 앞서 순자는 데이트 내내 계속되는 '영철의 만인 챙기기 모드'에 못마땅함을 표했다. 이날 영철은 숙소에 돌아와서도 순자와의 관계에 집중하기보다는 옥순과 광수 커플을 우선해 챙기는 모습을 보였다. 여자 숙소에 찾아와 순자에게 옥순을 만나 봤는지 확인하자 순자는 대충 대답 후 서둘러 영철을 보냈다. 순자의 얼굴은 급격히 굳어졌다. 순자는 영숙에게 "(영철 오빠랑) 대화를 하잖아? 너와 나에 대한 이야기보다 (다른 사람 애기가 더 많다)"라고 털어놨다. 영철과 데이트 경험이 있는 영숙은 이에 공감하며 "그 성향 못 버려"라고 했고, 순자는 "난 차라리 싸가지 없는 게 나아. 무슨 느낌인지 알지?"라고 답답함을 토로했다. 그러면서 "오빠가 너무 좋은 사람인 건 맞는데 '진짜 어떡하냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11세 연하♥’ 김종민, 결혼 전부터 2세 생각..“아이 위해 포근한 집 찾고파” (‘신랑수업’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214372"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김종민이 예비 신부와 미래의 2세를 위해 신중하게 집을 고민했다. 18일 방송된 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에서는 김종민이 코요태 멤버 빽가와 신혼집을 알아보기 위해 임장 투어에 나서는 모습이 그려졌다. 이날 김종민은 “내가 지금 해야 할 게 많은데”라며 “미리 알아봤어야 하는데 이쪽으로 아예 모른다”라며 빽가에게 도움을 요청했다. 바로 신혼집 알아보는 것. 김종민은 “제 주변에 아는 사람 중에 부동산이나 재테크 이쪽으로 많이 알고 지식이 있는 친구가 빽가 씨다. 빽가가 가는 곳은 핫플이 된다. 같이 가면 좀 든든할 것 같아서 함께 가게 됐다”라고 밝혔다. 빽가는 부동산에 관심을 갖게 된 계기로 어린 시절 어려웠던 시절을 떠올렸다. 그는 “솔직히 우리 어릴 때 어렵게 자랐지 않나. 나는 이태원에서 더 (어렵게) 살면서 집에 대한 로망이 있었다”라며 “낡은 지붕에서 고양이 9마리가 떨어져서 대치를 했다. 너무 무서웠다”라고 이야기했다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김동률과 전람회 활동’ 서동욱 18일 사망, 향년 50세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933830"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 전람회 출신인 서동욱 모건스탠리 프라이빗 에쿼티 부대표가 사망했다. 향년 50세. 가수 김동률과 전람회를 결성해 활동했던 서동욱이 12월 18일 지병으로 별세했다. 서동욱은 1993년 MBC ‘대학가요제’에서 전람회로 대상을 받으며 가수로 데뷔했다. 전람회는 메인보컬이자 피아니스트인 김동률, 서브보컬이자 베이시스트 서동욱으로 구성됐다. 서동욱은 김동률과 휘문고등학교, 연세대학교 동창으로 1994년 1집부터 1997년 해체할 때까지 3장의 앨범을 발매했다. 활동 기간 동안 ‘기억의 습작’, ‘이방인’, ‘취중진담’ 등 히트곡을 남겼다. 해체 후에도 김동률의 솔로 앨범에 참여하거나 콘서트 무대에 서는 등 우정을 이어왔다. 전람회 해체 후 가수 활동을 중단한 서동욱은 미국 명문대 스탠퍼드대에서 경영학 석사(MBA) 학위를 받은 뒤, 맥킨지&amp;컴퍼니, 두산 그룹 등에서 일했으며, 최근까지 모건스탠리 프라이빗 에쿼티 부대표를 맡았다. 한편 서동욱의 빈소는 서울 신촌 세브란스병원 장례식장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 현숙♥영호 최종 커플…광수, 거절에도 옥순 택했다 '충격' (나솔) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321112"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기 최종 선택에서 영호, 현숙 한 커플이 탄생한 가운데, 광수가 끝까지 상대를 배려하지 않은 선택으로 충격을 안겼다. 18일 방송된 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 다사다난한 23기 선택들이 그려졌다. 이날 슈퍼 데이트권 쟁탈전에선 눈물을 보인 옥순. 영철이 옥순과 상담을 하자 데프콘은 "'나는 솔로' 전 기수 회장 할 것 같다"고 밝혔다. 광수는 두 사람을 찾아가 그 앞에서 기다렸다. 이에 옥순은 "오늘 대화 더 이상 하고 싶지 않다. 쉴래"라고 했고, 영철도 "올라가 있는 게 나을 것 같다"고 조언했다. 옥순과 대화하고 온 영철은 남자 출연자들에게 "자세한 건 얘기 못하고 이제 둘(광수, 옥순)은 못 도와줘"라고 밝혔다. 그런 가운데 현숙은 고민 끝에 영호에게 대화를 청했다. 영호에게 가정사를 고백했지만, 아무런 피드백을 받지 못했기 때문. 영호는 앞서 눈시울이 붉어진 이유에 대해 "난 생각보다 재미있는 사람이 아니다. 노력을 해서 유머가 있는 척을 할 수 있게 됐다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 빚 17억 떠안긴 전처 언급…“무속인에 돈 많이 갖다 바쳐” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416138"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 전처를 언급했다. 18일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 게스트로 출연했다. 이날 이건주는 무속인으로 산 지 5개월이 됐다며 “내년 11월까지 예약이 차 있다. 예약이 몇백 개다. 전화가 먹통이 됐다”고 말했다. 이어 “예능 섭외도 많이 온다. 무속인에 대한 인식이 바뀐 것 같다. 친근하고 편안하게 느껴주는 것 같다”고 해 눈길을 끌었다. 이를 들은 김구라는 “나는 태어나서 한 번도 점을 본 적이 없다. 방송 때문에 몇 번 본 게 끝이다. 전처가 (점을) 엄청 보러 다녔다. 우리 집에서 (돈을) 많이 갖다 바쳤다. 말대로 된 게 하나도 없다”고 해 웃음을 자아냈다. 그러면서도 “(무속인을) 직업적으로 존중한다”고 말했다. 한편 ‘라디오스타’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 정지소에 "내가 찾던 사람으로 살아" ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321111"/>
        <updated>2024-12-18T16:13:59.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진영이 정지소에게 가수 제의를 했다. 18일 연속 방송된 KBS2 새 수목드라마 '수상한 그녀' 2회에서는 젊어진 오말순(정지소 분)이 자신과 똑닮은 에밀리를 마주했다. 칠십 대 할머니 오말순은 하루아침에 스무 살 얼굴로 변하자 큰 충격에 빠졌다. 자세히 얼굴을 보던 말순은 "이 얼굴은 옛날의 내 얼굴인데"라며 깨달았다. 사진관을 나온 말순은 "꿈인거냐? 내가 미친거냐, 세상이 미친거냐, 둘 중 하나는 확실하다"라며 얼떨떨한 모습을 보였다. 말순은 지나가던 학생들에게 "내가 할머니로 보이냐, 아가씨로 보이냐"라고 물었고, 학생들은 "솔직히 아가씨 같다. 근데 스타일이 구리다"라며 팩폭을 날렸다. 말순은 동네 사람들이 아무도 자신을 알아보지 못하자 곧장 집으로 가는 대신 전략을 세우기로 했다. 오말순은 사진관을 다시 찾아갔지만 불과 아침에 있던 사진관은 온데간데 없었다. 낙심하던 그때 지나가던 택시로 인해 물벼락을 맞은 말순은 새 옷을 사러 갔다. 대니얼은 과거 에밀리(정지소 분)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 이수현, '괴물 신예' 타이틀 안겨준 '가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349275"/>
        <updated>2024-12-18T15:09:03.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델→배우 전향 후 첫 작품 까칠한 사춘기 소녀 백지우 役으로 열연 배우 이수현의 최대 장점이라고 한다면 시청자들을 끌어들이는 '마성의 눈빛 연기'다. 데뷔작이라고는 믿을 수 없을 정도로 요동치는 감정의 진폭을 섬세하게 표현해 '괴물 신예'라는 타이틀도 얻었다. 앞으로도 초심을 잃지 않고 자유분방하게 인물을 표현하는 배우가 되고 싶다는 이수현이다. 이수현이 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '가족계획'(감독 김곡·김선)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 백지우 역을 맡은 이수현은 "걱정 많이 했는데 나오는 거 보니까 좀 뿌듯하기도 하다. 재밌던 추억들도 새록새록 생각나는 것 같다"고 소감을 밝혔다. 지난달 29일 첫 공개된 '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 지닌 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 그린 작품이다. 총 6부작으로 현재 4회까지 방영됐다. 이수현은 '가족계획'의 신선함에]]></content>
    </entry>
</feed>