<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-01T06:12:16.599Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연 “송혜교, 손 편지+꽃다발 응원…외울 정도로 감동” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369819"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연이 배우 송혜교와의 애틋한 우정을 밝혔다. 1일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 임지연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 임지연은 ‘더 글로리’에서 함께 호흡한 선배 송혜교에게 전날 열린 VIP 시사회에서 손 편지를 받은 사연을 공개했다. 임지연은 “‘더 글로리’ 식구들이 다 왔다. 다 같이 인사하고 사진 찍고 수다 떨고, 너무 재밌게 봤다고 이야기를 나눴다”고 감사를 전했다. 그러면서 “무대인사를 돌다 보니 혜교 언니가 저를 못 만나고 갈까봐 꽃다발과 함께 손 편지까지 써서 주셨더라. 손 편지를 보고 울컥했다”고 밝혔다. 편지 내용도 즉석에서 읊었다. 임지연은 “‘지연아 얼굴 못 보고 갈 것 같아서 편지로 남겨. 초대해줘서 너무 고맙고 언제나 빛나는 지연이가 스크린에서도 똑같이 빛나더라’라는 내용을 써주셨다”며 “제가 이걸 다 외웠다. 응원이 너무 감사하다”고 뿌듯해했다. 한편 ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연 "송혜교 손편지에 감동…이도현, 고마운 존재" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005017010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005017010"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 '더 글로리'에서 함께한 송혜교와 남자친구 이도현에게 큰 응원을 받았다고 말했다. 지난 31일 진행된 VIP 시사회엔 임지연과 '더 글로리'에서 호흡을 맞춘 송혜교가 방문했다. 그는 자신의 소셜미디어에 "지연아 초대 고마워"라는 글을 남기며 애정을 드러냈다. 8월 1일 서울 종로구 삼청동에서 만난 임지연은 "언니가 저를 못 만나고 갈까 봐 손 편지와 꽃다발을 주셔서 너무 울컥했다. 감동했다"고 털어놨다. 그는 송혜교로부터 받은 편지 내용을 줄줄 읊었다. "'얼굴 못 보고 갈 것 같아서 편지로 남긴다. 초대해줘서 고맙고, 언제나 빛나는 지연이가 되길 바란다'고 하셨다. 저 다 외웠다"며 너스레를 떨었다. 시사회엔 '더 글로리' 식구들이 모두 참석해 "재밌다"고 칭찬했다고 전했다. 공개 연애 중인 이도현에 대한 질문에 "서로 많이 응원해주고 있다"고 쿨하게 말했다. 공개 연애에 대한 부담감은 없냐는 질문에 "걸렸는데 어떡해요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 그는 "제가 공개한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버'의 특별한 손님…이정재·전혜진 캐스팅 비하인드 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755566"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버' 오승욱 감독이 특별 출연 배우들의 비하인드를 전했다. 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '리볼버'의 오승욱 감독 인터뷰가 진행됐다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 영화에는 이정재, 정재영, 전혜진 등 다수의 특별출연 배우들이 등장해 눈길을 모았다. 먼저 임석용 역을 맡은 이정재에 대해 "오래 알던 친구인데 드디어 일을 함께하는 느낌"이라고 이야기했다. 그러면서 '"이정재가 감독로도 데뷔하지 않았나. '형은 어떻게 이런 걸 생각했어' 이런 이야기를 나누기도 하고, 이제 감독으로서의 이정재도 있는 거다. 서로 감독으로서 고충을 이야기할 수 있는 사이가 됐다"라며 '헌트'로 감독으로서도 영역을 넓힌 이정재에 대해 이야기했다. 이어 "항상 팬이라고만 했는데 이정재 감독이 만든 영화의 팬이 됐다. 오래 살다 보니 함께 하게 됐다"고 덧붙였다. 또한 앤디(지창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, '오징어게임3' 촬영장 사진 공개...다리 꼰 진행요원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304184"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모두가 기다리는 넷플릭스의 히트작 '오징어 게임 3' 촬영장 사진이 공개됐다. 1일, 넷플릭스는 공식 계정을 통해 붉은 색의 'XOXO' 이모티콘과 함께 "Squid Game Season 2 December 26, Squid Game Final Season 2025"(오징어 게임 시즌 2 12월 26일, 오징어 게임 최종 시즌 2025)이라는 글을 게재했다. 그런 가운데 함께 업로드 된 사진이 눈에 띈다. 넷플릭스가 글과 함께 올린 사진에는 '오징어 게임'의 대표적인 캐릭터 중 하나인 '진행요원' 캐릭터가 슬레이트를 들고 카메라를 쳐다보고 있다. 붉은 바지와 붉은 후드가 달린 상의에 'O' 글자가 새겨진 검은 가면. '오징어 게임' 이후 큰 인기를 누린 캐릭터다. 그가 들고 있는 슬레이트에 적힌 문구가 가장 시선을 끄는데, 'Squid Game 3'(오징어 게임 3)이라고 적혀있다. 이를 통해 해당 사진이 '오징어 게임' 시즌 3의 촬영 현장을 담고 있다는 것을 알 수 있다. 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승욱 "지창욱, 하나부터 열까지 다 좋아…대본 뛰어 넘는 존재감" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755565"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버' 오승욱 감독이 임지연과 지창욱의 캐스팅 비하인드를 전했다. 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '리볼버'의 오승욱 감독 인터뷰가 진행됐다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 그는 정윤선 역을 맡은 임지연을 캐스팅한 이유에 대해서 "'더 글로리'를 봤다. 힘이 있더라"라며 "그 전에 '인간중독'에서도 좋게 봤다"고 이야기했다. 그러면서 "욕심이 있었다. '인간중독'이나 '더 글로리'에서 못 본 모습을 보여주고 싶더라"며 "임지연을 만나서 정윤선은 로빈이라고 했다. 좌충우돌하면서 주종의 관계가 아니라 대등한 관계라고 이야기해줬더니 재밌어하더라"라고 정윤선과 하수영의 관계를 '배트맨과 로빈'으로 비유한 이유를 설명했다. 이어 "임지연 배우가 연기를 잘 하니까 믿음이 있었다. 날아다니길 바랐다"라며 "첫 촬영 때 차 문을 열고 나오는데 하늘이 도와 바람이 불어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “내 매력? 조각처럼 예쁘지 않은 외모, 폭넓은 연기 가능” (리볼버)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881532"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 배우 임지연이 자신의 연기에 대한 생각을 밝혔다. 임지연은 8월 1일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 인터뷰를 진행했다. 7일 개봉하는 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그렸다. 임지연은 극 중 수영의 조력자인지 배신자인지 가늠할 수 없는 윤선 역을 맡았다. 이날 임지연은 윤선에 대해 "캐릭터 분석을 철저하게 하는 편이다. 이유를 찾고 어떤 삶을 살았으며 성향 및 성격 등이 어떤지 많이 분석하는 스타일인데 이번엔 '그냥 하자'라고 생각하면서 느껴지는 대로 반응했다. 윤선이 수영을 보면 달라지지 않을까 싶어서 수영이 주는 에너지를 그대로 느끼면서 연기했던 부분이 결국 캐릭터를 완성시켰다. 난다 긴다 하는 선배님들 사이에서 '나 혼자 못하면 어떡하지'라는 걱정과 불안이 있었는데 처음으로 놀아 보자는 생각을 갖게 해준 용기를 심어준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연 “‘롤모델’ 전도연, 위스키 장면서 바라보던 눈빛 잊을 수 없어” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369814"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연이 롤모델 전도연과 함께 연기한 소감을 밝혔다. 1일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 임지연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 임지연은 존경과 팬심을 담아 자칭했던 ‘한예종 전도연’ 수식어에 대해 “지금도 부정하지 않는다. 제 학창 시절, 선배님은 칸에 간 엄청난 아우라의 배우이셔서 닮고 배우고 싶은 마음에 ‘한예종의 여왕’이라고 했었다. 한 작품에서 호흡하는 게 영광스럽다”고 밝혔다. 그러면서 “워낙 너무 잘하시지 않나. 멋있으셔서 선배가 걸어온 배우의 길을 너무 동경한다”고 덧붙였다. 한 작품 나올 정도로 자신이 성장한 것에 대해서 “행복했다. 닮고 싶은 하늘 같은 선배님과 인물 대 인물로 현장에 있다는 자체가 감회가 달랐다”고 소감을 밝혔다. 그러면서 “‘위스키’를 나눠마시는 장면 카메라 세팅할 때 선배님이 5분 정도 제 눈을 ‘하수영’으로서 보시더라. 저를 쳐다보는 눈과 에너지를 잊을 수 없다”며 “앞으로 저를 어려워하는 후배들도 생길 텐데, 저도 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임영웅│아임 히어로 더 스타디움', 공연 실황 최초 IMAX & ScreenX 동시 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307211"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관 동시 개봉을 확정했다. '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기이다. 공연 안팎으로 폭발적인 화제를 낳았던 임영웅의 콘서트 실황과 함께, 스타디움 입성을 위해 1년여간 의기투합한 임영웅과 제작진들의 비하인드와 인터뷰 등이 포함된 풍성한 콘텐츠가 담겼다. 특히, 이번 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 공연 실황 최초로 IMAX와 ScreenX 특별관에서 동시 개봉을 확정 지어 콘서트 현장의 뜨거운 열기는 물론 다양한 시야로 즐기는 임영웅 콘서트의 색다른 즐거움을 예고한다. 먼저 IMAX 포맷으로 만나는 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 초대형 스크린을 통해 공연의 현장감과 공연 당시 화제를 모았던 초특급 스케일의 무대를 생생히 즐길 수 있다. IMAX관에서만 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故이선균·조정석→유재명, 얽히고설킨 '행복의 나라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505126"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 대한민국 최악의 정치 재판에 연루된 사람들의 관계를 설명하는 인물관계도를 공개했다. 영화 '행복의 나라' 측은 1일 10.26 대통령 암살 사건 재판에 연루된 사람들의 관계를 한눈에 파악할 수 있는 인물관계도를 공개해 예비 관객들의 기대를 끌어 올린다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'의 이야기를 그린 영화다. 공개된 '행복의 나라' 인물관계도는 10.26 대통령 암살 사건의 재판을 맡은 변호인단과 암살 사건에 연루되어 재판을 받는 인물들, 밀실에서 재판부에 쪽지를 보내며 실시간으로 재판을 좌지우지하는 권력자, 그리고 이들의 주변 인물들로 구성되어 있다. 먼저 변호인단은 중앙정보부장 수행비서관 '박태주'(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호인 '정인후'(조정석)를 중심으로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명령 따른 이선균·살리려는 조정석…'행복의 나라' 얽히고설킨 13인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673424"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 대한민국 최악의 정치 재판에 연루된 사람들의 관계를 설명하는 인물관계도를 공개했다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 공개된 '행복의 나라' 인물관계도는 10.26 대통령 암살 사건의 재판을 맡은 변호인단과 암살 사건에 연루되어 재판을 받는 인물들, 밀실에서 재판부에 쪽지를 보내며 실시간으로 재판을 좌지우지하는 권력자, 그리고 이들의 주변 인물들로 구성돼 있다. 변호인단은 중앙정보부장 수행비서관 박태주(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호인 정인후(조정석)를 중심으로, 변호인단 대표 이만식(우현), 그를 따르는 변호인들 부한명(전배수), 최용남(송영규), 조상철(이현균)로 구성돼 있다. 이들과 법정에서 맞붙는 군 검찰관은 백승기(최원영)로, 변호인단과 검찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연×임지연×지창욱 '리볼버' 172개국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003923511"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연, 임지연, 지창욱의 만남으로 기대를 모으는 영화 '리볼버'가 172개국에 선판매를 완료했다. '리볼버'(감독 오승욱)가 대만, 싱가포르, 인도네시아, 베트남, 홍콩, 인도, 몽골 등 아시아 주요 국가는 물론 북미, 남미, 프랑스, 독일, 폴란드, 러시아, 중동 등 172개국에 판매됐다. 싱가포르, 말레이시아, 인도네시아 배급을 맡은 해외 배급사 퍼플 플랜은 "혼란 속 휘말리는 인물들이 어떤 앙상블을 이룰지 매우 기대되는 영화"라고 기대를 전했다. 이어 '기생충' '헤어질 결심' 등의 배급을 진행했던 독일 배급사 플레이온 픽쳐스 또한 "명실상부 전도연과 명장 오승욱 감독이 만난 '리볼버'는 거침없는 여성 범죄물로서 수많은 90년대 홍콩 액션 스릴러는 물론 박찬욱 감독의 복수 3부작을 연상시키는 영화"라고 호평을 전했다. '리볼버'는 '무뢰한'으로 섬세한 각본과 밀도 있는 연출력을 입증한 오승욱 감독과 장르물 명가 사나이픽처스의 재회로 제작 단계부터 주목받았다. 여기에 전도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]임지연 "♥이도현 존재 자체가 고마워..군생활 건강하게 잘하길"(리볼버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712370"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 공개 열애 중인 이도현을 향한 애정을 뽐냈다. 임지연은 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'를 통해 인연을 맺은 이도현과 연인으로 발전, 지난해 4월부터 공개 열애를 시작했다. 이도현은 현재 군 복무 중이다. 그런 두 사람이 제60회 백상예술대상에서는 로맨틱한 투샷이 잡혀 화제를 모았다. 당시 이도현은 영화 '파묘'로 영화부문 남자신인연기상을 수상, 소감을 언급하는 과정에서 임지연을 언급하기도 했다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 임지연은 이도현의 존재만으로도 힘이 된다고 털어놨다. 이날 임지연은 고무신생활에 대해 "괜찮다"며 해맑게 웃었다. 이어 "서로 응원 되게 많이 해주고, 의지한다"며 "건강하게 잘 지내면 좋겠다"고 덧붙였다. 또한 임지연은 "수상 소감을 말할 때 난 시상하러 뒤에 갔었는데, 너무 축하했다"고 회상했다. 그러면서 "서로 일에 대해서는 크게 터치 안 하지만, 응원한다"며 "존재 자체가 고맙다"고 밝혔다. 한편 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연 “영화 본 송혜교 손편지+꽃 감동…♥이도현과 열애 부담 NO” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881520"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 배우 임지연이 공개 열애 중인 이도현을 향한 애정을 드러냈다. 임지연은 8월 1일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 인터뷰를 진행했다. 7일 개봉하는 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그렸다. 임지연은 극 중 수영의 조력자인지 배신자인지 가늠할 수 없는 윤선 역을 맡았다. 전날 열린 언론시사회와 VIP 시사회에서 완성본을 처음 감상한 임지연은 "위스키가 너무 먹고 싶더라. 뒤풀이에서 조금 많이 마셔서 지금 많이 부었다"고 너스레를 떨면서 "저는 인터뷰 때문에 새벽 4시에 나왔는데 다들 6시 넘어서 끝났다고 하더라. 어제 영화 보러오신 선배님들이나 다른 감독님들이 칭찬을 많이 해주시더라. 전도연 선배님과 기분 좋게 위스키를 많이 마셨다"고 작품을 향한 만족감을 드러냈다. 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'에서 호흡을 맞춘 송혜교 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'리볼버' 임지연 "송혜교 시사회 후 손편지 줘..감동받아 울컥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712367"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 송혜교의 손편지에 감동받았다고 털어놨다. 앞서 송혜교는 임지연의 신작인 영화 '리볼버'를 응원하기 위해 시사회에 참석, 힘을 실어줬다. 두 사람은 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'에서 연기 호흡을 맞추며 친분을 쌓았다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 임지연은 송혜교에게 고마운 마음을 드러냈다. 이날 임지연은 "상영 전 무대인사를 돌다 보니깐 (송)혜교 언니가 날 못만나고 갈까봐 꽃과 함께 손편지까지 써서 줬더라"라고 밝혔다. 이어 "손편지 보고 감동 받아서 울컥했다"며 "'지연아, 얼굴 못보고 갈 것 같아서 편지로 남겨. 초대해줘서 고마워. 언제나 빛나는 지연이가 스크린에서 똑같이 빛나'라고 응원해줬다"고 덧붙였다. 뿐만 아니라 임지연은 "다행히 결국 얼굴을 보기는 했다. 내가 영화 끝날 때까지 기다렸다"며 "'더 글로리' 식구들이 다 와서 다 같이 인사하고, 사진 찍었다. 다 재밌게 봤다고 이야기해줬다"고 전했다. 한편 임지연의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연 "송혜교, 손편지 들고 찾아와 응원…감동 받아 울컥"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505123"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 송혜교의 손편지를 받은 사연을 공개했다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 임지연이 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 임지연은 '더 글로리'에서 호흡을 맞춘 선배 송혜교에게 전날 열린 VIP 시사회에서 손 편지를 받은 사연을 공개했다. 그는 "VIP 시사회에 '더 글로리' 식구들이 다 왔다. 다같이 인사하고 사진 찍고 수다 떨고, 다들 너무 재밌게 봤다고 했다"고 뿌듯함을 드러냈다. 임지연은 "저희가 먼저 무대인사를 돌다보니 혜교 언니가 저를 못 만나고 갈까봐 꽃다발과 함께 손 편지까지 써서 주셨다. 너무 감동받았다. 손 편지를 보고 울컥했다"고 밝혔다. 이어 편지 내용에 대해 궁금증이 이어지자 "'지연아 얼굴 못 보고 갈 것 같아서 편지로 남겨. 초대해줘서 너무 고맙고 언제나 빛나는 지연이가 스크린에서도 똑같이 빛나더라'라는 내용을 써주셨다"며 "제가 이걸 다 외웠다. 언니들, 선배들의 응원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘리볼버’ 임지연 “♥이도현과 서로 응원, 고마운 존재”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343819"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 연인 이도현에 대해 언급했다. 1일 오후 서울 종로구 삼청동 카페에서 영화 ‘리볼버’ 임지연의 인터뷰가 진행됐다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 ‘수영’이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. ‘무뢰한’ 오승욱 감독이 9년 만에 들고 온 신작이다. 임지연은 출소한 수영을 찾아온 유일한 사람이자 수영이 얽힌 유흥 업소의 마담 정윤선을 연기했다. 수영을 돕지만, 그를 노리는 자들에게 수영의 일거수일투족을 보고하는 등 조력자인지 배신자인지 알 수 없는 캐릭터다. 임지연은 남자친구 이도현이 군 복무 중인 가운데, ‘곰신’ 생활을 하는 것에 대해 “괜찮다”고 말했다. 이어 그는 “서로 응원 많이 해주고 의지한다. 백상예술대상 때도 축하 인사를 했다. 건강하게 잘 지냈으면 좋겠다”며 웃어보였다. 앞서 이도현은 제60회 백상예술대상에서 영화 ‘파묘’로 신인상을 수상하며 연인 임지연을 향해 “지연아 고맙다”는 소감을 밝혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["테마는 사랑" 제2회 '팝업 시네마: 부안 무빙', 8월 15일 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505121"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청량한 바다와 붉게 물든 노을, 로맨틱한 영화가 함께하는 제2회 팝업 시네마: 부안무빙(Pop-Up Cinema: Buan Moving, 이하 부안무빙, 예술총감독 전혜정)이 오는 8월 15일부터 17일까지 전남 부안군 변산해수욕장 일대에서 개최된다. 부안무빙은 국내 최초로 팝업 스토어 개념을 영화제에 도입한 새로운 컨셉의 영화 축제로, 매해 테마를 중심으로 작품을 선정하여 대한민국의 아름다운 풍광 속에서 영화를 관람할 수 있는 로맨틱한 경험을 관객에게 선사한다. 이번에 공개된 제 2 회 부안무빙 공식 포스터는 석양 노을을 연상시키는 오렌지 색감의 붓 터치로 변산의 넘실대는 바닷물결을 표현하여 팝업 시네마: 부안무빙의 정체성을 드러낸다. 지난해 첫 선을 보인 부안무빙은 2000 년대 중반부터 런던을 중심으로 유럽 전역에 한국과 아시아 영화와 문화를 소개하는 중추적 역할을 해온 런던아시아영화제(London East Asia Film Festival) 집행위원장 전혜정이 예술총감독을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "라면 5봉 먹방 준비 중, 제대로 보여드리고 싶어"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505120"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 '라면 5봉까지 먹는다'는 소식이 화제를 모은 것에 대해 "콘텐츠를 준비 중이다"라고 밝혀 기대감을 자아냈다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 임지연이 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 임지연은 최근 "라면을 5봉까지 먹을 수 있다"며 대식가 면모를 뽐내 화제를 모은 것에 대해 "많이 먹는다는 것을 그렇게 좋아하실 줄 몰랐다. 진짜 먹는 것을 제대로 보여줘야겠다는 생각이 크게 들었다. 이왕하는게 처음 보여드리는거니까 제대로 해야할 것 같다. 구상 중이다"라고 밝혔다. 이어 "제가 입이 굉장히 큰 편이다. 윤선이도 웃을 때 이가 다 보이지 않나. 입이 커서 그런가 매니저도 제가 뭘 먹고 있으면 '누나 뭐 먹어요'라고 관심을 보이더라. 맛있게 먹는 것에 자신이 있다. 자신감이 생겨서 먹는 것을 한 번 제대로 보여드리면 너무 좋은 콘텐츠이지 않나. 맛있게 먹는 모습을 좋아해주시니 너무 감사한 일이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연 “전도연 예뻐해 주는 것 느껴져, 걸어온 길 존경” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881515"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:33.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 선배 전도연을 향한 존경심을 표했다. 임지연은 8월 1일 오후 서울 종로구 모처에서 뉴스엔과 만나 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 인터뷰를 진행했다. 7일 개봉하는 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그렸다. 임지연은 극 중 수영의 조력자인지 배신자인지 가늠할 수 없는 윤선 역을 맡았다. 이날 임지연은 '리볼버'에 출연한 이유를 묻자 "분량이 많았으면 더 좋았을 것 같은데"라고 농담으로 운을 떼면서 "'무뢰한'의 팬이었다. 오승욱 감독님과 전도연 선배님의 조화는 그것만으로 참여할 이유가 분명했다. 그들과 작업해 보고 싶었고 분위기를 느껴보고 싶었다. 후배로서 배우고 싶었던 마음도 컸다"고 밝혔다. 현장 분위기에 대해 "배울 게 많은 모범생 같은 느낌으로 감독님이나 전도연 선배님한테 '이것이 연기인가요?', '연기가 무엇인가요?'라고 작정하고 물어봤다. 선배님들이 '그냥 너야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'리볼버' 임지연 "전도연 동경해 자칭 '한예종 전도연'..함께해 영광이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712364"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 스스로 '한예종 전도연'이라고 칭했던 이유를 공개했다. 임지연은 영화 '리볼버'를 통해 전도연과 처음으로 연기 호흡을 맞췄다. 앞서 그는 제작보고회에서 자칭 '한예종 전도연'이었다고 밝혀 화제를 모으기도 했다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 임지연은 전도연과 조우한 것에 대한 기쁜 마음을 드러냈다. 이날 임지연은 "학창시절에 선배님이 칸에 가신 것은 물론, 엄청난 아우라를 갖고 있는 여배우라 독립 영화, 학생 영화 찍으러 다닐 때 배우고 싶고, 닮고 싶은 마음에 '나 전도연이야. 한예종의 여왕이야' 하고 다녔던 시절이 있었다"고 전했다. 이어 "너무 잘하시지 않나. 너무 멋있어서 그녀가 걸어온 배우의 길을 너무 동경하는 것 같다"며 "그렇게 동경했던, 하늘 같은 선배님과 인물 대 인물로 현장에 있구나 그 자체가 좋았다. 한 작품에서 호흡을 한다는게 나한테는 너무 영광스러운 일이다"고 덧붙였다. 또한 임지연은 "표현은 잘 안 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "'리볼버' 시사 와준 송혜교, 손편지까지…감동받고 울컥"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005802404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005802404"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 영화 ‘리볼버’ VIP 시사회에 참석한 선배 송혜교로부터 감동받은 일화를 털어놨다. 임지연은 1일 오후 영화 ‘리볼버’(감독 오승욱)의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. ‘리볼버’는 칸의 여왕 전도연과 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’, 드라마 ‘마당이 있는 집’ 등으로 글로벌 대세로 떠오른 임지연이 처음 호흡을 맞춘 작품으로 많은 주목을 받고 있다. 임지연은 ‘리볼버’에서 수영이 출소 후 처음으로 만난 유흥업소 마담 정윤선 역을 맡았다. 임지연은 특유의 가벼운 미소와 함께 진심을 숨긴 채 조력자인지, 배신자인지 알 수 없는 윤선의 미스터리한 매력을 생동감있게 표현했다. 상극인 듯 서로 통하는 수영과 윤선의 파트너십을 그려 워맨스 케미를 맛깔나게 완성했다는 반응이다. 지난달 31일 오후 열린 ‘리볼버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오와의 만남과 이별, 영화로…'안녕, 할부지', 9월 4일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307209"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 판다' 푸바오와 사육사들의 교감을 그린 영화 '안녕, 할부지'가 9월 4일 극장에 개봉한다. '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 강철원 주키퍼와 푸바오가 서로를 애틋하게 바라보는 듯한 각각의 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 먼저, 푸바오의 영원한 할부지, 강철원 주키퍼의 포스터는 푸바오와 예정된 이별을 앞두고 하루하루 애틋해지는 그의 마음을 담아내 감성을 자극한다. 그리고 강철원 주키퍼의 시선이 향한 푸바오의 포스터는 온 국민에게 사랑받으며 기쁨을 선사했던 푸바오가 보는 것만으로도 행복해지는 귀여운 얼굴로 할부지를 바라보는 듯한 모습으로 호기심을 선사한다. 여기에 "안녕, 그리고 안녕…"이라는 카피는 만남과 이별, 그리고 또다시 만날 날을 약속하는 듯한 여운을 남긴다. 또한 "어떤 헤어짐은 만남보다 특별하다"는 카피를 통해 푸바오와 이별을 준비하는 주키퍼들의 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]수지X제니, '리볼버' 관람 후 영화관 나란히 퇴장..의외의 친목 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712362"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수지와 그룹 블랙핑크 멤버 제니가 영화관에 함께 있는 모습이 포착되면서 의외의 친목이 화제다. 지난달 31일, 전도연을 비롯한 임지연, 지창욱 등이 주연인 영화 '리볼버'의 시사회가 열렸다. 이날 수지와 제니는 시사회에 참석해 영화를 관람했으며, 퇴장할 때 함께해 눈길을 끌었다. 여러 목격담과 SNS상에 퍼진 두 사람의 투샷을 보면, 수지와 제니는 영화관을 나란히 퇴장하고 있는 모습이다. 이날 수지는 하얀 카디건을 입고 화이트룩을 선보였으며, 제니는 버킷햇을 쓰고 얼굴을 일부 가린 모습이다. 제니와 수지가 함께 퇴장하자, 누리꾼들도 놀랐다. 평소 제니, 수지의 접점이 없었기에 두 사람이 어떻게 해서 친해진 것인지 눈길을 끌었다. 의외의 친목에 반가워하기도 했다. 특히, 제니는 스태프 면전에서 흡연한 사건 이후 오랜만에 포착된 모습이었다. 제니는 지난달 8일, 실내 흡연 논란에 휩싸였기 때문이다. 당시 제니는 유튜브 채널 'Jennierubyjane Official'에 올린 브이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "♥이도현과 열애 부담? 파파라치 걸렸는데 어떡해" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005127855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005127855"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 남친 이도현과의 공개 열애에 대한 자신의 생각을 공개했다. 1일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서는 영화 '리볼버' 주연배우 임지연의 인터뷰가 진행됐다. '리볼버'(감독 오승욱, 제공배급 플러스엠 엔터테인먼트, 제작 ㈜사나이픽처스, 공동제작: 플러스엠 엔터테인먼트·㈜스토리루프탑)는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. 2015년 '무뢰한'을 만들었던 오승욱 감독이 전도연과 재회해 9년 만에 내놓은 신작이다. 임지연은 극 중 수영의 조력자인지 배신자인지 알 수 없는 유흥업소 마담 정윤선으로 분해 전도연과 호흡을 맞췄다. 전도연과 임지연은 전작에서 '여여 케미'에 탁월한 재능이 있음을 입증해 왔다. 전도연은 '협녀, 칼의 기억'의 김고은, '굿와이프'의 나나, '길복순'의 김시아 등 여러 배우들과 호흡하며 강렬한 시너지를 선보였고, 임지연은 '더 글로리'의 송혜교, '마당이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰④] '곰신' 임지연 "♥이도현과 공개 열애 부담? 이미 걸렸는데 뭘"('리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176062"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 연인 이도현(29)에 대한 애정을 전했다. 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)에서 하수영(전도연)의 감시자인지 조력자인지 속내를 읽을 수 없는 정윤선을 연기한 임지연이 1일 오후 서울 종로구 삼청동에서 이도현을 향한 응원을 보냈다. 지난해 4월 1일 '더 글로리'에서 호흡을 맞춘 이도현과 공개 연애를 시작한 임지연은 "서로 굉장히 응원 많이 해주고 백상예술대상 때도 서로 축하 많이 해줬다. 건강하게 잘 지내고 있다. 사실 이도현이 신인상을 받을 때 '고맙다 지연아'라는 수상 소감을 했는데 그때 시상을 위해 무대 뒤에 있어서 직접 듣지 못했다. 무대 뒤에서 수상을 축하해줬다"고 밝혔다. 공개 연애에 대한 부담감에 대해 "걸렸는데 어떻게 하냐. 내가 공개한 것은 아니다"며 농을 던졌다. 그는 "서로 굉장히 응원을 많이 해주고 서로의 일에 관해 크게 터치 안 한다. 사실 내 일을 공감할 수 있는 연인의 존재 만으로 고맙다"고 덧붙였다. '리볼버'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 임지연 "내가 봐도 내 얼굴 너무 예뻐" 귀여운 셀프 칭찬('리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176061"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 "내가 봐도 내 얼굴 너무 예쁘게 나왔다"고 말했다. 임지연이 1일 오후 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작) 인터뷰에서 하수영(전도연)의 감시자인지 조력자인지 속내를 읽을 수 없는 정윤선을 연기한 소회를 전했다. 임지연은 "계산해서 연기 하는 것보다 상대방과 잘 호흡하고 잘 녹아들어 감각적으로 연기를 하는 배우들이 너무 부러웠다. 아무리 분석을 열심히 하고 현장에서 내 것 연기만 했던 것 같다. 그게 늘 부족하게 다가와서 더 준비를 많이 해왔다. 그런데 '리볼버'로 처음 알을 깨고 나왔다. 자신에게 칭찬하는 게 처음이었다. 항상 아쉬운 포인트만 이야기했다"며 "칭찬을 하나 더 해보자면 생각보다 내 모습이 예쁘게 나와 놀랬다. 정말 예쁘게 나오더라. 지창욱 오빠에게도 '나 너무 예쁘게 나왔다'며 농담을 하기도 했다. 의상도 한 몫 했던 것 같다. 나의 장점을 최대한 살려 준 것 같다. 의상과 얼굴 조합이 너무 좋더라"고 웃었다. 그는 "과거엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 임지연 "욕심 많아 좌절X자책도 매일해..처음으로 내려 놓은 영화"('리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176060"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 "'리볼버'는 셀프 칭찬 많이 했다"고 말했다. 임지연은 1일 오후 스포츠조선과 인터뷰에서 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작) 비하인드 에피소드를 전했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 임지연은 극 중 하수영(전도연)의 감시자인지 조력자인지 속내를 읽을 수 없는 정윤선을 연기했다. 임지연은 "정윤선은 목적이 분명한 캐릭터였다. 그저 돈 때문이이었다. 그렇게 살아온 인물이었고 그래서 상대를 이용하고 배신하는 행동이 익숙한 인물이다. 그런 정윤선이 하수영(전도연)을 봤는데 너무 쿨하더라. 너무 불쌍한 여자인줄 알았는데 생각보다 너무 멋있고 쿨해서 반한 것 같다. 약간 동경하는 느낌도 있었다. 한 번은 전도연 선배와 술을 마시는 장면이 있는데 슛 들어가기 5분 전 전도연 선배가 내 눈을 빤히 보더라. 그 모습이 그냥 하수영이었다. 선배가 내 눈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "♥이도현과 공개연애? 걸렸는데 어떡해…곰신생활 괜찮다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505116"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 공개연애에 솔직하고 유쾌한 답변으로 웃음을 안겼다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 임지연이 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 지난 5월 제60회 백상예술대상에서 영화 '파묘'로 신인상을 수상한 이도현이 연인 임지연을 향해 "지연아 고맙다"는 소감을 전해 화제를 모은 바 있다. 남자친구 이도현이 군 복무 중인 가운데 임지연인 '곰신' 생활을 하는 근황에 대해 "괜찮다"고 수줍게 웃어보였다. 그는 당시 시상식에 대해 "제가 시상하러 뒤에 가있었는데 (소감으로)말해줘서 너무 축하하고 응원했다"며 "평소 서로 응원을 많이 해주고 의지하고 있다. 백상 때도 그런 얘기를 나눴다"고 밝혔다. 임지연은 공개연애 부담감에 대해 "솔직히 걸렸는데 어떡하겠느냐. 제가 '나 공개할 거야'라고 한 것은 아니니까"라며 어쩔 수 없다는 듯 유쾌한 답변을 전해 현장을 웃음바다로 만들었다. 그러면서 "서로 응원을 굉장히 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 이선균과 무슨 관계? '행복의 나라', 얽히고 얽힌 관계도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755548"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라'가 조정석, 이선균, 유재명을 비롯해 대한민국 최악의 정치재판 연루자들의 관계도를 공개했다. 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)가 10.26 대통령 암살 사건 재판에 연루된 사람들의 관계를 한눈에 파악할 수 있는 인물관계도를 공개했다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’의 이야기를 그린 영화다. 공개된 '행복의 나라' 인물관계도는 10.26 대통령 암살 사건의 재판을 맡은 변호인단과 암살 사건에 연루되어 재판을 받는 인물들, 밀실에서 재판부에 쪽지를 보내며 실시간으로 재판을 좌지우지하는 권력자, 그리고 이들의 주변 인물들로 구성되어 있다. 먼저 변호인단은 중앙정보부장 수행비서관 ‘박태주’(이선균 분)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호인 ‘정인후’(조정석)를 중심으로, 변호인단 대표 ‘이만식’(우현), 그를 따르는 변호인들 ‘부한명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “‘리볼버’ 예쁘게 나와요…조각같지 않은 매력” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003369807"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 임지연이 새 영화에서 표현된 비주얼에 만족을 드러냈다. 1일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 임지연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 임지연은 “생각보다 예쁘게 나와서 놀랐다. 어제 시사에서도 지창욱 선배에게 ‘나 너무 예쁘지 않아?’라고 물어봤다. ‘알겠어 예쁘다고’라고 대답이 나올 때까지 말했다”며 “의상이 한 몫 한 것같다. 저의 최대한의 장점을 살려준 것 같다”고 말했다. ‘더글로리’에서 스타일로 화제를 모았던 임지연은 이번 작품에서 ‘정마담’ 윤선으로 작품에 화려한 색채를 더한다. 임지연은 “제가 피팅 시간이 제일 길었던 것 같다. 다들 무채색이고 어두운데 윤선만큼은 정말 겉치장이 화려하거나 강렬한 느낌이 컸다”며 “제 라인이 많이 보이는 스커트나 치마, 하이힐에 양말, 볼드한 액세서리 등 의상 실장님이 굉장히 신경 썼고 저도 통통 튀는 이미지로 준비했다”고 설명했다. 이번 작품으로 자신의 매력도 찾았다. 임지연은 “저도 성장하면서 한 작품씩, 자유로워진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 임지연 "오늘(1일) 새벽 4시까지 위스키 뒤풀이..칭찬에 기분 좋아"('리볼버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004176059"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 "'리볼버'로 칭찬 쏟아져, 기분 좋아 위스키 만취했다"고 말했다. 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)에서 하수영(전도연)의 감시자인지 조력자인지 속내를 읽을 수 없는 정윤선을 연기한 임지연. 그가 1일 오후 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '리볼버'의 출연 과정을 설명했다. 임지연은 "어제(31일) 시사회를 통해 영화를 봤는데 보고 나니 위스키가 먹고 싶어졌다. 그래서 어제 시사회 끝난 뒤 뒤풀이 자리에서 위스키를 많이 마셔 지금까지 숙취가 있다. 오늘 새벽 4시까지 마셨는데, 나를 제외한 다른 선배 제작진은 다들 오전 6시까지 마셨다고 하더라"며 "뒤풀이에서 배우들도 칭찬 많이 해주고 선배들도 칭찬을 많이 해주더라. 영화에 대한 칭찬을 많이 받아 기분이 좋았다"고 웃었다. 그는 '리볼버'를 선택한 이유로 "사실 영화 속에서 분량이 많지 않은 조연 롤이었다. 솔직히 더 많았으면 좋았을 것 같다. 농담이다"고 너스레를 떨었다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “이도현 ‘곰신’ 생활? 응원하며 지내요”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979340"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 연인인 배우 이도현과 여전한 사랑을 귀띔했다. 임지연은 1일 스포츠경향과 인터뷰에서 군 복무 중인 이도현을 기다리는 소감을 묻자 “괜찮다. 서로 응원하며 지내고 있다”며 “건강하게 지냈으면 좋겠다”고 답했다. 그는 이도현과 공개 열애에 대한 부담을 묻자 “어떻게 하느냐. 이미 걸린 건데”라며 “내가 공개한 건 아니지 않나. 그래도 서로 응원 많이 하면서 의지하고 지낸다”고 웃음을 터뜨렸다. 이어 영화 ‘파묘’로 이도현이 첫 천만영화 보유 배우로 오른 것에 대해 “축하 많이 해줬다. 나 말고도 다른 사람들 역시 많이 축하한 것으로 안다”며 덧붙였다. 배우 커플로서 장점을 묻자 “일에 관해선 크게 터치하지 않지만 서로 응원하는 것 자체가 큰 힘이 된다”고 답했다. 임지연과 이도현은 OTT플랫폼 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’에 출연한 이후 연인으로 발전했다. 지난해 4월1일 열애가 공개되면서 많은 이의 축하를 받았고, 지난해 8월 이도현이 입대해 아쉬움을 남겼다. 한편 임지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곰신' 임지연 "이도현과 공개 열애? 걸렸는데 어떡해요" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254818"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 5세 연하 연인 이도현(29)을 향한 마음을 솔직하게 밝혔다. 임지연은 1일 오후 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 이날 임지연은 '곰신' 생활에 대한 질문을 받았다. 그의 남자친구 이도현이 작년 8월 입대하면서 '곰신'이 된 바. 두 사람은 지난 2022년 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 글로리'에 함께 출연한 인연으로 연인 관계로 발전했다. 2023년 4월 공식적으로 인정했었다. 임지연은 "'곰신' 생활은 괜찮다"라고 웃어 보이며 "건강하게 잘 지냈으면 좋겠다"라고 얘기했다. 그러면서 그는 남자친구 이도현에 대해 "서로 굉장히 응원을 많이 한다. 일에 관해서는 크게 터치 안 하지만 응원해 주는 것만으로도, 그 존재가 무척 고마운 거 같다"라고 애틋한 마음을 드러냈다. 공개 연애 부담감에 대한 질문엔 "걸렸는데 어떡하냐"라고 털털하게 말해 폭소를 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 송혜교 손편지→♥이도현 응원 "감동 받아" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755547"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연이 송혜교 등 '더 글로리' 배우들과의 여전한 우정에 대해 이야기했다. 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '리볼버'(감독 오승욱)의 임지연 인터뷰가 진행됐다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 임지연은 '리볼버'에서 출소한 수영을 찾아온 유일한 사람이자 수영이 얽힌 유흥업소 마담 정윤선 역을 맡았다. 지난달 31일 '리볼버' 개봉을 앞두고 진행된 VIP 시사에 송혜교 등 많은 스타들이 방문했다. 특히 '더 글로리'에서 호흡했던 송혜교가 자신의 SNS에 "지연아 초대 고마워"라며 무대인사 사진을 함께 올려 여전한 친분을 자랑한 것이 화제를 모으기도 했다. 임지연은 "언니가 저를 못 만나고 갈까봐 손편지까지 써서 주셨다. 너무 울컥했다. 감동 받았다"라며 감탄했다. 그러면서 "'얼굴 못볼 것 같아서 편지로 남긴다. 초대해줘서 고맙고 언제나 빛나는 지연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연 "'한예종의 전도연', 예뻐해 주시는 것 느껴져" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001755545"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연이 전도연과의 호흡을 설명했다. 1일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '리볼버'(감독 오승욱)의 임지연 인터뷰가 진행됐다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 임지연은 '리볼버'에서 출소한 수영을 찾아온 유일한 사람이자 수영이 얽힌 유흥업소 마담 정윤선 역을 맡았다. 앞서 윤선과 수영을 '배트맨과 로빈'에 비교한 만큼, 두 사람의 케미스트리에 관심이 모였다. 윤선이 수영의 어디가 좋냐는 질문에 "에브리띵(모든 것)"이라고 답할 만큼. 임지연은 "반했다. 목적이 분명했다. 윤선이는 돈 때문에 나타났다. 항상 그렇게 살아온 인물, 이용하고 배신하고 치고 빠지는 게 일상인 인물이 뜯어낼 것 없나 했는데 쿨한 거다. 힘들고 불쌍한 여자일 것 같았는데 쿨한 여자다. 그때부터 반했을 것 같다. 동경하는 느낌이 들지 않았을까 싶다"라고 이야기했다. 또한 스스로를 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성 측 “‘악마가 될 수밖에’ 출연 검토 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005343805"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시크릿 출신 가수 겸 배우 전효성이 ‘부산 돌려차기 사건’을 다룬 영화 ‘악마가 될 수밖에’(가제)의 출연 제안을 받고 검토 중이다. 1일 오후 전효성의 소속사 에일리언 컴퍼니 측은 “전효성이 해당 작품 출연 제안을 받고 현재 검토 중”이라고 공식입장을 밝혔다. ‘악마가 될 수밖에’는 부산 돌려차기 사건을 다루지만, 특정 범죄 행위에만 초점을 맞추지 않고, 한국 사회의 묻지 마 폭행, 보복 문제 등 사회적인 이슈를 폭넓게 녹여낼 것으로 알려졌다. 전효성은 극 중 ‘묻지 마 폭행 범죄’를 당하는 피해자로 출연을 제안 받았다. 부산 돌려차기 사건은 지난 2022년 5월 22일 오전 부산 진구 서면의 한 오피스텔 공동현관에서 30대 남성이 일면식도 없는 20대 여성을 쫓아간 뒤 돌려차기로 무차별적인 폭행을 가한 사건으로, 당시 폭행 상황이 담긴 CCTV 영상이 공개되며 국민들의 공분을 샀다. 가해자는 당초 살인미수 혐의로 기소돼 1심에서 징역 12년을 선고받았으나 항소심에서 강간살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 임지연 "전도연에 반했다..하늘 같은 선배님" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003254812"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 '리볼버'에서 선배 전도연과 연기 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 임지연은 1일 오후 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 7일 새 영화 '리볼버'(감독 오승욱)로 극장가에 출격하며 작품과 관련 다양한 에피소드들을 들려줬다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 웰메이드 누아르 영화 '무뢰한'(2015)의 오승욱 감독, 전도연, 그리고 제작사 사나이픽처스(대표 한재덕)가 다시 한번 의기투합했다. '무뢰한'은 제68회 칸국제영화제 '주목할 만한 시선'에 초청됐을 정도로 작품성을 인정받은 영화다. 사나이픽처스는 이정재 감독의 '헌트'를 비롯해 '아수라' '신세계' 등 굵직한 영화들을 배출해온 장르물 명가이기도 하다. 여기에 '대세' 임지연이 유흥업소 마담 정윤선 역할로 활력을 톡톡히 불어넣었다. 정윤선은 투명한 듯 속내를 알 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한예종 전도연' 임지연 "'한예종 임지연'이 나타났어요" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005016968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005016968"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한예종 전도연' 임지연이 "전도연이 걸어온 배우의 길을 존경한다"고 밝혔다. 8월 1일 서울 종로구 삼청동에서 만난 임지연은 한예종 재학 시절 자칭 '한예종 임지연'이라고 말한 것에 대해 "학창 시절 선배님이 칸 가시고 아우라가 엄청났다. 저는 독립영화 찍으러 다닐 때, '난 한예종의 여왕이야', '한예종 전도연', '금호동 전도연'이라고 하고 다녔다"고 설명했다. 이어 "배우고, 닮고 싶은 마음에 말하고 다녔는데 이렇게 한 작품에서 호흡한다는 게 정말 영광"이라고 덧붙였다. 이어 "'리볼버' 촬영 때 '유퀴즈'에 나와서 전도연 선배님에 대한 이야기를 살짝 언급했는데 부담스러워하지 않으실까 수줍게 다가가서 여쭤봤더니 '유퀴즈'를 안 보셨더라. 좋아하고 사랑스러워해 주시는 것 같다. 사실 현장에선 연기에 집중하느라 팬심보다는 훨씬 더 다가가지 못했다. 요즘 홍보하면서 하트를 날리고 있다"고 말하며 웃었다. '더 글로리', '마당이 있는 집', '국민사형투표' 등을 통해 전성기를 누리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽고 돈 뜯기며 가는 길... 이들이 사하라 사막 건너는 법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441703"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:43.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 전개와 결말을 알 수 있는 내용이 포함돼 있습니다. 난민영화다. 세네갈의 16살 두 소년이 고향을 떠나 온갖 역경을 이겨내고 꿈에 그린 이탈리아에 도착하는 로드무비. 사하라 사막과 지중해를 건너는 험난한 여정인데, 정작 이들을 괴롭히고 길을 막아서는 건 모래나 파도가 아니라 사람들이다. 아웃 오브 아프리카 이탈리아를 대표하는 감독의 한 사람인 마테오 가로네가 연출과 공동 각본을 맡은 이탈리아-벨기에-프랑스 합작의 2023년 작으로 오는 7일 개봉한다. 제80회 베니스 국제영화제에서 감독상과 신인배우상을 수상했고, 제96회 아카데미 시상식엔 국제영화상 후보에 올랐다. ▲   이오 카피타노 ⓒ 태양미디어그룹 영화는 시공간을 비틀지 않고 사건을 순서대로 잔잔하게 보여 준다. 세네갈에서 출발해 시칠리아에 도착하는 전 과정이 흐름대로, 관점에 따라 냉담하다 할 정도로 무심하게 그려졌다. 가난하지만 엄마와 형제들과 행복하게 사는 세이두(세이두 사르)와 사촌 무사(무스타파 폴)는 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘파일럿’ 젠더 이슈, 갈등 조장 원치 않아요”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979330"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석의 원맨쇼로 불리는 영화 ‘파일럿’(감독 김한결)이 드디어 문을 열었다. 극 중 스타 파일럿 ‘한정우’(조정석)가 입을 잘못 놀리는 탓에 해고통보를 받은 뒤 생계를 위해 여동생 ‘한정미’(한선화) 신분으로 여성 부기장에 도전하는 이야기다. 조정석은 ‘한정우’로 분해 여장 연기까지 감행하며 파격 변신에 나선다. 지난달 31일 개봉한 ‘파일럿’은 오프닝 스코어 37만명 이상을 기록하며 순조로운 시작을 알렸다. 하지만 젠더 이슈와 코미디의 결합이 잘 이뤄졌느냐에 대한 평은 조금 갈린다. 더불어 이야기 구조에 대한 편파적인 쟁점 세가지를 최근 만난 김한결 감독에게 들이밀었다. ■쟁점1. 성차별을 코미디로…어떻게 풀고자 했을까 이 작품은 ‘한정우’가 여자로 살면서 체감하는 차별적 문제를 목도할 수 밖에 없는 구조다. 코미디 장르라 이를 어떻게 풀어낼지가 관건이었다. “‘변신’이란 소재 자체가 젠더 이슈로 나올 수 있어서 갈등을 조장하거나 편을 가르지 않으려고 노력했어요. 그래서 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS현장] ‘리볼버’로 본 전도연의 '근거 있는' 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684503"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울=뉴시스 “제가 또 대단한 연기를 하나 해냈네요.”(전도연) 도무지 미워할 수 없는 자신감이다. 배우 전도연이 주연을 맡은 영화 ‘리볼버’가 베일을 벗었다. 31일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 리볼버 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이날 현장에는 오승욱 감독을 필두로 배우 전도연·지창욱·임지연이 참석했다. 영화 속 수영(전도연)은 동료 경찰들의 모든 비리를 뒤집어쓰고 출소한 뒤 큰 보상을 받기로 했지만 남은 건 배신 뿐. 무미건조한 얼굴로 자신의 몫을 되찾기 위한 여정에 나선다. 과거 동료의 매몰찬 냉대와 승냥이 같다는 주위의 힐난도 수영을 막을 수 없다. 약속된 아파트와 돈을 받기 위해 본인만의 방식으로 직진하는 그의 서슬 퍼런 몸부림이 숨 막히는 긴장감을 전한다. 책임과 약속이라는 단어를 버린 채 살아온 앤디(지창욱)는 수영의 존재가 성가시다. 기억조차 나지 않는 약속을 지키라며 찾아온 수영에게 광기를 분출하며 쨍한 긴장을 만들어낸다. 첫 대면부터 수영과 불꽃을 튀기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 12월 26일 공개 확정…내년 시즌3도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000979325"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:32.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“진짜 게임이 시작됩니다.” 전 세계가 기다린 ‘오징어 게임’ 시즌 2 공개 날짜가 확정됐다. 넷플릭스 측은 ‘오징어 게임’ 시즌2가 오는 12월 26일 공개된다고 1일 밝히며 시즌3 는 2025년에 선보일 예정이라고 밝혔다. ‘오징어 게임’을 연출한 황동혁 감독은 편지를 통해 “여러분께 시즌 2의 공개 일정과 시즌 3 제작 소식까지 알리는 편지를 쓸 수 있게 되어 너무나 기쁘고 설렌다”라며 “시즌 1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가한다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까?”라는 물음을 던졌다. 황 감독은 “그를 맞이하는 프론트맨 역시 이번에도 만만치 않을 듯하다. 이들이 보여줄 치열한 대결은 내년 공개될 시즌3, 그 대망의 피날레까지 이어질 예정”이라며 “새로운 오징어 게임의 여정을 구상하며 싹 틔웠던 아이디어의 씨앗을 시즌 3까지 이어지는 이야기를 통해 펼치고 비로소 완결할 수 있어 진심으로 기쁘게 생각한다”라고 전했다. 주인공 기훈(이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일은 죄다 시켜놓고 여자여서 안 된다? 장녀가 뭔 죄인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441695"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국인이 가장 사랑하는 영화를 꼽을 때 빠지지 않는 영화가 &lt;시네마 천국&gt;이다. 요새야 할리우드 편중현상이 과거보다 심해져 미국영화가 후보군 대부분을 차지하겠으나 십수 년 전만 해도 &lt;시네마 천국&gt;을 비롯해 이탈리아 영화 여럿이 목록을 장식했을 테다. 이를테면 이런 영화들, &lt;인생은 아름다워&gt; &lt;지중해&gt; &lt;일 포스티노&gt; &lt;자전거 도둑&gt; &lt;피아니스트의 전설&gt; 같은 작품들 말이다. 한국에서 유독 인기가 높은 이탈리아 영화가 많다는 건 여러모로 인상적이다. 프랑스, 스페인, 영국 등 영화 잘 만드는 나라가 적지 않지만, 이탈리아 만큼 한국인의 가슴에 깊이 남는 작품을 많이 만든 나라는 흔치 않다. 이탈리아 영화인들이 특출한 때문일까. 그런 영향이 없다고 할 수는 없겠으나, 꼭 그 이유가 전부는 아닐 테다. 나는 그보단 이탈리아와 한국 사이의 공통점을 이야기하고 싶다. 그저 공통점이라기보단 진하게 닮은 무엇을 말하고자 한다. 삼면이 바다인 반도국이며, 분단과 통합의 역사를 지녔고, 유럽에선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 12월 공개…“진짜 게임이 온다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002651940"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독, 시즌2 개봉예고 내년 시즌3로 대장정 마무리 “진짜 게임이 시작됩니다.” 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 오는 12월 26일 공개된다. 전 세계의 사랑을 받은 시즌1이 공개된 지 3년 만이다. ‘오징어 게임’은 내년에 공개될 시즌3을 통해 대장정을 마무리한다. 1일 넷플릭스에 따르면 ‘오징어 게임’의 제작자이자 작가, 연출자인 황동혁(사진) 감독은 손수 쓴 편지에서 “시즌2의 공개 일정과 시즌3 제작 소식까지 알릴 수 있게 돼 너무나 기쁘고 설렌다”고 말했다. 그는 “시즌2 첫 촬영 날, ‘와, 내가 다시 오징어 게임의 세계로 들어와 이걸 찍고 있다니’ 하는 생각에 다소 비현실적인 느낌이 들었던 기억이 난다”며 “3년 만에 다시 만나는 오징어 게임의 세계가 여러분께는 어떤 느낌일지 궁금하다”고 기대감을 드러냈다. “시즌1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가합니다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까요?” 황 감독은 “그를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민 신은수 엄태화, 한여름 영화 축제 ‘부안무빙’ 출격…15일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881476"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민, 신은수, 엄태화 감독이 '부안무빙'에 출격한다. 청량한 바다와 붉게 물든 노을, 로맨틱한 영화가 함께하는 '제2회 팝업 시네마: 부안무빙'(Pop-Up Cinema: Buan Moving, 이하 '부안무빙')이 오는 8월 15일부터 17일까지 전남 부안군 변산해수욕장 일대에서 개최된다. '부안무빙'은 국내 최초로 팝업 스토어 개념을 영화제에 도입한 새로운 콘셉트의 영화 축제로, 매해 테마를 중심으로 작품을 선정하여 대한민국의 아름다운 풍광 속에서 영화를 관람할 수 있는 로맨틱한 경험을 관객에게 선사한다. 이번에 공개된 공식 포스터는 석양 노을을 연상시키는 오렌지 색감의 붓 터치로 변산의 넘실대는 바닷물결을 표현하여 '부안무빙'의 정체성을 드러낸다. 지난해 첫 선을 보인 '부안무빙'은 2000년대 중반부터 런던을 중심으로 유럽 전역에 한국과 아시아 영화와 문화를 소개하는 중추적 역할을 해온 런던아시아영화제(London East Asia Film Festival) 집행위원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연-임지연 연기 이 정도일 줄... 모든 게 완벽한 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441694"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;리볼버&gt;의 한 장면. ⓒ 플러스엠 엔터테인먼트 역시나 돈이 문제다. 구두 약속도 계약이라는 순진한 생각이 비리 경찰들의 뒤통수를 친 것일까. 오승욱 감독의 신작 &lt;리볼버&gt;는 악인이 악인을 속이고 쫓는 추적 활극이다. 제법 그 완성도나 재미 면에서 놓칠 것 없는 작품이 될 것으로 보인다. 첫 장편 &lt;킬리만자로&gt; 이후 15년 만에 복귀한 영화 &lt;무뢰한&gt;(2015)을 떠올려 보면, 오승욱 감독은 본인의 장기와 감성이 무엇인지 분명히 깨달은 듯 보인다. 마치 세기말을 연상시키는 듯한 배경 설정에 종말로 향해가는 인물들의 처연한 선택들은 한국 누아르 장르의 또 다른 지평을 가늠하게 해줬고, 그의 차기작에 새삼 호기심을 갖게 만들기 충분했다. 약 9년 만에 선보이는 &lt;리볼버&gt;는 이야기의 규모나 사건의 스케일 면에서 보다 소소해졌다. 클럽 운영권을 놓고 뒷돈을 챙기던 비리 경찰이 출소 후 약속받은 7억 원을 되찾기 위해 일종의 추격전을 벌인다는 설정이다. 전면에 내세운 여성 서사 ▲]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성 "살아서 집 갈 수 있을까"...'부산 돌려차기 사건' 영화 주인공 맡는다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304156"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국민이 분노했던 일명 '부산 돌려차기 사건'이 영화로 만들어진다. 영화 '악마가 될 수밖에'(가제)의 주인공은 가수 겸 배우 전효성으로, 데뷔 15년 만에 처음으로 스크린 주연을 맡는다. 전효성은 피해자 역할을 맡아 '문지마 범죄'에 경종을 울릴 예정이다. 1일 OSEN 보도에 따르면, 2년 전 벌어진 '부산 돌려차기 사건'을 모티브로 한 영화 '악마가 될 수밖에'가 프리 프로덕션 과정을 마치고 촬영을 앞두고 있다. 이 영화의 주인공은 걸그룹 시크릿 출신 배우 전효성으로, 시나리오를 제안 받고 최근 출연하기로 결정했다. '부산 돌려차기 사건'은 2022년 5월, 부산 번화가인 서면의 한 오피스텔 1층 현관에서 30대 남성 A씨가 20대 여성 B씨를 돌려차기로 쓰러뜨린 뒤 무차별 폭행을 가한 사건이다. A씨는 당시 처음 본 B씨를 길거리부터 뒤쫓아갔고, 공동 현관에서 돌려차기로 폭행하는 모습이 CCTV에 그대로 찍혀 전 국민을 분노하게 했다. 이 과정에서 사건 초기 경찰의 부실 수사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성, 부산 돌려차기 영화화 ‘악마가 될 수밖에’ 출연할까 “검토 중” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000881471"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 배우 전효성이 '부산 돌려치기 사건'을 영화화한 '악마가 될 수밖에'(가제) 출연을 제안받았다. 전효성 소속사 에일리언컴퍼니 측 관계자는 8월 1일 뉴스엔에 "전효성이 영화 '악마가 될 수밖에' 출연을 제안받고 검토 중"이라고 밝혔다. '악마가 될 수밖에'는 국민적 공분을 샀던 '부산 돌려치기 사건'을 모티브로 만든 작품이다. 전효성은 극 중 주인공 역할을 제안받았다. 해당 사건은 지난 2022년 5월 22일 오전 부산 진구 서면의 한 오피스텔 공동현관에서 30대 남성이 일면식도 없는 20대 여성을 쫓아간 뒤 돌려차기로 무차별적인 폭행을 가한 사건으로, 당시 폭행 상황이 담긴 CCTV 영상이 공개되면서 국민들의 분노를 자아냈다. 가해자는 당초 살인미수 혐의로 기소돼 1심에서 징역 12년을 선고받았으나 항소심에서 강간살인 미수가 적용돼 징역 20년으로 형량이 증가했고, 대법원에서 확정 판결이 났다. 범행 후에도 가해자는 반성은커녕 보복을 경고했다 구치소 독방에 30일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 5월 상암벌 공연실황 영화, 아이맥스로 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003956199"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 서울월드컵경기장(상암벌) 단독 콘서트 실황을 담은 영화 ‘임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움’이 오는 28일 일반관은 물론 아이맥스(IMAX)와 스크린X에서도 개봉한다고 CJ CGV가 1일 밝혔다. 사진=CJ ENM 제공 공연 실황 영화가 아이맥스와 스크린X에서 동시 개봉하는 것은 이번이 처음이다. 아이맥스관에서는 초대형 스크린으로 대규모 퍼포먼스와 화려한 무대를 볼 수 있다. 스크린X관에서는 좌, 우, 정면까지 3면으로 스크린이 펼쳐져 있어 콘서트 현장의 웅장함이 느껴지도록 연출했다. 28일 CGV에서 단독 개봉하는 이 영화는 임영웅이 올해 5월 25∼26일 이틀간 서울월드컵경기장에서 연 콘서트 실황과 뒷이야기를 담았다. 임영웅과 스태프가 1년 넘게 행사를 준비한 과정과 인터뷰도 포함됐다. 사진=CJ ENM 제공 임영웅 측은 당시 콘서트 준비 과정에서 잔디를 보호하기 위해 새로운 방식으로 무대를 설치하고 공연 완성도를 높이기 위해 별도의 장소에서 여러 번 야외 리허설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하, 혜리 10년째 짝사랑ing 모먼트..순수 매력 발산(빅토리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712352"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:08.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이정하의 짝사랑 모먼트 스틸이 공개됐다. 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 이정하가 극중 분한 치형은 거제상고 골키퍼이자, 10년째 필선(혜리)의 곁에서 그를 짝사랑하는 인물. 평소에는 허당기가 가득하고 허세 넘치는 모습도 보이지만 골대와 필선만큼은 자신이 지켜내겠다는 굳은 의지와 순수한 매력을 지녔다. 공개된 스틸은 항상 필선의 한 걸음 뒤에서 그를 지켜보며 마음 졸이는 ‘짝사랑 전문가’ 치형의 면모가 담겨있어 눈길을 끈다. 나무 뒤에서 주먹으로 입을 막은 채 울상인 표정을 짓고 있는 모습은 그의 짝사랑 행보가 쉽지 않음을 예고한다. 또 ‘너에게 꼭 하고 싶은 말이 있어’라는 문구가 적힌 스케치북을 든 채 들뜬 표정을 숨기지 못하는 치형은 영화 '러브 액츄얼리'의 명장면을 연상시키며 과연 그가 어떤 말을 전할지 궁금증을 증폭시킨다. 무엇보다 이정하는 골키퍼 치]]></content>
    </entry>
</feed>