<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-30T06:15:19.853Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’ 박해미, 子황성재에 욕설 전말은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372297"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 박해미, 황성재 모자의 싸움 전말이 드러난다. 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 ‘다 컸는데 안 나가요’ 1회에서는 ‘뮤지컬배우 母子’ 박해미X황성재, 래퍼 지조, 배우 신정윤의 가지각색 캥거루 생활이 공개된다. 이날 방송에서 황성재는 박해미를 엄마이자 ‘선배님’으로 칭하면서 ‘선후배 캥거루 가족’임을 전한다. “엄마의 (경제적) 지원 없이는 아무 것도 못한다”고 말하면서도 박해미를 향한 촌철살인 돌직구로 홍진경, 하하, 남창희 3MC를 얼어붙게 만든다. 현재 브로드웨이 진출을 준비 중인 박해미는 황성재와 함께 뉴욕 출장을 계획하지만 황성재는 “안 된다”면서 단호박 그 자체의 반응을 보인다. 기대감에 부푼 박해미와는 달리 황성재는 영혼 없는 리액션으로 일관하고, 이에 박해미는 서운함을 드러낸다. 극과 극 성향의 박해미와 황성재는 계속해서 의견 충돌을 일으키며 한치의 양보도 없는 대립을 보이고, 이를 지켜보던 홍진경은 “미스터리 공포 영화를 보는 것 같다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경리 아찔한 초미니 각선미, 모자도 못 숨기는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903383"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나인뮤지스 출신 경리가 늘씬한 각선미를 자랑했다. 경리는 최근 자신의 소셜미디어에 "날씨 최고"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 경리는 늦은 밤 가죽재킷을 입고 길거리에 앉아있다. 볼캡으로 얼굴 절반을 가렸음에도 숨겨지지 않는 청순한 미모가 감탄을 안긴다. 이어 경리는 한쪽 어깨를 과감하게 드러낸 의상을 입고 쭉 뻗은 각선미를 자랑했다. 한편 경리는 지난달 21일 첫 번째 미니앨범 'Eternal Bloom'(이터널 블룸)을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나비, 제이미 이바다와 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903382"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나비가 신생 기획사와 전속계약을 맺었다. 플랜비엔터테인먼트 측은 9월 30일 “가수 나비와 전속계약을 체결했다”고 밝혔다. 소속사는 “독보적인 보이스와 폭발적인 가창력을 기반으로 다수의 히트곡을 보유한 국내 대표 보컬리스트 나비와 함께 하게 돼 기쁘다. 나비가 아티스트로서 음악적 기량을 마음껏 펼칠 수 있도록 적극적으로 지원하겠다”고 전했다. 나비는 지난 2008년 싱글 ‘I Luv U(아이 러브 유)’로 가요계에 정식 데뷔해 짙은 음색과 풍부한 감성이 돋보이는 웰메이드 음악을 꾸준히 선보였다. ‘길에서’, ‘마음이 다쳐서’, ‘잘된 일이야’, ‘다이어리’ 등 히트곡을 탄생시켰다. MBC 예능 프로그램‘놀면 뭐하니?’ 프로젝트 그룹 WSG워너비로 활동하며 다재다능한 매력을 선보인 나비는 최근 유튜브 채널 ‘A급 장영란’과 ‘소유기’에 출연, 예능에서도 활발한 활동을 이어가고 있다. 한편 플랜비엔터테인먼트는 P&amp;B엔터테인먼트 자회사로, 제이미, 이바다를 최근 영입했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 노래까지 잘하네 ‘엄마친구아들’ 마지막 OST 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903381"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 ‘엄마친구아들’ OST를 불렀다. 10월 5일 오후 6시 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 일곱 번째 OST 정해인 ‘꺼내지 못한 말’이 발매된다. ‘꺼내지 못한 말’은 어쿠스틱한 기타 연주와 섬세한 감성이 어우러진 발라드 곡이다. 처음 만난 순간부터 지금까지 계속해서 변치 않는 마음을 고백하는 가사가 인상적이다. 특히 ‘엄마친구아들’에서 최승효 역을 맡아 시청자들에게 설렘을 선사하며 ‘로맨스 장인’으로 거듭난 정해인이 직접 가창에 참여했다는 점에서 더욱 특별하다. 남다른 노래 실력을 갖고 있는 것으로 알려진 정해인은 부드럽고 달달한 음색을 담아 드라마의 핑크빛 무드를 한층 극대화시켰다. 정해인의 목소리로 완성된 ‘꺼내지 못한 말’은 종영을 앞두고 있는 ‘엄마친구아들’ 팬들에게 큰 선물이 될 것으로 보인다. 또한 최근 14부 엔딩장면에 삽입되면서 팬들의 궁금증을 자극하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['65억' 건물주 강민경, 체력 관리→보컬 레슨...'갓생' 라이프 비법 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311279"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다비치 강민경(35)이 CEO다운 건강·시간 관리 비결을 전했다. 29일, 채널 '걍밍경'에서 강민경은 바쁜 하루를 보내는 일상을 공개했다. 이날 강민경은 자이로토닉(운동 기구)으로 아침을 시작했고, 남다른 유연성으로 고난도 자세도 어렵지 않게 소화해 보는 이의 감탄을 자아냈다. 이후 강민경은 피부과로 향해 레이저 시술을 받았다. 강민경은 "무대 조명 때문에 잡티가 많이 생긴다"라며 "(선생님이) 잡티가 많이 늘었다더라. 선크림을 더 잘 발라야겠다"라고 전했다. 집으로 돌아온 그는 "(다들) 혈당 관리 엄청 신경 쓰지 않냐. 저도 이제 막차 타고 혈당 관리 열심히 하고 있다"라며 "제가 커피를 엄청 좋아해서 아침에 눈 뜨면 커피부터 찾는다. 저희 메이크업해 주시는 선생님께서 아침에 일어나서 레몬즙 짠 물 마시고, 커피 마시라고 얘기해주셔서 그렇게 하고 있다"라고 밝혔다. 이어 강민경은 이비인후과로 향했고 "요새 계속 행사가 많아서 (성대가) 부어있는 것 같다. 어제 노래하는 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] ‘더 글로리 송혜교 母’ 故 박지아 빈소, 뇌경색 투병 중 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026926"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 박지아의 빈소가 30일 서울 송파구 아산병원에 마련됐다. 30일 배우 박지아 소속사 빌리언스는 공식 입장문을 통해 "박지아 님이 이날 오전 2시 50분쯤 뇌경색으로 투병 중 52세 나이로 별세했다"고 전했다. 소속사 측은 “마지막까지 연기를 사랑했던 고인의 열정을 영원히 기억하겠다”며 “다시 한번 고인의 가시는 길에 깊은 애도를 표하며, 삼가 고인의 명복을 빈다”고 전했다. 한편 고인은 2002년 영화 ‘해안선’으로 데뷔한 뒤 다양한 작품에 출연하며 활발한 활동을 이어왔다. 특히 ‘기담’의 아사코 엄마 귀신 역, ‘곤지암’의 ‘병원장 귀신 역, 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘더 글로리’의 문동은(송혜교) 엄마 역 등으로 대중에게 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ‘엄마친구아들’ 마지막 OST 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372295"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 tvN ‘엄마친구아들’ OST 마지막 가창자로 나선다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리)은 오는 10월 5일 오후 6시 일곱 번째 OST 정해인의 ‘꺼내지 못한 말’을 발매한다. ‘꺼내지 못한 말’은 어쿠스틱한 기타 연주와 섬세한 감성이 어우러진 발라드 곡이다. 처음 만난 순간부터 지금까지 계속해서 변치 않는 마음을 고백하는 가사가 인상적이다. 특히 ‘엄마친구아들’에서 최승효 역을 맡아 시청자들에게 설렘을 선사하며 ‘로맨스 장인’으로 거듭난 정해인이 직접 가창에 참여했다는 점에서 더욱 특별하다. 남다른 노래 실력을 갖고 있는 것으로 알려진 정해인은 부드럽고 달달한 음색을 담아 드라마의 핑크빛 무드를 한층 극대화시켰다. 정해인의 목소리로 완성된 ‘꺼내지 못한 말’은 종영을 앞두고 있는 ‘엄마친구아들’ 팬들에게 큰 선물이 될 것으로 보인다. 또한 최근 14부 엔딩장면에 삽입되면서 팬들의 궁금증을 자극하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 프랑스 파리를 빛내는 미모...물오른 인형 이목구비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903380"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리(이혜리)가 물오른 미모를 자랑했다. 혜리는 9월 29일 소셜미디어를 통해 "Midnight in Paris"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 프랑스 파리에서 시간을 보내고 있는 혜리의 근황이 담겼다. 긴 머리로 성숙한 매력을 자랑하는 혜리의 물오른 미모가 감탄을 이끈다. 작은 얼굴을 가득 채운 또렷한 이목구비도 돋보인다. 한편 혜리는 최근 영화 '빅토리'로 활약했다. 영화 '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 철벽 심사관으로 변신…'가석방 심사관 이한신' 11월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325399"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 18일 월요일 저녁 8시 50분 첫 방송 생소한 직업 '가석방 심사관' 소재로 내세워 배우 고수가 다소 생소한 직업인 가석방 심사관으로 분해 안방극장에 돌아온다. tvN 제작진은 30일 "새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'이 오는 11월 18일 월요일 저녁 8시 50분 첫 방송된다"고 밝혔다. 이와 함께 고수의 단독 포스터도 공개해 이목을 집중시켰다. '가석방 심사관 이한신'은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관인 가석방 심사관이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 지금까지 변호사와 검사 판사 등 법조인을 주인공으로 한 드라마는 많았지만 가석방 심사관을 전면에 내세운 드라마는 이번이 처음이다. 다소 생소한 직업이지만 선하고 흥미로운 소재라는 점에서 일찌감치 주목을 받고 있다. 공개된 사진에서 이한신은 변호사 배지를 달고 서류더미 사이에 앉아 의미심장한 분위기를 발산한다. 이어 포스터 중앙을 장식한 "돈·빽·잔머리 써서 튀려는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우영우' 제작사 에이스토리, 대규모 공개 오디션 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847510"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐츠 제작사 에이스토리가 창사 이래 첫 대규모 공개 오디션을 실시한다. 10월 7일부터 31일까지 서류 접수를 하는 이번 오디션은 만 16세부터 39세까지 성별과 국적, 학력, 소속사 유무 여부에 관계없이 지원 가능하며 노래, 춤, 액션 등 다양한 부문의 특기자를 우대한다. 오디션 지원자는 프로필과 자유연기 영상(3분 이내/url 첨부) 및 개인정보활용동의서를 이메일로로 접수하면 된다. 1차 서류 심사 합격자에 한해 에이스토리 본사에서 오디션이 진행될 예정이다. 자세한 사항은 추후 에이스토리 홈페이지를 통해 발표된다. 에이스토리의 첫 공개 오디션을 통해 선발된 배우는 드라마 ‘아이돌아이’(가제), ‘집이 없어’, ‘수성궁 밀회록’(가제), ‘340일간의 유예’, ‘소녀, 감빵에 가다’ 등 2025년 제작 예정 드라마에 출연할 기회를 갖게 된다. ​드라마 ‘아이돌아이’(가제)는 15년 차 골수팬 초일류 스타 변호사와 극성팬을 세상 제일 극혐하는 아이돌의 법정 로맨스 코미디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40대 하지영 무보정 대박…필라테스 바디라인 대단해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153834"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[40대 하지영 무보정 대박…필라테스 바디라인 대단해 방송인 하지영이 필라테스를 주제로 한 화보를 선보였다. 한 달에 한 번씩 바디프로필 찍는 ‘월간 하지영’ 프로젝트를 진행 중인 하지영. 그는 수영, 복싱에 이어 필라테스와 함께한 한 달간의 기록을 공개했다. 필라테스를 테마로 한 이번 화보에서 하지영은 청량한 건강미를 표현했다. 가벼운 운동복 차림의 그는 싱그럽게 미소지으며 초록빛 배경과 자연스럽게 녹아들었다. 햇살을 마주 보며 서 있는 뒷모습 사진 역시 등에서 시작해 기립근과 골반으로 이어지는 탄탄한 바디 라인으로 시선을 사로잡았다. 하지영은 2019년 필라테스지도사 라이센스를 취득한 전문 운동인. 그는 “필라테스는 몇 년 째 지속적으로 이어오고 있는 기본이자 필수인 운동”이라며 “내 몸이 어떻게 사용되는지 가장 잘 느낄 수 있으며, 다른 운동을 할 때도 기본적인 베이스가 되는 운동인 만큼 꼭 한 번 체험해보시면 좋겠다”고 말했다. 하지영은 자신의 SNS를 통해 하나의 키워드를 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서희원♥' 구준엽 SNS 돌연 폐쇄, 이유 알고보니 "해킹"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038702"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클론 출신 가수 구준엽의 사회관계망서비스(SNS) 계정이 돌연 폐쇄된 이유가 '해킹' 때문인 것으로 드러났다. 30일 구준엽의 인스타그램 계정에 '페이지를 사용할 수 없다', '클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제됐다'는 메시지가 등장해 의구심을 자아냈다. 이에 대해 구준엽의 아내인 대만 배우 쉬시위안(서희안) 측은 "해킹을 당했다"며 "인스타그램 측에 적극적으로 연락을 취하는 중"이라고 밝혔다. 그러면서 "원만하게 해결될 것으로 믿는다"고 전했다. 구준엽과 서희원은 1998년 만나 1년 동안 교제하고 결별했다. 이후 서희원은 왕소비와 2011년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만, 10년 만인 2021년 이혼했다. 이 재회한 구준엽과 서희원은 2022년 결혼했다. 구준엽은 결혼 발표 당시 "이혼 소식을 듣고 20년 전 그 번호를 찾아 연락을 해 봤다"며 "다행히 그 번호 그대로여서 우린 다시 연결될 수 있었다"고 밝혔다. 그러면서 "이미 많이 지나간 시간 더 이상 허비할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 아들맘 안 믿기는 납작배 노출…갈수록 어려져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903378"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 근황을 공개했다. 이시영은 9월 29일 자신의 소셜미디어에 "파리 첫 일정. 초대 고마워요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이시영은 프랑스 파리에서 열린 한 패션 브랜드 행사에 참석했다. 배를 노출한 블랙 민소매 상의에 퍼 베스트를 걸친 이시영은 우아한 미모를 자랑했다. 이시영은 아이 엄마라는 사실이 믿기지 않는 날씬한 몸매와 브이라인 턱선도 드러내 감탄을 안긴다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 의미심장 욕설 알고보니 비비 노랫말...골반뽕 의혹→속옷 사진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903377"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 욕설을 소셜미디어에 적어 화제인 가운데, 해당 글귀가 노래 가사로 확인됐다. 전종서는 30일 자신의 소셜미디어를 통해 의미심장한 글을 남기며 팬들의 이목을 집중시켰다. "저X, 저거 이상했다 머릿속에 어떤 것이 들어있는지 모르겠다"라는 글과 함께 사진을 게재한 것. 함께 공개된 사진 속 전종서는 흰 장미 꽃다발을 품에 안고 거울 셀카를 찍고 있는 모습이었다. 해당 욕설은 가수 비비의 곡 '비누'의 한 대목으로 알려졌다. 전체 가사에는 “사람들이 말하더라 새것마냥 kireiidatte innocent as newborn infant bibi naked 착하더라 사람들이 말하더라 저X 저거 이상했다 머릿속에 어떤 것이 들어있는지 모르겠다”라는 내용을 확인할 수 있다. 그런가하면 이어 전종서는 “now at Beriln” “Sick Puppy”라는 글과 함께 속옷을 노출하고 있는 사진도 게재했다. 일각에서는 최근 불거진 ‘골반뽕’ 논란을 의식한 것이 아니냐는 의혹이 제기되기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["번호 주세요"…'혼전연애' 이현진·후쿠다 미라이 로맨스, 찐텐이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005847495"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘혼전연애’ 이현진과 후쿠다 미라이가 촬영 도중 ‘찐 번호 교환’을 성사해 핑크빛 무드를 발발시킨다. MBN 예능 프로그램 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 일본 최대 OTT 플랫폼 ‘아메바TV’에도 송출되는 ‘혼전연애’는 지난 1회에서 각기 다른 느낌의 세 팀 첫 만남을 소개하며 시청자들에게 신선한 설렘을 안겼다. 이현진과 미라이가 촬영 중간에 서로의 번호를 진짜로 교환해 특급 설렘을 유발한다. 지난 방송에서 맥주 10병으로 만들어진 ‘천생연술’을 보여준 두 사람이 이번에는 ‘번호 교환’으로 한 발짝 더 다가간 현실 플러팅을 예고하는 것. 이현진은 미라이가 일본에 돌아가야 한다는 소식에 “혹시 연락처 알려줄 수 있나요?”라는 돌직구를 던지고, 미라이는 “당연하죠!”라며 밝은 호응을 보내며 전화번호를 건넨다. 일상을 공유하게 된 두 사람의 다음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["X놈의 XX" 박해미, 子 황성재 향한 육두문자 전말 밝혀진다 [다 컸는데 안 나가요]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269419"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뮤지컬 배우 모자(母子)' 박해미와 황성재 싸움의 전말이 드러난다. 31일 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요' 측에 따르면 오는 10월 1일 방송되는 1회에서는 박해미와 황성재의 일상이 공개된다. 이날 방송에서 황성재는 박해미를 엄마이자 '선배님'으로 칭하면서 '선후배 캥거루 가족'임을 공개한다. "엄마의 (경제적) 지원 없이는 아무 것도 못한다"고 말하면서도 박해미를 향한 촌철살인 돌직구로 MC 홍진경, 하하, 남창희를 얼어붙게 만든다. 현재 브로드웨이 진출을 준비 중인 박해미는 황성재와 함께 뉴욕 출장을 계획하지만, 황성재는 "안 된다"면서 단호한 반응을 보인다. 기대감에 부푼 박해미와는 달리 황성재는 '영혼 없는' 리액션으로 일관하고, 이에 박해미는 서운함을 드러낸다. 극과 극 성향의 박해미와 황성재는 계속해서 의견 충돌을 일으키며 한치의 양보도 없는 대립을 보이고, 이를 지켜보던 홍진경은 "미스터리 공포 영화를 보는 것 같다"고 놀란다. 이어 "(박해미가) 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유튜브 이용자 하루 97분 시청…선호하는 길이는 17분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014956330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014956330"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메조미디어 "기존 가로형보다 세로형 숏폼 광고가 주목도 높아" 10대부터 50대까지 온라인 여가 활동 중심지는 동영상 스트리밍 채널과 온라인동영상서비스(OTT)이며, 특히 유튜브의 지배력이 큰 것으로 조사됐다. CJ EMM의 통합 디지털 마케팅 기업 메조미디어가 30일 발표한 '디지털 라이프 스타일 리포트: 여가 및 취미 편'에 따르면 10~50대의 여가 시간 중 평균 인터넷 이용 시간은 311분으로 파악됐다. 이번 조사는 지난 7월 12일부터 23일까지 서울과 경기 5대 광역시에 거주하는 만 15~59세 남녀 1천 명을 대상으로 온라인으로 진행됐다. 설문 결과(중복 응답) 여가 시간 내 주요 온라인 활동 중 동영상 시청이 57%, OTT 시청은 38%, 포털사이트 정보 검색은 33%, 소셜미디어(SNS) 활동은 29%, 온라인 쇼핑은 27%를 차지했다. 또 10명 중 9명이 보는 동영상 스트리밍 채널은 유튜브이며, 하루 평균 이용 시간은 97분으로 조사됐다. 유튜브에 이어서는 인스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’, 스포일러 파티 개최…첫 방송 앞두고 400명 팬들과 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844530"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘정년이’가 첫 방송을 앞두고 400명의 팬들과 함께하는 풀패키지 팬 이벤트를 개최한다. 오는 10월 12일(토)에 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인 극본 최효비)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 높인다. 무엇보다 드라마 사상 다뤄진 적 없는 ‘여성 국극’을 소재로 삼아 희소가치를 인정받고 있다. 이 가운데 ‘정년이’가 첫 방송 전 대규모 팬 이벤트를 개최해 ‘정년이’만의 특별한 행보를 이어갈 전망이다. ‘정년이 데뷔 스포일러 파티’라는 제목으로 용산 CGV 아이파크몰에서 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이경규 왕좌를 빼앗아라” 넷플릭스 ‘코미디 리벤지’가 주목받는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096519"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권해봄 PD “더 강력해진 출연진, 한층 강렬한 코미디 준비” ‘코미디 리벤지’. 사진 | 넷플릭스 오는 10월 15일 전 세계 공개되는 ‘코미디 리벤지’는 ‘코미디 로얄’ 우승팀 이경규팀이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각잡고 웃음 터뜨리는 코미디 컴피티션. 이경규의 왕좌를 뺏기 위해 제대로 칼 갈고 나온 코미디 최강자들의 웃음 배틀이 화끈하게 펼쳐진다. ‘코미디 리벤지’​는 지난해 ‘코미디 로얄’에서 승리한 이경규팀(마스터 이경규, 이창호, 조훈, 엄지윤)이 우승 혜택이었던 넷플릭스 단독쇼 대신 새로운 판을 벌린 코미디 컴피티션. 데뷔 44년 차 코미디 대부이자 마스터 이경규에 맞서 ‘K-코미디’ 최강자들이 계급장을 떼고 자존심 건 복수혈전을 펼친다. ‘코미디 로얄’에서 아쉽게 우승을 놓친 코미디언들을 비롯해 가장 ‘핫’한 K-코미디 대표 주자들이 새로 합류해 업그레이드된 웃음을 책임진다. 더 뜨겁게 달궈진 ‘로스팅’부터 새롭게 도입한 즉흥 코미디 ‘인프랍 배틀’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, 日 미라이와 진짜 연애하나? 찐 번호 교환(혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903375"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현진과 후쿠다 미라이가 촬영 도중 진짜로 번호를 교환했다. MBN 예능 프로그램 ‘혼전연애’ 측은 9월 30일 "이현진과 미라이가 촬영 중간에 서로의 번호를 진짜로 교환해 특급 설렘을 유발한다"고 밝혔다. 지난 방송에서 맥주 10병으로 만들어진 ‘천생연술’을 보여준 두 사람이 이번에는 번호 교환으로 한 발짝 더 다가간 현실 플러팅을 예고했다. 이현진은 미라이가 일본에 돌아가야 한다는 소식에 “혹시 연락처 알려줄 수 있나요?”라는 돌직구를 던졌고, 미라이는 “당연하죠!”라며 밝은 호응을 보내며 전화번호를 건넸다. 그러나 이현진이 미라이와의 데이트에서 다소 난감한 코스를 짜 영상을 보고 있던 박나래, 최다니엘, 오스틴강의 뭇매를 맞았다. 이현진이 데이트를 위해 머리부터 발끝까지 ‘꾸.꾸.꾸’ 모드로 나타난 미라이에게 등산을 제안해 현장의 경악과 한숨을 일으킨 것. 높은 하이힐, 미니 원피스로 풀세팅한 미라이에게 산을 오르자고 한 이현진을 본 ‘연못알’ 최다니엘은 “죄송한데 왜 연애 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임철형 ‘나의 해리에게’ 특별 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991614"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임철형이 ENA 드라마 ‘나의 해리에게’ 특별출연해 남다른 존재감을 드러낼 예정이다. ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 의기투합했다. 임철형은 극 중 윤국장역을 맡아 4회에 출연한다. 윤국장은 이기적이고 탐욕적인 캐릭터로 상대방의 이야기를 듣지 않고 자신의 할 말만 해 주변 사람들의 분노를 유발하는 건 물론 극적 긴장감을 한껏 높일 예정이다. 짧은 등장에도 강한 존재감을 드러낼 임철형 배우의 모습에 기대가 모인다. 임철형 최근 영화 ‘행복의 나라’, ‘서울의 봄’, ‘30일’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윈터, 하얀 팔뚝에 커다란 타투 남겼다..고혹적 매력 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903373"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터가 고혹적인 매력을 선보였다. 윈터는 최근 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 사진을 게재했다. 사진 속 윈터는 짧은 금발 단발머리에 블랙 원피스를 소화하고 있다. 투명한 피부가 윈터의 인형 비주얼을 완성한다. 또 윈터의 팔뚝에는 화려한 꽃 그림의 타투가 존재, 팔색조 매력에 또 다를 분위기를 더하고 있다. 한편 윈터가 속한 에스파는 '2024 에스파 라이브 투어-싱크:패러렐 라인'을 통해 전 세계 팬들을 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["4월에 군 휴가, 아내는 11월 출산…7개월만에? 집엔 낯선 남자 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816549"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군대에서 아내의 임신 소식을 듣고 의심을 지울 수 없던 남편이 결국 결정적인 장면을 목격하고 이혼했다는 사연이 전해진다. 30일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살'에는 필리핀 유학 중 만난 아내와 아이가 생겨 결혼했지만, 결국 이혼했다는 사연자 A 씨가 출연한다. A 씨는 지인의 친동생이었던 아내와 연애하다 27세인 1월에 입대하게 됐다. 그러던 중 A 씨는 5월 말쯤 아내로부터 임신 소식을 전해 듣게 된다. 그는 출산하기로 하면서 결혼했으나, 문제는 아내의 출산 예정일이었다. A 씨는 "4월 말에 휴가를 나갔는데 아내의 출산 예정일이 12월 초라고 하더라. 어떻게 8개월 만에 아기가 나오냐"고 의아해하며 주변 사람들도 의심했다고 말했다. 이를 듣던 서장훈은 "그럼 1월부터 4월까지 네가 아내를 만난 적이 없느냐. 관계가 일절 없었냐"고 물었다. A 씨는 "그렇다. 군 훈련소에 있었고 자대배치 받았을 시기"라고 답했다. 이에 서장훈이 "가기 전에 관계가 있었던 거 아니냐"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박탐희 "어린시절 父사업 망해, 버려진 배춧잎들로 끼니 해결" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198653"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박탐희가 자신의 어려웠던 어린시절을 회상한다. 30일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'에서는 배우 박탐희 편이 방송된다. 박탐희는 서초구에 위치한 자신의 집으로 절친인 배우 박준금, 류진, 함은정을 초대해 특별한 인연을 전할 예정이다. 특히, 평소 요리 실력이 뛰어나 '요리 금손'으로 불리는 박탐희는 본인 어머니의 레시피로 만든 묵은지 부대찌개와 오징어볶음 등 다양한 요리를 선보인다고 해 기대를 모은다. 이날 박탐희는 어린 시절 아버지의 사업 실패로 생활고를 겪었던 가정사를 고백하며 든든한 버팀목이 되어준 어머니에 대한 애틋한 마음을 털어놓는다. 박탐희는 "어린 시절 아버지가 자개장 사업을 하시다 갑자기 망했다"며 갑자기 형편이 어려워졌던 과거를 회상하며 당시 오 남매를 건사했던 어머니의 희생을 고백한다. "어릴 적 어머니가 시장에서 상인들이 배추를 다듬고 버린 배춧잎들을 주워 김장하고 반찬을 해주셨다. 오 남매 챙기는 게 힘드셨을 텐데 내색 한 번 안 하셨다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“카리나의 날”...‘싱크로유’ 유재석도 인정한 에이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372274"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘워터밤 남신’ 박재범의 ‘Hype Boy’가 전격 공개ehlsm r이에 ‘날카리나’ 카리나의 종횡무진 활약이 이목을 집중시킨다. 30일 방송되는 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)에서 카리나와 이용진이 ‘하입보이(Hype Boy)’ 무대를 선보인 박재범의 스케줄을 두고 치열한 공방전을 펼쳐 시선을 사로잡는다. 이용진은 “오늘은 워터밤 있는 날이다. 박재범 씨 바쁘다”며 신박한 ‘스케줄 추리’ 접근 방식을 내세워 귀를 쫑긋하게 한다. 카리나는 “박재범은 항상 엔딩이시지 않냐”라며 허를 찌르는 예리함으로 추리단의 정신을 번쩍 들게 한다. 박재범은 ‘싱크로유’ 스케줄을 마치고 워터밤에 참석했을지, 혹은 워터밤 스케줄로 ‘싱크로유’에는 박재범 AI가 무대를 펼쳤을지 궁금증을 치솟게 한다. 유재석이 ‘날카리나’ 카리나의 전천후 맹활약에 “오늘은 카리나의 날”이라고 카리나를 인정하며 엄지를 치켜세운다고. 지금까지 카리나는 놀라운 적중률로 호시에게 ‘날카리나’라는 별명으로 불려왔다. 더불어 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이트로 시작부터 위기? 서우혁 “엄지발가락 감각 無”(진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903372"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['진심누나'가 첫 미션부터 난관에 부딪혔다. TV CHOSUN 신규 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나') 측은 9월 30일 MYTRO(마이트로)의 데뷔를 위한 본격적인 첫걸음마 현장을 담은 1화 예고를 공개했다. 공개된 영상에는 MYTRO(마이트로) 멤버들이 트롯돌의 필수 덕목인 트로트 창법을 점검받는 모습이 담겨있다. 이중MYTRO(마이트로)를 지도해 줄 특별 보컬 선생님으로 이현준이 등장했다. 이현준은‘트로트 여제’ 문희옥, ‘역주행의 아이콘’ 이애란, ‘제2의 장윤정’ 문수현의 스승으로 알려진 트로트 대가. ‘확신의 보컬라인’ 태이와 임채평은 각자 개성 넘치는 창법으로 맛깔스럽게 트로트를 소화해 감탄을 자아내고, 뒤이어 일본인 멤버 쇼헤이가 인생 첫 트로트에 도전해 모두의 이목을 사로잡았다. ‘SM 루키즈’ 출신으로 랩과 춤이 장기라고 밝힌 쇼헤이는 모두의 예상을 뒤엎고 쩌렁쩌렁한 발성과 유창한 한국어 발음, 감칠맛 나는 리듬감을 뽐내며 김지애의 노래를 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 다이어트 대성공…한혜진과 수영복 화보 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153824"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 다이어트 대성공…한혜진과 수영복 화보 자태 방송인 박나래가 성공적인 ‘유지어터(다이어트 후 유지)’의 모습을 보여줬다. 박나래는 29일 자신의 인스타그램을 통해 톱모델 겸 방송인 한혜진과 함께 찍은 화보를 공개했다. 사진 속 두 사람은 흑백으로 대비되는 수영복을 입고 팔짱을 낀 채 포즈를 취했다. 박나래는 전문 모델 못지않은 포스를 자랑하며 멋진 자태를 뽐냈다. 올해 초 다이어트에 성공한 후에도 요요 없이 탄탄한 바디라인을 드러내 눈길을 끌었다. 박나래는 “톱모델 달심 언니의 25주년을 함께해 그저 영광이다. 보그는 보그구나. 달심 언니 덕분에 솔로 컷도 찍어주신 보그 팀에 정말 감사하다. 솔로 흑백 사진으로 민증 사진 교체 되나”라며 너스레를 떨었다. 해당 게시물에 한혜진은 “자네 모델 할 생각 없나”라고 댓글을 남겼고 ‘팜유 패밀리’ 이장우는 “와…누나 진짜 최고”라고 감탄했다. 김호영, 안영미, 조혜련, 허니제이, 김지혜, 이윤지 등도 댓글을 남기며 뜨거운 반응을 보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비도 반했다…오스틴강, 비장의 무기 공개 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153823"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 오스틴강이 비장의 무기 ‘5년 묵은지’를 선보인다. 9월 30일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 ‘머구리의 날’을 선포한 머구리 협회장 김대호와 박준형, 권은비, 김남일 그리고 셰프 오스틴강의 0.5성급 무인도 운영기가 펼쳐진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환, 붐, 양지은, 골든차일드(Golden Child) 이장준이 참석해 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 처음으로 ‘푹다행’을 찾은 셰프 겸 모델 오스틴강은 등장부터 훈훈한 비주얼로 모두의 눈길을 끈다. 붐은 “국내 셰프 중 제일 잘생겼다”며 감탄한다. 오스틴강은 뛰어난 외모만큼이나 뛰어난 실력을 자랑하는 요리사. 양식, 프랑스식, 한식 등 다양한 음식에 일가견이 있는 퓨전 셰프의 등장이 새로운 무인도 요리를 기대하게 만든다. 오스틴강의 첫 무인도 요리는 일꾼들을 위한 새참이었다. 이를 위해 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호, 공개 열애 두달만 럽스타 폭주…로마서 초밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903371"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 열애를 선언한 가수 은가은, 박현호 커플이 달달한 일상을 공개했다. 은가은은 9월 29일 자신의 소셜미디어에 "로마에서 찾은 삥꾸삥꾸 운동화. 빨래야 빨리 돌아랑. 저녁 먹으러 나가게. 즐거운 일요일 오후 되세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ 공개된 사진 속 은가은은 연인 박현호와 이탈리아 여행을 즐기고 있다. 은가은은 젤라또를 손에 든 채 박현호 품에 안기는 달달한 스킨십을 선보였다. 민소매 크롭티로 늘씬한 몸매를 자랑한 은가은과 이를 사진으로 담는 박현호의 모습이 흐뭇함을 자아낸다. 한편 5살 연상연하인 은가은과 박현호는 지난달 9일 열애 사실을 공식 인정했다. 열애설 보도 당시 박현호 측은 "올해 초 프로그램에서 만나 누나, 동생으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리, 400명 팬들과 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372261"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘정년이’가 첫 방송을 앞두고 400명의 팬들과 함께하는 풀패키지 팬 이벤트를 개최한다. tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 높인다. 무엇보다 드라마 사상 다뤄진 적 없는 ‘여성 국극’을 소재로 삼아 희소가치를 인정받고 있다. 이 가운데 ‘정년이’가 첫 방송 전 대규모 팬 이벤트를 개최해 ‘정년이’만의 특별한 행보를 이어갈 전망이다. ‘정년이 데뷔 스포일러 파티’라는 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘느그 동재’ 이준혁 “무엇이든 원하는 대로 편하게 즐겨 달라” (좋나동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153822"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딜레마에 빠진 이준혁의 선택은 무엇일까. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원) 제작진은 30일 서동재(이준혁 분)의 상반된 두 얼굴의 딜레마 포스터를 공개했다. ‘비밀의 숲’ 시리즈의 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재’의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성’(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. 이날 공개된 딜레마 포스터는 ‘비밀의 숲’ 1의 포스터를 오마주한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 먼저 서동재의 극과 극 분위기가 궁금증을 유발한다. 사건을 꿰뚫는 예리한 촉과 노련한 처세술로 숱한 위기를 넘어온 서동재다. 여유로운 미소 속 예리하고 단단한 눈빛은 검사 서동재의 활약을 기대하게 한다. 하지만 스폰 검사라는 과거가 낙인처럼 찍힌 탓에 앞날이 불안한 서동재는 기회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 조혜련과 '베드신'?..."오해가 있을 수 있다" 해명 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311275"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수와 조혜련이 코미디언 정준하의 체중감량을 위해 나섰다. 30일 방송된 KBS '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 박명수는 정준하의 다이어트를 위해 그와 함께 단식원에 방문했다. 디톡스실에 방문한 이들은 먼저 체험하고 있는 한 여성을 발견했다. 수건을 얼굴을 모두 가린 여성은 "박명수씨 팬이에요. 정준하씨는 그만 먹어야 할 것 같아요"라고 말하며 신나하는 기색을 보였다. 이후 그는 "덥다. 이제 수건을 벗어야 겠다"라고 하며 자신의 정체를 공개했다. 여성은 바로 조혜련이었다. 이에 박명수는 "목소리를 변조해서 이상한 아줌마인줄 알았다"라고 전했고 코미디언 김숙은 "역시 코미디언이다. 코미디언들은 진짜 놀리려고 이틀 동안 저기 누워 있어요"라고 설명해 출연진을 놀라게 했다. 박명수가 "혜련이는 뭐든지 잘하지만 특히 다이어트 쪽은 전문가"라고 설명하는 와중에, 조혜련과 박명수가 함께 누워있는 모습이 화면에 담겼다. 당황한 박명수는 "죄송한데 부부 아니다. 오해 없었으면 좋겠다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정용주, 영화 '청설' 출연확정…노윤서·홍경·김민주와 호흡 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243847"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정용주가 노윤서·홍경·김민주와의 가을청춘 로맨스 호흡과 함께 새로운 스크린 행보에 나선다. 30일 HB엔터테인먼트 측은 정용주가 오는 11월 개봉예정인 영화 '청설'(감독 조선호)에 출연한다고 전했다. '청설'은 동명의 대만영화를 원작으로 한 리메이크 작품으로, 사랑에 있어서 직진밖에 모르는 용준(홍경 분)과 그에게 운명적으로 찾아온 첫사랑 여름(노윤서 분), 그리고 두 사람을 응원하는 가을(김민주 분)의 청량하고 설레는 순간들을 묘사한다. 정용주는 극 중 용준의 가장 친한 친구이자 바이크 가게를 운영하는 재진으로 분해, 특유의 재기발랄한 면모를 선보일 예정이다. 정용주의 '청설' 출연은 '크래시', '밤에 피는 꽃', '그랜드 샤이닝 호텔', '이재, 곧 죽습니다', '반짝이는 워터멜론', '거래', '스물다섯 스물하나' 등 다양한 드라마호흡과 함께, 데뷔작 '신림남녀'부터 최근 단편영화 '간청'까지 스크린 행보를 놓지 않았던 그의 새로운 호흡으로서 주목된다. 한편 '청설'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭, 11살 연하 여친과 귓속말하다 뽀뽀…사랑 가득 (조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383051"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연애 7개월차 심현섭 커플부터, 결혼 13년차 이천수-심하은 부부까지 사랑꾼들을 야유회에 총출동한다. 30일 오후 방송될 ‘조선의 사랑꾼’에서는 ‘사랑꾼’ 출연자들이 모처럼 실내에서 벗어나 야유회에 총출동한다. 선공개 영상에는 연애 7개월차 심현섭 커플이 가장 먼저 등장했다. 여친 사랑으로 가득한 심현섭은 혹시나 여자친구가 다칠까 어디든 따라다니고 “뭘 들고 와, 무겁다니까”라며 여자친구가 드는 물건까지 신경썼다. 여자친구 또한 귓속말을 하는 척하다 심현섭에게 슬쩍 볼 뽀뽀를 날리는 스윗함으로 ‘사랑꾼’들의 아우성을 자아냈다. ‘국민 노총각’ 중 한 명에서 어느덧 ‘결혼 3년차’ 아빠가 된 최성국은 육아에 지친 아내의 스트레스 해소를 위해 야유회에 함께 나섰다. 여전히 당도 과다인 두 사람은 연인처럼 사진을 찍고, ‘나 잡아봐라’를 연발하는 닭살 애정행각으로 ‘신혼 분위기’를 내뿜었다. 하지만 ‘결혼 7년차’ 강수지0김국진 부부는 투닥투닥 분위기 속에 서로를 향한 ‘돌직구’를 날렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘말년 병장’ 제이홉 미담 터졌다..동기 MT 비용 전체 협찬에 얼굴 깜짝 “고생했어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903369"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전역을 목전에 둔 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉의 미담이 전해졌다. 29일 소셜미디어와 온라인 커뮤니티에는 9명의 병사가 현수막을 들고 있는 사진이 퍼졌다. 사진 속 현수막에는 "정호석 병장과 백호 신병교육대대 병장들의 동기 MT. 전체 협찬 및 지원 : BTS 제이홉"이라는 문구가 담겼다. 제이홉이 동기들을 위해 훈훈한 베품에 나선 것. 이를 증명하듯 현수막 속 제이홉의 사진 위에 그려진 말풍선에는 “동기들아 고생했다. 형이 한턱 쏠 테니 재밌게 즐겨라. 충성”이라는 글이 담기기도 했다. 한편 제이홉은 현재 강원도 원주의 육군 36보병사단 백호 신병교육대대에서 조교로 복무중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 측 “탈덕수용소 절대 선처 NO, 악플러 최대 벌금형”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903368"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 소속사 측이 사이버렉카 탈덕수용소를 필두로 각종 악플러들에 대한 법적 대응을 이어간다. 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직 측은 9월 30일 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 아티스트 권익 침해 관련 법적 대응 상황을 공지했다. 소속사 측은 "당사는 이번 분기에도 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통해 일간베스트, 디시인사이드, 더쿠, 에펨코리아, 인스티즈 등 다수의 플랫폼에 게시된 수많은 악성 게시물에 대한 증거자료를 수집해 수사기관에 고소장을 제출했다"고 밝혔다. 이어 "지난 공지에서 안내드린 탈덕수용소를 상대로 제기한 명예훼손 등 불법행위에 대한 손해배상 소송의 경우 1차 재판이 진행됐으며 이후 절차도 계속 성실히 진행 중"이라며 "아티스트의 개인정보를 불법 취득 및 유출한 피의자에 대해서도 반드시 처벌될 수 있도록 수사기관 및 유관 정부기관을 통해 적극 대응 중"이라고 설명했다. 지난 고소에서 모욕 및 명예훼손 혐의로 검찰에 송치된 피의자들은 벌금형 처벌을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권진우·양라헬 "고3 때 임신 5개월..출산 전날까지 말 못해" [고딩엄빠5]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269404"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩아빠' 권진우가 동갑내기 여자친구와 고3 때 아이를 가졌지만, 출산 전날까지 부모에게 알리지 않았다고 고백한다. 30일 MBN 예능 프로그램 '어른들은 모르는 고딩엄빠5'('고딩엄빠5') 측에 따르면 오는 10월 2일 방송되는 16회에서는 '고딩엄빠' 권진우와 양라헬이 출연해 19세에 부모가 된 사연과 현재의 고민을 털어놓으며 조언받는 모습이 그려진다. 우선 권진우는 재연 드라마를 통해 고3에 부모가 된 과정을 솔직하게 밝힌다. 그는 "부모님의 이혼 후 아버지와 살았는데, 아버지가 출장을 자주 다니셔서 혼자 있는 시간이 많았다. 외롭게 자랐던 터라, 북적북적한 가정을 꾸리고 싶다는 로망이 있었다. 그러던 중, 고1 때 친구를 통해 동갑내기인 여자(양라헬)를 알게 됐고, 아기를 좋아하는 모습에 반해서 사귀게 됐다"고 고백한다. 이어 "2년의 연애 후, 고3이 됐을 때 '소방 설비회사'에 취업을 했고, 여자친구와는 주말에 만났다. 그러다가 여자친구가 임신 5개월 차에 아이를 가졌음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새롬, 이혼 7년만 '돌싱 라이프'…"용기 낼 만큼 단단해져" (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777092"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 ‘이제 혼자다’로 싱글 라이프를 최초로 공개한다. 오는 10월 8일  첫 정규 방송되는 TV 조선 관찰 예능 '이제 혼자다'에 새롭게 합류하는 김새롬이 의욕 충만한 모습으로 본방송에 대한 기대감을 높였다. 여러 이혼 관련 프로그램 진행 경험이 있는 김새롬은 “출연자들이 용기내서 들려주는 이야기를 보고 듣고 있는 것만으로도 죄송한 마음이 있었다”라고 말하며 “난 그런 용기가 없었지만, 이제는 용기를 낼 수 있을 만큼 마음이 단단해졌다. 내 이야기를 시청자와 함께 나누면서 조금 더 친밀도를 높이고 싶다”라고 출연 소감을 밝혔다. 김새롬은 함께 하고 싶은 게스트로 ‘서장훈’을 꼽으며 “돌싱계의 ‘여자 서장훈’을 목표로 하고 있기 때문에, 서장훈 씨와 돌싱 아이콘의 이미지를 다져보고 싶다”라고 서장훈과의 만남을 고대했다. 또한, MC 박미선과의 만남을 기대하며 “미선 언니는 여러 예능 프로그램을 하면서 몇 번 녹화를 같이 한 적이 있다. 막내로서 잘 보필하겠다”라며 ‘이제다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, ‘출산 임박’ 아내 무리수에 자리이탈…제니+장원영 태교 공개 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153820"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원, ‘출산 임박’ 아내 무리수에 자리이탈…제니+장원영 태교 공개 (동상이몽2) SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서 장수원♥지상은의 출산기가 최초 공개된다. 장수원♥지상은은 지난 방송에서 시험관 9번 만에 임신에 성공한 ‘예비 엄빠’ 일상을 공개했다. 이번에는 출산 하루 전 일상을 공개하며 또 한 번 이목을 끌었다. 녹화 당시 두 사람은 출산 짐을 싸는 것도 잠시, 부부간의 좁혀지지 않는 의견 차이로 모두를 긴장하게 만들었다. ‘46세’ 예비 엄마 지상은은 임박한 출산에 연신 ‘본인의 안위’를 걱정하며 최악의 상황을 상상하는 ‘만약에’ 상황극을 시작했다. 급기야 “만약에… 내가 못 깨어나면 따랑이를 부탁한다”며 충격 발언까지 해 스튜디오를 ‘발칵’ 뒤집어 놓았다는 후문이다. 거듭되는 아내 지상은의 무리수에 질린 장수원은 이내 자리까지 이탈했다고 전해졌다. 장수원은 출산을 앞두고 올해 4월, 갑자기 돌아가신 어머니를 떠올리며 울컥해 현장을 눈물바다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수 주연 ‘가석방 심사관 이한신’ 11월 18일 첫방송 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372248"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’이 첫방송 날짜를 확정지었다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어)이 오는 11월 18일 첫 방송된다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 지금까지 변호사, 검사, 판사 등 법조인을 주인공으로 한 드라마는 많았지만, 법조인의 직책 중 하나인 ‘가석방 심사관’을 전면에 내세운 드라마는 이번이 처음이다. 다소 생소한 직업이지만 그만큼 신선하고 흥미로운 소재라는 점에서 본 작품은 벌써부터 많은 시청자들의 관심을 받고 있다. 무엇보다 매 작품마다 묵직한 존재감과 설득력 있는 연기를 선보인 배우 고수가 주인공 이한신 역을 맡아, 가석방 제도 이야기를 풀어갈 예정이라 기대감을 한층 높인다. 이런 가운데 30일 ‘가석방 심사관 이한신’ 측이 첫 방송 확정과 함께 이한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈, 클래식 멜로 '라트라비아타' 열연 화제…OTT 공개 후 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243836"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배수빈이 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'의 OTT 공개와 함께, 새로운 멜로감성 주연으로 주목받고 있다. 최근 OTT 공개된 영화 '여름이 끝날 무렵의 라트라비아타'(감독 윤석호)는 마음 속 상처를 안고 제주에서 만난 영희(김지영 분)와 준우(배수빈 분)가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로다. 제19회 제천국제음악영화제 공식 초청작으로 선정된 바 있는 이 작품은 핵심소재이자 분위기를 장식하는 클래식 음악과 함께, 주연배우들의 감성적인 멜로호흡으로 꾸준히 주목받고 있다. 특히 재력과 배경을 갖췄지만 마음의 상처를 지닌 '준우' 역의 배수빈은 파격적이라 표현할만한 스타일링 반전과 보이스는 물론, 감정선을 직관적으로 느끼게 하는 눈빛 표정연기를 펼치며, 작품 고유의 울림을 크게 느끼게 한다. 영화를 관람한 관객들은 “X세대 그 이전의 세대들이 중년이 되고, 삶을 살아가며 느끼는 여러 감정들과 삶이 여전히 계속되어져야 한다는 그 당연함을 음악과 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 기대감을 불러일으킨 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903367"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월30일 오후 그룹 휘브(WHIB)의 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’ 발매 기념 쇼케이스가 서울 등촌동 SBS 공개홀에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 카메라를 응시하는 강렬한 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903366"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월30일 오후 그룹 휘브(WHIB)의 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’ 발매 기념 쇼케이스가 서울 등촌동 SBS 공개홀에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 8인 8색 매력 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903365"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월30일 오후 그룹 휘브(WHIB)의 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’ 발매 기념 쇼케이스가 서울 등촌동 SBS 공개홀에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백수저' 정지선, '고급세단 선물' 제자의 배신에 분노 "이제 우동집 출근하냐" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311274"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'의 '정셰프' 양대 산맥 정지선과 정호영이 세기의 인삼 신메뉴 대결을 펼친 가운데 정지선이 승리하며 '방송계 핫걸'의 진면모를 보여줬다. 29일 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀') 275회는 전국 시청률 4.7%, 최고 시청률 8%를 기록하며 124주 연속 전 채널 동 시간대 시청률 1위를 이어갔다. (닐슨 코리아 기준) 이날 자칭 방송계 '핫걸' 정지선 보스가 제자 박진모, 김희원 셰프와 충북 증평군을 찾았다. 10월 인삼 축제에 앞서 정지선과 정호영 '사당귀' 양대 셰프 보스가 중식과 일식의 자존심을 건 인삼 신메뉴 대결을 펼쳤다. 특히 두 사람은 전적 1대 1 무승부를 기록하고 있는 가운데 최상급 6년근 인삼 수확 대결부터 반듯한 모양의 인삼 수확을 한 정호영이 1등을 차지해 인삼 꿀을 획득했다. 이후 정지선은 닭날개를, 정호영은 장어를 주재료로 한 인삼 메뉴 대결이 시작됐다. 제자 2명과 팀을 이룬 정지선에 맞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 한층 성장한 팀워크 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903363"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월30일 오후 그룹 휘브(WHIB)의 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’ 발매 기념 쇼케이스가 서울 등촌동 SBS 공개홀에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["출산 전날까지 부모님께 말 못해"…고3 '고딩엄빠' 충격 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777077"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출산 때까지 부모님께 임신 사실을 말하지 못했던 '고딩엄빠'의 사연이 공개된다. 10월 2일 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 16회에서는 '고딩엄빠' 권진우X양라헬이 출연해, 19세에 부모가 된 사연과 현재의 고민을 털어놓으며 조언을 받는 모습이 그려진다. 우선 권진우는 재연드라마를 통해 고3에 부모가 된 과정을 솔직하게 밝힌다. 그는 "부모님의 이혼 후 아버지와 살았는데, 아버지가 출장을 자주 다니셔서 혼자 있는 시간이 많았다. 외롭게 자랐던 터라, 북적북적한 가정을 꾸리고 싶다는 로망이 있었다. 그러던 중, 고1 때 친구를 통해 동갑내기인 여자(양라헬)를 알게 됐고, 아기를 좋아하는 모습에 반해서 사귀게 됐다"고 고백한다. 이어 "2년의 연애 후, 고3이 됐을 때 소방 설비회사에 취업을 했고, 여자친구와는 주말에 만났다. 그러다가 여자친구가 임신 5개월 차에 아이를 가졌음을 알게 됐다"고 털어놓는다. 이를 들은 MC 박미선은 "임신 5개월 때까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, ‘대학 축제 아이콘’ 등극…올가을 캠퍼스 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844522"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 올가을 대학가를 휩쓸고 있다. 최근 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 다양한 가을 페스티벌 및 대학 축제 무대에 오르며 두터운 팬덤과 대중적인 인지도를 확보하고 있다. 2024년 상반기에도 다양한 페스티벌 라인업에 이름을 올리며 빛나는 존재감을 드러냈던 유니스. 이들의 하반기는 상반기만큼이나 뜨겁다. 유니스는 지난 12일 서울대 공과대학을 시작으로 25일 농협대, 26일 인덕대, 27일 서강대 등 다수의 대학 축제 무대를 섭렵했다. 유니스는 ‘SUPERWOMAN(슈퍼우먼)’과 ‘너만 몰라’ 등 그룹 대표곡을 포함한 다채로운 세트리스트로 학생들과 즐겁게 소통했다. 특히 멤버 전원이 핸드 마이크를 들고 리얼한 라이브 실력을 뽐내 관객들의 경탄을 자아냈고, 특유의 통통 튀는 발랄한 에너지는 청춘의 열기를 한층 뜨겁게 끌어올렸다. 이 외에도 유니스는 사랑스러운 팬 서비스는 물론이고 특별한 커버곡을 준비해 떼창까지 불러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['초딩맘' 한혜진 "놓치면 후회해"...호언장담 이유 있었네 (티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777075"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 'T벤져스' 정승제X조정식X미미미누의 특급 수능 전략에 감탄을 표했다. 29일 방송된 2025 수능 특집 '티처스'에는 현역 고3 도전학생이 찾아왔다. 도전학생은 "현재 갈 수 있는 대학보다 더 상위권 대학을 가고 싶다"며 수능 전 마지막 리허설인 9월 모의고사 성적을 올리고 싶다는 희망을 밝혔다. 'T벤져스'는 "일반적으로 실전을 대비해야 할 시기"라고 입을 모았지만, 기본 개념이 안 되어 있는 도전학생의 현실에 생각이 많아졌다. 그나마 다행히도, 도전학생은 무작정 실전 모의고사만 반복하기보다는 개념 공부에 집중하고 있었다. 조정식은 "허세가 없다"며 도전학생의 자세를 칭찬했다. 또 도전학생은 공식을 기억 못해도 원리로 풀어보려고 노력하는 태도를 갖고 있었다. 이에 정승제는 수학 4~5등급 수험생들을 위한 꿀팁을 공개했다. 고난도 문제 이외의 문제들을 완전 정복해서 2~3등급을 만들어줄 '20·20·20 전략'이었다. 대학을 바꿔줄 꿀팁에 장영란은 "내가 엄마라면 너무 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['앉아서 200억' 유노윤호→한승연, 부동산 투자로 돈방석 앉은 스타들 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311273"/>
        <updated>2024-09-30T06:14:37.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계에서 성공한 스타들이 부동산 시장에서도 성공 스토리를 이어가고 있다. 최근 연예인들의 부동산 투자 소식이 연이어 들려오고 있다. 시세 차익만 수백억 원대에 이르는 것으로 전해지는 가운데, 앉아서 돈방석에 앉은 연예인들을 찾아봤다. 지난 29일, 부동산 업계에 따르면 그룹 동방신기 유노윤호가 2016년 매입한 건물이 8년 만에 200억 원 이상 올랐다고 한다. 그는 2016년 10월, 서울 송파구 풍납동에 위치한 건물을 163억 원에 계약했다. 당시 유노윤호의 아버지가 대표이사로 있는 가족 법인 명의로 해당 건물을 매입한 것으로 알려졌다. 매입가 163억 원 중 현금 127억 원, 나머지 36억 원은 대출을 받은 것으로 보인다. 건물이 위치한 곳은 천호역 9번 출구 앞에 있는 초역세권으로, 부동산 업계에서는 8년 만에 245억 원 이상 시세차익을 거뒀을 것으로 추측했다. 그룹 카라 한승연도 약 200억 원의 건물주다. 그는 지난 2014년 4월, 서울 강남구 청담동에 위치한 건물]]></content>
    </entry>
</feed>