<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-13T02:07:40.499Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 김동욱과 선행..보호시설아동 위해 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265643"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 보호시설 아동을 위해 대한사회복지회에 기부했다. 13일 대한사회복지회(회장 강대성)는 채정안이 지난 10일 보호시설 아동의 건강한 성장을 위해 대한사회복지회에 1백만원을 기부했다고 밝혔다. 배우 채정안은 자신의 유튜브 채널 '채정안TV'에서 신개념 찐친 토크쇼 '이런,젠장' 코너를 선보였다. 김동욱은 채정안과 드라마 '커피프린스 1호점'에 함께 출연했고 이번 유튜브 방송에서 우정지수 테스트를 성공해 1백만 원 상금을 획득해 채정안과 채정안TV 이름으로 기부했다. 후원금은 대한사회복지회 보호시설 내 아동들의 양육 지원을 위해 사용될 예정이다. '채정안TV'는 배우 채정안의 패션 &amp; 뷰티 경험과 솔직담백한 일상 모습을 담아내 현재 25만 명이 넘는 구독자를 보유하고 있다. 대한사회복지회 강대성 회장은 "유튜브 방송을 통한 구독자와 두 배우의 기부에 감사드린다"며 "대한사회복지회는 보호시설에 생활 중인 아동들을 세심하게 보살피며 지원에 최선을 다하겠다"고 밝혔다. 채정안은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱 “네가 창피해” 독설 뒤 신혜선에 애정 눈빛(나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897052"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신혜선의 두 가지 모습이 포착됐다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람) 측은 배우 신혜선의 두 가지 인격이 펼치는 극과 극 로맨스가 담긴 메인 예고편을 9월 13일 공개했다. '나의 해리에게'는 새로운 인격이 발현된 아나운서‘은호’와 구 남자친구‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 공개된 예고편에는 매일 타들어가는 일상을 보내는 주은호(신혜선 분)와 매일이 반짝이고 행복한 일상을 보내는 주혜리(신혜선 분)의 일상이 담겼다. 영상은 새벽 4시 자명종이 울리며 일어나는 은호의 모습으로 시작한다. 은호는 존재감 없는14년 차 무명 아나운서. 아나운서국으로 출근해 평소와 다름없이 방송을 진행하는가 하면 험난한 바닷가 현장 취재까지 마다하지 않고 나가지만, 돌아오는 건 근본도 실력도 없다는 비난과 "나는 네가, 창피하다"라는 현오(이진욱 분)의 지독한 말이다. 이에 "타들어 가, 매일"이라고 혼잣 말하는 은호의 메마른 목소리가 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보물섬' 박형식X허준호, 주연 확정…'연기력X화제성 다 잡는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240166"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박형식과 허준호가 SBS 드라마 ‘보물섬’ 출연을 확정했다. 2025년 방송 예정 SBS 새 드라마 ‘보물섬’(극본 이명희 연출 진창규 제작 ㈜A2Z엔터테인먼트 ㈜푸르미르공작소)은 살아남기 위해 2조 원의 정치 비자금 계좌를 해킹한 남자와 해킹당한 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세의 이야기다. ‘돈꽃’ 이명희 작가와 ‘군검사 도베르만’ 진창규 감독이 의기투합해, 2025년 가장 치명적이고 흡인력 넘치는 드라마를 예고한다. 이런 가운데 13일 ‘보물섬’을 이끌어 갈 두 주인공이 공개돼 이목을 집중시킨다. 바로 이름만 들어도 기대감을 불러일으키는 박형식(서동주 역)과 허준호(염장선 역)이다. 박형식은 극 중 대산그룹 회장비서실 대외협력팀장 서동주 역을 맡았다. 자타가 입을 모아 ‘서동주는 대산의 이익을 위해 죽고 사는 대산맨’이라고 하지만, 서동주는 기회가 왔을 때 대산을 몽땅 먹어버리겠다는 목표를 깊은 속내에 감추고 있는, 치밀하고 뜨거운 야망으로 가득 찬 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열, '우씨왕후' 파트2 활약? 전종서 떠나고 치열…"을파소 그 자체"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771332"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 김무열이 치밀한 전략을 세우는 국상 ‘을파소’로 완벽 변신했다. 지난 12일 전편 공개된 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에서 김무열은 고구려의 가장 고위 관직 국상이자 잔잔한 호수 같은 평정심 속 그 누구보다 맹렬한 카리스마를 가진 ‘을파소’로 분했다. 지난 방송에서 을파소는 왕후 우희(전종서 분)가 떠난 빈 궁을 지키며 그 누구보다 치열한 두뇌싸움을 이어 나갔다. 죽음을 맞이한 왕 고남무(지창욱) 앞에 선 그는 독살한 범인을 색출하기 위한 조용한 싸움을 이어 나가며 의심의 끈을 놓지 않는 모습으로 팽팽한 긴장감을 선사했다. 이후 을파소는 “오왕자가 아닌 사왕자에게 가겠다”라며 “제가 만든 판에서 벗어나 자신만의 싸움을 하시겠다는 것이 온지요”라고 말하며 진짜 그가 품고 있는 마음이 무엇인지 궁금케 했다. 그러나 결국 그는 왕후의 편에 섰고, 본격적인 왕위 다툼을 앞두고 자신의 편이 맞는지 묻는 우희에게 “전하의 그 꿈, 이제는 소신이 돕도록 하겠사옵니다”라는 답을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금쪽이 윤산하 정신 차릴까? ‘가족X멜로’ 측 “성장사 지켜봐달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897031"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금쪽이’ 윤산하가 성장할 수 있을까. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 측은 9월 13일 변현재(윤산하 분)의 성장사를 지켜봐달라고 당부했다. 철부지 막내 변현재(윤산하 분)는 사업이라는 큰 꿈을 가지고 있다. 문제라면 사업에 손만 댔다 하면 거하게 말아먹던 변무진(지진희 분) 때문에 온갖 고생을 다한 금애연(김지수 분)-변미래(손나은 분) 모녀가 ‘사업’에 ‘사’만 들어도 치를 떤다는 것이다. 이에 몰래 휴학하고 사업 선배들을 졸졸 따라다녔고, 결국 이 사실을 알게 된 모녀는 뒷목을 잡았다. 특히 과거 사업병을 거하게 앓아봤고, 이로 인해 가족까지 잃었던 무진은 더욱 답답했다. “딱 한 번만 믿어달라”며 지지를 원하는 현재를 보며 과거 새 사업을 벌일 때마다 자신이 애연에게 했던 호언장담이 떠올라 한숨만 나왔다. 자신을 닮았다면 아들 현재도 사업 머리가 없다는 게 자명할 터. 게다가 사업 아이템만 50가지가 넘는다는 현재는 그것부터 신뢰가 썩 가지 않았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 4차 티저…박신혜X김재영 '숨멎 50초']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240157"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 액션과 美친 관계성이 폭발한다. 오는 21일 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 제작 스튜디오S)가 첫 방송된다. ‘지옥에서 온 판사’는 최악의 인성을 지닌 악마가 판사가 되어 인간쓰레기를 분리수거한다는 사이다 스토리, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로로 변신한 박신혜(강빛나 역), 색다른 매력으로 여심 저격에 나선 김재영(한다온 역) 등 다양한 기대 요소로 방송 전부터 주목받고 있다. ‘지옥에서 온 판사’ 두 주인공 박신혜와 김재영은 극 중 치명과 러블리를 넘나드는 美친 관계성을 선보인다. 악마 박신혜는 인간 김재영을 향해 “귀엽다”를 연발하지만, 자신의 목표달성을 위해 그를 이용하려 한다. 인간 김재영은 악마 박신혜의 마음을 따뜻하게 물들이지만, 끊임없이 그녀의 정체를 의심한다. 이 같은 둘의 관계가 때로는 설렘을, 때로는 긴장감을 선사할 것으로 보인다. 이런 가운데 13일 ‘지옥에서 온 판사’ 4차 티저가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민, '새벽 2시의 신데렐라' 과몰입 200% 대사 모음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265636"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문상민의 대사가 화제다. 배우 문상민이 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 과몰입 유발 명대사와 깊이 있는 감정 연기로 시청자들을 완벽히 몰입하게 만들고 있다. 이별, 서운함, 그리고 놓칠 수 없는 사랑을 담은 주원의 대사는 극의 감정선을 한층 더 고조시키며 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. ◆ 마법이 풀리는 순간 (3회) "가장 행복하게 해주고 싶었는데, 가장 힘들게 한 사람이라 미안해. 정말 마법같이 행복했던 시간이었는데.. 이제 마법이 풀릴 시간이구나" 3회 놀이동산에서의 이별 장면은 문상민의 섬세한 감정 연기가 빛난 순간이었다. 눈물을 참는 주원의 표정과 슬픈 눈빛, 애써 평정심을 유지하려는 모습은 문상민의 섬세한 감정이 그대로 시청자들에게 전달되며 극의 몰입감을 높였다. ◆ 서운함이 폭발하던 순간 (5회) "너야말로 날 진심으로 사랑한 적은 있어? 이 길이 힘든 길이라는 거, 널 아프게 할 거라는 것도 아는데 그래도 한 번쯤은 내 손 잡아 주지 않을까 바래보기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김난희, 도박꾼 변신..'굿파트너' 특별출연 활약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155772"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김난희이 ‘굿파트너’에 특별출연한다. 김난희의 소속사 여진엔터테인먼트는 “김난희가 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)의 에피소드 캐릭터로 특별출연한다”고 13일 전했다. ‘굿파트너’는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 인생 계획에 없던 뜻하지 않은 이별과 마주한 사람들, 가정을 해체하는 순간에 벌어지는 빅딜과 딜레마를 현실적이고 직접적으로 담아낸 이야기로, 이혼전문변호사들의 고군분투가 공감과 카타르시스를 선사한다. 극 중 김난희는 ‘도박꾼’ 역을 맡아 14회에 출연한다. 화려한 모습과 강렬한 인상의 캐릭터로 배우 김영웅과 같호흡을 맞춰 신선한 재미와 긴장감을 불러일으킬 예정이다. 김난희는 2017년 종영한 tvN 드라마 ‘도깨비’에서 지은탁(김고은 분)의 담임 선생님 역을 맡아 눈도장을 찍었다. 근래엔 드라마 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱 12년차' 정영주 "前시어머니와 여전히 연락" 고백…'미우새' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308121"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 23년 만에 부모님과 합가한 일상이 최초로 공개된다. 오는 15일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'에서는 드라마 '선재 업고 튀어', '낮과 밤이 다른 그녀' 등에서 '국민 엄마'로 많은 사랑을 받은 배우 정영주가 새로운 '미운 우리 새끼'로 합류해 일상을 공개한다. 앞서 진행된 촬영에서 정영주의 어머니가 새로운 母벤져스 멤버로 스튜디오에 등장하자, 남다른 패션과 동안 외모에 모두가 깜짝 놀랐다. MC들은 패션업에 종사하는 정영주의 어머니를 보고 "어머니가 아니라 언니 느낌이다"라며 감탄했다. 한편, 정영주의 아버지는 UDT 출신임이 밝혀져 모두의 관심이 집중됐다. 특히 정영주가 23년 만에 부모님과 합가하기로 했다고 밝혀 모두의 이목을 집중시켰다. 합가한 지 3일이 지난 정영주 가족의 집은 부모님과 정영주의 짐으로 포화상태였다. 정영주 가족은 대대적으로 짐 정리에 나섰지만, 물건을 버리지 못하는 영주母로 인해 살벌한 모녀 전쟁이 벌어졌다. 팽팽한 대결이 이어지며 급기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 막내 형사 이승우, 악의도 눈치도 없다…빙구미 大폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235350"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 이승우의 빙구미가 폭발했다. 이승우는 지난 11일 첫 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'에서 막내 형사 장탄식으로 분해 열연을 펼쳤다. 이승우는 SBS 드라마 ‘그 해 우리는’에서 의욕충만 인턴 PD '임태훈'과 MBC 드라마 ‘닥터로이어’에서 흉부외과 펠로우 3년차 ‘최요섭’, 그리고 디즈니+ ‘비질란테’에서 공부부터 운동까지 완벽한 훈남 경찰대생 '민선욱' 역할을 맡아 훈훈한 비주얼과 안정감 있는 연기로 눈도장을 찍은 바 있다. 그런 이승우가 이번 '강매강'에서 패기는 넘치지만 제대로 하는 것이 하나 없는 강력반의 강력한 구멍, 막내 형사 ‘장탄식’으로 분하며 완벽한 연기 변신을 꾀해 이목을 집중시키고 있다. 지난 1화, 극중 이승우는 송원서 강력반 막내 형사로서 할 수 있는 최선은 다하지만 다채로운 사고를 유발하며 눈길을 끌었다. 용의자를 검거하려 출동한 현장에서 엉망진창 도주극을 펼쳤는가 하면, 비장하게 용의자를 향해 쏜 테이저건에 역으로 자신이 맞으며 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보물섬', 박형식X허준호 주인공 출연 확정…내년 SBS 방영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308120"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형식과 허준호가 내년에 방영될 SBS 새 드라마 '보물섬' 출연을 확정했다. '보물섬'(극본 이명희, 연출 진창규)은 살아남기 위해 2조 원의 정치 비자금 계좌를 해킹한 남자와 해킹당한 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세의 이야기다. '돈꽃' 이명희 작가와 '군검사 도베르만' 진창규 감독이 의기투합해 흡인력 넘치는 드라마를 예고한다. '보물섬'을 이끌어 갈 두 주인공은 박형식(서동주 역)과 허준호(염장선 역)이다. 박형식은 극 중 대산그룹 회장비서실 대외협력팀장 서동주 역을 맡았다. 자타가 입을 모아 '서동주는 대산의 이익을 위해 죽고 사는 대산맨'이라고 하지만, 서동주는 기회가 왔을 때 대산을 몽땅 먹어버리겠다는 목표를 깊은 속내에 감추고 있는, 치밀하고 뜨거운 야망으로 가득 찬 인물이다. 눈부신 외모, 지성미, 남성미, 서사까지 갖춘 극강 매력의 남자주인공이 탄생할 전망이다. 박형식은 '상류사회', '힘쎈여자 도봉순', '슈츠', '닥터슬럼프' 등 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['궁금한이야기Y' 김석훈 직접 나섰다…700회 특집 '황당한 사기꾼들' 집중 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308119"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '궁금한 이야기Y'가 700회를 맞아 황당무계한 속임수로 피해자를 기만하는 사기의 모든 것에 대해 알아본다. 지난 2009년 첫 방송을 시작한 '궁금한 이야기Y'는 13일 700회를 맞는다. 지난 14년 11개월간 달려오며 2,013개의 이야기를 다룬 '궁금한 이야기Y'. 그중, 단연 눈길을 끌었던 건 지난해 11월 대국민 사기극으로 대한민국을 떠들썩하게 했던 일명 '전청조 사건'이다. 출신은 물론 성별까지 속였던 그녀는 제작진과의 만남 이후 구속된 뒤, 현재 특경사기 혐의로 15년을 구형받았다. 비단 그녀뿐만 아니라 '궁금한 이야기Y'는 때로는 사랑꾼의 얼굴로, 때로는 부자로 만들어주겠다는 달콤한 말로 다가왔던 수많은 사기꾼을 소개해 왔다. '궁금한 이야기Y' 제작진이 만나온 피해자들은 모두 자신이 사기를 당하리라곤 꿈에도 몰랐다고 이야기했다. 필요에 따라 능수능란하게, 따지고 보면 허무맹랑한 거짓말을 일삼는 사기꾼들에게 대체 왜 속을 수밖에 없는 걸까. '궁금한 이야기Y']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['집 없는 천사'로 불리던 선교사의 숨겨진 비밀은?…'그알', 40대 여신도 사망 사건 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308118"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 수상한 선교사에 대해 파헤친다. 오는 14일 방송될 '그것이 알고 싶다'(이하 '그알')은 '선교사의 수상한 비즈니스- 40대 여신도 사망 사건'이라는 부제로 사건을 추적한다. 지난 6월 13일, 서울의 한 아파트에 거주하던 40대 여성이 투신해 사망하는 사건이 발생했다. 오전 11시경 의자를 들고 홀로 승강기에 오르는 모습이 마지막으로 포착된 여성은, 12층에 내린 뒤 복도에서 의자를 밟고 투신한 걸로 추정됐다. 슬리퍼만을 남겨둔 채 유서도 없이 사망한 여성은, 평범한 가정주부였던 신정미(가명) 씨로 확인됐다. 뇌출혈로 쓰러진 남편을 2년 동안 보살펴왔다고 알려진 정미 씨. 투신하기 전 친오빠에게 백만 원을 빌려달라는 문자를 보냈다는 사실이 알려지면서, 생활고나 우울증에 시달린 그녀가 극단적인 선택을 한 게 아닐까 하는 추측이 이어졌다. 남은 가족들조차 도저히 이유를 알 수 없었던 그녀의 죽음. 그런데 유일한 단서인 고인의 휴대전화에서 충격적인 사실이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 성인용품 회사 대표됐다.."女도 열정적인 성생활 누릴 권리 있어"('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155766"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’에 ‘환타스틱한 리치 씨스터’ 라미란이 뜬다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 제작진은 오늘(13일) “배우 라미란이 ‘방판 씨스터즈’가 방문 판매하는 성인용품의 회사 ‘환타지 란제리’ 대표 ‘김미란’ 역으로 첫 회에 특별 출연한다. 지금까지 공개된 티저 영상에서 ‘우리 여자들도 열정적인 성생활에 관심이 있고 누릴 권리도 있다’는 이 회사의 모토를 외친 목소리의 주인공이 바로 라미란이다”라고 밝히며, 해당 스틸컷을 전격 공개했다. 스틸컷 속 김미란 대표가 있는 곳은 바로 환타지 란제리 방문판매 취직 설명회장이다. 한눈에 봐도 그녀에게선 럭셔리한 향기와 당당한 아우라가 물씬 풍겨난다. 그도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강'-'무도실무관'-'지옥' 시즌2-'Mr. 플랑크톤'..SLL 하반기 OTT 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265629"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 크리에이티브 스튜디오 SLL(에스엘엘중앙)이 하반기에도 OTT 라인업들을 연이어 공개하며 시청자들의 플레이리스트를 풍성하게 채운다. 지난 8월 미스터리함과 다양한 해석으로 화제를 모은 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(극본 손호영, 연출 모완일)에 이어, 11일 공개한 디즈니+의 '강매강'과 13일 공개 예정인 넷플릭스 '무도실무관'까지 풍성한 라인업을 자랑한다. 레이블 비에이엔터테인먼트가 공동 제작한 디즈니+ 오리지널 '강매강'(극본 이영철, 연출 안종연)은 전국 꼴찌의 강력반과 최고 엘리트 신임 반장이 만나 최강의 원팀으로 거듭나는 이야기를 담은 코믹 수사물로, 공개 이후 박진감 넘치는 영상미와 배우들의 코믹 연기로 큰 호평을 받고 있다. 특히 공개 직후 온라인에서는 "편하게 볼 수 있는 레트로 코미디", "재치 있는 대사와 코미디 감성이 큰 웃음을 선사하는 작품", "노련하고 절제된 배우들의 연기로 유쾌한 장면을 만들어내는 작품"등의 좋은 반응을 얻고 있다. SL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퇴사한 장나라→"이혼 안한다"던 김정영 또 등장…사건 맞바꾼다 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771324"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현의 홀로서기 첫 의뢰는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 13일, 본격적인 홀로서기에 나선 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현)의 모습을 포착했다. 이들을 찾아온 의뢰인들의 사연은 무엇일지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경, 한유리가 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 여기에 법무법인 대정에서 독립하겠다는 차은경의 선택은 앞으로 펼쳐질 그의 행보를 기대케 했다. 그런 가운데, 공개된 사진 속 차은경을 찾아온 뜻밖의 의뢰인 박진숙(김정영)의 모습이 호기심을 자극한다. 수차례의 상담에도 불구하고 선뜻 이혼을 결심하지 못했던 박진숙이 다시 찾아온 것. 전과 달리 한층 후련한 얼굴로 차은경과 마주한 그의 미소가 흥미롭다. 한유리와 박진숙의 재회도 눈길을 끈다. 어찌된 영문인지 병원에 입원해 있는 박진숙과 이를 안타깝게 바라보는 한유리의 모습이 궁금증을 더한다. 과연 박진숙이 또다시 두 변호사를 찾은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석 연휴 추천작 15선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265626"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve)가 추석 연휴를 맞아 장르별 추천작 라인업을 공개했다. 4K로 만나는 그때 그시절 로맨스 드라마, '내 이름은 김삼순', '궁', '풀하우스', '커피프린스 1호점' 추억의 드라마들이 웨이브 '뉴클래식(New Classic) 프로젝트'로 돌아왔다. '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'와 함께 '궁', '풀하우스', '커피프린스 1호점'을 추석 연휴 4K 화질로 정주행 해보자. 여전히 멋진 언니, 김삼순이 19년 만에 돌아왔다. 웨이브 '뉴클래식 프로젝트'의 첫 주자, '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'는 현 시청 트렌드를 반영해 기존 16부작 버전을 OTT 시리즈로 재해석한 8부작의 드라마다. 김윤철 감독이 직접 제작에 참여, 김삼순의 일과 사랑을 통한 성장, 주인공들의 서사에 집중해 스토리텔링을 강화했다. 김선아, 현빈, 정려원, 다니엘 헤니 등 지금은 대배우가 된 이들의 풋풋한 모습도 관전 포인트다. 2006년 방영한 MBC '궁'은 동명의 인기 만화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 귀여운 막내 누구? 매력 터진 이승우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033501"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승우가 새내기 형사로 활약하며 '강매강'의 몰입도를 더하고 있다. 이승우는 2020년 드라마 MBC '더 게임:0시를 향하여'에서 디지털 기기에 능통한 강력반 막내 형사 '고봉수' 역할로 눈도장을 찍었다. SBS '그 해 우리는'에서 의욕충만 인턴 PD '임태훈'과 MBC '닥터로이어'에서 흉부외과 펠로우 3년차 '최요섭', 그리고 디즈니플러스 '비질란테'에서 공부부터 운동까지 완벽한 훈남 경찰대생 '민선욱' 역할을 맡아 훈훈한 비주얼과 안정감 있는 연기로 앞으로의 기대감을 더한 바 있다. '강매강'에서는 패기는 넘치지만 제대로 하는 것이 하나 없는 강력반의 강력한 구멍, 막내 형사 '장탄식'으로 분하며 완벽한 연기 변신을 꾀해 이목을 집중시키고 있다. 지난 1화, 극중 이승우는 송원서 강력반 막내 형사로서 할 수 있는 최선은 다하지만 다채로운 사고를 유발하며 눈길을 끌었다. 용의자를 검거하려 출동한 현장에서 엉망진창 도주극을 펼쳤는가 하면, 비장하게 용의자를 향해 쏜 테이저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칼 든 박신혜 “그냥 죽어” 광기 폭발(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897003"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 칼을 들었다. SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표) 측은 9월 13일 4차 티저 영상을 공개했다. 9월 21일 첫 방송되는 ‘지옥에서 온 판사’는 최악의 인성을 지닌 악마가 판사가 되어 인간쓰레기를 분리수거한다는 사이다 스토리, 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로로 변신한 박신혜(강빛나 역), 색다른 매력으로 여심 저격에 나선 김재영(한다온 역) 등 다양한 기대 요소로 방송 전부터 주목받고 있다. ‘지옥에서 온 판사’ 두 주인공 박신혜와 김재영은 극 중 치명과 러블리를 넘나드는 관계성을 보여준다. 악마 박신혜는 인간 김재영을 향해 “귀엽다”를 연발하지만, 자신의 목표달성을 위해 그를 이용하려 한다. 인간 김재영은 악마 박신혜의 마음을 따뜻하게 물들이지만, 끊임없이 그녀의 정체를 의심한다. 이 같은 둘의 관계가 때로는 설렘을, 때로는 긴장감을 선사할 것으로 보인다. 이 가운데 공개된 티저 영상은 악마 박신혜가 인간 세상에 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, '착붙' 캐릭터 만났다…안되는 장르가 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870732"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 물오른 연기력으로 '엄마친구아들'에서 활약하고 있다. '찐친 케미'부터 로맨스까지 다채로운 관계성을 현실적으로 그리며 환기를 불어넣는다. 구급대원으로 보여준 걸크러시는 덤이다. tvN ‘엄마친구아들은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 매회 설렘을 고조시키는 전개로 시청자들의 뜨거운 반응을 얻고 있는 '엄마친구아들'은 TV-OTT 통합 드라마 부문에서 1위를 차지하며 화제성을 입증했다. (굿데이터코퍼레이션, 9월 1주차 기준) 이 가운데 친근한 에너지로 극에 활력을 불어넣고 있는 김지은에게 호평이 이어지고 있다. 그는 최승효(정해인)와 배석류(정소민)의 소꿉친구이자 구급대원 정모음으로 분해 등장마다 시선을 사로잡고 있다. 이에 털털하고 씩씩한 매력을 생동감 있게 표현하며 입덕을 유발하는 김지은 표 '정모음'의 호평 포인트 세 가지를 짚어봤다. ◆ '환상'의 찐친 케미스트리 먼저 소꿉친구 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새 출발' 장나라, 의뢰인 김정영과 재회…"저만 믿으세요" [굿파트너]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870729"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 홀로서기에 나선다. 13일 SBS '굿파트너'(극본 최유나 연출 김가람) 측은 본격적인 홀로서기에 나선 차은경(장나라)과 한유리(남지현)의 모습을 포착했다. 지난 방송에서 차은경, 한유리가 천환서(곽시양)의 실체와 피해자 유지영(박아인) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 여기에 법무법인 대정에서 독립하겠다는 차은경의 선택은 앞으로 펼쳐질 그의 행보를 기대케 했다. 그런 가운데, 공개된 사진 속 차은경을 찾아온 뜻밖의 의뢰인 박진숙(김정영)의 모습이 호기심을 자극한다. 수차례의 상담에도 불구하고 선뜻 이혼을 결심하지 못했던 박진숙이 다시 찾아온 것. 전과 달리 한층 후련한 얼굴로 차은경과 마주한 그의 미소가 흥미롭다. 한유리와 박진숙의 재회도 눈길을 끈다. 어찌된 영문인지 병원에 입원해 있는 박진숙과 이를 안타깝게 바라보는 한유리의 모습이 궁금증을 더한다. 과연 박진숙이 또다시 두 변호사를 찾은 이유는 무엇일지 이목을 집중시킨다. 이어 '다시 봄'에서 또 다른 새 의뢰인 정말숙(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재상 하이브 신임대표, 뉴진스 난제 잘 헤쳐 나갈까…“원칙대로 대응”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093233"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재상 CSO. 사진 | 하이브 이재상 하이브 대표이사가 공식 선임된 후 자회사이자 뉴진스 소속사 어도어 관련 질문에 “원칙대로 대응하겠다”고 밝혔다. 이재상 대표이사는 지난 12일 서울 마포구 상장회사회관에서 열린 하이브 임시주주총회에서 신임 대표이사로 선임됐다. 이 대표는 임시주총에서 뉴진스 멤버들이 전날(11일) 밤 유튜브 라이브를 통해 민희진 전 대표의 복귀를 오는 25일까지 요청한 것 등과 관련해 “원칙대로 차분하게 대응해 나가겠다”고 말했다. 뉴진스 멤버들은 11일 유튜브에 영상을 올려 25일까지 민 전 대표를 복귀시키라고 하이브에 요구했다. 민지는 “저희가 원하는 건 민희진 대표님이 대표로 있는, 경영과 프로듀싱이 통합된 원래 어도어다. 이런 요청하는 건 하이브와 싸우지 않고 잘 지내기 위해서다. 방시혁 회장님 그리고 하이브는 25일까지 (민 전 대표를) 복귀시키는 현명한 결정을 해달라”고 말했다. 고용노동부에 뉴진스의 노동실태를 조사해달라는 민원까지 접수되며 파장이 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 파혼·퇴사·암투병…'엄친아' 정해인과 행복해질까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235338"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인이 정소민의 비밀을 알게 될까. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리) 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우 분)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한 기류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 정소민 암 투병 비밀 알게 되나.."파혼·퇴사 사연 밝혀질 것"[엄마친구아들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265611"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'의 정해인이 정소민의 비밀을 알게 될까. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은·연출 유제원) 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우 분)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한 기류가 감지된다. 어린 시절 추억과 위로를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원♥정인선, 이제 29금 로맨스다 “오타쿠 감성 연애 취향 저격”(DNA 러버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896980"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 최시원과 정인선의 본능적 애정 행각이 포착됐다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미/연출 성치욱) 측은 9월 13일 배우 최시원 정인선 스틸을 공개했다. 지난 방송에서는 절대적인 운명과 사랑을 믿지 않던 심연우(최시원 분)가 ‘DNA가 운명의 짝을 알고 있다’고 맹신하는 한소진(정인선 분)과 뜨거운 입맞춤으로 연애 1일을 알리며 색다른 오타구 감성의 연애를 기대하게 했다. 이와 관련 최시원과 정인선이 자동차 안에서 얼굴과 얼굴, 입술과 입술이 맞닿을 듯 아주 가깝게 마주 보는 초밀착 애정 투샷으로 시선을 강탈한다. 극 중 심연우(최시원 분)와 한소진(정인선 분)이 자동차극장으로 데이트를 나가 차 안에서 함께 시간을 보내는 장면. 영화를 관람하던 중 심연우와 한소진은 서로를 향해 아련한 눈빛을 주고받으며 잠시 시간이 멈춘 듯 시선을 고정시키고, 간격이 1cm도 채 되지 않을 만큼 밀착, 분위기를 고조시킨다. 이때 한소진이 누운 자동차시트가 아래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연희, 결혼 4년 만에 딸 출산.."산모 아이 건강" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265609"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이연희가 딸을 낳았다. 13일 소속사 사람 엔터테인먼트는 "배우 이연희가 지난 11일, 서울 모처의 병원에서 여자아이를 출산하였다는 기쁜 소식을 전해드립니다"라고 밝혔다. 소속사에 따르면 현재 산모와 아이는 모두 건강하며 가족들의 따뜻한 보살핌 속에 안정을 취하고 있다. 소속사는 "소중한 새 생명을 가족으로 맞이한 배우 이연희와 태어난 아이에게 많은 축복과 응원 부탁드립니다"라고 전했다. 이연희는 지난 2020년 6월 비연예인과 결혼했으며 결혼 4년 만인 지난 6월 임신 소식을 전해 축하받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정소민, 위암 투병→파혼 비밀 정해인에 들키나. 한준우, 정소민에 두번째 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093225"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 주말극 ‘엄마 친구 아들’ 사진 | tvN 정소민이 미국에서 위암으로 투병한 사실이 알려진 가운데, 정해인이 파혼과 퇴사에 이르는 정소민의 비밀에 다가간다. 13일 tvN 토일극 ‘엄마친구아들’ 측은 9회 방송을 앞두고 스틸 사진을 공개했다. 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 포착된 가운데, 두 사람과 송현준(한준우 분)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀이 밝혀진 2막 전개가 궁금증을 더했다. 지난 방송에는 승효는 석류에게 마음을 고백한 뒤 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 현준은 석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 석류는 승효가 아닌 현준과 함께 병원으로 향했다. 알고 보니 석류가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. tvN 주말극 ‘엄마 친구 아들’ 사진 | tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인·정소민, 애틋한 눈빛 포착 "파혼·퇴사 비밀 밝혀져" [엄마친구아들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870697"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 정소민의 비밀을 알게 될까. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인)와 배석류(정소민)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한 기류가 감지된다. 어린 시절 추억과 위로를 주고받은 기억이 있는 정글짐이지만, 두 사람의 분위기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성인용품 회사 대표 된 라미란 "女들도 열정적 성생활 관심" (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771298"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’에 ‘환타스틱한 리치 씨스터’ 라미란이 뜬다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 제작진은 13일 “배우 라미란이 ‘방판 씨스터즈’가 방문 판매하는 성인용품의 회사 ‘환타지 란제리’ 대표 ‘김미란’ 역으로 첫 회에 특별 출연한다. 지금까지 공개된 티저 영상에서 ‘우리 여자들도 열정적인 성생활에 관심이 있고 누릴 권리도 있다’는 이 회사의 모토를 외친 목소리의 주인공이 바로 라미란이다”라고 밝히며, 해당 스틸컷을 전격 공개했다. 스틸컷 속 김미란 대표가 있는 곳은 바로 환타지 란제리 방문판매 취직 설명회장이다. 한눈에 봐도 그녀에게선 럭셔리한 향기와 당당한 아우라가 물씬 풍겨난다. 그도 그럴 것이 김미란 대표는 ‘환타스틱’한 세계에 일찍이 눈을 떠 으리으리한 매장과 차량까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[열애설 "노코멘트"로 더 핫해진 정해인♥︎정소민..'엄친아' 측 "과거 밝혀질 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155700"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작진 “베일 가려진 배석류의 과거 밝혀질 것, 최승효와의 관계에 어떤 영향 미칠지 지켜봐”  tvN ‘엄마친구아들’ 정해인이 정소민의 비밀을 알게 될까. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우 분)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설 노코멘트' 정해인♥정소민, 한밤중 놀이터 데이트 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000032055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000032055"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인과 정소민이 놀이터 데이트를 한다. 13일 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리) 측은 한밤중 놀이터 데이트를 하는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 모습을 공개했다. 최승효, 배석류 사이 심각한 기류가 감지된다. 어린 시절 추억과 위로를 주고받은 기억이 있는 정글짐이지만, 두 사람의 분위기가 이전과는 전혀 달라진 것. 나란히 앉아 대화를 나누면서도 서로의 시선을 피한다. 최승효는 배석류가 자신의 도움을 거절하고 송현준과 병원에 간 것을 보며, 두 사람의 지난 시간이 신경 쓰이기 시작한다. 여전히 재회의 미련을 버리지 않은 송현준은 배석류에게 두 번째 프러포즈를 한다. 이를 알게 된 최승효의 감정은 더욱 혼란스러워진다. 앞서 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입했고, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직이고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 측 "장나라-남지현, 사건 맞바꿔 진행…성장기 그린다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235333"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 서로의 사건을 맞바꿔 진행한다. 이들의 홀로서기 첫 의뢰는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 13일, 본격적인 홀로서기에 나선 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 포착했다. 이들을 찾아온 의뢰인들의 사연은 무엇일지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경, 한유리가 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 여기에 법무법인 대정에서 독립하겠다는 차은경의 선택은 앞으로 펼쳐질 그의 행보를 기대케 했다. 그런 가운데, 공개된 사진 속 차은경을 찾아온 뜻밖의 의뢰인 박진숙(김정영 분)의 모습이 호기심을 자극한다. 수차례의 상담에도 불구하고 선뜻 이혼을 결심하지 못했던 박진숙이 다시 찾아온 것. 전과 달리 한층 후련한 얼굴로 차은경과 마주한 그의 미소가 흥미롭다. 한유리와 박진숙의 재회도 눈길을 끈다. 어찌된 영문인지 병원에 입원해 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인X정소민 관계 변화 있나? “정소민 비밀 밝혀진다”(엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896959"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민 과거가 밝혀진다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 측은 9회 방송을 앞둔 9월 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 공개했다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한 기류가 감지된다. 어린 시절 추억과 위로를 주고받은 기억이 있는 정글짐이지만 두 사람의 분위기가 이전과는 전혀 다르다. 나란히 앉아 대화를 나누면서도 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 성인용품 사업 시작했다…"성생활에 관심 有, 누릴 권리 있어"('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679808"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’에 ‘환타스틱한 리치 씨스터’ 라미란이 뜬다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 제작진은 오늘(13일) “배우 라미란이 ‘방판 씨스터즈’가 방문 판매하는 성인용품의 회사 ‘환타지 란제리’ 대표 ‘김미란’ 역으로 첫 회에 특별 출연한다. 지금까지 공개된 티저 영상에서 ‘우리 여자들도 열정적인 성생활에 관심이 있고 누릴 권리도 있다’는 이 회사의 모토를 외친 목소리의 주인공이 바로 라미란이다”라고 밝히며, 해당 스틸컷을 전격 공개했다. 스틸컷 속 김미란 대표가 있는 곳은 바로 환타지 란제리 방문판매 취직 설명회장이다. 한눈에 봐도 그녀에게선 럭셔리한 향기와 당당한 아우라가 물씬 풍겨난다. 그도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼 안한다던 김정영 재등장→장나라X남지현 사건 맞바꾼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896952"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현이 사건을 맞바꾼다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람) 측은 9월 13일, 본격적인 홀로서기에 나선 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 지난 방송에서 차은경, 한유리가 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 여기에 법무법인 대정에서 독립하겠다는 차은경의 선택은 앞으로 펼쳐질 그의 행보를 기대케 했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 차은경을 찾아온 뜻밖의 의뢰인 박진숙(김정영 분)의 모습이 호기심을 자극한다. 수차례의 상담에도 불구하고 선뜻 이혼을 결심하지 못했던 박진숙이 다시 찾아온 것. 전과 달리 한층 후련한 얼굴로 차은경과 마주한 그의 미소가 흥미롭다. 한유리와 박진숙의 재회도 이목을 집중시킨다. 어찌된 영문인지 병원에 입원해 있는 박진숙과 이를 안타깝게 바라보는 한유리의 모습이 궁금증을 더한다. 과연 박진숙이 또다시 두 변호사를 찾은 이유는 무엇일까. 이어 ‘다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새출발' 장나라, '남편 폭행 피해' 김정영 재회..병원 입원 왜?[굿 파트너]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265597"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현의 홀로서기 첫 의뢰는 무엇일까. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 제작진은 13일 본격적인 홀로서기에 나선 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 포착했다. 이들을 찾아온 의뢰인들의 사연은 무엇일지 궁금증을 높인다. 지난 방송에서 차은경, 한유리가 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝혀냈다. 여기에 법무법인 대정에서 독립하겠다는 차은경의 선택은 앞으로 펼쳐질 그의 행보를 기대케 했다. 그런 가운데, 공개된 사진 속 차은경을 찾아온 뜻밖의 의뢰인 박진숙(김정영 분)의 모습이 호기심을 자극한다. 수차례의 상담에도 불구하고 선뜻 이혼을 결심하지 못했던 박진숙이 다시 찾아온 것. 전과 달리 한층 후련한 얼굴로 차은경과 마주한 그의 미소가 흥미롭다. 한유리와 박진숙의 재회도 눈길을 끈다. 어찌된 영문인지 병원에 입원해 있는 박진숙과 이를 안타깝게 바라보는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 성인용품 회사 대표 됐다…‘정숙한 세일즈’ 특별출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896950"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 JTBC ‘정숙한 세일즈’에 뜬다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(극본 최보림/연출 조웅)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 제작진은 9월 13일 “배우 라미란이 ‘방판 씨스터즈’가 방문 판매하는 성인용품의 회사 ‘환타지 란제리’ 대표 ‘김미란’ 역으로 첫 회에 특별 출연한다. 지금까지 공개된 티저 영상에서 ‘우리 여자들도 열정적인 성생활에 관심이 있고 누릴 권리도 있다’는 이 회사의 모토를 외친 목소리의 주인공이 바로 라미란이다”라고 밝혔다. 함께 공개된 스틸컷 속 김미란 대표가 있는 곳은 바로 환타지 란제리 방문판매 취직 설명회장이다. 한눈에 봐도 그녀에게선 럭셔리한 향기와 당당한 아우라가 물씬 풍겨난다. 김미란 대표는 ‘환타스틱’한 세계에 일찍이 눈을 떠 으리으리한 매장과 차량까지 소유하는 등 사업에 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선경X오영실X조복래X이성열 ‘다리미 패밀리’ 웃음 담당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896946"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선경, 오영실, 변윤정, 조복래, 하서윤, 이성열이 웃음을 예고했다. KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 주연 배우들과 함께 극을 이끌어갈 김선경(윤미옥 역), 오영실(배해자 역), 변윤정(복미경 역), 조복래(남기둥 역), 하서윤(송수지 역), 이성열(최형철 역)의 다채로운 모습이 담긴 스틸을 9월 13일 공개했다. 9월 28일 첫 방송 예정인 '다리미 패밀리'는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 청렴 경찰서 서장이자 수지의 엄마 윤미옥 역은 김선경이 변신한다. 미옥은 카리스마 넘치는 포스를 가지고 있으며 예비 사위인 무림을 아주 예뻐한다. 또한 사돈이 될 봉희가 홀로 시부모를 모시고 자식 셋을 키웠다는 생각에 그녀를 존중하기도. 청렴 세탁소 가족과 사돈으로 만나게 된 미옥이 이들과 어떤 사건으로 마주하게 될지 궁금증이 모아진다. 오영실은 극 중 청렴동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 이가섭, 죽음 진실 밝혀질까…사건 전말 드러난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235326"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 이가섭의 죽음에 얽힌 비밀을 추적한다. 자체 최고 시청률을 갈아치우며 무섭게 상승세를 탄 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 노상철(고준 분)이 스스로 목숨을 끊은 현건오(이가섭 분)가 말하려고 했던 진실에 대해 파고들 예정이다. 앞서 노상철은 11년 전 심보영(장하은 분)이 죽던 그날 친구 양병무(이태구 분), 신민수(이우제 분)에게 성폭행을 당했다는 사실을 밝혀냈다. 피해자의 속옷에서 DNA 증거가 나왔음에도 불구하고 죄를 부인하고 빠져나갈 궁리만 하는 양병무, 신민수의 뻔뻔스러운 행태가 분노를 치밀게 했다. 이런 노여움과 별개로 시일이 너무 오래 지났고 피해자의 사망으로 인해 사건을 명명백백하게 규명하는데 어려움이 따를 수밖에 없었다. 그때 사건 당시 함께 있었던 현건오(이가섭 분)가 힘겹게 용기를 내 진술을 하고자 경찰서를 찾았으나 경찰서장이자 아버지 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이가섭 뭘 말하려 했나? 고준, 죽음 얽힌 비밀 추적(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896945"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준이 온갖 방해 공작에도 꺾이지 않는 수사 열정을 드러낸다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’/연출 변영주/극본 서주연)에서는 스스로 목숨을 끊은 현건오(이가섭 분)가 말하려고 했던 진실에 대해 파고드는 노상철(고준 분)의 모습이 그려진다. 앞서 노상철은 11년 전 심보영(장하은 분)이 죽던 그날 친구 양병무(이태구 분), 신민수(이우제 분)에게 성폭행을 당했다는 사실을 밝혀냈다. 피해자의 속옷에서 DNA 증거가 나왔음에도 불구, 죄를 부인하고 빠져나갈 궁리만 하는 양병무, 신민수의 뻔뻔스러운 행태가 분노를 치밀게 했다. 이런 노여움과 별개로 시일이 너무 오래 지났고 피해자의 사망으로 인해 사건을 명명백백하게 규명하는데 어려움이 따를 수밖에 없었다. 그때 사건 당시 함께 있었던 현건오(이가섭 분)가 힘겹게 용기를 내 진술을 하고자 경찰서를 찾았으나 경찰서장이자 아버지 현구탁(권해효 분)의 압력에 가로막혀 제대로 된 자백을 하지 못했다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처' 박서준X한소희, 경성에서 서울까지...세계관 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155692"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 엔터테인먼트 서비스 넷플릭스(Netflix) 시리즈 &lt;경성크리처&gt; 시즌2가 세계관 스틸과 영상을 공개했다. 2024년 서울, ‘태상’과 모든 것이 닮은 ‘호재’와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기 &lt;경성크리처​&gt; 시즌2가 과거부터 현재까지 이어지는 스토리를 한 번에 볼 수 있는 세계관 스틸과 영상을 공개했다. 공개된 &lt;경성크리처&gt; 세계관 스틸은 1945년 경성과 2024년 서울의 닮은 듯 다른 모습을 담아 시선을 사로잡는다. 경성에서의 ‘태상’(박서준)과 ‘채옥’(한소희)의 첫 만남과, 서울에서 ‘호재’와 ‘채옥’의 첫만남을 보여주는 스틸은 과거부터 현재까지 이어져온 그들의 인연과 끝나지 않은 서사에 대한 궁금증을 높인다. 과거 인간의 욕망으로 나진을 탄생시킨 옹성병원과 비슷한 모습의 현재의 전승제약 실험실은 나진이 담긴 병으로 가득 차 있어 과거의 악몽이 계속되고 있음을 암시한다. 여기에, ‘호재’와 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["앗 뜨거워"..변우석vs도경수vs로운, 누가 가장 '핫'할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265588"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석, 도경수, 로운이 핫 캐릭터 어워즈에서 1위를 두고 접전을 벌이고 있다. 글로벌 팬덤 플랫폼 '유픽'은 지난 12일 배우들을 대상으로 '핫 캐릭터 어워즈' 투표를 오픈했다. 해당 투표에는 변우석, 도경수, 로운, 차은우, 김선호, 안효섭 등 최근 다양한 작품으로 활약하고 있는 배우들이 후보에 이름을 올렸다. 이런 가운데 투표 시작과 동시에 변우석, 도경수, 로운이 상위권에 안착하며 강세를 보이고 있다. 팬들의 열렬한 지지 속에 지난달 '핫 캐릭터 어워즈'의 1위 자리를 차지하면서 3연속 1위 타이틀을 가지고 있는 변우석이 이번에도 왕좌에 오를 수 있을지 관심을 모은다. '핫 캐릭터 어워즈'는 오는 25일 오후 3시 투표가 마감된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박형식·허준호, '보물섬' 출연 확정..2025년 방송 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265587"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형식과 허준호가 만났다. 13일 SBS에 따르면 박형식과 허준호가 새 드라마 '보물섬'(극본 이명희, 연출 진창규)에 출연한다. '보물섬'은 살아남기 위해 2조 원의 정치 비자금 계좌를 해킹한 남자와 해킹당한 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세의 이야기다. '돈꽃' 이명희 작가와 '군검사 도베르만' 진창규 감독이 의기투합했다. 박형식은 극 중 대산그룹 회장비서실 대외협력팀장 서동주 역을 맡았다. 자타가 입을 모아 '서동주는 대산의 이익을 위해 죽고 사는 대산맨'이라고 하지만, 서동주는 기회가 왔을 때 대산을 몽땅 먹어버리겠다는 목표를 깊은 속내에 감추고 있는, 치밀하고 뜨거운 야망으로 가득 찬 인물이다. 눈부신 외모, 지성미, 남성미, 서사까지 갖춘 극강 매력의 남자주인공이 탄생할 전망이다. 허준호는 극 중 킹메이커를 뒤에서 조정하는 실세 중의 실세, 국가정보원장 출신 법학 대학원 석좌 교수 염장선으로 분한다. 염장선은 돈과 권력을 요리조리 멋대로 맛대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경성에서 서울로 간 박서준X한소희…'경성크리처2' 세계관 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771267"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2가 세계관 스틸과 영상을 공개했다. 공개된 '경성크리처' 세계관 스틸은 1945년 경성과 2024년 서울의 닮은 듯 다른 모습을 담아 시선을 사로잡는다. 경성에서의 태상(박서준)과 채옥(한소희)의 첫 만남과, 서울에서 호재와 채옥의 첫만남을 보여주는 스틸은 과거부터 현재까지 이어져온 그들의 인연과 끝나지 않은 서사에 대한 궁금증을 높인다. 과거 인간의 욕망으로 나진을 탄생시킨 옹성병원과 비슷한 모습의 현재의 전승제약 실험실은 나진이 담긴 병으로 가득 차 있어 과거의 악몽이 계속되고 있음을 암시한다. 여기에, 호재와 채옥을 끈질기게 쫓는 쿠로코의 모습은 시대를 넘어서도 사건이 반복됨을 보여주며 이들이 마주할 끝은 어딜지 궁금증을 고조시킨다. 스틸과 함께 공개된 '경성크리처' 세계관 영상은 시즌1에서 시즌2로 이어지는 확장된 스토리를 박서준과 한소희가 직접 예고해 기대를 높인다. 영상 속 경성에서 서울로 시대와 함께 변화된 배경이 눈길을 사로잡는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예수정 “사람들은 개소리를 하고 개소리는 진실이다”(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896937"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동명의 캐릭터 연기하는 예수정과 송옥숙이 완벽한 ‘캐아일체’로 신선한 재미를 예고했다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/연출 김유진)에 출연하는 배우 예수정과 송옥숙은 ‘개소리’를 선택하게 된 이유와 드라마의 매력 포인트를 공개했다. 9월 25일 첫 방송 예정인 '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 예수정은 극 중 업계에서 잔뼈가 굵은 방송 작가이자 동명의 캐릭터 ‘예수정’ 역을 맡았다. 송옥숙은 예수정과 함께 ‘시니어벤져스’를 이끌어 갈 막내 ‘송옥숙’ 역으로 시원하고 발랄한 성격의 방송국 분장사이자 누구보다 동료들을 의지하고 아끼는 인물이다. 두 사람은 방송가 동료로 오랫동안 알고 지낸 배우 이순재와 김용건, 조명 감독 임채무와 함께 거제도에서 지내면서 여러 사건 사고들을 맞닥뜨리게 된다. 이에 다소 어설픈 다섯 명의 동료들이 ‘시니어벤져스’를 결성해 사건을 해결해 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철·윤상현,  불편한 과거사 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002087056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002087056"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 '완벽한 가족' 김병철과 윤상현 사이의 불편한 과거사가 드디어 공개됐다. 지난 12일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족' 10회에서는 최현민(윤상현 분)이 최진혁(김병철 분)에게 의도적으로 접근한 사실이 드러났다. 이날 방송에서는 진혁과 현민의 복잡하게 얽힌 과거가 안방극장 시청자들을 들썩이게 만들었다. 진혁이 검사 시절 피의자로 만났던 현민과 재회하며 진혁의 인생은 복잡하게 꼬여갔다. 퍽치기를 당한 진혁은 입원하게 됐고 그 병원에서 현민과 마주쳤다. 진혁이 검사를 받으러 간 사이, 아들 최상호(박상훈 분)가 현민의 딸 선희를 돌보며 놀고 있었고, 현민은 이들에게 땅콩 초코바를 건네고는 사라졌다. 잠시 뒤 땅콩 알레르기가 있었던 선희가 과자를 먹고 쓰러져 중환자실에 실려 가게 돼 현민은 망연자실했다. 현민의 상황을 지켜본 진혁이 이를 안타까워하며 본인과 후배, 직원 등을 모아서 현민이 일한다는 보험사와 보험 계약을 해줬다. 은주는 우울증 치료를 지원해 주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희♥박서준, 79년 악연 끝낸다…경성→서울, 확장된 '경성크리처' 시즌2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679793"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 &lt;경성크리처&gt; 시즌2가 세계관 스틸과 영상을 공개했다. 2024년 서울, ‘태상’과 모든 것이 닮은 ‘호재’와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기 &lt;경성크리처&gt; 시즌2가 과거부터 현재까지 이어지는 스토리를 한 번에 볼 수 있는 세계관 스틸과 영상을 공개했다. 공개된 &lt;경성크리처&gt; 세계관 스틸은 1945년 경성과 2024년 서울의 닮은 듯 다른 모습을 담아 시선을 사로잡는다. 경성에서의 ‘태상’(박서준)과 ‘채옥’(한소희)의 첫 만남과, 서울에서 ‘호재’와 ‘채옥’의 첫만남을 보여주는 스틸은 과거부터 현재까지 이어져온 그들의 인연과 끝나지 않은 서사에 대한 궁금증을 높인다. 과거 인간의 욕망으로 나진을 탄생시킨 옹성병원과 비슷한 모습의 현재의 전승제약 실험실은 나진이 담긴 병으로 가득 차 있어 과거의 악몽이 계속되고 있음을 암시한다. 여기에, ‘호재’와 ‘채옥’을 끈질기게 쫓는 쿠로코의 모습은 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈X문상민, 절정으로 향하는 역주행 로코→윤박X박소진 썸 기류? (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771254"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(감독 서민정, 배희영)​가 어느덧 후반부에 돌입했다. 윤서(신현빈 분)에게 호감을 보이는 작가 성민(이현우)의 등장으로 주원(문상민)의 질투심 불타올랐고, 정략 결혼한 쇼윈도 부부 시원(윤박)과 미진(박소진) 사이엔 묘한 ‘썸’의 기류가 생겼다. 두 커플의 역주행 로코가 절정을 향하고 있는 가운데, 최종회 공개까지 남은 4회에는 어떤 반전과 재미가 기다리고 있을지, 눈 여겨 봐야 할 후반부 관전 포인트 세 가지를 짚어봤다. #1. 가까워진 신현빈-이현우 목격한 문상민의 다음 작전은? 6회에서 윤서와 성민은 서로에게 자신의 감정을 호감이라 착각했다고 밝히면서 한결 편한 관계로 나아갔다. 하지만 주원은 이 사실을 모른 채 한층 더 가까워진 듯한 두 사람을 목격했다. 이에 복잡한 심경의 주원이 어떤 작전을 펼칠지 궁금해지는 가운데, 대형 떡밥이 투척됐다. 사전 공개된 7회 예고 영상에서 형 ‘시원’(윤박)의 ‘나쁜 남자’ 연애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 바다 앞 무릎 꿇은 채 오열 (나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896931"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 추운 바닷가에서 무릎을 꿇은 채 폭풍 오열을 하는 모습이 공개됐다. MBN 금토드라마 ‘나쁜 기억 지우개’(극본 정은영/연출 윤지훈, 김나영) 지난 방송에서는 이군(김재중 분)의 첫사랑이 새얀(양혜지 분)임을 알게 된 주연(진세연 분)이 가슴 아파한 데 이어 주연을 사랑하는 이신(이종원 분)이 자신의 마음을 드러내며 이군과 이신의 형제 갈등이 본격화됐다. 9월 13일 공개된 스틸 속 이군이 처절하게 오열을 하고 있어 궁금증을 자극한다. 이군은 바다 앞에서 무릎을 꿇은 채 허망한 마음을 드러내고 있다. 한 발짝도 움직이지 못할 듯 무너져 내린 이군은 휘몰아치는 고통을 쏟아내며 오열을 하는 모습으로 보는 이에게 안타까움을 자아낸다. 이군이 모든 것을 잃을 듯 눈물을 쏟아낸 사연이 무엇일지 막바지를 향해 치닫고 있는 ‘나쁜 기억 지우개’에 궁금증이 치솟는다. 또한 이군과 어렵게 서로의 마음을 확인하고 있는 주연이 첫사랑이 맞을지 혹은 새얀이 첫사랑일지, 주연과의 로맨스가 해피엔딩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 홀로서기 성공할 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067370"/>
        <updated>2024-09-13T02:07:10.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 새로운 출발을 예고했다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 제작진은 새 보금자리를 마련한 차은경(장나라 분)의 모습을 공개했다. 여기에 법무법인 대정 이혼팀에게는 어떤 변화가 나타난 것인지 궁금증을 증폭시킨다. 지난 방송에서 천환서(곽시양 분)의 실체와 피해자 유지영(박아인 분) 죽음의 진실을 밝히기 위한 차은경, 한유리(남지현 분)의 고군분투가 펼쳐졌다. 천환서의 협박에도 목격자 진술을 통해 그의 죄를 밝혀낸 차은경. 사건 해결 후, 법무법인 대정을 떠나겠다고 밝히는 차은경의 엔딩은 앞으로 이어질 전개를 더욱 궁금케 했다. 그런 가운데 공개된 사진에는 새 변호사 사무실 ‘다시 봄’을 개업한 차은경의 모습이 담겨 있다. 대형 로펌 ‘대정’과는 사뭇 다른 사무실 풍경이 시선을 사로잡는다. 이어 어떤 사연인지 구치소 접견실에서 포착된 차은경. 의뢰인이 무슨 말을 내뱉었는지 당황한 기색이 역력한 그의 얼굴이 궁금증을 높인다. 대정 회의실 한자리에 모인 한유]]></content>
    </entry>
</feed>