<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-29T21:08:46.056Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[76세 득남 김용건도 있는데‥57세 김범수 “초1 딸에 나이 비밀”(꽃중년)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891432"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[57세 김범수가 초등학교 1학년 딸에게 자신의 나이를 알려주지 않는 이유를 밝혔다. 8월 29일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 김범수가 딸을 향한 각별한 애정을 드러냈다. 스피치 대회를 마친 후 딸의 스트레스를 풀어주기 위해 번지 피트니스를 즐긴 김범수 부녀는 놀이터에서 함께 그네를 타며 시간을 보냈다. 아빠에게 궁금한 것이 있냐는 질문에 딸 희수는 아빠 나이를 물었다. 희수의 나이 공격에 스튜디오는 초토화 됐고, 박진희는 “딸이 아빠 나이를 모르나”라고 물었다. 김범수는 “얘기 안 해줬다. 정확한 나이는 모른다. 너무 차이가 많이 나지 않나”라고 50세에 딸 희수를 얻은 아빠의 고충을 토로했다. 반면 김원준은 “우리 예은이는 맨날 어디 가서 ‘우리 아빠 쉰두 살이에요’라고 한다. 나이는 중요하지 않다고 얘기해 버린다. 아빠, 엄마 나이 차도 다 안다”라고 반응했다. 김범수는 “처음에는 비슷하게 알려줬던 것 같다. 희수가 어느 순간 엄마, 아빠와 같이 오래 살고 싶고, 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 강동원 뺨치는 ‘덱스의 유혹’→타이타닉 재현까지(산지직송)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891431"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 '덱스의 유혹'을 선보였다. 8월 29일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 7회에서는 게스트 차태현과 함께하는 세 번째 산지 경상남도 고성군에서의 바다살이가 펼쳐졌다. 이날 박준면과 함께 갯장어 조업에 나선 덱스는 얼굴에 튀는 물살을 쓰고 있는 모자의 챙으로 가렸다. 그러면서 본인 옆에 앉은 박준면의 얼굴도 가려주는 매너를 발휘했다. 늑대의 유혹 버금가는 명장면을 보여준 덱스는 박준면과 '타이타닉' 명장면에도 도전했다. 파도에 흔들리는 배 위에서 애절한 장면을 따라하던 덱스는 어머니가 불쑥 옆에 등장하자 머쓱해하며 "어머니, 이거 아세요?"라고 물었다. 이에 어머니는 단호하게 "몰라"라고 답했고 덱스는 "죄송합니다"라고 사과해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투견 부부 아내, 남편에 눈물의 사과→실내배변 허락(이혼숙려캠프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891430"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투견 부부가 솔루션을 통해 화해했다. 8월 29일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 3회에서는 관계 회복을 위해 55시간 동안 캠프에 입소한 결혼 6년 차 '투견 부부' 길연주, 진현근의 솔루션 과정이 그려졌다. 이날 이광민 정신과 전문의는 서로를 향한 심각한 폭언, 폭행을 보여준 '투견 부부'의 남편을 만나 "빚 청산의 일정 부분은 아내의 독재가 있어서 가능했던 게 있다"면서 혼자서는 경제적 관리를 잘 할 자신이 없다는 남편에게 "그러면 본인에게 아내가 필요한 것. 아내가 있으니 눈치라도 보지 아내가 없으면 그 빚은 다시 생길 것"이라고 일침했다. 그러곤 기분이 상하면 소액결제로 수십만 원을 긁는 등 자폭 성향이 있는 남편에게 "이혼은 본인 인생의 구원줄이 아니다. 마음 상태가 바뀌지 않는 이상 이혼이 해결책이 아니라 '나의 문제'"라고 지적했다. 물론 아내도 문제가 있었다. 아내를 따로 만난 정신과 전문의는 "본인도 노력하셨지만 남편도 노력 안 한 건 아니다. 결혼 초 빚이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정신 차려” 박하선 분노한 가정주부 무시 남편, 홈캠 감시까지(이혼숙려캠프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891429"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가정주부를 무시하는 남편에 배우 박하선이 분노했다. 8월 29일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 3회에서는 관계 회복을 위해 55시간 동안 캠프에 입소한 '갓생 부부' 황보라, 고산 부부의 사연이 공개됐다. 이날 세 번째로 가사 조사를 받게 된 황보라, 고산 부부는 결혼 9년 차로 슬하에 두 아이를 두고 있었다. 부부는 다른 출연자들과 달리 같은 방을 쓰고 있었지만, 생활 패턴은 굉장히 달랐다. 한 자기계발서를 읽은 뒤 사람이 완전히 변했다는 남편은 새벽 4시 40분 일어나 클래식 음악을 듣고 영어 공부를 하고 자기계발서를 속독하며 '갓생'을 살았다. 그러면서 자신이 지원해줘도 금방 포기하는 아내를 답답하게 여겼다. 남편의 또 다른 불만은 아내의 회피형 성향이었다. 월급날까지 10일이나 남았는데 돈이 고작 1만 원만 남았다는 아내에 남편은 가계부를 검사했다. 그러곤 밀린 가계부를 놓고 잔소리 했는데 "불리하면 회피하는 성향이 있다"는 아내는 침묵하고 딴짓을 하는 모습을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애 두고 몰래 헌팅포차 간 아내? 투견부부 남편 충격(이혼숙려캠프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891428"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투견 부부에게 새로운 위기가 닥쳤다. 8월 29일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 3회에서는 관계 회복을 위해 55시간 동안 캠프에 입소한 '투견 부부' 길연주, 진현근의 솔루션 과정이 그려졌다. 이날 정신과 전문의와의 상담 후 화해하며 가까워진 모습을 보여준 '투견 부부'에겐 또 다른 위기가 닥쳤다. 정확도 90%를 자랑한다는 심리 생리 검사에서 남편은 아내에게 '남편이 밤에 출근한 사이 남편 몰래 헌팅포차에 간 적이 있습니까'라고 물으며 의심을 드러냈다. 남편은 이런 질문을 한 이유를 묻자 "같이 술 마시고 어울리던 지인 한 분이 이거에 관련해서 언급한 적 있다. 그게 기억나서 (물은 거다). 애 놔두고 (갔을까 봐)"라고 밝혔고, 아내는 "애를 어디다 두냐"며 황당해했다. 아내의 답은 "(간 적) 없습니다"였지만 이는 거짓으로 나와 충격을 자아냈다. 남편 몰래 헌팅포차에 간 적 있다는 의미였다. 진태현은 당황해 해명하려는 아내에게 "수사기관에서 90% 정확성을 가지고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘끝사랑’ 시작은 좋았는데…출연자 논란에 ‘끝’사랑 되나 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376330"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 연애 예능 ‘끝사랑’이 방영 1회 만에 출연자 사기 결혼 논란이 불거지며 예기치 않은 난관에 부닥쳤다. 지난 15일 첫 방송한 ‘끝사랑’은 인생 후반전을 함께 할 끝사랑을 찾는 연애 프로그램이다. 출연자는 모두 50살 이상의 비연예인으로 대부분 이혼 경험이 있는 ‘돌싱’이다. 첫 방송부터 이혼의 아픔을 딛고 자녀들의 진심 어린 응원 속에서 새로운 연인을 찾는 출연자들의 사연이 공감대를 얻으며 시청자의 호응을 얻었다. 2회 닐슨코리아 전국 유료 가구 기준 2.2%를 기록하며 시청률도 좋은 편이었다. 그러나 출연자 중 한 명인 이범천의 사기 결혼 논란이 불거지며 방영 2회 만에 위기를 맞게 됐다. 앞서 온라인 커뮤니티에는 한 누리꾼이 “이범천 한국에서 8년 결혼생활 후 미국 도망와서 미혼인 척 사기 결혼을 하고 또 한국으로 도망갔다. 인생이 여자 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인데 방송까지 나오다니 대단하다”고 주장하는 글을 올리면서 논란이 불거졌다. 또 다른 글에서는 “첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니 영, 팅커벨을 닮은 순백의 천사가 내려왔어요  (★의 포토콜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891427"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우로 활동 중인 소녀시대 티파니 영이 8월 29일 열린 글로벌 럭셔리 스킨케어 브랜드 설화수의 '자음생' 리뉴얼 론칭 행사에 참석했다. 이날 티파니 영은 심플하면서도 엘레강스한 화이트 드레스 차림으로 참석해 우아한 모습을 드러냈다. 특유의 화사한 피부가 돋보이는 드레스를 입은 티파니 영은 많은 취재진의 플래시 세례를 받았다. 최근 배우로 주목받고 있는 티파니 영은 얼마전 디즈니+ 드라마 '삼식이 삼촌'에 출연해 존재감을 보여줬다. 얼마 전에는 뮤지컬 '시카고'에 재도전하는 등 열정적이고 건강한 모습을 이어가고 있다. 이번 행사는 설화수가 대표 스킨케어 라인 '자음생'을 리뉴얼 론칭하며 롯데 에비뉴엘 월드타워점에 '설화수 자음생 팝업스토어'를 오픈한 것을 기념하는 자리였다. 이번 팝업 스토어에서는 '60년 인삼과학존', '헤리티지존' 등 각 공간에 마련된 다채로운 컨텐츠를 통해 고객과 만날 예정. 이번 행사는 8월 29일부터 9월 8일까지 진행된다. 29일 진행된 설화수 자음생 팝업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['DNA 러버' 최시원·정인선·이태환, 삼각 러브라인 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823356"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 최시원·정인선·이태환이 삼각관계에 놓인다. 오는 31일 방송되는 TV조선 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’에서는 캠핑장 삼자대면이 그려진다. 극 중 심연우(최시원 분)와 한소진(정인선 분)이 오붓하게 캠핑을 즐기려던 순간 갑자기 서강훈(이태환 분)이 나타나 눈길을 끈다. 서강훈은 심연우와 한소진의 사이에서 질투심을 드러내며 깜찍한 방해 공작을 펼쳐 두 사람을 당황하게 한다. 든든한 ‘남자 사람 친구’ 서강훈이 심연우와 한소진 사이에 개입하면서 삼각 러브라인이 형성되는 것. 제작진은 “5회부터 최시원과 정인선의 DNA 로맨스가 본격적인 궤도에 오르고, 이에 이태환의 처절한 방해 공작이 시작되면서 요절복통 파란을 일으키는 대환장 삼각관계가 형성된다”고 관전 포인트를 전했다. 이어 “세 사람의 뛰어난 몰입력이 생생한 로코 감성을 살아 숨 쉬게 하는 장면을 탄생시키고 있다”고 덧붙여 기대감을 높였다. ‘DNA 러버’는 오는 31일 오후 9시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 디즈니 관계자 여러분, 백설공주보다 더 백옥같은 미인 여기 있어요. (★의 포토콜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891426"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 8월 29일 열린 글로벌 럭셔리 스킨케어 브랜드 설화수의 '자음생' 리뉴얼 론칭 행사에 참석했다. 임수정은 대한민국 대표 동안미녀답게 여전히 젊고 화사한 얼굴로 나타났다. 담백한 화이트 톤의 팬츠 수트는 보다 세련되고 성숙해진 임수정의 모습을 돋보이게 했다. 매니시하면서도 시크한 스타일링이 임수정의 동안과 묘한 조화를 이루며 사람들의 시선을 끌었다. 한편 임수정은 디즈니+ 드라마 '파인'으로 안방극장에 복귀할 예정이다. 바다 속에 묻힌 보물선을 이용해 큰돈을 벌려는 성실한 악당, 이들에게 벌어지는 이야기로 류승룡, 양세종 등이 함께 출연한다. 이번 행사는 설화수가 대표 스킨케어 라인 '자음생'을 리뉴얼 론칭하며 롯데 에비뉴엘 월드타워점에 '설화수 자음생 팝업스토어'를 오픈한 것을 기념하는 자리였다. 이번 팝업 스토어에서는 '60년 인삼과학존', '헤리티지존' 등 각 공간에 마련된 다채로운 컨텐츠를 통해 고객과 만날 예정. 이번 행사는 8월 29일부터 9월 8일까지 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 어남선생 부인 맞아? 뻥 뚫린 뒤태에 매끈한 등 라인 노출이라니~(★의 포토콜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891425"/>
        <updated>2024-08-29T21:08:00.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 8월 29일 열린 글로벌 럭셔리 스킨케어 브랜드 설화수의 '자음생' 리뉴얼 론칭 행사에 참석했다. 이날 박하선은 과감하게 등을 드러낸 베어백 원피스 차림으로 등장해 모두의 시선을 모았다. 설화수 컨셉에 맞는 은은한 백자 톤의 원피스 스타일링도 눈길을 끌었다는 평. 매끄러운 피부와 탄탄한 보디 라인이 돋보이는 박하선의 과감한 패션에 카메라 플래시가 연신 터졌다. SBS 파워FM 라디오 '박하선의 씨네타운'은 물론 JTBC '이혼숙려캠프' MC를 맡는 등 다양한 활동을 벌이고 있는 박하선은 팔방미인으로서 존재감을 드러내고 있다. 박하선은 '어남선생' 류수영의 아내로, 한 아이의 엄마로 가정 안팎으로 사랑받으며 활동을 이어가고 있다. 이번 행사는 설화수가 대표 스킨케어 라인 '자음생'을 리뉴얼 론칭하며 롯데 에비뉴엘 월드타워점에 '설화수 자음생 팝업스토어'를 오픈한 것을 기념하는 자리였다. 이번 팝업 스토어에서는 '60년 인삼과학존', '헤리티지존' 등 각 공간에 마련된 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 영자, 김 vs 킴 데이트 후 변화…"거의 반반" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759301"/>
        <updated>2024-08-29T20:11:49.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 두 사람과의 데이트 후 변화가 찾아온 영자의 모습이 담겼다. 지난 29일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 14기 미녀 삼총사 영숙-영자-현숙과 미스터 4인의 이야기가 계속됐다. 앞서 무반주 노래 미션과 종이비행기 미션을 통해 각각 사계 데이트권을 획득한 미스터 김과 미스터 킴은 모두 14기 영숙에게 데이트권을 사용했다. 이어 미스터 킴은 영숙을 향한 미스터 김의 진심에 놀라며 영숙을 향한 마음을 포기하는 듯한 모습으로 관계의 변화를 예고했다. 먼저 미스터 김과 영숙의 데이트 현장이 공개됐다. 미스터 김은 영숙에게 호감을 적극적으로 표현하며, 영숙과의 미래를 구체적으로 그리는 모습으로 눈길을 끌었다. 미스터 김은 데이트를 마친 뒤 "너무 행복했다, 그냥 엄청 좋았다"라며 대화 내용보다 영숙의 웃는 얼굴밖에 떠오르지 않는다고 전했다. 이어 미스터 킴이 영숙과 데이트에 나섰다. 미스터 킴은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 "박진희 남편, 판사계 '애쉬튼 커처'" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759272"/>
        <updated>2024-08-29T20:11:49.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박진희가 '아빠는 꽃중년'에서 법조인 남편을 언급했다. 지난 29일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 배우 박진희가 게스트로 함께했다. 게스트로 출격한 박진희는 "연기 28년, 결혼 11년, 10세 딸, 7세 아들 남매를 키우면서 살고있는 엄마이자 주부"라고 소개했다. 이어 MC 김구라가 "남편이 5세 연하의 법조인이자 판사계의 '애쉬튼 커처'"라고 언급해 시선을 모았다. 그러자 박진희는 "생긴 건 많이 다르다, 키는 비슷하다"라고 너스레를 떨었다. 박진희는 "사실 둘 다 (결혼) 생각이 별로 없었다"라며 주량이 잘 맞아 결혼을 결심했다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 박진희는 "지금까지도 그게 너무 중요하다, 쿵짝이 맞는게 너무 좋아서 결혼했고, 지금도 그 힘으로 잘살고 있다"라고 덧붙였다. 박진희의 남편은 결혼할 당시에는 로펌 변호사였지만, 이후 판사로 전직했다고. 이에 검사 아내를 둔 '꽃대디' 김원준이 "변호사 하시다 법원에 들어가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디오리진, STUDIO X+U와 ‘노 웨이 아웃’ 미스터 스마일 캐릭터 스핀오프 IP 개발 프로젝트 추진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985303"/>
        <updated>2024-08-29T20:11:49.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디오리진이 LG유플러스의 콘텐츠 전문 스튜디오 STUDIO X+U와 손잡고 셀럽과 팬덤을 활용한 새로운 IP 비즈니스 모델을 제시한다. 종합 콘텐츠 IP 홀딩스 스타트업 디오리진(대표 정재식, 성대경)은 STUDIO X+U와 함께 미스터리 스릴러 드라마 ‘노 웨이 아웃: 더 룰렛’(이하 노 웨이 아웃)의 ‘미스터 스마일(허광한 분) 캐릭터 스핀오프 IP 개발 프로젝트’를 추진한다고 29일 밝혔다. 노 웨이 아웃은 흥미로운 미스터리와 긴장감 넘치는 스토리라인으로 최근 큰 인기를 얻고 있는 시리즈다. U+모바일tv와 디즈니+를 통해 전 회차 공개된 노 웨이 아웃은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억원을 건 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그려냈다. 특히 드라마로 큰 인기를 얻고 영화로도 개봉한 ‘상견니’ 등으로 두터운 글로벌 팬덤을 보유한 배우 허광한이 연기한 킬러 역할의 ‘미스터 스마일’ 캐릭터가 주목을 끌고 있다. 이 프로젝트는 디오리진의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 박나래, 결혼 스트레스 고백 "母, 한 번 갔다 오기라도 하라고…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765929"/>
        <updated>2024-08-29T20:11:49.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 어머니로부터 결혼 잔소리를 듣는다고 고백했다. 29일 방송된 채널A '오은영의 금쪽상담소'에서는 배우 배도환과 그의 모친 한웅자 씨가 게스트로 출연했다. 배도환의 어머니는 "아들이 많지도 않고 하나 뿐인데, 올해는 안 넘겼으면 하는 욕심이 있다"며 "장가를 못 갈 거라는 생각을 못했다. 간다는 확신은 있는데 왜 이렇게 미루고 더딘가 싶었다"고 이야기하며 아들의 결혼이 자신의 소원이라고 이야기했다. 이에 대해 배도환은 "알았다고 하고 마무리를 하면 1분도 안 간다. 30초만 지나도 잔소리가 시작된다"며 "그걸 누가 모르냐. 그 얘기 하니까 또 머리가 아프다"고 털어놨다. 그러면서 "저는 고문당하는 느낌"이라며 "새벽 2시에 자다가도 깨워서 잔소리를 하신다"고 덧붙였다. 이를 들은 박나래는 "저도 남동생은 결혼을 했고, 나이가 마흔이라서 '언제 결혼할거냐'고 잔소리를 듣는다"면서 "엄마가 '한 번 갔다 오기라도 해봐라', '그래도 좋으니까 한 번 해봐라' 하시더라. 전 안 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란 딛고 돌아온 르세라핌… “부족했다, 더 배우고 나아질 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001721672"/>
        <updated>2024-08-29T19:02:12.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 오는 30일 네 번째 미니 앨범 ‘크레이지’로 6개월 만에 컴백한다. 미국 코첼라 무대에서 가창력이 흔들리며 ‘가창력 논란’을 겪은 이후 처음 내놓는 앨범인지라 대중과 팬들의 많은 관심이 쏠린다. 29일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 앨범과 동명의 타이틀곡 ‘크레이지’의 무대를 선보인 르세라핌은 파격과 새로움으로 논란을 정면 돌파하기로 한 듯 보였다. 르세라핌이 처음 도전하는 EDM 기반의 하우스 장르인 ‘크레이지’는 런웨이에서 들릴 법한 멜로디와 비트에 보깅(팔과 다리를 직각으로 만들고 모델처럼 포즈를 취하는 춤) 안무가 가미돼 지금껏 본 적 없는 무대로 완성됐다. 이들은 이날 격한 안무를 소화하면서도 생생한 라이브를 들려줘 눈길을 끌었다. 김채원은 “데뷔하고 짧은 시간 안에 많은 무대에 섰는데 그렇게 큰 야외 페스티벌(미국 코첼라)은 처음이었다. 그래서 저희도 모르게 많이 흥분하고 페이스 조절을 잘 못해서 그런 부분이 부족했던 것 같다”며 “더 배우고 경험할 게 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘로또 상사’ 노래 대결 특집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855606"/>
        <updated>2024-08-29T17:05:44.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스터 로또’ 밤 10시 TV조선은 30일 밤 10시 ‘미스터 로또’를 방송한다. 박현빈과 함께 ‘로또 상사’ 특집으로 꾸며진다. 주류회사 ‘곤드레만드레’와 제약회사 ‘보약 같은 친구’ 팀으로 나뉘어 회사 생활만큼 치열한 박빙의 노래 대결에 나선다. 박현빈이 오프닝 무대 위에 오르자 현장에 있던 팬들은 역대급 환호성을 지르며 트로트계 황태자의 등장을 환영한다. 이어 그는 ‘곤드레만드레’를 폭풍 열창해 현장의 분위기를 뜨겁게 만든다. ‘곤드레만드레’ 팀장으로 출격한 박현빈은 “육아로 정신없었는데 오랜만에 연예인들 보니까 참 좋다”고 능청스러운 입담을 과시해 웃음을 자아낸다. 손빈아는 제약회사 ‘보약 같은 친구’ 팀 사원으로 등장하며 로또 상사 세계관을 완성해 이목을 집중시킨다. ‘미스터 로또’ 멤버들 가운데 유일하게 회사 생활 경험이 있는 김용필은 “아나운서 시절 회식이 정말 많았다”며 “회식 자리에서 술 제조상궁(?)을 많이 했다”고 털어놔 눈길을 끈다. 또한 김용필은 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 14기 영숙, 미스터 킴에 뒤늦은 호감…“사람이 달라 보여” (‘나솔사계’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357944"/>
        <updated>2024-08-29T16:11:08.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 14기 영숙이 미스터 킴에게 뒤늦은 호감을 느꼈다. 29일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서는 14기 영숙과 미스터 김, 미스터 킴의 삼각 로맨스가 그려졌다. 이날 영숙과 미스터 김은 데이트에 나섰다. 미스터 김은 “(영숙에게) 다가가기 어렵긴 하다. 과하게 예뻐서 부담스럽긴 하다. 이런 데니까 플러팅하지 밖이었으면 못 했다”며 영숙을 칭찬했다. 이에 영숙은 “내가 그 정도는 아니지 않냐”면서도 “용기 있는 자가 미인을 얻는 법”이라고 너스레를 떨었다. 데이트를 마친 후, 미스터 김은 인터뷰에서 “너무 행복했다. 그냥 엄청 좋았다. 대화 내용은 잘 모르겠고 그 얼굴이 계속 떠오른다”며 미소 지었다. 영숙은 “내가 좀 즐기는 것 같다. 예쁘다고 해주고, 좋다고 해주니까 그런 게 재미있었다. 미스터 김이 우선순위에 있었던 것도 맞고 데이트 후 호감이 커졌다”고 말했다. 집으로 돌아온 영숙은 미스터 킴과 데이트를 이어갔다. 카페에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14기 영자 "39세 되며 자녀 없는 돌싱도 OK" 달라진 마음가짐 (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765925"/>
        <updated>2024-08-29T16:11:08.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14기 영자가 달라진 마음가짐을 고백했다. 29일 SBS Plus와 ENA에서 방송된 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(나솔사계)에서는 14기 영자와 미스터 박의 일대일 데이트가 펼쳐졌다. 이날 영자와 미스터 박은 일대일 데이트에 나서기 전, 솔직한 대화를 나누는 시간을 가졌다. 미스터 박은 "제일 친한 친구도 곧 결혼한다. 저는 외롭다고 말하면서 행동으로 옮기지 않는건 말이 안 된다고 생각한다. 저는 마음에 드는 사람 있으면 뛰어가서라도 물어본다"라고 말했다. 영자는 "그럼 헌팅 엄청 많이 하는 거 아니냐"며 웃었고 미스터 박은 "그렇지 않다. 머리가 짧았을 때는 승률이 높았은데 아무래도 기니까. 내가 좋아하는 사람이 날 좋아하는 건 기적이다"라며 솔직한 생각을 전했다. 이에 영자는 "저도 35살까지만 해도 돌싱은 절대 안 된다는 입장이었다. 근데 39살이 되니까 아이 없는 돌싱도 괜찮을 것 같다는 생각이 든다. 근데 저만 그런게 아니라 제 또래 친구들 다 이렇게 얘기한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 무대 위에 드러누워 처절한 몸부림..."충격적" (미스쓰리랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765923"/>
        <updated>2024-08-29T16:11:08.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 무대에 드러누워 충격을 안겼다. 29일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 '히트다 히트 삼총사' 특집을 맞아 김범룡, 정수라, 이상우가 게스트로 출연했다. 김범룡은 가수뿐만 아니라 천재 작곡가로 유명한데. 이선희에게 '불꽃처럼'을, 양수경에게 '당싱은 어디 있나요?'를, 녹색지대에 '준비 없는 이별'을 작곡해 줬다고. 붐은 "'미스쓰리랑' 멤버들 중 이 친구에게 노래 선물을 해 주고 싶다 하는 멤버가 있냐"는 질문으로 '미스쓰리랑' 멤버들을 설레게 만들었다. 김범룡은 "정서주 씨가 색깔이 있는 것 같다. 오유진 씨에게도 곡을 주고 싶다"고 밝혔다. 그러자 이상우는 "저 양반 웃긴다. 포장마차에서 곡 준다고 해 놓고 아직도 안 줬지 않냐"고 토로했고, 정수라는 "나도 범룡 오빠 곡을 기다린 지 3년 됐다. 이제야 한 곡 받았다"고 말했다. 이날 김범룡은 진욱, 정서주와 노래 대결을 펼쳤다. 진욱은 "선배님 노래 중 '바람 바람 바람'을 너무 좋아한다"며 해당 곡을 선곡하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 “늦둥이 딸, 너무 울어서 귀신 들렸나 생각까지”(아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891424"/>
        <updated>2024-08-29T16:11:08.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 늦둥이 딸 육아 중 당황스러웠던 순간을 떠올렸다. 8월 29일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 이지훈, 아야네의 현실 육아 이야기가 공개됐다. 아내 아야네가 잠을 자는 동안 이지훈은 딸 루희를 아기 침대에 눕히지도 못하고 밤을 지새웠다. 초췌한 이지훈 모습에 김원준은 “이유 없이 울어서 절대 울음을 그치지 않을 때 미칠 거 같다”라고 말했다. 신성우도 “살짝 열나면 멘붕 온다”라고 공감했다. 김구라는 “나도 옛날에 아이랑 어디 가는데 열도 없는데 계속 울었다. 내가 그때 ‘심야 괴담회’라는 프로그램을 하고 있어서 ‘얘가 귀신이 들렸나? 왜 울지?’ 별생각을 다 했다. 그 생각을 하자마자 안 울더라”고 말했다. 10세, 7세 남매를 키우는 박진희는 “저는 첫 아이랑 둘이서 제 침대인 높은 침대에서 자고 있었는데 아이가 떨어진 거다. 돌도 안 된 때니까 너무 놀랐다. ‘혹시 뇌라도 다쳤나’ 너무 불안했다”라고 회상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주', '굿파트너' 독주 속 조용한 상승세 이을까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317393"/>
        <updated>2024-08-29T15:09:04.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청률 2.8%에서 4%대로 상승 매주 금, 토요일 밤 9시 50분 방송 SBS 금토드라마 '굿파트너'가 연일 최고 시청률을 갈아끼우며 적수 없는 흥행을 이어가고 있다. 그런 와중에 동시간대 방영 중인 MBC '백설공주'가 조금씩 시청률을 상승하고 있어 앞으로도 이 기세를 유지할지 이목이 쏠린다. 지난 16일 첫 방송한 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연, 연출 변영주, 이하 '백설공주')은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러다. 넬레 노이하우스의 히트 소설 '백설공주에게 죽음을'을 드라마화했다. 무엇보다 작품은 영화 '화차'로 인기를 끈 변영주 감독의 첫 번째 TV 드라마라는 점과 흥행 보증수표 변요한이 주연을 맡았다는 점에서 기대를 모았다. 또 이미 2022년 6월 촬영이 마쳤지만 약 2년 넘게 베일에 싸여있다 우여곡절 끝에 세상에 나와 궁금증을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 데뷔하는 기안84·조정석…음악 예능의 색다른 방식[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317392"/>
        <updated>2024-08-29T15:09:04.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주'·'신인가수'로 음악 만드는 과정 담아 "어릴 적 제 꿈은 가수였습니다.", 웹툰 작가 겸 방송인 기안84와 배우 조정석이 가수로 데뷔한다. 각각 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주'와 '신인가수 조정석'을 통해서다. 기안84는 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')를 통해 가수의 꿈을 이루고 있다. '음악일주'는 기안84가 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담는 프로그램으로 지난 18일 방송을 시작했다. 그는 이 프로그램을 통해 배우 유태오, 여행 크리에이터 빠니보틀과 미국 여행에서 얻은 경험을 기반으로 곡을 쓴다. 기안84는 그간 여러 차례 자신의 어릴 적 꿈이 가수라고 언급했다. 실제 그는 초등학교 졸업앨범에 장래 희망을 가수라고 적어냈다고 한다. 그의 전·현 소속사가 미스틱스토리, AOMG 등 가수들이 여럿 속해있는 곳이라는 점도 그의 음악을 향한 진심을 엿볼 수 있다. '음악일주' 1, 2회 방송은 기안84가 브루클린 여행을 시작하고 현지 래퍼들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 14기 영숙, 운전 거친 미스터킴에 "상남자?" 호감[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262068"/>
        <updated>2024-08-29T15:09:04.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 14기 영숙이 미스터 킴의 또 다른 모습에 호기심을 느꼈다. 29일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'에서는 14기 영숙이 미스터 킴에 대한 호감도가 높아지는 모습이 그려졌다. 이날 미스터 킴은 미스터 김과 데이트를 마치고 온 영숙과 다음 타자로 카페 데이트에 나섰다. 카페로 가던 중 미스터 킴은 방지턱에서도 속도를 줄이지 않아 영숙을 당황케 한 데 이어 미스터 김과의 데이트 메뉴 조사부터 대화는 어땠는지 꼬치꼬치 캐물었다. 이에 MC 데프콘은 "영숙이 많이 피곤해 보인다. 미스터 킴이 현명하긴 한데 자기 제어가 안 될 때가 많다"고 지적했다. MC 조현아 역시 "미스터 킴이 확 흥분할 때가 있다"고 거들었다. 이후 카페에 도착한 두 사람. 앞서 14기 현숙이 "영숙은 재미있는 사람을 좋아한다"고 조언한 것을 기억한 미스터 킴은 영숙에게 "마냥 내 성격이 딥하고 다크하지만은 않다. 아마 영숙님은 나에 대해 '재미 없네' '진]]></content>
    </entry>
</feed>