<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-31T09:10:02.622Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승' 장윤주, 송강호 '픽' 20년차 배구선수 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005051483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005051483"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 겸 배우 장윤주가 영화 '1승'에서 배구선수로 활약한다. 장윤주는 2015년 천만 영화 '베테랑'을 통해 스크린에 데뷔, 이후 첫 주연작 '세자매'에서 개성 넘치는 연기로 호평을 받으며 배우로서의 입지를 확고히 했다. 장윤주는 올해 영화 '시민덕희'를 시작으로 드라마 '눈물의 여왕', 750만 관객을 동원한 '베테랑2', 독립영화 '최소한의 선의', 뮤지컬 '아이참(Eye Charm)'에 이어 '1승'까지 '열일' 행보 중이다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 극 중 장윤주는 젖은 낙엽처럼 가늘고 긴 생존력으로 버텨온 ‘핑크스톰’의 최고참 선수 ‘방수지’ 역을 맡았다. 취미는 클럽에서 몸풀기, 숙소에서 손가락 훈련을 위한 뜨개질 하기로 20년 동안 벤치를 지키며 선수 생활을 연명하던 ‘방수지’는 이제껏 아무도, 심지어 본인조차 몰랐던 장점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카라 강지영, 2025 배리어프리영화 홍보대사 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880799"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025 배리어프리영화 홍보대사로 이철하 감독과 배우 강지영이 위촉됐다. 배리어프리영화위원회는 이철하 감독과 강지영을 2025 배리어프리영화 홍보대사로 위촉, 오는 11월 7일 제14회 서울배리어프리영화제 개막식에서 위촉식을 갖는다고 31일 밝혔다. 배리어프리영화 홍보대사는 배리어프리영화를 대중에게 알리고 배리어프리영화의 저변을 확대하기 위해 해마다 영화인들이 배리어프리영화의 취지에 공감해 흔쾌히 홍보대사 활동을 이어오고 있다. 이철하 감독은 '사랑따윈 필요없어' '날, 보러와요' '오케이 마담' 등을 연출한 충무로의 중견감독이다. 강지영은 걸그룹 카라의 멤버이자 최근 '닥터 차정숙' '된장이' '30일' 등에 출연하면서 배우로서의 입지를 탄탄히 다지고 있다. 특히 '아이 킬 유'에서는 1인 2역을 소화해 내면서 기대를 모으고 있다. 이철하 감독과 강지영은 제14회 서울 배리어프리영화제 개막식에 참석해 위촉장을 받고 소감을 밝힐 예정이다. 11월 7일부터 14일까지 한국영상자료원 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["경쟁 사회 위로하고파"…'겁쟁이' 은서→김도연 매료시킨 '아메바 소녀들' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790148"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'이 단순한 호러가 아닌 웃음과 위로까지 담았다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(감독 김민하)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 김민하 감독, 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기다. 극중 우연히 보게 된 비디오테이프로 인해 친구들까지 위험에 빠뜨리게 된 김도연은 영화감독을 꿈꾸는 방송부장 지연을 연기한다. 이날 김도연은 작품을 선택한 이유로 "호러와 코미디가 함께 있는 작품에 참여해본 적이 없는데, 대본을 받았을 시점에 유쾌한 것을 해보고 싶었던 것 같다. 감독님의 전작품들을 보면서 바로 결정을 했다. 긴 고민 없이 바로 참여하고 싶다고 말씀드렸다"고 밝혔다. 김도연과 마찬가지로 우주소녀 은서가 아닌 배우로 관객들을 만나게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이대 미대' 노윤서 "아이돌 캐스팅 거절, 배우 데뷔와 전시회 꿈은…" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790147"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노윤서가 이대 미술 전공 중 배우로 데뷔하게 된 과정을 공개했다. 31일 서울 종로구의 한 카페에서 영화 '청설'(감독 조선호) 배우 노윤서와 엑스포츠뉴스가 만났다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담았다. 노윤서는 데뷔 2년 만에 '우리들의 블루스', '일타스캔들', '아무도 없는 숲속에서'부터 '청설'로 초고속 스크린 주연까지 탄탄한 필모그래피를 자랑한 라이징 스타다. 첫 스크린 주연 데뷔 후 인터뷰도, 무대인사도, 다양한 경험 중인 노윤서다. "너무 감사하고 소중한 기회죠. 주연이라는 막중한 자리에서 좋은 영화와 캐릭터로 인사드릴 수 있어 영광입니다" 이날 노윤서는 대중에게 강렬한 인상을 남긴 '우리들의 블루스'부터 시작해 그간 자신이 걸어온 길을 되짚었다. "항상 이야기를 하는 건데 정말 운과 모든 타이밍이 좋았던 거 같다. 그때 당시에는 정신이 없어서 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]'청설' 홍경 "정혜영과 母子호흡 아름답게 아파..날 바라보는 눈빛 아직 생생"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728772"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경이 정혜영과의 촬영 당시를 떠올렸다. 홍경은 영화 '청설'에서 정혜영과 모자지간으로 등장한다. 홍경이 극중 엄마인 정혜영에게 위로받는 순간은 힐링을 선사한다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 홍경은 정혜영과 연기 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 이날 홍경은 "엄마한테 고백하는 신이 내게 유난히 마음 아팠던 것 같다. 아름답게 아팠다"며 "정혜영 선배님과 나눴던 에너지가 영화에는 단면적으로 나왔지만, 실제로는 긴 호흡이었다"고 전했다. 이어 "시나리오 보면서도 그 장면이 특별했다. 첫 아픔을 위로받는게 나의 부모님이지 않나"라며 "정혜영 선배님이 날 바라보는 눈빛이 아직도 생생하다. 아름답더라. 그 신이 좋았다"고 덧붙였다. 또한 홍경은 "테이크 또 가겠다고 하는 타입이라 정혜영 선배님과 다양한 시도를 해봤다"며 "다 큰 애가 엄마한테 울음을 보이고 그래 할 수 있겠지만 더 눈물이 나는 신도 있었고, 담담한 것도 있었고, 중간도 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 배구선수 됐다 "짠하면서 귀여운..응원해주고 싶다"(1승)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728760"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤주가 '1승'을 통해 배구선수로 변신한다. 영화 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 극중 장윤주는 젖은 낙엽처럼 가늘고 긴 생존력으로 버텨온 ‘핑크스톰’의 최고참 선수 ‘방수지’ 역을 맡았다. 취미는 클럽에서 몸풀기, 숙소에서 손가락 훈련을 위한 뜨개질 하기로 20년 동안 벤치를 지키며 선수 생활을 연명하던 ‘방수지’는 이제껏 아무도, 심지어 본인조차 몰랐던 장점을 알아봐 준 ‘김우진’(송강호) 감독으로 인해 새로운 포지션을 맡아 주장 완장까지 차고 주전으로 나서게 된다. “비록 실력, 재능을 가지진 못했지만 그 영역에서 오랫동안 버틴 인물”이라고 캐릭터를 소개한 장윤주는 “짠하면서 귀엽기도 하고, 그야말로 응원해주고 싶다”며 남다른 애정을 드러냈다. 신연식 감독은 “처음부터 장윤주 배우를 생각하며 ‘방수지’ 캐릭터를 썼다”며 “평소 후배들이 잘 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 킬러스' 김종수·백현진→나나·박상면…스크린 꽉채운 신스틸러들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005873762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005873762"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더 킬러스’(감독 김종관, 노덕, 장항준, 이명세)가 세대별 대세 배우부터 화려한 카메오까지 스크린을 꽉 채운 배우들의 활약으로 눈길을 사로잡는다. ‘더 킬러스’는 헤밍웨이 단편소설 ‘더 킬러스’를 대한민국 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. 영화는 배우 심은경의 화려한 연기 변신뿐만 아니라 한 작품에서 만나기 힘든 세대별 연기파 배우들이 총출동해 반가움을 더한다. 먼저 김종관 감독의 ‘변신’에는 김종관 감독의 전작 ‘아무도 없는 곳’, ‘더 테이블’을 함께한 배우 연우진이 정체불명의 칼이 꽂힌 남자로 등장해 부드러운 이미지를 탈피하고 긴장감을 자아내는 인물로 분했다. 노덕 감독의 ‘업자들’에는 ‘화란’을 통해 압도적인 존재감을 보여준 배우 홍사빈과 청춘의 얼굴을 담은 배우 지우와 독특한 개성의 배우 이반석이 등장해 젊은 세대를 대표한다. 이들은 살인 청부를 받은 3인조로 등장해 우당탕탕 코믹한 소동극을 벌인다. 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 제작 '문을 여는 법', 스틸 공개 '기묘한 모험']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278580"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 제작에 참여한 '문을 여는 법'이 보도스틸 11종을 공개했다. '문을 여는 법'(감독 박지완·허지예)은 자립준비청년들을 응원하기 위해 문화예술NGO 길스토리 대표이자 배우 김남길이 KB국민은행과 함께 만든 단편영화이다. 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루아침에 감쪽같이 사라진 자립준비청년 하늘(채서은 분)이 집을 찾기 위해 고군분투하는 이야기를 그린다. 오늘(31일) 공개된 보도스틸은 사라진 집을 찾기 위한 하늘의 특별한 모험을 엿볼 수 있다. 홀로서기를 준비하는 청년 하늘에게 집을 소개하는 부동산 중개인(심소영 분), 좁아지는 벽을 두 팔로 막고 있는 보육원 친구 철수(김남길 분)의 모습은 범상치 않은 영화의 스타일을 보이며 이목을 집중시킨다. 집을 되찾기 위해 철수의 안내에 따라 이상한 문을 연 하늘이 마주한 세상은 현실과 다른 '이세계'. 독특한 공간에서 하늘이 마주한 묘한 분위기의 안내원(심소영 분)은 부동산 중개인과 같은 사람인 듯 다른 모습으로 시선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카라 강지영, 배리어프리 홍보대사 위촉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388832"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카라 출신 배우 강지영과 이철하 감독이 올해의 서울배리어프리영화제 홍보대사로 위촉됐다. 31일 (사)배리어프리영화위원회는 이 같은 소식을 알리며 “이 감독과 강지영은 오는 11월 7일 제14회 서울배리어프리영화제 개막식에서 위촉식을 갖는다”고 밝혔다. 서울배리어프리영화제 홍보대사는 배리어프리영화를 대중에게 알리고 배리어프리영화의 저변을 확대하기 위해 해마다 영화인들이 배리어프리영화의 취지에 공감해 흔쾌히 홍보대사 활동을 이어오고 있다. 이철하 감독은 ‘사랑따윈 필요없어’, ‘날, 보러와요’, ‘오케이 마담’ 등을 연출한 충무로의 중견감독이며, 강지영 배우는 걸그룹 ‘카라’의 멤버이자 최근 ‘닥터 차정숙’, ‘된장이’, ‘30일’ 등에 출연하면서 배우로서의 입지를 탄탄히 다지고 있다. 특히 ‘아이 킬 유’에서는 1인 2역을 소화해내면서 기대를 모으고 있다. ‘아이 킬 유’는 한때 태권도 유망주였지만 현재는 흙수저 아르바이트생이 음주 뺑소니 사망사건의 주범으로 몰린 범한건설의 친손녀와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 문근영 “창피했는데...호응 가슴 벅차”(일문일답)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388825"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광신도 화살촉 집단의 햇살반 선생님 役 ‘지옥2’의 미친 존재감, 배우 문근영이 역대급 변신에 성공한 가운데 시청자들의 무한 응원에 고마운 마음을 전하는 한편, 작품 관련 비하인드를 들려줬다. 소속사 크리컴퍼니는 31일 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘지옥’ 시즌2(극본·연출 연상호, 이하 ‘지옥2’)에서 햇살반 선생님 역으로 열연한 문근영의 일문일답을 공개했다. “늘 새로운 캐릭터가 고팠던 때 햇살반 선생님 역을 제안 받아 감사했다”는 문근영은 “씬이 많지 않아 나오는 장면 하나하나마다 그녀가 변화되는 변곡점들을 잘 만들어야겠다고 생각했다. 현장에서 감독님과 함께 감정이나 표현의 정도를 상의해가며 캐릭터를 보다 입체적으로 만들 수 있었던 것 같다”고 소감을 전했다. 이어 온라인을 뒤집은 뜨거운 반응에 “어안이 벙벙하다. 내 스스로는 부족한 면들이 많아서 창피했는데, 다들 관심 가져 주시고, 칭찬해 주셔서 마음이 아주 많이 벅차다”며 “장르, 비중 상관없이 늘 새로운 캐릭터에 도전하고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "진짜를 주는 배우 되고 싶어"…노윤서, '청설'로 한 걸음 더 나아가다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002107603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002107603"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["계속해서 믿고 볼 수 있는 배우 혹은 노윤서가 나온다고 호감을 가지실 수 있을 정도의 믿음을 드리고 싶어요. (중략) 드라마 '일타 스캔들'에서 전도연 선배님과 호흡을 맞출 때, 선배님은 정말 '진짜'를 주셨거든요. 덕분에 저도 저절로 작품 속 캐릭터로 호흡할 수 있게 됐어요. 저도 선배님처럼 그런 에너지를 줄 수 있는 배우가 되고 싶어요." 데뷔 2년 만에 쉼 없이 네 편의 작품. 드라마와 영화를 넘나들며 독보적인 라이징 스타로 성장하고 있는 배우 노윤서가 다시 한번 새로운 얼굴로 돌아왔다. 그가 주연을 맡은 영화 '청설'은 따뜻한 마음을 지닌 청년 용준(홍경 분)이 동생 가을(김민주 분)과 가족을 위한 삶을 사는 여름(노윤서 분)과 사랑에 빠지며 벌어지는 이야기를 그린 작품. 드라마 '우리들의 블루스'를 시작으로 '일타 스캔들'과 넷플릭스 영화 '20세기 소녀', 넷플릭스 시리즈 '택배기사; 등을 통해 매력적인 마스크와 안정적인 연기력을 선보였던 노윤서는 이번 작품에서 청량한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 60주년' 남진 콘서트 실황 영화, 11월 13일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880709"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 데뷔 60주년을 맞이한 가수 남진의 콘서트 현장을 담은 실황 영화 '오빠 남진 라이브 콘서트'(감독 정인성)가 11월 13일 개봉을 확정했다. 배급사 (주)스튜디오 디에이치엘은 이같이 밝히며 '오빠 남진 라이브 콘서트의 포스터를 31일 공개했다. '오빠 남진 라이브 콘서트'는 대한민국 대중음악의 살아있는 전설 남진이 수많은 명곡을 선보인 데뷔 60주년 콘서트 실황을 담은 영화다. 앞서 남진은 지난 9월 4일, 다큐멘터리 영화 '오빠, 남진'을 통해 60년 동안 배우, 가수 생활을 병행하며 최정상의 자리를 누렸던 순간부터 우여곡절의 시간을 거쳐 다시금 팬들을 만나기까지의 솔직한 소회를 밝힌 바 있다. 그는 이번 '오빠 남진 라이브 콘서트'를 통해서는 80대라는 나이가 무색하게 지치지 않는 열정과 모든 곡을 라이브로 소화해 내는 기세, 신나는 댄스와 팬들의 흥을 돋우는 확실한 무대 매너 등을 생생하게 보여준다. '오빠 아직 살아있다'를 시작으로 '지금 그 사람은' '별아 내 가슴에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카라 강지영, ‘장벽 없는 영화 축제’ 배리어프리 홍보대사 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693077"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2025 배리어프리영화 홍보대사’로 이철하 감독과 강지영 배우가 위촉됐다. (사)배리어프리영화위원회는 이철하 감독과 강지영 배우를 ‘2025 배리어프리영화 홍보대사’로 위촉하고 오는 11월 7일(목) 제14회 서울배리어프리영화제 개막식에서 위촉식을 갖는다. 사진= 2025 배리어프리영화 홍보대사_강지영 배우 사진= 2025 배리어프리영화 홍보대사_이철하 감독 배리어프리영화 홍보대사는 배리어프리영화를 대중에게 알리고 배리어프리영화의 저변을 확대하기 위해 해마다 영화인들이 배리어프리영화의 취지에 공감해 흔쾌히 홍보대사 활동을 이어오고 있다. 이철하 감독은 ‘사랑따윈 필요없어’, ‘날, 보러와요’, ‘오케이 마담’ 등을 연출한 충무로의 중견감독이며, 강지영 배우는 걸그룹 ‘카라’의 멤버이자 최근 ‘닥터 차정숙’, ‘된장이’, ‘30일’ 등에 출연하면서 배우로서의 입지를 탄탄히 다지고 있다. 특히 ‘아이 킬 유’에서는 1인 2역을 소화해내면서 기대를 모으고 있다. ‘아이 킬 유’는 한때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공포영화 사실 못 봐” 김도연→손주연 변화구 던진 호러 코미디 ‘아메바 소녀들과 학교괴담’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391739"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[귀신보다 수능이 무서운 발칙한 K고딩 소녀들이 나타났다. ‘연기돌’ 김도연과 손주연부터 충무로 기대주 정하담과 강신희가 유쾌하고 오싹한 코미디에 출사표를 던진 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’이다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서는 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’ 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희와 김민하 감독이 참석했다. 작품은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로 제28회 부천국제판타스틱영화제에서 2관왕을 차지하며 화제를 모았다. 이날 김민하 감독은 “사실 호러를 싫어한다. 중학생 때 극장에서 ‘주온’을 본 후 한의원에 가서 한약 처방 받고 목사님의 기도를 받은 뒤 호러를 끊었다”라고 고백하며 “세월이 흘러 영화감독을 꿈꾸다 보니 신인들이 데뷔하기에는 저예산으로 빨리 찍을 수 있어서 호러가 좋다더라. 그래서 밀린 호러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메바 소녀들’ 손주연 “우주소녀 중 소문난 겁쟁이, 호러영화로 스크린 데뷔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391738"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀 멤버 은서 겸 배우 손주연이 공포영화로 데뷔하는 소감을 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서는 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’ 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희와 김민하 감독이 참석했다. 이날 손주연은 “사실 우주소녀 활동하면서 제가 소문난 겁쟁이었다. 시나리오가 호러 장르래서 겁이 났는데, 읽으면서 감독님의 유머 코드가 잘 보여서 그 안의 좋은 에너지에 매료됐다”라며 “그래서 제가 은별이로 출연하고 싶다고 부탁을 드려 감독님과 호흡을 맞췄다. 촬영하면서 귀신을 안 무서워하게 된 좋은 계기”라고 밝혔다. 첫 영화로 스크린 데뷔하는 소감으로는 “떨리고 실감이 안 난다. 행복하다”라며 “촬영하면서 욕심이 있던지라, 재밌어야 하는 역할이기에 리딩하면서 재미가 없을까 걱정하기도 했는데 또래들과 찍다보니 다시 학교 다니는 여고 시절 같아서 즐겁고 기뻤다”라고 말했다. 한편 ‘아메바 소녀들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메바 소녀들’ 김도연 “첫 영화 개봉, 10대처럼 안 보일까 걱정했지만…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003391737"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위키미키 출신 배우 김도연이 새 영화를 선보이는 소감을 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서는 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’ 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희와 김민하 감독이 참석했다. 이날 김도연은 “영화 촬영은 두 번째지만 개봉은 처음이다. 스크린에 담긴다는 게 기대가 많이 됐다”라며 “지연이라는 캐릭터가 가진 순수함을 제가 연기로 어떻게 표현해야 할지 고민이 많았다”라고 운을 뗐다. 그러면서 “감독님께 제 연기가 십대 아이처럼 보이지 않는 것 같다고 말씀드렸더니 ‘우리 어른들 시선으로 바라보기보단 있는 그대로를 가볍게 생각하셔도 될 것 같다’고 말씀해주셔 제 부담과 고민이 확 풀렸다”라며 “그 다음부터 가벼운 마음으로 촬영장을 가게 됐다. 의도하지 않아도 제 안에 있던 순수함과 유쾌함, 발랄함이 자연스럽게 드러난 것 같다. 비우는 연습을 하며 캐릭터에 접근했다”라고 설명했다. 한편 ‘아메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석X박형식X서인국X이주빈 등, '트웰브' 캐스팅 라인업 완성(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003728744"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트웰브'가 캐스팅 라인업을 확정 지었다. 동양의 12지신을 모티브로 한 시리즈 '트웰브'는 악귀들로부터 인간을 수호하기 위해 인간의 모습으로 인간세계에 살고 있는 12천사들의 이야기로, 봉인된 힘을 깨우려는 악의 무리들을 상대로 벌이는 거대한 전투를 그린 판타지 액션 블록버스터다. 극중 마동석이 '태산' 역을 맡았다. '태산'은 절대적인 힘을 가지고 세상을 지키는 호랑이의 천사로 12천사를 이끄는 리더다. 과거 전투에서 희생된 소, 토끼, 양, 닭을 상징하는 네 천사들을 마음속 깊이 묻어두고, 정체를 감춘 채 인간 세상에서 살고 있다. 서인국이 원숭이를 상징하는 천사 '원승'을 연기한다. '태산'에 이어 차세대 대장 자리를 꿈꾸는 날쌘 재간꾼이다. 이주빈이 용을 상징하는 천사 '미르'로 분한다. 수천년 전 전투로 악귀와 함께 특별한 힘도 봉인된 채 살아간다. 고규필이 돼지를 상징하는 천사 '도니'로 변신한다. 뱀을 상징하는 천사 '방울'을 도와 한의원의 간호사로 일하는 '도니'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐스팅 1순위, 정우가 2년 휴식기 가졌던 이유 [스타★톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693075"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 17일 개봉한 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(김민수 감독)는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 정우는 불법업소의 뒤를 봐주는 형사 명득 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 “제가 그동안 감정을 폭발하는 연기를 많이 하지 않았나, 명득은 큰소리를 내고 싶어도 상황 때문에 분출을 못 한다”며 “촬영 당시, 정우라는 인간이 아주 힘든 시간을 겪고 있었다. 그 힘듦이 명득과 잘 어우러져서 다행이다. 제가 연기하는 모습을 보고 짠하다는 마음이 들기도 했다. 그때의 정우를 보면 짠하다. 다시는 겪고 싶지 않은 그런 감정, 다시는 돌아가고 싶지 않은 시기“라고 잔잔한 미소를 지었다. 궁금했다. 2018년도는 대한민국의 모든 드라마와 영화 시나리오가 정우에게 들어올 때다. 드라마 ‘응답하라 1994’(2013) 쓰레기 역 이후 캐스팅 1순위 자리를 놓치지 않던 시기였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도연X은서, '수능 만점' 노린 공포 게임?…알고 보면 코미디 '아메바 소녀들' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790111"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 감독이 호러가 아닌 코미디를 자신했다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(감독 김민하)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 김민하 감독, 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로, 앞서 제28회 부천국제판타스틱영화제에서 2관왕을 차지하며 화제를 모았다. 이날 김민하 감독은 영화제에서 가장 기억에 남았던 심사평을 묻는 질문에 해외 영화제에서도 좋은 반응이 있었다고 감사를 표하면서 "지극히 한국적인 소재라고 생각했는데 언어와 문화를 뛰어넘는 영화의 힘이 있구나를 느꼈다"고 소감을 전했다. 영화감독을 꿈꾸는 방송부장 지연 역을 맡은 김도연은 "부천 영화제에서 처음 관람했을 때는 초청만으로도 기분이 좋아서 마냥 신나는 마음으로 임했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뇌구조 궁금"..'아메바' 김도연→손주연, 호러 클리셰 비틀었다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278552"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["시나리오를 읽고, 감독님의 뇌구조가 궁금했어요." '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'이 범상치 않은 에너지와 신선함으로 똘똘 뭉쳤다. 31일 서울시 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 언론배급시사회가 개최됐다. 이 자리에는 김민하 감독을 비롯해 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로 제28회 부천국제판타스틱영화제 2관왕을 시작으로 시체스국제판타스틱영화제, 가오슝영화제, 자카르타 필름 위크, 룬드판타스틱영화제 등 해외 유수 영화제에 연이어 초청됐다. 단편 '버거송 챌린지', '빨간마스크 KF94'를 통해 특유의 재기 발랄한 감각을 선보인 김민하 감독의 상업 영화 데뷔작. 김민하 감독은 호러 장르를 좋아하지 않는다며 "과거에 '주온'을 본 이후에 한의원 가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 제작 ‘문을 여는 법’ 호기심 자극하는 기묘한 보도스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000915359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000915359"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '문을 여는 법'이 판타지 세계를 담은 기묘한 보도스틸을 공개했다. 자립준비청년들을 응원하기 위해 문화예술NGO 길스토리 대표이자 배우 김남길이 KB국민은행과 함께 만든 영화 문을 여는 법이 호기심을 자극하는 보도스틸 11종을 전격 공개했다. 오는 11월 20일 개봉 예정인 '문을 여는 법'은 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루아침에 감쪽같이 사라진 자립준비청년 ‘하늘'이 집을 찾기 위해 고군분투하는 이야기를 담은 단편영화다. 이번 공개된 보도스틸은 사라진 집을 찾기 위한 ‘하늘’(채서은)의 특별한 모험을 엿볼 수 있다. 홀로서기를 준비하는 청년 ‘하늘’에게 집을 소개하는 부동산 중개인(심소영), 좁아지는 벽을 두 팔로 막고 있는 보육원 친구 ‘철수’(김남길)의 모습은 범상치 않은 영화의 스타일을 보이며 이목을 집중시킨다. 집을 되찾기 위해 ‘철수’의 안내에 따라 이상한 문을 연 ‘하늘’이 마주한 세상은 현실과 다른 ‘이세계’. 독특한 공간에서 ‘하늘’이 마주한 묘한 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변화구 즐기길" 김도연·은서의 호러 어떨까…'아메바'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880572"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아메바 소녀들'로 분한 배우 김도연, 우주소녀 은서, 정하담, 강신희가 뭉쳐 호러 코미디를 완성했다. 31일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김도연, 우주소녀 은서(손주연), 정하담, 강신희, 김민하 감독이 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아남아야만 하는 공포를 그린 작품이다. 단편 '버거송 챌린지' 빨간마스크 KF94'를 선보인 김민하 감독의 상업 영화 데뷔작이다. 이날 김 감독은 "사실 제가 호러를 싫어한다"라며 "중학생 때 극장에서 '주온'을 보고 난 후에 한의원 처방을 받고 호러를 끊고 살았다"고 말했다. 이어 "세월이 흘러서 영화감독을 꿈꿨는데 신인이 데뷔하기엔 호러가 좋다고 하더라"며 "내 꿈은 꿈이니까 그때부터 밀린 호러 진도를 따라잡았고, 기가 허해지면서도 호러 진도를 다 따라잡았는데 사실 코미디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우 “영화 ‘더러운 돈’, 파국을 풀어내는 방식 좋았다” [스타★톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693066"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인터뷰 현장을 가득 채운 웃음소리, 한결 여유로운 표정과 분위기가 편안해진 마음을 대변하는 듯하다. 배우 정우가 더 강력한 매력을 장착했다. 지난달 17일 개봉한 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(김민수 감독)는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 정우는 불법업소의 뒤를 봐주는 형사 명득 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 2018년 촬영에 돌입해 2019년 촬영을 마쳤으니 6년 만의 개봉이다. 코로나19 등 여러 상황이 겹쳤다. 정우는 “배우들은 그사이 다른 작품을 찍었지만, 김민수 감독은 이 작품만 보고 있지 않았나, 얼마나 애가 탔을까. 오히려 코로나19 때보다 극장이 조금 더 살아난 지금 개봉한 것이 다행일지도 모른단 생각을 했다”며 “무엇보다 시간이 흐른 게 전혀 느껴지지 않은 편집이 고맙더라. 음악도 좋고, 심플하게 말하는 영화라 좋았다”고 개봉 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코믹X호러 영화 ‘아메바 소녀’ 아이돌 출신 김도연X손주연 “김민하 감독 유머코드 녹여내려 노력” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001104993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001104993"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’. 코미디와 호러를 섞은 영화가 찾아온다. 아이돌 출신 김도연과 손주연 첫 스크린 데뷔작이라 관심을 모은다. 김민하 감독은 31일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’(이하 ‘아메바 소녀’) 기자시사회에서 “경쟁에 지친 시대다. 등급으로 사람을 나누는 것에 대해 문제의식을 갖고있었다”며 “수능을 주제로 담고 있지만 20, 30대 일반 관객이 봤을 때 경쟁 사회에 대해 위로하고 싶은 영화 만들고 싶었다”고 설명했다. 내달 6일 개봉하는 ‘아메바 소녀’는 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기다. 제28회 부천국제판타스틱영화제에서 왓챠가 주목한 장편상과 감독상을 수상하며 관심을 받았다. ‘프로듀스 101’ 출신으로 이번 영화에서 지연 역을 맡은 김도연은 “첫 개봉 영화가 스크린에 담겨서 설레고 기대가 많이 된다”며 “지연이라는 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 소녀' 감독 "김도연, 아이오아이 때부터 팬..투표는 강미나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278535"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 각본과 연출을 맡은 김민하 감독이 캐스팅 과정을 밝혔다. 31일 서울시 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 언론배급시사회가 개최됐다. 이 자리에는 김민하 감독을 비롯해 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로 제28회 부천국제판타스틱영화제 2관왕을 시작으로 시체스국제판타스틱영화제, 가오슝영화제, 자카르타 필름 위크, 룬드판타스틱영화제 등 해외 유수 영화제에 연이어 초청됐다. 김민하 감독은 "배우들이 너무 사랑스럽게 담겼다고 감독으로 자부하는데 앙상블을 만들기 위해 고민을 많이 했다. 제가 '짱구는 못말려'를 좋아하는데 떡잎마을 방범대의 앙상블을 모티브로 삼았다. 서로 부족한 점이 한 가지씩 있지만, 부족한 점을 채워주고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쫄보여도 괜찮아...김도연X손주연 코믹 호러 ‘아메바’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388747"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도연·손주연 그리고 김민하 감독이 코미디 호러물에 도전했다. 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담 : 개교기념일’(이하 ‘아메바’)를 통해서다. 김도연은 31일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 ‘아메바’(감독 김민하) 언론시사회 및 기자간담회에서 “호러와 코미디 장르를 해 본 적이 없는데 생각지도 못한 제안을 받았다”고 운을 뗐다. 그는 “유쾌한 작품을 하고 싶단 갈증이 컸는데 그 때 기회가 왔다. 그래서 바로 하겠다고 했다”며 “부천판타스틱영화제에서 처음 이 작품을 봤는데 마냥 신기하고 신이 났다. 관객이 웃을 때마다 마음이 심쿵했고 한시름 놓을 수 잇었다”고 소감을 밝혔다. 그러면서 “내가 참여한 영화가 스크린에 담긴다는 것 자체거 너무 설레고 기대가 된다. 캐릭터를 만들어 갈 때 순수한 매력을 느꼈고 그걸 잘 표현해내는 게 가장 큰 숙제였다. 고민이 안 풀리면 감독님과 상의를 했고 하나씩 해결해갔다. 가벼운 마음으로 연기하니 내가 의도하지 않아도 내 안의 순수함이 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "소문난 겁쟁이였는데"…'아메바' 김도연→손주연, 호러 탈 쓴 코미디 제대로 웃긴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211450"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호러의 탈을 쓴 코미디다. 호러 공포를 못 보는 관객도 웃으면서 볼 수 있는 대환장 코미디가 11월 반전의 흥행을 거둘 수 있을지 관심이 쏠린다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교 괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아남아야만 하는 공포를 그린 작품이다. 독특한 연출력과 유머 넘치는 스토리 구성으로 공포영화의 틀을 비틀며 관객들에게 새로운 장르적 쾌감을 선사하는 '아메바 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구·장동건, 식당 그 장면…미공개 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880510"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 측이 미공개 스틸 5종을 공개했다. 배급사(주)하이브미디어코프, (주)마인드마크 측은 31일 개봉 3주째 장기 흥행을 기념해 미공개 스틸 5종을 공개했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. 공개된 스틸은 언론과 셀럽은 물론, 실관람객들의 찬사를 끌어낸 장면들을 담고 있다. 카리스마 가득한 재완(설경구)과 아이들의 범죄 사건을 알고 난 후 재규(장동건), 연경(김희애), 지수(수현)의 모습은 '보통의 가족'의 입소문 포인트로 꼽히는 캐릭터들의 감정 변화를 세세하게 담아냈다. 특히 모두의 극찬을 받은 식사 장면 속 설경구와 장동건의 열연을 포착한 스틸은 식사 장면의 긴장감을 고스란히 전하며 긴장감을 더한다. 이처럼 언론, 셀럽, 관객들이 열광한 장면을 담은 미공개 스틸은 본편만큼 손에 땀을 쥐게 하는 긴장감을 전하며 N차 관람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 김도연 "10대의 순수함 고민…감독, 있는 그대로 보라고" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790099"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 김도연이 촬영 소감을 전했다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(감독 김민하)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 김민하 감독, 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기다. 영화감독을 꿈꾸는 방송부장 지연 역을 맡은 김도연은 '아메바 소녀들과 학교괴담'으로 스크린에 데뷔한다. 이날 김도연은 고등학생 캐릭터를 연구한 것에 대해 "이 친구들의 순수한 매력이 있다. 제가 느꼈을 때 연기로 순수함을 표현해야 되는 건지, 그걸 어떻게 표현해야 될지 고민이 많았다"고 털어놨다. '10대 아이들처럼 보이지 않는 것 같다'는 김도연의 고민에 김민하 감독은 "어른들의 시선으로 바라보기 보다는 있는 그대로 가볍게 생각해도 될 것 같다"는 아주 명쾌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화인총연합회 결국 파산... 양윤호 이사장 "새판 짤 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002450804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002450804"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  10월 30일 서울 충무로 한국의집에서 열린 105주년 영화의날 기념행사에서 한국영화인총연합회 양윤호 이사장이 법원의 파산 판결 소식을 알리며 관련 내용을 설명하고 있다. ⓒ 성하훈 한국영화인총연합회가 법원의 결정에 따라 결국 파산한다. 한국영화인총연합회 양윤호 이사장은 30일 서울 충무로 한국의집에서 열린 105주년 영화의날 기념행 사에서 "지난 24일 법원에서 파산 판결이 났다"며 "청산 절차가 마무리 된 후 영화단체들의 의견을 수렴해 새로운 단체를 만들겠다"고 말했다. 영화인총연합회는 2023년 12월 전직 임원이었던 A씨가 채권자 자격으로 파산을 신청하면서 법원의 1차 파산 결정이 난 상태였다. 이에 한국영화인총연합회는 지난 1월 법원에 회생 절차 개시 신청서를 법원에 제출해 정상화 시도에 나섰으나 지난 8월 회생계획안 심리를 위한 집회에서 채권자 동의를 얻지 못했다. 다수의 채권이 파산 신청한 A씨 몫이었고, 그가 회생계획에 동의하지 않았기 때문이다. 결국 영화인총연합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 소녀' 손주연 "우주소녀 대표 겁쟁이..영화 에너지에 매료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278532"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손주연(우주소녀 은서)가 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'에 끌린 이유를 밝혔다. 31일 서울시 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 언론배급시사회가 개최됐다. 이 자리에는 김민하 감독을 비롯해 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로 제28회 부천국제판타스틱영화제 2관왕을 시작으로 시체스국제판타스틱영화제, 가오슝영화제, 자카르타 필름 위크, 룬드판타스틱영화제 등 해외 유수 영화제에 연이어 초청됐다. 손주연은 방송부 소속 리포터이자 연예인을 꿈꾸는 '은별' 역을 맡아 새로운 얼굴을 선보인다. '은별'은 자기애는 과하게 넘치지만 지식은 다소 부족한 백치미를 가진 캐릭터로 시도 때도 없이 휴대폰으로 브이로그를 촬영하느라 정신이 없다. 손주연은 '은별'의 밝고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 은서 "스크린 데뷔, 실감 안 나…겁쟁이인데 호러 찍어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880485"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀 은서(손주연)가 스크린 데뷔하는 소감을 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김도연, 손주연, 정하담, 강신희, 김민하 감독이 참석했다. 이날 손주연은 "스크린 데뷔, 처음이라 떨렸고 실감이 안 나기도 하고, 행복하다"라며 "촬영하면서 사실 욕심이 있었던 지라 무게감을 갖고 해서 재밌어야 하는 역할인데 리딩하면서 재미는 없었던 것 같더라"며 "그래도 촬영장에서 같은 또래들이라 학교생활에서 여고 시절을 보낸 기분이 들어서 현장 내내 기쁘고 촬영한다는 생각이 안 들 정도였다"고 회상했다. 이어 호러 영화를 찍은 것에 "우주소녀 활동하면서 소문난 겁쟁이였다"라며 "감독님 시나리오를 보고 호러 장르에 마냥 겁이 났는데 시나리오에 유머 코드가 잘 보여서 그 안에 있는 좋은 에너지에 매료가 됐다"고 밝혔다. 극 중 브이로그를 찍는 인물에 대해선 "은별이의 브이로그는 촬영하면서 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메바’ 감독·김도연 “코미디 호러물 처음..영화제 반응에 안도”’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005388737"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도연이 코미디 호러물에 도전했다. 영화 ‘아메바 소녀들과 학교괴담 : 개교기념일’(이하 ‘아메바’)를 통해서다. 김도연은 31일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 ‘아메바’(감독 김민하) 언론시사회 및 기자간담회에서 “호러와 코미디 장르를 해 본 적이 없는데 생각지도 못한 제안을 받았다”고 운을 뗐다. 그는 “유쾌한 작품을 하고 싶단 갈증이 컸는데 그 때 기회가 왔다. 그래서 바로 하겠다고 했다”며 “부천판타스틱영화제에서 처음 이 작품을 봤는데 마냥 신기하고 신이 났다. 관객이 웃을 때마다 마음이 심쿵했고 한시름 놓을 수 잇었다”고 소감을 밝혔다. ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’은 학교 괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아남아야만 하는 공포를 그린 작품이다. “호러 영화 정말 싫어해 호러 코미디를 만들었다”는 김민하 감독은 “중학교 때 ‘주온’을 본 뒤 너무 놀라 한의원에 가 한약을 지어먹을 정도로 호러물을 싫어한다. 그러다 신인 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 노윤서 "홍경, 정말 연구 많이 해…독보적인 배우" [N인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880450"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노윤서가 영화 '청설'의 상대역 홍경의 연기를 칭찬했다. 노윤서는 31일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '청설'(감독 조선호) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 "(홍경) 오빠가 이걸 하게 됐다 했을 때 사실 오빠의 전 작품을 다 봤다, 너무 멋있다고 생각하는 배우였다"고 말했다. 이어 "대본의 용준도 그렇고 원작 용준도 그렇고 통통 발랄 튄다, 그런데 내가 오빠의 그런 연기를 본 적이 없어서 어떻게 연기할지 상상했는데 본 게 없어서 상상이 어려웠다"며 "연기하면서 느낀 게 정말 땅바닥에 착 붙어있으면서도 오빠만의 용준이 너무 새롭더라, 내가 예상하지 못한 용준이라고 해야 하나, 새로운 용준이었다"고 홍경의 연기를 칭찬했다. 또한 노윤서는 "(홍경이 연기한 용준이)여름에게 반하는 과정이 순수하고 천진난만한 캐릭터가 사랑스럽더라, 오빠가 정말 독보적인 배우구나 생각했고, 자기만의 색깔이 또렷하구나, 정말 연구 많이 해서 온다고 생각했던 게 대본에 그냥 말로 돼 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 손주연 "독특한 유머 코드, 감독의 뇌구조가 궁금하더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211442"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손주연이 "독특한 유머 코드, 감독의 뇌구조가 궁금했다"고 말했다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. 손주연은 "이번 작품을 통해 감독의 뇌구조가 궁금했다. 글로 전해진 독특함이 있었다. 감독의 유머 코드가 잘 녹아든다면 이 영화는 너무 잘 나올 것 같았다. 확실히 감독과 이야기를 하면서 더 확신을 갖게 됐고 연기도 확신을 가지고 하게 됐다"고 답했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교 괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아마존 활명수’ 개봉일 1위했지만 8만명대‥아쉬운 출발[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000915344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000915344"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아마존 활명수'가 개봉일 박스오피스 1위를 차지했으나, 8만명 대의 관객을 모으는 데 그쳤다. 10월 31일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 30일 개봉한 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)가 8만8,306명을 모으며 전체 박스오피스 1위를 차지했다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 2022년 8월 개봉한 코믹 영화 '육사오(6/45)' 오프닝 스코어(5만9,736명)을 넘어선 수치이지만, 10만 명도 채 넘기지 못해 아쉬움을 남긴다. 한편, 11월 9일 배우 류승룡, 진선규, 이순원, 주현영, 김창주 감독이 부산 무대인사에 나선다. 롯데시네마 광복, 롯데시네마 부산본점, CGV서면, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티를 차례대로 방문할 예정이다. 10일에는 배우 염혜란까지 합류해 대구로 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 소녀' 김도연 "첫 스크린 도전, 호러 코미디 장르에 끌려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003278531"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도연이 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'에 참여하게 된 계기를 밝혔다. 31일 서울시 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 언론배급시사회가 개최됐다. 이 자리에는 김민하 감독을 비롯해 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기로 제28회 부천국제판타스틱영화제 2관왕을 시작으로 시체스국제판타스틱영화제, 가오슝영화제, 자카르타 필름 위크, 룬드판타스틱영화제 등 해외 유수 영화제에 연이어 초청됐다. 세강여고 3학년 방송부장 '지연'은 드라마 '지리산', '원 더 우먼' 등에서 안정적인 연기력을 선보인 가수 겸 배우 김도연이 맡았다. 그는 "저도 작품 활동하면서 호러, 코미디 장르에 참여해본 적이 없어서 대본을 받을 시점에 유쾌한 작품을 해보고 싶었다. 때마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 소녀들' 위키미키 김도연 "첫 개봉작, 설레고 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880436"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위키미키 출신 배우 김도연이 스크린 데뷔하는 소감을 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김도연, 손주연, 정하담, 강신희, 김민하 감독이 참석했다. 이날 김도연은 스크린 데뷔에 대해 "제가 영화는 촬영은 두 번째이지만 개봉은 처음인데 오늘도 제가 참여한 영화가 스크린에 담긴다는 게 너무 설렜고 기대가 된다"고 밝혔다. 그는 이어 캐릭터 준비에 대해 "처음에 지연이라는 캐릭터를 만들어 나갈 때 이 친구들이 되게 순수한 매력이 있다. 제가 느꼈을 때 내가 연기로 순수함을 표현해야 하는 것인지, 어떻게 표현해야 하는지 고민이 많아서 감독님께 여쭤봤다"라며 "제가 하는 연기가 10대처럼 보이지 않는 거 같다고 하니까 감독님께서 어른들의 시선으로 캐릭터를 바라보기보다는 있는 그대로를 가볍게 생각하셔도 된다고 말씀해 주셔서 제가 가진 부담이나 고민이 확 풀렸다"고 밝혔다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손주연 "우주소녀의 소문난 겁쟁이…'아메바'로 귀신 안 무서워져" (아메바 소녀들과 학교괴담)[엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001790092"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 손주연(우주소녀 은서)이 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV 용산에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(감독 김민하)의 언론시사회가 진행됐다. 자리에는 김민하 감독, 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희가 참석했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아 남아야만 하는 공포를 그린 이야기다. 극중 손주연은 인서울 방송연예과에 들어가고 싶지만 터무니없는 성적표를 받아 들고 좌절하는 고3 은별을 연기했다. 공포영화를 즐기지 않는다고 밝힌 손주연은 '아메바 소녀들과 학교괴담'에 도전하게 된 계기에 대해 질문하자 "우주소녀 활동을 하면서 소문난 겁쟁이었다. 호러라는 장르에 마냥 겁이 났었는데 시나리오를 읽으면서 감독님의 유머 코드가 잘 보였다. 호러라기보다는 그 안에 있는 좋은 에너지에 매료가 된 것 같다"고 대답했다. 이어 손주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 김도연 "첫 스크린 주연작, 너무 설레고 기대多"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211438"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도연이 "첫 스크린 주연작, 너무 설레고 기대 된다"고 말했다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. 김도연은 첫 주연작에 대해 "내가 참여한 영화가 스크린에 담긴다는 것 자체거 너무 설레고 기대가 된다. 처음 지연이라는 캐릭터를 만들어 갈 때 순수한 매력을 느꼈다. 처음 연기를 할 때는 이러한 순수함을 어떻게 표현할지 고민이 많았다. 그런 고민을 감독과 상의를 많이 했고 고민도 많이 풀렸다. 가벼운 마음으로 연기하니 내가 의도하지 않아도 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 노윤서 "K-장녀 역? 실제론 둘째라 혼자 씩씩하게 잘했죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880411"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '청설'에서 K-장녀 여름을 연기한 배우 노윤서가 실제로는 위로는 언니, 아래로는 남동생이 있는 차녀임을 밝혔다. 노윤서는 31일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '청설'(감독 조선호) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 영화가 원작에서 언니와 동생의 설정을 뒤바꿔 언니인 여름 캐릭터에 K-장녀 서사를 넣은 것에 대해 "동생이 언니를 그렇게 챙기면 한국에서는 이질적일 수 있겠다. 그런 생각이 들었다, 원작과 디테일이 조금씩 다른데 찾아보시면 크게 다르다"면서 "한국적인 정서에 맞춰 변화시키시려는 게 있다"고 밝혔다. 실제 노윤서는 장녀인 영화 속 주인공 여름과 다른 둘째다. 노윤서는 실제로는 남매 관계에서 어떤 역할을 했는지 묻는 말에 "나는 혼자 씩씩하게 모든 걸 잘했었다, (언니와 동생 사이에 끼인)샌드위치다, 서운한 것도 없고 그냥 '엄마 나 이거 했어' 하면 '어 잘했어' 하고 혼자서 이것저것 빨빨 돌아다니면서 했었다"고 말했다. 이어 "여름이는 동생 가을이가,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 소녀들' 감독 "중학생 때 '주온' 보고 호러 끊었는데…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880376"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민하 감독이 호러 영화를 연출한 이유를 밝혔다. 31일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김도연, 손주연, 정하담, 강신희, 김민하 감독이 참석했다. 이날 김 감독은 호러 장르의 영화로 데뷔한 것에 대해 "사실 제가 호러를 싫어한다"라며 "중학생 때 극장에서 '주온'을 보고 난 후에 한의원 처방을 받고 호러를 끊고 살았다"고 말했다. 이어 "세월이 흘러서 영화감독을 꿈꿨는데 신인이 데뷔하기엔 호러가 좋다고 하더라"며 "내 꿈은 꿈이니까 그때부터 밀린 호러 진도를 따라잡았고, 기가 허해지면서도 호러 진도를 다 따라잡았는데 사실 코미디를 좋아해서 이 영화는 코미디 영화라 생각해서 만들었다"고 설명했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'은 학교괴담이 현실이 되어버린 개교기념일 밤, 저주의 숨바꼭질에서 살아남아야만 하는 공포를 그린 작품이다. 위키미키 출신 김도연은 지연, 손주연(우주소녀 은서)은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수' 출연배우들, 11월 10일 대구 무대인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000912599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/088/0000912599"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 가 개봉과 동시에 막힌 웃음을 뻥 뚫어주는 호평을 얻으며 개봉 첫날 박스오피스 1위에 등극한 데에 이어, 개봉 2주차 주말 대구와 부산 지역 지역 무대인사 일정을 확정했다. 먼저 11월 9일(토)에는 배우 류승룡, 진선규, 이순원, 주현영, 김창주 감독이 참여해 롯데시네마 광복, 롯데시네마 부산본점, CGV서면, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티를 차례대로 방문할 예정이다. 이어 11월 10일(일)에는 9일(토) 일정에 참여한 배우들, 김창주 감독과 더불어 배우 염혜란까지 합류를 알리며 '류진스에염이주' 조합을 완성, 유쾌한 케미스트리로 CGV대구스타디움, 롯데시네마 대구율하, CGV대구, CGV대구아카데미, 메가박스 대구신세계를 찾은 관객들과 뜻깊고 행복한 시간을 보낼 예정이다. 영화 '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 손주연 "우주소녀 안에서 소문난 겁쟁이..이 작품으로 극복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211426"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손주연이 "우주소녀 내에서 소문난 겁쟁이였다"고 말했다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. 손주연은 "촬영 내내 현장에 놀러간 기분이었다. 그런 내 즐거움이 영화에 잘 담긴 것 같다. 이 작품이 정식 개봉 한다면 이러한 건강한 에너지가 관객에게 잘 전달될 것 같았다"고 밝혔다. 그는 "우주소녀 활동 당시 소문난 겁쟁이었다. 그런데 이 작품은 감독이 가진 유머 코드가 잘 담긴 것 같더라. 그 안에 좋은 에너지가 있었고 거기에 매료됐다. 촬영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바 김도연 "유쾌한 작품 갈증 커..마냥 신나게 촬영했던 작품"']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211425"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도연이 "유쾌한 작품 원했을 때 제안 받은 작품이다"고 말했다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. 김도연은 "처음 이 작품을 관람했을 때는 마냥 신났던 것 같다. 부천판타스틱영화제에서 처음 봤는데 관객이 웃을 때마다 한시름 놨다"고 곱씹었다. 그는 "작품 중 호러와 코미디를 해 본 적이 없었다. 이 작품을 제안받았을 당시 유쾌한 작품을 하고 싶었다. 그래서 이 작품을 바로 결정하게 됐다"고 말했다. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아메바' 감독 "호러 영화 정말 싫어해..'주온' 본 뒤 기 허해 한약 지어먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004211423"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민하 감독이 "호러 영화 정말 싫어해 호러 코미디를 만들었다"고 말했다. 31일 오후 서울 용산구 이촌동 CGV 용산아이파크몰에서 호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(김민하 감독, 26컴퍼니 제작) 언론·배급 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 공포영화 클리셰는 모조리 꿰고 있는 영화감독 지망생 지연 역의 김도연, 나르시시즘과 백치미를 겸비한 연예인 지망생 은별 역의 손주연, 혼자 종교부를 운영하는 미스터리한 2학년 용병 민주 역의 정하담, 이두박근과 함께 촬영감독을 꿈꾸는 현정 역의 강신희, 그리고 김민하 감독이 참석했다. 김민하 감독은 "지난해 12월 프리 프로덕션을 하고 올해 1월 촬영해 여기까지 왔다. 시체스판타스틱영화제는 영문 자막뿐인데도 관객이 굉장히 좋아해줬고 가오슝, 자카르타 역시 마찬가지였다. 특히 자카르타는 역대급 반응이었다. 지극히 한국적인 영화라고 생각했는데 여러 영화제를 통해 언어를 뛰어넘을 수 있다는 것을 알 수 있게 됐다"고 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단, RM, 김남준에 대하여…다큐 영화 12월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009069"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 멤버 RM이 다큐멘터리 영화로 올겨울 극장가를 찾는다. RM은 지난 30일 방탄소년단 공식 SNS에 솔로 2집 'Right Place, Wrong Person(라이트 플레이스, 롱 퍼슨)'의 제작기를 담은 다큐멘터리 영화 'RM: Right People, Wrong Place(알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스)'(감독 이석준)의 개봉일과 함께 영화 메인 포스터를 공개했다. 'RM: Right People, Wrong Place'는 12월 5일 한국을 비롯해 전 세계 90여 개 국가/지역에서 정식 개봉한다. 이 작품은 RM이 솔로 2집을 완성하기까지 약 8개월 간의 제작 과정과 그의 솔직한 인터뷰를 담았다. 팀의 리더이자 솔로 아티스트 그리고 인간 김남준 사이에서 끊임없이 고민하며 자신을 탐구한 기록물이기도 하다. 영화 제목은 'Right'와 'Wrong'의 경계가 흐려지는 순간 진정한 자신과 적합한 장소를 찾아가는 여정이 시작된다는 것을 의미한다. 이 영화는 K-팝 다큐멘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노윤서 "롤모델은 전도연 선배, 진짜를 주는 멋진 배우라 닮고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007880307"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노윤서가 선배 전도연이 자신의 롤모델이라고 말했다. 노윤서는 31일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '청설'(감독 조선호) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 롤모델을 묻는 말에 "나는 전도연 선배님이 나에게 너무 좋은 영향과 조언을 많이 주셨어서 정말 너무 멋진 선배다, '러블리'하시고 너무 좋아서 닮고 싶은 부분이 많다, 배운 점도 많고 너무 좋다"고 말했다. tvN 드라마 '일타스캔들'에서 모녀 같은 이모와 조카 관계를 보여줬던 두 사람은 드라마가 끝난 뒤에도 연락을 주고받으며 인연을 이어가고 있다. 노윤서는 "추석쯤에 홍경 배우님과 전도연 선배님이 다른 감독님과 어떤 자리가 있었다, 그때 도연 선배님이 '영통'(영상통화)를 주셨다, 가끔 전화를 주신다"며 "너네 '청설' 나온다며, 응원할게, 하면서 이런저런 조언을 해주시고 좋은 말씀을 많이 해주셨다"고 밝혔다. 전도연에게서 배우고 싶은 점은 연기력과 배우로서의 태도다. 노윤서는 "평상시에도 러블리하시고, '일타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘청설’ 노윤서 “청순한 ‘사슴 상’ 홍경 오빠, 같은 그림체 반응 기분 좋아”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001160244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001160244"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경과 노윤서가 ‘불순물 제로’ 순도 100%의 청량하고 순수한 청춘의 사랑을 스크린에 오롯이 담아낸다. 11월 6일 개봉하는 ‘청설’을 통해 쌀쌀한 극장가를 따뜻하게 녹일 예정이다. 2010년 개봉된 같은 제목 대만 영화를 리메이크한 ‘청설’은 부모님 도시락 가게에서 배달 아르바이트를 하던 용준(홍경)이 청각장애를 가진 수영선수 동생을 뒷바라지하는 여름(노윤서)에 한눈에 반하며 벌어지는 이야기를 담은 청춘 로맨스다. 홍경과 노윤서는 “진짜 20대 청춘 배우들이 주연했다는 게 우리 영화의 가장 큰 강점”이라며 “풋풋하고 청량한 매력을 제대로 느낄 수 있을 것”이라 자신했다. 영화 예고편이 공개되자 로맨스물에서 남녀 주인공 연기력만큼이나 중요한 ‘비주얼 합’에 대해 일찌감치 긍정 반응이 쏟아졌다. 노윤서는“두 배우 그림체(이미지)가 똑같다”란 반응이 정말 만족스럽다며 미소 지었다. “저야 너무 좋죠! 홍경 오빠 너무 청순하게 생겼잖아요! 오빠는 완전 ‘사슴 상’이에요. 사실 오빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘청설’ 홍경 “노윤서와 인생 첫 키스신 촬영, 엄청나게 떨렸어요”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001160243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001160243"/>
        <updated>2024-10-31T09:09:19.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경과 노윤서가 ‘불순물 제로’ 순도 100%의 청량하고 순수한 청춘의 사랑을 스크린에 오롯이 담아낸다. 11월 6일 개봉하는 ‘청설’을 통해 쌀쌀한 극장가를 따뜻하게 녹일 예정이다. 2010년 개봉된 같은 제목 대만 영화를 리메이크한 ‘청설’은 부모님 도시락 가게에서 배달 아르바이트를 하던 용준(홍경)이 청각장애를 가진 수영선수 동생을 뒷바라지하는 여름(노윤서)에 한눈에 반하며 벌어지는 이야기를 담은 청춘 로맨스다. 홍경과 노윤서는 “진짜 20대 청춘 배우들이 주연했다는 게 우리 영화의 가장 큰 강점”이라며 “풋풋하고 청량한 매력을 제대로 느낄 수 있을 것”이라 자신했다. 순수하고 꾸밈없는 용준 캐릭터는 실제 홍경과도 똑 닮아있지만, 사랑을 대하는 방법만큼은 사뭇 달랐다. 그는 “감정에 솔직하고 상대방에게 ‘직진’하는 용준 모습이 좋아하는 사람에게 쉽게 다가가지 못하는 자신과는 정반대였기 때문에 더 매력적이었다” 말했다. “저는 겁이 많은 편이에요. 호감이 있어도 쉽게 다가가]]></content>
    </entry>
</feed>