<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-14T22:09:01.968Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 43년만에 첫 공개연애 선언…"자만추 스타일, 복숭아밭에서 데이트"('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675362"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청순 러블리 40대' 이수경이 공개연애를 선언한 가운데, 상대방 남자 출연자의 반전 첫인상에 대해 언급하며 관심을 드러냈다. 이수경은 20일(화) 첫 방송되는 TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에 '20년 지기 찐친' 예지원&amp;오윤아와 함께 출연, 운명적 사랑을 찾아 나선다. 여배우 3인방 내에서 막내이자 '청소 요정'을 담당했다는 이수경은 "언니들이 힘들게 요리를 해줬는데 뒷정리는 당연히 제 몫"이라며 겸손해했다. 또 예지원, 오윤아와 한 방에서 지내며 밤마다 고민을 털어놓을 수 있어서 좋았다고도 밝혔다. 연애에 있어서는 어릴 때는 외모만 보고 사람을 만났지만, 이제는 내면을 보려고 해 상대방을 알아가는데 오랜 시간이 걸린다는 이수경과의 일문일답을 공개한다. Q. 예지원, 오윤아, 이수경 세 분이 20년지기 찐친이라고 들었는데요. 세 분은 어떤 사이인가요? - 제가 2004년 KBS2 '알게 될 거야'라는 작품으로 드라마 데뷔를 했는데, 이때 윤아 언니랑 같이 출연했어요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱 2관왕' 오상욱, CF 러브콜→유재석도 반한 노래 실력 자랑 (유퀴즈) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760614"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표 펜싱 선수 오상욱이 귀국 이후 근화에 대해 잡지 화보와 광고를 촬영했다고 밝혔다. 14일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '국가대표 1-여름보다 더 뜨거운' 특집으로 꾸며진 가운데 오상욱 선수가 게스트로 출연한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 오상욱 선수의 외모를 칭찬했고, "요즘 문짝 남주라고 하지 않냐. 그 말에 어울린다. 드라마에 문짝 남주가 있다면 문짝 선수다. 제가 변우석 씨도 드라마에서 보고 '이거 끝났네' 했는데 올림픽 금메달 따는 순간 머리 뒤로 (넘기고) 했을 때 땀 나서 '끝났다' 했다. 그게 눈에 딱 들어왔다. 게임 끝"이라며 감탄했다. 유재석은 "아니나 다를까 SNS에서 난리가 났다. 브라질 팬이 올린 오상욱 선수 영상이 600만 뷰가 됐다. 'K-드라마를 K-올림픽으로 전환할 시간이다'라고 하더라"라며 전했고, 오상욱 선수는 "(해외 팬 댓글 중에) '잠시 애국을 멈췄다' 인상 깊게 봤다"라며 털어놨다. 특히 유재석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 차승원 "유재석 만나고 예능 태도 바뀌어..존경해"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258403"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 배우 차승원이 방송인 유재석을 극찬했다. 14일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 차승원이 게스트로 출연했다. 이날 차승원은 과거 유재석과 함께 MBC '무한도전' 촬영 당시를 떠올리며 "'무도' 끝나고 똑같은 얘기를 했다. 예능을 사랑해주셔서 감사하다고 하는데 울림이 있었다. 정말 자기 일에 대한 소중, 감사함이 넘치는 사람이더라. 그 이후부터 예능을 대하는 내 태도가 많이 바뀌었다"라고 말했다. 그는 "예능은 쉽게 시청자한테 접근할 수도 있으면서도 위험한 콘텐츠다. 잘 살아오지 않은 사람은 문득문득 기질이 나온다. 근데 유재석 씨 같은 분들을 보면 고민하고 세상을 바라보는 시각이 보편적이다. 그건 공부가 아니면 안 되는 거다. 존경하는 마음이 있다"라고 전했다. 조세호는 "내가 언젠가 차승원 씨의 명언을 봤다. 능력이 없으면 열정이 있어야 하고 열정도 없으면 겸손해야 하며 겸손하지도 못하면 눈치가 있어야 한다. 이 말이 대단했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경 “영화 홍보 무료로, 몇 천 만원 아낄 수 있다 배급사에 소문 나”(갓경규)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886218"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성시경이 영화 홍보 컨텐츠에 대해 이야기했다. 14일 유튜브 채널 '르크크 이경규'의 '예능대부 갓경규'에서는 '200만 유튜버 성시경. 유튜브 쪼렙 이경규 씹어 먹을 텐데' 영상이 공개됐다. 이날 성시경은 '만날텐데' 콘텐츠를 통해 영화 개봉을 앞둔 배우들을 만나는 시간을 가진다 밝혔다. 그는 "신작을 들고 배우들이 제 유튜브에 출연하면, 저도 그 작품을 봐야 이야기를 할 거 아닌가. 개봉 전에 내게 영화를 보게 해줘서 요즘 영화를 많이 본다. 영화는 규모가 크니까 선전비가 있다"라고 말했다. 이어 성시경은 "다들 꽤 돈을 받고 유튜브에 출연하던데 저는 돈을 받고 누군가를 출연시킬 생각이 없다. 돈을 받으려면 영화에 대해 좋게 얘기해 줘야 될 거 아닌가. 그렇게 되면 유튜브의 진실성이 떨어진다"라고 소신을 밝히기도 했다. 그는 "배급사에서 홍보비 몇 천만 원을 주겠다는 연락이 왔는데 돈 안 받는다고 했다. 그랬더니 배급사에 '쟤네는 돈 안 받더라'라는 소문이 낫더라"라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경, 먹을텐데 영향력에 “줄 서서 성시경 XXX 욕 무지하게 한다고”(갓경규)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886217"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성시경이 콘텐츠 영향력에 너스레를 떨었다. 14일 유튜브 채널 '르크크 이경규'의 '예능대부 갓경규'에서는 '200만 유튜버 성시경. 유튜브 쪼렙 이경규 씹어 먹을 텐데' 영상이 공개됐다. 이날 이경규는 "네가 방송 한 번 나갔다 하면은 식당에 손님들이 많이 들어온다며"라고 언급, 성시경의 '먹을텐데' 콘텐츠에 대해 이야기했다. 이에 성시경은 "전 몰랐는데, 줄 서서 제 욕을 무지하게 한다더라. 원래 그냥 먹는 건데, 저 때문에 줄을 서게 돼서"라며 "이해는 한다. 자신이 좋아하던 식당이 어떤 연예인 XX 때문에 못가게 된다면"이라고 자신의 입장을 전했다. 그러자 이경규는 "난 그런 피해는 주기 싫어"라고 반응, 성시경을 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 209만 유재석 유튜브 견제 “틀어막아야 한다”(갓경규)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886216"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 유재석을 견제했다. 14일 유튜브 채널 '르크크 이경규'의 '예능대부 갓경규'에서는 '200만 유튜버 성시경. 유튜브 쪼렙 이경규 씹어 먹을 텐데' 영상이 공개됐다. 이날 이경규는 성시경과 유튜브 채널 운영에 대해 이야기했다. "유튜브 하기 전에 처음부터 널 데려다가 컨설팅을 받고 시작해야 했는데"라고 이야기를 꺼낸 것. 성시경이 이경규 채널 제작 규모에 놀라자, 이경규는 "네가 온다고 해서 스태프를 몇 명 빼려고 했다. 쥐뿔 남는 것도 없다"라고 밝혔다. 이에 성시경은 "그래도 전 유튜브를 하시는 게 좋다. 자기 방송국 해야죠"라며 "하하가 좋은 말을 해줬다. 네가 좋아하는 걸 해야 한다고 하더라. 일이 되면 아무리 잘돼도 못한다고 했다"라고 유튜브 채널을 운영하는 소신을 이야기했다. 또 성시경은 "옛날엔 '사랑해요. 연예가 중계'였는데, 이젠 없다. 재석이 형 하는 거나"라고 했다. 이에 이경규는 "재석이를 틀어막아야 해. 지금 다 글로 빠지고 있다"라고 외쳐 웃음을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, '120억' 장윤정 펜트하우스에 부러움 가득 "평창동 집 4채 팔아야" (이유있는건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760613"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 모델 홍진경이 건축가 유현준을 향한 서운함을 토로했다. 14일 방송된  MBC '이유 있는 건축’에서는 전현무, 홍진경과 건축가 유현준, 미술감독 조화성, 아나운서 출신 방송인 박선영, 경제학과 교수 박정호까지 6명의 건축 여행자들의 첫 만남이 전해졌다. 이날 홍진경은 유현준에게 "유현준 교수님께 섭섭한 면이 있다"고 운을 뗐다. 이어 "최근에 유현준 교수님이 건축하신 아파트가 있지 않나. 한강변에 있는 고급 아파트인데, 너무 비싼 값에 분양이 되고 있어서 내가 못 들어가고 있다. 너무 섭섭하다"고 말해 웃음을 안겼다. 이에 전현무는 "최근에 장윤정 씨 집으로 알려진 곳이냐"고 언급했다. 서울 용산구 서빙고동에 자리한 이 아파트는 최근 가수 장윤정을 비롯해 배우 공유, 방탄소년단 제이홉 등이 매입한 사실이 알려져 화제를 모은 바 있다. 특히 장윤정과 제이홉은 분양가만 약 120억 원으로 알려진 펜트하우스 세대를 전액 현금으로 사들였다고 전해지며 주목 받기도 했다. 이에 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라스' 션, 김무열 닮은 꼴 직접 언급 "아들도 인정"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258401"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오 스타' 션이 배우 김무열과의 닮은 꼴에 대해 직접 언급했다. 14일 밤 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오 스타'는 '런노운크루(런+언노운 크루)'로 꾸며진 가운데 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 출연해 화려한 입담을 뽐냈다. 이날 MC 유세윤은 50대 4대 몸짱 션, 추성훈, 유준상, 차인표를 언급하며 션에게 "가장 자극되는 분은 누구냐"라고 물었다. 이에 션은 "세 분은 저하고 결이 다르다. 저는 유산소 위주로 하는 편"이라고 선을 그었다. 그러면서 오히려 자신의 닮은 꼴인 배우 김무열의 몸에 자극받는다고 밝혔다. 그는 "김무열과 닮았다고 되게 많이 들었다"라며 "제가 SNS에 글을 올리면 영화 '범죄도시4'가 개봉한 후로부터 는 범죄 도시 잘 봤습니다'라는 댓글로 가득 차더라"라고 김무열 출연작 관련 댓글이 자신에게 달린다고 털어놨다. 또 "둘째 아들을 데리고 직접 '범죄도시4' 영화를 보러 갔다. 아들이 아빠 닮았다고 깜짝 놀라더라. 실제로 만나고 싶다"라며 김무열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[89개국이 반응한 드라마 ‘사랑의 안단테’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982193"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 7일에 첫 방송을 시작한 라이프 타임 오리지널 드라마 ‘사랑의 안단테’가 국내보다 먼저 해외에서 관심이 증폭 되고 있다. 88개국에서 동시 방영 중이며, 9월엔 일본 KNTV를 통해 일본 시청자를 만날예정이다. ‘사랑의 안단테’ 극의 배경이 남과 북이 만든 ‘평화마을’에서 1년간 살아본다라는 설정에서 해외 시청자들의 호감도가 높으며, 한국인들이 평화적 통일 대한 관심이 높은 것 아니냐는 의견과, 진심으로 평화적 통일에 대한 관심을 갖고 있는지에 대해 반문하는 평론도 눈길을 끈다. 최근 민주평통에서 발표한 설문조사 중 남북관계 ‘최악’ 속 국민 78% “통일 필요” 라는 결과를 드라마가 간적적으로 해소해 주는 역할을 한 것으로 해석 된다. 라는 소수의 의견도 있다. 한 미국 K-Drama 블로그는 한반도의 남과 북이 최악의 관계로 유지 되는 가운데, 희망을 품은 드라마라가 사람들을 위로하는 것 같다라는 글을 게시하기도 했다. 드라마 결말을 보기 위해 정주행 하겠다는 K- 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 22기 돌싱男 상철, 첫인상 4표.."의자왕 생각 못 해"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258398"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 돌싱 특집에서 첫 인상 1위는 상철이 뽑혔다. 14일 방송된 SBS플러스, ENA '나는 솔로'에서는 22기 돌싱 특집이 진행됐다. 여자들의 첫 인상 투표가 시작, 첫 인상 투표한 인물을 엄마에게 직접 보여주는 걸로 바뀌었다. 이번 여자들의 첫 인상 투표에서 가장 많은 득표수를 얻은 사람은 상철이었다. 상철은 4표를 받았다. 데프콘은 "첫인상은 외모로 갈 수밖에 없다"라고 감탄했다. 대부분 여성들은 상철을 꼽은 이유로 피지컬을 뽑았다. 상철은 "의자왕까지 생각 못했다. '짜장면은 먹지 말아야지'하고 왔는데 4표까지 생각 못했다. 감사하기도 하고 부담스럽기도 했다"라고 털어놨다. 0표의 주인공은 영철, 영식, 경수다. 영식은 "여기 오기 전부터 첫인상 0표는 예상했다. 근데 생각보다 기분이 안 좋더라"고 전했다. 영철은 "외적으로 그렇게 됐으니 내일부터 승부를 걸 거다. 난 이제 포기를 안 할 것"이라고 다짐했다. 한편 경수는 '나이스 가이'라고 말한 것처럼 플러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 시크릿 시절 얼마나 힘들었길래 “차안 가위 눌려”(궁금한선화)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886215"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 두 번의 가위 눌림 경험을 공개했다. 8월 14일 ‘궁금한선화’ 채널에는 곽재식 교수가 출연한 ‘괴심 파괴자와 함께하는 무서운 이야기’라는 제목의 영상이 공개됐다. 한선화는 곽재식과 귀신에 대한 궁금증을 해결했다. 무섭게 본 공포 영화가 있냐는 질문에 한선화는 “공포영화를 너무 무서워 해서 혼자서 못 본다. 근데 방학 시즌 되어 가면 선생님이 한 교시는 영화를 틀어주셨다. 옛날에 일본 영화가 무서운 게 많았다. 환풍구에서 여자 머리카락이 나오는 영화였다. 그리고 계단에서 거꾸로 나온 ‘엑소시스트’”를 언급했다. 이에 곽재식은 “‘링’도 시대를 잘 타고 났다. 머리카락을 풀어헤친 귀신이 TV에서 나온다. 그 장면이 유행하던 그 시대만 해도 사람들이 비디오 테이프 같은 걸 빌려서 영상을 TV로 많이 봤다. 그러니까 TV에서 귀신이 나온다는 말이 다이내믹하고 와 닿는다. 근데 요즘 같은 유튜브 시대에는 사람들이 스마트폰으로 영상을 본다”라고 차이점을 설명했다. 한선화는 “귀신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 “가위를 영어로? 핑거” 허당미 폭발(궁금한선화)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886214"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 ‘가위’를 영어로 ‘핑거’라고 답하며 엉뚱한 모습을 보였다. 8월 14일 한선화의 ‘궁금한선화’ 채널에는 곽재식 교수가 출연한 ‘괴심 파괴자와 함께하는 무서운 이야기’라는 제목의 영상이 공개됐다. 한선화가 가위에 눌렸던 두 번의 경험을 털어놓자, 곽재식은 “영어로 가위를 뭐라고 할까”라고 물었다. 한선화는 “핑거”라고 답한 뒤, 자신의 실수를 깨닫고 민망해 했다. 곽재식은 “영어에는 공식적으로 옛날부터 쓰던 말 중에는 ‘가위’라는 말이 없다. 가위라는 현상에 대해 따로 단어를 배정해 놓지 않았다. 그런 것도 그냥 악몽의 한 형태다”라고 정의했다. 한선화가 “분명히 외국 사람들도 가위는 눌릴텐데”라고 반응하자, 곽재식은 “그걸 별도의 특이한 걸로 생각을 안 한 거다. 의학계에서 공식 용어로 수면마비라든가 다른 단어를 사용한다. 가위라는 말은 전 세계에서 통용될 수 없다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, ♥정혜영 사랑받는 이유 “풀코스 뛰고도 집안일+육아 척척”(라스)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886213"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 아내 정혜영에게 사랑받는 이유가 드러났다. 8월 14일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 877회에는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 션은 달리기에 올인 중인 근황을 전하며 올해도 역시 광복절 기념 81.5㎞ 기부 마라톤을 진행하는 사실을 밝혔다. 81.5㎞를 뛰고 나면 하루 만에 5㎏에서 심하면 8㎏까지 체중이 빠지고 발톱이 빠지기도 하는데 그럼에도 5년째 이어나가고 있는 행사였다. 션은 2025년에는 세계 6대 마라톤 도장 깨기도 계획 중이었다. 세계적 선수들도 몇 년에 걸쳐서 하는 스케줄을 한 해에 해내겠다는 어마어마한 목표에 김구라는 무엇보다 "아내분이 대단하다. 웬만하면 뭐라고 할 텐데"라며 정혜영의 이해심에 감탄했다. 이어 정혜영에게 이미 일정을 알렸다는 션의 말에 "저렇게 웃는데 뭐라고 하냐"고 션이 반대받지 않는 비결을 나름대로 분석했다. 이에 윤세아는 웃는 얼굴은 도울 뿐이라며 "집안일을 다 하신다. 풀코스 뛰고 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 미혼 윤세아 울컥 “母 혼자인 나 배곯지 말라고 금 선물”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886212"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 어머니의 사랑에 울컥 눈물을 보였다. 8월 14일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 877회에는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 어머니가 초대 여류국수 김상숙임을 밝힌 윤세아는 "최근 (어머니가) '막내야, 냉장고 좀 열어 봐. 검은 봉지가 있을 거야'라고 하시더라"고 회상했다. 어머니에게 "이게 뭐야?"라고 물었더니 "우리 막내는 지금 혼자니까 나중에라도 기댈 곳이 필요할 거 아냐. 그럴 때 배곯지 말고 밥이라도 사 먹어"라고 하셨다고. 이 말을 전하다가 울컥 눈물을 보인 윤세아는 "내가 준 용돈으로 금을 한 돈씩 모아서 검은 봉다리에 넣어 냉장고에 넣어 두신 거더라"고 설명했다. 윤세아는 MC들이 "요즘 금값 엄청 올랐지 않냐"고 하자 되찾은 밝은 미소로 카메라를 향해 "엄마 땡큐"라고 인사해 웃음을 자아냈다. 한편 윤세아는 1978년생으로 만 46세다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 한옥서 수지 생각 유현준 저격 “보라는 건 안 보고”(이유있는건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886211"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 건축가 유현준을 거침없는 입담으로 당황하게 했다. 8월 14일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서 홍진경이 수원의 100년 된 가옥을 소개했다. 홍진경은 세월의 흔적이 남아 있는 대문, 다락 등을 발견하고 추억에 젖었다. 홍진경은 자신이 발견한 우물마루 공간을 언급하며 유현준에게 “건축가이신데 발견을 못하신 건가. 누구나 발견할 수 있는 것 아닌가”라며 “우물마루라고 나오는데 6.25 때 피난을 못 간 분들을 숨겨주는 공간이었다고 한다”라고 설명했다. 홍진경은 “아니 유명 건축가이신데 어떻게 이걸 발견을 못하셨을까”라고 지적했다. 이에 전현무는 “남의 집을 뜯고 다닐 수가 없잖아”라고 대변했다. 유현준은 “대청마루를 보면 보통 떠 있다. 우리나라의 모든 건축은 방수를 어떻게 하느냐가 중요하다”라며 구조를 소개했다. 이에 홍진경은 “그걸 아시는 분이 왜 발견을 못했나”라고 다시 한번 지적했고, 유현준은 “마루를 뜯고 다닐 수 없지 않나”라고 발끈했다. 반면 조화성 미술 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조화성, 무토그래퍼 전현무 저격수 “누가 찍어도‥”(이유있는건축)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886210"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조화성 미술감독이 무토그래퍼 전현무의 사진 실력을 객관적으로 평가했다. 8월 14일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 전현무가 수원의 부국원을 소개했다. 전현무는 부국원을 향해 걸어가던 중 느닷없이 부대찌개 가게에 시선을 뺏겼다. 전현무는 제작진에게 “맛있겠다. 부대찌개 살짝 때리고 가면 안 돼? 41년 전통이면 먹어 봐야 하는데”라고 물어 웃음을 안겼다. 전현무가 직접 찍은 부국원 사진이 공개되자 건축가 유현준은 “잘 찍으셨다”라고 칭찬했다. 전현무는 “제가 좀. 사진에 감각이 있나”라고 기뻐했다. 조화성도 “두 개의 다른 시대가 공존하는 것 같다”라고 평했다. 전현무가 “약간 소실점을 강조해서 찍어 봤다”라고 우쭐대자, 조화성은 “누가 찍어도 저렇게”라고 솔직하게 평해 전현무를 난감하게 했다. 유현준은 “랜드마크가 되는 원칙 중 하나다. 조화성 감독님이 ‘누가 찍어도 저래’라고 하지 않았나. 랜드마크는 누가 걸어가도 보이는 지점에 그 건물이 있다. 100명의 사람이 길을 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 “♥사야 4명 낳겠다고, 연년생 목표” 도라에몽 아기방 공개(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886209"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 2세 계획과 함께 도라에몽 아기방을 공개했다. 8월 14일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 127회에서는 임신한 아내 사야가 일본 친정으로 휴식을 취하러 간 사이 샘 해밍턴에게 좋은 아빠가 되기 위한 조언을 받는 예비 아빠 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 입덧하는 사야를 공항까지 배웅하고 홀로 귀가한 심형탁은 곧장 소파에 드러눕곤 "우와 자유다"라며 기뻐했다. 그러다 정신차린 심형탁은 "자유긴 무슨 자유냐, 슬프다"고 말을 바꿔놓고도 실실 새어나오는 웃음을 막지 못했다. 이런 심형탁의 집에는 곧 2015년 '정글의 법칙'에서 만나 친해진 동갑내기 샘 해밍턴이 방문했다. 심형탁보다 먼저 아이를 두 명이나 키운 육아 선배 샘 해밍턴은 새복이 태몽이 뱀이라는 말에 "그럼 아들이라고 좀 의심할 수 있겠다"고 말했고, 심형탁은 "원래는 딸이 갖고 싶었는데 요즘엔 아들 갖고 싶더라"며 반색했다. 그러자 샘 해밍턴은 "딸 낳으면 정말 딸바보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 플라스틱 만든 곽재식에 “죄책감 안 들어요?” 돌직구(궁금한선화)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886208"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 돌직구 질문으로 곽재식 교수를 당황하게 했다. 한선화는 8월 14일 ‘궁금한선화’ 채널에 공개된 ‘괴심 파괴자와 함께하는 무서운 이야기’라는 제목의 영상을 통해 곽재식 교수와 대화를 나눴다. 영상에서 곽재식은 한 대기업 화학 회사에서 17~18년 재직했다고 이력을 밝혔다. 한선화가 “거기서 업적을 거둔 게 뭐가 있나”라고 묻자, 곽재식은 “플라스틱을 화학 회사에서 많이 만든다”라고 답했다. 그때 한선화는 “솔직히 죄책감 같은 거 안 드나. 어쨌든 환경 오염의 주범이지 않나”라고 질문했다. 잠시 당황한 곽재식은 “플라스틱이 지나치게 사용되고 낭비 되다 보니까 환경 오염을 시키는 것도 일어나는 일인데”라면서도 “플라스틱이 최초로 많이 사용되기 시작한 용도가 어딜까. 예를 들면 19세기 후반쯤. 1894년 이럴 때”라고 물었다. 한선화가 안경이라고 답하자, 곽재식은 과거 바다 거북이의 등딱지를 잘라 만든 최고급 뿔테 안경을 만들었다고 설명하며 그로 인해 수많은 바다 거북이가 희생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표, 손흥민 인성 극찬→유럽진출 기대되는 K리그 선수 지목(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886207"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이영표가 손흥민을 극찬한 데 이어 유럽 진출이 기대되는 K리그 선수를 언급했다. 8월 14일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 877회에는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 이영표는 손흥민이 가진 탁월한 능력 세가지로 양발 슈팅, 스피드, 오프 더 볼을 꼽았다. 이중 오프 더 볼이란 "내가 볼을 갖고 있지 않은 상태에서의 (전략적) 움직임"인데 손흥민이 굉장히 잘한다고. 앞서 "유럽 리그에 있는 한국 선수들이 대단한 게 아시아 선수와 유럽 선수가 실력이 똑같으면 자국 선수를 택한다. 아시아 선수가 유럽 리그를 뛰려면 유럽 선수들보다 능력이 더 우위에 있어야 한다"고 밝힌 이영표는 손흥민의 경우 인성도 뛰어나다고 극찬했다. "유럽에서 선수 생활하면서 '전 세계에 축구를 잘하는 선수는 정말 많구나'를 느꼈는데, 축구를 잘하면서도 매일 아침 식당 아주머니에게 환영받는 인성이 된 선수를 '훌륭한 선수'라고 표현하는데 손흥민이 그런 선수"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누적매출 3천억 홍진경 “장윤정 120억 집, 우리집 4채 합쳐야”(이유있는건축)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886206"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 유현준 건축가에게 서운함을 토로했다. 8월 14일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 유현준 건축가, 방송인 박선영, 경제학자 박정호, 조화성 미술 감독이 경기도 수원의 건축에 대해서 소개했다. 전현무는 평소 시상식에도 잘 나오지 않는 조화성의 출연에 기뻐하면서도 “전현무는 예술적 감각이 없다”라고 말한 것에 서운해 했다. 조화성은 “전현무 씨의 공간을 프로그램에서 보니까 시각적으로 꾸밈이 없다시피 하더라”며 “단지 산다”라고 지적했다. 그때 홍진경은 “저는 유현준 교수님께 섭섭한 면이 있다. 최근에 유현준 교수님이 설계하신 아파트가 있다. 한강변에 고급 아파트가 비싼 값에 분양이 되고 있어서 제가 못 들어가고 있다. 너무 섭섭하다”라고 말했다. 유현준이 설계한 아파트는 최근 장윤정 도경완 부부, 제이홉이 120억 원대 펜트하우스를 매입해 화제를 모은 서울 용산구 서빙고동에 위치한 한 아파트다. 홍진경은 “우리나라에 랜드마크를 지으시는 교수님과 함께 해서 너무 좋다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표, 안정환 디스 “X가지 없고 외모만 신경써 사라질줄”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886205"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이영표가 안정환을 디스해 웃음을 줬다. 8월 14일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 877회에는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 이영표는 안정환을 처음 봤을 때 "정말 잘생긴 선수가 공을 정말 잘 찼다"고 회상했다. 하지만 "그때도 외모에 신경을 많이 쓰는 게 약간 보였다"면서 '저 형은 저렇게 외모 신경쓰니까 저러다가 사라지겠지'라는 생각을 가졌다고 털어놓았다. 스스로 "제가 그때나 지금이나 고지식한 꼰대"라고 인정한 이영표는 대학교에 갔는데도 안정환이 안 사라지고 있었다며, 대학끼리 경기를 해 안정환과 붙은 경험을 떠올렸다. 당시 안정환은 프리킥을 아웃사이더로 차서 크로스바를 맞혔다고. 이영표는 "그때까지만 해도 예전 문화가 있어서 볼 차도 인사이드킥으로 정성스럽게 해야지 '버릇 없이, X가지 없게 바깥쪽으로 차?'가 있었다. 패스할 때도 아웃사이드로 차면 선배들이 '그렇게 하지 말라'고 했던 때"라면서 이번에도 마찬가지로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몸치 출신 윤세아, 블핑 리사→에스파 삼킨 반전 춤실력(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886204"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몸치 출신 배우 윤세아가 일취월장한 반전 춤 실력을 공개했다. 8월 14일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 877회에는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 윤세아는 뚝딱거리는 춤실력으로 망신 당한 적이 있다며 '뚝딱이의 역습' 프로그램을 언급했다. 어릴 때부터 춤을 좋아해 영상을 보내 오디션을 봤는데 덜컥 '뚝딱이'로 합격해 "내가 못 춘다고?"라는 마음이 들었다고. 당시 춤 영상이 공개되자 장도연은 "표정은 완전 춤꾼"이라고 말했다. 반면 팔 다리는 자유롭게 박자를 가지고 놀았다. 김구라가 "나름 부지런하게 움직이긴 한데 쭉쭉 뻗어주질 못한다"고 하자 윤세아는 "맞다. 흥만 많아서 마음이 바쁜 것"이라고 인정했다. 윤세아는 그래도 "지금은 춤이 많이 늘었다"고 자랑했고 장도연은 "요즘 업로드 하시는 것 보니 난이도 높은 것도 추시더라"고 인정했다. 이 자리에서 윤세아는 에스파와 블랙핑크 리사의 곡으로 일취월장한 실력을 보여줬다. 완벽한 실력에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영 “영화 통편집 시사회서 보고 20분 울면서 걸어” 무명배우 설움 (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886203"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장영이 무명배우로서 힘들었던 때로 갑작스런 분량 축소, 통편집을 말했다. 8월 14일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 장영이 무명배우의 아픔을 말했다. 장영은 “8개월 승마를 배우고 그 차를 타고 문경 내려가서 대기하고 있는데 5회차인 줄 알고 말을 탔는데 현장 가니까 1회차로 바뀌었다고 하더라. 거기서 기분이 상해도 알겠습니다 했는데 감독님이 얼굴 가리라고 뭐를 씌웠다”고 속상했던 경험을 말했다. 장광이 “왜 그렇게 된 거냐”고 묻자 장영은 “5회차 나오기로 현장에서 당일날 바뀌고 말도 만지지도 못했다. 그럴 거면 배우를 쓰지 않아도 됐다. 결국에는 무술팀이 말 타는 걸 찍었다. 내가 나왔는지 안 나왔는지도 모른다”고 답했다. 장광은 “이 배역을 하느라고 일주일에 두세 번 내려가서 말을 탔다. 엉덩이가 다 까진다. 배역이 호위무사라서 한 손으로 달리면서 칼을 휘둘러야 해서 6개월 열심히 했는데 상황이 바뀌었다. 얼굴까지 씌우고. 좌절하는 것 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 “20살후 父와 끊겨, 빨리 돌아가실지 몰라” 후회 (아빠하고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886202"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 부친과 관계에 후회를 드러냈다. 8월 14일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비 모녀가 한강을 찾아갔다. 손담비는 모친과 처음으로 나들이를 가며 “초등학교 때 우리 엄마 진짜 예쁘다고 생각했다. 나도 화장품 발라보고 싶다고 한 게 기억이 난다. 엄마가 30대였다. 지금의 엄마가 화장하시는 모습을 보니 왜 이렇게 늙었지? 오버랩됐다”고 짠한 마음을 드러냈다. 이어 손담비는 “외동이라 어릴 때 혼자 놀았다”며 “부모님이 그네를 밀어주거나 한 적이 없다. 혼자 논 기억이 많아 왜 날 안 챙겨주지? 방치? 그렇게 생각한 적이 있었다. 상처를 받았을 거다. 부러웠으니까. 어린 나이에는 나름대로 힘들었던 것 같다”고 어린시절을 돌아봤다. 손담비 모친도 “나도 놀아준 기억이 한 번도 없다. 너 데리고 놀이터를 간 적이 없잖아”라며 아쉬움을 드러냈고 딸이 탄 그네를 밀어주며 뒤늦게나마 추억을 만들었다. 손담비는 “오늘 내 한이 풀리는 날”이라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설수진 “母 MT 따라오고 9시반 나이트클럽 앞 기다려” (퍼펙트라이프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886201"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 설수진이 과거 모친의 남다른 관리를 고백했다. 8월 14일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 미스코리아 출신 배우 설수진(48세)이 출연했다. 설수진은 동생 설수현도 미스코리아라 뭐를 먹고 자랐냐는 질문을 받자 “엄마가 자궁이 예쁘다고 자랑하셨다. 자궁이 예뻐서 예쁘게 나온다고”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이성미는 “옛날 어른들은 애가 예쁘게 나오면 자궁이 예뻐서 그런다고 하셨다”며 자궁 건강이 중요하다고 동의했다. 이어 설수진은 14살 아들과 함께 부모님 댁을 찾아갔고 일손을 도운 후에 함께 고기를 먹으며 “엄마는 나 키울 때 진짜 너무 엄하게 키웠다”고 과거 이야기를 꺼냈다. 모친은 “너무 그렇게 키운 걸 요즘 느낀다. 내놓고 키울 걸”이라고 후회를 드러냈다. 설수진은 “제일 심할 때가 MT 따라온 것, 외박 안 시켜주려고. 요즘 말하는 나이트클럽 문 앞에서 기다리고 있는 것. 9시 반에 안 나오면 엄마가 나이트클럽 안으로 들어왔다”고 말해 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미코 설수진, 훈훈한 14살 아들 공개 “최근 13㎏ 다이어트” (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886200"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 설수진이 최근 다이어트에 성공한 아들을 공개했다. 8월 14일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 미스코리아 출신 배우 설수진(48세)이 출연했다. 설수진의 14살 아들은 엄마와 비슷한 키에 훈남 외모로 출연자들에게서 “잘생겼다”는 칭찬을 받았다. 설수진은 아들에게 “너 요즘 다이어트해서 살 뺐잖아. 뭐가 제일 힘드냐”고 질문했고 아들은 “식욕억제가 힘들다. 객관적으로 생각한다. 이 배고픔만 참으면 내일 살도 안 찌고 기분도 좋고 붓지 않고 여드름 안 생기고”라고 말했다. 설수진은 아들이 한 달 반 만에 13kg을 감량했다고 밝혔고 이성미는 “아들이 본인이 살 빼겠다고 마음먹은 거냐”며 놀랐다. 설수진은 “여자친구가 갖고 싶다고 하더라. 마음에 드는 아이가 있는지는 모르겠다. 자존감을 올리고 싶다고 하더라. 몸에서 향기가 나면 좋겠다고 꽃향 가글을 사고 하더라”고 전했다. 신승환은 “10kg 이상은 좋아하는 여자친구가 없으면 뺄 수가 없다”고 봤고 현영도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미코 설수진, 15㎏ 돼지앞다리 해체 “아들이 고기 좋아해” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886199"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 설수진이 15kg 돼지앞다리를 직접 해체했다. 8월 14일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 미스코리아 출신 배우 설수진(48세)이 출연했다. 설수진은 15kg 돼지앞다리를 택배로 받아 해체쇼를 시작했고 신승환이 “처음 봤다. 완전 내 스타일”이라며 감탄했다. 현영이 “파티라도 있냐”며 엄청난 양에 놀라자 설수진은 “저걸로 해먹을 수 있는 게 많다”고 말했다. 현영이 굳이 15kg 통으로 주문한 이유를 묻자 설수진은 “발골하면 돈이 올라가니까”라며 새체하는 방법을 따로 배우지는 않았다며 사용하는 칼도 과도라고 했다. 현영이 “유명 셰프님들이 하는 건 많이 봤다. 미스코리아 언니가 칼을 갈아서 해체하는 건 정말. 매력덩어리다. 고기해체 언제부터 즐기셨냐”고 묻자 설수진은 “아들이 고기를 좋아한다. 많은 양을 먹는다. 조금 사면 감당이 안 돼 대용량으로 사서 해체해놓고 다양하게 요리해서 먹는다”고 답했다. 설수진은 연어, 참치, 소고기도 해체해봤다며 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 정희, 모델 외모에 “17살 14살 두 아들 양육” 반전 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886198"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 정희가 두 아들을 키우고 있다고 말했다. 8월 14일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱 특집 출연자들이 첫 등장했다. 1기 이후 처음으로 7대 7 만남이 이뤄지며 새로 추가된 이름 정희. 정희는 첫 등장부터 모델 분위기로 송해나도 “약간 저희 쪽”이라고 인정했다. 데프콘도 “‘레옹’ 나탈리 포트만 같다”고 말했다. 정희는 전남편에 대해 “23살에서 만나 25살에 결혼해 시댁에 같이 살았다. 충남 공주. 논밭만 있는 데서 살았다. 서초구에 살던 애가. 앵두 따 먹고 이런 거에 반해서”라며 10년 결혼생활 끝에 성격차이로 이혼했다고 밝혔다. 정희는 “안 맞았다. 해결방법도 다르고. 참아, 이런 식으로 하면 힘들다. 자존감도 낮았던 것 같다. 45kg에서 임신하면 몸무게가 85kg까지 갔다. 우울증도 왔다”며 17살, 14살 두 아들을 양육하고 있다고 했다. 데프콘은 “나이가 너무 궁금하다”며 놀랐다. 또 정희는 “저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 옥순 “법적 미혼모, 사유리처럼 둘째 낳고 싶어” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886197"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 옥순이 아기 사랑을 드러냈다. 8월 14일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱 특집 출연자들이 첫 등장했다. 22기 옥순이 등장하자 데프콘이 “왜 돌싱이야? 결혼을 했었어?”라며 놀랐고 송해나도 “너무 예쁘시다”며 미모에 감탄했다. 데프콘은 “너무 예쁘다. 가냘프다”고 반응했다. 옥순은 “드레스를 입어본 적이 없다. 결혼을 안 했다. 법적으로 미혼모다. 어린 나이도 아니었고 늦은 나이에 임신해서 당연히 책임지는 게 맞는다고 생각했다”고 말했다. 전남편은 직장 상사분이 소개해줬다고. 옥순은 “주변 어른들에게 소개가 많이 들어왔는데 외모를 보다 보니 마음에 드는 사람이 없었다. 키도 크고 잘생겨서 넘어갔다. 이상형에 부합했다. 술 담배 안 하고 친구 없고 취미 없고 집에만 있고 고양이 키우고. 게임도 안 하고 집에서 헬스를 했다”고 전남편에 대해서도 말했다. 옥순은 “연애가 재미없었다. 사랑하는 게 맞나 싶었는데 결혼하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 12인→14인 증원, 잘생긴 상철 4표 의자왕 등극 (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886196"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 돌싱 특집에서 1기 이후 처음으로 12인에서 14인으로 증원됐다. 여자들의 첫인상 선택 결과 잘생긴 상철이 4표를 받으며 인기남이 됐다. 8월 14일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱 특집 출연자들이 첫 등장했다. 영수는 마취과 의사로 코로나 3년 동안 죽은 듯이 살았다며 그 기간 동안 재테크로 남양주 자가와 원주 집 3채까지 4채의 집이 있다고 밝혔다. 가계부를 쓰고 계획대로 소비한다며 그런 부분을 강요했던 것이 실수였던 것 같다고 이혼 이유를 말했다. 영호는 해병대 출신으로 결혼 5개월 만에 갈라서 혼인신고도 안 했다며 이혼사유로 성격차이와 장서갈등을 들었다. 착하고 성격 안 센 사람이 이상형이고 아이를 낳고 싶기 때문에 여성분들 중에서 자녀가 다 있으면 출연을 안 한다고 했다고 말했다. 영식은 전처가 고객이었고 연애 2년 결혼 4년만에 이혼했다며 초등학교 4학년 딸이 하나 있다고 밝혔다. 딸에게 출연을 허락받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영숙 “난 사기 캐릭터, 얼굴 몸매 예쁘고 똑똑” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886195"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 영숙이 넘치는 자기애를 보였다. 8월 14일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱 특집 출연자들이 첫 등장했다. 영숙은 사전 인터뷰에서 “평탄하게 살아서 이혼은 생각도 못했다. 부모님이나 친척들도 사이가 좋다. 제가 흠이 아닌 흠처럼 났다”고 말했다. 이어 영숙은 “고등학교 선후배로 만나 미국 유학을 간 전남편을 10년 만에 만나서 고백을 받았다. 첫사랑을 10년 마음에 담아놨다고 하더라. 코로나 때라 저희 집에 데려가서 아빠가 보고 괜찮아 보인다고 해서 연애하고 3일 만에 결혼하자고 해서 제 명의로 대출을 받고 2주 정도 살았다. 상견례, 신혼생활, 결혼식도 안 했다. 서류상으로만 이혼”이라고 이혼 과정을 설명했다. 이혼사유는 재정적인 문제와 종교적인 문제였다고. 영숙은 제작진에게 제출한 자기소개서에 본인의 매력을 가장 길게 적을 정도로 자기애를 드러냈다. 또 영숙은 술자리에서 “사기 캐릭터였다. 얼굴 예쁘지, 몸매 예쁘지,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“때리는 것만 학대 아니야, 정서적 방임도 학대” 母 눈물 (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886194"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정서적 학대 지적에 고딩엄마가 눈물을 쏟았다. 8월 14일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 정환희(33세) 이성만(48세) 부부가 출연했다. 정환희는 어린 나이에 임신해서 고딩엄마가 된 이후에 남편의 외도 의심 폭행을 당하다 이혼했고 7년 전 현재 남편을 만나 2살 딸을 키우고 있었지만 어릴 적 겪은 부친의 폭행 트라우마로 인해 제대로 애착 관계를 형성하지 못했다. 정환희는 “딸이 돌 때쯤에 달랬는데 잘 안 됐다. 그때 너무 화가 나서 진짜 못할 짓을 했다. 머리를 밀치기도 하고. 화도 내보고 그랬다. 돌이켜보니 아기한테 하면 안 되는 짓을 했더라. 아버지 모습이 나오는 구나 느꼈다. 나도 할 만큼 하는데 서운하고 답답하고 화도 나고. 나는 최선을 다한 건데 그걸 몰라주니까”라고 토로했다. 이어 정환희 가족을 만난 심리상담사는 “아이는 불안전 애착 같다. 어머니는 회피 반응 같다. 아이를 거부하고 회피하는 건 방임이 된다. 방임은 학대에 해당된다”며 정서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아내 버르장머리 고치고 싶어 출연” 15살 연상 남편 울분 (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886193"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 15살 차이 이성만 정환희 부부가 갈등을 드러냈다. 8월 14일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 정환희(33세) 이성만(48세) 부부가 출연했다. 이날 출연한 이성만 정환희 부부는 15살 차이. 정환희는 어린 나이에 고딩엄마가 됐지만 이혼 후 아이를 남편에게 맡기고, 현재 남편과 7년 전에 재혼해 2살 딸을 키우고 있었다. 부부는 결혼식을 올리지 않고 혼인신고를 하고 살고 있다고. 이성만은 아내에 대해 나이에 비해 철이 든 것 같아 결혼을 했다고 말했고 정환희는 “청바지에 후드티가 잘 어울리는 남자가 좋았다”고 했다. 하지만 이어 이성만은 “아내 버르장머리를 고치고 싶어서 나왔다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 김경필은 “버르장머리라는 말은 자녀에게도 하기 힘든 말인데”라며 당황했다. 하지만 곧 부부의 일상을 지켜본 모두가 남편의 말에 공감했다. 남편은 건설업 일용직으로 일하며 4시 반부터 일자리를 찾아 집밖으로 나갔지만 아내는 집에서 꼼짝을 하지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 “♥이봉원 얼굴에 짬뽕 부을 것” 불륜 상상만 해도 분노 (고딩엄빠5)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886192"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박미선이 남편 이봉원의 불륜 상상에 분노했다. 8월 14일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 남사친 때문에 남편에게 불륜 의심을 받은 고딩엄마 정환희가 출연했다. 중학교 2학년 정환희는 못생겼다는 이유로 초등학교 6학년 때부터 괴롭힘을 당했다고 토로했다. 여기에 사업실패 후 집에만 있는 부친과 일하는 모친의 갈등이 심했다. 별거가 시작되며 정환희는 남동생과 함께 부친과 살게 됐고, 부친의 가정폭력으로 가출이 반복되며 중3때 제적을 당했다. 정환희는 부모에 의해 정신병원에 갇혀 3년 동안 입원과 퇴원을 반복했다. 퇴원 후 모친과 함께 살기로 했지만 새로운 가족에 적응하지 못하는 사이 채팅 어플로 남자친구를 만났다. 4살 많은 다정한 오빠는 일찍 결혼하고 싶어 이미 아파트를 마련한 상태라고 했고 일주일 만에 연인이 돼 또 일주일 만에 동거를 했다. 한 달 만에 임신 사실을 안 정환희에게 모친은 아이를 지우라 했지만 남친이 아이를 낳고 싶다고 했다. 혼인신고까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ♥사야 日친정 간 사이 김치 한풀이 “3주간 못 먹어”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886191"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 사야가 일본 친정에 간 사이 김치 한풀이를 했다. 8월 14일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 127회에서는 임신한 아내 사야가 일본 친정으로 휴식을 취하러 간 사이 샘 해밍턴에게 좋은 아빠가 되기 위한 조언을 받는 예비 아빠 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 샘 해밍턴은 사야가 일본에 간 게 기회라며 아내가 없을 때 입덧하는 아내 눈치 보느라 먹지 못한 걸 실컷 주문해 먹으라고 조언했다. 이에 심형탁은 김치찜과 갈비찜을 주문했다. 심형탁은 "(사야가) 고기를 못 먹는다. 과일, 아이스크림만 먹는다"고 토로했다. 심형탁은 "내가 진짜 하고 싶었던 게 이거"라며 김치찜을 흰밥 위에 얹어 크게 한술 떠먹었다. 입덧이 심한 사야는 김치도 힘들어했던 바. 오랜만에 맘 놓고 김치를 영접한 심형탁은 "김치가 이 맛이었구나"라며 행복한 미소를 지었고 문세윤은 "눈치 보고 욕 먹고"라며 그동안 힘들었을 심형탁에 감정이입했다. 심형탁은 김치 얼마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승철 “박명수 딸과 같은 유치원 모임, 애들이 父 헷갈려해”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886190"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승철이 박명수과 떼려야 뗄 수 없는 인연을 드러냈다. 8월 14일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 127회에서는 임신한 아내 사야가 일본 친정으로 휴식을 취하러 간 사이 샘 해밍턴에게 좋은 아빠가 되기 위한 조언을 받는 예비 아빠 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 심형탁 집에 찾아온 샘 해밍턴은 심형탁과 동갑내기 친구 사이였다. 2015년 '정글의 법칙'에서 만나 친해졌다고. 심형탁이 과거 연락을 끊은 일로 미안해하자 샘 해밍턴은 "그렇게 된다. 같은 입장이면 만나게 되는데 쉽지 않다"며 심형탁을 이해했다. 샘 해밍턴은 "내가 윌리엄을 낳았을 때 밖에 나갔다가 늦게 들어오면 애 자는 모습밖에 못 보게 되더라. 그래서 빨리 집에 들어가고 싶더라. 어느순간 학부모를 불러놓고 애들끼리 놀고 부모끼리 한잔하게 됐다"고 밝혔다. 이승철도 이에 공감했다. 이승철은 "유치원 인맥이 대학교까지 평생 간다. 우리 원이 유치원 학부모 모임을 지금까지 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사야 한식 입덧에 핼쑥해져 일본行, ♥심형탁 “4㎏만 쪄오길”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886189"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁의 일본인 아내가 홀로 일본으로 떠났다. 8월 14일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 127회에서는 일본으로 떠나는 사야를 배웅하는 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 심형탁은 사야를 공항까지 데려다줬다. 그러면서 심형탁은 "2세가 생기고 처음 가는 일본이잖나. 가면 살 너무 많이 빠졌으니까 고향 음식 많이 먹고 살 좀 쪄왔으면 좋겠다. 한 4㎏만 쪄오라"고 애정 어린 요청을 했다. 사야는 가장 기대되는 음식이 뭐냐는 질문에 "편의점 음식, 엄마 음식, 아버지가 만든 면도 먹을 수 있으면"이라고 손가락을 꼽으며 답하며 설레했다. 심형탁은 "(사야가) 너무 두근두근했다더라"고 당시 사야의 솔직한 심경을 전했다. 결혼 후 심형탁, 사야 부부가 떨어져 지내는 건 처음이었다. 이수지는 "결혼하고 처음 떨어지잖나. 저는 너무 보고 싶어서 울었다"며 헛헛함을 느낄 두 사람을 안쓰러워했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“배우로서 예의” 54세 차승원, 1일1식 최저 몸무게 유지중(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886188"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 54세의 나이에도 여전히 관리 중임을 밝혔다. 8월 14일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 257회에는 국가대표 특집을 맞아 배우 차승원이 게스트로 출연했다. 이날 차승원은 '삼시세끼'에서 뽐낸 요리 실력을 친한 지인까지 의심하더라며 "'삼시세끼' 간다는 얘기 들으시고 '진짜 만드시는 거예요? 맛있어요?"라고 문자가 왔더라. '보는 눈이 많아요. 거짓말로 할 수 없어요'라고 답했다"고 토로했다. 심지어 셰프들이 옆에 포진해 조언해 줄 거라고 의심하는 사람도 있는데 전혀 아니라고. '삼시세끼'를 통해 생긴 또 다른 논란도 있었다. 유재석이 "요리하는데 양이 적어서 빈축을 샀지 않냐"고 묻자 차승원은 "그 얘길 하도 많이 들었다. 그 얘기가 커뮤니티마다 매번 나온다. '쇠도 씹어 먹을 장정들인데 손이 어떻게 그렇게 작냐'고. 내 요번에 아주 많이 했다. 이번에 아주 토할 정도로 했다"고 발끈해 말했다. 이어 해명의 시간도 가졌다. "사실 해진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원 “유해진 유일한 친구, 전혀 다르지만 선 안 넘어 갈등 NO”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886187"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 유해진과의 우정 비결을 공개했다. 8월 14일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 257회에는 배우 차승원이 게스트로 출연했다. 이날 유해진이 본인의 유일한 친구라고 밝힌 차승원은 그가 어떤 친구냐는 질문에 잠시 고민하더니 "답을 내릴 수 없다. 교집합이 없다. 인수 분해를 해보고 해도 잘 이게 안 된다. 답이 안 나온다"고 토로했다. 차승원은 유해진과의 우정의 비결에 대해 "이견이 있어도 서로 갈등이 되지 않는다. 이 사람과 나는 전혀 다른 색깔의 사람인 걸 서로 알고 마지노선을 안다. 거길 넘어오지 않는 걸 본능적으로 안다. 그래서 관계가 쭉 유지되지 않았나 (싶다)"면서 "물론 해진 씨가 저보다 1, 2% 더 양보 많이 했을 거다. 제가 훨씬 해진 씨보다 강성이니까, 그런 의미에서 참 고맙고 감사한 그런 인물"이라고 마음을 고백했다. 차승원은 "해진 씨 보면 요근래 들어 차곡차곡이라는 말이 참 어울리는 사람 같다. 차곡차곡 곳간을 잘 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱, 올림픽 1년전 세계랭킹 16위 추락→운사모 후원 이유(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886186"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:24.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 펜싱 2관왕 오상욱 선수가 진솔한 토크를 보여줬다. 8월 14일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 257회에는 '국가대표 1 - 여름보다 더 뜨거운' 특집을 맞아 파리 올림픽 금메달 2관왕 펜싱 오상욱 선수가 게스트로 출연했다. 이날 오상욱 선수는 형을 따라 펜싱을 시작하게 됐다며 펜싱을 시작했을 당시 친구들은 키가 178-180㎝인데 본인은 160㎝라 어려움이 있었음을 고백했다. "그런 애들과 연습해야 하니까 칼이 안 닿는 거다. 키가 작아서. 그래서 작은 사람들이 하는 스텝을 할 수밖에 없었다"고. 이런 오상욱 선수는 그러다 중학교 때 갑자기 키가 자라기 시작했다며 "그래서 키 작은 사람이 하는 스텝을 키가 커서도 소화할 수 있게 된 것"이라고 자랑했고 조세호는 "어떻게 보면 김연경 선수와 비슷하다. 김연경 선수가 키 작은 사람이 하는 스텝을 키가 커서도 소화할 수 있게 된 거"라면서 두 레전드 선수를 비교하며 감탄했다. 오상욱 선수는 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정-서경덕, 광복절 맞아 '이육사' 국내외에 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507156"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광복절을 맞아 가수 겸 배우 함은정과 서경덕 성신여대 교수가 의기투합해 독립운동가이자 시인인 이육사를 소개하는 다국어 영상을 14일 공개했다. 5분 분량의 이번 영상은 KB국민은행 '대한이 살았다' 캠페인의 일환으로 제작됐으며, 한국어 및 영어로 공개되어 국내외 누리꾼에게 널리 전파중이다. 영상의 주요 내용은 1930년대 독립운동이 무장투쟁의 노선으로 접어들면서 의열단이 운영하는 조선혁명군사정치간부학교에 입학한 이육사의 활동을 소개하고 있다. 또한 서른을 넘겨 등단한 이육사는 아름다운 서정과 강인한 의지가 담긴 시를 통해 암울한 현실 속 우리 민족에게 독립의 희망을 전해줬던 점을 조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 "점차 대중들에게 잊혀져 가는 독립운동가들을 재조명하고, 영상으로 이들의 삶을 널리 알리는 일은 지금 우리 세대가 해야 할 가장 중요한 일"이라고 강조했다. 특히 그는 "유튜브 뿐만 아니라 각 종 SNS로 전파중이며, 특히 전 세계 주요 한인 및 유학생 커뮤니티에도 영상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프레드 머큐리에 무슨 일? 이찬원도 놀란 진짜 모습[과몰입 인생사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258396"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 더욱 강력하고 새롭게 정비된 '과몰입 인생사 시즌2'로 시청자를 초대한다. 8월 15일 방송하는 SBS '과몰입 인생사 시즌2'에서는 대한민국 가수이자 해외 팝 음악 전문 라디오 방송 진행자로 활약 중인 배철수가 텔러로 출연, 전설적 밴드 '퀸'의 프런트맨이자 리드보컬 프레디 머큐리의 인생사로 과몰입한다. 앞서 공개된 영상에서는 단 한 마디로 관객을 압도하는 프레디 머큐리 특유의 무대 장악력과 화려한 보컬, 하지만 화려한 무대 뒤에 감춰져 있던 프레디 머큐리의 진짜 모습이 공개돼 이찬원을 비롯한 출연진을 놀라게 했다. 배철수는 이찬원에게 "퀸 노래 중에 하나 되는 거 있어요?"라고 물었고, 이찬원은 바로 "We Will We Will Rock You~~"라며 구수한 트로트 버전으로 노래 불러 유쾌한 웃음을 안겼다. 프레디 머큐리는 'Bohemian Rhapsody', 'We Are the Champions', 'Love of My Life' 등 주옥 같은 곡들을 작곡하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경, 티모시 샬라메 출연 루머에 화들짝 “그런 헛소문 멈춰”(갓경규)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886185"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성시경이 잘못된 정보를 바로 잡았다. 14일 유튜브 채널 '르크크 이경규'의 '예능대부 갓경규'에서는 '200만 유튜버 성시경. 유튜브 쪼렙 이경규 씹어 먹을 텐데' 영상이 공개됐다. 이날 이경규는 "내가 알기론 티모시 샬라메가 나올 뻔했는데 네가 깠다면서"라고 해 시선을 끌었다. 이에 성시경은 "아니다. 그런 헛소문이 나면 안 된다"라고 정정에 나섰다. 티모시 샬라메가 나오려는 게 아니라 티모시 샬라메 영화 배급사에서 아마 티모시 샬라메에게 묻지 않고 하고 싶다고 했다는 것. 성시경은 "제가 조건을 좀 걸었다. 적어도 40분 이상 같이 해줘야 한다고 했더니 안 하겠다고 하더라"라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표 "안정환, 예능하고 변해…선수 땐 존경심 NO" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731464"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영표가 안정환이 변했다며 그 이유를 공개했다. 지난 14일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 전 축구선수 이영표가 출연한 가운데 함께 국가대표로 활약한 안정환을 언급했다. 먼저 자신에 대해서는 "예나 지금이나 재미없는 사람"이라고 소개했다. 그러면서 "진짜 변한 건 정환이 형이죠"라고 입을 열어 궁금증을 유발했다. 이영표는 "정환이 형은 선수 시절에 슈팅 한번하고 머리 넘기고, 패스 한번하고 머리 털고 그랬다. '저 시간에 좀 뛰면 안 되나?' 이런 불만이 있었다. 정말 축구 잘하고 좋아하는 형이지만, '조금 더 성실했으면' 이런 생각 했다"라고 솔직히 털어놔 웃음을 샀다. 하지만 축구를 그만두고 예능에 뛰어든 안정환이 180도 달라졌다는 것. 이영표는 "형이 하는 예능이 출연했는데, 물길을 건너는 장면이 있었다. 제작진은 물 들어와서 신발이 젖으니까 벗고 가자고 했다. 그런데 형이 신발을 신고 들어가려고 하더라. '여기서는 리얼리티 살리려면 그냥 들어가야 해' 해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사야♥' 심형탁 2세=아들?…샘 해밍턴 얘기에 깜짝 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731462"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁이 샘 해밍턴의 얘기를 듣고 깜짝 놀랐다. 지난 14일 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 '예비 아빠'가 된 배우 심형탁이 두 아들의 아빠인 '육아 선배' 샘 해밍턴을 초대해 눈길을 끌었다. 심형탁이 2세에 관해 궁금한 점을 물었다. "태어날 때 기분이 어땠어?"라는 질문에 샘 해밍턴이 첫째 아들 윌리엄을 떠올렸다. "아내가 자연분만하려고 5시간 이상 진통하다가 걸렸어, 머리가. 영화 '콘헤드 대소동' 주인공처럼 생겼어"라고 솔직히 털어놨다. 이어 "제왕절개하고 나왔을 때 너무 행복한 거야. 눈물 나고 기쁜데, 머리 보니까 혼란스럽고, 여러 가지 생각했다. 의사가 볼 때마다 '머리 괜찮아, 돌아올 거야' 하더라"라고 전해 웃음을 자아냈다. 심형탁이 "아이들 태명, 태몽이 뭐였냐?"라며 궁금해했다. 샘 해밍턴은 "윌리엄 태명은 킹콩이었다"라면서 "어렵게 얻었다. 스트레스가 많아서 힘들었다. 그만큼 강하게 자랐으면 해서 지었다"라고 알렸다. 아울러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "아빠와의 추억 0"…뒤늦게 본 사진에 울컥 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731460"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:54.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고' 손담비가 아버지와 찍은 사진을 뒤늦게 보고 울컥했다. 지난 14일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 첫 나들이를 떠나는 손담비 모녀의 일상이 담겼다. 이날 손담비 모녀가 한강공원으로 둘만의 첫 나들이를 떠나 40년 만에 추억을 쌓았다. 특히 어머니는 "서울에 산 지 50년이 넘었는데 여길 처음 온다는 게 말이 되냐"라며 누구보다 들뜬 모습으로 눈길을 끌었다. 손담비는 딸의 그네를 밀어주는 한 아버지의 모습을 보며 외로웠던 유년 시절을 떠올렸다. 손담비는 항상 놀이터에서 혼자 놀며 방치된 기분을 느끼기도 했다고. 손담비의 외로움을 알게 된 어머니는 처음으로 딸의 그네를 직접 밀어주며 "6살, 7살 때 해줬어야 했는데"라고 미안해했다. 손담비는 "나의 한이 풀리는 날이다"라고 기뻐하면서도, 지금은 힘이 다한 엄마의 모습에 울컥했다. 이어 손담비는 기억 속에 없었던 아빠의 다정한 모습을 이날 처음으로 사진으로 확인하고 눈을 떼지 못했다. 손담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허미미→안바울, 유도 혼성 단체 6남매 '유퀴즈' 출격 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007731437"/>
        <updated>2024-08-14T20:10:10.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에 국가대표 유도 선수 허미미, 김하윤, 안바울, 김지수, 이준환, 김민종이 출격했다. 지난 14일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '국가대표1 여름보다 더 뜨거운' 특집으로 꾸며져 대한민국 유도 혼성 단체팀 허미미·김하윤·안바울·김지수·이준환·김민종 선수가 유퀴저로 함께했다. 대한민국 유도 혼성 단체팀 허미미·김하윤·안바울·김지수·이준환·김민종은 지난 8월 3일 '2024 파리올림픽' 독일과의 동메달 결정전에서 승리하며 대한민국 혼성 단체 사상 첫 메달을 기록했다. 더불어 개인전에서도 허미미, 김하윤, 이준환, 김민종이 각각 메달을 획득했다. 또, 김하윤은 24년 만에 여자 최중량급 동메달, 김민종은 남자 최초로 최중량급 은메달을 획득하며 새 역사를 썼다. 유도 혼성 단체 연장전에 출전한 안바울은 체급 차이에도 굴하지 않고 끝내 승리하며 대한민국을 뜨겁게 달궜다. 팀의 맏형이었던 안바울의 출전에 김민종은 "믿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20대 10명 중 7명 실시간 TV 시청, 4명은 본방 사수···코바코 TV 시청행태 조사 결과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982175"/>
        <updated>2024-08-14T20:10:10.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20대 약 70%는 평소 실시간 TV로 영상 콘텐츠를 보며, 1주일에 132분을 TV 시청에 할애하는 것으로 나타났다. 14일 한국방송광고진흥공사(코바코)는 전국 20대 1천 명을 대상으로 온라인 조사한 ‘TV 시청행태 조사 결과’를 발표했다. 디지털 친화적인 ‘Z세대’는 그간 온라인을 통해 영상 콘텐츠를 대부분 접하는 것으로 알려져 왔지만, 조사에 따르면 소셜미디어(SNS) 등 소통 채널과 연계해 TV를 활발하게 시청하는 것으로 파악됐다고 코바코는 설명했다. 20대 응답자 69.8%는 평소 실시간 TV로 영상 콘텐츠를 보고 있으며, 특히 ‘본방(송) 사수’의 비중이 높았는데 TV 수상기를 보유한 20대의 43%가 ‘재방송이 아닌 본방송으로 보는 프로그램이 있다’고 답했다. 이 중 예능 프로그램이 76.7%로 가장 높았고 이어 드라마(54.2%), 뉴스(33.0%), 스포츠(24.1%) 순이다. 온라인동영상서비스(OTT)의 등장으로 드라마 본방 사수 비율은 줄었지만 예능 프로그램의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“좀 꽂아주십쇼, 형님 혼자 드시지 마시고”···‘쯔양 공갈’ 유튜버들 드러난 민낯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982173"/>
        <updated>2024-08-14T19:03:46.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 유튜버 쯔양을 상대로 범행하면서 공갈 및 공갈방조 등 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 구제역(본명 이준희), 주작 감별사(본명 전국진), 카라큘라(본명 이세욱), 크로커다일(본명 최일환) 등은 범죄 수법과 갈취 금액 등을 공유하거나 조언하는 등 모의했던 것으로 드러났다. 14일 검찰은 유튜버 구제역 주작 감별사(본명 전국진) 등 2명을 공갈 등 혐의로 구속기소 했다.또 구제역 등의 공갈 범행을 방조한 혐의로 카라큘라(본명 이세욱)를 구속기소하고, 같은 혐의를 받는 크로커다일(본명 최일환)을 불구속 기소했다. 구제역과 주작 감별사는 2023년 2월 쯔양에게 “네 탈세, 사생활 관련 의혹을 제보받았다. 돈을 주면 이를 공론화하지 않겠다”는 취지로 겁을 주고 5천500만원을 갈취한 혐의를 받는다. 구제역은 쯔양에게 “사이버렉카 연합회에도 제보가 들어갔다. 제보 내용이 공개되지 않도록 유튜버들과 기자들을 관리하려면 5천만원 정도는 줘야한다”는 취지로 말하며 자신의 위세를 과시한 것으로 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 끝, 드라마 열전 시작… 장르별 ‘믿보배’ 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001718120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001718120"/>
        <updated>2024-08-14T19:03:46.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올림픽 여파로 주춤했던 드라마 시장에 이번 주부터 신작들이 대거 쏟아진다. 로맨틱 코미디, 스릴러 등 장르별로 ‘믿고 보는 배우’들이 캐스팅돼 무더위에 지친 시청자들에게 시원한 재미를 선사할 것으로 보인다. 최근 넷플릭스 시리즈 ‘D.P.’, 디즈니플러스 시리즈 ‘커넥트’ 등 주로 스릴러물에 출연해 어두운 연기를 선보인 정해인은 오랜만에 로맨스물로 돌아온다. 17일 베일을 벗는 드라마 ‘엄마친구아들’(엄친아)은 ‘갯마을 차차차’, ‘일타스캔들’을 만든 유제원 감독이 연출을 맡았다. ‘엄친아’는 해외 유학 후 성공가도를 달리다가 갑자기 집으로 돌아와 인생을 다시 시작하려는 석류(정소민)와 그녀의 ‘살아있는 흑역사’인 소꿉친구 승효(정해인)가 재회하며 벌어지는 이야기다. 여기에 또 한 명의 소꿉친구 모음(김지은)과 열혈기자 단호(윤지온)이 더해져 ‘청춘 케미스트리’를 발산한다. 14일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 제작발표회에서 유 감독은 “어린 시절을 공유한 남녀가 친구에서]]></content>
    </entry>
</feed>