<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-22T11:07:12.185Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 팀킬하는 조나단에 “최초로 연예인한테 맞는 날” 협박(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368140"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 같은 팀을 공격하는 조나단을 협박했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 QR 코드 결과에 따라 승패가 갈리는 ‘딱 맞는 코드’로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 상대 팀 등에 붙어 있는 QR 코드를 촬영해 문제를 푸는 이름표 떼기 게임을 진행했다. 경기 중반 조나단은 본인의 등을 노리는 하하에 “저 형 안 되겠다. 이제 다 떼야겠다. 그냥 뛰어 다녀야겠어요. 팀 안 가리고”라며 흑화하는 모습을 보였다. 이후 같은 팀인 김종국과 하하, 양세찬의 등을 노린 후 QR 코드를 찍어 문제를 맞히는 모습을 보였다. 그러나 제작진이 “조나단 씨가 팀킬해서 상대 팀이 승리했어요”라며 결과를 알리자 그는 “저 때문이라고요?”라며 쩔쩔맸다. 특히 김종국은 “최초로 네가 오늘 연예인한테 맞는 걸 보여줄게”라고 협박해 웃음을 자아냈다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 소연, 두바이서 힘겨운 ♥남편 내조 “날 달래고 또 달래고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899799"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 소연이 두바이 생활의 어려움을 토로했다. 소연은 9월 22일 자신의 소셜 계정에 "난 어제 분명히 습식 불가마 속에서 경기를 봤는데 진짜 집에 가야 하나? 유민인 뛰고 있는데…를 반복하며 나를 달래고 또 달래고 그렇게 자리를 지켰건만 어제는 덜 더운 편이었다 한다"는 글을 게재했다. 앞서 소연은 여러 차례 두바이의 견디기 힘든 더위를 토로한 바 있다. 소연은 "이게 사람이 살 수 있는 온도가 맞나요. 이 온도에 우리 유민이는 운동 하나요. 불 위에 내가 구워지는 느낌, 그나마 오늘은 선선하다는데 체감 온도 50도"라며 숨이 턱턱 막히는 더위에 "진짜 1분도 숨 막혀서 못 다니겠다" 괴로움을 호소했다. 남편 내조를 위해 두바이로 신혼살림을 올린 소연의 남다른 고충이 안타까움을 자아낸다. 한편 그룹 티아라 출신인 소연은 지난 2022년 9세 연하 축구선수 조유민과 3년 열애 끝에 혼인신고를 올리고 법적인 부부가 됐다. 조유민은 2022 카타르 월드컵 국가대표로도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["의외의 운동신경?" 조세호, 백핸드까지 구사 '탁구영웅 등극' (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773967"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 탁구영웅으로 등극했다. 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호가 경기도 가평에서 MT를 즐기는 모습이 전파를 탔다. 이날 멤버들은 치킨, 콜라가 걸린 밤참 이벤트로 문세윤 팀, 조세호 팀으로 나뉘어 3대 3 탁구 대결에 나섰다. 주종현PD는 이번 밤참 이벤트에는 스태프들도 참여한다고 공지했다. 스태프들은 선택한 팀이 이겨야 치킨을 먹을 수 있었다. 문세윤 팀과 조세호 팀에서는 각각 이준, 김종민이 첫 번째 주자로 나왔다. 이준은 김종민을 상대로 실점을 하며 불안한 출발을 보였지만 김종민의 서브 실수를 이끌어냈다. 김종민은 이준에게 계속 점수를 내주면서 유선호에게 순서를 넘겼다. 유선호는 1점을 획득하며 4연승을 달리던 이준의 흐름을 끊었다. 이준은 유선호의 만회득점에 "나 안 할래"라며 탁구채를 놓았다가 다시 잡았다. 유선호는 이준과의 랠리 끝에 1점을 또 추가하며 점수 차를 좁혔다. 유선호가 분위기를 타게 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유재석·하하 “송이, 나은아 우리는 화해했츄~” 하츄핑 빙의 ‘폭소’ → 권은비·지석진 QR코드 따라 그리기 벌칙 확정(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368139"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 하하가 하츄핑에 빙의했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 QR 코드 결과에 따라 승패가 갈리는 ‘딱 맞는 코드’로 꾸며졌다. 이날 방송에서 제작진은 “여러분이 차도 타고 이것저것 사 먹으신 금액은 게스트의 시드 머니로 쌓이고 있었다”라며 룰을 설명했고 멤버들은 게스트 권은비와 조나단에게 배신감을 느꼈다. 송지효와 권은비는 가위바위보로 팀을 나눴고 지효 팀에는 유재석, 김종국, 하하가, 은비 팀에는 지석진, 양세찬, 조나단이 영입됐다. 지효팀은 하츄핑과 샌드핑을, 은비팀은 배추도사와 무도사를 선택해 각각 콘셉트에 맞게 옷을 준비하기로 했다. 김종국이 “요즘 예쁜 게 참 많다. 다 사고 싶겠다 여기 오면. 이건 뭐야? 와 완전 귀엽네. 재석이 형! 완전 귀엽지?”라며 귀여운 인형에 시선을 뺏기자 유재석은 “야... 쟤도 요즘 귀여운 걸 좋아하네”라며 어이없어했다. 하하는 “분홍색 있는 걸로 해서 이걸로 옷 만들면 되겠죠!”라고 제안, 유재석은 “하하야 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 역시 흥행보증수표♥"…삼시세끼, 동시간대 1위 `싹쓸이`]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002903734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002903734"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 출연하며 화제를 모은 방송된 tvN 예능프로그램 '삼시세끼'가 지난 20일 동시간대 시청률 1위를 기록했다. 22일 닐슨코리아에 따르면 '삼시세끼 라이트'는 유료 플랫폼 기준 전국 시청률 11.4%, 수도권 시청률 평균 11.8%를 기록하며 수도권과 전국 기준 모두 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 기준 평균 5.2%, 최고 6.4%, 전국 기준 평균 5.2%, 최고 6.3%를 각각 기록했다. 이 역시 수도권과 전국 기준 모두 지상파 포함 전채널 동시간대 1위였다. 올해 10주년을 맞아 첫번째 세끼 하우스에서는 배우 차승원과 유해진의 바람 잘날 없는 농촌 적응기가 펼쳐졌다. 10년 간 무르익은 차승원과 유해진의 '밥 친구' 팀워크가 시작부터 웃음을 자아냈다. 밥을 해 먹은지 10년이 지난 만큼 세끼 하우스에서 필요한 물품들을 척척 챙기는 동시에 김치, 쌀 등 원하는 것을 자연스럽게 얻어내는 노련함을 보여준 것. 차승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연매출 100억' 이순실, "전현무 北 여자들이 좋아할 얼굴…결혼 왜 안 하냐"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680957"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북 사업가 이순실이 MC 전현무가 북한 여성들이 좋아하는 관상이라 언급했다. 22일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 연 매출 100억 원을 자랑하는 이북 요리 전문가 이순실이 탈북민 보스로 등장했다. 이날 방송에서 이순실은 "북한에서 남한 배우를 하나 훔쳐 오라고 하면 전현무 씨를 훔쳐 올 것 같다. 전현무는 탈북민도 그렇고 북한 여자들이 좋아하는 관상"고 밝혔다. 전현무는 활짝 웃음을 지었다. 이어 이순실은 "전현무 씨 나이가 어떻게 되냐. 장가 갔냐"고 물었고, 전현무가 장가를 안 갔다고 하자 "이렇게 좋은 사회에서, 이렇게 좋은 천국의 나라에서 결혼을 안 하고 사는 사람들이 제정신입니까. 결혼하시오!"고 얘기했다. 이에 전현무는 "그렇게 명령을 내린다고 할 수 있는 일이 아니다"고 당황해했다. 또 이순실은 김숙에게 "북한 남성들이 좋아할 얼굴이다. 미인상이다. 기쁨조 길거리 캐스팅할 때 김숙 씨 보면 뽑아 갈 것 같다"고 칭찬했다. 북한 사람들은 동그란 얼굴에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독기 품은 공주님’ 미연, “왜 안돼!” 이 악물었다 (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152203"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘시골간Z’ 공식 왕자님&amp;공주님은 잠시 잊어주세요!” ‘시골에 간 도시 Z’ 정동원과 미연이 꽃무늬 일바지도 불사하는 ‘열정 과다 폭주기관차’ 면모로 현장을 초토화 시킨다. ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 연예계 대표 MZ 멤버들의 개성만점 시골 체험기를 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 22일(오늘) 밤 8시 30분 방송되는 ‘시골간Z’ 3회에서는 지난 회 거침없는 패기와 열정으로 ‘승부욕의 화신’에 등극한 미연과 정동원이 또다시 팀을 승리로 이끌기 위한 과몰입을 폭발해 찐웃음을 안긴다. 먼저 ‘시골간Z’ 멤버들은 두 번째 시골 마을로 강원도 홍천의 ‘무궁화 마을’을 찾아 특산물을 걸고 장애물을 넘는 ‘농촌 무궁화꽃이 피었습니다’ 챌린지에 도전한다. 정동원과 미연은 ‘무궁화꽃이 피었습니다’ 구령에 맞춰, 바지 위에 꽃무늬 일바지를 입고 빨랫줄 림보를 통과해 포복 자세로 비닐하우스 흙바닥을 통과하는 등 만만치 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 이민정, 9살 子와 집 앞 농구 데이트? “자유투 내기 골인”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899798"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 일상을 공유했다. 이민정은 9월 22일 자신의 소셜 계정에 "폼은 엉성하지만 자유투내기ㅋㅋㅋ 골인"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상 속엔 아파트 단지 내의 공터에서 편안한 차림으로 시간을 보내고 있는 이민정의 모습이 담겨 있다. 반소매 티셔츠에 숏 데님팬츠를 입고 야구모자를 쓴 이민정은 제법 거리가 있는 골대에도 공을 단번에 골인시킨다. 이민정은 공이 들어가자마자 손을 위로 쭉 뻗어 기쁨을 드러낸다. 배우 이민정의 소소한 일상이 친근함을 자아낸다. 한편 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼해 2015년 첫 아들을 출산했으며, 지난해 12월 21일 둘째 딸을 품에 안았다. 지난해 이민정은 키가 본인과 거의 비슷할 정도로 훌쩍 자란 아들의 근황을 공개해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정혜영♥' 션, 20년간 부부싸움 無 "항상 아내가 옳다고 생각" (뉴스룸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773963"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 지누션의 션이 20주년에도 여전한 금슬을 자랑했다. 22일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 안나경 앵커와 션의 인터뷰가 전파를 탔다. 평소 션은 러닝으로 자금을 모아 독립유공자 후손들을 위한 집을 짓고 있다. 앞서 지난 8월 15일 광복절을 기념해 81.5km를 뛰었던 션은 "대한민국이 누군가의 헌신으로 세워졌다. 그분들에게 감사를 전하는 마음으로 뛰고 있기 때문에 넘어져도 다시 일어나면서 뛰고 있다"고 이유를 밝혔다. 또한 많은 사람들의 염려와 다르게 최근 혈관은 10대, 무릎과 관절은2~30대라는 결과를 공개됐던 션은 "저도 약간 놀랐고, 조금 가벼운 마음으로 앞으로도 뛸 수 있겠구나"라고 소감을 전했다. 이어 앵커는 션이 평소에 잠도 5시간 정도 자는 것을 언급하며 걱정을 드러내자 션은 "4~5시간을 잔다. 회복이빠르다. 81.5km를 뛰고 나서도 다다음날 10km를 또 뛰었고 대회도 나갔다"고 대답해 감탄을 자아냈다. 따로 관리 방법이 있냐는 질문에 평소 사랑꾼으로 소문난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, ‘팝업상륙작전’ 편집 없이 등장…밝은 얼굴로 시민들과 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381102"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이나은 옹호’ 논란에 휩싸였던 여행 크리에이터 겸 방송인 곽튜브가 ‘팝업상륙작전’을 통해 방송활동을 이어갔다. 21일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘팝업상륙작전’에는 홍콩 팀과 뉴질랜드 팀의 두 번째 팝업스토어 장사 현장이 전파를 탔다. 방송에서는 곽튜브가 팝업 스토어 홍보를 위해 여의도 일대를 돌아다니며 직접 시민들과 인사를 나누고 소통하는 모습이 그려졌다. 특별한 편집은 없었다. 앞서 곽튜브는 학교폭력 가해, 전 멤버 괴롭힘 의혹을 받는 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 옹호하는 발언으로 논란에 휩싸였다. 곽튜브는 최근 이나은과 이탈리아로 여행을 떠난 영상을 유튜브에 게재했고, 이 영상에서 “학폭 이야기만 나오면 예민하다. 바로 (너를) 차단했었는데 ‘아니다’라는 기사를 봤다”, “내가 (학폭)피해자로서 많은 이야기도 하고 그랬는데 정작 오해를 받는 사람한테도 내가 피해를 주는 것 같아서 좀 그렇더라”며 이나은을 감싸는 발언을 했다. 그동안 곽튜브는 각종 방송에서 학폭 피해자임을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 뻔뻔한 권은비 태도에 "워터밤에서나 권은비지" 돌직구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800665"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 권은비의 뻔뻔한 태도에 돌직구를 날렸다. 22일 오후 18시 10분 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '딱 맞는 코드' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 권은비는 멤버들에게 간식을 팔아 게임 시드 머니를 벌었다. 이 사실을 몰랐던 멤버들이 뒤늦게 권은비에 대한 배신감을 표하자 권은비는 팀원들에게 박수를 치며 "천 원, 2천 원, 3천 원. 천 원씩 달라"고 말했다. 권은비의 뻔뻔한 태도에 김종국은 "넌 너를 뭘로 보는거냐. 너 워터밤에서 물이나 좀 맞아야 권은비지"라며 돌직구를 날렸다. 이에 권은비는 지지 않고 "선생님도 짐종국에 있어야 김종국이지"라고 받아쳐 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 김종국 "워터밤에서 물 맞아야 권은비지" 도발에 '발끈' (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773960"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 김종국의 도발에 발끈했다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 상금 획득을 위한 모든 순간에 QR코드가 함께하는 레이스가 펼쳐졌다. 이날 권은비와 조나단이 게스트로 등장해 멤버들을 차에 태우며 시드머니를 적립했다. 권은비는 조나단보다 낮은 차비로 최대한 많은 인원을 태워야겠다는 포부로 게임을 시작했다. 그러다 유재석을 처음으로 마주쳤고 유재석은 "이 차가 다른 차보다 비쌀 수도 있는 거 아니냐. 못 믿겠다"며 차에 타는 것을 주저했다. 권은비는 "이 차가 다른 차보다 싸다. 여기는 간식도 주고 좋다"며 유재석을 꼬셔 차에 탑승시켰다. 그러나 커피와 샌드위치 등 간식 또한 돈을 지불해야 하는 것을 안 유재석은 "은비씨 양아치네"라며 권은비를 나무랐고 이어 지석진과 김종국이 차례로 탑승했다. 지석진과 김종국은 차비로 시드머니를 전부 탕진했고 권은비는 유재석에게 "한 잔씩 사주세요"라고 요청했다. 그러나 유재석은 "내가 돈이 있어야 사주지. 돈이 없다"며 거절했고 권은비는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션 "학교 설립의 꿈, 둘째가 이어받아…제니가 1억 기부해줘" (뉴스룸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773958"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 지누션의 션이 아버지의 뜻을 이어 선행에 동참한 아들을 자랑스러워했다. 22일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 안나경 앵커와 션의 인터뷰가 전파를 탔다. 평소 션은 러닝으로 자금을 모아 독립유공자 후손들을 위한 집을 짓고 있다. 이날 션은 14년간 꿈꿔온 세계 첫 루게릭 요양병원의 완공을 앞두고 "루게릭 환자들은 5년을 본다. 그런데 박승일 대표는 22년을 버텨줬다. 다 지어진 걸 보고 기뻐할 걸 생각하면 지금도 벅차오른다"고 소감을 전했다. 이어 앵커는 '기부천사', '선한 영향력'이라는 수식어에 대한 부담감에 대해 질문했고, 션은 "좋은 이야기를 해주시면 감사하다. 저는 그걸 바라보고 살아가는 게 아니라 제 방식대로 내가 아는 행복을 찾아가면서 살고 있다"고 대답했다. 독립유공자 후손들을 위한 집과 루게릭 요양병원 이외에도 다른 목표에 대해서 션은 "멀리 계획하고 준비하지는 않는다. 정말 신기한 게 예전에 어렸을 때 돈을 많이 벌어서 학교를 짓고 싶었다"고 말을 시작했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“헐벗기” 약속 지킨 산다라박, 과감 노출 맛 들렸네‥비키니로 몸매 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899796"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박이 비키니 몸매를 과시했다. 산다라박은 9월 22일 자신의 소셜 계정에 "Good bye Summer Hello Autumn"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 인피니티풀을 찾은 산다라박의 모습이 담겨 있다. 딸기 무늬가 새겨진 블랙 체크 비키니를 입은 산다라박은 39㎏ 몸무게가 믿겨지지 않는 반전 볼륨감을 자랑한다. 1984년 11월생으로 만 39세인 나이에도 불구하고 여전히 20대 같은 동안 미모도 시선을 사로잡는다. 한편 산다라박은 최근 싱가포르에서 열린 '워터밤 2024'에서 코르셋 스타일의 크롭 상의를 입고 과감한 노출을 선보이며, 앞서 라디오에서 한 "시원하게 헐벗겠다"는 공약을 지켜 화제를 모았다. 산다라박이 속한 그룹 2NE1은 8년 만의 재결합을 앞두고 있다. 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'WELCOME BACK'(웰컴 백)을 개최하고 다시 팬들을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 공포 방 탈출 나홀로 성공→단독 실내취침 (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773957"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 공포 방 탈출을 혼자 성공하며 단독 실내취침을 하게 됐다. 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호의 경기 가평 여행기가 전파를 탔다. 이날 멤버들은 문세윤 팀과 조세호 팀으로 나뉘어 저녁식사로 밥차가 걸린 게임을 시작했다. 조세호 팀이 1라운드 인간소싸움에서 승리한 가운데 2라운드로 생라면 좀비게임이 진행됐다. 주종현PD는 공수를 번갈아 하는데 수비를 할 때 위치를 발설할 경우 페널티로 생마늘 세 알을 섭취해야 한다고 알려줬다. 조세호 팀에서는 김종민이 좀비로 나서 문세윤, 이준, 딘딘을 모두 아웃시켰다. 이어 문세윤 팀 좀비 딘딘 역시 조세호 팀 전원을 아웃시켰다. 주종현PD는 남은 라면 양으로 결과를 판단, 조세호 팀의 승리를 발표했다. 조세호 팀은 최종스코어 2대 0으로 밥차를 획득하게 됐다. 주종현PD는 패배한 문세윤 팀에게도 저녁을 주겠다면서 접시 하나를 건넸다. 문세윤, 이준, 딘딘은 돈가스를 꼬치로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 잡는 권은비.. "돈 없으면 가주세요" 거침없네('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310262"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 ‘런닝맨’을 통해 ‘거지 컬렉터’로 거듭났다. 무슨 사연일까. 22일 SBS ‘런닝맨’에선 권은비와 조나단이 게스트로 출연해 ‘딱 맞는 코드’ 미션을 함께했다. 이날 멤버들이 쓰는 비용이 게스트의 시드머니가 되는 ‘딱 맞는 코드’ 미션이 펼쳐진 가운데 권은비는 유재석을 상대로 영업에 나섰다. 그는 “내 차에 타시면 샌드위치를 드린다. 커피도 있다”면서 간식들을 내보였고, 유재석은 저항 없이 권은비의 차에 올랐다. 반전은 권은비가 준비한 간식들을 따로 결제해야 했다는 것. 뒤늦게야 이 사실을 확인한 유재석은 “공짜로 주는 줄 알았다. 완전 양아치다”며 당황스러움을 표했다. 지석진 역시 같은 수법에 당하곤 “왜 장사를 하나”라며 황당해했다. ‘런닝맨’ 대표 짠돌이 김종국은 어떨까. 전 재산 2천 원인 김종국의 등장에 권은비는 “돈이 없다는 소식을 들었다. 돈 없으면 차 문을 닫아 달라”고 냉정하게 말했다. 이에 김종국은 “나 돈 없어서 이 차밖에 못 탄다”며 웃었다. 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 첫 팀원으로 양세찬 지목…하하 "은비는 얼굴 안 보나 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800661"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 양세찬을 지목하며 플러팅 의혹을 받았다. 22일 오후 18시 10분 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '딱 맞는 코드' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 분장 대결 미션에서 권은비는 팀의 첫 멤버로 비교적 분장 경험이 많은 양세찬을 지목했다. 양세찬은 권은비에게 지목 당하자 "뭐야, 이거"라며 설렘을 드러냈다. 이에 유재석과 하하도 "이건 플러팅이다", "그린라이트다"라며 분위기를 만들었다. 유재석은 "(양세찬이) 심지어 돈도 제일 없는데"라며 권은비가 양세찬을 지목한 것이 플러팅이라고 헸다. 이를 들은 권은비는 뒤늦게 "0원이었냐. 난 몰랐다"며 양세찬을 선택한 것을 후회했다. 하하가 "은비는 진짜 얼굴 안 보나 보다"라고 하자 양세찬은 자신있게 "얼굴 본다는데 괜찮다. 비벼볼만 하다"라고 받아쳐 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 번호 대신 QR로 헌팅? “너무 정 없어, 말 건네봐야” 아쉬움 가득 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899794"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재석이 QR코드에 대한 아쉬움을 토로했다. 9월 22일 방송된 SBS '런닝맨'은 '네 등에 QR 레이스' 편으로 꾸며진 가운데 권은비, 조나단이 게스트로 출연했다. 이날 조나단은 지갑 없이 QR코드로 모든 걸 결제할 수 있는 시대에 도달했다는 제작진의 이야기에 "실제로 페스티벌 같은 데 가서 어떤 사람 정보를 알고 싶다 하면 QR로 티셔츠를 만든다. SNS 등 내 정보를 담을 수 있다"고 말을 보탰다. 심지어 헌팅할 때도 번호 대신 QR코드를 사용한다고. 이에 유재석은 "근데 글쎄 모르겠다. 그래도 인간적인 대화가 오고 가야 한다. QR은 너무 정이 없다. 말을 건네봐야지"라며 소통이 단절된 시대에 아쉬움을 토로했다. 지석진 역시 "요즘 제일 싫은 게 메뉴판 QR이다. 메뉴판 넘기는 맛이 없다. QR로 찍으면 작아서 잘 안 보인다"고 발끈해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 귀여운 것 좋아하는 김종국에 “그럴 거면 결혼해” 폭소(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368132"/>
        <updated>2024-09-22T11:06:31.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 김종국에 결혼을 권장했다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 QR 코드 결과에 따라 승패가 갈리는 ‘딱 맞는 코드’로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 지효팀과 은비팀으로 나뉘어 ‘하츄핑과 초코핑’, ‘배추도사와 무도사’ 콘셉트 의상을 제작했다. 김종국은 “여기 귀여운 게 있네? 야 귀여운 거 난리네 진짜!”라며 키링에 마음을 뺏겼다. 이에 유재석은 “야 너... 이럴 거면 결혼해”라며 결혼을 권장해 좌중을 폭소케 하기도 했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효, 다 내려놨다…'파격' 동심 파괴 하츄핑 변신 "괴랄해" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773956"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 '티니핑'의 캐릭터 하츄핑으로 파격 변신했다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 상금 획득을 위한 모든 순간에 QR코드가 함께하는 '딱 맞는 코드' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 첫번째 미션으로 송지효, 김종국, 유재석, 하하가 한 팀 권은비, 양세찬, 지석진, 조나단이 한 팀이 되어 분장 대결을 펼쳤다. 송지효 팀은 하츄핑&amp;샌드핑을 분장해야 하는 미션, 권은비 팀은 배추도사&amp;무도사로 변신해야하는 미션을 가지고 각자 변장 물품을 찾으러 떠났다. PD는 "돈도 각 팀의 시드머니에서 지출될 예정이니 의상을 살 때도 돈 생각을 해야 한다"고 경고했고 송지효는 "의상에 한 가지 포인트만 넣어야겠다"며 본인이 자진해서 하츄핑으로 분장하겠다고 말했다. 하츄핑을 좋아하는 딸 송이를 두고 있는 하하는 송이가 직접 하츄핑을 따라한 영상을 보여주며 변해야 할 콘셉트에 대해 설명했고 "매일 밤마다 이런다"며 귀여워했다. 샌드핑과 하츄핑 의상에 대해 고민하던 유재석은 샌드핑 옷 색깔에 핀잔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Y대 언론고시 3관왕인데…전현무 "외고 시절 매일 새벽 2시까지 공부했는데 재수" ('티쳐스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680945"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 잠을 줄이며 공부하는 고2를 향해 자신의 외고 시절을 언급하며 ‘찐 경험담’을 전한다. 22일 방송될 ‘티처스’에는 부모님도 공부를 말리는 고2 도전학생이 등장한다. 도전학생은 전교 1등을 한 적도 있고, 내신은 모두 1등급에 빛나는 ‘내신의 왕’이었다. 이미 왕좌를 거머쥔 성적임에도 도전학생은 공부밖에 몰랐다. 시험 기간이 아니어도 새벽 3, 4시까지 공부에 밤을 지새웠다. 그 모습에 정승제는 “저건 스스로를 학대하는 거야”라며 경악했고, 전현무도 “아니야…이건 아니야”라며 충격에 빠졌다. 수면 시간이 평균 2시간 30분 정도인 도전학생은 스트레스로 병원을 자주 들락날락했다. 무리한 공부 탓에 복통으로 병원에 입원한 적도 있었다. 그러나 입원해서도 도전학생은 책을 손에서 놓지 않았고, 공부를 못 하게 하려는 부모님과 실랑이까지 벌였다. 도전학생의 아버지는 “병원 가는 게 한두 번도 아니고…공부하다 쓰러져 구급차에 실려 간 적도 있다. 부모가 대신해 줄 수도 없어 짠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션 "독립유공자 후손 위한 家 16채 지어…목표는 100채" (뉴스룸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773955"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 지누션의 션이 독립유공자 후손을 위해 달리는 근황과 목표를 밝혔다. 22일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 안나경 앵커와 션의 인터뷰가 전파를 탔다. 평소 러닝으로 자금을 모아 독립유공자 후손들을 위한 집을 짓고 있는 션은 이날 "가볍게 7km를 뛰고 왔다"며 웃었다. 앞서 지난 8월 15일 광복절을 기념해 81.5km를 뛰었던 션은 "대한민국이 누군가의 헌신으로 세워졌다. 그분들에게 감사를 전하는 마음으로 뛰고 있기 때문에 넘어져도 다시 일어나면서 뛰고 있다"고 진심을 전했다. 이어 앵커는 션의 건강을 걱정하는 누리꾼들이 많다고 언급하며 최근 공개됐던 건강검진 결과에서 혈관은 10대, 무릎과 관절은2~30대라는 결과를 받았다. 이에 션은 "저도 약간 놀랐고, 조금 가벼운 마음으로 앞으로도 뛸 수 있겠구나"라고 소감을 전했다. 그런가 하면, 현재 16채의 집을 지은 션은 "100호까지 지어보겠다고 약속을 했다. 그래서 100호까지 가기 위해 달리고 있다. 앞으로 10년 정도는 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리 바보’ 김준수, 또 큰 사고 쳤다 ‘메인 셰프 경악’ (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152194"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 요리 바보 김준수가 큰 사고를 쳤다. 이에 ‘메인 셰프’ 붐이 경악한다. 오는 23일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 붐, 영탁, 김준수, 토니안의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 안정환, 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 붐, 영탁, 김준수는 문어 어업을 위해 새벽부터 배를 타고 바다로 나간다. 붐은 그동안 금어기라 보내줘야 했던 수많은 문어를 떠올리며 ‘문어 만선’을 꿈꾼다. 손님들에게 초호화 문어 조식 서비스를 제공할 생각에 뜨거운 태양 아래에서도 열일을 펼친 세 사람. ‘문어벤져스’라고 불릴 만한 이들의 활약이 기대된다. 이들이 잡은 문어는 붐 셰프의 손에서 군침을 자극하는 음식으로 재탄생한다. 이때 문어 손질을 맡은 김준수는 ‘요리바보’ 면모를 또 한번 보여주며 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, '공포 방탈출' 중도 포기.."♥예비 신부가 시켜도 안 해"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267390"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 조세호가 공포 방탈출 게임을 중도 포기 했다. 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'에서는 여섯 멤버의 'MZ가 되어 떠나는 텐션 췍! 하계 MT' 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 '1박 2일' 팀은 주어진 시간 안에 폐가를 벗어나야 하는 공포 방 탈출 게임을 잠자리 복불복 미션으로 부여 받았다. 가장 먼저 조세호가 섬뜩하고 으스스한 분위기가 감도는 폐가 안으로 홀로 들어갔다. 그러나 이내 곧 조세호는비명을 지르며 "누가 먼저 했으면 좋겠어, 아, 못하겠다 난"라며 결국 입구 앞에서만 3분 간 어슬렁 거리다 중도 포기했다. 이어 문세윤은 조세호에게 "결혼하고 제수 씨랑 자고 있는데 밖에서 소리가 났어. 제수 씨가 '밖에 좀 나가봐'하면 나갈 수 있어?"라고 물었다. 이에 조세호는 "난 안 나갈 것 같다. '같이 나가자, 같이. 나는 안 무섭겠어?'"라며 예비 신부의 제안에서도 단호한 모습을 보여 모두를 폭소케했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘다정한 눈빛 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899793"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 준(JUN)이 9월 22 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 중국 광저우에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘꾸안꾸 공항패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899792"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 준(JUN)이 9월 22 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 중국 광저우에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열린음악회’ 두자매, 달콤한 주말 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989869"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 두자매(김희진 윤서령)가 ‘사랑은 마끼아또’로 달콤한 주말을 선물했다. 두자매는 22일 오후 6시 방송된 KBS1 ‘열린음악회’ 트로트파티 편에 출연, ‘사랑은 마끼아또’ 무대를 펼쳤다. ‘열린음악회’ 무대에 오른 두자매는 사랑스러운 미니 드레스 착장으로 등장해 상큼한 매력을 뿜어냈다. 김희진은 간드러지는 목소리로 ‘사랑은 마끼아또’를 불러 미소를 유발하는 동시에, 귀여운 포인트 안무로 시선을 끌어당겼다. 윤서령은 ‘사랑은 마끼아또’를 부르며 애교 가득한 제스처와 안무를 펼쳐 보는 이들을 푹 빠지게 만드는가 하면, 환하게 웃는 모습으로 기분 좋은 에너지를 안기기까지 했다. ‘열린음악회’를 화사하게 꾸민 두자매는 ‘내일은 미스트롯’ TOP12 출신 김희진과 최근 종영한 ‘내일은 미스트롯3’ TOP10 출신 윤서령이 뭉친 트롯 그룹이다. 두 사람은 여러 무대를 통해 활약하며 비주얼과 실력을 갖춘 트롯 아이돌로 떠오르고 있다. 한편, 두자매는 앞으로도 다양한 음악과 방송을 통해 전국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘마스크 뚫고 나오는 콧대’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899791"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 준(JUN)이 9월 22 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 중국 광저우에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 9살 연하 ♥예비신부에 “진짜 미안해, 노력할 것” 무슨 일(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899790"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비신랑 조세호가 약한 모습을 보였다. 9월 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'(이하 1박2일)에서는 하계 MT 두 번째 이야기가 펼쳐졌다. 이날 멤버들은 주어진 시간 안에 폐가를 벗어나야 하는 공포 방탈출 게임을 잠자리 복불복 미션으로 부여받았다. 섬뜩하고 으스스한 분위기가 감도는 폐가에 혼자 들어가야 하는 미션. 자신만만한 모습으로 폐가에 들어간 이준은 곧바로 소리를 질러 웃음을 유발했다. 밖에서 이준의 목소리를 들은 문세윤은 "욕한 것 아니냐"고 반응했고, 딘딘은 "이해해줘야 된다. 나 욕 엄청 했다"고 말했다. 그때 문세윤은 조세호에게 "결혼하고 와이프랑 있는데 밖에서 소리가 들렸다. 아내가 '자기야 나가봐'라고 하면 나갈 수 있냐"고 물었다. 이에 조세호는 "난 안 나갈 것 같다. 같이 나가자고 할 것 같다. 나는 안 무섭겠냐"며 "진짜 미안하다. 노력해보려고 했는데"라고 답해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[냉면 매출만 월 7억! 북한 요리 전문가 이순실은 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689313"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=KBS 방송화면 캡처 북한 요리 전문가 이순실이 냉면으로만 한달에 7억원 매출을 달성한다고 밝혀 놀라움을 안겼다. 22일 방송된 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(사당귀)에서 이순실은 평양냉면으로만 7억원 이상의 매출을 낸다고 밝혔다. 이날 이순실은 탈북 18년 만에 연 매출 100억을 달성한 인생 역전 CEO로 소개됐다. 사업 규모를 묻는 질문에 냉면 한달 매출을 밝힌 것. 박명수는 이순실에게 북한에서도 요리를 했었는지 물어보기도 했다. 그러자 이순실은 “저는 요리 전문가는 아니었다. 외할머니가 개성 분이고 어머니가 군단장 요리사였다. 어머니의 DNA가 도움을 준 것 같다”고 답했다. 스페셜 MC로 등장한 김일중도 이순실과의 친분을 자랑했다. 김일중은 “같은 프로그램을 오래 같이 했다. 워낙에 손이 크셔서 출연자들 간식도 나눠주고 그랬다”고 미담을 전했다. 이순실은 꽃제비 생활까지 하는 어려움 속에서 9번의 탈북과 8번의 북송을 반복하는 등 죽음의 위험을 극복하고 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진 패션 어떻길래…권은비가 뽑은 워스트 드레서 “제일 최악” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899789"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 지석진이 워스트 드레서로 뽑혔다. 9월 22일 방송된 SBS '런닝맨'은 '네 등에 QR 레이스' 편으로 꾸며진 가운데 권은비, 조나단이 게스트로 출연했다. 이날 송지효와 권은비는 레이스 진행을 위해 각 팀의 팀장이 되어 각각 3명씩 팀원을 선택했다. 지석진은 "패션 감각 이런 걸 보면 된다. 오늘 옷을 보고 누가 패션 감각이 있는지 봐라"고 제안했다. 말이 끝나기 무섭게 권은비는 초록색 셔츠에 회색 와이드 팬츠를 착용한 지석진을 향해 "제일 최악"이라고 지적했다. 워스트 드레서로 뽑힌 지석진은 "진심이 아니길 바란다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘자꾸 뒤돌아 보게 만드는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899788"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 준(JUN)이 9월 22 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 중국 광저우에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 준 ‘시선 끌어당기는 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899787"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 준(JUN)이 9월 22 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 중국 광저우에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["귀신 안 무섭다" 당당하던 이준, 나비 공격에 "어머 시X 깜짝이야" ('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310261"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 공포에 질려 욕설을 내뱉었다. 22일 저녁 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 가평으로 떠난 여섯 멤버의 'MZ가 돼 떠나는 텐션 Check! 하계 MT' 두 번째 이야기가 전파를 탔다. 저녁 복불복에 패배한 문세윤 팀(문세윤·이준·딘딘)은 집차에서 조세호 팀(조세호·김종민·유선호)의 만찬을 지켜보며 입맛을 다셨다. 제작진은 "멋진 승부를 보여줬기 때문에 식사 기회를 드리겠다"며 손바닥 크기의 밥그릇을 문세윤 팀에 건넸다. 알아서 요령껏 음식을 쌓아 먹으라는 것. 문세윤 팀은 그릇 바닥에 스파게티를 깔고 돈가스 꼬치를 탑처럼 얹었다. 유선호는 "우리보다 더 많이 가져온 것 같다"며 투덜댔다. 저녁 밥차를 본 순간부터 스파게티에서 눈길을 떼지 못하던 이준은 스파게티를 맛보곤 황홀한 표정을 지었다. 딘딘도 고개를 파묻고 스파게티를 흡입했다. 저녁 식사를 마친 멤버들은 제작진을 따라 산속 싶은 곳으로 향했다. 곧 버려진 폐가 한 채가 눈에 들어왔다. 이준은 엄청난 규모의 폐가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비상사태’ 기안84, 텍사스에서 아이 또 울렸다 (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152193"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 텍사스에서도 아이를 울리는 비상사태가 발생한다. 오늘(22일) 밤 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 6회에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오와 꼬마 카우보이들이 단란한 시간을 보내는 가운데 갑자기 한 아이가 눈물을 터트리는 돌발 상황이 벌어진다. 이날 기안84, 빠니보틀, 유태오와 꼬마 카우보이들은 서로의 얼굴을 그려주며 그림 실력을 뽐낸다. 화기애애한 분위기 속 꼬마 카우보이들이 그린 그림을 보며 이야기를 나누던 중 기안84는 예상치 못한 아이의 눈물에 당황스러운 표정을 감추지 못한다. 게다가 아이는 한숨까지 쉰다고. 기안84는 브루클린에서도 뜻하지 않게 현지인 아이를 울린 전적이 있었던 터. 과연 이번에는 어떤 이유로 아이가 울게 된 것일지 자초지종이 궁금증을 유발한다. 또 카우보이 라이프가 로망이었던 유태오는 끼니마다 고기를 먹는 카우보이들의 식사를 야무지게 즐긴다. 아침 식사로 나온 바비큐도 거뜬하게 소화하며 의외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 공포 방 탈출 3분 만에 포기 "못하겠다" (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773948"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 공포 방 탈출을 3분 만에 포기했다. 22일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 조세호가 공포 방 탈출을 3분 만에 포기하는 모습이 전파를 탔다. 이날 조세호는 실내취침이 걸린 공포 방 탈출 게임의 첫 주자로 나서게 됐다. 조세호는 제작진이 준 UV 손전등을 들고 폐가 입구 쪽으로 걸어갔다. 조세호는 안으로 들어가지도 못한 채 다시 돌아와서는 "안에 뭐가 많다"고 겁에 질린 얼굴을 보였다. 조세호는 가까스로 안으로 들어가는가 싶더니 3분 만에 "못해"라고 포기 선언을 했다. 밖에서 기다리던 이준은 조세호의 포기 선언에 "실내취침을 포기할 정도라고?"라며 놀라워했다. 조세호는 얼굴이 사색이 된 상태로 나와 "난 힘들다. 집중을 못하겠다"고 했다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 권은비에게 “이거 플러팅이야?” 설렘(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368129"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 권은비에게 플러팅이냐고 물었다. 22일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’은 QR 코드 결과에 따라 승패가 갈리는 ‘딱 맞는 코드’로 꾸며졌다. 이날 방송에서 멤버들은 송지효와 권은비를 선두로 팀을 나누기로 했다. 맨 처음으로 권은비가 멤버를 선출, “세찬 선배님!”이라며 양세찬을 데려가자 양세찬은 “이거 플러팅이야?”라며 설레했다. 유재석 역시 “이거 플러팅인데! 심지어 지금 돈도 제일 없는데!”라며 거들었다. 하하는 “은비는 진짜 얼굴 안 보나 보다”라며 감탄했고 양세찬은 “얼굴 본다고 했는데 괜찮아. 비벼볼만 해”라며 흡족해했다. ‘런닝맨’은 매주 일요일 오후 6시 15분 SBS에서 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 합류 후 첫 '1박2일' 밥차 식사..무아지경 스파게티 먹방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267388"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 스파게티를 폭풍 흡입했다. 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'에서는 여섯 멤버의 'MZ가 되어 떠나는 텐션 췍! 하계 MT' 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 스태프 '밥차'를 저녁 식사로 두고 '생라면 좀비 게임'이 펼쳐졌다. 치열한 게임 결과 김종민-딘딘-조세호가 저녁식사 자격을 획득했다. 게임에서 패한 문세윤-딘딘-이준은 세 사람의 저녁식사를 지켜만 봤다. 이를 안타깝게 본 PD는 문세윤-딘딘-이준에게 작은 접시를 하나 건네며 해당 접시에 들어가는 선에서 세 사람이 밥차 음식을 나눠먹을 수 있다고 했다. 이에 이들은 어떻게 하면 가장 효율적으로 많은 음식을 담을 수 있을지 설계를 시작했다. 세 사람은 젓가락에 돈까스를 꽂아 돈까스 탑을 만들었다. 접시 밑면에는 스파게티를 깔고 그 위에 다시 돈까스를 얹었다. 그 위에 또 다시 스파게티를 올려 3인분 이상의 밥차를 배식 받았다. 1박2일 합류 후 첫 밥차를 맛 본 이준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 이준 “천둥 결혼식 때 산다라박과 축가 불러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368128"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에 엠블랙 출신 배우 이준이 ‘스페셜 추리단’으로 출격한다. 23일 방송되는 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)에 이준이 ‘스페셜 추리단’으로 출연한다. 이준은 등장부터 “나는 ‘방구석 에이스’다. 집에서 볼 때 다 맞혔다”라며 근거 있는(?) 자신감을 드러내 좌중을 웃음바다로 만든다. 이준이 “추리단 못 맞혀서 답답했다”라고 시청자 경력을 내세우자, 카리나는 “보셨군요”라며 ‘찐’ 시청자 이준의 반응에 엄지를 치켜든다. 이준은 이를 입증하듯 그간 쌓아온 추리력을 발동, ‘음악 전문가’ 이적을 깜짝 놀라게 만드는 적중률을 선보인다. 유재석은 무대 뒤까지 예측하는 ‘기상천외’한 이준의 추리에 “당황스럽네요”라며 혀를 내둘러 모두의 귀를 쫑긋 세우게 한다. 이준은 과거 축가 경험까지 밝히며 ‘방구석 에이스’로 활약한다. 이준은 ‘All For You’ 무대를 보더니 “엠블랙 멤버 천둥 씨가 결혼할 때 내가 산다라박 누나와 불렀던 노래다. 그때도 바로 정확하게 화음이 완성됐기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호 “♥김호진과 많이 다퉈…‘잉꼬부부’ 타이틀 때문에 힘들어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381090"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 남편 김호진과의 리얼한 일상을 공개한다. 22일 오후 7시 50분 방송되는 TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’(이하 ‘백반기행’)에서는 배우 김지호가 허영만과 경기도 고양의 맛을 찾아 떠난다. 김지호는 90년대 중반 혜성처럼 등장해 당시 톱스타만 찍었다는 전자기기 광고 등 각종 CF를 섭렵하며 X세대를 풍미했다. 어느덧 데뷔 30년 차 베테랑 배우가 된 그는 원래 꿈이 배우가 아니었다고 밝혀 놀라움을 자아낸다. 이에 식객 허영만이 “배우 지망생이 아닌 일반인 김지호를 데뷔시킨 제작사가 모험을 했다”고 하자, 김지호는 “그만큼 예뻐서 그랬을 것”이라는 말로 현장을 초토화한다. 김지호는 ‘연예계 대표 잉꼬부부’라는 타이틀에 가려진 남편 김호진과의 리얼한 일상 생활기도 공개한다. 최근, 김지호·김호진 부부는 ‘조선의 사랑꾼’에 출연해 24년 차 부부의 애정 넘치는 모습을 보여줬다. 사랑만 가득할 것 같은 두 사람이지만, 사실 ‘잉꼬부부’라는 꼬리표 때문에 힘들었다며 “신혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오줌 쌌나” 조세호, 예비장모 보고 있는데…공포 방탈출 3분만 포기(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899786"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 공포 방탈출 미션을 3분 만에 포기했다. 9월 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'(이하 1박2일)에서는 하계 MT 두 번째 이야기가 펼쳐졌다. 이날 멤버들은 주어진 시간 안에 폐가를 벗어나야 하는 공포 방탈출 게임을 잠자리 복불복 미션으로 부여받았다. 섬뜩하고 으스스한 분위기가 감도는 폐가에 혼자 들어가야 한다는 PD의 이야기에 조세호, 딘딘 등 겁 많은 멤버들은 시작도 전부터 걱정 섞인 한숨을 쉬었다. 첫 순서는 조세호였다. 조세호는 "내가 이런 거 싫어한다고 계속 얘기했는데"라며 질색했고, 딘딘은 "형 장모님이 보고 계셔"라며 결혼을 앞둔 조세호를 응원했다. 하지만 조세호는 들어가자마자 소리를 지르더니 "못하겠다"며 "누가 먼저 했으면 좋겠다"고 말했다. 급기야 "난 못하겠다"며 포기를 선언하고 말았다. 이에 이준은 "취침을 포기할 정도라고?"라며 놀라움을 드러냈고, 딘딘과 김종민은 "지린내가 난다" "오줌 쌌냐"며 조세호를 놀리기 시작했다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘후드 속 심쿵 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899785"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 9월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 " ” in TAIWAN 일정을 마치고 대만 타이베이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 스파게티 앞에서 무너졌다…문세윤 “슬슬 본색 드러내”(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899784"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 스파게티 앞에서 무너졌다. 9월 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'(이하 1박2일)에서는 하계 MT 두 번째 이야기가 펼쳐졌다. 이날 저녁 식사 게임에서 승리한 김종민 조세호 유선호는 왕돈가스부터 스파게티까지 푸짐한 메뉴가 담긴 밥차를 즐겼다. 패자 팀 이준은 "밥차 구경이라도 하라"는 PD의 말에 "괜찮다. 보면 힘들 것 같다"며 멀찍이 떨어져 앉았다. 하지만 이준의 시선은 밥차에서 떨어지지 않았고, 딘딘은 "점심에서 이기는 건 아무 의미가 없다"며 한숨을 쉬었다. 특히 이준은 "스파게티가 참 맛있어 보인다"며 부러움을 표출했고, 유선호의 스파게티 먹방을 침울한 표정으로 바라보기도 했다. 그때 담당 PD는 패자 팀인 문세윤 딘딘 이준에게 작은 그릇을 건넸다. 대표로 그릇을 건네받은 이준은 룰을 이해하지 못한 듯 "저만 먹는 거냐"고 반응해 웃음을 유발했다. 문세윤은 "슬슬 너를 드러내는구나"라고 말하더니, 이준에게 음식 쌓기 노하우를 전수했다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘멋진 발걸음’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899783"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 9월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 " ” in TAIWAN 일정을 마치고 대만 타이베이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호영 셰프, 3억 적자에 가게 폐업 "하루 매출 0원인 적도"[당나귀 귀]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267385"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정호영 셰프가 가게 폐업 근황을 전했다. 22일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀')에서는 정호영 셰프, 송훈 셰프가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 정호영 셰프는 연희동 가게 문을 닫았다며 "방송 노출이 많이 된 가게인데 폐업했다. 잘 되는 날은 잘 되고 손님이 없는 날은 0팀이었다. 월세와 인건비 합치면 월 천만 원 이상 적자였다. 나는 5년 만에 3억 원 정도 날렸다"고 밝혔다. 이에 송훈 셰프 또한 핫도그 가게를 폐업했다고 밝혔다. 정호영은 "(그 가게에서) 가장 마음에 안 들었던 게 우주 모형물이었다"고 했고, 송훈은 "그게 가장 비쌌다. 5천만 원 이상 들였는데 철거할 땐 800만 원 받았다. 철거할 때 얼마나 가슴 아픈지 아냐"라고 말했다. 송훈은 "나는 1년 만에 6억 7천만 원 정도 날렸다"고 했고, 정호영은 "그래도 내가 낫다"고 위안 삼았다. 그러면서 정호영은 "경기가 안 좋으니까 다들 합리적으로 소비한다. 가성비가 좋은 식당을 찾]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 200억 건물주 유재석→짠돌이 김종국에 “거지들만 탔다” 경악 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899782"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 거지 콜렉터로 등극했다. 9월 22일 방송된 SBS '런닝맨'은 '네 등에 QR 레이스' 편으로 꾸며진 가운데 권은비, 조나단이 게스트로 출연했다. 이날 권은비와 조나단은 시드머니를 벌기 위해 각자 선택한 차를 타고 인근 골목에 있는 멤버들 픽업에 나섰다. 두 사람은 멤버들에게 차비를 받을 뿐 아니라 차량 간식을 팔아 시드머니를 획득할 수 있었다. QR 선택권을 가진 조나단이 선택한 차량은 최대 탑승 인원 6명, 차비가 3천 원인 대형 벤이었다. 반면 최대 탑승 인원 4명, 차비가 2천 원인 일반 승합차를 고른 권은비는 "첫 단추부터 잘못 끼웠다"고 낙담했다. 가장 많은 시드머니 2만 원을 갖고 있는 유재석은 권은비가 탄 차량에 탑승했다. 권은비의 강매로 2천 원짜리 커피를 결제한 유재석. 이후 최소 시드머니 2천 원을 선택한 지석진과 김종국은 조난단의 차량을 떠나보낸 후 권은비 차량에 추가로 탑승했다. 권은비는 지석진과 김종국에게 커피를 권유, 두 사람은 돈이 없다며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘눈만 보여도 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899781"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 9월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 " ” in TAIWAN 일정을 마치고 대만 타이베이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤도현, '4시엔' 막방 소감 "암 투병으로 힘든 시간, 라디오 덕에 이겨내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310259"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YB 윤도현이 정든 라디오를 떠나는 심경을 고백했다. 22일 MBC 라디오 FM4U '4시엔 윤도현입니다' 최종회가 전파를 탔다. 2년 4개월 만에 정든 라디오를 떠나게 된 윤도현은 '4시엔 윤도현입니다' 첫 곡으로 윤미래의 '하루하루'를 선곡하곤 "게시판이 눈물바다가 됐다. 노래 가사라는 게 내가 처한 상황과 맞물려서 더 깊게 들어올 때가 있다. 오늘 마지막 방송이라 그런지 청취자 분들도 나도 그렇고 가사가 더 와 닿았던 것 같다"라고 말했다. 하차가 속상하다는 한 청취자의 아쉬움엔 "(라디오는) 그만두지만 공연장에서도 그렇고 어디서도 볼 수 있으니 너무 아파하지 않았으면 좋겠다"라고 했다. 이어 대표적인 이별 노래인 015B의 '이젠 안녕'으로 거듭 마지막 인사를 전한 윤도현은 "초등학생 청취자 어린이가 이 노래를 신청해줬다. 재주가 많은 친구다. 신청곡이 완벽하다. 마지막 방송에 어울리는 곡으로 또 게시판을 눈물바다로 만들었다"며 웃었다. 윤도현은 또 "너무 아쉽고 서운한 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["권은비 양아치네"…유재석, 막무가내 커피 장사에 비난 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773935"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 멤버들에게서 돈을 획득하기 위해 막무가내 장사를 시작했다. 22일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 상금 획득을 위한 모든 순간에 QR코드가 함께하는 '딱 맞는 코드' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 게스트로 등장한 권은비와 조나단은 차를 나눠 멤버들을 태우며 돈을 얻었다. 권은비는 불신이 가득한 유재석에 간식으로 유혹해 탑승을 성공시켰다. 커피 QR을 찍자 간식 역시 돈이 든다는 걸 알고 유재석은 배신감에 가득 찼지만 결국 구입해 마셨다. 그러나 샌드위치 또한 돈을 받는다는 것을 알자 권은비에게 "양아치네"라며 비난해 웃음을 자아냈다. 이어 지석진과 김종국이 차례로 탔고, 그들은 시드머니가 2천원밖에 없어 탑승 이후 권은비는 더 이상 샌드위치를 팔며 수익을 내지 못 했다. 그러자 권은비는 "여기 거지들 밖에 없네. 첫 단추부터 잘못 끼웠어"라며 절망했다. 그런가 하면 하하는 조나단의 차에 탑승해 처음부터 조나단의 속셈을 알아차렸다. 하하는 "나중에 덤탱이 씌우지 말고 지금부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘머리카락 사이로 아련한 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899780"/>
        <updated>2024-09-22T10:10:11.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 9월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 " ” in TAIWAN 일정을 마치고 대만 타이베이에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>