<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-26T18:14:47.663Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 예매 첫날 오류로 이용자 불편]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003589440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003589440"/>
        <updated>2024-09-26T18:13:54.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제(BIFF)의 일반 상영작 예매 첫날인 24일 오류가 발생해 이용객들이 불편을 겪는 일이 발생했다. 앞서 2년 전 BIFF 예매 때도 유사한 오류가 발생한 적이 있는데 재발된 것이다. BIFF 사무국에 따르면 24일 오후 2시 일반 상영작 온라인 예매가 시작된 직후 일부 이용객들에게 예매 오류 상황이 발생했다. 영화 예매 후 결제만 되고, 정작 실제 예매는 되지 않은 것. 사무국은 270여 편의 영화 예매가 동시에 시작되자 접속자가 한꺼번에 몰려 서버 과부하가 발생한 데 따른 것으로 보고 있다. 정상적으로 예매가 이뤄지지 않자 BIFF 공식 소셜네트워크서비스(SNS)에는 이용객들의 불만이 쏟아졌다. 이에 BIFF 측은 영화제 홈페이지에 “오류가 발생한 예매와 관련해서 25일 중으로 환불 처리될 예정”이라며 “이용에 불편을 드려 대단히 죄송하다”는 안내문을 올렸다. 26일 현재는 예매가 정상적으로 진행되고 있다. 올해 부산국제영화제는 10월 2∼11일 열린다. BIFF 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한상준 영진위원장 “韓영화 ‘허리’ 중급 영화 지원 강화”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001727519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001727519"/>
        <updated>2024-09-26T18:13:54.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[침체한 한국 영화 산업에 활력을 불어넣기 위해 영화진흥위원회(영진위)가 중급 규모 영화 제작을 지원한다. 1000만 영화거나 100만명도 보지 않는 영화로 양극화되는 영화 생태계를 복원하기 위해 허리 역할을 하는 중급 규모 영화 살리기에 나선 것이다. 한상준(사진) 영진위원장은 26일 서울 종로구 HJ비즈니스센터에서 기자들을 만나 “‘흥행 양극화’가 심화하고, 코로나19 이후 회복세가 더딘 상황을 고려해 제작 지원 대상을 독립영화뿐 아니라 중급 규모 영화로 확대하려 한다”고 말했다. 중급 규모의 영화는 순제작비 10억원 이상 80억원 미만인 경우를 지칭한다. 한 위원장은 “신인 창작가의 장편 영화 데뷔 기회를 마련하고 상대적으로 적은 제작비 투자를 통해 수익 확보가 가능한 중급 영화는 한국 영화의 허리 역할을 해왔다”며 “기대보다 영화산업의 회복이 느린 상황에서 성장을 다시 주도하려면 허리를 다시 탄탄하게 할 공적 지원이 시급하다고 판단했다”고 덧붙였다. 이에 따라 100억원 규모로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조커 영화 끝나지 않길… 풀어갈 이야기 많아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001727518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001727518"/>
        <updated>2024-09-26T18:13:54.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“당신이 웃으면 온 세상이 함께 웃으니까요.” 고담시를 충격에 빠트리고 아캄 교도소에 수감된 아서 플렉(호아킨 피닉스)은 자신의 앞에 운명처럼 나타난 할리 퀸(레이디 가가)에게 빠져든다. 할리 퀸은 아서를 향해 “(당신으로 인해) 생애 처음 혼자가 아니라고 느꼈다”고 고백한다. 할리 퀸에게서 사랑과 용기를 얻은 아서는 자신의 진짜 모습을 드러내며 세상을 향해 폭주한다. 올 하반기 극장가 기대작 ‘조커: 폴리 아 되’가 다음 달 1일 베일을 벗는다. 2019년 개봉한 ‘조커’의 속편이다. 아서가 조커로 재탄생하는 과정을 그린 전편은 호아킨 피닉스의 충격적인 연기로 전 세계적인 신드롬을 일으켰다. 제목 ‘폴리 아 되’(밀접한 관계의 두 사람에게 일어나는 정신병)가 보여주듯 이번 영화의 핵심은 아서와 할리 퀸의 광기 어린 앙상블이다. 호아킨 피닉스는 불안과 우울, 절망의 지배를 받다가 할리 퀸으로 인해 사랑의 기쁨을 느끼고 미래를 꿈꾸게 되는 아서 플렉의 모습을 섬세하게 표현해 낸다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]일상에 지친 어른이를 위한 가을을 담은 앙코르 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001069800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001069800"/>
        <updated>2024-09-26T15:08:46.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[완연한 가을에 접어든 극장가, 할리우드 대표 배우들의 작품이 연이어 개봉한다. ‘줄리엣, 네이키드’로 돌아온 에단 호크가 쓸쓸한 가을을 닮은 멜로영화의 진수를 선사한다. 카리스마 있는 연기로 주목받아 온 액션계 대표 배우 톰 하디도 ‘바이크 라이더스’로 관객들을 만난다. 몰입감 높은 연기로 사랑받아 온 제이크 질렌할 역시 ‘더 커버넌트’로 참혹한 전쟁의 실상을 고발한다. 치열한 흥행 경쟁의 승자는 누구일지 전 세계 영화 팬들의 기대감이 집중된다. ■줄리엣, 네이키드=25년 전 홀연히 사라진 싱어송라이터 ‘터커 크로우’(에단 호크)를 광적으로 추종하는 ‘던컨’(크리스 오다우드). 그의 옆에는 15년째 권태로운 관계를 유지하고 있는 연인 ‘애니’(로즈 번)가 늘 함께 있다. 어느 날 터커의 데모 앨범 ‘줄리엣, 네이키드’가 던컨의 집에 도착하고 그는 감격스러운 얼굴로 리뷰를 써내려 간다. 언제나 자신보다 터커의 음악이 우선인 연인이 못마땅했던 애니는 던컨과는 정반대의 논조로 혹평에 가까]]></content>
    </entry>
</feed>