<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-03T14:06:40.740Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프 “집→매장, 모두 남편 명의” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693251"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 집, 차, 매장이 모두 남편 명의라고 밝혔다. 3일 방송된 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에는 정지선 셰프가 남편 이용우와 출연해 배우 선우용여, 코미디언 김지선과 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 선우용여는 정지선 부부를 향해 “둘이 각방을 7년째 쓰고 있대”라며 “거짓말 아니냐?”고 물었다. 이에 정지선은 “맞다”고 답했다. 이용우는 “6~7년 정도 된 것 같다. 제가 잘 때 예민한 편이고 (정지선이) 술 먹고 늦게 오는 경우가 많아서”라고 말했다. 사진=KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 이를 듣던 정지선은 “그렇게 얘기하면 안 되지”라며 “잠 자는 습관이 달라서”라고 해명했다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 전현무는 “결혼한 지 몇 년 만에 각방을 쓴 건가”라고 물었고, 정지선은 “3~4년쯤이다. 육아 하면서 자연스럽게 떨어져 지낸 것 같다”고 답했다. 그런가 하면 이용우는 정지선이 인플루언서 모임에 참석하며 과소비를 많이 한다고 폭로했다. 그러면서 “인플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 주당 면모 공개한 김세정 "술 바라보면 흐뭇해"(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212373"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김세정이 혼자 사는 이유를 솔직하게 밝혔다. 3일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 가수 겸 배우 김세정이 스페셜 MC로 등장한 모습이 그려졌다. 이날 MC 서장훈은 "김세정 씨가 독립을 한 이유도 혼자 술을 즐기기 위해서라고 한다. 인테리어에서도 가장 신경쓴 부분이 술이라고 하는데 인테리어랑 술이랑 무슨 상관이 있나"라고 물었다. 김세정은 "제가 술을 전시를 해놓고 싶었다. 이번에 집 한 쪽 벽면이 전시를 할 수 있는 공간이 있더라. 밖에 낼 수 있는 술을 전시해놓고 있다"며 "(술을) 바라보고 있으면 흐뭇하기도 하다"라며 주당임을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 "돌아가신 父 덕분 야쿠자 안 돼..입관 때 금메달 드렸다"(강연자들) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279312"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수이자 방송인 추성훈이 돌아가신 아버지를 추억했다. 3일 방송된 MBC 심장을 울려라 강연자들'(이하 강연자들)에는 추성훈이 강연자로 출연해 다양한 이야기를 전했다. 이날 추성훈은 "저는 일본 오사카에서 태어났고 아버지는 재일교포 3세, 어머니는 한국에서 태어나시고, 아버지와 결혼해 일본으로 넘어왔다. 두분 다 어릴 때 결혼했다. 어머니는 스무살까지 한국에서 생활해서 일본어 하나도 못하고, 친구도 없었다. 학생이니까 직장도 못 구하고, 아르바이트 하면서 우리 밥 먹이고, 돈이 모자라서 밥도 제대로 못 먹었다"고 어린 시절을 회상했다. 이어 "예전 우리 집이 오사카에서 치안이 나쁜 동네였고, 거기 있는 친구들이 거의 다 야쿠자다. 나쁜 길로 빠지지 않았던 이유가 어릴 때부터 아버지 따라서 유도를 했다. 그래서 나쁜 길로 빠지지 않고, 유도만 바라보고 좋아했다. 중, 고등학교 때도 유도 선수를 활약했지만, 대학 학비가 비쌌다. 오사카 지방에서 유도대회 1등 하면 학비 지원받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 추성훈 “돌아가신 아버지, 항상 어려운 길 선택하라고 조언” → 설민석 ‘춘향전’ 강연 (‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390154"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈과 설민석이 ‘세상이 내 뜻대로 되지 않을 때’를 주제로 강연을 펼쳤다. 3일 오후 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ‘강연자들’)’에는 추성훈과 설민석이 강연자로 모습을 보였다. 이날 방송에서 추성훈이 첫 번째 강연자로 나섰다. 그는 “오늘 주제가 ‘세상이 내 뜻대로 되지 않을 때’잖아요. 제 이야기를 듣고 혹시나 여기 계신 분 중에 ‘나도 한 번 도전해볼까?’라는 마음이 생겼으면 좋겠다는 생각으로 여기 왔습니다”라며 강연을 시작했다. 그는 “저는 일본 오사카에서 태어났습니다. 아빠는 재일교포 3세, 엄마는 한국에서 태어나시고 아버지와 결혼하고 일본으로 넘어왔습니다. 아버지가 23세, 엄마는 20세에 일찍 결혼하셨어요. 어머니는 일본어를 하나도 못 했어요. 친구도 없고. 그래도 두 남매를 키우기 위해 아르바이트하면서 우리 먹이고 그래도 돈이 모자라니까 최근 엄마랑 여행을 다녀와서 이 프로그램에 대해 말했는데 어릴 때는 밥도 제대로 못 먹었으니까 엄마 얘기를 듣는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정대세♥' 명서현, 11년 만의 유니폼…"내가 너무 늙은 것 같아" 오열 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791274"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 명서현이 11년 만에 유니폼을 입었다. 3일 방송된 MBN '한번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 정대세, 명서현 부부가 출연했다. 이날 정대세는 나고야에 위치한 친가로 떠나 가족들과 정갈한 아침식사를 먹었다. 정대세의 누나 역시 시댁과 갈등을 빚은 바 있다며 명서현의 편에 자주 섰다고 이야기했다. 한편 서울에 있는 명서현은 집에 홀로 남자 깊은 고민에 빠졌다. 그러던 중 갑자기 자리에서 일어나 서랍에 있던 승무원 유니폼을 꺼냈다. 명서현은 "제가 사직을 한 지 11년 차가 되는데 유니폼을 입은 제 모습이 기억이 안나더라"라며 "특강을 마치고 유니폼 생각이 나더라"라고 말했다. 그러면서 "제 커리어에서 정말 위까지 올라갔다. 갑자기 마침표가 되어버리니까 미련이 계속 남아있다"고 고백했다. 이어 "두려움 반, 설렘 반이었던 것 같다. 하지만 너무 오랜만에 입는 유니폼이라"라며 기대감을 전하기도 했다. 유니폼을 입고 스카프를 맨 명서현은 머리 손질도 나섰다. 그는 "다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 양정아 번호 애칭으로 저장 "정아마마"…'적극 대시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884729"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 동료 배우 양정아에게 적극적으로 다가섰다. 3일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 연기자 안문숙과 임원희가 김승수, 양정아와 함께 2:2 캠핑 데이트를 하는 장면이 공개됐다. 식사하던 중 자연스레 각자 휴대전화에 무슨 이름으로 저장되어 있는지에 대한 이야기가 나왔다. 양정아는 김승수를 '승수~'라고 저장해두었다고 말하자, 김승수는 약간 실망이라며 "나는 다른데?"라고 말해 궁금증을 자아냈다. 김승수가 휴대전화에 대고 '양정아에게 전화 걸어'라고 말하자 휴대전화에서는 "정아마마 연락처로 전화를 걸 게요"라는 음성 안내가 나왔다. 그러자 스튜디오는 크게 술렁거리며 "일반적으로 보통 '마마'를 쓸 때는 중전마마라든지 부인한테 하는 말"이라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정대세♥' 명서현, 11년만 승무원 유니폼 입고 오열 "너무 늙었다" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315198"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세의 아내 명서현이 승무원 유니폼을 입고 오열했다. 3일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 방송인 김용만, 배우 오윤아, 전 축구선수 정대세, 양소영 변호사 등이 출연했다. 이날 형 정이세에게 한 소리를 들은 정대세는 나고야 집으로 향했다. 정대세는 "나고야에 가면 아무것도 안 하고 싶었다"라고 밝혔다. 스튜디오에서 정대세는 "이렇게 결혼 생활하고 싶었는데, 아니더라"라고 말하기도. 남편뿐 아니라 아내 역시 아무것도 안 하고 쉬고 싶은 건 마찬가지일 터. 정대세는 누나가 차려준 나고야 집밥을 먹고는 "원래 전 저렇게 먹는 게 꿈이다. 내려가서 밥 다 준비되어 있고 먹는 게 좋다. 아침 해달라고 하면 부담스러울까봐 혼자 먹는다"라면서 "모든 남자가 똑같을 텐데 완벽한 반찬이 차려져 있는 식탁에서 밥 먹는 게 좋지 않냐"라고 말했다. 남자뿐만 아니라 누구든 남이 해준 잘 차려진 밥상을 받고 싶은 건 당연한 법. 심지어 정대세는 누나에게 "서현이 음식은 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 백종원, 밥도둑 혐의로 체포 위기 (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392234"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 백종원이 ‘밥도둑’으로 체포 위기(?)에 놓였다. 3일 방송된 tvN 예능 ‘백패커2’에서는 관악경찰서를 방문해 ‘밥 도둑 한 상’을 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 제작진은 “당일 긴급 의뢰가 들어왔다”라며 멤버들에게 급하게 의뢰서를 전달했다. 의뢰서를 건네 받은 고경표는 “체포영장?”이라고 의문을 제기했고, 이수근은 “서울 구치소 이런데인가?”라며 의뢰 장소를 추측했다. 이들의 죄명은 다름아닌 ‘밥도둑’과 ‘폭식 유발’이었다. 평소보다 밥을 먹게 한 죄, 일요일 저녁마다 지나친 식욕을 유발하여 폭식을 참지 못하게 하였다는 것. 이에 허경환은 백종원을 향해 “저희는 죄가 좀 약하고 선생님은 죄가 많다”라고 했다. 이수근도 “메인이면 징역 한 3년은 사셔야 할 것 같은데”라고 분위기를 띄웠다. 이에 백종원이 놀라워 하자 안보현은 옆에서 “형은 거의 무기징역”이라고 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 양정아 '정아마마'로 저장..서장훈 "부부 같아"[미우새] [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279310"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 배우 김승수가 부부 같은 양정아의 애칭을 공개했다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼' 416회에서는 양정아♥김승수와 안문숙♥임원희의 더블 데이트가 이어졌다. 이날 임원희는 양정아-김승수에게 "아무리 생각해도 두 사람은 진짜 만나는 것 같다"라며 김승수에게 "너 정아 씨 전화기에 뭐라고 저장되어 있어?"라고 물었다. 이에 양정아가 먼저 "저는 그냥 '승수'라고 되어 있다"라고 답했다. 이를 들은 김승수는 "약간 실망인데? 나는 다른데"라고 무심한 저장 명에 서운함을 드러냈다. 이어 그는 양정아에게 전화를 걸어 자연스럽게 자신이 저장한 양정아의 애칭을 공개했다. 김승수가 자신을 '정아마마~*^^*'라고 저장한 걸 확인한 양정아는 "어머"라며 당황스러움을 감추지 못했다. 이를 스튜디오에서 지켜본 서장훈은 "보통 '마마'자가 들어가면 부인한테 하는 얘기다"라며 두 사람의 사이를 의심했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 추성훈, 인정받지 못한 정체성 “한국에선 조국의 배신자, 일본에선 차별과 악플” (‘강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392233"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 추성훈이 귀화 후 느낀 정체성 혼란에 대한 대한 심경을 전했다. 3일 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)은 ‘세상이 내 뜻대로 되지 않을 때’라는 주제로 추성훈의 이야기로 채워졌다. 재일교포 4세로 일본에서 유년기를 보낸 추성훈은 “제가 살던 동네가 오사카 지방 중에서도 (치안이) 나쁜 동네였다. 친구들이 거의 야쿠자다. 조폭, 깡패”라고 말했다. 추성훈은 “(그럼에도)내가 나쁜 쪽으로 가지 않은 이유는 어려서부터 유도를 했기 때문이다. 아버지가 유도를 해서 엄청 무서웠다. 나쁜 길 안가고 유도만 바라보고 좋아하는 시절이 있었다”고 설명했다. 중, 고등학교 때 유도 선수였지만 돈이 없어 대학을 갈 수 없었던 추성훈. 그는 “찾아보니 오사카에서 유도대회 1등을 하면 학비 지원을 받을 수 있더라”며 실력으로 스카우트를 받았다고 고백했다. 유도인으로서의 꿈은 태극기를 단 ‘대한민국 국가대표’였지만 대학 졸업 후 실업팀에 가기 위해선 한국 국적을 포기해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50살 앞둔 추성훈, 현역 비결은 딸 추사랑 때문? “공부 의미 없어” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916568"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 딸 추사랑을 향한 애정을 드러냈다. 11월 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제로 자신의 인생 이야기를 전했다. 49세에도 여전히 현역 선수로 활동 중인 추성훈은 "내년에 제가 50살이니까 완전 아저씨가 되어버렸다. 그래도 저는 제가 아직 괜찮다고 본다"고 자신감을 드러냈다. 추성훈은 도전을 멈추지 않는 이유로 딸 추사랑을 언급하며 "사랑이가 지금 12살이다. 많이 컸지만 제가 사랑이한테 '부모로서 어떤 걸 가르쳐줄 수 있을까?' 생각해 보면 일단 공부는 의미 없다"고 밝혔다. 그러면서 "제가 열심히 하는 모습을 보여주는 것이 가장 좋은 교육이라고 생각한다"며 딸을 향한 남다른 책임감을 전했다. 한편 추성훈은 지난 2009년 일본 모델 야노 시호와 결혼해 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라이머와 이혼’ 안현모, 싱글 라이프?…“너무 좋아” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693250"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 이혼 후 근황을 전했다. 3일 방송된 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에는 안현모가 출연해 디자이너 지춘희와 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 안현모는 “혼자 사니 어떠냐”라는 질문에 환하게 웃으며 “너무 좋죠”라 답했다. 그러면서 안현모는 “선생님께 혼자 사니 너무 좋다고 말하니까 너무 티내지 말라고 하셨다”라며 “연애만 하며 살까보다”라고 말했다. 사진=KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 이를 듣던 지춘희는 “단정지을 수 없어. 좋은 사람이 오면 결혼할 수도 있는 거고. 여행하면서 세계를 돌면서 자연도 보고 환경도 보고 사람도 보게 된다. 그러다보면 좋은 사람이 눈에 들어올 수 있다”라고 진심 어린 조언을 건넸다. 한편, 안현모는 2017년 브랜뉴뮤직 대표 라이머와 결혼했으나 지난해 11월 이혼을 발표했다. 두 사람은 ‘동상이몽 - 너는 내 운명’, ‘우리들의 차차차’ 등 예능에 출연해 부부의 일상을 공개한 바 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 득음했다... 오디션 중 피 토하고 쓰러져('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315197"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤혜의 덫에 걸려 득음에 도전했던 김태리가 오디션 중 피를 토하고 쓰러졌다. 3일 tvN ‘정년이’에선 정년(김태리 분)과 영서(신예은 분) 그리고 주란(우다비 분)의 합동 공연 오디션이 펼쳐졌다. 국극단 합동 공연 오디션의 포인트는 ‘커플 연기’로 정년은 파트너로 절친 주란을 희망했으나 정작 주란은 정년이 아닌 영서와 팀을 이뤘다. 이에 정년이 “왜 내가 아니고 영서야? 왜 영서랑 하겠다고 한 거냐고?”라고 따져 묻자 영서는 “난 네가 무서워. 저번처럼 네가 또 역할에 지나치게 몰입할까봐. 그럴 때 넌 네 역할도 잡아먹고 상대역도 잡아먹고 무대도 잡아먹어. 남은 건 윤정년 너밖에 없어. 다음에도 그런 상황이 생기면 똑같은 일이 벌어질지 몰라. 스스로 통제가 안 되잖아”라며 이유를 밝혔다. 이어 “영서는 안정적이야. 처음부터 끝까지 큰 그림을 보고 계산해서 연기하고 그 안에서 벗어나지 않아. 영서한텐 의지할 수 있지만 너한텐 의지할 수 없어”라고 강하게 말했다. 결국 정년은 초록(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 밝힌 日 귀화 이유 “아깝단 소리 듣고파” 20년 지나도 울컥 (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916567"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 일본 귀화 이유를 밝혔다. 11월 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제로 자신의 인생 이야기를 전했다. 이날 추성훈은 유도선수 출신 아버지 영향으로 3살 때부터 유도를 배웠다고 밝혔다. 학비가 비싼 대학에 진학하기에는 어려웠던 가정형편. 결국 추성훈은 학비 지원을 얻기 위해 오사카 지역 유도대회에서 우승하며 유도 명문학교에 스카우트까지 받았다고. 추성훈은 월 300만 원을 받을 수 있는 일본 실업팀을 포기하고 한국행을 선택했다. 태극마크를 달고 처음으로 출전한 국제대회 등판을 아직도 간직하고 있는 추성훈은 당시를 회상하며 "이걸 얼마나 갖고 싶었는지 진짜 눈물이 났다"고 털어놨다. 그러나 태극마크를 달고 세계 1위를 차지하고 싶다는 꿈은 산산조각이 났다. 유도협회 텃세와 석연치 않은 판정 피해로 국가대표 선발전에서 탈락한 것. 당시 자료화면을 보던 추성훈은 여전히 가슴 속 응어리가 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 추성훈 “일본서 차별·학폭 당해…감히 일본사람 때리지 말라고”(‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392232"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 추성훈이 학폭 피해 사실을 털어놨다. 3일 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 ‘세상이 내 뜻대로 되지 않을 때’라는 주제로 추성훈의 강연이 진행됐다. 이날 추성훈은 “저는 일본 오사카에서 태어났고 아버지는 재일교포 3세다. 어머니는 한국에서 결혼한 후 일본으로 넘어왔다”고 말한 뒤 현지에서 재일교포로서 겪은 차별에 대해 털어놨다. 추성훈은 “중1 때 친구가 제게 100엔을 빌려달라고 해서 줬다. 갚는다고 했는데 안 갚더라. 주머니에서 동전 소리가 나도 안 주길래 돈을 달라고 했고, 그래도 안 주길래 엄청 싸웠다”고 말했다. 추성훈은 이어 “교실에 앉아 있는데 싸웠던 친구의 반 선생님이 찾아와 체육관으로 혼자 오라고 하더라. 갔더니 갑자기 그 선생님이 얼굴만 피해 구타했다. 감히 일본 사람은 때리지 말라고 하더라. 무슨 말을 들은거지 싶었다”고 말했다. 추성훈은 “일단 엄마랑 친구집에 가서 사과했다. 이후 돌아오는 길에 다리를 절뚝이며 집에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 "韓서 격투기, 처음엔 하기 싫어…트라우마 남아" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791270"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 추성훈이 한국에 대한 애정을 드러냈다. 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 격투기 선수 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로 강연을 펼쳤다. 이날 추성훈은 "유도를 그만두고 격투기를 했다"고 이야기했다. 당시 그는 한국과 일본의 국기를 모두 달고 시합에 나섰다. 그는 "부산 아시안게임 끝나고 처음 한국에 가서 한 경기였다"라며 "사실은 하기 싫었다. 트라우마가 있었기 때문에 마음이 너무 약했다. 그래도 시합이 잡혔으니 어쩔 수 없이 시합했고, 좋은 결과가 나왔는데 예상치 못하게 한국 팬이 엄청 응원해줬다"고 이야기했다. '이종격투기 열풍'을 불러일으키기도 했던 추성훈은 이후 예능 출연 등 많은 주목을 받았다. 그는 "가장 듣기 좋은 말은 '추성훈'이라는 단어다"라며 "왜냐면 이제 없는 이름이다. 일본으로 귀화하면서 이름이 없어졌다. 그래도 한국 와서 아키야마라고 하는 사람은 없다. 가끔 '사랑이 아빠'라고 하는 사람은 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, 임원희♥안문숙 딸 사진 공개 “우리 애가 더 예뻐” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916566"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수와 양정아, 임원희와 안문숙이 가상 2세 사진을 공개했다. 11월 3일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수 양정아, 임원희 안문숙 커플이 여행했다. 두 커플이 AI 합성으로 2세 예측 사진을 확인했다. 먼저 김승수와 양정아의 딸 사진에 양정아는 “너무 예쁘다”며 “넌 누굴 닮은 거니?”라고 감탄했다. 임원희는 “이런 딸은 낳고 싶지 않냐. 빨리 낳으세요. 너무 귀여운데?”라고 부추겼다. 김승수도 “아기 정말 예쁘다”고 말했고, 김승수 모친은 가상 손녀 사진에 “아들 어릴 때 모습이 많다. 비슷하다. 신기하다”고 몰입했다. 이어 임원희와 안문숙 커플도 2세 딸 사진을 확인했다. 이번에도 예쁜 딸의 사진에 서장훈은 “아까 걔랑 같은 애 아니냐”고 의심했지만 김승수 모친이 “우리 애가 더 예쁘다”고 과몰입해 웃음을 자아냈다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영-영탁, 심사평 정면충돌… "100곡도 들을 것" vs "점수 좋게 못 줘" ('더 딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315196"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영과 영탁이 심사평으로 정면충돌했다. 3일 저녁 KBS 2TV '더 딴따라' 첫 방송에서는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라를 찾기 위해 부산으로 달려간 박진영, 차태현, 김하늘, 웬디의 모습이 전파를 탔다. 이날 방송에는 스페셜 마스터로 영탁이 합류했다. 영탁은 "정말 수많은 오디션을 거쳐왔고, JYP 오디션을 광탈한 적도 있었다"며 "(그래서) 이 분들 마음을 더 잘 응원할 수 있지 않을까하는 마음에 한달음에 달려왔다"고 심사에 임하는 심경을 밝혔다. 박진영은 제작진과 인터뷰에서 "이번 오디션은 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악이든 전혀 상관 없다. 무대에 서야 할 사람, 카메라 앞에 서야 할 사람을 알아봐주는 오디션"이라며 "딴따라 원석, 숨겨진 끼와 재능을 찾는 데 집중하겠다"는 각오를 밝혔다. 고정 심사위원으로는 '원조 만능 엔터테이너' 차태현, 배우 김하늘, 레드벨벳 웬디가 합류했다. 박진영은 '프로그램을 진행하는 이유가 궁금하다'는 차태현 질문에 "다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 “일본 귀화 후 한·일 양국에서 악플 엄청 시달려” (‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390149"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 일본 귀화 당시 심정을 전했다. 3일 오후 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ‘강연자들’)’에는 추성훈이 첫 번째 강연자로 나섰다. 이날 방송에서 추성훈은 “2001년 아시아선수권대회에 처음으로 한국 대표로 출전했어요. 그런데 아무리 열심히 해도 안 되는 거예요. 유도 협회에 잘못된 판정이 너무 많이 있었습니다. 처음에는 열심히 하면 되겠다고 생각했는데 그게 아무리 열심히 해도 안 되는 거예요. 아시아선수권에서도 금메달 땄는데 이상한 판정은 하나도 안 변했습니다”라며 국가 대표로 선발되지 않은 과거를 언급했다. 이어 “그래서 큰 결정을 했죠. 일본으로 귀화하는걸요. ‘추’ 가문이 일본에서 100년 동안 역사를 가지고 있었는데 제가 유도 때문에 그걸 바꾸는 게 이상한 게 아닌지 생각했어요. 2002년 부산 아시안게임에 일본 대표로 출전하고 결승전에서 한국 대표를 만나 결국 우승했어요. 사실 우승하면 ‘추성훈 진짜 아깝다! 이렇게 잘하는데!’라고 할 줄 알았어요”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["추사랑→백종원까지" 김세정, 닮은 꼴 많은 천의 얼굴 [미운 우리 새끼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279308"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 가수 겸 배우 김세정의 다채로운 닮은 꼴을 언급했다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼' 416회에서는스페셜 MC로 가수 겸 배우 김세정이 출연했다. 이날 서장훈은 "김세정 씨가 연예계 닮은 꼴 부자다"라며 추성훈 딸 추사랑과 김숙을 언급했다. 이어 어린 시절 김세정 사진과 추사랑의 사진이 VCR에 비교되어 띄워졌다. 이를 본 신동엽은 "진짜 비슷하다"라며 말을 잇지 못했다. 이외에도 여러 닮은 꼴이 거론됐다. 배우 천우희, 가수 이영현 그리고 뮤지컬 배우 김소현까지. 서장훈은 "김소현 씨랑 특히 더 닮은 것 같다"라며 김소현에 한 표를 던졌다. 마지막으로 김세정은 의외의 인물 백종원과도 닮은 꼴이라고 밝혀 보는 이들의 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['14년차' 강지영 아나 "정신과 상담서 울컥…스리랑카로 떠나오니 만족" ('극한투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315195"/>
        <updated>2024-11-03T14:05:56.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14년 차 아나운서 강지영이 '극한투어' 소감을 전했다. 3일 방송된 JTBC '극한투어' 7화에서는 강지영과 여행가 제이가 스리랑카 여행을 하는 모습이 그려졌다. 이날 제이는 강지영에게 "극락 열차를 준비했다"라고 밝혔다. 6시간을 달리는 아름다운 산악 열차였다. 박명수가 "전에 완행열차 타면 부산까지 8시간 걸렸는데"라고 하자 강지영은 "완행열차다. 천천히 간다"라며 "옆에 풍경이 아름답다고 제이가 말해줬다"라고 덧붙였다. 강지영은 제이에게 "이 기차 극락 맞아?"라고 물었고, 제이는 "걱정되는 건 6시간 타고, 사람도 많다. 대신 제가 누나를 지키겠다"라고 알려주었다. 하지만 강지영은 "맨날 지키겠다고 하면서 어제 안 지키던데?"라며 의심하는 모습을 보였다. 2등석 표를 구하려는 제이와 강지영. 2등석이 없으면 3등석을 사야 하는 상황. 제이는 "1등석은 한 달 전부터 예매해야 한다"라고 설명했다. 2등석 지정석 칸은 이미 매진이었다. 자유석은 한화 약 1천 원. 강지영은 "개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]백종원, 체포영장 나왔다 "경찰 왠지 무서워"('백패커2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687483"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2' 백종원이 경찰서에 갔다. 3일 방송된 tvN '백패커2'에는 서울 관악경찰서 140명 경찰을 위한 '밥도둑 한 상' 의뢰가 접수됐다. 이날 백종원은 "당일 긴급의뢰"라며 체포영장을 받았다. 죄목은 밥도둑과 폭식유발. 평소보다 밥을 많이 먹게 하고, 식욕을 자극한 혐의다. 이수근과 안보현은 백종원에게 "죄가 많을 것 같다. 거의 무기징역감"이라고 말해 웃음을 자아냈다. 의뢰받은 관악경찰서는 인구 48만 명의 초대형 자치구이자 청년 1위, 가구 수 전국 1위인 관악구를 수호한다. 안보현은 1개월, 허경환은 3개월간 관악구 고시촌에 살았다고 고백했다. 1년에 신고만 무려 14건 이상으로 접수되는 서울에서 가장 바쁜 경찰서 TOP3 중 한 곳. 의뢰인인 20년차 경찰은 "너무 바빠서 기피하는 서 중 하나"라고 밝혔다. 의뢰인은 만난 '대도 백종원'은 심리적 거리감을 온몸으로 표출하며 "경찰 왠지 무섭다"고 말해 웃음을 자아냈다. 최초 공개된 경찰서 내 통제구역 '24시간 112]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 "귀화 후 한일 양쪽에서 악플…나는 어느 나라 사람인가" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791268"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 추성훈이 귀화 후 받은 악플에 대해 털어놨다. 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 격투기 선수 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로 강연을 펼쳤다. 이날 추성훈은 "제가 살던 동네가 오사카 지방 중에서도 (치안이) 나쁜 동네였다"라며 "친구들이 거의 야쿠자다. 조폭, 깡패다"라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 그는 "제가 나쁜 쪽으로 가지 않은 이유가 어려서부터 유도를 했다. 아버지가 유도를 해서 엄청 무서웠다. 나쁜 길 안가고 유도만 바라보고 좋아하는 시절이 있었다"라고 설명했다. 그러면서 "중, 고등학교 때도 유도 선수였지만 돈이 없어서 대학을 갈 수 없었다"라며 "찾아보니 오사카에서 유도대회 1등을 하면 학비지원을 받을 수 있더라"라며 스카우트를 받았다고 이야기했다. 추성훈은 아버지의 꿈이기도 했던 '태극기를 단 대한민국 국가대표 유도선수'가 되기 위해 최선을 다했다고. 그러나 대학교 졸업 후 실업팀을 가기 위해서는 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 핸드폰에 ‘정아마마’ 저장 “부부 애칭?” 서장훈 의심 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916565"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 김승수의 핸드폰에 저장된 양정아의 애칭을 의심했다. 11월 3일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수 양정아, 임원희 안문숙 커플이 여행했다. 임원희는 김승수와 양정아에게 “아무리 생각해도 두 사람은 진짜 만나는 것 같다. 양정아 전화기에 어떻게 저장돼 있냐. 확인하면 안다”고 말했다. 양정아는 “저는 그냥 승수”라고 답했다. 이에 김승수는 “실망이다. 나는 다른데”라며 핸드폰에 양정아를 “정아마마”라고 저장했다고 밝혔다. 서장훈은 “보통 마마는 부인에게 하는 것 아니냐. 중전마마”라며 두 사람 사이를 더 의심했다. 양정아는 김승수의 번호에 커플 사진도 저장했지만 김승수는 사진은 보지 못했다. 이어 양정아는 “얼마 전에 봤을 때는 양정아 배우로 봤는데 언제 정아마마로 바꿨냐”며 “내가 승수라고 저장한 거 마음에 안 드냐. 바꿔? 뭐라고 바꿔? 당장 바꿔줄게”라고 새로운 애칭을 질문했다. 김승수가 “나한테 오빠라고 불러줄 수 있냐”고 묻자 동갑인 양정아는 “없다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 지석진 “조세호 결혼식 노쇼? 미리 연락했다” 불참 이유는(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392230"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 지석진이 조세호의 결혼식에 불참한 이유를 밝혔다. 3일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’에서 지석진은 조세호의 결혼식에 참석하지 못한 데 대해 “(조)세호한테 미리 얘기했다”고 말했다. 하지만 멤버들은 “어제 뭐하셨나”며 지석진에 대한 추궁을 이어갔다. 특히 하하는 상암 월드컵 경기장에 축구 보러 간거냐고 단도직입적으로 물었다. 이에 지석진은 “아니, 일이 되어 있었다 절친한 친구가 있다. 축구채널 같이 했다”고 했다. 지석진의 말에 유재석은 “김용만씨 아니냐”고 물었고, 지석진은 “맞다”며 폭소했다. 이어 “내 절친한 친구가 같이 유튜브 찍자고 해 찍었다”고 해명했다. 특히 지석진은 “세호 결혼식에는 900명이나 가서 내가 없어도 티나 안 나지만, 용만이 옆에는 내가 없으면 티가 난다”며 의리를 과시했다. 조세호는 지난 10월 20일 신라호텔에서 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리, 동굴서 득음 훈련]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998423"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 드라마 ‘정년이’ 김태리가 득음을 위해 처절하게 몸부림친다. 3일 ‘정년이’ 8화에서는 극한의 소리 훈련을 시작한 윤정년(김태리 분)의 모습이 공개된다. 앞선 7화 방송에서는 ‘자명고’ 공연에서 쫓겨난 정년이가 자신의 잘못을 반성하고, ‘자명고’ 속 모든 역할을 분석하며 초심을 찾는 모습이 그려졌다. 이중 주란(우다비 분)이 맡은 ‘구슬아기’ 캐릭터에서 고전하던 정년이는 끝내 자신의 ‘구슬아기’를 찾아냈고, 불의의 사고를 당한 주란 대신 무대에 올라 지난 날의 실수를 만회하는 연기를 선보이며 비로소 정식 연구생으로 인정받았다. 이후 단장 소복(라미란 분)은 유력 여성 국극단들과 합동 공연인 ‘바보와 공주’ 제작 소식과 함께 주인공 온달과 평강의 아역 오디션 개최 소식을 알렸고, 이 아역이 옥경(정은채 분)과 혜랑(김윤혜 분)의 뒤를 이을 매란의 간판이 될 것이라고 천명해 단원들을 들썩이게 만들었다. 이와 함께 온달 역의 키포인트로 ‘고난도 소리’가 떠오르며, 두 명의 소리 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 "인테리어 핵심=술, 보고만 있어도 흐뭇해"…'찐' 주당 인증 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791267"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정이 주당다운 면모를 뽐냈다. 3일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 김세정이 스페셜 MC로 등장해 활약했다. 이날 방송에서는 김세정이 '꽃길"을 라이브로 부르며 가창력을 뽐냈다. 노래가 끝난 후 신동엽은 김세정을 "다재다능의 아이콘"이라고 소개했고, '미우새' 어머니들을 박수로 그녀를 환대했다. 서장훈은 "김세정씨 하면 로맨틱 코미디 여신으로 불리지 않나. 이번에도 새로운 로코 드라마로 돌아왔다고?"라며 근황을 물었다. 이에 김세정은 "ENA 채널에서 방송하는 '취하는 로맨스'라는 작품이다"라고 설명했다. 신동엽은 남주 이종원이 나오지 않냐며, '미우새' 어머니들께 이종원이 누군지 아냐고 여쭈었다. '미우새' 어머니들이 동명이인의 연배가 있는 이종원 배우가 아니냐는 반응을 보이며 세대 차로 인한 실소를 자아냈다. 이후 서장훈은 "김세정 씨가 진정한 주당인게 독립한 이유도 혼자 술로 풍류를 즐기기 위해서라고 한다. 인테리어 중에서 가장 신경 쓴 부분이 술이라던데, 인테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 韓 유도 국대→日 귀화 "편파 판정 多..악플에 트라우마도"(강연자들) [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279307"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 추성훈이 결국 일본으로 귀화하게 된 과정을 밝혔다. 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 추성훈이 강연자로 출연해 인생 이야기를 전했다. 이날 추성훈은 "저는 일본 오사카에서 태어났고 아버지는 재일교포 3세, 어머니는 한국에서 태어나시고, 아버지와 결혼해 일본으로 넘어왔다. 두분 다 어릴 때 결혼했다. 어머니는 스무살까지 한국에서 생활해서 일본어 하나도 못하고, 친구도 없었다. 학생이니까 직장도 못 구하고, 아르바이트 하면서 우리 밥 먹이고, 돈이 모자라서 밥도 제대로 못 먹었다"고 어린 시절을 회상했다. 이어 "예전 우리 집이 오사카에서 치안이 나쁜 동네였고, 거기 있는 친구들이 거의 다 야쿠자다. 나쁜 길로 빠지지 않았던 이유가 어릴 때부터 아버지 따라서 유도를 했다. 그래서 나쁜 길로 빠지지 않고, 유도만 바라보고 좋아했다. 중, 고등학교 때도 유도 선수를 활약했지만, 대학 학비가 비쌌다. 오사카 지방에서 유도대회 1등 하면 학비 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재일교포 4세’ 추성훈 “日 선생이 일본 사람 때리지 말라더라” 아픈 과거 공개(‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390148"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 일본에서 겪었던 뼈아픈 학창 시절을 전했다. 3일 오후 방송된 MBC ‘심장을 울려라 강연자들(이하 ‘강연자들’)’에는 추성훈이 첫 번째 강연자로 나섰다. 이날 방송에서 추성훈은 “일본에서 중학교 1학년 때 친구가 천 원(100엔)을 빌려달라고 했어요. 그래서 빌려 줬는데 친구가 돌려 달라고 할 때 마다 계속 없다는 거예요. 없다고 하는데 주머니에서 잔돈 소리가 나는 거예요. 그래서 엄청나게 싸웠어요. 선생님도 오고 난리 났는데 엄마도 학교로 불려 오시고 근데 여기부터 이상한 게 그 친구 선생님이 저를 불러서 얼굴 빼고 막 때렸어요. 막 맞고 있는데 그 선생이 ‘일본 사람 때리지 마’ 이랬어요. 맞는데도 그건 아니지 않냐는 생각이 들었어요. 엄마랑 집에 가는 길에 다리를 절뚝이니까 엄마가 집에 가서 옷을 벗어보라고 했어요. 온몸에 피멍이 엄청나게 들었어요. 엄마가 눈치가 빠르니까 다 얘기했죠. 그때 차별이라고 생각했어요”라며 마음 아픈 과거를 공개했다. ‘강연자들’은 매주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, 집 벽면 한쪽 전부 술로 채워… "보고만 있어도 흐뭇"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884720"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 연기자 김세정이 자기 집에 술로 인테리어를 했다고 자랑했다. 3일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 김세정이 스페셜 MC로 참여해 재미를 더했다. 서장훈은 "김세정 씨가 진짜 주당이다"라며 말문을 열었다. 이에 김세정은 새로 이사 간 집에 술로 인테리어했던 이야기를 꺼내며, "한쪽 벽면이 전시장처럼 되어있어서 밖에 꺼내놓아도 되는 술은 전시장에 고이고이 모셔놨다"라고 말했다. 김세정은 이외에도 "와인은 냉장고에 넣어놓고, 맥주는 냉장고 가장 위 칸에 항상 구비해뒀다"라고 말했다. 스튜디오의 패널들은 "보고만 있어도 흐뭇하냐"며 김세정의 술 사랑에 감탄을 감추지 못했다. 연예계 주당으로 알려진 신동엽은 특히 더 흐뭇한 표정을 지으며 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현, 처절한 고백 "썸 같은 거 하자"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884719"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현이 금새록에게 고백했다. 3일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 서강주(김정현 분)가 이다림(금새록 분)에게 고백하는 장면이 그려졌다. 지승돈(신현준 분)의 비서가 퇴근하려던 서강주를 불러세웠다. 지승돈은 서강주의 아버지이자 지승그룹의 회장이다. 비서는 서강주에게 "회장님하고 닮은 부분이 없어요, 참 달라요"라고 말했다. 이 말을 듣고 서강주는 마음이 찜찜해졌다. 서강주는 지승돈의 친아들이 아니었고, 실제 친아들은 이다림의 세탁소에서 일하는 차태웅(최태준 분)이었기 때문이다. 서강주는 속상한 마음에 편의점에서 혼자 소주 3병을 마셨다. 이후 만취한 상태로 사무실에 돌아와 지승돈의 집무실에 들어왔다. 지승돈은 같이 퇴근하자고 말했고, 서강주는 할 말이 있다는 듯 노려봤다. 지승돈은 "술 한 잔 했니, 혼자 마신 거야?"라고 물었고, 서강주는 "그렇게 친절하게 물어보지 마세요"라며 술주정을 부렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재일교포 4세' 추성훈 "'일본인 때리지마'…선생에게 얼굴 피해서 구타 당해" (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791264"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 추성훈이 겪었던 차별에 대해 이야기했다. 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 격투기 선수 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로 강연을 펼쳤다. 추성훈은 "아버지는 재일교포 3세, 어머니는 한국에서 태어나시고 아버지와 결혼하고 일본으로 넘어왔다. 어머니가 빨리 결혼을 했다"라고 이야기했다. 스무 살까지 한국에 살았던 추성훈의 모친은 일본어를 할 줄 모른 채 일본에 넘어오게 돼 친구도 없이 홀로 지내야 했다. 그는 "이번 프로그램에 나오면서 어머니와 여행 가서 이야기 많이 했다. 너무 힘들어서 어릴 땐 밥도 제대로 못먹었으니까 마음이 많이 아팠다"고 고백했다. 그러면서 "재일교포 4세로 살면서 차별 없었냐는 질문 많이 받는다"라며 "중학교 1학년 때 친구가 저에게 돈 빌려달라고 했다. 천원을 빌려달라고 해서 빌려줬다. 용돈 받으면 갚겠다고 해서 갚으라고 했는데, 계속 없다고 하더라"라고 당시를 이야기했다. 이어 "그런데 주머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 재일교포 차별 고백 “선생님에 피멍 들도록 맞아” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916564"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 어린 시절 차별로 인한 상처를 고백했다. 11월 3일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 추성훈이 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제로 자신의 인생 이야기를 전했다. 일본 오사카에서 태어나 재일교포 4세로 자란 추성훈은 차별과 관련된 질문을 많이 받았다며 아픈 상처를 꺼냈다. 추성훈은 "중학교 1학년 때 친구가 저한테 천원(100엔)을 빌려달라기에 빌려줬다. 언제 갚을 거냐고 물었더니 한 달에 한 번씩 용돈을 받는다더라. 이후 빌려 간 돈을 갚으라고 했더니 '미안한데 안 가지고 왔다. 내일 주겠다'고 하더라"고 털어놨다. 그러나 다음날도 받을 수 없던 돈. 추성훈은 "친구가 '돈이 없다'고 하면서 서 있는데 주머니에서 잔돈 소리가 들리더라. 일본에서는 100엔이 동전이다. 소리가 들리니까 저도 모르게 '이 XX' 소리가 나오면서 돈을 달라고 했다. 근데 또 없다고 하더라"고 회상했다. 결국 울분을 참지 못한 추성훈은 어머니가 학교에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 어린시절 추사랑 판박이, 김숙 천우희 김소현 백종원 닮은꼴 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916563"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김세정이 닮은꼴 부자에 등극했다. 11월 3일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수이자 배우 김세정이 출연했다. 서장훈은 김세정이 “닮은꼴 부자다. 추사랑, 김숙”이라며 자료화면을 공개했다. 공개된 김세정의 어린시절 사진은 추사랑 닮은꼴로 신동엽도 “어렸을 때 진짜 비슷하다”고 감탄했다. 김세정과 김숙은 크고 시원한 눈이 닮았다고 신동엽도 인정했다. 서장훈은 “이외에도 많다. 천우희, 뮤지컬 배우 김소현. 김소현 많이 닮았다”고 김세정의 다른 닮은꼴도 언급했다. 김세정은 가수 이영현도 닮았다고 들었다고 밝혔고 서장훈은 “그리고 생각을 전혀 못하고 있었는데 백종원 선생님?”이라며 백종원을 언급 웃었다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 "독립한 새 집에 '술장' 만들어.. 밥 안 먹어도 배불러"('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315193"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김세정이 ‘미우새’를 통해 반전 주당의 면면을 뽐냈다. 김세정은 “이사한 새 집에 술 전시장을 만들었다”라는 고백으로 ‘선배 주당’ 신동엽을 웃게 했다. 3일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 김세정이 스페셜MC로 출연해 입담을 뽐냈다. 김세정은 오는 4일 첫 방송되는 ENA ‘취하는 로맨스’로 시청자들을 만날 예정. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕과 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린 작품으로 김세정 외에도 이종원 신도현 백성철 등이 출연한다. 극중 주류회사 영업왕으로 분한 김세정은 실제로도 주당이라며 관련 사연을 소개했다. 이날 그는 “독립한 이유가 혼자 풍류를 즐기기 위함이라던데 인테리어 중 가장 신경을 쓴 부분이 술이라는 게 맞나? 바라도 만든 건가?”라는 질문에 “그건 아니고 원래부터 술을 전시해놓고 싶었는데 그걸 해냈다”라고 답했다. 이어 “다행히 이번에 이사 간 집의 한쪽 벽면이 전시장처럼 되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정 “혼자 풍류 즐기려고 독립, 술이 인테리어 핵심” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916562"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김세정이 독립한 이유로 풍류를 들었다. 11월 3일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수이자 배우 김세정이 출연했다. 김세정은 히트곡 ‘꽃길’을 부르며 등장해 모벤져스를 흐뭇하게 했다. 서장훈은 “김세정이 로맨틱 코미디 여신으로 불린다. 이번에도 새로운 로맨티 코미디 드라마로 시청자 여러분을 찾아뵙는다고?”라며 신작에 대한 질문했다. 김세정은 ‘취하는 로맨스’라는 작품에 출연한다며 남자주인공이 ‘밤에 피는 꽃’에 출연한 배우 이종원이라 밝혔다. 신동엽은 모벤져스에게 “이종원 아냐”고 질문했고 모벤져스는 “옛날 탤런트 말씀하시는 거 아니냐”고 반응했다. 신동엽은 “의자 밟고 넘어가는 광고? 젊은 이종원이 있다. 핫한 배우다. 둘이서 함께 한다”고 설명했다. 이어 서장훈은 “김세정이 진짜 주당인 게 독립한 이유가 혼자서 풍류를 즐기기 위해서? 인테리어 중에서 가장 신경 쓴 부분이 술이라고? 인테리어와 술이? 바를 만든 거냐”고 질문했다. 김세정은 “술을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 지우,  눈빛이 다한 예쁨 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916561"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"노동부에 신고하겠다" 김종민X유선호, 배고픔 폭발('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687472"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 김종민과 유선호가 배고픔에 폭발했다. 3일 방송된 KBS 2TV '1박 2일' 시즌4에서는 영월&amp;정선 '가을 스탬프 원정대' 편이 공개됐다. 이날 딘딘은 몰아치기 미션에 "이렇게 힘들게 밥 먹을 거면 내 돈 주고 먹겠다"고 토로했다. 막내 유선호 또한 "내일 아무것도 기억 안 날 것 같다"며 공감했다. 저녁 식사 게임으로 '찰나의 철가방'이 진행됐다. 철가방 문을 여는 찰나에 안에 있는 물건을 맞히는 것. 스태프의 어설픈 솜씨에 멤버들은 "보이지가 않는다. 아예 안 보여"라고 토로했지만, 곧 조세호가 '와인 오프너' 정답을 맞혔다. 기회 잃었지만, 특별 룰로 구제된 문세윤이 손톱깎이, 이어폰을 연이어 맞혀 대역전 그림을 그렸다. 공동 3위 밥상을 받은 문세윤이 "미쳤어. 이게 예능이지"라며 감격의 소감을 전한 가운데 삼각김밥만 먹고 9시간을 버틴 유선호와 김종민은 또 패자가 됐다. 두 사람은 "우린 바도 안 주냐. 고용노동부에 신고해야 된다"고 주장해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 지우,  카리스마 그 자체 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916560"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마부장' 마츠다, 허영만 그림 선물에 "사업 망해도 안 팔겠다" 약속 ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315192"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마부장' 마츠다 아키히로가 유튜브 채널이 사랑받는 비결을 전했다. 3일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 허영만이 마츠다 아키히로를 만났다. 이날 일명 '마부장'으로 불리는 마츠다 아키히로가 '백반기행'에 등장했다. 허영만은 마츠다의 유튜브 채널을 언급하며 "제일 먼저 맥주부터 드시지 않냐. 그 표정이 일품이다"이라고 말을 건넸다. 이에 마츠다는 "너무 마시고 싶은 생각이 든다. 생각보다 덥다"라면서 상상으로 맥주 마시는 표정을 지으려 했지만, 바로 포기했다. 한국에서 태어나 군복무까지 마쳤다는 마츠다는 "한국에 두세 달에 한 번씩 온다. 전엔 한 달에 한 번씩도 왔다"라며 "먹고 싶은 거 많다. 수육, 굴보쌈, 간장게장"이라고 밝혔다. 이어 55년 전통의 간장게장 집으로 간 두 사람. 허영만이 "내가 일본을 45번 이상 갔다. 메뉴에 간장게장 같은 게 없더라"라고 하자 마츠다는 "없다. 참 희한하다. 좋아하시는 분들은 관광 와서 찾아 드시는데.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 설윤, 안대 쓰고도 넘사벽 미모 인증~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916559"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 설윤, 안대 쓰고 이렇게 이뻐도 되나요? [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916558"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 해원,  눈부신 인형 미모에 심멎 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916557"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다이아 싱글' 주병진X박소현, 인연 만날까..맞선남녀와 포착[이젠 사랑할 수 있을까]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279303"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진, 박소현이 맞선에 나선다. 오는 11월 4일 오후 8시 첫 방송되는 tvN STORY 신규 예능 '이젠 사랑할 수 있을까'가 박소현의 진정한 인연 찾기를 적극 지지하는 찐친 황보, 산다라박과의 응원 영상을 공개해 화제다. 또한, 주병진, 박소현처럼 다이아 싱글들의 결혼이 늦어지는 이유에 대한 대국민 투표 이벤트도 폭발적 반응을 받고 있어 눈길을 끌고 있다. '이젠 사랑할 수 있을까'는 그 어떤 것도 부족함이 없어 보이는 완벽한 다이아 미스&amp;미스터 연예인이 그들에게 부족한 딱 한 가지, '연인'을 찾기 위해 펼치는 맞선 프로젝트를 담은 예능. 연예계 대표 고독 중년인 주병진과 박소현이 출연을 알려 큰 화제를 모은 가운데, 두 사람을 향한 응원 열기가 눈길을 끈다. 대한민국 대표 애견인답게, 주병진의 반려견 '대'와 '중' 대중이의 응원이 초강력 귀여움으로 뜨거운 화제를 모으고 있는 것. 또한 90년대 모든 남자들의 첫사랑 로망, 박소현을 응원하는 황보와 산다라박은 박소현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 해원,  넘치는 상큼함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916556"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 해원, 입국장에서 왜 이렇게 예뻐~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916555"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 체포영장 받아 피의자 신분 됐다 "죄명은…" (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791258"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 난데 없는 체포영장 의뢰서에 당황했다. 3일 방송된 tvN '백패커2'에서는 출장요리단 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표 앞으로 체포영장 의뢰서가 전달됐다. 제작진은 이른 아침부터 관악구에 모인 네 멤버들에게 출장의뢰서가 담긴 봉투를 전달했다. 봉투 안에 담긴 종이에는 체포영장이라고 적혀 있어 피곤해하던 멤버들의 정신을 번쩍 들게 만들었다. 이수근은 "서울 구치소 이런 데인가?"라고 출장지를 추측했다. 공개된 체포영장 속 직업에는 출장요리단, 죄명에는 밥도둑, 폭식유발이라고 적혀 있었다. 범죄사실의 요죄에는 피의자 5인은 과하게 입맛이 도는 메뉴들을 조리하여 평소보다 많은 밥을 먹게 하였다라고 써있었다. 그리고 매주 일요일 저녁마다 시청자로 하여금 지나친 식욕을 유발하여 폭식을 참지 못하게 하였다는 체포의 사유 및 체포의 필요가 있으므로 피의자를 체포한다고 서술되어 있었다. 이에 허경환은 "근데 중요한 건 저희는 죄가 좀 약하고 선생님(백종원)은 죄가 많을 것 같습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 배이, 입국장도 화보처럼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916554"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NMIXX 배이,  입국장에서 더 빛나는 미모 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916553"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 3일 오후 엔믹스가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["거의 무기징역" 백종원, 밥도둑 혐의 체포영장…경찰서 밥도둑 미션 '성공' (백패커2) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315191"/>
        <updated>2024-11-03T13:15:08.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 밥도둑 혐의로 체포영장을 받은 가운데, 경찰서엔 밥도둑 한 상이 차려졌다. 3일 방송된 tvN '백패커2'에서는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표가 경찰서로 향했다. 이날 출장단은 긴급 미션을 전달받았다. 체포영장으로, 죄명은 밥도둑, 폭식유발이었다. 이에 허경환은 백종원에게 "저희는 죄가 약하고, 백종원 선생님은 죄가 많을 것 같다"라고 했고, 안보현도 "거의 무기징역"이라고 공감했다. 의뢰지 관악경찰서로 향하는 출장단. 허경환과 안보현은 신림동 고시촌에 산 적이 있다며 반가운 마음을 드러냈다. 의뢰인 이봉진 경감은 "저희 관악경찰서는 1년 처리 112신고 건수가 14만 6천 건"이라고 밝혔다. 유동 인구가 많고, 치안 수요가 높아서 하루 들어오는 112 신고가 약 400건이라고. 거의 3분 30초당 1건씩 신고가 접수되는 상황이었다. 의뢰인은 "상황실은 24시간 밤낮없이 근무하고 있다"라면서 출장단을 상황실로 안내했다. 청사 내부, 조사실 등 중요 시설을 감시]]></content>
    </entry>
</feed>