<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-12T04:11:56.888Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신오빠 이하늬→무당 김형서 단체 굿, 개그 센스에 놀랐다(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931498"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:28.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬, 김성균, 김형서, 고규필, 안창환이 ‘신오빠’와 아이들로 변신했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 측은 12월 12일 배우 이하늬, 김성균, 김형서, 고규필, 안창환이 ‘단체 굿 퍼포먼스’ 현장을 공개했다. 지난 9회에서 ‘싸그리파’로 열연 중인 구대영(김성균 분), 구자영(김형서 분), 오요한(고규필 분), 쏭삭(안창환 분)은 김홍식(성준 분)의 선박 안에 갇힌 정석희(신은정 분)를 구해내기 위해 박대장(양현민 분)에게 죽은 불장어(장지건 분)의 한을 풀어줘야 한다고 제안, 신언니, 신오빠로 분장한 김해일(김남길 분)과 박경선(이하늬 분)을 선박으로 불러들였다. 이와 관련 이하늬, 김성균, 김형서, 고규필, 안창환이 ‘단체 굿 퍼포먼스’ 현장으로 요절복통 웃음을 안긴다. 극 중 머리부터 발끝까지 무사 의상을 갖춘 박경선과 박경선에 대한 절대적인 믿음을 표출하는 구대영, 구자영, 오요한, 쏭삭이 박대장과 열빙어(오희준 분), 뽈락(최환이 분) 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지원, 자꾸 보고 싶은 츤데레 매력(이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931495"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:28.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지원이 대체불가 매력으로 시청자들을 사로잡았다. 지난 12월 9일, 10일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형) 7화, 8화에서는 배우 백지원의 츤데레 매력과 함께 지금의 ‘최화란’을 있게 한 과거 이야기가 펼쳐졌다. 이한신(고수 분)에게 재소자 허은지(황세인 분)의 보호자 역을 부탁받은 화란은 탐탁치 않은 상태로 교도소를 방문. 은지의 모습에서 과거 자신의 모습을 떠올리며 잔뜩 굳은 얼굴과 무겁고 위험한 분위기를 연출했다. 사실 화란은 술주정뱅이 아버지의 사채 빚을 받으러 장례식장을 찾아온 사채업자에게 독기를 품고 덤벼든 것이 계기가 되어 지금의 자리까지 오게 된 것. 백지원은 화란이 과거를 떠올릴 때마다 평소와는 다른 무게감으로 그가 겪었던 순간들이 여전히 상처로 남아있음을 표현, 시청자들의 공감을 자아냈다. 그런가 하면, 은지가 낳은 아이의 아빠 안경민(최광원 분)을 찾은 화란은 과거를 반성하는 그의 모습에서 석연치 않은 무언가를 느꼈고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["화보집 아닌가요"…'나의 완벽한 비서' 한지민X이준혁, 완벽한 커플샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310057"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:28.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁의 설레는 순간을 담은 커플샷이 공개됐다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 이미 오래 전부터 온라인 상에는 팬들이 손수 만든 한지민-이준혁의 투샷 '합짤'이 돌면서 두 사람의 만남에 대한 염원이 지속됐던 바. '나의 완벽한 비서'는 이러한 팬들의 소원을 성취해줄 완벽한 로맨스 드라마로 기대감을 한껏 고조시킨다. 이 가운데 지윤과 은호의 커플샷이 공개돼 온라인 반응이 또 한 번 뜨겁게 달아오르고 있다. 지윤의 현재 생각과 마음을 읽으려는 듯 그녀를 유심히 살피는 은호의 눈빛, 차문을 열다 자연스레 포개지는 두 남녀의 손 등, 분위기만으로도 높은 기대에 부응하는 완벽한 이미지다. 이는 포옹을 하거나 입을 맞추지 않아도, 상대를 성숙하게 배려하는 마음만으로도 어른스러운 로맨스를 완성시킬 수 있다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황민현, 피 튀기는 입시 뛰어든다…공부밖에 모르는 '스터디그룹' 팀장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895715"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스터디그룹' 황민현이 피 튀기는 입시에 뛰어든다. 12일 티빙 오리지널 '스터디그룹'(극본 엄선호 오보현 연출 이장훈 유범상) 측은 윤가민(황민현)의 범상치 않은 눈빛이 호기심을 자극하는 ‘맑눈광(맑은 눈의 광인)’ 포스터와 런칭 예고 영상을 동시에 공개해 기대감을 높였다. '스터디그룹'은 공부를 잘하고 싶지만 싸움에만 재능이 몰빵된 윤가민이 최악의 꼴통 학교에서 피 튀기는 입시에 뛰어들며 '스터디그룹'을 결성하는 코믹 고교 액션물이다. 인기리에 연재중인 동명의 인기 웹툰 '스터디그룹'(글 신형욱 그림 유승연)이 원작으로, 영상화 소식에 뜨거운 화제를 불러일으킨 작품. 공부하기 위해 싸움을 선택한 ‘힘숨찐(힘을 숨긴 찐따)’ 윤가민, 그리고 저마다의 사연을 가지고 스터디그룹을 지켜내려는 학생들의 ‘단짠’ 성장기에 더해진 타격감 짜릿한 액션이 카타르시스를 선사할 예정이다. 영화 '기적', '지금 만나러 갑니다'를 연출한 이장훈 감독과 신예 엄선호, 오보현 작가가 의기투합해 색다른 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정욱, 건설 회사 대표된다…'수상한 그녀' 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895713"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정욱이 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 캐스팅됐다. 찬엔터테인먼트에 따르면 정욱은 오는 18일 첫 방송되는 '수상한 그녀'(연출 박용순, 극본 허승민)에 '지 대표' 역에 캐스팅됐다. 앞서 공개된 라인업의 서영희와 인교진 그리고 진영, 정지소, 김해숙, 채원빈 등과 명품 호흡을 펼친다. '수상한 그녀'는 860만 관객을 모았던 동명의 영화를 리메이크한 작품이다. 할머니 오말순(김해숙)이 하루아침에 스무 살 '오두리'로 변하게 된 뒤 다시 한번 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 드라마는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 방송 전부터 뜨거운 조명을 받고 있다. 정욱은 극 중 GC건설 회사 대표로 활약한다. '지 대표'는 건설사업 프로젝트에 입지전적인 인물이며, 특유의 따뜻한 부드러움과 카리스마 넘치는 모습을 모두 겸비하며 색다른 매력을 선사할 예정이다. 또 극의 중요한 키를 쥐고 있어 시청자들의 몰입감을 높여줄 것으로 기대를 모은다. '수상한 그녀'는 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, '사극퀸'의 꿈 이루겠네…입체적 열연 '호평']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805877"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 임지연의 열연이 '옥씨부인전'을 더욱 빛내고 있다. 시청률부터 화제성까지 상승세를 보이고 있는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해 나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있는 임지연의 활약이 시청자들을 사로잡고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 "후회 없이 보여드리고 싶었다"며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품 속에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 김낙수(이서환 분)에게 낫을 휘두르고 아씨 김소혜(하율리)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인 감정의 진폭을 터트리며 흡인력 넘치는 연기를 보여줬다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 대변인실 사내 부부 된다..'애정지수 ↑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288914"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석과 채수빈이 사내 부부가 된다. 오는 13일, 14일 방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 5, 6회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 애정 전선이 불타오르기 시작한다. 본방송을 하루 앞둔 12일 '지금 거신 전화는' 제작진은 사언과 희주의 커플 모멘트를 미리 엿볼 수 있는 5, 6회 스틸을 공개했다. 사언은 대변인실 전담 수어 통역사가 된 희주를 위해 입사 선물을 준비한다. 그러나 우연히 보게 된 희주와 지상우(허남준 분)의 메신저 대화에 온 신경이 쏠리는데. 그동안은 겉으로 감정을 드러내지 않았던 사언이지만 이번에는 찌푸린 미간에 불편한 심기를 고스란히 드러내고 있어 그의 본격적인 질투가 수신자('지금 거신 전화는' 드라마 팬 애칭)들의 취향을 저격할 전망이다. 한편 신입 수어 통역사를 환영하는 회식이 열린다. 취임 후 처음으로 회식에 참석한 사언의 행동에 직원들은 어리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, '옥씨부인전' 불안+복잡다단 표현한 연기에 쏠린 시선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245721"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연의 열연이 ‘옥씨부인전’을 더욱 빛내고 있다. 시청률부터 화제성까지 상승세를 보이고 있는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있는 임지연의 활약이 시청자들을 사로잡고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 “후회 없이 보여드리고 싶었다”며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품 속에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 김낙수(이서환 분)에게 낫을 휘두르고 아씨 김소혜(하율리 분)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정욱, ‘수상한 그녀’ 캐스팅..부드러움+카리스마 대표 '중요한 키']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211039"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:56.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정욱이 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’에 캐스팅됐다. 찬엔터테인먼트에 따르면 정욱은 오는 18일 첫 방송되는 ’수상한 그녀'(연출 박용순, 극본 허승민)에 ‘지 대표’ 역에 캐스팅됐다. 앞서 공개된 라인업의 서영희와 인교진 그리고 진영, 정지소, 김해숙, 채원빈 등과 명품 호흡을 펼친다. ‘수상한 그녀’는 860만 관객을 모았던 동명의 영화를 리메이크한 작품이다. 할머니 오말순(김해숙)이 하루아침에 스무 살 ‘오두리’로 변하게 된 뒤 다시 한번 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 드라마는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 방송 전부터 뜨거운 조명을 받고 있다. 정욱은 극 중 GC건설 회사 대표로 활약한다. ’지 대표’는 건설사업 프로젝트에 입지전적인 인물이며, 특유의 따뜻한 부드러움과 카리스마 넘치는 모습을 모두 겸비하며 색다른 매력을 선사할 예정이다. 또 극의 중요한 키를 쥐고 있어 시청자들의 몰입감을 높여줄 것으로 기대를 모은다. 그동안 정욱은 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'허경희 포트트릭' 구척장신, 슈퍼리그 승격"…'골때녀', 수요 예능 1위 '최고 6.9%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310056"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '골 때리는 그녀들'이 'FC구척장신'의 영화 같은 역전승으로 화제를 모으며 수요 예능 시청률 전체 1위를 차지했다. 닐슨 코리아 집계에 따르면, 지난 11일 방송된 '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')은 가구 시청률 5.1%(수도권 기준), 화제성 지표인 2049 타깃 시청률은 1.6%로 수요 예능 전체 1위를 기록했다. 특히, '구척장신'이 짜릿한 역전승을 차지하며 슈퍼리그 승격을 확정 짓는 장면에서는 최고 분당 시청률이 6.9%까지 치솟았다. 이날 방송에선 'FC구척장신'과 'FC원더우먼'의 승강 플레이오프 경기가 치러졌다. 지난번 경기에서 다이렉트 승격에 실패하며 승강전을 치르게 된 '구척장신' 이현이는 "챌린지리그 반가웠고 다신 보지 말자"며 승격을 향한 의지를 다졌다. 반대로 이번 경기에서 승리해야 '슈퍼리그' 잔류를 확정 지을 수 있는 '원더우먼'의 김가영은 "'구척'이 챌린지리그 한번 했지 않냐. '3린지'는 해봐야 된다"며 슈퍼리거의 자존심을 지키기 위해 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 비비X고규필X안창환, '밤양갱' 부른다…'2024 SBS연기대상' 화려한 축하공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310055"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 SBS 연기대상'의 축하무대 라인업이 공개됐다. 먼저, '2024 SBS 연기대상'을 축하하기 위해 '열혈사제2'의 새로운 멤버로 열연하며 다채로운 매력을 보여준 김형서(비비)가 구담져스 멤버 고규필, 안창환과 함께 콜라보 무대를 꾸민다. 특히 김형서는 올해 국내외 음원 플랫폼에서 1위를 휩쓸며 신드롬을 일으킨 '밤양갱'을 라이브로 선보일 것으로 전해져 더욱 기대가 모인다. 또한 댄스팀 라치카가 연기대상의 그랜드 오프닝 쇼를 연다. 라치카는 에스파 'Whiplash', 'Supernova'와 아이브 'I AM' 등의 안무를 맡으며 최신 트렌드를 이끌고 있는 댄스팀이다. 이들은 연기대상에서만 볼 수 있는 창작 캐럴 안무로 분위기를 한껏 끌어올릴 예정이다. '라치카'의 멤버들이 무대 곳곳에서 깜짝 등장하며 K팝 안무 리믹스 퍼포먼스를 예고해 기대감을 고조시킨다. 또 올 한 해를 뜨겁게 빛낸 대세 걸그룹 (여자)아이들의 축하공연도 준비되어 있다. 지난 2024멜론뮤직어워드(MM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 엄태구♥설현, 연인이었다‥드디어 해결된 버스 사고 떡밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931466"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 미스터리했던 인물들의 숨겨진 비밀과 관계성을 밝혔다. 12월 11일 공개된 '조명가게' 5, 6회에서는 모든 사건의 시작인 버스 사고 장면이 담겨, 또 한 번의 충격적인 반전 서사에 시청자들을 놀라게 만들었다. 먼저 5~6회 에피소드 속에는 미스터리했던 인물인 ‘현민’(엄태구), ‘선해’(김민하), ‘혜원’(김선화), ‘유희’(이정은), ‘현주’(신은수), ‘지웅’(김기해)이 늦은 밤 모두 같은 버스를 타는 장면이 담겼다. 버스 운전기사 ‘승원’(박혁권)은 자신이 몰고 있는 버스에 결함이 있다는 사실을 알아 차리지만 어쩔 수 없이 손님들을 태우고 운행하게 되는데 다리를 건너는 도중 버스 바퀴가 빠지게 되면서 사고를 당하는 장면이 등장해 많은 이들에게 충격을 안겼다. 이로써 어딘가 수상한 비밀을 가진 사람들의 정체가 모두 밝혀지며 공포스러움을 자아냈던 이들이 가진 슬픈 사연으로 깊은 여운을 남겼다. 특히 매일 밤 버스정류장에서 마주했던 ‘현민’과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비현실적인 현실,  이 시간 그분에게 추천하는 문화콘텐츠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009496"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과연 현실이 가상의 이야기보다 더 비현실적이라면 어느 누가 믿을 수 있었을까. 2024년 12월, 대한민국의 역사가 바로 그러하다. 대통령 한밤의 비상계엄령, 이에 따라 정치행위가 금지된다고 알렸던 1호 포고령 그리고 국회를 향해 날아오는 헬기와 그 안에서 쏟아져 나오는 공수부대. 그리고 이를 막으려 장갑차를 막아서는 시민들. 우리는 현재 1980년대인지, 2020년대인지 시공간의 뒤틀림이 느껴지는 현실을 살아나오고 있다. 어쩌면 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 그리고 그에 이어지는 탄핵정국은 우리나라가 갖고 있는 대통령제의 어두운 면을 보여준다. 대통령제는 대한민국의 선출직 공무원이 가질 수 있는 모든 권력이 모이는 자리에 대통령을 놓고, 말이 삼권분립이라지만 이를 제어하는 시스템을 잘 구비하지 못했다. 그랬기에 대한민국의 역사에는 수많은 독재자가 등장하고, 지금도 그 자리에 올라가고 싶은 이들의 이성을 마비시키는지 모른다. 대한민국의 문화 콘텐츠에서 '대통령'이라는 자리는 한때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 탕준상, 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288908"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상이 '뉴토피아' 출연을 확정 지었다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'(극본 한진원, 지호진/ 연출 윤성현)는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 극 중 탕준상은 삼수생 삼수 역을 맡았다. 삼수는 재윤(박정민 분)을 찾아 떠나는 영주(지수 분) 일행의 든든한 조력자로 활약하며 극에 다채로운 활기를 불어넣을 전망이다. 드라마 '사랑의 불시착', '라켓소년단', 영화 '이상한 나라의 수학자', '도그데이즈' 등 다양한 작품에서 한계 없는 캐릭터 소화력을 보여준 탕준상은 최근 KBS2 '사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024'로 약 5년 만에 사극으로 컴백, 대립 관계에 놓인 남다름과의 갈등을 힘 있는 감정 열연으로 그려내 호평 받았다. 탕준상이 '뉴토피아'로 데뷔 이후 첫 좀비물에 도전하는 가운데, 색다른 연기 변신을 예고한 그가 극 안에서 펼칠 활약에 대중의 관심이 집중된다. 한편 탕준상이 출연하는 쿠팡플레이 시리즈 '뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비x고규필x안창환 '밤양갱' 부른다..'2024 SBS연기대상' 축하무대 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211019"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해 SBS의 흥행작이 잇따라 터지며 관심이 폭발하고 있는 ‘2024 SBS 연기대상’의 축하무대 라인업이 공개됐다. 먼저, '2024 SBS 연기대상'을 축하하기 위해 ‘열혈사제2’의 새로운 멤버로 열연하며 다채로운 매력을 보여준 김형서(비비)가 구담져스 멤버 고규필, 안창환과 함께 역대급 콜라보 무대를 꾸민다. 특히, 올해 국내외 음원 플랫폼에서 1위를 휩쓸며 신드롬을 일으킨 ‘밤양갱’ 을 라이브로 선보일 것으로 전해져 더욱 기대가 모여진다. 또한 2024년 가장 핫한 댄스팀 라치카가 연기대상의 그랜드 오프닝 쇼를 연다. 라치카는 에스파 ‘Whiplash’, ‘Supernova’ 와 아이브 ‘I AM’ 등을 안무했으며 최신 트렌드를 이끌고 있는 댄스팀이다. 이들은 연기대상에서만 볼 수 있는 창작 캐럴 안무로 분위기를 한껏 끌어올릴 예정이다. '라치카’의 멤버들이 무대 곳곳에서 깜짝 등장하며 K팝 안무 리믹스 퍼포먼스를 예고해 기대감을 고조시킨다. 또 올 한 해를 뜨겁게 빛낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁-박하선, '2024 SBS 트롯대전' MC 발탁…"트로트 매력 전하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310053"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁과 배우 박하선이 '2024 SBS 트롯대전' MC로 활약한다. 오는 26일 영종도 인스파이어 아레나에서 개최되는 '2024 SBS 트롯대전'의 MC로 영탁과 박하선이 발탁됐다. 데뷔 19년 만에 최초로 연말 트로트 대축제의 진행을 맡은 영탁은 다양한 예능 프로그램에 출연해 재치 있는 입담과 순발력 넘치는 토크 실력을 입증한 만큼, '2024 SBS 트롯대전'의 MC로서 맹활약할 것으로 기대된다. 영탁은 "'2024 SBS 트롯대전'의 MC로 함께 하게 되어 무척 영광이다. 이번 축제를 통해 많은 분들에게 트로트의 매력을 전달하고 싶다"라고 소감을 밝혔다. 박하선 역시 SBS 파워 FM '박하선의 씨네타운' DJ를 비롯해 여러 예능 프로그램 및 시상식에서 MC로 활동한 경력으로 다져진 안정적인 진행 실력을 선보인다. 박하선은 "트로트에 대한 애정도 깊었는데, 이렇게 큰 축제에 MC를 맡게 되어 기쁘다. 트로트를 사랑하는 대중의 한 명으로 의미 있는 자리가 될 것 같다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가평 하늘에 포착된 수상한 물체, 정말 UFO?"…'꼬꼬무', 미확인 비행물체 미스터리 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310052"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')가 미확인 비행물체의 미스터리를 조명한다. 12일 방송될 '꼬꼬무'는 '미확인 비행물체, 그 5%의 비밀' 편으로, UFO와 외계인을 둘러싼 미스터리에 대해 이야기한다. 때는 1995년 9월 4일. 문화일보 김선규 기자는 추석 풍경을 담기 위해 경기도 가평의 작은 시골 마을을 찾았다. 그러던 중 우연히 홀로 외발 수레를 끌고 가는 한 할아버지를 돕게 되고, 그런 김 기자에게 할아버지는 한 가지 제안을 했다. 아내와 깨를 털 테니 그 모습을 촬영해 보라는 제안이었다. 청명한 가을하늘 아래 파란 기와지붕을 배경으로 오순도순 깨를 터는 팔순의 노부부. 그렇게 기자 인생 최고의 컷을 건지게 된 김 기자는 신나게 신문사로 돌아가 필름 인화를 맡겼다. 잠시 후, 의아한 표정으로 김 기자를 부른 암실맨은 "사진에 이상한 게 찍혔는데? 허연 거, 이거 뭐야?"라며 믿을 수 없는 이야기를 꺼냈다. 그 순간 김 기자는 사진에 찍힌 '허연 것']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백은혜, 재벌집 며느리 된다…'별들에게 물어봐' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895691"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 '별들에게 물어봐'에 출연한다. 케이블채널 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향 연출 박신우)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 극 중 백은혜는 나민정 역을 맡아 활약한다. 백은혜는 "즐겁게 촬영한 작품이 곧 공개된다니 설렌다"라고 소감을 전하며 "매력적인 작품으로 많은 분들에게 신선한 즐거움을 드리겠다"라고 각오를 전했다. 앞서 백은혜는 최근 종영한 드라마 '조립식 가족'에서 강인한 미혼모 강서현으로 분해 안방극장에 큰 감동을 안긴 바 있다. 강서현이란 인물을 통해 흔하지 않지만 세상 어딘가 존재하는 형태의 사랑을 그녀만의 방식으로 설득력 있게 풀어냈다는 평을 받았다. 이외 드라마 '소방서 옆 경찰서 그리고 국과수', '모범형사1,2', '불행을 사는 여자', '며느라기' 등에서 다양한 캐릭터로 활약한 백은혜는 음악극 '섬:1933~2019', 뮤지컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백은혜, ‘별들에게 물어봐’ 출연...재벌 집 며느리 나민정役 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041009"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 ‘별들에게 물어봐’에 출연한다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 극 중 백은혜는 나민정 역을 맡아 활약한다. 백은혜는 “즐겁게 촬영한 작품이 곧 공개된다니 설렌다”라고 소감을 전하며 “매력적인 작품으로 많은 분들에게 신선한 즐거움을 드리겠다”라고 각오를 전했다. 앞서 백은혜는 최근 종영한 드라마 ‘조립식 가족’에서 강인한 미혼모 강서현으로 분해 안방극장에 큰 감동을 안긴 바 있다. 강서현이란 인물을 통해 흔하지 않지만 세상 어딘가 존재하는 형태의 사랑을 그녀만의 방식으로 설득력 있게 풀어냈다는 평을 받았다. 이외 드라마 ‘소방서 옆 경찰서 그리고 국과수’, ‘모범형사1,2‘, ‘불행을 사는 여자’, ‘며느라기’ 등에서 다양한 캐릭터로 활약한 백은혜는 음악극 ‘섬:1933~2019‘, 뮤지컬 ’아가사‘, ‘웨이스티드’ 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우·남주혁·노윤서, 넷플릭스 ‘동궁’ 라인업 완성 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041008"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 새 시리즈 ‘동궁’(가제)의 제작을 확정 짓고 레전드 라인업을 공개했다. ‘​동궁’​(가제)은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. ‘불가살’ ‘손 the guest’ 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라⋅서재원 작가와 ‘악마판사’ ‘붉은 달 푸른 해’ 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 ‘귀(鬼)의 세계’를 넘나드는 인물 ‘구천’으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 백은혜 출연…이번엔 재벌 집 며느리로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267024"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 ‘별들에게 물어봐’에 출연한다고 12일 소속사를 통해 발표했다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 극 중 백은혜는 나민정 역을 맡아 활약한다. 백은혜는 “즐겁게 촬영한 작품이 곧 공개된다니 설렌다”라고 소감을 전하며 “매력적인 작품으로 많은 분들에게 신선한 즐거움을 드리겠다”라고 각오를 전했다. 앞서 백은혜는 최근 종영한 드라마 ‘조립식 가족’에서 강인한 미혼모 강서현으로 분해 안방극장에 큰 감동을 안긴 바 있다. 강서현이란 인물을 통해 흔하지 않지만 세상 어딘가 존재하는 형태의 사랑을 그녀만의 방식으로 설득력 있게 풀어냈다는 평을 받았다. 이외 드라마 ‘소방서 옆 경찰서 그리고 국과수’, '모범형사1,2‘, ‘불행을 사는 여자’, ‘며느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 5~6회도 역대급…사고로 얽힌 이들의 비밀 밝혀졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267021"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 지난 11일 공개된 5, 6회에서 미스터리했던 인물들의 숨겨진 비밀과 관계성을 밝혀 그간 쌓여 있던 시청자들의 궁금증을 해소시켰다. 지난주 1~4회 공개 이후 독보적인 세계관과 충격적 엔딩으로 폭발적인 반응을 일으킨 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 사건의 시작인 버스 사고 장면이 담긴 5, 6회를 공개한 후 또 한 번의 충격적인 반전 서사에 시청자들을 놀라게 만들었다. 먼저 5~6회 에피소드 속에는 미스터리했던 인물인 ‘현민’(엄태구), ‘선해’(김민하), ‘혜원’(김선화), ‘유희’(이정은), ‘현주’(신은수), ‘지웅’(김기해)이 늦은 밤 모두 같은 버스를 타는 장면이 담겼다. 버스 운전기사 ‘승원’(박혁권)은 자신이 몰고 있는 버스에 결함이 있다는 사실을 알아 차리지만 어쩔 수 없이 손님들을 태우고 운행하게 되는데 다리를 건너는 도중 버스 바퀴가 빠지게 되면서 사고를 당하는 장면이 등장해 많은 이들에게 충격을 안겼다. 이로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석-채수빈, 대변인실 사내 부부 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267018"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석과 채수빈이 사내 부부가 된다. 오는 13일, 14일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 5, 6회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 애정 전선이 불타오르기 시작한다. 오랫동안 기다린 본방송을 하루 앞둔 12일(오늘), ‘지금 거신 전화는’ 제작진은 사언과 희주의 커플 모멘트를 미리 엿볼 수 있는 5, 6회 스틸을 공개했다. 사언은 대변인실 전담 수어 통역사가 된 희주를 위해 입사 선물을 준비한다. 그러나 우연히 보게 된 희주와 지상우(허남준 분)의 메신저 대화에 온 신경이 쏠리는데. 그동안은 겉으로 감정을 드러내지 않았던 사언이지만 이번에는 찌푸린 미간에 불편한 심기를 고스란히 드러내고 있어 그의 본격적인 질투가 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들의 취향을 저격할 전망이다. 한편 신입 수어 통역사를 환영하는 회식이 열린다. 취임 후 처음으로 회식에 참석한 사언의 행동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁X노윤서X조승우, '동궁'으로 뭉친다…오컬트 사극 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310049"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁, 노윤서, 조승우가 '동궁'(가제)으로 뭉친다. ​'동궁'​은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. '불가살', '손 the guest' 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해 온 권소라⋅서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나드는 인물 '구천'으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 박리원, 한그루 산업 스파이로 오해해 뺨 가격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003267008"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 박리원과 팽팽하게 대립했다. 지난 11일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 극본 오상희 제작 미라클케이스토리 지담미디어) 8회에는 윤세영(박리원 분)이 구하나(한그루 분)의 뺨을 때리며 분노를 표출했다. 이날 방송에서 하나는 자신이 손님들을 알선했다는 기사 정정 보도를 부탁하기 위해 황진구(최상 분)가 있는 식당으로 갔지만, 진구의 중요한 고객인 외국인 투자자가 음식이 맞지 않아 자리를 떠나는 일이 발생했다. 뿐만 아니라 하나는 자신을 산업 스파이로 오해한 세영에게 뺨을 맞았다. 본인으로 인해 혜성그룹에서 일하는 동생 구지은(김지성 분)에게 피해가 가지 않을까 노심초사한 하나는 음식이 외국인 고객의 입맛에 맞지 않았던 원인을 찾기 위해 고군분투했다. 다행히 그녀는 그 이유를 밝혀냈고, 투자자를 위해 정성을 담은 도시락을 선물했다. 하나의 노력으로 건설 사업은 차질 없이 진행돼 시청자들을 안도하게 했다. 구지석(권도형 분)은 입국 후 하나를 제외하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕 조승우, 궁녀 노윤서, 귀신 잡는 남주혁...'동궁' 오컬트 사극 새 지평 열까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263291"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 새 시리즈 '동궁'(가제) 제작 확정과 함께 대본 리딩 현장 사진을 통해 주연 라인업을 공개했다. '동궁'(가제)은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 쏠리고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 시리즈 완성도에 기대를 높인다. '불가살', '손 the guest' 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해 온 권소라, 서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 귀(鬼)의 세계를 넘나드는 인물 구천으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하, ‘울분→후회’ 선해의 진폭 큰 감정 곡선…특별한 여운 남겼다 (조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041004"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김민하가 전 세계 시청자들의 눈물샘을 묵직하게 자극했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 어제(11일) 공개된 5-6회에서는 윤선해의 감정을 세밀하게 담아낸 김민하의 열연이 시청자들의 마음에 잔잔한 파동을 드리웠다. 이날 공개된 5회에는 혜원(김선화 분)과 극단적인 갈등을 빚는 선해(김민하 분)의 모습이 그려졌다. 타인들의 시선에서 올 부담과 선해가 받을 상처를 이유로 관계를 드러내는 데 주저하는 혜원에, 선해는 분노를 터뜨렸다. ‘계속 사람 없는 데서 이렇게 숨어 살 거냐’고 울분을 쏟아내며 자리를 뜬 선해에, 두 사람 사이에는 깊은 틈이 생기고야 말았다. 이어진 6회에서는 행거 속에 숨어있던 선해는 깜박이는 전구 아래에서 희미한 기억의 파편을 떠올리며 과거를 더듬는 장면이 그려졌다. 기억 속에서 점차 드러나는 혜원과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 시청률 수직상승 이끈 임지연의 힘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931434"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 휘몰아치는 전개 속 자신의 진가를 제대로 드러냈다. 배우 임지연은 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁, 최보윤)에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 “후회 없이 보여드리고 싶었다”며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품 속에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 김낙수(이서환 분)에게 낫을 휘두르고 아씨 김소혜(하율리 분)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인 감정의 진폭을 터트리며 흡인력 넘치는 연기를 보여줬다. 이 같은 사건을 딛고 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백은혜, 재벌 집 며느리 된다 ('별들에게 물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210998"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 ‘별들에게 물어봐’에 출연한다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 극 중 백은혜는 나민정 역을 맡아 활약한다. 백은혜는 “즐겁게 촬영한 작품이 곧 공개된다니 설렌다”라고 소감을 전하며 “매력적인 작품으로 많은 분들에게 신선한 즐거움을 드리겠다”라고 각오를 전했다. 앞서 백은혜는 최근 종영한 드라마 ‘조립식 가족’에서 강인한 미혼모 강서현으로 분해 안방극장에 감동을 안긴 바 있다. 강서현이란 인물을 통해 흔하지 않지만 세상 어딘가 존재하는 형태의 사랑을 그녀만의 방식으로 설득력 있게 풀어냈다는 평을 받았다. 이외에도 드라마 ‘소방서 옆 경찰서 그리고 국과수’, '모범형사1,2‘, ‘불행을 사는 여자’, ‘며느라기’ 등에서 다양한 캐릭터로 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게', 숨겨진 떡밥 풀리기 시작 "스토리에 힘 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245707"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 지난 11일(수) 공개된 5, 6회에서 미스터리했던 인물들의 숨겨진 비밀과 관계성을 밝혀 그간 쌓여 있던 시청자들의 궁금증을 해소시켰다. [연출: 김희원 / 원작&amp;각본: 강풀 / 출연: 주지훈, 박보영, 김설현, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명, 신은수, 김선화, 김기해 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작: 미스터로맨스, 무빙픽쳐스] 지난주 1~4회 공개 이후 독보적인 세계관과 충격적 엔딩으로 폭발적인 반응을 일으킨 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 사건의 시작인 버스 사고 장면이 담긴 5, 6회를 공개한 후 또 한 번의 충격적인 반전 서사에 시청자들을 놀라게 만들었다. 먼저 5~6회 에피소드 속에는 미스터리했던 인물인 ‘현민’(엄태구), ‘선해’(김민하), ‘혜원’(김선화), ‘유희’(이정은), ‘현주’(신은수), ‘지웅’(김기해)이 늦은 밤 모두 같은 버스를 타는 장면이 담겼다. 버스 운전기사 ‘승원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘동궁’ 조승우X남주혁X노윤서 출연 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114625"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동궁’ 조승우 노윤서 남주혁. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스 새 시리즈 ‘동궁’(가제)의 제작을 확정짓고 라인업을 공개했다. ‘​동궁’​(가제)은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁 분)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서 분)이 왕(조승우 분)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. ‘불가살’ ‘손 the guest’ 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라⋅서재원 작가와 ‘악마판사’ ‘붉은 달 푸른 해’ 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 ‘귀(鬼)의 세계’를 넘나드는 인물 ‘구천’으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈물샘 자극한 김민하, 몰입감 극대화 한 감정연기(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931429"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진제공=월트디즈니컴퍼니 코리아 배우 김민하가 ‘조명가게’ 시청자들의 눈물샘을 자극했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 12월 11일 공개된 5-6회에서는 윤선해의 감정을 세밀하게 담아낸 김민하의 열연이 시청자들의 마음에 잔잔한 파동을 드리웠다. 이날 공개된 5회에는 혜원(김선화 분)과 극단적인 갈등을 빚는 선해(김민하 분)의 모습이 그려졌다. 타인들의 시선에서 올 부담과 선해가 받을 상처를 이유로 관계를 드러내는 데 주저하는 혜원에, 선해는 분노를 터뜨렸다. ‘계속 사람 없는 데서 이렇게 숨어 살 거냐’고 울분을 쏟아내며 자리를 뜬 선해에, 두 사람 사이에는 깊은 틈이 생기고야 말았다. 이어진 6회에서는 행거 속에 숨어있던 선해는 깜박이는 전구 아래에서 희미한 기억의 파편을 떠올리며 과거를 더듬는 장면이 그려졌다. 기억 속에서 점차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 조승우X남주혁X노윤서 뭉쳤다! 조선판 오컬트 미스터리 '동궁' 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225382"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 신작 '동궁'(가제) 제작을 공식화했다. 이번 작품은 귀신을 처단하는 특별한 능력을 지닌 구천(남주혁)이 신비로운 비밀을 품은 궁녀 생강(노윤서)과 함께 왕(조승우)의 밀명을 받고 동궁에 드리워진 숨겨진 저주의 실체를 파헤치는 이야기를 담는다. 한국형 오컬트 장르의 새 지평을 연 '불가살', '손 the guest'의 권소라 서재원 작가와 장르를 넘나드는 연출력으로 주목받은 '악마판사', '붉은 달 푸른 해'의 최정규 감독이 손을 맞잡았다. 이번 작품에서 남주혁은 귀(鬼)의 영역을 자유자재로 넘나들며 칼날로 귀신을 제압하는 '구천' 역을 맡는다. 구천은 왕실에서 발생한 기이한 사건 해결을 위해 궁으로 잠입했다가 예상치 못한 암흑의 세계와 마주치게 된다. '비질란테', '스물다섯 스물하나' 등 폭넓은 작품 활동으로 실력을 입증해온 남주혁이 군 복무 후 복귀작으로 선택한 만큼, 그의 새로운 변신이 기대를 모은다. 노윤서는 귀신들의 목소리를 청취할 수 있는 특별한 재능을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우·남주혁·노윤서, 넷플릭스 '동궁' 캐스팅…제작확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266980"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조승우와 남주혁, 노윤서 등이 함께하는 미스터리한 궁중 이야기가 넷플릭스 '동궁'으로 펼쳐진다. 12일 넷플릭스 측은 조승우·남주혁·노윤서 등 배우 캐스트와 함께 신규 시리즈 '동궁'(가제)의 제작확정 소식을 전했다. '동궁'은 귀(?)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천과 비밀을 간직한 궁녀 생강이 왕의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 담는다. 주연배우인 조승우·남주혁·노윤서는 각각 왕과 구천, 궁녀 생강 등으로 분한다. 우선 조승우는 궁에 깃든 저주를 풀기 위해 구천과 생강을 불러들이는 '왕'을 연기한다. 무대를 가리지 않는 명배우 조승우의 새로운 드라마 호흡과 함께, 선정을 베푸는 겉모습과 내면의 깊은 어둠을 지닌 왕의 복잡한 캐릭터감이 어떻게 펼쳐질지 주목된다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나들며 귀신을 죽이는 능력을 지닌 '구천'으로 변신한다. 청춘물과 장르물을 넘나들며 스펙트럼을 넓혀왔던 남주혁의 전역 후 첫 연기복귀 면모가 어떨지 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 입체적 열연으로 꽃피운 진가…"모든 신에 '불안' 염두" [옥씨부인전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895664"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 임지연의 열연이 ‘옥씨부인전’을 더욱 빛내고 있다. 시청률부터 화제성까지 상승세를 보이고 있는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙 연출 진혁)에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있는 임지연의 활약이 시청자들을 사로잡고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 “후회 없이 보여드리고 싶었다”며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품 속에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 김낙수(이서환)에게 낫을 휘두르고 아씨 김소혜(하율리)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인 감정의 진폭을 터트리며 흡인력 넘치는 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 이진우 향한 모성애..."네 인생은 내가 책임져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009492"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 '나미브'에서 시청자들의 마음을 울릴 강인한 모정(母情)을 선보일 예정이다. 오는 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재·강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL·스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황이다. 이런 가운데 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨를 감싸 안은 채 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파묘' 김고은 보고있나?..'열혈사제2' 미치게 웃긴 단체 굿 퍼포먼스 몰려온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210991"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 이하늬, 김성균, 김형서, 고규필, 안창환이 ‘신오빠’와 아이들로 변신한 ‘단체 굿 퍼포먼스’ 현장이 포착됐다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 통쾌한 웃음으로 금요일 밤을 평정, 5주 연속 금요일 전 채널 1위를 수성하는 쾌거를 달성했다. 시청자들은 ‘열혈사제2’의 등장인물, 재방송, 촬영 장소 등에 꾸준히 관심을 보이며 꺾이지 않는 인기를 입증하고 있다. 지난 9회에서 ‘싸그리파’로 열연 중인 구대영(김성균), 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)은 김홍식(성준)의 선박 안에 갇힌 정석희(신은정)를 구해내기 위해 박대장(양현민)에게 죽은 불장어(장지건)의 한을 풀어줘야 한다고 제안, 신언니, 신오빠로 분장한 김해일(김남길)과 박경선(이하늬)을 선박으로 불러들였다. 이와 관련 ‘열혈사제2’ 이하늬, 김성균, 김형서, 고규필, 안창환이 ‘단체 굿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구♥김설현, 버스 사고로 사망한 연인이었다..떡밥 풀리기 시작(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210989"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 지난 11일(수) 공개된 5, 6회에서 미스터리했던 인물들의 숨겨진 비밀과 관계성을 밝혀 그간 쌓여 있던 시청자들의 궁금증을 해소시켰다. 지난주 1~4회 공개 이후 독보적인 세계관과 충격적 엔딩으로 폭발적인 반응을 일으킨 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 사건의 시작인 버스 사고 장면이 담긴 5, 6회를 공개한 후 또 한 번의 충격적인 반전 서사에 시청자들을 놀라게 만들었다. 먼저 5~6회 에피소드 속에는 미스터리했던 인물인 ‘현민’(엄태구), ‘선해’(김민하), ‘혜원’(김선화), ‘유희’(이정은), ‘현주’(신은수), ‘지웅’(김기해)이 늦은 밤 모두 같은 버스를 타는 장면이 담겼다. 버스 운전기사 ‘승원’(박혁권)은 자신이 몰고 있는 버스에 결함이 있다는 사실을 알아 차리지만 어쩔 수 없이 손님들을 태우고 운행하게 되는데 다리를 건너는 도중 버스 바퀴가 빠지게 되면서 사고를 당하는 장면이 등장해 많은 이들에게 충격을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥︎이준혁, 비주얼부터 맛있다 (‘나의 완벽한 비서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210988"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 한지민, 이준혁의 스틸컷이 공개된 가운데, 미슐랭 3스타급 비주얼 맛집 이미지에 예비 시청자들의 반응도 뜨겁다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 이미 오래 전부터 온라인 상에는 팬들이 손수 만든 한지민-이준혁의 투샷 ‘합짤’이 돌면서 두 사람의 만남에 대한 염원이 지속됐던 바. ‘나의 완벽한 비서’는 이러한 팬들의 소원을 성취해줄 완벽한 로맨스 드라마로 기대감을 한껏 고조시킨다. 이 가운데 지윤과 은호의 커플샷이 공개돼 온라인 반응이 또 한 번 뜨겁게 달아오르고 있다. 지윤의 현재 생각과 마음을 읽으려는 듯 그녀를 유심히 살피는 은호의 눈빛, 차문을 열다 자연스레 포개지는 두 남녀의 손 등, 분위기만으로도 높은 기대에 부응하는 완벽한 이미지다. 이는 포옹을 하거나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴→미키 캐롤…디즈니+에서만 즐길 수 있는 '스페셜 콘텐츠']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245703"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계적인 사랑을 받는 선도적인 미디어 및 엔터테인먼트 기업 월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니)가 올해 크리스마스와 연말을 맞아 특별 엄선된 콘텐츠를 선보인다. 디즈니+를 통해 디즈니 산하의 다양한 스튜디오 및 사업 부문의 크리스마스 콘텐츠를 제공해 디즈니의 브랜드와 프랜차이즈의 매력이 담긴 다채로운 콘텐츠들을 공개하고 글로벌 종합 엔터테인먼트 기업만이 선보일 수 있는 독보적인 스토리텔링을 선사한다는 계획이다. 먼저, 디즈니 산하 방송국 채널인 ABC에서 지난 2일 방영되어 큰 화제를 모은 연말 특집 프로그램 '더 원더풀 월드 오브 디즈니: 홀리데이 스펙태큘러(The Wonderful World of Disney: Holiday Spectacular)'가 디즈니+를 통해 전 세계 대중들과 만난다. '더 원더풀 월드 오브 디즈니'는 1954년 ABC에서 처음 방송된 미국의 대표 장수 프로그램 중 하나로, 이번 연말 특집을 디즈니+에서 공개해 더 많은 팬들에게 디즈니와 함께하는 특별한 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아들과 투샷…사막처럼 메마른 모자 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931422"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 이진우를 보호하고픈 고현정의 모정(母情)이 감동을 선서한다. 오는 12월 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민/연출 한상재 강민구)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우 분)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황. 12일 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨를 감싸 안은 채 애틋한 표정을 짓고 있다. 아들을 향한 “믿어, 네 인생은 내가 책임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, ‘日그라비아 촬영’ 해명 “노출 화보 아닌데…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114617"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하연수. 사진 | MBC 라디오스타 배우 하연수가 그라비아 화보와 관련해서 해명했다. 지난 11일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’는 ‘2024 걸, 크러쉬’ 특집으로 꾸며져 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연했다. 이날 하연수는 일본 진출 3년 만에 한국 방송에 출연해 근황을 전했다. 하연수는 일본 활동을 시작하게 된 이유에 대해 “처음에는 일본에 미술 유학을 가려고 현지에 가서 알아봤는데, 학비가 1억 5000만 원 이상이더라. 학비가 너무 비싸니까 배운 게 도둑질이라고 급하게 회사를 알아보기 시작했다”라고 밝혔다. 일본 활동 중 논란이 된 ‘그라비아 모델 데뷔설’도 해명했다. 그는 “일본 활동 초반에 만화 잡지 화보를 촬영했다. 일본에서는 일반 잡지들을 통틀어 ‘그라비아’라고 표현을 하는데 한국 정서에는 ‘그라비아’가 노출 화보집으로 인식이 되어 있는 것 같다”라고 말했다. 그러면서 “평상복을 입고 화보 촬영을 했는데 한국에서 기사가 50개 정도 났다. 제목이 자극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁·노윤서 그리고 조승우…홀리는 라인업 '동궁' 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069087"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동궁'이 제작을 확정짓고 출연자 라인업을 공개했다. 넷플릭스 오리지널 '동궁'(가제)은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. '불가살', '손 the guest' 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라⋅서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나드는 인물 '구천'으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상상도 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아들과 사막처럼 메마른 관계…시청자 울릴 모정 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805836"/>
        <updated>2024-12-12T02:22:11.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 이진우를 보호하고픈 고현정의 모정(母情)이 시청자들의 마음을 울릴 예정이다. 오는 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황. 이런 가운데 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨를 감싸 안은 채 애틋한 표정을 짓고 있다. 아들을 향한 “믿어, 네 인생은 내가 책임져”라는 속삭임에서는 침묵의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 남주혁, 제대 후 첫 만남 상대는 노윤서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692558"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 새 시리즈 '동궁'(가제)의 제작을 확정 짓고 라인업을 공개했다. '동궁'은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. '불가살', '손 the guest' 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라⋅서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나드는 인물 구천으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상상도 못한 어둠의 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자식 보호하고픈 고현정 "믿어, 네 인생은 내가 책임져"(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245701"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 이진우를 보호하고픈 고현정의 모정(母情)이 시청자들의 마음을 울릴 예정이다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황. 이런 가운데 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨를 감싸 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이솜, 유연석 만난다…'신이랑 법률사무소' 여주 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245700"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이솜이 유연석과 함께 '신이랑 법률사무소'를 이끌어간다. 12일 iMBC연예 취재에 따르면, 이솜은 SBS 새 드라마 '신이랑 법률사무소'에 여주인공으로 나선다. '신이랑 법률사무소'는 귀신 보는 변호사의 이야기를 담은 작품으로, 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강매강'을 연출한 신중훈 감독이 연출을 맡았다. 2008년 모델로 데뷔한 이솜은 2010년 개봉한 영화 '맛있는 인생'을 시작으로 연기에 발을 들였다. 이후 영화 '마담 뺑덕', '삼진그룹 영어토익반', '길복순', '천박사 퇴마 연구소', '싱글 인 서울' 등에 출연했다. 드라마로는 '유령', '이번 생은 처음이라', '제3의 매력', '구해줘 2', '모범택시', '택배기사', 'LTNS' 등에 출연, 흠잡을 곳 없는 연기력을 선보였다. 수상 경력도 화려한 이솜이다. 그는 지난 2015년 영화 '마담 뺑덕'으로 제15회 디렉터스컷 어워즈에서 올해의 여자 신인연기상을 수상했고, 2018년 제19회 부산영화평론가협회상에서 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁 전역 복귀작 '동궁'(가제)서 조승우X노윤서와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245699"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 새 시리즈 '동궁'(가제)의 제작을 확정 짓고 레전드 라인업을 공개했다. '동궁'(가제)은 귀(?)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 구천(남주혁)과 비밀을 간직한 궁녀 생강(노윤서)이 왕(조승우)의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. 동궁에 숨겨진 깊고 은밀한 비밀에 다가서는 남주혁, 노윤서 콤비의 활약과 복잡한 이면을 가진 왕을 연기할 조승우의 캐스팅 소식에 이목이 집중되고 있다. 또한 장르 최적화 제작진의 만남이 완성도에 대한 기대를 높인다. [불가살], [손 the guest] 등을 통해 한국형 오컬트의 독보적인 세계를 구축해온 권소라?서재원 작가와 [악마판사], [붉은 달 푸른 해] 등 장르 불문 탁월한 연출력을 선보인 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 ‘귀(鬼)의 세계’를 넘나드는 인물 ‘구천’으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상상도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 처절하게 우아한 '옥씨부인전'..."모든 씬 '불안' 염두했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210980"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 배우 임지연의 열연이 ‘옥씨부인전’을 더욱 빛내고 있다. 최근 시청률부터 화제성까지 상승세를 보이고 있는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤)에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있는 임지연의 활약이 시청자들을 사로잡고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 “후회 없이 보여드리고 싶었다”며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품 속에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 김낙수(이서환 분)에게 낫을 휘두르고 아씨 김소혜(하율리 분)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인 감정의 진폭을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민·이준혁, 미슐랭 3스타급 투샷…역시 비주얼 맛집 (나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805832"/>
        <updated>2024-12-12T00:42:45.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 한지민-이준혁이 격이 다른 어른들의 설렘을 가득 담은 완벽한 커플샷을 공개했다. 미슐랭 3스타급 비주얼 맛집 이미지에 예비 시청자들의 반응도 뜨겁다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 이미 오래 전부터 온라인 상에는 팬들이 손수 만든 한지민-이준혁의 투샷 ‘합짤’이 돌면서 두 사람의 만남에 대한 염원이 지속됐던 바. ‘나의 완벽한 비서’는 이러한 팬들의 소원을 성취해줄 완벽한 로맨스 드라마로 기대감을 한껏 고조시킨다. 이 가운데 지윤과 은호의 커플샷이 공개돼 온라인 반응이 또 한 번 뜨겁게 달아오르고 있다. 지윤의 현재 생각과 마음을 읽으려는 듯 그녀를 유심히 살피는 은호의 눈빛, 차문을 열다 자연스레 포개지는 두 남녀의 손 등, 분위기만으로도 높은 기대에 부응하는 완벽한 이미지다. 이는 포옹을 하거나 입을 맞추지 않아도, 상대를 성숙]]></content>
    </entry>
</feed>