<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-25T22:08:59.719Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일 "강동원, 이상하고 특이해…불편하게 생겨서 편하게 만들어준다" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000686355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000686355"/>
        <updated>2024-10-25T22:08:08.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정성일이 '전,란'을 함께한 강동원의 매력에 대해 이야기했다. 최근 서울 안국동의 한 카페에서 넷플릭스 영화 '전,란'에 출연한 정성일을 만났다. 임진왜란을 시대적 배경으로 하는 '전,란'은 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)와 몸종 천영(강동원 분)이 각각 선조(차승원 분)의 최측근 무관과 의병이 되어 적대적으로 다시 만나는 이야기. 정성일은 일본군의 선봉장 겐신 역을 맡았다. 이번 영화에는 강동원, 박정민, 차승원, 김신록, 진선규 등이 주요 배역으로 출연했다. 정성일은 "캐스팅된 배우들을 보고 내가 여기 껴도 되나 싶었다. 어벤져스 사이에 서민 한 명이 껴있는 느낌이었다. 박찬욱 감독님이 제작하시고 김상만 감독님이 연출하신다. '내가 여기에 들어가지 않을 이유가 없다'가 아니라 '들어가도 되나?'였다. 하지만 너무 좋았다"고 말했다. 이어 "이왕 들어갈 거면 피해는 주지 말자 싶었다. 내가 돋보일 생각도 없었다. 참여하는 것 자체가 좋은 기회였다"고 전했다. 정성일은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 강동원 "사극 톤 어색? 그때 말투를 누가 알겠어요" [mhn★인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000251656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000251656"/>
        <updated>2024-10-25T22:08:08.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어떤 영화나 그렇듯 '전,란' 역시도 호불호 반응이 모두 따른다. 그러나 작품에 대한 만족도와 별개로 배우 강동원의 존재감만큼은 이견이 없다. 강동원은 '전,란'에서 천영 역을 맡았다. 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민)의 몸종이자 친구. 특히나 양인에서 노비가 됐기에 더욱 자유를 갈망하는 인물이다. 강동원 역시 천영의 신분에 대한 고민에 집중했다. 그는 "어린 시절은 천둥벌거숭이 같은 아이로 생각했다. 이후 노비로 잡혀 와서 종려랑 친해지고는 신분을 받아들이며 살다가, 다시 자유로운 몸이 되고 싶다고 갈망한다. 그러다가 결국 현실을 어느 정도 받아들였다고 생각했다"라고 소개했다. 이어 "전쟁이 나고서 비로소 자유의 몸이 된다. 그 7년이 끝나고 등장할 때 마음 편한 느낌이었으면 했다. 전쟁이 끝나면서 다시 자유를 잃게 되는 아이러니가 있다. 다시 자유를 찾고 싶어 하는 인물로 감정선을 잡았다"라고 설명을 덧붙였다. 그 과정에서 또 하나 중요했던 감정은 역시 종려와 얽힌 애증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밤낚시' 이은 '4분 44초'·'집이 없어'…스낵무비 통할까 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007868981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007868981"/>
        <updated>2024-10-25T22:08:08.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가에도 짧은 분량의 콘텐츠가 등장하고 있다. 최근 숏폼 형태로 콘텐츠 소비가 늘어나면서 영화관에 '스낵 무비'가 연이어 개봉하고 있는 것이다. 올해 6월 개봉한 '밤낚시'에 이어, '집이 없어-악연의 시작', '4분 44초' 등이 공개, 관객들을 극장으로 불러 모으기 위한 다양한 콘텐츠를 나오고 있다. 오는 11월 1일 개봉하는 현실 밀착형 공포를 8개의 에피소드로 담아낸 '4분 44초'는 매일 4시 44분, 입주민과 방문객이 연이어 실종되는 북촌아파트의 미스터리한 사건의 실체를 담은 공포 이야기로 배우 장영남, 이진기(온유), 러블리즈 유지애 등이 출연한다. 총 8개의 에피소드로 구성된 '4분 44초'는 편당 4분 44초의 짧지만 강렬한 호흡으로 임팩트 있는 재미를 추구하는 숏폼 형식의 콘텐츠이자, 전체분량 역시 44분으로 숏폼 트렌드에 민감하게 반응한 새로운 시도를 선보인다. '4분 44초' 역시 일반적인 상업 영화 대비 러닝타임이 짧은 스낵 무비인 만큼 가격을 4000원으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실화 영화 '울지 않는 아이', 내년 2월 개봉..숭고한 할머니 사랑 그리다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005258604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005258604"/>
        <updated>2024-10-25T21:09:34.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충청남도 아산의 한 주택에서 30대 친모의 지속된 학대로 지적장애를 갖게 된 6세 아이는 엄마가 열흘 동안 돌아오지 않는 집에서 결국 굶어 죽은 채 발견됐다. 문 앞에는 4개월 동안 연체된 전기료의 경고문과 복지서비스 안내문들이 붙어있었다. 젊은 애인과 여행을 떠난 엄마가 묶어 놓은 쇠사슬을 끌고 배고픔에도 어떤 도움의 소리조차 낼 수 없었던 6세 아이는 보름 동안 엄마를 기다리다 싸늘하게 죽어갔다. 이 같은 내용의 영화 '울지 않는 아이'는 지난 2022년 발생한 아동 학대의 실화를 바탕으로 제작됐다. 이 영화는 301호의 남자 정민이 새벽마다 거슬리는 신발 소리와 소음을 내는 302호 여자가 여행가방을 들고 돌아오지 않는 집에 혼자 남겨진 여자 아이를 발견하면서 시작한다. 정민은 열흘이 되도록 돌아오지 않는 여자와 어쩌면 집에 혼자 갇혀있을 아이가 걱정되지만 애써 현실을 부정하며 어른의 책임을 방임한다. 보름이 지난 밤, 302호 앞을 서성이는 할머니에게서 그 집에 손녀가 살고]]></content>
    </entry>
</feed>