<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-02T13:16:53.730Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종영' 사망한 박신혜, 되살린 건 김영옥의 목숨('지옥에서 온 판사')[Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188845"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 죽은 악마 박신혜를 되살린 건 천사인 김영옥이었다. 2일 방영한 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S)에서는 후회 없는 선택 후 영원한 죽음에 들어선 강빛나(박신혜 분)이 모습이 그려졌다. 강빛나는 후회가 없었다. 영원한 죽음에도, 그는 자신이 해야 할 일을 했다는 태도였다. 그런 강빛나를 살리는 건 오미자, 즉 가브리엘(김영옥 분)이었다. 가브리엘은 “신께서는 본디 선하고 가여운 사람을 돌본다. 정태규에게 사형 선고를 내려 선한 자요, 그로써 죽음을 당하게 됐으니 가여운 자다. 그로써 너는 다시 살게 됐다”라고 말했다. 그러나 가브리엘이 지옥에 나타난 걸 본 강빛나는 "너 죽었냐"라고 물었고, 가브리엘은 “넌 내가 구해야 할 마지막 가여운 자요, 선한 자다”라고 말해 강빛나가 도주한 정태규를 잡으러 가야 한다는 사실을 에둘러 표현했다./osen_jin0310@osen.co.kr [사진] SBS 금토드라마 ‘지옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 죽은 줄 알았던 박신혜, 다시 살아났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791088"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'에서 박신혜가 의식을 되찾았다. 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 최종회에서는 죽은 줄 알았던 강빛나(박신혜 분)가 다시 살아났다. 강빛나는 연쇄살인마J 정태규(이규한)에게 사형 선고를 하고 죽음을 맞았다. 한다온(김재영)은 충격을 받았고, 죽은 강빛나의 얼굴을 어루만지며 눈물을 흘렸다. 그 때 강빛나의 의식이 다시 돌아왔다. 알고보니 천사 오미자(김영옥)이 강빛나는 살렸던 것. 오미자는 "너는 내가 구해야할 마지막 선한자고, 가여운 자다"라면서 "그만 돌아가라. 넌 아직 할 일이 남았다"라면서 강빛나를 보냈다. 사진= SBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '지옥에서 온 판사' 박신혜, 사망했다 되살아 나···김재영 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188843"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 사망하고, 김재영이 마음을 깨닫고 눈물을 흘렸다. 2일 방영한 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S)에서는 강빛나(박신혜 분)가 결국 사망하는 장면이 그려졌다. 의료진의 최선을 다하는 모습이 나왔지만, 강빛나는 끝내 의식을 회복하지 못했다. 그 모습을 바깥에서 보던 한다온(김재영 분)은 눈물을 흘리며 강빛나의 뺨에 눈물을 떨어뜨렸다. 그의 눈물이 뺨에 떨어진 강빛나는 다시 심장이 뛰기 시작했다. 바엘(신성록 분)은 영원한 죽음을 내리려고 했으나, 가브리엘은 “신께서는 본디 선하고 가여운 사람을 돌본다. 정태규에게 사형 선고를 내려 선한 자요, 그로써 죽음을 당하게 됐으니 가여운 자다. 그로써 너는 다시 살게 됐다”라고 말했다./osen_jin0310@osen.co.kr [사진] SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 신예은, 김태리에 오열 "넌 천재라 내가 우스워?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791086"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 신예은을 위로했다. 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 7회에서는 허영서(신예은 분)가 윤정년(김태리)이 채공선(문소리)의 딸이라는 사실을 알게 된 모습이 그려졌다. 이날 허영서는 "가르쳐 줘. 넌 소리 어떻게 하는지. 너는 천재라서 나처럼 연습 안 하고도 소리 잘하는 법을 알잖아. 그러니까 나한테도 그 방법 좀 알려줘. 왜? 싫어? 너희 엄마나 너 같은 천재들은 연습 안 하고도 알 수 있는데 내가 이렇게 아등바등하니까 우스워?"라며 눈물 흘렸다. 윤정년은 "우리 엄니가 채공선이라는 걸 어떻게 안 거여"라며 물었고, 허영서는 "우리 엄마는 네 목소리 듣자마자 알았댄다. 핏줄은 못 속인다고. 너 같은 천재들은 어딜 가나 눈에 띈다 이거지"라며 밝혔다. 윤정년은 "참 신기하지. 단장님도 방송국 사람도 내가 소리 하는 걸 듣자마자 내가 채공선 딸인 걸 알았다고 했어. 요즘 나가 뭣이 제일로 무서운지 아냐. 평생 엄니 그림자에서 못 벗어날까 봐. 내가 소리 하는 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장혜진, 김태리母 존재 알았다→딸 신예은 압박 "꺾어버려"[정년이][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279131"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 장혜진이 김태리 모친의 존재를 알았다. 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 7회에서는 한기주(장혜진 분)가 딸 허영서(신예은 분)에게 과한 부담을 주는 모습이 그려졌다. 이날 윤정년은 국극단 정기 공연 '자명고'에서 촛대 역을 맡았지만 제멋대로 소리를 이어가 국극단 전원을 당황시켰다. 무대 위에 있던 베테랑 서혜랑(김윤혜 분)은 북을 치며 위기 상황을 대처했다. 한편 관객석에 있던 한기주는 윤정년의 소리를 듣고 추월만정을 부른 명창 채공선(문소리 분)을 떠올렸다. 이후 그는 무대를 마친 딸 허영서을 찾아가 "잘했다, 우리 딸. 소리도, 연기도 최고였어"라며 평소 하지 않던 칭찬을 건넸다. 며칠 후 한기주는 식사 자리에서 윤정년이 무대 중 돌발 행동을 한 것을 언급했다. 그러면서 허영서에게 "너 혹시 그 애 엄마가 누군지 아니? 그 애 목소리 채공선 목소리랑 똑같았어"라고 했다. 허영서는 윤정년이 며칠 전 자신에게 모친이 유명한 명창이라고 했던 것을 떠올렸다. 한기주가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준, 父 신현준에 "모르는 척 살자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240939"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최태준이 신현준에게 분노했다. 11월 2일(토) 방송된 KBS2 주말드라마 '다리미 패밀리'에서는 차태웅(최태준 분)이 등기권리증을 들고 지승돈(신현준 분)을 찾아갔다. 앞서 지승돈은 차태웅에게 유전자 검사 결과지를 건네며 "거기 네 엄마 전화번호도 있다. 네가 내 아들이라도 달라지는 거 하나도 없다고 얘기해”라고 했다. 느닷없이 나타난 친부의 존재에 당황한 것도 잠시 차태웅은 지승돈을 찾아가 "사람이 자기 할 말만 하고 내빼는 건 아니지 않냐. 나도 돈 있고 건물 있다. 돈 좀 있다고 내가 알지도 못하는 여자랑 짜고 돈 노린 줄 아나 본데 모르는 척하지 뭐 하러 찾아와서 칼을 찔러대냐. 한 번 버렸으면 됐지”라고 하며 등기권리증을 던졌다. 그러면서 차태웅은 "당신이랑 아버지, 아들 관계 시작하고 싶지도 않다. 나도 이 여자한테 관심 없고 전화번호 받은 건 당신이니까 알아서 전해라. 그냥 살던 대로 모르는 척 살자고”라고 했다. 한편 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 무대 설 수 없다"…'정년이' 라미란, 김태리 돌발 행동에 퇴출 통보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791079"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 라미란이 김태리를 공연에서 퇴출시켰다. 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 7회에서는 윤정년(김태리 분)이 공연에서 퇴출당한 모습이 그려졌다. 이날 강소복(라미란)은 "윤정년. 넌 내일부터 무대에 설 수 없다. 못 들었니? 내일부터 무대에 서지 말라고"라며 호통쳤다. 윤정년은 "제가 뭣을 잘못했는디요?"라며 발끈했고, 강소복은 "공연을 망쳐놓고 자기가 망쳤다는 것조차 모르는구나. 내일부터 네 역할은 금희가 할 거다. 뭣들 해. 아직 막 안 내렸어"라며 독설했다. 윤정년은 "방금 관객들이 저한테 박수 치는 거 못 들으셨당가요? 저는 제 모든 걸 쏟아부어갖고 소리를 하고 연기를 했구만이라. 그래서 극장의 모든 관객들이 저한테서 눈도 못 떼고 환호해 줬는디 오히려 극을 살린 거 아니대요? 근데 제가 뭣을 망쳤다는 건디요"라며 반박했다. 강소복은 "그래서 망쳤다는 거다. 관객들이 극에 집중한 게 아니라 촛대인 너한테만 집중을 했으니까. 관객들이 좋아해 줬다고? 나중에 또 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 돌발 행동한 김태리 퇴출 "소리로 극 집중 깨"[정년이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279127"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 라미란이 김태리를 퇴출시켰다. 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 7회에서는 국극단의 정기공연 '자명고' 무대 위에서 윤정년(김태리 분)이 이성을 잃고 난데없이 소리를 이어간 모습이 그려졌다. 이날 윤정년은 촛대 역을 맡았지만 제멋대로 소리를 이어가 국극단 전원을 당황시켰다. 무대 위에 있던 베테랑 서혜랑(김윤혜 분)은 갑작스러운 무대 변화를 살리기 위해 북을 치며 위기 상황을 대처했다. 윤정년의 소리가 끝나자 관객들은 열혈히 환호했고, 윤정년 역시 자신의 무대에 만족스러워했다. 그러나 일부 관객들은 "촛대가 왜 이렇게 튀어? 극이 완전 삼천포로 빠졌어"라고 평했다. 강소복(라미란 분) 역시 윤정년의 돌발 행동에 분노했다. 그는 윤정년에게 "넌 내일부터 무대에 설 수 없다. 내일부터 네 역할은 금희가 할 것"라며 극의 집중을 깼다는 이유로 무대에서 퇴출시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 신현준, 친자 최태준과 신경전→금새록, 비서로 채용 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791077"/>
        <updated>2024-11-02T13:16:24.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 갑작스럽게 나타난 친부 신현준과 갈등을 빚었다. 2일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 11회에서는 지승돈(신현준 분)이 친자 차태웅(최태준)과 재회한 모습이 그려졌다. 이날 지승돈은 차태웅을 찾아가 유전자 검사 결과지가 든 서류 봉투를 건넸다. 지승돈은 "네가 내 아들이라던데. 거기 네 엄마 전화번호도 들었어. 전화해서 말해. 네가 내 아들이래도 달라지는 거 하나도 없다고 얘기해"라며 당부했다. 특히 지승돈은 차태웅의 친모인 노애리(조미령)와 처음 만났던 날을 떠올렸다. 과거 지승돈은 음대생인 줄 알았던 노애리가 술집에서 일한다는 소문을 듣고 직접 가게로 찾아가 진실을 확인했다. 지승돈은 술집에서 일하는 노애리를 봤고, "그 소문이 사실이었구나"라며 분노했다. 노애리는 "미안해. 집이 망했어"라며 용서를 빌었다. 노애리는 "지금 주인집 계집애가 음대생인데 나는 밤새 술에 절여져서 힘겹게 아침에 들어가는데 그 계집애는 모차르트 책 끼고 살랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현, 신현준·최태준 친자 관계 알았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791075"/>
        <updated>2024-11-02T12:13:54.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 친부 신현준에게 분노했다. 2일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 11회에서는 차태웅(최태준 분)이 지승돈(신현준)이 친부라는 사실을 알고 갈등을 빚는 모습이 그려졌다. 이날 차태웅은 지승돈을 찾아갔고, "아침에 혼자 할 말만 하고 가셔서요. 사람이 자기 할 말만 하고 내빼는 거 아니지 않나요?"라며 쏘아붙였다. 지승돈은 "그래서?"라며 물었고, 차태웅은 "자랑스럽지 못한 부모라도 나한테 물려준 입이라는 게 있습니다. 나도 돈 있고 건물 있습니다. 당신 돈 좀 있다고 당신 돈 노리고 내가 알지도 못하는 여자랑 짜고 뭐라도 할까 봐 이렇게 나오시는 겁니까? 그냥 모르는 척하지 뭐 하러 찾아와서 나한테 칼을 쑥 찔러대. 한 번 버렸으면 됐지. 당신이 모르고 버렸건 알고 버렸건 한 번 버렸으면 됐지 왜 나한테 이런 사실을 알게 하냐고"라며 분노했다. 차태웅은 "나도 기분 나빠. 당신이랑 얽히고 아버지, 아들 관계? 시작하고 싶지도 않아, 이 양반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 김정현 추천에도 취업 물거품 "예뻐서 탈락" ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687365"/>
        <updated>2024-11-02T12:13:54.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다림(금새록 분)이 서강준(김정현 분)의 추천에도 비서 후보자에서 탈락했다. 2일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 11회에서는 지승돈의 친자가 차태웅(최태준 분)의 출생의 비밀까지 밝혀져 극의 긴장감을 더했다. 이다림은 지승돈을 찾아가 "회장님 친구 고봉혜의 막내 이다림이라고 한다. 제가 진작부터 찾아뵙고 감사 인사를 드리고 싶었는데, 빈손으로 오고 싶지 않아 좀 늦었다"고 소개했다. 이어 이다림은 "회장님 덕분에 눈을 떴다. 남들보다 10년 이상 뒤처졌다. 그래서 마음이 바빠요. 바빠서 죄송하다. 화면보다 훨씬 멋지고 잘생기셨다. 따뜻하시고 정도 많으시고. 정말 정말 존경한다"라고 말했다. 지승돈은 부정했지만 이다림은 "회장님이 주신 8억으로 제가 새 인생을 시작했다 돈이 있다고 친구 딸에게 그렇게 빌려주고 아무나 할 수 있는 거 아니다 회장님은 세상에서 가장 따뜻한 남자다 회장님을 제 아버지로 생각하고 평생 이 은혜 갚겠다"고 고마움을 전했다. 앞서 지승돈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 딸 살해 혐의..살인사건 발생 그 후 긴장감 폭발 (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188819"/>
        <updated>2024-11-02T12:13:54.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 살인사건 현장에 있던 딸 채원빈을 지키기 위해 움직인다. 11월 2일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’) 7회에서는 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분)에 이어 최영민(김정진 분) 살인사건이 추가되어 혼란을 맞은 인물들의 이야기가 이어진다. 지난 6회 엔딩에서 장태수(한석규 분)는 영민이 딸 하빈(채원빈 분)을 만났다는 소식에 달려갔다가 충격적인 현장과 마주했다. 영민은 죽어 있었고, 그 앞에 하빈이 피를 묻힌 채 서 있는 모습을 발견한 것이다. 그때 경찰들 역시 현장에 도착해 긴장감이 역대급으로 치솟았다. 이런 가운데 공개된 7회 스틸컷 속에서는 하빈을 지키기 위한 태수의 필사적인 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 태수는 하빈의 입을 다급하게 틀어막으며 주변을 살피고 있다. 그런가 하면 하빈은 어딘가에 전화를 걸며 아빠 모르게 단독 행동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국극 덕질 ‘가짜 결혼식’ 공개…왕자 정은채, 깜짝 신랑 됐다(정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034007"/>
        <updated>2024-11-02T12:13:54.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채가 열혈 팬과 찍은 결혼식장 기념사진이 공개됐다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 작품. 드라마 최초로 ‘여성국극’이라는 센세이셔널한 소재를 채택한 ‘정년이’는 배우들의 신들린 듯한 열연, 아름다운 연출, 흥미진진한 스토리로 호평을 이끌며 그야말로 ‘정년이 신드롬’을 일으키고 있다. 이 가운데 ‘정년이’ 측이 2일 7화 방송을 앞두고, 어느 결혼식에 총출동한 매란 국극단 단원들의 모습이 담긴 현장 스틸을 공개해 흥미를 높인다. 공개된 스틸 속 윤정년(김태리 분), 허영서(신예은 분), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역)를 비롯한 단원들은 성당에서 열린 매란 국극단 팬의 결혼식에서 진심 어린 박수를 쳐주며 특급 팬서비스를 해 따뜻한 미소를 자아낸다. 무엇보다 화려한 부케와 새하얀 한복으로 치장한 신부의 옆자리에 신랑 대신 옥경이 서있어 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준, 친부 신현준과 최악의 재회…출생의 비밀 밝혀졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791069"/>
        <updated>2024-11-02T12:13:54.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 친부 신현준과 만났다. 2일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리' 11회에서는 차태웅(최태준 분)이 자신의 친부가 지승돈(신현준)이라는 사실을 알게 된 모습이 그려졌다. 이날 지승돈은 차태웅과 유전자 검사 결과 친자라는 사실을 확인했다. 지승돈은 차태웅을 찾아갔고, "네가 내 아들이라던데"라며 유전자 검사 결과지가 든 서류 봉투를 건넸다. 차태웅은 유전자 검사 결과지를 꺼내 읽었고, 지승돈은 "거기 네 엄마 전화번호도 들었어. 전화해서 말해. 네가 내 아들이래도 달라지는 거 하나도 없다고 얘기해"라며 독설했다. 특히 지승돈은 차태웅의 친모인 노애리(조미령)를 떠올렸다. 지승돈은 대학 시절 노애리와 연인 사이였고, 술집에서 일한다는 소문을 듣고 직접 가게로 찾아갔다. 지승돈은 손님들과 술을 마시는 노애리를 봤고, "그 소문이 사실이었구나"라며 쏘아붙였다. 노애리는 "미안해. 집이 망했어. 지금 주인집 계집애가 음대생인데 나는 밤새 술에 절여져서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 세 번째 살인사건의 진실은…장하빈 살인일까? 누명일까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254179"/>
        <updated>2024-11-02T11:05:47.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 살인사건 현장에 있던 채원빈을 지키기 위해 행동에 나선다. 2일 방송되는 '이토록 친밀한 배신자' 7회에서는 세 번째 살인사건으로 혼란에 빠진 인물들의 이야기가 펼쳐진다. 장태수(한석규)는 살인사건 현장에 있던 딸 하빈(채원빈)을 지키기 위해 고군분투하며 긴장감을 더한다. 지난 6회 엔딩에서 장태수(한석규)는 영민이 딸 하빈(채원빈)을 만났다는 소식에 달려갔다가 충격적인 현장과 마주했다. 영민은 죽어 있었고, 그 앞에 하빈이 피를 묻힌 채 서 있는 모습을 발견한 것이다. 그때 경찰들 역시 현장에 도착해 긴장감이 역대급으로 치솟았다. 이런 가운데 공개된 7회 스틸컷 속에서는 하빈을 지키기 위한 태수의 필사적인 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 태수는 하빈의 입을 다급하게 틀어막으며 주변을 살피고 있다. 그런가 하면 하빈은 어딘가에 전화를 걸며 아빠 모르게 단독 행동을 벌인다. 하빈이 정말 영민을 죽인 것인지, 아니면 다른 이가 죽인 것을 뒤집어쓴 것인지, 하빈의 의미심장한 행동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 이정재가 밝힌 빨간 머리를 한 이유 “끔찍한 상황 겪고…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240935"/>
        <updated>2024-11-02T11:05:47.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2 주역들이 지난달 31일(현지 시간) 열린 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석해 의미 있는 시간을 가졌다. 오는 12월 26일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2의 주역 황동혁 감독, 이정재, 위하준 배우가 이탈리아의 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석하며 본격적인 홍보 활동을 시작했다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. ‘오징어 게임’ 시리즈의 연출을 맡은 황동혁 감독과 시즌1에 이어 시즌2까지 함께한 이정재, 위하준 배우가 유럽에서 가장 큰 규모로 진행되는 코믹콘인 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석, 전 세계 팬들과 교감하며 ‘오징어 게임’ 시즌2를 향한 뜨거운 관심을 확인했다. 산 미켈레 광장(Piazza San Michele)을 찾은 이들은 광장을 가득 채운 수천여 명의 팬들의 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 천서진에 빙의했나..흑화한 '센언니' 경찰서 출두 예고 [정숙한 세일즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279118"/>
        <updated>2024-11-02T11:05:47.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 흑화한다. 2일 방송되는 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(극본 최보림, 연출 조웅) 7회에서는 또다른 위기가 정숙을 덮치는 모습이 그려진다. 지난 방송에서 혼자 동창 집에 방문판매를 나갔던 한정숙(김소연 분)은 대형 위기를 맞았다. 성인용품을 판다는 이유로 정숙을 낮잡아 본 경식(심우성 분)이 그를 위협한 것이다. 때마침 김도현(연우진 분)이 나타나 위기를 모면했다. 이번 사건에 있어 정숙은 누가 봐도 피해자다. 그러나 정숙이 "어제 사건 외부로 알려질 일은 절대 없겠죠"라며 잔뜩 움츠러든 채 몸을 사린다. 그도 그럴 것이 주변의 따가운 시선 속에서도 꿋꿋이 성인용품을 판매하는 정숙에게 쏟아진 동네 여론의 뭇매는 상당했다. 꽤 오래 알고 지냈던 친절한 철물점 사장은 하루아침에 돌변해 정숙의 집 담벼락에 성적인 낙서 테러를 했고, 동네 주민들은 하루가 멀다 하고 정숙에 대해 뒤에서 수군덕거렸다. "민망한 물건이나 팔고 다니니까 이런 사단이 난다", "그러다 이혼한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 금새록, 시력 되찾았지만 짠내 폭발…김정현 한마디에 ‘울컥’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240928"/>
        <updated>2024-11-02T10:08:28.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금새록의 수난 시대가 시작된다. 2일(토) 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 11회에서는 서강주(김정현 분)가 벤치에서 지쳐 쓰러진 이다림(금새록 분)을 발견한다. 앞서 수술 후 시력을 회복한 다림은 계속된 취업 면접에 탈락하며 좌절을 겪어야 했지만, 강주의 일자리 제안은 거절했다. 이후 다림은 고군분투 끝에 녹즙 배달을 시작했다. 하지만 새벽부터 엘리베이터가 아닌 계단으로 건물을 오르락내리락하는 고달픈 다림의 생활이 보는 이들의 짠내를 자아냈다. 오늘(2일) 공개된 스틸 속 힘든 현실을 마주한 다림의 애처로운 눈빛이 시선을 사로잡는다. 이른 시간부터 녹즙 배달을 한 다림은 금세 녹초가 된 상태로 벤치에 뻗는다. 배달 가방을 베고 누워있는 그녀의 모습이 안타까움을 더하는 가운데, 다림은 앞에 나타난 강주에게 신경을 곤두세우는데. 두 사람의 티격태격 앙숙 케미가 극의 재미를 선사한다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜♥김재영 해피엔딩일까? 최종회 확대 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240925"/>
        <updated>2024-11-02T10:08:28.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영이 해피엔딩을 맞이할까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지이다. 쟁쟁한 경쟁작들 사이에서 꾸준히 금토극 시청률 1위를 기록했다. ‘지옥에서 온 판사’는 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 지옥으로 특급배송한다는 짜릿한 사이다 스토리, 날카로움과 부드러움이 공존하는 한다온의 색다른 매력, 강빛나와 한다온의 혐관인 듯 아닌 듯 치명적인 관계성 및 케미스트리, 다채로운 캐릭터 플레이, 스피디한 전개와 연출 등이 호평을 모으며 시청자들의 폭발적인 반응을 이끌었다. 특히 한 치 앞도 예측할 수 없는 전개가 ‘지옥에서 온 판사’의 묘미라는 분석이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 천서진 빙의…흑화한 '센 언니' 김성령·김선영·이세희와 경찰서行 (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791058"/>
        <updated>2024-11-02T10:08:28.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'의 김소연과 김성령, 김선영, 이세희가 제대로 흑화한다. '정숙한 세일즈' 지난 방송에서 혼자 동창 집에 방문판매를 나갔던 한정숙(김소연 분)은 대형 위기를 맞았다. 성인용품을 판다는 이유로 정숙을 낮잡아 본 경식(심우성)이 그녀를 위협한 것이다. 때마침 김도현(연우진)이 나타나 위기를 모면했지만, 이 사건에서 파생된 또다른 위기로 긴장감을 높였다. 공개된 예고 영상에서는 정숙이 "어제 사건 외부로 알려질 일은 절대 없겠죠"라며 잔뜩 움츠러든 채 몸을 사린다. 주변의 따가운 시선 속에서도 꿋꿋이 성인용품을 판매하는 정숙에게 쏟아진 동네 여론의 뭇매는 상당했다. 꽤 오래 알고 지냈던 친절한 철물점 사장은 하루아침에 돌변해 정숙의 집 담벼락에 성적인 낙서 테러를 했고, 동네 주민들은 하루가 멀다 하고 정숙에 대해 뒤에서 수군덕거렸다. 설상가상 파렴치한 가해자 경식은 "제가 어디 그럴 사람입니까"라며 도리어 억울함을 호소한다. 정숙은 "피하고 덮는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 황동혁·이정재·위하준, 이탈리아 달궜다..쏟아진 기립박수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279115"/>
        <updated>2024-11-02T10:08:28.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 시즌2 주역들이 이탈리아를 뜨겁게 달궜다. 지난달 31일(현지시간) 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2 주연인 감독 황동혁과 배우 이정재, 위하준은 이탈리아 루카에서 개최된 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. '오징어 게임' 시리즈의 연출을 맡은 황동혁 감독과 시즌1에 이어 시즌2까지 함께한 이정재, 위하준 배우가 유럽에서 가장 큰 규모로 진행되는 코믹콘인 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석, 전 세계 팬들과 교감하며 '오징어 게임' 시즌2를 향한 뜨거운 관심을 확인했다. 산 미켈레 광장(Piazza San Michele)을 찾은 이들은 광장을 가득 채운 수천여 명의 팬들의 사랑에 화답하기 위해 밝은 미소와 함께 사인을 건네는 등 역대급 팬서비스를 선보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 이정재x위하준x황동혁 감독, 유럽 루카 코믹스 참석…'기립박수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791042"/>
        <updated>2024-11-02T09:12:20.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 주역들이 현지 시간 기준 10월 31일 이탈리아 루카에서 개최된 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석해, 티저 예고편을 공개하고 전 세계 팬들과 만나며 의미 있는 시간을 가졌다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 담은 드라마다. '오징어 게임' 시리즈의 연출을 맡은 황동혁 감독과 시즌1에 이어 시즌2까지 함께한 이정재, 위하준 배우가 유럽에서 가장 큰 규모로 진행되는 코믹콘인 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석, 전 세계 팬들과 교감하며 뜨거운 환영을 받았다. 산 미켈레 광장(Piazza San Michele)을 찾은 이들은 광장을 가득 채운 수천여 명의 팬들의 사랑에 화답하기 위해 밝은 미소와 함께 사인을 건네는 등 남다른 팬서비스를 선보이며 핑크카펫 분위기를 달궜다. 이어 모데르노 영화관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기‧한지현, 범죄 피해자 재건 성형으로 얽혔다 (‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392101"/>
        <updated>2024-11-02T09:12:20.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 방송을 앞둔 ‘페이스미’가 범죄 사건으로 얽힌 이민기, 한지현, 이이경, 전배수의 관계에 관심이 모이고 있다. 오는 6일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마. 공개된 인물관계도에는 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역) 그리고 하영(윤혜진 역), 이승우(서강호 역), 윤정일(이진석 역), 양소민(윤서희 역)까지 복잡하게 얽힌 캐릭터들의 관계가 담겨 있어 흥미를 유발한다. 먼저 차정우(이민기)는 이민형(한지현)과 뜻하지 않게 범죄 사건으로 엮이게 되면서 인생의 전환점을 맞게 된다. 환자를 수술의 대상으로만 바라보는 그가 범죄 피해자 재건 성형을 맡은 뒤로 내면의 상처까지 들여다보는가 하면, 피해자 편에 서서 사건의 진실을 파헤치기 위해 민형과 공조하며 고군분투한다. 이로 인해 성향도 성격도 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기·한지현·이이경·전배수, 범죄 사건으로 얽혔다('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188701"/>
        <updated>2024-11-02T09:12:20.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 방송을 앞둔 ‘페이스미’가 범죄 사건으로 얽힌 이민기, 한지현, 이이경, 전배수의 관계에 관심이 쏠리고 있다. 오는 11월 6일 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 인물관계도에는 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역) 그리고 하영(윤혜진 역), 이승우(서강호 역), 윤정일(이진석 역), 양소민(윤서희 역)까지 복잡하게 얽힌 캐릭터들의 관계가 담겨 있어 흥미를 유발한다. 먼저 차정우(이민기 분)는 이민형(한지현 분)과 뜻하지 않게 범죄 사건으로 엮이게 되면서 인생의 전환점을 맞게 된다. 환자를 수술의 대상으로만 바라보는 그가 범죄 피해자 재건 성형을 맡은 뒤로 내면의 상처까지 들여다보는가 하면, 피해자 편에 서서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 진호은 "작품 보신 후 아버지 눈물 흘리셔" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240922"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진호은이 '대도시의 사랑법' 공개 이후 부모님의 반응을 전했다. 1일 진호은은 iMBC연예와 서울 종로구 한 카페에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법'(극본 박상영·연출 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인) 인터뷰를 진행했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다.10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 진호은은 극 중 고영의 세 번째 남자 규호 역을 맡았다. 게이 클럽 바텐더로 일하던 중 고영을 만나 사랑에 빠지게 된 인물. "'대도시의 사랑법'이 내 대표작이 되길 바랐다"며 진심 담은 연기를 펼쳤다는 진호은. 리얼했던 연기로 주변인들까지 착각을 하게 만드는 일까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 첫방 D-4…이민기X한지현X이이경, 빈틈없는 열전 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791014"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 방송을 앞둔 ‘페이스미’가 범죄 사건으로 얽힌 이민기, 한지현, 이이경, 전배수의 관계에 관심이 쏠리고 있다. 오는 6일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 인물관계도에는 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역) 그리고 하영(윤혜진 역), 이승우(서강호 역), 윤정일(이진석 역), 양소민(윤서희 역)까지 복잡하게 얽힌 캐릭터들의 관계가 담겨 있어 흥미를 유발한다. 먼저 차정우(이민기 분)는 이민형(한지현)과 뜻하지 않게 범죄 사건으로 엮이게 되면서 인생의 전환점을 맞게 된다. 환자를 수술의 대상으로만 바라보는 그가 범죄 피해자 재건 성형을 맡은 뒤로 내면의 상처까지 들여다보는가 하면, 피해자 편에 서서 사건의 진실을 파헤치기 위해 민형과 공조하며 고군분투한다. 이로 인해 성향도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리는 민폐 or 천재..금방이라도 울 듯한 위기 닥쳤나 (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188694"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 속 김태리의 모습이 담긴 스틸이 공개돼, 궁금증을 자아낸다. 시청률과 화제성을 동시에 잡으며 연일 흥행가도를 달리고 있는 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 국극 스타를 꿈꾸는 소리 천재 소녀 윤정년으로 분해 호연을 펼치고 있다. 공개된 스틸에는 정년이로 완벽 몰입한 김태리가 걱정 어린 눈망울을 하고 있다. 주란이(우다비 분)로 보이는 인물과 마주한 채 상대방의 이야기를 경청하고 있는 그녀는, 금방이라도 눈물이 떨어질 것 같은 모습을 하고 있어 보는 이들의 마음을 자극한다. 또한, 함께 공개된 다른 스틸에서는 결연한 얼굴로 존재감을 뿜어내고 있어 오늘 밤 방송될 ‘정년이’ 7회에서는 또 어떤 이야기가 정년이를 기다리고 있을지 호기심을 모은다. 김태리는 지난 방송분을 통해 전쟁의 고통에 휩싸인 정년이를 실감 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 가출팸 행동대장 윤재찬, 열쇠 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916126"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤재찬이 '이토록 친밀한 배신자'의 열쇠가 됐다. 윤재찬은 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'에서 고세호 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 고세호는 가출팸 무리의 행동대장이자 '가출팸의 대장' 최영민(김정진 분)의 신망을 받는 인물이다. 윤재찬은 최영민이 시킨 모든 일들을 깔끔하고 확실하게 처리하며 그의 신임을 얻으면서도 그의 범죄가 밝혀질까 불안해하는 모습을 실감 나게 연기했다. 특히 가출팸의 행동대장답게 형사들에게 반항심을 드러내는가 하면, 최영민의 범죄에 열쇠가 되는 진술로 이야기 전개에 큰 역할을 했다. 고세호는 죽은 이수현(송지현 분)에 대해 "입만 열면 맨날 돈, 돈 거리고 애들도 다 (싫어했다)"고 적대적으로 진술하는가 하면, 최영민의 눈밖에 나지 않으려 전전긍긍했다. 또 체포되기 전 화장실에 숨어 다급하게 핸드폰 속 메시지와 사진을 삭제하는 등 최영민의 범죄를 숨기려 했다. 이후 경찰서에 있던 고세호는 불안한 얼굴로 구석에 앉아 초조해했고, 시끄럽게 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한석규, '살해 혐의' 딸 채원빈 위한 선택은? "예측불가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279090"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한석규가 살인사건 현장에 있던 딸 채원빈을 지키기 위해 움직인다. 2일 방송되는 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자') 7회에서는 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분)에 이어 최영민(김정진 분) 살인사건이 추가돼 혼란을 맞은 인물들의 이야기가 이어진다. 지난 6회 엔딩에서 장태수(한석규 분)는 영민이 딸 하빈(채원빈 분)을 만났다는 소식에 달려갔다가 충격적인 현장과 마주했다. 영민은 죽어 있었고, 그 앞에 하빈이 피를 묻힌 채 서 있는 모습을 발견한 것이다. 그때 경찰들 역시 현장에 도착해 긴장감이 역대급으로 치솟았다. 이런 가운데 공개된 7회 스틸컷 속에서는 하빈을 지키기 위한 태수의 필사적인 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 태수는 하빈의 입을 다급하게 틀어막으며 주변을 살피고 있다. 그런가 하면 하빈은 어딘가에 전화를 걸며 아빠 모르게 단독 행동을 벌인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연 출연 미드 ‘디스클레이머’ 쏟아지는 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916123"/>
        <updated>2024-11-02T08:11:33.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정호연이 출연한 미드 '디스클레이머'가 호평을 얻고 있다. 애플TV+ ‘디스클레이머’는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 ‘캐서린’(케이트 블란쳇)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 입체적인 캐릭터 설정과 섬세한 연출로 글로벌 시청자들의 이목을 사로잡고 있는 ‘디스클레이머’가 글로벌 OTT 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤(FlixPatrol)에서 Apple TV+ TOP10 TV쇼 부문 41개국 1위(10월 28일 기준)를 기록했다. 알폰소 쿠아론 감독과 케이트 블란쳇의 만남으로 기대를 모은 ‘디스클레이머’는 모두가 부러워하는 삶을 살고 있는 저명한 저널리스트 ‘캐서린’이 정체 모를 소설을 받아보게 되면서, 지금껏 쌓아온 명성과 행복한 가정이 무너질 위기에 처하는 과정을 그려낸다. 여기에 뛰어난 캐릭터 소화력으로 강렬한 인상을 전하는 케이트 블란쳇과 케빈 클라인의 열연, 섬세한 연출로 완성된 영상미까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 채원빈, 살인 or 누명? 한석규, 딸 필사적으로 지킨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240920"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 딸 채원빈을 지키기 위해 움직인다. 11월 2일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’) 7회에서는 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분)에 이어 최영민(김정진 분) 살인사건이 추가되어 혼란을 맞은 인물들의 이야기가 이어진다. 지난 6회 엔딩에서 장태수(한석규 분)는 영민이 딸 하빈(채원빈 분)을 만났다는 소식에 달려갔다가 충격적인 현장과 마주했다. 영민은 죽어 있었고, 그 앞에 하빈이 피를 묻힌 채 서 있는 모습을 발견한 것이다. 그때 경찰들 역시 현장에 도착해 긴장감이 역대급으로 치솟았다. 이런 가운데 공개된 7회 스틸컷 속에서는 하빈을 지키기 위한 태수의 필사적인 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 태수는 하빈의 입을 다급하게 틀어막으며 주변을 살피고 있다. 그런가 하면 하빈은 어딘가에 전화를 걸며 아빠 모르게 단독 행동을 벌인다. 하빈이 정말 영민을 죽인 것인지,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기X한지현 '페이스미' 인물 관계도 공개…특별한 케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884988"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 인물 관계도가 공개됐다. 오는 6일 처음 방송되는 KBS2 새 수목드라마 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 인물관계도에는 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역) 그리고 하영(윤혜진 역), 이승우(서강호 역), 윤정일(이진석 역), 양소민(윤서희 역)까지 복잡하게 얽힌 캐릭터들의 관계가 담겨 있어 흥미를 유발한다. 먼저 의사 차정우(이민기)는 이민형(한지현)과 뜻하지 않게 범죄 사건으로 엮이게 되면서 인생의 전환점을 맞게 된다. 환자를 수술의 대상으로만 바라보던 그가 범죄 피해자 재건 성형을 맡은 뒤로 내면의 상처까지 들여다보는가 하면, 피해자 편에 서서 사건의 진실을 파헤치기 위해 민형과 공조하며 고군분투하게 되는 것. 이로 인해 성향도 성격도 180도 다른 두 사람이 조금씩 가까워지며 특별한 케미를 형성할 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, ♥김충재가 놀라겠어...성당 결혼식서 포착 ('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188606"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국극 황태자' 정은채가 열혈 팬과 찍은 결혼식장 기념사진이 공개돼 이목을 집중시킨다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 작품. 드라마 최초로 '여성국극'이라는 센세이셔널한 소재를 채택한 '정년이'는 배우들의 신들린 듯한 열연, 아름다운 연출, 흥미진진한 스토리로 호평을 이끌며 그야말로 '정년이 신드롬'을 일으키고 있다. 실제로 가장 최신 회차인 6화를 기준으로 수도권 가구 평균 13.7%, 최고 15.2%으로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 수성하며 모든 시청률 지표에서 자체 최고 시청률을 경신한 '정년이'는 한국인이 선호하는 프로그램 드라마 부문 1위, 10월 4주차 TV-OTT 통합 화제성 1위로 화제성까지 석권하는 기염을 토했다. (닐슨코리아 유료플랫폼/한국 갤럽/굿데이터코퍼레이션 기준) 이 가운데 '정년이' 측이 오늘(2일) 7화 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 스타 정은채, 특급 팬 서비스…김태리 입술 ‘삐죽’ 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240918"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국극계 인기 원탑' 정은채가 팬과 결혼사진을 찍는다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 작품. 드라마 최초로 '여성국극'이라는 센세이셔널한 소재를 채택한 '정년이'는 배우들의 신들린 듯한 열연, 아름다운 연출, 흥미진진한 스토리로 호평을 이끌며 그야말로 '정년이 신드롬'을 일으키고 있다. 실제로 가장 최신 회차인 6화를 기준으로 수도권 가구 평균 13.7%, 최고 15.2%으로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 수성하며 모든 시청률 지표에서 자체 최고 시청률을 경신한 '정년이'는 한국인이 선호하는 프로그램 드라마 부문 1위, 10월 4주차 TV-OTT 통합 화제성 1위로 화제성까지 석권하는 기염을 토했다. (닐슨코리아 유료플랫폼/한국 갤럽/굿데이터코퍼레이션 기준) 이 가운데 '정년이' 측이 오늘(2일) 7화 방송을 앞두고, 어느 결혼식에 총출동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김소연, 성폭행 위기 후 제대로 흑화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240917"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정숙한 김소연이 ‘쎈 언니’로 변신한다. JTBC ‘정숙한 세일즈’의 김소연-김성령-김선영-이세희가 제대로 흑화한다. 이들 ‘방판 씨스터즈’가 짙은 아이라인과 빨간 립스틱으로 메이크오버, 범접불가 ‘쎈 언니’가 된 배경에 궁금증이 실린다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 지난 방송에서 혼자 동창 집에 방문판매를 나갔던 한정숙(김소연)은 대형 위기를 맞았다. 성인용품을 판다는 이유로 정숙을 낮잡아 본 경식(심우성)이 그녀를 위협한 것이다. 때마침 김도현(연우진)이 나타나 위기를 모면했지만, 공개된 7회 예고 영상을 보니 이 사건에서 파생된 또다른 위기가 정숙을 덮치는 듯하다. 이번 사건에 있어 정숙은 누가 봐도 피해자다. 그런데 예고 영상에선 정숙이 “어제 사건 외부로 알려질 일은 절대 없겠죠”라며 잔뜩 움츠러든 채 몸을 사린다. 그도 그럴 것이 주변의 따가운 시선 속에서도 꿋꿋이 성인용품을 판매하는 정숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 윤재찬, ‘가출팸 대장’ 김정진 범죄 입증 단서 제공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240916"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤재찬이 김정진 범죄 입증에 중요한 진술을 했다. 윤재찬은 현재 방영 중인 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화 / 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드 / 이하 '이친자')에서 고세호 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 '부녀 스릴러' 드라마다. 극 중 윤재찬이 연기하는 고세호는 가출팸 무리의 행동대장이자 '가출팸의 대장' 최영민(김정진 분)의 신망을 받는 인물이다. 윤재찬은 최영민이 시킨 모든 일들을 깔끔하고 확실하게 처리하며 그의 신임을 얻으면서도 그의 범죄가 밝혀질까 불안해하는 모습을 실감 나게 연기했다. 특히 가출팸의 행동대장답게 형사들에게 반항심을 드러내는가 하면, 최영민의 범죄에 열쇠가 되는 진술로 이야기 전개에 큰 역할을 했다. 고세호는 죽은 이수현(송지현 분)에 대해 "입만 열면 맨날 돈, 돈 거리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약 전과자 탑, 거센 비판에도 ‘오징어게임2’ 티저 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916114"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 티저 예고편에 탑(본명 최승현)이 등장해 눈길을 끌고 있다. 넷플릭스 시리즈 '오징어게임2' 측은 11월 1일 티저 포스터와 티저 예고편, 보도스틸을 공개했다. 본격적인 게임을 앞두고 사진 촬영을 하는 참가자들의 모습으로 시작되는 티저 예고편에서는 시즌1과 마찬가지로 '무궁화 꽃이 피었습니다'가 첫 게임으로 등장한다. '무궁화 꽃이 피었습니다' 게임 장면에는 탑이 등장해 대사 한마디를 내뱉는 모습도 담겨있다. 탑은 '오징어게임2' 캐스팅 소식이 알려진 후 논란에 휩싸였던 인물이다. 탑은 2017년 2월 의경으로 입대했으나 2016년 자택에서 대마초를 흡연한 혐의가 뒤늦게 알려져 군 복무 중 재판을 받았다. 이에 2017년 7월 선고 공판에서 유죄 판결(징역 10월, 집행유예 2년)을 선고받았다. 탑은 자신을 향한 네티즌들의 비판에 "복귀할 생각 없다"며 연예계 은퇴를 시사하기도 했으나 돌연 '오징어게임2'에 캐스팅돼 비판 받았다. 대중의 거센 비판에도 탑 기용을 감행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌이 왜? ‘오징어게임2’ 티저 0.25배속에 포착된 충격적 인물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916110"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 티저 예고편이 첫 공개된 가운데 팬들의 분석이 시작됐다. 넷플릭스는 11월 1일 시리즈 '오징어게임' 시즌2 티저 예고편을 전세계에 공개했다. 예고편은 “스마일”​이라는 경쾌한 기계음에 맞춰 본격적인 게임을 앞두고 사진 촬영을 하는 참가자들의 모습으로 시작된다. 시즌1과 마찬가지로 '무궁화 꽃이 피었습니다'가 등장해 희생자가 발생하고 참가자들이 패닉에 휩싸인 가운데 이 상황을 타개해 보려 하는 기훈(이정재 분)과 기훈에게 반발하는 참가자의 모습이 등장한다. 이런 가운데 이 티저 영상을 0.25배속으로 느리게 재생하면 놀라운 인물이 숨어있다는 것이 알려졌다. 바로 프론트맨 역 이병헌이 참가자들과 같은 의상을 입고 이들 사이에 숨어있는 것. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결을 그린다. 전작에서 특별 출연 형식으로 가면을 쓴 채 등장했던 이병헌이 시즌2에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 메이크오버 포착…김소연, ‘천서진급’ 흑화 예고(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033928"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’의 김소연-김성령-김선영-이세희가 제대로 흑화한다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 지난 방송에서 혼자 동창 집에 방문판매를 나갔던 한정숙(김소연)은 대형 위기를 맞았다. 성인용품을 판다는 이유로 정숙을 낮잡아 본 경식(심우성)이 그녀를 위협한 것이다. 때마침 김도현(연우진)이 나타나 위기를 모면했지만, 공개된 7회 예고 영상을 보니 이 사건에서 파생된 또다른 위기가 정숙을 덮치는 듯하다. 이번 사건에 있어 정숙은 누가 봐도 피해자다. 그런데 예고 영상에선 정숙이 “어제 사건 외부로 알려질 일은 절대 없겠죠”라며 잔뜩 움츠러든 채 몸을 사린다. 그도 그럴 것이 주변의 따가운 시선 속에서도 꿋꿋이 성인용품을 판매하는 정숙에게 쏟아진 동네 여론의 뭇매는 상당했다. 꽤 오래 알고 지냈던 친절한 철물점 사장은 하루아침에 돌변해 정숙의 집 담벼락에 성적인 낙서 테러를 했고, 동네 주민들은 하루가 멀다 하고 정숙에 대해 뒤에서 수군덕거렸다. “민망한 물건이나 팔고 다니니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기X한지현 범죄 사건으로 엮였다‥‘페이스미’ 인물 관계 파헤치기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916105"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 빈틈없는 캐릭터 열전을 예고했다. 11월 6일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 인물관계도에는 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역) 그리고 하영(윤혜진 역), 이승우(서강호 역), 윤정일(이진석 역), 양소민(윤서희 역)까지 복잡하게 얽힌 캐릭터들의 관계가 담겨 있어 흥미를 유발한다. 차정우(이민기 분)는 이민형(한지현 분)과 뜻하지 않게 범죄 사건으로 엮이게 되면서 인생의 전환점을 맞게 된다. 환자를 수술의 대상으로만 바라보는 그가 범죄 피해자 재건 성형을 맡은 뒤로 내면의 상처까지 들여다보는가 하면, 피해자 편에 서서 사건의 진실을 파헤치기 위해 민형과 공조하며 고군분투한다. 이로 인해 성향도 성격도 180도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 이탈리아서 첫 티저 폭발적…황동혁 편지→이정재 전설의 부활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033919"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 기다려온 오징어게임 시즌 2의 티저 영상이 특별히 한국이 아닌 이탈리아에서 최초로 공개되며 팬들을 놀라게 했다. 지난달 밀라노에서 열린 넷플릭스 글로벌 이벤트인 ‘TUDUM’을 통해 처음으로 팬들에게 공개되며 큰 화제를 모았다고 한다. 이탈리아에서 먼저 공개된 이유는 넷플릭스가 글로벌 팬층을 더욱 확장하려는 전략으로 보인다. 오징어게임 시즌 2는 한국을 넘어 전 세계적으로 흥행하면서 시즌 1과는 더욱 스케일이 커진 전개를 예고했다. 주요 주연으로 돌아오는 이정재(성기훈 역)는 이번에도 전투적인 모습을 예고하며 다시 게임에 참가하게 된다. 또한 이번 시즌에는 강하늘, 박성훈, 임시완 등 강렬한 캐릭터를 가진 배우들이 새롭게 합류해 전 시즌보다 더욱 치열한 서바이벌 게임이 될 것으로 예상되고 있다. 필스타 라이프에 따르면 감독 황동혁은 팬들에게 편지를 통해 “이번 시즌에서 팬들이 다시 한번 숨 막히는 긴장감을 느끼게 될 것”이라며 자신감을 드러냈다. 오징어게임 시즌 2는 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜의 최후…'지옥에서 온 판사' 80분 확대 최종회 기대감 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212074"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'가 2일 오후 강렬한 결말로 막을 내린다. '지옥에서 온 판사'는 악마가 들어간 판사 강빛나(박신혜 분)가 인간적인 형사 한다온(김재영 분)과 함께 지옥 같은 현실에서 죄인들을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 사이다 액션 판타지 드라마로 큰 인기를 끌었다. 이 드라마는 선과 악이 공존하는 독특한 설정과 예측 불가한 스토리, 강렬한 캐릭터 케미로 시청자들의 마음을 사로잡으며 금토극 시청률 1위를 기록했다. 특히 충격적인 전개가 화제를 모았다. 강빛나가 2회에서 한다온을 죽이는가 하면, 13회에서는 진정한 판사로 거듭나기 위한 대가로 죽음을 선택하는 등 예상을 뒤엎는 스토리가 이어졌다. 이러한 반전 요소들은 시청자들로 하여금 다음 회를 기다리게 만들며 긴장감을 극대화했다. 오늘 방송될 최종회에서는 강빛나가 숨이 끊어진 상태에서 악인 정태규(이규한 분)를 어떻게 처단할지, 강빛나와 한다온의 관계가 어떻게 마무리될지에 관심이 집중되고 있다. 제작진은 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 노재원, 확고한 수사 신념 이유 있었다…아픈 과거사 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884971"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노재원의 대쪽 같은 수사 신념이 눈길을 끈다. 어느덧 중반부를 넘어선 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 매주 감각적인 연출과 몰입도 높은 전개로 꾸준한 시청률 상승세를 보이고 있다. 그중 작품 속 환기 역할을 하는 대홍(노재원)의 과거사가 밝혀지면서 그의 가치관에 대한 설득력을 높였다. 지난 6회 방송에서는 다시 한번 가출팸 인원들의 참고인 조사가 이루어졌다. 그중 태수(한석규)는 은진을 신문했지만, 지난 조사 때 협조했다가 영민(김정진)에게 보복당한 만큼 은진은 입을 굳게 닫았다. 그것도 잠시, 태수는 은진이 가정 폭력 피해 자녀인 점을 이용해 결국 원하는 답을 얻어냈고, 그 모습을 지켜본 대홍은 태수에게 크게 실망했다. 이내 조사를 마친 태수를 쫓아간 대홍은 은진의 약점을 이용한 신문 방식에 대해 따져 물었고, 오히려 당당하게 나오는 태수의 태도에 충격받은 듯 “팀장님 이런 분인지 정말 몰랐네요”라며 답했다. 이후 성희(최유화)의 진술을 받기 위해 어진(한예리)과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜X김재영, 마지막까지 짜릿·강렬…‘지옥에서 온 판사’ 최종회 80분 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033890"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영은 어떤 결말을 맞이할까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지. ‘지옥에서 온 판사’는 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 지옥으로 특급배송한다는 짜릿한 사이다 스토리, 날카로움과 부드러움이 공존하는 한다온의 색다른 매력, 강빛나와 한다온의 혐관인 듯 아닌 듯 치명적인 관계성 및 케미스트리, 다채로운 캐릭터 플레이, 스피디한 전개와 연출 등이 호평을 모으며 시청자들의 폭발적인 반응을 이끌었다. 특히 한 치 앞도 예측할 수 없는 전개가 ‘지옥에서 온 판사’의 묘미라는 분석이다. 2회 엔딩에서 강빛나가 한다온을 죽인데 이어, 13회에서 강빛나가 진정한 판사로 거듭난 대가로 죽음을 선택한 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시력 찾은 금새록, 일상은 더 짠내나네 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916095"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시력을 되찾은 금새록의 수난이 시작된다. 11월 2일 오후 8시 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향/연출 성준해, 서용수) 11회에서 서강주(김정현 분)가 벤치에서 지쳐 쓰러진 이다림(금새록 분)을 발견한다. 수술후 시력을 회복한 다림은 계속된 취업면접에 탈락하며 좌절을 겪어야 했지만 강주의 일자리 제안은 거절했다. 이후 다림은 고군분투 끝에 녹즙 배달을 시작했다. 하지만 새벽부터 엘리베이터가 아닌 계단으로 건물을 오르락내리락하는 고달픈 다림의 생활이 보는 이들의 짠내를 자아냈다. 공개된 스틸 속 힘든 현실을 마주한 다림의 애처로운 눈빛이 시선을 사로잡는다. 이른 시간부터 녹즙 배달을 한 다림은 금세 녹초가 된 상태로 벤치에 뻗는다. 배달 가방을 베고 누워있는 그녀의 모습이 안타까움을 더하는 가운데, 다림은 앞에 나타난 강주에게 신경을 곤두세우는데. 두 사람의 티격태격 앙숙 케미가 극의 재미를 선사한다고. 뿐만 아니라 엘리베이터도 타지 않고 힘들게 일하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 죽었는데 해피엔딩?..종영 '지옥에서 온 판사' 80분 확대편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188451"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영은 어떤 결말을 맞이할까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지이다. 쟁쟁한 경쟁작들 사이에서 꾸준히 금토극 시청률 1위를 기록했다. ‘지옥에서 온 판사’는 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 지옥으로 특급배송한다는 짜릿한 사이다 스토리, 날카로움과 부드러움이 공존하는 한다온의 색다른 매력, 강빛나와 한다온의 혐관인 듯 아닌 듯 치명적인 관계성 및 케미스트리, 다채로운 캐릭터 플레이, 스피디한 전개와 연출 등이 호평을 모으며 시청자들의 폭발적인 반응을 이끌었다. 특히 한 치 앞도 예측할 수 없는 전개가 ‘지옥에서 온 판사’의 묘미라는 분석이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한석규, 살해 혐의 딸 채원빈 지키기 위한 선택은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916092"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 딸 채원빈을 지키기 위해 움직인다. 11월 2일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영/ 연출 송연화, 이하 '이친자') 7회에서는 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분)에 이어 최영민(김정진 분) 살인사건이 추가되어 혼란을 맞은 인물들의 이야기가 그려진다. 지난 6회 엔딩에서 장태수(한석규 분)는 영민이 딸 하빈(채원빈 분)을 만났다는 소식에 달려갔다가 충격적인 현장과 마주했다. 영민은 죽어 있었고, 그 앞에 하빈이 피를 묻힌 채 서 있는 모습을 발견한 것이다. 그때 경찰들 역시 현장에 도착해 긴장감을 높였다. 긴장감이 역대급으로 치솟았다. 2일 공개된 7회 스틸컷 속에서는 하빈을 지키기 위한 태수의 필사적인 모습이 담겨 있다. 태수는 하빈의 입을 다급하게 틀어막으며 주변을 살피고 있다. 그런가 하면 하빈은 어딘가에 전화를 걸며 아빠 모르게 단독 행동을 벌인다. 하빈이 정말 영민을 죽인 것인지, 아니면 다른 이가 죽인 것을 뒤집어쓴 것인지, 하빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 금방이라도 울 것 같은 표정… 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884963"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리의 스틸이 공개돼, 궁금증을 자아낸다. 시청률과 화제성을 동시에 잡으며 연일 흥행가도를 달리고 있는 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 국극 스타를 꿈꾸는 소리 천재 소녀 윤정년으로 분해 호연을 펼치고 있다. 공개된 스틸에는 정년이로 완벽 몰입한 김태리가 걱정 어린 눈망울을 하고 있다. 주란이(우다비)로 보이는 인물과 마주한 채 상대방의 이야기를 경청하고 있는 그녀는, 금방이라도 눈물이 떨어질 것 같은 모습을 하고 있어 보는 이들의 마음을 자극한다. 또한, 함께 공개된 다른 스틸에서는 결연한 얼굴로 존재감을 뿜어내고 있다. 김태리는 지난 방송분을 통해 전쟁의 고통에 휩싸인 정년이를 실감 나게 그려내며 극의 흐름을 견인했다. 그녀는 다채로운 감정 열연으로 시청자들의 몰입도를 더하며 안방극장을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사' 최종회, 80분 확대편성..박신혜·김재영 어떤 결말 맞이할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279072"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜와 김재영은 어떤 결말을 맞이할까. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)는 '이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!' 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지이다. 쟁쟁한 경쟁작들 사이에서 꾸준히 금토극 시청률 1위를 기록했다. '지옥에서 온 판사'는 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 지옥으로 특급배송한다는 짜릿한 사이다 스토리, 날카로움과 부드러움이 공존하는 한다온의 색다른 매력, 강빛나와 한다온의 혐관인 듯 아닌 듯 치명적인 관계성 및 케미스트리, 다채로운 캐릭터 플레이, 스피디한 전개와 연출 등이 호평을 모으며 시청자들의 폭발적인 반응을 이끌었다. 특히 한 치 앞도 예측할 수 없는 전개가 '지옥에서 온 판사'의 묘미라는 분석이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새드냐, 해피냐…‘지옥판사’ 측 “마지막회 짜릿하고 강렬할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916089"/>
        <updated>2024-11-02T07:08:26.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜와 김재영의 결말에 관심이 집중된다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지이다. ‘지옥에서 온 판사’는 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나가 죽어 마땅한 인간쓰레기들을 지옥으로 특급배송한다는 짜릿한 사이다 스토리, 날카로움과 부드러움이 공존하는 한다온의 색다른 매력, 강빛나와 한다온의 혐관인 듯 아닌 듯 치명적인 관계성 및 케미스트리, 다채로운 캐릭터 플레이, 스피디한 전개와 연출 등이 호평을 모으며 시청자들의 폭발적인 반응을 이끌었다. 2회 엔딩에서 강빛나가 한다온을 죽인데 이어, 13회에서 강빛나가 진정한 판사로 거듭난 대가로 죽음을 선택했다. 남녀주인공을 차례로 죽이는 충격전개가 궁금증을 자극한다. 11월 2일 방송되는 최종회에 대한 관심도 뜨겁다. 강빛나]]></content>
    </entry>
</feed>