<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-09T19:07:47.523Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]金여사 관련 불붙은 명태균 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003591413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003591413"/>
        <updated>2024-10-09T19:07:02.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2021년 김건희 여사 ‘공천 개입 의혹’의 핵심 관련자인 명태균 씨를 둘러싼 논란이 점입가경이다. 대통령실은 명 씨와의 관계에 선을 긋고 있지만 국민의힘 내부에서는 김 여사가 공개 활동을 자제해야 한다는 목소리가 나오고 있다. 전문가들과 관련 논란에 대해 정리해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, MTV EMA 4개 부문 후보 올라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730169"/>
        <updated>2024-10-09T19:07:02.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MTV가 유럽에서 주최하는 음악 시상식인 MTV 유럽 뮤직 어워즈(MTV EMA)에 K팝 아티스트들이 대거 후보로 지명됐다. 걸그룹 블랙핑크의 리사가 4개 부문에서 후보에 올랐고, 하이브 레이블 아티스트의 활약도 눈에 띈다. 9일 MTV EMA 홈페이지에 따르면 리사는 4개 부문에서 수상 후보에 이름을 올렸다. 팝스타 로살리아와의 협업곡 ‘뉴 우먼’(사진)으로 베스트 컬래버레이션과 베스트 비디오 후보에 지명됐다. 이어 베스트 K팝과 비기스트 팬스 부문 후보에도 이름을 올렸다. 르세라핌은 3개 부문에서 수상 후보에 올랐다. 베스트 뉴, 베스트 푸시, 베스트 K팝 부문 등이다. 지난달 11일 개최된 미국 4대 대중음악 시상식인 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워드’에서 올해의 푸시 퍼포먼스 부문을 수상하기도 한 르세라핌은 유럽 어워드에서도 주목받았다. 2019년 신설된 베스트 K팝 부문에는 방탄소년단 지민과 정국, 르세라핌, 리사, 뉴진스, 스트레이 키즈가 노미네이트됐다. 베스트 K팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] ‘엄친아’ 정소민 “자기 삶 찾아가는 석류 응원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001730168"/>
        <updated>2024-10-09T17:06:19.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“엄마 내 미래는 내가 결정해. 그리고 그게 요리야. 엇나가는 게 아니고 제대로 가는 거야. 나 여태까지 어디가 길인지도 모르고 그냥 미친 듯이 뛰기만 하다가 이제야 제대로 방향 찾았다고!” 석류(정소민)는 그간 참아온 설움을 터트리며 이렇게 말한다. 늘 엄마의 기대치에 맞춘 삶을 살아왔던 그가 처음으로 엄마에게 제 목소리를 낸 것이다. 오랜 동네 친구와의 로맨스를 그린 드라마 ‘엄마친구아들’(엄친아)은 주인공 석류와 승효(정해인)의 우여곡절 연애 이야기이기도 했지만, 석류의 성장기이기도 했다. 남의 눈만 의식하며 사느라 정작 자신이 원하는 게 무엇인지는 생각해본 적 없던 K-장녀의 자아 찾기는 시청자들에게 공감을 끌어냈다. 석류를 연기한 정소민을 지난 8일 서울 강남구의 한 카페에서 만났다. 그는 “응원하고 싶은 캐릭터인 석류를 만나게 돼서 행복했다”며 “석류를 알아가며 적지 않은 위로를 받았다”고 말했다. 석류는 부모님의 모든 기대를 받는 첫째로, 철부지에 몸이 약했던 남동생 탓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박위♥송지은 결혼식서 눈물의 서약→달콤한 키스, 불화설 한선화 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906886"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시크릿 출신 송지은과 크리에이터 박위의 결혼식 현장이 공개됐다. 송지은과 박위가 10월 9일 결혼식을 올렸다. 사회를 본 전현무를 비롯해 많은 스타들이 하객으로 참석해 의리를 빛냈다. 방송인 박슬기는 10월 9일 자신의 소셜 계정에 "위야, 하늘도 너의 결혼을 축복해. 이렇게 기분 좋은 날씨의 가을저녁이라니"라는 글과 함께 사진과 영상을 공개했다. 사진 속엔 많은 하객들의 축하를 받으며 결혼식을 올리는 송지은, 박위의 모습이 담겨 있다. 턱시도를 입은 채 휠체어를 탄 새신랑 박위의 얼굴엔 싱글벙글 미소가 가득했으며, 송지은은 순백의 드레스로 청순미를 뽐냈다. 결혼 서약 중 박위는 10년 전 전신마비 진단을 받은 사실을 언급하며 눈물을 보였다. 그러면서 "10년이 지난 오늘, 앞으로 남은 제 삶에 저와 평생 함께하게 될 동반자를 선물해주셔서 감사하다. 제가 사랑하는 이 모든 사람들 앞에서 송지은을 평생 사랑하기로 서약하겠다"고 선언했고, 송지은은 연신 고개를 끄덕이며 박위의 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루, 정용진 회장과 인연…“특수 제작한 빅 사이즈 유니폼 보내줘” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005376626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005376626"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신기루가 정용진 회장과의 인연을 공개했다. 9일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 이경규, 신기루, 이용진, 이선민이 게스트로 출연했다. 이날 신기루는 “내가 야구를 워낙 좋아한다”며 SSG 랜더스 팬임을 밝혔다. 이어 “실제로 야구장에 자주 가니까 내 유튜브 채널 콘텐츠로 한번 찍었다. 유니폼을 입고 싶었는데 현장에서 파는 게 다 작더라”라고 말했다. 신기루는 “그래서 종이 인형처럼 (유니폼을) 걸치고 있었다. 제대로 입고 싶은 마음에 ‘이거 구단주님이 보고 있으면 큰 사이즈 만들어 달라. 뚱녀는 스포츠 좋아하면 안 되냐’고 했다. 그랬더니 본인 SNS에 내 사진을 올리고 ‘당장 진행하겠다’고 해줬다. 이후 특수 제작한 빅 사이즈 유니폼을 만들어 보내줬다”고 했다. 한편 ‘라디오스타’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다. [이세빈 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 노화를 촉진시키는 산성식품]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003863105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003863105"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘알콩달콩’ 오후 7시 TV조선은 10일 오후 7시 ‘알콩달콩’을 방송한다. ‘노화를 앞당기는 몸속에 쌓인 독소’를 알아본다. 일교차가 심한 가을에는 면역력이 떨어지며 몸에 피로가 쌓이고, 감기에 잘 걸리는 등 독소가 쉽게 쌓일 수밖에 없는 환경이 된다. 독소로 인해 우리 몸은 기능을 상실해 각종 질병에 노출되고 만성 염증을 유발할 수 있다. 만성 염증으로 힘을 잃은 몸은 목숨을 위협하는 각종 질병의 위험이 높아지는 건 물론, 온몸을 늙게 만드는 노화 가속화까지 일으킨다. 이런 노화를 막는 것은 ‘식습관’에 달려있다. 우리가 먹는 음식은 크게 ‘산성’과 ‘알칼리성’으로 구분하는데, 산성식품을 많이 섭취하면 인체에 산화 반응을 일으켜 노화가 진행된다. 우리가 자주 즐겨 먹는 음식 대부분이 산성식품이라 줄이기란 쉽지 않다. 이 때문에 알칼리성 식품 섭취가 중요하다. 알칼리성 식품은 우리 몸을 중화시켜 혈액 및 조직의 산성화를 막는 역할을 한다. 방송에서는 산성화된 몸을 해독해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 원숭이 교미 개그에 극대노…“하물며 인간이” (‘라디오스타’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005376624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005376624"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경규가 원숭이 교미 개그에 극대노한 사연과 그 비하인드를 공개했다. 9일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 이경규, 신기루, 이용진, 이선민이 게스트로 출연했다. 이날 이경규는 “원숭이 흉내를 낼 수는 있지만 ‘동물의 왕국’에서도 교미하는 장면은 모자이크 처리를 한다. 하물며 인간이, 내 후배들이 내 앞에서 나를 보면서 (하더라). 그래서 내가 ‘저 XX 녀석들. 그만하라고 이제. 뭐 하는 짓들이야’라고 했다. 완전 정신이 나갔었다”고 당시 상황을 설명했다. 현장에 있었던 이용진은 “콩트 시작되고 (이경규의) 그 정도 데시벨을 처음 들었다. 진짜 깜짝 놀랐다. (녹화를) 끊었다. 이경규가 ‘코미디에도 국격이 있다. 이거 월드다’라고 이야기했다. 탁재훈이 분위기를 풀겠다고 ‘태국이나 인도네시아에서 먹히지 않겠냐’고 했는데 거기에서 더 극대노했다”고 증언했다. 한편 ‘라디오스타’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다. [이세빈 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 대박 난 '꼬꼬면' 로열티 평생 받는다.."딸 이예림까지 대물림 가능"[라스][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272052"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 '꼬꼬면' 로열티를 딸인 배우 이예림도 대물림 할 수 있다고 밝혔다. 9일 방송된 MBC '라디오스타'(이하 '라스')에서는 이경규, 신기루, 이용진, 이선민이 출연해 '이경규와 간다' 특집을 꾸몄다. 이경규는 2011년 KBS 2TV '남자의 자격' 라면 요리 대회에서 자신이 개발하고 우승, 상품화해 인기를 모은 '꼬꼬면' 로열티가 지금도 지급되고 있다고 밝혀 눈길을 끌었다. MC 유세윤이 "닭 라면 로열티가 아직도 쏠쏠하다던데"라고 묻자 이경규는 "그렇다"라며 "로열티는 평생이다"라고 밝혔다. 이경규는 "계약서에 우리 딸까지 로열티가 우리 딸까지 대물림 할 수 있도록 라면 회사에서 배려를 해줬다. 내가 해달라고 한 게 아니다"라고 말했다. 이경규는 "예림이 결혼할 때도 답례로 라면을 준비해서 줬다. 라면을 LA, 멕시코에서 좋아한다. 사실 여기 안 나와도 된다. '라스'를 위해서 나온 거다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용진 "'환승연애' 덕분에 ♥아내와 사이 좋아져" (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781021"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 이용진이 '환승연애'로 인해 부부 사이가 좋아졌다고 말했다. 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '이경규와 간다' 특집으로 꾸며져 이경규, 신기루, 이용진, 이선민이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 이용진의 등장에 MC들은 "작가들과 사전 인터뷰를 할 때 에피소드가 있냐고 하니까 '내가 에피소드 만들만큼 한가한 사람이 아니다'라고 했다는데 사실이냐"고 물었다. 이를 들은 이용진은 크게 당황하면서 "그런 말은 한 마디도 안했는데"라고 제작진 쪽을 바라보며 황당하다는 표정을 지었다. 그러면서 "요즘 육아를 하느라 재밌는 에피소드가 없다고 했는데, 그 말이 어떻게 그렇게 됐냐"고 말해 웃음을 자아냈다. 그리고 '환승연애' 고정 MC를 했던 이용진은 '환승연애' 덕분에 부부 사이가 좋아졌다고 말해 궁금증을 유발했다. 이용진은 "도움이 많이 됐다. '환승연애'를 보면 커플들이 싸우는 장면이 많이 나온다. 그 안에서 잘잘못을 따지지 않냐. 그걸 보면서 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 22기 순자, 영호와 데이트 후 오열 "빨리 확답 줬으면"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272051"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 22기 옥순이 경수에게 불만을 고백했다. 9일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 22기 순자와 영호의 1대 1 데이트 장면이 그려졌다. 순자는 원픽인 영호와 데이트에 나섰지만 무슨 이유에서인지 표정이 좋아보이지 않았다. 그는 "내가 어제랑 텐션이 왜 다르냐면 난 불편해지금. (이 데이트를) 원하지 않았거든"라고 했다. 그는 영호가 옥순과 먼저 만난 후 영호의 마음을 결정 내리길 바랬는데 그러지 못한 것에 대한 아쉬움에 대해 이야기했다. 데이트 중 영호는 순자에게 "아들이 나중에 성인돼서 군대에 가더라도 막 울고 그러지 않을 것 같다"라고 했다. 이에 순자는 "지금 이 순간에도 울컥울컥 하는데도 안 울 것 같아? 말했잖아. 나 어제 울었다니까. 내가 얼마나 눈물이 많은데. 내가 지금 얼마나 눈물을 삼키고 있게. 뭐 하는 것도 없는데 눈물이 난다"라고 반박했다. 이를 들은 영호는 순자가 자신 때에 눈물이 난다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 순자, 영호와 데이트 중 "숙소 돌아가고파…불편해" 폭풍오열 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781020"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[순자가 영호와 데이트 중 눈물을 보였다. 9일 방송한 SBS Plus ‘나는 SOLO-돌싱 특집’에서는 순자가 영호와 데이트에 나섰다. 식당으로 이동하는 차 안에서 순자는 "내가 왜 어제랑 텐션이 다르냐면, 지금 되게 불편하다. (이 데이트를) 원하지 않았다"라며 솔직한 심경을 밝혔다. "아들이 성인돼서 군대 가더라도 울 것 같지는 않다"라는 영호의 말에 순자는 "내가 안 울 것 같다고? 지금 이 순간도 울컥하는데 아들 군대 간다고 안 울겠냐"라고 답했다. "지금 이 순간도 (울 것 같다고)?"라며 당황하는 영호에 순자는 "감정이 막 올라와서 울컥하는데. 말했잖아 나 어제도 울었다니까. 내가 얼마나 눈물이 많은데. 지금 얼마나 눈물을 삼키고 있게"라며 심정을 전했다. 식사를 진행하던 도중 영호는 순자에게 왜 자신만 선택하냐고 물었다. 순자는 "내가 좋아하는 스타일을 안다. 다른 사람이랑도 이야기 해봤는데 그 정도면 충분하다. 광수 같은 경우엔 칼 같은 타입"이라고 답했다. 이어 "확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영자♥광수, 이번 주 결혼한다…돌싱 최초 부부 탄생 (나솔) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312145"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영수가 드디어 영숙의 마음을 알게 된 가운데, 결혼 커플이 광수, 영자임이 밝혀졌다. 9일 방송된 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 22기 돌싱 특집에선 광수, 영자가 데이트하는 모습이 그려졌다. 이날 22기 경수와 현숙, 옥순, 영숙의 다대일 데이트. 현숙은 인터뷰에서 "통합적으로 베이스를 입력했을 때 사람이 별로(인 것 같다). 미련이 하나도 없다"라며 기회가 있다면 상철과 이야기해 보고 싶다고 밝혔다. 현숙은 "상철 님 같은 사람 죽기 전에 한 번쯤 만나고 싶다. 내가 꼬실 수 있다"라고 또 자신감을 드러냈다. 경수는 영숙에게 "냉정하게 난 마음 바뀔 일이 없다"라고 밝혔다. 영숙에게 0.1도 관심이 없다고. 하지만 이 마음을 모르는 옥순은 "왜 흘리고 다니냐. 영숙 님한테 먹던 커피를 주지 않았냐"라며 공동 거실에서 있던 일을 언급했다. 옥순이 "제가 섭섭한 걸 자꾸 따지고 싶지 않다"라고 하자 경수는 "정말 조심하겠다"라고 사과했다. 이를 들은 옥순의 마음은 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성의 새 얼굴과 도전 '경성크리처2'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000327495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000327495"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승조 役으로 시즌2 새롭게 합류…첫 액션 도전 박서준·한소희·이무생과 호흡 배우 배현성이 새로운 도전을 마쳤다. 첫 액션에 나선 그는 첫술부터 배를 불릴 생각은 없었다. 자신에게 있는 모습을 조금씩 키워나가는 것. 배현성이 스스로의 성장을 위해 택한 방식이다. 배현성은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2(극본 강은경, 연출 정동윤, 이하 '경성크리처2') 공개 기념 인터뷰를 진행했다. 극 중 승조 역을 맡은 그는 작품과 캐릭터에 관한 다양한 이야기를 전했다. '경성크리처2'는 '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상(박서준 분)과 모든 것이 닮은 호재(박서준 분)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 총 7부작으로 지난달 27일 전편 공개됐다. 시즌 1으로부터 78년 후인 2024년 서울로 배경을 옮긴 작품은 새로운 캐릭터를 추가하며 변화를 꾀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사장님의 식단표' 이상이, 웹소설 찢고 나온 '순정남'[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000327494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000327494"/>
        <updated>2024-10-09T16:11:14.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 것을 다 갖춘 완벽한 재벌남 강하준 役 수위 높은 장면→유치한 특수효과까지 능청스러운 매력으로 소화 배우 이상이가 웹소설을 찢고 나왔다. 정말 말 그대로 웹소설 속 주인공이 돼 작품을 찢고 나왔다. 웹소설 특유의 '마라 맛 로맨스'를 선보여야 했던 이상이는 수위 높은 장면부터 능글스러운 모습까지 과하지 않게 표현해 몰입감을 더했다. 앞으로 이상이 표 '로코'(로맨틱 코미디)가 더욱 기대되는 이유다. 이상이는 지난 3일 공개된 티빙 오리지널 시리즈 '사장님의 식단표'(극본 조민정, 연출 정훈)에서 강하준 역으로 시청자들과 만났다. 작품은 19금 웹소설 작가 남자연(한지현 분)이 자신이 쓴 소설 여주인공 서연서(한지현 분)에 빙의해 로맨스 소설 남자 주인공 강하준(이상이 분)과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. '사장님의 식단표'는 지난 1일 종영한 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'의 스핀오프다. 극 중 모태 솔로 작가 남자연이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 배경으]]></content>
    </entry>
</feed>