<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-20T04:12:11.779Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑이 돌아온다’ 황정민-정해인, 영화 ‘베테랑2’ 제작발표회 포토타임 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887878"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 20일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘베테랑 2’ 제작보고회가 열렸다. 현장에는 류승완 감독과 배우 황정민-정해인이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '베테랑2’은 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극 영화로 9월 13일 국내 개봉된다. #베테랑2 #I_THEEXECUTIONER #황정민 #정해인 #류승완감독 #HwangJungmin #JungHaein #제작발표회 #영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“월 최대 200만원 번다”...절약 달인 노하우에 이찬원도 관심 폭발(소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352626"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[짠벤져스 MC 군단이 ‘절약 달인’의 지출 내역을 보고 당황했다. 20일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 24살에 1억을 모으고 26살 현재 2억 모으기에 성공한 ‘절약 달인’의 남다른 노하우가 공개된다. ‘절약 달인’은 마트 세일 코너에서 장보기, 중고 거래 앱을 이용한 똑똑한 소비 습관뿐 아니라 식재료 낭비를 막는 ‘냉장고 지도’, 절약법을 공유하고 격려하는 ‘절약 채팅방’ 등 자신만의 꿀팁을 소개했다. 여기에 더해 평소 집에서 머리카락도 셀프로 다듬고, 수돗물을 마시는 등 ‘절약 달인’의 예상을 뛰어넘는 알뜰함에 짠벤져스 MC 군단도 감탄을 금치 못했다고 한다. 특히 “한 달 통신비로 500원에서 800원 정도 쓴다”는 말에 MC들은 놀랐다. 양세형은 “요즘도 삐삐 쓰는 사람 있나요?”라는 농담으로 현장을 웃음바다로 만들었다. “얼마나 안 먹고 안 쓰고 남들 하는 거 다 안 해가면서 저렇게 모을까”라며 대견해하던 이찬원은 ‘절약 달인’의 한달 지출 내역을 자세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마피아 변신 윤경호 “광둥어 대사 탓 ‘필사의 추격’ 섭외 거절했는데…” (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887877"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤경호가 '필사의 추격' 캐스팅 비화를 전했다. 8월 20일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 영화 '필사의 추격'의 박성웅, 윤경호가 게스트로 출연했다. '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린 작품이다. 극 중 대만 출신 마피아 보스 주린팡을 연기한 윤경호는 "처음에는 대사가 다 광둥어였다. 완전한 대만 사람 설정이라서 출연을 고사했다. 이건 대만 분을 캐스팅하는 게 맞다"고 비화를 전했다. 이어 "제가 한국인이라는 걸 다들 알고 계시지 않나. 완벽한 광둥어를 구사해야 하는 게 이질감도 있고, 저도 부담이 됐다. 그랬더니 한국말을 어설프게 하는 대만 사람으로 설정을 바꿔주셨는데 그게 더 어렵더라. 재차 고사했더니 나중에는 한국말도 유창하고 광둥어도 유창한 교포가 됐다"고 덧붙여 웃음을 안겼다. 한편 '필사의 추격'은 오는 21일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑에 빠진 다섯 청춘들 ‘나우어데이즈’, ‘NOWHERE’ 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836728"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 글로벌 팬들의 사로잡았다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 19일 오후 6시 공식 채널을 통해 싱글 2집 ‘NOWHERE’(노웨어) 세 번째 콘셉트 포토를 오픈했다. 네온 조명 앞에 선 멤버들은 블랙, 화이트 컬러의 캐주얼한 패션과 함께 하트 모양의 오브제를 들고 다양한 포즈와 눈빛으로 거칠면서도 섹시한 무드로 보는 이들의 시선을 끌어당겼다. 나우어데이즈는 앞서 낯설지만 설레는 사랑의 복합적인 감정을 표현한 첫 번째 콘셉트 포토와 감정의 소용돌이 속 혼란함을 담은 두 번째 콘셉트 포토를 공개한 바 있다. 이날 마지막 콘셉트 포토를 통해 사랑에 깊게 빠져든 모습을 강렬하게 표현, 반전 매력을 예고하며 컴백에 대한 기대감을 높였다. 3종의 콘셉트 포토로 컴백 열기를 지핀 나우어데이즈는 신보 ‘NOWHERE’(노웨어)를 통해 소년과 남성을 넘나드는 매력적인 비주얼과 한층 더 성장한 음악적 역량을 선보일 예정이다. 한편, 나우어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, 서정희 암 투병→서세원 사망 “작년 인생서 가장 힘든 시기”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887876"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서동주가 다사다난했던 2023년을 돌아본 심경을 고백한다. 8월 21일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연하는 ‘싱글 나이트 라이브’ 특집으로 꾸며진다. 2년 만에 ‘라스’를 다시 찾은 ‘갓생(부지런한 인생)’의 대표주자 서동주는 최근 경매로 마련한 단독주택의 숨은 비화를 공개했다. 그는 경매 학원에 다녔다며 몇 번의 도전 끝에 낙찰을 받은 집에 대한 남다른 애정을 드러냈다. 이어 서동주는 경매를 공부하게 된 이유에 대해 언급하며 과거 세계적인 기업들이 위치한 미국 샌프란시스코의 한복판에 집을 샀지만, 헐값에 처분하고 변호사로 일하며 번 돈을 다 잃은 사연도 밝혀 안타까움을 자아냈다는 전언이다. 서동주는 본업인 변호사와 방송 일에 이어 수영복-화장품 브랜드까지 론칭, 그리고 ‘취미 부자’로 삶을 즐기고 있는 근황을 공개하며 “고2 때부터 쉬지 않고 연애하고 있다”라고 일과 사랑까지 잡은 싱글 라이프의 이야기를 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사생아 고백→부친상' 김시덕, "응원 진심으로 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306240"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가정사를 고백했던 코미디언 김시덕이 부친상 이후 대중의 응원에 감사를 전했다. 20일 김시덕은 개인 계정에 글을 공개했다. 그는 "많은 분들의 위로의 글 진심으로 고개 숙여 감사합니다. 보내주신 DM 다 읽고, 한 분 한 분 답 드리지 못해 죄송해요"라고 전혔다. 이어 "조의해 주신 동료분 경조사시 꼭 연락 주세요. 잊지 않고 성심을 다하겠습니다"라고 덧붙이며 감사함을 표현했다. 앞서 김시덕은 지난 2022년 MBN '특종세상'에 출연해 "어린 시절 사생아로 태어나 부모님 모두 자신을 떠났고 9살 때부터 혼자 살았다. 말도 안 되는 사실인데, 이게 사실이다"며 "보육원에 있는 친구가 부러웠다. 밥 주고 따뜻한 곳에서 재워주니까"라고 털어놨다. 김시덕의 부모는 아들이 코미디언으로서 성공하자 금전적 요구를 하기도 했다고. 김시덕은 "방송국에 생판 모르는 사람들이 찾아와 돈을 갚으라고 하더라. 아니면 녹화장에서 돈 안 갚는다고 소리 지르고 윽박지르고 다 엎어버린다고 했다. 처음에는 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정글밥', '정글의 법칙' 그림자 지우고 정체성 구축 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818600"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'이 류수영이라는 무기로 정체성을 구축했다. 정글 오지에서 재료를 채취하는 것 이상의 이야기를 꺼내면서 기존의 우려를 말끔하게 지웠다. '정글밥'의 키워드는 국위선양이다. 지난 13일 첫 방송된 SBS '정글밥'은 배우 류수영이 이승윤 서인국 유이와 함께 정글 오지에서 구한 현지 식재료로 요리한 한식을 전파하는 식문화 교류기 프로그램이다. 론칭 소식이 전해진 후 '정글의 법칙'과의 유사성이 언급되며 '정글의 법칙'의 수장인 김병만의 불만이 공개적으로 나왔다. 당시 SBS는 '정글밥'이 2023년 8월 '녹색 아버지회' 스리랑카 촬영 당시 현지 시장에서 산 식재료를 이용해 즉석에서 한국의 맛을 재현해 내는 류수영을 보고 영감을 얻었다면서 제작기를 밝혔다. 이처럼 방송 전부터 '정글밥'을 지켜보는 시선이 많은 이유는 '정글의 법칙'과의 비교 때문이었다. 특히 '정글의 법칙' 김진호 PD가 정글을 다시 조명하기 때문에 기시감에 대한 걱정이 있던 상황이다. 김병만의 공개적인 문제 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 애착인형 조세호에 밀렸다 ‘런닝맨’ 시청률 2%대 뚝, 올해 최저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887875"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호, 이준이 새 멤버 합류한 '1박2일 시즌4'(이하 '1박 2일')가 시청률 상승효과를 이뤄냈다. 반면 동시간대 방영된 SBS '런닝맨'은 평균 3%대 시청률에서 2%대로 하락했다. 지난 8월 18일 방송된 KBS 2TV '1박 2일'은 8.2% 시청률(닐슨코리아 전국 가구 기준)로 동시간대 1위를 기록했다. 최고 시청률은 12.3%까지 올랐으며 2049 시청률 또한 2.3%(닐슨코리아 수도권 가구 기준)로 동시간대 1위에 오르며 시청자들을 사로잡았다. '1박 2일'은 핵심 멤버였던 연정훈, 나인우 그리고 연출자 이정규 PD가 프로그램를 하차하면서 변화를 맞았다. 재정비 시간을 가지고 돌아온 '1박 2일'은 멤버 변동 리스크 위기를 극복하고 성공적인 출발을 알렸다. 주종현 PD 체제 아래 조세호, 이준은 신선한 케미로 시청자에게 웃음을 선사했다는 평을 얻고 있다. 동시간대 경쟁작인 SBS '런닝맨'은 시청률 2.9%(닐슨코리아 전국 가구 기준)를 기록했다. 이는 올해 방송된 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 정해인-황정민 "우리는 황정해인이에요!" 비담은 황정민!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026575"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완) 제작보고회가 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 '베테랑2' 제작보고회에 참석한 배우 정해인, 황정민이 사회자의 질문에 답을 하고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 오는 9월 13일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 “‘필사의 추격’ 촬영 중 햄스트링 끊어져, 다리 질질 끌며 연기” (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887874"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 부상 투혼을 고백했다. 8월 20일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 영화 '필사의 추격'의 박성웅, 윤경호가 게스트로 출연했다. 이날 박성웅은 촬영 중 부상 투혼을 당했다며 "액션신은 아니었다. 전력 질주하는 장면이었는데 1월 겨울이고, 밤이다 보니 뛰다가 햄스트링이 끊어졌다"고 밝혔다. 현재 상태에 대해선 "1년 전이어서 지금은 괜찮다. 그때는 엄청 아팠는데 아픔을 무릅쓰고 4시간을 절뚝거리면서 촬영했다"고 털어놔 놀라움을 안겼다. 이어 "원래는 도망가면서 오열하는 신이었는데 콘셉트가 바뀐 거다. 근데 리뷰를 보니까 '박성웅 절뚝거리는 연기 너무 잘한다'고 하더라. 실제로 다리를 질질 끌면서 촬영한 것"이라며 남다른 연기 열정을 드러냈다. 한편 '필사의 추격'은 상극 중에 상극인 사기꾼과 분노조절장애 형사, 그리고 조직 보스가 각자 다른 이유로 제주에 모이며 펼쳐지는 대환장 추격전을 그린 작품이다. 오는 21일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑의 안단테', 이 시국 북한 드라마 괜찮을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818598"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[북한의 오물풍선 살포 소식이 수차례 전해졌다. 이와 관련해 대중의 감정이 다소 예민해진 시기, 남한 남성과 북한 여성의 이야기를 담은 로맨틱 코미디 드라마 '사랑의 안단테'가 막을 올렸다. 이 시국의 북한 관련 드라마는 어떤 영향을 미칠까. 라이프타임채널 드라마 '사랑의 안단테'는 8부작으로, 지난 7일 막을 올렸다. 이 작품은 피할 수 없는 운명을 거스르는 남남북녀의 애틋한 만남을 그린 코맨틱 코미디다. '사랑의 안단테' 속에는 남북 평화마을이라는 공간이 존재한다. 남한의 피아니스트 임주형(권현빈)과 북한 보위부 대좌의 고명딸이자 약학박사 하나경(송지우)은 입주자 분류작업 중 생긴 오류 탓에 평화마을에서 뜻밖의 동거를 시작하게 된다. 과거에도 북한인 캐릭터를 등장시킨 드라마, 영화들이 대중을 만나곤 했다. 2020년 막을 내린 tvN 드라마 '사랑의 불시착'은 21.7%의 시청률을 기록하는 등 뜨거운 사랑을 받았다. 작품은 남한의 재벌 상속녀 윤세리(손예진)와 북한 장교 리정혁(현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입담꾼' 케이윌, '4시엔 윤도현입니다' 스페셜 DJ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818597"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남다른 입담을 자랑하는 보컬리스트 케이윌이 또 한 번 라디오 스페셜 DJ로 활약한다. 케이윌은 20일부터 오는 28일까지 MBC FM4U '4시엔 윤도현입니다'에서 스페셜 DJ로 자리를 채운다. 케이윌은 9일간 청취자들과 소통을 이어가며 방송을 유쾌하고 활기차게 이끌 예정이다. 특유의 깊이감 있는 목소리와 진정성 있는 태도부터 매끄러운 진행 실력으로 청취자들에게 마음의 여유를 찾아주겠다는 각오다. 특히 케이윌은 지난 14일 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서도 스페셜 DJ로서의 역할을 완벽히 소화, 대중과의 공감대를 형성하는데 탁월한 능력을 보여줬다. 최근 케이윌은 서강대학교 메리홀 대극장에서 2024 케이윌 팬미팅 '케엠핑'을 개최해 완성도 높은 무대와 다양한 매력으로 팬들의 마음을 저격했다. 본 공연에서는 지난 6월 20일 발매한 일곱 번째 미니 앨범 '올 더 웨이(All The Way)'의 수록곡 무대뿐만 아니라 각종 코너를 통해 다채로운 매력을 뽐냈다. 지난 2007년 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 정해인, 가장 건강할 때 찍은 '베테랑2' 완전 럭키비키잖아~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026574"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완) 제작보고회가 20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 '베테랑2' 제작보고회에 참석한 배우 정해인이 사회자의 질문에 답을 하고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 오는 9월 13일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트랜스포머 ONE', 세계관의 기원 담았다...캐릭터 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306233"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트랜스포머' 시리즈의 기원을 담은 '트랜스포머 ONE'이 곧 관객을 찾아온다. 전 세계를 열광시킨 '트랜스포머' 시리즈의 프리퀄 격인 영화로, 트랜스포머 세계관의 기원과 옵티머스 프라임, 메가트론 두 숙적 로봇의 탄생 스토리를 그린 블록버스터 애니메이션 영화 '트랜스포머 ONE'이 9월 25일 개봉을 확정하며 새로운 캐릭터 포스터 4종을 공개했다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터는 트랜스포머 시리즈의 반가운 주역들의 모습을 담아냈다. 주요 캐릭터인 옵티머스 프라임, 메가트론, 엘리타, 그리고 범블비가 등장하며, 각 캐릭터의 독특한 개성을 담아내어 관객들의 기대감을 한층 더 고조시키고 있다. 각기 다른 컬러의 로봇 비주얼이 눈길을 끄는 가운데, 트랜스포머로서의 변신 전후의 모습도 함께 담겨 있어 영화에 대한 기대감을 자아낸다. 트랜스포머 세계의 상징과도 같은 옵티머스 프라임은 강력한 리더십과 결단력을 보여주는 자세로 등장하며, 파란색과 빨간색이 대비된 그의 모습은 진취적이고 관대하며 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 신이다’ 조성현 PD “경찰이 음란물로 낙인…끝까지 싸울 것” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374064"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘나는 신이다:신이 배신한 사람들’(이하 ‘나는 신이다’) 조성현 PD가 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법(성폭력처벌법) 위반 혐의로 송치된 것에 대해 참담한 심경을 드러냈다. 조 PD는 20일 입장문을 통해 “서울 마포경찰서가 성폭력처벌법 위반 혐의로 서울서부지검에 사건 송치했다는 소식에 많이 놀라셨겠다 생각한다”며 “제가 마치 성범죄자가 된 것처럼 작성된 기사도 보였고, 이에 호응하는 JMS 신도들의 댓글과 환호도 목도했다”고 밝혔다. 앞서 서울 마포경찰서는 조성현 PD를 성폭력처벌법 위반 혐의로 서울서부지검에 송치했다. ‘나는 신이다’에서 JMS 여성 신도들의 나체 영상이 모자이크 없이 등장한 부분에 대해 성폭력틀별법 14조 위반 소지가 있다고 판단한 것으로 알려졌다. 하지만 조 PD는 “마포경찰서가 언급한 장면들은 현재 작품에서 볼 수 있듯 얼굴에 높은 수준의 모자이크가 적용되어 있다”며 “마포경찰서는 기소 의견 송치를 통해 ‘나는 신이다’가 얻어낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 신이다' 조성현 PD "음란물로 낙인 참담…끝까지 싸울 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007739626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007739626"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 다큐멘터리 '나는 신이다: 신이 배신한 사람들'(이하 '나는 신이다')를 연출한 조성현 PD가 기독교복음선교회(이하 JMS) 신도들의 나체 영상을 다큐멘터리에 실었다는 이유로 검찰에 송치된 데 대해 "참담하다"라며 법적 다툼을 이어가겠다고 밝혔다. 조성현 PD는 20일 입장문을 통해 "인해 제가 처한 현 상황을 생각하면 매우 참담하다"라며 "하지만, 저는 계속해서 싸울 것"이라고 밝혔다. 앞서 서울 마포경찰서는 '나는 신이다'에서 JMS 여성 신도들의 신체가 모자이크 없이 등장하는 점을 들어 조 PD를 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법(성폭력처벌법) 위반 혐의로 서울서부지검에 송치했다. 이에 대해 조 PD는 "마포경찰서가 언급한 장면들은 현재 작품에서 볼 수 있듯 얼굴에 높은 수준의 모자이크가 적용되어 있다"라며 "사이비 종교의 비정상성을 고발하는 공익적인 목적과 사실성을 위해 신체에 대한 모자이크를 적용하지 않았다, 이렇게 제작된 '나는 신이다'는 영상물등급위원회의 등급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바운드엔터테인먼트, 박정민&지수 주연 `뉴토피아` 제작…"글로벌 제작사로 도약"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002896353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002896353"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바운드엔터테인먼트, 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 제작 확정… 25년 공개 탄탄한 할리우드 네트워크 기반 바운드엔터, 글로벌 제작사로 도약 꿈꾼다 글로벌 콘텐츠 기업 '바운드엔터테인먼트(대표 하연주)'가 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'의 제작을 맡았다고 20일 밝혔다. 바운드엔터테인먼트가 빌리언스플러스와 함께 제작중인 '뉴토피아'는 한상운 작가의 소설 '인플루엔자'(문학동네 출간)를 원작으로 한 작품으로, 쿠팡플레이가 최초로 선보이는 'K-좀비' 장르의 오리지널 시리즈이다. 배우 박정민과 글로벌 스타 지수가 주연을 맡아 화제를 모으고 있는 '뉴토피아'는 군인 재윤(박정민 분)과 그의 여자친구 영주(지수 분)가 좀비떼로 뒤덮인 서울에서 서로를 만나기 위해 고군분투하는 이야기다. 내년 공개될 예정으로, '부산행'과 '킹덤' 등을 잇는 한국형 좀비물로 흥행을 일으킬 수 있을지 시선이 집중된다. '기생충'의 한진원 작가, 디즈니+ 시리즈 '킬러들의 쇼핑몰'의 지호진 작가가 각본을 맡았으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조은정♥’ 소지섭 맞아? 풍성한 수염+결혼 반지로 알린 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887873"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭이 오랜만에 근황을 전했다. 배우 소지섭은 지난 18일 자신의 소셜미디어에 "태양을 피하는 방법"이라며 "더위 조심하소"라고 전했다. 공개된 사진 속 소지섭은 수염을 기르고 남성적인 매력을 발산하고 있는 모습. 섹시한 분위기와 함께 왼손 약지에는 결혼 반지가 존재감을 드러내, 눈길을 잡는다. 한편 소지섭은 2020년 리포터 출신 조은정과 결혼했다. 또 넷플릭스 시리즈 '광장'을 차기작으로 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 명문대 입학 윤후, 으리으리 기숙사 공개 “학교 좋으니 방도 커”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887872"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 명문대에 진학한 가수 윤민수 아들 윤후의 기숙사가 공개됐다. 윤후 엄마 김민지 씨는 8월 20일 자신의 소셜미디어에 "고맙습니다. 믿음의 벨트"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 유학 준비를 위해 미국에 체류 중인 윤후와 김민지 씨의 모습이 담겼다. 윤후는 지인들과 골프를 즐기거나 폭풍 먹방을 선보이는 등 미국 생활에 잘 적응하고 있는 근황을 전해 흐뭇함을 안겼다. 특히 윤후가 미국에서 머물 기숙사가 공개됐는데 널찍한 크기와 깔끔한 인테리어가 눈길을 사로잡는다. 이에 한 누리꾼은 "우와 기숙사 방을 집처럼 꾸며주는 멋진 살림꾼 엄마 최고다!!! 학교가 좋으니 방도 크고 채광도 좋아 보여"라고 감탄했다. 앞서 윤민수는 윤후가 미국 노스캐롤라이나대학교 채플힐에 입학한다고 밝혀 화제를 모았다. 해당 학교는 미국에서 가장 오래된 공립 대학 중 하나로, 미국 대학교 랭킹 지표인 'Best Value College' 순위에서 전체 10위에 오른 명문대학교로 알려졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 올백머리에 올블랙 카리스마 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887871"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 '코스모폴리탄'이 모델 한혜진과 함께한 창간 24주년 기념 9월호 커버를 공개했다. '코스모폴리탄'은 이번 창간 24주년 기념호의 커버 모델로 패션 모델, 뮤지션, 배우 세 분야를 대표하는 3명의 ‘Fearless Woman’을 선정했고, 톱 모델부터 방송 등 매년 커리어를 갱신하고 있는 한혜진을 패션 모델 분야를 대표하는 커버 인물로 선정했다. 모델 한혜진은 우먼 임파워먼트를 상징하는 패션 하우스 막스마라의 2024 F/W 컬렉션을 착용, 쿨하고 시크한 슈퍼모델의 오라를 발산했다. 한혜진은 남다른 프로포션과 슈퍼모델다운 포즈로 매 컷 A컷을 만들어내 현장에 있는 모든 스태프들의 감탄이 끊이질 않았다는 후문이다. 이어진 인터뷰에서 한혜진은 “지금 제게 가장 중요한 키워드는 ‘밸런스’예요. 삶에 우선순위를 두지 않으려고 노력하죠. 가장 중요한 것을 정의하는 순간 ‘과몰입’해 골몰하게 되거든요. 그래서 현재에 충실 하려 하고, 행복한 순간도 적절히 배분하려고 하죠”라 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김형인·김대범 “난 아냐” 음주운전 전복사고 40대 개그맨, 결국 검찰 송치 “혐의 인정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887870"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새벽 시간 술에 취한 채 운전하다 도로 가드레일을 들이받고 전복 사고를 낸 40대 개그맨이 검찰에 넘겨졌다. 인천 서부경찰서는 도로교통법상 음주운전 혐의로 개그맨 A씨를 불구속 상태로 검찰에 송치했다고 20일 밝혔다. A씨는 지난달 15일 오전 1시 30분쯤 인천 서구 석남동 도로에서 술에 취해 차량을 몰다가 가드레일을 들이받은 혐의를 받고 있다. 이 사고로 차량이 전복됐으며 A씨도 병원에 입원해 치료를 받았다. 경찰 조사에 따르면 A씨는 지인과 술을 마시고 경기 부천에서 인천까지 13㎞가량 차량을 운전한 것으로 알려졌다. 음주 측정 결과 A씨의 혈중알코올농도는 면허 취소 수치인 0.08% 이상이었다. 사고 당시 차량에 동승자는 없던 것으로 알려졌다. 한편 A씨는 2004년 데뷔해 지상파 공개 코미디 프로그램에 출연했으며, 군대 내무반을 소재로 개그 코너를 하면서 인기를 끌었던 것으로 전해졌다. 해당 사건이 알려진 후 개그맨 김형인, 김대범 등에 불똥이 튀기도. 김형인은 "저 아닙니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니 12년 커리어 어쩌나? 양재웅 사망사고 여파 불똥 계속[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887869"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비신랑 양재웅 논란으로 하니의 활동에도 빨간불이 켜졌다. JTBC4 신규 예능 프로그램 '리뷰네컷' 측은 8월 20일 뉴스엔에 EXID 출신 하니의 자진하차 소식을 알렸다. 하니가 최근 불거진 양재웅 병원 환자 사망 사고 논란 때문에 부담을 느껴 하차를 결정한 것으로 보인다. 그러면서 '리뷰네컷' 방송에도 지장이 생겼다. 하니만 빠진 게 아니었다. '리뷰네컷'은 하니뿐 아니라 한승연, 유이, 유라, 백호 등 출연진도 싹 물갈이 되고 첫 방송도 연기됐다. '리뷰네컷'은 포스터 촬영까지 진행했지만 첫 촬영 전 출연진을 전면 교체하기로 결정했다. 앞서 '리뷰네컷'은 "결혼을 앞둔 하니가 합류해 과연 어떤 관리 비법을 공유해줄지 궁금증을 자극한다"며 하니의 합류 소식과 함께 포스터를 공개, 기대를 모았지만 출연진이 전면 교체되면서 이미 촬영을 마친 포스터는 전부 폐기 처분되고 말았다. ‘리뷰네컷’은 빠르게 유행이 변하는 시대에 ‘입소문템’, ‘품절대란템’, ‘가성비템’ 등을 직접 체험한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 브레이크 없는 흥행 질주...'조정석' 슈퍼스타 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306224"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장기 흥행 중인 '파일럿'의 분위기가 심상치 않다. 그리고 이 분위기를 이어갈 스틸 컷이 공개돼 관객을 더 즐겁게 했다. 올여름 개봉 영화 최고 흥행작 '파일럿'이 입소문 흥행 기념 슈퍼스타 스틸을 공개했다. 스타 파일럿 한정우(조정석)가 한정미로 파격 변신한 뒤 이전과 전혀 다른 삶을 살게 된 장면은 관객들의 많은 웃음을 자아낸 바 있다. 특히, 하루아침에 일약 국민 스타가 되면서 각종 화보와 광고까지 촬영하는 모습은 한정우의 남다른 스타성을 짐작하게 한다. 이에 관객들 역시 "그 와중에 한정미 화보 맘에 든다", "한정미로도 흥하는 한정우는 스타가 될 팔자였다" 등 한정우 캐릭터가 보여준 유쾌한 행보와 이를 완벽하게 표현한 조정석에 남다른 호평을 보내고 있다. 한편, 올여름 최고 흥행작의 파워를 입증 중인 '파일럿'은 신작들의 개봉 공세에도 3주 연속 한국 영화 박스오피스 1위를 차지하는 놀라운 흥행 저력을 발휘하며 굳건한 관객 동원력을 과시하고 있다. N차 관람 열기도 지속되며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭, 결혼 허락 받을까...여친 부모님 만나기 전 침만 꼴깍 ('사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306221"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 노총각 심현섭(54)이 11살 연하 연인의 부모님과 처음 만난다. 20일, TV CHOSUN '조선의 사랑꾼' 56화 방송분이 선공개된 가운데, 54세 노총각 심현섭이 여자친구의 부모를 만나는 모습이 공개돼 기대를 불러모은다. 영상은 "여자친구 부모님을 만나기로 했어"라는 심현섭의 목소리로 시작한다. 이후 심현섭은 든든한 지원군과 여자친구와 함께 본격적으로 여친 부모님을 만나기 전에 꽃단장을 시작한다. 어렵게 성사된 만남인 만큼 비장한 태도로 임하는 심현섭. 그는 미용실에 방문해 머리를 스타일링 받고 단정한 정장 자켓을 걸쳐 준비를 마친다. 이후 '결전의 장소, 초조하게 기다리는 두 사람'이라는 자막과 함께 만나기로 한 약속 장소에서 앉아 있는 심현섭과 여자친구의 모습이 보여진다. 심현섭은 안절부절 못하며 "똑바로 앉아야 해"라고 하며, 여자친구는 "내가 다 떨리네"라며 긴장한 모습을 보인다. 심현섭은 "힘을 빼고"라면서 여자친구의 자세를 고쳐주고 여자친구는 "힘 뺀 건데.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 손가락으로 표현한 베테랑2[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887868"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 베테랑은 2[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887867"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 엄지 자신감[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887866"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 여유 넘치는 베테랑 포즈[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887865"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니구 “‘하얀거탑’ 보며 의사 꿈꿔‥최종 꿈? 예술학교 만들고파”(씨네타운)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887864"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니구가 최종 목표를 밝혔다. 8월 20일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운' '내 인생의 영화' 코너에는 바이올리니스트 대니 구가 게스트로 출연했다. 이날 대니구는 "god와 MBC 예능 '무한도전'을 보며 한국어 공부를 했다"며 god의 지난 2022년 콘서트에 게스트로 함께한 때를 떠올렸다. 이어 대니구는 "태우형과 친해졌는데 술자리에서 게스트 오라고 하더라. (공연을 하며) 짠했던 게 백스테이지에서 공연을 보는데 '지치고 힘들 때 내게 기대' 떼창하는 관객을 봤는데 내 모습이 보이더라. 뭉클했다"고 말했다. 이어 "너무 좋은 추억이었다. 제일 좋아하는 노래는 '길'이 나오는 순간 주목이 되는 것 같다. 항상 '길'이 나오는 순간 너무 좋다. 그건 진짜 최고의 노래 같다"고 god를 향한 팬심을 드러냈다. 한 청취자는 "다음 생애 대니구 같은 남자친구를 사귀고 싶다"고 사연을 보내자 대니구는 "저 같은 남자친구 최고다. 말해 뭐해?"라고 웃으며 너스레를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 신이다' PD "경찰이 음란물 낙인…끝까지 싸울 것"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815483"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 다큐멘터리 ‘나는 신이다: 신이 배신한 사람들’ 조성현 PD가 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법(성폭력처벌법) 위반 혐의로 송치된 것에 대한 억울함을 드러냈다. 조성현 PD는 20일 “서울 마포경찰서가 ‘나는 신이다’를 만든 저를 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법(성폭력처벌법) 위반 혐의로 서울서부지검에 사건 송치했다는 소식에 많이 놀라셨겠다 생각한다”며 “제가 마치 성범죄자가 된 것처럼 작성된 기사도 보였고, 이에 호응하는 JMS 신도들의 댓글과 환호도 목도했다”고 입장문을 내게 된 이유를 설명했다. 조 PD는 “마포경찰서가 언급한 장면들은 현재 작품에서 볼 수 있듯 얼굴에 높은 수준의 모자이크가 적용되어 있다. JMS는 해당 영상이 날조됐다고 작품 공개 이전부터 끊임없이 주장한 바 있다. 이에, 저는 사이비 종교의 비정상성을 고발하는 공익적인 목적과 사실성을 위해 신체에 대한 모자이크를 적용하지 않았다”며 “이렇게 제작된 ‘나는 신이다’는 영상물등급위원회의 등급 심사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 50세에 얻은 늦둥이 딸 육아…'아빠는 꽃중년' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815482"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김범수가 늦둥이 딸 육아 일상을 공개한다. 오는 22일 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 17회에는 김범수가 ‘57세 꽃대디’로 합류한다. 김용건, 김구라, 신성우, 이지훈 등 기존 출연진과 게스트 소이현의 열렬한 환영 속 스튜디오에 모습을 드러낸 김범수는 “초등학생 1학년 딸 희수를 둔, 김범수가 아닌 ‘희수 아버지’”라며 “아이를 낳은 뒤 새로운 사람이 되어가고 있다”고 인사한다. 이날 김범수는 “한 번의 아픔을 겪은 후 재혼에 성공했고, 수많은 시도 끝에 50세에 귀한 딸을 얻었다”며 “딸과 반세기의 나이 차이가 나는 셈”이라고 전한다. 이에 둘째 아들과 56세 나이 차가 나는 신성우는 “얼마 전 약국에서 아이와의 나이 차이를 묻는데 머리가 띵하더라”라며 공감한다. 이를 듣던 김용건은 “그럴 땐 내 이야기를 해, 아들과 75세 나이 차이가 난다고…”라고 덧붙여 눈길을 끈다. 이어 김범수의 일상이 공개된다. 한강변을 낀 강남 아파트에 거주 중인 김범수는 기상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인-황정민, 베테랑2 자신있어요[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887862"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이크·성훈 “팬들은 날 더 나은 사람으로 만들어줘” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887861"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)의 제이크와 성훈이 부드러운 카리스마를 자랑했다. 패션·문화 매거진 ‘데이즈드’는 8월 20일 오전 공식 홈페이지를 통해 엔하이픈 제이크, 성훈이 럭셔리 주얼리 브랜드 티파니앤코와 함께한 화보를 공개했다. 이들은 티파니앤코의 한국, 일본 ‘프렌즈 오브 더 하우스’로 활약 중이다. 이번 화보를 통해 제이크와 성훈은 독보적인 분위기를 발산했다. 두 사람은 데님 셔츠부터 올블랙 슈트까지 다채로운 스타일의 세련된 의상을 소화했고 주얼리의 매력을 극대화한 감각적인 포즈로 화보 장인 면모를 보였다. 클로즈업샷에서는 이들의 한층 깊어진 눈빛이 감탄을 자아냈다. 화보 촬영과 병행된 인터뷰에서 제이크와 성훈은 우애, 엔진(ENGENE.팬덤명)을 향한 각별한 애정을 숨기지 않았다. 두 사람은 서로에 대해 각각 “우정이 깊은 친구”, “첫 만남부터 지금까지 서로 힘이 많이 되어준 관계”라고 설명했다.이어 제이크와 성훈은 엔진을 떠올리면서 “우리 팀 구호가 ‘Connect!’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인-황정민, 형사는 수갑[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887860"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베테랑2, 웃음 보장[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887859"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 성형 효과 확실하네…“얼굴 고치고 첫 남친 만나” (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983149"/>
        <updated>2024-08-20T04:11:27.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 성형 수술 후 처음으로 남자친구를 만났다고 고백했다. 8월 22일 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에서는 여름 특집 2탄으로 ‘홈즈’ 코디들이 경상남도 거제시와 전라남도 목포시로 아주 특별한 임장을 떠난다. 지난주 재정비를 거쳐 여름 특집 1탄으로 돌아온 ‘홈즈’는 세트장부터 아이템 구성까지 변화를 주며 ‘집방’의 저력을 보였다. 그 결과 15일 ‘홈즈’의 수도권 가구 시청률은 최고 6%(닐슨코리아 제공 데이터 기준)까지 치솟으며 동 시간대 1위는 물론 2024년 최고 수치를 기록했다. 이에 다가오는 8월 22일 방송은 여름 특집 ‘홈즈’ 팀장 픽 지역 임장 2탄으로 코디들은 두 팀으로 나뉘어 경상남도 거제시와 전라남도 목포시로 아주 특별한 임장을 떠났다. 고향 목포시를 픽 지역으로 꼽은 박나래 팀장은 양세형, 양세찬과 함께했다. 오프닝부터 절친케미를 자랑하는 세 사람은 그동안 볼 수 없었던 역대급 하이텐션을 선보였다. 특히 양세형은 무근본 사투리를 속사포처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 딸과 함께 '아빠는 꽃중년' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818593"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김범수가 채널A ‘아빠는 꽃중년’에 새롭게 합류한다. 오는 22일 방송되는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 17회에서는 S본부 아나운서 출신의 방송인 김범수가 ‘57세 꽃대디’로 새롭게 출연한다. 김용건 김구라 신성우 이지훈 등 기존 출연진과 게스트 소이현의 열렬한 환영 속 스튜디오에 모습을 드러낸 김범수는 “초등학생 1학년 딸 희수를 둔, 김범수가 아닌 ‘희수 아버지’”라며 “아이를 낳은 뒤 새로운 사람이 되어가고 있다”고 자신을 소개한다. 이날 김범수는 “한 번의 아픔을 겪은 후 재혼에 성공했고, 수많은 시도 끝에 50세에 귀한 딸을 얻었다”며 “딸과 반세기의 나이 차이가 나는 셈”이라고 전한다. 이에 둘째 환준이와 56세의 나이 차가 나는 신성우는 “얼마 전 약국에서 아이와의 나이 차이를 묻는데 머리가 띵하더라”며 ‘늦깎이 아빠’로서의 공감을 보낸다. 직후 옆에서 이들의 이야기를 잠자코 듣던 김용건은 “그럴 땐 내 이야기를 해, 아들과 75세 나이 차이가 난다고”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈주' 이제훈, 장나라·엄태구 넘었다...8월 배우 브랜드 평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306214"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 브랜드평판 2024년 8월 빅데이터 분석 결과 이제훈이 장나라(2위), 엄태구(3위)를 제치고 1위에 올랐다. 한국기업평판연구소는 2024년 7월 20일부터 2024년 8월 20일까지 방영한 드라마, 영화, OTT에서 출연 중인 배우 100명의 브랜드 빅데이터 161,390,911개를 소비자들의 브랜드 참여량, 미디어량, 소통량, 커뮤니티량으로 측정하여 브랜드평판 알고리즘으로 지수화했다. 배우 브랜드평판은 OTT 시장 규모가 커지면서 배우들의 활동 영역이 확대됨에 따라 배우에 대한 빅데이터 분석을 넓혔다. 영화와 방송 미디어뿐만 아니라 웹 미디어에서 활동하는 영화배우와 드라마배우를 통합한 빅데이터 분석이다. 배우 브랜드평판 분석은 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드 빅데이터 분석을 했다. 브랜드 평판지수는 브랜드 빅데이터를 추출하고 소비자 행동을 평판 분석 알고리즘으로 분석하여 참여가치, 소통가치, 미디어가치, 커뮤니티가치, 소셜가치로 분류하고 가중치를 두어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 억 소리 나는 슈퍼카 주인에 “오늘부터 형 동생” (2장 1절)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887858"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장민호가 억소리 나는 슈퍼카에 관심을 보인다. 8월 21일 오후 8시 30분 KBS 2TV '2장1절'에서 MC 장민호, 장성규는 광주광역시에서 두려움을 모르고 사는 최강 담력의 강심장들을 만난다. '야구 도시' 광주광역시를 찾은 장민호와 장성규는 프로야구의 전설 해태 타이거즈의 기운을 물려받은 야구 명문, 학강초등학교를 방문한다. 이곳에서 2MC는 이 학교 야구 감독의 전설적인 경력에 넋을 잃는다. 90년대 선동렬, 이종범과 동고동락하며 해태 타이거즈 투수로 황금기를 이끌었다는 최태영 감독. 더욱 놀라운 사실은 현재 기아 타이거즈 대투수 양현종과 국가대표 마무리 투수 롯데 자이언츠 김원중, 키움 히어로즈 베테랑 타자 최주환을 직접 발굴하고 키운 스승이라고. 최 감독은 떡잎부터 남달랐던 양현종, 김원중 선수의 뽀시래기 시절을 공개한다. 장민호와 장성규는 숨겨뒀던 야구 실력을 뽐내기도 한다. 특히 장민호는 방망이를 휘두르기 전 ‘셀프 뒤통수치기’ 루틴을 선보이는 것과 동시에, 타격장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안vs에녹, 한 여성 두고 싸움?…불꽃 튀는 대결('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183295"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데니안과 에녹이 또 다시 한 여성을 두고 불꽃 대결을 벌인다. 21일 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 128회에서는 데니안와 에녹이 '연애본부장' 심진화가 소개한 '보석 같은 그녀'와 만나 치열한 경쟁을 벌이는 현장이 펼쳐진다. 앞서 홍지민이 주선한 '자만추' 살사 댄스 클럽에서 '여심 사로잡기' 대결을 벌였던 두 사람은 이날도 뭉쳐서 어디론가 향한다. 이동하는 차 안에서 데니안은 "요즘 진짜 외롭다"고 하소연하는 에녹에게 "왜 지금까지 결혼을 안 했어?"라고 묻는다. 에녹은 "일하다 보니까 그렇게 된 거지...그러는 형은?"이라고 역공(?)한다. 데니안은 잠시 당황하더니, "난 그냥 안 하는 거다. 우리는 못한 게 아니라 안 하는 거지~"라며 웃어넘긴다. 이를 지켜보던 '스튜디오 멘토군단' 이승철은 "참 뻔뻔하다"라고, 문세윤은 "저런 대화가 더 공허한데…"라고 '칼' 지적하며 한숨을 내쉰다. 그러던 중, '연애본부장' 심진화에게서 전화가 온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽고싶단 생각도"…한서경, 하루에 약 26알→이혼 위기 (체크타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762201"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한서경이 갱년기 고통을 토로했다. 19일 방송된 MBN '한번 더 체크타임'에는 랩 트로트의 선두 주자 영원한 낭랑 18세 가수 한서경이 게스트로 출연했다. 이날 5살 연하 남편과 이혼 위기까지 겪고 있다는 한서경은 "이제 58세인데 갱년기가 시작되자 온몸이 아프기 시작했다. 9년째 갱년긴데 언제 끝나는지 너무 알고 싶다"고 운을 뗐다. 이어 "제가 하루에 아침 13알, 저녁 13알의 약도 먹었을 정도로 심하게 겪었다. 죽고 싶다는 생각도 들 만큼 '예전에 안 그랬는데 왜 이러지?' 굉장히 힘들었다"고 밝혔다. 윤형빈은 "하루에 약 26알을 먹는다는 게 보통 일이 아닌데 갱년기에 들어서 한서경 선생님을 괴롭히는 증상이 뭔지 궁금했다. 조사를 하다가 정말 놀랐다"며 한서경이 겪고 있는 증상을 공개했다. 한서경은 고지혈증, 혈액 순환 장애, 관절통을 포함한 12개의 증상을 겪고 있다고. 그는 "갱년기 전에는 정말 멀쩡했다. 건강의 아이콘이었다. 근데 갑자기 갱년기 들어 온몸이 아프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JMS 성추문 폭로 ‘나는 신이다’ 조성현 PD “음란물이라니 참담…끝까지 싸울 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086471"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조성현 PD. 사진 | 넷플릭스 음란물 혐의로 검찰에 송치된 넷플릭스 ‘나는 신이다’ 조성현 PD가 억울함을 호소했다. 조 PD는 20일 입장문을 내고 “마포경찰서가 기소 의견 송치를 통해 ‘나는 신이다’가 얻어낸 공익이 미미하고, 얼굴과 음성을 변조해 내보낸 장면들을 지칭하며 JMS 열성 신도들의 사익이 더 크다는 비교하고 있다”며 “JMS 사건을 조명한 PD인 나를 성범죄자로, 나는 신이다는 음란물로 낙인 찍었다”고 토로했다. 이에 대해 조 PD는 “이 주장대로라면 정부가 음란물에 대통령상을 표창했고, 대한민국 검찰과 법원이 음란물을 증거로 활용하고 공개를 허락했다는 뜻”이라고 비판했다. 또 조 PD는 “2022년 초 메이플이 다큐 촬영을 위해 한국으로 오기 전, 난 메이플 아버지와 약속했다. ‘메이플을 안전히 잘 돌려보내겠다’ ‘중간에 멈추고 포기하지 않겠다’고 약속했다”며 “‘아빠는 절대 감옥 안 가니 걱정 안 해도 돼. 아빠가 이길 수 있어’라고 내 아들과 한 약속을 지키기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광♥’ 이솔이→미자, 잇따른 자동차 테러 ‘소름’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887856"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명인들이 잇따른 자동차 테러로 두려움을 호소하고 있다. 8월 19일 코미디언 미자는 자신의 소셜미디어에 "자동차 테러"라는 설명과 함께 한 영상을 게시했다. 영상에는 미자의 자동차 위에 정체 모를 커다란 하얀 얼룩이 생긴 모습이 포착됐다. 미자는 "대체 이게 뭘까요? 저희 차에 생전 처음 보는 얼룩이. 전혀 모르겠네요"라고 의아해 했다. 앞서 개그맨 박성광의 아내인 이솔이는 18일 소셜미디어에 "차 이 정도로 찍힌 건 누가 고의로 찍은 거 맞죠? 그냥 푹 파였는데"라는 글과 함께 차량의 긁힌 자국을 공개했다. 사진을 본 네티즌들은 "100% 긁은 거다", "다치지 않아서 다행이다", "도대체 무슨 이유로 저런 거지. 너무 무섭다" 등의 반응을 보였다. 한편 미자는 배우 장광과 전성애 부부의 딸이다. 지난 2022년 4월 코미디언 김태현과 결혼했으며, 현재는 개인 채널을 운영하며 팬들과 소통 중이다. 이솔이는 지난 2020년 8월 박성광과 결혼했으며 슬하에 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 몰디브男 사랑 빠져 이민 고민 “날 구해주겠다고, 그 사람 밖에 없었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887855"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 이민까지 고민했을 정도로 사랑에 빠진 적이 있다고 전했다. 19일 채널 '한혜진 Han Hye Jin'에는 '*최초 공개* 한혜진 촬영 중 남사친에게 설렌 썰 W. 궤도 (연애의 참견, 네이트 판, 기안84)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 한혜진과 궤도는 여러 일화를 듣고 연애상담을 진행했다. 합정역 지하철 안 술에 취한 상황에서 자신을 구해준 남자를 찾는다는 사연이 소개되기도. 이에 궤도는 "도움을 받으면 일단 호감이 생긴다. 그게 위험한 순간일수록 더 호감이 생긴다"라며 "왜냐면 흥분하고 위험할 때 아드레날린이 나오는데 이게 공격에 대비하기 위한 거다. 그 상황에 누군가 날 구해주면 이 두근거림이 사랑할 때 나오는 거랑 혼동을 한다"라고 말했다. 한혜진도 공감했다. 그는 “제가 아드레날린 때문에 사랑에 빠진 적이 있었다”며 “패션 화보를 촬영하기 위에 바닷속으로 들어갔다”고 회상했다. 패션 화보를 위해 바다 속에서 수중 촬영을 때여서 의지할 수 있는 사람이 다이버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 표절 논란? "노래 표절 안 한다…오마주는 해" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762198"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태진이 박명수의 멜로디 창작 능력에 감탄했다. 20일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 김태진과 함께 '모발모발 퀴즈쇼' 코너가 진행됐다. 이날 1부에서는 노래의 일부를 듣고 가수와 제목을 맞추는 퀴즈가 진행됐다. 제작진이 제시한 1차 힌트는 '모두가 사진을 찍는다' 였다. 청취자와 두 사람 모두 감을 잡지 못하는 가운데 두 번째 힌트로 도입부 3초가 흘러나왔다. 여자의 흥얼거리는 목소리에 박명수는 "지코랑 제니 '스팟' 아니냐"라며 멜로디를 흥얼거렸다. 이에 김태진은 "이런 말 해도 되는지 모르겠지만 표절 잘하실 것 같다. 앞에 첫 음만 듣고 이렇게 멜로디를 따라하시냐"라며 감탄했다. 이에 박명수가 "표절 안 합니다. 참고는 해요. 오마주 오마주"라고 답해 웃음을 자아냈다. 이날 노래의 정답은 주얼리의 '슈퍼스타'. 박명수가 "국가대표 선수들을 슈퍼스타로 생각하고 이 노래 냈나보다"라고 하자 김태진은 "명수 씨도 슈퍼스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 베테랑2 제작보고회 진행[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887854"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원 비명 지르고 고개 푹, 소개팅 앞두고 “마지막 연애 10년 전” 울상 (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887853"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예지원의 잃어버린 연애 세포를 소생시키기 위해 동생들 오윤아, 이수경이 나선다. 8월 20일 오후 10시 첫 방송되는 TV조선 '공개 연애-여배우의 사생활'에서는 연애 앞에 작아지는 예지원의 모습이 공개된다. 예지원은 “마지막 연애가 한 10년 전?”이라며 기억도 가물가물한 듯한 모습을 보였다. 그는 “제 나이대에 이렇게 싱글로 있을 줄은 몰랐다. 연애 세포가 죽은 건 아닌데…무슨 얘기를 하지? 연애가 뭔지 잘 모르겠다”며 연애가 너무 어렵다고 고백했다. 오윤아와 이수경이 각자의 ‘상대男’과 데이트를 하는 모습을 보고도, 예지원은 “난 잘래. 너희 보니까 난 안 해도 될 것 같아”라며 지레 포기했다. 오윤아는 “언니 만나러 갈 때 내가 옷 (예쁘게) 해줄게”라며 스타일리스트를 자처했다. 스타일리스트 오윤아는 “긴 치마 그거…”라며 의상 후보를 읊었지만, 예지원은 외마디 비명만을 남기고는 고개를 푹 숙였다. 남자 출연자와의 만남이 다가오자 동생들은 예지원의 메이크오버를 위해 거울 앞에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대니구 알고 보니 ‘무도’ 키즈 “god와 ‘무도’ 보면서 한국어 공부”(씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887852"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바이올리니스트 대니구가 그룹 god 콘서트 게스트로 무대에 섰던 당시를 회상했다. 8월 20일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운' '내 인생의 영화' 코너에는 바이올리니스트 대니 구가 게스트로 출연했다. 이날 대니구는 "god와 MBC 예능 '무한도전'을 보며 한국어 공부를 했다"며 god의 지난 2022년 콘서트에 게스트로 함께한 때를 떠올렸다. 이어 대니구는 "태우형과 친해졌는데 술자리에서 게스트 오라고 하더라. (공연을 하며) 짠했던 게 백스테이지에서 공연을 보는데 '지치고 힘들 때 내게 기대' 떼창하는 관객을 봤는데 내 모습이 보이더라. 뭉클했다"고 말했다. 이어 "너무 좋은 추억이었다. 제일 좋아하는 노래는 '길'이 나오는 순간 주목이 되는 것 같다. 항상 '길'이 나오는 순간 너무 좋다. 그건 진짜 최고의 노래 같다"고 god를 향한 팬심을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤,   마스크도 가리지 못한 시크함  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887851"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 지젤이 8월 20일 오전 해외 일정을 마치고 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민-정해인, 황정해인 부캐 포즈[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887850"/>
        <updated>2024-08-20T03:10:03.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 제작보고회가 8월20일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰 4관에서 진행됐다 이날 제작보고회에는 배우 황정민, 정해인, 류승완 감독이 참석했다 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다.]]></content>
    </entry>
</feed>