<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-26T23:09:10.419Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙, 美국적 자넷이었다…정지소에 "언니"라고 부른 사연(수상한그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247383"/>
        <updated>2024-12-26T23:08:37.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[같은 모습의 김해숙과 정지소가 또다시 마주하며 안방극장이 패닉 상태에 빠졌다. 어제 26일(목) 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스) 4회에서 자넷(김해숙 분)이 오두리(정지소)에게 “언니”라고 불러 모두를 놀라게 만들었다. 어제 방송에서는 오말순(김해숙)과 김애심(차화연)의 과거 사연이 밝혀졌다. 과거 로얄싸롱에서 일했던 말순은 그곳에서 만난 첫사랑 춘호(하현상)로부터 곡을 선물 받았다. 이를 알게 된 애심은 두리의 곡을 빼앗아 데뷔, 춘호의 곡 덕분에 국민 가수로 거듭난 것. 20대로 회춘해 새 인생을 살게 된 말순은 자신이 계약한 유니스 엔터테인먼트가 애심의 회사라는 것을 알고 충격에 빠졌다. 이후 두리는 손녀 최하나(채원빈)에게 “50년의 꿈을 이루는 거, 50년의 원수를 갚는 거 딱 하나만 선택한다면?”이라고 물으며 자신이 어떤 선택을 해야 할지 고민했다. 하지만 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀'  김해숙,  정지소에게 '언니'라고 부르는 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069670"/>
        <updated>2024-12-26T23:08:37.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[같은 모습의 김해숙과 정지소가 또다시 마주하며 안방극장이 패닉 상태에 빠졌다. 26일(목) 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 4회에서 자넷(김해숙 분)이 오두리(정지소 분)에게 “언니”라고 불러 모두를 놀라게 만들었다. 이날 방송에서는 오말순(김해숙 분)과 김애심(차화연 분)의 과거 사연이 밝혀졌다. 과거 로얄싸롱에서 일했던 말순은 그곳에서 만난 첫사랑 춘호(하현상 분)로부터 곡을 선물 받았다. 이를 알게 된 애심은 두리의 곡을 빼앗아 데뷔, 춘호의 곡 덕분에 국민 가수로 거듭난 것. 20대로 회춘해 새 인생을 살게 된 말순은 자신이 계약한 유니스 엔터테인먼트가 애심의 회사라는 것을 알고 충격에 빠졌다. 이후 두리는 손녀 최하나(채원빈 분)에게 “50년의 꿈을 이루는 거, 50년의 원수를 갚는 거 딱 하나만 선택한다면?”이라고 물으며 자신이 어떤 선택을 해야 할지 고민했다. 하지만 하나가 “50년 원수가 내 50년 꿈까지 망치게 둘 순 없잖아. 내가 꿈을 이루는 게 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘허당 매력’ 정경호가 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170609"/>
        <updated>2024-12-26T23:08:37.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정경호가 임순례 감독과 손잡고 컴백한다. 내년 방송 예정인 MBC 새 드라마 ‘노무사 노무진’을 통해 안방극장에 돌아온다. 그의 드라마 복귀는 2023년 인기 드라마 ‘일타 스캔들’ 이후 2년 만으로, 신작 ‘노무사 노무진’을 통해 또 한 번 대표작 경신을 이뤄내겠단 각오다. ‘노무사 노무진’은 유령을 보는 노무사가 좌충우돌하며 노동 문제를 해결해나가는 이야기를 담는다. 코믹 판타지 활극을 표방하는 드라마에서 그는 노무사 노무진 역을 맡았다. 극중 노무진은 역사의식도, 사회의식도 없는 생계형 노무사다. 사무실 월세를 벌기 위해 노동 현장을 기웃거리다 죽음의 문턱에서 살아 돌아온 후 울며 겨자 먹기로 유령들이 의뢰한 노동 문제를 해결하며 성장하는 인물이다. 그간 진지함과 코믹한 모습을 넘나들며 인기를 끌었던 만큼 이번에도 정경호만의 ‘허당기’ 가득한 코믹 연기에 기대감이 커지고 있다. ‘슬기로운 의사생활’, ‘일타 스캔들’ 등에 이어 전문직 인물에 재도전하며 또 하나의 인생 캐릭터를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꽃미남 ‘하오나 4인방’의 힘…‘체크인 한양’에 입덕 체크인!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170603"/>
        <updated>2024-12-26T22:10:17.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조선판 ‘꽃보다 청춘’이 제대로 통했다. 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’이 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬 등 조선 꽃청춘들의 성장 이야기를 풀어내며 단 2회 만에 화제몰이를 시작했다. 조선에 ‘자본주의 끝판왕’인 객주(호텔)가 있다는 독특한 설정, 각기 다른 목적으로 객주에 입사한 ‘인턴 사환’ 4인방의 패기 넘치는 팀워크 등이 초반부터 시청자 흥미를 잡아끌면서 드라마는 연말연시 방송가의 흥행 블루칩으로 떠올랐다. ○‘하오나 4인방’ 매력 주목 지난 21일과 22일 1, 2회를 방송한 ‘체크인 한양’은 주인공 4명이 한양 제일의 객주 ‘용천루’로 모여드는 과정을 그렸다. 세자인 배인혁은 왕권을 지키기 위해 필요한 열쇠 ‘황동금시’를 찾기 위해, 남장여성으로 살아가는 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 각각 신분을 숨기고 용천루에 입사한다. 이들은 좌충우돌하며 용천루 후계자인 정건주, 가문을 일으키려는 ‘흙수저’ 출신 박재찬과 교육 사환 동기로 만난다. 말끝마다 “하오나”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 구준회 "'김비서'→'무한상사' 참고해 연기..류승범 같은 배우 되고파"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291865"/>
        <updated>2024-12-26T22:10:17.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["연기란, 저에게 일탈 그리고 나눔인 거 같습니다. 현실에서 한 번도 돼보지 못한, 될 수가 없는 인물이 돼보는 것이 저에게는 일종의 일탈인 것 같습니다. 또한 다양한 캐릭터가 돼봄으로써 시청자분들에게 위로나 해소, 공감이 돼드리는 나눔의 배우가 되고 싶습니다." 구준회가 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나, 연출 황경성, 이하 '결혼해유')에서 '구남친의 정석' 호연으로 그룹 아이콘(iKON) 멤버의 모습에서 완벽히 변신했다. 구준회는 지난해 '보라! 데보라'부터 '반짝이는 워터멜론'에 이어 올해 영화 '어게인 1997'과 '결혼해유'로 빠른 시간 주연 자리를 꿰찼는데, 그 집중도 높은 연기에 설득력이 있었다. 무대와 드라마 신 가릴 것 없이 '미칠 줄 아는' 구준회의 차기작이 궁금해진다. '결혼해YOU'는 결혼이 인생 목표인 섬 총각 봉철희(이이경 분)와 절대 결혼은 원치 않는 7급 공무원 정하나(조수민 분)의 결혼과 비혼 사이 커플 매칭 로맨스를 담은 코믹 가족극. 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["고현정 연쇄살인마, 장동윤 경찰"..   범죄스릴러 '사마귀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069666"/>
        <updated>2024-12-26T22:10:17.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 방송 예정인 SBS 드라마 &lt;사마귀&gt;가 티저 영상으로 기대감을 끌어올렸다. 는 연쇄살인범 어머니와 경찰 아들의 대립을 그린 이 작품으로 영화 &lt;화차&gt;의 변영주 감독과 &lt;서울의 봄&gt;의 이영종 작가가 합작한 범죄 스릴러다. 고현정은 연쇄살인마 정이신 역, 장동윤은 경찰 차수열 역을 맡아 새로운 연기 변신을 예고했다. 지난 21일 SBS 연기대상에서 공개된 티저 영상은 고현정의 청순한 외모와 대조되는 섬뜩한 분위기로 눈길을 끌었다. 그녀는 새빨간 사과를 아무 감정 없이 베어 먹으며 기괴한 웃음을 선보였다. 오페라 음악과 함께 이어진 화면은 조성하, 이엘 등 경찰 캐릭터들의 분투와 사건 현장을 그리며 긴장감을 높였다. 티저 영상의 마지막, 고현정의 대사 “고마워요. 근데 너무 늦었으니까 들어가서 자요”는 짧지만 강렬한 여운을 남겼다. 장동윤의 성장 서사를 포함한 고현정의 미스터리한 존재감은 극 중 인물들 간의 복잡한 감정을 암시하며 흥미를 더했다. &lt;사마귀&gt;는 비주얼, 음악, 연출의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모텔 캘리포니아'  첫사랑 스캔들, 힙한 시골 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069665"/>
        <updated>2024-12-26T22:10:17.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 1월 10일 밤 9시 50분 첫 방송되는 MBC 금토드라마 &lt;모텔 캘리포니아&gt;가 이세영, 나인우, 김태형, 최희진의 4인 단체 포스터를 공개하며 기대감을 높이고 있다. 시골 모텔을 배경으로 펼쳐지는 이 작품은 첫사랑과 재회한 주인공들의 우여곡절을 그린 리모델링 로맨스로, 청춘들의 복잡미묘한 감정을 담아낸다. 극 중 이세영은 어려운 환경 속에서도 강인한 모습을 보이는 인테리어 디자이너 지강희로, 나인우는 순정남 매력을 지닌 동물병원 수의사 천연수로 등장한다. 두 사람의 첫사랑 재회가 '하나읍' 마을을 발칵 뒤집으며 로맨스의 시작을 알린다. 여기에 김태형은 자신감 넘치는 사업가 금석경을, 최희진은 순수하면서도 강단 있는 수의사 윤난우를 연기하며, 네 인물 간 얽히고설킨 4각 로맨스를 예고한다. 포스터 속 네 배우는 각자의 개성을 드러내며 힙한 감성을 물씬 풍긴다. 특히 빈티지한 모텔 캘리포니아의 풍경이 그들 사이에서 벌어질 이야기에 대한 궁금증을 더욱 자극한다. MBC &lt;모텔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 증인으로 청문회 섰다…살인 교사 및 마약 조직과 결탁 증언 ('열혈사제2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694445"/>
        <updated>2024-12-26T22:10:17.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 종영을 단 하루 앞두고 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치를 예고한 ‘꿀단지 게이트 청문회’ 현장을 공개했다. 지난 11회에서 김해일(김남길), 박경선(이하늬), 구대영(김성균)은 김홍식(성준)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 ‘꿀단지’를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해 ‘꿀단지 게이트’를 세상에 알렸다. 이와 관련해 오는 27일 방송되는 ‘열혈사제2’ 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영이 남두헌과 최종적으로 격돌을 벌이는 ‘꿀단지 게이트 청문회’가 펼쳐진다. 극 중 마약 조직과의 결탁 및 살인 교사, 고위층 자녀의 마약 범죄 축소 수사 혐의로 고발당한 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 ‘열혈사제2’, 대박 아니어도 의미 있는 시즌2  [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404112"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 27일 종영한다. 전작의 신드롬급 인기를 재현하지는 못했으나 앞으로 꾸준히 제작될 수 있는 시리즈물로서 가능성을 보여줬다는 평이다. 지난달 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 지난 2019년 김남길을 연기대상에 올려준 ‘열혈사제’ 후속편으로 방송 전부터 많은 관심을 얻었다. 하지만 ‘열혈사제2’는 ‘열혈사제’가 10% 중후반 시청률을 유지하다가 자체 최고 시청률 22%까지 도달한 것에 비해 비교적 낮은 10%대 초반 시청률을 유지하다가 마무리하게 돼 시즌1보다 아쉬웠다는 평을 받았다. 그럼에도 2019년보다 OTT 영향력이 커진 2024년, 7주 연속 금요일 드라마 전체 시청률 1위를 차지하는 등 화제성을 유지했다. OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠에서 국내에서 제공 중인 OTT서비스 내의 콘텐츠 통합을 집계한 결과 ‘열혈사제2’는 12월 3주 연속 1위를 기록했다. 한국기업평판연구소에서 실시한 배우 브랜드평판 12월 빅데이터 분석 결과 김남길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서수희, 성추행 피해자였다…'성소수자'라는 이유로 참형 위기 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694436"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서수희가 ‘성소수자’ 캐릭터로 존재감을 드러냈다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 소수자이자 애심단의 악공 윤해강으로 분한 배우 서수희가 강렬한 연기로 눈도장을 찍었다. 극 중 서수희는 사내의 몸이지만 고운 외모와 목소리를 지닌 소수자로 등장, 애심단의 단주 윤겸(추영우 분)과 얽히며 풍성한 전개를 이끌었다. 해강은 윤겸이 제일 처음으로 구한 인물로, 만신창이가 되어 숲 속에서 죽어가던 중 우연히 자신을 발견한 윤겸의 도움으로 목숨을 건진 이후 그와 함께 자신과 같은 소수자들을 도우며 살아왔던 것. 애심각에서 추행을 당한 피해자이지만 오히려 소수자라는 이유로 관아에 끌려간 해강은 ‘불결한 것’으로 치부되는데 이어 청수현의 안위를 어지럽혔다며 참형에 처해질 위기에 놓였으나 외지부로 나선 태영(임지연 분) 덕분에 다시 한번 위기를 넘겼다. 이후 역모에 휘말린 애심단을 찾아온 이좌수(김동균 분)에게 칼을 맞고 쓰러져 목숨을 잃은 줄 알았지만, 살아 돌아와 애심단이 역당이 아님을 증언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 영화보다 더 영화 같은 사랑 이야기…영화 '너는 내 운명' 실화 속 주인공의 그날]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310442"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:24.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운명 같은 사랑을 만난 한 남자의 이야기가 공개됐다. 26일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 황정민, 전도연 주연의 영화 '너는 내 운명'의 바탕이 된 실화 속 주인공들의 이야기를 추적했다. 2002년 6월, 보건소 직원들은 한 여성을 추적했다. 그리고 그 여성을 목격하자마자 경찰서로 인계했다. 경찰서로 인계된 주인공은 선아 씨. 그는 에이즈 예방법 위반으로 검거된 것이다. 그리고 선아 씨의 검거 소식은 단 한 명을 제외한 모든 이들을 공포에 떨게 만들었다. 에이즈 감염 환자였던 선아 씨가 전남 여수에서 윤락 행위를 했던 것. 이에 여수에서 유흥업소를 드나들며 성관계를 한수천 명의 남자들이 불안에 떨었고 이에 에이즈 감염 여부 확인을 위한 검사를 했다. 그리고 유흥업소 종사자들과 인근 고등학교 학생들까지 검사를 받았다. 그런데 선아 씨가 검거되었다는 소식에 단 한 사람은 반가운 마음을 안고 경찰서로 향했다. 그는 바로 선아 씨의 남편 박부현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] “최소 환갑은 돼야 남자로 보여” 충격적인 정지소 이상형에 물 뿜는 진영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069658"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스토커 때문에 불안에 떨고 있던 대니얼 한이 오두리의 위로에 감동했다. 과거 스토커 스캔들로 아이돌 활동을 지속하기 어려워진 대니얼 한(진영)은 그룹 이그니스에서 탈퇴하고 미국으로 떠났다. 프로듀서로 활동을 시작한 대니얼 한을 한국으로 불러들인 건 그의 이모 김애심(차화연)의 부탁 때문이었다. 대니얼 한은 오두리(정지소)가 속한 아이돌 데뷔를 마치는 대로 출국을 계획하고 있었다. 사라졌던 스토커에게 문자 메시지를 받은 대니얼 한은 충격에 빠졌고 묻어줬던 트라우마에 고통받았다. 불안을 견디다 못한 대니얼 한은 집을 박차고 나가 사무실로 향했고 홀로 남아 연습에 열중하던 오두리를 발견했다. 식당에서 떡볶이 먹방을 펼치는 오두리의 모습에 대니얼 한은 웃음이 터졌다. 그를 빤히 바라보던 오두리는 “웃지 마. 내 타입 아니니까.”라며 일침을 날렸다. 플러팅 오해에 어이없어하던 대니얼 한은 장난기 가득한 표정으로 “어떤 타입이신데?”를 되물었다. 이에 오두리는 “최소 환갑은 돼야 남자로 보여.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[수상한 그녀] 아이돌 출신 프로듀서 진영, 다시 등장한 스토커 메시지에 철렁…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069657"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 출신 프로듀서 대니얼 한의 안타까운 사연이 밝혀졌다. 유니스 엔터테인먼트의 유능한 프로듀서 대니얼 한(진영)은 대형 아이돌 그룹의 데뷔를 책임지고 있다. 하지만 센터 멤버 에밀리(정지소)가 데뷔를 3개월 앞두고 갑자기 사라졌고 회사는 위기에 빠졌다. 유니스 엔터테인먼트 대표 김애심(차화연)은 조카 대니얼 한을 무한 신뢰했고 국민 가수인 자신의 유명세를 활용해 대니얼 한과 아이돌 그룹을 홍보했다. 스트레스에 시달리던 대니얼 한은 에밀리와 똑같은 외모를 하고 있는 오두리(정지소)를 발견하고 데뷔조에 합류시킨다. 최하나(채원빈)의 지도로 가요계 최신 정보를 머리에 마구 밀어 넣던 오두리는 과거 아이돌 영상에서 대니얼 한을 발견했다. 대니얼 한을 일반 프로듀서로만 알고 있는 오두리에 놀란 최하나는 “어떻게 이그니스를 몰라?”라며 대니얼 한의 과거사를 밝혔다. 남성 아이돌 그룹 이그니스의 인기 멤버였던 대니얼 한이 스토킹에 고통받고 있다는 뉴스가 세상을 떠들썩하게 만들었다. 언론과 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오겜2' 탑 봤어?"..약쟁이 랩 연기는 오글, 예고편 박제 SNS는 창피[Oh!쎈 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218137"/>
        <updated>2024-12-26T16:14:49.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 탑이 아닌 배우 최승현으로 넷플릭스 최고 기대작 ‘오징어게임’ 시즌2에 탑승했다. 자신의 인스타그램 피드 제일 앞에 예고편을 박제할 만큼 자신감을 내비쳤지만 쏟아지는 혹평 속 고개를 들지 못할 상황이다. 26일 오후 5시(한국시각) 전 세계에 공개된 ‘오징어게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참여하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 담는다. 시즌1 이후 3년 만에 돌아와 전 세계 팬들의 기대를 한몸에 받았다. 그런데 라인업에서부터 삐걱거렸다. 빅뱅 출신 최승현이 출연하는 것. 최승현은 2016년 대마초 흡입 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고 받은 전과자다. 사회적 물의를 일으켰던 건 물론이고 대작에 출연할 만큼 연기적으로도 검증이 되지 않은 그이기에 ‘오징어게임 시즌2’ 캐스팅에 물음표가 붙었다. 아니나 다를까. 뚜껑 열린 시즌2에서 최승현은 쟁쟁한 배우 라인업 중]]></content>
    </entry>
</feed>