<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-24T20:06:24.352Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] “오빠가 나 때문에 다쳤어＂자신 대신 사고가 난 지현우를 걱정하는 한수아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066934"/>
        <updated>2024-08-24T20:05:49.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지현우가 사고를 당했다. 24일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영(윤유선)은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고 김선영과의 악연으로 이어졌다. 15년이 흘렀고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '그알' 광주 테이프 살인 사건, '새로운 증거 확보'…20년 만에 범인 잡을 수 있을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307667"/>
        <updated>2024-08-24T19:03:00.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광주 대학생 테이프 살인 사건의 진실은? 24일 방송된 SBS '그것이 알고 싶다'(이하 '그알')에서는 '마흔두 조각의 희망 - 광주 테이프 살인 사건'이라는 부제로 20년 전 발생한 미제 사건의 진실을 추적했다. 지난 2004년 9월 14일, 광주광역시의 한 아파트에서 22살 대학생 선아 씨가 살해됐다. 오전에 외출한 어머니가 저녁 8시쯤 귀가해 사망한 선아 씨를 발견했던 것. 현관에는 선아 씨의 가방과 도시락통이, 거실에서는 선아 씨의 물건들이 어지럽게 흩어져있었다. 그리고 피해자는 침대 위 이불에 덮인 채 발견됐는데 머플러와 테이프로 양손이 결박된 채였다. 특히 피해자는 얼굴에 겹겹이 노란색 박스 테이프가 감겨 있어서 충격을 안겼다. 경찰은 외출을 하려던 피해자가 폭행을 당한 후 코와 입 부분이 테이프에 감겨 질식해 사망한 것으로 판단했다. 그리고 경찰은 번호잠금장치가 설치된 현관문, 피해자가 혼자 집에 있던 시간에 범행을 했다는 점, 당시 피해자 가족이 키우던 반려견이 조용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불륜’ 지승현, 대국민 사과 “두 집 살림 죄송합니다” (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233380"/>
        <updated>2024-08-24T16:08:25.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지승현이 공개 사과를 했다. 24일 밤 SBS 유튜브 채널 ‘스브스’에 ‘김지상입니다, 죄송합니다’라는 제목의 영상이 공개됐다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 김지상 역할을 맡아 열연 중인 지승현이 공개 사과를 한 것. 이날 지승현은 “정말 죄송합니다. 먼저 저의 불륜으로 극 중에서 상처를 많이 받았던 차은경에게 진심으로 심심한 사과의 말씀을 드립니다”라며 극 중 아내인 장나라에게 사과를 전했다. 이어 “여기서 ‘심심한’은 ‘매우 깊게’라는 뜻입니다”라며 진지하게 설명해 웃음을 자아냈다. 또한, “저의 불륜 상대인 극 중 최사라에게도 진심으로 사과의 말씀을 드립니다”라며 내연녀 역할을 맡은 한재이에게 사과했다. 그는 “저는 두 집 살림이라는 정말 해서는 안 될 짓을 저지르고 말았습니다. 시청자 여러분께 진심으로 죄송합니다. 저 때문에 ‘저혈압이 치료되었다’, ‘사이다가 필요해서 목이 막혀 죽을 것 같다’라는 반응들이 속출하고 있다는 것 잘 알고 있습니다”라며 다시 한번 고개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]정해인, ♥정소민에 고백할까…"학창 시절 짝사랑했다"('엄마친구아들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676789"/>
        <updated>2024-08-24T16:08:25.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최승효(정해인 분)이 배석류(정소민 분)을 짝사랑한 사실이 드러났다. 24일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 3회에서는 최승효가 배석류를 위로하는 장면이 그려졌다. 최승효는 혜릉고의 체육관 리모델링과 신교사 설계 공모에 지원했다. 선생님은 "승효 네가 맡아주면 감회가 새로울 것 같다"며 최승효를 반겼다. 배석류는 선생님의 권유로 학생들에게 강연을 하게 됐다. 선생님의 제안을 거절하지 못한 배석류는 후배들과 만났고, 후배들에게 "고등학생 때 꿈이 뭐였냐"는 질문을 받았다. 최승효와 배석류는 학교 뒷산에 묻어둔 타임캡슐을 함께 찾았다. 최승효는 "10년 뒤에 찾기로 했는데 벌써 그 기한보다 한참 지났잖아"라며 열심히 타임캡슐을 찾았고, 배석류는 "나는 솔직히 뭐 넣었는지 기억도 안 나. 야 됐어 찾지 마. 깊숙이 묻어둬"고 만류했다. 배석류가 "나 그레이프 계속 다니는 척하는데 왜 모르는 척 가만히 있었냐. 뻔뻔하게 특강까지 했는데"라며 민망해하자 최승효는 "너 그레이프 다닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '굿파트너' 장나라, "처음부터 사과받고 싶었었는지 몰라"…이혼 꺼렸던 진짜 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307666"/>
        <updated>2024-08-24T16:08:25.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라가 한재이의 사과를 받았다. 24일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서는 최사라로부터 사과를 받은 차은경의 모습이 그려졌다. 이날 차은경은 솔직한 자신의 마음을 고백했다. 그는 "어쩌면 나도 처음부터 걔네들한테 사과받고 싶었었는지도 몰라. 그래서 이혼을 꺼렸었는지도"라며 한유리에게 자신의 속내를 털어놓았다. 그리고 잠든 한유리를 보며 조용히 눈물을 흘렸다. 하지만 한유리는 잠든 것이 아니라 숨죽인 채 차은경의 이야기를 듣고 있었던 것. 한유리는 자신이 대리인으로 잘하고 있는지 모르겠다며 자신의 역할이 무엇인지 혼란스러워했다. 그리고 정우진은 자기 자신은 뒷전인 차은경을 보며 안타까워했다. 이에 정우진은 "선배 지금 힘든 거 알죠? 선배만 항상 모르더라"라고 했다. 그러자 차은경은 "난 항상 다 모르더라. 멋지게 이혼하겠다고 쇼를 보여주겠다고 해놓고 내가 원하는 게 뭔지 재희가 원하는 게 뭔지 아무것도 모르더라고"라며 자조했다. 이를 본 정우진은 "자기 마음 들여다보는 거.]]></content>
    </entry>
</feed>