<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-27T23:11:03.082Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[준범, 母 홍현희 닮은꼴 정호영 셰프 만난 반응은(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902536"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[준범이가 정호영 셰프의 우동으로 엄마 홍현희를 빼닮은 면치기 실력을 뽐낸다. 9월 29일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 542회는 ‘기다린 만큼 아이는 자란다’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 25개월 준범은 정호영 셰프를 만난다. 어렸을 때부터 칼국수, 스파게티, 짜장면 등 온갖 면 요리를 섭렵하며 면 사랑을 뽐내 온 준범을 위해 면 요리 맛집 탐방에 나선 것. 또한 정호영이 엄마 홍현희와 '투턱 닮은꼴'로 화제를 모은 바 있는 만큼, 친근감 최강의 '우동 대가' 정호영의 요리를 맛볼 준범의 반응에 기대가 모인다. 이날 준범은 정호영이 즉석에서 뽑아주는 우동 면발을 초롱초롱한 눈빛으로 바라본다. 이어 준범은 우동이 나오자 귀여운 오리 입술을 삐쭉 내밀며 손보다 빠른 입술 자동 반사로 웃음을 자아낸다. 준범은 맛을 보기도 전에 침을 꿀꺽 삼키며 면 사랑을 드러낸다는 전언. 이 가운데 공개된 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친근한 영웅이' 임영웅, 군침 자극 먹방→허당기..차승원·유해진 막강 케미[삼시세끼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269014"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 '친근한 영웅이'로 변신해 농촌 생활에 완벽 적응했다. 임영웅은 지난 27일 오후 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 형들을 위한 센스 만점 깜짝 선물과 함께 등장한 임영웅은 밝은 인사부터 건넸고, "이제부터 손님이 아니다"라는 형들의 말과 함께 다양한 일을 돕거나, 근황 등 스몰 토크를 하며 천천히 친분을 쌓았다. '웰컴주(酒)'로 격한 환영을 받은 임영웅은 형들의 과보호 속 마늘 까기부터 장작 정비, 목장갑 배달, 톱질, 양파 까기, 설거지, 애호박과 감자 따기, 양념통 장식, 불 피우기 등의 일을 이어가며 본격적으로 농촌 생활을 시작했다. 특히 임영웅은 넘치는 자신감과 달리 톱질을 하던 중 허당기 가득한 면모로 웃음도 안겼고, "도와드릴 거 없을까요"라며 살뜰히 형들을 챙기는 열정 가득한 막내로 훈훈함을 자아내기도 했다. 임영웅은 또한 두 형을 도와 감자 140kg 캐기 미션을 펼쳤고, 탈출구 없는 감자 지옥 속에서 멘붕에 빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준한 9㎏ 감량 덕 봤다, 설레는 수트핏에 “왜 잘생기게 나와?” (굿파트너)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902535"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김준한이 '굿파트너' 출연 후 주변 반응을 언급했다. 김준한은 9월 27일 서울 성동구 한 카페에서 SBS 드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 종영을 맞이해 뉴스엔과 만나 인터뷰를 진행했다. 이날 김준한은 "너무 많은 분들이 작품을 봐주시고 사랑해 주셔서 촬영 중간에 작품이 잘된다는 거를 느끼면서 촬영할 수 있었다. 현장에서도 다들 신나서 행복한 마음으로 마지막까지 했다. 좋은 추억을 만들 수 있었던 것 같다"라고 종영 소감을 전했다. 김준한은 작품이 잘 될 거라는 기대감은 있었다면서도 첫방 시청률(7.8%, 닐슨코리아 전국가구기준)이 생각보다 높은 스코어를 받게 됐다며 "'심상치 않은데?'라는 생각을 했다. 끝나기 전까지 10%로만 넘으면 좋겠다 했는데 그 이상으로 사랑해 주셔서 놀라웠다"라고 이야기했다. 김준한은 '굿파트너'의 현실적인 이야기가 공감됐다며 "이혼전문가이신 작가님이 집필하신 거다 보니까 되게 현실적이라고 생각했다. 에피소드들은 극적인 것들을 더 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준한 “20년전 장나라와 무대 까맣게 잊어버려, 어떻게 이런 만남이…” (굿파트너)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902534"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김준한이 '굿파트너'로 장나라와 20년 만에 재회하게 된 소감을 전했다. 김준한은 9월 27일 서울 성동구 한 카페에서 SBS 드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 종영을 맞이해 뉴스엔과 만나 인터뷰를 진행했다. 최근 김준한과 배우 장나라의 20년 전 인연이 재조명되며 큰 화제를 모았다. 과거 장나라가 '나도 여자랍니다'로 활동할 당시 김준한이 드러머로 한 무대에 올랐던 것. 이후 두 사람은 20년 만에 '굿파트너'에서 상대 배역으로 재회했다. 장나라는 23일 진행된 '굿파트너' 인터뷰에서 당시 김준한과 함께 무대에 올랐던 게 기억나지 않는다며 "신기했다"는 반응을 보인 바 있다. 이와 관련해 김준한은 "그때 이미 선배는 스타셨고 나는 지나가는 연습생이었다. 처음에 나라 선배 회사 있다가 다른 회사로 갔다. 그러다보니까 선배는 기억하기 어려우실 거다"고 말했다. 김준한은 "'어떻게 이렇게 만날 수가 있지?' (드럼을 치는 내 모습이) 전생 같다는 생각이 들었다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지 드러머 출신 김준한 ‘응급실’ 저작권료 솔직 공개 “라이즈 샘플링 기분 묘해” (굿파트너)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902533"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김준한이 과거 소속됐던 밴드 이지의 히트곡 '응급실' 저작권료를 언급했다. 김준한은 9월 27일 서울 성동구 한 카페에서 SBS 드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 종영을 맞이해 뉴스엔과 만나 인터뷰를 진행했다. 김준한은 2005년 밴드 이지(izi)의 드러머로 데뷔했다. 이지 1집 수록곡 '응급실'은 19년이 지난 현재까지도 국민 애창곡으로 많은 사랑을 받고 있다. 최근 그룹 라이즈는 '응급실'의 킬링 구간을 샘플링한 'Love 119'로 국내외 음원차트를 장악한 바 있다. 이와 관련해 김준한은 "기분이 묘했다. 너무 멋지게 잘 리메이크해주셔서 기분이 좋았다"며 웃음 지었다. 김준한은 이지 멤버들이 '응급실' 편곡자로 이름을 올려 저작권료가 꾸준히 들어오고 있다고 밝히며 "들으시면 혹할만한 정도의 금액이다. 주기적으로 전기세 정도 들어온다. 겨울에 가스비 정도일 때도 있다"고 너스레를 떨었다. 이날 김준한은 '굿파트너' 정우진을 연기하며 걱정됐던 지점에 대해서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 김준한 "'저 사람 왜 나와?'라고 할까봐 걱정했죠"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845811"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준한(사진=아티스트컴퍼니) “‘굿파트너’ 시청자들이 ‘저 사람은 왜 나오는 거지?’, ‘저 캐릭터는 왜 필요한거지?’라고 할까봐 걱정했는데 시청자분들이 응원해주셔서 힐링이 됐어요.” 배우 김준한이 ‘굿파트너’에 출연한 것에 대해 이같이 말했다. 김준한은 27일 서울 성동구 한 카페에서 진행된 인터뷰에서 ‘굿파트너’ 종영 인터뷰를 진행했다. ‘굿파트너’는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경과 이혼은 ‘처음’인 신입변호사 한유리의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마. 김준한은 대정 로펌 이혼 2팀 파트너 변호사이자 은경의 오랜 후배이자 동료 변호사 정우진 역을 맡아 출연했다. 정우진은 부드럽고 진중한 성향으로 소중하다 여기는 사람들을 세심한 시선으로 서포트하고 다정하고 따뜻한 조언을 건네기도 하며 여러 갈등을 중재할 수 있는 리더십을 가진 인물. 특히 1년 차 변호사 시절 은경을 사수로 만나 많은 걸 배워왔고 그런 은경에게 소중한 굿파트너가 되어주고 싶은 마음을 갖는 캐릭터다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 김준한 "20년 전 장나라와 공연, 전생의 일 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014953432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014953432"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나도 여자랍니다' 당시 드러머…드라마에서 동료 변호사로 재회 "너무 신기하지 않아요? '내가 어떻게 이렇게 흘러와서 이런 인연으로 선배(장나라)를 다시 만나게 됐을까' 싶었어요." 배우 김준한은 드러머로 활동하던 2004년 함께 무대에서 공연했던 장나라와 SBS 드라마 '굿파트너'로 재회해 호흡을 맞춘 것이 믿기지 않는 듯 이렇게 말했다. 김준한은 27일 드라마 종영 기념 인터뷰를 위해 기자들을 만난 서울 성동구의 한 카페에서 "마치 인생을 두 번 사는 느낌"이라고 털어놨다. 그는 "옛날과 완전히 다른 곳에서 선배랑 인연을 맺으니까 음악을 했던 과거의 일이 전생처럼 느껴지고, 지금이 두 번째 인생 같다"고 털어놨다. 김준한은 장나라가 3집 앨범 '나도 여자랍니다'로 활동할 당시 드러머로서 함께 무대에 올랐고, 이듬해인 2005년에는 밴드 이지(izi) 소속 드러머로 정식 데뷔했다. 이런 그의 과거는 최근 드라마 '굿파트너'에서 동료 변호사로 장나라와 연기 호흡을 맞추면서 재조명됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 결혼은 글렀네…시누이만 8명에 "8명 좋은 점 하나씩 닮았으면"('편스토랑') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682010"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 누나들과 결혼에 대한 이야기를 나눴다. 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 김재중이 누나들을 만나 술잔을 기울이며 담소를 나누는 모습이 그려졌다. 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 모였다. 데뷔 21년 차 베테랑 가수지만 집에서는 막내인 김재중. 술자리에 필요한 안주를 만들기 위해 8누나와 함께 주방으로 향했다. 누나들 제각각 취향에 김재중은 당황하며 "(이런 식이면) 저는 결혼을 못 하는 거"라고 토로해 웃음을 안겼다. 누나들은 김재중의 학창시절 인기에 대해 회상했다. 김재중이 "학생 때 초콜릿, 빼빼로 받는 정도였지만, 인기는 별로 없었다"고 말했다. 이에 누나들은 "아니다. 인기 진짜 많았다. 재중이가 모르는 비밀이 있다"며 "사실 재중이를 좋아하는 여학생들을 (8누나가) 중간에서 다 정리했던 것"이라고 고백해 김재중을 놀라게 했다. 알고보니 집 앞에 찾아오는 여학생들이 많았을 정도로 인기있었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 아동학대 가해자에 "나쁜 어른 벌 받아야"..'지옥에서 온 판사' 8% 금토극 1위[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269006"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'가 금토드라마 1위에 등극했다. 27일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S) 3회에서는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 보험살인과 아동학대를 저지른 인간쓰레기 분리수거에 나섰다. 강빛나는 반성하지 않는 가해자에게 "나쁜 어른은 벌 받아야 돼!"라고 일갈했다. 죄인을 향한 그녀의 지옥행 선언 엔딩이 더 강력하게 터질 사이다를 기대하게 만들었다. 이날 방송은 수도권 기준 시청률 8.5%, 전국 기준 시청률 8%, 2049 시청률 2.9%를 기록하며 금토드라마 1위를 차지했다. 순간 최고 시청률은 무려 11.6%까지 치솟았다. 앞서 강빛나는 한다온(김재영 분)이 과거 3명을 죽였다는 말을 듣고 그를 지옥으로 보내기 위해 죽였다. 이는 잘못된 심판이었고, 지옥의 2인자 바엘(신성록 분)은 강빛나에게 1년 동안 총 20명의 죄인을 처단해 지옥으로 보내라고 명령했다. 이어 한다온이 살아났다. 한다온은 강빛나를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재미의 '익힘 정도'가…" '흑백요리사' 보여준 서바이벌+장인정신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813345"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["재료의 익힘 정도가 '이븐'(even)하게 되었다" '흑백요리사'가 만든 유행어다. 심사를 맡은 안성재 셰프가 심사하면서 '익힘 정도'를 중요하게 여긴 장면이 시청자들에게 깊이 각인되었기 때문. 짜릿한 서바이벌의 재미, 화려한 볼거리 등 '재미의 익힘 정도'가 고른 '흑백요리사'다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 넷플릭스가 지난 17일 선보인 새 예능 콘텐츠 '흑백요리사:요리 계급 전쟁'(연출 김학민 등/이하 '흑백요리사')의 반응이 심상치 않다. '흑백요리사'는 '맛 하나는 최고'라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 인기 요리사 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁. 17일 첫 주 차에 공개한 1회~4회 방송은 '흑백요리사'의 정체성과 매력을 강렬하게 시청자에게 심어주었다. 선명하게 대비한 '흑백구도'로 경쟁의 재미를 끌어올리면서 '피지컬' 예능으로 넘어간 서바이벌 예능의 흐름을 다시 요리 예능으로 틀었다. 과거 '쿡방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 8누나까지 '사생 단속' 나섰다..'첫 뽀뽀'까지 엄격한 관리(편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269005"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 김재중이 아버지 생각에 눈물을 보였다. 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 대가족의 일상이 시트콤 뺨치는 재미를 선사한 가운데, 부모님을 향한 김재중의 진심이 공개되며 금요일 저녁 안방을 감동으로 물들였다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 "안주 좀 만들어 줘"라고 부탁했다. 김재중은 "막내가 해야지"라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽하게 저격했다. 폭풍흡입하던 누나들은 "너랑 결혼하는 분은 좋겠다. 이런 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송진우 "이혜원, 사우나 좋아한다고"...안정환 "네가 어떻게 알아?" 발끈 (선 넘은 패밀리)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776397"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송진우의 발언에 안정환이 발끈했다. 27일 방송된 채널A '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리')에서는 미국 라스베이거스로 선 넘은 김로은-로버츠 부부의 일상이 공개됐다. 김로은-로버츠 부부는 다섯 자녀를 공개해 패널들을 놀라게 만들었다. 이혜원은 "아들만 다섯?"이라고 경악했고, 유세윤은 "어쩐지 저렇게 계속 붙어 있으니까 안 생길 수 없나 보다"고 말했다. 유세윤은 김로은-로버츠 부부의 침실에 있는 벽난로를 보고 "벽난로 저런 거 보면 안 된다. 괜히 별생각 없다가 생각난다"고 지적했다. 침실만 한 부부의 럭셔리 화장실에  유세윤은 "'선 넘은 패밀리'에 나왔던 집들 중 최고"라고 감탄했고, 이혜원은 "내 로망"이라고 부러워했다. 또한 김로은은 "화장실에서 가장 좋아하는 공간"이라며 화장대 옆 빽빽한 메모지를 공개했다. 매일 아침 남편이 남긴 러브 레터였다. 이혜원은 "예전에 저런 이벤트를 한 적이 있다. 립스틱으로 써 놓고 나간 적이 있다"고 회상하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 “‘사랑 후에 오는 것들’, 사카구치 켄타로 얼굴이 개연성”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371559"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“영원한 사랑, 운명같은 사랑을 믿어요. 누군가에겐 아직 그 영원이 안왔을 수도, 앞으로도 없을 수 있지만 언젠가는 제게도 찾아오지 않을까요?” 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’의 주연 배우 이세영(32)이 최근 매일경제 스타투데이와 만났다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 ‘홍’(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 ‘준고’(사카구치 켄타로 분)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 공지영 작가와 츠지 히토나리 작가가 합작으로 집필한 동명의 원작 소설을 토대로 한다. 총 6화 중 지난 27일 1, 2화가 공개됐으며 매주 금요일 한 편씩 선보인다. 이세영은 5년 전 꿈을 찾기 위해 무작정 떠났던 일본에서 준고와 만나 사랑에 빠졌던 홍 역을 맡았다. 이세영은 “가슴 아프고 절절하고 애타는 멜로를 하고 싶다는 생각을 했다. 이런 기회가 제게 주어졌고. 한국과 일본에서 촬영하는 프로젝트는 그간 제가 도전해보지 않은 프로젝트이지 않나.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜표 눈눈이이…고자극 응징 판타지 '지옥판사' [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813341"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로코퀸'의 파격 변신이 통했다. 배우 박신혜가 사이다 응징으로 흥행의 시작을 알렸다. 지난 21일 시작한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수 / 연출 박진표)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지다. 1회가 6.8%, 2회가 9.3%를 기록, 단숨에 시청률 10%대에 가까워졌다. '지옥에서 온 판사'는 첫 방송부터 확실한 판타지 세계관과 사이다 전개로 드라마의 지향점을 분명히 했다. 살인 지옥 판사 유스티티아(오나라 분)는 재판 과정에서 실수를 저지른 대가로 지옥 총책임자인 악마 바엘(신성록 분)로부터 벌을 받아 판사 강빛나의 몸으로 들어갔다. 그는 반성하지 않는 죄인 10명을 처단, 1년 내 지옥으로 보내야 하는 임무를 완수해야 하는 상황에 처했다. 유스티티아의 혼이 깃든 강빛나는 첫 번째 지옥 재판에서 교제 폭력 가해자 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리 집, 전세가만 85억원대…"관리비 최대 600만원, 자수성가의 결과"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682003"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’ 시즌3 2화의 선공개 영상이 공개됐다. MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 선공개 영상에서는 스타일리스트이자 사업가인 김우리의 집에 초대를 받고 방문한 MC 안정환과 홍현희의 모습이 그려졌다. 이날 김우리는 “가족들과 좋은 집에서 행복하게 살기 위해 큰 집을 원하는 것 아닌가. 이제 아이들이 결혼하고 출가해서 이렇게 큰 집에 아내와 둘이 있을 이유가 없어졌다”며 “그리고 비용적인 부분도 합리적이지 않다”라고 럭셔리 하우스에서 곧 이사 계획이 있음을 밝혔다. 이어 김우리는 “기본 관리비가 약 100만 원이고, 부대시설을 이용하게 되면 5-600만 원이 넘는다”라고 밝히며 집의 가격을 묻는 MC들의 질문에 “전세가가 약 85억 원이고, 월세는 보증금 40억 원에 월세 1500만 원 정도다”라고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 했다. 김우리의 ‘억’소리 나는 아파트 금액을 알게 된 MC들은 “그 돈이면 집을 몇 채 사지 않나?”, “여기 집값이 건물 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미 아들, 하나도 안 닮았네…"엄마를 개무시하지?" 살벌한 기싸움 ('다 컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682002"/>
        <updated>2024-09-27T23:10:27.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해미가 아들과 갈등을 겪는다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 이런 가운데 공개된 1회 예고 영상은 앞선 티저 영상보다 한층 더 리얼하고 강력해 예비 시청자들의 본방 사수 욕구를 자극하고 있다. 본부장님 전문 배우 신정윤은 현실에서는 그저 혼나는 캥거루. 신정윤 어머니의 "장가 가야지! 얼른 알아봐!", "너 이마에 주름 잡힌다? 보톡스 좀 맞는 거 어때?" 등 아들을 향한 거침없는 돌직구로 웃음을 자아낸다. 신정윤은 어머니의 건강, 결혼, 외모 잔소리 폭격에 진심으로 짜증을 내는 모습으로 공감을 유발한다. 이어 스크린 골프장에 모습을 드러낸 신정윤이 아름다운 목소리의 여성과 만나는 모습이 포착된다. 수줍은 신정윤의 모습에 MC들 역시 "혹시 여자친구?", "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AV배우·벗방DJ 끌어올린 탁재훈→이수지, 한순간에 비호감 추락…화제성이 다가 아닌데 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682000"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음지 문화를 양지로 끌어올린 유명 연예인들이 최근 논란의 중심에 서며 대중의 질타를 받고 있다. 화제성 측면에서는 성공을 거두었으나, 그 외 많은 것을 한순간에 잃은 상황이다. 논란이 커지자 해당 콘텐츠는 삭제됐고, 사과도 이어졌으나 이미 때는 늦었다는 반응이 대다수다. 지난 25일 유튜브 채널 '취하면 사칭범'에 출연한 권은비와 이수지는 여러 가지 주제로 대화를 나눴다. 영상 말미 다음 화 예고편에서는 BJ 과즙세연이 등장했다. 앞서 이수지는 'SNL코리아'에서 과즙세연을 패러디한 '육즙수지'로 화제를 모았던 만큼, 과즙세연과의 만남은 화제성을 키우려는 의도로 보였다. 과즙세연은 방송에서 자신의 연 매출이 30억 원에 달한다고 공개하며 주목을 끌었다. 그러나 대중의 반응은 싸늘했다. 'SNL코리아'에서의 패러디는 풍자로 받아들였으나, 이수지가 실제로 과즙세연을 초대해 음지 문화를 양지화하려는 시도는 대중에게 실망감을 안겼다는 반응이다. 특히 벗방(BJ들의 노출 방송)의 유해성을 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 조보아, 현빈♥손예진 같은 장소서 화촉...백종원·김성주 뜬다 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164286"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아의 결혼식이 베일에 감춰진 채 뜨거운 관심을 받고 있다. 지난 27일 조보아의 결혼식 장소가 드러났다. 연예계 관계자들에 따르면 조보아는 서울시 광진구에 위치한 그랜드 워커힐 호텔의 애스톤 하우스에서 예식을 치를 예정이다. 특히 이 곳은 다양한 배우들이 선택한 결혼식 장소로 이목을 끌고 있다. 앞서 배우 현빈, 손예진 부부와 배용준, 박수진 부부를 비롯해 지성, 이보영 부부, 가수 션과 배우 정혜영 부부, 배우 김희선과 심은하 등이 같은 장소에서 예식을 치렀다. 그 중에서도 현빈, 손예진 부부의 결혼식이 뜨거운 화제를 모았던 바. 이들은 화려한 명품 답례품은 물론 디즈니 공주를 떠올리게 하는 손예진의 결혼식 모습들로 이목을 끌었다. 이에 쟁쟁한 선배 연기자들의 화려한 예식을 뒤로 하고 조보아의 결혼식 현장에 귀추가 주목되는 상황. 단, 조보아의 예식은 비공개로 치러진다. 조보아가 연예인이 아닌 예비신랑을 배려해 이 같은 결정을 내렸다고. 앞서 조보아의 소속사 엑스와이지 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄현경♥' 차서원, 2년 전 낭또하우스 그대로 "작업실 겸 게·하" (나 혼자 산다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776395"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄현경 남편' 차서원이 2년 전 낭또하우스를 그대로 유지 중이라고 밝혔다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 차서원이 군 제대 후 오랜만에 모습을 드러내 눈길을 끌었다. 이날 차서원은 전현무의 사진 스승으로 2년 만에 '나 혼자 산다'에 등장했다. 엄현경과 결혼한 차서원은 2년 전 혼자 살던 자취집, 일명 낭또하우스를 작업실로 유지하고 있었다. 차서원은 이제는 작업실이자 게스트하우스가 된 낭또하우스를 전현무에게 보여줬다. 낭또하우스에 들어선 전현무는 "생각보다 좋은데?"라고 말했다. 차서원은 "어떻게 생각하셨기에"라면서 웃었다. 차서원의 현 작업실은 장판부터 코드쿤스트를 닮은 인형까지 2년 전과 달라진 부분이 없었다. 전현무는 박나래, 키, 허니제이, 차서원이 함께했던 낭또하우스의 하이라이트 남영관도 들어가봤다. 차서원은 남영관의 경우 친구들이 올 때 쓰고 있다고 했다. 낭만포차도 2년 전 그대로 있었다. 박나래가 당시 선물했던 입간판도 자리를 지키고 있었다. 전현무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쏟아지는 NCT 도영 미담..전현무·박나래·키 "주변 사람 잘 챙겨"[★밤TV][나혼산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268993"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 무지개 회원들이 도영의 미담을 한 가득 쏟아냈다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 NCT 도영이 소속 회사 SM엔터테인먼트 직원들을 위해 선물을 준비하는 모습이 그려졌다. 이날 도영은 "추석 명절을 맞이하여 제 주변에 감사한 분들에게 선물을 드리면 어떨까 싶어 쿠키를 구워봤다"라며 쿠키 만들기에 집중했다. 그는 쿠키 반죽을 만들고, 반죽을 밀대로 얇게 밀어 쿠키 틀에 찍고, 오븐에 구워 식히기까지 쿠키 120개를 100% 수작업으로 완성했다. 이후 그는 120개의 쿠키를 2개씩 나눠 60장의 포장지에 담고, 집 모양의 상자 60개를 접었다. 상자 안에는 쿠키 외에도 귀여움과 효율성을 함께 챙긴 네잎클로버, 영양제 그리고 5만 원 어치의 커피 쿠폰을 함께 동봉했다. 도영이 해당 선물을 들고 향한 곳은 다름 아닌 소속 회사 SM엔터테인먼트의 네오 프로덕션(4센터)였다. 이어진 인터뷰에서 도영은 "2019, 2020년도에 (직원들에게) 선물을 처음 했던 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 급노화 비주얼에 충격..“천엽처럼 늘어져” 셀프 디스 (‘나혼산’)[Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164282"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 전현무 급노화한 얼굴에 깜짝 놀랐다. 27일 방송된 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 전현무가 ‘무진사’로 변신해 차서원과 출사를 나선 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 사진 기능사 자격증을 보유한 차서원과 출사를 나갔다. 사진 찍는 법을 배운 그는 다양한 구도로 사진을 찍었고, 자신 역시 모델로서 다양한 포즈를 취하는 등 임했다. 이후 현재 작업실로 사용하고 있다는 차서원의 자취집을 찾아 결과물을 확인했다. 먼저 자신이 찍은 사진을 확인한 전현무는 분수대 사이로 쌍무지개가 피어난 풍경 사진에 만족감을 표했다. 이를 본 기안84는 “인물이 없으니까 사네”라고 말했다. 차서원이 찍은 전현무 모습도 공개됐다. 첫 번째 사진을 본 전현무는 “잘 찍었다”라며 했지만, 두 번째 사진을 보고는 “왜 이렇게 늙었어?”라며 깜짝 놀란 모습을 보였다. 박나래도 “얼굴이 흘러내리는 건가”라고 했고, 전현무는 “얼굴이 천엽처럼 늘어져있다. 천엽상”이라고 셀프 디스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 정준하와 불화설 터졌다…"주먹다짐할 뻔, 삿대질까지" ('공파새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681997"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 웹예능 ‘공파새’에 출연해 하하, 양세찬과 만난다. 27일 오후 7시 유튜브 채널 ‘공파새’는 2화 박명수 편을 공개한다. ‘공파새’는 SBS ‘런닝맨’의 ‘하찬 브라더스’, 프로 예능인 하하와 양세찬이 첫 선을 보이는 유튜브 토크쇼로, 특유의 공중파 감성을 살린 콘텐츠다. 오랜만에 뭉친 ‘무한도전’의 주역 박명수와 하하는 깊은 친분을 바탕으로 한 거침없는 케미를 뽐내며 ‘날 것’ 그대로의 모습을 보여줄 예정이다. 이들은 시작부터 서로를 공격, 육탄전까지 벌이며 예사롭지 않은 포스로 현장을 압도했다는 후문이다. 박명수는 ‘무한도전’ 조정 특집 당시 정준하와 유재석이 크게 다툰 썰을 풀 예정이다. 박명수는 “서로 삿대질하며 주먹다짐까지 갈 뻔 했다”라고 밝힌 것은 물론, 하하는 당시 상황을 자세히 묘사한다고 해 관심을 모은다. 또한 박명수는 ‘무한도전’ 시절 농담 한 번으로 개리에게 맞을 뻔한 사연과 배우 지창욱에게 크게 오해를 사 손절 당할 뻔 했던 사연까지 공개, 과거사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태우, 숨은 보석 찾겠다더니…"내가 나왔으면 1등, 대학생 때 이미 스타"('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681995"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김태우X하동균이 'TV조선 대학가요제'를 통해 자신들의 명맥을 이어갈 '숨은 보석' 찾기에 나선다. 오는 10월 10일 밤 9시 첫 방송되는 'TV조선 대학가요제'는 대학생의, 대학생에 의한, 대학생을 위한 대학생 전용 꿈의 오디션이다. '국민 그룹' god의 메인 보컬이자 대한민국 대표 보컬리스트 김태우X독보적인 허스키 보이스로 탄탄한 마니아 팬층을 거느린 하동균이 심사위원으로 나서며, 이들이 찾아낼 새로운 대학생 스타에 대한 기대감이 날로 증폭되고 있다. 이런 가운데 김태우X하동균이 'TV조선 대학가요제' 심사를 맡은 소감을 서면 인터뷰를 통해 가감없이 털어놓았다. 김태우는 1세대 아이돌로 시작해 이제는 심사위원석에 앉은 만큼, 참가자들의 '스타성'에 주목하겠다고 전했다. 하동균은 참가자들이 아직 학생들인 만큼 부족한 모습까지 지켜봐 달라며 애정 어린 마음을 내비쳤다. 다음은 심사위원 군단의 보컬리스트 김태우X하동균과의 일문일답이다. Q1. 제1회 'TV조선 대학가요제'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['50세 돌싱' 명세빈, 이혼 16년만에 새 출발 알렸다…"데뷔 후 처음" ('솔로가좋아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681994"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈, 채림이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ 출연을 확정했다. 오는 10월 말 방송 예정인 ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 ‘내 맘대로 행복 라이프’를 즐기는 모습을 전할 예정이다. MC로는 ‘센스 만점 입담꾼’ 신동엽과 ‘긍정의 아이콘’인 배우 황정음이 캐스팅됐다. 특히 명세빈은 ‘솔로가 좋아’로 데뷔 후 첫 고정 예능 프로그램에 출연해 베일에 싸여 있던 솔로 라이프를 처음으로 공개할 예정이다. 그간 ‘세자가 사라졌다’, ‘닥터 차정숙’, ‘부암동 복수자들’, ‘킬미힐미’ 등 다양한 드라마에 출연해 다채로운 연기 변신을 보여준 만큼, 작품 세계와는 또 다른 명세빈의 매력을 만날 수 있을 것으로 보인다. 이와 함께 ‘당당한 싱글맘’의 아이콘으로 사랑받고 있는 채림은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 사기' 최준석, 부부싸움 후 집 나갔다…♥어효인, 남편 외박에 '충격' ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681993"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석이 아내 어효인과 크게 다툰 후 결국 가출한다. 오는 29일 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 11회에서는 어효인과 ‘2차 치킨 전쟁’을 벌여 집을 나간 최준석이 결혼 14년 만에 처음으로 외박을 감행하는 현장이 펼쳐진다. 앞서 최준석은 야구 장비를 판 돈으로 가족들과 함께 먹을 치킨을 포장해 귀가했지만 ‘외식비’ 문제로 아내와 또 한번 크게 싸웠던 터. 자신의 마음을 몰라주는 아내에게 분노한 최준석은 곧장 집을 뛰쳐나왔고, 이날 그는 잠시 고민을 하다가 자신이 운영하는 ‘야구교실’ 레슨장으로 향한다. 직후 그는 속마음 인터뷰를 통해, “도대체 제가 어디까지 노력을 해야 하는 건지 모르겠다”며 답답함을 토로한다. 레슨장에 도착한 최준석은 작은 간이침대를 꺼내 잘 준비를 마친다. 그런 뒤, “오늘은 여기서 잘 거고, (아내가) 전화해도 안 받을 것”이라고 강경하게 말한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 이혜정은 “(아내) 애 먹이려고 작정을 했네”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하 “베테랑2‘ 음악감독, 트랙 52개‥너무 힘들었다”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902531"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장기하가 '베테랑2'에 음악 감독으로 참여한 소감을 밝혔다. 9월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에서는 장기하가 출연해 '베테랑2'에 음악 감독으로 참여한 뒷이야기를 전했다. 이날 장기하는 "제가 음악 감독을 맡은 영화가 최근에 개봉을 했다"며 류승완 감독 연출작인 '베테랑2'를 언급했다. 객석에서 박수가 터져 나오자, 장기하는 "박수받고 싶었다. 너무 힘들었다. 작업실에서 몇 시간 동안 컴퓨터 보면서.."라고 혀를 내둘렀다. 트랙이 무려 "52개"라고 말한 장기하는 "영화 음악은 두 번째다. 첫 번째 '밀수'를 혼자 하고, '혼자서는 힘들구나' 싶더라. '베테랑2'는 둘이서 만들었다"는 비하인드를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이등병 마인드 장착” 성실 일꾼 임영웅에 차승원 역대급 푸짐 대접(삼시세끼)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902530"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성실한 일꾼 가수 임영웅에게 배우 차승원이 역대급으로 푸짐한 대접을 했다. 9월 27일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 2회에서는 첫 손님 임영웅과 함께하는 평창 세끼하우스에서의 일상이 그려졌다. 이날 임영웅은 센스 넘치는 선물로 차승원, 유해진의 마음을 저격했다. 양손에 들고 온 수박, 화분 뿐 아니라 저녁을 위해 삼겹살과 술도 사온 것. 특히 술은 유해진이 출연한 영화 '타짜'에 나온 것이었다. 유해진은 임영웅의 센스에 즉석에서 고광렬의 대사 "어디보자"를 선보이며 화답했다. 차승원, 유해진은 그 어느 때보다 게스트를 어려워했다. 내내 존댓말을 유지하는 유해진에 나영석이 "형 왜 쉽게 말을 못 놔?"라고 묻자 유해진은 "어려워 일꾼이"라고 실토했고, 차승원 또한 "영웅, 영웅 씨?"라고 부른 뒤 어색하게 웃음지었다. 임영웅은 이런 두 사람에게 "오늘 이등병 마인드 장착하고 왔으니 편하게 시켜달라"고 부탁했다. 이에 차승원, 유해진은 곧장 제작진과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 차승원 잠옷같은 밭일룩에 황당 “자러 나왔어?”(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902529"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 차승원의 밭일룩에 황당해했다. 9월 27일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 2회에서는 첫 손님 임영웅과 함께하는 평창 세끼하우스에서의 일상이 그려졌다. 이날 가불 빚을 갚기 위해 감자를 캐기로 한 차승원은 아무도 상상 못한 일복을 보여줬다. 차승원이 환복하고 나오자마자 나영석은 "잠옷이냐. 감자밭에 자러 가냐"고 물었고 차승원은 "감자 캐는 옷"이라고 주장했다. 차승원보다 먼저 감자밭에서 일을 하고 있던 유해진도 차승원의 옷차림을 보고 놀란 건 마찬가지. 유해진이 나영석처럼 "뭐야, 그 옷은. 자러 나왔어?"라고 묻자 차승원은 "어 여기서 자려고"라고 너스레 떨었다. 차승원은 마치 잠옷 같은 패션을 하고도 열심히 일해 일부 빚을 청산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 축구에 진심 “선수 트레이닝 받아, 하루 3시간 운동”(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902528"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 축구에 진심인 면모를 드러냈다. 9월 27일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 2회에서는 첫 손님 임영웅과 함께하는 평창 세끼하우스에서의 일상이 그려졌다. 이날 임영웅은 평소에 뭘 하면서 시간을 보내냐는 유해진의 질문에 "저는 연습을 많이 한다. 같이 작업하는 친구들이랑 모여서 곡도 쓰고 있고 외적 시간을 운동밖에 안 한다"고 밝혔다. 임영웅은 운동을 평소에 "많이 한다. 거의 매일 한다"면서 "요즘 축구도 선수 출신들이랑 하다보니 따라가려면 체력, 근력이 너무 부족하더라. 선수 트레이닝을 받고 있다. 안 하면 못 따라가겠더라"고 말해 놀라움을 자아냈다. 임영웅은 "두시간을 기본으로 한다. 러닝 포함하면 한 두세 시간씩 한다"며 운동 열정을 드러냈다. 한편 선수 출신들과 함께 축구팀을 만든 임영웅은 최근 구단주로서 JTBC 축구 예능 '뭉쳐야 찬다 3'에 출연하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죽일거야” 3세 子 폭언에도 헌신 아빠, 가정 폭력 피해자(금쪽같은)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902527"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3세 금쪽이의 아빠가 아들에게 자신의 영혼까지 끌어모은 육아로 헌신하는 이유를 공개했다. 9월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 아빠에게 나쁜 말로 상처를 주는 3세 금쪽이의 사연이 공개됐다. 금쪽이 아빠는 아들이 태어났을 때 조리원에서 함께 생활한 데 이어 현재는 육아휴직까지 내고 종일 아들을 돌봤다. 그러나 금쪽이는 잘 놀다가도 갑자기 “죽일 거야”라고 폭언을 했고, 이유 모를 아들의 말에 아빠는 점점 지쳐갔다. 금쪽이 아빠는 “두 달 정도 됐는데 어떤 계기 없이 언제부터 했는지 잘 모르겠다”라고 털어놨다. 금쪽이 엄마는 “저희끼리 둘의 말에 혹시 문제가 있지 않을까 하고 서로를 관찰 했는데도 서로 그런 말을 쓰지 않고 어린이집에서도 안 쓴다”라고 의아해 했다. 금쪽이는 하원길에 아이스크림을 못 먹게 되거나 수프 대신 누룽지를 주겠다는 말에 떼를 쓰다 다시 나쁜 말을 했다. 오은영은 “애 마음 안에 어른이 들어가 있다. 자기가 이런 말을 하면 아빠가 속상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 화 부른 안정환 2% 부족 이벤트 “영화 보고 따라해”(선넘패)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902526"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 이혜원의 화를 부른 전 축구선수 안정환의 이벤트가 공개됐다. 9월 27일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선넘패') 52회에서는 라스베이거스 부부 김로은, 로버츠가 새 패밀리로 합류했다. 이날 라스베이거스에 거주 중인 김로은, 로버츠 가족은 사랑 가득한 대가족 라이프를 공개했다. 로버츠의 직업은 응급의학과 의사였으며, 결혼 18년 차에도 틈만 나면 입을 맞출 정도로 금슬 넘치는 부부의 사이엔 무려 아들이 5명이나 있었다. 대가족이 사는 만큼 집은 길을 잃을 정도로 넓었다. 유세윤이 "'선넘패' 나온 집 중 최고"라고 인정할 정도. 이중 특히 침실만 한 크기의 화장실을 본 안정환은 "세트장인데?"라며 깜짝 놀랐고 이혜원은 "제 로망"이라며 부러워했다. 이어 김로은이 아침마다 남편이 얼마나 사랑하는지를 적은 메모지를 화장실 화장대 한편에 붙여놓고 간다고 '라스베이거스 최수종'같은 남편을 자랑하자 이혜원은 "예전에 (안정환이) 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[술+게임 끊고 고열에도 열혈 육아, 오은영 “영끌 육아” 우려(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902525"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금쪽이 아빠의 영끌 육아가 주위를 안타깝게 했다. 9월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 아빠에게 부정적인 표현을 하는 3세 금쪽이가 출연했다. 3세 아들을 키우는 금쪽이 아빠는 2년 만에 친구들을 만났다. 금쪽이 아빠는 아들 탄생 후 술을 끊었고, 임신 소식을 듣자마자 육아에 전념하려 컴퓨터를 폐기하고 게임까지 끊었다. 금쪽이 아빠는 아들이 혹시라도 다칠까 봐 놀이터에서도 바짝 뒤를 따르며 안절부절 했다. 오은영은 “아빠가 생각하는 최선과 제가 생각하는 최선은 약간 결이 다른 것 같다. 안정감을 유지하면서 내가 하는 것을 지속적으로 할 수 있는 선이 최선이다. 아빠의 최선은 생존의 남은 한 방울까지 다 동원해서 하는 걸 최선이라고 생각한다. 말 그대로 영끌(영혼까지 끌어모은) 육아다”라고 설명했다. 이어 “오래 하다 보면 많은 어려움이 생긴다. 내가 편안하게 할 수 있는 선을 넘어가기 때문에 양육의 효능감이 떨어진다. 이렇게까지 하고 나면 나중에 아이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신애라♥’ 차인표도 놀란 사랑꾼 금쪽이 父 “입덧도 함께”(금쪽같은)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902524"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 대표 애처가 차인표도 아내와 입덧까지 함께하는 금쪽이 아빠의 사랑에 놀랐다. 9월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에는 육아휴직까지 하고 3세 아들 육아에 모든 에너지를 쏟는 금쪽이 아빠의 모습이 공개됐다. 이날 방송에서 금쪽이 가족은 금쪽이의 친구와 함께 키즈카페를 찾았다. 금쪽이 아빠는 자리에 앉을 틈도 없이 열과 성을 다해 아들을 돌봤다. 쌍둥이 딸 아빠인 정형돈은 “말로만 들었던 저런 아버지가 계시는구나”라고 놀랐다. 심지어 금쪽이 아빠는 아내가 임신했을 때 입덧도 함께 했다. 금쪽이 엄마는 “저는 임신 중기쯤에 입덧이 나아졌는데, 남편은 계속 했다”라고 폭로했다. 그때 차인표는 정형돈, 장영란에게 “누가 입덧을 했다고?”라고 놀란 반응을 보였다. 반면 남편 제이쓴도 금쪽이 아빠와 같은 증상을 겪었던 홍현희는 “쿠바드 증후군이라고 해서 같이 공감해주는 거다”라고 설명했다. 정형돈은 “이 영상을 보면 아버님이 모유로 키웠을 것 같다. 그 정도로 수유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안정환♥’ 이혜원, 미모 관리법 “오래된 유제품으로 목욕”(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902523"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환의 아내이자 미스코리아 출신 방송인 이혜원이 미모 관리법을 공개했다. 9월 27일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 52회에서는 핀란드 부부 장선미, 엘메리가 현지 사우나를 소개했다. 사우나 문화가 발달한 핀란드에 거주 중인 엘메리는 특별한 사우나를 예약해놨다며 가족들을 이끌었다. 바로 헬싱키 랜드마크인 스카이 휠이었다. 30칸의 곤돌라 중 한 칸만 사우나로 운영 중이라고. 헬싱키 풍경을 감상하며 사우나를 즐길 수 있는 스카이 휠은 한시간 단위로 이용할 수 있었으며, 한 칸 기준 한화 약 35만 원에서 47만 원 정도였다. 이혜원은 특별한 경험을 할 수 있는 핀란드의 사우나 문화에 "너무 좋다"며 감탄했다. 이에 송진우가 "혜원 씨도 사우나 엄청 좋아하신다고 들었는데"라고 하자 안정환은 "네가 그걸 어떻게 알아?"라며 돌연 발끈했다. 송진우는 "형님이 말해줬지 않냐'며 억울해했다. 이혜원은 "너무 좋아한다. 거의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환♥이혜원, 결혼 18년차 부부 키스에 “믿을 수 없어”(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902522"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환, 이혜원 부부가 결혼 18년 차 부부의 금슬에 깜짝 놀랐다. 9월 27일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 52회에서는 라스베이거스에 거주 중인 결혼 18년 차 김로은, 로버츠 부부가 새로운 패밀리로 합류했다. 이날 나란히 등장한 부부는 입에 연신 키스하며 금슬을 드러냈다. 이혜원이 "18년 됐는데 저러네"라며 깜짝 놀라는 가운데 부부의 과거 사진도 공개됐다. 역시 키스를 하고 있는 사진에 유세윤은 "붙어 있다"며 놀랐고 이혜원과 안정환은 "믿을 수 없다", "18년 차는 저렇게 안 하는데"라고 반응했다. 이혜원, 안정환은 "두 분은 (결혼) 몇 년 차냐"라는 질문에 "20…"이라고 말하다가 동시에 버퍼링이 걸렸다. 이혜원은 "그 다음부터는 안 센다"면서 안정환이 뒤늦게 23년이 됐다고 하자 "그 언저리"라고 쿨하게 덧붙여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠돼도 철없는 차서원에 전현무 극대노+사진에 실망 “나 늙었네”(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902521"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차서원이 찍어준 사진에 방송인 전현무가 크게 실망했다. 9월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 564회에서는 '무토그래퍼'(전현무 포토그래퍼)에서 강제 은퇴 당한 후 '무진사'(전현무 사진사)로 새출발한 전현무가 사진 기능사 자격증을 땄다는 차서원과 출사를 나갔다. 지난주 코드쿤스트와의 사진 대결 패배로 '무토그래퍼' 수식어를 박탈당한 전현무는 이날 "그들이 싫어하든 말든, 너희가 뭐라하든 쭉 가겠다. 무진사로 가겠다"는 무적의 논리와 함께 출사를 나갔다. 이런 전현무를 돕기 위해 의외의 인물이 깜짝 등장했다. '낭또' 캐릭터로 사랑받은 전 무지개 회원 차서원이었다. 전기 오토바이를 타고 등장한 차서원을 반긴 전현무는 "서원이가 사진 기능사 자격증을 땄단다. 워낙 독특한 녀석인 건 알았지만 이렇게 된 거 서원에게 사진도 배울 겸 만났다"고 만남의 목적을 설명했다. 짐을 바리바리 싸온 차서원은 MZ 감성 가득한 카메라들을 자랑했다. 필름 카메라부터 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 박나래, 팜유 주제곡 만든 켄지에 “명절 찾아봬야”(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902520"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무, 박나래가 팜유 주제곡을 만든 작곡가 켄지에게 보은을 결심했다. 9월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 564회에서는 NCT 도영의 은혜 갚는 일상이 공개됐다. 이날 SM 직원들에게 보은하고자 수제 쿠키를 만들어 커피 쿠폰, 비타민, 향초, 네잎클로버와 포장까지 손수 한 도영은 배달도 직접했다. 도영의 보은 상대 중엔 작곡가 겸 프로듀서 켄지도 있었다. 작업에 방해될까봐 켄지의 녹음실 앞에 조용히 선물을 놓고 인증 사진과 메시지만 전송한 도영은 "정말 감사한 켄지 누나"라며 마음을 드러냈다. 그러면서 켄지가 지금까지 작업한 곡들이 소개됐는데 보아 '마이 네임', 카 '가솔린', 에스파 '슈퍼노바'뿐 아니라 팜유의 대표곡 나연의 '팝'까지 켄지의 손에 탄생했다는 설명에 전현무, 박나래는 깜짝 놀라 "명절에 찾아봬야겠다"고 결심했다. 이에 키가 "자기들한테 준 곡도 아닌데"라며 황당해하자 전현무는 원곡자보다 자신들이 노래를 더 많이 불렀을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“쉰내 나” 전현무, 땀 젖은 차서원에 노필터 발언‥박나래 깜짝(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902519"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 필터링 없는 발언이 박나래를 놀라게 했다. 9월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 564회에서는 전현무가 무지개 회원이었으나 이제는 가정을 일군 차서원과 재회했다. 이날 전현무와 출사를 나가 땀을 뻘뻘 흘리며 사진 수업을 해준 차서원은 전현무를 '나혼산'을 통해 공개했던 총각 시절 집에 초대했다. 현재는 연기 연습하는 작업실이나 친구들을 위한 게스트하우스로 쓰고 있다고. 감성 넘치는 홈바 '남영관'은 물론 옥상의 '낭또 포차' 모두 그대로였다. 전현무는 차서원을 위한 서프라이즈를 준비했다. 차서원이 시키지도 않았는데 집으로 배달된 음식 재료 보따리. 전현무는 "나래가 한 번 밥 해줬잖나. 나도 팜유로서 밥 해주고 싶다. 부족하지만. 아는 식당에다가 부탁을 했다"면서 과거 박나래가 땀에 흠뻑 젖어가며 요리를 했던 주방으로 향했다. 이런 전현무에게 차서원은 일단 옷부터 갈아입고 오겠다고 말했다. 이에 전현무가 "쉰내 나니까 좀 부탁할게"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 김대호 이어 결혼 장례식? 8누나 때문에 “난 글렀어”(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902518"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 김대호에 이어 또 한 번의 결혼 장례식을 치렀다. 그러나 "마흔 전에 장가가라"는 아버지의 말에는 눈물을 흘렸다. 9월 27일 오후 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에는 과거 이야기로 꽃을 피우는 김재중과 누나들의 모습이 담겼다. 위로 여덟 명의 누나를 둔, 9남매 중 막둥이인 김재중. 그는 막내 누나인 여덟 번째 누나 때문에 학창 시절에 연애를 제대로 못 해봤다고 토로했다. 여덟 번째 누나가 집 앞에 찾아온 여자들을 향해 '내 동생한테 볼일 있어?'라고 말하며 쫓아냈다고. 이를 몰랐던 김재중은 충격받았고, 여덟 번째 누나는 "나한테 허락을 맡아야 했다. 내 동생이랑 사귀고 싶으면 절차를 밟아야 했다"고 했다. 그러자 다른 누나들은 "너 때문에 시집 안 오겠다"고 아우성을 쳤다. 심지어 김재중의 첫 키스마저 여덟 번째 누나의 허락을 맡고 한 거라고. 김재중은 "유일하게 누나가 허락했던 아이가 있었다"고 했고, 여덟 번째 누나는 "(첫 뽀뽀를)내가 시킨 것"이라고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 천둥♥미미 축가‥산다라박 “역시 母 최애”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902517"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 천둥♥미미 결혼식에 축가를 불렀다. 9월 27일 오후 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에는 산다라박과의 특별한 친분을 밝히는 이찬원의 모습이 담겼다. 이날 이찬원과 전화 통화를 하던 산다라박은 "너무 고맙다. 절을 하고 싶은 심정이다"며 이찬원을 향해 고마운 마음을 전했다. 바로 산다라박의 동생인 천둥의 결혼식에 축가를 부르기로 한 것. 이찬원은 "최선을 다해보겠다"고 했고, 산다라박은 "역시 우리 엄마의 최애다. 인성 최고다"며 "아들내미 결혼식보다 찬원 씨 축가를 더 기다리고 있다"고 말해 웃음을 자아냈다. 산다라박의 모친이 이찬원의 어마어마한 팬이었던 것. 산다라박은 축가로 이찬원의 히트곡인 '진또배기'를 요청했고, 이찬원은 "최선을 다해서 좋은 컨디션으로 노래 불러 주겠다"고 말했다. 이에 산다라박은 "찬원 씨 동생 결혼할 때는 제가 가겠다"고 화답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 “8누나들 싫어하는 건 다 내 밥그릇에” 막내 설움 고백(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902516"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 누나들 덕분에 편식을 고친 사연을 밝혔다. 9월 27일 오후 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에는 누나들과 함께 과거 이야기로 꽃을 피우는 김재중의 모습이 담겼다. 김재중은 위로 무려 여덟 누나를 둔 9남매 중 막둥이다. 과거를 회상하던 김재중은 "초등학교 때 닭껍질만 먹었다"면서 "난 닭껍질을 안 좋아했는데, 막내 누나가 '재중이가 닭껍질 좋아한다'면서 내 밥그릇 위에 옮겨줬다"고 회상했다. "누나들이 싫어하는 건 다 저한테 줬다"고 토로한 김재중은 "닭껍질을 안 좋아했는데 먹게 해줘서 감사하다. 편식을 안 하게 됐다"고 막내의 설움을 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하 “비비 ‘밤양갱’으로 부자 만들어준다고‥저작권료 늘어”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902515"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장기하가 '밤양갱' 덕분에 "저작권료가 늘어났다"고 밝혔다. 9월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 장기하가 출연해 비비의 '밤양갱' 흥행 대박 뒷이야기를 전했다. 비비가 불러서 히트 친 '밤양갱'은 장기하가 작사, 작곡, 편곡까지 모두 한 노래다. 장기하는 "사실 '밤양갱'을 만든 지가 꽤 됐다"며 "만들 때부터 여성 보컬이 불렀으면 좋겠다는 마음이었다. 카더가든이 비비와 친한데, '밤양갱을 들려줘 보면 어떠냐'고 해서 들려주었다. 그러고 다음 날 바로 연락이 왔다. 이거 달라고, 자기가 불러보겠다고"라 회상했다. "'밤양갱'이 이렇게까지 인기를 끌 줄 알았냐"는 이영지의 질문에 장기하는 "몰랐다"면서 "다만, 비비가 작업할 때 '오빠, 부자 만들어 드릴 게요' 하더라. 그때만 해도 '그렇게까지 기대할 건 아닌 거 같은데.. 열심히 해봐라' 하는 느낌이었다"고 전했다. 실제로 부자가 됐냐는 질문에는 "저작권료가 늘어나긴 했다"면서 "당연한 거다. 예상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지 “이영지와 샤워한 사이” 지락실이 만들어준 국밥같은 우정(더 시즌즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902514"/>
        <updated>2024-09-27T22:09:41.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지의 든든한 국밥 같은 언니, 이은지가 '더 시즌즈' 첫 MC 데뷔를 지원사격해 훈훈함을 자아냈다. 9월 27일 오후 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 tvN 예능 프로그램 '뿅뿅 지구오락실'로 이영지와 인연을 맺고 절친이 된 이은지가 게스트로 출연했다. 이은지는 "맨날 민낯으로만 보다가 어색하다"고 말하며 '찐친' 사이임을 인증했다. 이에 이영지가 "우리 얼마나 친한 사이냐"고 하자, 이은지는 "일단 샤워를 같이했다"며 "제 자부심이 (이영지가)제 전화를 가장 잘 받는 여자가 아닐까. 너무 전화를 잘 받는다. 고마운 동생이다"고 말했다. 그러면서 "너무 착하다. 나이가 몇 살인지 궁금하다. 진중하고 생각이 깊은 언니 같은 동생"이라고 애정을 드러냈다. 이에 이영지는 "제가 외동딸인데, 다음 생에 언니가 있다고 하면 무조건 은지 언니를 언니로 두고 싶다"며 "은지 언니는 사람을 두려울 게 없이 만들어준다. '너는 못난 게 없다, 영지야 가 봐' 한다. 은지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 알고보니 노력파 “음색 타고났지만, 노래 연습+연구 多” (‘삼시세끼’)[Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005164271"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘삼시세끼 Light’ 임영웅이 노력파였다고 고백했다. 27일 방송된 tvN 예능 ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 막내 일꾼으로 합류한 임영웅의 모습이 그려졌다. 이날 유해진은 “음색이 타고난 거냐”라고 물었다. 임영웅은 “음색은 아무래도 만들어진 것이 아니다 보니 타고난 것 같다. 딱히 만들어 내서 소리를 내진 않는다”라고 답했다. 또 유해진은 “노래를 배워서 익힌 거야? 아니면 터득이 된 거야?”라며 가수에 대해 궁금해했다. 이에 임영웅은 “기본기는 배우지만 그 이후로 다 각자의 실력이라고 보는데 저는 되게 연습을 많이 했다. 연구도 많이 했고, 저는 따라하는 걸 좋아해서 이 사람, 저 사람, 외국사람 등 따라하다보니까 제 것이 만들어진 것 같다”라고 전했다. 임영웅은 노력파로 가수로서 정상 위에 올랐다고. 이에 차승원은 “엄청 중요한 거”라며 칭찬했다. 한편, 임영웅은 노래 연습 외에는 운동을 하고 있다고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 흑백요리사까지 욕심 내나 "회색 요리사 변신→셰프 찾아가"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681989"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 '회색 요리사'로 변신해 차서원을 위한 서프라이즈 코스를 선보였다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 차서원의 남영관을 방문해 전현무가 특별 요리를 선보이는 장면이 그려졌다. 이날 방송에서는 '무진사(현무+사진사)'로 차서원과 첫 출사를 마친 전현무는 남영관을 방문했다. 작업실 겸 게스트 하우스로 바뀐 남영관은 건물 숲 사이에 자리 잡은 '낭또포차'까지 시선을 사로잡았다. 전현무는 남영관으로 음식 재료를 배달시켰고, 차서원에게 요리를 직접 해주고 싶었다고 밝혔다. 요리 재료부터 도구까지 단골 식당에서 공수해 온 전현무는 코스 요리를 능숙하게 만들었다. 천엽 재료를 손질하는 전현무의 모습을 보고 기안84는 "요즘에 그 회색 요리사 같다"고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 박나래는 "흑백 요리사"라며 넷플릭스 예능 '흑백요리사'로 이름을 정정하기도 했다. 전현무는 "회색 요리사라니요. 그래도 흑백을 합쳤다. 확실히 그림을 그리는 사람이라"고 얘기했다. 전현무가 애피타이저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신병 탓 우울증, 안 좋은 생각도" 무당된 '순돌이'…임현식, 달라진 아들에 충격('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681988"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '미운 우리 새끼'에서 최근 신내림을 받고 무당이 된 '한지붕 세가족'의 순돌이 이건주와 순돌이 아버지 임현식의 만남이 처음으로 공개된다. 1986년부터 1991년까지 5년이라는 긴 세월 동안 동고동락하며 아버지와 아들 역할로 합을 맞췄던 순돌이 이건주와 순돌이 아버지 임현식. 이날, 임현식은 무당이 된 아들 순돌이를 만나기 위해 이건주의 신당을 찾았다. 임현식은 이전과는 달라진 이건주를 보며 당황한 기색을 내비쳤다. 무당이 된 아들 이건주를 조우한 임현식의 첫 마디는 무엇이었을지 호기심을 자극한다. 임현식은 이건주에게 그동안 무슨 일이 있었던 건지 물었고, 이건주는 "재작년부터 신병이 와서 우울증을 앓고 안 좋은 생각까지 했다. 죽을 수도 있겠다"는 생각까지 들었다고 고백했다. 이어 이건주는 "살기 위해 무당이 될 수밖에 없었다"며 담담하게 무당이 된 이야기를 풀어냈다. 이에 임현식은 "목이 탄다"며 충격에 빠져 연신 마른세수를 하는 모습을 보여 지켜보는 이들의 안타까움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 "내 인생의 '굿파트너'? 당연히 남편이죠" [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268990"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 '굿파트너'로 연기 변신에 성공했다. 자신도 만족한 그는 연기로도, 인생으로도 '굿파트너'와 함께하고 있다. 장나라는 최근 서울 종로구 관철동 서울컬쳐라운지에서 SBS 드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 종영을 맞이해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경과 이혼이 처음인 신입 변호사 한유리의 차갑고 뜨거운 법정 드라마다. 1회부터 7.8%란 높은 시청률로 시작했던 이 드라마는 최고 시청률 17.7%(7회)를 기록한 후 15.2%로 마무리했다. 높은 시청률을 보였던 '굿파트너'는 2024 파리 올림픽 때문에 3주간 결방해야 했다. 장나라는 "이때 방송은 이미 4회까지 한 상황이었고 시청률도 잘 나왔다. 나도 사람인지라 '환장하네' 싶었는데 여기까지 온 것만으로 감사하다고 생각했다. 기존 기록을 유지하면 대박이었다. 지금은 감사한 마음뿐"이라고 고마움을 표했다. 장나라는 극 중 차은경 역을 맡았다. 차은경은 17년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['64세' 이경규, 피부 나이 몇살이길래…"피부 노화 원인, 방송국 놈들 때문" ('경이로운습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681987"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규의 파부 나이가 공개된다. 오는 29일 방송되는 SBS 예능 ‘이경규의 경이로운 습관’에서는 활발한 방송 활동과 더불어 낚시, 골프, 등산 등 다양한 야외 취미를 즐겨온 이경규의 피부 검사를 진행했다. 실제 나이보다 높게 나온 피부 상태에 대해 충격을 받은 이경규는 피부 노화의 원인은 모두 방송국 놈들 때문이라며 호통을 내지른 가운데 피부 노화로 고민 중인 사례자의 습관에 폭풍 공감했다는 후문이 전해진다. 콜라겐 저하를 부추기는 생활 속 나쁜 습관과 건조한 계절, 피부 노화 예방 관리 꿀팁은 오는 29일 오전 8시 35분 방송되는 ‘이경규의 경이로운 습관’을 통해 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어아너' 박세현 "김도훈, 10년 전 계원예고 무대 파트너…오빠 호칭 서로 민망해" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681986"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["계원예술고등학교 연극영화과 35기로 2013년 17살 때 도훈이를 처음 만났습니다. 작품에서 파트너로 만난 적이 꽤 있었죠. 그때도 도훈이랑 연기하는 걸 좋아했어요. 졸업하고 연락할 기회가 없었는데, 8년이 지나고서야 '유어 아너'를 통해 저희가 어릴 적 꿈꾸던 모습을 그려냈습니다." 스튜디오지니 드라마 '유어 아너'에서 김명민의 딸로 열연을 펼쳤던 1998년생 배우 박세현이 지난 24일 텐아시아를 만나 이렇게 말했다. 극 중 경계성 지능 장애를 가진 박세현은 손현주의 아들인 김도훈을 짝사랑하는 역할을 맡았다. 박세현은 10여년 전 예고를 다녔을 때를 회상하며 "날 것의 원숭이 같던 때였다"고 너스레를 떨었다. 그는 "순수했던 아이들이 어엿한 배우가 되어 현장에서 마주한다는 사실에 감회가 새로웠다. 우리 둘 다 그때의 순수함을 지금도 간직하고 있는 것 같아 더욱더 기분이 좋았다"고 말했다. 그는 고등학교 시절 무려 세 작품에서 김도훈과 파트너로 연기했었다고. 그는 "2학년 때 외부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 감자 120kg 수확→농촌 생활 완벽 적응 (삼시세끼)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776386"/>
        <updated>2024-09-27T21:04:57.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 감자 120kg를 수확했다. 27일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 배우 차승원과 유해진의 평창 세끼하우스에 막내 보조 임영웅이 합류했다. 유해진은 새로운 막내 보조 임영웅에게 마늘 까는 방법을 인수인계했다. 마늘 마스터 유해진은 "물에 불려두면 잘 깔 수 있다"며 소소한 노하우를 전수했다. 그러나 임영웅이 어리숙한 모습을 보이자 차승원과 유해진은 양옆에서 참견하며 대신 해 주기 시작했고, 이를 본 나PD는 "이거 과보호 아니냐"고 황당해했다. 차승원은 "그게 아니라 답답해서 그런다"고 말했고, 유해진은 "그냥 우리가 까자"고 제안했다. 차승원은 임영웅에게 "하여튼간 밤에 가기 없기다"라고 당부했다. 임영웅은 10분 만에 마늘 한 개를 까는 데 성공했다. 마늘을 까던 임영웅은 갑자기 막걸리 한 잔을 원샷하며 웃음을 안겼다. 또한 임영웅은 "어릴 때부터 가구 공장에서 일했다"고 어필해 유해진에게 일거리를 받는 데 성공했지만, 엉성한 톱질로 신임을 잃었다. 차승원은]]></content>
    </entry>
</feed>