<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-05T04:13:11.322Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 이민호-공효진, 좌충우돌 끝 우주 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248086"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["발 예쁩니다" 이민호와 공효진이 좌충우돌 끝에 우주에 입성, 스페이스 오피스물의 포문을 열었다. 4일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트) 1회에서는 공룡(이민호 분)과 이브 킴(공효진 분)을 태운 우주선 지오텐(G.O-10)이 우주 궤도에 무사히 안착, 지구 밖 생활에 시동을 걸며 첫 방송부터 시청자들의 마음을 사로잡았다. 1회 시청률은 수도권 가구 평균 3.8%, 최고 5%를, 전국 가구 평균 3.3%, 최고 4.6%를 기록하며 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 우주정거장으로 갈 준비 중인 지오텐의 모습으로 시작된 '별들에게 물어봐'는 평범한 산부인과 의사였던 공룡이 천문학적인 금액을 낸 우주관광객이 되기까지의 과정을 그려냈다. 태어나자마자 친엄마를 잃은 공룡은 함께 있던 이모들을 엄마처럼 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 이준혁과 완벽한 로맨스…도파민 절정(‘나비서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118684"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘나의 완벽한 비서’. 사진|SBS SBS ‘나의 완벽한 비서’ 한지민-이준혁의 완벽한 로맨스 시너지가 벌써부터 시청자들을 홀리고 있다. SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 한지민과 이준혁의 로맨스 만남으로 방송이 시작되기 전부터 시청자들의 높은 기대를 받았다. 믿고 보는 로맨스 장인으로 정평이 나 있는 한지민과 장르물에서도 “멜로 눈빛을 가졌다”며 여심을 저격, 로맨스 포텐을 터트릴 것이라 기대했던 이준혁이 만났기 때문이다. 그리고 모두의 기대 속 베일을 벗은 두 사람은 밀착 케어 로맨스의 빙산의 일각인 단 2회 방송만으로도 고강도 설렘을 자아내며 기대 그 이상의 완벽함을 입증했다. 먼저, 첫 만남부터 후보자를 반드시 이직시켜야 하는 헤드헌팅 회사 CEO와 회사 내 핵심 인재의 이직을 막아야 하는 인사팀 과장으로 만나 앙숙이 된 지윤(한지민)과 은호(이준혁)의 서사는 예상치 못해서 더욱 눈길을 끌었다. 그 관계성으로 인해 핵심 인재를 빼간 줄 알고 화를 냈는데 알고 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영 드디어 공개됐다..'오징어 게임2' 신드롬 속 미공개컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232459"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'가 베일에 가려졌던 박규영의 캐릭터 포스터와 미공개 스틸, 새로운 영상을 공개했다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프런트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기 '오징어 게임' 시즌2가 시청자들에게 예상치 못한 반전을 선사한 '노을' 캐릭터 포스터와 함께 극의 풍성한 재미를 더해줄 미공개 스틸, '게임속 세상' 영상을 공개했다. 박규영이 연기한 '노을'은 북에 두고 온 어린 딸을 찾는 것이 삶의 유일한 목표인 인물. 극 초반, 놀이공원에서 인형탈을 쓰고 퍼레이드 아르바이트를 하며 살아가다 '오징어 게임' 초대장을 받게 되는 '노을'의 모습은 모두 그가 새로운 게임의 참가자라고 생각하게 만들었다. 하지만, '노을'은 초록색 트레이닝복이 아닌 핑크가드 유니폼을 입고 등장해 모두의 예상을 깨고 충격적인 반전을 선사했다. '노을' 캐릭터의 비밀이 밝혀지자 시청자들은 폭발적인 반응을 보내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오징어게임2 안 볼래" 극 중 강하늘 뭐라고 했길래…베트남서 '보이콧' 확산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435894"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임2’가 글로벌 1위 흥행 돌풍을 이어가고 있는 가운데, 베트남에서는 시청 거부 움직임이 나타나고 있다. 월남전을 언급하며 베트남 국민의 트라우마를 자극했다는 이유에서다. 복수의 베트남 매체는 "'오징어게임2'의 역사 관련 대사가 베트남 시청자들의 반발을 샀다"고 보도했다. 문제가 된 부분은 해병대 출신 대호(강하늘)와 정배(이서환)의 대사 중 나온다. 대호가 "아버지가 월남전 참전 용사셨다"고 하자 정배가 "아버님이 훌륭하시네"라고 칭찬하는 대목이다. 이를 두고 베트남 시청자들 사이에서는 월남전에 참전한 한국군을 훌륭하다고 치켜세운 표현이 부적절하다는 비판이 나온다. 월남전이라 불리는 베트남 전쟁은 인도차이나 전쟁(1946～1954) 이후 분단됐던 베트남에서 1955년부터 1975년 사이에 벌어진 전쟁이다. 한국군은 당시 미군의 요청에 따라 32만 명의 병력을 파병했다. 베트남 입장에서 한국군은 자신들의 내전에 끼어든 외세라는 해석이 지배적이다. 그들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 산부인과 의사서 무중력 정거장으로..색다른 변신 [별들에게 물어봐]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293787"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '별들에게 물어봐'에서 색다른 캐릭터에 도전, 강렬한 첫인상을 남겼다. 지난 4일 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'가 첫방송 됐다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 이민호는 극중에서 MZ병원 산부인과 의사 출신이자 700억 회삿돈으로 우주로 가게 된 공룡 역을 맡아 독특한 가정사를 지닌 청년의 모습부터 생사의 경계를 오간 우주 관광객까지 과거와 현재를 다채롭게 표현해냈다. 첫 방송에서 이민호는 산부인과 의사 출신으로서 난치병 난제 연구와 더불어 비밀스러운 임무가 주어진 우주 관광객이라는 캐릭터를 몸에 완벽하게 맞춘 듯 매끄럽게 소화해 냈다. 특히 공룡 캐릭터의 정겨운 내면세계와 호감도 높은 캐릭터 묘사는 배우 이민호의 정교한 연기를 통해 섬세하게 살아났으며, 국내 최초 스페이스 오피스 물에 걸맞은 우주 비행과 무중력 장면에서도 유연한 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '별들에게 물어봐' 이민호 어땠어요?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221847"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 ‘별들에게 물어봐’에서 색다른 캐릭터로 강렬한 첫인상을 남겼다. 지난 4일 첫 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 이민호는 극중에서 MZ병원 산부인과 의사 출신이자 700억 회삿돈으로 우주로 가게 된 공룡 역을 맡아 독특한 가정사를 지닌 청년의 모습부터 생사의 경계를 오간 우주 관광객까지 과거와 현재를 다채롭게 표현해내며 이미지 변신에 성공했다. 첫 방송에서 이민호는 산부인과 의사 출신으로서 난치병 난제 연구와 더불어 비밀스러운 임무가 주어진 우주 관광객이라는 캐릭터를 몸에 완벽하게 맞춘 듯 매끄럽게 소화해 내며 작품의 매력을 더했다. 특히 공룡 캐릭터의 정겨운 내면세계와 호감도 높은 캐릭터 묘사는 배우 이민호의 정교한 연기를 통해 섬세하게 살아났으며, 국내 최초 스페이스 오피스 물에 걸맞은 우주 비행과 무중력 장면에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 장규리, "큰 에너지 얻었다" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248084"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 '지금 거신 전화는' 종영 소감을 전했다. 지난 4일, 첫 방송 이후 국내외로 인기리에 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)가 종영했다. '지금 거신 전화는'에서 장규리는 방송국 자타 공인 최고 인기 아나운서 '나유리'로 분했다. 비주얼뿐만 아니라 안정적인 뉴스 진행으로 사랑받는 다재다능한 '능력캐'이지만, 한편으로는 선배 백사언(유연석)을 향한 존경의 팬심으로 온앤오프 반전 매력을 선보이며 시선을 사로잡았다. 또한 함께 프로그램을 만들며 자연스럽게 호감을 가진 지상우(허남준)와 핑크빛 설렘을 자아낸 그는 지상우와 해피 엔딩을 맞이해 안방극장을 미소 짓게 했다. 특히 휘몰아치는 드라마의 전개 속에서 장규리는 등장 때마다 극의 분위기를 밝게 환기 시키며 사랑스러운 존재감을 뽐내 햇살 같은 따스한 에너지를 전했다. 그뿐만 아니라 장규리는 '아나운서'라는 직업을 소화하기 위해 현직 아나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 강애심, 양동근과 母子 연기에 눈물 “저도 아들이 있어서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938980"/>
        <updated>2025-01-05T04:12:37.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'에 출연한 배우 강애심이 극 중 아들 역을 맡은 배우 양동근과 하이라이트 신을 보던 중 눈물을 흘렸다. 1월 5일 넷플릭스 코리아 공식 채널에는 '양동근 &amp; 강애심, 하이라이트 씬 보며 오열하는 눈물겨운 모자 | 오징어 게임 시즌2 | 넷플릭스'라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상에서 강애심, 양동근은 나란히 앉아 하이라이트 영상을 보며 이야기를 나눴다. '둥글게 둥글게 게임' 장면을 보던 중 강애심은 자신이 맡은 금자 캐릭터에 대해 "전형적으로 정말 모성 본능이 엄청난 여인"이라고 소개했다. 그러면서 "내가 진짜 그 인물이었다면 웃을 수도 없고 울 수도 없고 정말 이런 상황을 만들어낸 황동혁 감독이 대단하면서도 얄밉기도 하다"고 속내를 털어놨다. 모자의 호흡이 최대치를 발휘한 하이라이트 영상이 나오자 강애심은 눈물을 왈칵 쏟으며 "나도 모르게 눈물이 난다. 저도 아들이 있다 보니 만약에 현실이었다면 어땠을까 그런 생각을 했다. 지금 생각해도 슬프다"고 슬픔에 젖었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탑, '오겜2' 논란 사과…감독 "집중 비난 충격→하차 고민했지만" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812912"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 황동혁 감독이 탑(최승현)을 둘러싼 논란에 대해 솔직하게 얘기했다. 2일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과의 인터뷰가 진행됐다. 지난 12월 26일 공개된 '오징어 게임2'는 지난해 출연하는 배우 라인업이 공개되면서 과거 대마초 논란이 있는 탑의 캐스팅을 두고 누리꾼들 사이에서 큰 반발을 불렀다. 심지어 이정재와의 친분이 영향을 미쳤다는 '인맥캐스팅' 추측으로 이어져 이정재가 이를 해명하기도 했다. 탑의 캐스팅에 대해 먼저 황동혁 감독은 "최승현을 캐스팅하려고 만든 캐릭터는 아니었다. 코인이나 마약 등 문제를 다뤄보고 싶었다. 시즌1에는 나이 많은 사람들이나 게임에 참가할 수 있다고 생각했는데 세상이 바뀌어서 젊은 친구들의 문제를 다루고 싶었다"고 설명했다. 젊은 그룹을 캐스팅하기 위한 오디션을 많이 봤지만 과장하는 캐릭터를 맞추기가 어려웠다고 토로한 황동혁 감독은 "아예 스윙스 같은 친구들한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 시청자 제대로 울렸다…려운 트라우마 탓 무대 중단(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938979"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정과 려운의 진심을 담은 무대가 시청자들의 가슴을 울리며 이들의 도전을 더욱 응원하게 하고 있다. 지난주 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민/연출 한상재, 강민구) 3, 4회에서는 마침내 '스타라이즈' 오디션이 시작된 가운데 강수현(고현정 분)의 맞춤 트레이닝을 받은 유진우(려운 분)가 위태로운 자신의 인생을 위로하는 노래로 뭉클한 감동을 선사했다. 강수현은 유능한 프로듀서였던 남편 심준석(윤상현 분)에게 도와달라고 설득하고, 친구 홍정화(김현숙 분)를 보컬 트레이너로 영입하며 유진우 키우기에 박차를 가했다. 또 '스타라이즈' 담당 피디를 만나 유진우의 강점과 서사를 강조하는 등 안팎으로 열정을 기울였다. 강수현이 오디션 준비에 만전을 기하고 있는 동안 유진우는 생계 유지를 위해 크리스(이기택 분)가 있는 클럽 뮤즈에서 여전히 일을 하고 있었다. 크리스의 지시에 따라 질 나쁜 사람들이 탄 차를 운전하는 위험천만한 행보를 이어가던 유진우는 순식간에 일어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우, 임지연 위해 자신의 삶 버렸다…시청률 10% 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248082"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["널 지키려고 본인을 죽인 것" 추영우가 오로지 임지연을 위해 모든 것을 버리고 돌아왔다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 9회에서는 천승휘(추영우 분)가 억지 과부가 되기 일보 직전에 놓였던 옥태영(임지연 분) 앞에 기적처럼 등장했다. 이에 시청률은 수도권 10.6%, 전국 10.3%로 뛰어오르며 주말 미니시리즈 중 1위를 기록했고 2049 타깃 시청률은 수도권 기준 3.5%로 전 채널 1위에 올랐다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이날 옥태영은 자신을 과부로 만들기 위해 혈안이 된 현감 오달성(양준모 분) 때문에 옥에 갇혔고 그사이 송씨 부인(전익령 분)이 뻔뻔하게 차미령(연우 분)을 찾아와 분노를 자아냈다. 옥태영이 자리를 비운 성씨 집안에 기어이 비집고 들어온 송씨 부인은 안주인 노릇을 하며 식솔들에게 행패를 부리기 시작했다. 옥에 갇혀 점차 기력이 쇠해지던 옥태영 역시 이 사실을 알게 되면서 일단 옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 이정재 회당 13억 출연료에 "많이 받은 건 사실" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248081"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'으로 글로벌 스타가 된 이정재를 만났다. 그는 최근 공개된 '오징어 게임' 시즌2에서 복수를 위해 다시 게임에 참가, 프론트맨과의 치열한 대결을 하는 모습을 보였다. '오징어 게임' 시즌2가 공개되기 전부터 한동훈 전 국민의 힘 대표와의 친분설, 회사 인수합병에 관한 각종 소문, 함께 회사의 운영에 참여 중인 배우 정우성의 사생활 논란 등 이정재를 둘러싼 많은 이슈가 있었다. 이정재는 "소문이 많았는데 억울한 건 없고 언젠가는 설명을 잘 드려야겠다는 생각을 했다. 오해가 쌓이는 건 설명을 드리고 넘어가는 게 요즘 시대에 맞다고 생각한다. 그걸 오해가 생길 때마다 당장 풀기보다는 자연스럽게 기회와 시간이 주어진다면 플어야 한다고 생각한다"며 오히려 '오징어 게임' 시즌2의 인터뷰 시간을 통해 설명할 시간을 가질 수 있게 되었다며 먼저 적극적으로 질문을 받아들이는 모습을 보였다. 회차당 13억의 출연료를 받은 것에 대해 이정재는 "약간의 오해가 있기도 한데, 역대 최고인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임'2 황동혁 감독 "골든글로브 수상 전혀 기대X, 시즌 3면 몰라도" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248080"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 신드롬을 불러온 '오징어 게임'의 시즌1과 2까지 전체 이야기를 쓰고 연출한 황동혁 감독을 만났다. 6일 열릴 제82회 골든글로브 시상식을 위해 3일 출국한 황동혁 감독은 이번 시상식의 수상 예감에 대해 "전혀 기대 안 한다"라고 밝혔다. 황동혁 감독은 "한국 기자들에게만 솔직히 말씀드리자면 시즌2와 3을 한 호흡으로 썼던 것인데 이걸 2개의 시즌으로 나뉘게 되면서 특히 시즌2의 경우는 시상식에 대한 기대를 접었다. 완결이 나지 않은 이야기이고 제가 하고자 하는 메시지가 다 드러나지 않기 때문에 시즌2로는 상을 받을 수 없다는 생각이 들더라. 뭔가 시상식에서 상을 받으려면 내가 하고자 하는 이야기가 완벽하게 드러나야 되는데 그게 없기 때문에 상은 못 받겠구나 싶었다."라며 이유를 덧붙였다. 감독은 "특히 골든글로브 같은 경우는 공개를 안 한 상태였 이게 전혀 기대도 안되고 노미네이트 된 것만으로도 되게 충격을 받고 놀랬다. 6개의 후보 안에 들었다는 것이 놀랍다. 이 시대의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐', tvN 명품 드라마 계보 잇는다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009706"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 드라마는 달라도 역시 뭔가 달랐다. 지난 4일) tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우)가 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. '별들에게 물어봐' 첫 회에서는 지구를 떠나 무중력의 우주에 도착한 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)의 이야기가 담겼다. 소중한 한 생명을 태어나게 하는 일이 좋아서 산부인과 의사가 됐지만, 현재는 MZ그룹 회장(김응수)에게 은밀한 미션을 받고 관광객 자격으로 우주에 발을 들인 공룡과 그런 그의 존재 자체가 탐탁지 않은 커맨더 이브는 지구에서부터 공룡에게 선을 그으며 불편한 기색을 내비쳤다. 하지만 공룡의 기도가 막히자, 엄지발가락에 피가 나는지도 모르고 공룡을 살려낸 이브, 이브의 엄지발가락 상처를 치료해 주며 감사함을 표한 공룡은 앞으로 두 사람이 어떤 케미스트리로 시청자들의 마음을 사로잡을지 기대를 높였다. 무엇보다 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 신선한 소재가 이목을 사로잡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 김지은에게 푹 빠졌다…시청자도 홀린 스윗남(체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938975"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 애정 어린 연기로 시청자들의 설렘을 자아냈다. 지난 4일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 5회에서 마지막 과제를 통과하기 위해 고군분투하는 준화(정건주 분)의 모습이 그려졌다. 이날 준화는 작약재에 끌려간 덕수(김지은 분)를 구출하기 위해 나섰다. 준화는 덕수가 용천루의 귀빈인 어르신에게 선물로 보내지자, 남자의 출입이 금지된 작약재에 몰래 들어가 그를 찾았다. 하지만, 어르신의 정체는 병조판서의 조카딸 도경(권은빈 분)이었고, 덕수가 입고 있던 의복을 선보이는 자리였던 것. 소란을 피운 벌로 도경에게 뺨을 맞은 덕수를 위해 얼음을 챙겨온 준화는 이은(배인혁 분)과 덕수 사이의 묘한 분위기를 감지했다. 준화는 “자네 진짜 홍덕수하고 뭐 있어?”라며 이은을 추궁했고, 같은 것을 지키려고 했다는 예상치 못한 답변이 돌아오자 긴장감이 감돌았다. 다음날 용천루의 정식 사환이 되기 위한 마지막 과제가 내려졌다. 하오나 4인방은 전날 마찰을 빚]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서른에 져 버린 꽃"..갑자기 세상 떠난 배우 김미수, 오늘(5일) 3주기 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293783"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김미수가 사망 3주기를 맞았다. 김미수는 지난 2022년 1월 5일 세상을 떠났다. 향년 30세. 당시 소속사 풍경엔터테인먼트는 "너무나도 가슴 아프고 비통한 소식을 전하게 됐다. 김미수 배우가 1월 5일 갑작스럽게 우리의 곁을 떠났다"며 비보를 전했다. 장례는 유가족들의 뜻에 따라 비공개로 조용히 치렀다. 사망 당시 김미수는 정해인, 지수 주연의 JTBC 드라마 '설강화 : snowdrop'에서 은영로(지수 분)의 기숙사 207호 친구인 여정민 역으로 출연하고 있었기에 더욱 먹먹함을 자아냈다. 고인의 발인이 엄수된 2022년 1월 7일 정해인과 지수는 고인과 찍은 사진을 게재하며 애도의 뜻을 전하기도 했다. 특히 지수는 "사랑하는 나의 207호"라며 김미수에 대한 애정과 안타까움을 담아 애도했다. 김미수는 1992년 생으로 한국예술종합학교에서 연기를 전공했으며, 2018년 단편영화 '립스틱 레볼루션'으로 데뷔했다. 이후 영화 '메모리즈', '경미의 세계', '방법:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 아쉬운 시청률 3.3%..8할은 이민호x한지은 베드신 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221840"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베일 벗은 ‘별들에게 물어봐’가 이민호와 한지은의 베드신으로 첫 방송부터 화제를 모으고 있다. 4일 첫 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’에서 공룡(이민호 분)은 불우한 환경을 딛고 의사가 됐다. 학비를 대느라 진 빚을 갚기 위해 지하철, 수영장 등 때와 장소를 가리지 않고 환자들을 돌봤다. 공룡은 열심히 일한 덕에 MZ그룹이 운영하는 MZ병원에 입사했다. 그런데 돈에 쪼들리고 있을 때 교통사고를 당하고 말았다. 교통사고 가해자는 다름아닌 MZ그룹 회장 최재룡(김응수 분)의 딸 최고은(한지은 분). 최고은이 하혈하는 것을 목격한 공룡은 자신의 부상은 돌보지 않고 병원으로 최고은을 이송했다. 당시 최고은은 강강수(오정세 분)의 아이를 임신한 상태였다. 하지만 교통사고로  아이가 무사히 태어나는 건 어려웠던 상황. 공룡은 최고은을 안심시킨 뒤 아이를 지웠고, 이로 인해 최재룡에게 찍혔다. 해고 당한 그는 의사로서 업을 이어갈 수 없게 됐다. 미안함을 느낀 최고은은 공룡에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 이정재, '13억 출연료'·'인맥캐스팅' 입 열었다 "많이 받은 건 사실" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812908"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 '오징어 게임' 시즌2를 둘러싼 여러 이야기들에 대해 솔직하게 털어놨다. 2일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 배우 이정재와의 인터뷰가 진행됐다. 지난 12월 26일 공개된 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 전 세계적으로 엄청난 인기를 끌었던 시즌1에 이어 3년 3개월 만에 공개되는 시즌2를 향한 뜨거운 인기에 캐스팅이나 출연료 등 '오징어 게임2'를 둘러싸고 수많은 뒷이야기와 루머들이 퍼기지도 했다. 이런 부분에서 주연 배우인 이정재가 억울한 부분은 없었을까. 먼저 2023년, '오징어 게임' 시즌2의 출연진이 공개된 후 대마초 논란이 있는 탑이 등장하자 그의 캐스팅을 두고 평소 친분이 있던 이정재의 입김에 의한 '인맥 캐스팅'이라는 추측을 불렀고, 당시 이정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 드디어 한계 깼다…무중력 연기까지(별들에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938970"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 색다른 캐릭터로 강렬한 첫인상을 남겼다. 1월 4일 첫 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 이민호는 극 중 MZ병원 산부인과 의사 출신이자 700억 회삿돈으로 우주로 가게 된 공룡 역을 맡았다. 독특한 가정사를 지닌 청년의 모습부터 생사의 경계를 오간 우주 관광객까지 과거와 현재를 다채롭게 표현해내며 이미지 변신에 성공했다. 첫 방송에서 이민호는 산부인과 의사 출신으로서 난치병 난제 연구와 더불어 비밀스러운 임무가 주어진 우주 관광객이라는 캐릭터를 몸에 완벽하게 맞춘 듯 매끄럽게 소화해 내며 작품의 매력을 더했다. 특히 공룡 캐릭터의 정겨운 내면세계와 호감도 높은 캐릭터 묘사는 배우 이민호의 정교한 연기를 통해 섬세하게 살아났다. 이민호는 국내 최초 스페이스 오피스 물에 걸맞은 우주 비행과 무중력 장면에서도 유연한 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘도깨비’·‘미션’·‘정년이’ 그리고 ‘별들에게 물어봐’..tvN 웰메이드 드라마 추가요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221839"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’가 tvN의 도전을 이어간다. 지난 4일 tvN '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)가 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. '별들에게 물어봐' 첫 회에서는 지구를 떠나 무중력의 우주에 도착한 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)의 이야기가 담겼다. 소중한 한 생명을 태어나게 하는 일이 좋아서 산부인과 의사가 됐지만, 현재는 MZ그룹 회장(김응수)에게 은밀한 미션을 받고 관광객 자격으로 우주에 발을 들인 공룡과 그런 그의 존재 자체가 탐탁지 않은 커맨더 이브는 지구에서부터 공룡에게 선을 그으며 불편한 기색을 내비쳤다. 하지만 공룡의 기도가 막히자, 엄지발가락에 피가 나는지도 모르고 공룡을 살려낸 이브, 이브의 엄지발가락 상처를 치료해 주며 감사함을 표한 공룡은 앞으로 두 사람이 어떤 케미스트리로 시청자들의 마음을 사로잡을지 기대를 높였다. 무엇보다 국내 최초 스페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "사람 죽여놓고 어딜 기어들어와"…폭언에 휘청인 한지민, 이준혁 품에 안겨 쓰러졌다('나비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232448"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민이 이준혁의 품에 안겨 쓰러졌다. 지난 4일 방송된 '나의 완벽한 비서' 2회에서는 날을 세우던 앙숙에서 대표와 비서로 관계가 전복된 지윤(한지민)과 은호(이준혁)의 본격적인 오피스 라이프가 그려졌다. 지윤의 냉대에도 완벽한 비서로 거듭나기 위한 은호의 피나는 노력은 그 철벽을 누그러뜨리며 앞으로 본격화될 밀착 케어 로맨스에 대한 기대에 불을 지폈다. 하루 종일 "서이사!"만 찾는 지윤 때문에 노이로제에 걸릴 것 같은 미애(이상희)의 눈에 남편 강석(김재우)의 대학 후배 은호가 들어왔다. 정리 정돈 능력 탁월, 사고뭉치 특별 케어 능력 보유 등 '지윤 딱맞춤' 스펙에 써치펌에 필요한 인사 지식까지 탑재한 과분한 인재였다. 미애는 지윤과의 악연으로 주저하는 은호를 육아시간 보장, 연봉 1.5배 인상이란 파격 조건까지 내세워 힘들게 설득했다. 하지만 지윤은 그가 달갑지 않았다. 지난 날, "남의 회사 핵심 인재 빼 가서 분란 일으키는 분. 원래 헤드헌터들은 최소한의 양심도 없이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현♥︎금새록, 마침내 쌍방 연애 돌입..박지영은 자수('다리미')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221838"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 박지영이 마지막을 준비했고, 김정현과 금새록은 쌍방 연애에 돌입했다. 지난 4일 오후에 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 29회에서는 차분히 주변을 정리하며 자수를 준비하는 고봉희(박지영 분)의 모습이 안타깝게 그려졌다. 먼저 지하철 사물함에 숨겨놓았던 10억이 감쪽같이 사라져 이다림(금새록 분), 이차림(양혜지 분), 미연은 서강주(김정현 분)에게 이 사실을 솔직히 털어놓으며 대책 회의가 열렸다. 이에 강주는 엄마 백지연(김혜은 분)이 가지고 있는 외할아버지의 유서를 훔쳐냈다. 뒤늦게 이를 파악한 지연은 옥탑방으로 쳐들어와 유서를 내놓으라고 으름장을 놓았지만, 강주는 의연하게 버텼다. 100억 도난 신고를 할 방법이 없어진 지연은 변호사에게 조언을 구하고, 교도소에 갇혀있는 오민기(강덕중 분)를 찾아가 모종의 거래를 했다. 유서를 훔쳐와 시간을 번 강주와 다림, 차림 자매는 라이브 커머스를 통해 차림이 디자인한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영♥이현욱 말아주는 혐관 로맨스라니 “결핍 채워진 느낌”(원경)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938965"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차주영과 이현욱이 뜨거운 사랑부터 첨예한 혐관(혐오 관계) 부부까지 다채로운 연기를 선보인다. 1월 6일 공개되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 차주영과 이현욱은 함께하자던 약속이 첨예한 갈등으로 변모하는 원경과 방원 부부의 이야기를 발군의 연기력으로 선보일 예정이다. 눈 여겨봐야 할 기대 포인트 중 하나는 바로 차주영과 이현욱의 케미다. 부부 사이의 사랑과 전쟁에서 세밀하게 드러나야 하는 표정, 행동, 말투, 그리고 이를 통해 전달돼야 하는 감정과 리액션이 무엇보다 중요하기 때문. 이번 작품을 통해 처음으로 연기 호흡을 맞춘 두 배우는 대화와 의견을 많이 나눴던 과정을 언급하며 “함께 장면을 만들어가는 즐거움이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영, '더글로리' 벗고 ‘원경’ 인생캐 쓰나 "이현욱=이방원이라 다행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221832"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’ 차주영과 이현욱이 애증의 부부로 연기 호흡을 맞추며 느꼈던 솔직한 감정을 직접 전해왔다. 두 배우 모두 서로에 대해 “고마웠다”는 진심을 전하며, 완벽한 부부 케미를 예고했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 차주영과 이현욱은 함께하자던 약속이 첨예한 갈등으로 변모하는 원경과 방원 부부의 이야기를 발군의 연기력으로 선보일 예정이다. 이에 ‘원경’에서 눈 여겨봐야 할 기대 포인트 중 하나는 바로 차주영과 이현욱의 케미다. 부부 사이의 사랑과 전쟁에서 세밀하게 드러나야 하는 표정, 행동, 말투, 그리고 이를 통해 전달돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 성별 폭로당한 김지은, 용천루서 무사할까..김민정 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221830"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 성별이 폭로된 남장 여자 김지은이 앞으로 용천루 생활을 해나갈 수 있을까. 지난 4일 오후에 방송된 종합편성채널 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우 노규엽) 5회에서는 홍덕수(김지은 분)가 사람들 앞에서 여자라고 폭로되는 모습이 그려졌다. 옷까지 찢어진 홍덕수를 위해 이은호(배인혁 분)와 천준화(정건주 분)가 앞으로 나서 그를 보호하며 5회가 끝나 이후의 이야기를 궁금하게 만들었다. 이런 가운데 오늘(5일) 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 5회 엔딩에 긴박한 분위기가 고스란히 담겨 있다. 바닥에 쓰러져 망연자실한 표정의 홍덕수와 분노한 이은호, 천준화. 그리고 심각한 분위기에 울상이 된 고수라(박재찬 분)까지. 하오나 4인방이 이 위기를 어떻게 극복할지 사진만으로도 호기심이 치솟는다. 또 다른 사진에는 이 상황을 흥미롭게 바라보는 대각주 설매화(김민정 분)와 갑작스럽게 등장한 천방주(김의성 분)가 담겨 있다. 용천루의 주인 천방주까지 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오겜2 감독 “탑, 이렇게까지 용서받지 못할 줄 몰랐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749752"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2 황동혁 감독이 마약 투약으로 물의를 빚었던 그룹 ‘빅뱅’ 출신 탑(37·본명 최승현)을 극 중 타노스 역으로 캐스팅한 배경을 밝혔다. 황 감독은 지난 2일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임2’가 공개된 이후 첫 언론 인터뷰를 진행했다. 그는 이날 인터뷰의 상당한 시간을 탑에 대한 이야기로 채웠다. 탑은 극 중에서 마약 중독자이자 은퇴한 래퍼 타노스 역을 맡았다. 대마초 전과가 있는 탑이 해당 역에 낙점됐다는 소식은 오징어 게임 2가 공개되기 전부터 큰 논란이 됐다. 공개 후에는 탑의 과장된 표정 연기와 불안정한 발성이 도마 위에 올랐다. 황 감독은 “승현씨를 염두에 두고 쓴 캐릭터는 아니다”라며 “인터넷 도박, 암호화폐 열풍, 마약 등의 사회문제를 다룰 ‘MZ 그룹’을 만들고 싶었는데 오랫동안 진행한 오디션에서 제 기준으로는 만족할 만한 친구를 찾지 못했다”고 말했다. 이어 “연출부가 가져온 리스트에 승현씨 이름이 있더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MBC 연기대상’ 국가애도기간 끝 오늘(5일) 개최, 이하늬vs한석규 대상 주인공 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938964"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 참사로 취소됐던 '2024 MBC 연기대상'이 다시 시청자들을 찾는다. 1월 5일 '2024 MBC 연기대상'이 개최된다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 전날 벌어졌던 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 생방송 취소를 결정했다. 179명의 사망자를 낸 최악의 참사인 만큼 정부는 지난 4일까지 국가애도기간으로 지정했고, 지상파 3사는 연말 시상식을 연기하면서 추모에 동참했다. 김성주, 채수빈의 진행으로 재개될 '2024 MBC 연기대상'은 지난해 MBC 드라마가 최고의 흥행을 기록한 만큼 대상 후보들의 뜨거운 각축전이 펼쳐질 것으로 기대를 모은다. MBC 측이 발표한 이번 연기대상 후보로는 이하늬, 한석규, 이제훈, 김남주, 변요한, 김희선, 유연석까지 총 7명이다. 이하늬가 주연을 맡은 '밤에 피는 꽃'은 최고시청률 18.4%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록하며 2024년 MBC 드라마의 포문을 성공적으로 열었다. 이하늬는 출산 6개월 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '지거전' 신스틸러 임철수, '사랑의 불시착'·'빈센조' 감초 동일인물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221829"/>
        <updated>2025-01-05T03:18:07.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임철수가 마지막까지 드라마 '지금 거신 전화는'에 활기를 불어넣었다. 임철수는 지난 4일 종영한 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 대변인실 과장 '강영우' 역으로 활약하며 극에 다채로움을 더했다. 영우는 마지막 회까지 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 관계에 힘을 보탰다. 사언이 애정 표현에 대해 조언을 구했었다며 희주에게 귀띔해 둘 사이를 더욱 애틋하게 만들었다. 이 가운데 임철수는 대변인실의 분위기 메이커이자 사언의 선배 사랑꾼으로 존재감을 드러내며 극을 풍성하게 했다. 임철수는 전작 '정숙한 세일즈'의 종선과는 다른 매력의 캐릭터로 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 돈도 능력도 없지만 미워할 수 없는 애증의 종선 역으로 웃음과 감동을 선사했다면, '지금 거신 전화는'에서는 일할 때는 조금 허당미 있지만 아내에게만큼은 사랑이 넘치는 매력적인 영우 캐릭터를 임철수 특유의 색으로 찰떡같이 연기했다. '사라의 불시착'과 '빈센조' 등 인기 드라마에서 감초로 활약했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주로 간 이민호X공효진, 산뜻한 출발...'별들에게 물어봐' 첫방 최고 4.6%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266435"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호, 공효진 주연의 스페이스 오피스물 '별들에게 물어봐'가 동시간대 1위로 기분 좋은 출발을 알렸다. 지난 4일 방송된 tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐' 1회 시청률은 수도권 가구 평균 3.8%, 최고 5%를, 전국 가구 평균 3.3%, 최고 4.6%를 기록하며 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 1회에서는 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)을 태운 우주선 지오텐(G.O-10)이 우주 궤도에 무사히 안착, 지구 밖 생활에 시동을 걸었다. 우주정거장으로 갈 준비 중인 지오텐의 모습으로 시작된 '별들에게 물어봐'는 평범한 산부인과 의사였던 공룡이 천문학적인 금액을 낸 우주관광객이 되기까지의 과정을 그려냈다. 태어나자마자 친엄마를 잃은 공룡은 함께 있던 이모들을 엄마처럼 여기며 자랐고 어려운 가정환경 속에서도 수능 만점을 받아 의대에 진학, 산부인과 의사가 되는 데 성공했다. 새 생명을 태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하차시켜야 하나 고민했다”…‘오겜2’ 황동혁 감독이 말한 탑 캐스팅·발연기 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171425"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’의 수장 황동혁 감독이 시즌2 뉴페이스 캐릭터 타노스 역을 맡은 최승현의 ‘발연기’ 논란에 대해 “나의 연출 의도가 반영된 것”이라고 밝혔다. 황동혁 감독은 2일 서울 종로구 한 카페에서 진행한 인터뷰를 통해 최승현이 연기한 타노스 캐릭터에 대해 “MZ세대와 관련된 사회적 문제를 대변하는 캐릭터”라고 설명했다. 중장년층 캐릭터가 중심이 됐던 시즌1와 달리, 시즌2에서 젊은 캐릭터의 숫자와 비중을 늘린 황 감독은 “시즌1에서는 돈을 위한 이런 살육게임에 들어올 만큼 빚을 질 정도면 나이가 좀 있는 사람들일 거로 생각했다. 그런데 최근에는 한국뿐만 아니라 전 세계적으로 마약, 스포츠도박, 가상화폐 등으로 엄청난 빚을 지는 젊은 친구들이 큰 사회적 문제가 되고 있다. 타노스, 남규(노재원), 명기(임시완) 등의 캐릭터 등을 통해 그런 문제를 담고 싶었다”고 말했다. 이어 황 감독은 캐스팅 단계부터 논란이 됐던 최승현의 캐스팅을 고집한 이유에 대해서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, ♥채수빈에 프러포즈→'뜨밤'까지 골인 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266434"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'이 유연석과 채수빈의 해피 엔딩으로 막을 내렸다. 지난 4일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 최종회에서는 백사언(유연석)과 홍희주(채수빈)가 사랑의 결실을 이루어내며 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞았다. 최종회 시청률은 전국 8.6%, 수도권 8.5%(닐슨코리아 제공, 가구 기준, 2049 시청률 또한 3.1%로 자체 최고를 기록했다. 특히 사언이 아르간에서 납치된 희주를 구한 이후 "나한테 벌주는 시간이 필요했어"라고 떠난 이유에 대해 직접 말하는 장면은 순간 최고 시청률 10.1%까지 치솟았다. 이날 방송에서는 백씨 가문을 무너트리고 희주의 곁을 떠난 사언의 모습이 그려졌다. 이에 희주는 연락 두절인 사언을 하염없이 기다렸고 어디론가 사라져 버린 남편을 그리워하는 희주의 모습이 담겼다. 희주를 위협한 납치범(박재윤)은 경찰에 의해 사망하는 최후를 맞았다. 살인 혐의로 체포된 심규진(추상미)은 두 번이나 친아들을 지키지 못했다는 자책감에 오열했고, 사언과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 감독 "사회 힘들수록 권력에 분노해야"…'투표' 넣은 이유 [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812902"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독이 '오징어 게임' 시즌2에서 투표와 민주주의를 강조한 이유를 밝혔다. 2일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과의 인터뷰가 진행됐다. 지난달 26일, 시즌1 이후 3년 3개월 만에 돌아온 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 앞서 시즌1에서는 과반수의 찬성이 있을 경우 게임이 완전히 중단됐던 시스템이 시즌2에서는 매 게임마다 속행 여부를 결정하는 'OX 투표'로 바뀌었다. 특히 민주주의를 강조하는 이 찬반 투표는 지난 12월 3일 비상계엄 사태와 그 이후 진행되고 있는 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 등 대한민국의 현 시국과 맞아떨어진다는 반응을 얻기도 했다. 이날 황동혁 감독은 "전 세계가 비슷한 상황이라고 생각하는데, 한국도 그렇고 살기가 점점 더 힘들어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“달고나 이어 공기놀이 히트”…‘오징어게임’ 특수 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118670"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[틱톡, 인스타그램에 #gonggi, #gonggigame 해시태그 검색으로 공유된 다수의 게시물. 사진 | 커뮤니티 갈무리 ‘오징어 게임’ 시즌2가 엇갈린 반응에도 불구 비영어권 TV 부문 1위를 기록하며 전 세계적인 관심을 끌고 있는 가운데, 예상치 못한 열풍이 등장했다. 시즌1에서 달고나 뽑기와 딱지치기가 인기를 끌었던 것처럼, 시즌 2에서는 ‘공기놀이’가 인기를 끌고 있다. 시즌2 4화 ‘여섯 개의 다리’에서 등장한 딱지치기, 비석치기, 공기놀이, 팽이치기, 제기차기 등 다섯 가지 민속놀이 중 단연 화제를 모은 것은 공기놀이. 특히 강대호(강하늘)가 공기놀이에 집중하는 장면은 틱톡에서만 1700만 회 이상 재생되며 폭발적인 반응을 얻었다. 공기놀이 열풍이 불자 틱톡과 유튜브 등 SNS에서는 공기놀이 규칙을 소개하거나 다양한 아이템으로 공기놀이에 도전하는 영상이 잇따라 올라오고 있다. 실제 틱톡과 인스타그램에서 #gonggi, #squidgame 해시태그로 다수의 게시물이 공유되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "나 돌아오면 모른척 하지마"…박지영, 주변 정리하며 자수준비→신현준 따뜻한 위로('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232432"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주변 정리까지 마친 봉희(박지영)는 무사히 자수할 수 있을까. 4일 방송된 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리' 29회에서는 차분히 주변을 정리하며 자수를 준비하는 고봉희(박지영)의 모습이 안타깝게 그려졌다. 먼저, 지하철 사물함에 숨겨놓았던 10억이 감쪽같이 사라져 이다림(금새록), 이차림(양혜지), 미연은 서강주(김정현)에게 이 사실을 솔직히 털어놓으며 대책 회의가 열렸다. 이에 강주는 엄마 백지연(김혜은)이 가지고 있는 외할아버지의 유서를 훔쳐냈다. 뒤늦게 이를 파악한 지연은 옥탑방으로 쳐들어와 유서를 내놓으라고 으름장을 놓았지만, 강주는 의연하게 버텼다. 100억 도난 신고를 할 방법이 없어진 지연은 변호사에게 조언을 구하고, 교도소에 갇혀있는 오민기(강덕중)를 찾아가 모종의 거래를 했다. 유서를 훔쳐와 시간을 번 강주와 다림, 차림 자매는 라이브 커머스를 통해 차림이 디자인한 프리미엄 패딩을 판매했다. 사업은 성공적이었고, 첫 방송에 20억을 벌었다. 하지만 미연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 이준혁, 갖고 싶은 ‘갓벽 비서’ [MK★TV뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044314"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 이준혁이 맞춤옷을 입은 이준혁 표 로맨스 길을 활짝 열었다. 지난 4일 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)에서 유은호(이준혁 분)는 빈틈없는 업무능력과 성품, 타고난 센스, 남다른 케어 능력을 뽐내며 무한 긍정할 수밖에 없는 강지윤(한지민 분)만의 완벽한 비서로 거듭나기 시작했다. 피플즈에 지윤의 비서로 입사한 은호는 특유의 서글서글한 성격과 뭐든지 잘하는 능력으로 팀원들과 어울리며 피플즈에 스며들었다. 이는 지윤에게도 마찬가지. 은호의 손길이 닿은 공간이 정리되고 밝은 분위기로 변화하기 시작하며 타고난 일 센스 또한 지윤의 시선에 들어섰다. 은호가 헤드헌터에 대해 편견을 지우고 처음부터 다시 배우겠다고 말한 진정성이 조금씩 지윤의 마음에 닿기 시작. 극 말미 은호가 쓰러질 듯한 지윤 앞에 나타나 두 사람이 마주 안은 엔딩 장면은 설렘은 물론 따뜻함과 든든함까지 유발하며 세상 단 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 박지영, 자수 준비→신현준과 사랑과 우정 사이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248072"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내가 돌아왔을 때 모른 척하면 안 돼" 박지영이 마지막을 준비했다. 4일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 29회에서는 차분히 주변을 정리하며 자수를 준비하는 고봉희(박지영 분)의 모습이 안타깝게 그려졌다. 먼저, 지하철 사물함에 숨겨놓았던 10억이 감쪽같이 사라져 이다림(금새록 분), 이차림(양혜지 분), 미연은 서강주(김정현 분)에게 이 사실을 솔직히 털어놨다. 이에 강주는 엄마 백지연(김혜은 분)이 가지고 있는 외할아버지의 유서를 훔쳐냈다. 뒤늦게 이를 파악한 지연은 옥탑방으로 쳐들어와 유서를 내놓으라고 으름장을 놓았지만, 강주는 의연하게 버텼다. 100억 도난 신고를 할 방법이 없어진 지연은 변호사에게 조언을 구하고, 교도소에 갇혀있는 오민기(강덕중 분)를 찾아가 모종의 거래를 했다. 유서를 훔쳐 시간을 번 강주와 다림, 차림 자매는 라이브 커머스를 통해 차림이 디자인한 프리미엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리 아나운서 변신도 통했다 “유연석X채수빈과 호흡 영광”(지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938957"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 종영 소감을 밝혔다. ‘지금 거신 전화는’이 1월 4일 종영한 가운데 나유리 역을 맡아 호연을 펼친 장규리가 종영 소감을 전했다. ‘지금 거신 전화는’에서 장규리는 방송국 자타 공인 최고 인기 아나운서 ‘나유리’로 분했다. 비주얼뿐만 아니라 안정적인 뉴스 진행으로 사랑받는 다재다능한 캐릭터이지만 한편으로는 선배 백사언(유연석)을 향한 존경의 팬심으로 온앤오프 반전 매력을 선보이며 시선을 사로잡았다. 또한 함께 프로그램을 만들며 자연스럽게 호감을 가진 지상우(허남준)와 핑크빛 설렘을 자아낸 그는 지상우와 해피 엔딩을 맞이해 안방극장을 미소 짓게 했다. 특히 휘몰아치는 드라마의 전개 속에서 장규리는 등장 때마다 극의 분위기를 밝게 환기 시키며 사랑스러운 존재감을 뽐내 햇살 같은 따스한 에너지를 전했다. 뿐만 아니라 장규리는 ‘아나운서’라는 직업을 소화하기 위해 현직 아나운서에게 도움을 받으며 노력을 기울였다. 아나운서가 녹음해 주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이 맞아? MZ 대리 변신도 통했다(나의 완벽한 비서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938955"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 극의 활력소 역할을 하는 'MZ 대리'로 변신했다. 윤가이는 1월 3~4일 방송된 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서' 1·2회에서 나규림 역으로 출연했다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착케어 로맨스를 그린 작품이다. 극 중 윤가이는 헤드헌팅 회사 피플즈에서 컨설턴트 직무를 담당하는 나규림 역을 맡았다. 먼저, 윤가이는 바쁘게 돌아가는 피플즈에서 지윤에게 보고를 하는 모습으로 첫 등장했다. 윤가이는 시크한 매력의 오피스 룩으로 단번에 눈길을 끌었다. 특히, 윤가이는 피플즈 사원들과 유쾌한 케미스트리를 이루며 극에 활력을 더한 데 이어 야근을 피하려 부하 직원을 단도리하는 'MZ 대리' 면모로 극에 완벽히 녹아들었다. 윤가이는 전작인 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'에서 보여준 악랄한 빌런 미옥의 모습과는 180도 다른 캐릭터로 등장부터 시선을 모았다. 'MZ 대리' 나규림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '눈물의 여왕'→'정년이' 그리고 '별들에게 물어봐'? tvN 대작 계보 이을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232428"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐'가 tvN의 대작 계보를 이을 수 있을까. 4일 tvN '별들에게 물어봐'(서숙향 극본, 박신우 연출)가 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. '별들에게 물어봐' 첫 회에서는 지구를 떠나 무중력의 우주에 도착한 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)의 이야기가 담겼다. 소중한 한 생명을 태어나게 하는 일이 좋아서 산부인과 의사가 됐지만, 현재는 MZ그룹 회장(김응수)에게 은밀한 미션을 받고 관광객 자격으로 우주에 발을 들인 공룡과 그런 그의 존재 자체가 탐탁지 않은 커맨더 이브는 지구에서부터 공룡에게 선을 그으며 불편한 기색을 내비쳤다. 하지만 공룡의 기도가 막히자, 엄지발가락에 피가 나는지도 모르고 공룡을 살려낸 이브, 이브의 엄지발가락 상처를 치료해 주며 감사함을 표한 공룡은 앞으로 두 사람이 어떤 케미스트리로 시청자들의 마음을 사로잡을지 기대를 높였다. 무엇보다 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 신선한 소재가 이목을 사로잡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 한지민-이준혁, 앙숙에서 유일한 '내 편'으로…도파민 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248069"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내가 필요한 비선, 시키는 것만 하는 사람" SBS '나의 완벽한 비서' 한지민이 이준혁의 품에 안겨 쓰러졌다. 제 편 하나 없는 곳에 유일한 '내 편'으로 나타난 이준혁과의 포옹 엔딩은 '내적 비명'을 유발하며 다음 회에 대한 기대를 폭발시켰다. 4일 방송된 '나의 완벽한 비서' (연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹) 2회에서는 날을 세우던 앙숙에서 대표와 비서로 관계가 전복된 지윤(한지민)과 은호(이준혁)의 본격적인 오피스 라이프가 그려졌다. 지윤의 냉대에도 완벽한 비서로 거듭나기 위한 은호의 피나는 노력은 그 철벽을 누그러뜨리며 앞으로 본격화될 밀착 케어 로맨스에 대한 기대에 불을 지폈다. 이날 시청률은 수도권 6.7%, 전국 6.5%, 순간 최고 7.7%까지 오르며 상승세 흐름을 제대로 탔다. 2049 시청률은 1.7%를 기록했다. (닐슨 코리아 제공) 하루 종일 "서이사!"만 찾는 지윤 때문에 노이로제에 걸릴 것 같은 미애(이상희)의 눈에 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 향한 '무빙', 이번에는 '봉석 부모' 온다...조인성x한효주 첩보 로맨스 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266431"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙' 봉석의 부모 로맨스를 안방극장에서도 마주할 수 있게 됐다. 5일 오후 10시 MBC에서 방송되는 '무빙'에서는 김두식(조인성)과 이미현(한효주)의 과거 이야기가 밝혀진다. 김두식은 민용준 차장(문성근)의 눈을 피해 독자적인 작전을 펼치고자 하며, 이에 이미현에게 어떤 제안을 건넨다. 서로의 비밀을 나눈 두 사람은 급속도로 가까워지는데, 이들의 선택이 앞으로 어떤 파장을 일으킬지 시청자들의 관심을 끌고 있다. 이날 장희수(고윤정)의 딸바보 아버지 장주원(류승룡)의 충격적인 과거도 모습을 드러낸다. 김두식과 파트너가 되기 전, 그는 자신의 괴물 같은 능력으로 조직의 실력자로 활약했으나 예기치 못한 사건으로 도망자 신세가 되고, 이후 스쿠터를 탄 한 여인과 마주치면서 인생의 대반전을 맞이한다. 베일에 싸인 주원의 과거가 어떻게 전개될지 시청자들의 궁금증을 자아낸다. 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한 '무빙'은 디즈니+ 공개 당시 국내 오리지널 시리즈 중 최고 시청 기록을 달성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭로당한 김지은, 앞으로 어떻게 사나…배인혁 분노(체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938950"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극 중 남장 여자로 열연 중인 배우 김지은의 성별이 폭로됐다. 1월 4일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 5회에서는 홍덕수(김지은 분)가 사람들 앞에서 여자라고 폭로되는 모습이 그려졌다. 옷까지 찢어진 홍덕수를 위해 이은호(배인혁 분)와 천준화(정건주 분)가 앞으로 나서 그를 보호하며 5회가 끝나 이후의 이야기를 궁금하게 했다. 5일 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 5회 엔딩에 긴박한 분위기가 고스란히 담겨 있다. 바닥에 쓰러져 망연자실한 표정의 홍덕수와 분노한 이은호, 천준화. 그리고 심각한 분위기에 울상이 된 고수라(박재찬 분)까지. 하오나 4인방이 이 위기를 어떻게 극복할지 사진만으로도 호기심이 치솟는다. 다른 사진에는 이 상황을 흥미롭게 바라보는 대각주 설매화(김민정 분)와 갑작스럽게 등장한 천방주(김의성 분)가 담겨 있다. 용천루의 주인 천방주까지 소란스러운 현장에 들어서는데 과연 홍덕수는 이 위기를 어떻게 극복할까. 홍덕수를 여자라고 폭로한 것에 이어 옷까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘도깨비→별들에게 물어봐’까지, tvN이라 가능한 최초+대작 계보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938946"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 국내 최초 스페이스 오피스물 '별들에게 물어봐'가 호평 속 첫 방송됐다. 1월 4일 '별들에게 물어봐'가 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. '별들에게 물어봐' 첫 회에는 지구를 떠나 무중력의 우주에 도착한 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)의 이야기가 담겼다. 소중한 한 생명을 태어나게 하는 일이 좋아서 산부인과 의사가 됐지만, 현재는 MZ그룹 회장(김응수)에게 은밀한 미션을 받고 관광객 자격으로 우주에 발을 들인 공룡과 그런 그의 존재 자체가 탐탁지 않은 커맨더 이브는 지구에서부터 공룡에게 선을 그으며 불편한 기색을 내비쳤다. 하지만 공룡의 기도가 막히자, 엄지발가락에 피가 나는지도 모르고 공룡을 살려낸 이브, 이브의 엄지발가락 상처를 치료해 주며 감사함을 표한 공룡은 앞으로 두 사람이 어떤 케미스트리로 시청자들의 마음을 사로잡을지 기대를 높였다. 무엇보다 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 신선한 소재가 이목을 사로잡은 것. tvN은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추락한 고현정, 시청자까지 울릴 줄이야(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221814"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운의 진심을 담은 무대가 시청자들의 가슴을 울리며 이들의 도전을 더욱 응원하게 만들고 있다. 지난주 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수) 3, 4회에서는 마침내 '스타라이즈' 오디션이 시작된 가운데 강수현(고현정 분)의 맞춤 트레이닝을 받은 유진우(려운 분)가 위태로운 자신의 인생을 위로하는 노래로 뭉클한 감동을 선사했다. 강수현은 유능한 프로듀서였던 남편 심준석(윤상현 분)에게 도와달라고 설득하고, 친구 홍정화(김현숙 분)를 보컬 트레이너로 영입하며 유진우 키우기에 박차를 가했다. 또한 '스타라이즈' 담당 피디를 만나 유진우의 강점과 서사를 강조하는 등 안팎으로 열정을 기울였다. 강수현이 오디션 준비에 만전을 기하고 있는 동안 유진우는 생계 유지를 위해 크리스(이기택 분)가 있는 클럽 뮤즈에서 여전히 일을 하고 있었다. 크리스의 지시에 따라 질 나쁜 사람들이 탄 차를 운전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우진, '지거전' 잭팟..연기력⋅화제성 다 잡고 글로벌 인기몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221813"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['준비된 신예' 최우진이 연기력, 화제성, 시청률 등 모든 부분에서 두각을 보이며, 지상파 데뷔작부터 '잭팟'을 터뜨렸다. 최우진은 지난 4일 종영된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석 분)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 '리틀 백사언'으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 '키맨'으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤 울분에 찬 오열 연기까지, 박도재의 서사를 입체적으로 그린 디테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 이호원에 옷 찢기고 비밀 폭로당했다 (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266429"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김지은의 비밀이 공개됐다. 지난 4일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 5회에서는 용천루의 귀빈 도경 아씨(권은빈)를 대접하는 하오나 4인방 이은호(배인혁), 홍덕수(김지은), 천준화(정건주), 고수라(박재찬)의 고군분투가 그려졌다. 여자로 변신하고 작약재를 빠져나가던 홍덕수는 호색한이라고 알려진 어르신의 수행원에게 딱 걸려 어르신에게 선물로 바쳐졌다. 이은호, 천준화, 고수라는 홍덕수를 구하기 위해 담을 넘었다. 이때 홍덕수는 어르신의 명에 따라 옷을 선보였다. 사실 어르신의 정체는 호색한 영감이 아닌 병판(윤제문)의 조카 도경 아씨였다. 홍덕수를 구하기 위해 소란을 부린 세 사람 때문에, 도경은 홍덕수의 뺨을 때렸다. 이어 대각주 설매화(김민정)가 들어와서 소란을 수습하고 이은호, 천준화, 고수라에게 "용천루를 바꾸고 싶다면 용천루의 주인이 되거라"라고 조언했다. 최상방과 하하방이 용천루 정식 사환이 되기 위한 마지막 시험은 바로 용천루 최고 귀빈 도경아씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정이 또…시청자 제대로 울렸다 [나미브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901358"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운의 진심을 담은 무대가 시청자들의 가슴을 울리며 이들의 도전을 더욱 응원하게 만들고 있다. 지난주 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구) 3, 4회에서는 마침내 '스타라이즈' 오디션이 시작된 가운데 강수현(고현정)의 맞춤 트레이닝을 받은 유진우(려운)의 노래가 뭉클한 감동을 선사했다. 이날 강수현은 유능한 프로듀서였던 남편 심준석(윤상현)에게 도와달라고 설득하고, 친구 홍정화(김현숙)를 보컬 트레이너로 영입하며 유진우 키우기에 박차를 가했다. 또한 '스타라이즈' 담당 피디를 만나 유진우의 강점과 서사를 강조하는 등 안팎으로 열정을 기울였다. 강수현이 오디션 준비에 만전을 기하고 있는 동안 유진우는 생계 유지를 위해 크리스(이기택)가 있는 클럽 뮤즈에서 여전히 일을 하고 있었다. 크리스의 지시에 따라 질 나쁜 사람들이 탄 차를 운전하는 위험천만한 행보를 이어가던 유진우는 순식간에 일어난 돌발사고로 인해 패닉에 빠지고 말았다. 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영 "이현욱, 방원役 맡아 다행..덕분에 결핍 느낀 부분 채워" [원경]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293766"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차주영과 이현욱이 애증의 부부로 연기 호흡을 맞추며 느꼈던 솔직한 감정을 직접 전해왔다. 두 배우 모두 서로에 대해 "고마웠다"는 진심을 전하며, 완벽한 부부 케미를 예고했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 차주영과 이현욱은 함께하자던 약속이 첨예한 갈등으로 변모하는 원경과 방원 부부의 이야기를 발군의 연기력으로 선보일 예정이다. 이에 '원경'에서 눈 여겨봐야 할 기대 포인트 중 하나는 바로 차주영과 이현욱의 케미다. 부부 사이의 사랑과 전쟁에서 세밀하게 드러나야 하는 표정, 행동, 말투, 그리고 이를 통해 전달돼야 하는 감정과 리액션이 무엇보다 중요하기 때문. 이번 작품을 통해 처음으로 연기 호흡을 맞춘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 ‘원경’ 차주영X이현욱, “모든 것이 금이 가기 시작했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069793"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘원경’이 차주영과 이현욱 부부의 균열의 서막을 알리는 예고편을 공개했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 이번에 공개된 1회 예고와 하이라이트 영상에는 왕관의 무게와 부부의 관계 그 사이, 그리고 왕권을 두고 뒤틀린 관계들이 빠른 속도로 전개되며, 첫 방송부터 휘몰아칠 서사를 예고한다. 마침내 함께 이뤄낸 왕과 왕비의 즉위식 이후, 원경은 “지금부터 우리에게 펼쳐진 세상은 이전과는 분명히 다를 것입니다”라며 기대에 찬다. 그러나 이러한 기대는 조금씩 무너지기 시작한다. 방원이 왕이 되자 모든 것이 변했기 때문이다. 무엇보다 방원은 아내 원경을 견제한다. 호시탐탐 빈틈을 노리는 자들로 인해 왕권이 불안한 방원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 유연석♥채수빈, 꽉 닫힌 해피엔딩…자체 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248065"/>
        <updated>2025-01-05T02:20:59.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["백사언이 아닌 내가 너랑 결혼할 거야" '지금 거신 전화는'이 대단원의 막을 내렸다. 4일(토) 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 최종회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 사랑의 결실을 이루어내며 꽉 닫힌 해피엔딩을 맞았다. 최종회 시청률은 전국 8.6%, 수도권 8.5%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록, 마지막까지 또 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 콘텐츠 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률 또한 3.1%로 자체 최고를 기록했다. 특히 사언이 아르간에서 납치된 희주를 구한 이후 "나한테 벌주는 시간이 필요했어"라고 떠난 이유에 대해 직접 말하는 장면은 순간 최고 시청률 10.1%까지 치솟으며 시청자들의 마음을 들썩이게 했다. 이날 방송에서는 백씨 가문을 무너트리고 희주의 곁을 떠난 사언의 모습이 그려졌다. 이에 희주는 연락 두절인 사언을 하]]></content>
    </entry>
</feed>