<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-19T23:11:19.720Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 연준, ‘최강야구’ 완벽 시구…다음은 OST다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887712"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 연준이 데뷔 후 처음으로 시구에 도전했다. 연준은 지난 8월 19일 방영된 JTBC 예능 프로그램 '최강야구'에서 시구자로 등장했다. 연준은 최강 몬스터즈와 독립리그 대표팀의 경기를 기념하기 위해 고척스카이돔의 마운드에 올랐다. 연준이 최강 몬스터즈의 유니폼을 입고 등장하자 관중석에서는 열렬한 환호가 쏟아졌다. 훤칠한 비주얼로 단숨에 눈길을 붙든 연준은 "오늘 양 팀 선수분들 다치지 않고 좋은 경기 펼치시길 바란다. 야구팬분들께서도 재밌는 추억을 많이 만들어 가시면 좋겠다. 최강야구 파이팅!"이라는 힘찬 메시지를 전했다. 연준은 포수와 사인을 교환한 뒤 깔끔한 투구폼으로 시구를 마쳐 현장의 열기를 높였다. 생애 첫 시구를 성공적으로 마무리한 연준은 오는 24일 방영되는 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' OST를 통해 유니크한 음색을 뽐낼 예정이다. 연준이 단독으로 드라마 OST를 가창하는 것은 이번이 처음이다. '새벽 2시의 신데렐라'는 완벽한 재벌남 주원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 최재림과 열애설 부인 “노래는 너무 잘하지만‥”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887711"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박칼린이 ‘열애설 상대’였던 최재림과 이어질 수 없는 결정적 이유를 고백한다. 8월 21일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(이하 라스)는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연하는 ‘싱글 나이트 라이브’ 특집으로 꾸며진다. 대한민국 1호 뮤지컬 음악감독 박칼린이 4년 만에 ‘라스’를 찾았다. 박칼린은 이날 ‘라스’가 마지막 방송이냐는 질문에 “너무 오래 달려와서 조만간 없어질 계획”이라고 밝혔다. 박칼린 감독은 올해 창극 ‘만신:페이퍼샤먼’이라는 작품을 연출해 관중들을 홀렸는데, “하고 싶은 이야기가 방대하다 보니 시스템적으로 힘들었고, 이번에 처음으로 여러 번 ‘나 안 해’라는 말을 했던 것 같다. 스태프도 (나 때문에) 몇 명 울었다”고 털어놨다. 과거 ‘남자의 자격’ 합창단으로 박칼린 감독과 함께 한 김국진은 “’남격’ 합창단도 많이 울었다”고 증언했는데, ‘예능 대부’ 이경규도 연습하다 도망쳐 잡혀 온 적이 있다는 에피소드를 공개해 흥미를 끌어올렸다. 또한 박칼린은 “외로웠던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본승, 17년 솔로→파격 노출 영화 찍고 10년 공백 "서랍 속 속옷"(회장님네) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259446"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구본승이 10년 공백기를 가진 이유를 밝혔다. 19일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들' 97화에서는 90년대 청춘스타 구본승이 게스트로 출연해 추억 여행을 떠났다. 구본승은 "원래 정우성 임상아 씨와 함께 카페 아르바이트를 했다. 그러다가 MBC 예능 PD에게 캐스팅됐다. 난 원래 배우가 아닌 가수 지망생이었는데 (PD가) 매니저를 소개시켜줬다. 가수 계약을 하고, MBC '오늘은 좋은 날'에 출연하면서 강호동 형과 콩트로 첫 연기를 시작했고, 드라마 '종합병원' 오디션을 봐서 캐스팅됐다. 운이 좋았다"고 밝혔다. 이에 김수미는 "결혼은 언제 하냐. 마지막 연애가 언제냐"라고 물었고, 구본승은 "지금 연애 안 한 지 17년 정도 됐다. 안 하기 시작하니까 더 못하는 거 같다. 연애도 원래 하던 사람이 잘한다. 나는 너무 오래되다 보니까 연애를 어떻게 하는 건지도 잊어버렸다"고 말했다. 또한 김용건은 구본승의 대표작으로 '신고합니다'를 언급했고, 구본승은 "차인표, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '재혼' 박호산 아들, '상위 0.5%' 영재였다…"6살부터 영어 대화가 일상" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675892"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 상위 0.5% 영재 아들을 자랑했다. 지난 19일 방송된 SBS 예능 ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서에서 새혼 13년차 배우 박호산이 스페셜 MC로 출연했다. 박호산은 23세에 첫사랑과 결혼했으나 32세에 이혼했다. 이후 2012년 연극배우 출신의 극작가 김동화와 재혼했다. 아들만 셋 아빠인 박호산은 "큰아들은 벌써 장가갔고, 둘째는 99년생으로 음악을 하고 있다"고 말했다. ‘영재발굴단’ 방송에도 나왔다던 박호산의 막내 아들은 여전히 공부를 잘한다고. 당시 6살 나이에 미국인과 영어 대화도 가능했던 셋째는 엄마와 집에서도 영어로 대화하는 것이 일상인 상위 0.5% 언어 영재였다. 현재 막내 아들의 나이는 11살. 박호산은 "아내가 육아서적도 썼다"고 밝혔다. 지금까지 출연한 작품만 120개가 넘는 '다작 배우' 박호산은 "연극할 땐 1년에 10개 작품에 출연했다. 지금은 6~8개 정도"라며 "요즘 진짜 배우들 보릿고개 맞다, 평소보다 작품이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실 “이혼 후 남편 흔적 있는 집에 있기 힘들어” (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887708"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경실의 입담이 폭발했다. 8월 19일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 개그맨 이경실은 '사건수첩-그 X의 목소리'에 출격, 하루아침에 아들을 잃은 어머니의 사연에 초몰입하며 입담을 뽐냈다. 이날 방송에서는 뉴페이스 탐정단 이준영X황태욱이 수천만 원의 참치 미수금을 갚지 않고 잠적한 강남 유명 맛집 식당 대표를 수개월에 걸쳐 포착했다. 식당 대표가 골프 크루즈 여행을 간다는 소식을 듣고 국제여객터미널에서 의뢰인과 함께 대기하던 탐정들은 마침내 대표와 대면했다. 대표는 "어디 업체냐?"며 뻔뻔한 태도를 고수했다. 주차장에서 긴박한 추격전이 이어지자 탐정들이 대표의 차량을 막아서는 위험천만한 상황까지 발생, 손에 땀을 쥐게 만들었다. 마침내 대표는 마지못해 지불 각서를 작성했다. 그러나 법률 자문인 남성태 변호사는 "개인적으로는 안 주실 것 같다. 이 정도 시간이 흘렀으면 사실은 적극적으로 법적 대응을 하시는 게 훨씬 더 가능성이 높다고 생각한다"고 조언했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 심현섭, 여친 부모님 만나려 억지…여친 "싫다는 데 강요하면 호의냐"('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675891"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심현섭이 여자친구 부모님과의 만남을 시도했지만 여자친구에게 거절당했다. 19일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 심현섭이 여자친구 영림 씨의 부모님을 만나려고 애쓰는 모습이 그려졌다. 심현섭은 새벽부터 고속열차를 타고 울산으로 향했다. 심현섭은 울산 현대 축구팀에서 뛴 경험이 있는 '결추위(결혼 추진 위원회) 후원회장' 이천수와 동행했다. 심현섭은 프러포즈는 성공했지만 여자친구 부모님께 결혼 승낙을 받아야 하는 상황. 심현섭의 이번 울산행 목표가 '여자친구의 부모님 뵙기'라는 말에 이천수는 "큰 목표다. 새벽 5시 출발, 이유가 있었다"라며 비장한 표정을 지었다. 울산에서 '조선의 사랑꾼' 제작진과 이천수, 심현섭 소속사의 대표까지 '결추위' 멤버들이 모여 목표 달성을 위해 머리를 맞댔다. 이천수는 "영림 씨 집에 베란다가 있나. 멀리서라도"라며 심현섭과 여자친구 부모님의 '베란다 인사'라도 성사시키려 했다. 심현섭은 백화점에서 과일 세트를 샀다. 그는 여자친구에게 "어머니가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영아 ‘그놈은 흑염룡’ 출연···문가영X최현욱과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983050"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영아가 tvN ‘그놈은 흑염룡’에 출연한다. 2025년 첫 방송 예정인 tvN 새 드라마 ‘그놈은 흑염룡’(연출 이수현/극본 김수연/제작 스튜디오N/기획 스튜디오드래곤)은 온라인 게임 캐릭터로 만난 악연이 16년 후 직장 상사와 직원으로 재회한 갑을반전 혐관 로맨스다. 동명의 인기 네이버 웹툰을 원작으로 하며, 문가영, 최현욱, 임세미, 곽시양이 출연을 확정 지으며 관심을 모으고 있다. 김영아는 극 중 용성백화점 전략기획본부 본부장 반주연(최현욱 분)의 직속 비서인 권인경 역을 맡았다. 권인경은 자신의 능력에 대한 자부심과 프로페셔널함으로 이뤄진 인물. 윗사람의 마음을 빠르고 정확하게 읽는 탁월한 능력으로 용성그룹의 유일한 후계자인 반주연을 도우며 조력자 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 김영아는 tvN ‘마에스트라’, 넷플릭스 ‘소년심판’, 쿠팡플레이 ‘안나’ 등 다수의 작품에 출연하며 저력을 증명해 왔다. 빈틈없는 캐릭터 분석력과 안정적인 연기력을 기반으로 극의 완성도에 힘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준혁♥박현선 2세는 딸…"유산한 아이가 아들이었나 보다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314302"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 방송된 SBS '동상이몽2'에 출연해 일상 공개 전 야구선수 양준혁의 2세는 딸이었다. 양준혁과 그의 아내 박현선은 19일 방송된 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에 출연해 일상을 공개했다. 이날 두 사람은 결혼 4년 만에 시험관 시술로 얻은 소중한 아기의 성별을 확인하기 위해 산부인과로 향했다. 이날 양준혁과 박현선 부부는 긴장되는 마음으로 산부인과로 향했다. 그러면서 두 사람은 팔팔이(태명)가 아들이었으면 하는 바람을 드러냈다. 야구로 인연을 맺어 부부가 된 만큼 아들을 낳아 야구 선수로 키우고 싶었던 마음이 있었던 것. 이를 본 MC 서장훈은 "만약에 제가 결혼해서 아들을 낳게 되면 꼼꼼하게 살펴서 자질이 있다 싶으면 내 삶을 포기하고 미국에 가거나 최선을 다해서 도움을 주고 싶은 마음이 있다"며 "나보다 더 뛰어난 선수로 만들고 싶은 꿈이 있다. 모든 운동선수가 다 그럴 것"이라고 공감했다. 이어 양준혁과 박현선은 초음파로 아기를 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김완선, 13년 간 수입 없었다…"데뷔 전부터 야간 업소 공연→故한백희가 다 써" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675890"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 가스라이팅 피해를 고백했다. 19일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리─4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에는 ‘대한민국 최고의 섹시 디바’ 김완선이 출연했다. 이날 가수 강수지, 배우 김광규 그리고 헤어디자이너 태양을 초대해 함께했다. 이날 김완선은 13년 동안 이모에게 가스라이팅 당한 사실을 고백했다. 이에 강수지는 "그때 故 한백희 선생님 때문에 김완선에게 인사도 못했다"며 "우리가 뭐 먹을 때 완선이만 없었다. 아무와도 이야기 안 하고 故 한백희 선생님이랑만 얘기했다"고 떠올렸다. 故한백희는 한국 가요계 매니지먼트 개념 도입했으며, 인순이를 발굴하고, 김완선 톱스타로 만든 능력있는 프로듀서였다. 김완선은 "이모랑 얘기도 안하고, 평생 혼자 산 거나 마찬가지"라며 감정적 교류없이 이모와 비즈니스적 관계를 유지했다고 털어놨다. 그러면서 김완선은 "난 항상 야간업소에 밤일하러 갔다"며 "데뷔하기 전부터 갔다. 일해서 제작비를 마련하고 그랬다. 잠잘 시간도 없었다. 밤일 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['저수지 빠져 죽어' 33년간 사망신고 女, 새아빠에 미안해 '눈물'  (물어보살)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762096"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무엇이든 물어보살'에 33년간 사망한 상태로 살아온 여성이 등장했다. 19일 방송한 KBS Joy 예능프로그램 '무엇이든 물어보살'에서는 33년간 사망 신고된 상태로 살아온 33세 프리랜서 디자이너 김예나 씨가 고민을 나눴다. 사연자는 "내가 알고 보니 사망신고가 돼 있었다. 엄마가 했다. 지금 혼인신고를 못 하고 있다"라며 답답해했다. 그는 "5, 6년 전 회사 다닐 때 치과 치료비를 증빙해서 내면 100만원 정도 지급해주는 복지가 있었다. 신청을 하려면 가족 관계 증명서가 필요한 거다. 내 이름으로 안 떼지는 거다. 없는 사람으로 나왔다"라고 말해 놀라움을 자아냈다. 이어 "처음에 너무 당황해서 엄마에게 알아봐 달라고 부탁했다. 그런데 연락이 없더라. 그때는 회사 일로 바빠서 넘어갔다. 시간이 흘러서 결혼할 때가 왔다. 남편과 결혼하고 혼인신고를 하러 갔는데 구청에서 가족 관계 증명서가 안 떼져서 신고 자체가 안 됐다"라고 설명했다. 사연자는 "그때 당시에 물어봤는데 어릴 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '38세' 곽시양  "♥임현주, 너무 귀여워…늘어진 츄리닝 입은 모습에 꽂혔다" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675889"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임현주와 공개 연애를 하고 있는 1987년생 곽시양이 처음 호감을 갖게 된 일화를 밝혔다. 지난 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "박성웅 곽시양 {짠한형} EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런 '웃어주면 살려는 드릴게~'"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 영화 '필사의 추격' 주역인 박성웅과 곽시양이 게스트로 등장했다. 신동엽은 곽시양에게 공개 연애한 지 얼마나 됐냐고 물었다. 그는 "거의 1년 돼간다"고 답했다. 이어 "내가 그 친구한테 반하게 된 게 내 친구 중 임성재라는 배우가 있다. 그 친구 집에 놀러 갔는데 지금의 내 여자 친구가 배드민턴 채를 어깨에 둘러메고 축 늘어진 트레이닝복을 입고 귀엽고 당차게 걸어왔다. 그 모습이 나한테 너무 귀여웠다. 거기에 꽂혔다"고 말했다. 곽시양은 "세팅하고 차려입은 모습보다 그런 거에 조금 더 호감이 가는 스타일이다"라고 밝혔다. 신동엽은 "그다음 데이트 때 예쁘게 입고 오면 갈아입고 오라고 하느냐"고 농담했다. 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 이연복 셰프에 동업 제안 받아…"맛있어서 눈물" (푹다행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762092"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 방탄소년단 진이 무인도에서 활약했다. 19일 방송한 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야'에서 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 0.5성급 무인도 운영기가 그려졌다. 전역 후 첫 예능에 출격한 진은 10년 절친 베스트프렌드 산들과 동행했다. 진과 산들은 무인도에 도착, 반갑게 인사를 나눴다. 안정환은 이들이 오자마자 "가방 풀어, 일해야 해"라며 독촉했다. 진이 "전역하고 하루 쉬었다"라며 어필했지만 안정환은 "하루 쉰 것도 아닌 만큼 더 일하게 될 거다"라며 겁을 줬다. 안정환의 지시대로 진과 산들은 장어철을 맞아 장어 통발을 설치하러 나섰다. 고등어 미끼의 냄새에 경악하기도 했다. 진과 산들은 코를 만지면 냄새가 이틀 간다는 안정환의 경고에도 장난스러운 모습을 보여줬다. 가위바위보를 제안한 진은 김남일에게 속아 발끈했다. 산들은 진의 코 밑에 냄새를 뭍혔고 진은 구역질을 했다. 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 딸 임신했는데 '실망'…'양준혁♥' 박현선 "유산한 아이가 아들, 야구선수 2세 아쉬워" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675888"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양준혁, 박현선 부부의 2세 성별이 공개됐다. 지난 19일 방송된 SBS 예능 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 56세에 늦깎이 예비 아빠가 된 전 프로야구 선수 양준혁의 2세 '팔팔이'의 성별이 공개되는 모습이 담겼다. 이날 양준혁, 박현선 부부는 결혼 4년 만에 얻은 아이의 성별 확인을 위해 산부인과에 방문했다. 양준혁은 아들을 야구선수로 키우고 싶어하는 아내에게 "너무 아들아들 하지 마라. 하늘에서 점지해 주는 거다. 딸이면 가수 시키면 된다"고 다독였다. 이어 양준혁은 "우리 아이는 태어나지도 않았는데 이종범 아들 이정후와 비교를 하더라. 그게 운명"이라고 말했다. 임신 16주 차에 접어든 아내는 초음파 검사를 진행했다. 양준혁은 "그전에는 와닿지 않았는데 오늘 보니까 나랑 같은 핏줄의 아이라는 사실이 강하게 와 닿더라"며 "진짜 내 아이가 탄생하는구나 생각하니까 가슴이 벅차더라"고 울컥해했다. 양준혁, 박현선 부부의 2세는 딸이었다. 양준혁은 기뻐하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['물어보살' 33년간 사망 처리 되어있던 사연자 "가족이 사망신고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815158"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무엇이든 물어보살’ 최초로 사람이 아닌 손님이 등장했다. 19일 방송되는 KBS JOY ‘무엇이든 물어보살’ 280회에서는 33년간 사망 신고가 되어있었다는 사연자의 이야기가 소개됐다. 5년여 전, 회사에서 제공되는 가족들의 치과 치료비 지원을 위해 가족관계증명서 발행을 하려 했으나 자신의 이름으로 발행이 되지 않았다고. 이에 엄마에게 알아봐 달라 부탁하며 대수롭지 않게 넘겼었다. 이후 결혼을 한 사연자가 혼인신고를 위해 가족관계증명서 발행을 시도하면서 자신이 사망 신고가 되어있다는 사실을 알게 되었다. 사망 신고를 한 사람은 사연자의 가족. 어머니가 재혼을 하면서 새 아버지와 사이에서 태어난 동생과 사연자가 성이 달라, 사연자를 사망 신고 하고 새아버지의 성을 따 새롭게 주민등록번호를 받은 것이다. 상황을 바로잡기 위해 사연자는 자신의 사망 사유를 확인했고, 그렇게 33년간 사망상태였던 자신을 되돌리고 있다고. 현재는 사망한 본인의 주민등록번호와 현재를 살아가는 자신의 주민등록번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 리사, ‘♥재벌 2세와 열애설? 블링크 향한 사랑은 변함없어’ 한도 없는 매력에 빠져드는 블랙스완 [스토리-en]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887705"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 지난 8월 9일 오후 서울 영등포구 경방 타임스퀘어 내 특설무대에서 열린 블랙핑크 월드 투어 영화 ‘BLACKPINK WORLD TOUR [BORN PINK] IN CINEMAS’ 핑크카펫에 참석했다. 지난해 9월 월드투어 피날레 공연 이후 각 소속사에서 개별 활동을 중점적으로 펼쳤던 블랙핑크는 약 11개월 만에 완전체로 공식석상에 참석했다. 이에 현장은 수많은 취재진과 팬들로 인산인해를 이뤘다. 이날 리사와 멤버들은 올 블랙 무대의상으로 핑크카펫을 꾸몄다. 리사는 블랙 롱재킷 패션에 ‘블랙스완’을 떠올리는 패션으로 나와 고혹적이면서도 청초한 매력을 선보였다. ‘블링크(블랙핑크 팬덤명)’의 환대를 받으며 핑크카펫에서 사인과 팬서비스를 펼치던 리사는 멤버들과 함께 포토타임 후 MC 박경림의 진행 아래 데뷔 8주년 케이크 컷팅식과 토크타임에 임했다. 이후 마무리 인사에서 리사는 “벌써 헤어져야 해서 너무 아쉽다. 항상 블링크 너무 고맙고 블랙핑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 오상욱, 장도연 만난다…‘살롱드립2’ 초호화 게스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887704"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 스타 손흥민, 오상욱이 장도연과 만난다. 채널 TEO는 8월 19일 공식 커뮤니티에 8월 '살롱드립2' 출연진 라인업을 공개했다. 20일 배우 신민아가 출연하는 가운데 27일에는 펜싱 국가대표 오상욱, 9월 3일에는 축구 국가대표 손흥민이 출연을 예고했다. 오상욱은 2024 파리 올림픽에서 개인과 단체전을 석권하며 2관왕을 차지한 금메달리스트이다. 수려한 외모와 피지컬로 글로벌한 관심을 얻었다. EPL 토트넘 홋스퍼 주장인 손흥민은 득점왕에 등극했을 정도로 EPL에서 막강한 존재감을 보이고 있는 월드클래스 축구선수이자 한국 국가대표 주장이다. 호화 출연진 라인업에 네티즌들의 반응이 뜨거운 가운데 이들이 장도연과 어떤 케미를 보여줄지 기대가 모인다. '살롱드립2'는 매주 화요일 오후 6시 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 가상아내 심이영에 과몰입→최원영 “결혼식 와서 울더라”(톡파원)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887703"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무와 심이영의 인연이 공개됐다. 8월 19일 방송된 JTBC ‘톡파원 25시’에는 게스트로 최원영이 출연했다. 이날 전현무는 최원영의 아내 심이영과 가상 부부를 연기한 적이 있다고 해 시선을 끌었다. 전현무는 "내가 프리 선언하고 처음으로 한 프로그램이 '오늘부터 엄마 아빠'였다. 아이들 5명을 가상으로 키우는 프로그램이었는데, 그중 한 명이 '동백꽃 필 무렵'의 김강훈이었다. 요만한 아이를 키웠다"라고 밝혔다. 이에 최원영은 "그래서 제 결혼식에 와서 우시더라고요"라고 해 모두를 폭소케 했다. 전현무는 "진짜 부부 한다고 했잖아"라며 떼를 쓰는 연기를 펼쳐 웃음을 더했다. (사진=JTBC ‘톡파원 25시’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 신동엽 "중2 子, 뽀뽀할 때 혀 집어넣어"…콘돔 많이 쓰라고 권유 ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675887"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 2010년생 아들에게 콘돔 사용법을 교육하고 있다고 밝혔다. 지난 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "박성웅 곽시양 {짠한형} EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런 '웃어주면 살려는 드릴게~'"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 영화 '필사의 추격' 주역인 박성웅과 곽시양이 게스트로 등장했다. 박성웅은 곽시양에게 "모친상 당했을 때 동엽이 형이 5분도 못 있었는데 다 차려입고 와서 인사까지 다 했다. 그런데 앉지도 못하고 그냥 가셨다"고 이야기했다. 신동엽은 "촬영 때문에 도저히 시간이 안 됐다. 성웅이랑은 되게 오래됐다"면서 각별한 사이임을 밝혔고 "곽시양 과는 처음이다"라고 덧붙였다. 곽시양은 "나 혼자 내적 친밀감이 있다. 형수님(선혜윤 PD)이랑 '우리 결혼했어요('이하 '우결')를 했다. 그 뒤에 어느 자리에 가시든 선배님을 뵈면 나는 처음 뵀는데도 너무 반가움을 느꼈다"고 말했다. 신동엽은 화색 하며 "그렇다. 그때 '우결'을 소연이하고 했었다. 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, BTS 진=아내 ♥이혜원 동급 “내가 소파냐, 날 베고 눕다니”(푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887702"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환이 BTS 진의 너스레에 웃었다. 19일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 공개됐다. 이날 방송에는 해루질을 위해 바다로 나선 일꾼들의 모습이 그려졌다. 배를 타고 이동하던 중, 진은 비바람을 핑계로 안정환에게 기대 누웠다. 진의 돌발행동에 안정환은 “내기 소파냐"라고 투덜거리면서도 "안정환을 베는 사람은 내 와이프하고 너밖에 없다”고 말해 웃음을 줬다. 진은 "세상이 다 내 것 같다"라며 "그것마저 영광"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본승, 강예원과 전라 노출 '마법의 성' 탓 10년 공백 "말 많아" (회장님네 사람들)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762087"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네 사람들' 구본승이 '마법의 성'을 공백기를 보낸 이유를 털어놓았다. 19일 방송한 tvN STORY ‘회장님네 사람들’에서는 90년대를 풍미했던 레전드 MC 이상용, 90년대 청춘스타 구본승과 추억 여행을 떠났다. 구본승은 정우성, 임상아 등 많은 스타를 배출한 카페에서 아르바이트를 하다가 MBC 예능 PD에게 캐스팅돼 데뷔했다. 이후 MBC 예능 ‘오늘은 좋은 날’, 드라마 ‘종합병원’ 등에 출연하며 데뷔 2개월 만에 스타덤에 올라 X세대 아이콘에 등극했다. 구본승은 "난 원래 가수 준비를 하고 있었는데 가수 매니저를 소개시켜주시더라. 가수 계약을 먼저 했다. 그러다 '오늘은 좋은 날'이라는 코미디 프로그램을 하면서 (강)호동이 형과 콩트를 같이 하며 연기를 처음 해봤다. 그러다 '종합병원' 오디션을 봤는데 됐다. 운이 좋았다. 드라마 자체가 인기가 있었다"라고 떠올렸다. 구본승은 ''종합병원'에서 꼴통, 오렌지족 인턴, 맨날 혼나는 캐릭터였다. 실제로 맞는 장면도 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실 “작두 타듯 子 손보승 혼전임신 직감, 생각하면 욕 나와”(탐정들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887701"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경실이 아들 손보승에 대해 말했다. 19일 방송된 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 탐정 실화극 '사건 수첩' 게스트로 이경실이 등장했다. 이날 이경실은 인기리에 종영된 웹툰 원작 드라마 ‘무빙’에 깜짝 출연한 아들 손보승을 언급했다. “아들 생각하면 또 욕 나온다”라고 솔직한 마음을 전한 것. 그는 "뿌듯해지려면 돈이 따라와야 하는데, 아직 따라오진 않았다"라고 해 웃음을 더했다. 또 혼전임신으로 결혼한 아들에 대해 "반대보단 걱정이었다. 23살에 아이를 가졌는데, 부모 마음으로 그 나이에 가장이 된다는 게 싫었다"라고 털어놨다. 그는 "본능적으로 직감했다고 하지 않냐. 저도 아들이 임신 소식을 전하러 왔을 때 직감이 있었다. 그때 내가 작두 탄 줄 알았다"라며 당시를 회상했다. 이어 "아들이 드릴 말씀이 있다고 하더라. 여자친구 있단 건 알고 있어서 또 드릴 말씀이 있다고 말할 때 '아기 가졌냐?'고 물었다. 정수리가 싸하면서 소름이 돋았다. 그날을 잊을 수가 없다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죽이겠다 패륜→마약 검사” 아들 망쳤다 갈등, 오은영 “수위 넘었네”(결혼지옥)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887700"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들에 대한 서로 다른 생각으로 갈등을 빚는 '강자부부'가 전파를 탔다. 8월 19일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 강압적인 아내가 자유를 구속한다는 남편과 자유를 내세워 아무것도 하지 않는 남편 때문에 아들이 망가졌다고 생각하는 아내, '강자 부부’가 출연했다. 이날 남편은 제작진에게 "아내와 있으면 숨 쉬는 것도 눈치 봐야 한다. 자유를 완전히 구속한다"라고 토로했다. 아내는 둘째 아들을 이야기하면서 "생명의 위협을 느끼고 있다"라고 해 시선을 끌었다. 이어 일상 영상이 공개되고, 스무살 둘째 아들은 엄마에게 소리를 지르고 폭력적인 행동을 해 충격을 더했다. 부부에게는 자폐 1급 첫째 아들이 있었지만, 더 큰 문제는 둘째와의 관계였다. 아내는 둘째가 어릴 땐 말을 잘 듣고 착했지만 중학교 들어가면서부터 게임에 빠져 엇나가기 시작했다고 주장했다. 아내는 “밤낮으로 가출한다. 집에 와서도 게임만 하고, 고등학교도 자퇴했다”라고 이야기했다. 이어 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준혁 “강남땅 샀으면 서장훈 처럼 건물주 됐을 것” (동상이몽2)[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983040"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 19일 SBS에서 방송이 된 ‘동상이몽2-너는 내 운명‘에는 양준혁·박현선 부부가 출연했다. 이날 양준혁은 직접 운영하고 있는 연 매출 30억의 방어 양식장을 공개했다. 양식장은 3,000평 큰 규모로 모두를 깜짝 놀라게 했다. 양준혁은 “18년째 하고 있다. 기본적으로 방어 10,000마리 정도가 있고, 2023년도에 1kg당 38,000원으로 최고 낙찰가를 제가 받았다”고 설명했다. 양준혁은 또 “시행착오를 거쳤다. 넙치, 줄돔, 전복 다 안 되다가. 10년 동안 실패만 하다가 방어로 어종을 바꾸면서 5년 전부터 (양식이 잘됐다). 방어가 우리 어장과 제일 잘 맞았다”고 답했다. 양준혁은 “투자금으로 강남에 땅을 샀으면 지금 서장훈 처럼 건물주가 됐을거다. 포기할 뻔 했는데 버텼다. 방어를 만나서 잘됐다”고 말했다. 양준혁은 양식하는 방어가 먹을 사료도 손수 만들었다. 얼린 고등어에 비타민, 영양제, 단백질까지 넣어 사료를 만들었고, 사료값만 하루에 200만원 정도 나간다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심현섭, 예비 장인 반대 걱정돼 이용식X원혁에 SOS…♥여친 부모님 만남 예고 (조선의 사랑꾼) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762085"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 심현섭이 이용식과 가수 원혁에게 조언을 구했다. 19일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 심현섭이 이용식과 원혁을 만난 장면이 전파를 탔다. 이날 심현섭은 제작진과 인터뷰에서 "제가 지금 영림이 아버님 설득을 해야 되는데 단어가 뭐가 맞는지 모르겠다. 아버님이 시큰둥. '아니야, 아직' 그런 상황이시라 가장 큰 산이다"라며 밝혔다. 이후 심현섭은 이용식과 원혁을 만났다. 심현섭은 "원혁이한테 제가 궁금한 게 처음에 아버님이 반대하셨을 때 심정이 어땠는지. 그게 지금 두렵기도 하고"라며 털어놨고, 원혁은 "저는 정답을 알고 있다. 형님께서 무조건 결혼하실 수 있는 방법. 저의 공략법은 장모님을 공략해라"라며 귀띔했다. 이용식은 "내가 거기서 망했잖아"라며 맞장구쳤고, 원혁은 "망하신 건 아니고 넘어오셨다"라며 만류했다. 특히 심현섭은 이용식에게 "언제 마음을 여셨는지 그게 궁금하다. 계기"라며 물었고, 원혁은 "저도 궁금하다. 저도 한 번도 아버님께 이런 말씀을 들었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 30대 자폐 1급 아들 돌보기에 “부부 둘다 정답 아냐”(결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887699"/>
        <updated>2024-08-19T23:10:37.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 부부의 양육관에 조언을 건넸다. 8월 19일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 강압적인 아내가 자유를 구속한다는 남편과 자유를 내세워 아무것도 하지 않는 남편 때문에 아들이 망가졌다고 생각하는 아내, '강자 부부’가 출연했다. 이날 아내는 새벽 5시부터 2200평의 농지를 혼자 관리하고, 낮에는 부동산 보조원으로 바쁘게 살아가는 일상을 공개했다. 그는 심지어 직접 재배한 작물을 마트에 판매하는 일까지 맡아서 해냈다. 아내는 자폐 1급을 판정을 받은 아들의 미래를 위해 바쁘게 움직였다. 아들을 돌보는 건 남편의 몫이었다. 고등학교 영어교사로 근무했고 지금은 은퇴한 남편은 집에서 아들을 케어하는 역할을 하고 있었다. 다만 아내는 "공부도 가르치고 그림책도 읽어주고 해야 하는 데 그런 게 없다. 아무것도 안 한다. 잠자고 밥 먹고 애 학교 보내는 게 전부"라며 남편의 케어에 불만을 드러냈다. 또 두 사람은 서로 다른 양육관으로 대립했다. 남편은 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 팝업스토어 운영 "출연자 된 듯한 기분 느낄 수 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815150"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO’(나는 솔로)가 프로그램 론칭 3년여 만에 처음으로 팝업스토어를 오픈해, 오프라인으로 시청자들을 만난다. ‘나는 SOLO’는 오는 8월 23일 금요일부터 9월 12일 목요일까지 3주에 걸쳐, 서울 마포구에 위치한 AK플라자 홍대점에서 첫 번째 팝업스토어를 운영한다. ‘나는 SOLO’ 측은 “이번 팝업스토어는 ‘플러팅 아이템 대방출!’이라는 슬 로건 하에 젊은이들이 데이트할 때 필요한 상품들 위주로 굿즈를 제작했다”며 “팝업스토어 방문만으로도 마치 ‘나는 SOLO’ 출연자가 된 듯한 기분을 느끼실 수 있을 것”이라고 밝혔다. 실제로 팝업스토어 운영 기간 동안, 팝업스토어 외부 기둥에는 ‘나는 SOLO’의 시그니처인 출연자 12인의 ‘이름 족자’가 초대형으로 설치된다. 이번 ‘나는 SOLO’ 팝업스토어는 별도의 사전 예약은 받지 않으며, 현장에 설치된 키오스크를 통한 대기 입장 시스템으로만 운영된다. ‘나는 솔로’는 21일 수요일 오후 10시 30분 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘폭군’ 김강우 “연달아 만난 박훈정 감독·김선호, 부담감 있었지만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352410"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김강우(46)가 영화 ‘귀공자’에 이어 디즈니+ 시리즈 ‘폭군’으로 박훈정 감독, 배우 김선호와 다시 한번 손을 잡고 돌아왔다. ‘폭군’에서 미국 정보기관 요원 폴 역을 맡은 김강우를 19일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만나 인터뷰했다. 지난 14일 공개된 4부작 디즈니+ 오리지널 드라마 ‘폭군’은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러를 그린 작품이다. 영화 ‘마녀’ 시리즈로 관객들을 사로잡은 박훈정 감독의 첫 OTT(온라인동영상서비스) 드라마 작품이다. 김강우는 공개 소감을 묻자 “OTT 오리지널 작품이 처음이다. 영화는 관객수로 반응을 바로 알고, 드라마도 시청률로 알 수 있는데 이건 시청자분들이 어떤 반응일지 잘 모르겠다. 궁금하다”라고 말했다. ‘폭군’은 처음부터 디즈니+ 시리즈로 기획된 작품은 아니다. 영화로 기획됐으나 시리즈 공개로 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아들 바랐던 양준혁♥박현선, 2세는 딸..."아쉽지만 괜찮아"(동상이몽2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762082"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 양준혁♥박현선 부부의 2세 성별은 딸이었다. 지난 19일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'에서는 양준혁♥박현선 부부가 출연해 일상을 공개했다. 앞선 방송에서 양준혁은 56세의 나이에 예비 아빠가 됐음을 고백해 많은 축하를 받았다. 결혼 4년차에 시험관 시술로 아이를 얻었다고. 박현선은 "다행하게도 시험관 시술 1번만에 임신에 성공했다. 원래는 쌍둥이를 임신했었는데, 8주차에 아이 한 명을 유산을 했다"고 아픔을 고백하기도 했다. 하지만 지금은 뱃속의 아기도 무럭무럭 잘 자라고 있다고. 이날 아기의 건강 상태와 성별을 확인하기 위해 병원으로 향했다. 두 사람은 차 안에서 성별에 대한 궁금증과 함께 아들이었으면 하는 바람을 드러내기도 했다. 야구로 인연을 맺어 부부가 됐기에 아들을 낳아서 야구 선수로 키워보고 싶은 로망이 있다는 것. 아들에 대한 욕심을 드러내는 박현선에게 양준혁은 "건강하게 태어나는 것이 중요하다. 너무 아들만 바라지 말자. 딸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 이름값 했다, 진 뜨자 ‘푹다행’ 자체 최고 시청률 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887697"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야'가 자체 최고 시청률을 경신했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 8월 19일 방송된 MBC '푹 쉬면 다행이야'는 전국 가구 기준 시청률 6.4%를 기록했다. 이는 기존 자체 최고 시청률 6.1%를 넘어선 수치이다. 이날 방송된 '푹 쉬면 다행이야'에는 방탄소년단 진이 출연했다. 지난 6월 군 전역 후 첫 지상파 예능 출연이라 더 큰 관심을 얻었다. 진은 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)와 0.5성급 무인도 운영기를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백종원♥’ 소유진, 삼남매 현실 육아 “나 악마다” 소리까지 질러(결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887696"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 현실 육아에 대해 이야기했다. 8월 19일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 박지민, 문세윤이 출연했다. 이날 박지민은 "아이가 선생님한테 '왜 이렇게 뚱뚱하세요?'라고 했는데 어른처럼 대답하시더라"라며 아이와 소통하는 오은영을 인상 깊게 봤다고 전했다. 그러자 오은영은 "아이들은 정직하게 보이는 대로 말한다. 그래서 저도 솔직하게 '옷을 좀 큰 거 입었어'라고 했다"라고 밝혔다. 이어 박지민은 "아이들이 그런 말을 할 때가 있을 것 같다. 아이에게 상처받은 적이 있느냐"라고 물었다. 소유진은 아이들이 상처받는 말을 하지 않을 것 같다는 말에 “애들은 많이 한다. 훈육할 때 ‘엄마 미워’ 하다가 ‘엄마는 천사를 할 건지 악마를 할 건지 하나만 정해’라고 한다”라고 이야기를 꺼냈다. 그는 "그럴 때마다 “‘악마! 악마다 그래’ 그런다”라고 해 모두를 웃게 했다. 한편 '결혼지옥'은 어느새 남보다 못한 사이가 된 부부들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘치어리더♥’ 문세윤 “사람한테 돼지라고! 애들보다 부모 말이 더 상처”(결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887695"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 아이들의 말에 상처 받은 경험을 꺼냈다. 8월 19일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 박지민, 문세윤이 출연했다. 이날 박지민 아나운서는 문세윤에게 "아이들이 그런 말을 할 때가 있을 것 같다. 아이에게 상처받은 적이 있느냐"라고 물었다. 문세윤은 "개그맨이다. 뚱뚱해. 돼지 같아'라고 할 때가 있다. 그러면 나는 괜찮은데, 그 옆에서 부모님들이 '너 조용히 하랬지. 사람한테 돼지라고 하면 돼? 빨리 사과드려'라고 한다. 그럼 내가 더 불편하다. 그게 더 상처다"라고 말했다. 한편 문세윤은 지난 2009년 치어리더 출신 김하나 씨와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 김경진, 23억 자산가였다 "보유한 부동산만 4채"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815148"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김경진이 부동산 재테크 고수의 면모를 보였다. 20일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 23억 자산가로 자수성가한 개그맨 김경진의 깜짝 근황이 공개된다. 개그 프로그램과 영화, 드라마 속에서 ‘국민 거지’ 캐릭터로 맹활약했던 김경진은 이날 자신의 유행어인 “나의 사랑, 너의 사랑 김경진!”을 외치며 등장해 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 양세형과 양세찬은 “개그맨은 무조건 유행어 하나 있어야 된다”, “예전에는 거지 캐릭터 섭외 1순위였다”라면서 오랜만에 만나서 더 반가운 김경진에 얽힌 추억을 떠올렸다. 그런 가운데 김경진이 자신이 보유한 자산 규모를 밝히자 짠벤져스 MC들은 물론 김경필 머니트레이너도 놀라움을 금치 못했다. 한때 방송과 행사가 줄어 어려운 상황에 처했던 김경진은 현재 거주 중인 아파트 외에도 이태원과 은평구 빌라 등 총 4채, 23억 원 상당의 부동산을 보유하고 있다는 것이다. 여기에 김경진은 “옷은 깨끗하게 빨아 입으면 된다”라면서 정장 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["믿는 도끼에 발등" 이민우 26억 피해→하정우, 25년 지기에 당해 '씁쓸' [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762077"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['믿는 도끼에 발등 찍힌다'는 말이 있다. 믿었던 지인들에게 금전적으로 사기를 당한 스타들이 피해를 고백해 화제가 되고 있다. 하정우는 지난 16일 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에서 "진짜 친한 친구에게 금전적으로 배신당한 적이 있다"고 고백했다. 하정우는 자신의 이름을 걸고 출시한 와인을 소개했다. 와인에는 하정우가 그린 그림이 담겨 있었다. 하정우는 "재작년에 전시했던 그림이다. 이 그림 제목은 '치터'다. '사기꾼'이라는 뜻이다. 이 그림을 그릴 때 가슴 아픈 사연이 있다. 진짜 친한 친구한테 금전적으로 배신을 당했다. 이 와인을 먹으면서 그림을 그렸다"라며 씁쓸해했다. 그러면서 "이 꽃이 그 친구와 나눴던 25년간 추억이다. 우리가 말띠니까 말을 그려두고 '사기꾼'이라고 한 것"이라고 언급했다. 지난 6월에는 신화 이민우가 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서 가장 믿었던 지인에게 26억의 사기를 당했다고 밝힌 바 있다. 이민우의 부모님 역시 "집에도 자주 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 요리 솜씨도 월클 "물회? 충분히 만들어"[푹다행][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259435"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 진이 요리 실력을 발휘했다. 19일 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 진과 B1A4 산들이 입도한 가운데, 진이 요리 실력을 뽐내는 모습이 그려졌다. 이날 안정환은 이연복에게 "오늘 특별한 손님이 오기 때문에 요리를 더욱 신경 써야 한다. 정말 중요한 날이다"고 부탁했다. 안정환이 초대한 손님들의 정체는 어촌계장, 낙지 조업 선장, 섬의 옛 주민 부부였다. 이어 진을 향해 "너 요리 할 줄 안다고 하지 않았냐"고 물었고, 진은 "할 줄은 안다. 잘 하지는 못 한다"고 답했다. 그러면서도 "그러면 제가 물회를 좋아하니까 물회 만들어 봐도 되냐"고 요리 자신감을 드러냈다. 이연복은 "진이 요리에 관심이 굉장히 많다. 요리법도 많이 물어본다"고 설명했다. 진은 "요리 실력은 '나 먹을 거 만들어 먹을 수 있는 정도'라고 생각해서 남들에게 보여주기 부끄럽다"고 털어놨다. 그러면서 "물회는 워낙 좋아하는 음식이기도 하고, 자주 먹는다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현, ‘인형이 인사하네~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887694"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터 아현이 8월 19일 밤 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현, 귀여운 심쿵 ‘꽃미소’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887693"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터 아현이 8월 19일 밤 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사는 나몰라라, 표절은 입 닫고 취향은 당당히 “락스타, 내 최애곡”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887692"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 신의 곡 '락스타'를 향한 애정을 드러냈다. 공 들여 작업한 만큼, 가수에게는 제 음악에 대한 애틋함이 크게 자리할 것이다. 다만 이번 리사의 발언은, 뮤직비디오 표절 논란에 휩싸인 상태에서 나온 것으로 남다른 이목을 끌고 있다. 리사는 19일 자신의 소셜미디어 라이브 방송을 켜고 팬들과 소통했다. 이날 리사는 "무슨 얘기를 해야 할까. '락스타'(ROCKSTAR)?"라며 운을 띄웠다. 그는 "'락스타'와 '뉴 우먼'(NEW WOMAN)은 내가 가장 좋아하는 곡 중 하나다. 뉴 우먼'도 좋지만 '락스타'를 제일 좋아한다"라며 웃었다. 특히 리사는 "락스타는 비트가 너무 멋있다. 그리고 태국에서 찍었다. 그때 정말 드라마 촬영하면서 뮤직비디오도 찍고 정말 바쁜 스케줄이었다. 태국에서도 찍어서 너무 좋았다"면서 락스타 뮤직비디오에 대한 감상도 거침 없이 전했다. 그는 "차이나타운 신이 가장 좋아하는 장면이다"며 "그때 비가 와서 바닥에 반사가 돼서 더 멋있게 됐다"고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 윤산하, 부자부터 남매까지 ‘케미 연기’ 달인 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983035"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[판타지오 소속 가수겸 배우 윤산하(ASTRO)가 ‘가족X멜로’를 통해 새로운 ‘케미 연기’ 달인으로 등극했다. 지난 18일에 방송이 된 JTBC 토일 드라마 ‘가족X멜로’에서 윤산하가 지진희와의 완벽한 ‘부자 케미’와 손나은과의 ‘남매 케미’로 시청자들의 마음을 흔들었다. 윤산하는 ‘가족X멜로’에서 아버지 ‘변무진’역의 지진희와 훈훈하면서도 코믹한 부자관계를, 누나 ’변미래’역의 손나은과는 현실적인 남매 모습을 선보이며 안방극장을 견인했다. 변현재(윤산하 분)는 자신에게 카드를 주며 백화점에서 가장 비싼 과일 세트를 사서 동네 사람들에게 나누어주라는 변무진 모습에 “변츠비 같다”며 감탄하며 아버지를 완벽하게 신뢰하게 되는 현재의 모습을 보여줬다. 이후 동네에서 돌고 있는 변무진에 대한 흉흉한 소문들을 알게 된 현재는 자신은 아버지를 믿는다며 만취한 채 거짓말 탐지기 장난감을 가져오지만, 모든 질문에 대해 ‘진실’이라고 나오는 거짓말 탐지기 장남감에 당황을 감추지 못하고, 결국 변현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['회장님네' 뽀빠이 이상용 28년 전 횡령 루머에 "父 억울함에 돌아가셔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815142"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이상용이 횡령 루머에 휩싸였던 일을 떠올렸다. 8월 19일 방영되는 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 97화에서는 90년대를 풍미했던 레전드 MC 이상용, 90년대 청춘스타 구본승과 추억 여행을 떠났다. 오후 농활로 블루베리 수확을 마친 김수미, 이상용, 임호는 수다 삼매경에 빠졌다. 인기 어린이 오락 프로였던 ‘모이자 노래하자’에서 어린이 MC들과 함께 진행을 맡았던 당시 레전드 MC 이상용은 故 강수연, 장서희, 윤유선, 하희라 등 톱스타들의 아역 배우 당시 함께했던 시절을 떠올렸다. 그중 가장 눈에 띄었던 어린이는 단연 장서희였다고 밝혔다. 또한 국민 프로 ‘전국노래자랑’을 故 송해보다 먼저 진행했음을 밝혔다. 故 송해의 후임으로 내심 기대를 했지만, 불발됐음에 아쉬움을 토로했다. 고인의 묘역에서 “형, 왜 (후임을) 안 찍어 놓고 가셨어요”라며 마음을 달랜 적도 있다고. 더불어 일평생 술, 담배, 커피를 하지 않고, 하루에 2~3시간 꾸준한 운동으로 80세의 나이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 산이, 父와 나란히 폭행 입건 “나를 꾸짖어달라” 결국 사과[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887691"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 자신과 관련한 폭행혐의 논란에 대해 입을 열었다. 산이는 19일 법률대리인을 통해 "먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다"며 "부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 되었으나, 피해자분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다"고 했다. 이어 "저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다"며 "제 잘못을 꾸짖어 달라"고 덧붙였다. 산이의 법률대리인은 "수사에 적극 협조하고, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위해 최선을 다하겠다"고 전했다. 경찰에 따르면 산이는 7월 28일 오후 8시 30분께 서울 마포구 소재 한 공원에서 휴대전화로 행인 A씨의 안면을 가격한 혐의를 받고 있다. 산이뿐 아니라 현장에 함께 있던 산이 아버지, 행인 A씨 역시 쌍방 폭행 혐의로 함께 입건된 것으로 확인됐다. 산이는 폭행 당시 피해자에게 자전거를 똑바로 끌고 가라는 취지의 말을 한 것으로 알려졌다. A씨는 행인은 이번 사건으로 일부 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“강경준 용서는 장신영만이 가능한 일” 이혼 없이 가정 지킨 용기, 응원 봇물[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887690"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편인 배우 강경준의 불륜 논란에 대해 먹먹한 심경을 전했다. 그의 결정은 강경준에 대한 용서. 가정과 아이들을 위한 엄마의 선택으로 풀이된다. 이에 누리꾼들은 누구보다 상처 받았을 장신영의 선택과 앞날에 대한 뜨거운 응원을 쏟아내고 있다. 장신영은 19일 자신의 소셜미디어를 통해 올린 글에서 "오랜만에 안부 전하는데 좋지 않은 소식 후에 인사드리게 돼 마음이 편치 않다"며 "그동안 저희 가족을 아껴주시고 사랑해주셨던 모든 분들께 실망을 드린 점 죄송하다"고 운을 뗐다. 지난해 12월 올라온 게시글 이후, 8개월 만에 전한 근황. 이는 남편인 배우 강경준이 지난해 12월 상간남으로 지목돼 5000만원 상당의 위자료 청구 소송을 당한 이후 첫 근황이기도 하다. 당시 고소인 A씨는 “강경준은 자신의 아내인 B씨가 유부녀인 것을 알면서도 부정행위를 저질렀다”고 주장했다. 당시 강경준 소속사 측은 “서로 오해의 소지가 있다. 순차적으로 대응할 예정”이라고 부인했다. 그러나 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양 협박 변호사도 구치소行, 결국 모두 ‘구속’ 엔딩[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887689"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 쯔양(본명 박정원)을 상대로 공갈 및 공갈방조 등의 범행을 저지른 유튜버들이 구속 기소된 가운데, 쯔양을 협박해 돈을 갈취한 혐의로 고소당한 변호사도 끝내 구속됐다. 눈물로 호소하고 칼을 빼든 쯔양의 간절함이, 법의 심판으로 이어질 수 있을지 귀추가 주목된다. 수원지법 손철 영장전담 부장판사는 19일 오후 A 변호사의 두 번째 구속 전 피의자 심문(구속영장 실질심사)을 열고 구속영장을 발부했다. 손 부장판사는 "소명된 혐의 사실이 중대하다"며 영장 발부 사유를 밝혔다., A 변호사는 쯔양에 대한 공갈, 유튜버 구제역의 쯔양에 대한 공갈 범행 방조, 쯔양 전 소속사 대표이자 전 남자친구에 대한 강요 혐의를 받고 있다. 쯔양은 "(자신의 과거를 알고 있는) A 변호사의 보복이 두려워 고문 계약을 체결하고 2,300만 원을 지급했다"고 주장하기도 했다. 앞서 검찰은 지난달 30일 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)와 함께 A 변호사에 대한 사전 구속영장을 청구했지만, 법원은 범죄 성부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원조 딴따라’의 ‘딴따라’ 찾기…박진영 색다른 도전 통할까 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373963"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원조 딴따라’이자 우리나라 대표 기획사 중 한 곳인 JYP엔터테인먼트(이하 JYP)의 수장 박진영이 새로운 도전을 한다. 박진영은 KBS와 손잡고 차세대 스타를 발굴하는 글로벌 오디션 프로그램 ‘더 딴따라’를 올 가을 론칭한다. 박진영은 그동안 다양한 오디션 프로그램에 참여했지만 이번 도전은 색다르다. 그가 주로 활약한 음악 분야에 특화된 기존 오디션과 달리, ‘더 딴따라’를 통해선 장르 불문 스타성을 지닌 딴따라를 찾는다. KBS2 ‘더 딴따라’는 전세계 1993년~2009년생을 대상으로 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트롯 등 장르 불문 스타성을 지닌 인물을 찾는 프로그램이다. 박진영이  지난해 방영된 KBS2 ‘골든걸스’의 양혁 PD와 다시 의기투합해 선보이는 프로그램이다. 19일 제작진에 따르면 박진영은 제작진과 끊임없이 소통하며 ‘더 딴따라’에 심혈을 기울이고 있다는 전언이다. 그도 그럴 것이 ‘더 딴따라’는 최근 설립된 JYP 자회사인 종합엔터테인먼트사 이닛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 백옥 피부 관리법 공개 "잦은 레이저? 트러블 생겨"(한예슬is)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259434"/>
        <updated>2024-08-19T22:06:58.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 피부 관리 노하우를 전수했다. 19일 한예슬은 자신의 유튜브 채널에 '잔주름, 탄력개선, 믿거나 말거나. Looking for that New Skincare Product?'라는 제목의 영상을 공개했다. 이날 공개된 영상에서 한예슬은 "사실 40대 이상이 되면 피부는 화장품만으로 개선되지 않는다는 생각을 누구나 가지고 있다"고 운을 뗐다. 이어 "요즘 레이저 시술을 하시는 분들이 많은데 (레이저 시술을) 너무 자주 하면 오히려 피부가 힘들다"며 "20대는 말할 것도 없고, 30대까지는 그래도 젊으니까 내가 많은 노력을 하지 않아도 (피부가) 버텨주는 그런 게 있다"고 말했다. 또 "늦게까지 술을 마시고 화장을 안 지우고 자도 피부가 멀쩡했는데 30대 후반이 되니 미친듯이 트러블이 일어난다. 그동안 케어를 안 해줘서 피부의 장벽이 완전히 무너져서 피부가 다 뒤집어진 것"이라고 설명했다. 한예슬은 "나같은 실수 하지 말길 바란다. 30대에도 꼭 1분이라도 홈 케어를 해주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선, 친이모에 13년 간 가스라이팅 당해 "갇혀있는 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005815123"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 친이모에게 가스라이팅 당한 과거를 떠올렸다. 19일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’(이하, ‘4인용식탁’)에서는 ‘대한민국 최고의 섹시 디바’ 김완선 편이 방송됐다. 김완선은 경기 용인시에 위치한 자신의 집으로 가수 강수지, 배우 김광규와 절친한 헤어디자이너 태양을 초대해 본격적인 하반기 활동 재개 기념 파티를 개최했다. 특히, 이날 김완선은 다양한 활동 계획을 전했다. 김완선은 1986년, 국내 최초 여성 댄스 가수로 데뷔해 수많은 히트곡과 파격적인 퍼포먼스로 가요계를 평정하며 화려했지만 외로웠던 지난 삶과 현재 심경을 털어놓았다. 김완선은 그녀의 친이모이자 매니저였던 故한백희에게 13여 년의 세월 동안 가스라이팅 당했던 과거를 회상하며 “이모가 항상 내 옆에 있었다. 유리성에 갇혀있는 느낌이 들었다”는 당시 심정을 고백했다. 이어 김완선은 이모가 돌아가신 이후, 이모와의 관계에서 받은 상처를 치유하기 위해 그림을 시작하게 된 계기를 전했다. “살면서 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 거침없는 폭로 괜찮을까 “♥선혜윤PD 결혼하자마자 본 모습이…” (짠한형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887688"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 아내 선혜윤 PD의 결혼 전후 변화를 설명했다. 8월 19일 박성웅, 곽시양이 출연한 '짠한형' 에피소드가 공개됐다. 박성웅은 2008년 배우 신은정과 결혼해 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 신동엽은 "성웅이가 아내 사랑이 남다르다"라고 했고, 곽시양은 "많은 경쟁자를 뚫고서 자기가 쟁취했다고 말씀하셨다"며 박성웅의 사랑꾼 면모를 인증했다. "아직도 너무 사랑스럽냐"는 물음에 박성웅은 "무섭다"며 "(아내 앞에서) 도둑이 제 발 저린 거다. 저번에 일찍 들어와라 해서 아침 7시에 들어갔다가 아내가 깬 거다. 신발을 벗으려고 하는데 '오늘 일정 없다고 하지 않았어?'라길래 '갑자기 생겼어'하면서 나가려고 하는데 '안 들어오냐?' 했다"며 일화를 전했다. 신동엽은 "나는 그렇게 무섭다고 생각해 본 적이 없는데 술을 진짜 많이 먹고 집에 가는데 매니저가 깨워도 못 일어나는 거다. 그러다가 공교롭게도 아내가 일이 좀 늦게 끝나서 왔는데, 진짜 차 문 열고 나한테 손도 안 대고 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원도 혹한 '고급정보'..필샘 시대 끝?[하이엔드 소금쟁이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259431"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '하이엔드 소금쟁이'에서 경제학도 출신의 해박한 경제 지식을 바탕으로 빛을 발한다. 이찬원은 8월 20일 방송하는 KBS 2TV 예능프로그램 '하이엔드 소금쟁이'로 시청자를 만난다. 첫 번째 사연자는 일명 '국민 거지'로 활약했던 개그맨 김경진. 앞서 공개된 예고편에서 김경진은 "나의 사항 너의 사랑 김경진"이라며 자신의 유행어를 외치며 등장해 스튜디오 분위기를 한껏 유쾌하게 끌어올렸다. 김경진은 이전의 모습과는 달리 부동산 신흥강자로 떠올라 보유한 집만 4채라며 어디서도 들을 수 없는 고급 정보를 방출한다. 두 번째 사연자는 26살에 2억 모은 최연소 절약왕 소금쟁이가 스튜디오에 출연했다. "어지간한 것은 다 봤고 따라 할 건 다 따라 했다"는 소금쟁이의 말에 이찬원은 필샘을 향해 "이제는 더 이상 필샘의 방법이 먹혀들지 않는다"라고 야심 차게 말했다. 절약 달인만의 꿀팁이 이어지자 이찬원은 사연자에게 "하고 싶은 얘기가 너무 많아요 물어보고 싶은 것도 너무 많고"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 “곽시양 X가지 없게 생겨, 인사 잘 해야” 돌직구 (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887687"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 곽시양의 이미지를 언급했다. 8월 19일 박성웅, 곽시양이 출연한 '짠한형' 에피소드가 공개됐다. 신동엽은 곽시양에 대해 "우리나라 이목구비라고 할 수 없을 정도로 잘생겼다"며 "그런 것 때문에 오해를 받지 않냐"고 물었다. 곽시양이 "잘 모른다"고 하자 박성웅은 "너는 모르는 거고 다른 사람은 다 그렇게 생각한다. X가지 없어보인다고"라고 돌직구를 날렸다. 그러면서 박성웅은 "알고 있어라. 그러니까 가서 더 인사하고. 나는 그런다. '나쁜 XX 아니냐'고 해서 더 인사한다"며 경험담을 들려줬다. 박성웅은 "그런 오해를 받다 보니까 진하게 작품 하면서 몇 개월을 같이 지내다 보면 알게 된다. 그전에는 모른다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 터진 신동엽 미담, 박성웅 “모친상 때 5분도 못 있는데 찾아와” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887686"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 신동엽에게 고마움을 전했다. 8월 19일 박성웅, 곽시양이 출연한 '짠한형' 에피소드가 공개됐다. 이날 박성웅은 "내가 모친상을 당했을 때 신동엽 형이 와서 5분도 못 있는데 옷도 다 차려입고 와서 아는 사람들 인사하고 앉지도 못하고 그냥 가셨다"라고 밝혔다. 신동엽은 "내가 그때 촬영 때문에 도저히 시간이 안 됐다"라고 떠올렸고, 박성웅은 "너무 고마웠다"라고 고마움을 내비쳤다. 신동엽은 "성웅이라는 되게 오래됐고 술도 많이 마셨고 근데 시양이랑은 처음이다"라고 했다. 곽시양은 신동엽 아내 선혜윤 PD와 '우리 결혼했어요' 예능을 찍은 적이 있다며 "어느 자리에 가서든 선배님을 뵈면 너무 반가웠다"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수지 ♥김국진 헌신 덕 공연 전석매진 “티켓 팔려 골프 쳐” (조선의사랑꾼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887685"/>
        <updated>2024-08-19T21:05:03.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강수지가 김국진 덕 콘서트 티켓을 매진시킨 일화를 공개했다. 8월 19일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 장인어른 이용식 울타리를 벗어나 홀로서기에 도전한 장혁 모습이 전파를 탔다. 콘서트 12일 앞두고 원혁은 티켓이 25% 밖에 팔리지 않자 난감함을 내비쳤다. 이를 본 강수지는 "이게 되게 어려운 거다"며 공감했고, 김국진은 "사실 콘서트는 저 싸움이다. 표가 얼마 남고, 콘서트 전까지 어떻게 채우느냐다"라고 이야기했다. 강수지는 “나는 (티켓 판매처를) 3곳으로 나눴다. 김국진이 하나 있었다. 만약을 위해서였다"라고 회상했다. 그러면서 강수지는 "오빠 인생에 아쉬운 소리 안 하는 사람인데 나 때문에 얘기했을 것"이라며 고마움을 드러냈다. 김국진은 “골프 치자는 얘기 잘 안 하는데, 표를 팔아야 하니까 ‘한 게임 칠까’ 했었다. 그래서 내가 너무 잘 치면 안 되잖아. 저 쪽이 실수하면 나도 실수하고 했다. 그러면서 수지가 공연을 한다며 티켓을 팔았다"라고 털어놨다. 강]]></content>
    </entry>
</feed>