<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-14T05:10:25.255Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 승한 탈퇴 6인 체제 확정 “감사한 마음 잊지 않고 성장할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908825"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈 6명 완전체는 자신들의 성장 원동력은 팬들이라고 밝혔다. 라이즈는 최근 '디아이콘'과의 인터뷰에서 브리즈에 대한 사랑을 전했다. 쇼타로는 "브리즈는 없어서는 안 되는 존재"라며 "브리즈가 옆에 있기에 더 열심히 할 수 있다"고 말했다. 라이즈가 데뷔한 지 1년이 지난 가운데 앤톤은 "무대에서 브리즈를 볼 때 마다 신기한 마음이 든다"며 미소지었다. 앤톤은 "장소가 크든 작든, 그날 저희를 보러 오는 브리즈가 있다는 건 감사한 일"이라면서 "절대 당연하게 생각하지 않는다. 팬분들에 대한 고마움을 잊지 않을 것"이라고 강조했다. 라이즈는 그들의 무대를 완성해주는 마지막 퍼즐로 브리즈를 꼽았다. 은석은 "무대에서 브리즈를 보고 있으면 기분이 좋아진다. 팬 분의 감정이 그대로 전해지기 때문이다"고 말했다. 성찬은 브리즈에게 '급속 충전기'라는 달달한 표현을 썼다. "브리즈는 제 원동력이자 급속 충전기다. 힘이 없다가도 팬 분들 생각만 하면 힘이 바로 충전된다"고 고백했다. 원빈은 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승만 대통령 전문 배우 권성덕 암 투병 끝 별세, 향년 84세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908824"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원로배우 권성덕이 별세했다. 향년 84세. 10월 14일 연극계에 따르면 식도암 투병 중이던 고인은 전날 세상을 떠났다. 나주에서 태어난 고인은 1965년 배우 활동을 시작했다. 고인은 1972년 국립극단에 입단해 20년 넘게 단원으로 활동했고 1994~1995년 국립극단 단장을 지냈다. 고인은 두 차례의 동아연극상을 비롯해 한국연극예술상, 이해랑연극상 등을 수상했다. 고인은 ‘야인시대’, ‘영웅시대’, ‘서울 1945’ 등 드라마에서 이승만 대통령 역할을 맡기도 했다. 빈소는 서울대병원 장례식장이며 발인은 16일 오전 9시다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가정폭력·학대에 50억 돈까지…청소년물 맞아? 막장극 탄생 (수령인)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156233"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[색다른 청소년 막장극이 탄생했다. 13일 첫 방송된 CJ ENM 드라마 프로젝트 O’PENing(오프닝) 2024 6번째 작품 ‘수령인’(연출 유범상 극본 김지은)은 50억 원 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품이다. 충격적 소재, 어마어마한 경쟁을 뚫고 합류한 청춘배우들 열연으로 주목을 모았다. 베일 벗은 ‘수령인’은 놀라울 만큼 적나라하고 강렬했으며 한 순간도 눈 뗄 수 없을 만큼 흡인력 넘쳤다. ‘수령인’ 1회는 부모의 신체적, 정신적, 경제적 학대 때문에 벼랑으로 내몰린 네 명의 아이들 이야기로 채워졌다. 먼저 18세 소녀 성서연(강신 분)은 아버지의 가정폭력, 이를 부추기는 새 엄마, 자신을 조롱하듯 괴롭히는 이복형제 18세 성서준(백선호 분)으로 인해 몸도 마음도 상처투성이가 됐다. 그런 성서연이 50억 원 복권에 당첨되면서 본격적인 이야기가 시작된다. 성서연은 빨리 50억 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우 "자동차 딜러에게 사기당해, 피해 금액 7억"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842319"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 인피니트 장동우가 첫 등장부터 파격적인 모습으로 모두를 깜짝 놀라게 한다. 15일 오후 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 3회에서는 그룹 인피니트의 메인 래퍼이자 댄서 장동우의 반전 가득한 일상이 공개된다. 이날 장동우는 모두가 놀란 파격적인 등장으로 이목을 집중시킨다. 리얼한 모습에 장동우 본인도 놀라면서 "잠깐만, 이렇게 나올 줄 몰랐다"라고 당황스러움을 감추지 못한다. MC 홍진경은 "이거 최초 공개 아니냐"라고 거든다. 파격 등장에 이어 장동우는 "제가 뭘 걸치는 것을 안 좋아한다, 방송할 때를 제외하고 평소에는 속옷을 입지 않는다"는 폭탄 고백을 한다. 반면 속옷은 안 입지만 갖가지 액세서리는 잘 때도 빼지 않고 착용을 해 궁금증을 유발한다. 또 장동우는 "자동차 딜러에게 사기를 당했었다, 피해 금액은 7억 원 정도"라고 말하면서 20대 초반에 사기당한 '썰'을 풀기도 한다. 사기를 당하게 된 과정을 들은 MC들은 "신고 안 했냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, 특수부대 출신답네…"일찍 철 들어, 보이지 않게 속내 숨겨" ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684474"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정이 유쾌한 에너지를 장착하고 돌아온다. 내달 4일(월) 첫 방송 되는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스' 측은 14일, 열정 가득 주류회사 영업왕 ‘채용주’로 완벽 변신한 김세정의 스틸컷을 공개했다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. ‘사내맞선’ ‘수상한 파트너’ 등 다수의 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보인 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손잡고 또 한 번 중독성 강한 로맨스를 완성한다. 특히 2년 만에 로맨틱 코미디로 돌아온 ‘로코 여신’ 김세정의 활약에 기대가 쏠린다. 김세정은 열정 하나로 업계를 평정한 주류회사 레전드 영업왕 '채용주'로 분한다. 톡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 정려원 힘껏 끌어안고 수상 축하..."저렇게 안기고 싶다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312685"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬(41)와 정려원(43)이 수상의 영광을 함께 나눴다. 지난 13일, 이하늬는 개인 계정에 "사랑하는 려원언니 정말 너무너무 축하해요. 그동안의 노력과 시간들이 헛되지 않았음을. 두 여배우의 시상식 후 흔한 포옹"이라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 지난 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관에서 열린 15회 '코리아 드라마 어워즈'에 참석한 이하늬, 정려원의 모습이 담겨있다. 이하늬는 코리아 드라마 어워즈에서 '밤에 피는 꽃'으로 대상을, 정려원은 '졸업'으로 최우수 연기자상을 수상했다. 정려원은 순백의 드레스, 이하늬는 강렬한 빨간색 드레스를 입어 아름다운 자태를 뽐냈다. 또한 이하늬는 길거리에서 정려원을 번쩍 들어 올린 사진을 공개해 진한 우정을 자랑했다. 이하늬는 안정적으로 정려원을 힘껏 포옹해 눈길을 끌었다. 정려원은 댓글에 하트 이모지를 남겨 둘의 끈끈한 우정을 과시했다. 이를 본 누리꾼들은 "두 분의 우정과 멋진 연기를 응원한다", "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채, 박나래와 노래 대결...'국극단 단장' 라미란 선택은? (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782914"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[엑스포츠뉴스 이유림 기자) '정년이'에서 노래를 마스터한 정은채와 복면가왕 섭외가 들어왔던 박나래가 노래로 대결을 펼친다. 16일 오후 6시 30분 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 5회에는 배우 라미란, 정은채가 등장한다. 라미란, 정은채는 지난 12일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'를 통해 1950년대 국극 배우의 삶을 녹여내고 있다. 이날 박나래는 정은채에게 "예능은 생각이 없는 거냐"라고 묻고, 정은채는 "뭘 할 수 있을까"라며 고민에 빠진다. 그러자 박나래는 "이번에 '정년이'에서 춤과 노래를 완벽히 소화하지 않았냐"라며 '복면가왕'을 추천한다. 하지만 정은채는 "'복면가왕'은 진짜 노래 잘하는 분들이 나가는 거 아니냐"라며 자신없어하면서도, 이내 "노래방 가면 이소라 노래를 부른다"라고 말해 기대감을 한껏 높인다. 그 가운데 박나래 역시 앞서 '복면가왕' 섭외가 들어왔지만 노래에 자신이 없어 고민 중임을 드러낸다. 그런 두 사람의 모습에 라미란은 누가 '복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규·소이현·시우민, '미스터트롯3' 마스터 합류 "스타 발굴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007842285"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3'에 이경규, 소이현, 시우민이 마스터로 합류한다. 14일 TV조선(TV CHOSUN) 측은 "예능 대부 이경규, 배우 소이현, 엑소 출신 시우민이 '미스터트롯3' 뉴 마스터 군단으로 합류를 확정했다"라고 밝혔다. 잘 때도 트롯을 들으며 잠든다는 이경규는 "평소 트롯을 정말 많이 듣고 좋아한다, 특히 배호에 있어서 나보다 전문가는 없을 것"이라며 "지금의 트롯 열풍은 영화 '복면달호'에서 시작된 것이다, 시대를 앞서간 선구안으로 차세대 트로트 스타를 발굴해 보겠다"라는 의지를 밝혔다. 흥 많은 배우 소이현은 "시아버지가 트로트 음반도 내고 오디션에도 출전하셨다, 남편도 트로트 가수 역할을 하며 트로트 음원까지 냈다, 나는 트로트와 떼려야 뗄 수 없는 사람"이라며 "'미스터트롯'은 엄마들이 제일 좋아하는 프로그램인 만큼, 대한민국 주부의 시선으로 참가자분들이 가진 매력을 찾아내 보겠다"라고 마스터로 합류한 설렘을 드러냈다. 이번 '미스터트롯3' 상위 수상자들은 일본 진출이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주X박하선X김동현 ‘히든아이’ 정규 편성…28일 첫방송[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908822"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이'가 정규 편성을 확정했다. MBC에브리원 측은 10월 14일 공식 보도자료를 통해 "'히든아이'가 오는 28일 오후 8시 10분 정규 편성돼 시청자들과 만난다"고 밝혔다. 범죄 분석 코멘터리쇼 '히든아이'는 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 도심에서 일어나는 사건, 사고를 분석하고 범죄 예방 팁까지 전하는 프로그램이다. 지난 8월 파일럿 방송 이후 경찰 시점으로 보는 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리로 매회 화제를 모은 바 있다. 이에 '히든아이'는 시청자들의 뜨거운 반응과 요청에 힘입어 정규 편성을 확정한 것. 정규 편성으로 돌아오는 '히든아이'에는 자타공인 국민 MC 김성주, 찐 공감러 박하선, 예능 파이터 김동현이 파일럿에 이어 또 한 번 미친 활약을 보여줄 예정이다. '히든아이' 최강 MC들은 나와 가족에게 언제든 일어날 수 있는 각종 사건사고 영상 앞에서 필터링 없이 솔직한 리액션으로 시청자들의 공감을 끌어낼 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “♥강경준 불륜 용서…子, 시간 필요하다고” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691517"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 배우 장신영이 남편 강경준의 뷸륜 논란 이후 심경을 전했다. 지난 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 장신영이 스페셜MC로 출연했다. 이날 장신영은 강경준의 논란 이후 처음으로 방송에 출연했다. 그는 “겁이 나기도 하고 지금 이 행동이 잘못된 건가 싶기도 하고 그러다 보니 자신감이 없어지더라. 좋은 모습 더 예쁜 모습을 보여드렸어야 했는데 죄송하다”며 고개 숙였다. 이어 “나도 연기자고 방송을 하는 사람이기에 이런 자리에 게스트로 나와 방송을 하는 모습을 보여드리고자 했다. 용기를 갖고 나왔으니 너그럽게 봐 달라”고 요청했다. 장신영은 “솔직히 안 힘들었다고 하면 거짓말이다. 힘든 시간을 보냈지만 일상을 되찾으려 노력했다. 아무 일 없었던 것처럼 아이들과 즐겁게 지내고 남편과도 싸우면서 일상적인 생활을 유지하고자 했다”며 “어차피 이미 벌어진 일에 대해선 어떻게 할 수 없기 때문에 앞으로의 일에 대해 ‘내가 어떻게 가정을 꾸려갈 수 있을까’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“흑백요리사 넘겠다” ‘코미디 리벤지’, ‘원숭이 사태’ 설욕 떨칠 레전드 될까[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994212"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한층 더 업그레이드된 스타 코미디언들의 대결이 펼쳐진다. 넷플릭스 ‘코미디 리벤지’ 제작발표회가 14일 서울 중구 브이스페이스에서 진행됐다. 이날 발표회에는 이경규, 엄지윤, 이창호, 조훈, 김용명, 이용진, 신기루, 신규진, 박세미, 김지유, 김경욱, 송하빈, 이선민, 곽범, 이재율, 이상준, 박나래, 황제성과 권해봄 PD, 박현석 PD가 참석했다. 대한민국을 대표하는 코미디언이 모인 만큼, 자기소개부터 남달랐다. 7초라는 짧은 시간에도 출연진은 순발력을 발휘해 각자의 개성을 보여줬다. ‘개그계 레전드’ 이경규는 “코미디 리벤지”라고 외친 뒤 세 번의 함성을 질러 박수를 이끌었다. 이후 엄지윤은 “‘흑백요리사’보다 잘 될 수 있도록 사비를 털었다”고, 이창호는 “영웅은 태어나는 게 아니라 만들어지는 것”이라고, 이재율은 특기인 차승원 성대모사로 차승원 출연 영화인 ‘전, 란’을 홍보해 큰 웃음을 안겼다. ‘코미디 리벤지’는 지난해 11월 넷플릭스에서 공개돼 화제를 모은 ‘코미디 로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y초점] 명불허전 한석규와 브라운관 신성 채원빈이 만났을 때]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002099272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002099272"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예측할 수 없는 기묘한 전개와 팽팽한 심리전으로 시청자들을 숨죽이게 만드는 가족 스릴러가 첫 선을 보였다. 드라마 '이토록 친밀한 배신자'는 최근 안방극장에서는 보기 드물었던 분위기의 심리극으로 강한 호기심을 자극하며 출발했다. MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'가 지난 12일과 13일 1·2회 방송을 선보였다. 이 드라마는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속 진실을 쫓는 이야기를 담는다. 오늘(14일) 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면, '이토록 친밀한 배신자' 1회는 전국 시청률 5.6%를 기록했다. 2회는 4.7%로 소폭 하락했으나, 국내 및 글로벌 OTT를 통해서도 스트리밍 할 수 있는 만큼 입소문을 탄다면 흥행에 탄력을 받을 가능성이 높다. 지난주 방송에서는 장태수(한석규 분) 가족이 맞았던 과거 비극이 그려졌고, 부녀 관계에 금이 가게 된 몇몇 사건도 묘사됐다. 사건의 발생만 묘사됐을 뿐 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애, 설암 원인은 ‘충치’…“혀 1/3 절제”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001731077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001731077"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 설암 3기 투병기를 고백했다. 정미애는 13일 방송된 KBS 2TV 육아 예능물 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(슈돌)에서 “암에 걸린 이유 중 하나가 충치였다”며 “부식됐던 충치에 지속적으로 혀가 쓸렸다”고 밝혔다. 이어 “넷째 출산 후 면역력이 떨어져 혀에서 생겨난 염증이 암이 돼 턱 밑으로 전이됐다”고 덧붙였다. 당시 8시간가량 수술을 받았다는 정미애는 “혀의 3분의 1을 도려내고 재발 위험 때문에 림프샘을 광범위하게 잘라냈다”고 토로했다. 수술 후에는 혀 움직임이 부자연스러워 발음하는 것도 어려웠고, 노래를 부르는 것 또한 힘들었다고 한다. 정미애는 “사실 혀가 거의 없다. 수술 후 혀가 짧아지고 휘어버렸다”며 “자유자재로 움직이지도 못한다”고 말했다. 그래도 재활을 위해 반복적으로 말하고 노래하는 연습을 했다는 그는 “사실상 가장이 나였다. 내가 죽으면 남겨질 아이들 걱정에 없던 힘도 내야 했다”고 회상했다. 정미애는 2007년 결혼한 뒤 슬하에 17세 재운, 9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라포엠, 데뷔 첫 美 투어 성료…전 회차 매진 기록부터 기립 박수까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847004"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:47.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크로스오버 그룹 라포엠(LA POEM)이 데뷔 첫 미국 투어를 성황리에 마쳤다. 라포엠(박기훈, 유채훈, 정민성, 최성훈)은 지난 12일(이하 현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 ‘미주 중앙일보 창간 50주년 기념 LA 콘서트’를 개최하고 미국 투어 ‘LA POEM 2024 USA TOUR’의 대미를 장식했다. ‘LA POEM 2024 USA TOUR’는 라포엠이 데뷔 후 처음으로 진행하는 미국 투어다. 워싱턴 D.C, 텍사스 코펠, 로스앤젤레스 등 3개 도시를 찾아 공연을 진행한 가운데, 전 회차가 전석 매진되며 라포엠의 뜨거운 현지 인기를 입증했다. 이날 미니 2집 타이틀곡 ‘The Fire’로 공연의 포문을 연 라포엠은 ‘The Rose’, ‘Nelle Tue Mani’, ‘오, 사랑’, ‘눈부신 밤’ 등 웅장하면서도 화려한 4중창을 선사했다. 이어 팝 가수 리키마틴의 ‘Livin’ la Vida Loca‘를 라포엠만의 색깔로 편곡해 완벽한 하모니를 만드는 등 미국 투어만의 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 유재석과 선 그었다…"유라인 아냐, 지금은 각자도생" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684473"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 유재석 라인에 대해 말했다. 14일 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 영화 '결혼, 하겠나?'의 이동휘, 한지은이 게스트로 출연했다. 이날 DJ 박명수는 '무한도전 키즈'라고 밝힌 이동휘에게 "동휘 씨가 방송 전에 '유재석 라인'이라고 하더라. 본인이 좋아서 하는 거겠지만 내 마음은 좋지 않았다. '박명수 라인 되고 싶어요'라고 하면 좋은데 유재석 유니버스에 들어갔다"라고 질투했다. 이에 이동휘는 "유재석과 접점이 많이 생겼다. 박명수 라인에 걸쳐도 되냐. 선배님만 가능하면 얼마든지 걸치겠다"라고 의지를 보였다. 박명수는 "쥐팍 라인에 다리 걸칠 생각 없냐"고 물었고, 이동휘는 "선배님만 가능하시면 저는 얼마든지 걸치겠다"고 화답했다. 박명수는 이동휘가 "선배님도 유재석 유니버스에 속하지 않냐"고 묻자 "그렇지 않다. 예전에는 그랬지만 지금은 각자도생 아니냐"라고 선을 그었다. 또 이동휘는 유튜브 '뜬뜬'에게 대해 "유재석에게 너무 끌려다니고 있다. 저는 '완고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민도 당했다..이진호 '불법도박' 파문, 금전 피해 일파만파 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273287"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이진호가 불법도박 사실을 자진 고백한 가운데 그룹 방탄소년단(BTS) 지민이 이진호로부터 금전 피해를 본 것으로 알려졌다. 이진호는 14일 자신의 SNS를 통해 "저의 잘못된 판단에서 비롯된 부끄러운 과거를 고백하기 위해 이 글을 쓴다"라며 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법 도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"고 밝혔다. 이어 "지인들의 따끔한 충고와 제가 사랑하는 이 일을 다시 하지 못할 수도 있다는 두려움에 뒤늦게 정신을 차리고 도박에서 손을 뗄 수 있었지만, 이미 많은 사람에게 금전적 도움을 받은 상태였다"라며 "매월 꾸준히 돈을 갚아 나가고 있고, 앞으로도 죽을 때까지 이 빚은 꼭 제 힘으로 다 변제할 생각이다. 금전적인 손해도 손해지만, 무엇보다 저를 믿고 돈을 빌려주신 분들께 너무 죄송했다. 모르는 번호로 전화가 올 때면 채무와 관련한 전화일까 심장이 뛰었고, 이 일이 언제 세상에 알려질까 하는 두려움에 하루하루가 매를 맞는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['코미디 리벤지' 이경규 "한층 수준높은 'K코미디' 선보일 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014981606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014981606"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진호 불법도박 악재…"한사람 사생활 때문에 흔들리지 않아" "지난번 '코미디 로얄'에서 우승해서 프로그램을 만들 수 있는 선택권을 받았어요. 그래서 '흑백코미디'를 하려다가, 다시 한번 후배들한테 기회를 주기로 했습니다."(이경규) 가장 웃기는 코미디언의 자리를 놓고 펼치는 경쟁을 다룬 넷플릭스 시리즈 '코미디 로얄'이 1년 만에 속편 '코미디 리벤지'로 돌아온다. 이경규는 14일 '코미디 리벤지' 제작발표회가 열린 서울 중구 브이스페이스에서 "후배들을 살려야겠다는 마음으로 '코미디 리벤지'를 기획했다"며 "'코미디 로얄'을 했던 노하우를 갖고 이번 '코미디 리벤지'에 임했기에 한층 더 수준 높은 'K코미디'를 선보일 수 있을 것"이라고 말했다. 작년 11월 공개된 '코미디 로얄'은 이경규, 탁재훈, 문세윤, 이용진, 정영준 5명의 '마스터'가 젊은 코미디언 '영건'들과 팀을 이뤄 경쟁했고, 우승팀은 원하는 프로그램을 제작할 수 있는 특권이 주어졌다. 우승팀을 이끌었던 이경규는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드 리 ‘흑백요리사’ 후유증 심했나 “여태까지 두부 못 먹어”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908816"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 출연 셰프 에드워드 리가 프로그램 후유증을 고백했다. 10월 13일 공개된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 예고편에는 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 우승자인 나폴리 맛피아 권성준 셰프, 백악관 만찬 셰프 에드워드 리가 자기님으로 출연한 모습이 담겼다. '흑백요리사' 속 '무한 요리 지옥' 미션에서 두부로 끊임없는 요리를 만들어냈던 에드워드 리는 "사실 여태까지 두부 못 먹는다"고 고백했다. 또한 MC 유재석에게 "쥐띠 식당을 열자"며 쥐띠 인연을 언급하는가 하면 "처음 미국에 갔을 때 저희 집이 정말 가난했다. (한국이름 이)균의 의미는"이라며 과거 이야기 고백을 예고했다. 한편 권성준 셰프와 에드워드 리는 '유퀴즈'를 위한 신메뉴까지 선보일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다리 뒷담화, XXX제안까지 한 전남친→서장훈 이수근 분노 넘어 어이상실(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908815"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충격적인 전남친 사연이 전파를 탄다. 오늘(7일) 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 287회에는 11톤 트럭을 운행하며 월수입 1,300만 원을 벌고 있는 여성 사연자가 출연한다. 사연자는 전 남자친구와 재회하고 싶어 보살을 찾았다고. 양다리에, 뒷담화, 헤어진 후 XXX 제안까지 한 전 남자친구는 할 수 있는 나쁜 짓은 다 한 최악의 남자라고 이야기한다. 2022년 소개팅으로 처음 알게 돼, 2023년부터 연애를 시작하고 1년 반쯤 무렵 헤어졌다고. 일주일에 5일을 만날 만큼 사랑했던 남자친구는 사연자에게 선물로 게임기를 사주고는 돈이 없다며 사연자에게 데이트 비용을 부담시켰다. 1년 반이 되어가던 때, 자신이 힘든 상황이라며 헤어지자고 한 남자친구. 사연자는 그런 남자친구와 자신의 부모님 집에 같이 살기로 한다. 하지만 남자친구는 온갖 핑계를 대며 피하더니 연락이 되질 않았다고. 이에 서장훈과 이수근은 “입질이 오네”라며 남자친구의 행동을 예측하기도 한다. 그렇게 헤어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지 양심 고백 “‘코빅’ 탕비실에서 이것 훔쳐가곤 했다” (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908814"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은지가 '코미디 빅리그' 탕비실 일화를 공개했다. 10월 14일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 안무가 립제이가 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 "제 통장은 늘 왜 텅장일까요"라는 고민을 남겼다. 이은지는 "요즘 계절 바뀐다고, 쿠폰 준다고 인터넷 쇼핑몰에서 뭘 잔뜩 사게 된다"라고 공감했다. 이어 이은지는 "립제이 씨는 주로 어디에 돈을 쓰냐"라고 물었고, 립제이는 "가계부를 봤는데 혼자 살다 보니 생활용품이다"라고 답했다. 이은지는 "예전에 '코빅' 사무실이 있을 때, 솔직히 이런 말씀 죄송하지만 탕비실에 있는 물티슈를 훔쳐가곤 했다. '내가 이만큼 고생했는데 이거 하나 못 가져가?' 하면서 가져가곤 했다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최약체 지목당한 조성원 “죽을 각오로 싸우겠다” 각성(강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908813"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특임대 조성원이 “이 자리에서 죽을 각오로 싸우겠다”며 본 미션에서 설욕을 다짐했다. 10월 15일 방송되는 채널A ‘강철부대W’ 3회에서는 첫 탈락 부대가 발생하는 본 미션인 ‘기동 타격 작전’에서 해병대와 특임대가 맞붙는 현장이 공개된다. 앞서 해병대는 ‘참호격투’에서 승리해 ‘미션 작전도’와 ‘대진 결정권’을 베네핏으로 얻었다. 또 특임대를 약체로 평가하며 대결 상대 부대로 선택했다. 이에 조성원 팀장은 “우릴 얕잡아 보네?”라며 속으로 치밀어 오르는 분노를 삭이고, 이날 작전회의 때부터 냉정한 자세로 진지하게 작전을 세운다. 반면 해병대 이수연은 작전회의 중 “내가 (컨테이너 구간 석벽을) 해머로 까고”라며 여유만만하게 말하는데, 이를 지켜본 김희철은 “와, 해머로 깐다는 표현 자체가…”라며 이수연의 거침없는 입담에 웃음을 터뜨린다. 잠시 후 두 부대가 나란히 출발선에 서고, 조성원 팀장은 “이 자리에서 죽을 각오로 싸우겠다”며 “우릴 고른 것을 후회하게 만들어주겠다”고 다짐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼에도 전문가 있다"...이상민x이지혜, '중매술사2' MC 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782910"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['중매술사'가 시즌2로 돌아온다. 국내 최초 결혼 중매업자들의 자존심을 건 리얼 중매로 연애를 넘어 결혼에 한발 더 나아가는 연애 예능으로 많은 관심을 받았던 '중매술사'가 시즌2 제작을 확정했다. 시즌1과 달리 '중매술사 시즌2'는 결혼은 하고 싶지만 원하는 조건의 이성을 찾기 어려운 청춘 남녀들의 고민을 해결하기 위해 중매술사들이 코칭부터 매칭까지 모든 노하우를 공개한다. 여기에 세 번의 맞선과 관찰 카메라를 통해 보다 더 리얼한 현장의 모습을 담을 예정이다. 또한, 시즌2에는 이상민과 이지혜가 MC로 합류하여 자신들의 연애담과 '눈치 100단'의 센스 만점 입담을 통해 출연자들의 성혼에 힘쓸 예정이다. 여기에 14일 공개된 '중매술사 시즌2' 티저에서는 이상민의 이상형과 이지혜의 현실 반응이 교차로 담겨 “어떤 사람이든 어떤 상대를 원하든 결혼에도 전문가가 있다”라며 “믿고 맡겨도 되겠다”라고 말하기도. 공개 오디션을 통해 선발된 의뢰인을 위해 중매술사들이 패션부터 헤어 메이크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극상위권 학생의 몰락, 수학 16점인데 공부 부족 인정 NO…정승제 “최악” 분노(티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908812"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘예비 고3’ 도전학생이 공부 부족을 인정하고 앞으로 나아갈 길을 찾았다. 13일 방송된 채널A ‘티처스’에는 극상위권 중학교 시절과 다르게 내신 성적이 무너진 고2 도전학생이 찾아왔다. 도전학생의 어머니는 25년 차 고등학교 영어 교사이자 고3 담임인 입시 전문가였다. 어머니가 직접 만들어준 자료도 풍부했지만, 도전학생의 성적은 믿기 어려울 정도로 떨어졌다. 도전학생은 “내신이 안 나와도 쌓아온 내신이 아깝다”며 수시 지원을 하고 싶다는 희망을 밝혔다. 또 “정시에서 떨지 않고 풀 자신이 없다”며 수시 올인을 꿈꿨다. 이에 정승제는 “상당히 위험한 전략이다. 수능 반영하는 학교가 많아지는 추세다. 내신과 수능 무조건 병행해야 한다”며 벌써부터 대입의 큰 카드인 정시 포기는 추천하지 않는다고 강조했다. 전현무도 “전략상으로 두 마리 토끼를 다 잡는 게 좋다”며 정승제의 말에 격하게 공감했다. 도전학생은 수학이 4등급인 상황이었지만, 공부가 부족했다는 사실을 인정하기 힘들어하는 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김영옥·박인환, 연상연하 노부부 연기에 찬사 줄이어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516686"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리'에서 펼치는 '연기내공 100단' 원로배우의 연기력이 시청자 호응을 이끌고 있다. 13일 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'가 6회 방영을 마무리한 가운데 극중 안길례(김영옥)와 이만득(박인환)이 코믹과 스릴을 오가는 연기 조합을 이루어 시청률 상승을 견인하고 있다. 드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수)는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙 코미디라는 이색 스토리로 기존 주말드라마와는 차별화를 꾀하고 있다. 인천 송도 오케이좋아 연예인 봉사단, 엔젤골프대회 등을 통해 기부 선행을 펼쳐 온 아워홈이 협찬사로 참여했다. 현재 드라마 전개는 이다림(김새록)이 실명 위기에 놓인 상황에서 엄마 고봉희(박지영)이 수술비를 마련하기 위해 동분서주하고, 빡빡한 집안 사정을 안타까워 하는 시부모 이만득과 안길례, 그리고 비서에게 집안 금고가 털린 백지연(김혜은) 일가의 분통터지는 상황이 맞물려 있다. 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트루디, 이대은 폭우 속 해루질에 울컥 “저런 모습 처음”(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908811"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트루디가 고생하는 이대은을 보면서 울컥한 모습을 보였다. 10월 14일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 23회에서는 임원 자리에 재도전하는 이대호와 야구부 일꾼들 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영기가 공개된다. 스튜디오에는 안정환과 붐, 김대호, 그리고 이대은 아내인 래퍼 트루디가 참석해 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눈다. 그중 이대은과 트루디의 동반 출연이 이목을 집중시킨다. ‘푹다행’ 최초로 성사된 부부 동반 출연이 기대감을 자아낸다. 특히 이날 이대은은 역대급으로 안 좋은 기상 상황 속에서 고생한다고 전해져 이를 본 아내 트루디가 어떤 반응을 보일지 호기심을 유발한다. 트루디는 이대호가 준비한 대형 프로젝트 완수를 위해 젖 먹던 힘을 다해 곡괭이질을 하는 이대은을 보며 “저런 모습 처음 본다”고 놀라는가 하면, 최악의 폭우에도 바다에서 나오지 않고 해루질에 매진할 때는 울컥하며 눈물을 보이기도. 이어 트루디는 요리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이스 강경호vs발레 왕자 정성욱, 치열한 주역 싸움 발발(스테파)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908810"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '스테이지 파이터'(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)가 화제의 중심인 한국무용에 이어 발레와 현대무용 댄스필름을 공개한다. 10월 15일 오후 10시 방송되는 '스테파' 4회에서 댄스필름 메인 주역 자리를 두고 발레와 현대무용의 캐스팅 오디션이 시작된다. 앞서 지난 3회에서는 한국무용 댄스필름 '왕의 기원: 태평성대' 메인 주역 자리를 두고 캐스팅 오디션이 펼쳐지며 뜨거운 관심을 모았다. 상위 계급 사이에서도 방심은 금물. 상위 계급인 주/조역 사이에서도 메인과 서브로 나뉘는 차등 계급이 존재했고, 한국무용에서는 기무간이 국왕 역할인 메인 주역을, 또 다른 '퍼스트'였던 최호종과 김종철이 서브 주역인 선대왕의 영혼으로 참여하며 폭발적인 반응을 이끌었다. 4회에서는 발레와 현대무용의 메인 주/조역 캐스팅 오디션이 공개될 예정. '퍼스트'로 선정된 주역 3인이 직접 동선을 구성해 군무 15인과 함께 평가받는 방식과, 3명의 주역이 각각 원하는 조역 2인을 선택해 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아닌 밤중에 도박 이진호…'코미디리벤지'·'아는형님' 어쩌나 [이슈+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043635"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이진호가 불법 도박으로 거액의 사채를 쓴 사실을 인정한 가운데, 여파가 연예계 전반에 미치고 있다. 직접 금전 피해를 본 연예인부터 출연 중이거나 방송이 예정된 콘텐츠까지 '이진호 리스크'를 피할 수 없게 됐다. 이진호는 14일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법 도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"며 "지인들의 따끔한 충고와 제가 사랑하는 이 일을 다시 하지 못할 수도 있다는 두려움에 뒤늦게 정신을 차리고 도박에서 손을 뗄 수 있었지만, 이미 많은 사람에게 금전적 도움을 받은 상태였다"고 밝혔다. 이와 함께 "금전적인 손해도 손해지만, 무엇보다 저를 믿고 돈을 빌려주신 분들께 너무 죄송했다"며 "모르는 번호로 전화가 올 때면 채무와 관련한 전화일까 심장이 뛰었고, 이 일이 언제 세상에 알려질까 하는 두려움에 하루하루가 매를 맞는 것 같았다"고 고백했다. 더불어 채무 변제를 약속하며 경찰 조사 역시 성실히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 마음씨가 참 착한 ‘BOSS’ 최고 (입국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908809"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 10월 14일 오전 해외 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. #김재중 #재중 #Kimjaejoong #Jaejoong #ジェジュン #金在中]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 빚 20억원에서 더 늘 위기 어쩌나(뽈룬티어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908808"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세 빚이 더 늘 위기에 놓였다. 지난 10월 11일 첫 공개된 KBS 공식 유튜브 'KBS 스포츠' 스포츠 예능 '뽈룬티어'에서 2002년 한일월드컵의 원조 태극전사 이영표 팀이 일반인 팀에 첫 판부터 충격패를 당했다. 이영표가 주장 겸 감독인 ‘영표 팀’은 국내 최강 풋살팀 중 하나인 ‘김포Zest’와의 대결에서 5:2로 완패했다. '뽈룬티어'는 BALL(축구공)+VOLUNTEER(자원봉사자)의 합성어다. 대한민국 축구 레전드들이 주축인 영표 팀은 10만 원의 참가 기부금을 받고 일반인 팀과 풋살대결을 펼친다. 상대 팀은 승리시 100만 원의 상금을 받는 반면, '영표 팀'은 패배 시 100만 원의 기부금을 나눠 내야 해 '벼랑 끝 승부'가 예고됐다. 이영표, 현영민, 김영광, 정대세, 전가을, 남우현, 이정진이 뭉친 '영표 팀'은 대망의 첫 상대 '김포Zest'와 맞붙었다. 영표 팀의 멤버들은 평균 나이 39세인 만큼 각종 부상과 체력 이슈 등 앓는 소리로 선처를 요구해 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 볼빨간사춘기X림킴 듀엣 설마 AI?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378711"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에서 볼빨간사춘기와 림킴이 ‘기억을 걷는 시간’으로 독보적 ‘음색 여신’의 역사적 조우를 선보인다. 14일 방송되는 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오) 5회에는 스페셜 MC JD1(정동원), 소녀시대 유리, 김종민과 함께 장범준, 허각, 김기태, 림킴, 강형호, 볼빨간사춘기 등 화려한 오디션을 통해 실력을 입증한 별들이 총 출동해 레전드 무대를 선보인다. 이 가운데 장범준은 ‘일어나’, 허각은 ‘monologue’, 김기태는 ‘누구 없소’, 림킴은 ‘봄날은 간다’, 강형호는 ‘I Love You’, 볼빨간사춘기는 ‘LOVE DIVE’를 펼친다. 어느 무대가 AI이고, 어느 무대가 진짜일지 놀라운 반전의 현장이 공개된다. 볼빨간사춘기와 림킴의 듀엣 무대가 기대를 한껏 높인다. 뛰어난 실력파 보컬로 사랑스러운 음악을 선보여 온 볼빨간사춘기와 몽환적인 음색으로 매력을 뽐내 온 림킴의 만남은 독보적 음색 여신들의 만남이라는 것만으로도 기대를 치솟게 한다. ‘음색 여신’ 볼빨간사춘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘개구리 후드 티셔츠에 시선 강탈’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908807"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트루디, ♥이대은 폭우 속 고생 보며 눈물 "저런 모습 처음 봐" (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782904"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 최초로 이대은-트루디가 부부 동반 출연한다. 14일 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 임원 자리에 재도전하는 이대호와 야구부 일꾼들 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환과 붐, 김대호, 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 참석해 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 그중 이대은과 트루디의 동반 출연이 눈길을 끈다. ‘푹다행’ 최초로 성사된 부부 동반 출연이다. 이날 이대은은 역대급으로 안 좋은 기상 상황 속에서 고생한다고 전해져 이를 본 아내 트루디가 어떤 반응을 보일지 호기심을 유발한다. 트루디는 이대호가 준비한 대형 프로젝트 완수를 위해 젖 먹던 힘을 다해 곡괭이질을 하는 이대은을 보며 “저런 모습 처음 본다”고 놀라는가 하면, 최악의 폭우에도 바다에서 나오지 않고 해루질에 매진할 때는 울컥하며 눈물을 보이기도 한다. 이어 트루디는 요리에 도전하는 이대은을 보며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세 번 이혼' 이상아, 속사정 고백…"도피성으로 결혼하면 안 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328671"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SNS에 전 남편 저격…15일 밤 10시 방송 배우 이상아가 세 번 이혼한 심경을 공개한다. 14일 TV조선 예능프로그램 '이제 혼자다' 제작진은 "15일 방송에서 1980년대 하이틴 스타였던 이상아가 파란만장했던 결혼 생활을 털어놓는다"고 밝혔다. 이상아는 세 번의 결혼과 이혼으로 겹겹이 쌓인 오해를 풀 예정이다. 이날 이상아는 모친과 함께하는 평온한 일상을 보내다 TV 속 첫 번째 남편의 모습을 보고 원망과 분노를 감추지 못한다. 그러면서 결혼 1주년에 이혼 서류를 받은 사연과 함께 필사적으로 가정을 지키려 노력한 어린 시절 뒷이야기를 밝힌다. 또 혼전임신으로 진행된 두 번째 결혼과 이후 세 번째 결혼을 결심한 이유도 고백한다. 특히 이상아는 세 번의 이혼 후 "도피성으로, 동정심으로 결혼하면 안 된다라는 교훈을 되새겼다"고 말한다. 1984년 KBS 드라마 '산사에 서다'로 데뷔한 이상아는 당시 중학교 1학년이라는 어린 나이에도 불구하고 안정적인 연기와 풋풋한 외모로 사랑받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네, 숙녀 다 된 생후 3개월 딸에 감탄 “어떻게 시집 보내”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908806"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 딸의 미모에 감탄했다. 13일 아야네는 자신의 채널에 "내 강아지 숙녀가 되어 버렸네 벌써"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 다채로운 표정의 딸 루희가 담겼다. 큰 눈을 비롯한, 또렷한 이목구비가 시선을 끈다. 아야네는 "표정 짓는 거 봐"라며 "오빠 진짜 애 어케 시집 보낼 거야"라고, 이지훈을 태그해 웃음을 더했다. 한편 아야네는 지난 2021년 11월 이지훈과 결혼식을 올렸다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 올해 7월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 권해봄 PD '코미디계 백수저들이 모였다! 박나래는 코미디계 에드워드 리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027056"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회가 14일 오전 서울 중구 롯데피트인 동대문 브이스페이스에서 열렸다. 이날 '코미디 리벤지' 제작발표회에 참석한 권해봄 PD가 프로그램 소개를 하고 있다. '코미디 리벤지'​는 '​코미디 로얄' 우승팀 이경규팀(마스터 이경규, 이창호, 엄지윤, 조훈)이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각잡고 웃음 터뜨리는 코미디 컴피티션이다. '코미디 로얄' 우승을 놓친 문세윤, 이용진, 황제성, 이상준, 곽범, 이선민, 이재율을 비롯해 새롭게 도전장을 내민 박나래, 김경욱, 김용명, 신기루 등 설명이 필요없는 K-코미디 최강자들이 계급장을 떼고 자존심 건 복수혈전을 뜨겁게 펼치는 '코미디 리벤지'는 으로 오는 15일 넷플릭스를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘헛둘헛둘 집으로 가자!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908805"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, '예능神' 보우한 석매튜 매력에 빠졌다..."전화번호 달라" (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782903"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원 멤버 석매튜가 엉뚱한 매력으로 시청자들의 웃음을 빵빵 터뜨렸다. 지난 13일 오후 8시 30분 방송된 ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 '시골간Z') 6회에서는 미연 팀 양세찬-이은지-제로베이스원 성한빈-정동원과 건희 팀 이이경-송건희-츄(CHUU), 제로베이스원 석매튜가 경상남도 산청 ‘남사예담촌’에서의 챌린지 후 건희 팀이 최종 앰버서더가 등극하는 모습이 그려졌다. 이날 저녁 식사 메인 셰프가 된 츄는 직접 레시피를 찾아 ‘참치햄김츄찌개’를 만들었다. 츄가 3년 전 요리가 마지막이라는 폭탄 발언을 하자 멤버들은 불안감을 드러냈지만, 츄는 “묵은지처럼 묵은 실력을 보여주겠다”고 외쳐 폭소를 이끌었다. 하지만 츄는 김치찌개에 설탕을 대량 투척하고 대파가 준비돼 있지 않자 대파 대신 햄을 넣겠다고 우왕좌왕하더니 결국 “미치겠다”며 한숨을 내쉬어 웃음을 자아냈다. 그 사이 크림 파스타를 만드는 매튜의 보조보조가 된 정동원은 파스타 면을 삶기엔 너무 작은 냄비를 가져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현규, RBW 떠나 나비 제이미와 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908804"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현규가 플랜비엔터테인먼트에 새 둥지를 틀었다. 10월 14일 소속사 플랜비엔터테인먼트에 따르면 가수 박현규와 최근 전속계약을 체결했다. 소속사 측은 "탁월한 음악적 역량을 지닌 박현규와 한 식구가 돼 기쁘다. 박현규가 가진 잠재력과 재능을 바탕으로 앞으로 더욱 폭넓은 활동을 지원할 것"이라고 밝혔다. 박현규는 지난 2020년 JTBC 오디션 프로그램 ‘싱어게인2’에 37호 가수로 참가, 최종 4위를 차지했다. 독특한 음색과 감성 넘치는 무대 연출로 대중에게 존재감을 확고히 각인시킨 박현규는 이후 꾸준한 음악적 성장을 이루며 다채로운 활동을 이어가고 있다. 특히 지난 10월 6일과 13일 방송된 MBC ‘복면가왕’에서 ‘두’말할 것 없이 ‘부’드러운 노래 들려 드릴게요! 두부 가면을 쓰고 출연해 특유의 부드러운 보컬과 탄탄한 가창력으로 안방극장을 매료시켰다. 출중한 보컬 실력과 뛰어난 장르 소화력은 물론, 매력적인 예능감을 백분 발휘, 유도선수 안바울, 가수 염유리, 박준하를 꺾고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지 국제 연애 도전? “한국에서 찾지 않겠다” 인기 어느 정도길래 (가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908803"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[립제이가 해외에서 이은지 인기를 언급했다. 10월 14일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 안무가 립제이가 게스트로 출연했다. 이은지와 립제이는 JTBC '극한투어'를 통해 태국 여행을 다녀왔다. 립제이는 "이은지와 같이 있을 때 웃음이 남발하는 희극적인 모먼트가 사람을 기분 좋게 하나 보다. 가족분들도 너무 좋아해 주셨다"며 뜨거운 반응에 감사를 전했다. 립제이는 제일 기억에 남은 것에 대해 "여행이 다 끝나고 은지와 술 한잔이었다. 호텔방에서 한잔했던 진실한 모먼트가 기억에 남는다"라고 했다. 이은지는 "다른 곳으로 여행을 간다면 어디로 가고 싶냐"라고 궁금해했고 립제이는 "아예 다른 곳으로 가보고 싶다. 이탈리아, 피렌체"라고 말했다. 이어 립제이는 "방송 보신 분들은 알겠지만 은지가 인기가 많다. 남자분들에게 들이대는 것도 서슴지 않는다. 실제로도 좋아하신다"라고 이야기했다. 이은지는 "마음이 한번 보고 안 볼 사이니까"라고 웃었다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘초록색 커튼 CLOSE’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908802"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘아시아 투어 마카오 다녀왔어요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908801"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Who Are You?] 재즈뮤지션 오수경, '매일이 기쁜 재즈소통 여제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247026"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-콘텐츠 시대를 맞은 최근, 제작사나 플랫폼 등 관련 업계에서는 매력 있는 신예들을 기용하려는 움직임이 강해지고 있다. 본지는 유튜브 기획 'Who Are You?'를 편성해 영화, 드라마, 음악 등 콘텐츠는 물론, 방송과 소셜 등 여러 방면에서 활약이 기대되는 신예들의 목소리를 전달한다. 'Who Are You?' 스무 번째 주인공은 뮤지션 오수경이다. 그는 프랑스 베르사이유 국립음악원 Jazz DEM과정 수석졸업 이력과 함께, 앨범과 페스티벌 소통으로 대중과 호흡해오고 있다. 오수경은 “음악을 좋아하시는 아버지를 따라 다섯 살 때부터 다양한 장르를 접하면서, 음악에 호기심을 갖게 되고 공부하면서 이러한 삶을 살게 됐다”라며 “한때는 부모님이나 지인들 모두 음악인으로서의 제 삶에 반대를 하기도 했지만, 결과물들을 다양하게 계속 보여주다보니 지금은 온전히 저를 믿고 인정해주신다”라고 말했다. 뮤지션밴드 '살롱 드 오수경'(오수경, 고종성(콘트라베이스), 박용은(바이올린), 김영민(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 뮤지컬 '베르사유의 장미' 마지막 공연 성료 "많이 행복했고 즐거웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516683"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 리사가 뮤지컬 '베르사유의 장미' 공연을 성공적으로 마쳤다. 리사는 지난 12일 서울 충무아트센터 대극장에서 열린 무대를 끝으로 약 3개월 간의 뮤지컬 '베르사유의 장미' 출연을 마무리했다. 이케다 리요코의 만화를 원작으로 한 뮤지컬 '베르사유의 장미'는 프랑스 혁명 속 가상의 인물 오스칼을 통해 자유와 사랑, 인간애를 그려낸 작품이다. 극중 리사는 마리 앙투아네트의 총애를 받아 권력을 손에 쥔 마담 드 폴리냑 부인 역으로 분해 활약을 펼쳤다. 리사는 권력을 위해서라면 딸까지 이용하는 폴리냑 부인의 감정선을 세밀하게 표현하며 관객들의 공감과 호응을 이끌어냈다. 뿐만 아니라 리사는 안정적인 가창력과 연기력으로 극의 생명력을 불어넣었고, 명실상부 '믿고 보는 뮤지컬 배우'의 위엄을 재차 입증했다. 이처럼 리사는 압도적인 아우라 속 남다른 존재감으로 관객들의 열띤 호응을 얻는데 성공했다. 카리스마 넘치는 무대 장악력을 통해 리사는 또 한번 '베르사유의 장미'의 신 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비숲’ 스핀오프 맞네 ‘좋거나 나쁜 동재’ 유료가입 기여자수 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908800"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재'에 대한 시청자 반응이 폭발했다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호/극본 황하정·김상원) 1, 2화가 지난 10월 10일 베일을 벗은 가운데 티빙 오리지널 시리즈 중 공개 첫 주 유료가입기여자수 1위를 기록, 뜨거운 인기를 실감케 했다. 장르물의 한 획을 그은 수작 '비밀의 숲' 스핀오프 '좋거나 나쁜 동재'는 역시 달랐다. 여전히 멋있고 변함없이 짠내 폭발하는 서동재(이준혁 분) 검사의 생존기는 강렬하면서도 유쾌하게 시청자들을 단숨에 매료시켰다. 무엇보다도 주인공 ‘서동재’의 시선을 통해 바라본 사건, 촘촘하고 예측 불가한 전개에 더해진 블랙코미디는 '비밀의 숲'과 또 다른 재미를 선사했다. 과거의 오명을 씻고 모범검사로의 도약을 노리는 서동재, 그의 앞에 나타난 감추고 싶은 과거 남완성(박성웅 분)까지. 아슬아슬하게 부딪히는 맞대결을 쫄깃하게 그려낸 이준혁과 박성웅의 열연에도 호평이 쏟아졌다. 공개 직후 각종 커뮤니티와 SNS 등에는 “‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 곽범 '사람은 고쳐 쓸 수 없지만, 원숭이는 고쳐 쓸 수 있어']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027055"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '코미디 리벤지' 제작발표회가 14일 오전 서울 중구 롯데피트인 동대문 브이스페이스에서 열렸다. 이날 '코미디 리벤지' 제작발표회에 참석한 곽범이 각오를 전하고 있다. '코미디 리벤지'​는 '​코미디 로얄' 우승팀 이경규팀(마스터 이경규, 이창호, 엄지윤, 조훈)이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각잡고 웃음 터뜨리는 코미디 컴피티션이다. '코미디 로얄' 우승을 놓친 문세윤, 이용진, 황제성, 이상준, 곽범, 이선민, 이재율을 비롯해 새롭게 도전장을 내민 박나래, 김경욱, 김용명, 신기루 등 설명이 필요없는 K-코미디 최강자들이 계급장을 떼고 자존심 건 복수혈전을 뜨겁게 펼치는 '코미디 리벤지'는 으로 오는 15일 넷플릭스를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미, 안면마비 극복→'2세 갖기' 돌입(슈돌)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516681"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 오나미가 진심을 담은 말과 행동으로 안방극장을 따뜻하게 물들였다. 오나미는 13일 방송된 KBS2 예능'슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서 박민과 함께 제이쓴, 준범 부자를 만나 유쾌한 시간을 보냈다. 오나미는 준범이와 친해지기 위해 가면과 꼬리를 장착하고 원숭이 흉내를 내며 다가갔다. 한껏 몰입한 그는 이내 남편이 옆에 있다는 사실을 깨닫고 민망해했고, 금세 "어때 귀여워?"라며 케미스트리를 보여줬줬다. 오나미는 준범이와 친해진 시간을 가진 뒤 제이쓴과 솔직한 이야기도 주고받았다. 홍현희, 이은형 등 동료들의 출산을 지켜본 그는 임신 생각은 있지만 어디서부터 어떻게 준비를 해야 할지 모르겠다며 제이쓴에게 조언을 구했다. 잠시 뒤 오나미는 본격적으로 준범이와 놀아주기 시작했다. 오나미는 얼굴에 테이프를 붙였다 떼어내기를 반복, 혼신의 리액션으로 준범이를 웃겼다. 또한 풋볼장으로 향해 축구 놀이도 함께 하며 즐거운 시간을 보냈다. 모든 놀이가 끝난 뒤 제이쓴이 차려준 밥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘멋쟁이 청바지 스타일’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908799"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호-이경규-엄지윤-조훈, 우리가 코미디 로얄 우승팀[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684472"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이창호,이경규,엄지윤,조훈이 14일 오전 서울 중구 동대문 브이스페이스에서 열린 넷플릭스 예능 &lt;코미디 리벤지&gt; 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 는 &lt;코미디 로얄&gt; 우승팀 이경규팀이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각잡고 웃음 터뜨리는 코미디 컴피티션. 이경규, 박나래, 이용진, 이진호, 황제성, 김경욱, 이상준, 신기루, 곽범, 이창호, 이선민, 조훈, 신규진, 이재율, 엄지윤, 박세미, 김지유, 송하빈 등이 출연하며 오는 15일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 "설암=충치 때문…혀 절제 후 세상 무너지는 줄" 고백 (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782899"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 정미애가 설암을 극복 중인 일상을 공개했다. 지난 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 4남매의 엄마인 트로트 가수 정미애가 출연했다. 정미애는 지난 2021년 12월 활동을 중단한 뒤, KBS 1TV '인간극장'을 통해 설암 3기 판정을 받아 대수술 끝에 혀 3분의 1을 절제했다는 사실을 고백한 바 있다. 이날 방송에서 그는 "2021년 11월에 설암 3기 판정을 받았다"며 당시의 상황을 밝혔다. 정미애는 "암 걸린 이유 중 하나가 충친 때문이었다. 혀 위 쪽은 쓸려도 느낌이 별로 없다. 이게 쓸리는지도 몰랐던 거다. 계속 똑같은 부분이 쓸리니까. 그때 면역력도 엄청 떨어졌다. 혀에서 생긴 염증이 암이 돼서 턱 밑까지 전이가 된 거다"라고 밝혀 충격을 안겼다. 이어 그는 "혀의 3분의 1을 도려냈다. 임파선을 광범위하게 잘라냈다. 재발 가능성 때문에. 세상이 무너지는 것 같았다. 난 가수인데 노래를 못할 수도 있다더라"며 "초반엔 발음도 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘성큼성큼 발빠른 발걸음’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908798"/>
        <updated>2024-10-14T05:09:48.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중()이 10월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 " ” in MACAU 일정을 마치고 마카오에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>