<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-11T18:11:10.689Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]오정연이 모터사이클에 빠진 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003581329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003581329"/>
        <updated>2024-08-11T18:10:34.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 재즈보컬리스트 윤희정과 동기 아나운서 이지애, 도경완을 초대한다. 취미 부자로 알려진 그는 최근 모터사이클 선수로 데뷔하고 바이크 여행 인솔도 성공적으로 마쳤다. 오정연이 취미 생활에 빠지게 된 계기와 극심한 번아웃으로 힘들었던 시절에 대해 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘용복이’는 무사히 태어날까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003851938"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 12일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 지난 5일 득녀한 김승현과 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞뒀을 때의 심각했던 상황을 공개한다. 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현과 아내 장정윤. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다리고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉰다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 “오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적다”고 걱정한다. 그러나 장정윤은 “그새 많이 컸을 것 같다”고 말하며 미소 짓는다. 이어 두 사람의 순서가 찾아온다. 의료진이 “얼굴도 못 보셨죠?”라고 묻자 김승현은 “계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서…”라고 답한다. 김승현의 둘째 딸 용복이(태명)와의 만남에 모두가 기대한다. 검사 결과 “아기가 바짝 엎드려 있어 옆모습도 거의 보기 어렵다”는 아쉬운 소식만 전해 듣는다. 초음파 검사가 끝나고 김승현은 어디론가 혼자 이동한다. 그는 초조한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 “방시혁 언니와 지인, 하이브 사칭범 검거 인연” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884905"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)이 방시혁 하이브 의장과의 인연을 해명했다. 8월 11월 과즙세연은 아프리카TV를 통해 '월드스타 과즙 등장'이라는 제목의 라이브 방송을 진행했다. 이날 방시혁 의장과 미국 LA 베버리힐스 거리에서 포착됐을 당시의 의상을 입고 라이브를 켠 과즙세연은 "여러분이 궁금해 할 걸 정리해 왔다. 방시혁 의장님과 어떻게 아는 사이인지 가장 궁금할 것 같다"고 운을 뗐다. 과즙세연은 "작년에 하이브를 사칭해서 저에게 DM으로 연락이 온 적 있다. 일적인 대화가 아닌 이상한 소리를 하길래 당시 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이라 물어봐 달라고 했는데 그 사람이 사칭범이었던 거다. 하이브 쪽에서 이미 사칭범을 잡아 처벌한 일이 있었다. 저 말고도 다른 피해자들이 발생하고 있던 중대한 사건이라 사칭범에 대한 자료를 모으는 걸 돕게 되면서 실제로 뵌 적도 없는 저라는 사람을 방시혁 의장님 알고 있던 것"이라고 밝혔다. 현재 사칭범은 감옥에 들어가 있다며 과즙세연은 방시혁 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김주령 "센 이미지와 달리 겁 많아서 저녁에 못 나가... 밤길+식당 화장실 무서워"('괴담회')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305312"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주령이 ‘센 이미지’와 달리 저녁 약속을 삼갈 정도로 겁이 많다며 관련 사연을 소개했다. 11일 MBC ‘심야괴담회4’에선 김주령이 괴스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 김주령은 ‘오징어게임’을 시작으로 ‘카지노’ ‘눈물의 여왕’에 이르기까지, ‘신들린 연기’로 사랑받은 신스틸러 배우. 이날 김주령의 등장에 김숙은 “나와 도플갱어로 유명하다”면서 닮은꼴 미모를 뽐냈다. 이에 김구라는 “두 분 다 눈이 크고 이목구비가 오밀조밀 예쁘다. 김숙도 이목구비는 괜찮은 편”이라며 둘의 외모를 분석(?)하다가도 김주령과 김숙이 자신을 사이에 두고 커다란 눈을 뽐내자 질색한 반응을 보이는 것으로 웃음을 자아냈다. 김주령은 이른바 ‘센 캐’ 전문 배우로 그만의 영역을 구축했으나 정작 실제의 그는 겁이 많은 성격이라고. 그는 “내가 겁이 엄청 많아서 귀신, 공포 이런 건 보지도 못한다. 심지언 저녁엔 웬만하면 약속도 안 잡는다”라고 고백했다. 이어 “밤길도 무섭거니와 식당 화장실이 좀 음침한 곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 은메달에 전현무 약속 지켰다 “앞으로도 믿을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884904"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 역도 선수 박혜정과의 약속을 지켰다. 이날 전현무는 우리나라 역도 국가대표 박혜정이 출전한 파리 올림픽 역도 경기를 중계하면서 방송 경력 22년 만에 처음으로 스포츠 캐스터에 도전했다. 이날 캐스터로서 중계 화면에 모습을 드러낸 전현무는 "드디어 그녀의 시간이 왔다. 믿었던 그녀가 해낼 시간이 왔다. 대한민국 역도 역사를 새롭게 쓸 대한민국의 마지막 역사 박혜정 선수의 경기를 중계해드리겠다. 저는 박혜정 선수 때문에 파리로 날아온 첫 인생 도전, 캐스터 전현무"라고 직접 소개했다. 박혜정의 1차 시기에 "항저우 아시안게임도 그랬지만 불안하지가 않는다"며 믿음을 드러낸 전현무는 경기를 잘 풀어나가는 박혜정에 "팔꿈치가 그냥 막대기다. 전혀 굽지 않는다", "이보다 더 깔끔할 수 없다. 리원원과의 승부가 중요한 게 아니라 본인과의 싸움이다. 본인의 라이벌은 본인"이라며 칭찬과 응원을 아끼지 않았다. 다만 용상 3차에서 아쉬운 장면이 나왔다. 173㎏를 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"아직도 내가 싫어?" 지진희, ♥김지수에 재결합 요구→손나은과 대립('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674905"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 손나은의 부녀 갈등이 본격화됐다. 11일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서는 변무진(지진희 분)이 금애연(김지수 분)에게 재결합을 요구했고, 변미래(손나은 분)가 이를 반대했다. 이날 변무진은 새집 정리를 하다가 화재사고로 남은 군복 잔해를 발견했다. 오재걸(김영재 분)은 무진에게 "전주인 건은 조용히 해결될 것 같다"고 말했다. 미래를 스토커처럼 따라다니던 마마보이 권오현(최다니엘 분)은 회사 앞까지 찾아와 "변미래 우리 헤어지자. 난 지금 너랑 헤어지는 거다"라고 외쳤다. "너란 여자를 사랑할 자신이 없다. 대체 왜 결혼을 안 한다는 거냐. 아빠 얘기 물어보면 대답도 안하고, 네 인생에 나도 없었지만, 네 인생에 너도 없는 것 같다"고 그동안의 악감정을 쏟아부었다. 미래는 "내가 차인 걸로 하겠다"고 했지만, 회사 앞에서 당한 수치에 고개를 들지 못했다. 그때 남태평(최민호 분)의 자전거를 타고 자리를 벗어난 미래는 '바람이 되어 사라지고 싶다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 리더는 다르다···슬리피 “RM이 축의금 1,000만원 보내” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981431"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피가 RM의 미담을 공개했다. 11일 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에는 딘딘과 그의 조카 니꼴로의 일상이 공개됐다. 이날 딘딘은 니꼴와 함께 절친 슬리피네 집으로 향했다. 이날 딘딘은 슬리피에 대해 “형은 저랑 10년 정도 된 거 같다. 저랑 실패 성공 슬픔 다 함께 했다. 우아(슬리피의 딸)을 갖게 되는 과정도 제가 다 알고 있고 임신했을 때의 상황도 다 알고 있고 우아의 일대기를 다 아니까”라며 “나 아니었으면 우아는 없다”며 친근함을 전했다. 슬리피 역시 “딘딘 씨는 사실 제가 형으로 모시고 있다. 진짜 거의 처음 만났을 때부터 걔가 다 샀다. 가장 중요한 건 결혼 선물로 큰 거 한 장 쓸 정도로 냉장고부터 그거 때문에 완전 형이 됐다”고 말했다. 슬리피네의 가전은 냉장고부터 전자레인지, 스피커, 의류 관리기 등 10개 중의 8개가 딘딘의 선물이라고. 하지만 슬리피는 “솔직히 얘기하면, 1등은 RM이다. RM이 큰 거 한 장을 보냈다”고 고백해 눈길을 끌었다. 실제 R]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너', 손현주·김명민의 만남…ENA 구원투수될까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312270"/>
        <updated>2024-08-11T16:08:15.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 아버지의 부성 본능 대치극 12일 오후 10시 첫 방송 배우 손현주와 김명민이 연기 차력쇼의 신호탄을 쏘아 올렸다. 이들은 '유어 아너'에서 무엇이 선(善)이고 악(惡)인지 쉽게 판단할 수 없는 상황 속 딜레마에 빠진 캐릭터들의 복잡한 내면을 표현해 시청자들에게 강렬한 여운을 안길 예정이다. 이에 '유어 아너'가 '크래시'에 이어 ENA의 새로운 구원투수가 될 수 있을지 이목이 집중된다. 오는 12일 첫 방송되는 지니 TV 새 오리지널 드라마 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 작품에는 배우 손현주 김명민 김도훈 허남준 정은채가 출연해 호흡을 맞춘다. 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 판사 송판호 역을, 김명민은 한 도시를 쥐락펴락할 수 있는 법 위의 권력자 김강헌으로 분한다. 김도훈은 판사 송판호의 아들로 법대 수석 입학까지 한 모범적인 학생 송호영 역을, 허남준은 김강헌의 장남으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어그로, 제대로네[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981427"/>
        <updated>2024-08-11T15:03:04.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐츠 질보다 ‘수치’ 서바이벌 초점…제작진 치밀한 설계 돋보여 ‘어그로(Aggro)’는 요즘 온라인상에서 게임을 시작으로 광범위하게 쓰이는 말이다. 영어단어 ‘애그러베이션(Aggravation)’의 속어로 도발, 타인의 공격적인 성향을 이끌어내는 행위를 말한다. ‘어그로를 잘 끈다’는 의미는 부정적인 의미가 포함돼 ‘타인의 관심이나 주의를 끈다’는 뜻으로 쓰일 수 있다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’는 인플루언서라 칭해지는 온라인 영향력자들이 겨루는 대회다. 총 5단계의 과정을 거쳐 최초 77인의 참가자에서 1인으로 추려진 우승자가 상금 3억원을 취한다. 처음 이 프로그램이 기획된다는 사실을 알았을 때 들었던 가장 큰 궁금증은 그 ‘어그로’를 어떻게 수치화할 수 있느냐였다. 단순히 그 잣대를 ‘구독자수’ ‘팔로워수’로만 판단한다면 참가자들의 경력에 따라 차이가 있을 수밖에 없었다. 그리고 경쟁을 하는 방법에 있어서도 모두의 플랫폼이나 소재가 달랐기에 이를 같은 기준에 놓을 수 있을는지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙' 잇고, '마녀' 바통 받기 충분했다…디즈니+의 재도약 '폭군' [TEN리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674904"/>
        <updated>2024-08-11T15:03:04.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙'과 '킬러들의 쇼핑몰' 이후 하락세를 보이고 있는 디즈니+에게 재도약을 할 기회가 온 것으로 보인다. 기회는 바로 '폭군'이다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달 사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 추격 액션물이다. '폭군'은 '악마를 보았다', '신세계', '마녀'로 연출력을 인정받은 박훈정 감독의 첫 드라마 연출작이다. 디즈니+에서 첫 연출을 맡게 된 데에 박훈정 감독은 지난달 15일 열린 제작발표회에서 "처음으로 극장이 아닌 다른 매체에서 작업을 해봤는데 힘들었다. 처음이라 그런지 힘들고 드라마를 만드는 분들이 존경스러웠다"고 소감을 전했다. '폭군'의 주연으로는 김선호, 조윤수, 차승원, 김강우 네 사람이 주연으로 이름을 올렸다. 김선호는 '폭군 프로그램'을 비밀리에 지켜온 설계자 '최 국장' 역을 맡았다. 영화 '귀공자'에서 비슷한 느낌의 캐릭터를 연기해 인정받은]]></content>
    </entry>
</feed>