<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-03T07:12:11.771Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원 “♥박미선 거머리 아냐…빌린 돈 다 갚았다” (아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004842"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 겸 외식사업가 이봉원이 아내 박미선의 돈을 빌리면 전부 갚는다고 해명했다. 3일 방송된 KBS1 ‘아침마당’에서는 화요초대석 특집으로 꾸며져 이봉원이 출연했다. 이날 이봉원은 “옛날에 ‘애 엄마(박미선) 돈 갖다 쓰는 사람이다. 거머리냐’라는 이야기를 많이 들었다”고 했다. 앞서 이봉원은 많은 실패 끝에 요식업 CEO로 성공한 바. 다만 그는 사업 실패를 거듭하면서 ‘박미선 흡혈귀’라는 별명이 붙기도 했다. 이와 관련해 이봉원은 “애 엄마한테 돈을 빌리기는 하지만 갖다 쓰지는 않는다”고 해명했다 그는 “옛날에 한 프로그램에서 김구라 씨가 ‘이봉원 씨 또 망했다면서요?’라고 물어보니까 박미선이 한숨을 쉬었다. 그래서 다들 애 엄마의 돈을 쓰는 줄 알더라”라며 “어떤 아주머니는 길 가다가 갑자기 ‘정신차려’ 하면서 등을 때렸다. 그 소문이 오래가서 스트레스를 많이 받았다”고 했다. 이어 “돈이 부족할 때는 애 엄마한테는 빌리지만 갚는다. 애 엄마는 이자가 없지만 갚을 날짜가 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모퉁이를 돌면’ 최희진, 돌연 사라진 父 찾아 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857598"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주와 최희진이 ‘드라마 스페셜 2024’ 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’을 통해 역대급 멜로 케미를 선보인다. 3일 방송되는 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이해우, 극본 석연화)는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 오늘(3일) 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 편지 한 통만을 남겨둔 채 사라진 아버지 호길(정인기 분)을 찾기 위해 고군분투하는 은하와 그녀를 걱정하는 자경(강명주 분), 동수(유현수 분)의 모습이 담겨 있다. 은하는 아버지의 거래처였던 약국들을 수소문하는가 하면, 근처 지도의 로드뷰까지 샅샅이 살핀다. 어느 날, 은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 한 사내의 실루엣을 보고 깜짝 놀란다. 모니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 12년째 다문화학교 무상 운영 “학생 늘어 ‘조금 받을까’ 고민” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928429"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 12년째 다문화 가정들을 위한 학교를 운영 중이라고 밝혔다. 12월 3일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 인순이가 게스트로 출연했다. 이날 인순이는 다문화 가정의 아이들에게 새로운 환경을 만들어주기 위해 강원도 홍천에 세운 '해밀학교'에 대해 "다문화 60%, 비다문화 40%가 있는 기숙형 대안학교다. 중학교 과정을 가르치고 있다"고 설명했다. 학교를 무상교육으로 운영한다고 밝힌 인순이는 "내년부터는 받아야 할 것 같다. 자꾸 학생이 늘어나고 있다 보니 부담이 된다. 기숙사 사감 선생님이라도 조금 받을까 생각 중이다"고 털어놨다. 이어 "저와 후원자분들의 돈으로 운영 중이다. 선생님들의 급여는 작년부터 교육부에서 나오고 있다. 저희가 12년째인데 그동안은 후원자분들과 같이 책임졌다"고 말해 놀라움을 안겼다. 한편 인순이는 오는 30일과 31일 양일간 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 '2024 인순이 디너쇼'를 개최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘모퉁이를 돌면’ 정건주·최희진 “‘최고의 엔딩’ 때와 다른 잔잔한 호흡, 기대하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695239"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주, 이해우 감독, 배우 최희진이 ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. KBS 제공 배우 정건주와 최희진이 단막극 ‘모퉁이를 돌면’으로 다시 만났다. 기존과 다른 분위기에 집중해 케미를 확인해달라고 기대를 당부했다. 3일 오후 3시 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024’ 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’ 온라인 제작발표회가 개최됐다. 모퉁이를 돌면은 아픈 이별을 겪은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주는 극 중 로드뷰 제작사의 촬영팀에서 근무하는 원서후 역을, 최희진은 약사 성은하 역을 맡았다. 이별의 길을 더듬어 사랑의 골목으로 진입하는 스토리를 섬세한 감정선으로 그려낸다. 이날 이해우 감독은 먼저 “잔잔한 따뜻함과 설렘을 갖고 있는 드라마”라고 소개했다. 이어 “대본을 처음 보고 나서 두 인물에 마음이 갔다. 방식은 다르지만 관계를 처음 시작하고 끝을 맺을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이수♥' 린, 남자 때문에 눈물 쏟았다…"나한테도 소녀 시절이" 오열 ('현역가왕2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691488"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린이 한 참가자로 인해 또다시 눈물을 펑펑 쏟는다. 지난 MBN ‘현역가왕2’ 1회에서 특별 마스터로 나선 린은 친구 환희의 등장에 놀라는가 하면 “린 덕분에 용기를 얻어서 출연했다”라는 도전 계기를 듣고 눈물을 글썽였다. 특히 린은 환희가 ‘무정부르스’를 부르는 내내 노심초사하더니 환희가 가창을 끝내자, “데뷔 때부터 친구인데 너무 잘해서”라고 가슴을 쓸어내리며 오열을 쏟았다. 3일 방송되는 ‘현역가왕2’ 2회에서는 린이 지난 1회에서 선보인 대성통곡에 이어 또다시 눈물을 터트리는 모습으로 시선을 사로잡는다. 린은 한 참가자가 가수를 시작하게 된 사연을 듣고서 “너무 따뜻하시다. 정말”이라며 울컥한다. 린은 눈물을 참아보려 얼굴에 연신 부채질을 하면서, 떨리는 목소리로 참가자에게 들리지 않는 응원까지 전한다. 더욱이 린은 이 참가자의 노래가 끝나고 난 뒤 “너무 뭉클하고, 나한테 소녀시절이 있었다는 게 막 떠오르면서”라는 말로 울먹이며 감동을 내비친다. 린의 눈물샘을 자극한 참가자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, ‘런닝맨’서 ‘월요커플’ 지예은과 재회한다… “다음주 촬영” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399250"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈이 ‘런닝맨’ 촬영에 참여한다. SBS 관계자는 3일 일간스포츠에 “강훈이 오는 9일에 진행되는 ‘런닝맨’ 녹화에 참여한다”며 “이후 촬영 일정은 아직 미정”이라고 밝혔다. 앞서 강훈은 지난 5월 ‘런닝맨’ 최초 임대 멤버로 합류해 활약했다. 강훈은 지예은과 러브라인을 만들어 시청률 상승에 톡톡한 역할을 해내며 ‘런닝맨’의 새로운 월요커플로 인정받았다. 강훈은 지난 7월부터 스케줄로 인해 ‘런닝맨’ 촬영에 참여하지 않아 하차설에 휩싸이기도 했으나 SBS는 당시 “강훈은 당분간 출연하지 않지만 마지막 촬영은 아니”라고 하차설에 선을 그었다. 한편, 강훈은 지난달 17일 인천 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 열린 ‘제 1회 코리아그랜드뮤직어워즈’(2024 KGMA) 둘째날 송 데이에서 시상자로 참여했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["2030년 얼마 안남았다" 윤정수♥김숙, 과거 결혼 약속 각서 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943049"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['구해줘! 홈즈' 윤정수 김숙이 과거 약속을 언급한다. 오는 5일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 토박이와 떠나는 '지역 임장 강릉편'의 2탄이 펼쳐진다. 이날 방송은 지역 토박이와 함께 전국 팔도 임장 투어를 떠나는 '지역 임장-강릉 편' 2탄으로 꾸며진다. 지난주에는 김숙이 '강릉 토박이' 윤정수와 함께 강릉 임장기에 나선 바 있다. 이들은 지난 2015년 가상부부로 예능 프로그램을 촬영하며, 쇼윈도 부부의 케미를 보여줬던 바, 9년이라는 세월이 무색할 정도로 완벽한 중년부부의 케미를 보여줘 모두를 설레게 했다. 이날 방송에서 김숙과 윤정수는 강릉의 구도심을 살펴본다. 깔끔하게 정리된 구도심 거리를 거닐던 두 사람은 100년 전통의 방앗간을 보존한 카페부터 강릉 1세대 주상복합 아파트의 매물 시세까지 확인하며, 변화된 상권을 꼼꼼히 살펴본다. 이어 두 사람은 윤정수가 학창 시절을 보낸 임당동에 도착한 후 오래된 식당의 담벼락에 멈춰 선다. 윤정수는 "이 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나, 메리츠증권 전속모델 발탁…'긍정·신뢰 이미지' 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263669"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 메리츠증권의 첫 얼굴이 됐다. 3일 YG엔터테인먼트 측은 유인나가 최근 메리츠증권 전속 모델로 발탁됐다고 전했다. 유인나의 모델발탁은 23년 메리츠증권 사상 첫 사례로, 방송 안팎의 긍정이미지와 꾸준한 나눔행보 등에서 오는 신뢰감에서 비롯된 것으로 전해진다. 유인나는 신규 광고 캠페인 'ZERO로 갈아타영'을 필두로 다양한 프로모션 이벤트 등으로 '메리츠증권' 모델 활약을 선보일 예정이다. 한편 유인나는 채널A 예능 '탐정들의 영업비밀'부터 유튜브 웹 예능 '유인라디오'까지 다수의 프로그램을 통해 대중과 호흡하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주♥최희진 또 본다 ‘모퉁이를 돌면’ 전할 위로와 공감[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928427"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주와 최희진이 잔잔한 멜로 '모퉁이를 돌면'으로 재회했다. 12월 3일 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024' 4번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우/극본 석연화) 온라인 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 이해우 PD를 비롯해 배우 정건주, 최희진이 참석해 작품에 대해 소개하는 시간을 가졌다. ‘모퉁이를 돌면’은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 먼저 이해우 PD는 '모퉁이를 돌면'에 대해 "잔잔한 따뜻함과 설렘을 갖고 있는 드라마다. 지난 이별에서 벗어나지 못한 로드뷰 촬영팀 서후와 집 나간 아버지를 로드뷰에서 발견한 은하가 만나면서 이야기가 시작된다"고 소개했다. 입봉작으로 '모퉁이를 돌면'을 선택하게 된 이해우 PD는 "대본을 처음 보고 서후랑 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, ‘런닝맨’ 하차 하더니 파격 변신…느와르 영화 한 장면 (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004840"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민이 버라이어티한 3단 변신으로 인생캐 경신을 예고했다. 오는 5일 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)가 전소민의 올블랙 카리스마 폭발 현장을 공개했다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 공개된 사진 속 전소민은 블랙 가죽 코트에 짙은 선글라스로 얼굴을 가린 채 카리스마 넘치는 패션으로 시선을 강탈한다. 특히 선글라스 너머로 뿜어져 나오는 전소민의 불타는 복수심은 우중충하고 어두컴컴한 실내 분위기와 어우러지며 마치 느와르 영화의 한 장면 같이 수상한 긴장감을 자아낸다. 하지만 이어진 사진 속 전소민은 조금 전까지의 진지한 포스는 간데없이 세상이 무너진 듯 절망에 빠진 모습을 보이는가 하면 마지막 사진에서는 선글라스를 벗고 천연덕스러운 햇살 미소를 뿜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기, 공개 수배 위기…미궁 속 빠져드는 진범 찾기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524359"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기가 용의선상에 오른다. 오는 4일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 9회에서는 모든 사건의 증거가 차정우(이민기)를 가리키며 긴장감을 고조시킨다. 사건 현장에 있던 정우는 이진석(윤정일) 상해 사건의 유력한 용의자로 지목되고, 7년 전 여자친구 윤혜진(하영) 사건과 연관 지어지면서 수세에 몰린다. 뿐만 아니라 정우는 공개 수배에 지명될 위기까지 처한다. 그런가 하면 민형은 7년 전 사고 당시 정우가 끼고 있던 손목시계를, 정우는 혜진의 휴대전화를 입수한다. 그 가운데 손목시계에 묻어 있던 혈흔에서 정우의 DNA가 검출돼 사건은 극적으로 치닫는다. 이때 이민형(한지현)은 경찰서로 온 정우를 다급하게 불러세우고는 차를 타고 어디론가 향한다. 사건과 관련한 이야기를 나누던 중 민형은 진범을 만나러 간다며 정우를 적잖이 당황시킨다. 모두가 정우를 범인으로 지목하고 있는 상황에서 민형이 찾은 진범의 존재는 누구일까. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해바라기’ 허이재, 너무도 달라진 외모…김해숙 못 알아봐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166754"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 몰라보게 달라진 얼굴로 근황을 전했다. 지난 2일 배우 지대한이 운영하는 유튜브 채널 ‘병진이형’에는 ‘진짜로 나와줘서 고맙다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 지대한은 지난달 28일 재개봉한 영화 ‘해바라기’에 출연했던 배우들과 만남을 갖는 모습을 공개했다. 지대한을 비롯해 김래원, 김해숙, 허이재, 김병욱, 한정수, 박철호, 이호성 등 ‘해바라기’ 주역들은 지난달 30일 CGV 연남에서 진행된 재개봉 기념 무대 인사에 참석했다. 2006년 개봉한 영화 ‘해바라기’는 오랫동안 회자되면서 명대사들이 밈(인터넷 용어)으로 확대 재생산되면서 화제가 됐고, 재개봉까지 이어졋다. 감독과 배우들은 18년 만에 재회하게 된 것에 대해 기쁨을 나누며 반갑게 서로 인사를 나눴고, 근황을 전했다. 그런 가운데 김해숙은 딸 최희주 역을 맡았던 허이재를 보면서 “어머 너 (허)이재야? 어머 이재야. 나 너 아닌 줄 알았어”라며 허이재를 꼭 끌어안았다. 영상 속 허이재는 몰라보게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안대 씌우고 성관계 몰카 아이돌 래퍼, 징역 1년4개월 확정…상고 포기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928426"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[교제 중이던 여자친구와의 성관계 장면 등을 불법 촬영한 혐의로 기소된 아이돌 출신 래퍼 A씨가 상고를 포기했다. 12월 2일 스타뉴스에 따르면 A씨는 최근 서울서부지방법원에 상고포기서를 제출했다. 이로써 지난 11월 28일 성폭력처벌법상 카메라 등 이용 촬영 반포 혐의 선고에서 징역 1년 4개월형을 선고받은 A씨의 형이 확정됐다. 앞선 재판에서 A씨 측은 외부 유출 의사가 없고 초범이고, 이번 사건으로 부모님이 큰 충격을 받았다며 선처를 호소했고 반성문을 통해 "제 잘못된 행동들에 대해 한치의 변명 없이 사죄드린다. 피해자분에게 정말 죄송하다"고 전했다. 한편 A씨는 2022년 7월부터 지난해 5월까지 교제하던 B씨와의 성관계 장면과 신체 주요 부위 등을 18회에 걸쳐 촬영한 혐의를 받는다. A씨는 B씨에게 안대를 씌우고 무음 카메라 앱을 이용해 몰래 촬영하는 수법으로 범행을 저질렀다. 뿐만 아니라 A씨는 지난해 7월 서울 강남구 한 술집에서 만난 여성 C씨의 속옷 차림을 4회 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황신혜 딸' 이진이, 운명의 남자 만났다..'그래, 이혼하자' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319143"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜 딸인 배우 이진이가 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 합류한다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 궁금증이 커진다. 이진이는 드라마 '멘탈코치 제갈길', '드라마 스테이지-직립 보행의 역사', '미스터리 신입생' 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습으로 대중 앞에 나서게 될지 궁금해진다. '그래, 이혼하자' 제작진은 "이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이어간다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라디오스타’ 곽시양, 예능하다 사랑 빠졌던 상대는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407094"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 예능 프로그램에 출연했다가 사랑에 빠진 적(?)이 있다고 고백한다. 오는 4일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 ‘내 2막 맑음’ 특집으로 꾸며진다. 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 ‘감동의 도가니’에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 ‘악역’으로 유명세를 떨치면서 ‘두 얼굴의 사나이’로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 ‘굿 파트너’의 악역 출연에 대해 선배 배우인 ‘장나라’를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌 열혈 팬이었고, 사심을 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 하재숙과 삼촌-조카 케미 펼친다..‘탐정 구해주’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857593"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장원영이 숏폼 드라마 ‘탐정 구해주’에 합류한다. 드라마 제작사 클립케이는 4일 “배우 장원영이 첫번째 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’에서 탐정 강기만 역으로 출연을 확정지었다”고 밝혔다. 내년 1월 공개 예정인 50부작 숏폼드라마 ‘탐정 구해주’는 태어날 때부터 남다른 신체 조건과 엄청난 힘을 갖고 있지만 평범하게 살아가던 ‘구해주’가 전직 형사였던 탐정 삼촌과 사건을 해결해 나가는 코믹 수사 액션물이다. 장원영은 극 중 구해주의 삼촌인 탐정 ‘강기만’역을 맡았다. 기만은 전직 형사였지만, 현재는 탐정사무실을 운영 중이다. 남들에 비해 월등히 강한 ‘힘’을 지닌 조카가 파리만 날리는 탐정사무실에 합류, 여러 사건들을 해결해 나가며 시청자들에게 속이 확 뚫리는 사이다를 선사할 예정이다. 장원영은 하재숙과 함께 삼촌, 조카의 케미스트리를 예고하며 드라마의 기대감을 높이고 있다. 장원영은 드라마 ‘백설공주에게 죽음을’, ‘나쁜엄마’, ‘살인자의 쇼핑목록’과 영화 ‘사라진시간’, ’열두번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사랑해요” 이주명, 12세 연상 ♥김지석과 맞은 첫번째 생일? 꽃다발 인증샷까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928425"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지석과 공개 열애 중인 이주명이 행복한 근황을 밝혔다. 이주명은 12월 1일 자신의 소셜 미디어를 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 1993년 12월 1일생인 이주명은 생일을 맞아 파티를 즐기는 발랄한 모습을 전했다. 꽃다발과 케이크를 들고 행복한 표정을 짓고 있는 모습이 이목을 끈다. 사진과 함께 이주명은 "사랑해요"라는 글을 덧붙이기도 했다. 한편, 이주명은 최근 12살 연상 김지석과 공개 열애 중임을 밝혀 화제를 모았다. 올여름 개봉한 영화 '파일럿'에서도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 알까기로 승부욕 '풀가동'→ 유재석 "양말 벗고 하셔라" (틈만 나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802857"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 알까기 하나로 승부욕을 풀가동한 가운데, 유재석이 양말 탈의를 권유하며 웃음을 안긴다. 3일 방송하는 SBS '틈만 나면' 15회에서는 유재석, 유연석과 게스트 박세리가 공기 슈팅 게임에 도전하며, 불꽃 튀는 승부욕으로 웃음을 안긴다. 이날 박세리는 유재석의 반복된 실수에 "얘기 했잖아요, 넘어가면 안된다고요!"라며 손가락 퍼팅 자세 교정에 나선다. 이어 "저게 왜 페이드(살짝 왼쪽으로 뻗어 나가다가 끝에서 오른쪽으로 살짝 휘는 공)가 걸리지?"라고 골프적 사고로 실패 요인을 분석해 유연석을 쓰러지게 한다. 이때 박세리의 의욕이 넘칠수록 성공 확률이 올라가자, 유재석은 "감독님 정 안되면 양말 벗고 하세요"라며 국민영웅 시절을 소환, 박세리의 승부욕을 풀 악셀로 끌어 올렸다는 후문이다. 그런가 하면 게임 도중 넘사벽 승부욕 박세리의 심기를 건드린 함정이 등장한다고 해 궁금증을 폭발시킨다. 게임 전부터 유연석이 "여기는 해저드(장애물)에요?"라고 걱정했던 홈 부분에 공깃돌이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 전현무x유병재 “설민석, 이렇게 떠는 모습 처음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407089"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’에서 안대를 쓴 설민석이 떨리는 마음을 안고 첫 강의 장소로 향한다. 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능프로그램 ‘선을 넘는 클래스’에서는 여섯 번째 시즌으로 돌아온 ‘선을 넘는 녀석들’ 전현무, 유병재, 설민석이 다시 뭉치는 모습이 그려진다. 세 남자는 주문 즉시 달려가는 출장 역사 강의 콘셉트로, 전국 팔도의 선을 넘나들며 강의 배달을 펼친다. 이런 가운데 공개된 사진 속에는 첫 출장지에 도착한 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 담겨 있다. 검은 안대를 쓰고 어딘가로 향하는 설민석은 바짝 긴장한 모습이다. 전현무와 유병재는 ‘쉿’ 절대 비밀 엄수를 하고 있어, 두근두근 첫 출장지를 향한 궁금증이 치솟는다. 눈 떠 보니 펼쳐진 광경에 설민석은 동공지진을 일으킨다. 초등학생 4명이 그를 기다리고 있던 것. 첫 강의 장소는 폐교가 예정된 전교생이 단 4명뿐인 초등학교 분교로, 아이들에게 추억을 만들어주고 싶은 선생님이 강의 신청을 했다고. 전현무와 유병재는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“선택적 답변 아쉬워” KBS, 민희진 기사 삭제에 3차 답변 내놓아야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928424"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 민희진 전 어도어 대표 관련 기사 삭제에 대한 3차 청원을 마주했다. 앞서 KBS가 "민희진 측 '뉴진스 입장발표 말렸다'…하이브 '민에게 유감'"이라는 제목의 뉴진스 라이브 방송 관련 보도 기사를 돌연 삭제한 것을 두고 의혹이 제기 된 상황. KBS 측은 지난 10월과 11월 이에 대한 시청자 청원에 답변을 내놓았다. 그러나 한 네티즌은 두 차례 답변이 부족하다며 3차 청원을 게시했고 동의자가 1,000명을 돌파했다. KBS는 청원 동의자가 1,000명을 넘기면 30일 내에 답변을 게재해야 한다. 청원인은 KBS의 2차 답변에 대해 "가장 중요한 핵심이 되는 '가이드라인'에 대한 부분이 빠져있어 다시 청원 드린다. 2차 청원의 내용은 이번 기사 삭제에 관하여 앞선 KBS의 다른 기사들과 비교해 공정성과 형평성에 합당한 조치였냐인데, 이 부분에 대한 언급이 전혀 없어 청원을 드린다"라고 설명했다. 이 청원인은 이번 기사 삭제 절차에 있어 명확한 가이드라인이 있었는지, 과거에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애, 엄마가 몰래...'전국노래자랑' 1등 비화 밝혔다 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802856"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정미애가 ‘트로트 퀸’이 될 수 있던 비화를 밝힌다. 4일 방송되는 ‘슈돌’ 551회는 ‘반짝반짝 빛나는 우리의 오늘’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께한다. 이중 정미애와 4남매 재운, 인성, 아영, 승우는 대구에 있는 외할머니댁으로 향해 자급자족 유기농 텃밭에서 배추와 무를 수확한 후 김장의 매력에 쏙 빠진다. 이날 4남매는 TPO에 맞춰 화려한 일바지를 입고 텃밭을 누벼 눈길을 끈다. 재운이는 능숙한 솜씨로 배추를 수확하는가 하면, 동생 인성이에게 방법을 알려주는 등 첫째의 듬직함을 보여준다. ‘막내즈’ 아영과 승우는 자신의 몸집만 한 배추도 씩씩하게 나르며 고사리손으로 할머니의 일손을 돕는다. 나아가 4남매는 할머니의 배춧잎에 꼼꼼하게 양념 속을 바르며 야무진 손길로 김장에 도전해 흐뭇함을 안길 예정. 이 가운데 정미애가 가수가 될 수 있던 비화를 밝혀 시선을 사로잡는다. 정미애는 “나도 몰래 어머니가 ‘전국노래자랑’에 신청했다. 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하 30억대 강남 집 경매 절차 취소되나, 강제집행정지 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928423"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 사업가 정준하가 강제집행정지를 신청한 가운데 재판부가 이를 인용했다. 12월 3일 스포츠서울 보도에 따르면, 정준하는 최근 주류유통업체와 대금 문제로 30억대 강남 아파트가 경매에 넘어간 것과 관련 청구이의소장과 강제집행정지신청서를 제출했고 재판부가 이를 받아들였다. 정준하는 지난 2018년 11월 주류업계 관행에 따라 40개월 무이자로 2억 원을 빌렸다. 2019년 1월부터 2년 간 매달 500만 원씩 갚았으나 2021년부터 2023년까지 코로나로 인한 운영 문제로 업체에 유예를 요청했다. 현재는 2억 원 전액을 갚은 상황이지만 주류유통업체가 연 24%를 책정한 지연손해금을 갚으라며 경매를 신청한 것이라고. 이와 관련 정준하는 "업체에서 합의금 1억 8천만 원을 요구하고 있다. 지연손해금이 있다는 걸 알았으면 바로 갚았을 거다. 돈이 없어서 안 준 것이 아니다. 부당한 요구에 응할 수 없어 소송을 걸게 된 것"이라며 억울하다는 입장을 표하고 있다. 한편 28년차 자영업자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 트로트 퀸 정미애의 4남매 육아 일기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000918352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000918352"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육아의 값진 의미를 빛내고 있는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 '반짝반짝 빛나는 우리의 오늘' 편으로 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께한다. 트로트 가수 정미애와 4남매 재운, 인성, 아영, 승우는 대구에 있는 외할머니댁 유기농 텃밭에서 배추와 무를 수확한 후 김장의 매력에 쏙 빠진다. 4남매는 화려한 일바지를 입고 텃밭을 누빈다. 재운이는 능숙한 솜씨로 배추를 수확하며 동생 인성이에게 방법을 알려주는 첫째의 듬직함이 드러난다. 막내 아영과 승우는 자신의 몸집만 한 배추도 씩씩하게 나르며 고사리손으로 할머니의 일손을 돕는다. 나아가 4남매는 배춧잎에 꼼꼼하게 양념 속을 바르며 야무진 손길로 김장에 도전한다. 이 가운데 정미애는 "나도 몰래 어머니가 '전국노래자랑'에 신청했다. 전혀 몰랐다"라며 얼떨결에 방송에 나가게 된 사연을 밝힌다. 정미애는 "민요 전공 대학원생이라 가요를 부르면 안 됐다"라며 어머니의 참가 신청으로 가요를 부르게 된 계기를 떠올린다. 한편 남자 펜싱 사브르 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“데뷔작 함께 했는데”...‘모퉁이를 돌면’ 정건주X최희진, 6년만 재회 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407083"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주, 최희진이 KBS 단막극 ‘모퉁이를 돌면’으로 6년 만에 재회했다. 3일 오후 3시 유튜브 채널을 통해 KBS2 단막극 ‘모퉁이를 돌면 : 드라마스페셜 2024’(이하 ‘모퉁이를 돌면’) 온라인 기자간담회가 열린 가운데 이해우 PD, 정건주, 최희진이 참석했다. ‘모퉁이를 돌면’은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자 원서후(정건주 분)와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자 성은하(최희진 분)의 동행을 그린 멜로 드라마다. 이해우 PD는 어떻게 ‘모퉁이를 돌면’ 연출을 맡게 됐냐는 질문에 “대본을 처음 보고 두 인물에게 마음이 많이 갔다. 두 사람이 방식은 다르지만, 관계를 시작하고 끝맺을 때 시간과 공을 많이 들이는 인물이라는 점이 매력적으로 느껴졌다. 이런 인물들로만 꽉 찬 이야기로 단막극을 만들어보면 좋을 것 같아서 작가님에게 연락을 드렸다”라고 답했다. 주연 배우인 정건주, 최희진 역시 대본을 보고 출연을 결심했다고 밝혔다. 정건주는 “대본을 읽고 나서 따뜻하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘화장기 없는 풋풋한 소녀美’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928422"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["167cm 이하 NO" "머리 밑 훤해"..'사당귀' 탈모 등 희화화 논란→방심위 '법정 제재'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287192"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사당귀'가 인권 보호 위반으로 방송통신심의위원회(이하 방심위)로부터 법정 제재인 '주의'를 받았다. 방심위는 지난 2일 열린 전체 회의에서 지난해 7월 2일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀(이하 '사당귀')'에 대해 심의한 결과, 방송심의 규정 제21조(인권 보호) 제3항을 위반했다고 판단했다. 방심위는 비만과 탈모를 희화화했다는 민원이 제기된 '사당귀'에 대해 법정 제재인 '주의'를 의결했다. 문제가 된 장면은 결혼정보회사 대표가 직원들의 외모를 평가하며 신체적 조건을 일부 희화화했다는 것이었다. 당시 방송에서 결혼정보회사 대표는 자신의 회원 가입 기준으로 학력, 키, 재력 등을 말하던 중 살찐 사람에게 "북쪽 위원장 닮은꼴"이라고 묘사했다. 또 이 대표는 탈모가 있는 사람에겐 "머리 밑이 너무 훤하다"고 말하는가 하면, "키 167cm 이하 불가", "연봉 4,000만 원 이하 가입 불가"등의 말을 했다. 방심위는 이러한 표현이 신체적 차이에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한승연, 뼈말라 집착에 난치병 생겨 “42kg 만들고 기절” (바디멘터리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004836"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 ‘살’에 대한 경험과 생각을 솔직하게 밝힌다. 오는 8일 방송될 ‘SBS 스페셜’의 다큐멘터리 ‘바디멘터리 - ’살‘에 관한 고백’에서는 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사 등 한 시대를 풍미한 5명의 여성 스타가 ‘살’에 관한 진심을 고백하기 위해 한자리에 모인다. ‘한국의 마돈나’ 또는 ‘아이돌의 전형’으로 불리며 각 시대와 장르에서 독보적인 존재감을 보여온 그녀들이 외모와 관련된 숱한 에피소드를 털어놓으며 그 과정에서 잃어버렸던 ‘나’를 찾아가는 여정을 함께한다. 어렸을 때부터 제주의 귤밭에서 노래하며 가수의 꿈을 키워온 소유. 노래 실력만으로 충분하다 믿었던 가수의 길에 예상치 못한 장벽이 있었다. 마치 아이돌의 공식처럼 따라다닌 ‘키빼몸 120’, 즉 키에서 몸무게를 뺐을 때 120이 되어야 한다는 가혹한 기준이었다. 꿈에 그리던 데뷔를 하고도 숫자에 집착할 수밖에 없었던 시절, 소유는 응급실에서 맞은 수액만으로도 몸무게가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘선글라스 속 눈빛이 강렬’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928421"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['누적연봉 1900억' 추신수 "7년 마이너 생활, 피자 한 판으로 4일 버텨"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524355"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누적 연봉 1900억 원대로 역대 한국인 메이저리거 연봉 1위인 야구 선수 추신수가 과거 '마이너리그' 생활 7년 동안 베개에 눈물을 적셨던 이유를 공개한다. 4일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 아시아 출신 메이저리거 최초로 '200홈런 대기록'을 세운 추신수. 그는 자신이 세운 수많은 기록 중에서 가장 뿌듯한 기록을 공개한다. 또한 7년간의 마이너리그 생활도 회상하며 "그때로 다시 돌아가고 싶지 않다"며 돈이 없어 피자 한 판으로 4일을 버텨낸 이야기들을 공개한다. 이어 그는 아내 하원미에게는 미안함만 가득하다며 아내와 함께 고생했던 시절에 대한 사연도 전한다. 그는 당시 자신의 연봉을 언급하며 아내가 임신했을 당시에 비싼 초음파 진료를 받을 상황이 되지 못해 무료 진료소를 찾아갔던 이야기, 출산 후에도 옆에 있어 주지 못해 아내 혼자 24시간 만에 퇴원해서 집으로 돌아왔던 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허이재, '엄마' 김해숙도 못 알아봤다…달라진 깜놀 비주얼 "너 이재 맞아?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524354"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 약 8년 만에 공식석상에 섰다. 지난 2일 배우 지대한의 유튜브 채널 '병진이형'을 통해 공개된 '진짜로 나와줘서 고맙다'는 제목의 영상에서는 영화 '해바라기'에 출연한 배우들이 총출동했다. 해당 영상에는 지난달 30일 영화 '해바라기' 재개봉을 맞아 관객과의 인사에 나선 김래원, 김해숙, 허이재, 김병욱, 한정수, 지대한의 모습이 담겼다. 2006년에 개봉한 영화 '해바라기'는 18년 만에 리마스터링 감독판으로 재개봉했고, 출연 배우들은 관객 무대 인사로 재개봉에 대한 감격을 드러냈다. 허이재는 이번 무대 인사로 무려 8년 만의 공식석상에 모습을 드러냈다. 허이재는 몰라보게 달라진 얼굴로 시선을 사로잡았다. '해바라기'에서 허이재의 엄마 역을 연기한 김해숙은 허이재를 보고 반가움을 감추지 못했다. 김해숙은 "너 이재야? 나는 너 아닌 줄 알았어"라고 말했고, 두 사람은 서로를 끌어안으며 감격을 표했다. 허이재는 2014년 드라마 '당신의 선물'로 복귀했다가 별다른 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린-다니엘 ‘둘이서 다정하게’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928420"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희진 “강렬한 역할만 맡던 나, 덜어내고 싶었다”(모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928419"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최희진이 담백한 연기를 예고했다. 배우 최희진은 12월 3일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024' 4번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우/극본 석연화) 기자간담회에서 감정 연기 비하인드를 공개했다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 이날 "개인적으로 전 작품들에서 강렬한 역할을 많이 맡았다"고 말문을 연 최희진은 "어쩌다 보니 좋은 기회가 되어 배우로서 깊은 고민이 있었다. 다양한 걸 도전해보고 싶었다. 그랬을 때 이 작품이 찾아와 너무 감사하게 준비를 하게 됐다"고 털어놨다. 최희진은 "그래서 그런지 조금 더 덜어내고 싶었고 그런 극적인 감정보다 이 작품을 하게 되면서 덜어내고 담백함에 대해 더 많이 공부하게 됐다. 그래서 배우로서 성장하게 된 작품이다"며 작품을 향한 애정을 드러냈다. 또 최희진은 "단막극이 장점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별거 10개월’ 이유리 “남편과 마주칠까봐 타 지역으로 이사” (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399240"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’에 출연한 박재욱-이유리 부부가 별거 사유를 두고 팽팽한 진실 공방을 펼친다. 4일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’(이하 ‘고딩엄빠5’) 24회에서는 시즌3 출신인 박재욱이 다시 스튜디오를 찾아와 “아내가 아들을 데리고 가출을 했다”고 충격 근황을 밝힌다. 그는 “아들을 위해서라도 가정을 회복하고 싶다”고 간절히 호소한다는 데 어떤 사연일지 궁금증을 자아낸다. “현재 별거 10개월 차에 접어들었다”고 입을 뗀 박재욱은 “아내가 부부 싸움 후, 아이를 데리고 나갔다. 이후 이혼을 요구하고 있다”고 고백한다. 별거 사유에 대해 그는 “농사 일을 하고 집에 돌아왔는데, 아내가 집에 없었다. 아이 하원 시간이 됐는 데도 연락이 안 되어서 화가 머리 끝까지 났다. 그게 시작점이 됐고, 그날 싸운 후 아내가 가출을 했다”고 떠올린다. 박재욱의 이야기에 3MC 박미선, 서장훈, 인교진은 놀라서 입을 다물지 못하고, 제작진은 아내 이유리에게 직접 연락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’서 제야의 종소리 못 듣는다 “신년 맞이 특별생방송”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928418"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘KBS 연기대상’이 올해 이례적으로 제야의 종소리를 듣기 전 시상식을 마친다. 12월 3일 KBS 측은 뉴스엔에 “12월 31일 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’ 시상식은 오후 11시 30분께 마무리될 예정이며, 이후 신년 맞이 특별생방송이 이어진다”라고 전했다. 매해 12월 31일 개최되던 ‘KBS 연기대상’은 시상식 중 제야의 종소리와 함께 시상식 참석자, 시청자들과 함께 새해를 맞았다. 그러나 올해는 새해를 맞기 전 시상식을 마무리하기로 결정, 시상식에 몰입도를 높일 예정이다. 한편 12월 31일 오후 7시 50분부터 방송 예정인 ‘2024 KBS 연기대상’은 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뒤늦게 접한 비보에 황망, 박나래 권진영→장성규 “안 믿겨” 세상 떠난 동료 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928417"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래에 이어 권진영, 장성규 등이 세상을 떠난 동료를 추모했다. 박나래는 12월 2일 소셜 계정을 통해 "소중한 동생이자 동료인 혜백이가 10월 4일 하늘나라로 떠났다"고 부고소식을 전했다. 박나래는 비보를 뒤늦게 접했다며 "혜백이와 연을 맺었던 많은 분들, 저처럼 아직 소식을 전달받지 못한 분들이 많을 거라고 생각한다"며 "마지막 가는 길, 행복한 여정이 될 수 있도록 마음으로 인사 한 번씩 부탁드린다"라고 덧붙였다. 이를 접한 배우 이시언과 방송인 장성규는 “삼가 고인의 명복을 빕니다”라는 댓글로 고인을 추모했다. 코미디언 권진영은 지난 1일 “먼저 하늘나라로 간 혜림이 안 믿긴다"며 "막내야 그곳에서는 아프지 말고 행복하렴. #잘가 #혜백 #안 믿긴다”라는 글을 남기며 생전 고인과 함께 찍은 사진을 게재해 먹먹함을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인 ‘버니즈만 보면 해피’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928416"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주 “감독님이 집앞까지 찾아왔다” 폭탄발언(모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928414"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주가 '모퉁이를 돌면'을 촬영하면서 감독과 고민을 많이 했다고 털어놨다. 배우 정건주는 12월 3일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024' 4번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우/극본 석연화) 기자간담회에서 감정 연기 준비 과정을 공개했다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. '모퉁이를 돌면'은 극적인 드라마가 아닌 탓에 감정 연기를 필요로 하는 작품이다. 이에 대해 정건주는 "일단 서후라는 캐릭터를 만들어가는데 있어 감독님과 사전에 얘기를 많이 했고 톤도 처음부터 많이 다져갔다"고 말문을 열었다. 정건주는 "사실 우리 극이 시적인 대사들이 많아서 이걸 어떻게 하면 최대한 내 것으로 잘 가져가면서 연기할 수 있을까에 대한 고민을 감독님과도 많이 했고 실제로 감독님이 우리 집 앞에도 찾아오셨다"고 밝혀 놀라움을 선사했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 인순이인데 “5년만 디너쇼 설레지만 떨려” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928413"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 5년 만의 디너쇼에 긴장감을 호소했다. 12월 3일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 인순이가 게스트로 출연했다. 이날 인순이는 5년 만의 디너쇼 개최 소식을 전했다. 인순이는 "팬데믹이 와서 몇 년 쉬고 작년엔 골든걸스 때문에 못 했다. 그러다 보니 벌써 5년이 지나 버렸다"고 털어놨다. 골든걸스 이후 오랜만에 솔로로 팬들과 만나는 인순이는 "얼마나 설레냐"는 김태균의 물음에 "설레기도 하지만 준비하면서 긴장이 많이 됐다"고 말해 눈길을 끌었다. 이어 "콘서트와 디녀쇼는 다른 맛이 있다. 콘서트는 그동안에도 좀 했는데 디너쇼는 오랜만이라 나이에 맞게 해야 할지, 5세대 걸그룹에 맞게 해야 할지 왔다갔다한다"고 미소를 지었다. 한편 인순이는 오는 30일과 31일 양일간 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 '2024 인순이 디너쇼'를 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열일’ 이이경, 드라마→ 예능 전방위 맹활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857587"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 드라마와 예능으로 전방위 맹활약 중이다. 먼저, 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’에서 이이경은 섬총각 봉철희 역으로 주말 저녁 시청자들을 단단히 사로잡고 있다. 특유의 유쾌한 매력부터 순박함, 든든함을 지닌 캐릭터의 매력에 날개를 달아주고 있는 이이경의 열연이 돋보인다는 평이 자자하다. 이어 KBS2TV 수목드라마 ‘페이스미’ 에서도 그의 열연을 빼 놓을 수 없다. 의사로서의 예리함은 물론 환자들과 소통 능력까지 탁월한 한우진 캐릭터를 입체적으로 그려내고 있는 이이경. 얽히고 설킨 인물들의 과거 스토리로 자칫 무겁게만 흐를 수 있는 극의 분위기를 환기시켜주는 그의 존재감은 작품을 한층 더 풍성하게 만들고 있다. 이러한 이이경의 열연을 바탕으로 두 작품 모두 국내와 해외에서 뜨거운 반응을 끌고 있다. ‘결혼해YOU’는 넷플릭스와 티빙, 웨이브 등 국내 주요 OTT 플랫폼에서 상위권에 랭크되는 등 순항 중인가 하면 ‘페이스미’ 역시 일본 OTT 레미노(Lemino)에서 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린-다니엘 ‘찌릿찌릿 눈빛 교환’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928412"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 남편 "7세 많은데 나보고 아빠라고"…'동안 아내' 탓 굴욕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942915"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 변정수의 남편이 아내의 동안에 굴욕을 당했다. 2일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서는 변정수가 주인공으로 출연한 가운데 남편 유용윤 씨도 함께 출연했다. 변정수보다 7세 연상인 유 씨는 "(아내) 친구들 오신다고 해서 어제 머리 염색했다"며 "(아내는) 연예인이니까 자기를 가꿔야 하지만 저는 연예인이 아니니까 나이 먹어가는 대로 먹어가면 되지 않나. 근데 요즘 나가면 제가 (아내의) 아빠인 줄 안다"며 억울함을 토로했다. 그는 "어떤 가게에 이불을 맞추러 갔었다"며 최근에 겪었던 일화를 털어놨다. 유 씨는 "이불을 찾으러 갔더니 (주인이) '딸 때문에 참 대견스럽겠어요' 하더라"고 했다. 이어 "속으로 '우리 딸 대학 간 걸 어떻게 알았지?'라고 생각했는데 알고 보니 제가 아빠인 줄 알고 '변정수 씨가 딸 아니세요?' 하는 거다. 그래서 내가 집에 와서 다시는 그 이불집 가지 말라고 했다"고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 변정수는 1995년 같은 학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 ‘눈빛만 살짝’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928411"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“무시하지 마” 추성훈X이승기 무섭네, 족구하다 김동준에 버럭(생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928410"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만의 ‘공중 작전’과 강민호의 ‘수중 작전’ 연합에 ‘피지컬팀’이 완패했다. 12월 2일 방송된 TV CHOSUN 정글 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'(이하 '생존왕')에서는 ‘정글팀’, ‘피지컬팀’, ‘군인팀’이 5점 내기 족구 친선경기로 2R의 마지막 밤을 함께했다. 우승 상품으로 ‘단백질 쉐이크’가 등장하자 단백질에 진심인 ‘파이터 듀오’ 추성훈X김동현은 전력을 다하겠다며 달려들었다. ‘군인팀 용병’ 정대세는 현란한 발기술과 함께 몸을 풀었고, ‘육상계 카리나’ 김민지는 “여기서 ‘소림족구’를 한다고요?”라며 당황했다. 먼저 정글팀과 군인팀의 경기가 열렸다. ‘체육돌’ 김동준이 예술적인 발리킥을 선보이며 점수를 내 순식간에 다크호스로 등극했다. ‘축구 전문가’ 정대세도 “만만치 않다”며 김동준의 실력을 경계했다. 그러나 정글팀의 실책이 반복되며, 결국 군인팀이 결승에 진출해 피지컬팀과 맞붙게 됐다. 그런 가운데 ‘핸드볼 여신’ 박하얀은 족구까지 잘하며 군인팀 에이스 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진이, '그래, 이혼하자' 캐스팅…김지석과 파격 전재 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524353"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 캐스팅 됐다. 2025년 상반기 방송과 글로벌 OTT 방영을 목표로 제작중인 드라마 '그래, 이혼하자'(작가 황지언, 연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 주목된다. 이진이는 드라마 '멘탈코치 제갈길', '드라마 스테이지-직립 보행의 역사', '미스터리 신입생' 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습을 보여줄지 기대가 크다. '그래, 이혼하자' 제작진은 "이진이는 김지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대기업 임원 아들' 이이경, 곧 건물주 되려나…'35세' 결혼 적령기에 연애 대신 열일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691484"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부친이 대기업 임원 출신이라고 알려진 배우 이이경이 드라마와 예능으로 전방위 맹활약 중이다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'에서 이이경은 섬총각 봉철희 역으로 주말 저녁 시청자들을 사로잡고 있다. 유쾌한 매력부터 순박함, 든든함을 지닌 캐릭터의 매력에 날개를 달아주고 있는 이이경의 연기가 돋보인다는 평이 자자하다. KBS2TV 수목드라마 '페이스미' 에서도 그의 열연을 빼놓을 수 없다. 의사로서의 예리함은 물론 환자들과 소통 능력까지 탁월한 한우진 캐릭터를 입체적으로 그려내고 있는 이이경. 얽히고설킨 인물들의 과거 스토리로 자칫 무겁게만 흐를 수 있는 극의 분위기를 환기해주는 그의 존재감은 작품을 한층 더 풍성하게 만들고 있다. 이이경의 열연을 바탕으로 두 작품 모두 국내와 해외에서 뜨거운 반응을 끌고 있다. '결혼해YOU'는 넷플릭스와 티빙, 웨이브 등 국내 주요 OTT 플랫폼에서 상위권에 랭크되는 등 순항 중인가 하면 '페이스미' 역시 일본 OTT 레미노(Lemino)에서 오픈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연·박나래, 역시 환상의 콤비…'정년이' 패러디 펼친다 (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802847"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연이 박나래의 '나래식'에 출연해 인기리에 종영된 드라마 '정년이'를 패러디했다. 2일 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '박나년이와 장도연이'라는 제목으로 '정년이' 패러디 영상이 게재됐다. 영상은 '두 희극인의 강한 의지로 만들어졌다'는 자막과 함께 시작됐다. 이어 tvN 드라마 '정년이' 속 '목포 판소리 천재' 윤정년(김태리)이 아닌, '목포 천재 개그꾼' 박나래가 등장해 시선을 강탈했다. 박나래는 맛깔스러운 목포 사투리를 구사하더니, 사무치는 감정을 곁들인 소리 한 가락을 목청껏 뽑아내 눈길을 끌었다. 또한 '국극 왕자님' 문옥경(정은채)으로 변신한 '개그 왕자님' 장도연이 나타나 박나래와 웃참 속, 맛깔스러운 콩트를 선보여 포복절도케 했다. 이뿐만이 아니다. 두 사람은 별안간 코밑에 콧물을 진하게 그리더니 익살스러운 표정과 몸짓으로 '각설이 타령'을 선보여 현장을 초토화시켰다. 분위기가 최고조에 이르자 장도연은 현타가 왔는지 "나래의 고품격 토크쇼라고 알고 왔는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모퉁이를 돌면’ 정건주 “감독님이 우리 집 앞까지 찾아와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407056"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 ‘모퉁이를 돌면’ 이해우 PD와 함께 캐릭터를 만들었다고 밝혔다. 3일 오후 3시 유튜브 채널을 통해 KBS2 단막극 ‘모퉁이를 돌면 : 드라마스페셜 2024’(이하 ‘모퉁이를 돌면’) 온라인 기자간담회가 열린 가운데 이해우 PD, 정건주, 최희진이 참석했다. 이날 정건주는 자신이 맡은 역할에 대해 “원서후는 감정 표현에 서툰 인물이다. 길눈이 밝아서 로드뷰 촬영팀으로 일하고 있다. 이별의 아픔을 겪었지만, 그런 아픔을 꾹꾹 누르며 살아간다”라고 소개했다. 캐릭터를 어떻게 준비했냐는 말에는 “극이 되게 시적인 대사들이 많아서 ‘어떻게 하면 이걸 잘 가져가면서 연기를 할 수 있을까’에 대해 고민을 많이 했다. 감독님이 저희 집 앞에 찾아오셔서 많은 도움을 주셨다. 저 혼자 연기한 게 아니고 둘이 같이 연기한 것 같다는 생각이 들 정도로 소통을 많이 했다”라고 답했다. 한편 ‘모퉁이를 돌면’은 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자 원서후(정건주 분)와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인, 모유 부심 폭발 "분유통 사본 적 없어"('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524352"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 '모유 부심'을 드러냈다. 2일 유튜브 채널 '밉지 않은 관종언니'에는 '한가인 2년동안 모유 먹인 역대급 모성애'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에는 이지혜와 배우 한가인, 모델 이현이가 출연해 결혼과 육아에 대한 이야기를 나눴다. 이지혜는 "모유 수유 몇 년 했냐"라고 물었고, 한가인은 "모유는 나를 이길 사람이 없다"라며 "나는 완모했다. 두 명 다 완모. 분유통을 사본 적이 없다"고 밝혔다. 한가인은 "분유통 없이 첫째 17개월, 둘째 12개월 했다. 우리 집에는 분유통이 없었다"라며 "그 기간 동안 일을 안 했다"고 했다. 이를 들은 이지혜는 "일을 안 해도 살 수 있는 저 여유가 부럽다. 내가 나가지 않아도 입금이 되니까 가능하다"라고 너스레를 떨었다. 한가인은 배우 연정훈과 2005년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희진 “다시 만난 정건주와 케미 살아있어, 신기하고 짜릿”(모퉁이를 돌면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928409"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주 최희진이 또 만났다. 배우 정건주 최희진은 12월 3일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024' 4번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’(연출 이해우/극본 석연화) 기자간담회에서 두 번째 호흡을 맞추게 된 소감을 밝혔다. 정건주 최희진은 '최고의 엔딩'에서 '웅민채' 커플로 많은 사랑을 받았다. 이후 또 한번 호흡을 맞추게 된 가운데 정건주는 "일단 케미에 대한 걱정은 전혀 없었다"며 "희진이랑 워낙 친하다 보니까 걱정은 없었는데 전에 했던 작품과는 전혀 다른 작품이기 때문에 우리 케미를 이 작품에 어떻게 녹일지에 대한 고민들을 많이 했다"고 회상했다. 최희진은 "그때 그 작품이 둘 다 데뷔작이었다. 그러다 보니 엄청 떨렸다. 다시 만난다는 게"라며 "그때 케미가 좋았기 때문에 지금도 그게 살아있을까 싶었는데 살아있더라. 특히 서로 말 없이 교감하는 장면들이 많았는데 그럴 때 더 통하지 않았나 싶다. 그래서 한번 해본 건 무시 못한다는 생각이 들었고 신기하고 짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 ‘공항패션은 역시 추리닝이 최고!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928408"/>
        <updated>2024-12-03T07:11:38.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 12월 3일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>