<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-09T00:40:09.782Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이찬원, 안경+교복 과거사진 공개…12년 지기 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881093"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 풋풋한 과거 사진을 공개했다. 지난 8일 방송한 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 찬또셰프 이찬원의 특별한 하루가 그려졌다. 먼저 이찬원은 고등학생 때부터 쭉 함께 한 12년지기 절친들과 시간을 보냈다. 이찬원은 배고픈 친구들을 위해 아침부터 한우 등심, 돼지고기 삼겹살, 제육볶음, 맛집의 맛을 그대로 복사한 우삼겹된장찌개까지 4단계의 고기 요리를 준비했다. 주변 사람 챙기기 좋아하는 이찬원은 이날도 자신보다 친구들부터 챙겼다. 친구들 역시 이찬원에게 계속 쌈을 싸 주는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. (사진=KBS2) 맛있는 음식과 함께 배꼽친구 삼총사의 추억담도 끝없이 쏟아졌다. 그중에서도 가장 눈길을 끈 것은 친구들의 휴대전화 속에 고이 간직되어 있던 이찬원의 과거 사진이었다. 큰 안경을 쓴 풋풋한 고등학생 이찬원의 모습에 ‘편스토랑’ 식구들은 “귀엽다”, “안경만 벗으면 똑같다”라고 반응했다. 그러나 정작 본인인 이찬원이 “못 보겠다”라며 고개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, 홍진호에 섭섭 “♥김준호와 결혼식 안 부를 것”(에너미X)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918842"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 결혼식에 홍진호를 부르지 않겠다고 선언했다. 김지민은 11월 8일 첫 방송된 MBC Every1 ‘에너미X’에서 플레이어를 향한 예리한 질문들로 현장을 쥐락펴락했다. ‘에너미X’는 12명의 관중 속에 숨어있는 적군과 아군을 식별해야 쉬운 퀴즈를 풀 수 있는 사상 초유의 관중 찬스 심리퀴즈쇼로 이날 방송에서 김지민은 챌린저 홍진호를 돕는 ‘아군판정단’으로서 강렬한 존재감을 뽐냈다. 그녀는 “제가 의심병 환자라, 제가 하는 의심은 틀린 적이 없다. 오늘 제 활약 기대해달라”고 시작부터 당찬 포부를 밝혔다. 이어 김지민은 또 다른 ‘아군판정단’ 더보이즈 현재가 평소 거짓말을 잘 못한다고 이야기하자, “사람 잘 믿어요? 저 돈 좀 빌려주시면 안 돼요?”라는 거침없는 입담을 선보여 웃음을 선사했다. 프로그램과 자신의 성격이 안 맞을 것 같아 걱정하는 그를 위한 김지민의 센스 넘치는 리액션이 돋보인 장면이었다. 그런가 하면 김지민은 첫 방송의 게스트 및 챌린저인 홍진호와 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 "♥김준호와 결혼식에 홍진호 안 부를 것"...이유는? (에너미X)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315949"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 결혼식에 자신을 부르지 않은 홍진호에게 섭섭함을 전하며 깜짝 선언을 했다. 김지민은 8일 MBC Every1 ‘에너미X’에서 플레이어를 향한 예리한 질문들로 현장을 쥐락펴락했다. ‘에너미X’는 12명의 관중 속에 숨어있는 적군과 아군을 식별해야 쉬운 퀴즈를 풀 수 있는 사상 초유의 관중 찬스 심리퀴즈쇼로 이날 방송에서 김지민은 챌린저 홍진호를 돕는 ‘아군판정단’으로서 강렬한 존재감을 뽐냈다. 이어 김지민은 또 다른 ‘아군판정단’ 더보이즈 현재가 평소 거짓말을 잘 못한다고 이야기하자, “사람 잘 믿어요? 저 돈 좀 빌려주시면 안 돼요?”라는 거침없는 입담을 선보여 웃음을 선사했다. 그런가 하면 김지민은 첫 방송의 게스트 및 챌린저인 홍진호와 남다른(?) 친분을 자랑해 눈길을 끌었다. 그녀는 결혼식 날 자신을 부르지 않은 홍진호에 섭섭한 마음을 드러낸 것도 잠시, “그래서 (결혼식에) 저도 안 부르려고요”라는 깜짝 발언으로 분위기를 뜨겁게 달궜다. 일반인 플레이어와 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진중권 “尹 대통령, 상황 호도하고 있다” 쓴소리…대국민담화 후폭풍 토론(‘강적들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106924"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재원 국민의힘 최고위원, 최재성 전 청와대 정무수석, 진중권 동양대 교수, 김규완 CBS 논설실장 윤석열 대통령 대국민담화에 따른 평가와 향후 정국 전망에 대해 오늘(9일) 오후 9시 10분에 방송되는 TV조선 쎈 토크쇼 ‘강적들’에서는 김재원 국민의힘 최고위원, 최재성 전 청와대 정무수석, 진중권 동양대 교수, 김규완 CBS 논설실장과 함께 윤석열 대통령의 기자회견을 평가하고 후폭풍을 다룬다. 윤석열 대통령이 대국민담화 및 기자회견을 통해 고개 숙여 사과했다. 이에 김재원 최고는 “대통령으로서 할 수 있는 모든 수준의 진솔한 사과와 해명”이라고 평가했다. 최재성 전 수석은 가장 인상 깊었던 윤 대통령의 답변으로 ‘나를 타깃으로 김 여사를 악마화했다’라는 발언을 “가장 처참한 발언”으로 꼽으며 “김 여사에 대해 문제를 제기하는 국민을 악마화해 버린 것”이라며 상반된 평가를 했다. 김건희 여사의 국정 개입 의혹에 대해 윤 대통령은 ‘아내의 조언이 국정농단이라고 할 수 있나’라는 답변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '37세 돌싱' 안재현, ♥핑크빛 터지려나…이혼 4년 만에 "사랑하려나 봐" 환호 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688357"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 안재현이 인생 첫 사랑니 발치로 공포와 패닉에 빠졌다. 인생의 첫 경험을 하고 퉁퉁 부은 그의 모습은 무지개 회원들과 시청자들의 공감대를 자극했다. 이주승은 친형의 결혼식을 위해 예식장 투어를 대신하며 엉뚱함 속에 형을 위한 진심이 가득한 시선을 보여줘 훈훈함을 자아냈다. 지난 8일 방송된 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산')에서는 안재현이 인생 처음으로 사랑니를 뽑기 위해 치과를 찾은 모습과 이주승이 친형의 결혼식을 위해 예식장 투어를 하는 모습이 공개됐다. "이제 사랑하려나 봐"라며 '사랑 타령'에 빠진 무지개 회원들의 티키타카에 "이제 어른이 돼 가는 거죠"라며 영혼이 털린 안재현의 모습이 폭소를 자아냈다. 그는 2016년 구혜선과 결혼했으나 2020년 합의 이혼했다. 안재현은 새로운 거실 인테리어를 하며 허열을 폭발해 눈길을 모았다. 식물과 감성 가득한 엽서들을 준비한 그는 책으로 공부한 인테리어 꿀팁을 활용해 거실의 허전한 곳들을 채웠다. 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 영국 원작사도 극찬했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999792"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 ITV 시리즈 ‘브리프 엔카운터스(Brief Encounters)’의 전세계 배급사인 ITV 스튜디오(ITV Studios)가 한국 리메이크작 JTBC ‘정숙한 세일즈’에 높은 평가를 전해왔다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극. CPL 프로덕션(CPL Productions)이 제작하고, 지난 2016년 영국 ITV에서 인기리에 방영된 시리즈 ‘브리프 엔카운터스’가 원작이다. ‘정숙한 세일즈’가 4회 방송분만을 남겨두고 있는 가운데, 금기에 맞서는 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)와 이들과 엮이는 서울에서 온 형사 김도현(연우진)의 이야기를 도발적이고 유쾌하면서도 뭉클하게 그려내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘진심누나’ 이영자 김숙에 일침 “인기 거품이야”...왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393676"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘진심누나’ 이영자가 김숙의 인기가 거품이라고 일침을 가해 그 배경에 궁금증이 모인다. 9일 방송되는 TV CHOSUN 예능 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(이하 ‘진심누나’) 6회에서는 진심 누나 이영자, 송은이, 김숙과 마이트로 멤버들이 직접 만나 뜻깊은 시간을 보내는 ‘통 큰 서포트’ 두 번째 이야기가 그려진다. 이 가운데 진심 누나들은 향후 방송에서 맹활약할 마이트로 멤버들의 빛나는 미래를 꿈꾸며, 멤버들을 위한 예능 특강을 선사한다. 이영자와 김숙이 역대 연예대상 수상자이기도 한 만큼, 예능 고수들이 열어젖힐 마스터 클래스에 기대감이 고조된 상황. 이때 이영자는 “심지어 나는 2개 방송국에서 연예대상을 받은 사람”이라고 자부하며, 방송 경력 34년의 내공이 느껴지는 개인기를 대방출해 주변을 박장대소하게 만든다. 이에 자극을 받은 또 한 명의 대상 수상자인 김숙도 신인 시절 필살기로 사용하던 개인기를 야심 차게 꺼내 놓는다. 하지만 세월과 함께 하락해버린 자신이 개인기 능력치를 절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼 내향인' 엄태구, 차승원·유해진 보살핌에 완벽 적응…7.6%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896650"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼 내향인' 엄태구가 지리산 산촌 세끼 하우스의 귀요미로 활약했다. 지난 8일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 세끼 하우스에 찾아온 엄태구가 차승원, 유해진의 극진한 보살핌 속에서 세끼 하우스에 완벽하게 적응하며 무해한 웃음을 선사했다. '삼시세끼 라이트' 시청률은 수도권 가구 기준 평균 8.2%, 최고 10.5%를, 전국 가구 기준 평균 7.6%, 최고 9.5%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃 2049 남녀 시청률에서는 수도권 평균 2.9%, 최고 3.8%를, 전국 평균 2.7%, 최고 3.4%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위에 올랐다.(닐슨코리아, 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준) 이날 차승원과 유해진이 장을 보러 잠시 자리를 비운 사이 세끼 하우스에 도착한 엄태구는 집 기둥을 하염없이 쓰다듬으며 떨리는 마음을 달랬다. 엄태구가 바쁘게 동공을 움직이며 세끼 하우스를 살피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 6년 간 ‘놀토’ 출연 피한 이유, 붐 때문이었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918841"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP 박진영, ITZY 예지, 채령이 ‘놀라운 토요일’에 출격한다. 11월 9일 방송하는 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 K-POP 레전드 JYP 박진영과 ITZY의 예지, 채령이 방문, 오직 ‘놀토’에서만 볼 수 있는 특별한 재미를 선물할 예정이다. 먼저 박진영은 ‘놀토’ 출연을 계속 피해왔던 사연을 공개한다. “’읏짜’, ‘놀토 나이스’를 도저히 못하겠더라”는 박진영은 MC 붐을 가리키며 “너무 웃기거나 너무 춤을 잘 추는 사람은 불편하다. 끼도 방송 끼, 행사 끼가 있지 않냐”면서 부담감을 드러낸다. 도레미들이 “붐의 끼는 100% 행사 쪽”이라며 입을 모으자 붐은 “(박진영) 눈 앞에서 (행사 끼를) 꼭 보여주겠다”고 약속해 폭소를 안긴다. 이후 시작된 받아쓰기에서 박진영은 붐의 행사 끼 넘치는 진행과 특유의 추임새는 물론, 줄임 말 사용에도 질색하는 모습으로 현장을 배꼽 잡게 한다. 박진영이 거부할수록 이 상황을 즐기는 듯 더욱 과한 에너지를 내뿜는 붐, ‘입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 엄태구, 차승원·유해진 칭찬 폭격…낯가림 극복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881089"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼 내향인 엄태구가 차승원, 유해진과 산골 라이프를 즐겼다. 지난 8일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’(이하 ‘삼시세끼’)에서는 세끼 하우스에 찾아온 엄태구가 차승원, 유해진의 극진한 보살핌 속에서 세끼 하우스에 100% 적응하며 무해한 웃음을 선사했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 전국 가구 기준 평균 7.6%, 최고 9.5%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 2049 남녀 시청률에서는 수도권 평균 2.9%, 최고 3.8%를, 전국 평균 2.7%, 최고 3.4%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위에 올랐다. 차승원과 유해진이 장을 보러 잠시 자리를 비운 사이 세끼 하우스에 도착한 엄태구는 집 기둥을 하염없이 쓰다듬으며 떨리는 마음을 달랬다. 엄태구가 바쁘게 동공을 움직이며 세끼 하우스를 살피는 동안 마침내 집주인 차승원과 유해진이 집으로 귀가하면서 세 사람의 유쾌한 만남이 성사됐다. 아끼는 동생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈 용의자 전환에 父 한석규 수사 제외 '충격엔딩' (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315948"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 딸 채원빈 용의자 전환에 수사 제외되는 엔딩으로 충격을 안겼다. 8일 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’ 8회에서는 최영민(김정진 분) 살인사건 진범의 윤곽이 드러났다. 그러나 영민을 죽인 용의자로 장하빈(채원빈 분)이 지목됐고, 이에 따라 장태수(한석규 분)가 수사에서 제외되는 엔딩이 그려졌다. 영민을 죽였다고 자수한 박준태(유의태 분)는 뜻밖의 진술로 경찰들을 혼란에 빠뜨렸다. 준태는 자신이 송민아(한수아 분)를 죽였단 것을 아는 영민을 우발적으로 살해했다고 자백했다. 그러나 영민의 시체는 찾을 수 없었다. 시체를 빼돌린 사람은 준태의 아빠 정두철(유오성 분)이었다. 태수는 준태가 보호하려는 사람이 두철이 아닌 성희라고 의심했다. 그리고 준태와 성희의 비밀스러운 대화가 공개됐다. 준태는 성희 대신 영민을 죽였다고 자수한 것이었다. 준태가 죄를 뒤집어쓰며 끝까지 숨기고 싶었던 비밀은 자신이 민아를 강간하려다가 목을 졸라 죽였다는 것이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, '정년이' 위해 몸 내던졌다… 정지인 감독 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832358"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 온몸을 내던지는 혼신의 열연을 펼친다. 최근 방송 중인 tvN '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. 굿데이터코퍼레이션이 집계한 TV-OTT 통합 화제성 1위, 키노라이츠가 제공하는 통합 콘텐츠 랭킹 1위, 유튜브 기준 국내 전체 드라마 조회수 1위 등 각종 흥행 지표들에서 1위를 석권하며 파죽지세 속에서 클라이맥스를 맞이하고 있다. 지난 8화에서는 '매란 국극단'이 여성국극단 합동공연인 '바보와 공주' 론칭을 앞두고 주인공 온달과 평강의 아역을 뽑는 오디션을 대대적으로 개최하는 모습이 그려졌다. 이 가운데 오디션을 준비하던 정년이(김태리)가 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)을 부추기는 혜랑의 덫에 걸려 목을 혹사시키다, 오디션장에서 각혈을 한 뒤 실신하는 모습이 그려진 바 있다. 이에 자신의 바닥이자 하늘인 '소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진·판타지보이즈 김규래·오유나, 한림예고 신입생 된다 “내년 입학”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918840"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 오유진, 판타지보이즈의 김규래, 아이랜드2의 오유나가 한림예고 신입학 전형에 합격했다. 11월 8일, 학교 관계자에 따르면 ”오유진, 김규래, 오유나는 한림예고 2025학년도 신입학 전형에 합격해 등록 절차를 거친 후 내년 3월에 입학을 앞두고 있다“고 전했다. 송파구에 위치한 사립 예술고등학교인 한림연예예술고등학교에는 투어스 지훈, 제로베이스원 한유진, 아이브 이서, 아이랜드2 김민솔, 손주원 등 현직 연예인 및 유명 아이돌 연습생들이 재학 중이다. 한편 트로트 가수 오유진은 MBC '방과후 설렘'에 이어 TV조선 '미스트롯3'에 출연해 최종 3위를 차지했다. 판타지보이즈 김규래는 지난 7월 BAE173 한결, 제이민과 함께 음원을 발매하기도 하며 활발한 연예계 활동을 이어가고 있다. 오유나는 CJ ENM과 빅뱅, 블랙핑크 제작자인 테디가 합작한 아이돌 데뷔 프로그램 Mnet '아이랜드2'에서 탈락 후 웨이크원 연습생 생활을 이어가고 있는 것으로 알려져 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넋나간 김태리, 망가진 몸 회복할까··· 절정 치닫는 ‘정년이’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999789"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 국극 스타 도전기를 이어갈 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난주 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 8회에서는 국극단 합동 공연인 ‘바보와 공주’ 오디숀에 합격하기 위한 정년이의 고군분투기가 그려졌다. 경쟁에서 살아남기 위해 자신의 강점인 소리를 수련해야 했던 정년이는 산속으로 들어가 득음을 하기 위한 연습을 시작했다. 단기간에 무리한 연습을 이어간 결과 몸 상태가 망가지고, 펄펄 끓는 몸으로 오디숀장에 도착한 그녀는 떡목이 된 채 소리를 끝까지 완창했지만 결국은 피를 토하며 쓰러지는 엔딩으로 충격을 선사했다. 9회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 고향으로 다시 돌아간 듯한 정년이의 모습이 담겨있다. 정년이는 코 끝이 빨개진 채 눈물을 흘리고 있어 보는 이들의 안쓰러운 마음을 자극하고 있다. 국극을 접하기 전의 일상으로 돌아간 정년이에게는 당찬 모습은 온데간데없고 어딘가 넋이 나간 표정을 하고 있어 그녀가 맞이할 전개에 대한 궁금증을 끌어올린다. 1950년대 한국전쟁 후를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길이 돌아왔다, 더 화끈하게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999788"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불금의 히어로’ 배우 김남길이 ‘열혈사제2’로 돌아왔다. 김남길은 8일(어제) 첫 방송 된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람) 1회에서 다혈질 사제 김해일 역으로 분해, 지난 시즌에 이어 다시 시작될 ‘해일앓이’ 돌풍을 일으키며 화려한 귀환을 알렸다. 김남길은 시청자들의 기대를 저버리지 않는 맨몸 액션으로 극초반부터 몰입도를 최고조로 끌어올렸다. 이날 김해일(김남길 분)은 사제복이 아닌 영락없는 승려 복장과 비니를 쓴 채로 등장, 구담사를 찾은 조직원들과 격투를 벌여 눈길을 끌었다. 또한 “부처님도 너 때리래”라며 여전한 거침없는 입담을 자랑해 다혈질 사제 김해일이 다시 돌아왔음을 실감하게 했다. 그러나 처방받은 약을 먹거나, 미사 직전 갑자기 시야기 흐려지며 이명이 들리는 김해일의 모습은 과거 국정원 대테러 특수팀 요원으로 활동했을 때 생긴 그의 트라우마가 다시 심각해진 것은 아닌지 시청자들의 걱정을 불러왔다. 김남길은 일정의 세월이 흐른 김해일에게 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만 "다리 마비 찾아와" 근황 공개(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521028"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에서는 '세상이 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제로, 대한민국을 종이접기 열풍에 빠뜨린 김영만과 다재다능 'N잡러' 팝 칼럼니스트 김태훈이 릴레이 강연에 나선다. 첫 강연자로 등장한 김영만은 한때 전국 아이들의 대통령으로 불리던 '종이접기 아저씨'로, 녹화 현장에는 오랜만에 만난 '코딱지'들의 열렬한 환호가 가득하다. 종이접기로 방송에 출연한 지 어느덧 37년이 흐른 김영만은 최근 다리 마비로 병원을 찾았다가 "저희도 코딱지예요!"라고 반기는 의료진을 만나, 세월이 흘러 '코딱지'들이 어느새 훌쩍 자란 것을 실감했다고 말해 웃음을 자아낸다. 김영만은 일본에서 어린이들이 종이접기를 능숙하게 하는 모습을 보고, 한국 아이들에게도 종이접기의 즐거움을 전하고 싶어 사명감 하나로 종이접기를 시작했다고 밝힌다. 종이접기를 향한 그의 진솔한 열정에 많은 관객들이 눈시울을 붉힌다. 이어 무대에 오른 두 번째 강연자는 팝 칼럼니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 43kg 고민시에 공개 사과 “여배우 빙의했지만, 라떼 계란으로 못 버텨”(홍쓴TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918839"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희가 고민시 다이어트에 실패했다. 8일 홍현희, 제이쓴의 채널 '홍쓴TV'에는 '고민시 씨 죄송합니다...'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 "얼마전에 '나 자신이 너무 싫고 바꾸고 싶을 때 하고 싶은 것 첫 번째는 안해봤던 것을 해라' 라더라"라며 고민시 다이어트를 해보겠다고 선언했다. 하루를 아이스라떼 하나, 조미김, 계란2개로 버티는 것이라고. 남편 제이쓴이 “못할 것 같다”며 걱정했지만, 홍현희는 구독자 100명에게 조미김을 쏘겠다는 공약까지 내세우며 도전 의지를 다졌다. 뿐만 아니라 홍현희는 "나는 살 빼기 좋은 조건 가지고 있다. 얼굴 작고 목 길고, 이런 몸매 갖고 싶지 않나. 작가님도 내 몸매 부럽지 않냐"라며 너스레를 떨었다. 그러면서 "고민시씨 고마워요. 그런 식단 알려줘서. 홍현희가 고민시 되어가는 과정(기대해달라)"라고 의지를 다졌다. 다이어트를 시작한 홍현희는 동료 코미디언 김승혜의 결혼식 브라이덜 샤워 속에서도 다이어트를 결심을 지켰다. “약간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, KCM에 사기 제대로 쳤다‥들킬까 안절부절(놀면뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918838"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KCM을 낚는 유재석의 사기 판매(?) 현장이 포착됐다. 11월 9일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 가을 맞이 ‘놀뭐 플리마켓’ 편으로 꾸며지는 가운데, KCM이 지난 플리마켓에서 유재석으로부터 원격 구매한 ‘명품 왕 버클 벨트’를 환불하러 찾아온다. 유재석이 보낸 사진만 보고 쿨 거래했던 KCM은 벨트가 작다며 환불을 요청한다. 유재석은 전혀 역할을 하지 못하는 KCM의 벨트 착용샷에 웃음이 빵 터지고, KCM은 “그동안 배에 걸치고 다녔다”고 웃픈 후기를 들려준다. 오프라인 매장은 처음 방문한 KCM은 본격 쇼핑을 하고, KCM을 낚으려는 유재석의 판매가 시작된다. 유재석은 낚시 용품으로 둔갑한 이것을 ‘토시어부’ KCM에게 영업한다. KCM은 신박한 아이템에 “이런 낚시 용품은 처음 본다”면서 물고기 잡을 생각에 신나서 춤까지 춘다. 여기에 이이경은 팔토시로 둔갑한 이것을 직접 KCM의 팔에 껴주면서 유재석과 한통속이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민·진, 글로벌 차트 연일 순항 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999785"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단이 글로벌 차트에서 연일 순항 중이다. 8일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면 진의 솔로 앨범 ‘Happy’의 선공개 곡 ‘I’ll Be There’가 ‘싱글 세일즈’ 19위에 자리했다. 또한 ‘싱글 다운로드’와 ‘인디펜던트 싱글 브레이커스’에서 18위에 랭크되며 2주 연속 순위권에 이름을 올렸다. 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’는 오피셜 싱글 차트 74위로 16주 연속 차트인했다. 이 곡은 ‘싱글 다운로드’와 ‘싱글 세일즈’에서 지난주보다 순위가 상승한 2위, 3위를 차지했다. 지민은 오피셜 차트에서 매주 자신의 솔로곡 최장기 차트인 기록을 새롭게 쓰고 있다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서도 방탄소년단의 인기는 이어졌다. 8일 발표된 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 11월 1~7일)에서 진의 ‘I’ll Be There’는 71위, 지민의 ‘Who’는 4위를 기록했다. 정국과 뷔의 솔로곡도 순위권을 유지했다. 정국의 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, 개인기 능력치 하락에 "배에 기름 많이 찼다" 반성 (진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315947"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 개인기 능력치 하락에 배에 기름이 많이 찼다고 반성한다. TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. 오늘(9일) 방송되는 6회에서는 진심 누나 이영자, 송은이, 김숙과 마이트로 멤버들이 직접 만나 뜻깊은 시간을 보내는 '통 큰 서포트' 두 번째 이야기가 그려진다. 이 가운데 진심 누나들은 향후 방송에서 맹활약할 마이트로 멤버들의 빛나는 미래를 꿈꾸며, 멤버들을 위한 예능 특강을 선사한다. 이영자와 김숙이 역대 연예대상 수상자이기도 한 만큼, 예능 고수들이 열어젖힐 마스터 클래스에 기대감이 고조된 상황. 이때 이영자는 "심지어 나는 2개 방송국에서 연예대상을 받은 사람"이라고 자부하며, 방송 경력 34년의 내공이 느껴지는 개인기를 대방출해 주변을 박장대소하게 만든다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["입 맞춘 거 사과해요" 김대희, 녹화 도중 울분 터졌다…끝없는 폭주에 현장 초토화 ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688355"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 카우보이 의상을 맞춰 입고 5인 5색 '놈놈놈' 패러디를 선보여 안방 시청자들의 배꼽을 저격한다. 9일(오늘) 방송하는 채널S '니돈내산 독박투어3' 12회에서는 몽골로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 단체로 카우보이 의상을 맞춰 입고 '독박놈즈'로 깜짝 변신한 모습이 공개된다. 몽골에서의 둘째 날 아침, '독박즈'는 영화 '놈놈놈'을 연상케 하는 카우보이 패션으로 변신한 채 등장한다. 이때 김대희는 갑자기 "내가 그쪽한테 입 맞춘 거 사과해요, 지금!"이라면서 정우성 성대모사를 시도해 모두를 당황스럽게 만든다. 김대희의 엉뚱한 개인기에 '독박즈'는 "(정우성의) 그 대사는 '놈놈놈' 아닌데…"라고 지적하지만, 김대희는 계속해 "사과해요, 나한테!"라며 폭주(?)해 현장을 초토화시킨다. 김준호는 "그래서 우리가 무슨 놈인데?"라고 각자의 패러디 애칭 정하기에 나선다. 그러자 김대희는 추위 때문인지 콧물을 흘리는 김준호를 향해 "드러운 놈!"이라고 외친다. 김준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '열혈사제2' 김남길, 마약사건은 못 참지…최고 15.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005881085"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 돌아온 ‘열혈사제2’가 첫 회부터 시원한 전개로 시청자를 사로잡았다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 1회는 닐슨 코리아 기준 수도권 12.4%, 전국 11.9%, 최고 15.4%까지 치솟으며 동시간대 1위 및 금요일 방송된 프로그램 전체 1위를 석권했다. 2049 시청률은 4.4%를 기록하며 한 주간 방송된 프로그램 전체 1위를 차지했다. ‘열혈사제2’ 1회는 5년이 지나 태평성대를 누리던 구담구에서 의문투성이인 마약 사건이 터진 후 처단의 피가 끓어오른 열혈사제 김해일(김남길 분)과 김해일을 도와 다시 의기투합을 예고한 ‘구담즈’ 멤버들의 이야기가 담겼다. 먼저 김해일은 구담사에서 펼쳐진 일방통행파의 만행을 잠재우려 스님으로 변신,스님들을 괴롭히는 신호동(나선욱 분)과 부하들을 때려눕히며 분노를 폭발시켰다. 이런 가운데 김수녀(백지원 분)는 타짜 기질을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애' 남창희, 내년 5월 결혼설 '모락모락'(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521026"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 남창희가 '1박 2일'에 출연한다. 오는 10일 방송되는 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산으로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장한다. 내심 한류스타의 깜짝 출연을 기대했었던 멤버들은 미적지근한 반응과 함께 실망한 기색을 숨기지 못하며 남창희를 당황시킨다. '1박 2일' 팀은 본격적으로 남창희 몰이를 시작하며 격한 환영식을 펼친다. 최근 열애 사실을 공개한 그에게 멤버들은 "여기서 결혼 계획도 얘기하라"라며 압박하고, 심지어 문세윤은 "내년 5월 14일에 결혼하라"라고 구체적인 결혼식 날짜까지 점지해준다. 눈앞에서 가짜뉴스가 대거 생성되자 황당함을 감추지 못한 남창희는 멤버들에게 조세호의 "모르는데 어떻게 가요"를 떠올리게 하는 시원한 일침을 날린다. 이와 더불어 이준은 자신이 주연을 맡았던 드라마 '붉은 단심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, 조세호 따라 품절남 합류? “내년 5월에 결혼해” 문세윤 날짜 점지(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918837"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 남창희가 '1박 2일'에 출격한다. 11월 10일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장한다. 내심 한류스타의 깜짝 출연을 기대했었던 멤버들은 미적지근한 반응과 함께 실망한 기색을 숨기지 못하며 남창희를 당황시켰다고. '1박 2일' 팀은 본격적으로 남창희 몰이를 시작하며 격한 환영식을 펼친다. 최근 열애 사실을 공개한 그에게 멤버들은 "여기서 결혼 계획도 얘기하라"라며 압박했고, 심지어 문세윤은 "내년 5월 14일에 결혼하라"고 구체적인 결혼식 날짜까지 점지했다는 제작진의 전언. 눈앞에서 가짜뉴스가 대거 생성되자 황당함을 감추지 못한 남창희는 멤버들에게 조세호의 "모르는데 어떻게 가요"를 떠올리게 하는 시원한 일침 멘트를 날렸다고 해 궁금증을 유발한다. 이와 더불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 남창희, 조세호 따라 품절남 합류? 내년 5월 결혼설 ‘모락모락’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106919"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박2일’. 사진 | KBS 방송인 남창희가 ‘1박 2일’에 출격한다. 오는 10일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장한다. 내심 한류스타의 깜짝 출연을 기대했었던 멤버들은 미적지근한 반응과 함께 실망한 기색을 숨기지 못하며 남창희를 당황시켰다고. ‘1박 2일’ 팀은 본격적으로 남창희 몰이를 시작하며 격한 환영식을 펼친다. 최근 열애 사실을 공개한 그에게 멤버들은 “여기서 결혼 계획도 얘기하라”라며 압박했고, 심지어 문세윤은 “내년 5월 14일에 결혼하라”라고 구체적인 결혼식 날짜까지 점지했다는 제작진의 전언. 눈앞에서 가짜뉴스가 대거 생성되자 황당함을 감추지 못한 남창희는 멤버들에게 조세호의 “모르는데 어떻게 가요”를 떠올리게 하는 시원한 일침 멘트를 날렸다고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주승, 미모의 베트남인 형수 공개 "형과 현지서 결혼식"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896638"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주승이 미모의 베트남인 형수를 공개했다. 지난 8일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 이주승의 일상이 담겼다. 이날 예식장 투어에 나선 이주승은 "제가 결혼하는 게 아니다"라며 지난 방송을 통해 베트남에서 식당 개업을 준비 중인 친형이 결혼식을 올릴 예정이라고 밝혔다. 이와 함께 형의 웨딩 화보도 공개했다. 사진 속에는 이주승과 똑 닮은 형과 함께 미모의 형수 모습이 담겨 훈훈함을 자아낸다. 그는 "베트남에서 만난 베트남인 형수님"이라고 소개했다. 이주승은 형이 베트남에서 형수님과 이미 결혼식을 올렸다고 전하며 "태풍 때문에 가게 오픈이 늦어져 정신없는 상황인데 한국에서도 (결혼식을) 해야 하기 때문에 급하게 제가 알아보러 다니고 있다"라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이찬원, 충격적 과거사진 대방출 "못 보겠다"[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521025"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이찬원의 충격적인 과거 사진이 대거 공개됐다. 8일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 찬또셰프 이찬원과 어남선생 류수영의 뿌듯하고 특별한 하루가 공개됐다. 먼저 이찬원은 고등학생 때부터 쭉 함께 한 12년지기 절친들과 시간을 보냈다. 이찬원은 배고픈 친구들을 위해 아침부터 한우 등심, 돼지고기 삼겹살, 제육볶음, 맛집의 맛을 그대로 복사한 우삼겹된장찌개까지 4단계의 고기 요리를 준비해 놀라움을 자아냈다. 주변 사람 챙기기 좋아하는 이찬원은 이날도 자신보다 친구들부터 챙겼다. 친구들 역시 이찬원에게 계속 쌈을 싸 주기도 했다. 맛있는 음식과 함께 배꼽친구 삼총사의 추억담도 끝없이 쏟아졌다. 그중에서도 가장 눈길을 끈 것은 친구들의 휴대전화 속에 고이 간직되어 있던 이찬원의 과거 사진이었다. 큰 안경을 쓴 풋풋한 고등학생 이찬원의 모습에 '편스토랑' 식구들은 "귀엽다", "안경만 벗으면 똑같다"라고 반응했다. 그러나 정작 본인인 이찬원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 첫방부터 빵빵 터졌다, 최고 15.4% 출발[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999783"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’가 더 센 웃음 폭탄을 안고 돌아왔다. 8일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 1회는 닐슨 코리아 기준 수도권 12.4%, 전국 11.9%, 최고 15.4%까지 치솟으며 동시간대 1위 및 금요일 방송된 프로그램 전체 1위를 석권했다. 2049 시청률은 4.4%를 기록, 한 주간 방송된 프로그램 전체 1위를 차지하며 쾌조의 스타트를 알렸다. ‘열혈사제2’ 1회는 5년이 지나 태평성대를 누리던 구담구에서 의문투성이인 마약 사건이 터진 후 처단의 피가 끓어오른 열혈사제 김해일(김남길 분)과 김해일을 도와 다시 의기투합을 예고한 ‘구담즈’ 멤버들의 이야기가 담겼다. 먼저 김해일은 구담사에서 펼쳐진 ‘일방통행파’의 만행을 잠재우려 스님으로 변신,스님들을 괴롭히는 신호동(나선욱 분)과 부하들을 때려눕혔다. 그사이 김수녀(백지원 분)는 타짜 기질을 가진 대장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광란의 송윤아, 셰프 한고은, 신난 이태란까지…김혜수 여행에 ‘소탈’ 여배우들 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918836"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 동료 배우들과 즐거운 시간을 보냈다. 배우 김혜수는 11월 6일 자신의 소셜미디어 스토리에 별다른 멘트 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진들에는 함께 여행에 나선 배우들이 담겼다. 신나게 드럼을 치는 송윤아부터 요리 실력을 뽐내는 한고은과 이태란 등을 엿볼 수 있다. 휴일을 소탈하고 즐겁게 보내는 배우들의 모습이 찬 날씨에 따뜻한 온기를 더한다. 한편 김혜수는 새 드라마 '트리거' 공개를 앞두고 있다. '트리거'는 방송사 탐사보도국을 배경으로 해 정의감 가득한 트리거 팀장과 지독한 개인주의자인 PD 중심으로 탐사보도 제작진이 미스터리한 사건들의 진실을 밝히고 폐지 위기의 프로그램을 지켜내는 오피스 코미디 드라마로, ‘경이로운 소문’ 시리즈를 연출한 유선동 PD의 차기작이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이게 축구야?” 안정환, 작전판 발로 찼다‥선수들 향해 극대노(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918835"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독이 역대급 분노를 표출한다. 11월 10일 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 어쩌다뉴벤져스가 부상자 속출로 잠시 멈췄던 조기축구 TOP100 정복을 재개한다. 지난 경기에서 어곡 FC에게 뼈아픈 패배를 당한 안정환호가 복수에 성공할 수 있을지 귀추가 주목된다. 이날 안정환 감독은 어쩌다뉴벤져스 창단 이래 가장 크게 분노하며 살얼음판을 걷는 듯한 긴장감을 선사한다. 두 번의 패배는 없다고 결의를 다진 어쩌다뉴벤져스가 답답한 경기력을 보이자 안정환 감독은 "쫄지 말고 더 강하게 밀어붙여, 이게 축구야?"라며 선수들을 향해 분노를 쏟는다. 심지어 플레이를 피드백하는 도중 작전판을 발로 차버리는 안정환 감독의 모습에 선수들은 얼어붙는다. 이어 원조 카리스마 김남일 코치도 치열한 경기에 빠따코치를 소환한다. 김남일 코치는 경기 도중 선수들의 움직임을 즉시 코칭하고, 몸싸움이 거칠어지자 심판에게 강하게 항의하는 등 국가대표 경기를 방불케하는 몰입도를 보인다. 손에 땀을 쥐게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브X박준형X강기영, 비바람 속 독도 입도 (지구마불 우승여행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999782"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지구마불 우승여행’ 곽튜브, 박준형, 강기영이 독도 여행에 나선다. 11월 9일 방송되는 ENA ’지구마불 우승여행‘ 3회에서는 곽튜브, 박준형, 강기영(곽쭌영)의 울릉도 여행 셋째 날 모습이 펼쳐진다. 이날 곽쭌영은 무려 3대가 덕을 쌓아야만 입도할 수 있다는 ’독도‘로 향한다고 해 기대를 모은다. 곽쭌영의 독도 여행 당일, 아침부터 우중충한 하늘과 거센 파도가 계속됐다. 독도는 현지 기상 및 접안지 사정에 따라 입도 여부가 결정되는데, 독도 접안지에는 파도를 막아주는 방파제 시설이 없어 아주 작은 파도만으로도 접안이 불가능하다고. 이날도 독도 접안 성공 확률은 단 10%에 불과했다는 전언이다. 이에 곽쭌영은 “오늘은 역대급으로 파도가 높다”며 “높은 확률로 독도에 못 갈 것 같다”고 걱정을 내비친다. 이윽고 독도행 배에 올라탄 곽쭌영은 멀리서 보이는 독도의 모습만으로도 감탄을 연발한다. 강기영은 “살면서 독도를 처음 보네”라며 그저 멍하니 독도를 바라본다. 이때 안내 방송으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 화려한 귀환, 최고 15.4%…김남길, '벨라또' 사명 위해 부산 떴다[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521023"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'가 화려하게 귀환했다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람) 1회는 5년이 지나 태평성대를 누리던 구담구에서 의문투성이인 마약 사건이 터진 후 처단의 피가 끓어오른 열혈사제 김해일(김남길)과 김해일을 도와 다시 의기투합을 예고한 '구담즈' 멤버들의 이야기가 담겼다. 먼저 김해일은 구담사에서 펼쳐진 '일방통행파'의 만행을 잠재우려 스님으로 변신,스님들을 괴롭히는 신호동(나선욱)과 부하들을 때려눕히며 여전한 '분.조.장' 면모를 뽐냈다. 그사이 김수녀(백지원)는 타짜 기질을 가진 대장 수녀가 됐고, 한신부(전성우)는 분노가 커진 주임 신부로, 쏭삭(안창환)은 구담구 명예 경찰이자 라이더들의 왕으로, 오요한(고규필)은 감전으로 인해 청력이 더해진 편의점 월급제 점장으로 성장했던 상황. 박경선(이하늬)은 LA 연방 법원으로 연수를 떠나 업그레이드된 미모를, 구대영(김성균)은 구담경찰서 강력팀 팀장으로 승진한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['64세' 이경규, 뇌 건강 적신호…시집간 딸에 "자주 와라" 씁쓸 (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793426"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규의 충격적인 MRI 검사 결과가 드러났다. 10일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 예능 대부 이경규의 MRI 검사 결과가 공개된다. "가을은 남자의 계절이죠. 전어를 씹으며 고독도 씹고..." 가을이 찾아오면서 낚시와 함께 전어를 씹는다는 이경규. 그런데 건강에 있어서는 고독을 씹어서는 안 된다는 씁쓸한 소식이다. 외로움이 지속되면 치매까지 이어질 수 있다는 것. 이에 이경규는 시집간 딸을 그리워하며 “자주 찾아와라~”고 쓸쓸함을 드러내기도 했다. 노화와 함께 찾아오는 뇌의 퇴화. 30세 이후부터 뇌 신경 세포는 하루 10만 개씩 사멸하며 뇌의 노화가 시작된다는데. 이 신경 세포가 줄어들면 회백질이 서서히 얇아지고 뇌도 쪼그라들어 인지 기능이 떨어지면서 심각하면 치매까지 찾아온다는 것이다. 이에 예능 대부의 뇌 건강이 어떠할지 MRI 검사를 진행해봤는데, 충격적인 결과가 나타났다. 바로 소혈관이 막힌 흔적이 발견된 것. 하지만 다행스럽게도 현재는 괜찮은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현철, ♥10기 옥순 긴급 수술 후 두 아이들과 “이산가족 상봉” 뭉클한 재회 알렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918834"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현철이 10기 옥순(본명 김슬기)과 아이들의 만남을 알렸다. 유현철은 11월 8일 자신의 소셩미디어에 "이산가족 상봉"이라는 글과 께 사진을 게재했다. 사진 속에는 입원 중인 엄마 옥순을 찾은 아이들의 모습이 담겼다. 앞서 유현철은 "아프지마" "내사랑 화이팅"이라는 글과 함께, 옥순이 병원서 수술을 받았다고 알린 바 있다. 맹장 수술을 받은 것. 그는 누워있는 옥순의 모습을 담고 "맹장 터진 김뚤기. 수술 잘 됐고 회복 중입니다. 늙어가는 보호자"라고 적기도 했다. 한편 SBS Plus, ENA '나는 솔로' 10기 돌싱 특집에 출연한 옥순과 MBN '돌싱글즈3'에 출연했던 유현철은 지난해 12월부터 결혼을 전제로 공개 열애 중이다. 두 사람은 슬하에 아이 한 명씩을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 ‘엄친아’··· 정해인 서울 팬미팅 전 회차 ‘매진’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999781"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인의 서울 팬미팅이 티켓 오픈과 동시에 전석 매진을 기록하며 놀라운 티켓 파워를 보여줬다. 정해인은 다음 달 1일 오후 1시와 6시, 서울 이화여자대학교 대강당에서 2024 정해인 팬미팅 ‘아워 타임(OUR TIME)’ 인 서울을 개최한다. 이번 팬미팅은 지난 8일 일반 예매가 시작되자마자 전 회차 모든 좌석이 매진되며 뜨거운 인기를 입증했다. 정해인은 약 1년 만에 열리는 국내 팬미팅에서 다양한 코너를 통해 팬들과 즐거운 시간을 보내고 못다한 이야기도 나눌 예정이다. 최근 tvN ‘엄마친구아들’과 영화 ‘베테랑2’로 활발한 활동을 해온 만큼 뜻깊은 자리가 될 전망이다. 정해인의 팬미팅 투어 ‘아워 타임’은 지금 이 시간, 우리들만의 시간이라는 의미로 정해인과 해이니즈(공식 팬덤명)가 함께하는 공간과 시간의 애틋함을 담고 있다. 투어는 지난 2일 방콕을 시작으로 오는 23일 타이베이, 12월 1일 서울, 12월 7일 자카르타, 12월 21일 마닐라까지 이어지며 내년 1월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만 근황, 목디스크로 다리 마비..'코딱지'들 향한 애정 [강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280781"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['종이접기 아저씨' 김영만의 근황이 공개 됐다. 오는 10일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에서는 '세상이 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제를 중심으로, 대한민국을 종이접기 열풍에 빠뜨린 김영만과 다재다능 'N잡러' 팝 칼럼니스트 김태훈이 릴레이 강연에 나선다. 첫 강연자로 등장한 김영만은 한때 전국 아이들의 대통령으로 불리던 '종이접기 아저씨'. 녹화 현장에는 오랜만에 만난 '코딱지'들의 열렬한 환호가 가득했다. 종이접기로 방송에 출연한 지 어느덧 37년이 흐른 김영만은 최근 다리 마비로 병원을 찾았다가 "저희도 코딱지예요!"라고 반기는 의료진을 만나, 세월이 흘러 '코딱지'들이 어느새 훌쩍 자란 것을 실감했다고 전해 웃음을 자아냈다. 김영만은 일본에서 어린이들이 종이접기를 능숙하게 하는 모습을 보고, 한국 아이들에게도 종이접기의 즐거움을 전하고 싶어 사명감 하나로 종이접기를 시작했다고 밝히며 관객의 마음을 울렸다. 종이접기를 향한 그의 진솔한 열정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뭉찬3’ 안정환이 극대노했다 “이게 축구야?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999778"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독이 역대급 분노를 표출한다. 오는 10일(일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서는 ‘어쩌다뉴벤져스’가 부상자 속출로 잠시 멈췄던 조기축구 TOP100 정복을 재개한다. 지난 경기에서 ‘어곡 FC’에게 뼈아픈 패배를 당한 안정환호가 복수에 성공할 수 있을지 귀추가 주목된다. 이날 안정환 감독은 ‘어쩌다뉴벤져스’ 창단 이래 가장 크게 분노하며 살얼음판을 걷는 듯한 긴장감을 선사한다. 두 번의 패배는 없다고 결의를 다진 ‘어쩌다뉴벤져스’가 답답한 경기력을 보이자 안정환 감독은 “쫄지 말고 더 강하게 밀어붙여”, “이게 축구야?”라며 선수들을 향해 분노를 쏟는다. 심지어 플레이를 피드백하는 도중 작전판을 발로 차버리는 안정환 감독의 모습에 선수들은 얼어붙는다. 이어 원조 카리스마 김남일 코치도 치열한 경기에 ‘빠따코치’를 소환한다. 김남일 코치는 경기 도중 선수들의 움직임을 즉시 코칭하고, 몸싸움이 거칠어지자 심판에게 강하게 항의하는 등 국가대표 경기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 ‘나래식’, 누적 천만뷰→인급동 ‘美친 파급력’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999777"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 ‘인급동 제조기’다운 면모를 뽐냈다. ‘나래식’은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 쿠킹 토크쇼다. 박나래의 수준급 요리 실력은 물론, 초특급 게스트와의 맛깔스러운 케미스트리를 자아내며 시청자들을 매료시키고 있다. 인기에 힘입어 ‘나래식’은 오픈 2주 만에 구독자 수 10만 명을 돌파하며 ‘실버버튼’을 획득했으며, 현재는 구독자 수 14만 명을 목전에 두고 있다. 아울러 두 달여 만에 누적 조회수 1000만뷰를 돌파하는 기염을 토하기도. 특히 유튜브 트렌드의 핵심 지표인 인기 급상승 동영상(이하 인급동)에 꾸준히 랭크되면서 뜨거운 화제성을 자랑 중이다. 절친인 모델 한혜진이 게스트로 출연한 1회와 ‘역도 요정’ 박혜정 선수가 출연한 2회가 인급동 연속 2위를 차지하면서 쾌조의 스타트를 끊더니, 매 회차 인급동에 진입하는 등 흥행몰이를 이어가고 있다. 지난 6일 공개된 8회에는 다비치 이해리, 강민경이 등장해 박나래와 솔직 담백한 호흡을 자아내며 몰입도를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 엄태구 효과 터졌다…'삼시세끼' 시청률 1위→차승원X유해진 보살핌 속 낯가림 극복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688354"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구가 지리산 산촌 세끼 하우스의 귀요미로 변신했다. 지난 8일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 세끼 하우스에 찾아온 엄태구가 차승원, 유해진의 극진한 보살핌 속에서 세끼 하우스에 100% 적응하며 무해한 웃음을 선사했다. '삼시세끼 Light' 시청률은 수도권 가구 기준 평균 8.2%, 최고 10.5%를, 전국 가구 기준 평균 7.6%, 최고 9.5%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 2049 남녀 시청률에서는 수도권 평균 2.9%, 최고 3.8%를, 전국 평균 2.7%, 최고 3.4%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위에 올랐다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 차승원과 유해진이 장을 보러 잠시 자리를 비운 사이 세끼 하우스에 도착한 엄태구는 집 기둥을 하염없이 쓰다듬으며 떨리는 마음을 달랬다. 엄태구가 바쁘게 동공을 움직이며 세끼 하우스를 살피는 동안 마침내 집주인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[말도 많고 탈도 많고···‘SNL 코리아6’ 시청량 142%↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999776"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’ 시즌 6가 자체 시청량 기록을 경신하며 막을 내렸다. 공개된 모든 회차는 쿠팡플레이 인기작 순위 1위에 올랐고 전 시즌 대비 시청량은 142% 상승하는 기록을 세웠다. 호스트로 출연한 최고의 스타들 역시 ‘인생 최고의 무대’였다고 입을 모았으며 새로운 히트 코너와 신예 크루들의 빛나는 활약까지 더해져 ‘SNL 코리아’ 시즌 6는 트렌드를 선도하는 대한민국 최고의 코미디 쇼임을 다시 증명했다. # 스타가 되고 싶다면 SNL 코리아로 3년 연속 청룡시리즈어워즈에서 신인여자예능인상을 배출하며 스타 등용문이 된 ‘SNL 코리아’는 이번 시즌에도 젊은 크루들의 활약이 빛났다. 시즌 6로 두 번째 시즌을 맞은 ‘중고 신입’ 김규원은 다수의 인생 캐릭터를 만났다. 특히, 신인답지 않는 능청미로 특유의 말투와 표정, 제스처까지 완벽히 복사해 낸 백종원 연기에는 실제 백종원 본인도 감탄하며 폭소했다. 또, 북한 전문가 ‘김정응’이 던지는 근본 없는 하이브리드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 고개 숙이게 만든 과거사진 대방출.."못 보겠다" [편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280780"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원의 충격적인 과거 사진에 고개를 숙여 웃음을 자아냈다. 지난 8일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 찬또셰프 이찬원과 어남선생 류수영의 뿌듯하고 특별한 하루가 공개됐다. 먼저 이찬원은 고등학생 때부터 쭉 함께 한 12년지기 절친들과 시간을 보냈다. 이찬원은 배고픈 친구들을 위해 아침부터 한우 등심, 돼지고기 삼겹살, 제육볶음, 맛집의 맛을 그대로 복사한 우삼겹된장찌개까지 4단계의 고기 요리를 준비해 놀라움을 자아냈다. 주변 사람 챙기기 좋아하는 이찬원은 이날도 자신보다 친구들부터 챙겼다. 친구들 역시 이찬원에게 계속 쌈을 싸 줬다. 맛있는 음식과 함께 배꼽친구 삼총사의 추억담도 끝없이 쏟아졌다. 그중에서도 가장 눈길을 끈 것은 친구들의 휴대전화 속에 고이 간직되어 있던 이찬원의 과거 사진이었다. 큰 안경을 쓴 풋풋한 고등학생 이찬원의 모습에 '편스토랑' 식구들은 "귀엽다", "안경만 벗으면 똑같다"라고 반응했다. 그러나 정작 본인인 이찬원이 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종이접기 아저씨 김영만 “다리마비로 병원 찾았는데‥의료진이 코딱지”(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918831"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들'이 현실적인 고민을 바탕으로 따뜻한 위로와 조언을 전한다. 11월 10일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')’에서는 '세상이 뜻대로 되지 않을 때'라는 주제를 중심으로, 대한민국을 종이접기 열풍에 빠뜨린 김영만과 다재다능 ‘N잡러’ 팝 칼럼니스트 김태훈이 릴레이 강연에 나선다. 첫 강연자로 등장한 김영만은 한때 전국 아이들의 대통령으로 불리던 ‘종이접기 아저씨’로, 녹화 현장에는 오랜만에 만난 ‘코딱지’들의 열렬한 환호가 가득했다. 종이접기로 방송에 출연한 지 어느덧 37년이 흐른 김영만은 최근 다리 마비로 병원을 찾았다가 “저희도 코딱지예요!”라고 반기는 의료진을 만나, 세월이 흘러 ‘코딱지’들이 어느새 훌쩍 자란 것을 실감했다고 전해 웃음을 자아냈다. 김영만은 일본에서 어린이들이 종이접기를 능숙하게 하는 모습을 보고, 한국 아이들에게도 종이접기의 즐거움을 전하고 싶어 사명감 하나로 종이접기를 시작했다고 밝히며 관객의 마음을 울렸다. 종이접기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예능대부 뇌 건강 어쩌나, 이경규 MRI 결과에 충격(경이로운습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918830"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 뇌 MRI 결과에 충격을 받았다. 11월 10일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 이경규가 녹화 현장에서 MRI 결과를 확인하는 모습이 그려졌다. “가을은 남자의 계절이죠. 전어를 씹으며 고독도 씹고...” 가을이 찾아오면서 낚시와 함께 전어를 씹는다는 이경규. 그런데 건강에 있어서는 고독을 씹어서는 안 된다는 씁쓸한 소식이다. 외로움이 지속되면 치매까지 이어질 수 있다는 것! 이에 이경규는 시집간 딸을 그리워하며 “자주 찾아와라~”고 쓸쓸함을 드러냈다. 노화와 함께 찾아오는 뇌의 퇴화. 30세 이후부터 뇌 신경 세포는 하루 10만 개씩 사멸하며 뇌의 노화가 시작된다고. 이 신경 세포가 줄어들면 회백질이 서서히 얇아지고 뇌도 쪼그라들어 인지 기능이 떨어지면서 심각하면 치매까지 찾아온다는 것이다. 이에 예능 대부의 뇌 건강은 어떠할지 MRI 검사를 진행해봤는데, 충격적인 결과가 나타났다. 바로 소혈관이 막힌 흔적이 발견된 것. 하지만 다행스럽게도 현재는 괜찮은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민경 ‘렛츠고 파크골프’ 새 MC 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999772"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트롯계 아이돌’ 가수 송민경이 OBS ‘렛츠고 파크골프’ 새 MC로 합류해 화제다. 송민경의 소속사 아츠로이엔티 측은 9일 “소속 가수 송민경이 지난 7일부터 정규 편성된 OBS 예능 ‘렛츠고 파크골프’ MC로 합류했다”라고 밝혔다. 송민경이 MC로 합류한 OBS 예능 ‘렛츠고 파크골프’는 골프라는 높은 진입 장벽을 무너뜨리고 부담 없이 즐길 수 있는 파크골프의 활성화를 위해 탄생한 예능으로 송민경은 개그맨 김경민, 쥬얼리 박정아, 국악 트로트 가수 조주한과 함께 호흡을 맞춘다. 송민경은 지난 7일 방송된 ‘렛츠고 파크골프’에서 “큰 거 온다”라는 조주한의 소개와 함께 MC로 합류해 “여러분의 도파민을 책임질 도파민경, 비타민경 가수 송민경입니다”라는 말로 본인을 소개해 눈길을 끌었다. 또한 파크골프채 우선 선택권이 걸린 장기 자랑에서는 김경민, 박정아, 조주한의 에너지에 전혀 밀리지 않는 당찬 모습으로 풍차돌리기 아크로바틱을 선보이는 등 열정 넘치는 모습으로 시청자들에게 눈도장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’ 김대호X이장우, 연근 수확···내일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999770"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호, 이장우가 첫 번째 제철 식재료인 연근을 접수한다. 내일(10일) 오후 4시 50분에 첫 방송될 MBC 새 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’은 취향과 입맛이 똑 닮은 ‘대장 형제’ 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해먹을 수 있는 초간단 반찬 레시피를 대방출하는 맛파민 폭발 방송. 연근 밭에 입성한 ‘대장 형제’는 진흙 속에 묻혀있던 연근을 수확하는 기쁨을 몸소 느낀다. 새로운 방식으로 연근을 수확하고 상품성 있는 연근과 못난이 연근을 분류하며 열정을 쏟는다고. 방금 캔 신선한 연근을 맛본 김대호는 “우리가 아는 연근 맛이 아닌데?”라며 달달하고 아삭한 식감에 놀란다. 이장우 역시 탄성을 터트려 제철 재료인 연근의 매력에 빠진 ‘맛잘알’들이 선보일 반찬의 향연이 호기심을 자극하고 있다. 또한 농촌 전문가 김대호가 연근 밭에서 연근이 아닌 또 다른 식재료를 노려 관심이 쏠린다. 김대호는 미리 챙겨온 비장의 무기인 통발을 곳곳에 설치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유, 후배가수 이찬원 칭찬에.."이래서 이찬원이 잘된거다" [불후의명곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280777"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신유가 후배 이찬원과 오유진의 칭찬세례에 광대를 승천시켰다. 9일 방송되는 KBS 2TV '불후의 명곡'은 '환상의 짝꿍 특집'으로 꾸며져 트로트계 레전드와 신동이 짝꿍을 이루는 독특한 방식의 팀전으로 펼쳐진다. 트로트계를 이끌고 있는 레전드 가수들과 트로트계 밝은 미래 신동들이 신구 조화를 이룰 예정. 오유진은 신유와 짝꿍이 된 배경에 대해 "신유 선배님이 트로트 프린스 아니냐, 저는 공주님이기 때문에 같이 하면 좋을 거 같아서 제가 먼저 러브콜을 했다"고 운을 뗀다. 오유진은 "프린스로서 너무 완벽하고 무엇보다 작사-작곡을 직접 다 한다"라며 신유의 외모에 이어 음악성까지 칭찬하며 남다른 애정을 폭발시킨다. 이에 질세라 이찬원은 "신유는 데뷔 때부터 전국 모든 트로트 신동들의 넘버원 롤모델"이라고 치켜세웠다. 신유는 자리에서 벌떡 일어나 이찬원과 포옹하며 "이러니 '불후' 안 나올 수 있나. 훌륭하다. 이찬원이 이래서 잘 된 거다"고 화답해 웃음을 자아낸다. 이찬원은 신유X오유진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 ‘열혈사제2’ 김남길,‘벨라또’ 사명 위해 부산 떴다...최고 15.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393664"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 첫 회부터 코믹, 액션, 휴머니즘을 모두 메가 업그레이드시킨 ‘퍼펙트 웰컴백’을 알리며 안방극장을 요동치게 했다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람) 1회는 닐슨 코리아 기준 수도권 12.4%, 전국 11.9%, 최고 15.4%까지 치솟으며 동시간대 1위 및 금요일 방송된 프로그램 전체 1위를 석권했다. 2049 시청률은 4.4%를 기록, 한 주간 방송된 프로그램 전체 1위를 차지하며 쾌조의 스타트를 알렸다. ‘열혈사제2’ 1회는 5년이 지나 태평성대를 누리던 구담구에서 의문투성이인 마약 사건이 터진 후 처단의 피가 끓어오른 열혈사제 김해일(김남길)과 김해일을 도와 다시 의기투합을 예고한 ‘구담즈’ 멤버들의 이야기가 담겼다. 김해일은 구담사에서 펼쳐진 ‘일방통행파’의 만행을 잠재우려 스님으로 변신,스님들을 괴롭히는 신호동(나선욱)과 부하들을 때려눕히며 여전한 ‘분.조.장’ 면모를 뽐냈다. 그사이 김수녀(백지원)는 타짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우, 마술로 결혼까지 시켰나? 무대감독 썰에 본인도 충격(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918828"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최현우 매직쇼’의 공연 현장이 공개된다. 11월 9일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 321회에서는 스타 마술사 최현우가 동료 마술사들과 놀라움의 연속인 회의를 진행한다. 이날 방송에서 한국의 대표 마술사 최현우는 사무실을 찾아 연말 마술 공연 준비에 돌입한다. 공연의 처음부터 끝까지 모든 연출을 도맡아 준비하고 있다는 그는 매니저의 이야기를 경청하며 직접 쓴 대본에 대한 피드백을 이어간다. 더 나아가 최현우는 회사에 있는 동료 마술사들과 회의를 진행해 이목을 집중시킨다. 전범석, 채인애, 임주현 마술사부터 마술 크리에이터까지 합세한 이번 회의에서는 공연 관련 아이디어가 쏟아져 나오는데. 회의 중 시시각각으로 펼쳐지는 마술들에 참견인들은 놀라움을 감출 수 없었다고 해 관심이 집중된다. 눈앞에서 순식간에 카드가 물통 안을 관통하는 등 신기하고 기이한 마술 현상이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 이찬원 굴욕! 누구세요?[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999769"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 이찬원의 충격적인 과거 사진이 대방출됐다. 11월 8일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 찬또셰프 이찬원과 어남선생 류수영의 뿌듯하고 특별한 하루가 공개됐다. 오직 ‘편스토랑’이라 가능한 두 남자의 즐겁고 유쾌한 것은 물론 가슴까지 따뜻해지는 활약에 금요일 저녁 안방은 훈훈한 웃음으로 가득 채워졌다. 먼저 이찬원은 고등학생 때부터 쭉 함께 한 12년지기 절친들과 시간을 보냈다. 이찬원은 배고픈 친구들을 위해 아침부터 한우 등심, 돼지고기 삼겹살, 제육볶음, 맛집의 맛을 그대로 복사한 우삼겹된장찌개까지 4단계의 고기 요리를 준비해 놀라움을 자아냈다. 주변 사람 챙기기 좋아하는 이찬원은 이날도 자신보다 친구들부터 챙겼다. 친구들 역시 이찬원에게 계속 쌈을 싸 주기도. 맛있는 음식과 함께 배꼽친구 삼총사의 추억담도 끝없이 쏟아졌다. 그중에서도 가장 눈길을 끈 것은 친구들의 휴대전화 속에 고이 간직되어 있던 이찬원의 과거 사진이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 뇌 소혈관 막혔다→MRI 결과에 충격..'치매가능성'에 절규 [이경규의 경이로운 습관]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280775"/>
        <updated>2024-11-09T00:39:30.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이경규가 뇌 MRI 결과를 받고 충격을 표했다. 오는 10일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 이경규는 "외로움이 지속되면 치매까지 이어질 수 있다"는 의사의 조언에 시집간 딸을 그리워하며 "예림아 자주 찾아와라"라고 쓸쓸함을 드러냈다. 노화와 함께 찾아오는 뇌의 퇴화. 30세 이후부터 뇌 신경 세포는 하루 10만 개씩 사멸하며 뇌의 노화가 시작된다. 이 신경 세포가 줄어들면 회백질이 서서히 얇아지고 뇌도 쪼그라들어 인지 기능이 떨어지면서 심각하면 치매까지 찾아온다. 이에 예능 대부의 뇌 건강을 어떠할지 MRI 검사를 진행해봤는데, 충격적인 결과가 나타났다. 바로 소혈관이 막힌 흔적이 발견된 것이다. 하지만 다행스럽게도 현재는 괜찮은 상태라는 닥터의 진단으로 한시름 덜었따. 과연 이경규는 뇌 건강을 되찾을 경이로운 습관을 알아낼 수 있을지. 오는 11월 10일 일요일 오전 8시 35분 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'을 통해 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>