<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-01T05:10:20.638Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 육아 너무 힘드네 “새벽에 아들 울음소리 환청 들려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927594"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 고된 육아 일상을 공개했다. 강재준은 12월 1일 소셜미디어를 통해 "새벽 1시 23분 어김없이 알람도 없이 눈이 떠진다. 어딘가에서 현조의 울음소리 환청이 들리고 당연히 일어나겠지라는 예상을 한다"고 밝혔다. 이어 "그렇다. 현조가 통잠을 자도 난 어차피 이 시간에 깬다는 걸 오늘 확실히 알았다. 저 같은 육아 동지 여러분 한두 명 아니시죠?"라며 '인생 118차'라는 해시태그를 덧붙였다. 이와 함께 강재준은 어둠속에서 찍은 셀카를 공개했다. 고된 육아로 얼굴이 많이 상한 모습이다. 반면 아들 현조 군은 예쁘게 잠에 든 모습으로 미소를 유발했다. 한편 강재준, 이은형은 지난 2017년 10년 열애 끝에 결혼했으며 올해 8월 6일 득남했다. 강재준은 개인 소셜미디어를 통해 육아 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 변우석 임영웅 파워 어마어마하네, 스타 브랜드평판 TOP3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927593"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 변우석 임영웅이 11월 스타 브랜드평판 TOP3에 올랐다. 11월 30일 한국기업평판연구소에서 발표한 스타 브랜드평판 11월 빅데이터 분석 결과 1위 블랙핑크, 2위 변우석, 3위 임영웅 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 지난 10월 30일부터 11월 30일까지 측정한 스타 브랜드 빅데이터 319,855,238개를 소비자 행동분석을 통해 스타 브랜드에 대한 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수를 측정했다. 지난 10월 스타 브랜드 빅데이터 272,938,351개와 비교하면 17.19% 증가했다. 스타 브랜드평판 분석은 예능인, 가수, 트로트 가수, 드라마 배우, 영화배우, 보이그룹, 걸그룹, 스포츠인을 대상으로 분석한 브랜드평판 상위권에 있는 브랜드를 대상으로 빅데이터 평판 알고리즘을 통해 소비자와의 관계를 분석한 것이다. 스타 브랜드평판지수 세부지표에 가중치로 추천지수가 포함됐다. 11월 스타 브랜드평판 30위 순위는 블랙핑크, 변우석, 임영웅, 방탄소년단,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호·김지민, 굿나잇 키스로 애정 과시 (니돈내산 독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857097"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 김지민이 사랑 넘치는 베트남 여행을 즐겼다. 김준호와 김지민은 지난 11월 30일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’에서 갓벽한 커플 케미로 주말 저녁을 설렘으로 물들였다. 이날 방송에서 독박즈와 함께 김지민이 시티투어 버스를 타고 호찌민 청사와 사이공 중앙 우체국 등 호찌민 도심 주변을 구경하며 추억을 쌓았다. 김지민이 높은 건물을 구경하며 “저런 데서 살고 싶다”고 말하자 김준호는 “오빠가 뺏을까”라며 재치 있게 답했다. 버스 투어를 마치고 도착한 숙소에서 김지민은 스위트룸을 두고 진행한 독박 게임을 앞두고 소품(가위바위보 장난감)을 직접 준비해 독박즈의 큰 호응을 얻었다. 김지민은 자신의 차례가 되자 가위를 내라는 김준호의 말을 듣고 따라내 가볍게 승리를 거머쥐었다. 스위트룸 쟁탈전은 찐 커플 김준호와 김지민의 결승전으로 진행됐다. 손에 땀을 쥐는 결승전은 김지민의 승리로 막을 내렸다. 뿐만 아니라 연인과 다른 방에서 자게 된 김준호는 몰래 빠져나와 김지민의 방으로 향했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다이어리 덕분에 연예인 됐다”는 최강희…무슨 사연?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005896463"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 과거 잃어버린 다이어리 덕분에 배우가 된 사연을 고백했다. 최강희는 지난달 30일 오후 방송한 MBC예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(전참시)에 출연해 고등학교 1, 2학년을 대상으로 진로 특강을 나선 모습을 공개했다. MBC ‘전지적 참견 시점’ 캡처 이미지 이날 최강희는 “강연을 잘 못할 거라고는 확신했는데, 떨림을 누르고서라도 아이들에게 해주고 싶은 말이 있었다”며 강연을 수락한 이유를 설명했다. 그는 자신의 고등학교 시절을 떠올리며 “꿈도 없었고 공부에 취미가 없었다. 그런데 살다 보니 사람마다 (꿈이) 드러나는 시기가 다르다. 그걸 빨리 포기하는 친구들이 있을까 봐 걱정됐다”며 “학교에 가기 싫다고 하면 어머니가 가지 말라고 했다. 나처럼 엉뚱한 면이 있으시다”고 회상했다. 본격적인 강연이 시작되자 최강희는 자신이 학창 시절 가장 좋아했던 일은 ‘다이어리 꾸미기’라며 1997년도에 직접 썼던 다이어리를 직접 꺼내 청중을 놀라게 했다. 최강희는 “당시 15등급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진, ♥배지현 모닝 풀메이크업에 깜짝…"내가 맞춰주고 산다" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802002"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진이 관찰 예능 프로그램에 첫 출연해 가족들과의 일상을 공개했다. 30일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 류현진 가족이 출연해 눈길을 끌었다. 이날 류현진과 배지현은 4살 딸 류혜성, 2살 아들 류준상을 데리고 관찰 예능에 처음으로 모습을 드러냈다. 1987년 생 동갑내기인 류현진과 배지현은 2017년 열애 사실을 밝힌 후 2018년 1월 결혼식을 올렸다. 이후 2020년 5월 큰 딸 류혜성 양을, 2022년 9월 둘째 아들 류준상 군을 얻으며 1남1녀의 다복한 가정을 꾸렸다. 이날 방송에서 류현진과 배지현은 "서로 상대방을 위해 맞춰주고 있다"고 주장해 웃음을 안겼다. 또 류현진은 "관찰 예능은 처음이다"라며 떨리는 마음을 드러냈고, 배지현은 "저희가 예능을 즐겨보는데, '살림남'은 빼놓지 않고 보는 프로그램 중 하나였다"고 애정을 드러냈다. 영상을 통해 공개된 류현진 가족의 집은 깔끔한 인테리어와 널찍한 규모로 시선을 사로잡았다. 류현진은 "제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "아나운서가 하는 욕 제일 무서워, 가슴에 팍 박혀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938387"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 아나운서의 '욕설'이 더 세게 느껴진다고 했다. 1일 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 MC 전현무가 선배와 후배의 입장을 적극 대변하는 공감 요정으로 활약한다. 평상시 '파워 T'를 자랑하던 전현무였지만 선후배가 함께한 합평회에서 '공감형 F'가 된 것. 이날 전현무는 선배즈의 요청으로 김진웅과 홍주연이 50기 신입 후배들 앞에서 바로 전국체전 멘트 시범을 보여야 하자 "선배보다 후배 앞에서 하는 게 더 힘들어"라며 무한 공감을 표한다. 특히 두 사람을 향해 후배들의 관심과 시선이 쏠리자, 전현무는 "후배들이 제일 부담스러워"라며 마치 본인이 합평회 현장에 있는 듯 가슴을 쓸어내린다고. 이와 함께 전현무는 "세상에서 제일 무서운 욕은 아나운서가 하는 욕"이라고 전해 모두의 호기심을 돋운다고. 전현무는 "정확한 음가와 장단으로 나에게 욕하시는데, 가슴에 팍 박히더라"라며 과거 경험담을 털어놔 모두의 두 귀를 쫑긋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘120억 펜트家 주인’ 장윤정, 9천 원 김장조끼 입고 소탈…도경완 “사람이 명품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927592"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 소탈한 매력을 자랑했다. 11월 29일 '도장TV' 채널에는 '우리 집에 흑백요리사가 왔을 때'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 장윤정은 잠옷에 김장 조끼를 입은 채 등장했다. 이어 장윤정은 "무슨 의상이냐"는 물음에 "실제로 제가 집에서 입는 옷이다. 이것처럼 따뜻하고 가벼운 게 없다. 김장 조끼"라고 답했다. 이에 도경완은 "에르OO 그런 거냐"며 명품이냐고 물었고, 장윤정은 "9천 원인가?"라고 답했다. 그러자 도경완은 "역시 사람이 명품이니까"라고 반응하며 사랑꾼 면모를 자랑했다. 이날 장윤정은 다소 쉰 목소리로 걱정을 부르기도 했다. 장윤정은 "감기 걸렸다. 미국 공연 갔다 오면서"라며 "다 나앗는데 목소리가 안 돌아온다. 옮기고 이런 건 아니다"고 털어놨다. 이에 도경완은 "옮는 건 아닌 것 같다. 물고 빠는데도 안 옮지 않았냐"고 말했고, 장윤정은 "누가 누구를 물고 빠냐"며 황당함을 표출했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, ‘TV쇼 진품명품’ 출연…예리한 눈썰미→구수한 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166233"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 1일 KBS1 ‘TV쇼 진품명품’에 쇼감정단으로 첫 출연했다. 이날 홍지윤은 “어머님들과 함께한 ‘아침마당’에도 나가봤기에 이런 분위기가 편하다. 오늘 문제 열심히 풀겠다”라고 자신감을 드러냈다. 첫 의뢰품으로 나온 흥선대원군의 한글 편지를 감상하던 홍지윤은 “부적은 보통 한자로 쓴다. 통행증이나 노비 문서라기엔 글씨가 너무 빼곡하다”라며 용도를 단번에 맞혔다. 흥선대원군이 납치되어 청나라에 있을 당시 표정에 대해선 “핼쑥하지 않았을까”라며 이입했다. 이어 백동십각화로가 등장하자 “고깃집에서 본 것 같다. 실제로 이런 화로를 쓰는 데가 있다”라고 용도를 유추했고, “한자 백과 대나무가 있다”라며 예리한 눈썰미를 보이기도 했다. 율곡 이이의 ‘고산구곡가’를 그림으로 옮긴 ‘고산구곡도’ 10폭 병풍과 관련된 퀴즈에 홍지윤은 “굉장히 학문적이신 분이시다”라는 설명과 함께 정답을 맞히는 데 성공했다. 또 최종 감정가에 가장 근접한 답을 적어내 놀라움을 안겼다. 통통 튀는 입담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 의미심장 표정 지우고 환한 미소 장착, 러블리 여친룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927591"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 화사한 비주얼을 뽐냈다. 혜리는 12월 1일 오전 매거진 화보 촬영 차 필리핀 마닐라로 출국했다. 이날 혜리는 화이트 퍼 재킷에 블랙 미니 스커트, 블랙 롱부츠, 블랙 머플러를 매치한 감각적인 공한 패션으로 시선을 사로잡았다. 혜리는 밝은 미소와 함께 볼하트 등 다양한 포즈를 취하며 러블리한 매력을 한껏 발산했다. 혜리의 독보적인 비주얼 역시 눈길을 끈다. 한편 혜리는 지난달 29일 열린 청룡영화상에서 사생활 논란이 있었던 정우성이 시상자로 등장 당시 보인 반응으로 큰 화제를 모았다. 다른 배우들, 영화 관계자가 환호와 박수를 보내고 있을 때 혜리는 다소 떨떠름한 표정을 짓는 모습이 포착돼 네티즌들 사이에서 다양한 해석이 이어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 업계 폭로했다…“아나운서가 하는 욕이 제일 무서워”(‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112277"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무. 사진|KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 ‘파워 T’를 의심하게 하는 공감 요정으로 변신한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8%까지 치솟으며 131주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(1일) ‘사당귀’ 방송에서는 MC 전현무가 선배와 후배의 입장을 적극 대변하는 공감 요정으로 활약한다고 해 궁금증을 유발한다. 평상시 ‘파워 T’를 자랑하던 전현무였지만 선후배가 함께한 합평회에서 ‘공감형 F’가 된 것. 이날 전현무는 선배즈의 요청으로 김진웅과 홍주연이 50기 신입 후배들 앞에서 바로 전국체전 멘트 시범을 보여야 하자 “선배보다 후배 앞에서 하는 게 더 힘들어”라며 무한 공감을 표한다. 특히 두 사람을 향해 후배들의 관심과 시선이 쏠리자 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영♥정석원 부부싸움 얼마나 심각했으면 “차에서 확 뛰어내려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927589"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영, 배우 정석원 부부가 과거 다퉜던 일화를 언급했다. 11월 29일 '백지영 Baek Z Young' 채널에는 '결혼 20년차 백지영 부부가 한강 데이트를 즐기면 생기는 일(충격발언,연애썰)'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 백지영은 남편 정석원과 함께 자신의 노래 뮤직비디오 촬영 현장에 방문했다. 주인공은 나나와 채종석. 정석원은 두 사람의 연기를 보더니 "왜 서로를 찾는 거냐"고 물었고, 백지영은 "자기랑 나랑 그때 싸워서 차에서 내가 그때 확 뛰어내렸던 거 기억나냐. 그런 식으로 얘네가 싸워서 헤어진 것"이라고 설명했다. 또 정석원은 "이 사람(백지영) 노래가 다 대박 났다. 가사가 우리 상황들이 많았다. 우리 상황에 맞는 가사들이 다 대박 났다"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 한편 백지영은 지난 2013년 9살 연하 정석원과 결혼, 슬하에 딸 하임을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 투신 시도 현장 목격 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166204"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리가 박노식 투신 시도 현장을 목격한다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형) 측은 오는 2일 5회 방송에서 벌어지는 새로운 사건을 담은 스틸컷을 공개했다. 한 노동자의 투신 소동을 담고 있는 사진은 팽팽한 긴장감을 자아내며 극적인 전개를 예고한다. 무엇보다 우현(용진상 역)과 박노식(양복규 역)의 특별 출연이 눈길을 끈다. 공개된 사진에는 높은 크레인 위에 올라간 노동자 양복규가 담겨 있다. 푸른 하늘을 배경으로 위태롭게 선 그의 모습이 보는 이들에게 아찔함을 안겨준다. 신고를 받고 출동한 형사 안서윤(권유리 분)은 이를 심각하게 바라보고, 회사의 대표 용진상은 그를 말리기 위해 다급하게 소리치고 있다. 제작진에 따르면 양복규는 자신의 억울함을 호소하기 위해 극단적인 선택을 감행한 것이라고. 과연 그가 현장에서 어떤 억울함을 겪은 것인지, 안서윤은 그를 설득해 무사히 내려오게 할 수 있을지 궁금증이 치솟는다. ‘이한신’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 교통사고 폐차→1억 신차 구입 플렉스 "탈북자 중 최초 구매자" (당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802000"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'에서 탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. 1일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 "성공의 아이콘"이라고 극찬한다. 앞서 교통사고로 폐차했던 이야기를 밝혔던 이순실은 1억 원대 신차를 구입했다고 밝힌다. 특히 이순실의 "탈북자 중 최초의 구매자"라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 "한 장"이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다는 후문이다. 이후 이순실은 "내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다"라는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러냈다. 나아가 이순실이 "북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차"라며 신차를 사기까지 큰 노력과 고생이 주마등처럼 스치듯 감격스러운 표정을 짓자, 전현무는 "성공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘텐츠 속 ‘사적 제재’…통쾌함과 우려 사이 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002898822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002898822"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왕따 피해자가 직접 응징에 나서는가 하면, 마약·데이트 폭행 등 뉴스에 자주 등장하는 사건의 가해자가 복수의 대상이 되기도 한다. 법적 처벌이 아닌, 주인공들의 직접 응징을 통해 ‘쾌감’을 배가하는 것이 특징이다. ‘사적 제재’, ‘사적 복수’의 ‘시원함’을 강조하는 범죄물이 하나의 장르가 됐다. 현재 방송 중인 SBS ‘열혈사제’ 시리즈의 열혈 신부 김해일(김남길 분)은 두 시즌 연속 악인들을 처단 중이다. 전 시즌에서는 김해일과 구담경찰서 대표 형사가 한 살인사건으로 만나 공조 수사에 돌입했다면, 이번 시즌에선 마약 범죄에 맞서고 있다. 김해일을 필두로 구대영 형사(김성균 분), 박경선 검사(이하늬 분)가 뭉쳐 마치 ‘히어로’처럼 활약하며 시원함을 선사 중이다. ‘열혈사제2’ 직전에는 ‘지옥에서 온 판사’가 죄인들을 심판했다. 반성하지 않는 살인자 10명을 죽여야 하는 악마 판사 강빛나(박신혜 분)가 데이트 폭력, 아동학대 등 심각한 범죄를 저지른 가해자를 잔혹하게 응징하며 카타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707 vs 해병대, 눈물이 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004345"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’의 ‘MC군단’ 츄-장은실-조성원이 707과 해병대의 ‘행군’ 미션 대결을 지켜보다 뜨거운 눈물을 쏟는다. 12월 3일(화) 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 10회에서는 707과 해병대가 4강 토너먼트인 ‘전차 포탄 보급 행군’에서 한계를 뛰어넘는 정신력을 발휘해 ‘MC군단’의 심장을 저릿하게 만드는, 또 하나의 명장면이 탄생할 예정이다. 이날 ‘스튜디오 MC군단’ 김성주-김희철-김동현-츄-장은실과, 4주째 ‘스페셜 MC로’ 나선 특임대 조성원 팀장은 앞서 ‘행군’ 미션에서 707이 해병대를 앞지르다가 위기에 부딪힌 상황을 복기하면서 저마다 의견을 내놓는다. 이중 ‘해병대’ 출신 김동현은 “707이 앞서고 있지만 역전의 가능성이 있다. 해병대는 4명의 대원이 같이 있기 때문에 서로 보완할 수 있다”고 희망적 분석을 내놓는다. 반면 김희철은 “707은 팀원들이 뭉쳐야 하는데 (떨어져 있다)”고 안타까워하면서 707의 승리를 간절히 기원한다. ‘MC군단’의 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’ 김혜린·방서진, 남녀 댄스 1위의 만남…레전드 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857093"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’에 괴물 댄서로 극찬을 받은 김혜린, 방서진이 한 팀이 되어 남녀 댄스 1위조합의 레전드 무대가 성사된다. 오늘(1일) 방송되는 ‘더 딴따라’ 5회에는 2라운드 매칭 대결이 본격적으로 펼쳐진다. 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 승리한 팀은 3라운드 진출, 패한 팀은 1명 혹은 2명 전원이 탈락. ‘더 딴따라’의 본선 진출 이후 처음으로 탈락자가 발생하게 된다. 이에 지난 4회에서는 발라드 천재 양다혜가 첫 탈락의 고배를 마셔 충격을 선사한 바 있다. 이 가운데 1라운드와 ‘딴따라의 밤’에서 극찬을 받았던 괴물 댄서 김혜린, 방서진이 한 팀으로 2라운드에 나서 눈길을 사로잡는다. ‘딴따라의 밤’에서 2등을 차지한 은따라 방서진이 팀원 선택의 베네핏으로 괴물 댄서 김혜린을 선택한 것. 김혜린을 선택한 이유에 대해 방서진은 “그냥 미쳤잖아요”라고 말하는가 하면 김혜린 또한 “팀을 너무 같이 하고 싶어서 눈을 반짝이며 쳐다보고 있었다”라며 서로를 팀원으로 원하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나연 조수진 벼랑 끝 칼 갈고 나왔다 ‘대반전’(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927582"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나연 조수진이 극적으로 살아남을 수 있을까. 12월 1일 방송되는 KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라' 5회에서는 반전의 연속인 매칭 라운드가 본격적으로 펼쳐진다. 매칭 라운드는 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 여기에서 승리하면 3라운드에 진출, 패하면 1명 혹은 2명 전원 탈락으로 ‘더 딴따라’에 본선 진출 이후 처음으로 탈락자가 발생한다. 이 가운데 워크숍 전체 올 B등급을 받은 참가자 김나연 조수진이 마지막 기회의 무대를 갖게 되어 그 결과에 관심이 모아진다. 박진영은 2라운드 무대를 앞둔 김나연 조수진을 향해 “두 사람 모두 오늘 그대로 B면 탈락입니다”고 선전포고를 했을 만큼 두 사람은 현재 벼랑 끝에 선 상황. 김나연과 조수진은 1라운드부터 높은 실력을 지녔음에도 극심한 무대 공포증을 지니고 있어 안타까움을 자아냈다. 지난 워크숍에도 상황은 마찬가지. 자신감이 떨어진다는 지적과 함께 보컬, 댄스, 연기 전 파트에서 B 등급을 나란히 받으며 탈락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실, 일시불로 1억짜리 신차 샀다 “탈북자 중 최초”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927581"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 당당하게 1억 원에 달하는 신차를 구매했다. 방송인 전현무는 12월 1일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 사당귀)에서 탈북민 보스 이순실에게 “성공의 아이콘”이라고 극찬한다. 앞선 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치른 것. 특히 이순실의“탈북자 중 최초의 구매자”라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 “한 장”이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다는 후문이다. 이후 “이게 바로 뽀대라는 거야”라며 어깨를 으쓱하던 이순실은 “내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다”는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러낸다. 나아가 이순실이 “북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차”라며 신차를 사기까지 큰 노력과 고생이 주마등처럼 스치듯 감격스러운 표정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탈북 보스’ 이순실, 1억 차 일시불 구매 “성공의 아이콘” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166200"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. 오늘(1일) ‘사당귀’ 방송에서 MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 “성공의 아이콘”이라고 극찬한다고 해 무슨 사연인지 궁금증을 유발한다. 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치른 것. 특히 이순실의 “탈북자 중 최초의 구매자”라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 “한 장”이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다는 후문. 이후 “이게 바로 뽀대라는 거야”라며 어깨를 으쓱하던 이순실은 “내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다”라는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러냈다는 후문. 나아가 이순실이 “북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차”라며 신차를 사기까지 큰 노력과 고생이 주마등처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 박재윤, 검은 소름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004344"/>
        <updated>2024-12-01T05:09:41.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재윤이 ‘지금 거신 전화는’의 납치범 역으로 변신해 소름 끼치는 긴장감을 선사하고 있다. 박재윤은 최근 인기리에 방영 중인 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 홍희주(채수빈 분)를 납치하고, 백사언(유연석 분)을 협박하는 베일에 싸인 존재 납치범 역을 맡아 강렬한 존재감을 발산하며 시청자의 궁금증을 불러일으키고 있다. 납치범 존재가 공개된 3회 시청률은 전국 6%, 수도권 5.6%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신했다. 앞서 방송된 1, 2회에서 박재윤은 검은 우비와 마스크로 정체를 완벽히 숨긴 채 홍희주의 앞에 나타나 첫 등장부터 팽팽한 긴장감을 조율했다. 이어 홍희주를 위협해 납치까지 범한 그는 백사언에게 협박 전화를 걸며 끈질기게 집착하는 모습을 섬뜩하게 표현해 소름을 유발했다. 특히 상황을 즐기는 듯한 기괴한 웃음과 분노를 감추지 못하고 널뛰는 감정 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진, 육아의 신이라더니 “야구보다 육아가 100배 힘들어”(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927579"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류현진이 육아 고충을 토로했다. 지난 11월 30일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 류현진의 일상 에피소드가 공개된 가운데 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.5%를 기록했다. 특히 박서진의 아빠가 장례식장을 다녀온 후 심란한 마음을 고백하는 장면은 7.2%로 최고 시청률을 나타냈다. 특히 이번 살림남은 12년 만에 국내 리그로 돌아온 '괴물 투수' 류현진이 한국 복귀 후 선택한 첫 예능이라는 점에서 방송 전부터 뜨거운 관심을 모았다. 2049 시청률 역시 높은 수치를 기록하는 등 류현진 효과를 입증했다. 이날 게스트로 출연한 가수 양지은은 자칭 박서진 전문가로서 박서진에 대한 팬심과 친분을 밝혔다. 이어 "촬영장에서 (박서진이) 거울을 자주 보더라. 계속 외모를 살피고 꾸미길래 '연애를 하나?' 생각했다"고 폭로해 이목을 집중시켰다. 또한 양지은은 박서진의 여러 러브라인을 언급하며 "왜 이렇게 매력을 흘리고 다니냐"고 물었고, 박서진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 유연석 옆 최우진, 뉴페이스 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004342"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최우진이 지상파 데뷔작 ‘지금 거신 전화는’을 통해 ‘뉴 페이스’의 탄생을 알렸다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 지난달 22일 첫 방송된 가운데, 협박전화로 시작된 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 시크릿 로맨스릴러를 그리며 3회 만에 최고 시청률을 기록했다. 최우진은 극 중 대통령실 대변인인 백사언을 가장 가까이에서 보필하는 별정직 행정관 박도재 역으로 분해 등장과 함께 시청자들을 사로잡았다. ‘리틀 백사언’으로 불리는 박도재는 백사언의 보좌관으로서 지시받은 것을 완벽에 가깝게 처리하며 빈틈없이 보필했다. 특히, 박도재는 3회에서 방화범을 쫓는 추격신을 비롯해 질투하는 백사언과 티키타카 케미를 이루며 일당백 캐릭터에 완벽히 녹아든 호연을 펼쳤다. 이 가운데 최우진은 훈훈한 비주얼과 깔끔한 슈트핏을 뽐내며 ‘뉴 페이스’ 탄생을 알렸다. 무게감 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 후배 아나운서에 “멘탈 약하네”... 과거 회상(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398430"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘공감 요정’으로 변신한다. 1일 방송되는 KBS2 ‘사당귀에서는 MC 전현무가 선배와 후배의 입장을 적극 대변하는 공감 요정으로 활약한다. 평상시 ‘파워 T’(이성주의)를 자랑하던 전현무였지만 선후배가 함께한 합평회에서 ‘공감형 F’가 된 것. 이날 전현무는 선배즈의 요청으로 김진웅과 홍주연이 50기 신입 후배들 앞에서 바로 전국체전 멘트 시범을 보여야 하자 “선배보다 후배 앞에서 하는 게 더 힘들어”라며 무한 공감을 표한다. 특히 두 사람을 향해 후배들의 관심과 시선이 쏠리자 전현무는 “후배들이 제일 부담스러워”라며 마치 본인이 합평회 현장에 있는 듯 가슴을 쓸어내린다. 이와 함께 전현무는 “세상에서 제일 무서운 욕은 아나운서가 하는 욕”이라고 전해 모두의 호기심을 돋운다고. 전현무는 “정확한 음가와 장단으로 나에게 욕하시는데 가슴에 팍 박히더라”라며 과거 경험담을 털어놔 모두의 두 귀를 쫑긋 세우게 했다는 후문. 전현무는 합평회 도중 이어진 후배들의 실수를 보고 “아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DK(디셈버), “노래 잘 하는 사람이 각 잡았다” 극찬 받아 (불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166183"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 DK(디셈버)가 지난 11월 30일 KBS 2TV ‘불후의 명곡’의 ‘2024 발라드 전쟁’ 특집에 출연했다. 이날 DK(디셈버)는 “허각에게 여러 방면으로 혼났다. 자존심을 긁더라”라며 출연 비하인드를 밝혀 웃음을 자아냈다. 허각과 맞붙은 DK(디셈버)는 의욕 가득한 눈빛을 보이며, “오늘만큼 우승하고 싶은 회차가 또 없다. 이기고 싶다”는 당찬 각오를 전했다. 이후 이문세의 ‘가로수 그늘아래 서면’을 선곡한 DK(디셈버)는 진한 호소력과 진정성이 묻어난 보이스로 곡의 쓸쓸한 무드를 섬세하게 표현했다. 또 코러스와 함께 완벽한 보이스 합을 맞추며 더 진한 감동과 여운을 전했다. DK(디셈버)의 목소리에 관객들도, 대기실의 출연자들도 입을 다물지 못했다. 임한별은 “노래 잘하는 사람이 각 잡고 부르면 어떻게 되는지를 보여주는 무대였다”고 극찬했다. 무대 후 MC 신동엽은 “이 무대를 위해 얼마나 노력했는지 느껴진다”고 말했고, DK(디셈버)는 “여러 번 출연했지만 오늘이 제일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정신질환 군면제 박서진 대중 기만 의혹 속 “약 먹던 과거” 가정사 고백 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927578"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 가정사로 인한 정신질환으로 병역 면제를 받은 사실이 뒤늦게 알려진 가운데, 박서진의 어두운 과거가 또 한 번 공개됐다. 11월 30일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 살림남)에서 박서진은 우울증 진단을 받은 부모님을 위해 함께 심리극 치료를 받으러 갔다. 박서진 모친은 "아들에게 피해 줄까 봐 걱정된다"며 사람들 반응이 신경 쓰인다고 했다. 박서진 부친은 “박서진 때문에 마음고생을 하고 있다. 전에 뭐가 안 풀려서 약을 한 번 먹었다. 지금까지도 그게 생각이 난다”라고 말해 모두를 놀라게 했다. 제작진과 인터뷰에서 박서진은 “갑자기 이야기가 나와서 깜짝 놀랐다. 남들한테 이야기 안 하고 싶었던 과거”라며 “장구 치기 시작하고 장터에 가다 보니까 온갖 말을 들었다"며 악플로 인한 마음의 상처가 깊어져 약을 먹는 등 안 좋은 모습을 보여주게 됐다고 털어놨다. 박서진 부친은 “얄궂은 소리를 하면 충격받아 약을 먹지 않을까 싶어서 내가 데리고 병원에 갔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 子, 게임기획회사 1차 합격... “걱정 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398426"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련이 자식 농사에 성공했다. 1일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ (이하 ‘라디오쇼)에는 연극 ‘사랑해 엄마’의 조혜련, 김지선이 게스트로 출연했다. 이날 조혜련은 “못 하는 게 없다. 아이들도 다 커서 걱정이 없지 않냐”는 박명수의 물음에 “맞다. 걱정이 없다. 우주는 취직을 준비 중인데 압구정에 있는 게임기획회사에 1차 합격했다. 면접을 보고 연락을 기다리고 있다”고 밝혔다. 박명수는 “거기 아무도 못 들어가는 곳이다. 면접 때 조혜련이 엄마라고 하면 도움이 되냐”고 짓궂은 말도 했다. 이에 조혜련은 “도움 안 된다”고 솔직하게 웃었다. 이어 박명수는 김지선에게 “가끔 아이돌 커버 하는 거 보고 너무 잘한다고 생각했다”라고 말하며 가수 화사 춤 커버 영상을 언급했다. 그러자 김지선은 “제가 커버 댄스를 여러 명 했었는데 화사 씨의 ‘나’가 조회수 170만을 찍었다. 이렇게까지 이슈가 될 줄 몰랐다”고 신기해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희, '사이비 종교 전도사'됐다… 파국 막기 위한 이현우의 선택은 ('출비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318903"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[순간의 선택이 평범한 안식처를 지옥으로 바꿔놨다. 1일 낮 MBC '출발! 비디오 여행'에서는 현실감 가득한 공포 영화 '원정빌라'가 소개됐다. 교외에 자리한 낡은 다세대 주택 원정빌라 203호에 사는 주현(이현우 분). 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일과 공인중개사 시험을 병행하는 주현은 순한 성격으로 빌라 모든 이웃과 스스럼없이 지낸다. 하지만 딱 한 명, 불편한 관계가 있었으니 바로 위층 여자 신혜(문정희 분). 주차부터 층간소음까지 사사건건 신혜와 부딪히는 주현. 가장 큰 문제는 몸이 아픈 엄마의 휴식을 방해하는 층간소음이었다. 참다 참다 윗집에 올라간 주현은 신혜에게 자제를 요청하지만, 신혜는 "우리 애는 아파서 못 뛴다"며 주현을 문전박대한다. 절이 싫으면 중이 떠나야 하는 법. 그러나 주현이 빌라를 쉽게 없었으니, 대출금 때문이었다. 어렵게 월세살이를 청산하고 내 집 마련에 성공한 주현은 여기에 빌라가 재개발만 된다면 민폐 이웃은 얼마든 견딜 수 있다고 생각했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동규 "사기당해 100억원 잃어…7년 만에 이혼, 배려 한계 다다라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938234"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성악가 김동규가 가정사를 털어놨다. 지난 11월 30일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3 11화에 조영남에 이어 두 번째 손님으로 세계적으로 사랑받는 한국 최초 바리톤 성악가 김동규가 출연했다. MC들과 김동규는 소프라노 어머니와 작곡가 아버지 사이에서 천부적인 재능을 갖고 태어난 김동규의 삶에 대한 이야기를 나눴다. 세계 최고의 베르디 국제 성악 콩쿠르에서 1등을 하며 국제적으로 이름을 알리게 된 김동규는 "25살에 '라 스칼라 극장'에 데뷔했다”라며 세계 성악가들에게 꿈의 무대로 불리는 '라 스칼라 극장'에 한국인 최초로 입성했던 이야기와 이탈리아에서 있었던 에피소드를 털어놨다. 또한 김동규는 믿었던 지인에게 사기를 당했던 과거의 사건과 그에 대한 심경을 밝혔다. 김동규는 "친한 지인이었고 의심하지 않았다. 진짜 죽고 싶었던 과거다"라고 밝히며 "그 사람이 사기를 쳤다기보다는 상황이 사람을 사기 치게 만든 거다, 사업하다 망했으니까"라고 털어놨다. 이어 "피해 금액은 100억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘핸썸가이즈’ 고정 욕심? “스케줄 비워놔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398418"/>
        <updated>2024-12-01T04:16:24.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 ‘핸썸가이즈’ 고정 게스트 욕심을 드러낸다. 1일 첫 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(이하 ‘핸썸가이즈’)는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 첫 회는 차태현, 김동현, 신승호가 ‘가이즈 팀’ 으로, 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 ‘핸썸 팀’으로 레이스를 펼치며 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 이 가운데 첫 게스트로 BTS 진이 출격해 유쾌한 입담을 뽐낸다. 진의 등장에 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱은 환호성을 지르며 격한 환영을 선사한다. 이에 방금 전까지 프로그램 제목에 의아함을 품던 오상욱은 안심한 듯 “이러면 말이 되지”라고 고개를 끄덕이고, 이이경은 “너가 핸썸, 우리가 가이즈로”라며 단숨에 업무분장을 마친다. 이에 진은 “제가 이거 때문에 다음 스케줄 비워 뒀어요”라고 밝혀 게임에 찐 진심을 다하는 진의 면모를 드러낸다. 이날 진은 ‘핸썸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, ‘MMA’ 베스트 퍼포먼스 수상…뜨거운 인기 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857091"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 ‘멜론 뮤직 어워드 2024’에서 수상의 영예를 안았다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 지난달 30일 인천 인스파이어 아레나에서 개최된 ‘멜론 뮤직 어워드 2024’(이하 ‘MMA2024’)에서 ‘베스트 퍼포먼스(남자)’ 부문 상을 받았다. 보이넥스트도어는 “원도어(ONEDOOR.팬덤명)에게 진심으로 감사드리고 싶다. 춤, 노래, 라이브, 표정을 다 합쳐서 퍼포먼스라고 표현하지 않나. 한 부분도 빠지는 곳 없이 항상 성장하는 그룹, 음악에 진심을 다하는 그룹이 되겠다”라고 소감을 밝혔다. 또한 이들은 “저희가 오는 14~15일 이곳(인스파이어 아레나)에서 첫 단독 콘서트를 연다. 베스트 퍼포먼스 상에 걸맞은 볼 만한 무대, 계속 보고 싶은 무대가 준비돼 있다. 많은 기대 부탁드린다”라고 전했다. 보이넥스트도어는 이날 자신들의 말을 미리 증명하듯 압도적인 무대로 현장을 뜨겁게 달궜다. ‘MY YOUTH IS FREE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재 여친 이유정 누구? 9살 연하+한소희 송혜교 닮은꼴+연애예능 출신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927577"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유병재 연인 이유정을 향한 관심이 뜨겁다. 11월 30일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 전참시) 오프닝에서 MC들은 최근 열애설에 휩싸인 유병재를 향해 "현재 가장 핫한 분" "오늘 왜 햄버거를 쐈냐" "인생에 큰 행복이 있는 것 같다" 등 멘트를 던졌다. 이에 유병재는 "예, 뭐"라며 열애 사실을 인정했다. 콘텐츠가 아니냐는 의혹에 대해서는 "콘텐츠가 아니고 어떻게 그렇게 됐다"며 "지인들과의 자리에서 자연스럽게 (만나게 됐다)"고 밝혔다. 열애설 약 2주 만에 교제 사실을 공식 인정한 것. 1997년생인 이유정은 1988년생인 유병재보다 9살 연하로 티빙 '러브캐처 인 발리'(러브캐처4)에 출연해 얼굴을 알렸다. 당시 한소희, 송혜교를 닮은 외모로 많은 시청자들의 관심을 모았다. 키는 164cm로 알려져 있다. '러브캐처4' 출연 당시 이유정은 자신의 직업을 뷰티 강사 겸 DJ라고 소개했다. 약 11만 명의 팔로워를 거느리고 있는 만큼 현재는 인플루언서로서 팬들과 소통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환·김성주, 흔들린 우정…녹화 중 “싸우자는 거야?” 살벌 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166176"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 안정환 CEO가 베짱이 정형돈, 김용만, 김성주 갱생 프로젝트에 나섰다. 12월 2일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희) 28회에서는 ‘안CEO’ 안정환과 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 안정환은 조식으로 자신의 필살기인 ‘안정탕’을 준비한다. ‘안정탕’은 안정환이 만드는 매운탕을 일컫는 말로, 다년간의 무인도 생활을 통한 안CEO만의 비법 레시피가 있는 시그니처 요리. 추성훈, 배정남, 최용수 등 맛본 모든 사람들이 인정한 전설의 음식이다. 요리를 시작한 안정환은 냄비에 재료를 거침없이 투하하며 자신감을 드러낸다. 완성되어 가는 안정탕의 먹음직스러운 비주얼은 기대감을 한껏 끌어올린다. 하지만 막상 맛을 본 멤버들은 “깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈에 180도 달라졌다... 여심 녹이는 반전 매력 ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318902"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 채수빈을 지키며 시청자의 눈을 사로잡았다. 지난 30일 방송된 MBC ‘지금 거신 전화는’에서는 유연석은 최연소 대통령실 대변인이자 홍희주(채수빈 분)와 쇼윈도 부부인 '백사언' 역으로 분했다. 그는 극중 사언의 차가움을 걷어내고 다정함을 자연스럽게 드러낸 연기로 시청자들을 '사언앓이' 하게 만들었다. 사언은 희주와의 쇼윈도 부부 관계를 깨뜨렸다. 그는 희주의 아버지 나진철(박원상 분)과 관련된 사건 접수를 위해 희주를 '제 아내'라고 지칭한데 이어, 진철의 안전을 전적으로 책임지기로 하며 든든한 배우자로서 역할을 다했다. 또한, 사언은 희주에게 "울고 싶은 만큼 울어"라며 심적으로 위로를 건넸고, 이후 희주가 편히 쉴 수 있도록 차, 디저트, 과일 등을 준비해 세심한 배려를 엿보게 했다. 사언은 희주를 계속해서 나무라는 부모님에 팽팽히 맞섰다. 자리를 박차고 일어난 그는 대선 운동에 자신을 끌어들이려는 아버지 백의용(유성주 분)의 의도를 간파, "아버지 선거에 참여할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일단 은퇴 선언하고 번복…문제적 ★들의 습관성 꼼수[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004335"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쏟아지는 비난세례를 피하기 위해 일단 은퇴를 선언한다. 그리고 번복한다. 언젠가부터 사회적 물의를 일으킨 연예인들이 당연한 듯 꼼수를 부리고 있다. 그룹 빅뱅 출신 탑은 29일 자신의 SNS를 통해 컴백을 암시했다. 탑은 자신이 올린 게시물에 “‘둠다다 2.0’ 언제?(DOOM DADA 2.0 WHEN?)”라는 댓글이 달리자, “2025.”라고 답했다. ‘둠다다’는 그가 2013년 발매한 솔로 디지털 싱글이다. 그 후속작 질문에 2025년이라고 답한 것은 내년 컴백을 예고한 것으로 보인다. 탑은 지난 2016년 대마 흡연 협의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 당시 의무경찰 복무 중이던 그는 직위 해제되면서 사회복무요원으로 병역 의무를 마쳤다. 형기를 마친 뒤 2022년 빅뱅으로 ‘봄여름가을겨울’을 발표하기도 했던 탑은 지난해 6월 팀 탈퇴를 공식화하면서, 빅뱅으로 활동했던 흔적들을 철저히 지워가고 있다. 포털사이트 프로필에 솔로 앨범을 발매한 2010년을 자신의 데뷔일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연 무소속 끝, 재계약 늦어진 이유는 “(여자)아이들 아주 다른 환경에서‥” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927576"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들이 큐브엔터테인먼트와 전원 재계약 소식을 발표하며 팬들을 안심시켰다. 아이들은 11월 30일 열린 '2024 멜론뮤직어워드'(2024 MMA)에서 '올해의 레코드' 상을 수상했다. 최근 재계약 불발설이 제기됐던 전소연은 이 자리에서 자신의 거취에 대해 직접적으로 언급했다. 전소연은 “저희가 요즘 제가 계약이 끝나서 아이들이 해체한다느니, (여자)아이들이 끝났다는 기사가 정말 많이 나는데 저희 다섯명이, 저 혼자가 아니라 다같이 재계약하기로 했다”라고 밝혔다. 그러면서 전소연은 “오늘 무대 올라오기 전에 그렇게 얘기를 하고 왔다. 저 혼자 아니고 멤버들 다 같이 맞다. 저희 앞으로 내년, 내후년, 정말 평생 저희 다섯명 함께할 거니까 네버버(팬덤명)들 걱정 안 했으면 좋겠다. 내년에도 좋은 음악으로 보답하겠다. 앞으로 더 열심히 하는 아이들 되겠다”라고 했다. 전소연은 최근 소속사 큐브엔터테인먼트와 11월 계약 만료를 앞두고 떠들썩한 시간을 보냈다. 전소연은 지난 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흰, 리얼글러브 어워드 시상식서 축하공연 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927575"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(사)한국프로야구선수협회(KPBPA)가 주최하는 ‘2024 컴투스프로야구 리얼글러브 어워드’가 서울 용산구 한남동 그랜드 하얏트 서울에서 열렸다. 이날 가수 흰이 축하공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 이러다 '핸썸가이즈' 고정되겠네.."스케줄 비워놨다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221971"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일요일엔 핸썸가이즈' 첫 회를 장식한 황금 게스트 BTS 진이 고정으로 합류하게 될까. 1일 첫 방송되는 tvN '일요일엔 핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 첫 회는 차태현, 김동현, 신승호가 '가이즈 팀'으로, 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 '핸썸 팀'으로 레이스를 펼치며 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 이 가운데 첫 게스트로 BTS 진이 출격해 '월와핸'의 진가를 드러낸다. 진의 등장에 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱은 환호성을 지르며 격한 환영을 선사한다. 이에 방금 전까지 프로그램 제목에 의아함을 품던 오상욱은 안심한 듯 "이러면 말이 되지"라고 고개를 끄덕이고, 이이경은 "너가 핸썸, 우리가 가이즈로~"라며 단숨에 업무분장을 마친다고. 이에 진은 "제가 이거 때문에 다음 스케줄 비워 뒀어요"라고 밝혀 게임에 찐 진심을 다하는 진의 면모를 드러낸다. 이날 진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흰, 폭발적 가창력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927574"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(사)한국프로야구선수협회(KPBPA)가 주최하는 ‘2024 컴투스프로야구 리얼글러브 어워드’가 서울 용산구 한남동 그랜드 하얏트 서울에서 열렸다. 이날 가수 흰이 축하공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진 "다음 스케줄 비워뒀어요"..이 정도면 고정해야지 [핸썸가이즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286749"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 일요 버라이어티 '일요일엔 핸썸가이즈' 첫 회를 장식한 황금 게스트 BTS(방탄소년단) 진이 '핸썸가이즈' 때문에 다음 스케줄도 비워 놨다고 말하며 고정 같은 게스트로 대 활약한다. 1일 오후 첫 방송되는 tvN '일요일엔 핸썸가이즈'는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 첫 회는 차태현, 김동현, 신승호가 '가이즈 팀'으로, 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 '핸썸 팀'으로 레이스를 펼치며 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 첫 게스트로 BTS 진이 출격해 '월와핸'의 진가를 드러낸다. 진의 등장에 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱은 환호성을 지르며 격하게 환영했다. 프로그램 제목에 의아함을 품던 오상욱은 안심한 듯 "이러면 말이 되지"라고 고개를 끄덕이고, 이이경은 "너가 핸썸, 우리가 가이즈로~"라며 단숨에 업무분장을 마쳤다. 이에 진은 "제가 이거 때문에 다음 스케줄 비워 뒀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁2’ 카이스트 독주, 쫓는 자 서연포옥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004328"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’이 본격적인 경쟁 구도로 시청자들의 도파민을 폭발시키며 평균 별점 4.5점이라는 높은 기록과 함께 뜨거운 호평을 이어가고 있다. 쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. 지난 29일 공개된 4회에서는 고려대와 MIT의 탈락 이후 ‘서울대-연세대-카이스트-포항공대-옥스퍼드’ 5강 구도로 본격적인 서열 전쟁에 돌입했다. 한층 더 치열해진 생존 경쟁이 본격적인 궤도에 오른 가운데 베네핏 매치인 ‘피라미드 게임’ 종료 후 세 번째 탈락 위기에 처한 학교가 밝혀졌다. 베네핏 매치 ‘피라미드 게임’에서는 서울대 김규민이 압도적인 뇌지컬로 최고 레벨인 1등급을 초반부터 기록해 전 시즌 우승 팀 다운 저력을 보여줬다. 그러나 곧이어 첫 번째 데스 매치에서 기사회생한 카이스트의 거센 반격이 몰아쳤다. ‘히든 알고리즘’에서 뛰어난 두뇌로 맹활약한 황기현에 이어 박지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤영미, 두 아들 美 명문대 보낸 열혈맘…"子 학교에 총기 강도, 쫓기다 전화 끊어" (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801994"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능 '탐정들의 영업비밀'에 게스트로 찾아온 원조 아나테이너 윤영미가 미국 유학을 간 아들에게 닥쳤던 위급한 순간을 전한다. 2일 방송되는 '탐정들의 영업비밀'의 실제 탐정들의 추적기를 그린 '탐정24시' 코너에서는 지난 회 안타까운 사연을 가진 의뢰인과 세 자매의 이야기가 이어진다. 의뢰인은 폭력적인 데다 세 자매를 보육원에 맡겨버린 전남편과 이혼하고 아이들을 홀로 키웠다. 하지만 20살이던 막내딸이 남자친구에게 살해당하는 충격적인 사건이 벌어졌다. 가족들이 슬픔에 잠긴 가운데, 참변을 당한 막내딸 앞으로 나온 유족위로금의 절반은 친부라는 이유로 아버지 앞에 맡겨졌다. 결국 의뢰인은 탐정단에 의뢰해 절연한 전 남편 찾기에 나섰다. 의뢰를 맡은 '백호탐정단'은 의뢰인의 전남편이 과거 공사장 일용직이었다는 단서 한 가지만으로 현 주소를 알아내 놀라움을 자아냈다. 사건의 급전개에 김풍은 "탐정들이 일하는 것을 보면 '일단 해봐야 하지 않을까' 하는 생각이 든다"며 감탄했다. 마침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 취사병 출신 김성주와 무인도에서 대치 포착...우정에 무슨 일? (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318900"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 안정환과 김성주가 무인도에서 일촉즉발 대치를 하는 모습이 포착됐다. 12월 2일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’ 28회에서는 '안CEO' 안정환과 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 이날 안정환은 조식으로 자신의 필살기인 ‘안정탕’을 준비한다. ‘안정탕’은 안정환이 만드는 매운탕을 일컫는 말로, 다년간의 무인도 생활을 통한 안CEO만의 비법 레시피가 있는 시그니처 요리. 추성훈, 배정남, 최용수 등 맛본 모든 사람들이 인정한 전설의 음식이다. 하지만 막상 맛을 본 멤버들은 “깊은 맛이 부족하다”, “애매한 맛이다”, “너무 슴슴하다”는 등 예상 밖의 혹평을 쏟아내며 안정환의 기분을 상하게 한다. 이런 가운데 취사병 출신 김성주가 “새우젓을 추가해야 한다”고 강력하게 주장한다. 안정환의 완강한 거부에도 불구하고, 김성주는 새우젓을 들고 나타나 당장이라도 넣을 태세로 밀어붙였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디노 ‘모자 속 반짝이는 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927572"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규 ‘블랙 카리스마 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927571"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 최상엽, 리메이크 음원 ‘그녀가 웃잖아’ 발매…매력적 보컬 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857090"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 루시(LUCY) 멤버 최상엽이 장르 불문 다양한 음원에 잇달아 참여하며 눈부신 활약을 펼치고 있다. 최상엽은 오늘(1일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 ‘러브썸 프로젝트’의 두 번째 음원 ‘그녀가 웃잖아’를 발매한다. ‘그녀가 웃잖아’는 김형중이 지난 2004년 발매한 정규 2집의 타이틀곡 ‘그녀가 웃잖아....’를 최상엽 특유의 매력적인 보컬로 재해석한 곡이다. 한 사람만을 바라보는 애틋한 짝사랑의 감성을 뉴트로 신스팝 사운드 위에 녹여내 신선하면서도 따뜻한 무드로 재탄생됐다. 최상엽은 그간 드라마, 영화, 게임 등 다양한 분야의 OST를 가창해 왔다. 그는 최근 tvN ‘가석방 심사관 이한신’, MBN ‘나쁜 기억 지우개’, 디즈니+ ‘강매강’ 등 여러 드라마 OST에 참여하며 극의 몰입도를 높였다. 최상엽이 부른 인기 게임 ‘메이플스토리M’의 OST 뮤직비디오 조회수는 300만 뷰를 돌파하며 높은 인기를 자랑하고 있다. 뿐만 아니라 최상엽이 속한 밴드 루시는 국내 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 버논 ‘강렬한 레드 후드’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927570"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수현 신인이라고? ‘가족계획’ 파격 캐스팅 이유 있었네 ‘강렬 아우라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927569"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치열한 경쟁률을 뚫고 ‘가족계획’에 입성한 이수현에 관심이 쏟아지고 있다. 배우 이수현은 지난 11월 29일 공개된 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나 분)와 백철희(류승범 분)의 딸로, 범상치 않은 포스를 뿜어내는 17세 소녀 백지우 역을 맡아 첫 등장했다. 이수현은 ‘가족계획’ 1, 2회에서 개성미 넘치는 처피뱅 헤어스타일에 강렬한 스모키 메이크업, 교복에 후드티를 자유롭게 매치한 젠지 패션까지, 백지우 그 자체 비주얼로 첫 등장했다. 여기에 중저음의 목소리 톤으로 툭툭 내뱉는 무심한 말투와 껄렁한 걸음걸이, 가족의 거대한 비밀을 마주한 뒤 요동치는 감정을 고스란히 담은 불안한 눈빛까지, 17세 소녀 백지우로 변하기 위한 깊이 있는 캐릭터 연구를 느끼게 했다. 이수현은 ‘가족계획’을 통해 처음으로 연기에 도전하는 것이 믿기지 않을 만큼, 강렬한 존재감을 발산했다. 엄마 한영수(배두나 분)를 향해 “엄마 코스프레 하지 말라”라는 일갈을 날리는가 하면, 쌍둥이 오빠 백지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디에잇 ‘야구 모자 위에 후드로 힙하게’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927568"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 에스쿱스, 조슈아, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 1일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN JAPAN 일정을 마치고 일본에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "아나운서가 하는 욕, 제일 무서워…가슴에 팍 박힌다" (당나귀 귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801993"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 공감 요정으로 변신한다. 1일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 전현무가 선배와 후배의 입장을 적극 대변하는 공감 요정으로 활약한다. 이날 전현무는 선배즈의 요청으로 KBS 아나운서 후배 김진웅과 홍주연이 50기 신입 후배들 앞에서 바로 전국체전 멘트 시범을 보여야 하자 "선배보다 후배 앞에서 하는 게 더 힘들어"라며 공감을 표한다. 특히 두 사람을 향해 후배들의 관심과 시선이 쏠리자 전현무는 "후배들이 제일 부담스러워"라며 마치 본인이 합평회 현장에 있는 듯 가슴을 쓸어내린다. 이와 함께 전현무는 "세상에서 제일 무서운 욕은 아나운서가 하는 욕"이라고 전해 호기심을 더한다. 전현무는 "정확한 음가와 장단으로 나에게 욕하시는데 가슴에 팍 박히더라"라며 과거 경험담을 털어놓는다. 그런가 하면 전현무는 합평회 도중 이어진 후배들의 실수를 보고 "아이고 멘탈이 약하구나", "긴장을 많이 했나 보다", "남 같지 않네", "저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["파란 드레스, 빨간 눈의 여성" 英 전역 뒤흔든 '유령 소동'의 진실은 ('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318899"/>
        <updated>2024-12-01T03:37:52.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유령 따윈 없었다. 1일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈'에서는 영국 더비셔주(州)의 시골 마을 메이필드에서 일어난 유령 소동을 극화한 에피소드가 전파를 탔다. 1994년 세 자녀와 함께 메이필드의 3층짜리 단독 주택을 구매한 앤드루-조시 스미스 부부. 방만 8개에 달하는 저택이었지만, 매매가는 불과 4만 4000파운드(약 7830만원)에 불과했다. 지어진 지 300년이 넘은 오래된 집이었기 때문. 물론 부부에겐 계획이 있었다. 남편 앤드루가 건축업자였던 것. 낡은 집을 저렴하게 매매해 리모델링할 생각이었던 부부. 그러나 예상치 못한 변수가 있었으니 바로 저택이 '유령 들린 집'이었다는 것. 아내 조시는 "유령도 봤고, 물건이 날아다니는 것도 봤다"며 "너무 무섭다. 집에 유령이 있는 것 같다"고 두려움을 호소했다. 스미스는 얼마 뒤 유령의 정체를 짐작할 수 있었는데, 1860년대 저택에서 비극적 최후를 맞은 신혼부부 일레인과 조지프의 사연을 접하게 된 것. 이에 부부는 퇴마사]]></content>
    </entry>
</feed>