<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-20T15:13:25.823Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차웅기, '전 동료' 장경호에 지고 오열…"잘했어" (유니버스 리그)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808885"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차웅기가 오열했다. 20일 방송된 SBS '유니버스 리그'에서는 2라운드 신곡 뺏기 미션이 진행됐다. 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치는 신곡 '맘마미아'로 각기 다른 무대를 펼쳤다. 팀 그루브 벤치의 무대 이후 팀 비트 주전 차웅기는 "열심히 잘하는 것 같았지만 저희 팀의 팀워트가 더 돋보였던 것 같다"고 자신감을 드러냈다. 이에 팀 그루브 벤치 장경호는 "저희는 열심히도 했지만 잘했다고 생각한다"며 "(차)웅기도 좀 늘었다"고 짚었다. 승리는 팀 그루브 벤치의 차지였다. 팀 그루브 벤치 멤버들은 결과 발표 직후 환호했고, 팀 비트 주전 멤버들은 고개를 숙였다. 대기실에서 지켜보던 감독 엘 캐피탄은 "이렇게 될 수가 있나?"라며 당황스러움을 감추지 못했다. 꾹 참던 차웅기는 결국 무대 뒤로 걸어가 오열했다. 장경호는 조심스럽게 다가가 "웅기, 잘했어"라는 말을 건넨 뒤 묵묵하게 위로했다. 또한 그는 제작진과의 인터뷰에서 "이기고 나면 감정이 폭발하듯 기쁠 줄 알았다. 진짜 악착같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이제훈, 인생 첫 요리 실패…이동휘 “소금 덩어리째 씹어” (‘핀란드 셋방살이’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417375"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 첫 요리에 실패했다. 20일 방송된 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서는 전기, 수도, 와이파이 없는 핀란드 시골마을에서 자급자족 셋방살이를 하는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 모습이 그려졌다. 이날 이제훈과 차은우는 마트에서 장을 보고 셋방으로 돌아왔다. 이후 두 사람은 점심 만들기에 나섰다. 이제훈은 스크램블 에그를 만들 재료를 들고 마당으로 나왔다. 그러나 바로 요리를 시작하지 않고 재료를 들었다 놨다 했다. 특히 재료를 멀뚱히 바라만 보고 있어 의문을 자아냈다. 이제훈은 제작진과의 사전 미팅에서 “혼자서 할 줄 아는 능력치가 거의 0이라고 보면 된다. 할 줄 아는 게 없다. 마음을 먹고 해야 하는데 계속 이러고 있다”고 고백한 바 있다. 그러면서도 “요리를 해본 적 없는데 갑자기 너무 잘해서 멤버들이 감동하고”라고 근거 없는 자신감을 내비치기도 했다. 이제훈의 요리 실력은 처참했다. 거센 바람에 불을 붙이는 것부터 어려움을 겪었다. 이제훈이 불을 못 붙이고 있자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 또 사고쳤다…홍콩 현지인도 '술렁', 혼돈의 카오스 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693660"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환이 홍콩 현지인도 놀라게 만든 ‘아기 광배놈’의 에너지를 터트렸다. 여행 중에도 루틴을 지키기 위해 철봉을 잡은 그의 열정적인 크로스핏 운동 현장이 ‘범접 불가’ 분위기를 자아냈다. 20일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개됐다. 홍콩 여행 2일 차 아침, 구성환은 운동 루틴을 지키기 위해 홍콩의 공원을 찾았다. 기체조부터 검술, 쿵후 등 범상치 않은 고수들의 수련 현장을 오가며 드디어 철봉을 찾은 그는 ‘아기 배놈(배 나온 놈)’이 아닌 ‘아기 광배놈’으로 변신해 시선을 강탈했다. 거친 호흡을 내뱉으며 크로스핏 운동에 집중하던 구성환은 먼발치에서 그를 바라보는 누군가의 시선을 느꼈다. 눈을 떼지 못하는 홍콩 현지인의 모습과 이에 부응하는 듯 더욱 에너지를 쏟아내는 구성환의 투 샷이 웃음을 자아냈다. 이어 구성환은 배우의 꿈을 꾸게 만들어준 홍콩 배우 형님들의 발자취를 좇으며 본격적인 미식 여행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF프리즘] 지성·장나라·박신혜·김남길…흥미진진 'SBS 연기대상']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350027"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 오후 8시 35분 개최 대상 자리 두고 치열한 경쟁 지상파 3사 MBC KBS SBS의 한 해를 돌아보는 시상식이 오는 21일부터 순차적으로 진행된다. 특히 올해 '커넥션'부터 '열혈사제2'까지 연이어 금토극 흥행에 성공한 SBS의 연기대상에 많은 시청자들의 관심이 모이고 있다. 드라마의 주역 배우인 지성 장나라 박신혜 김남길 중 올해 '연기대상'의 트로피가 누구에게 향할지 귀추가 주목된다. '2024 SBS 연기대상'이 오는 21일 오후 8시 35분 상암 SBS 프리즘타워에서 진행된다. 올 한 해 방송된 작품들을 되짚어보는 이 자리의 MC는 신동엽 김혜윤 김지연이 맡는다. 올해 SBS는 지난 3월 종영한 금토드라마 '재벌X형사'로 기분 좋은 시작을 알렸다. 작품은 최고 시청률 11.0%(닐슨코리아, 전국 유료 가구 기준)를 기록했으며 동시 방송된 MBC 드라마 '밤에 피는 꽃'과 치열한 경쟁을 벌이며 많은 시청자들의 사랑을 받았다. 그리고 '커넥션'(극본 이현, 연출 김문교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 유재석, 4년 만에 'KBS 연예대상' 참석…대상까지 수상할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000350026"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2020 KBS 연예대상' 이후 4년 만 전현무·류수영·이찬원·김종민과 경쟁 방송인 유재석이 '2020 KBS 연예대상' 이후 4년 만에 '2024 KBS 연예대상'에 참석한다. 특히 올해는 파일럿 프로그램이었던 '싱크로유'를 정규 편성까지 확정 지으며 활약한 만큼 수상의 영예도 안을 수 있을지 귀추가 주목된다. '2024 KBS 연예대상'이 오는 21일 오후 9시 20분 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 공개홀에서 생방송으로 진행된다. 이준 이영지 이찬원이 진행을 맡는다. 올해 'KBS 연예대상'은 남녀노소 나이불문 모든 세대를 아우르는 '세대 통합 시상식'을 목표로 내세웠다. 2007년 첫 방송 이후 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 '1박 2일'과 신생 웹예능 '노포기' '리무진 서비스'까지 신구조화를 이룰 예정이다. 이 외에도 '글로벌 대세' 걸그룹 에스파 카리나, '더 시즌즈'의 전·현직 MC 지코와 이영지, 그룹 TWS(투어스) 등이 자리를 빛낼 것으로 예고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 04년생 MZ 투수 곽도규에 "나와 20살 차...아빠라 생각하길" (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321328"/>
        <updated>2024-12-20T15:12:46.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 야구 선수 곽도규가 코드 쿤스트에게 열혈팬임을 깜짝 고백하며 코드쿤스트를 흐뭇하게 만들었다. 20일 MBC '나혼자산다‘에선 MZ 프로 야구 선수인 곽도규가 신입 무지개 회원으로 등장했다. 그를 보자마자 전현무는 호랑이 옷으로 야무지게 환영했고 다른 출연진들은 “그러지 마요”라고 말리며 웃음을 자아냈다. 곽도규는 “자취 2년차 기아타이거즈 투수”라고 자신을 소개했고 출연진들은 풋풋한 MZ 투수의 등장에 귀엽다는 반응을 보였다. 그는 ‘나혼산’에 출연한 소감에 대해 “TV에서만 보던 장면이라 신기하다”라고 털어놨고 전현무는 살짝 긴장했다는 그에게 “긴장하지 마시라”고 말했다. 기안84 역시 “04년생이지 않냐. 나랑 스무 살 차이 나네. 아빠라고 생각해요”라고 너스레를 떨었다. 이어 곽도규의 첫 자취방이 공개된 가운데 “여기서 햇수로 2년 된다. 깔끔하게 정리 정돈한 방”이라고 밝혔고 출연진들은 “대학생 자취방 같다”라는 반응을 보였다. 이어 방을 꾸민 장식 중 화투 패가 눈길을]]></content>
    </entry>
</feed>