<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-28T16:10:52.807Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] “사고 조작했어요?” 엄마 양소민에게 사건의 진실 캐묻는 이민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069015"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:19.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기억이 차단된 원인을 파헤치던 차정우가 신경정신과 의사 엄마가 개입했다는 정황을 알아챘다. 이민형(한지현)은 7년 전 차정우(이민기) 약혼녀 사건 담당 형사를 찾아갔다. 그는 당시 주변인 참고인 조사가 허술했다고 털어놓았다. 차정우 모친은 아들이 병원 앞에서 사고를 당했다고 진술했지만 119 일지에는 전혀 다른 장소가 기록돼 있었다는 것. 이민형은 “사고 위치가 어디였어요?”를 물으며 이상한 방향으로 흘러가는 사건의 진실을 파헤치기 시작했다. 차정우를 찾아간 이민형은 “남효주 손톱 밑에서 추출된 DNA와 일치하지 않아요.”라며 사건 당시 이진석(윤정일)의 알리바이까지 입증됐다는 정보를 전했다. 이민형은 “7년 전, 차정우씨 교통사고 시점에 의문을 갖고 있어요.”라며 이진석이 집착하고 있는 점을 공유했다. 사고 기록을 확인하기 위해 근무했던 응급실을 방문한 차정우는 평소와 다른 후배의 태도가 신경 쓰였다. 통화를 엿들은 차정우는 후배가 자신의 엄마이자 신경정신과 의사 윤서희(양소민)에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 이민기 감싸는 한지현에 “알리바이 한번 참 완벽하네” 의심 심어주는 윤정일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069014"/>
        <updated>2024-11-28T16:10:19.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진석의 결백이 증명되자 이민형이 7년 전 차정우 사건의 다시 파헤치기 시작했다. 엉덩이 보형물 수술을 받고 호흡곤란을 일으켰던 여배우(남규리)가 차정우(이민기)를 찾아왔다. 여배우를 마주친 원장 김석훈(전배수)은 그가 컴플레인을 하러 왔다고 생각했고 강하게 연기해 차정우의 해외 파견을 마음먹게 해달라고 부탁했다. 여배우는 “어제 일 생각하면 불안해서 견딜 수가 없어요.”라고 운을 뗐고 “재수술이라고 쉽게 생각해서 나 무시한 거예요?”를 따져 물으며 본격적인 연기에 시동을 걸었다. 차정우는 “개인적인 사정 때문에, 미안합니다.”라며 한치의 거짓은 없으나 전혀 미안해 보이지 않는 태도로 사과했다. 이에 진심으로 발끈한 여배우는 “환자가 눈을 뜰 때까지 책임을 져야죠. 이게 말이 되는 거예요?”라며 난동을 부렸다. 여배우가 다녀가자마자 차정우는 원장에게 국내 진료를 그만두고 해외로 떠날 준비를 하겠다는 메시지를 남겼다. 차정우가 떠난다는 소식에 병원 직원들은 조촐한 송별회를 준비했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] “내 교통사고… 아는 거 없어?” 답답함 마음에 이이경에게 7년 전 사건 묻는 이민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069013"/>
        <updated>2024-11-28T15:09:06.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엉망으로 엉킨 기억 때문에 차정우가 혼란을 겪었다. 차정우는 친구이자 같은 병원 의사 한우진(이이경)에게 “혜진이의 마지막 모습이 떠올랐어.”라며 직접 그녀를 죽이지 않았다면 떠올릴 수 없었을 끔찍한 기억을 털어놨다. 한우진은 “넌 혜진씨 집에 가다가 사고가 나서 3일 뒤에 깨어났어.”라며 망상일 뿐이라며 위로했다. 차정우는 “그날 혜진이 집에서 누가 뛰어나가는 걸 봤데.”라며 이진석과 나눴던 대화를 전했다. “그게 너라도 된대?”라며 범죄자의 말을 믿느냐는 한우진의 제스처에 차정우는 “응. 나인 거 같데.”라는 대답으로 충격을 안겼다. 차정우는 이진석이 말하는 상황과 기억 속에 떠오른 약혼녀의 모습이 비슷하다며 혼란스러워했다. 차정우는 “그날 내 사고에 대해 뭐 아는 거 없어?”라며 응급실 진료를 마치고 약혼녀에게 달려가던 중 당했던 교통사고에 대해 물었다. 한우진은 “싱가포르에 있어서 연락받고 알았어.”라고 답했고 “더 엮이기 전에 너 출국 서둘러야겠다.”라며 해외 파견을 언급했]]></content>
    </entry>
</feed>