<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-06T21:09:10.084Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아빠 된 이승기, '대가족' 볼 때마다 다르다고"…양우석, '어려웠던' 가족 코믹극[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691960"/>
        <updated>2024-12-06T21:08:24.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독은 영화 '변호인', '강철비' 시리즈로 시의적이고 사회적 메시지가 든 작품들을 만들어왔다. '변호인'으로는 정치적 격변기 속 한 변호사가 권력에 맞서 싸우며 인간의 존엄성과 정의를 수호하는 과정을, '강철비'로는 이데올로기가 다른 국가들 간 갈등과 휴머니즘을 이야기했다. 이번 영화는 좀 다르다. 가족 코미디 '대가족'이다. '대가족'은 출가한 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊겨 걱정인 만둣집 사장 함무옥(김윤석 분)에게 핏줄이라고 주장하는 손주들이 찾아오면서 펼쳐지는 이야기를 그린 작품이다. 양우석 감독은 각본을 집필하고 연출했다. '대가족'은 '변호인', '강철비' 시리즈보다 유머러스하고 따뜻한 작품. 작업도 좀 더 경쾌하고 즐거웠을 거라는 예상과 달리 양 감독은 "저는 오히려 '변호인, '강철비'보다 무거운 이야기라고 생각했다"라고 밝혔다. 그는 "'변호인', '강철비'는 좀 더 특수한 상황에서 발생한 일을 그린다. 21세기 우리에게 발생하지 않을 일이다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100승'은 거뒀을 송강호가 꿈꾸는 작은 '1승'[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691955"/>
        <updated>2024-12-06T21:08:24.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우로서 '100승'은 거뜬히 했을 송강호가 작품 '1승'을 위해 열렬히 홍보 중이다. 관객이 적든 많든 상관없다. '1승'으로 작은 위로와 위안, 행복을 건네고 싶단다. 지난 2일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 영화 '1승' 송강호와의 인터뷰를 진행했다. 이날 날씨가 유달리 따뜻했던 만큼 송강호는 얇은 골덴 재킷으로 한껏 멋을 냈다. 송강호는 2019년 영화 '기생충' 이후 '비상선언', '거미집', '삼식이삼촌' 등 다소 무게감 있는 작품을 선보이다가 오랜만에 경쾌한 코미디 느낌의 '1승'으로 돌아왔다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 송강호는 영화에서 핑크스톰 감독 김우진 역을 맡았다. 2019년 영화 '기생충'으로 세계적인 배우의 반열에 올랐던 송강호, 연기력 또한 정점을 찍었다. 여기서 반전인 점은 '기생충' 이후 관객에 환한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외 호평 이어 국내 개봉…현실 풍자 담은 블랙 호러 '세입자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262705"/>
        <updated>2024-12-06T16:11:22.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해외 유수 영화제에서 먼저 주목받은 하이브리드 블랙 호러 영화 '세입자'(The Tenants)가 외신들의 호평이 쏟아지는 가운데, 국내에도 개봉했다. '세입자'는 현대 사회의 문제적 현실을 비판적으로 조명하는 작품이다. 건물주와 세입자 간의 관계를 중심으로 환경오염, 양극화, 주거난 등 시대적 문제를 블랙 유머와 공포로 풀어내며 독창적 장르의 결합을 선보인다. 윤은경 감독이 연출과 각본을 맡고, 김대건, 허동원, 박소현 등이 출연해 세련된 연기와 독특한 캐릭터 표현으로 극의 몰입감을 더했다. 이 작품은 지난 싱가포르국제영화제에서 아시아장편감독상과 국제영화평론가협회상을 수상하며 강렬한 데뷔를 알렸다. 이어 부천국제판타스틱영화제 배우상, 대만금마장영화제 등에서도 주목받으며 해외 영화계에서 먼저 찬사를 받았다. 싱가포르국제영화제는 '세입자'를 "SF, 공포, 블랙 코미디를 매끄럽게 융합한 작품"이라며 극찬했으며, Film Fest Report의 라이언 야우는 "섬뜩한 디스토피아적 상상력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 송강호가 전하는 배구의 매력·진심 어린 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000345351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000345351"/>
        <updated>2024-12-06T15:09:44.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1승'에서 배구 선수 출신 감독 김우진 役 "숨겨져 있던 자신감을 건진다면 그것만으로 가치 있어" '국민 배우' 송강호가 이번에는 백전백패 배구 감독으로 돌아와 각자의 아픔을 갖고 있는 선수들과 우승이 아닌 단 '1승'을 거두기 위해 고군분투한다. 칸과 아카데미를 모두 사로잡았지만 최근 몇 년간 국내 극장가에서 다소 저조한 성적을 거둔 그가 관객들의 삶을 응원하고 용기를 불어넣으면서 배우로서도 웃을 수 있을지 이목이 집중된다. 송강호는 4일 스크린에 걸린 영화 '1승'(감독 신연식)에서 손 대면 망하는 백전백패 배구 감독 김우진 역을 맡아 관객들과 만나고 있다. 개봉을 앞둔 지난 2일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰를 진행한 그는 작품과 관련된 다양한 이야기를 전했다. 작품은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주 그리고 이기는 법을 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도(하나도) 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린다. 영]]></content>
    </entry>
</feed>