<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-16T13:20:36.560Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁 "'그 자리'에 올라야 알 수 있는 것, 박진영 자리에서 깨달아"('딴따라 JYP')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309728"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장이 데뷔 30주년을 맞은 박진영을 응원하고자 직접 나섰다. 방시혁은 박진영에 대해 "우린 형제 같은 사이"라며 애정을 표했다. 16일 한가위를 맞아 KBS 대기획 '딴따라 JYP'가 전파를 탄 가운데 방시혁이 축사에 나섰다. 방시혁은 이른바 '박진영 사단' 출신으로 JYP엔터테인먼트에서 한솥밥을 먹다가 독립, 하이브의 전신인 빅히트 엔터테인먼트를 설립하고 대기업 총수로 거듭난 바. 이날 방시혁은 영상편지를 통해 "형 30주년 공연 준비하면서 깜짝 놀라게 하고 싶다고 내게 무대에 올랐으면 좋겠다고 했는데 그건 좀 어려울 것 같았다. 평생 무대에 서고 싶다고 했던 형이 30주년을 맞아 끝까지 꿈꾸는 무대들을 불태우고 행복한 마음으로 무대에서 내려갔으면 좋겠다"라고 밝히는 것으로 박진영을 놀라게 했다. 그는 또 "모든 후배들은 그 자리에 가보기 전엔 모른다. 내가 독립을 하고 그간 나는 형과 함께 사업을 했다고 생각했지만 사실은 형의 사업을 옆에서 도왔다는 걸 알게 되면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 원더걸스 선예·선미·유빈 소환…"일부러 전원 안 모아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792687"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스의 선예, 선미, 유빈이 '딴따라 JYP'에 출격했다. 16일 오후 8시 30분에 방송된 KBS2 'KBS 대기획 - 딴따라 JYP'에서는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한 공연이 펼쳐졌다. 박진영의 '딴따라 JYP' 무대를 위해 그의 손끝에서 탄생한 그룹 원더걸스의 선예, 선미, 유빈이 출격했다. 먼저 원더걸스의 리더였던 선예가 박진영과의 듀엣곡 '대낮에 한 이별'을 함께 열창하며 시선을 모았다. 이어 선미가 '웬 위 디스코'(When We Disco)로 박진영과 함께 무대를 꾸몄다. 박진영은 "제가 미국에 억지로 끌고 가는 바람에"라고 너스레를 떨며 "쳐다보기만 해도 애틋한 그룹"이라고 원더걸스를 소개했다. 이어 박진영은 "일부러 전원은 안 모았다, 그건 여기서 쓰기 아깝다"라고 밝히며 원더걸스 완전체에 대한 기대감을 높였다. 또, 선예, 선미, 유빈은 '텔미'(Tell me)부터 '소핫'(So Hot), '노바디'(Nobody) 등 원더걸스의 히트곡 메들리를 선보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 사유리 “연인과 이별+조기 폐경 위기…터널로 들어가는 기분” (‘4인용식탁’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366055"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 시험관 시술을 한 이유를 전했다. 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 사유리가 강남, 정인, 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 사유리는 한국살이 18년 만에 처음으로 추석맞이 파티를 열었다. 사유리는 “명절에 집으로 절친들을 초대하는 건 처음이다. 제대로 음식을 대접해서 모이는 거라 설렌다. 한국에 18년 살면서 (절친들을) 초대한 일이 없었던 걸 반성하게 된다. 앞으로는 종종 절친들을 부르고 싶다”고 말했다. 사유리는 “요즘 아들 젠이 ‘아빠는 어디 있냐’고 물어본다. 거짓말할 수 있었는데 그건 아닌 것 같아서 ‘아빠는 없다’고 솔직하게 말했다”고 했다. 이를 듣던 강남이 “어쩌다가 혼자 낳을 결심을 했냐”고 묻자 사유리는 “너무 사랑했던 남자친구가 있었다. 남자친구에게 계속 결혼하고 싶다고 했는데, 엄마가 내게 ‘상대가 원하지 않는데 결혼하자고 하는 건 폭력’이라고 하더라. 그래서 그만 만나자고 했다. 사실은 차였다”고 말했다. 이어 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임호 막방에 오열 “‘전원일기’ 끝날 때도 괴로웠다, 또 아플까 두려워” (회장님네)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897993"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임호가 '회장님네' 종영에 두려움을 고백했다. 9월 16일 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 마지막회가 방송됐다. ‘회장님네'는 이날 101회로 대단원의 막을 내리게 됐다. 금동이 임호는 마지막회 소감을 전하기에 앞서 눈물을 왈칵 쏟았다. 김수미는 그런 임호에게 "난 금동이를 '회장님네' 하면서 다시 봤어. 정말 괜찮은 사람이야"라고 했다. 이어 조하나에게 "하나는 하나를 알려주면 열개를 알아듣는다. 아마 금동이와 하나는 내가 죽을 때까지 잊지 못할 거야"라고 전하며 눈시울을 붉혔다. 임호는 "'전원일기'가 끝나고 그 다음주 녹화 날 그 시간에 일어났다. 근데 너무 허전하고 괴로웠다. '전원일기'를 향한 쪽을 못 쳐다봤었다. '전원일기'가 완전히 끝난 것 같다는 말씀을 하시니까 다음주 목요일이 되면 내가 그때처럼 아플까 그런 생각이 든다. 지금처럼은 자주 못 뵐 수도 있다는 생각에 아쉬움보다는 두려움이 있었던 것 같다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['회장님네' 2년 만 종영…김혜자 "'전원일기' 없어진 느낌" 먹먹 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772282"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네 사람들'이 2년 만에 종영했다. 16일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'(이하 '회장님네'의 최종회에서는 김회장네 장녀 영옥 역의 엄유신, 둘째 딸 영숙 부부 김영란과 임채무, 막내딸 영애 남편 역의 전인택이 방문해 풍성한 한가위를 보냈다. 이날 모든 손님들이 떠난 후 김용건, 김수미, 이계인, 김혜정, 임호, 조하나만 다시 모였고, 김용건은 "늘 소중한 손님들이지만 보내고 나니까 진짜 우리 식구만 남은 것 같다"고 식구들을 둘러봤다. 이어 그는 "우리가 '회장님네 사람들'로 다시 만나서 지금까지 왔다. 벌써 2년이 됐더라. 회차로는 101회가 됐는데 아쉬운 소리를 해야할 것 같다"고 말문을 열었다. 김용건은 "알고 있겠지만, '회장님네 사람들'이 101회를 끝으로 잠시 휴식 기간을 가져야 할 것 같다. 내 생각만은 아닌 것 같다. 다들 그럴 거다"라며 "우리가 또 만날 수 있다는 가능성을 가지고, 그동안 우리가 애쓴 건 말할 것도 없고 시청자분들의 응원과 격려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜자, '회장님네' 종영 아쉬움 "'전원일기' 완전히 없어지는 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309727"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜자가 ‘회장님네 사람들’의 종영에 아쉬워하며 영상편지를 보내왔다. 16일 tvN STORY ‘회장님네 사람들’에선 전인택과 엄유신이 게스트로 출연해 마지막 전원 라이프를 함께했다. ‘회장님네’ 최종회를 맞아 ‘전원일기’의 맏딸 내외 엄유신과 전인택이 양촌리를 찾은 가운데 ‘국민 엄마’ 김혜자가 반가운 편지를 보내왔다. 지난해 김혜자는 ‘회장님네’ 게스트로 나서 ‘전원일기’ 가족들 나아가 최불암과 재회하며 감동을 안겼던 터. 영상편지로 또 다시 ‘전원일기’ 가족들을 만난 김혜자는 “매주 ‘회장님네’를 보는 재미가 있었는데 끝난다고 하니 ‘전원일기’가 완전히 없어지는 것 같다”면서 아쉬움 가득한 소감을 나타냈다. 이어 “‘전원일기’에 나왔던 분들은 남 같지가 않다. 늘 그립다. 동료라기보다는 내 피붙이 같은 느낌”이라며 특별한 애정도 전했다. 김혜자가 보내 온 뜻밖의 선물에 ‘회장님네’ 출연자들은 일제히 감동을 표했다. 이에 김혜자는 “보람 있는 고생이었을 것이다. 그 모든 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건 ‘회장님네’ 종영 아쉬움 “잠시 휴식 갖기로, 언젠가 또 만나길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897992"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용건이 '회장님네' 마지막 방송에 아쉬움을 내비쳤다. 9월 16일 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 마지막회가 방송됐다. 이날 김용건, 김수미, 이계인, 김혜정, 임호, 조하나는 차분한 분위기 속에 하루를 마무리했다. 김용건은 "손님들 보내고 나니까 진짜 우리 식구만 남은 것 같다"고 했다. 김용건은 "'회장님네'가 벌써 2년이 지났다. 회차로 101회가 됐다. 사실 아쉬움이 있는데, 아쉬운 소리를 한마디 해야겠다"며 프로그램 종영 소식을 전했다. 김용건은 "101회를 끝으로 잠시 휴식기간을 가져야겠다. 우리가 언젠가 또 만날 수 있다는 가능성이 있다. 우리가 애쓴 건 말할 것도 없고 시청자분들이 격려해 주셔서 여기까지 올 수 있어서 감사드린다"고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현 마카오서 실내흡연 사과 “반입금지 인지 못해, 실망 드려 죄송” [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897991"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백현 측이 실내 흡연 논란과 관련해 사과했다. 9월 16일 소속사 INB100는 "현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과드린다"고 밝혔다. 소속사는 "백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못하였다. 그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용했다"고 당시 상황을 설명했다. 그러면서 "백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다. 당사와 백현은 앞으로도 이런 일이 반복되지 않도록 더욱더 주의를 기울일 것이며, 팬분들께 이러한 상황으로 실망시키지 않을 것임을 약속드리겠다"고 사과했다. 앞서 이날 온라인 커뮤니티를 통해 백현이 식당으로 추정되는 곳에서 실내흡연을 하는 영상이 확산돼 논란이 됐다. 다음은 INB100 공식입장 전문. 안녕하세요. INB100입니다. 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비인두암 투병→완치' 김우빈 "'짧으면 6개월' 산다고…무섭고 두려웠다" (짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772279"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 신동엽이 비인두암 투병 당시 기억을 떠올렸다. 16일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 '김우빈 김성균 '짠한형' EP. 59. 앉자마자 화장실 찾는 소용량 방광남'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 '짠한형'에는 지난 13일 공개된 넷플릭스 영화 '무도실무관'에 함께 출연한 배우 김우빈과 김성균이 출연했다. 이날 김우빈은 '평소에 짬날 때 뭐하냐'는 MC 신동엽의 물음에 "운동 가고, 친구들을 만난다. 사우나도 간다"고 말했다. 이에 신동엽은 "대중사우나에 가는거면 다른 사람들은 짜증나지 않겠냐"고 말했고, 김성균은 "(김)우빈이와 포옹을 하면 그 강함이 느껴진다. 항상 갈아만든 닭가슴살을 먹더라. 먹으라고 제게도 두 팩을 줬는데 저는 못 먹을 맛이었다"며 웃었다. 이후 신동엽은 "이거는 그냥"이라고 조심스레 말을 꺼내며 "(김)우빈이나 그런 것을 티를 안 내는 편이어서, 딱히 인터뷰도 하지 않고 알려져서 그렇지. 그 때 너무 놀랐다"면서 과거 김우빈의 비인두암 투병을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 "숨을 못 쉬겠어"..구명조끼 터지는 '초유 사태'[푹다행][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266168"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 예고치 못한 사고를 겪었다. 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 영탁, 김준수, 토니안이 게스트로 출연했다. 이날 붐은 평소 절친한 동료 영탁, 김준수, 토니안을 일꾼으로 불러 함께 요리 재료 구하기에 나섰다. 붐은 이들에게 "전복을 무조건 잡아야 한다"며 으름장을 놨고, 이에 영탁과 김준수, 토니안은 해루질에 도전장을 던졌다. 하지만 경력직 머구리가 없는 상황에서 전복 구하기란 쉽지 않았다. 김준수와 토니안이 거듭 실패하자 이번엔 영탁이 출격했다. "나는 행동파"라고 자신했던 영탁은 옷도 갈아 입지 않은 채 바다에 입수했다. 그러나 입수와 동시에 "뭐야. 뭐야"라며 당황해 모두를 놀라게 했다. 알고 보니 물에 닿은 구명조끼가 순식간에 터진 것. 당황스러운 사고에 영탁은 "숨을 못 쉬겠다"고 토로했다. 이에 붐은 "또 하나 해 먹었냐"고 냉담하게 반응했다. 영탁, 김준수, 토니안은 붐의 진두지휘 하에 포기하지 않고 전복 잡기에 열을 올렸다. 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "조기 폐경 진단에 충격, 후회 남기기 싫어 정자은행 수소문"('4인용 식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309725"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 39세의 나이에 조기 폐경 진단을 받고 비혼모의 길을 택하게 됐다며 극적인 임신 스토리를 전했다. 16일 채널A ‘4인용 식탁’에선 사유리가 게스트로 출연해 절친 스토리를 전했다. 사유리는 연예계 대표 ‘비혼모’로 지난 2020년 정자 기증을 통해 아들 젠을 품에 안았다. 이날 사유리, 젠 모자의 집이 공개된 가운데 이들 모자의 집은 아이의 안정성에 초점을 맞춰 꾸며져 있었다. 사유리는 “2년 전세로 계약을 했는데 젠이 다니는 어린이집이 너무 좋아서 전세 계약을 연장했다”라고 밝혔다. 최근 젠의 편식 때문에 고민이라는 그는 “젠에게 화를 내진 않아도 혼을 내야 할 땐 내야 한다고 느낀 게 가족 중 한 명은 무서운 사람이 있어야 하는데 우리 집은 아빠가 없지 않나. 그걸 내가 해야 한다”라며 책임감을 전했다. 이어 “얼마 전엔 찜질방에 같이 가자고 하니 무서워서 못 가겠다고 하더라. 그래서 직접 아이를 데려가서 이야기를 했다. 과거 나는 공공시설에서 아이가 울면 ‘부모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영애 남편' 전인택, 처갓집 깜짝 방문 "식구들 다 모여 좋다" (회장님네)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772277"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네'에 김회장네 막내 사위 전인택이 방문했다. 16일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'(이하 '회장님네'의 최종회에서는 김회장네 장녀 영옥 역의 엄유신, 둘째 딸 영숙 부부 김영란과 임채무, 막내딸 영애 남편 역의 전인택이 방문해 풍성한 한가위를 보냈다. 이날 양촌리에 모인 식구들은 책상에 놓은 김혜자의 깜짝 선물과 손편지를 보고 깜짝 놀랐다. 편지에는 "다들 보고 싶었는데 함께하지 못해 아쉽다. 다음 명절에는 함께 할 수 있기를 바란다"는 내용이 담겨 있고, 김혜자는 식구들에게 한과 세트를 보냈다. 이를 본 김용건은 "더운 날씨에 촬영도 안 끝났을 텐데 손편지까지 써주셔서 감사하다"고 인사했고, 김영란은 "엄마가 없어서 섭섭하다. 엄마가 더위를 많이 타는 걸로 알고 있는데, 건강 조심하시고 즐거운 한가위 되세요"라고 그리움을 드러냈다. 송편을 만들던 김수미는 김용건이 만든 송편을 보더니 "납작 만두 같다"며 빵 터졌고, 김영란도 "저건 좀 심하다"면서 나무랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4인용식탁' 사유리 "젠 父 존재, 거짓말 고민..이젠 연애 원해"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266166"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 방송인 사유리가 시험관 시술 후 근황을 밝혔다. 16일 방송된 채널A 예능 프로그램 '4인용식탁'에서는 사유리, 강남, 정인, 한그루가 게스트로 출연했다. 이날 사유리는 "요즘 아빠 어디냐고 물어봤다. 어린이집 친구는 아빠들이 와서 그렇다. 처음부터 아빠 없다고 했다. 그림책에서도 아빠 없는 그림이 있다. 그건 엄마랑 젠이라고 한다"라고 말했다. 그는 "난 사랑하는 남자친구가 있었는데 헤어졌다. 난 진짜로 사랑했다. 계속 결혼하고 싶다고 했는데 남자가 그렇게 하면 도망가니 '상대가 원하지 않으면 폭력이다'라고 하더라. 그때 '바이 바이' 했다"라고 털어놨다. 강남은 "누가 보면 찬 줄 알겠다. 차여서 힘들어하지 않았나"라고 말해 웃음을 자아냈다. 사유리는 "헤어지자마자 소개팅 나가는 걸 못 하겠더라. 빨리 아기 갖고 싶은 마음이었다. 나이가 39세였는데 생리가 불규칙하게 왔다. 산부인과에서 검사하니 수치가 너무 낮아서 아기 갖는 게 어렵다더라"며 "난 옥상에서 떨어져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “子 젠, 아빠 존재 물어봐…‘아빠 없다’ 솔직히 말해” (‘4인용식탁’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366053"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 육아 고충을 털어놨다. 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 사유리가 강남, 정인, 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 사유리는 “아들 젠이 쉽게 삐지는 게 고민이다. 이럴 땐 어떻게 하면 되냐”고 물었다. 정인은 “책에서는 (아이의) 마음을 읽어주면서 동조해주라고 한다. 그런데 나는 ‘진짜? 나쁜 엄마 돼줄까?’라고 물어본다”고 해 웃음을 자아냈다. 강남이 “젠에게 화를 안 내지 않냐”고 묻자 사유리는 “화는 많이 안 낸다. 대신 혼내야 할 때는 혼내야 한다고 느낀다. 무서운 존재가 있어야 하는데 아빠가 없지 않냐. 그래서 침실로 들어오라고 한다”고 말했다. 그런가 하면 사유리는 “요즘 젠이 ‘아빠는 어디 있냐’고 물어본다. 거짓말할 수 있었는데 그건 아닌 것 같아서 ‘아빠는 없다’고 솔직하게 말했다. 그림책에도 아빠가 없는 그림책이 있어서 그런 걸 보여주면서 ‘젠에게는 아빠가 없다’고 말했고, 지금 물어보면 ‘젠은 아빠가 없어’라고 이야기한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god, 박진영 '딴따라 JYP' 첫 게스트…"음악적 동반자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792681"/>
        <updated>2024-09-16T13:19:54.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 god의 박준형, 데니안, 손호영, 김태우가 '딴따라 JYP'에 출격했다. 16일 오후 8시 30분에 방송된 KBS2 'KBS 대기획 - 딴따라 JYP'에서는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한 공연이 펼쳐졌다. 박진영이 처음으로 만든 남자 가수 곡이라고 소개하며 god의 '사랑해 그리고 기억해', '거짓말' 무대를 선보였다. 이어 '거짓말' 무대 중간, 박진영이 프로듀싱한 그룹 god의 박준형, 데니안, 손호영, 김태우가 '거짓말'을 부르며 깜짝 등장해 환호를 자아냈다. 이날 '딴따라 JYP' 첫 게스트로 출격한 god는 박진영의 30주년을 축하하며 "god는 올해 25주년인데, 이제는 그리 많이 차이가 나지 않는구나, 옛날에는 하늘 같았는데 이제는 음악적 동반자다"라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 이어 박진영은 "god는 같이 살면서 작업한 유일한 가수였다"라며 함께 끼니를 걱정했던 때를 회상했다. 이후 박진영과 god는 '촛불 하나'를 함께 열창하며 훈훈한 무대를 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리 "조기 폐경 위기 진단…정자 기증 절박했다" (4인용 식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772276"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 조기 폐경 위기에 정자 기증을 택해 임신하기로 결정했던 사연을 밝혔다. 16일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 사유리가 출연해 '절친' 가수 강남과 정인, 배우 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 강남은 지난 2020년 비혼모의 길을 선택하며 정자 기증으로 아들 젠을 출산한 사유리에게 "어쩌다가 혼자 낳을 결심을 했냐"고 물었다. 이에 사유리는 "내가 너무 사랑했던 남자친구가 있었다. 남자친구에게 계속 결혼하고 싶다고 했었는데, 엄마가 내게 '상대가 원하지 않는데 결혼하자고 하는 건 폭력이다'라고 하시더라. 그래서 그만 만나자고 했다. 사실은 차였다"고 말했다. 이어 "헤어지자마자 소개팅에 나가서 다른 남자들을 바로 만나는 것을 못하겠더라. 사랑하지 않는 사람과 결혼하면 후회할 것 같은 마음이었다"면서 "그런데 아이는 빨리 갖고 싶었다. 그 때 나이가 이미 37~38세였을 때였다"고 떠올렸다. 사유리는 "그 즈음 산부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[처녀도둑 전인택, 동네 총각들 미움받은 이유는 “그런 미인이 어딨냐” (회장님네)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897990"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전원일기' 막냇사위 전인택이 '회장님네'에 떴다. 9월 16일 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 마지막회가 방송됐다. 이날 전인택은 오징어 가면을 뒤집어쓰고 함잡이들과 들이닥쳐 시선을 집중시켰다. 전인택은 과거 '전원일기'에서 김회장네 막내딸 영애의 남편 역을 맡아 활약한 바 있다. 전인택은 "김영란 전화에 열일 제쳐놓고 왔다"고 밝혔다. 전인택은 옷 안에 '처녀도둑'이라는 문구가 적힌 종이를 품고 있었다. 전인택은 "당시 동네 청년들이 영애를 빼앗아 간 도둑이라고 했었다"고 회상했다. 김용건은 "인택이한테는 큰 행운이지, 그런 미인이 어딨냐"라며 공감했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]세 탕 뛴 이승기, 에이스 등극→린·정용화·로이킴 '진짜'('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680189"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유' 이승기가 세 무대에 모두 등장하며 에이스로 등극했다. 16일 첫 방송된 KBS 2TV '싱크로유'에는 MC유재석을 비롯해 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단이 추리단으로 출연했다. 이날 1라운드에는 '이미 슬픈 사랑'을 부린 이승기와 '거짓말 거짓말 거짓말'을 열창한 린이 진짜 가수로 등장해 환호를 받았다. 이승기는 첫 회 정규편성 축하 의미로 출연했다고 이유를 밝혔다. 2라운드에서는 백지영 '희재', 장기하 '슈퍼노바', 이승기 '부럽지가 않아', 로이킴 '나와 같다면', 린 '원하고 원망하죠', 정용화 '러브포엠' 순으로 노래가 공개됐다. 진짜 가수로 정용화, 로이킴이 등장해 반가움을 더했다. 정용화는 "AI처럼 부르는 게 뭐지 고민했다"면서 추리단이 '진짜 가수'로 지목한 가운데 "완벽해서 AI 같았다"는 조나단의 평가에 미소를 지었다고 만족감을 드러냈다. 이어 로이킴은 허리를 조인 올블랙 '사슴벌레' 패션으로 웃음을 안겼다. 여기에 "이승기 두 탕 뛴 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “보이스 피싱 보다 무서운 게 어린이집 전화” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897989"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 사유리가 육아를 하며 보이스피싱 보다 어린이집 전화가 무섭다고 했다. 9월 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 방송인 사유리(44세)와 아들 젠(3세)이 출연했다. 사유리는 요즘 아들 젠이 잘 삐진다며 육아 고민을 드러냈다. 사유리는 아들 젠과 추석을 맞이하며 함께 송편을 만들었고 젠에게 송편이라는 단어를 가르치려다가 발음이 안 좋아진다며 포기했다. 사유리는 아들 젠과 함께 살고 있는 집에 대해 어린이집이 좋아서 전세를 연장했다고도 말했다. 제작진이 사유리 어릴 때와 젠이 닮았는지 묻자 사유리는 “저도 비슷하다. 똑같이 돌아오는 것 같다. 부모님 마음을 처음 이해했다”며 “보이스 피싱 보다 무서운 게 어린이집에서 오는 전화다. 목소리 톤만 들으면 안다”고도 말했다. 사유리는 어린이집에서 젠이 장난감을 던졌다고 하면 “죄송합니다” 사과한다고 예를 들었다. 젠은 어린이집에 등원하며 “어린이집 재미있어서 좋다”고 했다. (사진=채널A ‘절친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4인용식탁' 정인 "♥조정치와 둘째 수중분만..셋째는 NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266165"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 가수 정인이 수중분만 했음을 밝혔다. 16일 방송된 채널A 예능 프로그램 '4인용식탁'에서는 사유리, 강남, 정인, 한그루가 게스트로 출연했다. 이날 정인은 "첫째는 그냥 낳았고 둘째는 수중 분만했다. 수중분만 하는 수영장이 있다. 남편이랑 같이 어디 수영장에 들어간다"라며 "남편이 무좀이 있다. 심하지 않으면 괜찮다더라. 첫째니까 걱정되니 그냥 했다"라고 털어놨다. 그는 "둘째를 위해 무좀 치료를 해보자 했다. 의사 선생님은 괜찮다고 했지만 그래도 걱정되지 않나. 깁스한 분들이 물 안 들어오게 하는 걸 신고 했다. 셋째 안된다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 오랜만에 가수 복귀 "내 무대보다 열심히 준비"('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680188"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유' 이승기가 오랜만에 가수로 돌아왔다. 16일 첫 방송된 KBS 2TV '싱크로유'에는 MC유재석을 필두로 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단이 추리단으로 출연했다. 이날 파일럿 방송 후 돌아온 정규방송에 유재석이 주변 반응을 묻자 호시는 "전에 방송을 주변 분들, 세븐틴 멤버들과 봤는데 특히 승관 씨가 제가 유라인 된 걸 불편해하더라"고 폭로했다. 이에 유재석은 "안 그래도 다른 방송에서 승관이 만났는데 '호시 꼴 보기 싫다'고 하더라"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 막내 카리나가 다시 한번 김경호의 '넥스트 레벨' 같은 에스파 커버 무대를 기대하는 가운데 조나단이 새로운 멤버로 햡류했다. 그는 "집에서 보는데 왜 못 맞힐까 생각했다"면서 AI 목소리 훈련을 했다고 자신감을 내비쳤다. 1라운드 드림 아티스트로 백지영, 잔나비, 이승기, 인순이, 린, 박재범이 등장했다. 호시는 "승기 형이랑 전에 예능 할 때 노래방 기계로 노래하는 걸 가까이에서 직관했다. 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 집공개 “아들 젠 어린이집 좋아 전세 연장” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897988"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 사유리가 아들 젠과 함께 사는 집을 공개했다. 9월 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 방송인 사유리(44세)와 아들 젠(3세)이 출연했다. 사유리는 아들 젠과 함께 살고 있는 집에 대해 아이가 안전하고 편안하게 지낼 수 있게 꾸민 집이라고 설명했다. 이어 사유리는 “2년 4개월 전에 이사 왔다. 2년 전세로 계약했는데 젠이 지금 다니는 어린이집이 좋아 전세 연장했다”고도 말했다. 사유리의 집에는 아들 젠의 낙서가 곳곳에 있었고, 사유리는 “꾸미고 싶은 로망이 있었는데 젠이 그림을 그리니까. 편안하고 안전하고 다치지 않는 선에서 꾸미려고 한다”고 말했다. (사진=채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['일용엄니' 김수미, 여전한 '전원일기' 추억…"제일 가난했는데" (회장님네)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772274"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미가 '전원일기' 속 명절을 떠올렸다. 16일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'(이하 '회장님네'의 최종회에서는 김회장네 장녀 영옥 역의 엄유신, 둘째 딸 영숙 부부 김영란과 임채무, 막내딸 영애 남편 역의 전인택이 방문해 풍성한 한가위를 보냈다. 이날 시작부터 김혜자의 깜짝 선물과 손편지가 도착해 모두를 놀라게 했다. 편지에는 "다들 보고 싶었는데 함께하지 못해 아쉽다. 다음 명절에는 함께 할 수 있기를 바란다"는 내용이 담겨 있고, 김혜자는 식구들에게 한과 세트를 보냈다. 이에 김용건은 "더운 날씨에 촬영도 안 끝났을 텐데 손편지까지 써주셔서 감사하다"고 인사했고, 극중 둘째 딸이었던 김영란은 "엄마가 없어서 섭섭하다. 엄마가 더위를 많이 타는 걸로 알고 있어서 걱정되는데, 건강 조심하시고 즐거운 한가위 되세요"라고 말을 이었다. 추석을 맞아 본격적으로 송편 만들기에 앞서 김수미는 과거 명절에 대한 일용엄니의 추억을 꺼냈다. 그는 "예전에 우리가 제일 가난했는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["소름 돋는다" 김준수, 립싱크 오해 부른 노래방 무대[푹다행][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266164"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김준수가 자연 노래방에서 감미로운 발라드를 선사했다. 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 영탁, 김준수, 토니안이 게스트로 출연했다. 이날 영탁, 김준수, 토니안을 섬으로 초대한 붐은 이들을 '자연 노래방' 만들기 일꾼으로 부렸다. 무거운 벽돌을 수차례 옮겨야 하기에 세 사람은 땀 범벅이 됐고, 마침내 산 위 자연 노래방 만들기에 성공했다. 노래방 마이크 성능 체크를 위한 무대도 준비됐다. 김준수가 자신의 곡 '사랑은 눈꽃처럼'을 열창한 것. 김준수의 노래 실력에 VCR을 보던 김대호는 "소름 돋는다. 녹는다"며 감탄했고, 현장에 있던 붐 역시 "라이브냐, 뭐냐"고 놀랐다. 영탁 역시 "혼자 다른 마이크 쓰는 거냐"며 연신 놀라움을 감추지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리 "3살 젠, 父 존재 물어봐…'아빠 없다' 솔직히 말해" (4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772273"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 자발적 비혼모의 삶을 살게 된 이유를 전했다. 16일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 사유리가 출연해 '절친' 가수 강남과 정인, 배우 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 1979년 생인 사유리는 지난 2007년 KBS 2TV 예능 '미녀들의 수다'에 출연하며 한국에서의 방송 활동을 시작했다. 이후 2020년 11월에는 일본에서 정자를 기증받은 후 시험관 시술을 통해 아들 젠을 출산했다. 자신의 SNS는 물론 '슈퍼맨이 돌아왔다' 등 다양한 방송 프로그램에 출연하며 대중에게 육아 일상을 전해오고 있다. 이날 사유리는 "요즘 고민이, 젠이 쉽게 삐진다"며 3살 아들을 키우고 있는 육아 고충을 말했다. 강남은 "젠에게 화를 안 내지 않냐"고 물었고, 사유리는 "화를 낼 때도 있다. 사실 아빠가 있다면 한 명은 화를 내는 역할을 해줘야 하는데 나는 그럴 수 없지 않나. 그래서 침실 방으로 들어오라고 하곤 한다"고 말했다. 또 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "母, 정자 기증 가능 병원 찾아줘…첫 시술에 성공"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792665"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서 한 번에 시험관 시술에 성공했다고 밝혔다. 16일 오후 8시 10분에 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 일본 출신 방송인 사유리 편으로 꾸며져 사유리의 절친인 강남, 정인, 한그루와 함께했다. 사유리는 2020년 정자 기증을 통해 아들 젠을 출산, 자발적으로 비혼모의 삶을 선택해 화제를 모았다. 당시 사유리는 조기 폐경 위기로 임신이 어렵다는 진단을 받고, 아이를 낳고 싶은 마음에 시험관 시술을 서둘렀다고 털어놨다. 이어 사유리는 어머니가 일본에서 정자 기증이 가능한 병원을 찾아주셨다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 사유리는 정자 기증자의 어릴 적 사진과 유전적 요인인 알레르기 정보, 가족 질병, IQ, EQ 등은 미리 공개되어 있다고 전했다. 더불어 사유리는 정자 기증자의 '한번 시작하면 포기하지 않는 성격'이 선택을 하게 된 이유 중 하나라고 밝혔다. 또, 사유리는 기적같이 한 번에 시험관 시술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “같이 군대 갔던 한그루, 같은 싱글맘 돼” 육아동지 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897987"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 사유리가 ‘진짜 사나이’ 여군 특집 동기 한그루와 같은 싱글맘이 된 육아 동지라 말했다. 9월 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 방송인 사유리(44세)와 아들 젠(3세)이 출연했다. 사유리는 2020년 11월 비혼모로 아들 젠을 출산하며 화제를 모았다. 사유리는 젠을 그네 태우며 등장했고 사유리가 그네를 그만 타자고 하자 젠은 “더 세게 해줘. 하늘 높게”라고 보챘다. 사유리가 위험하다고 하자 젠은 “엄마 싫어. 안 놀 거야”라며 삐쳤다. 사유리는 아들이 잘 삐치는 편이라며 “해가 좋을 때는 무작정 나와 놀아야 한다”고 고된 육아를 말했다. 이어 사유리는 “정인은 오래된 가족 같은 친구고 강남도 오래된 친척 같다. 같이 군대를 가고 같은 싱글맘인 한그루를 생각하고 있다”며 집으로 초대할 절친을 소개했다. 사유리는 아들 젠과 함께 절친들에게 대접할 송편을 만들었다. 사유리는 아들 젠에게 송편이라는 단어도 가르치려 했지만 “엄마가 한국어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남, 사유리와 7년간 손절한 이유…“삐진 줄 몰랐다” (‘4인용식탁’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366050"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 강남이 사유리와 7년간 손절했던 이유를 밝혔다. 16일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 사유리가 강남, 정인, 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 사유리는 강남과 절친이 된 계기를 밝혔다. 사유리는 “(강남을) 미용실에서 만났다, 누가 봐도 일본인처럼 생겨서 일본인이냐고 물어봤더니 어떻게 알았냐고 하더라. 그렇게 바로 친해졌다”고 말했다. “핑크빛 기류는 없었냐”는 정인의 질문에 사유리는 “전혀 없었다”고 부정했다. 그러면서 “강남이 결혼식에도 안 불렀었다”고 폭로했다. 이에 강남은 “갑자기 사유리가 전화를 안 받았다. 연락도 안 됐다. 그래서 내버려뒀는데 7년이 지났다. 그때도 나는 사유리가 삐진 줄 몰랐다. 7년 후 방송국에서 재회했다”고 말했다. 이어 “내가 교통사고로 입원했었는데 그때 (사유리의) 연락을 못 받았다. 기사가 너무 많이 나서 연락이 몇천 통 와있던 상황이었다. 회복되는 데만 3~4개월이 걸렸다. 그걸 사유리가 몰랐다”고 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4인용식탁' 사유리 "연인과 이별+폐경 위기..죽고 싶단 생각"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266163"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 방송인 사유리가 임신을 위해 시험관 시술한 이유를 전했다. 16일 방송된 채널A 예능 프로그램 '4인용식탁'에서는 사유리, 강남, 정인, 한그루가 게스트로 출연했다. 이날 사유리는 "요즘 아빠 어디냐고 물어봤다. 어린이집 친구는 아빠들이 와서 그렇다. 처음부터 아빠 없다고 했다. 그림책에서도 아빠 없는 그림이 있다. 그건 엄마랑 젠이라고 한다"라고 말했다. 그는 "난 사랑하는 남자친구가 있었는데 헤어졌다. 난 진짜로 사랑했다. 계속 결혼하고 싶다고 했는데 남자가 그렇게 하면 도망가니 '상대가 원하지 않으면 폭력이다'라고 하더라. 그때 '바이 바이' 했다"라고 털어놨다. 강남은 "누가 보면 찬 줄 알겠다. 차여서 힘들어하지 않았나"라고 말해 웃음을 자아냈다. 사유리는 "헤어지자마자 소개팅 나가는 걸 못 하겠더라. 빨리 아기 갖고 싶은 마음이었다. 나이가 39세였는데 생리가 불규칙하게 왔다. 산부인과에서 검사하니 수치가 너무 낮아서 아기 갖는 게 어렵다더라"며 "난 옥상에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남-사유리, 7년간 손절한 이유 고백…"삐진 줄 몰랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792654"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강남, 사유리가 '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서 7년간 연락을 하지 않았던 이유를 밝혔다. 16일 오후 8시 10분에 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 사유리 편으로 꾸며져 사유리의 절친인 강남, 정인, 한그루와 함께했다. 일본 출신 방송인 사유리와 강남은 처음부터 서로를 알아보고 친하게 지냈다고 밝혀 시선을 모았다. 거의 애인처럼 늘 연락하고 지냈다고. 그러나 사유리와 강남이 7년간 서로를 보지 않았다고 전해져 모두를 놀라게 했다. 사유리는 강남-이상화 부부의 결혼식에도 참석하지 못했다고. 강남은 사유리가 어느 순간 연락을 받지 않았고, 7년이 지나고서야 방송국에서 우연히 재회하며 오해를 풀었다고 밝혔다. 강남은 "그때도 (사유리가) 삐진 줄 몰랐다"라고 말하기도. 사유리는 과거 강남이 교통사고로 크게 다쳐 입원했을 당시, 수많은 연락을 했지만, 한 달이 지나도 답이 없는 강남에게 서운함을 느껴 연락을 끊었다고 고백했다. 강남은 "기사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 "♥이상화 근육 보고 결혼 결심..첫 만남에 손잡아"[4인용식탁]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266161"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 가수 강남이 아내이자 전 스피드 스케이팅 선수 이상화와 결혼한 이유를 밝혔다. 16일 방송된 채널A 예능 프로그램 '4인용식탁'에서는 사유리, 강남, 정인, 한그루가 게스트로 출연했다. 사유리는 "너의 아내가 너무 마음이 든다. 전에는 계속 여자친구이지 않나. 강남이 항상 전화해서 나한테 연애 상담했다"라고 말문을 열었다. 강남은 "나도 왜 그랬는지 모르겠지만 같은 일본인이니 믿음이 갔다"라고 전했다. 강남은 아내 이상화에 대해 "우린 정글에서 만났다. 상화 씨가 민소매를 입고 있었는데 올림픽 시즌이라 근육이 있었다. 도깨비 같았다. 근데 그 등을 보고 결혼하고 싶었다"라며 "상화 씨도 20분 만에 결혼을 결심했고 처음 만났을 때 손을 잡고 있었다. 사실 바로 결혼 전제로 사귀자고 했다. 1년 뒤에 결혼했던 거 같다"라고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리 "子 젠과 사는 아파트, 어린이집 너무 좋아 전세 2년 연장" (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772271"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 아들 젠과 함께 사는 집을 공개했다. 16일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 사유리가 출연해 절친인 가수 강남과 정인, 배우 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 사유리는 놀이터에서 그네를 타고 있는 젠을 밀어주며 함께 놀아주는 시간을 보내는 모습으로 등장했다. 사유리는 "우리 아들 젠이다. 아직 생일이 안 지나서 3살이다"라고 젠을 소개했다. 부쩍 투정이 늘어난 젠과 함께 놀아주던 사유리는 "자주 삐지는 나이다. (젠과) 엄청나게 돌아다녀야 한다. 그래야 일찍 잔다. 그래서 햇빛이 좋을 때는 무조건 밖에 나와서 논다"고 육아 일상을 알렸다. 이후 사유리가 젠과 함께 살고 있는 집이 공개됐다. 젠이 즐겁게 놀 수 있도록 깔끔하게 정리된 집에 대해 사유리는 "2년 4개월 전에 이사를 왔다. 2년 전세로 계약했는데, 지금 젠이 다니고 있는 어린이집이 너무 좋아서 전세를 연장했다"고 설명했다. 또 "집을 꾸미고 싶은 로망이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수, 15년 만 MBC 출연 "무인도 생활 처음"[푹다행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266160"/>
        <updated>2024-09-16T12:15:39.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김준수가 15년 만에 MBC 예능 출연을 알렸다. 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 영탁, 김준수, 토니안이 게스트로 출연해 붐과 섬 생활을 즐겼다. 이날 붐은 초대 일꾼으로 김준수와 영탁을 초대했다. 이에 대해 붐은 "영탁은 놓치고 싶지 않은 후배 중 한 명이다. 김준수는 섬세하고 외모가 준수하다"고 밝혔다. 15년 만에 MBC 예능에 출연한 김준수는 "붐 형이 우리를 일꾼으로 불러주셔서 여기까지 왔다"고 들뜬 모습을 보였다. 이어 "무인도에 온 것은 처음인데, 붐 형이 불렀으니 바로 왔다"며 붐에 대한 애정을 드러냈다. 김준수의 모습을 지켜보던 스튜디오 패널들은 "김준수가 (예능에서) 일하는 모습을 본 적이 없다. 궁금하다"고 호기심을 내비쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, '해외 한 달 살기' 강한 의지…'가성비 甲' 체코 프라하 방문 (톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772269"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원 25시'에 개그우먼 조혜련이 게스트로 출연해 '해외 한 달 살기'에 대한 의지를 드러낸다. 16일 방송되는 JTBC '톡파원 25시'에서는 NEW 톡파원과 함께 하는 미국 애틀랜타 투어와 체코 프라하 한 달 살기 등 풍성한 랜선 여행 코스가 펼쳐진다. 먼저 랜선 여행 코너에서는 추석을 맞이해 미국 교통의 중심지인 애틀랜타를 방문한다. 새로 '톡파원 25시'에 합류한 톡파원은 전 세계에서 가장 규모가 큰 오륜기 분수에 뛰어드는 한편, 35도의 더운 날씨에도 애틀랜타 곳곳을 누비며 열정을 발휘한다. 특히 세계적으로 유명한 콜라 브랜드의 박물관이 소개돼 시선을 사로잡는다. 전 세계에 딱 두 명만 알고 있다는 콜라 브랜드의 레시피가 담긴 금고 앞에 당도한 톡파원이 과연 레시피를 습득할 수 있을지 궁금증이 높아진다. 그런가 하면 게스트 조혜련의 여행 욕구를 자극할 체코 프라하 한 달 살기 코스도 공개된다. 여행객이라면 놓치기 쉬운 여러 장보기 정보를 공유하고 숙박료를 할인받을 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“후마 아닌 퓨마” 앤팀 후마, 新 ‘육상돌’ 탄생(아육대)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988926"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앤팀의 후마가 ‘2024 육상돌’에 이름을 올렸다. 16일 방송된 MBC ‘2024 아이돌스타 선수권대회’의 남자 육상 60m 결승전에서 앤팀의 후마가 우승을 차지했다. 이날 결승에는 후마를 포함해 루네이트 카엘, 앤팀 마키, 앰퍼샌드원 김승모, 더윈드 타나톤, 웨이션브이 샤오쥔이 올랐다. 전현무는 “후마가 세다. 퓨마가 아닐까 싶을 정도로 빨랐다”고 우승을 예상하기도 했다. 예선전에서 7.74초를 기록하며 1등을 차지한 후마는 출발부터 빠르게 치고 나갔다. 이어 타나톤과 박빙의 경기를 펼친 가운데, 막판 스퍼트 또한 놓치지 않으며 반전 없는 1위를 차지했다. 후마는 7.68초를 기록해 본인의 예선 기록을 갱신하기도 했다. 금메달을 목에 건 후마는 “앤팀 멤버들, ‘루네’(팬덤명) 여러분과 우승의 기쁨을 나누고 싶다”고 소감을 전했다. 마지막으로 후마는 손가락으로 ‘L’자를 그려 손에 입맞춘 뒤 “루네 사랑해”라고 외치며 우승 세리머니를 선보였다. MBC ‘2024 아이돌스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적 "인순이가 부른 '거위의 꿈', 김동률과 만든 카니발 노래... 큰무대 같이 서"('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309722"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 인순이, 이승기, 백지영 등 동료 가수들과의 친분을 소개하며 가요계 대표 마당발의 면면을 뽐냈다. 16일 KBS 2TV '싱크로유'에선 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단이 패널로 출연해 드림 아티스트 찾기에 도전했다. '싱크로유'는 AI 가수와 진짜 가수의 소름 돋는 싱크로율 속에서, 1%의 차이를 발견해내는 버라이어티 뮤직쇼다. 이날 백지영, 최정훈, 이승기, 인순이, 린, 박재범으로 구성된 드림 아티스트 라인업이 공개된 가운데 호시는 "이승기와 같이 예능을 한 적이 있다. 그때 아주 가까이서 이승기가 노래하는 걸 봐서 이승기의 목소리를 내가 한 번 맞혀보겠다"라며 자신감을 보였다. 이에 유재석은 "이런 거 좋다. 나름대로 친분이 있거나 목소리를 아는 분이 전담마크를 하는 거다"라고 권했고, 카리나는 "연습생 때 린 선배의 노래를 많이 들었다. 내가 린 선배 전담으로 해보겠다"라고 냉큼 말했다. 이 분야 강자는 바로 이적이다. 데뷔 29년차 가수로 다수의 드림 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현, 김연아 닮은 11살 차 큰언니와 한 무대 "제2의 엄마" (한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772268"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한일톱텐쇼'에 가수 김다현이 11살 차이가 나는 김연아 닮은꼴 큰언니와 함께 출연한다. 17일 방송되는 '한일톱텐쇼' 17회에서는 한일 대표 가수들이 가족들과 출격하는 '추석 가족 대잔치'가 담긴다. 이 가운데 '불타는 트롯맨'과 '팬텀싱어1' 우승자인 손태진은 '팬텀싱어4' 우승자인 사촌 동생 진원과 '1등 가족 대결'에 나선다. 먼저 손태진은 "두 사람이 원래 친했냐"는 MC 강남의 말에 "제가 녹화 때문에 늦게 들어왔는데, 제 방에서 자고 있더라"는 말로 진원과의 두터운 친분을 전한다. 또 손태진은 MC 대성이 "두 사람의 얼굴이 비슷하다. 휴대폰 잠금도 풀린다고 들었다"고 묻자 "진원이가 제 휴대폰 잠금을 푼 적이 있다"고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이어 손태진과 진원은 김광석의 '사랑했지만'을 선곡, 깊고 울림이 있는 중저음의 목소리로 황홀한 하모니를 만들며 무대를 압도한다. 훤칠한 비주얼의 두 사람이 선보이는 아름다운 화음에 현장에서는 극찬이 쏟아지고, 무대 내내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘댄스스포츠金’ 케플러 샤오팅, ‘2024 육상돌’ 등극(아육대)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988925"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러의 샤오팅이 새로운 ‘육상돌’로 등극했다. 16일 방송된 MBC ‘2024 아이돌스타 선수권대회’의 여자 육상 60m 결승전에서 케플러의 샤오팅이 1위를 거뒀다. 이날 결승에는 샤오팅과 트리플에스의 니엔, 배드빌런의 켈리, 캔디샵의 수이, 첫사랑의 서연, 키스오브라이프의 쥴리가 오른 가운데, 샤오팅이 니엔과 접전 끝에 1위로 달리던 니엔을 제치고 역전승을 거뒀다. 두 사람의 기록 차이는 0.09초로 치열한 대결을 펼쳤음을 보여줬다. 샤오팅의 우승 기록이 공개된 순간 케플러 멤버들이 샤오팅에게 달려와 서로를 얼싸 안으며 함께 축하했다. 금메달을 목에 걸로 멤버들과 나란히 선 샤오팅은 “올해도 금메달 받을 수 있어서 너무 기쁘다”고 소감을 전했다. 샤오팅은 지난 2022년 열린 ‘2022 아이돌스타 선수권대회’의 스포츠댄스 경기에서 금메달을 차지한 바 있다. 멤버들도 역시 함께 “너무 기쁘다”고 외치며 엄지를 치켜들었다. 이어 인터뷰에 나선 스테이씨의 시은이 샤오팅의 우승 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팽현숙 "♥최양락, 질릴 일 없어…용돈으로 카드 3장 준다" (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772264"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'에서 탐정들의 실화를 재구성한 '사건수첩'에 개그우먼 팽현숙이 출격, 완벽한 쇼윈도 부부의 충격적인 '불륜 전쟁' 실화를 지켜본다. 16일 방송되는 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 베테랑 탐정들도 처음 봤다는 '수국 도둑' 찾기가 마무리된다. 지난 회 '도깨비 탐정단' 김태익 대장은 '로드뷰'를 통해 차량을 추적하고 찾아낸 아파트에서 차주와 대면해 긴장감을 고조시켰다. 차주와 ‘수국 도둑’의 인상착의가 과연 일치했는지 궁금증을 자아내는 가운데, 18km 이상 도주한 범인의 차량을 끈질기게 추적한 '도깨비 탐정단'의 '수국 도둑' 사건 결말은 본 방송에서 공개된다. 한편 '탐비' 애청자임을 밝히며 ‘사건수첩’에 게스트로 방문한 팽현숙은 남편 최양락에 대해 "요즘 제가 더 잘나가다 보니까 살림과 매니저를 하고 계신다. 회 한 접시 사주면 그렇게 좋아하신다"며 근황을 재치있게 전했다. 이에 데프콘은 "최양락 씨에게 용돈 주시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“우승할 줄 알았다” 희진·나띠·유연·우연, 女 양궁 단체 금메달(아육대)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988924"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿과 센터연합이 양궁 대결을 펼친 끝에 센터연합이 우승을 차지했다. 16일 방송된 MBC ‘2024 아이돌스타 선수권대회’의 여자 양궁 단체 결승전에서는 그룹 아일릿과 아르테미스 희진, 키스오브라이프 나띠, 트리플에스 유연, 우아 우연으로 꾸려진 센터연합이 대결을 펼쳤다. 첫 주자로 나선 우연은 세 발로 총 27점을 따내며 선전했고, 네 번째 주자인 유연도 두 발을 쏴 18점으로 고득점했다. 센터연합이 총 77점을 기록, 66점을 얻은 아일릿을 이기며 금메달의 주인공이 됐다. MC로 나선 전현무는 경기가 끝난 후 우연과 유연, 아일릿의 윤아를 올해의 ‘양궁 스타’로 꼽으며 칭찬했다. 희진은 “연습할 때부터 에이스들과 함께 해서 우승할 줄 알았다”고, 나띠는 “각각 팬들에게 저희가 열심히 한 만큼 보여줬는데 그 기쁨을 같이 나누고 싶다”고 우승 소감을 전했다. 이들은 각자 금메달을 목활시위를 당기는 세리머니를 선보였다. MBC ‘2024 아이돌스타 선수권대회’는 17일과 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기 “카리나 잘 맞혀, 이적 정답률 제일 떨어져” 일침 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897986"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이승기가 이적의 정답률에 일침 했다. 9월 16일 방송된 KBS 2TV ‘싱크로유’에서는 가수 이승기가 출연했다. 이승기는 직접 출연해 ‘이미 슬픈 사랑’을 열창했고 “진짜 아무것도 없이 나왔다. 홍보할 것도 없다. 첫 회 정규편성을 축하하러 나왔다”고 말했다. 유재석이 “본업이 가수인데 무대에서 본 게 오랜만”이라고 하자 이승기는 “제 무대보다 열심히 준비했다. 그냥 무대보다 티가 나면 안 되니까. 이용진이 날카롭다. 제가 밴딩을 안 쓰려고 한다. 음을 집는 창법”이라고 이용진의 평에 감탄했다. 이용진은 “그런데 못 맞혔다”고 자평했다. 이승기는 “의외로 카리나가 잘 맞히는 것 같다”며 카리나를 칭찬했고, 카리나는 “제가 감동받았다는데 아무도 안 믿어줬다”고 억울해했다. 이승기는 “정답률이 제일 떨어지는 게 이적이다. 거의 똥추리가 장난이 아니다”고 일침 웃음을 자아냈다. 호시도 “카리나 촉 좋다”고 하자 카리나는 “저 오늘 괜찮다. 오늘 믿어주세요”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, "숨 못 쉬겠다"…붐 걱정 부른 해루질 바다 입수 중 '깜짝 사고' 해프닝 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772262"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 영탁이 해루질 중 사고를 친다. 16일 방송되는 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야'에서는 추석을 맞아 붐의 '붐캉스'프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐과 일꾼들은 ‘전복’을 원하는 손님들을 위해 새로운 섬으로 원정 해루질을 떠난다. 해루질 경험은 있지만 머구리는 처음인 토니안과 올해 물에 들어가는 게 처음이라는 김준수가 머구리에 도전한다. 경력직 머구리가 없는 상황에 붐은 해루질 시작부터 걱정에 빠진다. 실제로 두 명의 머구리가 한참을 바다에서 수색 작전을 펼쳤지만, 별다른 성과가 없었다는 전언. 이에 답답해하던 행동대장 영탁이 머구리 옷도 입지 않고 과감하게 입수한다. 하지만 이 과정에서 영탁마저도 사고를 친다. 갑작스러운 사고에 영탁은 "숨을 못 쉬겠다"고 당황한다고 해 무슨 일이 있었던 건지 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 샤오팅-앤팀 후마, 육상돌 등극…'2024 아육대' 금메달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792638"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케플러의 샤오팅과 앤팀의 후마가 '2024 아육대' 육상 60m에서 금메달을 획득했다. 16일 오후 6시에 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서는 육상 60m 결승전이 펼쳐졌다. 여자 육상에서는 치열한 접전 끝에 트리플에스의 니엔, 케플러의 샤오팅, 배드빌런의 켈리, 캔디샵의 수이, 키스오브라이프의 쥴리가 결승에 올랐다. 예선전 1위를 기록했던 니엔과 2위의 샤오팅의 대결이 기대되는 가운데, 샤오팅이 0.09초 차이로 승리를 거두며 환호를 자아냈다. 이어 남자 육상에서는 앤팀의 후마-마키, 더윈드의 타나톤, 루네이트의 카엘, 앰퍼샌드원의 김승모, 웨이션브이의 샤오쥔이 결승에 올랐다. 최종 결과 예선 1위를 기록했던 앤팀의 후마가 금메달을 획득하며 새로운 육상돌의 탄생을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 해원 대놓고 편파 중계? 설윤 경기 중 “장하다” 응원 (아육대)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897985"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아육대' 신입 캐스터 해원의 편파 중계 의혹이 제기돼 현장이 웃음바다가 됐다. 9월 16일 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)가 방송됐다. 여자 양궁 4강 첫 대결은 엔믹스 대 센터 연합으로 진행됐다. 센터 연합은 우아 우연, 트리플에스 유연, 아르테미스 희진, 키스오브라이프 나띠로 구성됐다. 해원은 "제 생각에는 약간 젊음의 패기로 막내 규진이 활약이 기대된다"고 했다. 이어 엔믹스 설윤과 센터 연합 우연이 첫 대결자로 맞붙은 가운데, 설윤은 첫 발로 8점을 쐈다. 이를 본 해원은 "장하다"고 외쳤고, 전현무는 "대놓고 편파 중계다. '장하다'가 나왔다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나 “김경호 ‘넥스트레벨’ 직관, 에스파 멤버들 부러워해” (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897984"/>
        <updated>2024-09-16T11:07:51.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 카리나가 김경호의 ‘넥스트레벨’ 직관을 에스파 멤버들이 부러워했다고 전했다. 9월 16일 방송된 KBS 2TV ‘싱크로유’에서 카리나는 정규 편성에 기대감을 드러냈다. 카리나는 파일럿 방송 출연에 대해 “멤버들이 현장에서 보는 걸 부러워했다. 김경호 선배님이 ‘넥스트 레벨’을 불러주셔서. 정규편성으로 혹시나 또 불러지지 않을까 앉아있겠다”며 에스파의 노래가 더 불리길 기대했다. 이용진이 “송창식 선배님이 부르는 ‘슈퍼노바’ 어떠냐”고 묻자 카리나는 “너무 좋다”며 반색했다. 이어 조나단은 “사실 ‘싱크로유’를 계속 봤다. 다들 맞히는 걸 보니 자신감이 생기더라”고 말했고, 정답률이 어땠냐는 질문에 “괜찮았다. 왜 못하실까? 연습을 해야 겠다. AI와 대화를 나누고 목소리에 적응하려고 훈련을 하고 왔다”고 자신감을 드러냈다. (사진=KBS 2TV ‘싱크로유’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, "그 분에게 말했냐" ♥신민아 간접 언급에 동공지진…"어떤 분?" (짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772260"/>
        <updated>2024-09-16T10:11:48.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 신동엽이 김우빈의 연인 신민아를 간접적으로 언급해 웃음을 전했다. 16일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 '김우빈 김성균 '짠한형' EP. 59. 앉자마자 화장실 찾는 소용량 방광남'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 '짠한형'에는 지난 13일 공개된 넷플릭스 영화 '무도실무관'에 함께 출연한 배우 김우빈과 김성균이 출연했다. 김우빈은 신동엽을 향해 "빈 손으로 오기가 좀 그래가지고"라며 선물을 전했고, 신동엽도 김우빈을 반갑게 맞이하며 "잠깐만 거기 있어봐라"면서 김우빈의 다리 길이를 재기 시작했다. 이후 신동엽은 "미친 거 아니야, 다리 길이?"라면서 총 8뼘인 김우빈의 다리 길이에 감탄을 금치 못했다. 김우빈은 신인 시절이던 2013년 신동엽과 함께 MBN 시트콤 '뱀파이어 아이돌'에 함께 출연한 바 있다. "너무 너무 보고 싶었다"고 인사하는 김우빈에게 신동엽은 "그 때 약간 (김우빈의) 건강 컨디션 안 좋을때 살짝 전화만 하고 그러다가 계속 못보고 그랬었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영웅이 머리숱처럼 풍성한 한가위 되세요♥"…임영웅, 반려견과 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002902638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002902638"/>
        <updated>2024-09-16T10:11:48.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 팬들에게 추석인사를 전했다. 임영웅은 16일 SNS와 유튜브 채널에 "즐거운 추석입니다. 영웅이와 시월이가 행복한 명절 인사드립니다"라는 제목의 동영상을 올렸다. 임영웅은 영상에서 반려견 시월이와 함께 등장해 "벌써 추석 연휴가 다가왔네요. 가족들과 화목한 시간 보내시고, 풍성한 한가위 되세요. 여러분 모두 건강하고 행복하세요"라며 추석 인사를 건넸다. 영상을 본 팬들은 "임영웅·시월이 해피추석", "건행, 늘 반가운 인사"라는 등의 댓글로 응원했다. 임영웅은 오는 10월 12일 모델로 활동 중인 하나금융그룹과 함께 '하나은행 자선축구대회'를 대전월드컵경기장에서 연다. 임영웅이 중심이 된 '팀 히어로'와 기성용의 '팀 기성용'이 맞대결을 펼친다. 축구 대회 예매는 이달 20일 오후 8시부터 쿠팡플레이 모바일 앱을 통해 진행된다. 해설은 배성재 캐스터와 한준희, 이근호 해설위원이 맡는다. 수익금은 전액 기부될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아육대' 편파 중계 논란? 전현무 "엔믹스, 대놓고 '장하다'고" 폭소[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266153"/>
        <updated>2024-09-16T10:11:48.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아육대' MC 전현무가 엔믹스 해원에게 편파 중계 의혹을 제기했다. 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 '2024 추석특집 아이돌 스타 선수권 대회'(이하 '아육대')에서는 여자 양궁 4강 첫 대결이 펼쳐졌다. 이날 여자 양궁 4강 첫 대결은 엔믹스 대 센터 연합으로 진행됐다. 이 가운데 엔믹스 설윤과 센터 연합 우연이 첫 대결자로 맞붙었다. 설윤은 첫 발 8점을 쏴 모두를 놀라게 했다. 특히 설윤과 같은 그룹인 MC 해원은 "장하다"고 외쳤고, 이에 전현무는 "대놓고 편파 중계를 한다. '장하다'가 나왔다"고 지적해 모두를 폭소케 했다. 이후 우연은 9점, 설윤은 2점을 쐈다. 마지막 발에서 설윤은 10점으로 완벽한 경기를 보여줬고, 우연은 7점을 쐈다. 하지만 설윤의 활약에도 불구하고 엔믹스는 45점, 센터 연합은 73점을 획득해 센터 연합이 다음 라운드 진출권을 땄다. 이에 대해 해원은 "(엔믹스가) 지난번에 나왔을 땐 게주에서 적당한 성과를 보였는데 이번에도 여전하다"고 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호시 “부승관, 내가 유재석 라인 된 것 불편해 해” (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897983"/>
        <updated>2024-09-16T10:11:48.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 호시가 세븐틴 멤버 부승관의 반응을 전했다. 9월 16일 방송된 KBS 2TV ‘싱크로유’에서는 세븐틴 호시가 출연했다. 유재석은 “진짜 1%를 찾아라. 버라이어티 뮤직쇼 ‘싱크로유’가 여러분의 성원 덕분에 정규 편성으로 돌아왔다”며 파일럿 방송 주위 반응을 질문했다. 호시는 “저희 주변 분들과 멤버들과 같이 봤는데 특히 승관이가 제가 유라인이 된 게 불편했나 보다”며 그룹 세븐틴 멤버 부승관의 유라인 견제를 전해 웃음을 자아냈다. 유재석은 다른 프로그램에서 따로 만난 부승관이 “꼴 보기 싫다고 하더라”며 동의해 웃음을 더했다. (사진=KBS 2TV ‘싱크로유’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 "치매 ♥아내와 끈으로 묶고 잔다"('언포게터블 듀엣')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680185"/>
        <updated>2024-09-16T10:11:48.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태진아가 치매를 앓고 있는 아내 옥경이와의 일화를 공개한다. 16일 방송되는 MBN '언포게터블 듀엣'에는 가수 강애리자가 3년 전부터 치매를 앓고 있는 친정어머니와 출연해 동고동락 투병 일상을 공개한다. 강애리자는 "어머니가 '네가 힘들지 않으면, 네가 나를 버리지 않으면 내가 옆에 같이 있고 싶은데 나를 데리고 살아줄래?'라고 물어보신 적이 있다"라고 말문을 연다. 그러자 그녀는 "'딸인데 내가 당연히 모셔야지'라고 말하고는 방에 들어가서 펑펑 울었다"라고 고백해 모두의 눈물샘을 자극한다. 이를 듣던 조혜련은 "내 자식에게 짐이 되고 싶지 않은 게 엄마의 마음인데, 딸에게 도와달라고 꺼내기까지 쉽지 않았을 것 같다"라고 말했다. 장윤정 역시 "입이 안 떨어졌을 것 같다. 딸에게 짐이 되기 싫으셨을 거다"라고 공감했다. 강애리자 가족의 이야기에 공감한 태진아는 "아내가 매일 자기 전에 내 손을 잡고 '여보 사랑해요', '여보 미안해요', '여보 고마워요. 저를 버리지 마세요']]></content>
    </entry>
</feed>