<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-17T22:07:48.092Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 시험대 올랐다…대상 후 떠난 '음악일주', 짊어진 왕관의 무게 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675635"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 겸 방송인 기안84가 MBC 예능 '태어난 김에 세계일주'(이하 '태계일주') 스핀오프로 6개월 만에 돌아온다. 지난해 '태계일주' 시리즈로 대상까지 거머쥔 그가 '대상' 타이틀을 걸고 처음 여행에 나선 만큼, 왕관의 무게를 딛고 유의미한 성적을 거둘 수 있을지 기대가 쏠리고 있다. 오는 18일 첫 방송되는 '음악일주'는 태어난 김에 사는 남자 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램. 시즌3까지 성공적으로 마친 '태계일주' 시리즈의 스핀오프로, 기존 멤버 기안84, 빠니보틀에 유태오가 새롭게 합류했다. '태계일주'가 남미, 인도, 마다가스카르 등 생소한 여행지에서 무계획 여행을 펼쳤다면, '음악일주'는 음악인들의 성지 미국을 누비는 멤버들의 모습이 담길 예정이다. 여기에 기안84는 신비의 섬 자메이카로 이동해 그곳에서 여행의 마침표를 찍는다. '음악일주'의 차별점은 단연 음악이다. 그러나 기안84와 음악이라는 소재가 다소 어색하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우진, 앨리슨과 결승전 심경 "너무 긴장했다…후회 없이 쏘자고 결심" (놀뭐)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761394"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁선수 김우진이 결승전 심정을 밝혔다. 17일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에는 2024 파리올림픽에서 금빛 활시위를 당기며 대한민국을 들썩이게 했던 양궁 대표팀 6인 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현이 출연했다. 이날 대한민국 양궁 선수단 6인이 등장했다. 여섯 사람은 센강을 건너온 것처럼 배를 타고 등장했다. 김제덕은 "하하 님이 너무 궁금했다. 개그맨이신지 말을 어떻게 그렇게 잘 하는지 궁금했다"라며 시작부터 크게 "화이팅"을 외쳤다. 하하는 본인의 직업을 개그맨으로 알고 있는 김제덕에 당황한듯 했지만 "나랑 에너지가 맞네. 똘끼가 있는게 닮았어"라며 김제덕을 환영했다. 유재석은 또한 김제덕에게 "3년 전에 도쿄 올림픽 끝나고 봤던 기억이 난다. 고등학생에서 성인이 됐는데 굉장히 많이 늠름해졌다"라며 놀라워했다. 이우석은 "평소에 이이경 형님 닮았다는 말을 많이 들어서 '놀뭐'에 한 번 꼭 나와보고 싶었다. 살찐 이이경 닮았다는 소리 많이 들었다"라며 이이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "前남친, 결혼·아이 얘기 꺼내면 잠수…결별 후 시험관" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761391"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 미혼모가 된 이유를 밝혔다. 17일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'(이하 '동치미')에서는 사유리가 출연해 '나이 드니 혼자가 무섭다'라는 주제로 이야기를 나눴다. 이날 박수홍은 "애는 먼저 낳았는데 결혼을 언제 할 거냐"고 물었고, 사유리는 "언제든지 열려 있다"며 흔쾌히 말했다. 결혼하고 싶었던 순간에 대해 사유리는 "아들이 아기였을 때는 오직 아들만 보였다. 지금 5살 되니까 어린이집도 다니고 자기 시간이 생기지 않냐. 아들이 좋아하는 여자친구가 생겼는데 엄마보다 좋다고 하더라. 그때 서운해지면서 '남자는 이렇구나' 생각했다"고 밝혔다. 그러면서 "누군가에게 의지하면 시간지나고 서운하겠다 싶어서 남자한테 집착하면 안 될 것 같다"며 "그놈이 그놈"이라고 했다. 10년 동안 아기를 갖고 싶었다는 서유리는 "산부인과 검진을 받았는데 다른 사람들보다 난자 수가 적다고 나왔다. 그때부터 급해지더라. 좋아하는 사람만 생기면 저 사람의 아기를 가져야 겠다고 생각했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ♥정소민과 약속 지켰다…"내가 먹게 해줄게" 심쿵 장인 (놀토)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761390"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 정소민과 핑크빛 기류를 생성했다. 17일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 새 토일드라마 '엄마친구아들'에서 삼총사 케미스트리를 선보일 정해인 정소민 김지은이 출격해 신선한 웃음을 선사했다. 이날 정해인과 정소민은 '놀토'에 출연해 17일 첫 방송하는 '엄마친구아들'이 소꿉친구들의 달콤살벌 로맨스라고 밝혔다. 정해인의 첫 로맨틱 코미디 드라마에 기대가 모였다. 첫번째 받쓰 음식으로 입짧은 햇님과 함께 콩국수가 등장했다. 평소 콩국수를 정말 좋아한다는 정소민은 "저 여름에 삼시세끼 콩국수만 먹는다. 콩물만 먹어볼 수는 없죠?"라며 콩국수에 대한 광기어린 모습을 보였다. 받쓰 문제로 오마이걸의 '여름이 들려'가 출제되자 정소민은 정해인을 향해 "오빠 나 콩국수 먹고싶어"라고 말했고 정해인은 "내가 먹게 해줄게"라고 말해 핑크빛 분위기를 자아냈다. 결국 정해인의 활약으로 퀴즈가 시작된지 얼마되지 않아 1차 시도 만에 정답을 맞혔고, 정해인은 "내가 먹게 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12년 기러기생활 현정화, 대기업 합격 딸 자랑 “남편 귀국 거부” 불만(가보자고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887009"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁구 여제 현정화가 12년 기러기 생활 끝에 대기업에 합격한 딸을 자랑하며 동시에 남편에 대한 불만을 털어놓았다. 8월 17일 방송된 MBN 예능 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 안정환, 홍현희가 스페셜 MC 조정민과 함께 탁구 레전드 현정화의 집에 방문했다. 이날 청라 국제도시에서 만난 친구는 현정화였다. 안정환이 "저는 미국에 사시는 줄 알았다"고 하자 현정화는 "미국엔 아이들하고 아이 아빠만 살고 있고 저는 혼자 떨어져서 여기 산다"며 기러기 엄마임을 드러냈다. 집 바로 앞에 현재 감독을 맡고 있는 실업팀 연습장이 있어 이곳에 자리잡았다고. 현정화의 집은 선수촌 숙소가 연상되는 아늑한 거실과 깔끔한 주방으로 이뤄져 있었다. MC들은 "그렇게 작지 않다", "혼자 사시기 딱 좋다", "(혼자 살기엔) 이것도 넓다"며 미니멀한 내부에 감탄했다. 무엇보다 눈길을 끈 건 주방을 점령한 화장품들. 양념통이 있어야 할 자리를 차지한 화장품에 홍현희가 "화장대가 없어요?"라고 묻자 현정화는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“먹게 해줄게” 정해인, 예능도 플러팅 유죄인간..♥정소민 드라마 한편 뚝딱(놀토)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887008"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 정해인과 정소민이 달달 케미로 드라마 한 편을 뚝딱 만들었다. 8월 17일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 이 드라마 '엄마친구아들'의 주역 정소민, 김지은, 정해인이 출연했다. 이날 받쓰 첫 라운드 미션 음식으로는 여름 별미 콩국수가 나왔다. 정소민은 "여름이면 1일 3 콩국수를 할 정도로 소울 푸드다"라면서 “오빠 나 콩국수 먹고 싶어”라며 정답을 적는 정해인을 향해 호소했다. 그러자 정해인은 “내가 먹게 해 줄게”라고 무심하게 말해 설렘을 안겼다. 이에 붐은 "드라마 대사인 줄 알았다"라고 했고, 넉살은 "양손으로 쓰고 있다"라며 놀랐다. 더 놀라움을 더한 건 1라운드 원샷 주인공에 바로 정해인이 등극했기 때문. 신동엽은 "피디들이 그냥 정해인으로 하자고 한 거 아니냐" "다른 사람 것을 베꼈나? 볼펜으로 다 써 놨다. 그래서 다른 사람의 것을 볼펜으로 베낀 것 같다"라고 의심까지 했지만, 엄친아의 '엄친아' 샤라웃에 스튜디오에는 뜨거운 반응이 쏟아졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 취향 고백에 tvN 출연정지→드라마 하차까지 ‘깜짝 위기’(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887007"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 정소민이 취향으로 웃음을 줬다. 8월 17일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 이 드라마 '엄마친구아들'의 주역 정소민, 김지은, 정해인이 출연했다. 이날 방송에는 첫 받쓰 음식으로 여름철 별미인 ‘콩국수’가 소개됐다. 그러자 정소민은 “내 소울푸드다. 하루에 세 번도 먹을 수 있다”라며 열띤 애정을 쏟아냈다. 그는 “오빠 나 콩국수 먹고 싶어”라며 정해인을 향해 호소하기도 했다. 또 정소민은 “콩국물 맛이라도 보면 안 되냐?”라며 급발진해 모두를 폭소케 하기도 했다. 하지만 제작진으로부터 안된다는 답변이 전해졌고, 스튜디오에는 “tvN에서 정지를 당한다”, “드라마에서 하차해야 한다”라는 말이 쏟아져 웃음을 더했다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아쓰기 게임을 하는 세대 초월 음악 예능이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 박나래에 꼬박꼬박 문자 “AI 아니냐” 의혹 일파만파(놀토)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887006"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 정해인과 박나래가 인연을 자랑했다. 8월 17일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 이 드라마 '엄마친구아들'의 주역 정소민, 김지은, 정해인이 출연했다. 이날 붐은 '놀토'에 정해인의 비대면 랜선 친구가 있다고 말해 모두의 시선을 끌었다. 이에 정해인은 "실제로 뵌 적은 있고 큰 상을 타셔서 연락을 드린 적이 있다"라며 박나래와 친분이 있다고 밝혔다. 박나래는 “내가 정해인 팬이어서 어디서도 정해인 팬이라고 말하고 다녔다. 그때 MBC에서 다큐멘터리 내레이션 녹음을 같이 해서 연락처를 주고받았다”라고 말해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이어 박나래는 "문자를 보내면 답이 안 올줄 알았는데 답이 꼬박 꼬박 오더라. '감사합니다. 고맙습니다. 건강하세요'라고 보낸다"고 정해인과의 친분을 자랑했다. 그러나 멤버들은 "정해인의 메시지 내용이 자동응답기 같다" "AI아니냐"라고 의혹을 더해 웃음을 줬다. 한편 '놀라운 토요일'은 전국 시장 속 핫한 음식을 걸고 노래 가사 받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한민족의 우물” 故박경리 ‘토지’ 26년 집필에 韓 애환·해방 녹여내(불후)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887005"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故박경리의 '토지'를 기억하자는 목소리가 전파를 탔다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 토지 완간 30주년 기념 공연 '박경리 기억하고 노래하라' 특집으로 진행됐다. 일본으로부터 해방돼 대한민국 정부를 수립한 광복절을 맞아 박경리의 문학 속 살아 숨쉬는 역사와 삶의 이야기를 조명하는 의미 있는 공연으로 광복 79주년을 기념했다. 이날 방송에서 '토지'는 26년 간의 집필 끝에 탄생한 故 박경리 필생의 역작으로 소개됐다. 구한말에서 광복까지 민족의 삶과 한을 그려내며 한국 문학사에 한 획을 그은 작품이라는 설명. 양희은은 나래이션을 통해 "일본에 강제로 주권을 빼앗겨 폭력과 억압을 받았던 민족수난시기. 그 고통의 시기를 책 '토지'에서는 절망 그 자체가 삶이었는지 모른다고 한다. 순간 불꽃 튀기듯 뻗치워 온 절망과의 대결. 그 긴박한 찰나찰나가 삶의 증거였었는지도 모른다. 1910년 8월 29일 우리는 그렇게 나라를 잃었고 문물과 고통으로 얼룩진 35년이라는 기나긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 광복·박경리 특집에 “의미있는 자리, 가만히 못 있어”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887004"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '불후의 명곡' MC에서 가수로 변신했다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 토지 완간 30주년 기념 공연 '박경리 기억하고 노래하라' 특집으로 진행됐다. 이날 방송에서 '토지'는 26년 간의 집필 끝에 탄생한 故 박경리 필생의 역작으로 소개됐다. 구한말에서 광복까지 민족의 삶과 한을 그려내며 한국 문학사에 한 획을 그은 작품이라는 설명이 더해졌다. 그런가하면 신동엽은 무대 중 "오늘 또 특별한 무대가 준비되어 있다고 들었다"라고 말을 꺼내 시선을 끌었다. 김준현은 "자랑스러운 만능MC 이찬원 씨도 무대를 준비했다고"라며 웃었다. 이에 이찬원은 "의미 있는 자리인만큼 제가 가만히 있을 수 있겠습니까. 여러분에게 힘이 될 무대를 준비했다. MC가 아닌 가수로 여러분과 함께 하겠습니다"라고 하더니, '꽃다운 날'을 열창하고 팬들과 소통했다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양희은 54년 가수 인생 “미욱해서 장수, 눈치 안 보며 꿈 이어간다”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887003"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양희은이 오랜 활동에 대해 이야기했다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 토지 완간 30주년 기념 공연 '박경리 기억하고 노래하라' 특집으로 진행됐다. 이날 이찬원은 故 박경리 '토지'에 대해 "사실 1969년부터 94년까지 약 26년에 걸쳐서 연재된 작품인데요. 한작품을 26년 동안 써내려갔다는 게 실로 대단하고 놀라운 일이 아닐까 싶습니다"라고 했다. 이어 이찬원은 양희은에게 "우리 선배님께서도 올해 무려 데뷔 54주년을 여러 번 방송하신 걸로 알고 있는데요. 54주년입니다. 오랜 시간 동안 이렇게 꾸준하게 활동하실 수 있는 원동력이 뭐라고 생각하십니까"라고 물었다. 양희은은 "원동력은 조금 미욱한 데 있어요. 좀 이렇게 이렇게 저렇게 눈치를 보거나 그런 걸 못 하고 그저 1가지를 맡게 되면 그 일을 좋아하면서 그 꿈이 쭉 이어지는 거죠"라고 답했다. 신동엽은 "내년 55주년에도 불후의 명곡 그래서 함께 뵐 수 있길 소망한다"고 전했다. 한편 '불후의 명곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 ‘파묘’ 인기·비판에 “반일은 억울, 잘 될 거라 생각 안 해”(질문들)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887002"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식이 '파묘'에 대해 솔직한 토크를 선보였다. 8월 17일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 배우 최민식이 게스트로 출연했다. 이날 최민식은 '파묘'에 대해 “올해 첫 천만 영화가 됐다. 배우는 내 영화가 천만을 돌파하면 뛸 듯이 기쁩니까? 의외로 담담하냐”는 질문을 받았다. 최민식은 “솔직히 말씀드리면 좋죠. 사실 좀 비현실적으로 느껴진다. 무대인사를 가보면 관객들이 극장에 꽉 찬다. 그걸 보면 애정이 느껴진다”고 답했다. 이어 손석희는 최민식에게 "'파묘'가 반일 영화라는 이야기가 있었다. 일부에서는 비난도 한 걸로 알고 있다"고 물었다. 최민식은 "글쎄요. 반일 영화다, 반일 정서를 부추긴가, 좌파영화다 그랬을 때. 왜 그렇게 생각하지 싶었다"고 답했다. 이어 그는 "장재현 감독이 작품을 준비하고 자료 조사를 하러 돌아다니다가, 독립기념관에 다녀왔다고 하더라. 안중근 윤봉길 등 대표적인 분들 말고. 제가 맡았던, 김상덕 선생 흔적 등의 흔적을 보며 울컥했다는 말을 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 비싼 티켓값+극장 위기에 쓴소리 “나도 OTT 보겠다”(질문들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887001"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식이 비싼 티켓값과 극장의 위기에 대해 이야기했다. 8월 17일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 배우 최민식이 게스트로 출연했다. 이날 최민식은 정통적인 플랫폼에서 OTT로 전환이 되는 시대에 대해 이야기했다. 그는 “물론 OTT 등장로 영화업계에 위기가 닥친 것도 사실이다. 하지만 영화는 러닝타임의 제약으로 축약해야 하는 면이 많다. 저는 항상 창작자 입장에서 아쉬운 점이 있었는데 시간 제약을 벗어난 점은 좋다”고 이야기했다. "플랫폼 바뀐다고 내 연기가 달라지진 않는다"라는 설명. 최민식은 "영화 러닝타임은 마의 2시간이 있다. 투자한 쪽에서 늘리는 걸 굉장히 싫어한다. 한 회라도 더 걸어야 하니까. 하지만 작품 축약이 아쉬웠던 적이 많아 긴 호흡을 가지고 연기해 보고 싶었다. 항상 목 말랐다. 그런 면에서는 '카지노'로 많이 해소됐다"라며 배우의 입장을 전했다. 또 최민식과 손석희는 “극장비 좀 내려라. 너무 비싸다”라며 “코로나 때 죽다 살아난 업계니까. 심정적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 “우울한 청소년→영화인, 매너리즘 오면 그만 둬야지” 솔직(질문들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887000"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식이 우울한 청소년기를 보냈다 밝혔다. 8월 17일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 배우 최민식이 게스트로 출연했다. 이날 최민식은 "우울한 청소년기를 보냈다. 친구도 거의 없었다"고 고백했다. 그는 "학교도 가기 싫었다. 유일한 위로가 의정부 중앙극장에 가는 거였다. 처음에는 자려고 극장에 갔다. 나가라고 소리도 안 하길래 종일 극장에서 잤다"라고 과거를 회상했다. 이어 “자다가 눈을 뜨니 하던 영화를 봤는데 ‘스타탄생’ 등을 보며 영화의 꿈을 키우게 됐다”라는 털어놔 웃음을 줬다. 이어 “최민식으로 산다는 건 어떤 거냐”라는 질문이 나오자 최민식은 “죄송하지만, 저는 신경 쓰지 않는다. 배우로서 본보기가 되겠다는 생각은 해본 적이 없다”고 털어놨다. 그러면서 “저는 제 일을 할 뿐이다. 나만 잘하자는 생각으로 한다. 남을 의식하면 허세가 들어가면서 비극이 오는 것 같다. 그렇게 본보기로 봐주신다는 일은 고마운 일이다. 감사하다”고 덧붙였다. 또 최민식은 배우의 매너리즘에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 “‘올드보이’ 박찬욱도 내가 오대수로 살았다는 걸 믿어줬다”(질문들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886999"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식이 가장 잘한 작품으로 '올드보이'를 꼽았다. 8월 17일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 배우 최민식이 게스트로 출연했다. 이날 최민식은 “가장 하길 잘했다고 생각하는 영화”라는 질문을 받았다. 그는 “그 순간은 잘 표현한 거 같은데 지나면 아닌 것 같다. 그럴 때 연출에 의지한다”라고 자신의 생각을 꺼냈다. 이어 최민식은 “그런 면에서 제 표현이 정확했다고 생각하는 게 ‘올드보이’”라고 답했다. 그는 "내가 혀를 자르기 전에 유지태에게 '내가 네 개가 될게' 하는 장면이 있는데, 박찬욱 감독이 처음과 끝의 동선만 보여주고 자유롭게 연기하게 해줬다. 최민식이 오대수로 살았다는 걸 믿어준 거다. 말로 형용할 수 없는 행복감이 있다"고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송영길 “혼전임신→5년만 이혼, 두 아들과 육아예능 출연 희망” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886995"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 송영길이 이혼 6년 차로 두 아들을 양육하고 있다며 육아예능 출연을 희망했다. 8월 17일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 개그맨 송영길은 “나는 두 아들을 홀로 키우고 있는 6년차 이혼남이다”는 제목으로 속풀이를 했다. 송영길은 먼저 동료 개그맨 김영희의 추천으로 출연했다며 이혼 사실을 숨기려 한 것은 아니고 말 할 기회가 없었다고 고백했다. 이어 “캠핑장에 가면 다른 애들은 다 엄마가 있는데. 애들이 말은 안 하는데 제가 눈치가 보인다. 놀이터에서 엄마랑 애들이 같이 나와 놀면 애들이 엄마 또래 아줌마들을 보고 있을 때 빈자리가 느껴진다. 저 자신의 외로움은 없는데 애들이 엄마가 없어서 그렇다”고 말했다. 송영길은 “개그콘서트에서 그런 역할을 많이 했다. 유민상 형이랑 ‘안 생겨요’ 코너를 했다. 리얼 코너였다. 둘 다 그 때 당시에는 없었다. 중간에 제가 속도위반이 됐다. 이 코너를 내릴 위기인 거다. 안 생겨야 하는데. ‘개콘’ 작가님이 너 욕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영재, 미모의 아내 공개 “경호학과 CC 죽도록 맞아봐”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886994"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특전사 출신 최영재가 미모의 아내를 공개했다. 8월 17일 방송된 MBN 예능 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 안정환, 홍현희가 최영재의 집에 방문했다. 이날 최영재는 이사한 지 1년도 안 된 강남 집을 최초 공개했다. 깔끔한 현관을 들어가면 세련된 인테리어의 거실이 나왔다. 집 곳곳은 꽃으로 화사하게 장식돼 있었다. 부엌의 냉장고에는 가족 사진이 붙어 있었다. 두 딸 사진을 본 안정환은 "많이 컸다. 옛날에 봤을 땐 진짜 아기였는데"라며 반가워했다. 거실 한 편에서는 아내와 주고받은 연애편지가 발견됐다. 안정환이 '달링'이라는 호칭을 닭살돋아 하자 최영재는 "지금도 달링이라고 부른다"며 "대학 같은 과 CC였다. 와이프는 경호학과였는데 유학 갔다가 지금은 영어 선생님으로 일하고 있다"고 밝혔다. 공개된 사진 속 아내는 아름다운 미모를 자랑했다. 거실엔 운동기구도 놓여 있었다. "아이들 태어날 때부터 항상 운동하는 걸 보여줬다"는 최영재는 즉석에서 풀업을 보여줬다. 이어 총기 모형은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희 “♥김태현과 동거, 세컨하우스 완공되면 결혼식 할까 고민” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886993"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서정희가 6살 연하 남자친구 김태현과 동거 중이며 프러포즈를 받았다고 밝혔다. 8월 17일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 서정희는 “혼자보다는 둘이 낫지만 재혼은 아직 이르다”는 제목으로 속풀이를 했다. 서정희는 “2014년에 혼자되고 나서 거의 10년이 넘었다. 혼자 명절이 오고 아프면 많이 울고 힘들어했다. 그러던 중에 엄마가 팔순잔치 때 너희 둘 다 혼자니까 친구처럼 동생처럼 누나처럼 친하게 지내라고 기회를 만들어준 분이 지금까지 안 만난 기간이 딱 2주다. 그 분이 미국에 가족들에게 갔을 때 빼고 빠진 적이 없다”고 남자친구 김태현에 대해 말했다. 서정희는 “제가 집을 지을 때 제 마음에 그분하고 같이 살고 싶다. 서로 이야기하지 않았지만. 방도 그렇게 만들기 시작했다. 여기는 내 드레스룸, 저기는 당신 드레스룸. 설계할 때 둘이 그러면서 점점 더 가까워졌다. 자연스럽게 그 집에서 동거에 들어갔다. 각자 집은 있었지만 가끔 만나 그 집에서 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호X이준 수혈한 ‘1박2일’ 과거 명성 되찾나[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886992"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호 이준이 하락세를 걷고 있는 '1박 2일'에 합류한다. 방송인 조세호와 엠블랙 출신 배우 이준은 8월 18일 방송분부터 KBS 2TV '1박 2일' 시즌4(이하 1박 2일) 멤버들과 함께한다. 이로써 '1박 2일'은 지난 7월 21일 방송을 끝으로 하차한 '배우 라인' 연정훈, 나인우의 빈 자리를 조세호, 이준으로 채우게 됐다. 3주간 재정비 기간을 거쳐 새롭게 6인 체제를 구축하게 된 '1박 2일'은 이 외에도 많은 변화를 예고했다. 2007년부터 무려 17년간 '1박 2일'과 함께하고 있는 원년 멤버 김종민은 처음으로 '맏형' 타이틀을 얻게 됐고, 전 방송까지 세컨 프로듀서였던 주종현 PD가 8년만에 메인 프로듀서로 올라서 새로운 '1박 2일'을 이끌어나간다. '1박 2일'을 함께 여행할 새 얼굴에도 기대가 모아지고 있는 상황. 멤버들이 고생해야 프로그램이 재밌어지는 법. 새 멤버 조세호와 이준은 험난한 데뷔전을 예고했다. 성대한(?) 환영 이벤트를 받으며 등장한 이들은 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이금희 “전남친, 결혼 안한다니 2년 데이트 비용 달라고” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886991"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이금희가 마지막 남자친구와 충격적인 연애 사연을 고백했다. 8월 17일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 피부 전문가 이금희는 마지막 연애에 대해 말했다. 73살 피부 전문가 이금희는 마지막 연애가 28살 때라고 말해 모두를 놀라게 했고 “우리 때만 해도 결혼하면 주방에서 일했다. 제가 만난 사람은 장남이라 일을 포기하고 살림을 해야 했다”며 결혼을 안 한 이유를 말했다. 이어 마지막 연애에 대해서는 “제가 노래를 좋아했는데 한 친구가 기타를 잘 쳤다. 저녁에 기타치고 노래하고 했다. 그 친구는 결혼을 생각했던 것 같다. 우리 결혼은 언제 하지? 난 결혼 생각 없다고 했더니 놀라더라. 본인이 2년 동안 얼마를 썼는지 저한테 청구하겠다고 하더라”고 전했다. 이금희는 “(전 남친이) 내가 바람둥이도 아니고, 놀려고 만난 것도 아니고. 결혼 생각하고 만났는데 2년 동안 시간을 허비했고 금전적으로 허비했고. 친구들에게도 다 인사시켰는데 자기 입장이 이상하다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “전남친 결혼 말하면 잠수, 헤어지고 아들 임신해” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886990"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 사유리가 전남친과 헤어지고 정자 기증을 받아 임신을 했다고 밝혔다. 8월 17일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 방송인 사유리는 미혼모로 임신한 이유를 고백했다. 사유리는 “아들이 아기일 때는 호르몬 때문인지 남자가 안 보였다. 아기가 5살이 되니 어린이집 다니고 시간이 생긴다. 좋아하는 여자친구가 생겼다. 엄마보다 좋다고 한다. 서운하니까 남자는 이렇구나. 다른 여자가 생겼어. 엄마 사랑한다더니. 시간이 지나면 서운할 수 있다. 남자한테 집착하면 안 되겠다. 아들한테도”라며 결혼에 항상 열려 있다고 말했다. 이어 사유리는 혼자서 아들을 임신하고 낳은 데 대해 “10년 동안 계속 아기를 갖고 싶었다. 산부인과 가서 검사했는데 다른 사람보다 가지고 태어난 난자 수가 적다고 나왔다. 그때부터 급해졌다. 좋아하는 사람만 생기면 저 아기를 가져야겠다. 이 사람이다. 계속 지켜보고 있었다”고 했다. 사유리는 “진짜 좋아하는 남자가 생겼다. 장거리 연애였다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “눈 3회+코 1회 성형 모델 출신, 여동생도 쌍수” 고백 (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886989"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 성형수술을 고백하며 모델 출신이라 말한 데 더해 여동생의 쌍꺼풀 수술도 밝혔다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 눈 3회, 코 1회 성형했다고 고백했다. 박서진은 외모 변천사에 대해 “‘아침마당’ 1승할 때마다 뭐가 달라진다. 그래서 선글라스를 낀 것도 있다. 저에겐 아버지가 여러 명이 있다”고 말했다. 백지영은 “튜닝의 역사 너무 궁금하다. 지금 완벽하다”고 반응했고, 은지원은 “여기서 더 대면 이상할 것 같다. 아버지와 끊어라. 진짜 아버지만 두고 다른 아버지들은 정리해라”고 조언했다. 박서진 여동생은 오빠의 성형에 대해 “뇌 빼고 돌린 수준”이라며 폭소했다. 박서진은 “코 아버지가 있고 눈 아버지가 세 분”이라며 눈 3번, 코 1번 성형을 했다고 구체적으로 말했고 “동생이 웃고 있지만 눈 한 번 한 거”라며 동생의 쌍꺼풀 수술도 폭로했다. 백지영이 “저게 쌍꺼풀 수술 한 거라고?”라며 놀라자 박서진은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파묘’ 무속인 고춘자 “이민우 3년내 결혼, 51세 방송 못할 고비” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886988"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 무속인 고춘자가 이민우의 미래를 점쳤다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 신화 이민우는 부모님과 함께 점집을 찾아갔다. 이민우가 찾은 점집은 영화 ‘파묘’ 자문으로 유명한 무속인 고춘자. 이민우 모친은 “민우가 앞으로 장가를 갈 수 있나 그게 궁금해서 와봤다”고 말했다. 고춘자는 “딸내미가 있다. 앞에서 똥차가 가로막아 장가를 못 간다. 혼매살이 끼었다. 결혼이 안 되는 살이다. 아예 관심이 없다. 남자가 멋있고 잘나야 하는데 그런 사람이 하나도 없다”고 이민우 누나부터 언급했다. 이어 고춘자는 “내가 볼 때 길면 3년이다. 2년, 3년 안에 ‘예뻐? 괜찮아?’ 물어볼 일이 있을 거다. 아니면 다시 와라”며 이민우가 3년 안에 결혼 운이 있으리라 봤다. 고춘자는 이민우가 지인에게 26억을 사기당한 일에 대해 “돈 잃고 아픔 당할 무렵에 사고가 나서 장애를 입을 사주다. 그거하고 돈하고 바뀐 거다. 마음의 장애는 입었지만 몸의 장애는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “장윤정 평생 은인, 母 암투병 알고 녹화 다음날 큰돈 입금” (살림남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886987"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 장윤정을 평생 은인이라 말했다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진 남매는 가수 장윤정을 찾아가 고마운 마음을 전했다. 데뷔 11주년 박서진은 자신의 인생을 돌아보며 가장 힘들었던 시기로 두 형이 세상을 떠나고 난 후에 모친이 암 판정을 받은 시기를 꼽았다. 당시 박서진은 이불 안에서 일주일 동안 나오지 않고 눈물만 흘릴 정도로 충격이 컸다고. 이어 박서진은 여동생과 함께 도시락을 만들어 가족의 평생 은인이라며 장윤정을 찾아갔다. 당시 방송에 출연한 박서진의 사연을 알게 된 장윤정이 치료비를 입금해주며 금전적인 도움을 줬던 것. 박서진은 장윤정을 보며 가수의 꿈을 꿨다고 “동경의 대상”이라고 말하기도 했다. 과거 방송에서 박서진 가족의 사연을 접한 장윤정은 “제가 도울 수 있는 방법이 있으면. 어떻게든 도움이 됐으면 좋겠다”고 말했고 제작진을 통해 박서진의 계좌번호를 알아내 치료비를 보냈다. 박서진은 “녹화 끝나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 조세호·이준, 지금껏 없던 ‘뉴캐’의 등장…첫 촬영부터 진땀[TV엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002862879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002862879"/>
        <updated>2024-08-17T22:07:03.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 18일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 전라북도 완주군으로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 새 식구 조세호, 이준과 함께 하는 첫 여행이다. 제작진과 멤버들의 성대한 환영 속 카메라 앞에 선 조세호, 이준은 신입 멤버답게 남다른 의욕을 드러내며 앞으로의 활약을 다짐한다. 특히 그동안 ‘1박 2일’에는 없었던 각자만의 독특한 캐릭터를 발현시키기 시작한 두 사람은 촬영이 진행될수록 발군의 예능감을 발휘하며 빠르게 ‘1박 2일’에 녹아들었다는 후문이다. 새 멤버들과 함께 하는 첫 촬영에 기존 멤버들도 덩달아 상기된 듯 쉴 새 없는 질문 세례를 펼친다. 날카로운 질문들에 진땀을 흘린 조세호는 급기야 “미안한데 이거 청문회예요?”라고 되묻으며 촬영 현장을 웃음바다로 만들었다는 제작진의 전언이다. 그런가 하면 이준은 출연 결심 계기를 묻자 “사람들과 이야기하고 싶어서 섭외 제의를 받아들였다”는 다소 의외의 대답으로 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11월 결혼' 민경훈 "♥예비신부=이상형…예뻐서 만나" (아는형님)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761388"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 예비 신부를 이상형이라고 밝혔다. 17일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 멜로 2인 연극 '랑데부'로 찾아온 배우 박성웅, 문정희, 최원영, 박효주가 출연했다. 이들은 연기 실력만큼이나 출중한 예능감으로 각양각색 에피소드를 대방출했다. 이날 박효주는 본인의 이상형을 언급하며 "오랜 친구들이 다 안다. 이상형이 약간 강호동, 싸이, 현주엽 같은 스타일이다"라고 말했고 이수근은 "얼굴은 아예 안 보는구나"라고 말해 웃음을 자아냈다. 서장훈은 민경훈에게 "경훈이는 이상형이랑 만난거야?"라고 물었고 민경훈은 주저하며 "나는 뭐 이상형이랑 만났지"라고 답했다. 이에 서장훈은 "빨리빨리 얘기하라고. 너 이거 시간 끌면 나중에 큰일 난다"라고 말하는가 하면 김희철은 "어떤 면이 제일 이상형이랑 가까웠냐"고 물었다. 민경훈은 "일단 성격적인 게 이상형이랑 제일 가까웠다"고 말하자 서장훈은 "예쁘다고 얘기하라고"라며 타박했고, 민경훈은 이어 "뒤로 돌아서 얘기하려고 그랬다. 예쁘다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁 김제덕 “벌과 키스? 뽀뽀 3번 정도 했다”(놀면 뭐하니)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886986"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 국가대표 김제덕 선수가 경기 중 벌이 붙은 일화의 비하인드를 공개했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 244회에는 양궁 대표팀 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현이 완전체로 출연했다. 이날 이이경은 양궁 대표팀에게 "벌이랑 키스하지 않았냐"고 불쑥 물었다. 이에 김제덕 선수는 "뽀뽀 좀 몇 번 했다. 왔다 갔다를 좀 많이 했다. 한 세 번 닿았던 것 같다"고 인정했고 이이경은 "벌이 딱 앉았다가 맛 들여서 또 오더라"고 말해 선수들을 웃게 만들었다. 당시 경기 영상이 공개됐다. 초접전의 준결승, 김제덕 선수에게 초근접한 왕벌. 이런 영상을 보던 중 유재석은 "뒤에 태우하고 이경이 있다"며 김우진 선수 닮은꼴로 김태우, 이우석 선수 닮은꼴로 이이경을 언급해 웃음을 자아냈다. 한편 왕벌이 날아든 건 여자 선수들 경기도 마찬가지였다. 김제덕 선수는 활시위를 폴 생각을 안 했냐는 질문에 "눈 쪽에 갑자기 붙으면 풀 생각을 하고 있었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁 김우진, 붕어빵 25개월 子 공개 “마트 갔다가 아이에 미안”(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886985"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 국가대표 김우진 선수가 붕어빵 아들을 공개했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 244회에는 양궁대표팀 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현이 완전체로 출연했다. 이날 이우석 선수는 파리 올림픽 이후 "많은 분들께서 축하해 주시고 알아봐주셔서 길을 다니기가 조금, 많이 알아봐주시더라"며 부쩍 상승한 인지도를 자랑했다. 이우석 선수는 "선글라스를 끼고 다닌다"고 능청을 떨기도 했다. 김우진 선수는 "아이와 함께 마트에 갔는데 아이에게 미안했다. 너무 사진을 많이 찍어달라고 하시고 사인도 많이 해달라고 하시니까"라고 토로했다. 유재석은 "아빠 입장에선 아이와 오랜만에 보내는 시간인데 아이한테는 좀 약간"이라며 김우진 선수의 마음에 공감했다. 김우진 선수는 아이가 아빠가 금메달리스트인 걸 아냐는 질문에 "아직 인지 못하지 않겠냐. 아이가 25개월 정도 됐다"고 밝혔다. 공개된 사진 속 김우진 선수와 25개월 아들은 붕어빵 외모를 자랑해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 플렉스한 하와이서 비키니 입고 힐링 “동기부여 돼”(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886984"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 하와이 여행을 통해 많은 동기부여를 받았음을 밝혔다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 권은비가 최근 해외 여행을 다녀온 근황을 전했다. 이날 권은비는 지난 '전참시' 출연 이후 건물 플렉스를 한 사실을 자랑했다. 직접 발품을 팔아 건물을 샀다는 권은비는 "꼬마 건물인데 위에는 사람 사는 주택이고 아래 한 층만 상가로 되어 있다"고 설명했고 전현무는 "위치가 너무 좋더라"며 권은비의 건물 보는 안목을 칭찬했다. 권은비는 휴가까지 플렉스 한 사실을 밝혔다."(아이즈원 출신) 민주 씨와 하와이에 다녀왔다. 처음 갔다 왔는데 너무 좋더라. 그래서 확실하게 동기부여가 돼서 올 한 해 다시 열심히 일하고 있다"고. 함께 공개된 여행 인증샷 속 비키니를 입은 몸매는 '워터밤 여신'답게 감탄을 자아냈다. 한편 권은비는 1995년생 만 28세다. 그룹 '아이즈원'의 멤버로 데뷔해 현재는 솔로 가수로 활동 중이며 '워터밤 서울 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우, 51살에 무슨 일?…무속인 "연예계 복귀 NO, 배신 당해" (살림남)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761385"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남2' 이민우가 '파묘' 무속인과 만났다. 17일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남2')에는 어머니 손에 이끌려 점집에 방문한 이민우의 모습이 그려졌다. 이날 이민우는 천만 관객을 돌파한 영화 '파묘'의 자문 무속인이자 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려진 무속인 고춘자를 찾았다. 어머니는 가장 먼저 이민우의 결혼에 대해 물었다. 무속인은 "미혼인 누나가 똥차다. 앞에 똥차가 가로막아서 그동안 장가를 못 갔다. 혼매살(결혼이 안 되는 사주)이 낀 것. (누나가) 남자에게 관심이 없고 결혼 생각이 전혀 없다"며 "민우 씨는 내가 볼 때 길면 3년이다. 2~3년 안에 반드시 부모님 앞에 여자친구를 소개해 줄 날이 올 거다"라고 내다봤다. 이민우의 재물운도 알아봤다. 무속인은 "믿는 도끼에 발등을 찍혔다. 사람 잃고 돈 잃었다"며 이민우가 오랜 지인에게 26억 사기 피해를 당한 것을 간접 언급했다. 무속인은 "망신살에 관재구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“금메달 따기 전 X꿈꿔” 양궁대표팀, 후배 위한 1천만원 장학금 적립(놀뭐)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886983"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 대표팀이 2024 파리 올림픽 비화를 공개했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 244회에는 양궁 대표팀 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현이 완전체로 출연했다. 이날 환영 속 등장한 양궁 대표팀에게 가장 먼저 건네진 질문은 MBTI였다. 독특하게도 ENFJ인 김제덕을 제외하고 전부 다 T(사고형)여서 눈길을 끌었다. 유재석은 "사실 이분들이 다음 주부터는 다 바쁘시다"며 출연 결정에 감사의 마음을 전했다. 국가대표 선발전이 있어 바쁘다는 말에 이이경이 "선발된 거 아니냐. 또 하냐"며 깜짝 놀라자 김우진 선수는 "바로 있는 건 아니고 9월 중순 좀 넘어서 있다. 선발전을 준비해야 해서 (바쁘다)"며 한 팀이었던 대표팀 동료들이 "이제는 경쟁자가 됐다"고 너스레 떨었다. 곧 토크를 위한 자리가 마련되고, 유재석은 미처 못한 소감을 말할 기회를 줬다. 그러면서 "예를 들면 썸남에게 얘기 못 했다던가"라는 말이 나오자 남수현 선수의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 “이정재 감독 데뷔작 특별출연, 주지훈 김남길 바빠서‥”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886982"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 이정재의 감독 데뷔작 '헌트'에서 주지훈, 김남길보다 비중있게 특별출연하게 된 비화를 공개했다. 8월 17일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 446회에서는 연극 '랑데부'의 주역 박성웅, 문정희, 박효주, 최원영이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 지금까지 "열여덟 군데 특별 출연을 했다"며 의리를 자랑한 박성웅은 특별출연의 경우 개런티를 주냐는 질문에 우정 출연과 특별 출연이 다르다며, 우정 출연은 말 그대로 우정 출연이고 특별 출연은 개런티가 있다고 설명했다. 개그맨 박성광의 장편영화 데뷔작 영화 '웅남이'가 언급되자 "박성광 XX…"라고 한탄하 듯 너스레 떤 박성웅은 '웅남이' 출연은 "정말 우정이었다"며 "각색을 정말 다섯 번 했다. 서로 머리 싸매고 고치고 나온 거다. 그때 위경련이 왔었다. 스트레스 너무 많이 받아서"라고 비하인드를 전했다. 이어 특별출연, 우정출연 촬영은 "보통 하루 아니면 이틀인데 '범죄와의 전쟁', '공작' 윤종빈이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 서장훈 ‘아형’ 작가와 열애 루머에 뿔났다 “말 같지도 않아”[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886981"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구선수 출신 방송인 서장훈이 '아형' 작가와의 열애 루머에 뿔났다. 8월 17일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 446회에서는 연극 '랑데부'의 주역 박성웅, 문정희, 박효주, 최원영이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 전학생 관련 퀴즈를 서장훈이 연달아 맞히자 "이걸 어떻게 맞히냐"는 반응이 여기저기서 터져나왔다. 이진호는 "작가님이랑 사귀잖아"라는 악성루머까지 살포했다. 작가를 통해 문제 유출이 있었다는 것. 서장훈은 발끈해 "너네 자꾸 작가랑 사귀네 어쩌네 말 같지도 않은 소리 말고 이 정도면 존경심을 좀 가지라. 문제가 7개 나왔는데 내가 한 대여섯 개 맞혔다"며 생색냈다. 서장훈은 한참 후에도 "자꾸 뭐 작가랑 사귀네 이런 소리 하지 말고. 문제를 어떻게 이렇게 많이 맞히냐는 오해가 있다"며 형님들의 몰이에 억울해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효주 ‘송혜교 단골’ 셰프 남편 공개→부자설 만든 보트 자격증 자랑(아형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886980"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박효주가 셰프 남편을 공개했다. 8월 17일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 446회에서는 연극 '랑데부'의 주역 박성웅, 문정희, 박효주, 최원영이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 박성웅, 문정희, 박효주, 최원영은 모두 기혼인 만큼 '키스신'에 대해 토크했다. 박성웅은 서장훈이 신은정이 본인이 MC인 예능에 출연해 "성웅이가 질투가 많다고, 촬영하다보면 손도 잡고 할 텐데 그걸 보고 완전 난리쳤다고 욕을 하고 갔다"고 폭로하자 "손을 잡은 게 아니라 키스신이었는데 나한테 얘기를 안 한 것"이라며 억울해했다. 배우자의 키스신에 여러 준비가 필요하다는 박성웅은 본인은 그럼 되냐는 질문에 "나는 상대배우랑 뭘 해도 아무런 감정이 없다"며 '내로남불'을 선보여 빈축을 샀다. 그는 김희철이 "그분도 없겠지"라며 신은정 입장을 대변해주자 "아내도 없는데 싫어 그냥"이라고 털어놓았다. 최원영은 'SKY 캐슬'에서 선보인 키스신을 본 심이영이 "그거 원래 대본에 있었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 말랐던 청순 과거 공개 “개그맨 되고 먹어”(가보자GO)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886979"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희의 반전 과거가 공개됐다. 8월 17일 방송된 MBN 예능 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 안정환, 홍현희가 스페셜 MC 조정민과 함께 탁구 레전드 현정화의 집에 방문했다. 이날 현정화는 선수 시절 몸무게가 지금과 비슷하게 40㎏대였는데 녹용으로 지은 환을 먹고 식욕이 확 올라 1년 만에 8㎏를 찌우고 50㎏ 몸무게를 달성한 과거를 전했다. 덕분에 혹독한 훈련도 견딜 수 있는 체력이 완성됐다고. 현정화는 당시 식사량을 늘리기 위해 "밥만 1시간씩 먹었다"고 말해 놀라움을 자아냈다. 이런 대화 중에도 홍현희는 상추 쌈을 맛있게 싸먹는 모습으로 안정환의 눈을 사로잡았다. 안정환이 "넌 언제부터 배통을 늘렸니"라고 장난스레 묻자 홍현희는 "전 확실히 안 풀릴 때부터"라고 답했다. 이어 "저도 진짜 말랐었다. 개그맨 시험 합격하고 나서부터 내 뜻대로 안 되니까 먹는 걸로 (스트레스를 풀었다)"고 털어놓았다. 공개된 사진 속 홍현희는 정말로 선명한 브이라인 턱선에 청순한 미모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준,박위♥송지은에 약속 지켰다, 63만원 결혼 선물 플렉스(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886978"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이준이 박위, 송지은 커플에게 결혼 선물을 한 미담을 셀프 공개했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 천둥, 미미 부부의 신혼집 집들이에 초대받은 이준의 모습이 그려졌다. 이날 이준은 천둥, 미미 부부의 집들이 선물을 사러 가서는 전자레인지 가격부터 확인했다. 그러곤 "어 이게 왜 싸졌지? 이 가격이 아닌데"라며 돌연 심각해졌다. 이준은 "제가 이걸 최근에 지은 씨 결혼 선물로 이걸 샀다"며 지난 '전참시' 출연 당시 박위, 송지은 커플에게 했던 선물 약속을 지켰음을 밝혔다. 중요한 건 짠돌이답게 상품권과 할인을 총동원해 원가 51만 원 전자레인지를 약 31만 원에 샀다고. 이준은 이미 산 제품의 가격을 확인하면 가슴 아프지 않냐는 질문에 "반대로 올랐으면 기분이 좋아진다"고 말했다. 실제 이준은 직접 직원을 통해 현재 해당 제품이 최대 할인을 받아 구매하면 41만 원임을 확인하고 미소를 감추지 못했다. 다만 이준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 워터밤에 아쉬움 “치마 내려갈까봐 복근 못 보여주고 배 접혀”(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886977"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 이번 워터밤 무대에 조금의 아쉬움을 드러냈다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 워터밤 무대를 앞두고 집중 관리에 돌입한 워터밤 여신 권은비의 일상이 공개됐다. 워터밤 당일 권은비의 하루는 필라테스로 시작됐다. 워터밤 무대 6시간 전 운동을 강행한 권은비는 "당일날은 오히려 체력 비충을 해야 하는 것 아니냐"는 질문에 "당일에 펌핑을 해놔야 잔근육들이 보인다. 그리고 서울 워터밤을 하고 알았는데 현장에 트레이너 선생님들이 오신 아티스트분들이 있더라. 무대 올라가기 전에 운동을 하더라"고 설명해 놀라움을 자아냈다. 권은비는 꾸준한 운동 덕에 복근이 생겨 있었다. 권은비는 이날 복근을 집중 공략해 운동했고 복근은 점차 더욱 선명해졌다. 권은비는 곡소리를 내면서도 근육을 깨우기 위해 애썼고 선생님은 "워터밤 두 번 하면 큰일나겠는데"라고 말해 웃음을 유발했다. 권은비는 수준급 동작도 척척 해내 "대단하다"는 감탄을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천둥♥미미에 3만4천원 휴지선물 이준, 산다라박 스케일에 당황(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886976"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 대표 짠돌이 가수 겸 배우 이준이 산다라박의 집들이 선물 스케일에 당황했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 천둥, 미미 부부의 신혼집 집들이에 초대받은 이준의 모습이 그려졌다. 이날 3만 4천 원짜리 고급 휴지를 사들고 집들이를 간 이준은 다른 지인들의 선물 스케일에 당황했다. 안무가 김용덕이 사온 거대한 떡갈고무나무를 발견한 이준은 한없이 작아져 "원래 집들이 선물은 이렇게 비싼 걸 하는 거냐"면서 "난 집들이를 가본 적이 없어서. 내 인생 두 번째 집들이"라고 변명했다. 이준은 산다라박이 오고 더욱 작아질 수밖에 없었다. 산다라박은 무려 로봇 청소기와 턴테이블을 사온 것. 산다라박은 턴테이블의 경우 "내가 뭐 필요하냐고 물어봤더니 LP를 모은다고 해서"라며 동생 천둥 맞춤형 선물임을 드러냈고, 이준은 "야, 이거 슈프림이네! 이거 진짜 비싼 거다. 구하기도 힘든 것 아니냐"며 놀라워했다. S사 로봇 청소기 역시 천둥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현정화, 배드민턴 안세영 극찬→엘리트 스포츠 미래 걱정(가보자GO)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886975"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁구 여제 현정화가 배드민턴 안세영의 근성을 극찬한 데 이어 엘리트 스포츠의 미래를 걱정했다. 8월 17일 방송된 MBN 예능 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 안정환, 홍현희가 스페셜 MC 조정민과 함께 탁구 레전드 현정화의 집에 방문했다. 이날 현정화는 "메달을 못 딴 지가 벌써 16년째"라고 토로했다. 녹화일은 2024 파리 올림픽 전이었다. 현정화는 신유빈 선수 컨디션이 올라온 것 같냐는 질문에 "동메달은 한두 개정도 나오지 않을까?"라고 조심스럽게 예상했다. 실제 2024 파리 올림픽에서 탁구 대표팀은 값진 동메달 두 개를 수확했다. 신유빈은 현정화 이후 32년 만에 메달 2개를 따냈다. 현정화는 신유빈 선수의 장점에 대해 "백핸드가 좋다. 백핸드가 빠르고 파워도 있고. 사람들이 신 선수를 몰랐을 때 그쪽(백핸드)으로만 주다가 아니까 잘 안 주는 거다. 그걸 극복해야 한다"고 말했다. 배드민턴 종목의 안세영도 언급됐다. 현정화는 "개인적으로 베드민턴 안세영 선수가 계속 역사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁 김우진 안경의 비밀 “스폰서 맞춰줘, 올림픽에 4개 지참”(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886974"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 김우진 선수가 본인만을 위해 특별 제작한 안경의 비밀을 공개했다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 244회에는 양궁 대표팀 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현이 완전체로 출연했다. 이날 멤버들은 선수들 중 유일하게 안경을 쓴 김우진 선수에 주목했다. 김우진 선수는 안경을 벗고 활을 쏴 본 적 있냐는 질문에 "벗고 쏘기는 힘들다"며 난시가 심해 글자가 퍼져 보이는 사실을 고백했다. 그는 그럼 안경이 운동하기 편하게 경량이겠다는 짐작에 "저희 스폰서에서 맞춰준다"고 밝혔다. "활 쏠 때 조준기 볼 때 좀 잘 보이기 위해 콧대를 좀 낮게 만든 것. 최대한 안쪽으로 붙게끔 (만들었다)"는 것. 그는 안경이 깨질 수도 있는 만큼 올림픽에 안경을 몇 개 가져가냐는 질문에 "평균적으로 하나 끼고 있고 뒤에 안경 주머니가 있다. 그리고 가방, 케이스에 하나 씩, 4개 정도 있다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['73세' 이금희 "결혼? 내가 아까워서 안 해…대시男에 '네가 감히'" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761382"/>
        <updated>2024-08-17T21:02:44.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피부 전문가 이금희가 결혼하지 않은 이유를 말했다. 17일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'(이하 '동치미')에서는 이금희가 출연해 '나이 드니 혼자가 무섭다'라는 주제로 이야기를 나눴다. 평소 일이 좋아서 결혼을 안 했음 밝혀온 이금희는 "여전히 결혼 생각 없냐"라는 최은경의 물음에 "그렇다"고 답했다. 이금희는 "제가 52년 생이다. 한국 나이로 일흔셋"이라며 "어딜 가면 항상 소개팅을 제안하면서 '왜 시집 안 간 거야' 물어보는데 '내가 아까워서 안 갔어'라는 말로 말문을 막는다"고 했다. 그러면서 "남자들이 대시를 하면 '네가 어떻게 감히 날 좋아해' 한다"고 해 놀라움을 안겼다. 이를 듣던 박수홍은 "할 말을 다해서 피부가 좋으신 거냐. 목주름도 없다"며 연신 감탄했다. 사진=MBN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[바로보는TV 옴부즈맨] 664회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676997"/>
        <updated>2024-08-17T20:10:07.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자들의 참여와 다양한 목소리를 통해 방송의 문제점을 개선하고 필요로 하는 프로그램을 제작할 수 있도록 제작자와 시청자 간 가교 역할을 하는 프로그램 * 이번 주 모니터링 내용: 라이브 투데이, 뉴스센터, 연중기획 하모니 PD 김경수 AD 김민지 작가 이지혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아, 로맨스 흥행 공식 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982655"/>
        <updated>2024-08-17T19:02:39.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 tvN 드라마 흥행 공식을 이어간다. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. ‘손해 보기 싫어서’는 ‘로코퀸’ 배우 신민아를 비롯해 대세 배우 김영대, 이상이, 한지현의 만남, 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진까지 의기투합해 방송 전부터 기대를 한 몸에 받고 있다. 이 작품을 통해 로코 복귀를 알린 신민아의 출연이 드라마 팬들의 기대감을 상승시키고 있다. 다양한 로맨스 작품들에 출연해 시청자들의 사랑을 한 몸에 받아왔던 신민아의 존재 자체가 ‘손해 보기 싫어서’만의 매력을 부여할 예정이다. 신민아는 극 중 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 ‘손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악중심’ 유니스, 빠져드는 중독성 ‘너만 몰라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982654"/>
        <updated>2024-08-17T19:02:39.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 유니스(UNIS)가 중독성 강한 무대를 선사했다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 17일 오후 방송된 MBC ‘쇼! 음악중심’의 ‘2024 울산 Summer Festival’ 특집 무대에서 신곡 ‘너만 몰라’ 퍼포먼스를 꾸몄다. 유니스는 특집 무대 포문을 열었다. 멤버들은 파워풀하면서도 시원시원한 보컬과 군무를 뽐내며 ‘쇼! 음악중심’을 ‘너만 몰라’로 물들였다. 도입부터 흘러나오는 강렬한 일렉 기타 사운드가 귀에 착 감겼고, ‘너만 몰라 정말 정말 몰라’, ‘바로 나야 바로 바로 나야’ 가사로 이루어진 훅이 강한 중독성을 안기며 시청자들을 리듬 타게 했다. 여덟 멤버와 댄서가 합을 맞춘 절도 있는 퍼포먼스까지 더해져 보는 이들의 눈과 귀를 동시에 즐겁게 만들었다. 타이틀곡 ‘너만 몰라’는 내 안에 ‘나’를 발견하고 결국엔 그 모습을 깨고 나와 새로운 ‘나’로 거듭나겠다는 유니스의 당찬 포부를 담은 곡이다. 다이내믹한 곡 전개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이슈 PICK 쌤과 함께’ 제7광구, 한·중·일 해양패권의 화약고 되나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982651"/>
        <updated>2024-08-17T19:02:39.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[18일 오후 7시 10분 KBS1 ‘이슈 PICK 쌤과 함께’ 195회는 대한민국의 검은 진주라 불리던 ‘7광구’에 대해 알아보는 ‘제7광구–한·중·일 해양패권의 화약고 되나’가 방송된다. 포항 앞바다에 최대 140억 배럴 석유와 천연가스가 매장돼 있을 가능성이 크다는 대통령 브리핑 이후로 동해 ‘대왕고래 프로젝트’가 이슈화되면서 일본과의 협정 종료 시기가 임박한 ‘제7광구’ 또한 다시금 주목을 받고 있다. ‘이슈 PICK 쌤과 함께’에서는 한국해양과학기술원 해양법·정책연구소장 양희철 해양법학자를 초대해 자원 개발뿐만 아니라 해양 안보적으로 큰 가치를 지닌 7광구에 대해 자세히 알아보고 우리가 어떻게 7광구를 지킬 것인지 방법을 찾아보는 시간을 가진다. 양희철 소장은 본격적인 강연에 들어가면서 우리나라의 해양 자원 개발은 7광구를 시작으로 50여 년의 역사를 가지고 있다고 전했다. 하지만 실제로 경제적 가치를 창출한 곳은 2004년부터 2021년까지 천연가스를 채굴했던 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 최근 열애설 났던 이준에 "최고의 신랑감"…핑크빛 기류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735067"/>
        <updated>2024-08-17T16:09:05.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준과 산다라박이 열애설 이후 핑크빛 기류를 흘려 관심을 모았다. 17일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 이준이 천둥·미미 부부의 신혼집 집들이를 갔다. 이날 천둥의 신혼집에 모인 이준, 산다라박, 천둥, 미미 네 사람은 함께 필리핀 여행을 다녀온 이야기를 언급했다. 산다라박은 당시 이준과 여행 중 남다른 케미로 열애설이 난 것이 대해 "사람들이 봤을 때는 더블데이트로 오해할 만하더라"고 인정했다. 미미는 "저희도 그때 숙소 들어가서 '둘이 잘 어울린다'고 했었다"고 했고, 이준 역시 "제 주변에서도 그림체가 잘 어울린다더라"며 산다라박과 핑크빛 분위기를 연출했다. 이후 산다라박은 이준에게 "누가 먼저 결혼하나 내기하자"고 제안했다. 이를 보던 패널들은 "영화 보면 이러다 둘이 결혼하더라", "내기 비기는 것 아니냐"며 주접을 떨었고, 미미는 "먼저 가시는 분께 몰디브 보내드리겠다"며 파격 제안을 했다. 천둥이 이준에 대해 "저는 효율맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희, ♥6살 연하 남자친구 "무조건 커플룩→스몰 웨딩 계획"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675634"/>
        <updated>2024-08-17T16:09:05.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 연하 남자친구에게 프러포즈를 받았다고 언급했다. 17일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 서정희가 출연해 남자친구와의 사연을 털어놨다. 이날 방송에서 서정희는 "갑자기 방송에서 프러포즈를 받았다. 꽃하고 편지를 준비해서 프러포즈를 하더라. 프러포즈에 대해서 얘기할 때 제가 항상 다이아몬드가 있어야 된다고 말을 했다. 근데 그날 다이아몬드 반지가 없어서 약간 실망했다"고 고백했다. 서정희는 "우리 나이는 뭐든지 빨리하면 얼마나 좋겠냐. 서두르지 않고 정돈된 마음으로 우리의 마음이 10년이 지나도 변함이 없다면 그때 결혼식을 하겠다고 남자친구에게 말했다"고 얘기해 놀라움을 자아넀다. 또 남자친구와 같이 동거를 하고 있다고 밝힌 서정희는 "지금 보금자리가 있는데, 세컨 하우스를 또 짓고 있다. 그 집을 짓기 시작했는데 그 집을 오픈하는 날 작은 결혼식을 하면 어떨까 생각을 했다. 갑자기 그 생각을 하니까 너무 좋더라. 마음이 자꾸 바뀌는 거 보니까 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 천둥♥미미 결혼에 수백만원 축의금…"사회+축가도" (전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761376"/>
        <updated>2024-08-17T16:09:05.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이준이 천둥 미미 부부 결혼식 축의금을 밝혔다. 17일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 이준이 아이돌 출신 부부 천둥♡미미 신혼집 집들이를 위해 플렉스를 선사했다. 이날 짠돌이로 유명한 이준이 천둥 집들이를 위해 드디어 제대로 된 플렉스에 나섰다. 이준은 같은 그룹 엠블랙의 멤버인 천둥에 "고등학생 때 처음 봤는데 천둥의 비주얼이 충격적이었다. 걔가 정말 8등신이 넘어서 머리 커 보일까봐 옆에 가는 거 싫어했다"라며 과거를 회상했다. 이에 MC들이 "이준 씨도 머리 작지 않냐"고 말하자 이준은 "저는 작지 않다. 머리 작다의 기준이 양요섭이다. 그 둘 옆에 정말 가기 싫었다"며 거듭 강조했다. 이후 이준은 집들이 선물을 위해 마트 쇼핑에 나섰다. 이날은 이준의 '플렉스 데이'로 매니저에게도 하나 골라보라고 하는 등 대인배 면모를 보였다. 이준은 쇼핑 중 시식 코너에 정신이 팔리는 등 방문 목적을 잊은 듯한 모습을 보이기도 했다. 이내 정신을 차리고 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]지진희 "김지수 못 꼬시면 30억 빌라 넘긴다"→손나은에 각서('가족x멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675633"/>
        <updated>2024-08-17T16:09:05.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희가 김지수와 재결합 의지를 드러냈다. 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에서는 변무진(지진희 분)이 금애연(김지수 분)과 재결합을 선언하며 변미래(손나은 분)에게 각서를 썼다. 이날 애연은 월세 70만원을 빼주겠다는 무진의 말에 "보증금 모아서 더 좋은 곳으로 이사가자. 현실적으로 지금 이사가는 거 무리다. 눈, 귀 닫고 살면 된다"고 미래를 설득했다. "졸부돼서 다시 살자고 매달리는 아버지한테 흔들리는 건 아니냐"는 미래의 말에 표정을 굳힌 애연은 "야 다시 말해봐. 내가 뭐에 흔들려"라고 무섭게 돌변했다. 물러난 미래는 무진을 찾아가 "이혼할 때 위자료도 안 줬잖냐. 대체 뭘 하려고 나타난 거냐"고 따져 물었다. "네 엄마 다시 꼬시려고 한다"고 선언한 무진은 "내가 마누라 내가 데리고 살 거다. 변미래 불안하냐. 나한테 뺏길까봐?"라며 도발했다. "내기하자"고 제안한 무진은 '내가 금애연과 재결합에 실패하면 옛날에 못 준 위자료로 빌라를 준다'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천둥♥미미 신혼집 최초 공개, 너무 작은 침대에 “신혼이잖아”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886973"/>
        <updated>2024-08-17T16:09:05.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 천둥, 미미의 신혼집이 최초 공개됐다. 8월 17일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 천둥, 미미 부부의 신혼집 집들이에 초대받은 이준의 모습이 그려졌다. 이날 이준이 천둥, 미미의 신혼집에 방문하면서 천둥, 미미의 신혼집에 최초 공개됐다. 화이트 우드톤 따뜻한 분위기의 거실에, 아늑한 침실은 신혼 분위기가 가득했다. 홍현희는 "침대가 왜 이렇게 작아"라며 감탄했고 MC들은 "신혼이잖아"라고 너스레 떨었다. 깔끔한 드레스룸과 미미의 취향이 100% 담긴 미니멀한 주방도 눈길을 끌었다. 음악 장비가 완비된 천둥의 작업실도 마련돼 있었다. 산다라박도 처음 온 신혼집이었다. 산다라박은 선반에 마련된 부부의 포토존을 신기해하며 구경했다. 한편 산다라박의 남동생이자 엠블랙 출신 천둥은 지난 5월 26일 구구단 출신의 배우 미미와 결혼했다. 1990년생 천둥은 2009년 이준 등과 함께 보이그룹 엠블랙으로 데뷔해 대중에 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
</feed>