<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-13T22:06:00.955Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경 “마시마로 눈, 접힌 턱 꼴보기 싫어…아이돌 축제에 껴서 미안”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908600"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성시경이 "열심히 노래했다"고 밝혔다. 성시경은 10월 14일 자신의 소셜미디어에 "마시마로 마시마로 하는게 진짜구나 눈이... 턱 접힌 것도 꼴보기 싫지만 어쨌건 피드올립니다"라고 입을 열었다. 그는 "아이돌축제에 껴서 괜히 좀 미안하고 어색한 맘도 있었지만 열심히 노래했어요"라며 열창하는 사진들을 게재했다. 이어 성시경은 "2025년 1월 4~5일 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린대요. ‘39회 골든디스크어워즈‘ 에서 만나요. 9년째가 되네요. #골든웨이브 #도쿄 #정용화뒤 #르세라핌앞 #ありがとうございました"라고 덧붙였다. 이에 누리꾼들은 "마시마로 너무 좋아용" "많이 부드러워진 40대의 시경은 호감!!" "수고하셨어요 후배들 사이 멋지게 공연 하셨겠죠" "실제로 못 봐서 아쉬울뿐"이라며 성시경에 대한 팬심을 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 송지효, 라면 폭풍 흡입→눈에 띄는 붓기..유재석 "벌크업 돼"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273180"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'에서 배우 송지효의 눈에 띄는 붓기가 포착됐다. 13일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨' 723회에서는 멤버들의 건강한 몸을 위해 '불굴의 유지어터' 특집이 펼쳐졌다. 이날 오프닝 장소에는 대형 체중계가 배치돼 있었다. 멤버들은 제작진의 지시에 따라 체중계에 올라가 무게를 측정했다. 이어 공개된 7명의 합산 몸무게는 '488.8kg'이었다. 이를 확인한 양세찬은 "평균은 7X7=49니까.."라며 멤버들의 평균 몸무게를 빠르게 계산했다. 제작진은 "레이스 내내 방금 측정한 최초 몸무게인 488.8kg를 유지해야 한다. 1kg씩 증가하면 다음 주 녹화가 1시간씩 앞 당겨진다"라며 강도 높은 레이스 벌칙을 설명해 멤버들을 긴장케 만들었다. 첫 번째 미션은 다양한 라면 종류와 조리도구가 준비된 1인 텐트에 들어가 제작진이 맛있게 라면을 흡입하고 있는 것을 보면서 라면 먹기를 참아내야 하는 미션이었다. 멤버들은 "진짜 먹지 말자"라고 의지를 모았으나 김종국을 제외한 멤버들은 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 골반뽕 논란 완벽 잠식 “좋은 일만요” S라인 파격 노출도 당당하게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908597"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 아름다운 몸매로 근황을 전했다. 배우 전종서는 10월 12일 자신의 소셜미디어에 "좋은일만요"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진에는 촬영에 한창인 전종서가 담겼다. 과감한 노출 패션과 함께 글래머러스한 몸매를 자랑하는 전종서의 비주얼이 감탄을 자아낸다. 전종서는 스모키 메이크업, 치명적인 표정으로 섹시한 매력을 발산하기도 했다. 한편 전종서는 지난 10월 26일(현지시간) 프랑스 파리에서 열린 한 브랜드 패션쇼 행사에 참석, 허리가 드러나는 오프숄더 톱에 골반까지 내려입은 과감한 스커트로 '골반뽕' 논란을 잠식시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“노벨문학상 작가와 작품 세계 담아라”…방송가도 한강 신드롬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156121"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《그야말로 ‘한강’의 기적이 일어났다. 한국 작가로 최초 노벨문학상을 수상한 소설가 한강에 대한 축하 물결이 ‘거대한 파도’처럼 밀려들고 있다. 대중문화 전반에 걸쳐 열풍을 넘어 신드롬급 인기가 이어지며 온통 “한강”을 외치고 있다. 영화계에선 그의 소설을 원작으로 한 영화 재조명과 아울러 ‘소년이 온다’ 등 영화화 요청이 줄을 잇고 있고, 방송가는 그의 삶과 작품 세계를 집중하는 다큐멘터리 ‘특별 편성’에 들어갔다. 케이(K)팝에서도 한강이 ‘작별하지 않는다’ 초고를 마친 후 우연히 듣고 “눈물 흘렸다” 고백한 악뮤의 ‘어떻게 이별까지 사랑하겠어, 널 사랑하는 거지’가 차트 역주행 중이다.》 전 세계를 떠들썩하게 만든 소설가 한강의 노벨문학상 수상 소식에 방송가에서는 한강 작가와 그의 작품 세계를 집중 조명 중하고 있다. KBS는 11일 ‘작가 한강 노벨문학상 수상 기념 앙코르 TV책’ 1·2부를 시작으로 시사프로그램 ‘특집 사사건건-작가 한강 노벨문학상 수상’을 잇따라 방송한 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락, ♥팽현숙에 수입 역전 고백..."용돈 받는 신세, 날 우습게 봐" (백반기행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782734"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최양락이 아내 팽현숙과 입장이 역전된 근황을 알렸다. 13일 '식객 허영만의 백반기행'에서는 충남 출신 코미디언 최양락이 허영만과 함께 충남 내포 밥상에 숟가락을 들었다. 이날 최양락은 충남의 아들답게 허영만을 안내하며 호박 먹인 미꾸라지를 파는 식당으로 안내했다. 식당 사장님은 "어머니께서 미꾸라지에게 호박을 먹여봤다."고 밝히며 "추어어죽과 소머리소육이 대표 메뉴다"라고 소개했다. 사장님의 말이 길어지자 최양락이 "그렇게 떠들 시간에 벌써 다 나왔겠네"라고 말하며 유쾌한 분위기를 자아냈다. 이어 사장님이 소머리수육 내왔고, 허영과만 최양락은 입에서 살살 녹는 소머리수육에 연신 놀라워 했다. 식사 도중 허영만이 팽현숙 근황을 묻자, 최양락이 아내 자랑을 하기 시작했다. 최양락은 아내 팽현숙이 "자격증이 3개나 있다면서 네이버 프로필에도 요리사, 그 다음에 개그우먼 이렇게 되어 있다"고 전했다. 그러면서 평소 자신은 "홈쇼핑 같은 데서 (팽현숙을) 보조하면서 옆에서 리액션을 해준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미, 안면 마비 앓았다…"뇌 신경 혈관에 상처나" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684393"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실과 함께, 그로 인해 달라진 가치관을 고백한다. ‘슈돌’ 544회는 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 준범이의 매력에 쏙 빠져 2세 계획을 고백한다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 이 가운데 오나미가 “지금은 괜찮지만, 최근 뇌 신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다"라며 투병 사실을 고백해 놀라움을 자아낸다. 이와 함께 "그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어졌다”라며 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 드러냈다는 후문이다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 ‘쓴줌마’ 모드를 발동, 서포트를 자처한다. 제이쓴은 “엽산을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만, 팽 당하더니 결국…정글서 집짓기 몰두 "우리는 정사모" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684392"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만이 서바이벌을 잊고 정글에서 다같이 생존하기 위해 ‘국가대표팀’의 집 짓기에 몰두한다. 14일(월) 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 첫날의 서바이벌을 마치고 정글팀, 피지컬팀, 군인팀, 국가대표팀이 각자의 생존지로 복귀한다. 그러나 국가대표팀은 아직 집이 없는 상태였고, 습한 날씨에 올라오는 벌레로 몸 하나 편히 누울 자리가 없었다. 위기를 느낀 팀장 박태환은 망설임 없이 ‘정글팀’의 김병만을 찾아가 도움을 구했다. 상대 팀이지만, 정글 생존 전문가인 김병만은 망설임 없이 적진(?)인 국가대표팀의 생존지를 방문한다. 생존지를 둘러본 지 3초 만에 머릿속에 설계도를 그린 김병만은 “올라갈수록 쾌적하다”며 지형지물을 이용해 나무 위 집 짓기를 추천했다. 이층집 추천에 국가대표팀이 “어떻게…”라며 당황하자 김병만은 “내가 해줄게”라며 직접 나무 위로 올라가 출장 건축(?)에 나섰다. 그렇게 김병만이 남의 집을 지어주는 동안, 정작 ‘정글팀’ 생존지 또한 집도, 쉴 곳]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'정대세♥' 명서현 "시모, 친정부모 비하에 폭언…이러다 죽는구나 생각"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684391"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 명서현이 시어머니에게 받은 지독한 상처를 드러냈다. 13일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 결혼 11년차 정대세-명서현이 부부 상담을 받았다. 정대세-명서현 부부는 이광민 정신의학과 전문의에게 부부 상담을 받았다. 명서현은 "연애를 시작하고 4개월쯤에 시어머니가 불러서 처음 만나 뵀다. '대세는 올라가 있어'라고 하더니 홀로 남겨진 채 무릎을 꿇고 2시간 동안 '대세 어디가 좋냐' '결혼해도 생활비는 내가 관리한다' '키랑 체중이 몇이냐' 등의 질문을 받았다. 무서웠다"고 말했다. 당시 26세 어린 나이였던 명서현은 "그 눈빛을 잊을 수 없다. 시집살이를 감당할 수 있을까 걱정하면서도, 노력하면 어머니도 받아주시겠지 생각하고 노력했다. 그런데 쉽지 않더라"고 토로했다. 스튜디오에 있던 정대세는 "처음 듣는 얘기"라며 표정을 굳혔다. "어머니가 보수적"이라고 인정한 정대세는 막내인 자신에게는 유독 어머니가 다정하고 친절했다고 밝혔다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故설리, 오늘(14일) 사망 5주기...영원한 스물다섯의 그녀 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174614"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿기지 않은 시간이 흘렀다. 설리가 갑작스레 세상을 떠난지 5년이 되었다. 고 설리는 2019년 10월 14일 경기 성남시 수정구 심곡동 소재 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 25세. 당시  매니저는 설리가 전날 오후 6시 30분께 마지막으로 통화를 한 뒤 연락이 되지 않자 집으로 찾아갔다가 숨진 설리를 발견했던 것으로 전해졌다. 이후 매니저의 신고로 경찰이 출동했지만 고인은 이미 숨을 거둔 상태였다. 부검 결과 타살 등의 범죄 혐의점은 없었으며, 경기 성남소방서는 고 설리는 출동했을 때 이미 사망한 상태였다고 밝혔다. 심폐소생술을 시도했으나 사후 강직이 진행된 상태였다. 유서는 발견되지 않았지만 고인이 평소 심경을 담은 노트 한 권이 발견됐다. 1994년생인 고 설리는 2005년 SBS 드라마 ‘서동요’를 통해 아역배우로 데뷔했다. 이후 2009년 걸그룹 에프엑스로 데뷔, 여러 히트곡을 내며 많은 사랑을 받았다. 그러다 2015년 팀을 탈퇴, 배우로 전향했다. 영화를 비롯한 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열♥윤승아 화끈했던 취중 SNS 고백, 알고보니 “첫 만남도 술 먹고”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908596"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 대표 잉꼬부부 김무열, 윤승아의 연애史가 공개됐다. 2012년 2월 김무열은 트위터로 윤승아를 향한 마음을 고백하며 온라인상을 발칵 뒤집어놓은 바 있다. 화끈했던 스타 커플의 탄생, 결혼 9년 만에 공개된 이들의 '첫만남' 비화도 만만치 않게 화끈해 시선을 끌고 있다. 13일 윤승아의 개인 채널에는 '드디어 첫만남 이야기 공개합니다…!’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 윤승아는 "저희가 광명 셰익스피어라고 하는데, 트위터에 잘못 공개된 그 멘트에 대한 썰은 지금까지 그분이 말씀하셔서 많이 공유가 됐었는데 첫 만남의 이야기를 들려드리도록 하겠다"라며 한 번도 밝힌 적 없던 러브 스토리를 꺼냈다. 윤승아는 “우리의 첫 만남은 청담사거리 근처가 아닌 학동사거리의 ‘커피그루나루’에서 이루어졌다”고 회상했다. 첫 만남은 무려 15년 전. 윤승아가 해외 일정으로 인해 공항에 가기 직전 새벽 시간에 급히 만나게 되었다고. 김무열이 그녀를 꼭 만나고 싶어 새벽에 찾아왔다고 밝혔으며 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, ‘남편 사기혐의’ 성유리와 빛나는 우정..“핑클! 빨리 모입시다” (뉴스룸) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203829"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 핑클 출신 뮤지컬 배우 옥주현이 핑클의 완전체를 소망했다. 지난 13일 방송된 JTBC '뉴스룸' 초대석에는 옥주현이 초대 손님으로 등장했다. 이날 황후 엘리자벳을 연상시키는 드레스 착장으로 참석한 옥주현은 최근 근황과 영화 '엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브'에 관한 일화를 전하며 이목을 집중시켰다. 옥주현은 얼마 전 공연을 마친 뮤지컬 '베르사유의 장미'에 대해 "즐거웠다. 어려움도 컸고 많이 배웠습니다"라며 소감을 밝혔다. 또한 일본에서의 뮤지컬 '베르사유의 장미' 인기에 대해 옥주현은 "일본에서도 많이 와주셨다. 원작이 일본 작품이다 보니, 궁금하고 기대해주신 분들이 입소문을 내주시고 방문해주셨다"라며 기쁨을 드러냈다. 여기에 옥주현은 뮤지컬 실황 영화 '엘리자벳: 더 뮤지컬 라이브'도 언급하며 기대를 더했다. 옥주현은 "뮤지컬 '엘리자벳'으로 큰 사랑을 받으면서, 영상화를 원하시는 관객 분들이 많았다. 10주년 공연이 영상화가 돼서, 영화를 통해 만나실 수 있다"라며 작품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, '불륜 용서' 장신영 앞 표정관리 실패?…"친동생처럼 걱정" (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782728"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새' 서장훈이 표정관리에 실패했다. 13일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 배우 장신영이 스페셜 MC로 출연했다. 신동엽과 서장훈의 환호 속 등장한 장신영은 "안녕하세요. 배우 장신영입니다. 이렇게 인사드리게 돼서 너무 반갑습니다"라고 말했다. 배우자 강경준의 불륜 논란 이후 처음으로 시청자들에게 얼굴을 비추는 자리로, 그의 출연 소식은 일찌감치 온라인상을 뜨겁게 달궜다. 장신영의 소개가 끝나고 신동엽은 "근데 서장훈 씨 표정이 왜 이렇게…"라며 서장훈을 지목했다. 서장훈은 고개를 숙인 채 다소 굳은 표정으로 대본에 시선을 고정하고 있었다. 서장훈은 "아니"라면서 손사래 친 뒤 "오랜만에 반가워서 그렇다"고 이야기했다. 이에 장신영은 "반가우신 거 맞죠"라며 장난쳤다. 서장훈은 과거 장신영과 '동상이몽2'를 함께하며 그의 신혼 초, 출산과정을 함께 지켜봐 왔다. 서장훈은 "오랜만이다. '동상이몽' 끝난 후에는 직접 본 적이 없다"고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 월 3500만원 번다더니…밥 한끼에 497만원 '플렉스' ('토밥쏜다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684389"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 히밥이 밥 친구 구하기에 실패, 개인 카드를 꺼냈다. 지난 12일(토) 오후 다섯 시 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜다)'에서는 청담동에서 한우를 사줄 밥 친구 구하기에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 명품 가게로 가득한 거리를 당당한 발걸음으로 나선 히밥은 의기양양했던 처음의 모습과는 다르게 세 번의 시도 안에 밥 친구 구하기에 실패, 결국 개인 카드로 결제하게 됐다. 더불어 '토밥쏜'의 규칙에 따라 현장에서 골든벨을 울려 식사하고 있는 모든 테이블의 비용까지 결제해야 하는데. 히밥은 "개인 카드 한도 비용이 500만 원이다"라며 초조한 모습을 보였다. 하지만 초조한 모습도 잠시 최애 음식 한우 앞에서 이성의 끈을 놓은 히밥은 꽃등심 8인분에 간장게장을 찍어 먹으며 차원이 다른 먹방을 선보였다. 이어 탄산 막걸리, 양념갈비, 육회 비빔밥, 채끝살 불고기를 먹으며 행복한 혼밥 먹방을 마무리했다. 한우 맛에 취한 행복감도 잠시, 골든벨을 울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 사고 쳐서 손 들고 벌 굴욕→츄 무릎 꿇리고 안절부절(시골간Z)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908593"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 형, 누나들에게 몰이를 당하며 귀여움을 독차지했다. 10월 13일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 6회에서는 게스트 츄, 제로베이스원 성한빈, 석매튜와 함께하는 경남 산청 남사예담촌 시골살이가 이어졌다. 이날 저녁식사 시간, 김치찌개 요리사로 나선 츄는 최근에 요리한 적이 언제냐는 질문에 "3년 전 같다"고 솔직하게 답했다. 츄는 이에 김치찌개 맛을 걱정하는 반응이 쏟아지자 "어떻게 만들어도 맛은 있다. 항상 그랬다. 원래 묵은지처럼 묵은 실력"이라고 자부했다. 하지만 츄의 김치찌개는 좀처럼 걱정을 지우지 못했다. 츄가 설탕을 와르르 쏟아붓는 모습을 발견한 정동원은 "지금 뭐 넣은 거냐"며 눈을 의심했고, 미연은 "참치도 넣고 스팸도 넣고 돼지고기도 넣는 거냐"고 지나치게 많이 들어가는 재료에 의문을 표했다. 이이경은 "츄 김치찌개가 어떨지 궁금하긴 하다"며 맛을 기대했다. 츄가 김치찌개를 열심히 만드는 동안 정동원은 옆에서 형 누나들에게 순진하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 네일한 손으로 재료 손질 척척 ‘털털 매력’(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908592"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연이 털털한 매력을 자랑했다. 10월 13일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 6회에서는 게스트 츄, 제로베이스원 성한빈, 석매튜와 함께하는 경남 산청 남사예담촌 시골살이가 이어졌다. 이날 저녁 식사를 준비하며 미연은 김치찌개 셰프로 변신한 츄의 보조가 됐다. 미연은 츄가 다진 마늘을 부탁하자 네일 따위 신경 쓰지 않고 섬세한 손잡이 놀림으로 최선을 다해 마늘을 빻았다. 네일한 손에도 거침 없이 양파, 애호박, 두부 등을 척척 손질하는 미연의 센스와 털털한 면모가 감탄을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬 “그냥 말 까네?” 제베원 석매튜 반말에 황당(시골간Z)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908591"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원 석매튜가 어설픈 한국어로 개그맨 양세찬과 유쾌한 케미를 보여줬다. 10월 13일 방송된 ENA, E채널 예능 '시골에 간 도시 Z' 6회에서는 게스트 츄, 제로베이스원 성한빈, 석매튜와 함께하는 경남 산청 남사예담촌 시골살이가 이어졌다. 이날 저녁 식사를 준비하며 석매튜는 완성된 항아리 바비큐와 자신이 만든 파스타를 섞는 게 어떠냐는 아이디어를 냈다. 석매튜는 마음대로 하라는 양세찬의 허락에 망설임 없이 고기를 집어 크림 소스에 넣더니 양세찬에게 한 입 시식을 권했다. 그러면서 석매튜가 "너의 시간이 왔다"고 하자 양세찬은 "나의 시간이 왔어요? 이제 그냥 말 까네요"라고 말해 현장의 모두를 웃게 만들었다. 그래도 양세찬은 석매튜가 만든 파스타 한입을 먹더니 "열받는다. 진짜 맛있다"고 극찬을 아끼지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故설리 5주기, 25살에 멈춰버린 가을…여전히 그리운 인간 복숭아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908590"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에프엑스(f(x)) 출신 가수 겸 배우 고(故) 설리가 세상을 떠난 지 5년이 흘렀다. 설리는 지난 2019년 10월 14일 경기 성남구 수정구 심곡동 소재의 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 25세. 현장에서는 유서가 발견되지 않았으나 심경을 담은 자필 메모가 나왔다. 정확한 사인 규명을 위해 유족의 동의를 구해 부검이 실시됐으며, 국립과학수사연구원은 1차 부검 결과 외력이나 외압 등 타살 혐의점이 발견되지 않았다는 구두 소견을 냈다. 설리의 갑작스러운 사망 소식에 연예계 동료들과 팬들은 충격과 슬픔에 잠겼다. 당시 가수 동료들은 대부분의 일정을 취소하거나 연기하며 고인에 대한 애도를 표했다. 설리는 2005년 SBS 드라마 '서동요'로 아역배우 데뷔 후 2009년 그룹 에프엑스로 아이돌 그룹 활동을 시작했다. 2015년 팀을 탈퇴한 후에는 '리얼' 등에 출연하며 연기와 방송 활동에 집중했다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족̶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설암3기 정미애, 4남매 독박 육아+살림‥子 같은 남편 “맨날 술 마셔”(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908589"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설암 3기를 극복한 가수 정미애의 독박 육아, 살림 현장이 공개됐다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 네 아이의 엄마 정미애가 새로운 슈퍼맨으로 합류했다. 이날 정미애는 "2021년 11월에 설암 3기 판정을 받았다. 암 걸린 이유 중 하나가 충치 때문이었다. 혀 밑은 쓸려도 느낌이 없다. 꾸준히 쓸리는 줄도 몰랐다. 같은 부분이 계속 쓸리니까. (넷째 출산과 바쁜 활동으로) 면역력도 엄청 떨어져 있어 혀에서 생긴 염증이 암이 돼 턱 밑으로 전이가 됐다"고 회상했다. 당시 "8시간 수술을 했다. 혀 3분의 1을 도려내고 재발 가능성 때문에 림프샘을 광범위 하게 잘라냈다"는 정미애는 "그냥 세상이 무너지는 것 같다. 난 가수인데 수술하면 노래를 못 할 수도 있다더라. (지금) 제 혀는 휜 상태다. 혀가 자유자재로 움직이지도 못하고. 초반에는 발음도 어려워고 노래 부르기 힘들었다. 혼자 연습도 많이 했는데 잘 되지 않았다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 아빠 됐다‥♥김다예 출산에 녹화중 병원行(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908588"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 아빠가 됐다는 소식이 전해졌다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 다가온 출산 예정일에 잔뜩 긴장 중인 박수홍의 모습이 공개됐다. 이날 VCR에서 제이쓴의 아들 준범이는 동물이 그려진 그림판으로 어휘 공부를 했다. 이때 알려준 적도 없는 '무지개' 단어를 그림판만 보고 맞히는 준범이에 제이쓴은 입을 틀어막으며 찐 리액션을 보여줬다. 팔불출 예비 아빠 박수홍은 "나도 저거 사 야되겠다"며 구매욕을 불태웠다. 이에 제이쓴과 안영미가 "아직 멀었다. 그 시간에 많이 자 두라", "뭐 할 생각하지 말고 자라"고 육아 선배다운 조언을 건네자 박수홍은 돌연 "나 감정적으로 건들지 마라"고 경고해 모두를 의아하게 만들었다. 박수홍은 손에 휴대폰을 꼭 쥔 채였다. 출산일이 임박해 초예민 상태라는 박수홍은 "나 튀어 나간다? 진짜, 애가 우선이다"라고 외치더니, 제이쓴이 "아기 태어날 날이 얼마 안 남아서 호르몬이 요동치나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미 “뇌혈관 손상으로 안면마비, ♥박민 간병받으며 2세 꿈꿔”(슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908587"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 오나미가 2세를 더 간절하게 원하게 된 사연으로 최근의 건강 이상을 털어놓았다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 오나미, 박민 부부가 홍현희, 제이쓴 부부의 집에 놀러왔다. 이날 제이쓴 부자를 만나러 온 오나미는 "준범이가 보고 싶기도 하고 제가 임신 준비를 하다 보니까 제이쓴 형부한테 조언받을 겸 준범이도 보기 위해 왔다"고 방문의 이유를 밝혔다. 임신 준비 사실을 깜짝으로 전한 오나미는 "개그우먼들끼리 '언제 결혼해? 결혼할 수 있겠어?'했는데 거의 결혼하고 아기 생기고. 그런 걸 보면서 주변에 생기니까 (나도 아기 갖고 싶더라)"면서 이은형, 강재준 커플의 2세를 언급했다. 강재준과 똑같이 생겨 너무 귀엽더라고. 오나미, 박민 부부처럼 상대적으로 늦게 준범이를 가져 주변으로부터 '아기 안 가질 생각이야?'라는 질문을 받곤 했다는 제이쓴은 부부의 고민에 진심으로 공감해주며 "노력을 어디까지 해봤냐"고 물었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “올해 추석 제사 안 지내, 부모님 시골 가셔 마음 쓰여” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908586"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영이 올해 추석 집안 풍경을 전했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 이날 방송에서는 배우 정영주 가족이 차례상을 차리는 모습이 그려졌다. 정영주 가족은 잡채 40인분을 만드는 등 큰손 면모로 모두를 놀라게 했다. 서장훈은 장신영에게 “집에서 제사를 지낸 적이 있냐”고 질문했다. 장신영은 “저희 집도 제사를 지내신다. 올해는 부모님이 제사를 안 지내시고 시골에 가서 성묘를 하시겠다고 해서 제가 좀 마음이 쓰이더라”며 “엄마가 내려가시기 전날에 제가 전을 부쳐서 가서 성묘에 올리라고. 할아버지 산소에 올려 드리라고. 제가 전을 부쳐서 엄마에게 보냈다”고 말했다. 모벤져스는 “잘하셨네”라고 칭찬했고, 김희철 모친은 제사상 차리기가 힘들다고 하소연하기도 했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 이용대 “8살 딸 배드민턴 선수 되고 싶다고 해 고민” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908585"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이용대가 8살 딸도 배드민턴을 좋아한다고 말했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배성재 아나운서가 배드민턴 선수 이용대에게 맛집 리스트를 풀었다. 배성재는 이용대를 종로 가맥집에 이어 동탄 곰팡이 고기집, 목동 산낙지 냉면집으로 데려가며 맛집 리스트를 공개했다. 그렇게 식사하며 배성재는 “딸은 자주 보냐”고 질문했고 이용대는 “자주 본다. 용인 집에서 자고. 지금 8살 됐다”고 답했다. 배성재가 “벌써 8살이냐”며 놀라자 이용대도 “시간이 빠르다”고 말했다. 배성재가 “딸이 8살이면 배드민턴 칠 줄 아냐”고 묻자 이용대는 “취미로만. 가까운 배드민턴 센터에 다니고 있다”고 했다. 이에 배성재가 “딸이 배드민턴 선수하고 싶다고 하면 밀어줄 거냐”고 묻자 이용대는 “그런 이야기를 한 적이 있다. 처음에는 안 했으면 좋겠다. 너무 힘드니까. 운동선수도 타고나야 한다. 성격, 승부욕, 노력. 이런 것들. 아직 너무 어려서. 판단이 되면 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 고교 졸업사진 공개 “이목구비 똑같아” 신동엽 감탄 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908584"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영 과거사진에 신동엽이 감탄했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 신동엽은 장신영이 어린시절 미모로 유명했다고 언급했고 서장훈은 “장신자 시절”이라며 장신영의 본명은 말했다. 장신영은 “(장신자가) 고등학교 때까지 본명이었다. 할머니가 목사님에게 이름을 부탁하셔서 교회 신자가 돼라, 그렇게 지어주셨다. 성장하다보니 여자 이름으로 부끄럽고 창피했다. 그래서 개명했다. 본명이 장신영이다. 민증도 그렇다”고 밝혔다. 이어 장신영의 과거사진으로 고등학교 졸업사진과 미스 춘향대회 사진이 공개되자 신동엽은 “이목구비가 똑같다. 뭐를 안 했다. 아니면 중학교 졸업할 때 손을 댔나? 일찍부터 손을 댔나? 고등학생이 이목구비가”라며 감탄했다. 모벤져스도 “너무 예쁘다”고 감탄했다. 서장훈은 “현이 6등이다. 진선미정숙현. 진이 이다해였다고 한다”고 첨언했다. 신동엽은 “진이 이다해인 것도 대단하다. 모임이 있냐. 미스코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일타강사 전한길 “올해 세금 25억, 연매출 200억 모범 납세자” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908583"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전한길이 세금만 25억을 냈다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 일타 강사 전한길이 출연했다. 노량진 일타 강사 전한길은 누적 수강생 수 100만 명 이상, 공무원 한국사 강사 10년 연속 1위로 연 매출 200억을 달성한 스타 강사. 임원희는 “조선시대 최고의 부자가 누구냐”고 질문했고 전한길은 “의주에서 인삼 무역으로 돈을 번 임상옥이라고 있다. 얼마나 부자냐면 1년에 내는 세금이 4만 냥. 조선 전체 세금의 4분의 1을 그 사람이 냈다는 이야기가 있다. 얼마나 부자였겠냐”고 답했다. 이에 최진혁은 “선생님은 세금 얼마나 내시냐. 많이 내실 것 같다”고 갑작스런 질문했고, 전한길은 “올해 세금 25억”이라고 답해 모두를 놀라게 했다. 최진혁이 “법인 아니시냐”고 묻자 전한길은 “개인이다. 강사잖아”라고 답했다. 임원희가 “저 모범 납세자상 2번 받았다”고 자랑하자 전한길도 “나도 받았다. 좋은 일이다. 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ♥11살 연하 여친 사진 “되게 예뻐” 최진혁 감탄 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908582"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종민의 11살 연하 여자친구의 사진을 본 최진혁과 임원희가 감탄했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 임원희, 김종민, 최진혁이 만났다. 김종민은 11살 연하 사업가 여자친구와 결혼설에 대해 “너튜브 갔다가 희철이 때문에 그렇게 됐다. 자꾸 물어봐서. 내가 거짓말을 못하니까”라고 말했다. 김종민은 여자친구가 11살 연하로 90년생이며 “키가 164cm인데 162cm라고 잘못 말해서 많이 혼났다”고 말해 웃음을 자아냈다. 직업을 묻자 “사업하는 친구인데 공부도 잘하시고. (밝히기를) 꺼려하더라. 일반인이기 때문에”라고 답했다. 김종민은 여자친구와 “잘 어울릴 것 같다고 해서 아는 형이 자연스럽게” 만든 자리에서 처음 만났다고 말했고 임원희는 “다 필요 없고 사진만 보여줘. 우리끼리만 볼게”라고 사진을 보여 달라고 했다. 사진을 본 최진혁이 “되게 미인이시네”라며 감탄했고 임원희도 “대박”이라며 놀랐다. 임원희는 “어떻게 만났는지 모르겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강경준 불륜 품은 장신영 “선택 후회 안 해” 심경고백 (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908581"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장신영이 남편 강경준 불륜 논란 후 심경을 고백했다. 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 장신영이 출연했다. 장신영은 남편 강경준 불륜 논란 후 ‘미우새’로 활동을 재개하며 기사가 쏟아진 데 대해 “내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가 생각도 하게 되고. 그러다 보니 자신감이 없어지더라. 내가 잘못 생각했나? 아직 아닌가? 생각했는데 죄송스럽기도 하고 좋은 모습 예쁜 모습 보여드렸어야 하는데 안타까운 모습 보여드려 죄송스러운데 너그럽게 봐주셨으면 좋겠다는 생각으로 용기 가지고 나왔다”고 말했다. 공백기에 대해서는 “안 힘들었다고 하면 그렇고 힘든 시간을 보내긴 했는데 일상생활을 되찾으려고 노력한 것 같다. 아무 일이 없었던 것처럼 아이들과 즐겁게 살고 지지고 볶고 남편하도고 싸우고 그런 일상적인 생활을 유지하려고 노력한 것 같다”며 “중심을 좀 잃었었는데 본연의 모습으로 돌아오려고 노력했던 것 같다. 어차피 이미 벌어진 일은 어떻게 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안보현, 양궁선수 안산 만나 “같은 안씨” 팬심 고백 (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908580"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 안보현이 양궁선수 안산을 만나 팬심을 고백했다. 10월 13일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 광주여대를 찾아가 120인분 천 원의 아침밥을 차렸다. 천 원의 밥상 의뢰인은 국가대표 양궁선수 출신 기보배 교수. 기보배는 아침식사를 거르는 학생들을 위한 천 원의 밥상을 의뢰했다. 백종원은 역대급 미션에 당황하면서도 애호박찌개, 콩나물무밥, 파프리카 참치전으로 아침상을 차렸다. 안보현은 방울토마토를 일일이 껍질을 벗겨서 마리네이드 디저트를 만들고 배식까지 했다. 아침식사 시간에 기보배가 양궁선수들과 함께 찾아와 “새벽부터 애쓰셨다”고 인사했고, 배식을 하던 안보현은 안산을 보고 “안산 선수. 제가 안 씨다. 팬이다. 여기서 또 이렇게 뵙네”라며 팬심을 고백했다. 안산이 “토마토 조금만 주세요. 안 먹어서”라고 말하자 안보현은 “샤인머스캣 위주로 드리겠다”며 배려했다. 기보배는 토마토 마리네이드를 “되게 좋아한다”고 말했고, 다른 선수도 토마토 마리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 12만원으로 120인분 천원 아침밥도 푸짐 “부모마음” (백패커2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908579"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 푸짐한 천 원의 아침밥을 만들었다. 10월 13일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 광주여대로 향해 120인분 천 원의 아침밥을 차렸다. 새벽 2시 40분부터 광주에 모인 출장요리단이 향한 출장지는 광주여대. 의뢰인은 국가대표 양궁선수 출신 기보배 교수로 아침식사를 거르고 오는 학생들을 위한 아침밥을 의뢰했다. 천 원의 아침밥 프로젝트는 전국 186개 대학에서 하고 있고 원래 단가는 1인분에 5천 원 정도지만 여러 지원을 받으며 학생들이 내는 돈은 천 원이었다. 이미 부식이 마련돼 있는 상태에서 출장요리단이 장을 보는 비용만 학생들에게 받은 12만 원. 백종원은 120인분 12만 원 장을 봐야 하는 상황에 의욕을 잃고 “봐야 그림의 떡인데 마음만 아프지 뭐”라며 슬퍼했다. 안보현은 학생들이 과일을 먹고 싶어 하는 것을 보고 꼭 과일 디저트를 만들고 싶어 했지만 비싼 명절 물가에 좌절했다. 그렇게 결정된 메뉴는 애호박찌개, 콩나물무밥, 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혀 절제’ 정미애 “母에 설암 판정 사실 수술 당일 알려” 이유 먹먹(슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908578"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 어머니에게 설암 3기 판정 사실을 뒤늦게 알린 먹먹한 이유를 고백했다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 544회에서는 네 아이의 엄마 정미애가 새로운 슈퍼맨으로 합류했다. 이날 안부 전화를 걸어온 친정 어머니는 정미애의 바쁜 스케줄을 걱정했다. 팬들이 올린 공연 영상을 보셨다는 친정 어머니는 "몸을 아껴야 한다. 다른 암 환자들 보니 얼마나 몸을 아끼던데. 너도 무리하면 안 되는데. 마음이 불안해서 머리에서 걱정이 안 떠난다"며 아직 회복 중인데도 활동 재개해 전국 팔도를 돌며 공연 중인 딸을 우려했다. 정미애의 친정 어머니는 병원에 자주 들러 검사를 받으라는 당부 후 전화를 끊었다. MC 안영미, 최지우 역시 정미애가 "전 사실 너무 많이 그 전에 울었다. 물론 겁도 나고 많이 무서웠다. 그런데 참았던 것 같다"고 털어놓자 "너무 참지 마시라", "힘들다고 얘기를 하시라"고 한 목소리로 조언을 건넸다. 이후 정미애는 "뭔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수근 울컥 “처음으로 서운” 백종원 사과 “새벽이라” (백패커2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908577"/>
        <updated>2024-10-13T22:05:25.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 이수근에게 사과했다. 10월 13일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장요리단이 광주여대에서 120인분 천 원의 아침밥을 차렸다. 백종원은 천 원의 아침밥 메인메뉴로 애호박찌개와 콩나물무밥을 짓기로 했고 쌀뜨물로 애호박찌개를 끓여야 맛있다고 말했다. 이수근은 콩나물무밥을 맡아서 쌀을 씻으며 쌀뜨물을 따로 받아놨지만 백종원은 자신이 한 말은 까맣게 잊고 쌀뜨물 없이 애호박찌개를 끓였다. 뒤늦게 사실을 확인한 이수근은 “저거 받느라고 얼마나 고생을 했는데”라며 쌀뜨물을 사용하지 않은데 아쉬워했고 백종원은 “이제 이야기를 하냐. 이따 집에 갈 때 가져가자”고 너스레를 떨었다. 백종원은 “내가 뭐가 찝찝하더라 했다”며 미안한 기색을 보였고, 이수근이 “처음으로 서운했다 지금”이라고 말하자 “미안하다. 새벽이라 정신이 오락가락한다”고 사과했다. 이수근은 아쉬운 마음에 “쌀뜨물 한 국자만 섞을까요?”라며 허락을 구했고 백종원도 “아쉬우면 섞어”라고 허락했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 장인어른 앞 이혼 발언 "♥아내가 엄마에 복수, 결혼생활 불가"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684386"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 정대세가 장인어른 앞에서 이혼을 언급했다. 13일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 아내와 고부갈등으로 다투던 정대세가 장인 어른과 대화 시간을 가졌다. 앞서 정대세는 아내 명서현과 시어머니의 '고부 갈등'으로 일본 본가와 인연을 끊다시피 한 사연을 털어놨다. 두 사람은 이에 대한 의견차를 좁히지 못하고 계속해서 말다툼을 했다. 보다 못한 장인어른이 나서서 사위 정대세와 첫 술자리를 갖고 허심탄회한 대화를 나눴다. 정대세는 "처가살이에 고독감 느낀다. 서현이가 일본 본가 못 가고 어머니랑 아이들 만나지도 못하게 한다"고 불만을 토로했다. 아이들을 일본에 보내지 않는 아내의 행동을 "시어머니를 향한 복수심"이라고 표현한 정대세는 "어릴 때 부모님이 엄청 싸웠다. 친구가 와도 싸워서 우리 삼형제는 자존감이 낮다. 무서워하고 예민하다"고 상처를 드러냈다. "절대 무슨 일이 있어도 애들 앞에서는 싸우고 싶지 않다. 평생 기억에 남을테니"라던 정대세는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수민 아나, ♥검사 남편=안재현 닮아 "서로 외모만 보고 결혼"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684385"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수민 아나운서가 검사 남편과 결혼한 이유를 밝혔다. 12일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서 김수민 아나운서는 검사 남편과의 결혼생활에 대한 이야기를 털어놨다. 이날 방송에서 김수민은 "2018년도에 SBS에 입사해서 지금 프리 4년 차이고 올해 5월에 둘째, 딸을 낳았다"고 소개했다. MC 최은경이 "오늘 남편 이야기 괜찮냐"고 묻자 "너무 좋아하더라. 남편이 내적 관종이다"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 이어 김수민은 "제가 나간다고 하니까 남편이 드라이 리허설까지 해주더라. '남편이 어떨 때 꼴 보기가 싫으세요?'라고 예상 질문을 하길래 저는 '매일이요'라고 답했다"고 밝혔다. 또한 "남편이 그렇게 하면 사람들이 우리 진짜 그런 줄 안다고 그래서 진짠데?라고 말했다. 남편이 자기 얘기해주면 좋아한다"고 얘기했다. '프리 선언한다고 했을 때 배우자의 반응은?' 질문에 김수민은 "만으로 21살에 아나운서가 됐다. 남편이 아니라 남친이었다. 남친이 저보다 직장 경험이 없을 때였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, ‘인맥無’ 흑수저였다 “전역 후, 김수현 도움으로 소속사와 계약” (요정재형)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174596"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 김수현과의 남다른 친분을 드러냈다. 13일 유튜브 채널 ‘요정재형’에는 ‘박서준…자극적이야’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 박서준은 “군대를 왜 이렇게 빨리 갔니?”라는 질문에 “아무것도 없어가지고, 제가 뭐 인맥도 없고. 그거로 따지면 흑수저다”라고 솔직하게 답했다. 박서준은 데뷔 시절 “진짜 막막했다. 맨땅에 헤딩을 해야 되는 상황이니까 그래도 이제 (연기를) 할 수 있을까 말까니까. 너무 막막해서 ‘일단 군대부터 빨리 해결하자’였다”라고 군대를 빨리 가게 된 이유를 설명했다. 이후 군대 소속사를 들어가게 됐다는 박서준은 김수현 도움을 받았다고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 “어떻게 친구의 친구를 통해서 그 당시에 그 친구가 김수현이라는 친구랑 친해서 부탁을 해 준 거다. 저를 한번 그 회사에 보여줄 수 있겠냐. 근데 수현이가 또 흔쾌히 연결을 해줬다. 회사에 가자마자 간 날 계약 얘기를 하셨다”라고 회상했다. 김수현을 통해 소속사 키이스트를 만나게 된 박서준은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 첫 조업 벌칙에도 마냥 해맑...유선호 "안 해 봐서 그래" (1박 2일)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782726"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 첫 조업으로 돌문어 낚시를 하게 됐다. 13일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 이준이 새 멤버 합류 후 첫 조업을 하게 되는 모습이 전파를 탔다. 이날 이준, 딘딘, 유선호의 YB팀은 OB팀과의 메모리 게임에서 패하며 조업 벌칙에 걸렸다. 제작진은 YB팀에게 배는 두 명만 탄다며 한 명은 블라인드 미식회를 거쳐 구제하겠다고 말했다. YB팀은 눈을 가린 상태로 해산물 맛이 나는 과자 여러 개를 한꺼번에 먹은 뒤 어떤 과자인지 맞혀야 했다. 이준은 "제가 군것질을 아예 안 한다. 불리하다"면서 난감해 했다. YB팀은 '흑백요리사'의 백종원, 안성재처럼 눈을 가리고 과자를 한입에 먹고 신중하게 음미했다. 딘딘은 "남은 거 있어유?", "이거 재밌네"라며 백종원 흉내를 냈다. 이준은 정답이 하나둘 공개되자 "그런 과자가 있었느냐"면서 실제로 과자에 대해 잘 모르는 모습을 보였다. 딘딘이 이준과 유선호를 제치고 가장 많은 정답을 맞히며 조업에서 구제됐다. 김종민은 "역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영·'미우새', 강경준 '불륜'만큼 무서운 '불화' 전시..비난 폭주 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273170"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'에서 탤런트 장신영(40)이 남편 강경준(41)의 '불륜' 논란을 용서한 가운데, 이를 두고 시청자들의 의견이 분분하다. 지상파 예능에서 불화 이슈까지 소비, 자극의 끝을 보여주며 '역풍'을 맞는 모양새가 됐다. 장신영은 13일 오후 방송된 SBS '미운우리 새끼'에 스페셜 게스트로 출연했다. 이는 최근 불거진 재혼한 남편 강경준의 '불륜' 논란에 정면돌파한 행보로 대중의 이목을 집중시켰다. 앞서 7월 강경준은 '상간남' 소송에 휘말렸으며, 상대방의 청구를 받아들이는 '청구인낙'으로 종결 지어 '불륜' 의혹을 더욱 키웠다. 그럼에도 장신영은 "저희는 오직 아이들을 위해 다시 한 가정 안에서 살아가려 한다"라며 강경준을 감싸 화제를 모았다. 그는 지난 2018년 강경준과 재혼했으며 2019년 아들을 출산했다. 전 남편과 사이에 낳은 고등학교 2학년생 18세 큰아들도 두고 있다. 이날 MC 서장훈은 "출연 결정하기 쉽지 않았을 거 같다"라고 조심스럽게 말문을 열었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["와" 소리 내다 "억"하고 놀라는 이찬원과 환상 랜선 여행[톡파원25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273167"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 환상적인 랜선 여행으로 시청자를 초대한다. 10월 14일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 신비롭고 놀라운 랜선 여행이 펼쳐진다. 첫 번째 랜선 여행은 한국인이 사랑하는 휴양지이자 스쿠버 다이빙의 성지인 필리핀 보홀. 새로운 톡파원과 함께 떠나는 보홀 랜선 여행에서 바다거북과 고래상어의 거대함에 출연자들은 매우 놀랐다. 이어 산봉우리를 연상하게 하는 영상이 공개되자 이찬원은 "초콜릿 힐 저거 굉장히 유명하죠"라며 '찬또위키' 면모를 보여 호기심을 유발했다. 아찔하고 짜릿한 액티비티부터 예사롭지 않은 춤사위까지 보여준 범상치 않은 새 톡파원의 정체가 밝혀지는 가운데, 김숙은 "1000만 팔로워를 거느린 ○○입니다"라고 말해 이찬원을 놀라게 했다. 두 번째는 '한 달 살기 in 스위스'. 툰 호수가 한눈에 보이는 뷰 맛집 숙소가 소개됐고, 김숙이 "야! 숙소비 얼마 나올까?"라고 말하자 이찬원은 기다렸다는 듯이 "그거 맞혀 보자"라고 하여 갑자기 숙소 비용 맞히기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 종양 발견돼 촬영 전 긴급 수술…"작년 10월 통증 시작" ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684384"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 건강 상태에 대해 언급했다. 10월 14일 (월)에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 ? 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 백성현♥조다봄 부부의 ’이색적인‘ 가족 모임 현장이 공개된다. 백성현의 아내 조다봄은 남편이 집을 비운 사이 친정 언니와 시어머니를 초대, 은밀한 작당 모의를 해 스튜디오를 술렁이게 했다. 이날 조다봄은 시어머니와 “결혼 전 소주 메이트였다”며 급기야 ’공통된 취미‘ 때문에 시어머니와 절친이 된 일화를 공개해 전무후무한 고부 관계를 보였다. 이어, 시어머니X친정 언니와 여행도 자주 간다고 밝혀 MC들은 “쉽지 않은 멤버 구성이라 전혀 예상치 못했다”며 놀라움을 감추지 못했다. 이날도 ’은밀한 취미‘를 이어가던 이들은 귀가한 백성현의 “대낮부터 뭐 하는 거냐”는 추궁에 혼비백산해 폭소를 자아냈다. 한편, “난 아내의 노예”라고 밝혔던 백성현은 처형의 등장에 “처형이 아내의 원조 노예”라고 폭로하며 ’조다봄의 수발 고충‘으로 똘똘 뭉친 처형X]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조진웅→임지연과..” 김태균, 해운대서 연예인들과 깜짝 만남 (컬투쇼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203819"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김태균이 즐거웠던 부산에서의 밤을 떠올렸다. 지난 13일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서 김태균은 부산에서 우연하게 동료 연예인들과 만남을 가졌던 일화를 공개했다. 이날 김태균은 10월 5일에 결혼을 했다는 한 청취자의 문자를 읽은 후 "그날 날씨가 너무 좋았다. 축하한다"라며 축하인사를 전했다. 이어 "이날 부산 날씨도 꽤 좋았다. 공연 때문에 부산을 갔는데 부산 국제 영화제를 하더라. 공연 전날 간단하게 맥주를 한 잔하러 해운대 일대를 돌아다녔는데 첫 번째 불고기 집을 갔더니 거기에 배우 조진웅 씨가 있더라. '어! 형님!'하면서 날 알아보더라. 옆에는 배우 예지원이 '명량' 김한민 감독과 같이 밥을 먹고 있었다. 그러고 2차로 맥주를 마시러 잠깐 나갔는데 배우 류준열 씨가 '형님!'하면서 반가워하더라. 그리고 배우 임지연 씨가 지나가서 봤다. 또 뮤지컬 배우 정성화 씨는 아예 내 테이블에 앉아서 맥주를 마시다 갔다. 그래서 정성화 테이블]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 로버트 할리, 결국 아내에 이혼 통보…"헤어지는 게 좋을 것 같아" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684383"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리와 명현숙 부부가 오랜 고민 끝에 부부 상담을 받는다. MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 13회에서는 ‘결혼 37년 차’ 로버트 할리와 명현숙이 5년 전 ‘그 일’ 이후 멀어진 부부 관계 때문에 노종언 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 상담하는 모습이 공개된다. 앞서, 로버트 할리는 “모든 게 내 탓”이라며 가계 문제로 힘들어하는 아내에게 “헤어지자”라고 먼저 (가상) 이혼을 요구했던 터. 이날 두 사람은 고민 끝에 노종언 변호사를 찾아가고, 할리는 “이제라도 아내와 헤어지는 게 좋을 것 같다”며 이혼에 대해 문의한다. 반면, 명현숙은 “이렇게까지 (이혼을) 해야 하나 싶어서 마음이 복잡한 상황”이라고 털어놓는다. 잠시 후 노종언 변호사는 ‘1:1 개별 상담’을 하겠다며 할리의 이야기를 좀 더 들어보는데, 할리는 “아내와 함께 외국인 학교를 운영하고 있지만, 5년 전 저의 문제와, ‘코로나19’ 등으로 인해 학교가 많이 어려워졌다”며 또 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 755억원에 토지 낙찰받더니…"그만큼 목돈 있어" 남다른 돈자랑('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684382"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 11월 3일 첫 방송을 확정 지은 신규 예능 KBS2 ‘더 딴따라’가 박진영, 김하늘의 웃음 폭발 연기력이 담긴 티저 예고를 공개해 화제를 모은다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 공개된 ‘더 딴따라’의 연기 티저는 박진영이 김수현으로 분해 드라마 ‘눈물의 여왕’ 패러디를 선보여 기대를 모은다. 특히 박진영이 천연덕스럽게 탄생시킨 수줍은 ‘백현우’가 끊임없이 웃음을 자아낸다. 김하늘에게 다가간 박진영은 “예능 해본 적 없어요?”라고 대뜸 묻는다. 이에 김하늘이 갸우뚱 하더니 “없긴 한데”라며 무슨 일인지 의아해하자 박진영은 상대의 반응 따윈 아랑곳없다는 듯이 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 "남편 강경준 '염치없고 할말 없지만 사죄한다고" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841042"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편이자 동료 연기자인 강경준을 용서한 배경과 현재 심경 등을 전했다. 13일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에는 스페셜 MC로 장신영이 출연해 올 초 불거졌던 강경준의 불륜 의혹과 관련한 이야기를 전했다. 장신영은 이날 방송에서 "남편이 발가벗겨져 보였다, 그게 한편으로 보기가 힘들었다"며 강경준에게 손을 먼저 내밀었다고 전했다. 이어 장신영은 "(강경준도) '염치없고 미안하고 할 말 없지만 사죄하겠다'라고 말했다"라고 전했다. 장신영은 "안 힘들었다면 거짓말"이라며 "중심을 잃었었는데 본연의 모습으로 돌아오려고 노력했다"라고 밝혔다. 이날 방송에서 장신영은 "둘째 아이가 너무 어려서 (부모가) 든든한 울타리가 되어주고 싶었다"라며 가정일 지키기로 한 배경을 밝혔다. 이어 "(고등학교 2학년인) 큰아이가 그런 글들(가짜뉴스)을 보고 상처받을까 걱정이 됐다"며 "(아이에게) 엄마 이야기만 듣고 뉴스는 보지 말자고 말했다"라고 덧붙였다. 이날 방송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 결국 혹평 논란 터졌다…"이거 녹음 못 받아" ('스쿨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684381"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 서바이벌 프로그램 ‘SCOOL’(스쿨)에서 살벌한 시그널송 미션 평가가 이뤄졌다. 지난 12일 밤 10시 방송된 SBS M, SBS FiL ‘SCOOL’에서는 입학식 무대 후 연습생들의 합숙 생활과 시그널송 미션 평가가 펼쳐졌다. 즐거웠던 합숙 라이프를 뒤로하고 연습생들은 같은 파트를 두고 경쟁을 벌이며 긴장감을 드높였다. 입학식에서 마지막 주자였던 한국 연습생 유닛은 NCT 127의 ‘영웅 (英雄; Kick It)’을 선곡, 거침없는 춤선과 파워풀한 에너지를 자랑했다. 최영준은 배우솔 연습생에게 “춤을 너무 잘 추네”라고 호평한 반면, K-트레이닝의 엄격한 기준이 적용돼 마지막 유닛에서는 ‘드림 스쿼드 합격 인원 0명’이라는 평가 결과가 나와 충격을 안겼다. 입학식 무대 순위에서는 위엔신이 보컬과 춤 밸런스가 탁월했다는 평가를 얻으며 1위에 올랐고, 마지막 등수로는 펜타곤의 ‘빛나리’ 무대를 보여줬던 한신이 41위, 젠이 42위를 기록했다. 등수 공개 후 연습생들은 시그널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, ♥명서현 시모 폭언에 약 먹었다는데 “아들 뺏긴 母 이해”→아내 미워 오열(한이결)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908574"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 정대세가 심각한 고부갈등 속 복잡한 심경을 드러냈다. 10월 13일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 13회에서는 고부갈등 문제로 갈등을 겪다가 결국 부부 상담을 받으러 간 정대세, 명서현 부부의 모습이 그려졌다. 이날 이광민 정신의학과 전문의를 만난 명서현은 개별 상담 시간, 처음 시어머니에게 인사를 드리던 자리에서부터 힘들었던 고부 관계를 털어놓았다. 명서현은 "연애 시작하고 4개월쯤 되었을 때 인사를 오라고 하셨다더라. 바로 일본으로 갔는데 첫마디가 '대세는 올라가 있어'였다. 너무 무서운 거다. 대체 대세 씨 없이 나한테 뭘 하려는 거지. 처음 하신 말씀이 '대세가 왜 좋니. 결혼하면 생활비는 내가 관리한다. 키는 몇이니. 체중은?'이었다. 사적인 질문을 막 물어보시는데 너무 무서웠다. 그 눈빛을 아직도 잊을 수가 없다"고 밝혔다. 무릎 꿇고 시어머니와 2시간 동안 이야기를 나누며 '시집살이를 각오하셨구나. 내가 감당할 수 있을까'라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故신해철 친구 박준하, 10년간 노래 일절 안 부른 이유(복면가왕)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908573"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 고(故) 신해철과 절친한 사이였다는 가수 박준하가 10년간 노래를 하지 않고 산 이유를 고백했다. 10월 13일 방송된 MBC 예능 '복면가왕' 469회에서는 가왕 '언더 더 씨'의 5연승을 막기 위해 출격한 복면 가수들의 솔로곡 무대가 펼쳐졌다. 이날 '곰이 물구나무서면'은 김윤아의 'going home'(고잉 홈)을 불러 가창력을 극찬 받았지만 28대71이라는 큰 점수 차이로 정준일 '고백'을 부른 '두부'에게 패배했다. 가면을 벗은 '곰이 물구나구서면'의 정체는 소프라노 성악가에서 트로트 가수로 변신한 '미스트롯3' 출신의 가수 염유리였다. 배우 임수정 닮은 꼴로 유명한 염유리는 '대전 임수정'으로 방송에 출연한 뒤 임수정 소속사 대표에게 '너무 닮았다. 잘 보고 있다'는 내용의 연락을 받은 사실을 자랑을 자랑했다. 이어 개인적으로 임수정의 팬이라며 "'미안하다 사랑한다' 할 때 무지개 니트와 어그부츠가 유행했잖나. 따라 입고 요즘도 팬으로서 응원하고 지켜보고 있다"고 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 편애받은 가정사 고백 “부모님 매일 싸움+母 형에 폭언”(한이결)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908572"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 정대세가 가정사를 고백했다. 10월 13일 방송된 MBN 예능 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 13회에서는 고부갈등 문제로 갈등을 겪는 정대세, 명서현 부부의 모습이 그려졌다. 이날 정대세는 두 사람의 부부싸움을 걱정스러운 시선으로 바라보는 장인어른에게 명서현과 그만 싸우고 싶다고 술기운을 빌려 털어놓았다. 아이들에게 평생 안 좋은 기억으로 남을까 봐 아이들 앞에서만큼은 절대로 부부싸움을 하고 싶지 않다는 것. 정대세는 "저는 어렸을 때 아빠 엄마가 엄청 싸우셨다. 매일 매일. 친구가 집에 왔을 때도 2층에서 게임을 하잖나. 1층에서 엄마 아빠가 싸우기 시작한다. 친구는 못 듣는 척을 한다. 그게 기억에 새겨져 있다"면서 "우리 형제 3명이 다 자존감이 낮다. 다 자신이 없다. 어렸을 때 부모가 싸움을 하면 애들은 '나 때문에 싸우는 건가?'라고 착각을 해서 뇌가 작아진단다. 그래서 형제 3명 다 되게 예민하고 항상 무서워하는 게 공통점"이라고 고백했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 비매너 논란 직후‥이준 “내 모습 내가 봐도 답답”[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908571"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 멤버 이준이 '1박2일'에서의 자신의 활약상을 두고 "내가 봐도 답답하다"고 말했다. 지난주 비매너 논란 직후 나온 발언이어서 더욱 눈길을 끌었다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 전라남도 강진군으로 여행을 떠난 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 여섯 멤버는 OB팀 김종민-문세윤-조세호, YB팀 이준-딘딘-유선호로 나뉘어 점심식사 메뉴인 '회춘탕'을 걸고 갯벌에서 처절한 혈투를 벌였다. 갯벌로 이동하던 YB팀. 이준은 "이대로 팀이 계속 가는 거겠지?"라며, 딘딘을 향해 "아쉽겠다"라고 말했다. 앞선 오프닝에서 딘딘은 YB팀 멤버들의 허당 면모를 지적했던 바. 이준은 "내가 몇 번 맞춰보니까.."라고 말을 흐렸고, 이를 들은 딘딘은 "형도 미안하죠?"라고 말했다. 그러자 이준은 "내가 하는 게 딱히 없더라. 열심히는 한다. 그런데 방송 보니까 나도 내가 답답하더라"고 자신의 미미한 활약을 언급했다. 이에 딘딘은 "퀴즈 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호,문세윤과 옥신각신 중 “20년전 봉숭아학당 출신”고백(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908570"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤과 조세호가 '정통 코미디언' 여부를 놓고 옥신각신했다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박2일 시즌4'에서는 전라남도 강진군으로 여행을 떠난 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 OB팀-YB팀으로 나눠진 가운데, 김종민과 문세윤, 조세호가 OB팀으로 묶여 함께 이동했다. 그러던 중, 문세윤과 조세호는 '정통 코미디언이냐 아니냐'를 두고 입씨름을 했다. 문세윤은 조세호를 향해 "나 지금 특채라고 무시하냐"고 버럭했다. 그러자 조세호는 "너랑 나랑 코미디 무대 경험을 봤을 때, 정통이라고 할 수 있냐는 것"이라고 해명했다. 이에 문세윤은 "100년 뒤에 갈 때(?), 우리가 공개 코미디 했던 게 자료 화면으로 안 나갈 거 같냐"고 했고, 조세호는 "100년 지나 문세윤이 세상 떠날 때 '은근히 낯가렸던 코미디언' 이라고 나오면 오열할 거 같다"고 답했다. 그러자 문세윤은 조세호의 '대신맨' 시절을 떠올리며 "네가 가면 '대신맨' 나오는 거 아니냐"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤승아, 공개 연애의 진실? “만난지 3개월째, ♥김무열 사고쳤다” (승아로운)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174582"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 김무열과의 첫 만남부터 공개 연애를 하게 된 비하인드 스토리를 공개했다. 13일 유튜브 채널 ‘승아로운’에는 ‘드디어 첫만남 이야기 공개합니다…!’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 윤승아는 “지금까지 공개된 적이 없다. 첫 만남 썰. 광명 셰익스피어라고 하는데. 트위터에 잘못 공개된 멘트에 대한 썰은 지금까지 그분(김무열)이 말씀하셔서 이제 많이 공유가 되었었는데”라며 김무열과의 첫 만남 비하인드를 공개해 눈길을 끌었다. “연애 5년, 결혼 9년차”라며 만난지 횟수로 15년 차에 접어든다는 윤승아는 “저희 첫 만남은  청담 사거리 근처가 아닌 학동 사거리의 한 카페에서 이루어졌다. 제가 그 다음 날 해외 일정이 있었다. 그런데 갑자기 그 분이 너무 한번 만나고 싶다며 새벽에 저를 찾아오신 거다. 5시간 뒤에 공항 가야 해서 고민 했다. 그래서 카페에서 만났다”라고 회상했다. 이어 “오빠는 촬영 끝나고 술 한 잔 하고 온 느낌이었다. 되게 수줍게 대화를 했고, 한 두시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락 “4년 연속 대상을 고 김형곤,임하룡 심형래 김미화에 뺏겨”상복 없는 코미디황제(백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908569"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 최양락이 상복에 대한 아쉬움을 드러냈다. 10월 13일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 최양락이 출연해 충남 홍성과 예산으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 최양락은 전성기 시절을 회상하며 "그때는 가수 대상, 코미디 대상이 따로 있었다. 초대 코미디 대상은 고(故) 김형곤 선배였는데 당연했다. 누구도 부정할 수 없는 대상이었다"고 밝혔다. 최양락은 '네로 25시', '괜찮아유', '남 그리고 여' 등 수많은 히트작을 등에 업고 다음 대상을 노렸다고. 그러나 최양락은 연차와 화제성에 밀려 임하룡, 심형래, 김미화에게 연달아 대상을 빼앗겼다. 이후 SBS 개국과 동시에 이적했다는 최양락은 "기회를 놓치지 않고 활동무대를 옮겼다. 방송국을 옮긴 후에야 한을 풀었다. 상을 많이 받았다"며 코미디 황제다운 클래스를 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락, ♥팽현숙에 수입 뒤집혔다 “일 잘하면 용돈 100만원” (백반기행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908568"/>
        <updated>2024-10-13T21:07:25.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 최양락이 유쾌한 입담을 뽐냈다. 10월 13일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 최양락이 출연해 충남 홍성과 예산으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 최양락은 개그맨을 꿈꾼 계기를 묻자 "초등학교 3학년 때부터 장래희망이 코미디언이었다. 선생님들이 최양락은 소질이 있으니까 한번 해보라고 하더라. 월요일 오전 조회시간이 되면 최양락의 원맨쇼가 있었다. 부끄러워하지 않고 무대에 올랐다"고 밝혔다. 중학교 진학 후에도 오락부장과 소풍 사회를 독식했다는 최양락은 "사회 보라는 소리가 지겨워서 도망갈 정도였다. 개런티도 없었다"며 남다른 어린 시절을 회상했다. 허영만은 최양락의 대표 유행어인 '괜찮아유'에 대해 "충청도 사람들은 느긋하다고 생각하는데 괜히 느린 게 아니다. 이것저것 깊은 생각을 하기 때문에 느린 것"이라고 생각을 밝혔다. 실제 충남 아산이 고향인 최양락은 "맞다. 충청도는 일선에서 나서는 걸 경우가 없다고 생각하는 것 같다. 욕을 먹어도 당장 욕을 하는 게 아니]]></content>
    </entry>
</feed>