<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-26T08:12:17.002Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84→팜유까지, ‘나혼산’ 2024년 키워드는 ‘도전’이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117327"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’ 2024년 MBC ‘나 혼자 산다’는 ‘도전하는 삶’이 주는 행복과 기쁨을 전하며 큰 울림을 안겨줬다. ‘나 혼자 산다’는 3년 연속 ‘올해의 브랜드 대상’에서 대상을 수상한 데 이어 광고주가 뽑은 좋은 프로그램상 수상, 한국인이 좋아하는 TV프로그램 1위(6월, 7월), 297회 이달의 PD상 TV 예능 부문(‘기안84 레이스데이 in 뉴욕’ 편)에서 수상하며 명실상부 대한민국 대표 예능프로그램임을 입증했다. 2024년의 마지막 방송을 앞두고 무지개 회원들이 써 내려간 ‘도전의 기록’을 정리해 봤다. # ‘러닝84’ 기안84, 자신과의 약속은 지킨다! 뉴욕 마라톤 대회 풀코스 도전기 1년 전 인생 첫 마라톤 풀코스 완주에 성공하며 ‘달리기의 아이콘’이 된 기안84는 자신과의 약속을 지키기 위해 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 뉴욕 마라톤 대회에 도전했다. 마라토너들의 꿈의 무대에서 4시간 안에 풀코스를 완주하는 ‘서브4’ 기록을 목표로, 달리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 눈부신 겨울왕국 공주님‥부러질듯한 한줌 허리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936526"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터가 눈부신 미모를 인증했다. 윈터는 12월 26일 자신의 소셜미디어에 “안녕 크리스마스”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 지난 25일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 SBS 가요대전’에 참석한 윈터의 모습이 공개됐다. 윈터는 흰색 튜브톱 롱 드레스를 입고 부러질듯한 한줌 허리와 가녀린 어깨 라인을 드러냈다. 흰 피부에 뚜렷한 이목구비로 신비한 분위기를 더한 윈터는 칼단발도 완벽하게 소화했다. 누리꾼들은 “진짜 세상에서 제일 예쁘세요”, “진짜 천사인가”, “와 얼굴 대박” 등 반응을 보였다. 한편 에스파는 오는 2025년 1월 11일, 12일 서울 고척스카이돔에서 열리는 ‘SMTOWN LIVE 2025’(에스엠타운 라이브 2025) 서울 콘서트에 참여한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소, 남사친 정보석에 젊어졌다는 비밀 밝힌다[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527694"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 정보석에게 자신의 비밀을 밝힌다. 26일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순) 4회에서는 오두리(정지소)가 남사친 박갑용(정보석)에게 도움을 요청한다. 앞선 3회 방송에서는 두리가 자신에게 집적대는 남자와 시비가 붙어 대니얼 한(진영)의 도움을 받게 된 장면이 분당 최고 시청률 4.8%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아)까지 치솟으며 안방극장에 설렘을 선사했다. 갑용이 자신의 하나뿐인 여사친 오말순(김해숙)이 사라지자 그녀를 오매불망 찾아다니며 걱정스러운 심정을 내비친 가운데, 26일 방송에서는 두리가 갑용에게 자신의 비밀을 밝히는 모습이 공개된다. 갑작스럽게 젊어진 모습으로 나타나 자신이 오말순이라 주장하는 젊은 말순의 모습에 갑용은 그녀가 말순이란 사실을 쉽게 믿지 못하고 혼란스러워 한다. 두리는 자신이 말순이란 걸 증명해 보이기 위해 54년 전에 묻어두었던 일을 꺼낸다. 아무도 모르는 이야기를 두리가 알고 있자 갑용은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유별난 역사 한 끼’ 홍종현 출격…정조의 밥상 속 비밀 파헤친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420014"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼’에서 조선의 개혁 군주, 정조의 특별한 한 끼가 공개된다. 26일 방송되는 tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼(연출 이예림)’ 3회에서는 조선의 르네상스를 활짝 연 정조의 시대로 타임슬립 미식 여행을 떠난다. ‘역사 커뮤니케이터’ 최태성, 배우 류수영, 배우 유라와 더불어 ‘정조’를 연기한 배우 홍종현이 정조의 밥상을 함께 먹으며 그 안에 담긴 의미를 탐색해볼 예정이다. 지난 방송에서 아들 사도세자와의 비극적 결말을 부른 영조의 밥상을 살펴본 가운데, 이날은 아버지 사도세자의 죽음을 목격한 어린 시절을 시작으로 죄인의 아들이라는 꼬리표를 극복하고 역사상 최고의 성군이 되기까지 정조의 파란만장한 삶을 살펴본다. 먼저 최태성은 왕위에 오른 정조가 실시한 개혁 정치, 조선 왕 중 최초로 수 차례 암살 위협을 받았지만 이를 이겨낼 수 있었던 밥상 정치에 대해 자세히 전한다. 정적도 품어낸 정조의 음식은 과연 무엇일지 궁금증을 모으는 가운데, 조선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Squid Game' season 2 arrives: A must-see addition but plot leaves unanswered questions]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063513"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Warning: The following article may contain spoilers. The games are back. Are you ready to play? Three years after season one of Netflix’s hit series “Squid Game” took the world by storm in 2021, the deadly games are back. In short: The season is a must-see for those seeking mere entertainment. However, if you're averse to slow pacing and unresolved endings, you might want to think twice before watching. This time, survival isn’t just a matter of life and death. Season two delves deeper, shifting]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 언니 장다아,'미모 유전자 우월해' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217920"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장다아가 26일 오후 인천국제공항을 통해 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards 이하 AAA) 시상식 참석 차 태국 방콕으로 출국했다. 'AAA'는 지난 2016년 처음 개최, 배우와 가수를 통합해 시상하는 국내 최초의 통합 시상식이다. 배우 장다아의 출국 모습을 숏폼으로 담았다.   2024.12.26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남유정, 웹예능 ‘별수저’ 단독 MC 발탁…솔직 입담+폭풍 리액션 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862949"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남유정이 신규 웹예능 단독 MC로 발탁됐다. 남유정이 진행을 맡은 ‘별수저’는 유튜브 채널 ‘스튜디오 매일매일’이 기획, 제작하는 신규 웹예능으로 전 세계가 인정한 국내외 고급 레스토랑을 탐방하는 프로그램이다. 지난주 공개된 첫 번째 에피소드에서 남유정은 국내에서 가장 높은 곳에 위치한 호텔 레스토랑을 찾아 먹방을 펼쳤다. 첫 회부터 남다른 스케일에 놀라움을 감추지 못한 남유정은 코스 음식을 즐기는 내내 신선하고 솔직한 리뷰로 먹방을 즐겨 시청자들의 웃음을 자아냈다. 남유정은 소속사 알앤디컴퍼니를 통해 “‘별수저’ 기획안을 보자마자 지금까지 해왔던 콘텐츠 중 가장 해보고 싶었고, 저와 잘 맞는 콘텐츠가 아닌가 하는 생각이 들었다”라며 “먹는 것을 워낙 좋아하기도 하지만, 평소에 예약하기도 힘든 미슐랭 레스토랑들을 다니면서 직접 리뷰를 한다는 것 자체가 저를 설레게 만들었다”라고 ‘별수저’ 합류 소감을 전했다. 이어 “진행하면서는 눈과 입, 그리고 마음까지 모두 즐거웠고, 최대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[456명이 펼치는 윤리 실험...타락 속에서 빛나는 희망...‘오징어게임’ 시즌2 리뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420011"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플 ‘오징어게임2’ 공개 전작인 시즌 1과는 다르게 게임 지속 여부 투표로 결정 죽음 멈추려 게임 돌아온 기훈 정체 숨긴 프론트맨과 한솥밥 이병헌 배우 섬세한 연기 전율 행동이 가져올 결과를 알고 하는 선택과 모르고 하는 선택은 차원이 다른 윤리적 의미를 발생시킨다. 선택할 권리와, 결과에 대한 지식을 모두 가진 인간들이 극한의 상황에서 내리는 결정은 개인을 넘어 종(種)의 가능성을 드러내기도 한다. 3년 만에 돌아온 ‘오징어게임’ 시즌2는 게임 참가자 456명이 펼치는 거대한 윤리 실험을 묘사한다. 시즌1의 게임장이 자본주의 계급 사회를 풍자하는 공간이었다면 시즌2는 새로운 규칙을 통해 인간에 대한 희망을 이야기한다. 시즌2는 시즌1의 오징어게임에서 우승해 막대한 상금을 받은 기훈(이정재)이 복수를 위해 게임장에 돌아와 프론트맨(이병헌)과 대결하는 과정을 그린다. 사람들이 죽어나가는 오징어게임을 멈추기 위해 기훈은 게임 참가자를 모집하는 딱지맨(공유)을 다시 찾아내고, 게임에 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 이미 4700만 팔로워 넘었는데…'핀란드 셋방살이' 뜨거운 글로벌 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694400"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이'가 한국을 넘어 아시아에서 기록적인 반응을 얻고 있다. 26일 아시아 최대 범지역 OTT 플랫폼 Viu(뷰)가 발표한 12월 4주차(12월 16일~12월 22일) 주간차트에 따르면, tvN 예능 '핀란드 셋방살이'(영제: Rented In Finland)는 비드라마 부문 인도네시아와 태국에서 1위를 차지하며 주목받았다. 또한 싱가포르, 말레이시아, 홍콩에서 각 2위에 오르면서 동남아시아 전역에서 큰 사랑을 받고 있다. '핀란드 셋방살이'는 전기·수도·와이파이가 없는 핀란드 시골 마을에서 도시 출신 배우들이 펼치는 로컬 라이프를 담은 프로그램이다. 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우 등 화려한 캐스팅으로 방영 전부터 관심을 모았던 이 프로그램은 색다른 환경 속에서 만들어지는 배우들의 케미와 예상을 벗어난 일상 에피소드로 시청자들을 매료시키고 있다. 이 프로그램이 단기간에 해외에서 이처럼 주목받을 수 있었던 배경에는 이제훈의 '모범택시' 시리즈와 차은우 주연의 '여신강림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메시지에 잡아먹힌 흥미…넷플릭스 시즌제 악몽 떠올리는 ‘오징어 게임2’ [D:OTT 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002908142"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 시청자들의 관심을 한 몸에 받는 ‘오징어 게임2’지만, ‘완성도’가 그 기대감을 충족할지는 의문이다. 이정재, 이병헌 등 시즌1에서 활약했던 두 배우가 다소 ‘달라진’ 역할을 수행하며 고군분투하지만, 메시지를 강조하다 서바이벌 게임의 흥미를 놓치는 모양새다. 이날 전편 공개된 ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담았다. 총 7부작인 이번 시즌의 전편을 극장에서 공개하는 이례적인 언론 시사회로 자신감을 드러낸 ‘오징어 게임2’지만, 이날 현장에서도 ‘호불호’는 확실했다. 지난 2021년 공개돼 글로벌 신드롬을 불러일으킨 시즌1은 데스게임 장르의 문법을 따르되, ‘오징어 게임’ 시리즈만의 개성을 드러내는 분명한 방식을 취했었다. 456억 원의 상금이 걸린 의문의 서바이벌에 참가한 사람들이 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 걸고 극한의 게임에 도전하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일 벗는 '오징어 게임2', 뛰는 이정재 위에 '나는 이병헌'[김가영의 View]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913733"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=넷플릭스 ※본 기사에는 스포일러가 포함되어 있습니다. 3년 전, 전 세계를 사로잡았던 ‘오징어 게임’이 시즌2로 돌아왔다. 시즌1보다 더 촘촘해지고 거대해진 시즌2에는 한치도 예상할 수 없는 숨 막히는 심리전이 펼쳐지면서 또 한번의 열풍을 예고했다. ‘오징어 게임’ 시즌1이 456억 원의 상금이 걸린 의문의 서바이벌에 참가한 사람들이 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 걸고 극한의 게임에 도전하는 이야기를 담았다면, 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 성기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담았다. 시즌1 게임의 우승자였던 기훈은 미국행 비행기를 타지 않고 돌아와 게임을 멈추기 위해 치밀한 준비에 나선다. 그는 서바이벌에 함께 출연했지만 게임에 탈락해 죽음을 맞은 상우(박해수 분), 새벽(정호연 분)에 대한 죄책감에 시달려 매일 악몽을 꿨다. 그가 챙긴 상금 456억 원은 삶을 나아지게 하기는 커녕, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 에녹, 리더십 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009235"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 에녹(소속사: EMK엔터테인먼트, 대표: 김지원)이 ‘트롯 5중창’으로 트롯의 신기원을 열었다. 에녹은 지난 24일 방송된 MBN 태극마크를 향한 혈투 ‘현역가왕2’에 출연해 본선 2차전 ‘팬심 사냥 단체전’에 임했다. 이날 ‘에녹 팀’을 꾸린 에녹은 1라운드 단체전에서 박서진, 노지훈, 김경민, 한강과 함께 조항조의 ‘하늘아’ 무대를 준비해 최초의 트롯 5중창을 선보였다. ‘하늘아’ 가사의 서사에 맞춘 웅장한 편곡과 하나하나 가공할만한 실력을 지닌 다섯명의 팀원들의 목소리가 따로 또 같이 무대를 수 놓으며 시청자에 묵직한 감동을 선사했다. 더불어, 에녹은 리더로서 능력뿐만 아니라 팀원들을 다독이며 발 맞춰 나가는 ‘스윗 카리스마’를 발휘, 시청자에게 진한 감동을 줬다는 평이다. 이날 방송에서는 퍼포먼스가 아닌 오로지 목소리로만 승부를 보겠다는 파격 선택을 한 에녹 팀의 열정 넘치는 준비 과정 역시 전파를 탔다. 무대를 준비하며 에녹은 젠틀하게 의견을 조정하고, 단호한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현빈♥’ 손예진, 촬영장서 스태프 사랑 듬뿍 “뭉클하고 따뜻해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936523"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손예진이 훈훈한 신작 촬영장 분위기를 전했다. 손예진은 12월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 스태프들에게 받은 선물을 인증했다. 손예진은 현재 박찬욱 감독 연출작인 영화 '어쩔수가없다' 촬영 중이다. 현빈과 결혼한 후 첫 스크린 복귀다. 스태프들의 선물에 행복해하는 손예진의 모습이 훈훈함을 안긴다. 내년 하반기에 공개되는 '어쩔수가없다'에는 이병헌, 손예진, 박희순, 이성민, 염혜란, 차승원, 유연석이 출연한다. '다 이루었다'고 느낄 만큼 삶이 만족스러웠던 회사원 ‘유만수’가 덜컥 해고되고, 아내와 두 자식을 보호하기 위해, 어렵게 장만한 집을 지키기 위해, 재취업을 향한 자신만의 전쟁을 준비하는 이야기를 담은 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인맥 캐스팅? 제2의 정호연 탄생? '오겜2' 뉴페이스 활약은 [N초점]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988809"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 드라마의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있습니다. 넷플릭스 최고 흥행작 '오징어 게임2'는 시즌1이 일으킨 전 세계적인 신드롬을 바탕으로 시즌2 제작을 확정 지었다. 어떤 이야기, 어떤 게임으로 펼쳐질지 주요 스토리만큼 새로운 캐릭터들의 등장에도 큰 관심이 쏠렸다. 새로운 게임 참가자들의 캐스팅 소식이 전해질 때마다 다양한 반응이 일었다. 특히 그룹 빅뱅 멤버 출신이자 과거 대마초 흡연 혐의로 징역형의 집행유예 선고를 받았던 탑(본명 최승현)을 캐스팅한 것에 대한 부정적인 반응이 많았다. 이를 두고 탑이 평소 이정재, 이병헌 등과 가까운 사이였기에 '인맥 캐스팅'을 한 것이 아니냐는 반응도 나왔다. 황동혁 감독은 지난 8월 기자간담회에서 이 정도의 논란을 예상하지 못했다면서 "꽤 시간이 지난 일이었고, 이미 형 선고가 내려졌고 집행유예 기간도 끝났다"라며 "예전에도 사회에 물의를 일으킨 분들도 있었지만, 많이 복귀한 분들도 계신다"라고 말했다. 그러면서도 자기 생각이 짧았다고도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일 벗은 '오겜2'…오징어 '게임령' 맞선 이정재 처절한 반란 [N초점]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988808"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 드라마의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있습니다. 넷플릭스 최고 흥행작 '오징어 게임'의 시즌2가 전 세계 팬들의 기대 속에 26일 오후 5시 베일을 벗었다. 3년 만에 돌아온 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. ◇ '아 XX 기훈이형!'은 없다, 달라진 이정재 vs 언더커버 이병헌 시즌1에서 오징어 게임의 최종 우승자가 되어 456억 원을 받은 성기훈(이정재 분)은 호화로운 삶 대신 오징어 게임을 부수기로 결심한다. 성기훈은 인생의 벼랑 끝에 선 이들에게 초대장을 건네는 일명 '양복남'(공유 분)을 다시 만나기 위해 2년간 돈과 사람을 써가며 추적에 나선다. 프론트맨의 정체를 알고 총상을 입었던 위하준 역시 경찰의 신분으로 돌아가 게임이 펼쳐지는 섬을 찾아 헤맨다. 성기훈은 양복남과의 혈투 끝에 다시 게임장 안에 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사람은 무엇으로 사는가' 질문…베일 벗은 '오징어 게임2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015127208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015127208"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성기훈 vs 프론트맨 구도로 인간성 논해…456명 게임장은 현실세계 축소판 게임 중단·속행 세력 대립하며 육탄전도…결말은 시즌3로 넘겨 서바이벌 게임 우승자와 주최자가 모든 것을 걸고 마지막 게임을 한다. 눈 내리는 밤, 길가에 쓰러진 노숙자를 사람들이 도와줄 것인가를 두고. 기한은 자정까지다. 인간의 선함을 믿지 않는 주최자는 아무도 돕지 않을 것이라는 쪽에, 우승자는 그 반대에 베팅한다. 수많은 사람이 노숙자를 스쳐 가면서 우승자의 마음이 타들어 가던 때, 자정 직전 경찰과 신고자가 찾아와 노숙자를 구한다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌1 최종화에 등장한 성기훈(이정재 분)과 오일남(오영수)의 마지막 내기 장면은 '오징어 게임2'를 관통하는 메시지와 닿아있다. 이는 마치 톨스토이의 단편 소설 '사람은 무엇으로 사는가'의 첫 장면을 떠올리게 한다. 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'는 '사람은 무엇으로 사는가', '사람의 마음속에는 무엇이 있는가'라는 근본적이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌1과 닮은 듯 다른 '오징어 게임2'…숨은 참가자·게임 변주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015127207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015127207"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[게임 참가한 '001번' 프론트맨에 탈북민·소수자 캐릭터도 등장 철없던 얼굴 벗어던지고 진지해진 성기훈…내부에서 외부로 향한 칼끝 '오징어 게임' 시즌2(이하 오징어 게임2)는 넷플릭스 최고 흥행작으로 꼽히는 전작의 후광 속에서 탄생했다. 그만큼 많은 주목을 받게 됐지만, 시즌1과 너무 동떨어지지 않으면서도 동시에 신선한 이야기를 만들어야 한다는 난제를 안았다. 이 가운데서 '오징어 게임2' 제작진이 선택한 방법은 '변주'로 보인다. 등장 캐릭터와 게임 등은 시즌1이 연상되도록 겹치게 배치하고, 대신에 주인공의 성격과 이야기의 방향성을 비틀었다. 앞서 23일 언론 대상 시사회에서 미리 만난 '오징어 게임2' 전편을 토대로 시즌2가 시즌1과 어떤 점이 비슷하고 다른지 짚어본다. 먼저 시즌2의 참가자 456명 가운데 시즌1과 겹치는 인물은 성기훈(이정재 분) 한 명이지만, 역할이나 설정 면에서 전작과 닮은꼴들이 눈에 띈다. 시즌1에 이어 시즌2에서도 기훈이 참가자 중 가장 마지막 번호인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여성 폭행' 황철순 "구치소서 23g 빠져…극심한 스트레스로 괴로움의 나날"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527692"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['징맨'으로 유명해진 스포츠트레이너 황철순이 여성을 폭행한 혐의로 수감 중인 가운데, 옥중 편지로 심경을 털어놨다. 최근 황철순의 유튜브 채널에는 '죄송하고, 감사합니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에는 황철순이 구치소에서 작성한 편지가 담겼다. 황철순은 편지를 통해 "올여름 기록적인 폭염에도 3평 남짓한 공간에서 성인 남성 7명과 피부를 맞대어 혹독한 반성과 성찰의 시간을 가졌고 현재는 기록적인 폭설과 영하의 날씨에서 멘탈을 바로잡고자 하루 두 번 이상 냉수 샤워와 함께 속죄하는 시간을 갖고 있다"고 밝혔다. 이어 황철순은 "수감생활을 하며 은퇴할 수밖에 없는 참혹한 현실을 인정하고 받아들이게 되면서 모멸감과 허탈함까지 들어 우울증과 함께 깊은 딜레마에 빠졌다. 모든 게 내 행동에서 나온 업보라 생각했고 수개월째 구치소에서 잠을 설치며 평생의 눈물을 이 안에서 다 흘리는 것 같다"고 털어놨다. 황철순은 "처음 입소 후 23kg 넘게 체중이 빠졌고 극심한 스트레스로 괴로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 "구미 콘서트 취소? 타격감 없어…소송 많이 해봤다"('매불쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527691"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 콘서트가 취소된 데 대한 생각을 밝혔다. 이승환은 26일 방송된 유튜브 '매불쇼'에 출연해 "타격감이 없다"고 말했다. 이날 이승환은 집회에 직접 나선 이유에 대해 "예전부터 집회는 많이 했는데, 윤(석열 대통령) 집권이 들어오고 나서는 안 했다. 누나가 저보고 안했으면 좋겠다고 하더라. 그 이후로 안했다"라며 "이번에 여의도 집회가 처음 열리던 날 조카가 깃발 사진을 보냈다. '어딘데 그걸 찍었니?'라고 했더니, '엄마랑 나왔다. 엄마가 더 이상 못참겠더라'라고 하더라. 그때 열렸다"고 밝혔다. 이승환은 김장호 구미시장에 대해 "오늘도 나이 60이라는 이야기를 하고, 저를 측은하다고 하더라. 근데 저는 더 측은한 게 '정치적 선동 및 오해 등 언행을' 이라고 되어 있는데 완전 비문이다. 측은해서 그런다"고 말했다. 이어 이승환은 "저는 타격감이 일도 없다. 소송 정말 많이 했다. 이게 제가 지탄받을 일을 한 것도 아니고, 그 쪽이 지탄받을 일"이라며 "대응하느라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 파이널 D-1…전민욱→김시훈 최종 데뷔 멤버 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170556"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 파이널 D-1…전민욱→김시훈 최종 데뷔 멤버 누구? JTBC ‘PROJECT 7’이 마지막 회를 하루 앞두고 관전 포인트를 공개했다. JTBC ‘PROJECT 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 ‘월드 어셈블러’가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나가는, ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난 10월 18일 첫 방송된 ‘PROJECT 7’은 아이돌 서바이벌 오디션 사상 역대 최대 인원인 200명에서 시작해 마지막 ‘파이널 매치’에서 대결을 펼칠 21명이 생존하기까지 다양한 프로젝트를 가동, 이목을 집중시켰다. 특히 ‘PROJECT 7’은 매 프로젝트마다 월드 어셈블러들이 직접 완성한 조립에 의해 연습생들이 경쟁을 펼치고, 월드 어셈블러들의 투표 결과에 따라 합격과 탈락이 결정되는 파격적인 기획으로 화제를 모았다. 오는 27일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘언니네 산지직송’ 안은진X덱스 시즌2 불발? “출연진 확정 NO”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936522"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '언니네 산지직송' 제작진이 배우 안은진, 덱스의 시즌2 출연 불발설에 대한 공식입장을 밝혔다. tvN 측은 12월 26일 뉴스엔에 "'언니네 산지직송2'가 2025년 중 방송으로 계획 중이나 출연진이나 촬영 일정, 편성 등 세부적인 부분은 아직 확정되지 않았다. 정해지는 대로 말씀드리겠다"고 말했다. 올 7월부터 10월까지 방영된 '언니네 산지직송'은 배우 염정아와 안은진, 박준면, 덱스가 각양각색 일거리를 소화하고 제철 밥상을 직접 차려먹는 모습을 집중 조명하며 시청자들의 열띤 호응을 불러일으켰다. 시청자들의 성원에 힘입어 일찌감치 2025년 시즌2 방영을 확정했다. 앞서 '언니네 산지직송' 김세희 PD는 10월 8일 서울 마포구 CJ ENM 센터에서 진행된 뉴스엔과의 인터뷰에서 "(시즌2는) 우선 쉬고 재정비를 한 뒤에 생각을 해 보려고 한다. 출연자 분들과 때, 시간이 맞으면 긍정적으로 생각하려고 하는데 아직 정해진 건 없다. 만약 시즌2를 하게 된다면 이 멤버로 가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성유리 남편' 안성현, 1심서 징역 4년6개월 '법정 구속']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527690"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 성유리의 남편으로 알려진 프로 골퍼 안성현이 가상자산(코인)을 대가로 수십억원의 뒷돈을 받은 혐의로 1심에서 실형을 선고 받고 법정 구속됐다. 26일 서울남부지법 형사합의 11부는 배임수재, 특정경제범죄법 위반(사기) 등 혐의로 재판에 넘겨진 안성현에게 징역 4년 6개월을 선고했다. 또한 4억원 상당의 고급 시계 2개도 몰수했다. 재판부는 "죄질이 매우 불량하다. 그럼에도 재판 과정에서 반성하는 모습이 없었고 피해 회복도 이뤄지지 않았다"고 밝혔다. 안성현은 2021년 사업가 강종현으로부터 특정 코인을 거래소에 상장시켜달라는 청탁과 함께 현금 30억원과 4억원 상당의 명품 시계 2개, 고급 레스토랑 멤버십 카드 등을 수수한 혐의를 받는다. 이와 함께 강종현에게 받은 20억원을 빼돌린 혐의도 있다. 앞서 검찰은 안성현에 징역 7년을 구형했다. 또 벌금 20억원, 추징금 15억원, 명품시계 2점 몰수 등을 선고해달라고 재판부에 요청했다. 한편 안성현은 2017년 그룹 핑클]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['언니네 산지직송' 시즌2 제작 확정…"출연진 미정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913725"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘언니네 산지직송’이 시즌2 제작을 확정했다. tvN 측은 26일 이데일리에 “‘언니네 산지직송2’가 2025년 방송으로 계획 중이나 출연진이나 촬영 일정, 편성 등 세부적인 부분은 아직 확정되지 않았다”고 전했다. ‘언니네 산지직송’은 바다를 품은 각양각색의 일거리와 그곳에서만 맛볼 수 있는 제철 밥상 먹거리를 담은 어촌 리얼리티다. 시즌1에서는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스가 출연해 4남매 케미를 보여줬다. 지난 10월 시청률 5.5%를 기록하며 종영한 ‘언니네 산지직송’이 어떤 라인업과 주제로 돌아올지 궁금증을 높인다. ‘언니네 산지직송’ 시즌2 출연진과 편성 시기는 미정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이상화♥’ 강남, 100만 구독자 돌파에 감격 “크리스마스 선물”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936521"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 100만 구독자 돌파에 감격했다. 강남은 12월 26일 '동네친구 강나미' 채널을 통해 "강남콩들! 동네친구 강나미 구독자가 드디어 100만 명이 됐어!"라며 "나한테는 이게 크리스마스 선물이야"라고 밝혔다. 이어 "처음으로 유튜브 올릴 때 이렇게 많은 사람들이 구독해줄지 몰랐는데 100만!"이라며 "3년 동안 상화랑 오카상이랑 기쁜 추억들도 만들고 귀화도 했어. 이게 다 강낭콩들 덕분이야"라고 전했다. 또 "지나가다 사람들이 유튜브 잘 봤다고 할 때마다 너무 뿌듯하고 행복해"라며 "내년에도 잘 부탁해. 우리 오래 보자"라고 전했다. 한편 강남은 지난 2019년 전 스피드스케이팅 선수 이상화와 결혼식을 올렸다. 이하 강남 게시글 전문. 강남콩들!!!! 동내친구강나미 구독자가 드디어 100만명이야!!!! 80만 대면 상화출연한다고 햇는대 올해 80만도 넘고 100만도 넘어서 너무행보케 나한태는 이게 크리쓰마스선물이야 처음으로 유투브 올릴때 이러케 만은사람들이 구독해줄지몰랐는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 겨울 되니 물욕 폭발? “한도초과 계속 떠” ♥마이큐 놀라겠네 (노필터TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936520"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 카드 한도를 공개했다. 12월 25일 '김나영의 nofilterTV'에는 '김나영이 요즘 마르고 닳도록 입고 쓰고 먹는 요즘찐템'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 김나영은 "요즘 뭔가 산 것들이 많다. 제가 최근에 산 제품들을 같이 공유하면서 도란도란 이야기를 나눠보면 어떨까 하는 마음에 카메라를 켰다"고 말문을 열었다. 김나영은 "겨울이 되니까 뭔가를 살 일이 되게 많더라. 카드도 한도 초과가 계속 뜬다"며 "소비를 줄이려고 한도를 낮췄는데 초과가 계속 뜨고, 즉시 결제를 계속하니까 똑같다"고 토로했다. 홈웨어, 코듀로이 팬츠, 가방, 귀걸이, 타이즈 등을 공유한 김나영은 명품 브랜드 P사의 캐시미어 니트도 소개했다. 김나영은 "거의 매일 입었던 그런 옷이다. 아무런 디테일이 없는 기본 캐시미어 니트인데 모든 것이 제게 완벽했다. 핏, 두께, 컬러까지. 물론 가격대가 좀 있었지만 그 가격 이상을 제가 뽑아냈다"고 말해 눈길을 끌었다. 한편 김나영은 지난 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[英 유학 후 돌아온 김도연, 개인 채널 오픈→커버곡 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936519"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김도연이 유튜브 개인 채널 ‘김도연’을 오픈했다. 김도연은 12월 25일 오후 8시 30분 개인 너튜브 채널을 통해 첫 번째 영상 ‘기타 카피 on Christmas’를 공개했다. 공개된 영상 속 김도연은 ‘Time Comes in Roses’곡을 연주하면서 노래하는 모습을 보였다. 오랜만에 노래하는 모습을 선보인만큼 감미로운 목소리로 노래와 함께 기타 연주를 이어가던 김도연은 기타 코드가 조금씩 틀릴 때마다 ‘아니야 이거 아니야’ 혼잣말을 하는 등 그동안 쉽게 볼 수 없던 내추럴한 모습을 보이며 친근감을 선사했다. 팬들과의 더욱 긴밀한 소통을 하고자 데뷔 후 처음으로 개인 채널 ‘김도연’을 정식 오픈한 김도연이 커버곡 영상을 시작으로 앞으로 어떤 다양한 콘텐츠로 팬들에게 다가갈지에 대한 기대를 높였다. 한편, 드라마와 영화를 넘나들며 탄탄한 연기력과 함께 다양한 매력을 발산한 김도연은 최근 데뷔 후 처음으로 연극 ‘애나엑스’에서 주인공 애나역으로 캐스팅 되며, 사람들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 “구미시장에 2억 손배소 제기+헌법소원까지 청구→승소시 전액 기부”(매불쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936518"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 콘서트를 강제 취소한 김장호 구미시장에 대한 손해배상소송을 제기하는 데 그치지 않고 헌법소원을 청구하겠다고 밝혔다. 이승환은 12월 26일 생방송된 팟빵 '매불쇼'의 '한낮의 매불 초대석'에 게스트로 출연했다. 이승환은 25일 예정됐던 구미 콘서트 대관을 일방적으로 취소당했다. 이와 관련 김장호 구미시장은 23일 "이승환 씨의 개인적 정치적 성향 자체를 문제 삼는 게 아니다"라는 입장을 발표했다. 안전 문제로 인해 대관 취소를 결정했다는 것. 반면 이승환은 "구미시 측은 안전을 위한 결정이었다고 하나 동의할 수 없다"며 대관 취소의 결정적 이유는 서약서('기획사 및 가수 이승환씨는 구미문화예술회관공연 허가 규정에 따라 정치적 선동 및 정치적 오해 등 언행을 하지 않겠음'이라는 내용의 서약서) 날인 거부였다고 반박했다. 이날 '매불쇼'에 출연한 이승환 법률대리인인 법무법인 해마루 임재성 변호사는 "구미 시장 개인을 상대로 소송을 제기하려고 준비하고 있다"며 "실제로 법원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태양 “‘한국인의 밥상’ 보면 차분해져...오래 갔으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420007"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태양의 침샘을 자극한 추암마을의 겨울 밥상은 어땠을까. 26일 방송되는 KBS1 ‘한국인의 밥상’에서는 스페셜 내레이터 태양과 함께 전남 장성 추암마을로 미각 여행을 떠난다. 평소 한식을 가장 좋아하는 것으로 알려진 태양은 평소 즐겨 보던 프로그램인 ‘한국인의 밥상’ 출연 제의를 기쁘게 받아들였다는 후문이다. 이날 방송에서는 편백나무 자연휴양림으로 유명한 축령산에 위치한 추암마을 유일의 산골 식당을 운영 중인 형제의 시끌벅적한 김장 이야기가 펼쳐진다. 해발 500미터 이상의 산밭에서 된서리에 눈까지 맞은 고랭지 배추 2천 포기로 김치를 담그는 형제를 돕기 위해 김장 달인들이 총출동, 말 그대로 마을 전체가 합심해 겨울나기에 나선다. 보기만 해도 정겨운 김장 모습에 입꼬리가 절로 올라간 태양은 “올해 저희 가족도 아버지가 직접 농사 지은 배추로 김장했다”면서 “재료 손질할 때는 줄을 잘 서야 한다”는 등 김장 경력자다운 꿀팁과 조언을 아낌없이 밝혔다고. 그런가 하면 김장날 빠질 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정조' 홍종현, 타임슬립 미식 여행…암살 위협 이겨낸 밥상? (유별난 역사 한  끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810543"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유별난 역사 한 끼’에서 조선의 개혁 군주, 정조의 특별한 한 끼가 공개된다. 26일 방송되는 tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼’ 3회에서는 조선의 르네상스를 활짝 연 정조의 시대로 타임슬립 미식 여행을 떠난다. ‘역사 커뮤니케이터’ 최태성, 배우 류수영, 배우 유라와 더불어 정조를 연기한 배우 홍종현이 정조의 밥상을 함께 먹으며 그 안에 담긴 의미를 탐색해볼 예정이다. 지난 방송에서 아들 사도세자와의 비극적 결말을 부른 영조의 밥상을 살펴본 가운데, 이날은 아버지 사도세자의 죽음을 목격한 어린 시절을 시작으로 죄인의 아들이라는 꼬리표를 극복하고 역사상 최고의 성군이 되기까지 정조의 파란만장한 삶을 살펴본다. 먼저 최태성은 왕위에 오른 정조가 실시한 개혁 정치, 조선 왕 중 최초로 수 차례 암살 위협을 받았지만 이를 이겨낼 수 있었던 밥상 정치에 대해 자세히 전한다. 정적도 품어낸 정조의 음식은 과연 무엇일지 궁금증을 모으는 가운데, 조선 최고의 실학자 정약용과의 에피소드 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이즈도 극복한 사랑 ‘너는 내 운명’ 주인공들의 현재 모습 (꼬꼬무)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936517"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['너는 내 운명' 주인공은 어떻게 살고 있을까. 12월 26일 방송되는 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 영화 '너는 내 운명' 실제 주인공 남편을 만난다. 때는 2002년 6월. 월드컵 개막을 앞두고 모두가 들떠 있을 무렵. 부산의 한 식당 구석에 앉은 네 사람이 출입문을 주시하고 있다. 그때 문을 열고 들어오는 한 여자. 네 사람은 재빨리 여자에게 다가갔다. “선아(가명) 씨 잘 지냈어요?” 여자를 부르며 다가간 사람들은 바로 보건소 직원들. 그들은 곧바로 선아 씨를 경찰서로 인계했다. 선아 씨의 죄목은 에이즈 예방법 위반. 이 소식이 보도되자 여수는 발칵 뒤집혔다. 수 많은 남성들이 초조한 기색을 감추지 못하고 에이즈 검사를 받기 위해 보건소를 찾으며 여수는 에이즈 공포의 도시가 되어버렸다. 에이즈 바이러스에 감염되더라도 약을 먹으며 꾸준한 관리를 하면 죽음을 피할 수 있지만, 당시엔 정보도 부족하고, 이러한 사실들이 잘 알려지지 않아 많은 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, '오겜2' 위해 공식 로고까지 바꿨다...공개 앞두고 기대감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322008"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임 시즌2' 공개를 앞두고 넷플릭스가 로고를 변경해 이목이 쏠렸다. 26일(오늘) 오후 5시, 넷플릭스 최고 기대작 '오징어 게임 시즌2(이하 '오징어 게임2')가 전편 공개된다. 이를 기념해 넷플릭스 채널은 공식 로고를 오징어 게임 콘셉트로 바꿔 기대감을 고조시키고 있다. '오징어 게임2'에서는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 치열한 대결이 펼쳐진다. 시즌2에서는 이정재, 이병헌과 함께 배우 박성훈, 배우 임시완, 배우 강하늘 등이 새롭게 합류해 새로운 캐릭터를 선보인다. 넷플릭스 글로벌 소셜 채널에서 21억 5000만 건 이상의 노출을 기록하며, 한국 콘텐츠가 전 세계의 관심을 받고 있다는 것을 입증했다. 또한 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2(이하 '오징어 게임2')가 세계 전역에서 다양한 이벤트를 진행하며 화제를 모으고 있는 지금, 넷플릭스 코리아 공식 채널의 로고가 변경된 것이 확인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “곰이 텐트를 치는 줄 알았다” 잔뜩 겁에 질린 사연은? (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009231"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘NEW 무카(전현무+캠핑카)’를 공개한다. 오는 27일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항·강지희·박수빈·이경은·문기영)에서는 전현무가 ‘NEW 무카’와 즉흥 여행을 떠난 모습이 공개된다. 스케줄을 마친 전현무는 집으로 향하지 않고 바로 편안한 옷을 갈아 입고 ‘NEW 무카’로 향한다. 그는 “주로 혼자 드라이브를 하고 캠핑을 하게 되는데, 기존의 ‘무카’는 너무 커서 혼자 누울 수 있는 차로 바꾸게 됐다”라며 자신의 ‘NEW 무카’를 소개한다. 전현무의 캠핑카에는 ‘혼캠핑’을 위한 컴팩트한 사이즈에 1인용 팝업 텐트까지 갖춰져 있어 눈길을 모은다. 전현무는 “집에서는 정말 잠 밖에 안 잔다”라며 자신의 소소한 버킷리스트를 실현하기 위해 ‘NEW 무카’와 훌쩍 떠나기로 한다. 좋아하는 음악을 들으며 4시간 30분을 달려 그가 도착한 곳은 과연 어디일지 궁금증을 자아낸다. 감성 넘치는 빗소리를 들으며 침낭 속에 누운 전현무. 그러나 갑자기 휘몰아치는 바람과 거센 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베트남 호치민 아파트 얼만가 보니…워터파크+놀이공원까지 ‘대박’ (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170555"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베트남 호치민 아파트 얼만가 보니…워터파크+놀이공원까지 ‘대박’ (선넘패) 채널A ‘선 넘은 패밀리’에서 베트남의 대단지 아파트가 소개된다. 26일(오늘) 저녁 8시 10분 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 64회에서는 호치민 9군에 위치한 4만4천 세대의 ‘초대형’ 대단지 아파트가 공개된다. 이날 이헌기X릴리 부부는 전용 면적 24평 베트남 신축 아파트의 ‘랜선 집들이’를 진행하고, 밖으로 나와 단지를 돌아보며 곳곳을 소개한다. 이들은 “4만4천 세대의 ‘소도시급’ 단지인 만큼, 무려 10여 개 노선의 셔틀버스가 단지를 돌며 도심까지 무료 이동이 가능하다”며 “단지 내 수영장은 물론, 놀이공원과 워터파크까지 구비되어 있다”고 다채로운 내부 시설을 설명한다. 더욱이 단지 안에서 매일 ‘야시장’이 열리는 이색 풍경에, 안정환과 유세윤은 “매일이 명절이야, 아파트 밖을 나갈 이유가 없네”, “보고도 못 믿겠어”라며 감탄한다. 야시장에 도착한 이헌기X릴리 부부는 저녁 식사를 해결하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼' 김태원, 미국인 사위 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913720"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부활 김태원이 딸 김서현, 사위 데빈과 함께 ‘조선의 사랑꾼’을 찾는다. 오는 2025년 1월 6일 방송되는 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에는 새로운 사랑꾼 김태원이 합류해 기대를 모았다. 26일 공개된 티저 영상에서 김국진은 “우리나라에서 사랑에 대한 감성은 이 친구가 다 가지고 있다”고 설명하며 새로운 멤버이자 전설의 기타리스트인 김태원에 대한 궁금증을 끌어올렸다. 오랜만에 절친 김태원과 만난 김국진은 “너 살아있었구나”라며 근황 토크를 이어갔다. 이후 김태원은 딸 김서현에게 국제결혼 통보를 받았다고 털어놓으며 미국인 사위 데빈와 한 번도 만나지 못했다고 전했다. 영상 통화로나마 첫 대면을 앞둔 상황, 김국진은 서툰 영어가 걱정인 김태원을 위해 도움을 자처했다. 화기애애한 분위기 속 김태원은 “한국에서 결혼식을 하는 건 어떨까? 네 손잡고 들어가서 데빈한테 손을 넘겨주고 싶어”라고 제안했다. 이에 딸 김서현은 눈시울이 붉어지는 모습을 보였다. ‘가족 사랑꾼’ 김태원과 미국인 사위의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 이렇게 말랐는데 강제 다이어트 “4㎏ 빠짐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936516"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선이 다이어트 근황을 공개했다. 배우 박하선은 12월 26일 자신의 인스타그램 스토리에 "라디오 후 리허설 고! 요즘엔 바로 연극 연습 가서 시간이 없어 차에서 강제 연극 다이어트. 작년엔 4kg 빠짐. 근데 또 SBS 샐러드 너무 맛남"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 고기와 야채가 골고루 섞여있는 먹음직스러운 샐러드가 담겼다. 키 165cm에 체중 45kg으로 알려진 박하선은 마른 몸매임에도 불구, 연극 때문에 다이어트를 하고 있다고 전해 놀라움을 자아냈다. 한편 배우 류수영과 슬하에 딸을 두고 있는 박하선은 결혼과 출산 후에도 다양한 분야에서 활발하게 활동 중이다. SBS 파워FM '박하선의 씨네타운' DJ로 활약 중이며, JTBC '이혼숙려캠프', MBC 에브리원 '히든아이' 등에 MC로 출연하고 있다. 또 박하선은 12월 28일 열리는 '2024 SBS 트롯대전'에서 영탁과 함께 MC를 맡을 예정이며 내년 1월에는 연극 '바닷마을 다이어리'로 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘단발좌’ 브브걸 유나 “팀명 아예 다른 이름으로? 진짜 모르실까봐” (노빠꾸 탁재훈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009230"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 브브걸(BBGIRLS, 민영·은지·유나)이 신곡 ‘러브 투’로 컴백한다. 25일 유튜브 ‘노빠꾸 탁재훈’ 채널에는 ‘브브걸 은지 유나, 후배들에게 군통령 타이틀 빼앗긴 왕눈좌와 단발좌’라는 영상이 업로드 됐다. 이날 게스트로 출연한 브브걸 멤버 은지와 유나는 다양한 토크를 하며 웃음을 선사했다. 탁재훈은 “브레이브걸스에서 브브걸로 팀명을 바꾼 건 너무 성의없는 느낌 아니냐”고 짖궂은 질문을 던졌다. 유나는 “아예 다른 이름으로 (팀명을) 변경하면 진짜 모르실까봐 비슷하게 했다”며 웃픈 사연을 전했다. 브브걸은 과거 브레이브걸스로 활동, 소속사를 이전하며 브브걸로 그룹명을 변경했다. 그룹명 상표권을 기존 소속사에 갖고있기에 불가피한 선택이었다. 탁재훈이 그간 근황을 묻자 유나는 “주변 사람의 아픔을 많이 지켜봤다”며 은지를 바라봤다. 은지는 “뭐 아픔이 있을 수도 있고 없을수도 있지 않냐”며 대답을 회피했다. 장난기가 발동한 신규진은 “그 사람이 서운하겠다”라며 집요하게 연애 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샌드박스네트워크, 서울콘 내 '샌드박스 스타디움' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527689"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샌드박스네트워크가 2024 서울콘 내 '스타디움'을 세운다. 샌드박스네트워크(이하 샌드박스)는 26일 "샌드박스가 서울 동대문 DDP에서 진행되는 2024 서울콘 내, 스타디움(프로그램) 공동 주최를 위한 협약을 체결하고 오는 31일, DDP 아트홀 2관에서 샌드박스 스타디움을 개최해 관객들을 찾아간다"고 밝혔다. 2024 서울콘은 서울경제진흥원(SBA)이 주관하고 전 세계에 K팝, K뷰티, K패션 등 서울의 라이프스타일을 알리고자 계획된 초대형 글로벌 인플루언서 박람회다. 지난해 처음 개막돼 올해 2회째를 맞는 이번 행사는 오는 28일부터 2025년 1월 1일 새벽까지 4박 5일에 걸쳐 진행되며, 총 3000팀 이상의 유명 글로벌 인플루언서들이 참여를 앞두고 있다. 특히 올해에는 샌드박스 소속 대표 크리에이터인 도티(나희선), 옐언니(최예린)가 국내 공식 홍보대사로 발탁, 서울콘의 새 얼굴로 다양한 홍보활동을 수행하며 서울의 진정한 매력을 전할 것으로 기대를 모은다. 샌드박스는 별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['400억 건물주' 고소영, 호캉스 필요없네…한강뷰서 고급진 크리스마스 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694396"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 일상을 공유했다. 26일 고소영은 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘 외 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 고소영영은 산타 모자를 쓴 채 크리스마스 파티를 즐기고 있다. 그는 지인, 강아지들과 함께 즐거운 시간을 만끽하며 함박웃음을 지어 눈길을 끌었다. 그는 와인과 피자를 비롯해 다양한 음식을 테이블에 세팅하고 즐거운 시간을 보내고 있다. 고소영은 2010년 배우 장동건과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 고소영은 방송활동 외에도 2022년 자신의 주얼리 브랜드를 론칭하는 등 사업을 이어오고 있다. 고소영은 올해 첫 리얼리티 예능에 출연할 거라는 소식에 기대가 키웠지만, 결국 이 프로그램은 불발됐다고 전해졌다. 고소영 장동건 부부는 2022년 한 방송을 통해 서울 성동구 송정동, 강남구 청담동, 용산구 한남동에 건물을 각 한 채씩 총 세 채를 보유하고 있다고 알려졌다. 당시 추정 시세로 총 400억원 이상의 가치를 지닌 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래·장도연, '불화설' 억울할 만도…"틀린 길도 쫓아갈 것" (나래식)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810537"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 장도연이 서로를 향한 애정을 드러냈다. 25일 저녁 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '마지막에 나래 옆에 있는 건 나야'라는 제목으로 찐친 코미디언 장도연과 함께한 15회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 장도연에 대해 "나를 가장 잘 알고, 가장 이해해 주고, 만났을 때 가장 편하다. 그리고 중요한 건 만났을 때 제일 재미있다"라고 털어놨고, 장도연 역시 "맞다. 그게 1등이다"라며 격하게 공감했다. 과거 무명 시절을 이겨낼 수 있었던 이유도 서로가 있었기 때문이라고. 박나래는 "'무명 때 힘들지 않았냐'라고 물어보면 우리는 그게 무명인 줄 몰랐고, 그때 생각보다 재미있었다. 근데 이런 친구가 없었다면 절대 재밌다고 못 느꼈을 거고, 되게 많이 무너졌을 거다"라고 고마움을 전했다. 또한 박나래는 "예전엔 콤비 개그맨들이 되게 많았다. 어떻게 보면 저희가 거의 마지막 여자 콤비"라면서 "'만약 도연이가 없다면?' '내가 혼자라면?' 이게 상상이 안 된다"라고 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원경’ 이현욱 “첫 사극부터 이방원 역 맡아 영광”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420006"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현욱이 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’을 통해 사극이란 장르의 옷을 입고 새롭게 돌아온다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석했다. 이현욱은 조선의 3대 국왕 태종 ‘이방원’ 역으로 사극에 첫 도전, “태종을 연기할 기회를 얻게 되어 영광이었고, 강한 책임감을 느끼고 진심을 다했다”는 소감으로 인터뷰를 시작했다. 이현욱은 먼저 “기존 작품과 달리 원경왕후의 관점에서, 원경과 방원, 두 부부 관계를 중심으로 한 이야기라는 점이 흥미롭고 신선했다”며 작품과의 첫 만남을 전했다. 이어 “역사 속 방원의 모습도 다양한 각도로 조명되니, 인물들의 감정과 상황이 더 입체적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 신유 ‘꽃미남’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936515"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TWS(투어스) 멤버 신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민이 12월 26일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 경민 ‘목도리만 둘러도 훈남’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936514"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TWS(투어스) 멤버 신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민이 12월 26일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "한국에도 '발리' 있어...마음 따뜻해질 수도" (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810534"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 울산광역시에 위치한 '발리'라는 지명을 가진 마을을 추천했다. 26일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 좋은 명소를 공유하는 '내가 좋아하는 장소' 코너가 진행됐다. 이날 이상순은 울산 온양읍에 있는 '발리'라는 마을을 명소로 추천했다. 이상순은 "유명 휴양지 중에 발리 아시죠? 울산에도 발리라는 마을이 있다. 조선시대 때 여기 사시던 한 스님이 자루 모양의 주머니를 산에 묶고 갔는데 그 주머니 이름이 '바랑'이여서 지금의 이름이 됐다더라"고 지명만큼 빼어난 명소를 설명했다. 이어 그는 "발리 정원이라는 예쁜 정원도 있다. 다양한 나무와 조각품들이 정원 곳곳에 있다. 안에는 한옥 카페도 있어서 자연을 느끼며 커피 한 잔 즐기기 좋은 곳이다"며 "이름이 발리라고 하니까 더 따뜻할 것 같은 느낌인데 가보면 마음이라도 따뜻해지지 않을까"라고 덧붙였다. 울산에 위치한 발리를 가봤다는 한 청취자는 몸도 마음도 따뜻해진다며 한국의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, 이사 4일 전인데 “대문도 변기도 없어” 인테리어 비상(동동주주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936513"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서동주가 구옥 공사 과정을 공개했다. 12월 26일 '동동주주' 채널에는 '여러분 저 이사할 수 있을까요...?'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 서동주는 인테리어 중인 구옥에 방문해 "조금 발전이 있는 것 같다"고 소개했다. 이어 서동주는 공사가 진행되고 있는 집안 곳곳을 공개하며 "많이 발전했다. 뿌듯하다. 눈물이 난다. 어쨌든 다음 주에는 들어와야 된다. 제발"이라고 털어놨다. 하지만 영상 말미 '이사 4일 전 카톡'이라는 자막과 함께 서동주가 "일요일이 이삿날인데 현재 난간도 없고 변기도 샤워기도 담도 현관으로 들어가는 계단도 (간이 계단 조차도) 대문도 아무것도 없는 게 말이 안 되는 것 같다"고 카톡을 보낸 내용이 공개돼 궁금증을 불렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영,'하트 하트 귀여운 매력' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217894"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 26일 오후 인천국제공항을 통해 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards 이하 AAA) 시상식 참석 차 태국 방콕으로 출국했다. 'AAA'는 지난 2016년 처음 개최, 배우와 가수를 통합해 시상하는 국내 최초의 통합 시상식이다. 배우 박민영의 출국 모습을 숏폼으로 담았다.   2024.12.26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[격해지는 말다툼에 급기야 독립선언, 홍진호도 “각자도생 합시다”(피의게임3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936512"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서바이벌 레전드 홍진호가 제대로 폭발한다. 12월 27일 공개되는 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완, 전채영, 제작 모스트267, 이하 ‘피의 게임 3’) 11회에서는 홍진호를 필두로 한 낙원 팀의 내부 분열이 격해지면서 팀별 대립 구도에도 변화가 찾아온다. 그간 낙원 팀 플레이어들은 장동민이 이끄는 잔해 팀의 스파이 작전에 감쪽같이 속아 넘어가며 패배의 쓴맛을 겪어왔다. 특히 낙원 팀의 홍일점인 최혜선은 잔해 팀 허성범과의 접촉을 계기로 인해 내부에서 묘한 불신을 받아오며 껄끄러운 관계를 유지해왔던 상황. 서로에게 불신의 씨앗을 피워오던 이들의 갈등은 결국 이번 머니 챌린지를 기점으로 완전히 터져버리고 만다. 점점 말다툼이 격해지자 배신의 주범으로 몰려온 최혜선이 “다섯 명이 하고 나는 혼자 하겠다”며 독립을 선언하는 것. 최혜선의 폭탄 발언에 팀원들도 거세게 반발하는 가운데 맏형 홍진호마저 “각자도생 합시다”라고 개인플레이를 예고해 혼란은 더욱 가중된다. 과연 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우 효과? ‘핀란드 셋방살이’, 인니·태국 1위→싱가폴·홍콩·말레이 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420004"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘핀란드 셋방살이’가 한국을 넘어 아시아에서 기록적인 반응을 얻고 있다. 26일 아시아 최대 범지역 OTT 플랫폼 Viu(뷰)가 발표한 12월 4주차(12월 16일~12월 22일) 주간차트에 따르면, tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’(영제: Rented In Finland)는 비드라마 부문 인도네시아와 태국에서 1위를 차지하며 주목받았다. 또한 싱가포르, 말레이시아, 홍콩에서 각 2위에 오르면서 동남아시아 전역에서 큰 사랑을 받고 있다. ‘핀란드 셋방살이’는 전기·수도·와이파이가 없는 핀란드 시골 마을에서 도시 출신 배우들이 펼치는 로컬 라이프를 담은 프로그램이다. 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우 등 화려한 캐스팅으로 방영 전부터 관심을 모았던 이 프로그램은 색다른 환경 속에서 만들어지는 배우들의 케미와 예상을 벗어난 일상 에피소드로 시청자들을 매료시키고 있다. 특히, 이 프로그램이 단기간에 해외에서 이처럼 주목받을 수 있었던 배경에는 이제훈의 ‘모범택시’ 시리즈와 차은우 주연의 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 8년만 '가요대전'에 불거진 '음향' 문제…"드릴 말씀 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988744"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 8년 만에 '2024 SBS 가요대전'(이하 '가요대전') 무대에 올랐으나 음향 문제가 불거져 아쉬움을 남겼다. 이에 대해 방송사 측은 말을 아꼈다. 26일 SBS 관계자는 전날 방송된 지드래곤 '가요대전' 무대 음향 문제와 관련, 입장을 묻는 뉴스1에 "따로 드릴 말씀이 없다"라며 조심스러워했다. 지드래곤은 25일 인천 인스파이어 아레나에서 진행된 '가요대전' 엔딩 무대에 올랐다. 그의 '가요대전' 출연은 지난 2016년 빅뱅 완전체로 무대에 선 후 8년 만이라 더욱 K팝 팬들의 기대를 모았다. 이날 지드래곤은 사전 녹화로 진행된 '파워' 무대로 포문을 열었으며, 여유 있는 무대 매너로 눈길을 끌었다. 이어 생방송에서는 '맨정신'과 '삐딱하게'를 편곡해 색다른 퍼포먼스를 선보였다. '삐딱하게' 무대 말미에는 댄서들과 함께 바닥에 눕는 퍼포먼스로 인상 깊은 엔딩을 선보였다. 그러나 지드래곤의 멋진 퍼포먼스와 별개로 무대는 다소 아쉬움을 남겼다. 가장 중요한 음향 문제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 도훈 ‘도가 지나친 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936511"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TWS(투어스) 멤버 신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민이 12월 26일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 전민욱·사쿠라다 켄신, 최종 1위 오를까…관심 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007988734"/>
        <updated>2024-12-26T08:11:36.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트7'에 출연 중인 전민욱과 사쿠라다 켄신의 순위에 글로벌 팬덤이 집중하고 있다. 오는 27일 오후 8시 50분 JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트7'(PROJECT 7) 마지막 회가 방송되는 가운데, 최종 1위를 향한 K팝 팬덤의 관심이 뜨겁다. '프로젝트7'은 시청자가 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입해 큰 주목을 끌었다. '프로젝트7'가 차별화된 시스템으로 화제성을 모은 상황에서 국내외 K팝 팬덤의 마음을 사로잡은 참가자가 있다. 그룹 BAE173 멤버인 전민욱은 첫 등장부터 강렬한 존재감을 발휘, 매 투표에서 상위권을 놓치지 않는 강력한 우승 후보다. 이에 맞서는 사쿠라다 켄신은 타이틀 송 센터의 주인공이자 스타성과 실력을 겸비한 참가자로, 역시 최종 1위 후보로 거론되고 있다. 두 사람은 매 순위 발표식에서 1위 자리를 놓고 경쟁, '프로젝트7' 내에]]></content>
    </entry>
</feed>