<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-14T23:09:58.348Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이재은, 염산 테러 사건 범인이었다…피해자는 극단적 선택 시도 ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689114"/>
        <updated>2024-11-14T23:09:23.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기를 노리는 의문의 남성이 정체를 드러냈다. 지난 14일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’ 4회에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)이 각자의 방식으로 범죄 피해자를 지켜냈다. 4회 방송 시청률은 3.1%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록했다. 이날 방송에서 정우는 극단적 선택을 하려는 염산 테러 사건 피해자 정희영(이화겸 분)을 극적으로 구해냈다. 그는 희영에게 단호하지만 진심 가득한 마음을 담아 “죽어서 사라져 버리면 아무 의미도 없어요”라고 위로해 감동을 자아냈다. 범죄 피해자 희영을 향한 정우의 마음은 더욱 깊어져만 갔다. 정우는 한우진(이이경 분)이 희영에 관한 기사를 보여주면서 환자를 신경 쓰라고 말했지만, 진료에 필요한 정보가 아니라며 매정하게 돌아섰다. 하지만 정우는 피해자의 상처 부위를 세심하게 보고 있었고, 희영에게 피부 이식을 권하면서 인생을 내려놓지 말라는 말을 건네기까지 했다. 그런가 하면 신정숙(이재은 분)은 자신에게 범행을 사주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 쫓는 괴한 정체 드러났다…새로운 사건 발생 암시(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242433"/>
        <updated>2024-11-14T23:09:23.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기를 노리는 의문의 남성이 정체를 드러냈다. 14일(어제) 밤 9시 50분 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 4회에서는 차정우(이민기)와 이민형(한지현)이 각자의 방식으로 범죄 피해자를 지켜냈다. 4회 방송 시청률은 3.1%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)를 기록, 공감을 이끄는 에피소드로 울림을 선사하며 안방극장을 따뜻하게 물들였다. 어제 방송에서 정우는 극단적 선택을 하려는 염산 테러 사건 피해자 정희영(이화겸)을 극적으로 구해냈다. 그는 희영에게 단호하지만 진심 가득한 마음을 담아 “죽어서 사라져 버리면 아무 의미도 없어요”라고 위로해 감동을 자아냈다. 범죄 피해자 희영을 향한 정우의 마음은 더욱 깊어져만 갔다. 정우는 한우진(이이경)이 희영에 관한 기사를 보여주면서 환자를 신경 쓰라고 말했지만 진료에 필요한 정보가 아니라며 매정하게 돌아섰다. 하지만 정우는 피해자의 상처 부위를 세심하게 보고 있었고, 희영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 오정세 “이유미·우도환과 삼각관계, 15살 나이 차 불편함 없었다”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163119"/>
        <updated>2024-11-14T23:09:23.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오정세 표 순수남 캐릭터’는 언제나 통한다. ‘동백꽃 필 무렵’, ‘사이코지만 괜찮아’, ‘엉클’ 등 작품에서 서툴지만, 특유의 순수함이 묻어나는 캐릭터를 제 옷 입은 듯 연기하며 시청자를 사로잡아온 오정세가 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’에서 그 매력을 다시 한번 제대로 보여줬다. 누구와도 연결되지 못하고 부유하며 사는 이들의 사랑과 성장기를 그린 ‘Mr. 플랑크톤’에서 결혼식 전날 눈앞에서 잃어버린 신부 재미(이유미)를 찾기 위해 고군분투하는 유서 깊은 가문의 5대 독자를 연기했다. ‘어흥’이라는 이름부터 심상치 않은 이 캐릭터는 조용 작가가 시나리오를 집필할 때부터 오정세를 떠올리며 창작한 인물이니만큼 더 특별하다. 오정세 역시 “그렇기에 더욱 잘 해내고 싶었다” 힘줘 말했다. ○“최소 15살 어린 배우들과 호흡, 불편함 없었다” 그는 한평생 어머니가 바라는 대로만 살다 ‘재미’를 만난 후 처음으로 마침내 ‘진짜 자신의 인생’을 살게 되는 극 중 어흥을 응원해 주고 싶었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 53세 맞아? ‘나미브’ 티저서 주름 하나 없는 매끈 미모 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005196182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005196182"/>
        <updated>2024-11-14T23:09:23.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운의 인생을 바꿀 강렬한 파랑이 시작된다. 오는 12월 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)에서 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)의 강렬한 눈맞춤이 담긴 1차 티저 영상을 공개, 두 사람의 삶에 닥칠 파도를 예고하고 있다. 사막과 바다가 맞닿은 나미브 사막의 풍경으로 포문을 연 1차 티저 영상은 극 중 사막 같이 황량한 여자 강수현과 바다처럼 떠도는 아이 유진우의 만남으로 시선을 사로잡는다. 파도가 몰아치는 그림 앞에 선 유진우와 그런 그를 바라보는 강수현의 위로 비친 노란 조명은 나미브 사막의 풍경을 연상케 한다. 특히 무미건조한 강수현과 쉴새 없이 일렁거리는 유진우의 눈빛 대비가 두 사람의 조화를 더욱 궁금하게 만든다. '사막과 바다가 만나 꿈이 되는 곳'이라는 1차 티저 영상 속 문구처럼 정반대의 성질을 가진 이들이 만나 목표를 이룰 수 있을지 이목이 집중된다. 여기에 강수현과 유진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 가고 김태리·김남길 왔다…TV 드라마의 부활 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888481"/>
        <updated>2024-11-14T22:10:35.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'와 SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 시청률 10%대를 돌파하며 안방극장을 점령했다. 제작비 상승으로 제작 편수가 감소한 상황이지만, 최근 방영된 드라마들이 연이어 성공을 거두면서 국내 드라마 시장에 온기를 불어넣고 있다. 여성 국극을 소재로 한 '정년이'가 주말드라마 1위 자리를 지키고 있다. 배우 김태리, 신예은, 라미란, 정은채가 출연하는 이 작품은 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이의 성장기를 담았다. 인기 요인으로는 배우들의 열연과 흡입력 높은 국극 무대를 꼽을 수 있다. 김태리는 3년 전부터 꾸준히 판소리와 무용, 사투리를 익히며 전통 소리꾼에 가까워지기 위해 고군분투했다고. 신예은 역시 실감 나는 연기를 위해 1년 넘게 연습에 매진한 것으로 알려졌다. 닐슨코리아에 따르면 1회 4.8%(전국 기준)로 시작한 '정년이'는 최신회에서 14.1%를 기록했다. 이는 첫 회보다 3배 이상 증가한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미 "♥남자친구와 안정감 추구하는 스타일, 고지식 안돼"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689106"/>
        <updated>2024-11-14T22:10:35.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 자신의 연애스타일을 고백했다. 지난 12일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 넷플릭스 'Mr.플랑크톤' 이유미와 인터뷰를 진행했다. 이날 이유미는 제작발표회 당시와는 다른 모습을 보였다. 차기작을 위해 붙임머리를 붙여 색다른 매력을 뽐냈다. 이날 이유미는 "안정감을 추구하는 스타일이다. 해조같은 스타일은 너무 힘들 것 같다. 해조는 P일 것 같은데 난 J다. 해조와 이유미라. 어울릴 수도 있고 안어울릴 수도 있을 것 같다"라고 말했다. 이어 "어흥이 추구하는 연애와 더 비슷하다. 아 그런데 고지식한 남자는 안 된다. 해조와 어흥이 반반 섞였으면 좋겠다. 흥조 캐릭터 없을까. 반반 섞인 남자가 완벽한 이상형이지 않을까"라고 덧붙였다. 한편 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)가 친아버지의 정체라도 알고 죽자는 마음으로 시작한 여행길에 세상에서 가장 불행한 여자 조재미가 강제 동행하면서 벌어지는 이야기다. 이유미가 맡은 재미는 해조와 마찬가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, '명문가 자재'에 고백 받았다…"욕심내도 되나"('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689105"/>
        <updated>2024-11-14T22:10:35.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜의 삶 속 진짜 사랑을 만난 임지연과 추영우의 이야기가 시작된다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 도망친 노비에서 양반댁 아씨가 된 가짜 옥태영과 명문가의 맏아들이었던 과거를 감추고 살아가는 전기수 천승휘의 운명적인 만남이 예고된 가운데 두 사람의 로맨스를 담은 4차 티저가 공개됐다. 공개된 영상 속에는 천승휘의 눈으로 본 가짜 옥태영의 아름다운 모습이 담겨 눈길을 사로잡는다. 옥태영의 자태를 세세하게 짚어내는 이야기꾼다운 유려한 표현력은 물론 천승휘의 시선에는 옥태영에 대한 애틋함까지 묻어나고 있다. 특히 나비, 눈빛, 낯빛 등 옥태영을 묘사했던 ‘ㄴㅂ’ 초성의 단어들을 읊조리던 천승휘는 자신의 곁에서 환하게 웃는 옥태영을 흐뭇하게 바라보다 ‘냥반’이라고 말해 의아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미 "넷플릭스의 딸이라는 생각 어렴풋이, 호적에는 안 올라갔지만"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689102"/>
        <updated>2024-11-14T22:10:35.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 넷플릭스의 딸이 되고 싶다는 욕망을 보였다. 지난 12일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 넷플릭스 'Mr.플랑크톤' 이유미와 인터뷰를 진행했다. 이날 이유미는 제작발표회 당시와는 다른 모습을 보였다. 차기작을 위해 붙임머리를 붙여 색다른 매력을 뽐냈다. '오징어게임' '지금 우리 학교는'에 이어 'Mr.플랑크톤'으로 또다시 넷플릭스 작품을 찍은 이유미. 그는 "넷플릭스에서 좋은 기회를 주신 것 같다. 항상 응원받는 기분이다. 넷플릭스의 딸이라는 생각을 어렴풋이 한다. 좋은 엄마 아빠라는 생각이 든다. 나를 잊지 말아 달라는 마음? 아직 호적에는 안 올라갔는데 진짜 딸이 되도록 더 노력하겠다"고 너스레를 떨었다. 한편 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)가 친아버지의 정체라도 알고 죽자는 마음으로 시작한 여행길에 세상에서 가장 불행한 여자 조재미가 강제 동행하면서 벌어지는 이야기다. 이유미가 맡은 재미는 해조와 마찬가지로 부모 없이 보육원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유·서현진→주지훈·정유미…'믿보' 배우들의 핑크빛, '새 ♥케미' 온다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795691"/>
        <updated>2024-11-14T22:10:35.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매번 수많은 변신을 보여준 '다작' 배우들이 새로운 케미로 몰려온다. 최근 오랜 연기 경력을 자랑하는 '믿보' 배우들이 신선한 조합과 다양한 로맨스 관계성으로 돌아와 드라마 팬들을 열광케 하고 있다. 29일 공개를 앞둔 넷플릭스 시리즈 '트렁크'에는 공유와 서현진이 호흡을 맞춰 기대를 모으고 있다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 공유와 서현진은 '기간제 결혼'이라는 독특한 소재로 깊은 감정을 풀어낼 예정이다. 특히 공유는 '커피프린스 1호점'과 '도깨비'로, 서현진은 '뷰티인사이드'와 '또 오해영' 등 다양한 작품으로 '로맨스 장인'이라는 수식어를 가진 배우들이기에 시너지가 더욱 이목을 끈다. 공유와 서현진은 멜로 외 어두운 미스터리 등 다양한 서사를 그릴 예정이기에 장르에 대한 호기심도 불러일으키고 있다. 또 하나의 美친 케미도 온다. tvN 새 토일드라마 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전속계약 분쟁 위한 발판?…뉴진스, 어도어에 내용증명 ‘최후통첩’의 이유 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108193"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:34.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 어도어 그룹 뉴진스가 소속사 어도어에 내용증명을 보내면서 하이브 내홍 7개월 만에 중대 분수령을 맞았다. 이같은 뉴진스의 ‘최후통첩’이 향후 전속계약 분쟁을 위한 발판이라는 분석이 나온다. 뉴진스는 13일 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 다섯 멤버들의 본명으로 소속사 어도어에 “시정 요구를 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지하겠다”는 내용증명을 발신했다. 멤버들은 “이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라”라고 요구했다. 이들은 “최근 국정감사에서 확인된 하이브의 내부 모니터링 문건에 ‘뉴아르(뉴진스·아일릿·르세라핌) 워딩으로 며칠을 시달렸는데, 뉴 버리고 새로 판 짜면 될 일’이라는 문구가 있었다”며 “이같은 내용에 대해 뉴진스의 매니지먼트사로서 필요한 모든 조치를 하라”고 어도어 측에 요구했다. 뉴진스는 그밖에도 멤버 하니에게 ‘무시해’라고 발언한 매니저의 공식적인 사과, 돌고래유괴단 신우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리·우다비, 정은채·김윤혜, 라미란·문소리..’정년이’ 서사 극대화한 여‧여 케미 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394633"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:34.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’가 여자 배우들의 케미스트리로 극의 서사를 극대화했다는 평을 받으며 17일 막을 내린다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 윤정년(김태리)을 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. ‘정년이’는 지난 10회 전국 가구 시청률 14.1%로 자체 최고 시청률을 달성하며 인기를 입증했다. ‘여성국극’이라는 소재를 다룬 만큼 ‘정년이’에 등장하는 주역 배우들은 모두 여성으로 구성됐다. ‘정년이’의 인기와 화제를 견인하고 극의 몰입도를 높여준 ‘여여 케미’를 짚어봤다. ◇김태리‧우다비, 미래 남주‧여주 악속한 사이 홍주란(우다비)은 윤정년을 못마땅해 하는 매란 국극단 연구생들 사이에서 유일하게 그에게 따뜻하게 대해주며 둘만의 우정을 쌓아가는 인물이다. 홍주란은 윤정년에게 “꿈이 생겼다. 언젠가 너는 남자 주인공으로, 나는 여자주인공으로 무대 위에서 같이 연기하자”고 말하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[줌인] 로맨스도 없고, 극중극인데...’정년이’, 어떻게 통했나 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394629"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:34.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’가 국내외 인기를 얻으며 마무리된다. 로맨스도 없는 여성서사인 데다가, 극중극(드라마 속에 삽입된 작품) 설정임에도 시청자들의 큰 사랑을 받아 유의미함을 남겼다는 평가다. ‘정년이’는 동명의 웹툰 원작으로 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 내용이다. 지난달 첫회 4.8%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발한 ‘정년이’는 가장 최근 회차인 10회에서 자체 최고인 14.1%를 기록하며 상승세를 이어가고 있다. ‘정년이’가 총 12부작으로 오는 17일 종영을 앞두고 있는 가운데, 화제성은 최고조에 올랐다. 11월 2주차에서 드라마와 영화를 모두 포함해 2주 연속 콘텐츠 랭킹 1위(키노라이츠 기준)를 수성하고 11월 1주차 TV-OTT 화제성 조사에서도 드라마 부문 5주 연속 1위(굿데이터코퍼레이션 기준)를 차지했다. 한국기업평판 연구소에서 공개한 11월 드라마 브랜드평판 순위에서도 정상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혼신의 연기 펼친 김태리…‘정년이’ 별천지를 선사했다 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394627"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:34.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“오늘 내가 보고 온 것은 별천지였제.” 드라마 ‘정년이’에서 국극을 처음 본 정년이(김태리)가 집에 돌아와서 밤하늘을 보며 외치는 이 대사는 곧 김태리의 연기를 본 시청자의 반응과도 같다. 김태리가 온몸을 내던진 연기로 시청자를 사로잡았다. 캐릭터에 완전히 몰입해 혼연일체 된 모습으로 대체 불가능한 배우임을 다시 한 번 입증했다는 평이다. 17일 종영하는 tvN 토일 드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대를 그린 시대극이다. 김태리가 연기한 윤정년은 목포 시장에서 생선을 팔던 시골 소녀로, 어느 날 우연히 국극 공연을 보게 되면서 국극 스타가 되길 꿈꾼다. 한 인물이 자신의 꿈을 향해 도전한다는, 이 흔하디흔한 성장담을 특별한 서사로 만든 건 김태리의 연기다. 아무렇게나 자른 듯한 짧은 머리에 전체적으로 시커멓고 꼬질꼬질한 모습은 원작 웹툰 속 정년이 캐릭터와 높은 싱크로율을 보여주며 극초반 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 162cm·42kg 인증했다…"평소 종이인형, 바람불면 날아가"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689097"/>
        <updated>2024-11-14T21:10:34.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 확실한 온앤오프를 보였다. 지난 12일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 넷플릭스 'Mr.플랑크톤' 이유미와 인터뷰를 진행했다. 이날 이유미는 제작발표회 당시와는 다른 모습을 보였다. 차기작을 위해 붙임머리를 붙여 색다른 매력을 뽐냈다. 이날 이유미는 카메라가 켜졌을 때와 꺼졌을 때 180도 다른 모습을 보여주는 것에 대해 "평소엔 종이 인형이다. 운동을 즐겨하지도 않는다. 바람 불면 날아가는 스타일"이라고 말문을 열었다. 그러면서 "연기를 할 때만큼은 그 누구보다도 단단한 배터리를 가지고 있는 사람이 되고 싶어서 집중하게 된다. 더 많이 준비를 해가고 여러 고민과 상상을 한다"라고 설명했다. 한편 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)가 친아버지의 정체라도 알고 죽자는 마음으로 시작한 여행길에 세상에서 가장 불행한 여자 조재미가 강제 동행하면서 벌어지는 이야기다. 이유미가 맡은 재미는 해조와 마찬가지로 부모 없이 보육원에서 자란 인물. 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “포기 말고 진짜 복수를 해요” 환자의 상처받은 마음까지 성형하는 의사 이민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068699"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:19.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 차정우의 진심 어린 위로로 삶을 포기했던 환자가 용기를 찾았다. 사건이 빨리 마무리돼야 원하는 성형수술을 빨리할 수 있다는 설득에 넘어간 피의자 신정숙(이재은)은 “사모님과 거래한 얘기 다 녹음돼 있고요. 교도소에 계신 사장님이 사모님한테 보낸 편지인데 범행 계획 다 적혀있어요.”라며 모아뒀던 증거들을 전부 제출했다. 이민형(한지현)은 소속사 대표 아내(차수연)를 특수상해교사 혐의로 긴급 체포했다. 그는 “정희영, 자기가 당한 것도 아닌데 성추행을 냉큼 신고해?”라며 남편을 고발한 정희영(이화겸)을 향한 악의를 터트렸다. 어이없는 피의자의 분노에 격분한 이민형은 “당신이 저지른 일 합당한 처벌받게 할거야.”를 당부하며 구속 절차를 진행했다. K-뷰티모델선발대회 최종 단계에 진출했던 정희영은 기권을 마음먹었다. 담당의 차정우(이민기)는 “포기하면 범죄에 지는 게 되는 겁니다.”라며 실의에 빠진 정희영을 격려했다. 차정우는 최선을 다해 정희영의 피부 재건 수술을 진행했고 회복을 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 한지현 유도 심문에 범행 자백하는 차수연 “감히 내 남편을 성추행으로 신고해?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068698"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:19.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민형의 치밀한 수사로 염산 테러 사건의 진범이 체포됐다. 차정우(이민기)에게 치료 받은 피해자 정희영(이화겸)을 보호하던 이민형(한지현)은 병실을 자주 찾는 낯선 남자를 불러 세웠다. 중년의 남성은 정희영이 딸과 같은 소속사에 있었던 친구라고 밝혔고 딸이 소속사 대표의 성추행으로 극단적인 선택을 했다는 사연을 전했다. 이민형은 신정숙과 정희영의 연결고리를 파악했고 수사는 급진전됐다. 이민형은 정희영에게 성추행 사건으로 죽음을 맞은 친구에 대해 물었지만 “그만 나가주세요.”라는 싸늘한 반응만 돌아왔다. 이에 이민형은 “진짜 범인 잡을 테니 얘기해주세요. 두 분 오해받을 일 더 이상 없어야 하잖아요.”라는 설득으로 진술을 받아낸다. 피의자 신정숙(이재은)은 성형외과에 780만 원의 거액을 현금으로 지불하며 수술 날짜를 잡았다. 이를 막아선 형사 서강호(이승우)는 보강 수사 임의 동행을 요청했지만 신정숙은 “수술받아서 달라진 모습 남편한테 보여줘야 한다고요!”라며 바람난 남편을 되찾기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] 톱모델을 목표로 입 닫고 귀 막고 지냈던 이화겸 설득하는 한지현 “이제 얘기 해줘요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068697"/>
        <updated>2024-11-14T16:14:19.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피해자를 설득한 이민형 덕분에 염산 테러 사건에 얽힌 과거 성추행 사건의 전말이 드러났다. 범행을 사주한 소속사 대표 아내를 찾아간 신정숙(이재은)은 “손짓 하나로 남의 인생 망칠 수 있다는 거 짜릿해.”라고 중얼거리며 소름 돋는 미소를 띄었다. 경멸하는 표정을 짓고 있는 대표 아내에게 신정숙은 “그런 눈으로 보지 마요. 재수 없게.”라며 살기를 드러냈다. 겁을 먹은 대표 아내는 “신 여사님. 일단 집에 들어가서 쉬세요.”라며 갑자기 존대를 시작했다. 신정숙은 "어떻게 잠을 잘 수 있어요? 우리가 정희영한테 무슨 짓을 했는지 봐요.”라며 상처를 입은 정희영(이화겸)의 사진을 들이밀었다. 대표 아내는 “우리라니!”라고 질색하며 선을 그었다. 범죄를 사주하고 발뺌하는 대표 아내에 분노한 신정숙은 “시키는 대로 다 했잖아요. 여기 다 녹음돼 있어요.”라며 녹취 파일의 존재를 알렸다. 어쩔 줄 모르는 대표 아내에 신정숙은 “내 죄책감에 대한 정신적인 피해 보상 조금만 더 해줘요.”라며 추가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스미] “남의 인생 망치는 거 짜릿해” 흑화 한 이재은, 범행 교사범 겁박하는 대범함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068696"/>
        <updated>2024-11-14T15:09:24.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신정숙이 염산 테러를 저지르게 된 범행 동기가 밝혀졌다. 뷰티 모델에게 염산 테러를 저지른 40대 여성 신정숙(이재은)은 심신미약을 이유로 귀가 조치됐다. 형사 이민형(한지현)은 피해자 정희영(이화겸)이 아닌 다른 피해자의 사진을 보여주며 신정숙에게 혼란을 심었고 신정숙은 몰래 병원을 찾아 잠든 정희영의 사진을 찍고 달아났다. 신정숙의 수상한 행적을 추적하던 이민형은 그가 밤중에 가사도우미로 일하는 집을 방문하는 걸 목격한다. 그 집의 여주인은 모델 정희영의 전 소속사 대표의 아내였다. 소속사 대표 아내는 가사도우미 신정숙을 매수해 정희영에게 염산을 뿌리도록 지시했다. 일을 마친 신정숙은 “제가 워낙 돈이 급해서…”라며 잔금을 요구했다. 대표 아내는 “착수금을 벌써 다 썼어요?”라며 핀잔을 줬고 “이걸로 계산 깔끔하게 끝난 거예요.”라며 잔금 천만 원이 담긴 봉투를 건넸다. 아랫사람 대하듯 돈 봉투를 던지는 사모님에 신정숙(이재은)은 발끈했다. “왜 안 가요?”라고 다그치는 대표 아]]></content>
    </entry>
</feed>