<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-24T09:13:28.993Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥정경호 이 모습에 반했나? 수영, 민낯 발레복 자태 청초美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935712"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수영이 발레하는 근황을 전했다. 12월 21일 수영은 소셜 계정에 "11-12월탈털"라는 문구와 함께 근황이 담긴 사진 여러 장을 업로드했다. 공개된 사진에서 수영은 발레복을 입고 진지하게 연습에 몰두한 모습이다. 수영은 화장기 없는 자연스러운 민낯과 깔끔하게 묶어 올린 헤어스타일로 단아한 매력을 뽐냈다. 수영의 큰 키와 슬림한 몸매도 눈길을 끈다. 수영은 차기작으로 '금주를 부탁해'를 택했다. '금주를 부탁해'는 지극히 상식적인 애주가라 자평하던 한 여자가 술보다 끊기 힘든 보건소 의사와 재회하며 금주에 도전하는 맨정신 사수 로맨스다. 수영은 배우 정경호와 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설인아 男 아이돌인 줄, 허쉬컷 변신 후 슈트 입으니 왕자님 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935711"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설인아가 '잘생쁨' 비주얼을 자랑했다. 설인아는 최근 개인 소셜미디어에 자신의 모습이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 설인아는 허쉬컷을 하고 블랙 슈트를 입은 채 꽃한송이를 입에 물고 '잘생쁨' 매력을 드러내고 있다. 설인아는 사진과 함께 "One day, I will stop falling in love with you"라고 덧붙였다. 한편 설인아는 지난 11월 종영된 tvN 예능 '무쇠소녀단'에 출연했으며 내년 5월 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘노무사 노무진’에 출연한다. '노무사 노무진'은 유령 보는 노무사의 좌충우돌 노동 문제 해결기를 담은 코믹 판타지 활극으로 ‘충무로 대표 감독’ 임순례 감독의 첫 드라마 연출작이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕2' 에녹, 트로트계 핫 아이콘으로 주목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527269"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 에녹이 '현역가왕2'로 '매력 부자'의 진면모로 시청자의 마음을 저격한다. 에녹은 24일 오후 9시 50분부터 방송되는 MBN '현역가왕2'에 출연해 본선 2차전을 펼친다. 앞서 에녹은 자체 평가전에서 '진정 난 몰랐네'로 짙은 감성을 전하며 첫 등장부터 압도적인 존재감을 드러냈다. 이어 1대1 데스매치 현장 지목전에서는 '아모르 파티' 무대를 선보인 에녹은 그간 선보여온 젠틀 카리스마를 뒤엎고, 화려한 퍼포먼스와 남성미 넘치는 무대 매너로 감탄을 자아내며 승리를 거둬 본선 2차전으로 직행했다. 에녹은 '현역가왕2'에서 묵직한 매력과 시청자를 들썩이게 하는 흥이 넘치는 무대를 연달아 보여주며 '과연 뮤트롯의 창시자'라는 호평을 받았고, 강문경 김준수 나태주 박서진 황민호 등과 함께 가장 주목받는 출연자가 됐다. 각기 다른 콘셉트의 무대를 완성도 높은 무대로 선보일 수 있게 한 것은 무엇보다 탄탄한 가창력과 섬세한 연기력이라는 평가를 받았다. 에녹은 이같은 호평에 힘입어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 탄수화물 끊더니 소멸할 것 같은 얼굴‥日 거리에 뜬 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935710"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 출신 혜리가 화보 같은 일상을 공개했다. 혜리는 지난 12월 22일 자신의 소셜미디어에 “미연이가 찍어준 나”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 혜리가 최근 (여자)아이들 미연과 일본 우정 여행을 즐긴 모습이 담겼다. 크리스마스를 맞아 화려한 전구로 장식된 거리에서 혜리는 다양한 포즈를 취했다. 작은 얼굴에 뚜렷한 이목구비로 미모를 인증했다. 사진을 찍은 미연도 수준급 촬영 실력을 인증했다. 누리꾼들은 “혜리님 너무 깜찍하시고 귀여우세요”, “혜리는 시간이 지날수록 점점 아름다워요”, “귀엽다” 등 반응을 보였다. 앞서 혜리는 지난 8월 ‘일일칠’ 채널의 콘텐츠 ‘덱스의 냉터뷰’에 출연해 탄수화물을 5개월 끊은 후 약 4~5kg을 감량했다고 밝혔다. 최근에도 자신의 채널을 통해 “연말 시상식이 있어서 체중 감량을 해야 한다. 샐러드와 샌드위치만 먹고 있다. 배가 너무 고프다”라고 자기관리에 철저한 모습을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이은지 피드 맞습니다” 초미니 튜브톱 입고 요염 자태, 반전 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935709"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이은지가 반전 매력을 뽐냈다. 이은지는 12월 22일 자신의 소셜 미디어 계정에 "이은지 인스타 피드가 맞습니다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이은지는 튜브톱 초미니 블랙 드레스를 입고 요염한 포즈를 취하고 있다. 이은지의 볼륨감 넘치는 몸매와 늘씬한 각선미가 눈길을 끈다. 특히 이은지는 중단발 헤어스타일 변신으로 세련미를 더욱 돋보이게 했다. 가수 이영지는 “언니 이 머리 평생 유지해”라는 댓글을 남기기도 했다. 한편 이은지는 KBS Cool FM ‘이은지의 가요광장’ DJ로 활발히 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 종영 후에도 열풍은 계속된다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008927"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 OTT 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(연출: 김희원/ 각본: 강풀)가 종영 이후에도 식지 않는 열기로 화제성을 이끌고 있다. 디즈니+에서 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 최다 시청, 디즈니+ 런칭 이후 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 ‘무빙’에 이어 두 번째로 최다 시청이라는 놀라운 기록을 달성했다. OTT 통합 검색 플랫폼인 키노라이츠에서 오늘의 콘텐츠 통합 랭킹 1위를 재탈환한 것은 물론, 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(Fundex)에서 발표한 결과에 따르면 12월 3주 차 TV-OTT 통합 화제성 4위로 상위권에 오르며 화제성이 급증하는 모습을 보여 정주행 열풍이 더욱 거세지고 있음을 실감케 한다. 연인 관계, 부모와 자식 간의 사랑, 그리고 강아지와 관련된 사연까지 지금 우리가 살아가는 세상에 존재하는 다양한 사랑을 그린 ‘조명가게’에 시청자들은 극찬 리뷰를 보내며 다시 한번 소중한 사람들을 생각해 보게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FNC신인 밴드’ 하유준, 데뷔 전 드라마 '사계의 봄' 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002907608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002907608"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔를 앞둔 ‘FNC 신인 밴드’ 에이엠피(AxMxP) 하유준이 새 드라마 ‘사계의 봄’에 캐스팅됐다. SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’은 케이팝 최고 밴드그룹의 톱스타 사계가 하루아침에 팀에서 퇴출당하고, 난생처음으로 가본 대학 캠퍼스에서 리얼 버라이어티 같은 좌충우돌 대학 생활을 겪으며, 운명적으로 만난 김봄과 뜨겁게 사랑하고, 신비한 밴드부를 결성해 음악을 다시 시작하는 이야기를 담은 드라마다. '검은태양', '연인'을 연출한 김성용 감독이 메가폰을 잡아 더욱 화제를 모으고 있다. 극 중 하유준은 주인공 사계 역을 맡았다. 사계는 케이팝 최고의 밴드 ‘더 크라운’의 보컬 겸 기타 멤버로 축복받은 유전자와 초긍정 사고를 가진 우주 대스타였으나, 갑작스러운 사고 후 소속사의 조치로 입학만 했던 한주대에 들어가 김봄(박지후 분)과 얽히기 시작하는 인물이다. 밴드 데뷔를 앞두고 있는 하유준은 극 중에서도 밴드 멤버로 활동하며 캐릭터와 높은 싱크로율을 보여줄 예정이며, 넘치는 끼와 능청미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성동일, 알고보니 박지현과 채무 관계 얽혀있었다…1억 빚으로 악연 ('청불입니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694159"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화 '동화지만 청불입니다'가 박지현과 성동일이 서로 기싸움을 펼치며 유쾌한 사제 케미를 예고하는 스틸을 공개했다. 극 중 단비(박지현)는 황대표(성동일)와 뜻밖에 접촉 사고가 일어나고 차 수리비 1억을 빚지는 악연으로 시작된 사제 케미를 보여줄 예정이다. 수리비를 지불하는 대신 성인 웹소설을 쓰기로 계약한 단비는 동화작가를 꿈꾸며 생전 접한 적도 없는 19금 웹소설 집필에 어려움을 겪는다. 공개된 케미 스틸은 단비가 집필한 성인 웹소설이 표절이라는 것을 단번에 알아채는 황대표의 장면으로, 성인 문학에 대한 자부심 넘치는 모습이 눈길을 끈다. 동화작가를 꿈꾸는 단비의 발칙한 상상력과 노련한 경험으로 다져진 성인 웹소설계 대부 황대표의 만남은 보다 신선한 조합으로 관객들에게 발칙한 웃음을 선사할 것이다. 성동일과 합을 맞춘 박지현은 "선배님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준혁, '대한민국을 빛낸 10인 대상' 스포츠 공로 부문 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527268"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양준혁이 '대한민국을 빛낸 10인 대상'을 수상했다. 양준혁은 지난 23일 서울 논현동 엘리에나 호텔에서 열린 '제13회 대한민국을 빛낸 10인 대상' 스포츠 공로 부문 수상자로 선정됐다. 양준혁은 자신이 이사장으로 활동하고 있는 양준혁스포츠재단이 진행한 '희망 더하기 자선 야구 대회'를 12년째 개최하는 등 유소년 야구 활성화를 위해 노력하고 있는 공로를 인정받았다. 또한 양준혁은 프로야구 레전드로 대중에게 알려진 모습에 더해 새로운 매력을 보여주며 큰 사랑을 받았다. 성공한 사업가로 눈길을 끈 것은 물론 SBS '동상이몽-너는 내 운명'을 통해 아내 박현선 씨와 이야기로 큰 사랑을 받았다. 최근에는 그 결실로 첫 딸을 낳으며 많은 응원을 받았다. 양준혁은 소속사 장군엔터테인먼트를 통해 "뜻깊은 자리에 참석해 좋은 상을 받게 되어 영광이다. 올해는 저에게 딸 아이가 태어난 특별한 해인데 오늘 수상으로 경사가 이어지며 한 해를 좋게 마무리할 수 있어 기쁘다. 항상 옆에서 항상 저를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘학폭 논란 종결’ 김히어라, 부러질듯한 종잇장 몸매‥해외서 밝은 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935708"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김히어라가 여유로운 근황을 공개했다. 김히어라는 지난 12월 21일 자신의 소셜미디어에 여러 개의 빵 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 해외의 한 식당에서 여유를 즐기는 김히어라의 모습이 담겼다. 레이스가 달린 흰색 민소매 티를 입은 김히어라는 여리여리한 몸매에 단발 웨이브 헤어로 발랄한 분위기를 자아냈다. 김히어라는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘더 글로리’에서 학폭 가해자이자 마약 중독자인 이사라를 연기해 대중에게 주목을 받았다. 그러나 김히어라는 지난해 9월 학폭 의혹에 휘말렸다. 지난 4월 김히어라의 소속사는 “김히어라와 당사는 지난해 불거진 일련의 사안에 대해 당사자들과 만나 오랜 기억을 정리하며 서로 이해하는 시간을 가졌다. 그리고 각자의 삶을 응원하기로 했다”라고 밝히며 논란을 종결지었다. 한편 김히어라는 미국 매니지먼트, 에이전트와 손잡고 글로벌 진출을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하 제육볶음 만들다 비상계엄 선포에 “탱크 들어오나” 공포감 (정준하하하)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935707"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정준하가 콘텐츠 촬영 중 비상계엄이 선포되자 당황하는 모습이 공개됐다. 12월 20일 채널 '정준하하하'에는 '이모카세 정준년이 중식까지 접수해 보려고 합니다!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 정준하는 정지선과 지인들을 초대해 요리 실력을 선보였다. 촬영 중 한 지인은 “대통령이 계엄을 선포했대. 비상계엄. 무섭다”라고 외쳤다. 이를 들은 정준하는 놀란 표정으로 “계엄이면 탱크 들어오는 거 아니야? 옛날 생각나서 그래”라며 걱정스러운 반응을 보였다. 이어 정준하는 "내가 뭘 잘못했니? 지금 제육볶음 해도 되는 거야? 계엄 볶음 이런 것도 아니고 무섭다. 좀 이따 전투기 소리 나고 그러는 거 아니야?"라며 긴장감을 내비쳤다. 정준하는 "우리 80년도에 갑자기 낮에 위이잉 소리 나고 그랬다. 괜찮은 거야? 물도 안 나오는 거 아니냐"라고 우려를 표하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 려운, 스타제작자 고현정 사로잡을 비결은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419095"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운이 계약 체결 직전 서로를 탐구하기 위한 탐색전에 들어간다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재 강민구) 2회에서는 제작자 강수현(고현정 분)의 마음을 사로잡기 위한 연습생 유진우(려운 분)의 매력 발산이 시작된다. 지난 방송에서는 판도라엔터테인먼트의 개국공신이었던 강수현과 장기 연습생 유진우가 회사에서 억울하게 쫓겨나는 모습이 그려졌다. 강수현에게는 소리를 듣지 못하는 탓에 주변의 괴롭힘에 시달리는 아들의 미래를 책임져줄 돈이, 유진우에게는 부모님이 회사에 진 빚을 갚을 돈과 잘 곳이 필요한 상황. 이에 강수현은 유진우를 이용해 목표를 이루기로 결심, 스타 라이즈 오디션 참여를 권유했다. 반드시 우승해야 한다는 강수현의 말에 대답하지 못하던 유진우는 같은 반 친구이자 강수현의 아들 심진우(이진우 분)의 학교폭력 사실을 언급하며 승부수를 던졌다. 예상치 못한 유진우의 말에 강수현의 표정이 싸늘하게 굳어버리면서 협상 테이블에도 긴장감이 맴돌았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['생후33개월' 원더걸스 혜림子, 영어천재 비결 "영어유치원 안 다녀"(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527266"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 우혜림과 태권도 선수 신민철의 생후 33개월 아들 시우가 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 등장한다. 시우는 놀라운 피지컬과 뇌지컬을 지닌 '슈퍼 베이비'로 사람들을 놀라게 한다. 25일 오후 8시 30분 방송되는 '슈돌' 554회는 '우리 함께해요~ 메리 크리스마스' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 우혜림, 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 '뉴 슈퍼맨' 원더걸스 혜림, 태권도 선수 신민철과 그의 아들 생후 33개월 시우가 등장한다. 시우는 엄마의 똑부러진 언어 능력과 아빠의 운동 신경인 장점을 결합해 놓은 '슈퍼 베이비'의 모습으로 감탄을 자아낸다. 이중 4개 국어를 구사하고, 통번역가로 활동 중인 혜림이 시우의 영어 교육관을 밝혀 눈길을 끈다. 혜림은 "영어 유치원 없이도 잘할 수 있는 걸 보여주고 싶었다"고 교육관을 밝힌 후 "영어 듣기를 생활화한다"고 말해 시선을 사로잡는다. 실제로 혜림과 시우 모자는 집에서 일상 대화를 영어로 나누는가 하면 틈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’, 방청 신청 폭주! 모객 인원 대비 12배 신청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008922"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘카운트다운 쇼’가 방청 신청 폭주와 함께 성공적인 개최를 예고했다. 24일 KBS 측은 “지난 13일부터 23일까지 진행된 ‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’(연출 고국진, 구성 정인해·정다영·김혜림·강은실·김은솔·김수아, 이하 ‘카운트다운 쇼’)의 방청 신청이 뜨거운 성원 아래 마감됐다”고 밝혔다. ‘카운트다운 쇼’는 KBS 아나운서 홍주연이 메인 진행을 맡고, KBS 정은혜 아나운서가 시민 인터뷰를 진행한다. 앞서 박진영(J.Y. Park), 별, 2am, 잔나비, 스텔라장(Stella Jang), 최유리, 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes), 케플러(Kep1er), 싸이커스(xikers), 올아워즈(ALL(H)OURS), 나우어데이즈(NOWADAYS), 배드빌런(BADVILLAIN), 세이마이네임(SAY MY NAME) 등 다양한 장르의 K팝 가수들이 출연을 확정했고, 박진영과 2am이 함께 하는 완성도 높은 컬래버레이션 무대도 즐길 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브X빠니보틀, 다시 여행 떠난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008921"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 ‘곽튜브’ 곽준빈이 세계 기사식당 체험을 재개한다. 오는 1월 4일(토) 밤 8시 5분에 첫 방송되는 EBS ‘곽준빈의 세계 기사식당3’에서는 곽준빈과 함께 세계 기사식당의 음식을 만나보고 그 어디서도 볼 수 없었던 찐 로컬 체험기로 극강의 대리만족 여행을 선보일 예정이다. 이런 가운데 티저 영상이 공개돼 앞으로 만나게 될 새로운 여행을 향한 궁금증을 끌어올리고 있다. 티저 영상 속 곽준빈은 현지 식당들을 속속들이 꿰고 있는 택시기사들은 물론, 현지인들의 추천을 받아 여행 가이드북에서는 만날 수 없는 찐 로컬 맛집과 숨어있던 명소를 소개한다. 특히 현지 기사님들이 추천하는 음식의 향연이 펼쳐져 눈길을 끈다. 소통력을 업그레이드한 ‘아저씨 킬러’ 곽준빈은 현지인들의 생활 속으로 깊숙하게 들어가 직접 체험하며 그들의 이야기를 듣는다. 뿐만 아니라 곽준빈의 ‘여행 스승’인 빠니보틀이 게스트로 합류하는 모습도 담겨 있어 주목된다. 영상 속 두 사람은 야간 오토바이 라이딩 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박준형, 아이유가 선물한 ‘산삼’ 가격 공개··· 패널 전부 경악 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008920"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 god의 맏형 박준형이 데뷔 25주년에도 콘서트가 매진 행렬이었던 근황을 밝힌다. 또한 god의 찐팬으로 알려진 가수 아이유에게 받은 최고급 선물을 공개해 궁금증을 높인다. 25일 크리스마스인 수요일 밤 MBC ‘라디오스타’는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 ‘사랑해 그리고 기억해’ 특집으로 꾸며진다. 올 한 해 ‘라디오스타’를 빛낸 인물들이 한자리에 모이면서 웃음과 재미, 감동을 선사하는 방송이 될 예정으로 기대를 모은다. 박준형은 데뷔 25주년에도 god의 콘서트가 매진 행렬 중이라는 사실에 미소를 지으면서 팬클럽인 ‘fangod’ 출신 연예인들의 얘기를 꺼낸다. 그중에서도 가수 아이유에 대해 ‘찐팬’이었다고 인정하면서 몰래 콘서트를 다녀가기도 한다고 밝힌다. 박준형은 아이유의 공연 게스트로 출연했을 때 명품 선글라스와 함께, 무려 ‘산삼’을 선물 받았다고 해 놀라움을 자아낸다. 특히 그는 지인의 추정으로 산삼의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령, 인간 루돌프 된 근황‥크리스마스 분위기 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935706"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 채령이 크리스마스 분위기를 만끽했다. 채령은 12월 24일 개인 소셜미디어에 자신의 모습이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 채령은 루돌프 모양의 머리띠를 쓰는가 하면 대형 크리스마스 트리 앞에서 포즈를 취하고 있다. 채령은 사진과 함께 "Ready to let go of 2024"라고 덧붙여 2024년을 보낼 준비를 하고 있음을 알렸다. 한편 채령이 속한 그룹 있지는 지난 10월 새 미니앨범 '골드'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정일우, 희귀병 환아 지원 위해 자선 바자회 수익금 1000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527265"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정일우 대한적십자사 홍보대사가 추운 연말을 나눔으로 따뜻하게 밝혔다. 대한적십자사는 정일우 홍보대사가 23일 서울 중구 대한적십자사 서울사무소에서 연말 자선 바자 수익금 1천만원을 희귀병 환아 지원을 위해 기부했다고 전했다. 정일우는 지난달 30일 서울 성수동에서 식물성 대체식품 브랜드 이노하스와 함께 연말 팝업 바자회 '메리 기프트마스(Merry Giftmas)'를 개최했다. 이날 바자회에서는 정일우가 직접 개발에 참여한 이노하스 신제품이 첫선을 보였으며, 본인의 애장품인 옷, 신발, 액세서리 등을 직접 판매하는 등 천여 명의 방문객들에게 잊지 못할 추억을 선사했다. 지난달 11일 열린 대한적십자사 연말 자선 모금행사 '레드크로스 갈라'에 참석해 연말 바자회 수익금을 기부하겠다고 약속했었던 정일우는 "바자회 함께해주신 많은 분들 덕분에 약속을 지킬 수 있었다"며 "희귀병으로 고생하는 아이들이 건강하고 따뜻하게 새해를 맞이하길 바란다"고 말했다. 대한적십자사 김철수 회장은 "팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 아찔 뒤태로 물오른 섹시미‥워터밤 여신→크리스마스의 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935705"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 매혹적인 비주얼을 뽐냈다. 권은비는 지난 12월 23일 자신의 소셜미디어에 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 권은비가 지난 22일 타이베이에서 개최한 권은비의 단독 팬미팅 비하인드가 담겼다. 꽃같은 레이스 장식이 달린 강렬한 빨간색 드레스를 입은 권은비는 매혹적인 뒤태 등 물오른 섹시미를 발산했다. 게시물을 본 노브레인 이성우는 “와따마 은비 행님아”라고 유쾌하게 댓글을 달았고, 누리꾼들은 “너무 예쁘다”, “은비 언니 메리크리스마스”, “언니는 제 평생 원픽이에요” 등 반응을 보였다. 한편 권은비는 지난달 개봉한 일본 영화 '스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데' 시리즈 최종편 '파이널 해킹 게임'에서 여주인공 수민 역을 맡아 배우로 정식 데뷔했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기러기 아빠 된 송중기 “♥케이티·자녀 두고 한국行 발 안 떨어져” (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935704"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 최근 가장 큰 관심사를 언급했다. 12월 24일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 이날 게스트로는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 출연했다. 송중기는 2023년 배우 출신 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼했다. 최근 득녀 소식을 전하며 슬하에 1남1녀를 두게 됐다. 이상순은 “득녀도 하시고 영화도 개봉하시면서 굉장히 바쁜 시간을 보내고 계실 것 같다. 두 아이의 아버지가 된 소감은 어떠냐”고 물었다. 이에 송중기는 “아직까지도 얼떨떨하다”며 “첫째는 아들이고 둘째는 딸이다. 두 아이가 주는 행복은 단순히 두 배가 아니라, 이백 배, 이천 배 이상 되는 것 같다”고 말했다. 송중기는 아내가 로마에서 둘째를 출산했다고 밝히며 “현재는 떨어져 지내고 있다. 하루에 몇 번씩 통화하는데 너무 보고 싶다. 둘째가 태어나고 한국으로 돌아올 때 발걸음이 떨어지지 않더라”고 전했다. 이상순은 “지금 아이들을 직접 안아보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 소아청소년 치료 위해 1억 기부…따뜻한 크리스마스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912653"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준호가 취약계층 소아청소년 치료를 위해 1억을 기부했다. 이준호(사진=JYP 엔터테인먼트) 최근 이준호는 취약계층 소아청소년 치료를 지원하고자 삼성서울병원에 기부금 1억 원을 기탁했다. 삼성서울병원에 전달한 기금은 소아청소년 환아들의 수술, 이식 및 재활 등의 치료와 정서 지원 프로그램에 사용될 예정이다. 소속사 JYP엔터테인먼트를 통해 이준호는 “크리스마스를 맞아 받은 사랑에 보답하고 치료가 필요한 아이들이 따스한 연말을 보내기를 바라는 마음으로 나눔에 동참했다. 다가오는 새해 더 많은 아이들이 건강하게 자라고 꿈꿀 수 있기를 소망한다. 앞으로도 도움의 손길이 필요한 곳에 지속적으로 관심과 사랑을 보태고 싶다”고 소감을 전했다. 이준호는 사회 곳곳에 마음을 전하는 꾸준한 선행을 이어가고 있다. 2011년 에티오피아와 가나 아동 후원을 계기로 국제구호개발 NGO 월드비전(이하 월드비전)과 인연을 맺은 그는 2012년 월드비전 홍보대사 정식 위촉 후 ‘글로벌 6K 포 워터’ 캠페인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 故이선균 기일 앞두고 “너무 보고싶어” ‘나의 아저씨’ 소환 (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935703"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 고(故) 이선균을 떠올렸다. 12월 24일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 이날 게스트로는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 출연했다. 이날 송중기는 좋아하는 곡으로 '나의 아저씨' OST '어른'을 언급했다. 송중기는 "분기마다 한 번씩 보는 드라마다. 많은 분들이 좋아하시는 '나의 아저씨'라는 드라마의 OST다. 이 곡을 들려드리고 싶었다"고 했다. 이어 송중기는 "최근에 다시 드라마를 보기 시작했고 며칠 뒤에는 너무나 사랑하는 이선균 형님의 기일이기도 하고 그런 의미에서. 형이 또 보고 싶기도 하고 그렇다"고 덧붙였다. 한편 이선균은 지난해 12월 27일 세상을 떠났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘넷플릭스 공무원’ 박규영, ‘오징어 게임2’ 출연…군인 출신 탈북민 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862623"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영의 새로운 게임이 시작된다. 오는 26일 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 공개된다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재 분)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기가 펼쳐질 가운데, 박규영은 새로운 캐스트 ‘노을’로 출연한다. ‘노을’은 군인 출신의 탈북민으로 돈을 벌어 북에 두고 온 어린 딸을 찾는 것이 유일한 목표인 인물. 공개된 스틸에는 대충 묶은 머리와 수수한 옷차림, 특히 건조하고 메마른 눈빛으로 ‘노을’의 면면을 그려낸 박규영의 모습이 담겼다. 이에 과연 박규영 그리고 ‘노을’은 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 어떤 이야기로, 어떤 활약을 펼칠지 큰 관심과 기대를 모은다. 앞서 박규영은 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌1과 시즌2, ‘셀러브리티’를 통해 전 세계의 주목을 받았다. ‘스위트홈‘ 시즌1, 2에서 ‘윤지수’ 역으로 등장해, 거침없이 야구방망이를 휘두르는 용감한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현 “‘대도시의 사랑법’에 실제 내모습 가장 많이 담겨”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935701"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노상현의 화보가 공개됐다. 노상현은 최근 하퍼스 바자 코리아와 도시의 남자를 콘셉트로 화보 촬영을 진행했다. 노상현은 최근 제45회 청룡영화상 신인남우상 수상에 대해 “긴장하고 당황하고. 전혀 예상 못 했다. 그래서 수상 소감도 준비하지 않은 상태였는데 그렇다고 또 아무 말이나 횡설수설하고 싶지 않아서 말을 고르느라 정적이 좀 있었다. 그런데 한편으론 그 찰나의 순간을 온전히 느끼고 싶었던 것 같기도 하다"고 솔직한 마음을 고백했다. 또 “상을 받는다는 건 명예롭고 감사한 일이지만 사실 상을 바라보고 일을 하는 사람이 어디 있겠나. 수상한 날, 딱 그날만큼은 아무 생각 없이 기뻐했지만, 그다음 날부터는 나 자신을 억누르고 있다. 분위기에 휩쓸릴까 봐 내 마음을 자꾸 경계하고 있다”고 밝혔다. 노상현에게 신인남우상을 안긴 영화 '대도시의 사랑법'에 대한 남다른 애정도 드러냈다. 노상현은 “'대도시의 사랑법'으로 무대 인사도 처음 경험했는데 거기서 관객들과 직접적으로 교류하면서 얻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["팀에 민폐 될 수 없어" 환희, 비보이 출신 다운 퍼포먼스 깜짝 [현역가왕2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291368"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2'에서 환희가 남다른 춤 실력을 뽐낸다. 24일 오후 방송되는 MBN 경연 프로그램 '현역가왕2' 5회에서는 '1대1 데스매치 현장지목전'에서 생존한 현역들이 본선 2차전 '릴레이 팬심 사냥 미션'에 나선다. 5개로 팀을 나눠 총 3라운드 단체전과 듀엣전, 트리오전을 펼치며, 전체 성적 1위 팀만 전원 진출하고, 나머지 팀들은 전원 방출 후보가 되는 극한의 룰이 적용된다. 이와 관련 황민호, 에녹, 김준수, 나태주 등이 직접 팀원들을 영입해 만든 4개의 팀이 등장해 현장을 들뜨게 한다. 4인방이 어떻게 주장이 된 것일지, 어떤 팀원들을 섭외해서 어떤 무대를 만들지 궁금증을 높이고 있다. 여기에 총 5개 팀 중 나머지 한 팀의 정체가 공개되지 않으면서, 베일에 싸인 나머지 한 팀의 정체에도 이목이 쏠린다. 더욱이 현역들의 무대를 지켜보던 MC 신동엽이 누군가를 향해 "그분 고소하세요"라는 강력한 발언을 해 무슨 일이 벌어진 것일지 의문을 더한다. 특히 예선전과 본선 1차전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 어도어와 갈등 속 '뉴스쇼' 출격… 기자회견 후 첫 방송 활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840446"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 '김현정의 뉴스쇼'에 출연한다. 이는 뉴진스 멤버들이 기자회견을 통해 어도어에 전속계약 해지를 선언한 후 첫 방송 활동이다. 24일 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼'에서 진행을 맡은 김현정은 오는 25일 뉴진스의 출연 소식을 전했다. 이날 김현정은 "크리스마스 특집을 준비했다. 1부는 생방송 뉴스를 전하고, 2부는 1시간 만이라도 위로와 평화를 드리고 싶어서 다섯 소녀 민지 하니 다니엘 해린 혜인과 함께 하는 미니콘서트로 특집을 꾸민다"라고 언급했다. 제작진은 공식 유튜브 채널을 통해서도 "민지 하니 다니엘 해린 혜인과 함께하는 2024년 크리스마스 특집이다. 다섯 명의 크리스마스 추억부터 하니의 자작곡 첫 라이브 공개, 다니엘의 겨울 솔로곡 라이브까지. 울고 웃는 인터뷰 현장"이라는 글과 사진을 게시했다. 이는 뉴진스 멤버들이 소속사 어도어와의 전속계약 분쟁 속 첫 라디오 출연이자 국내 방송이다. 이에 멤버들이 이러한 논란을 언급할지 귀추가 주목되고 있다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑꾼 송중기 ♥케이티와 대화 위해 언어 공부 “이럴 때 속상해” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935700"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 아내와 깊이 있는 대화를 나누기 위해 영어 공부에 매진하고 있다고 밝혔다. 12월 24일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 이날 게스트로는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 출연했다. 송중기는 2023년 배우 출신 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼했다. 최근 득녀 소식을 전하며 슬하에 1남1녀를 두게 됐다. 송중기는 최근 가장 큰 관심사가 언어라고 이야기했다. 송중기는 "아내는 한국 사람이 아니다 보니까 저랑 영어로 대화를 하는데 제가 영어를 완벽하게 하는 편이 아니기 때문에 아내랑 풍부한 대화를 하고 싶은 욕심들이 있다"고 했다. 이어 송중기는 "어떤 마음을 표현할 때 영어가 짧아 안될 때는 속상할 때가 있더라. 아이들은 아무래도 저보다 언어능력이 더 빨리 치고 올라올 것 같아서"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비오(BE'O), 장애 영유아 거주시설에 '1000만원' 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809925"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비오(BE'O)가 장애 영유아 거주 시설에 1,000만 원을 후원했다. 소속사 빅플래닛메이드는 비오가 크리스마스를 맞아 장애 영유아 거주 시설인 사회복지법인 오순절 평화의 마을 '여주 천사들의 집'에 1,000만 원을 후원했다고 24일 밝혔다. 비오는 직접 기부처를 물색해 만나게 된 '여주 천사들의 집'에 2022년부터 올해로 3년째 온기를 선물하고 있다. 지난 23일에는 비오가 직접 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 후원 증서와 봉사활동 사진을 공개하기도 했다. 한편 비오는 '카운팅 스타즈(Counting Stars) (Feat. Beenzino)', '러브 미(LOVE me)' '자격지심 (Feat. ZICO)' 등을 차례로 히트시킨 바 있다. 올해도 두 번째 EP '어펙션(Affection)’과 디지털 싱글 '크리미널(Criminal) (Feat. MC몽)'을 발매해 꾸준한 음악 활동을 이어오고 있다. 사진=빅플래닛메이드엔터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 솔라, 세대교체에 솔직 고백 “연말 무대 집서 보니 속상해”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935699"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마마무 솔라가 뮤지컬 '마타하리' 4연으로 돌아왔다. 솔라는 최근 매거진 코스모폴리탄 1월호 화보 촬영을 진행했다. '마타하리'는 제1차 세계대전이 발발하기 전, 유럽 전역에서 명성을 얻은 무희 ‘마타하리’가 정치 세력의 강요로 스파이 활동을 하게 되는 시대극이자 그녀의 생애를 다룬 이야기다. '마타하리'의 세 번째 시즌은 솔라의 뮤지컬 데뷔작이기도 해 이번 4연은 그에게 더 특별하다. “기회가 다시 와서 정말 영광이에요. 힘든 줄도 모르고 행복하게 준비했죠. 확실히 3연보다는 여유가 생겼어요. 연습할 때도 그랬지만 무대에서도요. 지난 시즌은 눈앞에 놓인 대사와 넘버들을 쳐내기 급급했는데 이번 시즌엔 연기에 온전히 집중할 수 있게 됐죠”라며 3연에 이어 4연에도 출연한 소감을 밝혔다. 가장 달라진 점으로는 ‘춤’과 ‘연기’를 꼽았다. “춤과 노래도 지난 시즌보다 훨씬 농익었달까요? 연출님 그리고 함께 출연하는 배우분들도 좋은 피드백을 많이 주셔서 자신감이 붙은 상태예요”라며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, '강제 추행' 유영재에 징역 5년 구형 "죄질 불량" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291365"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙 친언니 A씨를 강제 추행한 혐의로 재판에 넘겨진 아나운서 출신 방송인 유영재에게 검찰이 징역 5년을 구형했다. 24일 오후 수원지방법원 성남지원 제1형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재의 네 번째 공판에서 피고인 신문이 열렸다. 이날 검찰은 유영재에게 징역 5년을 구형했다. 검찰은 "이 사건은 친족관계에 의한 강제 추행 사건으로, 행위 자체만으로도 죄질이 불량하다. 피고인은 혐의에 대해 부인하고 있으나 일관된 피해자의 진술과 녹취록 등 증거로 비춰보아 증거가 인정된다"고 말했다. 이어 "피해자가 피고인과 대면까지 나선 상황에서 거짓 진술할 이유가 없다. 피해자가 묻고 가려고 했으나 이러한 녹취록을 공개해 고소까지 이르게 됐다. 피고인은 경찰, 검찰 조사에서부터 법정에 이르기까지 전혀 반성하는 기미가 보이지 않는다"면서 "피해자가 엄벌을 탄원하고 있다"고 구형 이유를 밝혔다. 유영재는 지난 2023년부터 다섯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['득녀' 송중기 "행복 2배가 아니라 2000배…삶이 충만한 느낌" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809921"/>
        <updated>2024-12-24T09:12:46.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 배우 송중기가 득녀로 아이 둘 아빠가 된 소감을 밝혔다. 24일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에는 영화 '보고타 마지막 기회의 땅'으로 31일 개봉을 앞둔 송중기가 게스트로 출연했다. 이날 송중기는 영화 보고타' 홍보 일정과 천우희 배우와 호흡을 맞춘 25년도 방영 예정인 JTBC 드라마 '마이 유스' 촬영으로 바쁜 근황을 전했다. 이어 송중기는 득녀 소식에 관해서는 "저한테 최근 일어났던 일 중에 가장 큰 일이다"라며 벅찬 감정을 전했다. 그는 '완벽한 하루' 청취자들에게 "크리스마스 이브 잘 보내시길 바란다"라고 따뜻한 안부 인사를 건네기도 했다. 송중기는 '완벽한 하루' 출연 계기에 대해 "이상순 선배님께서 새로 라디오 시작하신다는 몇 달 전에 전해들었다"라고 운을 뗐다. 이어 "영화 홍보를 시작하게 될 때쯤에 선배를 뵙고 싶었고, 제 예전 꿈이 라디오 DJ이기도 했다. 제가 하고 싶어서 나왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 지자체들의 인구절벽 돌파구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418999"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미래 도시 전략 '넥스트 시티스케이프'(12월 25일 오전 8시) 합계출산율 0.72명, 대한민국은 자타공인 '인구절벽' 앞에 서 있다. 낮은 출산율은 교육, 복지, 문화 등 국가 시스템 전체를 흔들며 국가의 존재 자체를 위협하고 있다. 그래도 지방자치단체 중 희망을 보인 곳도 있다. 강원 화천군의 합계출산율은 1.4명, 전국 평균의 2배 수준이다. 맞벌이 부부의 보육문제 해결에 초점을 맞춰 정책적으로 집중한 결과다. 이밖에 부산광역시, 전북특별자치도 등 다른 지자체들의 전략을 살펴보면서 지방 소멸과 인구 감소 위기로 발생하는 다양한 도시 문제를 해결할 방향을 제시한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 진짜 원하는 삶을 찾아 산으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418998"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나는 자연인이다 (12월 25일 오후 9시 10분) 유복한 가정에서 3남2녀 중 셋째로 태어난 자연인 김영삼 씨(60). 하지만 아버지의 사업이 갑작스럽게 부도를 맞으며 가정 형편이 기울었고, 온 가족이 두부 공장에서 떨이로 나오는 비지로 간신히 끼니를 해결할 정도로 어려웠다고 한다. 제대 후 제과점에서 조리사로 일하다 아내를 만난 뒤 다양한 사업에 도전했지만, 외환위기를 맞으며 전부 정리할 수밖에 없었다. 마지막으로 보험 영업일에 도전했지만, 매달 실적 평가에 압박받았던 그는 우연히 친구의 이야기를 듣고 자신이 진정 원하는 삶을 살기 위해 산으로 향했다. 사는 집은 자신의 이름 '영삼'에서 영감을 얻어 지은 집이라 더욱 특별하다. 원통형 구조의 흙집에 지붕 세 개를 올려 지금의 보금자리를 완성했다. 자신만의 색다른 운동법과 친환경 요리법을 전수하는 그의 이야기를 들어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 ‘뭐요’ 갑론을박에도 선한 영향력, 하와이 팬클럽 3500달러 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935698"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 하와이 팬클럽이 기부에 동참했다. 지난 12월 22일 임영웅 팬클럽 하와이 영웅시대는 임영웅의 고척스카이돔 공연을 축하하며 하와이 한인회(The United Korea Association of Hawaii, TUKAH)에 미화 3,500달러를 기부했다고 밝혔다. 하와이 영웅시대는 2024년에 한미 시민권자 연맹에 미화 1,000달러 기부, 뉴욕 인터내셔널 프로미스 교회 선교에 미화 2,000달러 기부, 뉴욕 국악무용에 미화 500달러 기부, 사랑 평화의 집에 200만 원 기부, 하나은행 자선축구에 200만 원 기부 등 꾸준히 나눔을 실천했다. 이들의 총기부액은 미화 7,000달러다. 임영웅의 공연과 연말을 맞아 팬들의 선행이 이어지고 있다. 24일에도 밀알복지재단 측은 “임영웅의 팬덤 임히어로서포터즈로부터 임영웅의 이름으로 기부금 1,000만 원을 전달받았다”라고 전했다. 기부금은 장애아동청소년을 위한 치료비로 사용될 예정이다. 임영웅 역시 지난 2일 올 한 해 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만 20세 된 제로베이스원 박건욱, 소년과 남성 그 사이[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935697"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원) 멤버 박건욱의 화보가 공개됐다. 박건욱은 최근 패션 라이프스타일 매거진 에스콰이어(Esquire Korea)와 2025년 1월호 스페셜 프로젝트 화보를 진행했다. 이번 화보는 만 스무 살을 맞이한 박건욱이 2025년 새로운 비전과 꿈에 대해 이야기하는 콘셉트로 진행됐다. 박건욱은 무대 위 모습과는 또 다른 깊은 눈빛으로 그간의 성장을 증명해 보였다. 소년과 남성 그 사이의 간극을 섬세하게 표현한 조각 같은 비주얼이 눈길을 끈다. 박건욱의 더 많은 화보와 인터뷰는 에스콰이어 공식 웹사이트와 2025년 1월호에서 만날 수 있다. 박건욱의 꿈과 관련한 특별 영상들도 에스콰이어 공식 SNS를 통해 차례대로 공개될 예정이다. 한편, 박건욱이 속한 ZEROBASEONE은 최근 전 세계 14만 관객을 열광의 도가니로 이끌며 첫 해외 투어 'TIMELESS WORLD'를 성황리에 마쳤다. '5세대 아이콘'으로서의 위상을 입증한 이들은 국내 연말 시상식에 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 광화문 인근 '커피 1004잔' 선결제…“메리 크리스마스 맞아 천사들께”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431810"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 선결제 릴레이에 동참했다. 김규리는 24일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 글을 올려 “오늘 메리 크리스마스를 맞이해 천사들께 커피1004잔 쏜다”며 광화문 인근 카페 4곳와 닭강정 가게의 지도 사진을 게시했다. 이어 “날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되시라”며 “아메리카노로 선결제 해놓았다. 구호는 없지만, 주문하실 때 ‘당신을 응원합니다’라고 외쳐달라”고 덧붙였다. 공개적으로 탄핵 촉구 집회를 언급하지 않았지만, 이날 광화문과 경복궁 인근에 윤석열 대통령 퇴진을 촉구하는 집회 예정된 것으로 볼 때 집회 참가자들을 위한 것으로 보인다. 앞서 김규리는 지난 20일 촛불과 응원봉으로 빛나는 국회의사당 앞의 풍경을 그린 그림을 SNS에 올리기도 했다. 한편 집회 참가자를 위해 미리 음식값을 지불하는 선결제에는 아이유, 뉴진스, 소녀시대 유리, 박찬욱 감독 등이 동참했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘케이티♥’송중기 첫째는 아들 둘째는 딸 “행복감 2000배” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935696"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 두 아이의 아빠가 된 소감을 전했다. 12월 24일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 이날 게스트로는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 출연했다. 송중기는 2023년 배우 출신 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼했다. 최근 득녀 소식을 전하며 슬하에 1남1녀를 두게 됐다. 이상순은 "득녀도 하시고 영화도 개봉하시고 굉장히 바쁜 시간을 보내고 계실 것 같다. 두 아이의 아버지가 됐는데 어떠냐"라고 물었다. 송중기는 "아직까지 얼떨떨하다"며 "감사하게도 첫째는 아들이고 둘째는 딸이다. 두 명이라서 행복이 두 배라기보다 이백배 이천배는 되는 것 같다"라고 답했다. 송중기는 "뭔가 꽉 찬 것 같은 느낌이다. 일을 하다가도 보고 싶고 그렇다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강럭비' 한국전력공사vs국군체육부대, 4강전 승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912633"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’(이하 ‘최강럭비’)가 결승을 향한 마지막 관문인 4강전을 시작한다. 24일 공개되는 넷플릭스 스포츠 서바이벌 예능 ‘?최강럭비’ 8-10회에서는 OK 읏맨 럭비단과 연세대학교의 한 편의 드라마 같았던 8강 수중전의 결과가 베일을 벗는다. 특히 7회의 엔딩에서 공개되지 않아 시청자들의 궁금증을 자아냈던 OK 읏맨 럭비단 키커 고승재가 시도한 운명의 컨버전킥의 성공 여부가 드디어 공개된다. 팀의 운명을 건 컨버전킥의 결과가 어떻게 될지 기대를 더한다. 무엇보다도 수많은 스포츠 경기 중계를 한 베테랑 캐스터 정용검마저도 한동안 말을 잃은 채 눈물을 보였다고 전해지며 궁금증을 높인다. 정용검이 “럭비라는 스포츠가 무엇인지 생각하게 된다”라고 경탄한 이유가 무엇인지는 8강 3경기 OK 읏맨 럭비단과 연세대학교의 수중전에서 확인할 수 있다. (사진=넷플릭스) 치열했던 8강전에 이어 진짜 강팀만 붙어 물러설 수 없는 4강전이 시작된다. 팀 전체가 국가대표 출신으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 “♥케이티 로마서 득녀, 너무 보고싶어 하루에 몇번씩 통화” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935695"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 아내를 향한 애정을 내비쳤다. 12월 24일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 이날 게스트로는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 송중기가 출연했다. 송중기는 2023년 배우 출신 영국인 케이티 루이스 사운더스와 결혼했다. 최근 득녀 소식을 전하며 슬하에 1남1녀를 두게 됐다. 송중기는 "사실은 아내가 로마에서 출산을 해서 지금은 떨어져 있다. 하루에 몇 번씩 통화를 하는데 너무 보고 싶다"며 "둘째 태어나고 한국으로 돌아올 때 발이 안 떨어지더라"고 털어놨다. 이를 들은 이상순은 "지금 만져 보고 안아보고 그럴 시기일 텐데, 그래도 영화도 중요하고 일도 중요하니까 힘드시더라도, 송중기 씨를 보고 싶은 팬들도 있으니까"라며 응원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, ‘OCEAN’ 녹음 스케치로 수록곡 스포…성숙해진 음색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862612"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 녹음 스케치 영상으로 첫 미니앨범 수록곡을 살짝 스포했다. 박지현은 지난 23일 오후 6시 공식 SNS 채널을 통해 첫 미니앨범 ‘OCEAN’(오션) 녹음 스케치 영상을 오픈, 마음이 동하는 구슬픈 음색을 들려줬다. 공개된 영상에는 첫 미니앨범 ‘OCEAN’에 수록된 ‘목포 부르스’ 일부가 짧게 스포돼 팬들의 관심이 집중됐다. 영상 속 박지현은 수록곡 ‘목포 부르스’를 녹음하며 세부 디테일을 체크하는 모습으로 ‘OCEAN’에 대한 기대를 더욱 높였다. 영상에서 박지현은 ‘목포 부르스’의 가사인 ‘뜨거운 눈물 자국을 또 남기며 돌아가네’, ‘보고픈 엄마’란 가사에 감정을 실어 짙은 여운을 더했다. 녹음 스케치 영상을 통해 수록곡 ‘목포 부르스’가 짧게 스포되면서, 박지현의 컴백이 더욱 기다려지고 있다. 녹음 스케치 영상으로 짧게 공개된 첫 미니앨범 ‘OCEAN’ 수록곡 ‘목포 부르스’는 미디엄 템포의 블루스 장르로, 애절하면서도 담백함이 느껴지는 박지현의 목소리를 완벽하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['700억 건물주' 서장훈, 女 경제적인 조건 본다…"마음은 오래 안 가" ('연참')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694154"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['700억 건물주' 서장훈이 결혼 조건에 있어 마음도 중요하지만 경제 조건 역시 따질 수밖에 없다고 고백한다. 24일 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 255회에서는 6살 연상의 남자친구와 연애 중인 고민녀의 사연이 공개된다. 결혼을 목적으로 한 소개팅 자리에 나타난 그는 좋은 조건에 인상도 괜찮아 목적이 명확한 만남도 나쁘지 않다는 생각이 들었다. 사랑과 낭만은 1도 찾아볼 수 없었지만, 결혼에는 적합한 인연이라 여기며 세 번의 만남 후 두 달째 연애를 이어오고 있다. 얼마 뒤, 성공에 승진한 남자친구가 그의 인생 그래프를 보여주며 “내 계획에 함께해달라”는 말과 함께 프러포즈한다. 그러고는 자신의 레퍼런스라며 예금 잔액 증명서, 졸업증명서를 내밀던 남자친구는 어릴 적 아버지의 사업 실패로 힘듦을 겪으며 물질적인 안정이 인생에서 가장 중요하다고 설명하며 고민녀에게도 같은 레퍼런스를 요구한다. 그런데, 우연히 보게 된 남자친구의 PC에서 고민녀와 결혼정보회사에서 소개받은 여자의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘귀공자→파친코2’ 연기 변신 강태주 “양극단 캐릭터 만나 행운”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935694"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 강태주의 생애 첫 화보가 공개됐다. 영화 '귀공자', APPLE TV+ '파친코' 시즌2 등에 출연한 강태주는 최근 패션 라이프스타일 매거진 '얼루어 코리아'와 화보 촬영을 진행했다. 공개된 화보 속 강태주는 팔색조 같은 면모를 마음껏 펼쳤다. 하얀 도화지처럼 깨끗한 무결점의 비주얼은 물론, 몽환적인 감성과 강인함이 느껴지는 카리스마까지. 화수분 같은 그만의 매력이 뷰파인더 안에 가득 담겨 있어 보는 이들의 시선을 단숨에 훔쳤다. 특히 강태주는 화보 촬영에 처음 임했다는 것이 믿기지 않을 만큼, 발군의 실력을 뽐냈다. 매 컷마다 달라지는 스타일링에 안성맞춤형인 표정과 포즈를 자연스럽게 구사한 것. 여기에 카메라를 응시하는 불꽃같은 눈빛, 폭발적인 에너지까지 더해지자 한층 감각적인 화보로 탄생했다. 이후 화보 촬영과 함께 강태주의 진솔함을 느낄 수 있는 인터뷰도 진행됐다. 그는 배우로서 뚜렷한 존재감을 드러낸 영화 '귀공자와 APPLE TV+ '파친코' 시즌2에서의 연기 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 숏컷 김고은 “너무 힘든 순간에는 뇌를 속여‥‘다 지나간다’ 생각”(W KOREA)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935693"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 힘든 순간에는 "뇌를 속인다"는 자신만의 비법을 밝혔다. 12월 23일 채널 'W KOREA'를 통해 김고은의 ASMR 인터뷰 영상이 공개돼 이목을 끌었다. 이날 김고은은 천만 영화 '파묘'로 청룡영화상 여우주연상을 수상한 것에 대해 "'올해 감사한 일들이 참 많았다'라는 생각이 들면서, 내년에도 열심히 행복한 마음으로 잘 살아 봐야겠다 생각했다"고 말했다. "가장 바쁠 때, 김고은만의 정신 꽉 잡는 노하우가 있다면?"이라는 질문에는 "'이 또한 지나간다'라는 생각을 많이 한다"고 답했다. 이어 "너무 힘든 순간에는 '어차피 해야 하는 일이고, 어찌하든 이 순간도 지나간다'라는 생각을 하게 되면 참아지더라. 저를 속이는 거다. 뇌도 좀 속여줘야 한다"고 말했다. 그러면서 "힘든 순간이 있으면 즐거운 날도 있다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재형, ‘틈만 나면,’ 뒤흔든 ‘룰 우기기’...“손도 대지 마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418987"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’에서 유연석을 사이에 둔 유재석과 정재형의 삼각 로맨스가 발발한다. 최근 진행된 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’ 녹화에서 정재형은 ‘보너스 쿠폰 0개’에 당첨돼 첫 스타트부터 ‘최고의 똥손’에 등극한다. 이 가운데 정재형은 게임 시작 전부터 “잠깐만! 너무 긴장했어”라며 심장을 부여잡으며 본격적인 약체 활약을 예고한다. 정재형은 불안하다 싶으면 “문제 바꾸지 마! 손도 대지 마!”라고 제작진을 꼼짝 못 하게 하더니, 급기야 “여기 전화 찬스 없어요?”라고 끝없는 우기기에 나서 현장을 발칵 뒤집는다고. 게다가 정재형이 ‘불어 해석’으로 생각지도 못한 정답을 제안, 제작진의 입을 떡 벌어지게 한다고 전해져 흥미를 한층 높인다. 특히 유재석과 정재형이 유연석을 두고 사랑의 쟁탈전을 벌인다고 해 궁금증을 더한다. 이날 유연석은 ‘토크 베테랑’ 유재석, 정재형, 이적 사이에서도 탁월한 예능감으로 세 형들의 사랑을 한몸에 받은 바. 정재형은 “연석아 (유튜브) 기다리고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['누나만 8명' 김재중 "누가 너희 집에 시집가냐고..가족 공개 후 결혼 걱정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997294"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS1 ‘아침마당’ 방송화면 캡처 2003년 그룹 동방신기로 데뷔한 가수 겸 배우 김재중이 ‘편스토랑’ 출연 후 결혼 걱정을 하게 됐다고 털어놨다. 24일 오전 방송된 KBS1 ‘아침마당-화요초대석' 코너에는 가수 김재중과 그의 어머니 유만순 씨가 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 김재중은 자신의 가족에 대해 “누나가 8명이고, 매형이 8명, 조카는 13명”이라고 소개해 놀라움을 안겼다. 게다가 일부 조카들은 결혼하기 시작했다며 “조카가 아이를 낳으면 나는 할아버지가 된다”고 멋쩍게 웃었다. 김재중은 8명의 누나 중 가장 잘 맞는 누나에 대해 “다 잘 맞지만 첫째 누나와 친하다. 20살의 나이 터울이 있지만 어렸을 때 누나 집에 얹혀산 적이 있다. 그때 돈독해지고 가까워졌다”고 전했다. 유만순 씨는 “9남매인데 제일 정이 가고 호감 가는 건 큰 딸이고, 모두 담당이 있다. 건강, 여행, 음식, 옷 등이 있다”고 설명했다. 이어 “막둥이 아들은 엄마가 현찰이 좋다니까 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김준호♥와 내년 결혼’ 김지민, 부케 받을까? (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418986"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서 크리스마스 특집이 공개된다. 24일 방송되는 tvN STORY ‘김창옥쇼3’ 15화에서는 ‘옥산타, 소원을 들어주세요’를 주제로, 가족 및 부부 갈등을 겪는 주인공들의 다양한 소원을 만나본다. 본격적인 강연에 앞서 ‘옥산타’로 변신한 김창옥은 방청객들에게 깜짝 크리스마스 선물을 전달, 스튜디오를 후끈 달군다. 황제성과 김지민 역시 유쾌한 댄스와 함께 크리스마스 캐럴을 선보여 방청객들의 뜨거운 호응을 받는다. 크리스마스와 연말을 앞두고 그 어느 때보다 현장 분위기가 고조된 가운데, 황제성은 김창옥에게 소원을 묻고, 고민하던 김창옥은 “지금 갱년기 마지막쯤인 것 같다”는 뜻밖의 말과 함께 소원을 말했다고 전해져 호기심을 자극한다. 화기애애한 분위기 속 평생 기념일 한 번 안 챙겨준 야속한 남편의 사연이 전해진다. 연애와 결혼 기간을 합쳐 총 23년 동안 기념일을 그냥 지나쳤다면서 서운함을 토로하는 아내의 고민은 현장의 공감대를 자극한다고. 김창옥은 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PD수첩·100분 토론’ 오늘(24일) 못 본다 ‘무빙’ 크리스마스 특별 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935692"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['PD수첩', '100분 토론'이 오늘(24일) 결방된다. 12월 24일 MBC 편성표에 따르면 이날 오후 10시 20분 방송 예정이었던 'PD수첩', 11시 20분 방송 예정이었던 '100분 토론'은 전파를 타지 않는다. 이날 오후 10시 20분부터는 TV 최초로 공개 중인 디즈니+의 '무빙'이 크리스마스 특별 편성돼 방송된다. 22일 오후 10시 1-2화를 시작으로 24일까지 8회가 연이어 방송되며 1월부터 매주 2회차씩 일요일 밤 시간대에 고정 편성될 예정이다. 한편 '무빙'은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과, 과거의 아픈 비밀을 숨긴 채 살아온 부모들이 시대와 세대를 넘어 닥치는 거대한 위험에 함께 맞서는 초능력 액션 히어로물. 배우 류승룡, 조인성, 한효주, 고윤정, 이정하, 김도훈 등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소·진영, 한밤중 술자리 회동 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002907575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002907575"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’에서 배우 정지소와 진영이 한밤중 만남을 가진다. 24일 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 측은 스틸을 공개했다. 스틸에는 한밤중 함께 술을 마시는 젊은 말순(정지소 분)과 대니얼(진영 분)의 모습이 담겨 있다. ‘수상한 그녀’ 측에 따르면 방송을 앞둔 3, 4회에서는 젊어진 말순과 유니스 엔터테인먼트 프로듀서 대니얼 한이 지독하게 얽힌다. 대니얼은 음식이 나오자 바로 소주를 주문해서 마시는 말순의 행동을 못마땅해한다. 그는 에밀리(정지소 분)에게 하던 것처럼 말순에게 영어로 대화를 시도한다. 말순이 자신의 말을 이해하지 못하자 대니얼은 크게 실망하고, 두 사람의 유쾌한 케미스트리가 시청자들에게 깨알 웃음을 선사할 예정이다. 한편 말순은 조각 같은 대니얼의 미모에 감탄한다. 두 사람 사이 묘한 분위기가 흐르는 가운데, 대니얼은 말순에게 유니스 엔터 연습생 계약서를 건넨다. 이후 공식적으로 연습생이 된 말순은 데뷔를 위해 남몰래 고군분투한다. 데뷔라는 목표를 이루기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하, 촬영 중 尹 계엄 사태 직면..공포감에 울먹 "탱크 들어오는 거 아냐?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291364"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정준하가 윤석열 대통령 계엄 선포 당시 공포에 떨었다. 최근 유튜브 채널 '정준하하하'에는 '이모카세 정준년이 중식까지 접수해 보려고 합니다!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서는 정준하는 정지선 셰프를 비롯한 지인들을 초대해 직접 요리한 음식을 대접했다. 그러나 음식을 만들던 중 윤석열 대통령 계엄 선포 관련한 경보음이 울렸다. 이에 놀란 정준하는 "계엄이면 탱크 들어오는 거 아니냐. 옛날 생각나서 그런다"라며 당황해했다. 게스트들도 "집에 갈 순 있나. 미쳤나 봐"라고 말했다. 정준하는 "내가 뭘 잘못했나. 지금 제육볶음 만들어도 되는 거냐. 계엄볶음 이런 거 해야 하나"고 전했다. 그러면서 "무섭다. 좀 있다가 전투기 소리 나고 이러는 거 아니냐. 80년도에 낮에 위이잉 소리 나고 그랬다. 물도 안 나오는 거 아니냐"며 계엄 사태 후폭풍을 걱정했다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분경 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 이에 따라 국회에는 계엄군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wonder Girls' Woo Hye-rim to appear on 'The Return of Superman' Christmas special]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063430"/>
        <updated>2024-12-24T08:12:06.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Woo Hye-rim of Wonder Girls will appear on a special episode of "The Return of Superman" (2013-) with her 33-month-old son Shin Si-woo. KBS2 will run a special Christmas episode of “The Return of Superman” on Wednesday with the three hosts Park Su-hong, Choi Ji-woo and Ahn Young-mi, joined by “Supermen” Kim Jun-ho and Jang Dong-min. Among them, Woo will make a new appearance with her husband Shin Min-cheol, a taekwondo athlete, and her son Shin Si-woo. Si-woo will show his linguistic talents fro]]></content>
    </entry>
</feed>