<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-20T15:13:02.099Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원이·별이'와 숨겨진 이야기 찾아 여행 떠나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000093957"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강원도 곳곳의 숨겨진 이야기가 애니메이션으로 탄생했다. G1방송 특별기획 '원이별이 뿡뿡태자'(연출 안형록)가 오는 23일 오전 8시 첫 방송을 시작으로 5주간 매주 토요일 도 전역에 방영된다.강원도 및 도내 5개 시·군(춘천·삼척·영월·평창·양구)과 공동 기획·제작한 플래시 애니메이션 프로그램이다. 지역 이야기를 누구나 쉽게 이해할 수 있는 애니메이션 시리즈로 풀어낸다. 강원특별자치도를 상징하는 캐릭터 '원이'와 '별이'가 뿡뿡태자 등 다양한 등장인물과 함께 각 지역 이야기를 유쾌하게 전한다. 23일 첫 회에서는 춘천 삼악산을 배경으로 역사 인물들의 흔적을 찾아 과거로 여행을 떠나는 이야기가 그려진다. 이밖에도 삼척 죽서루, 양구 백자, 영월 별마로천문대 등을 소재로 스토리텔링이 펼쳐진다. 2016~2022년 도내 설화를 토대로 방송한 '이야기 구구절절'의 시즌 2개념이다.2024 강원 스토리텔링 영상콘텐츠 제작사업을 통해 제작됐다. #이야기 #여행 #애니메이션 #강원도 #원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, '선거 테러' 이천수 손절했다…"너무 나대서 불편해 해" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689783"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 축구선수 이천수가 선배 안정환에게 같이 예능 프로그램에 출연하고 싶다며 공식적인 구애를 했다. 그는 안정환이 자신을 외면한 일화를 언급하며 다각적 분석을 하는데, 그 중 “월드컵 때 공을 안 줘서 그런가?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 20일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 이천수는 MC 유세윤이 “오늘 ‘라디오스타’에 출연하는 특별한 이유가 있다고 들었다”라고 하자 주춤하는 모습을 보였다. 마치 로딩이 멈춘 듯한 이천수의 모습에 MC 김구라는 “얼마 전 일 겪고 나서 많이 주춤하다. 천수 씨 원래 직진이잖아요. 왜 본인의 장점을 버려요”라고 조언하며 주춤하는 이천수의 모습에 “예전 생기를 잃었다”고 평가했다. 이천수는 “제가 정환이 형 얘기를 많이 하는데 나 말고 다른 축구 후배들과 같이 방송하더라”며 안정환에게 서운함을 표현했다. 그는 원래 축구계 방송 활동 계보로 안정환 다음이 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, 돈으로 살 수 없는 행복의 별[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340266"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2'→'정년이', 세 작품 연달아 호평 "'너는 어떤 배우니' 이런 질문을 할 수 있던 시간" 배우 문소리의 존재감은 그야말로 '빛'이다. 문소리는 '정년이'에서 한 장면을 위해 1년간 연습을 할 정도로 적은 분량에도 최선을 다했다. 비록 특별출연에 그쳤지만 문소리는 강렬한 인상을 남겨 호평 받았고 이에 그의 존재감은 더욱 빛을 발했다. 연극부터 드라마, OTT까지 모든 장르를 섭렵한 문소리가 또 어떤 모습으로 시청자들을 놀라게 만들지 궁금해진다. 문소리는 최근 서울 강남구 역삼동 씨제스 스튜디오 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 연극 '사운드 인사이드'(연출 박천휴), 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2(극본·연출 연상호), tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련된 이야기를 나눴다. 연달아 세 개의 작품으로 대중들과 만난 문소리는 "비슷한 시기에 다 공개되다 보니까 더 많은 관심을 받는 것 같다. 그저 '럭키비키'(행운)다"라고 소감을 밝혔다. 먼저 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 세상에 필요 없는 존재는 없다[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340265"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤'서 플랑크톤 같은 남자 해조 役으로 열연 "존재 가치의 의미를 알게 해준 작품" "어디로 가는 게 뭐가 중요해. 일단 어디든 가는 게 중요하지. 멀쩡한 두 다리 있고 내 앞에는 길이 있고 난 아직 살아 있잖아. 그럼 그냥 가면 돼." 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 낙오됐을 때 두려워하는 이유미에게 한 대사다. 우도환에게 'Mr. 플랑크톤'도 마찬가지였다. 멜로 공포증이 있을 때 만난 작품이었지만 자신의 한계를 뛰어넘기 위해 캐릭터를 연구하고 합을 맞춰 보는 등 많은 노력을 기울였다. 불안한 마음이 가득했지만 앞만 보고 계속 나아간 덕분에 우도환 표 'Mr. 플랑크톤' 해조를 만날 수 있었다. 우도환이 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용, 연출 홍종찬)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 해조 역을 맡은 우도환은 "작품 공개되는 날까지 포함해서 총 세 번을 봤다. 세 번째 보니까 'Mr. 플랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천수, 강동원에 미안해 20억 포기한 사연 “은퇴 번복 못해”(라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이천수가 배우 강동원에게 미안해 20억 이적 제안을 포기한 사연을 공개했다. 11월 20일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 891회에는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 게스트로 출연했다. 이날 이천수는 은퇴 발표 후 땅을 치고 후회했다며 "보통 축구선수들은 기자분들 모셔놓고 은퇴 발표를 하는데 저는 '뉴스룸' 초대석에 가서 은퇴 발표를 했다. 은퇴 발표하고 나왔는데 바로 호주 리그에서 100만불(한화 13억) 짜리 오퍼가 왔다. 안 간다고 하니 미국에서도 20억짜리 제안이 왔다"고 토로했다. 그는 평소 이미지가 진중한 것도 아닌데 왜 번복을 안 했냐는 김구라의 말에 "주변에서도 막 번복하라고 했는데, (이미지가) 진중하지 않은데 은퇴마저 번복하면 난 한 1년 뒤 한국 못 들어온다 싶더라"고 밝혔다. 이어 "그래서 원래 갑작스럽게 은퇴 발표를 했다. 원래 제가 한 날이 강동원 씨 촬영 날이었다. 은퇴 이슈로 날짜 조정이 됐다. 그것도 좀 미안하고 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 정찬성 “쌈디, 6년간 안 오더니 마동석 체육관은 일주일만에” (‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396294"/>
        <updated>2024-11-20T15:12:22.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 이종격투기 선수 정찬성이 절친인 가수 쌈디에 대해 언급했다. 정찬성은 20일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)에 게스트로 출연했다. 정찬성은 은퇴 후 현재 체육관을 직접 운영 중이다. 이에 유세윤이 “마동석 배우도 체육관을 운영 중이지 않느냐. 라이벌 관계냐”라고 묻자 정찬성은 “가깝기도 하고 먼 거리다. 가깝긴 한데 도로가 막히면 멀다. 항상 (마동석이) 오라고 하는데 못 갔다”라고 말했다. 이어 “(체육관에 다니는) 셀렙 중 겹치는 회원이 있느냐”는 유세윤의 질문에 “쌈디 형이 6년 전부터 오라고 했는데 한 번도 안 왔는데, 동석이 형이 체육관 차리자마자 일주일 만에 가더라”고 전했다. 이어 “쌈디 형에게 ‘너무 실망했다’고 했다”고 전했다. 정찬성은 “그런데 ZFN 첫 번째 이벤트를 할 때 30초 만에 온다고 하더라. 그때 마음이 풀렸다”며 “형, 거기서라도 복싱 열심히 하시라는 말을 했다”고 우정을 드러냈다. ‘라스’는 매주 수요일 오후 10시 30]]></content>
    </entry>
</feed>