<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-30T12:19:29.953Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디 "12월 마무리 좋게 하고 싶었는데…" 착잡함 토로 (영스트리트)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811592"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웬디가 올해의 끝자락에서 느끼는 착잡한 심경을 털어놨다. 30일 SBS 파워FM '웬디의 영스트리스'(이하 '영스트리트')에서 DJ 웬디는 청취자들이 보낸 신청곡과 사연을 듣고 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 이날 웬디는 무안국제공항에서 발생한 제주항공 참사에 대한 참담한 심정과 진심 어린 애도를 표하며 오프닝을 열었다. 이어 사무실에서 홀로 야근 중이라는 청취자는 "오늘, 내일 야근이다. 라디오 끝나기 전에 퇴근할 수 있을까"라고 얘기했고, 웬디는 "퇴근할 수 있게 빌어드리겠다. 외롭게 느껴질 수 있지만 제가 있지 않냐"라고 격려했다. 건강검진을 앞두고 있어 속을 비웠다는 청취자는 "영스트리트로 위로 받고 있다"라고 말했고, 웬디는 "건강검진 전에는 많은 생각 들지 않냐. 좋은 결과 나오실 거다"라고 응원했다. 그런가 하면, "엄마가 독감에 걸리셔서 퇴근길에 죽과 군고구마 챙겨가고 있다. 엄마의 사랑의 잔소리가 그립다"라는 청취자도 있었다. 웬디는 "주위에 독감 걸리신 분들 많더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 ‘핑계고’도 업로드 일정 변경...“삼가 고인의 명복을 빕니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421765"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 진행하는 ‘핑계고’가 제주항공 여객기 참사 추모를 위해 업로드 일정을 변경했다. 30일 유튜브 채널 ‘뜬뜬’ 제작진은 채널 커뮤니티를 통해 “이번 사고로 희생되신 분들의 명복을 빌며 슬픔에 잠겨있을 유족들께 깊은 위로를 전한다”라고 밝혔다. 이어 “이번주 수요일 업로드 예정이었던 ‘핑계고 EP.64’는 오는 1월 8일 수요일 오후 12시 업로드로 일정을 변경한다”며 “삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 덧붙였다. 한편 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 착륙을 시도하다가 공항 시설물과 충돌해 기체 대부분이 화염에 휩싸이는 사고가 났다. 이 사고로 181명의 탑승자 중 생존 승무원 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 이번 제주항공 여객기 참사와 관련해 내년 1월 4일까지 일주일간을 국가애도기간으로 지정했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경 "코로나 때 통장 0원 찍혀→코딩 공부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995187"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타강사 김미경이 팬데믹 위기를 기회로 만들었다고 밝혔다. 30일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 브랜딩계의 전설 노희영이 절친한 배우 부부 차예련-주상욱과 1세대 스타강사 김미경을 초대했다. 팬데믹 위기를 기회로 만든 김미경의 사연이 전해졌다. 김미경은 코로나19 여파로 강연을 진행할 수 없는 상황이었다며 "통장에 0원이 찍혔었다"라고 고백해 모두를 놀라게 했다. 김미경의 직원들은 일없이 6개월 이상 출근을 하는 상황에 월급 30% 삭감을 직접 건의하기도 했다고. 김미경은 "돈은 사라진 게 아니라 이동한 것, 찾아낼 것이다"라고 선언하며 돈의 흐름을 찾고, 시대 변화에 적응하기 위해 공부를 시작했다고 밝혔다. 이에 김미경은 코딩 공부를 하고, 온라인 사이트와 온라인 브랜딩 교육과정을 개설해 새로운 전략을 세웠다고 전했다. 더불어 김미경은 2년 만에 직원 7명에서 100명으로 늘어났다고 밝혀 감탄을 자아냈다. 한편, 채널A '절친 토큐멘터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 참사 추모 최희, 먹먹함 안고 말레이시아 도착 “마음 안좋아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937803"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최희가 제주항공 여객기 참사에 안타까운 심경을 재차 고백했다. 최희는 12월 30일 소셜 계정에 "저는 일정대로 말레이시아로 넘어왔다. 계속 먹먹하고 마음이 많이 안좋은데 틈날 때마다 계속 주모송 바친다. 모두에게 힘과 위로를 주시기를"라는 글을 게재했다. 이에 앞서 최희는 제주항공 여객기 참사를 접하고 "너무 충격적이고 마음이 아프다. 사상자 분들이 많이 나오지 않길 진심으로 기도하며, 삼가 고인의 명복을 빌겠다"고 추모글을 게재한 바 있다. 한편 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객 중 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 1월 4일 밤 12시까지 일주일을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승무원 결혼' 김준호, 제주항공 참사 애도…"명복을 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995182"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승무원 아내를 둔 김준호가 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 전 펜싱 선수 김준호는 30일 자신의 인스타그램 계정 스토리 기능을 통해 "제주항공 여객기 참사 희생자의 명복을 빌며 유가족분들께 깊은 위로와 애도를 표합니다"라고 적었다. 김준호는 추모글과 더불어 국화꽃 사진을 함께 게재하며 애도하는 마음을 전했다. 그는 지난 2018년 항공사 승무원과 결혼, 슬하에 2남을 두고 있다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다고 발표했다. 대형 참사로 인해 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부장관은 지난 29일 중앙재난대책회의에서 오는 4일 자정까지 7일간 국가 애도 기간으로 지정하겠다고 밝혔다. 이에 따라 각 지방자치단체의 축제나 행사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사권, 이연두와 결혼 위해 야심 "박상남 대신 회사 차지할 것" ('결혼하자 맹꽁아') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322437"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나가 임신한 사실을 들킬 위기에 처한 가운데, 김사권이 박상남 대신 회사를 가질 야심을 드러냈다. 30일 방송된 KBS1 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 58회에는 구단수(박상남 분)의 빈자리를 느끼는 맹공희(박하나)의 모습이 그려졌다. 이날 맹씨 집안은 맹공부(이은형)가 데려온 아들 때문에 발칵 뒤집혔다. 맹공희는 "이 상황에 나까지 털어놓으면 엄마 쓰러질지도 몰라"라며 가족들을 생각해 당분간 비밀로 하기로 결심했다. 그 시각 악몽을 꾸다 깨어난 구단수는 밖으로 나갔다가 맹공희의 목소리를 들었다. 맹공희는 "네가 없으니까 밤에 같이 야식 먹자 할 사람도 없고. 늘 옆에 있을 거라며. 너라도 내 옆에 있어야지. 내가 짜증 좀 냈다고 홀랑 나가버리는 게 어디 있어"라고 외치고 있었다. 맹공희가 "순 사기꾼 구단수"라고 외칠 때 구단수가 나타났다. 구단수는 "떡볶이 같이 먹을 사람 없어서 화가 나는 게 다야?"라고 물었고, 맹공희는 "아니, 나 안 괜찮아. 엄마한테도 못한 얘기 너한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "애도의 마음 담아"…검은 꽃 달고 제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995181"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 걸그룹 뉴진스는 30일 오후 인스타그램 계정 스토리 기능을 통해 애도의 뜻을 전했다. 멤버들이 각자 의상에 검은 꽃을 달고 있는 사진을 게재했으며 "애도의 마음을 담아"라는 글귀도 적었다. 뉴진스는 이날 예정대로 '제66회 빛난다! 일본 레코드 대상'과 일본 마쿠하리 멧세 국제 전시장에서 열리는 '카운트다운 재팬 24/25' 무대에 참석한다. 이와 관련해 소속사 어도어 측은 "주최 측에 미칠 영향 등을 종합적으로 고려해 부득이 진행하게 되었으며, 현시점에 활동을 진행하게 되어 마음이 무겁다"라며 "팬 여러분의 너른 양해 부탁드린다"라고 공식 입장을 밝혔다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희경, "주상욱♥차예련, 연애하듯 키스하더라" 폭로 ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322436"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주상욱, 차예련 부부가 결혼 8년차에도 여전한 달달함을 자랑했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 ? 4인용식탁'에는 브랜딩계의 살아있는 전설 노희경이 출연했다. 트랜드를 이끄는 노희경의 집안은 고가구와 감각적인 소품이 어우러진 그의 취향이 묻어있는 따뜻한 공간이었다. 첫번째 그의 절친은 차예련이었다. 20년차 배우 차예련은 7살 연상의 주상욱과 결혼 후 딸 하나를 자녀로 두고 있다. 22살 나이 차이가 나는 노희경과는 14년째 인연을 이어오고 있다고. 두 사람은 홈파티를 위해 만두를 빚기 시작했다. 그 사이 두번째 절친이 도착했다. 두번째 친구는 시원한 입담의 강사 김미경이었다. 올해 나이 59세인 김미경은 180만명의 구독자를 보유한 온라인 콘텐츠 창작자 겸 CEO로도 활동하고 있다. 두 사람은 본격적으로 집구경을 시작했다. 노희경의 반포동 자택은 마치 미술관을 옮겨놓은 듯 곳곳에 빈티지 소품과 미술 작품들이 있었다. 포인트 벽 너머에는 운동방과 넓고 감각적인 욕실, 아늑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 무안공항 참사 애도…"삼가 고인의 명복을 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995179"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍석천이 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 배우 겸 사업가 홍석천은 29일 인스타그램 스토리 기능을 통해 추모를 뜻하는 국화꽃 이미지를 게재했다. 이와 함께 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 적으며 희생자들을 향해 애도의 마음을 전했다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다고 발표했다. 대형 참사로 인해 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부장관은 지난 29일 중앙재난대책회의에서 오는 4일 자정까지 7일간 국가 애도 기간으로 지정하겠다고 밝혔다. 이에 따라 각 지방자치단체의 축제나 행사 등도 자제하고, 불가피한 경우에는 간소하게 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디 “마음 아낌없이 써야 하는 시기” 제주항공 참사 추모 (영스트리트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937802"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 웬디가 제주항공 참사 희생자를 추모했다. 웬디는 12월 30일 방송된 SBS 파워 FM '웬디의 영스트리스'(이하 '영스트리트') 오프닝에서 "우리가 주변에 있는 사람을 생각하고 위로하고 챙기는 것을 '마음을 쓰다'라고 표현한다. 지금은 이 마음을 아낌없이 써야 하는 시기다"라고 운을 뗐다. 웬디는 "말로는 전하기 어려운 위로를 온 마음을 다 써서 하다 보면 그 진심이 닿게 될테니까"라며 "그나마 다행인 것은 이 마음은 쓰면 쓸수록 커지기 때문에 마음껏 써도 괜찮다. 저 역시도 여러분 곁에서 온 마음을 다해 위로해 드리기 위해 노력하겠다"라고 이야기했다. 이후 웬디는 제주항공 여객기 참사를 언급하며 "삼가 고인의 명복 빈다. 유가족 분들에 위로의 말씀 전하고 싶다"라고 추모의 뜻을 전했다. 그러면서 웬디는 "제가 오늘 할 수 있는 건 많은 분들에게 좋은 말, 위로를 드리는 시간을 가지는 것이 제 최선이지 않을까 한다. 다시 한번 유족분들에게 위로의 말 전달드리고 싶다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련 "♥주상욱, 결혼 전 삼겹살+소주만 먹여…날 시험하나 싶기도"  (4인용 식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811591"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 차예련이 남편 주상욱에 대한 서운함을 토로했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜드 컨설턴트 노희영이 출연해 서울시 서초구에 위치한 자신의 집에 배우 차예련, 김미경 강사, 주상욱을 초대했다. 이날 차예련은 "저희가 8년 째 같이 살고 있다"고 운을 뗐다. 지난 2017년 주상욱과 결혼한 차예련은 슬하에 딸을 하나 두고 있다. 그는 "성격이 되게 다르다. 그래서 어떤 날은 너무 힘들다. 공감을 해주지 않으니까. 어떤 일을 겪더라도 공감을 1도 안 해준다. 내가 외롭다고 느낄 정도"라고 서운함을 토로했다. 이를 들은 김미경은 "너무 똑같은 사람이랑 살면 큰일난다"고 말했고, 주상욱도 "그럼. 그건 당연한거야"라고 거들었다. 차예련은 "초반에는 이렇게까지 감정이 없나 싶었다. 데이트할 때도 좋은 레스토랑에 가본 적도 없다. 처음엔 나를 시험하나 싶기도 했다.  맨날 삼겹살에 소주만 먹이니까"라고 폭로했다. 이어 "4개월 만에 '이 사람이 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영, 하정우·고소영·김미숙·유호정 인정한 '브랜딩계 전설']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995175"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['절친 토큐멘터리 4인용식탁' 배우 고소영이 브랜드 컨설턴트 노희영에 대해 이야기했다. 30일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 브랜딩계의 전설 노희영이 출격했다. '4인용식탁' 제작진이 이날의 주인공을 만나기 위해 찾은 행사장에서 배우 하정우, 고소영, 김미숙, 유호정 등을 만나 노희영에 대한 이야기를 들었다. 먼저 하정우는 노희영에 대해 "매번 새로운 프로젝트와 일을 해내시고, 놀라운 결과물들을 만들어내시는 것에 대해서 놀랍다"라고 전했다. 고소영은 노희영의 별명이 '홍길순'이라며 동에 번쩍 서에 번쩍 넘치는 에너지의 소유자라고 부연했다. 김미숙은 "몸이 세 개쯤 있는 사람이다"라며 "언제나 긍정적이고, 최선의 노력을 누구에게나, 어디에서나 다 하는 사람이다"라고 했다. 또, 유호정은 노희영이 '브랜딩계의 미다스 손'이라며 "예전부터 이분이 하시는 브랜드의 팬이었다"라고 팬심을 고백해 눈길을 끌었다. 한편, 채널A '절친 토큐멘터리 4인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브랜딩계 전설 노희영 “마녀라 불려, 3㎜ 틀려도 알아봐” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937801"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 노희영이 자신의 별명으로 마녀, 3mm를 들었다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친 김미경, 차예련, 주상욱을 초대했다. 노희영은 다수의 브랜드를 성공시킨 전설적인 인물로 김미경이 “회사에서 일하기 힘들지 않았냐”고 묻자 “마녀”라고 불렸다고 인정했다. 차예련은 “직원들에게 너무 뭐라고 하니까”라며 노희영의 스타일을 말했다. 노희영의 다른 별명은 3mm였다고. 노희영은 “3mm만 틀려도 알아본다고. ‘인쇄 잘못했네, 사이즈가 작아’ 재보니 3mm가 틀린 거다. 성공시키고 싶은 욕망, 회장님에게 칭찬받고 싶은. 그런 것들이 나이가 드니 굳이 남에게 상처 주는 말까지 할 필요가 없었는데. 어린 마음에 그래야 빨리 움직일 거라고 생각했다”고 후회도 드러냈다. 차예련은 “이제 챙김병이 생겼다. 모든 사람을 다 챙긴다”며 노희영의 변화를 증언했고, 김미경은 “나까지 챙길 필요 없는데 나도 챙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘 아픈 가정사 “4살 때 母 돌아가셔, 학교서 물려주는 교복 입었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937800"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 아픈 가정사를 털어놨다. 12월 27일 채널 '뮤스비'에는 ‘최다니엘 전소민 친구에서 연인 가능?’라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 최다니엘은 "나는 엄마가 4살 때 돌아가셨다. 우리 형이랑 나랑 6살 차이 나는데 내가 4살 때면 우리 형은 초등학교 때 엄마가 돌아가신 거다"라고 밝혀 눈길을 모았다. 최다니엘은 “아버지 혼자서 둘을 키우셔야 했기 때문에 되게 바쁘셨다. 나도 좀 이른 나이에 활동을 하게 됐다. 나는 스무 살 때부터 나와서 혼자 살았다. 그러다 보니까 (부모님께) 표현할 수 있는 시간이 너무 지나버렸다. 커서 표현을 하고 있다”라고 이야기했다. 이어 최다니엘은 "학교 다닐 때 교복이 너무 비싼 거다. 그 당시 유명했던 메이커 교복은 못 샀다. 학교 앞에서 사거나 학교에서 주는 거 물려받아 입었다"라고 털어놨다. 그러면서 최다니엘은 “어릴 때 교복을 입고 노는 걸 되게 싫어했다. 입고 놀다가 뭐가 묻으면 내일 지장이 생기는 거다. 친구랑 급식을 먹는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디, 제주항공 참사에 진심 어린 애도…"많은 생각 들게 해" (영스트리트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811590"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웬디가 제주항공 참사로 돌아가신 분들의 명복을 빌었다. 30일 방송된 SBS 파워FM '웬디의 영스트리스'(이하 '영스트리트')에서 DJ 웬디는 청취자들이 보내준 사연을 듣고 이야기를 나누는 시간을 가졌다. 이날 웬디는 "마음을 쓰다"로 오프닝을 열며, "신경을 써서 깊이 생각하거나 걱정하다"라고 말뜻을 설명했다. 이어 "지금은 이 마음을 아낌 없이 써야 하는 시기다. 온 마음을 써서 하다 보면 진심이 닿게 된다"라고 전했다. 덧붙여 "그나마 다행인 것은 마음은 쓰면 쓸수록 커지고 닳지 않는다"라며, 마음을 마음껏 쓸 것을 강조했다. 다음으로 웬디는 "지난 주말, 정말 안타까운 일이 있었다"라며 무안국제공항에서 일어난 제주항공 참사를 언급했다. 그녀는 "삼가 고인의 명복과 유가족 분들에 위로의 말씀 전한다"라고 애도하며, "제가 오늘 할 수 있는 건 많은 분들에게 위로를 드리는 시간을 가지는 것이 제 최선이다"라고 얘기했다. 이후 웬디는 "오늘은 보이는 라디오가 진행되지 않는다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 공항 배경으로 "날고 내리는 것이 운이었음을" 제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528135"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안현모가 무안공항 참사를 애도했다. 방송인 안현모는 30일 개인 계정을 통해 게시물을 게재하며, 무안공항 참사를 직접 애도했다. 이날 안현모는 한 공항을 배경으로 한 사진에 글을 게재했다. 글에서 그는 "금요일에도, 토요일에도, 그리고 오늘도.. 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을.. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라고 적었다. 한편, 29일 승객 175명, 승무원 6명 등 181명을 태우고 태국 방콕을 출발해 무안으로 입국하던 제주항공 7C 2216편은 착륙 중 활주로 외벽에 충돌하며 화제가 발생해 179명이 숨지고 2명이 부상을 입었다. 이에 따라 정부는 내년 1월 4일가지 국가애도기간을 선포했고, 방송사들은 일제히 연말 시상식과 예능 포로그램을 취소, 결방하고, 공연계 역시 콘서트, 공연 등을 연기하며 애도에 동참하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영 “김미경 입금한 강의료 보고 자다가 깜짝 놀라” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937799"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 노희영이 김미경에게 놀랄만한 강의료를 받았다고 말했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친 김미경, 차예련을 초대했다. 김미경은 노희영과 첫 만남으로 “다이어트 행사를 진행했다. 파티를 할 장소가 필요했다. (노희영이) 멋있는 장소가 있었다. 다이어트에 좋은 음식으로 차려줬다”고 말했다. 김미경은 노희영의 첫인상이 “이상했다”며 “뭔가 부조화한 거 아냐. 브랜딩을 했다고 하는데 우리 상 차릴 때 다 나르고 차리고 먹으라고 하고. 수더분하고. 듣기로 대기업 임원으로 엄청난 걸 이뤘다고 하는데 무수리 아줌마처럼 움직여서 들은 말이랑 실제 사람을 맞추려면 시간이 걸린다”고도 했다. 이어 김미경은 “(노희영이) 우리 회사에서 개인 브랜딩 방법을 토크를 했다. 조회수가. 댓글이 엄청 올라가고”라며 노희영의 강의도 칭찬했다. 노희영은 “자다가 돈 들어온 것 보고 깜짝 놀랐다. 강의료가 들어왔는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영 "노희영 별명은 홍길순…에너지 넘쳐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995172"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['절친 토큐멘터리 4인용식탁' 배우 고소영이 브랜드 컨설턴트 노희영에 대해 이야기했다. 30일 오후 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 브랜딩계의 전설 노희영이 출격했다. 많은 스타들이 초대된 한 행사장에서 배우 고소영이 노희영에 대해 이야기하는 모습으로 눈길을 끌었다. 고소영은 "그분을 홍길순이라고도 얘기한다"라며 노희영의 별명이 '홍길순'이라고 밝혔다. 이어 고소영은 "연락하면 오늘 서울에 계셨는데, 갑자기 유럽에 계시고"라며 "동에 번쩍, 서에 번쩍 계신다"라고 전했다. 더불어 고소영은 "이분만큼 그렇게 에너지 넘치시는 분을 본 적이 없다"라고 덧붙여 시선을 모았다. 한편, 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'은 절친들의 생생한 증언으로 새롭게 각색하는 스타의 인생이야기를 담은 프로그램으로 매주 월요일 오후 8시 10분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세월호→제주항공 참사 특보 전한 이성배 아나 “몸 아파와, 울컥하는 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937798"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성배 MBC 아나운서가 제주항공 여객기 참사 속보를 진행한 뒤 힘든 마음을 토로했다. 이성배 아나운서는 12월 29일 소셜 계정에 "조금 전 ‘제주항공 여객기 참사’를 전하는 뉴스 특보를 진행하다 후배 앵커에게 인계하고 나왔다. 앵커석에 뛰어 와 달라는 전화를 받고 펜 하나만 들고 특보를 시작해서 5시간가량 진행했다"라고 운을 뗐다. 이성배 아나운서는 "담담하게 사고 수습 과정을 전하기 위해 감정을 억눌렀지만, 특보 중에 유가족들의 오열하는 장면을 전하면서 울컥하는 마음은 참을 수가 없었다"라고 털어놨다. 이어 이성배 아나운서는 "10년 전 '진도 해상 여객선 침몰' 뉴스특보를 1보로 전했었다. ‘생방송 오늘아침’ MC로서 방송을 마치고 나오자마자 바로 뉴스 앵커 석으로 뛰어들어갔었다. ‘인천에서 제주로 가는 배가 가라앉고 있다’, ‘배에 고등학생들이 탑승해 있다’는 두 가지 정보만 가지고 바로 특보를 시작했다. 이른바 ‘세월호 참사’ 특보였다"며 "방송활동을 중단하고 여러 부서를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경 "'대기업 임원 출신' 노희영 첫인상? 이상했다" 폭탄 발언 (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811588"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 김미경이 노희영에 대한 첫인상을 언급했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜드 컨설턴트 노희영이 출연해 서울시 서초구에 위치한 자신의 집에 배우 차예련, 김미경 강사, 주상욱을 초대했다. 이날 차예련은 김미경에게 "(노희영) 대표님의 첫인상은 어떠셨냐"고 물었고, 김미경은 "이상했다"고 말해 웃음을 줬다. 그는 "뭔가 부조화인 거 아냐. 브랜딩을 했다고 하는데, 그날 상차림을 직접 하고 나르고 먹으라고 하더라"면서 "들은 말로는 대기업에서 임원하면서 엄청난 일을 했다고 하는데 무수리처럼 일을 하시더라. 그 때 처음 알게 됐는데, 우리 회사에서 개인 브랜드 만드는 방법을 라이브 방송으로 했는데 1만명이 넘게 보더라"고 회상했다. 이에 노희영은 "돈 들어오는 거 보고 깜짝 놀랐다. 자다가 강의료가 들어왔는데 '뭐야 이거' 싶더라"고 반응해 웃음을 줬다. 김미경은 차예련의 인상에 대해서는 "'화려한 유혹' 정말 인상깊게 봤는데, 그때는 키가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈과 결혼하는데 최악의 웨딩드레스 비주얼..'사외다' 엔딩 옥의티]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528132"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사외다' 정유미의 웨딩드레스에 아쉬운 소리가 쏟아져 나왔다. tvN 토일드라마 '사랑을 외나무다리에서'(이하 사외다)가 남녀 주인공이 결혼하며 해피엔딩으로 막을 내렸다. 하지만 29일 방송된 마지막 회에서 석지원(주지훈), 윤지원(정유미)의 결혼 준비 과정 속 웨딩드레스의 비주얼이 촌스럽다는 시청자 반응이 나와 화제를 낳고 있다. 이날 정유미는 벙벙한 스타일의 화이트 드레스를 입었다. 여기에 비주얼까지 아로 새겨져, 순백의 느낌조차 나지 않았다. 또한 얼굴을 동그란 정유미는 올백머리를 한 채 면사포까지 뒤집어써 아쉬움을 안겼다. 힌퍈 이날 방송은 6.5%의 시청률을 기록하며 유종의 미를 거뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노희영 집 공개에 김미경 감탄 “내 서재보다 훨씬 예뻐” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937797"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 노희영의 집 공개에 김미경이 감탄했다. 12월 30일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 브랜딩계 전설 노희영(61세)이 출연해 절친 김미경, 차예련을 초대했다. 배우 차예련은 가장 먼저 도착해 노희영과 함께 만두를 빚으며 친분을 드러냈다. 이어 도착한 두 번째 절친은 스타강사 김미경. 김미경이 “집이 너무 예쁘다”며 감탄하자 차예련은 “전 처음 왔을 때 집 구경만 1시간을 했다”고 동의했다. 노희영의 미니 서재를 본 김미경은 “내 서재보다 훨씬 예쁘다”며 감탄을 거듭했고, 자신의 책이 있음을 꼬집었다. 거실에서는 오디오와 빈티지 스피커가 눈길을 끌었고, 노희영은 “사운드가 좋다”고 자랑했다. 또 레터링 작품이 전시된 벽도 인상적. 노희영은 “이 작품을 사고 싶어서 벽을 칠했다”고 했다. 작은 미술 전시관 같은 공간 옆에는 운동방이 있었지만 노희영은 “운동 전혀 안 한다. 주로 수건을 걸어둔다. 하려고 하는데 잘 안 한다”고 시인했다. 운동방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희, 딸 사고 의심…"손자 찾을 것" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995160"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희가 딸을 죽게 만든 뺑소니 사고를 의심했다. 30일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'에서는 신여진(나영희 분)이 남편 윤성호(최종환 분)가 보낸 우편물을 통해 오래전 잃어버린 외동딸 윤유진(이두나)의 사망 사실을 확인했다. 신여진은 두 눈으로 사망진단서를 확인했으며 큰 충격에 쓰러졌다. 이를 목격한 황진구(최상 분)가 관련 서류를 챙겼다. 의식을 되찾은 신여진이 "봤니?"라고 물었다. 황진구가 "사망진단서 사진 얼핏 봤다. 혹시 따님인 거냐?"라고 했다. 신여진은 "더 확인해야겠지만, 유진이 맞는 것 같아. 우리 유진이가 6년 전에 뺑소니 사고로 죽었다"라며 오열했다. 이어 "유진이 아빠가 보낸 게 맞아. 내가 알아"라고 담담하게 밝혔다. 신여진이 황진구와 비서를 통해 사망진단서 진위와 뺑소니 사고에 대해 알아보기 시작했다. 그는 "이두나가 유진이라면 아들이 있다고 한다. 아들이 맞는다면, 내게 7살 손자가 있는 것"이라고 알렸다. 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 딸 죽음 진실 밝히나.. 사고 아닌 살인 의심→손자 찾는다('신데렐라')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322434"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 20여 년간 찾아 헤맸던 딸의 죽음을 확인하고 절망했다. 비통한 사망에도 그는 딸이 남긴 핏줄을 찾고자 했다. 30일 KBS 2TV ‘신데렐라 게임’에선 딸 유진의 비보에 슬퍼하는 여진(나영희 분)의 모습이 그려졌다. 이날 딸 유진의 사망 소식에 큰 충격을 받은 여진은 진구(최상 분)와 장비서(정윤서 분)에 도움을 청했다. 여진이 장 비서에게 주문한 건 유진의 사망진단서 진위여부와 뺑소니 사건에 대해 알아보는 것. 진구에겐 “유진이가 미국 가기 전까지 보냈던 보육원에 가서 이두나에 대해 알아봐줘. 이두나가 유진이가 맞는다면, 아들이 있다는 거야. 유진이가 맞는다면, 내 손주가 있다는 얘기야”라고 힘겹게 주문했다. 이에 진구는 “어디에 사는지, 누군지는 아세요?”라고 물었고, 여진은 “일곱 살이라는 거 밖에는”라고 답하곤 “아이 안전이 중요하니까 조심히 움직이고”라고 덧붙였다. 나아가 “다시 한 번 두 사람한테 부탁할게. 이 일은 우리 세 사람 외에는 누구도 몰라야 돼. 세영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동현 "10년 전 쓴 책, 아직도 초판 남아있어" 시무룩 ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322433"/>
        <updated>2024-12-30T12:18:48.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김동현이 자신이 쓴 책의 초판이 10년째 남아있다고 밝혔다. 30일 방송된 MBC every1 '히든아이'에는 김성주, 박하선, 권일용, 표창원, 이대우, 소유, 김동현이 출연했다. 이날 표창원은 연말 일정에 대해 "제가 쓴 추리소설 북토크를 할 예정이다"라고 밝혔다. 권일용은 이를 비웃으며 "몇 쇄나 찍었냐"고 질문했고, 표창원은 "7쇄를 향해 달려가고 있다"고 했다. 출판 경험이 있는 김동현은 "(출판한 지) 얼마나 됐냐"고 관심을 가졌다. 세 달 정도 됐단 말에 김동현은 놀라며 "1쇄가 보통 2천부 정도 된다. 제가 책 쓴 지 10년이 넘었는데, 아직도 초판이 남았다"고 아픈 경험을 꺼냈다. 표창원은 "소설을 쓰세요"라고 했지만, 김동현은 "소설은 더 안 될 거다"라고 시무룩해지기도. 이를 듣던 권일용은 "제 책은 벌써 35쇄인가 그렇다. 별 거 아니어서"라며 거들먹거렸다. 그런 가운데 권일용의 범죄 규칙에선 경찰이 PC방을 불시 검문하는 영상이 공개됐다. 테라스로 나온 남성들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희, 딸 사망 알았다…충격에 쓰러져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995127"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 나영희가 충격적인 진실을 알게 됐다. 30일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'에서는 신여진(나영희 분)이 오래전 잃어버린 외동딸 윤유진이 사망한 뒤, 그의 아들 이은총(김건우 분)이 살아 있다는 사실을 전해 들었다. 이날 신여진이 퀵서비스로 온 우편물을 받았다. 아무것도 적혀 있지 않은 봉투 안에는 '당신 딸이 6년 전 세상을 떠났다'라는 내용이 적혀 있었다. 신여진이 큰 충격을 받았다. 우편물에는 또 '뺑소니 교통사고였다. 당신 딸에게 아들이 있다. 지금 7살이다'라는 내용도 담겨 있었다. 신여진이 놀란 가슴을 부여잡고 힘들어했다. 그는 "유진이한테 아들이 있어. 유진이는 죽고, 7살짜리 손자가 있다고?"라며 놀라워했다. 신여진이 딸의 사망을 서류를 통해 확인하더니 오열, 결국에는 쓰러져 안타까움을 자아냈다. 한편 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 “뉴진스 日행사 예정대로, 현 시점 활동 마음 무거워” [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937795"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 제주항공 여객기 참사 속 그룹 뉴진스가 해외 일정을 소화할 수밖에 없는 상황에 대해 양해를 구했다. 12월 30일 어도어는 공식 계정에 "이번 여객기 참사로 희생되신 분들의 명복을 빌며, 깊은 슬픔 속에 계신 유가족 여러분께 진심으로 위로의 말씀 전한다"며 "뉴진스는 예정대로 일본 레코드 대상과 카운트다운 재팬 24/25 무대에 참석한다"고 전했다. 어도어는 "본 일정은 주최 측에 미칠 영향 등을 종합적으로 고려해 부득이 진행하게 됐으며, 현 시점에 활동을 진행하게 돼 마음이 무겁다"며 "팬 여러분의 너른 양해 부탁드린다"고 덧붙였다. 이에 앞서 뉴진스 멤버들은 '진즈포프리' 계정 통해 검은 리본을 착용한 사진을 공개하며 애도의 뜻을 전했다. 한편 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객 중 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 1월 4일 밤 12시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["거식증, 공황장애, 특발성 두드러기"…외모 품평에 맞선 ★들의 용감한 고백 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694809"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[거식증, 폭식증, 공황장애, 특발성 두드러기 등 극단적인 고통을 겪으며 최저 몸무게를 찍은 스타들이 인생의 어두운 시기 깨달은 진실을 용기 있게 털어놨다. 이들의 고백은 단순히 연예계 문제가 아니라, 사회 전반에 뿌리 깊게 자리 잡은 외모 중심주의에 대한 성찰을 촉구하고 있다. 지난 29일 방송된 SBS 스페셜 '바디멘터리–'살'에 관한 고백'은 K팝 여성 스타들의 삶을 통해, 왜곡된 미의 기준과 그로 인한 부작용을 조명했다. 화사는 데뷔 초 겪은 탈퇴 서명 운동을 떠올리며 "미의 기준이 지나치게 엄격했다"고 회상했다. 한승연은 과거 '미스터' 활동 시절을 언급하며, 배가 드러나는 패션을 소화하기 위해 물조차 절제했고, 그렇게 몇 달을 지내다 보니 몸이 마르게 변했다고 말했다. 소유와 화사는 연습생 시절 매일 몸무게를 측정하는 과정에서 심리적 장벽에 부딪혔다고. 화사는 떡 하나를 몰래 먹은 후 죄책감에 구토를 참지 못했고, 거식증과 우울증을 겪으면서 "이대로는 안 되겠다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’→‘최강야구’ 月 예능 대거 결방…제주항공 여객기 참사 추모 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170978"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’→‘최강야구’ 月 예능 대거 결방…제주항공 여객기 참사 추모 [종합] 제주항공 여객기 참사를 추모하는 차원에서 월요일 예능 프로그램들이 대거 결방된다. 먼저 SBS는 오늘(30일) 방송 예정이었던 ‘생활의 달인’과 ‘동상이몽2-너는 내 운명’의 결방 소식을 전했다. 해당 시간대에는 ‘나의 완벽한 비서 - 완벽 시청 가이드’와 ‘특집 다큐 - 고래와 나 1, 2부’가 편성된다. 이어 ‘나이트 라인’과 ‘SBS스페셜 - 바디멘터리 : ‘살’에 관한 고백’이 시청자들을 만난다. MBC ‘푹 쉬면 다행이야’와 ‘오은영 리포트-결혼지옥’은 ‘2024 MBC 연기대상’ 편성으로 이미 결방을 확정한 상황이었다. ‘2024 MBC 연기대상’은 시상식을 진행하되 생방송은 취소하고 녹화 방송으로 대체됐다. 녹화된 방송의 편성 일정과 수상자 발표 방식은 추후 공개 예정이다. 해당 시간대에는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 9회와 10회가 재방송된다. KBS2 역시 예능 프로그램 ‘동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송창의, 심이영 괴롭힌 정영섭 내연녀=최정윤.. 진실에 충격('친절한 선주씨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322432"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송창의가 심이영과 최정윤의 관계를 알고 경악했다. 30일 MBC ‘친절한 선주씨’에선 아내 상아(최정윤 분)가 고교동창 선주(심이영 분)의 남편과 외도를 저질렀음을 알고 큰 충격을 받는 소우(송창의 분)의 모습이 그려졌다. 이날 남진(정영섭 분)의 내연녀가 고교동창 상아임을 알고 큰 충격을 받은 선주는 소우를 앞에 두고 “남편과 상간녀를 만났어요. 그런데 걔가 너 고등학교 동창이더라고요. 남편이 걔 편을 들었고요. 내 눈앞에서 둘이 손 붙잡고 가버렸어요”라며 한풀이를 했다. 소우가 상아의 남편임을 모른 채 선주는 “그것들을 어떻게 밟아줘야 하나 그건 모르겠는데 면접 망한 건 알았어요. 오늘 제정신 아니라서 죄송해요”라며 고개를 숙였다. 이에 소우는 “내 와이프도 다른 남자가 있더라고요. 와이프 직장 동료고 저도 아는 사람이에요”라며 같은 아픔을 고백했다. 그런 소우에 선주는 “복수해주는데 있으면 같이 찾아갈까요? 사내 불륜 천지라더니 왜 이렇게 불륜이 많아. 미친 것들. 그 상간녀가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["TV 보기 무섭다"…계엄사태→제주항공 참사에 숨죽인 12월 방송가 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811581"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 사태에 이어 제주항공 참사까지 덮친 12월, 방송가는 어느 때보다 조용한 연말을 보내고 있다. 지난 3일 오후 윤석열 대통령은 10시 25분경 대통령실 긴급 담화에서 비상계엄을 선포했던 바, 다음날 오전 비상계엄 해제를 선언했다. 비상계엄 사태 여파로 방송가는 줄줄이 결방을 맞이했다. 4일 오후 방송 예정이던 MBC '라디오 스타'는 뉴스 특보가 긴급 편성되며 결방했다. 마지막 화 방영을 앞두고 있던 '시골마을 이장우' 역시 비상계엄 사태의 여파를 맞아 결방됐다. SBS 또한 4일 '골 때리는 그녀들' 대신 '특집 8시 뉴스'를 편성했다. 윤석열 대통령에 대한 탄핵 소추안 표결이 진행된 7일 뉴스특보를 앞두고 MBC는 금토드라마 '지금 거신 전화는'과 '나 혼자 산다' 등을 결방하기로 결정했다. '쇼! 음악중심'과 '놀면 뭐하니?', '전지적 참견시점' 또한 한 주간 쉬어갔다. SBS는 7일 방송 예정이던 '열혈사제2'가 결방의 여파를 맞았으며, 8일 '인기가요' 또한 결방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 무덤덤한 출국장 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937794"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[목포MBC PD, 제주항공 참사로 사망 “따뜻한 동료” 언론노조 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937793"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론노조 MBC 본부가 제주항공 여객기 참사로 세상을 떠난 목포MBC PD를 추모했다. 언론노조 MBC본부는 12월 30일 공식 성명을 통해 "목포지부 고(故) 안 모 조합원의 명복을 빈다"며 추모글을 게재했다. 언론노조 MBC본부는 고인에 대해 "참으로 따뜻한 사람이었다. 이주 노동자 등 사회적 약자의 시선에서 세상을 바라봤다. 조금 더 나은 사회를 만들 수 있다는 희망을 놓지 않았다"고 했다. 이어 "참으로 듬직했던 동료였다. 아무리 힘들고 어려운 일이어도 마다하지 않았다. 마지막 휴가 직전까지도 할 일을 미루지 않고, 온갖 궂은일도 묵묵히 감당했다. 참으로 열정적인 동지였다. 자신의 소임을 외면하지 않았고 언제나 기꺼이 앞장섰다. 뜨거운 가슴으로 조합을 든든하게 지켜온 그였다"고 추억했다. 마지막으로 "따뜻한 사람이었고, 듬직한 동료이자 열정적인 동지였던 그를 잊지 않겠다. 가슴 깊이 애도를 표하며, 고 안 조합원의 명복을 빈다"고 했다. 안 모 조합원은 1991년생으로 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출국장 이준호, 강렬한 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937792"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호만의 출국장 스타일 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937791"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출국장 이준호, 완전 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937790"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출국장 이준호, 스타일리시한 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937789"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출국장 이준호, 멋짐 그 자체 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937788"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["클라이막스 너무 멋있게 잘해" 이정재, 공유 '오겜2' 러시안룰렛 연기 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528130"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 '오징어게임2' 공유의 연기를 극찬했다. 30일 넷플릭스 코리아 유튜브 채널에는 '1화 엔딩을 보고 2화를 안 보실 수 있을까요? 이정재의 1화 러시안 룰렛 씬 리액션'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 이정재는 '오징어게임2' 1화에 나온 공유와의 러시안룰렛 장면을 시청했다. 이에 대해 이정재는 "이 장면이 굉장히 영화적인 설정이라고 생각했다. 저런 장면을 찍을 때 고민이 훨씬 많아진다"며 "이 장면이 특히 더 그랬던 이유가 첫 에피소드 때 장면이 이런 식으로 나오다 보니 첫 에피소드에서 관객분들이 너무 영화적이라는 생각도 못 느끼셔야 하고 재미도 느끼셔야 하고 긴장감도 느끼셔야 한다"며 고민스러웠던 점을 토로했다. 특히 이정재는 공유의 연기를 보면서 "공유씨를 좋아하는 팬분들은 공유의 아주 새로운 모습을 보시는 장면이 아닐까 싶다. 굉장히 좋아하실 것 같다"고 말했다. 그러면서 "시즌1에서도 룰을 지키며 정정당당하게 하는 것에 대한 대사가 중간 중간 꽤 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 담담한 출국장 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937787"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 차분한 출국장 발걸음 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937786"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 30일 배우 이준호가 해외 일정 참석 차 인천국제공항 제1여객터미널을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JTBC '톡파원 25시'→'최강야구', 오늘(30일) 결방…제주항공 참사 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322431"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 월요 예능 '톡파원 25시'·'최강야구'가 제주항공 여객기 참사로 인해 쉬어간다. 30일 JTBC 측은 "30일 오후 8시 50분 방송 예정이었던 JTBC '톡파원 25시' 143회와, 오후 10시 30분 방송 예정이었던 '최강야구' 113회 본방송은 휴방한다"라고 밝혔다. '톡파원 25시' 143회엔 마드리드 근교 도시 세고비아, 톨레도, 리틀 하바나 등 스페인과 미국의 명소들을 찾은 모습을 공개하고, '최강야구' 113회엔 최강 몬스터즈, 동아대의 대결이 그려질 예정이었다. 한편 지난 29일 오전 9시 3분경 방콕발 무안행 제주항공 여객기가 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 해당 사고로 탑승자 181명 가운데, 179명이 사망했다. 후미에 있던 승무원 2명은 구조됐다. 정부는 지난 29일부터 오는 2025년 1월 4일까지 7일 간을 국가 애도 기간으로 지정했으며, 사고가 발생한 무안공항 현장과 전남, 광주, 서울, 세종 등 17개 시도에는 합동분향소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 송창의, 최정윤-심이영 악연 알았다(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995114"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 송창의가 최정윤과 심이영의 악연을 알게 됐다. 30일 오후 7시 5분에 방송된 MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'(극본 서정/연출 김흥동 강태흠)에서는 서로의 애환을 공유하며 가까워지는 피선주(심이영 분)와 김소우(송창의 분)의 모습이 담겼다. 카센터 사무실에 갇힌 선주와 소우. 선주는 면접을 보러가던 길, 남편과 상간녀를 마주친 사실을 고백했다. 이어 선주는 "한판 붙었는데, 남편이 걔 편을 드는 거 있죠?"라며 "내 눈앞에서 둘이 손 붙잡고 가버렸다"라고 털어놨다. 더불어 상간녀는 고등학교 동창이라는 것. 선주의 고백에 소우도 아내가 직장동료와 바람피운 사실을 밝혔다. 이어 같은 아픔을 겪고 있는 선주와 소우는 서로의 애환을 공유하며 함께 눈물을 흘렸다. 이어 선주가 악연이자 고등학교 동창인 상간녀와 있었던 일들을 털어놓았고, 소우는 선주와의 대화를 통해 그 상간녀가 아내 진상아(최정윤 분)라는 사실을 알게 됐다. 소우가 상아에게 선주에 대해 물으며 "안 미안해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기아 출신 김병현, 여객기 참사로 떠난 지인 추모 “그곳에서 부디 행복하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937785"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 방송인 김병현이 제주항공 여객기 참사로 목숨을 잃은 지인을 추모했다. 12월 29일 김병현은 "누군가의 엄마 아빠 누군가의 아들 딸 누군가의 형 동생 누나 오빠. 마음이 많이 아픕니다 유가족 여러분 삼가고인의 명복을 빕니다"라며 참사 희생자를 추모했다. 특히 김병현은 여객기 사고를 당한 기아타이거즈 관계자를 언급하며 "태국에서 가족들과 좋은 시간을 보내고 있는 사진을 보며 좋아요 하트를 계속 누르고 있었다. '오랜만에 외국에 나와서 좋다'라고 하는 문구와 사진 그리고 애처가인 그의 모습에 웃음이 나오기도 했다"며 "미인 제수씨를 얻고 너무 좋아하던 순박한 그의 모습도 떠오른다"며 "형이 더 잘해주지 못해서 미안하고. 이제는 야구 그만보고 사랑하는 와이프랑 토끼 같은 자식이랑 그곳에서 부디 행복하기를 바란다 삼가고인의 명복을 빕니다"라고 애도했다. 김병현이 언급한 기아타이거즈 관계자 A 씨는 아내와 만 3세 아들과 함께 태국 여행을 다녀오는 길에 제주항공 여객기 사고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 여행 영상 업로드 잠정 중단…제주항공 여객기 참사 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170977"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브, 여행 영상 업로드 잠정 중단…제주항공 여객기 참사 추모 여행 크리에이터 곽튜브(본명 곽준빈)가 제주항공 여객기 사고 희생자들을 추모하며 여행 영상 업로드의 중단을 알렸다. 곽튜브는 30일 자신의 유튜브 채널 커뮤니티를 통해 “‘안녕하세요’라는 말도 하기가 힘든 날인 것 같다. 믿기 어려운 상황에 깊은 슬픔과 안타까움을 느낀다. 어떤 말로도 부족하겠지만, 유가족분들께 깊은 위로의 말씀을 드린다”고 애도의 글을 남겼다. 그는 “예정되었던 여행 영상 업로드는 잠시 쉬어가겠다”고 알리며 “삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 덧붙였다. 한편, 지난 29일 오전 9시 3분경 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항에 착륙 도중 랜딩 기어를 내리지 못해 동체 착륙을 시도하다 활주로를 이탈, 외벽을 들이받고 폭발하는 사고가 발생했다. 해당 여객기에는 대한민국 국적 179명과 태국 국적 2명 총 181명이 탑승한 가운데 2명이 구조되고 나머지 179명은 사망했다. 30일 오후 2시 30분 기준 사망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병현, 무안공항 참사로 지인 잃었다 "기아 K팀장, 제수씨, 3살 조카..더 못잘해줘 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528129"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병현이 무안공항 참사로 목숨을 잃은 지인을 추모했다. 야구선수 출신 방송인 김병현은 29일 "기아타이거즈. K팀장님. 가족. 삼가 고인의 명복을 빕니다. 누군가의 엄마 아빠, 누군가의 아들 딸, 누군가의 형 동생 누나 오빠"라고 전했다. 이어 "미국에 있으면서 인스타그램으로 태국에서 가족들과 좋은 시간을 보내고 있는 K팀장님. 제수씨 그리고 3살 조카의 사진을 보며 '좋아요', 하트를 계속 누르고 있었다. 인스타그램 친구 K와 제수씨. 오랜만에 외국에 나와서 좋다고 하는 문구와 사진. 그리고 애처가인 K의 모습에 웃음이 나오기도 했다. 비서실에 근무하던 제수씨를 사내연애로 결혼까지 성공한 K팀장. 용기 있는 자가 미인을 얻는다고 미인 제수씨를 얻고 너무 좋아하던 순박한 K팀장님 모습도 떠오른다"며 고인을 그리워했다. 그러면서 "K야. 형이 더 잘해주지 못해서 미안하고 이제는 야구 그만 보고 사랑하는 와이프와 토끼 같은 자식이랑 그곳에서 부디 행복하기를 바란다. 삼가 고인의 명복을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종석 열애설♥나나 “1년간 마음고생” 고백, 타투 지우고 피부 치료까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937784"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 배우 나나가 피부 치료 근황을 전했다. 12월 27일 나나 채널에는 '스페셜케어'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 나나는 레이저 치료를 받는 모습이었다. 의사는 "아토피 환자들 치료해보니까 아토피가 좋아지더라"라고 설명했다. 나나는 "정말 효과가 좋은 것 같다. 이틀 뒤면 피부가 부드러워진다"며 "알레르기로 마음고생을 1년 가까이 했다가 여기 와서 고쳤다. 마음이 너무 편하다. 화장 오래 할 때도 그렇고 뭐가 안 나니까"라고 만족감을 드러냈다. 또 나나는 "눈이 자꾸 꺼진다"고 고충을 토로하기도 했다. 한편 나나는 최근 6살 연하 모델 채종석과 열애설에 휩싸였다. 두 사람의 소속사 측은 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무안공항 참사에 '여행 유튜브' 멈췄다..곽튜브·빠니보틀 "더더욱 처참한 심정"[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528128"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버들도 무안공항 참사 애도에 동참했다. 30일 여행 크리에이터 곽튜브(곽준빈)은 개인 채널 커뮤니티를 통해 "안녕하세요, 곽준빈입니다. 안녕하세요 라는 말도 하기가 힘든 날인 것 같습니다. 믿기 어려운 상황에 깊은 슬픔과 안타까움을 느낍니다"라며 무안공항 참사에 대한 심경을 밝혔다. 이어 그는 "어떤 말로도 부족하겠지만, 유가족분들께 깊은 위로의 말씀을 드립니다. 예정되었던 여행 영상 업로드는 잠시 쉬어가겠습니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 애도했다. 곽튜브의 절친으로 알려진 여행 크리에이터 빠니보틀 역시 자신의 채널 콘텐츠 업로드 일정을 연기했다. 이와 관련해 빠니보틀은 "평소 비행기를 많이 이용하는 저라, 더더욱 처참한 심정을 표현할 길이 없다"며 업로드 일정을 바꿨다. 한편, 29일 승객 175명, 승무원 6명 등 181명을 태우고 태국 방콕을 출발해 무안으로 입국하던 제주항공 7C 2216편은 착륙 중 활주로 외벽에 충돌하며 화제가 발생해 179명이 숨지고 2명이 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2', 영희♥철수를 보셨나요?…"무궁화 꽃이" 동심 파괴 예고 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811576"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2'가 공개돼 92개국에서 1위를 달리며 또다시 신드롬을 일으키고 있다. 국내외 시청자들의 평가는 엇갈리고 있지만 전세계적인 기대작 공개에 쿠키영상 또한 화제를 모으고 있다. 26일 공개된 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2. 시즌2에는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임이 담겼다. 새로운 인물들의 등장이 눈길을 끌었다. 시즌1에 등장한 바 있는기훈의 동네 친구 정배(이서환 분)이 게임에 참가하고, 용식(양동근)과 그의 어머니 모자가 함께 참가, 경석(이진욱), 대호(강하늘), 프론트맨 오영일(이병헌), 트렌스젠더 현주(박성훈), 코인 유튜버 명기(임시완) 등이 참가해 여러 게임을 이어간다. 시즌1과는 다른 충격적인 내용 전개가 이어지며, 새로운 룰이 추가됐다. 참가자들이 다음 게임을 진행할지 중단할지 O와 X로 투표해 이름표처럼 가슴에 명찰을 단다. O를 택한 참가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영, 송창의에 "남편·상간녀 마주쳐" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007995105"/>
        <updated>2024-12-30T11:05:02.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영이 송창의에게 남편의 불륜 사실을 고백했다. 30일 오후 7시 5분에 방송된 MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'(극본 서정/연출 김흥동 강태흠)에서는 카센터 사무실에 갇힌 피선주(심이영 분)와 김소우(송창의 분)의 모습이 담겼다. 카센터에 갇힌 선주와 소우, 소우는 선주에게 "옷차림도 심각하고, 무슨 일 있는 것 같던데"라고 운을 떼며 이날 있었던 일을 물었다. 이에 선주는 "면접보러 갔는데, 남편이랑 상간녀를 마주쳤다"라며 그 상간녀가 고등학교 동창이라고 고백했다. 이어 선주는 "한판 붙었는데, 남편이 걔 편을 드는 거 있죠?"라며 "내 눈앞에서 둘이 손 붙잡고 가버렸다"라고 털어놨다. 선주의 고백에 소우 역시 아내가 바람을 피운 사실을 밝혔고, 두 사람은 서로의 애환을 공유하며 가까워졌다. 한편, MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새' 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마로 매주 월~금 오후]]></content>
    </entry>
</feed>