<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-15T23:11:40.513Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전현무, 47세 결혼운 열렸나…“성관계 안 한 지 몇년” 이상한 알골리즘(‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689236"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 이상한 알고리즘이 발견됐다. 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다' 571회에서는 전현무의 나홀로 만 47세 생일 전야를 보내는 모습이 전파를 탔다. 퇴근 후 고단한 표정으로 집에 돌아온 전현무는 소파에 누워 휴대폰만 만지는 그의 휴대폰에서는 "성관계 안 한 지 몇 년 됐어요", "각방 쓴 지 몇 년 됐어요"라는 동영상 소리가 나왔다. 그는 '부부가 이혼할 때 꼭 말하는 이혼 사유'라는 제목의 영상 콘텐츠를 시청하고 있었던 것. 이를 본 박나래는 "도대체 어떤 알고리즘이냐"라고 놀라워했고, 키 역시 "평소에 이런 걸 봐왔어야 이런 게 뜬다. 난 이런 게 한 번도 뜬 적이 없다"라고 수상히 여겼다. 이후에도 전현무는 '애인이 필요하다, 필요 없다', '일본 아내가 남편 연봉도 모르고 결혼한 이유' 등 결혼과 관련된 영상 콘텐츠를 초집중해 시청했다. 이에 키는 "이건 우연이 아니다"라며 결혼을 갈망하는 전현무의 심리를 알아내려 했다. 한편 그는 속절없는 숏폼 시청을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라·박신혜·지성·김남길…벌써 뜨거운 SBS 연기대상 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911053"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['커넥션'부터 '굿파트너' '지옥에서 온 판사' '열혈사제2'까지 금토극 4연속 흥행에 성공한 SBS의 올해 연기대상에 벌써 관심이 쏠린다. 드라마들의 연이은 화제몰이 속에 지성, 장나라, 박신혜, 김남길을 두고 연기대상 공방전이 치열하다. 먼저 SBS 금토극 '커넥션'(극본 이현/연출 김문교, 권다솜)에서 활약한 지성이 올해 SBS 연기대상 후보로 언급되고 있다. 지난 5월부터 7월까지 방송된 14부작 '커넥션'은 누군가에 의해 마약에 강제로 중독된 마약 팀 에이스 형사 장재경(지성 분)이 변질된 우정과 그 전말을 밝혀내는 중독 추적 서스펜스 극이다. '커넥션'은 마지막 회에서 최고 시청률 14.2%(이하 닐슨코리아 전국 가구 기준)을 기록했으며, 굿데이터코퍼레이션이 발표한 TV-OTT 드라마 화제성 조사에서 4주 연속 1위를 차지하는 등 인기를 모았다. 특히 지성은 '커넥션'에서 마약에 취한 형사 장재경으로 분해 강렬한 연기로 극을 꽉 채웠다. 그는 보통 때의 장재경과 마약에 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 "엄마, 뽀뽀 한 번 해주세요"..가족 화목 이끄는 '애교쟁이'(편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282801"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 9남매 막둥이 김재중의 부모님을 향한 진심이 공개됐다. 15일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 무대 위에서는 슈퍼스타지만 집에서는 애교쟁이 막내아들인 김재중의 가슴 따뜻한 일상이 공개됐다. 김재중이 스케줄을 소화하느라 눈 코 뜰 새 없이 바쁜 와중에도, 쉬는 날 본가를 찾아 부모님을 위한 하루를 보낸 것. 이 과정에서 김재중의 깊은 효심이 공개되며, 부모님은 물론 시청자 마음까지 훈훈하게 물들였다. 이날 김재중은 직접 만든 잡채를 들고 부모님이 계신 본가로 향했다. 집에 들어서자마자 "엄마"라고 다정하게 부르는 아들의 등장에, 김재중 어머니의 얼굴에는 함박웃음이 피어났다. 이후 김재중은 가져온 잡채를 먹여드리는 등 어머니를 살뜰하게 챙겼다. 또 어머니와 도란도란 이야기를 나누며 다정한 아들 면모를 보였다. 이때 모자의 대화 주제로 떠오른 것이 아버지의 식습관이었다. 김재중의 아버지가 고기반찬을 좋아하셔서, 어머니가 식사 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클리셰 뒤집고, 비주류 강조…서바이벌 예능들도 ‘생존 경쟁’ [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893416"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경쟁의 핵심인 ‘공정함’을 버리고, ‘불공평함’을 정체성으로 삼는가 하면, 발레라는 색다른 소재로 ‘비주류’의 반란을 꿈꾸는 프로그램까지. ‘생존’을 위한 고군분투로 긴장감을 조성하는 서바이벌 프로그램들도 살아남기 위해 안간힘을 쓰고 있다. 시즌3로 돌아온 웨이브 오리지널 예능 ‘피의 게임’은 ‘불공정한 경쟁’을 프로그램의 핵심 정체성으로 꼽았다. 이번 시즌에는 방송인 장동민, 홍진호, 김경란 등 서바이벌 예능의 원조격으로 꼽히는 ‘더 지니어스’에서부터 활약한 ‘서바이벌 레전드’들이 대거 출격하는데, ‘피의 게임3’ 제직진은 “시즌을 거치며 고민을 했는데, ‘불공정한 경쟁’이라는 정체성만큼은 꼭 남기고자 했다”라고 프로그램의 핵심 메시지를 강조했다. 플레이어들이 생존을 위해선 어떠한 행동도 가능하다고 용납하고 있으며, 이에 플레이어들의 배신과 음모가 난무하는 것이 이 시리즈의 특징인 것이다. '룰'을 정해두고, '멋진' 경쟁을 펼치는 여느 서바이벌 프로그램들과는 달리, 부정적인 수단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엉덩이로 겨뤄보자"…이영지, 비비지 '매니악' 역주행에 '챌린지' 도전 (더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796258"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓 이영지가 비비지의 '매니악' 안무를 열정적으로 따라했다. 15일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 그룹 비비지가 출연했다. MC 이영지는 "이 노래 너무 많은 분들이 아시겠지만 소개해달라"고 했고, 비비지 엄지는 "작년 11월에 발매했는데, 처음보다 시간이 지나고 나서 많이 사랑을 해주셔서 역주행을 하게 됐다. '역주행 신화'라고 스스로 말하기엔 쑥스럽다"고 말했다. 이어 "저희끼리는 이 노래가 너무 기특해서 '매니아가'라고 부른다. 차근차근 잘 오르더라. 저희를 대중에게 많이 각인시킬 수 있던 소중하고 고마운 곡이 다"라고 말했다. 이영지는 "직접 말하기 쑥스러울텐데, 음원차트에서 500 계단을 점프했다고 하더라. 어떻게 해야 그렇게 할 수 있는 것이냐"고 놀라워했다. 이에 비비지는 "어떤 계기 때문인지는 모르겠는데 뒤늦게 챌린지를 해주시는 분들이 있었다. 몸이 좋고 머리가 긴 해외 남성 분이 챌린지를 해주셨는데, 사람들이 '토르가 이걸 춘다'고 하시면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["금쪽이 사육하는 느낌"…오은영, 종일 음식 떠먹이는 母에 '일침' (금쪽같은)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796253"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 금쪽이를 너무 애지중지 키우는 엄마의 행동을 지적했다. 15일 방송된 채널A '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'에서는 예비 초1 늦둥이 딸을 키우고 있는 부부가 등장했다. 이날 금쪽이 엄마는 "저하고 있을 때는 크게 문제가 없다. 근데 어린이집에서 아이가 문제 행동하는 영상을 보게 됐다. 걱정이 돼서 신청을 하게 됐다"라고 고민을 토로했다. VCR 영상 속 금쪽이는 눈 뜨자마자 독서를 한다거나 수학 문제, 받아쓰기 등 불평불만 없이 척척 해냈다. 그러나 어린이집에 등원한 금쪽이는 친구들이 쌓은 블록을 망가뜨리고, 선생님 식판에 있는 음식을 뺏어먹는 문제아로 변했다. 오은영 박사는 극과 극의 모습을 보이는 아이의 모습에, "금쪽이가 또래 집단에 적응하는 걸 어려워한다. 행동의 편차가 현저하게 날 때에는 원인을 찾아야 한다. 사람과 상호작용하는 방식이 나이보다 미숙하다"라고 분석했다. 이어진 VCR 영상 속 금쪽이네가 잠자리에 들 시각, 금쪽이는 갑자기 초콜릿 과자가 먹고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현 "♥의사 남편 첫인상 별로였다…날라리 같아 소개팅 거절" (편스토랑)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796249"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이정현이 남편의 첫 인상을 떠올렸다. 15일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 둘째 복덩이를 기다리고 있는 이정현과 가족들의 일상이 전파를 탔다. 2019년 4월 3살 연하의 정형외과 의사와 결혼한 이정현은 2022년 첫 딸을 품에 안았고, 현재 둘째를 임신해 출산을 기다리고 있다. 이날 이정현은 남편, 큰딸 서아 양과 함께 셀프 만삭 사진을 촬영했다. 이정현은 "서아 백일 사진 때도 그렇게 셀프로 촬영했었다"고 말했고, 훌쩍 큰 서아는 동생의 초음파 사진을 보며 신기해하는 얼굴로 귀여움을 더했다. 뛰어난 요리 실력을 자랑하는 이정현은 이후 초간단 레시피의 호두마늘종덮밥을 뚝딱 만들어냈다. 이정현과 이야기를 나누던 남편은 "내가 원래 SNS를 안하는데"라고 말을 꺼냈고, 이정현은 "나 만나기 전에 내 SNS든 뭐든 들어온 적 없었어?"라고 물었다. 이에 남편은 "포털사이트에 검색했다. 과거에 남자친구가 있었는지 없었는지 이런 걸 봤다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 권은비 "핼쑥해졌다" 반응에.."살 빠진 건 다른 이유 때문" 자폭(전현무계획)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282796"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 곽튜브가 권은비와 '다이어트 토크'를 나누던 중, 자폭해 웃음을 자아냈다. 15일 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 6회에서는 전라남도 순천에서 '바다 밥상'을 선포한 '먹브로' 전현무-곽튜브(곽준빈)와 '물의 여신' 게스트 권은비가 '내숭 제로' 리얼 해산물 먹트립을 펼쳐 시청자들의 침샘을 자극했다. 세 사람은 '꼬막 카세'부터 순천 아랫장 노포 전집, 짱뚱어탕 맛집을 모두 섭렵하며 순천 바다의 맛을 안방극장에 고스란히 전달했다. 이날 전현무-곽튜브는 순천만 습지에서 만나 아름다운 풍광을 보며 감성부터 채웠다. 직후 두 사람은 즉석에서 순천 시민들의 추천을 받아 가수 박구윤의 이름이 새겨진 맛집으로 향했다. 일사천리로 섭외를 마친 전현무는 박구윤과의 관계에 대해 물었는데, 사장님은 "2003년에 처음 만났다. 우리 집 김치찌개를 먹으러 자주 와서 양아들로 삼았다"고 해 놀라움을 안겼다. 또한 사장님은 전현무가 '2021]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 사건→최동석·최민환 하차…끝없는 '예능발' 논란 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911023"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['예능발' 논란이 연일 연예계를 뜨겁게 달구고 있다. 지난 9일 방송된 MBN 예능 프로그램 '가보자GO'(가보자고)에는 연예기획자 김광수 대표가 출연해 매니저이자 제작자로 활동한 40년 세월을 돌아봤다. 김광수 대표가 배우 이미연, 가수 조성모 다비치 걸그룹 티아라를 성공시키고, 제작자로서 위기에 빠졌을 때 예능 프로그램 '미스트롯'에 투자해 전화위복을 겪는 등 굴곡의 시간을 보낸바, 이날 방송에서는 그와 관련된 다양한 비화가 공개됐다. 거침없이 실명을 언급하는 흥미로운 이야기는 시청자의 이목을 끌기 충분했지만, 방송 이후 또 다른 논란을 불러일으키는 결과로 이어졌다. 그가 일명 '티아라 왕따 사건'에 대해 언급한 것이, 당시 사건과 관련된 이들을 다시 '재소환'했기 때문. 티아라 왕따 사건은 지난 2012년에 일어난 일로, 당시 그룹에도 큰 타격을 입혔고 멤버들의 향후 활동과 이미지에도 영향을 미쳤다. 티아라 멤버들이 따로 또 같이 활동을 이어가면서 '과거'로 잊힌 지 오래, 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['16대 품바' 배우 故 전수환, 사망 1주기..추모 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316758"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['16대 품바'로 활동한 연극배우 전수환이 세상을 떠난 지 1년이 흘렀다. 지난해 11월 18일, 전수환의 유족은 전수환이 11월 16일 오후 5시께 세상을 떠났다고 알렸다. 향년 57세. 구체적인 사인은 알려지지 않았다. 1966년 강원도 인제에서 태어난 고인은 계원예고 연극과를 졸업했다. 군 제대 후 '극단 76'에서 연극 '습관의 힘'으로 데뷔했으며, '16대 품바'로 이름을 알렸다. '품바'는 1979년 시작한 공연으로, 실존 인물인 각설이패 대장 천장근의 일대기를 바탕으로 한 '한국판 모노드라마'다. 천장근은 일제 강점기부터 자유당 말기까지 대한민국 현대사의 혼란스러운 정치적 상황 속에서 살다 간 인물이다. '품바'는 전남 무안군 일로읍의 작은 공회당에서 '친애하는 각설이 동지 여러분'으로 처음 무대에 올려졌다. 이후 1981년 서울에서 초연됐으며, 시대적 분위기에 따라 여러 형태로 재탄생됐다. 1996년에는 한국 연극사상 최초로 최장기 공연·최다 관객을 동원해 '한국 기네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["핼쑥해졌다고?"…곽튜브, 권은비 앞 '학폭' 이나은 옹호 논란 간접 언급 (전현무계획2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796247"/>
        <updated>2024-11-15T23:11:00.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 살이 빠졌다고 고백하며 이나은 옹호 논란을 간접적으로 언급했다. 15일 MBN, 채널S '전현무계획2' 6회에서는 전현무, 곽튜브와 게스트 권은비가 전남 순천에서 군침 도는 바다 밥상 먹방을 선보였다. 이날 전현무는 곽튜브에게 "그럼 너한테 진입장벽이 낮은 걸 먹는 게 어떠냐"라며, 꼬막을 먹자고 제안했다. 곽튜브는 "저 꼬막 진짜 좋아한다"라며 동의했다. 전현무는 "그럼 관광지 맛집 말고 진짜 로컬 맛집으로 가야 한다"라며 미식가다운 면모를 뽐냈다. 이들은 현지인에게 추천받은 두 곳으로 다시 현지인 투표를 진행한 결과, 몰표를 받은 '박구윤O관'으로 향했다. 전현무는 기본 반찬만 12개인 푸짐한 꼬막 정식에 놀라워하며, "꼬막카세다"라고 표현했다. 곽튜브는 "서울에서 먹던 꼬막보다 훨씬 알도 크고 탱글탱글하다"라며 꼬막 맛에 감탄했다. 이들은 맛있게 식사를 마친 후 여자 사장님께 "순천에 가면 또 뭘 먹어야 하나. 먹거리 파는데 있냐"라고 물었다. 여자 사장님은 "오늘 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET현장] 틱톡어워즈 코리아 2024, '숏폼 일상화 리더 첫 국내 공식축제'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258087"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 틱톡커들과 숏폼 기반 소통폭 확대의 K팝 아티스트들을 아우르는 틱톡의 첫 국내 시상축제가 성대하게 열렸다. 15일 서울 동대문구 경희대 평화의 전당에서는 '틱톡어워즈 코리아2024'가 진행됐다. 틱톡어워즈는 글로벌 숏폼 플랫폼으로 거듭난 틱톡 기반의 크리에이터들의 활약과 영향력을 조명하는 시상축제다. 이번 '틱톡어워즈 코리아 2024'는 영국, 말레이시아, 인도네시아 등 글로벌에 이어 첫 한국행사로 마련됐다. 시상식 현장에는 1640만 구독자의 먹방 크리에이터 먹스나, 500만 구독자의 제이드, '디저트계의 문익점' 젼언니, '잘자요 아가씨'로 유명한 닛몰캐쉬 등 총 250여명 규모의 국내 크리에이터들과 이들의 팬들이 참석했다. 또한 밴드 위아더나잇, 에스파, 피프티피프티, 케플러, 유니스, 에잇턴 등 인기 K팝 아티스트도 함께 했다. 행사는 유니스 진현주, 에릭남 등의 MC활약과 함께 시상과 축하무대로 펼쳐졌다. 시상은 크게 콘텐츠 크리에이터들과 아티스트 두 영역에 걸쳐 총]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'아파트' 건축 대박난 로제, 대성 만난다…특급 남매 케미 '집대성']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521969"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 대성과 로제가 유튜브로 뭉친다. 16일 스포티비뉴스 취재에 따르면 로제는 대성의 유튜브 채널 '집대성' 촬영을 마쳤다. 로제는 12월 6일 첫 정규 앨범 '로지' 발표를 앞두고 다양한 예능 프로그램에 출격한다. tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블록(이하 유퀴즈)' 등 뿐만 아니라 대성의 유튜브 채널로, 최근 지드래곤이 출연해 화제를 모은 '집대성'에도 출연해 솔직담백한 이야기를 꺼낼 예정이다. 특히 로제는 첫 정규 앨범 선공개 싱글 '아파트'로 신드롬을 불러 일으키고 있다. 로제와 팝스타 브루노 마스가 함께 부른 '아파트'는 빌보드 차트의 '글로벌 200'과 '글로벌 200(미국 제외)'에서 모두 1위를 차지하는 등 전 세계에서 선풍적인 인기를 끌고 있다. 로제는 '집대성'에서 대성과 '아파트'로 건축한 인기에 대한 소감과 첫 정규 앨범 작업기 등 다양한 이야기를 나눈다. 특히 두 사람의 만남은 과거 한솥밥을 먹었던 식구의 재회로, 두 사람이 어떤 '남매 케미스트리'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 생일인데 지인 연락 無 "처참하다" (나 혼자 산다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796246"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 생일인데도 지인들의 연락이 없어 참담해 했다. 15일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무가 47살 생일을 맞이하는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 새로운 취미가 됐다는 자전거를 타고 정지선의 매장으로 갔다. 정지선은 47살 생일을 앞둔 전현무를 위해 병어찜, 양념게장, 잡채, 미역국 등 한식으로 생일상을 차려놨다. 스튜디오에서는 중식셰프인 정지선이 한식으로 생일상을 차려준 상황에 놀라워하며 "더 고맙다", "가게 메뉴가 아니어서 감동이다"라고 말했다. 전현무는 정지선이 중식 셰프이지만 한식, 일식 자격증도 다 있다고 알려줬다. 전현무는 "난 짜장면 하나면 된다고 하지 않았느냐"라고 말하며 정지선이 괜히 자신 때문에 고생한 것 같아 미안해 했다. 전현무는 "의외였다. 임금님 수라상이 나와 있더라. 전혀 상상을 못했다"고 했다. 전현무는 정지선이 주문 제작한 케이크도 있는 것을 확인하고는 "이렇게 속정이 깊었느냐?"고 물어봤다. 정지선은 "깊은 사람이다"라며 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['300억 건물주' 유재석, 결혼 17년차 안 믿기는 사랑꾼…"♥경은이랑 먹으려고 했는데" ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689233"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 김석훈이 ‘럭키’하게 가을을 즐긴다. 오는 16일 방송되는 MBC 예능 ‘놀면 뭐하니?’에서는 도심 속 가을 여행을 떠난 멤버들의 모습이 그려진다. 그 중 유재석은 동갑내기 친구 ‘쓰레기 아저씨’ 김석훈과 무(無)계획으로 가을 나들이 코스를 만들어가면서 짝꿍 케미를 뽐낸다. 공개된 사진 속 유재석, 김석훈, 박진주, 이이경은 덕수궁 돌담길을 걸으며 가을 정취를 즐기고 있다. 때마침 열린 벼룩시장에 네 사람은 폭풍 쇼핑을 펼친다. 유재석과 김석훈은 ‘아빠 모드’로 아이들을 떠올리며 진열대를 스캔하고, 유재석은 “석훈이만 나오면 자꾸 사게 된다’라고 말해 웃음을 자아낸다. 이어 즉흥적으로 식당 웨이팅에 합류한 네 사람의 모습이 눈길을 끈다. 사람들이 몰려 있어 휩쓸리듯 줄을 서니 유명 맛집이었고, 타이밍 좋게 줄까지 금방 줄어든다고. 유재석은 “나 농담 아니고 진짜 어제 (아내) 경은이랑 이거 먹고 싶다고 얘기했는데, 오늘 먹게 되네”라면서 기뻐한다. 유재석은 계획이 없어도 척]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 "예능 촬영하면 '자괴감' 들어…일상 대화도 어렵더라" 속마음 (삼시세끼)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796242"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 예능 촬영하면서 느꼈던 자괴감에 대해 고백했다. 15일 방송된 tvN '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 지리산 세끼 하우스에 연예계에서 소문이 자자한 슈퍼내향인 엄태구가 방문해 배우 차승원, 유해진과 단란한 시간을 보냈다. 이날 가장 먼저 기상한 엄태구는 두 형님들이 깰까 봐 조용히 문을 닫고 아침 산책코자 밖으로 나섰다. 다시 세끼 하우스로 돌아온 엄태구는 차승원, 유해진과 아침 식사 준비에 나섰다. 제작진이 "오늘 아침 뭐 하실 거냐?"라고 묻자, 차승원은 "시골밥상"이라고 답했다. 엄태구는 달걀 껍질을 버린다거나 대파를 썰 도마를 미리 세팅하는 등 차승원의 보조 셰프로서 역할을 톡톡히 해냈다. 유해진은 마당에 나와 가마솥의 밥을 덜어내고, 소량의 밥만 남겨놓은 다음 물을 넣고 끓였다. 차승원은 콩나물 무침과 콩나물국을 위해 필요한 콩나물을 세척하는 일을 엄태구에게 맡겼다. 그동안 차승원은 시장에서 사와 냉동고에 넣어둔 조기를 꺼내 손질을 시작했다. 세 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]전현무, 정지선 셰프에 한식 생일상 받았다 "임금님 수라상...감동"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689232"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 '흑백요리사' 정지선 셰프에 생일상을 받았다. 15일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무의 47세 생일 전야 모습이 공개됐다. 이날 방송에서 전현무는 정지선 셰프에 대해 "제 친 여동생 같다. 안지 3년 됐고 너무 편하다. 한 가족 같고 챙겨주기도 하면서 의리 있는 여동생이다"고 소개했다. 이어 전현무는 "어제 제가 하는 방송에 (정지선 셰프가) 나왔는데 제가 생일인 걸 알고 '일 끝나시고 가게 한번 들리세요'라고 하더라"며 "뭐 줄 게 있나 하고 가게 된거다"고 정지선 셰프의 식당을 방문했다. 정지선이 준비한 생일 밥상을 보고 전현무는 "지선아 이러면 미안하잖아. 누가 이렇게 하래"며 "지선이는 한식 일식 자격증이 다 있다"며 감탄했다. 이에 정지선은 "생일이라고 하는데 어떻게 그냥 지나가냐"며 전현무를 위해 직접 주문한 케이크까지 준비해 훈훈함을 자아냈다. 전현무는 "너무 의외였다. 사실은 딤섬이나 대표 메뉴를 예상했는데 임금님 수라상이 나와있었다. 그것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, ♥남편과 7년째 각방…"같이 사업하니 진짜 많이 싸워" 고백('아는형수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689230"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬리스트 케이윌(본명 : 김형수)이 ’찐팬‘ 정지선 셰프와 만났다. 케이윌은 지난 13일 유튜브 채널 ’형수는 케이윌‘을 통해 ’아는 형수‘ 다섯 번째 에피소드를 공개했다. 영상에서 케이윌은 ’케이윌 찐팬‘이자 최근 넷플릭스 '흑백요리사'에서 활약한 정지선 셰프를 게스트로 초대했다. 케이윌은 정지선에 대해 “팬이 작업실에 오는 건 처음이다. 팬을 넘어서 저를 응원해 주는 지인”이라고 소개했고, 정지선은 ’흑백요리사‘ 출연 이후 바쁜 스케줄에도 케이윌을 보기 위해 “’아는 형수‘를 위해 (스케줄) 아무 것도 안 잡았다”며 쐐기를 박는가 하면, 케이윌의 매력에 대해 "그 자체가 매력이죠"라고 말해 시선을 사로잡았다. 먼저 정지선은 결혼 11년 차 생활을 소개했다. 그는 남편에 대해 “일하다 만났고, 같이 사업을 하고 있으니 진짜 많이 싸운다. 그래도 내가 말을 아끼고 존중하는 편이다”라고 밝혔다. 이어 정지선은 현재 남편과 7년째 각방을 사용하고 있으며, 재산 등 명의도 모두 남편으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’ 새 MC 데프콘, 확신의 비숑상으로 눈도장 “정규 냄새 맡고 왔다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001235"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’의 새 MC 데프콘이 출사표를 던졌다. 16일 오전 10시 35분 정규편성 후 첫 방송되는 KBS2 ‘동물은 훌륭하다’ 1회에서는 ‘도심 속 동물’을 주제로 이야기를 나눈다. ‘동물을 훌륭하다’에는 새 MC 데프콘이 반가운 인사를 전한다. 그는 “정규방송으로 갈 것 같은 냄새가 났다. 어렸을 때부터 백구, 누렁이와 자주 놀았고, 좋아하는 가수는 스눕독(DOG)이다”라며 재치 있는 자기소개로 포문을 연다. 데프콘을 유심히 바라보던 반려견 행동학 전문가 고지안은 “옆에서 바라보니까 비숑 프리제 닮았다”며 그의 닮은꼴 동물까지 언급해 촬영장을 웃음바다로 만들었다는 후문이다. ‘동물은 훌륭하다’는 사료집에 사는 개, 사람이 아닌 고양이가 사는 오피스텔 등 특이한 거주지를 가진 동물 등 독특한 반려동물들의 일상을 예고하며 시청자들의 궁금증을 더하고 있다. 3MC는 새롭게 준비된 ‘애니퀴즈’ 코너에 “이게 가능해?”라며 놀라움을 드러내는가 하면, 다채로운 리액션으로 시청자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송지은♥' 박위 "결혼식 때 살 빠졌다고…사실 단백질 쉐이크 다이어트" (위라클)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796238"/>
        <updated>2024-11-15T22:08:24.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송지은과 결혼한 박위가 결혼식 추억을 회상하며 자신에게 의미 있는 물건들을 공개했다. 15일 박위의 유튜브 채널 '위라클'에는 '휠체어 버리기 전에 공개합니다. 전 일어날것이니까'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 박위는 자신의 휠체어 안에 들어있는 물건들을 소개하며 '왓츠인마이휠체어'로 이야기를 이어갔다. 단백질 쉐이크를 꺼내든 박위는 "광고 아니다. 제가 사실 단백질 쉐이크를 그다지 좋아하지 않는데, 먹게 됐다"면서 "사람들이 결혼식 때 살을 많이 뺐다고 했었는데, 솔직히 단백질 쉐이크로 다이어트했다"고 말하며 웃었다. 이어 "맛있고 포만감도 있더라. 쉐이크에 아몬드와 견과류를 같이 갈아서 마시면 든든했다"고 다이어트 후기를 전했다. 또 송지은이 챙겨준 영양제 보관통을 자랑하며 "(송)지은이가 항상 제가 나가는 길에 이것을 싸준다. 이틀 전에 챙겨준 것인데 아직 하나도 못 먹었다"고 솔직히 말했다. 이어 "결혼하고 너무 좋은 것이, 사랑으로 항상 나를 바라봐준다는 것이 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이대로 촬영 중단하나"…한혜진, 유정수 돌발 발언에 근심 가득('동네멋집')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689229"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네멋집2' 유정수가 '공간 전문가'다운 면모를 뽐낸다. 16일 방송되는 SBS '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집2')에서는 '공간 장인' 유정수가 12번째 멋집 예정지에서 공사 포기 선언을 해 전원 충격에 휩싸이는 모습이 그려진다. 그동안 '동네멋집'은 첫 도전에 나섰던 서울을 시작으로 전국 팔도를 누비며 멋집 11호까지 대성공을 거두었다. 또 한 번의 역사를 써 내려가기 위해 '동네멋집2'는 다시 서울을 찾았다. 스페셜 MC로는 '표정 천재' 빌리의 츠키가 함께한다. 1초마다 변하는 표정으로 무대 직캠 '1,400만 뷰'를 기록한 츠키는 예능 치트키다운 면모를 뽐냈다. 다채로운 리액션과 특유의 친화력으로 현장에 있던 모두를 매료시켰는데 특히, 츠키의 무대를 직관하던 한혜진과 조나단은 흥을 참지 못해 윙크 남발 댄스 삼매경에 빠져 웃음을 자아냈다. 드디어 공개된 12번째 멋집 예정지는 '동네멋집' 사상 처음 손대는 공간인 '시장'으로 시작 전부터 관심을 모았다. 김해의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, '이나은 옹호 논란' 심경 간접 토로 "살 빠져"('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689228"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 살이 빠진 이유를 언급해 눈길을 끌었다. 15일 방송된 MBN·채널S '전현무계획2'에서는 전라남도 순천을 찾은 전현무와 곽튜브의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 게스트를 모르고 있는 곽튜브는 연락처를 검색하며 "가비? 지예은. 원지누나? 풍자 누나인가?"라며 뉴진스와 에스파까지 언급했다. 전현무가 아이돌이라고 하자 곽튜브는 "3세대, 4세다 아이돌인가? 아 윤보미 씨인가보다"고 예상했다. 이날 전현무, 곽튜브는 '먹게스트' 권은비와 함께 '전 먹방'을 했다. 폭풍 먹방을 하던 중 전현무는 권은비에게 "내가 너랑은 맨날 골프장 그늘집에서만 봤다"며 "얘도 먹는 걸 참 좋아한다. 네가 뭘 좋아하지? 다 잘 먹어서"고 물었다. 권은비는 "최근에 냉삼도 먹지 않았냐. 거기도 맛있었다"며 전현무와 친분을 드러냈다. 이어 권은비는 저는 회"라며 "덜 쪄야 하고 덜먹어야 할 때 야식으로 회를 잘 먹는다"고 답했다. 이에 곽튜브는 "놀랍게도 저도 그렇다. 놀랍게도 제가 다이어트를 한다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세' 이영자, 송은이·김숙과 손절 위기 터졌다 "사적으로 안 만나…취미 안 맞아" ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689224"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자가 '송은이-김숙 30년 우정'의 진정성을 의심해 그 배경에 궁금증을 높인다. TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 ‘트롯돌 프로젝트’로 주목 받고 있는 TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. 16일에 방송되는 7회에서는 마이트로의 성장캐 서우혁의 개인 무대가 전격 공개된다. 메가 히트 드라마 '더 글로리' 속 손명오 아역으로 데뷔를 한 뒤, 배우에서 가수로 전향한 서우혁은 난생처음 배워보는 노래와 춤으로 인해 데뷔 프로젝트 초반 남다른 고충을 겪어야 했다. 서우혁은 남진의 '빈잔'을 선곡, 일취월장한 노래 실력을 뽐내는 한편 배우 출신의 이점까지 살려 풍부한 감정 표현까지 더해 진심 누나들의 감탄을 자아낸다. 이 같은 서우혁의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 천명우, 넷플릭스 ‘Mr. 플랑크톤’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001233"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 천명우가 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’에 캐스팅되어 독창적이고 개성 있는 연기를 선보이며 신스틸러 매력을 보여주었다. 지난 8일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤(미스터.플랑크톤, 극본 조용, 연출 홍종찬)’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미 분)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디물이다. 천명우는 극 중 아버지 순댓국집 가게를 물려 받으려는 삼형제 중 ‘막내’ 역으로 재산권 쟁탈에서 물러설 수 없는 캐릭터 모습으로 분장했다. 본인만의 색으로 현실감 넘치게 표현하며 신예로서 눈도장을 찍었다. 천명우는 앞서 웨이브 드라마 ‘약한영웅’을 통해 인상적인 연기를 선보이며 기대감을 모았다. 두터운 연기 내공과 열정으로 주목받고 있는 그는 최근 MBC 드라마와 넷플릭스 영화에도 출연을 확정하고 바쁜 촬영 일정을 소화 중이다. 천명우는 이번 작품을 통해 “제가 맡은 희민이라는 역할은 제가 봐도 굉장히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 이이경, 겹경사 터졌다…데뷔 12주년에 역대급 전성기 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689223"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한해 이이경의 활약이 눈에 띈다. tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'(이하 '내남결')로 역대급 인생 캐릭터를 만들어내더니 예능에서도 막강한 존재감을 뽐내고 있다. 하반기에는 채널A '결혼해YOU' 메인 주인공을 맡아 연말까지 꽉 채운 데뷔 12주년을 보낼 예정이다. 이이경은 2012년 영화 '백야'로 작품 활동을 시작해 올해 데뷔 13년 차를 맞이했다. 주로 작품에서 조연과 단역을 맡으면서 메인보단 감초 역할을 톡톡히 해왔던 그는 꾸준히 맡은 바를 열심히 해오며 점차 영역을 넓혀갔다. 이이경은 지난해까지만 해도 배우로서의 두각보다는 예능에서의 활약과 LG화학 전 사장의 아들이라는 집안 배경으로 더 큰 주목을 받았다. 그러나 올해 '내남결'에서 악역을 맡아 연기력을 조명 받은 데 이어, 그가 출연하는 작품마다 호평을 끌어내며 연기자로서의 진가를 증명하고 있다. '내남결'에서 이이경은 전생에서 아내 강지원(박민영 분)을 인간 취급하지도 않으며 폭언을 일삼는 쓰레기 같은 역할을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K콘텐츠 글로벌 수요 기반은 젊은여성…"중장년 잡아야 확장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015049796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015049796"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제와 브루노 마스의 '아파트'가 글로벌 히트를 기록하고 하반기 최대 기대작으로 꼽히는 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2가 공개를 앞뒀다. 이렇듯 한국 콘텐츠의 글로벌 수요가 역대 최고 수준으로 높아진 가운데 이러한 수요 뒤에는 아시아 젊은 여성들의 힘이 있었다는 분석이 나온다. 16일 시장조사기관 옴디아가 넷플릭스의 시청률 분석 보고서를 분석한 자료에 따르면 올 상반기 한국어와 스페인어 콘텐츠는 넷플릭스에서 가장 인기 있는 비영어권 콘텐츠로 부상하며 전 세계 시청자를 사로잡고 있다. 자료에 따르면 한국 드라마는 넷플릭스 비영어권 콘텐츠 소비의 8.71%를 차지하고 있으며, 스페인어 콘텐츠가 7.11%로 그 뒤를 바짝 쫓고 있다. 올 상반기 한국 콘텐츠의 시청 시간은 81억 9천만시간에 달했고 스페인어 콘텐츠가 66억 9천만 시간을 기록했다. K 콘텐츠의 최대 소비지역은 아시아로, 특히 미국 드라마나 예능만큼의 영향력을 확보하고 있다. 미디어파트너스아시아(MPA)는 최근 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '결혼' 얘기 가득한 알고리즘 공개.."이건 우연 아냐"[나혼산][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282781"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 수상한 알고리즘이 공개됐다. 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다' 571회에서는 전현무의 나홀로 만 47세 생일 전야를 보내는 모습이 공개됐다. 퇴근 후 고단한 표정으로 집에 돌아온 전현무는 소파에 누워 휴대폰만 만지는 그의 휴대폰에서는 "성관계 안 한 지 몇 년 됐어요", "각방 쓴 지 몇 년 됐어요"라는 동영상 소리가 흘러나왔다. 그는 '부부가 이혼할 때 꼭 말하는 이혼 사유'라는 제목의 영상 콘텐츠를 시청하고 있었던 것. 이를 본 박나래는 "도대체 어떤 알고리즘이냐"라고 의아해했고, 키 역시 "평소에 이런 걸 봐왔어야 이런 게 뜬다. 난 이런 게 한 번도 뜬 적이 없다"라고 수상히 여겼다. 이후에도 전현무는 '애인이 필요하다, 필요 없다', '일본 아내가 남편 연봉도 모르고 결혼한 이유' 등 결혼과 관련된 영상 콘텐츠를 초집중해 시청했다. 이에 키는 "이건 우연이 아니다"라며 결혼을 갈망하는 전현무의 심리를 추측했다. 한편 그는 속절없는 숏폼 시청을 멈추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그러면 금방 나락 가, 선배로서 조언"…유세윤, '이정재 닮은꼴' 후배에 돌직구('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689222"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 김대희와 유세윤이 몽골 현지인 가이드에게 돌직구 멘트를 날리며 '티격태격' 케미를 발산한다. 16일 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 13회에서는 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 '이정재 닮은꼴' 몽골 현지인 가이드와 친형제 같은 우정을 쌓으며 대자연을 누비는 현장과 함께 '최다 독박자' 벌칙인 '몽골 씨름 복장하기'를 피하기 위해 고군분투하는 모습이 그려진다. 이날 '독박즈'는 '장셰프' 장동민이 차려준 저녁으로 든든하게 배를 채운 뒤, '마트 비용'을 걸고 독박 게임에 돌입한다. 철사 옷걸이를 머리에 쓰고 지정한 구멍에 걸면 성공하는 방식의 게임에서 장동민은 의외로 실패를 거듭해 '멘붕'에 빠진다. 뒤이어 도전한 김대희는 정확한 위치와 각도를 잡으면서 신중을 기하는데, 이를 본 유세윤, 홍인규 등은 "역시 화랑 수색대 출신!", "게임도 수색하는 것 같다"라며 기대감을 드러낸다. 반면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코, 제니 잡으려 이렇게까지 “6곡 만들고, 챌린지도 8개 버전 준비”(집대성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921327"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지코가 제니와 ‘SPOT!’으로 호흡을 맞추게 된 과정을 공개했다. 11월 15일 공개된 ‘집대성’ 채널 영상에는 가수 지코가 게스트로 출연했다. 대화 중 대성은 제니와 함께해 화제를 모았던 ‘SPOT!’을 언급했다. 대성은 “조회수 1억뷰 돌파했다. 거의 역사를 만들어 나가고 계신 분이다”라고 지코를 치켜세우며 제니와 어떻게 곡 작업을 하게 됐는지 물었다. 지코는 “이번 ‘SPOT!’ 만들기 전에는 ‘이건 진짜 신선해야 한다’, ‘재미있는 컬래버레이션을 하고 싶다’라는 생각이 들었다. 제니가 독립했다는 기사도 나왔길래 연락을 해서 ‘내가 뭔가 같이 작업하고 싶은데 일단은 너의 마음에 들어야 하고 난 준비를 다 해서 들려주겠다’라고 했다”라며 “스케치는 12곡 정도 했는데 6곡 정도 만들고 미팅하면서 곡을 들려줬다. 운 좋게 돼서 잘 나왔다”라고 말했다. 지코가 챌린지도 8개 버전을 만들어 보냈다는 말에 대성은 빅뱅 태양도 지코와 챌린지 영상을 촬영했다고 전했다. 지코는 “영배 형님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 유해진과 갈등 사태 뒤끝 “찌개에 김치 안 넣어”(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921326"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 유해진과 갈등을 벌인 김치 사태에 대한 뒤끝을 보여줬다. 11월 15일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 9회에서는 지리산 산골 마을 세끼 라이프가 이어졌다. 이날 차승원은 마트에서 사온 다짐육, 햄, 소시지로 부대찌개를 뚝딱 끓였다. 세끼하우스에서 처음 먹는 부대찌개였다. 라면 반 개까지 넣은 부대찌개를 뒤적인 유해진은 "여기는 김치 안 들어가?"라고 장난스레 물었다. 앞서 유해진은 차승원이 끓이는 고추장찌개에 몰래 김치를 넣었다가 차승원이 대노하게 만든 바 있다. 차승원은 "김치 안 넣었어"라고 칼같이 답하며 김치 넣은 찌개와는 냉정하게 선을 그어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, 결혼장려 제대로‥이관희 김재중 “너무 하고 싶어”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921325"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구선수 이관희가 결혼 바람을 드러냈다. 11월 15일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 이정현과 남편, 딸 서아가 셀프 만삭사진을 촬영하는 등 행복한 일상을 보내는 모습이 공개됐다. 이날 이정현의 남편은 딸 서아에게 즉석 인내심 테스트를 시작했다. 서아가 가장 좋아하는 비타민 젤리 하나를 주고 5분 간 기다리면 하나를 더 주겠다고 약속 후 자리를 피하는 '마시멜로 실험'이었다. 서아는 젤리를 먹고 싶어하면서도 5분 기다리기에 성공했고 아빠의 칭찬과 함께 젤리 하나를 더 받을 수 있었다. 이관희는 이정현의 남편과 딸이 꽁냥거리는 모습에 "갑자기 결혼하고 싶다"고 했고 김재중 역시 이정현의 VCR 영상을 본 후 "너무 (결혼) 하고 싶다"고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코 챌린지 선동하더니 “‘이제 그만합시다’ 제동 걸어줘야”(집대성)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921324"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[챌린지 유행의 장본인인 지코가 현재 챌린지 문화에 대한 소신을 밝혔다. 11월 15일 ‘집대성’ 채널에는 ‘챌린지 선동자 VS 챌린지 기피자’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 대성은 “지코 씨하면 챌린지를 빼놓을 수가 없다. 거의 챌린지 문화를 지코 씨가 선동했다”라고 말했다. 지코는 ‘선동’이라는 표현에 깜짝 놀랐고, 자신의 단어 선택에 당황한 대성도 “속마음이 나와 버렸네”라고 너스레를 떨었다. 대성은 “챌린지를 시작하고 첫발을 뗀 사람이 지코 씨가 아닌가 생각될 정도로 영향력이 엄청나다”라며 처음 챌린지를 시작했던 계기를 물었다. 지코는 “‘음악에 대한 장벽을 낮추고 싶다. 다 같이 놀고 재미있게 대놓고 귀여운 척, 멋진 척을 할 수 있는 하나의 명분을 제공하고 싶다’라고 착안을 해서 선을 보였는데 그때 반응이 바로 이렇게 될 줄 몰랐다”라고 말했다. 대성이 “요즘 새 앨범이 나올 때 챌린지를 안 할 수는 없겠다”라고 반응하자, 깊은 한숨을 내쉰 지코는 “누군가는 한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62억 건물주' 기안84, 다 방송용 이미지였나…"네가 알던 기안은 없어"  ('기안이쎄오')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689220"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 오는 12월 5일 첫 발령을 받는다. ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. 공개된 1차 티저 영상에는 웹툰 작가로 이름을 알린 기안84가 세계 방방곡곡으로 여행을 떠나고, 방송인으로 활약해 연예대상을 수상했던 모습을 되돌아보고 있다. 이어 “모두들 좋아해 주셔서 감사합니다”라며 큰 사랑을 보내준 이들에게 고마운 마음을 전한다. 그러나 편안한 차림으로 타블렛 펜을 쥐고 작업 중이던 기안84의 손에는 어느새 만년필이 들려 있고 “근데 난, 이쪽이 좀 더 내 체질이거든?”이라고 말해 흥미를 고조시킨다. 더불어 늦은 밤 사무실에서 서류를 검토하며 고뇌하는 리더의 카리스마를 발산, 무게감 있는 색다른 모습이 눈길을 끈다. 특히 “더이상 네가 알던 기안은 없어”라며 넥타이를 고쳐 매는 장면에서는 지금까지 알던 친근하고 내추럴한 이미지와 달리 위풍당당한 ‘기쎄오’의 포스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 의리의 김남길 칭찬 “촬영장에 커피차 보내”(삼시세끼)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921323"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 '삼시세끼'에 다녀간 뒤 촬영장에 커피차를 보내준 김남길의 의리를 칭찬했다. 11월 15일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 9회에서는 지리산 산골 마을 세끼 라이프가 이어졌다. 이날 마지막 손님 엄태구를 보내고 차승원은 "(엄태구가) 많이 편해졌나 보더라. 아까 그런 농담도 하는 것 봐라. 지가 하고 지가 수줍어하는 게 너무 웃기다"고 말했고, 유해진은 엄태구가 "상투적으로 얘기하지 않는다. 그런 게 좋다. 느끼는 대로 얘기하더라"고 칭찬했다. 차승원은 "남길이는 또 촬영장에 커피차를 보내왔더라"고 지난 손님 김남길도 언급했다. 유해진이 "남길이도 좋고"라고 하자 차승원은 "남길이도 좋지"라고 맞장구쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 새 취미에 6백만원 자전거 플렉스‥선수급 장비빨(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921322"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 전현무가 새롭게 생긴 취미에 또 플렉스를 했다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 전현무가 새로 생긴 취미를 공개했다. 이날 자전거를 타러 나가기 위해 사이클복으로 환복한 전현무는 강렬한 레드 색감의 자전거를 공개했다. 기름칠 잘 된 기어에 날렵한 자전거의 자태에 박나래는 "에쁘긴 하다"며 감탄했다. 전현무는 "새롭게 생긴 취미다. 저의 105번째 취미 사이클. 무짜르트 보류, 무진사 탈락, 무전거 합격"이라며 자전거는 평소에도 즐기는 진정성 있는 취미임을 자부했다. 전현무는 헬멧부터 사이클화까지 제대로 착용하며 어김없는 선수급의 장비빨을 드러냈다. 전현무는 신발에 대해선 "클릿슈즈라고 페달에 딸깍 끼우는 거다. 발목에 부담이 안 간다"고 자랑했다. 이어 코드쿤스트가 "이런 데 쓰려고 그렇게 열심히 일하는 거지"라고 하자 "맞다. 나 저 자전거 너무 사랑한다"고 애정을 고백했다. 한편 전현무의 자전거는 T사 제품으로 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 외로운 47세 생일, 고정 출연 10개인데 연락 잠잠 “처참해”(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921321"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 외로운 만 47세 생일을 보냈다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 오후 8시에 녹화를 2주치나 뜨고 퇴근한 전현무는 잔뜩 지친 모습이었다. 전현무는 "하기야, 형이 고정이 40개니까"라는 기안84의 과장 섞인 말에 "생겼다 없어진 거 다 포함해 21개인 것"이라고 해명하며 "동시에는 한 10개 정도 한다"고 말했다. 10개도 무지개 회원들을 놀라게 하기엔 충분했다. 전현무는 그렇게 하는 이유를 묻자 "안 하면 할 게 없다"고 말해 안타까움을 자아냈다. 박나래는 "그냥 소라고 보면 돼, 가축"이라고 전현무를 비유했다. 전현무의 손에는 케이크 하나가 들려 있었다. 사실 이날이 전현무의 만 47세 생일 전날이라는 것. 전현무는 "10년 전이랑 전혀 달라진 게 없다. 그때도 친구들이 준 케이크는 없었고 다 제작진 케이크다"라고 말했다. 무지개 회원들이 "고정은 늘었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2AM, 소속사 저격 “회사가 기고만장, 무슨 짓 해도 된다고”(더시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921320"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2AM이 '잘못했어' 비하인드를 공개했다. 11월 15일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 2AM 조권, 임슬옹, 이창민, 정진운이 게스트로 출연했다. 2AM 조권은 감성댄스에 도전했던 '잘못했어'와 관련 "살짝 건드리고 싶었는데 대범하게 건드린 적이 있다"고 당시를 회상했다. 임슬옹은 "저희가 그 당시에 '죽어도 못 보내', '잔소리', '밥만 잘 먹더라', '우리 사랑했어요' 너무 다 잘 되니까 회사에서 기고만장 해져서 '너네는 지금 무슨 짓을 해도 된다. 댄스를 한 번 해보자' 해서 하게 된 게 '잘못했어'였다"고 했고 이창민은 "회사가 초심을 잃었을 때였다"고 덧붙였다. 당시 무대 영상이 공개되자 이영지는 "그렇게까지 이상하다는 느낌은 안 드는데 메이크업, 머리, 안무도 시대를 잘 반영한 것 같은 느낌이다"고 평했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 10년 우정 유해진에 고마움 고백‥실수도 막아주는 사이(삼시세끼)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921319"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 10년 우정을 자랑하는 친구이자 배우 유해진에 대한 고마움을 솔직하게 고백했다. 11월 15일 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 9회에서는 게스트 엄태구와 함께하는 지리산 산골 마을 세끼 라이프가 이어졌다. 이날 차승원은 일어나자마자 아침으로 '시골밥상'을 준비했다. 이때 엄태구는 알아서 척척 달걀 껍질을 받아 버리고, 필요해 보이는 도마를 미리 세팅하는 센스를 발휘했다. 차승원은 "네가 도마 준비했어? 도마 쓸 줄 어떻게 알고? 하루 있어 보니 대충 어떻게 움직이는지 알겠어?"라며 엄태구의 하루 만의 업무 능력 상승에 놀라워했다. 나영석이 "조금씩 도움이 되네"라고 말하자 차승원은 "태구야, 괜찮은데?"라고 동의의 칭찬을 했다. 이후로도 엄태구는 뜨거운 불에 짧은 숟가락을 이용해 요리하는 차승원에게 척하면 척 손잡이가 긴 주걱을 가져다주는 등 요리 보조로서 활약했다. 덕분에 차승원은 허리를 펴고 요리를 할 수 있었다. 차승원표 시골밥상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 정신과 상담 받은 이유 있었네…불안감 고백 "후배들 무서워"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689219"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 치고 올라오는 후배를 최고의 자극제라고 밝힌다. 11월 17일(일) 방송되는 ‘사당귀’에서 전현무가 “선배보다 무서운 것은 후배”라고 말해 궁금증을 유발한다. 전현무는 “늘 우리에게 제일 무서운 것은 후배라는 말을 한다”라며 “나보다 잘나가는 선배가 무서운 게 아니라 치고 올라오는 후배가 제일 무섭고 제일 큰 라이벌”이라며 후배라는 존재가 주는 자극에 대해 밝힌다. 그런가 하면 도합 57년 차의 김보민, 가애란, 박지현 아나운서가 MZ 막내 홍주연의 일일 멘토로 나선다. 홍주연의 생방송 MC 특훈을 위해 세 선배가 똘똘 뭉친 것. 하늘 같은 선배의 등장에 김숙은 홍주연에게 감정이 이입된 듯 “이건 마치 ‘숙아 내가 너에게 웃기는 법 알려줄게’라면서 이영자, 이성미, 이경실 선배가 온 거랑 똑같다”라며 동공 지진을 일으키고, 박명수는 “이건 아니잖아요. 저 친구 어떻게 하려고 그래요”라며 경악을 금치 못한다. 이와 함께 세 아나운서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 수능 치른 학부모에 조언 “못 봐도 격려해주길”(금쪽같은)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921318"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 수능을 치른 수험생 부모님들에게 격려를 부탁했다. 11월 15일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 216회에서는 방송일 하루 전 끝난 수능이 언급됐다. 이날 신애라는 "어제가 무슨 날이었는지 아시죠? 너무 너무 수고많으셨습니다"라며 방송일 전날이 대학수학능력시험일임을 언급했다. 장영란이 "다들 고생 많으셨다"고 공감 요정답게 공감하는 가운데, 오은영 박사는 "영란 씨 먼 일 아닙니다"라고 뼈있는 발언을 해 장영란은 겁 먹게 만들었다. 신애라 역시 "생각보다 빨리 내 일"이라고 동감했다. 홍현희는 "얼마나 홀가분하겠냐. 저는 수능날 엄마가 결과 알고 그때부터 엄마와 멀어졌다"고 토로했다. 반면 장영란은 "채점을 왜 하냐"며 "난 안 했다. 불금을 즐기시라"고 주장했다. 정형돈은 "이렇게 마음에 타격 없는 애들도 있지만 시무룩한 애도 있다. 그런 친구들은 부모 입장에서 어떤 말을 해줘야 할지 걱정 되기도 하다"고 수험생 부모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사육 같아” 5년간 딸 방에 가두고 먹이는 과보호 母, 오은영 팩폭(금쪽)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921317"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[늦둥이 딸을 과보호 하는 엄마에게 정신건강의학과 오은영 박사가 '팩폭'(팩트폭력)을 가했다. 11월 15일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 216회에서는 집에서는 우등생이지만 엄마와 떨어지면 말썽꾸러기로 변하는 두 얼굴의 예비 초1 금쪽이의 사연이 공개됐다. 이날 금쪽이 엄마는 41세 낳은 금쪽이의 집 안과 밖이 다른 행동으로 고민 중이었다. 수업 중 교실을 휘젓고 위험천만 행동을 하는 금쪽이 모습을 공개한 엄마는 "(집에서) 저랑 있을 때 특별히 크게 저런 행동을 하지 않아 몰랐다. 어린이집에서 문제 행동을 보인다고 말씀하셔서 제가 선생님에게 '찍어서 보여주세요'라고 했다. 처음부터 보여주신 건 아니고 내년에 학교에 가야 하니까 알려주신 거다. 심각해서 걱정이 돼 신청하게 됐다"고 밝혔다. 실제 집에서 엄마와 있을 땐 수학 문제도 척척 풀고 받아쓰기도 당장 학교에 가도 될 정도로 완벽하게 하는 금쪽이는 어린이집에서는 친구들과 어울리지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보넥도 아빠 지코, 냉동 정자 질문에 당황 “지금부터 저축?”(집대성)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921316"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지코가 빅뱅 대성의 정자 냉동 권유에 당황했다. 11월 15일 ‘집대성’ 채널에는 ‘챌린지 선동자 VS 챌린지 기피자’라는 제목의 영상이 게재됐다. 녹화 당일 솔로 데뷔 10주년이었던 지코는 “시간이 너무 빠르다”라며 6년 만에 개최하는 단독 콘서트를 소개했다. 대성은 지코가 가수 활동 외에도 보이넥스트도어의 프로듀서로서 활동하고 있다고 전했며 앞서 채널 콘텐츠에 보이넥스트도어가 출연한 것을 언급했다. 영상을 봤다는 지코는 “애들이 선방할 줄 알았는데 선배님이 선방을 하시더라. 조명을 다 가져가시고. 그리고 초반에 고를 때 우리 애들만 모르는 거다”라고 서운함을 토로했고, 대성은 “초반에는 몰랐으나 내 마음 속 아이돌은 보넥도 밖에 안 남았다. 그 이후에 태양이 형 공연에서 봤다. 멀리서 보고 반가워서 ‘보넥도를 여기서 보네 또’라고 했다”라고 아재 개그를 했다. 대성은 얼마 전 ‘굿파트너’ 팀과 함께 출연한 피오가 지코에 대해 “굉장히 빡센 리더”라고 언급했던 것을 전했다. 지코는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 본인 닮은 사자머리 금쪽이에 미소 “귀여워”(금쪽같은)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921315"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 의사 오은영 박사가 금쪽이의 친근한 사자머리 헤어스타일에 미소 지었다. 11월 15일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 216회에서는 집에서는 우등생이지만 엄마와 떨어지면 문제 행동을 보여주는 예비 초1 금쪽이의 사연이 공개됐다. 온 가족의 사랑을 한몸에 받으며 자랐다는 늦둥이 금쪽이의 집에서의 모습은 사랑스러움 그 자체였다. 이날 VCR 속 이름 아침부터 스스로 기상한 금쪽이는 사자 머리를 하고 등장해 MC들을 웃게 만들었다. 오은영 박사와 싱크로율 200% 헤어스타일에 홍현희는 "귀여워. 오 박사님 헤어를 따라했네"라고 말했고, 오은영 박사 역시 친근함에 미소지으며 "귀엽다"고 한마디했다. 오은영 박사는 일어나자마자 독서를 하는 금쪽이를 흐뭇하게 바라봤다. 금쪽이는 심지어 수학 문제도 척척 풀고, 받아쓰기도 당장 학교에 가도 손색 없을 정도로 완벽하게 하며 모범생 면모를 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“핼쑥해져” 곽튜브, 이나은 옹호 논란 간접 언급(전현무계획2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921314"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 핼쑥해진 이유를 밝혔다. 11월 15일 방송된 MBN·채널S ‘전현무계획2’에서 전현무, 곽튜브는 게스트 권은비와 함께 순천 바다 밥상을 소개했다. 전현무, 곽튜브는 박구윤의 이름을 딴 꼬막 맛집으로 갔다. “박구윤이 그 박구윤일까”라고 의문을 가진 두 사람은 사장으로부터 단골손님이었던 박구윤을 양아들로 삼았다는 이야기를 들었다. 전현무는 “난 왜 아들 삼아주는 데가 없지? 나도 자주 가는 데가 있는데”라고 부러워했다. 꼬막 정식, 김치찌개로 식사를 마친 전현무는 게스트 권은비에게 전화를 걸었다. 익숙한 목소리에 게스트를 추측하던 곽튜브에게 권은비는 “저는 여신이다”라고 힌트를 줬고, 곽튜브는 “에이핑크구나. 윤보미 씨구나. 그래서 내가 드라마에서 본 것 같았구나”라고 확신했다. 먼저 순천 아랫장에 도착한 권은비는 상인들과 살갑게 대화하며 친화력을 인증했고, 바로 식당 섭외까지 성공해 칠게 튀김, 명태대가리전, 명태갈빗살전, 맛조개전을 주문했다. 그때 시장에 도착한 곽튜브는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우-전현무 바프 후 관리 실패, 요요 온 얼굴+뱃살 “대방어 같아”(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921313"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보디프로필을 찍었던 배우 이장우와 방송인 전현무의 현재 얼굴, 몸 상태가 공개됐다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 작년 요트 조종 면허 자격증을 취득한 뒤 처음으로 혼자 요트를 몰고 바다로 나간 이장우의 모습이 그려졌다. 이날 이장우는 퉁퉁 부은 얼굴로 요트 위에서 등장했다. 요트 조종 자격증을 취득한 후 1년 만에 첫 단독 항해를 나가는 날이라 미리 와서 요트에서 잠을 잤다고. 무동력 세계 일주 버킷리스트의 첫 단추를 끼우는 역사적 날이었다. 무지개 회원들에 의해 '캡틴 대방어'라는 별명을 얻은 이장우는 40㎞ 떨어진 외연도를 목표로 출항해 해상 내비게이션을 보며 신중하게 요트를 몰았다. 어느 정도 바다로 나간 이장우는 돛을 펼치고 엔진을 끄더니 바람만으로 무동력 항해를 시작했다. 적막 속에서 오는 여유와 낭만을 즐기던 이장우는 돌연 돛을 접곤 선실로 들어가 본격 먹을 준비를 하며 '팜유'다운 면모를 보여줬다. 이때 이장우는 갑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11살 연하♥’ 김종민, 결혼 축하에 모르쇠 “그런 소식 있었나”(더시즌즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921312"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 겹경사를 자랑했다. 11월 15일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에는 최장수 혼성그룹 코요태가 게스트로 출연했다. 이날 김종민은 코요태가 최근 미국 투어 전석 매진을 이뤄낸 것에 대해 "미국에서 이렇게 환영해줄 줄 몰랐다. 미국에 단독으로 간 적이 없는데 매진이 됐다. 미국 교민 분들이 오셔서 몸은 뛰는데 눈에는 눈물이 고여 있는 느낌이었다"고 말했다. 빽가는 "정말 장난 아니었다. 애틀랜타, 시애틀, LA를 돌았는데 끝나고 동부에서도 뉴욕, 시카고에서도 와달라고 하더라. 지나가다 어떤 분을 만났는데 캐나다에도 와 달라고 하더라"며 뿌듯함을 표했다. 어린이들에게도 큰 사랑을 받고 있다고. 김종민은 애니메이션 '원피스' OST에 참여한 것과 관련 "최근 들어 역주행이 된 노래다. 녹음할 때도 이렇게까지 좋아할 줄 몰랐다. 이분들이 어렸을 때 추억이 있다고 해서 들으면 눈물이 난다고 하더라"고 소개했다. 신지 또한 "시간과 함께 한 음악들은 추억이 담겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 부모님께 60억 대저택 선물하더니 “카드도 드려”(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921311"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 남다른 효자 면모를 공개했다. 11월 15일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 김재중이 연로한 아버지에게 직접 요리를 가르쳐 주는 모습이 공개됐다. 김재중은 아버지와 함께 요리를 하며 "아버지랑 엄마가 안 찢어졌잖아. 지금은 너무 대단한 것 같다. 엄마, 아버지가 노력해주시는 게 너무 감사하더라. 그런 의지들이"라며 부모님에게 감사한 마음을 표했다. 부자(父子)가 함께 만든 요리가 완성된 후, 어머니의 시식이 있었다. 김재중의 어머니는 "오래 살고 볼 일이다. 맛있다. 간이 딱 맞네. (남편이 요리를) 안 해서 그렇지 하면 잘 한다"며 맛에 감탄했다. 이에 김재중은 "아버지가 갈비도 해주셨는데 뽀뽀 한 번 해주셔라"고 했고 어머니는 "뽀뽀해본 지가 몇 십 년 됐다"면서도 "아들 눈 감아"라고 하더니 남편에게 진한 뽀뽀를 했다. 이후 김재중의 아버지는 "저렇게 좋아하는 걸 내가 진작 배워서 해줬으면 아내가 더 행복했을 건데 왜 진작 못해줬나 미안하다는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 결혼했는데 전현무와 핑크빛 의심, 기안84 빠른 사과(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921310"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 출신 방송인 기안84가 오해를 빠르게 사과했다. 11월 15일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 571회에서는 전현무의 47세 생일 전야가 그려졌다. 이날 정지선 셰프의 중식당에 방문한 전현무는 본인을 위해 준비된 푸짐한 한식 생일상에 감동받았다. 전현무는 정지선과 안 지 3년 됐는데 "너무 편하다. 한 가족 같은 느낌. 틱틱거리는데 다 챙겨주는 의리있는 여동생의 느낌"이라며 그녀의 의리를 극찬했다. 정지선은 심지어 맞춤 케이크를 준비한 것도 모자라 앞에 앉아 전현무를 위해 병어찜을 계속 발라줬다. 기안84는 이 모습에 "저걸 발라준다고?"라며 두 사람이 단순한 오누이 같은 관계가 아닌 것 같다고 의심했다. 하지만 기안84의 의심은 박나래의 "(정지선은) 결혼하셔서 애도 있다"는 설명으로 빠르게 차단됐다. 전현무는 "아들이 키가 나만하다"고 말을 보탰고 기안84는 머쓱해하며 "아아, 죄송합니다. 몰랐어요"라고 빠르게 사과했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 못해 죄인된 김재중, 父 공개구혼에 고개 푹(편스토랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921309"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중의 아버지가 아들 대신 공개 구혼했다. 11월 15일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서는 김재중이 연로한 아버지에게 요리를 가르쳐 주는 모습이 공개됐다. 김재중의 아버지는 "내가 큰 수술을 세 번이나 했지 않나. 아들이 없었으면 내가 살아 있었으려나 하는 생각이 든다"며 아들을 향한 고마운 마음을 전했다. 그러다 갑자기 "우리 아들이 좋은 점. 너무나 착하고 부모에 대한 효심이라는 게 어쩔 때 보면 나도 눈물날 때가 많다. 누나가 여덟이라고 해서 시집살이 시킬 누나들 없다"고 전국 아들 자랑을 시작했다. 이어 "(우리 아들은) 인물도 안 보고 부도 안 보고 마음씨 하나만 착하면 된다"며 "얘가 27살부터 결혼한다 했는데 3년, 3년, 3년 맨날 3년이라더라. 방송이니까 얘기하는 거지 아니었으면 안 한다. 자기가 알아서 해야지"라고 충청도식 화법으로 마무리해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 철가방 요리사 절대 미각 인증, 박나래 母 깜짝 등장 예고(전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921308"/>
        <updated>2024-11-15T21:07:49.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 철가방 요리사가 ‘전현무계획2’에 출연한다. 11월 15일 방송된 MBN·채널S ‘전현무계획2’에서는 목포 편 예고 영상이 공개됐다. 방송 말미 공개된 목포편 예고 영상에서 곽튜브는 “목포가 맛집이 많다고 들었는데”라고 기대했다. 전현무는 “목포식 새로운 게를 먹으러 간다”라고 소개했고, 놀라운 음식 맛에 “목포 사람들 자기네만 맛있는 것 먹고 있었다”라고 반응했다. 게스트로는 히밥, 철가방 요리사(본명 임태훈)가 출연한다. 전현무는 “가장 핫한 셰프 중 한 사람이다”라고 철가방 요리사를 소개했다. 히밥은 “짜장면 15초 컷이다”라고 놀라운 속도로 음식을 먹어 곽튜브를 깜짝 놀라게 했고, 철가방 요리사는 “색다른 맛이 올라오는데 마늘? 생강?”이라고 미각을 인증해 식당 사장을 당황케 했다. 전현무는 “나래 어머님이 콕 집어준 집이다. 나래가 ‘오빠 잠깐만’ 하더니 엄마한테 전화를 하더라”고 식당을 소개했다. 그때 박나래 어머니로 보이는 여성이 식당에 들어왔고 자리에서]]></content>
    </entry>
</feed>