<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-12T13:19:43.205Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소금 따귀 맞았던 김세정, 이종원과 애틋엔딩 그후 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194529"/>
        <updated>2024-11-12T13:19:09.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 지상주류에 모인다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 4회 방송을 앞둔 12일 채용주(김세정 분), 윤민주(이종원 분), 방아름(신도현 분), 오찬휘(백성철 분)의 흥미진진한 4자 대면을 포착해 호기심을 자극한다. 지난 방송에서 채용주, 윤민주는 마음의 거리를 좁혔다. 채용주의 진심을 왜곡한 방아름 때문에 마을 사람들과 오해가 생겼고, 채용주는 소금 세례까지 맞았다. 외딴섬처럼 홀로 남겨진 채용주에게 유일하게 다가간 건 윤민주였다. 채용주와 윤민주의 애틋한 눈맞춤 엔딩은 향후 전개에 궁금증을 높였다. 그런 가운데 지상주류에 모인 채용주, 윤민주, 방아름, 오찬휘의 만남이 흥미를 유발한다. 신중하게 문서를 살피는 채용주. 그런 채용주를 물끄러미 바라보는 윤민주의 달라진 분위기가 호기심을 자극한다. 무엇보다 채용주와 배곡리 주민들 사이에 큰 오해를 불러왔던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 이영돈 저격 후..황정음 "회식날 술 마시다 택시서 토할 뻔"[솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281677"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 엄청난 친화력을 자랑했다. 12일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 황정음, 윤세아, 채림이 순식간에 친해진 모습을 보였다. 이날 윤세아는 녹화 시작과 동시에 신동엽, 황정음, 채림을 향해 "회식날 조심히 잘들 들어갔냐"고 물었다. 이에 신동엽은 "(황)정음이도 원래 술을 잘 못 하는데 그날 좀 마시더라"고 말해 회식 풍경을 짐작케 했다. 황정음은 "너무 기분이 좋아서 홀짝 홀짝 마시다가 택시에서 토할 뻔했다"고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 신동엽이 "그날 셋이 확 친해지더라"고 말하자 채림은 "많은 말을 했는데 정작 전화번호를 안 물어봤다"고 아쉬움을 내비쳤다. 그러자 황정음은 채림을 향해 "남자가 아니라서"라고 농담해 웃음을 안겼다. 한편 황정음은 2016년 전 프로골퍼 이영돈과 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 이들은 결혼 4년 만인 2020년 9월 법원에 이혼 조정 시청서를 제출했으나 2021년 7월 재결합했다. 하지만 재결합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규선, 한보름 몸에 기름 부었다 "여기서 같이 죽자"[스캔들][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281674"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김규선과 한보름이 깊은 갈등에 빠졌다. 12일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 정우진(최웅 분)을 잃을 위기인 민주련(김규선 분)이 백설아(한보름 분)에게 극단적인 행동을 하는 모습잉 그려졌다. 이날 민주련은 백설아를 어두운 창고로 불러낸 뒤 "우리 아빠는 너를 죽이려고 하고 나는 말리던 곳"이라고 말했다. 이어 "솔직히 말하겠다. 나 정말 후회한다. 차라리 그때 설아 네가 죽는 걸 모른 척했다면 지금 이딴 고통은 없었을 거다"고 말하며 싸늘한 표정을 지었다. 이에 백설아가 "지금 나를 죽이기라도 하겠다는 거냐"고 묻자 민주련은 "너도 복수에 목숨 걸지 않았냐. 나도 마찬가지다. 내 사랑을 방해하는 사람, 솔직히 나도 죽여 버리고 싶다. 그리고 나 혼자 죽는 것도 싫다"며 악을 썼다. 이런 민주련 모습에 백설아는 "너 진짜 미쳤다"고 외쳤고, 민주련은 "소용 없다. 그러니까 우리 여기서 같이 죽는 것"이라며 자기 몸에 기름을 부었다. 민주련은 라이터를 던지며 "백설아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 장연우, '태권도의 저주를 풀어줘' 압도적 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281673"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 장연우의 앞으로가 더욱 기대된다. 지난 7일 글로벌 BL 플랫폼 헤븐리를 통해 '태권도의 저주를 풀어줘' 전편이 공개됐다. 배우 장연우는 극중 '하현호' 역을 맡아 10대부터 30대까지 다채로운 매력을 선보이며 시청자들에 제대로 눈도장을 찍었다. '태권도의 저주를 풀어줘'(연출, 극본 황다슬)는 사고 치고 자퇴한 태권도 특기생 신주영(이선 분)과 아버지의 폭력에서 벗어나고 싶은 모범생 이도회(김누림 분)가 서로의 상처를 위로하며 애틋한 첫사랑 시절을 보내다 시간이 흘러 어른이 된 이후 재회의 이야기를 담아낸 작품. 앞서 '28회 부천국제판타스틱영화제'에 메리 고 라운드 섹션에 정식 초청되어 영화판 버전이 공개, 관객들의 뜨거운 반응을 얻은 바 있다. 장연우는 '태권도의 저주를 풀어줘'를 통해 서브 남자 주인공의 정석을 보여줬다. 변화하는 주영과 도회의 관계 속에서 긴장감을 유발하는 인물로 활약하며 극의 몰입도를 높인 것. 특히 장연우는 자신의 마음을 애써 감추고 도회의 주변에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용수정' 서준영, 증세 악화? 엄현경X권화운에 "나 몰래 뭐 했어?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242149"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영의 뇌종양 증세가 악화됐다. 12일(화) 방송된 MBC '용감무쌍 용수정'에서는 여의주(서준영 분)의 투병 사실을 알게 된 황재림(김용림 분)이 수술 치료를 권했다. 앞서 주우진(권화운 분)은 황재림에게 여의주를 투병 사실을 전하며 그를 살려달라고 부탁했다. 황재림은 여의주에게 수술을 권했으나 여의주는 고민에 빠진다. 주우진은 여의주에게 "무슨 걱정이 그렇게 많아. 나도 형 노릇이라는 걸 하고 싶으니 기회를 좀 줘. 네가 이대로 포기하면 난 끝까지 못난 형 되지 않냐"고 하며 "너랑 같이 하고 싶은 게 많아. 만에 하나 네가 더 안 좋아지면 그땐 내가 책임질게"라고 전했다. 그러면서 주우진은 용장원(박철민 분) 사망 사고의 발단이 자신이라며 자수했지만 증거자료인 USB도 없었고, 민경화(이승연 분)의 진술에도 주우진과 연관된 사실이 없어 귀가 조치됐다. 이후 주우진은 용수정(엄현경 분)에게 왜 CCTV 영상을 제출하지 않았냐고 물었고 용수정은 "의주를 위해서 우진 씨에 대한 용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한보름, 괴한 습격 받아 기절..김규선 독 품었다[스캔들][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281671"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한보름이 김규선의 계략에 빠져들었다. 12일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 민주련(김규선 분)이 백설아(한보름 분)를 향해 독기를 품은 모습이 그려졌다. 이날 민주련은 거짓말로 백설아를 불러내 "불 켜지 마라. 우진 오빠는 이곳에 오지 않는다. 올 필요도 없다"고 말했다. 의아한 백설아는 "삼자대면 하자는 거 아니었냐"고 물었지만 민주련은 고개를 저으며 의미심장한 미소를 지었다. 그때 괴한이 들이닥쳤다. 민주련이 부른 남비서(이익준 분)였던 것. 남비서는 민주련이 시키는 대로 약 묻힌 수건을 백설아의 입에 갖다댔고, 한보름은 이내 기절했다. 민주련은 남비서를 향해 "수고했다. 계획대로 해야 한다"고 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 송재림, 자택서 친구가 발견 → 팬들 추모 물결 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394139"/>
        <updated>2024-11-12T12:14:58.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 송재림이 우리 곁을 떠났다. 향년 39세. 갑작스러운 비보에 연예계는 물론 팬들까지 큰 충격에 빠졌다. 서울 성동경찰서는 12일 오후 12시 30분쯤 송재림이 서울 성동구 소재 거주지에서 숨진 채 발견됐다고 밝혔다. 경찰에 따르면 자택에서 유서가 발견됐고 사전에 점심 약속을 했던 친구가 집에 방문했다가 신고했다. 현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 발견되지 않았다. 경찰 관계자는 “유서가 발견된 점 등으로 볼 때 스스로 생을 달리한 것으로 추정된다”고 말했다. 팬들은 “좋은 곳으로 가세요”, “뮤지컬에서 연기 인상적으로 봤는데 안타깝다”, “그곳에서는 행복하시길”, “삼가 고인의 명복을 빕니다” 등 송재림을 추모했다. 특히 과거 ‘우리 결혼했어요’에서 달달한 케미스트리를 보였던 배우 김소은 SNS에도 송재림을 추모하는 댓글이 이어졌다. 송재림의 마지막 게시글은 거울에 비친 자신의 모습을 찍은 사진이다. 인스타그램 프로필에는 “긴 여행 시작”이라는 의미심장한 문구를 적어뒀으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '플랑크톤' 이유미, '재미있는 궁금증, 유쾌순수 연기J' (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256866"/>
        <updated>2024-11-12T11:07:53.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“'대본 속 캐릭터의 마음이 뭘까'라는 궁금증에서 출발, 자연스레 독특한 캐릭터들에 끌리는 것 같다” 배우 이유미가 '재미'를 더한 자신만의 독특한 필모그래피들을 이같이 정의했다. 12일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'에 출연한 배우 이유미와 만났다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'(우도환 분)가 시한부 선고를 받은 이후의 마지막 여행길에서 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'(이유미 분)와 강제동행 하게 되면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 이유미는 극 중 '재미' 역으로 분했다. 어떤 일을 당해도 밝음을 잃지 않는 순수모습 이면에 종갓집 며느리 자리와 조기폐경 등 제약들 속에서 갈팡질팡하는 모습은 안쓰러움과 유쾌감의 감정 롤러코스터를 느끼게 했다. 또한 전 남친 해조와의 강제(?)동행 이후 자신의 사랑과 갈길을 분명히 찾는 재미의 모습은 작품의 인간적인 기운을 느끼게 했다. 이는 로드무비 수준의 다양한 여행배경과 맞물려 '로맨틱 코미디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 송재림, 자택서 유서 발견... 안타까운 비보 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394124"/>
        <updated>2024-11-12T11:07:53.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 갑작스레 사망한 가운데, 유서가 발견된 것으로 전해졌다. 12일 아시아경제는 경찰에 따르면 고인이 서울 성동구의 한 아파트에서 사망했으며, 현장에는 A4용지 2장 분량의 유서가 발견된 것으로 전해졌다고 보도했다. 송재림은 이날 오후 사망했다. 향년 39세. 자세한 사망 경위는 알려지지 않았으나 숨진 채 발견된 것으로 전해졌다. 갑작스러운 사망 소식에 연예계 관계자들 역시 “믿기지 않는다”는 반응이다. 현재 송재림의 SNS 댓글 창은 모두 폐쇄된 상태다. 상태 글에는 “긴 여행 시작”이라는 글이 적혀있어 안타까움을 더한다. 소속사 역시 지난해 전속계약 만료 후 없는 상태다. 그의 유작은 지난 10월 막을 내린 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’가 됐다. 1985년생인 송재림은 노모델로 활동하던 중 2009년 영화 ‘여배우들’을 통해 연기자로 데뷔했다. 이후 2012년 MBC ‘해를 품은 달’로 스타덤에 올라 ‘꽃미남 라면가게’, ‘투윅스’, ‘우리 갑순이’ 등 다수의 드라마에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유·서현진, 비밀리 결혼했다 “우리가 운명같은 걸 수도 있잖아요”(트렁크)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035740"/>
        <updated>2024-11-12T10:13:04.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘트렁크’가 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리를 예고했다. 오는 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 [우리들의 블루스], [괜찮아, 사랑이야] 등을 연출한 김규태 감독과 [화랑] 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 무엇보다 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 베일을 벗을수록 ‘트렁크’에 대한 기대감이 고조되는 가운데, 이날 공개된 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한석규 의심은 시작일 뿐"...'이친자', 결말 기대되는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194402"/>
        <updated>2024-11-12T10:13:04.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔딩 맛집 ‘이토록 친밀한 배신자’의 마지막은 어떤 엔딩일까. 오는 15일 종영을 앞둔 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 특히 매회 예상을 뛰어넘는 엔딩은 ‘이친자’의 백미로 꼽힌다. 충격과 반전, 그리고 배우들의 열연이 폭발하며 몰입도를 극강으로 끌어올린다. 최종회만 남겨두고 있는 ‘이친자’ 엔딩 장면을 되짚어봤다. # 1회- 의심의 시작! 한숨 소리마저 연기하는 한석규 장태수(한석규 분)는 거짓말을 하고 사라진 딸 하빈(채원빈 분)이 살인사건 현장에 있었다는 것을 알게 됐다. 딸이 살인을 하지 않았을까 의심이 피어나고, 그 순간 딸을 바라보는 태수의 눈빛이 거세게 흔들렸다. 숨막히는 긴장감 속 터진 태수의 한숨 소리에 복잡한 감정이 실리며 엔딩의 화룡정점을 찍었다. “한석규가 한석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송재림, 오늘(12일) 사망... 향년 39세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394117"/>
        <updated>2024-11-12T10:13:04.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 사망했다. 향년 39세. 12일 뉴스엔 보도에 따르면 송재림은 이날 오후 사망한 채 발견됐다. 장례식장은 여의도 성모병원이다. 일간스포츠 확인 결과 송재림이라는 이름으로 빈소가 차려진 상태다. 발인은 14일 정오 예정이다. 송재림은 1985년생으로 2012년 MBC ‘해를 품은 달’로 얼굴을 알린 후 ‘꽃미남 라면가게’, ‘감격시대’, ‘투윅스’, ‘착하지 않은 여자들’, ‘우리 갑순이’ 영화 ‘용의자’, ‘야차’, ‘미끼’, ‘폭락: 사업 망한 남자’ 예능 ‘우리 결혼했어요’ 등을 통해 활동을 펼쳤다. 고인의 최근 작품은 지난 6월 OTT 플랫폼을 통해 공개됐던 드라마 ‘피타는 연애’였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 집=모텔이었다…"새로운 모습 보여주겠다"('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688802"/>
        <updated>2024-11-12T10:13:04.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫사랑 로맨스 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'의 대본 리딩 현장이 공개됐다. 2025년 1월에 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 한다. 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수 역)를 비롯해 최민수(지춘필 역), 김태형(금석경 역), 최희진(윤난우 역) 등이 배우 라인업을 완성시켰다. 이 가운데 12일 '모텔 캘리포니아' 측이 무해하고 가슴 떨리는 '전대미문 모텔'의 출격을 알리는 대본리딩 현장을 공개했다. 현장에는 '모텔 캘리포니아'를 구현해낼 제작진을 비롯해 이세영, 나인우, 최민수, 김태형, 최희진, 우미화(황정구 역), 정용주(류한우 역), 구자성(차승언 역), 이소이(한아름 역), 지수원(수지 역), 오승아(오비서 역) 등 배우들이 총출동했다. 이세영과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭X임수정 '감독판 미안하다 사랑한다' 포스터 공개, 20년 지나도 레전드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242136"/>
        <updated>2024-11-12T10:13:04.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭과 임수정, 그리고 정경호, 이혜영, 전혜진까지, 웨이브(Wavve)가 ‘미안하다, 사랑한다’ 새드 멜로 주인공 5인방의 리즈 시절이 담긴 캐릭터 포스터를 2024년 버전으로 재해석해 전격 공개했다. 오는 22일(금), 20년만에 부활하는 ‘미안하다 사랑한다’는 영원히 기억하고 싶은 지독한 사랑의 기록으로, ‘폐인’, ‘앓이’의 원조가 된 레전드 명작 멜로다. 머리에 총알이 박혀 시한부를 선고받은 호주 입양아 차무혁(소지섭)이 한국으로 돌아온 후 송은채(임수정)를 만나 죽음도 두렵지 않은 운명적 사랑을 하게 되는 이야기를 그린다. 또한, 뒤늦게 은채의 눈부신 사랑을 깨달은 톱가수 최윤(정경호), 윤의 엄마이자 무혁의 처절한 복수극의 대상이 되는 그의 친모 오들희(이혜영), 그리고 교통 사고로 7세에 지능이 멈춰버린 무혁의 쌍둥이 누이 윤서경(전혜진)이 이 운명의 소용돌이에 함께 빠져들게 된다. 오늘(12일) 웨이브가 공개한 2024년 버전의 캐릭터 포스터는 이들 5인방의 결정적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 서지혜, 공감 이끈 열연→해외 반응 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242135"/>
        <updated>2024-11-12T09:12:59.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 서지혜가 그려낸 K-청춘이 해외에서도 통했다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 박달 역을 맡아 안정적인 연기력으로 사랑스러운 캐릭터를 그려내고 있는 서지혜가 화제다. ‘조립식 가족’은 10년을 가족으로 함께 했고 10년을 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 드라마로, 국내뿐 아니라 해외 시청자들에게도 사랑받고 있다. ‘조립식 가족’이 전 세계 곳곳에서 공감을 이끌어낸 가운데, 전개의 중심축을 담당하며 재미와 감동을 더하고 있는 서지혜를 향한 관심도 뜨겁다. 서지혜는 고등학생 박달이 느끼는 다양한 감정을 유동적으로 표현, 무게감을 더했다가도 한결 가벼운 톤의 연기로 호흡을 조절하며 극의 흐름을 주도하고 있다. 서툴고 귀여운 짝사랑의 모습부터 친구를 진심으로 생각하는 우정과 의리, 엄마와의 관계에서 느껴지는 불안함까지 다양한 관계 속에서 보여지는 감정들을 여과 없이 그려내는 것. 다수의 작품에서 차곡차곡 쌓아온 서지혜의 다부진 열연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지석, 드라마 '그래, 이혼하자' 이민정과 부부 연기 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281640"/>
        <updated>2024-11-12T09:12:59.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지석이 믿고 보는 연기력으로 새 드라마 '그래, 이혼하자' 출연을 확정했다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 김지석은 극 중에서 지앤화이트의 공동 대표 겸 웨딩드레스 디자이너 지원호 역으로 등장한다. 드레스 디자이너로서 섬세한 재주와 일에 대한 열정을 지닌 인물로 첫 직장에서 보호 본능을 자극한 백미영(이민정 분)에게 첫눈에 반해 연애 6개월 만에 프러포즈를 했다. 큰 위기 없이 결혼 생활을 이어오다가 결혼 4년 차가 되던 해 부부 사이에 발생한 한 사건으로 위기를 맞게 된다. 드라마 '동백꽃 필 무렵', '신병2', '키스 식스 센스', '또 오해영' 등 매 작품마다 변화무쌍한 열연과 개성 강한 연기 세계를 구축해온 김지석이 이번 작품에서 보여줄 연기 변신에 대한 기대가 집중되고 있다. 특히 부부로 함께 호흡을 맞추는 배우 이민정과는 알콩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 염산 테러 사건 발발…한지현, 매의 눈 발동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107577"/>
        <updated>2024-11-12T09:12:59.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현. 사진 | KBS 한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 발동한다. 오는 13일 수요일 오후 9시 50분 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 3회에서는 이민형(한지현 분)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 오늘 공개된 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은 분)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“죽을 것 같다”…‘미스 맥심’ 김나정, 필리핀서 구조 요청→마약 투약 자수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107576"/>
        <updated>2024-11-12T09:12:59.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나정. 사진 | 유튜브 채널 ‘노빠꾸 탁재훈’ 아나운서 출신 모델 김나정이 필리핀 체류 중 “생명의 위협을 받고 있다”며 구조를 요청한 것으로 알려졌다. 김나정은 12일 자신의 SNS에 “마닐라 콘래드 호텔이다. 생명의 위협을 받게 됐다”며 “무서워서 공항도 못 가고 택시도 못 타고 있다. 도와 달라”는 글을 게재했다. 또 대사관 공식 번호와 나눈 문자를 통해 긴박한 상황임을 알렸다. 도움을 긴급 요청한 김나정은 이날 오후 12시 5분 마닐라에서 인천으로 향하는 비행기 티켓을 올리면서 “비행기 타면 저 죽을 것 같다. 마닐라에서 나가면 죽을 것 같다. 공항도 위험하다. 마닐라 공항인데 제발 도와달라”고 말했다. 이어 김나정은 필리핀에서 마약을 투약한 사실을 고백했다. 그는 “대한민국 제발 도와달라. 제가 필리핀에서 마약 투약한 것을 자수한다. 그것을 가지고 저의 과대망상으로 어떤 식으로든 죽어서 갈 것 같아서 비행기를 못 타겠다”라고 적었다. 그는 “어젯밤 마닐라발 대한항공 인천행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미', 염산 테러 사건 발발…한지현 매의 눈 발동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242128"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 13일 수요일 밤 9시 50분 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 3회에서는 이민형(한지현)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 오늘 공개된 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우발적인 것인지, 계획된 범죄인지 헷갈리게 만든다. 민형과 정숙이 취조실에서 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사라진 홍종현은 어디로…'핸섬을 찾아라' 오승훈→한은성이 전하는 '힐링 에너지' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887666"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꿈을 찾아가는 청춘의 유쾌한 이야기가 시청자를 찾는다. 12일 'KBS 드라마 스페셜 2024 - 핸섬을 찾아라'(이하 '핸섬을 찾아라')의 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 손석진 감독과 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 드라마다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범은 비운의 그룹 '오왕자'로 뭉친다. 오승훈은 해체했지만 13년이 지나도 가수의 꿈을 포기하지 않는 큐티 역을 맡았다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역은 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자 현재 톱스타로 활동 중인 배우 정해민 역으로 활약한다. 이외에도 그룹 노매드가 박살 엔터테인먼트의 신인 아이돌 동서남북으로 특별 출연한다. 이날 손 감독은 '핸섬을 살려라'에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 염산 테러 사건 발발…한지현, 매의 눈 발동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035712"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 발동한다. 오는 13일 오후 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 3회에서는 이민형(한지현 분)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 공개된 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은 분)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우발적인 것인지, 계획된 범죄인지 헷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기간제 부부' 서현진X공유, 넷플릭스 '트렁크' 메인 포스터&예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256831"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인 동영상 서비스 넷플릭스(Netflix) 시리즈 '트렁크'가 서현진, 공유의 비밀스러운 결혼 너머 숨겨진 미스터리를 예고했다. 오는 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 '기간제 결혼'에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 깊이 있고 밀도 있게 그려낸다. 드라마 '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등을 연출한 김규태 감독과 '화랑' 등을 집필한 박은영 작가가 의기투합해 파격적이고 감각적인 미스터리 멜로를 완성한다. 무엇보다 각자의 비밀과 아픔을 가진 두 남녀가 서로의 상실과 결핍을 채워가는 과정을 세밀하게 풀어갈 서현진, 공유의 시너지에 이목이 집중되고 있다. 베일을 벗을수록 '트렁크'에 대한 기대감이 고조되는 가운데, 이날 공개된 메인 포스터는 '기간제 부부' 노인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 이종원, 김세정 위해 지상주류 行? [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009185"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정과 이종원이 지상주류 본사에서 대면한다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신) 측은 14일 채용주(김세정), 윤민주(이종원), 방아름(신도현), 오찬휘(백성철)가 사자 대면한 스틸 컷을 공개하며 4회에 대한 궁금증을 불러일으켰다. 3회에서 채용주와 윤민주는 마음의 거리를 좁히며 한층 가까워졌다. 채용주는 윤민주를 관찰하며 세심하고 다정한 의외의 면모를 발견했고, 윤민주 역시 선을 긋는 이유를 솔직하게 털어놨다. 하지만 방아름의 훼방으로 채용주는 마을 사람들과 오해가 생겨 소금 세례를 맞는 위기에 처했다. 주민들의 외면 속에 외딴섬처럼 홀로 남겨진 채용주. 그리고 그 모습을 지켜보던 윤민주가 사람들 사이를 가르고 채용주 곁으로 다가섰다. 걱정스러운 눈빛으로 채용주를 바라보는 윤민주의 애틋한 눈맞춤 엔딩은 설렘을 유발했다. 그런 가운데 제작진이 공개한 4회 스틸 컷에서 지상주류에 모인 채용주, 윤민주, 방아름, 오찬휘의 만남이 포착됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 걸그룹 프로듀서 된다…'수상한 그녀' 대니얼 한 역 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242123"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 KBS2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’로 돌아온다. 최근 소속사 매니지먼트 런은 “진영이 10년 전 출연했던 영화 ‘수상한 그녀’의 드라마 리메이크작 ‘수상한 그녀’로 안방 극장을 다시 찾는다”고 밝혔다. 오는 12월 첫 방송 예정인 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 더 탄탄해진 스토리와 감정선으로 시청자를 사로잡을 예정이다. 진영은 극 중 구 인기 그룹 이그니스의 리더, 현 유니스 엔터테인먼트 책임 프로듀서 ‘대니얼 한’ 역을 맡았다. 대니얼 한은 작곡, 프로듀싱, 앨범 콘셉트는 물론 그룹의 이미지 맵까지 설정하고 있는 천재적인 기획자로, 탄탄대로를 걷던 중 비밀을 가진 오두리(정지소)를 만나면서 인생이 송두리째 흔들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민경, 국가대표 이어 드라마 주연된다 “‘코드네임B’ 출연”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919958"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김민경이 드라마 여주인공으로 나선다. 김민경 소속사 제이디비엔터테인먼트 측은 11월 12일 뉴스엔에 "김민경이 드라마 '코드네임B: 국밥집요원들'에 여주인공으로 출연한다"고 밝혔다. '코드네임B: 국밥집요원들'은 언더커버 요원들의 이야기를 다루는 첩보 액션물. MBC 드라마 '밤에 피는 꽃'을 공동 연출한 이창우 PD가 메가폰을 잡는 것으로 알려졌다. 특히 김민경은 지난해 10월 방송된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2023 - 도현의 고백' 등으로 수준급 연기를 선보인 바 있어 '코드네임B'에서의 주연을 기대케 한다. 한편 김민경은 사격 국가대표로도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 양반댁 아씨의 품격 빵 터졌다! 임지연의 인생 대반전 서막 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035704"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 진짜 옥태영으로 특별 출연하며 드라마의 첫 장을 화려하게 열 예정이다. 오는 30일 첫 방송을 앞둔 ‘옥씨부인전’은 생존을 위해 이름도 신분도 속이고 살아가는 옥태영(임지연 분)과 그녀의 목숨을 걸고 함께하는 예인 천승휘(추영우 분)의 사기극을 그린 작품이다. 이번에 공개된 스틸 사진 속에서 손나은은 옥태영 그 자체로 완벽 변신했다. 환한 미소와 사랑스러운 비단옷을 입은 양반댁 아씨의 모습은 생기 넘치고 총명함이 느껴진다. 특히 눈동자에 가득한 미래에 대한 열망과 강렬한 에너지가 시선을 사로잡으며, 그녀가 맡은 진짜 옥태영 캐릭터에 대한 기대감을 키운다. 드라마는 가짜 옥태영인 구덕이(임지연 분)와 진짜 옥태영 손나은의 특별한 우정과 얽힌 이야기를 중심으로 진행된다. 특히 손나은이 어떤 이유로 자신의 삶과 이름을 구덕이에게 넘기게 되었는지에 대한 호기심이 시청자들 사이에서 뜨겁게 일고 있다. 손나은의 캐릭터는 단순히 특별 출연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "잠적한 홍종현은 어딨나"…'핸섬을 찾아라' 오승훈→김준범이 그린 전직 무명 아이돌(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215360"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈, 한은성, 이은태, 김준범이 전직 무명 아이돌 그룹의 스펙터클한 여정을 함께한다. KBS2 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(이하 '핸섬을 찾아라')가 12일 온라인 기자간담회를 열고, 작품에 대한 이야기를 들려줬다. 이날 현장에는 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범과 손석진 감독이 참석했다. '핸섬을 찾아라'(극본 이남희, 연출 손석진)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. '핸섬을 찾아라'로 연출 데뷔한 손 감독은 "대본을 찾으면서 고민했던 게 '심각한 이야기를 하지 말자'였다. 단독 연출하기 전까지 조연출로서 많은 작품들을 거쳐오긴 했지만, 밝은 분위기로 가볍게 풀어내는 것이 더 좋았다"고 전했다. 이어 "진지하고 묵직한 드라마도 나름의 매력이 있지만, 찍으려고 고민하는 순간 저도 마음이 무거워지더라. 비슷한 부류의 영상들을 많이 보면서 일하는 재미는 있었지만 마음이 편하지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한은성 "홍종현, 누가 봐도 '핸섬'…보자마자 납득 가능"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242120"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 한은성이 '핸섬' 역의 홍종현을 처음 봤을 때 느꼈던 감정을 털어놨다. 12일 오후 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(극본 이남희·연출 손석진) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 손석진 PD를 비롯해 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. 홍종현은 스케줄상 불참했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 드라마다. 한은성은 전 '오왕자'의 리더로, 넉살 좋은 아재 개그의 달인인 '지니어스' 역을 맡았다. 해체 이후 직원 다섯밖에 없는 박살 엔터테인먼트를 운영하던 중, 큐티의 실수로 위기를 맞게 된다. 핸섬 역은 홍종현이 맡았다. '오왕자'의 센터였으나 연기를 하겠다며 오왕자에서 탈퇴했고, 배우로서 인기를 얻었지만 어느날 의문만을 남긴 채 갑자기 실종된 인물. 이날 한은성은 "홍종현 형을 보자마자 '핸섬'인 게 납득이 되더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세희, 성인용품 파는 싱글맘으로 단단이 지우고 인생캐 추가(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919947"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세희가 ‘정숙한 세일즈’로 인생 캐릭터를 추가했다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림)에서 시골마을 금제의 유행을 선두하는 잇걸이자 방판 씨스터즈 당찬 막내 ‘이주리’ 역으로 분한 배우 이세희는 또 한 번 존재감을 입증했다. 이세희는 극 중 홀로 아들을 키우면서도 언제나 씩씩한 싱글맘이자 생기 발랄하고 쿨한 성격으로 방판 씨스터즈 분위기 메이커에 등극, 작품에 활력을 더하는 이주리 캐릭터를 소화해낸 연기 변신으로 호평을 받고 있다. 밝고 당찬 주리의 모습부터 보는 이들을 기운 나게 만드는 긍정 에너지, 애교 섞인 말투와 표정 등을 섬세하게 담아내며 인물에 생동감을 불어넣고 있는 것. 여기에 방판 씨스터즈와 아들 민호(정민준 분), 마을 사람들에 이어 짜릿한 로맨스를 꽃피운 대근(김정진 분)까지 다채로운 인물들과의 관계 속에서 입체적인 열연을 펼치며 완벽하게 캐릭터를 구축했다. 민호의 멋진 엄마로서, 씨스터즈 언니들의 든든하고 귀여운 동생으로서의 활약에 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 예능 이미지 어디로? 반전 매력 터졌다(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919943"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 극과 극 반전 매력을 선보였다. KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'에서 성형외과 의사 한우진 역을 맡아 열연을 펼치고 있는 배우 이이경 스틸컷이 11월 12일 공개됐다. 이날 공개된 사진 속 이이경은 작품에서 보여준 캐릭터의 유쾌한 에너지를 그대로 전하고 있다. 특히 장난스러운 표정과 함께 환한 미소를 띠운 모습은 보는 이들마저 웃음짓게 만드는 매력을 선사한다. 실제로 촬영장에서 이이경은 매 신 촬영마다 에너지 충만한 모습으로 촬영장 분위기에 활력을 불어 넣었다. 능청스런 연기와 뛰어난 순발력으로 제작진의 기대를 한 몸에 받은 이이경이 제 옷 입은 듯 소화해낸 완벽한 싱크로율에 현장에 웃음이 끊이지 않았다는 후문이다. 또 다른 스틸컷에서는 밝은 분위기와는 확연히 대비되는 모습이다. 의사 가운을 입은 채 '한우진'에 이입된 모습으로, 흠 잡을 곳 없는 비주얼을 뽐내고 있다. 또 무표정으로 무언가를 응시하고 있는 그의 모습은 지적인 분위기까지 더해지면서 시청자들의 심쿵을 유발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 무해한 햇살소년의 댕댕미 ‘조립식가족’ 여심저격 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919941"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 '조립식 가족'에서 설렘을 유발하는 댕댕미로 여심을 저격하고 있다. 배현성은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 순수하고 맑은 성품을 지닌 강해준 역을 맡아 무해한 강아지 같은 따뜻한 매력으로 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 매회 청량한 매력과 눈부신 미소로 극에 활기를 불어넣고 있는 배현성은 강해준을 진정성 있게 표현해 캐릭터와 완벽히 일치된 자연스러운 연기로 시청자들의 깊은 공감을 이끌어내고 있다. 공개된 스틸 속에서 배현성은 순한 눈망울과 순수한 미소로 캐릭터가 지닌 사랑스러움을 한층 더 실감나게 보여준다. 특히 햇살처럼 맑고 밝은 미소는 ‘무해한 햇살 소년’이라는 캐릭터에 걸맞게 시청자들에게 따뜻한 위로와 즐거움을 선사하고 있다. ‘조립식 가족’에서 배현성은 댕댕미뿐만 아니라 깊이 있는 연기로도 주목받고 있다. 배현성은 매 장면에서 시청자들이 공감할 수 있는 진정성 넘치는 감정을 표현하며, 해준이 느끼는 기쁨과 불안감, 그리고 가족에 대한 애틋함을 섬세하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한은성 "홍종현, 핸섬 그 자체…보자마자 바로 납득" ('핸섬을 찾아라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215356"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한은성이 홍종현의 훈훈한 비주얼을 보고 감탄했다. 한은성은 12일 진행된 KBS2 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(이하 '핸섬을 찾아라') 온라인 기자간담회에서 "홍종현은 핸섬 그 자체였다"고 했다. '핸섬을 찾아라'(극본 이남희, 연출 손석진)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자 현재는 톱스타로 활동 중인 배우 정해민 역으로 특별출연해 극의 재미를 더할 예정이다. 한은성은 "홍종현은 핸섬 그 자체였다. 방에 들어오는데 누가 봐도 핸섬이 들어오더라. 아마 본인도 대본을 보고 핸섬이라고 생각했을 것 같다"고 말했다. 이어 멤버들과의 팀워크에 대해 "촬영이 끝나고도 오왕자 멤버들끼리 너무 친하게 지냈다"며 "엠티에 가서 말도 안 되게 재밌게 놀았다. (홍종현도) 또래들끼리 뭉쳐 다니는 걸 너무 좋아했는데, 오늘 못 와서 본인이 더 속상했을 것 같다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 서지혜 맞선 자리 등판…심상치 않은 도파민 향기 '파격 전개' (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794523"/>
        <updated>2024-11-12T08:11:40.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 배현성이 서지혜의 맞선 자리에 등장한다. 13일 방송될 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서는 시청자들의 뜨거운 호응을 불러일으키고 있는 또 하나의 조합, 강해준(배현성 분)과 박달(서지혜)의 특별한 서사가 펼쳐질 예정이다. 박달은 고등학생 시절부터 단짝친구 윤주원(정채연)의 오빠인 강해준을 혼자 좋아해 왔다. 우연히 길에서 다른 이를 엄마로 착각한 강해준의 모습을 목격하게 되면서 윤주원도, 김산하도 알지 못하는 비밀을 강해준과 공유하게 됐고 그 후로 점점 더 마음을 키워갔다. 하지만 연애에 있어서 눈치 제로인 강해준은 심지어 박달이 김산하(황인엽)를 좋아한다는 엉뚱한 착각으로 계속 두 사람을 엮어주려고 해 윤주원의 탄식을 사기도 했다. 결국 박달은 강해준이 미국으로 떠나는 순간까지 고백조차 하지 못한 채 눈물의 작별 인사를 나눴고 그로부터 10년이 흐른 뒤 해동으로 다시 돌아온 강해준과 재회했다. 여전히 강해준을 향한 마음을 간직하고 있는 박달과 그런 그를 귀여운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 첫방 신기록, 이유 있었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887642"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 첫 방송부터 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위를 이뤄냈다. 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 1회 닐슨코리아 수도권 기준, 평균 12.4%, 최고 15.4%를 기록하며 첫 방송부터 전 채널 시청률 1위 및 2024 전체 미니시리즈 첫 방 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 2049 시청률은 4.4%로 한 주간 방송된 프로그램 중 전체 1위에 등극하는 대기록을 세워 5년의 공백이 무색한 뜨거운 인기를 증명했다. 첫 방송 이후 국내 최대 OTT 플랫폼 ‘웨이브’ 1위로 단숨에 뛰어오른 ‘열혈사제2’의 ‘인기 가속화’가 가능한 이유가 공개됐다. ‘열혈사제2’는 시즌1에서 ‘구벤져스’로 활동한 캐릭터들이 대거 다시 등장해 반가움을 안겼다. 김해일(김남길)을 중심으로 뭉친 박경선(이하늬), 구대영(김성균), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환), 김수녀(백지원), 한신부(전성우) 등은 시즌1 후반부에서 이뤄진 환상의 케미를 시즌2 첫 방송부터 끌고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' PD "첫 연출작, 알맹이가 뚜렷해 하고 싶더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242116"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 손석진 PD가 이 작품을 첫 연출작으로 선택한 이유를 들려줬다. 12일 오후 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(극본 이남희·연출 손석진) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 손석진 PD를 비롯해 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 드라마다. 이날 손석진 PD는 "연출 데뷔작 대본을 찾으며 가장 고민한 건 '심각한 얘기를 하지 말자'였다"며 "단독 연출하기 전까지 많은 작품을 조연출로 거쳐왔는데, 그중에서 밝은 분위기를 가볍게 풀어가는 작품이 가장 오래 기억에 남더라"고 운을 뗐다. 이어 "진지하고 묵직한 드라마들은 그 나름대로 매력이 있지만 만약 내가 그런 작품을 연출한다면 '대본에 누가 죽는데 이 사람을 어떻게 죽여야 하나?' 이런 생각을 하게 되고, 내 마음이 무거워지더라"며 "비슷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["13년차 망한 아이돌, 재기 가능?"…잠적한 홍종현→오승훈의 힐링 로드무비 (핸섬을 찾아라)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794512"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13년차 망한 아이돌의 힐링 로드무비 '핸섬을 찾아라'가 베일을 벗는다. 12일 KBS 2TV '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024' 온라인 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 손석진 감독, 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 ‘핸섬을 찾아라’에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 ‘오왕자’로 뭉친다. 공개된 스틸에서 돌연 잠적한 오왕자의 전 멤버 핸섬(홍종현 분)을 찾아 나선 큐티(오승훈), 지니어스(한은성), 샤이(이우태), 톨(김준범)의 여정이 담겨 궁금증을 높였다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 전 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역에는 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 오승훈 "메인 댄서, 미친 사람처럼 연습…기대해도 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887639"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 캐릭터 준비 과정을 털어놨다. 12일 'KBS 드라마 스페셜 2024 - 핸섬을 찾아라'(이하 '핸섬을 찾아라')의 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 손석진 감독과 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 드라마다. 극중 오승훈은 13년 간 재기를 꿈꿔온 멤버 '큐티' 역을 맡았다. 이날 오승훈은 "내가 (오왕자에서) 메인 댄서다. 그런데 난 아이돌 출신도 아니고 춤을 많이 췄던 사람도 아니다. 이 드라마가 납득이 가려면 메인 댄서로서 춤을 잘 추는 모습을 보여드려야 한다고 생각했다"고 말했다. 이어 "꽤 오랜 시간 정말 노력을 많이 했다. 그래도 잘 해낸 것 같아서 기대해 보셔도 좋을 것 같다. 또 저라는 배우가 인간적인 면모나 우리네 이야기를 한다기보단 장르적인 이야기를 많이 했던 것 같은데, 저의 편안하고 라이트한 모습을 볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실종된 홍종현 어딨나..'아이돌 변신' 오승훈의 '핸섬을 찾아라' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281604"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무명 아이돌이 된 배우 오승훈이 실종된 홍종현을 찾으러 나선다. KBS 2TV 단막극 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(극본 이남희, 연출 손석진)은 12일 온라인을 통해 기자간담회를 진행했다. 이날 손석진 PD, 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 손 PD는 "연출 데뷔작 대본 찾으면서 고민한 게 심각한 얘기를 하지 말자는 거였다. 단독 연출 전 많은 작품을 거쳐왔지만, 밝은 분위기로 풀어가는 게 기억에 남더라"며 "진지한 작품이 매력을 가진 건 맞지만, 촬영하려고 하면 일하는 재미는 있어도 마음은 편하지 않았다"라고 토로했다. 이어 "이 드라마가 말하고자 하는 바가 확실하다. 배우들도 같은 걸 느꼈다고 생각한다"라며 "대사 중 마음에 와닿은 게 있었다. '꿈이 짐이 된다면 행복하게 사는 걸까'였다. 어려운 드라마는 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 손석진 감독 "메시지가 뚜렷한 작품, 연출 욕심났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215348"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석진 감독이 '핸섬을 찾아라'를 연출 데뷔작으로 선택한 이유를 전했다. 손석진 감독은 12일 진행된 KBS2 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(이하 '핸섬을 찾아라') 온라인 기자간담회에서 "심각한 이야기보단, 밝고 가벼운 분위기의 작품을 찾고 싶었다"라고 했다. '핸섬을 찾아라'(극본 이남희, 연출 손석진)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. '핸섬을 찾아라'로 연출 데뷔한 손 감독은 "대본을 찾으면서 고민했던 게 '심각한 이야기를 하지 말자'였다. 단독 연출하기 전까지 조연출로서 많은 작품들을 거쳐오긴 했지만, 밝은 분위기로 가볍게 풀어내는 것이 더 좋았다"고 전했다. 이어 "진지하고 묵직한 드라마도 나름의 매력이 있지만, 찍으려고 고민하는 순간 저도 마음이 무거워지더라. 비슷한 부류의 영상들을 많이 보면서 일하는 재미는 있었지만 마음이 편하지 않았다. 밝은 작품을 찾던 와중에 저희 대본을 써주신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아줘' 한은성 "홍종현 = 누가 봐도 핸섬…보자마자 납득해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887635"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한은성이 홍종현의 작품 참여 계기를 대신 전해줬다. 12일 'KBS 드라마 스페셜 2024 - 핸섬을 찾아라'(이하 '핸섬을 찾아라')의 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 손석진 감독과 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. 이날 홍종현은 스케줄로 인해 현장에 참석하지 못했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 드라마다. 극중 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 '핸섬'을 맡았다. 이날 오승훈은 스케줄로 인해 행사에 참석하지 못한 홍종현을 언급하며 "정말 메소드로 연기해줬다. 핸섬 그 자체다. 왕자였다"고 칭찬했다. 그러자 한은성은 "종현이 형을 처음 보자마자 납득했다. 누가 봐도 '핸섬'이 들어오더라. 본인도 대본을 보고 생각했을 거다. '핸섬은 나다'라고"라며 농담했다. 그러면서 "종현이 형은 '이 작품 왜 하게 됐어?'란 질문에 또래 남자들끼리 5명이서 똘똘 뭉쳐 다니는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승훈 "'핸섬을 찾아라'=지금 필요한 드라마…위로+힐링 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242114"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 "'핸섬을 찾아라'는 지금 필요한 드라마"라고 고백했다. 12일 오후 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(극본 이남희·연출 손석진) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 손석진 PD을 비롯해 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드뮤비다. 오승훈은 극 중 아이돌 '오왕자'의 해체 후 13년이 지나도 꿈을 포기하지 않는 '큐티' 역을 맡았다. 마지막 희망을 품고 오디션에 출연, 합격 소식을 기다리던 중 예상치 못한 난관에 부딪히게 된다. 이날 오승훈은 "처음 대본을 접했을 때 '핸섬을 찾아라'는 지금 이 시기에 너무 필요한 이야기라고 생각했다"라며 "요즘은 많은 사람들이 공감하는 시대라고 생각한다. 큐티의 이야기도 그렇고 모든 배우들도 그렇고 그냥 우리들의 이야기 같았다"라고 운을 뗐다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승훈 "저도 34세 무명배우…큐티 役 공감가, 99.9% 싱크로율" (핸섬을 찾아라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794492"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 캐릭터와의 싱크로율을 밝히며 공감한다고 전했다. 12일 KBS 2TV '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024' 온라인 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 손석진 감독, 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 ‘핸섬을 찾아라’에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 ‘오왕자’로 뭉친다. 공개된 스틸에서 돌연 잠적한 오왕자의 전 멤버 핸섬(홍종현 분)을 찾아 나선 큐티(오승훈), 지니어스(한은성), 샤이(이우태), 톨(김준범)의 여정이 담겨 궁금증을 높였다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 전 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역에는 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 이우태 "오승훈 메인 댄서인데…춤 당황스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242109"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 이우태가 '오왕자' 중 메인 댄서인 오승훈의 춤을 첫 직관했을 때를 회상했다. 12일 오후 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(극본 이남희·연출 손석진) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 손석진 PD을 비롯해 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 작품이다. 이우태는 전 '오왕자'의 래퍼이자 현 카페 사장 '샤이' 역으로 등장한다. 까칠하고 시니컬한 성격으로, 오랜만에 만난 맴버들에게도 망설임 없이 팩폭을 날리는 인물이다. 이날 이우태는 '오왕자' 메인 댄서 오승훈의 춤을 처음 봤을 때를 회상하며 "사실 이 작품 하기 전에 (오승훈 형이) 옛날에 춤 영상 찍은 게 있다고 해서 봤는데 현직 댄서만큼 잘 하더라"고 운을 뗐다. 이어 "메인 댄서로서 무리 없겠다 생각하고 첫 연습에 들어갔는데 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["홍종현→남자 5명과 MT 다녀와…'무궁화 꽃이' 하며 놀아" 한은성이 밝힌 에피소드 (핸섬을 찾아라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794476"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한은성이 홍종현의 출연 소감, 비하인드 에피소드를 대신 전했다. 12일 KBS 2TV '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024' 온라인 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 손석진 감독, 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 ‘핸섬을 찾아라’에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 ‘오왕자’로 뭉친다. 공개된 스틸에서 돌연 잠적한 오왕자의 전 멤버 핸섬(홍종현 분)을 찾아 나선 큐티(오승훈), 지니어스(한은성), 샤이(이우태), 톨(김준범)의 여정이 담겨 궁금증을 높였다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 전 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역에는 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 한은성 "실제 아이돌 연습생 출신, 과거 내 모습 보이더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215337"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한은성이 과거 연습생 시절을 떠올렸다. 한은성은 12일 진행된 KBS2 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(이하 '핸섬을 찾아라') 온라인 기자간담회에서 "드라마를 촬영하면서 과거 제 모습이 보였다"라고 했다. '핸섬을 찾아라'(극본 이남희, 연출 손석진)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 전 오왕자의 리더 지니어스를 연기한 한은성은 "과거 제 모습이 보였다. 저도 한 2년 정도 아이돌 연습생을 했고, 혼자 오디션을 준비해서 'SNL 코리아'로 데뷔했다. 지금도 함께 연습했던 멤버들과 연락을 하고 지낸다"고 전했다. 그는 작품에 참여하게 된 계기에 대해 "대본을 보면서 같이 연습했던 친구들이 생각났고, 큐티뿐만 아니라 다른 친구들의 입장도 다 이해가 갔다. 제 현실은 큐티 같았지만, '만약 옆에 지니어스 같은 친구가 있었다면 어땠을까'하는 생각이 들어서 출연하게 됐다. 이 역할을 맡았을 때 기분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 오승훈 "13년 무명 가수 역할? 연기하면서 큰 에너지 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215334"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 '핸섬을 찾아라'에 출연하게 된 계기를 전했다. 오승훈은 12일 진행된 KBS2 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(이하 '핸섬을 찾아라') 온라인 기자간담회에서 "꿈을 가진 사람들이 위로와 힐링을 받을 수 있는 작품"이라고 했다. '핸섬을 찾아라'(극본 이남희, 연출 손석진)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 오승훈은 극 중 해체 후 13년이 지나도 가수의 꿈을 포기하지 못하는 큐티 역을 맡았다. 그는 작품에 대해 "너무 필요한 이야기였다. 정말 많은 사람들이 공감을 중요시 하는 시대이지 않나. 큐티의 이야기도 그렇고, 친구들이 다같이 펼쳐나가는 것도 그렇고 우리네 얘기 같았다"며 "이런 꿈을 가진 사람들과 현실을 살아가는 이들이 모두 위로와 힐링을 받을 수 있는 드라마여서 참여하고 싶었다. 저 또한 연기하면서 많은 에너지를 받았던 작품이다"고 전했다. 한편 KBS2 '핸섬을 찾아라'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 오승훈 "주로 빌런·센 역할..연기 갈증 풀었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281568"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 배우 오승훈이 이번 역할로서 연기 갈증을 풀었다고 고백했다. KBS 2TV 단막극 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(극본 이남희, 연출 손석진)은 12일 온라인을 통해 기자간담회를 진행했다. 오승훈은 극 중 메인 댄서인 큐티 역을 맡았다. 그는 "내가 아이돌 출신도 아니고 춤을 많이 춘 사람도 아니다. 이 드라마가 납득되려면 춤을 잘 추는 걸 보여줘야 하지 않나. 꽤 오랜 시간 정말 노력 많이 했다. 그래도 잘 해낸 거 같아서 기대할 만하다"라며 "그동안 인간적인 면모나 우리네 얘기도 하지 않았던, 장르적인 연기를 많이 했는데 이번엔 인간적인 모습을 많이 했다"라고 말했다. 또한 "원래 악역이나 세거나 이중적인 역을 많이 했다. 사람은 다 부족한 점도 있는데 난 능청맞고 지질한 면도 있다. 사람으로서의 연기를 해보고 싶었다. 이런 갈증을 해소할 수 있었다"라며 "싱크로율은 99.9%다. 나도 34살이고 배우로서 오랜 시간 오디션 떨어지고 했다. 나도 큐티처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 한은성 "실제 2년간 아이돌 연습생…옛날 생각나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242095"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 한은성이 "실제로 2년간 아이돌 연습생 생활을 했다"라고 밝혔다. 12일 오후 KBS2 '드라마 스페셜 2024' 두 번째 단막극 '핸섬을 찾아라'(극본 이남희·연출 손석진) 제작발표회가 온라인으로 진행됐다. 행사에는 손석진 PD을 비롯해 배우 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드뮤비다. 한은성은 전 '오왕자'의 리더로, 넉살 좋은 아재 개그의 달인인 '지니어스' 역을 맡았다. 해체 이후 직원 다섯밖에 없는 박살 엔터테인먼트를 운영하던 중, 큐티의 실수로 위기를 맞게 된다. 이날 한은성은 "대본을 봤더니 과거의 내 모습이 보였다. 나도 아이돌 연습생을 2년 정도 했다"라고 고백했다. 이어 "혼자 오디션을 많이 보러 가기도 했고, 그러다가 쿠팡플레이 예능 'SNL코리아'로 데뷔를 했다"라고 덧붙였다. 또 한은성은 "지금도 연습생 멤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한은성, 아이돌 리더된 소감 "SNL 오디션→과거 생각나" (핸섬을 찾아라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794460"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한은성이 '핸섬을 찾아라'에서 아이돌 역할을 맡게된 소감을 전했다. 12일 KBS 2TV '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024' 온라인 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 손석진 감독, 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범이 참석했다. '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 ‘핸섬을 찾아라’에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 ‘오왕자’로 뭉친다. 공개된 스틸에서 돌연 잠적한 오왕자의 전 멤버 핸섬(홍종현 분)을 찾아 나선 큐티(오승훈), 지니어스(한은성), 샤이(이우태), 톨(김준범)의 여정이 담겨 궁금증을 높였다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 이날 한은성은 "대본을 받았을때 과거의 제가 생각났다. 아이돌 연습생을 했었고, 오디션도 열심히 했고 . 그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 오승훈 "13년 무명 아이돌 역, 모두 공감할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281560"/>
        <updated>2024-11-12T07:08:50.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핸섬을 찾아라' 배우 오승훈이 출연 계기를 밝혔다. KBS 2TV 단막극 '핸섬을 찾아라 : 드라마스페셜 2024'(극본 이남희, 연출 손석진)은 12일 온라인을 통해 기자간담회를 진행했다. 오승훈은 "필요한 얘기였다. 많은 사람이 공감을 중요시 하는 시대다. 큐티 이야기도 그렇고 다같이 펼치는 것도 그렇고 우리네 얘기였다. 현실 속에 사는 사람들, 꿈을 쫓는 사람들 등 모두가 공감하는 얘기"라고 말했다. 한편 '핸섬을 찾아라'는 재기를 꿈꾸는 해체 13년차 무명 아이돌 '큐티'가 실종된 전 멤버 '핸섬'을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비다. 이날 오후 10시 45분 방송.]]></content>
    </entry>
</feed>