<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T00:38:37.862Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형욱 떠나고…돌아온 ‘동물은 훌륭하다’ 28일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989199"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개는 훌륭하다’가 ‘동물은 훌륭하다’로 새단장한다. KBS는 28일 오전 10시 30분 새 예능 프로그램 ‘동물은 훌륭하다’를 첫방송을 앞두고 지난 16일 공식 SNS에 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저는 호랑이, 개, 고양이, 멧돼지, 판다 등 다채로운 동물의 모습과 함께 “엉뚱하지만 훌륭한 동물의 모든 것”이라는 문구로 눈길을 끌었다. 반려견에서 반려동물로 범위를 확장한 ‘동물은 훌륭하다’는 보다 다양한 반려동물들과 반려인의 특별한 일상으로 시청자들의 기대를 모으고 있다. ‘동물은 훌륭하다’는 애니캠을 통해 감동과 재미, 일상 속 법률 상식까지 반려문화를 선도하고 대중의 인식을 개선할 에정이다. 또한 반려동물과 관련된 여러 이슈에 관해 함께 고민해보며 선한 영향력을 펼치겠다는 목표를 가진다. ‘동물은 훌륭하다’에는 서장훈, 은지원, 장도연이 함께한다. 베테랑 반려견 보호자인 서장훈을 비롯해 유명한 반려견 사랑꾼에 촌철살인을 자랑하는 은지원, ‘프로공감러’로 사랑받는 장도연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아육대’ 제베원-투어스-NCT위시, 5세대 체육돌 맹활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366597"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’, 연출 채현석)의 대장정이 마무리됐다. 먼저 ‘아육대’ 양궁 혼성 단체전에서는 소속사들의 빅매치로 JYP, WM, WAKEONE, IST이 출전했다. 4강전에서 WAKEONE은 JYP를 상대로 승리, IST는 아육대 전통 양궁 강호 WM과 맞붙어 결승에 진출했다. 결승에서는 WAKEONE의 ‘ZEROBASEONE(제로베이스원)’ 김지웅&amp;성한빈과 ‘Kep1er(케플러)’ 김채현&amp;샤오팅이 IST의 ‘더보이즈(THE BOYZ)’ 영훈&amp;‘더크루원(The CrewOne)’ 승환과 ‘Weeekly(위클리)’ 조아&amp; 지한과의 치열한 접전 끝에 WAKEONE이 우승해 양궁 명가 타이틀을 거머쥐었다. 특히 이번 양궁 혼성 단체전에서는 더보이즈(THE BOYZ) 영훈이 렌즈를 명중시키는가하면, ZEROBASEONE(제로베이스원) 김지웅이 화살촉으로 렌즈를 탈출시키는 등 명장면이 속출해 더욱더 화제가 되었다. 올해 댄스스포츠에서는 지난 시즌보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘언니네’ 출격 박정민, 덱스에 기습 플러팅 “보고 싶었어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898417"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 tvN 예능 '언니네 산지직송'에 출격한다. 9월 19일 오후 8시 40분 방송되는 tvN '언니네 산지직송'에서 고창에서 두 번째 날을 맞이하는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사남매의 이야기가 공개된다. 두 번째 날 사남매에게 주어진 직송 식재료는 제철 맞은 고창 고구마. 이날 사남매는 고창부터 전주까지 전라도 전역에서 모인 50인의 인부들과 함께 1만 5천 평의 고구마밭에서 대규모 스케일의 고구마 수확을 시작한다. 특히 충무로를 대표하는 연기파 배우 박정민이 이날 게스트로 활약할 예정이다. 영화 '밀수' 출연으로 박정민과 인연이 있는 염정아, 박준면은 박정민의 등장에 애정 어린 눈빛을 감추지 못하고, 박정민과 한예종 선후배 사이인 안은진 역시 격한 반가움을 드러낸다. 특히 박정민은 "덱스가 가장 보고 싶었다"라는 기습 플러팅으로 덱스를 심쿵하게 만든다고 해 두 사람의 만남 또한 기대하게 만든다. 반가움도 잠시, 1만 5천 평의 고구마밭이 베일을 벗으며 본격 노동이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 유도 金 허미미, 국대급 승부사 기질]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366596"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파리 올림픽 2관왕’ 유도 선수 허미미가 ‘전참시’에 등판한다. 오는 21일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서는 세계를 메치고 온 유도 선수 허미미가 유도 실력까지 쏙 빼닮은 붕어빵 동생을 전격 공개한다. 2024 파리 올림픽에서 여자 57㎏급 개인전 은메달과 단체전 동메달을 획득한 허미미는 이날 유도 국가대표이자 단체전 동메달리스트 김지수와 경북 문경을 찾는다. 평소 친자매처럼 지낸다는 두 사람은 눈만 마주쳐도 소녀처럼 웃는 등 자매 케미를 발산하는데. 이들의 방문 목적은 허미미의 친동생 허미오의 2024 아시아 유·청소년유도선수권대회 참전을 응원하기 위한 것이라고 해 기대를 모은다. 그 가운데 허미미는 올릭픽 당시 선보였던 승부사 기질은 온데간데 없이 국가대표급 애교를 장착한 반전 일상으로 눈길을 고정시킨다. 허미미는 이동하는 차 안에서 노래방을 개장(?)해 흥을 폭발시키는가 하면 자신의 주특기 함박웃음을 내내 지어 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "장거리 운전 내가" vs 안정환 "은퇴하고 내가 다해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794858"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' MC 안정환과 이혜원이 장거리 여행에서 운전대를 잡는 사람을 두고 진실공방을 벌인다. 오는 20일 방송되는 채널A '선 넘은 패밀리' 51회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 한국으로 선 넘은 샘 해밍턴, 크리스, 레오가 패널로 함께한다. 이들은 '몽골 패밀리' 이대열 이지아 커플이 준비한 '고비 사막 명소 톱3 투어'를 지켜보며 유쾌한 입담과 정보를 전한다. 이날 방송에서 이대열 이지아 커플은 예비 장인·장모와 몽골 고비 사막으로 여행을 떠난다. 이대열은 "예비 사위로 인정을 받을 수 있는 좋은 기회"라며 "2000km의 대장정 중 첫 목적지까지 약 630km를 가야 하는데 엄청 와일드한 몽골 여행이라 장인이 직접 운전할 예정"이라고 밝힌다. 이를 들은 안정환은 "그래도 장인어른이 운전을 하시는 건 좀 그렇지 않나?"라며 의아해하고, 유세윤은 "대열 씨가 가는 곳은 국제면허증이 있어도 직접 운전하기가 힘든 곳"이라고 말한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나혼산’ 이장우, 칼 경도 맞춘 4종 숫돌의 원칙…칼 장인 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366595"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 바쁜 일상의 과부하 속 지친 심신을 다스리는 칼 장인으로 변신한다. 오는 20일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 아침부터 칼을 갈며 심신의 안정을 찾는 이장우의 모습이 공개된다. 이장우는 “요즘 정신없이 살다 보니 쉴 틈이 없었던 것 같다”라며 과부하로 지친 뇌에 휴식을 주기 위해 칼을 갈고 있다고 밝힌다. 칼 가는 소리와 물 흐르는 소리는 숲 속에 온 듯한 평온함을 선사한다. 이장우는 다양한 용도의 칼은 물론 칼의 경도에 맞춘 4종의 숫돌까지 완비해 ‘칼 장인’의 포스를 뽐낸다. 거친 질감부터 무른 질감까지 숫돌을 바꿔가며 원칙을 지켜 칼 갈이에 집중하는 이장우. 예리한 눈빛으로 초 집중한 이장우의 모습에서 전문가의 포스가 느껴진다. 이장우는 잘 갈아진 칼로 멜론부터 복숭아, 키위를 썰더니 선홍빛의 꾸리살을 썰어 육회를 만든다. “잘 갈린 칼로 재료를 썰어서 먹으면 요리가 훨씬 더 맛있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 오늘, 베일 벗는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989195"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’가 베일을 벗는다. 오늘(19일) 밤 9시 30분 첫 방송되는 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’는 K-POP 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 독자적인 프로그램으로 거듭난 ‘로드 투 킹덤’에서 펼쳐질 가요계 기대주 7팀들의 무대와 그룹 샤이니(SHINee)의 태민이 처음으로 단독 MC에 나서 방송 전부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이날 방송에서는 서바이벌에 출사표를 내민 7팀의 진솔한 이야기와 다채로운 무대가 공개된다. 그룹을 살리기 위해 간절한 마음으로 도전에 나선 7팀은 첫 무대부터 강력한 무기를 꺼내 들고 사활을 건 퍼포먼스를 선보인다고. 특히 이번 시즌의 핵심인 ‘에이스 랭킹’과 ‘팀 랭킹’이 투 트랙으로 펼쳐지면서 색다른 볼거리를 예고해 기대를 끌어올리고 있다. 데뷔 이후 첫 단독 MC에 도전하는 태민의 활약도 기대 포인트. 앞서 공개된 MC 태민과 7팀의 대기실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 함소원, "진화와 서류상 이혼 맞지만 아직도 동거, 스킨십 많아" (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194646"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 또 한 번 논란의 중심에 섰다. 과거 여러 논란에도 불구하고 활동을 이어온 함소원이 이번에는 '이혼'이라는 주제를 꺼내며 이목을 집중시켰다. MBN 예능 '가보자GO' 시즌3의 첫 게스트로 출연한 함소원은, 남편 진화와의 이혼 사실을 방송에서 처음으로 공개했다. MC가 "솔직하게 다 얘기할 수 있냐?"고 묻자, 함소원은 "그럼, 다 얘기하지"라며 당당하게 답했다. 또한 MC들이 "진짜 서류상 이혼을 한 것이냐?"고 묻자, 함소원은 "맞다. 서류상 이혼했다"고 밝혔다. 하지만 이혼 후에도 여전히 동거 중이라고 말해 모두를 놀라게 했다. 특히, "이혼 후에도 스킨십이 있냐"는 질문에 함소원은 "많다"고 대답해 MC들을 더욱 당황케 했다. 안정환이 "재결합 생각은 있냐"며 묻자, 함소원은 잠시 망설이는 모습을 보여 궁금증을 자아냈다. 한편, '가보자GO' 시즌3는 오는 21일 오후 8시 20분 첫 방송을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 드라마 ‘바니와 오빠들’ 온다···노정의-이채민-조준영 설렘 조준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989191"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘바니와 오빠들’이 노정의, 이채민, 조준영이라는 청춘 라인업을 완성, 시청자들의 설렘 세포를 자극할 예정이다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 MBC 새 드라마 ‘바니와 오빠들’(연출 김지훈, 극본 성소은, 이슬, 제작 카카오엔터테인먼트)은 흑역사로 남아버린 첫 연애 이후, 갑자기 다가온 매력적인 남자들과 엮이게 된 바니의 남친 찾기 로맨스. 누적 1억 7천만 조회수를 기록한 동명의 카카오웹툰이 원작으로, 청춘 배우 노정의, 이채민, 조준영의 시너지로 2025년 로맨스 열풍을 이어간다. 먼저 노정의는 이름보다 ‘바니’라는 별명이 더 익숙한 반희진 역을 맡았다. 예인대학교 조소과 과탑 바니는 성격도 성적도 최상위권이지만 첫 연애에 대차게 실패하고 연애 바보로 낙인찍힌 인물. 그런 바니 앞에 각양각색 매력을 가진 남자들이 나타나면서 바니의 고민도 시작된다. 과연 바니의 연애는 성공시대를 맞이할 수 있을지, 노정의가 그려낼 바니의 연애 도전기가 기대되고 있다. 예인대 시각디자인과의 능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 “H사 지갑 선물”한 찐친 신현지와 마틸다 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898413"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 모델 신현지와 이탈리아 밀라노에서 만났다. 앞서 송혜교는 지난 9월 15일 인천 국제공항을 통해 이탈리 밀라노로 출국했다. 송혜교는 19일 개인 소셜미디어를 통해 모델 신현지를 비롯한 지인들과 만나 여유로운 티타임을 갖는 근황을 공개했다. 특히 송혜교, 신현지는 비슷한 디자인의 선글라스를 함께 착용하고 '마틸다' 같은 시크한 매력을 풍겨 눈길을 끈다. 송혜교와 신현지는 R사 쇼에서 만난 것을 계기로 친구가 된 것으로 알려졌다. 신현지는 MBC '라디오스타'에 출연해 "R사 쇼를 하러 갔는데 기존 런웨이와 다르게 테이블 사이를 워킹했다. 어디선가 후광이 비치길래 봤더니 송혜교였다. 나도 모르게 눈인사를 했는데 언니가 좋아했고 그 후로 가까워졌다"고 언급했다. 또 "언니가 인생 30회차처럼 고민을 해결해주고 생일마다 챙겨준다. 최근에는 H사 지갑을 선물받았다"고 뽐내기도 했다. 송혜교는 1981년생, 신현지는 1996년생으로 두 사람은 15살 차이가 난다. 한편 2022년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라 "시청자 사랑 감사…눈물 날 것 같았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838566"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 종영을 앞둔 소감을 전했다. 오는 20일 종영하는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 다양한 시선을 통해 ‘이혼’에 대한 고정관념을 깨트린 이혼변호사들의 활약으로 많은 사랑을 받았다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 15회 시청률은 전국 16.7%를 차지하며 호응을 이어가고 있다. 차은경(장나라 분)이 법무법인 대정을 떠나 새 출발을 한 가운데, 한층 성장한 한유리(남지현 분) 역시 대정에서 홀로서기를 시작했다. 상대방 변호사로 맞붙게 된 두 변호사가 진짜 쟁점을 찾아 합의를 도출하는 과정은 훈훈함을 더했다. 특히 ‘대정’의 대표였던 오대규(정재성 분)가 자신의 사건을 차은경에게 의뢰하는 엔딩은 마지막 남은 이야기를 더욱 궁금하게 했다. 이에 종영을 1회 앞두고 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 마지막 관전 포인트와 종영 메시지를 전했다. 장나라는 차은경 캐릭터를 노련하게 완성해냈다. 장나라는 “‘굿파트너’를 시청해 주신 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형욱 제외 '개훌륭', '동물은 훌륭하다'로 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772793"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개훌륭'이 떠난 자리, '동물은 훌륭하다'가 찾아온다. KBS 2TV 새 예능프로그램 '동물은 훌륭하다'가 오는 28일 오전 10시 30분 첫 방송을 앞두고 지난 16일 공식 SNS를 통해 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저는 호랑이, 개, 고양이, 멧돼지, 판다 등 다채로운 동물의 모습과 함께 "엉뚱하지만 훌륭한 동물의 모든 것"이라는 문구로 눈길을 끌었다. 반려견에서 반려동물로 범위를 확장한 '동물은 훌륭하다'는 보다 다양한 반려동물들과 반려인의 특별한 일상으로 시청자들의 기대를 모으고 있다. '동물은 훌륭하다'는 애니캠을 통해 감동과 재미, 일상 속 법률 상식까지 반려문화를 선도하고 대중의 인식을 개선할 예정이다. 또한 반려동물과 관련된 여러 이슈에 관해 함께 고민해보며 선한 영향력을 펼칠 것으로 기대를 모으고 있다. MC로는 베테랑 반려견 보호자 서장훈을 비롯해 허를 찌르는 관점과 재치 있는 촌철살인으로 프로그램을 이끌어갈 은지원, '프로공감러'로 MC들과 찰떡 케미를 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 이혜정X고민환, 오키나와 여행 중 교통사고→또 싸움 발발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898412"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜정, 고민환이 교통사고로 갈등한다. 9월 22일 오후 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 10회에서는 MC 김용만과 오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영, 노종언, 그리고 ‘가상 이혼 부부’로 출연하는 이혜정, 정대세, 최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, ‘부부 갈등 전문가’이자 정신과 전문의인 김병후 원장이 처음으로 등장한다. 오프닝에서 김용만은 “국내 최고의 부부 갈등 전문가인 김병후 원장님을 모셨다”며 반갑게 인사를 건넨다. 그러자 김병후 원장과 구면인 양소영 변호사는 “사실 과거에 저희 부부가 김병후 원장님에게 상담을 받았다. 그때 눈물을 많이 쏟았다”고 고백해 모두를 놀라게 한다. 이어 양소영 변호사는 “내가 고생을 해보면 다른 사람의 고생도 눈에 보인다”며, 남편과의 문제를 개선하기 위해 노력했던 지난날을 허심탄회하게 밝힌다. 실제로 김병후 원장은 이날 최준석-어효인 부부를 만나 부부의 속이야기를 들어보면서 관계 개선을 위한 방안을 제시하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, 아들 황성재 '다 컸는데 안 나가요'…"X놈 XX" 살벌한 모자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680433"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박해미·황성재 모자, 지조, 신정윤, 인피니트 동우가 '다 컸는데 안 나가요' 출연을 확정, '캥거루족'의 리얼한 일상을 공개한다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램이 될 것으로 예상된다. 19일 '다 컸는데 안 나가요' 제작진이 출연진을 공개했다. '배우 모자(母子)' 박해미, 황성재를 비롯해 데뷔 14년차 래퍼 지조, 배우 신정윤, 그리고 그룹 인피니트의 메인 래퍼이자 댄서인 동우가 출연한다. 박해미, 황성재는 '기 쎈' 모자의 모습을 제대로 보여준다. 앞서 공개된 티저 영상을 통해 레전드 박해미에게 연기 지적을 날리는 황성재와 그런 아들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중·이종원·윤유선·이준혁, 하나로 똘똘 뭉친 가족사진 공개(나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842417"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 금토 미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’가 마지막 2회 방송을 앞두고 김재중과 이종원이 함께하는 가족사진을 공개헸다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영 극본 정은영)는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스. 나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 국내외 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 앞서 방송된 14회는 이군(김재중 분)이 윤테오(김재용 분)의 폭로로 경주연(진세연 분)이 자신을 대상으로 ‘나쁜 기억 지우개’ 실험을 감행했다는 사실과 경주연이 자신의 첫사랑이라 거짓말을 하게 된 사실을 알게 되며 충격과 분노에 휩싸여 ‘기억 지우개 리셋 수술’을 받는 전개가 펼쳐졌다. 이 가운데 이군을 향한 사랑이 듬뿍 담긴 가족사진 비하인드 컷이 공개돼 시선을 사로잡는다. 이군과 이신(이종원 분) 형제, 그리고 엄마 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 내일 최종회, 주연들이 전하는 관전포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989189"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 마지막 관전 포인트와 메시지를 전했다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)가 종영까지 단 1회만을 남겨두고 있다. 가정을 해체하는 순간에 벌어지는 빅딜과 딜레마를 ‘현실적’이고 ‘직접적’으로 담아낸 이야기는 매회 따뜻한 공감과 위로를 선사했다. 다양한 시선을 통해 ‘이혼’에 대한 고정관념을 깨트린 이혼변호사들의 활약은 시청자들의 호평을 이끌었다. 뜨거운 인기 속 시청률 역시 독보적이다. 지난 15회 시청률이 수도권 16.8%, 전국 16.7%, 순간 최고 20.6%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 동시간대 1위뿐만 아니라 토요일 방송된 미니시리즈 중 1위를 기록하며 큰 호응을 이어가고 있다. 차은경(장나라 분)이 법무법인 대정을 떠나 새 출발을 한 가운데, 한층 성장한 한유리(남지현 분) 역시 대정에서 홀로서기를 시작했다. 상대방 변호사로 맞붙게 된 두 변호사가 진짜 쟁점을 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 '캥거루족' 관찰 예능…'다 컸는데 안 나가요' 박해미, 子 황성재에 "X놈 XX"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194641"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박해미X황성재·지조·신정윤·인피니트 동우가 '다 컸는데 안 나가요' 출연을 확정, '캥거루족'의 리얼한 일상을 공개한다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램이 될 것으로 예상된다. 이런 가운데 9월 19일 '다 컸는데 안 나가요' 제작진이 프로그램을 꽉 채워줄 출연진을 공개했다. '배우 母子' 박해미X황성재를 시작으로 데뷔 14년차 래퍼 지조, 다채로운 매력의 배우 신정윤, 그리고 그룹 인피니트의 메인 래퍼이자 댄서인 동우까지 반가운 얼굴들이 예비 시청자들의 기대감을 끌어올린다. 박해미X황성재는 '기 쎈' 母子의 모습을 제대로 보여준다. 앞서 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허가윤, 아예 발리 정착했나? 현지인도 놀랄 서핑 실력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898411"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 포미닛 출신 허가윤이 발리에서의 근황을 전했다. 허가윤은 9월 18일 개인 소셜미디어에 "오늘 따라 물도 깨끗하고 사람도 많이 없다"는 글과 함께 영상을 게시했다. 영상에서 허가윤은 서핑 보드를 타고 파도를 가르는 모습이다. 수준급 자세로 안정적인 서핑 실력을 선보여 눈길을 끈다. 앞서 허가윤은 지난해 5월 처음 발리로 여행을 떠났고, 두 달 살기를 마친 후 귀국했다가 다시 발리로 떠나 머물고 있다. 한편 허가윤은 지난 2009년 그룹 포미닛으로 데뷔했으며 7년 만인 2016년 그룹 해체 이후 배우로 전향했다. 지난 2015년 방송된 tvN '식샤를 합시다2'에 출연했다. 같은 그룹 멤버 출신으로는 남지현, 전지윤, 김현아, 권소현이 있으며 현아는 오는 10월 가수 용준형과 웨딩마치를 울린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’ 11월 3일 첫방...“누가 스타 될지 척 보면 알아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366588"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’가 11월 3일 첫 방송을 확정 짓고, 박진영과 함께 차태현 김하늘 웬디까지 4인 마스터의 출사표가 담긴 티저 예고를 공개했다. KBS2 신규 예능 ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. ‘더 딴따라’ 측은 “박진영과 함께 차태현, 김하늘, 웬디 4인 마스터가 결정됐다”며 “현재 전국을 돌며 ‘더 딴따라’ 오디션이 진행 중인 가운데 11월 3일 첫 방송이 확정됐다. 향후 일요일 예능으로 찾아뵙겠다”고 당찬 시작을 알렸다. 공개된 ‘더 딴따라’의 4인 마스터 티저 예고에는 박진영이 등장해 ‘더 딴따라’의 탄생 배경을 설명한다. 박진영은 “그동안 오디션을 하면서 재능과 끼는 넘치는 데 뽑을 수 없었던 순간이 많았다”라며 노래를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개훌륭' 강형욱 떠나고..'동물은 훌륭하다' 28일 첫 방송 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266503"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다'가 오는 28일 첫선을 보인다. KBS는 지난 16일 공식 SNS를 통해 '동물은 훌륭하다' 티저 영상을 공개하고 이같이 밝혔다. 공개된 티저는 호랑이, 개, 고양이, 멧돼지, 판다 등 다채로운 동물의 모습과 함께 '엉뚱하지만 훌륭한 동물의 모든 것'이라는 문구로 눈길을 끌었다. '동물은 훌륭하다'는 MC 겸 반려견 훈련사 강형욱의 논란으로 갑작스럽게 막을 내린 '개는 훌륭하다'의 후속 프로그램으로, 범위를 반려견에서 반려동물로 확장했다. 보다 다양한 반려동물들과 반려인의 특별한 일상을 보여줄 것으로 기대를 모으고 있다. KBS 측은 "'동물은 훌륭하다'는 애니캠을 통해 감동과 재미, 일상 속 법률 상식까지 반려문화를 선도하고 대중의 인식을 개선할 예정이다"며 "또한 반려동물과 관련된 여러 이슈에 관해 함께 고민해보며 선한 영향력을 펼칠 것"이라고 전했다. MC로는 방송인 서장훈과 은지원, 장도연이 호흡을 맞춘다. KBS 측은 "베테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김지민♥’ 김준호, 결혼 선언하더니 냅다 하의 탈의 (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989185"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박즈’가 소매치기로 악명 높은 유럽 프라하에서 시선 강탈 ‘소매치기 방지룩’ 패션을 선보인다. 21일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 5회에서는 체코 프라하로 이동한 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 공포의 소매치기를 방지하기 위한 역대급 패션을 선보이는 한편 시내 중심가의 ‘하벨 시장’ 투어에 나서는 유쾌한 모습이 펼쳐진다. 이날 ‘독박즈’는 누더기를 떠올리게 만드는 ‘소매치기 방지룩’으로 이목을 집중시킨다. 지난 밤, 멤버들은 소매치기로 악명 높은 유럽에서 소지품 분실을 방지하기 위한 만반의 준비를 했던 터. 본격적인 일정 소화를 위해 거리로 나선 장동민은 “소매치기 방지룩이 오히려 힙하다”면서 은근 만족감을 드러내고, 유세윤도 “우리 평소에 입는 의상보다 멋있는데?”라며 맞장구친다. 잠시 뒤, 독박즈는 체코 프라하의 유명한 전통 시장인 ‘하벨 시장’으로 가는 길 체코 화폐 환전을 위해 환전소에 들르는데, 김준호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’, 오늘 첫 방송…실력·포텐 터트릴 무대 개봉박두]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842412"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’가 베일을 벗는다. 오늘(19일) 밤 9시 30분 첫 방송되는 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’는 K-POP 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 독자적인 프로그램으로 거듭난 ‘로드 투 킹덤’에서 펼쳐질 가요계 기대주 7팀들의 무대와 그룹 샤이니(SHINee)의 태민이 처음으로 단독 MC에 나서 방송 전부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이날 방송에서는 서바이벌에 출사표를 내민 7팀의 진솔한 이야기와 다채로운 무대가 공개된다. 그룹을 살리기 위해 간절한 마음으로 도전에 나선 7팀은 첫 무대부터 강력한 무기를 꺼내 들고 사활을 건 퍼포먼스를 선보인다고. 특히 이번 시즌의 핵심인 ‘에이스 랭킹’과 ‘팀 랭킹’이 투 트랙으로 펼쳐지면서 색다른 볼거리를 예고해 기대를 끌어올리고 있다. 데뷔 이후 첫 단독 MC에 도전하는 태민의 활약도 기대 포인트. 앞서 공개된 MC 태민과 7팀의 대기실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘55년째 선행’ 70대 한지일 美서 봉사활동 “체력의 한계, 지인들 만류에도…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898410"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지일이 추석 연휴 온정 넘치는 나눔의 손길을 내밀었다. 한지일은 최근 미국 시카고에 있는 한국인이 운영하는 대형마켓에서 박스보이로 아르바이트한 비용을 현지 노인복지센터를 위해 썼다. 한지일은 76세의 나이에도 총 7시간을 서서 일해 얻은 수익으로 한과, 백설기 등 추석음식을 어르신들께 전달하고 안부를 살폈다. 봉사 후 한지일은 소셜 계정에서 "이국땅 시카고에서 오랜만에 뜻깊고 보람된 봉사를 하기 위해 블랙타임 없이 점심 30분, 총 7시간을 꼬박 서서 일한다는 게 체력의 한계가 있었다. 지인들의 만류에도 오랜만에 값진노동 마켓 박스보이를 자청 14, 15 양일간 일하기로 했는데, 몸살로 둘째 날은 온몸이 쑤셔 타이레놀 2알 먹고 온종일 방콕신세였다"며 "그래도 일당 300불이란 큰돈을 벌어 추석명절 한과, 백설기떡 100개를 어르신들께 나눠드렸다"고 했다. 이어 한지일은 "또한 제가 봉사를 한다는 소식을 듣고 인디아나주에서 큰 성공을 한 한인 Saraga 인터내셔널 마켓(성봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 후반부, 주목할 인물관계도 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989184"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’이 다양한 인물 관계를 다채롭게 풀어내고 있다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리)이 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 비롯한 혜릉동의 가족, 친구, 이웃들의 이야기로 시청자들의 과몰입을 부르고 있다. 때로는 유쾌하고도 뭉클하고, 때로는 설레고도 애틋한 이들의 이야기는 극에 풍성한 재미를 더했다. 특히 회를 거듭할수록 여러 인물 간의 엇갈린 진심, 감춰진 비밀이 드러나며 궁금증을 높이고 있다. 이에 11회 방송을 앞두고 후반부에서 더욱 주목해야 할 관계성을 짚어봤다. # 정해인x정소민, 아직 끝나지 않은 유통기한! 정해인의 고백에 정소민의 대답은? 사랑과 우정의 경계에 선 최승효, 배석류의 미묘한 관계는 보는 이들을 애태웠다. 최승효는 돌고 돌아 오랜 짝사랑을 고백했고, 배석류는 대답의 유통기한을 정하고 깊은 고민에 빠졌다. 하지만 ‘11일’이라는 길지 않은 시간 동안 전 약혼자 송현준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성형에 1억 투자” 박서진, 확연한 비포&애프터 공개 (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989183"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 성형 수술에 비용 1억이 넘게 들었다고 고백했다. 18일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 가수 박서진이 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 박서진은 노력형 미남이 맞냐는 질문에 “외모적으로 많이 발전된 상태”라며 “비포&amp;애프터를 비교해 보면 확연히 차이가 나고, 제가 쓴 비용을 따지면 1억이 넘는다”고 해 놀라움을 안겼다. 이어 공개된 박서진의 과거 사진은 KBS ‘아침 마당’ 출연 당시 모습이었다. 박서진은 “코도 한 번 했고, 눈 세 번 했다”며 “자연스러움을 추구하기 때문에 코 넣을 때도 1mm로 자연스럽게 넣었다”고 했다. 또 박서진은 가장 돈이 많이 들어간 부위에 대한 질문에 “주사 시술로도 많이 들어갔고 치아로도 많이 들어간다”고 해 눈길을 끌었다. 게다가 박서진은 모발이식도 했다고 고백하기도. 그는 “뒤에 있던 걸 앞으로 당겼다”며 모발에 이른 투자를 했다고 밝혔고, 성형을 하지 않은 부위에 관한 질문에는 “귀도 제 거고 눈알도 있다”고 해 웃음을 안겼다. 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, 동성 성폭행 누명 벗었다…경찰 불송치 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898409"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인이 동성 성폭행 누명을 벗었다. 9월 19일 경찰에 따르면 서울 용산경찰서는 지난 13일 동성 성폭행 혐의로 피소된 유아인 사건 관련 불송치 결정을 내렸다. 앞서 남성 A씨는 7월 취침 중 유아인에게 성폭행을 당했다고 주장하며 유아인을 준유사강간혐의로 고소했다. 피소된 유아인은 8월 28일 경찰 소환 조사를 받았다. 한편 유아인은 2020년 9월부터 2022년 3월까지 서울 일대 병원에서 미용 시술 목적의 수면 마취를 빙자해 의료용 프로포폴 등을 181회 상습 투약한 혐의를 받고 있다. 2021년 5월부터 이듬해 8월까지 44회에 걸쳐 타인 명의로 수면제를 불법 처방받은 혐의, 지난해 1월 공범인 지인 최 모 씨 등 4명과 함께 미국에서 대마를 흡연하고, 다른 이에게 흡연을 교사한 혐의에도 휩싸였다. 이와 관련 서울중앙지법 형사합의25부는 9월 3일 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등의 혐의 관련 유아인에게 징역 1년을 선고했다. 또 벌금 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하이라키' 이후 또 만난다…노정의X이채민, '바니와 오빠들'로 재결합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680430"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['바니와 오빠들'이 노정의, 이채민, 조준영이라는 청춘 라인업을 완성했다. 앞서 노정의와 이채민은 6월 공개된 넷플릭스 '하이라키'를 통해 호흡 맞췄다. 2025년 첫 방송 될 MBC 새 드라마 '바니와 오빠들'은 흑역사로 남아버린 첫 연애 이후, 갑자기 다가온 매력적인 남자들과 엮이게 된 바니의 남친 찾기 로맨스. 누적 1억 7000만 조회수를 기록한 동명의 카카오웹툰이 원작으로 노정의, 이채민, 조준영이 시너지를 발휘할 예정이다. 노정의는 이름보다 '바니'라는 별명이 더 익숙한 반희진 역을 맡았다. 예인대학교 조소과 과탑 바니는 성격도 성적도 최상위권이지만 첫 연애에 대차게 실패하고 연애 바보로 낙인찍힌 인물. 그런 바니 앞에 각양각색 매력을 가진 남자들이 나타나면서 바니의 고민도 시작된다. 과연 바니의 연애는 성공시대를 맞이할 수 있을까. 예인대 시각디자인과의 능력 캐릭터 황재열 역은 배우 이채민이 연기한다. 황재열은 동기와 선후배는 물론 캠퍼스 여학우들의 든든한 지지를 받는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 싱글맘 아농, 한국 유학 왔다가 감금 후 임신 "만삭으로 탈출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823701"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘외국인 싱글맘’ 아농이 두 살 딸과 새 출발을 하는 모습을 보였다. 지난 18일 방송된 MBN ‘어른들은 모르는 ’고딩엄빠5‘에서는 ’외국인 싱글맘‘ 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 미혼모가 된 기구한 사연을 들려줬다. 또한, 출산 후 비자 문제로 취업을 못해 딸과 생활고에 시달리고 있음은 물론 친부가 한국인임에도 ’이방인‘ 신세인 딸의 국적 문제로 한국에서 쫓겨날 처지임을 털어놔 안타까움을 자아냈다. 다행히 아농은 난민 신청 후, 단기 비자를 얻어 한국에서 취직이 가능함을 확인하게 돼 동네 지인의 도움으로 일자리도 구했으며, 이인철 변호사 등의 도움으로 딸의 친부를 상대로 한 ’인지 청구 소송‘도 진행할 수 있게 됐다. 딸과 한국에서 새 출발을 한 아농의 모습에 시청자들도 따뜻한 응원을 보냈고, 이날 방송은 시청률 조사회사 닐슨코리아 집계 기준 2.1%(유료방송가구 전국)5420의 시청률을 기록했다. 먼저 아농이 한국에서 ‘미혼모’가 된 사연이 재연 드라마로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정·고민환, 오키나와 여행 중 돌발 교통사고…"내가 뭐랬어" 역정 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772789"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서 이혜정과 고민환 부부가 오키나와 여행 중 돌발 교통사고를 맞는다. 22일 방송하는 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 10회에서는 MC 김용만과 오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영, 노종언, 그리고 가상 이혼 부부로 출연하는 이혜정, 정대세, 최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 부부 갈등 전문가이자 정신과 전문의인 김병후 원장이 처음으로 등장해 '한이결' 부부를 위한 심층 상담 및 맞춤 솔루션을 진행하는 모습이 그려진다. 먼저 오프닝에서 김용만은 "국내 최고의 부부 갈등 전문가인 김병후 원장님을 모셨다"며 반갑게 인사를 건넨다. 그러자 김병후 원장과 구면인 양소영 변호사는 "사실 과거에 저희 부부가 김병후 원장님에게 상담을 받았다. 그때 눈물을 많이 쏟았다"고 고백해 모두를 놀라게 한다. 이어 양소영 변호사는 "내가 고생을 해보면 다른 사람의 고생도 눈에 보인다"며, 남편과의 문제를 개선하기 위해 노력했던 지난날을 허심탄회하게 밝힌다. 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원걸 우혜림, 뱃속 둘째까지 완전체 가족사진 공개‥붕어빵 가족이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898408"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 우혜림이 둘째 임신 중 가족사진을 공개했다. 우혜림은 9월 18일 개인 소셜미디어에 "처음 찍어보는 홈 스냅 소소하지만 결코 소소하지 않은 행복 저희 가족 예쁘게 담아주셔서 감사합니다 작가님"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진은 집에서 편안하게 찍은 가족 사진으로, 둘째를 임신해 어느새 만삭이 된 우혜림은 가볍지 않은 몸에도 활짝 웃고 있어 흐뭇한 미소를 자아낸다. 자상한 남편 신민철과 또 그런 남편과 우혜림을 반반씩 닮은 첫째 아들도 귀여운 비주얼을 자랑한다. 네티즌들은 "와 아들이 완전 엄마 붕어빵이에요. 아빠 닮아 발차기도 잘하네", "사진이 왜 이렇게 예쁘지. 출산 권장 사진이다", "행복해 보이는 가족이네요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 우혜림은 지난 2020년 7월 태권도 선수 신민철과 결혼해 2022년 첫째 아들을 출산했으며 오는 2025년 1월 둘째 출산 예정이다. 우혜림은 2010년 그룹 원더걸스 싱글 앨범 '2 Different Tears']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한예리 "작품 선택 이유=한석규…무조건 해야겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838548"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리가 한석규와 호흡하는 소감을 전했다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 수상작인 탄탄한 극본, MBC 기대주 송연화 감독의 연출력은 물론 한석규·채원빈·한예리·노재원·윤경호·오연수 등의 배우 라인업으로 기대를 높이고 있다. 한예리는 3년 만의 안방극장 컴백작으로 ‘이친자’를 선택해 관심을 모은다. 한예리는 장태수(한석규 분)가 팀장으로 있는 범죄행동분석팀 이어진 역을 맡았다. (사진=MBC) 이어진(한예리 분)은 감정보다는 사실, 사람보다는 사건을 우선하는 인물. 실력은 있으나 사회성이 제로라는 평가를 받지만, 그 누구보다 자신의 일에 열정적인 캐릭터다. 최고의 프로파일러인 태수가 롤모델이며, 함께 수사를 하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철 “결혼하지 마” 조언했던 비 만났다, 이번엔 무슨 고민?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898407"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 가수 비와 만난 근황을 공개했다. 노홍철은 9월 18일 소셜 계정에 "꾸준히 신나게. 알알이 새겨진 2024, 연휴가 더 달다. 수다와 라이딩은 일상의 묘약"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 노홍철과 비가 담겼다. 두 사람은 편안한 차림으로 식당에서 대화를 나누고 있는 모습이다. 노홍철은 "경험주의자, 재미주의자, 긍정주의자, 너 커서 뭐 될래 했는데 뭐가 된 노홍철, 계획대로 늙고 있어"라고 덧붙였다. 이에 비는 "오늘도 하고 싶은 거 해"라고 댓글을 남겼다. 앞서 노홍철은 비 아버지와 미국에서 만나 대화를 나누는 모습을 공개해 화제를 모았다. 영상에서 노홍철은 비 가족에 대한 부러움을 내비쳤고, 비 아버지는 “키우기 되게 힘들다. 말도 못 해. 아주 막. 결혼은 안 해도 후회, 해도 후회다”라고 반응했다. 이에 노홍철은 “지금 마음은 하고 싶지 않고, 비는 너무 잘 산다. 근데 제 성격을 아니까 지훈이는 저한테 ‘형은 하지마’라고 한다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 22기, ♥결혼 커플 있긴해?…불만 폭발→초유의 '렘수면' 데이트, 웨딩사진 공개 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772787"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 돌싱 특집인 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 ‘1픽 전쟁’이 발발했다. 18일 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘2순위 데이트’ 후, 대혼돈에 휩싸인 ‘솔로나라 22번지’의 러브라인이 공개됐다. 이날 영숙은 상철과 ‘2순위 데이트’에 나서면서 “이렇게 만날 줄이야~”라며 환하게 웃었다. 상철은 “사실 영수님의 눈치를 좀 보게 됐다”면서, 그동안 영숙에게 직진해온 영수 때문에 영숙에게 다가가기 힘들었음을 내비쳤다. 영숙은 고개를 절레절레 흔들며, “영수님을 더 알아보면 안 될 것 같다”며 종교적 차이로 영수와 더 이상 가까워질 수 없음을 설명했다. 이에 마음이 놓인 상철은 “영숙님이 너무 인기가 많아서 정희님을 선택하려고 한 것도 있다”고 고백했다. 화기애애한 분위기 속, 두 사람은 MBTI, 휴식 취향 등 공통점을 확인하면서 즐거워했다. 데이트 후 상철은 제작진과의 인터뷰에서 “데이트가 재밌었다”고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 알고 보면 더 재미있다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366583"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’가 알고 보면 더 재밌을 캐릭터별 주요 사건 쟁점을 공개했다. 28일 첫 방송 예정인 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 앞서 ‘다리미 패밀리’의 본 예고 영상이 공개된 가운데, 돈다발을 둘러싼 역대급 로코의 탄생을 알렸다. 여기에 감동과 재미까지 한 다발씩 안겨줄 ‘다리미 패밀리’만의 특별한 사연들을 짚어봤다. 김정현 금새록 최태준 양혜지의 사각 관계 지승그룹 상무 서강주(김정현 분)와 청렴 세탁소 막내딸 다림은 8년 전 잊지 못할 하룻밤을 보냈다. 이후 연락 한 통 없던 두 사람은 횡단보도에서 재회, 강주는 다시 만난 다림에게 강한 끌림을 느끼고 직진한다. 하지만 다림의 마음은 자신을 친오빠보다 더 잘 챙겨주는, 한없이 다정한 청렴 세탁소 알바생 차태웅(최태준 분)에게 기울어 있다. 다림은 태웅을 남자 친구라고 소개하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 모태 솔로 탈출하나...미스김 고백에 백허그 감행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823700"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모태 솔로'임을 밝혔던 가수 박서진이 미스김과의 러브라인으로 이목을 집중시킨다. 19일 방송되는 TV조선 '미스쓰리랑'은 '잡았다 요놈' 특집으로 꾸며진다. 권일용 표창원 은가은은 '경찰청 사람들'로 한 팀을 이뤄, '미스쓰리랑' TOP7 '유죄 인간들'과 예측 불가의 쫄깃한 노래 대결에 나선다. 이런 가운데, 미스김이 박서진을 향한 깜짝 팬심을 밝혀 스튜디오를 핑크빛으로 물들인다. 미스김은 "서진 왕자님은 제 롤모델이자 원픽"이라는 돌직구 고백으로 이목을 집중시켰다. 박서진의 눈도 못 마주칠 정도로 수줍어하는 미스김의 모습에 MC 붐을 비롯한 출연진들은 "박서진을 어느 정도로 좋아하는 거냐"라며 깜짝 놀랐다는 전언이다. 이어진 미스김의 무대에서는 박서진이 미스김에게 기습 백허그를 해 모두를 충격에 빠트린다. 박서진이 꽃다발을 든 채 미스김을 살포시 껴안는 등 프러포즈에 버금가는 장면이 포착된 것. 박서진과 미스김의 5G급 진도에 현장의 제작진들마저 놀랐다고. 스튜디오를 발칵 뒤집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 30주년’ 김남주, 따라하기 힘든 고혹 눈빛 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898406"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남주가 도회적인 매력을 자랑했다. 매거진 싱글즈는 9월 19일 배우 김남주와 로만 주얼러 불가리가 함께한 10월 호 커버를 공개했다. 이번 커버에서 김남주는 불가리가 새롭게 선보이는 ‘불가리 투보가스 컬렉션’과 브랜드의 아이코닉한 ‘세르펜티 하이 주얼리’까지, 김남주만의 클래식하고 우아한 스타일을 선보였다. 김남주는 특유의 고혹적인 눈빛으로 시선을 사로 잡으며, 도회적이고 시크한 매력을 뽐냈다. 올해로 데뷔 30주년을 맞은 김남주는 와의 인터뷰에서 그간의 연기 인생에 대한 소회를 들려주기도 했다. 김남주와 불가리가 함께한 주얼리 화보는 싱글즈 10월 호와 웹사이트를 통해 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 "바지 내려야해"…소매치기 방지용 팬티형 지갑 착용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794789"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 '독박즈'가 소매치기로 악명 높은 유럽 프라하에서 시선 강탈 '소매치기 방지룩' 패션을 선보인다. 오는 21일 방송되는 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작 예능 '니돈내산 독박투어3' 5회에서는 체코 프라하로 이동한 '독박즈'가 공포의 소매치기를 방지하기 위한 역대급 패션을 선보인다. 이날 방송에서 '독박즈'는 누더기를 떠올리게 만드는 '소매치기 방지룩'으로 이목을 집중시킨다. 지난 밤 멤버들이 소매치기로 악명 높은 유럽에서 소지품 분실을 방지하기 위한 만반의 준비에 나섰기 때문. 본격적인 일정 소화를 위해 거리로 나선 장동민은 "소매치기 방지룩이 오히려 힙하다"며 은근 만족감을 드러내고, 유세윤도 "우리 평소에 입는 의상보다 멋있는데?"라며 맞장구친다. 이어 독박즈는 체코 프라하의 유명한 전통 시장인 '하벨 시장'으로 가는 길 체코 화폐 환전을 위해 환전소에 들른다. 이때 김준호는 "잠시만 바지를 내려야 해"라며 '팬티형 지갑'에서 돈을 꺼내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터비스트, 66억원 상금 게임쇼 제작 중 참가자들에 피소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014935407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014935407"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["부상 위험 있는 게임 참여 강요…성차별·여성혐오 조장도" 임미나 특파원 = 세계적으로 유명한 유튜버 미스터비스트(MrBeast, 본명 지미 도널드슨)가 스트리밍 플랫폼 아마존 프라임 비디오와 함께 제작 중인 리얼리티 게임쇼의 참가자들에게 소송을 당했다고 미 CNN과 NBC 방송 등이 18일(현지시간) 전했다. 보도에 따르면 미스터비스트의 게임쇼 '비스트 게임스'(Beast Games) 참가자 5명은 이 프로그램 촬영 중 부당한 처우를 당해 피해를 봤다며 미스터비스트의 제작사와 아마존 프라임 비디오를 상대로 지난 16일 소송을 제기했다. 이들은 캘리포니아주 로스앤젤레스(LA) 고등법원에 제출한 소장에서 "쇼 제작사와 아마존이 참가자들의 노동력을 파렴치하게 착취했다"면서 참가자들에게 음식을 제대로 주지 않고 잠도 충분히 재우지 않았다고 주장했다. 또 촬영장에 잠재적인 부상을 치료할 의료진이 부족한 가운데 신체적·정신적 부상 위험이 있는 게임에 참여하도록 강요했으며, 결국 참가자 몇 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, ‘12살 연하’ ♥아내와 밥 먹다가 오열 “미워하는 줄 알았다” (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989179"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 신현준X김경미 부부가 ‘투닥 케미’가 아닌, 달달함을 한도초과시키는 동반 프로필 촬영에 나선다. 19일 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 21회에서는 삼남매 민준-예준-민서를 키우고 있는 ‘57세 꽃대디’ 신현준이 ‘절친’ 포토그래퍼 홍혜진의 도움으로 12세 연하의 첼리스트 아내 김경미와 동반 프로필 촬영을 하는 특별한 하루가 담긴다. 이날 신현준네 다섯 식구는 추석을 앞두고 ‘송편 빚기’를 한 뒤, 고운 한복으로 갈아입는다. 이후, 신현준의 집을 방문한 홍혜진 포토그래퍼의 리드 하에 ‘리마인드 가족사진’을 찍는다. 그런데, 가족 촬영을 마친 홍혜진 포토그래퍼는 김경미를 부르더니, “단독 프로필 사진도 찍는 게 어떠냐?”라고 돌발 제안한다. “내가 뭐라고”라며 주저하는 김경미에게 홍혜진 포토그래퍼는 “오늘이 제일 예뻐서 그래~”라며 설득한다. 직후, 김경미가 입을 의상을 함께 골라주는데, 단촐한 옷가지를 본 홍혜진 포토그래퍼는 “옷이 별로 없네. 아이들 보느라 옷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 태민, 데뷔 16년만 첫 단독 MC 도전…‘로드투킹덤’ 개봉박두[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898403"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'가 베일을 벗는다. 9월 19일 오후 9시 30분 첫 방송되는 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'는 K-POP 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 독자적인 프로그램으로 거듭난 '로드 투 킹덤'에서 펼쳐질 가요계 기대주 7팀들의 무대와 그룹 샤이니(SHINee)의 태민이 처음으로 단독 MC에 나서 방송 전부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 이날 방송에서는 서바이벌에 출사표를 내민 7팀의 진솔한 이야기와 다채로운 무대가 공개된다. 그룹을 살리기 위해 간절한 마음으로 도전에 나선 7팀은 첫 무대부터 강력한 무기를 꺼내 들고 사활을 건 퍼포먼스를 선보인다. 특히 이번 시즌의 핵심인 '에이스 랭킹'과 '팀 랭킹'이 투 트랙으로 펼쳐지면서 색다른 볼거리를 예고해 기대를 끌어올리고 있다. 2008년 샤이니로 가요계 데뷔한 이후 첫 단독 MC에 도전하는 태민의 활약도 기대 포인트. 앞서 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이나은 두둔’ 곽튜브 “오만하고 잘못된 판단” 2차 사과 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838527"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브(본명 곽준빈)가 학교 폭력, 왕따 가해 의혹을 받는 그룹 에이프릴 출신 이나은을 두둔했다가 역풍을 맞은 가운데, 비난 여론이 거세지자 2차 사과했다. 곽튜브는 18일 자신의 유튜브 채널 커뮤니티에 장문의 입장문을 게재했다. 곽튜브는 “영상을 비공개로 돌릴 당시에는 경황이 없고 두려운 마음이 앞서 빨리 사과글을 올려야 한다는 생각이 앞섰다”며 “지난 16일 이탈리아 영상의 업로드 및 비공개로 인해 많은 분들의 마음을 불편하게 해드린 점 진심으로 죄송하다”고 고개를 숙였다. 곽튜브는 이나은을 두둔한 점에 대해 “저는 이나은 씨를 학교폭력 가해자로 알고 차단을 했다가, 판결 기사를 본 뒤 오해했다는 생각에 미안하다는 감정을 가지고 있었다”며 “그러던 중 우연한 자리에서 이나은씨와 친분이 생겼고, 다른 생각 없이 미안한 마음만이 앞섰기에 이탈리아 여행을 제안한 것이었다”고 설명했다. 이어 “저는 여러 매체에서 밝힌 것처럼 학교 폭력의 피해자로서 시간이 흐른 지금 이 순간에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 "전현무와 결별 후 싹 다 끝내고 싶었다" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838526"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 한혜진이 전 연인 전현무를 간접 언급했다. 한혜진은 코미디언 박나래의 유튜브 채널 ‘나래식’에 출연해 절친 토크를 나눴다. 이날 한혜진은 박나래, 화사와 함께했던 여은파(여자들의 은밀한 파티)에 대해 “솔직히 그렇게까지 하고 싶지 않았다. 나에겐 스트레스 받는 콘텐츠였다”고 말해 박나래를 놀라게 했다. (사진=박나래 유튜브 채널 캡처화면) 이어 “근데 네가 좋아해서 한 거다. 나래가 그걸 너무 하고 싶어했다. 내가 안 한다고 하면 그 프로젝트가 성사되지 않는 거였다”면서 “내가 얼마나 망가지는 걸 싫어하는지 알지 않나. 내 직업병이다. 나는 항상 예쁘게 보여야 하는 직업이고, 사실 뭉개지는 걸 원치 않았다”고 전했다. 또 한혜진은 전 연인 전현무와의 이별을 언급했다. 그는 “MBC에서 내 스탠스가...”라고 말문을 연 뒤 “결별하고 나서였다. 난 솔직히 그냥 싹 다 끝내고 나오고 싶었다. 근데 얘가 너무 그걸 하고 싶어하고 열정이 넘쳤었다”고 털어놔 눈길을 끌었다. 이에 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '아육대', 최고 6.0% 찍었다…츠키, 2년만 댄스스포츠 우승 '눈물 펑펑' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772783"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2년만 돌아온 예능 '아육대'가 최고 시청률 6.0%를 달성하며 화려한 귀환을 알렸다. MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’, 연출 채현석)의 대장정이 마무리됐다. 먼저 ‘아육대’ 양궁 혼성 단체전에서는 소속사들의 빅매치로 JYP, WM, WAKEONE, IST이 출전했다. 4강전에서 WAKEONE은 JYP를 상대로 승리, IST는 아육대 전통 양궁 강호 WM과 맞붙어 결승에 진출했다. 결승에서는 WAKEONE의 ‘ZEROBASEONE(제로베이스원)’ 김지웅&amp;성한빈과 ‘Kep1er(케플러)’ 김채현&amp;샤오팅이 IST의 ‘더보이즈(THE BOYZ)’ 영훈&amp;‘더크루원(The CrewOne)’ 승환과 ‘Weeekly(위클리)’ 조아&amp; 지한과의 치열한 접전 끝에 WAKEONE이 우승해 양궁 명가 타이틀을 거머쥐었다. 특히 이번 양궁 혼성 단체전에서는 더보이즈(THE BOYZ) 영훈이 렌즈를 명중시키는가하면, ZEROBASEONE(제로베이스원) 김지웅이 화살촉으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수학1타 정승제, 과즙세연 섹시춤 좋아요? 해명 들어보니 “릴스 넘기다가…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898401"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수학강사 정승제가 BJ 과즙세연 영상에 '좋아요'를 누른 것에 대해 해명했다. 정승제는 9월 18일 소셜 계정에 "인스타 댓글이 올라와서 확인해 보니 릴스 넘기다가 눌러진 것 같다"며 "그 영상은 제가 좋아할 만한 영상이 아니다"는 글을 남겼다. 이와 함께 정승제는 "삐끼삐끼 춤 영상이야말로 좋아요 만번"이라며 삐끼삐끼 챌린지를 하는 자신의 모습이 담긴 영상을 게재했다. 앞서 정승제가 과즙세연 댄스 영상에 ‘하트’(좋아요)를 누른 사실이 알려지면서 누리꾼들의 갑론을박이 일었다. 일부 누리꾼은 교육자인 정승제가 노출 방송을 진행하는 BJ의 영상에 좋아요를 누르는 건 부적절하다고 지적했다. 과도한 사생활 검열이라는 옹호 반응도 존재했다. 이에 정승제는 "릴스 넘기다가 눌러진 것"이라며 수습에 나선 것으로 보인다. 과즙세연은 최근 방시혁 하이브 의장과 LA에서 함께 있는 모습이 해외 유튜브 영상을 통해 공개돼 화제를 모은 인물이다. 이와 관련 하이브 측은 “예전에 지인과 모이는 자리에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 윤상현, 김병철 아들 납치...과거 악연 ‘충격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366573"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 가족의 의미를 되새기며 짙은 여운을 선사했다. 18일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 11회에서는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)가 지독하게 얽혀버린 최현민(윤상현 분)과의 기구한 운명이 그려졌다. 현민이 최선희(오은서 분)와 함께 진혁의 아들 최상호(박상훈 분)를 납치했다. 상호에게 잠시 선희를 봐달라던 현민은 두 아이에게 약을 탄 사과주스를 건넸고, 주스를 마신 선희와 상호는 약에 취해 깊게 잠들었다. 현민은 두 사람을 보며 “그럼. 협상하고 올게”라고 말해 그가 또 다른 악행을 저지를 것을 예고했다. 하지만 진혁은 현민이 사무실에서 나오자마자 형사들과 함께 들이닥쳤고, 현민은 사기 혐의로 체포당했다. 형사들은 어떤 증거도 찾을 수 없었고 창고 안에 있던 선희와 상호를 발견하지 못하고 돌아가야만 했다. 이를 지켜본 현민이 다행이라는 듯 입꼬리를 올려 간담을 서늘하게 했다. 진혁과 현민의 악연은 상호의 납치 사건으로부터 시작됐다. 경찰서로 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준♥김경미, 껴안고 부부 프로필 촬영→밥먹다 오열, 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794757"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준 김경미 부부가 달콤한 분위기 속에 동반 프로필 촬영에 나선다. 19일 오후 9시 30분 방송하는 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년' 21회에서는 세 남매 민준, 예준, 민서를 키우고 있는 배우 신현준이 '절친' 포토그래퍼 홍혜진의 도움으로 첼리스트 아내 김경미와 동반 프로필 촬영을 하는 특별한 하루가 담긴다. 이날 방송에서 신현준네 다섯 식구는 추석을 앞두고 송편 빚기를 한 뒤, 고운 한복으로 갈아입는다. 이후, 신현준의 집을 방문한 홍혜진 사진작가의 리드 하에 '리마인드 가족사진'을 찍는다. 가족 촬영을 마친 홍혜진 사진작가는 김경미를 부르더니, "단독 프로필 사진도 찍는 게 어떠냐?"라고 돌발 제안한다. "내가 뭐라고"라며 주저하는 김경미에게 홍혜진 사진작가는 "오늘이 제일 예뻐서 그래~"라며 설득한다. 직후 김경미가 입을 의상을 함께 골라주는데, 단출한 옷가지를 본 홍혜진 사진작가는 "옷이 별로 없네, 아이들 보느라 옷 사러 갈 시간도 없지? 워킹맘으로 사는 게 힘들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이범천 사기결혼 의혹 아직인데…'끝사랑' 다 갈아엎는다 "새로운 판 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680429"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑' 입주자들의 아슬아슬한 신경전이 시작되며 새로운 판이 시작된다. 오늘(19일) 방송되는 JTBC 예능 '끝사랑'에서는 입주자들이 적극적으로 플러팅에 나서 시선을 사로잡는다. 지목 데이트에서 선택받지 못한 입주자들끼리 나선 짧은 산책길에서 묘한 삼각관계가 펼쳐진다. 한 여성 입주자가 평소와 다르게 적극적으로 호감을 표시하자, 다른 여성 입주자가 자연스러운 스킨십으로 이를 견제한 것. 이에 정재형은 그녀의 용기 있는 행동에 박수를 보내고, 안재현은 "이러다 '끝사랑채'가 아니라 '머리채' 잡는 거 아니냐"라고 말해 스튜디오는 웃음바다가 된다. 세 입주자 사이에 흐르는 심상찮은 기류가 앞으로의 러브라인에 대한 궁금증을 고조시킨다. 이어 '끝사랑채'에는 입주자들이 미처 상상하지 못한 비밀 공간이 열린다. 아늑하고 은밀한 분위기의 비밀 공간에서는 입주자들의 플러팅 파티가 벌어질 예정. 이날 '끝사랑채'의 비밀 공간을 사용한 입주자들 역시 아찔한 플러팅 기술을 선보이며 새로운 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[51세 최은경 교복패션 완벽 소화, 173㎝ 마네킹 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898400"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최은경이 패셔니스타다운 면모를 자랑했다. 최은경은 9월 17일 자신의 소셜미디어에 "저도 이제 home. 오늘 하루 다 고생하셨습니당. 블랙과 브라운은 무조건 세트업을 추천드려요. 말도 안 되게 편하거든요. 제 교복입니다. 스타일링 고민 없이 눈 감고 입어도 당신은 멋쟁이"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 최은경은 블랙 상의에 화이트 미니스커트, 도트무늬 시스루 스타킹을 입고 있다. 트레이드마크인 숏컷 헤어의 최은경은 51세라는 나이가 무색한 군살 없는 몸매와 마네킹 비율을 뽐내 감탄을 자아낸다. 한편 최은경은 지난 1998년 대학교수와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무보다 바쁜 고2 학생, 평균 수면이 2시간 30분…그런데 모의고사는 처참?('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194630"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '성적을 부탁해: 티처스'에 역대급 '공부 집착'에도 상위권 냄새 하나 나지 않는 성적의 소유자가 출격한다. 22일 방송될 '티처스'에는 밥 먹을 때도, 차를 탈 때도, 심지어 걸을 때마저도 공부에 매진하는 '공부 집착러' 도전학생이 등장한다. 전현무는 "내신의 천재! 전교 1등이다"라며 ALL 1등급 성적의 도전학생을 소개한다. 고2인 도전학생은 "평균 2시간 30분 정도 잔다"고 잠을 줄여가며 공부에만 몰두하고 있음을 밝혔고, 상상을 초월하는 수면시간에 전현무X한혜진X장영란은 경악한다. 그런 도전학생은 공부하다 쓰러지기까지 했고, 병원에 입원해서도 공부에 집착한다. 아픔까지 이겨내는 도전학생의 공부 욕심에 장영란은 "병원에서도 공부하고 있어? 좀 자"라며 탄식했고, 한혜진은 "이건 아니잖아. 정말"이라며 경악한다. '수학 1타' 정승제는 "저건 학대야. 스스로를 학대하는 거야"라며 스스로를 고통 속으로 몰아넣고 있는 도전학생에 안타까움을 금치 못한다. 그러나 도전학생의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가인, 프로포폴 벌금형 5년만 근황 포착…확 달라진 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898399"/>
        <updated>2024-09-19T00:37:49.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 브라운아이드걸스 멤버 가인의 근황이 포착됐다. 브라운아이드걸스 멤버 제아는 9월 18일 오후 공식 계정에 가인과 함께 촬영한 사진을 공유하며 "생일파티 갑자기 나타난 막내 고마워!"라고 덧붙였다. 제아는 "어제 좋은 추억 너무 많은데 이걸 어떻게 정리해야 할지. 함께 나누고픈 영상 사진들 찬찬히 예쁘게 업로드하려고요. 정말 행복한 순간의 연속이었어요. 축하해 주신 모든 분들 사랑해요"라고 밝혔다. 이에 가수 조권은 "저도 가인 누나 갑자기 만났는데! 누나 생일 축하해요"라는 댓글을 게재했다. 제아는 글, 사진 업로드와 함께 가인의 공식 계정을 태그했다. 그러나 가인은 2020년 4월 이후 SNS 활동을 하지 않고 있다. 사진으로 근황을 전한 가인은 사뭇 달라진 분위기로 눈길을 모았다. 한편 가인은 2019년 경기도 모처에서 수면마취제인 프로포폴 등을 불법 투약한 혐의로 적발됐다. 약식기소돼 100만 원의 벌금형 처분을 받았다. 자숙을 이어 오던 가인은 올해 6월 KFN라디오 ']]></content>
    </entry>
</feed>