<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-08T13:12:21.698Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, ♥양정아와 평소에도 연락하는 사이…다정한 메시지 '눈길' (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769378"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 양정아와 다정한 문자를 공개했다. 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 이상민, 김승수가 전파도 안 터지는 깊숙한 산으로 향해 고군분투하는 모습이 전파를 탔다. 이날 오지에서 캠핑을 즐기는 두 사람을 본 지진희는 "저도 군대에서는 늘 오지에서 캠핑을 했다. 아들과는 아직 안 해봤다. 걔도 군대 가서 해봐야 되지 않을까"라고 말해 웃음을 자아냈다. 오지에서 신호가 전혀 안 터지자 김승수는 불안에 떨었다. 김승수는 이상민에게 "여기 전파가 전혀 안 터진다. 90년 대 이후로 이런 곳 처음 본다. 나 전화 안 되면 안 되는데"라며 CEO로서 직원들과 연락하지 못할까봐 걱정했다. 그러자 이상민은 "이참에 CEO가 연락 안 됐을 때 회사가 어떻게 돌아가는지 봐라. 직원들이 위기를 어떻게 극복할지 보는 거다"라며 철없는 대답으로 응수해 김승수의 분노를 자아냈다. 오지에 있는 이상민의 지인 오두막집은 29만원으로 만든 아지트라고 밝혔다. 이에 김승수는 "오두막집 안에는 전파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서양아기 수준" 박수홍, 31주차 딸 피지컬에 감동…남다른 DNA (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769377"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍 김다예 부부가 초음파사진 속 전복이의 롱다리에 감탄했다. 8일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 곧 태어날 딸아이를 기다리고 있는 박수홍 김다예 부부가 등장했다. 이날 박수홍 김다예 부부는 임신 31주 차 전복이의 상태를 초음파로 확인했다. 전복이의 허벅지 뼈를 확인한 의사는 "전복이는 볼 때마다 다리가 길다"며 감탄했다. 31주 차 전복이 다리의 길이는 32주 차 수준이라고. 의사는 "서양 아기 수준으로 롱다리다"라며 놀라워했다. 남다른 DNA에 박수홍은 "완전 나야"라며 팔불출 면모를 드러냈다. 이어 박수홍은 입체초음파 사진 속 웃고 있는 전복이를 보며 "코 아래로는 내 얼굴이고, 코 위로는 아내 얼굴이다. 완전 우리 식구 얼굴"이라며 감격했다. 그런 가운데 이날 예비 아빠 박수홍은 최근 출산한 박슬기의 집을 찾아 인생 첫 기저귀 갈기에 도전하는등 실전 육아를 체험했다. 그런가 하면 박슬기는 박수홍에게 "아기 한 번 안아봐라"고 등을 떠밀었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“전복이 생각나”… 박수홍, 박슬기 딸 안고 눈물 글썽(‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362626"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 박슬기의 딸을 품에 안고 감격했다. 8일 오후 방송된 KBS 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에는 박슬기 부부 집을 방문한 박수홍의 모습이 보였다. 이날 방송에서 박수홍은 박슬기의 둘째 딸 공리예를 품에 안고 눈물을 글썽였다. 그는 “아기 냄새와 뭔가 느낌이 이게 뭐지? 전복이 생각나고. 전복이 안으면 펑펑 울 것 같아요. 진짜 감격스러워서 울 뻔했다니까. 리예는 내가 너무 필요한 거잖아. 온전히 나한테 몸을 맡긴 거잖아. 말로 형용할 수 없는 감정이 밀려 왔어요”라며 당시 심정을 전했다. ‘슈돌’은 매주 일요일 오후 9시 15분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 설인아 “불면증, 5년 동안 수면제 먹으니 화나…건강한 이미지 모순” (‘무쇠소년단’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378542"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설인아가 불면증을 고백했다. 7일 첫 방송된 tvN ‘무쇠소녀단’에서는 철인 3종 경기에 도전하는 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 첫 만남이 그려졌다. 이날 설인아는 철인 3종 경기 도전 이유에 대해 묻자, “사실 제가 잠을 진짜 못 잔다”고 말문을 열었다. 이어 “수면제를 5년 정도 먹었는데, 먹고 화가 나는거다. 왜 내가 ‘수면제를 먹으면서 잠을 자야 되지?’라는 생각이 들었다”며 “생각회로가 ‘혹시 내가 덜 피곤한가’ 싶어서 몸을 더 혹사시켰었다”고 말했다. 설인아는 “저에게 ‘갓생’ 이미지가 생긴 것 같은데 사실 잠들기 위해서 바쁘게 지냈던 거였다”며 “건강한 이미지지만 건강했던 적이 없던 게 모순이 아닌가 싶다. 이번 기회에 정말 건강해지고 싶다”고 바람을 드러냈다. 그는 “수면제를 먹으면 촬영에 집중이 안 되더라. 끊기도 해봤는데, 3~4일씩 제대로 못자면 면역력이 떨어졌다. 그래서 피부약만 하루에 24약씩 먹어야 했다. 그러다가 건강해지고 싶다는 생각이 들었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 박슬기 두 딸 우애에 감동 “평생 의좋게 지내야 해”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895023"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비아빠 방송인 박수홍이 박슬기의 두 딸의 우애에 감동했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 박수홍이 박슬기의 두 딸을 만나러 갔다. 이날 박수홍은 박슬기의 집에 놀러가 육아 체험을 했다. 첫째 소예와 공주님 놀이부터 시작해 비행기 놀이까지 해준 박수홍은 손으로는 소예와 놀아주고 발로는 둘째 리예와 놀아주는 고급 육아 스킬까지 선보였다. 체력 방전 되도록 자매와 놀아주던 박수홍은 소예가 돌연 "리예야 이리와"라면서 리예에게 애정의 부비부비를 선보이자 감동받았다. 박수홍은 "그래, 평생 의좋게 지내야 해"라며 자매의 우애를 응원하고 대견해했다. 한편 박슬기는 지난 2016년 1세 연상의 광고회사 PD와 결혼했으며, 슬하에 2녀를 두고 있다. 올해 3월 11일 둘째 딸 출산 후 약 한 달 만에 복귀해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, ♥아내와 만난 비법…"먼저 연락 안 했더니 연락 오더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778288"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 아내와 만나게 된 연애 비법을 공개했다. 8일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 배우 지진희가 패널로 출연해 재미를 더했다. 이날 지진희는 사진 작가 보조 시절, 첫눈에 반했던 아내와의 첫만남을 회상했다. 이어 서장훈이 지진희에 "아내 분 마음을 사로잡은 비결이 '먼저 연락 안 하기'라더라"고 묻자 지진희는 "연락처를 주고 받고 헤어졌다. 선배들은 옆에서 '전화해봐'라며 부추겼는데 안 했다"고 답했다. 지진희는 먼저 연락을 하지 않은 이유에 대해 "저는 확신이 있었는데 그 친구가 확신이 있는지 몰라서 안 했다"고 전하며, 일주일 지난 후 아내가 먼저 연락이 왔다고 했다. 그는 "(아내의) 첫 마디가 '왜 전화 안하냐' 였다"고 전해 설렘을 유발했다. 이를 들은 서장훈은 "지진희 씨 정도 돼야 안 할 수 있는 거다. 다른 사람이면 상대방이 그냥 잊어버린다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 군복무 시절 별명=토네이도 “작은 실수 커져 내무실 초토화” (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895022"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 토네이도를 향한 남다른 마음을 고백했다. 9월 8일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 토네이도를 쫓는 남자 기안84와 카우보이를 쫓는 유태오, 빠니보틀의 로망 추적기가 펼쳐졌다. 이날 기안84는 스톰 체이서와 함께 꿈에 그리던 토네이도를 찾아 사우스다코타주의 수폴스로 떠났다. 유난히 밝은 얼굴의 기안84는 "한 20년 전에 처음으로 싸이월드에서 미국 중부 지방에 있는 토네이도 사진이 유행했다. 그 풍경이 비현실적이니까 토네이도 사진을 멍하니 맨날 바라봤다"고 회상했다. 이어 "아무리 다른 풍경 사진을 봐도 나한테는 토네이도 사진이 너무 강렬했다. 저런 곳을 한번 가보고 싶다"며 토네이도에 남다른 집착을 보였던 이유를 밝혔다. 한편 기안84는 "군대에 있을 때 별명이 토네이도였다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "뭐 하나 실수하기 시작하면 그 작은 일이 점점 커져서 내무실 분위기가 초토화됐다"고 말해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진짜 뱀” 김승수, 이상민 비밀의 숲에서 뱀 나와 패닉 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895021"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 안내한 비밀의 숲에서 김승수가 진짜 뱀을 보고 경악했다. 9월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수와 이상민이 비밀의 숲으로 향했다. 김승수는 이상민을 따라 비밀의 숲으로 향하는 길에 자연인을 만났다. 자연인은 “직장생활 스트레스가 많았다. 스트레스가 심해서 뇌경색으로 쓰러졌다. 가망이 없다고 할 정도였다. 그 뒤로 산을 다니면서 건강이 좋아지기 시작했다”고 말했다. 자연인의 집으로 향하는 길은 호수와 산이 절경을 이뤘고 김승수와 이상민이 “대박”이라고 감탄하며 사진을 촬영했다. 자연인은 “감탄하시기는 이르다. 들어가면 더 좋다”고 말했다. 김승수가 “야생 동물 본 적 있냐”고 묻자 자연인은 “가보시면 알지만 멧돼지, 고라니, 오소리. 아마존에나 있을 법한 커다란 구렁이가 있다”고 답했다. 김승수는 “뱀이 많냐”며 걱정했고 자연인은 “엄청 많다”고 답했다. 이상민은 “단점이 뱀이 많다”며 “뱀이 그렇게 포악하지 않다고 한다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 "여대생이던 아내에게 첫눈에 반해 결혼 확신.. 먼저 연락 안하고 밀당"('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308812"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 포토그래퍼 보조 시절 만난 아내에게 첫 눈에 반했다며 로맨틱한 첫 만남 일화를 소개했다. 8일 SBS ‘미운 우리 새끼’에선 지진희가 게스트로 출연해 아내와의 20년 러브스토리를 공개했다. 멜로 장인 지진희의 등장에 모벤져스는 뜨거운 박수로 환영했다. 지진희는 연예계 대표 사랑꾼으로 결혼 20년차를 맞았음에도 ‘아내가 매일 매 순간 단 한 번도 예뻐 보이지 않았던 적이 없다’라는 발언으로 여전한 애정을 뽐냈던 바. 지난 2004년 디자이너 아내와 웨딩마치를 울린 그는 “내가 사진 어시스턴트를 할 때 처음 만났다. 여대에서 단체로 작품 사진을 찍으러 왔는데 계단에서 내려오는 아내를 본 순간 ‘이 여자다’란 생각이 들었다”라며 아내와의 첫 만남을 회상했다. 이어 “당시 연애 비법이 먼저 연락 안 하는 거였다는데 진짠가?”라는 질문에 “아내와 연락처를 주고받고 헤어지자 선배들이 옆에서 자꾸 연락을 하라고 재촉하더라. 난 하지 않았다. 확신이 있어서다. 이 여자란 확신. 다만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이젠 80kg대”… 박수홍, 아내 김다예 몸무게 또 폭로(‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362624"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 김다예의 몸무게를 또 폭로했다. 8일 오후 방송된 KBS 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에는 박수홍·김다예 부부가 모습을 보였다. 이날 방송에서 김다예는 출산 전 검진 중 “몸무게 앞자리 수가 바뀌었어”라며 놀랐다. 박수홍은 “처음에는 40대였고, 호르몬 주사 맞을 때 60대 찍고, 지금은 마이크 무게 때문에 80대 찍었네”라고 말했다. 이에 김다예는 “아니 여보... 아무도 80kg대인 것 몰랐어”라며 당황했다. 이를 보던 딘딘은 “아니 전에 몸무게 말씀하셔서 기사화됐잖아요. 그냥 말 안 하시는 게 나을 것 같아요”라며 소리쳤다. 박수홍은 “아니 우리 와이프는 살찐 사람 중에 가장 예뻐요”라며 급수습해 웃음을 자아냈다. ‘슈돌’은 매주 일요일 오후 9시 15분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]송지효, 중학생 때 머리 밀리더니 '얼굴 2짱' 충격 "1짱은 예쁜 모범생"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679016"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 얼짱출신 송지효가 중학생 시절 외모순위로 충격을 안겼다. 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 수유동 곳곳을 누비며 행운을 찾는 '수유 캐치 럭키' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 오프닝에서 멤버들은 지석진 패션을 화두로 삼았다. "전영록 형님 같다"는 말에 양세찬은 "동년배 같다"고 칭찬했고, 의기양양해진 지석진은 "연예인은 관리해야 한다"고 말해 웃음을 자아냈다. 수유동은 유재석, 송지효, 지석진이 어릴 때 살던 동네로 남다른 감회를 드러냈다. 빨래골 출신 유재석은 "아버지가 약수통 들고 오던 공원"이라며 "강남에서 형들 만나고 택시 타고 돌아올 때 주변에 사람이 있으면 '빨래골'을 말 못해서 수유 1동이라고 말했다"고 털어놨다. 송지효는 중학교 졸업사진 비화를 공개했다. "여기서 조금만 가면 중학교 졸업사진 찍은 미용실이 있다"면서 "그때 구레나룻 있다고 선생님이 머리를 잘라버려서 울면서 찍은 사진"이라고 설명했다. 서대문구 출신임을 밝힌 지예은에게 지석진은 "어느 병원에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 떡잎부터 다른 피지컬 “서양아이 수준 롱다리”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895020"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 떡잎부터 다른 배 속 딸의 피지컬을 자랑했다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 박수홍이 전복이(태명) 미모를 자랑했다. 이날 박수홍, 김다예는 산부인과 검진을 가 초음파로 전복이를 확인했다. 그리고 의사로부터 "전복이는 볼 때마다 다리가 참 길다"라는 말을 듣고 기쁨을 감추지 못했다. 31주 차에 32주 차 수준의 다리 길이를 자랑하는 전복이는 서양 아이 수준의 롱다리였다. 김다예는 "잘됐다. 아빠 다리가 긴데"라며 박수홍을 닮아 다리가 긴 전복이에 웃음지었다. 전복이 얼굴을 확인하기는 어려웠다. 전복이가 갑자기 얼굴을 돌려버린 것. 이에 박수홍은 김다예의 배에 대고 "전복아, 아빠야. 이쪽 봐봐"라고 부탁했고 실제 전복이는 초음파에 얼굴이 보이게 얼굴을 돌려줘 박수홍에게 감동을 안겼다. 심지어 전복이는 미소까지 지었다. 박수홍은 "코 아래는 나고 코 위는 여보다. 얼굴이 완전 우리 식구 얼굴"이라며 행복함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 "♥아내, 20년 동안 안 예뻤던 적 없어"…첫 만남 회상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778285"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 아내와의 첫만남을 회상했다. 8일 오후 9시 5분 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼(이하 '미우새')'에서는 배우 지진희가 패널로 출연해 재미를 더했다. 이날 지진희는 "결혼한 지 20년 동안 아내가 매일 매 순간 단 한 번도 안 예뻐 보였던 적이 없었다"고 전했다. 이에 신동엽은 "이런 분이 존재한다는 건 들었는데 실물은 처음 본다"며 "저도 어느정도 (사랑꾼) 선에 도달했다고 생각했는데 더 윗 쪽에 계신다"고 감탄했다. 이어 서장훈은 지진희에게 "인기 절정 일때 결혼한 것으로 유명한데 어떻게 만났냐"고 물었다. 지진희는 "사진 작가 보조를 하던 시절, 여대에서 저희 스튜디오로 단체 사진을 찍으러 왔다. (아내가) 계단에서 내려오던 순간 '얘를 만나야 겠다'고 생각이 들었다"며 아내에게 첫눈에 반했다고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 유태오 美 현지 인기에 질투 폭발 “사람 욕심 끝없어” (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895019"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 유태오의 세계적인 인기를 부러워했다. 9월 8일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')에서는 토네이도를 쫓는 남자 기안84와 카우보이를 쫓는 유태오, 빠니보틀의 로망 추적기가 펼쳐졌다. 이날 기안84와 유태오, 빠니보틀은 각자의 여행지로 흩어지기 전 공항에서 마지막 식사를 즐겼다. 그때 가족으로 보이는 일행은 유태오를 향해 "당신 배우냐"고 물었다. 현지 팬이 유태오를 알아보고 인사를 건넨 것. 이를 질투 섞인 눈빛으로 쳐다보던 기안84는 "이 관상이 좀 월드가 되는 것 같다"며 유태오의 인기를 부러워했다. 기안84를 너무 잘 아는 빠니보틀은 "이런 일 있으면 되게 옆에서 서운해한다. 방금도 태오 형 알아보니까 삐쳤다"고 폭로했다. 이에 기안84는 "사람의 욕심은 끝이 없다. 그래서 오늘 토네이도 보면서 많이 내려놓을 것"이라고 반성해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예, 만삭 80kg 돌파에 깜짝…"결혼식 땐 51kg였는데" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769360"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 박수홍 아내 김다예가 임신 후 몸무게 근황을 전했다. 8일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에는 곧 태어날 딸아이를 기다리고 있는 박수홍 김다예 부부가 등장했다. 이날 산부인과를 찾은 두 사람. 그런데 김다예가 아닌 박수홍이 주사를 맞아 눈길을 끌었다. 그는 "백일해 예방접종으로, 아빠가 되기 위해 맞는 것"이라고 설명했다. 이후 임당을 앓고 있는 김다예는 체중계 위에 올라섰다. 그런데 몸무게를 확인한 김다예는 "앞자리 숫자가 바뀌었다"며 깜짝 놀랐다. 결혼 초반 51kg으로 신혼 생활을 시작했다는 김다예는 시험관 시술 과정에서 60kg을 찍고, 임신을 하며 70kg을 돌파했다. 만삭에 가까워진 지금은 80kg을 넘었다고. 박수홍이 김다예의 몸무게를 언급하자 김다예는 "(오빠가 말 안했으면) 아무도 8자 찍은 줄 몰랐다"고 지적해 웃음을 자아냈다. 안영미는 "임신 막달이 되면 확 쪄서, 나도 70kg을 넘었다. 다리가 띵띵 붓더라"며 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임신 김다예, 51→80㎏ 몸무게 변천사‥박수홍 “살찐 사람중 가장 예뻐”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895018"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예의 몸무게가 공개됐다. 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에서는 박수홍, 김다예 부부가 산부인과를 찾았다. 이날 김다예는 건강을 체크하면서 체중을 확인했다. 체중계 숫자를 본 박수홍이 "아닌데, 잠깐만"이라며 당황하자 김다예는 "앞자리 숫자가 바뀌었다"고 말했다. 박수홍의 "51㎏에서 우리 스타트했지 않냐"는 말에 김다예는 "결혼식 할 때 그 정도 됐지"라고 동의했다. 하지만 시험관을 하며 호르몬 주사로 인해 앞자리가 6으로 바뀌고, 임신하고 70㎏대가 됐다고. 박수홍은 "이제 마이크 때문에 8자 찍고"라면서 "제 아내를 욕되게 하시면 안 된다"고 제작진에게 말했다. 하지만 김다예는 "아니 여보 아무도 8자 찍은 거 모르셨어"라고 팩트를 짚어 웃음을 자아냈다. 안영미의 "남편이 안티"라는 반응 속 박수홍은 "우리 와이프는 국내 살 찐 사람중 가장 예쁘다"며 사랑꾼 면모를 과시했다. 하지만 딘딘은 "소셜 계정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 “♥아내 첫눈에 반했지만 일주일 연락 안 해” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895017"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 지진희가 첫눈에 반한 아내를 사로잡은 남다른 비결을 밝혔다. 9월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 지진희가 출연했다. 서장훈이 “인기 절정일 때 아내와 결혼하셨다. 어떻게 결혼하셨냐”고 묻자 지진희는 “사진 어시할 때다. 여대에서 스튜디오로 작품사진을 찍으러 단체로 왔다. 계단에서 내려오는 순간 얘를 만나야겠구나”라며 아내에게 첫눈에 반했다고 답했다. 서장훈이 “아내 마음을 사로잡은 비결이 먼저 연락 안 하기?”라고 묻자 지진희는 “연락처를 주고받고 연락하라고 하고 헤어졌다. 선배들이 전화해보라고 부추겼는데 안 했다. 일주일이 지났다. 저는 확신이 있었는데 그 친구가 확신이 있는지 몰랐기 때문에. 일주일 만에 전화가 와서 왜 전화 안 해요? 그러더라”고 전했다. 서장훈은 “지진희 정도 돼야 안 할 수 있는 거다. 인물이 썩 좋지 않은 사람이 연락 안 하면 상대방이 잊어버린다”고 반응했고 신동엽은 “서장훈은 진짜 마음에 드는 사람이랑 전화번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수, 못 말리는 축구 사랑 "뮤지컬 2회 공연 후에도 새벽 4시까지 축구연습"('뭉찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308810"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김준수가 ‘뭉찬’을 통해 남다른 축구 사랑을 전했다. 8일 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에선 원조 축구돌 김준수가 게스트로 출연해 그라운드를 누볐다 . 2세대 대표 아이돌 김준수의 등장에 한승우, 방태훈 등은 “내 우상”이라며 팬심을 드러냈다. 특히나 방태훈은 “우리 어머니가 엄청 팬이셔서 막냇동생을 임신하셨을 때 ‘주문’으로 태교를 하셨다”라며 관련 사연도 전했다. 이에 김준수는 “내 나이대가 나온다”라며 당황한 반응을 보이는 것으로 큰 웃음을 자아냈다. 김준수는 ‘원조 축구돌’로 박지성이 인정한 실력의 소유자. 과거 올스타 자선경기에서 박지성에게 강렬한 인상을 남겼던 그는 “그때 내가 축구를 좋아하는 사람으로 부각이 되다 보니까 상징적으로 얘기를 해주신 것 같다”라고 겸손하게 말했다. “하루에 축구를 하는 시간이 얼마나 되나?”라는 질문엔 “내가 한참 축구에 빠졌을 땐 해외 일정을 갔다 오면 공항에서 바로 축구장으로 갔었다. 시차 그런 거 없이 경기도 출전했다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 "父, 혈관 질환→투병 끝 별세…18살 어린 나이에 가장 돼" (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769350"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 가정사를 고백했다. 8일 방송한 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 ‘백반기행’)에 뮤지컬 배우 옥주현이 출연, 서울 근교 나들이 명소 경기도 용인으로 떠났다. 이날 옥주현은 백암순대의 다양한 내장을 거부감없이 즐긴 후 분위기 좋은 카페로 향해 후식 타임을 가졌다. 허영만은 "배우들은 체형 관리가 정말 중요한 것 같다. 평소에 체형 관리는 어떻게 하는지 궁금하다"고 물었다. 이에 옥주현은 "체형 관리도 중요하지만 지치지 않게 체력을 관리하는 게 더 중요하다. 코로나 이후에 구비해둔 운동기구로 매일 운동한다. 집에 있는 운동기구를 절대 빨래 걸이로 만들지 않겠다는 다짐이다"라고 전했다. 자기 관리가 철저해진 이유가 있냐는 질문에 옥주현은 "아버지가 6학년 때 돌아가셨다. 아빠 덕분에 건강에 대해서 관심을 가질수 밖에 없는 집안환경이 형성됐다"며 가정사를 전했다. 이어 "혈관 질환으로 저 초등학교 2학년 때부터 앓으시다가 4년 투병하시고 6학년 때 돌아가셨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 고윤, '친父=엄효섭'…출생의 비밀에 충격 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778284"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 고윤이 출생의 비밀을 알고 충격에 빠졌다. 8일 오후 7시 55분 방송된 KBS 2TV 토일드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미) 46회에서는 박도라(임수향 분)와 고필승(지현우 분)이 오해와 비난에 해명하기 위해 정면 승부를 결심하는 장면이 그려졌다. 이날 고필승은 박도라의 집 앞의 낙서 테러를 발견하고 직접 낙서를 지웠다. 그러던 중, 박도라가 집 밖에 나와 낙서를 지우고 있는 고필승을 보게 됐고, 두 사람은 함께 낙서를 지워나갔다. 그때, 낙서의 범인이 나타나 박도라에게 계란을 던지며 소란이 일어났고, 또다시 기자들이 몰려와 취재를 하기 시작했다. 사그라들지 않는 비난과 오해에 고필승은 박도라와 차봉수(강성민 분)의 라이브 방송, '차봉수의 차차차'에 출연해 의혹들에 대해 해명했다. 고필승은 박도라의 기억상실 진단을 받은 소견서, 재건 수술 담당 의사의 진단서를 증거로 내밀었고, '서울 레이디' 작가까지 나서 고필승이 아닌 자신이 캐스팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 지진희, 아내와의 첫 만남 공개 "사진작가 시절 첫눈에 반해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264484"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'에서 배우 지진희가 아내와의 첫 만남을 떠올렸다. 지진희는 8일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼' 408회에 스페셜 MC로 출연했다. 결혼 20년 차인 지진희는 이날 "결혼 후 매일, 매 순간, 단 한 번도 아내가 안 예뻐보인 적이 없었다"라며 아내와의 첫 만남에 대해 털어놨다. 지진희는 "아내가 사진작가로 어시스턴트 일을 하던 시절, 제 스튜디오로 작품 사진을 찍으러 오면서 우연히 만나게 됐다"라고 전했다. 그러면서 "아내가 계단에서 내려오는 순간 '아 이 여자를 만나야겠구나'라는 생각이 들었다"라고 당시를 회상했다. 그런데, 아내의 마음을 사로잡은 연애 비법으론 "먼저 연락 안 하기"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 지진희는 "아내와 연락처를 주고 받고 헤어졌다. 주위에서 자꾸 연락하라고 했지만 안 했다"라며 "저는 확신이 있었기 때문이었다. 근데 그 친구가 저에게 확신이 있는지 몰랐기 때문에 (하지 않았다)"라고 그 이유를 밝혔다. 이후 그는 일주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 21년차' 지진희 "♥아내, 안 예뻤던 적 없어…첫눈에 반했다" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769349"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 아내와 결혼 비하인드를 전했다. 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 '멜로 장인' 배우 지진희가 스페셜 MC로 출연해 대체불가 매력으로 母벤져스는 물론, 시청자들의 마음을 사로잡았다. 이날 신동엽은 스페셜 MC로 등장한 지진희에 "지진희 씨가 너무 사랑꾼인 게 아내가 매일 매 순간 단 한 번도 안 예뻐보인 적이 없다고. 저도 꽤 어느정도 선에 도달했다고 생각했는데 저 위쪽에 계신다"며 웃었다. 이어 서장훈은 "인기 절정일 때 아내와 결혼하셨는데 만나게 된 계기가 뭐냐"고 물었고 지진희는 "사진 어시였을 때 여대에서 스튜디오로 작품 사진을 찍으러 왔다. 계단 내려오는 순간 '얘를 만나야겠다'는 생각이 딱 들었다"며 애정을 드러냈다. 이에 신동엽은 "연애 비법이 '먼저 연락 안하기' 라는데 맞냐"고 말했고 지진희는 "연락처 주고받고 헤어졌는데 먼저 연락을 안 했다. 저는 확신이 있었지만 아내의 마음은 몰랐다. 일주일 뒤 연락 와서 '왜 전화 안 해요' 하더라"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 “결혼 20년 동안 아내 안 예쁜 적 없어” 사랑꾼 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895016"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 지진희가 사랑꾼 면모를 보였다. 9월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 지진희가 출연했다. 신동엽이 지진희를 “대한민국 대표 멜로 배우”라고 소개하자 허경환 모친이 “나 진짜 이상형이었다. 고향이 어디냐”며 반색했다. 서장훈은 “지진희는 절절한 멜로 연기, 중저음 목소리를 빼놓을 수 없다. 어머님들에게 아주 짧게 멜로 연기 맛만 보는 걸로”라며 멜로 연기를 부탁했고, 지진희는 모벤져스를 상대로 멜로 연기를 선보여 감탄을 자아냈다. 이어 신동엽은 지진희에 대해 “완전 사랑꾼인 게 결혼 20년 동안 아내가 매일 매순간 단 한 번도 안 예쁜 적이 없었다고?”라며 놀랐다. 서장훈도 “최고의 멘트”라며 놀랐다. 신동엽은 지진희의 사랑꾼 면모에 “이런 분이 존재하는 줄은 알았는데 실물을 보긴 처음이다. 저도 어느 정도 선에 도달했다고 생각했는데 저 위에 계신다”고 평했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, '스폰 여배우' 낙인에 무너졌다... 고윤, 출생의 비밀 알고 경악('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308809"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[간절한 해명에도 지워지지 않는 낙인. ‘스폰 여배우’란 낙인에 임수향이 끝내 무너졌다. 8일 KBS 2TV ‘미녀와 순정남’에선 스폰 여배우 소리를 듣고 울부짖는 도라(임수향 분)와 그런 그를 감싸 안는 필승(지현우 분)의 모습이 그려졌다. 필승과의 결혼식 당일 감춰온 정체가 드러난 도라가 스폰서 루머 등 그간의 오해에 대해 밝힌 가운데 마리(한수아 분)는 온 가족이 함께한 식사 자리에서 “나는 필승 오빠처럼 멋있는 남자를 본 적이 없어. 로맨스 소설에서도 보기 힘들어. 온 세상이 다 그 여자 욕을 이상한 남자 같았으면 벌써 도망갔을 걸? 나 이번에 필승 오빠한테 엄청 감동 받았어”라고 말했다. 이어 마리는 “그 언니한테 나쁜 누명 씌운 나쁜 놈은 누굴까? 그런 놈은 빨리 사라져야 하는데”라고 과격하게 덧붙였고, 이를 들은 진단(고윤 분)은 찔린 반응을 보였다. 그 시각 도라는 필승과 함께 마트를 찾았다가 스폰서 루머를 이유로 또 다시 욕을 먹게 됐다. 울컥한 도라는 “나 누명 벗으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["차는 왜 막히죠?" 안보현, 순도 100프로 질문→'백패커2' 최초 요리 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769341"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2' 출장 요리단이 명절이 가장 바쁜 '한국도로공사 교통센터'에서 레전드 얼큰 소고기 국밥을 선보였다. 8일 방송된 tvN '백패커2'에서는 추석맞이 특집으로 한국도로공사 교통센터로 향해 휴게소 요리 한 상을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 멤버들은 교통센터 상황실을 찾았다. "정말 바보같은 질문이긴 한데"라고 머뭇거리던 안보현은 "차는 왜 막히는 걸까요?"라며 엉뚱한 질문을 던졌다. 이에 이수근은 "맨 앞 차가 있지 않을거 아니냐, 차가 갑자기 몰려서 그러는 거냐"며 거들었다. 일정한 속도로 달리던 차들 중 차 한대가 차선을 변경하면 뒷 차들이 속도를 늦춰야 하고, 이러한 상황이 반복되면 맨 뒤 차는 결국 정차할 수밖에 없는 것이라고. 이날 멤버들은 365일 쉬지 않고 교대 근무를 하는 교통센터 상황실 직원들을 위한 휴게소 음식을 선보였다. 직원들은 잠들지 않는 도로를 지키며 밤샘이 일상이 되었을 터. 특히 백종원이 야심차게 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 164만원 C사 수영복 입고 뱃살 망언 “배 집어넣으라고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895015"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 힐링 일상을 전했다. 이시영은 9월 8일 자신의 소셜 계정에 "배를 집어넣은 건데 계속 넣으라고 하면… 여름 끝자락이여서 더 행복하다"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속 이시영은 일광욕 중이다. 명품 C사 공식 홈페이지 가격 164만 원의 수영복을 입은 이시영은 아이 엄마라고는 믿기지 않는 날씬한 몸매를 뽐내고 있다. 쭉 뻗은 각선미도 감탄을 유발한다. 사진을 본 누리꾼들은 "넣을 배가…", "배가 없는데 뭘 더 집어넣어요" 등의 반응을 보였다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, "이젠 메소드 연기 NO" 외친 이유 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822200"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이제는 메소드 연기와 떨어지고 싶습니다." 배우 김명민이 매 순간 최선을 다해 임했던 연기적 가치관을 밝혔다. 최근 김명민은 서울 마포구에 위치한 누리꿈스퀘어에서 본지와 만나 지니TV '유어 아너' 관련 인터뷰를 진행했다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '종이달' '어사와조이' '60일, 지정생존자' 등을 연출한 유종선 감독, '소년시대' 등을 집필한 김재환 작가가 의기투합했다. 극중 김명민은 세상 모든 권력을 손에 쥐고 있음에도 예기치 못한 사고로 사랑하는 아들을 떠나보내야 했던 권력자 김강헌을 맡았다. 김명민은 작품 내내 카리스부터 저릿한 부성애까지 선보이면서 인물의 감정선을 세밀하게 전달했다는 평가를 받았다. 이날 김명민은 "시청률이나 그런 부분에서 무딘 편이다. 옛날 사람이다 보니까 1회 0.7% 수치를 보고 '뭐야, 이게 시청률이야?' 하기도 했다. 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, "앙상블에 천만 원+호텔 뷔페 선물" 통 큰 미담 공개 (백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308808"/>
        <updated>2024-09-08T13:11:45.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 송혜교, 박형식 등과의 친분을 밝힌 가운데, 앙상블에게 용돈을 준 미담도 공개됐다. 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 게스트로 옥주현과 김성식이 등장했다. 이날 허영만이 체형 관리에 대해 묻자 옥주현은 체형 관리에 대해 "체형관리도 있지만, 체력적으로 지치지 않게 단련하는 게 중요하다"라며 "코로나19 때 중요한 운동기구를 사놨다. 빨래걸이로 만들지 말자는 목표로 매일 운동한다"라고 밝혔다. 옥주현은 건강관리에 신경 쓰게 된 계기에 대해 "제가 초등학교 6학년 때 아빠가 돌아가셨다. 아빠 덕분에 건강에 관심을 가질 수밖에 없는 환경이었다. 혈관 질환이었는데, 4년간 투병하셨다"라고 털어놓았다. 옥주현은 "제가 데뷔를 18살에 해서 지금까지 가장을 하고 있다"라고 덧붙였다. 백암순대집에 이어 칼국숫집에 간 옥주현과 허영만. 옥주현은 바지락을 발라서 허영만에게 주었고, "칼국수를 사 먹어야 한다면 이 집에 올 것 같다"라고 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연기 대결?… 상대 배우 잘 만나 편안하게 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003967060"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’의 손현주·김명민 아들 살인 은폐하는 판사역 손현주 자식 위해 괴물 되어가는 부성애 절절 김, 딱딱한 줄 알았는데 부드러운 사람 세밀한 부분까지 얘기할 수 있어 좋아 범인 찾는 무자비한 권력자 김명민 비슷한 또래 아들 있어 몰입 더 잘돼 형님과 꼭 한번 연기해 보고 싶었다 참는 연기가 힘들다는 걸 새삼 깨달아 “남자 배우와 만나면 편안해집니다. 연기 대결을 펼친다고 하는데, 아닙니다. 같이 가는 것이죠. 촬영을 시작하면 (김명민이) 두렵고 무섭다는 걸 끌어올리지만, 드라마 밖에선 그렇게 좋을 수 없어요. 김명민씨를 참 잘 만났어요. 세밀한 부분까지 얘기를 나눌 수 있는 시간이 많았죠. 되게 딱딱한 사람인 줄 알았는데, 굉장히 부드럽고 여린 사람이었습니다.”(손현주) “손현주 형님과 한번은 꼭 (작품을) 해보고 싶었어요. 이 기회를 놓치면 평생 다시 오지 않을 것 같아서 하게 됐죠. 내가 송판호(손현주)를 찍어 눌러 내야 하는 역할이라 누가 되면(피해를 주면) 안 되겠다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팔랑귀' 고 3 등장, 조정식 분노 "과탐 선택하면 국어 5등급도 Y대 간다고"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679014"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수능을 코앞에 둔 고 3 도전 학생의 입시 전략에 정승제, 조정식, 미미미누가 경악했다. 8일 방송된 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에서는 정승제, 조정식, 미미미누가 국제고 3학년 도전 학생의 입시 전략을 놓고 긴급 분석에 들어갔다. 이날 방송에서 도전 학생의 목표는 문과인 'Y대 언론정보학과로 밝혀졌다. 그러나 도전 학생의 수학 선택과목은 보통 이과가 많이 선택하는 '미적분'이었고, 탐구 영역은 생명과학, 지구과학이었다. 이에 정승제는 "보통 문과는 '확률과 통계', 이과는 '미적분'을 선택하는데 원점수가 같더라도 미적분 표준점수가 훨씬 높다"고 미적분을 선택했을 때의 장점을 전했다. 그러나 그는 "표준점수 차이 때문에 미적분을 선택하는 건 '미친 짓'이다. 만점을 위한 공부 투자량이 다르다"며 이제 미적분을 공부한 지 8개월밖에 안 된 도전 학생에게 적합한 전략이 아니라고 강조했다. '입시 전략 멘토' 미미미누는 "저는 진단이 끝났다. 도전 학생은 전형적인 '패션 이과'다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이준, 예능 수습 교육 중→조세호 없어도 구박 "왜 저렇게 열심히 해?"('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679013"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 존재감을 드러냈다. 8일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 인천 신시모도에서 펼쳐진 낭만캠핑여행 두 번째 이야기가 펼쳐졌다. 이날 문세윤, 이준은 결석한 조세호의 선택으로 수영장 대신 포도밭으로 소환됐다. 저녁식사 재료값을 벌기 위해 포도 수확 작업에 매진한 두 사람은 포도 5박스에 25,000원을 벌었다. 알뜰살뜰 영혼까지 끌어모아 멤버들과 함께 먹을 김치찌개 재료를 산 문세윤과 이준은 수영장 팀이 "진짜 놀았다"는 말에 허탈함을 감추지 못했다. 하지만, 멤버들은 둘이 고생해서 따온 포도 맛에 감탄했고, 문세윤과 이준은 짧은 시간에 더 가까워진 돈독한 모습을 보였다. 이준은 집에서 챙겨온 유통기한이 보름이나 지난 피낭시에에 대해 "먹어 봤는데 맛이 괜찮다"고 말했다. 이에 문세윤은 "1일까지인데 오늘 16일이다. 빵은 안된다"고 지적했고, 멤버들은 "맛이 이상하다. 식감이 이상하다. 쉰 맛이 난다" 등의 반응을 보였지만 이준은 "기분 탓이다. 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민·빽가 기겁할 만했네…권은비, 아귀 내장으로 촉감놀이('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679012"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 워터밤 여신 가수 권은비가 무인도 여신에 도전한다. 오는 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 권은비는 0.5성급 무인도에 새로운 일꾼으로 찾아온다. 지난번 스튜디오 출연 당시, 섬에 가고 싶다고 했던 권은비의 바람이 이루어진 것. '워터밤 여신'이라 불리는 권은비의 출격이 등장부터 모두의 주목을 끌었다. 권은비는 비주얼만큼 눈부신 활약으로 단숨에 0.5성급 무인도를 사로잡는다. 특히 정호영이 아귀 요리를 할 때, 근처에 다가가지도 못하는 김종민, 빽가와 달리 거침없이 달려들어 내장을 만지는 권은비의 모습에 모두가 깜짝 기겁하기도. 마치 아귀 내장으로 촉감놀이를 즐기는 듯한 권은비의 반전 매력에 모두가 빠져들었다고 해 호기심을 자극한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주는 기대했고, 김명민은 우려했다…'유어아너', 시즌2 향한 엇갈린 시선 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679011"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪이소정의 유노왓≫ '그거 아세요?(you know what)' 이소정 텐아시아 기자가 흥미로운 방송계의 이슈를 잡아내 대중의 도파민을 자극하겠습니다. 오는 10일 최종회를 앞둔 지니TV '유어 아너'에 관해 시즌 2에 관한 두 주연 배우의 시선이 엇갈렸다. 손현주는 출연료를 삭감해서라도 시즌 2를 만들고 싶어 했고, 김명민은 "시즌1을 뛰어넘는 시즌 2는 없다"는 속설을 믿는다며 우려하는 반응을 보였다. '유어 아너'는 이스라엘 원작으로, 신뢰받는 판사(손현주 분)와 그의 아들(김도훈 분)이 연루된 복잡한 사건을 다루며, 아들을 보호하기 위해 법과 윤리를 넘어서야 하는 아버지의 딜레마를 그린 작품이다. 배우 손현주와 김명민의 출연작으로 공개 전부터 기대가 뜨거웠다. 김명민의 3년 만에 복귀작이기도 했다. 김명민은 극 중 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자 김강헌 역을 맡아 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주)와 팽팽한 대결 구도를 펼쳤다. 원체 연기를 잘한다고 소문난 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 핑클"…옥주현 "데이트 몰래 다 해→휴대전화 뺏기면 새로 개통" (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769338"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 그룹 핑클 활동기 시절을 떠올렸다. 8일 방송한 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 ‘백반기행’)에 뮤지컬 배우 옥주현이 출연, 서울 근교 나들이 명소 경기도 용인으로 떠났다. 이날 '베르사유의 장미' 오스칼로 돌아온 옥주현은 "평소 바다를 보러가고 싶다는 생각을 했었다. 그래도 여기가 좀 더 시원할 것 같다"며 용인 맛집 탐방에 나섰다. 허영만은 '베르사유의 장미' 저작권은 누가 갖는 것이냐고 물었고 옥주현은 "원작자가 저작권은 가지고 계시고 노래 저작권은 한번 만드신 분이 쭉 갖는 것이다"라고 설명했다 그러자 허영만은 "혹시 뮤지컬 업계 소개해줄 수 있냐. 탐난다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이후 옥주현이 순대에 곁들일 반찬을 세팅하자 허영만은 "원래부터 이런 거 하냐"고 물었고 옥주현은 "어릴 때부터 어머니가 주방 일을 빨리 가르치셨다. 좋아한다"고 답했다. 이에 허영만은 "식당에서 하시는 거 보니까 집에서 요리를 좀 할 것 같은데"라며 옥주현의 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마당발' 옥주현 "1살 어린 송혜교, '언니'라 부른 적 없어" [백반기행][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264482"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행'에서 그룹 핑클 멤버 겸 뮤지컬배우 옥주현이 송혜교, 패티김 등 세대불문 화려한 인맥을 자랑했다. 8일 오후 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 262회에는 뮤지컬 '베르사유의 장미' 오스칼 역할로 돌아온 옥주현이 게스트로 등장했다. 그가 MC 허영만과 함께 경기도 용인으로 떠난 모습이 그려졌다. 이날 옥주현은 근황을 묻는 말에 "'베르사유의 장미'에서 근위대장 오스카 역할을 맡아 공연 중에 있다"라고 답했다. 그러면서 그는 "요리를 좋아하고 잘하는 편이다"라며 "최근 5월에 패티김 선생님이 저희 집에 오셨는데 생선요리를 좋아한다고 하셔서 해드렸다. 너무 훌륭하다고, 드시면서 극찬을 해주시더라. 내가 이렇게 다 먹을 줄 몰랐다고 하셨다"라고 대선배 패티김과 친분을 과시했다. 뿐만 아니라 옥주현은 '절친' 배우 송혜교를 언급하기도. 그는 "송혜교랑은 서로 연예계 데뷔하고 얼마 안 지나서 알게 된 친구다. 지금까지도 친하게 지낸다. 저보다 한 살 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["목숨 걸고 연기합니다"…손현주가 걷는 길 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822197"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 '유어 아너'를 통해 그가 왜 '명배우'인지 다시금 입증했다. 일부러 충혈된 눈, 인물 그 자체가 된 손현주는 잘못된 길을 선택한 판사의 마음을 하나도 빠짐없이 시청자들에게 전달했다. 최근 손현주는 서울 마포구에 위치한 누리꿈스퀘어에서 본지와 만나 지니TV '유어 아너' 관련 인터뷰를 진행했다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 이날 기자가 만난 손현주에겐 '유어 아너'에 대한 애정이 가득 넘쳤다. 손현주가 '유어 아너'를 선택한 이유는 무엇일까. 김재환 작가의 대본을 읽은 후 매력을 느꼈던 데다가 10년지기인 매니저의 한 마디도 선택에 보탬이 됐다. "제 매니저가 '선배는 고생하는 역할을 해야 한다'라고 했습니다. 10년 전 '추적자'라는 드라마에서 고생을 많이 했었죠. 당시 얼마나 고생스럽겠냐는 마음에 '유어 아너'를 선택했는데 심적으로, 육체적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “완벽 몸매 비결? 세상 떠난 父 덕분”→18살부터 가장 노릇 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895014"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 일찍 세상을 떠난 아버지를 떠올렸다. 9월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 옥주현이 출연해 경기도 용인으로 밥상 기행을 떠났다. 평소 자기관리로 유명한 옥주현은 "체형관리 보다는 체력적으로 지치지 않게 단련한다. 코로나 때 운동기구를 집에 사놨다. '집에 있는 운동기구를 절대 빨래걸이로 만들지 말자'는 목표를 가지고 매일 꾸준히 운동하고 있다"고 밝혔다. 옥주현이 건강관리에 신경 쓰게 된 계기는 무엇일까. 그는 "아빠가 6학년 때 돌아가셨다. 아빠 덕분에 건강에 대해서 관심을 가질 수밖에 없는 집안 환경이 형성됐다. 혈관 질환으로 편찮으셨는데 4년을 안 좋으시다가 6학년 때 돌아가셨다"고 전했다. 어머니 홀로 자신과 남동생을 키웠다고 밝힌 옥주현은 "제가 데뷔를 18살에 해서 그때부터 지금까지 가장을 하고 있다"고 책임감을 드러냈다. 이에 허영만은 "잘했네"라는 짧고 굵은 칭찬으로 옥주현을 뭉클하게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美친 미모가 피어나~ (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895013"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 르세라핌 멤버 사쿠라, 허윤진, 김채원, 카즈하, 홍은채가 9월 8일 오후 ‘2024 MTV VMA’ 프리쇼 출연 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 미국 뉴욕으로 출국하고 있다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 "핑클 연애? 몰래 다 했다…핸드폰 뺏기면 하나 더 개통" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308807"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 그룹 핑클 시절 연애에 대해 밝혔다. 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 게스트로 옥주현이 등장했다. 이날 용인 나들이에 나선 허영만과 옥주현은 먼저 백암순대 가게에 갔다. 음식이 나오기 전 옥주현이 일사불란하게 움직이자 허영만은 "평소에도 하냐"라고 물었고, 옥주현은 "제가 담당한다"라고 답했다. 옥주현은 "어릴 때부터 엄마가 주방 일을 너무 빨리 가르치셨다"라고 이유를 밝혔다. 오소리감투를 먹은 옥주현은 "분식집에서 먹은 오소리감투랑 확실히 다르다"라고 말했고, 돼지귀를 먹고는 다양한 식감에 놀랐다. 다음 부위는 돈설. 처음 먹어본다는 옥주현은 "역시 혀는 맛있다"라며 만족했다. 옥주현은 근황에 대해 "뮤지컬 '베르사유의 장미'에 출연 중이다"라고 밝혔다. 만화가인 허영만은 저작권에 대해 궁금해했고, 옥주현은 "저작권은 이케아 리요코 만화가 선생님에게 있다. 작곡은 한 번 만들어 놓은 사람이 죽을 때까지 가져가는 거다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TXT), 자꾸 자꾸 보니 행복해 푹 쉬어요 (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895012"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 투모로우바이투게더(TXT : TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 8일 오후 싱가포르 TOMORROW X TOGETHER WORLD TOUR 'ACT : PROMISE' IN ASIA 해외 투어 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수동인 이수근 허경환, 회식비 걸고 최초 요리 대결 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895011"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이수근과 허경환이 회식비를 걸고 최초의 요리 대결을 벌였다. 9월 8일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장 요리단이 새로운 출장지 한국도로공사 교통센터로 향했다. 백종원은 “갑자기 든 생각인데 들어봐라. 너희가 한참 했잖아. 이제 솔직히 어느 정도 수준이 되지 않냐. 언제까지 수동적으로 일할래?”라며 이수근과 허경환을 지목했다. 허경환은 “저는 반자동”이라며 억울함을 드러냈다. 백종원은 “그래서 내가 생각한 건데 오늘 도착해서 메뉴 2개 빼 줄 테니 둘이 하나씩 맡아보는 게 어떠냐”고 제안했다. 이수근은 “저는 항상 제 거라고 생각하고 했다”고 너스레를 떨었고, 백종원은 “이게 끝이 아니라 지는 사람이 회식 쏘기”라며 벌칙도 제안했다. 허경환은 “맛으로 지는 사람? 제가 이기지요”라며 자신감을 보였고 이수근은 “형 혼자 식당 했던 사람”이라며 맞섰다. 이어 이수근과 허경환은 교통센터 직원들에게 먹고 싶은 음식 신청을 받았고 이수근은 옛날떡볶이를, 허경환은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 "어렸을 때부터 주방 일…엄마가 빨리 가르쳐" 반전 매력 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769332"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 반전 매력을 선보였다. 8일 방송한 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 ‘백반기행’)에 뮤지컬 배우 옥주현이 출연, 서울 근교 나들이 명소 경기도 용인으로 떠났다. 이날 전설의 레베카에서 '베르사유의 장미' 오스칼로 돌아온 장미를 닮은 손님 옥주현이 등장했다. 허영만은 "지금도 공연 중이냐"라고 물었고 옥주현은 "어제도 공연하고 왔다"고 웃으며 답했다. 이어 허영만은 "평소에 좋아하는 나들이 장소가 있냐"고 물었고 옥주현은 "바다 보러가고 싶다는 생각을 하긴 하는데 이곳이 좀 더 시원하긴 할 것 같다"며 용인 밥상 투어에 나섰다. 옥주현이 곁들일 반찬을 세팅하자 허영만은 "원래 이런 거 본인이 하냐"고 물었고 옥주현은 "어릴 때부터 어머니가 주방 일을 빨리 가르치셨다. 좋아한다"고 말했다. 이후 허영만은 뮤지컬 '베르사유의 장미' 저작권은 누구에게 있냐고 물었다. 옥주현은 "원작자가 가지고 계시고 작곡은 한번 만들어 놓은 사람이 평생 가져가는 것이다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “핑클 4명 몰래몰래 데이트, 휴대폰 뺏기면 다시 개통” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895010"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 핑클 활동 시절을 떠올렸다. 9월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 옥주현이 출연해 경기도 용인으로 밥상 기행을 떠났다. 지난 1998년 그룹 핑클로 데뷔한 옥주현은 당시 인기를 묻자 "그때는 '우리가 인기가 많구나'라는 체감보다는 피곤함이 먼저였다. 그때는 어렸으니까 일이 많은 것에 대한 감사와 소중함을 몰랐다"고 전했다. 허영만은 "멤버 4명 중에 데이트하는 사람도 있었냐"고 물었다. 옥주현은 "데이트는 다 때때로 몰래몰래 했다"고 너스레를 떨면서 "지금도 걸그룹 후배들 얘기 들어보면 휴대폰 뺏는 문화가 있다더라. 저희 때는 정말 심했다"고 회상했다. 그러나 옥주현은 "뺏기면 보통은 그냥 뺏기고 마는데 저희는 다시 하나 개통을 했다"며 소속사의 철저한 스캔들 관리에도 굴하지 않는 핑클의 남다른 포스를 자랑해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 이준, 유통기한 15일 지난 빵도 ‘꿀꺽’…“맛있다” (‘1박 2일’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378536"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이준이 유통기한 지난 빵을 먹어 멤버들을 놀라게 했다. 8일 방송된 KBS 2TV ‘1박 2일’에서는 인천 신시모도로 캠핑 여행을 떠난 모습이 그려졌다. 이날 이준은 집에서 챙겨온 피낭시에를 먹으며 “이거 유통기한 지났는데 괜찮다”고 말했고, 멤버들은 경악했다. 그러나 이준은 태연하게 “괜찮다. 저 어제도 6개 먹고 잤다”며 꿋꿋이 피낭시에를 먹어 웃음을 자아냈다. 이어 유통기한을 확인한 멤버들이 “15일이 지났는데”라고 했고, 김종민은 “빵은 (지나서 먹으면) 안 된다”며 먹던 피낭시에를 뱉었다. 그럼에도 이준은 “맛있다니까. 안 변했다”, “원래 그런 식감이다”라며 맛있게 먹어 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범·홍범석과 동갑? 김준수 동안 외모에 "뒷모습도 젊어 보여" ('뭉찬3') [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005153002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005153002"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뭉쳐야 찬다3'에 출연한 김준수가 곽범·홍범석과 동갑임이 알려진 가운데, 눈에 띄는 동안 외모로 사람들을 놀라게했다. 9월 8일 방송된 JTBC ‘뭉쳐야 찬다 시즌3’에는 가수 김준수가 임대 선수로 출연해 김재환의 빈자리를 채워 실력을 보여주었다. 이날, 김재환의 빈자리를 채우기 위해 임대 선수로 김준수가 등장했다. 김태훈이 “듣기로는 박지성 선수한테 인정을 받았다고 했다”라고 언급하자, 김진짜가 “우리나라에 인정받은 사람 몇 명 없는데”라며 감탄을 했다. 김용만이 “올스타 자선 선수를 뛰었다"며 "당시 박지성, 기성용, 이청용, 정대세 선수들과 같이 뛰었는데, 박지성 선수가 이 사람 최고다 연예인 원탑이다”라고 말했다. 그러가 김준수가 “그 당시에 제가 축구를 좋아하는 사람으로 부각되다 보니까 상징적으로 얘기해주던게 아닌가 싶다”라며 겸손한 모습을 보였다. 또 이어서 김용만이 “제가 2011년에 기억나는 사건이 있다"며 "연예인 축구대회가 그때 많이 있었다. 미라클 FC 결승전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[부고] 이태현(콘텐츠웨이브 대표이사)씨 모친상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014919691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014919691"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 박갑순씨 별세, 이태현(콘텐츠웨이브 대표이사)·광현(효림이엔지 상무)·상현(지키미환경 대표)씨 모친상 = 8일, 고려대학교 안암병원 장례식장 301호, 발인 10일 오전 10시. ☎ 02-923-4442 (서울=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수근, 톨게이트 비밀 지하통로에 깜짝 “위로 차 지나가” (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895009"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이수근이 톨게이트 비밀 지하통로에 깜짝 놀랐다. 9월 8일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 출장 요리단이 한국도로공사 교통센터로 향했다. 이수근은 교통센터 직원들에게 먹고 싶은 음식을 물어보기 위해 톨게이트로 갔다. 톨게이트는 교통센터 옆에 위치하고 있었고 톨게이트에서 현금으로 요금을 받는 직원들은 비밀 지하통로로 이동했다. 그 지하통로에 입성한 이수근은 감탄사를 연발했고 직원은 “일반인은 못 들어온다”며 200m 엄청난 길이의 지하 통로에 대해 설명했다. 이수근은 “이 위로 차가 지나다니는 거죠?”라며 감탄했다. 직원은 “차가 다니고 있고 밖에서는 알지 못하는 비밀 통로다. 현재는 55명인데 예전에는 200명 이상 근무했다”며 하이패스가 없던 시절에는 직원들이 더 많았다고 설명했다. 당시 평상시는 한 부스에서 삼사백, 명절에는 천만 원씩 돈을 셀 수 없을 정도로 벌었다고. 그만큼 보안이 철저했던 지하통로를 지나자 톨게이트 요금소 내부는 0.5평 업무 효율]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 "핑클, 몰래몰래 데이트..휴대폰 뺏기면 새로 사서 개통해" [백반기행][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264481"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행'에서 뮤지컬배우 옥주현이 그룹 핑클 시절을 떠올렸다. 8일 오후 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 262회에는 뮤지컬 '베르사유의 장미' 오스칼 역할로 돌아온 옥주현이 게스트로 등장했다. 그가 MC 허영만과 함께 경기도 용인으로 떠난 모습이 그려졌다. 이날 옥주현은 "핑클 시절 인기가 어느 정도였느냐"라는 허영만의 물음에 "우리의 인기를 체감하기보단 '피곤하다'가 컸다. 그땐 어렸으니까, 일이 많은 것에 대한 '감사함' 이런 깊은 걸 바라보지 못할 때였다"라고 터놓았다. 그러자 허영만은 "4명이니까 데이트하는 사람도 있었을 거 아니냐"라고 짓궂은 질문을 던졌다. 이에 옥주현은 "데이트는 다 몰래몰래 했다. 지금도 후배들 얘기 들어보면 회사에서 휴대전화 뺏고 뭐 이런 문화가 아직 있더라. 저희 때는 되게 심했다. 근데 뺏기면 보통은 그냥 뺏기고 마는데, 저희 멤버들은 다시 하나를 사서 개통했다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. '백반기행'은 매주 일요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영 폭로, 서경석 소개팅 전말 "전현무 성공 위해 날 이용해"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679010"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박은영 아나운서가 과거 신입 아나운서 시절 소개팅 일화에 대해 밝혔다. 8일 방송된 KBS '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에는 엄지인이 17년 지기 절친 김보민, 박은영과 만나 과거 신입 아나운서 시절 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 박은영 아나운서는 "원래 전현무 선배가 나한테 누굴 소개해 줬냐면 서경석 씨 소개팅을 해줬다"고 얘기했다. 이에 김보민 아나운서는 "이 이야기 괜찮겠어?"고 걱정했다. MC 김숙은 "경석이 오빠 우리한테 왜 얘기 안 했지?"라며 놀라워했다. 박 아나운서는 "아직도 기억나는 게 노래방에 가서 서경석 씨하고 나하고 그대안의 블루를 불렀다. 전현무 선배는 그 옆에 같이 있었다"며 "그러고 나서 서경석 씨가 나를 마음에 든다고 했나 봐. 그날 이후로 현무 선배가 나한테 매일매일 연락했다"고 회상했다. 이어 전현무 폭로전을 이어간 박은영 아나운서는 "서경씩와 친해지려고 나를 미끼로 삼은 거다. 나는 그때 예능을 활발하게 하고 있었고, 전현무는 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, '돼지 혀' 먹방 "역시 혀는 맛있어" [백반기행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264480"/>
        <updated>2024-09-08T12:12:09.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행'에서 그룹 핑클 멤버 겸 뮤지컬배우 옥주현이 '돈설'(돼지 혀) 먹방을 선보였다. 8일 오후 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행') 262회에는 뮤지컬 '베르사유의 장미' 오스칼 역할로 돌아온 옥주현이 게스트로 등장했다. 그가 MC 허영만과 함께 경기도 용인으로 떠난 모습이 그려졌다. 이날 옥주현은 근황을 묻는 말에 "'베르사유의 장미'에서 근위대장 오스카 역할을 맡아 공연 중에 있다"라고 답했다. 이후 옥주현은 오소리감투(돼지 위장)에 돼지 귀, 돈설(돼지 혀) 등 먹방을 펼쳤다. 그는 먹음직스럽게 맛본 뒤 "역시 혀는 맛있다"라며 웃어 보였다. 그러면서 옥주현은 "요리 좋아하고 잘한다. 최근에 패티킴 선생님이 저희 집에 오셨는데 생선요리 좋아한다고 하셔서 해드렸다. 너무 훌륭하다고 드시면서 극찬을 해주시더라. 내가 이렇게 다 먹을 줄 몰랐다고 하셨다"라고 자랑했다. '백반기행'은 매주 일요일 오후 7시 50분 TV조선에서 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>