<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-05T21:05:12.493Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“초파리 20분 관계, 사람보다 오래” 공효진 도킹 미뤘다 (별들에게 물어봐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939152"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 공효진이 초파리 때문에 우주선 도킹을 미뤘다. 1월 5일 방송된 tvN 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’ 2회(극본 서숙향/연출 박신우 김진성 오승열)에서는 이브 킴(공효진 분)이 동물 사랑을 드러냈다. 우주정거장에서는 무중력 상태로 초파리, 마우스의 다양한 실험이 이뤄지고 있었고, 커맨더 이브 킴은 우주정거장 무중력 상태에서 마우스를 자연임신 시키는 것이 연구 과제였다. 그런 이브 킴이기에 막 우주정거장에 도킹할 타이밍에도 무임승차한 초파리 2마리를 그냥 지나치지 못하고 “인간도 못하는 어마어마한 일을 하고 있다. 우주에서 생명을 만들고 있다. 수컷이 날개로 소리 내는 것 보이냐. 혼신의 힘을 다해서 암컷에게 어필하고 있는 거다. 이건 봐야 한다. 보이냐”고 관찰했다. 이어 이브 킴은 “20분이면 된다. 사람보다 오래 한다”고 말했고 공룡(이민호 분)이 “초파리가 20분을 한다는 말이냐”며 경악했다. 이브 킴은 “잠자리에게 잡아먹힐 위기에서도 목숨 걸고 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[게임 참여하시겠습니까?…희희낙락 ‘오징어게임2’ 팝업스토어 [김현덕의 요즘대세]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118719"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어게임2’ 팝업. 사진|김현덕 기자 “오징어게임에 오신 여러분들을 환영합니다.” 서울 신세계백화점 강남점에 마련된 ‘오징어게임2’ 팝업스토어의 입구에 들어서자마자 울려 퍼진 안내 음성은 순간적으로 주변의 공기를 바꿔놨다. 게임을 즐길 시간이 온 것이다. 드라마 속 목소리를 재현한 음성이 공간에 침투하자 대기 중이던 방문객들은 일제히 고개를 들어 주변을 둘러봤다. 설렘과 긴장감이 공존했다. 입구 앞 길게 늘어선 대기줄이 이어졌지만, 누구 하나 지친 기색은 없었다. 팝업에 참여하기 위해 줄을 서 있던 김채동, 김현우, 장인우(22·강서구)씨는 “오징어게임을 정말 좋아해서 꼭 한번 체험해보고 싶었다. 재연률이 높은 것 같다. 광고를 보고 오게됐는데 기다리는 시간이 길어도 전혀 아깝지 않다”라며 기대에 찬 미소를 지었다. ‘오징어게임2’ 팝업. 사진|김현덕 기자 방문객들은 긴 기다림 끝에 입구를 통과하면 가장 먼저 사진 촬영을 하게 된다. 초록색 트레이닝복과 번호표가 합성되는 포토존에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌2, 오늘(6일) 골든글로브 작품상 수상할까..초미의 관심 [종합][스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293891"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 올해 골든글로브 시상식 트로피를 들어올릴 수 있을까. 한국시각 6일 오전(현지시각 5일 ) 미국 LA에서 제82회 골든글로브 시상식이 열린다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'는 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. '오징어 게임2'는 지난해 9월 에미상 시상식에서 18관왕을 수상한 일본 배경 역사 드라마 '쇼군'을 비롯해 넷플릭스 '외교관', 애플TV+ '슬로 호시스', 프라임비디오 '미스터&amp;미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼' 등과 작품상을 놓고 경쟁한다. '오징어 게임2'는 공식 방영 전에 이미 골든글로브 시상식 후보로 올라 놀라움을 더했다. 당시 황동혁 감독은 골든글로브 시상식을 통해 "아직 공개되지도 않은 작품을 이렇게 큰 시상식에 후보로 올려주셔서 정말 감사하다. 시즌1을 사랑해 주신 팬들을 실망시켜드리지 않기 위해 최선을 다했고 그 노력을 골든글로브가 제일 먼저 알아주신 것 같아 기쁘고 행복하다. 시즌2를 보시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“발걸음 무거워” 아무도 못 즐긴 축제, 수상 기쁨보단 추모가 먼저 [MBC 연기대상③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939151"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상'에 참석한 배우들이 제주항공 여객기 추락 사고 희생자들과 유가족들을 위로했다. 지난해 연말 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'이 일주일가량 늦은 1월 5일에 방송됐다. 제주항공 참사를 애도하며 생방송 대신 녹화 방송으로 전환된 '2024 MBC 연기대상'은 김성주, 채수빈이 진행을 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 스타들이 총출동했다. 이날 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고를 의식하며 차분한 분위기 속에서 진행됐다. 특히 MC 김성주, 채수빈을 비롯해 시상식에 참석한 모든 배우들은 블랙 계열의 수트와 드레스를 착용하며 희생자들을 추모하고 유가족들을 위로하고자 했다. 본격적인 시상에 앞서 김성주는 "불의의 항공기 사고로 희생된 분들에게 깊은 애도의 마음을 표한다. 그리고 시상식에 참석한 연기자들을 포함 MBC 드라마 관계자들의 마음을 모두 모아 유가족분들에게 진심으로 위로의 말씀을 전해드리고 싶다"고 첫인사를 건넸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, 레전드 ‘전원일기’ 故김수미→‘수사반장’ 최불암 잊지 않았다 [MBC 연기대상②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939150"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수미, 최불암이 후배들의 뜨거운 존경 속에서 연기 공로를 인정받았다. 지난해 연말 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'이 일주일가량 늦은 1월 5일에 방송됐다. 제주항공 참사를 애도하며 생방송 대신 녹화 방송으로 전환된 '2024 MBC 연기대상'은 김성주, 채수빈이 진행을 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 스타들이 총출동했다. 이날 특별감사패는 지난해 10월 갑작스럽게 세상을 떠난 김수미에게 돌아갔다. 대리 수상을 위해 시상식에 참석한 김수미 며느리이자 배우 서효림은 고인의 생전 영상이 공개되는 내내 눈물을 참지 못했다. 서효림은 지난 2019년 故 김수미의 아들이자 나팔꽃 F&amp;B 대표 정명호 씨와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 특히 고인과 서효림은 결혼 전 MBC 드라마 '밥상 차리는 남자'에서 모녀 호흡을 맞춘 바 있다. 무대에 오른 서효림은 "오늘 MBC에 올 때 많은 생각이 교차했다. 저희 어머니께서 1970년도 MBC 공채 3기로 데뷔를 하셨고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈물 흘린 한석규, 송구한 통산 3번째 대상…끝내 수상소감 중단 [MBC 연기대상①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939149"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한석규가 제주항공 여객기 추락 사고 희생자들을 떠올리며 눈물을 흘렸다. 지난해 연말 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'이 일주일가량 늦은 1월 5일에 방송됐다. 제주항공 참사를 애도하며 생방송 대신 녹화 방송으로 전환된 '2024 MBC 연기대상'은 김성주, 채수빈이 진행을 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 스타들이 총출동했다. MBC 드라마는 2024년 한 해 동안 높은 시청률과 뜨거운 화제성을 기록한 만큼 이번 대상 후보자들의 치열한 경쟁이 기대를 모았다. MBC 측이 발표한 연기대상 후보는 이하늬(밤에 피는 꽃), 한석규(이토록 친밀한 배신자), 이제훈(수사반장 1958), 김남주(원더풀 월드), 변요한(백설공주에게 죽음을-Black Out), 김희선(우리, 집), 유연석(지금 거신 전화는)까지 총 7명. 영예의 대상 주인공은 '이토록 친밀한 배신자'를 통해 30년 만에 MBC로 복귀한 한석규였다. 한석규는 극 중 대한민국 최고의 프로파일러이자 외동딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[정덕현 요즘 뭐 봐?] ‘오징어 게임2’, 다시 시작된 신드롬…이젠 시스템과 대결이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405567"/>
        <updated>2025-01-05T21:04:38.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“난 말이 아니야. 사람이야. 그래서 궁금해. 너희들이 누군지. 어떻게 사람에게 이런 짓을 할 수 있는지. 그래서 난 용서가 안돼. 너희들이 하는 짓이.” 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌1은 기훈(이정재)이 전화로 프론트맨에게 터트리는 분노로 끝을 맺은 바 있다. 그건 일종의 선전포고였다. 시즌2는 최종우승자로 456억을 상금으로 받았지만 그것이 누군가의 목숨값이었다는 사실에 분노한 기훈이 이 게임을 끝장내기 위해 싸우는 과정을 그렸다. 마치 경마장의 말처럼 그저 이기고 살아남기 위해 앞만 보고 달리던 말이 시즌1에서의 기훈이었다면, 그 과정을 거쳐 살아남은 기훈은 달라졌다. 저 게임의 주최자처럼 이 게임의 실체를 보는 눈이 생겼다. 그건 자본이 작동하는 시스템이다. 빵을 골고루 나눠 먹으면 모두가 다 같이 평화롭게 살 수 있지만, 승자 독식이라는 신기루에 눈멀어 복권을 선택하는 그 욕망에 의해 작동하는 시스템. 시즌2에 다시 게임으로 돌아온 기훈은 그래서 이 시스템에 무지한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, ♥추영우와 부부로 가짜 삶 시작.."한 번 더 욕심내고파"[옥씨부인전][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293884"/>
        <updated>2025-01-05T16:08:52.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 임지연이 청수현을 떠나기로 결심했다. 5일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨 부인전' 10회에서는 구덕이(임지연 분)와 송서인(추영우 분)이 옥태영과 성윤겸이 되어 부부의 삶을 시작한 모습이 그려졌다. 이날 옥태영을 구하기 위해 성도겸(김재원 분)과 천승휘(추영우 분)가 함께 짠 거짓말이 들통났다. 성도겸은 옥태영의 노여움을 풀고자 천승휘(추영우 분)가 옥태영의 남편 성윤겸(추영우 분)을 연기하기 위해 어깨에 '마음 심' 자를 새겼을 뿐만 아니라 청나라 공연을 포기하고 이곳에 왔다고 털어놨다. 하지만 옥태영은 이를 받아들일 수 없다며 청수현을 떠나겠다고 결심했다. 그러던 중 차미령(연우 분)은 송씨부인(전익령 분)에게 속아 자신이 남편 성도겸에게 독물을 준 것을 알게 됐다. 차미령은 애써 화를 참으며 송 씨 부인에게 자수하자고 설득했다. 그러나 차미령이 송 씨 부인에게 주기 위해 물을 가지러 갔다 돌아온 사이 송 씨 부인은 죽어있었다. 차미령은 어머니의 죄를 대신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우, ♥임지연 남편 됐다…"죽어도 여한 없어" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001813104"/>
        <updated>2025-01-05T16:08:52.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우가 자신의 삶을 버리고 임지연의 남편으로 살기로 했다. 5일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 10회에서는 송서인(추영우 분)과 구덕이(임지연)가 부부로 살게 된 모습이 그려졌다. 이날 구덕이는 성도겸(김재원)으로부터 송서인이 성윤겸 행세를 하게 된 사연을 들었다. 구덕이는 "참으로 고마워 몸둘 바를 모르겠습니다. 허나 저는 이를 받아들일 수 없습니다. 저 때문에 일생의 꿈을 다 포기하셨는데 저도 다 포기해야 공평하겠지요. 주변을 정리하는 대로 함께 청수현을 떠날 것입니다"라며 밝혔다. 성도겸은 "얼마나 노력해서 일구신 집안인데 이리 떠나신다는 것입니까"라며 만류했고, 구덕이는 "그러니까요. 얼마나 노력해서 일군 집안인데요. 가족 모두가 다 결탁해 거짓된 삶을 살 순 없습니다. 아버님께 부끄러움이 없는 며느리로 살아왔습니다. 서방님께 부끄러움이 없는 아내로 살아왔습니다. 어떠한 상황 속에서도 제 도리를 다 해왔다고 자부해왔는데 서방도 아닌 사내를 안방에 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 서방도 아닌 추영우 안방에 들였다…"거짓된 삶 살 수 없어"('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695308"/>
        <updated>2025-01-05T15:04:43.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옥태영(임지연 분)이 거짓된 삶을 살 수 없다고 선언했다. 5일 방송된 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 10회에서는 옥태영이 송서인(추영우 분)을 남편으로 받아들이고 살 수 없다고 결심하는 모습이 그려졌다. 성도겸(김재원 분)은 극적으로 송서인을 찾았다. 그는 "아버님이 돌아가셨다. 형수님이 고초를 겪고 계시다"라고 전했다. 이에 송서인은 "나는 성윤겸이 아니다. 아비도 여인도 없다. 나는 이제 돌아갈 수가 없다. 그냥 네 형님은 죽었다 생각하고 살거라"라고 말했다. 막심(김재화 분)은 송서인을 알아보고 "걸음걸이 똑같은 것 좀 봐라"라며 감탄했다. 하지만 성도겸과 만석(이재원 분) 등은 송서인을 성윤겸으로 속이기로 담합했다. 송서인도 "남의 삶을 연기하는 게 직업이라 남을 속이는데 자신이 있다"라고 자신만만해했다. 만석은 "다 속여도 마님은 못 속일 거다. 7년 동안 왜 안 돌아왔냐고 하면 뭐라고 할 거냐"라고 걱정했고, 만석이 우려한 대로 옥태영은 "청에서 형님을 못 만나신 거]]></content>
    </entry>
</feed>