<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-26T11:09:00.549Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 2025년 새해 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403381"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄(KEN)이 단독 콘서트를 개최하며 2025년의 포문을 연다. 켄은 오는 2025년 1월 4일부터 이틀간 서울 블루스퀘어 마스터카드홀에서 단독 콘서트 ‘2025 KEN SOLO CONCERT : WONDER LAND’를 개최하고 팬들과 만난다. 올해 팬 콘서트를 시작으로 뮤지컬 공연과 기프트 앨범 발매, 유튜브 채널 개설 등 다양한 활동을 이어온 켄은 콘서트를 통해 팬들과 소중한 시간을 보내고 새롭게 만들어갈 한 해를 그려갈 예정이다. 켄은 자신의 매력이 돋보이는 호소력 짙은 보이스와 가창력을 바탕으로 환상적인 무대를 준비, 잊지 못할 추억을 선물한다. 켄의 매력을 느낄 수 있는 폭넓은 세트리스트와 완성도 높은 무대 구성을 통해 한층 깊어진 음악 감성과 풍성한 보컬을 선보일 것으로 기대를 모은다. 2012년 보이그룹 빅스(VIXX)로 데뷔한 켄은 ‘다칠 준비가 돼 있어’ ‘기적’ ‘저주인형’ ‘도원경’ 등 많은 히트곡으로 대중에게 사랑받았다. 특히 팀의 메인보컬로서 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김범수, 회사 반대로 '천국의 계단' 캐스팅 취소됐다…억울함 호소('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690558"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 김범수가 '동갑내기 꽃중년' 신현준 앞에서 "20여 년 전 드라마 '천국의 계단'에 캐스팅됐었다"고 밝혀 모두의 의아함을 자아낸다. 28일 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 30회에서는 아나운서 출신 방송인인 57세 김범수가 출연한다. 김범수는 자신의 '빠른 나이'로 인해 58세 신성우-57세 신현준과 족보가 꼬여버린 상황을 설명한 뒤, 방송 내내 신현준과 은근한 신경전을 벌여 유쾌한 웃음을 자아낸다. 김범수는 "20여 년 전 신현준의 대표작인 드라마 '천국의 계단'에 캐스팅된 적이 있다"는 과거를 소환한다. 이에 "진짜야?"라며 진위를 궁금해하는 '꽃대디'들에게 김범수는 "백화점 '김 실장' 역으로 캐스팅돼, 신문에 기사까지 났었다"고 설명한다. 그러면서 "당시에는 아나운서들이 뉴스와 교양 프로그램을 제외하면 활동하기 어려운 분위기라, 아나운서실의 반대로 하차하게 됐다. 그때 김 실장 역을 내가 했었어야 했는데"라고 아쉬워한다. 신현준은 "그때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스캔들' 한채영, "살인마는 바로 당신" 한보름에 '분노']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929662"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들' 한채영이 한보름을 향해 분노했다. 26일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 문정인(한채영 분)과 백설아(한보름 분)가 민주련(김규선 분) 앞에서 날 선 대립각을 세웠다. 이날 백설아가 문정인을 찾아갔다. 이어 "살인자로 붙잡힐까 봐 겁나나 봐? 내 말이 무슨 소린지 두고 보면 알겠지. 드라마 끝나면 다 밝혀질 테니까. 살인마는 문정인 바로 당신이야. 나한테 대본 수정 기대하지 마. 절대 바뀔 일 없을 테니까"라며 단호하게 말했다. 백설아가 자리를 박차고 나가자, 민주련이 엄마 문정인에게 차라리 그를 설득했어야 했다면서 걱정했다. 이에 문정인이 복잡한 표정을 지으며 한숨을 내쉬었다. 그는 드라마 감독을 찾아가 대본을 변경하자고 요청했지만 수용되지 않았고, 백설아를 향한 분노가 더욱 커졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, 숏폼 중독 고백 "옴브리뉴→로제 '아파트' 집에서 춰봤다" (살롱드립)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800108"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원이 숏폼을 통해 최근 유행하는 챌린지를 모두 섭렵했다고 밝혔다. 26일 유튜브 채널 '테오'에는 '누가 엄태구 말 없대 | EP.67 김희원 엄태구 김설현 | 살롱드립2'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서는 영화 '조명가게'에 출연하는 배우 김희원, 엄태구, 김설현이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 쉬는 날의 생활 루틴을 묻는 장도연에 설현은 앞서 MBC '나 혼자 산다'에서 밝혔듯 여전히 '숏폼 중독'이라고 고백했다. 최근에 알고리즘을 점령한 것은 작은 가방에 각종 물품을 패킹하는 영상이라고. 이어 "김희원 씨는 숏폼 많이 보시냐"라는 장도연의 물음에 김희원은 "요즘엔 춤을 많이 본다"라며 뜻밖의 대답을 해 모두의 이목을 집중시켰다. 장도연이 "무슨 춤을 보냐"라고 하자 그는 최근 유행하는 브라질 어깨춤 '옴브리뉴' 댄스를 비롯해 로제와 브루노 마스의 '아파트(APT.)'까지 언급했다. "혹시 한 번쯤 거울 앞에서 추신 적이 있냐"라는 장도연의 물음에 김희원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤, 심이영 기습에 옷장에 몸 숨겨... "둘이 부부였다니" 충격('스캔들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318185"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최정윤이 심이영과 정영섭의 부부관계를 알고 분노했다. 26일 MBC ‘친절한 선주씨’에선 남진(정영섭 분)이 고교동창이자 앙숙인 선주(심이영 분)의 남편이었음을 알고 경악하는 상아(최정윤 분)의 모습이 그려졌다. 이날 선주가 예고 없이 상아와 남진의 아지트를 습격한 가운데 혼비백산한 상아는 옷장에 몸을 숨겼다. 교통사고로 유치장 신세를 지고 있는 동생 미주(천예주 분)를 위해 집을 팔고 오피스텔에서 함께 살겠다고 말하는 선주에 남진은 “안 돼. 업무용으로 준 건데 가족이 어떻게 들어와 살아”라고 일축했다. 이 와중에 선주가 “당신 향수 냄새 나”라고 말하며 옷장 문을 열려고 하면 그를 끌고 오피스텔 밖으로 나갔다. 그제야 상아는 선주와 남진의 부부관계를 알고는 “남진 씨가 네 남편이었어?”라며 분노했다. 한편 상아와 남진은 상아의 개인 사무실에서도 밀애를 즐겼다. 유학 동기 모임을 앞두고 상아는 남진의 옷매무새를 정돈해주곤 “오늘 당신이 제일 멋있어야 하는데”라며 아내 행세를 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['3년 옥살이' 15세 최 군의 억울한 누명... 약촌오거리 사건의 진실은?(스모킹 건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260168"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[억울하게 3년 동안 살인자라는 누명과 함께 옥살이를 했던 15살 최 군, '스모킹 건'에서 사건의 전말을 파헤친다. 26일 방영되는 KBS2 '스모킹 건' 72회를 통해 2000년 전북 익산에서 발생한 약촌오거리 택시 기사 살인사건의 진실이 조명된다. 지난 2000년 8월 10일 새벽 2시경, 전북 익산 약촌오거리에서 "강도야!"라는 다급한 무전 소리가 울려 퍼졌다. 현장에 도착한 응급 차량은 택시 운전사가 어깨와 가슴 등 12군데를 흉기에 찔려 사망한 채 발견된 참혹한 상황을 목격했다. 당시 사건 현장 인근에서는 오토바이를 타고 가던 15세 최성필(가명) 군이 목격자로 발견되었으며, 그는 "다급하게 뛰어가는 남자를 봤다"고 진술했다. 그러나 불과 사흘 뒤, 최 군은 목격자에서 용의자로 돌변해 경찰에 체포되었다. 경찰은 최 군의 자백을 바탕으로 그를 살인 혐의로 기소했고, 그는 유죄 판결을 받고 복역하게 되었다. 그러나 사건의 전말은 이게 끝이 아니었다. 3년 뒤 군산경찰서 강력팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수 "블랙핑크 멤버들 얼굴 못 본지 오래돼…AI처럼 영상 통화만" (엘르)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800106"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지수가 블랙핑크 멤버들과의 근황을 언급했다. 26일 유튜브 채널 '엘르 코리아'에는 '혹시... 지구 침공 계획 있어? 블랙핑크 멤버들이 모여서 화상 미팅 하면 생기는 일 | ELLE KOREA'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서 지수는 다른 삶을 살 수 있다면 어떤 삶을 살고 싶냐는 질문에 "초등학교 때 꿈을 발표하는 시간이 있었다. TV에서 외국을 소개하는 프로그램을 보고 호주에서 살고 싶었다. 카페를 열고 싶다고 발표했다. 골목을 지날 때 있는 카페를 구상했다. 숨은 맛집 같은 스타일"이라고 말했다. 훠궈 마니아로 유명한 지수는 "오늘도 훠궈 얘기를 했다. 매운 걸 잘 먹어서 매운 음식을 좋아한다. '미친 만두'라는 게 엄청 맵다길래 먹어봤는데 안 매웠다. 미친 듯이 먹었다. 나중엔 매운 돈가스도 먹었는데 저보고 우유를 사오라고 하더라. 그건 좀 맵더라"라고 했다. 블랙핑크 중 최애 곡으로는 'See U Later'를 꼽았다. 그는 "초반 노래들은 녹음할 때의 추억까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감독 데뷔' 김희원, 설현 캐스팅 한 이유? "시골 여자애 같아서"('살롱드립')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523334"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감독 데뷔를 한 배우 김희원이 김설현을 캐스팅한 이유를 밝혔다. 26일 유튜브 채널 '살롱드립2'에는 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 배우 김설현, 엄태구가 출연했다. '조명가게'로 첫 연출에 나선 김희원은 김설현을 캐스팅한 이유를 묻는 질문에 "원래 모르는 친구였는데, 우연한 기회에 한 번 자리를 같이 하게 됐다. 첫 인상이 시골 여자애 같았다. 정말 평범한데 매력 있어서 진짜 예쁜 것 같았다"라고 말했다. 이어 "이런 친구가 여러 가지 모습을 보여주면 좋겠다 싶어 캐스팅했다. 이번에 보니까 정말 배우를 꼭 해야 하는 친구더라. 둘이 있을 때도 '넌 앞으로 쭉 연기자를 해라'고 얘기했다"고 말했다. 또 김희원은 현장에서 감독의 입장에서 지켜본 배우 김설현에 대해 "설현이는 찍을 때마다 색깔이 달라서 신기했다. '나도 저런 배우면 얼마나 좋았을까'라고 생각할 정도였다"고 극찬했다. 이에 설현은 "이런 말은 처음 듣는다"라며 감격스러워 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠 된 정우성, ‘파묘’ 끝이 없네…비연예인 DM 의혹까지 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165332"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠 된 정우성, ‘파묘’ 끝이 없네…비연예인 DM 의혹까지 [종합] 배우 정우성의 사생활 ‘파묘’가 끝날 기미가 보이지 않는다. 이제는 DM(다이렉트 메시지)까지 등장했다. 시작은 혼외자의 탄생이었다. 지난 24일 정우성이 16세 연하의 모델 문가비가 낳은 아들의 친부라는 소식이 전해진 것. 디스패치 보도에 따르면 문가비는 지난 2022년 정우성과 처음 만났으며 지난해 6월 임신해 올해 3월 아들을 출산했다. 정우성은 문가비와 결혼은 하지 않지만 생물학적 친부로서 책임을 다하겠다고 약속했다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 “문가비가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다”며 “아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것”이라고 밝혔다. 이날 밤 정우성이 한 여성과 다정하게 스킨십을 하며 촬영한 네컷사진이 온라인상에 유출돼 파문이 일었다. 25일에는 정우성이 비연예인과 장기 연애 중이었으며 여자친구는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재벌 3세' 자인, 앙숙 탓에 거지 될 판…"자산 뺏어 경매로"('금수저 전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690554"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U 제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'에서 '자산 1위' 천재 플레이어이자 '현생 재벌 3세' 자인이 비밀금고를 빼앗겼다. 그런 가운데 '자산 꼴찌' 로빈슨은 '자산 트레이드권'의 주인이 되며 희비가 엇갈렸다. '상위권' 자인과 인혜가 팽팽한 기싸움을 벌이는 가운데, 로빈슨이 '자산 트레이드권'을 어떻게 사용할지가 관심사로 떠올랐다. 25일, 26일 양일 공개된 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 '자산 트레이드권'을 건 베네핏 게임, '방 트레이드권'을 건 미니 게임이 펼쳐졌다. 두 게임으로 지금까지의 판세를 완전히 뒤엎을 수 있는 기회가 주어졌다. 이어서 '금수저 전쟁'의 최종 미션인 팝업 비즈니스를 위한 전 단계 '블라인드 토론'에 돌입하며 금수저들의 불꽃 튀는 신경전이 예고됐다. '자산 꼴찌'였던 로빈슨이 원하는 이와 자산을 맞바꿀 수 있는 '자산 트레이드권'을 갖게 되며 '조커'로 급부상했다. 이에 '앙숙' 자인&amp;무무 연합, 인혜&amp;스타크 연합은 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["베프이자 소울메이트 등극" 설현, 낯 가리던 엄태구와 관계 반전 ('살롱드립')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523333"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구와 김설현이 소울메이트이자 베프 관계라고 밝혔다. 26일 유튜브 채널 '살롱드립2'에는 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 배우 김설현, 엄태구가 출연했다. 이날 설현은 낯가림이 심한 엄태구에 대해 "선배님이 답변할 때 너무 부끄러워하니까 현장에서 짓궂은 선배님들이 일부러 더 질문했다. 엄태구 선배님을 가운데다 두고 토론했다. 선배님은 한 마디도 안 하는데 저희끼리 막 얘기했다"며 현장 에피소드를 밝혔다. 이에 장도연이 엄태구에게 "낯가림이 풀리는 시기가 언제냐"고 물었고, 엄태구는 "사람에 따라 다른 것 같다. 설현 씨랑 영화 '안시성'을 몇 개월 동안 같이 했는데, 다섯 마디 이상 안 했다"고 답했다. 설현 역시 "1년 넘도록 다섯 마디 이상 해본 적 없다. 그냥 수고하셨습니다 정도였다"고 전했다. 이후 '조명가게'에서 다시 설현을 만나게 된 엄태구는 "이번에 그래도 이야기를 많이 했다"고 말했고, 설현이 "베프, 베프"라고 조용히 거들자 엄태구는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 배두나♥류승범, 부부 됐다…피 한 방울 안 섞였지만 누구보다 애틋한 '가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690551"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배두나와 류승범이 부부가 됐다. 장성한 아들과 딸을 뒀지만 피가 한 방울도 섞이지 않은 가족이야기 '가족계획'이다. 26일 오후 서울 이태원 몬드리안 호텔에서 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ 제작발표회가 열린 가운데 배우 배두나, 류승범, 백윤식, 로몬, 이수현이 참석했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ (크리에이터: 김정민 | 감독: 김곡, 김선 | 출연: 배두나, 류승범, 백윤식, 로몬, 이수현 | 제공: 쿠팡플레이 | 제작: 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름)은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 이날 배우 류승범은 2019년 영화 '타짜: 원 아이드 잭' 언론배급시사회 이후 5년 만에 공식 석상에 섰다. 이번 작품을 선택한 이유에 대해 묻자 류승범은 "작품을 선택한 결정적 이유가 몇 가지 있었다. 배두나 선배님과 백윤식 선생님이 하신다는 이야기를 듣자마자 저 곳에 가고 싶다는 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자 현역들의 전쟁" 첫방송 'D-Day'..제작진이 밝힌 관전포인트 [현역가왕2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285454"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2'가 그동안의 궁금증을 한꺼번에 풀어줄 첫 방송을 앞두고, 제작진이 직접 전하는 '관전포인트'를 공개했다. 26일 첫 방송되는 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 '현역가왕2'는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 '한일가왕전'에 나갈, 대한민국 대표 '최정상급 남성 현역 가수' TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. '현역가왕2'는 지난해 현재 대한민국 트로트 판에서 활발하게 활동 중인 현역 트로트 가수들을 한 무대로 모아 '왕중왕'을 가린다는 신선한 발상으로 시작됐던 '현역가왕1'의 다음 시즌으로 뜨거운 화제를 모으고 있다. 이와 관련 제작진이 1년여 만에 남자 현역 가수들로 판을 바꿔서 돌아온 '현역가왕2'의 첫 방송을 더욱 흥미진진하게 볼 수 있는 관전 포인트를 전했다. ◆ 관전포인트 NO.1 시즌1 다 갈아엎었다. 뻔하지 않은 휘몰아치는 전개! '현역가왕2'에는 시즌1에 적용됐던 룰과는 차원이 다른, 좀 더 파격적이고 신선한 룰이 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘MZ 대통령’ 이영지부터 이준‧이찬원 까지…올해 ‘KBS 연예대상’ 막강 라인업 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397410"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지부터 배우 이준, 가수 이찬원까지. 올해 ‘KBS 연예대상’이 막강한 MC 라인업을 완성하며 기대감을 솟구치게 했다. 26일 방송계에 따르면 이영지는 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 낙점됐다. 여기에 이준, 이찬원도 함께 MC로 나서 올해 ‘KBS 연예대상’을 더욱 더 빛낼 예정이다. ‘2024 KBS 연예대상’은 오는 12월 21일 토요일 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 공개홀에서 생방송으로 진행된다. 앞서 지난해는 독보적인 입담과 유려한 진행 솜씨의 명실상부한 국민 MC 신동엽과 함께 배우 조이현, 예능계의 블루칩으로 떠오른 주우재가 MC를 맡아 ‘KBS 연예대상’을 유쾌한 축제의 장으로 만들었다. 올해는 이영지, 이준, 이찬원이 ‘KBS 연예대상’ 3MC로 나서면서 이색 케미를 발산할 예정이다. 특히 이들이 MZ세대부터 중장년층까지 인지도와 인기가 높은 터라, 시청자들의 많은 관심을 받을 것으로 보인다. 이영지는 그간 가수로서 활발한 활동뿐 아니라 예능 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이트로 한태이, 심정지→호흡기 삽관 후 "목소리 잃기도…재활 중" (진심누나)[엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800100"/>
        <updated>2024-11-26T11:08:20.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마이트로 한태이가 트롯돌로 재데뷔하기 전 목소리를 잃었던 과거를 언급했다. 26일 오후 서울 강남구의 한 복합문화홀에서 TV조선 '트롯돌 입덕기:진심누나' 기자 간담회가 진행됐다. 이 자리에는 MC 송은이, 조영수 프로듀서와 마이트로 멤버 한태이, 정윤재, 쇼헤이, 임채평, 서우혁이 참석했다. '트롯돌 입덕기: 진심누나'는 TV조선과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 '트롯돌 프로젝트'로 마이트로에 입덕한 '누나' 이영자, 송은이, 김숙의 응원으로 화제된 바 있으며 히트곡 제조기 조영수 작곡가가 마이트로의 신곡을 작사·작곡 및 프로듀싱을 맡아 기대를 모았다. 그룹 미스터미스터의 센터였던 한태이, 배우 출신의 정윤재, SM 루키즈 출신 일본인 쇼헤이, '미스터트롯2' 출신 임채평, 드라마 '더 글로리' 속 손명오 캐릭터의 아역으로 주목받은 유망주 서우혁까지 멤버 5인이 마이트로로 만났다. 한태이는 아이돌 그룹 센터이자 메인보컬 출신이지만, 일본에서의 인지도로 J-팝 가수같은 생활을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 비연예인女에 전화번호까지 줬나?…소속사 "SNS 사생활 영역"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893647"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 이번엔 비연예인 여성들에게 SNS로 접촉을 했다는 의혹이 제기됐다. 정우성 소속사 아티스트컴퍼니 측 관계자는 이데일리에 “개인 간의 SNS 교류에 대해서는 배우 사생활의 영역이라 확인드리기 어렵다. 죄송하다”고 26일 전했다. 이날 온라인 커뮤니티에는 정우성이 자신의 SNS(사회관계망서비스)를 통해 비연예인 여성에게 연락을 취했다는 의혹을 제기한 글이 게재됐다. 해당 게시물에는 정우성의 공식 계정으로 비연예인 여성에게 말을 거는 내용이 담겨있다. 비연예인 여성에게 안부를 묻고 자신의 번호까지 알려주고 있다. 이 대화가 정우성이 직접 보낸 것인지는 확인되지 않고 있다. 앞서 정우성은 문가비가 최근 출산한 아들의 친부로 알려지며 논란이 일었다. 정우성의 소속사 측은 “문가비 씨가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다”며 “아이의 양육 방식에 대해 최선의 방향으로 논의 중이며 아버지로서 아이에 대해 끝까지 책임을 다할 것”이라고 입장을 밝혔다. 그러나 문가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출연진 혹사에 육두문자 터졌다…츄 결국 눈물 글썽 ('강철부대W')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690549"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 4강 토너먼트 '행군' 미션에서 강인함의 대명사였던 대원들조차 한계에 부딪히는 상황에 직면해 'MC군단'을 숙연케 한다. 26일 밤 10시 방송하는 채널A '강철부대W' 9회에서는 '행군' 미션에서 맞붙은 '707 VS 해병대'가 육체적 한계에 다다른 상황에서도 피 말리는 정신력을 발휘하는 것은 물론, 진한 의리와 책임감을 보여주는 모습으로 '스튜디오 MC군단'을 감동시키는 모습이 펼쳐진다. 이날 CQB(대테러 작전) 미션인 '생화학 무기 탈환전'을 치른 '육군 VS 특전사'의 대결이 종료되자, 해병대는 707과 '전차 포탄 보급 행군'에 돌입한다. 팽팽한 긴장감 속, 두 부대는 초반부터 엎치락뒤치락 하며 불꽃 신경전을 벌이고, 35kg의 포탄을 획득한 뒤에는 이를 어깨에 짊어진 채 지옥의 행군을 시작한다. 체력의 끝을 마주한 대원들은 결국 주저앉고, 그동안 '힘캐'의 대명사로 통하던 '이장군' 해병대 이수연마저 "미안해, 말렸어"라며 발걸음을 멈추더니 육두문자까지 쏟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 100주 1위 새 역사 쓴다♥"…팬앤스타 솔로랭킹 99주 연속 1위 올라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002918391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002918391"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 거침없는 '랭킹 질주'가 계속되고 있다. 25일 주간 아이돌 랭킹사이트 팬앤스타 솔로 랭킹 차트에 따르면 임영웅은 99주 연속 1위 자리를 굳건히 지켰다. 임영웅은 지난 18일부터 25일까지 진행된 팬앤스타 11월 3주차 솔로 랭킹 투표에서 3428만8380표를 얻고 정상에 올랐다. 기존 트로트 랭킹(82주 연속 1위) 대신 솔로 랭킹에 포함된 이후 무려 99주 연속 1위다. 기존 트로트 순위와 합산하면 181주의 정상 질주를 하는 셈이다. 한편 임영웅은 올해 12월 27∼29일, 내년 1월 2∼4일 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀' 콘서트를 연다. 지난 20일 티켓 오픈과 동시에 전석 매진을 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["설현 첫인상? 시골 여자애처럼 평범" 김희원 밝힌 캐스팅 비화(살롱드립)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285452"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감독으로 변신한 배우 김희원이 엄태구와 설현을 칭찬했다. 26일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 코너 '살롱드립 2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 연출한 배우 김희원과 엄태구, 김설현이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 MC 장도연은 김희원에게 "배우들도 직접 캐스팅을 한 거냐. 엄태구와 설현을 캐스팅한 이유는 뭐냐"고 물었다. 김희원은 "설현은 원래는 모르는 사이였다"며 "우연한 기회에 자리를 한 번 함께 했는데, 설현에 대한 첫인상이 시골 여자애 같았다"고 답했다. 이어 "되게 평범하다. 평범한데 매력이 있는 게 정말 예쁜 거다"고 설현의 첫인상을 언급했다. 이에 장도연은 "누가 설현한테 평범하다고 얘기하냐"고 헛웃음을 터트렸고, 김희원은 "이런 애가 여러 모습을 보여주면 좋겠다 싶어서 캐스팅을 했다"며 설현 칭찬을 이어갔다. 또 "설현과 이번에 함께 촬영을 해보니까 배우를 꼭 해야 하는 사람이더라. 내가 '앞으로 쭉 연기자를 하라'고 얘기했다. 찍을 때마다 색]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아, ♥용준형과 커플 네일했나? 달달한 신혼 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925500"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아가 용준형과 결혼 후 근황을 공개했다. 현아는 11월 26일 개인 소셜미디어에 지인과 커플 네일을 한 인증샷을 게재했다. 사진 속 현아는 누군지 알 수 없는 지인과 똑같은 디자인의 네일을 한 채 커플 네일을 자랑하고 있다. 이를 본 일부 팬들은 현아가 남편인 용준형과 커플 네일을 한 것이 아니냐는 추측을 하고 있다. 한편 현아, 용준형은 지난 10월 11일 서울 성북구에 위치한 삼청각 야외에서 결혼식을 올렸다. 11월 중순에는 용준형과 함께 한 일본 여행 인증샷을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감독 된 김희원 “설현 첫인상? 시골 여자애…배우 계속 했으면” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925499"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 설현의 연기력을 극찬했다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. '조명가게'로 첫 연출에 나선 김희원은 설현을 캐스팅한 이유를 묻자 "원래 모르는 친구였다. 우연한 기회에 한 번 자리를 같이하게 됐는데 첫인상이 시골 여자애 같았다. 제가 볼 때는 정말 평범한데 매력 있어서 진짜 예쁜 것 같다"고 털어놨다. 이어 "이런 친구가 여러 가지 모습을 보여주면 좋겠다 싶어서 캐스팅했다. 이번에 보니까 정말 배우를 꼭 해야 하는 친구더라. 둘이 있을 때도 '넌 앞으로 쭉 연기자를 해라'고 얘기했다"고 말해 놀라움을 안겼다. 감독으로서 본 배우 설현은 어떨까. 김희원은 "설현이는 찍을 때마다 색깔이 달라서 신기했다. '나도 저런 배우면 얼마나 좋았을까'라고 생각할 정도였다"고 극찬했다. 이에 설현은 "이런 말은 처음 듣는다"며 감동한 듯 미소를 지었다. 한편 강풀 작가의 신작이자 김희원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Secret marriage service at center of new Netflix mystery series 'The Trunk']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062081"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Netflix's upcoming original series "The Trunk" dives into the complexities of human relationships and emotions related to marriage, offering a fresh take on love and relationships. “I believe the series will become a project that talks about love and relationships from a slightly different angle,” actor Gong Yoo said during the series’ press conference held at Raum Art Center in southern Seoul on Tuesday. “I also think that the show allows various interpretations depending on the viewers’ perspe]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성의 계속되는 스캔들…이번엔 DM 플러팅, 소속사 "사생활 확인불가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523328"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성을 둘러싼 잡음이 끊이지 않고 있다. 26일 온라인 커뮤니티를 중심으로 정우성이 한 여성에게 SNS DM을 보내 플러팅을 한 정황을 담은 게시물이 확산되고 있다. 해당 게시물에서 정우성으로 추정되는 남성은 비연예인인 여성에게 먼저 DM을 보냈고, 이에 해당 여성은 "해킹 당한 것 아니냐"며 믿을 수 없다는 반응을 보였다. 남성은 "참다가 인사드린다"라며 하늘 사진을 보내는가 하면 자신의 번호를 알려줘도 되느냐라고 묻기도 했다. 해당 게시물과 관련 정우성 소속사 아티스트 컴퍼니는 "개인 간의 SNS 교류에 대해서는 배우 사생활의 영역이라 확인드리기 어렵다"는 입장을 전해왔다. 이번 게시물이 더 화제가 되는 이유는 정우성이 모델 문가비가 최근 미혼인 상태에서 출산했다고 밝힌 아이의 친부로 밝혀졌기 때문이다. 문가비의 아들이 정우성의 친자라는 보도가 나오자 정우성 소속사는 이를 즉각 인정했다. 당시 소속사는 "아이의 양육의 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "엄태구, 연기에 진심이라 피곤해" 너스레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929633"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감독 겸 배우 김희원이 연기에 진심인 배우 엄태구의 열정을 전했다. 26일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 디즈니+(플러스) 드라마 '조명가게'(극본 강풀/연출 김희원)의 감독 김희원과 배우 엄태구, 설현이 출연했다. '조명가게'로 연출에 도전한 배우 김희원은 "엄태구는 캐스팅 안 할 이유가 없다"라며 "겸손하고, 성실하고, 열심히 하고, 연기할 때 진심이다"라고 엄태구를 극찬했다. 그러나 김희원은 "(엄태구는) 너무 진심이라 피곤하다, 물어보는 것도 너무 많고"라며 엄태구의 반복되는 모니터링과 연기 수정을 토로했다. 김희원의 고백에 엄태구가 안절부절못하며 반론에 나서 모두를 웃게 했다. 엄태구는 "매번 그러지 않고, 이번 캐릭터가 유독 감독님과 대화가 많이 필요했다"라고 주장했다. 그러자 김희원은 엄태구가 '조명가게'를 하지 않겠다고 한 적이 있다며 "고민을 너무 많이 한다, 캐릭터에 대한 연구"라고 폭로해 시선을 모았다. 이에 엄태구가 "'놀아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, 설현 캐스팅 이유 고백…"꼭 배우 해야 하는 친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929630"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감독 겸 배우 김희원이 배우 설현의 첫인상을 언급했다. 26일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 디즈니+(플러스) 드라마 '조명가게'(극본 강풀/연출 김희원)의 감독 김희원과 배우 엄태구, 설현이 출연했다. '조명가게'로 연출에 도전한 배우 김희원은 직접 배우를 섭외했다며 설현의 첫인상을 회상했다. 김희원은 "설현은 모르는 친구였는데, 우연한 기회에 자리를 같이하게 댔는데, 시골 여자애 같았다"라며 "평범했다, 평범한데 매력 있는 게 진짜 예쁜 것"이라고 고백했다. 김희원은 "이런 애가 여러 가지를 보여주면 좋겠다는 생각에 캐스팅했다"라고 덧붙였다. 이어 김희원은 "이번에 보니까 설현은 배우를 꼭 해야 하는 친구다, 앞으로 쭉 연기자를 하라는 소리를 많이 했다, 설현이라는 배우는 찍을 때마다 색깔이 달라서 신기한 경험을 했다"라며 "나도 저런 배우면 얼마나 좋았을까"라고 극찬했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재일교포 현리 “3개국 활동, 국경 없이 일하고 싶었다”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925498"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재일교포 배우 현리의 화보가 공개됐다. 현리는 최근 패션 매거진 아레나 옴므 플러스와 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 현재 일본, 미국, 한국에서 활동하는 배우 현리는 카메라 앞에서 다채로운 느낌을 연출하며 배우로서 매력을 뽐냈다. 그는 표정에 따라, 몸짓에 따라 사뭇 다른 분위기를 자아내며 하나로 종잡을 수 없는 이미지를 표현했다고. 또한 인터뷰를 통해 일본, 미국, 한국에서 활동하는 소감과 본격적인 한국 활동에 관한 포부도 드러냈다. “영어를 할 수 있어서 그런지 처음부터 해외 작품에 출연할 기회가 많았어요. 그때부터 재밌는 작품, 좋은 작품, 좋은 역할이라면 국경 없이 일하고 싶다고 생각했어요.” 데뷔한 일본을 넘어 다른 나라에서 작품 활동을 하는 건 그에게 자연스러운 확장이었다고 말했다. 또한 그는 글로벌로 활동하게 된 계기도 언급했다. “일본에서 태어났는데 부모님이 한국인이고, 제 국적도 한국이죠. 미국 LA는 일단 날씨도 사람도 좋아요. 이렇게 3개국에서 일하면 뭔가 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈돌' 뉴진스 민지, 은우 만났다…첫 단독 예능 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893635"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘뉴진스(NewJeans)’의 민지가 첫 단독 예능으로 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출격한 가운데, ‘슈돌’의 아이돌 은우와 정우를 만난다. 오는 27일 방송되는 ‘슈돌’ 550회는 ‘너를 사랑하는 건 슈퍼내추럴’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 데뷔한 해에 신인상과 대상을 석권한 대세 그룹 ‘뉴진스’의 멤버 민지가 은우와 정우 형제를 만난다. 특히 민지는 ‘슈돌’에 나온 ‘우형제’의 영상을 모두 섭렵하고 있을 정도로 찐팬임을 밝히며 성덕에 등극한다고. 이날 ‘뉴진스’ 민지는 은우와 정우의 실물 영접에 “어떡해요. 너무 예쁘다”라며 눈을 번쩍 뜨며 설렘을 가득 드러낸다. 민지는 ‘우형제’의 행동 하나하나에 입을 틀어막고 감격하며 영락없는 덕후의 모습으로 웃음을 선사한다. 이에 은우와 정우도 민지의 스윗한 눈빛과 다정함에 빠져 첫 만남임에도 민지의 무릎에 냅다 앉을 정도로 낯가림을 무장해제하며 훈훈한 쓰리 샷을 자아냈다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지오비스트(The GeoVista)’  프레데릭 스포어 프리드리히 나우만재단 한국사무소장 “트럼프, 안보 정책과 경제적 이해관계 연결하려 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003362"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오후 7시 아리랑TV ‘지오비스트(The GeoVista)’는 ‘위기의 독일, 영국, 프랑스’라는 주제를 가지고 김진아 한국외국어대학교 LD 학부 교수 진행으로 프레데릭 스포어 프리드리히 나우만재단 한국사무소장의 분석을 듣는다. 최근 유럽의 핵심 국가인 독일, 영국, 프랑스가 흔들리고 있다는 징후가 이어지고 있다. 독일은 에너지 위기와 제조업 성장 둔화로 지속 가능한 성장 경제 추진력을 잃고 있으며, 영국은 브렉시트 이후의 혼란과 경제 침체로 어려움을 겪고 있다. 프랑스 또한 노동 개혁에 따른 대규모 시위와 구조적 개혁의 지체로 어려움에 직면하고 있다. 문제는 유럽의 중심적 국가인 이들 세 나라의 위기가 단순히 각국 경제 문제로 그치는 것이 아니라, 유럽연합의 안정성과 글로벌 경제에까지 영향을 미치고 있다는 것이다. 지오비스타(The GeoVista) 에서는 독일, 영국, 프랑스의 구체적인 경제 지표와 정책 실패 사례를 심층적으로 분석하고, 정치적 리더십 공백이 문제를 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘·정호연, 동료로 돌아간 '사랑꾼 커플'…9년 장기연애 마침표[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523326"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘(39)와 정호연(30)이 공개 열애 9년 만에 결별했다. 이동휘 소속사 컴퍼니온, 정호연 소속사 사람엔터테인먼트는 26일 "이동휘, 정호연이 결별했다"라며 "두 사람이 좋은동료 사이로 남기로 했다"라고 밝혔다. 정호연, 이동휘는 2016년 열애를 인정한 이후 약 9년간 연예계를 대표하는 '사랑꾼 커플'로 예쁜 사랑을 키워왔다. 두 사람은 스스럼없이 데이트를 즐기는가 하면, 각종 예능 프로그램을 통해 서로를 언급하며 애정을 과시한 바 있다. 두 사람은 서로에게 경사가 생길 때마다 응원과 격려를 잊지 않으며 서로에게 에너지를 주는 커플로 주위의 귀감이 됐다. 정호연이 '오징어게임'으로 미국배우조합상 여자연기상을 수상하자 이동휘는 자신의 SNS에 정호연에게 금메달을 걸어준 사진을 올리고 재치 있게 축하했다. 또한 '오징어게임'으로 본격 연기를 시작한 정호연은 인터뷰에서 "이동휘는 좋은 선배님이자 좋은 친구이자 좋은 사람"이라며 "격려도 해주고 걱정도 해준다. 아빠 같기도 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 "30대 중반에 심각한 번아웃…1년 반 동안 침대에만 누워있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893631"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정연이 “30대 중반에 사춘기가 심하게 와서 1년 반 동안 누워만 있었다”며 과거의 ‘번아웃’을 고백한다. 26일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 5회에서는 ‘솔로 언니’ 오정연이 출연해, 지난 4월 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 후 더욱 바쁘게 사는 ‘솔로 13년 차’이자 ‘프로 N잡러’의 일상을 처음으로 공개한다. 이날 오정연은 집이 아닌, 강원도 태백의 한 숙소에서 눈을 뜬다. “전날 모터사이클 대회 예선전을 끝내고 선수 전용 숙소에서 잠을 잤다”며 선수로서의 일상을 공개한다. 이어 “오늘이 마지막 결승 날”이라면서 긴장한 모습을 보인다. 선수 대기실에서 단장을 만난 오정연은 곧장 특훈에 돌입하는데, 오정연은 “바이크를 탈 때 한 번도 당황한 적 없는데, 선수로서 타니까 멘털이 마비돼 스타트 실수를 한 적이 있다. 그때 손가락에 금이 가서 트라우마가 생겼다”고 특훈 배경을 설명한다. 그러면서 오정연은 “태백 경기장에 있는 6개의 코너에서 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 일반인 女에 DM 플러팅 했나? 소속사 측 “사생활 확인 어려워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925497"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 혼외자 스캔들이 불거진 가운데, 소셜미디어를 통해 비연예인에게 호감을 표시했다는 의혹이 제기됐다. 11월 26일 온라인 커뮤니티에는 파란색 인증 마크가 붙여진 정우성의 개인 소셜미디어 계정으로 비연예인인 한 여성에게 보낸 DM(다이렉트 메시지) 캡처가 게재됐다. 해당 메시지에 따르면 정우성으로 추정되는 한 남성은 비연예인 여성에게 "멋진 직업"이라며 먼저 말을 걸었고 "해킹 당한 거 아니냐"는 여성의 물음에 "아니요. 우연히 피드 보고 작업으르 즐기시고 잘 하시는 분 같아서 참다가 인사 드린 거예요"라고 답했다. 이후에는 차 안에서 이동 중 풍경 사진을 보내고 촬영 일정 등을 알리는가 하면 "혹시 번호 알려드려도 될까요?"라며 자신의 휴대폰 번호를 전달하기도 했다. 이와 관련 아티스트컴퍼니 측은 "개인 간의 SNS 교류에 대해서는 배우 사생활의 영역이라 확인하기 어렵다"는 입장을 밝혔다. 한편 정우성 측은 앞서 모델 문가비 아이의 친부임은 인정했으나 10년째 사실혼 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["번호 알려줘도 될까요?" 정우성, 네컷 사진 이어 'DM'까지 유출 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285448"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 이번에는 비연예인과 나눈 SNS 대화 내용이 공개돼 논란이 되고 있다. 26일 한 온라인 커뮤니티에는 정우성과 나눈 인스타그램 DM(다이렉트 메시지) 캡처본이 공개됐다. 이와 관련해 소속사 아티스트컴퍼니 측은 스타뉴스에 "개인 간의 SNS 교류에 대해서는 배우 사생활의 영역이라 확인드리기 어렵다. 죄송하다"고 말했다. 정우성으로 추정되는 계정은 상대 여성에게 "멋진 직업"이라고 먼저 메시지를 보냈다. 이에 해당 여성은 "해킹당하신 건 아니죠?"라고 물었고, 그는 "우연히 피드 보고 작업을 즐기시고 잘하시는 분 같아서... 참다가 인사드린 것"이라고 답했다. 이어 상대 여성에게 풍경 사진을 보내는가 하면 자신의 동선과 촬영 상황 등을 알려주고, "혹시 번호 알려드려도 될까요?"라고 묻기도 했다. 해당 계정은 정우성의 SNS 아이디와 동일했고, 공인임이 인증된 '파란 딱지'가 붙어 있었다. 현재 정우성은 수많은 여성과 스캔들이 불거지며 곤욕을 치르고 있다. 모델 문가비는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 알고보니 설현과 소울메이트 “1년간 다섯 마디 나눴는데…” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925496"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구와 설현이 '소울메이트' 관계라고 고백했다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. 평소 말수 없기로 유명한 엄태구는 "요즘 예능을 꽤 나가셔서 많이 적응됐다고 하더라"는 장도연의 이야기에 "그래서 지금 진짜 편안하다. 다 구면이라 진짜 긴장이 안 된다"고 밝혔다. 말과 달리 손을 어찌할 바 모르는 엄태구를 향해 장도연은 "'유퀴즈'에서도 처음에 편하다고 말씀하시고 몇 시간 후에 거짓말이라고 하더라"고 지적해 웃음을 자아냈다. 엄태구는 낯가림이 풀리는 시기가 언제냐고 묻자 "사람에 따라 다른 것 같다. 설현 씨랑 영화 '안시성'에 함께 출연했다. 촬영까지 다 하면 몇 개월인데 다섯 마디 이상 안 나눴다"고 털어놨다. 설현은 "1년 넘도록 다섯 마디 이상 해본 적이 없다. 그냥 '수고하셨습니다'가 끝이었다"며 서로 어색했던 순간을 떠올렸다. 그러나 '조명가게'를 촬영하면서 많이 달라졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원, 댄스 숏폼 중독자였네 "거울 보고 로제 'APT.' 췄다"[살롱드립]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285447"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감독으로 변신한 배우 김희원이 반전 댄스 매력을 드러냈다. 26일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 코너 '살롱드립 2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 연출한 배우 김희원과 엄태구, 김설현이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 김희원은 '조명가게' 배우들과 촬영 후 통화를 하는 것에 대해 "이정은 누나한테 전화를 하면 연기 얘기는 절대 안 한다. 박보영은 되게 재미있어 한다"고 밝혔다. 이어 "신은수는 차 타자마자 자는 스타일이라 전화를 안 받아서 그후로는 전화를 안 했다"며 "배우를 오래하다 보니까 차를 타고 가는 길이 외롭더라. 그래서 촬영 끝나면 배우들에게 전화를 걸고는 했다"고 설명했다. 김희원은 댄스 숏폼을 자주 본다고도 밝혔다. 그가 "옴브리뉴 댄스, 그 다음에 로제의 'APT.'를 봤다"고 말하자 MC 장도연은 "거울 앞에서 춤도 춰봤냐"고 물었다. 이에 김희원은 "무조건 한다. 다 해봤다"고 시원하게 답해 웃음을 자아냈다. 이때다 싶은 장도연은 "춤을 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민 "최다니엘, 정 많아→등쳐먹기 가능" 폭풍 디스 (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800097"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민이 사기를 잘 당할 것 같은 사람으로 최다니엘을 꼽으며 동갑케미를 선보였다. 오는 12월 5일 오후 9시 첫 방송을 앞둔 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 전소민, 공민정, 장희령, 최다니엘, 김무준 등 믿고 보는 배우 라인업과 ‘청담국제고등학교’로 감각적인 연출력을 보여준 민지영 감독, 올 여름 극장가를 강타한 영화 '파일럿'의 조유진 작가까지 감독, 작가, 배우가 완벽한 삼박자 조합으로 로코계에 신박한 재개발 열풍을 예고하고 있다. 이 가운데 극중 미묘한 삼각관계를 형성하는 전소민, 최다니엘, 김무준이 화기애애한 현장 분위기를 짐작하게 하는 ‘장꾸력’ 폭발하는 인터뷰 영상이 공개돼 시선을 사로잡는다. 먼저 ‘드라마 보면서 제일 잘 울 것 같은 사람은?’이라는 질문에 김무준은 큰 눈이 매력적인 전소민을 ‘울보’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차학연, 야구선수와 사랑에 빠졌다...첫 BL장르 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318173"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅스 출신 배우 차학연이 BL드라마에 도전한다. 26일 차학연 소속사 51K 측에 따르면 차학연은 OTT를 통해 공개될 예정인 신작 드라마 '이웃집 킬러' 주인공으로 발탁되어 현재 촬영 중이다. '이웃집 킬러'는 BL 장르 드라마로 프로 야구선수와 팬의 이야기를 다룬다. 차학연은 프로 야구선수의 팬 윤제 역을 맡아 연기한다. 차학연의 BL드라마 출연은 이번이 처음이다. 소속사 51K 측은 "다양한 장르의 연기를 해보고 싶은 배우의 니즈가 있어 참여하게 됐다"고 출연 이유를 전했다. 차학연은 젤리피쉬엔터테인먼트에서 그룹 빅스 멤버 엔으로 데뷔해 '사슬', '도원경', '이별공식', '다칠 준비가 돼 있어', '대.다.나.다.너', '저주인형' 등 히트곡을 발매해 많은 인기를 끌었다. 2020년 10월 31일 부로 젤리피쉬엔터테인먼트와의 계약이 만료되었으며 이후 배우 소속사인 51K로 이적해 본명인 차학연으로 배우 활동 중이다. 차학연은 다수의 작품에 꾸준히 출연하면서 연기자로 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이영지, 올해 ‘KBS  연예대상’ MC…이준‧이찬원 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397406"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 올해 ‘KBS 연예대상’의 MC로 나선다. 26일 방송계에 따르면 이영지는 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 낙점됐다. 이날 KBS는 ‘2024 KBS 연예대상’이 오는 12월 21일  오후 9시 20분 생방송 날짜를 확정했다고 알렸다. 이와 함께 지난해  방송인 신동엽, 배우 조이현, 모델 출신 방송인 주우재에 이어 올해는 누가 MC로 나설지 관심을 모았다. 이후 배우 이준, 가수 이찬원이 올해 ‘KBS 연예대상’의 진행을 맡는다고 알려짐과 동시에 나머지 또 다른 MC는 누가될지 이목이 쏠린 바 있다. 이영지는 그간 가수로서 활발한 활동뿐 아니라 예능 프로그램, 유튜브 등 여러 플랫폼에서 다양한 콘텐츠를 소화하며 뛰어난 MC 능력을 입증했다. 특히 최근에는 KBS 대표 음악 토크쇼 ‘더 시즌즈’의  6번째인 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ MC로 나서며 탁월한 진행 능력을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 오상욱에 사자후 토했다 "이러면 얘기가 달라지지"('핸썸가이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523324"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 사자후를 뿜어낸다. 26일 tvN 새 예능 프로그램 '일요일엔 핸썸가이즈' 1회 예고 영상을 공개했다. 예고편에서는 차태현-김동현-신승호와 이이경-진-오상욱이 각각 한 팀이 되어 '경상남도'에서 빙고 레이스를 펼치는 모습이 공개됐다. 이이경은 "저희는 부산을 점령하러 가고 있습니다. 부산"이라며 본격적인 레이스를 알리는 가운데 운전하는 김동현과 뛰고 있는 신승호의 모습이 잇따라 등장하며 긴박감을 드러낸다. 이어 망원경으로 어딘가를 지켜보는 이이경, 진, 오상욱의 모습과 함께 절을 탐험하며 "저건 안 가르쳐 주셨어"라면서도 하나로 똘똘 뭉쳐 퀴즈를 푸는 차태현, 김동현, 신승호의 모습이 시선을 사로잡는다. 그런가 하면 그 어느 때보다 진지하게 몰입되어 있는 방탄소년단 진의 모습이 웃음을 자아낸다. 진은 "정답!"을 외친 후, 손으로 얼굴을 가린 채 울부짖고 있어 궁금증을 자아낸다. 또한 오상욱이 빙그레 웃으며 "지금 내가 보기엔 틀렸어"라고 하자, 오상욱을 바라보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, "다시 태어나면 빵집 사장" 소원성취…SBS서 베이커리 오픈('더빵')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523323"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 베이커리 주인이 된다. 장나라는 SBS 스페셜 '더 빵'을 통해 빵집을 오픈한다. 평소 홈베이킹이 취미인 장나라는 쿠키, 초코 케이크 등을 직접 만들어서 가족과 팬들에게 선물할 정도로 솜씨가 좋은 것으로 잘 알려져 있다. 고소함, 달콤함에 구우면 구울수록 빠져드는 빵의 세계가 놀랍다는 것. SBS 스페셜을 통해 '장나라의 베이커리'를 열기로 한 그는 우리나라 사람들이 열광하는 모든 빵을 만들어보고 싶다며 베이글, 소금빵, 케이크 등의 인기 비결을 제빵사들과 함께 알아본다. 특히 장나라는 자신만의 개성이 담긴 시그니처 메뉴도 개발한다. '더 빵'을 통해 세상에 하나밖에 없는 장나라표 케이크인 '눈 나라에 사는 토끼' 레시피를 공개할 예정이라 기대가 커진다. 장나라는 최근 출연한 드라마 '굿파트너' 홍보를 위해 SBS 라디오 파워FM '파워타임'에 출연해 "다시 태어난다면 빵집을 해보고 싶다. 집에서 제가 먹을 베이킹을 한다"라고 남다른 '빵 사랑'을 드러낸 바 있다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 신성록-민우혁, 실존 인물 유일한 박사 연기 '캐릭터 공감 포인트는 사랑?']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027376"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A' 프레스콜이 26일 오후 서울 중구 충무아트센터에서 열렸다. 이날 프레스콜에 참여한 신성록, 민우혁이 질문에 답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현 "엄태구와 1년 동안 다섯 마디 이하 나눠…지금은 소울메이트" (살롱드립)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800094"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김설현이 '프로 낯가림러' 엄태구와 1년 동안 나눈 대화가 다섯 마디 이하라고 밝혔다. 26일 유튜브 채널 '테오'에는 '누가 엄태구 말 없대 | EP.67 김희원 엄태구 김설현 | 살롱드립2'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서는 영화 '조명가게'에 출연하는 배우 김희원, 엄태구, 김설현이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 김설현은 "그간 태구 선배님이 예능 활동을 많이 하셔서 그런지 말수가 많아지신 것 같다"라며 달라진 엄태구의 모습을 언급했다. "낯가림이 잦아드는 시기가 언제냐"라고 묻는 장도연에 엄태구는 "사람마다 다른 것 같은데 설현 씨랑은 영화 '안시성' 촬영하는 동안 다섯 마디 이상을 안 했다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 이에 김설현 역시 "1년 넘도록 다섯 마디 이상 해본 적이 없다"라고 밝혔다. 그마저도 '수고하셨습니다' 같은 인삿말이었다고. 이후 영화 '조명가게'에서 다시 만나 작품 외 사적인 얘기까지 할 정도로 친밀해졌다고 전했다. 김설현이 "엄태구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현 "엄태구는 내 소울메이트..'안시성' 때와 달랐다"[살롱드립]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285444"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구와 설현이 서로의 '소울메이트'가 됐다. 26일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 코너 '살롱드립 2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 연출한 배우 김희원과 엄태구, 김설현이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 MC 장도연은 낯을 가리기로 유명한 엄태구에게 "낯가림이 풀리는 시기가 언제쯤이냐"고 물었다. 이에 엄태구는 "사람마다 다르다"며 "(설현과) 영화 '안시성'에 함께 출연했는데 그때 약 1년 동안 다섯 마디 이상 대화를 나누지 않은 것 같다. 그런데 이번에는 이야기를 그래도 많이 했다"고 답했다. 그러자 설현은 "우리는 베스트 프렌드이자 소울메이트"라고 말했고, 엄태구 역시 동의했다. 장도연이 "둘만 있을 때 대화 주제는 뭐냐"고 묻자 설현은 "여행, 반려견, 운동에 대한 얘기를 많이 나눴다"고 설명했다. 엄태구는 "제가 말을 잘하는 친한 친구랑 있으면 장난도 많이 친다"고 강조해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 뮤지컬 레전드 ‘유준상이 시작하면 10년 간다?’ 7번째 도전 작품인 '스윙 데이즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027375"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A' 프레스콜이 26일 오후 서울 중구 충무아트센터에서 열렸다. 이날 프레스콜에 참여한 유준상이 질문에 답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 ‘살롱드립2’ 첫 재방문 배우 “죽상을 하고 있어” 장도연 지적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925495"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 '살롱드립2' 첫 재방문 배우로 등극했다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. 이날 장도연은 김희원을 가리키며 "처음으로 '살롱드립'에 재방문한 배우"라고 소개했다. 앞서 김희원은 권상우와 함께 드라마 '한강' 홍보차 장도연을 만난 바 있다. 장도연은 "다시 나오셨다는 건 그래도 그때 녹화가 만족스러웠다고 생각해도 되냐"고 물었고, 김희원은 "되게 좋았다"며 미소를 지었다. 이에 장도연은 "그때 말미에 제가 '이 앞에 앉아서 죽상을 하고 계시면 어떡하냐'고 했다. 장난친 건데 너무 죄송하더라"고 뒤늦게 사과했다. 김희원이 "제가 죄송했다"고 되레 사과하자 장도연은 "근데 오늘 뵙고 안 죄송해졌다. 또 죽상을 하고 계신다"고 지적해 웃음을 자아냈다. 컨디션 상태를 묻자 김희원은 "오늘 컨디션 매우 좋다. 사실 처음 왔을 때보다 훨씬 좋다"고 너스레를 떨었다. 한편 강풀 작가의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] K팝 아티스트들과 함께하는 크리스마스 축제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000917157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000917157"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 SBS 가요대전'의 2차 라인업이 공개됐다. 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 올해 최고의 K팝 축제 '2024 SBS 가요대전'이 개최된다. 올 한해를 빛낸 K팝 아티스트들이 총출동해 크리스마스를 뜨겁게 달굴 것으로 기대되는 가운데, 오늘(26일) 공개된 2차 라인업에는 강력한 글로벌 팬덤을 보유한 K팝 대표 그룹들이 대거 합류해 관심이 더욱 집중된다. 공개된 2차 라인업에는 키(KEY), NCT 127, ATEEZ(에이티즈), aespa, ENHYPEN(엔하이픈), NMIXX, LE SSERAFIM, BOYNEXTDOOR, 아일릿(ILLIT)까지 총 9팀의 K팝 대표 아티스트들이 포함됐다. 올해 눈에 띄는 활약을 펼친 핫 루키부터 글로벌 인기를 과시하는 최정상급 K팝 아티스트들까지 대거 합류해 한해를 장식하는 화려한 크리스마스 축제의 장을 펼칠 것으로 전망된다. 한편, 'SBS 가요대전'은 매년 크리스마스 시즌에 개최되어 최정상급 K팝 아티스트들과 함께 즐기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 신동엽, 8년 연속 'SBS 연기대상' MC…방송 3사 최장 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800090"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽이 8년 연속 'SBS 연기대상' MC를 맡는다. 26일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 신동엽은 오는 12월 21일 서울 마포구 상암동 SBS 프리즘타워에서 열리는 '2024 SBS 연기대상'에서 진행을 맡는다. 신동엽은 지난 2017년 'SBS 연기대상' MC를 맡은 후 지난해까지 재치 있는 입담을 뽐내왔다. 지난해에는 김유정과 함께 호흡을 맞췄다. 올해 또한 국민 MC다운 진행 실력으로 '연기대상'을 이끌 예정, 신동엽은 방송 3사를 통틀어 역대 최장 '연기대상' MC 기록을 새로 쓰게 됐다. 함께 호흡을 맞출 MC는 누구일지도 관심이 쏠린다. SBS 관계자는 엑스포츠뉴스에 "논의 중인 단계"라고 전했다. 이번 '2024 SBS 연기대상'은 역대급으로 치열한 경쟁이 될 전망이다. 올해 SBS 드라마는 방송 3사 중 뚜렷한 성과를 나타내며 강세를 보였다. '재벌x형사'를 시작으로 '커넥션', '굿파트너', '지옥에서 온 판사', '열혈사제2'까지 모두 큰 화제성과 높은 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' FC불나비VSFC원더우먼, 위기의 강등 후보는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893614"/>
        <updated>2024-11-26T10:10:06.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘골(Goal) 때리는 그녀들’(이하 ‘골때녀’)에서는 ‘FC불나비’와 ‘FC원더우먼’의 제5회 슈퍼리그 5·6위 결정전이 공개된다. 27일 BS ‘골 때리는 그녀들’에서 방송되는 경기는 창단 이래 처음으로 슈퍼리그에 입성했지만, 전패를 기록하고 있는 ‘FC원더우먼’과 명장 최진철과 에이스 트리오의 만남으로 조명받으며 제5회 슈퍼리그 우승 후보로 언급됐던 ‘FC불나비’의 대결이다. ‘불나비’는 리그 초반부의 기대와는 달리 현재 슈퍼리그 하위권에 자리하며 ‘다이렉트 강등’을 걸고 5·6위 결정전을 치르게 됐는데. ‘원더우먼’과의 매치는 ‘불나비’로 리뉴얼되기 전 ‘불나방’ 시절 제2회 챌린지리그 조별리그에서 만났던 것이 전부. ‘FC불나비’는 당시 4:0이라는 대승을 거둔 ‘불나방’의 기세를 이어받아 또 한 번 승리를 거머쥘 수 있을 것인지 궁금증을 자극한다. ‘골때녀’에서 최다 경기를 치르며 승격과 우승을 기록했던 명장 최진철 감독이 사상 최초로 강등전을 준비한다. 경기를 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용주 ‘흑백요리사’ 영탉 오준탁 셰프 만난다‥코미디X요리 컬래버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925494"/>
        <updated>2024-11-26T09:11:35.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피식대학’ 이용주가‘흑백요리사’ 오준탁 셰프와 함께 특급 컬래버레이션을 펼친다. 코미디언 이용주는 오는 12월 21일 서울 메타코미디클럽 홍대에서 넷플릭스‘흑백요리사’에 출연한 오준탁 셰프와 함께 ‘용쥬르다이닝’ 무대를 선보인다. ‘용쥬르다이닝’은 ‘흑백요리사’에서‘영탉’이란 닉네임으로 활약한 스타 셰프 오준탁이 직접 요리한 시그니처 메뉴를 이용주의 부캐들이 큐레이팅하며 함께 즐기는 특별한 시간이다. 특히 오준탁 셰프가 준비한 다양한 코스 요리에 따라 이용주의 부캐 3종 세트 도요다 부장, 스티브리, 배용길의 유쾌하고 다채로운 퍼포먼스를 한자리에서 만나볼 수 있을 시간으로 팬들의 기대감을 높이고 있다. 무엇보다 그간 관객소통, 퍼포먼스형 중심의 코미디 공연을 진행했던 메타코미디클럽 홍대에서‘코미디’와‘셰프의 다이닝’을 결합한 신선한 콜라보 행사를 개최한다는 점이 남다른 의미를 지닌다. 메타코미디클럽 홍대에서는 이번 행사를 계기로 공간을 다양하게 활용하는 시도를 통해 또 한 번 코미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라스' 이사배, 248만 유튜버…"은퇴해도 여한 없다" 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893608"/>
        <updated>2024-11-26T09:11:35.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 크레이티브 유튜버 이사배가 자신은 ‘라디오스타’가 쏘아 올린 공’이라고 인정하며 파워풀한 랩 실력을 선보인다. 그는 가수 백지영과 즉석에서 컬래버 무대까지 꾸몄다고 해 기대감을 높인다. 오는 27일 방송될 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 ‘언니 더 파워업’ 특집으로 꾸며진다. ‘연예인의 연예인’으로 불릴 만큼 뷰티 콘텐츠에서 강력한 영향력을 누리고 있는 이사배는 다양한 인물로 변신하는 ‘메이크오버’를 통해 인기를 높였다. 그는 ‘라디오스타’를 첫 방송으로 지상파에 입성한 뒤 다양한 프로그램에 진출하며 재능을 드러내고 있는 상태. 이사배는 유튜버가 지상파 출연이 전무후무할 당시 자신을 출연시킨 ‘라디오스타’를 언급하면서 “’라쏘공’(‘라디오스타’가 쏘아 올린 공)이다”라며 다시 재출연한 것에 감격한다. 특히 이사배는 최근 넷플릭스 ‘더 인플루언서’로 글로벌 유튜버가 된 비하인드 스토리를 대공개할 예정이다. 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“큰 거 온다” 박민정, 웨딩드레스 사진 깜짝 공개 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165331"/>
        <updated>2024-11-26T09:11:35.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“큰 거 온다” 박민정, 웨딩드레스 사진 깜짝 공개 [DA★] 유튜버 박민정이 웨딩드레스 사진을 깜짝 공개했다. 박민정은 25일 자신의 인스타그램을 통해 다양한 웨딩드레스 사진을 선보였다. 사진 속 그는 여신 같은 미모를 자랑하며 다양한 웨딩드레스를 완벽 소화했다. 박민정은 해당 게시물에 결혼반지 이모티콘을 덧붙이는가 하면 SNS 스토리에도 “큰 거 온다”고 남기며 실제 웨딩화보인지 팬들의 궁금증을 자극했다. 1995년생인 박민정은 모델 겸 유튜버로 활동하고 있다. 맥심 모델로도 활약했으며 웹예능 ‘우마게임’에 출연한 경험이 있다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
</feed>