<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-03T22:09:26.602Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹→배우들 딥페이크 ‘성적 허위영상물’ 폭증, 연예계는 칼 빼드는 중[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893287"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 한국에서 여성 얼굴이나 신체에 음란물을 합성하는 딥페이크(불법 합성물) 성범죄가 날로 심각해지고 있는 가운데, 연예계도 몸살을 지독하게 앓고 있다. 경찰이 텔레그램 법인 내사에 착수하고 강력한 수사를 선언하자, 스타들도 더 이상 참지 못하겠다는 목소리를 내는 중. 제대로 간 칼 날에 "선처 없는 법적 조치"가 선언되고 있다. 방송통신심의위원회(이하 방통심의위)는 지난 5월 유명 연예인의 얼굴을 딥페이크 기술을 이용해 포르노 영상과 합성, 유포된 '성적 허위 영상물' 총 4,691건에 대해 시정요구를 의결한 바 있다. 당시 방통심의위는 "해외 음란 사이트 등에서 K-POP 아이돌 등 연예인의 '성적 허위 영상물' 유포가 증가함에 따라, 올해 1월부터 4월까지 중점 모니터링을 실시한 결과, 전년 동기 대비 3,745건 증가한 4,691건을 시정요구 의결했으며 이는 약 400% 폭증한 것"이라고 밝혔다. 아울러 "유명 연예인뿐만 아니라 청소년과 일반인을 대상으로 한 '성적 허위 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 패션기업 부사장과 핑크빛…"제니 닮았다" 플러팅 (여배우의 사생활)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767734"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노성준이 오윤아에게 적극적으로 다가섰다. 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아가 패션기업 부사장 노성준과 핑크빛 분위기를 이어갔다. 이날 썸 풀코스 무도회가 진행된 가운데, 노성준이 남다른 소감을 전했다. "오늘이 더 에너지가 있는 것 같다. 내일이 더 좋을 것 같긴 하다"고 말한 것. 이에 예지원은 "(오)윤아가 재밌는 거냐, 자연이 재밌는 거냐"고 자세히 물었고, 노성준은 "윤아 님이 있어서 더 사는 것 같다. 대화하면서 외형적인 모습도 제가 생각했던 이상형. 원래 이상형을 만날 수 없지 않나. 어떤 라이프 스타일을 추구하는 것도 되게 비슷하고"라고 답했다. 또한 그는 "너무 외모가 넘사벽이지 않나. 아름답지 않나. 5박 6일이 길면 길다고 할 수 있고 짧으면 짧다고 할 수도 있는데 그 기간, 그 시간 동안 좀 더 알아보고 싶다. 어떤 분인지. 저 솔직하게 얘기하는 것"이라고 말하기도 했다. 또한 썸 풀코스 무도회 도중 노성준은 오윤아를 보고 "방금 느낀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“더러운 플레이, 뉴진스 지우기” 진실공방, 뉴욕 페스티벌 수상 먹칠 대체 누가[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893286"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 히트곡 'Ditto'(디토), 'ETA'(이티에이) 뮤직비디오를 제작한 돌고래유괴단 신우석 감독이 분노했다. 어도어가 반희수 채널에 올라간 영상을 삭제하란 것이 아닌 업로드 중단을 요청했다는 것에 대한 반박 입장을 내놓은 것. 그 와중에 신우석 감독은 뉴진스 뮤직비디오로 받은 뉴욕페스티벌 상장이 같은 날 도착하자, 씁쓸함을 감추지 못했다. 신 감독은 3일 “오늘 유선으로 디렉터스컷 업로드에 대해 합의한 사항을 재확인했다”며 “당시 제작을 위해 모인 3사는 팬들을 위해 디렉터스컷을 돌고래유괴단 채널에 공개하기로 합의했다”고 강조했다. 이어 “대체 왜 입장문에 상관도 없는 제3자를 끌어들여 언론 플레이를 하는가”라며 “이는 광고업계의 불문율을 무시하는 처사임과 동시에 비즈니스의 기본인 신의를 저버리는 행동”이라고 꼬집었다. 신 감독은 어도어가 저작권과 초상권을 가진 영상은 공식 계정에만 공개할 수 있고, 제3자 채널에 존재할 수 없다며 삭제를 요청했다고 밝혔다. 앞서 어도어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이홉, 영앤리치의 200억 현금 플렉스…100억대 용산 아파트 추가 매입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893285"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 제이홉이 최근 분양 소식이 전해진 100억대 아파트를 한 채 더 구입한 것으로 알려졌다. 3일 비즈한국은 제이홉이 최근 서울 용산 서빙고동에 위치한 고급 아파트 펜트하우스 한 세대를 120억원에 전액 현금으로 분양을 받았다고 전했다. 이어 한 달 뒤 펜트하우스 아래층 세대도 분양 계약을 체결하고 잔금을 완납하면서 소유권을 넘겨받았다. 아페르한강 펜트하우스는 방 3개, 욕실 4개의 복층 구조로 전용면적은 83평형(273.86㎡), 공급면적은 110평형 에 이른다. 제이홉이 추가로 매입한 아래층 세대는 방 3개, 욕실 3개의 단층 구조로 전용면적은 70평형(232.86㎡), 공급면적은 91평형(299.68㎡)인 것으로 알려졌다. 정확한 분양가는 알려지지 않았지만 해당 아파트 매매 시세는 110억~120억원 선으로 알려졌다. 시선을 끈 건 제이홉이 부동산 담보를 받지 않았다는 것. 이에 200억 원이 넘는 현금으로 아파트 두 채를 매입한 것으로 추정된다고 매체는 전했다. 제이홉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생로병사의 비밀’ 난임, 희망은 있다···부부 7쌍 중 1쌍은 난임? 생명 탄생의 기적, ‘난임 치료’ 현주소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986322"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 오후 10시 KBS1 ‘생로병사의 비밀’은 난임의 다양한 원인을 살펴 보고, 최신 의학 기술을 통해 난임을 극복한 사례를 소개하는 ‘난임, 희망은 있다’가 방송된다. 벼랑 끝 저출생 위기 속에 난임 환자 무려 24만여 명! 결혼한 부부 7쌍 중 1쌍이 난임으로 고통받고 있다. 만성질환처럼 장기화되고 있는 난임. 그러나 해법이 없는 것은 아니다. 최첨단 의료 기술은 난임에 맞서 생명 탄생을 향한 도전을 가능하게 만들면서 난임 부부들에게 희망의 불씨가 되고 있다. 난임은 과연 극복 가능한 질병인가? 세계보건기구(WHO)에서는 남녀가 임신을 목적으로 1년 이상 피임을 하지 않고 정상적인 성관계를 했으나 임신이 되지 않는 상태를 난임(infertility)으로 정의하고 있다. 우리나라의 경우 결혼 평균 연령이 높아지면서 임신 준비가 늦어지고 난임 인구 역시 가파르게 늘고 있다. 건강보험심사평가원에 따르면 2018년 10만 명당 23.4명이었던 난임 시술 환자는 2022년에는 27.3명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“포기를 포기한다” 철인 3종 도전한 설인아…여배우들의 눈부신 도전이 시작된다(무쇠소년단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090439"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무쇠소년단’. 사진 | tvN tvN ‘무쇠소녀단’이 단원들의 솔직담백한 인터뷰가 담긴 ‘무쇠소녀단 스포츠 뉴스’를 공개해 눈길을 끌고 있다. tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’은 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 철인 3종 경기에 도전하는 프로그램. 첫 방송을 앞두고 방글이 PD, 김동현 단장을 비롯해 ‘무쇠소녀단’ 단원 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 솔직한 포부가 담긴 뉴스 영상으로 기대감을 예열하고 있다. 특히 이번 영상에서는 단원들의 훈련을 가장 가까이에서 지켜보는 방글이 PD와 김동현 단장의 멤버 평가표가 흥미를 돋웠다. 먼저 ‘무쇠소녀단’의 맏언니 진서연은 단단한 정신력과 강력한 의지로 물 공포증까지 극복하며 철인 3종에 임하고 있다고 해 놀라움을 안겼다. 세 종목 모두 도전이라던 진서연은 “포기란 없다”고 외쳐 그녀의 마음가짐을 짐작하게 했다. 전직 수영선수 출신 유이는 사이클 걸음마 단계에 있지만 방글이 PD의 무한한 신뢰를 받고 있다고 전했다. 선수 때는 단 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘The Roundtable’ 전쟁판도 바꾸는 드론]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986321"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 방송이 된 아리랑TV의 ‘The Roundtable’은 전쟁판도 바꾸는 드론에 대해 봉영식 연세대학교 통일연구원 전문연구원 진행으로 김해나 서강대 국제대학원 교수와 이경석 인천대 정치외교학과 교수가 함께 대화를나눴다. 북한이 자폭 드론으로 우리 국군 전차 모형을 타격해 폭파하는 장면을 지난 26일 공개했다. 러시아의 기술을 이전받았을 가능성도 제기되면서, 북한 드론이 실질적 안보 위협으로 급부상하는 모양새다. 발발한 지 2년이 넘은 우크라이나 전쟁과 최근 격해진 중동 분쟁에서도 가장 눈에 띄는 무기는 드론이다. 드론은 상대적으로 적은 비용으로 적을 빠르게 타격할 수 있다는 장점이 있다. 인구가 밀집된 시가지나 밀폐 공간에서도 활용이 가능하다. 지난 우크라이나군의 반격 작전에서 가장 주목받는 무기는 바로 ‘1인칭시점(FPV) 드론’이다. FPV 드론은 조종사가 드론의 시야를 직접 공유하며 자유자재로 조종할 수 있는 기술을 탑재하고 있다. 이 드론은 쿠르스크 지역 전투의 판도를 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 정글 축제서 양념치킨 완판→쌍절곤 차력쇼까지 (정글밥)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893284"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 류수영이 정글 축제에서 양념치킨을 만들고 쌍절곤 차력쇼를 펼치며 현지인들의 입과 눈을 즐겁게 했다. 9월 3일 방송된 SBS ‘정글밥’에서 류수영은 축제 당일 K-치킨을 만들었다. 바누아투 타스마테 부족 축제 당일 류수영은 닭요리를 하겠다며 미리 허락을 구했고 닭 손질부터 했다. 류수영은 “뼈가 진짜 억세다”며 “쉽진 않았는데 한번 해봤다고 힘줄 억센 걸 알고 마디가 어디인지 배워왔다”고 능숙하게 닭을 분해했다. 류수영은 “단체요리가 재미있다. 할 때는 힘들지만 사람들이 먹고 맛있다고 하면 기분이 좋다”고 말했다. 염지에는 이승윤의 도움을 얻었다. 류수영은 “염지가 중요하다. 치킨은 염지에서 차이가 난다. 뭐로 할까. 이승윤 형에게 코코넛 밀크를 좀 짜오라고 했다”고 말했고, 이승윤은 힘을 써서 코코넛 밀크를 짜냈다. 이어 손질된 닭과 양념을 가지고 배를 탔다. 별장섬을 떠나 도착한 축제 현장에서는 이미 전통의상을 입은 현지인들이 노래하고 춤추며 축제를 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영 “코코넛 크랩, 내가 먹은 갑각류 중 1등” 극찬 (정글밥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893283"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 류수영이 정글에서 맛본 코코넛 크랩 맛을 극찬했다. 9월 3일 방송된 SBS ‘정글밥’에서는 서인국이 코코넛 크랩을 잡고 류수영이 요리했다. 서인국은 정글에 오기 전부터 코코넛 크랩을 잡고 싶어 했고 결국 코코넛 크랩을 잡으며 소망을 이뤘다. 이승윤은 서인국이 거듭 먹거리를 구해오는 활약을 하자 “우리 큰일 났다. 너네 거들먹거리는 것 어떻게 보냐”고 너스레를 떨었다. 류수영도 “감사합니다. 잘 요리해보겠습니다. 안으로 들어가서 편히 쉬세요”라며 폴더 인사했다. 류수영은 “코코넛 크랩은 쪄먹는 게 최고라고 하더라. 그래서 제가 준비한 K-불판”이라며 찜기를 꺼냈고 코코넛 크랩을 찐 후에는 “이건 가장 낯선 식재료”라 평했다. 코코넛을 먹고 자란 코코넛 크랩에서는 코코넛 향이 난다고. 류수영은 “코코넛 향이 난다. 신기하다”며 감탄했다. 서인국은 “향이 진하다”며 “내장이 뿌팟퐁커리처럼 생겼다”고 신기해했다. 맛을 본 서인국은 “우와. 맛있다는 말 말고는.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국 코코넛 크랩 잡았다 “생각보다 너무 커 무서워” (정글밥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893282"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서인국이 그토록 바라던 코코넛 크랩을 잡았다. 9월 3일 방송된 SBS ‘정글밥’에서 서인국은 유이와 함께 코코넛 크랩을 잡으러 갔다. 유이가 “왜 코코넛 크랩이냐”고 묻자 서인국은 “코코넛을 먹는다. 다큐에서 본 건데 코코넛 나무 밑에서 많이 발견된다”고 답했다. 서인국은 정글에 오기 전부터 다큐에서 코코넛 크랩을 봤다며 맛보고 싶다고 말했던 상황. 서인국은 코코넛 크랩이 먹은 걸로 추정되는 쪼개진 코코넛들을 발견했지만 잡지 못하고 아쉬워하던 중에 나무 아래 나와 있던 코코넛 크랩을 발견했고 유이에게 나뭇가지를 구해달라고 부탁했다. 서인국은 “덩그러니 있는 것을 보고 너무 반가웠는데 생각보다 너무 커서 무서웠다”고 고백하며 코코넛 크랩이 발로 나뭇가지를 잡게 한 후 살며시 뒤로 가서 코코넛 크랩을 굴렁쇠처럼 굴리며 잡았다. 유이는 처음 보는 코코넛 크랩이 “징그럽다. 무섭다”면서도 재미있는 경험이라 말했다. 서인국도 바라던 코코넛 크랩을 잡고 대만족했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍수아, 재산 질문에 "현금 多..200억 中 대작 캐스팅"[돌싱포맨][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263319"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍수아가 '현금 부자' 면모를 자랑했다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 홍수아, 노민우, 솔비가 게스트로 출연했다. 이날 이상민은 홍수아에게 "과거 남자친구의 바람 현장을 눈앞에서 목격한 적이 있냐"고 물었다. 이에 홍수아는 "20대 때 일"이라며 "영화 촬영 때문에 한 달 동안 중국에 가 있을 때였다. 항상 보고 싶다고 찾아오던 남자친구였는데 내가 촬영 마치고 한국에 들어와도 연락이 없더라"고 회상했다. 이어 "이상해서 남자친구 집에 갔더니 어떤 여자가 문을 열어주더라. 그런데 나를 보고 문을 확 닫고 들어가는 거다. 그래서 다시 나오게 한 후에 '내가 여자친구인데 누구냐'고 물었더니 남자친구가 오히려 큰소리를 쳤다"고 털어놨다. 홍수아는 또 "그때 남자친구가 '네가 날 외롭게 해서 얘랑 3일 전부터 사귀기로 했다'길래 알겠다고 했다. 그 이후로 누구나 좋아할 만한 멋진 남자는 조심해야겠다는 생각을 하게 됐다"고 말했다. 제작비 200억에 달하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현금 많아요” 홍수아, 중국 재벌 청혼+200억 대작 여주 (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893281"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 홍수아가 중국에서 인기를 자랑했다. 9월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 솔비, 홍수아, 노민우가 출연했다. 이상민이 “중국 재벌이 수아 너무 예뻐 결혼하자 결혼 플러팅을 했다”고 말하자 홍수아는 “친한 친구다. 재벌이다. 장난으로 밥 먹다가 툭 던진 말이다. 너 나랑 결혼하면 나의 세계는 너의 것이야. 장난이지만 말이 멋있다. 드라마 대사 같지 않냐. 장난인데 기분이 좋았다”고 했다. 솔비도 “그 세계가 재벌 아니냐”고 감탄하며 자신이라면 더 깊은 이야기를 나누겠다며 “마음에 드니 친구를 하는 것 아니냐”고 질문했다. 홍수아는 “그런데 정말 제 스타일이 아니었다”고 선을 그었다. 이어 홍수아는 연애 상처도 말했다. 남자친구가 바람난 현장을 덮친 적이 있다고. 홍수아는 “아주 어릴 때 20대 때다. 중국에서 영화 촬영하느라 한 달 가 있었다. 갔다가 왔는데 매일 보고 싶어, 집 앞으로 데리러 오던 오빠가 연락이 없는 거다. 뭔가 이상한데? 그 오빠 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 탁재훈과 사귀었나? “날 좀 좋아한 건 맞아” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893280"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 솔비가 탁재훈이 자신을 좋아한 것 같다고 말했다. 9월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 솔비, 홍수아, 노민우가 출연했다. 이상민은 솔비와 탁재훈이 커플룩 같다고 몰았고 “둘이 옛날에 살짝 사귀었지?”라고 의심했다. 솔비는 “제 생각엔 오빠가 절 좀 좋아한 건 맞는 것 같다”고 말해 웃음을 자아냈다. 탁재훈은 “그때는 내가 무서워할 때”라며 솔비와 열애설을 부인했다. 솔비가 “지금은 많이 컸나 보다”고 응수하자 이상민이 “(탁재훈) 많이 컸다. 돈을 막 어디 써야 할지 모른다”고 전했다. 솔비가 “여자한테만 안 쓰면 되죠”라고 말하자 탁재훈은 “여자한테 쓸 거”라고 주장했다. 솔비는 “좋다”며 탁재훈에게 마음대로 돈을 쓰라고 반응해 웃음을 줬다. 또 솔비는 돌싱포맨 중에서 가장 꼬시기 쉬운 사람으로 탁재훈을 꼽으며 “밥 같이 먹고 술 몇 번 마셔주면”이라고 탁재훈을 꼬시는 방법을 말했다. 김준호는 “정답”이라 인정했다. 임원희가 “저는 별 몇 개냐”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 북한에 도플갱어 있다? “내가 봐도 비슷해” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893279"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이상민이 자신의 닮은꼴을 인정했다. 9월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서 이상민은 SNS에 떠도는 자신의 닮은꼴 사진을 언급했다. 김준호는 이상민의 SNS 계정에 대해 “맥락이 없다. 음식 올렸다가 사람 올렸다가 홍보도 올리고”라고 흠을 잡았고, 이상민은 “이제 소통하기 시작했다. 팬들이랑”이라고 SNS를 소개했다. 탁재훈과 김준호는 이상민이 고양이 찡코를 팔아서 관심을 모으고 있다고 몰았고, 이상민은 “찡코가 나가고 싶다고 나한테 말을 했다”고 주장했다. 이어 탁재훈은 “너 이 사람 꼭 만나봐라. 네 가족이다. 북한에 있다고 왜 말 안 했냐”며 SNS에 떠도는 이상민 닮은꼴 사진을 보여줬다. 이상민은 “내가 봐도 확대할수록 비슷하다”고 인정했고, 탁재훈은 “이거 확대해서 캡처하려면 어떻게 해야 하냐”고 뜬금없는 조언을 구해 웃음을 자아냈다. (사진=SBS ‘돌싱포맨’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 “친구 짝사랑남 고백받아 사귀면 비난받을 일” (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893278"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한혜진이 친구가 좋아하는 남자와 사귀게 된 고민녀에 공감하지 못했다. 9월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 친구가 짝사랑하는 남자에게 먼저 고백을 받아 연애를 시작한 후 궁지에 몰린 고민녀가 조언을 구했다. 고민녀는 10년 절친의 부탁으로 공통의 지인인 사진작가와 자리를 마련했고, 그 사진작가에게 먼저 고백을 받았다. 고민녀는 절친에게 상황을 알리고 사과했고 이후 사진작가와 연애를 시작했지만 절친은 친구들은 물론 사내에도 고민녀가 남자를 빼앗았다고 헛소문을 냈고, 고민녀는 따돌림에 시달렸다. 서장훈은 “내가 소개시켜달라고 했는데 소개해준다고 하고 자기가 만나는 게 분노할 포인트”라며 앙심을 품은 친구가 문제라고 봤다. 곽정은도 “남자가 물건이 아니다. 사랑의 작대기가 어긋날 수 있다”고 말했고 김숙은 “그게 자존심 상하는 거”라며 절친의 심리를 헤아렸다. 한혜진은 “고민녀가 이해가 안 된다. 고백을 왜 받냐. 세상의 반이 남자인데”라며 “친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“남자 빼앗아” 헛소문 낸 친구와 3주 출장 남친에 서장훈 분노 “인연 끊어” (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893277"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서장훈이 고민녀의 헛소문을 낸 친구와 냉정한 남자친구에게 분노했다. 9월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 친구와 남자친구에게 차례로 배신당한 고민녀가 연애조언을 구했다. 웨딩플래너 고민녀는 10년 절친과 같은 웨딩플래너로 일하고 있었고 절친이 한 사진작가가 마음에 든다며 소개를 부탁하자 자리를 만들었다. 그 자리에서 고민녀와 사진작가가 공통의 음악 취향을 발견하며 더 가까워졌다. 거기에 클라이밍 취미까지 세 사람이 함께 하며 점점 더 친해졌다. 고민녀의 마음이 사진작가에게 움직였고, 그를 향한 절친의 마음도 커졌다. 절친은 곧 고백할 거라며 고민녀에게 자리를 만들어 달라고 부탁했다. 고민녀는 최애 밴드 콘서트 후로 자리를 만들겠다고 말했는데, 그 콘서트에서 사진작가와 우연히 만났다. 콘서트 후 고민녀와 사진작가는 편의점에서 함께 야식을 먹고 더 친해졌고 사진작가는 고민녀에게 “좋아해도 되냐”며 먼저 고백했다. 함께 일하면서 호감이 생겼고 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군부심 폭발 남친, 싸움나자 여친 두고 택시타고 도망 (연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893276"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 군부심 폭발한 남친이 결정적인 순간에 여친을 부끄럽게 했다. 9월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 3살 연상 남친과 5개월째 연애중인 26살 고민녀가 연애 조언을 구했다. 소개팅을 만난 커플. 마침 비가 내려 우산을 같이 쓰자고 했더니 남친은 혼자 쓰라며 “3개월 전까지 직업 군인이었다. 맞으면 그만”이라며 비를 맞았다. 고민녀는 덱스가 이상형이라 상남자의 기운을 풍기는 남친에게 반했다. 고민녀 친구들을 만나기로 한 날 남친은 군복을 입고 나왔고 한혜진은 “평소에 왜 군복을 입냐”며 경악했다. 남친은 “군인정신을 잊지 않기 위해 가끔 입는다”고 주장했고 고민녀는 약속이 취소된 척했다. 주우재도 “콘셉트에 잡아먹혔다”고 탄식했다. 어느 날 술부심을 자극당한 남친은 만취해 화장실 세면대를 부수고 부서진 세면대 밑에서 잠이 들었다. 남친은 “수리비 보냈다. 오빠가 미안하다. 오빠 바쁜 일 생겼다. 정리하고 연락할게”라며 잠수를 탔다. 이후에도 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그우먼 김니나 “전재산 8700만원 잃어” 이커머스 피싱 피해 고백 (소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893275"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 개그우먼 김니나가 이커머스 피싱을 당했다고 솔직하게 고백했다. 9월 3일 방송된 KBS 2TV ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 소금쟁이 38호 개그우먼 김니나가 출연했다. 시작은 영어공부였다. 소금쟁이 38호는 한국을 좋아한다며 접근한 베트남 여자와 영어로 문자를 주고받으며 영어를 공부했다. 문자로 소소한 일상을 공유하다가 깊은 이야기도 나눴다. 그렇게 2주가 지난 어느 날 상대가 자신이 돈을 버는 방법이 있다며 소개했다. 소금쟁이 38호가 그만두려고 하자 상대가 자신의 생계가 걸린 일이라며 그만두지 못하게 붙잡았다. 상대는 이커머스 피싱 사기꾼. 소금쟁이 38호는 “전재산에 가까운 돈을 잃었다. 다시 복구할 수 있을까요?”라고 피해를 호소했다. 이커머스 피싱은 가짜 쇼핑몰로 선입금을 유도하는 신종 사기 수법. 소금쟁이 38호의 정체는 개그우먼 김니나였다. 김니나는 2014년 KBS 29기 공채 개그우먼으로 데뷔해 2018년 연예대상에서 신인상을 수상했다. 김니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“재벌보다 더 써” 양세형, 조지환♥박혜민 명품 플렉스 일침 (소금쟁이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893274"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 양세형이 조지환 박혜민 부부의 씀씀이에 놀랐다. 9월 3일 방송된 KBS 2TV ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 소금쟁이 37호 배우 조지환 쇼호스트 박혜민 부부가 출연했다. 조지환 박혜민 부부는 월수입이 7백에서 1천인데도 돈을 못 모으고 있다고 고민을 말했다. 이어 공개된 부부의 하루는 3인 가족이 점심으로 장어를 먹으며 18만원을 지출하고 저녁에는 지인의 생일을 맞아 회를 먹으며 23만원을 지출하는 등 플렉스로 가득했다. 아내가 주장하는 돈을 못 모으는 이유는 남편의 식탐, 남편이 주장하는 돈 못 모으는 이유는 아내의 쇼핑. 아내 박혜민은 다양한 택배를 받았고 “수입이 생기고 나서 이런 가방을 샀다. 이건 작년에 산 거”라며 명품 가방과 벨트도 자랑했다. 장마철에 제습기가 필요할 것 같다고 하더니 다음날 바로 플렉스하기도 했다고. 경제권은 아내가 쥐고 있었고 남편이 잔고가 얼마인지 물으며 부부싸움이 벌어지기도 했다. 그러면서도 부부는 왜 돈이 모이지 않는지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지환♥박혜민 “월수입 천, 4배 늘었는데 돈 증발” (소금쟁이)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893272"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 조지환 박혜민 부부가 월수입 천인데 돈이 증발되고 있다고 고민을 말했다. 9월 3일 방송된 KBS 2TV ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 소금쟁이 37호 배우 조지환, 쇼호스트 박혜민 부부가 출연했다. 개그우먼 조혜련의 남동생인 조지환과 박혜민 부부는 19만 구독자를 가진 너튜버. 간호사 출신 박혜민은 “남편이 배우를 하다 보니 꿈을 지지해줘야겠다. 3년 뒷바라지 했다. 남편이 계속 딴 짓을 하더라. 낮술을 먹거나 골프를 치거나. 나도 꿈이 있는데 끼가 있는데. 수술방을 탈출했다”며 쇼호스트이자 너튜버가 된 이유를 말했다. 조지환은 “저도 3년 시간을 주겠다. 배달대행도 하고 떡볶이집 알바도 했다”며 아내 뒷바라지를 했다고. 조지환은 “열심히 해서 직책이 생겼다. 남들이 안 잡는 소위 똥콜을 다 잡았다. 급하게 몰다가” 팔이 골절되는 사고도 있었다고 했다. 이어 조지환은 “(아내가) 간호사를 그만둔 지 2년인데 너무 잘 돼서 입 다물고 가만히 있는다. 고민이 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경 “여의도 2배 커피농장 소유” 현실판 공유와 삼각관계 돌입 (사생활)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893269"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 삼각관계의 주인공으로 등극했다. 9월 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 예지원, 오윤아, 이수경이 '메기남'의 등장으로 대혼란에 빠지는 모습이 전파를 탔다. 이날 이수경은 썸남 강호선을 위해 아로마 테라피를 준비했다. 아로마에 푹 빠진 이유를 묻자 이수경은 "예전엔 향수처럼 인공 향을 좋아했다. 근데 전신 알레르기가 생겼다. 치유하는 방법을 찾다 보니까 천연 향수인 아로마가 딱이더라. 내성이 없어서 쓰기 좋다"고 밝혔다. 이수경의 아로마 찬양에 강호선은 점점 말수가 줄었다. 알고 보니 이수경을 위해 수제 향수를 준비했던 것. 강호선은 "선뜻 바로 선물을 건네기 좀 애매하더라. 그렇다고 다른 선물로 바꿀 수 있는 것도 아니고 큰일 났다"며 당혹감을 드러냈다. 선물을 본 이수경은 향수를 쓰지 않음에도 불구 밝은 미소로 고마움을 표했다. "향수를 안 쓴다고 얘기하기 미안했다"고 밝힌 이수경은 선물 받은 3개의 향수를 예지원,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 뉴페이스 메기남 등장에 “내 이상형” ♥강호선 어쩌나 (사생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893268"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 메기남 엄보람에게 호감을 드러냈다. 9월 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 예지원, 오윤아, 이수경이 '메기남'의 등장으로 대혼란에 빠지는 모습이 전파를 탔다. 이날 무도회를 즐기던 세 여배우 앞에 한국계 브라질 교포 엄보람이 나타났다. 비행기를 타고 30시간을 달려왔다는 엄보람은 브라질에서 커피 사업 중인 지난해 '월드 바리스타 챔피언십' 우승자였다. 엄보람의 파트너로 지목된 이수경은 공통 관심사인 F1을 주제로 이야기를 나누며 썸남 강호선과 있을 때보다 한층 밝아진 모습을 보였다. 이수경은 제작진과의 인터뷰에서 "외형적으로 봤을 때는 오히려 제 이상형에 좀 가깝다. 서글서글한 이미지를 좋아하는데 가만히 있어도 편안해 보이는 인상이다. 외형적으로는 제가 추구하는 이상형에 가깝다"며 엄보람에 대한 마음을 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["코·이마 수술했냐"…노민우, 성형 의혹에 "NO" (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767727"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 노민우가 관리 비법을 공개했다. 3일 방송된 SBS '신발벗고 돌싱포맨'에는 가수 솔비, 배우 홍수아, 배우 노민우가 게스트로 출연했다. 이날 홍수아가 성형 비법을 공개한 가운데, 김준호는 노민우에게 "수술한 데 없냐"며 궁금증을 드러냈다. 이에 노민우는 "저는 없다"고 답했지만, 김준호는 홍수아에게 "수아 씨, 진짜 한 데 없냐? 보면 알지 않냐. 딱 봐라"며 검증을 부탁했다. 그러자 홍수아는 노민우에게 "코 하시지 않았냐"고 질문했다. 이에 노민우는 "아뇨. 안 했다"면서 "제가 원래 뼈대가 크다"고 덧붙였다. "이마도 하신 거 아니냐"는 질문이 나오자, 이번에도 노민우는 "아니다"라고 단호히 답했다. 홍수아는 놀라워하며 "그러면 정말 왕자님처럼 태어난 거다. 돈 번 것"이라고 감탄했다. 노민우는 평소 피부 관리를 적극적으로 한다고 밝혔다. 스킨 케어에만 오랜 시간을 소요한다는 그는 "가장 중요한 게 상처난 곳에 약 바른다는 느낌으로 하는 것"이라고 꿀팁을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘송재희♥’ 지소연, 출산 후에도 비현실적 수영복 몸매 그저 감탄뿐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893267"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지소연이 비현실적인 몸매를 뽐냈다. 배우 지소연은 9월 2일 자신의 인스타그램에 "MZ들 따라 찍어보는 셀프웨딩 사진"이라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 지소연은 남편 송재희와 함께 수영복 차림으로 야외 수영장에서 발랄한 포즈를 취하고 있다. 파란색 수영복을 입고 선글라스와 면사포를 착용한 지소연은 작은 얼굴과 군살 하나 없는 날씬한 몸매를 과시해 이목을 집중시킨다. 이와 함께 지소연은 "신혼부부인 척 해보려고 하지만 옆에 있는 카바나 팀과 온도가 다르다. 허리 부러지겠어. 그게 이전엔 서운한 포인트였는데 이제 서로 더 잘 아는 베프가 된 느낌 편안한 느낌이 더 좋아진 거 같다. 매일 설레면 심장 아프다고 위안해 본다. 그래도 여전히 나에게 최고인 내 남편"이라며 남편 송재희를 향한 애정을 드러냈다. 한편 지소연은 2017년 배우 송재희와 결혼해 지난해 1월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민, 母도 못말리는 게임 현질 “내가 돈 버니까” (살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893266"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 게임을 향한 애정을 드러냈다. 9월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 손흥민이 게스트로 출연했다. 이날 게임에 대한 남다른 애정을 드러낸 손흥민은 "게임에 완전 진심이라 지면 피드백도 한다. 팀 게임이니까 '여기서 이렇게 했어야지'라고 이야기한다. 게임도 국대 경기처럼 할 정도로 진심이다"고 털어놨다. 장도연은 "몸에 승부욕이 몇 할을 차지하냐"고 물었고, 손흥민은 "너무 많다. 제가 진심으로 생각하는 건 승부욕이 엄청 크다. 축구는 그냥 말할 것도 없고, 게임에서도 지는 거 진짜 싫어한다"고 말해 놀라움을 안겼다. "게임은 현질"이라고 강조한 손흥민은 "시간을 돈으로 살 수 없는데 게임에서는 현질로 시간을 절약할 수 있다. 저는 확실히 기준이 있다. 처음에 해보다가 어느 정도 한계에 부딪히면 현질을 한다"고 털어놨다. 그러면서 "어릴 때는 엄마가 현질은 절대 안 된다고 하셨다. 근데 제가 돈을 벌지 않나. 그렇다고 제가 돈을 아무 데나 쓰진 않으니까 이제는 허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민X공유 얼마나 친하길래 “애칭은 꽁형, 패션 물어봐” (살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893265"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 배우 공유와 남다른 친분을 과시했다. 9월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 손흥민이 게스트로 출연했다. 이날 손흥민은 "본인이 제일 멋있을 때가 언제냐"는 장도연의 물음에 "그런 얘기를 팀끼리 항상 하는데 '쏘니는 운동복 입을 때가 최고'라고 하더라. 경기장 나갈 때나 경기할 때 제일 카리스마 있다고 생각한다"고 자기애를 드러냈다. 회색 카디건에 블랙 팬츠, 샌들로 깔끔한 룩을 선보인 손흥민은 패션에 관심이 많다며 "롱코트를 진짜 좋아한다. 겨울에는 따뜻한 터틀넥에 롱코트를 입는다. 예전에 드라마 '도깨비' 속 공지철(공유)처럼"이라며 "공유 형한테 어떻게 입는지 많이 물어본다"고 전했다. 평소 절친한 공유를 '꽁형'이라고 부른다는 손흥민은 "공유 형은 저를 쏘니라고 부른다. 거의 제 지인분들은 '흥민이'라고 부루는 사람이 없다. 다 쏘니라고 부른다. 이제는 쏘니가 돼버린 것 같다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 “결혼 전 바퀴벌레와 동거, 이틀에 1번 물티슈 샤워까지” (청소광)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893264"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강남이 바퀴벌레와 동거했던 총각 시절을 회상했다. 9월 3일 방송된 MBC '청소광 브라이언'은 '칭찬의 집' 특집으로 꾸며진 가운데 강남과 빽가의 집이 공개됐다. 이날 강남은 아내 이상화와 결혼 전 청소를 아예 안 했다며 "근처에 물건이 있어야 한다. 옷이나 휴대폰이나 충전기 등 모든 것이 내 옆에 있어야 아늑하게 느껴져서 편하게 잘 수 있었다"고 회상했다. 브라이언은 "혹시 샤워도 안 했냐"며 조심스레 물었다. 강남이 "샤워는 이틀에 한 번씩 했다. 왜냐면 물티슈 있지 않나. 물티슈로 몸을 닦으면 시원하다"며 시범을 보이자 브라이언은 "너 진짜 더럽다"고 분노했다. 또 강남은 "리모컨이 자동으로 움직였다. 바퀴벌레가 막 옮겨주더라"고 말해 충격을 안겼다. 이에 브라이언과 뱀뱀은 "심장이 아프다. 내가 상화 씨가 된 기분이다", "우리 힐링하러 온 거 아니었냐"고 토로해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[깔끔한 뱀뱀 어디갔나 “곱창+소맥 먹고 유겸 침대에 오바이트” (청소광)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893263"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐 뱀뱀이 과음으로 인한 에피소드를 공개했다. 9월 3일 방송된 MBC '청소광 브라이언'(이하 '청소광')은 '칭찬의 집' 특집으로 꾸며진 가운데 강남과 빽가의 집이 공개됐다. 이날 '청소광'들의 폭풍 수다가 펼쳐졌다. 뱀뱀은 "갓세븐 멤버들과 숙소에서 곱창에 소맥을 먹었는데 너무 많이 먹은 거다. 저랑 유겸이가 막내여서 방을 같이 썼는데 제 침대 밑에 아끼는 신발들이 많았다. 속이 너무 울렁거리길래 유겸이 침대에 토를 했다"고 회상했다. 이에 브라이언은 "멤버 침대에 하고 싶어서 한 게 아니라 그냥 본인 침대만 피하고 싶은 것"이라며 본능적인 뱀뱀의 행동에 놀라움을 드러냈다. 강남이 "그래서 혼났냐"고 묻자 뱀뱀은 "안 혼났다. 제가 다 빨아줬다"면서 "곱창 그대로 나왔다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, ♥노성준 반한 튜브톱 드레스 자태 “넘사벽 미모” (사생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893262"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 노성준이 오윤아를 향한 진심을 고백했다. 9월 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 썸남들과 한층 가까워진 예지원, 오윤아, 이수경의 모습이 전파를 탔다. 이날 오윤아는 튜브톱 드레스로 글래머러스한 자태와 늘씬한 각선미를 뽐내며 무도회에 등장했다. 오윤아를 직접 에스코트한 노성준은 팔짱을 제안하며 "여신인 줄 알았다. 되게 설레였다. 독보적으로 너무 아름다웠다"고 감탄했다. 첫날보다 편안해진 모습의 노성준은 "어제보다 오늘이 더 에너지가 있는 것 같다. 내일이 더 기대된다"고 전했다. 이에 예지원은 "윤아가 재밌냐 자연이 재밌냐"며 취조하듯 물었다. 노성준은 "윤아 님이 있어서 더 재밌는 것 같다"고 말해 오윤아를 흐뭇하게 했다. 노성준은 "외형적인 모습도 제가 꿈꿔왔던 이상형이다. 외모가 넘사벽이고 너무 아름답다. 5박 6일이 길 수도 짧을 수도 있는데 그 시간 안에 좀 더 알아보고 싶다"며 오윤아를 향한 솔직한 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 “♥이상화 등근육 보고 결혼 확신”→새벽 4시 청소에 부부싸움 (청소광)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893261"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강남이 운명적인 아내 이상화와의 첫 만남을 떠올렸다. 9월 3일 방송된 MBC '청소광 브라이언'은 '칭찬의 집' 특집으로 꾸며진 가운데 강남과 빽가의 집이 공개됐다. 이날 브라이언은 좋은 소식이 있다며 "오늘은 우리가 깨끗한 집에 가기로 했다. 힐링하러 가는 것"이라고 기대감을 드러냈다. 뱀뱀은 "우리 과였으면 좋겠다. 우리처럼 살짝 나사 빠져있었으면 좋겠다"며 깨끗한 집 방문에 한껏 들뜬 모습을 보였다. 첫 번째 집주인은 강남이었다. 제작진과 대화를 나누던 강남은 "청소에 대해 2시간 동안 얘기하는 거냐. 두 사람이 안 왔으면 좋겠다"며 청소광들의 방문을 거부해 웃음을 안겼다. 강남은 "제가 혼자 살았으면 아마 이 프로그램이랑 잘 맞았을 거다. 제가 너무 더럽다. 쓰레기처럼 돼야 안심하는 스타일"이라고 너스레를 떨었다. 강남이 깔끔해질 수 있었던 건 단연코 아내 이상화 덕이라고. 제작진이 "요즘에는 청소기도 직접 돌리냐"고 묻자 강남은 "그분이 '저기'라고 얘기를 해주신다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 밝힌 월클 논란 “난 아냐, 메시 호날두처럼 모두 인정해야” (살롱드립2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893260"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 '월클(월드클래스)'이라는 주위의 반응에 대한 생각을 밝혔다. 9월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 손흥민이 게스트로 출연했다. 이날 손흥민을 만나기 위해 출장을 떠난 장도연은 손흥민이 등장하자 "저희 프로그램에 나와주셔서 영광스럽다"고 반겼다. 손흥민 역시 "초대해 주셔서 감사하다. 저희는 초면이라 만나 뵙고 싶었는데 이 자리로 만나 봬서 영광이라고 생각한다"고 화답했다. 손흥민은 "만나 보고 싶은 연예인 몇 명 중에 제가 낀 거냐"는 장도연의 물음에 "구체적으로 많지는 않은데 거의 TOP3 안에 든다"면서 "'살롱드립'을 되게 좋아한다. 해외 있으니까 이런 프로그램을 자주 챙겨본다. 편하게 볼 수 있는 프로그램"이라고 팬심을 고백했다. 앞서 '살롱드립' 첫 게스트로 출연했던 공유는 손흥민에게 러브콜을 보낸 바. 실제 공유와 절친한 손흥민은 "나간다고 말씀드렸더니 너무 좋은 얘기만 많이 해주셨다. 그런 얘기 들으니까 더 만나고 싶고, 가서 빨리 얘기하고 싶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국 "나보다 누나 맞지?"…유이 나이 의심 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768688"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서인국이 유이의 나이를 의심했다. 지난 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 배우 류수영, 서인국, 유이, 개그맨 이승윤이 바누아투를 찾은 가운데 피피 조개를 활용한 한국식 파전을 만들었다. 류수영이 멤버들을 이끌었고, 파전을 부치기 전 조개부터 삶았다. 그는 "국물 맛 좀 보자. 소금 안 넣은 거야"라고 해 궁금증을 자아냈다. 가장 먼저 맛본 이승윤이 국물 맛에 감탄했다. 다른 멤버들도 마찬가지였다. 파전에 기대감이 커졌다. 서인국, 유이는 조개를 깠다. 파전 위에 올릴 토핑이기 때문에 최대한 많이 까야 했다. 서인국이 참지 못하고 한입 맛봤다. "이게 감칠맛이 미쳤대, 하나만 먹어 보자"라는 말에 유이도 함께 시식했다. 유이가 "풍미 뭐야?"라며 놀란 표정을 지었다. 서인국 역시 "입안에 퍼진다"라고 거들었다. 이때 유이가 과거를 회상했다. "어렸을 때 영화관에 번데기 팔고 그랬잖아"라며 추억에 젖었다. 이를 듣던 서인국이 갸웃거리더니 "영화관에 뭘 팔았다고?"라면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 "탁재훈과 사귀었냐고? 날 좋아한 듯" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768684"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 탁재훈과의 관계(?)에 대해 선을 그었다. 지난 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 솔비가 출연한 가운데 탁재훈과 자꾸만 엮여 웃음을 샀다. 이날 이상민이 두 사람을 향해 "약간 커플룩 느낌이다"라며 의심하기 시작했다. 솔비가 "무슨 소리하냐?"라면서 정색해 폭소를 자아냈다. 탁재훈의 반응도 마찬가지였다. 솔비는 "오늘 안경도 쓰고 나오려 했는데, 큰일 날 뻔했네, 사고 날 뻔했네"라고 받아쳤다. 이런 상황에 탁재훈이 "빨리 옷 갈아입고 와라"라며 솔비에게 말했다. 솔비는 "오빠가 갈아입고 와야지, 왜 게스트한테 그러냐?"라면서 황당해해 주위를 웃음바다로 만들었다. 이를 지켜보던 이상민이 "조심해야 한다. 솔비 씨가 삐쳐 있다"라고 알렸다. 솔비가 곧바로 인정했다. "제가 유튜브 채널을 하나 오픈했다. 김구라 오빠랑 재훈 오빠한테 먼저 연락했는데, 구라 오빠는 나왔다. 근데 (재훈 오빠는) 왜 안 나올까"라며 서운함을 토로했다. 탁재훈이 "너 안달 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김도훈 vs 손현주…"허남준, 母 죽게했다" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768679"/>
        <updated>2024-09-03T22:08:50.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주 김도훈 부자가 대립했다. 지난 3일 오후 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선)에서는 대립하는 송판호(손현주 분) 송호영(김도훈 분) 부자의 모습이 담겼다. 송판호는 장채림(박지연 분)이 김상현(신예찬 분) 뺑소니 사건 진범으로 송호영을 의심하고 있다는 걸 알고, 송호영에게 자신이 막아낼 때까지 당분간 미국에 가 있으라고 말했다. 그러나 송호영은 앞서 김은(박세현 분) 문제로 김강헌(김명민 분)을 만났다고 밝혀 송판호를 불안하게 했다. 이어 송판호가 송호영에게 뺑소니 사고가 의도적이었는지 물었다. 송판호는 "피해자 김상현은 네가 증오하던 김상혁(허남준 분)의 이복동생이었다, 엄마 복수를 위해 일부러 그런 거니?, 아니 잖아, 우연히 일어난 사고잖아, 맞지?"라며 "네가 의도적으로 살해한 거라면 난 살인죄를 도운 공범이다, 그건 나도 용납할 수 없는 문제다"라고 밝혔다. 이에 송호영은 "이제 와서 판사로서 신념을 지키고 싶은 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 "골든 부츠, 마지막 골 잊지 못해"…레전드 회상 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768643"/>
        <updated>2024-09-03T20:08:36.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 '살롱드립2'에서 레전드 골을 꼽았다. 지난 3일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 세계적인 축구스타 손흥민이 출연했다. 대한민국 축구 대표팀 주장이자 잉글랜드 프리미어리그(EPL) 토트넘 홋스퍼에서도 주장으로 활약 중인 손흥민이 함께했다. 이날 손흥민은 레전드 골에 대해 이야기를 나눴다. 손흥민은 폭풍 질주와 함께 많은 수비수를 제쳐 레전드 골 중에 하나로 꼽히는 '70m 골'에 대해서 "순간적으로 사람들이 많이 몰려서 그런 거지 사실상 제친 수비수는 한두 명밖에 없었다"라며 쑥스러워했다. 그러나 손흥민은 "세계적인 리그에서 내가 넣었다는 게 사실 믿기지는 않는다"라고 말하기도. 반면 손흥민은 모든 게 잘 맞아떨어진 '70m 골'보다 꾸준히 훈련해서 노력으로 만든 골을 좋아한다며 "손흥민 존에서 넣은 골들이 진짜 좋다"라고 고백했다. 이어 손흥민은 가장 잊을 수 없는 경기로 아시아인 최초로 EPL 골든 부츠의 영광을 안겨 준, E]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 19년만 첫 쇼케이스 영탁… “보답하는 마음으로 걸어갈게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001722763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001722763"/>
        <updated>2024-09-03T19:04:43.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 데뷔 19년 만에 처음으로 쇼케이스 무대에 섰다. 영탁은 3일 미니 앨범 ‘슈퍼슈퍼’의 발표를 앞두고 서울 용산구 블루스퀘어에서 컴백 쇼케이스를 열었다. 이날은 그에게 여러모로 의미가 깊은 날이었다. 데뷔 19년 만에 처음 미디어 쇼케이스를 선보인 날이자, 첫 미니 앨범이 발매되는 날이었기 때문이다. 그는 “살다 보니 쇼케이스를 하는 날도 오고, 좋은 자리에서 앨범 발매도 하게 됐다”고 소회를 밝혔다. 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼’를 포함해 총 5곡이 담긴 동명의 앨범 ‘슈퍼슈퍼’는 지난 2월 단독 콘서트를 마치고 떠난 영국 여행에서 영감을 얻어 탄생했다. 그 여행에서 영탁의 팬클럽 명 ‘영탁 앤 블루스’도 만들어졌다. 영탁은 이번 앨범에 전곡 작사, 작곡, 편곡에 참여하며 프로듀서로서의 역량을 펼쳤다. 또 하나의 장르에 국한하지 않고 댄스, 알앤비, 트로트, 발라드, 브릿팝 등 다양한 음악 장르까지 담아냈다. 영탁은 “많은 가수의 가이드와 코러스를 하면서 다양한 곡을 불러봤는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 피프티 피프티, 먹구름 낀 뉴진스… 하반기 걸그룹 승자는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001722762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001722762"/>
        <updated>2024-09-03T19:04:43.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하반기 걸그룹 지각변동이 예상된다. 데뷔 이후 한동안 적수가 없었던 뉴진스가 소속사 내부 갈등으로 혼란을 겪으며 주춤하는 사이 신인 걸그룹들의 데뷔가 임박했다. 전속계약 분쟁으로 가요계를 떠들썩하게 했던 피프티 피프티는 전열을 가다듬고 돌아온다. 3일 가요계에 따르면 뉴진스 멤버들은 민희진 전 어도어 대표 해임 이후 처음으로 팬들을 향해 심경을 밝혔다. 멤버 다니엘은 전날 오후 전용 소통 애플리케이션 포닝을 통해 “사실 대표님께서 해임당하시고 여러모로 힘들고 고민이 많아졌다”며 “많이 불안하기도 했다”고 털어놨다. 민지도 “좋은 이야기만 하기에도 하루가 부족한데 왜 이런 불필요한 수고를 겪어야 하는지 너무 미안하고 아무것도 해결할 수 없는 내가 답답했다”며 “이걸 적고 있는 지금도 어제와 마찬가지로 내가 할 수 있는 건 없고 제대로 해결된 일 하나 없다”고 토로했다. 지난 4월 ‘경영권 탈취 의혹’을 둘러싼 민 전 대표와 하이브의 갈등이 수면 위로 떠오르면서 뉴진스의 앞날에 대한 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]에녹 소개팅 주선하는 심진화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585542"/>
        <updated>2024-09-03T18:10:00.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 문세윤 김원효 윤형빈이 함께 ‘자유 신랑의 날’ 호캉스를 추진한다. 세 사람은 각자 속마음을 털어놓고 그동안 아내에게 숨겼던 비밀을 고백한다. 개그우먼 심진화는 가수 에녹의 소개팅을 주선한다. 에녹은 소개팅에서 자신의 매력을 제대로 발산해 애프터에 성공할 수 있을까.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 몰랐던 엄마 인생 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003856484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003856484"/>
        <updated>2024-09-03T16:09:45.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘아빠하고 나하고’ 밤 10시 TV조선은 4일 밤 10시 ‘아빠하고 나하고’를 방송한다. 가수 손담비가 초중고 시절을 보낸 곳이자 그의 어머니가 20년 넘게 살아가는 토박이 동네가 무대다. 서울 길동 시장에서 손담비는 그동안 몰랐던 어머니의 인생 이야기를 듣는다. 손담비의 어머니는 “자식한테 벌레처럼 붙어 있다”며 딸에게 경제적 지원을 받는 상황에 대해 한스러운 마음을 토해낸 적이 있다. 손담비는 아픈 아빠를 대신해 스무 살 때부터 집안의 가장이 돼 가족을 부양했다. 그런데 5남매 중 장녀인 손담비의 어머니 또한 스무 살에 부친이 세상을 떠나자 어머니와 세 동생의 생계를 책임지기 위해 돈을 벌었던 이야기를 들려준다. 손담비의 어머니는 “운명을 대물림한 것 같다”며 눈시울을 붉힌다. 11년간 남편을 간병한 이야기도 나온다. 뇌출혈로 쓰러진 남편을 지극정성으로 보살펴 기적적으로 회복시켰지만 남편은 결국 세상을 떠난다. 손담비는 엄마의 단골 시장 상인들에게 ‘임신 성공 기원’ 응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이수경 "메기남이 내 이상형"→오윤아, 예지원 응원 "결혼해라"('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678411"/>
        <updated>2024-09-03T16:09:45.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 이수경이 메기남에게 호감을 표현했다. 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 이수경의 새로운 짝꿍이 등장했다. 이날 이수경은 반도체 연구원 강호선과 데이트를 했지만 어긋났다. 아로마 테라피 자격증을 보유한 이수경은 강호선이 선택한 아로마를 바탕으로 "섬세하고 예민하고 세심한 면이 많다. 현재 긴장 마음 초조 불안한 상태"라고 분석해 눈길을 끌었다. 강호선은 '이성을 유혹하는' 로즈향으로 이수경에게 어필했지만, 통하지 않았다. "향을 언제부터 좋아했냐"는 강호선의 질문에 이수경은 "향수 같은 인공향을 좋아했는데, 전신 알레르기가 생겨서 치유법을 찾다가 천연 아로마가 좋아졌다"고 답했다. 이수경의 답에 강호선은 표정을 굳혔다. 선물로 수제 향수 준비했는데 건네기가 애매해진 것. 둘의 어긋난 취향으로 이수경은 멋쩍은 웃음을 지었고 강호선은 "서운하지는 않았다"고 말했다. 썸 풀코스 무도회가 시작됐다. 이수경과 오윤아가 여배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노성준, 오윤아 子와의 만남에 치킨·피자 준비…감동 물결 (여배우의 사생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767716"/>
        <updated>2024-09-03T16:09:45.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노성준이 오윤아 아들과 첫 만남을 가졌다. 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 패션기업 부사장 노성준이 오윤아에게 적극적으로 다가갔다. 이날 오윤아의 아들 민이 촬영장을 방문하게 됐다. 전날 오윤아의 대화에서 민이 피자와 치킨을 좋아한다는 소식을 들은 노성준. 그는 이른 시간 홀로 시내로 가 피자와 치킨을 픽업해왔다. 특히 노성준은 홀로 차 안에서 "민이 온다고 해서, "삼촌이 민이가 좋아하는 음식 사왔지롱"이라며 민이에게 할 인사 연습을 하기도. 이에 대해 그는 "저도 모르게 너무 잘 보이고 싶어서, 잘하고 싶어서. 더 알아가고 싶은 분이 어머니이지 않나. 더 조심하고 완벽하게 해야 할 것 같았다"고 말했다. 이후 숙소로 돌아간 노성준은 멤버들에게 "시장에 갔다왔다. 민이 온다고 해서. 우리 먹을 것도 좀 샀다", "성준 시내에 잠깐 나갔다왔다. 민이가 치즈피자를 좋아한다고"라고 말했다. 이를 들은 오윤아는 "어머 맞아요. 어머 웬일이야. 감사해요"라며 깜짝 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남자복 터진 이수경, 커피 사업가 ‘메기남’ VS 반도체 연구원까지 ‘팝콘각’(여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090434"/>
        <updated>2024-09-03T16:09:45.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘공개연애-여배우의 사생활’ 사진 | TV조선 배우 이수경이 반도체 연구원에 이어 2023 월드 바리스타 챔피언십 우승에 빛나는 브라질 커피 사업가와 더블 데이트를 즐기며 썸하우스에 긴장 넘치는 재미를 안겼다. 3일 방송된 TV조선 ‘공개연애-여배우의 사생활’에서 예지원, 오윤아, 이수경 커플이 썸하우스에서 드레스와 수트로 성장한 채 풀코스 무도회를 즐겼다. 정원의 잔디 위에 하얀 식탁보가 씌워진 3개의 테이블이 차려지고 출장 셰프가 멋진 음식을 준비한 가운데 현장에는 각 커플의 설렘이 가득했다. 평소 하이텐션인 예지원은 쿵짝이 잘 맞는 이동준과 내내 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍겼고, 오윤아는 “형부랑 너무 잘 어울린다. 형부가 너무 언니를 귀여워하는 게 느껴지고 잘 맞추는 것 같다”라며 결혼하라고 몰아가 웃음을 자아냈다. TV조선 ‘공개연애-여배우의 사생활’ 사진 | TV조선 노성준은 “사람이 만나면서 이상형을 만나기 쉽지 않은데 너무 윤아씨가 잘 맞는 것 같다. 외모도 넘사벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 “방송서 트롯 처음 불러봐…송가인에 SOS 요청” (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360233"/>
        <updated>2024-09-03T16:09:45.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국악인 김준수가 송가인에게 SOS를 요청했다고 밝혔다. 3일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 한국, 일본 현역가수들이 가장 믿고 의지하는 조력자들과 무대를 꾸미는 ‘조력자 특집’이 그려졌다. 이날 김준수는 “오늘 송가인의 ‘용두산 엘레지’를 준비했다”며 “트롯을 방송에서 처음 불러본다. 쟁쟁한 사람들 앞에서 트롯을 부르려 하니 주눅이 든다”고 털어놨다. 이어 “이 곡을 선택하고 송가인에게 SOS를 요청했다. 티칭도 받았는데, 무엇보다 ‘자신감 있게 해라’라는 조언에 큰 용기를 얻었다”고 미소 지었다. 한편 ‘한일톱텐쇼’는 매주 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, K-양념치킨 바누아투에 전파…유이 "브랜드 맛"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768636"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 'K-양념치킨'을 전파했다. 3일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 배우 류수영, 서인국, 유이, 개그맨 이승윤이 바누아투를 찾은 가운데 류수영이 마을 축제를 맞아 한국식 치킨을 요리했다. 그는 마을 사람들에게 "치킨 타임!"이라고 외치며 남다른 의욕을 내비쳤다. 아침부터 분주하게 준비한 프라이드치킨, 양념치킨을 현지인들이 맛볼 수 있었다. 예상대로 어린아이들부터 어른들의 입맛을 모두 사로잡았다. 유이도 놀라워했다. 그는 "제가 양념치킨을 진짜 좋아한다"라며 "평소 좋아하는 브랜드 맛을 100% 재현한 거다. 안 좋아할 수 없는 맛"이라고 극찬했다. 류수영이 뿌듯해했다. "한국식 치킨을 좋아하겠지? 달콤하게 해주면 얼마나 좋아할까? 싶었다. 아이들이 먹고 좋아해 줘서 행복했다"라면서 미소 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 바누아투에 'K-양념치킨' 전파...유이 "이게 K-푸드" 엄지척(정글밥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767715"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'에서 류수영이 바누아투 원주민에게 양념치킨의 맛을 보여줬다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 바누아투의 축제에 참여하며 마지막 날을 보내는 류수영, 이승윤, 서인국, 유이의 모습이 그려졌다. 이날 바누아투에서는 1년에 한 번 있는 축제가 펼쳐졌다. 추워질 날을 대비해서 마을 사람들끼리 모여 돼지고기를 먹으며 몸보신을 하는 그런 날이었다. 축제 장소로 향하기 전 류수영은 원주민들에게 선보일 음식을 고민했고, 닭을 보자마자 양념 치킨을 떠올렸다. 서인국은 "얘네들이 치킨을 맛보면 못 잊을텐데"라면서 웃었고, 류수영은 "못 먹어 본 것을 해줘야 좋아한다"면서 준비에 들어갔다. 정확한 계량으로 양념치킨 소스를 만들었고, 소스 냄새부터 침샘을 자극하기 시작했다. 류수영은 "단체 요리가 힘들지만 재밌다. 그리고 많은 사람들이 맛있다고 해주면 기분이 좋아진다"면서 기대감을 드러냈다. 류수영, 이승윤, 서인국, 유이는 소스와 염지를 마친 닭을 들고 축제 장소로 향했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[플랫폼 진입장벽③] "시청자만? 업계도!"…'지리지널'에 아쉬움 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318641"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니TV 진입장벽에 답답함 토로 '유어 아너' 이어 '나의 해리에게'도 오직 지니TV에서만 제공 '좋은 작품이 있다, 입소문을 탄다, 시청으로 이어진다', 당연한 공식인데 통하지 않을 때가 있다. 여러 OTT가 등장하고 플랫폼 시장이 활기를 띠며 전 세계가 다양한 작품을 접하는 시대가 됐지만 대표적인 OTT를 제외하고는 접근부터 힘든 경우도 존재한다. 특히 IPTV의 경우에는 진입장벽이 더욱 견고하다. 대표적인 예가 있다면 바로 지니TV다. 이른바 '지리지널'이라고도 불리는 지니TV의 뚝심 혹은 고집에 대한 다양한 이들의 시선도 짚어본다.&lt;편집자 주&gt; KT스튜디오지니에서 제작하는 작품은 모두 ENA를 통해 방송되고 지니TV를 통해 공개된다. KT스튜디오지니는 2022년부터 여러 작품을 꾸준히 선보이고 있다. 타율도 좋은 편이다. '마당이 있는 집' '남남' '유괴의 날' '악인전기' '크래시' '유어 아너' 등 호평을 얻는 데 성공했다. 다만 문제가 있다면 '신병2'나 '악인전기']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 브라질 메기남 지목받아…오윤아子·노성준 첫 만남 (공개연애) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308189"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경의 새 짝꿍 브라질 메기남 엄보람이 등장한 가운데, 노성준이 오윤아 아들 민이와 만났다. 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 강호선이 이수경에게 쓴 편지를 공개했다. 이날 예지원&amp;이동준, 오윤아&amp;노성준, 이수경&amp;강호선이 무도회를 즐기고 있을 때 한 남자가 등장했다. 브라질에서 온 엄보람이었다. 엄보람은 "커피 사업을 한다. 제 이상형은 커피, 운동을 좋아하는 분이다"라면서 이수경을 파트너로 뽑았다. 오윤아, 이수경, 예지원의 이상형을 꼼꼼히 살핀 결과 이수경과 매칭된 남성 출연자가 총 2명이었다고. 이수경의 짝꿍인 강호선은 라이벌의 등장에 "자리를 비켜드려야 하나?"라며 얼굴이 굳어졌다. 인터뷰에서 강호선은 "진짜 당황했다. 달갑지만은 않았다. 외부의 변수가 있어도 흔들리지 않는 게 유일한 장점"이라며 의지를 불태웠다. 강호선은 "추워졌다. 여름이 추운 적은 처음"이라고 했지만, 엄보람은 "한국이 엄청 더운데요?"라고 응수했다. 엄보람은 "월드 바리스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박하선♥' 류수영, 막중한 K-치킨 전파 임무에 "쫄려"[정글밥][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263307"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 타스마테 섬 사람들에게 한국식 양념 치킨의 맛을 전파했다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 류수영 표 K-치킨이 바누아투 현지인들의 입맛을 사로잡는 모습이 그려졌다. 이날 류수영은 직접 닭을 손질하고 염지하며 타스마테 섬 사람들에게 맛보여 줄 치킨 만들기에 땀을 흘렸다. 염지한 닭을 갖고 섬에 입도한 류수영, 이승윤, 서인국, 유이에게 섬 사람들은 숯칠을 해주거나 목걸이를 걸어주며 흥겨운 축제의 시작을 알렸다. 류수영이 양념 치킨을 마무리하는 사이 서인국은 고추장아찌, 마늘장아찌 전파에 나섰다. 서인국의 권유에 장아찌를 맛 본 사람들은 "나이스"라며 미소를 지었다. 난생 처음 보는 치킨 요리에 섬 사람들은 전부 류수영에게 시선이 꽂혔다. 이에 유이는 "사람들이 다 와서 보니까 류수영 오빠가 떨릴 것 같다. 솔직히 떨리냐"고 물었다. 그러자 류수영은 "아니"라고 즉답한 뒤 "쫄린다"고 털어놔 웃음을 안겼다. 예상 못한 변수도 있었다. 생각보다 많이 몰려]]></content>
    </entry>
</feed>