<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-12T23:10:29.675Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[집 나간 이승기, 아버지 김윤석과 다시 가까워질 수 있을까?(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211367"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:45.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'이 스페셜 포스터를 공개한다. 영화 '대가족'(각본연출 양우석, 제공배급 롯데엔터테인먼트, 제작 게니우스)이 한국영화 실관람객 평점 1위 기념 스페셜 포스터를 공개한다. 공개된 포스터는 영화 속 주요 장면 중 하나인 롯데월드에서의 서먹한 함무옥(김윤석), 함문석(이승기)의 부자 데이트 장면을 담고 있다. 꿈과 희망으로 가득한 놀이공원에서 두 부자는 어색한 듯 멀찍이 떨어져 앉아 정면만을 응시하고 있어 데면데면한 두 사람의 관계를 예상하게 한다. 여기에 “멀어져 버린 부자관계”, “우리 다시 가까워질 수 있을까?” 등 마치 연애 프로그램 포스터를 떠올리게 하는 유쾌한 문구들은 굳어 있는 두 사람의 표정과 상반되는 반전 재미를 주며 영화를 이미 본 관객들에게는 유쾌한 웃음을, 주말 동안 영화를 관람하려는 예비 관객들에게는 영화에 대한 기대감을 증폭시킨다. 한편 영화 '대가족'은 CGV 골든에그지수 96%라는 높은 관객 만족도를 기록하며 한국영화 실관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’vs‘조명가게’vs‘가족계획’…연말 OTT 기대작 3파전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168451"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:45.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대표 OTT(온라인 동영상 서비스)들이 연말 굵직한 기대작들을 내놓고 치열한 ‘흥행 전쟁’을 벌인다. 글로벌 최대 기대작으로 꼽히는 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌2가 26일 공개를 앞둔 가운데, 디즈니+와 쿠팡플레이가 각각 먼저 선보인 ‘조명가게’와 ‘가족계획’이 호평을 이끌며 기선 제압에 나섰다. ○시즌2 화려한 귀환 시즌1 누적 시청 시간이 22억 시간에 달하는 ‘오징어 게임’은 26일 일반에 공개되기 전부터 미국 대표 영화·TV 통합 시상식인 골든글로브 텔레비전 시리즈-드라마 부문 작품상 후보에 오르는 등 벌써 심상치 않은 흥행 조짐을 보이고 있다. 북미 시사회 직후 정식 리뷰 엠바고(보도 유예)가 해제 전임에도 불구, 일부 현지 평론가들은 SNS를 통해 “시즌1를 능가하는 작품”이 나왔다 귀띔하고도 있다. 한 현지 비평가는 시즌2를 “인간의 심리를 깊이 파고드는” 수작이라 치켜 세웠고, 또 다른 저널리스트는 넷플릭스 역대 최고 “인기 드라마의 화려한 귀환이다. 기다릴 가치가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전라 노출’ 이어 ‘19금 작가’ 변신 …박지현의 ‘청불’ 도전기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168449"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:45.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 파격 노출 연기를 펼친 영화 ‘히든페이스’에 이어 내년 1월 19금 코미디 ‘동화지만 청불입니다’로 다시 한번 관객들과 만난다. 같은 청불(청소년관람불가) 등급 영화지만, 유쾌하고 귀여운 코미디를 전면에 내세워 ‘히든페이스’와는 결이 다른 매력을 선보일 예정이다. 박지현은 지난달 20일 개봉해 상영 중인 ‘에로티시즘 대가’ 김대우 감독의 신작 ‘히든페이스’ 주인공으로 나서 강렬한 존재감을 과시했다. 어느 날 갑자기 종적을 감춘 절친 선배 수연(조여정)의 남편 성진(송승헌)과 선을 넘는 관계를 맺고 마는 미주 역을 맡은 그는, 최근 상업 영화에선 찾아보기 힘들었던 파격적 전라 노출과 고수위 정사신을 소화했다. 이와 맞물려 높은 노출 수위로 화제가 됐던 김대우 감독의 또 다른 대표작 ‘인간중독’ 속 임지연과 비교되기도 했다. 이러한 노출 연기에 대해 박지현은 “큰 부담이나 고민은 없었다”면서 “오히려 누군가 나를 지켜보고 있다는 극 중 설정이 평소 경험하지 못한 것들을 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에밀리아 페레즈' 골든글로브 10개 후보 최다 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069354"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:45.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 9일 저녁 발표된 제82회 골든글로브 시상식 후보 명단에서 자크 오디아르 감독의 뮤지컬 영화 &lt;에밀리아 페레즈&gt;가 무려 10개 후보에 오르며 최다 후보작의 주인공이 됐다. 는 멕시코 마약 카르텔의 수장이 아무도 모르게 여자로 다시 태어나 인생 2막을 시작하며 벌어지는 이야기를 그린 뮤지컬 영화이다. 칸영화제 2관왕, 토론토국제영화제 관객상 2위에 이어 골든글로브 시상식에서 10개 후보에 오르며 최다 노미네이트 기록을 세웠다. 뮤지컬 코미디 영화 부문 작품상 및 여우주연상, 감독상, 각본상, 여우조연상, 음악상, 주제가상, 비영어권작품상에 후보로 이름을 올린 &lt;에밀리아 페레즈&gt;는 특히 여우조연상 부문에 조 샐다나와 셀레나 고메즈가, 주제가상에 2곡의 사운드트랙이 노미네이트되며 총 10개 후보 지명이라는 놀라운 기록을 세웠다. 뮤지컬 코미디 영화로는 골든글로브 시상식 역사상 최다 후보로, 지난 해 그레타 거윅 감독의 &lt;바비&gt;의 기록(9개 후보)을 경신했다. 시상식은 내년 1월 5일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[110만명 넘기고 파죽지세 '소방관' 주말 1위 노린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012959375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012959375"/>
        <updated>2024-12-12T22:10:32.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 또 한 번 박스오피스 1위에 오르며 개봉 2주차 주말 흥행을 예고했다. '소방관'은 12일 9만1632명이 봐 박스오피스 정상을 지켰다. 누적 관객수는 110만명이다. '소방관'은 주말이었던 지난 7일과 8일 '모아나2'에 1위를 내줬다가 이주에 다시 정상을 되찾아 줄곧 자리를 지키고 있다. 흥행세는 주말에도 이어질 거로 전망된다. 13일 오전 6시45분 현재 '소방관' 예매 관객수는 약 9만5000명으로 예매 순위 1위를 달리고 있다. 개봉작 중 2위는 '모아나2'(약 6만7000명)이다. 이 작품은 '친구'(2001)로 잘 알려진 곽경택 감독이 연출했다. 2001년 3월 발생한 서울 서대문구 홍제동 방화 사건을 모티브로 삼아 소방관들의 이야기를 담았다. 곽도원이 주연했고, 주원·이유영·유재명·김재명·오대환·이준혁 등이 출연했다. 이밖에 박스오피스 순위는 2위 '모아나2'(3만8168명·누적 235만명), 3위 '대가족'(2만3804명·누적 8만명), 4위 '위키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“전 세계가 대한민국 지켜봐”…양우석 감독 ‘대가족’을 말하다 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401197"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:35.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“극적이진 않아도 대한민국 출산율을 전 세계가 지켜보고 있거든요. 다들 놀라 비명을 지르십니다.” 시국이 어지럽기에 더욱 주목받는 ‘변호인’ 양우석 감독이 신작 ‘대가족’으로 새로운 화두를 던진다. 개봉을 앞두고 윤석열 대통령의 계엄 선포와 해제가 이뤄진 지난 4일 일간스포츠와 만난 양 감독은 자연스레 전작들의 이야기를 꺼냈다. “‘변호인’은 먹고살기 바쁜 세대들에게 올바른 항의를 할 수 있어야 한다는 이야기가 필요하다 느껴 만들었어요. ‘강철비’ 시리즈 또한 우리나라의 지정학적 위치상 실제로 일어날 수 있는 전쟁 상황을 시뮬레이션해 보여줬죠. 이번 ‘대가족’도 제게는 결이 같아요.” 11일 개봉한 ‘대가족’은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장 함무옥(김윤석)에게 갑자기 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 동거 생활을 하게 되는 이야기를 담은 가족 코미디다. 양 감독은 “‘변호인’을 사랑해 주신 보답으로 지난 10년간은 우리 사회에 꼭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑 대신 삶…‘보고타’ 송중기의 연기는 광활하고 다채롭다 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401193"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:35.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 돌아온다. 이번에도 ‘멜로기’를 쫙 뺀 얼굴로 세상에 물들고 또 맞서며 ‘삶’을 이야기한다. 송중기의 신작은 오는 31일 개봉하는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)이다. IMF 외환위기 직후를 배경으로 하는 ‘보고타’는 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희가 보고타 한인 사회의 실세들과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. ◇‘보고타’로 그린 10대→30대…내외적 변화 묘사 송중기는 이번 영화에서 타이틀롤 국희를 연기했다. 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년이다. IMF 외환위기 여파로 가족과 함께 도망치듯 한국을 떠난 그는 희망을 품고 콜롬비아 보고타로 넘어가지만, 도착 직후 소매치기로 전 재산을 빼앗긴다. 이후 국희는 마지막 남은 희망인 박병장(권해효) 밑에서 밀수 일을 시작한다. 물론 이 역시 녹록지는 않다. 국희는 밀수 일을 시작한 지 얼마 지나지 않아 세관에 꼬리를 밟히고 결국 체포된다. 그러나 이 과정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위키드’ 박혜나 “출산 복귀 앞두고 다시 만난 ‘엘파박’, 숙성됐죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401192"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:35.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“믿어지지 않았죠. 임신 마지막 달 즈음 ‘위키드’ 더빙 제안이 왔거든요. 예기치 못한 타이밍이라 누가 선물을 주신 것 같아요.” 무려 195회, 뮤지컬 배우 박혜나가 초록 피부 서쪽 마녀 엘파바로 무대에 선 횟수다. ‘국내 최다’ 타이틀을 보유해 영화 ‘위키드’ 한국 더빙 1순위로 지명된 그는 최근 일간스포츠와 만나 “필요한 때 마침 찾아와 준 기회”라고 겸손하게 참여 계기를 밝혔다. “‘겨울왕국’ 때도 아르바이트인 줄 알고 찾아간 거라 제가 더빙을 할 거라곤 생각도 못 했어요. 그때 부른 곡이 엘사의 ‘렛잇고’였죠. 제게 노하우가 있다기보단 감사한 기회가 또 온 거예요.” 영화 ‘위키드’는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다, 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 위기와 모험을 그린 이야기다. 지난 2003년 미국 브로드웨이에서 초연된 뮤지컬이 원작이다. 박혜나는 신시아 에리보가 연기한 엘파바 역 한국 목소리를 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘최강럭비’→‘드림프로덕션’, 꿈 좇거나 꿈꾸거나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401189"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:35.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 최강럭비: 죽거나 승리하거나 ‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’는 ‘피지컬:100’, ‘흑백요리사: 요리계급전쟁’ 등 최근 예능에서 두각을 나타내고 있는 넷플릭스가 새롭게 선보이는 스포츠 서바이벌이다. 소재는 100kg을 넘나드는 거구의 선수들이 압도적인 힘과 속도로 끊임없이 부딪히며 서로를 제압하고 돌파하는 경기인 럭비. ‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 승부를 14회에 걸쳐 담아낸다. 한 번 보면 눈을 뗄 수 없는 럭비의 매력에 서바이벌 특유의 긴장감이 더해져 시청자들을 끌어당긴다. ‘최강야구’, ‘도시어부’, ‘강철부대’를 탄생시킨 장시원 PD의 신작이다. #디즈니플러스: 드림 프로덕션 ‘드림 프로덕션’은 픽사의 첫 오리지널 시리즈로, 국내 497만 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아름다움 강요 사회에 던지는 기괴한 폭격…영화 ‘서브스턴스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745639"/>
        <updated>2024-12-12T20:10:38.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뛰어난 외모와 생동하는 젊음, 엘리자베스(데미 무어)의 아름다움에 대중은 환호했다. 할리우드 명예의 거리에 그의 이름과 함께 박힌 찬란하던 별은 시간이 지나며 곳곳이 갈라지고 빛도 바랜다. 그나마 부지하고 있던 아침 에어로빅 쇼프로그램 진행자 자리마저 나이가 50줄에 접어들었다는 이유로 하루아침에 잃어버렸다. 그때 ‘더 나은 버전의 나’로 재탄생할 기회가 주어진다면, 이 기회를 잡지 않을 수 있을까. 지난 11일 개봉한 영화 ‘서브스턴스’는 이런 사회에 아름다움이란 가치 추구의 밑바닥을 보여준다. 더 나은 내가 될 수 있다는 약물 ‘서브스턴스’의 홍보 문구에 엘리자베스는 정체 모를 활성제를 맞고, 어리고 탱글탱글한 피부를 가진 수(마가렛 퀄리)가 태어난다. 영화는 수의 탱글탱글한 피부와 몸매, 아름다움을 과장해서 카메라 안에 담아낸다. 이는 관음적 시선이 아닌 젊음과 아름다움의 기괴한 추락을 보여줄 영화의 결말을 대비적으로 드러내기 위한 하나의 복선이다. 젊어진 몸으로 다시금 사람들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워너브러더스 "방송과 스트리밍·영화사업 분리"…주가 급등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015103152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015103152"/>
        <updated>2024-12-12T18:13:46.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["각 부문에서 구체적인 전략·목표 실현" 임미나 특파원 = 미국의 미디어·콘텐츠 대기업 워너브러더스 디스커버리(이하 워너브러더스)가 방송 부문과 스트리밍·영화 사업을 분리하는 구조 조정을 단행한다고 12일(현지시간) 밝혔다. 워너브러더스 이사회는 이날 이런 내용의 구조 조정 실행을 승인했다. 회사 측은 CNN을 비롯한 뉴스와 스포츠 등 TV 방송 사업을 총괄하는 '글로벌 리니어 네트웍스'(Global Linear Networks)와 영화·엔터테인먼트 스튜디오, 스트리밍 플랫폼 사업을 포함하는 '스트리밍 앤드 스튜디오스'(Streaming &amp; Studios) 부문 운영을 분리하고 워너브러더스가 이들의 모회사 역할을 수행하게 된다고 밝혔다. 회사 측은 이런 분리된 구조를 통해 각 사업부가 명확성과 집중도를 높이며 구체적인 전략과 운영 목표를 더 잘 실현할 수 있을 것으로 기대했다. 특히 방송 부문은 수익성과 잉여현금흐름의 극대화에 초점을 맞춰 기존에 누적된 부채를 지속해서 줄이고, 스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]작은 해안 마을의 편지 스캔들 ‘범인은 마을 안에 있어’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001086038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001086038"/>
        <updated>2024-12-12T15:09:22.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 주 극장가에는 잠시 시민들의 숨통을 틔울 영화들이 찾아온다. 100년 전 영국의 실화를 담은 ‘X를 담아, 당신에게’가 베일을 벗는다. 버려진 갓난아기의 부모를 찾는 여정을 그린 애니메이션 영화 ‘크리스마스에 기적을 만날 확률’과 시한부 소녀의 삶과 사랑을 담은 영화 ‘나우 이즈 굿’도 재개봉해 관객들을 만난다. ■X를 담아, 당신에게=영국의 작은 해안 마을 리틀 햄튼. 어느 날 독신 여성 ‘이디스’ 앞으로 욕설 편지가 도착한다. 입에 담지도 못할 욕설로 가득한 익명의 편지로 온 마을이 발칵 뒤집히고, 이 편지 테러 사건은 곧 영국 전역의 뜨거운 관심을 받게 된다. 사람들의 오해가 쌓이며 사건은 전혀 예상치 못한 방향으로 흘러가고, 유력한 용의자로 아일랜드 이민자 출신 ‘로즈’가 떠오른다. 과연 이 문제의 발신자는 ‘로즈’일까, 아니면 그저 가벼운 장난을 치고 싶던 다른 누군가일까? 제1차 세계대전 이후 영국을 배경으로 하고 있는 영화는 1920년대 영국을 뒤흔든 욕설 편지 테]]></content>
    </entry>
</feed>