<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-23T09:08:56.679Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘족장’ 김병만→추성훈·이승기, 정글 간다…TV조선 ‘생존왕’ 론칭 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374946"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김병만을 필두로 각 분야 최강자 12인이 생존을 위한 처절한 10일간의 사투를 시작한다. TV조선 새 예능프로그램 ‘생존왕’은 야생의 자연 속에서 생존 기술 능력, 육체 능력, 정신력, 전략 기술을 바탕으로 우열을 겨루는 치열한 리얼 서바이벌이다. 각 분야에서 최고의 능력을 갖춘 12명을 네 팀으로 나누어 야생의 정글에서 치열한 생존 대결을 펼칠 예정이다. 최고의 정예 멤버로 선택받은 12인은 김병만, 추성훈, 이승기, 김동현, 박태환, 김동준, 정대세, 아모띠, 김민지, 정지현, 박하얀, 강민호이다. 이들은 김병만, 추성훈, 이승기, 박태환을 필두로 4개의 팀으로 나뉘어, 각각 팀만의 강점을 살려 야생의 환경에서 생존을 위한 다양한 모습을 보여준다. 첫 번째 팀은 생존을 위해서라면 무엇이든 한다는 김병만과 연기력과 화제성을 겸비한 배우 김동준, 레슬링 올림픽 금메달리스트 정지현이 한 팀이 되어 야생에서의 생존력을 보여줄 것이다. 두 번째 팀은 완벽한 피지컬과 운동신경으로 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["즐길 생각 따위 하지마"…'나혼자산다' 김대호, 대망의 중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818338"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 김대호가 대망의 중계 D-DAY를 맞이한다. 23일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 대망의 실전 중계에 나선 김대호의 캐스터 도전기가 공개된다. 대망의 중계 당일, 경기 시작 3시간 전부터 일어나 실전처럼 연습을 반복하는 김대호. 중계 데뷔를 코앞에 둔 그는 “즐길 생각 따위 하지도 마!”라고 마음을 다잡는다. 드디어 경기장 맨 꼭대기 중계석에 착석한 김대호는 점점 고조되는 축제 분위기 속 관중들의 열기에 압도된 듯 “이런 분위기는 처음 느껴본다”라며 긴장한다. 한국에서부터 경기 시작 전까지 갈고 닦은 첫 중계, 그리고 첫 오프닝 멘트를 위해 집중한 김대호는 자체 노이즈 캔슬링이 된 상태로 큐 사인만을 기다린다. 또한 첫 경기 중계 후 기진맥진해진 김대호는 “맞은 것보다 틀린 게 기억이 많이 나요”라며 첫 중계 소감을 밝힌다고 해 그의 캐스터 데뷔 중계 비하인드에 관심이 쏠린다. 김대호의 ‘2024 파리올림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 하연수, 그새 얼굴 더 작아졌네…한줌 체구로 일본서 배우 활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676641"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본에서 작품 활동 중인 1990년생 배우 하연수가 근황을 공개했다. 23일 하연수는 자신의 인스타그램에 "虎に翼 21週目. やっと皆んなに会えて嬉しいヒャンちゃんでした"('호랑이에게 날개' 21주차. 드디어 여러분을 만나서 반가운 향이었습니다)라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 하연수는 올백 머리를 한 채 작고 갸름한 두상을 자랑하고 있다. '호랑이에게 날개'는 1930년대~1940년대에 걸쳐, 전쟁이 한창인 일본을 배경으로 최초의 여성 법학 전문학교에서 탄생한 법조인들이 세상을 바꿔 나가는 이야기를 그린 작품이다. 하연수가 분한 최향숙은 주연 토모코 역의 이토 사이리에게 법을 배우는 인물로 일본 명문대에 진학한 만큼 그는 능숙한 일본어 연기도 펼칠 예정이라고 알려졌다. 앞서 하연수는 지난해 자신의 SNS를 통해 캐스팅 소식을 전하며 "저도 일본으로 활동 거점을 옮겼을 뿐, 도전을 계속하는 나날을 보내고 있어 최향숙에게 운명을 느끼고 있다. 최향숙은 온화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A, 6년 만에 토일드라마 부활…첫 타자는 '새벽 2시의 신데렐라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315638"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' '체크인 한양' 출격 대기 채널A가 6년 만에 토일드라마를 선보인다. 23일 채널A는 2024 하반기 드라마 라인업을 공개하며 "'새벽 2시의 신데렐라'로 6년 만에 토일드라마 부활의 포문을 연다"고 밝혔다. 이후 '결혼해YOU(결혼해유)' '체크인 한양'을 선보일 예정이다. 가장 먼저 시청자들을 만날 '새벽 2시의 신데렐라'는 나만 바라보는 완벽한 재벌남과 그와 헤어지려는 극 현실주의 능력녀의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 앞서 tvN '슈릅'으로 가능성을 입증하고 '웨딩 임파서블'로 주연 신고식을 마친 문상민은 사랑을 지키려는 연하 재벌남 서주원 역으로 변신한다. 그런가 하면 '슬기로운 의사생활' JTBC '재벌집 막내아들'로 강렬한 인상을 남긴 신현빈은 냉철한 현대판 신데렐라 하윤서로 분한다. 이 작품을 시작으로 순박한 섬 총각의 사랑 이야기를 담은 이이경 조수민 주연의 '결혼해YOU'와 조선시대 꽃청춘들의 성장기와 로맨스를 담은 배인혁 김지은 정건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 화사한 발걸음 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889259"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 다정한 눈빛으로 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889258"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 눈빛의 여왕 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889257"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘필드마블’ 소이현, 절친 매니저 골프 실력에 초강수 “못 치면 퇴사!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087410"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA ‘필드마블’ 7회 배우 소이현이 매니저의 골프 실력 향상을 위해 특훈에 돌입한다. 23일 방송되는 ENA ‘필드마블’ 7회에서는 3라운드 후반부를 이어가는 스타 플레이어들과 프로들의 치열한 두뇌 게임이 펼쳐진다. 이날 방송에서 소이현의 ‘15년 지기’이자 매니저 박상석은 달라진 골프 실력을 선보이기 위해 나선다. 앞서 박상석은 긴장한 모습으로 다소 아쉬운 실력을 선보인 바 있다. 이에 소이현은 샷을 앞둔 박상석에게 “이거 못 치면 회사에서 나가는 것이다”라고 농담하며 특훈에 나선다. 박상석은 “이 자리가 이렇게 힘든 자리인 줄 몰랐다”고 토로하고, 소이현은 “끝나고 소주 한 잔 하자”며 격려해 ‘찐친’임을 입증한다. 지난주에 이어 박호산은 ‘열정 만렙’의 모습을 보인다. 이특은 “박호산 씨가 영화 촬영장에서도 블루투스 이어폰을 끼고 다니는데, 드디어 그것을 뺐다. 경기에 집중하겠다는 뜻”이라 말했고, 박호산은 “찬 줄 알았다”며 ‘애착 이어폰’까지 놓치게 한 열정을 자랑한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 산뜻한 공항 캣워크 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889256"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 러블리 볼하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889255"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 태국 방콕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피해자 얼굴에 붙어있던 투명테이프, 기괴한 짓 벌인 범인 쫓는다(용감한형사들3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889254"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의문 가득한 다방 방화 살인사건의 전말이 밝혀진다. 8월 23일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’(연출 이지선) 50회에는 조순석 형사가 출연해 직접 발로 뛴 수사기를 공개한다. 이날 사건은 화재 현장에서 시신 한 구가 나왔다는 119의 공조 요청으로 시작된다. 불이 난 곳은 지하 다방이었다. 최초 발화 지점으로 추정되는 곳에 이불과 방석이 쌓여 있었고, 그 밑에서 그을음 없는 나체 상태의 시신이 발견된 것이다. 시신은 한눈에 봐도 타살이 추정되는 상태였다. 목에는 전깃줄이 감겨 있었고, 손목과 발목은 도구로 결박돼 있었다. 무엇보다 얼굴에는 투명 테이프가 붙어있는 기괴한 모습이었다. 피해자는 불이 났던 다방의 여주인으로, 현장에서 유일하게 사라진 건 피해자의 휴대전화뿐이었다. 형사들은 다방이 있던 상가 CCTV가 고장이 나서 다방에 들어간 인물조차 확인이 어려운 상황에 직면한다. 하지만 탐문 과정에서 피해자가 상당한 재산을 모았던 것을 확인하고, 피해자 주변 인물들로 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 전소영, BH엔터와 전속계약…이병헌·한지민 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818331"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소영(사진=BH엔터테인먼트) BH엔터테인먼트가 신예 전소영과 전속계약을 체결했다. BH엔터테인먼트는 23일 “내일이 기대되는 배우 전소영과 전속계약을 체결했다”며 “자신만의 색을 지닌 배우로 성장할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정”이라고 밝혔다. 전소영(사진=BH엔터테인먼트) 서울예술대학교에서 연기를 전공한 전소영은 여러 단편 영화에 출연하며 안정적인 기본기를 다져온 것은 물론, 연기에 대해 누구보다 뜨거운 열정을 가진 준비된 신예다. 배우로서 본격적인 첫 걸음을 뗀 전소영은 캐스팅 소식도 함께 알렸다. 전소영은 영화 ‘조제’, ‘더 테이블’을 연출한 김종관 감독의 신작 ‘낮과 밤은 서로에게’(가제) 출연을 확정했다. BH엔터테인먼트는 고수, 금새록, 김고은, 김시아, 박보영, 박서경, 박성훈, 박유림, 박지후, 박진영, 박해수, 션리차드, 안소희, 우효광, 유지태, 이병헌, 이지아, 이진욱, 이희준, 장동윤, 정우, 정채연, 조복래, 조혜정, 주종혁, 추자현, 카라타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파리까지 간 전현무, 유재석에 밀렸다…"역도 박혜정에 서운해"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676638"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 신기록을 갈아치우며 대한민국 역도의 새 역사를 쓰고 있는 ‘역도 여신’ 박혜정이 자신과의 약속을 지킨 전현무를 위해 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 등판한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 6.9%까지 치솟으며 118주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오는 8월 25일(일) 방송되는 ‘사당귀’에서는 믿었던 전현무와 믿었던 박혜정의 은빛 재회가 이뤄진다. 특히 두 사람의 재회는 전현무의 SNS를 통해 처음 공개된 가운데 전현무는 ‘혜정이는 성과의 여운을 채 느끼기도 전에 곧 있을 시합 준비를 한다네요. 참 어리지만 참 존경스럽습니다’라는 따뜻한 멘트와 함께 ‘사당귀’ 녹화 인증샷을 올려 화제를 모았다. 2024 파리 올림픽 이후의 근황에 관해 박혜정은 “지인들이 보내준 축하 문자를 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 끝없는 상승세…신곡 ‘ATE THAT’ MV 1000만 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837540"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 컴백과 동시에 겹경사를 맞았다. 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)가 지난 21일 발매한 세 번째 EP와 동명의 타이틀곡 ‘ATE THAT(에이트 댓)’의 뮤직비디오 조회수가 공개 2일 만인 지난 22일 1000만 뷰를 넘겼다. 이로써 영파씨는 두 번째 EP와 동명의 타이틀곡 ‘XXL(엑스엑스엘)’에 이어 ‘ATE THAT’까지 1000만 뷰를 달성한 두 편의 뮤직비디오를 보유하게 됐다. ‘ATE THAT’은 지펑크 장르로, ‘영파씨가 K-팝씬을 부스러기 하나 남김없이 씹어 먹겠다’라는 당돌한 포부를 전하는 곡이다. 90년대 미국 힙합씬 황금기를 이끌었던 닥터 드레, 스눕 독의 사운드를 현대적으로 재현한 데 이어 안무 역시 당대 가장 인기 있던 동작을 영파씨만의 방식으로 펼쳐낸다. 뮤직비디오는 인기 게임 ‘Grand Theft Auto(GTA)’를 모티브로 제작됐다. 90년대 LA를 상징하는 요소가 곳곳에 등장하는 가운데, 영파씨와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12살 딸 휴대폰 속 성인 남성들 메시지, 성범죄 후 협박까지(궁금한Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889250"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12살 내 딸의 비밀친구, 채팅창 너머 그들의 진짜 목적은 무엇인가 8월 23일 방송되는 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 열두 살 아이에게 다정한 얼굴로 다가온 뒤, 끔찍한 범죄를 저지르는 추악한 어른들의 실체에 대해 알아본다. 지난 7월, 뜻밖의 전화를 받은 태수(가명) 씨의 삶은 그 날 이후 송두리째 바뀌었다. 조심스러운 목소리로 12살 딸 은아(가명)의 몸에서 멍 자국과 자해 흔적을 발견했다고 전한 학교 선생님. 태수(가명) 씨는 전날의 기억이 떠오르며 은아(가명)에게 무슨 일이 일어났음을 직감했다. 함께 외출을 하자고 했더니 혼자 집에 있겠다고 했던 딸이, 그가 돌아온 뒤 황급히 휴대전화를 감추던 모습이 떠올랐기 때문이다. 심상치 않은 예감에 아이의 휴대전화를 확인한 태수(가명) 씨는 경악을 금치 못했다. 채팅 속 낯선 남자는 집 주소가 무엇인지, 아이가 혼자 있는지 집요하게 확인하고 있었다. 어른들이 없다는 사실을 확인한 뒤, 은아(가명)가 혼자 있는 집에 찾아온 남자의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '파친코2' 日 멸시·차별의 역사…김민하·이민호 충격의 재회 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306781"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코2' 돈도, 세월도 상관없는 일본인들의 멸시와 차별이 그려진 가운데, 김민하가 노상현 때문에 피신하라는 이민호의 제안을 거절했다. 23일 공개된 애플티비 플러스 '파친코 시즌2' 1회에서는 선자(김민하 분)가 가족들을 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 1945년 오사카, 선자는 아들 노아(김강훈), 모자수를 키우면서 김치를 팔고 있었다. 김치를 사러 온 김 씨는 김치가 얼마 없는 걸 보고 장사가 잘된다고 생각했지만, 선자는 "배추 구경도 못했다. 저희 형님(정은채)이 시장이란 시장은 다 뒤졌는데"라고 말했다. 선자는 걱정하는 김 씨에게 "버텨 낼 거다. 항상 그러지 않냐"라고 밝혔다. 그때 미군 전투기가 지나가며 전단을 뿌렸다. '일본인들에게 고함. 천황에게 이 잔혹한 전쟁을 멈춰줄 것을 탄원하라. 일본이 항복하지 않으면 상황은 심각해질 것이다'라고 적혀 있었다. 조선인들은 일본군의 감시 아래 미군에 맞서기 위한 훈련을 받았다. 모자수는 학교에서 괴롭힘을 당하고 있었다. 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주차장 납치 살인사건, 직장 동료들 “예견된 일 벌어져”(궁금한Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889249"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남자는 왜 칼을 휘둘렀나. 8월 23일 방송되는 SBS '궁금한 이야기Y'에서는 주차장 납치 살인사건에 대해 알아본다. 4개월 전 식품공장에 입사했다는 윤미(가명) 씨는 누구보다 밝고 성실하게 일 해왔다고 했다. 그런데 지난 14일, 그동안 지각 한번 없었던 그녀가 무단결근을 했다. 느낌이 이상했다는 직장 동료 재원(가명) 씨는 퇴근하자마자 윤미(가명) 씨 집을 찾았다. 그런데 집 안엔 아무런 인기척이 없었고, 그녀가 늘 타고 다니던 차량도 보이지 않았다. 그녀의 행방이 확인된 곳은 집에서 5km 떨어진 공터였다. 자신의 차량 뒷좌석에서 흉기에 찔려 사망한 채 발견된 윤미(가명) 씨. 그런데 차량 안에선 목, 복부, 그리고 손목에 상해를 입고 쓰러져있는 의문의 남성이 함께 발견됐다. 제작진은 아파트 CCTV에서 출근하는 윤미(가명) 씨를 남성이 흉기로 위협해 납치하는 장면을 확인할 수 있었다. 대체 그녀에게 무슨 일이 있었던 걸까? 이 소식을 들은 직장 동료들은 이미 예견된 일이 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재벌집 사위' 된 지창욱, 드디어 안아보는 딸...아빠 미소 작렬 ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306780"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 딸을 처음 안아보고는 함박 웃음을 지었다. 23일, JTBC 'My name is 가브리엘'(이하 '가브리엘')의 방송분이 선공개된 가운데, 지창욱이 아빠로서 딸과 교감하고 노력하는 모습을 보여 이목을 모았다. 이날 방송에서 지창욱은 멕시코 재벌집 사위 삐뻬의 삶을 대신 살아본다. 미혼인 지창욱은 처음 아내와 딸이 생겨 모든 것에 서툰 모습을 보이는데, 목욕을 하다가 샤워기를 잘못 건드려 부수기까지 한다. 이를 보던 홍진경이 "웬만하면 남의 집 가서 그냥 하지 뭘... 보통 안 건드리니까"라며 잔소리를 쏟아내기도 했다. 이에 머쓱한 표정을 지어 보인 지창욱. 그는 샤워를 끝내고 본격적으로 아빠의 역할을 다하기 위해 딸과 아내에게로 다가갔다. 지창욱은 딸이 너무 귀여웠는지 손가락을 콕 찍어 보이며 활짝 웃었다. 패널들이 "만화 영화에 나오는 아기 캐릭터 같다"라고 말할 정도로 귀여운 아기. 아내는 딸을 지창욱에게 넘겨주고 지창욱은 드디어 딸을 품에 안았다. 그러나 가만히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 전소영, BH엔터와 전속계약…이병헌·박보영·이희준 등 한 식구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233936"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예배우 전소영이 이병헌·박보영·이희준 등이 몸담은 BH엔터테인먼트에서 배우로서의 본격적인 행보를 시작한다. 23일 BH엔터테인먼트 측은 공식채널을 통해 배우 전소영과의 전속계약 소식을 전했다. 전소영은 서울예술대학교 연기전공 출신으로, 여러 단편영화와 함께 기본기를 다져온 신예배우다. 그는 영화 '조제', '더 테이블'을 연출한 김종관 감독의 신작 '낮과 밤은 서로에게(가제)' 출연과 함께 BH엔터테인먼트에서의 본격적인 행보를 시작할 예정이다. BH엔터테인먼트는 “내일이 기대되는 배우 전소영과 전속계약을 체결했다. 깨끗하고 싱그러운 마스크에 탄탄한 연기력까지 갖춘 전소영이 자신만의 색을 지닌 배우로 성장할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정”이라고 밝혔다. 한편 BH엔터테인먼트는 최근 합류한 신예배우 전소영을 비롯, 고수, 금새록, 김고은, 김시아, 박보영, 박서경, 박성훈, 박유림, 박지후, 박진영, 박해수, 션리차드, 안소희, 우효광, 유지태, 이병헌, 이지아, 이진욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 느닷없이 아내 생겼다…6개월 딸까지? (가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983971"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘My name is 가브리엘’에서 멕시코 농부의 삶을 시작한 지창욱의 가족 관계가 드디어 베일을 벗는다. 오늘(23일) 방송되는 ‘My name is 가브리엘(이하 마이 네임 이즈 가브리엘)’ 8회에는 멕시코로 향해 아가베를 수확하는 히마도르 ‘삐뻬’의 삶을 살게 된 배우 지창욱의 이야기가 이어진다. 테킬라 원료인 아가베 7톤 수확을 마친 뒤 집에 도착한 지창욱은 느닷없이 생긴 아내와 6개월 된 딸의 등장에 어색한 표정을 감추지 못한다. 그동안 작품 속에서 극 중 아내를 맞이한 적은 있지만, 이 같은 상황은 처음인 것. 실제 미혼인 그로서는 더욱 당황스러울 수밖에 없는 상황에 지창욱은 “어떻게 대처를 해야 하지 싶었다”라고 털어놓는다. 반면 같은 미혼인 데프콘은 ‘갑자기 아내와 딸이 생기면 어떨 것 같냐’라는 질문에 “전 오히려 좋다”라며 화끈한 답변을 내놔 웃음을 안긴다. 지창욱은 온 집안을 휘감는 어색함 속에서 점차 아기와 교감하며 고군분투하는 모습을 보인다. 어디에서도 보지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가브리엘' 지창욱, 멕시코 재벌집 사위 됐다…6개월 딸 육아까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818322"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 지창욱의 새로운 삶이 베일을 벗는다. 23일 방송되는 JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’) 8회에서는 멕시코로 향해 아가베를 수확하는 히마도르 ‘삐뻬’의 삶을 살게 된 지창욱의 이야기가 이어진다. 테킬라 원료인 아가베 7톤 수확을 마친 뒤 집에 도착한 지창욱은 느닷없이 생긴 아내와 6개월 된 딸의 등장에 어색한 표정을 감추지 못한다. 그동안 작품 속에서 극 중 아내를 맞이한 적은 있지만, 이 같은 상황은 처음인 것. 실제 미혼인 그로서는 더욱 당황스러울 수밖에 없는 상황에 지창욱은 “어떻게 대처를 해야 하지 싶었다”라고 털어놓는다. (사진=JTBC) 지창욱은 온 집안을 휘감는 어색함 속에서 점차 아기와 교감하며 고군분투하는 모습을 보인다. 어디에서도 보지 못한 초보 아빠 지창욱의 모습이 어땠을지 궁금증을 자아낸다. 이날 지창욱은 동네 광장으로 나가 아이들과 함께 축구까지 즐기며 삐뻬의 삶에 제대로 스며든 모습을 보여줄 예정. 약 35시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥·박인환, '다리미 패밀리'서 애정 가득 '케미' 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315636"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상연하 부부로 변신…9월 28일 첫 방송 국민 배우 김영옥과 박인환이 연상연하 부부 '케미'를 만든다. 23일 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 제작진은 김영옥과 박인환의 첫 번째 스틸컷을 공개했다. 1989년 '왕룽일가' 이후 35년 만에 KBS에서 재회한 두 사람은 이번 작품에서 애정 넘치는 연상연하로 변신한다. '다리미 패밀리'는 청렴 세탁소 다림이네(금새록 분) 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙 코미디 작품이다. '으라차차 내 인생' '누가 뭐래도' '여름아 부탁해'의 성준해 감독과 '기름진 멜로' '질투의 화신' '파스타'의 로맨틱 코미디 장인 서숙향 작가가 힘을 모았다. 극 중 김영옥과 박인환은 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들이 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TV조선, 정글 예능 '생존왕' 론칭…김병만·추신수·이승기·박태환 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315635"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4팀으로 나눠 정글서 생존 각 분야 최강자 12인이 정글에서 처절한 사투를 벌인다. 23일 TV조선 새 예능프로그램 '생존왕' 제작진은 "김병만 추성훈 이승기 김동현 박태환 김동준 정대세 아모띠 김민지 정지현 박하얀 강민호가 정글로 떠난다"고 밝혔다. 12명은 야생의 환경에서 생존을 위한 다양한 모습을 보여줄 예정이다. '생존왕'은 야생의 자연 속에서 생존 기술 능력, 육체 능력, 정신력, 전략 기술을 바탕으로 우열을 겨루는 치열한 리얼 서바이벌이다. 각 분야에서 최고의 능력을 갖춘 12명이 네 팀으로 나눠 야생의 정글에서 치열한 생존 대결을 펼친다. 정예 멤버로 선택받은 12인은 코미디언 김병만, 이종격투기선수 출신 방송인 추성훈과 김동현, 가수 겸 배우 이승기와 김동준, 전 수영선수 박태환, 전 축구선수 정대세, 방송인 아모띠, 육상선수 김민지, 전 레슬링선수 정지현, 전 핸드볼선수 박하얀, 정보사 강민호다. 이들은 김병만 추성훈 이승기 박태환을 필두로 4개의 팀을 구성한다. 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모성애에 집중"…'파친코2', 7년 후 이야기로 컴백(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315634"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌아온 윤여정·이민호·김민하·정은채 새롭게 합류한 김성규까지…23일 첫 공개 시즌1에서 끝맺지 못했던 이야기가 다시 펼쳐진다. 새로운 터전을 찾은 이들이 난관을 겪으면서고 꿋꿋이 살아가는 이야기 '파친코' 시즌2다. Apple TV+ 오리지널 시리즈 '파친코' 시즌 2(감독 리안 웰함, 진준림) 프레스 컨퍼런스가 23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 그랜드볼룸에서 진행됐다. 현장에는 배우 윤여정 이민호 김민하 정은채 김성규가 참석했다. 이민진 작가의 동명 베스트셀러 소설을 원작으로 한 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 이번 시즌2는 시즌1부터 7년이 지난 1945년 오사카를 시작으로 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 선자(김민하 분)의 이야기를 그린다. 이민호와 김민하는 '파친코' 시즌2 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지 "♥박지성, 결혼 전 혹시 바람기 걱정한 母…점집만 3번 갔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747351"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민지 전 아나운서가 박지성 전 축구선수와 결혼 전 점집만 세 번 찾은 속사정을 털어놓는다. 25일 방송되는 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에는 배성재 아나운서가 결혼 10주년을 맞은 박지성·김민지 부부를 축하하는 모습이 그려진다. 최근 공개된 예고편에서 배성재는 박지성·김민지 부부의 결혼 10주년 축하 선물을 건넸다. 그러자 부부는 "남의 10주년을 왜 챙기고 있냐", "본인 걸 챙겨야 하는 거 아니냐"며 웃는다. 이에 배성재는 "내가 기여한 바가 크잖아"라며 두 사람을 소개해 준 업적을 이룬 10주년이라고 강조한다. 특히 배성재는 두 사람의 연애 시절 당시, 김민지를 뒤에서 몰래 관리했다고 고백한다. 김민지는 "프로필 사진 관리도 했다. 사진 검사하고 '3번으로 해놔라' 그랬다. 연락하라고 하고, 멘트까지 써서 줬다. 다른 이모티콘은 못 쓰게 했다"고 회상한다. 배성재는 "사실 (박지성과 김민지가 하던 대화방은) 오픈 대화방이나 다름없었다. 내가 (김민지인 척) 답장한 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넉살 "한해, 타이거JK에 안 맞은 게 다행"...디스전 비화 고백 ('드디어 한해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306777"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 넉살이 한해와 유쾌한 케미스트리를 자랑했다. 지난 22일, 채널 '드디어 한해'에는 문세윤, 넉살이 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 이날 한해는 과거 Mnet '쇼미더머니6' 디스전(래퍼들끼리 노래로 특정 대상 또는 래퍼들 서로를 비난하는 것)을 떠올리며 "나 (드렁큰)타이거 형님한테 혼난 적 있잖아. 나 이거 처음 얘기해"라며 깜짝 고백했다. 그러면서 그는 "JK 형님 팀이랑 난 다이나믹듀오 팀이었는데, 디스를 하다 보니까 저쪽 이름이 언급되고 그러지 않냐"라며 "잠깐 쉬는 시간에 '그건 좀 너무한 거 아니냐'라면서 혼났다"라고 당시 상황을 전했다. 그 말을 들은 문세윤은 "그게 좀 혼날 그거였나?"라며 물었고, 넉살은 "안 맞은 게 다행이다. 얘는 힙합 세계를 잘 모르더라"라고 말해 주위의 웃음을 자아냈다. '쇼미더머니' 파이널 무대는 현장 투표와 문자 투표로 진행됐고, 이는 '돈'으로 환산된다. 더 많은 표를 받은 사람, 즉 금액이 높은 사람이 승리한다. 넉살은 "(그때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파친코 시즌2 공개…“재일교포의 삶 우리가 모르는 게 많아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003962601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003962601"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“조선인이 등에 쌀을 지고 (일본으로) 헤엄쳐 오게 하면 어떨까요. 게으른 바퀴벌레들에게 좋은 약이죠.” “이 나라에서 살거면 우리 말을 제대로 배우는 게 좋잖아요.…우리 서비스가 마음에 안 들면 다른 가게로 가세요. 당신 같은 사람들이 가는 가게 있지 않아요.” 사진=애플TV 제공 23일 공개된 애플TV 오리지널 시리즈 ‘파친코’ 두 번째 시즌의 대사들이다. 첫 문장은1945년 일본인이 조선 기업인 고한수(이민호)의 면전에서 무안을 주기 위해 하는 말이다. 두번째 대사는 1989년 일본인 마트 주인이 주문 실수를 하고도 적반하장으로 재일교포 선자(윤여정)를 타박하며 하는 표현이다. 40년이 넘는 세월이 흘렀지만 재일교포가 경험하는 차별은 본질적으로 크게 달라지지 않았다. 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 기자회견에서 윤여정은 “(주변에) 자이니치(재일 한국인)의 삶에 관해 물어봤다”며 “우리가 모르는 게 너무 많더라”라고 말했다. 그는 “역사의 뒷 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코스트코 본사 CEO 만난 이장우 측 “美 식품사업 진출 계획된 바 없다”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889248"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 미국 코스트코 본사 CEO와 만났다. 이장우 소속사 후너스엔터테인먼트 측은 8월 23일 뉴스엔에 "이장우가 우동 밀키트 관련해서 미국 코스트코 본사 CEO 론 바크리스와 만난 것은 맞지만 미국 식품 사업 진출은 계획된 바 없다"고 밝혔다. 이장우는 최근 인천 서구에 새롭게 문을 연 코스트코 청라점을 찾은 론 바크리스 CEO와 만난 것으로 알려졌다. 한편 이장우는 활발한 연예계 활동뿐만 아니라 우동집, 국밥집 등을 운영하며 식품 사업에서도 활약하고 있다. 코스트코 CEO와 만난 이장우가 이후 식품 사업을 더 확장시킬 지 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 이민혁, 데뷔 12년만 첫 단독 팬미팅…9월 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837533"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비(BTOB) 이민혁이 솔로 첫 단독 팬미팅을 개최한다. 소속사 비투비 컴퍼니는 23일 오전 11시 29분 공식 SNS를 통해 이민혁의 단독 팬미팅 ‘2024 허타존 ’24/7‘(2024 HUTAZONE ’24/7‘)’(이하 ‘24/7’) 공연 일시와 장소를 알리는 커밍순 포스터를 깜짝 공개했다. 공개된 포스터는 붉은색 배경 위로 이민혁과 관련된 다양한 오브제를 오려 붙인 듯한 키치한 디자인이 시선을 끌었다. 이민혁의 별명인 ‘허타람찌’를 떠올리게 하는 귀여운 다람쥐, 생일인 11시 29분을 가리키는 시계, 좋아하는 스포츠인 농구공과 취미인 운동을 나타내는 덤벨 등 수많은 요소들이 재미를 안겼다. 이번 ‘24/7’은 올해로 데뷔 12주년을 맞이한 이민혁이 솔로 아티스트로 처음 개최하는 단독 팬미팅이라는 점에서 더욱 이목을 집중시킨다. ‘24/7’을 통해 혼자서 팬들과 만나는 이민혁은 자신의 전매특허인 화려한 음악과 퍼포먼스로 눈과 귀가 모두 즐거운 공연을 만들 것으로 기대된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 참다 못해 눈물 쏟은 아내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354738"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 번쯤 이혼할 결심(日 오후 10시) 어려운 가계 상황에서 살얼음판을 걷는 듯한 결혼 14년 차 최준석·어효인 부부의 일상이 공개된다. 어효인은 "두 아이 교육비가 만만치 않아 아르바이트를 하고 있다"고 밝힌다. 그는 아침부터 저녁까지 두 아이를 챙기고 아르바이트까지 하는 숨 가쁜 하루를 보낸다. 한편 최준석은 늦은 밤 야구 레슨을 마친 뒤 지친 기색으로 귀가한다. 어효인은 그런 남편을 반가운 미소로 맞이하며 "밥 먹었냐"고 말을 걸어보지만, 최준석은 "숨 좀 돌리자"며 짜증 섞인 반응을 보이고 야식으로 치킨을 주문해 또다시 아내와 갈등을 겪는다. 최준석은 "나 일하고 왔다"고 당당히 항변하고, 어효인은 "나도 일했다. 내가 파트타임으로 서너 시간 일하는 건 일도 아니냐?"라며 끝내 참았던 눈물을 쏟는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 옛 기억 찾으려 다 뒤져봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354737"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나쁜 기억 지우개(土 오후 9시 40분) 주연(진세연 분)은 10년 전 이군(김재중 분)이 한 교수에게 진료를 받던 시절 감정 일기가 있었음을 알게 되고, 이를 이신(이종원 분)에게 찾아달라고 부탁한다. 이신은 자신에 대한 모든 것이 쓰여 있는 일기장을 찾아내기 위해 고군분투한다. 한편, 이군은 잔상처럼 떠오르는 옛 기억을 확인하기 위해 자신의 사고에 대해 파헤치기 시작하고, 경찰서에 사고 확인서를 요청한다. 하지만 이를 먼저 알게 된 이신이 확인서를 수령한다. 이신은 홍 대표와의 계약을 파기하고 주연이 팀 닥터로 있는 이군의 에이전시로 가려 한다. 그러자 홍 대표는 "이제 네가 왜 형의 사고를 묻으려고 하는지 알았다"며 사고 당일 찍힌 사진으로 이신을 협박해 계약을 체결하려 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 아일릿, 부상 투혼에도 팬들과 함께! 감동의 'Magnetic' 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026608"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈'(2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 시상식에 참석한 그룹 아일릿이 Magnetic 공연을 펼치고 있다. 방송인 전현무와 개그우먼 장도연이 MC를 맡은 '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들이 참여했다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'는 지난 2017년 '제 1회 소리바다 베스트 케이뮤직 어워즈'로 출발해 올해로 8년째 이어지고 있는 시상식이며, 케이팝 방한 1000만 관광객 유치를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, 송일국과 친분 있었네‥숏컷 변신 후 ‘멋쁨’ 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889247"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원이 '멋쁨' 매력을 자랑했다. 예지원은 최근 개인 소셜미디어에 연극 '맥베스' 관람 인증샷을 게재했다. 사진 속 예지원은 '맥베스' 출연 배우 송일국, 홍성원 등과 친분을 드러내고 있다. 특히 숏컷으로 변신한 예지원의 헤어스타일이 눈에 띈다. 예지원은 사진과 함께 "기대했던 '맥베스' 연극 보았습니다. 현대적 언어로 셰익스피어를 멋지게 재해석 감동을 주시는양정웅 연출님. 원캐스트로 작품에 임하시는 모든 배우분들 존경합니다"라고 덧붙였다. '맥베스'는 지난 18일 국립극장 해오름극장에서 폐막했다. 한편 예지원은 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“누나 등근육 봤니?” 11㎏ 감량 신봉선, 과감 수영복 입고 꾸준한 관리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889246"/>
        <updated>2024-08-23T09:08:15.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신봉선이 다이어트에 성공한 근황을 공개했다. 신봉선은 8월 23일 자신의 소셜미디어 스토리에 “굿모닝”이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 등 부분이 과감하게 파인 분홍색 원피스 수영복과 스마일 표시가 그려진 수영모가 담겼다. 지난해 체지방만 11kg을 감량했다고 밝혀 화제를 모았던 신봉선은 다이어트 성공 후에도 테니스와 수영 등으로 꾸준하게 몸매를 관리 중이다. 최근 신봉선은 날렵해진 턱선과 날씬한 몸매로 많은 사람에게 다이어트 욕구를 자극했다. 지난 7월 방송된 SBS 파워FM ‘파워타임’에 출연했던 신봉선은 김호영이 수영복 사진을 언급하며 “인어공주인 줄 알았다”라고 칭찬하자 “누나 엉덩이, 등근육 봤니?”라고 너스레를 떨었다. 신봉선은 “운동하면서 놀이가 더 많아졌다. 수영 다니던 친구들과 '야 수영장 갈래?'라고, 테니스 치는 친구들에게 '오늘 게임 없니?'라고 하는 게 하나의 놀이가 됐다. 전에는 앉아만 술만 마셨다. 그것도 물론 좋지만 나의 오락실이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만, TV조선 손 잡고 다시 정글 行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819317"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['생존왕' 김병만이 다시 정글로 떠난다. 23일 TV조선 측은 신규 예능 '생존왕' 론칭을 알렸다. '생존왕'은 야생의 자연 속에서 생존 기술 능력, 육체 능력, 정신력, 전략 기술을 바탕으로 우열을 겨루는 치열한 리얼 서바이벌이다. 각 분야에서 최고의 능력을 갖춘 12명을 네 팀으로 나누어 야생의 정글에서 치열한 생존 대결을 펼칠 예정이다. 최고의 정예 멤버로 선택받은 12인은 김병만, 추성훈 이승기 김동현 박태환 김동준 정대세 아모띠 김민지 정지현 박하얀 강민호이다. 이들은 김병만 추성훈 이승기 박태환을 필두로 4개의 팀으로 나뉘어, 각각 팀만의 강점을 살려 야생의 환경에서 생존을 위한 다양한 모습을 보여준다. 첫 번째 팀은 생존을 위해서라면 무엇이든 한다는 김병만과 연기력과 화제성을 겸비한 배우 김동준, 레슬링 올림픽 금메달리스트 정지현이 한 팀이 되어 야생에서의 생존력을 보여줄 것이다. 두 번째 팀은 완벽한 피지컬과 운동신경으로 카리스마 있게 좌중을 압도하는 이종격투기 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철X윤세아X박주현, 서로를 향한 의심으로 삐걱이는 가족?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983963"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 인물들 간 서로를 향한 의심과 불신이 최고조에 달했다. 지난 22일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 4회에서는 꼬리에 꼬리를 무는 의심, 그리고 자신의 눈앞에 닥친 문제를 해결하려는 선희의 고군분투는 물론, 속을 알 수 없는 진혁과 은주의 행동이 극강의 서스펜스를 선사하며 시청자들의 등골을 오싹하게 만들었다. 이날 방송에서는 최선희(박주현 분)가 박경호(김영대 분) 죽음 뒤에 숨겨진 진실을 찾아 나섰다. 앞서 3회 방송에서는 경호네 화재 사건과 관련해 형사 이성우(김명수 분)와 신동호(김도현 분)가 선희를 추궁하며 불안에 떨게 했다. 22일 방송에서 선희는 과감한 행동을 벌여 보는 이들의 심장을 움켜쥐게 했다. 학교에서 조퇴하고 집으로 급하게 온 선희는 비밀의 방문을 열기 위해 고군분투했고, 가까스로 아빠 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)에게 들키지 않고 여는데 성공했다. 선희가 들어간 방 안에는 남학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER, 9월 컴백 확정…‘최애 걸밴드’ 존재감 각인[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837528"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸밴드 QWER(큐더블유이알)이 내달 컴백한다. 소속사 타마고 프로덕션은 “QWER(쵸단, 마젠타, 히나, 시연)이 오는 9월 컴백을 목표로 준비 중이다. 네 멤버를 향해 보내주신 큰 성원에 보답할 수 있는 완성도 높은 음악과 무대를 준비하고 있으니, 많은 기대와 관심 부탁드린다”라고 밝혔다. 이로써 QWER은 지난 4월 발매한 미니 1집 ‘MANITO(마니또)’ 이후 약 5개월 만에 컴백하게 됐다. QWER은 앞서 데뷔곡 ‘Discord(디스코드)’와 미니 1집 타이틀곡 ‘고민중독’ 두 곡을 모두 국내 주요 음원 사이트 멜론 TOP100에 진입시키며 리스너들의 많은 사랑을 받았다. 특히, ‘고민중독’은 동일 차트에서 최고 순위 3위를 기록한 가운데, 8월 23일 기준 발매된 지 5개월이 넘은 시점에도 여전히 상위권을 유지하고 있다. ‘고민중독’은 또한 유튜브 뮤직 주간 차트에서 19주 연속 TOP5에 이름을 올리며 롱런에 성공했다. 식지 않는 인기 속에 QWER은 국내외 페스티벌과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥·박인환, 연상연하 커플 탄생...35년 만에 부부로 재회 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306774"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리'의 주연을 맡은 국민 배우 김영옥과 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 28일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 블랙코미디 드라마다. 김영옥과 박인환은 극 중 연상연하 부부이자 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들 종구가 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운 마음뿐이다. 앞서 주연 배우들의 스틸이 차례대로 베일을 벗은 가운데, 오늘(23일) 안길례 역으로 분한 김영옥과 이만득 역을 맡은 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)은 항상 붙어 다니며 넘치는 애정을 자랑하는 연상연하 부부다. 세탁소와 등산, 장례식까지 한 몸처럼 함께 움직이는 이들이 뿜어내는 해학과 웃음이 시선을 끈다. 오랜 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지 엄지, 귀욤뽀짝 ‘엄지공주’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889243"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 비비지가 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지 신비, 시크한 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889242"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 비비지가 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비→박재범과 컬래버’ ��보이, 개그맨이었다 “알려지지 않아 고민”(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889241"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무엇이든 물어보살'에 ��보이 양진모가 등장한다. 8월 26일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 281회에서는 코미디 아티스트로 활동 중인 ��보이 양진범의 이야기가 공개된다. ��보이 양진범이 등장하자 평소 친분이 있었던 이수근은 환한 미소로 그를 반긴다. 제주도에서 식당을 하시는 그의 아버지와도 친분이 있다고. 이에 서장훈은 “미안해”라며 “��보이가 뭔데?”라며 그의 활동을 확인한다. 그는 비 맞으며 춤을 춘다고 하여 '��보이'라 불리며 박재범, 비, 에스파 지젤 등 톱스타들과의 컬래버로 대세를 입증하고 있다고 설명한다. 그는 개그맨을 꿈꾸고 있었고, 초등학생 때부터 개그 무대에 올라 대학로에서 꾸준히 개그맨의 꿈을 키워왔다고 밝힌 양진범은 여러 방송에 패널로 출연한 적은 있지만, 꾸준히 이어지진 못하고 있다고. 코로나 시기 공연을 할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 멕시코에서 아내와 재회→오랜만에 만난 딸과 교감 ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676629"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멕시코 농부의 삶을 시작한 지창욱의 가족 관계가 드디어 베일을 벗는다. 23일 밤 10시 30분 방송되는 'My name is 가브리엘(연출 김태호 이태경, 작가 조미현, 이하 마이 네임 이즈 가브리엘)' 8회에서는 멕시코로 향해 아가베를 수확하는 히마도르 '삐뻬'의 삶을 살게 된 지창욱의 이야기가 이어진다. 테킬라 원료인 아가베 7톤 수확을 마친 뒤 집에 도착한 지창욱은 느닷없이 생긴 아내와 6개월 된 딸의 등장에 어색한 표정을 감추지 못한다. 그동안 작품 속에서 극 중 아내를 맞이한 적은 있지만, 이 같은 상황은 처음인 것. 실제 미혼인 그로서는 더욱 당황스러울 수밖에 없는 상황에 지창욱은 "어떻게 대처를 해야 하지 싶었다"라고 털어놓는다. 반면, 같은 미혼인 데프콘은 '갑자기 아내와 딸이 생기면 어떨 것 같냐'라는 질문에 "전 오히려 좋다"라며 화끈한 답변을 내놔 웃음을 안긴다. 지창욱은 온 집안을 휘감는 어색함 속에서 점차 아기와 교감하며 고군분투하는 모습을 보인다. 어디에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고영욱, 성범죄자의 복귀 욕심…유튜브도 손절 '채널 폐쇄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005818292"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘연예인 전자발찌 1호’ 룰라 출신 고영욱의 유튜브 채널이 폐쇄됐다. 23일 고영욱의 유튜브 채널 ‘Go!영욱’ 링크를 누르면 “죄송합니다. 이 페이지를 사용할 수 없습니다. 다른 검색어로 검색해 보세요”라는 문구가 뜬다. 앞서 고영욱은 자신의 사회관계망서비스(SNS) X(구 트위터)를 통해 “부끄러운 삶을 살았습니다. 집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아서 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작한다”며 유튜브 채널을 게설했다. 미성년자를 성폭행한 혐의로 실형을 살았던 성범죄자 고영욱의 셀프 복귀 소식에 일부 누리꾼들은 모바일 신고 방법을 공유하기도 했다. (사진=이데일리DB) 채널 개설 약 17일 만에 폐쇄된 상황. 고영욱은 23일 X에 “밤 사이에 제 유튜브 채널이 폐쇄된 것 같다. 전과자라는 이유만으로, 유해한 콘텐츠를 올린 것도 아닌데 유튜브 측에서 없는 규정을 한 개인에게만 적용시킬 수 있는 건지... 법의 처벌을 다 치렀는데”라고 말했다. 이어 “누구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 장윤정 어색해했던 이유… ○○○ 때문?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022775"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 장윤정과 어색했던 일화를 고백한다. 오는 24일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진의 특별한 은인들이 모두 공개된다. 지난 방송에서 박서진은 데뷔 11주년을 맞아 동생 효정과 함께 그동안 감사했던 분들을 위한 음식을 정성껏 준비해 눈길을 모은 바 있다. 이번 주에는 직접 만든 도시락과 편지를 배달하며 본격적인 보은 프로젝트에 돌입한다. 박서진은 지난 2011년 한 예능 프로그램에서 팬과 가수로 처음 만나 어머니의 암 치료비까지 지원해준 평생 은인 장윤정을 만나 뜻깊은 시간을 보낸다. 박서진은 "장윤정 선배님을 보며 가수의 꿈을 키웠다. 선배님은 동경의 대상이고 우리 가족의 은인"이라고 고백하며, 어색하지만 장윤정의 손을 잡고 진심 어린 마음을 전한다. 장윤정은 "서진이가 내성적이고, 쑥스러움을 많이 타서 그런지 데뷔 후에 만났을 때 나를 어색해하더라"고 회상한다. 이에 박서진은 "장윤정 선배님은 저의 100% 자연산 시절 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 치명적 미모 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889240"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소리 ‘썸바디’ 이후 근황‥코쿤과 아바타 소개팅 후일담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889239"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소리가 근황을 전했다. 8월 23일 김소리는 자신의 소셜미디어에 "아바타 소개팅을 위해 아끼고 아껴뒀던 까멜리아 원피스"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김소리는 여러 포즈를 취하고 있는 모습이다. 김소리는 화이트 롱 원피스를 입고 거울 셀카를 찍고 있다. 이어 김소리는 "코쿤과의 데이트 이후 실물이 훨~씬 진심입니다"라고 소감을 밝혔다. 한편 김소리는 엠넷 예능 '썸바디 2'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, ‘권은비 에스코트 왔어요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889238"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 출국하는 가운데 지석진(왼쪽)과 함께 인사하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모델 준비' 홍진경, 디자이너에 입술 내밀며 끼 부려...뒤늦게 후회 ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306771"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 방송인 홍진경이 르완다 디자이너의 마음을 사로잡기 위해 입술을 쭉 내밀며 귀여운 애교를 선보였다. 23일, JTBC 'My Name is 가브리엘'(이하 '가브리엘')의 방송분이 선공개된 가운데, 통통 튀는 모델 지망생으로 살게 된 홍진경의 모습이 공개돼 큰 웃음을 선사했다. 홍진경은 '가브리엘'에서 르완다의 모델 지망생 켈리아의 삶을 대신 살아보는 경험을 한다. 첫 번째 캐스팅 오디션이 진행되고, 디자이너 마테오는 "한번 시작해 볼까요?"라며 긴장감을 유발했다. 마테오는 홍진경을 향해 "켈리아? 켈리아 맞나요?"라고 물었고, 홍진경은 "예스, 굿"이라고 애써 웃으며 대답해 패널을 모두 박장대소하게 만들었다. 자신의 모습을 모니터로 확인하던 홍진경은 "잠깐만, 이름 불렀는데 '굿'은 왜 한 거야? 너무 긴장했나 봐"라며 스스로도 어이 없어 하는 모습을 보였다. 이어 마테오는 "켈리아는 어디 출신인가요?"라고 물었고 홍진경이 "아임 르완다"(나는 르완다야)라고 대답해 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 도도한 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889236"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 8월 23일 오후 해외 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JD1(정동원), ‘글로벌 활동 시작’ 김포국제공항 출국 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889234"/>
        <updated>2024-08-23T08:12:50.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JD1(정동원)이 해외 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다. #JD1 #정동원 #JEONGDONGWON]]></content>
    </entry>
</feed>