<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-16T14:05:56.804Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연대' 서장훈, 미미미누에 "5수를 해서 고대를 갔어?" 신경전 뜨겁네 (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796583"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 미미미누를 견제해 웃음을 안겼다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 2025학년도 수능 특집을 맞이해 페퍼톤스의 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 출연했다. 이날 방송에서 연대 출신 서장훈은 미미미누에게 "미미미누는 말이 워낙 많고 이래서. 똑똑한가 보다 생각했는데 고대를 나왔어?"라고 말해 시선을 사로잡았다. 미미미누는 "5수해서 고대 왔어. 수능을 나는 5번을 봤어"라고 말했고, 서장훈은 "미안한데 5수를 해서 고대를 갔어?"라고 물었다. 미미미누는 "그만큼 열망이 강렬했다는 거다"라고 했고, 서장훈은 "미미미누는 다른 분들이랑 얘기를 많이 나눠라"라고 말해 웃음을 자아냈다. 사진=JTBC 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 딸 이름 최종 결정→출생신고 “중년에도 괜찮은 이름”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921536"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍 김다예 부부가 딸 전복이(태명)의 이름을 최종 결정했다. 11월 16일 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 공식 채널에는 ‘수홍이 전복이의 이름을 불러주었을 때, 전복이는 수홍에게로 와서 꽃이 되었다’라는 제목의 예고 영상이 공개됐다. 영상에서 박수홍과 김다예는 생후 23일 된 딸 전복이와 함께 집에 왔다. 박수홍은 “우리 공주님. 아이고 눈 떴어요. 이게 누구예요. 우리 전복 양이 토끼가 됐어요”라며 전복이의 눈빛, 몸짓 하나에도 반응했다. 박수홍은 “이제 우리 집에서 행복하고 안전하게 잘 지내자. 너무 사랑해. 웰컴 투 스윗홈”이라고 다정하게 말한 뒤 전복이 미소에 행복한 표정을 지었다. 박수홍은 전복이가 트림하는 모습도 사랑스럽게 바라보며 “너무 예쁜 내 새끼다”라고 자랑했다. 김다예는 박수홍과 전복이의 옆모습에 “정말 똑같이 생겼다. 아빠 어릴 때 사진 안 봐도 될 것 같다”라고 놀랐다. 영상에서는 전복이 생후 30일째에 출생신고를 하러 간 부부의 모습이 공개됐다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 4혼으로 얻은 딸 공개 "子 사망 아픔에 하늘이 보내준 선물"(살림남) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283008"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박영규가 가슴으로 낳은 54세 나이 차이의 딸을 공개했다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들'(이하 '살림남')에는 박영규가 출연해 가슴으로 낳은 18세 딸 조아나 양을 최초로 공개했다. 조아나 양은 "처음에는 아저씨라고 부르다가 엄마랑 결혼식 한 이후 아빠라고 부르기 시작했다"고 했고, 박영규는 "가슴으로 낳은 딸이고, 내가 살아가는 의미 중 가장 큰 의미"라고 애정을 표현했다. 두 사람은 부녀 데이트에 나섰고, 박영규는 딸과 매운 떡볶이를 먹었다. 딸은 "수목장 찾아갈 때 오빠 주려고 떡볶이 싸가는 거 봤는데 이렇게 먹으니까 생각난다. 보다가 너무 슬퍼서 엄마랑 둘이 엄청 울었다"고 말했다. 박영규는 지난 방송에서 20년 전 22살 나이로 미국 유학 중 교통사고로 사망한 외아들을 찾아갔다. 박영규의 아들은 2004년 미국 유학 중에 친구가 운전하는 오토바이 뒷자리에 탔다가 차량과 정면으로 충돌하며 세상을 떠났다. 박영규는 딸과 커플티를 입고, 다정하게 거리를 걷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4혼’ 박영규, 마음으로 낳은 18세 딸 “처음엔 아저씨→결혼식 이후 아빠” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397794"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박영규가 마음으로 낳은 딸로부터 아빠 호칭을 얻게 된 이유를 알게 됐다. 16일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 함께 데이트하는 박영규와 그의 딸이 모습을 보였다. 이날 방송에서 데이트 마지막 코스로 카페에 도착한 이들은 그동안 못다 한 이야기를 나눴다. 박영규는 “첫 만남이 기억나냐”고 물었고 딸은 “엄마랑 같이 차 타고 오셨던 것 기억나요. 처음엔 아저씨라고 했는데 두 분이 서로 좋아하는 모습이 보이니까 자연스럽게 아빠라는 호칭이 나왔죠”라고 말했다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하늘이 보내준 선물" 박영규, 사혼으로 얻은 18살 딸 '최초공개' (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796577"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박영규가 사혼으로 얻은 18살 딸을 최초 공개했다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박영규가 18살 딸을 최초 공개하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박영규는 가슴으로 낳은 딸에 대해 현재 한국무용을 하고 있고 똑 부러지는 성격을 갖고 있다고 설명했다. 박영규의 딸 조아나는 인터뷰 자리에 나서며 현재 고등학교 2학년이라고 자기소개를 했다. 조아나는 "처음에는 아저씨라고 부르다가 결혼식 이후 아빠라고 불렀다"고 말했다. 백지영은 박영규와 조아나를 보더니 "어딘지 모르게 닮은 것 같다"고 신기해 했다. 조아나는 박영규에게 같이 떡볶이를 먹으러 가자고 했다. 조아나는 박영규가 "아빠와 첫 데이트 어떠냐"고 물어보자 "이렇게 둘이 시간을 가지니까 너무 좋다"고 했다. 박영규는 조아나의 학업을 걱정하면서 성적이 올랐으면 하는 바람이 있다는 얘기를 했다. 똑 부러지는 성격이라던 조아나는 "놀러 나왔으니까 성적 얘기는 좀"이라고 말하며 박영규의 성적 얘기를 바로 막아버렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전두광이 살 것 같네?"…이하늬, 남부지청 낙하산…비리 검사 연기 시작 ('열혈사제2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316881"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬가 남부지청 건물을 보며 전두광을 언급했다. 16일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 4회에는 김해일(김남길 분)과 박경선(이하늬)이 수사 계획을 세웠다. 이날 구자영(김형서)은 불장어(장지건)를 2차 장소로 옮기다 박대장(양현민) 부하들의 습격을 받았다. 구자영이 위기에 처한 그때 이들을 뒤따라오던 김해일과 구대영(김성균)이 나타났다. 김해일은 "지옥행 하이패스 발권 준비"라고 외치며 구대영과 함께 조폭들을 물리쳤지만, 그 사이 불장어가 도망쳤다. 그때 현팀장(이주원)을 비롯한 강력 1팀이 오는 소리가 들렸다. 구자영은 동료 형사를 구하려고 현장에 남으려 했지만, 김해일은 "지금 잡혀가면 다신 수사 못한다. 구 형사라도 살아있어야 약팔이 수사할 수 있지 않냐. 내가 책임지고 계속 수사할 수 있게 해주겠다"라며 구자영을 이끌고 도망쳤다. 혼자서 도망치다가 다친 불장어는 자신의 엄마를 부탁하며 결국 숨을 거두었다. 현팀장에게 현장 상황을 들은 남두헌(서현우)은 "불장어, 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대장이 반찬' 샤이니 민호, 밥 4공기 뚝딱…두번째 밥상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887131"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’이 밥도둑이 총출동하는 두 번째 밥상을 선보인다. 오는 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’ 2회에서는 샤이니 민호가 무려 밥 4공기를 해치우게 만든 ‘대장 형제’ 김대호, 이장우표 맛깔나는 감 반찬의 향연이 펼쳐진다. 이날 김대호와 이장우는 밥 친구 샤이니 키와 민호를 위해 제철 식재료 감을 가지고 야무진 요리 솜씨를 발휘한다. 감밭에서 선별한 못난이 감에 상상을 초월하는 아이디어를 접목, 색다른 매력을 자랑하는 반찬들을 만들어내는 것. 특히 이장우가 김치찌개에 감을 넣은 일명 ‘감치찌개’에 도전한다고 해 모두의 이목을 집중시킨다. 낯선 조합이지만 이장우는 믿고 먹는 ‘맛잘알’인 만큼 그의 손끝에서 탄생할 비주얼 끝판왕 ‘감치찌개’의 맛이 더욱 궁금해진다. 더불어 감의 새로운 맛을 발견할 수 있는 특별한 반찬도 내놓을 예정이다. 김대호 역시 감과 텃밭에서 얻은 재료를 활용하며 거침없이 반찬을 만들어 든든한 존재감을 드러낸다. 옆]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] “해외여행 가자” 박서진·박효정 첫 배달 알바→박영규, 18세 딸과 데이트 ‘감격’ (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397793"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진과 박효정이 인생 첫 배달 아르바이트에 나섰다. 16일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 음식 배달에 도전한 박서진, 박효정 남매가 모습을 보였다. 이날 방송에서 박서진과 박효정은 푸팟퐁커리와 쌀국수 배달 음식을 시켰다. 서진은 “해외 음식 뭐 먹어 봤나?”라고 물었고 효정은 “마라탕”이라며 다소 의외인 모습을 보였다. 효정은 “쌀국수가 먹을수록 중독된다. 현지에 가서 한번 먹어보고 싶다”라며 해외여행 바람을 전했다. 서진 역시 “베트남 안 가봤다. 니는 여권 있나?”라고 물었고 효정은 “나랑은 멀다고 느껴져서... 제주도도 한 번밖에 안 가봤는데 오빠가 데려가면 가지”라고 말했다. 이에 서진은 “무게 제한 있다. 무거우면 기름이 많이 들어가잖아”라며 효정을 놀렸고 효정은 “화력으로 가는 것 아니었나? 그럼 비행기 날다가 주유소는 어디로 가?”라고 물어 백지영과 은지원을 놀라게 했다. 효정은 “가자! 트로트 대세라며? 가수들의 우상이라며? 급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 목부상 딛고 길거리 공연…"화려한 복귀"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911679"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 길거리에서 행인들을 심사위원 삼아 입단 시험을 펼쳤다. 16일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인 극본 최효비 기획 스튜디오드래곤 제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서는 윤정년(김태리 분)이 목소리를 되찾기 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 윤정년은 매란국극단으로 돌아와서 동료들과 인사했다. 곧이어 강소복(라미란 분)을 찾아와 다시 입단 시험을 보고 싶다고 말했다. 강소복은 다시 입단하고 싶다면 굳이 시험을 보지 않아도 된다고 말했지만 윤정년은 자신의 목이 제 마음대로 나아질 수 있을지 확인해 보고 싶다며 꼭 시험을 보고 싶다고 말했다. 이어 윤정년은 허영서(신예은 분)에게 문옥경(정은채 분)의 행방을 묻지만, 허영서는 문옥경이 아예 국극을 그만두고 떠났다고 말했다. 이에 문옥경의 집까지 찾아와봤지만 서혜랑(김윤혜 분)은 문옥경이 어디로 간지 모른다며 "옥경이가 없어졌으니까 네가 매란에서 왕자가 될 거라고 생각하니? 꿈 깨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 라미란 굴욕… 장희진 "돈이 궁하긴 하셨나 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911669"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 장희진이 매란국극단 건물을 자신에게 팔 것을 제안했다. 16일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인 극본 최효비 기획 스튜디오드래곤 제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서는 매란국극단에 투자를 하러 온 홍매(장희진 분)의 모습이 그려졌다. 강소복(라미란 분)에게 초창기 멤버이자 옛 제자였던 홍매가 매란국극단을 찾아왔다. 강소복은 홍매에게 투자를 받기위해 열심히 이번 합동공연에 대해 설명했다. 홍매는 "단장님 열정은 여전하시네요"라며 함께했던 옛 시절을 회상했다. 그러나 홍매는 "지금부터 진짜 사업 이야기를 해볼까요"라고 말문을 열었다. 이어 홍매는 매란국극단 건물을 자신에게 팔면 값을 후하게 쳐주겠다며 그 자리에 요정을 짓겠다고 말했다. 황당해하는 강소복에게 홍매는 "자존심 상하세요? 제가 매란을 나갈 때, 그렇게 아무 데서나 얄팍한 재주를 팔고 다니니 절대 예인이 될 수 없을 거라 하셨죠?"라고 말해 과거 일에 대한 뒤끝을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘 있어, 내 하나뿐인 왕자님" 김태리, '결혼' 우다비와 눈물의 이별('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316880"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 절친 우다비와 눈물의 이별을 했다. 16일 tvN ‘정년이’에선 결혼을 위해 국극단을 떠나는 주란(우다비 분)과 그와 이별하며 눈물을 흘리는 정년(김태리 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 옥경(정은채 분)이 국극단을 떠나 스크린 진출을 선언한 가운데 정년도 소식을 달려왔다. 그런 정년에 혜랑(김윤혜 분)은 “옥경이가 없어졌으니까 이제 네가 왕자라도 될 거라고 생각하니? 호랑이 없어진 굴에서 뭐가 호랑이 행세한다고. 근데 꿈 깨. 넌 절대 옥경이 될 수 없어. 목포 촌것이 시장바닥에서 계속 소리나 팔 것이지”라며 노골적으로 적대심을 드러냈다. 한술 더 떠 “내가 하나 착각한 게 있어. 난 옥경이가 널 편애한다고 생각했거든. 근데 옥경인 너 목소리 잃자 흥미를 잃더라. 넌 옥경이에게 딱 그만큼이었던 거야”라고 쏘아붙였다. 이에 정년은 “그때나 지금이나 어찌 그리 변한 게 없나요. 내가 왜 그쪽 같은 사람 말을 들었는지 모르겠네요. 옥경 선배 떠났다는 얘기 듣고 많이 괴로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 박서진, 저금통에 돈 모으는 이유 "빨간 딱지 안 붙어"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282998"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 저금통에 돈을 모으는 이유를 밝혔다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들'(이하 '살림남')에는 해외 여행을 가고 싶어 하는 박서진 동생 효정 양의 모습이 담겼다. 이날 방송에서 효정 양은 "여권 만들려고 했는데 딱히 갈 일이 없었다. 해외여행은 나랑 멀다고 느꼈다"고 밝혔다. 효정 양은 어릴 때부터 암투병하던 엄마 곁을 지켰고, 해외여행 갈 시간이 없었던 것. 효정 양은 오빠 박서진에게 해외여행을 가자고 했고, "엄마 아빠 더 나이 들기 전에 같이 가면 좋지 않나"라고 졸랐다. 박서진은 "저도 부모님이랑 하와이에 가본 적이 있다. 동생은 집을 지키고 있었다. 강아지도 밥도 줘야 한다. 가신 김에 리마인드 웨딩 사진도 찍으셨다"고 말했다. 두 사람은 5년 동안 모은 돼지 저금통을 열었고, 박서진은 은행이 아닌 저금통에 돈을 모으는 이유에 대해 "과거에 아빠가 보증 잘못 서서 집에 딱지가 붙었는데 내 저금통에만 딱지를 안 붙이더라. 그때부터 저금통에 돈을 모았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4혼’ 박영규, 18세 딸 조아나 양 최초 공개 (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397791"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박영규가 마음으로 낳은 딸을 공개했다. 16일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 박영규와 그의 딸이 모습을 보였다. 이날 방송에서 박영규는 하교한 딸을 반겼다. 딸 조아나는 “처음에는 아저씨라고 부르다가 엄마 결혼식 이후 아빠라고 불렀어요”라고 했다. 딸은 “저번에 저 우산 안 챙겼을 때 비 맞고 집에 갈 생각에 슬펐는데 아빠가 깜짝하고 학원 앞에 차 타고 와주셔서”라며 박영규를 흐뭇하게 했다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[72세 박영규, 4혼으로 얻은 18세 딸 최초공개 “가슴으로 낳은 딸” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921535"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 72세 박영규가 18세 딸을 최초공개했다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 배우 박영규가 딸과 데이트하는 모습이 그려졌다. 박영규는 5년 전 25세 연하 아내와 네 번째 결혼을 하며 얻은 딸에 대해 무용을 전공했고 “자기표현을 정확하게 하는 성격”이라고 말했다. 이어 등장한 박영규의 딸은 “안녕하세요. 저는 박영규 아빠 딸 조아나 입니다”라고 자신을 소개하며 “고등학교 2학년”이라 밝혔다. 박영규의 딸은 “처음에는 아저씨라고 부르다가 엄마랑 결혼식한 그날부터 아빠라고 부른다”고 했다. 박영규는 “가슴으로 낳은 딸이고 내가 살아가는 의미 중에 가장 큰 의미”라고 딸 사랑을 드러냈다. 박영규는 딸을 마중하러 나가서 “공부하고 오느라 수고했다. 공부 잘했어?”라며 포옹했고, 딸은 “저번에 우산 안 챙겼을 때 맞고 가면 큰일 나겠다 싶었는데 아빠가 학원 앞으로 데리러 와주셔서 (감사했다)”며 애틋한 마음을 드러내기도 했다. 백지영은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송종국, 양육비 미지급 의혹 속 캐나다 이민 계획 "영주권 나왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887130"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 송종국이 이민 계획을 공개했다. 16일 방송된 MBN ‘가보자GO’에서는 송종국의 캠핑카를 찾는 모습이 그려졌다. 송종국은 “계속 이렇게 살 거냐”라는 안정환의 질문에 “내일 모레 캐나다를 들어간다”고 말했다. 친형이 이민을 갔다며 “제가 영주권이 나왔다”고 털어놨다. 송종국은 “저희 형은 태권도 특기로 미리 받았고 얼마 전에 나왔다”며 “자영업자로 마지막 영주권자라고 하더라. 캐나다에서 그걸 없앴다고 하더라”고 말했다. “가서 뭘 할 거냐”라는 질문에는 “거기 축구 시장이 괜찮아서 가보려고 한다. 우선 가봐야할 것 같다”고 전했다. 송종국은 캠핑카를 마련한 상황. “살림살이는 어쩔거냐”라는 질문에 “여기 아버지가 계속 계시니까”라고 대답했다. 이 말에 안정환은 “홍천을 날 줘라”고 너스레를 떨었다. 송종국은 “외국은 생각을 안해봤다. 가면 새로운 도전이 갈 것 같다”고 말했다. 한편 앞서 송종국의 전처 박연수는 자신의 SNS에 “제발 약속한 것만 지키자”라는 글과 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인X정소민 발리서 밀착 스킨십+눈빛 교환, 이러니 열애설이 나지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921534"/>
        <updated>2024-11-16T14:05:16.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 정해인과 함께 한 발리 화보 비하인드를 공개했다. 지난 11월 15일 정소민은 자신의 채널 ‘정소민ssomday’에 ‘어때어때? 발리 화보촬영 비하인드 가져왔는데’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에는 정소민의 발리 화보 촬영 비하인드가 담겼다. 앞서 정소민은 지난 9월 한 패션지 화보 촬영을 위해 정해인과 동반 출국했다. 화보 촬영 당일 정소민은 단독 촬영부터 시작됐다. 대기 시간 카메라 앞에 등장한 정해인은 “입욕제를 써서 아침부터 반신욕을 했더니 영혼이 다 빨린 느낌이다. 너무 잘 나오고 있다”라며 쌍꺼풀이 생긴 눈을 공개했다. 정소민이 “안경이 참 잘 어울리신다”라고 칭찬하자, 정해인은 “감사하다”라고 미소를 지었다. 순조롭게 촬영이 진행된 가운데, 정소민은 잠시 틈이 생기자 의자에 발을 걸치고 누워 “You’re fired”라고 상황극을 했다. 이 모습을 본 정해인은 “또 회장 놀이하네. 일어나 빨리”라면서도 정소민이 귀엽다는 듯 미소를 지었다. 정소민은 가슴 라인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨간 압류딱지 유일하게 피해" 박서진, 저금통에 돈 모으는 사연 (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796557"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 저금통에 돈을 모으는 사연을 털어놨다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 5년 모은 저금통을 가르는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 콘서트에서 부를 팝송을 맹연습하던 중 배달음식이 도착하자 박효정에게 받아오라고 시켰다. 박효정은 배달음식이라는 소리에 바로 나가서 받아왔다. 박서진은 태국식 카레요리인 푸팟퐁커리부터 베트남 요리 쌀국수, 분짜 등 동남아 전통음식들을 주문한 상황이었다. 외국음식이 낯선 박효정은 "생소하다"면서 조심스럽게 먹어봤다. 박효정은 한 번도 해외에 가본 경험이 없다면서 여권도 없는 상태라고 했다. 해외여행은 자신과는 먼 얘기라고 느껴져서 여권을 만들 필요성도 느끼지 못했다고. 박효정은 친구들이 해외여행을 간 소식을 듣고 해외여행에 대한 관심이 생기기 시작한 모습을 보였다. 박효정은 박서진에게 가족 다같이 해외여행을 가 보자고 제안했다. 박서진은 박효정을 향해 "네가 무슨 돈으로?"라고 물었다. 박효정은 박서진의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 D-1' 민경훈 "♥예신, 연대 출신이라 다행"…결혼 전 겹경사도 (아형) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316878"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 하루 앞둔 민경훈이 예비 신부가 연세대 출신이라고 밝혔다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 수능 특집으로, 페퍼톤스 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 출연했다. 이날 카이스트 대학원에 다니는 허성범은 "난 여기 있는 친구들과 다른 게 아직도 대학원을 다니고 있다. 카이스트 AI 대학원 석사를 하고 있다"라며 "공부를 계속하다 보니 어느 순간 공부를 안 하면 마음이 불안한 게 있다. 공부가 아직 본업이라 생각한다. 방송은 부업"이라고 밝혔다. 허성범은 "난 사실 행복하게 살 수 있는 마을을 만들고 싶다"라고 덧붙였고, 서장훈은 "거기 교주를 하겠단 거냐"라고 했다. 이어 이장원은 "난 본업이 지금 음악인"이라고 밝혔다. 이장원은 "카이스트에서 학사, 석사까지 수료했다. 문화기술대학원에서 박사 과정을 들어갔다. 근데 내가 느낀 건 박사과정은 절실해야 끝낼 수 있단 거였다. 난 그때 이미 음악과 공부를 병행해서 투잡이었다"며 박사 과정 때를 떠올렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 돼지저금통 쓰는 이유 “父 보증 탓 집에 딱지 붙었을 때 비상금 돼” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921533"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 돼지저금통에 돈을 모은 이유를 말했다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 돼지저금통을 뜯었다. 박서진의 26살 여동생 박효정은 해외여행 경험이 없다며 여권도 없다고 말했고, 오빠 박서진에게 돼지저금통을 뜯어서 해외여행을 가자고 설득했다. 은지원이 “얼마동안 모은 거냐”고 묻자 박서진은 “5년 동안 모은 거”라고 답했다. 박효정은 “생각 외로 가볍다. 가벼운데? 열심히 모았다더니”라며 자극했고, 박서진은 “지폐가 더 많다. 행사 다녀오면 귀엽다고 용돈을 주신다. 쓰기 아까워서 넣었다”고 설명했다. 박서진이 “800만원은 들었을 것”이라고 하자 박효정은 100만원에서 120만원 정도일 거라고 도발했다. 은지원은 “놀리면서 뜯게 하는 거”라고 박효정의 작전을 읽었다. 결국 박서진은 돼지저금통을 뜯었고 박효정이 “그런데 은행에 넣는 게 낫지 않냐”고 묻자 “느낌이 다르다. 집에 딱지 붙었을 때 기억하냐. 아빠가 보증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 박연수는 양육비 저격…송종국 "집없이 7000만원 캠핑카 생활" 자녀 언급까지 (가보자고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796553"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송종국이 캠핑카에서 생활하고 있는 모습을 공개했다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 9회에서는  전 축구선수 송종국이 캠핑카에서 거주하고 있는 모습이 공개됐다. 이날 송종국은 "여기 내려온지 3년 됐다. 홍천 생활은 10년이 넘었다"고 말했다. 자신의 캠핑카로 MC 안정환과 홍현희를 초대한 송종국은 밝은 미소로 MC들을 맞이했다. MC들은 송종국에게 “트레일러를 이동할 때는 차로 끌고 가는 건가?”라고 물었고, 송종국은 “그렇다. 이건 자동차다. 트레일러를 구매할 때 트레일러 면허가 필수다. 그래서 나도 땄다”라며 자랑했다. 송종국의 캠핑카의 외관을 구경하던 MC들은 “이런 캠핑카는 비싸지 않나? 얼마인가?” 물었고, 송종국은 “7,000만 원 정도 한다”라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 캠핑카 소개를 이어가던 MC들. 송종국은 "여기는 아기들 오면 2층 침대 제일 좋아하는 벙커다. 혼자서도 여기서 자는게 편하더라"라고 말했다. 이어 "여기서 제일 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전 여자친구 추천곡"…'40세 싱글' 김대호, 심경 변화 왔나('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689291"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 17일 밤 9시 10분에 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 그리고 중식 요리 대가 여경래 셰프가 출연해, "이 길이 내 길일까?"라는 주제 아래 각자의 삶과 도전에 대해 솔직한 이야기를 들려준다. 첫 강연자로 나선 김대호 아나운서는 등장과 동시에 "전 여자친구가 추천해 준 곡"을 소개하며 모두를 놀라게했다. 오은영 박사의 "지금의 길에서 벗어나고 싶은 적이 없냐"는 의미심장한 질문에 당황하면서도 진지하게 답하며 시청자들의 호기심을 자극했다. 최근 그의 프리랜서 선언에 대한 관심이 높은 가운데, 그가 밝힌 속마음에 기대가 쏠린다. 두 번째 강연자로 나선 댄서 모니카는 우승 상패를 버리고 눈물 흘리며 돌아온 경험과 함께, 춤을 통해 느꼈던 인생의 희로애락을 전했다. 특히 동료이자 친구인 립제이와의 관계에서 느꼈던 갈등과 열등감에 대해서도 솔직하게 털어놓으며, 강렬한 카리스마 뒤에 숨겨진 인간적인 면모를 드러냈다는 후문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘5년간 돈 모은 이유?’ 박서진 “돼지저금통엔 빨간 압류딱지 안 붙더라” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397787"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 아픈 과거를 떠올렸다. 16일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 5년간 저축한 돼지 저금통를 깨는 박서진과 박효정 모습이 보였다. 이날 방송에서 서진은 “은행에 저축하는 게 낫지 않나? 이자도 주는데”라고 묻는 효정에게 “너 딱지 붙었던 것 기억하나? 아빠가 보증 잘못 서서. 그런데 내 저금통에는 딱지가 안 붙는 거야. 통장은 압류되면 못 쓰잖아”라며 돼지저금통에 대한 애정을 전했다. 효정은 “돼지 저금통에 그렇게 사연이 있는 줄 몰랐어요. 괜히 째자고 했나...”라며 서진에게 미안해 감정을 드러냈다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 결혼 전 겹경사 "오바마와 어깨 나란히"('아는 형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689290"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 민경훈이 결혼 하루 전 기쁜 소식을 전했다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'은 '수능 특집'으로 페퍼톤스 이장원, 트리플에스 김유연, 유튜버 미미미누, 허성범이 출연했다. 오프닝에서 강호동은 "경훈아, 결혼 하루 앞두고 경사다 경사"라며 넷플릭스 자연 다큐멘터리 내레이션을 담당하게 된 민경훈을 축하했다. 민경훈이 담당한 다큐멘터리는 오는 20일 공개되는 '우리의 바다'로 영어는 오바마 미국 전 대통령이 담당했고, 민경훈은 한국어 내레이션을 했다고. 이수근은 "제수씨가 또 꽂아줬네"라며 농담을 던지자, 민경훈은 "응 힘 좀 썼다"면서 너스레를 떨었다. 그러면서 "담당자가 날 섭외하려고 캠핑장에 와서 1박 하고 갔다"고 자랑했다. 민경훈은 오는 17일 '아는 형님' 출신 PD와 결혼하며, 멤버들이 축가를 맡았다. 한편, 이날 5수생 고대 출신 미미미누, 이대 출신 트리플에스 김유연, 카이스트 출신 페퍼톤스 이장원, 카이스트 대학원생 허성범이 전학생으로 등장했다. 서장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 송종국, 캐나다 이민 가나 "영주권 취득..축구 시장 괜찮아"(가보자GO) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282979"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구 국가대표 송종국이 캐나다 영주권을 취득했다고 밝혔다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 속세를 떠나 자연인이 된 전 축구선수 송종국의 모습이 담겼다. 송종국은 결혼 9년 만에 이혼한 뒤 "평택에서 일주일에 5일 정도 있고, 홍천에는 주말에 쉬러 간다. 주중에는 평택와서 애들 가르치고 있다"며 축구 교실을 운영 중이라고 밝혔다. 이어 "여기에 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장을 준비 중"이라고 전했다. '오도이촌'(5일은 도시 2일은 시골) 생활을 하고 있다는 송종국은 "저는 그냥 산을 좋아하는 거다. 여기에 집은 없다. 주거지 허가 전이라서 트레일러에서 생활 중"이라며 홍현희, 안정환을 캠핑카로 안내했다. 그는 캠핑카가 7000만 원이라며 "여기 내려온지 3년 됐는데 처음 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있더라"라고 말했다. 송종국은 이혼 이후 도전을 이어가고 있다고 밝히며 "은퇴하고 나서 힘든 시기였는데 가장 하기 싫은 걸 해보자고 시작한 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 26살 여동생 “여권 없어, 해외여행 나랑 멀어” 암투병 母 지키느라 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921532"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진 26살 여동생이 해외여행 경험이 없다고 말했다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진과 여동생 박효정이 함께 동남아 음식을 먹었다. 박서진은 콘서트 준비를 하며 새로 산 책상을 자랑했다. 박서진은 “공부할 때 잘된다고 해서 샀다. 총명탕도 먹고 있다”고 말했다. 백지영은 “검정고시 보는 건 박효정 아니었냐”며 의아해 했고 은지원은 “서진이는 이런 아이템에 되게 의지하더라”고 반응했다. 이어 배달음식이 도착하자 박서진은 “나가봐라. 나 공부한다”며 동생에게 나가보라고 미뤘다. 박서진이 주문한 음식은 푸팟퐁커리, 쌀국수, 스프링롤, 짜조 등 동남아 음식. 백지영이 “고수 좋아하냐”고 묻자 박서진은 “고수 한 번 먹어봤는데 이상한데 당기더라”고 답했고 백지영은 “미식가”라며 감탄했다. 은지원이 “난 고수 아예 못 먹는다”고 하자 백지영은 “저는 이렇게 집어서 이렇게 먹을 수 있다”고 고수 사랑을 드러냈다. 박서진 여동생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라도와 8년 연애♥' 윤보미 "아이 많이 낳는 게 꿈…제왕절개와 자연 분만 중 고민" (뽐뽐뽐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796538"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 라도와 8년 째 연애 중인 에이핑크 윤보미가 임신에 대한 생각을 밝혔다. 16일 윤보미의 개인 유튜브 채널 '뽐뽐뽐'에는 '전 아이돌과 현 아이돌의 마라맛 수다 ㅣ (feat. 전 포미닛 / 현 배우 권소현) ㅣ 뽐수다'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 포미닛 출신 배우 권소현이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나누는 장면이 공개됐다. 윤보미는 같은 소속사 출신 선배인 권소현에 "그때는 정말 포미닛만 보고 큐브 연습생으로 들어가야 한다고 생각했다"라며 당시 포미닛의 위상을 전했다. 이어 권소현의 첫인상을 떠올리며 "내 기억에는 부끄러움이 많았다. 춤출 때는 에너지 넘치는데 평소엔 뭔가 몸이 움츠러들어 있었다. 난 그래서 언니가 데뷔하고 나서 에너지 넘치는 모습을 보고 '저런 모습이 있었구나' 생각했다"고 밝혔다. 두 사람은 다수의 히트곡을 만든 작곡가 故 신사동 호랭이를 언급하기도. 권소현은 "옛날에 활기 넘쳤던 오빠에 대한 기억만 있어서 많이 놀랐다. 오빠가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공부는 유전” 이대 김유연 父 의사→카이스트 이장원 父 대학 총장(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921531"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트리플에스 김유연과 페퍼톤스 이장원의 부모님의 놀라운 직업이 공개됐다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 과학고를 다니다가 카이스트에 조기입학한 이장원을 두고 서장훈은 "유전"이라며 "장원이 아버님이 아직도 총장님이지?"라고 물었다. 이장원은 "교수님을 하셨는데 지금은 은퇴하셨다"며 아버지가 울산과학기술원 총장님이었던 사실을 공개해 놀라움을 자아냈다. 이장원은 스스로도 "유전이 있긴 있는 듯하다"고 인정했다. 미미미누 역시 "공부는 유전"이라고 주장했다. 이대 여신으로 유명한 김유연이 "어릴 때 노는 걸 좋아해서 놀다가도 모의고사는 항상 1등급이 나왔다"고 하자 미미미누는 김유연의 경우 아버지가 의사, 어머니가 약사라며 "우리 부모님도 대단하시지만 유연이도 온실 속의 3수다. 난 인간계에서 발악하는, 지옥 속에서 피어난 들꽃이라면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, '티아라 왕따사건' 이어 '방송국 로비설' 해명.. 이미연·김승우 토크까지('가보자GO')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316877"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 티아라 왕따사건에 이어 ‘방송국 로비설’에 대해 해명했다. 16일 MBN ‘가보자GO’에선 김광수 대표가 출연해 자신을 둘러싼 루머에 대해 적극 해명했다. 이날 김광수 대표는 배우 이미연을 내세운 컴필레이션 앨범 ‘연가’에 대해 “이미연이 ‘청룡영화제’에서 ‘물고기자리’로 여우주연상을 수상하고 ‘친구 같은 김승우 씨 고맙다’면서 눈물 흘리는 모습을 보고 저 친구를 캐스팅해야겠다고 생각했다”면서 “원래는 김희선을 섭외하려고 얘기하던 중에 방송에서 이미연을 보고 캐스팅을 바꿨다”며 비하인드를 전했다. 이어 “그때 인연으로 김승우와 밥을 먹는데 ‘미연이 매니저 할 생각 없어? 계약이 끝나서 회사를 옮겨야 돼’라고 하더라. 그때 김승우는 이미연과 이혼을 한 뒤였다”라고 덧붙였다. 김 대표는 또 “그때 마침 ‘명성황후’ OST 작업이 들어왔다. 전부 미국에서 작업을 하고 조수미가 가창을 했다. 당시 조수미에게 2억을 지불했는데 상상할 수 없는 액수였다”면서 ‘명성황후’ OST]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'양육비 갈등' 송종국, 이혼 후 새로운 도전 "카페+캠핑장 운영 준비 중"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689289"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 근황을 전했다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 9회 선공개 영상에서는 전 축구선수 송종국이 거주하고 있는 캠핑카를 공개했다. 이날 방송에서 송종국을 만난 MC 홍현희는 "얼굴이 좋아 보인다"고 인사했고, 이에 송종국은 "밭일하고 그러니까 편안한 것 같다"며 "여긴 평택이라 5일 정도 있고, 홍천에는 2일 정도 있다 2일은 홍천에서 쉬고 있다"고 근황을 밝혔다. 이어 송중국은 "평택에서는 축구 교실을 운영하고 있고, 카페와 캠핑장 준비 중이다"고 얘기했다. 이어 그는 "사람들은 제가 산에 정착한 줄 안다. 그냥 산을 좋아하는 사람이다"고 덧붙였다. 홍현희가 "집으로 초대하신 건데 집이 어디냐"고 묻자 송종국은 "집이 아직 없다. 집 없이 주거지 허가 전이라 트레일러에서 지내고 있다"고 답했다. 송종국은 "처음에 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있었다"고 캠핑카를 소개했다. 송종국의 캠핑카 내부에는 소파, 식탁, 주방, 화장실을 보여주며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박연수 ‘양육비’ 저격 왜, 송종국 “홍천 집+축구 교실+카페+캠핑장” 재력 깜짝(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921530"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송종국의 열일 근황이 눈길을 끌었다. 전부인 박연수가 최근 '양육비' 관련해 저격글을 게재했기 때문. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 전 국가대표 축구선수 송종국이 출연했다. 이날 방송에서 송중국은 이혼 후 자연인이 된 근황을 공개했다. 그를 만난 곳은 넓은 평택의 땅이었다. 가족과 함께 농사를 하고 있다는 송종국의 열일 모먼트가 눈길을 잡았다. 안정환이 "홍천에 생활하는 거 아니냐"라고 하자, 송종국은 해발 700미터 홍천 산골에 있는 집에는 주말에 가고 평일에는 평택에서 축구 교실을 운영 중이라고 알렸다. 또 송종국은 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장도 준비 중이라고 했다. 안정환은 "일은 열심히 한다"라며 감탄했다. 이어 방송에는 송종국의 평택 보금자리가 공개됐다. 그는 "주거지 허가가 안 나서 트레일러에서 생활 중이다"라고 했다. 몇 천 만원을 호가하는 캠핑카 2대가 있는 풍경에 안정환은 "여기가 다 네가 사는 거냐"라고 감탄했다. 송종국은 캠핑카 1대 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "콘서트에서 26곡 불러...아직 안 꺾어져서 체력 OK" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796526"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 콘서트에서 26곡을 부르지만 체력이 괜찮다고 밝혔다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 콘서트 홍보를 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 오프닝에서 '사랑할 나이'를 불렀다. '아침마당'에서 임영웅과 함께 불렀던 노래라고. 박서진은 노래를 마친 뒤 콘서트에 오시면 더 많은 노래를 들으실 수 있다며 콘서트를 셀프로 홍보했다. 박서진은 "26곡을 준비했다. 그 중에 팝송이 두 곡이다"라고 말했다. 박서진은 백지영이 "'렛잇비' 말고 또 있는 거냐"고 물어보자 '마이 위트 고 온'이라고 말해 궁금증을 자아냈다. 백지영과 은지원은 박서진이 말한 팝송이 뭔지 잘 모르고 있다가 뒤늦게 '타이타닉' OST 제목을 잘못 말한 것임을 알아채고 웃었다. 은지원은 "서진이가 위트 있으니까"라고 대신 방어해줬다. 백지영은 박서진에게 "26곡이나 부르는데 체력이 괜찮으냐"고 물어봤다. 은지원은 박서진이 아직 어린 만큼 괜찮을 것이라고 예상했다. 박서진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음침한 남자들” 정답 소녀 김수정, 동덕여대 남녀공학 전환 반대 서명→악플에도 당당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921529"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정답소녀’라는 별명으로 많은 사랑을 받았던 배우 김수정이 동덕여대 남녀공학 전환 반대 서명에 참여, 연예인으로서는 처음으로 공개 지지 의사를 밝혔다. 동덕여자대학교 공연예술학부 방송연예 전공이었으나 중퇴한 것으로 알려진 김수정은 지난 11월 15일 자신의 소셜미디어에 온라인에서 진행 중인 동덕여대 공학 전환 반대 서명에 참여한 인증 사진을 게재하며 “세상에 이해 안 가는 사람들이 너무 많네”라는 글을 남겼다. 김수정의 게시물은 다수의 온라인 커뮤니티로 확산된 가운데, 김수정은 한 커뮤니티의 외모 비하 및 악성 댓글 캡처를 자신의 소셜미디어에 게재하며 “내가 여대 출신으로 남고 싶다는데 이러고 있는 너희들 보면 잘도 공학이 다니고 싶겠다. 어 나 너희들같이 음침하고 모자란 남자 정말 싫어하고 저딴 남자 안 남자”라고 맞섰다. 이후 김수정은 트리플에스의 ‘Girls Never Die’와 씨야, 다비치, 티아라가 함께 부른 ‘원더우먼’ 스트리밍 캡처를 게재, 다시 한번 공개 지지 의사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영재고→카이스트 허성범 "성적 안 좋으면 연고대"…서장훈 극대노 ('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316876"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영재고, 카이스트 출신 크리에이터 허성범이 연고대에 대해 언급했다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 수능 특집을 맞이해 페퍼톤스의 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 등장했다. 이날 카이스트 출신의 이장원과 허성범, 고려대의 미미미누와 이화여대의 김유연이 출연했다. 5수생 미미미누는 "내가 5수생이다. 사수, 오수는 어학사전에도 적히지 않는다"라고 밝혔다. 미미미누는 이장원, 허성범을 가리키며 "여기 두 명은 수능을 보지 않았다. 수능 특집인데"라고 열을 올렸다. 이에 대해 허성범은 "장원이는 과학고, 난 영재고를 나왔다. 우린 100% 다 수시로 가기 때문에 수능 같은 거 안 보고"라고 설명했다. 멤버들이 "수능 같은 거?"라고 흥분하자 허성범은 "그런 의미가 아니고"라며 "대신 우린 고등학교 들어가는 게 대학교 들어가는 것보다 더 어렵다"라고 밝혔다. 한국과학영재학교 출신인 허성범은 "1차 서류, 2차에선 수학 시험 4시간, 과학 시험 3시간 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김승우, 이미연과 이혼 후 '추천'"…김광수, 거침없는 '실명 토크' 말말말 (가보자고)[엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796523"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 거침없는 실명 토크를 이어가 시선을 모았다. 16일 방송된 MBN '가보자GO'(이하 '가보자고')에서는 김광수 대표가 배우 이미연과의 인연을 털어놓으며 이혼한 김승우의 실명을 언급한 장면이 전파를 탔다. 앞서 해당 방송으로 '티아라 사태'를 '끌올'하고 논란에 또다시 불을 지핀 후, 16일 방송에서 또한 거침없는 실명 토크를 이어갔다. 이날 김 대표는 이미연 '연가' 제작 비하인드를 전하며 "이미연 씨를 캐스팅한 이유는 청룡영화제에서 이미연 씨가 '물고기 자리'로 여우주연상을 수상했다. 그때 친구 같은 승우 씨에게 고맙다는 말을 해서 저 친구 캐스팅해야겠다고 했다"고 했다. 이어 "김희선 씨를 하려고 하던 중에 방송을 보고 이미연으로 섭외를 바꿨다"며 비하인드를 전했다. 그러면서 "김승우 씨가 친구처럼 지낸다고 하지 않았냐. 김승우 씨가 저를 찾아와서 미연이 매니저 해볼 생각 없냐고 하더라. ' 나는 아닌 것 같은데' 했더니 계약이 다 돼서 옮기려고 한다고 하더라"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘배다해♥’ 이장원 “고2에 영재 인증 받아, 19세에 카이스트 조기입학”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921528"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[페퍼톤스 이장원이 영재성을 자랑했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 과학고 출신인 이장원은 수능을 안 보고 카이스트에 조기 입학했다며 "고등학교 2학년 끝나고 입학했다"고 밝혔다. 19세에 대학교에 들어갔다는 것. 이장원은 "과학고에서 2학년 끝나고 영재 인증을 받고 수능을 면제 받고 1년 빨리 조기입학시켜주는 제도가 있었는데 난 했다"고 설명했다. 그는 입학하자마자 MT가 있지 않냐는 말에 "근데 미성년자잖나. 대학교 1학년 때 캠퍼스 라이프를 만끽하지 못한 아쉬움이 있다"고 고백했다. 한편 이장원은 카이스트 전산학과 출신으로, 과 동기인 신재평과 2004년 2인조 밴드 페퍼톤스로 정식 데뷔했다. 연세대 성악과 출신 배다해와 2021년 11월 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, 톱스타 이의정 5백 주고 잠수시켰다 “방송국 압박↑ 신인 조성모 위해”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921527"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 이의정의 희생으로 조성모의 성공이 있었다고 밝혔다. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 조성모 제작 성공에 대해 이야기했다. "이의정 씨, 이제 '남자셋 여자셋' 할 때 제가 매니저를 했었죠"라고 입을 연 것. 홍현희는 "번개머리 때 이의정 시대가 있었잖아요"라고 반응했다. 이어 김광수는 "이의정 씨가 예능 프로에 나와서 자기가 조성모 씨 제작하는데 투자했다고 하더라"라며 "IMF 때였다. 실은 그 (영화 수준의) 뮤직비디오를 찍어가지고 방송국에 갖다 준 거예요. 그랬더니 길어서 방송을 못 끊는다고, 부결이 된 거에요"라고 당시를 회상했다. 그는 "그때 전화가 왔다. PD였는데 내일 '남자셋 여자셋' 녹화에 의정이를 잠수 시키라는 거다. 주변 배우가 없으면 난리가 날 거 아니냐. 최고 인기 있을 때인데. 안 나타나니까 난리가 났고. 그 PD는 "조성모 제작자가 이의정이고 김광수는 홍보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영재고 출신 허성범 “성적 안 좋으면 연고대行” 서장훈 극대노(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921526"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영재고 출신 크리에이터 허성범의 발언이 연세대 출신 방송인 서장훈의 분노를 샀다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 카이스트 대학원생인 허성범은 본인은 영재고 출신이라 수능을 보지 않고 학교에 입학했다고 밝혔다. 이런 허성범은 "그 학교 출신은 100% 대학가냐"는 질문에 망설이더니 "진짜 논란 될 수도 있는데 우리는 성적이 조금 안 좋은 친구들이…연고대를 간다"고 말해 연대 홍보대사 서장훈의 분노를 샀다. 자리를 박차고 일어나 허성범을 향해 "나와"라고 말한 서장훈은 김희철의 만류에도 불구하고 교실을 나가버렸고, 허성범은 "장훈아. 미안하다"고 사과, "연고대 너무 좋은 학교인 거 알지만 리스펙트 하지만"이라고 해명했다. 이후 요란하게 교실로 복귀한 서장훈은 "허성범? 너 영원히 기억하겠어"라고 경고해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설기현, 송종국에 한 침대서 동침 제안… "옷은 입어야하는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911629"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 설기현과의 동침을 거부한 사연을 공개했다. 16일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 전 축구선수 송종국과 설기현이 등장해 재미를 더했다. 이날 MC 안정환, 홍현희는 송종국이 살고 있는 캠핑카에 방문했다. 특별 게스트로 방문한 설기현이 송종국의 캠핑카에서 하룻밤을 보냈던 에피소드에 관해 이야기했다. 설기현은 얼떨결에 이곳에 처음 와본 적이 있다며 말문을 열었다. 밤에 아무것도 보이지 않고 워낙 시골이라 하룻밤 자고 갈 수밖에 없었다고 말했다. 이어 설기현은 "자는데 침대가 하나였다, (송종국에게) 침대에 올라오라고 해도 안 올라오더라"라고 하자, 송종국은 "징그럽죠, 같이 자자고 하는데"라고 말하며 "그래도 옷은 입고 있어야지"라고 말해 그 이유를 밝혔다. 설기현이 팬티만 입은 채 한 침대에서 자자고 제안한 것이다. 안정환은 이에 대해 "원래 운동선수들이 몸에 열이 많다"라고 급히 수습해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 이탈리아 사로잡은 매력‥현지서 뜨거운 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921525"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 이탈리아 방송으로 뜨거운 반응을 얻었다. 82메이저(82MAJOR)는 지난 11월 15일 이탈리아 대표 주간 프로그램 'X Style'에 출연했다. 이날 82메이저는 "음악을 통해 힙합과 K팝의 다양한 지점을 연결하고 있기 때문에 우리 음악이 매우 특별하다고 생각한다"라고 말문을 열었다. 이어 "우리가 서는 무대에서 이름을 외치는 팬들의 목소리와 함성을 들을 수 있다"며 "팬들과 소통하고 함께 있을 때 올바른 길을 찾은 것 같은 느낌이 든다"라고 K팝 아이돌 그룹으로서 자부심을 드러냈다. 'X Style'은 이탈리아의 패션, 문화, 라이프스타일을 다루는 주간 텔레비전 프로그램으로, 최신 패션 트렌드, 문화 소식, 유명 인사 인터뷰 등을 소개하며 시청자들에게 꾸준한 인기를 얻고 있다. 82메이저는 이탈리아 패션과 트렌드를 이끄는 대표적인 프로그램을 통해 유럽 현지 팬들에게 새로운 매력을 선보였다. 특히 유럽 현지 내 인지도와 팬층을 확인하는 동시에 앞으로 유럽 시장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규 "키 덕분에 화장실 다녀왔다..인생의 구세주"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689287"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀토' 샤이니 키가 범규의 인생 구제주로 등극했다. 16일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 TXT 연준, 수빈, 범규가 함께했다. 이날 세 사람은 각각 로빈 후드, 파트라슈 곰돌이 푸로 분장한 채 등장해 웃음을 선사했다. '놀토' 4번째 출연인 연준은 "김동현의 사오정 같은 순간에 입덕했다"면서도 "그래도 오늘 옆자리 앉고 싶다고는 안 했다"고 솔직하게 고백해 폭소를 안겼다. 이에 신동엽은 "놀보 때문에 힘들어하는 모습을 많은 분들이 보고 싶어 할 거"라며 다독였다. 범규는 대구 고향 선배인 키에 대해 "나의 인생의 구제주"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "키 선배가 내가 하는 말을 묻히지 않게 확성기 역할을 해줬다"고 이야기했다. 이어 범규는 "내가 긴장하면 화장실 다녀와야 하는 병(?)이 있는데, 지난 출연 때 '화장실이 가고 싶습니다'라고 메모에 적었더니 티 안내게 화장실 보내주셨다"고 미담을 전했다. "지금 긴장돼서 화장실 다녀오겠다"고 선언한 범규는 키와 신동엽의 배려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 100억대 자산가+신현준 子 다 알려졌다... 김정현, 회사서 쫓겨나나('다리미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316875"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영과 가족들이 100억대 자산가에 신현준의 친아들이란 최태준의 진실에 경악했다. MBA 과정 중 영화를 전공했던 김정현은 회사에서 쫓겨날 위기에 처했다. 16일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 태웅(최태준 분)의 출생의 비밀에 경악하는 가족들의 모습이 그려졌다. 이날 봉희(박지영 분)를 비롯한 세탁소 가족들은 태웅이 100억대 자산가이며 승돈(신현준 분)의 친아들이란 사실을 알고 경악한 바. 그 중에서도 태웅의 구애를 받았으나 돈을 이유로 그를 찼던 차림(양혜지 분)은 가족들을 앞에 두고 “오빠 나 때문에 떠난 거야. 오빠가 나 좋아했는데 내가 그러지 말라고 했어. 가난한 사람 싫다고 했어. 나 소개팅 했어. 오빠가 하지 말라고 했는데도 했어. 그러니까 나 때문에 떠난 거야”라고 주장했다. 이에 길례(김영옥 분)가 “지랄하고 자빠졌네. 태웅인 지 친아빠가 지 회장이라는 거 알고 떠난 거야”라고 일축했다면 봉희(박지영 분) 역시 “너 때문에 떠난 거 아니야. 착각도 작작해”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거침없는 김광수, 前부부 김승우 이미연도 실명 토크 “이혼했는데 소개 연락”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921524"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 거침 없는 실명 토크를 이어갔다. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 '연가' 앨범 비하인드를 전했다. 김광수는 “길보드 차트라는 걸 할 때 ‘내가 우리나라의 길보드 차트를 없애야지’ 했다. 그런 걸 없애려고 주위에 있는 사람들에게 곡 모아서 네 장짜리 만들어서 만 구천 원에 팔았다. 도매상에서 3만 원 넘게 판매하는 것이다. 그래서 신문에 광고를 냈다. 200만 장 팔렸다"라고 해 모두를 놀라게 했다. 또 이미연 섭외에 대해서는 "청룡영화제에서 이미연 씨가 ‘물고기 자리’로 수상했다. 그때 ‘친구 같은 승우 씨 고마워요’하면서 눈물을 흘리는 걸 보고 섭외해야겠다고 생각했다. 김희선 씨 이야기를 한창 하던 중이었는데"라고 비화를 전했다. 이어 김광수는 "김승우 씨가 저를 찾아와서 ‘형 미연이 매니저 해볼 생각 없냐’ 하더라. 미연이는 매니저가 있잖아 라고 했는데. 회사를 옮기려고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오도이촌' 송종국 "집은 없고 캠핑카에 살아…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911624"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 농사일하는 장면이 공개됐다. 16일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 전 축구선수 송종국이 등장해 재미를 더했다. 이날 송종국은 평일에는 평택에서 축구 교실을 운영하며 농사를 짓고, 주말에는 홍천 별장에서 여유로운 시간을 보내고 있다고 말했다. 홍현희는 '이것이 말로만 듣던 오도이촌(5일은 도시, 2일은 시골)'이라며 부러워했다. 홍현희는 송종국에게 집이 어디냐고 물었다. 그러자 송종국은 아직 집은 없다면서 "아직 허가가 안 나서 트레일러에서 생활 중이다"라고 밝혔다. 이어 송종국이 데리고 간 곳은 자신의 캠핑카였다. 뒤편에 저수지를 낀 공터에 두 대의 캠핑카에서 생활하는 낭만 넘치는 일상을 보여주며 MC들을 감탄케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 고급스러운 상하이 집 공개 "회사서 전부 협찬 받아줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911623"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 중국 상하이에 있는 자신의 자택을 최초로 공개했다. 이다해는 지난 15일 자신의 유튜브 채널 '1+1=이다해'에서 '이다해 상하이 집 최초공개(?)'라는 제목의 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 이다해는 중국 상하이에 위치한 자신의 집을 소개했다. 상하이의 집은 고급스러운 빌라로 아름다운 조경이 돋보였다. 이다해는 "집이 회사랑 가깝다, 올 때마다 내가 호텔에 있으니까 너무 자주 오니까 집을 얻어줬다"며 "(여기에 산 지는) 2달, 3달 됐다, 한 달에 한두 번 온다, 와서 체류하는 기간도 길어지고 있다"고 밝혔다. 이어 그는 엘리베이터를 타고 올라가며 "경비하는 분들이 저를 굉장히 좋아해 주신다, '마이걸' 이다해라고 엄청나게 환영해 주신다"고 귀띔했다. 집안의 내부는 고급스러웠다. 규모는 작지만 깔끔했고, 조망이 좋은 발코니까지 딸려 있었다. 이다해는 "이 집은 내가 산 게 없다, 다 회사에서 다 협찬을 받아준다, 집이 아담하고 귀엽다"며 만족감을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이렇게 많이?" SM 트로트 송캠프 최초 공개…CAO 이성수→강타 깜짝 등장 ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316874"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM이 마이트로를 위해 사상 최초로 트로트 송캠프를 개최했다. 16일 방송된 TV조선 '진심누나'에는 한태이, 정윤재, 쇼헤이, 임채평, 서우혁을 비롯해 강타, 트랙스 김정모 등이 출연했다. 이날 송은이는 조영수가 이영자, 송은이, 김숙 세 사람 중 김숙을 택한 걸 언급했다. 김숙은 "사람 볼 줄 알더라"고 뿌듯해했고, 이영자는 "그래서 결혼을 못 한다. 보는 눈이 이렇게 없냐"고 말했다. 김숙은 "나 번호 받았다"고 했지만, 이영자, 송은이도 번호를 받았다고 했다. 이에 김숙은 "이 얘기까지 해? 문자 왔다"고 했지만, 송은이는 "안 봤지만, 맞힐 수 있다. 내가 왜 아냐면 나한테도 똑같이 왔다"고 밝혔다. 하지만 이영자는 문자를 받지 못해 당황했다. 이어 세 사람은 쇼헤이, 서우혁 등의 그림 상담 결과 내용에 대해 말하며 앞으로 마이트로를 더욱 진심으로 돕자고 말했다. 김숙은 "난 좀 바쁠 예정이다. 영수 씨 만나기로 해서"라며 조영수와의 만남을 기대했다. 이에 이영자는 "우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 결혼 하루 전 겹경사 터졌다‥美 전 대통령과 어깨 나란히(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921523"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 결혼 하루 전 겹경사 소식을 전했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 강호동은 "경훈아, 너 진짜. 결혼 하루 앞두고 경사다 경사. 이번에 넷플릭스에서 자연 다큐멘터리가 하는데 내레이션을 영어 버전은 오바마 전 대통령이 하고 한국어 버전은 민경훈이 한단다"고 전했다. 이수근이 "제수씨가 또 꽂아넣었네"라고 하자 "힘 좀 썼어"라고 너스레 떤 민경훈은 "한국어 버전만 내가 하는 거다. 나를 섭외하려고 섭외하는 분이 캠핑장에 와서 1박을 하고 가셨다"고 자랑했다. 민경훈은 다큐멘터리 제목은 '우리의 바다'이며 11월 20일 공개된다고 홍보했다. 한편 민경훈은 오는 11월 17일 과거 '아는 형님'의 연출을 맡았던 JTBC PD와 결혼한다. 민경훈의 결혼식에서 '아는 형님' 멤버들은 축가를 부르는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송종국, 이혼→캠핑카 생활 이유.."두 자녀 위한 공간 有"[가보자GO]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282966"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구 국가대표 송종국이 '오도이촌' 생활을 한다고 밝혔다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 속세를 떠나 자연인이 된 전 축구선수 송종국의 모습이 담겼다. 송종국은 결혼 9년 만에 이혼해 자연인이 됐다고 밝힌바. 그는 "평택에서 일주일에 5일 정도 있고, 홍천에는 주말에 쉬러 간다. 주중에는 평택 와서 애들 가르치고 있다"며 축구 교실을 운영 중이라고 밝혔다. 이어 "여기에 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장을 준비 중"이라고 전했다. '오도이촌'(5일은 도시 2일은 시골) 생활을 하고 있다는 송종국은 "제가 산에 정착한 줄 아시는 분들도 있는데 저는 그냥 산을 좋아하는 거다. 여기에 집은 없다. 주거지 허가 전이라서 트레일러에서 생활 중"이라며 홍현희, 안정환을 캠핑카로 안내했다. 그는 캠핑카가 7000만 원이라며 "여기 내려온 지 3년 됐는데 처음 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있더라"라고 말했다. 이어 풀옵션 캠핑카를 소개하며 "일반 집이랑 똑같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다둥맘' 김지선, 래퍼된 차남 음원 수익 송금에 "액수 떠나 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911609"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지선이 래퍼로 활동 중인 둘째 아들이 보낸 음원 및 공연 수익 송금에 행복한 마음을 드러냈다. 김지선은 15일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "아들이 벌어다 준 돈! 이 맛이군요, 자식이 첫 월급봉투 갖다 줄 때의 기분이…이제는 제가 그 맛을 느낄 나이가 됐나 봅니다, 아따 좋다, 아직 대학교 2학년인데"라는 글과 함께 아들과의 대화 내용을 캡처한 사진을 공개했다. 이어 김지선은 "감동도 있고 기쁨도 있고 기분이 참 복잡하네요, 이 기분 오래 기억될 것 같아요, 액수를 떠나 정말 정말 행복합니다"라면서 "아들이 준 용돈, 첫 월급, 감동, 눈물, 사랑, 이 맛이군, 고맙다 아들" 등의 해시태그를 달았다. 한편 김지선은 최근 유튜브 채널 '조동아리'에 나와 '붕어빵'에 나왔던 아이들이 올해 21세, 21세, 18세, 16세가 됐다며 차남이 힙합 음악을 하고 있다고 알린 바 있다. 김지선의 둘째 아들인 김정훈 군은 현재 SIVAA(시바)라는 이름으로 래퍼로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준♥이은형 둘째 생긴 줄, 붕어빵 子 품에 안고 “아직도 신기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921522"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 행복한 가족 사진을 공개했다. 강재준은 11월 16일 자신의 소셜미디어에 “중간에 한 명이 더 생긴 게 아직도 신기방기. 육아 동지 여러분 주말 육아도 파이팅입니다. 인생 103일 차”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 강재준 이은형 부부가 아들 현조를 사이에 두고 끌어안은 모습이 담겼다. 아빠 강재준와 소름 돋는 싱크로율을 자랑하는 아들의 모습이 돋보이는 가운데, 부부는 환한 표정을 지으며 행복을 느꼈다. 게시물을 본 누리꾼들은 “깜짝. 배 속에 현조 동생 한 명 더 생겼다는 줄 알고”, “언니 누구 안고 있는 거예요?”, “행복이 별 건가요”, “저희 부부도 아직도 신기해요”, “체세포 분열의 현장”, “행복 기운 뿜뿜” 등 반응을 보였다. 한편 강재준은 이은형과 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 첫아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세븐♥' 이다해, 中 상해 집 최초 공개 "내가 산 건 NO…모두 회사 협찬" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796495"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 협찬 받은 중국 상해의 집과 가전들을 소개했다. 15일 이다해의 개인 유튜브 채널 '1+1=이다해'에는 '이다해 상해 집 최초공개(?)'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 이다해는 "여기가 상해 집"이라며 현재 거주 중인 집을 공개했다. 깔끔한 거리에 모던한 건물 외관 등이 눈길을 끌었다. 그는 아파트 단지를 소개하며 "피트니스 센터도 있다. 바로 앞에 병원도 있고, 쇼핑몰도 있고, 개천도 있다. 그리고 이 동네에 맛집이 되게 많고, 우리 회사랑 5분 거리에 있다"라며 화려한 인프라를 자랑했다. 중국에 방문할 때마다 호텔에 머무는 이다해에 회사가 직접 구해다 준 집이라고. 이곳에 거주한 지 세 달 가량 됐다고 밝힌 그는 "한달에 한 두 번 온다. 와서 체류하는 기간도 조금씩 길어지고 있다"라고 전했다. 이후 본격적인 집 내부 소개에 들어간 이다해. 모던한 주방을 비롯해 안방과 게스트룸, 메이크업 실 등을 소개했다. 탁 트인 베란다에 있는 세탁실을 소개하던 이다해는 "협찬 받]]></content>
    </entry>
</feed>