<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-09T22:05:18.216Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 아나, 정신과 의사 남편 "사랑하는 이유 물었더니…밥 잘 챙겨줘서"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688441"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 황정민이 남편에 대한 이야기를 털어놨다. 9일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 황정민이 '당신은 죽을 때 돼서야 철들래?'라는 주제로 입담을 펼쳤다. MC 최은경이 "프리 선언 후 첫 방송 반응이 어땠냐"고 묻자 황정민은 "사실 남편이 네가 방송에 나가서 무슨 말을 해도 나는 안 보겠다고 했었다. 아무리 제가 팩트를 얘기했어도 본인도 항변하고 싶을 거 아니냐"고 운을 뗐다. 이어 황정민은 "기사도 안 보겠다고 했는데 기사에 남편 얼굴이 나왔다. 근데 저희 남편이 달라졌다"며 그다음에 곰국을 한솥 끓였더니 저녁을 알아서 챙겨 먹겠다고 하고 집에서도 내가 알아서 차려먹겠다고 하더라. 제 얘기도 들어주기 시작했다"고 남편이 달라졌다고 말했다. 또 황정민은 "저희 남편은 사실 손이 많이 가는 스타일은 아닌데 약간 해맑다고 해야 하나요. 소년 같다. 부부가 같이 사는 느낌이 아니고 형제가 같이 사는 느낌이다. 저도 남자 같은 스타일이 있다"며 "남편이 9월에 혼자 여행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀뭐' 송해나 "모델 시절 주우재? '매가리' 없어" 저격 [★밤TViews]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280879"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 모델 송해나가 주우재의 모델 시절에 대해 언급했다. 9일 방송된 MBC 주말 예능 프로그램 '놀면 뭐하니?' 256회에서는 가을 맞이 플리마켓이 열렸다. 이날 송해나는 모델 정혁과 함께 플리 마켓에 방문했다. 송해나의 등장에 그와 같이 연애 프로그램 '나는 솔로' MC를 맡고 있는 이이경은 "누나는 저랑 가족이죠"라며 환영했다. 이어 유재석이 송해나와 주우재가 같은 모델 업계 출신인 것을 언급하며 "(송)해나는 여기서 (주)우재하고도 제일 친하죠?"라고 물었다. 그러나 송해나는 "아뇨, 그렇지도 않아요"라고 선을 그어 현장을 웃음 바다로 만들었다. 또 자신은 2011년 데뷔이고, 주우재는 2013년 데뷔로 본인이 더 선배라며 확실한 서열정리에 나섰다. 이에 박진주가 송해나에게 "(주우재) 오빠는 모델로서 어떤 느낌이었어요?"라고 질문했고, 송해나는 "그냥 '매가리'(맥)가 없었어요"라고 거침없이 얘기해 눈길을 끌었다. 더불어 유재석은 "(정)혁이가 존경하는 선배가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["류화영 걱정에 티아라 기자회견 막고, 내가 죽었다" 김광수 '눈물의 절규' [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280877"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO 시즌3'(이하 '가보자고')에서 김광수 대표가 아픈 가정사부터 '티아라 왕따 논란'까지 방송 최초로 고백했다. 9일 오후 방송된 MBN 예능 '가보자고' 8회에는 연예계 '미다스 손' 김광수 대표가 게스트로 출연했다. 이날 김광수 대표는 "꼰대 느낌이 전혀 없다"라는 MC 홍현희의 말에 "근데 저는 안티가 많지 않냐"라고 셀프 디스를 해 웃음을 자아냈다. 이에 홍현희는 "그것도 관심이라고 생각해라"라고 달랬다. 이내 김광수 대표는 "제가 소방차보다 선배인 댄서 '짝꿍들' 출신인데, 김완선 이모님(故 한백희)의 권유로 1985년 인순이의 매니저 일을 시작했다"라고 떠올렸다. 그러면서 그는 "이효리가 저와 일을 해보고 싶다고 해서 연락을 드렸다. 저와 함께한 뒤 나온 노래가 2008년 '유고걸'(U-Go-Girl)이다"라며 "가수 조성모, SG워너비, 다비치, 씨야, 코미디언 이영자, 배우 이의정, 정준호, 송승헌, 구본승, 이미연 등을 발굴했다"라고 밝혀 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 최강희, '가짜 돈다발' 사용 고백 "은행 놀이하듯 기부 하고자" [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280875"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점'에서 최강희가 '가짜 돈'을 사용하는 이유를 밝혔다. 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 321회에서는 배우 최강희의 일상이 그려졌다. 이날 최강희는 스케줄을 위해 직접 싼 도시락을 챙기며 지갑에서 지폐를 꺼냈다. 그는 지갑 속 꽉 찬 지폐를 보면서 "5000원은 누구줄까~?"라고 즐겁게 흥얼거렸다. 이어진 인터뷰에서 최강희는 지갑에 있던 돈들이 가짜 돈이라고 밝혔다. 그는 "의미 있게 살고 싶어서 아프리카 해외 봉사를 다녀왔다. 사치 부리는 거를 아껴서 그 돈을 모아서 누군가에게 주면 '재미도 있고 너무 행복하겠다'라는 생각이 들었다"라고 전했다. 이어 그는 "후원을 자동 이체로 하면 무의미하다고 느꼈다. 내가 음료 하나 덜 사 먹으면 그 돈을 남한테 주는 거에 (가짜 돈으로) 넣어둔다.카드는 쓰기가 너무 쉽지 않냐. 그러면 돈을 모으는 재미가 없다. 은행 놀이 하듯이 (더 재밌게 모으고자 가짜 돈을 사용한다)"라고 설명했다. 이후 모아진 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진호, 조세호 이은 프로불참러 되나…김지민 "♥김준호와 결혼식 안 부를 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688440"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 결혼식에 홍진호를 부르지 않겠다고 선언했다. 김지민은 8일 첫 방송된 MBC Every1 ‘에너미X’에서 플레이어를 향한 예리한 질문들로 현장을 쥐락펴락했다. ‘에너미X’는 12명의 관중 속에 숨어있는 적군과 아군을 식별해야 쉬운 퀴즈를 풀 수 있는 사상 초유의 관중 찬스 심리퀴즈쇼로 이날 방송에서 김지민은 챌린저 홍진호를 돕는 ‘아군판정단’으로서 강렬한 존재감을 뽐냈다. 그녀는 “제가 의심병 환자라, 제가 하는 의심은 틀린 적이 없다. 오늘 제 활약 기대해달라”고 시작부터 당찬 포부를 밝혔다. 이어 김지민은 또 다른 ‘아군판정단’ 더보이즈 현재가 평소 거짓말을 잘 못한다고 이야기하자, “사람 잘 믿어요? 저 돈 좀 빌려주시면 안 돼요?”라는 거침없는 입담을 선보여 웃음을 선사했다. 프로그램과 자신의 성격이 안 맞을 것 같아 걱정하는 그를 위한 김지민의 센스 넘치는 리액션이 돋보인 장면이었다. 그런가 하면 김지민은 첫 방송의 게스트 및 챌린저인 홍진호와 남다른 친분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 로버트 할리, 동성애자 아니었다…♥아내도 인정 "여자 좋아해" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688439"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명현숙이 스튜디오에 직접 출연해 그간 ‘가상 이혼’을 하며 겪은 소회를 속 시원하게 밝힌다. 오는 10일 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 마지막 회에서는 처음으로 스튜디오를 찾은 명현숙이 남편 로버트 할리와 나란히 앉아 37년간의 결혼 생활 및 (가상) 이혼 숙려 기간에 대해 허심탄회하게 이야기를 나누는 모습이 그려진다. 이날 오프닝에서 MC 김용만은 “마지막 회를 맞아 아내 동반 출연이 성사됐다”며 로버트 할리의 옆에 자리한 명현숙을 반갑게 소개한다. 이어 “어떻게 직접 출연하시게 된 것이냐?”고 묻는데, 명현숙은 “제가 이 프로그램의 애청자이기도 하고, 이혜정 선생님의 이야기를 보면서 ‘나는 어땠을까?’라는 생각을 했다. 제 결혼 생활과 인생을 돌이켜보고 싶어서 나왔는데, 잘한 결정 같다”며 웃는다. 모두가 내적 친밀감으로 화기애애해진 가운데, 할리-명현숙 부부의 마지막 이야기가 공개된다. 앞서 남편이 준비한 캠핑 이벤트로 둘째-셋째 아들과 18년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고부 갈등이 자랑인가…'명서현♥' 정대세, 노모 앞에서 눈물 쏟았다 ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688438"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명서현이 ‘고부 갈등’의 엉킨 실타래를 풀기 위해 스튜디오를 찾는다. 오는 10일 방송되는 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 마지막 회에서는 일본 고향집 나고야를 방문한 정대세가 고부 갈등으로 왕래를 끊다시피 한 어머니와 독대를 하며 눈물을 쏟는 모습이 담긴다. 또한 정대세의 아내 명서현이 스튜디오에 직접 출연해, 무려 3년만에 시어머니의 모습을 영상으로 지켜보면서 이에 대한 솔직한 이야기를 나눌 예정이다. 이날 명서현은 2MC 김용만, 오윤아와 인사를 나눈 뒤, 스튜디오를 찾아온 소감을 밝힌다. 그는 “결혼 생활 내내 고부 갈등에 대한 고민을 친정엄마나 그 누구에게도 한 번도 말해 본 적이 없었다”며 “하지만 고부 갈등으로 인해 부부 관계가 계속 악화되어서 어떻게든 이를 풀어보고자 ‘한이결’에 출연하게 됐다”고 말한다. 이에 오윤아는 “사실 명서현 씨가 이 자리에 나오기까지 긴장을 많이 하셨을 것 같다”며 “안 좋았던 기억이 많은 시댁 영상을 봐도 괜찮을지”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우, 전현무 사생활 폭로 "마술 배워서 소개팅 나가더라"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688437"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 전현무가 사생활을 폭로당했다. 9일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에는 배우 최강희와 마술사 최현우가 출연했다. 이날 최현우는 1978년생 46세 나이가 믿기지 않는 동안 비주얼로 눈길을 끌었다. 출연자들의 "페이스 마술도 하냐. 동안 비법 좀 알려달라"는 요청에 전현무는 "나랑 1살 차이다. 최강희는 나랑 동갑"이라고 자랑했다. 이에 송은이는 "넌 얻는 게 뭐냐"며 웃었다. 최현우는 동안 미모 관리법으로 "술 담배를 안 한다"고 설명했다. 하지만, 전현무는 "나도 안 한다"며 황당한 표정을 지어 폭소케 했다. 30년 마술 경력의 최현우는 '로또 1등 번호'까지 맞히는 마술사로 유명하다. 그는 "내 마술 비법을 원하는 연예인이 있다. 바로 전현무"라고 폭로했다. 이에 전현무는 "소주잔에 동전 넣는 마술도 10년째 안 알려주잖냐"고 투덜거렸다. 최현우는 "전현무가 소개팅 나가면 마술사가 옆에 있는데, 내가 옆에 있는데 상대에게 마술 보여준다고 한다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형, 박나래 열애설 언급 "솔직히 정정할 수 없는 이유는··" ('차은수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192827"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세형이 박나래와의 열애설은 언급했다. 지난 6일, 유튜브 채널 '얼굴 천재 차은수'에는 '박명수 선배가 멕이고 싶어 하는 형제 [EP 양세형&amp;양세찬]'이라는 제목으로 영상이 업로드 되었다. 이날 박명수는 자신의 '부캐' 차은수로 분했다. 차은수(박명수 분)이 만난 두 명의 게스트는 양세형, 양세찬 형제. 차은수는 양세형에게 "너무 축하할 일이 생겼다고 들었다"고 말문을 열었다. 이어 "코미디언 박나래 씨랑 결혼한다는 이야기가 있더라"고 묻자 양세형은 "기사가 그렇게 난다더라"고 남의 일처럼 대답했다. 차은수는 "키스는 하셨냐"고 질문, 양세형은 "무슨 키스냐. 이게 어떻게 된 거냐면 나랑 나래는 예전부터 원래 친구처럼 되게 친하게 지내왔는데 주위에서 그 모습이 예뻐 보였던 거 같다. 그러니까 점점 커플처럼 해주더라"고 해명했다. 하지만 차은수는 그 말을 다 믿지 않고 "아니 땐 굴뚝에서 연기 날 수는 없다. 두 분이 뭐라도 있었으니까 그런 소문이 나는 게 아니냐"고 추궁했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“약속 지켜줘” 변우석 미담 또 미담, 스태프·동료들이 인증한 인성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919045"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석의 미담이 또 나왔다. 지난 11월 7일 변우석이 모델로 활동 중인 한 은행 광고에 출연한 신인 배우는 자신의 소셜미디어에 “촬영이 먼저 끝나셨지만 가지 않으시고 사진 찍자는 약속 지켜주신 우석 선배. 그닌 빛”이라는 글과 함께 변우석과 촬영장에서 찍은 사진을 공개했다. 해당 게시물은 공개 후 입소문을 타면서 좋아요 3,000개 이상을 돌파했고, 변우석과 누리꾼들의 응원 댓글도 이어졌다. 변우석의 미담은 이번이 처음이 아니다. 지난 5월 변우석이 ‘선재 업고 튀어’로 주목받자, 한 온라인 커뮤니티에는 변우석의 후임이었다는 누리꾼이 “같은 부대 선임이었는데 착했다. 안 좋은 소문 같은 것도 없었고, 맨날 생활관 벽에 등 대고 자세 교정하고 있다는 말밖에 못 들어봤다”라고 전했다. ‘선재 업고 튀어’ 보조 출연자였다는 누리꾼도 한 명 한 명 눈을 맞추며 인사를 했던 변우석의 인성을 칭찬했다. 지난 6월에는 변우석과 해외 스케줄을 동행한 메이크업 아티스트가 “스태프들 먹으라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자 작심 폭로 "♥김태현, 밖에 나가면 연락無…결혼 후 바뀌었다" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793618"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동치미' 미자가 결혼 후 바뀐 남편 김태현의 태도에 서운함을 내비쳤다. 9일 방송된 MBN '동치미'에서는 '당신은 죽을 때 돼서야 철들래? - 외출하면 연락두절되는 남편?'이라는 주제로 이야기를 나눴다. 미자는 "저도 남편이 나가면 연락을 좀 해주면 좋겠다. 연애 때는 40대인데도 매일 통화하고 통화 끝난 뒤에도 김밥까지 챙겨서 데리러 오고 엄청 연락도 많이 하고 다정했다. 그런데 요즘은 자주 못 나가긴 하지만 어쩌다 나가면 연락이 없다"고 폭로했다. 이어 "제가 시범을 보이려고 친구들 만나면 실시간으로 계속 '떡볶이 나왔어' '황도가 나왔네?' 이동하면 이동한 거까지 (연락한다)"고 덧붙였다. 이를 듣던 김태현은 "그게 미치는 거다. 그냥 나갔으면 그 자리에 집중했으면 좋겠는데, '뭐 시켰다' '고기 1인분 추가했다' 계속 사진 찍는다. 저는 집에서 쉬고 있는데. 저도 그 자리에 같이 갔다 온 것 같다"고 토로해 웃음을 자아냈다. 사진=MBN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뽀뽀까지 했다고?"…샘 해밍턴, 子 윌리엄의 여친 공개에 '화들짝' (내생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793617"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샘 해밍턴이 아들 윌리엄에게 여자친구가 있다는 사실에 깜짝 놀랐다. 9일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 10회에서는 부모님이 없는 집에 친구들을 초대한 윌리엄, 벤틀리의 홈 파티 현장이 그려졌다. 이날 스튜디오에는 MC 도경완♥장윤정과 윌리엄, 벤틀리의 아빠 샘 해밍턴, 엄마 정유미가 참석해 아이들의 사생활을 지켜봤다. 공개된 VCR속 벤틀리는 느껴지지 않는 부모님의 기척에 이상함을 느끼고는, 온 집안을 돌아다녔다. 팬티 바람으로 집안을 누리는 윌벤 형제의 모습에 도경완은 "집이 더워요?"라고 물었고, 이에 샘 해밍턴은 "원래 그런다. 겨울에도 이렇게 입고 잔다"라고 답했다. 이어 오늘이 부모님 없이 지내는 날인 줄 몰랐던 벤틀리는 아무리 찾아봐도 보이지 않는 부모님에, 연신 "엄마"를 부르며 눈물을 쏟았다. 이때 윌리엄이 형답게 벤틀리를 일으켜 세우며 "이빨 닦고 세수하자"라며 화장실로 데리고 갔다. 장윤정은 "한 살 차이라도 형은 형이다"라며 윌리엄을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 박준형 강기영, 비바람 뚫고 독도땅 밞았다 “네가 고생 많아” 뭉클(지구마불)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919044"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브, 박준형, 강기영이 독도 입도에 성공했다. 11월 9일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 박준형은 곽튜브에게 "너도 여태까지 여행하면서 독도를 한 번도 못 가봤다며"라고 물었다. 그러자 곽튜브는 "이게 문제가 뭐냐면 배는 많은데 접안이 안 될 수 있다. 그러면 주변만 돌아보고 오는 거다. 3대가 덕을 쌓아야 갈 수 있다고 한다"라고 했다. 실제로 독도는 파도가 심하면 접근 불가, 1년에 60일 정도만 입도 가능한 수준이라고. 세 사람은 "여기까지 왔는데 도전은 해보자"라고 마음을 모았다. 다음 날 새벽 세 사람은 우중충한 날씨에 나섰다. 곽튜브는 "날씨가 너무 안 좋다. 이러면 접안을 절대 못한다"며 걱정을 드러냈고, 세 사람은 지푸라기 잡는 심정으로 항구로 향했다. 가는 길에 본 파도는 아주 거셌다. 박준형은 "역대급으로 파도가 많다"라고 했고, 실제 인터넷에서 접안 불가능이라는 정보가 떴다. 항구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지인, 프로그램 하차 당했다…"치마가 짧다는 게 이유" 폭로 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688434"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 본업 모드를 발동시키며 모두의 놀라움을 자아낸다. ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 7.6%까지 치솟으며 128주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. 오는 10일 방송되는 ‘사당귀’에서 아나운서 보스 엄지인이 출연하는 가운데 전현무가 프로페셔널 그 자체인 본업 모드를 가동해 모두의 관심을 한 몸에 받는다. 엄지인은 신입 아나운서 홍주연이 앵커 멘트를 읊는 장면이 나오자 “내용이 어떤지 봐주세요”라는 수수께끼를 낸다. 모두가 “잘 모르겠는데”라며 고개를 갸우뚱거리지만, 전현무는 단박에 알았다는 듯 “장음 이야기한 거지?”라며 엄지인의 숨겨진 의도를 단번에 알아채 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이와 함께 전현무는 “’처음으로 5위 팀이 준플레이오프에 진출했습니다’라는 멘트에서 숫자 5뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현태 “심심해서 재혼, 아내가 내 돈 쓰는 것 이해 못해” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919043"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김현태 아나운서의 거침없는 발언에 김태현과 윤석민이 더 당황했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서는 아나운서 김현태, 개그맨 김태현, 야구선수 윤석민이 함께 필리핀 여행을 떠났다. 김현태는 40대에 결혼한 김태현에게 “40대까지 실컷 놀다가 결혼한 것 아니냐”며 부러움을 드러냈고, 김태현은 “방송 중에 말을 가려서 해 달라. 어떤 삶을 사신 거냐. 즐기긴 뭐를 즐기냐. 저는 그런 사람이 아니다”며 당황했다. 이어 김태현은 “보통 결혼을 한 번 하고 나면 회의적이지 않냐”며 김현태에게 재혼 이유를 질문했다. 김현태는 “그 때는 넷플릭스도 없고 배달 어플도 잘 안 돼 있어서 심심했다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 이에 김태현이 “시간을 되돌린다면?”이라고 질문하자 김현태는 “(재혼) 안 한다고 봐야지”라고 답해 거듭 놀라움을 안겼다. 김태현과 윤석민이 “이거 방송 나가도 괜찮은 거냐”며 김현태를 더 걱정했다. 하지만 김현태는 “결혼하자마자 와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 55세 박준형에 감사 “연세 맞지 않게 젊게 살아, 소통 원활”(지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919042"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브와 강기영이 박준형의 적극적이고 편안한 소통에 감사했다. 11월 9일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 강기영은 곽튜브에게 "셋이 다녀보니까 어때, 형 둘이랑"이라 물었다. 그러자 곽튜브는 "너무 편하다. 친구 둘이랑 여행 온 거 같다"라고 했고, 강기영 또한 만나자마자 바로 편해진 박준형을 언급하면서 "형이 너무 편하게 해주니까"라고 했다. 곽튜브는 박준형에 대해 "형이 연세에 맞지 않게, 젊게 사시니까 너무 편하다"라고 이야기했다. 박준형이 "대화가 잘 통해서 너무 다행이다"라고 화답하자, 곽튜브는 "딱 10살, 10살 차이인데 너무 재밌네요"라며 여행 메이트들에 대한 만족을 전했다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미를 선사한 god(지오디) 박준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태현♥미자 폭로전 “집 더러워 지붕 있는 난지 캠핑장” (동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919041"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김태현 미자 부부가 서로의 철없는 점을 폭로했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서는 ‘당신은 죽을 때 돼서야 철들래?’라는 주제로 속풀이가 펼쳐졌다. 개그맨 최홍림은 아내가 철이 없다며 “19년 살면서 현관문 열고 들어가면 신발이 제대로 돼 있는 걸 못 봤다. 내 신발만 제대로 있다. 이불을 나갈 때는 각을 잡지 않아도 펴놓는 게 좋은데 늘 뒤집혀 있다. 벗은 옷도 그대로 있다. 신발 좀 제대로 두자고 하면 어차피 또 신을 거라고 한다”고 말했다. 김현태 아나운서는 “깨끗한 것도 힘들다. (아내가) 샤워 후 수건을 다 쓰지도 않았는데 벌써 치운다. 그걸 못 보는 거다”고 말했고, 야구선수 윤석민은 “제 방 빼고 다 깨끗하다. 제 방만 청소 안 해준다. 걸으면 발바닥이 까맣게 된다”고 폭로했다. 하지만 아내 김수현은 다른 청소를 모두 자신이 하기 때문에 윤석민 방만 스스로 청소하게 한 것이라고 해명했다. 이야기를 듣고 있던 개그맨 김태현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “♥정신과 의사 남편, 내가 밥 잘 챙겨줘 좋다고” (동치미)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919040"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 황정민 아나운서가 정신과 의사 남편의 막말을 폭로했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘속풀이쇼 동치미’에서 황정민 아나운서는 “당신은 나를 왜 사랑해? 밥 잘 챙겨줘서”라는 제목으로 속풀이를 했다. 황정민은 “남편이 손이 많이 가는 스타일은 아니다. 해맑다고 해야 하나. 소년 같다고 해야 하나. 부부가 사는 게 아니라 형제가 사는 것 같다. 저도 남자 같은 스타일이 있다”고 말했다. 이어 황정민은 “9월에 남편이 혼자 친구 집으로 여행을 다녀왔다. 전화로 10월에 저랑 연휴에 어디 놀러가자고 말을 많이 하더라. 그런데 10월에 어디 갈까? 했더니 중요한 행사가 있어서 어디도 갈 수 없다는 거다. 메이저리그가 시작된 거다. 야구. 그걸 새벽 5시부터 본다. 그걸 쭉 보고 너무 피곤하면 좀 자고 프로 야구를 본다. 연휴에 한 번도 어디 못 나갔다”고 토로했다. 황정민은 “저희는 근사한 데이트를 거의 안 한다. 자기야 나 사랑해? 물어보면 1초 망설임도 없이 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“결혼식 후 아빠라 불러” 박영규, 4혼 아내 딸과 커플티 데이트 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919039"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박영규가 4혼한 아내의 딸과 커플 데이트를 예고했다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 배우 박영규와 딸의 부녀지간 데이트가 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 배우 박영규가 딸과 특별한 데이트를 하는 모습이 그려졌다. 박영규는 딸이 가장 좋아하는 음식인 떡볶이를 함께 먹으며 즐거운 시간을 보냈다. 이어 박영규는 “마음에 드는 옷 골라봐라”며 딸에게 옷을 사줬고, 커플티를 입은 두 사람이 기념사진까지 촬영하는 모습이 훈훈함을 자아냈다. 딸은 박영규에게 “결혼식 하고나서 부터 제가 아빠라고 불렀다. 아빠가 돼주셔서 감사하다. 아빠 사랑해요”라며 애정을 드러냈다. 박영규는 25살 연하 아내와 네 번째 결혼해 화제를 모은 상황. 박영규의 유일한 아들은 20년 전에 교통사고로 세상을 떠났고, 4혼한 아내가 아이를 낳아주겠다고 했지만 박영규는 아내의 딸을 제 자식 삼기로 했다고 밝힌 바 있다. 박영규와 딸의 특별한 데이트가 예고되며 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은퇴 추신수 마지막 경기, 아내와 딸 폭풍눈물 (살림남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919038"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 추신수의 마지막 경기에 아내와 딸이 폭풍눈물을 흘렸다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 야구선수 추신수의 은퇴 마지막 경기가 그려졌다. 추신수는 마지막 경기 전에 아내 하원미와 함께 병원을 들렀고, 타석에 서도 될지 조언을 구했다. 의사는 현재 추신수가 배트를 들고 타석에 서는 것만 해도 기적이라며 수술이 필요한 상태라 말했다. 하원미가 먼저 눈물을 흘리자 추신수도 함께 울었고, 하원미는 새 것이나 다름없는 제 어깨를 주고 싶다며 부부금슬을 드러냈다. 이어 추신수 하원미 부부가 야구장으로 이동했고, 추신수의 마지막 경기를 보기 위해 딸 소희도 함께 했다. 하원미가 “우리가 여기 오는 것도 마지막”이라고 말하자 소희는 “마지막 아니야. 또 올 수도 있지”라고 반응했고, MC 은지원은 “딸도 아쉬운가 보다”고 이해했다. 하원미는 딸에게 “울지 말자. 아빠 나왔을 때. 참자”고 눈물을 참자고 당부했다. 하지만 추신수가 마지막으로 타석에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하원미 “야구 은퇴 동료들 80% 이혼 후 재혼” ♥추신수 긴장 (살림남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919037"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 은퇴를 앞둔 추신수가 아내 하원미의 말에 긴장했다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 결혼 22년차 야구선수 추신수 하원미 부부가 금슬을 자랑했다. 은퇴를 앞둔 추신수는 어깨가 아픈 상태에서도 마지막 경기를 준비했다. 하원미는 남편 추신수와 병원에 함께 찾아가 어깨 수술이 필요한 상태라는 말을 듣고 눈물 흘리며 마음 아파했다. 추신수도 아내 하원미가 눈물 흘리는 모습을 보고 나서야 눈물을 흘리며 부부금슬을 드러냈다. 하원미는 거의 새 것이라며 자신의 어깨를 주고 싶다고 말했고, 추신수는 “신생아 아니냐. 그걸 어떻게 받냐”고 너스레를 떨었다. 이어 하원미는 “호빵만한 염증이 생길 정도로 아픈데 어떻게 티를 안 내냐. 다 참은 거냐. 옷 벗고 샤워할 때 보면 보라색 실밥 자국까지 남은 멍이. 자기가 미국에서 어떻게 야구했는지 바로 옆에서 지켜본 사람이라 저런 걸 보니까 내가 야구가 미워지더라. 타석에 나가고 싶나? 분노도 생긴다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강기영 요가 실력, 박준형은 “보물 찢어진다” 중요 부위 난리 나(지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919035"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강기영이 요가 실력을 뽐냈다. 11월 9일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 박준형과 강기영은 파트너를 이뤄 요가에 나섰다. 몸 푸는 동작들을 배운 후, 멤버들은 커플 요가 동작을 배웠다. 힘든 요가 동작에 박준형은 "밀양 박씨 보물 찢어질 거 같은데"라며 비명을 질렀다. 하지만 강기영은 역대급 유연성을 자랑하면서 동작을 아주 쉽게 소화해냈다. 박준형은 "얘는 내 발에 뽀뽀할 거 같은데"라며 강기영의 요가 실력에 감탄했다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미를 선사한 god(지오디) 박준형과 강기영이 합류해 럭셔리 끝판왕 우승 특전 울릉도 여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 최초고백 “화영 계약서 찢었지만, 티아라 가해자 낙인…애들 인생 망쳐”(가보자고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919032"/>
        <updated>2024-11-09T22:04:45.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 40년 엔터 생활에 가장 큰 아픔이었던 '티아라 왕따 사건'의 전말을 고백했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 "제가 진짜 나락으로 떨어지는 일이 있었다. 티아라 사건이다. 그 유명한. 전 국민이 10분 동안 박수도 안 치고 그랬던. 지금은 다 밝혀졌죠"라고 입을 열었다. 이어 그는 "당시 화영이라는 친구가 음악 프로 하다 다리를 접질렀다. 그 다음에 일본 가서 공연을 하는데 목발을 하고 온 거다. 그때는 의사 선생님은 인대가 조금 놀란 거고 부러진 건 아니라고 그랬다. 일단 빼고 공연을 하기로 했고. 이 친구들은 그 친구를 뺀 동선을 밤새 다시 연습을 한 거다. 그런데 가보니 화영이라는 친구가 노래를 하고 있더라. 기특해서 칭찬을 해줬다"고 과거를 회상했다. 김광수는 "그때 다른 멤버들은 "너무 힘들었다"면서 화영에게 "미안하다"라는 말을 한 번 듣고 싶었던 거다. 화영이 부모님도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 출생의 비밀 “형 누나와 성 달라, 술장사 母 결혼 7번” 깜짝(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919031"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 출생의 비밀을 이야기했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 사업적 감각에 대한 질문을 받았다. 그는 "스타를 발굴하는 노하우가 있는지"라는 질문에 "제가 많이 듣는 이야기 중에 하나다"라고 입을 열었다. 김광수는 "근데 저는 실은. 저희 어머님이 7년 전에 돌아가셨거든요, 그때 제가 실은 처음으로 물어본 건데. 형하고 누나가 있는 성이 달라요. 나는 어떻게 태어났는지 너무 궁금하더라"라며 출생의 비밀과 가정사를 털어놨다. 그는 "아버지가 누군지 모르겠다고 하더라. 조문 받으면서 우리 어머니보다 두 살 바로 밑에 있는 이모에게 저는 어떻게 태어났어요 처음 물었다. 남들은 가족사 숨기고 싶어하고 그런데. 어머님이 결혼을 5번에서 7번 하신 거 같다. 의정부, 동두천에 한국 전쟁이 끝나고 미국 사람들이 들어와서. 그 당시에 어머님이 술집을 다섯 군데 하셨다"라고 말을 이었다. 김광수는 "어릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 “송가인 나 무섭다고…‘미스트롯’ 보증금 투자로 몇백억 벌어”(가보자고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919030"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 미스트롯 비화를 전했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 티아라 왕따 사건에 대해 "제겐 엄청난 위기고 지금도 진행 중일지도 모른다. 티아라 멤버들이 가끔 제 생일에 온다. 그때 가장 많이 운다"라고 고백했다. 그는"미안해서, 조금만 참을걸. 오히려 애들이 괜찮다고 하는데 얼마나 눈물이 나겠냐. 40년 엔터 일을 하며 그게 가장 미안하다"라며 아이들이 받은 상처에 대한 미안함을 털어놓기도. 그러면서 “이 아이들이 더 전성기를 갈 수 있었는데. 한 사람의 판단이 이 아이들의 인생을 망가트린 것 같다”라며 “10년이 넘었다. 그런데 송가인 씨가 날 보고 무서운 사람일 것 같다고 하는 거다. 그때의 이미지가 너무 큰 거다. 참 후회가 된다”라고 말하며 눈물을 훔쳤다. 그런가하면 김광수는 송가인과의 계약을 성사하게 한 '미스트롯' 제작 투자에 대한 질문을 받았다. 그는 "티아라 사건이 일어나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 “PD 뇌물 사건, 무혐의 불구 소돼지 생활…이의정 김완선 돈으로 재기”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919029"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 과거 PD 뇌물 사건에 대해 입을 열었다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 "뇌물 혐의로 무혐의 처분을 받았지만 방송국 관계자들이 같이 일하기를 거부할 때였다"라며 과거 PD사건으로 3년 동안 암흑기를 보냈다 밝혔다. 그는 "3년 동안 너무 힘들었다. 배고프니까 밥을 먹고 졸리니까 자고 내가 소, 돼지랑 뭐가 다르지? 생각을 한 거다"라고 해 모두를 놀라게 하기도. 그럼에도 김광수는 "한 시간도 연예계를 잊지 않고 9시에 출근하고 7시에 퇴근하는 걸 3년을 했다. 3년 만에 재기를 했다"고 밝혔다. 그가 재기할 수 있었던 건 바로, 블록버스터 급 뮤직비디오의 시초, 조성모 '투 헤븐' 이었다. 김광수는 "너무 힘들게 재기했다. 조성모 뮤직비디오를 당시 뮤직비디오 금액에 50배를 들여서 찍었다. 이의정의 출연료를 당기고, 김완선의 외제차를 팔아 투자했다"고 비화를 전했다. 한편 '가보자GO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 김광수 터보 폭행 논란에 직접 한 말 “형 죄송해서 어떡해요”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919028"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 터보 폭행 논란의 진실을 밝혔다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 "나는 솔직히 '당신 이런 일 있잖아' 나쁜 것 좀 물어봤으면 좋겠다"라며 솔직한 토크를 제안했다. 그러자 MC 홍현희는 "진짜 "터보 오빠들 폭행하신거냐"라고 돌직구를 던져 웃음을 더했다. 안정환은 "누가봐도 종국 씨가 이길 것 같다"며 너스레를 떨었다. 그러자 김광수는 "PD 사건 이후에 1988년 '투 헤븐(To Heaven)'으로 재기를 했다고 하지 않았나. 그때 우리나라 엔터계가 막 상장을 하던 때다. 그�� SM엔터테인먼트가 상장을 하고 그랬다. 그�� 우리 회사에는 가수가 조성모, M to M 이런 가수 밖에 없어서 '가수를 더 보강하자' 했다"고 과거를 회상했다. 그는 "그당시에 도O미레코드라는 곳이 있었다. 그 회사를 인수합병을 했다. 그 터보가 회사로 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10살 이수연 “저 잘 컸지요” 7살 때 사별한 아버지, 절절한 그리움 토해내(불후)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919027"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10살 이수연이 '불후의 명곡' 우승을 차지했다. 11월 9일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남으로 꾸며졌다. 1부는 신동들끼리의 경연, 2부는 스타들끼리의 경연으로 이뤄졌다. 이날 방송에서 신동들의 무대는 성인 가수들의 경연 순서를 정하는 키로 주목받았다. 신동들이 부담을 호소한 가운데 신유, 신성, 홍자, 손태진 등은 자신이 원하는 순서를 전해 웃음을 더했다. 김준현은 "아무도 우승 안 해도 괜찮다는 사람이 없다"라며 웃었다. 가장 먼저 무대를 채운 건 정서주였다. 15세로 '미스트롯'3 진으로 등극한 리틀 이미자. 신동엽은 "초등학교 6학년 때부터 채널을 시작해 트롯 영상을 올렸다. 가장 많은 조회 수를 얻은 영상은 천만 뷰가 넘었다. 차세대 트롯 요정이다"라며 그를 소개했다. 정서주는 이미자의 '기러기 아빠'를 열창했다. 다음 무대를 채운 건 오유진이었다. 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 왕자 신유 인기 증언 “전국 트롯 신동들의 넘버원 롤모델”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919026"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오유진이 신유에게 러브콜을 보낸 가운데, 이찬원이 신유의 인기에 대해 증언했다. 11월 9일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남으로 꾸며졌다. 1부는 신동들끼리의 경연, 2부는 스타들끼리의 경연으로 이뤄졌다. 이날 오유진은 신유와 함께 짝꿍을 이뤄 출격했다. 신유는 "즐기면서 1등을 해야 한다"며 오유진에게 부담을 안겨 웃음을 더했다. 이찬원이 "두 분이 어떤 인연으로 이렇게 짝꿍이 되신 건지"라고 묻자, 오유진은 "제가 먼저 신유 선배님께 러브콜을 했어요. 왜냐하면, 이제 제가 처음 나간 오디션 프로그램인 트롯 전국체전이라는 프로그램에서 심사위원이랑 출발자로 만났었어요. 트로트계의 프린스 왕자님이시잖아요. 저도 조금 공주님이기 때문에 같이 해보면 너무 좋을 것 같아서 신유 선배님께 러브콜을 먼저 드렸습니다"고 했다. 신유는 "처음에 딱 러브콜을 받았을 때 이건 무조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 발끈, 신성 23살 얼굴설에 “내가 스물아홉인데 무슨!”(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919025"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 신성 23살 비주얼 주장에 발끈했다. 11월 9일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남으로 꾸며졌다. 1부는 신동들끼리의 경연, 2부는 스타들끼리의 경연으로 이뤄졌다. 이날 이찬원은 "신성씨랑 서주양의 나이 차이가 몇 살 나요?"라고 물었다. 두 사람의 나이는 23살 차이라고. 호칭에 대한 질문이 나오자 정서주는 "저는 오빠라고 부르고 싶은데요. 선배님께서는 일단 처음에 딱 보자마자 너무 잘생기셔서 23살인 줄 알았어요"라고 했다. 그러자 이찬원은 "내가 29인데 무슨 23살이에요"라고 발끈해 웃음을 더했다. 정서주는 "아까도 말했지만. 정말 완벽한 비주얼이시고요. 키도 정말 크시고 그 촉촉한 보이스가 있다"고 했고, 이찬원은 "우리 서주가 보는 눈이 굉장히 독특하군요"라고 했다. 이들의 이야기를 듣던 신유는 "못 들어주겠다"라고 반응했다. 한편 '불후의 명곡']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리틀 송해 임도형 “손태진=가요계의 한 획” 입담에 다 쓰러져, 진품명품인 줄(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919024"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임도형이 차진 입담으로 웃음을 줬다. 11월 9일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남으로 꾸며졌다. 1부는 신동들끼리의 경연, 2부는 스타들끼리의 경연으로 이뤄졌다. 이날 임도형은 손태진에 대한 칭찬을 묻자, 손태진을 바로 일으켜 세워 웃음을 선사했다. 그는 "185의 어마어마한 훤칠한 키. 인물 보십시오. 상당히 훤칠하다. '팬텀싱어' 성악에서도. '불타는 트롯맨'에서도 1등. 그야말로 1등 보증수표다"라며 화려한 입담을 자랑했다. 그러자 스튜디오에는 "진품명품인가요 손태진은 얼마인가요"라는 반응이 나왔다. 임도형은 "값을 매길 수 없다. 그 만큼 가치를 매길 수 없다"라고 했고, 선배들은 신동의 차진 입담에 웃었다. 이어 임도형이 "전국 투어도 아니 이게 글쎄. 완판이 됐다. 그만큼 우리 가요계에 한 획을 그으실 분이다"라고 하자, 손태진은 "자리를 바꿔야겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태현 폭로, ♥미자 "우리 집=지붕 있는 난지 캠핑장…너무 더러워"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688433"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태현이 아내 미자와 함께 사는 집에 대해 언급했다. 9일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '당신은 죽을 때 돼서야 철들래?'라는 주제로 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 '깔끔 떠는 배우자랑 살기 힘들다'는 주제로 이야기를 나누던 중 김태현은 "저는 지금 할 말을 잃었던 게 집이 너무 깨끗해서 힘들다 이런 얘기를 들으면서 배부른 소리 하신다고 생각했다"고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 김태현은 "본인 방 빼고는 다 깨끗하다고 말하는데 저희는 모든 공간이 다 더럽다"고 폭로했다. 또한 제가 가만히 있으려고 했는데 (아내 미자가) 그런 거는 치워야지 하면서 옆에서 자꾸 거들더라"고 폭로하게 된 이유에 대해 밝히기도. MC 박수홍은 "(미자가 입은) 저 드레스만큼 화려하고 깨끗할 것 같았는데"라며 놀라워했다. 이에 김태현은 "이해를 돕기 쉽게 하기 위해서 지붕 있는 난지 캠핑장이라고 보면 된다. 흙도 밟고"며 "저희는 면역력이 기가 막히다. 어지간한 건 주워 먹어도 탈이 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가만히 있어" 정지선, 임태훈에 소리친 이유…윤남노 "방출 투표, 잔인해"('아형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688432"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 정지선이 임태훈을 냉정한 태도로 막았던 이유가 밝혀졌다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 ‘미슐랭 스타’ 파브리, ‘중식 여왕’ 정지선, ‘철가방 요리사’ 임태훈, ‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 출연했다. 정지선, 윤남노, 파브리는 '나폴리 맛피아'의 우승을 전혀 예상하지 못했다면서 "에드워드 리가 우승할 줄 알았다"고 솔직하게 이야기했다. 윤남노는 "다들 주방을 뜯어가는 수준으로 장비를 준비하는데, 에드워드 리는 나이프 백 딱 하나 들고 왔다. 진짜 멋있더라"고 찬사를 보냈다. 팀전에서 고군분투했던 정지선은 "각자 성향 세고, 의견 모으기 힘들었다. 졌지만 결과는 되게 좋았다"고 말했다. 팀전 당시 '불안핑'이 됐던 윤남노는 "그때 나폴리 맛피아를 더 괴롭혔다. 리조또 확인만 40번은 했는데 편집으로 줄여서 욕 덜 먹었다. 사실 더 괴롭혔다"고 털어놨다. '팀원 방출 미션' 중 정지선은 팀을 자발적으로 나가겠다는 임태훈에게 "가만히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥비연예인과 1년째 연애중' 남창희, 결혼설 터졌다…"내년 5월 14일" 문세윤 점지 ('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688429"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 남창희가 '1박 2일'에 출격한다. 7월 그의 소속사 티엔엔터테인먼트는 "남창희가 비연예인과 1년째 열애 중"이라고 밝힌 바 있다. 10일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장한다. 내심 한류스타의 깜짝 출연을 기대했었던 멤버들은 미적지근한 반응과 함께 실망한 기색을 숨기지 못하며 남창희를 당황시켰다고. '1박 2일' 팀은 본격적으로 남창희 몰이를 시작하며 격한 환영식을 펼친다. 최근 열애 사실을 공개한 그에게 멤버들은 "여기서 결혼 계획도 얘기하라"라며 압박했고, 심지어 문세윤은 "내년 5월 14일에 결혼하라"라고 구체적인 결혼식 날짜까지 점지했다는 제작진의 전언. 눈앞에서 가짜뉴스가 대거 생성되자 황당함을 감추지 못한 남창희는 멤버들에게 조세호의 "모르는데 어떻게 가요"를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이혜원' 안정환, 사상 초유 사태 터졌다…역대급 분노로 살얼음판 분위기 조성 ('뭉산3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688428"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 이혜원과 결혼한 안정환 감독이 역대급 분노를 표출한다. 오는 10일(일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스'가 부상자 속출로 잠시 멈췄던 조기축구 TOP100 정복을 재개한다. 지난 경기에서 '어곡 FC'에게 뼈아픈 패배를 당한 안정환호가 복수에 성공할 수 있을지 궁금증이 쏠린다. 안정환 감독은 '어쩌다뉴벤져스' 창단 이래 가장 크게 분노하며 살얼음판을 걷는 듯한 긴장감을 선사한다. 두 번의 패배는 없다고 결의를 다진 '어쩌다뉴벤져스'가 답답한 경기력을 보이자 안정환 감독은 "쫄지 말고 더 강하게 밀어붙여", "이게 축구야?"라며 선수들을 향해 분노를 쏟는다. 심지어 플레이를 피드백하는 도중 작전판을 발로 차버리는 안정환 감독의 모습에 선수들은 얼어붙는다. 김남일 코치도 치열한 경기에 '빠따코치'를 소환한다. 김남일 코치는 경기 도중 선수들의 움직임을 즉시 코칭하고, 몸싸움이 거칠어지자 심판에게 강하게 항의하는 등 국가대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 남창희, 조세호 이어 품절남 합류할까…내년 5월 결혼설[TV 엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890986"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠나는 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 그의 20년 지기 절친 남창희가 스페셜 게스트로 등장한다. 내심 한류스타의 깜짝 출연을 기대했었던 멤버들은 미적지근한 반응과 함께 실망한 기색을 숨기지 못하며 남창희를 당황시킨다. ‘1박 2일’ 팀은 본격적으로 남창희 몰이를 시작하며 격한 환영식을 펼친다. 최근 열애 사실을 공개한 그에게 멤버들은 “여기서 결혼 계획도 얘기하라”며 압박했고, 문세윤은 “내년 5월 14일에 결혼하라”라고 구체적인 결혼식 날짜까지 점지했다는 후문이다. 눈앞에서 가짜뉴스가 대거 생성되자 황당함을 감추지 못한 남창희는 멤버들에게 조세호의 “모르는데 어떻게 가요”를 떠올리게 하는 시원한 일침 멘트를 날렸다고 해 궁금증을 유발한다. 이와 더불어 이준은 본인이 주연을 맡았던 드라마 ‘붉은 단심’의 촬영지 반야사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘붕어빵’ 나온 김지선 아들 래퍼 됐다 “중1때부터 귀 뚫어 달라고, 끼 보였다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919023"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지선이 래퍼가 된 둘째 아들의 근황을 공개했다. 지난 11월 9일 ‘조동아리’ 채널에는 ‘오늘도 빈틈없는 오디오. 조동아리 잡는 세바퀴의 여인들’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이경실과 함께 게스트로 출연한 김지선은 과거 SBS '스타주니어쇼 붕어빵'에 출연했던 네 자녀가 올해 21살, 20살, 18살, 16살이라고 밝혔다. 김지선은 현재 둘째 아들이 힙합을 하고 있다고 전했다. 김지선은 “고등학교 1학년 때 얘가 자퇴를 했다. 자퇴를 하니까 얼마나 속상하나. 선우용여 선생님한테 ‘둘째가 이제 학교를 그만 다니겠대요’라고 했더니 ‘얘 그런 애가 나중에 효도한다’ 이러시는 거다”라며 “근데 진짜로 얘가 막 자기 앞가림을 하는 거다”라고 전했다. 김지선은 둘째 아들이 중학교 1학년 때부터 남다른 끼가 있었다고 말했다. 김지선은 “중학교 1학년이면 학교를 제대로 다녀야 하는데 그때부터 귀를 뚫어 달라더라. 그때 상담을 받았는데 선우용여 선생님이 ‘얘는 지금 모든 에너지가 다른 데로 발산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박남정 둘째‧스테이시 시은 동생, ‘더 딴따라’ 지원…박진영 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393578"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능프로그램 ‘더 딴따라’에 가수 박남정의 둘째 딸이자 그룹 스테이씨 멤버 시은의 동생이 참가자로 등장한다. 10일 방송계에 따르면 박남정의 둘째 딸 박시우가 ‘더 딴따라’ 2회 오디션 무대에 오른다. 박시우의 얼굴이 잘 알려지지 않은 터라 제작진을 포함한 박진영 등 마스터들도 지원 및 오디션 무대 당시 이 같은 가족 관계를 전혀 몰랐던 것으로 전해졌다. 앞서 박시우는 지난해 예능 프로그램 ‘금쪽 상담소’에 출연해 박남정, 시은과 함께 출연해 한예종 연기과를 포함해 대학 5곳에 합격해 눈길을 모은 바 있다. 이에 따라 ‘더 딴따라’에서 어떤 끼를 발산하며 무대를 펼칠지 관심을 모은다. ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 지난해 화제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['요돌' 윤남노 "에드워드 리=칼가방 하나면 'OK', 난 주방 통째로 뽑아서" (아형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793613"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 '흑백요리사' 촬영 중 에드워드 리를 보고 멋있다고 생각한 일화를 전했다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에서는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 '미슐랭 스타' 파브리, '중식 여왕' 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 출연했다. 이날 셰프 4인방의 등장했고, 특히 윤남노를 본 이수근은 "스윙스"라고 하며 웃음을 유발했다. 윤남노는 센스있게 스윙스의 포즈를 따라하며 유쾌한 시작을 알렸다. 셰프 4인방의 등장에 흥분한 강호동은 자리에 벌떡 일어나서 박수를 치는가 하면, 앞에 앉은 신동에 "신동아, 니 누군지 아나? 요즘 인기 장난 아니잖아"라며 호들갑을 떨었다. . 이후 김영철은 셰프 4인방에게 "에드워드 리같은 분은 원래 알고 있었냐"라고 물었고, 이를 듣자마자 윤남노는 "완전 레전드"라고 말했다. 윤남노는 "아이언 셰프 우승하셨다. 완전 말도 안 되는 커리어"라며 혀를 내둘렀다. 이후 신동은 '흑백요리사' 우승을 나폴리 맛피아가 차지할 거라 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우, 최면 마술로 스태프 결혼까지 성사시켰다 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897135"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마술사 최현우가 최면 마술로 결혼을 성사시켰던 일화를 소개했다. 9일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 마술사 최현우가 출연해 재미를 더했다. 이날 최현우는 집에서 한 마술사와 화상 회의를 했다. 마술사의 정체는 일본의 국민 마술사이자 최현우의 스승인 Mr.마릭이었다. 마릭은 30년 동안 연구한 '관객이 자른 로프 붙이는 마술'을 화면에서 보여줬다. 보통 이 마술은 마술사가 자르고 붙이는 식이지만, 다른 사람이 자른 로프를 붙이는 것은 마릭이 최초라고 말했다. 최현우는 이 비법을 전수받기 위해 일본에 방문하기로 했다. 이에 대해 최현우는 마술사들 간에 고유의 기술을 바꿔서 써보는 경우가 있다며 말문을 열었다. 그러면서 공중 부양 마술로 유명한 데이비드 카퍼필드와의 일화를 소개했다. 카퍼필드는 공중 부양 마술을 전세계의 단 다섯 명에게 전수하기로 했고, 이에 최현우는 적금을 털어서 이 마술을 구매했다고 했다. 당시 이 비법 전수의 가격은 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 모르는 백혈병 환우 위해 골수 기증→헌혈로 훈장 수상까지(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919022"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 선한 매력을 드러냈다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 321회에서는 최강희의 일상이 그려졌다. 이날 아침 일찍 일어나 도시락을 싸는 등 부지런한 모습을 보여준 최강희는 돌연 지갑에서 가짜 돈을 꺼냈다. 최강희는 "의미 있게 살고 싶더라. 아프리카에 갔다 오면서 이렇게 해보면 어떨까 했다. 내가 괜히 쓸데없이 사치부리는 것 있잖나. 이런 걸 아껴서 그 돈을 누군가한테 주면 재미도 있고 너무 행복하겠더라"며 아껴서 모은 돈을 추후 후원단체에 계촤이체 하고 있음을 드러냈다. 최강희의 선행은 여기서 끝이 아니었다. 스케줄을 마치고 헌혈을 하러 간 최간희는 능숙하게 문진을 받았다. 그러면서 최강희는 올해 8월 19일부터 24일까지 모잠비크로 해외봉사활동을 다녀온 사실을 밝혔다. 말라리아 위험 지역이라 혈장 헌혈밖에 안 된다는 설명을 들은 최강희는 바로 헌혈을 진행했다. 이 과정에서 최강희가 헌혈한 횟수가 46번임이 밝혀져 모두를 놀라게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭풍성장 샘해밍턴 子, 외모 정변 근황 “오빠가 됐네”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919021"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴의 아들 윌벤형제의 정변 근황이 감탄을 자아냈다. 11월 9일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 10회에서는 윌벤형제의 근황이 공개됐다. 2017년 등장해 깜찍한 외모로 사랑받은 윌리엄은 이날 머리와 눈썹에 스크래치까지 낸 근황으로 놀라움을 자아냈다. 멋진 남자의 상징 기타까지 둘러멘 윌리엄에 장윤정은 "오빠 됐어. 웬일이야. 저렇게 컸다고? 낯설어"라며 깜짝 놀랐다. 젖살이 쪽 빠져 날카로워진 턱선, 강렬한 눈매도 눈길을 끌었다. 형 못지 않게 폭풍성장해 어린이가 된 벤틀리의 근황에도 장윤정은 "볼살이 다 어디 갔어. 웬일이야. 너무 멋있어졌다. 오빠들 됐다"며 놀라워했다. 윌리엄과 벤틀리는 현재 아이스하키 선수로 성장 중이었다. 장윤정이 "흐뭇하시죠"라고 묻자 샘은 "벤틀리가 이렇게 잘생긴지 몰랐다. 저한테 그냥 꼴통이다. 너무 잘생겼다"며 새삼 놀라워했고, 장윤정은 "나도 그러잖나. 어느집이나 자식을 꼴통이라고 하는구나. 저희 집에선 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 최현우 동안 비결 “술 담배 NO” 전현무 “나도 안해” 억울(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919020"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마술사 최현우가 동안 비결로 술 담배를 안 하는 생활 습관을 언급했다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 321회에서는 마술사 최현우, 배우 최강희가 게스트로 출연했다. 이날 최현우를 본 MC들은 "얼굴 동안도 마술로 할 수 있는 거냐"며 어려 보이는 최현우의 외모에 감탄했다. 전현무는 "(최현우가) 저랑 한 살 차이고, 강희는 저랑 동갑"이라고 해 놀라움을 안겼다. 최현우는 "제가 술 담배를 안 한다"고 자신이 생각하는 동안 비결을 전했다. 하지만 전현무는 "나도 안해"라며 억울해해 웃음을 자아냈다. 한편 최현우는 1978년생으로 만 46세다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석에 명품벨트 사기당한 KCM, 또 속아 호갱 등극(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919019"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석의 사기에 가수 KCM이 속으며 호갱에 등극했다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 256회에서는 멤버들이 가을맞이 플리마켓을 열었다. 이날 마지막으로 플리마켓을 찾아온 KCM의 옷차림을 본 멤버들은 "벨트 차고 왔어"라며 반가워했다. 이는 앞선 플리마켓에서 유재석이 전화로 팔았던 G사 명품 왕버클 벨트를 착용했기 때문. KCM은 "그때 너무 싸게 주셨는데 이게 너무 작다"며 바지 단추 구멍에 버클을 고정하고 다니는 사실을 토로했다. 유재석은 벨트를 가져가더니 자신에겐 널널한 사이즈임을 몸소 보여줬다. 이어 "G사 너무 좋아하셔서 제가"라며 미안해했고, KCM은 "너무 좋아한다. 근데 차면 이렇게 작다는 얘기를 안 해주셨다"고 푸념했다. 이런 KCM은 이번 플리마켓에서도 유재석에게 사기를 당했다. 하하가 가져온 축구 골대를 팔아주겠다고 약속한 유재석은 이를 KCM에게 족대로 속여 팔았다. 결국 KCM이 이를 사가고 뒤늦게 양심이 찔린 유재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 바쁜 PD 예비신부 위한 신랑수업‥고운 앞치마 자태(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919018"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 새신랑의 고운 앞치마 자태를 자랑했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 셰프 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 정지선, 파브리, 윤남노, 임태훈과 함께하는 흑백급식대전에서 형님들이 요리 보조로 나섰다. 이중 정지선의 요리를 도운 민경훈은 예쁘게 만든 음식 비주얼로 정지선에게 "베리 굿, 너무 좋다"고 극찬을 받았다. 이를 본 이수근은 "경훈이가 신부 수업 끝났네"라며 흐뭇해했고 민경훈은 "이제 가기만 하면 되겠네"라고 웃으며 받아쳤다. 이수근과 서장훈은 "제수씨가 너보다 더 바쁠 텐데", "얘야 뭐 집에만 있을 텐데. 일주일에 한 번 이거 하너 나오는 거 외엔"이라며 민경훈의 살림을 응원했다. 한편 민경훈은 오는 11월 17일 과거 '아는 형님'의 연출을 맡았던 JTBC PD와 결혼한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 “지하철서 칼 쏟아, 내 눈빛에 승객들 도망”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919017"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요리하는 돌아이' 윤남노가 본인 인상 때문에 오해받은 에피소드를 공개했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 셰프 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 요리하는 돌아이는 "내가 S호텔 최연소 합격자다. 밖에선 잘 노는데 선배들이 항상 그랬다. '너는 주방 들어오면 눈빛이 달라진다'고. 나도 몰랐는데 방송에서 보니까 굉장히 꼴보기 싫더라"고 토로했다. 하필 운영하는 식당은 오픈 키친이라 손님들이 자신을 안 볼 수가 없다고. 이어 "칼가방 있잖나. 지하철에서 가방 밑이 뚫려버린 거다. 칼이 와르르 쏟아졌다. 내 눈빛 있잖나. 이렇게 됐는데 사람들이 '끼약'하면서 도망가더라. 퇴근시간 막차일 때 사람 많잖나. 기장님이 오셔서 '제가 요리사다'라고 하는데도 뭔가 안 믿는 것 같더라. 내 소셜 계정을 꺼내 '이런 사람'이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“에드워드리 우승할 줄” 흑백요리사 셰프 4인 대박난 식당 근황까지(아형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919016"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흑백요리사의 셰프 4인방이 현장에서 에드워드 리의 우승을 예상한 사실과 함께 대박난 식당 근황을 전했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 정지선, 파브리, 윤남노, 임태훈은 '흑백요리사' 후 식당 예약이 2025년까지 꽉 찬 게 사실이냐는 질문에 한 달에 한 번 예약을 받고 있는데 매번 1분도 안 걸려 마감되는 사실을 자랑했다. 당일 고객도 받는 정지선의 식당의 경우 줄이 건물 반 바퀴를 돌 정도라고. 파브리는 "대부분 워크인 손님들인데 항상 오픈 3시간 전 다 줄을 서 있다"며 "주변에 있는 카페도 다 행복하다. 손님들이 주변 카페에서 기다려서 사장님들이 행복하다. (내 덕에) 핫한 동네가 돼 다들 부자가 됐다"고 자부했다. 처음 '흑백요리사' 섭외가 들어왔을 때 흔쾌히 수락한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현우 “사이비 종교단체에 1억 마술 레슨 제안받아”(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919015"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마술사 최현우가 사이비 종교단체에게 마술 레슨을 제안받은 경험담을 공개했다. 11월 9일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 321회에서는 마술사 최현우의 일상이 그려졌다. 이날 최현우는 마술 능력 때문에 이상한 제안을 받은 적이 있다며 "사이비 종교단체에서 연락이 왔다. 수업료를 줄 테니까 알려달라더라. 그때 당시 한 레슨에 1억이었다"고 말해 놀라움을 자아냈다. 최현우는 "종교적으로 다르게 표현해 생년월일을 맞히고 '신이 알려준 거야'라고 하면 여기서도 '말도 안돼'가 나오잖나. '그걸 나도 할 수 있어? 1억 줄게'라고 제안했는데 그건 안 된다. 그건 진짜 나쁜 거지 않냐"며 거절한 사실을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 ‘흑백요리사’ 편집 수혜 고백 “맛피아 더 괴롭혀”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919014"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 윤남노가 '흑백요리사' 편집 수혜를 받은 사실을 고백했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 윤남노는 팀전 당시 나폴리 맛피아에게 몇 번이고 리소토에 대해 물으며 보챈 것을 두고 "난 원래 주방에서 일할 때 두글자 이상 얘기 안 한다. '지금 늦었는데 빨리 줄래?"가 안 된다. '가자, 빼, 줘. 2분, 간다'고 한다. 맛피아에게 그렇게 할 수 없잖나. 옆에 갔는데 너무 본인 혼자 평온한게 보이더라. 난 불안핑이 도져서 나만 발을 동동 굴렀다"고 밝혔다. 윤남노는 "원래 더 많이 물어봤다. 더 괴롭혔다. 편집으로 줄여줘서 욕을 덜 먹은 듯하다"며 원래는 "한 40번 물어본 듯하다. 나를 설득해달라는 말이었다. 짜증 많이 났을 텐데 팀전이잖나"라고 말했다. 윤남노는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 샘해밍턴 子 카메라 앞 팬티 훌렁 탈의에 깜짝(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919013"/>
        <updated>2024-11-09T21:07:08.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴 아들 벤틀리의 돌발 행동에 가수 장윤정이 깜짝 놀랐다. 11월 9일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 10회에서는 엄마 아빠 없이 하루를 보내게 된 윌리엄, 벤틀리 형제의 모습이 그려졌다. 이날 윌벤 형제의 엄마, 아빠는 "엄마 아빠 없이 한번 지내고 싶다"는 형제의 바람을 이뤄졌다. 팬티 바람으로 패밀리 침대에서 자는 강렬한 모습으로 등장한 형제는 뒤늦게 엄마, 아빠가 자신들을 두고 외출한 걸 알고 자기들끼리 아침 등교 준비를 시작했다. 속옷만 입고 침실에서 나오는 형제에 도경완은 "집이 더워요?"라며 의문을 드러냈다. 이에 아빠 샘 해밍턴은 "겨울에도 이렇게 입고 잔다"고 일상임을 드러냈는데, 장윤정은 옷을 갈아입으려 하다가 돌연 안절부절 못하더니 속옷부터 훌렁 벗는 벤틀리에 놀라 눈을 휘둥그레 떴다. 샘은 "원래 일어나자마자 가라고 하는데"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
</feed>