<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-25T10:10:40.745Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방송인으로 떳떳" 박찬욱→'첫 수상' 송강호, '서울드라마어워즈' 피날레 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775487"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울드라마어워즈'에서 세계 각국의 다양한 작품들이 수상의 영광을 안았다. 특히 배우 송강호는 드라마로 첫 수상의 맛을 봤고, 박찬욱 감독은 두 번째 시리즈물로 시상식의 피날레를 장식해 눈길을 끌었다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계 됐다. 이날 시상식의 피날레를 장식한 국제초청부문 골든버드상은 '동조자' 박찬욱 감독이 수상했다. 박찬욱 감독은 "영화 많이 만들어왔는데, 제 맘 속의 어린 아이는 TV드라마를 꿈꿔왔다"며 드라마는 많은 인물과 사소한 사건들이 모여 큰 의미를 갖게 되기 때문이라고 밝혔다. 이어 그는 "영화인은 영화만 만들고 방송인은 방송만 만드는 그런 시대가 지나가서 좋다. 저도 드라마 시리즈 2개 만든 사람으로서 방송인으로 불릴 자격이 있는 것 같다. 영광스러운 상 떳떳한 마음으로 받겠다"고 너스레를 떨었다. 박 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미' 김정현 "아픔 드러내는 편 아냐, 즐거움 드리고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236864"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 '다리미 패밀리'를 통해 "즐거움을 드리고 싶다"고 전했다. 25일 오후 서울 구로구 신도림 디큐브시티 더 세인트에서 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향·연출 성준해 서용수) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 성준해 PD를 비롯해 배우 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지가 참석했다. '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙 코미디다. 김정현은 극 중 지승그룹 상무 서강주 역을 맡았다. 청렴동 최고 부잣집에서 금수저를 물고 태어난 인물이다. 하지만 그도 원래부터 가지지 못한 것이 있었는데 바로 아버지라는 존재다. 또한 서강주는 8년 전 잊지 못할 추억을 함께한 이다림(금새록)과 우연히 재회하게 된다. 이날 김정현은 "작품 속에서 코믹한 모습이 나오지만, 강주 만의 아픔도 존재한다"고 운을 뗐다. 이어 "사실 서강주라는 인물이 아픔이나 자신을 잘 드러내는 성격은 아니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[?KBS, 제27대 사장 공개 모집 "투명하고 공정하게 진행할 것" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236863"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송공사 KBS 이사회가 제27대 KBS 사장을 공개 모집한다. KBS 이사회(이사장 서기석)는 오늘(25일) 오후 정기이사회를 열고 제27대 KBS 사장의 공개모집 시기와 선임 방식을 의결했다. 제27대 KBS 사장 공개모집 접수기간은 9월 26일 오전 10시부터 10월 4일 오후 6시까지이며, 지원자는 서울 영등포구 여의공원로 13 KBS 신관 5층 이사회 사무국을 방문하거나 등기우편을 통해 관련 서류를 접수할 수 있다. 제출 서류는 지원서와 경영계획서, 고위공직예비후보자 자기검증 질문서 등으로 KBS 홈페이지에 공고된 양식과 내용을 참고하면 된다. KBS 이사회는 지원자들을 대상으로 10월 14일과 16일 이틀간 서류 심사를 통해 후보자 3명을 선발할 예정이다. 이어 10월 23일 면접심사와 이사회 표결을 거쳐 최종 후보자 한 명을 대통령에게 임명제청한다. KBS 이사회는 KBS의 공공성과 독립성 확보, 공영방송의 위상과 역할에 대한 미래비전, 재정위기 극복 및 공영방송 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독, 골든버그상 수상 "나도 방송인..떳떳이 받겠다"[서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268344"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 골든버그상을 수상했다. 19회 서울드라마어워즈는 25일 오후 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 이날 아나운서 배성재와 배우 설인아가 MC를 맡아 진행했다. 이날 박찬욱 감독이 HBO Max, 쿠팡플레이 드라마 '동조자'로 국제초청부문 골든버그상을 수상했다. 박찬욱 감독은 "경력을 시작한 후로 대개는 영화를 만들었다. 그렇지만 내 마음속 어린아이는 TV 드라마를 꿈꿔왔다. 왜냐면 많은 등장인물, 개성 강한 인물, 제각기 사연을 가진 인물들이 매력을 뽐내는 기회다. 그리고 수많은 사건, 어찌 보면 사소한 거 같아도 그것들이 다 모이면 큰 이야기를, 의미를 갖게 된다. 자질구리한 사건들이 긴 호흡을 모여 만들어내는 것 때문"이라고 말문을 열었다. 그는 "이게 2시간짜리 영화면 애초부터 생략되고 배제되고 무시되고 편집에서 과감히 없어진다. 무엇보다도 빼놓을 수 없는 게 에피소드 끝날 때 탁 끝내서 다음을 기다리게 만드는 게 드라마의 꽃"이라며 "영화인은 영화만 만들고 드라마인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저희도 시청자" 부석순, OST로 드라마 시상식 참석 [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775468"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 유닛 부석순이 '서울드라마어워즈'에서 OST 상을 수상했다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계됐다. 이날 K드라마 부문 OST상은 '눈물의 여왕' OST인 '자꾸만 웃게 돼'를 부른 부석순이 수상했다. 수상 후 무대에 오른 부석순의 부승관은 "가요 시상식에만 갔었는데, 대단한 분들 참석하는 시상식 참석할 수 있어서, 또 팬분들 투표로 받는 상까지 받을 수 있어 감사하다"고 소감을 밝혔다. 이어 그는 "저희는 드라마를 너무 사랑하는 시청자 중 한 명"이라며 "(드라마 보며) 좋은 에너지를 받는데 이 자리를 빌려 모든 관계자분들께 감사하다. 저희도 좋은 영향 끼칠 수 있는 가수가 되겠다"는 각오를 전했다. 한편, 올해로 19회를 맞은 '서울드라마어워즈'는 국가와 지역 상관없이 모든 작품을 심사해 상을 수여하는 국제 드라마 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 부석순 ‘서울드라마어워즈’ ost상 수상… “좋은 영향 끼치는 가수 될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382104"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 유닛 부석순이 ost상 수상 소감을 전했다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 세븐틴 부석순은 tvN 드라마 ‘눈물의 여왕’ ost인 ‘자꾸만 웃게 돼’를 통해 K-드라마부문 O.S.T.상을 수상했다. 이날 세븐틴 승관은 “가요 시상식에만 많이 참석했었는데는데 대단하신 분들이 많이 계신 ‘서울드라마어워즈’에 참석할 수 있어서 영광”이라며 “팬분들이 투표해주셔서 드라마 ost 상을 받을 수 있어서 영광스럽다”고 소감을 전했다. 그러면서 “지금 가수로 활동하고 있지만 드라마와 영화를 사랑하는 시청자 중 한 명이다. 드라마와 영화는 너무 좋은 에너지를 준다. 이 자리를 빌어서 다시 한 번 영화, 드라마 모든 관계자 분들과 배우분들께 감사드리고 저희도 좋은 영향을 끼칠 수 있는 가수 되겠다”고 전했다. 이어 “‘눈물의 여왕’ 관계자분들 배우분들 감사드린다. 앞으로 열심히 활동하겠다”고 덧붙였다. 지난 2006년 시작해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 부석순, OST상 수상 "작품으로 좋은 에너지 받아"[서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268337"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴의 유닛 그룹 부석순이 OST상을 수상했다. 19회 서울드라마어워즈는 25일 오후 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 이날 아나운서 배성재와 배우 설인아가 MC를 맡아 진행했다. 이날 세븐틴 부석순은 tvN 드라마 '눈물의 여왕' OST를 불러 K-드라마부문 OST상을 수상했다. 승관은 "가수로 활동해서 가요 시상식만 많이 참석했는데 대단한 분들이 많은 서울드라마어워즈에 참석할 수 있어서, 드라마 OST 상을 받을 수 있어서 영광스럽다"라며 "가수로 활동하고 있지만 드라마, 영화를 사랑하는 시청자 중 한 명이다. 어떤 드라마가 나왔을 때 '이거 봤냐'라고 하면서 얘기하고 좋은 에너지를 받는다. 다시 한번 영화, 드라마 관계자분들께 감사드린다"라고 수상 소감을 밝혔다. 한편 서울드라마어워즈는 지난 2006년부터 시작됐으며 올해로 19회를 맞이한 시상식이다. 전 세계 드라마를 대상으로 수상작과 수상자에게 상을 수여하며 올해는 48개국 346편의 드라마가 참석해 역대 최고 규모로 치러진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민, 첫키스 장소서 다정하게 데이트…열애설 이유 있었네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095606"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인, 정소민. 사진|tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민의 열애설을 부르는 케미가 주목받고 있다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 25일, 최승효(정해인)와 배석류(정소민)가 서로의 마음을 확인한 해바라기 꽃밭 키스신의 비하인드 스틸을 공개했다. 본편만큼 설레는 배우들의 카메라 뒷모습이 뜨거운 호응의 이유를 짐작게 한다. ‘소꿉남녀’ 최승효, 배석류가 마침내 친구에서 연인으로 거듭났다. 최승효의 고백에 대답하기로 약속한 유통기한이 지나고, 배석류는 뒤늦게 그를 향한 자신의 마음을 자각했다. 달콤한 입맞춤과 함께 시작된 ‘어른연애’는 차원이 다른 설렘을 선사하며 시청자들의 열띤 반응을 불러일으켰다. 이에 지난 22일 방송된 12회 시청률이 평균 8.3% 최고 9.1%로 자체 최고를 경신했다. (닐슨코리아 제공, 유료플랫폼 수도권 기준) TV 드라마 화제성 부문에서는 3주 연속 1위를 기록했다. 특히 출연자 화제성 부문에서는 정해인(1위), 정소민(2위)이 6주 연속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“만감 교차” 송강호, ‘삼식이 삼촌’으로 남자연기상 (서울드라마어워즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382102"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 서울드라마워어즈 남자연기자상을 수상했다. 송강호는 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식에서 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘삼식이 삼촌’으로 남자연기상을 받았다. 송강호는 “영화를 쭉 해오다가 조심스럽게 드라마를 한 편 했는데 이렇게 큰 상을 주셔서 감개무량하고 영광스럽고 가슴이 벅차다. 만감이 교차한다. 세계 각국에서 오신 존경하는 예술인들 앞에 서 있으니까 책임감도 무거워진다”고 말했다. 이어 “새삼스럽게도 드라마, 영화 콘텐츠 자체가 국경과 언어를 초월해서 같이 즐기고 소통하고, 느끼는 시대가 아닌가 생각한다. ‘삼식이 삼촌’이라는 드라마가 한국 콘텐츠의 다양성 또는 드라마의 지평이 있다면 앞으로든, 옆으로든 한 발짝이라도 나아가는 가능성을 보여준 드라마라고 오랫동안 기억이 됐으면 좋겠다”고 털어놨다. 송강호는 또 “올해 참 무더웠고 작년에도 더웠다. 더운 날씨에 좋은 드라마를 위해서 헌신하고 노력해 주신 감독님을 비롯한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마스크걸’ 엄혜란, ‘서울드라마어워즈’ 여자연기자상 수상 “각국 응원 짜릿해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382101"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄혜란이 수상 소감을 전했다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 엄혜란은 넷플릭스 ‘마스크걸’을 통해 K-드라마부문 개인상 여자연기자상을 수상했다. 이날 엄혜란은 “영광스러운 상 주셔서 감사하다. 정성스럽게 만든 작품을 전세계 분들이 보시고 각국에서 응원을 보내주는게 얼마나 짜릿한 일인지 너무 영광스럽다”고 전했다. 그러면서 “‘마스크걸’을 제작해주신 분들은 최고의 스태프분들이었다. 고현정, 나나, 이한결, 안재홍 등 훌륭한 배우와 함께했다. 세계 각국에서 봐주신 시청자 여러분께 감사드리고 아직 못보신 분들은 이번 기회를 통해 ‘마스크걸’ 봐주시면 좋을 것 같다”고 전했다. 지난 2006년 시작해 올해 19회를 맞는 ‘서울드라마어워즈’는 전 세계 드라마를 대상으로 수상작과 수상자에게 상을 수여하며, 시상식 및 공연 등 다양한 볼거리가 있는 국제 드라마 페스티벌이다. ‘서울드라마어워즈 2024’에는 48개국 346편의 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염혜란 "'아름다운 원수' 고현정·나나·이한별에 감사" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775463"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염혜란이 '서울드라마어워즈' 여자 연기자상을 받았다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계됐다. 이날 'K드라마 부문' 개인상 남자 연기자상은 '마스크걸' 안재홍이 수상했다. 안재홍은 "'마스크걸'이라는 뜨겁고 멋진 작품 만들어 주신 감독님의 새로운 것에 대한 집념이 뜨거운 반응과 사랑으로 돌아오지 않았을까 하는 마음에 진심으로 감사하다"고 전했다. 그는 "고마운분들이 많은 작품"이라며 감사 인사를 전한 뒤에, "특별히 저와 함께 호흡을 맞춰주신 모미 씨, 첫 번째 모미 씨를 연기한 이한별 배우에게 우리가 함께해서 이 상을 받은 거라고, 고맙다는 말 전하고 싶다. 앞으로도 좋은 작품과 그 작품 안에서 흥미로운 연기로 여러분들과 시간 쌓아나가는 배우가 되겠다"고 소감을 밝혔다. 여자 연기자상은 '마스크걸' 염혜란이 수상했다. 무대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마스크걸’ 안재홍, ‘서울드라마어워즈’ 남자연기자상 수상 “흥미로운 연기 보여드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382099"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 감사 인사를 전했다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 안재홍은 넷플릭스 ‘마스크걸’을 통해 K-드라마부문 개인상 남자연기자상을 수상했다. 이날 안재홍은 “너무 영광스럽다. ‘마스크걸’이라는 뜨겁고 멋진 작품을 만들어주신 김용훈 감독님께 감사드린다. 감독님의 새로운 것에 대한 집념이 뜨거운 반응과 사랑으로 돌아오지 않았을까 생각한다”며 “특별히 저와 함께 호흡을 맞춰주신 모미씨. 특히 첫 번째 이한별 배우에게 함께해서 이 상을 받은 것이라고 전하고 싶고 너무 고맙다”고 전했다. 이어 “앞으로도 좋은 작품과 작품 내에서 흥미로운 연기로 시간을 쌓아나가는 배우 되겠다”고 덧붙였다. 지난 2006년 시작해 올해 19회를 맞는 ‘서울드라마어워즈’는 전 세계 드라마를 대상으로 수상작과 수상자에게 상을 수여하며, 시상식 및 공연 등 다양한 볼거리가 있는 국제 드라마 페스티벌이다. ‘서울드라마어워즈 2024’에는 48개국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍·염혜란, K-드라마 연기상 수상 "뜨거웠던 '마스크걸'"[서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268331"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 드라마 '마스크걸'이 K-드라마 부문을 휩쓸었다. 19회 서울드라마어워즈는 25일 오후 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 이날 아나운서 배성재와 배우 설인아가 MC를 맡아 진행했다. 이날 안재홍이 K-드라마부문 개인상 남자 연기자상을 수상했다. 그는 "'마스크걸'이란 멋진 작품을 만들어주신 감독님의 새로운 것에 대한 집념이 큰 사랑으로 돌아오지 않았나 싶다. 진심으로 감사하다. 뜨겁고 영광스러운 시간이었다"라며 "특별히 나와 호흡을 맞춰준 모미 씨, 첫 번째 모미 씨를 연기한 이한별 배우에게 우리가 함께해 이 상을 받은 거라고 전하고 싶다. 고맙다. 앞으로도 좋은 작품과 그 작품 안에서 흥미로운 연기로 여러분과 시간을 쌓아나가는 연기를 하겠다"라고 소감을 밝혔다. K-드라마부문 개인상 여자 연기자상 수상의 주인공은 배우 염혜란이 됐다. 그는 "영광스러운 상 주셔서 감사하다. '마스크걸'이 처음 공개됐을 때 최고의 스태프와 정성스럽게 만든 작품을 각국의 언어로 전해진다는 게 어찌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손보싫' 한지현, 코믹-로맨스-짠함 3색 감성열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242665"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 코믹과 로맨스, 짠함을 오가는 복잡한 감정열연으로 '손해 보기 싫어서'를 향한 몰입감을 이끌고 있다. 최근 방송된 tvN X TVING '손해 보기 싫어서' 9, 10회에서는 남모를 가족사와 급반전의 로맨스를 마주하는 남자연(한지현 분)의 모습이 비쳤다. 아버지의 학대를 이유로 손해영(신민아 분)의 어머니 보호 속에 가정 위탁을 하며 살아온 그가 다시 아버지로부터 압박받는 상황과 다자연애를 하는 차희성(주민경 분)을 마주하는 묵직한 모습은 시청자들에게 현실적인 애잔함을 느끼게 했다. 또한 직진 고백으로 시작된 설렘에서 현실적인 한계로 매듭지으려 하는 복규현(이상이 분)과의 로맨스 코드는 달달함과 씁쓸함을 동시에 엿보게 했다. 이처럼 한지현은 초반 코믹 러블리의 면모에서 점차 현실적인 애잔함을 표현하는 연기면모로 '손해 보기 싫어서'를 보는 재미를 더하고 있다. 한편 tvN X TVING '손해 보기 싫어서'는 매주 월~화요일 밤 8시40분 방영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 드라마로 첫 수상 "책임감 무거워" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775453"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송강호가 드라마 데뷔작으로 '서울드라마어워즈' 남자연기자상을 받았다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계됐다. 국제경쟁부문 개인상 남자연기자상 수상의 영광은 '삼식이 삼촌' 송강호에게 돌아갔다. 이날 무대에 오른 송강호는 "영화를 쭉 해오다가 조심스럽게 드라마를 한 편 했는데 큰 상 주셔서 감개무량하고 벅차다"고 소감을 밝혔다. 이어 그는 "만감이 교차한다. 세계 각국의 존경하는 예술인들 앞에 있으니 책임감도 무거워진다. 콘텐츠가 이젠 국경과 언어를 초월해 같이 느끼는 시대가 아닌가 생각이 든다. 그런 점에서 책임감도 무거워진다"고 이야기했다. 송강호는 "'삼식이 삼촌'이라는 드라마가 한국 콘텐츠의 다양성 또는, 드라마의 지평이 있다면 앞으로든 옆으로든 한 발자국이라도 나아가는 가능성을 보여준 드라마라고 기억이 됐으면 좋겠다"는 바람과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장] ‘다리미 패밀리’ 제작발표회... "주말의 부담 없는 특별한 K-드라마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067629"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 주 막을 내린 &lt;미녀와 순정남&gt;을 이어 새로 주말 안방극장을 책임질 작품은 ‘로맨틱 돈다발 블랙코미디’를 표방한 &lt;다리미 패밀리&gt;이다. 25일 오후, 서울 영등포구 신도림 디큐브시티 더 세인트에서는 28일 첫 방송되는 새 주말드라마 '다리미 패밀리'의 제작발표회가 열렸다. 이날 행사에는 배우 신현준, 김혜은, 박지영, 금새록, 김정현, 양혜지, 최태준과 성준해 피디가 참석해서 작품에 대한 다양한 이야기를 펼쳤다. '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 블랙코미디로 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지 등이 출연한다. 연출을 맡은 성준해 피디는 "&lt;다리미 패밀리&gt;는 유쾌하면서도 잔잔한 가족의 사랑이 담긴 드라마다. 그간 보았던 작품 중 가장 독특한 스토리가 숨겨져 있다. 캐릭터를 잘 소화해내는 명품 배우들의 훌륭한 연기로 작품의 매력을 더할 것이다.“고 말했다. 김정현은 청렴동 최고 부잣집에서 태어난 지승그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 드라마 한 편으로 남자연기상 수상 "만감이 교차"[서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268324"/>
        <updated>2024-09-25T10:10:04.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 남자연기상을 수상했다. 19회 서울드라마어워즈는 25일 오후 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 이날 아나운서 배성재와 배우 설인아가 MC를 맡아 진행했다. 이날 송강호는 디즈니+ 시리즈 '삼식이 삼촌'으로 국제경쟁부문 남자연기상을 수상했다. 그는 "잘 알겠지만, 영화를 쭉 해오다가 조심스럽게 드라마를 한 편했다. 이렇게 큰 상을 주셔서 감개무량하고 영광스럽고 가슴이 벅차다. 만감이 교차한다"라고 말문을 열었다. 그는 "특히 이 자리에는 세계 각국의 존경하는 예술인 앞에서 서 있으니까 책임감도 무거워진다"라며 "새삼스럽게도 잘 알겠지만, 이 드라마나 영화나 콘텐츠 자체가 이젠 국경과 언어를 초월해 같이 즐기고 소통하고 느끼는 시대인 거 같다. 그런 점에서 책임감도 무거워진다"라고 털어놨다. 이어 "'삼식이 삼촌'이란 드라마가 한국 콘텐츠의 다양성, 또는 드라마의 지평이 있다면 앞으로든 옆으로든 한 발자국이라고 해도 가능성을 보여준 드라마다. 오랫동안 기억이 됐으면 좋겠다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고거전' 감독, 전쟁 소신발언 "모든 사람의 일상 보호받아야" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775450"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울드라마어워즈'에서 작품상을 수상한 전우성 감독이 소신을 밝혔다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계됐다. 이날 KBS '고려거란전쟁'이 국제경쟁부문 작품상(장편)을 수상했다. 무대에 오른 '고려거란전쟁' 전우성 감독은 "이렇게 큰 상을 주시다지 제작진 대표해 감사하다"며 함께한 이들과 "KBS 대하드라마 응원해주신 시청자 여러분께 감사드린다"고 인사했다. 이어 전 감독은 "1천년 전 거란은 고려라는 작은 나라를 침략했다. 고려는 승산이 없어 보였지만, 다윗과 골리앗 이야기처럼 놀랍게도 이 전쟁에서 승리했다. 약자가 강자를 꺾는 그 자체로 흥미롭고 재밌는 이야기"라고 짚었다. 또 그는 "약자의 승리가 세상을 어떻게 진보시키는지 깊은 교훈을 담고 있다고 생각한다"며 "전쟁은 멈춰야 하고 강자의 탐욕은 좌절되어야 하며 모든 사람의 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 영상으로 깜짝 등장 "팬분들과 함께 받는 상" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775435"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울드라마어워즈' 아시아스타상을 수상한 변우석이 영상으로 소감을 전했다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계됐다. 이날 '선재 업고 튀어' 변우석과 김혜윤이 국제초청부문 아시아스타상을 수상했다. 자리에 참석하지 못한 변우석은 영상으로 소감을 전하면서, "예정된 일정으로 인해 참석하지 못하고 영상으로 인사드리게 돼 죄송하다"고 먼저 인사했다. 이어 변우석은 "팬여러분들께서 주신 뜻깊은 상인 만큼 팬분들과 함께 받는 상이라 생각하겠다"며 "'선재 업고 튀어' 작품으로 인해 팬분들과 올 한해 많은 추억 만들었다. 언제나 뜨거운 사랑과 응원 감사드린다"고 팬들에게 감사를 표했다. 감사 인사를 한 뒤, 끝으로 변우석은 "앞으로 더 좋은 모습으로 찾아뵙도록 하겠다"는 향후 각오를 전했다. 한편, 올해로 19회를 맞은 '서울드라마어워즈'는 국가와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선재 업고 튀어’ 변우석, ‘서울드라마어워즈’ 아시아스타상 수상… “팬이 준 뜻깊은 상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382095"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 수상 소감을 전했다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 변우석은 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’를 통해 국제초청부문 아시아스타상을 수상했다. 변우석은 이날 행사에 참석하지 않았으며 영상을 통해 수상 소감을 전했다. 그는 “제가 예정된 일정으로 인해 직접 참석하지 못하고 영상으로 인사드리게 되어 죄송하다”고 말문을 열었다. 그러면서 변우석은 “팬 여러분들께서 주신 뜻깊은 상인만큼 팬 여러분과 함께 받는 상이라고 생각하겠다. 그리고 드라마 ‘선재 업고 튀어’라는 작품을 통해 저희 팬분들과 올 한 해 많은 추억을 만든 것 같다”고 전했다. 이어 “언제나 뜨거운 사랑 그리고 응원 많이 보내주셔서 감사하고 ‘서울드라마어워즈’와 함께 할 수 있는 기회를 주셔서 다시 한번 감사드린다”고 덧붙였다. 끝으로 “앞으로 더 좋은 모습으로 찾아뵙도록 하겠다”고 말했다. 지난 2006년 시작해 올해 19회를 맞는 ‘서울드라마어워즈’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선재 업고 튀어’ 김혜윤, ‘서울드라마어워즈’ 아시아스타상 수상… “다양한 연기 보여드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382094"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤이 팬들에게 감사함을 전했다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 김혜윤은 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’를 통해 국제초청부문 아시아스타상을 수상했다. ‘선재 업고 튀어’에서 김혜윤과 같이 호흡을 맞춘 배우 변우석도 해당 부문에서 수상했으나 참석하지 않았다. 이날 김혜윤은 “드라마 ‘선재 업고 튀어’로 정말 많은 사랑을 받고 있어서 영광이고 감사하다는 이야기 하고 싶다”며 “‘선재 업고 튀어’의 임솔 역할을 만들어주신 감독, 작가, 배우, 스탭분들게 이 자리를 빌어서 너무 감사하다는 말씀 전해드리고 싶다”고 소감을 밝혔다. 그러면서 “많은 여러분들이 투표를 해주셔서 이 상을 받게 되었다고 생각한다. 수범이들을 포함해 투표해주신 많은 분들, 마지막으로 해피엔딩 여러분들께 감사하다는 말씀 드리고 싶다”며 “다양한 연기 보여드릴 수 있는 배우 김혜윤 되겠다”고 전했다. 지난 2006년 시작해 올해 19회를 맞는 ‘서울드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤 "'선업튀'로 큰 사랑…더 다양한 연기 보여드릴 것" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775433"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울드라마어워즈' 김혜윤이 '선업튀'로 아시아스타상을 수상했다. '서울드라마어워즈 2024'(이하 SDA)가 25일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS홀에서 열렸다. MC 배성재와 설인아의 진행 아래 SBS 및 SDA 공식 유튜브 채널을 통해 생중계 됐다. 이날 국제초청부문 아시아스타상에서 한국 작품으로는 '선재 업고 튀어' 변우석과 김혜윤이 수상의 영광을 안았다. 이날 시상식에 참석한 김혜윤은 "'선업튀'로 많은 사랑 받아 영광이고 감사하다. 임솔 만들어 주신 작가님, 감독님, 배우님들 스태프 분들 진심으로 감사하다는 말 전한다"고 함께한 이들에게 영광을 돌렸다. 이어 김혜윤은 "많은 분들이 투표를 해주셔서 제가 이 상을 받게 됐다고 생각이 든다"며 "수범이들 투표해주신 많은 여러분들, 팬분들 감사하다. 앞으로 더 다양한 연기 보여드릴 수 있는 배우 되겠다"고 감사 인사와 함께 각오를 전했다. 한편, 올해로 19회를 맞은 '서울드라마어워즈'는 국가와 지역 상관없이 모든 작품을 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선업튀' 변우석·김혜윤, 아시아스타상 수상 "영광·감사" [서울드라마어워즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268317"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤이 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'로 또 한번 해냈다. 19회 서울드라마어워즈는 25일 오후 여의도 KBS홀에서 진행됐다. 이날 아나운서 배성재와 배우 설인아가 MC를 맡아 진행했다. 이날 변우석과 김혜윤(대한민국), 시티 살레하(말레이시아), 킴 치우(필리핀), 데즈먼드 탄(싱가포르), 메타윈 오파이암카턴(태국)이 국제초청부문 아시아스타상을 수상했다. 변우석은 아쉽게도 이번 시상식에 불참했다. 그는 영상을 통해 "예정된 일정으로 인해 직접 참석하지 못하고 영상으로 인사드렸다. 팬 여러분께서 주신 뜻깊은 상인 만큼 팬 여러분께서 주신 상이라고 생각하겠다"라며 "올 한 해 많은 추억을 만들었다. 응원 많이 보내주셔서 감사하다"라고 전했다. 김혜윤은 "드라마 '선재 업고 튀어'로 많은 사랑을 받아 영광이고 감사하다. 임솔을 만들어준 작가님, 감독님, 많은 배우와 스태프 다 감사하다"라고 인사했다. 이어 "여러분이 투표해주셔서 이 상을 받게 됐다고 생각한다. 수범이들, 투표해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’ 박인제 감독 ‘서울드라마어워즈’ 연출상 수상… “좋은 작품 만들라는 의미”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382093"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무빙’ 박인제 감독이 수상 소감을 밝혔다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 열렸다. 이날 박인제 감독은 디즈니플러스 ‘무빙’을 통해 국제경쟁부문 개인상 연출상을 수상했다. 박인제 감독은 “‘무빙’이 20개가 되는 양이 있는데 제작을 해주신 디즈니플러스 관계자 여러분 감사드린다”며 “이 상은 앞으로 더 새롭고 전진하고, 관객들을 더 위로하고 좋은 작품 만들라는 의미로 받아들이겠다”고 밝혔다. 지난 2006년 시작해 올해 19회를 맞는 ‘서울드라마어워즈’는 전 세계 드라마를 대상으로 수상작과 수상자에게 상을 수여하며, 시상식 및 공연 등 다양한 볼거리가 있는 국제 드라마 페스티벌이다. ‘서울드라마어워즈 2024’에는 48개국 346편의 드라마가 참석했다. ‘서울드라마어워즈’는 문화체육관광부와 서울특별시, KBS, MBC, SBS, EBS, CBS 후원으로 25~27일까지 펼쳐진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갑질배우 이순재는 어떨까…발칙한 '개소리' 출격 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873912"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갑질배우로 변신한 대배우 이순재, 알찬 OST 라인업과 KBS 수목극 부활까지. 그렇게 '개소리'가 온다. 25일 첫 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시추에이션 코미디 드라마. '논스톱5'를 집필한 변숙경 작가가 극본을 맡고, '3인칭 복수'와 '훈남정음' 등으로 아시아 시청자들에게 연출력을 인정받은 김유진 감독이 의기투합한 작품이다. '개소리'는 시니어 배우들을 전면에 내세우는 드라마이기도 하다. 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 등 '시니어 5인방'이 출연한다. '시니어벤져스'의 막내인 송옥숙의 나이가 64세로, 다섯 배우의 나이를 합치면 약 400세에 달한다. 이와 관련 김유진 감독은 "'나이는 숫자에 불과하다'는 메시지를 전하고 싶었고, 우리가 보통 노년층을 생각하며 떠올리는 스테레오 타입을 깨고 싶었다"고 기획 의도를 전하기도 했다. 무엇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 기상천외 결혼史 펼친다..박하나 폭탄 선언!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162492"/>
        <updated>2024-09-25T09:09:04.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’의 박하나, 양미경, 최재성, 이은형이 기상천외한 결혼 이야기를 펼친다. 오는 10월 7일 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온)는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 극 중 맹공희네 가족에서 최재성은 강명자(양미경 분)의 남편이자 맹공부(이은형 분), 맹공희(박하나 분)의 아버지인 맹경태 역을 맡았다. ‘소월동의 톰 크루즈’로 불리는 경태는 아재파탈 매력의 소유자. 과거 형사계의 꽃미남으로 화려한 시절도 보냈지만, 형사 시절 겪은 한 사건으로 인해 인생에 커다란 회오리가 닥친다. 양미경은 시부모는 물론 두 남매에 시누이 시동생들까지 뒷바라지한 강명자 역으로 분한다. 두 팔 걷어붙이고 홀로 식구들을 건사하는 동안 남편 경태는 의욕을 잃은 사람처럼 집 밖을 겉돌기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영 ‘21세기 마지막 효부’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153046"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지영이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 ‘대학친구 이다림과 재회 기대되요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153044"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정현이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로야구 천만 관중 시대…'야구대표자', 야알못·야덕 모두 잡은 10인의 '입 야구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308314"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 천만 관중 시대를 연 가운데, 야구 예능 '야구대표자 : 덕후들의 리그'가 '야알못'부터 '찐 야덕'까지 아우르는 재미로 야구팬들의 마음을 사로잡았다. 지난 22일 티빙 오리지널 예능 '야구대표자 : 덕후들의 리그'의 마지막 10화가 공개됐다. 이번 편에서는 지난해 한국시리즈 우승팀인 LG 트윈스의 입덕 가이드와 '최고의 타자 구단'을 뽑는 대표자들의 열띤 토론이 마지막을 장식했다. 공개 이후 커뮤니티에는 "임찬규 입담 대박이다", "박병호 쟁탈전 치열하다", "엄지윤 씨, 저희 구장에도 와 주세요", "선수들 전화 통화 반가웠다" 등의 반응이 이어졌다. '야알못'에서 '야중알'로 거듭났을 뿐만 아니라 '야구대표자 : 덕후들의 리그'의 공식 '승리 요정'으로 자리매김한 엄지윤은 한층 여유 가득한 모습으로 LG 트윈스의 홈구장인 잠실야구장 탐방에 나섰다. 3화의 두산 베어스 편에서 볼 수 없었던 잠실야구장의 다양한 볼거리와 먹거리가 LG 트윈스 편에서 펼쳐져 이목을 사로잡았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록 ‘서서히 시력을 잃어가요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153043"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 금새록이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영 ‘청렴세탁소 2대 주인’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153042"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지영이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 ‘패셔너블한 회장님’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153041"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은 ‘천상 사모님’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153040"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사', 신드롬의 시작…넷플릭스 비영어 부문 '글로벌 1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308313"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'이 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위를 차지했다. 25일 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면, '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'​은 지난 16일(월)부터 22일(일)까지 3,800,000시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하고 18개국 TOP 10 리스트에 이름을 올렸다. 지난 17일 공개하자마자 바로 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문 1위를 달성하며, 글로벌한 인기를 입증했다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. '피지컬: 100'을 통해 전 세계를 사로잡은 넷플릭스 코리아의 첫 요리 서바이벌이다. 지난 24일 공개된 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 5~7회에는 흑수저와 백수저 셰프들의 진검승부로 전 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 뜻깊은 선행..순직소방관 유가족 위해 5천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268302"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 뜻깊은 선행을 보여줬다. 25일 김지은 소속사 HB엔터테인먼트 관계자는 스타뉴스에 "김지은이 최근 순직소방관 유가족 지원 후원금으로 5천만 원을 기부했다"라고 밝혔다. 현재 tvN '엄마친구아들'에서 구급대원 역할을 맡아 연기 중인 김지은이기에 이 같은 기부는 더욱 뜻깊게 다가온다. 관계자에 따르면 김지은은 작품에서 구급대원 역할을 맡고 연기하며 이 같은 선행을 결심한 것으로 전해졌다. 김지은이 전달한 기부금은 순직 소방관 유가족의 생활안정과 자립지원을 위해 사용된다. 한편 김지은은 현재 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'로 시청자를 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은 ‘쉿!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153038"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준 ‘선택의 고민’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153037"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양혜지 ‘이쁜 날라리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153035"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양혜지가 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영-신현준-김혜은 ‘이런 하트는 처음이지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153034"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지영, 신현준, 김혜은이 25일 서울 구로구 더 세인트에서 열린 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수지맞은 우리’ 또 자체 최고 시청률..김희정, 선우재덕에 극대노 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162457"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수지맞은 우리’가 또 한번 자체 최고 시청률을 경신했다. KBS 1TV 일일드라마 ‘수지맞은 우리’(연출 박기현 / 극본 남선혜 / 제작 몬스터유니온, 삼화네트웍스)는 추락한 스타 의사 진수지(함은정 분)와 막무가내 초짜 의사 채우리(백성현 분)의 쌍방 치유드라마로, 진정한 가족의 의미를 물으며 남녀노소 시청자들에게 공감과 따뜻한 웃음을 선사했다. 오는 10월 4일 128회를 끝으로 대장정의 막을 내리는 ‘수지맞은 우리’는 연일 소소하면서도 깊이 있는 대가족 서사를 통해 안방극장에 따뜻한 감동과 웃음을 선사하고 있다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 24일 방송된 ‘수지맞은 우리’ 120회는 전국 기준 시청률 15.6%를 기록, 같은 날 방송된 모든 프로그램 중 전체 1위를 차지하며 뜨거운 인기를 입증했다. 어제 방송에서는 모든 진실을 알게 된 우리(백성현 분)와 한현성(신정윤 분)이 대립하는 모습이 그려졌다. 병원을 떠나기로 마음먹은 한진태(선우재덕 분)가 마지막으로 병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일제강점기 넘어 현대로 온 ‘경성크리처2’…“속도감 빨라지고 액션 화려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727098"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간의 이기적 욕망과 폭력은 시대를 막론하고 존재해왔다. 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처’는 일제강점기부터 현재를 관통하는 욕망과 폭력의 역사를 ‘나진’이란 상징을 통해 그려내며 생각할 거리를 던진다. 서울 용산구 서울드래곤시티에서 25일 열린 ‘경성크리처’ 시즌2 제작발표회에서 정동윤 감독은 “경성 시대 한복판에 나타난 크리처가 이야기의 시작이었다. 이 크리처를 통해 과거와 현재를 관통하는 이야기를 하고 싶었다”며 “(1945년부터) 79년간 많은 게 발전하고 좋아졌지만, 여전히 개인적 이익을 취하기 위해 끔찍한 짓을 벌이는 사람들이 그 자리에 있다는 걸 얘기하고 싶었다”고 말했다. 오는 27일 공개되는 ‘경성크리처 2’는 시대적 배경을 2024년의 서울로 옮겨와 79년을 뛰어넘은 인물들의 인연과 운명, 끝이 보이지 않는 악연을 그린다. 나진을 삼킨 뒤 죽지도, 늙지도 않는 채옥(한소희)와 태상을 꼭 닮은 호재(박서준), 그리고 비밀스러운 실험을 진행하고 있는 전승제약과 이곳의 비밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 화살촉 핵심 문근영, 역대급 분장으로 강렬한 등장 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095589"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’의 문근영. 사진 | 넷플릭스 ‘국민 여동생’ 문근영의 파격 변신이 눈길을 끄는 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’의 포스터가 공개돼 화제를 모았다. ‘지옥2’ 제작진은 25일 캐릭터 포스터와 티저 예고편을 공개했다. 지옥이 만연한 세상을 겪고 있는 인물들과 부활자, 그리고 여전히 그들과 함께 하고 있는 지옥사자들의 모습이 궁금증을 자극한다. ‘지옥2’는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수(김성철 분) 의장과 박정자(김신록 분)를 둘러싸고 소도의 민혜진(김현주 분) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 먼저 다시 돌아온 민혜진의 포스터는 정의에 대한 변치 않는 신념을 담은 눈빛으로 시선을 사로잡는다. 무차별적인 고지와 시연이 지속적으로 일어나는 혼란스러운 세상에서 민혜진은 사람들을 선동하는 새진리회와 화살촉에 맞서는 조직 소도를 이끌며 부활자를 찾으려 움직인다. 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미' 최태준 "타사 드라마 출연 중인 ♥박신혜, 서로 응원하고 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236855"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 아내이자 배우 박신혜를 언급했다. 25일 오후 서울 구로구 신도림 디큐브시티 더 세인트에서 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향·연출 성준해 서용수) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 성준해 PD를 비롯해 배우 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지가 참석했다. '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙 코미디다. 최태준은 극 중 청렴세탁소 아르바이트생 차태웅 역을 맡았다. 성인이 되자마자 보육원에서 자립정착금 500만 원을 들고 세상으로 나온 외로운 존재다. 목숨과도 같은 500만 원을 차마 쓸 수 없어 거리를 방황하던 중, 고봉희(박지영)을 만나 난생 처음으로 사람의 온기를 느낀다. 최태준의 아내이자 배우 박신혜는 현재 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에 출연 중이다. 토요일 비슷한 시간대에 맞붙게 된 최태준과 박신혜다. 이날 최태준은 "이런 자리에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조한철, 인간미 넘치는 열연…코믹한데 짠해 [엄마친구아들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873870"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 조한철의 인간미 넘치는 열연이 안방극장의 마음을 사로잡고 있다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스 드라마. ‘엄마친구아들’에서 조한철이 맡은 ‘배근식’은 배석류(정소민)의 아빠이자 혜릉동 뿌리분식의 주인이다. 조한철은 때로는 우스꽝스럽지만 또 때로는 짠내를 불러일으키는 배근식 캐릭터를 따뜻하고 인간미 넘치게 보여주며 드라마의 흡인력을 한층 높이고 있다. 조한철의 능수능란한 코믹 열연은 ‘엄마친구아들’의 경쾌한 분위기를 배가하는 매력 포인트다. 미국에서 파혼과 퇴사라는 돌발적인 대형 사고를 치고 돌아온 배석류에, 배근식이 보여준 능청스럽고도 재치 있는 ‘혼절’ 리액션은 신박한 빅웃음 명장면으로 떠올랐다. 또, 밤에 술에 취해 아내 나미숙(박지영)을 위해 담장에 핀 장미를 따는 순수한 면모 역시 보는 이들에게 미소를 안겼다. 뿐만 아니라 뿌리분식에서 일어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금수저 김정현♥︎시각장애 금새록..'다리미 패밀리', 위기의 KBS 살릴까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162439"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리'가 위기의 KBS 주말극에 구원투수가 될 수 있을까. 25일 오후 서울 구로구 신도림 디큐브시티 더 세인트웨딩에서는 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 제작발표회가 진행됐다. 제작발표회에는 성준해 감독과 배우 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지가 참석했다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이(금새록 분)네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 성준해 감독은 "항상 주말드라마를 한번 해보고싶다는 생각을 많이 해왔다. 좋은 기회 돼서 '다리미 패밀리'를 연출하게 됐다. 이 드라마는 유쾌하지만 안에 잔잔한 가족들의 사랑 이야기가 담긴 이야기"라고 설명했다. 이어 "굳이 매력 포인트를 꼽자면 저는 드라마를 연출하고있긴 하지만 그건 제가 봐왔거나 연출했거나 했던 드라마중에서 가장 독특한 스토리가 숨겨진 드라마라고 생각 든다. 그 안에 스토리를 끌고가는 캐릭터들이 참 재밌고 독특하다는 생각을 했다. 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김기두 ‘개소리’ 합류, 귀여운 형사 된다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901258"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김기두가 ‘개소리’에 합류한다. 소속사 단테엔터테인먼트는 9월 25일 "배우 김기두가 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’(연출 김유진/극본 변숙경)에 ‘박영춘’ 역으로 출연, 유쾌한 웃음을 선사할 것"이라고 전했다. ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 김기두가 맡은 ‘박영춘’은 선배 형사 ‘육동구’(태항호 분)에게 매번 혼나면서도 몸개그를 아끼지 않는 귀여운 캐릭터로, 물오른 코믹 연기로 극에 생동감을 불어넣을 예정이다. 특히 '개소리'는 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 박성웅 등 베테랑 배우들이 대거 출연, 시청자들의 기대를 한층 높이고 있다. 김기두와 태항호의 유쾌한 호흡 역시 관전포인트다. 이들의 케미가 기존 노년층 드라마와 차별화된 유머와 에너지를 추가할 것으로 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 열애설 왜 났나 봤더니..케미유발자 활약('엄마친구아들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197142"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 '엄마친구아들'에서 케미 유발자로 활약 중이다. 정소민은 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(신하은 극본, 유제원 연출)에서 주말 안방극장과 화제성을 모두 사로잡으며 '로코 퀸'으로서의 저력을 발휘하고 있다. 배석류 캐릭터 그 자체가 된 정소민의 활약상과 시청자들의 가슴에 콕 박힌 명대사를 되짚어봤다. ▶7~8회: 나에게만 엄격한 부모님 석류는 자신을 위한 투자라며 돈을 달라고 하는 동생 배동진(이승협)을 못마땅해했다. 설거지 중 고무장갑을 내팽개치는 동진의 모습에 석류는 "오냐오냐하면서 키워 저렇게 된 것 아니냐"며 엄마 나미숙(박지영)을 탓했다. 하지만 미숙은 오히려 "아팠던 애에게 어떻게 엄하게 대하냐"며 동진을 감쌌다. 석류는 자신과 남동생이 다툴 때면 항상 동진의 편을 드는 서운함을 느꼈다. 새로운 꿈을 찾은 석류는 몰래 요리 학원에 다니고 있다는 사실을 가족에게 들키고 말았다. 요리는 절대 안 된다며 날뛰는 부모 미숙과 배근식(조한철)에게 석류는 "내가 힘들게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[목표는 24%...‘서숙향 작가’가 이끄는 ‘다리미 패밀리’ 주말극 부활을 꿈꾸다 (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025401"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서숙향’으로 시작해 ‘서숙향’으로 끝났다. 배우 김정현과 금새록이 끌고 ‘로맨틱 코미디’의 달인 서숙향 작가가 미는 ‘다라미 패밀리’는 침체된 KBS2 주말드라마에 다시 한번 생기를 더해줄 수 있을까. 25일 오후 서울 구로구 신도림 디큐브시티 더 세인트에서 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 언론 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 성준해 감독과 배우 김정현, 금새록, 박지영, 신현준, 김혜은, 최태준, 양혜지가 참석했다. 가족드라마의 대가 성준해 감독은 ‘다리미 패밀리’의 연출을 맡은 이유에 대해 “영광된 자리였다. 주말드라마를 항상 하고 싶다는 생각을 해왔는데 좋은 기회가 와서 연출을 하게 됐다. 하이라이트를 봤듯이 유쾌하지만 안에 잔잔한 사랑 이야기가 담겨있는 드라마”라고 소개했다. ‘다리미 패밀리’의 매력 포인트에 대해 성준해 감독은 “저는 드라마를 연출하고 있지만, 보았든지 연출했던 드라마 중 독특한 스토리가 숨겨져 있다. 그 안에 스토리를 끌고 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] 김정현·신현준·금새록의 유쾌한 도전…'다리미 패밀리’, 지지부진 KBS2 주말드라마 구원투수 될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197139"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'특별 기획' 타이틀처럼 특별한 의미를 부여하는 드라마가 되길 희망한다" KBS2 주말드라마 '다리미 패밀리'가 2024년 야심찬 기대작으로 꼽히며 베일을 벗었다. 제작발표회에서는 성준해 감독을 비롯해 주연 배우 김정현, 금새록, 양혜지, 최태준, 신현준, 김혜은, 박지영이 참석해 작품에 대한 애정과 기대감을 드러냈다. 이들은 캐릭터에 대한 깊은 고민과 호흡, 그리고 작품이 전할 따뜻한 메시지에 대한 다양한 이야기를 나누었다. 연출은 맡은 성준해 감독은 다리미 패밀리에 대해 "유쾌하지만 잔잔한 가족들의 사랑 이야기가 담긴 드라마"라고 소개했다. 그는 그동안 KBS1의 가족극을 연출해왔지만 이번 주말 드라마를 맡게 된 것을 영광으로 생각한다고 밝혔다. 또한 "각각의 캐릭터가 독특한 매력을 가진 이 작품은 기존 드라마와는 다른 독특한 스토리를 가지고 있다"고 강조했다. 성 감독은 배우들이 각자의 캐릭터를 얼마나 잘 소화해낼지, 그리고 그들의 연기를 통해 시청자들이 어떤 감동과 재미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 “‘♥박신혜’ 최태준이 ‘천국의 계단’ 아역했으면, 역변 밈 없었을텐데”(다리미패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901250"/>
        <updated>2024-09-25T08:11:40.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 ‘천국의 계단’ 속 역변 밈을 언급했다. 9월 25일 오후 2시 30분 서울 구로구 더세인트에서는 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리(극본 서숙향/연출 성준해, 서용수)’ 제작발표회가 진행됐다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 신현준은 지승그룹 회장 지승돈 역을 맡아 8년 만에 드라마에 복귀했다. 신현준은 “지승돈이라는 캐릭터를 보고 반했다. 막연히 언젠가는 이런 캐릭터를 해보고 싶다는 생각을 한 캐릭터여서 흔쾌히 한번에 출연 결정을 하고 감독, 작가님을 만나 뵀다. 지금 너무 좋은 출연진, 스태프와 행복하게 촬영하고 있다”라며 “기존의 정형화된 주말극이라 생각하지 말아달라. 캐릭터 한 명 한 명에 대한 색깔이 분명하고 다 살아있는 역할이라 캐릭터 보는 재미도 있을 거다”라고 자신했다. 이날 제작발표회에서는 최태준의 아내 박신혜가 언급됐다. 박신혜는 공교롭게 지난 21일부터 S]]></content>
    </entry>
</feed>