<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-14T22:05:05.811Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호♥손나은, 사내 연애 밝혀져→양가 父 지진희vs정웅인 멱살잡이 (가족X멜로)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771800"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호와 손나은이 지진희와 정웅인의 싸움을 말렸다. 14일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 11회에서는 남태평(최민호 분)과 변미래(손나은)이 연인 관계라는 사실로 인해 루머에 시달리는 모습이 그려졌다. 이날 남태평과 변미래가 연인 관계라는 사실이 회사에 알려졌고, 변미래는 남치열(정웅인)로부터 특혜를 받았다는 오해를 받았다. 남치열은 남태평과 변미래를 만났고, "미안해, 변 주임. 내가 내 생각만 하고 멀리 보지를 못했어. 다 내 불찰이야. 내가 오늘 하루 종일 생각해 봤는데 다 내가 벌인 일이니까 내가 수습해야겠더라고. 소문을 사실대로 만들면 되잖아. 그래서 난 변 주임 장차 우리 집안 식구로 들일 생각까지 하고 있네"라며 밝혔다. 이때 변무진이 나타났고, 변미래는 "누구 마음대로"라며 반대했다. 남태평은 "아버님?"이라며 당황했고, 남치열은 "변 주임 아버님? 안녕하십니까. 저는 태평이 아비이자 변 주임 회사 사장인 남치열이라고 합니다"라며 밝혔다. 변무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '그알' 선교사, "남편이 쓰러진 것은 모두 당신 탓"…'신도 사망 사건' 진실 추적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308138"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정미 씨는 왜 스스로 목숨을 끊었나. 14일 방송된 SBS '그것이 알고싶다'(이하 '그알')에서는 '선교사의 수상한 비즈니스 - 40대 여신도 사망 사건'이라는 부제로 한 선교사와 그를 따르던 신도 사이에 일어난 충격적인 사건을 추적했다. 지난 6월 서울의 한 아파트에서 40대 여성이 투신 사망한 사건이 발생했다. 해당 아파트에 거주하던 신정미 씨는 오전 11시 홀로 의자를 들고 승강기에 오르는 모습이 포착되었고, 이에 정미 씨가 의자를 밟고 투신한 것으로 추정되었다. 유서도 한 장 없이 사망한 정미 씨. 그는 사망하기 전 친오빠에게 갑자기 연락을 해 백만 원을 빌려달라고 부탁해 의아함을 자아냈다. 특히 그는 뇌출혈로 쓰러진 남편을 2년 동안 극진히 보살폈던 것으로 알려져 눈길을 끌었다. 그런 그가 사망한 이유는 대체 무엇일까. 그런데 유족들은 그의 휴대전화에서 선교사 이 씨라는 남성과 정미 씨의 300여 개의 음성 파일을 발견하고 충격에 빠졌다. 남편이 뇌출혈로 쓰러진 후에 기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["많이 컸네" 장나라X남지현, 상대 변호사로 만났다··결과는? ('굿파트너') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156605"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라와 남지현이 상대 변호사로 만났다. 14일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람)에서는 최진혁(이태성 분)과 이성희(신소율 분)의 이혼 소송에서 상대 변호사로 만나게 된 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습이 그려졌다. 이날 최진혁은 법무법인 대정의 한유리를, 이성희는 최근 홀로서기에 나선 다시 봄의 차은경을 찾아 상담을 진행했다. 둘은 아이가 없으니 합의하자는 변호사의 설득에도 꼭 소송을 진행하고 싶다고 전했다. 최진혁과 이성희는 "억울한 거 판사님한테 다 이야기할 거다. 상대방이 자기 잘못도 인정 안 하는데 이대로 이혼하긴 억울하다. 소장 넣어달라. 그리고 꼭 먼저 접수해 달라"라고 간곡하게 부탁했다. 이에 차은경과 한유리는 의뢰인의 뜻에 따라 원고 쟁탈전을 벌였다. 퇴근 후 차은경을 찾은 한유리는 "오늘 특이한 의뢰인이 있었다. 마지막 1시간 안에 소장 넣어달라 해서 숨도 못 돌리고 넣었다"라고 하소연, 차은경은 자신도 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 정해인 고백 거절 "친구 이상은 불가능" 선긋기('엄친아')[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156603"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄친아' 정소민이 정해인을 밀어냈다. 14일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서는 위암 재발에 대한 걱정 속에서 최승효(정해인 분)의 고백을 냉정하게 거절하는 배석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 이날 배석류의 전 약혼자인 송현준(한준우 분)은 배석류를 찾아와 두 번째 프러포즈를 했다. 그는 요리학교 유학을 제안함과 동시에 약혼 반지를 다시 건네며 "네가 다시 꿈꾸기 시작한것처럼 우리도 다시 시작하자"고 청혼했다. 이에 배석류는 자신의 왼손 약지에 반지를 껴보는 모습으로 눈길을 끌었다. 이후 배석류는 최승효와 만나 "나 프로포즈 받았어. 현준씨한테"라고 청혼 사실을 알렸다. 최승효는 "와 진짜 미친놈인가 그거? 최소한의 예의는 지켜주려고 했는데 욕나오게 하네. 이제와서 뒤늦게 뭐하는짓이야?"라고 극대노 했다. 하지만 배석류는 "안 늦었으면? 두번째 프로포즈 받는데 그런생각이 들더라. 늦지 않았을수도 있겠다. 그 사람은 자꾸 나를 좋았던 시절로 데려가. 마음에 바람이 불고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인, ♥정소민 암 수술 알고 눈물 "친구로도 이것밖에 안 돼?" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771793"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인이 정소민이 위암 수술을 받았다는 사실을 알았다. 14일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(이하 '엄친아') 9회에서는 최승효(정해인 분)가 배석류(정소민)가 위암 수술을 받았다는 사실을 숨겼다는 것을 알고 화내는 모습이 그려졌다. 이날 배석류는 최승효의 고백과 송현준(한준우)의 청혼을 모두 거절했다. 배석류는 최승효에게 "너는 나한테 여전히 정글짐 꼭대기에서 울던 다섯 사짜리 꼬맹이야. 아이스크림 나눠먹는 소꿉친구고 잘나디 잘난 엄마 친구 아들이야", "나한테 너 친구 이상은 안 돼" 등 진심이 아닌 모진 말들을 내뱉었다. 그러나 배석류는 송현준에게 "나는 내년에도 내후년에도 재발을 걱정할 거야. 5년 다 채우고 완치 판정받아도 완전히 자유롭지는 못할 거야. 늘 죽음 근처에서 발을 동동거리면서 조금 불안하고 가끔 슬퍼질 거야. 나는 앞으로 그냥 그런 채로 살아갈 거야. 그래서 나는 이제 사랑은 됐어. 내 남은 위로는 꿈을 소화시키는 것만도 버겁거든"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS한가위] 손현주→최민호, 올해 드라마에서 활약한 배우들이 전하는 추석 인사 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379901"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유독 무더운 더위가 지나가고 추석이 찾아왔다. 올 한해 방송된 드라마가 많은 시청자들을 웃고 울리며 마음을 사로잡았다. 안방에 높은 몰입도를 선사해 준 배우들이 일간스포츠 독자들을 위해 추석 인사를 건넸다. KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에서 드라마 투자사 대표 공진단 역을 맡은 고윤은 “풍성하고 행복한 한가위 되세요”라며 “추석 연휴에 가족분들과 함께 도란도란 ‘미녀와 순정남’ 시청 부탁드립니다. 이번 주 방송부터 전개가 휘몰아친다”며 기대감을 불어넣었다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 차은경(장나라)의 오랜 후배이자 동료 변우사 정우진 역을 맡은 김준한은 “올해 많은 작품들로 여러분들께 인사드리고 소통할 수 있어서 개인적으로 뜻깊은 한 해였던 것 같다”며 “현재 방영 중인 굿파트너도 너무 많은 사랑을 받고 있어서 감사한 하루하루를 보내고 있다. 여러분들도 추석 명절 사랑하는 사람들과 따뜻한 추억 많이 만드시길 바란다”고 인사를 건넸다. ‘굿파트너’에서 불륜녀 역할 최사라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['왕복 18시간'… 지루한 귀성·귀경길 '몰아보기' 좋은 드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027584"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['민족의 대명절' 추석을 맞아 고향으로 향하는 귀성객으로 고속도로가 가득하다. 휴게소에 잠시 휴식을 취하긴 하지만 장시간의 고속도로 정체를 견디는 것은 여간 지루한 일이 아니다. 지난해 추석은 6일 연휴였음에도 전국 고속도로가 꽉 막혔다. 올해는 연휴가 5일인 만큼 더 심각한 정체가 예상된다. 국토교통부는 오는 15일 추석 연휴 귀성 시 서울에서 부산까지 최대 7시간40분 소요된다고 발표했다. 이어 17일 부산-서울 귀경은 최대 10시간30분이 걸릴 것으로 전망했다. 어차피 겪어야 할 일이면 나름대로 이 시간을 잘 활용할 필요도 있다. 평소 놓쳤던 드라마를 몰아보기 좋은 시간이다. 동승자들이 지루한 시간을 보내기 좋은 드라마를 추천한다. 기준은 올해 방송을 시작해 종영한 드라마들이다. 로맨틱 코미디… '눈물의 여왕' '히어로는 아닙니다만' tvN 드라마 '눈물의 여왕'은 올 상반기 가장 높은 시청률을 기록한 작품이다. 최고 시청률 24.8%(닐슨코리아 기준)를 기록한 이 드라마는 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC ‘이토록 친밀한 배신자’ 메인포스터 공개.. 한석규 vs 채원빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067401"/>
        <updated>2024-09-14T22:04:26.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 11일 첫 방송되는 MBC 최고 기대작 ‘이토록 친밀한 배신자’ 메인 포스터가 공개됐다. 드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 국민 배우 한석규와 떠오르는 신예 채원빈이 아빠와 딸로 호흡을 맞춰, 의심으로 뒤얽힌 부녀의 이야기를 그린다. 메인 포스터는 장태수(한석규 분)와 하빈(채원빈 분) 부녀가 서로 대치하는 이미지만으로도 시선을 끈다. 두 사람은 평범한 부녀의 모습과는 사뭇 다른 단절되고 삭막한 분위기를 뿜어낸다. 마주보고 있지만 거리감이 느껴지는 부녀의 모습이 이들의 멀어진 관계를 보여주는 듯하다. 무엇보다 취조를 하는 것인지 대화를 하는 것인지 모를 태수와 하빈의 모습이 강렬한 인상을 남긴다. 부녀가 있는 장소는 경찰서 취조실이 아닌 그들이 살고 있는 집. 태수는 프로파일러가 용의자를 대하듯 딸에게 의심의 촉을 곤두세우고, 하빈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리'  이순재X박성웅, 까칠한 아버지와 순둥이 아들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067400"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재와 박성웅이 드라마 ‘개소리’에서 아버지와 아들로 만난다. 오는 25일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 오랜 방송가 동료이자 ‘시니어벤져스’로 불리는 5인방이 거제도에 머물면서 펼쳐지는 사건 사고를 그려낸다. 레전드로 손꼽히는 명배우들부터 박성웅, 김지영, 이수경 등 베테랑 배우들과 연우, 남윤수, 공찬 등 MZ세대 배우들까지 포진한 초호화 라인업은 물론, 개와 인간의 공조 수사라는 독특한 소재로 화제를 모으고 있다. 특히 극 중 국민 배우에서 갑질 배우로 추락한 이순재, 그리고 그의 아들 ‘이기동’으로 분하는 박성웅의 말 못할 사연이 시선을 끈다. 두 사람은 남들과 다름없이 서로를 의지하며 평탄한 삶을 살아온 부자지간이었으나, 어느 날 갑작스러운 일로 인해 떨어져 살며 인연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 김사권 스틸 공개.. '제이스패션' 미래전략 TF팀 팀장 서민기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067399"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’가 김사권의 우월한 슈트핏 비주얼이 담긴 첫 스틸을 공개했다. 오는 10월 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 제이스패션 미래전략 TF팀 팀장 '서민기' 역을 맡았다. 민기는 황익선 회장(양희경 분)의 비서실장인 아버지처럼 살지 않겠다는 포부를 가진 인물로, 황 회장의 신임을 얻기 위해 애쓰고 그의 손자 구단수(박상남 분) 보다 높은 자리에 오르기 위해 고군분투한다. 다채로운 캐릭터 소화력을 인정받은 김사권이 서민기 캐릭터를 어떻게 소화해낼지, 그의 활약에 기대가 모아지고 있다. 공개된 스틸에서도 김사권만이 선보일 수 있는 범접 불가한 마성의 매력이 묻어나 눈을 뗄 수 없게 만든다. 무슨 일이든지 완벽하게 해결하는 워너비 마케팅팀 팀장 서민기로 변신한 김사권은 깔끔히 정돈된 헤어스타일과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 뒤늦게 전한 러브스토리..."지승현 너무 좋아했다" [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771790"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'에서 장나라가 지승현과 결혼한 이유를 전했다. 지난 14일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너' 15회에서는 이혼한 남편 김지상(지승현 분)과의 연애 시절을 떠올리는 차은경(장나라)의 모습이 그려졌다. 이날 차은경과 한유리는 떡볶이를 먹으면서 사건 스트레스를 풀었다. 한유리는 "요즘 '대정'에서 혼자 남겨진 기분이다. 변호사님도 없고, 맨날 밥 같이 먹전 전변도 없고"라면서 투덜거렸다. 차은경은 "혼자가 최고지 뭐. 나는 지금 혼자 있으니까 좋아, 아주 좋아"라고 했다. 이에 한유리는 "그렇게 혼자 잘 지내시는 분이 결혼을 왜 하신거예요?"라고 갑작스런 질문을 던졌다. 차은경은 생각지도 못한 질문에 살짝 당황하더니 "다들 내가 인생의 숙제를 하듯이 적당한 시기에 적당한 사람을 만나서 결혼을 했다고 생각하는데 그런 건 아니야. 갑자기 결혼을 한 건 맞아. 오래 사귀어 볼 필요가 없었으니까"라고 했다. 한유리는 "왜요? 시간이 생명이라서?"라고 되물었고, 차은경은 "너무 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“위암 재발 걱정” 정소민, 한준우 두 번째 청혼 거절 (엄친아)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897585"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정소민이 위암 재발 걱정을 이유로 한준우의 두 번째 청혼을 거절했다. 9월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 9회(극본 신하은/연출 유제원)에서 배석류(정소민 분)는 송현준(한준우 분)의 두 번째 청혼을 받았다. 송현준은 배석류가 요리학원을 다니는 것을 보고 실패 없이 제대로 계획하라며 요리 유학을 권했고 약혼 반지를 돌려주며 두 번째 청혼했다. 이에 배석류는 먼저 최승효(정해인 분)에게 송현준의 청혼을 받은 사실을 알리며 앞서 받은 사랑고백을 거절했다. 배석류는 최승효가 고백의 유통기한을 정한 우유를 버리라며 “나한테 넌 친구 이상은 안 돼. 불가능해”라고 말했다. 배석류가 “며칠 정도 어색하겠지만 괜찮아질 거다. 쉽게 깨질 우정은 아니잖아?”라고 가볍게 말하자 최승효는 “우정? 더 이상 그딴 건 없어”라며 선을 그었다. 하지만 실상 배석류는 이미 송현준의 청혼도 거절한 상태. 배석류는 송현준이 청혼하자마자 “반지가 크다. 반지는 리사이징할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 파혼 이유, 한준우 바람 아니었다 “바닥을 봤어” (엄친아)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897584"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정소민과 한준우의 파혼 이유가 드러났다. 9월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 9회(극본 신하은/연출 유제원)에서는 배석류(정소민 분)가 송현준(한준우 분)와 헤어진 이유가 그려졌다. 앞서 배석류는 위암 수술을 하고 회사에 복직 후에 따돌림을 당했다. 위암 수술을 하고도 바로 복직해 일에 매진하는 배석류에게 동료들은 일에 미쳤다고 뒷담화하며 일을 몰아줬다. 배석류는 우울증에 걸렸고 힘든 순간 연인 송현준을 찾아갔다. 배석류는 송현준이 파티에서 다른 여성과 키스하는 것처럼 보이는 뒷모습을 목격 “지금 뭐하는 거냐”고 분노했지만 실상 송현준은 렌즈를 손에 들고 있었다. 송현준이 오히려 “어떻게 날 의심할 수가 있냐. 그런 모습으로 나타나야 했냐. 회사 사람들 다 있는 자리였다. 약혼녀라면 배려해줘야지”라고 배석류를 탓했다. 이에 배석류가 “약혼녀가 아프고 힘든데 파티에 가고 싶었냐”고 묻자 송현준은 “나도 숨 좀 쉬자 제발. 너 아프고 나도 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어떻게 나한테 이래” 정해인에 위암 들킨 정소민, 母박지영 눈물 (엄친아)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897583"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정소민이 정해인의 고백을 거절한 후 위암 투병 사실을 들켰다. 모친 박지영도 딸의 암투병을 알고 눈물 포옹했다. 9월 14일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 9회(극본 신하은/연출 유제원)에서 최승효(정해인 분)는 배석류(정소민 분)의 위암 투병을 알았다. 최승효는 눈앞에서 배석류가 복통을 호소하다가 전 약혼자 송현준(한준우 분)에게 기대어 응급실로 가자 잠시 멍하게 있다가 정모음(김지은 분)에게 근처 응급실에 대해 물어봤다. 배석류는 복통이 잦아지자 최승효 부친 최경종(이승준 분)이 있는 병원임을 알고 급히 나왔고 자신을 기다리고 있던 송현준, 최승효와 차례로 만났다. 최승효와 송현준이 서로 배석류를 집까지 데려다주겠다며 대립했고 배석류는 같은 방향이라 최승효를 택했다. 송현준이 “전화 하겠다”고 하자 최승효는 “애 빨리 재울 거”라며 성냈고, 송현준은 “석류는 내게 애가 아니라 여자”라고 했다. 최승효는 정모음을 만나 배석류를 향한 짝사랑을 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정소민 전 약혼자' 한준우 "다시 시작하자"..두번째 프러포즈('엄친아')[Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156598"/>
        <updated>2024-09-14T21:03:51.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄친아' 한준우가 정소민에게 두 번째 프러포즈를 했다. 14일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에는 배석류(정소민 분)에게 두 번째 청혼을 하는 전 약혼자 송현준(한준우 분)의 모습이 그려졌다. 이날 송현준은 배석류를 찾아와 서류봉투를 건넸다. 배석류는 "뭐야 이거?"라고 물었고, 송현준은 "전에 내가 요리학교 얘기한적 있지. 유학원에서 받아온 자료디. 기왕 시작하는거 제대로된 코스 밟았음 좋겠다. 실패하지 않게"라고 말했다. 이어 그는 "봉투 안에 뭐 하나 더 들어있는데?"라고 말했고, 봉투 안에는 미국에서 프러포즈 당시 건네줬던 약혼 반지가 있었다. 반지를 본 배석류는 당황했고, 송현준은 "맞아. 네가 남기고 간 우리 약혼반지. 네가 다시 꿈꾸기 시작한것 처럼 우리도 다시 시작하자. 옆에서 계속 응원하고 싶어. 함께하고 싶어"라고 청혼했다. 그러자 배석류는 반지를 껴봤고, "현준씨. 나 처음 아팠을때 기억나? 위 2/3 잘라내고 항암시작해서 살만 10kg 빠졌을때"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] “다시는 이 집에 들이지 마세요” 쫓겨나는 김혜선, 밀항하는 고윤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067398"/>
        <updated>2024-09-14T20:08:44.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤과 김혜선이 공씨 집안에서 퇴출됐다. 14일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고 김선영과의 악연으로 이어졌다. 15년이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] “넌 내 동생 아니야!” 실랑이를 하다 쓰러진 박상원...도망가는 고윤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067397"/>
        <updated>2024-09-14T20:08:44.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤이 박상원과 실랑이를 벌이다 박상원이 쓰러졌다. 14일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고 김선영과의 악연으로 이어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '굿파트너' 남지현, ♥피오에 "이번엔 내가 먼저 고백할게"…커플 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308137"/>
        <updated>2024-09-14T20:08:44.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남지현이 피오에게 교제를 제안했다. 14일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서는 서로에 대한 마음을 드디어 솔직하게 드러낸 한유리와 전은호의 모습이 그려졌다. 이날 한유리는 전은호의 갑작스러운 퇴사에 서운해했다. 이대로 가는 거냐는 한유리의 물음에 전은호는 한유리의 바쁜 일이 끝나면 밥이나 먹자며 발길을 돌렸다. 이후 전은호는 차은경의 회사로 출근해 눈길을 끌었다. 전은호의 등장에 차은경은 "전변 와줘서 고마워"라며 진심으로 감사한 마음을 전했다. 이에 전은호는 "변호사님께서 저희 집까지 직접 찾아와 주신 거 잊지 않겠다. 변호사님 아니면 저 아직도 조개 굽고 있을지도 모른다"라고 말해 눈길을 끌었다. 사실 차은경은 정우진의 추천으로 전은호를 고용한 것. 늘 칼퇴근하는 전은호에 대해 오해가 있던 차은경. 이에 정우진은 전은호의 사건 기록을 차은경에게 건넸고 이를 본 차은경은 그에 대한 오해를 풀었다. 차은경은 "전변처럼 사건 처리도 빠르고 사회성도 좋은 변호사가 쉬면 안 되지.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] 임예진, 박상원에 고윤 출생의 비밀 알렸다... ‘친아버지=엄효섭’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067396"/>
        <updated>2024-09-14T19:03:42.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임예진이 박상원에 고윤의 출생의 비밀을 알렸다. 14일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고 김선영과의 악연으로 이어졌다. 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라-남지현, 이혼 조정 거부하는 의뢰인 부부에 '진땀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308136"/>
        <updated>2024-09-14T19:03:42.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라와 남지현이 법정 대결을 예고했다. 14일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서는 차은경과 한유리가 상대 변호사로 만나는 모습이 그려졌다. 이날 차은경과 한유리는 각각 한 이혼 소송의 대리인으로 나섰다. 한 사건을 두고 다투게 된 것. 차은경은 자신의 의뢰인인 아내에게 병원 진단은 받았냐고 물었다. 이에 아내는 "아니요. 문제를 인정해야 고치든지 말든지 할 텐데 그럴 생각이 없어 보여요"라며 자신이 아닌 상대에게 문제가 있다고 강조했다. 그리고 남편은 한유리에게 남자 변호사가 더 좋을 것 같다고 했다. 이에 한유리는 "저희가 싸우는 직업이라 간혹 남자 변호사님을 선호하시기도 하신다. 그런데 저희는 힘이 아니라 법과 논리로 싸우는 직업이다"라고 설득했다. 그러자 남편은 그게 아니라며 손사래를 쳤다. 또한 아내는 "기능 장애 쪽에 가까운 것 같다. 애초에 뭘 맞춰보려고 노력조차 할 수 없다고 해야 하나"라고 했고, 차은경은 "발기부전이라는 거죠?"라고 물었다. 한유리의 의뢰인인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[미녀와 순정남] 고윤, ‘친아버지=엄효섭’ 사실 알고 경악...“모든 게 연극이었어?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067395"/>
        <updated>2024-09-14T19:03:42.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤이 자신의 친아버지가 엄효섭이라는 사실을 알게 됐다. 14일 방송된 KBS2TV 새 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구, 제작 래몽래인)은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우와 그녀를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 산전수전 공중전 인생 역전을 그린 파란만장한 로맨스 성장드라마다. 앞선 방송에서는 어린 박도라(이설아)와 고대충(문성현)의 첫 만남이 그려졌다. 박도라는 어렸을 때부터 돈을 벌며 엄마에게 구박을 당했다. 백미자(차화연)는 빚을 갚기 위해 박도라를 밤무대에 세우기까지 했다. 박도라는 고대충에 첫눈에 반했다. 고대충은 자신이 모친 김선영(윤유선 분)의 친아들이 아니라는 사실을 알게 됐다. 사실 고대충의 친모는 김선영의 절친인 장수연(이일화 분)이었다. 김선영은 김준섭(박근형)이 백미자(차화연)에게 돈을 빌려줬다는 사실을 알게 됐다. 김준섭은 백미자의 말을 듣고 있다가 충격을 받고 쓰러졌다가 심정지로 사망했고 김선영과의 악연으로 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너네 집안에 못 줘"…'가족X멜로' 지진희vs정웅인, 손나은♥최민호 두고 멱살잡이 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771777"/>
        <updated>2024-09-14T16:08:53.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 정웅인이 서로 멱살을 잡았다. 14일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 11회에서는 변무진(지진희 분)과 남치열(정웅인)이 싸움을 벌이는 모습이 그려졌다. 이날 변미래(손나은)와 남태평(최민호)이 연인 관계라는 사실이 알려져 직원들 사이에 논란이 됐다. 변미래는 남태평이 사장 아들이라는 사실을 알고 의도적으로 접근했다는 오해를 받았다. 남치열은 남태평과 변미래를 찾아갔고, "큰 실례인 줄은 아는데 그래도 왔어. 회사에서 부르면 또 누군가는 볼 테고. 미안해, 변 주임. 내가 내 생각만 하고 멀리 보지를 못했어. 다 내 불찰이야. 내가 오늘 하루 종일 생각해 봤는데 다 내가 벌인 일이니까 내가 수습해야겠더라고. 소문을 사실대로 만들면 되잖아. 그래서 난 변 주임 장차 우리 집안 식구로 들일 생각까지 하고 있네"라며 털어놨다. 이때 변무진은 "누구 마음대로"라며 나타났고, 남태평은 "아버님?"이라며 깜짝 놀랐다. 남치열은 "변 주임 아버님? 안녕하십니까.]]></content>
    </entry>
</feed>