<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-19T22:11:12.447Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마석도와 서도철의 컬래버?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001151811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001151811"/>
        <updated>2024-09-19T22:10:28.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마석도와 서도철이 만난다면?’ 황정민 주연 영화 ‘베테랑2’가 추석 연휴 극장가를 휩쓴 가운데, 같은 기간 안방극장에선 전작 ‘베테랑’과 ‘범죄도시3’가 나란히 방송돼 화제를 모았다. 두 영화는 ‘나쁜 놈’들을 목숨 걸고 잡는 열혈 형사 서사를 담아 각각 1000만 관객을 돌파하는 흥행 기록을 썼다. 무엇보다 ‘베테랑’ 서도철(황정민)과 ‘범죄도시’ 마석도(마동석) 모두 ‘강자에게 강하고 약자에게 약한 형사’란 캐릭터상 공통분모를 지니고 있다. 이와 맞물려 마동석이 ‘베테랑’ 1편 말미 카메오로 전격 출연한 인연으로, 온라인상에선 ‘두 형사의 만남’을 기다리는 팬들도 생겨났다. 대표적으로 SNS와 유튜브 등에서 쉽게 접할 수 있는 ‘서도철과 마석도가 공조해 범죄자를 때려잡는다면?’이란 콘텐츠를 위시로 또 다른 범죄 영화 ‘공공의 적’ 강철중(설경구)으로 시작해 서도철, 마석도로 이어지는 ‘강력계 형사 계보’ 등이 있다. ‘베테랑’ 연출자인 류승완 감독도 최근 인터뷰에서 ‘서도철과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[단독 질주 '베테랑2' 주말 600만 관객 넘는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012793259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012793259"/>
        <updated>2024-09-19T22:10:28.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 공개 2주차 주말 600만 관객에 도전한다. '베테랑2'는 19일 23만3303명을 추가, 누적 관객수 468만명을 넘어섰다. 현재 추세라면 무난히 500만명을 넘어선 뒤 600만 관객 고지를 밟을 수 있을 거로 예상된다. 이날 '베테랑2' 외엔 일일 관객수 1만명을 넘어선 영화는 한 편도 없었다(2위 '룩 백' 9426명). 20일 오전 6시 현재 '베테랑2' 예매 관객수는 약 15만9000명이다. 현재 상영작 중 2위인 '비긴 어게인'(1만2019명)을 큰 폭으로 앞서고 있다. 2015년 1341만명이 본 '베테랑' 후속작인 '베테랑2'는 형사 '서도철'이 범죄자만 골라서 살해하는 연쇄살인마 해치를 잡기 위해 나서면서 벌어지는 이야기를 그린다. 배우 황정민이 전작에 이어 서도철을 연기했고, 장윤주·진경·정만식·신승환·오대환·김시후 등과 다시 한 번 호흡을 맞췄다. 여기에 정해인이 새로 합류했다. 정해인은 서도철의 강력범죄수사대에 새로 합류한 '박선우'를 맡았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] 류승완 감독 “‘베테랑’ 성공, 좋으면서도 불안…중압감 있었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380586"/>
        <updated>2024-09-19T21:07:52.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“일희일비하지 않으려고 하는데 사람이다 보니까 좋은 이야기 들으면 화장실에서 소리 지르고 또 실수를 발견하면 이불킥하고 그러죠. 불안하고 긴장되는 게 제정신이 아니에요.(웃음)” 충무로를 대표하는 류승완 감독이 생애 첫 속편으로 극장가를 찾았다. 그의 신작은 지난 13일 개봉한 ‘베테랑2’. 2015년 개봉한 ‘베테랑’의 두 번째 이야기로, 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사가 합류하면서 벌어지는 이야기를 담았다. 류 감독은 최근 진행된 일간스포츠와 인터뷰에서 “내가 속편을 만들 거라고는 생각하지 못했다”며 멋쩍게 웃었다. “보통 시리즈는 세계관으로 긴 시간을 다루거나 사건이 연쇄적으로 일어나죠. 아니면 인물 자체의 매력으로 끌고 가고요. ‘베테랑’은 서도철의 힘으로 가는 후자에 해당했죠. 돌이켜 보면 ‘베테랑’은 모든 게 자연스러웠어요. 전편 개봉 전부터 작품과 캐릭터에 대한 배우, 스태프들의 애정도가 굉장했어요. 그래서 어느 정도 성공하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오! 뜨뜨] 백종원부터 조르지나까지…‘핫’ 셀럽 몰려온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380585"/>
        <updated>2024-09-19T21:07:52.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 흑백요리사: 요리 계급 전쟁 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’는 백종원을 선두에 내세운 넷플릭스 새 오리지널 시리즈다. 요리 서바이벌 예능으로, 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 그린다. 최현석, 여경래, 정지선, 최강록, 파브리, 이영숙, 장호준, 에드워드 리 등 스타 셰프들의 수준급 요리 실력을 보는 재미에 중식 여신, 요리하는 돌아이, 이모카세 1호, 트리플 스타, 급식대가, 만찢남, 승우아빠 등 ‘흑수저’ 셰프들의 선전과 반전 결과가 더해져 쫄깃한 긴장감을 선사한다. #넷플릭스: 왓츠 넥스트: 빌 게이츠의 미래 탐구 ‘왓츠 넥스트: 빌 게이츠의 미래 탐구’는 테크업계의 선구자이자 세계 보건 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계에서 가장 권위 있는 국제 영화제의 탄생 [역사&오늘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007796933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007796933"/>
        <updated>2024-09-19T21:07:52.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1946년 9월 20일, 제1회 칸 영화제가 개최됐다. 오늘날 베니스 국제 영화제, 베를린 국제 영화제와 더불어 세계 3대 영화제 중 하나이자 그중에서도 가장 권위 있는 영화제다. 현재 매년 5월 프랑스 남부 칸에서 개최되고 있다. 1930년대 말, 영화는 단순한 오락물을 넘어 예술의 한 장르로 인정받기 시작했다. 이에 영화감독들이 만들어 내는 한층 더 실험적이고 예술적인 작품들을 소개하고 교류할 수 있는 장이 필요했다. 하지만 1930년대 후반, 이탈리아의 파시스트 정부는 자국의 베니스 영화제를 파시즘을 선전하는 정치적 도구로 이용했다. 이에 반발해 프랑스를 중심으로 정치적 영향력에서 자유로운 새로운 영화제를 개최해야 한다는 목소리가 높아졌다. 칸 영화제는 이러한 요구에 부응하여 탄생하게 됐다. 제2차 세계대전 이후 프랑스는 세계적인 영화 강국으로 다시 자리매김하고자 노력했다. 칸 영화제는 프랑스 영화의 위상을 높이고, 프랑스를 세계 영화의 중심지로 만들기 위한 중요한 전략이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]‘거대한 덫’ 콘서트장서 탈출하려는 연쇄 살인마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068379"/>
        <updated>2024-09-19T15:08:35.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴를 마무리한 극장가가 거장의 영화 한 편으로 다시 한번 뜨겁게 달궈진다. M. 나이트 샤말란 감독과 조시 하트넷이 호흡을 맞춘 ‘트랩’과 제49회 서울독립영화제에서 열혈스태프상을 받은 영화 ‘그녀에게’가 극장가를 찾는다. 이어 제28회 부산국제영화제에서 KBS독립영화상, 오로라미디어상, CGK촬영상 등을 휩쓴 영화 ‘장손’이 공개된다. ■트랩=스릴러 거장 M. 나이트 샤말란 감독의 신작 영화. 서번트 시리즈 등을 통해 미스터리하고 초자연적인 분위기의 작품을 선보여 온 감독이 현실성을 살려 담백하게(?) 만든 범죄 스릴러 영화다. 10대 딸과 함께 인기 팝스타의 콘서트를 찾은 ‘쿠퍼(조시 하트넷)’는 신나게 공연을 즐기다 이상한 낌새를 알아차린다. 그곳이 최악의 연쇄살인마를 잡기 위한 거대한 덫임을 알게 된 것이다. ‘도살자’로 불리는 쿠퍼 자신이 바로 연쇄살인마다. 쿠퍼는 수많은 관객과 경찰을 따돌리고 어린 딸과 함께 무사히 덫에서 탈출하기 위해 사투를 벌이게 된다. 영화는]]></content>
    </entry>
</feed>