<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-18T18:12:52.191Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다시 봐야만 속이 후련하냐” 밈까지 가세… 영화 재개봉 열풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/023/0003871145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/023/0003871145"/>
        <updated>2024-11-18T16:10:23.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말 재개봉 많아지는 이유는 “꼭 그렇게 다 가져가야만 속이 후련했냐!” 배우 김래원의 울분에 찬 대사로 유명한 영화 ‘해바라기’가 오는 28일 재개봉한다. 2006년 첫 개봉 이후 18년 만이다. ‘해바라기’는 짧고 인상적인 대사가 1020 세대에게 유튜브 쇼츠와 인터넷 밈(meme·짧은 유행 콘텐츠)으로 널리 알려져 ‘심리적 천만 영화’로 불렸다. 유튜브 영상엔 “영화관에서 보면 대사를 따라 떼창할 것 같다” “나도 줄줄 읊을 것 같다”는 댓글이 여럿 달려 있다. ‘해바라기’ 배급사인 블루필름웍스 측은 “짧은 영상으로만 알려진 영화의 본편을 극장에서 보고 싶어 하는 관객이 많아 다시 선보이게 됐다”고 밝혔다. 올 들어 수십 년 명작의 4K 리마스터링 버전 위주로 불던 재개봉 열풍이 연말로 갈수록 거세지고 있다. 신작 영화의 힘이 하반기 들어 크게 떨어지면서 생긴 현상이다. 추석에 나 홀로 흥행한 영화 ‘베테랑2′ 이후엔 200만명 이상을 모은 영화가 전무하다. 주말 전체 관객이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민주, '청설'로 넓힌 세상[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339473"/>
        <updated>2024-11-18T16:10:23.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청각장애인 수영선수 가을 役 맡아 스크린 데뷔 "수어와 수영이라는 큰 자산 얻어…다양한 모습 보여주고파" 김민주가 아이즈원의 이미지를 완전히 벗어던지고 오롯이 배우로서 대중에게 존재감을 확실하게 각인시켰다. 배우이자 사람으로서 발 딛고 있는 세상을 넓혀준 '청설'로 말이다. 김민주는 지난 6일 스크린에 걸린 영화 '청설'(감독 조선호)로 관객들과 만나고 있다. 개봉을 앞두고 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰를 진행한 그는 "첫 영화라 너무 떨리면서도 설레요"라고 스크린 데뷔를 앞둔 소감을 전하며 작품과 관련된 다양한 이야기를 전했다. 먼저 김민주는 '청설'과 만나게 된 과정을 떠올렸다. 처음부터 가을이라는 캐릭터로 오디션을 봤다는 그는 "유튜브를 통해 관련 인터뷰를 찾아보고 수어도 연습해서 갔어요"라며 "이 작품을 정말 이해하고 있다는 걸 보여드리고 싶었어요"라고 나름대로 노력을 기울였던 부분을 밝혔다. 동명의 대만 영화를 리메이크한 '청설'은 사랑을 향해 직진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀로로 극장판 바닷속 대모험', 새해 첫날 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000258915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000258915"/>
        <updated>2024-11-18T16:10:23.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'이 새해 첫날 관객과 만난다,. '뽀로로 극장판'의 9번째 신작 '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'은 바다 괴물을 잡는 바다의 영웅 '머록' 대장을 따라나선 뽀로로와 친구들이 바다 괴물 '시터스'와 신비로운 소녀 '마린'을 만나게 되며 일어나는 모험을 그린 스펙터클 오션 어드벤처 작품이다. 공개된 메인 포스터는 드넓은 바다를 향해 스펙터클한 모험을 떠나는 뽀로로와 친구들의 활기찬 모습이 담겨 있다. 테마에 걸맞는 깜찍한 마린룩의 뽀로로와 친구들이 에메랄드빛의 뿔을 달고 신비로운 매력을 뽐내는 바다 생물 '베이비 시터스' 등에 올라타 바다 위를 활보하는 모습이 눈길을 띈다. 이에 더해, 청량한 색감이 돋보이는 배경 위로 "바다는 우리가 지킨다!"라는 문구와 압도적인 존재감을 드러내는 거대한 바다 괴물 '시터스'도 모습을 드러내고 있어 더욱 업그레이드된 액션 스케일과 다채로운 볼거리를 예고해 호기심을 자극한다. 한편, '뽀로로 극장판 바닷속 대모험'은 2]]></content>
    </entry>
</feed>