<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-05T21:08:38.738Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 참다 못해 독설 날렸다 "혀를 반토막으로 따고 오셨네" ('돌싱글즈6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687864"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[”농장에서 혀를 반토막으로 따고 오셨네…” MBN ‘돌싱글즈6’의 희영X진영이 최종 선택 전 마지막 1:1 데이트에서 달달함을 한도 초과시켜 스튜디오 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원의 질투와 부러움을 산다. 오는 7일 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 9회에서는 돌싱남녀 10인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 ‘최종 선택’을 하루 앞두고 마지막 ‘1:1 데이트’를 하는 모습이 공개된다. 이날 희영X진영은 데이트를 나가기 전부터 공용 식탁에 나란히 앉아 ‘꽁냥꽁냥’한 분위기를 풍긴다. 진영이 고질병인 허리 통증을 호소하자, 희영이 손으로 꾹꾹 눌러 마사지를 해주는 것. 이후 두 사람은 데이트 장소로 이동하고, 차 안에서 진영은 “시간이 참 빨리 간다”면서 “너랑 데이트를 더 많이 했으면 좋았을 텐데”라는 아쉬움을 내비친다. 희영 또한 “(나랑 있으면) 설레?”라는 진영의 질문에 “설레고 두근두근해”라고 솔직한 마음을 전한다. 스튜디오에서 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기, 성형 수술 에이스…환자 분노한 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878101"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기가 완벽한 성형외과 의사로 변신한다. 오는 6일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 첫 방송을 하루 앞두고 공개된 하이라이트 영상에는 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 파란만장한 수술 스토리와 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)의 만남이 담겨 있다. 성형과 범죄의 이색적인 조합은 벌써부터 시청자들의 과몰입을 일으킨다. 먼저 공개된 영상 속 정우는 환자들의 간절한 요청에도 눈 하나 깜짝하지 않고 오로지 수술에만 집중하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 그는 빠른 손놀림을 자랑하며 수술을 집도, 에이스다운 면모를 한껏 드러낸다. 그러나 화상 환자 앞에서 “재건 성형은 안 해요”라고 하는 등 환자와 보호자를 분노하게 한다. 수술 실력 하나만큼은 끝내주지만 환자에게 철저하게 벽을 치는 정우로 인해 병원은 바람잘 날이 없다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 “김성균 같은 여자 있으면 결혼, 와이프라 저장” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917571"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김남길이 김성균이 이상형이라 말했다. 11월 5일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 출연했다. 이하늬는 유재석과 유연석의 케미스트리를 칭찬하며 “여기도 와이프 같다. 아예 저장을 와이프라고 해놨다”며 김남길과 김성균도 부부 케미가 있다고 말했다. 김남길은 “성균이 같은 여자가 있으면 당장 결혼하겠다고 할 정도”라며 김성균과의 호흡을 자랑했다. 이어 이하늬가 유재석과 유연석에게 거듭 “두 분 합도 좋다”고 말하자 유재석은 “연석이 잘한다”고 유연석을 칭찬했다. 유연석도 유재석이 “좋다”고 했다. 한편 김남길, 이하늬, 김성균이 출연하는 드라마 ‘열혈사제2’는 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 국내 최고 마약 카르텔과 전면전을 벌이는 수사극으로 11월 8일 금요일 밤 10시 첫 방송된다. (사진=SBS ‘틈만나면’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 “여름에 ‘열혈사제2’ 사제복 입고 더워서 고생” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917570"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김남길이 드라마 ‘열혈사제2’ 촬영을 하며 여름 더위 때문에 고생했다고 말했다. 11월 5일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 출연했다. 이하늬는 김남길이 한여름에 사제복을 입고 고생했다며 “사제복이 검은색에 소재가 빠져나갈 수가 없다. 검정생 망토까지”라고 말했다. 김남길은 “365일 내내 몸이 부어있었다. 땀이 나서 노폐물이 빠지는 게 아니라. 뜨겁고 얼굴이 벌겋게 돼 있었다”고 말했다. 올해 여름은 특히 무더워 고생이 더 심했다고. 김성균은 “여름 좋아했던 배우들이 다 겨울로 갈아탔다”며 “원래 여름을 좋아했다. 여름이 캠핑이나 야외활동 할 수 있는 게 더워도 찬물에 들어가면 되는데. 겨울로 갈아탔다”고 말했다. 한편 김남길, 이하늬, 김성균이 출연하는 드라마 ‘열혈사제2’는 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 국내 최고 마약 카르텔과 전면전을 벌이는 수사극으로 11월 8일 금요일 밤 10시 첫 방송된다. (사진=S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 이하늬 김성균 역대급 케미→신청자 선물 폭탄 로또 맞아 (틈만나면)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917569"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김남길 이하늬 김성균이 역대급 케미를 자랑하며 미션 클리어 신청자들에게 모든 상품을 안겼다. 11월 5일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 ‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬, 김성균이 출연했다. 5년 만에 돌아온 드라마 ‘열혈사제’ 시즌2의 주인공 김남길, 이하늬, 김성균은 시작부터 찐친 케미를 보이며 등장해 5년 동안 ‘열혈사제2’를 기다렸지만 바빴다며 너스레를 떨었다. 이하늬는 유재석이 카메라를 가려 걱정하다가도 유재석이 몸을 열어 공간을 확보해주자 “진짜 배려심이 많으시다. 신경 안 쓰셔도 된다”며 고마움을 드러냈다. 세 사람은 ‘열혈사제2’에 대해 시즌1보다 커진 스케일에 자신들도 시청자 반응이 궁금하다고 입을 모았다. 또 세 사람이 함께 하는 대화방에서는 국밥 이야기가 80%라며 김남길과 김성균이 국밥과 면을 좋아하는 식성으로 면을 사랑하는 유재석과 공감대를 형성했다. 이하늬는 “탄수화물 좀 그만 먹어라”며 호통 쳤고, 유연석도 항상 면만 먹는 유재석에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 공개구혼 “분양권 전매, 프리미엄 드리겠다” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917568"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 조현아가 공개구혼 했다. 11월 5일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 한다감, 지상렬, 조현아가 출연했다. 이날 방송에서 조현아는 재테크 고수의 면모로 투자로 돈을 잃어 본적이 없고 노후자금 5배를 모아 당장 은퇴가 가능하다고 말했다. 친구 돈 3천을 1억으로 불려준 적도 있다고. 이어 조현아가 결혼 준비가 다 돼 있다며 지금이 결혼 적령기라 말하자 탁재훈은 “남자가 빈손으로 와도 되냐”고 질문했다. 조현아는 “돼요”라며 이상형으로 “공부를 계속하는 사람이었으면 좋겠다”고 했다. 탁재훈이 “위스키 공부하는 거 어떠냐”고 묻자 조현아는 “뭐든 공부를 계속하려는 사람. 마지막으로 어필 하나 더 하겠다. 미래의 남편. 저 진짜 결혼하고 싶다”며 “분양권을 전매하도록 하겠다. 프리미엄을 너가 갖게 해 주겠다”고 분양권 프리미엄을 걸었다. 지상렬도 “저도 송도 집 드리고요. 10년 금방 갑니다”라고 말하자 탁재훈은 “약간 유언 같다”고 반으했다. 이상민은 조현아에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “노후자금 5배 모아 은퇴 가능, 친구 3천→1억 만들어” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917567"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 조현아가 남다른 경제력을 드러냈다. 11월 5일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 한다감, 지상렬, 조현아가 출연했다. 이상민은 조현아가 결혼준비를 끝냈다며 “당장 은퇴해도 될 만큼 노후자금 5배를 모았다고?”라고 질문했다. 탁재훈은 “노후 자금이라면 대충 얼마나 있어야 하냐”고 질문을 더했고 김준호는 탁재훈이 200억 있으면 연예계 그만 둔다고 했다고 전했다. 하지만 탁재훈이 “제 사이즈 어때요?”라고 묻자 조현아는 “작아요”라고 답했다. 탁재훈은 “너 때문에 더 늘릴게”라고 너스레를 떨었다. 조현아는 “중요한 건 원하는 걸 하지 못하면서 시간을 보내고 싶지는 않다. 그래서 원하는 걸 하기 위한 돈의 용도다. 많고 적고 문제가 아니다”고 설명했다. 이어 조현아는 재테크로 돈을 잃어 본 적이 없다며 “무조건 8시에서 8시 반에 일어난다. 차트 틀어놓고. 흐름에 따라갈 때도 있고 이슈가 될 것 같은 것. 최근에 읽는 책은 2025 트렌드다. 빨리 알아야 한다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 4년차 한다감 “♥남편 후광 보여 내가 먼저 결혼하자고” (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917566"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 배우 한다감이 남편에게 먼저 청혼했다고 말했다. 11월 5일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 한다감, 지상렬, 조현아가 출연했다. 결혼 4년차 한다감은 남편과 연애에 대해 “가끔 연락만 하는 사이였는데 본인 친구가 제 광팬이라고 친구랑 같이 한 번 골프를 치자고 하더라. 식당에서 걸어 들어오는데 뒤에서 광이 갑자기 보였다”고 말했다. 이어 한다감은 “후광을 봤지만 내색할 순 없었다. 여자들은 ‘후광이 보여요’ 말할 수 없으니까 안 그런 척하면서 상황을 봤다. 상대가 날 어떻게 생각하는지. 살짝 보니 호감이 있는 것 같더라. 상대도 나한테 관심이 있구나 했다”고 말했다. 임원희가 “저 사람이 날 좋아하나 신호를 주는 게 어떤 거냐. 저도 알아차리게”라며 조언을 구하자 한다감은 “손이 시린데 그 분이 장갑이 있으면 빌려 써도 돼요? 제가 오늘 구두를 신었는데 살짝 잡아도 돼요?”라고 플러팅 방법을 말했다. 조현아는 “100% 알 수 있는 방법이 있다. 비밀인데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[약자를 노래하던 故 달빛요정 역전만루홈런, 뇌출혈 사망…별이 된 지 14주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917565"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1인 프로젝트 밴드 달빛요정 역전만루홈런(본명 이진원)이 세상을 떠난 지 14년이 흘렀다. 이진원은 지난 2010년 11월 6일 뇌출혈로 쓰러져 서울 영등포구 영등포동 한림대학교 한강성심병원 중환자실에 입원해 있다가 끝내 세상을 떠났다. 향년 37세. 이진원은 11월 1일 자택에서 쓰러져 뒤늦게 중환자실로 옮겨졌으나 5일 후인 2010년 11월 6일 결국 세상을 떠났다. 당시 고인을 돕기 위해 쾌유기원 공연이 개최될 예정이었지만, 끝내 생을 마감해 음악팬들의 안타까움을 더했다. 고인이 떠난 후, 이진원 측은 달빛요정역전만루홈런 공식 홈페이지에 "받아들이기 힘든 슬픔"이라며 "아마 그는(이진원) 많은 분들의 응원과 사랑을 가슴에 품고 행복하게 여행길에 오르셨을 것이라 믿는다"고 애도했다. 홍대 독문과 출신인 이진원은 2003년 원맨밴드 '달빛요정역전만루홈런'을 결성, 홍대 부근에서 음악활동을 해왔다. ‘절룩거리네’, ‘스끼다시 내 인생’ 등의 노래를 했으며, 사회적 약자의 정서를 담은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰저씨 김석훈 “일회용기 꼴 보기 싫어 배달 안 시켜” (지닦남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917564"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김석훈이 배달음식을 안 먹는 이유로 용기를 들었다. 11월 5일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하 노마드션의 몽골 환경 여행이 계속됐다. 김석훈은 몽골 유목민을 만나러 가는 길에 들른 숙소에서 저녁 식사 메뉴를 김치 수제비로 정했다. 이미 시장에서 밀가루를 구매해 재료를 구비한 상황. 송은이가 “오늘 메인 셰프는 김석훈이냐”고 묻자 김석훈은 “갑자기 떠올랐다. 칼칼한 걸 못 먹어서 먹어보자”라며 김치 수제비를 메뉴로 정한 이유를 말했다. 채령이 “원래 요리하는 걸 좋아하시냐”고 묻자 김석훈은 “원래 요리하는 걸 좋아하고 집에서 잘 해 먹는다. 주문배달 안 해먹고”라고 답했다. 송은이가 “배달음식은 왜?”라고 묻자 김석훈은 “배달 용기가 꼴 보기 싫다. 일회용 용기만 보면 기분이 안 좋다. 다 먹고 나서 쌓여있는 것 보면 저건 어떻게 되는 거지? 그런 생각이 든다. 용기 때문에 배달음식은 웬만하면 거의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몽골 초원 깨끗한 줄, 쓰레기 많아 충격” 권율 김석훈 차 세워 (지닦남)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917563"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김석훈과 권율이 차를 세우고 몽골 초원에서 쓰레기를 주웠다. 11월 5일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션의 몽골 환경 여행이 계속됐다. 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션의 몽골 환경여행 다음 여정은 야간 몽골 종단 열차를 타고 이동하는 것. 열차는 짐칸 고장으로 1시간 30분 연착됐고 오랜 기다림 끝에 열차에 오른 이들은 생각보다 아늑하고 쾌적한 환경에 만족했다. 김석훈은 야간열차를 타보고 싶었다며 신재하와 일등석에 올랐고, 이등석을 예약한 권율, 임우일, 노마드션이 지나가자 마치 영화 ‘설국열차’와도 같이 일등석을 사수하려는 모습을 보였지만 정작 이등석 역시 일등석 못지않은 아늑한 분위기로 만족감을 줬다. 신재하는 건조한 기차 내부에서 수분크림과 앰플은 듬뿍 바르고 미스트를 뿌리며 피부관리실을 열었고, 이등석에서는 모기 때문에 살충제를 뿌리며 정반대 상황이 연출됐다. 임우일이 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채령 춤꾼인데 “서 있는 것도 싫어해 양치 앉아서” (지닦남)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917562"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 채령이 춤을 출 때만 에너지를 쏟는다고 말했다. 11월 5일 방송된 MBC ‘지구를 닦는 남자들(이하 지닦남)’에서는 ITZY 채령이 출연했다. 이날 방송에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션의 몽골 환경여행이 계속됐고 이들이 몽골 종단 열차를 탄 모습을 본 채령은 “기차를 안 타봤다”며 KTX도 안 타봤다고 했다. 채령은 “여행도 안 좋아한다. 서 있는 것도 싫어해서 양치도 앉아서 한다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 임우일이 “무대에서 춤은 어떻게 추냐”며 신기해하자 송은이가 “그때 모든 에너지를?”이라고 질문했고 채령은 고개를 끄덕이며 “엘리베이터도 앉아서 기다린다”고 했다. 김석훈은 “족저근막염은 없겠다. 앉아서 양치질을 하면 물로 헹굴 때는 어떻게 하냐”고 질문했고 채령은 “그 때만 일어난다”고 답해 웃음을 자아냈다. 김석훈, 권율, 임우일, 신재하 노마드션은 기차를 11시간 탄 뒤에도 차를 타고 16시간 더 이동해야 했던 상황. 채령은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여친 프로젝트 가로챈 대표 남친 “비열해” 한혜진 분노 (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917561"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한혜진이 여자친구의 프로젝트를 가로챈 대표 남자친구의 만행에 분노했다. 11월 5일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 출판사 대표와 연애중인 편집장 고민녀가 조언을 구했다. 고민녀는 출판사 대표인 남친과 비밀리에 사내연애를 하다가 점점 더 일과 연애의 구분이 모호해지며 퇴사를 결정했다. 남자친구를 상사가 아닌 연인으로만 만나기로 한 것. 그렇게 고민녀가 퇴사하며 관계가 개선되는 것 같았던 찰나 결정적인 사건이 벌어졌다. 고민녀는 스타 작가의 북 콘서트 프로젝트를 진행했고 계약서에 도장을 찍기 직전 상황에서 남자친구에게 자랑했다. 남친은 감탄하며 섭외 비법과 출연료 등을 질문했고 “우리 회사에서 했으면 좋았을 텐데”라고 아쉬움을 드러냈다. 이어 고민녀는 작가가 갑자기 마음을 바꿔 계약을 없던 일로 돌리며 궁지에 놓였고 업계 선배인 남친에게 눈물 흘리며 전화로 조언을 구했다. 남친은 “종종 있는 일이니 마음을 가라앉히고 쉬어라”며 고민녀를 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[룸살롱 다녀온 대표 남친 “자기가 미팅 안 가서” 뻔뻔 변명 (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917560"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 출판사 대표 남자친구의 뻔뻔한 변명이 공분을 자아냈다. 11월 5일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 출판사 대표와 연애중인 편집장 고민녀가 조언을 구했다. 출판사 편집장 고민녀는 대표와 비밀 사내연애 중. 고민녀가 먼저 비밀로 하자고 제안해 스릴 넘치는 비밀연애를 했다. 하지만 연애가 계속될수록 남친은 고민녀에게 과중하게 업무를 맡기고 데이트를 할 때도 일 이야기를 했다. 고민녀는 묘하게 기분이 나빠도 티를 내기 애매했다. 여름휴가 여행지에서도 남친은 갑작스럽게 작가와 미팅을 지시했다. 고민녀가 “쉴 때만큼은 일 스트레스 안 받고 온전히 쉬고 싶다”고 하자 남친은 “네가 대표 다음으로 우리 출판사 기둥인데 그 정도도 못하냐. 우리 결혼하면 내 출판사가 우리 출판사”라고 주장했다. 그러다 고민녀는 대표와 막내 직원이 미팅을 갔다가 룸살롱까지 다녀온 사실을 알았다. 대표는 “자기가 안 가서 그렇다. 여직원이 있었으면 그런 데 갔겠냐”며 미팅 때문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼도 안 했는데 “월급 보내, 2배로 불려줄게” 남친 황당 (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917559"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 남친의 황당한 요구에 모두가 기함했다. 11월 5일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 1살 연상 남친과 9개월 연애 중인 29살 고민녀가 조언을 구했다. 남자친구에게는 특이한 선물 취향이 있었다. 100일 기념 선물로 미국 주식을 사달라고 했다. 고민녀가 승진 기념으로 소고기를 먹자고 하자 남친은 시간이 안 된다며 소고기 사줄 돈을 통장으로 보내달라고 몇 번이나 말했다. 여기에 남친은 고민녀의 집으로 멋대로 소형 세탁기를 배송시켰다. 모친이 가전을 바꾸며 필요 없어진 세탁기를 멋대로 보내고 특별 할인가라며 돈을 보내라고 요구했다. 고민녀의 집에는 이미 최신형 세탁기와 건조기가 있었다. 주우재는 “무료로 주는 것도 미리 물어봐야 하는데 멋대로 보내놓고 돈을 달라고?”라며 경악했다. 남친이 돈에 집착하는 이유는 45살 은퇴를 꿈꾸는 파이어족이기 때문. 목표는 10억, 현재 1억 2천을 모았다. 남친은 심지어 SNS에 “생일축하 선물은 돈으로 받을게요”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이동건 빙의해 뽀뽀하기도…조윤희 "딸 앞에서 아빠 칭찬"('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687862"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 조윤희가 이혼 후 딸에게 전남편 이동건에 대해 언급한다고 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 배우 조윤희의 과거사가 공개됐다. 이날 조윤희는 1살 많은 친언니를 소개하며 "이혼 후 1년 반 정도 같이 살며 로아 육아를 함께 했다"고 밝혔다. 절친하지만, 취향은 한 번도 맞은 적이 없는 자매. 반대로 딸 로아와는 같이 취미 공유할 수 있었으면 좋겠다는 바람을 드러냈다. 조윤희는 안타까운 가정사를 털어놨다. 어릴 적부터 부모님 사이가 좋지 않아 눈치를 많이 봐야 했다고. 그는 "가족여행을 가본 적이 없다. 아빠를 좋아하면, 엄마 눈치를 봐야했다"고 토로했다. 부모님 때문에 31세에 독립한 조윤희는 "사실 독립하고 싶지 않았다. 부모님 보호 아래 살고 싶었다"면서도 "가족이 화목하지 못해서 계속 같이 살면 더 안 좋아질 것 같았다"고 이야기했다. 조윤희 독립 후 10개월 만에 부모님은 이혼했고, 평생 경제활동 한 적 없는 어머니를 직접 모셨다. 그는 어릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 추락하는 인기에 날개가 없다…유튜브서도 '1주천하' [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687861"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; 류예지 텐아시아 기자가 연예계의 미래와 그 파급력을 꿰뚫어봅니다. 개그우먼 박나래 유튜브 '나래식'이 반짝인기에 그치고 있다. 한때는 MBC 연예대상까지 거머쥔 그가 유튜브에 출연하자 생태계 교란이라는 말까지 나올 정도였으나, 1회 대형 게스트가 빠지자 금세 시큰둥해졌다. 인기가 수개월을 가지도 못했다. 그야말로 1회 천하였다. 박나래는 지난 9월 18일 JTBC와 손을 잡고 '나래식' 유튜브 채널을 개설했다. 요리가 주특기인 박나래는 자신이 직접 음식을 만들며 게스트들과 술잔을 기울이는 콘셉트였다. 19금 토크부터 연예계 비하인드 스토리까지 공개한다. 초반엔 분위기가 좋았다. 1회 게스트 한혜진 편은 누적 조회수 222만회를 기록했다. 올리자마자 인기 급상승 동영상 2위에 랭크되기도 했다. 더불어 당시 조회수뿐만 아니라 구독자 수도 빠르게 증가했다. 실버버튼을 받을 수 있는 10만명까지는 2주밖에 걸리지 않았다. 문제는 그다음이다. 박나래가 그토록 중요하게 생각하는 '기세'.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 4년차' 한다감 "♥남편한테서 후광 비춰..내가 먼저 프러포즈"[돌싱포맨][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279962"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 연상 남편과 결혼하게 된 비화를 밝혔다. 5일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에는 한다감, 가수 조현아, 개그맨 지상렬이 게스트로 출연했다. 이날 한다감은 "결혼한 지 4년 차"라며 "(남편이) 가끔 연락만 주고받는 지인이었는데 어느 날은 골프 한 번 치자고 정중하게 연락이 왔더라"고 말문을 열었다. 그는 "식사를 위해 한 식당에 갔는데, 제가 먼저 앉아 있었다. 그러고 나서 남편이 들어오는데 거짓말이 아니고 정말로 후광이 나더라"고 남편에게 반한 당시를 떠올렸다. 이어 "연애를 하는 중에 자주 다퉜다. 그래서 잠깐 헤어졌을 때가 있었는데 저는 작품을 하면서 바빴다. 그 와중에 계속 생각이 나더라. 만나서 결론을 내야겠다고 생각했고, 마음은 헤어지려는 쪽이었다"고 털어놨다. 한다감은 "(헤어진 후) 대화를 하려고 다시 만났는데 또 후광이 비추는 거다. 그러니까 헤어지려는 결심이 달라졌다. 제가 먼저 '이럴 거면 차라리 결혼하자'고 했더니 남편이 '응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 찰리박 뇌졸중 투병으로 떠난 지 1년, 절연 子 전진이 끝까지 빈소 지켜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917554"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 그룹 신화 멤버 전진의 아버지로 알려진 찰리박이 떠난지 1년이 흘렀다. 찰리박(본명 박영철)은 지난 2023년 11월 6일 세상을 떠났다. 향년 68세. 찰리박은 2019년 뇌졸중으로 쓰러진 뒤 왼쪽 편마비, 언어장애를 겪는 불편한 몸으로 투병을 해오다가 사망한 것으로 전해졌다. 1955년 생 찰리박은 2004년 '카사노바 사랑'으로 가요계 데뷔했다. 생전 마지막으로 발표한 음반은 2015년 9월 발표한 미니 앨범 '진짜루/빈자리'다. 아버지 찰리박과 함께 연예계 활동을 하기도 했던 전진은 수년 전 부친과 절연했으나 슬픔 속에서 부친의 빈소를 지켰다. 아내 류이서도 함께 황망한 마음속에 조문객을 맞으며 아버지의 마지막 길을 배웅했다. 한편 찰리박은 2020년 12월 방송된 MBN ‘현장르포 특종세상’에서 뇌졸중을 앓으며 지하 연습실에서 홀로 사는 모습을 공개했다. 당시 방송에서 찰리박은 “아들 전진과 연을 끊었다. 결혼식에도 가지 않았다. 신경 쓰지 말고 류이서와 알콩달콩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40대' 유연석, ♥문가영 이어 채수빈과 로맨스…10살 이상 나이차는 숙제 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687858"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1984년생 배우 유연석이 JTBC 드라마 '사랑의 이해'에서 띠동갑인 문가영과 함께한 이후, 이번에는 10살 연하 채수빈과의 로맨스를 예고했다. 이번 작품에서는 실제 나이 차를 극복해 대중에게 설렘을 전할 수 있을지 기대와 우려가 따른다. 유연석은 오는 22일 첫 방송 되는 MBC 드라마 '지금 거신 전화는'에서 남자 주인공을 맡았다. 이 드라마는 협박 전화로 시작된 이야기를 중심으로, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 비밀스러운 로맨스와 스릴을 다룬 작품이다. 유연석과 채수빈은 그간 작품을 통해 함께 호흡을 맞춘 적은 없으나 두 배우 모두 스타쉽엔터테인먼트(킹콩 by 스타쉽) 소속으로 같은 한솥밥을 먹는 선후배 관계다. 오랜 인연을 기반으로 한 이색적인 조합이 어떠한 신선함을 전할지 이목이 쏠린다. 지난해 방송된 '사랑의 이해'에서 유연석은 문가영과 정통 멜로 연기를 선보였다. '사랑의 이해'는 서로 다른 이해(利害)를 가진 인물들이 만나 진정한 사랑의 의미를 깨닫게 되는 과정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박나래와 핑크빛♥' 이창호, 눈 성형 고백했다…"지방 재배치 후 잘 생겨져" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687857"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이창호가 눈밑 지방 재배치 시술 사실을 고백했다. 오는 7일 방송되는 MBC 예능 ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에서는 ‘부캐부자’ 코미디언 이창호가 출격한다. 이날 방송은 서울 지하철에 푹 빠진 캐나다 부부가 의뢰인으로 등장한다. 의뢰인 부부는 두 사람 모두 어린 시절 캐나다로 이민을 떠났으며, 한국 기업의 캐나다 법인에서 만나 사내 연애 후 결혼에 골인했다고 말한다. 2년 전, 남편이 이직하면서 한국으로 돌아왔으며, 어디든 갈 수 있는 서울 지하철을 접하고 그 편리함에 반했다고 말한다. 이들은 월셋집 계약이 끝나 이사를 계획 중이며, 지하철 근처 역세권 매물을 찾고 있다고 말한다. 희망 지역은 직장이 있는 강남역에서 지하철로 1시간 이내의 지역으로 커피숍, 뷰티숍 등 놀거리 인프라가 풍부하길 바랐다. 예산은 보증금 최대 2억 원, 월세 최대 200만 원대까지 가능하다고 밝힌다. 복팀에서는 ‘이호창 본부장’, ‘쥐롤라’ 등 다양한 부캐로 활약 중인 코미디언 이창호가 출격한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손준호♥김소현, 美 시애틀 명예 시민상 받아…S대 의대·음대 집안의 경사('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687856"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 뮤지컬 배우 김소현이 온 가족이 ‘서울대 석사 이상’의 학력을 가지고 있다고 밝힌다. 그중에서도 본인이 가장 특별한 ‘한 가지’ 이유를 공개할 예정. 특히 결혼 전 서울대 신문에 실린 ‘가족사진’으로 이를 증명하면서, 평범하게 키운 아들 주안 역시 남다른(?) 사연을 공개해 궁금증을 높인다. 오는 6일 수요일 밤 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여에스더, 이동진, 김소현, 김똘똘이 출연하는 '캐치! 똑똑핑' 특집으로 꾸며진다. 대한민국을 대표하는 뮤지컬 배우 김소현이 ‘라디오스타’를 찾아 가족 얘기를 털어놓는다. 그는 아버지와 남동생은 서울대 의대를 졸업하고 어머니와 본인, 그리고 여동생은 서울대 음대 출신이라는 사실을 밝힌다. 온 가족이 서울대 석사 이상이라고 설명한 그는 결혼 전 ‘가족사진’과 함께 가족이 모두 동문이라는 내용이 서울대학교 신문에 실렸다며 이를 공개했는데, 가족 중에서 자신이 가장 특별한 이유를 공개해 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리, 4살 아들 위해 결심했다..."父 없어서 빨리 자립해야" (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792109"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 만 4세 생일을 맞은 아들 젠에게 ‘홀로서기’ 연습을 시킨다. 7일 오후 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 28회에서는 ‘45세 꽃엄빠’이자 자발적 비혼모인 사유리가 만 4세 생일을 앞둔 젠의 ‘자립’을 위해 고군분투하는 하루가 펼쳐진다. 이날 사유리는 “법적으로 만 4세가 되면 ‘남아’는 여자 탈의실(목욕탕)을 사용할 수 없다”고 설명한 뒤, “젠은 아빠가 없기에 다른 아이들보다 더 빨리 자립해야 한다”며 본격 훈련에 돌입한다. 식당에서 젠이 스스로 젓가락을 사용해 음식을 먹을 수 있게 돕는가 하면, 집에서도 의자에 ‘엉덩이 모양’ 풍선을 달아 ‘뒤처리’ 방법을 상세히 가르치는 것. 또한, 유아용 남자 소변기를 놓고서는 소변보는 법까지 알려줘, 요즘 부쩍 ‘남자 화장실’에 가고 싶어하는 젠을 위한 ‘맞춤 강의’를 이어간다. 며칠간 젠의 ‘홀로서기’ 훈련에 매진한 사유리는 드디어 젠의 4번째 생일날이 되자 젠이 스스로 옷을 골라 입을 수 있도록 한 뒤 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘먹잘알’ 이장우, ‘대장이 반찬’·’시골마을’까지…MBC 예능 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392787"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 ‘먹잘알’(먹는 걸 잘 안다) 캐릭터로 MBC 예능을 접수했다. ‘시골마을 이장우’, ‘대장이 반찬’ 등 먹거리를 테마로 한 두 예능을 올 하반기에 연이어 선보인다. 대식가, 미식가로서의 면모는 물론 외식업에도 도전하며 신선한 재미를 안길 예정이다. 오는 27일 첫 방송하는 ‘시골마을 이장우’(이하 ‘시골마을’)는 이장우가 전북 김제의 시골 마을에서 이웃들과 사계절을 함께 보내며 지역 폐양조장 일대를 핫플레이스로 재탄생시키는 프로그램이다. MBC 대표 예능 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서 요리 연구와 먹방으로 활약했던 이장우가 직접 막걸리를 만들고 개발한 안주로 식당을 여는 콘셉트다. ‘시골마을’은 이장우의 이름을 건 첫 단독 예능이다. 이장우는 이번 프로그램을 선보이기 위해 약 1년 동안 동네 주민들과 쌀농사를 함께 짓는 등 공을 들였다. 제작진에 따르면 이장우는 ‘시골마을’에서 선보이게 될 막걸리와 안주 등 음식을 개발하는 데도 직접 참여하며 특별한 한 상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 알고보니 ‘월와핸’ 셀프 작명 “나는 잘 생긴 사람” 자신감도 월클 (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917552"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 외모 자부심을 드러냈다. 11월 5일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 진이 게스트로 출연했다. 이날 진은 장도연이 자신의 별명인 '월와핸'(월드 와이드 핸섬)을 언급하자 "전혀 신경쓰지 않는다. 제가 좀 부끄러워할 뿐이다. 보시는 분들도 그렇고 많은 분들이 좋아하시니까 그렇게 부르는 건 상관 없다. 저는 연예인이니까"라고 너스레를 떨었다. '월와핸'은 진이 셀프로 지은 별명이라고. 진은 "물론 저보다 잘생긴 사람도 많겠지만 그분들이 계시다고 해서 제가 못생겨지는 건 아니다. 그런 마인드를 가지고 산다. 나도 잘생긴 사람이라는 생각에 당당하게 얘기하고 다닌다"고 자부심을 드러냈다. 이를 듣던 장도연은 진의 건강한 마인드를 높이 평가하면서도 "턱 위로는 당당하고 매섭게 얘기하는데 목이 엄청 부끄럼쟁이가 됐다. 인간적이다"고 꼬집어 웃음을 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 새벽 러닝에 헐벗은 패션 “몸매 예술” 황정음 깜짝 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917551"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 완벽한 자기 관리를 자랑했다. 11월 5일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아의 솔로 라이프가 공개됐다. 이날 윤세아는 새벽 5시 20분에 기상해 근처 초등학교 운동장으로 향했다. 평소 5km 이상 새벽 러닝을 즐긴다는 윤세아는 "러닝을 할수록 건강해지고 삶의 질이 좋아지더라. 그리고 성취감이라는 게 있다. 차분하게 하루를 시작하는 느낌이다"고 밝혔다. 익숙한 듯 주민들과 인사를 나눈 윤세아는 가벼운 스트레칭 후 곧바로 러닝에 돌입했다. 그는 "러닝이 몸에 익어갈수록 생각이 없어진다. 생각이 지워지고 내 호흡과 내 발소리에 집중할 수 있다"며 "러닝을 하지 않으면 얌전히 못 있는다. 러닝으로 누르고 있는 것"이라고 전했다. 러닝복으로 브라톱에 숏팬츠를 매치한 윤세아는 46세라는 나이가 믿기지 않는 탄탄한 몸매를 자랑했다. 황정음은 "언니 몸매가 예술이다"며 감탄, 신동엽은 "당연히 운동 복장이긴 하지만 동네 아주머니들이 헐벗고 다닌다고 싫어하지 않냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 이연복→박명수 형님들 사로잡은 비결 “넉살 너무 좋아” (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917550"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 형님들과 친할 수밖에 없는 이유를 공개했다. 11월 5일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 진이 게스트로 출연했다. 이날 진은 절친한 이연복 셰프와의 첫 만남을 묻자 "'냉장고를 부탁해' 출연했을 때 명함을 주셨다. 많이 성공하지는 못했을 때라 연예계 친구가 거의 없었다. 셰프님한테 같이 갈 사람이 없어서 혼자 가도 되냐고 물었더니 '나 있으니까 혼자 와'라고 하시더라"고 밝히며 기습 성대모사를 선보였다. 이연복 셰프에 대해 진은 "마인드가 되게 젊으시다. 대화가 너무 잘 통해서 엄청 친해졌다"며 애정을 과시했다다. 진은 이연복뿐 아니라 백종원, 박명수 등 나이 차가 많은 형님들과 돈독한 친분을 유지하고 있었다. 비결을 묻자 "형님들이 넉살 좋은 사람을 좋아하는데 그게 딱 저다"고 자화자찬했다. 장도연이 "넉살은 원래 있었냐"고 묻자 진은 "일하면서 많이 바뀌었다. 만약 제가 이상한 개그를 해서 도연 누님이 웃는다. 웃으셨으니까 행복한 것 아니냐. 상대방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 백종원 얼마나 친하길래 “요리 몰라→못생겨” 디스 남발 (살롱드립2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917549"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 절친한 백종원을 향한 애정을 드러냈다. 11월 5일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 진이 게스트로 출연했다. 이날 진은 백종원을 '가족'이라고 칭하며 "'달려라 방탄'을 통해서 인연을 맺었다. 감사한 마음에 저희 삼촌 딸기 농장에서 수확한 딸기를 선물했다. 그랬더니 '뭐 먹고 싶냐'고 물어보시더라. 주시는 대로 먹겠다고 했더니 얼떨결에 집으로 초대받았다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 진과 백종원은 게임을 좋아한다는 공통점이 있었다. 진은 "그날 만나서 게임 이야기를 엄청 했다. 게임도 매일 같이한다"면서 "선생님은 저보다 시간이 많으시다. 너무 신기하다. 저도 남는 시간 전부를 게임에 투자하는데 항상 저보다 레벨이 높더라"고 의아함을 드러냈다. 이어 "전화를 해서 '선생님 뭐해요?' 하면 예산에서 촬영 중이라고 한다. 맨날 출장 가서 바쁜데 언제 게임을 하는지 모르겠다. 그래서 '솔직히 말해요. 돈 써서 사람 시키죠?'라고 물어본다. 자기는 그런 거 절대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 전남편 7년만 재회 먹먹 “子 예쁘게 키워줘 고맙다고” (솔로라서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917548"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 전남편 가오쯔치와 7년 만에 재회한 심경을 고백했다. 11월 5일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 채림이 아들과의 일상을 공개했다. 앞서 제주살이 2년 차라고 밝힌 채림은 아들 민우의 방학을 맞아 집 근처 해수욕장을 찾았다. 꽃게 잡기에 이어 남다른 전완근을 뽐내며 물속에 들어간 아들의 튜브까지 힘차게 끌어준 채림. 이를 지켜보던 신동엽은 "아빠랑 놀러 온 친구들도 보이던데 아들이 부러워하지 않냐"고 물었다. 채림은 "요즘에는 그런 게 없다. 이해를 하고 받아들인다. 또 제주도는 엄마 혼자 내려와서 케어하는 집들이 많다. 아빠들은 육지에서 일하고 가끔 내려오더라. 그 환경에 익숙해져 있다"고 털어놨다. 그러면서 "어떤 친구가 놀다가 '너희 아빠 어딨어?' 그랬더니 '우리 아빠는 중국에 있지'라고 하더라. 왜 중국에 있냐고 물으니까 아빠는 중국 사람이라고 자연스럽게 대답했다"며 민우가 부모의 이혼을 인지하고 있음을 고백했다. 채림은 민우와 티타임을 즐기던 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 윤세아 갱년기 왔다 “시간 너무 소중해” 눈물 펑펑 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917547"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 갱년기를 고백했다. 11월 5일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아의 솔로 라이프가 공개됐다. 이날 윤세아는 목욕한 반려견 뽀그리야에게 자장가를 불러주던 중 눈시울을 붉혔다. 윤세아는 "돌아오지 않는 이 시간이 너무 소중하다. 시간이 그냥 멈췄으면 좋겠다는 느낌이 있다. 아무리 잘해줘도 워킹맘이다 보니 미안한 게 있다"며 뽀그리야를 향한 애틋함을 드러냈다. 이어 "너무 작고 소중하고 사랑스러우니까 마음이 벅찼다. 함께하는 시간이 너무 행복해서 눈물이 났다. 요즘 그렇다"며 "확실히는 모르겠지만 갱년기에 접어드는 것 같다. 그럴 나이고 감정의 폭이 깊어졌다. 그래서 요즘 눈물이 많이 난다"고 토로했다. 신체적인 변화도 느낄까. 윤세아는 "여자들은 한 달에 한 번씩 힘이 드는 기간이 있다. 예전에는 굴복하고 싶지 않았고, 굴복당하지 않았다. 그 기간에도 호르몬에 구애받지 않고 충분히 운동하면서 감정적으로도 흔들리지 않았다. 근데 요즘 들어 생리전증후군이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 이혼 후 활짝 핀 미모 “요즘 사는 게 재밌어” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917546"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 후 일상에 만족감을 드러냈다. 11월 5일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아의 솔로 라이프가 공개됐다. 이날 윤세아는 새벽 5시 20분에 기상해 근처 초등학교 운동장으로 향했다. 평소 5km 이상 새벽 러닝을 즐긴다는 윤세아는 "러닝을 할수록 건강해지고 삶의 질이 좋아지더라. 그리고 성취감이라는 게 있다. 차분하게 하루를 시작하는 느낌이다"고 밝혔다. 신기록을 세운 윤세아는 운동장에서 함께 운동하는 주민들과 하이파이브로 기쁨을 나눴다. 윤세아는 "우리 동네 걷기 친구들은 참 친화력이 좋다. 전부 E(외향형)인 것 같다. 저도 극 E다. 아침에 뵈면 너무 반갑다"며 "사는 건 정말 재밌다. 무슨 일이 생길지 모른다"고 천진난만한 미소를 지었다. 이를 VCR로 지켜보던 황정음은 "제가 요즘에 딱 느끼는 단어들이다. 사는 게 너무 재밌다"며 고개를 끄덕였다. 그러자 신동엽은 "세아는 '무슨 일이 벌어질지 모르잖아요'라고 했는데 정음이는 '누구를 만날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 “♥이봉원과 이혼설에 母 눈물” 가짜뉴스 피해 고백 (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917545"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박미선이 가짜뉴스에 일침을 가했다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진의 일상이 공개됐다. 이날 이윤진은 비장한 표정으로 한 변호사 사무실을 찾았다. 박미선 소개로 만난 변호사는 방송 및 통신 분야 전문 변호사인 박민철이었다. 이윤진은 "제가 그렇게 유명한 사람도 아닌데 관심을 부정적으로 가져주시는 게 속상할 때가 많다"며 가짜뉴스와 악플로 인한 마음고생을 털어놨다. 해당 가짜뉴스에는 이윤진이 발리에서 밤일을 한다는 내용이 담겼다. 이윤진은 "저는 호텔에서 열심히 일을 하고 있는데 호텔이 아닌 밤일을 하고 있다더라. 억장이 무너지고 너무 슬펐다. 내가 어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있냐"고 토로했다. 또 소셜미디어에 게재한 한 남성과의 사진은 열애설로 번져 악플에 시달렸다. 이윤진은 "저분은 그냥 호텔 상품을 만들기 위해 오신 분이다. 점점 그분과 일하는 것도 민망해지고 어디 같이 다니는 것도 죄송하더라. 둘이 찍은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“윤희야, 나 이동건이야” 조윤희 뽀뽀 당했다…무슨 일? (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917544"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 전남편 이동건을 언급했다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 조윤희의 일상이 공개됐다. 이날 조윤희는 원치 않는 결혼으로 불행했던 부모님 사이에서 자랐다고 고백했다. 유년시절을 회상한 조윤희는 "아빠와 떨어져 살았다. 엄마한테 혼난 날 너무 아빠가 보고 싶었는데 보고 싶다는 얘기를 한 번도 못했다. 엄마가 싫어할까 봐"라고 털어놨다. 자신의 아픈 상처 때문에 오히려 딸 로아에게 이동건 이야기를 많이 꺼낸다는 조윤희. 그는 "로아가 제 앞에서 아빠 이야기를 할 때 눈치 보거나 불편해하는 게 싫다. 절대 경험시켜 주고 싶지 않다"며 딸을 향한 애틋함을 드러냈다. 전노민은 "아이가 아빠 이야기를 많이 하냐"고 물었다. 조윤희는 "며칠 전에 로아랑 침대에서 장난치는데 갑자기 로아가 '윤희야 나 이동건이야' 하면서 입에 뽀뽀를 하더라. 제가 이로아랑 하고 싶다고 했더니 아니라면서 자꾸 아빠 흉내를 냈다"고 말해 놀라움을 안겼다. 혼을 쏙 뺀 로아의 농담에 박미선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이범수와 이혼’ 이윤진, 삼촌 장항준 일침 충격 “SNS 그만둬야” (이제 혼자다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917543"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 장항준이 힘든 시간을 보내고 있을 이윤진에게 조언했다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진의 일상이 공개됐다. 이날 이윤진은 오랜만에 재회한 영화감독 장항준을 향해 "왜 이렇게 잘생겨졌냐. 얼굴 때깔이 달라졌다"며 놀라워했다. 장항준 역시 "부잣집 사모님처럼 하고 왔다"고 하자 이윤진은 "저 이제 사모님이란 말 싫어한다"고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 장항준과의 인연에 대해 이윤진은 "2008년 새싹 아나운서 시절 당시 영화 관련 프로그램에 출연했다. NG를 몇십번 냈는데 그때 장항준 감독님이 많이 도와주셨다"고 밝혔다. 막내 외삼촌과 조카처럼 가까웠다는 두 사람. 장항준은 제작진과의 인터뷰에서 "꼬맹이였던 윤진이가 대단한 일을 하면서 저를 초대했다는 것 자체가 기분이 묘하다"고 미소를 지었다. 장항준은 발리에 사는 이윤진을 위해 꼬리찜을 대접하기도 했다. 이윤진은 "아무리 일을 열심히 해도 '누군가의 와이프'로 불리더라"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 “업소 출입 최민환, 3일만 합의 요구” 뒤늦은 양육권 소송 반성 (이제 혼자다)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917542"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남편 최민환의 업소 출입을 폭로한 그룹 라붐 출신 율희가 양육권 소송을 제기했다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 양육권 소송을 위해 변호사를 만나는 모습이 전파를 탔다. 율희는 지난해 12월 그룹 FT아일랜드 멤버 최민환과 양육권 및 위자료 재산 분할에 대한 논의를 하지 않고 협의 이혼한 바 있다. 두 사람 사이에는 1남 2녀가 있다. 그러나 율희는 최근 개인 채널 '율희의 집'을 통해 이혼 1년 전 최민환의 업소 출입 사실을 알게 됐다며 최민환과 업소 관계자의 통화 녹취록을 공개해 파장을 일으켰다. 이후 율희는 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산 분할 청구에 대한 조정신청을 접수한 것으로 알려졌다. 이날 제작진에 긴급 면담을 요청한 율희는 "전에 촬영했을 때는 어느 부분은 숨기고 싶고, 어느 부분은 말씀드리고 싶었다. 제 안에서도 조율이 필요했는데 지금은 하고 싶었던 이야기들을 편하게 말씀드릴 수 있을 것 같다"고 운을 뗐다. 율희는 "저를 생각하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"아빠 왜 중국인이야?" 채림, 아들 질문에 당황…결국 '눈물'('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687853"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 채림이 7년 만에 전남편과 재회했다. 5일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에서는 배우 채림과 아들 민우의 일상이 공개됐다. 이날 채림은 아들에 대해 "남자 복 없 는걸 자식으로 한방에 몰아주셨구나 생각한다"며 애정을 표현했다. 채림이 출산 후 배우 활동을 하지 않아 엄마 직업을 '유튜버'로 알고 있는 민우는 "엄마가 방송, 연기 계속하는 게 좋다. 돈을 많이 버니까. 엄마가 필요 있지만 전화만 하면 된다"고 말했다. 이에 채림은 "엄마가 사회생활을 하는 게 아이에게 더 자랑스러울 수 있을 것 같다. 본업을 다시 시작하는 건 어떨까 생각했다"고 전과 달라진 생각을 전했다. 채림은 아들이 어려서 못 했던 둘만의 해외여행을 계획했다. 민우가 첫 여행지로 예쁜 몰디브를 선택한 가운데 채림은 "중국은 어떠냐?"고 먼저 운을 뗐다. "아빠한테 여행시켜 달라고 하라"는 채림의 제안에 아들은 "왜 아빠는 중국 사람이야? 같이 살았는데 왜 아빠만 중국 갔어?"라고 대답하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤진, 1년 만에 '생이별' 아들 만났다…"30분 대화, 반가워" (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792108"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 이윤진이 이혼 후 이별한 아들과 1년 만에 만나 눈시울을 붉혔다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 전 남편 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진이 변호사를 만난 장면이 전파를 탔다. 이날 이윤진은 이혼 후 밤일이나 다른 남자와의 열애설 등 가짜뉴스로 고통 받고 있음을 알리며 변호사를 만나 해당 상황에 대한 고소가 가능한지 상담했다. 이러한 가짜뉴스들이 혹시라도 이혼 소송에 영향을 미칠까 걱정을 드러내자 고소 여부에 앞서 변호사는 이혼 소송 상황에 대해 질문했다. 이윤진은 "합의 조정이 안 돼서 소송 중이고, 재산분할보다 양육이 먼저 진행 중이다. 양육도 제가 지금 해외에 있고, 첫째는 제가 데리고 있지만 둘째는 아빠가 키우고 있다"고 설명했다. 앞서 이혼 후 1년간 만나지 못한 아들에 대한 그리움을 드러내왔던 이윤진은 "(아들이) 안 보고 싶다는 말은 거짓말이고 문득문득 항상 보고 싶다"고 여전한 그리움을 털어놨다. 스튜디오의 전노민이 양육권에 대한 상황을 궁금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[200억 건물주인데 "방값 낼 능력 없어" 충격...자산 0원 됐다 (금수저전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792107"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['부산 택시재벌 3세' 이준석이 메인 게임에서 패배하며 자산 0원의 결과를 낳았다. LG유플러스 STUDIO X+U가 선보이는 '금수저 전쟁'이 드디어 첫 회를 공개했다. 4일 첫 공개된 '금수저 전쟁'에서는 공짜 없는 가상세계 '제로시티'에 입성한 대한민국 0.1% 금수저 8인의 모습이 공개됐다. 제로시티는 철저한 자본주의 사회로 메인 게임, 부동산 투자, 히든 투자 세 가지 소득 활동을 통해 의식주를 영위할 수 있다. 또 제로시티에서 번 돈만을 자본으로 최종 미션인 현실 팝업 비즈니스에 도전, 최종 우승자는 모든 시민의 자산을 독식하게 된다. 1000만 코인이 걸린 첫 번째 메인 게임은 '인터뷰 게임'이었다. 8명의 사전 인터뷰 내용을 보고 그 주인공이 누구인지 맞히는 게임이다. 주인공을 찾는데 성공하면 상금을 획득하게 되며, 다수가 정답을 맞히면 상금은 분할 지급된다. 아무도 정답을 맞히지 못하면 상금은 인터뷰 주인공이 독식하게 된다. 인터뷰의 주인공은 자신을 숨겨야 하며, 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희 "부모님, 사랑 없이 결혼…결국 이혼하셔" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889457"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 가정사를 고백했다. 지난 5일 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 배우 조윤희가 친언니를 만나 어린 시절 부모님에게 받은 상처 등 속마음을 털어놨다. 이날 조윤희는 "어렸을 때 가족 여행 가본 적이 한 번도 없다. 어렸을 때부터 부모님 사이가 안 좋았다. 아빠랑 뭔가 하거나 아빠가 좋은 티를 내면 엄마 눈치가 보였다"라고 회상했다. 서른하나에 독립했다는 조윤희는 그 이유가 부모님 때문이었다고 밝혔다. "원래 혼자 사는 로망이 전혀 없었다. 부모님 보호 아래 살고 싶었던 사람인데, 너무 어렸을 때부터 화목하지 못했다. 계속 부모님과 같이 살면 사이가 안 좋아질 것 같아서 일하면서 전셋집 구해서 독립했던 것"이라고 말했다. 특히 조윤희는 "10개월 정도 혼자 살았는데, (그쯤에) 부모님이 이혼하셨다. 엄마는 한 번도 경제활동을 해본 적 없어서 제가 엄마를 모시고 살았다. 계속 같이 살았다"라고 솔직히 전했다. 아울러 "엄마가 저한테 관심을 줄 수 없었던 게 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "마지막 연애는 비밀…前 남친이 몰랐으면" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889454"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세아가 마지막 연애를 공개할 수 없는 이유를 밝혔다. 지난 5일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 배우 윤세아가 처음 등장해 연애사를 언급했다. 특히 "정말 죄송하지만, 마지막 연애 시기는 밝힐 수 없다"라고 해 궁금증을 자아냈다. 그는 "마지막 연애가 너무 진했다"라면서도 "(전 남자 친구가) 그와의 연애가 마지막이었다는 걸 그가 아는 게 너무 자존심 상한다. 모두에게 귓속말로 말할 수 있지만, 그가 아는 게 싫다"라고 솔직히 털어놔 웃음을 샀다. 이를 지켜보던 출연진이 웃었다. 배우 채림은 "그가 몰라야 해? 어머~ 소녀다~"라며 놀라기도 했다. 개그맨 신동엽은 "이 정도로 밝히기 싫다고 하는 걸 보면 꽤 오래전이 아닌가 싶다"라며 예리하게 지적해 웃음을 더했다. 윤세아가 아직 혼자 지내는 이유를 털어놨다. 그는 "지금 느끼는 안정감, 편안함이 너무 크다. 하루하루 알차게 살아가는 게 재밌다"라고 말했다. 아울러 "제가 군대 체질이라는 소리를 많이 듣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62세 김일우, 정자는 안 얼렸지만…"재혼 2번까지 괜찮아, 자녀도 OK"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687852"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’에 합류한 배우 김일우가 자신의 이상형과 결혼관을 솔직하게 오픈한다. 6일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 138회에서는 ‘6학년 1반’ 늦깍이 신입생인 김일우가 “신랑수업을 열심히 받아 장학생으로 졸업하겠다!”는 포부를 드러내는 한편, 강릉살이 6개월 차인 솔로 라이프를 공개하는 현장이 그려진다. 이날 ‘교장’ 이승철은 “아주 열정적인 학생이 입학을 했다”며 김일우를 스튜디오에 소개한다. 김일우는 “아직 한 번도 (장가를) 안 갔다”며 쑥스러워하고, ‘연애부장’ 심진화는 “우리 막둥이 소개팅할 준비 됐어요?”라고 반겨 스튜디오를 초토화시킨다. 김일우는 “시간이 지날수록 결혼에 대한 자신감이 없어진다. 누군가를 새로 만나서 그 과정(연애 및 결혼)을 겪는다는 게 숙제 같은 느낌”이라고 토로한다. 그러면서도 그는 “이제부터 열심히 수업을 받아서 장학생으로 졸업할 것”이라며 의지를 불태운다. 이에 심진화는 “그 열정 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 "남편에게 분양권 전매할 것"…공개구혼 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889452"/>
        <updated>2024-11-05T21:08:00.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 '신발 벗고 돌싱포맨'에서 공개 구혼에 나섰다. 지난 5일 오후에 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 조현아가 게스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 조현아는 당장 은퇴해도 될 정도로 노후 자금의 5배를 모아뒀다고 전해져 시선을 모았다. 이어 조현아는 투자로 잃어본 적이 없는 '투자의 귀재'라고 소개됐다. 친구 돈 3000만 원을 1억 원까지 불려준 적이 있다고. 또 조현아는 "저 진짜 결혼하고 싶다"라고 고백하며 미래의 남편을 향해 "분양권을 전매하겠다"라고 공개 구혼 편지를 남겨 눈길을 끌었다. 이날 '돌싱포맨'은 '전설의 취객들' 편으로 꾸며져 조현아 외에도 지상렬, 한다감이 함께했다. 앞서 조현아는 "술은 정신력으로 마신다"라며 어반자카파 멤버들의 만만치 않은 음주 내공을 자랑했다. 조현아는 어반자카파 멤버들의 음주 극기 훈련으로 2박 3일간 50병 이상 마셨다고 고백해 혀를 내두르게 했다. 더불어 조현아는 숙취는 정신 제어로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 "솔로앨범, 할 건 많은데 편하다…아미 위해 살아가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889422"/>
        <updated>2024-11-05T20:09:38.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 '살롱드립2'에서 솔로앨범 비화를 공개했다. 지난 5일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 방탄소년단 진이 출연했다. 진은 오는 15일 솔로 앨범 '해피'(Happy)로 컴백을 예고하며 기대감을 높였다. 진은 "전역 다음날 공연했는데, 멤버들이 없는 게 되게 두렵고, 더 떨리고 힘들었다"라며 솔로 앨범을 걱정하기도 했다고. 그러나 진은 "혼자 진행하다 보니까 너무 좋아요"라고 솔직하게 고백해 웃음을 안겼다. 진은 "단체 앨범을 할 때는 멤버들의 의견이 엄청 많다"라며 솔로 앨범에서는 온전히 자신의 의견대로 조율할 수 있다고 전했다. 진은 "제가 해야 할 건 많은데, 제 의견대로 많이 되니까 편하더라"라고 솔로 앨범 준비가 수월했다고 밝혔다. 이어 진은 솔로 앨범 중 특별히 소개하고 싶은 가사로 선공개 곡 '아일 비 데어'(I'll Be There)의 '작은 것보단 큰 걸 더 주는 일 그걸 위해 나는 살아가'를 꼽았다. 진은 "팬분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김준호 子’ 은우, 3살인데 초장 맛에 '번쩍'... "진짜 맛있다" 감탄 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792104"/>
        <updated>2024-11-05T20:09:38.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱 국가대표 김준호의 아들 은우와 정우가 생애 첫 대하구이 먹방을 선보인다. KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다(이하' 슈돌')’에서 은우가 3살 생일에 초장의 맛을 뜨며 ‘먹깨비’ 다운 미식가 입맛을 선보여 흐뭇함을 선사한다. 오는 6일 오후 8시 30분에 방송되는 ‘슈돌’ 547회는 ‘너의 세상은 온통 아름다울 거야~’ 편으로 최지우, 안영미, 박수홍과 슈퍼맨 김준호, 정미애, 딘딘이 함께한다. 이중 김준호, 은우, 정우 삼부자는 훌쩍 성장해 3번째 생일을 맞은 은우를 위해 홍성으로 새우 미식 여행을 떠난다. 특히 ‘새우 러버’로 정평이 난 은우가 대하구이부터 새우튀김까지 온갖 새우 파티에 인디언 보조개를 보이며 활짝 웃는다고 해 관심이 집중된다. 이날 은우는 눈 앞에 펼쳐진 갖가지 새우 음식에 눈을 휘둥그레 뜨며 “우와~”라고 감탄을 자아낸 후 “사장님, 새우 많이 주세요”라는 인사까지 잊지 않는다. 은우의 매일 업그레이드되는 애교가 흐뭇함을 자아낸다. 은우는 35개월 인생 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]배우 김일우의 강릉 솔로라이프 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596451"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:43.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 합류한 배우 김일우가 강릉살이 6개월 차인 솔로라이프를 공개한다. 그는 “어느 순간부터 비워내고 싶고, 나 자신에게 집중하고 싶어서 강릉에 내려왔다”고 고백한다. 가수 박현호가 연인 은가은이 진행하는 라디오에 게스트로 초대받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 돌아온 ‘트롯 대모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868547"/>
        <updated>2024-11-05T18:10:43.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 6일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. 원조 한류 스타 김연자를 시작으로 ‘트로트 바비 인형’ 홍지윤, ‘실크 미성’ 진욱, ‘트로트 댄싱킹’ 황민우, ‘감성 거인’ 황민호가 스페셜 게스트로 출격한다. 초대 게스트 김연자가 ‘미스쓰리랑’에 7개월 만에 다시 출연해 오프닝 무대에서 ‘블링블링’을 열창한다. 김연자는 “그간 서주는 춤꾼이 되고 아현이는 예능인이 됐더라. 다들 너무 기특하다”며 “톱(TOP)7이 성장하는 모습을 보는 게 너무 행복하다”고 애정을 드러낸다. ‘트로트 대모’ 김연자의 끝없는 사랑에 보답하듯, TOP7은 김연자의 의상까지 완벽히 오마주한 명곡 재해석 무대를 펼친다. 첫 라운드에서는 승률 1위 김소연과 무패 사나이 황민호의 맞대결이 성사된다. 김소연 또한 김연자 트로트 문파의 일원으로, 김소연과 황민호의 대결은 치열한 ‘집안싸움’으로 이어진다. 이날 방송부터는 ‘미스쓰리랑’의 대대적 변화가 예고된다. 140여 명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이윤진 “이범수와 이혼 합의 못해…헤어진 아들과 30분 대화해” (‘이제 혼자다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391580"/>
        <updated>2024-11-05T17:10:18.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진이 1년 만에 아들과 만났다고 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 인생 2막을 살고 있는 이윤진의 모습이 그려졌다. 이날 이윤진은 자신과 관련한 가짜뉴스, 악성 게시글에 변호사 사무실을 찾았다. 이윤진은 “방송이 나간 후 많은 사람이 응원해 줬지만, 가짜뉴스나 악성 루머들이 온라인상에 유포되더라. 혹시 아이들이 찾아보거나 부모님이 보면 상처가 될 수 있을 거라 생각했다. 나는 호텔에서 일하고 있는데 호텔이 아닌 밤일을 한다고 하니 억장이 무너졌다. 어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하를 할 수 있을까”라고 토로했다. 외국인 남성과 관련된 열애설 루머에 대해 이윤진은 “남사친과 해변 데이트를 한 게 아니다. 남사친이 아니고 터키투자청장이다. 해변 데이트가 아니고 해변 투어다”라고 설명했다. 이어 “이혼 소송 중인데 (열애설 루머가) 부정적인 영향을 미치지 않냐. 그리고 지금 양육권 분쟁 중이기도 하다”고 덧붙였다. 이에 변호사는 “우리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 안 참는다..최민한 폭로 후 "양육권 가져올 것" [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190420"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’에서 율희가 양육권에 대하 강한 의지를 보였다. 5일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서 율희가 출연했다. 최민환 폭로 며칠 후 율희 인터뷰 모습이 그려졌다. 율희는 “이전 촬영은 숨기고 싶고, 말하고 싶었던 부분이 있었다”며 스스로 조율이 필요했다고 했다. 율희는 “지금은 하고싶은거 편하게 말씀드릴 수 있겠다 싶다”며 조심스럽게 운을 뗐다. 방송에서 하고싶었던 말에 대해 묻자 율희는 “아이 엄마로, 내가 실제 살아온 엄마 모습을 다르게 보니 속상한 마음이 있었다”며자신의 이야기를 하기 위해 출연을 결심했다고 했다. 아이들을 버린 적 없다는 것. 율희는 “아이들 만나면 잘 웃고 행복하게 지내는 말을 해주고 싶었다”고 했다. 율희는 “일단 지금까지 그 동안  (이혼사유) 진짜 밝히고 싶지 않았다, 그 누구보다도”라며“1년간 너무 힘들었다, 이성적으로 생각할 겨를이 없었다”고 했다. 율희는 “(이혼 얘기 나오고) 아이들 데려온다고 했을 때 (당시 27세), 이혼에 대한 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "최민환, 3일만 급하게 합의 요구→양육비 0원+재산분할 0원"..소송 작심(이제 혼자다)[★TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279955"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 FT아일랜드 최민환과 이혼 한 지 약 1년 만에 친권과 양육권, 위자료, 재산 분할 청구 소송을 하겠다고 마음먹었다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 변호사를 찾아가 전 배우자에게 양육권, 위자료, 재산 분할 청구 소송을 할 자문을 구했다. 앞서 율희는 제작진과 인터뷰에서 "처음 '이혼'이란 글자가 저에게 다가왔을 때는 극복해 보자고 생각했다. '우린 사랑하니까. 아이들이 있으니까'. 난 이겨내기 못했구나 싶었을 땐 이미 둘 다 감정적 골이 깊어졌던 상태였던 거다. 서로를 위해 이혼하는 게 맞겠다 싶었다. 그런데 아이들 문제가 너무 고민됐다. '키우냐, 안 키우냐' 실랑이 문제가 아니라"라며 눈물을 쏟았다. 율희는 "어느 부모가 내 핏덩이를 안 키우고 싶어하겠냐. (그 결정이) 제일 힘들었다. 힘들다는 말도 모자랄 정도로"라고 털어놨다. 율희와 최민환이 이혼한 후 세 아이의 양육권은 최민환이 모두 가져간 상황이다. 율희는 "지금은 하고 싶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환 폭로’ 율희 “이혼 당시 양육비·재산분할 0원, 정신 온전치 못해” (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917541"/>
        <updated>2024-11-05T16:10:31.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 양육권 소송을 선택한 이유를 밝혔다. 11월 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 양육권을 되찾으려는 모습이 전파를 탔다. 율희는 지난해 12월 그룹 FT아일랜드 멤버 최민환과 양육권 및 위자료 재산 분할에 대한 논의를 하지 않고 협의 이혼한 바 있다. 두 사람 사이에는 1남 2녀가 있다. 그러나 율희는 최근 개인 채널 '율희의 집'을 통해 이혼 1년 전 최민환의 업소 출입 사실을 알게 됐다며 최민환과 업소 관계자의 통화 녹취록을 공개해 파장을 일으켰다. 이후 율희는 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산 분할 청구에 대한 조정신청을 접수한 것으로 알려졌다. 이날 제작진에 긴급 면담을 요청한 율희는 "전에 촬영했을 때는 어느 부분은 숨기고 싶고, 어느 부분은 말씀드리고 싶었다. 제 안에서도 조율이 필요했는데 지금은 하고 싶었던 이야기들을 편하게 말씀드릴 수 있을 것 같다"고 운을 뗐다. 율희는 "저에 대한 사람들의 이미지가 제가 실제 살아온 엄마로]]></content>
    </entry>
</feed>