<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-14T00:43:36.213Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트랄랄라 유랑단' 한혜진, 빨간 조끼에 꽃무늬 몸빼 입고 첫 김장 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525798"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트로트 명가' 토탈셋 소속 가수 한혜진이 특유의 털털한 매력으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 한혜진은 지난 13일 방송된 TV조선 '트랄랄라 유랑단'에 게스트로 등장했다. 이날 안성훈의 마음의 고향인 안성 염티마을을 배경으로 김장 미션이 주어진 가운데 한혜진은 안성훈을 위해 빨간 조끼와 꽃무늬 일바지, 안경을 쓰고 마을 주민으로 위장했다. 한혜진은 유랑단 멤버들을 위해 김장 시범에 나섰으나 엉성한 시범으로 멤버들의 의심을 사며 위기를 맞았다. 이에 안성훈이 노래를 요청했고 한혜진은 자신의 노래 '너는 내 남자'를 부르며 자신의 정체를 공개해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 한혜진은 "목소리가 특이해서 최대한 바꿔보려고 노력했는데 들킬까 봐 조마조마했다. 김장을 안 해봤는데 이날을 위해 영상으로 김장하는 방법을 배웠지만 잘못 배운 것 같다"며 속마음을 털어놓았다. 이어 절친한 후배인 안성훈에 대해서는 "무명 시절부터 응원했던 후배였다. 열심히 하는 모습을 보고 언젠가는 잘 될 거라고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진, ♥아내 덕에 위기 극복 “선수 생활 끝날까 두려워” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006979"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진이 야구 인생을 되돌아본다. 오는 15일 방송하는 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 류현진이 첫 강연 무대에 나서 자신의 야구 인생에 대해 솔직하게 전한다. 초등학교 3학년 때부터 야구를 시작한 류현진은 “야구를 잘했다고 자신한다”며 남다른 재능을 보여온 과거를 회상한다. 그러나 그에게도 위기는 있었다. 류현진은 2005년 청룡기 고교야구 대회 결승전에서 조기 강판되며 아쉬운 경험을 했다. 이후 프로야구 데뷔 시즌에 신인왕과 MVP를 동시에 석권, 명실상부한 야구 천재로 자리 잡은 그는 “경기 나갈 때마다 내가 최고라고 생각했다”고 자신감 넘쳤던 시절을 떠올렸다. LA 다저스와 계약하며 메이저리그에 성공적으로 진출한 류현진은 한때 왼쪽 어깨 수술로 선수 생활 최대 위기를 맞았다. 그는 “선수 생활이 끝날지도 모른다는 두려움을 느꼈다”고 고백했다. 그러면서 이를 극복하게 해준 아내 배지현에게 고마운 마음을 표현했다. 2019년 메이저리그 개막전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진 인맥 어마어마, 지진희→차태현 시상식 뺨치는 자선 골프대회 라인업(살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932136"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['월드 클래스 투수' 류현진이 재단 이사장으로서의 뜻깊은 하루를 공개한다. 12월 14일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 재단 일에 진심인 열혈 이사장 류현진의 하루가 공개된다. 지난해 류현진재단을 설립한 류현진은 이를 통해 유소년 야구선수 육성, 소아암 어린이 및 희소난치병 환아를 위한 기부 활동을 이어갈 뿐만 아니라, 평소 재단의 실질적인 일에 모두 관여하는 등 진심을 다하며 마음 씀씀이까지 월드 클래스의 면모를 보여주고 있다. 이날 재단 이사장 류현진의 새로운 모습이 전격 공개되는 가운데, 류현진재단의 첫 번째 행사인 자선 골프대회가 펼쳐진다. 이번 행사는 다양한 이벤트와 애장품 경매를 통해 기부금을 모금하는 자선대회로, 류현진은 이를 통해 어려운 아이들을 도울 수 있는 발판을 마련할 예정이라고. 특히 '코리안 특급' 박찬호부터 우지원, 문경은 등 레전드 농구 스타와 손지창, 지진희, 차태현, 이종혁, 오윤아 등 화려한 연예인 군단까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김종민 VS 이준’ 브레이크에 그랜절까지→‘산타마리아’ 댄스 전쟁 (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168585"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 김종민과 이준이 자존심을 건 댄스 배틀을 펼친다. 오는 15일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 경상북도 구미시와 상주시로 여행을 떠난 여섯 멤버의 두 번째 이야기가 그려진다. 단 2명에게만 주어질 ‘소원권’을 얻기 위해 오전부터 치열한 미션 경쟁을 펼친 ‘1박 2일’ 팀은 드디어 운명의 소원권 추첨에 나선다. 모두가 숨죽인 채로 추첨을 지켜본 가운데, 소원권을 획득할 행운의 주인공 이름이 정해지자 여섯 멤버의 희비는 극명하게 엇갈린다. 베이스캠프에서 진행되는 저녁식사 복불복과 잠자리 복불복에서는 한겨울 추위도 잊게 하는 ‘1박 2일’ 팀의 후끈한 대결들이 펼쳐진다. 그 중 ‘산타마리아와 춤을’ 게임에 도전한 여섯 멤버는 암기와 댄스를 병행해야 하는 어려운 룰에 연습게임까지 하며 각오를 다진다. 본 게임에 돌입한 후 ‘1박 2일’ 댄스 양대산맥 김종민과 이준의 자존심 배틀이 펼쳐지면서 한층 더 흥미진진한 대결이 전개된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 現연인 배신감 없이 남친 곁에 “문가비와 ♥없었다” 양다리 의혹 벗나[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932135"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비 아들의 친부라는 사실이 밝혀져 파장을 불러온 가운데, 그가 양다리 논란에서 벗어날 수 있을 주장이 나왔다. 문가비와 만날 당시 정우성은 솔로였다는 것. 또 돌아온 연인은 모든 일을 알고 있으며, 정우성의 곁을 지키고 있는 것으로 전해졌다. 12월 13일 방송된 tvN '프리한 닥터'에서는 정우성의 혼외자 논란 관련 진실에 대해 알아봤다. 먼저 방송에서 안진용 기자는 "이 과정을 보며 두 사람 사이에 협의가 전혀 없었던 걸로 보인다. 이 정도 사안이면 얼마나 큰 충격을 주게 될 지 30년 넘게 활동해왔으니 알 거다. 그런데 (문가비의 출산 발표) 보도가 나간 뒤 이틀 뒤에 보도를 통해 알려졌다. 문가비 씨가 협의 없이 출산 사실을 알렸다는 게 정설이라 보고 있다"라고 입을 열었다. 이어 그는 "또 하나는, 정우성 씨는 그동안 항상 대부분의 사안에 직접 의견을 밝혔는데 이번 만큼은 소속사를 통해 입장을 냈다. 두 사람의 가장 큰 입장 차이는 관계 정립이라고 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길, 이하늬 구하려 죽음 택하나…최고 시청률 13.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904055"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’에서 배우 김남길이 이하늬의 죽음 위기에 직접 총구를 머리에 가져다 대는 ‘방아쇠 엔딩’으로 긴장감을 치솟게 했다. 지난 13일 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 10회는 닐슨 코리아 기준 최고 13.4%를 기록하며 한 주간 방송된 미니시리즈 시청률 1위를 차지했다. 수도권 10.8%, 전국 10.8%, 2049 3.1%로 동시간대 1위 및 금요일 방송된 드라마 전체 1위를 기록했다. ‘열혈사제2’ 10회에서는 김해일(김남길)이 주축이 된 ‘신 구벤져스’가 마약 카르텔의 수장 김홍식(성준)을 사면초가에 빠뜨렸다. 먼저 신언니로 변신한 김해일은 갑자기 몸을 부르르 떠는 접신 연기로 자연스럽게 아군인 열빙어(오희준)와 같이 빠져나와 납치된 정석희(신은정)를 구했다. 신오빠로 분장한 박경선(이하늬)은 구대영(김성균), 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)과 불장어(장지건)의 혼을 달래준다며 선박 안을 돌아다니다 김해일의 해산 명령을 듣고 탈출을 시도했지만 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수, 교도소장 류태호 압박 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006978"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 교도소 내 마약 유통 사건을 조사한다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)이 매회 가석방과 관련된 흥미진진한 스토리, 이한신(고수 분)의 기상천외한 정의 구현 방식으로 시청자들의 눈을 사로잡으며 4주 연속 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 기록하고 있다. 이제 후반부에 접어든 ‘이한신’에서는 최종 빌런 지명섭(이학주 분), 지동만(송영창 분)을 응징하기 위한 전면전이 펼쳐질 예정이다. 앞서 이한신(고수 분)은 교도관 시절 아버지처럼 따르던 천수범(조승연 분)이 지명섭(이학주 분)의 가석방을 막으려다, 누명을 쓰고 수감되는 걸 보고 오정그룹을 향한 복수를 꿈꿨다. 이를 위해 직업을 변호사로 바꾸고, 가석방 심사관까지 된 이한신. 지동만의 첫 가석방 심사를 통쾌하게 막아낸 그가 이제 천수범의 누명을 벗기기 위해 움직인다. 이런 가운데 12월 14일 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 교도소 내 마약 유통 포착...父같은 조승연 누명 벗길까 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320593"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 아버지 같은 조승연의 누명을 벗겨주기 위해 나선다. 후반부에 접어든 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’에선 최종 빌런 지명섭(이학주 분), 지동만(송영창 분)을 응징하기 위한 전면전이 펼쳐질 예정이다. 앞서 이한신(고수 분)은 교도관 시절 아버지처럼 따르던 천수범(조승연 분)이 지명섭(이학주 분)의 가석방을 막으려다, 누명을 쓰고 수감되는 걸 보고 오정그룹을 향한 복수를 꿈꿨다. 이를 위해 직업을 변호사로 바꾸고, 가석방 심사관까지 된 이한신. 지동만의 첫 가석방 심사를 통쾌하게 막아낸 그가 이제 천수범의 누명을 벗기기 위해 움직인다. 이런 가운데 12월 14일 ‘이한신’ 측은 교도소 내 마약 유통 사건을 조사하는 이한신의 스틸컷을 공개해 이목을 집중시킨다. 천수범이 마약 유통 혐의로 누명을 썼던 과거처럼, 교도소 안에서 다시 마약이 돌기 시작한 것이다. 스틸컷 속 이한신은 의문의 상자를 들고 교도소장 배한성(류태호 분)의 사무실을 찾은 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식, 고개 숙였다 "탄핵봉 흔드는 젊은 친구들에 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906038"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 윤석열 대통령의 탄핵 집회에 참여한 젊은 세대들에게 사과하며 고개를 숙였다. 최민식은 13일 부산 영화의전당 소극장에서 열린 ‘25회 부산영화평론가협회상’ 시상식에서 영화 ‘파묘’로 남자연기상을 수상했다. 그는 수상을 한 후 “다들 내일 행복한 주말 진짜 바라 마지 않는다”라면서 “저는 한편으로 이런 말씀 드리고 싶다”고 말문을 열었다. 최민식은 “땅바닥에 패대기 쳐진, 이런 좌절과 고통 속에서도 그 많은 젊은 친구들이 휘두르는 응원봉, 탄핵봉이라고 하더라. 그 응원봉을 보면서 너무 미안했다. 기성세대 한 사람으로”라고 털어놨다. 이어 “이런 말도 안되는 이런 세상을 그들에게 또 이렇게 보여준, 저도 한 두 번 겪었다. 살면서, 환갑 넘어서 또 겪을 줄이야”라고 최근 벌어진 계엄 사태와 그로 인한 탄핵 촉구 집회를 언급했다. 최민식은 “이런 말도 안되는 상황을, 또 그 젊은 친구들이 차가운 아스팔트 위에 응원봉을 흔들면서 겉으로는 웃으면서 콘서트처럼 하지만 그 친구들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무,솔직하게 털어놨다 "쉬는 법 몰라…즐겁지 않아" (전현무계획2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806629"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무가 워커홀릭 면모를 드러냈다. 13일 방송된 MBN·채널S '전현무계획2' 9회에서는 '부산 사람' 곽튜브(곽준빈)가 '곽준빈계획'을 선포한 가운데, '먹브로' 전현무-곽튜브가 게스트로 출연한 '딤섬의 여왕' 정지선 셰프을 만나 부산의 숨은 맛집을 발굴하는 다이내믹한 현장이 펼쳐졌다. 이들은 무려 50년간 방송 출연을 거절한 손칼국수 노포 맛집 섭외에 최초로 성공한 것은 물론, 부산 대표 음식 중 하나인 냉채 족발 찐 맛집을 소개했다. 또한, 전현무-곽튜브는 'MZ 힙 맛집'인 '갱상도 이모카세'에서 가성비 코스를 완벽 클리어하면서 속 깊은 대화까지 나누는 모습을 보여줘 알찬 정보와 공감 가득한 울림을 안겼다. 모처럼 고향 부산에 도착한 곽준빈은 "시즌1 때 부산에서 찍었던 '정용진 (맛집) 리스트' 기억나시냐? 제가 스무 살 때 그분의 마트에서 주차요원과 구두 판매 아르바이트를 했었다"고 운을 뗀 뒤, "그때 가장 많이 먹었던 메뉴"라며 추억의 손칼국수를 언급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "방송 보고 호감 생겨서 번호 땄다"… NCT 도영, 4살 연하 유명인에 폭풍 플러팅 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692837"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 조나단과의 각별한 우정을 뽐냈다. 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는NCT 도영이 조나단과 함께 역사 공부를 하며 우정을 나누는 모습이 공개됐다. 도영은 한국사 공부에 빠진 모습으로 눈길을 모았다. 3년 전 한국사능력검정시험 2급을 취득하고 1급에 도전하고 있다는 그는 "학장 시절에 아이돌 연습생이 되다 보니 공부를 하다 만 느낌이 있었다"라며 "어떤 분야든 공부를 제대로 해보고 싶다는 생각을 했다"라고 한국사 공부를 하게 된 이유를 밝혔다. 도영의 집을 방문한 조나단과 특별한 우정을 보여주기도. 그는 "방송에서 보고 친해지고 싶어서 처음 번호도 땄다"라며 "개그 코드가 맞다"라고 '4살 차 동생' 조나단과 친해진 계기를 전했다. 도영은 조나단을 위해 고구마 맛탕과 삼 한 뿌리를 넣은 건강 주스까지 만들어 주는 등 듬직한 모습으로 무지개 회원들의 감탄을 자아냈다. 역사 공부라는 공통점을 가진 도영과 조나단은 산책 겸 한양도성을 따라 역사 탐방에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 8시간 김장한 나눔요정 "복에 겨워 살았다" 눈물('나혼산')[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525796"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 박나래가 '김장 요정' 정재형의 도움을 받아 장장 8시간 만의 김장 끝에 할머니의 김치맛을 찾아고는 '복에 겨워 살았다'며 눈시울을 붉혔다. 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 박나래가 '김장 요정' 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습과 NCT 도영이 조나단과 함께 역사 공부를 하며 우정을 나누는 모습이 공개됐다. 14일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 7.4%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.4%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 박나래가 할머니의 김치 양념 맛을 찾기 위해 수정에 수정을 거듭하는 장면(23:44~23:45)이었다. 입이 기억하는 할머니의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹탄핵안 디데이, 이승환 노래하고 최민식 사과…아이유·유리는 돈 썼다[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932133"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 탄핵소추안 재표결이 이뤄지는 날이 다가온 가운데, 연예계 스타들의 행보에도 남다른 시선이 쏠리고 있다. 가수 이승환은 12월 13일 서울 여의도 국회의사당 앞에서 진행된 탄핵촛불문화제 무대에 올랐다. 재표결을 하루 앞둔 13일에도 여의도에는 탄핵의 목소리를 높이는 대중으로 가득 찼다. 앞서 불집회 주최 측에 1,213만 원을 기부하며 힘을 보탰던 이승환은 '본업'인 노래로 집회의 열기를 뜨겁게 달궜다. 특히 무대서 이승환은 "2016년에 박근혜 퇴진 집회, 2019년 검찰 개혁 조국 수호 집회 이후로 다신 이런 집회 무대에 안 설 줄 알았다. 근데 또다시 오게 돼 심히 유감이다"라는 말로 또다시 집회에서 공연을 한 소감을 전했다. 이어 그는 “저 공산당 진짜 싫어한다. 자본주의의 노예다. 연예인이 자본주의에 특화된 직업 아니겠나. 제가 생각하기에 체제 경쟁은 예전에 끝났다. 근데 왜 아직도 쌍팔년도 소리를 하고 있나. 답답하다”라고 목소리를 높여 시선을 잡았다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 고정프로만 22개, 일중독 인정한 전현무 “쉴 때 불안…노는 법 몰라” ('전현무계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226134"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2'에서 전현무가 부산의 이모카세를 즐기며 허심탄회한 속내를 털어놨다. 지난 13일 방송된 MBN·채널S 공동 제작 '전현무계획2' 9회에서는 전현무와 곽튜브(곽준빈), 그리고 '딤섬 여왕' 정지선 셰프가 함께 부산의 숨은 맛집을 찾아 나섰다. 손칼국수 노포 섭외부터 냉채족발, MZ 이모카세까지 이어진 먹방 대장정 속에서 이들의 유쾌한 케미가 빛을 발했다. 전현무는 특유의 친화력으로 50년간 방송 출연을 거절해온 손칼국수 맛집 섭외에 성공하며 모두를 놀라게 했다. 이어 냉채족발을 맛본 그는 "소금에 찍어 먹는 족발의 특별한 풍미가 일품"이라며 사장님과 하이파이브를 나눴다. 마지막으로 찾은 MZ 이모카세에서 전복죽과 푸짐한 회 모둠, 전갱이 조림을 맛본 그는 "오늘 먹은 음식 중 베스트"라며 감탄을 금치 못했다. 맛있는 음식에 술을 곁들인 전현무는 자신의 '워커홀릭' 성향에 대해 솔직하게 털어놨다. 그는 "몸은 힘들지만 방송을 모니터링할 때 더 행복하다"며 "쉴 때는 뭘 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 차웅기 vs 장경호, 팽팽한 신경전 속 감정 폭발…판도라의 상자 열렸다('유니버스리그')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226133"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스리그'에서 차웅기와 장경호의 팽팽한 신경전이 긴장감을 고조시켰다. 지난 13일 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스리그'에서는 2라운드 '신곡 뺏기' 미션이 펼쳐졌다. 주전 팀과 벤치 팀이 각자의 신곡으로 맞붙으며 긴장감 넘치는 무대를 선보였다. 특히 차웅기와 장경호가 속한 팀 비트 주전과 팀 그루브 벤치의 맞대결이 시선을 집중시켰다. 차웅기는 "오늘 무대로 모든 걸 증명하겠다"며 자신감을 드러냈고, 장경호 역시 "판도라의 상자를 열 준비가 됐다"고 맞서며 불꽃 튀는 신경전을 벌였다. 팀 비트는 차웅기를 중심으로 끈끈한 팀워크가 돋보이는 무대를 완성했다. 반면, 팀 그루브의 장경호는 진심을 담은 무대로 반전을 선사했다. 이를 본 차웅기는 "미안한 마음에 눈물이 났다"며 오열해 두 사람의 관계 변화에 대한 궁금증을 높였다. 한편, 2차 글로벌 팬 투표는 오는 12월 21일 오전 7시까지 진행된다. 투표는 K탑스타, 하이어 앱과 SBS 공식 홈페이지에서 참여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 혼외자 논란에 해명한 정우성 “연인과 잠시 헤어졌을 때 문가비 만나” ('프리한닥터')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226132"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 혼외자 논란에 대해 해명이 나왔다. 정우성이 모델 문가비와 만남을 가진 시점은 연인과 잠시 이별했던 때였으며 바람을 피운 것은 아니라는 주장이 제기됐다. 13일 방송된 tvN '프리한 닥터'에서 스포츠월드 최정아 기자는 "정우성 씨의 연인과 관련한 잘못된 정보가 많다"며 오해를 바로잡았다. 최 기자는 "정우성의 즉석 사진 속 여성은 랜 연인이 아니다. 사람들이 비난하는 이유는 '연인이 있는데 문가비와 임신이 가능하냐'는 부분이지만, 지인에 따르면 정우성이 연인과 잠시 헤어졌던 시기에 문가비를 만난 것"이라고 밝혔다. 이어 "오랜 연인 역시 문가비의 임신 사실을 오래전부터 알고 있었다. 배신감을 느낀 것이 아니라 오히려 정우성을 걱정하고 있다"며 배경을 설명했다. 앞서 정우성은 지난 11월 자신이 문가비가 출산한 아들의 친부임을 인정하며 "아버지로서 끝까지 책임을 다하겠다"고 공식 입장을 밝혔다. 그러나 이후 연인과의 열애설, 스캔들 의혹 등 각종 논란에 휩싸였다. 정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ♥김소연 입 찢어지겠네…'결혼 8년 차' 이상우, 반나절 공들인 사랑꾼 면모 자랑 ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692836"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상우가 두부 두루치기 칼국수&amp;밥으로 우승한 후 "엄마, 소연이. 감사합니다"라고 사랑꾼 소감을 전했다. 지난 13일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 2017년 김소연과 결혼해 알콩달콩 신혼 생활을 즐기고 있는 이상우가 출연했다. 이상우는 정성 광인에 이어 사랑꾼 면모를 보여 눈길을 끌었다. 아내 김소연을 위해 직접 수확한 뚱딴지(돼지감자)로 생채를 만들고, 12시간이나 공을 들여 손두부도 만든 것이다. 손두부를 만들 때 나온 비지로 고소하고 담백한 비지전도 만들었다. 중간중간 뚱딴지처럼 엉뚱한 모습으로 유쾌한 짤을 생성하는 등 시청자에게 큰 폭소를 유발하기도 했다. 남편 이상우의 정성이 가득 담긴 음식을 맛본 김소연은 언제나처럼 애교 넘치는 리액션으로 화답해 미소를 자아냈다. 그리고 김소연의 응원에 힘입어 이상우가 두부두루치기 칼국수&amp;밥으로 어남선생 류수영, 찬또셰프 이찬원을 제치고 우승을 차지했다. 이상우는 "엄마, 소연아. 감사합니다"라고 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['랄랄 부캐' 이명화, 지상파 핫데뷔…'전참시'로 변신기 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525795"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[랄랄의 대표 부캐 '이명화'의 일상이 전격 공개된다. 14일 오후 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선, 연출 김윤집 전재욱 이경순 정동식 이다운, 작가 여현전, 이하 '전참시') 325회에서는 각종 부캐들로 유튜브를 접수한 166만 크리에이터 랄랄의 웃음 가득한 하루가 그려진다. 이날 방송에서는 랄랄의 사무실 '랄랄랜드'가 전격 공개된다. 눈을 사로잡는 휘황찬란한 외관과 층마다 다른 콘셉트로 꾸며진 파격적인 '랄랄랜드' 사무실의 모습이 시청자들의 시선을 단숨에 고정시킬 전망이다. 잠시 후 랄랄은 뽀글이 가발과 다양한 메이크업은 물론 직접 모은 5일장 패션까지 장착하며 '이명화'로 완벽 변신한다. 여기에 팔찌, 반지, 귀걸이 등 금붙이 소품으로 분장의 정점을 찍은 랄랄은 완전히 다른 사람으로 탄생하는데. '이명화'로 변한 그녀의 모습이 빅웃음을 선사할 예정이다. '숨겨진 음원 부자' 랄랄의 다채로운 모멘트도 이어진다. 최근 부캐 '이명화'로 트로트 '진짜배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘심각한 워커홀릭’ 전현무 “한 달에 3일 쉬어…쉬는 법 몰라” (전현무계획2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006976"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 전현무가 쉬는 법을 모르는 것 같다고 털어놨다. 13일 방송된 MBN·채널S ‘전현무계획2’에는 부산에 위치한 3만 5천 원 이모카세 식당을 찾은 전현무와 곽튜브의 모습이 그려졌다. 이날 메뉴로 나온 음식을 먹던 전현무는 “나 집에 안 간다 오늘”이라며 술잔을 기울였다. 이에 곽튜브는 “내일 스케줄 하셔야 하지 않나. 한 달에 몇 번 쉬시냐”며 “얼마 전에 TV를 보니까 새로운 프로그램을 하는데 ‘네’하면서 익숙한 목소리가 들린다. 프로그램 보니까 현무 형 목소리다”라며 감탄했다. 자신의 스케줄을 확인한 전현무는 “오늘(11월 6일) 이후로 11월 말까지 3일 쉰다. 그런데 3일 동안 여행을 간다”며 “일을 많이 하다 보니 쉬는 날 집에 있으면 너무 아깝다. 아버지들이 피곤하게 일하고 와서 TV 틀고 어떻게든 보겠다고 하다가 기절하지 않나. 이 심리인 것 같다. 몸은 힘들지만 뺨을 쳐가면서도 내 시간을 보내고 싶은 거다”라고 털어놨다. 이어 전현무는 “선택지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈-차은우, “‘씻어야겠다’ 싶은 마음이 열 번쯤 들 때 씻는다” (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168583"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시티 보이즈가 현지인도 놀란 폭풍 적응력으로 라플란드 자연에 IN(인) 했다. 지난 13일 방송된 tvN ‘핀란드 셋방살이’(연출 이세영)에서는 배낚시와 장작패기는 물론 가스 없는 야외 주방에서 요리까지 마친 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 생 고생 끝에 라플란드 자연인의 삶으로 레벨 업했다. 이에 ‘핀란드 셋방살이’ 시청률은 수도권 가구 기준 평균 3.3%, 최고 4.1%를, 전국 가구 평균 2.8%, 최고 3.6%를 기록하며 수도권과 전국 가구 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위에 올랐다. 또한 tvN 타깃인 2049 남녀 시청률도 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 네 배우는 해가 저물기 전 저녁 식사를 위해 식재료를 구하고자 배를 타고 호수로 나섰다. 구명조끼를 입고 배에 타는 것조차 허둥대던 시티 보이즈는 우여곡절 끝에 호수 한복판에 도착해 낚싯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연X추영우, 이런 장면도?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006975"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휘몰아치는 서사 속 눈을 뗄 수 없는 임지연과 추영우의 모습이 공개됐다. 매주 주말 밤을 뜨겁게 달구고 있는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 시청자들을 울리고 웃겼던 장면들을 담은 미공개 컷으로 내일(15일) 방송될 4회에 대한 기대감을 더욱 높이고 있다. 공개된 사진 속 노비 구덕이가 아씨 옥태영이 되어가는 변화를 다채로운 매력으로 그려내고 있는 임지연과 예인 천승휘부터 현감 아들 성윤겸까지 변화무쌍한 얼굴을 드러내고 있는 추영우의 모습이 시선을 집중시키고 있다. 작품에서는 볼 수 없었던 장난스러운 모습이 드러나는가 하면 캐릭터를 보다 탁월하게 표현하는 진지한 눈빛도 엿볼 수 있다. 뿐만 아니라 성윤겸(추영우 분)을 천승휘(추영우 분)로 착각했다는 것을 뒤늦게 깨달은 옥태영(임지연 분)은 물론 기방을 찾아온 아버지를 만난 천승휘 등 작품 속 강렬한 인상을 남겼던 장면들에서 포착된 이들의 모습은 보는 것만으로도 흥미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, '차량 돌진' 유연석 구했다...깜짝 입맞춤에 설렘 폭발 (지거전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320591"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석과 채수빈이 깜짝 입맞춤을 하며 설렘을 폭발시켰다. 13일(금) MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 5회에서는 백사언(유연석 분)이 홍희주(채수빈 분)가 협박범임을 눈치 채는 모습이 그려졌다. 희주는 대통령실 수어 통역사 최종면접에 합격했다. 수어 통역사 합격을 핑계로 희주에게 옷을 선물한 사언은 희주의 아름다운 모습에 눈을 떼지 못했다. 그러나 한층 가까워진 두 사람의 데이트를 희주의 언니 홍인아(한재이 분)가 지켜보고 있어 불안감을 고조시켰다. 한편 방송 프로그램 사전 답사를 떠났던 지상우(허남준 분)와 나유리(장규리 분)는 대통령실에 입사하는 희주를 축하하는 자리를 마련했다. 희주와 함께 있던 사언도 이들의 만남에 동행했고, 그 자리에서 상우와 팽팽한 기싸움을 벌였다. 두 남자의 신경전을 지켜보다 못해 자리를 뜬 희주는 인아로부터 만나자는 연락을 받았다. 알 수 없는 감정에 휩싸인 희주는 밤 10시, 협박폰으로 사언에게 다시 전화를 걸었다. 그 시각 아내를 찾기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 나나·채종석 키스신에 쿨 발언한 백지영 “사랑하면 뽀뽀하지 않나”('레인보우')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226129"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 데뷔 25주년을 맞아 솔직하고 유쾌한 매력으로 심야 방송을 뜨겁게 달궜다. 지난 13일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈 - 이영지의 레인보우'에 출연한 백지영은 신곡 비하인드부터 배우 나나와 채종석의 뮤직비디오 키스신까지 다양한 주제로 입담을 뽐냈다. 백지영은 등장부터 OST '그 여자'를 열창하며 카리스마를 발산했다. 이영지가 "향수 냄새도 좋다"며 칭찬하자 백지영은 "너 안을 것 같아서 뿌렸다"며 너스레를 떨었다. 이어 이영지의 매력을 극찬하며 훈훈함을 자아냈다. 특히 백지영은 새 신곡 '그래 맞아' 뮤직비디오에 출연한 나나와 채종석의 키스신이 무려 41초나 된다고 밝혀 이영지를 놀라게 했다. "왜 이렇게 키스신이 많냐"는 질문에 백지영은 "사랑하면 뽀뽀하지 않나"라며 쿨하게 받아쳐 웃음을 자아냈다. 데뷔 25주년을 맞은 백지영은 특유의 솔직함과 재치로 심야 방송을 장악하며 시청자들에게 큰 웃음을 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김장값 드린 적 없어"…박나래, 아픈 할머니 대신 김장 후 '울컥' (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806626"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 박나래가 김장을 하다 울컥했다. 14일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다' 가구 시청률은 수도권 기준 7.4%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.4%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 박나래가 할머니의 김치 양념 맛을 찾기 위해 수정에 수정을 거듭하는 장면(23:44~23:45)이었다. 입이 기억하는 할머니의 김치맛을 구현하기 위해 재료들을 아낌없이 투하하는 박나래의 모습과 그의 마음을 이해해 주는 '김장 요정' 정재형의 모습이 훈훈함을 자아냈다. 이에 시청률은 최고 9.4%까지 치솟았다. 이날 박나래가 '김장 요정'이 된 정재형과 함께 할머니의 김치맛을 찾기 위한 김장 파티를 연 모습이 공개됐다. 재작년까지 할머니와 할아버지의 김치를 받아서 먹었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준 이찬원 이영지 ‘슈퍼노바’ 맞춰 대상 찾는다(KBS 연예대상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932132"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연예대상’의 3MC 이준, 이찬원, 이영지가 영예의 대상을 찾아 나선 티저 예고편이 공개됐다. 12월 21일 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’이 2024년 한 해 동안 많은 사랑을 보내준 시청자를 위한 특별한 선물로 다채로운 무대를 준비해 볼거리를 더할 전망이다. 이에 앞서 KBS 측은 이준, 이찬원, 이영지 3MC가 에스파의 노래 ‘슈퍼노바’에 맞춰 연예대상을 찾는 티저 영상을 공개했다. 공개된 예고편은 2024년 올 한 해 쉼표 없는 행보를 선보이고 있는 대세이자 ‘2024 KBS 연예대상’의 3MC 이준, 이찬원, 이영지의 소개로 포문을 연다. 특히 3MC는 에스파의 메가 히트곡 ‘슈퍼노바’를 ‘연예대상’ 버전으로 바꾼 가사를 따라 불러 이목을 집중시킨다. “이준과 이찬원 영지 대세들 모여”, “느껴MC 케미” 등 찰떡 같은 가사와 3MC의 능청스러운 표정이 웃음을 부르는 한편, 에너지틱한 영상미가 보는 즐거움을 더한다. 무엇보다 “대상 그걸 찾아”라는 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 핀란드 깡촌서 물 뿜은 차은우 "씻기 싫어"…반전 매력 대방출('핀란드셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226127"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우가 핀란드 시골에서 인간미 넘치는 반전 매력을 뽐냈다. 지난 13일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에서는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 핀란드 라플란드 깡촌살이가 그려졌다. 전기, 수도, 인터넷 없는 환경에서 우여곡절 끝에 첫날 저녁을 마친 네 사람은 현실 로컬 라이프에 적응하기 시작했다. 특히 차은우는 물을 마시다 이동휘의 "적당히 마셔"라는 돌직구에 웃음을 참지 못하고 물을 뿜어 폭소를 자아냈다. 이를 본 곽동연은 "그걸 또 뱉냐"며 타박했고, 이동휘는 "바로 앞에서 봤네"라며 너스레를 떨었다. 다음 날 아침, 차은우와 이제훈은 호수 앞에서 도시와는 다른 여유를 만끽했다. 씻는 습관을 묻는 이제훈에게 차은우는 "열 번쯤 '씻어야겠다' 싶을 때 겨우 씻는다"며 친근한 인간미를 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28세' 이찬원 "뜨거운 사랑 안 해봤다" 고백('편스토랑')[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525794"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이찬원이 사랑에 대해 솔직 고백을 했다. 13일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 중요한 공연을 앞두고 집에서 요리도, 연습도 혼자 잘하는 트롯왕자 이찬원의 이야기가 공개됐다. 이 과정에서 이찬원이 사랑 경험에 대해 솔직하게 털어놔 모두를 깜짝 놀라게 했다. 그런가 하면 이상우가 두부 두루치기 칼국수&amp;밥으로 우승한 후 "엄마, 소연이. 감사합니다"라고 사랑꾼 소감을 전했다. 이날 이찬원은 중요한 공연을 앞두고 집에서 피아노를 치며 노래연습을 했다. 이찬원은 특유의 감미롭고 구성진 가창력을 뽐내며 다양한 곡들을 소화했다. 수준급 피아노 연주 실력이 눈길을 끌었는데 특히 곡이 끝날 때마다 손가락으로 피아노 건반을 촤라락 훑는 모습에 감탄이 쏟아졌다. 노래연습을 마친 이찬원은 보양식 요리에 돌입했다. 중요한 공연을 앞두고 보양식을 만들어 먹는 것이 이찬원의 루틴이라고. 이찬원은 닭 한 마리를 통째로 넣고 끓인 육수로 미역국을 만들었다. 육]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 달콤살벌, 유연석에 흠뻑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006974"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 달콤살벌한 매력을 선보였다. 지난 13일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 5회에서 유연석은 ‘백사언’ 역으로 분해 극중 홍희주(채수빈 분)를 두고 급변하는 사언의 감정선을 따라 안방극장을 들썩이게 했다. 사언은 휴대전화를 귀에 대고 있는 희주를 직면, “방금처럼 소리 내 보라고. 딸꾹질이든 뭐든”이라며 매섭게 다그쳤다. 하지만 끝내 희주가 말을 하지 않자, 그는 “왜 그렇게까지 속인 거야?”라고 집요하게 캐묻는 상상을 하는 지경에 이르렀다. 하지만 결국 사언과 희주 사이 소통의 물꼬가 터졌다. 희주가 위기에 처한 사언을 향해 “백사언”이라고 외쳤기 때문. 사언은 희주에게 “하고 싶은 말, 이제까지 참았던 말 맘껏 해도 돼”라며 사려 깊은 마음을 내비쳤다. 그런가 하면, 사언은 이른바 ‘연알못’(연애를 알지 못하는 사람)의 면모를 보여줬다. 그는 희주가 실수로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 탄핵 정국 속 지상파 시상식, 당신은 어떤가요? [안윤지의 돋보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289422"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한숨이 가득하다. 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 때문이다. 연말 분위기에 젖기엔, 모두가 마냥 웃고 즐기기엔, 시국이 너무 혼란스럽다. 특히 방송가의 고민은 더욱 길어졌다. 시상식을 축제로 만들기도, 침체된 분위기로 간소히 진행하기도, 뭔가 애매하다. 그저 서로 눈치만 보기 바쁜 연말이 됐다. 윤 대통령은 지난 3일 오후 10시 23분께 비상계엄령을 선포했다. 국회는 이튿날인 4일 오전 1시께 190명 전원 찬성으로 비상계엄령 해제 요구안을 가결했다. 윤 대통령은 이날 오전 4시께 비상계엄령을 해제했다. 이후 윤 대통령에 대한 탄핵소추안이 국회 안건으로 올라왔으나 여당인 국민의힘 의원들이 집단 퇴장해 소추안이 자동 폐기됐다. 야권은 2차 윤 대통령 탄핵소추안을 발의했고, 탄핵안은 14일 국회 본회의에서 표결을 앞두고 있다. 시국이 어지러운 만큼, 연예계도 시끄러워졌다. 과연 연예인들이 기존 스케줄을 그대로 진행해도 될런지, 연말 시상식을 취소해야 하는 건 아닌지 등 한숨 섞인 소리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] “미래가 안 보여서 시작” 이사 후 생계 걱정 고백한 전소민 ('지편한')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226126"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 '런닝맨' 하차 후 카페 아르바이트를 했다고 솔직하게 고백했다. 13일 지석진의 유튜브 채널에 출연한 전소민은 '런닝맨' 이후 근황을 전하며 입담을 뽐냈다. 오랜만에 지석진과 재회한 그는 "런닝맨 하차 후 3~4개월 만에 영화와 단막극 촬영을 시작했지만, 당시 미래가 보이지 않아 너무 걱정됐다"고 털어놨다. 이어 그는 "이사를 무리하게 간 상황에서 어떻게 살아가야 할지 고민됐다"며 "아는 오빠의 카페에서 아르바이트를 했다. 조건은 모자와 마스크를 쓰지 않는 것이었고, 사람들이 카페 체험 촬영인 줄 알고 카메라를 찾더라"며 웃픈 에피소드를 전했다. 전소민은 "오랜만에 카페 일을 하니 29살 때 했던 알바가 떠올랐다. 그 시절 꿈꾸던 나로 돌아간 것 같은 에너지를 얻었다"며 긍정적인 소회를 밝혔다. 또한 '런닝맨' 당시 멤버들과의 집들이 일화도 공개했다. 그는 "유재석이 TV를, 지석진이 밥솥을 선물해 줬다"며 훈훈했던 멤버들의 우정을 자랑했다. 지석진은 "전소민이 더 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 김장 중 할머니 생각에 눈물 “복에 겨워 살았구나” (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006973"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 김장 중 조부모 생각에 눈물을 흘렸다. 13일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서 박나래가 정재형과 함께 김장 40포기에 도전했다. 이날 박나래는 “죽기 전에 마지막으로 먹고 싶은 음식이 뭐냐고 물으면 할머니, 할아버지 김치로 만든 김치찜이다. 오늘은 직접 할머니, 할아버지표 김치를 만들 계획”이라고 밝혔다. 김장을 위해 전통시장에서 재료를 사 온 박나래는 본격적인 준비에 나섰다. 그때 박나래의 이웃 주민 가수 겸 작곡가 정재형이 등장했다. 박내래는 정재형에게 “한 시간이면 끝난다”며 함께하자고 권유했다. 박나래가 정재형에게 먼저 시킨 일은 조기의 내장을 빼는 일. 내장을 빼지 않으면 김치가 상한다며 손질이 중요하다고 강조했다. 박나래와 정재형은 조기 손질에만 2시간을, 이후 각종 재료를 가는 데 3시간을 소요했다. 하지만 그 끝에 맛본 양념 맛을 본 정재형은 “진짜 대박”이라며 감탄했다. 하지만 박나래를 만족하지 못했고 고춧가루, 갈치 액젓을 추가로 넣고는 특급 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["복에 겨워 살아" 박나래, 돌아가신 할아버지 떠올리며 '눈물'(나혼산) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289421"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 박나래가 '김장 요정' 정재형의 도움을 받아 장장 8시간 만의 김장 끝에 할머니의 김치맛을 찾아냈다. 낮부터 밤까지 이어진 '김장 파티'는 나래네 할머니의 김치 맛처럼 따뜻하고 나눔의 감칠맛을 전했다. 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 박나래가 '김장 요정' 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습과 NCT 도영이 조나단과 함께 역사 공부를 하며 우정을 나누는 모습이 공개됐다. 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 7.4%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.4%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체 프로그램 1위를 차지했다. 박나래가 '김장 요정'이 된 정재형과 함께 '할머니의 김치맛'을 찾기 위한 '김장 파티'를 연 모습이 공개됐다. 재작년까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] “복에 겨워 살았구나, 죄송해” 박나래, 할머니 비법 담은 김장으로 '추억 여행'('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226124"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 할머니, 할아버지를 떠올리며 고마운 마음을 전했다. 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 박나래가 40포기 김장을 하며 할머니, 할아버지의 김치 맛을 재현하려는 모습이 그려졌다. 이날 박나래의 김장을 돕기 위해 이웃사촌인 정재형이 등장했다. 정재형은 겉절이 수준을 예상하고 왔다가 김장 40포기의 스케일에 입을 다물지 못했다. 하지만 이내 박나래의 옷을 빌려 입고 본격적으로 김장에 나섰다. 박나래는 "전라도 김치는 감칠맛이 살아야 한다"며 생새우와 생조기를 갈아 넣는 비법을 공개했다. 할머니의 양념맛을 찾기 위해 뉴슈가와 생새우를 추가하던 박나래는 마침내 "왔다, 이 맛이다"라며 감탄했다. 이어 박나래는 제작진과의 인터뷰에서 "할머니, 할아버지는 농사 지은 재료로 김장을 준비하셨다. 그동안 김장값도 드리지 않았는데 너무 죄송하고 복에 겨워 살았다는 생각이 든다"며 할머니를 향한 그리움을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[랄랄→이명화 변신 과정 공개, 보고도 안 믿기는 비포 애프터(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932131"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[166만 크리에이터 랄랄의 하루가 공개된다. 12월 14일 방송되는 MBC ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 랄랄의 사무실 ‘랄랄랜드’가 전격 공개된다. 눈을 사로잡는 휘황찬란한 외관과 층마다 다른 콘셉트로 꾸며진 파격적인 ‘랄랄랜드’ 사무실의 모습이 시청자들의 시선을 단숨에 고정시킬 전망이다. 잠시 후 랄랄은 뽀글이 가발과 다양한 메이크업은 물론 직접 모은 5일장 패션까지 장착하며 ‘이명화’로 완벽 변신한다. 여기에 팔찌, 반지, 귀걸이 등 금붙이 소품으로 분장의 정점을 찍은 랄랄은 완전히 다른 사람으로 탄생하는데. ‘이명화’로 변한 그녀의 모습이 빅웃음을 선사할 예정이다. ‘숨겨진 음원 부자’ 랄랄의 다채로운 모멘트도 이어진다. 최근 부캐 ‘이명화’로 트로트 ‘진짜배기’를 발매한 랄랄은 예사롭지 않은 노래 실력을 자랑한다. 게다가 ‘진짜배기’ 코러스로 가수 장윤정이 참여했다는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강두리 오늘(14일) 9주기, 심적 고백 후 22세에 떠난 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932130"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 인터넷 방송 BJ 고(故) 강두리가 세상을 떠난 지 9년이 흘렀다. 강두리는 지난 2015년 12월 14일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 22세. 앞서 교통사고로 인한 사망으로 잘못 알려졌으나 이후 경찰은 "타살이나 사고의 흔적이 없다"며 스스로 목숨을 끊은 것으로 판명했다. 사망 직전 강두리는 "요즘 사적으로 안 좋은 일들이 너무 많아서 힘들었어요. 드라마 끝나고 방송할 땐 점차 나아지던 중이었는데, 아니나 다를까... 상황이 더 나빠져서 계획한 대로는 아무 것도 못했네요. 죄송합니다. 그래도 마음 다 잡고 다시 여러분께 돌아갈 준비, 생각하고 있었어요. 다시 한 번 일어서려고요. 다음 주에 봐요"라는 글을 게재한 바 있다. 한편 강두리는 KBS 2TV 드라마 '발칙하게 고고'에에 출연했으며 인터넷 방송 BJ로 왕성한 활동을 펼쳤다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나, 주변에 이런 어려움을 겪는 가족 · 지인이 있을 경우 자살예방 상담전화 ☎109 또는 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경악' 엘리베이터 안에서 볼일을…소유 "사고 치고 타기 싫었나"('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692834"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유, 박하선 등이 예측불허 사건에 경악한다. 16일 오후 8시 10분 MBC에브리원에서는 국내 최초 범죄 분석 코멘터리 쇼 '히든아이'가 방송된다. 히든아이 12회에서는 국민 MC 김성주, 프로 공감러 박하선, 마음만은 강력계 형사 김동현, 방구석 경찰 소유가 3COPS(권일용, 표창원, 이대우)와 함께 일상에서 마주칠 수 있는 범죄의 규칙을 분석한다. 12회 권일용의 범죄 규칙에서는 경찰을 '이렇게' 마주칠 거라곤 상상조차 못 한 범죄자들의 통쾌하고 현장감 넘치는 체포 현장이 공개된다. 평소 범인의 차량 번호를 외우고 다니던 형사가 쉬는 날 범인과 맞닥뜨려 '분노의 질주'를 펼친 영상에 이어 신발을 고쳐 신을 새도 없이 도로 위를 맨발로 질주한 사기범, 피시방에 갔다가 집 대신 경찰서로 귀가하게 된 절도범까지. 신출귀몰한 경찰과 '황당하게' 만난 범인의 모습에 출연진들은 통쾌해했다. 반면 범인을 발견하면 바로 검거하는 보통의 경우와 달리, 프로파일러 권일용은 초임 경찰 시절 마주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진 "어깨 수술로 위기… 선수 생활 끝날까 두려웠다" ('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838736"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진이 지난날 마주했던 어려움에 대해 이야기했다. 오는 15일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 류현진이 첫 강연 무대에 나서 자신의 야구 인생에 대해 솔직하게 전한다. 초등학교 3학년 때부터 야구를 시작한 류현진은 "야구를 잘했다고 자신한다"며 남다른 재능을 보여온 과거를 회상했다. 그에게도 위기는 있었다. 류현진은 2005년 청룡기 고교야구 대회 결승전에서 조기 강판되며 아쉬운 경험을 했다. 이후 프로야구 데뷔 시즌에 신인왕과 MVP를 동시에 석권, 명실상부한 야구 천재로 자리 잡았다. 그는 "경기 나갈 때마다 내가 최고라고 생각했다"고 자신감 넘쳤던 시절을 떠올렸다. LA 다저스와 계약하며 메이저리그에 성공적으로 진출한 류현진은 한때 왼쪽 어깨 수술로 선수 생활 최대 위기를 맞았다. 그는 "선수 생활이 끝날지도 모른다는 두려움을 느꼈다"고 고백했다. 그러면서 이를 극복하게 해준 아내 배지현에게 고마운 마음을 표현했다. 2019년 메이저리그 개막전 선발투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진, 어깨수술 회상 "선수 생활 끝날지도"…배현진 내조 고백('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525791"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 '코리아 몬스터' 류현진이 첫 강연 무대에 나서 자신의 야구 인생을 솔직하게 전한다. 류현진은 오는 15일 방송하는 MBC '강연자들'에 출연한다. 초등학교 3학년 때 야구를 시작한 류현진은 "어렸을 때부터 야구를 잘했다고 자신한다"며, 남다른 재능을 보여온 과거를 회상한다. 그러나 그에게도 위기는 있었다. 2005년 청룡기 고교야구 대회 결승전에서 조기 강판되며 아쉬운 경험을 한 뒤, 프로야구 데뷔 시즌에 신인왕과 MVP를 동시에 석권하며 명실상부한 야구 천재로 자리 잡았다. 그는 "경기 나갈 때마다 내가 최고라고 생각했다"며 자신감 넘쳤던 시절을 떠올린다. LA 다저스와 계약하며 메이저리그에 성공적으로 진출한 류현진은 한때 왼쪽 어깨 수술로 선수 생활 최대 위기를 맞았다. 그는 "선수 생활이 끝날지도 모른다는 두려움을 느꼈다"고 고백하며, 이를 극복하게 해준 아내 배지현의 내조와 함께 복귀 과정을 담담히 털어놓는다. 2019년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 채수빈···유연석 눈치챘다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006970"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 협박범의 정체가 채수빈이라는 사실을 눈치챘다. 지난 13일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운·연출 박상우, 위득규) 5회에서는 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 깜짝 입맞춤이 시청자들의 밤잠을 설치게 했다. 5회 시청률은 전국 5.9%, 수도권 5.3%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록했다. 특히 사언이 희주의 하트 이모티콘에 대한 답장을 고민하는 장면은 순간 최고 시청률 6.3%까지 치솟으며 강렬한 임팩트를 선사했다. 어제 방송에서 사언은 난간에 위태롭게 서 있는 희주에게 곧장 달려가 그녀의 안위를 살폈다. 하지만 사언은 박도재(최우진 분)의 보고를 통해 협박범이 ‘청운일보’ 행사가 열린 호텔에 있다는 사실을 알게 되면서 자신도 모르게 희주를 의심하기 시작했다. 행사가 끝난 후 집으로 돌아온 사언과 희주는 각자의 이유로 밤잠을 이루지 못했다. 희주는 사언과의 통화로 위로와 용기를 얻었지만, 사언은 말을 할 수 있었음에도 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김남길, 이하늬 살리려 결연한 한마디 “감사했습니다”…총성 울린 엔딩('열혈사제2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226119"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길이 결연하게 방아쇠를 당기며 긴장감 최고조의 엔딩을 선사했다. 지난 13일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2' 10회는 닐슨 코리아 기준 전국 시청률 10.8%, 최고 시청률 13.4%를 기록하며 금요일 방송된 드라마 중 1위를 차지했다. 이날 방송에서는 '신 구벤져스' 팀이 마약 조직을 상대로 사이다 액션을 펼치는 한편, 김해일(김남길)이 박경선(이하늬)을 구하기 위해 목숨을 건 선택을 하는 모습이 그려졌다. 납치된 박경선은 특수 의자에 묶인 채 3분의 카운트다운을 시작했고, 김홍식(성준)은 김해일에게 "그녀를 살리고 싶다면 스스로 죽으라"며 권총을 내밀었다. 김해일은 고민 끝에 "모두들 그동안 감사했습니다"라고 말하며 권총을 머리에 겨눴고, 이어진 총성으로 엔딩을 장식하며 시청자들을 충격에 빠트렸다. 방송 직후 시청자들은 "총성의 정체가 궁금해 잠이 안 온다", "마지막 엔딩 미쳤다", "금토드라마는 역시 '열혈사제2'"라며 뜨거운 반응을 보였다. 한편 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박나래, 반성하며 눈시울 붉혔다…"복에 겨워 살았구나, 너무 죄송해"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692833"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 박나래가 '김장 요정' 정재형의 도움을 받아 장장 8시간 만의 김장 끝에 할머니의 김치맛을 찾아냈다. 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 박나래가 '김장 요정' 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습이 공개됐다. 14일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 7.4%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.4%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 박나래가 할머니의 김치 양념 맛을 찾기 위해 수정에 수정을 거듭하는 장면(23:44~23:45)이었다. 입이 기억하는 할머니의 김치맛을 구현하기 위해 재료들을 아낌없이 투하하는 박나래의 모습과 그의 마음을 이해해 주는 '김장 요정' 정재형의 모습이 훈훈함을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈, 데뷔 최초 망사 의상 입었다 “몸 비수기라 부끄러워”(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932129"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안성훈이 처음으로 망사 의상을 입고 춤바람을 일으킨다. 12월 14일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’(연출 박형근 김형석)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부 최고의 음악 예능 프로그램. 오늘(14일) 방송되는 685회에는 ‘아티스트 노사연&amp;최성수’ 편 2부가 펼쳐진다. 안성훈은 평소와 달리 파격적인 의상과 분위기로 시선을 끈다. 최성수의 ‘Whisky on the Rock’을 선곡한 안성훈은 “지난 번 우승 이후 춤바람을 끊을 수가 없더라. 살면서 최초로 제가 망사 의상에 도전했다”라고 고백해 이목을 사로잡는다. 그러더니 “제가 지금 몸이 굉장히 내성적인데 굉장히 부끄럽다”면서도 “제가 몸이 약간 비수기라 여름 즈음에 풀까 한다. ‘불후의 명곡’에서 풀겠다”라고 공언해 모두를 놀라게 만든다. 특히, 안성훈은 “트로트 오디션 프로그램에서 마스터였던 노사연을 만나면 여전히 떨림과 긴장이 있다”라는 MC 이찬원의 말에 고개를 끄덕이면서도 ”경연 당시 유일하게 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 학구열 높은 이유 “연습생 하느라 공부 그만둬” (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006969"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 한국사능력시험 1급을 위해 공부에 열중했다. 13일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에는 도영의 일상이 그려졌다. 이날 도영은 “한국사에 관심이 많이 있었다. 3년 전에 한국사능력시험 2급을 땄다. 언젠가는 꼭 1급을 따고 싶다”고 운을 뗐다. 이후 도영은 식사 중에도 유튜브로 한국사 강의를 들었다. 식사 후엔 한국사 교재까지 들고나와 공부를 시작했다. 그는 한국사 공부를 시작한 이유에 대해 “학창 시절 아이돌 연습생 생활을 하느라 공부를 하다 만 느낌이다. (지금이라도) 제대로 공부하고 싶다는 생각이 들었다”고 밝혔다. 한창 강의를 듣다 잠시 잠든 도영. 그를 깨운 건 초인종이었다. 도영의 절친 조나단이 놀러 온 것. 도영은 조나단에 대해 “나보다 어린데 나단이가 방송 나오는 거 보고 친해지고 싶어서 번호도 물어봤다. 개그 취향이 나랑 맞는다”고 설명했다. 조나단 역시 한국사에 관심이 많아 함께 한국사능력시험 1급에 도전 중이라고. 식사를 거른 조나단을 위해 도영은 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '얼굴 천재' 차은우, 털털하네…"쉬는 날 잘 안 씻는다"는 이제훈에 공감('셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692832"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시티 보이즈가 현지인도 놀란 폭풍 적응력으로 라플란드 자연에 IN(인) 했다. 지난 13일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'(연출 이세영)에서는 배낚시와 장작패기는 물론 가스 없는 야외 주방에서 요리까지 마친 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 생 고생 끝에 라플란드 자연인의 삶으로 레벨 업했다. 이에 '핀란드 셋방살이' 시청률은 수도권 가구 기준 평균 3.3%, 최고 4.1%를, 전국 가구 평균 2.8%, 최고 3.6%를 기록하며 수도권과 전국 가구 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위에 올랐다. 또한 tvN 타깃인 2049 남녀 시청률도 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 네 배우는 해가 저물기 전 저녁 식사를 위해 식재료를 구하고자 배를 타고 호수로 나섰다. 구명조끼를 입고 배에 타는 것조차 허둥대던 시티 보이즈는 우여곡절 끝에 호수 한복판에 도착해 낚싯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 파워 대단하네, 차은우 제치고 12월 보이그룹 개인 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932128"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤이 2024년 12월 보이그룹 개인 브랜드평판 1위에 올랐다. 한국기업평판연구소는 보이그룹 개인 브랜드평판 빅데이터 분석을 위해 2024년 11월 14일부터 2024년 12월 14일까지 보이그룹 개인 745명의 브랜드 빅데이터 84,468,623개를 추출하여 보이그룹 개인 브랜드에 대한 소비자들 행동분석을 가지고 만든 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드평판지수를 분석했다. 지난 11월 보이그룹 브랜드 빅데이터 70,338,147개와 비교하면 20.09% 증가했다. 브랜드 평판지수는 소비자들의 온라인 습관이 브랜드 소비에 큰 영향을 끼친다는 것을 찾아내 브랜드 빅데이터 분석을 통해서 만들어진 지표이다. 보이그룹 개인 브랜드평판 분석을 통해 보이그룹 개인 브랜드에 대한 긍부정 평가, 미디어 관심도, 소비자들의 관심과 소통량을 측정할 수 있다. 보이그룹 개인 브랜드평판 분석에는 브랜드 영향력을 측정한 브랜드 가치평가 분석과 브랜드평판 모니터의 정성평가도 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[협박범=채수빈, 유연석 눈치챘다('지금 거신 전화는')[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525790"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석이 채수빈이 의문의 협박범임을 눈치챘다. 지난 13일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운, 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 5회에서는 쇼윈도 부부 백사언(유연석)과 홍희주(채수빈)의 깜짝 입맞춤이 시청자들의 밤잠을 설치게 했다. 5회 시청률은 전국 5.9%, 수도권 5.3%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록했다. 특히 사언이 희주의 하트 이모티콘에 대한 답장을 고민하는 장면은 순간 최고 시청률 6.3%까지 치솟으며 강렬한 임팩트를 선사했다. 어제 방송에서 사언은 난간에 위태롭게 서 있는 희주에게 곧장 달려가 안위를 살폈다. 하지만 사언은 박도재(최우진)의 보고를 통해 협박범이 '청운일보' 행사가 열린 호텔에 있다는 사실을 알게 되면서 자신도 모르게 희주를 의심하기 시작했다. 행사가 끝난 후 집으로 돌아온 사언과 희주는 각자의 이유로 밤잠을 이루지 못했다. 희주는 사언과의 통화로 위로와 용기를 얻었지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이티♥' 송중기, 냉장고에 이유식 있나…"다채로운 이야기 들려줄 것"('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692831"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해’가 원조 쿡방의 컴백을 3일 앞두고 필독 안내서를 공개했다. 오는 15일 밤 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 본방송을 제대로 즐길 수 있는 관전 포인트 3가지를 짚어봤다. ◆ 인기 셰프 총출동 &amp; 상상했던 대결이 현실로 5년 만에 돌아오는 ‘냉장고를 부탁해’는 대한민국의 내로라하는 인기 셰프들이 출연하는 것은 물론 다양한 대결 구도로 변주를 주며 시청자들의 취향을 저격한다. 첫 방송에서는 ‘냉장고를 부탁해’의 원조 셰프와 도전자 셰프의 치열한 맛 승부가 성사된다. 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영과 도전자 셰프 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영이 맞붙는 것. 중식대가 이연복과 급식대가 이미영의 대가들의 대결, 모두가 기다렸던 최현석과 에드워드 리의 세기의 대결이 예고된 가운데 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 ‘에너지 드링크가 필요 없는 인간 비타민’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932127"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석(ByeonWooSeok)이 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 태국 방콕에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 ‘통통이 바라보는 다정한 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932126"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석(ByeonWooSeok)이 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 태국 방콕에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유명 男 아이돌 불화설 터졌다…"만나고 싶지 않아, 고등학생인 줄 아는 듯"('유니버스 리그')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692830"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:55.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 차웅기와 장경호의 신경전이 과열됐다. 지난 13일 방송한 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'에서는 리그전 2라운드 미션에 임하는 선수들의 모습이 그려졌다. 2라운드는 주전과 벤치의 대결로 진행됐다. 각 팀 감독들이 주전 선수들을 위한 신곡을 준비한 상황. 벤치 선수들은 다른 팀 주전 선수들의 곡으로 무대를 선보여야만 했다. 같은 곡으로 무대를 한 주전과 벤치 중 승리 팀의 이름으로 신곡이 발매되는 조건이 붙으면서 더 치열한 대결이 예고됐다. 먼저 팀 리듬은 파워풀한 느낌의 '이그니션(IGNITION)', 팀 비트는 엘 캐피탄의 야심작 '맘마미아(MAMMA MIA(WHO WE ARE))', 팀 그루브는 빅뱅, 비스트가 떠오르는 '프리즌(Prison)'을 준비했다. 주전 선수들은 신곡을 들은 후 감탄을 연발하며 무대에 대한 기대감을 드러냈다. 벤치 선수들은 다른 팀 주전의 곡으로 무대를 펼쳐야 하는 조건. 1라운드 1위를 한 팀 그루브 벤치가 선택]]></content>
    </entry>
</feed>