<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-06T15:08:24.644Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 정동원, ‘최애 윈터’ 눈앞 등장! 말.잇.못 얼어붙었다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987092"/>
        <updated>2024-09-06T15:07:38.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 정동원이 최애 연예인이라고 밝힌 에스파 윈터를 영접한 후 당황해 얼어붙는 ‘수줍은 성덕’의 자태로 폭소를 일으킨다. 오는 8일 오후 8시 30분 첫 방송 되는 ENA-E채널 신규 예능 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 MZ 시골 여행기가 펼쳐지는 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 주말 저녁 예능 판도를 뒤흔들 새로운 리얼리티 예능의 등장을 예고하고 있다. ‘시골간Z’ 막내 정동원이 수줍은 성덕에서부터 박력 상남자까지, 다채로운 매력을 지난 ‘갓기 막내’로 맹활약을 펼친다. 앞서 정동원은 가장 좋아하는 연예인으로 에스파 멤버 윈터를 꼽았던 상황. 정동원은 첫 회 게스트로 윈터가 등장하자 자리에서 벌떡 일어나 당황한 듯 손부채질을 하는가 하면, 갑자기 제작진을 향해 “우리 팀을 다시 짜는 거 어때요?”라고 제안해 팀원들로부터 질타를 받는다. 정동원이 프로그램 룰까지 깨부수려는 열정을 발산한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카페에서 소멸위기 지역으로…'동네멋집'의 기대되는 진화[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319756"/>
        <updated>2024-09-06T15:07:38.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지역 소멸 막고 '로컬 문화' 살릴 예정 7일 오후 6시 20분 첫 방송 어려움을 겪고 있는 카페 사장들에게 큰 도움이 된 '동네멋집'이 이젠 지역 소멸을 막는데 일조한다. 판을 키운 '동네멋집'의 다음 챕터가 더더욱 기다려지는 이유다. SBS 예능프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집'(이하 '동네멋집')은 지난해 6월 파일럿으로 첫 선을 보였다. 폐업 위기에 처한 카페를 '멋집'으로 재탄생시키고 동네 상권까지 살리자라는 기획의도를 갖고 있으며 같은 해 9월 정규 편성됐다. 당시 고물가, 높은 임대료, 코로나19 등으로 아픔을 겪었던 소상공인들을 돕고 생계 위협을 받는 카페들을 심폐 소생했다. 단순히 '카페를 바꿨다'가 아닌 메뉴와 공간 동시에 다뤄 연일 시청자들의 놀라움을 자아냈고 매출 상승을 이끌어 호평받았다. 특히 매출이 낮은 카페를 무조건적으로 도와주는 것이 아닌 미션을 먼저 주고 이를 얼마나 성의 있고 완성도 높게 수행했는지를 판단했다 이후 '최종 멋집'을 선정, 해결책을 주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, 새로운 연기·모습 위한 도전 '새벽 2시 신데렐라'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319753"/>
        <updated>2024-09-06T15:07:38.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클리셰 파괴 로코로 새로운 도전 하윤서 役 맡아 14세 연하 문상민과 호흡 그동안 보지 못한 배우 신현빈의 매력 발견이었다. 밝고 유쾌한 로맨틱 코미디도 가능하다는 걸 보여준 신현빈은 스스로도 확신을 얻었다고 밝혔다. 스펙트럼을 넓힌 신현빈의 행보가 궁금해지는 이유다. 신현빈은 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' 관련 인터뷰를 진행했다. '새벽 2시의 신데렐라'는 나만 바라보는 완벽한 재벌 서주원(문상민 분)과 헤어지려는 현실주의 능력캐 하윤서(신현빈 분)의 고군분투 이야기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 신현빈은 극 중 극현실주의이자 능력자 팀장 하윤서 역을 맡았다. 하윤서는 동화 속 신데렐라는 없다고 믿는 인물로 연하의 남자친구가 재벌 3세임을 알게 된 후 남친 엄마의 이별 종용에 돈봉투를 담담히 받아 들고 헤어짐을 택한다. 인터뷰 당일 기준 4회까지 공개된 후 취재진을 만난 신현빈이다. 그는 "나 또한 시청자로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 한진 ‘작디 작은 얼굴에 잘생김이 가득’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894565"/>
        <updated>2024-09-06T15:07:38.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TWS(투어스) 멤버 신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민이 9월 6일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>