<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-30T16:12:04.129Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 고현정과 이혼할까…“주변 안 보고 혼자 달려가” (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421789"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 윤상현이 고현정과의 이혼에 대한 속내를 털어놨다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 강수현(고현정 분)과의 이혼에 대해 이야기하는 심준석(윤상현 분)의 모습이 그려졌다. 이날 홍정화(김현숙 분)는 강수현이 심준석에게 이혼 서류를 받았다는 것을 듣고 놀란 모습을 보였다. 홍정화는 심준석에게 이혼에 대해 물으며 “강수현 좀 그만 괴롭혀라. 아들 인생 책임지겠다고 혼자 말라가는 거 안 보이냐”고 답답해했다. 심준석은 “(강수현은) 나누지 않는다. 죄책감도 해결책도 나누지 않는다. 자기 아픔 혼자 짊어지는 거, 자기 마음이니까 그렇다 치자. 그런데 해결책을 혼자 정하더니 자기 인생을 걸었다. 그리고 우리 가족, 재산, 미래도 걸고 주변은 안 보고 혼자 달려간다”고 말했다. 이어 “강수현 괴롭히는 사람 나 아니다. 본인 자신이다”라고 덧붙였다. 한편 ‘나미브’는 매주 월, 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아들 손 놓치고 교통사고 목격…윤상현 “그러고도 엄마냐” 분노 (‘나미브’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421788"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정이 아들의 교통사고를 목격했다. 30일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서는 강수현(고현정 분), 심준석(윤상현 분), 심진우(이진우 분) 가족의 과거사가 그려졌다. 이날 강수현, 심준석 부부는 아들 심진우와 나들이를 갔다. 그러나 강수현은 계속 걸려 오는 업무 전화를 받기 바빴다. 심준석은 “모처럼 놀러 나온 건데 꼭 이래야 하냐”고 불만을 드러냈다. 이어 “식당 예약하고 올 테니 애 잘 보고 있어라. 10분이면 온다. 10분만 잘 보고 있어라”라고 당부했다. 심진우가 강수현을 불렀으나, 강수현은 “잠깐만. 일 좀 하고”라는 말만 되풀이했다. 심진우는 솜사탕에 이끌려 혼자 움직였고, 빠른 속도로 다가오는 차를 피하지 못했다. 심진우의 교통사고를 목격한 강수현은 말을 잇지 못했다. 결국 응급실로 향하게 된 심진우. 심준석은 “10분이라고 하지 않았냐. 그 10분을 제대로 못 봐서. 네가 그러고도 애 엄마냐”라고 분노했다. 한편 ‘나미브’는 매주 월, 화요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 딥페이크 피해자였다 "10년 전→올해도 당해…영상 합성 큰  상처" (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811617"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소유가 딥페이크 범죄 피해자임을 최초로 고백했다. 30일 방송된 MBC에브리원 '히든아이'에서는 딥페이크 범죄에 대한 내용이 다뤄졌다. 이날 표창원은 자신이 주목한 '2024 범죄'로 딥페이크 범죄를 꼽으면서 "영국 가디언지는 '한국은 세계 딥페이크의 수도'라고 기사를 냈다. 프랑스 르몽드지는 '한국은 딥페이크 공화국'이라고도 썼다"고 언급했다. 그는 "지난해 해외 보안업체 조사에 따르면 딥페이크 성범죄 피해자 중 한국인은 53%, 피해자의 99%가 여성"이라고 덧붙였다. 이에 소유는 "사실 저는 딥페이크 범죄 피해자다. 10년 전 딥페이크라는 용어도 없었던 것 같은데, 그 때 당했다"면서 "지인이 어떤 영상에 대해 '혹시 너야?'라면서 저한테 보냈다. 그 사이트에 들어갔다가 (사진을 보고) 너무 놀랐다"고 털어놨다. 이와 함께 "올해도 팬분들이 제보를 해주셨다. 처음에 사진만 봤을 때는 말도 안되니까 크게 타격을 안 받았는데, 영상을 봤을 때는 기분이 정말 안 좋았다"고 덧붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브랜딩계 전설' 노희영 "과거 별명=마녀…3mm만 틀려도 알아봐" (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811615"/>
        <updated>2024-12-30T16:11:23.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 노희영이 자신의 별명에 대해 언급했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜드 컨설턴트 노희영이 출연해 서울시 서초구에 위치한 자신의 집에 배우 차예련, 김미경 강사, 주상욱을 초대했다. 다수의 브랜드를 성공시킨 브랜딩계의 살아있는 전설인 노희영에 대해 김미경은 "회사에서 일하기 힘들지 않았냐"고 물었고, 노희영은 "마녀"라고 불렸다고 인정했다. 이에 차예련은 "직원들에게 너무 뭐라고 하니까"라고 반응했다. 노희영은 자신의 또다른 별명이 '3mm'였다면서 "3mm만 틀려도 알아본다고 (별명이 3mm였다)"면서 "매번 나오던 브로슈어가 있었다. 딱 보고 '인쇄 잘못됐잖아, 사이즈가 작아'라고 했다. 직원들은 '또 시작이다' 하는 반응이었는데 실제로 재 보니까 3mm가 틀렸다"고 회상했다. 그는 "성공시키고 싶은 욕망, 회장님에게 칭찬받고 싶은 그런 것들이 있었는데, 나이가 드니 굳이 남에게 상처 주는 말까지 할 필요가 없었는데 싶더라. 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["BTS 뷔 덕분에 춘천 투어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000099429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/654/0000099429"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[춘천에서 군 복무 중인 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔(본명 김태형)가 30일 군대에서 스물아홉번째 생일을 맞았다. 팬들은 뷔의 생일을 기념해 춘천에서 조용한 이벤트를 이어가며 그를 축하했다. 국가적 애도 분위기를 고려해 별도의 이벤트 없이 뷔가 모델로 활동하는 카페에 군인들을 위해 선결제를 하거나, 그가 다녀간 명소를 방문하는 방식 등으로 조용히 축하를 보냈다. 뷔 서포터즈 'Vbar'는 30일 컴포즈커피 춘천강원대후문점에 뷔의 생일을 축하하는 데코레이션과 함께 아이스 아메리카노 150잔, 유자차 100잔 등을 선결제했다. 춘천역에서 라이트박스 광고도 진행한다. 내년 1월 29일까지 춘천역에서 뷔 생일 축하영상을 볼 수 있다. 뷔의 한국 팬베이스 '김태형 서포터즈 코리아'도 컴포즈커피 우두두미르점에서 군 장병을 위한 커피 무제한 무료증정 이벤트를 열어 커피와 디저트 세트를 무제한 제공, 매장에 군인들의 발길이 이어지고 있다. 지난 4월과 11월 휴가를 나온 뷔가 방문했던 즉석사진관 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OTT도 이젠 숏폼… 1~2분짜리 드라마·예능 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001748817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001748817"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인 동영상 서비스(OTT)에서도 숏폼이 주목받고 있다. 배속재생, 건너뛰기 등에 익숙해진 시청자들이 더 짧고 직관적인 영상을 원하기 때문이다. 30일 방송통신위원회와 한국정보통신진흥협회가 발표한 ‘2024 방송매체 이용행태조사’ 결과에서도 이런 흐름이 뚜렷이 나타난다. 주로 이용하는 OTT 서비스의 유형 가운데 숏폼이 차지하는 비중은 지난해 58.1%에서 올해 70.7%로 대폭 증가했다. OTT 자체 제작 프로그램, 영화 등 다른 유형의 콘텐츠들이 5% 안팎으로 소폭 증가 또는 감소한 것과는 대조적이다. 콘텐츠 업계는 최근 장르를 불문하고 숏폼에 주목하고 있다. 주로 긴 콘텐츠의 핵심 내용 혹은 재밌는 부분만 짧게 편집해 SNS에서 유통되던 숏폼 콘텐츠뿐만 아니라 처음부터 짧은 길이의 전용 콘텐츠도 제작돼 시장에 나온다. 영화와 드라마, 예능까지 그 범주가 넓어지고, 전용 플랫폼도 등장했다. 올해 업계에서 가장 주목받았던 숏폼 콘텐츠 중 하나에는 손석구 주연의 영화 ‘밤낚시’가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['24 OTT] #기대작 주춤 #예상 못한 선전 #국내 OTT 합병 임박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352406"/>
        <updated>2024-12-30T15:10:33.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스·디즈니+, 기대작들의 연이은 흥행 실패 웨이브·티빙, 합병 이번에는 진짜일까 전 세계적으로 화제를 모으며 어느덧 K-콘텐츠의 시대가 계속되고 있다. 2024년 올 한 해에도 K정서, K장르 등을 자랑하는 다양한 작품이 공개됐다. 넷플릭스와 디즈니플러스는 부진 속에서도 연이어 작품을 내놓았다. 국내 OTT도 막대한 자본의 해외 OTT에 맞서 여러 방면으로 도전 중이다. 2024년 OTT 방송을 들여다본다. &lt;편집자 주&gt; 국내 시장 부동의 1위인 넷플릭스부터 '무빙' 이후 계속해서 판을 확대하고 있는 디즈니+, 예상 외의 선전으로 눈도장을 찍은 쿠팡플레이까지 OTT는 2024년 업계의 불황 속에서도 꾸준히 콘텐츠를 제공했다. 물론 쓴맛을 더 많이 본 OTT다. 그럼에도 불구하고 OTT 시장은 빠르게 2025년을 준비하고 있다. 넷플릭스는 부진의 늪에서 쉽게 벗어나지 못하고 있다. '흑백요리사'가 기대 이상의 대박을 내며 재미를 봤지만 시리즈와 영화에서는 연이어 아쉬움을 삼켜야]]></content>
    </entry>
</feed>