<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-20T05:10:16.034Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진, 현빈 주연 '하얼빈' 시사회 참석해 "여보 파이팅!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072659"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈의 스크린 복귀를 응원하기 위해 극장을 찾았다. 지난 19일 저녁 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 '하얼빈'의 VIP 시사회가 열렸다. 이날 손예진은 시사회 포토월에 서서 취재진의 카메라 세례를 받았다. 손예진은 볼하트, 꽃받침, 화이팅 포즈 등 요청에 웃으며 응했다. 이에 MC 하지영은 "포토타임이 길어지고 있다. 하지만 너무 좋다"며 "현빈 보고 있나"라고 너스레를 떨었다. 현빈, 손예진 부부는 2022년 3월 결혼해 그해 11월 첫아들을 품에 안았다. 두 사람은 결혼 후 부부로서 모습을 노출하지 않아 손예진이 이같은 응원은 이목을 끌었다. 포토타임이 끝난 후 인터뷰에서 하지영은 "현빈 시사회는 처음인 거로 알고 있다"고 언급했다. 손예진은 마이크를 잡고 "제 영화가 아닌데 왜 제가 더 떨리죠? 여보 화이팅!"이라고 말했고, 현장의 팬들은 환호성을 내질렀다. 앞서 현빈은 "아내가 '고생했다'고 하는 말이 큰 힘이 됐다"며 "아이가 태어나고 얼마 안 돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "김희원=감독의 정석, 다음 작품도 함께하고파"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290592"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 '조명가게'에 출연하게 된 이유와 김희원 감독에 대한 신뢰를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 주지훈과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 주지훈은 모든 것이 의문에 싸인 '조명가게'의 사장 '원영' 역을 맡아 절제된 연기를 선보인다. 이날 주지훈은 '조명가게'에 출연하게 된 계기에 대해 "기본적으로 선호하는 플롯이다. 타임라인으로 움직이는 작품을 좋아하는 편이고, 연기하는 사람 입장에서 처음부터 끝까지 순차적으로 연기하기 때문에 몰입하기가 훨씬 좋다"면서 "또 어렸을 때부터 강풀 작가님 팬이었다. 우리 작품이 한 사람 한 사람의 서사가 있고, 조연이라는 개념이 없다. 진심으로 강풀 작가 너무 천재라고 생각한다. 찬사를 보내고 싶다"고 밝혔다. 이어 기존에 친분이 있었던 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘귀신경찰’ 다시 듣는 故김수미 목소리, AI 아닌 ‘홍제동 김수미’였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934445"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故김수미 유작 '귀신경찰'이 다시 볼 수 없는 모습을 공개해 가슴을 먹먹하게 한다. 오는 1월 개봉하는 영화 '귀신경찰'(감독 김영준)은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디다. #1. 문신의 의미는 바로 이것! 레전드 경찰이었지만 한 사건으로 나락 간 경찰 역의 신현준이 등장하는 티저 예고편의 첫 장면은 넓고 상처 많은 등빨과 함께 ‘hyeri’라는 문신이 눈길을 단번에 사로잡으며 무슨 뜻인지 궁금증을 증폭시킨다. 이는 바로 영화 속 딸 이름 ‘혜리’의 영문 이름으로, 세상 사랑하고 아껴 문신까지 새겼지만 또한 그만큼 소통하기 어려운 고등학생 딸과의 부녀 사이 이야기를 그려 나갈 예정이다. 딸 역은 신예 박시연이 맡아 신현준을 쩔쩔매게 만들 예정이다. #2. 100% 애드립이 빛나는 3단 코미디 벼락 맞은 신현준과 그 현장을 보고 멘탈 나간 김수미의 투 샷은 '맨발의 기봉이',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈 “‘감독’ 김희원=정석, 인생 잘 살아 캐스팅 완벽” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402876"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 ‘조명가게’ 연출을 맡아 감독 데뷔한 배우 김희원과 작업 소감을 밝혔다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 주지훈의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주지훈은 감독으로 만난 김희원에 대해 “정석이다. 모두가 저렇게 해야 하는데 보통은 저 정도로 하지 않는다”며 “감독으로서 아주 성실하고 프리 프로덕션이 아주 충실하셔서 현장에선 우리에게 설명해 준 그대로 찍기만 하면 됐다. 감동적이었다”고 말했다. 주지훈을 비롯해 박보영, 설현, 엄태구, 김민하 등 배우들의 합이 좋았다는 평에 관해서는 “김희원 감독님이 참 인생을 잘 살아온거 같다. 연극 베이스를 갖고 있고 연극 ‘빨래’ 제작자이다보니 유명하지 않은 배우조차도 연극 뮤지컬에선 다 봬던 분이다”라며 “구멍이 없다. 개도 연기를 잘하더라. (조명가게의) 호스트 입장에서 너무 편했다”라고 만족을 표했다. 한편 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-오컬트 전설이 다시 시작된다…애니 '퇴마록' 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973027"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-오컬트 전설의 부활을 예고한 오컬트 블록버스터 애니메이션 '퇴마록'이 '예언의 시작' 예고편을 공개했다. '예언의 시작' 예고편은 "삼백이 반으로 나뉘고 다섯이 모자랄 때 불씨가 하늘을 모두 태우리라"라는 세계관 속 비밀 종교 해동밀교의 예언으로 시작하며 원작 소설 에피소드의 제목이기도 한 '하늘이 불타던 날'이라는 카피가 등장해 팬들의 설렘을 자아낸다. 이어 파문당한 신부 박윤규, 냉철한 파이터 이현암, 예언의 아이 장준후, 신의 아바타라 현승희까지 초월적인 능력을 가진 네 명의 퇴마사들의 강렬한 액션 하이라이트 장면이 '퇴마록' 시리즈 대서사의 시작을 알리며 궁금증을 자극한다. 원작 '퇴마록'은 한국 판타지 장르 문학의 선구자 이우혁 작가의 작품으로 누적 판매 부수 1000만 부, 온라인 조회 수 2억 3천만 뷰를 돌파한 레전드 판타지 소설이다. 현대 한국을 배경으로 무협, 엑소시즘, 종교, 신화, 전설 등 다양한 요소를 혼합한 방대한 세계관으로 새로운 장르를 개척했다는 극찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “‘조명가게’ 김희원 감독, 날 전적으로 믿어줘”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008197"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’서 감독으로 변신한 배우 김희원에게 감탄했다. 김민하는 20일 서울 삼청동에서 스포츠경향과 만난 자리에서 김희원 감독에 대해 “날 전적으로 믿어줬다. 디렉션도 효율적으로 디테일하게 줘서 그 부분에서도 도움이 많이 됐다. 뭐 하나 어려움 없이 하고 싶은 것 마음껏 했던 것 같아 감사했다”고 밝혔다. 그는 “김희원 감독과는 촬영 들어가고나선 시간상 많은 얘기는 못 나눴지만, 내가 맡은 ‘선해’ 역을 위해 김 감독이 직접 연기 리허설을 보여줘 감동받았다”고 당시를 떠올렸다. 이어 “생활 연기를 하는 게 아니라 굉장히 무거운 감정을 끌어올리는 신이었는데 직접 나서주니 도움이 됐다”며 “못질하는 장면에서도 안전상 걱정되어서 시범도 보여줬다”고 따뜻한 기억을 꺼냈다. 혹시 김희원 감독을 보고 연출 욕심도 났냐고 묻자 “아직은 먼 미래인 것 같다. 지금은 배우로서 시작단계이고 시야를 많이 넓혀야하기 때문이다. 나중에라도 능력이 닿는다면 도전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “설경구 권유로 연기 시작, 엄청 든든했죠”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008196"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 설경구와 소중한 인연을 공개했다. 김민하는 20일 서울 삼청동에서 스포츠경향과 만난 자리에서 이웃사촌인 설경구의 권유로 연기를 시작할 수 있었다며 “내 부모에게 설경구가 먼저 ‘민하 연기 시켜라. 재능이 있는 것 같다’고 얘기해줬다. 아마도 설경구 자식들과 내가 놀이하듯 놀아주는 걸 봤던 모양이다”고 운을 뗐다. 그는 “연기를 하고 싶었지만 당시엔 모든 성적을 영문학과에 맞춰 진학을 준비하던 시기였다”며 설경구의 제안으로 고3 7월 모의고사 이후 연기학원에 갈 수 있었다고 설명했다. 이어 “그때 실기를 시작한 건데, 선생이 나보고 ‘연기하지 마라, 공부 잘하니 공부를 해라’라고 해 오기가 났다. 더 열심히 하려고 노력했다”며 “입시를 너무 늦게 시작해서 떨어질까봐 공부와 연기 모두 놓치지 않고 병행했다. 하고 싶어서 하는 거라 힘들다기 보다는 열정이 많았다”고 당시를 떠올렸다. 또한 “배우로서 오디션에서 잘 안 될 땐 설경구도 많이 안타까워 했다”며 “나도 아저씨에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기, 이상순 만난다…‘완벽한 하루’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402873"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 싱어송라이터 이상순을 만난다. 배급사 플러스엠엔터테인먼트에 따르면 송중기는 24일 오후 4시 방송되는 MBC FM4U 라디오 ‘완벽한 하루 이상순입니다’에 출연한다. 이번 출연은 신작 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’) 홍보 일환으로, 송중기는 영화 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 다채로운 이야기를 전할 예정이다. 한편 ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 오는 31일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, '이효리 남편' 이상순 만난다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290586"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 주역 송중기가 '이효리 남편' 이상순을 만난다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)(이하 '보고타')은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 극 중 국희 역할을 맡은 송중기는 오는 24일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연, 기대감을 높였다. 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 전하며, 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히 DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을 것이다. '보고타'는 오는 31일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠된 송중기, 크리스마스 이브에도 '열일'...'이상순입니다' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215081"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말연시 극장가 기대작으로 주목받고 있는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기가 12월 24일(화) 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연한다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희로 또 한 번의 연기 변신을 예고한 송중기가 12/24(화) 오후 4시 MBC FM4U [완벽한 하루 이상순입니다]에 출연한다. 송중기는 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 전하며, 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히, DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 '서브스턴스' 충격+공포 美친 영화 인정…호평 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246620"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 미친 충격과 도파민으로 관객을 사로잡고 있는 가운데, 평단도 사로잡은 리뷰 포스터를 공개했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 공개된 '서브스턴스'의 리뷰 포스터는 형광 분홍 배경 속 손 키스를 날리는 데미 무어의 색다른 모습이 인상적이다. 상영이 거듭될수록 골든 에그지수는 상승곡선을 그리고 있는 등 관객들의 열띤 반응을 이끌어내고 있다. '서브스턴스'를 본 언론들 역시 “충격과 공포의 140분, ‘개미친 영화’로 인정합니다”, “단언컨대 올해 극장에서 공개된 영화들 가운데 가장 세다!”, “무엇을 상상하든 그 이상의 것을 보여준다”, “데미 무어의 광기 어린 연기에 압도된다”, “올 한 해 최고 도발적인 영화”라며 극찬했다. '서브스턴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 월드투어, 스크린에서 만난다…내년 1월 8일 CGV 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861881"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들의 공연 실황 영화가 새해 1월 개봉한다. 아이들(미연, 민니, 소연, 우기, 슈화)의 세 번째 월드투어 서울 콘서트의 현장을 담은 ‘(G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN CINEMAS’((여자)아이들 월드투어 [아이돌] 인 시네마)가 내년 1월 8일 개봉을 확정했다. 이번 영화에서는 지난 8월 3일, 4일 KSPO DOME(구 올림픽 체조경기장)에서 개최된 ’2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN SEOUL‘의 뜨거운 공연 열기를 느낄 수 있다. (여자)아이들은 공연 당시 ’Super Lady‘(슈퍼 레이디)를 시작으로 ’퀸카 (Queencard)‘ ‘TOMBOY’(톰보이)‘, ’나는 아픈 건 딱 질색이니까’(Fate), ‘클락션 (Klaxon)’ 등의 무대로 관객들의 호응을 이끌었다. (여자)아이들만의 화려하고 웅장한 라이브 공연 현장을 담은 ‘(G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN CINEMAS’은 스페셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개봉 D-4 ‘하얼빈’, 예매량 20만장 돌파…‘서울의 봄’ 두 배]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402869"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈’이 압도적 예매량을 기록하며 흥행 청신호를 켰다. 20일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘하얼빈’은 이날 오후 1시 기준 누적 예매량 20만 7210명을 기록했다. 실시간 예매율 역시 36%로 개봉작인 ‘무파사: 라이온 킹’(13.5%), ‘소방관’(12.5%) 등을 모두 제치고 1위를 수성했다. ‘하얼빈’의 예매량은 천만 영화 ‘서울의 봄’의 동시기 예매량 보다 약 2배 이상 높은 수치로 영화를 향한 관객 기대치를 짐작할 수 있다. 특히 ‘하얼빈’은 언론시사회 이후 폭발적인 호평을 받으며 예비 관객들의 주목을 받고 있다. 한편 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 우민호 감독과 제작사 하이브미디어코프가 다시 한번 의기투합한 작품으로 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈 등이 출연한다. 오는 24일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “배성우, 음주운전 후 매일 10시간 걸어…평생 짐일 것” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402866"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 음주운전 물의를 일으킨 배우 배성우를 언급했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “기사도 ‘음주운전’으로 나고, 왜 캐스팅했냐는 말도 나왔다. 그런데 이 친구를 제가 봤을 때 한 2년, 매일 한 열 시간 걸어 다녔다. 그만큼 반성을 많이 했다”면서 “캐스팅 할 때도 사실은 이야기가 없을 순 없었지만 일단 작품으로만, 배우로만 생각해서 이야기해보자는 의견도 많았다. 여러 회의 끝에 캐스팅이 됐다”고 설명했다. 그러면서 “(배성우가) 잘못은 한 거다. 실제로 제가 ‘너 미쳤냐’고 뭐라고 많이 했다. 제가 친한 형, 가장 오래된 사이다 보니 ‘다시 한번 그러면 너 안 된다’, ‘네 인생을 위해서도 멍청한 짓이었다. 왜 했냐?’라고 물어봤다”며 “그랬더니 ‘뭐에 씌인 것 같다’더라. 그래서 ‘X소리 하지 마라’라고 했었다”라고 측근으로서 따끔하게 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스스로 파출소 가기도"..'조명가게' 김희원이 밝힌 배성우 캐스팅 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290582"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'로 첫 연출을 맡은 김희원이 음주운전으로 물의를 일으킨 배성우의 캐스팅 이유를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 배우 김희원은 '조명가게'를 통해 인생 첫 시리즈 연출에 도전해 그동안 갈고닦은 연기 디테일을 자신만의 연출력으로 표현해낸다. 김희원은 배우들의 캐스팅 과정에 대해 "제가 캐스팅 회의라는 걸 처음 해봤는데 여러 제작자, PD들, 정말 많은 사람들이 회의를 한다. 칠판에 리스트를 쭉 나열해놓고 의논한 후에 저를 쳐다보는데 당황스럽다"며 "'나도 저렇게 칠판에 써있었겠구나', '이런 평가를 받았겠구나' 하는 생각이 들더라. 근데 세상이 그런 거다"라고 웃었다. 이어 "캐스팅 거절당하기도 했지만, 저도 많이 해봐서 안다. 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “4년 전 박보영과 열애설, 전화 80통 찍혀”  [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402864"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 박보영과 열애설 해프닝을 4년 만에 해명했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “열애설이 났을 때 전화가 난리 나게 많이 왔다. 그날 독감에 걸려 아팠는데 연락이 많이 와서 전화기를 무음으로 두고 안 받았다. 한참 자다가 봤는데 80통이 찍혔다”면서 “보영이도 전화 와서 ‘선배님 어떡해요’라길래 ‘아니라 그래’라고 끊었다. 매니저가 전화 와서 ‘공식 입장 내야한다’는데 황당했다”고 떠올렸다. 그러면서 “제겐 별일이 아니었다. 그래서 이번에 다른 배우에게 대본 주듯 똑같이 줬다. 읽어보고 재밌으면 하자고 제안했다”고 박보영 캐스팅 비하인드를 밝혔다. 박보영은 극중 삶과 죽음의 경계인 중환자실을 지키는 간호사 영지 역으로 출연한다. 한편 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파일럿’ 이주명, 3관왕 우뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008175"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 영화 ‘파일럿’으로 신인상과 우수상을 연이어 수상하며 2024년을 화려하게 마무리한다. 이주명은 영화 ‘파일럿’으로 제32회 대한민국문화연예대상 우수상, 2024 서울국제대상 신인여우상, 2024 올해의 여성영화인상 신인연기상을 수상했다. ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화다. 이주명은 ‘파일럿’에서 한에어 소속 파일럿 윤슬기 역을 맡아 당당하면서도 쿨한 매력으로 관객들에게 존재감을 각인시켰다. 특히 스크린 데뷔작임에도 섬세한 연기와 입체적인 캐릭터 표현을 통해 호평을 받았다. 이주명은 영화 ‘파일럿’을 비롯해 드라마 ‘스물다섯 스물하나’, ‘모래에도 꽃이 핀다’, ‘카이로스’, ‘미씽: 그들이 있었다’, ‘국민 여러분!’ 등에 출연하며 폭넓은 연기 스펙트럼과 캐릭터 소화력을 선보였다. 드라마뿐만 아니라 첫 영화에서 신인상의 영예와 화제성을 모두 잡으며 성공적인 활약을 펼친 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “설현 연기 호평, 내 칭찬보다 백배 좋아” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402863"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 설현 캐스팅 이유를 밝히며 ‘시골여자’ 발언을 해명했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “설현이란 배우가 예쁘다. 누가 시골 여자로 보겠나. 그런데 제가 보기엔 촌스러운 면모가 있었다. 그런 모습의 배우가 산과 논이 있는 풍경에서 걸어가면 신선하고 독특하다는 생각이 들었던 거다”라고 말했다. 앞서 김 감독은 제작발표회와 웹예능 ‘살롱드립2’ 등에서 설현의 첫인상을 두고 ‘시골여자 같았다’라고 말해 망언 해프닝에 휩싸였다. 김 감독은 “(설현이 연기한 지영은) 버스정류장에 생뚱맞게 앉아있어야 한다. 현민(엄태구)이 버스에서 내렸는데 깜깜한 밤에 여자가 흰옷을 입고 이상하게 앉아 있다. 그런 분위기를 내야 하니 설현이 어울리겠다는 생각이다”면서 “예뻐보일 필요 없이 캐릭터로서 생뚱맞고 처절한 모습만 보였으면 좋겠다는 식으로 이야기 한거다”고 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’, ‘무빙’과 세계관 연결 예고…영탁 박정민이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402862"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’가 ‘무빙’과의 세계관 연결을 예고했다. 18일 모든 에피소드가 공개된 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’가 미스터리함을 자아냈던 시작과는 달리 저마다의 사연을 담아낸 서사들로 뜨거운 감동을 선사하며 깊은 여운을 남겼다. 특히 엔딩과 함께 공개된 쿠키영상에서는 강풀 작가의 또 다른 작품이자 디즈니플러스의 역작 ‘무빙’과의 세계관 연결을 예고해 눈길을 끌었다. 공개된 쿠키 영상에는 ‘무빙’에서 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 희수 역을 맡은 고윤정이 등장했다. 또한 강풀 유니버스의 주요한 인물로도 꼽히는 캐릭터 영탁 역으로 박정민이 깜짝 출연해 충격을 안겼다. 실제 쿠키 영상을 본 시청자들은 “조명가게랑 무빙 세계관 미쳤어..”(X_vo***), “세계관 이어지는 거 도파민 쩐다”(X_go***), “강풀 작가님의 유니버스 기대하겠습니다”(유튜브_호***), “조명가게에서 이 떡밥을 풀어주네”(X_cl***), “세계관이 마블급”(네이버_마***), “무빙부터 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 "강풀이 연출 제안, '무빙'서 연기 제일 좋았다고"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290581"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독이 '조명가게'로 첫 연출에 도전하게 된 이유를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 배우 김희원은 '조명가게'를 통해 인생 첫 시리즈 연출에 도전해 그동안 갈고닦은 연기 디테일을 자신만의 연출력으로 표현해낸다. 김희원 감독은 강풀 작가에게 연출 제안을 받았다며 "'뭘 보고 나한테 제안을 해주셨냐'고 물었더니 작가님 말씀으로는 '무빙'을 보면서 제 연기가 제일 좋았다고 하더라"라고 웃었다. 이어 "평범한 선생님 역할이었지만 다 초능력자인데 저만 초능력이 없다. 초능력자들과 싸우면서 절 벽에 던져도 죽지 않는다. 이를 위해서는 학생들을 사랑하는 마음이 좀 더 강조돼야 한다고 생각해서 대본을 좀 바꿨다. 그때 강풀 작가님을 설득했는데, 그게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “강풀, ‘무빙’서 내 연기 가장 좋다고” 연출 데뷔 비화 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402858"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 ‘조명가게’로 첫 연출 데뷔한 소감을 밝혔다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “고민을 진짜 많이 했다. 대본을 받았을 때 너무 어려워서 다른 여러 감독들도 선뜻 선택을 못했다고 한다. 그래도 대본보단 매우 쉽게 나왔다”며 “소재도 삶과 죽음의 경계라 사람들이 부담스럽다고 안 볼 수도 있었다. 내가 만약 첫 작품으로 해서 망하면 어떡할까, 그런 생각을 많이 했다”고 운을 뗐다. 그러면서도 “요즘엔 이런 이야기가 필요하단 생각을 했다. 대부분은 빨리빨리 넘어가는 시대에 이런 이야기는 요즘 없었던 것 같아 남들이 안하던 이야기를 해야 재밌겠다는 생각으로 선택했다”고 말했다. 연출 제안은 동명의 웹툰 원작자이자 각본을 맡은 강풀이 했다고 한다. 김 감독은 “뭘보고 나한테 하자고 했냐고 물었더니. ‘무빙’을 보면서 제 연기가 제일 좋았다고 했다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, '해리 포터와 죽음의 성물 - 1부' 4DX 재개봉 확정(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738066"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해리 포터와 죽음의 성물 - 1부'가 4DX로 재개봉한다. CGV가 ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’를 4DX 포맷으로 크리스마스인 오는 25일부터 31일까지 상영한다. CGV는 지난 2018년 ‘해리 포터와 마법사의 돌’을 시작으로 ‘해리 포터’ 시리즈를 매년 4DX 포맷으로 재개봉하고 있다. 2010년 12월에 개봉한 ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’는 ‘해리 포터’의 마지막인 7번째 시리즈 중 첫 번째 이야기다. 덤블도어 교장의 죽음 이후 위기에 빠진 호그와트를 위해 볼드모트의 영혼이 담긴 성물을 파괴하러 나선 해리 포터와 론, 헤르미온느의 위험한 여정을 그린 판타지 블록버스터다. ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’ 4DX 포맷에서는 해리 포터와 볼드모트의 마법 대결, 공중 추격전을 더욱 긴장감 있게 즐길 수 있다. 뜨거운 바람과 천둥, 번개, 비 효과는 실제로 비구름을 꿇고 지나가는 듯한 느낌을 준다. 마치 놀이 기구에 탑승한 것 같은 실감 나는 아찔한 순간을 선사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소정, 뮤지컬 '일기 쓰는 남자' 캐스팅…2월 첫공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696322"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이소정이 뮤지컬 '일기 쓰는 남자'로 관객을 만난다. 20일 소속사 드라마하우스스튜디오는 "이소정이 내년 2월 개막하는 창작뮤지컬 '일기 쓰는 남자'에 캐스팅됐다"고 밝혔다. '일기 쓰는 남자'는 조선시대 명재상 경산 정원용(經山 鄭元容)이 남긴 살인사건기록 보고서 '유경록(惟輕錄)'을 재구성한 팩션 뮤지컬로, 조선후기에 일어난 각종 살인사건과 부패한 권력을 견제하며 이를 해결하는 과정을 그린다. 지난해 '제17회 DIMF 창작지원작 뮤지컬'에 선정돼 첫선을 보인 데 이어 내년 2월 개막을 앞두고 있다. 이소정은 극 중 조선 후기 병인갱화로 몰락한 벽파 김관주의 손녀 김조이 역을 맡았다. 김조이는 어린 시절부터 아리따운 미모와 총명함으로 주변에 소문이 자자했던 인물이다. 이소정은 그간 '리지', '드라큘라', '위윌락유' 등의 뮤지컬을 통해 관객과 만났다. 특히 '드라큘라'로는 '제17회 DIMF 어워즈' 신인상 후보에도 이름을 올리며 뮤지컬 배우로서 무한한 가능성을 인정받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 김윤석, 국민 손주 바보…무장해제 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910483"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 ‘대가족’(감독 양우석)에서 손주 앞에서만 180도 변하는 손주바보, 함무옥 역을 연기한 김윤석의 손주바보 스틸을 20일 공개한다. 영화 ‘대가족’이 배우 김윤석의 러블리한 변신으로 화제가 되고 있다. 만두 하나만으로 자수성가하며 줄 서서 먹는 만두 맛집 ‘평만옥’을 세운 함무옥 역을 맡은 김윤석은 휴지 한 칸까지 아끼는 까칠하고 깐깐한 구두쇠 역할을 완벽 소화했다. 하지만 그런 함무옥에게도 반전 매력이 있었으니, 손주들 앞에서는 사르르 녹아내리는 모습을 보여주며 국민 ‘손주바보’에 등극한 것이다. 함무옥(김윤석 분)의 손주가 원하는 것이라면 무엇이든 해 주는 ‘손주바보’적인 모먼트는 공개된 스틸을 통해서도 확인할 수 있다. 학교 운동장에 앉아 손녀 민선과 함께 쌀보리 게임을 하며 딱밤을 맞아주거나, 민국, 민선과 둘러앉아 만두를 빚는 함무옥의 모습은 인자하고 따뜻한 할아버지 그 자체이다. 동네에서 소문난 짠돌이 함무옥이지만 손주들이 원한다면 소고기 회식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연재 다시 시작합니다!"…권상우 '히트맨2', 1월 22일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349841"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티저 포스터·예고편 공개…업그레이드된 웃음·액션 예고 권상우의 '히트맨2'가 새해 관객들의 웃음을 책임진다. 배급사 ㈜바이포엠스튜디오은 20일 "영화 '히트맨2'(감독 최원섭)가 내년 1월 22일로 개봉일을 확정 지었다"고 밝히며 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 작품은 대히트 흥행 작가에서 순식간에 '뇌절(과한 행동이나 불필요하게 오버하는 행동을 의미하는 신조어) 작가'로 전락한 준(권상우 분)이 야심 차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고 하루아침에 범인으로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화다. 240만 명의 관객을 사로잡았던 '히트맨'(2020)의 두 번째 이야기다. 먼저 이날 공개된 티저 포스터 속 권상우는 카리스마 넘치는 눈빛과 함께 빈틈없는 자세로 정면을 정조준하고 있어 묘한 긴장감을 안겨주고 있다. 또한 그의 뒤로 강렬한 레드 컬러가 돋보이는 웹툰이 펼쳐져 작품의 독보적인 매력을 발산하고 있는 가운데, '연재 다시 시작합니다!!"라는 문구가 더해져 기대감을 높인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교도 "너무 신기해"…'검은 수녀들' 찍으며 전교 6등한 아역배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072607"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['검은 사제들' 박소담의 뒤를 이어 '검은 수녀들'에서 배우 문우진이 악령에 씌인다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 드라마 ‘김비서가 왜 그럴까’에서 아역으로 출연해 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍고 드라마 ‘무인도의 디바’, 영화 ‘하이재킹’ 등 꾸준한 작품 활동을 통해 탄탄한 연기력을 입증한 문우진이 ‘검은 수녀들’에서 악령에 사로잡혀 고통받는 소년 ‘희준’으로 강렬한 연기 변신을 꾀할 예정이다. ‘희준’은 이유를 알 수 없는 고통에 시달리며 이미 수많은 치료법을 거쳤음에도 해결되지 않는 증세에 스스로 포기하고 싶을 만큼 지쳐있지만, 사실 마음 깊은 곳에는 삶에 대한 간절한 의지가 내재된 인물이다. 문우진은 그 누구보다 고통받으면서도 정작 다른 누군가 자신으로 인해 위험에 처하는 것을 견디기 힘들어하는 ‘희준’을 완벽히 그려내 기대를 높인다. 위험에 처한 소년과 그를 살리기 위해 애쓰는 ‘유니아’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들' 문우진, 악령에 고통받는다..박소담 잇는 압도적 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738062"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘검은 수녀들’ 문우진이 ‘검은 사제들’ 박소담을 잇는 압도적인 연기를 예고한다. 영화 ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 작품. 문우진이 이번 작품에서 악령에 사로잡혀 고통받는 소년 ‘희준’으로 강렬한 연기 변신을 꾀할 예정이다. ‘희준’은 이유를 알 수 없는 고통에 시달리며 이미 수많은 치료법을 거쳤음에도 해결되지 않는 증세에 스스로 포기하고 싶을 만큼 지쳐있지만, 사실 마음 깊은 곳에는 삶에 대한 간절한 의지가 내재된 인물이다. 문우진은 그 누구보다 고통받으면서도 정작 다른 누군가 자신으로 인해 위험에 처하는 것을 견디기 힘들어하는 ‘희준’을 완벽히 그려내 기대를 높인다. 권혁재 감독은 “매번 현장에서 오늘은 또 어떤 연기를 할까 궁금하고 기대하게 만드는 배우였다”고 치켜세웠다. 문우진은 “라틴어 수업을 받으며 대사가 입에 붙을 수 있도록 열심히 준비했다”고 남다른 노력을 전했다. ‘검은 수녀들’은 오는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우, 또 웃음 폭탄 터트릴까…'히트맨2' 1월 22일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972983"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권상우 주연의 코믹 액션 '히트맨2'가 1월 22일 개봉을 확정 짓고 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 '히트맨2'(감독 최원섭) 티저 포스터는 준으로 돌아온 권상우의 카리스마 넘치는 눈빛으로 시선을 사로잡는다. 정면을 정조준하고 있는 권상우의 빈틈없는 자세가 묘한 긴장감을 안겨주는 가운데, 영화의 스케일을 느끼게 하는 화려한 웹툰 컷에 '연재 다시 시작합니다!!'라는 카피가 더해져 웃음과 재미, 액션 모두 한층 업그레이드 된 '히트맨2'에 대한 기대감을 증폭시킨다. 함께 공개된 '히트맨2' 티저 예고편은 더욱 화려하고 강력해진 웃음과 액션으로 포문을 연다. 이제 더 이상 과거 이야기에 얽매이지 않고 "지 꼴리는 대로 만화를 그리고 있는" 준이 불러온 분노의 외침은 '히트맨2'에서 펼쳐질 버라이어티한 사건을 예고한다. 여기에 정준호, 이이경의 여전한 짠 내 케미가 반가움을 안겨주는 한편, "우리가 간다" "왜 안 오지" "기대하라우"라는 대사와 완벽히 어우러진 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, 손주 앞에서 사르르…국민 할아버지 등극 [대가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897834"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'에서 손주 앞에서만 180도 변하는 손주바보, 함무옥 역을 연기한 김윤석의 손주바보 스틸을 공개한다. '대가족'이 배우 김윤석의 러블리한 변신으로 화제가 되고 있다. 만두 하나만으로 자수성가하며 줄 서서 먹는 만두 맛집 '평만옥'을 세운 함무옥 역을 맡은 김윤석은 휴지 한 칸까지 아끼는 까칠하고 깐깐한 구두쇠 역할을 완벽 소화했다. 하지만 그런 함무옥에게도 반전 매력이 있었으니, 손주들 앞에서는 사르르 녹아내리는 모습을 보여주며 국민 '손주바보'에 등극한 것이다. 함무옥(김윤석)의 손주가 원하는 것이라면 무엇이든 해 주는 '손주바보'적인 모먼트는 공개된 스틸을 통해서도 확인할 수 있다. 학교 운동장에 앉아 손녀 민선과 함께 쌀보리 게임을 하며 딱밤을 맞아주거나, 민국, 민선과 둘러앉아 만두를 빚는 함무옥의 모습은 인자하고 따뜻한 할아버지 그 자체이다. 동네에서 소문난 짠돌이 함무옥이지만 손주들이 원한다면 소고기 회식까지 마다 않는 그의 단짝 매력은 영화에서 더 본격적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안쓰러웠는데…여보 파이팅" 손예진, ♥현빈 위해 '하얼빈' 시사회 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007979092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007979092"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈의 신작을 위해 공개 응원에 나섰다. 손예진은 지난 19일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 '하얼빈'(감독 우민호) VIP 시사회에 참석했다. 손예진이 현빈의 작품을 위해 공식 석상에 선 것은 이번이 처음으로, 남편을 위한 공개 응원에 나서 이목을 집중시켰다. 이날 손예진은 검은색 롱코트에 크로스백을 착용한 모습으로 등장, 포토타임을 가졌다. 그는 취재진 카메라를 향해 특유의 환한 눈웃음을 지으며 손을 흔드는가 하면 손하트와 볼하트 포즈뿐만 아니라 사랑스러운 꽃받침 포즈까지 취해 많은 스포트라이트를 받았다. 이어 손예진은 "왜 제가 더 떨리죠? 제 영화도 아닌데"라며 "여보 파이팅"이라고 남편의 신작을 응원했다. 또한 그는 '하얼빈'에서 대한의군 참모중장 안중근을 연기한 남편의 모습을 지켜본 과정에 대해 "옆에서 보면서 안쓰러울 정도로 너무 고생했었다, 얼굴도 점점 수척해지고 고뇌가 눈빛에서 보였다"며 "같은 배우이기 때문에 그 고통을 아니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['렛 미 인' 1월 15일 10년 만에 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910460"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 겨울 다시 한번 극장가를 사로잡을 단 하나의 호러 로맨스 마스터피스 ‘렛 미 인’이 돌아온다. 오는 1월 15일 재개봉을 확정 짓고, 단 30초만으로 관객들을 매혹시키는 티저 예고편을 20일 최초 공개했다. 영화 ‘렛 미 인’은 외톨이 소년 ‘오스칼’이 12살 8개월 9일이 되던 날, 신비로운 뱀파이어 소녀 ‘이엘리’를 만나며 시작되는 운명적 첫사랑을 그린 로맨틱 호러다. ‘렛 미 인’이 티저 예고편을 최초 공개했다. 공개된 티저 예고편은 눈이 내리는 어느 밤 신비로운 소녀 ‘이엘리’를 처음 만난 열두 살 소년 ‘오스칼’의 모습으로 시작된다. ‘이엘리’에게 첫눈에 반한 ‘오스칼’은 운명적인 첫사랑을 시작하지만, 건물에서 뛰어내려 누군가를 덮치는 작은 소녀의 모습이 이어지며 분위기가 반전된다. 사람의 피를 마셔야지만 살아갈 수 있는 뱀파이어 ‘이엘리’는 ‘오스칼’에게 자신이 평범한 여자애가 아니더라도 좋아해줄 수 있느냐며 묻고, ‘오스칼’은 ‘이엘리’의 손을 잡으며 그러겠다고 대답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈'ㅣ거룩한 존재를 위한 최선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009574"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설득의 가장 기본적인 기술은 차분함이다. 중요한 이야기를 할 때도 마찬가지다. 가치 있고 존엄한 것들을 말할 때, 그것의 진리에 다가서는 건 바로 차분함에 배인 엄숙함이다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 바로 이러한 미덕이 있는 영화다. 고요하고 침착하지만 기저의 감정들은 치열하고 뜨겁다. 곱씹을수록 뜨거운 감정이 솟구친다. 극적인 재미를 기대했다면 실망할 수도 있지만, 그것이 전부가 아닌 영화다. 이 영화를 사유하는 순간, 가슴 깊숙한 곳에서 감개가 찾아온다. '하얼빈'의 시대 배경은 일제강점기다. 여럿 되는 주인공들은 독립군이다. 대한민국 국민이라면 필수적으로 알고 있는 안중근(현빈) 의사도 나온다. 대개가 안중근이라는 이름을 아는 까닭은 1909년 10월 26일에 있었던 일 때문이다. 그리고 이 영화의 제목이 '하얼빈'인 이유도 이날에서 비롯됐다. 1909년 10월 26일, 안중근 의사가 하얼빈역에서 일본 정치가 이토 히로부미를 저격했다. 그가 겨눈 총구에 의해 이토 히로부미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 할리우드 진출 예고…‘성난 사람들2’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002405446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002405446"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호 [헤경DB] 배우 송강호의 할리우드 진출작은 넷플릭스 ‘성난 사람들’ 시즌2가 됐다. 소속사 써브라임 측은 20일 “송강호 배우가 ‘성난 사람들’ 시즌2에 출연하는 것이 맞다”며 “특별출연으로 캐릭터, 영어 연기 여부 등에 대해서는 공개하기 어렵다”고 전했다. 앞서 미국 데드라인이 “‘기생충’ 스타가 ‘성난 사람들2’에 출연한다”고 보도하면서 소식이 알려졌다. 한편 ‘성난 사람들’ 시즌2에는 캘리 멀리건, 오스카 아이작, 찰스 멜튼, 케일리 스패니와 배우 윤여정이 출연을 확정 지은 상태다. 새 시즌은 젊은 커플이 그들의 상사와 아내 사이에서 벌어지는 충격적인 싸움을 목격하며 시작된다. 한국인 억만장자가 소유한 한 고급 컨트리클럽을 배경으로 사건들이 체스 게임처럼 펼쳐질 예정이다. 시즌2는 30분 분량의 에피소드 8편으로 구성될 예정이며 1편을 연출한 이성진 감독이 다시 제작 총괄과 쇼러너로 참여한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아기상어’ 영화·TV 시리즈, 국제 에미상 3개 부문 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910450"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 패밀리 엔터테인먼트 기업 더핑크퐁컴퍼니(대표 김민석)는 ‘핑크퐁 아기상어’ 영화 및 TV 시리즈가 국제 에미상 ‘칠드런 &amp; 패밀리 어워즈’에서 총 3개 부문 후보에 올랐다고 20일 밝혔다. K애니메이션으로서 최다 신기록이다. 국제 에미상은 미국 텔레비전예술과학아카데미(NATAS)가 주관하는 방송계 최고 권위의 상이다. ‘칠드런 &amp; 패밀리 어워즈’는 지난 2022년 신설돼 올해로 3년째 시상식을 개최하고 있다. 더핑크퐁컴퍼니는 성우상, 주제가상, 음악상(사운드 믹싱 및 편집상)까지 총 3개 부문에 이름을 올려 한국 애니메이션 업계 최다 기록을 세웠다. 미국 파라마운트 계열 제작사 니켈로디언과 공동 제작한 ‘아기상어 극장판: 사이렌 스톤의 비밀’은 글로벌 지식재산권(IP)으로 자리잡은 핑크퐁 아기상어의 첫 번째 영화다. 2023년 12월 파라마운트 플러스 공개 이후 전체 영화 기준 전 세계 23개국 톱10에 오르며 흥행 파워를 입증했다. ‘아기상어 극장판’은 미국 방영 첫날 유·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혼외자 인정' 정우성, '하얼빈' 특별출연...."일이니까 해야지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321229"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 '혼외자' 인정 후 많은 관심을 받고 있는 가운데, 그의 복귀가 예상보다 빠를 것으로 보여 이목을 끈다. 정우성은 오는 24일 개봉되는 영화 '하얼빈'에 특별 출연한다. 19일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 영화 '하얼빈'을 연출한 우민호 감독의 인터뷰가 진행됐다. 우민호 감독은 영화 '간첩', '내부자들', '남산의 부장들', '마약왕' 등의 첩보 영화를 연출한 감독이다. 그가 이번에 담당한 영화 '하얼빈'은 대한민국 국민에게 너무나도 익숙한 중근 의사의 일대기로 하얼빈 역에서 이토 히로부미를 총으로 쏘기까지 독립투사들의 긴 분투를 묘사한다. '하얼빈'은 18일 언론시사회를 통해 공개된 가운데 정우성의 특별출연이 이목을 끌었다. 작중 정우성은 독립군으로서 회의감을 느끼고 마적이 된 역할을 맡는다. 이에 우민호 감독은 "정우성의 편집을 고려하지 않았냐"라는 질문에 "(논란이 터졌을 때) 이미 편집이 끝난 상태였다"라며 "제가 할 수 있는 건 아무것도 없었다. 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히트맨2' 권상우, 카리스마 넘치는 눈빛..티저포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738056"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히트맨2'의 티저 포스터가 공개됐다. '히트맨2'는 대히트 흥행 작가에서 순식간에 ‘뇌절작가’로 전락한 ‘준’이 야심 차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고, 하루아침에 범인으로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화. 공개된 티저 포스터는 ‘준’으로 돌아온 권상우의 카리스마 넘치는 눈빛으로 시선을 사로잡는다. 권상우 뒤로 강렬한 레드 컬러가 포인트인 웹툰은 '히트맨2'의 독보적인 매력을 탁월하게 표현해내 호기심을 더한다. 정면을 정조준하고 있는 권상우의 빈틈없는 자세가 묘한 긴장감을 안겨주는 가운데, 영화의 스케일을 느끼게 하는 화려한 웹툰 컷에 '연재 다시 시작합니다!!'라는 카피가 더해져 웃음과 재미, 액션 모두 한층 업그레이드된 '히트맨2'에 대한 기대감을 증폭시킨다. '히트맨2'는 오는 2025년 1월 22일 전국 극장에서 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["올 크리스마스 이브에는 '하얼빈' 어때?" 예약만 벌써 20만...봐야 할 이유가 생겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897824"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 3일 비상 계엄 사태 이후 혼란한 시국에 개봉을 하는 작품. 무엇보다 최근 또 다시 열풍을 몰고온 '서울의 봄' 제작사가 또 한번 야심차게 내놓은 영화. 바로 영화 '하얼빈'(우민호 감독)을 봐야하는 이유다. 오는 24일 개봉하는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 3년 전 영화를 기획하고 시작했다는 우민호 감독은 "처음으로 이 나라를 위해, 조국을 위해 헌신하신 분들의 작품을 하게 됐다. 안중근 장군의 자서전과 독립 투사들의 자료를 살펴봤는데, 안중근 장군은 당시 30세였다. 다들 2030대였고, 4050대도 있었다. 고맙고 죄송스러웠다"라며 울컥함을 참지 못하더니 "이 영화를 본 관객분들께 위로가 되고 힘이 되었으면 좋겠다. 지금 비록 혼란의 시대를 관통하고 있지만 반드시 이겨낼 거라고 믿는다. 자긍심을 느끼셨으면 좋겠다"며 특별한 메시지를 전할 만큼 영화에 대한 애정이 남다르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 열애설 났던 하정우와 또 함께 영화 촬영...찐 우정이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321228"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 배우 하정우가 연출하는 영화 촬영을 앞두고 있다. 19일 '당분간 공효진' 채널에는 '공효진의 새로운 작품, 연기와 요지 이야기' 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 공효진은 동네 산책을 하며 자신의 근황에 대해서 이야기 했다. 공효진은 동네 놀이터에서 "요즘 하도 크리에이터들이 많아서 제가 뭘 하는지 관심조차 없다. 나인지도 몰라"라며 쓴 웃음을 지었다. 이어 공효진은 "저는 1월달 초부터 (새로운) 영화 촬영을 들어갈 거다. 영화에는 딱 4명만 나온다"라고 밝혔다. 그는 잠시 휴식기를 가지려고 했으나 절친한 하정우의 부탁으로 마음을 바꿨다. 공효진은 "하정우 오빠가 '이것만 하고 쉬어라 인생의 최고의 작품을 만들어 주겠다'라며 저의 코를 꿰버렸다"라고 전했다. 제작진이 "티키타카(대화 주고 받기) 템포를 잘 잡으시지 않냐"라고 언급하자 공효진은 "그게 반은 대사가 기억이 안 나서 살짝 머뭇거리는 거다"라고 웃으면서 말했다. 그는 "상대 대사에 '다음 대사에 대한 힌트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-4 '하얼빈' 예매량 20만장 돌파…'서울의 봄'의 2배]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972947"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안중근 장군과 독립군의 하얼빈 의거 여정을 그린 영화 '하얼빈'이 사전 예매량 20만 장을 돌파했다. 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'(감독 우민호)이 개봉 4일 전인 오늘(20일) 오전 사전 예매량 20만 장을 돌파했다. 이는 '하얼빈' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 천만 관객 흥행작 '서울의 봄'의 동시기 예매량 보다 약 두 배 이상 높은 수치다. 시사회를 통해 영화를 미리 관람한 관객들은 "1909년의 독립군들이 건네는 2024년의 그대들은 어떻게 살 것인가" "차가운 분위기와 뜨거움이 공존하는 영화" "시작과 끝이 충격적! 크리스마스 선물 같은 영화" 영상이면 영상 음악이면 음악 연기면 연기 무엇 하나 빠지는 게 없는 영화" "한국인으로서의 자긍심을 되새기게 하는 영화" "그들이 어떻게 지킨 나라인데 가슴이 뜨거워진다" "한국 영화 중 가장 영화적이라고 할 수 있는 작품이 나온 듯. 돈 하나도 안 아깝다" 등 호평을 쏟아냈다. 영화 '하얼빈'은 1909년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 결혼 잘했네…♥손예진, '하얼빈' 지원사격 "여보 화이팅" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808652"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈을 지원사격하기 위해 나섰다. 지난 19일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) VIP 시사회가 열렸다. 이날 시사회에는 배우 현빈을 비롯해 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱, 우민호 감독이 자리했다. 그런 가운데 손예진이 남편 현빈을 응원하기 위해 포토월에 나서 시선을 모았다. "제 영화도 아닌데 떨린다. 여보 파이팅"이라며 응원을 건넨 손예진은 "옆에서 보면서 안쓰러울 정도로 너무 고생했다. 얼굴도 점점 수척해지고 고뇌가 눈빛에서 보여서 같은 배우이기 때문에 그 고통을 아니까 안쓰러웠는데 그만큼 고민했기 때문에 좋은 영화가 나올 거라고 믿어 의심치 않는다"고 전했다. 손예진 외에도 이날 포토월에는 남궁민, 임수정, 염정아, 정성일, 박성훈, 윤찬영, 신도현, 박소이, 서은수, 유선, 정성일, 윤서빈 등 여러 배우들이 참석해 자리를 빛냈다. 앞서 현빈과 손예진은 2018년 영화 '협상'에 이어 이듬해 드라마 '사랑의 불시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-4 '하얼빈' 예매량 20만장 돌파…'서울의 봄' 동시기 2배 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910418"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 시사회 이후 폭발적인 호평을 모으며 올겨울 극장가 최고의 기대작에 등극했다. 특히 개봉 나흘 전인 20일 오전 현재 사전 예매량 20만장을 넘어서며 흥행 기적 청신호를 쏘아 올렸다. ‘하얼빈’이 오는 24일 개봉을 앞두고 폭발적인 예매율 상승세를 기록 중이다. 개봉 10일 전부터 일찌감치 전체 영화 예매율 1위에 오른 ‘하얼빈’은 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 기준 개봉 4일 전인 이날 오전 전체 예매율 1위 수성 및 예매량 20만장을 돌파했다. 오전 9시 기준 예매량 20만 32며을 넘어섰다. 이는 ‘하얼빈’의 제작사인 ㈜하이브미디어코프의 천만 관객 흥행 전작 ‘서울의 봄’의 동시기 예매량 보다 약 두배 이상 높은 수치다. 개봉 전 화제성, 시사회 이후 극찬 릴레이로 관객들의 ‘하얼빈’에 대한 기대감이 그만큼 치솟고 있음을 증명한다. 시사회를 통해 영화를 미리 관람한 관객들은 “1909년의 독립군들이 건네는 2024년의 그대들은어떻게 살 것인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감독이 여주인공에게 '살 더 찌우라'고 요청한 까닭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457037"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화의 본질은 무엇일까. 누군가는 알리는 것이라 하고, 또 누구는 전하는 것이라 하며, 다른 누구는 그저 시간을 때우는 것이라 한다. 누군가는 감동하여 변화시키는 것이라 하고, 또 누구는 충격 받아 흔들리게 하는 것이라 하며, 다른 누구는 깔깔 웃으며 즐거워하도록 하는 것이라 한다. 의 감독 이송혜에게, 또 그 주연 배우 피지융에게 묻는다면 재밌는 것, 그것이 곧 영화가 아니냐는 답이 돌아올 듯하다. 제50회 서울독립영화제 새로운선택 부문에 출품된 영화 가운데 &lt;짝사랑 난이도 최상&gt;이 있다. 이송혜의 21분짜리 단편으로, 제목에서처럼 결코 쉽지 않은 짝사랑 이야기를 다룬다. 중인공은 피지융이 연기한 아리, 외모부터 범상치 않다. 겉으로는 털털한 대장부지만 속은 여느 여학생처럼 여리기 짝이 없는 그녀 앞으로 마음을 심란케 하는 소식이 들려온다. ▲ 짝사랑 난이도 최상 스틸컷 ⓒ 서울독립영화제 훈남을 짝사랑하는 그녀의 애환 소식이란 그녀가 한때 좋아했던 동기 오빠 현섭(박준형 분)이 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 예매량 20만 돌파…'서울의 봄' 보다 2배 빠르다 '압도적 기대']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000526604"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 최고의 기대작 '하얼빈'​이 12월 18일 시사회를 통해 언론 및 예비 관객들에게 첫 공개된 후 압도적인 호평 세례를 이끌며 예매량 20만장을 돌파했다. '하얼빈'​이 12월 24일 개봉을 앞두고 폭발적인 예매율 상승세를 기록 중이다. 개봉 10일 전 일찌감치 전체 영화 예매율 1위에 오른 '하얼빈'은 개봉 4일 전인 12월 20일 오전 영화관 입장권 통합전산망 기준 전체 예매율 1위 수성 및 예매량 20만장을 돌파했다. 이는 '하얼빈​' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 천만 관객 흥행작 '서울의 봄'의 동시기 예매량 보다 약 두배 이상 높은 수치로 관객들의 '하얼빈​'​에 대한 기대감을 증명한다. 특히 '하얼빈'이 언론시사회 이후 폭발적인 호평을 받고 있어 연말연시 동안 영화 관람을 계획 중인 관객들에게 더욱 매력적인 선택지로 다가가고 있다. 시사회를 통해 영화를 미리 관람한 관객들은 "1909년의 독립군들이 건네는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌아이’ 김혜수, 코피 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008126"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 ‘도른자’로 돌아온다. OTT플랫폼 디즈니+ 새 시리지 ‘트리거’ 측은 20일 김혜수의 변신이 담긴 촬영 사진을 공개했다. ‘트리거’는 이 꽃 같은 세상, 나쁜 놈들을 구제하기 위해 일단 카메라부터 들이대고 보는 지독한 탐사보도 프로 놈들의 이야기다. 설명이 필요 없는 배우 김혜수가 탐사보도 프로그램 ‘트리거’의 오늘만 사는 꽃대가리 팀장 ‘오소룡’ 캐릭터에 완벽 동화된 색다른 모습으로 눈길을 끈다. 이 꽃 같은 세상에서 정의롭게 미치기를 선택한 ‘오소룡’은 나쁜 놈들의 잘못을 까발리기 위해 수단과 방법을 가리지 않고 취재 현장을 누빈다. 공개된 캐릭터 스틸은 누구도 해결하지 못한 강력 사건들을 끝까지 추적하는 탐사보도 피디의 집요함이 돋보인다. 어떠한 공격과 위협에도 한치의 물러섬이 없는 당당한 기세는 나쁜 놈들 멱살 잡기 전문 ‘오소룡’ 캐릭터의 강강약약 면모를 빛나게 하고, 위급 상황일수록 더 독해지는 캐릭터의 진가를 발휘한다. 특히, 바닥에 코피를 흘리며 쓰러져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 예매량 20만장 돌파...'서울의 봄' 동시기 2배 기록 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215016"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 최고의 기대작 '하얼빈'​이 12월 18일(수) 시사회를 통해 언론 및 예비 관객들에게 첫 공개된 후 압도적인 호평 세례를 이끌며 예매량 20만장을 돌파했다. '하얼빈'​이 12월 24일 개봉을 앞두고 폭발적인 예매율 상승세를 기록 중이다. 개봉 10일 전 일찌감치 전체 영화 예매율 1위에 오른 '하얼빈'은 개봉 4일 전인 12월 20일(금) 오전 영화관 입장권 통합전산망 기준 전체 예매율 1위 수성 및 예매량 20만장을 돌파했다. 이는 '하얼빈' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 천만 관객 흥행작 &lt;서울의 봄&gt;의 동시기 예매량 보다 약 두배 이상 높은 수치로 관객들의 '하얼빈​'​에 대한 기대감을 증명한다. 특히 '하얼빈'이 언론시사회 이후 폭발적인 호평을 받고 있어 연말연시 동안 영화 관람을 계획 중인 관객들에게 더욱 매력적인 선택지로 다가가고 있다. 시사회를 통해 영화를 미리 관람한 관객들은 “1909년의 독립군들이 건네는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은X노상현 '대도시의 사랑법', 시상식 '싹쓸이'...웰메이드의 저력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215014"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미친X과 게이의 만남을 유쾌한 에피소드로 그려내 관객들의 식지 않는 입소문 열기로 N차 관람을 이끌어내며 장기 흥행을 이어온 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희, 제공 플러스엠 엔터테인먼트·미시간벤처캐피탈㈜, 배급 플러스엠 엔터테인먼트, 제작 ㈜쇼박스·㈜고래와유기농, 공동제작 플러스엠 엔터테인먼트)이 45회 청룡영화상, 2024 올해의 여성영화인상, 제11회 한국영화제작가협회상에서 잇달아 수상하는 쾌거를 이뤘다. 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화 '대도시의 사랑법'이 45회 청룡영화상, 2024 올해의 여성영화인상, 제11회 한국영화제작가협회상까지 잇달아 수상하며 웰메이드 작품의 저력을 입증했다. '대도시의 사랑법'은 지난 45회 청룡영화상에서 신인남우상(노상현)에 이어 음악상(프라이머리)까지 2관왕에 올라, 올가을 극장을 물들이며 관객들의 마음을 사로잡은 화제성과 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 예매량 20만장 돌파…'서울의봄' 동시기 2배 높다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007978887"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'의 사전 예매량이 20만 장을 돌파했다. '하얼빈'은 개봉 4일 전인 20일 오전 영화관 입장권 통합전산망 기준 예매량 20만 장을 넘어서며 전체 예매율 1위를 수성했다. 이는 '하얼빈' 제작사 하이브미디어코프의 1000만 관객 흥행작 '서울의 봄'의 동시기 예매량 보다 약 2배 이상 높은 수치로 관객들의 영화에 대한 기대감을 증명한다. 특히 '하얼빈'이 지난 18일 진행된 언론시사회 이후 폭발적인 호평을 받고 있어 연말연시 동안 영화 관람을 계획 중인 관객들의 관심을 더욱 끌어낼 수 있을 것으로 전망된다. 시사회를 통해 영화를 미리 관람한 관객들은 영화적 재미와 감동까지 충만한 작품에 대해 폭발적인 호평을 보냈다. "1909년의 독립군들이 건네는 2024년의 그대들은 어떻게 살 것인가" "차가운 분위기와 뜨거움이 공존하는 영화" "영상이면 영상 음악이면 음악 연기면 연기 무엇 하나 빠지는 게 없는 영화" "한국인으로서의 자긍심을 되새기게 하는 영화" "그들이 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 감독 “‘라이온 킹’ 리더십은 어머니에게서 나왔다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839789"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“애니메이션 ‘라이온 킹’(1994)에서는 아버지와 아들만 나와 남자들만이 위대한 지도자를 배출하는 것처럼 보이잖아요. 이번 영화는 어머니 역할이 얼마나 중요한지에 대한 존경심을 표출하고 있고, 저는 이 부분이 아름답다고 생각했습니다.” 할리우드 영화 ‘무파사: 라이온 킹’(상영 중)의 배리 젠킨스(45) 감독이 지난 19일 오전 국내 언론과 화상으로 만났다. 젠킨스 감독은 ‘문라이트’(2016)로 아카데미상 작품상을 수상했다. ‘멜랑콜리의 묘약’(2008)과 ‘빌 스트리트가 말할 수 있다면’(2018) 등 저예산 영화를 만들어왔다. ‘무파사’는 젠킨스 감독이 처음 도전하는 대작이다. ‘무파사’의 제작비는 2억 달러(약 2,903억 원)로 추정된다. 젠킨스 감독은 “시대의 변화에 따라 새로운 리더십을 보여주고 싶었다”고 말했다. ‘무파사’는 유명 애니메이션 ‘‘라이온 킹’의 주인공 심바의 아버지 무파사의 삶을 그린다. 동명 실사 영화(2019)로 만들어지기도 했던 ‘라이온 킹’의 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입소문 터진 ‘하얼빈’ 예매 20만장 돌파‥“‘서울의 봄’ 두배”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934357"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈' 예매량이 20만 장을 돌파했다. 12월 20일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 오는 24일 개봉하는 영화 '하얼빈'(감독 우민호)의 예매율이 개봉 4일 전인 이날 전체 1위 및 예매량 20만 장을 돌파했다. 이는 '하얼빈' 제작사 ㈜하이브미디어코프의 천만 관객 흥행작 '서울의 봄'의 동시기 예매량 보다 두배 이상 높은 수치로, '하얼빈'​에 대한 관객들의 기대감을 증명한다. 언론 시사회로 공개된 이후 폭발적인 호평을 받고 있어, 연말 연시 영화 관람을 계획 중인 관객들의 마음을 사로잡고 있다. 한편 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 예매량 20만장 돌파..'서울의 봄' 동시기 2배 기록(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738050"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'이 예매량 20만장을 돌파했다. 영화 '하얼빈'은 개봉 4일 전인 20일 오전 영화관 입장권 통합전산망 기준 전체 예매율 1위 수성 및 예매량 20만장을 넘어섰다. 이는 '서울의 봄'의 동시기 예매량보다 약 두배 이상 높은 수치로 관객들의 '하얼빈?'?에 대한 기대감을 증명한다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로, 오는 24일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
</feed>