<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-20T00:36:09.391Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젠블루, ‘대만 1위 걸그룹’ 뮤뱅 입성 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898813"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 걸그룹 젠블루가 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 김미화 “항상 즐거웠던 촬영, 행복했다” 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989489"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미화가 ‘굿파트너’ 종영까지 1회를 앞두고 작품을 마친 소감을 전했다. 김미화는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람)에서 대형 로펌 법무법인 대정의 이혼 2팀 최고참 비서 안과장으로 활약했다. 김미화는 ‘굿파트너’에서 탄탄한 연기력으로 극에 대한 몰입감을 높였다. 특히 극 중 차은경(장나라)의 남편과 바람을 피운 최사라(한재이)에게 대놓고 “바람 100%, 더럽다”는 사이다 발언으로 통쾌함을 선사하며 재미를 더해 시청자들의 호응을 이끌어냈다. ‘굿파트너’를 통해 또 한 번 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여준 김미화는 20일 소속사 판타지오를 통해 “항상 즐거운 촬영 현장을 만들어 주신 감독님과 스태프분들 그리고 배우분들과 함께해 너무 행복했다”라며 함께한 이들에게 감사 인사를 전했다. 이어 “일에서든, 사랑에서든 ‘굿파트너’를 만난다는 것은 큰 행운인 것 같다. 모든 분이 각자의 자리에서 ‘굿파트너’를 만나는 행운이 생기시길 진심으로 바란다”라는 진심 어린 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 남우현, ‘너의 남자’ MV 티저 공개…‘초강력 중독성’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842673"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남우현이 올가을 글로벌 리스너들의 플레이리스트를 책임질 청량록을 선보인다. 소속사 빌리언스는 20일 0시 공식 유튜브 채널을 통해 남우현의 세 번째 디지털 싱글 ‘너의 남자 (Boyfriend)’ 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상은 푸른 하늘 아래 마이크를 쥔 남우현의 모습을 비추며 시작돼 밴드의 모습으로 이어졌다. 여기에 경쾌한 사운드와 리드미컬한 멜로디의 ‘너의 남자 (Boyfriend)’ 음원이 흘러나오고, 남우현의 눈부신 비주얼이 완벽하게 어우러지며 눈과 귀를 동시에 사로잡았다. 영상 속 남우현은 캐주얼한 스타일링과 더불어 비트에 몸을 맡긴 채 리듬을 타며 청량한 매력을 뽐냈다. ‘너의 남자로 받아줄래’라는 그의 시원한 보이스와 함께 마무리된 티저는 짧은 분량에도 강력한 중독성을 예고하며 하루 앞으로 다가온 신곡의 기대감을 최고조로 끌어올렸다. ‘너의 남자 (Boyfriend)’는 남우현의 사랑스러운 직진 고백을 노래한 세레나데송으로, 록킹한 사운드 속 통통 튀는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["공연소음 너무해" 레알마드리드 홈구장, '뮤직뱅크' 일방 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034997"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레알 마드리드의 홈구장 산티아고 베르나베우 경기장에서 열릴 예정이던 콘서트들이 잇따라 중단돼 KBS가 입장을 밝혔다. KBS는 오는 10월 12일 '뮤직뱅크 인 마드리드'를 진행할 예정이었다. 디애슬레틱은 18일(현지시간) "올해 5월 테일러 스위프트의 공연을 포함해 여러 대형 콘서트가 열렸으나, 이 과정에서 소음 허용치를 초과해 불만이 증가했다"며 "주민들의 지속적인 항의로 레알 마드리드는 결국 콘서트 일정을 재조정하기로 했다"고 밝혔다. '뮤직뱅크 인 마드리드'는 이에 따라 취소된 공연 중 하나다. 해당 공연에는 엔하이픈, 에스파, 보이즈넥스트도어, 라이즈, 마마무플러스, 엔믹스, PH1하모니, 키스오프라이브 등의 출연이 예정돼 있었다. KBS는 "현지 매체를 통해 이러한 기사가 발표되기 전까지 레알 마드리드 측은 마드리드 현지 주최자인 KANGOORU, S.L., KOREAN POWER, A.I.E와 한국의 주최자인 KBS 뮤직뱅크 측에 공연 취소에 관한 어떠한 공식적인 요청이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 “韓 남자 일머리 없어 답답, 혁명 정신 없다”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898812"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순실이 '사당귀'에 등판한다. 9월 22일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에는 연 매출 100억 원을 자랑하는 이북 요리 전문가 이순실이 새로운 보스로 출연한다. ‘사당귀’ 최초의 탈북민 보스 이순실은 탈북 18년 만에 연 매출 100억을 달성한 인생 역전의 주인공이자 탈북민의 희망. 특히 “내가 만든 백김치를 먹으면 꼬리뼈까지 시원하다”고 호언장담할 만큼 이순실은 어머니의 손맛까지 두루두루 빼닮았다는 후문이다. 이날은 특히 결혼 7개월 만에 시작된 꽃제비 생활에서 10년 만에 성공한 탈북 그리고 남한에서 100억 원의 CEO가 되기까지, 이순실의 어메이징한 남한 생존기가 모두의 이목을 집중시킨다. “안 되면 되게 하라우. 자력갱생의 혁명 정신으로”라는 말이 생활신조라고 밝힌 이순실은 “탈북 당시 내 몸무게가 (키 171cm) 51kg이었다”며 “남한에 와서 제일 처음 먹은 음식이 냉면이다. 특히 천장에 달린 스프링클러를 탈북민 감시 카메라로 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규 ‘캐럿들을 향한 배꼽 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898811"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 우지, 민규, 버논이 9월 20일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스 "나는 이수근 피해자"...폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823924"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈 필릭스가 이수근을 저격한다. 오는 21일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 다재다능한 글로벌 대세 아티스트 스트레이 키즈가 완전체로 출연한다. 이들은 형님들에게 스트레이 키즈를 제대로 알리겠다는 포부와 함께 예능감을 마음껏 발산할 예정이다. 이날 스트레이 키즈의 리더 방찬은 "'칙칙붐(Chk Chk Boom)' 뮤직비디오에 우정 출연해 준 영화배우 라이언 레이놀즈와 개인 번호로 연락하는 사이다"라며 특급 글로벌 인맥을 자랑한다. 또한, 창빈은 "외국 사우나에서 남자 팬을 마주쳐 민망했던 적이 있다"라며 글로벌 인기를 실감할 수 있었던 에피소드를 전해 웃음을 자아낸다. 뿐만 아니라 필릭스는 "나는 이수근 피해자"라며 과거 이수근과 있었던 일화를 고백해 이수근을 당황하게 만든다. 과연 필릭스가 밝히는 사연의 진실은 무엇일지 궁금증을 유발한다. 한편, 승민은 "아이돌로 데뷔해서 '아는 형님'에 출연했다는 건 성공의 상징"이라며 출연 소감을 밝히고, 아이엔은 "부모님께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박용택, 직관전 연패에 칼 갈았다 “과정은 필요 無, 무조건 이길 것”(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898810"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 무조건 승리한다며 선전포고했다. 9월 23일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 99회에서는 최강 몬스터즈와 강릉고의 맞대결이 본격적으로 펼쳐진다. 최근 직관전 연패에 빠진 몬스터즈는 강릉고를 상대로 다시 승리의 각오를 다진다. 이날 캡틴 박용택은 "과정은 필요 없다. 무조건 이길 것"이라며 강릉고를 상대로 총력전을 예고한다. 최강 몬스터즈는 경기 초반부터 흔들린 상대 선발 투수의 빈틈을 노려 집요하게 파고든다. 특히 이번 경기에 임상우를 대신해 최수현을 테이블세터로 투입, 첫 타석부터 1번 타자 정근우와 안타를 뽑아내며 선취점을 만드는데 성공한다. 새롭게 꾸려진 테이블 세터진의 활약이 승리로 이어질 수 있을지 기대를 모은다 이 가운데 2이닝 연속 잔루의 위기를 넘긴 유희관은 다시 집중해서 강릉고 타선을 상대한다. 하지만 이번 2025 KBO 신인 드래프트에서 랜더스에 1차 지명된 ‘포수 최대어’ 이율예가 또 한번 타석에 들어서며 긴장감은 최고조에 이른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안테나 떠난 샘김, 박효신과 한솥밥…허비그하로 전속계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898809"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 샘김이 박효신과 한솥밥을 먹는다. 허비그하로는 9월 20일 “싱어송라이터로 사랑받고 있는 샘김과 전속계약을 체결했다. 다방면에서 활발한 활동을 펼칠 수 있도록 적극적으로 지원할 예정이다”라고 밝혔다. ‘K팝스타 시즌3’에서 준우승을 하며 대중들에게 눈도장을 찍은 샘김은 2016년 ‘I AM SAM(아이엠 샘)’으로 가요계에 데뷔했다. 이후 ‘Sun And Moon(선 앤 문)’, ‘The Juice(더 주스)’ 등을 발매하며 작사, 작곡, 프로듀싱 능력을 인정받았다. 샘김은 데뷔 이후 크러쉬, 권진아, 로꼬, 프라이머리, 아이유, Raisa(라이사) 등 국내외 유명 뮤지션들과 협업하며 뛰어난 음악성을 입증했다. 이후 샘김은 드라마 ‘그 해 우리는’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’, ‘도깨비’ 등 다수의 OST를 히트시키며 ‘OST 강자’로서 입지를 굳혔다. 한편, 샘김이 전속계약을 체결한 허비그하로에는 박효신이 소속되어 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용, 청소·고깃집 알바하며 양육비 벌어 “항상 죄인 같아” (아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989487"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정재용이 딸 연지의 양육비를 벌기 위해 고군분투했다. 지난 19일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 21회에서는 정재용이 올해 봄에 세상을 떠난 어머니의 생일제를 맞아 본가인 강릉으로 내려간 뒤, 친누나의 소개로 단기 아르바이트를 하는가 하면, 친누나의 집에서 연지의 체취가 깃든 물건들을 보며 그리움에 젖는 하루가 그려졌다. 또한 ‘58세 꽃대디’ 신현준은 추석을 맞아 가족들과 송편을 빚은 뒤, 리마인드 가족사진 촬영을 했으며, 육아와 일에 지친 아내 김경미를 위해서는 둘만의 식사 데이트까지 마련해 훈훈함을 안겼다. 무엇보다 신현준 부부는 레스토랑에서 부부의 인생곡이나 마찬가지인 ‘문 리버’가 흘러나오자, 감회에 젖은 채 눈물을 쏟아 진한 부부애를 느끼게 하면서 안방에도 뭉클함을 선사했다. 추석을 앞둔 가을 날, 신현준은 “평생 한 번도 집에서 송편을 만들어본 적이 없다”며, 각종 재료를 공수해 가족들과 송편빚기에 나섰다. “누가 어지르고 누가 치워?”라는 12세 연하 아내 김경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범, ‘범죄도시’ 감독 신작 출연? “정우성 출연료 백분의 1만 줘도 할 것”(메소드클럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898808"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강윤성 감독이 이수지, 곽범에게 차기작 캐스팅을 제안했다. 9월 23일 방송되는 KBS 2TV 페이크 다큐 ‘메소드 클럽’ 4회에는 ‘범죄도시’, ‘카지노’ 시리즈를 연출한 강윤성 감독이 등장, 신작 오디션을 실시한다. 스타 감독의 오디션에 피 튀기는 경쟁이 있었다고 하는데, 국내 최고의 연기파 희극인으로 손꼽히는 이수지와 곽범이 강윤성에게 실제 캐스팅 제안을 받았다고 전해져 그 진위에 관심이 쏠린다. 이날 강윤성 감독이 ‘메소드 클럽’을 방문한다는 소식에 멤버들은 대청소부터 환영 플래카드까지 걸며 역사적인 현장을 기념한다. 마침내 강윤성이 등장하자 이수지는 어떻게든 잘보이려 애쓰며 몸을 배배 꼬는 한편, 곽범은 영화 ‘러브 액츄얼리’ 스케치북 프로포즈까지 선보이며 아부를 펼친다. 본격적인 오디션이 시작되자 곽범은 “전 손석구 자리를 노립니다”며 야심찬 출사표를 던진다. 곽범은 백호와 영화 ’서울의 봄’ 황정민, 안내상의 대사를 재연하고, 강윤성은 “곽범씨 연기 진짜 잘하시네요”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라vs남지현, 상대 변호사로 맞붙는다…정재성이 의뢰인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839229"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현의 화끈한 마지막 공방이 펼쳐진다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 종영을 앞둔 20일, 상대 변호사로 또다시 법정에 선 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 포착했다. 여기에 법무법인 대정에 입성한 뉴페이스의 등장이 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서는 한 사건의 상대방 변호사로 맞붙게 된 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 이혼 소송의 진짜 쟁점을 찾아 함께 합의를 도출한 두 변호사의 기지가 빛을 발했다. 그런가 하면, ‘다시 봄’을 찾은 대정의 전 대표변호사이자 현 고문인 오대규(정재성 분)의 등장은 궁금증을 자아냈다. “내 사건 맡아주게”라며 차은경에게 사건을 의뢰하는 그의 엔딩은 향후 전개에 궁금증을 더했다. 그런 가운데 공개된 사진은 아직 끝나지 않은 차은경, 한유리의 이혼 공방전을 예고한다. 또다시 상대방 변호사로 법정에 참석한 두 사람. 이들의 옆자리엔 한껏 달아오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미국이라 가능한가?…전자발찌 차고 TV쇼 나온 '800억 가짜 상속녀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005474058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005474058"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유럽 출신의 부유한 상속녀인 것처럼 행세해 뉴욕 사교계를 감쪽같이 속인 러시아계 독일인 애나 델비(본명 안나 소로킨)가 반짝이는 전자발찌를 착용한 채 미국의 인기 TV쇼에 등장해 화제다. 18일(현지시간) 뉴욕포스트, AP통신 등 외신은 소로킨이 전날 공개된 ABC의 '댄싱 위드 더 스타' 시즌33 1화의 마지막 출연자로 무대 위에 올랐다고 보도했다. 소로킨은 이날 의상과 맞춘 청색·보라색 커버로 덧씌우고 반짝이는 비즈로 장식한 '전자발찌'를 발목에 단 채 파트너인 에즈라 소사와 함께 차차를 췄다. 소로킨은 세 명의 심사위원들로부터 각 6점씩을 받아 총 18점(만점 30점)을 기록했다. 심사위원으로 나선 할리우드 배우이자 안무가인 데릭 허프는 "할 말을 잃었다"며, "당신은 실제로 정말 아름다운 댄서가 될 수 있는 재능이 있다"고 심사평을 남겼다. 안무가 브루노 토니올리는 소로킨을 모티브로 한 넷플릭스 드라마 '애나 만들기'에 빗대 "또다시 안나를 재창조하는 중이다. 가능성이 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘, 상큼하게 뮤뱅 별관 출근길 장식해요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898807"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 “고정 아니면 안 가겠다 했다” 욕심 활활(시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898806"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 정우와 권은비가 시골에서 숨겨왔던 매력을 내뿜는다. 9월 22일 방송되는 ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z) 3회에서는 미연과 윈터에 이은 두 번째 특급 게스트로 NCT 정우와 가수 권은비가 나타나 대반전 예능감을 어필한다. 권은비는 ‘시골간Z’ 두 번째 촬영지인 무궁화 마을에 도착하자마자, “고정 아니면 안 가겠다고 했다”며 불타는 고정 멤버 욕심을 드러내 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이에 미연이 “언니 저도 그러다가 고정됐어요!”라고 부추긴 가운데 권은비가 미연에 이어 ‘시골간Z’ 제7의 멤버가 될 수 있을지 기대감이 모아진다. 또 권은비는 대한민국을 대표하는 ‘워터밤 여신’답게 고요했던 시골 마을 논두렁을 순식간에 워터밤 스테이지로 탈바꿈시킨다. 권은비는 추억의 레트로 게임 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’를 하던 중 자신이 직접 술래를 하겠다고 나서더니 멤버들 앞에서 자신의 히트곡인 ‘언더 워터’를 라이브로 부른다. 이에 멤버들은 권은비의 노래에 홀린 듯 갑자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 버논 ‘이온 음료 CF의 한 장면’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898805"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 우지, 민규, 버논이 9월 20일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프', "그 정도로 막판이냐" 친정엄마까지 등장 '최고 4.4%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680664"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 최초로 친정 부모님이 소환됐다. 지난 19일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 4기 첫 번째 부부의 사연이 공개된 가운데, 최초로 친정 부모님까지 소환되는 진풍경이 펼쳐졌다. '이혼숙려캠프' 6회 평균 시청률은 수도권 3.0%, 전국 2.7%를 기록했다. 이광민 정신과 전문의의 '팩트폭격' 상담 장면은 수도권 기준 분당 최고 시청률 4.4%(닐슨코리아 제공, 유료가구 기준)까지 올랐다. 이 부부는 남편과 자녀 육아관의 차이와 대화 부족으로 불만을 가진 아내가 이혼을 고민하게 돼 '이혼숙려캠프'를 찾았다. 하지만 가사 조사를 통해 아내의 거침없는 '욕설'이 큰 문제로 떠올랐다. 이에 서장훈은 아내에게 "왜 본인이 이혼하자고 나온 거냐"며 의아함을 표현했다. 뿐만 아니라 SNS에 욕설을 올려 경찰 신고까지 당했는데도 신고한 사람을 탓하는 아내의 태도에 싸늘하게 정색했다. 가사 조사 후 조금 개선된 모습을 보이는 듯했던 아내는 이내 다시 예전의 철없는 모습으로 돌아가기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인, 이승준과 경찰서 포착…장영남 사라졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839224"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인 가족이 위기를 맞는다. 오는 21일 방송되는 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서는 경찰서를 찾은 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분), 최경종(이승준 분)의 모습이 그려진다. 지난 방송에서는 배석류의 비밀을 마주한 최승효와 가족, 친구, 이웃들의 이야기가 그려졌다. 배석류가 항암치료 이후 우울증까지 겪었다는 사실을 알게 된 최승효는 그가 마음에 쌓아둔 감정들을 쏟아내도록 했다. 이에 배석류는 미국에서 혼자였던 시간을 떠올리며 최승효에게 왜 그때 연락을 받지 않았느냐고 원망했다. 최승효는 뒤늦은 후회로 사과했고, 나미숙(박지영 분)은 돌아온 딸을 비로소 다시 따뜻하게 맞아 주었다. 이런 가운데 공개된 사진 속 최승효, 배석류, 최경종이 경찰서에 모여 눈길을 끈다. 무슨 일인지 최경종의 얼굴에 근심과 걱정이 가득하다. 뒤늦게 연락을 받고 도착한 최승효와 배석류도 놀란 기색이 역력하다. 무엇보다 서혜숙(장영남 분)의 빈자리와 함께 이들 앞에 놓인 여행용 가방이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 잘생긴 얼굴에 치명적 몸매 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898804"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱의 치명적 매력을 담은 화보가 공개됐다. 뷰티&amp;스타일 매거진 얼루어 코리아가 새로운 신드롬을 이어가고 있는 펜싱 스타 오상욱 선수의 화보를 9월 20일 공개했다. 10월호와 얼루어 웹사이트에서는 이전에 공개된 컷들 외에도 오상욱 선수의 치명적인 매력을 확인할 수 있는 더 많은 컷을 선보인다. 또한 오상욱 선수와 나눈 진솔한 인터뷰 역시 만나볼 수 있다. 특히 오상욱 선수는 프랑스 하이엔드 코스메틱 브랜드 시슬리(Sisley)와 함께 화보 촬영을 했을 만큼, 평소 스킨케어에 신경을 쓰는 편이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 실제로 화보 촬영장에서 그의 잡티 하나 없는 깨끗한 피부에 스태프들 모두 칭찬을 아끼지 않았다고. 이 밖에도 평소 화장품에 아낌없이 투자한다는 오상욱 선수의 외모 관리 비법에서부터 그의 유머감각이 돋보이는 촬영장 비하인드 스토리까지 생생하게 담은 영상이 9월 24일 얼루어 채널을 통해서 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황기순 눈물 “母 길거리 꽁초 주웠다, 하나에 아들 빚 100원 갚아”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898803"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황기순이 엄마를 그리워하며 눈물을 보였다. 9월 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 황기순이 출연해 근황을 알렸다. 이날 황기순은 원정 도박으로 전재상을 탕진하고, 후회 속에 하루하루를 사는 근황을 공개했다. 그는 크고 작은 무대를 가리지 않고 활동하고 있었다. 또 꾸준한 선행을 통해 잘못을 반성하고, 아들에게도 조금이라도 떳떳한 아버지가 되기 위해 일상을 보냈다. 특히 황기순은 기러기 아빠로 혼자 살고 있는 자신을 챙기러온 누나와 대화를 나누면서 어머니에 대한 그리움을 꺼냈다. 누나는 "나 솔직히 네 욕 이틀은 했다. 나쁜 자식 어디 할 짓이 없어서. 이렇게 식구들 힘들게 한다고"라고 하더니 "근데 엄마는 길에서 담배 꽁초를 줍고 다녔다. 담배꽁초 하나에 내 아들 빚 100원 씩 갚는다고. 아침 4시면 일어나서 집게 들고 나가셔서 그거 주워서. 너 오는 날까지도 엄마는 안 버리고 그걸 하셨다"라고 했다. 황기순은 아들 대신 죄인이 되었던 엄마 생각에 눈시울을 붉혔다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 우지 ‘날카로운 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898802"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 우지, 민규, 버논이 9월 20일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘 마시로, 천사 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898801"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22살 군인, 이경규 방송 출연 후 ‘포상 휴가 30일’…사단장도 휴가 줬다 (‘양심냉장고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094144"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘양심 냉장고’에 출연한 군인. 사진|MBC 1990년대를 거쳐 간 사람들은 MBC ‘이경규의 양심 냉장고’를 기억할 것이다. 누가 보고 있지 않아도 양심을 지키는 사람들을 찾아 나섰던 ‘양심 냉장고’는 ‘정지선 지키기’, ‘어르신 짐 들어 드리기’ 등 선행을 하는 시민들에게 냉장고를 지급했던 프로그램이다. 20일 온라인 커뮤니티를 중심으로 과거 이경규의 양심 냉장고에 출연했던 군인의 일화가 재조명받고 있다. 글쓴이는 “‘양심 냉장고’는 요즘의 사회실험 몰카처럼, 연기자를 써서 상황을 연출하지 않았기 때문에 수상자가 없는 회차도 꽤 있었다”라고 말했다. 또 “당시에는 머리에 무거운 짐을 이고 대중교통을 타는 어르신 들을 흔하게 볼 수 있었기 때문에, 단골 소재로 사용됐다”라며 당시를 떠올렸다. 그러면서 “1998년 영등포역 어르신 짐 들어 드리기 편에서는, 제작진이 절수하기 5분 전, 당시 경남, 마산시의 집으로 가던 대한민국 해병대 상병이 경기도 광명시에 거주하는 유필남 어르신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘20억 빚’ 최준석, ♥어효인에 “고액 연봉 받으며 건방지게 행동” (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989483"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 최준석-어효인 부부가 정신과 전문의 김병후 원장을 만나 ‘부부 심리 상담’을 받는다. 22일 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 10회에서는 ‘결혼 14년 차’ 최준석과 어효인이 반복된 갈등 끝에 국내 최고의 ‘부부 갈등 전문가’ 김병후 원장이 운영하는 ‘부부 심리 상담소’를 찾는 모습이 그려진다. 앞서 이혼 전문 변호사를 만나 ‘가상 이혼 합의서’ 작성에 돌입했던 두 사람은 두 자녀의 양육비와 면접 교섭권 등 현실적인 문제를 두고 이견을 보여 언성을 높이며 다퉜던 터. 이날 어효인은 “(부부 갈등 문제를) 도저히 저희 둘이서 해결을 할 수가 없을 듯해서, 관계가 더 나빠지기 전에 전문가의 도움을 받기로 했다”고 밝힌 뒤, 남편과 함께 김병후 원장의 ‘부부 심리 상담소’로 향한다. 두 사람을 맞이한 김병후 원장은 사전에 진행된 여러 설문 검사와 화상 상담 결과를 토대로 이야기를 시작한다. “아내의 사전 검사에 따르면, 남편이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 장영남이 사라졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989481"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인 가족에게 위기가 드리운다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 11회 방송을 앞둔 20일 경찰서에서 포착된 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분), 그리고 최경종(이승준 분)의 모습이 담긴 스틸컷을 공개했다. 주인을 잃은 채 발견된 여행용 가방과 세 사람의 심각한 표정에 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 배석류의 비밀을 마주한 최승효와 가족, 친구, 이웃들의 이야기가 그려졌다. 배석류가 항암치료 이후 우울증까지 겪었다는 사실을 알게 된 최승효는 그가 마음에 쌓아둔 감정들을 쏟아내도록 했다. 이에 배석류는 미국에서 혼자였던 시간을 떠올리며 최승효에게 왜 그때 연락을 받지 않았느냐고 원망했다. 최승효는 뒤늦은 후회로 사과했고, 나미숙(박지영 분)은 돌아온 딸을 비로소 다시 따뜻하게 맞아 주었다. 그런 가운데 공개된 사진 속 최승효, 배석류, 최경종이 경찰서에 모여 눈길을 끈다. 무슨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규 ‘복슬복슬 강아지의 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898798"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN) 멤버 우지, 민규, 버논이 9월 20일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘 예서, 케플러에서 재데뷔 했어요 ‘볼콕~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898797"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혓바닥이 길어지셨네" 이준혁 vs 박성웅, 숨 막히는 대치 (좋거나 나쁜 동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773205"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['좋거나 나쁜 동재' 이준혁에게 일생일대의 사건이 벌어진다. 10월 10일 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 측은 20일, 또 다시 선택의 기로에 선 서동재(이준혁 분)의 모습이 담긴 메인 예고편을 공개했다. 서동재는 위기를 기회로 바꿀 수 있을지, 그의 검사 인생을 뒤흔들 사건은 또 무엇일지 호기심을 자극한다. 장르물의 새 장을 연 '비밀의 숲' 스핀오프 '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. '비밀의 숲' 1,2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 '비밀의 숲' 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을 맡았고, 박건호 감독이 연출을 맡아 완성도를 책임진다. 여기에 서동재를 국민 애증 캐릭터로 키운 이준혁, 존재감 확실한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 깜짝 고백 "일본 남자와 연애 경험 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823923"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘혼전연애’ 박나래가 일본 남자와의 연애를 고백했다. 오는 23일 첫 방송되는 MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. ‘혼전연애’는 한국은 물론 일본 최대 OTT 플랫폼 아메바TV에 동시 송출돼 한일 양국에 핑크빛 설렘을 드리운다. 이와 관련 ‘혼전연애’ MC 박나래가 첫 방송을 앞두고 일본 남자와의 연애사를 깜짝 공개해 이목을 집중시킨다. 박나래가 최다니엘 이현진 오스틴강이 일본 여성과 데이트에 나선 영상을 보던 중 일본어에서 말하는 ‘상’과 ‘짱’의 차이점을 알려주는 등 깜짝 일본어 교실을 벌이는 것. 이에 깜짝 놀란 세 남자는 박나래의 유창한 일본어 상식의 이유에 대해 꼬치꼬치 물었고, 세 남자의 유도신문에 걸려든 박나래는 “아주 뜨겁게 썸을 타다가, 한국에서도 봤는데 썸으로 끝났다”라며 일본 남자와의 아찔한 ‘썸 연애사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 유희관, '랜더스 1차 지명' 이율예와 접전 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007797194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007797194"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베어스의 전설' 유희관과 '랜더스의 미래' 강릉고 이율예가 물러설 수 없는 한판 승부를 벌인다. 오는 23일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 99회에서는 최강 몬스터즈와 강릉고의 맞대결이 본격적으로 펼쳐진다. 최근 직관전 연패에 빠진 몬스터즈는 강릉고를 상대로 다시 승리의 각오를 다졌다. 최근 녹화에서 캡틴 박용택은 "과정은 필요 없다"라며 "무조건 이길 것"이라고 강릉고를 상대로 총력전을 예고했다. 이에 최강 몬스터즈는 경기 초반부터 흔들린 상대 선발 투수의 빈틈을 노려 집요하게 파고든다. 특히 이번 경기에 임상우를 대신해 최수현을 테이블세터로 투입, 첫 타석부터 1번 타자 정근우와 안타를 뽑아내며 선취점을 만드는 데 성공했다. 새롭게 꾸려진 테이블 세터진의 활약이 승리로 이어질 수 있을지 기대를 모은다 이 가운데 2이닝 연속 잔루의 위기를 넘긴 유희관은 다시 집중해서 강릉고 타선을 상대한다. 하지만 이번 2025 KBO 신인 드래프트에서 랜더스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전처 연락 완전히 끊겨"…52세 정재용, 딸 양육비 위해 알바까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007797192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007797192"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 '52세 돌싱 꽃대디' 정재용이 딸 연지의 양육비를 벌기 위해 고군분투한다. 지난 19일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년' 21회에서는 정재용이 본가인 강릉으로 내려간 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 정재용은 지난 4월 별세한 어머니의 생일제를 맞아 친누나와 함께 어머니의 묘소를 찾았다. 정재용의 친누나는 과거 동생의 이혼 후 조카인 연지를 정재용과 같이 키웠지만, 분리불안증이 심해진 연지를 위해 아이엄마에게 연지를 돌려보냈던 사연이 있었다. 이와 관련해 친누나는 "어머니가 의식을 잃기 직전까지 내게 '연지를 거둬야 하지 않겠냐'고 이야기할 정도로 연지를 걱정했다"며 눈물을 쏟았다. 그러면서 친누나는 "연지 엄마와는 연락이 됐냐"라고 물었고 정재용은 "며칠 전 연지 엄마가 메신저를 탈퇴해 연락이 완전히 끊겼다"고 털어놨다. 힘들어하는 동생에게 친누나는 "강릉에 내려온 김에 단기 알바를 하고 가라"며 강하게 밀어붙였고, 즉석에서 펜션 일과 고깃집 아르바이트를 잡아줬다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘 미유, 한도 없는 귀여움 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898795"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원정도박 황기순 “늦둥이 子, 친구 학부모 주도로 왕따…틱 장애 고통”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898794"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황기순이 유학을 떠난 아들에 대해 말했다. 9월 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 황기순이 출연해 근황을 알렸다. 이날 황기순은 필리핀 원정 도박으로 물의를 빚은 후 나락으로 떨어졌던 과거를 회상했다. 그는 "사람들과 돈을 주고받고 하는 게 놀이라고 생각했다. 도박이라 생각 안 했는데 못 빠져나갔다"고 말했다. 황기순은 원정 도박으로 파산 후 이혼까지 당했다. 재기 후 현재 아내와 재혼했고 마흔여덟이라는 늦은 나이에 아이를 얻었다. 하지만 원정 도박 이미지는 황기순의 새 가정도 흔들었다. 황기순은 "학교를 들어갔는데 학부모 사이에서 '쟤 황귀순 아들이잖아' (얘기가 돌았다) 그 엄마가 애를 왕따시켰다. 애가 그때부터 약간 충격을 받았는데 건강에 이상 신호가 왔다. 심정이 어땠겠냐. 찢어지지. 아이 볼 면목이 없었다"라며 기거리 아빠로 생활 중인 이유를 밝혔다. 실제 황기순의 아들은 스트레스로 틱 장애를 얻기도 했다고. 결국 황기순은 아들의 유학을 결정했고 "내가 과연 부모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미화, '굿파트너' 종영 소감 "너무 행복했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823920"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미화가 ‘굿파트너'로 함께한 이들에게 고마운 마음을 표현했다. 20일 김미화는 SBS 드라마 '굿파트너'의 종영을 앞두고 소속사 판타지오를 통해 작품을 마친 소감을 전했다. 이 작품에서 그는 대형 로펌 법무법인 대정의 이혼 2팀 최고참 비서 안과장으로 활약했다. '굿파트너'를 통해 또 한 번 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여준 김미화는 "항상 즐거운 촬영 현장을 만들어 주신 감독님과 스태프분들, 그리고 배우분들과 함께해 너무 행복했다"고 말했다. 이어 "일에서든, 사랑에서든 '굿파트너'를 만난다는 것은 큰 행운인 것 같다. 모든 분이 각자의 자리에서 '굿파트너'를 만나는 행운이 생기시길 진심으로 바란다"고 전했다. 마지막으로 그는 ""굿파트너"를 시청해 주신 시청자 여러분께 감사드린다. 앞으로 제가 또 어떤 모습과 작품으로 여러분께 인사드릴지 많은 기대 부탁드린다"라고 말해 차기작에 대한 기대를 높였다. 한편 김미화는 드라마 '놀아주는 여자' '웰컴투 삼달리' '힘쎈여자 강남순',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진태현 "딸 2주기…아이 카시트에 앉혀보는게 꿈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003969903"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 화면 캡처 배우 진태현이 2년 전 사산 아픔을 언급하며 눈물을 흘렸다. 지난 19일 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 4기 부부들의 모습이 처음 소개됐다. 이날 MC 진태현과 박하선은 아내의 습관화된 욕설 문제로 캠프에 찾아온 부부의 가사 조사에 나섰다. 진태현은 욕설 부부의 일상을 본 뒤 “이런 얘기를 해야 하나'라는 생각을 했다. 차에서 카시트에 앉아있는 아이한테 말하는 걸 보면서···사실 즐겁게 촬영하려고 왔다”고 말했다. 이어 “오늘 딸을 하늘나라에 보낸 지 2주기다. 어제 아내와 카시트를 정리했다"며 털어놨다. 그러면서 "아이를 갖고 싶어도···소중한 걸 알아야 한다. 사실 나한테는 카시트에 아기를 앉혀보는 게 꿈이었다"며 눈물을 보였다. 그는 "죄송하지만 두 분이 이혼을 하든지 말든지 나하고는 상관이 없다. 여기 모든 분들도 마찬가지"라면서도 "하나만 약속해야 된다. 우리가 제발 아이들은 잘 키워야 하지 않겠느냐"고 조언했다. 진태현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 방찬 “라이언 레이놀즈와 개인번호로 연락하는 사이” (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898793"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 완전체가 형님학교에 등장한다. 9월 21일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 다재다능한 글로벌 대세 아티스트 스트레이 키즈가 완전체로 출연한다. 스트레이 키즈의 리더 방찬은 "'Chk Chk Boom' 뮤직비디오에 우정 출연해 준 영화배우 라이언 레이놀즈와 개인 번호로 연락하는 사이다"라며 특급 글로벌 인맥을 자랑한다. 또 창빈은 "외국 사우나에서 남자 팬을 마주쳐 민망했던 적이 있다"라며 글로벌 인기를 실감할 수 있었던 에피소드를 전해 웃음을 자아낸다. 뿐만 아니라 필릭스는 "나는 이수근 피해자"라며 과거 이수근과 있었던 일화를 고백해 이수근을 당황하게 했다고. 과연 필릭스가 밝히는 사연의 진실은 무엇일지 궁금증을 유발한다. 한편, 승민은 "아이돌로 데뷔해서 '아는 형님'에 출연했다는 건 성공의 상징"이라며 출연 소감을 밝히고, 아이엔은 "부모님께서 '아는 형님' 출연하는 걸 보고싶어 하셨다"라며 스트레이 키즈가 완전체로 처음 출연하는 것에 대한 기대감을 드러낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마시로, 예서와 함께 케플러에서 ‘메이딘으로 재데뷔’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898792"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 레전드 유희관vs미래 이율예, 물러설 수 없는 한판 승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266812"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베어스의 레전드' 유희관과 '랜더스의 미래' 강릉고 이율예가 물러설 수 없는 한판 승부를 벌인다. 오는 23일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 99회에서는 최강 몬스터즈와 강릉고의 맞대결이 본격적으로 펼쳐진다. 최근 직관전 연패에 빠진 몬스터즈는 강릉고를 상대로 다시 승리의 각오를 다진다. 이날 캡틴 박용택은 "과정은 필요 없다. 무조건 이길 것"이라며 강릉고를 상대로 총력전을 예고했다. 최강 몬스터즈는 경기 초반부터 흔들린 상대 선발 투수의 빈틈을 노려 집요하게 파고든다. 특히 이번 경기에 임상우를 대신해 최수현을 테이블세터로 투입, 첫 타석부터 1번 타자 정근우와 안타를 뽑아내며 선취점을 만드는 데 성공한다. 이 가운데 2이닝 연속 잔루의 위기를 넘긴 유희관은 다시 집중해서 강릉고 타선을 상대한다. 하지만 이번 2025 KBO 신인 드래프트에서 랜더스에 1차 지명된 '포수 최대어' 이율예가 또 한 번 타석에 들어서며 긴장감은 최고조에 이른다. 이율예는 첫 타석 안타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["덱스, 누구랑 결혼할까" 염정아·박준면·안은진, 찐가족 면모..최고 7.4% [산지직송][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266811"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언니네 산지직송'의 특급 게스트 박정민이 사남매의 일상에 완벽하게 녹아들었다. 지난 19일(목) 방송된 tvN '언니네 산지직송(연출 김세희)' 10회에서는 고창의 보물 고구마를 수확하고 역대급 요리까지 선보이는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사남매와 게스트 박정민의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 5.7%, 최고 7.4%, 전국 가구 기준 평균 5.4%, 최고 6.6%로 10주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 수도권 가구 기준 평균 2.8%, 최고 3.4%, 전국 가구 기준 평균 2.9%, 최고 3.5%로 6주 연속 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성하며 뜨거운 인기를 이어갔다.(닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 제작진으로부터 역대급 규모의 산지직송 일거리를 전해 들은 사남매는 다음 날 아침 인력 버스에 탑승한 뒤 고구마밭으로 출발했다. 전라도 전역에서 모인 50인의 인부들과 함께 1만 5천 평의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동준, 신뢰감·진정성 담은 데뷔 첫 다큐멘터리 프리젠터 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842660"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김동준이 역사 다큐멘터리의 메신저로 나선다. 20일 소속사 메이저나인은 “김동준이 오는 21일 첫 방송되는 EBS 1TV 다큐멘터리 ‘깨어나는 가야’의 프리젠터로 출연한다”고 밝혔다. ‘깨어나는 가야’는 2023년 유네스코 세계유산으로 등재된 가야 고분군을 주제로 한 3부작 다큐멘터리다. KBS 2TV 대하 사극 ‘고려 거란 전쟁’ 출연 이후 다양한 분야에서 활약 중인 김동준은 데뷔 후 첫 다큐멘터리 프리젠터로 발탁돼 시청자를 만난다. ‘고려 거란 전쟁’에서 역사 속 인물을 연기하며 소양을 키운 김동준은 역사 다큐멘터리의 이해를 돕는 메신저로 변신해 신뢰감과 진정성을 동시에 보여줄 전망이다. 2010년 그룹 ZE:A(제국의아이들)로 데뷔한 김동준은 현재 가수와 배우를 넘나들며 전방위로 활동 중이다. 예능에서도 꾸준히 두각을 보이고 있는 김동준은 최근 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’ 풋살 경기에 참여해 금메달을 추가하며 원조 올라운더의 면모를 증명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 멤버가 이혼한 이유…'돌싱글즈6' 정명 "결혼생활 대부분, 시댁과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034979"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6'의 돌싱남녀 10인이 자신의 이혼 사유를 공개하며 서로를 이해하고, 본격적인 러브라인 형성에 나갔다. 19일 방송된 MBN '돌싱글즈6'에서는 강원도 '돌싱 하우스'에 입주한 미영, 방글, 보민, 성서, 시영, 정명, 지안, 진영, 창현, 희영이 첫날밤 이혼 사유를 털어놓은 뒤, 2일 차 아침 '브런치 데이트'를 시작으로 '랜덤 데이트'까지 이어가며 '플러팅 대전'을 펼치는 현장이 펼쳐졌다. 숨 쉴 틈 없이 휘몰아치는 로맨스 대격변에 시청자들도 몰입했고, 이를 반영하듯 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.1%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록했다. 또한, 첫 방송 직후 넷플릭스 '오늘의 대한민국 TOP 10' 시리즈에서 1위에 오르는 등 압도적인 화제성을 입증했다. '돌싱 하우스'에서의 첫째 날 밤, 10인은 '각자의 이혼 사유를 공개해 달라'는 미션에 차례로 입을 뗐다. 우선 보민은 "사소한 일로 계속 부딪치다 결혼 전날 파혼 이야기를 꺼냈는데, '노력해 보겠다'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 상큼한 볼콕 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898790"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하며 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시니어들 삼각관계 어떻길래…안재현 "머리채 잡을 듯, 무서워" (끝사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773204"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어들의 묘한 기류에 안재현이 경악했다. 19일 방송된 JTBC ‘끝사랑’에서는 새롭게 입주한 임주연과 우형준이 각각 원하는 이성과 데이트하는 모습이 그려졌다. 여기에 입주자들 사이에 특별한 비밀 데이트까지 더해져 한 치 앞도 예상할 수 없는 끝사랑채의 이야기가 모두의 심장을 요동치게 했다. 이날 우형준은 정은주, 허정숙과 극과 극 데이트를 했다. 먼저 정은주와 캠핑 데이트에 나선 우형준은 카리스마로 분위기를 리드하며 보는 이들의 연애 세포를 깨웠다. 정은주 역시 “호기심이 생긴다. 조금 더 알고 싶은 느낌”이라며 이전과 달라진 마음을 전했다. 이어 임주연은 김기만과 오락실 데이트를 즐기며 끝사랑채에서는 보지 못했던 반전 면모와 서로의 가치관 등을 알게 돼 서로를 향한 호감을 더했다. 오마이걸 효정은 “메기가 왜 메기인지 이제 나오는 거다. 물을 흐릴 시간”이라며 판도 변화를 예측해 긴장감을 높였다. 같은 시각 숙소에 남은 민경희, 전연화, 강진휘, 김재우도 외출에 나섰다. 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민, 덱스에 완전히 빠졌다 “누구랑 결혼할까” (‘언니네 산지직송’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367203"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 ‘언니네 산지직송’의 특급 게스트 박정민이 사남매의 일상에 완벽하게 녹아들었다. 지난 19일 방송된 tvN ‘언니네 산지직송(연출 김세희)’ 10회에서는 고창의 보물 고구마를 수확하고 역대급 요리까지 선보이는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사남매와 게스트 박정민의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 전국 가구 기준 평균 5.4%, 최고 6.6%, 수도권 가구 기준 평균 5.7%, 최고 7.4%로 10주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 전국 가구 기준 평균 2.9%, 최고 3.5%, 수도권 가구 기준 평균 2.8%, 최고 3.4%로 6주 연속 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성하며 뜨거운 인기를 이어갔다.(닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 제작진으로부터 역대급 규모의 산지직송 일거리를 전해 들은 사남매는 다음 날 아침 인력 버스에 탑승한 뒤 고구마밭으로 출발했다. 전라도 전역에서 모인 50인의 인부들과 함께 1만 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최준석♥’ 어효인 “신랑 잘못 인정시키려 과격한 행동” 눈물 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898789"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석-어효인 부부가 정신과 전문의 김병후 원장을 만난다. 9월 22일 오후 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서 김병후 원장이 운영하는 부부 심리 상담소를 찾은 최준석, 어효인 부부의 모습이 공개된다. 앞서 이혼 전문 변호사를 만나 ‘가상 이혼 합의서’ 작성에 돌입했던 두 사람은 두 자녀의 양육비와 면접 교섭권 등 현실적인 문제를 두고 이견을 보여 언성을 높이며 다퉜던 터. 이날 어효인은 “(부부 갈등 문제를) 도저히 저희 둘이서 해결을 할 수가 없을 듯해서, 관계가 더 나빠지기 전에 전문가의 도움을 받기로 했다”고 밝힌 뒤, 남편과 함께 김병후 원장의 ‘부부 심리 상담소’로 향한다. 두 사람을 맞이한 김병후 원장은 사전에 진행된 여러 설문 검사와 화상 상담 결과를 토대로 이야기를 시작한다. “아내의 사전 검사에 따르면, 남편이 고액 연봉을 받게 되면서 성격이 변했다고 하던데”라며 운을 떼는 것. 이에 최준석은 “고액 연봉을 받으면서 제가 제일 잘난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[높이뛰기 우상혁, ‘놀면 뭐하니?’ 뜬다…첫 예능 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367202"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육상 높이뛰기 국가대표 ‘스마일 점퍼’ 우상혁 선수가 ‘놀면 뭐하니’에 뜬다. MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)와 한국 높이뛰기 간판스타 우상혁 선수와의 만남이 성사됐다. 우상혁 선수는 2024 다이아몬드리그 파이널을 마치고 돌아와 ‘놀면 뭐하니?’ 촬영을 완료했으며, 출연분은 오는 9월 21일 토요일 오후 6시 30분 방송된다. 우상혁 선수는 한국 육상에서 ‘최초’ ‘최고’의 기록을 세우며 뜨거운 관심을 받았다. 도쿄 올림픽에서는 2m 35 한국 신기록을 세우며 최종 4위에 올랐으며, 파리 올림픽에서 한국 육상 트랙 및 필드 역사상 처음으로 2회 연속 올림픽 결선에 진출해 감동적인 도전을 보여줬다. 또한 2023 세계육상연맹 다이아몬드리그 파이널에서는 한국 육상 최초 우승이라는 쾌거를 이뤘다. 지난 15일 열린 2024 다이아몬드리그 파이널은 3위로 마무리하며, 2년 연속 수상에 성공했다. 기록의 사나이 우상혁 선수가 ‘놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준, 강렬한 눈빛 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898788"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TXT 연준이 9월 20일 오전 서울 영등포구 여의도동 KBS 별관에서 진행된 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’ 리허설에 참석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천우희 “송중기와 조금씩 친해지는 중”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898787"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천우희가 근황을 공개했다. 배우 천우희는 최근 엘르 화보 촬영을 진행했다. 촬영 내내 스튜디오를 가득 채운 좋은 향에 천우희는 “향들에 둘러싸여 촬영을 하니 한층 더 쉽게 몰입하게 됐다”며 촬영 소감을 밝혔다. 촬영 이후에는 인터뷰가 진행됐다. 특별히 기억을 환기시키는 향이 있냐는 질문에 천우희는 “어린 시절 어머니가 쓰시던 바디로션 향이 기억에 남는다. 그 향이 너무 좋아서 당시 엄마 살에 코를 대고 한참을 맡았을 정도다”고 이야기했다. 상반기 '히어로는 아니지만 괜찮아'와 '더 에이트 쇼'에서 뛰어난 연기를 보여준 만큼 인물에 어떻게 접근하는 지를 묻자 천우희는 “내 안에서부터 시작한다. 레퍼런스를 풍부하게 보면 도움은 되겠지만 내가 지금까지 관찰해온 특성, 실체, 상상력 등을 종합해서 새로운 인물을 만들어내는 것이 내게는 더 맞는 방법인 것 같다”고 대답하며 자신만의 노하우를 나누기도 했다. 천우희는 또 앞으로 잃고 싶지 않은 것으로는 호기심을 꼽으며 “세상을 바라보는 호기심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고교얄개 이승현, 1년 만에 또 ‘특종세상’ 집 잃고 사업 망해…톱스타 은퇴 비화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898786"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고교 얄개' 배우 이승현이 쉽지 않은 인생을 공개했다. 9월 19일 방송된 MBN '특종세상'에는 70년대 톱스타 배우 이승현이 등장했다. 이날 이승현은 길거리를 돌아다니며 전단지를 돌리는 근황으로 눈길을 잡았다. 그는 "지금 전단 홍보하고 있다. 커피값이 싼 테이크아웃 가게를 오픈했다. 전집은 전집대로 하고 그 옆에 카페도 열었다"라며 자신의 가게를 홍보했다. 앞서 이승현은 '특종세상'을 통해 전집을 운영하는 근황을 공개한 바 있다. 하지만 이후 그는 저수지 앞에서 성업하던 카페를 인수했고, 해당 사업은 실패했다. 1년 동안 아내는 극심한 스트레스로 병까지 얻었다. 결국 이승현 부부는 사업 실패로 현재는 집을 잃고 가게 안쪽 방에서 생활하는 중이라고 알렸다. 이승현은 1976년 영화 '육체의 길'로 데뷔했으며, 1977년 관객 25만 명이라는 흥행 기록을 세운 영화 '고교 얄개'로 스타덤에 올랐다. 이후 이승현을 주인공으로 내세운 '고교' 시리즈가 영화계 흥행 보증 수표가 됐고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내생활' 태하, 장윤정 감탄한 언어천재…SNS 스타 베이비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839212"/>
        <updated>2024-09-20T00:35:27.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘랜선 국민 조카’ 태하가 ‘내 아이의 사생활’에 출연한다. 21일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 3회에는 57만 구독자 수를 자랑하는 SNS 스타 베이비 태하가 등장한다. 38개월 태하가 ‘내생활’을 통해 생애 첫 도전을 펼친다고 해 기대를 모은다. 태하는 인생 2회차 같은 어휘 선택과 남다른 감정 표현으로 SNS 상에서 많은 랜선 이모·삼촌들의 사랑을 받고 있는 스타 베이비다. 이날 스튜디오에서 태하의 첫 사생활을 관찰하게 된 태하 어머니는 “요즘 밖에 나가면 많이들 알아봐 주신다”고 인기를 실감한다고 밝힌다. 이어 공개된 태하의 일상은 MC 장윤정, 도경완 부부와 스페셜 MC 사유리를 깜짝 놀라게 한다. 태하가 쓰는 어휘 하나하나가 어린아이가 쓰기에는 고급스러웠기 때문이다. (사진=ENA) 원조 ‘언어 천재’라 불렸던 하영이 엄마 장윤정은 “나도 하영이 키우면서 ‘말 잘한다’는 말 많이 들었었다”고 공감한다. 이어 두 엄마는 언어 천재]]></content>
    </entry>
</feed>