<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-22T17:10:32.965Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 기안84, 구토→경련 딛고 뉴욕 마라톤 완주…“준비한 만큼 못 뛰어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401518"/>
        <updated>2024-11-22T17:09:54.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 겸 방송인 기안84가 뉴욕 마라톤 완주에 성공했다. 22일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 뉴욕 마라톤 대회에 도전하는 기안84의 모습이 그려졌다. 이날 박나래는 “기안84가 저번 주에 없어서 뭔가 허전했다. 사실 어디 갔는지 알지 않았냐. 실시간으로 (소식이) 쏟아지더라”라며 누리꾼들이 기안84의 마라톤 실황을 실시간으로 중계했다고 밝혔다. 코드 쿤스트는 “기안84가 슈퍼스타라 그렇다”고 치켜세웠다. 키 역시 “기안84가 지금 전 세계를 러닝 붐으로 만들어 놨다”고 말했다. 이에 코드 쿤스트는 “기안84 때문에 다 차 팔고 러닝화 사고 있지 않냐”고 몰아갔다. 기안84는 뉴욕 마라톤 등록을 위해 마라톤 엑스포를 찾았다. 기안84는 “다른 마라톤은 시티가 안 붙는데 뉴욕 마라톤은 유일하게 시티가 붙는다. 국제 마라톤 중에서 가장 힙하다고 할 수 있다”고 뉴욕 마라톤에 대해 설명했다. 번호표와 대회 의상을 받은 기안84는 숙소로 향했다. 기안84는 대회 의상을 입어보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]러 파병 北 최정예 부대 ‘폭풍 군단’ 정체는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599916"/>
        <updated>2024-11-22T17:09:54.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[북한의 최정예 부대 ‘폭풍 군단’이 러시아-우크라이나 전쟁에 파병된 상황에 대해 살펴본다. 폭풍 군단에서 5년간 복무한 이웅길 씨가 출연해 폭풍 군단의 선발 과정과 자세한 훈련 내용을 밝힌다. 도널드 트럼프 미국 대통령 집권 이후 남북 정세의 미래도 파헤친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기대한 만큼 실망" 기안84, 뉴욕마라톤 완주했지만 '목표기록 실패' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798934"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 뉴욕마라톤을 완주했지만 목표기록에는 실패해 실망감을 드러냈다. 22일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 기안84의 뉴욕 마라톤 도전 현장이 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 기안84는 뉴욕 마라톤의 출발지점인 스태튼 아일랜드에서 뛰기 시작했다. 브루클린으로 진입한 기안84는 "시작부터 끝까지 홍대더라"라고 브루클린에 대한 느낌을 전했다. 기안84는 첫 음수대가 나오자 지난번 청주 마라톤 때 물을 많이 마시고 배가 아팠던 터라 물을 마시지 않고 지나쳤다. 코드쿤스트는 1년 전과 달라진 기안84의 모습에 "체계적으로 변한 게 느껴진다"고 했다. 기안84가 5km를 돌파했을 때 브루클린 주민들의 응원 열기가 더 뜨거워졌다. 기안84는 브루클린 주민들과 하이파이브를 하면서 뛰었다. 기안8는 "이렇게 주민들이 환대해주는 마라톤이 없다고 한다"며 주민들을 향해 파이팅 넘치게 화답을 해줬다. 기안84는 주민들의 응원에 적극적으로 리액션을 해주다가 호흡이 꼬이고 말았다. 기안84는 그때부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '유니버스 리그' 박재범 "SM·하이브 대결이라니"→박주원 "퍼포먼스 탐나…SM 선택" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798933"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주원이 SM엔터테인먼트 소속 NCT 팀과 하이브 소속 프로듀서 엘 캐피탄의 팀 중 전자를 선택했다. 22일 첫 방송된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'는 글로벌 걸그룹 유니스를 탄생시킨 '유니버스 티켓'의 두 번째 시즌. F&amp;F엔터테인먼트와 SBS가 이번에는 글로벌 보이그룹 제작에 도전한 것. 이날 방송에서는 참가자들이 첫 번째 미션을 수행했다. 42명의 참가자들은 갓세븐 유겸과 엘 캐피탄(EL CAPITXN)의 팀 비트, NCT·WayV(웨이션브이) 텐, 양양의 팀 리듬, 비투비 이창섭의 팀 그루브의 주전 선수로 선정되기 위해 치열한 경쟁에 뛰어들었다. 참가자들은 6명씩 7개 조로 나누어 소속팀 결정을 위한 무대를 준비한다. 세 개의 팀 감독은 팀의 기준에 맞게 무대를 본 뒤 ‘퍼스트 픽’ 한 명을 주전 선수로 선택하고, 선택받지 못한 선수들은 탈락 위기를 맞게 된다. 또한 퍼스트 픽이 겹칠 경우 선택권은 참가자에게 돌아간다. 첫 번째 미션을 통해 참가자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 헛구역질→경련 딛고 뉴욕 마라톤 완주..기록=4시간 48분[나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284586"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 기안84가 '뉴욕 마라톤' 완주에 성공했다. 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다' 572회에서 기안84가 세계 6대 마라톤 중 하나인 '2024 뉴욕 마라톤'에 참여했다. 이날 기안84는 "저보다 훨씬 잘 뛰는 사람들이랑 작년보다 훨씬 체계적으로 열심히 했다. 거리를 길게 해서 연습도 하고, 경사진 남산 코스를 뛰거나 인터벌로 전력 질주와 천천히 달리기를 반복했다"라며 마라톤 풀코스 기록 경신을 향해 꾸준히 정진해왔다고 밝혔다. 이어 공개된 장면에서는 대회 하루 전, 뉴욕 마라톤 등록을 위해 우버를 타고 마라톤 엑스포로 향하는 기안84의 모습이 포착됐다. 그는 "이곳은 인류 문명의 가장 진화된 도시 중의 도시 뉴욕 맨해튼이다. 다른 마라톤은 시티가 안 붙는데 뉴욕 마라톤은 유일하게 시티가 붙는다. 국제 마라톤 중에서 가장 힙하다고 할 수 있다"라며 뉴욕 마라톤에 대해 소개했다. 다음 날 새벽 4시 기상한 기안84는 뉴욕 마라톤 참가를 위해 셔틀버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 트롯돌 위해 모인 작곡가 30人]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872083"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘진심누나’ 오후 7시 50분 TV조선은 23일 오후 7시 50분 ‘트롯돌 입덕기: 진심누나’를 방송한다. SM표 트롯돌 마이트로의 두 번째 곡을 위해 ‘트로트 송캠프’가 개최된다. 송캠프는 SM에서 최초로 시도한 작업 방식으로, 여러 창작자들이 모여 토론을 통해 하나의 곡을 만든다. 레드벨벳의 ‘배드 보이’, NCT U의 ‘배기 진스’ 등 SM 소속 가수들의 히트곡들을 대거 탄생시킨 시스템이다. 방송에서는 마이트로의 두 번째 신곡을 위해 국내외를 막론한 K팝 작곡가 30명이 모여 곡 작업을 하는 모습이 소개된다. H.O.T. 출신의 강타와 트랙스 출신들을 비롯해 가수 유성은 등 반가운 얼굴들도 함께하며 눈길을 끈다. 이때 조영수는 “‘사랑의 배터리’가 내 첫 트로트곡”이라면서 “당시 강은경 작사가님이 보내주신 가사를 딱 보자마자 ‘이건 되겠다’ 싶더라”고 한다. 그의 노하우를 습득한 송캠프 작곡가들은 마이트로를 위해 어떤 곡을 선물할지 궁금증이 더해진다. 한편 송캠프를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘개척의 거인’ 윤여순]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872082"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘거인의 어깨’ 밤 10시 50분 TV조선은 24일 밤 10시 50분 ‘거인의 어깨-인생을 빌려드립니다’를 방송한다. ‘개척의 거인’ 윤여순의 인생을 통해 여성의 사회 진출 여정을 조명한다. 배우 윤여정의 친동생이자 LG그룹 최초 여성 임원 타이틀의 주인공인 윤여순 거인은 1995년 입사 후 상무, 전무를 거쳐 ‘아트센터 CEO’ 자리까지 올랐다. 여성 리더가 드물었던 시절, 유리천장을 부수고 기업 내에 큰 발자취를 남긴 거인. 현재는 대기업 리더들을 이끌며 ‘코칭 전문가’로 제2의 전성기를 보내고 있다. 완벽한 리더십의 윤여순 거인도 회사에 사직서를 품고 다녔다고 전해 궁금증을 자아낸다. 당시에 보기 드문 여성 부장이라는 이유로 ‘외계인’ 취급받던 그녀는, 회사에 적응하지 못하고 성과 압박에 시달렸다. 설상가상 그녀의 성과물이 모든 동료 앞에서 공개적으로 공격당하는 일까지 겪었다는데. 하지만 LG그룹 구본무 회장은 그녀를 그룹 최초 여성 임원으로 발탁했다. 절망 속에서 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 뉴욕마라톤 중 구토+목 디스크까지→목발 러너에 다시 힘(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924185"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰작가 출신 방송인 기안84가 뉴욕마라톤 중 위기를 맞이했다. 11월 22일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 572회에서는 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 뉴욕 마라톤 대회에 참가한 기안84의 도전기가 그려졌다. 이날 마의 30㎞를 지난 기안84는 멈칫하더니 갑자기 경로 이탈을 했다. 한쪽 구석에서 허리를 푹 숙인 기안84는 헛구역질을 하다가 구토를 시작했다. 마라톤 시작 전 먹은 베이글을 전부 쏟아낸 기안84는 그럼에도 불구하고 다시 이 악물고 달리기 시작했다. 당시 "너무 화가 났다"고. 하지만 위기는 끝나지 않았다. 어딘가 팔이 블편해 보이는 자세로 러닝을 계속한 기안84는 "목 디스크가 살짝 와서 팔을 이렇게 하고 뛰었다"고 밝혔다. 이어 기안84는 31㎞ 지점에서 바닥에 드러누워 무지개 회원들의 안타까움을 샀다. 기안84는 다시 뛰기 시작했다. 그리고 기안84는 포기하지 않고 달리는 다른 러너를 발견하곤 힘을 얻었다. 기안84는 "퍼지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 전현무 얼굴 그려진 티셔츠 입고 뉴욕 마라톤 도전[나혼산][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284585"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 기안84가 커스텀 티셔츠를 제작했다. 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다' 572회에서 기안84가 세계 6대 마라톤 중 하나인 '2024 뉴욕 마라톤'에 참여했다. 뉴욕 마라톤 대회 당일, 기안84는 대회 시간 오전 10시보다 한참 이른 새벽 4시에 기상해 채비를 마쳤다. 그는 "도로 통제로 인해 참가자 모두 셔틀버스로 미리 이동해야 했다"라며 일찍 일어난 이유를 전했다. 이어 그는 마라톤 주최 측으로부터 받은 주황색 티셔츠 위에 검은색 반팔 티셔츠를 레이어드해 착용했다. 해당 티셔츠에는 기안84가 직접 그린 전현무 얼굴 외에도 '나 혼자 산다'의 트레이드 마크인 윌슨 곰 인형과 코스닥 주가 상승 기원 문구 그리고 한국 참가자들을 향한 응원이 적혀 있었다. 기안84는 본래 무지개 회원들의 얼굴을 다 그리고자 했으나 티셔츠가 땀을 흡수하는 재질이라 물감이 먹지 않는 바람에 시간상 전현무밖에 그릴 수 없었다고 해명했다. 또한 그는 "국제 대회니까 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 뉴욕마라톤 전략 "30km를 3시간 내에 주파해야" (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798928"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 뉴욕마라톤 완주를 위한 전략을 세웠다. 22일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 기안84의 뉴욕 마라톤 도전기가 전파를 탔다 이날 기안84는 뉴욕 마라톤 대회에 도전하기 위해 마라톤 엑스포 현장을 방문했다. 기안84는 번호표를 받으러 갔다가 한국인 자원봉사자를 만났다. 한국인 자원봉사자는 기안84를 보고 놀라며 잘 뛰라고 응원도 아끼지 않았다. 기안84는 대회의상까지 받은 뒤 마라톤 참가자들 이름이 새겨진 주황색 벽에서 이름을 찾았다. 기안84는 본명인 김희민 옆으로 김 씨 성을 가진 다른 한국인 러너들의 이름도 불러봤다. 숙소로 돌아온 기안84는 뉴욕 타임지를 깔아놓고 식사를 하고는 전략 짜기에 돌입했다. 기안84는 시작 지점부터 도착 지점까지 4개의 아치형 다리가 있는데 목표대로 4시간 이내에 완주하려면 30km를 3시간 이내에 주파해야 한다고 했다. 기안84는 30km 지점이 되면 자신이 퍼질 것이기 때문에 남은 12km는 기어서라도 가자는 생각이라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '반짝 반짝 빛나는 피부 미인들 다 모였네~' 추위를 잊은 여배우들의 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027348"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주연, 전혜빈, 조수민, 장희진, 가수 효민이 22일 오후 서울 강남구 세라매스 도산에서 열린 뷰티 브랜드 오프닝 행사 포토콜에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 슈퍼스타 칭호에 손사래…“그런 얘기하지 마” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401516"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 겸 방송인 기안84가 슈퍼스타라는 말에 손사래 쳤다. 22일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 뉴욕 마라톤 대회에 도전하는 기안84의 모습이 그려졌다. 이날 박나래는 “기안84가 저번 주에 없어서 뭔가 허전했다”고 입을 열었다. 기안84가 “빈자리가 느껴졌냐”고 묻자 박나래는 “당연하다”고 긍정했다. 박나래는 “사실 어디 갔는지 알지 않았냐. 실시간으로 (소식이) 쏟아지더라”라고 말했다. 기안84가 “왜 기사가 나오지 싶었다”고 얼떨떨해하자 코드 쿤스트와 박나래는 “기안84가 슈퍼스타라 그렇다”, “전 세계가 주목하고 있다”고 띄워줬다. 이에 기안84는 “그런 얘기하지 마라”라고 손사래 쳤다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 뉴욕 마라톤 참가 "6만 명 집결, 수능 보러 가는 학생 느낌" (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317778"/>
        <updated>2024-11-22T16:10:37.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 뉴욕 마라톤 대회에 참가한 가운데 수능 보러 가는 학생의 느낌이라고 떨리는 마음을 언급했다. 22일 MBC '나 혼자 산다‘에선 기안84가 뉴욕 마라톤 풀코스에 참가한 모습이 그려졌다. 스튜디오에 출연한 기안84에게 박나래와 전현무는 마라톤 참가 기사가 실시간으로 쏟아졌다고 기안84의 인기를 언급했다. 전현무는 “실시간으로 기사가 쏟아지는 것은 슈퍼스타만 가능하다”라고 말했고 기안84는 “마라톤이 열풍이다 보니까 그래서 관심을 가져주시는 것 같다”라고 쑥스러워했다. “그 열풍을 누가 이끌었나?”라는 전현무의 압박 질문에 기안84는 “나는 모르겠는데 나 때문에 뛴다는 사람들도 있긴 하더라...나는 몰라”라고 답하며 웃음을 자아냈다. “세계무대로 뻗어나가시네요”라는 박지현의 감탄에 기안84는 “내가 가는 길만 따라와”라고 형아美를 드러냈다. 뉴욕 마라톤에 참가한 기안84는 마라톤 등록을 하러 마라톤 엑스포를 찾아갔다. 세계 6대 마라톤 중에 하나인 뉴욕 마라톤에 대해 “국제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈,'여심 사로잡는 환상적인 블랙 수트핏' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005200881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005200881"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22일 오후 일본 교세라 돔 오사카서 '2024 MAMA AWARDS(마마 어워즈)' 레드카펫 행사가 진행됐다. '2024 MAMA AWARDS'는 현지시간 기준으로 21일 미국 LA 돌비씨어터에서, 22일과 23일에 일본 교세라 돔 오사카에서 개최된다. 가수 엔하이픈이 레드카펫을 밟으며 포즈를 취하고 있다. 2024.11.22]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 또 일냈다…"나한테 화가 나" 태극기 두르고 뉴욕 풀코스 완주 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690099"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 ‘뉴욕 마라톤 대회’ 풀코스 완주 순간이 공개됐다. 피니시존까지 200m를 앞두고 거대한 태극기를 펼쳐 두른 기안84의 모습이 포착됐다. 22일 방송된는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 기안84가 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 ‘뉴욕 마라톤 대회’에 도전하는 모습이 공개됐다. 기안84는 자신과의 약속을 지켜내기 위해 위기와 고비의 순간을 이겨내며 마침내 피니시존이 있는 센트럴파크에 들어섰다. 그러나 골인 지점을 눈앞에 두고 6km를 더 뛰어야 하는 상황에 기안84는 제대로 동공이 풀린 모습을 보였다. 완주 지점에 기안84를 기다리고 있던 많은 팬들은 기안84의 이름을 부르며 응원을 쏟아냈다. 이에 마지막까지 남은 힘을 끌어올린 기안84. 공개된 사진 속에는 기안84가 태극기를 어깨에 두르고 피니시존을 향해 달렸다. 꿈의 무대인 ‘뉴욕 마라톤 대회’ 풀코스 완주를 성공한 기안84는 “나한테 화가 나더라고요. 근데 그게 실력이니까”라며 레이스에 대한 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원·유해진, 불화설 다시 끄집었다…정색하고 집어 던졌는데, 여전히 '앙금' ('삼시세끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690098"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원과 유해진이 화제의 김치 사건에 대해 언급했다. 22일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 차승원과 유해진이 ‘요리가 좋다, 사람이 좋다’라는 코너를 통해 김치 사건의 전말부터 못다 한 뒷이야기까지 전하며 긴 여름의 마지막 장을 꽉 채웠다. 이날 방청객을 가장한 제작진 앞에 선 차승원과 유해진은 그간 ‘삼시세끼 Light’에서 거쳤던 농촌, 어촌, 산촌의 추억들을 되새겼다. 특히 세간의 화제를 모았던 고추장찌개 김치 투척 사건이 재소환되자 유해진은 “얘깃거리 없어질 뻔 했다”며 능청스러운 반응을 보였다. 앞서 차승원이 고추장찌개에 부족한 재료를 조달하러 간 사이 유해진이 솥 안에 김치를 투척해 사이가 서먹해지기도 했다. 찌개 안 김치를 발견하자 차승원은 곧바로 정색하며 유해진에게 짜증을 냈다. 국자를 집어던지고는 일을 그만하겠다고까지 하는 모습을 보였다. 여전히 고추장 김치찌개의 여운에서 헤어나오지 못한 차승원은 직접 방청객들 앞에서 김치가 빠진 차셰프 표 진짜 고추장찌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 기안84, 뉴욕 마라톤 의상 전현무 초상 충격 “이끼꼈냐” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396686"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 웹툰작가 기안84가 충격적인 전현무 초상화를 공개했다. 22일 방송된 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’ 572회에서는 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 뉴욕 마라톤 대회에 참가한 기안84의 도전기가 그려졌다. 이날 방송에서 그려진 마라톤 당일 기안84는 마라톤 의상을 공개했다. 옷에는 전현무와 윌슨의 그림과 무지개 회원들의 이름이 그려져있다. 그중에서도 기안84가 그린 전현무의 초상화가 눈길을 끌었다. 기안84는 “다 그리려고 했는데 옷이 땀을 흡수하는 재질이라 물감이 안 먹는다”라고 말했고, 이를 본 박나래와 회원들은 “전 회장님 입 주변에 이끼가 낀 거냐”, “조커 같다”고 폭소했다. 이에 기안84는 “멤버들 얼굴 다 그리고 싶어서 커스텀 하려고 했는데 다 그리기는 피곤해서 전 회장님만 그리고 나머지는 이름만 썼다”며 “요즘 어쨌든 러닝이 엄청 유행이라고 하니까 거기에서 만나는 솔로 남녀분들 행복하시라고 썼고, 코스닥 상승 기원 등 국가적인 걸 쓰게 됐다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔직함이 통한 배우, 김정진[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340965"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌런·순박한 청년 동시 연기 "한석규 선배가 '재주가 많다'고 칭찬해줘" 배우 김정진에겐 선역과 악역이 공존한다. 하루에도 빌런과 순박한 청년의 얼굴을 몇 번이고 갈아낀 그는 더 솔직하면서도 속이 꽉찬 배우가 되기 위해 정진 중이다. 지난 15일 종영한 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영, 연출 송연화, 이하 '이친자')는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸 장하빈(채원빈 분)의 비밀과 마주하고 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 이야기가 담기는 스릴러극이다. 17일 종영한 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(극본 최보림, 연출 조웅)는 성(性)이 금기시되던 시절인 1992년 한 시골마을에서 성인용품 방문 판매에 뛰어든 '방판 씨스터즈' 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 작품이다. 비슷한 시기에 공개돼 종영한 두 작품에서 김정진은 각각 가출팸 리더 최영민과 로열클럽 회장의 아들이자 약국 직원 엄대근을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 사임…지연·황재균, 결혼 2년 만에 이혼 확정[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340960"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화영, 티아라 왕따 논란에 재반박…이소라, '슈퍼마켙' 강제 하차 의혹 그룹 티아라 전 멤버 화영이 '티아라 왕따 논란'에 대해 다시 한번 입장을 전했습니다. 모델 출신 방송인 이소라가 유튜브 채널 '슈퍼마켙' 소라 하차한 것으로 잘못 알려지자 제작사가 입장을 밝혔습니다. 그런가 하면 민희진 전 어도어 대표는 사내 이사직을 내려놓고 어도어를 떠났습니다. 2022년 12월 부부의 연을 맺은 그룹 티아라 멤버 지연과 프로야구 KT 위즈 소속 황재균 선수는 결혼 2년여 만에 법적으로 남남이 됐습니다. 11월 셋째 주 연예가 소식입니다. ▼ 화영, '티아라 왕따' 논란에 재반박…"왕따, 살인과 진배없어" 그룹 티아라 전 멤버 화영이 최근 다시 수면 위로 떠오른 '티아라 왕따' 논란과 관련해 재차 입장을 전했습니다. 화영은 18일 자신의 SNS에 "최근 시끄러웠던 '티아라 왕따' 사건으로 대중 여러분께 의도치 않게 피로감을 안겨드린 점 진심으로 사과드린다. 지난 12]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, '솔로지옥' 최시훈과 결혼…송중기, 득녀[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340959"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴, K팝 아티스트 최초 美 디즈니 무대 장식 가수 에일리가 '솔로지옥' 최시훈과 백년가약을 맺습니다. 배우 송중기는 둘째 딸을 품에 안아 많은 이들의 축하를 받았습니다. 그런가 하면 그룹 세븐틴은 K팝 아티스트 최초로 미국 디즈니 연말 특집 무대에 오릅니다. 11월 셋째 주 연예가 소식입니다. 에일리, '솔로지옥' 최시훈과 내년 4월 결혼 가수 에일리가 품절녀 대열에 합류합니다. 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 "에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다"고 밝혔습니다. 이어 "두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 올해 5월 결혼을 약속했다"며 "결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었으며 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개된 후 축하와 응원을 보내주신 팬 분들께도 감사의 말씀 전한다"고 덧붙였습니다. 에일리 또한 이날 본인의 팬 카페에 직접 장문의 글을 올렸습니다. 그는 "여러분의 마음으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그것이 알고 싶다', 23일 '미스터리 서클 - 납구슬은 왜 그곳에 있었나?' 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284583"/>
        <updated>2024-11-22T15:11:52.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '그것이 알고 싶다'가 23일 오후 11시 10분 '미스터리 서클 - 납구슬은 왜 그곳에 있었나?' 편을 방송한다. ◆땅 속에서 발견된 수상한 구슬 1345년 고려시대에 건축됐다는 전북 익산의 숭림사. 지난 2002년 불상이 위치한 단상 아래 마루를 수리하기 위해 이를 뜯어냈는데, 그곳에서 야구공보다 작은 크기의 금속 구슬 3개가 발견됐다고 한다. 구슬은 지름 6.5cm에 무게 1.7kg 정도였는데, 성분 분석 결과 순도가 상당히 높은 납으로 만들어진 걸로 확인됐다. 과거 한 번도 마루를 뜯어낸 적이 없었고, 그 아래로 들어갈 방법은 손바닥만 한 환기구뿐이어서, 건축 당시 절터의 나쁜 기운을 누르기 위해 누군가 묻어놓은 걸로 추측된 구슬. 하지만 그 모양이 완벽한 구형에 가까웠고 표면도 매끄러워, 고려시대에 제작된 게 맞는지 의문이 제기됐다. 누가, 언제, 어떤 방법으로 그곳에 구슬을 남겨둔 걸까. ◆ 누군가 한반도 전역에 구슬을 묻었다? 정체불명의 구슬이 발견된 건 숭림사만]]></content>
    </entry>
</feed>