<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-06T00:36:59.676Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건·박하선, 로맨스로 호흡… '아무짝에 쓸모없는 사랑' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831689"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아무짝에 쓸모없는 사랑’ 이동건과 박하선이 로맨스로 호흡한다. 6일 숏폼 드라마 ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’ 측은 이동건과 박하선의 출연 확정을 알렸다. 작품은 남녀가 잠을 자면 결혼을 해야 된다는 시대에 뒤떨어진 관념을 가진 노총각, 노처녀가 자신의 이상형과는 정반대의 상대인 서로를 만나 실수로 하룻밤을 보내면서 벌어지는 이야기를 그린 이웃사촌간 요절복통 로맨스다. ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’은 최고 시청률 49.3%를 기록한 ‘제빵왕 김탁구’부터 ‘힐러’, ‘동네변호사 조들호’ ‘7일의 왕비’ ‘단, 하나의 사랑’ 등 수많은 히트작을 탄생시킨 베테랑 연출자 이정섭 감독이 메가폰을 잡았다. 숏폼이라는 형식과 이정섭 감독의 섬세하면서도 힘 있는 연출력이 만나 탁월한 시너지 효과를 낼 것으로 기대된다. 극 중 이동건은 문학평론가 및 출판사 편집장인 능력만점 노총각 이무개 역을 맡았다. 이무개는 효자에, 우등생에, 여동생을 끔찍이 챙기지만 소심한 성격 탓에 좋아한다는 고백을 잘하지 못해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“2박 3일간 소주 50병” 조현아, 술친구로 수지 언급 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999031"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 어반자카파 조현아가 술 친구로 가수 겸 배우 수지를 언급했다. 5일 방송된 SBS 예능 ‘신발 벗고 돌싱포맨’(이하 ‘돌싱포맨’)에서는 모든 날 모든 순간 취해 있는 ‘전설의 취객들’을 주제로 개그맨 지상렬과 배우 한다감, 가수 조현아가 게스트로 출연했다. 이날 조현아는 술을 정신력으로 마신다며 음주를 사랑하는 면모를 보였다. 그는 2박 3일간 1분도 자지 않고 마신 적이 있다며 “어반자카파 멤버들이 저를 강하게 키웠다. 앉혀놓고 젓갈 하나 두고 술을 마시면 21병 마신다”고 해 놀라움을 안겼다. 이어 “그러다가 ‘현아야, 속이 안 좋아? 가서 토해. 미지근한 물도 먹고. 자 이제 다시 시작해’ 이렇게 자랐다”며 “그러다가 어느날 대뜸 ‘오늘 시작한다’고 하더라. 로테이션으로 한 명씩 재우면서 2박 3일을 계속 술만 마셨다”며 50병 이상의 소주를 먹었다고 했다. 이에 깜짝 놀란 탁재훈은 “술을 마시면 노래하는 데에 지장이 없냐”고 물었고, 조현아는 “노래할 땐 안 먹는다. 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "25년전 산 제주 땅, 개발 부지 선정돼…쏠쏠한 재테크" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792169"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 재테크에 성공했다고 밝혔다. 7일 오후 8시 30분 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에는 문희경, 이경진이 출연한다. 국민 드라마 &lt;그대 그리고 나&gt;의 촬영지 영덕에서 최불암을 두고 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진을 만난다. 옥천에서의 같이 살이 때 돌직구를 던지던 솔직한 매력의 이경진은 2년 만에 다시 찾은 사선가에서 한층 더 강해진 매력으로 언니들을 웃음 짓게 할 예정이다. 더불어 문희경은 영덕 바다를 배경으로 색소폰을 연주하며 등장해 잊지 못할 첫인상을 남긴다. 1987년 &lt;강변가요제&gt;에서 대상을 받은 문희경은 뮤지컬에서 드라마까지 전방위적 활동 범위를 자랑하는 팔방미인. 과거 서바이벌 프로그램에서 이경진과 랩 배틀을 했던 이색 이력을 고백하며 남다른 케미를 보여준다. 부모님 안부를 묻는 박원숙에게 문희경은 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝힌다. 이어 혜은이 또한 부모님께 여행 한번 시켜드리지 못한 것에 대한 아쉬움을 털어놓는다. 특히 문희경의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “저작권료만 수천만원, 코로나 때 일 안 해도 타격 無”(‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391638"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 어반자카파 조현아가 저작권료를 언급했다. 지난 5일 방송된 SBS 예능프로그램 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에는 지상렬, 한다감, 조현아가 게스트로 출연했다. 이날 조현아는 술친구로 수지를 꼽으며 “둘이서 많이 마신다. 10년 동안 레몬 소주만 마셨다”고 밝혔다. 이어 “지인과 술을 마시면 술값은 거의 제가 낸다. 이번에 피오 전역했을 때 열 몇 명이서 새벽에 여는 고깃집에 갔는데 300만원 정도 쓴 것 같다”고 말했다. 이에 이상민은 “음원 수익보다 콘텐츠 수익이 더 많지 않냐”고 물었고, 조현아는 “아니다. 저는 코로나 2년 동안 일 안 해도 타격이 없었다. 저작권이 있어서”라며 수천만원대 저작권료를 받고 있다고 밝혔다. 또 조현아는 “노후 자금 5배를 모았다. 금액이 중요한 게 아니라 원하는 걸 못 하면서 시간을 보내고 싶지 않다. 돈은 제가 원하는 걸 하기 위한 용도”라며 “미래의 남편에게 분양권을 전매하겠다“라고 공개 구혼을 해 눈길을 끌었다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우 인상 써도 잘생겼네, 얼굴천재 클래스 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917621"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우의 시크한 화보가 공개됐다. 남성 패션 매거진 지큐 코리아는 글로벌 아웃도어 브랜드 노스페이스의 홍보대사로 활동 중인 가수 겸 배우 차은우와 함께한 화보를 공개했다. 이번 화보는 ‘타임리스 헤리티지’를 테마로, 노스페이스의 대표적인 제품들과 함께 차분함과 치열함이 대비되는 광활한 경기장에 선 차은우의 겨울 스타일링을 담아냈다. 화보 속 차은우는 텅 빈 경기장을 배경으로 시크하고 대담한 무드를 완벽하게 표현했다. 한편 차은우는 12월 6일 첫 방송되는 tvN 예능 '핀란드 셋방살이'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영→엄태구·김민하, ‘조명가게’ 찾는 각양각색 손님들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889624"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 측이 다양한 캐릭터의 향연을 예고했다. 6일 디즈니플러스 오리지널 드라마 ‘조명가게’ 측은 캐릭터 포스터를 공개했다. 포스터에는 각기 다른 사연과 이유로 ‘조명가게’를 찾은 인물들의 모습이 담겼다. 먼저 어두운 골목길을 밝히는 유일한 곳인 ‘조명가게’를 지키는 사장 원영(주지훈)은 선글라스에 가려진 알 수 없는 표정과 함께 “어디나 사람 사는 세상 아니겠습니까”라는 의미심장한 대사로궁금증을 배가한다. ‘조명가게’처럼 24시간 불이 켜져 있는 곳, 중환자 병동을 지키는 간호사 영지(박보영)는 절실한 표정과 함께 “환자분들의 의지를 도울 뿐이에요”라는 대사를 덧붙여 그에게 어떤 일이 벌어질지 호기심을 높인다. 마침내 ‘조명가게’를 찾은 낯선 손님들의 모습도 모두 공개되며 앞으로 펼쳐질 이들의 이야기에 기대감을 높인다. 먼저 차가운 표정과 함께 커다란 캐리어를 들고 나타난 지영(김설현)은 “내겐 시간이 얼마 없어요”라고 말했고, 날카로운 눈빛으로 ‘조명가게’ 곳곳을 살피는 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혜인, 결승 직전 탈락했지만…"우승 중요하지 않았다"('여왕벌 게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687909"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브 오리지널 예능 '여왕벌 게임' 결승 전 마지막 탈락자 정혜인이 소회를 밝혔다. 지난 1일 공개된 웨이브 오리지널 '여왕벌 게임' 8회에서 모니카-장은실-정혜인 팀이 결승행을 걸고 치열한 사투를 펼친 가운데, 정혜인 팀이 탈락의 고배를 마시며 아쉬운 이별을 전했다. 게임 초반부터 원 팀을 강조했던 정혜인은 "'여왕벌 게임'을 통해 생존이 아닌 공존을 배웠다"는 뭉클한 탈락 소감으로 시청자들에게 여운을 남겼다. 정혜인은 "탈락에 대한 아쉬움보다는 원 팀이 되어 함께 나갈 수 있었던 소중한 동료를 만나서 행복했다"고 소감을 전했다. 특히 "시간이 지날수록 우승을 위해 살아남는 것은 중요하지 않게 됐다. 팀원들과 하루라도 더 함께 하고 싶다. 그래서 살아남고 싶다는 마음이 커지게 됐다"며 생존보다 공존의 중요성을 강조했다. 포용력과 부드러운 카리스마로 팀을 이끈 정혜인은 힘든 게임 미션들에도 팀원들과 화기애애한 케미를 자랑하며, '여왕벌 게임' 방송 이후에도 지속적인 만남을 가졌다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 절약 위해 고통 쯤이야..."위, 아래 다 비수면 내시경만 해" ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315501"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 원조 짠돌이 면모를 보여줬다. 6일 방송되는 MBC '짠남자'에서는 일상생활 속 근검절약을 몸소 실천하고 있는 '샤이 소금이' 특집이 공개된다. 평소 '흥청이-망청이' 때문에 분노하던 소금이들은 음지에서 활동하는 '샤이 소금이'의 등장에 기립박수로 환영하는 모습을 보인다. '샤이 소금이'로는 청춘을 대변하는 음악으로 K-밴드씬을 이끌며 최근 첫 월드 투어까지 성황리에 마친 밴드 'LUCY'의 메인보컬 최상엽과 소문난 감초 배우이자 뮤지컬계 멀티맨 1인자로 손꼽히는 뮤지컬 배우 임기홍이 출연한다. 그동안 분노만을 보였던 김종국이 이번 주는 키스 주의보가 발령될 정도로 애정을 감추지 못한다고 해 관심이 집중된다. 먼저, 최상엽은 세면대에 물을 받아서 세안하거나 망가진 물건은 직접 고쳐 쓰는 등 소금이들의 칭찬을 부르는 완벽한 절약 모먼트를 보여준다. 그런 모습에 김종국은 사랑에 빠진 눈빛으로 적극 공감하는 낯선 모습을 보여줘 모두를 놀라게 한다. 이후 최상엽은 수면 마취]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 명품 C사로 도배하고 ‘좌 우가령-우 주윤발’ 패션왕 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917620"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤과 주윤발, 유가령이 만났다. 중국 출신 홍콩 배우 유가령은 11월 5일 자신의 소셜 미디어를 통해 홍콩에서 열린 샤넬쇼 이모저모를 공개했다. 특히 눈에 띄는 것은 지드래곤과의 만남이다. 지드래곤 역시 샤넬쇼 참석을 위해 지난 4일 홍콩으로 출국한 바. 유가령이 공개한 사진에는 본인과 지드래곤, 주윤발이 익살스러운 표정을 짓고 있어 시선을 사로잡는다. 올블랙 착장으로 카리스마를 자랑하고 있는 유가령과 대비되는 지드래곤의 레드 헤어, 핑크색 샤넬 의상 역시 눈길을 끈다. 한편, 지드래곤은 지난달 31일 새 디지털 싱글 'POWER'(파워)를 발매했다. 이번 신곡은 지드래곤이 2017년 발표한 미니 앨범 '권지용' 이후 솔로 가수로서 7년 4개월 만에 선보인 신곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환 폭로 후…"밝히고 싶지 않았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053599"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편이자 FT아일랜드 최민환의 유흥업소 출입 폭로 후 입장을 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서 율희는 "지금까지도 (이혼 사유를) 밝히고 싶지 않았다"며 "누구보다도 진짜 밝히고 싶지 않았다"고 말했다. 그러면서도 "1년간 너무 힘들었다"며 "이성적으로 생각할 겨를이 없었다"고 괴로웠던 심경을 토로했다. 율희는 그러면서 "처음에 알게 된 당시에는 이혼 얘기가 나오고 아이를 데려온다 했을 때, 하나하나 따질 수가 없었던 게 지식이 없었다"며 "그 이야기를 하고 나서 지치고 괴롭고 내가 지금 정신이 온전치 못하다를 느꼈다"고 말했다. 또한 이혼 과정에 대해 "전 남편(최민환)이 '소송 말고 합의 이혼으로 가자'고 했고, '알았다'고 했다"며 "내가 여력이 없으니 아이들을 위한 선택을 하자고 했다"면서 최민환의 친모가 아이들을 돌봐 줄 것이라는 얘기를 들었다고 했다. 율희는 "저는 친정 부모님과 같이 생활을 못 하는 상황이었다"며 "두 분이 맞벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스김 "난 박서진 썸녀" 고백... 홍지윤과 일촉즉발 갈등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000831688"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미스김 박서진 홍지윤이 일촉즉발 삼자대면에 나섰다. 6일 방송되는 TV조선 '미스쓰리랑'은 '김연자와 수제자들' 특집으로 꾸며진다. 트롯 대모 김연자와 그녀의 수제자 홍지윤 진욱 황민우 황민호가 스페셜 게스트로 합류한다. 그 어느 때보다 쟁쟁한 실력의 게스트들이 출격한 가운데, 이날 방송에서부터는 140여 명의 현장 방청단이 함께해 대결의 긴장감을 더욱 증폭시킬 예정이다. 지난 방송에서 '서진 바라기' 미스김은 홍지윤을 향해 "서진 왕자님은 제 거다. 억울하면 나와라!"고 선언해 시청자들의 이목을 집중시켰다. 미스김의 자신만만한 선전포고에 홍지윤이 응답, 드디어 '미스쓰리랑'에서 이들의 삼자대면이 성사된다. 먼저 홍지윤이 미스김에게 "혹시 서진 왕자님 전화번호는 알고 있어요? 저는 알거든요"라며 도발한다. 미스김은 "홍지윤 선배는 여사친일 뿐이고 저는 썸녀"라며 곧바로 받아친다. 이에 현장 관객들마저 "미스김 힘내라!", "홍지윤이 좋다고 말해!"라며 대립하는 진풍경이 그려진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건X박하선, 노총각·노처녀 로맨스로 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878254"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동건(왼쪽)과 박하선(사진=FNC엔터테인먼트, 블리츠웨이스튜디오) 배우 이동건과 박하선이 아찔한 로맨스를 선보인다. 내년 1월 공개 예정인 숏폼 드라마 ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’(극본 박지혜/연출 이정섭/제작 스튜디오 DalGam)은 남녀가 잠을 자면 결혼을 해야 된다는 시대에 뒤떨어진 관념을 가진 노총각·노처녀가 자신의 이상형과는 정반대의 상대인 서로를 만나 실수로 하룻밤을 보내면서 벌어지는 이야기를 그린 이웃사촌간 요절복통 로맨스다. 극 중 이동건은 문학평론가 및 출판사 편집장인 능력만점 노총각 이무개 역을 맡았다. 이무개(이동건 분)는 효자에, 우등생에, 여동생을 끔찍이 챙기지만 소심한 성격 탓에 좋아한다는 고백을 잘하지 못해서 특기가 짝사랑인 남자다. 소심한 남자의 로맨스를 그릴 이동건의 연기 변신이 주목된다. 박하선은 로맨스와 코믹을 넘나들며 유쾌한 매력을 발산할 것으로 기대된다. 박하선은 극 중 출판사 디자인실장 노처녀 도도혜 역을 맡았다. 혼자 놀기의 달인 도도혜(박하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 이혼한 전 남편에 '메롱'…"아이들 예쁜 거 너는 못보지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053597"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 후 홀가분한 심경을 드러냈다. 전 남편을 향해 혀를 내밀며 '메롱' 제스쳐를 취했다. 지난 5일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에 출연한 황정음은 "사는 게 재밌다는 말을 저도 요즘 느끼고 있다"고 말했다. 신동엽은 "누굴 만날지 모르지 않느냐"며 농담하다가 "두 아이가 혹시 엄마가 뭐 하는 사람인지 알고 있느냐"고 물었다. 황정음은 "정확히는 모르고 텔레비전에 나오는 사람으로 인지하는 것 같다. 그리고 그걸 조금 자랑스러워하는 것 같다"며 웃었다. 최근 방학을 맞은 아이들을 위해 추억 만들기를 하고 있다는 황정음. 그는 "엄마 아빠 역할을 다해야 아이들이 더 행복할 것 같다"며 "그런데 힘들긴 하다"고 털어놨다. 이어 "아이들이 수영장에서 노는 데 어떤 형이 '아빠는 어디 있냐'고 물었다. 아이들이 '아빠 엄마 이혼했다'고 답했고, 형의 엄마가 와서 '우리도 이혼했어. 같이 재밌게 놀자'라고 했다. 그래서 그날 재밌게 놀았다"고 했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 "김남길·김성균, 서로 그리워해..항상 국밥 얘기만"(틈만나면)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280014"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'의 유재석, 유연석 그리고 틈 친구 김남길, 이하늬, 김성균이 역대급 치밀하고 전략적인 게임 미션으로 사상 최초 3단계 올 클리어의 쾌거를 거뒀다. 지난 5일 방송된 SBS '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아) 11회에서는 유재석, 유연석, '틈 친구' 김남길, 이하늬, 김성균이 '틈 주인' 서울예술단, 법무법인의 틈새 시간을 찾아가 바쁜 일상을 잊게 해주는 기적적인 행운을 선물했다. 이에 '틈만 나면,'의 11회의 2049 시청률은 1.2%로 자체 최고 및 동시간대 1위의 기염을 토했다. 또한 수도권 시청률 3.1%로 동시간 1위를 기록하며 시청률까지 올 클리어했다. (닐슨 코리아 기준) 유재석과 유연석은 오프닝부터 떠들썩한 수다케미를 벌인다. 유연석은 "무려 2주 전부터 오늘의 게스트를 알고 있었다. 갑자기 전화가 와서 '나가기로 했어' 그러더라. 그 형도 걱정이 많은 스타일"라고 해 틈 친구에 대한 궁금증을 자아낸다. 이에 화답하듯 등장부터 떠들썩한 틈 친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 철천지원수 로맨스 어떨까, 23일 첫방 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161301"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 극본 임예진)의 철천지 원수 포스터됐다. ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작진은 6일 3대째 악연으로 얽힌 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 끊임없이 밀당을 주고받는 철천지 원수 포스터를 공개했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 주지훈은 극 중 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을 연기한다. 정유미는 18년 만에 원수 석지원과 재회한 독목고 체육 교사 ‘윤지원’ 역을 맡는다. 18년 전 고등학교 때 시작된 흥미진진한 내기가 18년 후까지 이어지면서 두 사람의 파란만장한 원수 로맨스가 펼쳐진다. 제작진이 공개한 철천지 원수 포스터는 마치 힘겨루기를 하듯 석지원과 윤지원의 한 치 물러섬 없는 신경전을 담는다. 석지원은 윤지원에게 넥타이를 꽉 잡힌 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 버프 받은 '유퀴즈', 12주만에 화제성 1위 '지붕킥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213158"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'이 지드래곤 버프를 받아 화제성 1위를 차지했다. 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 10월 5주차 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에 따르면 tvN의 '유 퀴즈 온 더 블럭'이 1위에 올랐다. 동시에 게스트로 출연한 지드레곤은 비드라마 출연자 화제성 1위를 기록한 것으로 나타났다. '유퀴즈'는 배우 엄태구가 출연한 8월 2주차 이후 12주만에 해당 프로그램은 1위에 오른 것이다. 2위는 넷플릭스의 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'이 차지했다. 프로그램 출연진인 강승원은 출연자 화제성 3위, 최현석은 9위, 안성재는 10위에 올랐다. 비드라마 3위는 쿠팡플레이의 'SNL 코리아 시즌6'인 것으로 나타났다. 프로그램 게스트인 고준희는 출연자 화제성 2위에 올랐다. 4위에는 Mnet의 '스테이지 파이터'로 화제성이 전주 대비 58.9% 증가하는 상승세를 보였다. 특히 출연진인 최호종은 처음으로 비드라마 출연자 화제성 TOP10에 이름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희·이윤진·율희, 인생 2막 위한 재정비 나섰다 (이제 혼자다)[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999028"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’를 통해 조윤희와 이윤진, 율희가 각자의 일상을 재정비했다. 지난 5일(화) 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 9회에서 조윤희는 수영에 도전하는 모습을 선보였고 이윤진은 가짜 뉴스를 속속들이 파헤쳤다. 그리고 율희는 새로운 마음으로 의지를 다지는 모습이 그려졌다. 조윤희는 친언니와 대화 중 “가족끼리 여행을 간다거나 같은 취미 생활을 하는 것에 큰 로망이 있다”라며 소박한 꿈을 털어놓았다. 이어 “어렸을 때 가족 여행을 간 적이 한 번도 없다”며 아쉬움을 표했고, 과거 자신이 받길 원했던 관심을 이제는 딸 로아에게 주고 싶다며 애정을 드러냈다. 이 꿈을 이루기 위해 조윤희는 수영에 도전했다. 물을 좋아하는 로아와 함께 물놀이를 마음껏 즐기고 싶다는 이유에서 시작한 수영. 물에 대한 공포가 있지만 “여름에 로아와 수영장을 가고 싶다”는 목표를 가지고 용기를 내어 새로운 도전에 나섰다. 이윤진은 “가짜 뉴스가 아이들에게 영향을 줄까 봐” 걱정하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 “역사상 처음 있는 일” 감격 (‘틈만 나면,’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392837"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’의 유재석, 유연석 그리고 틈 친구 김남길, 이하늬, 김성균이 치밀하고 전략적인 게임 미션으로 사상 최초 3단계 올 클리어의 쾌거를 거뒀다. 지난 5일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티. 11회에서는 유재석, 유연석, ‘틈 친구’ 김남길, 이하늬, 김성균이 ‘틈 주인’ 서울예술단, 법무법인의 틈새 시간을 찾아갔다. 유재석과 유연석은 오프닝부터 수다케미를 벌였다. 유연석은 “무려 2주 전부터 오늘의 게스트를 알고 있었다. 갑자기 전화가 와서 ‘나가기로 했어’ 그러더라. 그 형도 걱정이 많은 스타일”라고 해 틈 친구에 대한 궁금증을 자아냈다. 이에 화답하듯 등장부터 떠들썩한 틈 친구들은 바로 ‘열혈사제2’의 구벤져스 김남길, 이하늬, 김성균이었다. 이하늬는 “항상 서로를 그리워하면서 단톡방에서 우리 언제 볼까, 그랬다”면서 “사실 단톡방은 80%가 국밥 얘기다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "25년 전 마련한 제주도 땅, 개발로 쏠쏠한 재테크"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889795"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '대박 재테크'를 했다고 밝힌다. 7일 오후 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 배우 이경진과 문희경이 영덕 사선가를 찾는다. 집 냉장고를 털어온 경진은 엄선한 장류와 묵은지, 재료들을 꺼내 자매들의 든든한 식사를 책임질 것을 예고한다. 건강 전도사 경진과 희경은 방문판매원에 빙의해 건강기능식품, 건강 마사지 도구를 대방출해 언니들을 홀린다. 이날 부모님 안부를 묻는 원숙에게 희경은 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝힌다. 이어 혜은이 또한 부모님께 여행 한번 시켜드리지 못한 것에 대한 아쉬움을 털어놓는다. 특히 희경의 홀로 남은 아버지는 귀가 들리지 않는데도 불구하고, 딸의 얼굴을 보기 위해 매일 TV를 틀어놓는다고 전해 안타까움을 산다. 한편 희경은 "부모님께 드리려고 25년 전에 마련한 제주도 땅이 개발 부지로 선정되어 의외로 쏠쏠한 재테크가 됐다"며, 보상금 또한 부모님께 드렸다고 해 자매들의 마음을 훈훈하게 만든다. 다음날 소란스러운 소리로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호, 지상파 울렁증 어쩌나…분량 대신 사랑니 뽑아 (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161300"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 MBC 예능 ‘구해줘! 홈즈’에서는 ‘코미디언 이창호가 서울 지하철에 푹 빠진 캐나다 부부를 위해 출격한다. 이날 방송은 서울 지하철에 푹 빠진 캐나다 부부가 의뢰인으로 등장한다. 의뢰인 부부는 두 사람 모두 어린 시절 캐나다로 이민을 떠났으며, 한국 기업의 캐나다 법인에서 만나 사내 연애 후 결혼에 골인했다고 말한다. 2년 전, 남편이 이직하면서 한국으로 돌아왔으며, 어디든 갈 수 있는 서울 지하철을 접하고 그 편리함에 반했다고 말한다. 이들은 월셋집 계약이 끝나 이사를 계획 중이며, 지하철 근처 역세권 매물을 찾고 있다고 말한다. 희망 지역은 직장이 있는 강남역에서 지하철로 1시간 이내의 지역으로 커피숍, 뷰티숍 등 놀거리 인프라가 풍부하길 바랐다. 예산은 보증금 최대 2억 원, 월세 최대 200만 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 MZ가 열광하는 만능 부캐러 코미디언 이창호가 대표로 출격하며, 덕팀에서는 김대호와 주우재가 대표로 출격한다. 세 사람은 지하철 2호선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “술 친구=수지, 술값 200만원↑ 내가 쏜다”(돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917618"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 친한 술 친구로 가수 겸 배우 수지를 언급했다. 11월 5일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 한다감, 지상렬, 조현아가 출연했다. 조현아는 친한 술 친구가 누구냐는 질문에 수지를 꼽았다. 지상렬은 "분당 수지 아니냐"고 장난쳤고 조현아는 "수지 분당 안 산다"고 선을 그었다. "둘이 많이 마신다"고 설명한 조현아는 "룰이 있다. 10년 동안 레몬 소주만 먹었다"고 말했다. 탁재훈은 "같이 먹어도 되냐. 불편하지 않게 하겠다"고 플러팅 했고 조현아는 "진짜 물어보고 말씀드릴게요"라고 벽을 쳤다. 그럼에도 탁재훈은 "좋은 술 들고 한번 가야겠다"고 했고, 이상민은 "우리집 내줄게요"라고 한 술 더 떴다. 조현아는 "아무것도 진행된 게 없는데 왜 두 분이 그러냐"고 웃었다. 이에 지상렬은 "인천에 회 한번 먹으러 오세요. 평생 비린내 나게 해드릴게요"라고 너스레를 떨었다. "유명인과 먹으면 술값은 어떻게 하냐"는 질문에 조현아는 "거의 제가 내죠. 피오 전역했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이돌 최초 커밍아웃 지애, 동성 연인과 입맞춤‥웨딩화보 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917617"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양성애자라 고백한 그룹 와썹 출신 지애가 커플 화보를 공개했다. 지애는 11월 5일 소셜 계정에 "My sweet girlfriend"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 지애는 동성 연인과 입맞춤을 하고 있다. 두 사람은 블랙으로 옷을 맞춰 입고 로맨틱한 무드를 발산했다. 지애는 흰 꽃을 들고 있어 눈길을 끈다. 지애는 지난 2021년 성정체성 고백 후 채널S ‘진격의 언니들’에 출연해 "여자와 남자를 모두 사랑하고 있다"며 "25살까지 남자를 여러 명 만났는데 3개월 이상을 못 가고 마음이 채워지지 않았다. 이게 사랑이 맞나 싶었다. 나는 사랑을 못하는 사람인가 생각했을 때 여자를 만나보자 했다"고 밝히 바 있다. 당시 지애는 "양성애자로 살면 어려움이나 그런 건 있냐"는 질문에 "전에 만났던 애인과 있었던 일인데 '그냥 레즈비언이라고 하면 안되냐. 남자한테 여지 주려고 양성애자라고 하냐'고 하더라. 저는 남녀 구분하지 않고 마음이 가고 사람이 좋으면 머리가 길든 짧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 24년차' 안정환, ♥이혜원 의외의 식습관 폭로했다…"아예 안 먹어"('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687908"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '선 넘은 패밀리' MC 안정환이 "이혜원이 채소를 잘 안 먹는다"며 걱정 어린 폭로(?)를 가동해 웃음을 안긴다. 7일 저녁 8시 10분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 57회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, '스페인 패밀리' 윤이나X다니엘이 처음 출연해 타파스 스타일의 한식 메뉴를 개발하는 현장이 펼쳐진다. 이날 '스페인 패밀리'로 새롭게 합류한 윤이나는 "결혼을 계획 중인 7년 차 커플"이라며 "2017년 승무원 일을 관두고 스페인어를 배우러 왔다가 (다니엘과) 연인이 됐다"고 밝힌다. 이어 "다니엘이 한식을 좋아해 직접 다양한 한식을 만들곤 하는데, 마침 식당을 운영 중인 다니엘 동생 커플이 한국 음식을 소개하고 싶다고 해서 저희가 한식 메뉴를 개발해보려 한다. 한 입에 먹을 수 있는 타파스 스타일의 한식을 만들 것"이라고 선포한다. 직후 능수능란하게 한식을 요리하는 다니엘의 모습이 공개된다. 이를 본 안정환은 깜짝 놀라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱, 글로벌 팬과 소통…배우 소통 플랫폼 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878233"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 스타와 팬이 더욱 가깝게 소통할 수 있는 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드(Hiand)’가 오늘(6일) 프리 오픈으로 서비스 론칭 소식을 알렸다. 신규 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드’는 안녕을 의미하는 영어 단어 ‘하이(Hi)’와 다음을 기약하는 ‘앤드(And)’의 합성어로 ‘전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳’이라는 의미가 담겼다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 ‘다이렉트 메시지(DM)’를 기반으로 실시간 영상 메시지를 비롯해 팬과 배우사이 다양한 커뮤니케이션을 제공할 계획이다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석, 박서준, 지창욱이다. 믿고 보는 배우이자 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대한민국 대표 스타 배우들로 팬들과의 소통에도 앞장섰다. 하이앤드 론칭 소식과 함께 팬들에게 인사 영상을 전한 이들은 계속해서 하이앤드를 통해 팬들과 소통을 이어갈 예정이다. 론칭을 알린 하이앤드는 오는 12]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, 버스킹→팬 콘서트...글로벌 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851752"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담이 태국 팬 콘서트를 성황리에 마무리했다. 방예담은 지난 2일 Thunder Dome Muang Thong Thani에서 공식 팬 콘서트 ‘Bang Yedam 1st Fan Concert in Bangkok #GOODViBESONLY’를 성공리에 마쳤다. 이번 공연에서 방예담은 지난 8월 발매한 미니 2집 ‘GOOD VIBES(굿 바이브즈)’ 타이틀곡 ‘O-HE(오해)’를 비롯해 ‘애써’, ‘We Good(위 굿)’, ‘Fallin’(폴린)‘, ’하나만 해‘ 등 많은 사랑을 받은 명곡들까지 풍성한 세트리스트로 다채로운 공연을 선사했다. 이날 방예담은 완벽한 라이브 실력과 퍼포먼스를 뽐내며 콘서트 현장을 뜨겁게 달궜다. 특히 그는 다양한 코너들을 준비해 태국 바이디(팬덤명)와 대화를 나누고 가까이서 소통하며 팬들을 향한 애정을 듬뿍 드러냈다. 이뿐만 아니라 방예담은 팬 콘서트를 하루 앞두고 태국 EMQUARTIER에서 깜짝 버스킹을 진행하며 폭발적인 반응을 이끌어냈다. 버스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란 후 혼자 못 웃는 트리플스타…안성재는 “좋은 사람” 사진 공개+응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917615"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 안성재가 사생활 논란, 공금 횡령 의혹 등에 휩싸인 셰프 트리플스타(본명 강승원)와 찍은 사진을 공개했다. 안성재는 11월 5일 소셜미디어를 통해 "Meaningful event with great people. Much love to Seoul(좋은 사람들과 의미 있는 행사. 서울에 많은 사랑을)"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 '2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR)' 개최 기념 특별 팝업 행사에 참여한 안성재, 트리플스타 등 셰프들의 모습이 담겨있다. 이날 행사는 '흑백요리사' 심사위원 안성재를 비롯해 그가 운영한 미쉐린 가이드 3스타 파인다이닝 모수 출신 셰프들이 참여하는 자리였다. 예약 오픈 10초 만에 150명의 자리가 마감될 만큼 뜨거운 관심을 얻었다. 이런 가운데 대회를 며칠 앞두고 트리플스타의 사생활 논란, 공금 횡령 의혹 등이 불거졌다. 이에 그의 참석을 취소해달라는 민원이 제기되기도 했으나, 서울시 측은 "행사는 예정대로 진행될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, '김희선 닮은꼴' 전 여친과 10년만 재회→결국 이별..홀로 썸 오해 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280013"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 룰라 출신 방송인 이상민이 썸을 타는 중이라고 생각했던 전 여자친구와의 관계가 끝이 났다고 밝혔다. 지난 5일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서 이상민은 최근 썸녀와의 근황을 밝혔다. 이날 김준호는 "이상민 형이랑 술 한잔을 해야 할 것 같다. 그분과 잘 안 된 것 같다"고 운을 뗐다. 이상민은 "(상대방이) 그냥 안부를 물은 거더라"며 씁쓸해했다. 이를 들은 탁재훈은 "군인이 위문편지를 보고 설렌 것과 같다"고 놀렸다. 이상민은 "고기가 맛있어서 다행이다. 마음이 좀 달래진다. 이래서 이별을 하면 고기를 먹는 건가 싶다"고 털어놨다. 이에 임원희는 "만나지도 않았는데 무슨 이별이냐. 썸도 아니었다"고 돌직구를 날렸다. 앞서 이상민은 지난 9월 방송된 '돌싱포맨'을 통해 전 연인과 현재 썸을 타고 있다고 밝혀 화제를 모았다. 당시 이상민은 "내가 썸 직전까지 온 분이 있다. 서로 호감을 갖고 있고, 헤어졌다 다시 만난 사람이다. 그래서 더 조심스럽다"며 깜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 데뷔 첫 美 빌보드 입성…글로벌 시장서 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851750"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 데뷔 1년 만에 빌보드 차트에 입성했다. 지난 5일 미국 음악 전문 매체 빌보드에 따르면 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)가 지난달 15일 발매한 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’는 앨범 세일즈(Albums Sales) 차트 45위에 진입했다. 아울러 ‘커런트 앨범 세일즈(Current Album Sales)’ 37위, ‘이머징 아티스트(Emerging Artist) 차트에서 24위, ’월드 세일즈(World Sales)‘ 차트에서 15위를 기록하며 그룹 자체 커리어에 이례적인 신기록을 세웠다. 또한 미국 차트 분석 플랫폼 루미네이트 발표에 따르면 ’톱 뉴 아티스트 앨범(Top New Artist Albums)‘ 차트에서 5위를, ’레코드 라벨 인디펜던트 커런트 앨범(Record Label Independent Current Albums)‘ 13위, ’힛시커스 앨범(Heatseekers Albums)‘ 차트에서 36위를 차지하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지닦남’ 김석훈, 김치 수제비 만들다 배고픔에 급발진 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392829"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBCx라이프타임 ‘지구를 닦는 남자들’이 랜선 힐링 모먼트를 선사했다. 오는 5일 방송된 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남') 4회 '가벼워도 괜찮아' 편에서는 몽골 유목민을 만나기 위한 '지닦남' 크루들의 대장정이 그려졌다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 지난주 하루에 딱 한 번 지나가는 열차가 도착하지 않아 크루들은 진땀을 흘리며 당황했던바. 알고 보니 짐칸 고장으로 열차가 연착됐고, 이날 크루들은 기약 없는 기다림 끝에 몽골 종단 열차에 올라탈 수 있었다. 크루들이 열차를 기다리는 장면은 최고의 1분으로, 손에 땀을 쥐는 긴장감을 안기며 분당 최고 시청률 2.7%까지 치솟았다. (닐슨코리아 수도권 기준) 유목민을 만나기 위해 종단 열차에 올라탄 크루들. 김석훈과 신재하는 일등칸에, 권율, 임우일, 노마드션은 이등칸에 탑승했다. 이등칸으로 갈수록 높아지는 인구밀도에 흡사 설국열차가 떠올랐지만, 이등칸의 아늑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 윤세아, 이 정도면 MBTI '파워 E' 아니야?…'러닝→반려견 산책' 바쁜 일상 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213153"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 부지런한 일상을 공개했다. 지난 5일 방송된 SBS Plus · E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 윤세아가 쉼 없이 부지런하게 돌아가는 솔로 라이프를 공개했다. 새벽부터 일어나 문밖으로 나선 윤세아는 러닝부터 맨발 걷기, 월싯까지 쉼 없이 몸을 단련했다. 맨 몸 운동을 하는 중에도 흥이 넘쳤다. 노래를 흥얼거리며 모닝 흥을 끌어올린 윤세아는 동네 주민과의 유쾌한 케미도 선보였다. 우리 동네 지킴이라고 소개한 주민과 서로 노래 곡조를 뽐냄은 물론 쿨하게 인사를 나누며 헤어지는 모습까지 뮤지컬의 한 장면 같은 일상이 유쾌함을 자아내며 넘치는 행복 에너지가 전해졌다. 오전 운동을 마치고 집으로 돌아온 윤세아는 반려견 산책을 위해 또다시 집을 나섰다. 이른 아침 두번째 외출에도 지친 기색 없이 콧노래가 가득했다. 반려견을 향한 윤세아의 진심 어린 애정도 눈길을 끌었다. 매시간의 소중하게 흘러가는 시간을 귀하게 여기며 눈물을 보이기도. 따뜻한 마음과 풍부한 감성에 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한예리, 드디어 채원빈 만났다…범인 의심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878227"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 채원빈과 한예리의 맞대면이 긴장감을 자아낸다. 오는 8일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’) 8회에서는 경찰들 중 유일하게 장하빈(채원빈 분)을 살인사건 용의자로 의심해왔던 이어진(한예리 분)이 움직인다. 지난 7회에서 어진은 하빈을 조사해 볼 필요성을 제기했다. 하빈이 피해자 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분)와 관계가 있는 것은 물론, 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 발견된 여자 목걸이의 주인을 하빈이라 의심하고 있기 때문이다. 특히 이 사건들에 수상하리만큼 반응하는 상사 장태수(한석규 분)의 행동이 신경 쓰였다. 어진은 그 원인이 태수의 딸 하빈 때문이라고 생각했다. 공개된 8회 스틸컷 속에는 의심해왔던 하빈과 마주한 어진의 모습이 담겨 있어 관심을 집중시킨다. 어진은 아빠를 만나러 경찰서로 온 하빈을 따로 불러내 대화를 나누면서, 하빈의 반응을 유심히 살피고 있다. 웃고 있는 하빈을 묘한 얼굴로 바라보는 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연♥추영우 신분 세탁 로맨스, 메인포스터 공개 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161296"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 신분을 뛰어넘은 로맨스가 시작된다. JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작진이 가짜 옥태영이 된 노비 구덕이(임지연 분)와 천상계 전기수 천승휘(추영우 분)의 투샷을 담은 메인 포스터를 6일 공개했다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 작품이다. 살아남기 위해 아씨의 삶을 택한 노비 구덕이와 명문 양반가의 맏아들이었던 과거를 감추고 이야기꾼으로 살아가는 천승휘의 기구한 조합이 관심을 집중시키고 있는 가운데 메인 포스터에는 그런 두 사람이 함께 있는 모습이 처음으로 공개됐다. 아씨 모습으로 천승휘를 내려다보는 가짜 옥태영과 그런 옥태영을 올려다보는 천승휘 사이에는 서로를 향한 애틋함과 비밀스러운 마음이 오가 호기심을 자극한다. 붉은 비단 장막에 휩싸인 채 마주하고 있는 두 사람의 눈빛에서는 하루하루 연극을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 “25년 전 산 제주 땅 개발부지 선정, 쏠쏠 보상금 부모님께”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917612"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 소문난 효녀임을 입증했다. 11월 7일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에는 배우 문희경 이경진이 출연한다. 국민 드라마 '그대 그리고 나' 촬영지 영덕에서 최불암을 두고 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진을 만난다. 옥천에서의 같이 살이 때 돌직구를 던지던 솔직한 매력의 이경진은 2년 만에 다시 찾은 사선가에서 한층 더 강해진 매력으로 언니들을 웃음 짓게 한다. 문희경은 영덕 바다를 배경으로 색소폰을 연주하며 등장해 잊지 못할 첫인상을 남긴다. 1987년 '강변가요제'에서 대상을 받은 배우 문희경은 뮤지컬에서 드라마까지 전방위적 활동 범위를 자랑하는 팔방미인인데, 과거 서바이벌 프로그램에서 이경진과 랩 배틀을 했던 이색 이력을 고백, 남다른 케미를 보여준다. 부모님 안부를 묻는 박원숙에게 문희경은 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝힌다. 이어 혜은이 또한 부모님께 여행 한번 시켜드리지 못한 것에 대한 아쉬움을 털어놓는다. 특히 문희경의 홀로 남은 아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아씨 된 노비' 임지연, '양반 숨긴 예인' 추영우와 처절 로맨스 통할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213150"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 신분을 뛰어넘은 로맨스가 시작된다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁 연출)이 가짜 옥태영이 된 노비 구덕이(임지연)와 천상계 전기수 천승휘(추영우)의 투샷을 담은 메인 포스터를 공개하며 첫 방송의 기대감을 더욱 높이고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 아씨의 삶을 택한 노비 구덕이와 명문 양반가의 맏아들이었던 과거를 감추고 이야기꾼으로 살아가고 있는 천승휘의 기구한 조합이 관심을 집중시키고 있는 가운데 메인 포스터 속에는 그런 두 사람이 함께 있는 모습이 처음으로 공개돼 시선을 사로잡고 있다. 아씨의 모습으로 천승휘를 내려다보는 가짜 옥태영과 그런 옥태영을 올려다보는 천승휘 사이에는 서로를 향한 애틋함과 비밀스러운 마음이 오가 호기심을 자극한다. 붉은 비단 장막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 형수, 오늘(6일) 명예훼손 혐의 선고공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878216"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명예훼손 혐의를 받는 방송인 박수홍 형수 이 씨에 대한 선고공판이 열린다. 서울서부지방법원 형사9단독은 6일 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수에 대해 선고공판을 연다. 이날 재판은 지난달 23일 열릴 예정이었으나 변론재개가 결정되면서 연기됐다. 박수홍은 자신과 아내 김다예에 대한 허위사실을 퍼뜨리고 명예를 훼손한 혐의로 유튜버 고(故) 김용호를 고소한 바 있다. 이 과정에서 이 씨가 고 김용호에게 허위사실을 제공했다고 지목받았고, 박수홍 측은 고인이 허위사실 제공자로 이 씨를 지목하며 박수홍 측은 이 씨를 명예훼손으로 고소했다. 이 씨는 지난 재판에서 혐의를 전면 부인하며 선처를 호소했다. 박수홍의 법률대리인 법무법인 존재 노종언 변호사는 앞서 이날 예정된 재판에 대해 비공개 진행을 요청했다고 전한 바 있다. 지난달 22일 열린 2차 공판에서 검찰은 피해자 박수홍을 다음 공판의 증인으로 신청, 피해자 진술을 진행하겠다고 전했다. 이에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이브, '페이스미' 선공개...'무삭제판'으로 몰입도 높인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889608"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브가 드라마 '페이스미'를 가장 빠르고, 차별화된 버전으로 OTT(온라인 동영상 서비스) 독점 공개한다. 6일 웨이브는 KBS2 수목드라마 '페이스미'를 무삭제판으로 공개한다고 밝혔다. '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 추적 메디컬 드라마로, 배우 이민기와 한지현이 서로 정반대의 기질을 가진 의사와 형사 역을 맡아 사건을 파헤친다. '페이스미' 측에 따르면 범죄 피해자 재건 성형의 전담 의사와 피해자 담당 형사로 만난 두 사람. 외상만 보고도 사고 경위를 파악해 범죄 상황을 재구성해내는 차정우(이민기)와 머리보다 몸이 먼저 반응하는 승부 근성 민형(한지현)은 의견 충돌도 잠시, 사건을 함께 겪으며 최고의 파트너로 한 단계씩 발전한다. 배우 이이경과 전배수는 극에 활력을 불어넣는다. 이이경은 극 중 차정우와 가족 같은 끈끈한 친구이자 세상 모든 여성들에게 아름다움을 선물하고 싶은 같은 병원 전문의를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 절약하려다 몸 고생 “위, 아래 다 비수면 내시경” (짠남자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161289"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6일 MBC 예능 ‘짠남자’에서는 일상생활 속 근검절약을 몸소 실천하고 있는 ‘샤이 소금이 특집‘이 공개된다. 평소 ‘흥청이-망청이’ 때문에 분노하던 소금이들은 음지에서 활동하는 ‘샤이 소금이’의 등장에 기립박수로 환영하는 모습을 보인다. 이번 방송에는 특별히 ‘샤이 소금이’가 등장해 소금이 군단은 시작부터 짙은 동질감을 표한다. ‘샤이 소금이’로는 청춘을 대변하는 음악으로 K-밴드씬을 이끌며 최근 첫 월드 투어까지 성황리에 마친 밴드 ‘LUCY‘의 메인보컬 최상엽과 소문난 감초 배우이자 뮤지컬계 멀티맨 ’1인자‘로 손꼽히는 뮤지컬 배우 임기홍이 출연한다. 그동안 분노만을 보였던 김종국이 이번 주는 키스 주의보가 발령될 정도로 애정을 감추지 못한다고 해 관심이 집중된다. 먼저, 최상엽은 세면대에 물을 받아서 세안하거나 망가진 물건은 직접 고쳐 쓰는 등 소금이들의 칭찬을 부르는 완벽한 절약 모먼트를 보여준다. 그런 모습에 김종국은 사랑에 빠진 눈빛으로 적극 공감하는 낯선 모습을 보여줘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 위아래 명품으로 무장‥아들맘의 눈부신 본업 모먼트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917610"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재가 근황을 밝혔다. 손연재는 11월 4일 자신의 소셜 미디어를 통해 근황을 담은 사진 여러 장을 공개했다. 손연재는 지난 2일과 3일 양일간 서울 마포구민체육센터에서 '손연재와 함께하는 2024 마포구청장배 리프챌린지컵'을 열었다. 리듬체조 선수 은퇴 후 손연재는 현재 리프스튜디오 CEO로 활동 중이다. 2018년을 시작으로 매년 '리프챌린지컵'을 개최하며 대한민국 리듬체조의 저변 확대와 리듬체조 유망주 발굴에 힘쓰고 있다. 직접 공개한 사진에는 위 아래 명품 착장으로 우아한 매력을 자랑하고 있는 손연재의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 한편 손연재는 2022년 9살 연상 금융업 종사자와 결혼했으며, 지난 2월 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 안 싸울까…'환승연애2' 남희두·이나연, '용타로' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878210"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘환승연애2’를 통해 재결합해 연인관계를 이어가고 있는 남희두, 이나연 커플이 ‘용타로’에 동반 출연한다. 6일 오후 6시 공개되는 이용진의 유튜브 채널 ‘용타로’에 아이스하키선수 남희두와 아나운서 이나연이 함께 출연했다. 두 사람은 2018년부터 연인관계를 시작해 위기를 겪다 2022년 티빙 오리지널 ‘환승연애2’에 출연하며 재회, 현재까지 공개연애 중이다. 이용진이 타로카드를 통해 본 두 사람의 궁합은 아주 좋게 나왔다. 이용진은 두 사람이 뽑은 타로카드에서 각자의 연애성향을 읽으며 “나연 씨는 연인에게 올인이다. 좋으면 좋은 거지 딴 게 필요하냐는 스타일이고, 희두 씨는 좋아도 예의가 있어야 하고 순서가 있어야 하는 스타일이다”며 “두 사람의 궁합은 너무 좋다. 싸움 날 때 다시 나와라”고 말해 웃음을 줬다. 두 사람의 마음을 족집게처럼 읽어내는 이용진의 타로 리딩에 한껏 분위기가 달아오르자 남희두는 “결혼운을 봐 달라”고 부탁했고, 두 사람은 결혼 이야기에 긴장하며 타로 카드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민 “시집 가나?” 깜짝 웨딩드레스 공개→팬들 술렁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917608"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 깜짝 웨딩드레스 자태를 공개했다. 전소민은 11월 5일 개인 소셜미디어에 현재 촬영 중인 드라마 현장 사진을 게재했다. 사진 속 전소민은 어깨를 드러낸 하얀색 웨딩드레스를 입고, 머리에는 티아라를 쓴 모습이다. 작은 얼굴에 꽉 찬 이목구비, 하얀 웨딩드레스가 더해지니 인형 같은 비주얼이 더욱 빛난다. 전소민은 자신을 향한 카메라가 부끄러운지 연신 수줍은 미소를 짓고 있어 더욱 새신부 같은 느낌을 낸다. 팬들은 "시집 가나?", "와 진짜 결혼하는 줄" 등 놀랍다는 반응을 보였다. 한편 전소민은 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다'(연출 민지영/극본 조유진, 최룡)로 안방극장에 컴백한다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당한 뒤 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기다. 넷플릭스 '청담국제고등학교' 연출을 맡은 민지영 감독과 영화 '파일럿' 조유진 작가가 의기투합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은·꽃청년 3인방 조선 호텔리어 된다…'체크인 한양']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889751"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 조선시대 호텔의 직원으로 변신한다. 채널A 새 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진/연출 명현우/공동 제작 투자 PONY CANYON)이 12월 21일 토요일 저녁 7시 50분 처음 방송된다. '체크인 한양'은 '손님은 왕'이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 '용천루'와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. '조선시대에 지금 같은 호텔이 있었다면?'이라는 발칙한 상상에서 시작된 '체크인 한양'의 독특한 세계관이 많은 시청자들의 흥미를 유발하는 가운데, 11월 6일 '체크인 한양' 로비 포스터가 공개됐다. 각자의 목표를 가지고 조선 최대 객주 '용천루'에 입사한 네 청춘이 한자리에 모여 만들어내는 싱그러운 케미가 이목을 집중시킨다. 공개된 포스터 속 배인혁(이은호/무영군 이은 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)은 로비에서 조선 최대 객주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜빈, 고령출산 고충 고백 "어린이집 학부모 중 내가 제일 나이 많아"('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213148"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전혜빈이 40세에 낳은 아들을 육아하는 고충을 털어놨다. 7일 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 28회에서는 배우 전혜빈이 게스트로 출연해 '꽃중년 군단' 김용건, 김구라, 신성우, 김원준, 신현준, 사유리의 뜨거운 환영을 받는 현장이 공개된다. 전혜빈은 "어느덧 데뷔 20년 차"라고 자신을 소개한 뒤, "지금은 어느덧 세 살 아들을 키우는 엄마가 됐다"는 근황을 전한다. 이어 전혜빈은 "40세에 아들을 낳은 입장이라, '아빠는 꽃중년'을 보면서 '꽃대디'들에게 동질감을 느껴왔다"며 남다른 친밀감을 보인다. 또 "어린이집 학부모 중 나보다 나이 많은 사람이 단 한 명도 없었다"고 푸념해 짠내 웃음을 안긴다. "어린이집에 가면 다들 나를 '언니'라고 불러 마음이 편하다"는 전혜빈은 "늦은 나이에 아이를 만나서 그런지 더 귀중하게 느껴진다"고 덧붙인다. 더불어 "아들의 이름이 '태오'라, 신성우의 첫째 아들과 동명"이라며 뜻밖의 공통점에 신기해하기도 한다. 그런가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죄질 가볍지 않아" 박수홍 형수, 오늘(6일) 명예훼손 혐의 선고공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280009"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허위사실 유포 등에 따른 명예훼손 혐의로 기소된 방송인 박수홍 형수 이 모 씨에 대한 선고 공판이 진행된다. 서울서부지방법원 형사9단독은 6일 박수홍과 아내 김다예에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이 씨에 대한 선고 공판을 연다. 당초 지난달 23일 이 씨에 대한 선고기일이 진행될 예정이었으나 검찰에 대한 석명준비명령과 함께 변론 재개가 결정되면서 한차례 미뤄졌다. 석명준비명령이란 재판부가 소송관계를 분명하게 하기 위해 당사자에게 설명 또는 증명하거나 의견을 진술할 사항을 지적하고 변론기일 이전에 이를 준비하도록 요청하는 것을 의미한다. 박수홍 친형 부부는 지난 2011년부터 2021년까지 10년간 박수홍의 매니지먼트를 담당한 엔터테인먼트 회사 라엘과 메디아붐의 회삿돈을 비롯해 박수홍의 개인 자금 등 수십억 원을 횡령한 혐의를 받고 있다. 이후 박수홍 측은 2023년 10월 이 씨를 명예훼손 혐의로 고소했다. 이 씨는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여사친 아닌 썸녀” 홍지윤 vs 미스김, 모솔 박서진 두고 살벌 신경전(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917607"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진을 둘러싼 두 여자의 살벌한 신경전이 포착됐다. 11월 6일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '김연자와 수제자들' 특집으로 꾸며져 트롯 대모 김연자와 그녀의 수제자 홍지윤, 진욱, 황민우, 황민호가 스페셜 게스트로 합류한다. 2024년, 트롯 팬들의 도파민을 폭발시킨 폭풍의 삼각관계가 있다. 바로 미스김-박서진-홍지윤의 이야기다. 지난 방송에서 '서진 바라기' 미스김은 홍지윤을 향해 "서진 왕자님은 제 거다. 억울하면 나와라!"고 선언해 시청자들의 이목을 집중시켰다. 미스김의 자신만만한 선전포고에 홍지윤이 응답, 드디어 '미스쓰리랑'에서 이들의 삼자대면이 성사된다. 먼저 홍지윤이 미스김에게 "혹시 서진 왕자님 전화번호는 알고 있어요? 저는 알거든요"라며 도발한다. 미스김은 "홍지윤 선배는 여사친일 뿐이고 저는 썸녀"라며 곧바로 받아친다. 이에 현장 관객들마저 "미스김 힘내라!", "홍지윤이 좋다고 말해!"라며 대립하는 진풍경이 그려진다. 일촉즉발의 상황이 계속되자 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 운동장 어깨 살린 청청 패션‥넘쳐흐르는 훈훈함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917605"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 훈훈한 외모에 세련된 패션을 선보였다. 변우석은 11월 5일 영화 '청설' VIP 시사회에 참석했다. 이날 변우석은 검은색 티셔츠에 청바지, 청재킷을 입고 이른바 청청패션을 선보였다. 청청패션이 촌스럽다는 편견을 깨는 훈훈한 비주얼, 훤칠한 비율이 시선을 모았다. 작은 얼굴에 대비되는 넓은 어깨, 듬직한 체구는 여심을 설레게 하는 포인트. 짝사랑을 부르는 훈훈한 첫사랑 비주얼의 완성이다. 한편 2010년 모델로 데뷔한 변우석은 2016년 '디어 마이 프렌즈'로 연기자의 길로 뛰어들었다. '모두의 연애', '조선혼담공작소 꽃파당', '검색어를 입력하세요 WWW', '청춘기록', '꽃 피면 달 생각하고', '힘쎈여자 강남순' 등에 출연하며 차근차근 필모그래피를 쌓아올린 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'를 통해 신드롬급 인기를 얻으며 톱스타로 급성장했다. 지난 5일에는 변우석이 지난 달 말 소아환우 치료를 위해 써달라며 세브란스병원에 3억원을 기부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환 이혼' 율희 "양육비·재산분할·위자료 0원"…변호사도 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878204"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 이혼전문 변호사를 찾아 양육권, 재산분할에 대한 상담을 받았다. 5일 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 이혼 전문 변호사를 찾은 율희의 모습이 그려졌다. 이어 율희는 변호사 사무실을 찾았다. 율희는 “아이들과 같이 살 수 있는 방법에 대한 자문을 받으려고 한다”라며 “작년 9월에 이혼 신고를 하고 12월에 이혼이 됐다. 아이 셋 양육권은 전 남편이 가지고 있다. 면접 교섭은 수시로, 자유롭게 하고 양육비는 0원에 재산분할이나 위자료는 0원이었다”고 말했다. 율희는 “이혼하기 1년 전 쯤에 남편의 유책 사유를 알게 됐고 그러고 잘 살아보려고 했는데 결국 이혼을 하게 됐다. 그 당시 심적으로 힘들고 버겁고 소송을 생각할 여유가 없었다”라며 “합의 이혼을 하고 양육권을 넘겨줬는데 잘못됐다, 바로 잡아야겠다는 생각이 들었다. 아이들도 데려오고 법적 문제도 따져보려고 한다”고 털어놨다. 신은숙 변호사는 “3년 이내에 위자료 청구 소송이 가능하다. 2년 이내 재산분할 소송이 가능하다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 전 남편 이영돈 공개 저격한 황정음 "아이 모습 나만 본다, 메롱"(솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213145"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 전 남편을 향한 솔직 발언으로 주목받고 있다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 예능 '솔로라서'에서는 MC 신동엽과 황정음, 그리고 배우 윤세아와 채림의 일상이 공개됐다. 이날 황정음은 솔로로서의 일상과 양육에 대한 생각을 털어놓으며 화제를 모았다. 방송 중 신동엽이 "아이들이 엄마의 직업을 아는가"라고 묻자 황정음은 "큰아이는 엄마가 텔레비전에 나오는 사람이라는 걸 알고 자랑스러워한다"고 답하며 미소를 보였다. 또한 이혼 후 채림이 전 남편에게 먼저 연락하게 된 사연을 언급하자 황정음은 "저는 오히려 반대다"라며 "아이가 너무 예뻐서 이걸 나만 보게 된 게 좋다고 생각한다. '너는 못 보지'라는 생각이 들기도 한다"며 웃음을 자아냈다. 황정음은 아이들을 위해 "엄마, 아빠 역할을 모두 해야 한다고 생각한다"며 "방송 중일 때는 아빠와 시간을 보내도록 조정한다"고 양육 방식에 대해 전했다. 한편 황정음은 2016년 전 프로골퍼 이영돈과 결혼, 4년 만에 위기를 겪었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 탕준상 목숨까지 건 신념...묵직한 울림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391625"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘드라마 스페셜 2024’가 첫 번째 단막극 ‘사관은 논한다’로 단막극 명가의 저력을 입증했다. 5일 방송된 KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 단막극 ‘사관은 논한다’(연출 이가람, 극본 임의정)에서는 역사를 지키려는 사관 남여강(탕준상 분)이 역사를 지우려는 동궁(남다름 분)과 한 치 물러섬 없는 첨예한 신념 대립 끝에 죽음을 맞이했다. 동궁의 배동(세손의 교육과 사회성 함양을 위해 궐에 들였던 또래 아이)이었던 여강은 과거에 급제해 왕세손의 곁으로 돌아오겠다는 약속을 15년 만에 지켰다. 왕(조한철 분)을 대신해 대리청정을 맡은 왕세손은 자신을 견제하는 대신들과 날 선 신경전을 벌였고, 과거의 정쟁을 끝내고 새 조선을 열고 싶었던 그는 아버지와 관련한 ‘임오년’의 일기를 지우기로 결심했다. 왕세손은 사관들에게 과거 대리청정이 있었을 당시의 전례를 살피라고 명령하는 등 기강 잡기에 나섰다. 여강은 동궁이 지시한 대로 기사년부터 임오년까지의 일기 좌목을 살폈지만, 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 김남길 "김성균 같은 여자 있으면 당장 결혼 "]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335510"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'팀 출연…"와이프♥로 저장" 배우 김남길과 김성균이 남다른 애정을 과시했다. 김남길 김성균 이하늬는 5일 방송된 SBS 예능프로그램 '틈만 나면,'에 '틈 친구'로 출연해 SBS 새 드라마 '열혈사제' 시즌2(이하 '열혈사제2')를 홍보했다. 이하늬는 김남길 김성균의 호흡을 칭찬하며 '부부 케미'임을 전했다. 이날 MC인 유재석은 세 사람의 등장에 5년 만에 새 시즌으로 돌아온 '열혈사제'를 언급했다. 이에 이하늬는 "시즌2는 더 핵폭탄 같은 이야기다. 일반 범죄가 아닌 흉악범"이라며 "스케일도 훨씬 커졌다. 그래서 저희들도 시청자분들이 어떻게 봐주실지 궁금하다"고 말했다. MC 유연석은 "시즌제로 하는데 원년 멤버 그대로 출연하는 것이 너무 좋다"고 말했고 김남길 역시 "시즌1 이후 바로 촬영한 것도 아닌데 이렇게 모두가 모이는 것이 쉽지 않다"고 공감했다. 이하늬는 유재석과 유연석의 '케미'를 거듭 칭찬했다. 그러면서 "김남길 김성균 여기도 와이프 같다. 아예 와이프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응원에 힘 얻은 율희, “양육권 다시 되찾겠다” 의지(이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106203"/>
        <updated>2024-11-06T00:36:19.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ ‘이제 혼자다’를 통해 조윤희와 이윤진, 율희가 각자의 일상을 재정비했다. 지난 5일 오후 10시에 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 9회에서 조윤희는 수영에 도전하는 모습을 선보였고 이윤진은 가짜 뉴스를 속속들이 파헤쳤다. 그리고 율희는 새로운 마음으로 의지를 다지는 모습이 그려졌다. 조윤희는 친언니와 대화 중 “가족끼리 여행을 간다거나 같은 취미 생활을 하는 것에 큰 로망이 있다”라며 소박한 꿈을 털어놓았다. 이어 “어렸을 때 가족 여행을 간 적이 한 번도 없다”며 아쉬움을 표했고, 과거 자신이 받길 원했던 관심을 이제는 딸 로아에게 주고 싶다며 애정을 드러냈다. 이 꿈을 이루기 위해 조윤희는 수영에 도전했다. 물을 좋아하는 로아와 함께 물놀이를 마음껏 즐기고 싶다는 이유에서 시작한 수영. 물에 대한 공포가 있지만 “여름에 로아와 수영장을 가고 싶다”는 목표를 가지고 용기를 내어 새로운 도전에 나섰다]]></content>
    </entry>
</feed>