<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-17T14:04:19.071Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40억대 건물주' 채연, 수익 비결 이거였네…"군부대 행사"('탐비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689372"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '탐정24시' 코너에서 '부자 탐정단'이 30여년 전 실종된 여성의 행방을 찾던 중, 충격적인 사실을 알아냈다. 이들은 실종된 여성의 남편이 사망신고가 돼 있는데도 생존 중임을 밝혀내 소름을 유발했다. 또 탐정실화극 '사건수첩'에는 'K-브리트니 스피어스' 채연이 함께했다. 18일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'의 '사건24시' 코너에서는 '30여 년 전 실종된 큰언니 찾기' 의뢰가 계속됐다. 지난 회, 연락이 끊긴 조카를 찾아간 '부자(父子) 탐정단'은 "엄마는 돌아가신 것으로 안다"는 결정적 증언을 들었다. 하지만 조카는 방어적인 태도로 탐정들과 외가 얘기를 기피해 의문을 자아냈다. 포기하지 않고 탐문을 지속한 탐정들은 의뢰인이 건네준 법무사 서류와 달리, 제적등본에는 실종된 언니의 남편인 '형부'의 '사망일'이 없다는 점을 알아냈다. 법무사 서류에는 사망 일자가 1998년으로 적혀있었지만, 제적등본에는 '1999년 재혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정민 “보험 30개, 월 보험료 6백만원” 김희철 “실비보험 없어” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921862"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김정민이 월 보험료가 6백만원이라고 밝혔다. 11월 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김정민과 김희철이 극과극 보험 상태를 보였다. 김정민은 자신의 신곡 가사를 핸드폰으로 보면서 노안을 토로했고 김희철이 “아는 안과에 진료비 낼 테니까 가보세요”라고 권하자 “너 그거 알아? 노안 수술도 보험이 된다. 자비는 얼마 안 든다”고 말했다. 김희철이 “형님 지금 보험 몇 개 있죠? 또 늘었나?”라고 묻자 김정민은 “다 하면 30개 정도?”라고 했다. 앞서 김정민은 한 달에 보험료만 360만원이라고 알려진 상황. 김희철은 “저는 2개”라며 국민건강보험과 국민연금을 말했고, 김정민이 “실비보험 없냐”고 묻자 “실비김치?”라고 응수해 모두를 놀라게 했다. 최근 김정민의 월 보험료는 무려 600만원에 가까운 금액. 김희철은 “저도 모르는 게 많다. 유능한 보험 전문가가 있다. 상담을 좀 받자”며 보험 전문가를 초대했고, 배우 김승수가 보험 전문가로 찾아왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['루미코♥' 김정민 "보험 30개 가입..한달 보험료 600만원" [미우새][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283180"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김정민이 한 달에 보험료로만 600만원을 지출한다고 밝혀 놀라움을 전한다. 17일 방송 된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 김정민을 찾아간 김희철의 모습이 공개됐다. 이날 김희철은 보험광인 김정민에게 최근 보험 근황을 물었다. 3년 전 300여 만원의 보험료를 내고 있다던 김정민은 현재 30개의 보험에 가입했다고 밝히며 "한 달에 보험료만 600만원을 지출한다"라고 밝혔다. 이에 김희철은 보험 전문가를 김정민의 집으로 불렀고 보험설계사 자격증을 가지고 있는 배우 김승수가 등장해 눈길을 모았다. 김승수는 연예인 최초로 보험 설계사 자격증 3개를 취득했다고 밝히며 한 달 보험료를 700만원까지 낸 적 있다고 털어놨다. 이후 김승수는 김정민의 보험을 분석하며, 보험이라고는 국민건강보험 밖에 없는 김희철에게도 조언을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘짠돌이’ 김종국 “사회에 전 재산 환원하겠다” 폭탄 발언 (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796900"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종국이 어머니의 손 찾기에 실패하면 전 재산을 주겠다고 선언했다. 대만의 밤이 찾아오고 모벤져스가 녹음이 우거진 숲 사이에 위치한 독채 펜션에 도착했다. 방을 정하기 위해 모두 1층에 모였고, 방 고르기가 치열해지자 어머니 손 찾기 게임을 진행하기로 했다. 김종국은 "이건 틀릴 수가 없다"고 자신만만하는 모습을 보이더니 "이건 쉽다. 나 틀리면 전 재산을 줄게. 전 재산을. 사회에 재산 환원한다"라며 폭탄 발언을 던졌다. 본격적으로 방 쟁탈전이 시작되며 안대로 눈을 가린 허경환은 김종국의 어머니 손을 만지더니 "이 분은 두꺼비 아니냐"고 말해 웃음을 자아냈다. 모두의 손을 만진 허경환은 "두꺼비 어머님이 우리 어머님이다"고 확신하며 안대를 벗었고, 김종국의 어머니를 확인하더니 "죄송합니다"며 당황한 모습을 보였다. 허경환의 어머니는 "너는 내 자식이 아니다. 불효 자식아"며 서운함을 드러냈고, 김종국은 "야. 너 이리 와. 두꺼비?"며 발끈했다. 이어 틀리면 사회에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['종영' 김태리, 가장 빛나는 별.. 진정한 왕자가 되다('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317025"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 진정한 ‘왕자’로 거듭났다. 17일 tvN ‘정년이’ 최종회에선 ‘아사달’ 연기를 통해 매란의 왕자로 거듭나는 정년(김태리 분)의 모습이 그려졌다. 이날 대일(류승수 분)이 국극단 건물을 삼키고자 본격적으로 움직인 가운데 소식을 들은 영서(신예은 분)는 도앵(이세영 분)에 “합동공연 때 생긴 빚 때문에 그런 거죠?”라고 물었다. 도앵에 따르면 국극단 자금 사정에 대한 소문이 퍼지면서 투자자들을 만나기도 쉽지 않은 상황. 그럼에도 도앵은 “요즘 단장님 애 많이 쓰고 계시니 너도 모르는 걸로 해. 단장님이 무슨 수를 써서든 공연을 올리실 거야”라고 덧붙이며 영서를 안심시켰다. 그러나 이 순간에도 대일의 마수는 서서히 국극단을 덮쳤고, 결국 영서는 기주(장혜진 분)의 도움으로 거액을 마련해 이를 소복(라미란 분)에게 전달하려고 했다. 이에 소복이 “네 마음은 고맙다만 너까지 이럴 필요 없어”라며 거부했음에도 그는 “국극단을 위해서라면 제 자존심 같은 건 얼마든지 꺾을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 엄마와 여행 중에도 “종아리 운동 해야죠” 짐종국 모드(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398162"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 어머니에게도 짐종국 모드를 보였다. 17일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 대만 여행을 떠난 미우새와 그의 어머니들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 미우새와 어머니들은 간단한 게임 후 각자 방으로 향했다. 마음에 드는 방에서 자게 된 김종국 어머니는 “고마워~”라며 화색 했으나 김종국은 “어머니 오늘 종아리 운동해야죠”라며 철저히 짐종국 모드를 보였다. 어머니는 “오늘 많이 돌아다녔잖아”라며 운동을 거부했지만 김종국은 “다리는 제2의 심장이에요”라며 종아리 운동과 스쾃을 도왔다. 이에 김종국 어머니는 “내가 우리 아들을 잘못 낳았나 잘 낳았나”라며 불평했고 허경환 아버지는 “일종의 고문이다”라며 경악해 웃음을 자아냈다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로컬 합격자 36명→'8박 9일' 합숙 시작… "애들이 다 칼을 갈았다" ('더 딴따라') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317024"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라' 로컬 라운드 합격자들이 광란의 첫날 밤을 보냈다. 17일 밤 KBS 2TV '더 딴따라'에서는 로컬 라운드 합격자 36명이 수원 KBS 인재 개발원에서 8박 9일 합숙 일정의 첫날 밤을 보내는 장면이 전파를 탔다. 마스터 박진영은 "1라운드에서 딴따라로서 가능성을 봤다면, 워크숍에서는 가능성을 가능성에 머무르지 않고 꽃이 피울 수 있도록 트레이닝을 도와드릴 것"이라고 말했다. 차태현은 "일단 이번 워크숍은 딴따라의 필수 덕목인 '스타성'과 '끼'를 볼 수 있는 딴따라의 밤으로 시작할 것"이라고 밝혔다. '딴따라의 밤'은 합격, 불합격 없이 자신의 끼를 마음껏 드러내는 신고식 같은 행사. 박진영은 "1라운드 미션 때와는 굉장히 다른 모습을 보여줄 것 같다. (참가자들이) 무슨 짓을 할지 모르겠다"며 "톱 3명에게는 2라운드에서 베네핏을 부여할 예정이다. 여기서 잘해야 좀 기선 제압을 하지 않을까 생각한다"고 말했다. 딴따라의 밤 '스페셜 MC'로는 슈퍼주니어 신동이 나섰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은, 빚더미 메란 살리려 母 찾아가 “시키는 대로 할게요” (정년이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001408"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 신예은이 장혜진을 찾아가 무릎을 꿇었다. 17일 방송된 tvN ‘정년이’에선 위기에 빠진 메란 국극단의 이야기가 그려졌다. 이날 영서(신예은)는 부채에 시달리는 메란은 살리기 위해 모친 한기주(장혜진)에게 도움을 청한다. 오랜만에 본가에 온 영서는 문 앞에서 언니 영인을 만난다. 영인 손에는 커다란 짐가방이 들려있었다. 영서를 본 영인은 “엄마 만나러 왔구나. 나 집 나왔다. 결혼할 거야? 미국 가자마자 할 거냐. 그리고 나 성악도 그만둘 거야. 방금 엄마한테도 말씀드렸어”라고 고백한다. 이어 “난 네가 항상 부러웠었어. 적어도 넌 네가 원해서 국극하는 거였잖아. 예술가의 최고 경지는 너 같은 사람만 다다를 수 있는 거야. 내가 아니라. 잘있어”라며 영서와 눈물의 포옹을 한다. 집에 들어선 영서. 모친 기주는 영인의 폭탄선언에 화가 많이 난 상태였다. 그럼에도 영서는 “할아버지가 제 몫으로 남겨둔 유산이 있다고 들었어요. 지금 주셨으면 좋겠어요”라고 이야기했다. 이에 기주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개연애 5번' 이동건, 의자왕 억울했나…"솔직했을 뿐인데" (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796895"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동건의 아버지가 아들의 공개 연애 이유를 밝혔다. 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼(이하 '미우새')’에서는 ‘미우새’ 아들들과 모(母)벤져스가 대만으로 함께 떠난 ‘모벤져스 투어’의 마지막 이야기가 공개됐다. 이날 이동건의 모자 '동상이몽' 퀴즈가 진행되며 이동건의 공개 연애 횟수를 묻는 파격 질문이 던져졌다. 이동건의 아버지는 "다섯 번 정도 했다"고 답했고, 이동건의 어머니는 "세 번?"이라고 말하며 결국 다섯 번이 정답으로 밝혀졌다. 이에 허경환은 "동건이 형 연애 누가 계속 공개하는 거야?"라고 말해 모두를 폭소케 했다. 이동건의 부친은 "쟤는 사겼다하면 바로 공개한다. '연예인인데 왜 그걸 공개해. 비밀로 해야지' 했는데 자기는 공개하는 게 상대방을 존중하는 거라고 했다"며 "그러다 의자왕 별명이 붙었다. 자기는 솔직했을 뿐인데 왜 의자왕이냐며 항변하고 있다"고 말했다. 마지막으로 허경환 모자의 퀴즈가 진행됐다. 가장 아쉬워한 썸녀가 누구냐는 질문에 허경환의 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 립제이와 불화 있었나 “늘 열등감 느껴” 탈퇴 유혹까지 (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921861"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 모니카가 절친 립제이를 향한 열등감을 고백했다. 11월 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 이 길이 내 길일까?'를 주제로 댄서 모니카의 강연이 펼쳐졌다. 이날 모니카는 댄서로서 정체성에 혼란을 느낄 당시 댄스 크루 프라우드먼 동료이자 절친 립제이를 만났다고 고백했다. 첫 만남 이후 립제이와 댄싱 듀오 '모립'을 결성했던 모니카는 "저희가 함께 도전했던 것들은 '그냥 재밌는 거 하자'였다. 어린아이처럼 낙서를 막 하는 작품을 가지고 대회를 나갔다"고 회상했다. 모니카는 "당시 무대에 올라가는 작품들은 장르가 뚜렷했고, 기초 동작이 완벽한 상태의 작품들이 많은 주목을 받았다. 근데 모립의 무대는 콘셉트가 알 수 없는 퍼포먼스가 많았다"며 "처음으로 모립이 대회를 나갔을 때 심사위원 선배가 저희한테 '너희 정말 돌아이다'는 말을 했다. 너무 긴장되고 행복했던 시기"라고 털어놨다. 그러나 모니카의 마음속에는 열등감이 커지고 있었다. 모니카는 "모립 공연이 끝나면 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 신예은, 매란국극단 빚 갚기 위해 유산 투척]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912770"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 신예은이 장혜진과 실랑이를 벌였다. 17일 오후 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인 극본 최효비 기획 스튜디오드래곤 제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서는 허영서(신예은 분)가 어머니 한기주(장혜진 분)와 다투는 장면이 그려졌다. 허영서는 집을 출가한 이후로 처음 집에 돌아왔다. 돌아온 이유는 한기주에게 할아버지의 유산에서 자신의 몫을 미리 달라고 말하기 위해서였다. 그러자 한기주는 격분하며 "배은망덕도 유분수지, 내가 너희한테 뭘 그렇게 잘못 했니?"라고 고래고래 소리를 질렀다. 허영서는 "쉽게 부탁드리는 거 아니다, 이번 공연만 무사히 끝나면 어머니가 하라는 대로 하겠다"라고 말했다. 한기주는 허영서의 눈물 어린 진심을 확인하고 마음을 누그러뜨렸다. 허영서는 한기주에게 자기 몫의 유산을 받아 매란 국극단의 빚을 갚는 데 사용했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, '매란의 新 왕자' "무대는 먹고살기 힘든 세상 버티게 해주는 꿈"('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689371"/>
        <updated>2024-11-17T14:03:41.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤정년(김태리 분)이 매란의 왕자 자리를 차지했다. 17일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 12회에서는 다시금 국극 배우의 꿈을 품고 매란에 돌아온 윤정년이 새로운 왕자 자리를 두고 경쟁에 돌입한 모습이 그려졌다. 강소복(라미란 분)은 매란의 악화된 재정 사정을 극복하기 위해 신협 지점장을 찾아갔다. 강소복은 "이번 공연을 올리는 게 꼭 필요하다. 새로운 왕자가 탄생할 거고 우리 단원들한테 새로운 역사가 시작되는 중요한 일이라 과거 빚 청산부터 필요하다. 매란의 현재가 아니라 미래에 투자한다고 생각하시고 도와달라"고 호소했고, 돈을 빌리는데 성공했다. 강소복은 '쌍탑전설' 오디션을 준비하고 있는 정년이에 "뭐가 잘 안돼?"고 물었고, 정년이는 "아사달이 워낙 자유분방한 인물이라 자꾸 사투리가 쓰고 싶어진다. 사투리를 쓰면 안 되니까 고민이 된다"고 토로했다. 정년이의 고민에 강소복은 "글쎄 안될 것도 없을 것 같은데? 아사달은 객지 사람이잖아. 이건 너의 아사달이잖아. 윤정년만의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표 "김승우, 이혼 후 '이미연 매니저' 제안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833743"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘연예계 미다스의 손’ 김광수 대표가 여배우들과 관련된 다양한 비하인드를 전했다. 지난 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’에는 김광수 대표가 지난 방송에 이어 다시 한 번 등장해 거침없는 토크를 이어갔다. 이날 김광수 대표는 이미연을 전면에 내세운 컴필레이션 앨범 ‘연가’에 대해 회상했다. 그는 “‘내가 우리나라의 길보드 차트(길거리 불법 음반 판매)를 없애야지’ 했다. 주위에 있는 사람들에게 곡을 모아서 네 장짜리 만들어서 19000원에 팔았다. 도매상에서 3만 원 넘게 판매하는 것이다. 그래서 신문에 광고를 냈다”고 설명했다. 당시 이 앨범은 200만 장이 팔렸다. 이어 “청룡영화제에서 이미연씨가 ‘물고기 자리’로 수상했다. 그때 ‘친구 같은 승우씨 고마워요’하면서 눈물을 흘리는 걸 보고 섭외해야겠다고 생각했다. 김승우씨가 저를 찾아와서 ‘형 미연이 매니저 해볼 생각 없냐. 계약이 끝나서 회사 옮겨야 돼’ 하더라”라고 덧붙였다. 김승우와 이미연은 1994년 결혼했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 신동엽·민경훈 잇나…"PD와 결혼 추천" (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796894"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국의 모친이 '미운우리새끼' 출연 조건이 여자 소개였다고 밝혔다. 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼(이하 '미우새')’에서는 ‘미우새’ 아들들과 모(母)벤져스가 대만으로 함께 떠난 ‘모벤져스 투어’의 마지막 이야기가 공개됐다. 이날 엄마와 아들이 서로 얼마나 잘 아는지 '동상이몽' 퀴즈가 진행됐다. 허경환은 "종국 어머니가 미우새 출연을 결심한 출연 조건이 있다"고 말하며 궁금증을 자아냈고, 김종국은 "뭐지? 모르겠는데?"라고 의아해했다. 이에 김종국의 어머니는 "출연하면 너 장가 보내준다고 했다"며 출연 조건이 PD의 여자 소개였다고 전했다. 김종국은 "그런 딜이 있는 지 몰랐다"고 답했고, 허경환은 "형 미우새 나온지 얼마나 됐냐"고 물었다. 7-8년 됐다는 김종국의 말에 허경환은 "이 정도면 약속 어긴 거 아닙니까?"고 일침을 날렸고, 김종국의 어머니는 "그때 피디님이 맞지 않아? 피디님 기억하세요"라고 강조했다. 이어 김희철은 "종국이 형 PD님이랑 결혼해도 좋을 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 "최종 꿈은 은퇴..월급 중요하지만, 프리는 아직"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689370"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 김대호가 자신의 꿈을 공개했다. 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')는 '이 길이 내 길일까'를 주제로 아나운서 김대호의 진솔한 이야기가 펼쳐졌다. 이날 김대호를 맞이하며 오은영 박사는 "요즘 TV만 틀면 나온다. 언제 쉬냐"고 물었다. 김대호는 "불규칙하게 한 달에 2~3일 휴식한다"고 밝혔다. "MBC 사장님 너무 혹사시키는 거 아니냐. 급여라도 올려주셔야 할 것 같다"는 오은영의 말에 김대호는 "다시 한번 말씀해달라"며 미소를 지었다. 김대호는 '나 혼자 산다' 구해줘 홈즈' '푹 쉬면 다행이야' '대장이 반찬' 라디오스타' '복면가왕' 등 MBC 대표 예능에 고정 출연 혹은 게스트로 얼굴을 비추고 있다. 다작러인 김대호는 '애착 프로그램'으로 현재 촬영 중인 '강연자들'을 꼽으며 "이렇게 회사 생활을 한다"고 너스레를 떨어 웃음을 선사했다. 아나운서로서 시사, 교양, 보도, 예능, 드라마 등 여러 프로그램에 출연할 수 있다는 김대호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 허경환 “어머니 손 두꺼비 같다” 발언에 발끈 “뭐 두꺼비?” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398158"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 허경환 발언에 분노했다. 17일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 방을 정하는 미우새와 모벤져스의 모습이 보였다. 이날 방송에서 대만 여행을 떠난 미우새는 어머니와 함께 잘 방을 정하기 위해 어머니 손 찾기 게임을 진행했다. 모든 멤버들이 자신 있는 모습을 보인 가운데 허경환이 첫 번째로 도전했다. 그는 김종국 어머니 손을 잡더니 “이분은 두꺼비 아니십니까? 아 근데 두꺼비 손이 우리 엄마 손이에요”라며 확신했다. 그러나 예상과 달리 손의 주인공은 김종국 어머니였고 허경환은 “어머니 죄송합니다...”라며 난감을 표했다. 김종국은 “뭐 두꺼비?”라며 허경환을 향해 돌격해 좌중을 폭소케 했다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 "서동재 드라마, 안 하고 싶었죠" [HI★인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000833742"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁에게 애칭처럼 따라붙는 제2의 이름이 있다. 바로 서동재다. 정의롭지도, 냉철하지도 않은 비리 검사는 조연 이상의 임팩트를 남겼고 스핀오프의 주인공까지 거머쥐었다. 서동재는 어떻게 주인공이 됐을까. 지난 15일 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 이준혁은 본지와 만나 티빙 오리지널 '좋거나 나쁜 동재' 관련 인터뷰를 진행했다. 작품은 스폰검사라는 오명과 지난 날의 과오로 앞날이 깜깜해진 청주지검 서동재(이준혁) 검사가 재개발, 여고생 살인 등의 사건을 맡게 되면서 벌어지는 과정을 담았다. '비밀의 숲'의 이수연 작가가 크리에이터로 참여했으며, 시리즈를 함께 한 황하정 김상원 작가가 집필에 나서면서 기존의 톤을 유지했다. 극중 이준혁은 '비밀의 숲'에 이어 전 스폰 검사 경력을 토대로 검찰 비리를 파헤치는 감찰 수사팀 서동재로 분했다. 지난 2017년 첫 방송된 '비밀의 숲' 시즌1과 2020년 방영된 시즌2에서 감초 역할로 톡톡히 사랑받은 서동재가 이번에는 이야기의 주인공이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 "술+폭식→은퇴가 꿈"…오은영도 "심각한 상태" 진단 (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796892"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 김대호가 솔직한 이야기를 들려줬다. 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 중식 대가 여경래 셰프가 강연자로 출연해 '이 길이 내 길일까'를 주제로 이야기를 전했다. 김대호는 첫 번째 강연자로 등장했다. 그의 등장곡은 콜드플레이의 'A Sky Full Of Stars'였다. 이에 대해 김대호는 "전에 만난 여자친구가 소개해 준 곡이다. 여행을 좋아하는데 이 부분을 이륙할 때 들으면 하늘을 나는 기분"이라고 이 곡을 선택한 이유를 밝혔다. 이어 오은영은 김대호의 바쁜 스케줄에 대해 말했다. 언제 쉬는지 묻자 김대호는 "불규칙하게 한 달에 2, 3번 정도 쉰다"고 이야기했고, 오은영은 "MBC 사장님 혹사하는 거 아니냐", "(급여) 올려주셔야 할 것 같다" 등의 말을 해 김대호의 호응을 받았다. 또 김대호는 "저에게 (프로그램 출연) 선택권이 있다. 의사를 물어보고 의견 조율해서 일하는 거다"라며 "물리적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 알고보니 이혼 프로 중독자 “사람들 행복한 게 싫어” 예민함 폭발 (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921860"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 MBC 아나운서가 예민해진 성격에 대한 고민을 토로했다. 11월 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 '이 길이 내 길일까?'를 주제로 아나운서 김대호의 강연이 펼쳐졌다. 이날 김대호는 오은영을 만나고 싶었다며 "원래 연애 프로그램을 많이 봤다. 근데 언젠가부터 사람들이 행복한 게 싫다. 알콩달콩한 모습이 보기 싫어서 자꾸 이혼 프로그램, 분쟁 프로그램을 보게 되더라. 그러면서 많이 예민해졌다"고 고민을 토로했다. 제작진과 날을 세우기도 한다는 김대호는 "밖에서 쌓인 스트레스를 집에서 푼다. 어머니가 '바지 좀 빨아줄까?' 하면 괜찮다고 하는데도 내놓으라고 하신다. 그때 화가 치밀어 오른다. 더 큰 화를 낼 것 같아서 말을 삼키다 보니까 말하기 싫은 상태까지 간다"고 덧붙였다. 오은영은 "심각하다. 대중을 대하는 사람들은 굉장히 조심해야 한다. 바쁜 스케줄 탓에 팬들의 요청을 거절하면 한쪽엔 미안한 마음이 생기지 않나. 그게 양파의 껍질처럼 마음 안에 스트레스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 연애 5번' 이동건…父 "사귀면 바로 공개하더니 의자왕 됐다" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317022"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동건의 아빠가 아들의 공개 연애에 대해 밝혔다. 17일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 대만 모벤져스 투어 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 이날 김희철, 허경환, 이동건, 김종국과 엄마들이 함께한 모벤져스 투어에서 엄마와 아들의 동상이몽 퀴즈가 시작됐다. 첫 문제는 김종국 엄마가 '미우새' 출연을 하기로 한 조건. 김종국은 알지 못했고, 김종국 엄마는 "출연하면 장가보내준다고 했다"라며 "PD님이 여자를 소개해 준다고 하셨다"고 설명했다. 김종국이 "그런 딜이 있었는지 몰랐네"라고 하자 허경환은 "'미우새' 나온 지 얼마나 됐냐. 7~8년 됐으면 약속 어긴 거 아니냐"라고 말해 웃음을 안겼다. 김종국 엄마는 "그때 PD님이 맞지 않느냐. 기억하세요"라고 다시 한번 당부했다. 김희철은 김종국을 향해 "PD님과 결혼해도 좋을 것 같다. 신동엽 형도 잘 살고, 민경훈도 PD님과 결혼하잖아"라고 밝혔다. 김희철 엄마가 김희철에게 "너도 PD랑 해"라고 하자 김종국은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재산 사회 환원" 김종국, 전재산 걸고 도전..결과는 '성공' [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283177"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 전 재산을 걸고 게임에 도전했다. 17일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 지난 회에 이어 '미우새' 아들들과 모(母)벤져스가 함께 떠난 '대만 모벤져스 투어'의 마지막 이야기가 그려졌다. 이날 네 팀의 모자는 원하는 방을 얻기 위해 '눈 가리고 엄마 손 찾기' 게이을 했다. 각자 자신의 엄마 손을 확인 할 수 있다고 호언 장담한 가운데 김종국은 "나는 무조건 맞춘다. 틀리면 전재산을 주겠다"라며 "엄마손을 맞추지 못하면 전재산을 사회에 환원하겠다"라고 입장을 밝혔다. 이에 김종국의 엄마는 물론 스튜디오의 아버지까지 긴장한 채 게임을 진행했다. 먼저 허경환이 도전한 가운데, 허경환은 어머니의 손을 찾고 "이 두꺼비 손이 어머니 손이다"라고 말했다. 하지만 안대를 벗자 그 손은 김종국 어머니의 손이라 허경환을 민망하게 했다. 이어 김종국이 도전했다. 모두가 관심을 가진 가운데, 김종국은 엄마 손을 찾아냈고 이에 김종국이 전재산을 지킬 수 있게 되자 가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 신동엽→민경훈 이어 PD와 결혼? 母 ‘미우새’ 출연 조건 “장가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921859"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김종국이 뒤늦게 모친의 ‘미우새’ 출연 조건을 알았다. 11월 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김종국, 허경환, 이동건, 김희철이 모친들과 함께 여행을 떠났다. 이동하는 차 안에서 모자지간 퀴즈 게임을 했다. 김종국은 모친이 ‘미우새’에 출연하게 된 조건을 맞혀야 했지만 “모르겠다”며 감을 잡지 못했다. 이에 모친은 “출연하면 너 장가보내준다고 해서”라며 PD의 여자 소개를 약속 받고 ‘미우새’에 출연했다고 밝혔다. 김종국 모친은 “그때 PD님이 그러셨다. 장가 보내준다고”라고 말했다. 허경환은 “이 정도면 약속 어긴 것 아니냐”고 반응했고 김희철도 “제작진이 공수표를 날렸다”고 동의했다. 허경환은 “제작진 잘 들으세요. 아직도 미련을 가지고 계신다”며 김종국 모친이 아직도 기다리고 있다고 너스레를 떨었다. 김희철은 김종국에게 “형도 PD랑 결혼하면 좋을 것 같다. 신동엽 형도 PD랑 결혼했다. 민경훈도 PD님이랑 결혼한다”고 아예 PD와 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]추신수 "군면제 후 대표팀 기피? 구단이 반대..지도자는 아직"('뉴스룸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689369"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 추신수가 병역혜택 받은 후 국대 기피했다는 논란에 입을 열었다. 17일 방송된 JTBC '뉴스룸' 초대석에는 전 야구선수 추신수가 출연했다. 추신수는 2024년 시즌을 끝으로 24년 야구선수 생활에 마침표를 찍었다. 메이저리그에서 16년을 뛴 그는 "첫 2년이 가장 힘들었다. 고등학교 졸업 후라 정말 포기하고 싶을 정도로 많이 외로웠다. 베개가 항상 젖어있을 정도"라고 회상했다. 2010 광저우 아시안게임 금메달 획득으로 병역 면제를 받은 추신수는 그 이후 대표팀에 합류하지 않았다는 논란에 휩싸인 바 있다. 추신수는 "광저우 이후 두 번 국가대표로 선발됐다. 2013년 FA 직후 신시내티로 이적하면서 새로운 팀과 호흡을 맞추기 위해 KBO 측에 양해를 구했다"고 설명했다. 이어 "2017년에 WBC 선발됐는데, 이전 해에 4번 부상을 당했다. 앞서 거절했기 때문에 합류하려고 했지만, 텍사스 구단이 차출 거부 권한을 썼다"고 밝혔다. 그 이후로 국가대표에 차출된 적이 없다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건 父 “아내와 부부싸움 후 2달 동안 말 안 해” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921858"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이동건 부친이 부부싸움 후 2달 동안 말을 안 한 적이 있다고 말했다. 11월 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김종국, 허경환, 이동건, 김희철이 모친들과 함께 여행을 떠났다. 모벤져스가 아들들과 여행을 떠나며 부벤져스가 스튜디오에 함께 했다. 서장훈이 “아버님들은 잘못하면 바로 사과하는 편이냐”고 묻자 이동건 부친은 “잘 안 한다”고 답했다. 신동엽이 “두 달 동안 대화를 안 했다고?”라고 물으며 부부싸움 질문을 이어갔고, 김연자는 “같은 공간에서 두 달 동안 어떻게?”라며 놀랐다. 이동건 부친이 “집사람은 자존심 때문에 먼저 굽히고 들어오지 않는다”고 말하자 허경환 부친이 “솔직히 90%가 형님 잘못 아니냐”고 꼬집어 웃음을 줬다. 이어 허경환 부친은 “그날 안 하고 다음 날 아침에 사과한다. 저녁 늦게 술 먹고 들어가고 그런 것 때문에 싸운다. 잘한 게 하나도 없으니까 져주는 게 이기는 거”라고 부부싸움 해법을 말했다. 김희철 부친도 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연자, 소속사 대표와 14년 연애 비결 “남자의 헌신” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921857"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김연자가 소속사 대표와 14년 장기연애 비결을 말했다. 11월 17일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 가수 김연자가 출연했다. 김연자가 ‘아모르 파티’를 열창하며 오프닝을 열자 서장훈은 스튜디오에 출연한 부벤져스에게 “아버님들의 아이돌”이라고 말했다. 부벤져스는 김연자의 노래에 열광하며 “평생 팬”이라고 팬심을 고백했다. 이어 김연자는 소속사 대표와 14년째 공개 연애 중이라며 장기 연애의 비결로 남자의 헌신을 꼽았다. 김연자는 “여자들은 조금만 서운해도 삐치고 그런 적이 많다. 사실은 너무 화가 나면 이혼해! 헤어져! 이런 소리를 한다. 그럴 때 미안하다, 내가 다시 잘할게. 그렇게 해주면 마음이 금방 돌아서는 게 여자들 아닌가 생각한다. 남자들의 헌신이 있으면 오래가지 않을까?”라고 말했다. 서장훈이 “지금 대표님은 헌신하는 스타일?”이라고 묻자 김연자는 “그 사람은 화도 잘 내고 잘 비는 스타일”이라고 답했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 오은영도 놀란 혹사 고백 “한 달에 겨우 이틀 쉬어” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921856"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 MBC 아나운서가 프리랜서에 대한 생각을 밝혔다. 11월 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 '이 길이 내 길일까?'를 주제로 아나운서 김대호의 강연이 펼쳐졌다. 이날 김대호는 'TV만 틀면 나오는데 언제 쉬냐'는 물음에 "얼마나 바쁘다고 말씀드리긴 어렵고 불규칙하게 한 달에 2~3일 쉰다"고 말해 놀라움을 안겼다. 오은영은 MBC 사장을 향해 '김대호 혹사 논란'을 제기하며 "급여를 올려줘야 할 것 같다"고 안타까워했다. 김대호는 바쁜 일상에 대해 "MBC 직원이지만 물론 저에게 선택권이 있다. 의견을 조율해서 일하는 건 당연한 거다. 하지만 물리적인 시간과 물리적인 피로도가 쌓이다 보니 힘든 건 어쩔 수 없다"면서 "스트레스는 음주와 야식으로 푼다. 하루에 한 끼를 먹는데 저녁에 폭식을 한다"고 털어놨다. 김대호는 프리랜서에 대한 생각을 밝히기도. "지금 이 순간에도 고민을 하고 있다"고 너스레를 떤 김대호는 "수많은 질문을 받음에도 불구 회사에 남아있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, '혹사 의혹'에도 프리 NO "월급도 중요하지만…" (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796887"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 김대호가 프리랜서 선언을 하지 않는 이유를 밝혔다. 17일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 중식 대가 여경래 셰프가 강연자로 출연해 '이 길이 내 길일까'를 주제로 이야기를 전했다. 오은영은 김대호의 바쁜 스케줄을 언급하면서 "언제 쉬냐"고 물었다. 이에 김대호는 "불규칙하게 한 달에 2, 3번 정도 쉰다"고 했고, 오은영은 "MBC 사장님 혹사하는 거 아니냐", "(급여) 올려주셔야 할 것 같다" 등의 말로 김대호의 박수를 받았다. 또한 최근 김대호의 프리랜서 선언에 대한 관심이 높은 상황. 오은영은 "프리랜서로 일하는 아나운서 선배들 출연료를 들으면"이라며 아나운서로서의 길에 대한 고민을 물었다. 이에 김대호는 "지금 이 순간에도 하고 있다. 고민은 어쩔 수 없다"고 솔직하게 털어놨다. 그는 "회사에 있는 이유는, 월급도 중요하지만 그 안에서 있던 사람들과의 관계, 아나운서로 불리는데 그 안에는 MBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공개 연애만 5번’ 이동건 “연애 공개하는 게 상대방에 대한 예의” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398154"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동건이 연애를 공개하는 이유가 밝혀졌다. 17일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 대만으로 모벤져스 투어를 떠난 미우새들의 모습이 보였다. 이날 방송에서 멤버들과 모벤져스는 버스에서 아들을 얼마나 잘 알고 있는지 문제를 냈다. 허경환은 이동건 어머니에게 “와 이건 좀 센데? 우리 아들 공개 연애 횟수는?”이라고 물어 좌중을 폭소케 했다. “3번”이라고 답한 어머니와 달리 스튜디오에서 VCR을 보던 이동건 아버지는 “5번”이라며 정답을 맞혀 감탄을 자아냈다. 이어 “얘는 연애할 때 마다 다 공개하더라고. 그래서 내가 연예인인데 감춰야지 왜 공개하냐고 물었더니 그게 상대방을 존중하는 거라고... 그런데 의자왕 별명이 붙었잖아요”라며 아들 이동건의 연애 철칙을 대신 밝혔다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원처럼 눈 가리고..김준호 "♥김지민 요리보다 맛없어" [독박투어3]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283173"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 몽골에서 웃음 바이러스를 퍼뜨렸다. 김준호는 지난 16일 방송된 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작 예능 프로그램 '니돈내산 독박투어3'(이하 '독박투어')에서 특유의 예능감과 몽골 전통 레슬링 부흐 복장으로 시청자들의 웃음을 자아냈다. 이날 방송에서 '독박투어' 멤버들(김준호 김대희 장동민 유세윤 홍인규)은 가이드와 기사 비용이 걸린 독박 게임을 시작했다. 앞서 독박자였던 김대희는 멀리 쏘기를 제안했지만, 김준호는 고무줄 당길 힘이 없다고 투정 부리는가 하면, 현지 가이드 훈이가 방송 분량을 다 가져간다며 그의 남다른 개그 실력을 질투했다. 2일 차 숙소인 통나무집에 도착한 멤버들은 웅장한 바위 뷰에 감탄했다. 저녁 시간이 되고 훈이가 한식 메뉴를 준비하겠다고 하자, 즉석에서 요리 계급 전쟁을 진행하기로 했다. 멤버들 대표로 나선 장동민과 훈이는 각각 한식 메뉴로 요리를 완성했고, 김준호, 김대희, 홍인규는 안대를 쓴 채 요리 시식에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소연 "주당이란 기사 나고 母에 엄청 혼났다…소주·맥주 좋아해" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317021"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이소연이 최여진, 오윤아와 친한 사이라고 밝힌 가운데, 애주가임을 고백했다. 17일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 이소연의 예산 밥상 특집이 그려졌다. 이날 예산에 등장한 이소연은 심상치 않은 냄새에 "예산이 삽다리곱창이 유명하다고 하던데"라고 말했다. 이에 허영만은 삽다리곱창에 대해 설명하며 "여기가 곱창만큼 유명한 게 소머리국밥"이라며 먼저 소머리국밥집으로 향했다. 이소연은 근황에 대해 "드라마 끝난 지 3개월 됐다. 연속극 한번 촬영하면 8개월 동안 촬영해야 하거든요. 104부작 찍었다"고 밝혔다. 허영만이 드라마 끝난 후 뭐 하고 지내는지 묻자 이소연은 "여행 다니고, 잘 놀고 있다. 그동안 못 놀았던 거 한꺼번에 놀고 있다"라고 밝혔다. 함께 다니는 여행 멤버로는 "오윤아 언니랑 제일 많이 여행 다녔던 것 같다. 최여진 씨랑 친구인데, 캠핑도 잘 다닌다. 가평 캠핑장도 잘 간다"고 전했다. 허영만은 "한 가지 물어볼 게 있다. 술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록, 최태준에 적극 대시 "나랑 술 같이 마셔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912748"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록이 최태준을 향한 거침없는 애정 표현을 보였다. 17일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 한국에 돌아온 차태웅(최태준 분)이 이다림(금새록 분)과 재회하는 장면이 그려졌다. 이다림은 차태웅의 옥탑방에 들어서자마자 술에 취한 차태웅을 발견하곤 달려가 안겼다. 이다림은 "오빠, 내가 얼마나 걱정했는 줄 알아?"라며 반가운 마음을 전했고 "혼자 술 마시지 마, 나랑 같이 마셔"라고 애정을 드러냈다. 차태웅은 지승그룹 회장의 아들이란 사실과 거액의 자산이 한꺼번에 공개되며 주변 사람들의 많은 주목을 받았고 이에 사람들의 눈을 피해 미국을 떠난 것이었다. 그러나 이다림은 "나한테 오빠는 예전이나 지금이나 똑같다, 오빠도 내가 눈이 보일 때나 안 보일 때나 똑같이 대해줬잖아"라고 말해 자신의 진심을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준 "보육원서 나와 건물과 20억 모았다" 고백(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912747"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 다시 세탁소로 돌아왔다. 17일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 차태웅(최태준 분)이 한국으로 다시 돌아왔다. 차태웅은 미국에 있는 친모 노애리(조미령 분)를 만나러 미국에 갔다. 노애리에게 지승돈(신현준 분)과의 이야기와 자신의 출생의 비밀을 전부 알게 된 차태웅은 격분했다. 차태웅은 "왜 이제 와서 이런 짓을 하는 거냐"고 물었고, 노애리는 "사실 3년 전에 널 보러 갔었다, 나 때문에 그러고 사나 싶었지만 그땐 염치가 있어 돌아왔는데, 지금은 죽어도 보러 와줄 사람 없다"라며 사정을 설명했다. 노애리는 암 투병 중이었다. 그는 자신이 죽으면 물려줄 유산을 차태웅에게 미리 전해주기 위해 부른 것이었다. 그러나 차태웅은 돈을 거부하며 "내 인생에 끼어들지 마, 그 이야기 하러 온 거예요"라고 말했다. 이어 "죽기 직전이라는 말 거짓말이지? 죽으려면 얌전하게 죽어"라며 강하게 밀어붙였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]송지효, 헤어스타일 또 논란 "그 머리 할 거면 숍 왜 가?"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689367"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 송지효가 숏컷 혹평에 이어 히피펌 헤어스타일도 디스 당했다. 17일 방송된 SBS '런닝맨'은 '신뢰할 결심' 레이스로 배우 주현영과 함께했다. 이날 오프닝에서 유재석은 올블랙 패션으로 한껏 멋을 낸 양세찬을 보며 "예은이 꼬시려고, 덱스 스타일"이라고 놀렸다. 이에 양세찬은 허리춤에 달린 줄로 지예은의 손을 묶어 웃음을 자아냈다. 유재석은 부스스한 히피펌 스타일로 변신한 송지효에게 "펌이 언터테이커 느낌"이라고 말했다. 지석진은 "숍 안 다녀왔냐. 그 머리할 거면 뭐 하러 가냐"며 저격했다. 과거 숏컷 스타일로 혹평을 받았던 송지효는 "숍 다녀왔다"면서 짜증을 내비쳤고, 하하는 "유럽 스타일이다"이라며 감쌌다. '런닝맨' 멤버들에게 축하할 소식이 쏟아졌다. 유재석은 '올해의 예능인'에 선정됐고, 김종국은 짠돌이로 '대통령 표창'을 받았다. '라이징스타상'을 수상한 지예은은 "'런닝맨' 이후부터 라이징 스타가 됐다"고 소감을 전해 폭소케 했다. 한편, 게스트 주현영의 등장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 위기 감춘 금새록에 배신감.. "우리 잠도 잔 사이잖아!"('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317020"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 금새록과의 관계를 ‘잠도 잔 사이’라 명명하며 특별함을 부여했다. 17일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 사내 게시판 내용을 감춘 다림(금새록 분)에 배신감을 토로하는 강주(김정현 분)의 모습이 그려졌다. 이날 다림은 MBA 과정 중 영화를 전공한 사실을 드러나 대기 발령 조치된 강주에 “제가 상무님이 가르쳐주신 대로 융통성 없이 따른 거 입 꾹 다문 거 미리 언질이라도 드리지 못한 거 죄송합니다. 제 자리가 걸렸는데 저라고 어쩌겠습니까?”라며 사과를 했다. 그러면서 “상무님은 반대의 경우 제게 말해줬겠죠. 그래서 저도 여러 번 물어봤잖아요. ‘말해줄까’ 했던 그때, ‘입 여는 순간 너 해고라며. 누구 위한답시고 함부로 입 열지 마’라고 했잖아요”라고 덧붙였다. 이에 강주는 “왜 물어봐! 그냥 말해줬어야지! 내 문제인데, 우린 잠도 잔 사이인데 우리 사이에!”라고 소리쳤고, 다림은 “저도 해고돼도 된다는 소리에요? 그러게 누가 뉴욕 가서 영화공부 하래요? 다 상무님 자업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 바다에 빨려 들어갈 뻔...1m 대형 농어 잡다 '아찔' [푹다행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283171"/>
        <updated>2024-11-17T13:15:29.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야'에서 골프선수 출신 방송인 박세리가 농어 조업 중 바다에 빨려 들어갈 뻔한 아찔한 상황에 처한다. 17일 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 측에 따르면 오는 18일 방송되는 '푹다행' 26회에서는 거물급 임원 도전자 '큰손' 박세리와 그를 지원하기 위해 나선 임원 김대호 그리고 김민경, 골든차일드 멤버 장준의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 붐, 허경환, 세이마이네임(SAY MY NAME) 멤버 메이가 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 첫째 날 초대형 양푼까지 직접 준비해 오며 손님들에게 푸짐한 한 상을 내놓겠다고 다짐했던 박세리는 포부와 달리, 해루질에서 큰 성과를 얻지 못해 아쉬움을 남겼다. 다행히 박세리의 뛰어난 요리 실력 덕분에 적은 재료로도 '솥뚜껑 문어볶음', '소라 거북손 쫄면', '맑은 해물 전골' 등 다채로운 음식을 선보였지만, 박세리는 여기서 만족하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소문난 여배우 주량…이소연 "잘 마십니다" 인정 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796884"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백반기행' 이소연이 애주가 면모를 보였다. 17일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 배우 이소연이 게스트로 출연, 허영만과 함께  충남 예산으로 맛기행을 떠났다. 이날 허영만은 이소연과 소머리 국밥집을 찾았다. 근황을 묻자 이소연은 "드라마 끝난 지 3개월 됐다. 연속극이라 한 번 찍으면 8개월이다. 104부작 찍었다"며 긴 호흡의 작품을 촬영했음을 밝혔다. 끝난 후에는 여행을 다녔다고 했다. 누구와 함께 갔는지 묻자 이소연은 "연예인 중에서는 오윤아 언니랑 제일 많이 여행을 다녔다. 최여진 씨랑도 친구라 캠핑 많이 갔다"고 이야기했다. 또 허영만은 "술 좋아하는 걸로 소문 났더라"며 주량을 물었다. 이에 이소연은 "기사 나가고 엄마한테 혼났다"고 했다. 그러면서도 이소연은 "이미 오픈됐다"며 쿨하게 술 이야기를 받아쳤다. 이소연은 "소주랑 맥주를 좋아한다"며 "말아서 먹을 때도 있고 소주만 먹을 때도 있다"고 했다. 허영만은 "세다"라며 감탄했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이석찬, 안정환 불호령에 각성→팀 결승골 기록… "욕 먹어야 잘해" ('뭉찬3') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317019"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이석찬이 안정환 감독의 불호령에 각성, 결승골로 팀 승리를 이끌었다. 17일 저녁 jtbc '뭉쳐야 산다3'에서는 K리그7 소속의 조축 랭킹 53위 팀 익산 원광FC와 어쩌다뉴벤져스(이하 뉴벤져스)의 경기가 전파를 탔다. 안정환 감독은 4-1-4-1 포메이션을 가동했다. 최종우-양준범-강현석-허민호가 포백 라인을 이뤘고, 김진짜가 공격과 수비를 연계하는 수비형 미드필더로 배치됐다. 공격 2선에는 이석찬, 이대훈, 한승우, 이준이가 투입됐다. 최전방에는 류은규가 섰다. 골키퍼 장갑은 차주완이 꼈다. 뉴벤져스는 빠른 속도를 앞세워 역습을 노렸다. 그러나 원광FC는 K리그7 최소 실점을 자랑하는 팀답게 조직적인 수비로 뉴벤져스의 공격을 차단했다. 이대훈은 노마크 상황에서 볼을 더듬으며 결정적인 득점 기회를 놓쳤다. 안정환 감독은 "바로 때렸어야지"라며 "논스톱할 때와 잡아서 할 때를 아직도 구분 못한다"서 안타까워했다. 결국 득점 없이 전반을 마친 뉴벤져스. 안정환 감독은 하프 타임 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건물주' 제이쓴♥홍현희, 길에서 복권 긁은 사연? "5억에 솔깃"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689366"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 남편 제이쓴, 아들 준범이와 함께 남대문 시장 나들이에 나섰다. 지난 15일 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 "준범이 옷 사러 남대문시장으로 향합니다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 압구정 소재 아파트에 거주하고 있는 홍현희는 아파트 단지에서 제이쓴과 아들 준범이와 함께 사진을 찍기도 하며 즐거운 시간을 보냈다. 남대문 시장을 가기 위해 지하철로 이동하던 중 홍현희는 "스스로 칭찬하겠다. 피곤한 와중에도 (아들의) 다양한 경험을 해주기 위해 나왔다"고 말했고, 제이쓴은 "그런 것도 있는데, 현희 씨가 요새 거의 술 먹고 12시 반에 들어온다"고 설명했다. 홍현희는 "요즘 결혼식이 많다. 김승혜 씨 결혼식에 동기 모임도 있었고"라며 "근데 이쓴 씨가 그날 대박인 게 짧은 미담을 얘기하겠다. 아기 데려온 엄마 아빠들이 많았는데 이쓴 씨가 저한테 '놀다 와'라고 하니까 다른 남편분들도 눈치 보고 그랬다"고 말했다. 제이쓴도 "아내가 여행도 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 김대호, 마음고생 심했나…심경 고백 "행복한 게 싫다"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689365"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 아나운서가 고민을 털어놓는다. 오늘(17일) 밤 9시 10분 방송될 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 그리고 중식 대가 여경래 셰프가 강연자로 출연해, 진솔하고 특별한 이야기를 전한다. 김대호 아나운서는 오은영 박사에게 “요즘 사람들이 행복한 게 싫다”며 솔직한 고민을 고백했다. 바쁜 일정 속에서 예민해진 자신을 되돌아보며 진지한 상담을 요청한 김대호에게 오 박사가 전한 조언은 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 이어 모니카는 오은영 박사가 있어 출연을 결심했다며 밝은 모습으로 등장, “강연자들에서만 볼 수 있는 특별함이 있어야 한다”며 오 박사에게 직접 춤 동작을 가르치기 시작했다. 어색하지만 즐겁게 리듬을 타는 오은영 박사와 이를 함께 따라 하는 방청객들까지 유쾌한 장면을 연출해, 스튜디오가 웃음으로 가득 찼다. 마지막 강연자로 나선 중식의 대가 여경래 셰프는 오은영 박사와의 뜻깊은 인연을 공개하며 흥미로운 에피소드를 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]67kg 이장우, 아이돌 뺨치는 비주얼 "살 어렵게 찌웠다"('대장이반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689364"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대장이 반찬' 이장우가 과거 꽃미모로 놀라게 했다. 17일 방송된 MBC '대장이 반찬'에서는 3대 마켓 프린스 이장우, 김대호, 샤이니 키가 요리 대결을 펼쳤다. 이날 네 사람은 대장마차를 타고 감밭으로 향했다. 뒷자리에 앉은 민호는 "차가 우측으로 쏠린 것 같다"면서 불안감을 드러내 웃음을 자아냈다. 김대호가 "민호와 처음 만나는 사이"라고 밝히자 이장우는 "나는 민호 씨 많이 봤다. '뮤직뱅크' MC 할 때 샤이니도 직접 소개했고, 예전에 아육대 수영대회에 나간 적이 있다"고 밝혔다. 지난 2011년 아육대 수영대회에 참가한 이장우는 3위를 기록해 동메달을 목에 걸었고, 민호가 1위를 차지했다. 자료화면에서 공개된 당시 이장우는 67kg 마른 몸매와 꽃미모로 눈길을 끌었다. 김대호는 "민호 씨 먹는 거 좋아하잖냐"고 물었고, 키는 "민호가 많이 먹는데 천성적으로 살이 안 찐다"고 설명했다. 민호는 "많이 먹는 거 좋아하고, 살찌는 게 힘들다"고 토로했다. 이에 이장우는 "그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우기, 끌리는 매력에 ‘클로즈 업’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921855"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 우기가 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성·최용수·설기현… 韓축구 레전드 ‘새로운 도전’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986515"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K4리그 출전 스포츠 예능 ‘슈팅스타’ 전직 국가대표들 한 팀 … 22일 첫 공개 살아있는 축구 전설 박지성이 단장을 맡고, 국가대표 스트라이커 출신인 최용수 전 강원FC 감독이 사령탑을 맡는 신생 축구팀의 이야기가 22일 쿠팡플레이를 통해 공개된다. 축구에 대한 진심과 새로운 도전이라는 이름으로 뭉친 이들은 신생 구단 ‘FC 슈팅스타’를 창단하고 K4리그에 도전하기 위해 전국을 무대로 경기를 펼친다. 박지성이 단장, 최용수가 감독 외에도 지난 시즌까지 경남FC 감독을 지낸 설기현이 코치를 맡았다. 주장 김영광을 비롯해 이범영, 신세계, 김근환, 김호남, 강민수, 고요한, 권순형, 김성환, 데얀, 이종호, 박기동, 염기훈, 김동섭 등 K리거로 축구 팬들에게 뜨거운 감동을 선사했던 전직 국가대표 출신 선수들이 필드에 직접 뛴다. K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능으로 22일 오후 8시에 쿠팡플레이를 통해 처음 공개된다. 이에 앞서 지난 14일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 열린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“애증의 서동재役 … 팬들 응원에 다시 응했죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003986514"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 주연 이준혁 tvN 인기 드라마 ‘비밀의 숲’ 스핀오프 본편서 조연이었지만 원톱으로 돌아와 내적 갈등 코믹하면서도 실감나게 연기 ‘직장인 현실 고증 100%’ 호평 얻기도 “촬영 내내 힘들었지만 너무 감사한 작품” “사실 (서동재를) 안 하고 싶었어요. 같은 배역을 다시 하는 걸 좋아하는 스타일도 아니고 원체 다양하게 역할을 하는 걸 좋아하는 편이었거든요. 그리고 말도 안 되게 부담이 컸는데, 언젠가 관련해서 기사가 났을 때 팬분들의 좋은 이야기가 많았어요. ‘이렇게 많은 분이 응원하면 해야 하나’ 싶어서 하게 됐죠.” 배우 이준혁이 15일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 종영 인터뷰에서 드라마 주인공 서동재 검사 역을 맡은 소감을 밝혔다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’에서 주인공 서동재 검사를 연기한 이준혁 배우는 “원래 (드라마 출연을) 안 하려고 했다”며 “팬들이 설득한 거나 마찬가지”라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 하루토, 심쿵하게 만드는 아우라 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921854"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 지훈, 아이컨택 하며 나도 볼하트 ‘너도 볼하트’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921853"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딴따라' 안영빈, 김하늘 감탄·박진영 경악한 전무후무 '닭 댄스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007912733"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라' 안영빈이 전무후무한 닭 댄스를 선보여 박진영을 충격에 빠트린다. 17일 오후 방송되는 KBS 2TV '더 딴따라' 3회는 2라운드에 진출한 36인의 경쟁이 시작되는 가운데 신동의 MC로 '더 딴따라의 밤'부터 합숙 워크숍에 돌입한다. 이 가운데 23세 안영빈이 상상을 초월한 닭 댄스를 선보여 박진영, 차태현, 김하늘, 웬디를 경악하게 한다. 막간극이라고 자신의 무대를 소개한 안영빈은 "어느 날 오디션에 갔는데 그날따라 잘 안 풀려서 도망가고 싶었다"라더니 "닭이 되고 싶었다, 그때의 순간을 바탕으로 만들었다"라며 생생했던 과거 경험을 털어놓는다. 이어 안 영빈은 노래하다가 긴장감에 날달걀을 꺼내 목을 푼 후 다시 노래하더니 이내 "빡"이라는 소리와 함께 몸이 점점 꼬이기 시작하면서 "몸이 이상하다 꽉꽉" 하며 어쩔 줄 몰라 한다. 또한 노랫소리가 어느새 "꼬끼오"로 바뀌면서 닭과의 물아일체를 시작한 것. 이를 바라보던 박진영은 벌어진 입을 다물지를 못하고, 차태현은 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 도영, 달콤하게 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921852"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 소정환, 하루토와 브이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921851"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JO1 타쿠미, 만화 속에서 튀어나온 듯한 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921850"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제이오원(JO1)이 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JO1 쇼야-렌, 알록달록 헤어 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921849"/>
        <updated>2024-11-17T12:13:45.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제이오원(JO1)이 11월 17일 오후 인천광역시 영종도의 한 복합 리조트에서 열린 제1회 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 2일 차 레드카펫 포토월에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이튿날 행사에서는 에스파, 에이티즈, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티피프티가 참석했다. ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 국내외 팬들에게 큰 사랑을 받은 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 유의미한 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 시상식으로, 11월 16일, 17일 이틀간 진행된다.]]></content>
    </entry>
</feed>