<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-16T23:11:00.084Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, ‘불후의 명곡’ 레전드 추가…2024 최다 우승자 진가 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163288"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 ‘불후의 명곡’ 2024년 최다 우승자다운 레전드 무대를 선보였다. 손태진은 지난 16일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 환상의 짝꿍 특집 2부에 출연, 또 하나의 비교 불가 고품격 무대를 탄생시켰다. 이날 손태진은 신중현의 ‘빗속의 여인’을 선곡, 업그레이드된 무대 매너로 뜨거운 호응을 얻었다. 특유의 매력적인 저음으로 시작된 무대는 손태진만의 ‘하이클래스 트로트’ 창법으로 이어지며 현장 분위기를 최고조로 달궜다. 특히, 올블랙 슈트로 멋을 낸 손태진은 이제껏 보지 못한 다크한 분위기로 팬심을 사로잡았다. 반전 매력도 빛났다. 1절이 끝난 뒤 음악이 바뀌자 손태진은 댄서들과 함께 각 잡힌 퍼포먼스를 펼쳤다. 환상적인 호흡이 돋보인 가운데, 손태진은 노래가 끝나는 동시에 바닥에 무릎을 꿇는 강렬한 엔딩 퍼포먼스로 모두를 감탄케 하며 ‘불후의 명곡’ 우승 수집가다운 위엄을 자랑했다. 손태진의 무대를 본 출연진들은 “‘손태진표 음악을 보여주겠다’ 했는데 정말 이를 갈고 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '양육비 논란' 송종국, 7천만원 캠핑카 생활 끝…캐나다 간다 "새 삶"('가보자GO3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689315"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 캠핑카 생활을 공개했다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 전 축구선수 송종국의 근황이 전해졌다. 송종국은 귀농 생활 중이었다. MC 홍현희는 송종국에게 "얼굴이 좋아 보인다"고 인사했다. 송종국은 "밭일하고 그러니까 편안한 것 같다"며 "여긴 평택이라 5일 정도 있고, 홍천에는 2일 정도 있다. 2일은 홍천에서 쉬고 있다"고 밝혔다. 송중국은 "평택에서는 축구 교실을 운영하고 있고, 카페와 캠핑장 준비 중이다"고 전했다. 이어 "사람들은 제가 산에 정착한 줄 안다. 그냥 산을 좋아하는 사람이다"며 웃음을 자아냈다. 홍현희가 "집으로 초대하신 건데 집이 어디냐"고 물었다. 송종국은 "집이 아직 없다. 집 없이 주거지 허가 전이라 트레일러에서 지내고 있다"고 답했다. 또한 "처음에 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있었다"라면서 캠핑카를 소개했다. MC들은 "이런 캠핑카는 비싸지 않나"라며 가격을 궁금해했다. 송종국은 "7000만 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민만 봤으면 하는 치명적 몸매…‘부흐 분장’ 뭐기에? (독박투어3)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163287"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호가 몽골 여행에서 ‘최다 독박자’ 벌칙인 ‘부흐 분장하고 쇼핑하기’ 벌칙을 수행하며 치명적인 몸매를 뽐냈다. 지난 16일 ‘니돈내산 독박투어3’ 13회에서는 푸른 초원의 나라 몽골로 떠난 김대희-김준호-장동민-유세윤-홍인규가 현지 유목민 부부의 ‘게르’에 초대받아 현지 문화를 생생하게 체험하는 모습이 그려졌다. 또 ‘최다 독박자’로 결정된 김준호는 ‘부흐(몽골 전통 레슬링) 복장하고 쇼핑하기’ 벌칙을 울란바토르 백화점에서 파워당당하게 수행해, 시청자들의 배꼽을 제대로 저격했다. 앞서 ‘낙타 트래킹’과 ‘모래 썰매’로 몽골의 대자연을 만끽한 ‘독박즈’는 이날 웅장한 바위산 아래 있는 ‘통나무집’ 숙소에 짐을 풀었다. 피톤치드가 물씬 뿜어져 나오는 ‘통나무집’에서 이들은 마트에서 장을 봐온 재료를 이용해 저녁 식사를 만들어 먹기로 했다. 이때 몽골 현지인 가이드 훈이는 “저도 한식 요리 잘 한다”며 ‘독박투어 공식 장금이’ 장동민에게 도전장을 던져 갑자기 ‘독박요리사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈 오늘(17일) 품절남 된다‥‘아형’ 출신 PD와 열애설도 없이 결혼 직행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921589"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민경훈이 품절남이 된다. 버즈 민경훈은 11월 17일 서울의 한 호텔에서 JTBC '아는 형님' 출신 PD와 결혼식을 올린다. 미모의 예비신부는 연세대학교 출신으로 '아는 형님'을 통해 민경훈과 인연을 맺었으며, 최근 종영한 JTBC '끝사랑' 연출을 맡기도 했다. 민경훈 결혼식은 양가 가족과 친인척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행된다. 민경훈이 출연 중인 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님' 멤버 강호동, 서장훈, 이상민, 이수근, 김영철, 김희철이 단체 축가를 부르며 이는 방송을 통해 공개될 예정이다. 민경훈은 결혼을 앞두고 지난 11월 16일 방송에서 연세대학교 출신인 예비신부를 깨알같이 자랑하고 언급, 예비신랑의 설렘을 드러내기도 했다. 한편 민경훈은 지난 7월 자신의 SNS를 통해 "다가오는 11월에 내가 결혼을 한다"며 "가정을 이루어 소소한 일상을 함께 하고픈 좋은 사람을 만나 서로의 안식처가 되어주고 싶다는 결심을 하게 됐다. 서로 아껴주고 사랑하며 행복하게 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥 판사' PD "솜방망이 처벌? 사각지대 피해자들 있어"[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003959651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003959651"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 연출한 박진표 PD '지옥에서 온 판사'는 '사이다 복수극'으로 대표되는 SBS 금토드라마의 계보를 확실히 이었다. 여기에 판타지부터 로맨스까지 다양한 장르적 재미를 잘 버무려 시청자들을 매료시켰다. 그 결과 '지옥에서 온 판사'는 최고 시청률 13.6%(닐슨코리아 전국 기준)를 돌파하면서 흥행했다. '지옥에서 온 판사'는 여자 안티히어로 강빛나를 전면에 내세웠다. 말 그대로 피도, 눈물도 없는 '악마 판사' 강빛나는 현실 세계에서 악마도 울고 갈 '판결'을 하면서 뒤로는 범죄자가 저지른 범죄를 똑같이 되갚아준다. '눈에는 눈, 이에는 이' 방식의 함무라비 법전과도 같은 강빛나의 '악마표 재판'은 통쾌한 판타지 액션과 '즉결 처분'으로 대표된다. 이 같은 강빛나의 처단 장면은 '악마'란 지점에서는 상당히 판타지스럽게 전개되지만 그렇다고 해서 그 강도가 약한 것은 아니다. 이를 관전 포인트로 꼽는 시청자들도 있는 반면에 지나치게 잔혹한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 4혼으로 얻은 18새 붕어빵 딸 공개…"子 잃고 하늘이 주신 선물" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796656"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박영규가 4혼으로 얻은 18살 딸을 최초 공개해 화제를 모으고 있다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박영규가 18살 딸을 최초 공개하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박영규는 가슴으로 낳은 딸에 대해 현재 한국무용을 하고 있고 똑 부러지는 성격을 갖고 있다고 설명했다. 박영규의 딸 조아나는 인터뷰 자리에 나서며 현재 고등학교 2학년, 18세라고 자기소개를 했다. 조아나는 "처음에는 아저씨라고 부르다가 결혼식 이후 아빠라고 불렀다"고 말했다. 박영규와 똑닮은 외모에 백지영은 "어딘지 모르게 닮은 것 같다"며 감탄했다. 이후 이들은 부녀 데이트에 나서며 떡볶이를 먹으러 갔다. 조아나는 떡볶이를 먹으니 오빠 생각이 난다고 이야기했다. 박영규이 아들은 지난 2004년 미국 유학 중 친구가 운전하는 오토바이 뒷자리에 탔다가 교통사고로 세상을 떠났다. 지난 방송에서 해당 내용이 담겼다. 조아나는 당시 방송을 엄마와 함께 보면서 울었다고 털어놨다. 조아나는 오빠에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅+블핑 조합 실화다…'아파트' 대박난 로제, 대성과 유튜브 접수(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522029"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아파트'로 글로벌 신드롬을 일으키고 있는 그룹 블랙핑크 로제가 본격 국내 활동을 시작, 예능에 이어 유튜브 접수에 나섰다. 16일 스포티비뉴스 취재에 따르면 로제는 대성의 유튜브 채널 '집대성' 촬영을 마쳤다. 빅뱅 대성의 유튜브 채널로, 최근 지드래곤과 태양 등 빅뱅 완전체가 출연해 화제를 모은 '집대성'에 새 게스트로 출연해 입담을 발휘할 예정이다. 팝스타 브루노 마스와 호흡을 맞춘 솔로 앨범 선공개 싱글 '아파트(APT.)'로 글로벌 히트를 친 로제는 오는 12월 6일 정규 앨범 발매를 앞두고 TV예능과 유튜브에 연이어 출연하며 본격적인 국내 활동의 신호탄을 쏜다. 일단 지난 13일에는 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 녹화를 마쳤다. 로제는 블랙핑크 데뷔 8년 만에 처음으로 '유퀴즈'에 출연한 데다, 2021년 '바라던 바다' 이후 약 3년 만에 단독으로 예능에 출연한 셈이 됐다. 이어 KBS2 '더 시즌즈-이영지의 레인보우' 출연을 확정하며 특별한 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마지막 영주권자" 송종국, 캐나다로 떠났다…"딸 아들 공간 有" 캠핑카 생활 이유 (가보자고)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796644"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송종국이 캠핑카 생활을 하는 모습을 공개하며, 캐나다 영주권을 취득했다고 밝혔다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 9회에서는 전 축구선수 송종국이 캠핑카에서 거주하고 있는 모습이 공개됐다. 이날 송종국은 '오도이촌'(일주일 중 5일은 도시에서, 2일은 농촌에서 생활하는 라이프 스타일) 생활을 하고 있다고 밝혔다. 평택에서 5일을 보내며 축구교실을 운영하고, 주말에는 홍천에서 쉰다고 밝혔다. 산에 정착한 것이 아니라 산을 좋아하는 것이라고 밝힌 송종국은 집 없이 캠핑카 생활을 이어간다고 전했다. 결혼 9년만 이혼 후 자연인이 됐다는 송종국은 캠핑카의 가격이 7천만 원이라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 캠핑카 구경을 이어가던 MC들. 송종국은 "여기는 아기들 오면 2층 침대 제일 좋아하는 벙커다. 혼자서도 여기서 자는게 편하더라"라며 자녀들을 위한 공간을 소개했다. 또한 이날 캐나다 영주권을 취득했음을 최초 공개했다. 그는 "내일 모레 캐나다를 들어간다. 친형이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 이름 정했다…"중년 女도 괜찮은 이름" 출생신고 완료 (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796643"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이의 이름을 결정하고 출생신고를 마쳤다. 16일 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 공식 채널에는 "수홍이 전복이의 이름을 불러주었을 때, 전복이는 수홍에게로 와서 꽃이 되었다 | 슈퍼맨이 돌아왔다"라는 제목의 예고 영상이 게재됐다. 앞서 박수홍은 출생신고 당일 이름을 결정하지 못해 철회했던 바. 그는 "이름이 그 사람의 이미지이자"라며 고민하는 모습을 보였고, 김다예는 "작명앱만 5개 넘게 깔아놓고 계시고요"라며 힘겨워했다. 박수홍은 "있는 걸 다 깔아서 다 비교하다 보니까 생각이 너무 많아져서. 태어나서 전복이에게 줄 수 있는 첫 번째 선물인데 정말 신중하고 싶었다"고 말했다. 이날 공개된 예고 영상에서는 집으로 향하는 전복이의 모습이 공개됐다. 박수홍은 "전복 양이 토끼가 됐다. 집에 왔다"며 토끼 옷을 입은 전복이를 향해 애정을 드러냈다. 이어 "우리 집에서 안전하고 행복하게 잘 지내자. 너무 사랑해", "너무 예쁜 내 새끼입니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 인성 논란 터졌다…주현영 "나도 피해자, 트라우마 있어" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689313"/>
        <updated>2024-11-16T23:10:18.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주현영이 지석진으로 인해 촬영 중 울컥했다. 오는 17일 방송되는 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 세 번째 출연으로 ‘런닝맨 패밀리’가 된 배우 주현영이 멤버들과의 신뢰 회복에 힘쓴다. 최근 진행된 녹화는 ‘신뢰할 결심’ 레이스로 꾸며져 멤버 간의 신뢰 회복을 위한 특별한 레이스가 펼쳐진다. 시작에 앞서 지석진은 ‘화병 자가 진단 테스트’를 통해 본인은 “화가 없다”라고 주장했으나, 게스트 주현영마저 지석진의 분노를 목격했다고 밝혔다. 이어진 토론과 수많은 분노 증거 자료 시청 후 ‘지석진은 화가 많다’라는 사실에 모두가 동의했고 이에 이날 목표를 ‘지석진의 화 다스리기’로 결정, 초심이 깃든 장소로 이동해 서로 간의 신뢰 회복을 위해 노력하기로 했다는 후문이다. 출연할 때마다 ‘MZ 대표’다운 특유의 센스와 예능감으로 큰 화제를 모았던 주현영이 이번에는 단독 게스트로 함께한다. 특히 주현영은 지석진 분노의 피해자로서 신뢰 회복을 위한 레이스에 적극 참여해 그야말로 ‘런닝맨 식구’다운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연 매출 100억 탈북민' 이순실, 목숨 걸고 탈북한 이유 의외네…"감자 없어"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689312"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’) 이순실이 고기 없는 이북식 감자탕을 선보인다. 17일 방송되는 ‘사당귀’에서 탈북민 보스 이순실이 한국식과는 전혀 다른 이북식 감자탕을 선보인다고 해 호기심을 자극한다. 특히 “우리가 아는 감자탕이랑 다르다. 감잣국 같다”라는 전현무의 말에 이순실은 “북한 감자탕에는 돼지고기가 안 들어간다. 대신 감자와 매운 고추의 궁합이 잘 맞는다”라며 끓는 물에 청양고추와 감자, 이순실표 특제 양념장 그리고 깻잎을 한가득 넣어 귀한 고기가 없는 이북식 감자탕을 만든다고. 특히 감자탕 조리 과정 중 이순실의 남다른 칼질에 모두의 이목이 쏠린다. 이순실은 “북한은 칼질할 때 소리가 나면 안 된다. 이른 아침, 칼질 소리에 잠 깰 수 있다고 어릴 적부터 조용히 칼질하는 법을 배운다”라며 칼질 소리가 하나도 안 들리는 일명 ‘음소거 칼질’을 선보인다. 이순실은 “감자가 흔했으면 목숨을 걸고 탈북까지 안 했다. 북한에는 감자도 없다”라고 운을 뗀 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 "임영웅 유니콘 느낌..연기도 잘하고 사인도 흔쾌히"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689311"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 안은진이 임영웅의 미담을 전했다. 16일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에는 배우 안은진, 최다니엘이 출연했다. 이날 안은진은 2015년 이상형으로 최다니엘을 꼽은 이유에 대해 "무쌍의 이지적인 느낌을 좋아했다. 실제로 키도 크고 멋있지 않냐. 그 당시에는 나뿐만 아니라 모두의 이상형이었다"고 밝혔다. 안은진은 가수 임영웅과 단편영화 '인 악토버'(IN OCTORBER)에 함께 출연했다. 임영웅의 '온기'의 뮤직비디오의 풀 버전이기도 한 이 영화는 정체불명의 전염병이 퍼져 황폐해진 세상 속에 살아가는 주인공 '영웅'의 이야기를 담은 작품이다. 안은진은 임영웅에 대해 "연기를 너무 잘하더라. 노래를 잘하니까 소리랑 감정이 너무 좋았다"고 극찬했다. 그러면서도 "만나기 전부터 신기했다. 절대 볼 수 없을 줄 알았는데, 살짝 유니콘 같기도 했다"고 이야기했다. 임영웅 영접 소식에 엄마, 이모의 사인 요청을 받은 안은진은 "어렵게 부탁 흔쾌히 사인을 해주시더라. 덕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인·김기리, 결혼 6개월 만 큰 충격…OOO 등장에 벌떡 (‘지인의 지인’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197624"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인이 흑백요리사 여경래와 특별한 만남을 가졌다. 14일에 공개된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 흑백요리사 백팀 여경래의 중식당을 찾은 문지인과 김기리 부부의 모습이 펼쳐졌다. 평소 요리에 관심이 많은 문지인은 흑백요리사의 열혈팬을 자처하며 여경래 셰프가 운영하는 중식당에 가자마자 설렌 모습을 감추지 못했다. 여경래 셰프가 운영하는 중식당의 시그니처 메뉴를 주문한 두 사람은 유튜브 제작진에게 “설마 오늘 서프라이즈로 여경래 셰프님과의 만남을 계획한 거 아니야?”라며 제작진의 의중을 떠봤고 제작진은 “일단 드세요”라며 말을 돌려 웃음을 자아냈다. 주문한 요리가 나오자마자 문지인과 김기리는 충격을 받아 벌떡 일어나는 모습을 보였다. 두 사람이 놀란 이유는 바로 여경래 셰프가 직접 요리를 서빙해준 것. 이에 열혈팬 문지인은 마치 팬미팅의 소녀팬처럼 부끄러워하며 말을 잃는 등 귀여운 면모를 뽐내기도 했다. 여경래 셰프는 인생 철학, 가족 이야기, 흑백요리사 비하인드, 손녀에 대한 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]김소은·장희진·솔비, 캐나다 간 '돌싱포맨' 출연..19일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283059"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비와 배우 김소은, 장희진이 '신발 벗고 돌싱포맨'에 나란히 출연한다. 17일 스타뉴스 취재 결과, 솔비와 김소은, 장희진은 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨') 캐나다 편에 출연한다. '돌싱포맨'은 탁재훈, 이상민, 임원희, 김준호 등 이혼한 네 명의 '돌싱남'들이 게스트들을 집으로 초대해 대화를 나누는 형식의 프로그램이다. 2021년 7월 첫 방송한 '돌싱포맨'은 화요일 대표 심야 예능으로 시청자들에게 큰 재미와 웃음을 선사하고 있다. 주로 국내에서만 촬영했던 '돌싱포맨'은 지난해 1월 괌 특집 이후 1년 10개월여 만에 또 한 번 해외 특집을 선보이게 됐다. 이번 캐나다 편에는 솔비와 김소은, 장희진이 게스트로 함께했다. 세 사람은 탁재훈, 이상민, 임원희, 김준호 등 '돌싱포맨' 멤버 4인방과 함께 지난달 말 캐나다 토론토로 출국해 촬영을 진행했다. '돌싱포맨' 캐나다 편 촬영을 마치고 돌아온 이들이 어떤 입담과 호흡으로 시청자들을 사로잡을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, '방송국 로비설'→"스타 이의정 5백 주고 잠수 입막음 시켜" (가보자고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796636"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 방송국 로비설에 대해 해명하며 신인들을 키운 전략을 전했다. 16일 방송된 MBN '가보자GO'(이하 '가보자고')에서는 김광수 대표가 출연해 다양한 이야기를 전했다. 이날 방송에서 김 대표는 "길보드 차트라는 걸 할 때 내가 우리나라의 길보드 차트를 없애야지 싶었다. CD 하나가 만 원 정도 할 때다. 그런 거 없애려고 주위에 있는 사람들에게 19000원에 풀었다. 도매상에서 3만 원 이상으로 팔더라"라며 "일반 사람들이 다 싸게 사서 했으면 좋겠는데. 그래서 신문에 광고를 했다. 19000원 이상으로 사면 사기라고"라고 전했다. 해당 앨범은 200만 장 이상 팔렸다고. 김 대표는 "사실 이 곡들이 제 밑에서 로드매니저 했던 후배들이 제작한 걸 낸 거다"라고 말했다. 이어 이미연 '연가' 제작 비하인드를 전하며 "이미연 씨를 캐스팅한 이유는 청룡영화제에서 이미연 씨가 '물고기 자리'로 여우주연상을 수상했다. 그때 친구 같은 승우 씨에게 고맙다는 말을 해서 저 친구 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['95kg' 이장우, 이러니 '바프 요요' 왔지…밥상 수준 남다르네('대장이 반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689310"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’이 밥도둑이 총출동하는 두 번째 밥상을 선보인다. 17일 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬’ 2회에서는 샤이니 민호가 무려 밥 4공기를 해치우게 만든 ‘대장 형제’ 김대호, 이장우표 맛깔나는 감 반찬의 향연이 펼쳐진다. 이날 김대호와 이장우는 밥 친구 샤이니 키와 민호를 위해 제철 식재료 감을 가지고 야무진 요리 솜씨를 발휘한다. 감밭에서 선별한 못난이 감에 상상을 초월하는 아이디어를 접목, 색다른 매력을 자랑하는 반찬들을 만들어내는 것. 특히 이장우는 김치찌개에 감을 넣은 일명 ‘감치찌개’에 도전한다. 낯선 조합이지만 이장우는 믿고 먹는 ‘맛잘알’인 만큼 그의 손끝에서 탄생할 비주얼 끝판왕 ‘감치찌개’의 맛이 더욱 궁금해진다. 더불어 감의 새로운 맛을 발견할 수 있는 특별한 반찬도 내놓을 예정이다. 김대호 역시 감과 텃밭에서 얻은 재료를 활용하며 거침없이 반찬을 만들어 든든한 존재감을 드러낸다. 옆에서 재료를 버무리는 모습을 보던 민호는 “소리가 맛있다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 결혼 앞두고 겹경사.."♥아내가 힘 좀 썼다"(아는형님) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283057"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 결혼을 앞두고 경사가 있다고 밝혔다. 16일 방송된 JTBC '아는형님'에는 2025학년도 수능 특집을 맞이해 페퍼톤스의 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 강호동은 민경훈에 대해 "결혼 하루 앞두고 경사다. 이번에 넷플릭스에서 자연 다큐멘터리가 공개되는데 영어 버전은 오바마 전 대통령이 내레이션하고, 한국어 버전은 민경훈이 내레이션한다고 한다"고 밝혔다. 이에 이수근은 "제수씨가 꽂아 넣었네"라고 농담했고, 민경훈은 "힘 좀 썼어"라고 웃었다. 또한 그는 "이분이 나를 섭외하려고 캠핑장에 와서 1박을 하고 가셨다. 제목은 'Our oceans: 우리의 바다'이고, 5대양에사는 다양한 생물, 바다의 이야기가 담겼다. 11월 20일 공개된다"고 홍보했다. 크리에이터 미미미누는 시작부터 "장훈아. 난 고려대야"라고 선전포고했고, 서장훈은 "똑똑하다 싶었는데 고대를 나왔냐. 심지어 5수를 해서 고대를 갔냐. 미미미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혜원♥' 안정환, 김남일과 불화 터졌다…결국 내부 분열 "의견 엇갈려" ('뭉찬3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689309"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 감독과 김남일 코치의 의견이 엇갈린다. 오는 17일 방송되는 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스' 신입 선수 기용을 두고 안정환 감독과 김남일 코치의 내부 분열 조짐이 일어난다. 안정환 감독은 기존 선수와 신입 선수 간 경쟁을 통한 선수 기용을 주장한 반면, 김남일 코치는 빈번한 교체로 인한 선수들의 자신감 하락을 걱정해 의견이 엇갈린다. 이에 감코진은 마라톤 회의 끝에 경쟁과 자신감 회복 두 가지 토끼를 모두 잡을 수 있는 '선배 도장 깨기 훈련'을 결정해 기대를 모은다. 기존 '어쩌다뉴벤져스' 선수들과 신입 선수들이 1대 1 공방전을 펼치는 '선배 도장 깨기 훈련'에 우디 고차일드, 남우현, 차주완이 출전한다. 그 중 '뉴벤져스'의 수문장 방태훈과 12년 경력의 무한 콜플레이 차주완의 선발 경쟁, 일명 '방차대전'이 초미의 관심사로 올라선다. 선후배 계급장을 뗀 한 치 양보 없는 대결에서 두 선수 모두 미친 선방 퍼레이드를 선보여 안정환 감독의 배부른 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 이준혁, 적게 나오고 많이 버는게 좋다…"'동재'는 가성비 떨어져" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689308"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동재' 주연을 맡은 이준혁이 비중에 관한 부담감을 묻는 말에 솔직하게 답변했다. 15일 이준혁이 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 텐아시아와 만나 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 관해 다양한 이야기를 들려줬다. '좋거나 나쁜 동재'는 '비밀의 숲' 스핀오프 시리즈로, 극 중 이준혁은 주인공 서동재 캐릭터를 매력적으로 완성했다. 국내에서 처음 시도하는 장편 스핀오프의 첫 주자로서 '이준혁이라서 가능한' 역할을 몰입도 있게 소화해 시청자들로부터 호평을 끌어냈다. 타이틀 롤에 관한 부담을 묻는 말에 이준혁은 "언젠간 누가 해야 하는 역할이지만 난 되게 부담스럽다. 여러 포지션을 경험하다 보니 적게 나오고 많이 버는 게 좋더라"라고 너스레를 떨었다. 그는 "동재는 타이틀 롤이지만 재밌는 부분이 있다. 뮤지컬에서의 주연을 보면 많은 배우가 앙상블을 해다가 주연이 피날레를 장식하는 장면이 자주 보인다. 그러나 동재는 마지막에서만 강렬하게 나타나는 게 아니라 모든 신에 등장한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]도경완은 셋째 원하는데, ♥장윤정은 질색…아들 연우 전 재산 내놨다('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689307"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 장윤정이 셋째 가능성을 차단했다. 16일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')에서는 연우가 아빠 도경완을 위해 전 재산을 내놨다. 이날 연우는 여사친 요나와 함께 호수에서 패들 보트를 타며 즐거운 시간을 보냈다. 오빠의 옆자리를 뻇긴 하영이는 "내가 오빠 옆에 앉고 싶은데"라며 "난 재미 하나도 없어. 하나도 못 즐길 것 같다"고 서운함을 내비쳤다. 도경완은 "너 전형적인 시누이 같아"라며 농담으로 달랬지만, 연우가 요나가 원하는 대로 움직이자 하영이는 "언니가 원하면 다 한대. 너무하네"라며 삐친 모습을 보였다. 요나와 포옹으로 작별한 연우는 삐친 동생을 챙겼지만, 하영이는 "다시 생각해도 킹받는다"며 여전히 섭섭함을 드러냈다. 이에 장윤정은 "오빠가 친구랑 놀면 하영이가 서운해하는데, 다 놀고 나면 연우아가 동생이랑 또 시간을 보낸다"며 돈독한 도도남매의 일화를 전했다. 연우는 아빠를 위해 서프라이즈를 준비했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘 "15년 절친 나얼, 취향=주말 드라마"[전참시][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283054"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 배우 최다니엘이 가수 나얼과의 특별한 인연을 언급했다. 16일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에는 배우 최다니엘의 일상이 공개됐다. 이날 최다니엘은 새롭게 시작한 유튜브 채널 '최다치즈' 촬영을 위해 스튜디오에 찾았다. 토크쇼 MC로 데뷔했다는 그는 첫 번째 게스트로 가수 나얼을 초대했었다고 털어놨다. 그러면서 "나얼 형이 예능도 잘 안 나오고 유튜브도 잘 안 나오는데 제가 나온다고 하니까 흔쾌히 나와주셨다"라고 덧붙였다. 이어 그는 "예전에 브라운 아이드 소울 'Love Ballad' 뮤직비디오에 나오게 됐다. 유독 나얼 형과만 친해져서 15년 동안 인연을 이어왔다"라며 나얼과 친분을 갖게 된 계기를 털어놨다. 이에 전현무가 "최다니엘 씨가 '전참시'에 출연한 걸 (나얼 씨가) 봤냐"라고 묻자 그는 "활동하는 거에 대해 잘 얘기하는 편이 아니다. 나얼 형은 '주말 드라마 뭐가 재밌다'라고만 얘기한다. 그런 걸 좋아한다"라며 나얼의 의외의 취향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이슈 PICK 쌤과 함께’ 이스라엘 VS 헤즈볼라–레바논의 비극은 어떻게 시작됐나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001331"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 7시 10분에 방송이 될 ‘이슈 PICK 쌤과 함께’에서는 현재 레바논이 겪고 있는 비극의 시작은 언제였고 원인이 무엇인지, 이스라엘과 헤즈볼라의 전쟁이 레바논 그리고 나아가 중동정세에 미칠 영향은 무엇일지 대한민국의 손꼽히는 이스라엘, 중동 전문가 성일광 교수와 함께 이야기 나눠본다. 이스라엘과 레바논 무장정파 헤즈볼라 간 대립이 저강도 전투에서 고강도 전투로 격화, 수도 베이루트를 포함한 레바논 전역이 큰 피해를 입고 있고 사상자도 계속해서 늘고 있다. 가자 전쟁은 1년 넘도록 이어지며 수많은 희생자를 낳고 있다. 끝이 보이지 않는 전쟁 가운데, 이스라엘과 헤즈볼라는 또 다른 전쟁을 치르는 중이다. 지난해 10월 7일, 하마스가 이스라엘을 공격한 바로 다음 날, 헤즈볼라가 이스라엘을 공격하며 이스라엘과 헤즈볼라 간의 저강도 접전이 본격화되었다. 그런데 최근 두 세력 간의 전투는 ‘저강도 접전’에서 ‘고강도 전쟁’으로 성격을 완전히 바꾸었는데, 신호탄이 된 사건이 바로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진, '한예종 10학번' 비주얼 인정 "김고은, 이유영 너무 예뻐…곁눈질로 봤다" (전참시)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796629"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안은진이 한예종 10학번 동기들과의 술자리에서 가장 인기가 많았던 동기에 대해 토론했다. 16일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에는 배우 안은진과 최다니엘의 에피소드가 공개됐다. 안은진이 자신의 이상형이 최다니엘이라고 밝히며 "되게 이지적이시지 않냐. 그 당시에 쌍커풀 없고 똑똑한 이미지였다. 키도 크고 멋있지 않냐. 사실 저 뿐 아니라 모두의 이상형이었을 것"이라고 설명했다. 이에 이영자가 "오늘 영상 보면 많이 실망할 것 같다"라고 농담하자 안은진은 "이미 '전참시' 통해서 선배님을 많이 봐서 어떤 모습인지 안다"라며 변함없는 팬심을 전했다. 이날 안은진은 배우 김고은, 이유영, 박소담, 이상이, 김성철 등을 배출한 '전설의 한예종 10학번' 동기들과 식사 자리를 가졌다. 배우 이기현부터 시작해 전재희, 이휘종은 안은진과 15년 동안 알고 지낸 막역한 사이. 이휘종이 "항간에 떠도는 소문에 의하면 은진이가 학교에서 인기가 그렇게 많았다더라. 고은이가 그랬대"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈 “같은 키라면 나지” 손태진 퍼포먼스 감탄에도 ‘자기애’ 센스(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921588"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성훈이 손태진의 무대에 감탄했다. 11월 16일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남. 1부 신동들 경연에 이어 2부는 성인 스타들의 경연으로 이뤄졌다. 이날 손태진은 신중현 '빗속의 여인'을 선곡해 반전의 무대를 꾸몄다. 화려한 퍼포먼스를 예고한 만큼, 무대 후반 열정적인 무대 매너로 모두를 감탄케 한 것. 퍼포먼스 대결을 예고한 바 있는 안성훈은, 손태진의 무대에 "처음에는 이슬비처럼 잔잔하게 시작하더니 천둥번개, 장대비 같은 반전의 퍼포먼스였다"라고 감탄했다. 이에 이찬원은 "손태진이 제대로 춤추는 건 처음 보지 않았나. 댄스 실력 누가 더 낫나"라고 물었다. 안성훈은 "기럭지가 같다고 봤을 때는 안성훈"이라며 재치 넘치는 답으로 웃음을 줬다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플에스 김유연 “군인 해커 꿈꾸다 데뷔, 멤버 24명일 줄 몰라”(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921587"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다인원 그룹 트리플에스의 멤버 김유연이 데뷔 계기를 전했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 김유연은 "어렸을 때부터 여러 가지에 흥미가 많았다. 21살 3수 끝나고나서 뭘 하지 하다가 어렸을 때 도서관에서 '초밥왕' 책을 감명깊게 봐서 오마카세 알바를 지원했다. 청소하고 배우다가 때려치우고 '태양의 후예'를 재밌게 봐서 군인이 되고 싶은 거다. 학교 와서 '무기체계론' 수업을 열심히 들었다. 미사일 같은 걸 공부했다"고 밝혔다. 그러다가 적성에 안 맞아 무기 공부도 그만뒀다는 김유연은 "드라마 보니까 해킹하는 게 너무 멋있더라. 화이트 해커 있잖나. 국가에서 지원하는 사업도 혼자 지원해서 붙고 코딩을 배우다가 컴퓨터 앞에만 앉아있는 게 지루한 거다. 블랙핑크 선배님 무대를 보고 '아 맞아, 나 아이돌도 하고 싶었지'하면서 오디션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 평소 화 많이 내더니 결국…충격적 검사 결과에 현실 부정('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689306"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 자신의 피부 상태에 경악했다. 추워진 날씨에 피부 건강에 관심이 높아지는 요즘, 피부 상태를 알아보기 위해 출동한 국민 MC 이경규. 'F-ray'검사로 얼굴의 등고선을 그려 얼굴의 균형과 주름의 상태를 알아보자 충격적인 결과가 나타났다. 평소 화를 많이 내는 이경규의 얼굴에 그대로 나타난 주름. 미간의 주름부터 입가의 주름까지 매일 화를 낸 흔적이 고스란히 남아있다는 것이다. 평소 쓰던 표정 습관으로 주름이 생긴 결과였다. 결국 검사 결과를 보던 이경규는 자신의 얼굴을 보고도 믿을 수 없다는 듯 "저게 어떻게 얼굴이야!"라며 강하게 현실부정을 하는 모습을 보여 스튜디오를 한바탕 웃음바다에 빠뜨렸다. 특히 이경규의 나이는 급노화가 찾아오는 나이이기 때문에 피부 관리에 더욱 신경을 써야 한다는 후문이다. 피부 노화를 늦추기 위해서는 몸 안의 보호막부터 높여야 한다는데, 몸 안에 면역력이 떨어지면 건선부터 합병증까지 생길 수 있다는 것이다. 이에 이경규는 앞으로 피부 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 또 아들딸 차별, 나은이 선물만 사고 子 잊은 딸바보(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921586"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 딸 사랑을 드러냈다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 257회에서는 김석훈과 함께하는 도심 나들이가 그려졌다. 이날 김석훈, 유재석, 이이경, 박진주는 도심 나들이를 즐기다가 정동길 플리마켓을 발견했다. "(온 김에) 슥 보자"고 제안한 유재석은 슬리퍼 데코 아이템을 발견하자마자 "어? 나은이 사다줄까?"라며 딸바보 면모를 발동시켰다. 유재석이 데코 아이템을 고르자 김석훈은 본인 지갑을 열어 대신 결제해주는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 유재석은 이런 김석훈에게 라이트 그레이 트레이닝복을 선물해 갚으려 했는데 김석훈은 "딴 거 사줘. 나 자동차 같은 거 사줘"라고 장난스레 거절해 유재석을 웃게 만들었다. "농이 많이 늘었네"라며 김석훈의 능청에 놀란 기색을 보인 유재석은 김석훈에게 옷을 구매해 선물했다. 한편 앞서 웹예능 '핑계고'에 출연한 유재석은 아들이 스포츠카를 사달라고 하면 안 되지만, 경차를 사달라고 하는 딸 "나은이는 된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“단골집 다 없어져” 하하 변한 홍대에 충격+굴욕, 파괴왕 된 마포보안관(놀뭐)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921585"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자칭 타칭 '마포 보안관' 방송인 하하가 많이 변한 홍대에 충격받았다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 257회에서는 도심 속 가을 여행을 떠난 멤버들의 모습이 그려졌다. 앞서 하하와 주우재는 홍대를 놓고 자존심 대결을 한 바 있다. 현재 마포에 거주하며 마포구와 마포 경찰서 홍보대사를 맡고 있는 하하의 '홍대 부심'에 실제 홍대 출신 주우재가 "홍대를 다녀보긴 했어요?"라고 도발하며 시작된 대결이었다. 이날 제작진은 두 사람의 대결에 제대로 판을 깔아줬다. 하하, 주우재, 그리고 회사 때문에 10년간 홍대에 거주했던 이미주를 한 팀으로 묶어 홍대 가을 나들이를 시킨 것. 하하가 시작부터 "전 현재 마포구민으로 살고 있고 마포부 보안관 출신이다. 홍보대사도 하고 있고 가게도 가지고 있고 회사도 여기 있다. 자가가 여기"라며 홍대와 자신이 얼마나 끈끈한지 증명에 나서자 주우재는 "나는 홍대를 다녔다. 홍대라는 단어에 왜 흥분하냐"고 맞섰다. 이런 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지구마불3’ 제작 확정 “정우성 원해요→예능 잘 안 해” 화려한 출연진 예고[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921584"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구마불3'가 새로운 모습으로의 컴백을 예고했다. 11월 16일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 시즌3 제작 확정 소식이 전해졌다. 이날 방송 말미 영상에는 '지구마불 세계여행3'의 컴백이 그려졌다. "어떻게 바뀌었을 거 같냐"는 말에 빠니보틀, 곽튜브, 원지는 기대와 우려를 드러냈다. 특히 곽튜브는 "결국 파트너가 조회 수에 영향을 끼친다"고 했고, 원지는 "정우성 님!"이라 외쳤다. 이어 방송에는 곽빠원을 넘어서는 열정과 광기의 출연진들이 등장했다. "예능 잘 안 하지 않으시냐"는 물음부터 과감한 도전장까지. 방송을 통해 출연진에 대한 기대감이 더 달아올랐다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미를 선사한 god(지오디) 박준형과 강기영이 합류해 럭셔리 끝판왕 우승 특전 울릉도 여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포르쉐 차주 유재석 “이런 차를 타보네” 침대있는 노면차에 신기(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921583"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 노면차에 타볼 기회를 얻었다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 257회에서는 유재석이 서울 거리의 낙엽을 치우기 위해 이른 새벽 출근했다. 이날 새벽 4시에 출근한 유재석은 선배 환경 공무관과 함께 낙엽 치우기에 나섰다. 낙엽을 치우는 7t급 노면차(쓰레기를 청소기처럼 기계식으로 흡입하는 진공 노면차)에 탑승하게 된 유재석은 "이 차는 처음 타보는데 솔이 달려 있네. 이런 차를 또 타보네"라며 신기해했다. 높아서 암벽에 등반하듯 타야 하는 차 안에는 환경 공무관이 잠시 쉴 수 있는 침대가 있고, 운전석과 보조석 간의 거리가 굉장히 멀었다. 환경 공무관은 "원래 좌석이 있는 건데 장치들 때문에"라고 설명했고, 유재석은 능숙하게 계기판을 만지는 환경 공무관을 보곤 "혼자 운행하시면서 이걸 작동하시는 거냐"며 감탄했다. 환경 공무관과 토크를 하며 유재석은 그가 버스 운행만 19년을 한 경력직이며 새벽 1시 출근하는 사실 등을 알게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카이스트 허성범, 얼굴 천재+경이로운 암기력‥상위1% 영재 맞네(아형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921582"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카이스트 대학원생이자 크리에이터 허성범이 완벽한 외모와 두뇌를 자랑했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 허성범은 "초5 때 영재교육원에 독학해 갔는데 시험에 덜컥 우연히 붙었다. 경상북도에서 20명 뽑는데 되고, 들어가서 영재성 검사를 했는데 뭔지 모르고 했는데 그 안에서도 상위 1%가 나오더라"고 어릴 때부터 남달랐던 영재성을 자랑했다. 그뒤 단어 30개를 100초 안에 외워야 하는 암기력 테스트가 진행됐고, 허성범은 딱 하나를 틀리며 독보적 기억력을 인증했다. 심지어 틀린 것도 '노루궁뎅이버섯'을 '노루궁댕이버섯'이라고 잘못 써서 오답이었다. 미미미누는 10점, 김유연은 12점, 이장원은 10점이었다. 허성범은 "어떤 분들은 사진으로 찍는다고 하던데 암기 방식이 있는 거냐'는 질문에 "사진으로 찍는 방식도 있는데 저 단어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 200억 건물주인데 소박한 입맛 “♥경은이랑 먹고팠는데”(놀뭐)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921581"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 소박한 입맛을 드러냈다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 257회에서는 도심 속 가을 여행을 떠난 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 김석훈, 이이경, 박진주와 함께 서울 나들이를 즐기던 유재석은 우연히 길게 선 줄을 발견했다. 맨 뒤 시민에게 가게의 정체를 물어본 유재석은 오징어볶음, 부대찌개 맛집이라는 말에 "우리도 가자. 부대찌개 먹자"며 자연스레 오픈런에 동참했다. 김석훈은 "오픈런이니까 다 차면 한 30분 기다려야 한다"고 했지만 유재석은 오픈런을 포기하지 않았다. "왜 그러냐면 여기가 12시가 되면 난리가 난다"고. 유재석은 부대찌개를 좋아하냐는 질문에 "좋아한다. 그리고 농담 아니고 엊그제 경은이랑 뭐 먹을까 하다가 부대찌개 먹고 싶다고 했는데, 먹지 않았는데 오늘 먹게 된다"며 반가운 마음을 드러냈다. 이후 부대찌개 라면 사리를 맛있게 먹은 유재석은 죽기 전 한끼를 먹는다면 뭘 먹겠냐는 질문에 "라면"이라고, 부대찌개에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, ♥PD 예신 연대 출신 자랑‥결혼식 앞두고 겹경사까지(아형)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921580"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 깨알같이 예비신부를 자랑하고 언급하며 예비신랑의 설렘을 드러냈다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 강호동은 "결혼 하루 앞두고 경사"라면서 "이번에 넷플릭스에서 자연 다큐멘터리가 하는데 내레이션을 영어 버전은 오바마 전 대통령이 하고 한국어 버전은 민경훈이 한단다"고 반가운 소식을 전했다. 이수근이 "제수씨가 또 꽂아넣었네"라고 하자 "힘 좀 썼어"라고 너스레 떤 민경훈은 "한국어 버전만 내가 하는 것"이라며 "나를 섭외하려고 섭외하는 분이 캠핑장에 와서 1박을 하고 가셨다"고 자랑했다. 민경훈은 다큐멘터리 제목은 '우리의 바다'이며 11월 20일 공개된다고 적극 홍보를 펼쳤다. 이후 카이스트 전산학과 출신 이장원, 고려대 행정학과 출신 미미미누, 카이스트 전산학부를 거쳐 인공지능(AI) 대학원에 재학 중인 허성범,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 보청기 착용 무슨 일? 스티커로 꾸민 MZ 스타일(전참시)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921579"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진이 자신만의 스타일로 꾸민 보청기 패션(?)을 보여줬다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 322회에서는 7년 만에 연극에 도전한 배우 안은진의 일상이 공개됐다. 이날 자차를 몰고 국립극단에 출근한 안은진은 7년 만에 연극 '사일런트 스카이'에 출연해 연습 중인 근황을 전했다. 원캐스트로 발탁되어 일주일에 6회나 공연을 한다는 안은진은 "원래 더블, 트리플이면 쉬는 날이 있어 촬영과 병행하며 할 수 있는데 이 기간은 회사에 꼭 (스케줄을) 비워달라고 부탁드렸다"고 공연 열정을 드러냈다. "한창 공연을 많이 보러 다닐 때 '언젠가 내가 저기 서겠어'라는 꿈이 있었다. '나라 배우다'라는 자부심을 갖고 하고 있다"는 것. 연습 스케줄은 매니저 없이 직접 자차로 이동하며 소화 중이기도 했다. 국립극단에 도착하자마자 안은진은 계획형답게 일단 스케줄부터 정리했다. 이어 파우치에서 보청기를 꺼내 "내 보청기"라고 말해 눈길을 끌었다. 연극 조연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신영, 108㎏ 육박한 삼둥이 임신 “선택유산 제안 단칼에 거절”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921578"/>
        <updated>2024-11-16T22:09:21.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 황신영이 힘들었던 삼둥이 임신 시절을 털어놓았다. 11월 16일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 11회에서는 개그우먼 황신영네 삼둥이가 공개됐다. 이날 34개월 세 쌍둥이 안아서, 안아준, 안아영을 소개한 황신영은 어떻게 삼둥이를 키우게 됐냐는 질문에 "저희가 결혼을 하고 4년 동안 시도를 했지만 자연 임신이 안돼서 인공수정을 했다"며 어렵게 찾아온 생명임을 전했다. "처음에 삼둥이라고 했을 때 거기서 시간을 주시더라. 일주일 이내로 선유(선택유산) 할 거면 (결정하라고). 망설임도 없이 '삼둥이 다 낳겠습니다'라고 했다"는 황선영은 "배가 거의 여기까지 나왔다. 108㎏까지 간 것 같다. 막달에는 한 달 동안 거의 잠을 못 잤다. 이렇게 누워도 숨을 못 쉬고 왼쪽으로 하면 장기 다 쏠린 느낌이고 서 있으면 밑에가 너무 아파서"라고 말해 장윤정이 탄식하게 만들었다. 함께 공개된 사진 속 황신영의 임신 당시 만삭 배는 굉장히 거대해 놀라움을 자아냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 김고은, 인기 많던 한예종 시절 공개→전설의 10학번 우정 훈훈(전참시)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921577"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진, 김고은 등 한예종 재학 시절 사진이 공개됐다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 322회에서는 안은진이 15년 지기인 한예종 10학번 동기 이기현, 전재희, 이휘종을 만났다. 이날 7년 만에 출연하게 된 연극 '사일런트 스카이' 연습 후 대학로를 찾은 안은진은 한 술집으로 들어갔다. 전국에서 온 막걸리를 먹을 수 있는 막걸리 전문 술집으로 안은진이 대학 시절부터 다닌 찐단골집이었다. 이곳에서 안은진은 대학 동기이자 현재도 배우로 활동 중인 친구들 이기현, 전재희, 이휘종을 만났다. "최강 10학번 사랑해요 어이!"라는 구호까지 함께 외치며 여전한 동기애를 드러낸 이들 사이 불쑥 안은진의 한예종 재학 시절 인기가 화두에 올랐다. 이휘종은 "항간에 떠도는 소문에 의하면 은진이가 학교에서 인기가 그렇게 많았다던데. 그게(그 말을 하고 다닌 사람이) 고은이였대"라고 말했고, 전재희는 "다 많았냐고 물어보더라"고 주변의 뜨거운 관심을 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완, ♥장윤정 카드 쓰는 재미 고백‥120억 자가까지 무슨 복이야(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921576"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 도경완이 아내 장윤정 카드를 쓰는 재미를 고백했다. 11월 16일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 11회에서는 개그우먼 황신영이 34개월 삼둥이를 인생 처음으로 심부름 보냈다. 이날 황신영은 아서, 아준, 아영 삼둥이들에게 약도 한 장을 쥐어주며 심부름을 시켰다. 안전하게 아파트 단지 내 익숙한 곳들로만 한정한 심부름으로, 미션은 세 개나 됐다. 황신영은 특히 가장 믿음직한 아영에게 카드를 쥐어주며 계산을 시켰고 셋 중 가장 힘 센 아서에게 경비 아저씨에게 전달할 도시락을 맡겼다. 심부름을 나선 삼둥이 모습에 도경완, 장윤정은 "너무 예뻐 세 명", "아우 귀여워"라고 앓는 소리를 냈다. 이어 심부름 중 아서가 길거리 쾌변을 하는 사건과, 삼둥이가 홀린 듯 편의점에 들어가 시키지도 않은 간식을 엄마 카드로 계산하는 모습도 그저 귀엽게 바라봤다. 특히 도경완은 엄마 카드 찬스를 쓰는 삼둥이를 보며 "근데 저 마음을 저는 이해하는 게 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 도경완 셋째 어필에 난색 “질리고 미쳐”(내생활)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921575"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 아나운서 출신 방송인이자 남편 도경완의 셋째 어필에 난색했다. 11월 16일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 11회에서는 환신영 네 삼둥이를 본 도경완이 셋째 욕심을 드러냈다. 이날 황신영 네 34개월 세 쌍둥이가 인생 첫 심부름을 하는 영상을 본 도경완은 돌연 장윤정에게 "확실히 아이가 셋이니까 너무 보기 좋다"고 셋째를 어필했다. 떨떠름한 표정의 장윤정은 고개를 절레절레 흔들고 "질려버리고 미쳐버리고 내가 아주 그냥"이라고 말했지만, 도경완은 포기하지 않고 "뭔가 균형이 딱 맞잖나"라고 호소했다. 장윤정은 "방송을 통해 정확하게 얘기한다. 도경완 씨가 연우를 낳고 키우는 동안 홀수가 뭔가 안정감이 없다더라. 가족이 3명이니까. 의자 다리도 4개고 차 바퀴도 4개인데 우리 가족도 넷이라 안정감이 있지 않을까 해놓고 둘을 낳아 놓으니까 갑자기 또 '오각형이 뭔가 (완벽하지 않냐)'고 한다"고 토로했다. 그럼에도 도경완은 "오각형 너무 이쁘지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 기절 사건, 이상이 저격한 이기현 억울해 해명 “나만 챙겼는데”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921574"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예종 재학 당시 배우 김고은 기절 사건의 비화가 또 공개됐다. 11월 16일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 322회에서는 안은진이 15년 지기인 한예종 10학번 동기 이기현, 전재희, 이휘종을 만났다. 이날 이기현은 모임에 한예종 10학번 과대 출신 이상이가 불참한 것을 아쉬워하며 "아, 상이는 내가 진짜 할 말이 있다"고 토로했다. 안은진은 바로 이기현이 뭘 말하려는지 눈치채고 "얼마 전에 '핑계고'에 나와서 상이가 기현이가 뭐 어쩌고 얘기했지 않냐"고 말 꺼냈다. 앞서 '핑계고'에 김고은과 함께 출연한 이상이는 "1학년 2학기 마지막 수업날이었다. 고은이가 그날 너무 무리를 했는지 가다가 문 앞에서 기절을 했다. 마침 저도 화장실 가려고 나가다가 '고은아'하며 달려갔다. 그러다 문지방에 발톱이 걸려서 저도 옆에 쓰러졌다. 기현이가 나를 업고 보건실에 가는데 발이 다 끌리면서, 이기현이 애매하게 업어서 발톱이 들려 피가 엄청 났다"고 한예종 시절 에피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god 박준형, 곽튜브 밤양갱 압박에 성공 “네가 박진영처럼 느껴져”(지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921573"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박준형이 '밤양갱' 열창에 성공했다. 11월 16일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 박준형, 강기영, 곽튜브는 여행을 마무리하면서 맛있는 식사를 즐겼다. 마지막 순간을 장식한 건 박준형의 '밤양갱'이었다. 여행 내내 '밤양갱' 발음을 어려워 하면서도 성공하기 위해 노력한 박준형의 결실이 맺어진 것. 곽튜브가 '밤양갱' 코칭을 하자, 박준형은 "네가 쬐끔 박진영처럼 느껴져"라고 해 웃음을 더했다. 이후 그는 두 번 만의 시도 끝에 '밤양갱' 열창에 성공해 모두의 박수를 받았다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미를 선사한 god(지오디) 박준형과 강기영이 합류해 럭셔리 끝판왕 우승 특전 울릉도 여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽을 때까지 원하는 대로 다 해줄게" 로버트 할리, 아내에 매일 사과('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689305"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리가 곁을 지켜준 아내에 대한 고마움을 전했다. 16일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '당신, 한 번만 더 사고 치면 끝이야!'라는 주제로 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서 로버트 할리는 투병 생활에 대해 "경제적으로 어려울 때 제가 암이었다. 모든 염증이 갑자기 몸에 들어왔다. 신경 문제가 있어서 지금도 회복 중이다. 신경암이 생겼다"고 괙했다. 로버트 할리는 "사건 때문에 갑자기 방송을 못 하게 돼서 하루 만에 수입이 없어졌다. 어떻게 먹고 사나. 굉장히 생활이 어려워졌다"고 떠올렸다. 이어 그는 "광고 위약금 몇 배를 갚아줘야했고, 변호사 비용에 병원비에 아주 힘들었다. 돈이 다 없어졌다"고 털어놨다. 경제적으로 어려웠을 때 로버트 할리는 "아내가 돈이 너무 없어서 땀 나고 있는데 에어컨 틀지 말라고. 틀면 죽여버리겠다고 하더라"며 차를 "타면 주유비도 많이 나와서 차를 타지 말고 버스 타고 다니라고 이야기했다. 그리고 좋아하는 음식, 패스트푸드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'4혼' 박영규, 54살 연하 딸과 데이트 "하늘이 보내준 선물"('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689304"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 박영규가 고2 딸과 데이트를 즐겼다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박영규가 4혼으로 얻은 딸을 최초 공개했다. 이날 박영규는 25세 연하 아내와 결혼하며 얻은 고2 딸 조아나 양과 둘만의 데이트를 즐겼다. 조아나는 "처음에는 아저씨라고 불렀는데, 결혼식 이후 아빠라고 부르고 있다"고 밝혔다. 박영규는 "내가 살아가는 가장 큰 의미"라며 아들을 잃고 만나게 된 딸에게 큰 애정을 보였다. 박영규는 우산 안 챙기고 나간 딸을 위해 직접 우산을 들고 찾아가기도 했다고. 떡볶이 먹고 싶다는 딸의 말에 매운맛을 꾹 참고 먹던 맵찔이 박영규는 전화를 핑계로 자리를 피한 뒤 "더럽게 맵네. 아빠 노릇하기 힘들다 진짜"라고 토로해 안타까움을 자아냈다. 조아나는 아들을 잃고 오열하는 박영규의 모습이 담긴 지난 방송분을 보고 엄마와 울었다고 밝히며 "오빠의 교통사고 이야기는 알고 있었지만, 아빠의 사연은 방송 통해서 알게 됐다"고 털어놨다. 딸이 선물한 커플티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, '1박 2일'로 생고생 버라이어티 입문 [TV 엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893511"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN) 완전체가 '1박 2일'에 뜬다. 오는 17일 방송되는 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 멤버들의 '텔레비전에 내가 나왔으면' 두 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 글로벌 K팝 열풍을 주도하고 있는 엔하이픈이 스페셜 게스트로 출연한다. 열렬한 환호와 함께 등장한 엔하이픈 일곱 멤버는 신곡 'No Doubt' 무대와 더불어 각자 개성 넘치는 자기소개를 선보이며 '1박 2일' 팀에게 강렬한 인상을 남겼다고. 그 중에서도 정원은 이준에게 바치는 엠블랙 명곡 랜덤플레이댄스를 준비해 이목을 집중시킨다. 당시 안무들을 완벽하게 재현한 퍼포먼스에 감탄한 이준은 즉석에서 정원과 함께 컬래버레이션 댄스까지 펼치며 촬영 현장 분위기를 한층 더 뜨겁게 만들었다는 제작진의 전언. 이어 엔하이픈은 '1박 2일' 팀과 함께 저녁식사 복불복, 잠자리 복불복 게임을 펼치며 본격적인 리얼 생고생 버라이어티에 입문한다. 엔하이픈은 처절한 몸개그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 소속사와 충돌 있었다…"동재 맡기 싫었는데, 하면서도 후회해" [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689300"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["사실 '동재'를 안 하고 싶었습니다(웃음). 같은 배역을 또 하는 걸 좋아하지 않고 다양한 역을 맡는 걸 즐겨요. 어느 날 저도 모르게 진행되고 있더라고요. 저와 상관없이 회사 입장에서는 좋다고 생각한 것 같았습니다." 15일 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 텐아시아와 만난 배우 이준혁이 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'를 하고 싶지 않았다며 이렇게 말했다. 이로 인해 제작사이기도 한 소속사와 "충분히 많이 싸웠다"고 밝히기도 했다. '좋거나 나쁜 동재'는 '비밀의 숲' 스핀오프 시리즈로, 극 중 이준혁은 주인공 서동재 캐릭터를 매력적으로 완성했다. 국내에서 처음 시도하는 장편 스핀오프의 첫 주자로서 '이준혁이라서 가능한' 역할을 몰입도 있게 소화해 시청자들로부터 호평을 끌어냈다. 이준혁이 '동재'를 하기까지 설득시킨 건 팬들이었다. 그는 "'동재'에 관한 기사가 났는데, 팬분들의 좋은 이야기가 많았다. 그때까지도 고민이 컸던 시기인데, 많은 분이 긍정적으로 말씀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 “방송 못 쓴다고 지적하더니” 제작진에 찐 발끈(지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921571"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브가 제작진과 절친한 '티키타카'를 펼쳤다. 11월 16일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 박준형, 강기영, 곽튜브는 여행을 마무리하면서 맛있는 식사를 즐겼다. 같이 고생한 제작진과 식사를 함께 나누면서 의미있는 시간도 가졌다. 이들은 친한 친구들처럼 투닥거리면서 그동안 쌓은 우정을 드러냈다. 곽튜브는 제작진에게 "본인이 담당한 크리에이터가 우승 했는데 소감이 어떠냐"고 했다. 그러자 PD 입에서는 "기분이 좋죠"라는 답이 나왔다. 곽튜브는 "맨날 나한테 방송 못 쓴다고 하더니 단답을 하냐"라고 질책해 웃음을 더했다. 물론 곽튜브, 강기영, 박준형은 출연진보다 더 고생을 많이 한 스태프들에게 미안함과 고마움을 전했다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 박준형 질환 언급 “코골이 건망증 치매” 동생들 걱정(지구마불)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921570"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동생들이 박준형을 걱정했다. 11월 16일 방송된 ENA '지구마불 우승여행'에서는 울릉도로 떠난 곽튜브와 여행 메이트 박준형, 곽기영이 그려졌다. 이날 박준형, 강기영, 곽튜브는 한방 족욕에 나섰다. 세 사람은 새벽부터 이어진 피로를 풀고 몸과 마음을 녹이는 시간을 가졌다. 그러자 곽튜브, 강기영은 발 지압을 하면 좋아지는 건강 포인트를 주목했다. 곽튜브는 "누르면 기억력에 좋아진다"고 했고, 강기영은 코골이 건망증 치매가 쓰여진 엄지를 강조하면서 "형 것이 다 있다"고 했다. 동생들의 말에 박준형을 열심히 발을 매만졌다. 한편 ENA '지구마불 우승여행'은 '지구마불 세계여행2'의 스핀오프 프로그램이다. 곽튜브의 짜릿한 우승 여행기를 담는다. 지난 시즌 우승자 곽튜브의 여행 파트너로 함께하며 환상적 꿀케미를 선사한 god(지오디) 박준형과 강기영이 합류해 럭셔리 끝판왕 우승 특전 울릉도 여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 子, 미국서 전재산 털어 父 호캉스 “세상에 이런 아들 없다”(내생활)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921569"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정, 방송인 도경완의 아들 연우가 효심 가득한 이벤트를 선보였다. 11월 16일 방송된 ENA 예능 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 11회에서는 하영이의 애교, 연우의 효심이 도경완을 감동시켰다. 이날 연우가 CTY 서머캠프 학교에 간 사이 하영이와 집 근처 유명 핫도그 집에 방문한 도경완은 "아빠랑 둘이 다니면서 데이트 하니까 좋아? 아빠랑 이렇게 데이트 언제까지 해줄 거야?"라고 물었다. 도경완은 하영이의 "어른 될 때까지. 나 남자친구 안 만들 건데? 아빠랑만 놀 거야. 그 누구보다 아빠가 좋아"라는 애교 가득 말에 완전 감동 받았다. 어느덧 하교 시간이 되고 연우를 픽업하러 나선 도경완이 "오빠 이렇게 학교 가는 거 보면 어때?"라고 묻자 하영이는 "좋아"라고 답했다. 하영이는 내년부터 오빠랑 같이 학교 다닐 생각이 있냐는 질문에는 "당연하지, Sure"이라고 답변하며 센스있게 영어 실력을 뽐냈다. 무사히 하교한 연우 또한 "(오늘도 수업) 재밌어"라며 수업에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진, 덱스와 썸? 상상은 자유..“여기까지만 하겠다” 능청 (‘전참시’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197602"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전지적 참견 시점’ 안은진이 덱스와의 썸에 대해 능청스러운 반응을 보였다. 16일 방송된 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서는 7년 만에 연극 무대로 돌아온 배우 안은진의 일상이 그려졌다. 이날 안은진은 ‘언니네 산지직송’에서 호흡을 맞춘 배우 박준면과 통화하며 근황 토크를 나눴다. 전날에는 염정어와 통화를 했다며 여전한 우정을 과시하고 있는 바. 홍현희는 덱스와는 언제 연락했냐고 떠봤다. 안은진이 “진영이는..”이라며 말을 더듬거리자 MC들은 왜 당황하냐고 몰아갔다. 하지만 안은진은 휘둘리지 않고 “여기까지만 하겠다”라고 능청으로 예능감을 뽐냈다. 그러자 전현무는 “덱스가 개인적으로 한 애기가 있다. ‘안은진 씨 진짜 괜찮은 여자’라고 하더라”라고 밝혔다. 이를 들은 안은진은 “거기서 또 마음을 내비쳤냐. 지겨워, 지겨워”라고 너스레를 떨었다. /mint1023/@osen.co.kr [사진] ‘전지적 참견 시점’ 방송화면 캡처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성  “전원주가 신유로 오해, 정체 알더니 손 뿌리쳐” 닮은꼴 비화(불후)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921568"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신성이 신유를 닮아 일어났던 에피소드를 꺼냈다. 11월 16일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남. 1부 신동들 경연에 이어 2부는 성인 스타들의 경연으로 이뤄졌다. 이날 김준현은 신성에게 "신유 닮은꼴 신성에 대해서는 어떻게 생각하나"라고 물었다. 신유는 "신성 씨가 그걸로 처음 유명해지지 않았나"라며 이야기해보라고 했다. 그러자 신성은 "안그래도 전원주 선배님이 착각하신 적 있다"라고 입을 열었다. 그는 "kbS 로비에서 만났는데 두 손을 잡고 "잘 지냈어" 하시는 거다. 신성이라고 하니까 손을 잡은 걸 놓으시더니 "왜 이렇게 닮았어" 그러셨다"라고 해 웃음을 줬다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 걸그룹 조롱 의혹 터졌다…카리나, 무대 끊고 "저 놀리는 거 아니에요?"('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689299"/>
        <updated>2024-11-16T21:05:55.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '싱크로유' HYNN(박혜원), 김필, 이적, 신용재, 이정현 등 '발라드 가왕'들이 총출동하는 가운데 이적이 에스파의 '수퍼노바'를 불러 기대를 치솟게 한다. KBS 2TV '싱크로유'(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 지난 9회 방송은 박진영, 박미경, 조권, 이이경, 시은 등 박진영의 절친들이 드림 아티스트로 출격했고, 박진영이 AI처럼 완벽한 고음의 '성인식'과 파격적인 '너무너무너무'로 매력적인 딴따라 무대를 선보이며 뜨거운 화제를 이어가고 있다. 이 가운데 '싱크로유' 측이 공개한 미리보기 영상에서는 HYNN(박혜원), 김필, 이적, 신용재, 이정현 등 대한민국 가요계에 발라드로 한 획을 그은 '발라드 가왕'들이 총출동해 이목을 끈다. 이중 HYNN은 '사랑비', 김필은 '제발', 이적은 '수퍼노바', 신용재는 '링딩동',]]></content>
    </entry>
</feed>