<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-26T02:10:43.658Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 박훈 “서양인도 무서워 피한 스킨헤드 비주얼, 만족”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936322"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈이 삭발 헤어스타일 때문에 있었던 웃지 못할 에피소드를 전했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에 출연한 박훈은 12월 26일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉 소감 등을 밝혔다. 지난 24일 개봉한 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 박훈은 극 중 일본군 육군 소좌 모리 다쓰오 역을 맡아 소름끼치는 빌런 연기를 소화한다. '하얼빈'은 12월 25일 크리스마스 하루 동안 84만7,819명을 기록, 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만4,043명을 동원하며 압도적인 흥행 위력을 입증했다. 이는 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 77만2,960명)의 스코어를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수다. 이날 인터뷰에서 개봉 이틀째 100만 관객을 돌파한 데 대해 박훈은 "개봉만으로도 큰 선물인데 100만 돌파라니. 흐뭇하다"고 말문을 열었다. 일본군 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박훈, '남산의 부장들' 통편집 이후 '하얼빈'.."성장하는 과정이었죠"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291657"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박훈이 '하얼빈'에 캐스팅된 과정을 밝히며 작품의 의미를 되새겼다. 26일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호)의 배우 박훈과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨막히는 추적과 의심을 그린 작품. 박훈이 일본을 향한 맹목적인 애국심으로 점철된 일본군 육군소좌 모리 다쓰오 역을 맡았다. '하얼빈'은 개봉 이틀 만에 100만 관객을 돌파하며 역대 겨울 영화 중 가장 빠른 속도로 흥행 가도를 달리고 있다. 그는 "제 기억으로는 지난해 크리스마스 때 '서울의 봄'이 천만 관객을 돌파하며 선물을 받아서 '절대 못 잊겠다'고 생각했는데 올해 또 우연치 않게 크리스마스 기간에 '하얼빈'이 개봉했고, 개봉하자마자 100만 관객을 돌파하는 말도 안 되는 일을 만들어 주셔서 너무 감사하고, 집에서 매일 기사 보면서 흐뭇해하고 있다"고 밝혔다. 박훈은 우민호 감독과 '남산의 부장들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 김설현 心情  “한 사람, 두 마음, 애매호모함” (디즈니플러스 ‘조명가게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069645"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 설현은 가수 데뷔와 함께 연기자 데뷔를 했었다. 드라마 &lt;내 딸 서영이&gt;를 시작으로 영화와 드라마에서 꾸준히 연기력을 키워왔다. 이달 공개된 디즈니플러스 8부작 &lt;조명가게&gt;에서 캐리어를 끌고 다니며 누군가를 기다리는 미스터리한 인물 이지영을 연기했다. 강풀 원작웹툰에서 바로 튀어나온 것 같은 지영을 연기한 김설현을 만나 작품 속 미스터리에 대한 이야기를 들어보았다. Q. 지영은 어떤 인물인가. ▶김설현: “지영은 현민(엄태구)을 살리고 싶은 의지가 있다. 1화에서 그런 의지를 보이면 안 된다. 미스터리로 포장해야한다. 그래서 그런 감정을 어느 정도, 몇 퍼센트 드러낼까 고민했다. 감독님께 여쭤봤는데 이 작품은 이상한 드라마이니 미스터리한 것을 확실하게 보여줘야 한다고 했다. 리딩할 때도 목소리 톤에 대해서 ‘더 어리게, 더 낮춰 봐’ 식으로 캐릭터를 맞춰갔다. 감독님은 연기자 출신이라 그런지 배역에 대한 고민을 많이 해 주셨다.” Q. 지영이란 인물이 가장 미스터리하다. 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 개봉 이틀만에 관객 100만명 돌파…성탄절, 애니도 강세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005523413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005523413"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안중근 의사의 이토 히로부미 저격 사건을 영화로 만든 '하얼빈'이 개봉 이틀만에 관람객 100만명을 돌파하며 성탄절 기간 박스오피스 정상에 올랐다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망을 보면 크리스마스이브와 성탄절 당일(24~25일) 양일간 '하얼빈'(감독 우민호)은 122만9391명을 모아 박스오피스 1위를 차지했다. 매출액 점유율은 57.0%다. 24일 개봉했으며, 시사회를 포함한 누적 관객수는 125만4072명이다. '하얼빈'은 1909년 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화로 배우 현빈이 안중근 의사를 연기했으며, 박정민·박훈 등이 출연한다. 영화 '내부자들'(2015) '남산의 부장들'(2020)의 우민호 감독이 연출했으며, '서울의 봄'(2023)을 만든 하이브미디어코프가 제작했다. 홍제동 방화 사건을 영화화한 '소방관'(감독 곽경택)이 27만4474명을 모아 2위를 차지했다. 지난 4일 개봉해 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박훈 “우민호 감독 ‘남산의 부장들’서 통편집 당하고 ‘하얼빈’ 캐스팅 돼”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936320"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈이 '남산의 부장들'에서 통편집 당한 아픔을 '하얼빈'으로 치유한 비하인드 스토리를 전했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에 출연한 박훈은 12월 26일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉 소감 등을 밝혔다. 지난 24일 개봉한 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 박훈은 극 중 일본군 육군 소좌 모리 다쓰오 역을 맡아 소름끼치는 빌런 연기를 소화한다. '하얼빈'은 12월 25일 크리스마스 하루 동안 84만7,819명을 기록, 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만4,043명을 동원하며 압도적인 흥행 위력을 입증했다. 이는 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 77만2,960명)의 스코어를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수다. 이날 인터뷰를 통해, 시나리오를 보고 "이 작품은 어떻게라도 참여하고 싶었다"고 말한 박훈. 최근 '한산: 용의 출현'(202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박훈 "'하얼빈' 위한 삭발+두피 문신…아직도 남아있어" 파격 변신 비화 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001810407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001810407"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박훈이 '하얼빈'을 위한 삭발과 두피 문신을 결심한 이유를 밝혔다. 26일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 박훈과 엑스포츠뉴스가 만났다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화로 박훈은 안중근을 쫓는 일본군 육군 소좌 모리 다쓰오를 연기했다. 박훈은 살벌한 표정연기와 함께 파격적인 삭발 스타일링으로 강렬한 모리 다쓰오를 만들었다. 박훈은 "머리를 깎으라는 건 감독 제안이었다. 저도 작업 방식을 봤을 때 이걸 어떻게 해야하나 고민 중이었다. '하얼빈'이 좀 시 같았다"고 운을 뗐다. 그는 "소설 같은 영화도 있고 요새는 직설적인 웹툰같은 영화도 있다. 우리가 만화책 볼때 더 편하지 않나, 소설 볼 땐 어렵지만 상상도 하게 된다. 그런데 시는 정말 익숙하지 않지만 보면 느껴지는 게 있다. 다르다"라고 '하얼빈'의 특성을 언급했다. 박훈은 "'하얼빈'은 시 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수녀로 돌아온 송혜교 "돌발 행동有, 말도 거침 없이 해"…파격 변신 예고('검은 수녀들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229815"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '검은 수녀들'이 제작기 영상을 공개해 이목을 집중시킨다. 공개된 영상에는 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있다. 오효진 영화사 집 제작 이사는 "한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 최준호와 김범신이 없다면 어떻게 해야 하지?"라는 질문에서 '검은 수녀들'의 이야기가 시작됐다고 전해 '검은 사제들'의 뒤를 잇는 스토리를 향한 호기심을 끌어올린다. 여기에 이진욱이 "구마 의식, 퇴마를 하는 류의 영화들은 많은데, 수녀가 주가 돼서 의식을 하는 건 처음 보는 것 같다"고 전한 만큼, 구마 사제가 부재한 상황 속 구마가 허락되지 않은 신분의 두 수녀가 금지된 의식에 나선다는 차별화된 설정으로 기대감을 배가시킨다. 또한 "돌발 행동도 많이 하고 말도 거침없이 하고, 그런 모습들이 영화적으로는 신선하지 않을까"라고 전한 송혜교는 거침없는 유니아 수녀를 흡인력 있는 연기로 완성해내 강렬한 인상을 전할 것이다. 이어 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홈초이스 투자배급 `막걸리가 알려줄거야`, 이동진 평론가 선정 `올해의 한국 영화` 톱4]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002925349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002925349"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[㈜홈초이스(대표 김태율)가 투자·배급을 맡은 영화 '막걸리가 알려줄거야'(감독 김다민)가 대한민국을 대표하는 영화 평론가 이동진이 선정한 2024년 '올해의 한국 영화 TOP 10'에서 4위에 올랐다. 참신한 스토리와 독창적인 연출로 주목받은 이 작품은 개봉 이후 관객과 평단의 호평을 받으며 2024년 한국 영화계에 새로운 바람을 일으킨 대표작으로 자리 잡았다. 지난 2월 28일 개봉한 '막걸리가 알려줄거야'는 대한민국의 사교육 현실을 풍자하며 그 속에서 살아가는 한 소녀의 이야기를 독특하고 유머러스하게 풀어낸 블랙 코미디 영화다. 국영수는 기본, 창의과학, 코딩, 미술, 태권도, 심지어 페르시아어까지 과도한 학업과 끝없는 경쟁에 시달리는 11살 소녀 동춘이의 하루는 숨 돌릴 틈조차 없다. 어느 날, 우연히 발견한 막걸리 한 병이 그의 일상에 전혀 예상치 못한 변화를 가져온다. 막걸리가 내뱉는 모스 부호 같은 신호들, 그리고 그것이 뜻하는 페르시아어 메시지들, 황당한 사건 속에서 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['말할 수 없는 비밀' 신예은, 도경수와 호흡…음대생 인희 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899220"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 '말할 수 없는 비밀'로 첫 영화 도전에 나섰다. '말할 수 없는 비밀'은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스 영화다. 신예은은 자꾸만 시선이 마주치는 유준(도경수)에게 관심을 가지는 바이올린 전공 음대생 인희 역을 맡아 통통 튀는 솔직한 매력을 선보일 예정이다. 신예은은 “어릴 때 바이올린을 배웠던 적이 있다. 그래서 바이올린 연주를 소화할 수 있겠다 생각했지만, 처음부터 다시 시작해야 한다고 느껴서 예전에 도와주셨던 선생님들께 따로 바이올린을 배웠다. 주변에 음악 하시는 분들에게 영상통화를 켜놓고 ‘연주해 볼 테니까 자세나 표정, 이런 느낌들이 어떤지 한번 봐달라’고 하기도 했다”고 노력한 점을 밝혔다. 연출을 맡은 서유민 감독은 “신예은 배우는 정말 처음 봤을 때부터 굉장히 인희 같았다. 자신 있고 당당한 요즘 여대생 이미지를 원했는데 신예은 배우가 딱 그런 느낌이었다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 스크린 복귀작 ‘검은 수녀들’ 韓오컬트 명성 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936311"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교의 스크린 복귀작으로 화제를 모은 '검은 수녀들'이 극장가 시리즈 열풍을 이어간다. 영화 '검은 수녀들'(감독 권혁재)은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 작품이다. 오컬트 영화의 새로운 장을 열며 544만 관객을 동원한 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 '검은 수녀들'이 '범죄도시4', '베테랑2'에 이어 새해 극장가 시리즈 영화의 강세를 이어갈 것으로 이목을 집중시킨다. 괴물 형사 '마석도'를 주축으로 펼쳐지는 긴장감 넘치는 전개와 통쾌한 액션으로 관객들을 사로잡은 영화 '범죄도시' 시리즈는 2017년 첫 작품을 선보인 이후 올해 개봉한 4편에 이르기까지 탄탄한 팬덤을 이루며 뜨거운 반응을 불러 모았다. 또한 '베테랑'은 한 번 꽂히면 무조건 끝을 보는 '서도철' 형사와 베테랑 강력범죄수사대의 이야기를 짜릿하게 풀어내 많은 사랑을 받았으며, 올해 개봉한 2편 역시 박진감 넘치는 액션과 스토리로 잇따른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기의 '보고타', 낯선 곳에서 반복된 서사 [볼 만해?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907896"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1997년 IMF 경제 위기로 무너진 가정. 더 이상 미래와 희망이 없다고 판단한 국희의 가족들은 콜롬비아 보고타로 떠난다. 그리고 말도 통하지 않는 곳에서 국희는 생존을 위한 치열한 여정을 시작한다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타')는 한 소년이 전혀 다른 문화와 환경 속에서 20년 동안 어떻게 스며들고 살아남는지를 풀어낸 작품이다. 송중기가 연기한 국희는 소년에서 청년, 그리고 한인 사회의 중심인물로 성장하며 변화무쌍한 감정과 목표를 세심하게 표현해냈다. 영화는 '보고타'라는 낯선 공간에서 시작된다. 한인사회라는 작은 울타리 안에서 국희는 공동체의 우두머리 박병장(권해효 분)의 손 아래 의류 밀수에 가담하며 생활해 나간다. 박병장의 속을 알 수 없는 태도와 국희의 고군분투는 영화 초반의 긴장감을 유지하는 주요 요소다. 이후 국희는 박병장의 그늘 아래 벗어나 세력을 넓히려는 수영(이희준 분)과 손을 잡고 새로운 계획을 그려 나간다. 영화는 이 과정에서 한인사회에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OTT 공세에 영화의 생존전략…광활한 로케이션으로 완성한 영상미 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907895"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT 플랫폼의 공격적인 확장과 그에 따른 영화 시장의 변화 속에서 극장 영화는 본질적 가치를 재조명하려는 시도를 끊임없이 하고 있다. 이 노력은 '하얼빈'과 '보고타: 기회의 땅'(이하 '보고타')에서도 이뤄졌다.'하얼빈'과 '보고타'는 CG를 최소화하고 로케이션을 적극 활용하는 등 극장 영화만이 제공할 수 있는 차별적 경험을 강조했다. 우민호 감독의 '하얼빈'은 독립투사 안중근의 이야기를 담아내는 과정에서 한국을 포함, 몽골과 라트비아에서 약 6개월간 로케이션 촬영을 진행했다. 또한 블루 스크린과 CG에 의존하지 않는 리얼리티를 추구했다. 특히, 한국영화 최초로 할리우드 블록버스터에 사용되는 최첨단 카메라 장비로 촬영해 아이맥스 스크린에서도 최적화된 영상을 제공한다는 점에서 기술적 완성도를 더했다. 우 감독은 "독립투사의 이야기를 블루 스크린 앞에서 찍을 수 없다"며 역사적 사실과 인물의 서사를 생생하게 전달하기 위해 CG를 최소화하고 실제 배경을 최대한 활용했다고 강조했다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교의 금지된 구마 의식 “돌발 행동 많아, 말도 거침없이” (검은 수녀들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936285"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교의 스크린 복귀작으로 화제를 모은 '검은 수녀들'이 제작기 영상을 공개했다. 영화 '검은 수녀들'(감독 권혁재)은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 작품이다. '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 관객들의 기대를 모으고 있다. 공개된 제작기 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 오효진 영화사 집 제작이사는 "한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 '최준호'와 '김범신'이 없다면 어떻게 해야 하지?"라는 질문에서 '검은 수녀들'의 이야기가 시작됐다고 전해 '검은 사제들'의 뒤를 잇는 스토리를 향한 호기심을 끌어올린다. 여기에 이진욱이 "구마 의식, 퇴마를 하는 류의 영화들은 많은데 수녀가 주가 돼서 의식을 하는 건 처음 보는 것 같다"고 전한 만큼, 구마 사제가 부재한 상황 속 구마가 허락되지 않은 신분의 두 수녀가 금지된 의식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문체부, K-콘텐츠·OTT 수출상담 1.2조 성과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696641"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화체육관광부 CI 문화체육관광부가 올해 콘텐츠-플랫폼 기업의 해외 진출과 동반 성장을 지원했다. 문체부는 2024년 한 해 동안 우리 방송영상콘텐츠 기업을 대상으로 추진한 해외 진출 지원사업의 결산과 향후 계획을 26일 발표했다. ◆K-콘텐츠 제작사·국내 OTT 해외 진출 문체부는 한국콘텐츠진흥원과 함께 올해 ▲중소제작사 글로벌 도약 지원 ▲국제방송영상마켓(BCWW) 개최 ▲방송영상마켓 참가 지원 등 K-콘텐츠 제작사의 해외 진출 지원사업과 함께 ▲국내 온라인동영상서비스(OTT) 글로벌 유통 활성화 사업을 새롭게 추진했다. 그 결과 총 8억2809만 달러(한화 약 1조1902억원)의 수출 상담 실적을 달성했고, ▲드라마 ‘굿파트너’의 튀르키예 리메이크 ▲프랑스 최대 제작 배급사인 스튜디오 카날과 국내 제작사(미스터 로맨스)의 영화 ‘레드 서클’ 텔레비전 연속물 공동제작 ▲중국 방송·플랫폼 후난티브이·망고티브이와 국내 제작사(스튜디오 씨알, 난센스) 간 예능 프로그램 공동제작 논의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따따따~ '오징어게임2' 오늘 전세계 공개…매출 1조3000억 넘을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005523353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005523353"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌 2'(이하 '오징어게임2')가 26일 오후 5시(한국시간) 전세계 공개된다. 2021년 9월 '오징어 게임' 시즌1 이후 3년 만에 공개되는 속편이다. '오징어게임2'는 기훈(이정재 분)이 복수를 다짐하고 돌아와 게임에 참가하는 이야기다. 프론트맨(이병헌 분)과 치열한 대결을 담는다. 1편에서 기훈은 홀로 살아남아 우승 상금을 받았지만, 게임에 다시 참가하려는 모습으로 끝맺었다. 기훈을 연기한 이정재는 최근 미국 ABC채널 프로그램 '굿모닝 아메리카'에서 2편에 대해 "불의를 보고 못 본 척했으나, 게임을 만든 사람을 처벌하겠다는 복수심으로 시작한다"고 말했다. 1편에 출연한 '딱지남' 공유와 프론트맨이 된 형을 찾기 위해 잠입한 형사 준호(위하준 분)의 이야기도 깊어질 예정이다. 여기에 배우 임시완, 박성훈, 강하늘, 강애심, 양동근, 이서환, 노재원 등이 새롭게 합류했다. 2017년 마약 혐의로 집행 유예를 받고 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두 아이 아빠 된 송중기, '보고타' 개봉 앞두고 열일..최화정 유튜브 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003291648"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타') 개봉ㅇ을 앞둔 가운데 배우 송중기가 '열일'을 이어가고 있다. 26일 '보고타' 측에 따르면 송중기는 이날 유튜브 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. '보고타'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 해당 작품에서 국희 역을 맡은 송중기는 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. 이는 송중기와 MC 최화정의 첫만남으로 더욱 기대를 높인다. 두 사람은 유쾌함과 진솔함을 넘나드는 다채로운 토크를 이어가며 역대급 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 또한 송중기는 콜롬비아 로케이션 촬영에 얽힌 비하인드 스토리부터 작품을 향한 남다른 애정까지, 솔직하고 다양한 이야기를 나누며 시청자들에게 즐거운 시간을 선사할 예정이다. '보고타'는 오는 31일 극장 개봉 예정이다. 한편 송중기는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우X김남길, 분노의 추적 나선다 ‘브로큰’ 티저 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936266"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우와 신인 김진황 감독이 의기투합한 영화 '브로큰'이 티저 포스터를 공개했다. '브로큰'은 시체로 돌아온 동생과 사라진 그의 아내, 사건을 예견한 베스트셀러 소설까지, 모든 것이 얽혀버린 그날 밤의 진실을 밝히기 위해 끝까지 달려가는 민태의 분노의 추적을 그린 작품이다. 공개된 포스터는 동생의 죽음에 얽힌 진실을 밝히기 위해 분노의 추적에 나선 한 남자의 모습을 포착했다. "동생이 죽어버린 그 밤의 시작을 추적하다"는 카피와 함께 어디론가 발길을 재촉하는 민태(하정우 분)의 모습에서는 묵직한 긴장감이 감돈다. 파이프를 굳게 쥔 뒷모습 역시 강렬하다. 동생의 죽음에 얽혀있는 모든 이들을 하나둘씩 거침없이 추적해 온 그의 마지막 행선지는 어디일지, 그날 밤의 시작과 끝에 숨어있는 진실은 과연 무엇일지 궁금증이 고조된다. 이와 함께 공개된 예고편은 분노를 머금고 달려가는 민태의 폭발적인 감정이 담겨있다. 어느 날 밤에 도착한 동생의 다급한 음성메시지. 민태는 동생의 행적을 찾아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 홍보 요정 송중기, 최화정 집에 초대된 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247268"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 극장가의 화려한 대미를 장식할 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기가 오늘(26일) 유튜브 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화로 국희 역을 맡은 송중기가 오늘(26일) 유튜브 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. 이는 송중기와 MC 최화정의 첫 만남으로 더욱 기대를 높인다. 두 사람은 유쾌함과 진솔함을 넘나드는 다채로운 토크를 이어가며 역대급 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 또한 콜롬비아 로케이션 촬영에 얽힌 비하인드 스토리부터 작품을 향한 남다른 애정까지, 솔직하고 다양한 이야기를 나누며 시청자들에게 즐거운 시간을 선사할 예정이다. 송중기와 최화정의 풍성한 입담은 오늘(26일) 오후 7시 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'를 통해 확인할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 송중기, 최화정 집에 초대받았다…두 아이 아빠 되더니 홍보 요정 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229792"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기가 유튜브 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 국희 역을 맡은 송중기가 26일 유튜브 '안녕하세요 최화정이에요'에 출연한다. 이는 송중기와 MC 최화정의 첫 만남으로 더욱 기대를 높인다. 두 사람은 유쾌함과 진솔함을 넘나드는 다채로운 토크를 이어가며 역대급 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 또한 콜롬비아 로케이션 촬영에 얽힌 비하인드 스토리부터 작품을 향한 남다른 애정까지, 솔직하고 다양한 이야기를 나누며 시청자들에게 즐거운 시간을 선사할 예정이다. '보고타: 마지막 기회의 땅'의 개봉을 기다리는 예비 관객들을 사로잡을 송중기와 최화정의 풍성한 입담은 바로 이날 오후 7시 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'를 통해 확인할 수 있다. 한편 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[릴리 로즈 뎁·니콜라스 홀트, '노스페라투'서 신혼 부부로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907847"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노스페라투'에서 주연을 맡은 릴리 로즈 뎁, 니콜라스 홀트가 섬세하고도 강렬한 연기 호흡으로 극강의 공포를 완성한다. '노스페라투'는 오랜 시간 알 수 없는 악몽과 괴로움에 시달려온 엘렌, 그리고 그녀를 갈망하는 뱀파이어 백작 올록의 집착이 심해지면서 일어나는 기이한 현상들을 그린 매혹적인 클래식 공포로, 릴리 로즈 뎁, 니콜라스 홀트가 부부로 호흡을 맞춘다. 엘렌 역을 맡은 릴리 로즈 뎁은 샤넬의 뮤즈로 활약하며 깊은 인상을 주는 동시에 '더킹: 헨리 5세', '디 아이돌', '더 댄서', '보이저스' 등 특유의 매력과 안정적인 연기로 할리우드를 사로잡아왔다. 릴리 로즈 뎁은 이번 '노스페라투' 에서 우아하고 기품이 넘치는 ‘엘렌’으로 변신해 강력한 열연을 선보인다. 엘렌은 순수하면서도 아름다운 모습을 지닌 반면, 오랜 시간 악몽 같은 환상과 두려움에 시달리며 통제할 수 없는 어둠과 마주한 인물이다. 편집을 맡은 루이즈 포드는 "릴리 로즈 뎁의 감정 연기는 정말 대단했다. 매 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“거침없다”는 송혜교표 구마의식(‘검은 수녀들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419652"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교의 첫 오컬트물 ‘검은 수녀들’(감독 권혁재)이 오늘(26일) 제작기 영상을 공개한 가운데 그녀가 선보일 파격 장면에 이목이 집중된다. ‘검은 사제들’의 속편인 ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린다. 이날 공개된 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겼다. 오효진 영화사 집 제작 이사는 “한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 ‘최준호’와 ‘김범신’이 없다면 어떻게 해야 하지?”라는 질문에서 ‘검은 수녀들’의 이야기가 시작됐다고 전해 ‘검은 사제들’의 뒤를 잇는 스토리를 향한 호기심을 끌어올린다. 여기에 이진욱이 “구마 의식, 퇴마를 하는 류의 영화들은 많은데, 수녀가 주가 돼서 의식을 하는 건 처음 보는 것 같다”고 전한 만큼, 구마 사제가 부재한 상황 속 구마가 허락되지 않은 신분의 두 수녀가 금지된 의식에 나선다는 차별화된 설정으로 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산 영화의전당 차기 대표에 배우 출신 고인범씨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015125435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015125435"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산 영화의전당 차기 대표에 배우 출신인 고인범(65) 부산문화관광축제조직위원회 집행위원장이 내정됐다. 26일 부산시에 따르면 영화의전당은 지난 23일 이사회를 열고 고 집행위원장을 차기 대표로 확정했다. 영화의전당 임원추천위원회는 차기 대표 후보 2명을 선발해 최종 인사권자인 박형준 부산시장에게 추천했고, 박 시장이 고 집행위원장을 낙점했다. 1959년 부산에서 태어난 고 신임 대표 내정자는 연극·드라마·영화 등 다양한 무대에 출연했다. 그는 부산연극협회 회장, 부산배우협회 회장을 맡았고 2022년부터 부산축제조직위원회 집행위원장을 맡아 지역 축제를 관장하는 등 문화행정 분야 전문가로 변신했다. 고 신임 대표의 임기는 내년 1월 12일부터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 묵직한 추적극으로 귀환…'브로큰' 티저 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913248"/>
        <updated>2024-12-26T02:09:53.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베테랑 배우 하정우가 신인 감독과 의기투합한 영화 ‘브로큰’(감독 김진황)이 강렬한 무드를 담은 티저 포스터와 티저 예고편을 26일 공개했다. 영화 ‘브로큰’은 시체로 돌아온 동생과 사라진 그의 아내, 사건을 예견한 베스트셀러 소설까지, 모든 것이 얽혀버린 그날 밤의 진실을 밝히기 위해 끝까지 달려가는 민태의 분노의 추적을 그린 이야기다. 공개된 포스터는 동생의 죽음에 얽힌 진실을 밝히기 위해 분노의 추적에 나선 한 남자의 모습을 포착했다. “동생이 죽어버린 그 밤의 시작을 추적하다”라는 카피와 함께 어디론가 발길을 재촉하는 민태(하정우 분)의 모습에서는 묵직한 긴장감이 감돈다. “동생이 죽어버린 그 밤의 끝을 추적하다”라는 카피와 함께 파이프를 굳게 쥔 뒷모습 역시 강렬하다. 동생의 죽음에 얽혀있는 모든 이들을 하나둘씩 거침없이 추적해 온 그의 마지막 행선지는 어디일지, 그날 밤의 시작과 끝에 숨어있는 진실은 과연 무엇일지 궁금증을 유발한다. 공개된 예고편은 분노를 머금고 달려가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 개봉 이틀만에 125만 돌파...천만까지 달릴까? [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000265559"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 개봉 이틀 만에 100만 관객을 넘어서며 흥행을 알렸다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'은 지난 25일 84만7850명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 지난 24일 개봉일 38만1543명을 동원한 데 이어, 개봉 이틀 만에 120만 관객을 돌파했다. 누적 관객수는 125만4074명이다. 올해 개봉해 1000만 관객을 돌파한 '범죄도시4'의 초반 페이스와 비슷한 수준으로 흥행 기대감을 높인다. '하얼빈​'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 추적과 의심을 그린 작품이다. '​남산의 부장들​' '내부자들' 우민호 감독이 연출했으며 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱 등이 출연한다. 장기간 1위를 지키던 '소방관'은 2위로 내려갔다. 19만3341명이 찾아 누적 관객수 293만6722명이 됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 '브로큰', 티저 포스터 공개…동생이 죽어버린 그 밤의 시작을 추적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907841"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 신인 김진황 감독과 의기투합한 영화 '브로큰'이 강렬한 무드의 티저 포스터와 티저 예고편을 공개했다. '브로큰'은 시체로 돌아온 동생과 사라진 그의 아내, 사건을 예견한 베스트셀러 소설까지, 모든 것이 얽혀버린 그날 밤의 진실을 밝히기 위해 끝까지 달려가는 민태의 분노의 추적을 그린 이야기이다. 공개된 포스터는 동생의 죽음에 얽힌 진실을 밝히기 위해 분노의 추적에 나선 한 남자의 모습을 포착했다. "동생이 죽어버린 그 밤의 시작을 추적하다"라는 카피와 함께 어디론가 발길을 재촉하는 민태(하정우 분)의 모습에서는 묵직한 긴장감이 감돈다. 카피와 함께 파이프를 굳게 쥔 뒷모습 역시 강렬하다. 동생의 죽음에 얽혀있는 모든 이들을 하나둘씩 거침없이 추적해 온 그의 마지막 행선지는 어디일지, 그날 밤의 시작과 끝에 숨어있는 진실은 과연 무엇일지 궁금증이 고조된다. 공개된 예고편은 분노를 머금고 달려가는 민태의 폭발적인 감정이 담겨있다. 어느 날 밤에 도착한 동생의 다급한 음성메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 크리스마스 특수 누렸다…이틀 만에 125만 명 동원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310413"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈 주연의 영화 '하얼빈'이 크리스마스 특수를 제대로 누렸다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '하얼빈'은 크리스마스 휴일이었던 25일 전국 84만 7,819명을 동원했다. 이는 '아바타: 물의 길'(이하 '아바타2')이 크리스마스 당일 모았던 일일 관객 수(77만 2,960명)를 제친 기록이자 팬데믹 이후 크리스마스 당일 기록한 최고 관객 수다. 개봉 첫날 38만 명을 모았던 '하얼빈'은 이틀 차에 두 배가 넘는 관객을 모으는 기염을 토했다. 누적 관객 수 125만 4,043명이다. 개봉일을 25일에서 24일로 하루 앞당긴 전략이 주효했다. 개봉일이 크리스마스이브였던 덕분에 사실상 연휴 효과까지 봤고, 크리스마스에는 특수를 제대로 누렸다. 예매율 역시 1위를 굳건히 지키고 있어 이번 주말 300만 명 돌파에 도전할 것으로 보인다. 제작비 300억을 투입한 '하얼빈'의 손익분기점은 680만 명이다. 개봉 첫 주 300만 명을 돌파한다면 손익분기점 돌파의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손예진 내조力!’ 현빈 ‘하얼빈’, 성탄절 84만명 → 누적 125만명↑ ‘흥행 돌풍’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001043126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001043126"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진의 든든한 내조가 통했다. 남편 현빈 주연의 영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 성탄절 관객 84만명을 동원하며 누적 125만명을 돌파, 박스오피스 1위 자리를 굳건히 지켰다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면, ‘하얼빈’은 크리스마스 당일 84만 7819명의 관객을 끌어모았다. 이는 25일 박스오피스 1위 기록을 이어가며 개봉 이틀 만에 누적 관객 125만명을 넘어선 성과다. 역대급 몰입감으로 ‘흥행 돌풍’ 영화 ‘하얼빈’은 1909년 안중근 의사의 의거를 중심으로, 독립운동가들의 숨 막히는 추적과 긴장감을 그린 작품이다. 현빈은 안중근 역을 맡아 강렬한 열연을 펼쳤으며, 우민호 감독의 세밀한 연출이 돋보인다. 개봉 첫날부터 관객들의 호평이 이어지며 흥행 가속도가 붙었다. 특히 “현빈의 역대급 몰입감”, “영화 자체가 예술”이라는 리뷰가 쏟아지며 관객들의 기대감을 충족시켰다. 손예진과 현빈의 결혼 이후, 두 사람의 일거수일투족이 대중의 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일 내겠다, ‘하얼빈’[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001009121"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 제대로 흥행세를 탔다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계결과 ‘하얼빈’은 크리스마스인 전날 84만7819명을 동원해 박스오피스 1위를 차지했다. 지난 24일 개봉한지 이틀 만에 누적관객수는 125만4043명을 달성했다. 이는 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수 기록이다. 기존 최고 관객수를 기록했던 ‘아바타: 물의 길’(크리스마스 당일 77만2960명)의 스코어를 한참 많이 제쳤다. 특히 크리스마스 당일 극장 관객수는 약 150만으로 올해 가장 큰 일일 극장 관객수다. ‘하얼빈’이 일일 극장 관객수 확장을 이끌었다는 반응이다. ‘하얼빈’에 대한 관객 평가도 나쁘지 않은 편이다. 포털사이트 네이버 실관람객 평점 7.79점(10점 만점)을, CGV홈페이지 골든에그지수는 88%를 기록하고 있다. 메가박스 8.5점, 롯데시네마 9.2점을 받았다. 관람객들은 “끝나고 대한독립만세 외치고 싶었다”, “‘하얼빈​’의 영상과 음악은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들' 제작기 공개…송혜교 "돌발행동 많고 거침없을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913229"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 오컬트 영화 ‘검은 수녀들’(감독 권혁재)이 26일 제작기 영상을 공개해 이목을 집중시킨다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로, 현실적이고 차별화된 설정으로 흥미를 자극하는 ‘검은 수녀들’이 제작기 영상을 공개했다. 이번에 공개된 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 오효진 영화사 집 제작 이사는 “한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 ‘최준호’와 ‘김범신’이 없다면 어떻게 해야 하지?”라는 질문에서 ‘검은 수녀들’의 이야기가 시작됐다고 전해 ‘검은 사제들’의 뒤를 잇는 스토리를 향한 호기심을 끌어올린다. 여기에 이진욱이 “구마 의식, 퇴마를 하는 류의 영화들은 많은데, 수녀가 주가 돼서 의식을 하는 건 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 크리스마스 하루에 84만 명이 봤다…'현빈표 안중근'의 위력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000527593"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(우민호 감독)이 크리스마스 연휴 동안 84만 관객을 동원, 누적 관객수 125만 관객을 돌파했다. '하얼빈'은 크리스마스 하루 동안 85만 7819명의 관객수를 기록하며 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만 4043명을 동원하는 압도적 흥행 위력을 입증했다. 이는 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 772,960명)의 스코어를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수라는 진기록을 달성했다. 특히 크리스마스 당일 극장 박스는 약 150만으로 올해 가장 큰 일일 극장 박스를 기록, '하얼빈'이 일일 극장 박스 확장을 이끌었다는 반응이다. '하얼빈'은 관객의 호평 속에 개봉 2일 만에 100만 관객을 돌파하며 천만 영화의 흥행 속도를 보여주고 있다. 또한 개봉 후에도 독보적 예매율 1위를 이어가고 있어 올겨울 극장가에 활력을 더해주는 흥행 질주가 더욱 가속화될 것을 기대케 한다. '하얼빈​'​은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모든 기록 갈아엎었다...‘가족계획’ 흥행 이유3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419635"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독보적세계관·연기차력쇼·카타르시스 MAX 역대 쿠팡플레이 시리즈의 기록을 새로 쓰며 승승장구 중인 ‘가족계획’이 마지막 화 공개를 앞두고 시청자들을 사로잡은 흥행 포인트를 공개했다. 모두가 기다리고 있는 ‘가족계획’의 마지막 이야기가 공개되기 전, 정주행이 필수인 ‘가족계획’만의 매력은 뭘까. 작품은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 그린다. 김곡, 김선 감독이 연출을, 배두나, 류승범, 백윤식, 로몬, 이수현 등이 출연한다. 먼저 주목할 포인트는 단연 독보적인 세계관과 예측할 수 없는 반전 스토리텔링이다. 어린 시절의 특교대 생활부터 현재까지, 매회마다 양파 껍질 벗겨지듯 드러나는 비밀들이 보는 시청자들의 무릎을 탁 치게 만든다. 맵단의 정석을 보여주고 있는 작품은 범죄 스릴러 장르와 함께 곳곳에 배치된 블랙 코미디 요소로 ‘가족계획’만의 묘미를 잘 살렸다. 촘촘한 스토리를 더욱 몰입시키는 배우들의 탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샌드박스, '2024 서울콘'에 스타디움 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696633"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디지털 엔터테인먼트 기업 샌드박스네트워크가 2024 서울콘 내 ‘스타디움(Star-dium)’을 세운다. 샌드박스네트워크(이하 샌드박스) 측은 “샌드박스가 서울 동대문 DDP에서 진행되는 2024 서울콘 내, 스타디움(프로그램) 공동 주최를 위한 협약을 체결하고 오는 31일, DDP 아트홀 2관에서 샌드박스 스타디움을 개최해 관객들을 찾아간다”고 밝혔다. 2024 서울콘은 서울경제진흥원(SBA)이 주관하고 전 세계에 K팝, K뷰티, K패션 등 서울의 라이프스타일을 알리고자 계획된 초대형 글로벌 인플루언서 박람회다. 지난 해 처음 개막되어 올해 2회째를 맞는 이번 행사는 오는 28일부터 2025년 1월 1일 새벽까지 4박 5일에 걸쳐 진행되며, 총 3000팀 이상의 유명 글로벌 인플루언서들이 참여를 앞두고 있다. 특히 올해에는 샌드박스 소속 대표 크리에이터인 도티(나희선), 옐언니(최예린)가 국내 공식 홍보대사로 발탁, 서울콘의 새 얼굴로 다양한 홍보활동을 수행하며 서울의 진정한 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["현빈의 독립운동 봐야지!"...'하얼빈', 이틀 연속 1위로 누적 125만 돌파 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009618"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 주연을 맡은 영화 '하얼빈'이 개봉 이틀 만에 125만 관객을 돌파하며 흥행 기세를 뽐냈다. 26일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'(감독 우민호)은 지난 25일 크리스마스에 84만 7819명의 관객을 동원, 일별 박스오피스 1위에 올랐다. '하얼빈'은 이틀 연속 박스오피스 정상을 차지했는데, 흥행 기세가 강력하다. 앞서 개봉일인 24일에 개봉일에 38만 1536명의 관객을 동원, 팬데믹 이후 한국영화  최고 오프닝 스코어 1위를 기록했다. 이는 '아바타: 물의 길'(35만 9787명), '서울의 봄'(21만 9445명), '파묘'(33만 6129명) 등의 오프닝 스코어를 넘어선 수치다. 이어 개봉 이틀 째 84만명 넘는 관객을 동원하며 '하얼빈'에 대한 관객들의 높은 관심, 기대감을 입증했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 극 중 주인공 안중근 역을 현빈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 크리스마스 관객 싹쓸이…연말까지 흥행세 잇나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005074668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005074668"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안중근 의사의 이야기를 담은 영화 '하얼빈'이 크리스마스 하루 동안 84만 명의 관객수를 끌어모았다. 26일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 이 영화는 전날 84만 7819명의 관객이 봤다. 이에 개봉 이틀 째 누적 관객 수 125만 4043명을 달성했다. 이는 2022년 개봉해 크리스마스 당일 77만 명의 관객을 동원한 '아바타: 물의 길'의 스코어를 제친 기록으로 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수라는 진기록을 달성했다. '하얼빈'을 관람한 관객들은 “끝나고 대한독립만세 외치고 싶었다”, “영상과 음악은 무조건 극장에서 체험해야 한다”, “안중근과 독립운동가들의 일대기가 깊게 스며드는 느낌”, “한기가 느껴지는 장면들을 보면서 더욱 뜨거워지는 울림을 주는 영화” 등의 반응을 보였다. 하지만 개봉일 평점 9점대로 시작했던 이 영화는 7.79점(네이버 실관람객 기준)으로 하락한 상태다. 일부 관객은 "어둡고 답답한 느낌이 들었다", "절제가 아니라 공백이 느껴졌다", "영상미는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교-전여빈, '검은 수녀들' 제작기 영상 공개 "금지된 의식을 시작하다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000247256"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["금지된 곳으로 갈 준비가 되었습니다" 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 연 '검은 사제들', 그리고 '국가부도의 날', '마스터', '브로커' 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 '검은 수녀들'이 제작기 영상을 공개해 이목을 집중시킨다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 '검은 사제들'의 두 번째 이야기다. 현실적이고 차별화된 설정으로 흥미를 자극하는 '검은 수녀들'이 제작기 영상을 공개했다. 이번에 공개된 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 오효진 영화사 집 제작 이사는 "한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 '최준호'와 '김범신'이 없다면 어떻게 해야 하지?"라는 질문에서 '검은 수녀들'의 이야기가 시작됐다고 전해 '검은 사제들'의 뒤를 잇는 스토리를 향한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온통 핑크빛...‘오징어게임2’ 전세계 축제의 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419618"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(26일) 시즌2 전편 공개 K콘텐츠 전 세계의 문화 현상으로 글로벌 기대작 ‘오징어 게임’ 시즌2가 세계 전역에서 다양한 이벤트를 진행하며 핑크빛으로 물들일 예정이다. 오늘(26일) 공개되는 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담는다. 총 7편의 에피소드를 구성, 피날레는 ‘시즌3’다. 넷플릭스는 전 세계 팬들의 뜨거운 기대에 부응하기 위해, 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최하며 글로벌 팬덤을 하나로 연결했다. 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며, 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를 앞두고 진행된 이벤트는 넷플릭스 글로벌 소셜 채널에서 21억 5천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 김희원 감독, 배우출신 감독수업 ‘강풀유니버스’ (디즈니플러스 ‘조명가게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069643"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베테랑 연기자 김희원이 &lt;조명가게&gt;로 감독 데뷔를 했다. “물리적으로 연출이 백 배 힘들더라. 스트레스도 많고. 쉬는 날이 없더라.”고 소감을 전했다. 디즈니플러스 최고의 크리에이터로 부상한 강풀 작가의 &lt;조명가게&gt;를 연출한 김희원 감독을 만나 연기자의 시선을 뛰어넘어 연출자의 감각으로 본 강풀 월드에 대해 들어보았다. “욕만 안 들으면 괜찮을 것이라고도 생각했다. 원작이 있으면 괜히 안 좋게 보시는 분이 있으니까. 선입견도 있고. 다행히 별로 욕이 없는 것 같다. 제 기준에서는.”이라며 안도한다. Q. &lt;조명가게&gt;를 연출하게 된 계기나 이유가 있는지. ▶김희원 감독: “단편을 연출하려고 준비 중이었다. 사람 모으는 과정에서 갑자기 장편을 연출을 하게 된 것이다. 처음부터 이렇게 큰 걸 해도 되나 싶었다. 단편은 하다가 망해도 내 돈으로 하는 것이잠. &lt;조명가게&gt;를 하게 된 것은 요즘 이런 이야기가 없는 것 같았다. 다들 액션이라든지 큰 걸 하려고 하니. 사실, 삶과 죽음의 정신세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 처음 보는 돌발행동·거친 언행…"신선하지 않을까" [검은 수녀들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899176"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’이 제작기 영상을 공개했다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로, 현실적이고 차별화된 설정으로 흥미를 자극하는 ‘검은 수녀들’이 제작기 영상을 공개했다. 공개된 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 오효진 영화사 집 제작 이사는 “한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 ‘최준호’와 ‘김범신’이 없다면 어떻게 해야 하지?”라는 질문에서 ‘검은 수녀들’의 이야기가 시작됐다고 전해 ‘검은 사제들’의 뒤를 잇는 스토리를 향한 호기심을 끌어올린다. 이진욱은 “구마 의식, 퇴마를 하는 류의 영화들은 많은데, 수녀가 주가 돼서 의식을 하는 건 처음 보는 것 같다”고 전한 만큼, 구마 사제가 부재한 상황 속 구마가 허락되지 않은 신분의 두 수녀가 금지된 의식에 나선다는 차별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 크리스마스 84만 동원→125만 돌파…'아바타2' 기록 제쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005913182"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)이 크리스마스 휴일 하루동안 84만 관객을 동원하며 올 겨울 극장가 구원작에 등극했다. 누적 125만 관객을 넘어선 가운데 파죽지세 흥행 열기로 200만 돌파도 머지 않았다. 특히 ‘하얼빈’의 기록은 팬데믹 이후 크리스마스 당일 동원한 최다 관객수라 더욱 뜻깊다. 26일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘하얼빈’은 크리스마스 휴일이던 전날 하루동안 84만 7819명을 동원했다. 개봉 이틀 만에 누적 관객수 125만 4043명을 기록한 것. 이는 ‘아바타: 물의 길’(이하 ‘아바타2’)이 크리스마스 당일 모았던 일일 관객수(77만 2960명)를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 기록한 최고 관객수다. 지난 24일 개봉한 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로 크리스마스 당일 오전 눚적 관객 100만명을 이미 넘어서며 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“금지된 의식을 시작하다” 영화 ‘검은 수녀들’ 현실감 높은 프로덕션으로 강렬한 몰입감 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001117186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001117186"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’. 사진 | NEW 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 연 ‘검은 사제들’, 그리고 ‘국가부도의 날’, ‘마스터’, ‘브로커’ 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 ‘검은 수녀들’이 제작기 영상을 공개해 이목을 집중시킨다.​ ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로, 현실적이고 차별화된 설정으로 흥미를 자극하는 ‘검은 수녀들’이 제작기 영상을 공개했다. 이번에 공개된 영상은 캐릭터에 몰입하기 위한 배우들의 노력부터 작품을 완성하기까지의 섬세한 프로덕션 과정이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 오효진 영화사 집 제작이사는 “한국에 12형상이 다시 나타났는데 구마를 해본 ‘최준호’와 ‘김범신’이 없다면 어떻게 해야 하지?”라는 질문에서 ‘검은 수녀들’의 이야기가 시작됐다고 전해 ‘검은 사제들’의 뒤를 잇는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 눈물 통했다…영화 '하얼빈', 이틀 만에 125만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000034576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000034576"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 이끄는 영화 '하얼빈'이 개봉 이틀 만에 관객 125만 명을 돌파했다. 26일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 '하얼빈'은 지난 25일 크리스마스 하루 동안 84만 7819명을 기록했다. 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만 4043명의 관객을 동원한 것. '하얼빈'의 수치는 영화 '아바타: 물의 길'이 크리스마스 당일 기록한 77만 960명을 제치며 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수를 달성했다. 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 릴리 프랭키, 이동욱이 열연을 펼친 '하얼빈'은 1909년 '늙은 늑대를 처단하라'는 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 안중근과 그가 이끄는 독립군들과 이들을 쫓는 일본군들 사이 숨 막히는 추적과 의심을 그린다. 앞서 현빈은 '하얼빈' 촬영 후기로 "실존 인물을 연기하는 것에 있어 압박감을 느꼈다"며 촬영 마지막날 눈물을 흘렸다고 고백한 바 있다. '하얼빈'은 15세이상 관람가로 러닝타임은 113분. (사진=영화 포스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하얼빈‘ 우민호 감독 “안중근 영화, 오락영화로 찍을 수 없었다” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001117183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001117183"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 우민호 감독. 사진 | CJ ENM “안중근 장군 거사를 오락영화로 찍을 수가 없었어요. 그랬으면 아마 안 찍었을 겁니다.” 우민호 감독은 단호했다. 영화 ‘하얼빈’을 연출을 ‘내부자들’(2015) ‘남산의 부장들’(2020)처럼 찍지 않았다고 솔직하게 고백했다. 공전의 히트를 한 자신의 전작 문법대로 오락적 요소를 충분히 가미할 수 있었지만, 이를 피했다. “안중근 자서전을 읽고 독립군의 노고와 고초를 더 깊이 알게 됐죠. 20, 30대 젊은이들이 자신의 목숨을 바쳐가며 희생과 헌신을 했잖아요. 저는 그걸 묵직하게 찍어야만 했어요.” 격한 반일(反日) 감정을 부추길 수도 있었다. ‘하얼빈’은 지나치다 싶을 정도로 감정을 배제했다. 이토 히로부미를 저격하는 장면이 대표적이다. 안중근의 격앙된 표정이나 총을 맞은 이토를 비추지 않는다. 대신 하늘 위에서 내려보는 부감 샷을 썼다. 거사를 치른 뒤, 안중근이 하늘로 “코레아 우라”(대한독립 만세)라고 외치는 메아리만 하늘에 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반복 협업의 피로도 →새 자원 고갈…"문제 인식하고 있지만 답이 없다" [영화계, 그들만의 리그②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002907797"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 영화계에서 흥행과 예술성을 동시에 추구하는 과정에서 한때 창작의 동력으로 주목받았던 '페르소나'와 '사단'의 문화가 이제는 정체성의 걸림돌로 작용하고 있다는 논의가 뜨겁다. 관객들은 익숙한 조합과 반복적인 서사에 피로감을 느끼고 있으며, 변화와 도전이 부족하다는 지적이 잇따르고 있다. 이러한 상황 속에서 반복적인 협업을 지양하고, 새로운 배우들과의 조합을 통해 신선함을 유지하는 감독들도 있다. '박쥐'로 김옥빈을, '아가씨'에서는 김태리라는 배우를 스타 반열에 올려놓은 박찬욱 감독이 대표적이다. 박 감독은 '헤어질 결심'에서 박해일, 탕웨이를 주연으로 기용해 기존과는 다른 섬세한 감정 표현과 강렬한 미장센으로 본인 특유의 서사를 새롭게 확장했다. 탕웨이와 박해일의 새로운 케미스트리는 국내외 관객들에게 큰 호평을 받았다. 박 감독의 이러한 접근은 안전한 '페르소나' 방식에서 벗어나, 새로운 얼굴과 서사로도 강렬한 인상을 남길 수 있음을 보여준다. 박훈정 감독도 같은 맥락의 행보를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 크리스마스에 84만 명 동원…팬데믹 이후 최다 관객 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000351042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000351042"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이틀 만에 125만 관객 돌파…'소방관' 2위·'모아나 2' 3위 현빈 주연의 '하얼빈'이 압도적인 흥행 위력을 보여주고 있다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '하얼빈'(감독 우민호)은 전날 84만 7819명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 125만 4043명이다. 이로써 '하얼빈'은 '아바타: 물의 길'(77만 2960명)의 스코어를 넘어서며 코로나19 이후 크리스마스 당일 최고 관객 수를 달성하는 쾌거를 거뒀다. 이렇게 개봉 직후 무서운 속도로 관객들을 불러 모으고 있는 '하얼빈'이 거센 흥행세를 이어가며 또 어떤 기록을 세울지 이목이 집중된다. 24일 스크린에 걸린 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그리는 첩보 액션 대작이다. 영화 '남산의 부장들'과 '내부자들' 등을 통해 스타일리시한 연출력을 보여준 우민호 감독이 메가폰을 잡았으며 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 이틀 만에 125만…팬데믹 후 크리스마스 당일 최고 관객수[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000694332"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 크리스마스 연휴 동안 84만 관객을 동원, 누적 관객수 125만 관객을 돌파했다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '하얼빈'은 크리스마스 하루 동안 84만 7819명을 기록, 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만 4043명의 관객을 동원해 흥행 위력을 입증했다. 이는 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 77만 2960명)의 스코어를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수라는 진기록을 달성했다. 특히 크리스마스 당일 극장 박스는 약 150만으로 올해 가장 큰 일일 극장 박스를 기록, '하얼빈'이 일일 극장 박스 확장을 이끌었다는 반응이다. '하얼빈'을 관람한 관객들은 "끝나고 대한독립만세 외치고 싶었다", "'하얼빈'의 영상과 음악은 무조건 극장에서 체험해야 한다", "안중근과 독립운동가들의 일대기가 깊게 스며드는 느낌", "한기가 느껴지는 장면들을 보면서 더욱 뜨거워지는 울림을 주는 영화", "세상을 바꾸는 건 누구인지 알려주는 멋진 영화" 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정·박정민이 왜 거기서 나와…"어릴 때부터 열렬한 팬" [조명가게]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003899166"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 마지막 회 카메오로 등장한 배우 고윤정, 박정민이 참여한 현장 스틸과 특별한 인사가 담긴 그리팅 영상을 공개, 작품을 사랑해 준 시청자들을 위한 깜짝 선물을 전했다. '조명가게'가 모든 에피소드를 공개한 가운데, 마지막 회를 장식한 희수(고윤정)와 영탁(박정민)의 깜짝 등장이 특별한 반가움을 안기고 있다. 배우 고윤정과 박정민은 극중 짧은 출연에도 단번에 대중들의 시선을 사로잡았는데, 공개된 스틸 역시 등장만으로 임팩트를 전하며 팬들의 관심을 고조시킨다. 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 희수 역의 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사고 조사를 위해 경찰서에 앉아있는데, “전 안 다치는데요”라는 대사는 ' 무빙'의 추억을 자극한다. 영탁 역의 박정민은 으스스한 동네 앞에서 형사(배성우)와 마주하지만 기죽지 않는 모습으로 미스터리한 존재감을 발산, 호기심을 자아냄과 동시에 강풀 유니버스에 대한 기대감을 한껏 끌어올린다. 더불어 공개된 그리팅 영상에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 개봉 이틀만 125만 관객 돌파…‘아바타2’ 제친 크리스마스 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000936207"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'이 누적 관객수 125만 명을 돌파했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 12월 25일 크리스마스 하루 동안 84만 7,819명의 관객을 동원하며 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만 4,043명을 돌파했다. '하얼빈'의 압도적인 흥행 위력은 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 77만 2,960명)을 제치며 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수라는 진기록을 달성했다. 특히 크리스마스 당일 극장 박스는 약 150만으로, 올해 가장 큰 일일 극장 박스를 기록해 '하얼빈'이 일일 극장 박스 확장을 이끌었다는 반응이다. 이처럼 영화 '하얼빈​'은 관객들의 뜨거운 반응 속 거센 흥행세를 이어갈 것으로 귀추가 주목된다. 한편 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 쿠키.. '희수' 고윤정, '영탁' 박정민.. "강풀 이야기는 이어진다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069642"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 &lt;조명가게&gt; 마지막 쿠키 장면에 등장한 고윤정, 박정민의 현장 모습이 공개됐다. 가 모든 에피소드를 공개하며 시청자들의 본격 정주행 열풍이 시작된 가운데, 마지막 회를 장식한 ‘희수’(고윤정)와 ‘영탁’(박정민)의 깜짝 등장이 특별한 반가움을 안기며 화제를 모으고 있다. 배우 고윤정과 박정민은 극중 짧은 출연에도 단번에 대중들의 시선을 사로잡았는데, 공개된 스틸 역시 등장만으로 임팩트를 전하며 팬들의 관심을 고조시킨다. 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 ‘희수’ 역의 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사고 조사를 위해 경찰서에 앉아있는데, 자신의 능력을 내포한 “전 안 다치는데요” 대사로 &lt;​무빙&gt;에 대한 추억을 자극한다. 이어 ‘영탁’ 역의 박정민은 으스스한 동네 앞에서 ‘형사’(배성우)와 마주하지만 기죽지 않는 모습으로 미스터리한 존재감을 발산, 호기심을 자아냄과 동시에 강풀 유니버스에 대한 기대감을 한껏 끌어올린다. 더불어 공개된 그리팅 영상에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] "성탄절 최고 기록"…'하얼빈' 개봉 이틀만 125만 돌파..크리스마스의 기적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004229742"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)이 크리스마스 연휴 동안 84만 관객을 동원, 누적 관객수 125만 관객을 돌파했다. '하얼빈'이 크리스마스 하루 동안 84만7819명을 기록, 개봉 2일 만에 누적 관객수 125만4043명의 관객을 동원해 압도적인 흥행 위력을 입증했다. 특히 이는 '아바타: 물의 길'(크리스마스 당일 77만2960명)의 스코어를 제친 기록으로, 팬데믹 이후 크리스마스 당일 최고 관객수라는 진기록을 달성했다. 크리스마스 당일 극장 박스는 약 150만으로 올해 가장 큰 일일 극장 박스를 기록, '하얼빈'이 일일 극장 박스 확장을 이끌었다는 반응이다. 이처럼 '하얼빈'&gt;은 관객들의 뜨거운 반응 속 거센 흥행세를 이어갈 것으로 귀추가 주목된다. '?하얼빈'을 관람한 관객들은 영화에 대한 열렬한 호평을 이어가고 있다. 이를 입증하듯 독보적 예매율 1위를 이어가고 있어 올겨울 극장가에 활력을 더해주는 흥행 질주가 더욱 가속화될 것을 기대케 한다. '하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여자로서 괴로운 일도”...송혜교, 개인사 고백(‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005419601"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:11.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱스타 송혜교가 23년 만에 예능에 출연한다. 신작 ‘검은 수녀들’ 홍부는 물론 그간의 배우 인생과 개인사에 대해서도 털어놓을 전망이다. 25일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’) 말미에는 다음주 출연자인 송혜교의 출연분 예고편이 전파를 탔다. MC 유재석과 조세호는 “주변에서 다 그 얘기를 한다. 송혜교 씨가 재밌다고”라며 “재미에 욕심이 좀 있냐”라며 인사했다. 송혜교는 이에 “없는 편은 아니다”라고 당당하게 답해 기대감을 안겼다. 내내 시원시원한 입담을 뽐냈다는 송혜교. 그는 유재석에게 “오빠 기억 하냐. (오빠가)한턱 쏠게 해서 모였다”면서 과거 일화를 언급해 호기심을 자극했다. 유재석이 “데뷔 이래 쭉 스타다”라며 히트작을 나열하자 송혜교는 “하지 말아라”라고 딱잘라 폭소를 자아내기도. 송혜교는 또 “제 연기를 보는데 제가 너무 지루한 거다”라며 5년간 아침, 점심으로 수행을 한 일화도 공개했다. 예고편 말미에는 “여자 송혜교, 인간 송혜교, 배우 송혜]]></content>
    </entry>
</feed>