<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-05T05:10:14.455Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[푸바오·할부지, 가을에 만나요…'안녕, 할부지' 9월 4일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003924672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003924672"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대국민 힐링의 아이콘 푸바오와 바오패밀리 최초의 영화 '안녕, 할부지'가 오는 9월 4일 극장 개봉을 확정했다. '안녕, 할부지'(감독 심형준, 토마스 고)는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기를 담은 영화다. 개봉 확정과 함께 공개된 티저 포스터 2종은 강철원 주키퍼와 푸바오가 서로를 애틋하게 바라보는 듯한 각각의 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 먼저 푸바오의 영원한 할부지 강철원 주키퍼의 포스터는 푸바오와 예정된 이별을 앞두고 하루하루 애틋해지는 그의 마음을 담아내 감성을 자극한다. 그리고 강철원 주키퍼의 시선이 향한 푸바오의 포스터는 온 국민에게 사랑받으며 기쁨을 선사했던 푸바오가 보는 것만으로도 행복해지는 귀여운 얼굴로 할부지를 바라보는 듯한 모습으로 호기심을 선사한다. 여기에 "안녕, 그리고 안녕…"이라는 카피는 만남과 이별, 그리고 또다시 만날 날을 약속하는 듯한 여운을 남긴다. 또한 "어떤 헤어짐은 만남보다 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'의 배우 전도연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014855128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014855128"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'에서 경찰 조직의 비리를 혼자 뒤집어쓰고 감옥살이를 한 전직 형사 수영 역을 맡은 배우 전도연. 2024.8.5 [플러스엠 엔터테인먼트 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "배우들 맘껏 펼친 연기 만끽할 수 있는 영화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014855122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014855122"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극도로 차가운 표정에 액션 연기도…"이젠 액션 잘 할 수 있단 느낌" 오는 7일 개봉하는 오승욱 감독의 영화 '리볼버'는 경찰 조직의 비리를 혼자 뒤집어쓰고 감옥살이를 한 전직 형사 수영(전도연 분)이 2년의 형기를 마치고 출소하면서 이야기가 시작된다. 수영이 감옥행을 받아들인 것은 그만한 보상을 약속받았기 때문이지만, 이미 세상에서 투명 인간처럼 존재가 희미해진 그에게 약속을 지키겠다는 사람은 아무도 없다. 분노에 찬 수영은 자기 몫을 찾으려고 목숨을 건 행동에 나선다. "(수영이 사람들을 찾아 다니면서 약속을 지키라고 요구하는 장면들을) 촬영할 땐 감독님에게 '지루하지 않나'라고 묻곤 했어요. 똑같은 걸 계속하고 있다는 생각이 들었던 거죠. 그런데 나중에 영화를 보니 (수영이 만나는) 인물들의 색깔이 수영에게 입혀지면서 각각의 장면이 새롭게 느껴졌어요. 장면을 구축하는 새로운 방식이 아닐까 하는 생각도 들었고요." 5일 서울 삼청동의 한 카페에서 만난 수영 역의 배우 전도연은 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '부지런' 황정민, "요즘 사람들 일찍 다니면 싫어해, 시간 맞춰 올게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231441"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 화려한 입담을 선보였다. 8월 5일 오전 서울 중구 동호로 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 배우 황정민-염정아가 자리해 포토타임을 가지고 작품과 관련한 이야기를 나누었다. 한편, '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 '강무'와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 '미선'이 거대한 사건에 함께 휘말리게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화로 8월 9일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “젊은 스태프, 일찍 출근하면 싫어해…늙은이가 왜?” (크로스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882584"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 이른 출근에 대한 생각을 밝혔다. 8월 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스 영화 '크로스'(감독 이명훈) 제작보고회가 진행됐다. 이 자리에는 이명훈 감독, 황정민, 염정아가 참석했다. 이날 이명훈 감독은 황정민과 염정아의 환상적인 호흡을 극찬하며 "현장에서 두분의 케미가 정말 좋았다. 배려심이 저한테 크게 다가왔다. 현장에서 단독으로 촬영하면 정민 배우는 '정아 씨가 잘 살아야 이 영화가 잘된다'고 말하고, 정아 배우는 '정민 오빠가 살아야 이 영화가 잘된다'고 하더라"며 배우들의 배려심을 자랑했다. 황정민에 대해 이명훈 감독은 "영화적으로 같이 이야기를 많이 할 수 있어서 뜻깊었다. 아이디어가 너무 좋았다. 늘 현장에 먼저 오고 스태프들이 무거운 걸 옮기면 나서서 도와준다"고 전했다. 이를 듣던 황정민은 "그런 얘기 하지 마라. 젊은 친구들은 제시간에 오는 걸 좋아한다. 일찍 오면 '왜 늙은이가 일찍 오지?’ 하면서 싫어한다. 이젠 시간 맞춰서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상 휩쓴 독립영화 ‘해야 할 일’ 9월 25일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370616"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독립영화 화제작 ‘해야 할 일’이 오는 9월 25일 개봉한다고 5일 제작사 명필름랩이 밝혔다. ‘해야 할 일’은 구조조정으로 동료들을 잘라내야 하는 준희와 인사팀의 너무 리얼한 이야기를 그린다. 명필름랩 6기 박홍준 감독이 각본과 연출을 맡아 실제로 조선소 인사팀에서 근무하며 직접 겪은 경험을 바탕으로 ‘해고의 과정’을 담아낸 리얼 현실 드라마다. ‘해야 할 일’은 제28회 부산국제영화제 올해의 배우상, 한국영화감독조합 플러스엠상, 제25회 부산독립영화제 심사위원특별상, 최우수연기상, 제49회 서울독립영화제 장편경쟁 최우수작품상, 독립스타상을 휩쓸며 최고의 독립영화로 인정 받았다. 해고의 대상자가 아니라 해고의 실행을 맡은 주인공의 내면에 이는 혼란을 담담히 그려가는 한편, 정리해고의 칼바람 속에서 인물 군상의 다양한 심리를 설득력 있게 풀어가 호평을 이끌어냈다. 특히 담백한 연기로 사실성을 극대화시킨 배우들은 주연과 조연이 모두 배우상을 수상하는 쾌거를 거뒀다. 준희 역을 맡아 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "세상 불편해요"…'리볼버' 전도연, '동기' 유재석을 향한 애증의 한 마디(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004177764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004177764"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿨하고 당당한 '칸의 여왕' 배우 전도연(51)이 돌아왔다. 범죄 영화 '리볼버'(오승욱 감독, 사나이픽처스 제작)에서 약속된 대가를 찾기 위해 거침없이 직진하는 하수영을 연기한 전도연. 그가 5일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '리볼버'의 출연 계기부터 작품을 향한 애정과 열정을 털어놨다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 약속을 되찾기 위한 주인공의 직진 서사 위로 다양한 인물들이 얽히며 촘촘하게 이야기를 직조해 나가는 범죄물로 여름 극장가 문을 두드렸다. 특히 '무뢰한'(15)으로 오승욱 감독 호흡을 맞춘 뒤 9년 만에 재회한 전도연은 전작보다 더 야성적인 날 것의 연기 변신으로 '리볼버' 전체를 이끌었다. 전도연이 '리볼버'에서 연기한 하수영은 비리에 연루되어 감옥에 다녀온 전직 경찰로 비리를 뒤집어쓰는 대신 큰 보상을 받기로 했지만, 2년 후 출소에도 약속받았던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "팬심 숨긴 임지연, 맷집 좋은 지창욱…고마웠죠" (인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005018154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005018154"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 영화 '리볼버'에서 후배 임지연, 지창욱과 연기 호흡한 소감을 전했다. 앞서 임지연은 자칭 '한예종 전도연', 지창욱은 '단국대 전도연'이라고 너스레를 떤 바 있다. 5일 서울 종로구 모처에서 만난 전도연은 "실제로 애정 공세를 받진 않았다. 거짓말이다"라며 웃었다. 그는 임지연의 팬심을 알고 있었냐는 질문에 "'팬이에요' 이런 것 없이 각자 할 일 열심히 했다. 밥을 먹거나 이러지도 않았다. 얘기를 안 하니까 알 수가 없었다"고 말했다. 그러면서 "이야기도 별로 없어서 처음엔 그 친구에 대해 잘 몰랐다. 예민하고 열심히 하는 친구라는 생각을 했다. 최근 홍보 활동 등을 하면서 밝고 솔직하고 귀여운 친구라는 생각이 들었다"고 고백했다. 임지연은 '리볼버' 촬영 당시 '더 글로리' 등으로 입지를 굳힌 바 있다. 이번 작품에선 전도연의 조력자이자 감시자 정 마담 역을 맡았다. 전도연은 "작품이 잘 되어서 더 비중 있는 역할을 맡을 줄 알았다. '정 마담' 캐릭터를 임지연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 황정민X염정아, 액션 코미디 '크로스'…"안 맞던 로또 당첨의 쾌감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673926"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민, 염정아가 액션과 코미디로 '크로스'했다. 영화 '크로스'가 오는 9일 넷플릭스에서 공개되는 것. '크로스' 이명훈 감독과 배우들은 액션과 코미디가 적절히 어우러진 작품으로, 황정민과 염정아의 시너지가 담겼다고 자신했다. 5일 서울 중구 동호로 앰배서더 서울 풀만 호텔 그랜드블룸에서 넷플릭스 영화 '크로스'의 제작보고회가 열렸다. 이명훈 감독과 배우 황정민, 염정아가 참석했다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무(황정민 분)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선(염정아 분)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 이 감독은 "로또처럼 서로 하나도 안 맞는 부부가 있다. '크로스'는 그 둘이 하나가 되는 영화"라며 "많은 이들이 가벼운 마음으로 즐겁게 볼 수 있는 영화"라고 소개했다. 이 감독은 '크로스'의 각본도 집필했다. 영화 기획 배경에 대해 이 감독은 "결혼할 때 주례 선생님이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 1970년대 시대성 잡은 디테일+미장센]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673924"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 알고 보면 더 흥미로운 제작 비하인드를 공개했다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 작품. '행복의 나라'는 1970년대를 사실적으로 표현하기 위한 제작 비하인드를 공개했다. 추창민 감독을 비롯한 제작진은 1979년을 그대로 재현하기 위해 철저한 자료조사로 출발했다. 배우의 연기나 어투, 미술과 의상, 촬영 등 모든 분야에서 그 시대상을 반영하기 위해 디테일을 살리면서도 미장센까지 놓치지 않기 위한 노력을 멈추지 않았다. 추창민 감독과 홍재식 촬영감독은 당시 영상물에서 주로 사용된 필름의 느낌을 내기 위해 아나모픽 렌즈라는 특수 렌즈를 활용했다. 워낙 고가의 장비라 보통 다른 렌즈와 혼용해서 사용하는 경우가 대부분이지만 '행복의 나라'에서는 시대적 분위기를 표현하기 위해 100% 활용하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 스크린서 되살아난 1979년…제작 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002070290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002070290"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 알고 보면 더 흥미로운 제작 비하인드를 공개했다. 영화 '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'의 이야기를 그린다. 배급사 측은 오늘(5일) 1970년대를 완벽하게 표현하기 위한 제작 비하인드를 공개했다. 추창민 감독을 비롯한 제작진은 1979년을 그대로 재현하기 위해 철저한 자료조사로 출발했다. 배우의 연기나 어투, 미술과 의상, 촬영 등 모든 분야에서 그 시대상을 반영하기 위해 디테일을 살리면서도 뛰어난 미장센까지 놓치지 않기 위한 노력을 멈추지 않았다. 먼저 추창민 감독과 홍재식 촬영감독은 당시 영상물에서 주로 사용된 필름의 느낌을 내기 위해 '아나모픽 렌즈'라는 특수 렌즈를 활용했다. 워낙 고가의 장비라 보통 다른 렌즈와 혼용해서 사용하는 경우가 대부분이지만 '행복의 나라'에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 교향악단, 유럽투어 떠난다…16일 프리뷰 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684853"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS는 오는 8월 16일 금요일 저녁 7시 30분 여의도 KBS홀에서 ‘2024 시청자 감사음악회’ KBS교향악단 8월 공연 ‘유럽투어 프리뷰 콘서트’를 개최한다. ‘시청자 감사음악회’는 KBS가 KBS국악관현악단, KBS관현악단, (재)KBS교향악단과 함께 시청자들에게 클래식, 팝, 재즈, 국악 등 다채로운 프로그램을 선보이면서 공연의 문턱을 낮추고자 매달 여의도 KBS홀과 KBS아트홀에서 마련하고 있는 음악회이다. 특히 이번 공연은 8월 KBS교향악단 &lt;제20회 쇼팽 국제음악축제&gt; 및 &lt;슈필베르크 국제 음악축제&gt; 초청 공연을 맞이하여 마련된 행사로 KBS와 (재)KBS교향악단이 시청자에게 드리는 ‘유럽투어 프리뷰 콘서트’ 로 꾸며진다. 2024년 8월 한여름의 무더위를 날려 줄 이번 음악회에서는 KBS교향악단과 함께 피에타리 잉키넨이 지휘를 맡고 바이올리니스트 백주영이 협연자로 나선다. 지휘자 피에타리 잉키넨은 핀란드 출신으로 2017년부터 도이치 방송 교향악단의 수석지휘자 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 염정아, "구르기 연습 '산지직송' 보다 힘들어"(크로스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231439"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 사격 액션 연기를 소화한 소감을 전했다. 8월 5일 오전 서울 중구 동호로 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회가 열렸다. 현장에는 배우 황정민-염정아가 자리해 포토타임을 가지고 작품과 관련한 이야기를 나누었다. 한편, '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 '강무'와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 '미선'이 거대한 사건에 함께 휘말리게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화로 8월 9일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 "(임)지연이가 절 보고 쫄았데요? 그렇지 않던데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000307261"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 후배 임지연과의 첫 만남에서 받았던 인상을 전했다. 5일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 기자들과 만난 전도연은 영화 '리볼버'로 처음 호흡을 맞춘 후배 임지연에 대해 "제 팬이고 '한예종 전도연'으로 불렸는지 몰랐다. 처음 만났을 때 별다른 말을 하지 않았고 통성명만 하고 서로 일에 집중했다"고 밝혔다. 임지연이 앞선 인터뷰에서 '대선배 전도연'을 보고 '쫄았다'는 첫인상 후기를 밝힌 것에 대해서는 "쫄았데요? 전혀 그렇지 않았는데"라고 반응했다. 전도연은 "저 친구가 '정윤선'('리볼버' 속 캐릭터명) 역할을 맡아서 다행이다 싶었다. 촬영할 때는 이 친구가 텐션이 이렇게 높은 지 몰랐다. '리볼버'에서는 연기적인 모습이라고 생각했다. 촬영 끝내고 홍보 활동을 같이 하면서 이 친구가 '정윤선'의 텐션을 가진 친구란 걸 알았다"고 말했다. 임지연은 여러 매체를 통해 선배 전도연에 대한 존경심을 드러냈다. 또한 한국예술종합학교 시절 자신이 '한예종 전도연'으로 불렸다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "임지연 애정공세? 현장에선 쿨해…알수록 밝고 귀엽더라"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805393"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 영화 ‘리볼버’로 처음 만난 후배 임지연에 대한 첫인상과 홍보 활동을 함께하며 제대로 느낀 그의 사랑스러운 매력을 전했다. 전도연은 영화 ‘리볼버’(감독 오승욱)의 개봉을 앞두고 5일 오전 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. ‘리볼버’는 전도연이 ‘무뢰한’ 이후 약 10년 만에 오승욱 감독과 재회한 작품으로 많은 관심을 모았다. 전도연은 ‘리볼버’에서 모든 죄를 뒤집어 쓴 채 전부를 잃어버린 후 자신의 몫을 되찾기 위해 리볼버를 쥔 전직 경찰 ‘수영’ 역할을 맡아 필모그래피 사상 가장 차갑고 건조한 새로운 얼굴을 선보였다. ‘리볼버’는 배우 전도연과 임지연의 첫 만남, 묘하고도 강렬한 워맨스, 파트너 호흡을 예고해 개봉 전부터 많은 화제를 모았다. 임지연은 ‘리볼버’에서 하수영이 출소 후 처음 만난 유흥업소 마담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]전도연 "'핑계고' 촬영 세상 불편..유재석과 번호 교환 드디어 했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712802"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 웹예능 출연이 여전히 쉽지 않다고 돌아봤다. 전도연은 영화 '리볼버' 홍보차 웹예능 '핑계고'에 이어 '요정재형'에 게스트로 출격, 발언 하나하나가 화제를 모았다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 전도연은 유재석과 드디어 전화번호를 교환했다고 밝혔다. 이날 전도연은 "여전히 웹예능 출연이 편하지는 않다. 정재형도 '방구석 1열' 때 잠깐 뵌게 다였는데, 되게 편하게 해주셔서 '핑계고'보다는 편하게 찍었다"고 털어놔 웃음을 자아냈다. 이어 "'핑계고'는 세상 불편했다"고 너스레를 떨더니 "유재석이 리드해가는데 내가 리액션을 잘 못하다 보니깐 그걸 보는게 편하지 않았다. '요정재형'과 같은 날 촬영했는데, '요정재형'은 마음 편하게 찍었다"고 덧붙였다. 뿐만 아니라 전도연은 "유재석과 친분이 진짜인지, 가짜인지 모르겠다. 대학동기이기는 하지만, 사적인 대화를 한 번도 해본 적이 없다"며 "드디어 전화번호를 교환했다. 문자도 왔다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리X박세완, 오늘 ‘짠한형’ 출격[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005345505"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜리·박세완이 주연 영화 ‘빅토리’(감독 박범수) 홍보차 신동엽과 만난다. 두 사람은 오늘(5일) 공개되는 ‘짠한형 신동엽’에서 남다른 케미와 상큼발랄 유쾌한 에너지를 뿜어낼 전망이다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담는다. 춤생춤사 필선 역의 이혜리와 폼생폼사 미나 역을 맡은 박세완은 댄스 콤비에 이어 입담 콤비로 분해 영화 관련 다양한 이야기를 들려줄 예정이다. 실제로 이들은 ‘빅토리’의 비하인드 스토리부터 찐친 케미 모먼트까지 매력을 발산했고, 정호철과의 스페셜 댄스 배틀까지 선보였다는 후문이다. 영화 ‘빅토리’는 8월 14일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘산지직송’은 예고편…‘크로스’ 황정민X염정아가 찐이다![종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980029"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민과 염정아가 영화 ‘크로스’로 뭉쳤다. 5일 오전 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스의 오리지널 영화 ‘크로스’의 제작보고회가 열렸다. 현장에난 이명훈 감독을 비롯해 배우 황정민과 염정아가 참석했다. 영화 ‘크로스’는 아내에게 과거를 숨기고 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무(황정민)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 다뤘다. 이날 이 감독은 ‘크로스’에 대해 “강무와 미선은 로또처럼 하나도 안 맞는 부부다. 그런 두 사람이 하나가 되는 이야기다. 서로 어긋나는 지점에서 유쾌함을 합심하는 지점에서 통쾌함을 느낄 수 있을 거같다”며 “장르가 액션코미디인 만큼 많은 이들이 즐겁게 볼 수 있는 영화”라고 소개했다. ‘크로스’는 이 감독이 연출 뿐 아니라 직접 집필한 영화다. ‘크로스’의 소재에 대해 이감독은 “개인적인 의문에서 시작됐다. 결혼식때 주례사 분이 ‘연애는 마주보는 것이고, 결혼은 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 혜리X박세완, 오늘(5일) ‘짠한형’ 출격... 역대급 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370594"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리, 박세완이 ‘짠한형 신동엽’에 오늘(5일) 출격한다. 두 사람은 영화 ‘빅토리’에서 활약한 배우로, 신동엽과 만나 유쾌한 에너지를 전달할 전망이다. 재치 있는 입담의 소유자인 MC 신동엽과 함께 이혜리와 박세완은 솔직하고 털털한 매력으로 역대급 케미를 선보이며 모두를 폭소케 했다는 후문이다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린다. 극 중 이혜리는 춤생춤사 필선 역을, 박세완은 폼생폼사 미나 역을 맡았다. 두 사람이 출연하는 ‘짠한형 신동엽’은 이날 오후 6시에 업로드된다. 한편 영화 ‘빅토리’는 오는 14일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데드풀, '어벤져스' 될까...'데드풀3'에 나온 힌트 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001304572"/>
        <updated>2024-08-05T05:09:23.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '데드풀과 울버린'에서 토르가 데드풀을 안고 울었다. 지난 달 24일 개봉한 영화 '데드풀과 울버린'에서 토르가 잠깐 카메오로 출연해 데드풀을 안고 우는 장면이 나온다. 토르가 왜 우는 것이고 해당 장면이 무슨 의미를 지니는지 영화를 본 팬들 사이 의견이 분분한 가운데 라이언 레이놀즈의 코멘트가 화제이다. 1일 라이언 레이놀즈는 데드풀이 검지 손가락으로 자신의 입을 대고 있는 영화 스틸컷을 올리며 "나는 토르가 왜 울었는지 알아요. 나는 그것을 알 수 없어요"라고 농담 어투로 코멘트를 달았다. 라이언 레이놀즈의 게시물로 토르가 운 이유에 대해서 궁금증이 더 높아지고 있는 가운데 데드풀이 '어벤져스'에 합류한다는 추측이 맴돌고 있다. 토르가 데드풀을 울고 있는 장면이 영화 '어벤져스: 시크릿 위즈'의 티저라는 해석도 나오고 있다. 크리스 헴스위스는 2일 라이언 레이놀즈의 게시물을 공유하며 "나도 비밀을 지킬 수 있어"라고 추가 코멘트를 달아 토르가 운 장면이 영화 '어벤져스: 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'리볼버' 전도연 "월드스타 이정재 특별출연 깜짝..언제나 한결같은 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712797"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 특별출연한 이정재와 오랜만에 재회한 소감을 전했다. 전도연은 드라마 '사랑은 블루', '달팽이', 영화 '하녀'에 이어 '리볼버'를 통해 이정재와 네 번째 연기 호흡을 맞췄다. 이정재는 '리볼버'에 중요한 역할로 특별출연, 강렬한 존재감을 발산했다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 전도연은 이정재를 두고 늘 한결 같은 사람이라고 칭찬을 아끼지 않았다. 이날 전도연은 "되게 바쁠 텐데 '리볼버'를 한다고 해서 놀라기는 했다"고 밝혔다. 이어 "예전이나 지금이나 언제 봐도 똑같은 사람 같다"며 "늘 젠틀하다"고 덧붙였다. 그러면서 "흐트러짐, 변함없이 항상 그 자리에 있었던 느낌이 들었다"고 설명했다. 한편 이정재가 카메오로 등장하는 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품으로, 오는 7일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "솔직히 안하고 싶었지만…4년 전 약속 지키려 출연"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005805378"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 오승욱 감독과의 약속을 지키기 위해 영화 ‘리볼버’의 출연을 결정했다고 털어놨다. 아울러 극 중 카메오로 깜짝 출연해 존재감을 빛낸 이정재, 정재영과의 호흡 소감을 털어놨다. 전도연은 영화 ‘리볼버’(감독 오승욱)의 개봉을 앞두고 5일 오전 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. ‘리볼버’는 전도연이 ‘무뢰한’ 이후 약 10년 만에 오승욱 감독과 재회한 작품으로 많은 관심을 모았다. 전도연은 ‘리볼버’에서 모든 죄를 뒤집어 쓴 채 전부를 잃어버린 후 자신의 몫을 되찾기 위해 리볼버를 쥔 전직 경찰 ‘수영’ 역할을 맡아 필모그래피 사상 가장 차갑고 건조한 새로운 얼굴을 선보였다. ‘리볼버’는 전도연이 오승욱 감독에게 시나리오 집필을 적극 권유해 탄생한 작품이지만, 전도연이 제안 후 시나리오를 받아들기까지 무려 4년 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이혜리X박세완, 오늘(5일) '짠한형 신동엽' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130293"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름, 신나는 댄스와 가요로 모두의 빅토리를 응원하는 영화 '빅토리'(감독 박범수, 제공/배급 ㈜마인드마크, 제작 ㈜안나푸르나필름, 공동제작 ㈜이스트게이트컴퍼니·커버넌트픽처스㈜)의 이혜리, 박세완이 '짠한형 신동엽'에 출연하며 유쾌한 에너지를 전달할 예정이다. 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화 '빅토리'에서 춤생춤사 필선 역의 이혜리와 폼생폼사 미나 역을 맡은 박세완이 오늘(5일) 오후 6시 유튜브 '짠한형 신동엽'에 출연한다. '빅토리'에서 댄스 콤비로 분한 이혜리와 박세완이 이번에는 입담 콤비로서의 활약을 예고하며 ‘짠스’들에게 유쾌 에너지를 전달할 것으로 기대를 모은다. 특히, 재치 있는 입담의 소유자인 MC 신동엽과 함께 이혜리와 박세완은 솔직하고 털털한 매력으로 역대급 케미를 선보이며 모두를 폭소케 했다는 후문. 두 사람은 '빅토리'의 비하인드 스토리부터 찐친 케미 모먼트까지 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'리볼버' 전도연 "'길복순'·'일타스캔들' 후 쉴 타이밍..오승욱과의 약속 지키려 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003712795"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 오상욱 감독과의 약속을 지키기 위해 출연을 결정했다고 밝혔다. 영화 '리볼버'는 오상욱 감독이 전도연의 작품을 하라는 격려에 전도연을 주인공으로 해서 만들어진 작품이다. 하지만 전도연이 시나리오를 받는데는 전도연이 예상한 시간보다 길어졌다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 전도연은 처음 시나리오를 봤을 때 '무뢰한'의 무드가 있어서 걱정이 됐다고 회상했다. 이날 전도연은 "솔직히 이야기하면 처음 시나리오를 받고 안 하고 싶었다"며 "내가 놀고 있어서 시나리를 쓰라고 한 건데 4년이 걸렸고, 난 '길복순', '일타 스캔들'로 바쁜 시간을 보내고 지쳐서 조금 쉬어야 하지 않을까 하는 타이밍에 받게 돼 안 하고 싶었다"고 털어놨다. 이어 "시나리오를 보고 걱정된 부분은 '무뢰한' 무드가 묻어있었다고 생각했기 때문이다. 감독님은 아니라고 하셨지만, 여자 버전 '무뢰한' 느낌이 있어서 우려가 됐다"며 "내가 이 작품을 해서 도움이 될까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라', 1970년대 '완벽 구현'....제작 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005130291"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'(감독각색 추창민, 각본 허준석, 제공배급 NEW, 제작 파파스필름·오스카10스튜디오)가 알고 보면 더 흥미로운 제작 비하인드를 공개했다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 ‘박태주’와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 ‘정인후’의 이야기를 그린 '행복의 나라'가 1970년대를 완벽하게 표현하기 위한 제작 비하인드를 공개해 눈길을 끈다. 추창민 감독을 비롯한 제작진은 1979년을 그대로 재현하기 위해 철저한 자료조사로 출발했다. 배우의 연기나 어투, 미술과 의상, 촬영 등 모든 분야에서 그 시대상을 반영하기 위해 디테일을 살리면서도 뛰어난 미장센까지 놓치지 않기 위한 노력을 멈추지 않았다. 먼저 추창민 감독과 홍재식 촬영감독은 당시 영상물에서 주로 사용된 필름의 느낌을 내기 위해 ‘아나모픽 렌즈’라는 특수 렌즈를 활용했다. 워낙 고가의 장비라 보통 다른 렌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["절대 안맞는 로또 맞는 쾌감" 황정민X염정아, 완벽하게 '크로스' 됐다! [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003858412"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["재미가 있고 지루함이 없다" 배우 황정민과 염정아가 드디어 만났다. 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔 그랜드볼룸에서 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회가 진행됐다. 이 자리에는 배우 황정민, 염정아, 이명훈 감독이 참석했다. '크로스'는 사격 은메달리스트 출신이자 현직 에이스 형사인 아내 강미선(염정아)에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 정보사 요원 박강무(황정민)가 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 이날 이명훈 감독은 "로또처럼 하나도 안 맞는 부부다. '크로스'는 둘이 하나가 되는 영화다. 둘이 하나가 될 때 통쾌한 액션이 나오고, 둘이 어긋날 때는 유쾌한 코미디가 나온다. 많은 사람들이 가벼운 마음으로 즐겁게 볼 수 있는 영화"라고 작품을 설명했다. 직접 시나리오를 썼다는 이명훈 감독은 "결혼할 때 주례사 선생님이 결혼은 서로 같은 곳을 바라보며 걸어가는 것이라는 말씀을 하셨다. 의문이 들었다"라며 "'같은 곳을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "중학생 딸 단편 출연, 놀이터에서 땀 흘리며 촬영"[인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505696"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 중학생 딸의 작품에 출연한 근황을 전해 놀라움을 자아냈다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 전도연이 5일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 전도연은 인터뷰 시작과 함께 근황을 전하며 "제일 바쁜 여름을 보내고 있는 것 같다. 어제 잠을 못 자기는 했다. 딱히 못 잘 이유는 없는데, 어제는 딸 아이가 학교에서 단편 같은 걸 과제로 찍어야 한다더라. 밤에 촬영 좀 도와주느라 그랬다"고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 이어 '과제에 전도연 캐스팅이면 너무 치트키가 아니냐'는 놀라운 반응이 이어지자, 전도연은 "얼굴이 나오고 이런 건 아니고 유령과 곰인형의 사랑 이야기다"라며 "한 번 촬영했는데 보충 촬영을 해야 한다고 하더라"라고 설명해 웃음을 안겼다. 그는 "유령 역인데, 유령이라서 뒤집어 쓴 것도 있고 카메라를 눌러라 뭐 해라 시키는 게 많았다. 놀이터에서 밤에 땀을 흘리며 촬영했다"고 배우 엄마의 딸 서포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "유재석과 결국 번호 교환, 솔직히 너무 불편한 이유는"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505694"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '핑계고' 출연 비하인드를 전해 웃음을 자아냈다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 전도연이 5일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 전도연은 최근 유튜브 예능 '핑계고'에 출연해 유재석과 어색한 케미스트리를 보인 것에 대해 질문을 받고 "사실 너무 불편하긴 하다. 편하지는 않다"고 솔직하게 답해 웃음을 자아냈다. 유재석과 전도연은 서울예대 동기로 학창시절 인연이 최근 방송에서 꾸준히 언급되고 있지만, 실제로 친분은 전혀 없던 사이. 방송을 통해 만나 어색한 인연을 이어가는 모습이 화제를 모으고 있다. 전도연은 "세상 불편했다. 사람들은 그게 콘셉트라고 하는데, 진짜 너무너무 불편했다. 제가 리액션을 잘 못하고, 무언가 유재석씨가 리드를 하는데 제가 그 모습을 보는 것이 편하지 않은 것 같다"고 털어놨다. 이에 이 모습을 지켜보던 임지연 역시 "불편했다"고 전했다는 소식에 웃음을 터트린 전도연은 "저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "임지연과 밥 먹은 적도 없다, 현장선 '팬밍아웃' NO" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255695"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '리볼버'에서 후배 임지연과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 전도연은 5일 오전 서울 종로구 안국동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 7일 새 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞두고 만나 솔직 담백한 이야기를 들려줬다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 특히 '리볼버'는 전도연과 임지연(정윤선 역), 충무로를 이끄는 신구 여배우 조합으로 이목을 끌고 있다. 두 배우는 걸크러시 카리스마를 뿜어내며 신선한 워맨스 케미를 발산, 극의 완성도를 높였다. 더욱이 임지연은 '자칭 한예종 전도연'이라며 선배 전도연을 향한 격한 존경심을 표하며 화제를 몰기도. 이에 관한 언급에 전도연은 "인지연이 현장에서 저한테는 '팬이에요' 이런 거 없이 진짜 되게 쿨했다. 각자의 역할을 열심히 할 뿐, 함께 밥 먹거나 이래 본 적도 없다"라고 밝혔다. 이어 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황비홍이 중국을 넘어 아시아에서 먹힌 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441992"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 황비홍2-남아당자강 포스터 ⓒ 조이앤클래식 90년대 어린 시절을 보낸 사내아이들치고 보지 않은 이가 없는 영화가 있다. &lt;영구와 땡칠이&gt; 시리즈, &lt;우뢰매&gt; 시리즈 등 그런 영화가 제법 되긴 하지만, 이 영화도 그 목록에 들 수 있다는 이야기다. 바로 &lt;황비홍&gt; 시리즈다. 70년대를 이소룡이, 80년대부터 성룡이 최고 액션스타 자리에 올랐다면, 90년대부터는 이연걸의 시대가 열렸다 해도 과언이 아니다. 특히 성룡이 무술영화 중심의 나유프로덕션에서 보다 상업적인 작품을 두루 만드는 골든하베스트로 이적하며 빈 정통무술영화 스타의 자리를 이연걸이 꿰찼다고 해도 좋다. &lt;황비홍&gt; 시리즈는 엘리트 무도인의 길을 걷다 영화계에 뛰어들었으나 좀처럼 작품이 뜨지 않던 이연걸을 일약 스타배우로 만든 기념비적 작품이다. 황비홍은 홍가권이란 중국의 전통 무공의 전승자이자 이를 개량해 발전시킨 청나라 말기의 무도인으로, 광동성 일대에서 홍가권이 차지하는 막강한 영향력을 상징하는 인물로 널리 알려져 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국관객 사로잡은 전쟁영화, 실존인물도 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002441991"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1939년 나치 독일의 폴란드 침공으로 발발한 2차 세계대전은 나치 독일과 파시스트 이탈리아, 일본제국을 중심으로 한 추축국과 미국, 소련, 중국, 프랑스가 이끄는 연합국이 맞서면서 6년 동안 이어졌다. 1차 세계대전 이후 21년 만에 일어난 2차 세계대전에서 승리한 연합국의 중심이었던 미국과 소련이 종전 후 초강대국으로 떠올랐고 양 국이 중심이 된 새로운 냉전시대가 시작됐다. 2차 세계대전은 큰 규모와 오랜 기간 때문에 훗날 많은 대중예술작품을 통해 다뤄졌고 이는 영화에서도 마찬가지였다. 특히 1987년 &lt;태양의 제국&gt;을 만들었던 스티븐 스필버그 감독은 1998년 &lt;라이언 일병 구하기&gt;라는 2차 세계대전을 배경으로 한 또 하나의 명작을 연출했다. 로베르트 베니니 감독의 &lt;인생은 아름다워&gt;처럼 가족 드라마라는 새로운 시선으로 2차 세계대전을 바라본 영화도 있었다. 그리고 지난 2001년에는 &lt;더 록&gt;과 &lt;아마겟돈&gt;을 통해 할리우드 최고의 흥행감독으로 떠올랐던 마이클 베이 감독이 벤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 “유재석 세상 불편한데‥콘셉트 아니거든요”(종합)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882565"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전도연이 '리볼버'에 "출연하기 싫었다"면서도, "오승욱 감독과의 약속을 지키기 위해"라 주연으로 나선 이유를 밝혔다. 또, 유재석과의 어색한 관계에 대해서도 입을 열었다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱)에 출연한 전도연은 8월 5일 서울 종로구 모처에서 진행된 언론 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 전했다. 오는 7일 개봉하는 영화 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 ‘수영’이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 영화 '무뢰한'으로 칸 영화제 ‘주목할 만한 시선’에 초청되며 연출력을 인정받은 오승욱 감독의 신작이다. 전도연이 약속받은 대가를 받아내기 위해 직진하는 '수영' 역을 맡았다. 여기에 지창욱이 약속을 어겨 '수영'을 움직이게 한 향수 뿌린 미친개 '앤디' 역을, 임지연이 속내를 알 수 없는 조력자 혹은 배신자 '윤선' 역으로 분했다. 이날 인터뷰를 통해 "솔직히 진짜 안 하고 싶었다"고 솔직(?) 고백한 전도연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['주부' 황정민X'형사' 염정아, 무더위 날릴 유쾌통쾌 '크로스'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000310533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000310533"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['크로스', 넷플릭스 영화로 공개…9일 오픈 황정민·염정아 첫 호흡부터 부부 '케미' 발산 엇갈림 속에서도 딱 마주하는 혹은 맞는 지점이 있다. 영화 '크로스' 속 배우 황정민과 염정아가 그 지점을 어떻게 살려내 쾌감으로 전달할 수 있을지 기대를 모은다. 넷플릭스 영화 '크로스'(감독 이명훈) 제작보고회가 5일 오전 서울 앰배서더 풀만 호텔에서 진행됐다. 현장에는 이명훈 감독을 비롯해 배우 황정민 염정아가 참석했다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무(황정민 분)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선(염정아 분)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화다. 이명훈 감독의 첫 장편 데뷔작이기도 한 '크로스'는 당초 극장에서 개봉할 예정이었다. 그러나 넷플릭스 우회를 선택하며 전 세계 시청자들을 만나게 됐다. 이와 관련해 이 감독은 "더 많은 나라에서 많은 시청자들을 상대로 공개된다는 점에서 더욱 기대된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X염정아, 통쾌한 부부 로맨스 액션 ‘크로스’ 개봉 연기 아쉬움 달랠까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000882563"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민과 염정아가 '크로스'를 통해 부부 액션을 선보인다. 8월 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스 영화 '크로스'(감독 이명훈) 제작보고회가 진행됐다. 이 자리에는 이명훈 감독, 황정민, 염정아가 참석했다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 '강무'(황정민)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 '미선'(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화다. 황정민은 전직 요원이라는 사실을 숨긴 채 잘 나가는 아내를 살뜰히 챙기는 가정주부 강무 역을, 염정아는 '강수대 악어'로 불리며 강력범죄수사대에서 활약 중인 미선 역을, 전혜진은 강무의 옛 동료로 강무와 함께 다시 비밀스러운 작전을 수행하게 되는 희주 역을 맡았다. 이날 이명훈 감독은 '크로스'에 대해 "로또처럼 하나도 안 맞던 부부가 하나가 되는 영화다. 둘이 하나가 될 때 통쾌한 액션이 나오고, 어긋나는 지점에서 유쾌한 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이명훈 감독, 우리 영화는 재미가 있고 지루함이 없다[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673912"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이명훈 감독이 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 열린 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회에 참가해 포즈를 취하고 있다. 영화 '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 황정민, 염정아 등이 출연하며 오는 9일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'산지직송'보다 힘들어" 황정민X염정아, 빵 터지는 로맨스 액션 '크로스'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505692"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민, 브로맨스가 아닌 로맨스 액션 영화로 돌아왔다. 극장이 아닌 넷플릭스에서 공개를 앞둔 '크로스'가 로또 같은 한 방을 터트릴 수 있을까? 넷플릭스 영화 '크로스' 제작발표회가 5일 오전 서울 앰버서더 풀만호텔 그랜드볼룸에서 열렸다. 이날 현정이는 배우 황정민, 염정아와 이명훈 감독이 참석해 작품에 대한 다양한 이야기를 나눴다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 '강무'와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 '미선'이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화다. 이명훈 감독은 '크로스'에 대해 "로또처럼 서로 하나도 안 맞는 부부가 있는데 둘이 하나가 되는 영화다. 둘이 하나가 될 때 통쾌한 액션이, 어긋날 때 유쾌한 코미디가 나와서 많은 사람들이 가볍고 즐겁게 볼 수 있는 영화"라고 소개했다. '크로스'의 연출과 집필을 맡은 이명훈 감독은 작품 제작 계기에 대해 "결혼을 할 때 주례 선생님이 연애는 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민-염정아, 행복&따뜻한 호흡[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673911"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민과 염정아가 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 열린 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회에 참가해 포즈를 취하고 있다. 영화 '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 황정민, 염정아 등이 출연하며 오는 9일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 "'핑계고', 리액션 어려워…'동기' 유재석과 번호 교환" 웃음 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001756858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001756858"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '핑계고'에 출연해 서울예대 동기인 유재석과 다시 만났던 비하인드를 털어놓았다. 전도연은 5일 오전 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 열린 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. 전도연은 대가를 약속 받고 비리를 뒤집어쓴 채 2년 간 교도소에 수감됐지만, 출소한 뒤 돈을 주기로 한 자들이 약속을 어기고 나타나지 않자 그들을 찾기 위해 직진하는 수영 역을 연기했다. 전도연은 '리볼버' 개봉을 앞두고 출소한 수영을 찾아온 유일한 사람이자 수영이 얽힌 유흥 업소의 마담 정윤선 역을 연기한 임지연과 함께 유재석이 진행하는 웹예능 '핑계고'에 출연했다. 동기였지만 학창 시절 친한 사이로 가깝게 지냈었던 인연은 아니었던 두 사람은 연예계 데뷔 후 각자의 자리에서 최고의 스타가 됐다. 이후 2021년 백상예술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "임지연 애정공세? 현장서 쿨했는데…전혀 몰랐다"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505691"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '한예종 전도연'을 자처한 후배 임지연의 애정공세에 "거짓말이다"라고 폭로해 현장을 웃음바다로 만들었다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 전도연이 5일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이날 전도연은 후배 임지연이 자신을 향한 애정 공세를 쏟아내는 것에 대해 "그건 거짓말이에요"라고 답해 폭소를 자아냈다. 이어 "그냥 되게 쿨했다. '너무 팬이에요' 이런 것도 없이 각자 현장에서 할 일을 되게 열심히 했다. 같이 밥을 먹거나 이래본 적도 없다"고 말했다. 이에 '임지연이 너무 떨려서 그런 것 아니냐'고 하자 "얘기를 안 하니까 알 수가 없다. 제가 그 떨림을 느낄 수가 없다"며 "그렇다고 하니까 '그랬나보다' 한다. 처음에는 몰랐는데 현장에서는 (작품)이야기가 어둡기도 하고, 조금 예민한데 열심히 하는 친구구나 했다"고 자신이 느낀 인상을 전했다. 또한 "시간이 지나면서 최근에 일 때문에 자주 보기도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전직 사격선수 염정아, 황정민도 인정…"선 예뻐, 더 잘 쏘는 듯" (크로스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001756857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001756857"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['크로스'의 염정아가 전직 사격선수로 소화한 총기 액션의 고충과 함께 소감을 밝히자 황정민이 이를 칭찬했다. 5일 오전 서울 중구 장충동의 한 호텔에서 넷플릭스 오리지널 영화 '크로스'(감독 이명훈)의 제작보고회가 진행됐다. 자리에는 이명훈 감독, 배우 황정민, 염정아가 참석했다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 박강무(황정민 분)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 강미선(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화다. 전직 은메달리스트 사격 선수이자 강력범죄수사대를 연기한 염정아는 "총기 액션이 많아서 총 쏘는 연습으르 열심히 했고, 체력 관리를 열심히 했다. 아시안 은메달리스트 출신이지만 진짜로 잘 쏠 필요는 없다. 잘 쏘는 척만 하면 된다"고 너스레를 떨었다. 이어 그는 "2000년대 초반에 형사 역할로 총기 연습을 엄청 했었다. 그래서 그게 도움이 됐다"며 "이번 총이 좀 무겁다. 촬영용 총]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민-염정아, 고난이도 하트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673910"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민과 염정아가 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 열린 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회에 참가해 포즈를 취하고 있다. 영화 '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 황정민, 염정아 등이 출연하며 오는 9일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연 “‘핑계고’ 불편했지만…유재석과 드디어 번호 교환” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370587"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연이 웹 예능 ‘요정재형’과 ‘핑계고’ 출연 비하인드를 언급했다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 전도연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 전도연은 웹 예능 출연에 대해 “사실 편하지는 않다. (‘요정재형’의) 정재형 씨도 잠깐 ‘방구석 1열’에서 잠깐 뵌 게 다였다. 그래도 편하게 해주셔서 ‘핑계고’보단 편하게 했다”고 고백했다. 그러면서 ‘핑계고’에 대해 “사람들은 제가 콘셉트인 줄 아는데 세상 불편했다. 제가 리액션을 잘 못해서 옆에 유재석 씨가 리드 하는게 편하지 않은 것 같다”고 고충을 털어놨다. 유재석과의 인연에 대해서도 언급했다. 전도연은 “유재석 씨과의 친분이 진짜인지 가짜인지 묻는데, 사실은 사적인 얘기를 둘이 해 본 적 없는 대학 동기 사이”라며 “(제가 배우로 자리잡았듯) 유재석 씨도 그 분야의 톱이 됐다. 그게 전부인 게 팩트”라며 웃었다. 이어 “‘핑계고’ 끝나고 번호를 교환했다. 문자도 왔다”고 덧붙였다. 한편 ‘리볼버’는 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크로스', 황정민·염정아 부부·액션·코미디 어떨까(종합) [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007710500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007710500"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민, 염정아가 부부로 분해 선보이는 액션 코미디 영화 '크로스'는 전 세계 190개국 시청자들의 사랑을 받을 수 있을까. 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔 2층 그랜드볼룸에서 영화 '크로스'(감독 이명훈)의 제작보고회가 열렸다. 이 자리에는 이명훈 감독과 황정민, 염정아가 함께했다. '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 황정민이 범상치 않은 과거를 숨긴 베테랑 주부 강무를, 염정아가 강력범 때려잡는 에이스 형사 미선을 연기했다. 전혜진이 곤경에 처한 사연 많은 강무의 후배 희주 역을 맡았다. 앞서 '크로스'는 극장 개봉을 준비했으나, 넷플릭스 공개가 최종 결정된 작품이다. 데뷔작을 넷플릭스에서 선보이게 된 이명훈 감독은 "더 많은 사람이 볼 수 있다는 것에 대해 기대감이 든다, 이두분의 에너지를 전달할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘크로스’ 황정민 “전혜진과 호흡? 척하면 척”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980021"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 동료 배우 전혜진을 언급했다. 5일 오전 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 넷플릭스의 오리지널 영화 ‘크로스’의 제작보고회가 열렸다. 현장에난 이명훈 감독을 비롯해 배우 황정민과 염정아가 참석했다. 영화 ‘크로스’는 아내에게 과거를 숨기고 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무(황정민)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 다뤘다. 이날 염정아는 극 중 ‘미선’의 동료들에 대해 “진짜 웃기다. 정만식 씨하고 많이 촬영했는데, 만식 씨가 정말 큰 역할 해줬다. 호철 씨, 래형이까지 모두 환상의 파트너였다. (영화 안에서도) 동료들만 나오면 빵빵 터질 거다”라고 말했다. 이에 황정민도 자신의 절친한 후배 ‘희주’를 맡은 전혜진에 대해 “(호흡이) 너무 좋았다. (전혜진과는) 연극할 때부터 알던 사이다. 호흡은 말할 게 없었다”고 극찬했다. 그러면서 둘의 관계에 대해 “척하면 척”이라고 덧붙였다. 장정윤 온라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연 “‘한예종 전도연’ 임지연, 애정 공세? 쿨해” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370585"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연이 후배 임지연과 함께 연기한 소감을 밝혔다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 전도연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 전도연은 임지연의 애정공세에 반응이 없었다는 말에 대해 “거짓말이다. 쿨하게 했다. ‘팬이에요’라는 말도 없이 각자 할 일을 열심히 했다”며 “처음에는 현장에선 예민하게 열심히 하는 친구인 줄 알았다. 시간이 지나고 최근 보니 밝고 귀엽고, 솔직한 것 같더라. 저도 ‘핑계고’에서 많이 알아갔다”고 해명했다. 앞선 ‘리볼버’ 제작보고회에서 임지연이 ‘한예종 전도연’을 고백한 것에 대해 “이 친구가 말을 솔직하게 잘한다고 생각했다. 저도 그때 처음 들었다”며 웃었다. ‘OOO 전도연’처럼 상징적 존재가 된 것에 대한 소감을 묻는 질문에 전도연은 한참 고민하더니, “너무 많지 않나. 저도 모르게 어느 순간 된 것 같다. 마냥 기쁘고 좋은 것도 아니다. 그렇다고 부담되는 것도 아니다”라며 “어느 순간 자연스럽게 들려온 건데 저도 머무르지 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 "유재석 '핑계고', 진짜 너무너무 불편했다" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003255685"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '대학 동기' 유재석에 대해 언급했다. 전도연은 5일 오전 서울 종로구 안국동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 오는 7일 새 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞두고 만나 솔직 담백한 이야기를 들려줬다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품이다. 전도연은 하수영 역할로 극을 이끈 주연으로서 '열혈' 홍보 활동을 이어가고 있는 바. 특히 지난달 27일 유재석의 '핑계고'에 이어, 8월 4일엔 정재형의 '요정재형' 등 인기 유튜브 예능에서 입담을 뽐내 화제를 모았다. 유재석과는 서울예대 91학번 동문이기도 하다. 이날 전도연은 '핑계고' 출연 소회를 묻자 "(유재석이) 불편하긴 하다"라고 거침없이 밝혀 웃음을 자아냈다. 그는 "정재형은 예전에 '방구석 1열'에서 잠깐 뵀었는데 되게 편하게 해 주셔서, 그나마 '핑계고'보다 더 편했다. 사실 '핑계고'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔 오페라단, 이소영 단장 채널A ‘행복한 아침’ 특별 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000684850"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오페라의 새로운 지평 열었다’ 투란도트 이소영 단장 스토리 공개 사진=솔오페라단 솔 오페라단 이소영 단장이 채널A ‘행복한 아침’에 특별 출연했다고 5일 밝혔다. 솔 오페라단의 이소영 단장은 2017년 예술의전당 예술대상 공연 분야에서 최다 관객상을 수상하는는 등 한국 오페라 발전에 기여를 해왔다는 평가를 받고 있다. 올해는 더 특별한 도전을 펼쳤고 또 끝내 성공을 이뤄냈다. 특히 이소영 단장은 세계적인 오페라 축제인 ‘아레나 디 베로나 페스티벌’ 내한 공연을 성사시켰다. 아레나 디 베로나 공연팀이 창단된 지 101년 만에 성사된 첫 해외 공연이라는 것이 관계자의 설명이다. ’오페라의 도시‘ 이탈리아의 베로나국립음악원에서 성악과 피아노과를 졸업하고 베로나국제오페라코스 오페라 코칭까지 전공한 그는, 한국 오페라 분야의 선두주자로 꼽혀왔다. 그런 이소영 단장은 채널A ‘행복한 아침’에 특별 출연해 ‘아레나 디 베로나‘에 푹 빠지게 된 계기를 공개했다. 그는 “베로나국립음악원을 선택한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연 “오승욱 감독, 오래 걸리더라도 ‘약속’이니까” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370583"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연이 오승욱 감독과 9년 만의 재회를 이룬 비하인드를 밝혔다. 5일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 ‘리볼버’ 배우 전도연의 인터뷰가 진행됐다. 이날 전도연은 오승욱 감독이 ‘무뢰한’ 대본을 완성했다는 소식을 들었을 때 심경에 대해 “솔직히 말하자면 안 하고 싶었다. 이야기를 꺼냈을 때는 저도 놀고 있었지만, 완성까지 4년이 걸렸다. ‘길복순’, ‘일타스캔들’을연달아 하며 바쁜 시간을 보냈기에 안 하고 싶은 생각이 컸다”며 웃었다. 전도연은 오승욱 감독 전작 ‘무뢰한’에서 마담 김혜경 역으로 출연했다. 그렇기에 전도연은 이번 대본을 처음 받고 ‘여자판 무뢰한’이라는 인상을 받아 걱정도 있었다고 밝혔다. 전도연은 “어떻게 하면 김혜경과 다르게 보일 수 있을까 캐릭터 고민을 많이 했다”며 “감정 표현을 많이 걷어내자고 이야기를 나눴다. ‘무뢰한’의 연상을 피할 수 없다면 다른 인물로 표현하고자 했다”고 주안점을 밝혔다. 그렇게 완성된 영화를 보고 전도연은 “대본보다 영화가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연 "솔직히 출연 안하고 싶었는데, 4년 전 약속 지켜"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000505690"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '리볼버' 출연 계기에 대해 솔직한 심경을 밝혀 현장을 웃음바다로 만들었다. 영화 '리볼버'(감독 오승욱) 개봉을 앞둔 전도연이 5일 오후 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 오는 7일 개봉하는 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '하수영'(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화다. 이날 전도연은 처음 '리볼버' 시나리오를 받았을 당시에 대해 "진짜 솔직히 얘기하자면 안하고 싶었다. 그때는 저도 놀고 있었고 감독님이 빨리 쓰실 줄 알았는데 (완성된 시나리오를 4년 뒤 받았을 때는)'길복순'도 하고 '일타스캔들'도 하고 바쁜 시간을 보내고 있었다"고 털어놨다. 이어 "제가 좀 지쳐있더라. '길복순' 하면서도 그렇고 바로 '일타스캔들'을 하면서 쉬어야 되지 않을까 라는 생각을 했는데 그 안에 '리볼버' 준비를 하고, 그래서 좀 쉬어야 될 타이밍에 하게 돼서 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 다정다감 하지 않아[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000673906"/>
        <updated>2024-08-05T04:12:11.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 열린 넷플릭스 영화 '크로스' 제작보고회에 참가해 포즈를 취하고 있다. 영화 '크로스'는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화. 황정민, 염정아 등이 출연하며 오는 9일 공개된다.]]></content>
    </entry>
</feed>