<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-06T03:12:58.588Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천만뷰 키스 장인 이민기 “키스 좋아하세요?” 질문에 “네” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917680"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 유튜브에서 천만뷰를 돌파한 이민기의 키스신을 언급했다. 11월 6일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'의 배우 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 이민기에게 "키스신의 장인 맞냐"라고 물었다. 이민기는 "아니다. 그런 장르의 작품을 안 한지가 너무 오래됐다"라고 겸손한 대답을 했다. 박명수는 "오래돼서 물어보는 거다. '이번 생은 처음이라' 키스신 유튜브 조회수 1000만을 찍었다. 본인이 잘하니까 찍는 거 아니냐"며 "키스 좋아하냐"라고 짓궂은 질문을 던졌다. 이에 이민기는 마지못해 "네"라고 답해 웃음을 자아냈다. 한편 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 6일 오후 9시 50분 첫 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 한의사 남편 차린 인스턴트 밥상에 감동 “여보밖에 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917679"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 스윗한 남편을 자랑했다. 장영란은 11월 6일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "늦은 퇴근 참 많이 힘든 날. 인스턴트지만 한상 차려놓은 남편"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 식탁에 차려진 음식 한상이 담겨 있다. 편의점 김밥 두 줄과 국물 떡볶이, 과자 한 봉지가 눈길을 끈다. 직접 만든 음식은 아니지만 장영란은 "에고 고마워. 눈물 찡. 여보밖에 없다"며 감동받은 마음을 드러냈다. 늦게 퇴근하는 배우자를 챙기고 작은 것에도 고마워하는 부부의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“JYP서 연락 와” 이이경, 박진영 뮤비 출연료 얼마 받았나? (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917678"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 이이경이 박진영 신곡 뮤직비디오에 참여한 일화를 공개했다. 11월 6일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'의 배우 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 출연했다. 이이경은 가수 박진영이 4일 발매한 신곡 'Easy Lover (아니라고 말해줘)' 뮤직비디오에 출연했다. 박명수는 "거기 왜 나갔냐"라고 물었고, 이이경은 "JYP 쪽에서 연락이 왔고 마다할 이유가 없었다"라고 답했다. 박명수가 출연료에 대해 궁금해하자 이이경은 "사실 저는 잘 모른다. 열심히 일만 하고 왔다. 개인적으로 박진영 형님이 선물을 집으로 보냈다"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["솔직히 충격"vs"끝났다고 받아들여"…창현, '흑화' 지안과 반전 있을까 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792228"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6'의 창현X지안이 둘만 남은 '돌싱하우스'에서 숨 막히는 '런치 타임'으로 대면한다. 오는 7일 방송하는 MBN '돌싱글즈6' 9회에서는 '지옥의 카라반' 사태로 러브라인을 급하게 종료한 창현X지안이, 다른 돌싱남녀들이 모두 데이트에 나서 숙소를 비운 사이 '1:1 대화'를 하는 모습이 그려진다. 이날 스튜디오 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원은 숙소에 단둘이 남은 창현-지안의 이야기가 시작되자, "이거 꼭 봐야 되는 거지? 마음이 불편한데…"라며 한숨을 쉰다. 모두의 걱정이 쏟아진 가운데, 창현은 부엌에서 홀로 파스타를 만들며 점심 준비를 한다. 이후 파스타가 완성되자, 창현은 지안의 방으로 가서 "시간 꽤 됐다. 밥 먹으러 와~"라고 다정하게 말한다. 지안은 자다가 일어나 "곧 갈게"라고 한 뒤, 야구모자를 눌러쓰고 공용 거실에 나타난다. 숨 막히는 정적 속, 두 사람은 한동안 서로의 얼굴을 바라보지 못하고 묵묵히 식사를 한다. 그러던 중, 창현은 "어제 솔직히 (네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제' 선곡 맞교환전…윤상 "도 넘었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335647"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오이스터즈·인피니트 맞대결…"가장 시끌벅적" 'TV조선 대학가요제' 3라운드 룰을 두고 심사위원들 사이에서 원성이 나온다. 7일 방송되는 TV조선 오디션 프로그램 'TV조선 대학가요제' 5에서 내가 선택한 곡을 상대가 부르고, 상대가 선택한 곡을 내가 부르는 '선곡 맞교환전'이 펼쳐진다. 허를 찌르는 진행 방식에 심사위원들마저 경악한다. 이날 미션은 내가 부를 줄 알고 고른 곡을 나의 경쟁 상대에게 줘야 하며, 맞붙은 두 팀 중 한 팀은 무조건 탈락한다. 작사가 김이나는 "이 미션이 과연 옳은 것인가 의문"이라고 목소리를 높인다. 윤상마저 "'대학가요제' 진짜 어렵다. 도를 넘는 미션"이라고 말한다. 이런 가운데, 'TV조선 대학가요제'에서 가장 시끄러운 두 팀인 호원대 오이스터즈와 카이스트 인피니트의 매치가 성사된다. MC 전현무는 "3라운드에서 가장 시끌벅적한 대결이 될 것"이라고 예측한다. 또 이번 라운드는 선곡을 서로 교환해야 하는 만큼 양 팀의 불만도 만만치 않았다. 오이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음→채림 ‘솔로라서’ 기념비적 시청률 어떻게 가능했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917675"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘솔로라서’가 시청률 대박을 터뜨렸다. 지난 11월 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 2회는 가구 시청률 1.3%(이하 닐슨코리아 수도권 기준 양사 합산 수치)로 첫 회보다 상승했다. 특히 이는 올해 론칭한 SBS Plus 오리지널 프로그램 중 가구 시청률을 경신한 쾌거다. 또한 분당 최고 시청률도 가구 2.2%까지 치솟았으며, ‘여성 2549’ 시청률 역시 무려 1%가 넘는 등 기념비적인 성적을 세웠다. 아울러 유료방송가구 기준, 동 시간대 예능 프로그램 타깃(2049) 시청률 1위에 등극했다. 온라인 반응과 화제성도 압도적이었다. ‘솔로라서’ 관련 뉴스가 네이버, 다음, 네이트 등 포털사이트 ‘가장 많이 본 뉴스’ 최상위권을 휩쓰는 것은 물론, 다음 ‘예능 TV 검색 순위’에서 4위를 차지한 것. 방송 후 시청자들은 “민우의 대견한 모습에 눈물이 났습니다”, “윤세아 씨의 반전 일상과, 유쾌한 리액션 보는 재미가 대박이었네요”, “윤세아 님 몸매가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 배인혁·김지은·정건주·박재찬, 조선 5성급 호텔 운영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335646"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12월 21일 첫 방송 배우 배인혁 김지은 정건주 박재찬이 조선시대 호텔 직원으로 변신한다. 6일 채널A 새 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진, 연출 명현우) 제작진은 "작품이 12월 21일 첫 방송을 확정지었다"고 밝히며 로비 포스터를 공개했다. 배인혁 김지은 정건주 박재찬은 손님을 왕으로 모시며 조선 5성급 호텔을 운영한다. '체크인 한양'은 조선 최대 객주 용천루와 그곳에 교육 사환으로 입사한 4명의 꽃청춘 이은호(배인혁 분) 홍덕수(김지은 분) 천준화(정건주 분) 고수라(박재찬 분)의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. '조선시대에 지금 같은 호텔이 있었다면?'이라는 발칙한 상상에서 시작된다. 이 가운데 공개된 로비 포스터에는 각자의 목표를 가지고 조선 최대 객주 용천루에 입사한 네 청춘의 모습이 담겼다. 이은호 홍덕수 천준화 고수라는 로비에서 용천루에 묵기 위해 오는 손님들을 맞이하고 있다. 손님에게 용천루의 첫인상을 결정짓는 프런트 직원으로서 최선을 다해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, 안 친한 '조세호 결혼식' 참석 이유? "안 가면 뒤처진 사람 될 것 같았다"[유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280076"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 방송인 조세호 결혼식에 참석한 이유로 "도태될 것 같아서"라고 밝혔다. 6일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유 퀴즈') 측은 이날 방송될 송승헌 출연분 예고 영상을 공개했다. 이날 유재석은 "조셉(조세호) 결혼식에 많은 분들이 왔지만 승헌 씨가 왔더라. 그래서 '어? 조셉하고 그렇게 친한가?' 생각했다"고 말했다. 이에 송승헌은 "가기 전부터 제가 조세호 씨 결혼식에 참석을 못 하면 좀 뒤처지는 사람이 될 것 같아서"라며 웃음을 터뜨렸다. 이어 그는 "제가 봤을 때 저는 그날 정말 잘 간 것 같다. 우리나라 대중문화 예능, 예술계는 조세호 결혼식을 간 사람과 안 간 사람으로 나뉠 것 같다"라고 너스레를 떨었다. 유재석은 "송승헌 씨 때문에 (조세호 결혼식이) 세기의 결혼식 됐네"라고 덧붙였다. 조세호는 지난 20일 9세 연하의 비연예인 여성과 서울 신라호텔에서 결혼식을 올렸다. 그의 결혼식에는 900명 가량의 하객이 참석해 화제를 모았다. 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 업소 녹취→양육권 소송…율희가 밝힌 이혼 속사정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955907"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 최민환과 이혼한 그룹 라붐 출신 율희가 결국 소송을 결심했다. 율희는 지난 5일 방송된 TV 조선 예능프로그램 '이제 혼자다' 9회에서 새로운 마음으로 재정비에 나섰다. 인터뷰에서 율희는 '엄마'란 이유로 자신을 향해 쏟아졌던 비난에 대해 "어느 부모가 내 핏덩이를 안 키우고 싶어하겠나. (최민환에게 양육권을 넘기는 결정이) 제일 힘들었다. 힘들다는 말도 모자랄 정도"라며 "엄마로서 사람들이 저를 생각하는 부분이 제 가정생활과 너무 달랐다. 저는 엄마로서의 역할을 저버린 적도, 아이들을 버린 적도 없다"라고 해명했다. 최민환이 양육권을 가져간 것 역시 그 당시에는 자녀들을 위한 최선이었다. 율희는 "저는 친정에서 같이 육아를 못 하는 상황이었다. 부모님이 맞벌이를 하시고 늦둥이 동생이 있어서 저와 아이들까지 들어가면 7명이 30평 초반대 아파트에 같이 살아야 해서 전 남편이 꾸릴 수 있는 상황과 비교가 많이 되더라. 너무 차이가 많이 났다"라고 고백했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 유재석→이하늬 사상 최초 올 클리어 시청률도 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917673"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’이 사상 최초 3단계 올 클리어 쾌거를 거뒀다. 지난 11월 5일 방송된 SBS 예능 ‘틈만 나면,’ 11회 2049 시청률은 1.2%로 자체 최고 및 동시간대 1위의 기염을 토했다. 또한 수도권 시청률 3.1%로 동시간 1위를 기록, 시청률까지 올 클리어했다. (닐슨 코리아 기준) 이날 방송에서는 유재석, 유연석, ‘틈 친구’ 김남길, 이하늬, 김성균이 ‘틈 주인’ 서울예술단, 법무법인의 틈새 시간을 찾아가 바쁜 일상을 잊게 해주는 기적적인 행운을 선물했다. 유재석과 유연석은 오프닝부터 떠들썩한 수다케미를 벌였다. 유연석은 “무려 2주 전부터 오늘의 게스트를 알고 있었다. 갑자기 전화가 와서 ‘나가기로 했어’ 그러더라. 그 형도 걱정이 많은 스타일”라고 밝혀 틈 친구에 대한 궁금증을 자아냈다. 이에 화답하듯 등장부터 떠들썩한 틈 친구들은 바로 ‘열혈사제2’ 구벤져스 김남길, 이하늬, 김성균이었다. 이하늬는 “항상 서로를 그리워하면서 단톡방에서 우리 언제 볼까, 그랬다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동건, ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’ 캐스팅…짝사랑 전문가로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851827"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동건이 숏폼 드라마 ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’에 캐스팅됐다. 숏폼 드라마 ‘아무짝에 쓸모없는 사랑’(극본 박지혜 연출 이정섭)은 남녀가 잠을 자면 결혼을 해야 된다는 시대에 뒤떨어진 관념을 가진 노총각-노처녀가 자신의 이상형과는 정반대의 상대인 서로를 만나 실수로 하룻밤을 보내면서 벌어지는 이야기를 그린 이웃사촌간 요절복통 로맨스다. 이동건이 ‘7일의 왕비’와 ‘단, 하나의 사랑’에서 호흡을 맞췄던 이정섭 감독과 또 다시 의기투합해 선사할 완벽한 시너지에 관심이 집중된다. 극 중 이동건은 능력 있는 문학평론가이자 출판사 편집장 이무개 역으로 변신한다. 이무개는 효자와 우등생에, 여동생까지 잘 챙기는 완벽한 인물로 보이지만, 소심한 성격 탓에 좋아하는 사람 앞에서 고백조차 망설이는 캐릭터로, 특기가 짝사랑이다. 섬세한 감정 표현과 젠틀한 매력으로 시청자들을 매료시켰던 이동건이 새로운 연기 변신을 선보일 예정이다. 이동건은 ‘네 멋대로 해라’, ‘상두야 학교 가자’, ‘낭랑 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 무릎 꿇고 눈물…구벤져스 출격 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878469"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길이 돌아온다. 오는 8일 첫 방송하는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 공개된 사진 속 김해일(김남길 분)은 구벤져스 멤버들과 함께 구담 성당 식당에 모여 식사를 즐기는 모습이다. 그러나 순간 김치 냉장고 위에 앉아 있던 김해일이 구대영(김성균 분), 오요한(고규필 분), 쏭삭(안창환 분), 김수녀(백지원 분), 한신부(전성우 분)를 지켜보다 갑자기 버럭하는 모습으로 모두를 놀라게 한다. 이후 김해일이 한밤중에 홀로 성전에 들어와 결연한 표정으로 이영준(정동환 분) 신부의 영정 앞에 무릎을 꿇고 눈물을 쏟은 이유는 무엇일지도 궁금증을 높인다. 제작진은 “김남길은 1회부터 다양한 얼굴을 보여주는 입체적인 열연으로 ‘노빠꾸 공조 수사극’인 시즌2의 분위기를 한층 고조시킨다”라며 “김남길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 해군, 두번째 탈락 부대 확정…2.9% [N시청률]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890476"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W'의 두 번째 탈락 부대가 해군으로 확정됐다. 6일 시청률조사회사 닐슨코리아 집계에 따르면 전날인 5일 방송한 채널A '강철부대W'는 전국 유료 가구 기준 시청률 2.9%를 기록했다. 이날 방송에서는 많은 고비를 이겨온 해군이 두 번째 최종 탈락 부대로 결정되면서 MC군단 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실을 눈물짓게 하는 모습이 담겼다. 이들의 퇴장과 함께, 707, 특전사, 육군, 해병대는 4강행을 확정 지었다. 앞서 특전사는 '가족부대'인 707에게 패해, 지옥의 데스매치 맛을 봤던 터. 이날 특전사는 707과의 '리벤지 매치'로 성사된 두 번째 본 미션 '해상 침투 탈환 작전'에 더욱 이를 악물고 참전했으나, 미션 초반 밀리는 모습을 보였다. 그런데 부표 위 EMP 열쇠를 획득하기 위해 바다로 뛰어든 707 강은미가 조류에 휩쓸려 전진하지 못하는 사이, 특전사 정유리가 빠르고 침착하게 열쇠를 획득해 함정에 먼저 도착해 극적인 역전에 성공했다. 하지만 특전사 대원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 행크스 "히어로물은 추락하고 있다...기술 발전으로 마법 사라져" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315517"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 행크스가 히어로물 하락세 추세에 입을 열었다. 6일(현지 시간), 외신 매체 '핑크빌라'(PINKVILLA)는 톰 행크스가 슈퍼히어로 장르에 대한 자신의 견해를 밝혔다고 보도했다. 톰 행크스는 가장 큰 이유로 히어로물만의 마법이 사라지고 있다고 전했다. 그는 "이제 기술의 발전으로 무엇이든 할 수 있다"라며 크리스토퍼 리브의 '슈퍼맨'을 언급했다. 1978년에 개봉된 '슈퍼맨'은 당시 사람들에게 큰 충격을 준 것. 톰 행크스는 "그 시절에는 사람이 실제로 날 수 있다고 믿었다. 그래서 우리 모두는 이 영화를 봤을 때 정말 대단하다고 느낀 것이다"라고 말했다. 톰 행크스는 "이제는 기술로 화면에서 어떤 것이든 구현할 수 있기 때문에 우리는 부의 사치를 누리고 있는 상황이다. 이제 관객들은 콘텐츠의 화려한 기술보다 깊이를 더 원하고 있다"라고 전했다. 이어 그는 "이전에는 모든 히어로물이 관객에게 통했다면, 현재는 오히려 히어로물에 의문이 제기되고 있다. 영화에서 전달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종범·정민철·박재홍·이대호…레전드가 바라본 2024 KBO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955900"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 야구 역사에 한 획을 그은 레전드들이 한 자리에 모인다. 6일 티빙에 따르면 오리지널 스포츠 시리즈 '퍼펙트 리그 2024'가 오는 14일 공개된다. 퍼펙트 리그 2024는 이종범, 정민철, 박재홍, 이대호가 참여해 그 어느 때보다 치열했던 올해 KBO 리그의 10개 구단을 심층적으로 다룬다. 각 구단의 선수와 커리어, 팀 운영, 전술, 심리전, 순위 경쟁, 그리고 우승을 향한 여정을 주제로 삼아 다채롭게 분석하며, 올 시즌의 경기 이야기들을 생생하게 전할 예정이다. 앞서 공개된 영상에서 시즌을 마무리한 10개 구단 선수들의 일상이 펼쳐져 눈길을 끌었다. 어디서도 들을 수 없었던 선수들의 시즌 중 비하인드 스토리를 비롯해 삼성 라이온즈의 주장 구자욱이 이재현, 김영웅과 출근하는 장면, 키움 히어로즈 주장 송성문이 구단의 2군 선수들까지 관심을 갖는 모습 등이 담겼다. 영상 말미에는 팬들이 실제로 애용하는, 10개 구단의 특색을 한눈에 느낄 수 있는 유니폼과 응원 도구가 나오기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 6살 아들 업고 '히말라야' 등반 도전 "10배는 더 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315516"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 6살 아들과 히말라야 등반에 도전 중인 근황을 전했다. 지난 5일, 이시영은 자신의 개인 계정을 통해 "마르디히말 마지막 포인트까지 가려면 아들을 캐리어에 태워 가야 할 듯"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이시영은 아들을 업고 등산 준비를 하는 모습이 담겨 있다. 또 함께 등산을 하는 삼촌들도 이시영의 아들을 대신 업기도 했다. 이에 이시영은 "공동육아 감사해요"라며 고마움을 드러냈다. 특히 이시영은 "꼭 엄마가 아니어도 마음에 드는 삼촌한테 업혀가도 괜찮아"라고 너스레 떨어 보는 이의 웃음을 자아냈다. 앞서 3일, 이시영은 아들과의 히말라야 등반을 밝힌 바 있다. 그는 "저희는 히말라야 도착했어요. 아들과 함께하고 싶었던 마르디히말 트레킹 첫날입니다"라며 "아기랑 오니까 10배는 더 힘들다. 푸세식 변기도 침낭 취침도 처음인 아들은 생각보다 훨씬 더 씩씩해요"라고 밝혔다. 이어 "(아들이) 아직까지는 너무 즐거워해요. 끝까지 고산병 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 전남편에 '메롱'…"子 예쁜데, 넌 못보지?" 약 올렸다 (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792222"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 아이들에 대한 애정을 드러내며 전남편을 언급해 이목을 모았다. 5일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에서는 이혼 후 아들과의 일상을 공개한 채림의 모습이 그려졌다. 이날 채림은 "(아들이) 아빠는 중국에 있는 걸로 알고 있으니까"라며 "'(아들이) 우리 아빠는 중국에 있지. 우리 아빠는 중국 사람이거든'이라고 한다"라며 전남편과의 이혼을 언급했다. 이에 대해 황정음은 "경험이 있었는데 수영장에서 놀고 있었다. 어떤 형아가 와서 '너희 아빠는 어딨어? 이런 거다. (아들이) '우리 엄마 아빠는 이혼했다'라고 말했다. 물어본 형아의 엄마가 와서 '오 그래? 우리도 이혼했어'라고 하더라. '우리 같이 놀까?' 이래서 재밌게 놀았다"며 유쾌한 일화를 전했다. 채림은 일상을 보내던 중 아들이 전남편에 대해 묻자 "저 혼자 시뮬레이션을 많이 했는데 예상 밖이다"라며 당황했다고 말했다. 황정음은 "물어보기 전에 제가 먼저 얘기했다. '엄마랑 아빠랑 너무 사랑해서 결혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수 저격' 이윤진 "SNS 관종? 다 돈이다…수익 되면 사라질 것" 고백 (이제혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792221"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독이 이윤진에게 돌직구를 날렸다. 5일 방송한 TV조선 '이제 혼자다'에는 이윤진이 배우 이범수와의 양육권 갈등 근황을 알리는가 하면, 장항준 감독과 만남을 가지는 일상을 전했다. 이날 장항준 감독은 발리에서 사는 이윤진에게 호텔 명함을 전달받고 "다 영어네. 홍보 달인 다 됐다"며 너스레를 떨었다. 애틋한 감정을 드러낸 장항준은 "막내 외삼촌과 조카같은 관계였다. 꼬맹이가 커서 이런 중요하고 대단한 일을 하고 초대하는 자체가 기분 묘하고 감회가 새롭다"고 전했다. 이윤진은 "전 평생 제 일을 해도 누군가의 와이프로 계속 살아왔다"고 고민을 털어놓기도. 장항준은 "이게 유명한 사람들이 좋을 땐 한없이 좋은데, 안 좋은 일에 연루되면 그때부터 꼬리표처럼 따라다닌다"고 공감을 표하며 "그래서 네게 권하고 싶은 건 SNS를 줄이던지 하지 않는 거다"라고 돌직구를 날렸다. 이윤진은 앞서 이혼 소송 중에도 자신의 근황이나 저격글을 SNS에 올려 화제가 되어왔다. 장항준은 "기사가 농]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경, 노윤서와 꽁냥꽁냥 케미 “수어 배우며 자연스레 친해져” (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917672"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경이 노윤서와의 연기 호흡에 만족감을 드러냈다. 11월 6일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '청설'의 홍경이 게스트로 출연했다. 이날 홍경은 상대역 노윤서와 호흡을 맞춘 소감을 묻자 "진짜 '꽁냥꽁냥'이라는 말이 너무 잘 어울리는 것 같다. 서로 아이디어도 내고, 이렇게 저렇게 해보면서 재밌게 찍었다"고 밝혔다. 청각장애를 다룬 영화인 만큼 배우들은 3개월 전부터 수어 연습에 돌입했다. 홍경은 "제작진분들이 3개월 시간을 주셔서 따로 아이스 브레이킹할 필요가 없었다. 시간을 갖고 천천히. 어느 날 어색하면 다음날을 기다렸다. 자연스럽게 뭔가 배우면서 친해졌던 것 같다"고 미소를 지었다. 수어에 대해 홍경은 "저는 배우는 걸 좋아한다. 당연히 새로운 걸 배우는 건 어렵지만 하루하루 시간을 들여서 켜켜이 쌓으면 어느 순간 뻥 뚫릴 때가 있다. '돌아갈 수 없구나', '내가 묵묵히 기다리고 시간을 성실하게 쏟는 것밖에 방법이 없구나'를 배웠다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“구속된 적 있냐” 한지현 웃음 빵 터졌다, 이런 질문은 처음 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917671"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 한지현이 형사 캐릭터를 위해 기울인 노력을 언급했다. 11월 6일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'의 배우 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 형사 역할을 맡은 한지현에게 "해보면서 어땠냐"라고 물었다. 한지현은 미란다원칙 등을 언급하며 "형사 용어를 외우는 게 머릿속으로 연상이 되지 않아서 찍는 전날까지도 달달 외우면서 했다"라고 이야기했다. 박명수는 "형사치고는 여리여리하고 자기 팔뚝에 은팔찌 채울 것 같은데"라고 농담했고, 한지현은 "하기 전에 액션스쿨 가서 열심히 연습하고 합도 맞추고 했다. 잘 나왔는지는 모르겠는데 최선을 다했다"라고 말했다. 또 박명수는 "형사 역할을 하기 위해서 실제로 경찰서 가서 연습하고 그런 게 있었냐. 아는 형사 분을 만났다거나 구속이 된 적이 있냐"라고 물어 웃음을 안겼다. 빵 터진 한지현은 "그러진 않았다"며 "강력계 형사라 찾아갈 수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아껴뒀다 몰아볼래요"…시청자 홀린 부녀 심리전 '이친자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015028776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015028776"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수염 길이도 잰 한석규·표정 바뀌는 채원빈…추리 재미 주는 극본 "불신 파고들자 파탄 난 가족, 그 의미 되새기게 해" 대한민국 최고의 프로파일러로 손꼽히는 장태수(한석규 분)의 딸 장하빈(채원빈)은 어렸을 때부터 다른 아이들과 달랐다. 아이답지 않게 좀처럼 '까르르' 소리 내서 웃는 법이 없었고, 한밤중에 산속에서 실종됐다가 몇 시간 만에 피투성이인 채로 발견됐던 그날도 얼굴에 눈물 자국 하나 없었다. 딸이 정상적이지 않은 것 같다는 장태수의 촉은 걷잡을 수 없는 의심으로 번진다. 하빈이가 동생 하준이와 함께 실종됐다가 홀로 살아 돌아온 그날 장태수는 어린 딸을 방에 가두고 추궁한다. 결국 "내가 안 죽였어"라는 답을 얻어내고야 마는데, 그 순간에도 장태수는 눈을 마주치지 못하는 딸아이를 보며 의심을 거두지 못한다. 지난달부터 방송 중인 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'는 사랑하는 자식에 대한 믿음과 의심 사이에서 고군분투하며 진실로 나아가는 한 아버지의 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수와 이혼' 이윤진, 子와 1년만 화상 만남 "선물도 몰래 두고 와"(이제혼자다) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280073"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 통역사 이윤진이 아들과 화상으로 1년 만에 재회했다고 밝혔다. 5일 방송된 TV CHOSUN '이제 혼자다'에서는 이윤진이 이혼 전문 변호사와 상담에 나선 모습이 공개됐다. 변호사는 이윤진의 이혼 소송 진행 상황을 물었다. 이에 이윤진은 "합의 조정이 안 돼서 이혼 소송 중이고, 양육이 먼저 진행 중인 거다. 제가 해외에 있으면서 첫째는 제가 데리고 있고, 둘째는 아빠가 키우고 있다"고 밝혔다. 이윤진은 헤어진 후 아들을 1년 동안 만나지 못했다며 "안 보고 싶다는 말은 거짓말이고, 문득문득 항상 보고 싶다"고 눈물을 보였다. 이어 "양육권 협의 온라인으로 면접 교섭을 하고 있다. 두 번 정도 했다. 처음에는 무슨 일인지 못 만났고, 두 번째도 또 안 나오겠지 했는데 너무 반가웠다. 지난 주 1년 만에 만나서 30분 정도 얘기했다. 저는 지금도 잘 끝났으면 좋겠다. 오랜만에 보니까 아들이 많이 컸고, 누나랑은 자주 소통하고 있다. 저도 지지난주에 한국에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상 "도를 넘었다"..'대학가요제' 새로운 미션에 발각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280072"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 1라운드 1:1 매치, 2라운드 연합 미션에 이은 벼랑 끝 승부 '선곡 맞교환전'을 선보인다. 7일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 내가 선택한 곡을 상대가 부르고, 상대가 선택한 곡을 내가 부르는 얄궂은 미션 '선곡 맞교환전'이 펼쳐진다. 내가 부를 줄 알고 고른 곡을 나의 경쟁 상대에게 주어야 하며, 두 팀 중 한 팀은 무조건 탈락하는 무시무시한 라운드다. 허를 찌르는 신박한 미션에 심사위원들의 원성도 터져나왔다. 작사가 김이나는 "이 미션이 과연 옳은 것인가 의문"이라고 목소리를 높였고, '가요계 거장' 윤상마저 "'대학가요제' 진짜 어렵다. 도를 넘는 미션"이라고 강하게 주장했다. 이런 가운데, 'TV조선 대학가요제'에서 가장 시끄러운 두 팀 '노래하는 돌+I' 오이스터즈, '메친자들' 카이스트 인피니트의 매치가 성사돼 눈길을 사로잡는다. MC 전현무는 "3라운드에서 가장 시끌벅적한 대결이 될 것"이라고 예고했다. 또 이번 라운드는 선곡을 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스테파’ 결방 아닌 결방…이유는? “무용수들 특성상…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999082"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷 ‘스테이지 파이터’ 가 돌연 결방한 가운데 관계자가 그 이유를 밝혔다. 엠넷 관계자는 6일 스포츠경향에 “원래 결방을 사전 논의 했었다”면서 “출연자들이 무용수이다보니 몸에 계속 부상이 누적되서 중간에 한번 끊었다 가야 몸을 회복하고 프로그램 진행이 가능하다”고 설명했다. 전날 엠넷 댄스 경연 프로그램 ‘스테이지 파이터’가 본 방송을 결방하고 스페셜 방송으로 대체됐다. 이날 방송에서는 무용수들이 참여한 K콘텐츠 포스터 촬영 미션의 비하인드 현장을 공개했다. 이날 방송을 기다리던 이들은 “왜 결방이냐” “이걸 보려고 결제까지 했는데” “넘 아쉽다” 등 아쉽다는 반응을 보였다. 이날 출연자들의 경연이 펼쳐지진 않았으나, 스페셜 방송에선 ‘올드보이’, ‘기생충’, ‘SKY 캐슬’, ‘오징어 게임’ 같은 K콘텐츠 명작들의 포스터가 무용수들의 손을 거쳐 어떻게 재탄생하는 과정이 공개돼 시청자들의 마음을 달랬다. 특히 ‘기생충’ 팀의 최호종과 김규년의 특별 케미도 주목 받았는데, 사제지간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "이이경, 성형외과 의사처럼 생겨…얼굴 상태 좋아" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792217"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 이이경이 성형외과 의사처럼 생겼다고 말했다. 6일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 6일 첫 방영하는 KBS 2TV 드라마 '페이스미' 주역들 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 나와 토크를 나눴다. 이날 오프닝에서 박명수는 "발바닥으로 땅을 밀면서 바르게 앉았더니 잘생겨진 기분"이라는 청취자에, "기분 탓 아니고 쭈구리고 있을 때보다 잘생겨져 보이는 건 당연한 것"이라며 5일 출연한 게스트 박진영이 말한 바른 자세를 강조했다. 이어 박명수는 "어제처럼 오늘도 '전설의 고수' 특집을 준비했다. K-드라마 재밌는 거 말하면 입 아프다. 엄청난 드라마 한 편이 오늘 첫방을 앞두고 있다. '페이스미' 주연들을 모셔봤다"이라며, 이민기, 한지현, 이이경을 소개했다. 이이경은 자기소개 하며 '페이스미'에서 성형의사 역을 맡았다는 얘기에, 박명수는 "성형외과 의사 같이 생겼다. 성형외과 의사가 상태가 안 좋으면 누가 가겠냐. 내가 의사였으면 손님 오겠냐"라며 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 파이널리스트 5팀 각오는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263894"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'의 파이널을 향한 각오가 불타올랐다. 6일 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 파이널 경연에 진출한 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티가 파이널 생방송만을 앞둔 소감을 전했다. #칠전팔기 오뚜기, 더크루원 ATBO·JUST B가 연합한 팀인 더크루원은 11명 대인원의 메가크루 퍼포먼스로 시작부터 강렬한 눈도장을 찍었다. 하지만 평가전, 1차전 모두 7팀 중 6위를 기록하고, 2차전에서는 7위로 탈락 후보에 오르면서 위기를 맞았다. 누적 통합 랭킹 5위로 파이널에 진출, 칠전팔기 정신으로 살아남은 더크루원은 어느 때보다 화려한 무대를 준비 중이라고. 이번 파이널 신곡이 더크루원의 데뷔곡이 될 예정인 만큼 무대에 이목이 모아지고 있다. 더크루원은 "파이널에 오기까지 정말 쉽지 않았다"며 "그만큼 더 아름답게 마무리하고 싶다. 가장 멋있는 모습 보여드릴 것"이라며 각오를 다졌다. #막내의 반란, 에잇턴 지난해 데뷔한 2년차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘랩:퍼블릭’ 2블록 리더 칸vs 4블록 리더 펀치넬로, 블록원 생존 걸린 리더들의 1:1 배틀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392860"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘랩:퍼블릭’ 블록 리더들이 블록원의 생존이 걸린 데스매치로 뜨겁게 맞붙는다. 6일 공개되는 티빙 오리지널 예능 ‘랩:퍼블릭’ 7회에서는 6인의 블록 리더들이 탈락 위기에 놓인 블록원들을 구하기 위해 1:1 배틀을 펼친다. 피눈물을 삼킨 리더들의 간절한 데스매치에서 살아남을 래퍼는 누구일지 이목을 집중시킨다. 지난 6회에서는 블록 구성원들의 팀워크가 압권인 ‘블록 토너먼트’로 극강의 쾌감을 선사했다. 극찬 쏟아진 압도적 랩부터 빈틈없는 티키타카, 분위기 달군 중독성 강한 훅까지 서바이벌을 잊고 무대 자체를 즐기며 레전드 무대를 쏟아낸 래퍼들의 활약에 시청자 반응도 폭발했다. 특히 회를 거듭할수록 팽팽해진 블록간 전략싸움은 기존 힙합 서바이벌과 다른 짜릿한 재미를 더하고 있다. 7회에서는 리더들 손에 탈락자 운명이 걸린 잔인한 데스매치가 시작된다. ‘블록 토너먼트’에서 우승한 두 개 블록을 제외한 6개 블록 리더들이 탈락 후보를 걸고 1:1 배틀을 치르는 것. 저마다의 전략으로 리더를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이도국, 디에이와이와 전속 계약! 이덕화와 '한솥밥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263890"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이도국이 디에이와이엔터테인먼트와 손을 잡았다. 소속사 디에이와이엔터테인먼트는 6일 "연극과 드라마 그리고 영화까지 다양한 분야에서 연기 열정을 보여주고 있는 이도국 배우와 전속계약을 맺었다. 연기 내공이 있는 배우와 함께하게 돼 기쁘다. 활발한 활동을 위해 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다"라고 밝혔다. 이도국은 지난 1998년 연극 '대머리 여가수'로 데뷔해 '스페셜 라이어', '브라더포인트', '진짜 신파극' 등 20년간 연극 무대에서 활약했다. 더불어 드라마 '손해 보기 싫어서', '하이라키', '고려 거란 전쟁' 뿐만 아니라 '낭만닥터 김사부 3', '빈센조', '경이로운 소문', '검법남녀 시즌2', '슬기로운 감빵생활' 등 굵직한 작품들에 출연해 존재감을 뽐냈다. 이밖에 영화 '헌트', '남산의 부장들', '돈', '악질경찰', '반드시 잡는다', '미옥' 등 스크린 관에서도 대중의 눈도장을 받았다. 이처럼 이도국은 장르를 불문하고 다양한 작품에서 맹활약을 이어오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['타임 터너' 국내 최초 걸그룹 서바이벌 라이브쇼…틱톡서 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878461"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 프로젝트 ‘타임 터너’(TIME TURNER)가 드디어 베일을 벗는다. 피아이코퍼레이션에 따르면 국내 최초의 걸그룹 서바이벌 라이브쇼 ‘타임 터너’가 오는 8일 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡에서 첫 방송을 시작한다. ‘타임 터너’는 무한한 가능성의 시공간 ‘P-314’에서 꿈을 이룰 시간 여행자를 찾는 여정을 그리는 걸그룹 라이브 서바이벌 오디션이다. ‘타임 터너’는 론칭 선언 이후 글로벌 참가자들의 지원을 받아왔다. 총 2000명의 끼가 넘치는 크리에이터들이 ‘타임 터너’의 문을 두드리며 프로그램을 향한 열띤 관심을 증명한 바 있다. 한국은 물론 미국, 프랑스, 중국, 인도네시아, 말레이시아 등 다양한 국적의 총 18인이 ‘타임 터너’의 참가 자격을 획득했다. 그리고 이들은 오는 22일까지 틱톡 라이브를 통해 글로벌 시청자들을 만난다. ‘타임 터너’의 우승은 틱톡 라이브 글로벌 시청자 투표로 결정되며, 그 주인공들은 특별한 시간여행과 함께 새로운 음악과 예술을 그리는 ‘타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틱톡 걸그룹 프로젝트 '타임 터너', 드디어 첫 방송 임박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263888"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 프로젝트 '타임 터너(TIME TURNER)'가 드디어 베일을 벗는다. 피아이코퍼레이션에 따르면 국내 최초의 걸그룹 서바이벌 라이브쇼 '타임 터너'가 오는 8일 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡에서 첫 방송을 시작한다. '타임 터너'는 무한한 가능성의 시공간 'P-314'에서 꿈을 이룰 시간 여행자를 찾는 여정을 그리는 걸그룹 라이브 서바이벌 오디션이다. '타임 터너'는 론칭 선언 이후 글로벌 참가자들의 지원을 받아왔다. 총 2000명의 끼가 넘치는 크리에이터들이 '타임 터너'의 문을 두드리며 프로그램을 향한 열띤 관심을 증명한 바 있다. 한국은 물론 미국, 프랑스, 중국, 인도네시아, 말레이시아 등 다양한 국적의 총 18인이 '타임 터너'의 참가 자격을 획득했다. 그리고 이들은 오는 22일까지 틱톡 라이브를 통해 글로벌 시청자들을 만난다. '타임 터너'의 우승은 틱톡 라이브 글로벌 시청자 투표로 결정되며, 그 주인공들은 특별한 시간여행과 함께 새로운 음악과 예술을 그리는 '타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이제훈 트월킹→섹시미 차은우, 1차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890391"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 상상 초월 찐 시골 생활이 시작된다. tvN 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'(연출 이세영) 측은 6일 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 함께 하는 깡촌 라이프 1차 티저 영상을 공개했다. '핀란드 셋방살이'는 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 핀란드의 찐 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 프로그램이다. 남녀노소 모두의 호감을 받는 배우 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 세계 행복 지수 1위 국가인 핀란드의 현지인들과 함께 어울리며 색다른 로컬 라이프를 경험할 예정이다. 앞서 핀란드의 라플란드를 배경으로 배우들의 좌충우돌 일상이 담긴 스틸이 화제를 모으고 있는 가운데 공개된 1차 티저 영상에서는 라플란드에 떨어진 배우들의 본격 현지 살아보기를 엿볼 수 있다. 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 세상에 놓인 배우들은 "이 정도인 줄 몰랐다"라고 광활한 대자연에 경외심을 표하며 라플란드에 서서히 녹아 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 유쾌발랄 ‘인간 비타민’ 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851820"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 밝고 유쾌한 매력을 뽐내며 인긴 비타민 매력을 선사했다. 지난 5일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 2회에서는 특급 미션을 수행하기 위해 배곡리를 찾은 채용주(김세정 분)가 ‘초열정’ 긍정캐의 면모를 생동감 넘치게 담아내며 안방극장에 기분 좋은 활력을 전했다. 이날 방송에서 채용주는 부산지점을 살릴 수 있는 마지막 희망 윤민주(이종원 분)를 잡기 위해 배곡리로 향한 가운데 윤민주의 방어적 태도에도 전혀 아랑곳하지 않고, 그의 방에서 나는 연기를 발견하자 로프에 매달린 채 안전부터 확인하는 등 특수부대 출신다운 민첩함과 무한 열정을 자랑하며 시청자의 눈길을 끌었다. 또한 윤민주의 방어지시를 따르는 마을 사람들과 대치하게 된 채용주는 영업으로 다져진 설득 스킬과 능청스러운 면모로 그들의 마음을 단숨에 사로잡으며 윤민주와 가까워지기 위해 포기를 모르고 돌진하는 채용주의 직진 본능으로 극의 재미를 더했다. 이런 가운데 김세정은 주변 인물 간의 티키타카 케미를 살린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동진, 어마어마 수집광 "책 27,000권  CD·LP 12,000장 보유" (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792215"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타’에 출연한 영화 평론가 이동진이 영화 평론에 관한 에피소드를 모두 공개한다. 영화 평론 28년의 역사를 자랑하는 그는 영화관에서 ‘팝콘’을 먹지 않는다고 밝히는가 하면, ‘영화계 한석봉’이라는 별명이 붙은 이유도 공개한다. 이동진이 MC 김구라에 대해 ‘한줄평’을 내놨다고 해 호기심을 자극한다. 뿐만 아니라, 뜻밖의 ‘조용필’ 노래에 도전해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 6일 오후 방송하는 MBC ‘라디오스타’는 여에스더, 이동진, 김소현, 김똘똘이 출연하는 '캐치! 똑똑핑' 특집으로 꾸며진다. 기자 출신의 이동진은 촌철살인 같은 영화 ‘한줄평’으로 정평이 나 있는 인물이다. 그가 영화를 본 뒤 남기는 한줄평과 별점은 많은 이들의 가이드라인이 된다. 이동진은 '라디오스타'에 출연해 영화 평론과 관련된 다양한 에피소드를 쏟아낸다. 그 중에서도 직업적 특성으로 영화를 보기 전에 육체적, 정신적으로 준비한다는 얘기를 꺼내 관심을 끌었다. 그는 영화관에서 영화관의 하이라이트인 '팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] '지옥2' 김성철 "유아인 대체, 시험대 오른 느낌…담대히 뛰어들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002110016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002110016"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["배우는 늘 평가가 필요한 직업이지만 이번에는 정말 시험대에 오른 느낌이었어요. 제가 선택한 결과고, 감당해야 할 부분이니 담대히 뛰어들었습니다." 배우 김성철이 유아인을 대체해 '지옥2'에 투입된 소감을 밝혔다. 부담이 없지 않았지만, 자신이 선택한 일이기에 책임감을 갖고 준비에 매진했다고 전했다. 김성철은 지난달 30일 오후 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 공개 기념 인터뷰 자리를 갖고 YTN과 만났다. 그는 '지옥1'에서 '정진수'를 연기했던 유아인이 마약 투약 혐의로 '지옥2' 제작 단계에서 하차하자, 그를 대신해 새로운 '정진수'로 전 세계 시청자들을 만나게 됐다. 유아인은 지난 2021년 공개된 '지옥1'에서 새진리회 교주 정진수 역할을 맡아 광기 어린 연기를 보여줘 호평받았다. 지난 시즌에서 정진수가 사실은 과거 자신도 20년 전 지옥행 고지를 받았으며, 시연을 기다리는 상황이라는 비밀이 알려지며 끝나 김성철은 같은 장면을 연기해야 하는 중책]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 KGMA, ‘올해의 초월상’ 신설…12일까지 투표 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851818"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)가 롯데 이노베이트의 자회사 칼리버스와 파트너십을 체결하고 ‘올해의 초월상’을 신설, 오는 12일까지 특별상인 ‘칼리버스, 올해의 초월상’ 투표를 진행한다고 밝혔다. 지난 1일부터 투표가 시작된 ‘칼리버스, 올해의 초월상’은 나이·성별·세대·국경을 초월한 음악·퍼포먼스로 전 세계 팬들에게 사랑받는 아티스트에게 수여하는 상이다. 투표 기간 동안 최다 득표를 한 아티스트를 수상자로 선정할 예정이다. 투표 참여자를 대상으로 150장 규모의 레드카펫 및 시상식 공연무대 티켓을 증정하는 이벤트도 진행된다. 제1회 KGMA는 오는 11월 16일과 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 열리린다. MAMA와 ‘쇼미더머니’, ‘프로듀스101’등으로 유명한 한동철 PD가 총연출을 맡아, 콘서트를 방불케 하는 역대 최대 규모의 K팝 어워즈 무대를 선보일 예정이다. 그룹 뉴진스 멤버 하니와 배우 남지현, 에스파 멤버 윈터가 MC를 맡아 화제가 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 유재석vs박명수 돌발 질문에 당황 “저요?” 대답은‥(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917669"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 이민기가 돌발 질문에 당황했다. 11월 6일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'의 배우 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 이이경과 과거 '짠내투어'로 호흡했던 것을 떠올리며 "재미있게 잘했다는 게 기억이 난다"라고 했다. 이어 박명수는 "지금도 재석 씨하고 방송하고 있죠?"라고 물었다. 이이경은 "할 수 있는 일이 어디서든 필요하다면 다 해야 된다고 생각한다"며 "재석이 형은 아빠가 되고 있다"라고 답했다. 박명수는 "유재석vs박명수"라고 던졌고 이이경은 "이 자리에서? 당연히 유 선생님이지만 형님 하고도 쌓아가야죠"라고 말했다. 그러다 박명수는 앞에 있던 이민기에게 똑같은 질문을 해 웃음을 자아냈다. 이민기는 "저요?"라고 깜짝 놀라며 "제가 선택할 수 있는 거냐. 저도 괜찮으시겠냐"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마지막까지 진심"…'로드 투 킹덤' 파이널 각오 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254766"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'의 파이널이 성큼 다가왔다. 6일 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE' 파이널 경연에 진출한 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티가 파이널 생방송만을 앞둔 소감을 전했다. ◇ 칠전팔기 오뚜기, 더크루원 ATBO·JUST B가 연합한 팀인 더크루원은 11명 대인원의 메가크루 퍼포먼스로 시작부터 강렬한 눈도장을 찍었다. 하지만 평가전, 1차전 모두 7팀 중 6위를 기록하고, 2차전에서는 7위로 탈락 후보에 오르면서 위기를 맞았다. 누적 통합 랭킹 5위로 파이널에 진출, 칠전팔기 정신으로 살아남은 더크루원은 어느 때보다 화려한 무대를 준비 중이라고. 이번 파이널 신곡이 더크루원의 데뷔곡이 될 예정인 만큼 무대에 이목이 모아지고 있다. 더크루원은 "파이널에 오기까지 정말 쉽지 않았다"며 "그만큼 더 아름답게 마무리하고 싶다. 가장 멋있는 모습 보여드릴 것"이라며 각오를 다졌다. ◇ 막내의 반란, 에잇턴 지난해 데뷔한 2년차 신인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라스' 이동진 "'하츄핑' 평가 안 했다고 '비겁핑'이라 불려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335625"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조용필과 노래방서 듀엣 성사 에피소드 공개 영화 평론가 이동진이 최근 새롭게 붙은 별명에 대해 이야기한다. 6일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 여에스더 이동진 김소현 김똘똘이 출연하는 '캐치! 똑똑핑' 특집으로 꾸며지는 가운데, 이동진이 '한줄핑' '비겁핑'이라는 별명이 생겼다고 밝힌다. 이동진은 촌철살인 같은 영화 '한줄평'으로 정평이 나 있는 인물이다. 그가 영화를 본 뒤 남기는 한줄평과 별점은 많은 이들의 가이드라인이 된다. 이런 가운데 최근 그는 영화 '사랑의 하츄핑'에 대한 한줄평을 하지 않았는데 이로 인해 그는 '한줄핑' '비겁핑' 같은 별명이 붙었다고 설명한다. 또 이동진은 영화를 보기 전에 육체적, 정신적으로 준비하기 위해 영화관에서 팝콘 먹지 않는다고 털어놓는다. 이와 더불어 이동진은 자신의 가장 큰 자랑거리를 꺼내 놓는다. 과거 지인의 초대로 조용필과 함께 노래방을 가게 됐다는 그는 당시 1절은 조용필이, 2절은 자신이 부르면서 듀엣이 성사됐다고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이제훈·이동휘·곽동연·차은우, 시골 적응기 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335624"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도시에선 볼 수 없는 모습…12월 6일 첫 방송 배우 이제훈 이동휘 곽동연 차은우가 핀란드에서 동고동락한다. 6일 tvN 새 예능프로그램 '핀란드 셋방살이' 제작진은 공식 홈페이지에 1차 티저 영상을 게재했다. 안락한 도시를 벗어난 네 배우는 대자연 속에서 핀란드 방식을 따라 자급자족하며 행복 지수 100% 달성에 도전한다. '핀란드 셋방살이'는 전기도 수도도 와이파이도 없는 핀란드의 찐 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 로컬 라이프를 담은 프로그램이다. 남녀노소 모두의 호감을 받고 있는 이제훈 이동휘 곽동연 차은우가 세계 행복 지수 1위 국가인 핀란드의 현지인들과 함께 어울린다. 이 가운데 공개된 1차 티저 영상에는 핀란드 라플란드에 떨어진 배우들의 본격 현지 살아보기가 담겼다. 배우들은 "이 정도인 줄 몰랐다"고 광활한 대자연에 경외심을 표하며 라플란드에 서서히 녹아들어 간다. 강물에서 말을 탄 채 샤워를 하는가 하면 장작을 패 불을 피워 밥을 해 먹고 순록들과 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남친짤 장인 홍경 “옷 물릴 때까지 입어” 반전 고백 (씨네타운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917668"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경이 남친짤 비법을 공유했다. 11월 6일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '청설'의 홍경이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 '남친짤'로 사랑받는 홍경을 향해 "사복 스타일링이 너무 멋있다"고 비법을 물었다. 홍경은 "저는 그런 건 없다. 하나 사면 오래 입고 물릴 때까지 입는 스타일이다. 저보다 더 잘 입으시는 분들께 물어봐야 할 것 같다"며 부끄러워했다. 박하선은 "셀카도 정말 잘 찍더라. 한 장만 찍냐 아니면 연사로 많이 찍어서 건지는 편이냐"고 궁금해했다. 홍경이 "5장 정도 찍는다"고 하자 박하선은 "근데 그렇게 잘 나오는 거냐. 너무하다"며 사진도 잘 찍는 홍경의 매력을 극찬했다. 한편 '청설'은 사랑을 향해 직진하는 '용준'(홍경)과 진심을 알아가는 '여름'(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 '가을'(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기다. 전국 극장에서 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 3인조 된 빅뱅 멤버들에 “더 이상 줄지는 말자”(‘집대성’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391809"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 5인조에서 3인조가 된 빅뱅 멤버들에게 뼈있는 말을 했다. 지난 5일 공개된 유튜브 채널 ‘집대성’에는 ‘영원한 건 절대 있어 | 7년 만에 돌아온 빅뱅’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 ‘집대성’ 제작진은 지드래곤, 태양, 대성에게 양산을 선물했다. 대성이 양산 끝에 달린 세잎 클로버 모양의 키링을 보고 “행운이라는 꽃말이 있다”라고 하자, 제작진은 “행운이 아니라 행복”이라고 정정했다. 지드래곤이 “그건 네잎클로버 아닌가?”라고 묻자, 대성은 “그건 행운이고 세잎 클로버는 행복을 뜻한다. 우리가 또 3명이지 않나”라고 의미를 부여했다. 그러자 지드래곤은 “더 이상 줄지는 말자”라고 진지하게 말했다. 지드래곤의 말에 대성과 태양은 웃음을 터트렸다. 이어 대성은 “하긴 두잎클로버는 없지 않나”라고 이야기했고, 지드래곤은 “그건 보기 안타깝지 않나. 그냥 이파리로 치자”라고 말해 눈길을 끌었다. 빅뱅은 2006년 5인조로 데뷔했지만, 승리와 탑이 각각 2019년과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이도국, 디에이와이에 새로운 둥지…'활발 활동' 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254761"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이도국이 디에이와이엔터테인먼트에서 새로운 출발을 선언했다. 소속사 디에이와이엔터테인먼트는 6일 "연극과 드라마 그리고 영화까지 다양한 분야에서 연기 열정을 보여주고 있는 이도국 배우와 전속계약을 맺었다. 연기 내공이 있는 배우와 함께하게 돼 기쁘다. 활발한 활동을 위해 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다"라고 밝혔다. 이도국은 지난 1998년 연극 '대머리 여가수'로 데뷔해 '스페셜 라이어', '브라더포인트', '진짜 신파극' 등 20년간 연극 무대에서 활약했다. 더불어 드라마 '손해 보기 싫어서', '하이라키', '고려 거란 전쟁' 뿐만 아니라 '낭만닥터 김사부 3', '빈센조', '경이로운 소문', '검법남녀 시즌2', '슬기로운 감빵생활' 등 굵직한 작품들에 출연해 존재감을 뽐냈다. 이밖에 영화 '헌트', '남산의 부장들', '돈', '악질경찰', '반드시 잡는다', '미옥' 등 스크린 관에서도 대중의 눈도장을 받았다. 이처럼 이도국은 장르를 불문하고 다양한 작품에서 맹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상, 사관 변신…왕세손 남다름과 대립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878444"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 배우 탕준상이 깊이 있는 감정 열연으로 몰입을 더했다. 탕준상은 지난 5일 방송된 KBS2 ‘사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024’(이하 ‘사관은 논한다’)에서 예문관의 하번 검열 남여강 역을 맡아 그간 보여준 적 없는 새로운 캐릭터에 도전했다. 역사를 기록하고 지켜야 하는 사명감을 지닌 사관(史官) 여강은 역사를 지우려는 왕세손 동궁(남다름 분)과 팽팽한 대립각을 세우며 극의 긴장감을 더했다. 동궁의 마음을 돌리기 위해 몸을 사리지 않던 여강은 몸에 화살을 맞고도 동궁에게 상소를 올리는가 하면, 죽음을 앞둔 순간에도 자신의 신념을 지키는 우직한 모습을 보여줬다. 이런 여강을 연기하는 탕준상은 인물의 요동치는 감정선을 밀도 있게 그려내 극의 몰입도를 최대치로 끌어올렸다. 좀처럼 뜻을 굽히지 않는 동궁을 향한 실망감과 분노는 물론, 어린 시절 배동을 지냈던 여강과 왕세손 동궁의 브로맨스 케미까지 다채로운 열연을 선보여 눈길을 끌었다. ‘사관은 논한다’를 통해 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석-김태리-지젤-현진-가비 외, ‘청설’ 응원을 위해 영화관을 찾은 ★들 (청설 VIP 시사회) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917666"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[뉴스엔 최재현 기자] 11월 5일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 영화 ‘청설’ VIP 시사회가 열렸다. 현장에는 배우 홍경, 노윤서, 김민주, 정용주, 정혜영, 현봉식과 조선호 감독등 많은 스타들이 자리해 응원 포토타임을 가졌다. 힌편, 영화 '청설'은 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기. #김민주 #노윤서 #홍경 #청설 #HearMe_OurSummer #VIP시사회 #레드카펫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫인상 선택 후폭풍에 솔로남들 ‘멘붕’ 23기 로맨스 향방은?(나는SOLO)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213201"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO' 23기 솔로남들이 첫인상 선택 이후 파장을 맞이한다. 6일 오후 10시 30분에 방송되는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 솔로남들이 '첫인상 선택' 결과를 마주하고 변화하는 모습을 보여줄 예정이다. '막차 특집'으로 모인 23기 솔로남녀는 첫날부터 첫인상 선택을 진행했으며, 솔로녀들은 마음을 담은 손편지를 전통주에 매달아 솔로남들에게 전달했다. 이 과정에서 영호는 4표를 받아 '의자왕'으로 등극했다. 솔로남들은 아침에 숙소 거실에 놓인 전통주와 편지로 서로의 선택 결과를 알게 되면서 영호가 4표를 받았다는 사실을 확인한다. 이날 한 솔로남은 첫인상 선택 결과에 "솔직히 멘붕 왔다"고 당혹감을 드러냈고, 다른 솔로남도 "이건 기분 문제다"라며 복잡한 심경을 내비쳤다. 또 다른 솔로남은 이를 계기로 "나 분발해야겠다"라며 각성한 모습을 보여 앞으로의 전개에 대한 기대감을 높였다. 급기야 한 솔로남은 "난 거의 인생을 걸었다"고 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 성형외과 의사 된 이이경에 “강남 가면 버스에 이런 얼굴 많아” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917665"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 이이경의 훤칠한 외모를 칭찬했다. 11월 6일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'의 배우 이민기, 한지현, 이이경이 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 극 중 성형외과 의사 역을 맡은 이이경에 대해 "진짜 성형외과 의사 같다. 강남에 가면 버스에 이런 얼굴 많다. 의사분들 가운 입고"라고 말했다. 박명수는 "성형외과 의사가 상태가 안 좋으면 누가 가겠냐. 딱 봐도 훤칠하고 멋져야 믿고 가지. 저같이 생긴 사람이 하면 안 갈 거 아니냐"라고 너스레를 떨었다. 한편 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 6일 오후 9시 50분 첫 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['타임 터너', 틱톡 첫 방송 확정…두근두근 '카운트다운' 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254760"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['타임 터너(TIME TURNER)'가 드디어 찾아온다. 피아이코퍼레이션에 따르면 국내 최초의 걸그룹 서바이벌 라이브쇼 '타임 터너'가 오는 8일 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡에서 첫 방송을 시작한다. '타임 터너'는 무한한 가능성의 시공간 'P-314'에서 꿈을 이룰 시간 여행자를 찾는 여정을 그리는 걸그룹 라이브 서바이벌 오디션이다. '타임 터너'는 론칭 선언 이후 글로벌 참가자들의 지원을 받아왔다. 총 2000명의 끼가 넘치는 크리에이터들이 '타임 터너'의 문을 두드리며 프로그램을 향한 열띤 관심을 증명한 바 있다. 한국은 물론 미국, 프랑스, 중국, 인도네시아, 말레이시아 등 다양한 국적의 총 18인이 '타임 터너'의 참가 자격을 획득했다. 그리고 이들은 오는 22일까지 틱톡 라이브를 통해 글로벌 시청자들을 만난다. '타임 터너'의 우승은 틱톡 라이브 글로벌 시청자 투표로 결정되며, 그 주인공들은 특별한 시간여행과 함께 새로운 음악과 예술을 그리는 '타임 터너'로 데뷔한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌 “韓 대중문화계, 조세호 결혼식 참석 여부로 기록될 것”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917663"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 조세호 결혼식에 참석한 이유를 밝혔다. 11월 6일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 유퀴즈) 268회에는 수학으로 생명을 구하는 카이스트 수리과학과 김재경 교수와 통산 열두 번째 한국시리즈 패권을 거머쥔 타이거즈 양현종, 나성범 선수 그리고 배우 송승헌이 출연한다. 이날 '유퀴즈' 측은 '송승헌, 그는 왜 조세호의 결혼식에 갔는가⁉'라는 제목의 선공개 영상을 업로드했다. 앞서 송승헌은 조세호 결혼식에 참석해 화제를 모았던 바. "친분이 있었냐"는 물음에 송승헌은 "조세호 씨 결혼식에 참석 못하면 좀 뒤처지는 사람이 될 것 같아서"라고 답했다. 이어 "제가 봤을 때 그날 정말 잘 간 것 같다. 우리나라 대중문화 예능 예술계는 조세호 결혼식에 간 사람과 안 간 사람으로 앞으로 기록될 것"이라고 농담해 웃음을 자아냈다. 한편 조세호는 지난 달 20일 오후 6시 서울 신라호텔에서 9살 연하 회사원 여성과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 복귀 조세호, 까치발 키스→결혼식 국수 사건 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280060"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조세호가 결혼 후 '유 퀴즈 온 더 블럭' MC로 복귀한다. 6일 오후 방송되는 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(연출 이기연, 작가 이언주, 이하 '유 퀴즈') 268회는 'Magic' 특집으로 펼쳐진다. 카이스트 수리과학과 김재경 교수와 기아타이거즈 소속 프로야구 선수 양현종, 나성범 그리고 배우 송승헌이 게스트로 출연한다. 신혼여행을 마치고 복귀한 MC 조세호는 방송 처음으로 결혼식 후기와 함께 SNS를 뜨겁게 달군 신혼여행 비하인드를 공개한다. 특히 결혼식에서 9살 연하 아내와의 까치발 키스로 화제를 모은 조세호가 이날 방송에서 아내의 키를 둘러싼 소문을 비롯해 결혼식 국수 사건(?)도 해명에 나선다고 해 궁금증을 더한다. 또한 수학으로 생명을 구하는 김재경 교수가 '유 퀴즈'를 찾는다. 60년간 풀지 못한 생명과학 난제를 해결한 김재경 교수는 매일이 다른 수면량부터 수학으로 계산한 수명까지 다채로운 이야기로 시선을 사로잡는다. '수학계 노벨상' 필즈상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임사랑, 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 캐스팅…“‘팔색조’ 매력 선보일 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999074"/>
        <updated>2024-11-06T03:12:20.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국립발레단의 히로인 출신으로 미스코리아 미(美)에 오르며 데뷔부터 화려한 이름을 알린 배우 임사랑이 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’에서 또 다른 변신에 도전한다. 소속사 퍼스트이모션은 6일 이 같이 밝히며 배우 임사랑이 ‘친절한 선주씨’에서 악역이지만 미워할 수 없는, 흡사 스머프의 아즈라엘과 같은 감초의 역할을 하는 ‘진추아’로 분한다고 설명했다. ‘친절한 선주씨’ 속 진추아는 진중배(김명수 분)와 심순애(김혜정 분) 둘째 딸이자, 미주(천예주 분)의 라이벌로서 동료 배우인 정우상(강우연 분)을 두고 대립하는 캐릭터. 첫째 딸인 진상아(최정윤 분)와 팀을 이뤄 주인공인 피선주(심이영 분)·김소우(송창의 분) 등과 좌충우돌하는 역할을 맡는다. 국립발레단 출신인 임사랑은 세계적 권위의 국제 발레콩쿠르(KIBC)에서 동상을 수상하며 화제를 모았다. 이후 미스코리아에 선발되며 다시 한번 주목받은 임사랑은 지난 2019년 KBS2 드라마 ‘단, 하나의 사랑’에서 수지 역을 맡으며 연기를 시]]></content>
    </entry>
</feed>