<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-10T23:11:00.930Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커'도 무릎 꿇었다..'베테랑2' 또 역주행 박스오피스 1위 재탈환 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172508"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 하반기 관객들의 극장 관람 원픽 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제공배급 CJ ENM, 제작 ㈜외유내강, 각본 이원재·류승완)가 10월 10일 박스오피스 1위 자리를 재탈환 했다. 최고 대세 영화다운 흥행 기세를 보여 주고 있는 '베테랑2'가 영화관 입장권 통합전산망 기준 지난 10일 전체 영화 박스오피스 1위를 재탈환 했다. '베테랑2'는 9월 13일 개봉 이후 10월 1일, '조커: 폴리 아 되' 개봉 당시 단 하루 1위 자리를 내준 이래 꾸준히 박스오피스 1위를 유지하다 10월 9일 단 하루 다시 한번 '와일드 로봇'​에 그 자리를 내줬지만 하루 만에 박스오피스 정상을 지키며 하반기 원픽 영화의 위엄을 다시 한번 공고히 했다. 쟁쟁한 경쟁작들의 개봉 공세 속에 '베테랑2'가 꾸준히 박스오피스 정상을 지켜온 결과는 대한민국 관객들이 사랑한 '베테랑' 시리즈에 대한 기대감과 만족감이 장기 흥행으로 이어지고 있는 것으로 보인다. 현재 '베테랑2'는 개봉 28일째 박스오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미친X과 게이가 만났다" 김고은X노상현, '대도시의 사랑법' 비하인드 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172506"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 2주차 흥행 역주행을 시작으로 뜨거운 기세로 장기 흥행 청신호를 밝힌 영화 '대도시의 사랑법'의 촬영 뒷장면들이 포착됐다. 11일 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희, 제공 플러스엠 엔터테인먼트·미시간벤처캐피탈㈜, 배급 플러스엠 엔터테인먼트, 제작 ㈜쇼박스·㈜고래와유기농, 공동제작 플러스엠 엔터테인먼트) 측은 관객들의 폭발적인 호평에 힘입어 외장하드 비하인드 스틸을 공개했다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 극장가에 신선한 활력을 불어넣고 있는 영화 '대도시의 사랑법'이 바야흐로 애니멀 라이프의 시작을 알리는 비하인드 스틸을 공개했다. 남의 눈치를 보지 않는 거침없는 애티튜드로 ‘미친X’이라 불리는 재희 역 김고은의 스틸은 독보적인 개성의 스타일링으로 눈부신 존재감을 발산하며, 캐릭터에 완벽하게 몰입한 눈빛으로 섬세한 연기력을 엿보게 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[700만 돌파 '베테랑2', 정상 탈환..'대도시의 사랑법' 2위 [★무비차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003272401"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'의 흥행 열기가 식지 않고 있다. 11일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 전날 '베테랑2'는 2만 3165명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 715만 2427명. '베테랑2'는 지난 13일 개봉 이후 10월 1일, '조커: 폴리 아 되' 개봉 당시 단 하루 1위 자리를 내준 이래 꾸준히 박스오피스 1위를 유지하다 10월 9일 단 하루 다시 한번 '와일드 로봇 '에 그 자리를 내줬지만 하루 만에 박스오피스 정상을 지키며 장기 흥행을 이어가고 있다. 이어 '대도시의 사랑법'이 1만 9078명의 관객을 모아 박스오피스 2위를 기록했다. 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화로, 누적 관객 수는 38만 1382명이다. '조커: 폴리 아 되'가 8331명의 관객을 모아 3위를 기록했고, '와일드 로봇'(7248명)이 하루 만에 4위까지 떨어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알폰소 쿠아론 감독 신작  '디스클레이머' 오늘 애플tv+ 공개.. 정호연 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067970"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의 정호연이 출연하는 애플TV+ &lt;디스클레이머&gt;(원제:Disclaimer)가 오늘 공개된다. 영화 ‘로마’, ‘그래비티’로 세계 유수 시상식을 휩쓴 거장 알폰소 쿠아론 감독과 할리우드 대표 배우 케이트 블란쳇의 만남으로 기대를 모은 ‘디스클레이머’가 바로 오늘, 첫 두 편의 에피소드를 공개한다. ‘디스클레이머’는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 ‘캐서린’(케이트 블란쳇)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 오늘 공개되는 에피소드 1에서는 성공한 저널리스트로서 화려한 삶을 살며 행복한 가정을 꾸려 나가던 ‘캐서린’이 어느 날 우편으로 정체불명의 소설을 받아보게 되는 모습이 그려진다. 그동안 숨겨왔던 자신의 과거가 소설을 통해 드러나기 시작하며 가족과의 관계가 무너질 위기에 처한 ‘캐서린’이 소설을 쓴 작가의 정체를 밝히기 위해 고군분투하며 ‘디스클레이머’의 이야기가 본격적으로 시작된다. 또한 정호연이 ‘캐서린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전, 란’부터 ‘지옥2’까지…가을의 넷플릭스, 김신록이 책임진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155670"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 공개하는 넷플릭스 기대작에는 모두 배우 김신록이 있다. 출연하는 작품마다 신을 훔치는 존재감을 보여주며 믿고 보는 배우로 떠오른 김신록이 넷플릭스 영화 ‘전, 란’과 시리즈 ‘지옥’ 시즌2를 잇달아 선보이며 글로벌 무대를 겨냥한다. 먼저 11일 공개하는 대형 사극 블록버스터 ‘전, 란’에서 왜군과 부패한 관리로부터 백성을 지키기 위해 나선다. 임진왜란 전후를 배경으로 한 영화에서 그는 적도 신분 질서도 꺾을 수 없을 정도의 굳센 의지와 단단한 내면을 가진 천민 출신 의병 범동 역을 맡았다. 왕도 나라를 버리고 도망간 왜란 한 가운데서도 민중을 먼저 생각하고 보듬는 양반 출신 의병장 김자령(진선규)를 존경하고 따르면서도 나라와 조정을 위해 헌신하고 왕에 대한 충성심을 잃지 않는 그를 이해하지 못해 답답해하는 두 가지 모습을 균형감 있게 연기하며 시대의 모순을 보여주는 역할까지 톡톡히 한다. 무엇보다 강동원, 박정민, 차승원, 진선규, 정성일 등 화려한 주연 배우들 사이에서 홍일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원, 잇따른 흥행 실패…‘전, 란’으로 부진의 고리 끊을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001155666"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원이 11일 전 세계 190개국에 동시 공개되는 넷플릭스 영화 ‘전, 란’으로 글로벌 흥행을 겨냥한다. 공개 전부터 호평을 얻고 있는 그의 첫 OTT(온라인 동영상 서비스) 주연작 ‘전, 란’을 통해 흥행 부진 굴레에서 벗어날 수 있을지 관심이 쏠린다. ‘골든 슬럼버’, ‘인랑’, ‘브로커’, ‘천박사 퇴마 연구소:천경의 비밀’ ‘설계자’ 등 2018년 이후 선보인 강동원 극장 주연작들은 손익분기점을 돌파하지 못하며 흥행면에서 별다른 재미를 보지 못했다. 그나마 2020년 선보인 ‘반도’가 코로나 시국에도 불구하고 381만명을 모으며 선전했으나, ‘반도’와 같은 세계관을 공유하는 영화 ‘부산행’이 1000만 명을 넘었던 것과 비교하면 아쉬운 결과다. 이런 강동원의 무너진 자존심을 다시 세워줄 ‘전, 란’은 조선시대 최고의 무신 집안 아들(박정민)과 그의 몸종(강동원이)이 왜란을 겪은 뒤, 적이 돼 다시 다시 만나는 이야기를 그린 사극 액션 블록버스터다. 무엇보다 영화는 ‘헤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 노벨문학상에 연예계·정치계 모두 ‘축하’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691263"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소설가 한강의 노벨문학상 수상 소식에 축하행렬이 이어지고 있다. 뉴시스 소설가 한강의 노벨문학상 수상 소식에 연예계, 정치계에서 축하 행렬이 이어지고 있다. 사회관계망서비스(SNS)를 통해 그의 수상을 자랑스러워했다. 한강의 수상소식은 10일 오후 전해졌다. 스웨덴 한림원은 이날 한강을 수상자로 발표하며 “한강의 작품은 역사적 트라우마에 맞서고 인간 삶의 연약함을 폭로하는 강렬한 시적 산문”이라고 선정 이유를 밝혔다. 한국인 최초 노벨문학상이다. 소식이 전해지자 방탄소년단(BTS) 뷔는 SNS를 통해 “작가님! ‘소년이 온다’ 군대에서 읽었습니다. 축하드립니다”라고 축하했다. 같은 그룹의 멤버 RM도 관련 기사를 공유한 뒤 우는 표정과 하트 이모티콘으로 감격을 표현했다. 가수 HYNN도 축하 행렬에 동참했다. 그는 “데뷔 전에 한강 작가님의 ‘흰’을 읽고 큰 감명을 받았다. 그중에서도 ‘내가 더럽혀지더라도 흰 것만을 건넬게’라는 문장에 큰 울림을 받아 예명을 ‘흰’(HYNN)이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[괜히 엉성하게 ‘더러운 돈에 손대지 마라’[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000993649"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : 탈나잖아. 괜히 엉성하게 덤벼들었다간 탈나기 쉽상이다. 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(감독 김민수)도 그렇다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘킹메이커’ ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’ 각본을 쓴 김민수 감독의 첫 상업장편 영화 데뷔작이며, 정우, 김대명, 박병은, 조현철 등이 뭉쳐 러닝타임 100분을 완성한다. 오래 묵힌 필름 탓이라고 하기엔 편집부터가 엉성하다. 보는 이의 이해를 고려하지 않은 편집점들 탓에 내용이 뚝뚝 끊기고, 이 때문에 오히려 장르의 클리셰들이 더욱 더 부각된다. 식상할 수밖에 없다. 캐릭터들의 감정선 쌓기도 불친절하다. 알량한 비리 형사 ‘명득’(정우)과 ‘동혁’(김대명)이 중국 조직의 더러운 돈을 건든 이후 목숨을 걸고 목적에 달려가기까지 그 감정선 변화가 명확하지 않아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 1위 탈환…누적 715만 관객 돌파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007836675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007836675"/>
        <updated>2024-10-10T23:10:16.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 1위를 탈환했다. 누적 관객 수는 715만명을 넘어섰다. 11일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '베테랑2'는 지난 10일 2만3165명의 관객을 동원해 누적 관객 수 715만2427명을 기록, 박스오피스 1위를 차지했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로, 장기 흥행 중이다. 2위는 '대도시의 사랑법'으로, 1만9076명을 동원해 누적 관객 수 38만1380명을 기록했다. 3위는 '조커: 폴리 아 되'가 차지했으며 8331명이 관람, 53만2964명의 누적 관객 수를 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[하은선의 할리우드 리포트] 친절의 힘 ‘와일드 로봇’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004401482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004401482"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:05.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 ‘와일드 로봇’은 사랑한다는 말의 중요성에 관한 서사시적 모험이다. 우연한 사고로 무인도에 표류하게 된 로봇 ‘로즈’(로줌 유닛 7134의 애칭)의 여정을 따라간다. 단순한 생존이 아니다. 혹독한 환경에 적응하는 법을 배우고 섬의 야생동물들과 예상치 못한 관계를 맺으며 사고로 세상에 홀로 남겨진 새끼 거위 ‘브라이트빌’의 보호자가 된다. 로즈에게 입력돼 있지 않은 새로운 역할과 관계에 낯선 감정을 마주하며, 겨울이 오기 전 떠나야 하는 ‘브라이트빌’을 위해 동물들의 도움을 받아 이주를 위한 생존 기술도 가르친다. 역경 속에서 친절의 중요성과 가치, 적응에 필요한 회복력, 부모가 된다는 것에 대한 복잡다단한 감정을 보여주는 드림웍스 애니메이션이다. ‘와일드 로봇’은 피터 브라운의 동명 소설이 원작이다. ‘드래곤 길들이기’ ‘리로와 스티치’의 크리에이터인 크리스 샌더스가 각본과 감독을 맡았고 제프 헤르만이 제작했다. 로봇 공학, 인공 지능, 동물 행동에 대한 연구를 통해 원작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비주얼이 다했네'…강동원, 시간 멈춘 동안 비주얼 [엔터포커싱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000875411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000875411"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:05.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 K-콘텐츠에 열광하는 지금, 카메라를 통해보는 다양한 연예현장을 기록합니다. 배우 강동원이 10일 오전 서울 종로구 JW메리어트 동대문스퀘어서울에서 열린 넷플릭스 영화 '전,란’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다. 한편, 영화 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 '종려'(박정민)와 그의 몸종 '천영'(강동원)이 '선조'(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[<극장판 고래와 나> 한지민-박해수 목소리로 만나는 고래 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067969"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:05.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 30일 개봉하는 고래 블록버스터 ‘극장판 고래와 나’의 내레이션을 맡은 한지민, 박해수 배우의 참여 비하인드가 공개되어 영화에 대한 기대감을 더욱 높인다. ‘극장판 고래와 나’는 지구를 품은 경이로운 고래의 세계를 통해 생명으로 연결된 우리가 지켜야 할 위대한 여정을 그린 영화로 대한민국 최초로 고래의 모든 것을 이야기하는 본격 고래 블록버스터 다큐멘터리다. 지구에서 가장 크고 가장 오래 살며 가장 긴 거리를 이동하는 포유류지만, 가장 알려지지 않은 동물인 고래에 대한 비밀을 초대형 스크린으로 만날 수 있다. 다큐멘터리와 애니메이션 등 다양한 작품의 내레이션에 참여한 한지민 배우는 동물과 환경 문제에도 큰 관심을 두어 이번 작품의 제안을 받고 흔쾌히 나섰다. “국내 최초로 고래를 가깝게 다뤄서 호기심이 생겼다. 지구의 모든 생태계가 하나로 연관 돼 있는데, 인간 욕심으로 파괴돼 많은 분들께 내레이터로서 힘 있게 전달하고 싶었다. 고래는 친숙하고 희망적이고, 신비로운 동물이라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현, ‘파친코’→‘대도시의 사랑법’으로 증명한 존재감 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385704"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[날렵한 눈매와 낮은 목소리, 진중한 표정이 주는 과묵한 이미지. 하지만 차갑지는 않다. 배우 노상현이 OTT와 스크린을 종횡무진하며 자신만의 필모그래피를 차곡차곡 쌓고 있다. 올해 선보인 애플TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코2’와 영화 ‘대도시의 사랑법’ 두 작품 모두 호평을 얻으면서 자신의 이름을 대중에게 각인시키는 데 성공했다. 모델 출신인 노상현은 2015년 영화 ‘악인은 살아 있다’의 단역으로 연기자로 데뷔했다. 이후 여러 영화, 웹드라마 등에 출연하며 연기 경력을 쌓던 노상현은 전 세계적으로 호평을 얻은 ‘파친코’ 시리즈를 통해 대중에게 알려졌다. ‘파친코’는 해방 전후 한반도를 떠나 일본과 미국에 정착한 한인 이민 가족의 4대에 걸친 이야기를 다룬다. 노상현은 극 중 병약하지만 다정하고 올곧은 성격의 목사 백이삭을 연기했다. 이삭은 시즌1에서 주인공인 부산 영도에 사는 시골 처녀 선자(김민하)가 미혼모가 될 위기에 처하자 자신과의 결혼을 제안, 선자의 남편이 된다. 시즌2에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘전,란’ VS ‘좋나동’ VS ‘디스클레이머’, ‘집콕’ 부르는 신작 대전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385703"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 전,란 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대를 배경으로 한 작품으로, 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민)와 그의 몸종 천영(강동원)의 이야기를 담는다. 함께 자라며 동무처럼 형제처럼 가깝게 지낸 두 사람은 7년 후 선조(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 돼 재회하고, 켜켜이 쌓인 오해 속 서로를 향해 칼을 겨눈다. 박찬욱 감독이 제작 및 각본에 참여하면서 출발 단계에서부터 화제를 모은 작품이다. 제29회 부산국제영화제 개막작으로 선공개됐으며, 탄탄한 서사와 감각적인 연출, 다채로운 캐릭터와 이를 연기한 강동원, 박정민, 김신록, 진선규, 정성일, 차승원 등 배우들의 열연으로 호평받았다. #티빙: 좋거나 나쁜 동재 지난 2017년 첫 방송돼 장르물의 한 획을 그었던 드라마 ‘비밀의 숲’이 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[클로즈업 필름] 이 상투적인 럭셔리 '전, 란']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012832244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012832244"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '전, 란'은 제목으로 자신을 소개한다. 전란(戰亂)이라는 말에 쉼표를 넣어 전과 란으로 나눠 놓은 덴 이유가 있는 것 같다. 일단 싸움 전(戰). 이 말은 '전, 란'이 액션 영화라는 걸 명확히 하는 듯하다. 종려와 천영의 개인적 다툼을 의미하기도 한다. 다음은 어지러울 란(亂). 이 낱말은 단순 액션 영화에 그치지 않겠다는 의지를 보여준다. 이 이야기는 패러다임을 둘러싼 혼란상을 담아낸다. 일견 두 패로 나눠진 듯하나 영화 속 주요 인물은 모두 그들의 시대를 각기 다른 시각으로 보고 있다. 제목엔 없지만 '전, 란'은 단어 하나를 더 보여준다. 다툼 쟁(爭). 그 모든 주장이 충돌하며 다툼이 벌어진다는 걸 상징하는 것으로 추측된다. 말하자면 '전, 란'은 전란이라는 말에 담긴 전쟁의 뉘앙스를 최대한 무력화한다. 그래서 임진왜란 7년이 완전히 생략돼 있다. 다만 이 영화가 제목에 담아낸 목표를 온전히 달성했다고 말하기는 어렵다. 말을 타고 칼을 휘두르는 강동원은 여지 없이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제, 오늘(11일) 폐막…최수영·공명 등 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385700"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제가 열흘간의 축제를 마무리한다. 제29회 부산국제영화제(BIFF)는 11일 오후 6시부터 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서 폐막식을 개최한다. 폐막식 사회는 배우 최수영과 공명이 맡았으며 영화제를 빛낸 국내외 배우, 감독이 참석할 예정이다. 이날 폐막식은 BIFF 오프닝비디오 상영 후 플래시 포워드 관객상, KB 뉴 커런츠 관객상, 선재상, 비프메세나상, 지석상, 올해의 배우상, 뉴 커런츠상 시상식으로 이어진다. 주요 시상 부문인 올해의 배우상은 ‘뉴 커런츠’와 ‘한국 영화의 오늘 - 비전’ 부문에 선정된 한국장편독립영화 중 가장 독보적이고 인상 깊은 연기를 보여준 최우수 남자, 여자 신인배우 각 1인에게 수여된다. 시상은 심사위원으로 위촉된 배우 김선영과 류준열이 맡는다. ‘뉴 커런츠’ 부문에는 ‘가네코의 영치품 매점’, ‘동쪽으로 흐르는 강’, ‘라나를 위하여’, ‘생존자의 딸’, ‘수연의 선율’, ‘아벨’, ‘아침바다 갈매기는’, ‘침묵의 외침’, ‘코코넛 나무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원X박정민 ‘전,란’, 폼에 죽고 폼에 살았다 [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005172445"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양반 박정민의 몸종 강동원, 이라는, 어째 잘못 읽은 것만 같은 배역으로 공개 전부터 흥미를 끌었던 ‘전,란’이 베일을 벗었다. 전쟁통에서 헤어진 애절한(?) 두 신분의 인물이 난리통에서 적으로 조우한다는 단순한 이야기 구조로 시작한 ‘전, 란’은 두 배우의 전복된 역할처럼, 익숙한 맛에서 조금씩의 변주로 시원하게 내달린다. ‘전,란’ 은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 신철 작가와 박찬욱 감독의 완성도 높은 각본과 김상만 감독의 감각적인 연출이 어우러져, 운명에 맞서 싸우는 이들의 이야기를 밀도 높게 담아냈다. 사실 소재와 큰 이야기의 줄기는 어디에서도 보지 못했던 신선함을 기대하기엔 어렵다. 군중의 반란을 다룬다는 점에서는 ‘군도: 민란의 시대’를 떠올리게 하기도 하고, 일본군이 숨겨 놓은 보물을 찾기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 노벨문학상 수상…한국문학번역원 “꾸준한 韓 문학 소개의 결실”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000691257"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024년 노벨 문학상' 영예는 우리나라 소설가 한강에게 돌아갔다. 지난해 11월 서울 양천구 한국방송회관에서 프랑스 메디치 외국문학상 수상 소감을 밝히고 있는 한강 작가. 뉴시스 제공. 한국 문학을 해외에 소개해온 한국문학번역원이 한강 작가의 노벨문학상 선정을 축하했다. 10일 한강 작가가 한국인 최초로 노벨문학상 선정 소식이 전해졌다. 최근 프랑스 메디치상과 에밀 기메 아시아문학상을 연이어 수상하며 유럽 문단에서 주목받던 한강 작가가 이번 노벨문학상까지 수상하며 한국 문학의 세계적 위상을 다시 한번 입증한 것. 노벨상 위원회는 홈페이지를 통해 한강작가의 작품이 "역사적 트라우마에 맞서고 인간 삶의 연약함을 드러내는 강렬한 시적 산문" 이라며 수상 사유를 밝혔다. 이에 한국문학번역원(번역원) 측은 “이번 수상은 문화체육관광부 산하 기관인 번역원이 그동안 꾸준히 한국 문학을 해외에 소개해 온 노력이 결실을 맺은 것”이라고 의미를 찾았다. 한강 작가가 노벨문학상 수상자임을 알린 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 모두가 ‘윈윈’…최현석 끌고 흑수저 미는 ‘스타셰프’ 영광기 도래할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003385699"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:25.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 요리 서바이벌 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’의 우승자가 가려졌지만, 사실상 패배자도 없다. 제작진도 출연진도 누이 좋고 매부 좋은 성과를 거두고 있다. 넷플릭스는 최종 에피소드 11~12회를 공개한 다음 날인 9일 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)의 3주 연속 글로벌 TV쇼 비영어 부문 톱10 1위 등극 소식을 밝혔다. 지난달 30일부터 6일까지 400만 시청수를 기록했으며 대한민국, 홍콩, 싱가포르, 대만 등 4개국 1위를 포함해 총 18개국에서 10위권에 올랐다. 이는 한국 넷플릭스 첫 요리 서바이벌이라는 의미를 지닌 작품이, 한국 넷플릭스 전체 예능 최초로 3주 연속 정상에 오른 기념비적 기록이다. 출연자들을 향한 관심도 뜨겁다. 과거 2010년대 ‘마스터 셰프 코리아’, ‘냉장고를 부탁해’ 등 셰프 출연 요리 예능 전성기를 방불케 한다. 실제로 당시 ‘스타셰프’로 이름을 날린 최현석이나 ‘마스터 셰프 코리아’ 시즌2 우승자인 최강록 등이 백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 트럼프 기원 추적한 영화 ‘어프렌티스’…美 대선 흔들 변수될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001730487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001730487"/>
        <updated>2024-10-10T18:12:55.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“계속 공격하라, 아무 것도 인정하지 말고 모든 것을 거부하라, 절대로 패배를 인정하지 말라.” 정치 브로커로 활동하는 악명 높은 변호사 로이 콘(제레미 스트롱)은 세입자들에게 밀린 집세를 받으러 다니던 뉴욕 부동산 업자의 아들 도널드 트럼프(세바스찬 스탠)에게 세 가지 성공의 법칙을 가르친다. 콘의 가르침을 스펀지처럼 흡수한 트럼프는 콘을 뛰어넘는 괴물로 변해간다. 트럼프가 1970~80년대 젊은 시절 뉴욕에서 부동산 거물이 되기까지의 과정을 그린 영화 ‘어프렌티스’가 오는 23일 국내에 개봉한다. 연출은 이란계 덴마크 감독 알리 아바시가, 각본은 언론인 겸 작가 가브리엘 셔먼이 맡았다. 영화는 트럼프가 맨해튼에 트럼프 타워를 짓고 아버지로부터 인정받는 모습, 체코 출신 첫 아내 이바나(마리아 바카로바)와 사랑에 빠지고 멀어지는 순간들을 담았다. 트럼프는 끈질긴 구애 끝에 ‘악마 변호사’로 불리던 콘의 마음을 얻지만 후에 콘이 변호사 자격을 박탈당하고 에이즈로 투병하게 되자 칼같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 설경구, 허진호 감독을 향한 변함없는 믿음[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000327919"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성적인 변호사 재규 役 맡아 열연 "허진호 감독 때문에 출연…어떤 교육보다 더 좋은 작품" 배우 설경구가 전 세계 유수 영화제를 사로잡고 돌아왔다. 허진호 감독을 향한 두터운 신뢰를 바탕으로 작품을 함께 만든 그는 화제작이자 문제작으로 떠오른 '보통의 가족'으로 국내 관객들에게 묵직한 질문과 깊이 생각할 거리를 던질 준비를 마쳤다. 설경구는 10월 16일 스크린에 걸리는 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에서 변호사 재완 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 개봉을 앞둔 지난 25일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 영화를 향한 만족감을 드러내면서 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 네덜란드 인기 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 하며 영화 '봄날은 간다' '8월의 크리스마스' '덕혜옹주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양 스크린 복귀 '사흘' 예고편 공개…'파묘' 잇는 웰메이드 오컬트 호러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005855595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005855595"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서늘한 오컬트 호러를 예고한 ‘사흘’(감독 현문섭)이 오는 11월 개봉을 확정 짓고 1차 예고편을 10일 공개했다. ‘사흘’은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러다. ‘사흘’이 11월 개봉을 확정 지으며 압도적인 긴장감이 담긴 1차 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 예고편은 붉은 바탕의 그림을 비추며 구마사제 ‘해신‘(이민기 분)의 긴박함이 느껴지는 내레이션을 담아내 눈과 귀를 동시에 사로잡는다. 붉고 어두운 조명이 가득한 공간 속 누워있는 ‘소미’(이레 분) 위로 심상치 않은 표정을 짓고 있는 ‘승도‘(박신양 분), 그리고 혼신의 힘을 다하는 ‘해신’의 구마의식은 보는 이들에게 공포스러운 긴박함을 고스란히 전달하며 손에 땀을 쥐게 만든다. ‘해신‘의 “소미가 이식한 심장 어디서 난 겁니까?”라는 대사에 이어 “아빠“를 애타게 부르며 사라지는 ‘소미’와 “너 무슨 짓을 한 거야”라는 ‘승도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]가을과 함께 온 ‘국적 초월, 다채로운 영화’의 향연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001072004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001072004"/>
        <updated>2024-10-10T15:12:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쌀쌀한 공기가 코끝을 스치는 10월은 바야흐로 영화의 계절이다. 다양한 기대작이 극장가에 쏟아지는 시기, 국적을 초월하고 장르를 불문하는 세 편의 영화를 소개한다. 태국의 가족 영화 ‘할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법’이 전 세계 관객에 감동을 전한다. 익명성의 어두운 현실을 보여주는 ‘레드 룸스’는 인간성을 상실하는 시대에 경종을 울린다. 일본 스튜디오 시대를 대표하는 오즈 야스지로 감독의 ‘동경 이야기’도 재개봉해 흑백영화 특유의 짙은 여운을 남긴다. ■할머니가 죽기 전 백만장자가 되는 법=게임 폐인으로 살던 손자 ‘엠’은 사촌형제가 할아버지를 간병하고 집을 상속받자 잔머리를 굴려 할머니의 집에 들어간다. 할머니의 유산을 받기 위해 할머니와 불편한 동거를 시작한 손자. 할머니 유산을 상속받기 위한 착한 손자 프로젝트가 시작된다. 오전 5시부터 죽 장사 돕기는 물론, 끝나지 않은 병원 대기 줄을 할머니 대신 서는 일도 마다하지 않는다. 그렇게 티격태격하던 할머니와 점점 가까워지]]></content>
    </entry>
</feed>