<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-09T00:33:16.724Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사람엔터 공동제작 '밤에 피는 꽃', 벡델초이스10 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005808203"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사람엔터테인먼트(이하 ‘사람엔터’)가 공동 제작한 드라마 ‘밤에 피는 꽃’이 ‘벡델초이스10’에 선정됐다. ‘벡델초이스10’은 한국영화·시리즈 업계의 양성평등 인식 제고와 작품 내 다양성 확대를 목표로 2020년부터 양성평등주간에 맞춰 열리고 있는 ‘벡델데이’(주최·주관 DGK 한국영화감독조합/후원 문화체육관광부, 영화진흥위원회)에서 선정한 한 해 동안 가장 성평등한 영화, 시리즈 각 10편의 작품이다. 이번 ‘벡델데이 2024’는 MBC 드라마 ‘밤에 피는 꽃’(기획 남궁성우 / 제작 김정미 / 연출 장태유, 최정인, 이창우 / 극본 이샘, 정명인 / 제작 베이스스토리, 필름그리다, 사람엔터테인먼트)을 시리즈 부문 ‘벡델초이스10’으로 발표했다. 지난 1월 첫 방송한 드라마 ‘밤에 피는 꽃’은 밤이 되면 담을 넘는 십오 년 차 수절과부 여화(이하늬 분)와 사대문 안 모두가 탐내는 갓벽남 종사관 수호(이종원 분)의 담 넘고 선 넘는 아슬아슬 코믹 액션 사극. 사회의 차별과 억압에 굴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '방시혁 동행' 과즙세연 출연 '더 인플루언서' 6개국 톱10 진입→흥행몰이 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179627"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 프로그램 '더 인플루언서'가 공개 직후부터 전세계에서 큰 화제를 모으고 있다. 지난 6일 첫 공개 후 단 이틀 만에 미국, 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩 등 6개국 넷플릭스 TOP10 차트에 올랐다고 OTT 분석 사이트 플릭스패트롤이 보고했다. '더 인플루언서'는 인플루언서들의 영향력을 경쟁하는 소셜 서바이벌 형식을 취하고 있다. 총 77명의 대한민국 인플루언서들이 참여해 최고의 영향력을 가진 인물을 가리는 방식으로 진행된다. 이 프로그램은 첫 공개 이후 한국을 포함해 여러 국가에서 높은 순위에 랭크되며 그 인기를 증명했다. 인플루언서 예능의 시초로 불리는 '마이 리틀 텔레비전'의 연출진 이재석과 손수정 PD가 맡아 참신한 구성과 흥미로운 미션으로 구성된 서바이벌 구조를 선보이고 있다. 프로그램에는 배우 겸 새내기 유튜버인 장근석부터, 팔로워 225만 'K-뷰티 유튜버' 이사배, 팔로워 197만 '국가대표 여행 유튜버' 빠니보틀, 팔로워 269만 '기획 천재' 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보라 '사랑의 안단테' 첫 등장…반전 매력 의사 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720501"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보라가 드라마 '사랑의 안단테' 첫 등장부터 다채로운 매력으로 눈도장을 찍었다. 김보라는 매주 수, 목요일 공개되는 라이프타임채널 새 수목드라마 '사랑의 안단테'에서 담담하고 시크한 성격의 남한 의사 박담소 역을 맡았다. 극 중 박담소는 서울의 대학병원에서 매년 계약을 갱신하며 버텨내야 하는 계약직의 현실에 한계를 느끼고 인생의 터닝포인트로 평화마을을 선택한 인물로, 현실적인 공감을 이끌어내는 캐릭터다. 지난 7~8일 방영된 '사랑의 안단테' 1~2회에서는 평화마을에 입주한 담소의 모습이 그려졌다. 담소는 담담하고 시크한 성격의 소유자지만, 피아노 연주 소리에 귀를 기울이고 환자를 생각하며 따뜻한 말을 건네는 등 귀여운 매력을 겸비해 시청자들을 사로잡았다. 이를 연기하는 김보라는 다채로운 표정과 눈빛, 또렷한 발성으로 캐릭터에 완벽히 녹아들며 극의 몰입도를 높였다. 김보라는 음악, 드라마 등 장르를 가리지 않고 다방면에서 활약하고 있다. '징크스' '꿈꾸는 섬' 등 다수의 웹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노정의 이렇게 예뻐도 돼? 홍콩 매거진 커버 장식 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884198"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘Z세대 대표 아이콘’ 배우 노정의가 홍콩 매거진 ‘해시태그 레전드’ 8월호 커버를 장식했다. 공개된 화보 속 노정의는 또렷한 이목구비를 자랑하며 강렬한 아우라로 시선을 끈다. 카메라를 응시하는 부드러운 카리스마와 깊고 우아한 매력이 담긴 이번 화보에서 노정의는 다양한 스타일링을 완벽 소화하며 프로페셔널한 면모로 감탄을 자아냈다는 후문이다. 화보와 함께 이어진 인터뷰에서는 노정의의 단단하고 건강한 마음가짐이 전해졌다. 그는 2011년 데뷔 이후, 성인 연기자로 자리매김하기까지 있었던 성장과 배움에 대해 “직업적으로 엄청나게 큰 변화가 있는 느낌은 아니에요. 그렇다는 건 아마 아직 배울 것들이 한참 남았다는 뜻 같아요”라며 “가장 크게 배웠던 교훈은 진심으로 그 배역을 바라보는 것, 그리고 감정이 겉으로 크게 나타나야만 하는 것은 아니라는 점이에요. 그렇지만 아마 내년에는 또 다른 걸 마음속에 두고 있겠죠?”라고 말해 계속해서 발전해나갈 배우 노정의의 행보를 기대케 했다. 또한 “모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘응급 출산’ 김승현♥장정윤, 한 달 전부터 심각했다…무슨 일? (사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981051"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 순도 100% 리얼 다큐예능 ‘조선의 사랑꾼’에서 지난 5일 긴급 출산으로 득녀한 김승현과 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞뒀을 때의 심각했던 상황을 공개한다. 12일 방송될 ‘조선의 사랑꾼’에서는 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현과 아내 장정윤의 모습이 포착된다. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다렸고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉬었다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 “오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적었다”라며 걱정했다. 그러나 장정윤은 “그사이에 많이 컸을 것 같은 느낌이다”라고 지난 검사와는 다른 결과를 기대하며 애써 미소 지었다. 이어 두 사람의 순서가 찾아왔다. 의료진이 “얼굴도 못 보셨죠?”라고 묻자, 김승현은 “계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서…”라고 답했다. 김승현의 둘째 딸 ‘용복이(태명)’와의 만남에 모두가 기대했지만, 검사 결과 “아기가 바짝 엎드려 있어요. 옆 모습도 거의 보기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 밝힌 학창시절 인기 “남고였는데 초콜릿 많이 받아”(아는형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884197"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희가 학창 시절부터 인기가 남달랐다고 밝힌다. 8월 10일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 같은 날 첫 방송을 앞둔 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로' 배우 지진희, 김지수, 최민호, 정웅인이 출연, 다양한 에피소드를 방출한다. 이날 지진희는 고등학교 시절 남고였음에도 불구하고 인기가 많았다고 고백한다. 지진희는 "선도부장 출신인데, 그걸 멋있게 본 친구들이 있었는지 책상에 과자와 초콜릿 우유가 놓여있었다"며 학창 시절 에피소드를 풀어내 웃음을 자아낸다. 최민호는 과거 한 드라마에서 김지수를 짝사랑하는 호위무사 역할이었음을 밝힌다. 이어서 "지금 '가족X멜로'에선 내가 좋아하는 대상의 어머니 역할이다"며 복잡한 인연을 공개해 형님들을 깜짝 놀라게 만든다. 이에 지진희는 "다음 드라마에선 날 좋아하면 되겠다"고 말해 모두를 폭소케 했다는 후문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘이른 아침 출국에 피곤함이 가득’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884196"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 류진, 채령, 유나가 8월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ITZY 2ND WORLD TOUR in HONGKONG 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 큰일날 뻔…♥이혜원 "독 있는 감자 많이 먹였다" 고백 (선 넘은 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758468"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' MC 이혜원이 신혼 시절 남편 안정환이 큰일날 뻔했던 일화를 고백한다. 9일 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’에서는 4MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오에 함께한 가운데, ‘브라질 대표’ 카를로스가 남미 전문가로 나서 깊이 있는 설명을 더해 유익한 정보와 재미를 선사한다. 이날 ‘브라질 패밀리’ 최명화, 쥬에너 부부는 밝은 텐션으로 스튜디오 출연진들과 인사를 나눈 뒤, 페루 여행에 나선 모습을 공개한다. 브라질 삼바 페스티벌, 아르헨티나 판타고니아 빙하, 볼리비아 우유니 사막에 이어 이번엔 페루로 이동해 잉카 문명이 남긴 유적지들을 둘러보며 고대 문명의 수수께끼를 탐험하는 것. 부부의 흥미로운 여행에 ‘남미 전문가’ 카를로스는 “오늘 역사 강의 제대로 준비하고 왔다”고 호기롭게 말하고, 잠시 후 그는 “고구마가 원래는 사람들이 먹는 채소가 아니었다. 잉카족들이 여러 종을 섞으면서 지금 우리가 아는 고구마가 생겼다. 감자, 고구마는 원래 독이 있다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 딸 추사랑 폭풍성장 근황‥여름캠프로 3주간 이탈리아 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884195"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈의 딸 추사랑의 근황이 전해졌다. 8월 8일 추성훈의 아내 모델 야노시호가 "이번 달에는 단기로 이탈리아에 3주간 여름 캠프를 다녀온 사랑이와 관련해 쓰고 있다"고 전했다. 이어 야노시호는 "가는 것은 같이 비행기를 탔지만, 돌아오는 길에는 처음으로 사랑이 혼자 기내 이동을 체험했다"며 "아이가 혼자 비행기를 타는 여행 사정 등 조금이라도 도움이 되는 정보가 될 수 있다면"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 야노시호의 딸 추사랑은 어느새 훌쩍 자란 모습이다. 모델 엄마 키를 따로 잡을 만큼 남다른 기럭지를 자랑했다. 또 다른 사진에서 추사랑은 친구와 함께 트윈룩으로 맞춰 입어 귀여운 10대 소녀의 모습을 드러냈다. 이를 본 누리꾼들은 "사랑이가 많이 컸네요! 사랑이 응원해요", "사랑아~ 이탈리아 여행 잘 다녀와!", "사랑이 성장하는 모습 자주 올려주세요" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 추성훈은 일본 모델 야노시호와 지난 2009년 결혼해 슬하에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터트롯 하태하, 서빙+대리운전 쓰리잡 “父 부도 빚 잔치 극복 중”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884194"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하태하가 바쁘게 살아가는 근황을 알렸다. 8월 8일 방송된 MBN '특종세상'에는 가수 하태하의 일상이 공개됐다. 이날 하태하는 열심히 무대를 가리지 않고 노래하는 모습으로 일상을 열었다. 대중교통을 타고 행사장을 찾은 그는 직접 분장과 무대 준비를 마쳤고, "열심히 안 하면 안 찾아주신다"라며 연습에도 최선을 다했다. 무대를 끝낸 하태하가 향한 곳은 횟집이었다. 그가 아르바이트하는 곳. 사장은 "젊은 친구가 일도 여러 군데를 하고 노력하는 거 보니까 잘 할 수 있을 것 같아요"라며 하태하의 열정을 응원했다. 하태하에게는 최근 얼굴도 알려지고 노래도 사랑받으면서 트로트 가수로 입질을 다지고 있는데도 이렇게 아르바이트까지 해야만 하는 사연이 있었다. 아버지의 사업 부도로 빚잔치를 하고, 가족들도 이리저리 쫓겨 다녀야 했다는 것. 그는 "고생 1도 안 해봤을 것 같다 햇빛도 안 받았을 것 같다라고 하는데. 배달 편의점 막노동 웨이터힐드 일도 해봤다. 밑바닥 끝이구나 생각했는데 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 성추행 피해 여성직원에 “정신병자 X년” 모욕 정황 “가해자와 한편”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884193"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 소속사 어도어 퇴사자 B씨가 어도어 민희진 대표에게 받은 피해를 고백했다. B씨는 8월 8일 오후 소셜미디어 계정을 통해 "7월 31일 민희진 대표가 자신의 계정에 올린 해명문에서 B 여직원으로 언급된, 민희진 대표가 ‘썅년’, ‘정신병’ 등 여러 쌍욕으로 칭한 그 B"라고 말문을 열었다. B씨는 "민희진 대표님이 A임원과의 카톡에서 이야기 한 것처럼(“그거 말 나와봤자 쟤 사이코되서 자기 신세 조지는게 됨, B가 그렇게 용기 있다고?”), 맞습니다. 저는 그저 평범한 직장인이고 용기없는 일반인입니다. 수십년간 엔터테인먼트 업계에서 경력을 쌓은 스타 프로듀서이자 언론 대응에 노련한 한 회사의 대표님을 일개 직원이었던 제가 상대한다는 것은 정말 미치지 않고는 감히 생각조차 할 수 없습니다. 지금 이 글을 쓰고 있는 지금도 굉장히 무섭습니다"고 털어놨다. 민희진은 최근 성희롱 피해 신고를 접수한 여성 직원을 욕하고, 가해자로 지목된 A씨를 두둔했으며 역고소를 부추겼다는 의혹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] BTS 지민 'MUSE' 또 성과 달성! 日 레코드협회 '골드' 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179625"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS)의 지민이 일본 음악 시장에서 또 한 번의 성과를 달성했다. 9일 일본 레코드협회는 지민의 최근 발매된 솔로 앨범 'MUSE'가 지난 7월 기준으로 누적 출하량 10만 장을 넘어서며 골드 디스크 인증을 획득했다고 발표했다. 이는 지민의 솔로 활동이 일본에서도 꾸준한 인기를 끌고 있음을 입증하는 결과로, 이전에 발매한 1집 'FACE'가 플래티넘 인증을 받은 데 이어 또 한 번의 큰 성공을 거둔 것이다. 일본 레코드협회는 앨범의 누적 출하량에 따라 골드(10만 장 이상), 플래티넘(25만 장 이상) 등 다양한 등급의 인증을 부여한다. 지민의 'MUSE'는 이 기준을 충족하며 그의 음악적 영향력을 다시 한 번 증명했다. 또한, 이 앨범은 오리콘 차트에서도 높은 순위를 기록했다. 발매 첫 주에 '주간 디지털 앨범 랭킹' 1위, '주간 앨범 랭킹' 및 '주간 합산 앨범 랭킹'에서 3위를 차지했다. 타이틀곡 'Who' 역시 '주간 디지털 싱글 랭킹'에서 5위에 오르며 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "비호감 이미지 당시, 악플에 자존감↓…이경규 격려" (현무카세)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758466"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 예능 선배 이경규에게 감사를 표했다. 8일 방송된 ENA 오리지널 예능 '현무카세'에서는 사상 초유의 화끈한 예약 손님 이경규와 김선영이 초면임에도 대환장 케미를 발산했다. 이날 전현무는 이경규를 향해 "형님이 예전에 예언했던 게 요즘 적중하고 있다"고 입을 열었다. 과거 이경규는 '먹방과 쿡방의 시대가 올 것이다', '운동선수들이 예능을 장악할 것이다' 등의 예언을 한 것이 적중한 바 있다. 그러나 적중률 100%의 이경규도 전현무가 예능계에서 성공할 것이라고는 예상하지 못했다고 전해져 웃음을 안겼다. 이에 대해 전현무는 "'안 될 것 같다'고는 안 했고, '깡통 찰 것 같다'고는 하셨다"고 너스레를 떨었다. 그러자 이경규는 "자칫 잘못하면, 프리랜서의 세계는 혹독하니까 허허벌판에 혼자 남는 거 아니냐. 굉장히 외로울 수 있다"며 걱정의 이유를 설명했다. 전현무는 "사실 '남자의 자격' 때 이경규 형이 너무 무서웠다. 그런데 경규 형이 처음으로 먼저 인정한 예능이 있다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "독있는 싹 난 감자, 신혼 때 모르고 안정환에 먹여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720477"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' MC 이혜원이 신혼 시절 에피소드를 밝힌다. 9일 방송되는 채널A '선 넘은 패밀리' 45회에서는 4MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오에 함께한 가운데, '브라질 대표' 카를로스가 남미 전문가로 출격한다. 이날 방송에서 '브라질 패밀리' 최명화 쥬에너 부부는 밝은 텐션으로 스튜디오 출연진과 인사를 나눈 뒤, 페루 여행에 나선 모습을 공개한다. 브라질 삼바 페스티벌, 아르헨티나 판타고나 빙하, 볼리비아 우유니 사막에 이어 이번엔 페루로 이동해 잉카 문명이 남긴 유적지들을 둘러보며 고대 문명의 수수께끼를 탐험하는 것. 부부의 흥미로운 여행에 '남미 전문가' 카를로스는 "고구마가 원래는 사람들이 먹는 채소가 아니었다"며 "잉카족들이 여러 종을 섞으면서 지금 우리가 아는 고구마가 생겼는데 감자, 고구마는 원래 독이 있다"고 설명한다. 이에 이혜원은 주부답게 "원래 감자에 싹이 나면 독이 생긴다"며 고개를 끄덕인다. 그러자 남편 안정환은 "(싹이 난 감자)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창문 3개 퍼스트 클래스→1박 100만원 호텔까지 호사 누린 노홍철 "'내돈내산' 한 적 없어" (노홍철)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179623"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 미국으로 향하는 퍼스트 클래스 비행기를 경험하며 특별한 시간을 보냈다. 노홍철은 자신의 유튜브 채널에 'VVIP로 미국 초청받은 노홍철이 생애 첫 도전한 이것은? (+정지훈)'이라는 제목의 영상을 업로드하며 미국 출장길의 모습을 공개했다. 영상에서 그는 "항상 비즈니스 차원이나 운 좋게 승격되어 퍼스트 클래스를 이용했는데, 직접 돈 주고 타본 적은 없다"고 말하며 라운지를 찾았다. 이어 햄버거를 주문한 노홍철은 "스위스에서 먹었던 버거 중 제일 맛있다"며 감탄했다. 특히 창문 세 칸과 340개 중 8개 좌석만 허락하는 스위스 항공의퍼스트 클래스에 탑승한 노홍철은 슬리퍼로 갈아신고 여유를 즐기며, 기장과 승무원의 세심한 서비스를 만끽했다. 영어 울렁증을 호소하며 "떨린다. 영어를 못한다"고 말했지만, 기장의 인사에는 "오케이. 땡큐"라고 간단히 대답해 웃음을 자아냈다. 노홍철은 미국에 도착해 초대한 골프브랜드에서 준비한 1박에 100만원 짜리 호텔에 대해 "출세한 기분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 예지 ‘믿지 안녕~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884191"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 류진, 채령, 유나가 8월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ITZY 2ND WORLD TOUR in HONGKONG 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 인기 얼마나 많았길래 “학창시절 소개팅 요청 多 힘들었다”(미스터로또)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884190"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성훈 박지현이 학창 시절 인기 경험담을 방출한다. 8월 9일 방송되는 TV CHOSUN '미스터로또'는 '방과 후 특별활동' 특집으로 꾸며지는 가운데 밴드부와 축구부로 나뉘어 박빙의 노래 대결을 펼친다. 밴드부 부장으로는 정동하가, 축구부 부장으로는 알리가 출격한다. 이날 진(眞) 안성훈과 선(善) 박지현이 처음으로 맞붙는다. 진과 선의 역대급 빅매치에 현장 분위기가 뜨겁게 달아오른 가운데, 노래 대결에 앞서 두 사람은 학창시절 인기 배틀에 나선다. 먼저 안성훈은 "학교 다닐 때 쉬는시간만 되면 팬레터를 붙인 우유를 초콜릿 맛, 바나나 맛, 종류별로 받았다"고 밝혀 현장을 술렁이게 한다. 이어 안성훈은 "메신저에도 접속하면 쪽지가 마구 쏟아져 있었다"고 덧붙인다. 박지현의 학창 시절 인기 역시 만만치 않았다고. 박지현은 "소개팅 요청이 너무 많아서 힘들었다. 나를 소개해달라는 여자들이 많았다"는 넘사벽 인기남 과거를 털어놓는다. 그런가 하면, 이날 두 사람은 듀엣 대결에서도 또 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 선미 선예, 박진영 위해 뭉친다 ‘딴따라 JYP’ 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884189"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 출신 선예와 선미를 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'에서 만난다. KBS는 8월 9일 "선예와 선미가 'KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP'(이하 '딴따라 JYP')의 게스트로 출연한다"고 밝혔다. 이와 함께 KBS 2TV와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상 시작과 동시에 박진영이 작사, 작곡한 원더걸스의 대표곡 'So Hot(소 핫)'의 음원 일부가 재생됐다. 이어 이미지를 통해 원더걸스 원년 멤버인 선예와 선미의 출연이 확정되며 반가움을 자아냈다. 2007년 데뷔한 원더걸스는 JYP엔터테인먼트 최초의 걸그룹인 만큼 박진영과 인연이 깊다. 박진영이 프로듀싱한 원더걸스의 대표곡 'Tell me(텔 미)', 'So Hot', 'Nobody(노바디)' 등은 연속 대히트를 기록했고, 원더걸스는 2세대를 대표하는 국민 걸그룹으로 큰 인기를 누렸다. 이후 솔로 아티스트로 전향한 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들’ 2억 5천만뷰 달성→해외수출 프로 선정, 해외서 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884188"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들'이 해외 현지화 지원 사업에 선정돼 해외에서도 볼 수 있을 전망이다. 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’ 측은 "한국콘텐츠진흥원이 주최하는 ‘2024년 방송콘텐츠 해외현지화 지원사업’에 선정되는 쾌거를 달성했다"고 8월 9일 밝혔다. 이번 지원 사업은 국내 우수 방송영상콘텐츠의 해외 수출을 위한 번역, 더빙, 음원 교체 지원으로 해외 수출을 촉진하고자 하는 목적으로 진행됐다. 한국콘텐츠진흥원은 “해외 현지화를 위해 여러 장르의 다양한 프로그램을 가지고 사업자들이 신청했고, 6명의 심사위원들은 수행기관의 능력, 참여인력의 구성, 과제기획력, 과제 내용, 기대성과 등 다섯 가지를 기준으로 심혈을 기울여 평가했다”고 설명했다. 이어 “해외 현지화 사업이 진행될 경우 기대가 되는 작품들이 다수 있어 반가웠다”며 “이번 지원 사업으로 K-콘텐츠가 세계로 진출해 더 넓은 시장에서 더 큰 파급력을 보여줬으면 좋겠다”고 전했다. 지난 2022년 4월부터 방송 중인 ‘용감한 형사들’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 슬리피 “둘째 계획 중, 아내 시험관 시술 시작”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347764"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 106일차 초보 아빠 슬리피가 자칭 만랩 육아력으로 제이쓴을 정조준한다. 11일 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)는 ‘우리 함께 놀아요’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 제이쓴, 문희준, 딘딘이 함께한다. 이 가운데 딘딘 조카 니꼴로가 슬리피의 생후 106일차 딸 우아를 만난다고 해 기대를 치솟게 한다. 딘딘은 “슬리피 집의 가전제품 10개 중 8개는 내가 사준 것”이라고 주장할 만큼 두터운 우정을 공개하는 가운데, 앞서 ‘슈돌’에 출연해 영락없는 초보 아빠의 모습으로 공감과 웃음을 선사했던 슬리피가 어엿한 아빠가 되어 확연히 달라진 모습을 드러낸다고 해 궁금증을 자아낸다. 슬리피는 딸 우아가 울음을 터뜨리자 능수능란하게 한 팔로는 우아를 안고, 한 팔로는 쪽쪽이를 물리는 육아 스킬을 선보여 시선을 사로잡는다. 슬리피는 우아를 안은 채로 다리의 반동을 이용해 우아를 달래는 고급 기술을 선보여 모두를 놀라게 한다. 이에 슬리피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘언니네 산지직송’, 4주 연속 동시간대 1위…사남매 활약 속 시청률 ‘쑥’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371861"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘언니네 산지직송’의 시청률이 고공행진하고 있다. 9일 시청률조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 방송된 tvN 예능프로그램 ‘언니네 산지직송’ 4회는 4.8%(이하 전국 유료가구 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신하며 4주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. 최고 시청률은 6.0%로 집계됐다. 또 tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 4주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 이어가며 뜨거운 인기를 입증했다. 이날 ‘언니네 산지직송’에서는 경상북도 영덕에서 바다살이를 시작한 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사 남매가 복숭아 수확 및 선별, 포장 작업에 매진하는 모습이 그려졌다. 한편 ‘언니네 산지직송’은 매주 목요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하태하 “빚더미 넘긴 父, 미스터트롯 때도 날 외면..천륜이래도 절연”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884187"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하태하가 아버지와 절연한 사연을 공개했다. 8월 8일 방송된 MBN '특종세상'에는 가수 하태하의 일상이 공개됐다. 이날 하태하는 가수 활동부터 오징어 횟집 아르바이트, 대리운전 아르바이트까지 쓰리잡을 하며 열심히 사는 근황을 전했다. 그는 신문 배달, 편의점, 공사장, 웨이터 등 안 해본 일이 없다고 밝히기도. "정말 여기는 밑바닥이구나 생각했는데, 더 밑이 있더라"라며 아버지로 인해 생긴 빚잔치와 힘들었던 과거를 회상했다. 하태하는 "부모님이 이혼하셨다. 아버지 사업이 부도가 난 시점이었고, 어머니도 잘 모르고 아버지 보증을 섰던 것 같다. 빚이 넘어오고, 어머니와 두 여동생이 집에서 쫓겨나고 빨간 딱지가 붙었다. 점점 작은 집으로 이사하고 가족들의 고통을 보는 게 힘들었다"고 털어놨다. 이후 하태하는 아버지를 개인적으로는 용서하고 연락도 했었다고. 하지만 아버지는 오디션 프로그램 출연 당시 처음으로 도움을 청한 아들을 외면했다. 하태하는 "오디션 때 생활비가 없어서 아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 “싹 난 감자, 독 있는 거 모르고 ♥안정환 먹여” (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884185"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘선 넘은 패밀리’ MC 이혜원이 “신혼 시절 싹이 난 감자에 독이 있는지 모르고 남편 안정환에게 많이 줬다”고 고백해 큰 웃음을 안긴다. 8월 9일 오후 9시 40분 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 45회에서는 4MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오에 함께한 가운데, ‘브라질 대표’ 카를로스가 남미 전문가로 나서 깊이 있는 설명을 더해 유익한 정보와 재미를 선사한다. 이날 ‘브라질 패밀리’ 최명화X쥬에너 부부는 밝은 텐션으로 스튜디오 출연진들과 인사를 나눈 뒤, 페루 여행에 나선 모습을 공개한다. 브라질 삼바 페스티벌, 아르헨티나 판타고니아 빙하, 볼리비아 우유니 사막에 이어 이번엔 페루로 이동해 잉카 문명이 남긴 유적지들을 둘러보며 고대 문명의 수수께끼를 탐험하는 것. 부부의 흥미로운 여행에 ‘남미 전문가’ 카를로스는 “오늘 역사 강의 제대로 준비하고 왔다”고 호기롭게 말하고, 잠시 후 그는 “고구마가 원래는 사람들이 먹는 채소가 아니었다. 잉카족들이 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들3’ 해외수출 프로그램 선정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347761"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무려 2억 5천만 뷰 달성한 범죄 예능 ‘용감한 형사들3’를 이제 해외에서도 본다. 9일 티캐스트 E채널은 ‘용감한 형사들3’(연출 이지선)가 한국콘텐츠진흥원이 주최하는 ‘2024년 방송콘텐츠 해외현지화 지원사업’에 선정되는 쾌거를 달성했다고 밝혔다. 이번 지원 사업은 국내 우수 방송영상콘텐츠의 해외 수출을 위한 번역, 더빙, 음원 교체 지원으로 해외 수출을 촉진하고자 하는 목적으로 진행됐다. 한국콘텐츠진흥원은 “해외 현지화를 위해 여러 장르의 다양한 프로그램을 가지고 사업자들이 신청했고, 6명의 심사위원들은 수행기관의 능력, 참여인력의 구성, 과제기획력, 과제 내용, 기대성과 등 다섯 가지를 기준으로 심혈을 기울여 평가했다”라고 밝혔다. 이어 “해외 현지화 사업이 진행될 경우 기대가 되는 작품들이 다수 있어 반가웠다”면서 “이번 지원 사업으로 K-콘텐츠가 세계로 진출해 더 넓은 시장에서 더 큰 파급력을 보여줬으면 좋겠다”라고 희망했다. 지난 2022년 4월부터 방송 중인 ‘용감한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 서혜진 PD 사단 예능 ‘혼전연애’ 데뷔 첫 MC 낙점 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084313"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다니엘. 사진 | 크레아 스튜디오 “‘연.프. 홀릭남’ 드디어 실전에 뛰어든다!” 배우 최다니엘이 서혜진 대표의 크레아 스튜디오가 제작하는 ‘혼전연애’를 통해 데뷔 이래 최초로 ‘연애 프로그램’ MC에 도전한다. 8월 말 방송될 MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 ‘일본 여성’, ‘한국 남자’에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 이와 관련 최다니엘이 ‘혼전연애’에 MC로 전격 확정돼 이목을 집중시킨다. 특히 최다니엘은 최근 예능에서 연애 리얼리티 프로그램에 푹 빠진 면모를 뽐내 ‘연.프. 홀릭남’이라는 애칭까지 얻었던 상황. 최다니엘은 여러 작품에서 키다리 아저씨 역할을 다수 맡았던 노하우를 바탕으로 심쿵 포인트를 꼭꼭 집어내며 츤데레 경력자로서 맹활약을 펼친다. 또한 최다니엘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관록의 지진희, '가족X멜로'로 컴백…'멜로킹' 코믹 변신 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720469"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['관록의 배우' 지진희가 180도 달라진 모습으로 돌아온다. 지진희가 오는 10일 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 첫 방송을 앞두고 있는 가운데 그의 새로운 연기 변신에도 이목이 집중된다. 지진희는 지난 1999년 데뷔 후 수많은 작품을 통해 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김했다. 그는 다양한 장르를 아우르는 힘으로 매번 극을 안정감 있게 이끌어가며 '믿고 보는 배우'라는 타이틀과 함께 대중들에게 큰 사랑을 받고 있다. 특히 다양한 작품 중에서도 JTBC '미스티'에서 최고의 앵커 고혜란(김남주 분)을 흔들림 없이 사랑하는 남편 강태욱 역을 맡아 디테일한 감정 연기는 물론, 사건의 중심에 있는 미스터리한 모습까지 다채롭게 선보여 캐릭터에 입체감을 불어넣었다. 이처럼 멜로와 미스터리의 경계를 넘나들던 그의 활약을 바탕으로 '미스티'는 회를 거듭할수록 시청률도 상승, 남다른 저력을 실감케 했다. 이어 tvN '60일, 지정생존자'에서는 폭탄 테러로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영덕서 바다살이..염정아X안은진, 생고생 조업 당첨 '최고 6%' [종합](언니네 산지직송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256942"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언니네 산지직송'의 사 남매(염정아 안은진 박준면 덱스)가 영덕에서 땀 흘려 직접 수확한 복숭아 밥상으로 뜻깊은 행복을 누렸다. 9일 시청률 조사회사 닐슨 코리아에 따르면 지난 8일 방송된 tvN 예능 프로그램 '언니네 산지직송'(연출 김세희) 4회는 전국 가구 기준 평균 4.8%, 최고 6.0%로 자체 최고 시청률을 경신하며 4주 연속 케이블, 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 4주 연속 케이블, 종편 포함 동시간대 1위를 수성했다.(유료플랫폼 기준) 이날 4회에서는 경북 영덕으로 향해 뜨거운 바다살이를 시작하는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스의 이야기가 펼쳐졌다. 영덕의 한 식당에 모인 사 남매는 가자미, 대게장, 복숭아로 채워진 밥상을 보며 일거리 단서를 수집했다. 특히 사 남매는 제작진이 사전에 신분증 지참을 당부했던 점을 들며 불안해했고, 덱스는 "내일 새벽 조업이다. 느낌이 왔다"고 확신에 찬 눈빛을 보였다. 사 남매가 영덕에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 이렇게 글래머였나? 깜짝 놀랄만한 비키니 몸매 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884184"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미가 몸매를 과시했다. 8월 8일 선미는 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 선미는 비키니를 입고 휴양지에서 여러 포즈를 취하고 있는 모습이다. 특히 선미는 깡마른 몸매지만 글래머러스한 볼륨감을 자랑했다. 선미는 과감하게 뒷모습도 공개해 시선을 사로잡았다. 또 휴양지에서 여유를 즐기는 모습이 팬들의 눈길을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "몰디브! 언니 너무 예뻐 즐겨!", "크! 몰디브 재밌게 놀다 와", "언니, 몸매 무슨 일이야?", "어머나 사랑스러워", "몰디브에 선미 여신 강림, 무사히 즐겁게 놀다 오길", "몰디브에서 선미 사랑스럽다" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 선미는 2007년 그룹 원더걸스로 데뷔했고 현재는 솔로 가수로 활동하고 있다. 지난 6월 13일 새 싱글앨범 'Balloon in Love'를 발매했다. 최근 '워터밤 2024' 무대에 올라 화끈하면서도 시원한 무대로 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연 출연한 '더 인플루언서', 6개국 TOP 10 올랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758465"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서’가 6개국 TOP10 오르며 흥행 시동을 걸고있다. ‘좀비버스’ ‘코미디 로얄’ 등으로 전세계에 K예능의 매력을 전해온 카카오엔터테인먼트가 또한번 글로벌 시청자들의 시선을 사로잡았다. 지난 6일 첫 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’가 약 이틀만에 전세계 6개국에서 화제를 모으며 흥행 조짐을 보이고 있는 것. 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌. 지난 6일 초반 4개 에피소드가 공개된 직후 대한민국 넷플릭스 1위를 기록, 8일 현재 한국은 물론 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩 등 6개국에서 TOP10에 오르며 론칭 초반부터 전세계로 화제성을 이어가고 있다 (OTT 분석 사이트 플릭스패트롤 기준). 13일 공개될 후반부에서는 ‘더 인플루언서’ 속 서바이벌은 물론 실제 치열한 인플루언서 세상에서 자신만의 영역을 구축해온 이들의 콘텐츠 노하우와 역량을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 윤산하 "국민 남동생 수식어 얻고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816887"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아스트로 멤버 겸 배우 윤산하가 '가족X멜로'의 변현재 캐릭터에 대한 애정을 드러냈다. 오는 10일 첫 방송 예정인 JTBC 드라마 '가족X멜로'는 11년 전에 내다버린 아빠가 건물주로 컴백하며 벌어지는 일을 담은 작품이다. 윤산하는 변씨 집안 막내 아들 변현재로 변신한다. 현재는 'X-아빠' 무진(지진희)의 컴백을 반기는 유일한 가족이자, 집안의 자타공인 애물단지이다. 무진에게 냉랭한 누나 미래(손나은)와는 다르게 '리틀 변츠비'를 꿈꾸며 부모의 재결합을 응원하는 철부지 막내다. 첫 방송을 앞두고 윤산하는 "평온하게 잘 살고 있던 가족에게 갑자기 다사다난한 일들이 생기며 발생하는 다양한 에피소드들이 있을 예정이다"라고 귀띔했다. 또한 "여러 에피소드를 통해 누구보다 서로를 잘 알고 있을 거라 자신했지만 누구보다 서로를 몰랐던 가족들이 서로 이해하려고 노력해 나가는 모습과 그 과정에서 발생하는 유머러스한 상황들을 기대해 달라"고 전했다. 윤산하는 "캐릭터를 준비하면서 텐션이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[617일 만에 사직구장 컴백 이대호가 쏘아올린 홈런의 감동 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256940"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구'가 5주 연속 화제성 1위 왕좌를 지켜내며 압도적인 인기를 입증했다. 지난 6일 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문 기관인 굿데이터코퍼레이션의 공식플랫폼 펀덱스에서 발표한 8월 1주 차 TV-OTT 통합 비드라마 출연자 화제성 순위에서 '최강 몬스터즈의 심장' 이대호가 1위에 올랐다. 뿐만 아니라 '최강야구'는 5주 연속 비드라마 부분 화제성 1위를 기록했다. 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심지표인 2049 시청률(닐슨코리아 수도권 기준) 또한 월요일 방송된 전체 예능 프로그램 중 1위에 등극, 시청률과 화제성 모두 최정상을 굳건히 지켜냈다. 지난 7월 29일과 8월 5일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 92, 93회에서는 부산 사직구장에서 열린 '최강 몬스터즈'와 '롯데 자이언츠'의 짜릿한 승부가 펼쳐졌다. 특히 눈물의 은퇴식 이후 617일 만에 사직구장을 다시 찾은 '조선의 4번 타자' 이대호에게는 남다른 의미의 경기였을 것이다. 경기에 앞서 시구자로 등장한 이대호는 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’, 6개국 톱10 오르며 흥행 시동 걸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084312"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국, 싱가포르, 홍콩 등 TOP 10 올라 다양한 플랫폼과 장르, 영역에서 활동하는 인플루언서들 한자리에 신선한 미션과 룰 속 출연진들의 활약에 ‘도파민 폭발’ ‘더 인플루언서. 사진 | 넷플릭스 [스포츠서울 | 원성윤 기자] ‘좀비버스’ ‘코미디 로얄’ 등으로 전세계에 K예능의 매력을 전해온 카카오엔터테인먼트가 또한번 글로벌 시청자들의 시선을 사로잡았다. 지난 6일 첫 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’가 약 이틀만에 전세계 6개국에서 화제를 모으며 흥행 조짐을 보이고 있다. 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 지난 6일 초반 4개 에피소드가 공개된 직후 대한민국 넷플릭스 1위를 기록, 8일 현재 한국은 물론 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩 등 6개국에서 TOP10에 오르며 론칭 초반부터 전세계로 화제성을 이어가고 있다 (OTT 분석 사이트 플릭스패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, ‘혼전연애’ MC 확정...“새로운 도전이자 기회”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347756"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 서혜진 대표의 크레아 스튜디오가 제작하는 ‘혼전연애’를 통해 데뷔 이래 최초로 연애 프로그램 MC에 도전한다. 8월 말 방송될 MBN 새 예능 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 일본 여성, 한국 남자에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 최다니엘이 ‘혼전연애’에 MC로 전격 확정됐다. 최다니엘은 최근 예능에서 연애 리얼리티 프로그램에 푹 빠진 면모를 뽐내 ‘연.프. 홀릭남’이라는 애칭까지 얻었던 상황. 최다니엘은 여러 작품에서 키다리 아저씨 역할을 다수 맡았던 노하우를 바탕으로 심쿵 포인트를 꼭꼭 집어내며 츤데레 경력자로서 맹활약을 펼친다. 최다니엘은 ‘지붕 뚫고 하이킥’부터 ‘오늘의 웹툰’, ‘마스크걸’ 등을 통해 이미 일본에서도 탄탄한 팬층을 확보하고 있는 만큼 한국 남자들을 대변하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '김준호♥' 김지민, 공개열애 고민 토로 "등 떠밀려 결혼할까봐 걱정돼" (금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179617"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 공개 연애중인 김준호와의 결혼에 대한 솔직한 고민을 밝혔다. 8일 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에서 스페셜 MC로 출연한 김지민은 "이 자리가 탐난다"며 자리를 맡은 소감을 전했다. 이어 오은영 박사에게 결혼에 대한 질문을 던지며, 김준호와의 공개 연애 중 느끼는 결혼에 대한 부담감을 토로해 주목을 받았다. 김지민은 "결혼 날짜를 안 잡았는데 주변에서 '결혼 언제 할 거냐'고 자꾸 묻는다. 등 떠밀리는 기분이다"라고 말하며, 결혼에 대한 고민을 솔직하게 드러냈다. 이에 오은영 박사는 "등 떠밀리는 건 절대 안된다. 일상의 작은 일들에서도 갈등이 모락모락 올라올 것"이라며 진심 어린 조언을 건넸다. 김지민은 9살 연상 김준호와 재작년 초부터 공개 열애를 이어오고 있다. 김준호는 지난 2006년 2세 연상 연극배우와 결혼했으나 2018년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 “동생 한승우, 평소보다 축구장서 센스 있어”(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884182"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 커피차와 함께 '뭉찬3' 축구장 방문을 예고했다? 8월 11일 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'(이하 뭉찬3)에는 '어쩌다뉴벤져스' 신입 멤버들을 향한 주변 반응이 공개된다. 특히 'XI' 출신 한승우 누나인 배우 한선화의 폭발적인 지지와 응원이 전해져 이목을 집중시킨다. 지난 8월 5일 JTBC 예능 공식 유튜브 채널에는 상남자 플레이를 보여주는 한승우의 일상이 공개됐다. 동생과 분식집 데이트에 나선 한선화는 본방사수 인증과 함께 "발재간 장난 아니더라"며 폭풍 칭찬을 아끼지 않는다. 이에 한승우가 "누나가 뭉찬에 왔으면 좋겠다"고 하자, 한선화는 동생을 위한 커피차와 함께 출연을 약속한다. 이어 '어쩌다뉴벤져스' 후방을 든든히 책임지고 있는 최종우의 주변 반응도 화제다. 최종우는 "안티팬이 많았는데 '뭉찬'으로 팬이 늘었다"고 수줍게 고백해 웃음을 안긴다. 선출 다운 클래스 다른 실력으로 남심 저격 '축구 플러팅'에 성공한 최종우는 '부산 용당 FC'와의 리턴 매치에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 한일 남녀 연애 리얼리티 '혼전연애' MC 낙점 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758463"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 서혜진 대표의 크레아 스튜디오가 제작하는 '혼전연애'를 통해 데뷔 이래 최초로 '연애 프로그램' MC에 도전한다. 8월 말 방송될 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 '일본 여성', '한국 남자'에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 이와 관련 최다니엘이 '혼전연애'에 MC로 전격 확정돼 이목을 집중시킨다. 특히 최다니엘은 최근 예능에서 연애 리얼리티 프로그램에 푹 빠진 면모를 뽐내 '연.프. 홀릭남'이라는 애칭까지 얻었던 상황. 최다니엘은 여러 작품에서 키다리 아저씨 역할을 다수 맡았던 노하우를 바탕으로 심쿵 포인트를 꼭꼭 집어내며 츤데레 경력자로서 맹활약을 펼친다. 또한 최다니엘은 '지붕 뚫고 하이킥'부터 '오늘의 웹툰', '마스크걸' 등을 통해 이미 일본에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 안은진 "너 내가 인생 쓴맛 보여줄게"…덱스, 제대로 당했다('언니네')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674596"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안은진이 승부사 기질을 드러냈다. 8일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 4회에서는 염정아, 박준면, 안은진, 덱스가 경북 영덕에서 바다살이를 시작했다. 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 영덕 시장의 한 식당에서 식사를 시작했다. 가자미가 제철이라는 소식에 덱스는 가자미 조업을 예상했다. 제작진은 "오늘은 복숭아 작업을 할 거다. 가자미는 내일 새벽 3시에 출항할 것"이라고 알려 모두를 당황하게 했다. 염정아는 "새벽 3시? 오늘 저녁은 못 해 먹겠다"며 저녁 업무 파업을 선언했다. 하지만 4명 중 2명만 조업을 나간다는 소식. 식당 사장님의 신분증 랜덤 뽑기로 조업 멤버가 결정됐다. 사장님은 염정아, 안은진의 신분증을 뽑았고, 이에 염정아, 안은진이 새벽 조업에 나가기로 했다. 식사를 마친 멤버들은 호두나무가 반겨주는 두 번째 언니네 하우스에 도착했다. 집안에서 바둑판을 찾은 이들. 복숭아 수확 작업 전 막간을 이용해 안은진과 덱스는 알까기 대결을 시작했다. 앞서 안은진은 남해에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아, 역대급 생고생 예고…'언니네 산지직송' 4주 연속 동시간대 1위 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758462"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언니네 산지직송' 사 남매가 직접 수확한 복숭아 밥상으로 뜻깊은 행복을 누렸다. 지난 8일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 4회에서는 경상북도 영덕으로 향해 뜨거운 바다살이를 시작하는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사 남매의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 4.7%, 최고 5.9%를 기록했으며, 전국 가구 기준에서 평균 4.8%, 최고 6.0%로 자체 최고 시청률을 경신하며 4주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 4주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 이어가며 뜨거운 인기를 입증했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 영덕의 한 식당에서 모인 사 남매는 가자미, 대게장, 복숭아로 채워진 밥상을 보며 일거리 단서를 수집했다. 특히 사 남매는 제작진이 사전에 신분증 지참을 당부했던 점을 들며 불안해했고, 덱스는 "내일 새벽 조업이다. 느낌이 왔다"라고 확신에 찬 눈빛을 보였다. 사 남매가 영덕에서 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소셜 서바이벌 ‘더 인플루언서’, 6개국 TOP10 오르며 흥행 시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002347605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002347605"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘좀비버스’ ‘코미디 로얄’ 등으로 전세계에 K예능의 매력을 전해온 카카오엔터테인먼트가 또한번 글로벌 시청자들의 시선을 사로잡았다. 지난 6일 첫 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’가 약 이틀만에 전세계 6개국에서 화제를 모으며 흥행 조짐을 보이고 있는 것. 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌. 지난 6일 초반 4개 에피소드가 공개된 직후 대한민국 넷플릭스 1위를 기록, 8일 현재 한국은 물론 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩 등 6개국에서 TOP10에 오르며 론칭 초반부터 전세계로 화제성을 이어가고 있다 (OTT 분석 사이트 플릭스패트롤 기준). 13일 공개될 후반부에서는 ‘더 인플루언서’ 속 서바이벌은 물론 실제 치열한 인플루언서 세상에서 자신만의 영역을 구축해온 이들의 콘텐츠 노하우와 역량을 보다 구체적으로 엿볼 수 있을 것으로 전망돼 기대감이 고조되고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김승현♥' 장정윤, 응급 출산 전조 있었다…"아기도 작고 양수도 적어" ('조선의사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674595"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 5일 긴급 출산으로 득녀한 김승현과 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞뒀을 때의 심각했던 상황을 공개한다. 오는 12일 방송되는 TV조선 예능 ‘조선의 사랑꾼’에서는 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현과 아내 장정윤의 모습이 포착된다. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다리고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉰다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 “오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적었다”라며 걱정한다. 그러나 장정윤은 “그 사이에 많이 컸을 것 같은 느낌이다”라고 지난 검사와는 다른 결과를 기대하며 애써 미소 짓는다. 이어 두 사람의 순서가 찾아왔다. 의료진이 “얼굴도 못 보셨죠?”라고 묻자, 김승현은 “계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서”라고 답한다. 김승현의 둘째 딸 ‘용복이(태명)’와의 만남에 모두가 기대하지만, 검사 결과 “아기가 바짝 엎드려 있어요. 옆 모습도 거의 보기가 힘드네요”라는 아쉬운 소식만을 들을 수 있었다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서채현 클라이밍 결승 진출...‘암벽 여제’ 김자인 응원 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347750"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘암벽 여제’로 불리는 김자인 KBS 스포츠클라이밍 해설위원의 헤어스타일 응원에 힘입어 클라이밍 신동 서채현이 파리올림픽에서 2회 연속 결승 진출에 성공했다. 서채현은 8일(이하 한국시간) 오후 열린 2024 파리올림픽 스포츠클라이밍 여자 콤바인(볼더링+리드) 준결승 리드에서 100점 만점에 72.1점을 얻어 8위(합계 116.3점)로 결승행을 확정했다. 아버지 서종국 대표팀 감독과 부녀 사이인 서채현은 ‘클라이밍 신동’으로 불려 온 기대주로, 리드가 주종목이다. 서채현은 지난 볼더링 경기에서는 20명 중 13위였지만, 리드에서 이를 만회하며 순위를 끌어올렸다. 해설에 나선 김자인 위원은 ‘경기 전용 헤어스타일’인 올림머리로 중계석에 등장했다. 서채현의 경기를 기다리며 자신의 일처럼 긴장감을 숨기지 못한 김자인 위원은 “제가 이 자리에 있지만 저 벽 앞에 서고 싶기도 하다”고 솔직한 심경을 밝혔다. 그리고 “제가 도쿄올림픽 이후 출산을 했지만 다시 선수생활을 하겠다고 마음먹은 것에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포에도 끄떡없다 ‘더 인플루언서’ 6개국 TOP10 오르며 흥행 시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884178"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트가 또한번 글로벌 시청자들의 시선을 사로잡았다. 지난 6일 첫 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’가 약 이틀만에 전세계 6개국에서 화제를 모으며 흥행 조짐을 보이고 있는 것. 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌. 지난 6일 초반 4개 에피소드가 공개된 직후 대한민국 넷플릭스 1위를 기록, 8일 현재 한국은 물론 대만, 싱가포르, 인도네시아, 홍콩 등 6개국에서 TOP10에 오르며 론칭 초반부터 전세계로 화제성을 이어가고 있다 (OTT 분석 사이트 플릭스패트롤 기준). 13일 공개될 후반부에서는 ‘더 인플루언서’ 속 서바이벌은 물론 실제 치열한 인플루언서 세상에서 자신만의 영역을 구축해온 이들의 콘텐츠 노하우와 역량을 보다 구체적으로 엿볼 수 있을 것으로 전망돼 기대감이 고조되고 있다. ‘더 인플루언서’는 팬덤 총합이 1억 2천만에 달하는 톱티어 인플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대호 "분위기 왜 이러냐"…'최강야구' 뼈아픈 직관 패배에 침울]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674593"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창단 첫 10연승을 이뤄내며 승승장구하던 ‘최강 몬스터즈’가 시즌 첫 패배의 후유증에 시달린다. 오는 12일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 94회에서는 ‘고교 야구 최강팀’ 전주고등학교와의 첫 번째 경기가 펼쳐진다. 앞서 롯데 자이언츠와의 직관 경기에서 뼈아픈 패배를 맛본 ‘최강 몬스터즈’ 선수들은 무거운 분위기 속에서 설욕을 다짐한다. 하지만 올 시즌 11번째 경기 상대는 호남의 강호, 제79회 청룡기 전국고교야구선수권대회 우승팀 전주고등학교다. 이날 경기를 앞두고 이대호는 웃음기 하나 없는 얼굴로 라커룸에 들어선 선수들에게 “10연승 하다가 한 번 진 건데 분위기가 왜 이러냐”라며 무거운 공기를 걷어내려 애쓴다. 라커룸에 등장한 장시원 단장은 “진 거 말고는 모두 완벽했다”라며 지난 패배를 상기시키는가 하면 “깜짝 선물을 준비했다”며 선수들의 이목을 집중시킨다. 새로운 선수를 기대하던 선수들은 예상치 못한 정체에 뒤집어졌다고. 과연 모두의 예상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 故 현철 마지막 순간 추억한 하춘화 "가까운 분들 떠나보낸 상실감 커" (금쪽상담소)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179615"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하춘화가 고(故) 현철과의 마지막 순간을 회상하며 깊은 여운을 남겼다. 하춘화는 8일 방송된 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에서, 지난 7월 15일 세상을 떠난 현철과의 마지막 방송 녹화 당시를 회상했다. 그녀는 녹화 도중 현철이 혼란스러워하며 "여기가 어디고, 지금 뭐 하는 거고"라고 말했던 순간을 전하며, 당시 그의 건강이 좋지 않았음을 알 수 있었다고 말했다. 하춘화는 "지금 우리 나이가 가까운 분들 떠나보내는 일을 많이 겪는다"며 주변 인물들과의 이별을 언급하고, 그 슬픔과 아쉬움을 토로했다. 이에 오은영 박사는 이별이 남기는 깊은 상처에 대해 설명하며, 가까운 이들과의 이별이 마음에 미치는 영향에 대해 공감을 표했다. 이번 방송은 하춘화뿐만 아니라 많은 시청자들에게도 사랑하는 이들과의 관계를 소중히 여길 것을 상기시켜주었다. 하춘화와 현철의 마지막 순간은 단순한 회상을 넘어, 인생의 불가피한 이별에 대해 다시 한 번 생각해보게 하는 깊은 메시지를 전달했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 서혜진 한일 연애예능 ‘혼전연애’ MC 파격 발탁[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884177"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다니엘이 데뷔 이래 최초로 ‘연애 프로그램’ MC에 도전한다. MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’ 측은 8월 9일 배우 최다니엘이 MC로 확정됐다고 밝혔다. 8월 말 방송될 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 ‘일본 여성’, ‘한국 남자’에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 서혜진 대표의 크레아 스튜디오가 제작한다. 이와 관련 최다니엘이 ‘혼전연애’ MC로 전격 확정돼 이목을 집중시킨다. 특히 최다니엘은 최근 예능에서 연애 리얼리티 프로그램에 푹 빠진 면모를 뽐내 ‘연.프. 홀릭남’이라는 애칭까지 얻었던 상황. 최다니엘은 여러 작품에서 키다리 아저씨 역할을 다수 맡았던 노하우를 바탕으로 심쿵 포인트를 꼭꼭 집어내며 츤데레 경력자로서 활약을 펼친다. 또한 최다니엘은 ‘지붕 뚫고 하이킥’부터 ‘오늘의 웹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트로트 프린세스' 오유진, ‘2024 진주 M2(뮤직&미디어)페스티벌’에 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002347602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002347602"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진이 고향 진주시의 여름 축제에 출연해 넘치는 에너지를 전한다. 오유진은 8월 9일부터 이틀간 경남 진주시에서 펼쳐지는 여름 축제 ‘2024 진주 M2(뮤직&amp;미디어)페스티벌’ 라인업에 이름을 올렸다. 둘째 날인 10일 무대에 오르는 오유진은 유일한 트로트 가수로 출연, 전 세대가 함께 즐길 수 있는 무대를 선보일 예정이다. 특히 현재 연예활동과 함께 진주에서 학업을 이어가고 있는 오유진은 2021년부터 고향인 진주시 홍보대사로 활동해왔고 최근 임기를 연장한 만큼 진주시를 대표하는 이번 페스티벌에 참여해 자신만의 밝고 싱그러운 에너지를 전할 것으로 기대를 모은다. 진주 M2페스티벌은 기존 진주 수상 뮤직페스티벌에서 업그레이드되어 음악과 미디어를 함께 즐길 수 있는 야간 축제이자 진주의 대표 여름축제로 다양한 프로그램과 수준 높은 행사를 통해 진주시의 아름다움을 전국에 알리고 여름휴가지로서의 브랜드 가치를 높이고 있다. 한편 오유진은 '미스트롯3'에서 최종 미를 차지하며 10대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응급 출산 한 달 전..장정윤 "아기 작고 양수 적어" 김승현 '한숨' [조선의 사랑꾼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256928"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 5일 응급 출산으로 득녀한 배우 김승현과 방송 작가 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞두고 심각했던 상황을 공개한다. 9일 TV조선 예능 프로그램 '조선의 사랑꾼'에 따르면 오는 12일 방송에서는 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현, 장정윤 부부의 모습이 포착된다. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다렸고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉬었다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 "오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적었다"며 걱정했다. 그러나 장정윤은 "그사이에 많이 컸을 것 같은 느낌이다"고 지난 검사와는 다른 결과를 기대하며 애써 미소 지었다. 이어 두 사람의 순서가 찾아왔다. 의료진이 "얼굴도 못 보셨죠?"라고 묻자, 김승현은 "계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서…"라고 답했다. 김승현의 둘째 딸 '용복이'(태명)와의 만남을 모두가 기대했지만, 검사 결과 "아기가 바짝 엎드려 있어요. 옆 모습도 거의 보기가 힘드네요"라는 아쉬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, '혼전연애' MC 발탁…데뷔 이래 첫 연애 예능 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816885"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 데뷔 이래 최초로 연애 예능 MC에 도전한다. 9일 MBN ‘혼전연애’ 측은 최다니엘의 MC 발탁을 알렸다. ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 앞서 최다니엘은 최근 예능에서 연애 리얼리티 프로그램에 푹 빠진 모습을 보였다. 최다니엘은 ‘혼전연애’에서 맹활약을 펼칠 예정이다. 그간 최다니엘은 ‘지붕 뚫고 하이킥’부터 ‘오늘의 웹툰’ ‘마스크걸’ 등을 통해 이미 일본에서도 두터운 팬층을 확보한 만큼 여심을 저격하는 입담을 뿜어내며 예능 치트키 등극을 예고한다. 최다니엘은 “그동안 배우로서 스크린과 브라운관에서 작품 하던 모습에 비해 프로그램을 진행하는 MC는 새로운 도전이고 저를 사랑하는 팬들에게 색다른 모습을 보여줄 기회라고 생각한다”라며 MC에 나서는 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리틀 싸이’ 황민우 “동생 황민호=내 사랑 아들, 열심히 컴백 준비중”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884174"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황민우가 근황을 공개했다. 황민우는 8월 9일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 쌍쌍파티 특집에 동생인 가수 황민호와 함께 출연했다. 황민호는 "형처럼 어렸을 때부터 노래해 이제 2집 앨범까지 낸 초등학교 5학년 황민호"라고 인사했다. 이어 "저희 아버지가 54세로 늦은 나이에 절 낳아 주셨다. 아빠처럼 절 잘 챙겨주는 우리 민호 형의 껌딱지"라며 웃었다. 황민우는 "민호 휴대전화 번호를 '내 사랑 아들'로 저장해 놨다"고 말했다. 이어 "전 리틀 싸이로 이름을 알렸던, 데뷔 15년 차 가수 황민우"라고 자신을 소개했다. 황민우는 최근 일상에 대해 "요즘 작곡가로서도 활동을 꾸준히 하고 있다. 집에서 작사, 작곡을 하며 열심히 곡을 만들고 있다. 앨범도 열심히 준비하며 민호와 함께 잘 보내고 있었다"고 밝혔다. 이날 '아침마당'에는 가수 박성온과 임도형, 빈예서와 방서희도 출연했다. (사진=KBS 1TV '아침마당' 방송 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현♥장정윤, '응급 출산' 한 달 전 심각한 표정…무슨 일? (조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758454"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:31.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼' 긴급 출산으로 득녀한 김승현과 장정윤이 출산 예정일을 한 달 앞뒀을 때의 심각했던 상황을 공개한다. 오는 12일 방송될 '조선의 사랑꾼'에서는 출산을 한 달 앞두고 마지막 검사를 받으러 산부인과에 간 김승현과 아내 장정윤의 모습이 포착된다. 병원에 도착한 장정윤은 말없이 순서를 기다렸고, 김승현도 깊은 한숨을 내쉬었다. 무거운 분위기 속에 장정윤은 "오늘 태동 검사는 처음이다. 아기도 작고 양수도 적었다"라며 걱정했다. 그러나 장정윤은 "그 사이에 많이 컸을 것 같은 느낌이다"라고 지난 검사와는 다른 결과를 기대하며 애써 미소 지었다. 이어 두 사람의 순서가 찾아왔다. 의료진이 "얼굴도 못 보셨죠?"라고 묻자, 김승현은 "계속 얼굴을 팔이나 다리로 감싸고 있다고 하셔서…"라고 답했다. 김승현의 둘째 딸 '용복이(태명)'와의 만남에 모두가 기대했지만, 검사 결과 "아기가 바짝 엎드려 있어요. 옆 모습도 거의 보기가 힘드네요"라는 아쉬운 소식만을 들을 수 있었다. 초음]]></content>
    </entry>
</feed>