<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-12T23:10:29.679Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원수냐 사랑이냐"  주지훈-정유미 감정 대혼란 (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069358"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:57.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 단짠을 오가는 사랑 부정기로 원수 로맨스의 진수를 보여주고 있다. 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 한 지붕 아래 원수 동거가 시작되면서 유쾌한 설렘과 재미를 한껏 높이고 있다. 특히 두 사람이 티격태격하면서도 서로를 신경쓰고 챙기는 사랑 부정기로 감정의 혼란을 맞으며 시청자의 과몰입을 불러일으키고 있다. 석지원과 윤지원은 함께 장을 보던 중 어린 시절 추억담과 폭로전을 시작으로 서로의 식성과 취향까지 기억하는 ‘잘알’ 모멘트로 설렘을 폭발시켰다. 비록 다시 불거진 집안 싸움으로 두 사람의 사이는 급속 냉각됐지만, 윤지원이 애틋하게 간직하고 있던 둘만의 추억 상자가 발견되고 아픈 석지원을 병간호하면서 묘한 긴장감을 폭발시켰다. 급기야 석지원은 꿈속인양 애타게 그리워하던 윤지원에게 입을 맞춰 설렘을 안겼다. 이후 지독한 키스 후유증을 겪던 윤지원은 공문수(이시우 분)에게 사랑 고백을 받는 순간에도 석지원을 떠올릴 만큼 혼란스러운 감정을 느끼는 등 투지원의 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이이경, 감옥 수감됐다…이민기 향한 열등감에 살해, 윤정일은 재심서 '무죄' ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692674"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:57.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 이민기를 향한 열등감으로 인해 그의 여자친구 하영을 살해했다는 사실이 밝혀졌다. 지난 12일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’ 최종회에서는 한우진(이이경 분)이 윤혜진(하영 분)을 살해하고, 남기택(박완규 분)과 남효주(최정운 분) 부녀를 노렸다는 사실이 밝혀졌다. 또한 차정우(이민기 분)는 이 사건에 연루되어 억울하게 감옥살이했던 이진석(윤정일 분)과 복잡하게 얽혀 있던 관계를 회복하면서 모든 것이 제자리로 돌아갔다. 이날 방송에서는 우진과 윤서희(양소민 분)가 피 흘리며 쓰러진 진짜 이유가 드러났다. 우진은 정우가 자신의 목에 겨누고 있던 메스로 스스로 찔렀고, 서희는 우진이 마취제를 투여해 죽음으로 위장한 것으로 밝혀졌다. 이로써 모든 진실이 밝혀졌고 정우는 수감된 우진을 찾아갔다. 우진은 계속해서 윤혜진(하영 분) 살인사건 혐의를 부인했지만, 정우는 상처 부위가 담긴 사진을 보여주며 그날의 진실을 되물었다. 민형 또한 당시 수사를 맡았던 최형일 팀장(이재하 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A 드라마 '체크인 한양' 포스터 공개.. 토일 밤 9시 10분 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069356"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:57.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조선의 꽃청춘으로 변신한 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬의 캐릭터 포스터가 공개됐다. 12월 21일 토요일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’ 방송 시간이 매주 토, 일요일 밤 9시 10분으로 변경됐다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 극을 이끌어갈 꽃청춘 4인방 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)의 캐릭터 포스터가 눈길을 끈다. 이번 포스터는 ‘웰컴 키트’ 콘셉트로 제작되어 극 중 조선 최대 객주 ‘용천루’를 찾아온 방문객을 맞이하는 느낌을 담았다. 이은호(무영군 이은, 배인혁 분)의 객실패에는 “무엄하다! 내가 경거망동 말라 했거늘”이라는 대사가 적혀 있다. 이은호는 금력으로 왕실을 뒤흔드는 천방주(김의성 분)의 비밀을 파헤치기 위해 왕의 아들이라는 신분을 숨기고 용천루에 잠입한 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해외서도 주목’ 정윤하 “복잡한 내면의 캐릭터, 집요하게 파고 들었죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168450"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:57.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“뭘 하더라도 제대로 하지 않으면 안 하는 게 낫다고 생각해요. 그래야 후회하지 않거든요. 비이상적인 인물이라고 해도 저 스스로 정당성을 찾기 위해 집요하게 공부했죠.” 넷플릭스 드라마 ‘트렁크’에서 공유와 서현진 못지않게 강렬한 존재감을 나타낸 이가 있다. 바로 정윤하. 그는 극중 공유의 전 부인이자 건축가 이서연 역을 맡고 한마디로 정의할 수도, 이해할 수도 없는 극단적인 캐릭터를 설득력 있게 표현해 화제를 모으고 있다. 멜로 스릴러를 표방한 드라마는 한정원(공유)과 기간제 결혼 매칭 회사 직원 노인지(서현진)가 1년간 계약 결혼 생활을 하면서 벌어지는 일을 담았다. 극중 정윤하는 공유와 이혼하고, 재결합하고 싶으면 1년짜리 가짜 결혼을 하라 강요한다. 남편을 완벽하게 자신의 소유물로 만들기 위해 끊임없이 시험하는 등 비뚤어진 욕망을 가진 원초적인 인물이다. “복잡한 내면을 가진 인물이에요. 저와 이서연의 간극을 줄이고 싶어 정신건강의학과 선생님과 수차례 상담하며 ‘자기성 인격장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀'  김해숙-정지소, 제2의 인생 본격 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069353"/>
        <updated>2024-12-12T23:09:57.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소의 파란만장한 인생 2회차를 담은 ‘수상한 그녀’의 하이라이트 영상이 공개됐다. 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 공개된 하이라이트 영상에서는 오말순(김해숙 분)과 오두리(정지소 분)의 고된 아이돌 연습생 생활이 담겨져 있어 관심이 집중된다. 공개된 영상에는 아이돌 연습생으로서의 고된 생활을 시작한 두리의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 젊음을 되찾은 말순은 “낡은 몸만이 아니라 낡은 생각도 버려야 한다”고 다짐하며 새로운 도전에 나선다. 그녀는 잠적한 연습생 에밀리와 똑 닮은 외모로 프로듀서 대니얼 한(진영)의 눈에 띄어 유니스 엔터 연습생으로 캐스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현 "♥백성철과 전우애..김세정·이종원 톡방서도 웃기고 말 많아"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289100"/>
        <updated>2024-12-12T22:10:45.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 '취하는 로맨스'에 함께 출연한 백성철, 김세정, 이종원과의 유쾌한 케미스트리를 밝혔다. 신도현은 12일 스타뉴스와 만나 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신) 종영 인터뷰를 가졌다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스. '사내맞선' '수상한 파트너' 등을 연출한 박선호 감독과 신예 이정신 작가가 만났다. 신도현은 극 중 '파워J(계획형)' 현실주의 기획팀 과장 방아름 역을 맡았다. 신도현은 방아름 역을 통해 지상주류 에이스인 커리어 우먼 역을 완벽하게 소화함은 물론, 사랑 앞에서도 용기 있고 솔직한 모습을 선보였다. 방아름은 신제품 개발을 위해 모인 TF팀과 함께 성장하는 모습으로 직장인들의 현실 공감을 불러일으키는가 하면, 토스트 트럭 사장이자용주의 절친인 오찬휘(백성철 분)와 러브라인을 그렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현 "파워J+현실주의 아름과 달라..실제론 파워P+감정에 충실한 편"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289099"/>
        <updated>2024-12-12T22:10:45.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현이 '취하는 로맨스'에서 연기한 아름과 자신의 성향이 정반대임을 밝혔다. 신도현은 12일 스타뉴스와 만나 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신) 종영 인터뷰를 가졌다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스. '사내맞선' '수상한 파트너' 등을 연출한 박선호 감독과 신예 이정신 작가가 만났다. 신도현은 극 중 '파워J(계획형)' 현실주의 기획팀 과장 방아름 역을 맡았다. 신도현은 방아름 역을 통해 지상주류 에이스인 커리어 우먼 역을 완벽하게 소화함은 물론, 사랑 앞에서도 용기 있고 솔직한 모습을 선보였다. 방아름은 신제품 개발을 위해 모인 TF팀과 함께 성장하는 모습으로 직장인들의 현실 공감을 불러일으키는가 하면, 토스트 트럭 사장이자용주의 절친인 오찬휘(백성철 분)와 러브라인을 그렸다. 엔딩에서 방아름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]이이경♥︎조수민 연인 됐는데..종영앞둔 ‘결혼해YOU’ 또 결방, 尹 탄핵 표결 여파(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211329"/>
        <updated>2024-12-12T22:10:45.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU'가 종영을 하루 앞두고 또 결방한다. 12일 OSEN 취재에 따르면 오는 14일 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'는 결방된다. 앞서 지난 7일에도 '결혼해YOU'가 한 차례 결방됐던 바 있다. 이날 방송되지 못했던 7회는 다음날인 8일 8회와 함께 연속 방송됐다. 이는 3일 밤 발생했던 비상계엄 사태의 여파다. 당시 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포했지만 발빠르게 비상계엄 해제 요구안이 가결되면서 6시간여 만에 사태가 종료됐지만, 분노한 국민들이 윤석열 대통령을 향한 탄핵을 요구하기 위해 국회로 몰려들었다. 이후 윤석열 대통령에 대한 탄핵 소추안이 국회에 제출됐고, 지난 7일 오후 5시부터 국회에서 탄핵 표결이 진행됐다. 때문에 뉴스특보 편성으로 '결혼해YOU'가 결방 됐던 것. 다만 7일 정족수 부족으로 탄핵안이 폐기됨에 따라 일주일만인 14일 오후 5시부터 두 번째 표결이 진행될 예정이다. 이에 채널A는 오전 11시부터 '뉴스특보'를 편성, '결혼해YOU'는 2주 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2번 불발 고윤정 ‘슬전생', 드디어 의료파업 딛고 내년 편성 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211323"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:48.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤정 주연의 ‘언젠가는 슬기로울 전공의생활’을 내년 여름에는 볼수 있을 전망이다. 13일 OSEN 취재 결과, tvN 새 드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의생활’(이하 ‘슬전생’)이 내년 방송을 준비하고 있다. 그중에서도 여름 시즌 편성을 논의하면서 업계에서도 관심이 높아지는 중이다. ‘슬전생’은 2020년, 2021년 시리즈로 방송됐던 tvN ‘슬기로운 의사생활’의 신원호 PD와 이우정 작가가 크리에이터로 참여한 의학 드라마로, ‘슬의생’, ‘응답하라 1988’에 보조작가로 참여했던 김송희 작가가 집필하고 ‘얼룩’, ‘낯선 계절에 만나’ 이민수 감독이 메가폰을 잡았다. ‘슬의생’의 배경이 율제병원 본원을 중심으로 이야기가 펼쳐졌다면, ‘슬전생’은 종로 율제병원의 산부인과 레지던트의 병원 생활을 중심으로 이야기가 그려진다. 출연진으로는 고윤정, 신시아, 한예지, 강유석, 정준원 등이 이름을 올렸다. 2024년 기대작 중 하나였던 만큼, ‘슬전생’은 김수현, 김지원 주연의 ‘눈물의 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 재벌가에 대시 받았다…상대는 유명 호텔 상속자, "마음 뒤흔들어" ('모텔캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692651"/>
        <updated>2024-12-12T21:10:48.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태형이 MBC ‘모텔 캘리포니아’에서 ‘영앤리치’ 사업가로 변신해 이세영과 나인우의 첫사랑 리모델링을 뒤흔든다. 오는 1월 10일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 한다. 이런 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 김태형의 첫 스틸을 공개해 눈길을 끈다. 극중 김태형은 엘리트리 호텔의 유일한 상속자이자 시골 ‘하나읍’ 모텔 리모델링 프로젝트를 추진하는 인테리어 회사의 실장, ‘금석경’을 연기한다. 석경은 정략결혼을 추진하는 집안에 반기를 들고 가출을 감행, 자신의 힘으로 숙박 앱 창업에 성공하는 진취적인 인물. 인테리어 디자이너인 강희(이세영 분)를 캐스팅해 모텔 리모델링 프로젝트에 전격 착수, 인생 첫 시골살이에 도전하게 된 석경은 능력과 깡 모두 갖춘 강희에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 의료파업 눈치보던 tvN..고윤정 '슬전생', 내년 여름 편성 예정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211311"/>
        <updated>2024-12-12T20:10:49.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의료계 파업이 길어지면서 국내 의학 드라마가 종적을 감춘 가운데, 편성이 불발됐던 tvN '언젠가는 슬기로울 전공의생활'(이하 슬전생)이 내년 여름께 시청자들을 만날 예정이다. 13일 OSEN 취재 결과, tvN 새 드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의생활'이 내년 방송을 준비하고 있다. 그중에서도 여름 시즌 편성을 논의하면서 업계에서도 관심이 높아지는 중이다. 앞서 국내 방송국과 OTT 채널 등에서는 하루가 멀다 하고 법정물, 의학 드라마 등이 쏟아졌으며, 가장 흔하게 볼 수 있는 캐릭터가 의사와 변호사였다. 그러나 지난해 정부의 의대 정원 확대 정책에 반대한 전공의들이 집단 사직서를 제출하며 의료계 파업이 장기화되자 '의드'가 올 스톱됐다. 부정적인 국민 여론이 늘어나고 악화됨에 따라, 의사들의 헌신을 담은 작품의 방송이 불가능해진 것. 최근 tvN은 2025년 라인업을 공개했는데, 이준호 주연의 '태풍상사', 이동욱 주연 '이혼보험', 사극 '원경', 박보영·박진영의 '미지의 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 미확인 비행물체 UFO의 비밀 추적…"2040년 외계 생명체 흔적 찾을 수 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310069"/>
        <updated>2024-12-12T19:05:36.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UFO를 믿나요? 12일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '미확인 비행물체 그 5%의 비밀'이라는 부제로 UFO의 비밀을 추적했다. 1995년 9월, 문화일보 김선규 기자는 지난밤 꿈속에 등장했던 할아버지들의 이야기를 떠올렸다. 그의 꿈에서 할아버지들이 동쪽으로 가라고 네 번을 말했다는 것. 추석 풍경을 담아 오라는 데스크의 지시에 기자는 꿈을 떠올리며 동쪽으로 향했다. 그렇게 그가 도착한 곳은 경기도 가평의 작은 시골 마을. 외발 수레를 끌고 가던 할아버지를 도운 인연으로 할아버지 내외의 깨 터는 모습을 찍기로 한 기자. 청명한 가을하늘에 기와집을 배경으로 깨를 터는 노부부의 모습은 그야말로 한 폭의 그림. 이에 들뜬 기자는 곧바로 필름 인화를 맡겼다. 그리고 잠시 후 사진 속에서 수상한 무언가를 발견했다. 사진에 허연 게 찍혔던 것. 이는 바로 미확인 비행 물체 UFO. 이에 기자는 한국 UFO연구협회 맹성렬 박사님에게 연락을 해 자문을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미 종영] “드디어 웃네요” 트라우마 극복한 이민기와 한지현 심쿵 엔딩~♥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069351"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:58.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[끔찍한 과거로 고통받던 차정우와 이민형이 트라우마를 극복하며 훈훈한 결말을 맞았다. 과거 윤혜진(하영)의 목을 조르던 순간 한우진(이이경)은 “죽어버려. 차정우.”를 중얼거렸고 죽어가는 윤혜진의 모습이 차정우로 변하는 망상에 빠졌다. 오래 시간 사건을 조사하며 이를 파악한 차정우는 “그 순간 네가 죽인 사람은 혜진이가 아니라 나였던 거야.”를 정확하게 지적하며 한우진을 평생 헤어 나올 수 없는 열등감의 감옥에 빠뜨렸다. 윤혜진 살해범으로 누명을 쓰고 7년 형을 지낸 이진석(윤정일)의 재심 재판이 열렸다. 변호사 박채경(강다현)은 범인의 것으로 추정되는 쪽지문이 한우진의 지문과 일치한다는 감정서를 제출했다. 판결을 앞두고 이진석은 “제가 받은 7년의 고통은 그동안 똑바로 살지 못했던 죗값이라 생각합니다.”라며 마약에 빠져 살았던 과거를 언급했다. 이어 “이제 제 가족을 고통에서 벗어나게 해주세요.”라고 호소했다. 이진석은 무죄를 선고받았다. 재판을 지켜본 차정우는 “내가 피해자라고 생]]></content>
    </entry>
</feed>