<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-18T05:10:35.803Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 공블리의 볼 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975077"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 18일 오후 서울 구로구 신도림 더 세인트에서 열린 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐' (극본 서숙향, 연출 박신우) 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그린 작품이다. 2024.12.18/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 ‘이 음식’ 못 먹는다 고백 “맛있는 거 알아도, 몸에서 거부”(팔레트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933567"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 홍탕을 못 먹는다 밝혔다. 16일 채널 '이지금'에서는 "미리 메리 트아이스마스유 (With TWICE) Ep.30"이라는 제목의 웹콘텐츠 '아이유의 팔레트' 새 에피소드가 게재됐다. 이날 게스트로는 트와이스가 출연했다. 아이유는 "미나는 월드 투어를 하면서 깨달은 게 있다고"라고 물었다. 그러자 미나는 "저는 안 먹는데요. 멤버들이 훠궈 집을 계속 가는 거다. 그런데 어디에나 있더라. 스페인에도 있더라"라고 했다. 이에 아이유는 "누가 제일 좋아하나"라고 물었다. 트와이스 내 훠궈 팸은 나연 모모 쯔위 사나라고. 다만 아이유는 "저는 홍탕을 못 먹어요. 마라. 그 혀 매운 거. 마라탕도 못 먹는다. 맛이 있다는 거 아는데 몸이 거부한다. 만약에 가면 백탕을 먹는다"라고 해 나연을 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환과 양육권 전쟁에도 공구 열일 “최대한 조율 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933566"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 인플루언서로서 공구(공동 구매) 사업에 박차를 가하는 모습이다. 율희는 12월 18일 개인 소셜미디어에 "이 제품은 선물로 보내주셔서 제가 몇 번 써보고 너무 괜찮고 겨울철에 딱이라 최대한 빠른 일정으로 조율 중"이라는 설명과 함께 마스크팩 이벤트를 공지했다. 함께 공개된 사진 속 율희는 직접 마스크팩을 붙인 채 시연을 하는가 하면 투명한 피부에 인형 같은 비주얼로 시선을 모은다. 현재 율희는 전 남편 최민환과 세 아이 양육권을 두고 다투는 중인 만큼 그의 근황도 시선을 모은다. 율희는 2017년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀으나 지난해 12월 이혼하며 양육권과 친권을 최민환에게 넘겼다. 세 아이를 버렸다는 비난에 시달렸던 율희는 오해를 바로잡기 위해 지난 10일 24일 개인 채널을 통해 최민환이 결혼 생활 도중 유흥업소를 드나들고 시댁 식구가 있는 와중에 가슴에 돈을 꽂는 등 성추행을 했다고 폭로했다. 또 재산분할을 전혀 받지 못한 것과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 사랑스러운 볼 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007975075"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 18일 오후 서울 구로구 신도림 더 세인트에서 열린 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐' (극본 서숙향, 연출 박신우) 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그린 작품이다. 2024.12.18/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 떠난 뉴진스, 그룹명 대신 본명으로 한복 화보‥민희진 디렉팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933564"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 한복 화보가 공개됐다. 12월 18일 뉴진스 공식 소셜미디어서비스 계정에는 뉴진스 멤버들의 패션 매거진 보그 코리아 화보가 여러 장 게재됐다. 공개된 단체 이미지와 개인 이미지 속 멤버들은 한복을 입고 포즈를 취하고 있다. 멤버들은 연한 색 한복을 우아하게 소화한다. 화보에는 '뉴진스'라는 그룹명 대신 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이라는 멤버들의 개인 이름이 들어가 있다. 또한 스페셜 크리에이티 디렉터로는 어도어와 긴 분쟁 끝에 사내이사직에서 사임하며 하이브와 이별한 민희진이 이름을 올리고 있어 눈길을 끈다. 뉴진스는 지난 11월 28일 긴급 기자회견을 열고 소속사 어도어가 내용증명을 받은 날로부터 14일 이내 위반사항을 시정하지 않았기에 더 이상 어도어 소속 아티스트로서 활동을 이어나갈 수 없으며, 29일 자정부터 전속계약이 해지될 것이라고 발표했다. 당시 뉴진스는 "오늘 자정이 넘어가면 우리 다섯 명은 우리 의지와 상관없이 당분간 뉴진스라는 이름을 사용하지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 제작진 "여군 특집 성공 못할 거라고 했는데…강하고 믿음직했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526331"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대' 시즌 최초 여군 특집 '강철부대W'가 시청자들의 뜨거운 관심과 응원 속 막을 내린 가운데, 서혜승 CP와 신재호 PD가 각별한 종영 소감과 제작 비하인드 스토리를 공개했다. '강철부대W'는 지난 10월 1일 첫 방송돼 3개월간 높은 시청률과 화제성을 이어오며 안방을 강타했으며, 마지막 회에서는 해병대가 전 시즌 사상 최초로 기적 같은 역전승을 거둬 '최종 우승'을 차지하면서 시청자들을 전율케 했다. 대한민국 여군들의 강인함과 남다른 군인정신을 조명해 폭발적인 팬덤을 형성한 '강철부대W'는 24일 에필로그인 '전우회'만을 남겨두고 있다. 많은 시청자들이 이들의 못다 한 이야기를 기다리고 있는 가운데, '강철부대W'를 성공적으로 이끈 서혜승 CP와 신재호 PD는 지난 여름, 폭염도 꺾지 못한 여군들의 치열한 열정과 사명감을 가장 가까이에서 지켜봐 온 주인공들. 이들은 6부대 24인의 대원들에게 아낌없는 박수를 보내며 존경심을 표했다. 서혜승 CP는 시즌 최초로 여군 특집을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘팬클럽 1호’ 오유진, 이상형 박지현에 또 반했다 “더 멋있잖아”(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933563"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오유진과 그의 이상형 박지현 맞대결이 성사됐다. 12월 18일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 33회는 '남.남.남' 특집으로 꾸며지는 가운데 이무송, 류지광, 김요한, 박건우까지 4인4색 꽃미남 게스트가 출격해 TOP7과 노래 대결을 펼친다. 이날 미(美) 오유진은 '미스터트롯2' 선(善) 박지현과 맞대결에 나선다. 워너비 스타와 팬클럽 1호의 대결이라는 흥미로운 대결 구도가 형성된 가운데, 박지현은 끝없는 매력 발산으로 오유진의 마음을 흔든다. 오직 오유진을 위한 삼행시 이벤트, 애교 가득한 모닝콜 멘트 등을 선보인 것. 이어 박지현은 강인한 체력까지 빠짐없이 과시해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 류지광, 김요한도 성공하지 못한 체력 테스트를 박지현이 유일하게 달성한 것. 이를 본 오유진은 "더 멋있잖아?"라며 박지현에게 재차 반했다는 후문. MC 붐 또한 "0.01 퍼센트의 사나이"라며 그의 체력에 화들짝 놀란다. 또한 박지현은 이번 대결에서 오유진을 제치고 '미스트롯3']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 김수현 김지원 변우석, 올해를 빛낸 배우 순위 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933562"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 올해를 빛낸 배우 1위에 올랐다. 한국갤럽이 지난 11월 11~25일까지 전국(제주 제외) 만 13세 이상 1,741명에게 올 한 해 가장 활약한 탤런트를 두 명까지 물은 결과(자유응답), 여성국극 소재 tvN 드라마 '정년이'에서 열연한 김태리가 11.9%의 지지를 얻어 1위를 차지했다. '정년이'는 한국전쟁이 끝난 1950년대 중후반 타고난 소리 천재가 동료 연습생들과 함께 매란국극단에서 경쟁과 연대를 통해 성장하는 과정을 그린 드라마. 김태리를 비롯한 배우들은 국극단원 역을 위해 판소리, 무용, 국극 연기를 수련한 것으로 알려졌다. 올해 상반기 최고 화제작 tvN '눈물의 여왕'에서 커플로 호흡을 맞춘 김수현(11.9%)과 김지원(8.9%)가 나란히 2,3위를 차지하며 '눈물의 여왕' 신드롬을 입증했다. 2007년 시트콤 '김치 치즈 스마일'로 데뷔한 김수현은 MBC '해를 품은 달', SBS '별에서 온 그대' 등으로 스타 반열에 올랐다. 2010년 CF로 데뷔한 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 한지민·이준혁, 완벽한 밀착 케어 로맨스 ‘기대 UP’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861373"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 완벽한 CEO 한지민과 더 완벽한 비서 이준혁의 캐릭터 포스터를 전격 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은)는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. ‘러블리’를 내려놓고 냉철한 워커홀릭 CEO의 옷을 입은 한지민과 로맨틱한 눈빛을 제대로 장착 여심을 사로잡을 이준혁의 핑크빛 활약이 기대되는 작품이다. 오늘(18일) 공개된 캐릭터 포스터는 한지민-이준혁의 완벽한 오피스 모먼트가 시선을 단단히 사로잡는다. 깔끔하고 시크한 오피스룩을 선보이며 CEO로서의 아우라를 뿜어내고 있는 한지민과 댄디한 정장으로 외양까지 완벽한 비서의 모습을 탄생시킨 이준혁의 비주얼은 언제 봐도 눈이 즐겁다. 무엇보다 이번 포스터는 두 인물의 특성을 한 눈에 읽을 수 있는 필독서이기도 하다. 한지민이 연기하는 강지윤은 일’만’ 잘하는 CEO로 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 임영웅 팬들답네♥"…영웅시대 밴드 나눔모임, 발달장애 환우에 4년째 온정의 손길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002923726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002923726"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 발달장애 환아들을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 영웅시대밴드 나눔모임은 지난 15일 초록우산 어린이재단을 통해 서울시 어린이병원(병원장 남민)에 발달장애 환아를 위한 기부금 1000만 원을 전달했다고 18일 밝혔다. 전달된 후원금은 서울시 어린이병원 레인보우예술센터 발달장애 환아들의 연주, 합창 등 예술 활동 지원 사업에 사용될 예정이다. 영웅시대밴드 나눔모임은 가수의 선한 영향력에 따라 마음을 따뜻하게 하는 힘이 있으며 더불어 함께하는 팬들의 나눔 또한 어려운 이웃들에겐 한줄기의 희망이 될 것이다. 그동안 많은 후원자들의 기부금 후원을 비롯해 음악공연 재능 기부, 아이들 선물 등 기업의 사회공헌 활동이 꾸준히 활성화되면서 기부와 봉사를 통해 감동이 이어지고 있다. 남민 어린이병원장은 "연말을 맞아 후원자들의 따뜻한 마음과 나눔이 발달장애 환아들에게 큰 힘이 되어 감사하다"라며 "앞으로도 환아들에게 다양한 사회공헌활동과 후원이 지속해서 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아침마당’ 진성, 따뜻한 멘토]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007701"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 명가 토탈셋 소속 가수 진성이 참가자들을 위한 따뜻한 멘토로 변신했다. 진성은 18일 오전 방송된 KBS 1TV ‘아침마당’ 수요일 코너 ‘도전! 꿈의 무대’에 초대 가수로 출연했다. 이날 2024년의 마지막 정규 대결이자 패자 부활전으로 펼쳐진 가운데 진성은 여섯 명의 참가자들을 향해 “오늘 무대를 통해 여러분의 색채를 뚜렷하게 보여줘 스타의 길로 갈 수 있도록 오늘 여러분을 직접 지켜보며 응원하겠다”고 격려했다. 이날 진성은 참가자들의 사연에 깊이 공감하고 따뜻한 조언을 전했다. 먼저 탈북자 출신 참가자의 노래에 진성은 “음정, 박자, 테크닉 하나 나무랄 데 없는 무대였다. 가슴 아픈 사연을 안고 있지만 열심히 활동한다면 북에 계신 아버지와 언젠가 다시 만날 날이 있을 것”이라고 응원했다. 온갖 역경을 이겨내고 실버 가수로 새 인생을 살아가는 참가자에게는 “그 어려운 시기들을 다 이겨내시고 제2의 인생을 사는 것이 너무 대단하다. 노래를 너무나 잘 하시기 때문에 실버 가수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최상, 일방적으로 계약 파기한 권도형에 분노 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169345"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루와 최상이 위기에 빠진다. 오늘(18일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희) 13회에서는 구하나(한그루 분)와 황진구(최상 분)가 환상의 호흡을 자랑한다. 앞서 진구는 혜성그룹을 뒤흔들려는 구지석(권도형 분)의 계략에 휘말렸다. 지석의 일방적인 계약 해지로 당황한 진구는 회사에 타격이 가지 않도록 고군분투했다. 뿐만 아니라 그는 하나가 전 남자친구에게 곤란한 상황에 놓이자 위기에서 구해 주는 멋진 모습으로 이목을 집중시켰다. 13회에서 지석은 혜성그룹 무너뜨리기에 본격 돌입한다. 그는 혜성투어와 거래된 계약을 연이어 파기해 진구를 곤경에 빠뜨린다. 계약 파기로 예정된 투어에서 당장 투숙할 숙소가 없어진 손님들은 물론 가이드 하나도 당황한다. 지석은 호텔을 알아봐달라는 하나의 부탁에도 아랑곳하지 않고 시종일관 무심한 태도로 일관하는데. 진구는 계약을 파기시킨 지석에게 분노를 표출한다. 두 사람의 첨예한 대립 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ CP “박군, 여군특집 성공 못할거라 장담했는데‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933561"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' PD도 해병대 우승을 예상하지 못했다. 채널A ‘강철부대’ 시즌 최초 여군 특집 ‘강철부대W’ 서혜승 CP와 신재호 PD는 12월 18일 각별한 종영 소감과 제작 비하인드 스토리를 공개했다. ‘강철부대W’는 지난 10월 1일 첫 방송돼 3개월간 높은 시청률과 화제성을 기록했으며, 마지막 회에서는 해병대가 전 시즌 사상 최초로 기적 같은 역전승을 거둬 ‘최종 우승’을 차지하면서 시청자들을 전율케 했다. 대한민국 여군들의 강인함과 남다른 군인정신을 조명해 폭발적인 팬덤을 형성한 ‘강철부대W’는 이제 12월 24일 에필로그인 ‘전우회’만을 남겨두고 있다. 많은 시청자들이 이들의 못다 한 이야기를 기다리고 있는 가운데 ‘강철부대W’를 성공적으로 이끈 서혜승 CP와 신재호 PD는 지난 여름, 폭염도 꺾지 못한 여군들의 치열한 열정과 사명감을 가장 가까이에서 지켜봐 왔으며, 이번 종영 인터뷰와 함께 6부대 24인의 대원들에게 아낌없는 박수를 보내며 존경심을 표했다. 우선 서혜승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘검사♥’ 한지혜, 출산한 몸이라고? 마네킹 각선미에 팬들도 술렁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933559"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지혜가 출산 전과 변함 없이 날씬한 몸매로 놀라움을 안겼다. 한지혜는 12월 17일 개인 소셜미디어를 통해 본인이 앰버서더로 활동 중인 분유 브랜드를 소개하는 게시물을 올렸다. 함께 공개된 사진 속 한지혜는 검은색 미니스커트 셋업을 입고 하이힐을 착용한 모습. 날씬한 각선미가 시선을 모으는 가운데, 특히 아이를 둔 엄마라고는 믿기지 않는 발랄한 분위기가 인상적이다. 팬들은 "아가씨 같아요 어쩜", "어머 애는 내가 낳았나", "어떻게 이렇게 변함 없이 예쁘냐" 등의 댓글을 남겼다. 한편 한지혜는 지난 2010년 6살 연상의 검사와 결혼해 2021년 딸을 출산했다. '전설의 마녀'(2015) '같이 살래요'(2018) '황금정원'(2019) 등의 작품에 출연했다. 최근에는 개인 채널을 통해 팬들과 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우-김지은, ‘니코 VS 스텔라’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933558"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우, 김지은이 12월 18일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험' 언론배급 시사회 및 기자간담회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“응분의 책임 묻겠다”던 아이유, 표절 허위고발인 3천만원 손배소 승소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933557"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 표절을 주장했던 A씨를 상대로 낸 손해배상 소송에서 승소했다. 서울중앙지방법원은 12월 18일 아이유가 A씨를 상대로 제기한 손해배상 소송에 대해 원고 승소로 판결, 소송가액 3,100만원을 인정했다. A씨는 지난해 5월 아이유의 '분홍신' 등 6곡에 대해 표절이 의심된다고 의혹을 제기하며 아이유를 저작권법위반 혐의로 고발해 논란을 일으켰다. 당시 아이유 법률대리인 측은 "아이유가 작곡하지 않은 곡과 작곡에 참여하지 않은 파트에 대한 고발로서 애초에 법리에 맞지 않다. 아티스트의 이미지에 흠집을 내기 위한 악의적인 고발을 규탄한다"고 지적했다. 수사기관은 지난해 8월 고발 사실이 범죄를 구성하지 않음을 이유로 각하 결정을 내렸다. 이후 아이유 측은 "이 사건은 고발인이 저작권법을 제대로 이해하지 못하였거나, 혹은 저작권법 규정을 이해하였음에도 단지 아티스트를 괴롭히기 위하여 악의적으로 강행한 사건에 불과하다"며 A씨를 상대로 명예훼손 행위에 대한 책임을 묻는 손해배상청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 '아빠 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974996"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 18일 대구 동구 신세계백화점 대구점을 찾아 전날부터 영업을 시작한 호두과자 브랜드 '부창제과 2호점'에서 한 여성 팬이 데리고 온 아기와 기념촬영을 하고 있다. 2024.12.18/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그냥 강재준인데‥이은형 “현조랑 나랑 닮은 듯” 의견 분분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933556"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 육아 근황을 전했다. 이은형은 12월 17일 소셜 계정에 "현조랑 저랑 닮은 거 같아요. 어디일까요?"라는 문구와 함께 사진 한 장을 업로드했다. 사진 속 이은형은 아들 현조와 함께 누워 카메라를 응시하고 있다. 네티즌들은 "눈 두 개, 코 하나, 입 하나 닮았다", "사람인 게 닮았어요", "그냥 강재준 씨인데", "이목구비 배치가 같네요", "크면서 엄마 닮아갈 듯", "긴 다리" 등 유쾌한 댓글을 남겨 눈길을 끈다. 한편 이은형은 지난 2017년 코미디언 강재준과 10년 열애 끝 결혼했다. 지난 8월 건강한 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['순돌이→무당' 이건주, 신내림 당시 '작두 타는 영상' 공개 충격[라디오스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290145"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무당이 된 '순돌이' 이건주가 '라디오스타'에 출연한다. 그가 '신내림'을 받을 당시 장면이 공개됐는데, 눈물을 흘리며 작두를 타는 모습에 모두가 화들짝 놀랐다고. 또 '신들린 연애'에 출연했던 '신동생' 함수연까지 깜짝 등장한다. 18일 방송 예정인 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 '네부자들' 특집으로 꾸며진다. 이건주는 1980년대 큰 인기를 끈 '한 지붕 세 가족에서 '순돌이'를 연기하며 최고의 인기를 누린 아역배우 출신이다. 그는 최근 무당이 돼 큰 화제가 됐는데 '라디오스타'에서 관련 얘기를 풀고 과거 '순돌이' 시절의 추억을 소환해 관심을 집중시킨다. 이건주는 4MC의 환영에 "너무 나오고 싶었다"라면서 인사를 건넨다. 아역배우에서 무당이 되기까지 우여곡절의 인생이 언급되자 그는 자연스럽게 우울증인 줄만 알았던 '신병' 얘기를 꺼낸다. 그는 신내림을 받은 결정적인 이유로 친구들과의 대화 도중 들렸던 '방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 前남편 “메롱” 약 오를 두 아들 자랑 “올해 쉽지 않았지만 칭찬해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933555"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 쉽지 않았던 한 해를 반추하며 아들 사진을 공개했다. 황정음은 12월 18일 소셜미디어를 통해 "24년은 제게도 처음 겪은 쉽지 않은 시간들이었어요. 프로그램을 진행하면서 공감되는 다른 분들의 이야기를 들으면서 스스로에게 잘하고 있다라는 칭찬을 하는 시간도 갖게 됐어요"라고 밝혔다. 이어 "어떤 일이 있더라도 희망을 잃지 않는 우리 모두를 위해 서로서로 응원해줘요. 2025년 더 따뜻한 '솔로라서'로 인사드릴게요. 늘 감사해요"라고 전했다. 이와 함께 황정음은 두 아들의 사랑스러운 모습이 담긴 사진을 여러 장 공개했다. 한편 황정음은 지난 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 두 아들을 품에 안았지만 파경을 맞았다. 현재 이혼 소송 중인 황정음은 지난 7월 농구선수 김종규와 열애 사실을 인정하기도 했으나 2주 만에 초고속 결별했다. 황정음은 현재 신동엽과 함께 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에 MC로 출연 중이다. 특히 황정음은 최근 '솔로라서'를 통해 "아이들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 현빈과 자신감 있게 셀카... “넘사벽 외모”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402376"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 ‘유퀴즈’ 방송을 앞두고 배우 현빈과 인증샷을 올렸다. 18일 조세호는 자신의 SNS를 통해 “오늘은 현빈 관원과 함께 유퀴즈?”라며 사진 한증을 게재했다. 사진 속에는 유재석, 조세호, 현빈이 환하게 웃으며 카메라를 응시하고 있다. 특히 현빈의 조각 같은 미모가 눈길은 끄는 가운데, 누리꾼들도 “역시 넘사벽 외모”, “잘 생겼다” 등의 반응을 보였다. 한편 현빈은 이날 오후 8시 45분에 방송하는 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블록’에서 배우이자 아내 손예진과 친구에서 연인, 부부로 발전한 계기를 밝힌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김승현♥’ 장정윤, 첫째와 25살 차 막내 달라진 얼굴 깜짝 “쌍꺼풀 어디 갔지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933553"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현의 아내이자 방송 작가 장정윤이 딸을 향한 애정을 드러냈다. 장정윤은 12월 17일 개인 소셜미디어에 "쌍꺼풀 분명 있었는데 어디 간 거죠?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 신생아 시절 둘째 딸 모습이 담겼다. 선명한 쌍꺼풀과 뚜렷한 콧대가 눈에 띈다. 최근 사진에서는 쌍꺼풀이 사라진 듯한 모습이 포착돼 엄마로서 아쉬운 마음이 드는 모양이다. 이어 장정윤은 자신의 어린 시절 사진도 공개하며 "리윤이 내 딸 맞네 똑 닮았다"고 흐뭇해했다. 한편 김승현, 장정윤 부부는 2020년 결혼해 올해 8월 득녀했다. 연예계 대표 싱글대디로 첫째 딸 수빈 양을 홀로 키우던 김승현은 MBN 교양 프로그램 '알토란' 출연 당시 장정윤 작가와 교제, 2020년 1월 결혼에 골인했다. 이들 부부는 한 번의 인공수정과 세 번의 시험관 시술 후 어렵게 임신에 성공 건강한 딸을 품에 안았다. 첫째와 둘째 나이 차는 25살이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘토트넘X오징어 게임2’ 콜라보 “새로운 게임을 시작하자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169343"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손흥민(32)이 뛰고 있는 잉글리시 프리미어리그 토트넘 홋스퍼가 오는 26일 공개 예정인 드라마 오징어 게임 시즌 2와의 콜라보를 예고했다. 토트넘 구단은 18일(이하 한국시각) 공식 SNS에 ‘새로운 게임을 시작하자’라는 문구와 오징어 게임 시즌2가 담긴 사진 한 장을 게재했다. 해당 사진에는 오징어 게임의 상징과도 같은 동그라미, 세모, 네모가 담겨 있다. 여기에 하단에는 넷플릭스와 오징어 게임2도 포함돼 있다. 또 동그라미, 세모, 네모 옆에는 토트넘 구단의 로고가 포함돼 있다. 이는 오징어 게임 시즌2와 토트넘 구단의 콜라보를 의미하는 것으로 해석할 수 있다. 오징어 게임 시즌2는 지난 2021년 공개돼 전 세계적인 열풍을 몰고 온 오징어 게임의 후속작. 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준 등이 열연한다. 한편, 앞서 손흥민은 오징어 게임 시즌1과 관련해 과거 팀 동료인 해리 케인의 딥 페이크 영상을 봤다고 말해 관심을 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루·최상, 다정한 포장마차 데이트 포착(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861369"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루와 최상이 위기에 빠진다. 오늘(18일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 극본 오상희) 13회에서는 구하나(한그루 분)와 황진구(최상 분)가 환상의 호흡을 자랑한다. 앞서 진구는 혜성그룹을 뒤흔들려는 구지석(권도형 분)의 계략에 휘말렸다. 지석의 일방적인 계약 해지로 당황한 진구는 회사에 타격이 가지 않도록 고군분투했다. 뿐만 아니라 그는 하나가 전 남자친구에게 곤란한 상황에 놓이자 위기에서 구해 주는 멋진 모습으로 이목을 집중시켰다. 13회에서 지석은 혜성그룹 무너뜨리기에 본격 돌입한다. 그는 혜성투어와 거래된 계약을 연이어 파기해 진구를 곤경에 빠뜨린다. 계약 파기로 예정된 투어에서 당장 투숙할 숙소가 없어진 손님들은 물론 가이드 하나도 당황한다. 지석은 호텔을 알아봐달라는 하나의 부탁에도 아랑곳하지 않고 시종일관 무심한 태도로 일관하는데. 진구는 계약을 파기시킨 지석에게 분노를 표출한다. 두 사람의 첨예한 대립 속에 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박준금·김준배·최병모·배해선, ‘독수리 오형제를 부탁해’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169341"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박준금, 김준배, 최병모, 배해선이 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 출연한다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(연출 최상열 / 극본 구현숙)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘독수리 오형제를 부탁해’는 앞서 이름만 들어도 든든한 엄지원, 안재욱, 이필모, 최대철, 김동완, 윤박, 이석기 등 배우들의 출연 소식을 전했다. 그 뒤를 이어 배우 박준금, 김준배, 최병모, 배해선까지 탄탄한 출연 라인업을 공개하며 앞으로 펼쳐질 주말 드라마의 기대감을 높이고 있다. 먼저 박준금은 마광숙(엄지원 분)의 친정엄마 공주실로 분한다. 공주실은 빼어난 미모와 타고난 끼, 애교로 남자를 현혹하는 재주가 탁월할 뿐만 아니라 최강 동안에 패션 감각이 뛰어난 패셔니스타다. 공주실은 딸 마광숙에게는 툴툴거리면서도 누구보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호영 “선물주는 팁? 카톡 위시리스트 커닝, 사실 현금 제일 좋아”(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933552"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김호영인 필요한 선물 주는 팁을 공개했다. 12월 18일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 뮤지컬 '광화문연가'의 김호영 게스트로 출연했다. 이날 김호영은 주변인들에게 선물을 많이 하는 편 같은데 선물 고르는 팁을 달라는 한 청취자의 부탁에 "선물 고르는 게 남편이고 딸이고 힘들다. 저는 가끔 카카오톡 선물 주고받기 있잖나. 그런 데에 힌트를 남기는 분이 있더라. 위시리스트를 정해놓은 분이 계셔서 표시가 되어 있으면 거기 있는 걸 선택해 하는 편"이라고 밝혔다. 이어 "아내분은 슬쩍 얘기하는 경우가 있는데 남편분은 얘기하는 분이 더러 없다"며 "저만해도 어제 있던 일이다. 남동생에게 '겨울철 옷을 새로 몇벌 샀다. 그게 올 거다'라고 얘기했는데 정작 본인은 가만 있는데 저희 어머니께서 '얘는 얘 사고 싶은 거 사는 게 좋아. 옷은 알아서 사는 게 좋다. 사실 돈을 주는 게 제일 좋은데'라고 하시더라. 사실 그게 좋은 방법이긴 하다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52만 유튜버 레오, 어쩌다 파브리 키우는 애착 몬스터 됐나(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933551"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백수저 파브리가 핀란드 호소인 레오와 함께 식재료 대원정을 떠난다. 12월 19일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’ 연말 셰프 특집 2탄에서는 미슐랭 셰프 파브리와 핀란드 유튜버 레오가 환장(?) 궁합으로 뭉친다. ‘조셉의 노포 투어’에 이은 셰프 특집 2탄의 주인공은 ‘흑백요리사’ 백수저 출신 파브리. 호스트로 셰프 친구들을 초대하는 등 벌써 세 번째 어서와를 찾는 단골손님이다. 하지만, 이번만큼은 온전히 본인을 위한 식재료 투어를 준비했다고. 이탈리아 미슐랭 셰프인 그는 사실 한국 음식이 좋아서 한국에 정착한 엄청난 K-식재료 러버였던 것. 산 넘고 물 건너 직접 수확한 제철 식재료로 퓨전 이탈리안 요리를 만들겠다는 원대한 포부를 밝힌 파브리. 그가 탄생시킬 산지 직송, 산해진미 신메뉴가 궁금증을 자아낸다. 한편, 파브리의 야심 찬 식재료 대원정에는 특별한 지원군이 지원 사격에 나선다. 바로 각종 방송에서 핀란드인이라 호소하고 다니는 52만 유튜버 레오. 무려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[핵사이다·계급전쟁·오컬트·판타지…2024년 콘텐츠 키워드 넷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974962"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 상반기에는 영화 '범죄도시4', '파묘'와 드라마 '선재 업고 튀어', '눈물의 여왕', ’밤에 피는 꽃’ 등이 많은 사랑을 받았고, 하반기에는 '흑백요리사' 광풍이 시청자를 넷플릭스로 이끌었다. 영화, 드라마, 예능 등 여러 분야에서 활약을 펼쳤던 중앙그룹 측은 2024년 시청자와 관객을 사로잡은 작품들의 흥행 요소를 4가지 키워드로 정리해 공개했다. ◇ '핵사이다' 응징 올해 영화계는 악(惡)을 속 시원하게 응징하는 '핵사이다' 주먹에 들썩였다. 천만 관객을 돌파한 플러스엠 엔터테인먼트 영화 '범죄도시4'와 넷플릭스 비영어권 글로벌 1위를 3주간 지킨 클라이맥스 스튜디오 영화 '무도실무관'이 그 주인공. 두 작품 모두 통쾌한 액션과 빠른 전개를 앞세워 대중의 선택을 받았다. 두 작품은 사건 발단이나 갈등 전개에 많은 시간을 할애하기보다 곧바로 악을 처단하는 사이다 구조를 갖췄다는 점에서 닮은꼴이다. '범죄도시4' 무술감독 출신 허명행 감독이 복싱을 가미한 마석도 표 액]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['순돌이' 이건주, '무당'으로 돌아왔다...작투 타는 영상에 '깜짝' (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807902"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 아역배우에서 무당이 된 이건주가 신내림 당시 일화와 영상을 공개하며, 모두를 깜짝 놀래킨다. 18일 방송하는 MBC '라디오스타'는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 네부자들 특집으로 꾸며진다. 이날 이건주는 1980년대 큰 인기를 끈 '한 지붕 세 가족'에서 순돌이를 맡았던 아역 시절 추억을 소환해 관심을 집중시킨다. 이건주는 큰 인기를 구가하는 아역배우에서 무당이 되기까지 우여곡절의 인생이 언급되자, 자연스럽게 우울증인 줄만 알았던 신병 얘기를 꺼낸다. 그는 신내림을 받은 결정적인 이유로 친구들과의 대화 도중 들렸던 방울 소리에 대해 얘기하고, 무당 집안 내력까지 공개하는 등 무당이 된 사연을 푼다. 특히 신내림을 받을 당시 눈물이 멈추지 않았다고 했는데 관련 영상이 공개돼 모두를 놀라게 한다. 이건주가 눈물을 흘리며 작두 위를 올라간 모습이 나오자 모두 놀라움을 감추지 못했다는 후문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 '꿀이 뚝뚝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974946"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 18일 대구 동구 신세계백화점 대구점을 찾아 전날부터 영업을 시작한 호두과자 브랜드 '부창제과 2호점'에서 한 여성 팬이 데리고 온 아기와 기념촬영을 하고 있다. 2024.12.18/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 '함께 찍어요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974945"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 18일 대구 동구 신세계백화점 대구점을 찾아 전날부터 영업을 시작한 호두과자 브랜드 '부창제과 2호점'에서 아기와 함께 온 여성 팬과 기념촬영을 하고 있다. 2024.12.18/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호영 “한 작품 오래하는 편, 잘난 척할 수 있는 일” 비결은(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933550"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김호영이 한 작품을 오래하는 비결을 공개했다. 12월 18일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 뮤지컬 '광화문연가'의 김호영 게스트로 출연했다. 이날 이은지는 김호영이 세 번째로 '광화문연가'에 함께한다며 "'렌트', '킹키부츠', '광화문연가'도 그렇고 한 작품을 오래한다. 이게 대단한 것 아니냐"고 물었다. 김호영은 "어떻게 보면 그렇다. 저한테 감사한 일이고 감사하면서도 잘난 척할 수 있는 일이다"고 너스레 떨었다. 이은지가 "쉬운 게 아니다. 역할을 몇십 년 계속한다는 건 자기 관리도 열심히 한다는 거고. 비결이 뭐냐"고 묻자 김호영은 "은지 씨가 절 평소에 보면 알겠지만 약간 정체되고 안주되는 걸 싫어해 자가발전을 돌린다"고 답했다. 이어 "같은 역할 작품이라도 상대방이 누구냐에 따라 달라지고 저 또한 나이 먹어 나이 먹으면서 느껴지는 연륜이 나올 때가 있다. 그런 부분에서 계속 '그때 했으니 이만큼만 하면 되지'가 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태오 오늘(18일) 부친상 “♥니키리와 독일 출국, MBC 방송연예대상 불참”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933549"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 부친상을 당했다. 유태오 소속사 비트닉 측은 12월 18일 뉴스엔에 "유태오의 아버지가 평소 지병을 앓고 있다가 18일 세상을 떠났다. 유태오와 아내 니키 리는 내일 독일로 출국할 예정"이라고 밝혔다. '2024 MBC 방송연예대상' 참석 여부와 관련해서는 "부친상으로 인해 불참하게 됐다"고 전했다. 유태오는 영화 '레토'로 초대 받은 베를린 영화제에 아버지, 어머니와 함께 참석해 가족에 대한 남다른 사랑을 드러낸 바 있다. 지난해 3월 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에서는 "독일에서 태어났고, 자랐으니 가족들과 함께 보고 싶은 마음에 (독일에 계신) 부모님과 영화제에 같이 갔다"고 말한 바 있다. 한편 유태오는 지난 10월 종영된 MBC 예능프로그램 '태어난 김에 음악일주'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정세운 관리법 “공연 일주일 전부터 생체 시계 조정, 가장 활발해지도록”(브런치카페)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933548"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['브런치카페' 정세운의 컨디션 관리 비법이 전파를 탔다. 12월 18일 방송된 MBC FM4U '이석훈의 브런치카페'는 스페셜DJ 정세운과 함께하는 가운데, 데이브레이크 이원석이 게스트로 출연했다. 이날 정세운은 청취자들의 고민을 받으면서 "요즘에 또 이원석 씨의 고민을 또 한번 우리가 먼저 들어보고 또 얘기를 할 수 있는 시간을 가지면 좋을 것 같다"고 이야기했다. 그러자 이원석은 "세운 씨가 앞에 계시니까. 다음 주 공연이잖아요. 공연을 앞두고 컨디션을 잘 관리할 수 있는 어떤 노하우를 듣고 싶다"고 했다. 그러자 정세운은 "지금까지 공연하면서 정말 최상의 컨디션으로 공연을 한 기억은 많이는 없는 거냐"며 "최고의 컨디션이면 얼마나 날아다니시려고"라고 놀랐다. 이원석은 "공연을 앞두면은 불안하잖아요. 저의 제일 문제긴 한데 불안하니까 계속 연습하고 고민하고 너무 생각이 많은 거야. 뭔가 관리를 잘했으면은 지보다 훨씬 잘할 수 있을 것 같은데, 하는 그런 아쉬움이 항상 남더라고요"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한의사♥’ 장영란 “시어머니가 내 SNS 염탐, 특급 조언해줘”(등짝스매싱)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933547"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['등짝 스매싱' 패널들이 가족 SNS 염탐에 대한 생각을 밝힌다. 12월 18일 방송되는 tvN STORY ‘여권들고 등짝 스매싱’ 15화에서는 폴란드에서 온 모델 정 빅토리아와 그녀의 할머니, 엄마, 22살 차 여동생까지 사랑스러운 글로벌 3대 가족의 현실 육아 여행기가 계속된다. 모기에 물려 잠을 설친 탓에 울음으로 아침을 시작한 동생 미아. 빅토리아는 칭얼대는 동생에게 본인의 스킨 패드를 붙여주며 순식간에 진정시켜 스튜디오 내 감탄이 터진다. 이어 엄마 모니카와 자매 같은 모습으로 훈훈함을 선사할 뿐만 아니라 모델 특유의 OOTD와 메이크업 과정을 공개해 눈길을 끈다. 네 모녀가 꽃단장을 하고 찾아간 곳은 국내 유일의 포기김치 명인이자, 대한민국 식품 명인 제38호 유정임 대가와 함께하는 쿠킹 스튜디오. 김치 마니아인 할머니 할리나와 엄마 모니카를 위해 직접 김치 담그기를 배우는 시간을 갖는다. 김치 클래스 종료 후, 가족들은 명인이 직접 가져온 신김치와 묵은지를 맛보며 발효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 최우진, 황홀한 대금 연주·뛰어난 가창력·다채로운 매력에 빠져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861363"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘현역가왕2’ 에서 가수 최우진이 뛰어난 표현력으로 무대를 장악하며, 모두의 이목을 사로잡았다. 어제(17일) 방송된 MBN ‘현역가왕2’ 에서는 누가 대결자가 될지 모르는 예측불허 상황과 대결에서 패하면 바로 짐을 싸야 하는 1대1 ‘현장지목전’이 방송됐다. MC인 신동엽에 의해 지목자로 선택되어 무대에 오른 1년차 가수 유민은, 대결 상대로 선배 가수인 최우진을 지목했다. 유민이 최우진을 지목함으로써 감미로운 미성과 정통 보이스의 대결이 성사되며, 결이 다른 두 무대에 대한 기대감이 더해졌다. “1년차의 위엄을 보이겠다.”는 유민의 도발에, 최우진은 자신감에 찬 모습으로 자신의 도포에 새겨진 수복(壽福)이라는 한자를 풀이하면서 “제가 목숨을 걸고 이 무대를 준비했습니다.”고 차분히 응수했다. 이후 경연에 임한 최우진은 전통악기인 대금을 들고 등장하며, 현장에 있던 많은 이들의 시선을 집중시켰다. 전미경의 ‘장녹수’를 선곡한 최우진은 대금을 직접 연주하며 무대를 시작하였고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호영, 이은지 미담 공개 “내 공연 올 때마다 직접 티켓 예매”(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933546"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김호영인 코미디언 이은지의 미담을 전하며 고마워했다. 12월 18일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 뮤지컬 '광화문연가'의 김호영 게스트로 출연했다. 이날 김호영은 "이은지 씨에게 너무 감사한게 저한테 어떠한 일언반구 없이 그냥 표를 예매해서 (왔다). 처음이 아니라 제 공연을 보러 올 때마다 직접 예매해서 그렇게 온다"고 이은지의 미담을 공개했다. 이은지가 "무대 서시는 분 마음을 아니까"라고 하자 김호영은 "저도 사실 제가 다른 사람 공연에 갈 때 제가 티켓을 예매해서 가는 타입이다. 제 공연도 티켓을 사서 많이 드린다. 제작사에서 가끔 '이럴 거면 개런티를 티켓으로 줄 걸 그랬다'고 할 정도"라며 공감대를 형성, 이은지에 대한 고마움을 표현했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엠넷, 올해 총 조회수 24억뷰…글로벌 화제성도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974935"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷(Mnet)이 2024년 영상 및 쇼츠의 총 조회수가 24억뷰에 달하는 등 글로벌 화제성을 챙겼다. 엠넷은 2024년 '커플팰리스', '빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌', '아이랜드2'(I-LAND2 : N/a), '로드 투 킹덤', '마이 아티 필름', '스테이지 파이터', '엠카운트다운', 'KCON', '2024 MAMA' 등 다양한 프로그램을 방영하며 높은 화제성을 이어갔다. 올 한해 선보인 프로그램 관련 영상과 쇼츠의 총 조회수는 24억뷰에 달한다. 이 중 1000만뷰 이상을 기록한 클립만도 9개를 넘어서며 방송 후에도 식지 않은 인기를 증명했다. 국내 시청률에 있어서도 다양한 연령층의 시청자를 아우르는 성과를 보였다. '커플팰리스'는 여자 30대 최고 시청률을 기록하며 지상파 포함 1위를 차지한 바 있으며, '로드 투 킹덤'은 1화부터 여자 10대 시청률에서 전 채널 1위, 한국과 동시 방영된 일본 아베마에서는 K팝 부문 3주 연속 정상에 오른 바 있다. '아이랜드2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 내년 결혼 앞두고 2세 계획 깜짝 발표…“바로 준비할 것”(‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115826"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종민. 이주상 기자 ‘신랑수업’ 김종민이 예비 신부에 대한 애정을 과시한다. 18일 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 144회에서는 김종민이 코요태 멤버 빽가와 신혼집을 알아보기 위해 임장 투어에 나서는 한편, 결혼에 대한 로망을 밝혀 ‘스튜디오 멘토군단’을 설레게 하는 모습이 그려진다. 이날 김종민은 “지인 중에 부동산, 재테크 지식이 해박한 사람이 빽가”라며 그와 함께 공인중개사를 찾아간다. 이후 두 사람은 공인중개사가 추천한 매물을 함께 둘러보면서 이곳저곳을 꼼꼼히 체크한다. 특히 빽가는 라이터를 이용해 이중창인지, 삼중창인지 확인하는 것은 물론, 결로가 있는지 없는지도 살펴본다. 그러던 중, 빽가는 “인테리어 취향이 어떤 편이냐?”라고 묻고, 김종민은 “결혼한다면 와이프한테 다 맡길 것”이라면서 벌써부터 ‘아내바라기’ 면모를 드러낸다. 잠시 후, 공인중개사는 “2세 계획 있으면 마음에 들 만한 단독 주택도 있다”면서 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스틱 이적’ 이원석 “대표님 사모님 된 김이나 작사가와 고민 상담多”(브런치카페)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933545"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['브런치카페' 이원석이 고민을 해결하는 방법에 대해 말했다. 12월 18일 방송된 MBC FM4U '이석훈의 브런치카페'는 스페셜DJ 정세운과 함께하는 가운데, 데이브레이크 이원석이 게스트로 출연했다. 이날 정세운은 이원석에게 "조언이 필요할 때 누구를 찾으시나요?"라는 메시지를 전했다. 그러자 이원석은 "조언이 필요할 때 저는 그래도 좀 가깝게 지내는 친구들이 있다"고 입을 열었다. 그는 "소란의 고영배 씨라든가 10cm 권정열 씨,이지형 씨 등 007 아세아라고 이름을 정했는데. 그 친구들 주로 이제 만나서 막 고민 얘기하고 그런다"라고 했다. 또 이원석은 "저는 매주 1번씩 별밤에서 김이나 씨를 만난다. 지금은 또 저희 대표님 사모님이시다니까. 그래서 또 그렇게 또 상의를 하기도 한다"라며 "문제 해결도 있겠지만, 얘기하면은 그 반은 마음이 좀 편하다"고 했다. 정세운은 "진짜 담아두기만 하는 것보다 얘기할 때 시원해지는 게 있죠"라며 공감했다. 한편 이번 앨범은 데이브레이크가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["세계 일주 동반자 구함"…최동석, 한국 떠나나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002129330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002129330"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 근황을 공개했다. 최동석은 지난 17일 자신의 SNS에 "여행 생각 날 때마다 보려고 또 쓸데없는 거 샀지 뭐야?"라는 글와 함께 비행기 모형을 구매한 사진을 게재했다. 이어 "일 좀 정리되면 세계 일주 도전해볼까? 한 나라에서 100만원 쓰면 미련 없이 그 나라 떠나기", "개고생 동반자 구함"이라고 덧붙였다. 앞서 최동석은 2009년 KBS 아나운서 동기인 박지윤과 결혼해 슬하 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 전했다. 자녀 양육권과 친권은 모두 박지윤이 갖기로 했다. 최동석은 면접교섭권을 통해 2주에 한 번씩 아이들을 만나고 있는 것으로 전해졌다. 현재 두 사람은 재산분할 및 쌍방 상간자 소송 중이다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘송민호 열애설’ 박주현, 연쇄살인마父 쫓는다…박용우·강훈과 호흡 (메스를 든 사냥꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169336"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 콘텐츠 전문 스튜디오 STUDIO X+U가 미드폼 드라마 ‘메스를 든 사냥꾼’ 제작을 확정하고 각기 다른 매력으로 채운 캐스팅 라인업을 공개했다. LG유플러스 STUDIO X+U의 ‘메스를 든 사냥꾼’(연출 이정훈 / 극본 조한영, 박현신, 홍연이, 진세혁)은 천재 부검의 세현이 시체를 부검하던 중 아빠의 살인 흔적을 발견하게 된 후, 지워버리고 싶은 자신의 과거를 감추기 위해 경찰보다 먼저 아빠를 잡기 위한 사냥에 나서는 이야기를 그린 범죄 심리 스릴러다. 이러한 가운데 ‘메스를 든 사냥꾼’을 이끌어갈 주역으로 박주현, 박용우, 강훈이 출연을 확정했다. 먼저 지우고 싶은 과거를 감추기 위해 연쇄살인마 아빠를 쫓는 천재 부검의 ‘서세현’ 역은 폭 넓은 연기 스펙트럼을 증명한 배우 박주현이 맡았다. 박주현은 선악의 경계에 선 캐릭터의 복잡한 내면과 감정의 진폭을 입체적으로 열연하며 강렬한 인상을 남길 것으로 기대를 모은다. 배우 박용우는 인체 해부에 진심인 사이코패스 연쇄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, '11회 영화제작가협회상' 남우상 수상…“쓰임많은 배우 될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269062"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 영화 제작자들이 인정한 올해 대표 배우로 영예를 안았다. 18일 잼엔터테인먼트 측은 조정석이 최근 열린 '제11회 한국영화제작가협회상'에서 남우주연상을 차지했다고 전했다. '한국영화제작가협회상'은 영화 제작자들의 단체인 한국영화제작가협회가 한 해 동안 한국영화의 성과를 돌아보고 그 대표적 주역들을 선정해 시상하는 영화계 대표적인 상이다. 조정석은 영화 '파일럿'(감독 김한결)에서 여장남자 등의 변신과 함께 특유의 코믹연기의 '정석'을 보여줬다는 평가를 받으며 남우주연상 영예를 안았다. 조정석은 “우선 남우주연상이라는 큰 상을 주신 '제11회 한국영화제작가협회상'에 너무너무 감사드립니다. 우리 '파일럿'팀에게 보답하는 것 같아 기분이 좋습니다”라며 진심 어린 수상 소감을 전했다. 이어 “좋은 제작자를 만나는 게 배우로서 큰 축복인데 저는 참 운이 좋은 것 같습니다. 저에게 '파일럿'이라는 작품을 전달해 주기 위해 부산까지 귀한 걸음을 해주신 한준희 감독님, 좋은 영화 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중앙홀딩스, “2024 콘텐츠, 사이다·계급·샤머니즘·판타지 등 흥행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269060"/>
        <updated>2024-12-18T05:10:01.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중앙홀딩스가 사이다·계급·샤머니즘·판타지 등 올해 콘텐츠계 흥행 키워드를 꼽으며, 관련 대표주자로서의 새로운 활약을 예고했다. 18일 중앙홀딩스 측은 공식채널을 통해 '키워드로 알아본 2024년 흥행 콘텐트 트렌드' 결과를 발표했다. 발표한 바에 따르면 2024년 콘텐츠 계는 영화 '범죄도시4'와 '파묘', 드라마 '선재 업고 튀어', '눈물의 여왕', '밤에 피는 꽃', 예능 '흑백요리사' 등 소위 사이다·계급·샤머니즘·판타지 등 키워드의 화제작들이 각광을 받았다. 우선 '사이다' 키워드로는 천만 관객을 돌파한 플러스엠 엔터테인먼트 영화 '범죄도시4'와 넷플릭스 비영어권 글로벌 1위를 3주간 지킨 클라이맥스 스튜디오 영화 '무도실무관'이 대표다. 마석도 표 복싱기반 액션과 태권도, 검도, 유도 등의 타격액션들이 빌런대결과 함께 직관적으로 펼쳐져 큰 상쾌감을 선사했다. '계급전쟁'은 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 흑백요리사)과 티빙 시리즈 '피라미드 게임'이 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코믹한 조인성은 가라, 맨손으로 송판 3장 격파에 母 정미애도 깜짝(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933544"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애 아들 조인성이 맨손으로 송판 3장을 격파하며 남성미를 폭발시킨다. 12월 18일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 553회는 ‘함께라서 더 큰 행복’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민, 정미애가 함께한다. 이중 ‘워킹맘’ 정미애는 쉬는 날, 4남매 ‘재운-인성-아영-승우’의 본격 케어에 나선다. 정미애는 넷째 승우의 치과진료를 시작으로 합동 생일 파티까지 다둥이 엄마의 파란만장한 하루를 보낸다고 해 관심이 집중된다. 이날 9살 인성은 처음 태권도 수업을 듣는 7살 여동생 아영을 알뜰히 챙기며 오빠미를 보여준다. 인성은 자신의 자세를 잡은 후 곁눈질로 아영의 자세까지 확인한다. 인성은 “아영아, 반대 손이야. 손바닥은 펴야 해”라며 다정하게 자세를 고쳐주고, 아영이 수업에 잘 적응할 수 있게 묵묵한 서포트를 해준다. 이 가운데 인성이 지금까지의 코믹한 이미지를 벗어 던지고 ‘태권 소년’의 박력을 제대로 보여준다고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 추운데 속살 너무 보이네‥400만원대 P사 명품백은 바닥에 툭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933543"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 센스 있는 데일리룩을 선보였다. 이시영은 12월 18일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "노을 질 때 사진이 젤 예뻐"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 이시영은 옥상에서 포즈를 취하며 사진을 남기고 있다. 추운 날씨에도 불구하고 절개가 들어간 와이드 팬츠에 명품 M사 카디건의 단추 위아래를 풀고 날씬한 속살을 드러낸 이시영의 모습이 눈길을 끈다. 공식 홈페이지 가격 415만 원을 자랑하는 P사 명품백을 바닥에 툭 내려놓은 쿨함도 놀라움을 자아낸다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가 조승현 씨와 결혼해 2018년 아들 정윤 군을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무당 된 순돌이 이건주, 신내림에 눈물 흘리며 작두 타는 영상 공개(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933542"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무당이 된 ‘순돌이’ 이건주가 ‘라디오스타’에 출연한다. 12월 18일 방송 예정인 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는‘네부자들’ 특집으로 꾸며진다. 이건주는1980년대 큰 인기를 끈‘한 지붕 세 가족에서‘순돌이’를 연기하며 최고의 인기를 누린 아역배우 출신이다. 그는 최근 무당이 돼 큰 화제가 됐는데‘라디오스타’에서 관련 얘기를 풀고 과거‘순돌이’ 시절의 추억을 소환해 관심을 집중시킨다. 이건주는 4MC의 환영에 “너무 나오고 싶었다”라면서 인사를 건넨다. 아역배우에서 무당이 되기까지 우여곡절의 인생이 언급되자 그는 자연스럽게 우울증인 줄만 알았던‘신병’ 얘기를 꺼낸다. 그는 신내림을 받은 결정적인 이유로 친구들과의 대화 도중 들렸던 ‘방울 소리’에 대해 얘기하고, 무당 집안 내력까지 공개하는 등 무당이 된 사연을 푼다. 그는 특히 신내림을 받을 당시 눈물이 멈추지 않았다고 했는데 관련 영상이 공개돼 모두를 놀라게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '전역' 옹성우, '뉴스룸' 출연…기상캐스터 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807898"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 기상캐스터로 변신한다. 18일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 옹성우는 오는 24일 방송되는 JTBC '뉴스룸'에 기상캐스터로 출연해 날씨 소식을 전할 예정이다. 옹성우는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'(감독 캐리 주스넌) 홍보차 '뉴스룸'에 출연한다. 옹성우는 해당 작품에서 주인공 니코의 한국어 더빙을 맡아 활약했다. 옹성우와 JTBC의 인연은 깊다. 워너원 활동 종료 후 JTBC '열여덟의 순간'을 통해 정식으로 배우 데뷔 신고식을 치렀고, 2020년 방송된 주연작 '경우의 수'도 JTBC 편성이었다. 입대 전 촬영한 '힘쎈여자 강남순' 역시 JTBC에서 방영됐다. 특히 옹성우는 지난 10월, 육군 현역 복무를 마치고 만기 전역했다. 사회로 돌아온 옹성우는 다시 활발한 활동을 예고한 상황. 애니메이션 더빙에 이어 기상캐스터 변신으로 신선함을 선사할 전망이다. 한편 '니코: 오로라 원정대의 모험'은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코와 스텔라가 크리스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다섯째 임신 정주리, 살신성인 육아 “산타 분장 내 배가 찰떡”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933541"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정주리가 살신성인 육아를 보여줬다. 정주리는 12월 18일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "머리 따주는 도윤씨. 도윤씨가 이번 크리스마스는 우리들의 동심을 지켜주라며 산타 분장을 해달라는데… 벌써 알 거 다 아는 나이가 되었구나! 그래서 산타 분장… 내가 할까 여보가 할까… 산타 할아버지 배는 내 배가 지금 찰떡?"이라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진에는 아들에게 케어받는 정주리의 모습이 담겨 있다. 꼼지락꼼지락 머리 땋는 데 집중한 아들에 정주리의 얼굴엔 흐뭇한 미소가 걸려 있다. 살가운 아들의 크리스마스 소원을 들어주기 위해 만삭의 몸으로 분장도 불사할 생각을 하는 정주리의 열정이 감탄을 자아낸다. 한편 정주리는 지난 2015년 1살 연하 비연예인과 결혼해 슬하에 4남을 두고 있다. 지난 7월 다섯째 임신을 발표한 정주리는 태아의 성별이 아들이라고 전했다. 출산 예정일은 내년 1월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 제이홉 납치한다...‘달려라 석진’ 예고에 관심 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415663"/>
        <updated>2024-12-18T04:11:09.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 비주얼만큼 놀라운 기술로 프로 격투기 선수를 이기는 이변을 일으켰다. 진은 지난 17일 오후 9시 방탄소년단 유튜브 채널에 게재된 자체 예능 ‘달려라 석진’에서 방송인 조나단과 함께 이종격투기 선수 겸 방송인 김동현과 대결을 펼쳤다. 지난 9월 방영된 ‘석진이의 위험한 초대’에 출연한 김동현에게 격투기 내기를 해보고 싶다고 농담처럼 이야기했는데 두 사람의 대결이 실제로 성사된 것이다. 진은 격투기 기술로 김동현을 쓰러뜨려야 퇴근할 수 있다는 미션을 듣고 탈주부터 시도했지만 막상 대결이 시작되자 뛰어난 체력과 현란한 기술로 모두를 놀라게 했다. 또 격투기 체험 후 지친 상태에서 진행된 기초 체력 테스트에서 세계 랭킹 1위 복서 수준의 기록을 세웠다. 이어 예능감 넘치는 펀치와 재치 있는 온몸 승부로 김동현에게 승리를 얻어내 함께 촬영을 한 선수들의 칭찬이 이어졌다. 진은 힘들어하면서도 “생각보다 별거 아니었다”라며 승리를 만끽해 웃음을 안겼다. 또한 우승]]></content>
    </entry>
</feed>