<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-07T05:09:05.974Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국대코치 오혜리, 엄마 못지 않은 운동수저 딸 공개 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894672"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태권도 국가대표 코치 오혜리가 딸을 공개한다. 9월 7일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 빛나는 리더십으로 파리올림픽에서 큰 주목을 받은 오혜리 코치의 반전 일상이 공개된다. 이날 방송에서는 사랑 가득한 오혜리의 집이 전격 공개된다. 또한 오혜리와 똑 닮은 딸도 방송에 첫 출연한다. 귀여움이 폭발한 딸의 모습에 오혜리를 비롯한 지켜보는 모두가 심쿵했다는 후문. 제자들에게 불호령을 내리던 호랑이 코치 오혜리는 어디 간 것인지, 카리스마를 잠시 해제한 그녀는 딸을 향해 환한 미소를 지어 보이며 육아에 전념한다. 그런가 하면 오혜리의 딸은 엄마 못지않은 운동 실력을 지닌 모습으로 시선을 이끈다. 그의 딸은 균형을 중요시하는, 어른들이 하기도 쉽지 않은 고난도의 운동도 거뜬히 소화해내며 타고난 ‘운동 수저’ 면모를 발산한다고 해 기대가 높아진다. 하지만 오혜리는 운동에 열중하는 딸을 향해 “결과에 승복해야지”라는 멘트를 날린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인 ‘시크한 막내’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894671"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 친언니들 사이에 있으니 막내미 뿜뿜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894670"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리 세자매 사진이 공개됐다. 가수 이효리 언니는 9월 6일 자신의 소셜미디어에 "진짜 오랜만에 세 자매 술 한잔. 좀 꾸미고 나올 걸. 갑자기 와 가지고"라는 글과 사진을 게재했다. 사진 속에는 이효리가 언니들과 환한 미소를 짓고 있는 모습이 담겨있다. 화장기 없는 상태로도 화려한 미모를 자랑하는 이효리와 그 못지 않게 스타일리시한 언니들의 모습이 눈길을 끈다. 이효리 언니는 "셋이 네 살 터울. 자매. 가족. 제주 사는 내 언니. 내 동생. 어릴 때 생각난다. 우리 나이 왜 이리 많아? 세월 금방이구나"라고 덧붙였다. 한편 이상순과 결혼 후 11년간 제주도에서 생활한 이효리는 제주 생활을 청산하고 서울로 이사할 계획이라고 밝혔다. 최근 서울 종로구 평창동 단독주택을 60억 500만 원 전액 현금 매입한 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라·남지현, 경찰서 포착...‘빌런’ 곽시양 죄 밝힐까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362215"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현에게 찾아온 위기는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 7일 경찰서에서 포착된 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양 분)의 실체를 눈치 챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을지 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표변호사 오대규(정재성 분)에게 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 본색을 드러낸 의뢰인 천환서의 실체는 잔혹했고, 그의 앞에 쓰러진 피해자 유지영(박아인 분)을 발견한 차은경의 엔딩은 위기감을 고조시켰다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되고 있는 가운데, 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 무슨 일인지 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의 굳은 얼굴이 심상치 않다. 이어 초점 없는 공허한 눈빛으로 경찰 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 ‘가을 여신’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894669"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 변요한-고준, 경찰서 안 대낮의 난투극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987152"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 고준이 경찰서를 발칵 뒤집을 소동을 예고하고 있다. 분당 최고 시청률 6.8%를 기록하며 4주 연속 상승세를 보여주고 있는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 고정우(변요한 분)와 노상철(고준 분)이 대낮에 육탄전을 벌이고 있는 현장을 공개해 시선을 집중시킨다. 고정우와 노상철은 11년 전 살인사건 수사에 허점들을 발견하고 의기투합해 자체적으로 그날의 진실을 추적해나가고 있는 상황. 그 결과 두 사람은 죽은 심보영(장하은 분)의 유류품을 입수했고 그녀의 핸드폰 속 영상을 통해 사건 당일 양병무(이태구 분)와 신민수(이우제 분)가 함께 있었다는 사실을 알아냈다. 게다가 증거품을 강탈하려는 마을 사람들의 습격에서 가까스로 지켜낸 유류품인 속옷에선 양병무의 DNA가 검출, 수사의 방향성이 완벽하게 뒤집혔다. 11년 동안이나 묻혀 있었던 판도라의 상자를 열 수 있었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘만화책 찢고 나온 소녀’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894668"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계'14기 현숙, 두남자 경쟁 부추겨놓고 최종선택 안한 것에 대해[서병기 연예톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002359880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002359880"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’와 '나솔사계'는 여러 이성을 알아보는 게 공식 허용되는 공간이다. 하지만 무한정 '간'을 봐서는 안된다. 타이밍을 잡아야 한다. '나는 솔로' 21기 현숙은 광수, 영호, 영철 세 남자의 대쉬를 받아 '초반 인기녀'로 떠올랐지만, 빨리 결정을 못하고 간을 보는 시간이 길어지자 남자들이 모두 떠나, '인싸'에서 외로운 '기러기' 신세로 바뀌어 집으로 갔다. 21기 현숙은 여러 남자를 두루두루 알아보는 시간이 길어지면서 자신이 피해를 받았지만, '간잽이' 시간이 길어지면서 타인에게 피해를 줄 수 있음이 지난 5일 방송된 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’에서 드러나면서 씁쓸한 뒷맛을 남겼다. 그리고 이런 생각은 필자 개인의 느낌이다. 그동안 14기 영숙은 미스터 김-미스터 킴 사이에서 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔다. 두 남자가 14기 영숙을 좋아하는 건 자연스런 현상이다. 영숙은 시간이 지날수록, 두 남자중 한남자를 선택하거나 아니면 한 남자에게 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈 직관 3연패 위기…연세대, ‘혼 쏙 빼는 야구’에 흔들 (‘최강야구’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091519"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강야구 ‘최강 몬스터즈’가 타선의 불방망이와 작전 야구를 장착한 연세대의 맹공에 흔들리기 시작한다. 오는 9일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 98회에서는 1점차 리드 사수에 나선 최강 몬스터즈의 혼을 쏙 빼놓는 연세대표 야구가 펼쳐진다. 이날 연세대는 좌투수 에이스 강민구에 이어 우투수 에이스 윤성환을 마운드에 올려 최강 몬스터즈 타선 묶기에 나선다. 윤성환은 과감하게 찔러오는 빠른 공과 춤추는 변화구로 침착하게 몬스터즈 타선을 상대해 추가 실점을 막기 위한 역투를 보여준다. 게다가 연세대 타자들도 맹타를 휘두른다. 과감한 번트 작전과 빠른 발을 이용한 공격적인 주루로 몬스터즈 내야진의 혼을 쏙 빼놓는데. 직관 3연패 위기의 최강 몬스터즈가 ‘독수리 군단’ 연세대의 맹공을 어떻게 이겨낼 수 있을지 관심이 집중된다. 승리를 향해 갈 길이 바쁜 최강 몬스터즈의 앞에 설상가상으로 과거의 악연이 있는 ‘몬스터즈 킬러’가 발톱을 드러낸다. 과거 충암고와의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 숨멎 명장면＆명대사 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987151"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주, 김명민, 김도훈, 허남준이 빚어낸 최고의 장면들이 ‘유어 아너’를 빛내고 있다. 매주 더욱 치열해지는 두 아버지의 부성애 배틀로 열기를 더하고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니) 속 시청자들을 숨 막히는 서스펜스 속으로 이끄는 최고의 명장면들을 모아봤다. 명장면 1. 이복동생의 장례식장, 의문의 죽음을 향한 김상혁의 서늘한 선전포고! 미국에 있던 우원그룹 장남 김상혁(허남준 분)은 이복동생의 죽음에 한국으로 들어왔지만 오랜만에 만난 가족들과 미묘한 긴장감을 형성했다. 새어머니 마지영(정애연 분)과 신경전을 벌이는 것은 물론 조용히 자리를 지키고 있는 아버지 김강헌(김명민 분)을 도발하는 등 첫 등장부터 범상치 않은 포스를 드러낸 상황. 이후 장례식장 입구에서 기자들을 마주한 그는 자신에게 시선과 질문이 쏠리자 사람마다 ‘생명의 가치’가 다르다는 파격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 연세대 불방망이 가동에 대위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264286"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈'가 타선의 불방망이와 작전 야구를 장착한 연세대의 맹공에 흔들리기 시작한다. 오는 9일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 98회에서는 1점차 리드 사수에 나선 최강 몬스터즈의 혼을 쏙 빼놓는 연세대표 야구가 펼쳐진다. 이날 연세대는 좌완 에이스 강민구에 이어 우완 에이스 윤성환을 마운드에 올려 최강 몬스터즈 타선 묶기에 나선다. 윤성환은 과감하게 찔러오는 빠른 공과 춤추는 변화구로 침착하게 몬스터즈 타선을 상대해 추가 실점을 막기 위한 역투를 보여준다. 게다가 연세대 타자들도 맹타를 휘두른다. 과감한 번트 작전과 빠른 발을 이용한 공격적인 주루로 몬스터즈 내야진의 혼을 쏙 빼놓는데. 직관 3연패 위기의 최강 몬스터즈가 '독수리 군단' 연세대의 맹공을 어떻게 이겨낼 수 있을지 관심이 집중된다. 승리를 향해 갈 길이 바쁜 최강 몬스터즈의 앞에 설상가상으로 과거의 악연이 있는 '몬스터즈 킬러'가 발톱을 드러낸다. 과거 충암고와의 경기에서 최강 몬스터즈를 상대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정♥도경완 없이 미국行' 연우·하영, 공항서 문제 발생('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678925"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 도도남매 연우와 하영이가 둘이서 출국 수속에 도전한다. 오늘(7일) 저녁 8시 30분 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 첫 방송에서는 MC 도경완-장윤정의 아들딸 연우-하영 남매의 미국 출국 도전기와 문메이슨 4남매의 한국 방문기가 그려진다. 스튜디오에는 게스트 이현이와 문메이슨 4남매의 엄마가 함께한다. 앞서 연우가 미국 존스홉킨스 대학의 영재 양성 프로젝트인 CTY에 합격했다는 소식이 전해져 큰 화제가 됐다. 이날 방송에서 ‘도도남매’ 연우와 하영이는 이를 위해 직접 출국 수속을 밟는다. 인천 공항에 도착한 도도남매는 함께 온 아빠에게 “둘이서 다 해 보겠다”고 선언하고, 가장 먼저 필요한 물건들을 사기 위해 편의점으로 향한다. 이런 가운데 물건을 살 때 연우와 하영이의 극과 극 성향이 드러난다. 하영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 ‘인간화된 고양이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894667"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 박아인, 시청자 울린 ‘심멎 엔딩’…장면마다 묵직한 떨림 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840446"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박아인이 ‘굿파트너’에서 가슴 아픈 엔딩으로 안방극장을 울렸다. 지난 6일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 12회에서 박아인은 남편의 폭력에 시달리는 가정폭력 피해자 유지영 역으로 등장해 몸을 사리지 않는 하드캐리 활약으로 피해자의 아픔을 생생히 전하며 강한 여운을 남겼다. 이날 방송에서 유지영은 남편 천환서(곽시양 분)를 보자마자 공포에 떠는 모습으로 첫 등장해 충격을 안겼다. 그간 남편의 끔찍한 폭력과 고문에 시달려왔던 유지영의 충격적인 모습은 그의 고통을 고스란히 느끼게 해 보는 이들의 가슴을 저릿하게 만들었다. 이후 폭력을 견디지 못한 유지영은 남편에게 이혼 소장을 보냈고, 천환서는 한유리(남지현 분) 변호사를 선임해 이혼을 거부하며 맞대응했다. 앞서 여러 번의 이혼을 요구했던 유지영은 폭력 증거가 없다는 이유로 매번 불리한 입장에 처해 결국 소송을 취하할 수밖에 없던 상황. 극한의 공포에 몰린 유지영은 휴대폰 녹취 증거를 제시하는 등 최선의 노력을 다하며 “이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 변요한, 고준과 갈증 재점화?…일촉즉발 난투극 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688030"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 전 살인사건의 진실을 파헤치기 위해 고군분투를 펼치고 있는 변요한과 고준이 다시금 갈등을 겪는 모습이 예고돼 궁금증을 자아낸다. 7일 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’ 예고편에 따르면 고정우(변요한 분)와 노상철(고준 분)이 대낮에 경찰서에서 육탄전을 벌인다. 두 사람은 11년 전 살인사건 수사에 허점들을 발견하고 의기투합해 자체적으로 그날의 진실을 추적해나가고 있는 상황이다. 죽은 심보영(장하은 분)의 유류품을 입수했고, 그녀의 핸드폰 속 영상을 통해 사건 당일 양병무(이태구 분)와 신민수(이우제 분)가 함께 있었다는 사실을 알아냈다. 또한 증거품을 강탈하려는 마을 사람들의 습격에서 가까스로 지켜낸 유류품인 속옷에서 양병무의 DNA가 검출된 사실을 확인, 수사의 방향성을 뒤집었다. 그러나 이날 공개된 예고 사진에는 수사 공조로 사건의 대세를 바꾼 고정우와 노상철이 갈등을 겪는 모습이 담겨 눈길을 끈다. 두 사람은 경찰서라는 것도 잊은 듯 이성을 잃고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 ‘넘사벽 바비 인형’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894666"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한 vs 고준, 경찰서 안 난투극 발발 [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776906"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한과 고준이 경찰서를 발칵 뒤집을 소동을 예고하고 있다. 7일 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out[(극본 서주연/연출 변영주/이하 '백설공주')에서 고정우(변요한 분)와 노상철(고준 분)이 대낮에 육탄전을 벌이고 있는 현장을 공개해 시선을 집중시킨다. 고정우와 노상철은 11년 전 살인사건 수사에 허점들을 발견하고 의기투합해 자체적으로 그날의 진실을 추적해 나가고 있는 상황. 그 결과 두 사람은 죽은 심보영(장하은 분)의 유류품을 입수했고 그녀의 핸드폰 속 영상을 통해 사건 당일 양병무(이태구 분)와 신민수(이우제 분)가 함께 있었다는 사실을 알아냈다. 게다가 증거품을 강탈하려는 마을 사람들의 습격에서 가까스로 지켜낸 유류품인 속옷에선 양병무의 DNA가 검출, 수사의 방향성이 완벽하게 뒤집혔다. 11년 동안이나 묻혀 있었던 판도라의 상자를 열 수 있었던 것은 진짜를 알고 싶은 고정우와 노상철의 뜨거운 의지가 통했기 때문. 친구들을 죽였다는 누명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 “子 연우, 진짜 구두쇠…들어간 돈 안나와” (내 아이의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894665"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우와 하영이가 둘이서 출국 수속에 도전한다. 9월 7일 오후 8시 30분 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 첫 방송에서는MC 도경완-장윤정의 아들딸 연우-하영 남매의 미국 출국 도전기가 공개된다. 앞서 연우가 미국 존스홉킨스 대학의 영재 양성 프로젝트인 CTY에 합격했다는 소식이 큰 화제가 됐다. 이날 방송에서 ‘도도남매’ 연우와 하영이는 이를 위해 직접 출국 수속을 밟는다. 인천 공항에 도착한 도도남매는 함께 온 아빠에게 “둘이서 다 해 보겠다”고 선언하고, 가장 먼저 필요한 물건들을 사기 위해 편의점으로 향한다. 이런 가운데 물건을 살 때 연우와 하영이의 극과 극 성향이 드러난다. 하영이는 계획에 없던 과자, 음료수, 육포를 고르는 반면 연우는 물건을 사고 계산할 때도 모두 계획적으로 하는 것. 이를 보던 도경완이 “연우가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라X남지현, 경찰서行…폭풍 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987149"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현에게 찾아온 위기는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 7일, 경찰서에서 포착된 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양 분)의 실체를 눈치챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을지 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표변호사 오대규(정재성 분)에게 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 본색을 드러낸 의뢰인 천환서의 실체는 잔혹했고, 그의 앞에 쓰러진 피해자 유지영(박아인 분)을 발견한 차은경의 엔딩은 위기감을 고조시켰다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되고 있는 가운데, 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 무슨 일인지 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의 굳은 얼굴이 심상치 않다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리틀 포레스트 찍은 김고은·임영웅, '삼시세끼'서 산뜻한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678923"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원, 유해진의 10년 묵은 식구 케미스트리가 담긴 ‘삼시세끼 Light’ 하이라이트 영상이 기대감을 높이고 있다. 오는 9월 20일(금) 저녁 8시 40분에 첫 방송될 tvN ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)는 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램. 10주년을 맞아 농촌, 산촌, 어촌의 매력을 모두 담은 스페셜 에디션으로 더욱 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 이런 가운데 공개된 하이라이트 영상에는 한솥밥을 먹은 지 어언 10년 차가 된 차승원과 유해진의 오붓한 시간이 담겨 있다. 푸른 바다가 펼쳐진 어촌부터 공기 맑은 산촌까지 곳곳을 누비며 함께 밥을 해 먹는 두 사람의 평온한 모습이 보는 이들의 마음까지 편안하게 만든다. 김치 숙성도에 따라 하루의 기분이 좌지우지되는 차셰프 차승원과 삼시세끼 하우스의 아궁이를 책임지는 유해진의 시너지가 시선을 사로잡는다. 내내 티격태격하다가도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 영재 테스트 합격' 장윤정 아들, 인생 첫 출국 수속까지 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769013"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우와 하영이가 둘이서 출국 수속에 도전한다. 7일 오후 8시 30분 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 첫 방송에서는 MC 도경완-장윤정의 아들딸 연우-하영 남매의 미국 출국 도전기와 문메이슨 4남매의 한국 방문기가 그려진다. 스튜디오에는 게스트 이현이와 문메이슨 4남매의 엄마가 함께한다. 앞서 연우가 미국 존스홉킨스 대학의 영재 양성 프로젝트인 CTY에 합격했다는 소식이 전해져 큰 화제가 됐다. 이날 방송에서 ‘도도남매’ 연우와 하영이는 이를 위해 직접 출국 수속을 밟는다. 인천 공항에 도착한 도도남매는 함께 온 아빠에게 “둘이서 다 해 보겠다”고 선언하고, 가장 먼저 필요한 물건들을 사기 위해 편의점으로 향한다. 이런 가운데 물건을 살 때 연우와 하영이의 극과 극 성향이 드러난다. 하영이는 계획에 없던 과자, 음료수, 육포를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서진이네2', 마지막 영업까지 빛난 팀워크…훈훈 마무리 '6.5%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776894"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서진이네2'가 좌충우돌 한식당 운영기를 마치며 꼬리곰탕처럼 진한 여운을 남겼다. 6일 오후 방송된 tvN '서진이네2' 마지막회에서는 손님들의 뜨거운 사랑에 보답하기 위해 열과 성을 다한 서진뚝배기 마지막 영업과 아이슬란드에서의 추억을 나눈 종무식까지 다채롭게 펼쳐졌다. 이날 방송 시청률은 전국 가구 기준으로는 평균 6.5%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준, 닐슨코리아 제공) 아이슬란드 마지막 영업에서도 임직원들의 팀워크가 빛을 발했다. 그중에서도 주방 팀 정유미, 박서준, 고민시는 주문 들어온 메뉴를 빠르게 조리하는 것은 물론 인원이 부족한 홀 팀을 지원 사격해 반찬 세팅, 서빙, 테이블 정리 등에 적극적으로 나섰다. 힘들어도 끝까지 최선을 다해 마지막 음식까지 내보내고 난 뒤, 만감이 교차한 듯 눈물을 흘리는 막내 고민시의 모습은 보는 이들까지 뭉클하게 만들었다. 더불어 모든 손님이 떠나자 최우식은 고생한 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '미스터트롯'으로 데뷔했지만…"'불명'이 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678922"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’ 홍경민이 ‘불후’ 99회 최다 출연을 달성한다. 7일 방송되는 KBS2 ‘불후의 명곡’ 671회는 한가위 맞이 ‘명사특집 이순재 편’으로 꾸며진다. 이날 이찬원은 홍경민이 ‘불후’ 최다 출연자에 등극했다는 소식을 전한다. 그간 홍경민이 ‘불후’에만 출연한 횟수가 무려 99회에 달한 것. 홍경민은 “매회 열심히 차곡차곡 하다 보니 99회가 됐다. 그저 감사할 뿐”이라며 겸손한 소감을 말했다. 이에 이찬원은 소감이 끝나기 무섭게 “다음에는 홍경민 100회 특집을 잡아야겠다”라며 ‘홍경민 특집’을 선점, 과연 홍경민의 특집 무대가 성사될 지 기대를 모은다. 홍경민은 “소원이라면 ‘불후의 명곡’이 폐지되는 마지막 무대에 서는 게 소원”이라고 밝혀 좌중을 폭소케 한다. 김준현은 “그때까지 건강하게 오래오래 사셔야 겠다”라고 응수해 홍경민을 쓰러지게 한다. 이에 질세라 이찬원 역시 “’불후’ MC가 ‘미스터트롯’보다 더 좋다”라며 ‘불후’에 대한 깊은 애정을 드러내 박수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블락비 완전체 컴백하나…‘학폭인정’ 박경 품고 오랜만 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688029"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘더 시즌즈’ 방송화면 캡처 그룹 블락비가 7년 만 완전체로 무대에 오른 가운데 컴백까지 예고해 눈길을 끈다. 지난 6일 마지막으로 방송된 KBS2 ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’에서는 스탠다드프렌즈, 장필순, 황제성 등이 출연해 풍성한 즐거움을 안겼다. 마지막 게스트로는 그룹 블락비가 출연했다. 완전체로 모인 블락비는 대표곡 ‘허(HER)’ 무대를 펼치며 팬들의 호응을 이끌었다. 지코는 “잠깐인 것 같았던 7년이란 시간이 지났다”며 남다른 감흥을 전했다. 이날 무대에는 2022년 학교 폭력 인정 후 한동안 자숙에 들어갔던 박경도 함께 했다. 박경은 “오늘의 무대가 너무나도 감사하고 꿈꿔왔다. 멤버들이 품어줘서 고맙다. 앞으로는 좋은 모습만 보여드리겠다”고 말했다. 블락비 완전체 컴백도 예고했다. 이날 피오는 “내년에 컴백 한 번 해보겠다”고 깜짝 발언해 현장을 놀라게 했다. 지코는 “지들끼리 정하는 게 어딨냐”며 당황하면서도 “상의되지 않았지만 기대 많이 해달라”고 컴백을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 김재중, 사우나에 엘리베이터까지… 孝 하우스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005830920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005830920"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 김재중이 부모님 건강을 걱정하며 울컥했다. 6일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 김재중과 이찬원, 마음까지 멋진 두 남자의 훈훈한 일상이 공개됐다. 아시아의 중심 김재중은 부모님을 위해 하나부터 열까지 직접 고민해서 지은 집을 공개했고, 오랜만에 돌아온 찬또셰프 이찬원은 절친 황윤성의 전역파티를 준비했다. 두 멋진 남자가 배꼽 빠질 것 같은 웃음과 가슴 뭉클한 감동을 선사했다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 기준 시청률 3.6%를 기록, 전 주 대비 상승했다. 이날 김재중은 쉬는 날을 맞이해 양손 바리바리 선물을 들고 부모님이 계신 본가를 찾았다. 김재중의 부모님은 일찌감치 밖을 내다보며 아들이 오기만을 기다렸다. 김재중은 본가에 도착하자마자 어머니를 꼭 안아드리는 등 딸 보다 다정한 아들 면모를 보였다. 늘 바쁜 스케줄 때문에 반년 만에 아들 얼굴을 본 부모님의 눈에서는 꿀이 뚝뚝 떨어졌다. 이어 눈길을 끈 것은 김재중이 부모님을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채연 "행사비로 세운 5층 건물, 10년 새 매입가 2배 올라" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308747"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 채연이 행사비로 세운 5층 건물이 10년 새 매입가 대비 2배가 올랐다고 밝혔다. 8일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에선 ‘2세대 섹시 가수’ 채연이 깜짝 등장해 ‘치어 여신’ 박기량에게 군통령(군대+대통령)이 된 비법을 전한다고 해 궁금증을 유발한다. 채연이 박기량의 군부대 행사를 위해 일타강사로 등판하는 것. 채연은 메가 히트곡 ‘둘이서’를 통해 군통령으로 우뚝 선 바 있다. 채연은 “그 당시 음악 방송보다 군행사를 더 많이 했다. 군부대를 가면 내 발걸음, 손짓 하나까지 다 호응해 주고 열광해 줘서 기분이 좋았다”라고 추억하며 군인들을 사로잡는 가장 중요한 포인트로 “반전 의상”을 꼽는다고. 채연은 “섹시미를 대놓고 발산하면 안 된다. 등이 파진 의상이나 율동이 크게 보이는 치렁치렁한 의상, 각선미를 강조하는 의상 등을 활용해 은근하게 발산해야 한다”라며 의상 꿀조언을 방출한다. 무엇보다 채연은 군통령 이후 건물주의 삶을 깜짝 공개하며 이목을 집중시킨다. 채연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니’ 박진주·이이경·미주, 동물들 우렁각시 된 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688028"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘놀면 뭐하니?’ 공식 SNS 박진주, 이이경, 미주가 동물들의 우렁각시가 돼 청소를 돕는다. 7일 오후 6시30분에 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서는 귀여운 동물 친구들의 놀이터를 깨끗하게 쓸고 닦고 치워주는 세 사람의 모습이 그려진다. 공개된 사진 속 박진주와 이이경은 말하는 코끼리로 유명한 ‘코식이’의 네일숍을 오픈해 눈길을 끈다. 5.5t의 육중한 몸매를 자랑하는 코식이는 앞발, 뒷발을 척척 올리며 시원하게 발 관리를 받고 있다. 박진주와 이이경은 코식이의 발톱 사이, 큐티클을 열심히 닦아주며 대화까지 시도한다. 코식이가 어떤 대답을 들려줄지, 코끼리 네일숍 만족도에 관심이 집중된다. 그런가 하면 판다 가족 놀이터를 청소하던 미주는 유심히 지켜보던 강철원 주키퍼의 칭찬에 힘입어 타이거밸리로 향한다. 호랑이 집에 들어가게 된 미주는 “나 보고 입맛 다시면 어떡해?”라고 긴장한 채 청소를 시작하지만, 어딘가에서 ‘으르렁’ 소리가 들려 흠칫 놀란다. 과연 무사히 청소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라X남지현, 경찰서行 무슨 일?…‘천환서 사건’ 진실 밝혀낼 수 있을까(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091510"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’. 사진 | SBS ‘굿파트너’ 장나라, 남지현에게 찾아온 위기는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 7일, 경찰서에서 포착된 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양 분)의 실체를 눈치챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을지 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표변호사 오대규(정재성 분)에게 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 본색을 드러낸 의뢰인 천환서의 실체는 잔혹했고, 그의 앞에 쓰러진 피해자 유지영(박아인 분)을 발견한 차은경의 엔딩은 위기감을 고조시켰다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되고 있는 가운데, 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 무슨 일인지 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 "홍경민, '불후' 100회 출연 특집 해야..99회 최다 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264281"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 홍경민이 '불후' 99회 최다 출연을 달성해 시선을 사로잡는다. KBS2 '불후의 명곡'(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 무려 83주간 동시간 시청률 1위를 차지하며 '土불후천하'를 이어가는 음악 예능 프로그램. 이에 오늘(7일) 방송되는 671회는 한가위 맞이 '명사특집 이순재 편'으로 꾸며진다. 이날 이찬원은 홍경민이 '불후' 최다 출연자에 등극했다는 소식을 전해 이목을 집중시킨다. 그간 홍경민이 '불후'에만 출연한 횟수가 무려 99회에 달한 것. 홍경민은 "매회 열심히 차곡차곡 하다 보니 99회가 됐다. 그저 감사할 뿐"이라며 겸손한 소감을 말했다. 이에 이찬원은 소감이 끝나기 무섭게 "다음에는 홍경민 100회 특집을 잡아야겠다"라며 '홍경민 특집'을 선점, 과연 홍경민의 특집 무대가 성사될 지 기대를 모은다. 또한 홍경민은 "소원이라면 '불후의 명곡'이 폐지되는 마지막 무대에 서는 게 소원"이라고 밝혀 좌중을 폭소케 한다. 김준현은 "그때까지 건강하게 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 압도적 라이브 실력 각인 ‘TMEA’ 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840439"/>
        <updated>2024-09-07T05:08:21.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터가 흠잡을 데 없는 완벽한 라이브로 중화권 음악 팬들에게 눈도장을 찍었다. YG엔터테인먼트는 6일 공식 블로그에 ‘BABYMONSTER - 2024 TMEA Music Festival BEHIND’을 게재했다. 지난 7월 마카오에서 열린 ‘TMEA(Tencent Music Entertainment Awards)’ 무대 준비 과정과 현장의 열기가 생생하게 담겼다. ‘TMEA’는 중국 최대 음악플랫폼 기업 텐센트 뮤직 엔터테인먼트 그룹이 주관하는 대규모 음악 페스티벌이다. 특별한 공연인 만큼 멤버들은 한국에서부터 구슬땀을 흘리며 연습에 매진했다. 몬스티즈(팬덤명) 또한 멤버들을 응원하기 위해 각양각색 플래카드를 들고 현장을 찾았다. 이미 수많은 무대 경험을 쌓은 베이비몬스터의 프로페셔널한 면모가 빛났다. 목을 풀고 동선을 다시 한번 맞춰보며 만반의 준비를 마쳤다. 중국어에 능숙한 아현을 비롯해 모두가 현지 팬들과 친숙하게 소통하기 위해 각자 건넬 인사말도 꼼꼼히 체크했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라·남지현, 경찰서 포착…빌런 곽시양 죄 밝힐까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776887"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현에게 찾아온 위기는 무엇일까. 7일 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나/연출 김가람) 측은 경찰서에서 포착된 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양 분)의 실체를 눈치챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을지 이목이 쏠린다. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표변호사 오대규(정재성 분)에게 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 본색을 드러낸 의뢰인 천환서의 실체는 잔혹했고, 그의 앞에 쓰러진 피해자 유지영(박아인 분)을 발견한 차은경의 엔딩은 위기감을 고조시켰다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되고 있는 가운데, 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 무슨 일인지 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의 굳은 얼굴이 심상치 않다. 이어 초점 없는 공허한 눈빛으로 경찰 조사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “정해인 처음 만나 기대, 얼마나 잘생겼는지 지켜보겠다”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894662"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 정해인의 출연을 예고했다. 9월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "친구가 남자친구 사진을 보내면서 너무 잘생겼지 정에 달맞지 않은데 진심 1도 안 닮아서 당황스러웠습니다. 제가 안 닮았다고 솔직히 말하니까 질투하지 말라고 하는데 콩깍지가 너무 심한 거 아닌가요"라고 이야기했다. 박명수는 다음 주 금요일 정해인과 황정민이 '라디오쇼'에 출연한다고 알리면서 "정해인 씨는 남자가 봐도 멋있는 거 같다. 황정민 씨는 진짜 부러운 연기력과 외모를 가졌다"고 했다. 이어 박명수는 "정해인 씨 처음 만나는데 얼마나 잘생겼는지 제가 한번 지켜보겠습니다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강철원 칭찬 받은 미주, 호랑이 집 들어간 이유 (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894661"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진주, 이이경, 미주가 동물원 청소에 나선다. 9월 7일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 동물 친구들의 놀이터를 깨끗하게 쓸고 닦고 치워주는 박진주, 이이경, 미주의 모습이 공개된다. 사진 속 박진주와 이이경은 말하는 코끼리로 유명한 ‘코식이’ 네일숍을 오픈해 눈길을 끈다. 5.5t의 육중한 몸매를 자랑하는 코식이는 앞발, 뒷발을 척척 올리며 시원하게 발 관리를 받고 있다. 박진주와 이이경은 코식이의 발톱 사이, 큐티클을 열심히 닦아주며 대화까지 시도한다. “코식님 괜찮으세요?” “마음에 드세요?”라고 묻는다고. 코식이가 어떤 대답을 들려줄지, 코끼리 네일숍 만족도에 관심이 집중된다. 그런가 하면 판다 가족 놀이터를 청소하던 미주를 유심히 지켜보던 강철원 주키퍼는 “너무 잘하신다”라고 칭찬하며 미주를 타이거밸리로 추천한다. 호랑이 집에 들어가게 된 미주는 “나 보고 입맛 다시면 어떡해?”라고 긴장한 채 청소를 시작하는데, 이때 어딘가에서 ‘으르렁’ 소리가 들려 흠칫 놀란다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “나이 들면 면역력 떨어져, 아침마다 레몬즙 섭취→디톡스”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894660"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 레몬즙 섭취에 대해 이야기했다. 9월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "원래 땀이 없는 편이었는데. 요즘은 나가기만 하면 이마랑 인중에 땀이 터져요 더운 것도 있겠지만, 체질이 변하기도 하는 걸까요?"라고 이야기했다. 박명수는 "당연하죠. 사람이 체질이랑 이런 것들이 우리 젊었을 때 알레르기 거의 없었잖아요"라고 답했다. 이어 그는 "나이가 들면서 면역력이 떨어지면서 그렇게 되는 거다"라며 "면역력을 키우기 위해서 저는 요새 아침마다 이렇게 레몬즙을 먹는다. 디톡스도 되고 좋다고 합니다. 장도 청소되고. 그런 방법을 좀 찾으세요"라고 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “직업이 광대인데 광대 나갈 뻔” 얼굴 조심 당부(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894658"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 광대 다칠 뻔한 사연을 전했다. 9월 7일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "잠들기 전에 유튜브를 보고 제 시간을 갖고 싶은데 너무 졸려요 졸다가 휴대폰을 얼굴에 떨어뜨렸어요"라고 이야기했다. 박명수는 "나이 들면 잠이 없어진다던데 저는 아닌가 봐요. 진짜로 이렇게 누워서 누워서 이렇게 스마트폰 보다가 잠깐 잘못해 떨어뜨리면 얼굴 맞을 때 있거든요. 그거 진짜 위험해요. 위험해"라고 답했다. 이어 그는 "광대뼈나 코리는 데 맞으면은 진짜 위험합니다. 이거 조심하세요. 되도록이면 옆으로 해서 보세요. 저도 한번 떨어뜨렸는데 그거를 살짝 피해서 다행이죠. 직업이 곧 직업이 광대인데 광대 나갈 뻔했어요"라고 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아 ‘홍콩 공연 떠나요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894657"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(HyunA)와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서진이네2'꼬리곰탕처럼 진한 여운…막내 고민시 끝내 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002359865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002359865"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서진이네2’가 콘텐츠의 새로운 맛은 없었지만, 좌충우돌 한식당 운영기를 마치며 꼬리곰탕처럼 진한 여운을 남겼다. 6일 방송된 tvN ‘서진이네2(연출 나영석, 박현용)’ 마지막 회에서는 손님들의 뜨거운 사랑에 보답하기 위해 열과 성을 다한 서진뚝배기 마지막 영업과 아이슬란드에서의 추억을 나눈 종무식까지 다채롭게 펼쳐졌다. 이날 방송 시청률은 수도권 가구 기준 평균 6.9%, 최고 10.1%로 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 기록했다. 전국 가구 기준으로는 평균 6.5%, 최고 8.8%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 높은 시청률 만큼이나 화제성도 뜨거웠다. 방송 중 스페셜 디저트 메뉴로 등장했던 호떡은 신제품 사전 판매(카카오 쇼핑라이브)에서 오픈하자마자 완판을 기록했고, 임직원들의 간식으로 등장한 컵 떡볶이는 방송 이후 포털 사이트 검색량이 7배 이상 증가하는 등 방송 내내 시청자들의 꾸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아 ‘여성스러움이 물씬’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894656"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(HyunA)와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아 ‘더 어려진 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894655"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(HyunA)와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, ♥이혜원 "해주세요" 한마디에 이탈리아 해물탕 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776882"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' 안정환이 아내 이혜원을 향한 사랑꾼 면모를 자랑했다. 지난 6일 방송된 채널A '선 넘은 패밀리' 49회에서는 결혼 4개월 차 김나영 이브 부부가 처음 출연해 그리스 산토리니 투어 현장을 공개했다. 두 사람은 산토리니 가장 북쪽에 위치한 이아마을을 시작으로, 일명 '만남의 광장'으로 불리는 중앙 광장, 파나기아 플라차니 교회 등 다양한 장소를 소개했고, 당나귀 택시 체험 등 다채로운 볼거리로 '눈호강'을 안겼다. 이때 크리스티나가 "두 사람 모습을 보니 다시 신혼여행 가고 싶지 않아요?"라고 이혜원에게 급 질문을 던졌다. 하지만 안정환과 신혼여행을 다녀오지 못했던 이혜원은 "(신혼여행) 안 가봤다"고 답했고, 크리스티나는 "안 가봤어요? 어머나, 세상에"라고 당황했다. 그러자 안정환은 "아이고, 오늘 피곤하겠네"라고 너스레를 떨어 스튜디오를 폭소케 했다. 다음으로는 브라질, 볼리비아, 아르헨티나, 파나마, 페루로 선 넘었던 최명화 쥬에너 커플이 쿠바를 찾아 현지의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이비, 동생 대수술에 눈물 쏟을 뻔 “염증 때문에 치아 뼈 녹아내려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894654"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 아이비가 반려견 수술을 알렸다. 아이비는 9월 6일 자신의 소셜 계정에 "내동생 오늘 대수술 했어요. 얼마전에 양치 시키는데 앞니를 유독 못건드리게 하더라고요"라고 입을 열었다. 이어 그는 "충치가 생긴것 같아서 치과에 데려갔는데 치아뼈가 녹은게 넘 많더라고요...윗쪽 앞니는 부러지기까지 했던데...당췌 언제 부러진건지....많은 치아가 염증때문에 뼈가 많이 녹아 있더라구요. 얼마나 아팠을까.. 원장님 말씀이..선천적으로 잘 녹는 체질이래요...하..."라고 상황을 전했다. 또 아이비는 "제가 워낙 철저히 관리를 해주는 편이라 육안으로 봤을때는 깨끗하다고, 관리잘했다고 정기검진때마다 칭찬 받았는데... 넘 불쌍해서 눈물날 뻔...무려 15개 발치.... 원장님이 애가 아직 어리니까 살릴수 있는 치아는 살리는 방향으로 하시겠다 했는데 막상 잇몸을 열어보니 상태가 많이 안좋아서 무리해서 많이 뽑을수밖에 없었어요.. 사람은 한개만 뽑아도 아픈데.... 내가 막 몸살이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한창♥’ 장영란, 겹경사에 환한 미소→결혼기념일 못 참지…달달 금슬 이상無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894653"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 데이트에 나섰다. 장영란은 9월 6일 자신의 소셜미디어에 "결기. 여보랑 데이투"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 장영란은 환한 미소를 짓는 가 하면, 한창과 딱 붙은 모습을 공개했다. 결혼기념일을 맞아 한창과 달달한 금슬을 자랑해 훈훈함을 더했다. 한편 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 앞서 장영란은 2024년 브랜드 대상 올해의 연예인 유튜버상 수상을 알리면서 감격한 근황을 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[용준형♥현아 ‘10월에 결혼하는 멋진 신랑 예쁜 신부’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894652"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형 ‘인천공항 버진로드’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894651"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아-용준형 ‘함께 출장가는 예비 부부’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894650"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 9월 7일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["산소 농도 5%" 사막으로 변한 2039년 미국... 어느 모녀의 생존기 ('접속! 무비월드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308729"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2039년 미국. 생명이 사라진 땅에서 모녀가 불청객의 위협에 맞선다. 7일 오전 SBS '접속! 무비월드'에서는 9월 개봉 예정인 미국 SF 재난 영화 '브리드'가 소개됐다. 산소마스크 없이는 외출이 불가능한 2039년 미국 뉴욕 브루클린. 엔지니어인 아버지(커먼 분)가 지어놓은 벙커 안에서 초대형 공기 청정기에 의지해 살고 있는 마야(제니퍼 허드슨 분)는 딸 조라(쿼벤저네이 월리스 분)와 5개월 전 벙커를 나간 뒤 소식이 끊긴 남편을 기다리며 하루를 보내고 있다. 그러던 어느 날. 무전기에서 평소 듣지 못했던 작은 잡음이 들려오고, 남편이 보낸 신호일지 모른다는 생각이 든 마야는 조라와 주변을 살펴보기로 한다. 그때 벙커 쪽으로 낯선 남녀 테스(밀라 요보비치 분), 루카스(샘 워싱턴 분)가 다가오자 기지를 발휘, 이들의 총을 빼안은 뒤 급히 벙커로 돌아온다. 무려 3년 만에 처음 보는 생존자들에 혼란에 빠진 마야. 자신을 물리학 교수라고 소개한 여성 테스는 "싸우러 온 게 아니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['중꺾마' 18기 광수 온다…'나솔사계' 로맨스 A/S '한번더' 특집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007776865"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'에서 '솔로민박-한 번 더' 특집이 펼쳐진다. ENA·SBS플러스 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')는 오는 12일 방송을 앞두고 '로맨스 A/S'를 위해 '솔로민박'을 찾은 '나는 솔로' 출신 솔로남녀의 모습이 담긴 '한 번 더' 특집의 예고편을 공개했다. 이번 '한 번 더' 특집의 '솔로민박' 장소는 시원한 파도가 부서지는 여름의 태안으로, 청량한 분위기를 자아낸다. 이후 15기 영호가 훤칠한 비주얼을 발산하며 '솔로민박'을 가장 먼저 찾고, 이 모습을 지켜본 스튜디오 MC 데프콘은 "잘생긴 영호!"라며 반가워한다. 뒤이어 19기 영숙이 화사한 핑크 투피스와 함께 밝은 미소로 등장하는데, 데프콘은 "그녀가 납셨다!"며 미소를 짓는다. 18기 정숙도 어깨를 과감하게 드러낸 화끈한 핑크 원피스 차림으로 나타나 시선을 사로잡는다. '핑크빛 로맨스'를 꿈꾸며 '솔로민박'에 입성한 솔로녀들의 등장에 MC 경리 역시 "비주얼이!"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은♥최민호 “오늘 부터 1일” (가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987140"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“평범했던 일상이 특별해지기 시작했다. 이런 게 바로 연애인가보다” JTBC 드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)제작진은 손나은과 최민호의 ‘오늘부터 1일’을 엿볼 수 있는 설렘 풀가동 꽁냥 데이트 스틸컷을 7일 공개했다. ‘가족X멜로’지난 방송에서는 변미래(손나은)와 남태평(최민호)이 심장이 떨리는 위험(?)을 감지하고 헷갈렸던 마음을 “좋아한다”는 사실로 인정하며 달콤한 입맞춤을 나눴다. 태평의 아버지이자 대형 마트 대표인 남치열(정웅인)은 직원인 미래에게 아들이 회사에 들어올 수 있도록 설득해달라 부탁했다. 자신의 말은 한사코 듣지 않던 태평이었는데, 미래를 도와 속초까지 함께 다녀왔다는 사실을 듣고는 두 사람이 특별한 사이임을 감지했기 때문. 이에 태평이 치열에게 다시는 그러지 말라고 불 같이 화를 내며 돌아서려는 찰나, 미래가 “남태평씨는 남의 말에 설득당하거나 휘둘리는 사람이 아니다. 그리고 저는 그냥 태평씨가 뭘 결정하든 응원해주고 싶다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ‘60억 대저택’ 최초 공개… “부모님 집은 크고 좋은 집이었으면” (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378157"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 김재중이 부모님에게 ‘플렉스’ 효도를 했다. 지난 6일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 김재중과 이찬원, 마음까지 멋진 두 남자의 일상이 공개됐다. 아시아의 중심 김재중은 부모님을 위해 하나부터 열까지 직접 고민해서 지은 집을 공개했고, 오랜만에 돌아온 찬또셰프 이찬원은 절친 황윤성의 전역파티를 준비했다. 두 남자가 웃음과 감동을 동시에 선사했다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 기준 시청률 3.6%를 기록, 전 주 대비 상승했다. 이날 김재중은 쉬는 날을 맞이해 양손 바리바리 선물을 들고 부모님이 계신 본가를 찾았다. 김재중의 부모님은 일찌감치 밖을 내다보며 아들이 오기만을 기다렸다. 김재중은 본가에 도착하자마자 어머니를 안아드리는 등 딸보다 다정한 아들 면모를 보였다. 이어 눈길을 끈 것은 김재중이 부모님을 위해 준비한 풀 효도 하우스였다. 4층 규모의 대저택으로 집안 곳곳 연로하신 부모님을 위한 김재중의 배려와 효심이 가득했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스터즈 끝장 승부, 연세대 불방망이+작전 야구 맹공에 위기 봉착(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894649"/>
        <updated>2024-09-07T04:11:48.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 타선의 불방망이와 작전 야구를 장착한 연세대의 맹공에 흔들리기 시작한다. 오는 9일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 98회에서는 1점차 리드 사수에 나선 최강 몬스터즈의 혼을 쏙 빼놓는 연세대표 야구가 펼쳐진다. 이날 연세대는 좌완 에이스 강민구에 이어 우완 에이스 윤성환을 마운드에 올려 최강 몬스터즈 타선 묶기에 나선다. 윤성환은 과감하게 찔러오는 빠른 공과 춤추는 변화구로 침착하게 몬스터즈 타선을 상대해 추가 실점을 막기 위한 역투를 보여준다. 게다가 연세대 타자들도 맹타를 휘두른다. 과감한 번트 작전과 빠른 발을 이용한 공격적인 주루로 몬스터즈 내야진의 혼을 쏙 빼놓는데. 직관 3연패 위기의 최강 몬스터즈가 ‘독수리 군단’ 연세대의 맹공을 어떻게 이겨낼 수 있을지 관심이 집중된다. 승리를 향해 갈 길이 바쁜 최강 몬스터즈의 앞에 설상가상으로 과거의 악연이 있는 ‘몬스터즈 킬러’가 발톱을 드러낸다. 과거 충암고와의 경기에서 최강 몬스터즈를 상대로]]></content>
    </entry>
</feed>