<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-31T07:04:17.933Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 18세 연하 진화와 이혼 후 일상‥딸 에너지에 지친 엄마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892021"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 함소원이 남편 진화와 이혼 후 근황을 전했다. 함소원은 8월 30일 자신의 소셜미디어에 “전 이미 뻗고 이모가 이어받아 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’. 혜정아 집에 가자. 꽃은 이미 만발했다”라는 글과 함께 딸이 다리가 보이는 넓은 공간에서 신나게 노는 영상을 공개했다. 이어 함소원은 “이모 뻗으심”이라는 글과 함께 잔디에 누워 있는 여성과 여전히 지치지 않는 딸의 모습이 담긴 영상을 추가로 공개해 웃음을 자아냈다. 함소원은 지난 2018년 18살 연하 중국인 진화와 혼인신고 같은 해 12월 딸 혜정을 출산했다. 최근 함소원은 진화와 2022년 12월 이혼했다고 밝히면서도 “차마 혜정이가 어리니까 못 헤어지겠더라”며 “99%는 혜정이를 위한 결정을 했다. 어릴 때 다툼이 많은 집안에서 자랐다. 그래서 다툼이 없고 조용한 집에서 살고 싶다는 생각을 많이 했다. 혜정이가 원한다면 재결합 생각이 있다”라고 말했다. 함소원은 이혼 사실 공개 후에도 진화와 육아는 물론,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상엽의 쭈니 매니저, 설렘 긴장 가득한 첫 소개팅 현장 ‘핑크빛 분위기’ (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089433"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 스틸컷. 사진 | MBC 배우 이상엽과 동행하는 쮸니 매니저의 리얼 소개팅 현장이 공개된다. MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 311회에서는 배우 이상엽의 쮸니 매니저가 생애 첫 소개팅에 나선다. 앞선 녹화에서 이상엽은 쮸니 매니저의 성공적인 소개팅을 위해 매니저 역할을 자처했다. 오늘의 주인공 쮸니 매니저보다 더 긴장하는 모습으로 폭소를 유발했다. 그런 이상엽을 보던 쮸니 매니저는 1일 1팩은 물론 제모, 보톡스 등을 시술받았다고 밝히는가 하면 공부한 흔적이 가득한 소개팅 책을 조심스럽게 꺼내며 인생 첫 소개팅을 위해 심기일전하는 모습을 보였다. 쮸니 매니저를 샵으로 데려간 이상엽은 전문가의 손길에 그를 맡기며 만반의 준비에 나선다. 헤어, 메이크업과 스타일링까지 개인 맞춤형 코칭에 돌입했다고 전해져 과연 쮸니 매니저는 어떻게 변신했을지, 그의 비포 애프터 모습이 기대된다. 메이크업 스타일리스트와 이상엽의 현실 조언 아래, 모두가 기다리던 쮸니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD "회사 돈 말라서 수세적인 경영했다" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820741"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 솔직한 이야기로 눈길을 모았다. 나영석 PD는 최근 유튜브 채널 '침착맨'에 출연해 다양한 이야기를 풀어놨다. 침착맨은 올해 나영석 PD 팀이 선보여 인기를 끈 예능 프로그램을 언급하며 성공작을 계속 내놓는 비결을 궁금해했다. 이에 나 PD는 "수세적인 경영을 했다. 잘 되어야하는 해였다. 경영적으로. 사실 회사가 좀 돈이 말라서 벌어야 하는 상황이었다. 무조건 되는 기획을 해야 된다고 했다"며 '서진이네'와 '삼시세끼'를 진행한 이유를 설명했다. 침착맨이 "내부적으로도 위기의식이 있었겠다"라고 하자, 나 PD는 "직원들의 월급과 1년 동안 써야 할 운영비 같은 것이 어느 정도일지 미리 나온다. 무조건 1년에 경영적으로 벌어야 할 수익이 있어야 하는 거다"라고 말했다. 그러면서 "원래 올해는 대표님이 (나에게) 하고 싶은 것을 하라고 했다. 망해도 상관 없다고. 다른 프로젝트가 수익이 들어올 게 이미 정해진 게 있어서 조금만 벌어도 된다고 하더라. 하고 싶은 거 마음껏]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 이대호, 정근우 이어 부상 악재..건강 적신호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262344"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈'와 연세대가 각각 에이스 투수를 선발로 내세워 투수전을 펼친다. 오는 9월 2일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 97회에서 최강 몬스터즈는 직관 연패 흐름을 끊기 위해 비장의 카드를 꺼내 든다. 연세대 또한 대학 리그에서 손꼽히는 투수를 선발로 내세워 몬스터즈를 압박한다. 연세대 좌완투수 강민구는 '임스타' 임상우에게서 삼진을 두 개나 잡아낸 에이스 중의 에이스. 전력분석결과를 발표하던 이택근은 "정말 치기 힘들다"고 혀를 내둘렀고, 강민구를 상대한 임상우도 "슬라이더 각이 좋다"고 경고한다. 하지만 '고려대 자부심'으로 가득 찬 몬스터즈는 "타이밍 잡기 딱 좋은 스타일", "너무 평범하다. 딱 치기 좋은 폼"이라며 강한 자신감을 드러낸다. 과연 '연세대 선발 투수 타도'를 자신있게 외친 몬스터즈는 직관 경기서 어떤 활약을 펼칠지 호기심을 자극한다. 그런가 하면 최강 몬스터즈가 필승 의지를 다지는 가운데 다시 한번 '최강 정치' 이슈가 발생한다. 바로 캡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 데프콘, 충격 엔딩에 멘붕… "소름 돋는 삼각 로맨스"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024471"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로(SOLO), 그 후 사랑은 계속된다'가 삼각 로맨스의 결말을 앞두고 있다. 31일 SBS Plus·ENA 예능 프로그램 '나는 솔로(SOLO), 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 측은 '솔로민박'의 최종 선택을 담은 예고편을 공개했다. 14기 영숙은 그동안 미스터 김과 미스터 킴 사이에서 치열한 삼각관계를 이어왔다. 예고편에서는 미스터 김이 영숙에게 "얘기 잠깐 할까요?"라고 진지하게 대화를 제안하자 영숙은 놀란 표정으로 "저요?"라고 되묻는다. 이를 지켜보던 미스터 킴은 웃음을 터뜨린다. 이후 미스터 킴은 "제가 준비한 거 보여드리겠다"고 하며 갑자기 재킷을 벗어 던진다. 이에 현숙은 "아, 뭐야"라며 휴대폰 카메라를 켜고 미스터 킴의 '깜짝 어필 타임'을 지켜본다. 영자는 놀란 표정으로 지켜보며, 영숙은 "아···"라며 당황한 듯 말을 잇지 못한다. 제작진과의 인터뷰에서 영숙은 "그때 정말 울컥했다"고 밝혔다. 마침내 '솔로민박'은 최종 선택을 통해 복잡했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84·빠니보틀·유태오, 로키산맥서 맨몸 슬라이딩으로 빙하 호수 입수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024468"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 만화가 기안84, 유튜버 빠니보틀, 배우 유태오가 로키산맥의 대자연 속에서 색다른 경험을 선보인다. 오는 9월1일 방송되는 MBC 예능 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주') 3회에서는 세 사람이 여름에도 눈과 빙하가 존재하는 로키산맥에서 썰매를 타고 빙하 호수에 입수하는 모습을 담았다. 기안84와 빠니보틀은 '태어난 김에 세계일주'를 통해 이미 여러 고산 지역을 경험했지만, 유태오는 고산 무경험자로서 해발 3000m가 넘는 로키산맥에서 어떤 모습을 보일지 기대를 모은다. 특히 유태오는 고산 증세인지, 아니면 멋진 풍경에 흥분한 것인지 타잔처럼 포효하며 기안84를 당황하게 만든다. 그는 기안84와 빠니보틀에게 눈덩이를 던지며 혼자 눈싸움에 돌입하는 등 높은 텐션으로 웃음을 자아낸다. 세 사람은 설산에서 스노보드를 타는 장면을 목격한 후 호기롭게 한국의 쌀 포대를 이용해 눈밭을 질주한다. 썰매의 빠른 속도에 자연스럽게 고음을 발사하며 보컬 트레이닝까지 겸하게 된다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철 윤세아→박주현, 휘몰아치는 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358532"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 튼튼한 팀워크가 돋보이는 5, 6회 비하인드 영상을 공개했다. 지난 28일과 29일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 5, 6회에서는 최선희(박주현 분)가 연이어 교통사고를 당한 가운데, 누군가 의도적으로 사고를 낸 정황이 드러나며 숨 막히는 긴장감을 선사했다. 비하인드 영상에는 화기애애한 분위기가 돋보이는 촬영장과 배우들의 진지하게 연기에 임하는 순간들이 담겨 있다. 극 중 아빠 엄마에 대한 공포감으로 집을 뛰쳐나온 선희에 완벽 몰입한 박주현(최선희 역)이 모습을 드러냈다. 그는 비가 쏟아지는 와중에도 연기에 집중하며 촬영에 임했다. 촬영 뒤에도 웃음을 잃지 않으며 모니터링까지 꼼꼼하게 하는 프로페셔널한 모습을 보였다. 사고로 입원한 선희와 엄마 하은주의 상황을 담은 비하인드도 그려졌다. 박주현의 목을 졸라야 하는 윤세아(하은주 역)는 몇 번의 시뮬레이션을 돌리고, 박주현과 의견을 주고받는 등 꼼꼼하게 리허설한 뒤 본 촬영에 들어갔다. 두 사람의 연기 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마는 아침밥 해줬는데…장동민, 아내 저격에 김대희 화들짝 “말 조심해” (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089432"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민 웨딩 사진. 사진 | 비포원스튜디오 방송인 장동민이 맏형 김대희로부터 경고를 받았다. 문제의 원인은 아침밥 발언이었다. 아내를 저격하는 발언을 해 김대희로부터 혼난 셈이다. 31일 오후 8시 20분 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’ 2회에서는 유럽 여행 첫 여행지로 튀르키예를 택한 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 카파도키아의 대자연을 눈에 담을 수 있는 ‘열기구 투어’를 하는가 하면, 현지 정통 조식을 맛보면서 힐링하는 현장이 펼쳐진다. 앞선 녹화에서 ‘독박즈’는 새벽 3시 기상으로 출출해진 배를 채우기 위해 아침 식사를 하러 갔다. 이때 ‘독박투어 식탐맨’ 김준호는 “튀르키예도 아침밥을 한정식처럼 한상차림으로 먹는 문화가 있다”며 사전에 검색한 ‘카흐발트’ 식당으로 모두를 안내했다. ‘독박투어’ 스틸컷. 사진 | 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 제공 5인분 풀코스를 주문한 이들은 식사를 하며 튀르키예 문화에 대한 이야기를 나누는데, 김대희는 “아까 내가 찾]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘워터밤 남신’ 원어스, 올여름 마지막 ‘워터밤’ 무대 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839055"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원어스(ONEUS)가 올해 마지막 워터밤 무대에 선다. 원어스(서호, 이도, 건희, 환웅, 시온)는 오늘(31일) 여수 엑스포 스카이타워 해안가 특설무대에서 열리는 ‘워터밤 여수 2024’에 참석한다. 원어스는 앞서 일본 도쿄에 이어 인천, 대전에서 진행된 워터밤 무대에 잇달아 출격, 특유의 에너제틱한 퍼포먼스와 뛰어난 무대 장악력을 발휘하며 ‘4세대 대표 퍼포머’ 면모를 입증했다. 특히, 원어스는 대표곡 퍼레이드를 비롯해 워터밤을 위해 특별히 준비한 Michele Morrone ‘Watch Me Burn’, Justin Timberlake ‘SexyBack’ 무대로 치명적인 무드까지 아우르며 각종 온라인 커뮤니티상에서 ‘워터밤 남신’으로 떠올랐다. 원어스는 국경을 넘나드는 연이은 워터밤 무대에서 관객들을 열광케 하는 탁월한 무대 매너를 자랑한 만큼 ‘워터밤 여수 2024’에서 선사할 원어스표 짜릿한 칼군무에도 이목이 쏠린다. 한편, ‘워터밤’은 음악, 퍼포먼스, 워터파이팅이 어우러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고기수저' 유도 김민종 "한끼에 고기 5kg 먹어봤다…父 달라져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761795"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 유도 국가대표 김민종과 김하윤이 남다른 일화를 공개한다. 31일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'에는 국가대표 4인방 유도 김민종-김하윤 선수, 역도 박혜정 선수, 태권도 박태준 선수가 출연한다. 이들은 남달랐던 유년 시절부터 선수촌에서의 생활, 올림픽 비하인드까지 낱낱이 공개하며 예상치 못한 예능감으로 큰 웃음을 선사할 예정이다. 이날 김하윤은 국제 대회 경기 도중 상대 선수를 버티다 기절했던 아찔한 경기 에피소드를 전한다. 이어 "정신을 금방 차리고 눈을 떠보니 들것 드는 사람이 6명이나 와있었다"라며 속상했던 경기 일화를 유쾌하게 전한다. 한편, 김민종은 아버지가 마장동에서 정육점을 운영한다며 '육수저' 다운 일화를 공개한다. 김민종은 "아버지 정육점에서 한 끼에 4~5kg 정도 먹어봤다. 너무 많이 먹으니까 아버지 태도가 바뀌더라"며 남다른 '최중량급' 에피소드로 웃음을 자아낸다. 이 밖에도 빠른 00년생 김하윤은 '누나'라고 부르던 00년생 김민종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 장하은 유기에 사용된 차는 변요한 차가 아니었다 [김재동의 나무와 숲]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005147247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005147247"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’이 또 다른 단서를 내놓았다. 심보영(장하은 분)을 유기한 차는 고정우(변요한 분)의 차가 아니었다. 현재까지 드러난 유일한 목격자 현수오(이가섭 분)의 기억에 따르면 심보영의 시신은 흰색인 고정우의 차가 아니라 검은색 승용차의 트렁크에 실렸다. 여기서 두 가지 가능성이 발생한다. 심보영 살해를 목격하고 그린 현수오의 그림 속 인물들이 현건오(이가섭 분), 양병무(이태구 분), 신민수(이우제 분) 등 아이들이 아닐 가능성과 만약 아이들이었다면 유기한 인물은 따로 존재한다는 가능성. 드라마가 비중을 두고 풀어온 대로라면 현수오의 그림 속 인물들은 아이들일 확률이 높다. 결이 다른 경찰서장 현구탁(권해효 분)과 병원장 박형식(공정환 분)을 제하고 한타령으로 조명받은 어른들은 양병무의 아버지 양흥수(차순배 분), 신민수의 아버지 신추호(이두일 분), 심보영의 아버지 심동민(조재윤 분)이다. 그런데 심보영에게 성폭력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 김명민 부성애 전쟁...그 타임라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358531"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명예를 벗어던진 손현주의 부성애가 모두를 뒤흔들고 있다. 연이은 시청률 상승세를 기록 중인 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선)가 자식을 위해 괴물이 되어버린 두 아버지 송판호(손현주 분)와 김강헌(김명민 분)의 이야기로 관심을 집중시키고 있다. 모두의 예상을 뒤엎는 충격적 전개로 눈을 뗄 수 없는 몰입도를 선사하고 있는 두 사람의 부성애 대결에는 어떤 일이 벌어지고 있는지 짚어봤다. 절대 권력자 김강헌의 아들을 내 아들이 죽였다, 생존을 위한 아버지의 선택 송판호는 하루아침에 살인자가 된 아들 송호영(김도훈 분)을 위해 과감하게 사건 은폐를 택했다. 처음엔 자신의 신념대로 자수를 시키려 했지만 죽은 이가 법 위의 권력자 우원그룹 회장 김강헌의 아들이었기 때문. 법의 처분만이 아니라 목숨으로 이 죄를 갚아야 한다는 사실을 직감한 송판호는 그동안의 명예로웠던 삶을 등지고 증거를 하나씩 지우기 시작했다. 사고 차량의 처리를 맡았던 이상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 로키산맥서 맨몸 슬라이딩…빙하 호수 입수까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761792"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 만화가 기안84, 유튜버 빠니보틀, 배우 유태오가 로키산맥의 정기를 받는다. 오는 9월 1일 방송될 MBC 예능 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주') 3회에서는 기안84, 빠니보틀, 유태오가 한여름에도 눈과 빙하가 있는 로키산맥에서 썰매를 타고 빙하 호수에 입수하며 색다른 경험을 나눈다. 앞서 기안84와 빠니보틀은 '태어난 김에 세계일주'를 통해 고산을 여러 번 가봤지만 유태오는 고산 무경험자인 만큼 해발 3000m가 넘는 로키산맥에서 무사할 수 있을지 궁금증을 더했다. 고산 증세인지 멋진 풍경 덕분인지 흥분 게이지가 상승한 유태오는 타잔 뺨치는 포효를 이어가는 엉뚱함으로 기안84를 당황하게 만든다. 게다가 기안84와 빠니보틀에게 눈덩이를 던지며 별안간 혼자 눈싸움에 돌입하는 등 역대급 '하이 텐션'을 발산해 보는 이들을 폭소케 한다. 또한 설산에서 스노보드를 타는 광경을 목격한 세 사람은 호기롭게 한국의 쌀 포대로 눈밭을 질주한다. 썰매의 아찔한 스피드에 자연스럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영숙, 미스터 김-킴 사이에서…‘나솔사계’ 치열했던 삼각 로맨스 어떻게 끝나냐면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089431"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 스틸컷. 사진 | SBS Plis, ENA 제공 치열했던 삼각 로맨스가 ‘엔딩’을 맞이한다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’는 9월5일 방송을 앞두고 ‘솔로민박’의 최종 선택을 담은 예고편을 공개했다. 그동안 14기 영숙은 미스터 김-미스터 킴 사이에서 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔다. 이번 예고편에서 미스터 김은 영숙에게 “얘기 잠깐 할까요?”라고 진지하게 대화를 요청한다. 영숙은 “저요?”라고 어리둥절한 표정으로 반문하고, 두 사람을 바라보던 미스터 킴은 “하하하~”하고 웃음을 터뜨린다. 뒤이어 미스터 킴은 “제가 준비한 거 보여드리겠다”라고 하더니, 갑자기 재킷을 벗어던진다. 현숙은 “아, 뭐야”라면서 곧장 휴대폰 카메라를 켜, 미스터 킴의 ‘깜짝 어필 타임’을 지켜본다. 영자 역시 ‘입틀막’하며 토끼눈을 뜬다. 영숙은 “아…”라고 고개를 돌린 채 말을 잇지 못하더니, 제작진과의 인터뷰에서 “그때 되게 좀 울컥했다”고 털어놓는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스→뉴진스, 딥페이크 음란물에 고통 “좌시하지 않겠다” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892019"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 연예인들이 딥페이크 음란물로 큰 피해를 보고 있다. 미국 월스트리트 저널은 최근 "딥페이크 음란물이 한국을 강타했다"고 보도했다. 영국 가디언지 역시 "한국이 딥페이크 음란물과 싸우고 있다. 한 텔레그램 채널에는 22만명이 딥페이크 음란물을 만들어 공유하고 있다"고 전했다. 이런 가운데 미국 사이버보안업체 시큐리티 히어로 보고서에 따르면 전세계 딥페이크 성착취물 피해자의 53%가 한국인이었으며 상당수가 가수와 배우 등 연예인이었다. 실제로 이런 가짜 음란물로 고통 받고 있는 연예인들의 소속사 측은 법적 대응 움직임을 시작했다. 그룹 트와이스 소속사 JYP엔터테인먼트는 8월 30일 "당사는 최근 당사 아티스트를 대상으로 한 딥페이크(AI 기반 합성) 영상물이 확산되고 있는 상황에 대해 매우 심각하게 받아들이고 있다. 이는 명백한 불법 행위이며 현재 관련 자료를 모두 수집하고 있다"고 입장을 밝혔다. 또 "전문 법무법인과 함께 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행 중"이라며 "아티스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지니TV의 승부수 '유어 아너', 전략 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820738"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 물밑에서 가장 뜨거운 드라마는 '유어 아너'다. 그도 그럴 것이 자사 플랫폼인 지니TV 외에는 OTT 배급이 이뤄지지 않기 때문에 지니TV와 ENA 채널 본방 사수를 하지 않는다면 볼 수 있는 창구 자체가 없다. 지난 12일 첫 방송된 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '종이달' '어사와조이' '60일, 지정생존자' 등을 연출한 유종선 감독, '소년시대' 등을 집필한 김재환 작가가 의기투합했다. '유어 아너'는 1회 공개 후 빠르게 입소문을 탔다. 김명민 손현주가 주축이 돼 이끄는 극의 긴장감은 로맨스 코미디들 속에서 단연 눈길을 끌었다. 이야기는 한 순간의 사고로 살인자가 된 송판호(손현주)의 아들 송호영(김도훈)으로 인해 모든 게 뒤바뀐 부자(父子)의 이야기가 골자다. 김명민은 가장 사랑하는 아들을 잃은 권력자 김강헌으로 그가 아직까지 명배우의 대표주자인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희♥김지수X손나은♥최민호, 설렘 폭발 '하트 시그널' 터졌다('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187656"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로'의 'X-부부' 지진희·김지수와 청춘커플 손나은·최민호 사이에 오가는 설레는 하트 시그널이 감지됐다. JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출)가 오늘(31일) 제2막의 포문을 연다. 지난 방송에서 대환장 모텔 4자대면으로, 금애연(김지수)·변미래(손나은) 모녀 사이에 분열이 예견된 가운데, 이들이 빌드업하고 있는 2색 멜로는 한층 더 업그레이드될 것으로 보인다. 본방송에 앞서 공개된 스틸컷에서도 느낄 수 있는 도파민 폭발 'X-부부' 변무진(지진희)·금애연과 싱그러운 청춘커플 변미래·남태평(최민호)의 하트 시그널이 심장 박동수를 높인다. 먼저, 무진과 애연의 투샷이 시선을 사로잡는다. 그동안 애연은 재결합을 위해 돌아온 무진이 그 어떤 애정 공세를 펼쳐도 철옹성처럼 꿈쩍도 하지 않았다. 돌아온 그는 돈만 많아졌을 뿐이지 철이 없던 11년 전과 별반 다르지 않기 때문이다. 그럼에도 무진은 아랑곳하지 않고 애연에 대한 여전한 순정과 가족을 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-코미디는 어떻게 발전했나 [HI★초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820736"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-코미디는 어떻게 발전했을까. 우스꽝스러운 분장과 특정 인물을 따라 하는 성대모사 등으로 시작했던 한국 코미디 계보는 이제 전 세계로 뻗어나가고 있다. 언어 장벽은 자막으로, 문화적 차이는 원초적인 웃음 포인트로 해소시키고 있다. 가령 옹알스는 비언어를 사용하면서 해외에서 입지를 다졌고 '논버벌' 코미디의 명맥을 잇고 있다. 한국 코미디의 전통, 또 새로운 혁신이 어우러지면서 숨 가쁜 성장이 이뤄지는 중이다. 최근 K-코미디의 위상이 남다르다. K-POP, 그리고 K-드라마에 이어서 K-코미디의 전성기가 온다는 분석이 다양하게 나오는 중이다. 현재 K-코미디는 더 이상 '내수용'이 아니라는 의견이 지배적이다. 단순히 공개 코미디쇼에 그쳤던 과거와 다르게 스탠드업 코미디, 스케치 코미디 등 다양한 포맷의 코미디들이 신선한 돌풍을 몰고 왔다. 기존 코미디쇼에 진부함을 느꼈던 젊은 세대들에게 유튜브라는 플랫폼은 진입장벽을 낮추면서 다채로운 색깔을 알 수 있게 만들었다. 코로나19 팬데믹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한·고준, 살인 사건 증거 찾기 위해 기묘한 공조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761781"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 고준이 살인 사건 증거를 입수하기 위해 협력한다. 31일 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-블랙 아웃(Black Out)'(극본 서주연/연출 변영주/이하 '백설공주') 측에 따르면 살인 전과자 고정우(변요한 분)와 형사 노상철(고준 분)이 11년 전 사건 해결을 위해 특별한 공조를 예고하고 있다. 현재 고정우와 노상철은 폐쇄적으로 똘똘 뭉친 마을 사람들 틈바구니에서 살인 사건의 전말을 밝혀내기 위해 동분서주하고 있다. 살인자라는 누명을 벗고 싶은 고정우와 형사로서 무시할 수 없는 직감적인 본능에 이끌린 노상철은 각기 다른 목적 속 진실을 향한 집념만큼은 동일한 상황이다. 그런 두 사람은 모두 경찰서장 현구탁(권해효 분)에게 사건 재수사를 강력하게 읍소했지만 돌아온 것은 일목요연한 이유를 앞세운 거절뿐이었다. 비록 공식적인 수사의 길을 뚫지 못했으나 의지만큼은 뜨거운 고정우와 노상철이 어떻게 사건을 풀어나갈지 궁금증을 더하고 있다. 이와 함께 31일 공개된 사진 속에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 데프콘, 삼각 로맨스 엔딩에 충격 "소름 돋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262341"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS플러스, ENA 연애 리얼리티 프로그램 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계') 속 치열했던 삼각 로맨스가 '엔딩'을 맞이한다. 31일 '나솔사계' 측은 오는 9월 5일 방송을 앞두고 '솔로민박'의 최종 선택을 담은 예고편을 공개했다. 그동안 14기 영숙은 미스터 김-미스터 킴 사이에서 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔던 터. 이번 예고편에서 미스터 김은 영숙에게 "얘기 잠깐 할까요?"라고 진지하게 대화를 요청한다. 영숙은 "저요?"라고 어리둥절한 표정으로 반문하고, 두 사람을 바라보던 미스터 킴은 "하하하"하고 웃음을 터뜨린다. 뒤이어 미스터 킴은 "제가 준비한 거 보여드리겠다"라고 하더니, 갑자기 재킷을 벗어던진다. 현숙은 "아, 뭐야"라면서 곧장 휴대폰 카메라를 켜, 미스터 킴의 '깜짝 어필 타임'을 지켜본다. 영자 역시 '입틀막'하며 토끼눈을 뜬다. 영숙은 "아…"라고 고개를 돌린 채 말을 잇지 못하더니, 제작진과의 인터뷰에서 "그때 되게 좀 울컥했다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 권력자 김명민 앞에 무릎 꿇은 손현주, 사건 은폐 타임라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867816"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’에서 명예를 벗어던진 손현주의 부성애가 모두를 뒤흔들고 있다. 31일 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’ 측은 자식을 위해 괴물이 되어버린 두 아버지 송판호(손현주 분)와 김강헌(김명민 분)의 타임라인을 짚었다. ◆ 절대 권력자 김강헌의 아들을 내 아들이 죽였다…생존을 위해 정의를 버린 아버지의 선택 극 중 송판호는 하루아침에 살인자가 된 아들 송호영(김도훈 분)을 위해 과감하게 사건 은폐를 택했다. 처음엔 자신의 신념대로 자수를 시키려 했지만 죽은 이가 법 위의 권력자 우원그룹 회장 김강헌의 아들이었기 때문. 법의 처분만이 아니라 목숨으로 이 죄를 갚아야 한다는 사실을 직감한 송판호는 그동안의 명예로웠던 삶을 등지고 증거를 하나씩 지우기 시작했다. 그러나 사고 차량의 처리를 맡았던 이상택(안병식 분)의 실수로 수상한 정황들이 드러났고 그가 유력 용의자로 몰리면서 일은 점점 커졌다. 이상택은 김강헌 회장의 아내 마지영(정애연 분)의 소행으로 집이 폭파되면서 노모와 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무·손석구 러브콜…'나는 솔로' 연예인 특집의 과제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820735"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[많은 스타들이 자신이 '나는 솔로'의 애청자라고 밝혀 왔다. 이들 중 몇몇은 해당 프로그램에서 사랑을 찾고 싶다고 말해 눈길을 끌었다. '나는 솔로' 측이 연예인 편 기획 소식을 전한 가운데, 해당 회차가 진정성을 제대로 담아낼 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 배우 손석구는 ENA·SBS 플러스 '나는 솔로'를 향한 관심을 드러냈던 대표적인 스타다. 그는 유튜브 채널 '최호구를 지켜줘'에서 버킷리스트 중 하나가 '나는 솔로' 출연이라고 밝혔다. 그러면서 "'나는 솔로'에서 사람들이 하는 가장 큰 실수가 서두른다는 거다. 5일을 50일처럼 쓸 생각을 안 하고 5시간처럼 쓰려고 한다"고 애청자다운 분석을 했다. 방송인 전현무 역시 '나는 솔로'를 언급했다. 그는 유튜브 채널 '르크크 이경규'에서 "연예인 버전 '나는 솔로'가 있으면 나가고 싶다"고 이야기했다. 안은진은 MBC '전지적 참견 시점'에서 "'나는 솔로'에 나가고 싶다고 했더니 매니저가 '그건 안 돼요'라고 했다. ('나는 솔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수익 100억설' 곽튜브, 연남동 럭셔리 사무실 공개 "직원 위해 돈 썼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761766"/>
        <updated>2024-08-31T07:03:40.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[211만 여행 유튜버 곽튜브가 새로 차린 사무실을 공개했다. 30일 곽튜브는 자신의 채널에 '성공한 스타트업 대표의 럭셔리 복층 오피스 개업'이란 제목의 영상을 올렸다. 곽튜브는 "사람들이 제가 SM C&amp;C에 들어간 이후로 SM에서 관리한다고 생각하는데 아니다"라며 "유튜브는 제가 따로 관리한다. 그래서 가능성 있는 여행 크리에이터들을 저와 계약해서 본격적인 (회사) 운영을 시도하는 거다. 그냥 도전하는 거다. 그 도전을 위한 첫 번째 걸음이 사무실이다. 사무실을 구해서 끼 있는 크리에이터를 영입하려고 한다"고 했다. 그러면서 "조그만 마포 사무실로 시작해서 규모를 키워서 연남동 옥탑방 사무실로 왔다"며 "직원들이 덥고 힘들까 봐 여러 가지 인테리어를 많이 했다. 월세 건물에 인테리어를 많이 하는 게 바보 같은 짓일 수도 있는데 계약기간도 길게 했기 때문에 인테리어를 많이 했다"고 설명했다. 곽튜브는 사무실 인테리어에 돈을 많이 쓴 이유에 대해 "직원이 불편하면 원래 직원이 사장 욕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민X정해인X장윤주, ‘핑계고’서 유재석 만날까? 조합만으로 기대↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892018"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’ 황정민, 정해인, 장윤주가 유재석을 만난다. 8월 31일 스포티비뉴스는 황정민, 정해인, 장윤주가 영화 ‘베테랑2’ 개봉을 앞두고 유재석이 출연 중인 웹예능 ‘핑계고’에 출연했다고 보도했다. 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션 범죄 수사극으로 9월 13일 개봉을 앞두고 있다. 앞서 ‘핑계고’에 출연해 소탈한 매력을 보여준 황정민을 비롯해 유재석과 ‘무한도전’ 등 다수의 예능 프로그램에서 호흡을 맞춘 장윤주, 과거 예능 프로그램에서 유재석의 팬이라고 밝혔던 정해인까지 세 사람이 ‘핑계고’에서 어떤 웃음을 선사할 것인지 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 승소·패소보다 더 중요한 것을 알려준다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002356706"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["지금 이기고 지고보다 중요한 점은 재희가 아빠를 잃고 있다는 거야. 그건 내가 바라던 승소가 아냐."(차은경→김지상) "제가 아내를 되찾기 위해 뭐 더 알아야 할께 있을까요?(김영철). 아내가 평생 보조석에 앉아있었으니, 이제 운전대를 잡게 해주세요(차은경)" ‘굿파트너’는 승소와 패소보다 더 중요한 걸 알려준다. 다양한 관점과 시각에서 보고 이해하는 방법을 알려준다. 지난 30일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 10회에서는 이혼 소송을 끝맺고 완한 이별을 맞은 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 모습이 그려졌다. 장나라 지승현 이혼 소송사건과 동시에 자신의 정체성을 찾겠다며 황혼이혼을 원하는 의뢰인 의뢰인 '이순례'(차미경)와 이순례의 남편 '김영철'(이한위) 사건도 병치시키며, 부부와 가족의 존재에 대해 돌아보는 시간을 갖게했다. 김영철은 32년동안 아내에게 "물 가지고 와"라고 하는 남편이다. 차은경의 딸 김재희(유나 분)의 상처를 알게 된 김지상은 양육권을 포기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온 우주가 돕는 유재석, 신들린 '光촉' 폭주→양세찬 배포 넘치는 '똥촉' 베팅('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187640"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 MC' 유재석이 신들린 촉을 발휘한다. 오는 9월 1일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 유재석, 하하, 송지효의 8월 생일을 기념한 '해피 다이스 데이' 레이스가 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화에서는 8월에 생일인 세 사람의 취향을 저격할 생일상이 준비됐다. 하지만 특별한 생일상은 생일의 주인공도 그냥 먹을 수는 없었는데 생일 파티의 주인공은 물론 생일에 참석한 멤버들 모두 다양한 주사위 미션을 통해 생일상을 쟁탈해야만 했다. 여기에 생일 주인공은 본인의 생일상을 차지하지 못할 경우, 멤버들의 식사 비용을 사비로 결제해야 하는 벌칙까지 더해져 불만의 목소리가 터져 나왔다는 후문이다. 멤버들은 각 미션마다 주사위에 자신의 운명을 걸고 과몰입 모드를 발동했고 특히, 유재석은 남다른 본능을 발동해 신들린 촉을 선보여 멤버들을 깜짝 놀라게 했다. 이에 유재석 본인도 믿기지 않는 듯 "이거 진짜 말도 안 돼"라며 소리쳤다. 한편, '똥촉'임에도 레이스 내내 배포 넘치는 베팅을 선보인 양세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 태연, 머리부터 발끝까지 휘몰아치는 미모(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892017"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소녀시대 멤버 태연이 8월 31일 오전 'ECO LIVE CONCERT 2024 in KAOHSIUNG' 해외 공연 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 대만 가오슝으로 출국하고 있다 ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희♥김지수 손나은♥최민호, 하트 시그널 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985593"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘가족X멜로’의 ‘X-부부’ 지진희X김지수와 청춘커플 손나은X최민호 사이에 오가는 설레는 하트 시그널이 감지됐다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 오늘(31일) 제2막의 포문을 연다. 지난 방송에서 대환장 모텔 4자대면으로, 금애연(김지수)-변미래(손나은) 모녀 사이에 분열이 예견된 가운데, 이들이 빌드업하고 있는 2색 멜로는 한층 더 업그레이드될 것으로 보인다. 본방송에 앞서 공개된 스틸컷에서도 느낄 수 있는 도파민 폭발 ‘X-부부’ 변무진(지진희)-금애연과 싱그러운 청춘커플 변미래-남태평(최민호)의 하트 시그널이 심장 박동수를 높인다. 먼저, 무진과 애연의 투샷이 시선을 사로잡는다. 그동안 애연은 재결합을 위해 돌아온 무진이 그 어떤 애정 공세를 펼쳐도 철옹성처럼 꿈쩍도 하지 않았다. 돌아온 그는 돈만 많아졌을 뿐이지 철이 없던 11년 전과 별반 다르지 않기 때문이다. 그럼에도 무진은 아랑곳하지 않고 애연에 대한 여전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은경·김지상 완전한 이별…'순간 시청률 19.9%' 11회에선?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933592"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은경(장나라)과 김지상(지승현)이 완전한 이별을 맞으면서 '굿파트너' 시청률도 활짝 웃었다. 31일 닐슨코리아에 따르면 전날 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너' 10회 시청률은 수도권 16.0%, 전국 15.5%를 기록했다. 순간 최고 시청률은 19.9%에 달하며 동시간대 1위를 지켰다. 이는 금요일 방송된 전체 프로그램뿐만 아니라 주간 전체 프로그램 중 1위다. 굿파트너는 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리(남지현)의 이야기를 담은 드라마다. 굿파트너 10회에는 이혼 소송을 끝맺은 차은경과 김지상의 모습이 담겼다. 딸 재희(유나)의 상처를 알게 된 김지상은 양육권을 포기하고 합의로 소송을 마무리했다. 유산한 최사라(한재이)는 김지상과의 관계를 정리하고 떠났다. 하지만 차은경을 해고하라는 대표변호사 오대규(정재성)의 지시는 또 다른 위기를 예고한다. 이날 방영되는 11회에선 차은경과 딸 재희가 추억 쌓기 여행길에 오른다. 베테랑 스타변호사의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤진, 이범수와 이혼 소송 중에도 밝은 모습‥힙한 패션도 찰떡 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892016"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통역사 이윤진이 근황을 공개했다. 이윤진은 지난 8월 29일 자신의 소셜미디어에 “Photo dump”라는 글과 사진 여러 장을 게재했다. 사진에는 이윤진의 다양한 일상이 담겼다. 이윤진은 핑크색 셔링 반팔 티셔츠에 데님 카고 팬츠, 니트 가방을 매치해 편안하면서도 발랄한 분위기를 연출했다. 또 이윤진은 초록색 니트 버킷햇을 쓰고 어딘가를 응시하는 모습으로 여전히 20대 같은 미모를 인증했다. 이윤진은 지난 2010년 이범수와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 최근 파경을 맞았다. 현재 이윤진은 딸과 함께 발리에 거주 중이며, TV조선 ‘이제 혼자다’에 출연해 파경 후 근황을 공개했다. 방송에서 이윤진은 “(아들이) 안 보고 싶다면 거짓말이고 문득문득 항상 보고 싶다. 근데 어느 날 소을이가 그러더라. '엄마가 진짜 힘들 때 내가 엄마를 항상 응원해 주는데 왜 더 멀리 있는 동생을 더 그리워 하냐'고. '이기적인 이야기일 수 있겠지만 나와 더 즐겁게 지내다 보면 언젠가 때가 되면 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 고준과 동분서주 협력 수사…살인사건 증거 찾을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824565"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 고준이 살인 사건 증거를 입수하기 위해 공조 수사를 펼친다. 매회 예상치 못한 반전으로 소름 돋는 스릴을 선사 중인 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’) 측이 살인 전과자 고정우(변요한 분)와 형사 노상철(고준 분)이 11년 전 사건 해결을 위해 펼친 특별한 공조를 예고했다. 현재 고정우와 노상철은 폐쇄적으로 똘똘 뭉친 마을 사람들 틈바구니에서 살인 사건의 전말을 밝혀내기 위해 동분서주하고 있다. 살인자라는 누명을 벗고 싶은 고정우와 형사로서 무시할 수 없는 직감적인 본능에 이끌린 노상철은 각기 다른 목적 속 진실을 향한 집념만큼은 동일한 상황. 그런 두 사람은 모두 경찰서장 현구탁(권해효 분)에게 사건 재수사를 강력하게 읍소했지만 돌아온 것은 일목요연한 이유를 앞세운 거절뿐이었다. 비록 공식적인 수사의 길을 뚫지 못했으나 의지만큼은 뜨거운 고정우와 노상철이 어떻게 사건을 풀어나갈지 궁금증을 더하고 있다. 이와 함께 공개된 사진 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 38도 테킬라에 만취→처갓집서 뻗었다 (가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892015"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 만취해 뻗었다. 8월 30일 방송된 JTBC 예능 'My name is 가브리엘'에서 르완다 모델로 변신한 홍진경과 멕시코 농부의 삶을 산 지창욱의 마지막 이야기가 공개됐다. 르완다 키갈리로 향해 신인 모델 켈리아의 삶에 스며든 홍진경은 캐스팅 오디션을 치른 후 자신에게만 연락이 오지 않았다는 사실에 어렸을 때 느낀 좌절감을 맛봤다. 홍진경은 "정말 많은 오디션을 봤고 진짜 많이 떨어져 봤다. 쇼도 많이 못 했다. 떨어지는 심정이 익숙한데 되게 우울해진다"라고 말했다. 르완다 엄마가 "우리 딸 믿어"라고 위로를 건넸지만 "누군가에게 선택받는 걸 기다리는 게 너무 지친다"라고 속마음을 털어놓기도 했다. 오랜 기다림 끝에 켈리아 홍진경에게도 극적으로 합격 소식이 찾아왔다. 20년 만에 패션쇼 무대에 오르게 된 홍진경은 친구들과 워킹 연습에 돌입하며 여러 감정이 교차하는 모습을 보이기도. 대망의 패션쇼 당일, 수많은 꽃들로 가득찬 패션쇼장에 들어선 홍진경은 여왕 콘셉트로 만든 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 딸과 잠깐의 휴식→또다른 위기…불청객 이시언 등장 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824564"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라와 유나가 여행을 떠난다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 31일 11회 본방송을 앞두고 추억 쌓기 여행길에 오른 차은경(장나라 분)과 딸 김재희(유나 분)의 모습을 포착했다. 여기에 차은경이 자리를 비운 사이, 전은호(표지훈 분)와 함께 팀플레이에 나선 한유리(남지현 분)와 뜻밖의 불청객의 등장이 흥미를 더한다. 지난 방송에서 이혼 소송의 끝을 맺은 차은경, 김지상(지승현 분)의 모습이 그려졌다. 딸 김재희의 상처를 알게 된 김지상은 양육권을 포기하고 합의로 소송을 마무리했고, 최사라(한재이 분)는 김지상과의 관계를 정리하고 떠났다. 한편, 차은경을 해고하라는 대표변호사 오대규(정재성 분)의 지시는 또 다른 위기를 예고하며 궁금증을 높였다. 그런 가운데 공개된 사진 속 딸 김재희와 캠핑 데이트를 떠난 차은경의 모습이 눈길을 끈다. 잠시 베테랑 스타변호사의 지위를 내려놓고 딸 재희와 즐거운 한때를 보내는 차은경. 그러나 어쩐지 먹구름이 잔뜩 낀 김재희의 표정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘활동재개’ ITZY 리아, 무표정부터 윙크까지…마틸다 완벽 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892014"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY 리아가 마틸다로 변신했다. 리아는 8월 30일 자신의 소셜미디어에 "앞으로의 일상 열심히 공유할게요"라는 글과 여러장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 리아의 다양한 셀카. 짧은 단발 머리에 항공 점퍼, 초크 목걸이를 매치해 영화 '레옹' 속 마틸다를 떠오르게 한다. 리아는 무표정부터 윙크, 미소까지 다양한 표정으로 리아표 마틸타를 한껏 보여줬다. 건강 문제로 활동을 중단하고 휴식기를 가졌던 리아는 최근 ITZY 데뷔 5주년 기념 라이브 방송을 통해 복귀, 활동 재개를 알렸다. 당시 리아는 "다가오는 신보와 함께 돌아올 수 있도록 열심히 준비하고 있다"고 활동 재개를 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱 18번은 범진의 ‘인사’였다, 라이브 탄성 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985589"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱이 범진의 ‘인사’ 라이브를 선보였다. 지난 30일 오후 11시 10분 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’가 방송된 가운데, 오상욱이 범진의 ‘인사’를 부르는 장면이 전파를 탔다. 이날 오상욱은 이동 중 차 안에서 범진의 ‘인사’를 달콤한 보이스로 소화했다. 오상욱은 애절한 감성으로 ‘안녕 멀어지는 나의 하루야’, ‘빛나지 못한 나의 별들아’ 등의 가사를 완벽 소화, MC들과 시청자들의 감탄을 자아냈다. 오상욱이 ‘나 혼자 산다’에서 부른 범진의 ‘인사’는 현재 연령, 직업 불문 모든 대중에게 뜨거운 사랑을 얻고 있는 곡이다. 특히 ‘인사’는 누적 재생 수 1억 회를 돌파하는 등 폭발적인 반응을 얻고 있다. 또한 범진이 직접 작사한 ‘인사’는 멜론 장르별(인디음악)에서 7개월간 1위(2023년 11월 7일~2024년 5월 17일 집계 기준)는 물론, 각종 음원 차트를 휩쓸며 무서운 역주행 기세를 보여준 바 있다. 이처럼 ‘인사’라는 메가 히트곡을 보유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민, 첫 솔로 월드투어 ‘Ephemeral Gaze’ 스타트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839047"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민의 데뷔 이후 첫 솔로 월드투어가 오늘(31일)부터 시작된다. 태민의 2024 월드투어 ‘Ephemeral Gaze(이페머럴 게이즈)’는 8월 31일과 9월 1일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 첫 포문을 연다. 덧없는 시선이라는 뜻의 월드투어 타이틀 ‘Ephemeral Gaze’는 시선들에 얽매이지 않고 무대 위에서 모든 걸 보여주겠다는 태민의 마음을 담아냈다. 올해 솔로 데뷔 10주년, 샤이니 데뷔 16주년을 맞이한 태민은 그동안 그룹으로 여러 국가에서 투어를 한 적은 있지만 홀로 월드투어를 진행하는 것은 이번이 처음이다. 그만큼 이번 투어에 임하는 태민의 마음가짐도 남다를 수밖에 없다. 이에 월드투어 타이틀에 담긴 의미처럼 기존의 히트곡들은 물론 최근 발표한 미니 5집 ‘ETERNAL(이터널)’에 수록된 7곡의 모든 무대까지, 태민의 솔로 10주년 역사를 모두 선보일 계획이다. 특히 미니 5집은 태민의 첫 프로듀싱 앨범이라는 점에서 주목받고 있는데, 태민은 이번 앨범 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키, 동묘서 발견한 사인 CD에 "누가 넘겼네" 분노 (나혼산)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766445"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 키가 동묘에서 발견한 사인 CD에 당황했다. 지난 30일 방송된 MBC '나 혼자 산다'(이하 '나혼산')에는 파리올림픽에서 금메달을 따고 '금의 환향'한 펜싱선수 오상욱과 Y2K 감성을 찾아 나선 키의 휴일 일상이 전파를 탔다. 31일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.8%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서도 3.5%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 샤이니 키는 모처럼 보내는 휴일을 지금껏 살아오며 가장 행복했다는 ‘Y2K’ 감성으로 가득 채웠다. 2000년대 좋아했던 음악과 인생 최애 영화를 그 시절 그 감성으로 마주한 키의 설렘이 시청자들의 감성을 터치했다. 아시아 투어 스케줄로 쉴 틈 없이 바쁘게 보낸 키는 오랜만에 찾아온 휴일을 Y2K 감성으로 채웠다. 엄마가 보내준 CD 무더기(?) 속엔 학창 시절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “여름 전기세 폭탄 지나면 겨울 난방비 폭탄, 일생이 지뢰밭”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892013"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 전기세에 대해 이야기했다. 8월 31일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "올여름 열대야와 무더위로 에어컨을 밤새 튼 적이 많아서 전기 요금이 걱정이 되네요. 한동안 좀 아껴 써야 되겠습니다."라고 이야기했다. 박명수는 "전기요금 폭탄 맞으셨죠. 올겨울 춥대요. 그럼 난방비 폭탄 맞죠. 여기저기 폭탄이에요"라고 한탄했다. 이어 그는 "아유 어떻게 살아야 돼. 일생이 지뢰밭이네. 여기 여기저기도 터지니까 예 잘 피해가시길 바랍니다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 영숙이 울컥했다, 최종선택 결과는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985587"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 속 치열했던 삼각 로맨스가 ‘엔딩’을 맞이한다. SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’는 9월 5일(목) 방송을 앞두고 ‘솔로민박’의 최종 선택을 담은 예고편을 공개했다. 그동안 14기 영숙은 미스터 김-미스터 킴 사이에서 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔던 터. 이번 예고편에서 미스터 김은 영숙에게 “얘기 잠깐 할까요?”라고 진지하게 대화를 요청한다. 영숙은 “저요?”라고 어리둥절한 표정으로 반문하고, 두 사람을 바라보던 미스터 킴은 “하하하~”하고 웃음을 터뜨린다. 뒤이어 미스터 킴은 “제가 준비한 거 보여드리겠다”라고 하더니, 갑자기 재킷을 벗어던진다. 현숙은 “아, 뭐야”라면서 곧장 휴대폰 카메라를 켜, 미스터 킴의 ‘깜짝 어필 타임’을 지켜본다. 영자 역시 ‘입틀막’하며 토끼눈을 뜬다. 영숙은 “아…”라고 고개를 돌린 채 말을 잇지 못하더니, 제작진과의 인터뷰에서 “그때 되게 좀 울컥했다”고 털어놓는데, 영숙을 ‘울컥’하게 만든 미스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘견미리 딸’ 이유비, 말라도 너무 말랐네‥럭셔리 패션에 슬렌더 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892012"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 슬렌더 몸매를 공개했다. 이유비는 8월 30일 자신의 소셜미디어에 “오늘 오후 6시 15분 ‘또유비’ 첫 티져가 공개된다구요”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이유비는 인형 같은 비주얼을 자랑했다. 이유비는 화사한 트위드 재킷과 치마를에 흰색 민소매 크롭 상의를 매치했다. 웨이브 단발 헤어로 사랑스러운 매력을 더한 이유비는 가녀린 쇄골과 어깨라인에 한줌 허리, 곧게 뻗은 다리까지 슬렌더 몸매를 뽐냈다. 한편 이유비는 배우 견미리의 딸이자 이승기와 결혼한 이다인의 언니다. 지난 5월 종영한 SBS 금토드라마 ‘7인의 부활’에서 한모네 역을 연기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 두바이 초콜릿 가격 비싸 쓴소리 “맛과 별개, 돈 많이 들어”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892011"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 두바이 초콜릿에 대해 이야기했다. 8월 31일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "두바이 초콜릿 드셔보셨나요? 친구가 선물해줘서 먹어봤는데 맛있는 게 비싸서 자주 못먹겠더라고요"라고 이야기했다. 박명수는 "저야 뭐 리뷰도 하고 유튜브도 하고 방송을 하니까 이것저것 다 맛을 본다. 두바이 초콜릿도 직접 만들어서 먹어봤는데 되게 맛있어요"라고 했다. 이어 그는 "되게 맛있는데, 너무 너무 비싸. 그러니까 집에서 한번 만들어 드셔보시면 그렇게 어렵지가 않더라고요. 이런 걸 또 먹어야 어디 가서 대화가 되니까. 먹기는 하는데. 돈이 많이 들어"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 베니스영화제도 접수...과감한 블랙 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358519"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 ‘제81회 베니스국제영화제’에서 기립 박수를 받았다. 정호연이 지난 29일, 30일(현지시간) 이틀에 걸쳐 ‘제81회 베니스국제영화제’ 레드카펫 위에 올랐다. 양일 동안 진행된 애플TV+ ‘누군가는 알고 있다—디스클레이머(Disclaimer)’ 프리미어 시사회에 참석한 정호연은 첫날 강렬한 레드 드레스로 시선을 압도했다. 이튿날 그는 과감한 절개 라인이 돋보이는 블랙 드레스를 입고 등장, 다시 한번 레드카펫의 열띤 스포트라이트를 받았다. ‘누군가는 알고 있다—디스클레이머(Disclaimer)’ 주인공 케이트 블란쳇과 투 샷이 화제를 모았다. 미국 연예 매체 ‘더 할리우드 리포터’가 “정호연은 레드카펫에 줄지어 선 Z세대 관객들의 핵심 인물이었다. 케이트 블란쳇과 함께 카메라 앞에 섰을 때 환호가 터져 나왔다”라고 언급하는 등 두 글로벌 스타의 만남에 관심을 표했다. 정호연이 출연한 ‘누군가는 알고 있다—디스클레이머(Disclaimer)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 건강 적신호 “당뇨병 전단계 진단…혈당 측정기 착용”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376504"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 심각한 혈당 검사 결과를 공개한다. 오는 9월 1일 오전 8시 35분 첫 방송되는 SBS 신규 건강 예능 프로그램 ‘이경규의 경이로운 습관’의 첫 번째 주제는 6명 중 1명이 앓고 있는 국민 질환, 당뇨병이다. 이날 이경규는 스스로 건강에 관심이 많아지고 또 관리할 필요성을 느끼면서 건강 토크쇼의 MC자리에 자신이 적합하다고 생각한다는 솔직한 포부도 밝힌다. 실제로 당뇨병 전단계를 진단받은 이경규는 수개월째 팔에 부착한 순간 혈당 측정기까지 보여주며 건강프로그램 MC로서 모든 질병의 준비된 사례자가 되겠다는 포부와 함께 당뇨병에 대한 정보와 질문이 폭발했다고. 데뷔 44년 만에 직접 건강검진을 통해 국민 MC의 혈당 수치까지 최초로 확보한 제작진은 이경규의 혈당 검사를 낱낱이 공개했다. 해당 검사 결과를 본 경이로운 의사들과 이경규는 심각한 건강 상태에 스튜디오 분위기가 꽁꽁 얼어붙었다고 하는데. 활동에 비상등이 켜진 이경규의 건강 검사 결과와 경이로운 의사들이 혈당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지승현, 장나라와 이혼 후 가족사진 공개 “보고싶다, 죄송합니다” (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892010"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지승현이 극중 가족의 행복한 셀카를 공개했다. 배우 지승현은 8월 31일 자신의 소셜미디어에 "행복했던 우리 가족사진"이라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진은 지승현, 장나라, 유나가 함께 찍은 셀카. 세 사람의 밝은 미소에서 드라마 속에서와는 다른 화기애애한 분위기를 엿볼 수 있다. 지승현은 "보고싶다. 죄송합니다"라는 사과를 덧붙였고 장나라는 "좋았었더랬지이. 고생많았슴당"라는 댓글을 남겼다. 지승현은 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 장나라의 남편이자 유나의 아빠 김지상으로 열연했다. 김지상은 딸 김재희(유나 분)에게 헌신적인 아빠였으나 불륜을 저질러 딸에게 큰 상처를 줬다. 30일 방송에서 김지상은 모든 진실을 알고 있었던 김재희의 상처를 알고 양육권을 포기, 차은경(장나라 분)과 이혼에 합의했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 사람 많은 성수동에 깜짝 왜 “외조의 왕” ♥사업가 아내 응원 사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892009"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상이 성수동 나들이에 나섰다. 30일 윤계상은 자신의 소셜미디어에 “우와 잘했네. 오픈을 축하합니다”라며 몇 장의 사진을 공개했다. 사진 속 윤계상은 서울 성수동의 한 브랜드 매장을 둘러보는 모습. 해당 매장은 윤계상의 아내가 운영하는 것으로 전해져 훈훈함을 더했다. 누리꾼들 또한 해당 게시글에 "외조의 왕이다 증말" "성수동에 상계오빠가 떴다" "오픈을 축하합니다!!!" "애처가" 등의 반응을 보였다. 한편 윤계상은 지난 2022년 5살 연하의 뷰티 브랜드 사업과 차혜영과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 도장 찍은 장나라, 불행 아직 안 끝났다..'진상' 이시언 등판('굿파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187637"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라와 딸 유나가 여행을 떠난다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(최유나 극본, 김가람 연출) 측은 31일, 추억 쌓기 여행길에 오른 차은경(장나라)과 딸 김재희(유나)의 모습을 포착했다. 여기에 차은경이 자리를 비운 사이, 전은호(표지훈)와 함께 팀플레이에 나선 한유리(남지현)와 불청객의 등장이 흥미를 더한다. 지난 방송에서 이혼 소송의 끝을 맺은 차은경, 김지상(지승현)의 모습이 그려졌다. 딸 김재희의 상처를 알게 된 김지상은 양육권을 포기하고 합의로 소송을 마무리했고, 최사라(한재이)는 김지상과의 관계를 정리하고 떠났다. 한편, 차은경을 해고하라는 대표변호사 오대규(정재성)의 지시는 또 다른 위기를 예고하며 궁금증을 높였다. 그런 가운데 공개된 사진 속 딸 김재희와 캠핑 데이트를 떠난 차은경의 모습이 눈길을 끈다. 잠시 베테랑 스타변호사의 지위를 내려놓고 딸 재희와 즐거운 한때를 보내는 차은경. 그러나 어쩐지 먹구름이 잔뜩 낀 김재희의 표정이 궁금증을 증폭시킨다. 차은경의 부재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경이로운 습관’ 이경규, 널뛰는 혈당 수치에 “이게 뭐야?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358517"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규의 혈당 검사 결과가 공개된다. 9월 1일 첫 방송되는 SBS 신규 건강 예능 ‘이경규의 경이로운 습관’ 첫 번째 주제는 6명 중 1명이 앓고 있는 국민 질환 당뇨병이다. 이경규는 스스로 건강에 대한 관심이 많아지고 또 관리할 필요성을 느끼면서 건강 토크쇼의 MC 자리에 자신이 적합하다고 생각했다며 MC로서의 포부도 밝혔다. 실제로 당뇨병 전단계를 진단받은 이경규는 수개월째 팔에 부착한 순간 혈당 측정기까지 보여주며 건강프로그램 MC로서 모든 질병의 준비된 사례자가 되겠다는 포부와 함께 당뇨병에 대한 정보와 질문이 폭발했다고. 데뷔 44년 만에 직접 건강검진을 통해 국민 MC의 혈당 수치까지 최초로 확보한 제작진은 이경규의 혈당 검사를 낱낱이 공개했다. 해당 검사 결과를 본 경이로운 의사들과 이경규는 심각한 건강 상태에 스튜디오 분위기가 꽁꽁 얼어붙었다고 하는데. 활동에 비상등이 켜진 이경규의 건강 검사 결과와 경이로운 의사들이 혈당 수치가 아닌 새롭게 주목한 항목은 무엇인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 정근우에 이어 이대호도 부상?…‘몬스터즈’ 타선에 드리운 먹구름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867812"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강야구’에서 ‘최강 몬스터즈’와 연세대가 각각 에이스 투수를 선발로 내세워 투수전을 펼친다. 9월 2일 방송되는 JTBC 예능프로그램 ‘최강야구’ 97회에서 최강 몬스터즈는 직관 연패 흐름을 끊기 위해 비장의 카드를 꺼내든다. ‘최강야구’ 측에 따르면 연세대 또한 대학 리그에서 손꼽히는 투수를 선발로 내세워 몬스터즈를 압박했다. 연세대 좌완투수 강민구는 임상우에게서 삼진을 두 개나 잡아낸 에이스 중의 에이스다. 전력분석결과를 발표하던 이택근은 “정말 치기 힘들다”고 혀를 내둘렀고, 강민구를 상대한 임상우도 “슬라이더 각이 좋다”고 경고했다. 하지만 ‘고려대 자부심’으로 가득 찬 몬스터즈는 “타이밍 잡기 딱 좋은 스타일”, “너무 평범하다. 딱 치기 좋은 폼”이라며 강한 자신감을 드러냈다. 그런가 하면 최강 몬스터즈가 필승 의지를 다지는 가운데 다시 한번 이슈가 발생한다. 바로 캡틴’ 박용택이 김성근 감독에게 개인적으로 타격 연습 영상까지 담은 문자 메시지를 보낸 것. 이 같은 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 영숙, 치열한 삼각로맨스 엔딩은?…데프콘 "소름 돋아" 경악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824560"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 속 치열했던 삼각 로맨스가 ‘엔딩’을 맞이한다. SBS Plus와 ENA 예능 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 오는 9월 5일(목) 방송을 앞두고 ‘솔로민박’의 최종 선택을 담은 예고편을 공개했다. 그동안 14기 영숙은 미스터 김-미스터 킴 사이에서 팽팽한 삼각관계를 형성해 왔던 터. 이번 예고편에서 미스터 김은 영숙에게 “얘기 잠깐 할까요?”라고 진지하게 대화를 요청한다. 영숙은 “저요?”라고 어리둥절한 표정으로 반문하고, 두 사람을 바라보던 미스터 킴은 “하하하~”하고 웃음을 터뜨린다. 뒤이어 미스터 킴은 “제가 준비한 거 보여드리겠다”라고 하더니, 갑자기 재킷을 벗어던진다. 현숙은 “아, 뭐야”라면서 곧장 휴대폰 카메라를 켜, 미스터 킴의 ‘깜짝 어필 타임’을 지켜본다. 영자 역시 ‘입틀막’하며 토끼눈을 뜬다. 영숙은 “아…”라고 고개를 돌린 채 말을 잇지 못하더니, 제작진과의 인터뷰에서 “그때 되게 좀 울컥했다”고 털어놓는데, 영숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘21호 개그맨 부부’ 김해준♥김승혜, 청첩장 뿌리기 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892007"/>
        <updated>2024-08-31T06:10:27.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해준, 김승혜 결혼식 청첩장이 공개됐다. 홍윤화는 최근 자신의 소셜미디어에 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진은 결혼을 앞둔 김승혜의 모습이 담겨있다. 김승혜는 꽃받침 포즈로 부끄러운 듯한 표정을 짓고 있다. 이와 함께 김승혜, 김해준의 청첩장이 공개됐다. 청첩장에는 '저희 결혼합니다'라는 글귀와 김해준, 김승혜를 귀여운 캐리커쳐가 담겨있다. 김승혜는 앞서 그림도 직접 그리고 스티커까지 주문해 청첩장을 만들었다고 밝혔다. 김승혜, 김해준은 오는 10월 결혼한다. 두 사람은 양가 가족, 가까운 지인들을 초대해 비공개로 결혼식을 올릴 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>