<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-18T03:09:14.789Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 제이지&비기 고향에서 싸이퍼 랩 도전…쌈디 "나도 제안 받은 적 없는데" (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761445"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악 일주'에서 스튜디오를 초토화시킨 기안84의 폭풍 래핑 현장이 공개된다. 18일 첫 방송될 MBC 예능 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')'는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램이다. 이날 방송에서는 기안84가 제이지와 비기의 고향인 브루클린에서 자유롭게 랩을 하는 힙합 문화인 싸이퍼를 경험한다. 기안84는 래퍼들이 공터를 가득 메운 풍경에 잔뜩 움츠러드는 것도 잠시, 각자 자신의 이야기를 거침없이 쏟아내는 모습에 반한다. 이에 길바닥에 앉아 가사를 정리한 그는 용기 있게 'MC 기안'으로 출격하며 시선을 집중시킨다. 특히 MBC를 향한 깊은 애정만큼이나 격한 표현을 사용, 스튜디오를 폭소하게 만들었다는 후문이다. 기안84는 "MBC 사장님 오해하시지 마세요"라고 해명해 과연 그의 랩에는 어떤 이야기가 담겨있을지 궁금증을 모은다. 또 기안84는 현지에서 만난 래퍼로부터 엄청난 제안도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 "장년의 사랑 꿈꿔... 제안이 안 온다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818245"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 35년 차 배우 최민식이 자신의 꿈에 대해 이야기해 눈길을 모았다. 지난 17일 방송된 MBC 특집 방송 '손석희의 질문들'에는 최민식이 등장해 솔직한 매력을 뽐냈다. 이날 최민식은 OTT와 극장의 변화에 대해 이야기하며 "극장비(티켓값) 너무 비싸다. 심정적으로 이해는 하는데 한 편에 15000원이다. 영화 보면서 하루 보내면 10만 원은 나온다. 그럼 집에서 편하게 OTT 보지 극장까지 가겠나"라고 말했다. 그는 "OTT 등장으로 영화 업계가 위기를 맞은 것은 사실"이라면서도 "배우 입장에서 이기적으로 보면 영역 확장 측면에서 달라지는 건 없다"고 했다. 이어 "영화는 마의 두 시간이 넘어가면 투자배급사, 극장에서 싫어한다. 한 회라도 더 걸어야 하니까. (하지만 배우로서) 이야기를 긴 호흡을 갖고 하고 싶었다. 꼭 담아야 하는 이야기가 편집이 되니 만드는 사람 입장에서는 여유롭게 표현하고 싶은데 그런 면에선 해소가 많이 됐다"고 털어놨다. 최민식은 앞으로 해보고 싶은 역할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유튜브 매니저·기획자도 근로자로 봐야"…노동자성 첫 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879539"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프리랜서'라며 산재 처리 거부에 노동청 "근로기준법 보호 대상" 판단 진정인측 "계약서도 없이 근무하던 수많은 방송 노동자에 희망될 것" 유튜버에게 고용돼 영상 편집과 기획 등에 종사하는 노동자들도 근로기준법상의 근로자로서 인정해야 한다는 판단이 처음으로 나왔다. 18일 노동계에 따르면 중부지방고용노동청 성남지청은 구독자 140여만명의 유튜버 A씨에게 매니저 겸 기획자로 채용됐던 B씨가 A씨를 상대로 제기한 근로기준법 위반 진정 사건과 관련해 지난 8일 사건처리 결과를 회신하며 이같이 밝혔다. 유튜브 채널에 고용된 매니저 겸 기획자에 대해 노동자성이 인정된 사례는 이번이 처음이다. 유튜브 채널 매니저 및 기획자들은 그간 프리랜서로 인식돼 근로계약서도 없이 구두계약으로 채용됐다가 정식 절차를 거치지 않은 채 해고되는 등 근로기준법의 보호를 받지 못하는 사례가 많았다. 그러나 노동청은 이번 회신문에서 "B씨는 A씨와 사용종속관계 하에서 임금을 목적으로 근로를 제공한 근로기준법상 근로자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사장님 오해마세요"…기안84, MBC 향한 폭풍 래핑에 초토화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735468"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주' 기안84가 폭풍 래핑으로 스튜디오를 초토화한다. 18일 처음 방송되는 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 예능이다. 이날 방송에서는 기안84가 제이지와 비기의 고향인 브루클린에서 자유롭게 랩을 하는 힙합 문화인 사이퍼를 경험한다. 기안84는 래퍼들이 공터를 가득 메운 풍경에 잔뜩 움츠러드는 것도 잠시, 각자 자신의 이야기를 거침없이 쏟아내는 모습에 반한다. 이에 기안84는 길바닥에 앉아 가사를 정리한 뒤 용기 있게 'MC 기안'으로 출격하며 시선을 집중시킨다. 특히 MBC를 향한 깊은 애정만큼이나 격한 표현을 사용, 스튜디오를 폭소하게 만들었다는 후문이다. 기안84는 "MBC 사장님 오해하시지 마세요"라고 해명해 과연 그의 랩에는 어떤 이야기가 담겼을지 궁금해진다. 또한 기안84는 현지에서 만난 래퍼로부터 엄청난 제안도 받게 돼 사이먼 도미닉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림, 붕어빵 子과 해맑은 미소…둘째 임신에도 열혈 육아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887086"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 근황을 전했다. 우혜림은 8월 16일 자신의 소셜미디어에 "집순이 엄마지만 시우에게 최대한 많은 것을 경험하게 해주고 싶고, 좋은 추억도 만들어 주고 싶어서 가능한 한 부지런히 다니고 있어요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 우혜림은 카시트에 탑승한 아들 시우와 마주보며 환한 미소를 짓고 있다. 어느덧 폭풍성장한 시우는 우혜림의 장점만 쏙 빼닮은 비주얼을 자랑해 흐뭇함을 안긴다. 이를 본 누리꾼들은 "시우 많이 컸다", "웃는 모습 똑같아" 등의 반응을 보였다. 한편 우혜림은 지난 2020년 7월 태권도 선수 신민철과 결혼해 2022년 아들 시우를 품에 안았다. 현재 우혜림은 둘째 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정화, 남편 유은성 뇌암 괜찮아졌는데‥시父 투병 고백 “너무 후회돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887084"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정화가 시아버지 투병 사실을 알렸다. 배우 김정화는 8월 17일 자신의 SNS에 장문의 글과 함께 남편인 CCM 가수 유은성, 시부모, 아들 등 가족과 함께 찍은 사진을 게재했다. 이날 "지난 몇 주간 마음이 참 무거웠다"고 운을 뗀 김정화는 "남편을 만나 결혼을 하면서 저에게는 새로운 부모님이 생겼다. 남편의 부모님이 나의 엄마, 아버지가 되기까지 그리 오랜 시간이 필요하진 않았다"며 "제 눈에 너무나도 강하고 존경스러웠던 아버님이 갑자기 호흡이 어려워지고 응급 수술을 들어가신 후 중환자실로 들어가시게 되고 그 이후 3번의 수술을 더 하게 되면서 지난 몇 주간 아버님 생각에 너무 후회되는 것이 많았다"고 전했다. 이어 김정화는 "한번 더 찾아뵐 걸.. 한번 더 전화 드릴 걸.. 한번 더 안아 드릴 걸.. 사랑한다고.. 존경한다고 한번 더 말씀 드릴 걸.. 너무 후회가 됐다"고 심경을 털어놨다. 현재는 호전된 상태다. 김정화는 "어제 드디어 일반 병실로 옮기게 됐지만 아직 호흡기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광 父子, 첫 동반 화보 촬영…“내 아들 맞아?” 감탄 (아빠나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982694"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커플 화보 촬영에 도전한 장광 부자가 돌발 미션 앞에서 당황감을 감추지 못한다. 손담비의 남편이자 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁은 장모에게 특별한 추억을 선물한다. 21일(수) 방송되는 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에서는 유명 잡지사의 화보 모델로 변신한 장광 부자의 모습이 그려진다. 아빠 장광은 카메라 앞에서 여유 넘치는 표정으로 배우 모멘트를 뽐내며 카메라를 압도한다. 이어서 아들 장영 또한 남다른 수트핏과 꽃미모를 대방출하며 톱 배우 못지않은 포스를 드러낸다. 아들의 멋진 모습에 장광은 “내 아들 맞냐”라며 흐뭇해한다. 그런 장광 부자에게 “형, 동생처럼 어깨동무도 하고 백허그도 해달라”라는 생각지 못한 돌발 미션이 주어진다. 은근히 기대감을 내비치는 장광과는 달리, 장영은 “부자지간에 그런 거 하는 사람 없다”라며 난색을 표한다. 과연 두 사람의 첫 동반 화보 촬영은 무사히 끝날 수 있을지 기대가 모아진다. 한편, 손담비 모녀의 스케이트장 데이트에 남편 이규혁이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[댄스까지 섭렵한 임영웅, '뭉찬'서 '홈' 댄스 챌린지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813895"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“오늘밤은 춤신춤웅!” 오늘(18일) 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서는 4년 만에 찾아온 임영웅이 화제의 ‘홈’(Home) 챌린지를 방송 최초 공개한다. 임영웅은 지난 5월 발표한 신곡 ‘홈’ 음원 영상이 누적 조회수 900만, 챌린지 영상은 300만을 돌파하며 트롯을 넘어 댄스까지 섭렵한 인기를 보여줬다. 이에 임영웅은 ‘리턴즈 FC’와 단체 댄스 챌린지를 선보이기에 앞서 “콘서트 댄스 비율을 80%로 늘렸다”고 전했다. 임영웅은 유명 안무가 립제이가 참여한 ‘홈’ 응원 챌린지를 선보이며 완벽한 칼군무를 보여줄 예정이다. 임영웅의 ‘홈’ 챌린지에 도전한 ‘어쩌다뉴벤져스’의 각양각색 댄스 현장은 오늘(18일)오후 7시 10분 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연수, 절친 이혜영 만나 무더위 탈출…캡모자 쓰고 수수한 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887083"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 일상을 공유했다. 오연수는 8월 16일 소셜 계정에 하트 이모티콘과 함께 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 오연수는 탤런트 이혜영과 지인을 만나 카페에서 여유를 즐기고 있는 모습. 오연수는 빈티지 감성의 티셔츠에 캡 모자를 착용하고 캐주얼한 매력을 뽐내고 있다. 여기에 오연수는 투명 뿔테 안경을 착용해 패션 포인트를 줬다. 누리꾼들은 "뭘 입어도 멋지세요", "수수하고 빈티지한 모습 예뻐요", "오늘도 아름다우세요" 등 댓글을 남겼다. 한편 오연수는 배우 손지창과 결혼해 슬하에 2남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈돌' 박수홍, 인터뷰 중 오열 "임신한 아내 25kg 쪘지만 너무 예뻐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259047"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서 박수홍이 임신 28주 차 딸 전복이에 대한 인터뷰 중 오열을 한다. 18일 방송되는 '슈돌' 537회는 '전복이 아빠의 첫 인사' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이 가운데 박수홍은 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 부푼 행복의 출사표를 던진다. 앞서 박수홍은 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 2세를 갖기 위해 시험관 시술 소식을 알려 세간의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 이날 박수홍은 딸 전복이 덕분에 긍정적으로 바뀐 삶에 관해 얘기하던 중, 돌연 눈시울을 붉힌다. 박수홍은 "내가 자식을 가질 수 있었을까 싶었다. 가지고 있는데도 꿈같다"라면서 "어느 때보다 행복한 미래를 꿈꾸고 있다"라며 설렘으로 가득 찬 예비 아빠의 마음을 드러낸다. 박수홍은 딸 '전복이' 태명에 담긴 뜻을 밝히기도 한다. 박수홍은 "당시 나의 상황 상 전화위복이 필요했고, '전,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 양희은X김준수X이찬원까지! 불후 '박경리 특집' 감동 선사로 시청률 4.9% 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182544"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '불후의 명곡'이 광복 79주년을 맞아 독립의 의미와 역사관의 중요성을 되새기는 특별한 무대로 시청자들에게 깊은 감동을 선사했다. 지난 17일 방송된 '불후의 명곡' 668회는 '토지 완간 30주년 기념 공연: 박경리 기억하고 노래하다' 특집으로 꾸며졌다. 이날 방송에는 양희은, 이적, 김윤아, 나태주, 유태평양X김준수, 폴킴, 이찬원, 스테이씨, 그리고 어린이 뮤지컬 합창단 '웃는 아이'가 출연해, 광복의 의미와 박경리의 소설 '토지'에 담긴 조국과 민족의 얼을 다시금 되새기며 무대를 빛냈다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면, '불후의 명곡' 668회는 전국 시청률 4.9%를 기록하며 81주 연속 동시간대 시청률 1위를 지키며 안정적인 인기를 이어갔다. 강원도 원주에서 3,000여 명의 관객들과 함께 진행된 이번 공연은 광복 79주년을 맞아 특별히 마련된 '불후의 명곡'의 기획으로, 故 박경리 선생의 소설 '토지' 완간 30주년을 기념하는 뜻깊은 시간으로 마련됐다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 4년만 '뭉찬3' 떴다..'홈' 응원 챌린지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259045"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 'Home' 댄스 챌린지를 방송 최고 공개한다. 18일 오후 7시 10분 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 4년 만에 '뭉찬'을 찾아온 임영웅이 화제의 'Home' 챌린지를 방송 최초로 전격 공개한다. 뛰어난 가창력으로 많은 사랑을 받는 임영웅이 숨겨왔던 댄스 실력까지 선보여 이목이 집중된다. 임영웅이 지난 5월 발표한 신곡 'Home' 음원 영상이 누적 조회수 900만, 챌린지 영상은 300만을 돌파해 트로트에서 댄스까지 장르를 불문한 인기를 실감케한다. 이에 임영웅은 '리턴즈 FC'와 단체 댄스 챌린지를 선보이기 앞서 "콘서트 댄스 비율을 80%로 늘렸다"고 밝히며 그동안 숨겨온 댄스 본능을 고백한다. 임영웅은 유명 안무가 립제이가 참여한 'Home' 응원 챌린지를 선보이며 완벽한 칼군무와 귀염 깜찍한 퍼포먼스까지 펼쳤다고해 시청자들의 이목이 집중된다. 축구장에서 선보인 임영웅과 '리턴즈 FC' 선수들의 댄스 챌린지에 안정환 감독도 마음을 빼앗긴다. 마치 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 역도 은메달리스트 박혜정에 또 '약속'했다…"4년 뒤 기약"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675653"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘은빛 역도 요정’ 박혜정에게 2028 LA 올림픽 역도 경기 중계를 또다시 약속한다. 오늘(18일) 오후 4시 40분 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 전현무가 박혜정에게 2028 LA 올림픽의 역도 경기 중계를 약속하며 4년 뒤를 기약한다. 전현무는 “(혜정이 너와의) 약속 지키려고 프랑스까지 왔는데 어땠어?”라고 묻자 박혜정은 감사의 뜻을 표한다. 이어 “내 꿈이 있다면 4년 뒤 LA에서 은빛이 금빛이 되는 순간, 혜정이의 금메달 소식을 내가 이야기했으면 좋겠다”라는 바람을 드러낸다. 4년 뒤 그날을 기약하며 캐스터와 역도 선수로 재회할 전현무와 박혜정의 끈끈한 우정에 관심이 쏠린다. 박혜정이 이슈가 됐던 용상 3차 시기 실수에 대한 솔직한 심정을 전한다. 박혜정은 “코치님 감독님이 오롯이 저한테만 집중하시느라 시간을 놓치신 것 같다”라며 “(당시 몸 상태로) 좀 더 가볍게 할 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인·정소민, 환장의 재회…4.9%로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735446"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'이 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 17일 오후 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/연출 유제원)이 처음 방송됐다. 소꿉남녀 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 재회는 시작부터 파란만장했다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류의 문제적 컴백을 유쾌하고 발랄하게 그려냈다. 1회는 전국 가구 기준 평균 4.9%를 기록, 쾌조의 스타트를 알렸다.(닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송에서 '쑥자매'의 절친이자 앙숙인 나미숙(박지영 분), 서혜숙(장영남 분)은 서로 앞다투어 자식 자랑을 벌였다. '엄친아' 최승효는 건축계에서 실력을 인정받는 주목받는 건축가, '엄친딸' 배석류는 명문대 출신의 글로벌 회사 인재로 두 사람은 아들딸 자랑에 침이 마를 새 없었다. 나미숙은 한 달 앞으로 다가온 딸의 청첩장을 건네며 쐐기를 박는 듯했지만, 배석류가 한국행 비행기에 몸을 실으며 전세가 역전됐다. 배석류는 정모음(김지은 분)의 마중을 받으며 혜릉동으로 향했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, 절친 임예진에 "리액션 좋지 않아" 디스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735445"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀' 이경실이 절친 임예진 디스에 나선다. 19일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'의 실화 재구성 코너 '사건수첩-그 X의 목소리'에서는 '개그계 왕언니' 이경실이 함께한다. 또 '탐정 24시'에서는 뉴페이스 이준영 황태욱 탐정이 잠적한 강남 한복판 SNS(사회관계망서비스) 맛집 식당 대표 추적을 계속한다. 이날 방송에서 탐정협회 선후배 공조 탐정단 이준영 황태욱은 지난 사건 조사를 이어간다. 탐정들은 2개월간의 추적 끝에 미수금 수천만 원을 빚지고 잠수한 식당 대표가 골프 크루즈 여행을 간다는 사실을 포착한다. 탐정들은 의뢰인에게 사정을 설명한 뒤, 식당 대표의 입국 날에 맞춰 국제여객터미널에 대기한다. 긴장감 넘치는 영상을 보던 황태욱 탐정은 "'식당 대표가 야쿠자다, 건달 출신이다'라는 소문이 있다 보니 물리적 충돌이 일어날 수도 있는 상황이었다"며 긴박했던 상황을 설명한다. 마침내 탐정들과 의뢰인은 일행과 떨어진 식당 대표와 대치하게 된다. 숨 가쁜 추적의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대통령 경호원 출신 최영재 “꽃미모 유명세=결격 사유, 잘렸다”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887082"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최영재가 꽃미모 때문에 피해를 입었다고 털어놨다. 지난 8월 17일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO 시즌2’ 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 전 문재인 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 등장, 삶에 대한 다양한 이야기를 나눴다. MC들은 이번 게스트가 88올림픽 금메달의 주인공이라는 사실에 흥분하고, 대한민국 올림픽 여자 탁구 역사상 처음이자 유일한 금메달 주인공인 현정화의 이야기를 들을 생각에 기뻐했다. 마치 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있다고 밝힌 현정화는 “남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다”고 고백했다. 아이들을 위해 미국으로 떠나게 되었고, “칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게”라는 말로 현정화의 커리어를 위해 희생한 남편의 일화가 감탄을 자아냈다. 가족들의 이야기뿐만 아니라 어린 시절부터 뛰어난 재능으로 모두의 스포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 34세 안 믿기는 동안 미모…반묶음→양갈래 거뜬 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887081"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 동안 미모를 자랑했다. 남보라는 최근 자신의 소셜미디어에 "이번주 아카이브"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 남보라는 턱을 괸 채 카메라를 응시하고 있다. 남보라는 초근접샷에도 불구 굴욕 없는 조막만한 얼굴과 뚜렷한 이목구비를 자랑했다. 특히 남보라는 반묶음부터 양갈래 머리까지 어떤 헤어스타일이든 완벽하게 소화하는 동안 미모를 뽐내 눈길을 사로잡는다. 한편 남보라는 2005년 MBC 예능 '일밤 - 천사들의 합창'과 KBS 1TV '인간극장'을 통해 얼굴을 알렸으며, 13남매 중 장녀로 화제를 모았다. 남보라는 최근 소속사 젤리피쉬엔터테인먼트와 계약이 종료되면서 매니저 없이 홀로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진, 눈물 콧물 자아낸 인생 그래프…10주 연속 土 예능 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686026"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남'이 3주 결방에도 10주 연속 토요일 전체 예능 시청률 1위에 등극하는 기염을 토하며 올해 자체 최고 성적을 냈다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 17일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')은 전국 시청률 6.9%, 순간 최고 시청률 8.9%까지 치솟으며 또 다시 올해 자체 최고 기록을 갈아 엎었다. 2049 시청률 역시 높은 수치를 나타내며 뜨거운 화제성과 여전한 상승세를 입증했다. 특히 이날 방송은 파리올림픽 중계로 인한 3주간의 긴 결방에도 굳건한 인기를 증명하며 10주 연속 토요일 전체 예능 시청률 1위를 차지, 뿐만 아니라 동시간대의 막강한 주말극과의 경쟁에서도 선전하며 KBS 대표 예능의 압도적인 존재감을 과시했다. 이날 박서진은 데뷔 11주년 기념 보은 프로젝트를 공개하고, 인생 그래프를 그려보며 삶을 돌아봤다. 23살부터 장구를 잡기 시작했다는 박서진은 "그때까지만 해도 선배님들이 가수의 품위를 떨어트린다고 얼마나 난리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜 아무나 소화 못하는 왕진주 목걸이, 시선 강탈 산책룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887080"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 근황을 전했다. 황신혜는 8월 16일 소셜 계정에 "저녁 먹고 밤거리 걷기가 이제 걸을만해요 바람 솔솔"이라는 문구와 함께 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진과 영상 속 황신혜는 밤 산책 중인 모습이다. 황신혜는 선글라스와 진주 액세서리를 착용하고 화려한 비주얼을 과시하고 있다. 앞서 황신혜는 "요즘 나의 애정템"이라며 방울 진주 목걸이, 귀걸이에 푹 빠진 근황을 알린 바 있다. 한편 1963년생인 황신혜는 만 61세다. 슬하에 모델 겸 배우, 화가로 활동 중인 딸 이진이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 요상하게 찍어도 타격無 미스코리아 민낯 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887079"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 과감한 민낯 사진을 공개했다. 배우 고현정은 8월 17일 자신의 인스타그램에 "낮부터 저녁까지 그냥 푹 아주 푹 쉴 수 있었다. 나에겐 정말 소중한 곳. 좋았다"는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 고현정은 화장기 하나 없는 민낯으로 카메라를 응시하고 있다. 작은 얼굴 속에 위치한 큰 눈과 오똑한 코가 감탄을 자아낸다. 또 민낯임에도 깨끗한 피부와 아름다운 미모가 이목을 집중시킨다. 한편 고현정은 올해 하반기 방송될 ENA 새 드라마 '나미브'를 차기작으로 선택했으며, 내년 방송될 SBS 새 드라마 '사마귀'에도 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현정화, 12년째 기러기 엄마 생활 "남편, 미국에 남겠다더라"('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675652"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현정화가 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다고 밝혔다. 지난 17일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 전 문재인 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 등장했다. MC들은 이번 게스트가 88올림픽 금메달의 주인공이라는 사실에 흥분했다. 대한민국 올림픽 여자 탁구 역사상 처음이자 유일한 금메달 주인공인 현정화의 이야기를 들을 생각에 기뻐했다. 마치 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있는 현정화는 "남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다"라고 전했다. 아이들을 위해 미국으로 떠나게 됐고, "칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게"라는 말로 현정화의 커리어를 위해 희생한 남편의 일화가 감탄을 자아냈다. 가족들의 이야기뿐만 아니라 어린 시절부터 뛰어난 재능으로 모두의 스포트라이트를 받아왔던 선수 시절의 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 김미경, 따뜻한 변요한 母 변신…시청자 눈물샘 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735436"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미경이 시청자의 눈물샘을 자극했다. 지난 16일과 17일 방송된 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연, 연출 변영주)에서 김미경은 아들 고정우(변요한 분)가 지은 죄를 대신 받듯 마을 사람들의 멸시와 저주를 온전히 감내하고 살아가는 정금희 역으로 처음 등장했다. 이날 방송에서는 10년 만에 출소한 정우와 재회한 금희의 모습이 그려졌다. ‘살인자의 엄마’로 낙인찍힌 뒤 삶이 송두리째 바뀌었지만, 꼿꼿하게 버티던 금희는 정우를 만나고 남모를 갈등을 마주했다. 금희는 어렵게 엄마를 부르는 정우를 향해 “네가 살인자가 된 순간 넌 이미 내 아들이 아니었어”라고 말하며 애써 눈물을 참아냈다. 이후 정우가 다시 집을 찾아와 함께 떠날 것을 제안했지만 “다신 여기 오지마. 엄마가 죽었다고 해도 오지마”라고 담담하게 말해 보는 이들의 마음을 아프게 만들었다. 서로에게 무심하지만 따뜻했던 금희와 정우의 과거 모습이 애틋함을 자아낸 반면, 오랜만에 만난 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백패커2' 철도차량정비단 출장…소녀시대 유리 지원 사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735434"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2'가 고속철도(KTX)가 정차하는 지역의 대표 요리로 맛 여행을 떠난다. 18일 방송되는 tvN '백패커2' 12회에서는 열차들의 종합병원인 수도권 철도차량정비단을 방문해 전국 정차역 대표 요리를 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 모습이 그려진다. '백패커2'의 열두 번째 출장지는 수도권 철도차량정비단(수도단)이다. 연간 정비하는 열차만 약 9600대, 열차들의 멈춘 심장을 다시 뛰게 하는 종합병원으로, 열차 정비 기지만 여의도 절반의 규모를 자랑한다고. 이날 '백패커즈'는 KTX의 안전을 위해 기차 정비에 매진하는 이들을 위한 요리를 준비한다. 무더운 여름에도 비좁은 열차 틈으로 들어가 밤낮없이 땀 흘리며 일하는 수도단 직원들을 위한 미션으로, '국민의 발'인 고속철도를 책임지지만 정작 자유롭게 다니지 못하는 이들을 위해 강릉, 대전, 대구, 부산, 전주까지 KTX가 정차하는 지역의 대표 요리를 선보인다. 게스트로는 소녀시대 멤버 유리가 나선다. 백종원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시카 샤워 가운만 걸치고 요염 자태, 청청패션도 찰떡 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887078"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제시카가 우아한 자태를 뽐냈다. 제시카는 8월 13일 소셜 계정에 "Missing my happy place"라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 제시카는 여행지 곳곳을 즐기고 있는 모습. 제시카는 데님 베스트와 청바지 셋업으로 패셔너블한 매력을 과시하고 있다. 또 다른 사진에서 제시카는 허리 라인이 드러나는 블랙 계열 베스트에 연청바지를 매치한 세련된 코디를 선보였다. 블랙 가운을 걸치고 우아함을 뽐내는 모습도 눈길을 끈다. 한편 제시카는 2022년 중국 걸그룹 재데뷔 프로그램 ‘승풍파랑’ 시즌3에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임영웅과 같은 축구단” 전종혁, 선수 출신이라더니 ‘뭉찬’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887077"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종혁이 숨겨둔 축구 실력을 보여준다. 8월 18일 소속사 측에 따르면 가수 전종혁은 이날 방송되는 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다'에 출연, 축구 실력과 예능감을 뽐낼 예정이다. 축구 선수 출신인 전종혁은 가수로 전향한 후에도 꾸준히 사회인 축구단을 통해 축구에 애정을 갖고 활동 중이다. 전종혁은 임영웅과 같은 축구단에 속해 있으며 이번 '뭉쳐야 찬다' 출연 역시 축구단의 일원으로 함께 출연하게 됐다고. 앞서 신곡 '본전치기' 발표 후 다양한 지방 행사 및 방송을 통해 홍보에 열을 올리고 있는 전종혁은 이달에만 유튜브 '운동부 둘이 왔어요', '손태진의 트로트 라디오' 등을 통해 시청자들과 만나고 있다. 특히 이번에는 '뭉쳐야 찬다'를 통해 특기인 축구는 물론, 특급 예능감까지 발휘했다고 전해져 더욱 기대감을 높이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연이은 부상 논란에도 돌아온 '아육대', 왜일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818237"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 특집으로 '아육대'가 돌아온다. 그러나 여전히 아쉽다는 지적이 많다. 현장에서 팬들의 불만이 터져 나오는 것이다. 고질적인 출연자 부상 문제가 이번에도 발발하면서 '아육대'가 부딪혔던 난관이 해결되지 못한 것으로 보인다. 지난 5일 고양 종합운동장 체육관에서는 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')녹화가 진행됐다. 2년 만에 돌아온 '아육대'에서는 장민호 영탁 이찬원 강다니엘 해원 정동원이 진행을 맡았으며 육상·양궁·풋살·댄스스포츠·브레이킹댄스 5개 종목으로 진행된다. 사실 '아육대'가 반드시 성공하는 예능은 아니다. 마지막 방송인 2022년 9월 방송분은 3회 평균 2.6%를 기록했다. 그럼에도 '아육대'가 지속되는 이유는 무엇일까. 가장 유력한 이유는 MBC에서 현재 '아육대'를 대체할 히든카드가 부재하다는 것이다. 2010년 첫 방송 된 '아육대'는 방영 이래 MBC의 명절 효자로 등극했다. 매년 명절을 앞두고 '아육대'의 개최 여부가 많은 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스포츠판' 뒤흔든 전현무, 박혜정 향한 의리..4년 뒤 LA올림픽 역도 경기 중계 약속('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182538"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 '은빛 역도 요정' 박혜정에게 2028 LA 올림픽 역도 경기 중계를 또다시 약속한다. KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.4%까지 치솟으며 117주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오늘(18일) 방송되는 '사당귀'에서 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 전현무가 박혜정에게 2028 LA 올림픽의 역도 경기 중계를 약속하며 4년 뒤를 기약한다고 해 관심을 높인다. 전현무는 "(혜정이 너와의) 약속 지키려고 프랑스까지 왔는데 어땠어?"라는 물음에 박혜정이 감사의 뜻을 표하자, "내 꿈이 있다면 4년 뒤 LA에서 은빛이 금빛이 되는 순간, 혜정이의 금메달 소식을 내가 이야기했으면 좋겠다"라는 바람을 드러낸다고. 4년 뒤 그날을 기약하며 캐스터와 역도 선수로 재회할 전현무와 박혜정의 끈끈한 우정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄 슈가 음주운전 논란 속 '맏형' 진 예능 출격..'푹다행'서 인생 첫 해루질 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182537"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 방탄소년단 진이 인생 처음으로 해루질에 도전한다. 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 머구리로 변신, 인생 첫 해루질에 도전한다. 0.5성급 무인도에 들어올 때부터 절친 산들에게 "이따만한 거 잡을 거야"라며 큰 생선을 잡겠다는 포부를 내비쳤던 진은 남다른 머구리 핏을 자랑하며 모두의 기대감을 자극한다. 그러나 예고 없이 내린 비로 잠잠하던 바다엔 파도가 들이치기 시작, 게다가 해루질이 처음이었던 진은 해산물을 알아보지 못해 물속에서 한참을 헤매었다는 전언이다. 심지어 그토록 바라던 큰 생선을 눈앞에서 발견하고도 연신 뜰채만 찾아대다 놓치는 등 우여곡절을 겪었다고 해, 초보 머구리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 최사라 임신 엔딩…순간 최고 시청률 21.5%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928867"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '굿파트너'가 다시 한번 자체 최고 시청률을 기록했다. 시청률 조사 회사 닐슨코리아에 따르면, 17일 방송한 '굿파트너' 7회 시청률은 전국 17.7%, 수도권 18.7%, 순간 최고 21.5%를 기록했다. 동시간대 1위를 차지한 것은 물론, 자체 최고 기록을 갈아치웠다. 타깃 2049 시청률도 자체 최고인 6.1%였다. 첫 회 7.8%로 시작한 '굿파트너'는 2회 8.7%, 3회 10.5%, 4회 13.7%, 5회 12.1%, 6회 13.6%, 7회 17.7%로 시청률이 나날이 상승 중이다. 이날 방송에서는 이혼의 당사자로서의 감정을 이해하고 자신의 삶을 되돌아보기 시작한 차은경(장나라)의 모습은 변화를 짐작하게 했다. 여기에 김지상(지승현)과 깊어지는 갈등 속 눈물을 흘리는 차은경과 임신을 확인하는 최사라(한재이)의 엔딩으로 충격을 안겼다. '굿파트너'는 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리(남지현)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 “남편과 일주일에 한번은 해” 파격 발언→지석진 당황(조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887076"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련이 뜨거운 부부 관계를 자랑했다. 8월 16일 '조동아리' 채널에는 '혜련아 비결이 뭐니?ㅣ인생 전고점 뚫은 실전 N잡러의 매운맛 토크'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 조혜련은 "용만 오빠가 나한테 '너는 네 남편 만나고 너무 좋아졌다'고 말하더라. 맞다. 그게 나의 원동력이다"고 밝혔다. 이에 지석진은 "아직도 뽀뽀를 하냐"고 물었고, 조혜련은 "뽀뽀가 뭐냐. 우리는 레귤러적으로 일주일에 한 번은 한다"고 파격 고백을 했다. 이어 조혜련은 "요일이 있냐"는 김수용의 물음에 "요일보다는 스케줄을 본다. 'days?'라고 하는데, 오늘은 괜찮은지 묻고 '내일 아침 홈쇼핑이 있어서 안 돼' 이렇게 답한다. (스케줄이 있으면) 컨디션이 좋아도 아웃이다"고 답했다. 이에 지석진은 당황한 표정으로 "혜련아 이거 나가도 되냐"고 물었고, 조혜련은 "나가도 된다. 내가 뮤지컬 '메노포즈' 할 때 전업주부로 나오는데 관객에게 '1년에 몇 번 하냐'고 묻는 대사가 있다. 대부분 대답을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, ♥양정아와 '쇼윈도 썸' 끝내고 '찐사랑' 고백? "너만 들었으면 하는 말 있어"('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182536"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번 주 '미운 우리 새끼'에서는 '친구 이상 연인 이하' 복잡 미묘한 선 타기로 묘한 설렘을 선보였던 김승수와 양정아가 지금까지와는 차원이 다른 역대급 설렘과 긴장감이 가득한 상황에 놓여 모두를 술렁이게 했다. 18일 방송될 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 김승수가 한 주얼리 매장에서 반지를 고르는 모습으로 모두의 이목을 집중시킬 예정이다. 세련되고 예쁘게 생겼다는 그녀를 위한 반지를 고르는 김승수의 모습에 "드디어 양정아에게 고백하는 것 아니냐"라며 스튜디오가 발칵 뒤집혔다. 아들의 모습을 지켜보는 승수 어머니 역시 두 손을 모으고 긴장된 모습을 감추지 못했다. 연인들의 데이트 성지, 놀이공원에 도착한 김승수는 평소보다 한층 상기된 얼굴로 양정아를 기다렸다. 운명처럼 생일이 같은 두 사람은 생일 기념 데이트를 하기로 한 것! 커플 교복까지 입은 두 사람은 놀이 기구를 타며 과감한 스킨십을 나눴고, 스튜디오에서는 "이건 거의 커플이다", "오늘 결판내라"라며 폭발적인 반응을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, 한강뷰 신혼집 최초 공개 “결혼 7년만 장만” (편스토랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887075"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우, 김소연 부부가 '편스토랑'에 출격한다. 8월 17일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 이상우가 출연한 예고편이 공개됐다. 이날 이상우는 "배우 이상우인데 편셰프입니다. 잘 부탁드립니다"며 첫 인사말부터 NG를 내는 타고난 웃수저 매력을 선보였다. 지난 2016년 드라마 '가화만사성'을 통해 만난 배우 김소연과 1년 열애 끝 부부의 연을 맺은 이상우는 결혼 7년 만에 장만한 신혼집을 공개하기도. 통창 너머 한강뷰가 돋보이는 신혼집은 널찍한 거실과 고급스러운 인테리어를 갖추고 있었다. 김소연은 "우리가 '편스토랑'을 통해서 집 소개를 하게 된다니"라며 목소리로 깜짝 등장해 MC들의 반가움을 자아냈다. 데뷔 20년 차 배우 이상우는 카리스마 넘치는 눈빛으로 직접 계량을 하거나 깁밥을 마는 등 그간 보여주지 않았던 '요잘알' 면모를 예고해 본방송에 대한 기대감을 높였다. 한편 이상우가 출연하는 '편스토랑'은 오는 24일 오후 8시 30분에 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영→강다니엘 울린 탈덕수용소 법원 들락날락, 9월엔 형사 재판 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887074"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영을 괴롭힌 채널 탈덕수용소 운영자 A씨에 대한 형사 재판이 9월 시작된다. 8월 18일 스타뉴스에 따르면 인천지방법원 형사11단독은 오는 9월 2일 A씨의 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 등 혐의에 대한 첫 공판기일을 연다. A씨는 2021년 10월~2023년 6월 장원영 등 유명인 7명을 비방하는 유튜브 영상을 23차례 올려 명예를 훼손한 혐의(정보통신망법상 명예훼손)로 지난 5월 불구속 기소된 바 있다. A씨는 유명인에 대한 악의적인 비방 영상을 제작해 총 수익 2억 5000만원을 벌어 들인 것으로 알려졌다. 이와 별개로 장원영과 스타쉽엔터테인먼트는 A씨에 대해 명예훼손에 따른 손해배상을 청구해 현재 2심 재판을 진행 중이다. 또 A씨는 지난 12일 열린 가수 강다니엘 명예 훼손 혐의 재판에서 벌금 300만 원을 구형받았으며, 방탄소년단 뷔·정국 측도 지난 3월 서울서부지법에 A씨를 상대로 9000만원 상당의 손해배상청구소송을 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HI★첫방] '엄마친구아들', 정해인·정소민의 산뜻한 로코]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818235"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소꿉친구와의 사랑은 로맨스 계열 작품에서 클리셰로 활용된다. '엄마친구아들' 정해인 정소민 두 배우가 선보이는 이 로맨스 클리셰는 실패하기 어려운 조합이다. 지난 17일 tvN '엄마친구아들' 1회가 시청자들을 만났다. 작품은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마 친구 아들이 벌이는 파란만장 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 소꿉남녀 최승효(정해인) 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하면서 다시 펼쳐지는 이야기가 관전 포인트다. '갯마을 차차차' 유제원 감독과 신하은 작가가 다시 한번 의기투합했다. 이날 방송에서 배석류는 가족 모르게 한국으로 돌아왔다. 한 건물 앞에서 추억을 회상하던 배석류는 오래된 친구 최승효를 만났고 이전처럼 티격태격 말싸움을 이어갔다. 가족과 이웃들을 피해 최승효의 건물로 피신한 배석류는 돌아온 이유를 계속 숨겼다. 최승효는 배석류에게 결혼을 축하한다고 인사를 건넸지만 배석류는 말을 아꼈다. 결국 배석류는 최승효에게 파혼을 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인·정소민, 혜릉동에서 환장의 재회…4.9%로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313839"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민, 파혼·퇴사하고 한국행…파란만장 스토리 예고 '엄친아' 정해인과 정소민이 시작부터 환상의 티키타카로 시청자들을 사로잡았다. 17일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은 연출 유제원, 이하 '엄친아') 1회에서는 소꿉친구 최승효(정해인 분)과 배석류(정소민 분)의 파란만장한 재회가 그려졌다. 이에 힘입어 시청률은 4.9%(닐슨코리아 전국 가구 기준)를 기록하며 무난하게 출발했다. 이날 방송에서 절친이자 앙숙인 나미숙(박지영 분)과 서혜숙(장영남 분)은 서로 앞다투어 자식 자랑을 시작했다. 최승효는 건축계에서 실력을 인정받은 건축가고 배석류는 명문대 출신의 글로벌 회사 인재로, 엄마들은 자식 자랑에 침이 마를 새 없었다. 나미숙은 한 달 앞으로 다가온 딸의 청첩장을 건네며 쐐기를 박는 듯했지만 배석류가 한국행 비행기에 몸을 실으며 전세 역전을 짐작게 했다. 배석류는 정모음(김지은 분)의 마중을 받으며 혜릉동으로 향했다. 하지만 동생 배동진(이승협 분)을 우연히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 존3', 덱스·김동현으로 꾀한 새바람]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818234"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'더 존'은 이번 시즌이 고비입니다." 방송인 유재석이 '더 존3' 제작발표회에서 밝힌 말이다. 유재석의 말처럼 예능이 시즌제로 이어갈 때 부여받는 숙제가 있다. 지난 시즌과의 차별화다. 이 지점에서 '더 존3'은 이광수라는 예능 히든카드를 내려놓고 새로운 바람을 꾀하면서 성공적인 출발을 알렸다. 현시점의 예능들에겐 다양한 선택지가 존재한다. 시즌제로 가느냐. 아니면 스핀오프나 또 다른 버전을 선보일 것이냐다. 첫 시즌 만에 인기몰이에 성공하면서 팬덤까지 형성했다면 시즌제를 마다할 이유는 없다. 다만 지난 시즌과 똑같은 구성으로 가는 것은 시청자들에게 지루함을 선사하기 마련이다. 다음 시즌으로 넘어갈 때 많은 제작진이 히든카드처럼 내미는 것이 바로 멤버 교체다. 최근 '서진이네'의 경우 고민시의 투입으로 호평을 받았다. '더 존3' 역시 이광수 하차와 덱스 김동현 합류로 새로운 흐름을 꾀했다. 시청자들의 반응은 호기심으로 출발, 긍정적인 이야기가 주를 이룬다. 김동현과 덱스는 그간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’, 믿고 보는 K-패치의 좋은 예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836263"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’의 탄탄하고 다채로운 서사가 시청자들의 취향을 저격했다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)가 휘몰아치는 폭풍 같은 전개로 첫 주부터 과몰입을 유발하며 올여름 최고의 서스펜스 드라마 탄생을 알렸다. 지난 12일 첫 방송된 ‘유어 아너’는 아들 송호영(김도훈 분)의 예기치 못한 사고로 인해 평생 추구해 온 정의를 등진 부장 판사 송판호(손현주 분)와 하루아침에 아들 김상현(신예찬 분)을 잃은 우원그룹 회장 김강헌(김명민 분)의 이야기가 그려졌다. 진실을 은폐하려는 자와 파헤치려는 자, 두 아버지의 엇갈린 부성애가 숨 막히는 텐션을 선사한 가운데 배우 손현주(송판호 역)와 김명민(김강헌 역)의 압도적 열연까지 더해져 시선을 단숨에 집중시켰다. ‘유어아너’의 원작인 이스라엘 드라마 ‘Kvodo’ 역시 미국을 비롯해 독일, 스페인, 이탈리아 등 총 9개국에서 리메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현정화, 12년째 기러기 생활 "♥남편, 이젠 와도 되는데 안 와" (가보자GO)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761438"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO 시즌2'에 탁구 감독 현정화와 문재인 전 대통령의 경호원 출신 최영재가 출연해 화제를 모았다. 지난 17일 방송된 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 전 문재인 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 등장, 삶에 대한 다양한 이야기를 나누며 웃음과 감동을 자아냈다. MC들은 이번 게스트가 88올림픽 금메달의 주인공이라는 사실에 흥분하고, 대한민국 올림픽 여자 탁구 역사상 처음이자 유일한 금메달 주인공인 현정화의 이야기를 들을 생각에 기뻐했다. 마치 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있다고 밝힌 현정화는 "남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다"고 전했다. 아이들을 위해 미국으로 떠나게 됐고 "칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게"라는 말로 현정화의 커리어를 위해 희생한 남편의 일화가 감탄을 자아냈다. 또 현정화는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 銀 박혜정, 용상 3차 시기 실수 솔직 심정 고백 "아쉬웠지만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735402"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리 올림픽 역도 은메달리스트 박혜정이 3차 시기 실수 당시 솔직한 심정을 고백한다. 18일 오후 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 전현무가 박혜정에게 2028 LA 올림픽의 역도 경기 중계를 약속하며 4년 뒤를 기약한다고 해 관심을 높인다. 전현무는 "(혜정이 너와의) 약속 지키려고 프랑스까지 왔는데 어땠어?"라는 물음에 박혜정이 감사의 뜻을 표하자, "내 꿈이 있다면 4년 뒤 LA에서 은빛이 금빛이 되는 순간, 혜정이의 금메달 소식을 내가 이야기했으면 좋겠다"라는 바람을 드러낸다고. 4년 뒤 그날을 기약하며 캐스터와 역도 선수로 재회할 전현무와 박혜정의 끈끈한 우정에 관심이 쏠린다. 그런가 하면 박혜정이 이슈가 됐던 용상 3차 시기 실수에 대한 솔직한 심정을 전한다. 박혜정은 "코치님 감독님이 오롯이 저한테만 집중하시느라 시간을 놓치신 것 같다"라며 "(당시 몸 상태로) 좀 더 가볍게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["부친 내연녀 회사로 찾아와" 굿파트너 이진희 등장으로 갈등 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813878"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:31.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진희가 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 2회와 7회에서 김희라 역으로 출연해 압도적인 캐릭터 열연을 보여줬다. ‘굿파트너’는 이혼이 ‘천직’인 스타 변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입 변호사 한유리(남지현 분)의 법정 오피스 드라마다. 이진희가 연기한 김희라는 과거 한유리의 부친과 직장 동료이자 내연녀다. 2회에서 마트에서 마주친 한유리 가족에게 되레 먼저 다가가 인사하는 당당하면서도 뻔뻔한 빌런 캐릭터 연기를 보여줬다. 지난 17일 방송된 7회에서는 과거 한유리 부친의 이혼을 변호했던 차은경 변호사를 찾아가 부하 직원 한유리의 과거를 폭로하며 사건의 폭풍을 몰고 왔다. 김희라는 내연남의 딸인 한유리가 과거 회사 앞에서 피켓 시위를 해 직장에서 해고된 후 한유리에게 앙심을 가져왔다. 김희라는 한유리 가족을 파탄시킨 것도 모자라 한유리 부친이 죽기 전 자신에게 작성해 준 증여계약서로 한유리 가족의 재산까지 빼앗고 싶은 야욕을 드러내기도 했다. 이진희는 자신의 욕심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 히어로’ 임영웅, 전국민 댄스 열풍 부른 ‘Home’ 응원 챌린지 공개(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836262"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘국민 가수’ 임영웅이 ‘Home’ 댄스 챌린지를 방송 최고 공개한다. 18일 오후 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에는 4년 만에 ‘뭉찬’을 찾아온 임영웅이 화제의 ‘Home’ 챌린지를 방송 최초로 전격 공개한다. 뛰어난 가창력으로 많은 사랑을 받는 임영웅이 숨겨왔던 댄스 실력까지 선보여 이목이 집중된다. 임영웅이 지난 5월 발표한 신곡 ‘Home’ 음원 영상이 누적 조회수 900만, 챌린지 영상은 300만을 돌파해 트로트에서 댄스까지 장르를 불문한 인기를 실감케한다. 이에 임영웅은 ‘리턴즈 FC’와 단체 댄스 챌린지를 선보이기 앞서 “콘서트 댄스 비율을 80%로 늘렸다”고 밝히며 그동안 숨겨온 댄스 본능을 고백한다. 임영웅은 유명 안무가 립제이가 참여한 ‘Home’ 응원 챌린지를 선보이며 완벽한 칼군무와 귀염 깜찍한 퍼포먼스까지 펼쳤다고해 시청자들의 이목이 집중된다. 축구장에서 선보인 임영웅과 ‘리턴즈 FC’ 선수들의 댄스 챌린지에 안정환 감독도 마음을 빼앗긴다. 마치 아이돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 또 역도 중계 약속→박혜정 “LA올림픽 금매달 딸 것”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887072"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 박혜정에게 2028 LA 올림픽 역도 경기 중계를 또 다시 약속한다. 8월 18일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 전현무가 박혜정에게 2028 LA 올림픽의 역도 경기 중계를 약속하며 4년 뒤를 기약한다. 전현무는 “(혜정이 너와의) 약속 지키려고 프랑스까지 왔는데 어땠어?”라는 물음에 박혜정이 감사의 뜻을 표하자, “내 꿈이 있다면 4년 뒤 LA에서 은빛이 금빛이 되는 순간, 혜정이의 금메달 소식을 내가 이야기했으면 좋겠다”라는 바람을 드러낸다. 그런가 하면 박혜정이 이슈가 됐던 용상 3차 시기 실수에 대한 솔직한 심정을 전한다. 박혜정은 “코치님 감독님이 오롯이 저한테만 집중하시느라 시간을 놓치신 것 같다”며 “(당시 몸 상태로) 좀 더 가볍게 할 수 있었는데 아쉬운 마음은 있지만 이제는 괜찮다”고 속마음을 허심탄회하게 털어놓는다. 특히 박혜정은 “LA 올림픽에서는 제가 금메달 딸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "♥이규혁 없었다면 힘들어"…母 썰매 태운 남편 보며 '복잡' (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761436"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 손담비의 남편이자 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁은 장모에게 특별한 추억을 선물한다. 21일 방송되는 TV조선 '아빠하고 나하고'에서는 유명 잡지사의 화보 모델로 변신한 장광 부자의 모습이 그려진다. 아빠 장광은 카메라 앞에서 여유 넘치는 표정으로 배우 모멘트를 뽐내며 카메라를 압도한다. 이어서 아들 장영 또한 남다른 수트핏과 꽃미모를 대방출하며 톱 배우 못지않은 남다른 분위기를 드러낸다. 아들의 멋진 모습에 장광은 "내 아들 맞냐"라며 흐뭇해한다. 그런 장광 부자에게 "형, 동생처럼 어깨동무도 하고 백허그도 해달라"라는 생각지 못한 돌발 미션이 주어진다. 은근히 기대감을 내비치는 장광과는 달리, 장영은 "부자지간에 그런 거 하는 사람 없다"라며 난색을 표한다. 과연 두 사람의 첫 동반 화보 촬영은 무사히 끝날 수 있을지 궁금증을 더했다. 한편 손담비 모녀의 스케이트장 데이트에 남편 이규혁이 함께 한다. 이규혁은 "담비를 사랑하는 만큼 장모님의 부족함을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 박수홍 오열 “자식 가질 수 있을까 했는데…꿈같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351511"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 임신 28주 차 딸 전복이에 대한 인터뷰를 하던 중 오열했다. 오는 18일 오후 9시 15분 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)은 ‘전복이 아빠의 첫 인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이 가운데 박수홍은 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 부푼 행복의 출사표를 던진다. 앞서 박수홍은 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 2세를 갖기 위해 시험관 시술 소식을 알려 세간의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 이에 시험관으로 소중하게 얻은 딸 전복이(태명)를 기다리며 아빠가 되어가는 박수홍의 모습을 공개할 ‘슈돌’에 기대감이 고조되고 있다. 이날 박수홍은 딸 전복이 덕분에 긍정적으로 바뀐 삶에 관해 얘기하던 중, 돌연 눈시울을 붉힌다고 해 이목을 집중시킨다. 박수홍은 “내가 자식을 가질 수 있었을까 싶었다. 가지고 있는데도 꿈같다”라면서 “어느 때보다 행복한 미래를 꿈꾸고 있다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 前 대통령 경호원 최영재 "경호하는데 사람들이 나와 아이컨택, 결격 사유다"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182531"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["경호하는데 사람들이 나와 아이컨택, 결격사유다." 지난 17일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 문재인 전 대통령의 경호원이자 화려한 외모로 대한민국은 물론 해외까지 놀라게 했던 최영재가 등장했다. 최영재는 아내와 다툴 때 함께 스파링을 한다고 전하며, "어느 날 스파링을 하는데 맞아서 코피가 났다. 너무 태연하게 '주먹이 너무 길게 들어갔다'라고 답했다."라며 아내와의 일화를 전했다. 또한 "아내가 나에게 특전사에 가라고 했다. 특전사에 가지 않을 거면 자기랑 만날 생각 하지 말라고 하더라. 제일 힘든 곳에 가라고 했다"라고 밝혔고, 이에 안정환은 "아내가 아니라 선임 같다"라며 웃었다. 이어 첫 파병을 가기 전날 결혼식을 올렸다는 최영재는 "파병을 갔을 때 아내에게 편지를 썼는데 아내는 답장을 하지 않았다. 나중에 이유를 물어보니 귀찮았다고 했다. 심지어 파병을 끝내고 돌아왔는데 환송식에도 오지 않았다. 수업 때문에 바빴다고 하더라"라며 쿨한 아내의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 이찬원, 한가위에 무대 선다! KBS 단독쇼 '이찬원의 선물' 이달 녹화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182529"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 한가위에는 이찬원과 함께하는 특별한 시간이 펼쳐질 예정이다. 트로트 가수 이찬원이 2024년 한가위를 맞아 초대형 단독쇼 'KBS프리미어 - 이찬원의 선물'을 통해 전 세대를 아우르는 풍성한 무대를 선보인다. KBS프리미어 프로젝트는 '대한민국 어게인 나훈아', '피어나라 대한민국 심수봉', 'We're HERO 임영웅', 'ㅇㅁㄷ god' 등의 무대를 통해 시청자들의 눈과 귀를 사로잡아온 바, 이번에는 이찬원을 주인공으로 한 화려한 라인업을 이어가게 됐다. 이찬원은 2008년 KBS 전국노래자랑에 출연해 앳된 얼굴로 노래를 부르던 소년에서 이제는 무대에서 노련미와 카리스마를 뽐내는 청년으로 성장해왔다. 이번 생애 첫 단독 특집 쇼에서는 그동안 볼 수 없었던 이찬원의 색다른 모습과 함께 특급 게스트들과의 감동적인 컬래버레이션 무대를 선보일 예정이다. 이찬원은 과거 트로트 신동으로 방송에 다수 출연하며 이름을 알렸고, 대학생 신분으로 경연 프로그램에 참여해 트로트 스타로 자리매김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대통령의 꽃미남 경호원 “외모 인기..경호원으로서 결격 사유” (가보자GO2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182528"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO 시즌2'에 탁구 감독 현정화와 문재인 전 대통령의 경호원 출신 최영재가 출연해 화제를 모았다. 지난 17일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO 시즌2' 8회에서는 현 탁구 감독인 현정화 감독과 전 문재인 대통령의 꽃미남 경호원으로 화제를 모았던 최영재가 등장, 삶에 대한 다양한 이야기를 나누며 웃음과 감동을 자아냈다. MC들은 이번 게스트가 88올림픽 금메달의 주인공이라는 사실에 흥분하고, 대한민국 올림픽 여자 탁구 역사상 처음이자 유일한 금메달 주인공인 현정화의 이야기를 들을 생각에 기뻐했다. 마치 선수촌 숙소를 연상시키는 깔끔하고 미니멀한 집에서 혼자 살고 있다고 밝힌 현정화는 "남편과 아이들은 미국에서 거주하고 있으며 현재 12년째 기러기 엄마 생활을 하고 있다"라고 전했다. 아이들을 위해 미국으로 떠나게 되었고, "칼을 뺐으면 무라도 썰어야 한다. 네가 더 능력이 있으니 내가 미국에 남을게"라는 말로 현정화의 커리어를 위해 희생한 남편의 일화가 감탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅·윤경호, 촌캉스 도중 살인 사건..진범 찾기 레이스 [런닝맨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259038"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 여름의 시골 마을에서 펼쳐지는 '필사의 추격전' 레이스가 펼쳐진다. 18일 오후 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 영화 '필사의 추격' 배우 박성웅과 윤경호가 게스트로 출격한다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들은 여름방학을 맞이해 촌캉스를 즐기던 중 지하실에서 집주인이 아웃된 현장을 목격하며, 본격 추격 레이스에 시동을 걸었다. '꾹형사' 김종국은 땅을 파고 다니며 단서를 찾는가 하면, 추리 에이스 '유임스본드' 유재석은 동네 주민들을 만나 목격담을 들으며 진범을 수소문했다는 후문이다. 박성웅과 윤경호도 형사 비주얼한 채 마을 수색에 나섰고, 스산한 카리스마를 풍기며 누아르 물로 장르를 변경하는 등 활약을 펼쳤다. 하지만 수색을 할수록 이유 모를 아웃은 늘어가고, 예측할 수 없는 전개에 멤버들 간의 의심의 골은 깊어졌다. 극강의 몰입감을 선사할 '필사의 추격전' 레이스는 이번주부터 5분 앞당겨겨 방송되는 '런닝맨'에서 확인할 수 있다. 18일 오후 6시 10분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 박성웅·윤경호 형사 출격…촌캉스 추리 활약 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007735357"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 멤버들이 박성웅 윤경호와 추리에 나선다. 18일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 한여름의 시골 마을에서 펼쳐지는 '필사의 추격전' 레이스가 펼쳐진다. 그동안 '런닝맨'은 '돌아온 유임스본드' '한여름 밤의 명탐정' '런닝 스카우트' 레이스 등 짜임새 있는 구성으로 호평받으며 추리 특집의 입지를 공고히 다져왔다. 이번에는 영화 '필사의 추격'의 주연배우 박성웅, 윤경호가 게스트로 출격, 어떤 추리 특집이 펼쳐질지 시청자들의 기대를 모은다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들은 여름방학을 맞이해 촌캉스를 즐기던 중 지하실에서 집주인이 아웃된 현장을 목격하며 본격 추격 레이스에 시동을 걸었다. '꾹형사' 김종국은 땅을 파고 다니며 단서를 찾는가 하면, 추리 에이스 '유임스본드' 유재석은 동네 주민들을 만나 목격담을 들으며 진범을 수소문했다는 후문이다. 박성웅과 윤경호도 형사 비주얼한 채 마을 수색에 나섰고, 스산한 카리스마를 풍기며 누아르 물로 장르를 변경하는 등 활약을 펼쳤다. 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 VS 손나은, 30억 빌라를 건 피 튀기는 김지수 쟁탈전(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836258"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:16.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희가 ‘X-딸’ 손나은에게 회심의 일격을 가했다. 가족빌라 주민들에게 골든벨을 울려 ‘위대한 변츠비’로 승격하더니, 손나은에게 “절대 못 꺼진다”고 선포한 것. 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 3회에서는 금애연(김지수)을 사이에 둔 ‘X-부녀’ 변무진(지진희)과 변미래(손나은)의 쟁탈전이 본격화됐다. 그 시작은 애연의 변심 때문에 불거졌다. 월세를 받지 않겠다는 무진의 혹하는 제안에 애연은 이사를 가지 않겠다 마음을 바꿨다. 다달이 70만원, 일년이면 천만원 가까이 되는 큰 돈을 아끼고, 그만큼 미래에게 부담을 덜어주겠다는 계산이었다. 전남편 무진에 대한 동네 입방아는 눈 감고 귀 닫으면 된다고 생각했다. 무진의 ‘월세 갑질’에 화가 난 미래는 매서운 경고를 할 심산으로 그를 찾아갔다. 하지만 그는 자신감에 넘쳐 “네 엄마 도로 꼬시려고”라는 본심을 드러냈고, “나한테 뺏길 까봐 불안하냐?”라며]]></content>
    </entry>
</feed>