<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-01T06:12:16.605Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃' 유재명, 200억 급 틈없는 악인 디테일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228534"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 뻔뻔함과 평범함의 중점을 가르는 빈틈없는 악인 연기로 시청자들을 다시 한 번 집중시켰다. 최근 공개된 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 에서는 자신을 향한 200억 원의 공개 살인청부 앞에서 당당한 흉악범 김국호(유재명 분)의 모습이 집중적으로 비치고 있다. 범죄 당시 피해자의 사망과 함께 13년 수감을 마쳤던 그가 국민적인 청부살인 타깃으로 거듭나는 과정에서 상황을 즐기는 듯한 모습은 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이는 '비밀의 숲' 속 올곧은 신념의 검사장이나 '이태원 클라쓰' 속 대기업 회장 등과는 또 다른 펑범한 듯 뻔뻔한 흉악범 캐릭터로서의 치밀하고도 깊은 유재명 표 연기호흡에 대한 관심을 새롭게 이끈다. 한편 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 매주 수요일 디즈니+와 U+모바일tv를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화인가 스캔들’ 정지훈, 김하늘 목숨 노린 범인 찾았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881531"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['화인가 스캔들'이 치명적 스캔들의 피날레를 담은 마지막 9, 10회를 공개했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '화인가 스캔들'(극본 최윤정/연출 박홍균)이 7월 31일 마지막 9, 10화를 공개하며 올여름 수많은 시청자들에게 짜릿한 도파민을 선사했던 치명적 스캔들의 마침표를 찍었다. 9, 10화에서는 화인가 명예회장이 남긴 거액의 유산을 둘러싼 치열한 상속 전쟁이 이어지며, 끝까지 긴장을 늦출 수 없는 짜릿한 재미를 선사했다. 특히, 모두의 궁금증을 폭발시켰던 화인가에서 울려 퍼진 총성의 전말과 피해자의 정체가 밝혀지고, 이어지는 예상치 못했던 전개에 시청자들은 충격에 빠졌다. 화인가의 경호원 서도윤(정지훈)은 계속된 수사 끝에 자신의 친구를 죽이고, 지금까지 오완수(김하늘)의 목숨을 노린 범인을 찾아낸다. 화인가에서 일어난 모든 사건의 배후인 범인에게 도윤은 “내가 당신을 꼭 파멸시킬 거야, 그게 정의니까”라며 복수를 향한 굳센 의지를 드러냈다. 또한, 모든 갈등이 정점에 달하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 종영 디데이, 엄태구·한선화·권율 “적적할 때 한 번쯤 생각나는 드라마가 되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082238"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구 “처음 시도하는 장르, 도전이라 느낀 순간도 있어” 한선화 “적적할 때 한 번쯤은 생각나는 드라마 되길” 권율 “모두가 기분 좋아지는 엔딩 맞이 확신” ‘놀아주는 여자’. 사진 | JTBC [스포츠서울 | 원성윤 기자] 엄태구, 한선화, 권율의 동심 충만 로맨스 엔딩 페이지가 활짝 열린다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)가 오늘(1일) 밤 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개해 기대감을 고조시키고 있다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 “처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이보미 SBS 골프 해설위원 "'올림픽 수저' 안병훈, 부모님 존재가 좋은 영향 줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307210"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 스포츠 전설들이 SBS 파리 올림픽 중계에서 보여주고 있는 '특급 중계'가 화제인 가운데, 이번에는 골프 중계가 시작된다. 1일 남자 골프를 시작으로 세계 최고의 선수를 가리기 위한 '골프 전쟁'이 펼쳐지는데, 이보미 SBS 골프 해설위원이 2024 파리올림픽 관전 포인트를 짚었다. # '올림픽 수저' 안병훈 부모님 영향으로 목표 더 뚜렷해질 것 2016년 리우 올림픽에서 정식 부활한 골프 종목에서 박인비 선수가 금메달의 쾌거를 이루며 세계에 K골프의 저력을 과시했다. 하지만 2020 도쿄올림픽에서는 주목할 만한 성적을 내지 못하며 아쉬움을 남겼다. 이번 파리 올림픽 골프에선 남녀팀 모두 메달 획득을 목표로 강도 높은 훈련을 마쳤다. 다시 한번 한국 골프의 힘을 보여주겠다는 각오다. 이보미 SBS 해설위원은 먼저 시작되는 남자부 경기에 대한 기대감을 드러냈다. "안병훈, 김주형 두 선수 모두 선수 모두 올시즌 성적이 좋다. 아쉽게 우승은 없었지만 좋은 경쟁을 한 대회들이 많았기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 반박 불가 新로코킹 등극…다시 쓴 인생 캐릭터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881525"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 데뷔 이래 첫 로맨틱 코미디 도전에 성공, 명실상부 ‘로코킹’에 등극했다. 엄태구는 8월 1일 종영하는 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/연출 김영환, 김우현)에서 큰형님인 서지환 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 엄태구는 마지막 회 방송을 앞둔 1일 오후 소속사 TEAMHOPE(팀호프)를 통해 종영 소감을 밝혔다. 그는 “새로운 장르에 대한 갈망이 있던 터에 유쾌하고 무해한 ‘놀아주는 여자’라는 작품을 만나, 처음으로 로맨틱 코미디에 도전했다. 촬영을 하면서 도전이라고 느끼는 순간도 있었고, 때로는 힘들다고 느껴지는 순간도 있었다. 하지만 작품이 완성된 후에 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 거라 생각했다. 방송이 시작되고 많은 시청자분들이 응원과 사랑을 보내주셔서 큰 힘을 얻었다. 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다”고 전했다. 엄태구는 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김홍파·홍수현에 조한철까지…빌런 집합소 '감사합니다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673423"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이름만 들어도 든든한 연기파 배우들이 tvN ‘감사합니다’를 탄탄하게 채워가고 있다. tvN 토일드라마 ‘감사합니다’에서 JU건설의 각양각색 구성원으로 변신한 배우들의 활약이 시선을 사로잡고 있다. JU건설 전무 서길표 역의 김홍파와 현장소장 배영식 역의 정석용은 JU건설 타워크레인 전도 사고를 감추려는 빌런들로 열연하며 비리 청소 프로젝트의 첫 단추를 끼웠다. 그중 김홍파는 인부들의 목숨을 대가로 횡령을 저지르고 이를 무마하려던 서길표의 탐욕적인 면모를 섬세하게 그려냈다. 정석용은 가족에게 좋은 것을 해주려던 마음에 해서는 안 될 잘못을 저지른 배영식의 후회 섞인 감정을 리얼하게 표현하며 첫 에피소드부터 몰입감을 극대화했다. 이어지는 에피소드에서는 홍수현이 주택사업부 유미경 부장 역으로 깜짝 등장했다. 사람들의 간절한 꿈을 배신하고 자신의 사리사욕을 챙기기 위해 끊임없이 거짓말을 하던 유미경의 행보는 홍수현의 섬세한 표정 연기로 반전의 묘미를 더하며 시청자들을 충격에 빠뜨렸다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로코 첫 도전' 엄태구 "힘들었지만 큰 힘 얻었다, 보답하는 배우 될 것" ('놀아주는여자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673422"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구, 한선화, 권율의 동심 충만 로맨스 엔딩 페이지가 활짝 열린다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’가 오늘(1일) 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개해 기대감을 고조시키고 있다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 "처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다"라며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 "저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는 것이 아쉽다. '놀아주는 여자'가 더 재밌었던 이유는 시청자분들이 보내주신 관심과 사랑 덕분이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군’으로 더 강력해진 박훈정 유니버스, 김선호 “‘마녀’ 사랑했다면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881522"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['폭군'이 프로그램 제작 매뉴얼 영상을 공개했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'(각본/감독 박훈정)은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기. 공개된 영상은 가장 먼저 '박훈정 유니버스'를 언급해 이목을 집중시킨다. 박훈정 감독의 대표작이자 독보적인 세계관과 개성 넘치는 캐릭터, 신선하고 짜릿한 고강도 액션으로 큰 사랑을 받은 '마녀' 시리즈. ‘마녀’ 프로젝트를 떠올리게 만드는 ‘폭군’ 프로그램을 비롯해 예측불허 전개와 한층 다양한 캐릭터, 업그레이드된 액션으로 무장한 '폭군'이 예비 시청자들의 기대감을 끌어올린다. “더 파워풀하고 강력해졌다”(김영호 촬영감독), “'마녀' 때보다 특이하고 재미있는 캐릭터들이 많이 나온다”(김정민 무술감독), “'마녀' 이상의 새로움과 흥미로움”(차승원), “'마녀'를 사랑하셨던 분이라면 사랑하지 않을 수 없는 작품” (김선호) 등 제작진과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화인가' 김하늘, '당당 오완수, 피날레도 완수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228492"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 '화인가 스캔들' 속 매운 맛 연기를 완벽하게 매듭지었다. 지난달 31일 마무리된 디즈니+ 오리지널 '화인가 스캔들' 속 김하늘은 목숨을 위협당하는 위기 속에서도 견고한 신념을 지켜간 오완수로서의 완벽한 캐릭터호흡을 보였다. UN 친선대사로서 어려운 사람을 돕는 당당한 모습과 함께, 나우재단을 노리는 화인가 일원들의 위협에도 굴하지 않는 단단한 모습은 기존 김하늘 연기와는 또 다른 감각으로 다가왔다. 또한 위기때마다 자신을 구해주는 정지훈과의 은근한 로맨스 연기는 스릴러 투성이의 '매운 맛' 향연 속 새로운 몰입포인트로서 돋보였다. 이러한 김하늘의 연기는 상속을 둘러싼 각기 다른 욕망들의 뒤섞임이 최고조에 달한 피날레에서의 호흡으로 매듭지어지며, 믿고 보는 배우로서의 진가를 새삼 실감케했다. 한편 '화인가 스캔들'은 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol) 기준 한국, 홍콩, 싱가포르, 대만 등 4개국 디즈니+ TV쇼 부문 1위에 오르는 등 화제성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, '국대 수영선수→건축가' 엄친아 완벽변신…“첫 로코, 외유내강 캐릭터”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228491"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 완벽한 '엄친아'(엄마친구아들) 변신과 함께, 첫 로코연기를 향한 기대감을 증폭시키고 있다. 1일 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들' 제작진은 공식채널을 통해 주인공 '최승효'(정해인 분) 캐릭터 스틸컷을 공개했다. 공개된 스틸컷에는 완벽한 수트핏 비주얼의 건축가인 현재와 국가대표 수영선수로서의 과거를 지닌 최승효로 완벽변신한 정해인의 모습이 담겨있다. 밝은 에너지와 건강미를 완성하는 정해인의 밝은 미소는 작품의 유쾌하고 따뜻한 웃음 포인트를 짐작케 한다. 정해인은 '엄마친구아들'을 선택한 이유에 대해서 “대본 자체만으로도 재미있었다. 유제원 감독님께서 연출하신 작품들도 즐겨 봐왔고, 정소민 배우와도 함께 호흡을 맞춰보고 싶었다”라며, “최승효는 강단 있는 외유내강의 인물이다. 대본에 빠져서 읽다 보니 자연스럽게 캐릭터를 구축하고 상상하며 연기했다”라고 연기 주안점을 밝혔다. 이어 “새로운 작품에 도전할 때는 항상 설렘과 두려움이 함께 있는 것 같다. 이번에는 로맨틱 코미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 36년간 모태솔로…4주 연속 화제성 1위 차지한 '로코킹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673421"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 데뷔 이래 첫 로맨틱 코미디 도전에 성공, 명실상부 ‘로코킹’에 등극했다. 엄태구는 어두운 과거를 청산한 큰형님과 키즈 크리에이터의 반전 충만한 로맨스를 담은 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)에서 큰형님인 서지환 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 오늘(1일) 종영을 앞둔 가운데, 엄태구는 소속사 TEAMHOPE를 통해 종영 소감을 전했다. 그는 “새로운 장르에 대한 갈망이 있던 터에 유쾌하고 무해한 ‘놀아주는 여자’라는 작품을 만나, 처음으로 로맨틱 코미디에 도전했다. 촬영을 하면서 도전이라고 느끼는 순간도 있었고, 때로는 힘들다고 느껴지는 순간도 있었다. 하지만 작품이 완성된 후에 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 거라 생각했다. 방송이 시작되고 많은 시청자분들이 응원과 사랑을 보내주셔서 큰 힘을 얻었다. 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["처음 시도하는 장르"서 '로코픽' 된 엄태구→'러블리' 한선화, '놀아주는 여자' 오늘(1일) 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176074"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[확신의 '로코픽'이 된 엄태구부터 한선화까지 '놀아주는 여자'의 종영이 코앞으로 다가왔다. JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(나경 극본, 김영환 김우현 연출)가 1일 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개했다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 "처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다"라며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 "저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는 것이 아쉽다. '놀아주는 여자'가 더 재밌었던 이유는 시청자분들이 보내주신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김영대X박주현X최예빈X이시우, ‘풋풋+청량’ 매력 담긴 4인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082227"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’. 사진 | KBS ‘완벽한 가족’이 배우 김영대와 박주현, 최예빈, 이시우의 눈부시게 빛나는 청춘의 한 장면을 담아냈다. 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있는 오는 8월 14일(수) 첫 방송 예정인 KBS 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오/제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. 각종 영화제를 휩쓸며 각광받은 유키사다 이사오 감독의 첫 한국 드라마로 벌써부터 예비 시청자들의 반응이 뜨겁다. 김영대(박경호 역)와 박주현(최선희 역), 최예빈(이수연 역), 이시우(지현우 역)가 뭉친 윤일고 4인방의 모습이 담긴 포스터가 1일(오늘) 공개됐다. 농구공을 들고 환하게 웃고 있는 이들의 모습이 눈길을 끄는 가운데, 모두가 웃고 있지만 최예빈 혼자 무표정하게 있어 네 사람의 관계가 심상치 않음을 짐작게 한다. 극 중 박경호와 최선희, 지현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["분노 넘어 살의 유발"..'노 웨이 아웃' 유재명, 어떻게 몸값 200억 '절대惡' 됐을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176071"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃' 속 유재명, 분노를 넘어 살의를 유발한다는 반응이다. 31일 디즈니+와 U+모바일tv를 통해 공개된 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호(유재명)의 목숨에 200억 원의 공개 살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 유재명은 공개 살인청부의 주인공 김국호 역을 맡아 희대의 악인으로 극의 중심에 섰다. 김국호는 세간의 주목을 받은 흉악범이다. 범죄 당시 피해자가 사망했음을 알게 되자 짜증 섞인 한숨을 내쉬며 차에 앉아 담배를 입에 무는, 우리 저변에 있을 법하지만 있어서는 안 될 흉악범. 그런 그가 법적 형량 13년 수감을 마치고 출소를 앞두자 다시 대중의 이목이 그에게 향했다. 의문의 가면남이 온라인 공개 방송을 통해 룰렛을 돌려 '200억', '김국호', '죽인다'라는 결괏값을 고지하며 김국호를 죽이면 200억을 살인 보상금으로 지급한다고 한 것. 이로써 그를 향한 국민적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 오늘(1일) 종영…엄태구 “처음 시도하는 장르, 응원에 큰 힘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015655"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 엄태구, 한선화, 권율의 동심 충만 로맨스 엔딩 페이지가 활짝 열린다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)가 오늘(1일) 밤 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개해 기대감을 고조시키고 있다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 “처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다”라며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 “저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주, 모범생 아들 김도훈의 추락…'치명적 약점' 됐다 (유어 아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755555"/>
        <updated>2024-08-01T06:11:47.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주, 김도훈 부자(父子)의 위태로운 사투가 펼쳐진다. 오는 12일 첫 방송될 지니TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 판사 송판호(손현주 분)는 따듯한 성품과 현명한 판결로 많은 이들의 존경을 받으며 명예로운 삶을 살아왔다. 뿐만 아니라 하나뿐인 아들 송호영(김도훈) 역시 유약하고 여리지만 판사인 자신을 따라 법대에 수석으로 입학했을 정도로 똑똑하고 모범적으로 자랐기에 모두가 부러워할 만한 요소들을 갖추고 있는 상황. 그러나 완벽하게만 보였던 이들의 일상은 한순간의 사고로 송두리째 무너진다. 예기치 못한 사고로 하루아침에 뺑소니범이 되어버린 송호영으로 인해 오랜 시간 굳건히 지켜왔던 송판호의 신념 역시 흔들리기 시작하는 것. 특히 송판호는 사망자가 우원시를 쥐고 흔드는 우원그룹의 오너 김강헌(김명민) 회장의 아들이라는 것을 알게 되자 아들 송호영을 살리겠다는 일념]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃', 대국민 살인청부 시작..공개 직후 반응 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254821"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 1, 2화 공개 이후 시청자들의 폭발적인 반응을 얻고 있다. 희대의 흉악범 '김국호'의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 첫 공개 이후 파격적인 소재와 배우들의 연기 변신, 숨 쉴 틈 없이 몰아치는 전개로 폭발적인 반응을 이끌어냈다. 이번에 공개된 1, 2화는 '가면남'이 시작한 룰렛 게임과 첫 번째 대상인 '윤창재'(이광수 분)의 이야기, 희대의 흉악범 '김국호'(유재명 분)를 두 번째 대상으로 지목하며 시작된 대국민 살인청부, 그를 지켜야 하는 경찰 '백중식'(조진웅 분)의 딜레마를 담아냈다. 공개 직후 U+모바일tv 전체 장르 중 시청 1위와 U+모바일tv 내 올해 공개된 오리지널 시리즈 중 런칭 당일 최다 시청건수를 기록하는 기염을 토했다. 또한, 디즈니+에서 오늘의 TOP 콘텐츠와 키노라이츠 오늘의 인기 작품에 차트인하며 흥행 조짐을 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구♥한선화 이대로 못 보내..'놀아여' 아쉬운 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254815"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구, 한선화, 권율의 동심 충만 로맨스 엔딩 페이지가 활짝 열린다. 1일 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환·김우현)가 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개해 기대감을 고조시키고 있다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 "처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만, 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다고 생각했었다. 방송이 시작되고 많은 분이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다"라며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 "저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는 것이 아쉽다. '놀아주는 여자'가 더 재밌었던 이유는 시청자분들이 보내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주-김도훈, 명예로운 판사와 모범생 아들의 추락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082216"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유어 아너’. 사진 | 지니TV 손현주와 김도훈 부자(父子)의 위태로운 사투가 펼쳐진다. 오는 12일 오후 10시 첫 방송될 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 판사 송판호(손현주 분)는 따듯한 성품과 현명한 판결로 많은 이들의 존경을 받으며 명예로운 삶을 살아왔다. 뿐만 아니라 하나뿐인 아들 송호영(김도훈 분) 역시 유약하고 여리지만 판사인 자신을 따라 법대에 수석으로 입학했을 정도로 똑똑하고 모범적으로 자랐기에 모두가 부러워할 만한 요소들을 갖추고 있는 상황이다. 그러나 완벽하게만 보였던 이들의 일상은 한순간의 사고로 송두리째 무너진다. 예기치 못한 사고로 하루아침에 뺑소니범이 되어버린 송호영으로 인해 오랜 시간 굳건히 지켜왔던 송판호의 신념 역시 흔들리기 시작했다. 특히 송판호는 사망자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["조진웅X유재명 이렇게 만나네?"…'노 웨이 아웃' 첫 공개 후 반응 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231187"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 1, 2화 공개 이후 시청자들의 폭발적인 반응을 얻고 있다. [기획: STUDIO X+U│제작: ㈜트윈필름│공동제작: ㈜제리굿컴퍼니, STUDIO X+U, 플러스엠 엔터테인먼트│연출: 최국희, 이후빈│각본: 이수진] 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'이 첫 공개 이후 파격적인 소재와 배우들의 연기 변신, 숨 쉴 틈 없이 몰아치는 전개로 폭발적인 반응을 이끌어냈다. 이번에 공개된 1, 2화는 가면남이 시작한 룰렛 게임과 첫 번째 대상인 윤창재(이광수)의 이야기, 희대의 흉악범 김국호(유재명)를 두 번째 대상으로 지목하며 시작된 대국민 살인청부, 그를 지켜야 하는 경찰 백중식(조진웅)의 딜레마를 담아냈다. 1, 2화를 공개하며 베일을 벗은 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 공개 직후 U+모바일tv 전체 장르 중 시청 1위와 U+모바일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다크비, 후즈팬 테마카페 오픈…팬 위한 또 하나의 '플러팅']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228459"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다크비(DKB)가 '카페 플러팅'을 선보인다. 후즈팬카페를 운영하는 (주)한터글로벌은 "여덟 번째 미니앨범 'Urban Ride(얼반 라이드)'로 컴백한 다크비(이찬, 디원, 지케이, 희찬, 룬, 준서, 유쿠, 해리준)가 1일부터 후즈팬카페 명동점에서 오피셜 테마카페를 오픈한다"고 1일 밝혔다. 후즈팬카페는 운영기간동안 다크비의 영상과 이미지, 굿즈 등으로 채워지며 멤버들이 팬에게 전하는 스페셜 보이스 메시지도 송출된다. 더불어 '전시존', '포토존', '서베이존', '메시지존', '포토카드 교환존', '아무나 무나존', '인생곡 교환소', '나만의 포토카드 제작' 등 다양한 이벤트 부스도 함께 설치돼 다크비의 팬들에게 특별한 경험을 선사할 예정이다. 또한 테마카페에서는 오직 이곳에서만 얻을 수 있는 다양한 굿즈도 마련된다. 먼저 다크비 멤버들이 디자인에 참여한 마카롱이 판매되며, 이를 구매한 고객에게는 다크비 멤버의 모습이 담긴 디저트픽과 미공개 인화사진 8종 중 1종이 랜덤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“눈빛 살벌하네”…이광수, ‘노 웨이 아웃’ 충격적 오프닝 장식 [MK★TV뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015651"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이광수가 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’의 충격적인 오프닝을 장식했다. 지난 7월 31일 첫 공개된 ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’(기획 STUDIO X+U, 제작 ㈜트윈필름, 공동제작 ㈜제리굿컴퍼니, STUDIO X+U, 플러스엠 엔터테인먼트, 연출 최국희, 이후빈, 각본 이수진) 1회, 2회에서 이광수는 도축업자 ‘윤창재’ 역으로 분했다. 그는 시작부터 앞으로의 전개에 궁금증을 자아내게 만드는 열연을 펼쳐 성공적인 포문을 열었다. 이광수는 첫 장면의 신 스틸러를 맡아 강렬한 인상을 심었다. 그는 가면남이 주최한 공개살인청부의 첫 번째 타깃이 되어 귀를 잘릴 위기에 놓인 창재의 두려움을 떨리는 숨결로 나타내며 손에 땀을 쥐게 했다. 또한 이광수는 10억을 받기 위해 창재의 귀를 노리는 지홍(현봉식 분)과의 추격전에서 격렬한 액션을 벌였고, 결국 지홍에게 귀를 내어주게 되자 극한의 공포가 담긴 비명을 질러 보는 이들을 경악하게 만들었다. 그런가 하면 이광수는 백중식(조진웅 분)의 거대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 볼하트 했네…'놀아주는 여자' 오늘(1일) 종영, 해피엔딩일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231182"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구, 한선화, 권율의 동심 충만 로맨스 엔딩 페이지가 활짝 열린다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)가 오늘(1일) 밤 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 종영소감과 함께 관전 포인트를 공개해 기대감을 고조시키고 있다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 "처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다"라며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 "저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로코장인’ 된 엄태구 “처음 시도한 장르, 응원에 큰 힘 얻어”(놀아주는여자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881500"/>
        <updated>2024-08-01T05:11:58.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구, 한선화, 권율이 '놀아주는 여자' 종영소감을 전했다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)가 8월 1일 최종회를 남겨둔 가운데 엄태구(서지환 역), 한선화(고은하 역), 권율(장현우 역)이 많은 사랑을 보내준 시청자들을 위해 관전 포인트를 공개했다. 먼저 엄태구 아닌 서지환은 상상할 수 없게 만든 엄태구는 "처음 시도하는 장르라 힘든 순간도 있었고 도전이라 느끼는 순간도 있었지만 시청자분들이 즐겁게 봐주신다면 위로가 될 것 같다는 생각을 했었다. 방송이 시작되고 많은 분들이 응원해 주시고 사랑해 주셔서 큰 힘을 얻었다. 앞으로도 다양한 연기로 보답하는 배우가 되겠다. 감사드린다"며 시청자들을 향한 고마움을 전했다. 러블리의 의인화 고은하로 분한 한선화는 "저도 열혈 시청자로서 매주 수, 목요일만 기다렸는데 벌써 마지막 회라는 것이 아쉽다. '놀아주는 여자'가 더 재밌었던 이유는 시청자분들이 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, ♥한선화와 해피엔딩 맞을까…父 김뢰하 대신 칼 맞았다 [놀아주는 여자]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003857318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003857318"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:44.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서지환(엄태구)이 사랑하는 고은하(한선화)의 곁에 돌아가기 위해 결단을 내렸다. 지난달 31일 방송된 종합편성채널 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경 연출 김영환 김우현) 15회에서는 고은하(한선화)를 지키고자 어두웠던 과거에서 벗어나려던 서지환(엄태구)이 아버지 서태평(김뢰하) 대신 칼에 맞으면서 모두를 충격에 빠뜨렸다. 이에 '놀아주는 여자' 15회 시청률은 전국 2.8%, 수도권 2.4%를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 앞서 키즈 크리에이터 행사를 마친 고은하를 데리러 가던 서지환은 피를 흘리며 쓰러진 장현우(권율)와 도망가려던 고양희(임철수)를 보고 이성을 잃고 말았다. 분명히 경고를 했음에도 불구하고 기어코 고은하를 해치려던 고양희를 가차 없이 응징하던 서지환은 자신을 보는 고은하의 눈빛 속 낯선 감정을 느끼고 깊은 자괴감에 빠져들었다. 장현우의 증언으로 사태는 일단락됐지만 서지환은 존재만으로도 고은하에게 위협이 되는 자신의 처지를 다시금 체감했다. 심지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 이성열, 있는 집 자식 경찰 된다 ‘다리미 패밀리’ 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881489"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:44.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성열이 '다리미 패밀리'에 합류했다. 소속사 매니지먼트 이상 측은 8월 1일 "이성열이 '다리미 패밀리'의 최형철 역으로 캐스팅 됐다"고 밝혔다. 오는 9월 중 첫 방송되는 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향 연출 성준해 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 극중 이성열은 머리 좋고 지적이고 깔끔한 스타일의 소유자일 뿐만 아니라 좋은 옷 입고 좋은 차 타고 다니는 있는 집 자식 청렴한 파출소 경위 최형철역 으로 분할 예정이다. 한편 이성열이 속한 인피니트는 지난 7월 13, 14일 양일간 잠실실내체육관에서 진행된 무한대집회 팬미팅을 열었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 로코 첫 도전, 무신한 듯 설레는 '엄친아' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030772"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:44.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '엄마친구아들' 정해인이 연기 변신에 나선다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아'워너비 남사친'있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 서로의 흑역사 기록기인 '소꿉남녀' 최승효(정해인), 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. 무엇보다 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 '최승효' 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받는 젊은 건축가로, 그의 평화로웠던 일상은 배석류의 컴백으로 위험천만한 버그가 발생한다. 이날 공개된 사진에서 최승효는 한 치의 흐트러짐 없는 수트핏과 비주얼로 단번에 시선을 사로잡는다. 건축가로서 실력과 명성을 쌓아가고 있는 최승효는 그야말로 성공 가도를 달리는 중. 특히 환한 미소로 밝은 에너지와 건강미를 발산하는 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원-정유진, 얼굴 보자마자 '급발진' 포옹?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030771"/>
        <updated>2024-08-01T04:09:44.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['DNA 러버' 최시원과 정유진이 '급발진 포옹'으로 뜨거운 열기를 이끈다. 오는 8월 17일 밤 9시 10분 첫 방송될 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 'DNA 러버'에서 최시원은 IQ, EQ보다 '사회적 지능'이 뛰어난 '심병원' 산부인과 의사 심연우 역, 정유진은 연애 방송 섭외 1순위인 연애 칼럼니스트이자 사랑하는 대상을 여러 명 동시에 가질 수 있는 폴리아모리 장미은 역을 맡아 지금껏 보지 못했던 색다른 '新 로코'의 세계를 선보인다. 이와 관련 최시원과 정유진이 옛 연인들의 쿨하디 쿨한 아메리칸 스타일 연애를 보여주는 '기승전 허그 인사법' 장면으로 시선을 집중시킨다. 극 중 심연우(최시원)와 장미은(정유진)이 주차장에서 마주치는 장면. 심연우와 장미은은 마치 모르는 사이인 듯 지나치지만, 이내 장미은이 심연우 앞을 막아선 후 양팔로 심연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드디어 정해인 로맨스 본다..'엄친아' 매력→"웃을 일 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176036"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인의 '엄친아' 매력이 드러난다. 오는 17일 첫 방송 예정인 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(신하은 극본, 유제원 연출) 측은 1일, 이보다 완벽할 수 없는 엄친아 '최승효'로 돌아온 정해인의 스틸컷을 공개했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 '소꿉남녀' 최승효(정해인), 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 '갯마을 차차차' 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 고조시킨다. 무엇보다 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 '최승효' 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받는 젊은 건축가로, 그의 평화로웠던 일상은 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수♥박정민, 좀비가 나타나도 연애…'기생충' 작가→'파수꾼' 감독 뭉친 '뉴토피아' [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755527"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'가 박정민, 지수 캐스팅 확정 소식과 함께 첫 번째 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. 대세 배우 박정민과 글로벌 스타 지수가 만난다. '다만 악에서 구하소서', '밀수', '시동' 등 매 작품 탁월한 연기를 보여줬던 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았다. '설강화: snowdrop'에서 맹활약을 펼치고 영화 '전지적 독자 시점' 출연 소식으로 기대를 모으고 있는 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목을 집중시킨다. 그의 곁에서 유쾌한 케미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장나라 같은 까칠 상사 만나면?"…'굿파트너' 코멘터리 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002068801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002068801"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 출연 배우 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈 등이 함께 참여한 코멘터리 영상이 공개됐다. 요즘 화제작의 하나인 SBS 드라마 '굿파트너'는 현실보다 더 현실 같은 에피소드, 유쾌한 웃음 속 진한 여운을 안기는 메시지, 현실에 발 붙인 캐릭터들의 사연이 공감을 불러일으켜 시청률 상승세를 이어가고 있다. 지난 5회 시청률은 수도권 가구 기준 최고 16.8%를 돌파하며 동시간대 1위, 주간 미니시리즈 1위 자리를 지켰다. 인기의 중심에는 배우들의 열연이 있다. 여기에 대형 로펌 '대정'에서 그려지는 다채로운 관계성은 극의 또 다른 재미 포인트다. 이에 지난 달 31일, 시청자들의 열띤 호응에 답하기 위해 '대정' 패밀리가 한자리에 모여 생생하고 즐거운 촬영 비하인드, 어디에도 공개된 적 없는 에피소드를 풀어냈다. 먼저 스타 변호사 차은경(장나라 분)의 등장에 반응이 폭발했다. 한유리(남지현 분)와 첫 만남에서 차은경이 매콤한 상사의 면모를 드러냈던 장면을 짚으며, '나의 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민·블핑 지수, 연인 됐다…‘뉴토피아’ 2025년 공개[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015634"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 ‘뉴토피아’가 박정민, 지수 캐스팅 확정 소식과 함께 첫 번째 스틸을 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘뉴토피아’는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. 대세 배우 박정민과 글로벌 스타 지수가 만난다. ‘다만 악에서 구하소서’ ‘밀수’ ‘시동’ 등 매 작품 탁월한 연기를 보여줬던 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았다. ‘설강화: snowdrop’에서 맹활약을 펼치고 영화 ‘전지적 독자 시점’ 출연 소식으로 기대를 모으고 있는 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목을 집중시킨다. 그의 곁에서 유쾌한 케미를 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호, 재벌집 막내아들 변신.."손나은과 거리 둬"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254789"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로'에서 최민호가 베일에 싸인 재벌집 막내아들로 변신한다. 게다가 설레는 멜로의 상대인 손나은에겐 "일부러 거리를 뒀다"고 밝혀 다각도의 궁금증을 불러일으킨다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤·연출 김다예)에서 최민호는 태권도 사범이자 대형마트 JPLUS에서 보안요원으로 일하고 있는 '남태평' 역을 맡아 열연을 펼친다. 최민호는 태평에 대해 "흰색 도복 같은 매력을 가졌다. 절제되고 정직하기도 하면서 내면의 깊이는 인생 2회차인 청년"이라고 설명했다. 그래서 "다 알면서 상대방을 위해 모른 척해주는 행동이 안타까우면서 대견할 때도 있다"라는 감정을 갖게 됐다고 전했다. 모든 이들에게 구김 없이, 모난 것 없이 행동하는 태평이 유일하게 그러지 않는 존재는 바로 남치열(정웅인 분)이다. 사실 태평은 평범한 태권도 사범이나 마트 보안요원이 아닌, JPLUS 사장 치열의 아들이다. 요란한 가족사에 시달리는 태평은 그렇게 재벌집에서 나와 자신의 삶을 직접 건사하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라X남지현, 웃음 터지는 '시청자모드'…'굿파트너', 코멘터리 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307207"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '굿파트너' 측이 결방의 아쉬움을 달래줄 배우, 감독의 코멘터리 영상을 공개했다. '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람)를 향한 호응이 뜨겁다. 현실보다 더 현실 같은 에피소드, 유쾌한 웃음 속 진한 여운을 안기는 메시지, 현실에 발붙인 캐릭터들의 사연이 공감을 불러일으키며 무서운 상승세를 이어가고 있다. 지난 5회 시청률이 수도권 가구 기준 최고 16.8%를 돌파하며 동시간대 1위, 주간 미니시리즈 1위 자리를 지켰다. 이뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 7월 4주 차 TV, TV-OTT 종합 화제성에서도 2주 연속 1위에 이름을 올리며 차트를 휩쓸었다. 드라마 인기의 중심에는 배우들의 열연이 있다. 흥미진진한 전개 속 인물들의 감정 변화를 세밀하게 그리며 몰입도를 높인 배우들의 빈틈없는 시너지는 공감을 불러일으킨 원동력이다. 여기에 로펌 '대정'에서 그려지는 다채로운 관계성은 극의 또 다른 재미 포인트다. 이에 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완→빅뱅 탑까지 합류한 ‘오징어게임’ 시즌2, 12월 26일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082180"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어게임’ 시즌2. 사진|넷플릭스 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어게임’ 시즌2가 오는 12월 26일 공개된다. 넷플릭스는 1일 이같이 밝히며 “시리즈의 마지막인 ‘오징어게임’ 시즌3는 2025년 공개될 전망이다”고 밝혔다. ‘오징어게임’을 연출한 황동혁 감독은 넷플릭스를 통해 “진짜 게임이 시작됩니다. 시즌1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가합니다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까요?”​라는 물음을 던졌다. 12월 공개되는 시즌2에는 기존 출연진인 배우 이정재 ,이병헌, 위하준, 공유 외 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이다윗, 최승현, 노재원, 조유리, 원지안 등이 새롭게 합류한다. ‘오징어게임’은 극한의 상황에 몰린 참가자들이 상금 456억원이 걸린 서바이벌에서 최후의 승자가 되기 위해 목숨을 걸고 도전하는 이야기를 그렸다. 2021년 공개된 시즌1은 46일간 넷플릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌집 가출아들’ 최민호 “손나은과 일부러 거리뒀다”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082178"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 주말극 ‘가족X멜로’ 사진 | MI·SLL 인기리에 방송 중인 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 후속 ‘가족X멜로’에서 베일에 싸인 재벌아들로 분하는 가수 겸 배우 최민호가 캐릭터에 대한 애정을 전했다. 이번 드라마에서 태권도 사범이자 대형 마트 JPLUS에서 보안요원으로 일하는 ‘남태평’ 역을 맡은 최민호는 “남태평은 흰색 도복 같은 매력을 가졌다. 절제되고 정직하기도 하면서 내면의 깊이는 인생 2회차인 청년이다. 다 알면서 상대방을 위해 모른 척 해주는 행동이 안타까우면서 대견할 때도 있다”라고 말했다. 모든 이들에게 구김 없이, 모난 것 없이 행동하는 태평이 유일하게 그러지 않는 존재는 바로 남치열(정웅인 분)이다. 사실 태평은 평범한 태권도 사범이나 마트 보안요원이 아닌, JPLUS 사장 치열의 아들이다. 요란한 가족사에 시달리는 태평은 재벌집을 뛰쳐나와 자신의 삶을 직접 건사하며 열심히 살고 있는 캐릭터. 최민호는 “복잡한 가족사 때문에 아버지에게만은 철부지 그 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 이유준 “웃고싶을 때 다시 정주행하길” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881458"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유준이 '놀아주는 여자'를 향한 애정을 드러냈다. 배우 이유준은 8월 1일 소속사를 통해 드라마 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/연출 김영환, 김우현) 종영 소감을 전했다. ‘놀아주는 여자’는 어두운 과거를 청산한 큰 형님 서지환(엄태구 분)과 아이들과 놀아주는 미니 언니 고은하(한선화 분)의 반전 충만 로맨스를 그린 드라마다. 종영을 앞둔 이유준은 “그동안 ‘놀아주는 여자’를 시청해 주시고, 정만호라는 캐릭터를 사랑해 주신 여러분에게 감사하다. 저희 드라마는 이제 막을 내리지만 여러분들의 일상에, 언제나 곁에 있을 테니 웃고 싶으실 때 저희 드라마를 다시 정주행하시기를 추천드린다. 마지막까지 많은 시청 부탁드린다”며 감사 인사를 남겼다. 이유준은 육가공 업체 목마른 사슴의 제품개발팀장 정만호 역으로 분해 열연을 펼쳤다. 지환을 만난 뒤 지난 과거를 참회하고 180도 바뀐 만호는 러블리한 매력으로 시청자를 사로잡는가 하면, 지환과 은하의 연애 조력자로 활약하며 감초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인, 첫 로코 도전 "밝은 에너지 받을 수 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004374548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004374548"/>
        <updated>2024-08-01T03:11:20.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인이 연기 변신에 나선다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원) 측은 1일 이보다 완벽할 수 없는 엄친아 최승효로 돌아온 정해인의 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인), 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 고조시킨다. 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 ‘최승효’ 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받는 젊은 건축가로, 그의 평화로웠던 일상은 배석류의 컴백으로 위험천만한 버그가 발생한다. 이날 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 종영 코앞인데‥엄태구, 父 대신 칼 맞았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881452"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종영을 앞둔 '놀아주는 여자'에서 주인공 엄태구가 칼에 찔리는 충격 엔딩이 펼쳐졌다. 7월 31일 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/연출 김영환, 김우현) 15회에서는 고은하(한선화 분)를 지키고자 어두웠던 과거에서 벗어나려던 서지환(엄태구 분)이 아버지 서태평(김뢰하 분) 대신 칼에 맞으면서 모두를 충격에 빠뜨렸다. 앞서 키즈 크리에이터 행사를 마친 고은하를 데리러 가던 서지환은 피를 흘리며 쓰러진 장현우(권율 분)와 도망가려던 고양희(임철수 분)를 보고 이성을 잃고 말았다. 분명히 경고를 했음에도 불구하고 기어코 고은하를 해치려던 고양희를 가차 없이 응징하던 서지환은 자신을 보는 고은하의 눈빛 속 낯선 감정을 느끼고 깊은 자괴감에 빠져들었다. 장현우의 증언으로 사태는 일단락됐지만 서지환은 존재만으로도 고은하에게 위협이 되는 자신의 처지를 다시금 체감했다. 심지어 고은하와 서태평(김뢰하 분)이 우연히 마주치게 되면서 서지환의 마음속 불안감은 걷잡을 수 없이 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 풋풋한 김영대→박주현에 무슨 일이?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881451"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 네 청춘에게 의문의 사건이 다가온다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오) 측은 8월 1일 배우 김영대(박경호 역)와 박주현(최선희 역), 최예빈(이수연 역), 이시우(지현우 역)가 뭉친 윤일고 4인방의 모습이 담긴 포스터를 공개했다. 8월 14일 첫 방송 예정인 ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. 농구공을 들고 환하게 웃고 있는 이들의 모습이 눈길을 끄는 가운데, 모두가 웃고 있지만 최예빈 혼자 무표정하게 있어 네 사람의 관계가 심상치 않음을 짐작게 한다. 극 중 박경호와 최선희, 지현우는 같은 반 학생으로 매일 같이 붙어다니며 모든 것을 함께 한다. 전학생인 이수연은 선희의 보육원 시절 친구로 자연스럽게 경호, 현우와도 가까이 지내게 된다. 그러던 중 선희가 살인사건에 연루되면서 네 사람에게 위기가 찾아오고, 사건의 진실을 둘러싼 아슬아슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕지혜, 부잣집 며느리 됐다…‘다리미 패밀리’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015627"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕지혜가 ‘다리미 패밀리’에 출연을 확정지었다. 1일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “왕지혜가 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 극본 서숙향, 제작 키이스트, 몬스터유니온)에 캐스팅됐다. ‘이미연’ 역으로 활약을 펼칠 왕지혜 배우에게 많은 관심과 사랑 부탁드린다”라고 전했다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 이야기다. 왕지혜는 극 중 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)의 늦둥이 딸이자 ‘청렴 세탁소’ 삼 남매의 고모 ‘이미연’ 역으로 분한다. 이미연은 철없고 순수한 인물로, 예쁜 외모 덕에 회계사 남편을 만나 부잣집으로 시집은 잘 갔지만 뜻밖의 소식으로 가족들을 깜짝 놀라게 만들 예정이라고. 그동안 왕지혜는 MBC ‘개인의 취향’, SBS ‘보스를 지켜라’, 지니 TV 오리지널 드라마 ‘오! 영심이’ 등 다양한 작품에 출연, 남다른 존재감을 자랑했다. 특히 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕지혜 ‘다리미 패밀리’ 합류, 늦둥이 철부지 딸 된다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881443"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕지혜가 ‘다리미 패밀리’에 합류한다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 8월 1일 “왕지혜가 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해/극본 서숙향)에 캐스팅됐다. ‘이미연’ 역으로 활약을 펼칠 왕지혜 배우에게 많은 관심과 사랑 부탁드린다”고 밝혔다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 이야기다. 왕지혜는 극 중 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)의 늦둥이 딸이자 ‘청렴 세탁소’ 삼남매 고모 ‘이미연’ 역으로 분한다. 이미연은 철없고 순수한 인물로, 예쁜 외모 덕에 회계사 남편을 만나 부잣집으로 시집은 잘 갔지만 뜻밖의 소식으로 가족들을 깜짝 놀라게 만든다. 그동안 왕지혜는 MBC ‘개인의 취향’, SBS ‘보스를 지켜라’, 지니 TV 오리지널 드라마 '오! 영심이' 등 다양한 작품에 출연했다. 한편 김정현, 금새록, 최태준, 양해지 등이 출연하는 ‘다리미 패밀리’는 9월 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호 "♥︎손나은에 일부러 거리 뒀다"('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127802"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’에서 최민호가 베일에 싸인 재벌집 막내 아들로 변신한다. 게다가 설레는 멜로의 상대인 손나은에겐 “일부러 거리를 뒀다”고 밝혀 다각도의 궁금증을 불러일으킨다. 종합편성채널 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(극본 김영윤, 연출 김다예)에서 최민호는 태권도 사범이자 대형마트 JPLUS에서 보안요원으로 일하고 있는 남태평 역을 맡아 열연을 펼친다. 최민호는 태평에 대해 “흰색 도복 같은 매력을 가졌다. 절제되고 정직하기도 하면서 내면의 깊이는 인생 2회차인 청년”이라고 설명했다. 그래서 “다 알면서 상대방을 위해 모른 척해주는 행동이 안타까우면서 대견할 때도 있다”라는 감정을 갖게 됐다고. 최민호가 이번 작품을 통해 공개한 이미지에서는 담백한 듯하면서도 더 단단해진 내면이 느껴지는 이유였다. 모든 이들에게 구김 없이, 모난 것 없이 행동하는 태평이 유일하게 그러지 않는 존재는 바로 남치열(정웅인 분)이다. 사실 태평은 평범한 태권도 사범이나 마트 보안요원이 아닌, JPLU]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민·블랙핑크 지수 만났다..K-좀비물 '뉴토피아' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254751"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민과 그룹 블랙핑크 멤버 지수가 만났다. 1일 쿠팡플레이 측은 시리즈 '뉴토피아'의 박정민, 지수 캐스팅 확정 소식과 함께 첫 번째 스틸을 공개했다. '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. 대세 배우 박정민과 글로벌 스타 지수가 만난다. '다만 악에서 구하소서', '밀수', '시동' 등 매 작품 탁월한 연기를 보여줬던 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았다. '설강화: snowdrop'에서 맹활약을 펼치고 영화 '전지적 독자 시점' 출연 소식으로 기대를 모으고 있는 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인, 설렘 폭격 준비.."순정남 지울 엄친아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008406"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["순정남 지울 엄친아 온다" 정해인이 '엄마친구아들'에서 설레는 연기 변신을 예고했다. 1일 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은) 측은 엄친아 최승효로 돌아온 정해인의 스틸컷을 공개했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 '소꿉남녀' 최승효(정해인), 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사할 예정. 또한 tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 '갯마을 차차차' 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 높이고 있다.. 무엇보다 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 최승효 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받는 젊은 건축가로, 그의 평화로웠던 일상은 배석류의 컴백으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, '오겜2' 12월26일 공개확정…내년 피날레 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228345"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K콘텐츠 역사를 쓴 '오징어게임'의 새로운 이야기가 올 연말과 내년 펼쳐진다. 1일 넷플릭스 측은 공식채널을 통해 '오징어게임' 시즌2를 오는 12월26일 공개한다고 밝히며, 연출자 황동혁 감독의 편지를 공개했다. '오징어게임' 시즌2의 공개는 2021년 시즌1 이후 약 3년만의 일이다. 이번 시즌에는 직전 시즌 엔딩에서 복수를 예고한 성기훈이 또 한 번 게임에 참가하면서 펼쳐지는 내용들을 담는다. 특히 시즌1에서 돌아온 이병헌, 위하준, 공유 그리고 시즌2에 새롭게 합류한 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이다윗, 최승현, 노재원, 조유리, 원지안까지 다양한 인물들의 활약이 예고돼 관심을 끈다. 이는 K콘텐츠 대표작으로서의 새로운 전개와 함께, 내년 예고된 시즌3 피날레를 향한 또 다른 기대감을 불러일으키는 바로 이어지고 있다. '오징어게임' 연출자 황동혁 감독은 “새로운 오징어 게임의 여정을 구상하며 싹 틔웠던 아이디어의 씨앗을 시즌3까지 이어지는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕지혜, 늦둥이 철부지 딸 연기..'다리미 패밀리' 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254749"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕지혜가 '다리미 패밀리' 출연을 확정했다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 1일 "왕지혜가 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(연출 성준해, 극본 서숙향, 제작 키이스트·몬스터유니온)에 캐스팅됐다"며 "이미연 역으로 활약을 펼칠 왕지혜 배우에게 많은 관심과 사랑 부탁드린다"고 밝혔다. '다리미 패밀리'는 '청렴 세탁소' 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 '돈다발' 블랙 코미디 드라마다. 김정현, 금새록, 최태준, 양해지 등이 출연한다. 왕지혜는 극 중 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)의 늦둥이 딸이자 '청렴 세탁소' 삼 남매의 고모 이미연 역으로 분한다. 이미연은 철없고 순수한 인물로, 예쁜 외모 덕에 회계사 남편을 만나 부잣집으로 시집은 잘 갔지만, 뜻밖의 소식으로 가족들을 깜짝 놀라게 만들 예정이다. '다리미 패밀리'는 오는 9월 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진세연 “김재중과 로맨스 시작 장면, 가장 몰두했다”(나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881432"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 진세연이 만났다. MBN 새 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영) 배우 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지는 8월 1일 첫 방송을 앞둔 소감을 밝혔다. 8월 2일 첫 방송되는 '나쁜 기억 지우개'는 기억 지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스. 이 가운데 김재중은 기억 지우개로 ‘자존감 최하’에서 ‘자존감MAX, 자신감MAX, 존재감MAX’로 재탄생한‘이군’ 역을, 진세연은 이군의 기억 지우개 수술을 담당한 후 그의 첫사랑으로 각인되어 이군의 직진 사랑을 한몸에 받는 ‘경주연’ 역을 맡았다. 이종원은 세계 랭킹 1위 테니스 스타‘이신’ 역, 양혜지는 긍정적인 매력과 통통 튀는 에너지로 주변을 사로잡는 이신의 통역사 ‘전새얀’ 역으로 분해 과거와 현재가 엇갈린 운명을 선보일 예정이다. 김재중은 “'나쁜 기억 지우개'로 시청자와 만날 생각에 설레고 기쁘다. 이군과 함께 했던 모든 순간이 떠오를 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕지혜, 부잣집 며느리됐다…♥남편은 회계사, 외모 덕에 결혼까지 성사 ('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673382"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕지혜가 KBS2 ‘다리미 패밀리’에 출연을 확정했다. 1일 왕지혜 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “왕지혜가 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에 캐스팅됐다. ‘이미연’ 역으로 활약을 펼칠 왕지혜 배우에게 많은 관심과 사랑 부탁드린다”라고 전했다. ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 이야기다. 왕지혜는 극 중 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)의 늦둥이 딸이자 ‘청렴 세탁소’ 삼 남매의 고모 ‘이미연’ 역으로 분한다. 이미연은 철없고 순수한 인물로, 예쁜 외모 덕에 회계사 남편을 만나 부잣집으로 시집은 잘 갔지만 뜻밖의 소식으로 가족들을 깜짝 놀라게 만들 예정이다. 왕지혜는 MBC ‘개인의 취향’, SBS ‘보스를 지켜라’, 지니 TV 오리지널 드라마 '오! 영심이' 등 다양한 작품에 출연, 남다른 존재감을 자랑했다. 작품마다 팔색조 매력으로 감초 역할을 톡톡히 해오기도. 이에 왕지혜가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광수, 귀 잘릴 위기→극한의 비명..충격적인 오프닝 [노 웨이 아웃]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254745"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:17.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이광수가 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 충격적인 오프닝을 장식했다. 지난달 31일 첫 공개된 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 1회, 2회에서 이광수는 도축업자 윤창재 역으로 분했다. 그는 시작부터 앞으로의 전개에 궁금증을 자아내게 만드는 열연을 펼쳐 성공적인 포문을 열었다. 이광수는 첫 장면의 신 스틸러를 맡아 강렬한 인상을 심었다. 그는 가면남이 주최한 공개살인청부의 첫 번째 타깃이 되어 귀를 잘릴 위기에 놓인 창재의 두려움을 떨리는 숨결로 나타내며 손에 땀을 쥐게 했다. 또한 이광수는 10억을 받기 위해 창재의 귀를 노리는 지홍(현봉식 분)과의 추격전에서 격렬한 액션을 벌였고, 결국 지홍에게 귀를 내어주게 되자 극한의 공포가 담긴 비명을 질러 보는 이들을 경악하게 만들었다. 그런가 하면 이광수는 백중식(조진웅 분)의 거대한 비밀을 손에 쥔 창재의 모습을 통해 극에 긴박함을 더했다. 창재가 중식이 지홍의 집에서 10억을 발견하고 몰래 가로챈 사실을 알]]></content>
    </entry>
</feed>