<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-13T00:40:42.600Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동준, 다른 팀 집 지어주는 김병만에 "정글팀 말고 용역팀" (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312564"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘생존왕’ 김병만이 3초 만에 그린 설계도로 이층집을 뚝딱 만들어낸다. 14일 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 첫날의 서바이벌을 마치고 정글팀, 피지컬팀, 군인팀, 국가대표팀이 각자의 생존지로 복귀한다. 그러나 국가대표팀은 아직 집이 없는 상태였고, 습한 날씨에 올라오는 벌레로 몸 하나 편히 누울 자리가 없었다. 위기를 느낀 팀장 박태환은 망설임 없이 ‘정글팀’의 김병만을 찾아가 도움을 구했다. 상대 팀이지만, 정글 생존 전문가인 김병만은 망설임 없이 적진(?)인 국가대표팀의 생존지를 방문한다. 생존지를 둘러본 지 3초 만에 머릿속에 설계도를 그린 김병만은 “올라갈수록 쾌적하다”며 지형지물을 이용해 나무 위 집 짓기를 추천했다. 이층집 추천에 국가대표팀이 “어떻게…”라며 당황하자 김병만은 “내가 해줄게”라며 직접 나무 위로 올라가 출장 건축(?)에 나섰다. 그렇게 김병만이 남의 집을 지어주는 동안, 정작 ‘정글팀’ 생존지 또한 집도, 쉴 곳도 하나 없는 허허벌판 상태였다. 새벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 고급 한우 식당 '한우 497만 원' 통 큰 결제 "명품 사 본 적도 없는데…" (토밥쏜다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782468"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 청담동의 명품 거리로 나선 히밥이 밥 친구 구하기에 실패, 개인 카드를 꺼냈다. 지난 12일 방송된 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 '토밥쏜다')'에서는 청담동에서 한우를 사줄 밥 친구 구하기에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 명품 가게로 가득한 거리를 당당한 발걸음으로 나선 히밥은 의기양양했던 처음의 모습과는 다르게 세 번의 시도 안에 밥 친구 구하기에 실패, 결국 개인 카드로 결제하게 됐다. 더불어 '토밥쏜'의 규칙에 따라 현장에서 골든벨을 울려 식사하고 있는 모든 테이블의 비용까지 결제해야 하게 됐고, 히밥은 "개인 카드 한도 비용이 500만 원이다"라며 초조한 모습을 보였다. 하지만 초조한 모습도 잠시 최애 음식 한우 앞에서 이성의 끈을 놓은 히밥은 꽃등심 8인분에 간장게장을 찍어 먹으며 차원이 다른 먹방을 선보였다. 이어 탄산 막걸리, 양념갈비, 육회 비빔밥, 채끝살 불고기를 먹으며 행복한 혼밥 먹방을 마무리했다. 한우 맛에 취한 행복감도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 유니폼 입은 축구 남신→설레는 무대 장인! 영웅시대 마음 ‘골인’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908394"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 축구 유니폼을 입고 설레는 체대 남신으로 변신했다. 여기에 완벽한 무대까지 곁들여 '역시 임영웅'이라는 감탄을 자아냈다. 임영웅은 지난 10월 12일 대전광역시 유성구 대전월드컵경기장에서 열린 '팀 히어로'와 '팀 기성용'의 하나은행 자선축구대회에 '팀 히어로' 주장으로 출전해 90분 간 그라운드를 누볐다. 3만5천여명 관중 앞에서 하프타임 공연에 오른 임영웅은 화려한 프린트를 포인트로 한 흰색 티셔츠에 가죽 재킷과 와이드팬츠, 선글라스를 착용하고 여느 때와 같은 완벽한 무대를 꾸몄다. 이후 후반 19분에는 전원석의 득점에 도움까지 기록해 환호를 이끌어냈다. 기성용은 팀이 2-3으로 밀린 시점에 감독석을 벗어나 직접 그라운드를 누볐고 투입 2분 만에 중거리 슈팅으로 골대를 흔들었다. 이후 중계 해설을 맡았던 이근호가 교체 투입되며 역전골을 넣으면서 경기는 '팀 기성용'이 '팀 히어로'에 4-3으로 승리했다. 비록 임영웅 팀이 승리하진 못했지만 무대도, 축구도 잘하는 히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미치겠네" 이경규, 관절 검사 결과에 '충격'… MRI까지 찍었다 ('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312563"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 관절 검사 결과를 듣고 충격에 빠졌다. 13일 오전 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 이경규가 정형외과를 찾아 관절 검사를 받는 모습이 전파를 탔다. 이경규는 "주위에 관절 안 좋은 사람이 많다. 그런데 나는 좋다"며 "무릎은 아직 20대다. 내 몸에서 유일하게 관절 하나는 좋다"고 자신만만해했다. 세밀한 확인을 위해 X-RAY에 이어 MRI까지 촬영한 이경규는 긴장되는 표정으로 진찰실에 들어갔다. 정형외과 전문의는 "작은 문제들이 있다"며 "초기 관절염으로 볼 수도 있지만, 그건 아주 안 좋게 볼 경우고 그냥 봐서는 정상"이라고 말했다. 이어 "다만 서서 촬영한 X-RAY를 봤는데 무릎이 안쪽으로 조금 기울어져 있다. 그래서 나중에 내측 관절염이 진행될 가능성이 있다"고 덧붙였다. 닥터 군단은 이경규의 VCR 영상을 보면서 검사 결과를 부연했다. 이경규는 "아니 저거 보면서 왜 이렇게 말들이 많냐"며 "보자마자 아주 기다렸다는 듯이 얘기하는데, 방송이니까 그런 거지.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["귤껍질 던져"…'철이와 미애' 신철, 10세 연하 미모의 아내 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840049"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['철이와 미애'의 신철이 미모의 아내를 공개했다. 지난 12일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3의 4회에서는 레전드 가수이자 프로듀서 신철이 출연했다. 이날 방송에서는 신철의 10세 연하 미모의 라디오 작가 아내가 최초로 공개돼 눈길을 모았다. 신철은 "아내에게 멋있는 명언 같은 걸 말한 적이 있다"며 "'지식보다 중요한 건 상상력이다'라는 말이었는데, 그 말을 들은 아내가 '어디서 수작이야'라고 하더라"고 말해 모두를 웃게 했다. 또한 신철은 "집에서 인터넷 방송을 할 때 이어폰을 끼고 있어 아내의 사인을 듣지 못한 적이 있는데 그때 아내가 귤껍질 같은 걸 던졌다"며 "그래서 이제는 던질 물건이 없도록 주변을 깨끗하게 정리한다"고 터프한 아내의 에피소드를 밝혀 폭소를 자아냈다. 그런가 하면 신철은 '철이와 미애' 미애의 근황도 전했다. 그는 미애가 미국에서 살고 있다고 전하며 직접 전화를 걸었고, 미애는 "뉴욕에 있다가 지금은 플로리다에 살고 있다"며 "결혼한 지 15년 됐다"는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 쇄골 드러낸 오프숄더룩…독보적 세련미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908393"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통역사 겸 방송인 안현모가 우아한 미모를 자랑했다. 안현모는 최근 자신의 소셜미디어에 근황이 담긴 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 안현모는 가녀린 쇄골라인이 돋보이는 오프숄더 원피스를 입고 카메라를 응시했다. 안현모는 뚜렷한 이목구비와 함께 청순한 비주얼을 뽐내 감탄을 유발한다. 한편 안현모는 지난 2017년 브랜뉴뮤직 대표 라이머와 결혼했으나 지난해 11월 결혼 6년 만에 파경을 맞았다. 안현모는 현재 KBS 2TV '스모킹 건', 드라마큐브 '끝내주는 부부' 등에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 한석규, 살인자 딸 채원빈 의심..'이친자' 미친 전개 '호평']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203481"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 곧 장르다. 12일 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(한아영 극본, 송연화 연출) 2회에서는 장태수(한석규)가 살인사건 증거 속 딸의 흔적을 발견하는 모습과, 아빠의 예상을 뛰어넘고 증거를 인멸하는 하빈(채원빈)의 모습이 그려졌다. 뛰는 아빠 위 나는 딸의 부녀 심리전이 펼쳐짐과 함께, 하빈을 향해 조여오는 수사망에 시청자들은 태수에 몰입해 심장이 쫄깃해질 수밖에 없었다. 한석규는 딸을 의심하게 된 아빠 태수의 감정이 오롯이 느껴지는 연기로 극을 장악했다. 시청자들도 의심에 빠지게 하는 그의 열연에 '한석규가 곧 장르고, 장르가 곧 한석규다'라는 반응이 쏟아졌다. 태수는 하빈이 왜 사건 현장에 있었는지 몰라 혼란스러웠다. 그런 태수를 초조하게 만드는 것은 하나 둘씩 밝혀지는 사건의 단서들이었다. 사건 현장에 있었던 차량의 동선 추적 중 확보된 CCTV에는 하빈과 비슷한 여자의 뒷모습이 찍혔고, 여기에 사건 현장 인근에 있던 사람들의 휴대폰 번호 목록에 하빈의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정경호♥’ 수영, 블랙 수트로 드러낸 우아한 카리스마‥부산국제영화제 닫았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908392"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수영이 부산국제영화제 폐막식 비하인드를 공개했다. 제29회 부산국제영화제 폐막식이 10월 11일 부산 해운대 영화의전당에서 열렸다. 폐막식 사회자로 최수영과 공명이 호흡을 맞췄다. 이에 수영은 자신의 소셜 미디어를 통해 폐막식 뒷모습을 공개했다. 블랙 수트 의상을 입은 모습이 눈길을 끈다. 수영은 2018 서울드라마어워즈, 2022 부일영화상 등 다수의 시상식에서 매끄럽고 재치 있는 진행 실력을 인정 받은 바 있다. 한편 배우 겸 가수로 활동하고 있는 수영은 첫 일본 솔로 데뷔 싱글 '언스타퍼블'을 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기보배 부탁에 백종원도 멘탈붕괴…12만원 120인분 장보기라니(백패커)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908391"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 '백패커2'가 사상 최초 '든든한 천 원의 아침밥' 미션에 도전한다. 10월 13일 오후 7시 40분 방송되는 '백패커2(연출 신찬양)' 20회에서 아침밥을 거르는 대학생들을 위해 120인분의 든든한 천 원의 만찬을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려진다. 사상 최초 조식 출장을 위해 출장 요리단이 모인 시간은 새벽 2시 30분. 백종원을 포함해 출장 요리단은 비몽사몽한 상태로 만나 의문의 출장지로 발길을 향한다. 빛고을 광주에 위치한 오늘의 출장지는 광주여자대학교. 특히 대한민국 양궁의 신화이자 전 국가대표인 기보배 선수가 어둠의 캠퍼스에서 해맑은 의뢰인으로 등장해 모두를 깜짝 놀라게 만든다. 기보배 선수는 그동안 목에 건 금메달만 92개인 레전드 여자 양궁 국가대표 출신으로, 현재는 광주여대 스포츠학과 교수에서 후학 양성에 힘쓰는 중이다. 기 선수는 끼니를 잘 챙겨 먹지 않는 학생들을 보며 안타까운 마음에 직접 의뢰하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 추성훈, 의사 사위 보겠네…발아픈 추사랑 업어주는 유토에 "합격" ('내생활')(]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684348"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑이 아빠 추성훈이 유토에게 “합격”을 외쳤다. 10월 12일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 6회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 본격 홍콩 여행기와 문메이슨 4남매의 강화도 촌캉스가 그려졌다. 이에 시청률도 상승세를 기록했다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 ‘내생활’ 6회는 수도권 가구 기준 1.8%를 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 최고의 1분은 사랑이와 유토가 놀이공원에서 놀던 중, 유토가 발이 아픈 사랑이를 업어주는 장면이었다. 여기에 더해 유토가 “사랑이가 걱정됐다. 사랑이가 아프면 남자로서, 신사로서 다정하게 업어줘야겠다고 생각했다”고 그 이유를 설명하는 장면에서는 순간 시청률이 2.4%까지 치솟았다. 이날 사랑이와 유토는 홍콩 호스텔에서 여행을 시작했다. 저렴한 가격에 세계 각지에서 온 여행객과 소통할 수 있는 호스텔은 학생들의 여행에 최적화된 숙소. 그러나 깔끔하고 넓은 숙소를 기대한 사랑이는 호스텔 2층 침대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미우새’ 장신영, 강경준 논란 이후 공식 복귀 “가정 지키기로 결심한 이유는”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846771"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’ 장신영이 심경을 전한다. 13일 오후 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 최근 힘든 시간을 겪었던 배우 장신영이 스페셜 MC로 출연해 그동안 꺼내지 못했던 가슴속 이야기를 처음으로 털어놓는다. 이날, 장신영은 녹화에 앞서 ‘미운 우리 새끼’ 출연 기사가 많이 쏟아진 탓에 다소 부담을 가지고 촬영에 임한 것으로 알려졌다. MC들과 母벤져스는 긴장한 채 촬영장에 등장한 장신영을 따뜻하게 환영했다. 특히, 장신영과 함께 ‘동상이몽 2- 너는 내 운명’에서 오랜 시간 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 여동생같이 가깝게 지냈던 장신영을 향해 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. MC들과 母벤져스의 따뜻한 배려에 장신영은 어디서도 꺼내지 못했던 속이야기들을 털어놓았다는 후문이다. 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. 장신영은 “안 힘들었다고 하면 좀 그렇다”라고 말하며 그간의 심경을 담담히 고백했다. 논란이 있고 장신영은 “남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "타고난 소리꾼"…韓최초 국극 다룬 '정년이' 시청률 최고 6.8% 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203480"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 한국 드라마 최초 국극의 세계에 발을 디디며 새로운 '인생작' 탄생을 예고했다. 지난 12일에 첫 방송된 tvN 새 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출) 1화에서는 타고난 소리꾼의 자질을 갖추었지만 고향 목포에서 생선을 팔며 평범한 삶을 살아가던 주인공 윤정년(김태리)이 운명적인 계기로 국극 계에 발을 들이게 되는 이야기가 흥미진진하게 펼쳐졌다. 목포에서 엄마 용례(문소리), 언니 정자(오경화)와 함께 바닷일을 하고 생선을 팔며 팍팍한 삶을 이어가던 정년이는 자신이 가진 소리의 재능이 돈벌이가 된다는 걸 알고 있었지만, 소리를 하는 것을 질색하는 용례 탓에 이를 금기시하며 살고 있었다. 그러던 어느 날 정년이는 시장에 찾아와 자릿세를 내라고 위협하는 불량배 창호(오대환)의 행패에 발끈해, '소리'라는 자신이 가진 유일한 무기를 꺼냈다. 정년이는 자신의 매대를 박살 내는 불량배들과 혼비백산하는 상인들로 아수라장이 된 시장 한복판에서 대뜸 '남원산성'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정, 일본서 ‘메이드 인 코리아’ 촬영 중‥고베서 동안미 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908390"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조여정이 '메이드 인 코리아' 촬영 차 일본으로 떠났다. 조여정은 10월 12일 자신의 소셜 미디어를 통해 "고베 촬영"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 공개했다. 디즈니+ '메이드 인 코리아' 촬영 중인 조여정은 여전한 동안 미모를 자랑해 작품에 대한 기대감을 높였다. '메이드 인 코리아'는 격동의 1970년대, 부와 권력에 대한 야망을 지닌 백기태와 그를 막기 위해 모든 것을 내던진 검사 장건영이 시대를 관통하는 거대한 사건과 직면하며 펼쳐지는 이야기를 담아낸 작품이다. 조여정은 정우성, 현빈 등과 호흡을 맞춘다. 한편 조여정은 지난 7월 15일 공개된 LG유플러스 STUDIO X+U의 공포 미스터리 '타로: 일곱 장의 이야기'의 문을 연 '산타의 방문' 에피소드에서 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리 "아내와 헤어지고파"…♥명현숙 "이렇게까지?" 부부 상담 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782467"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 로버트 할리와 명현숙 부부가 오랜 고민 끝에 부부 상담을 받는다. 13일 방송하는 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는결혼 37년 차 로버트 할리와 명현숙이 5년 전 '그 일' 이후 멀어진 부부 관계 때문에 노종언 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 상담하는 모습이 공개된다. 앞서 로버트 할리는 "모든 게 내 탓"이라며 가계 문제로 힘들어하는 아내에게 "헤어지자"라고 먼저 이혼을 요구한 바 있다. 이날 두 사람은 고민 끝에 노종언 변호사를 찾아가고, 할리는 "이제라도 아내와 헤어지는 게 좋을 것 같다"며 이혼에 대해 문의한다. 반면 명현숙은 "이렇게까지 (이혼을) 해야 하나 싶어서 마음이 복잡한 상황"이라고 털어놓는다. 잠시 후 노 변호사는 '1대1 개별 상담'을 하겠다며 할리의 이야기를 좀 더 들어본다. 할리는 "아내와 함께 외국인 학교를 운영하고 있지만, 5년 전 저의 문제와, 코로나19 등으로 인해 학교가 많이 어려워졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사라진 78세 할아버지…2년간 범행 준비한 이유 동치미?(‘용감한 형사들4’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378151"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용감한 형사들4’에서 포기를 모르는 형사들의 집요한 수사기가 펼쳐졌다. 최근 방송된 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 5회에는 충남 홍성경찰서 오관지구대 김상구 경감과 여성청소년수사팀 백성흠 경사 그리고 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 발로 뛴 수사 일지를 공개했다. 첫 번째 사건은 범인이 무려 2년간 치밀하게 범행을 준비한 사건이었다. 78세 할아버지가 실종됐다는 신고가 들어왔다. 할아버지는 오토바이를 타고 마을 야산으로 향한 것으로 파악됐다. 마지막 CCTV 이후 두 갈래 길이 나왔는데 한 곳은 야산, 다른 길은 매실밭이 둘러싸인 집이었다. 매실밭 집에서 할아버지를 못 봤다고 해서 야산을 집중 조사했지만, 흔적이 전혀 나오지 않았다. 마을 분위기가 뒤숭숭했다. 알고 보니 할아버지와 매실밭 집 할머니가 13년을 같이 살았던 것이다. 6년 전 할머니의 아들이 돌아와서 실종 당시에는 할아버지가 읍내에 거주하고 있었다. 40대 중반의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“497만원 결제” 히밥, 한우 식당서 골든벨 울려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378149"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 청담동의 명품 거리로 나선 히밥이 밥 친구 구하기에 실패, 개인 카드를 꺼냈다. 지난 12일 오후 E채널 유튜브 ‘E밥세끼’에서 공개된 ‘토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜다)’에서는 청담동에서 한우를 사줄 밥 친구 구하기에 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 명품 가게로 가득한 거리를 당당한 발걸음으로 나선 히밥은 의기양양했던 처음의 모습과는 다르게 세 번의 시도 안에 밥 친구 구하기에 실패, 결국 개인 카드로 결제하게 됐다. 더불어 ‘토밥쏜’의 규칙에 따라 현장에서 골든벨을 울려 식사하고 있는 모든 테이블의 비용까지 결제해야 하는데. 히밥은 “개인 카드 한도 비용이 500만 원이다”라며 초조한 모습을 보였다. 하지만 초조한 모습도 잠시 최애 음식 한우 앞에서 이성의 끈을 놓은 히밥은 꽃등심 8인분에 간장게장을 찍어 먹으며 차원이 다른 먹방을 선보였다. 이어 탄산 막걸리, 양념갈비, 육회 비빔밥, 채끝살 불고기를 먹으며 행복한 혼밥 먹방을 마무리했다. 한우 맛에 취한 행복감도 잠시,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, 확 빠진 외모 비결? "제가 아픈 줄 오해...1일 1식 다이어트" (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312562"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’ MC 데프콘이 몰라보게 살이 빠진 이유는 1일 1식 다이어트를 했기 때문이라고 털어놨다. 14일(월) 방송되는 채널A '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 최근 슬림해진 데프콘이 "많은 분들이 제가 아픈 줄 아신다. 아파서 빠진 게 아니라 1일 1식 했다"며 해명했다. 김풍이 "살이 빠지니까 뭐가 좋습니까?"라고 질문을 건네자, 데프콘은 "이 친구는 냉장고(?) 때는 2분의 1이었다"는 저격으로 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 한편, '탐정24시' 코너에서는 도깨비 탐정단이 'S사'와 '450억'이라는 키워드의 대 사건을 예고했다. 의뢰인은 고향 선배에게 'S사' 회장과 같이 찍은 사진을 근거로 투자를 권유받았다. 그는 의뢰인에게 3천만원을 투자하면 5일 후 5억원으로 돌려주겠다고 유혹했다. 데프콘은 "연예인들하고 찍은 사진으로도 사기치는 사람이 많다. 저 같은 경우도 방송 관련해 만난 분들 외에는 같이 사진을 안 찍으려고 한다"며 고충을 호소했다. 그 선배가 의뢰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이 못하는 게 뭐야? “동호인부 女 1등” 수영+달리기 맹활약 (무쇠소녀단)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908387"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유이가 에이스다운 맹활약을 선보였다. 10월 12일 방송된 tvN '무쇠소녀단'에서는 '철인 3종 레전드' 허민호와 함께한 제주 전지훈련이 펼쳐졌다. 첫 오픈워터 훈련에 나선 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 물속에서 슈트를 입는 방법은 물론 시야 확보가 어려운 상황에서 위치를 파악하기 위한 전방주시를 배웠다. 유이, 설인아, 박주현에 이어 물 공포증으로 긴장한 진서연 역시 전방주시를 해내 놀라움을 안겼다. 특히 실전 바다 수영으로 모든 멤버가 성장했음을 증명했다. 진서연은 구명부표를 찼음에도 깊어진 수심에 두려움이 커져 제대로 나아가지 못했으나 '멘탈철인'답게 끝까지 가고야 말겠다는 의지로 목표 거리를 완주, 자체 최장거리 기록을 세웠다. 게다가 수영 에이스 유이와 설인아의 모습에 자극받아 구명부표 없이 재도전하며 총 300m를 수영했다. 허민호가 "동호인부 여자 수영 1등 나올 수도 있을 것 같다"며 눈여겨본 유이는 1,500m를 완주했음에도 스마트 워치에 적게 측정된 거리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한강 노벨문학상 수상’ 관련 방송 편성 이어져···‘노벨문학상 수상 특집 다큐 한강’ 13일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993996"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 한국방송이 한국인 최초 노벨문학상의 영예를 안은 한강 작가와 그의 작품 세계를 조명하는 특집 프로그램을 긴급 편성한다. ‘노벨문학상 수상 특집 다큐 한강‘이 13일 오후 7시 10분 KBS1을 통해 방송된다. 국내외 문학평론가와 출판계가 본 한강 작품의 가치, 독자들이 생각하는 작품의 매력을 살펴본다. 작가 개인의 삶이 작품에 어떻게 투영됐는지, 그것이 어떤 방식으로 번역돼 세계 시장을 사로잡았는지 조명한다. 베르나르 베르베르 등 유명 작가들의 인터뷰를 통해 해외 각국으로 관심의 지평을 넓히고 있는 한국 문학 작품의 현주소와 앞으로의 가능성을 알아본다. 앞서 지난 11일에는 KBS1을 통해 ‘작가 한강 노벨문학상 수상 기념 앙코르 TV책 1,2부’가 각각 방송된다. 2016년 한강 작가의 맨부커상 수상 당시 특집으로 기획됐던 ‘TV책 1,2부’를 재방송하는 것으로, ‘1부 채식주의자-한강을 만나다’, ‘2부 2016 맨부커상 수상, 작가 한강을 만나다’를 통해 한강의 작품 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애, 설암으로 혀 일부 절제 "세상 무너지는 것 같았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840035"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 '설암 3기'를 이겨낼 수 있었던 '슈퍼맘'의 강한 의지를 보여준다. 13일 오후 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 트로트 가수 정미애가 4남매 17살 재운, 9살 인성, 7살 아영, 5살 승우와 처음 등장해 다둥이를 책임지는 '슈퍼맘'의 위대함을 보여준다. 정미애는 설암 3기로 투병, 혀의 3분의 1을 절제하는 수술을 한 뒤 회복하고 있는 상황. 힘들었던 투병 생활을 이겨낸 정미애가 4남매와 함께 보내는 왁자지껄한 일상에 궁금증이 치솟는다. 이날 정미애는 설암 3기를 진단받았던 때부터 현재의 심정까지 허심탄회하게 털어놓아 시선을 사로잡는다. 정미애는 "세상이 무너지는 것 같았다. 발음도, 노래도 힘들었다"라며 뜻하지 않게 찾아온 병마에 대해 솔직한 심정을 고백한다. 이어 위기를 극복하고 다시 무대에 설 수 있던 이유에 대해 "아직 겁나고 무섭지만 사실상 내가 가장이다, 아이들 덕분에 없던 힘도 낸다"라고 밝혀 최지우와 안영미의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 “불륜 논란 후 남편에 먼저 다가가, 제 선택에 후회 없다” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993995"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편인 배우 강경준의 불륜 논란에 입을 열었다. 13일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에는 최근 남편의 불륜 논란으로 힘든 시간을 겪었던 배우 장신영이 스페셜 MC로 출연해 그동안 꺼내지 못했던 가슴속 이야기를 처음으로 털어놓는다. 장신영은 녹화에 앞서 ‘미운 우리 새끼’ 출연 기사가 많이 쏟아진 탓에 다소 부담을 가지고 촬영에 임한 것으로 알려졌다. MC들과 母벤져스는 긴장한 채 촬영장에 등장한 장신영을 따뜻하게 환영했다. 특히 장신영과 함께 ‘동상이몽 2- 너는 내 운명’에서 오랜 시간 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 여동생 같이 가깝게 지냈던 장신영을 향해 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. MC들과 母벤져스의 따뜻한 배려에 장신영은 어디서도 꺼내지 못했던 속이야기들을 털어놓았다는 후문이다. 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. 장신영은 “안 힘들었다고 하면 좀 그렇다”고 말하며 그간의 심경을 담담히 고백했다. 논란이 있고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리 "이제라도 이혼해" vs 명현숙 "이렇게까지 해야하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840033"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 로버트 할리(한국명 하일)와 명현숙 부부가 오랜 고민 끝에 부부 상담을 받는다. 13일 방송되는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 13회에서는 '결혼 37년 차' 로버트 할리와 명현숙이 5년 전 마약 사건 이후 멀어진 부부 관계 때문에 노종언 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 상담하는 모습이 그려진다. 앞서 로버트 할리는 가계 문제로 힘들어하는 아내에게 "모든 게 내 탓"이라며 "헤어지자"고 먼저 (가상) 이혼을 요구했다. 이에 이날 방송에서 두 사람은 고민 끝에 노종언 변호사를 찾아가고, 할리는 "이제라도 아내와 헤어지는 게 좋을 것 같다"며 이혼에 대해 문의한다. 반면 명현숙은 "이렇게까지 (이혼을) 해야 하나 싶어서 마음이 복잡한 상황"이라고 털어놓는다. 잠시 후 노종언 변호사는 1:1 개별 상담을 하겠다며 할리와 이야기를 나눈다. 할리는 "아내와 함께 외국인 학교를 운영하고 있지만, 5년 전 저의 문제와 코로나19 등으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘진심누나’ 쇼헤이, 데뷔 무산 악몽 허리 디스크 극복→칼군무 완벽 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908385"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['진심누나' 쇼헤이가 허리 디스크의 아픔을 극복하고 무대를 성공적으로 소화했다. TV CHOSUN 신규 예능프로그램'트롯돌 입덕기:진심누나'(제작SM C&amp;C, 싸이클론/ 크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하'진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이'신인 트롯돌'이라고 쓰고'내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트로 TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 '트롯돌 프로젝트'로 화제를 모으고 있다. 지난 10월 12일 방송된 '진심누나' 2회에서는 마이트로 멤버들이 투어스의'첫 만남은 계획대로 되지 않아'로 칼군무 미션을 수행하는 모습이 그려졌다. 이날 방송은 마이트로 멤버들의 첫 무대였던 '둥지' 1열 직관 후기를 나누는 이영자, 송은이, 김숙의 함박웃음으로 시작했다. 귀여움이 추가된 중독성 있는 안무에 심장 어택 당한 누나들의 설렘이 고스란히 전해졌고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故신해철 10주기 추모…"형님 보고 계시죠?" 크라잉넛, 신해철 子와 떼창 '우승' (불후)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782464"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡'이 '영원한 마왕' 故신해철의 10주기를 추모하며 그의 음악 세계를 되짚었다. 신해철의 시작이었던 노래 '그대에게'를 부른 크라잉넛이 우승 트로피를 거머쥐며 기쁨을 누렸다. 지난 12일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡'은 '故 신해철 10주기 추모 특집'으로 꾸며졌다. 홍경민·김동완, 김동현·이병찬, 포르테나, 안신애, 김기태, 크라잉넛이 차례로 무대에 올라 고인의 음악 세계를 추억하고 재탄생시켰다. 가장 먼저, 홍경민·김동완의 이름이 호명됐다. N.EX.T의 반주에 맞춰 'Lazenca, Save us'를 선곡한 이들은 시작부터 강렬한 록 스피릿을 뿜어냈다. '불후' 100회 출연에 빛나는 홍경민과 첫 출연인 김동완은 잠재되어 있던 거친 매력의 목소리를 꺼내며 강렬한 에너지를 펼쳐냈다. N.EX.T 밴드 사운드와 어우러진 무대라 더욱 의미를 더했다. 특히, 무대 중간 신해철 생전의 목소리가 울리며 듣는 이들의 눈시울을 적셨다. 김동현·이병찬이 바통을 이어받아 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연 “‘♥이상우’와 데이트 중, 손흥민 온다고 1시간 기다려” (아는형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386133"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 축구선수 손흥민을 보려고 1시간을 기다렸던 일화를 공개했다. 12일 방송된 JTBC 예능 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’)에서는 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’에 출연하는 김소연, 김성령, 김선영, 이세희가 출연했다. 이날 김소연이 한 쇼핑몰에서 많은 사람들 사이에 까치발을 들고 줄 서 있는 사진이 공개됐다. 이에 대해 김소연은 “남편인 상우 오빠랑 쇼핑몰에 놀러 갔는데 사람들이 줄 서 있는 거다. ‘뭐지?’하는데 손흥민이 온다는 소리가 들린 거다”라며 “‘오빠 나 기다렸다가 보고 싶다’고 해서 20분 정도 저 안에 들어가 서 있었다”고 말했다. 이어 “그런데 조금 늦어지는 것 같아서 오빠가 ‘소연아 넌 여기서 보고 가. 뒤에 서 있을게’ 해서 1시간 기다려 손흥민 선수를 봤다. 그 모습을 뒤에서 찍은 것”이라고 설명했다. 이수근이 “원래 줄 서는 거 좋아하냐”고 묻자 김소연은 “호기심이 많은 편이다. 오전에 커피를 사러 갔는데 줄을 서 있어서 ‘오빠 나 줄 서서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민이 인정한 얼굴 부심 “못생긴 사람 싫어해” (독박투어3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908384"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 연인 김지민의 취향을 고백했다. 10월 12일 방송된 채널S, K-STAR, AXN '니돈내산 독박투어3'에서는 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 대만 최대 항구도시인 가오슝으로 떠나 찐친 케미를 폭발시켰다. 이날 멤버들은 독박자를 꼽기 위해 공식 무매력남을 선정하는 시간을 가졌다. 각자의 아내 혹은 연인에게 '나이트에서 부킹을 한다면 누구랑 하고 싶은지?'라고 질문한 것. 해당 질문에 표를 가장 적게 받은 사람은 점심 식사비를 독박 결제하기로 했다. 답장을 받기 전 김준호는 연인 김지민의 선택을 예상했다. 김준호는 "나는 장동민"이라더니 이유를 묻자 "지민이가 못생긴 사람 싫어한다"고 취향을 밝혔다. 그러면서 장동민을 '독박즈 중 가장 못생긴 사람'으로 공식화해 웃음을 자아냈다. 실제 김지민은 "이왕 나이트 갔으면 날티 나는 사람과 놀아야지"라는 이유와 함께 부킹하고 싶은 사람으로 유세윤을 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지, 미모는 여신~ 미소는 천사! (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908383"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 있지 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 해외 공연 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지(ITZY) ‘믿지가 사랑하는 있지’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908382"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[707 박보람vs특전사 양해주, 저격수 사제에서 적으로 (강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993994"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707과 특전사가 부대의 생존이 걸린 첫 미션에서 맞붙은 가운데, 707 박보람과 특전사 양해주가 ‘사제지간’에서 적으로 만나 ‘MC군단’의 도파민을 폭발시킨다. 15일(화) 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 3회에서는 첫 탈락 부대가 발생하는 본 미션 ‘기동 타격 작전’에서 707과 특전사가 자존심을 건 대결에 돌입하는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘스튜디오 MC군단’ 김성주는 강력한 우승 후보인 707과 특전사의 대결에 대해 “가족부대끼리 맞붙게 됐다”며 ‘심장 쫄깃’한 기대감을 드러낸다. ‘스나이퍼 덕후’ 김희철은 “가장 중요한 건 사수&amp;부사수의 대결을 드디어 볼 수 있다는 것”이라고 707 박보람과 특전사 양해주의 ‘사격 대결’을 최대 관전 포인트로 꼽는다. 이에 김동현은 “보통 신구(新舊) 대결에선 거의 신(新)이 이긴다. 아무래도 나이를 먹으면 좀…”이라고 운동선수 출신으로서 조심스레 전망한다. 그러자 김성주-김희철은 “무슨 소리냐!”며 핏대를 세우며 발끈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지(ITZY)  ‘손민수 하고 싶게 만드는 숏패딩 패션 뽐내며’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908381"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 드라마 결정 후…“♥이상우와 성인용품점 방문, 실컷 구경” (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993993"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 남편 이상우와 함께 성인용품점에 방문했다고 밝혔다. 12일 방송된 JTBC 예능 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’) 454회에서는 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’의 김소연, 김성령, 김선영, 이세희가 출연했다. 이날 김선영은 강호동이 ‘정숙한 세일즈’ 예고편을 봤는데 “다 모자이크 되고 삐처리 되더라”고 하자 “90년대 배경인데 성인용품 파는 아줌마들(로 나온다)”고 설명했다. 김소연은 “공부했냐”는 질문에 “드라마 결정이 나고 성인용품점 가봐야겠다 해서 이상우 오빠랑 가봤다. 무인이더라. 구경도 하고 그랬다”며 “구입은 안 했는데 실컷 구경하고 왔다. 다양하고 생각보다 분위기가 굉장히 밝고 예쁘고 환해서 많은 생각을 했다”고 말했다. 한편 ‘정숙한 세일즈’는 성(性)이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극으로 12일 오후 10시 30]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, ♥이상우와 데이트 중 손흥민 기다린 이유? “1시간 줄 서” (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993992"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 직접 줄을 서 손흥민을 본 경험을 이야기했다. 12일 방송된 JTBC 예능 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’) 454회에서는 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’의 김소연, 김성령, 김선영, 이세희가 출연했다. 이날 김소연은 많은 사람들 틈에서 까치발을 들고 줄을 서 있는 사진이 공개되자 “상우 오빠랑 쇼핑몰에 놀러 갔는데 사람들이 줄 서 있는 거다. ‘뭐지?’하는데 손흥민이 온다는 소리가 들린 거다. ‘오빠 나 기다렸다가 보고 싶다’고 해서 20분 정도 저 안에 들어가 서 있었다”고 설명했다. 이어 “늦어지는 것 같아서 오빠가 ‘소연아 넌 여기서 보고 가. 뒤에 서 있을게’해서 1시간 기다려 손흥민 선수를 봤다. 그 모습을 뒤에서 찍은 것”이라고 덧붙였다. 김소연은 원래부터 줄 서는 걸 좋아하냐는 물음에 “원래 호기심이 많다. 오전에 커피를 사러 갔는데 줄을 서 있어서 ‘오빠 왜 줄 서는지 알아야겠다’고 했다. 결국 기다렸다가 포켓몬 줄이라는 걸 알게 됐다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마성의 연하남’ 서준영, 엄현경 사랑 공격에 키스+백허그+침대까지 폭주! (용감무쌍 용수정)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993991"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 엄현경의 유혹에 넘어갔지만, 결국 무산됐다. 지난 11일 방송된 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서는 여의주(서준영 분)가 외출복을 갈아 입는 용수정(엄현경 분)의 방문을 활짝 열었다. 여의주는 황급히 고개를 내리며 사과했지만, 용수정은 “야 여의주, 너 언제까지 이렇게 내외할 거야?”라며 화끈한 유혹을 건넸다. 용수정은 “네가 나 때문에 결혼하자고 한 것 알아. 일 다 끝나고 결혼식하고 혼인신고하고 다 알겠다고. 근데 이거 맞아?”라며 몰아세웠다. 용수정은 부끄러워하며 뒤로 물러서는 여의주를 붙잡고 “넌 나 좋아하잖아. 난 너 좋아하고 뭐가 문제야? 너 혹시 어디 아파?”라고 도발을 시작했다. 그러자 여의주도 결국 용수정에게 다가가 마침내 입을 맞추고 응답하려 했지만, 뇌종양의 고통으로 얼굴을 찡그리며 황급히 방을 나섰다. 자신을 찾아 나선 용수정을 뒤로하고 여의주는 집안 구석에 쪼그려 앉아 고통에 몸부림쳐 안타까움을 자아냈다. 진정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘운동화만 신어도 넘사벽 비율’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908380"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이 매직’이 시작됐다…연기+서사+볼거리 ‘삼위일체’ 드라마의 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846769"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 국극의 세계에 운명적인 첫 발을 내디디며, 성공적인 첫 방송과 함께 ‘정년이 매직’의 시작을 알렸다. 지난 12일 첫 방송된 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’ 1화에서는 타고난 소리꾼의 자질을 갖추었지만 고향 목포에서 생선을 팔며 평범한 삶을 살아가던 주인공 윤정년(김태리 분)이 운명적인 계기로 국극 계에 발을 들이게 되는 이야기가 흥미진진하게 펼쳐졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 1회의 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.7%, 최고 6.8%, 전국 가구 기준 평균 4.8%, 최고 5.9%로 케이블-종편 내 동시간대 1위를 기록하며 쾌조의 스타트를 끊었다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 목포에서 엄마 용례(문소리 분), 언니 정자(오경화 분)와 함께 바닷일을 하고 생선을 팔며 팍팍한 삶을 이어가던 정년이는 자신이 가진 소리의 재능이 돈벌이가 된다는 걸 알고 있었지만, 소리를 하는 것을 질색하는 용례 탓에 이를 금기시하며 살고 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 첫방..김태리, 웹툰 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203470"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 김태리의 눈부신 활약과 함께 뜨거운 화제를 모았다. 첫 방송부터 호평을 자아낸 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극중 김태리는 소리 하나만큼은 타고난 목포 소녀 윤정년으로 분해 당찬 매력을 선보이고 있다. 지난 12일 베일을 벗은 '정년이' 1회에서는 시장에서 생선을 팔며 생계를 유지하는 정년이가 손님을 불러 모으기 위해 소리를 하게 되고, 이를 우연히 목격한 당시 최고의 국극 스타 옥경(정은채 분)에 의해 국극이라는 장르를 처음 접하게 되는 일들이 그려졌다. 김태리는 다채로운 표현력을 바탕으로 완벽한 정년이를 완성시키며 원작 웹툰의 캐릭터가 살아난 듯한 열연을 펼쳤다. 그녀는 마치 흙감자와 같은 비주얼을 자랑하며 정년이 특유의 풋풋한 매력을 구현해낼 뿐만 아니라, 사람들이 많이 있는 시장에서 소리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘팅커벨 요정’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908379"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 류진 ‘제 얼굴에 예쁨 묻었죠?’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908378"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 예지 ‘흠잡을 곳 없는 완벽함’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908377"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 4.8%로 출발…'지옥판사' 13.6% 자체최고 [N시청률]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840014"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 4%대 시청률로 출발했다. 13일 시청률조사회사 닐슨코리아의 집계에 따르면 지난 12일 오후 9시 20분 처음 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'는 4.8%의 전국유료방송가구 기준 시청률을 기록했다. 이는 전작인 '엄마 친구 아들' 첫 방송이 기록한 4.9%와 마지막 방송이 기록한 8.5%보다 낮다. 또한 이날 오후 9시 40분 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'는 4.7%의 전국일일시청률을 나타냈다. 이는 전날 방송된 1회가 기록한 5.6%보다 하락한 수치다. 이날 오후 10시 30분 처음 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'는 3.9%로 집계됐다. 이는 전작인 '가족X멜로' 첫 회가 기록한 4.8%보다 낮은 수치에 해당된다. 이날 오후 10시 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'는 13.6%의 자체최고시청률을 경신했다. 주말극 시청률 1위는 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'다. 이날 오후 8시 방송된 '다리미 패밀리'는 14.7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내생활’ 유토, 발 아픈 사랑이 업었다···추성훈 “합격”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993985"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 사랑이 아빠 추성훈이 유토에게 “합격”을 외쳤다. 10월 12일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 6회에서는 11년 절친 사랑이와 유토의 본격 홍콩 여행기와 문메이슨 4남매의 강화도 촌캉스가 그려졌다. 아이들의 사생활 속에서 펼쳐지는 각종 돌발상황에도 어른들의 생각보다 더욱 의연하게 대처하는 아이들의 모습과, 가슴 설레는 로맨스가 시청자들의 시선을 사로잡았다. 이에 시청률도 상승세를 기록했다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 ‘내생활’ 6회는 수도권 가구 기준 1.8%를 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 최고의 1분은 사랑이와 유토가 놀이공원에서 놀던 중, 유토가 발이 아픈 사랑이를 업어주는 장면이었다. 여기에 더해 유토가 “사랑이가 걱정됐다. 사랑이가 아프면 남자로서, 신사로서 다정하게 업어줘야겠다고 생각했다”고 그 이유를 설명하는 장면에서는 순간 시청률이 2.4%까지 치솟았다. 이날 사랑이와 유토는 홍콩 호스텔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시험관 임신’ 손담비, ♥이규혁 어디? 남사친과 전시회 “태교에 좋아요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908376"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 지인들과 함께한 태교 전시 관람 후기를 공개했다. 손담비는 10월 12일 자신의 소셜 미디어를 통해 지인과 함께 전시회를 찾은 모습을 공개했다. 이에 손담비는 "20세기 일본 사진계를 대표하는 작가 우에다 쇼지. 태교에 좋아요"라는 글을 남기며 태교에 힘쓰는 근황을 전했다. 이와 함께 "오빠들 감사해요"라는 멘트와 더불어 지인들로부터 선물 받은 아기 옷을 공개하기도 했다. 한편, 손담비는 2022년 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 개인 채널을 통해 시험관 시술로 임신하는 과정을 공개해 주목을 받았다. 2025년 4월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, ♥김준호 어쩌고 유세윤과 나이트 부킹? “날티 나서 좋아” (독박투어3)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908375"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[뉴스엔 장예솔 기자 개그우먼 김지민이 나이트에서 부킹하고 싶은 사람으로 유세윤을 선택했다. 10월 12일 방송된 채널S, K-STAR, AXN '니돈내산 독박투어3'에서는 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 대만 최대 항구도시인 가오슝으로 떠나 찐친 케미를 폭발시켰다. 앞서 튀르키예부터 체코까지 역대 최장거리 유럽 여행을 성공리에 마무리한 독박즈는 대만 가오슝에서 새로운 마음으로 뭉쳤다. 홍인규는 "작년에 우리가 대만 와서 동민이 형 둘째 소원도 빌고 '독박투어' 오래 하게 해달라고 했는데 다 이뤄졌다"며 추억에 젖었고, 이번에는 가오슝의 관광 명소인 '춘추각'에서 소원을 빌자고 말했다. 춘추각 앞에 있는 용의 머리로 들어가서 꼬리로 나오면 행운이 깃든다는 전설을 알려준 것. 이에 독박즈는 "가위바위보를 해서 이긴 2명만 소원을 빌러 들어가자"고 합의했다. 그 결과 장동민과 유세윤이 용의 머리로 들어갔고, 김대희는 그 둘의 행운을 막기 위해 용의 꼬리 쪽으로 들어가 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘반려견의 죽음’ 서장훈도 울렸다 “이별의 아픔 절절하게 느껴져” (동물은 훌륭하다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993982"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’가 함께 살아가는 반려동물들과의 만남과 이별에 대해 조명했다. 지난 12일에 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘동물은 훌륭하다’ 3회에선 ‘공존의 조건’을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 방송에선 새로운 애니벤저스 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진과 인사를 나눈 MC들은 오늘의 주제를 듣고 “조건이라는 단어가 수상하다”라며 찝찝한 기분을 드러냈다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 “인간과는 약간 방법이 다르다”라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사는 울컥하며 “너무 처참하다”라고 심경을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘예뻐도 너무 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908374"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, ♥10살 연하 日 배우에 진심…“소개팅녀 위해 일본어 공부 중” (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691390"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우와 썸 타는 중인 배우 최다니엘이 일본어 공부에 열중하는 모습을 보였다. 지난 12일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’에서는 새 작품 맞이 관리 모드에 돌입한 배우 최다니엘의 특별한 하루가 그려졌다. 이날 방송에서 최다니엘은 잠에서 깨어나자마자 “코로나 때 마스크를 써서 집에서 홈트를 많이 했다”며 푸시업으로 하루를 시작했다. 운동 후 레몬즙과 건강 식품을 챙겨먹은 최다니엘은 아침 메뉴로 스크램블에 버터빵, 꿀을 넣은 미숫가루를 준비했다. 최다니엘은 식사를 위해 자리에 앉았다가도 벌떡 일어나 푸시업을 했다. 그는 “운동을 생각날 때마다 하는 스타일이다. 하루 안에 푸시업 100개 채우기”라고 설명했다. 이어 최다니엘은 식사하며 태블릿 PC로 일본어 강의에 열중했다. 매니저는 “형이 이번에 연애 프로그램을 들어가게 됐다. 거기서 소개팅하는 분이 일본 분이라 일본어를 열심히 공부 중”이라고 설명했다. 최다니엘의 소개팅 상대는 일본 배우 겸 가수 타카다 카호. 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘미모를 더 눈부시게 하는 금발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908372"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 10월 13일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 먼저 다가가”...장신영, ‘강경준 불륜 논란’ 첫 심경 고백(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378137"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 배우이자 남편 강경준의 불륜 논란에 대한 심경을 밝혔다. 13일 밤 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에는 최근 남편의 불륜 논란으로 힘든 시간을 보낸 장신영이 스페셜 MC로 출연해 속 이야기를 처음으로 털어놓는다. 출연 전 부담감을 안고 스튜지오를 찾은 그녀를 MC들과 母벤져스는 따뜻하게 환영했다는 후문. 장신영과 오랜 시간 ‘동상이몽 2- 너는 내 운명’에서 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. “안 힘들었다고 하면 좀 그렇다”며 운을 뗀 그는 그간의 심경을 담담히 고백한다. 논란이 있고 장신영은 “남편에게 먼저 다가가 예상치 못한 말을 건넸다”라고 밝혀 母벤져스를 놀라게 했다. 남편에게 꺼낸 장신영의 이야기는 무엇이었을지, 방송을 통해 공개된다. 가정을 지키겠다는 결심을 밝혀 화제가 되었던 장신영. 이에 MC 신동엽은 “가정을 지키겠다고 결심한 결정적 계기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선 “부하직원에게 평가받기 싫다, 악순환 될듯”(당나귀귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908371"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 정지선 셰프의 인기에 편승하겠다고 밝혔다. 10월 13일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 박명수는 “이제 정지선이 아니라 스타 셰프 정지선”이라며 정지선의 스타 셰프 타이틀을 인정한다. 그도 그럴 것이 정지선 셰프는 최근 ‘흑백요리사’ 출연과 함께 TOP 8에 진출하며 인기를 끌고 있다. 이에 박명수는 정지선 셰프가 말할 때마다 “스타 셰프 정지선”을 추임새처럼 붙인다. 전현무가 “이 형도 이제 스타 셰프라고 부르네?”라며 박명수의 달라진 태도를 언급하자 박명수는 “원래는 정지선 셰프였는데 이제는 스타 셰프 정지선이지”라고 마치 차려진 밥상에 수저를 놓겠다는 듯 정지선 셰프의‘흑백요리사’ 인기에 편승하고자 하는 마음을 드러내 스튜디오를 웃음바다로 만든다고. 이순실 탈북민 보스가 “정지선 보스랑 말이 잘 통해요”, “저랑 잘 맞아서 통하는 게 있어요”라며 친근하게 다가가자 이를 탐탁하지 않게 보던 박명수는 이순실에게 “정지선 셰프가 얼마나 잘 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 입 열었다 "강경준 불륜 용서..내 선택에 후회는 없다"[미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272931"/>
        <updated>2024-10-13T00:39:54.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편 강경준의 불륜 논란으로 힘든 시기를 보낸 배우 장신영이 가정을 지킨 이유를 직접 밝힌다. 13일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 최근 힘든 시간을 겪었던 장신영이 스페셜 MC로 출연해 그동안 꺼내지 못했던 가슴속 이야기를 처음으로 털어놓는다. 이날, 장신영은 녹화에 앞서 '미운 우리 새끼' 출연 기사가 많이 쏟아진 탓에 다소 부담을 가지고 촬영에 임한 것으로 알려졌다. MC들과 母벤져스는 긴장한 채 촬영장에 등장한 장신영을 따뜻하게 환영했다. 특히, 장신영과 함께 '동상이몽 2- 너는 내 운명'에서 오랜 시간 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 여동생같이 가깝게 지냈던 장신영을 향해 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. MC들과 母벤져스의 따뜻한 배려에 장신영은 어디서도 꺼내지 못했던 속이야기들을 털어놓았다는 후문이다. 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. 장신영은 "안 힘들었다고 하면 좀 그렇다"라고 말하며 그간의 심경을 담담히 고백했]]></content>
    </entry>
</feed>