<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-28T06:16:15.328Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박훈, '시대극 새 장인' 찐빌런 호흡…'하얼빈' 캐릭터컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003262146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003262146"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:23.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박훈이 짙은 빌런색감의 시대극 호흡으로 영화 '하얼빈'의 무게감을 더한다. 28일 CJ ENM 측은 영화 '하얼빈' 속 빌런 캐릭터 모리 다쓰오 역을 맡은 배우 박훈의 캐릭터 컷을 공개했다. 공개된 이미지에는 삭발 헤어를 더한 블랙톤 스타일링과 함께 강렬한 눈빛으로 캐릭터의 날카로움을 표현하는 박훈의 모습이 담겨있다. 초반부 서사를 장식할 신아산 전투에서의 포로경험과 함께, 대한의군을 무너뜨리기 위한 냉혹한 비열함을 드러낼 일본군 육군소좌로서의 분위기를 간접적으로 느끼게 한다. 또한 '서울의 봄', '노량', '한산' 등 시대역사극은 물론 '공조2' 등 블록버스터에서 활약했던 신스틸러 감각을 다시 한 번 집중할 박훈의 활약상 또한 기대케 한다. 박훈은 “군국주의나 제국주의에 심취되어 있는 인물을 어떻게 표현할 것일지 굉장히 고민했다. 시나리오를 읽을 때부터 촬영하는 순간까지 많은 책임감을 느끼며 임했다”고 전했다. 우민호 감독은 “안중근 장군을 집요하게 쫓는 인물이라 표현하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격적인 여성, 해냈다…'히든페이스', 1주 연속 한국영화 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800860"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:23.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이후 한국 영화 박스오피스 1위 자리를 놓치지 않으며 장기 흥행을 예고하는 ‘히든페이스’ 반응이 뜨겁다. 강렬한 여성 캐릭터에 주목하는 여성 관객 실종된 약혼녀 ‘수연’(조여정 분)의 행방을 쫓던 ‘성진’(송승헌) 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 ‘히든페이스’(감독 김대우)의 첫 번째 히든 관객 조합은 ‘수연’(조여정)과 ‘미주’(박지현)의 독보적인 연기 시너지에 주목하는 여성 관객이다. 영화를 본 관객들은 “두 여자 주연 배우의 연기력이 폭발. 영화 보면 좋아할 주변 여성 친구들 엄청 떠오른다”, “수연과 미주의 누가 누가 더 미쳤나 대결” 등 스크린을 압도하는 조여정, 박지현의 열연을 향한 호평을 보내고 있다. 극장 데이트와 혼영으로 즐기는 3040 관객 두 번째 히든 관객 조합은 각양각색 방식으로 색(色)다른 밀실 스릴러를 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "20㎏ 산소통 매고 마주한 큰불…극도의 긴장감 느꼈다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007934312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007934312"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:23.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 소방관 캐릭터를 연기한 과정에 대해 이야기했다. 28일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서는 영화 '소방관'(감독 곽경택) 주연배우 주원의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 갖고 투입된 소방관들의 상황을 그리는 실화 바탕의 영화다. 주원 외에 곽도원 유재명 이유영 김민재 오대환 이준혁 장영남 등이 출연했다. 연출은 '친구'(2001) '똥개'(2003) '극비수사'(2015) '희생부활자'(2017) '장사리: 잊혀진 영웅들'(2019)을 선보였던 곽경택 감독이 맡았다. 주원은 극 중 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. 철웅은 서부소방서로 처음 발령받아 아비규환의 현장에서 장비 하나도 제대로 챙기지 못하는 신입 소방관이다. 그는 친형처럼 따르던 용태(김민재 분)를 화재로 잃은 후 상실감에 빠지지만, 이를 극복한 후 점차 사람을 구하며 살 수 있는 자격을 갖추기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스님에 안중근까지...전부 나섰다, 韓 영화 막판 뒤집기 도전 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800850"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:23.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 영화계가 마지막 대목을 앞두고 승부수를 들고나온다. 먼저 12월 4일에는 극과극 장르의 한국영화 두 편이 관객을 찾는다. 먼저 스포츠 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독(송강호 분)과 이길 생각 없는 구단주(박정민), 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1%도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담는다. 국내 최초 배구를 소재로 한 영화로, 오랜만에 코미디 연기에 나서는 송강호가 이목을 끈다. 여기에 '배구 여제' 김연경 및 조정석 등 다양한 특별출연으로 영화를 꾸몄다. '소방관'(감독 곽경택)은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화. 주원을 주연으로 한 작품으로, 실제 화재 사건 및 소방관의 이야기를 다룬다. 작품은 2020년 촬영을 마쳤으나, 출연진 중 한 명인 곽도원이 지난 2022년 음주운전 적발돼 개봉이 무기한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유쾌하게 푼 인류 달 착륙 음모론…'플라이 미 투 더 문' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963916"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:23.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 스칼렛 요한슨과 채닝 테이텀이 선보인, 역사적인 달 착륙 프로젝트의 여정을 담은 영화 '플라이 미 투 더 문(Fly Me to the Moon)'이 애플TV플러스(+)에서 볼 수 있게 됐다. 28일 애플TV+에 따르면 영화 '플라이 미 투 더 문'이 오는 12월 6일부터 공개된다. 영화는 1960년대 우주 경쟁 시대 미국 한공우주국(NASA·나사)의 이미지를 회복하기 위해 고용된 마케터 켈리 존스(스칼렛 요한슨)와 발사 책임자 콜 데이비스(채닝 테이텀)의 이야기를 다다. 달 착륙이라는 인류 최대 이벤트를 위해 가짜 우주 비행사로 홍보를 하는 것은 물론, 실패에 대비해 가짜 달 착륙 장면을 연출하기까지 하는 켈리 존스. 그는 콜 데이비스와 사사건건 부딪치며 달 착륙 프로젝트 성공을 위한 플랜B를 만들어간다. 영화는 인류 최초 달 착륙이라는 소재와 나사에 특별 고용된 마케터가 이끄는 내용을 담아 역사적인 사건을 새로운 시각에서 재해석했다는 평을 받았다. 특히 1969년 달 착륙 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "'SNL'서 망가짐? 뿌듯…그동안 왜 막았나 싶어" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800842"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 과거와 다르게 예능에 자주 도전하는 이유를 밝혔다. 28일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'(감독 곽경택)의 배우 주원과의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 주원은 서부소방서에 첫 발령받은 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 평소 예능에 잘 출연하지 않았던 주원은 지난 10월 쿠팡클레이 'SNL 코리아 시즌 6'에서 '뇌절' 퇴폐미부터 '킹받는' 애교까지 과감히 선보이며 새로운 모습을 보여줬다. 이뿐만 아니라 최근 '스테이지파이터', '전현무계획2' 등 다양한 예능에 모습을 비추고 있다. 파격적인 변화에 대해 주원은 "사실 변화는 항상 생각하고 있다. 'SNL'로 뭔가를 하겠다는 것보단 성격상 뭔가를 할 때 마음속에서 막는 게 있다. 근데 어느 순간에 '그러지 말자'는 생각이 들었다. 이제는 많이 변하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "곽도원 음주운전 물의에 마음고생? 진심 전달 안될까 걱정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007934153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007934153"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 '소방관' 개봉을 기다린 과정에 대해 털어놨다. 28일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서는 영화 '소방관'(감독 곽경택) 주연배우 주원의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 갖고 투입된 소방관들의 상황을 그리는 실화 바탕의 영화다. 주원 외에 곽도원 유재명 이유영 김민재 오대환 이준혁 장영남 등이 출연했다. 연출은 '친구'(2001) '똥개'(2003) '극비수사'(2015) '희생부활자'(2017) '장사리: 잊혀진 영웅들'(2019)을 선보였던 곽경택 감독이 맡았다. 주원은 극 중 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. 철웅은 서부소방서로 처음 발령받아 아비규환의 현장에서 장비 하나도 제대로 챙기지 못하는 신입 소방관이다. 그는 친형처럼 따르던 용태(김민재 분)를 화재로 잃은 후 상실감에 빠지지만, 이를 극복한 후 점차 사람을 구하며 살 수 있는 자격을 갖추기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밀실에 갇혀 지켜보는 섹스, 야하지는 않지만...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002453985"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영상 편지만 남겨두고 갑자기 자취를 감춘 첼리스트 '수연'(조여정). 수연의 약혼남이자 그녀가 속한 오케스트라 지휘자인 '성진'(송승헌)은 그녀의 자리를 비워둔 채로 고통 속에서 기다린다. 하지만 수연의 잠적이 길어지자 그는 그녀의 후배 첼리스트 '미주'(박지현)를 대체자로 뽑는다. 연습 중 서로에게 강한 끌림을 느낀 성진과 미주는 비 오는 밤, 성진과 수연의 신혼집에서 서로의 욕망에 휩쓸린다. ▲  영화 &lt;히든페이스&gt; 스틸컷 ⓒ 넥스트엔터테인먼트월드 에로스의 두 얼굴, 성애와 소유욕 그리스 신화를 수놓은 신 중 빼놓을 수 없는 존재가 있다. 바로 사랑의 신, 에로스(큐피드)다. 비록 12주신에 포함되지는 않지만, 그를 간과할 수는 없다. 에로스의 황금 화살이 아니었다면 파리스와 헬레네가 사랑에 빠지지 않았을 것이고, 트로이 전쟁도 없었을 것이다. 그의 기원은 여러 전승이 전해진다. 일반적으로는 아프로디테와 아레스 사이의 아들로 알려졌지만, 때로는 카오스만큼 오래된 고대의 신으로 묘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "실제로 불지른 촬영장, 그 정도일 줄은…원망보단 걱정" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800833"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 영화 '소방관'에서 실제로 불 속에서 촬영한 장면의 비하인드를 풀었다. 28일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'(감독 곽경택)의 배우 주원과의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 서부소방서에 첫 발령받은 신입 소방관 '철웅' 역을 맡은 주원은 앞서 진행된 언론시사회에서 실제 화재 장면을 표현한 불에 대한 두려움을 드러냈던 바 있다. 해당 장면에 대해 주원은 "우선은 실제 촬영에서 85% 이상은 불을 지르고 시작했다. CG는 정말 일부에만 들어갔고, 처음 화재 현장을 들어갈 때 '괜찮은 건가?'하는 생각이 먼저 들더라. 안전하고 덜 뜨겁게 만들어주는 물질을 몸에 바르긴 했지만 너무 뜨거웠다"며 "눈앞에서 정말 큰불을 보니까 멍해졌다. 금방이라도 나한테 올 거 같은 느낌"이라고 회상했다. 이어 그는 "초긴장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경희대 한누리 소극장서 ‘제3회 아프리쿠 영화제’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000058070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/666/0000058070"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역동과 생명력의 대륙이자 미지의 땅 아프리카를 문화로 만나볼 수 있는 시간이 마련된다. 29일 오후 2시 용인에 위치한 경희대 외국어대학 한누리 소극장에서 (재)한국연구재단, 경희대학교 아프리카연구센터 주관의 ‘제3회 아프리쿠 영화제’가 개최된다. 지난 2022년 시작된 영화제는 경희대 아프리카연구센터의 교수진과 학생들이 주관하는 문화 행사로 우리에게 잘 알려지지 않은 아프리카에 대해 문화를 통해 보다 친근하게 접근할 기회를 제공하고자 마련됐다. 학생들은 시민이 평소 접하기 어려웠던 아프리카의 문화가 드러나는 영화를 직접 선택해 아프리카에 관한 편견과 선입견을 해소하도록 영화제를 기획했다. 이번에 만나볼 작품은 2018년 개봉한 코미디 영화 ‘모로코 요리사: 타제카’. 아프리카 북서부에 위치한 모로코의 한 시골 마을 속 조그마한 식당에서 일하던 주인공이 꿈을 펼치기 위해 프랑스로 떠난다는 내용이다. 최근 넷플릭스 요리 예능 ‘흑백요리사’가 인기를 끌면서 학생들이 ‘요리’를 주제로 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "곽도원, 홍보 불참 미안하다고…형 몫까지 최선 다할 것" (소방관)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800807"/>
        <updated>2024-11-28T06:15:24.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 주원이 홍보 활동에 함께하지 못하고 있는 곽도원을 언급했다. 28일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관'(감독 곽경택)의 배우 주원과의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 주원은 서부소방서에 첫 발령받은 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 개봉에 앞서 주연 배우인 곽도원은 지난 2020년 영화 '소방관'의 촬영을 마치고 개봉 시기를 조율하던 중인 2022년 9월, 면허 취소 수치의 혈중 알코올 농도(0.08%)의 음주 운전이 적발되면서 작품 공개가 무기한 연기되는 피해를 끼친 바 있다. 곽경택 감독은 지난 8일 진행된 제작보고회에서 곽도원에 대해 "솔직한 심정은 아주 밉고 원망스럽다. 깊은 반성과 자숙의 시간이 필요하다"고 쓴소리를 했으며 이날 오전 진행된 엑스포츠뉴스와의 인터뷰에서도 원망을 드러내기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '소방관' 연출한 곽경택 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015073071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015073071"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 달 4일 개봉하는 영화 '소방관'을 연출한 곽경택 감독. 2024.11.28 [바이포엠스튜디오 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰]8년 만에 항해인데 스토리는 조금 아쉽네 '모아나 2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012929901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012929901"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 애니메이션 영화 '모아나 2'는 아쉽게도 전작을 그대로 답습한다는 인상을 준다. 주인공 모아나가 반인반신 영웅 마우이와 함께 모험을 떠나는 골자는 물론 시련을 극복하고 영웅으로서 과업을 성취하는 모습을 보여주며 끝을 맺는다. 참신하다고 할 만한 대목도 없고 전작과 비교 당하는 숙명도 피하지 않는다. 영화는 모아나가 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받으면서 시작된다. 폭풍의 신 '날로'의 저주를 받아 바닷속으로 가라앉은 모투페투 섬을 찾고, 저주를 풀어 그동안 교류가 막혔던 사람들을 연결하는 것이 그의 임무. 사명을 받은 모아나는 모투페투 섬을 찾기 위해 동료들과 함께 먼바다로 향한다. 그러나 길잡이가 되어준 유성은 갑자기 사라지고, 거대한 조개섬으로 빨려 들어가는 위기를 맞는다. 이때부터 길을 잃은 모아나의 진정한 여정이 시작된다. 조개섬에서 만난 박쥐 마녀 마탕이의 도움으로 모투페투 섬을 발견한 모아나는 날로의 위협에 좌절하지만 자신의 운명을 개척하며 다시 한 번 한계에 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현실적이라 더 무서운 영화” 영화 ‘원정빌라’ 시사후 쏟아지는 기대감…문정희 “종교적 색 독특”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111585"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘원정빌라’ 문정희. 사진 | ㈜스마일이엔티 이현우, 문정희 주연의 현실 공포 영화 ‘원정빌라’가 지난 27일 언론시사회와 스페셜 시사회를 통해 압도적 몰입감과 연기력의 현실 공포물 탄생이라는 호평을 받으며 기대감을 고조시키고 있다. 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화 &lt;원정빌라&gt;가 바로 어제 27일(수) 언론배급시사회와 스페셜 시사회를 성황리에 개최하고 언론과 관객들의 연이은 호평을 받고 있다. 언론배급시사회 이후 “뼛속까지 섬뜩! 몰입감 100% 현실 공포물 탄생”, ”현실이라 더 무서운 영화”, ”캐릭터와 딱 맞아떨어진 배우들의 열연” 등 현실적이어서 더욱 소름 끼치는 공포와 몰입감 넘치는 배우들의 열연에 호평을 보냈다. 또한 스페셜 시사회에서 영화를 본 관객들은 현실적이어서 더욱 공포스러운 이야기에 열광하며 온라인을 뜨겁게 달구고 있다. “너무 무서웠습니다ㅜㅜ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 거주 외국인 250만 시대, 언어의 장벽을 넘는 영화 동시관람의 장 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000089520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000089520"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자미디어재단(이사장 최철호, 이하 재단)과 영화진흥위원회(위원장 한상준, 이하 영진위)는 부산출입국·외국인청 등과 함께 11월 29일 부산 영화의전당에서 외국인과 시·청각장애인, 비장애인이 함께 영화를 관람하는 행사를 개최한다. 부산 지역 외국인 200여 명과 시·청각장애인 및 비장애인 150여 명이 참석하는 이날 행사에서는 극장 개봉 중인 영화 &lt;청설&gt;을 상영한다. 참석자들은 시·청각장애인을 위한 화면해설-한글자막과 함께 중국어, 베트남어, 영어 등 다국어자막 서비스를 이용하여 영화를 감상하게 된다. 소통 언어가 다른 사람들이 한 자리에 모여 같은 영화를 동시에 관람하는 배리어프리(Barrier-Free)의 장이 펼쳐지는 것이다. 이날 상영회는 시·청각장애인뿐 아니라 언어 장벽으로 한국 영화 관람이 어려웠던 국내 거주 외국인 250만 명에게도 최신 한국 영화를 영화관에서 감상할 수 있는 기회를 제공하는 단초가 될 전망이다. 영화 상영에 앞서 시청자미디어재단과 영화진흥위원회, 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독 "4년 만에 개봉, 족쇄 풀고 새 출발"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015073004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015073004"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'음주 물의' 곽도원, 몸 둘 바 몰라 하지만 지금은 자숙할 때" 홍제동 방화 사건 모티프…"소방관에 부채 의식 느껴 연출 제안 수락" "올해 안에는 반드시 이 영화를 개봉해 족쇄를 풀고 싶었습니다. 어떤 결과가 나오든 담담하게 받아들이고 새 출발을 해야겠다고 생각했어요." 28일 서울 종로구 한 카페에서 만난 영화 '소방관'의 곽경택 감독은 우여곡절 끝에 작품을 개봉하게 된 소감을 묻는 말에 이같이 답했다. '소방관'은 2020년 9월 촬영을 마쳤으나 코로나19 여파가 지속된 데 이어 2022년에는 주연 배우 곽도원이 음주운전 혐의로 입건돼 활동을 중단하면서 개봉이 무기한 연기됐다. 이후 배급사까지 바뀌며 크랭크업 4년여 만인 다음 달 4일에야 극장에 걸리게 됐다. 곽 감독은 "자칫 '소방관'이 내 작품 중에 다 찍어 놓고도 개봉하지 못하는 최초의 영화가 될 수도 있겠다는 생각이 들었다"고 털어놨다. 그는 "(영화에 손해를 끼쳐) 곽도원 씨도 몸 둘 바 모를 정도로 죄송해한다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독, '곽도원 리스크'에 가슴앓이.."배우 사생활 체크할 것"(소방관) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285925"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'의 연출을 맡은 곽경택 감독이 "앞으로 배우 사생활을 체크할 것"이라고 밝혔다. 28일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '소방관'의 연출을 맡은 곽경택 감독과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 '홍제동 화재 참사 사건'을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. 영화를 4년 만에 선보이게 된 곽경택 감독은 그간 불안했던 마음을 솔직하게 털어놨다. '소방관'은 2020년 크랭크업 후 코로나 팬데믹 여파로 개봉하지 못하다가 약 4년 만에 빛을 보게 됐다. 이 가운데, 주연 배우 곽도원은 2022년 9월 제주시에서 음주운전을 한 혐의로 벌금 1000만원의 약식 명령을 받았다. '소방관' 측은 개봉 전 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, ‘소방관’ 곽도원과 기싸움에서도 승자였다[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003806"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 9년 만에 스크린으로 돌아온다. 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)에서 신입대원 철웅 역을 맡아 ‘진섭’ 역의 곽도원와 연기 대결을 벌인다. 현장에서 서로 잡아먹히지 않기 위한 기싸움에서 절대 지지 않은 것 같다는 평가에 해맑은 미소를 짓는 그다. “다행히 제 성격이 기싸움하는 성격은 아니에요. 아무리 기싸움을 하려고 해도 제가 눈치를 못 채거든요. 주변에선 ‘그런 네가 진짜 승자다’라고 하던데요. 기싸움 자체를 눈치를 못채는 편이라서 주변에 배우들이 예민해할 때도 난 그냥 ‘이 장면 자체가 힘든가’ 여기고 감독에게 ‘제가 이렇게 해보는 건 어떨까요’라고 말하곤 했죠. 그러니 곽 감독이 고맙다고 했었죠. 현장 자체는 굉장히 즐거웠어요. 곽 감독이 화 한번 내지도 않고 다들 품고 가는 엄마 같은 느낌이었거든요. 덕분에 저도 현장에서 긴장하지 않았어요.” 주원은 28일 스포츠경향과 인터뷰에서 ‘소방관’ 촬영기와 소방관에 대한 존경심, 제대 이후 배우로서 나아갈 방향에 대한 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나2', '인사이드 아웃2'·'겨울왕국' 오프닝 넘고 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963885"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모아나' 이후 8년 만에 돌아온 '모아나2'가 개봉 첫날 '인사이드 아웃2'와 '겨울왕국'의 기록을 넘고 전체 박스오피스 1위에 이름을 올렸다. 28일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 전날 개봉한 '모아나2'(감독 데이브 데릭 주니어)는 폭설에도 불구하고 1779개 스크린에서 7256회 상영하며 관객 19만 6881명을 동원하며 '위키드'(감독 존 추)를 제치고 박스오피스 1위를 차지했다. 이 같은 기록은 역대 애니메이션 글로벌 흥행 1위에 오른 것은 물론 국내에서도 879만 관객을 동원하며 큰 사랑을 받았던 '인사이드 아웃 2'의 오프닝 스코어(19만 4831명)를 넘은 것은 물론 전작 '모아나'의 오프닝 스코어(8만 4797명)의 2배가 넘는 수치다. 또한 천만 관객을 동원했던 '겨울왕국'(16만 592명)과 작년 개봉해 신드롬을 일으켰던 '엘리멘탈'(4만 8002명) 등 역대 디즈니 흥행 애니메이션의 기록 역시 모두 넘으며 기대작임을 입증했다. '모아나2'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '소방관' 곽경택 감독 "배우 사생활 리스크? 차기작에선 꼼꼼히 체크할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220741"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 철저한 과정을 거쳐 차기작 캐스팅을 진행하겠다고 밝혔다. 곽경택 감독은 28일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "앞으로 배우들을 캐스팅하기 전에 사생활까지 꼼꼼히 체크할 것"이라고 했다. 오는 12월 4일 개봉하는 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로, '친구' 시리즈의 곽경택 감독이 메가폰을 잡았다. 먼저 곽 감독은 배우 곽도원을 구조반장 진섭 역에 캐스팅한 이유를 전했다. 그는 "곽도원이 가장 먼저 떠올랐다"며 "연기도 잘해서 곽도원한테만 시나리오를 줬는데, 바로 하겠다고 답이 왔다. 뭔가 고집도 강하고, 묵직함도 있는 외골수적인 모습이 필요해서 곽도원과 잘 어울린다고 생각했다"고 말했다. 또 작품에 대한 의미를 묻자, 곽 감독은 "저를 겸손하게 만든 작품"이라며 "감독으로서 아무리 열심히 해도, 그건 두 번째다. 원래 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "지드래곤 내 훈련병, 빅뱅 완전체 엄마 마음으로 지켜봐" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244133"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'으로 무려 9년 만에 극장 개봉영화로 돌아온 배우 주원을 만났다. 중간에 넷플릭스 영화가 있기는 했지만 직전의 극장용 영화가 2015년 '그놈이다'였다. '소방관'을 통해 사람을 구하며 살 수 있는, 아무나 가질 수 없는 소중한 자격을 포기할 수 없었던 신입 소방관 '철웅'을 연기한 주원이다. 빅뱅의 멤버 태양과 군대 동기인 주원은 전역 이후의 생활에 대해 이야기하다 빅뱅 완전체에 대해서도 언급했다. 우선 영화 '소방관'의 VIP시사회에 군대 동기들을 초대했는데 올 수 있을지 모르겠다는 주원은 "아직 소식들이 없다"라며 웃어 보였다. 그러며 며칠 전 있었던 2024 MAMA 어워즈에서의 빅뱅 완전체 공연에 대해서 이야기했다. "MAMA를 너무 잘 봤다. 권지용(지드래곤)이 군 시절 훈련병이었다. 제대하고도 훈련을 가면 권지용을 만난다. 훈련 때문에 거의 매년 만나는데 그때마다 이것저것 이야기를 많이 한다. 권지용뿐 아니라 태양, 대성에게도 '너희들이 같이 춤추고 노래하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4년만 풀린 '곽도원 족쇄'…곽경택 감독 "배우 사생활까지 챙길 것" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800777"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 곽경택 감독이 주연 배우 곽도원의 '음주운전'으로 고생했던 4년의 시간에 대해 솔직한 심경을 털어놨다. 28일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '소방관' 곽경택 감독과의 인터뷰가 진행됐다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 앞서 곽도원은 지난 2020년 영화 '소방관'의 촬영을 마치고 개봉 시기를 조율하던 중인 2022년 9월, 면허 취소 수치의 혈중 알코올 농도(0.08%)의 음주 운전이 적발되면서 영화의 개봉이 무기한 연기되는 피해를 끼친 바 있다. 지난 8일 진행된 제작보고회에서 곽도원에 대해 "솔직한 심정은 아주 밉고 원망스럽다. 깊은 반성과 자숙의 시간이 필요하다"고 쓴소리를 했던 곽경택 감독은 이날 "요즘처럼 발목에 족쇄가 채워진 느낌은 없던 것 같다. 원인 제공자에 대한 원망이 좀 된다. 사람이니까. 그리고 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]주원 "빅뱅 9년만 완전체 무대 뿌듯..엄마 마음이 이런 거구나 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734134"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 '2024 MAMA AWARDS'에서의 그룹 빅뱅 완전체 무대에 만족감을 표했다. 탑, 승리가 빠진 빅뱅이 '2024 MAMA AWARDS'에서 9년 만에 뭉쳤다. 지드래곤의 'HOME SWEET HOME(feat. 태양, 대성)' 무대에 태양, 대성이 등장했고, 이후에는 '뱅뱅뱅', 'FANTASTIC BABY'로 분위기를 뜨겁게 달궜다. 주원은 태양, 대성과 군대 동기로 돈독한 친분을 이어오고 있다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 주원은 빅뱅 완전체 무대를 기다려왔다고 털어놨다. 이날 주원은 "그것 때문에 'MAMA'를 봤다. 너무 보고 싶었다"며 "(권)지용이도 내 훈련병으로 있었다. 요즘에 제대하고 각개 훈련을 가도 만난다. 매년 만나는데 영배(태양), 대성이도 꾸준히 소통하니깐 빅뱅 팬이었던 사람으로서 너희들 다 같이 있는 모습 너무 보고 싶다는 이야기를 했었다"고 밝혔다. 이어 "나뿐만 아니라 많은 사람들이 너희가 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유지태, 겨울에도 따뜻한 독립영화 사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892071"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유지태가 추운 겨울에도 따뜻한 독립영화 사랑을 이어간다. 유지태는 독립영화 후원을 위해 꾸준히 진행하고 있는 ‘유지태와 함께 독립영화 보기’ 이벤트를 12월 두차례에 걸쳐 진행한다. 12월 1일엔 김태양 감독의 영화 ‘미망’, 12월 6일엔 정해일 감독의 ‘언니 유정’을 각각 100명의 관객을 초대해 함께 관람한다. 유지태는 독립영화 후원을 위해 사비로 각각 유료관객 100명 초대는 물론 영화 상영 전 무대 인사와 상영 후 감독, 배우들과 함께 씨네토크까지 진행한다. ‘미망’은 12월 1일 오후 1시 롯데시네마 홍대입구점의 인디스페이스에서, 영화 ‘언니 유정’은 12월 6일 오후 7시 건국대학교 KU시네마테크에서 ‘유지태와 함께 독립영화 보기’ 이벤트로 상영된다. 이명하, 하성국 주연의 영화 ‘미망’은 과거 연인이었던 남자를 서울 광화문 길거리에서 우연히 마주친 여자를 따라가는 이야기로 #재회, #만남, #이별로 구성된 트롤로지 작품이다. ‘미망’은 제48회 토론토국제영화제 넷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 주원 "빅뱅=내 동생들, 엄마 마음으로 마마 완전체 무대 시청" ('소방관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220735"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 군 생활을 함께 보낸 빅뱅 멤버들을 향한 애정을 드러냈다. 주원은 28일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "2024 MAMA 어워즈 빅뱅 완전체 무대를 보고, 너무 뿌듯했다"며 "마치 제가 엄마가 된 기분이었다"라고 했다. 지난 2019년 제대한 주원은 군 복무 시절 빅뱅 태양과 대성, 배우 고경표, 래퍼 빈지노와 함께 군뱅을 결성해 활약을 펼쳤던 바 있다. 이에 군뱅 멤버들을 VIP 시사회에 초대했는지 묻자, 그는 "말을 해둔 상태이긴 한데, 아직 확실히 오게 될지는 모르겠다"고 말을 아꼈다. 특히 지드래곤과 태양, 대성은 지난 23일 일본 오사카 교세라 돔에서 개최된 2024 MAMA 어워즈에서 9년 만에 완전체 무대를 선보여 뜨거운 화제를 모았다. 이에 주원은 "안 그래도 무대를 봤다"며 "지용이도 제 훈련병으로 있었고, 제대하고 작계(작전계획) 훈련에서도 거의 매년 만났다. 영배랑 대성이 와도 꾸준히 소통하면서 지냈다"고 전했다. 그러면서 "애들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'소방관' 주원 "화재 진압 산소통 무게만 20kg..눈앞 큰불에 못들어가겠더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734132"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 촬영 고충을 토로했다. 주원은 영화 '소방관'에서 화재 진압 장면을 위해 실제 불, 연기 속에서 연기를 펼쳐야 했다. 산소통 무게만 20kg였다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 주원은 화재 장면 촬영 당시 처음에는 무서웠다고 털어놨다. 이날 주원은 "옷도 엄청 두꺼웠고, 신발은 군화 같은 걸 신었다. 산소통도 기본 20kg 넘으니깐 그걸 해체하고 다시 입는 것도 일이었다"며 "신이 끝나면 답답하니깐 벗는데 나중에는 금방 입을 건데 싶어서 쉴 때도 다 착용하고 쉬었다"고 전했다. 이어 "처음에는 이렇게 불을 많이 지핀다고? 싶으면서 못들어가겠더라. 처음으로 큰 불을 내 눈앞에서 봤을 때 괜찮을까 걱정이 앞섰다"며 "캐릭터로서는 많이 도움이 됐다. 일을 오래 해온 분들은 익숙하게 들어갈 수 있지만, '철웅'은 별도의 긴장감이 컸을 것 같다"고 덧붙였다. 그러면서 "정말 리얼했다. 감독님은 억지로 배우한테 주문하지 않고, 그런 환경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "실제 불 앞에서 촬영…두려움보단 스태프 걱정 컸다"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895019"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 영화 ‘소방관’의 화재 진압 장면을 촬영할 당시 컴퓨터그래픽(CG)이 아닌 실제 불에 맞서 연기를 한 과정과 현실감있는 촬영 환경을 겪으며 실제 소방관들의 노고와 고충을 더욱 깨닫게 됐다고 밝혔다. 주원은 28일 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 실화 바탕의 이야기다. 영화 ‘친구’, ‘극비수사’, ‘장사리: 잊혀진 영웅들’ 등 실화 소재의 이야기로 사회의 경종에 울리며 가슴 먹먹한 울림을 선사했던 곽경택 감독이 약 5년 만에 선보인 신작이다. 배우 주원은 넷플릭스 영화 ‘카터’ 이후 2년 만에 영화 ‘소방관’으로 돌아왔다. 국내 극장 영화를 기준으로는 ‘소방관’이 ‘그놈이다’ 이후 무려 9년 만이다. ‘소방관’은 최근 개봉을 앞두고 실제 소방관 가족들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 다큐 개봉 앞둔 RM "사람들에게 좋은 영향을 주고 싶다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309691"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[RM의 첫 다큐멘터리 영화 'RM: Right People, Wrong Place'가 개봉을 일주일 앞두고 극장 포토존과 'DIALOGUE' 인터뷰 영상을 공개했다. 'RM: Right People, Wrong Place'는 아티스트 RM의 약 8개월에 걸친 두 번째 솔로 앨범 'Right Place, Wrong Person'의 작업기와 인간 김남준의 끝없는 고민들, 그리고 그가 몰두하고 사랑하는 것들에 대한 진솔한 기록을 담은 영화. 28일 영화사 측은 영화 개봉을 기다리는 예비 관객들을 위한 'DIALOGUE' 인터뷰 영상을 공개했다. 공개된 영상은 감각적인 애니메이션 영상과 함께 "난 사람을 좋아하니까 나도 사람들한테 영향을 많이 주고 싶은 거 같아", "내가 나일 수 있고 내가 솔직해질 수 있는 거를 일정 부분 달성하지 않았나"라며 RM이 직접 설명하는 프로젝트 'RPWP'의 의미가 보이스 오버로 깔려 눈길을 끈다. 이석준 감독은 "이 애니메이션은 다큐멘터리를 제작하면서 녹음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "화재 장면 촬영, 두려웠지만..CG보다 리얼"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285915"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'의 주원이 화재 장면 촬영에 대해 밝혔다. 28일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '소방관'의 배우 주원과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 '홍제동 화재 참사 사건'을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. '소방관'에서 서부소방서에 첫 발령 받은 신입 소방관 철웅 역은 주원이 맡았다. 주원은 생사가 오가는 현장에서 다양한 경험을 쌓아 나가는 사회 초년생의 패기와 불안을 디테일하게 그려냈다. 주원은 캐릭터에 대해 "밉상일까 봐 걱정이긴 했다. 어느 작품이나 그런 캐릭터가 있는데 저는 제 캐릭터라서 그런지 몰라도 이해는 됐다. 다른 것도 아니고 철웅이는 정말 소중한 형을 잃은 상황이었기 때문에 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'소방관' 주원 "곽도원 음주운전 논란 속상..기싸움? 내가 눈치 못채는 편"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734131"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:24.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 4년 만에 개봉하게 된 심경을 고백했다. 영화 '소방관'은 지난 2020년 크랭크업, 개봉 예정이었으나 코로나19 팬데믹과 곽도원의 음주운전 적발로 개봉이 무기한 연기된 바 있다. 올 겨울 극장가 드디어 출격하게 됐다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 주원은 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 주원은 "그쪽은 내 영역이 아니라 얼마나 걸릴까 싶으면서 많이 속상했다"며 "실화를 바탕으로 한 영화다 보니깐 그런 진심이 전달이 안 되면 어떡하지 싶었다"고 전했다. 이어 "촬영하는 내내 배우, 스태프들, 감독님이 그 마음을 전달하기 위해서 매일매일 애썼는데 진심이 전달이 안 될까봐 걱정하고 그랬다"고 덧붙였다. 또한 주원은 "현장이 즐거웠다. 감독님 성향이 화 한 번 내시는 분이 아니었고, 배우, 스태프들 다 품고 가는 엄마 같은 느낌이었다. 감독님 작품들 보고 자란 세대라 긴장할 수 있는데 처음부터 편하게 해주셔서 긴장하거나 그런 건 없었다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '소방관' 주원 "곽도원과 기싸움? 걸어도 눈치 못 채는 타입"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220733"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 영화 '소방관'에서 곽도원과의 호흡을 떠올렸다. 주원은 28일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "제가 기싸움을 하는 성격은 아니다. 아무리 주변에서 기싸움을 하려고 해도 눈치를 못 챈다"라고 했다. 오는 12월 4일 개봉하는 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로, '친구' 시리즈의 곽경택 감독이 메가폰을 잡았다. 주원은 서부소방서 신입 소방관 철웅 역을 맡았다. 주원은 "어떤 영화보다 기다렸다. 대본을 받았을 때부터 기대감이 컸다. 다른 영화와 다르게 사명감이 있었다. 몇몇 작품에 임할 때마다 사회적인 변화가 있었으면 좋겠다고 생각했는데, '소방관'도 그런 영화였다"며 "정말 오매불방 개봉만 기다렸다"고 소감을 전했다. '소방관'은 지난 2020년 촬영을 마치고 개봉을 준비 중이었으나, 주연 배우인 곽도원이 지난 2022년 9월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "불 앞에 두려움…'소방관' 찍고 곳곳에 소화기"[인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523584"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 '소방관' 이후 곳곳에 소화기를 구비했다며 뒷이야기를 전했다. 주원은 영화 '소방관' 개봉을 앞둔 28일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 이같이 밝혔다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 주원은 원칙주의자 신입 소방관 철웅 역을 맡아 열연을 펼쳤다. CG 없이 실제 현장을 방불케 하는 화재 장면을 구현해 낸 '소방관'에서 직접 열기를 마주했던 주원은 "처음에는 못 들어가겠더라. 그렇게 큰 불을 눈앞에서 보고 했을 때 괜찮을까 하는 걱정이 앞서니까. 그런데 철웅이 입장에서는 실제 두려움을 느낀 것이 도움이 됐다"고 했다. 그는 "화재 현장에 처음 나갔을 때, 방수차가 들어오지 못해서 우리가 먼저 투입됐을 때, 화재 진압이 안 된 상태에서 들어갈 때는. 일을 오랫동안 해오신 분은 익숙하게 들어갈 수 있지만 철웅 입장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 “빅뱅 재결합 엄마 마음으로 봤다‥GD도 내 훈련병 출신”(소방관)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926179"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 최근 재결합 무대를 보여준 빅뱅 3인 완전체를 보며 "내가 엄마가 된 듯 뿌듯하더라"고 친한 동생들을 향한 애정을 드러냈다. 영화 '소방관'(감독 곽경택)에 출연한 주원은 11월 28일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 밝혔다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. '소방관'은 4년 전인 2020년 촬영을 완료했으나, 코로나19 여파로 인해 공개를 미뤄왔다. 그러던 중 주연배우 곽도원이 2022년 9월 제주시 한림읍 금능리에서 애월읍 봉성리까지 약 10km를 술을 마시고 운전한 혐의로 입건돼 개봉 일정이 무기한 연기됐었다. 주원은 첫 발령 받은 서부소방서에서 생사가 오가는 현장 속 다양한 경험을 쌓아 나가는 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 군 복무 당시 'FM 조교'로 병사들을 벌벌 떨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 주원 “‘훈련병 지용이’ 프로다 싶어” 여전한 빅뱅 사랑 [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397821"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 빅뱅 지드래곤과의 특별한 우정을 공개했다. 28일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘소방관’에 출연한 주원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주원은 “2024 MAMA 빅뱅 무대를 봤다. 지용이도 제 훈련병이었기도 했다. 영배와 대성이도 군동기라서 이번 무대를 보니 마치 내가 엄마가 된 것처럼 뿌듯했다. 잘한다고 박수치며 봤다”고 밝혔다. 제대 후 작계 훈련에서 매년 지드래곤을 만난다면서 “오랜만에 만나 ‘언제 앨범 나오냐’고 얘기도 나눴다. 최근엔 ‘준비하고 있어요’라면서 컨디션을 좋게 만들어야 한다고 했다”라며 “그후 ‘파워’가 거의 한달 만에 나왔는데 정말 ‘프로’다 싶었다. 이렇게 상태가 급 좋아지다니”라며 웃었다. 이어 그는 “뛰어나고 핫하지만 제게 빅뱅은 동생 같은 친구들”이라고 애정을 드러냈다. 한편 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 주원 “이렇게 큰불, 괜찮을까 걱정…CG보다 훨씬 리얼” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397820"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 실제 불과 촬영한 비하인드를 공개했다. 28일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘소방관’에 출연한 주원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주원은 “‘이렇게 불을 많이 피운다고? 못 들어가겠다’는 생각도 들었다”라며 “화상을 방지하는 약을 바르긴 했지만 현장이 뜨겁기도 했고 처음으로 큰 불을 눈앞에서 봤기에 ‘괜찮을까?’라는 걱정이 앞섰다”고 떠올렸다. 그러면서 “실제로 두려웠기에 철웅이를 연기하는 입장에서는 도움이 됐다”며 “일을 오랫동안 해오신 분들은 익숙하게 진입할 수 있어도 신입인 철웅 입장에선 극도로 긴장했을 거다. 주변에 의지도 할거고, 현장의 변수에 더 타격도 입는다”고 설명했다. 이어 “감독님이 자연스러운 환경을 조성해주셔서 몸만 들어가면 되는 현장이라 감사했다”고 덧붙였다. CG 보다 훨씬 리얼할 수 있었다고도 밝혔다. 주원은 “물론 정말 많은 돈을 투자한다면 모를까 여건이 그렇지 못할 땐 실제가 낫다. 요새는 CG가 안 들어가는 작품이 없기도 한데 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 주원 “곽도원과 기 싸움? 눈치 못 채” 진짜 승자 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397819"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 “저는 기 싸움을 잘 모르는 스타일”이라고 말했다. 28일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘소방관’에 출연한 주원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주원은 “현장이 굉장히 즐거웠다. 감독님 성향이 화 한번 안 내시고, 모든 스태프를 품고가는 개인적으로 엄마 같은 느낌”이라며 “곽 감독님 작품을 보고 자란 세대라 감독님 앞에서 긴장할 수도 있는데 처음부터 편히 대해주셨다”고 곽경택 감독과의 작업 소감을 밝혔다. 앞선 인터뷰에서 곽경택 감독이 “곽도원과의 기 싸움에서 질 것 같지 않았다”라고 캐스팅 비화를 밝힌 것에 대해 주원은 “다행히 제 성격이 기 싸움 하는 성격은 아니다. 주변에서 아무리 기 싸움을 걸어도 눈치를 못 챈다”라며 웃었다. 그러면서 “주변에서 말하기를 제게 ‘네가 진짜 승자다’라고 한다”라며 “주변에서 배우들이 예민할 때도 ‘신 자체가 힘들구나’ 생각하며 감독님께 ‘제가 이렇게 할까요’라고 말하는 편인데 그런 표현이 고맙다고 하시더라”라고 덧붙였다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 “‘소방관’ 진심 전달 안 될까 걱정”…4년 만 개봉 심경 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397818"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 ‘소방관’ 개봉 연기에 대한 심경을 밝혔다. 28일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘소방관’에 출연한 주원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주원은 “곽경택 감독님은 (곽도원 논란을 겪으며) 개봉을 못 하겠다고 생각하셨을 수도 있지만, 저는 그저 언제 개봉하게 될 지만을 생각했다”고 운을 뗐다. 그러면서 “많이 속상했다. 실화를 바탕으로 한 영화다 보니 작품의 진심이 전달이 안 되면 어쩌지 하는 마음도 들었다”라며 “촬영 내내 배우들과 스태프들, 감독님 뿐 아니라 현장에 머무는 소방관들도 마음을 전달하기 위해 매일 애썼는데 그 진심이 전달 안 될까봐 하는 생각이 들었다”라고 밝혔다. ‘소방관’은 지난 2020년 촬영을 마쳤으나 곽도원이 지난 2022년 음주운전 혐의로 적발돼 사실상 개봉이 무기한 연기된 바 있다. 당시 곽도원은 제주시에서 해당 혐의로 벌금 1000만원의 약식 명령을 받았다. 한편 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원이 밝힌 '곽도원 리스크'.."진심 안 전해질까 걱정"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285913"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'의 주원이 작품 속에서 호흡을 맞춘 배우 곽도원에 대한 생각을 우회적으로 전했다. 28일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '소방관'의 배우 주원과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 '홍제동 화재 참사 사건'을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. '소방관'에서 서부소방서에 첫 발령 받은 신입 소방관 철웅 역은 주원이 맡았다. 주원은 생사가 오가는 현장에서 다양한 경험을 쌓아 나가는 사회 초년생의 패기와 불안을 디테일하게 그려냈다. '소방관'은 2020년 크랭크업 후 코로나 팬데믹 여파로 개봉하지 못하다가 약 4년 만에 빛을 보게 됐다. 주원은 "그 어떤 영화보다 기다렸다. 이 영화 대본을 받았을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "곽도원 리스크, 진심 닿지 못할까봐 속상했다"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895007"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 오랜 기다림 끝에 영화 ‘소방관’의 개봉을 앞둔 소감과 함께 주연을 맡은 배우 곽도원의 음주운전 혐의로 개봉이 미뤄졌을 당시 느낀 솔직한 심경 등을 털어놨다. 또 선배 곽도원의 기에 밀리지 않고 투톱 주연 열연을 소화했다는 곽경택 감독의 칭찬을 향한 반응도 전했다. 주원은 28일 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)의 개봉을 앞두고 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 실화 바탕의 이야기다. 영화 ‘친구’, ‘극비수사’, ‘장사리: 잊혀진 영웅들’ 등 실화 소재의 이야기로 사회의 경종에 울리며 가슴 먹먹한 울림을 선사했던 곽경택 감독이 약 5년 만에 선보인 신작이다. 배우 주원은 넷플릭스 영화 ‘카터’ 이후 2년 만에 영화 ‘소방관’으로 돌아왔다. 국내 극장 영화를 기준으로는 ‘소방관’이 ‘그놈이다’ 이후 무려 9년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "빅뱅 완전체 무대…내 동생들, 엄마 느낌으로 박수쳐"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523580"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 2024 MAMA 어워즈에서 빅뱅 완전체 무대를 봤다며 흐뭇해했다. 주원은 영화 '소방관' 개봉을 앞둔 28일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 이같이 밝혔다. 군복무 당시 조교였던 주원은 빅뱅 태왕과 대성, 래퍼 빈지노, 배우 고경표와 이른바 '군뱅'을 결성해 행사에 나섰다고 밝혀 화제를 모았던 터. 지난 23일에는 빅뱅 지드래곤, 태양, 대성이 일본 오사카 교세라 돔에서 열린 '2024 MAMA 어워즈(마마워워즈)'에서 '홈 스위트 홈'으로 열광적인 무대를 꾸며 뜨거운 반응을 끌어낸 바 있다. 주원은 '마마어워즈'에서 성사된 빅뱅의 완전체 무대를 봤다면서 "그것 때문에 봤다. (권)지용이도 제 훈련병으로 있었다. 제대하고 작계(작전계획)훈련 가도 지용이를 만난다. 너도 왔구나 하고 거의 매년 만났다. 영배랑 대성이도 꾸준히 소통한다"고 빅뱅과 남다른 인연을 귀띔했다. 주원은 "애들에게 그런 말을 했다. 너희들이 다 같이 있는 모습 보고 싶다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 “지드래곤은 내 훈련병, 빅뱅 완전체 활동 뿌듯해”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003793"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 군 조교 시절 훈련병이었던 그룹 빅뱅 지드래곤을 자랑스러워했다. 주원은 28일 서울 종로구 삼청동서 진행한 스포츠경향과 인터뷰에서 2024 MAMA 어워즈에서 펼쳐진 빅뱅 완전체 무대에 대해 묻자 “지드래곤이 내 훈련병이었고, 태양과 대성이 군 동기인데 그 무대를 보니 마치 내가 엄마가 된 것처럼 뿌듯했다. 잘한다고 박수치며 봤다”고 밝혔다. 주원은 빅뱅의 MAMA 무대를 당연히 봤다며 “제대한 뒤 작전계획훈련에 가도 권지용(지드래곤)을 거의 매년 만난다. 이것저것 얘기도 하다가 ‘앨범 언제 나오니’ 물어보니 ‘곧 나온다. 그래서 컨디션을 좋게 만들어야 한다’고 하더라”고 말했다. 이어 “한달 뒤 ‘파워’가 나왔는데, 이렇게 금방 상태가 좋아질 수 있구나 싶었다”고 웃으며 “태양과 대성도 꾸준히 소통해오는데, ‘난 너희 다같이 있는 모습을 꼭 보고 싶다. 너희들이 나와서 춤추는 게 나뿐만 아니라 많은 사람이 원할 거라 하루빨리 보고 싶다’고 말한 적 있다. 그런데 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]주원 “‘소방관’ 곽도원 리스크? 우리 진심 닿을지 속상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005404309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005404309"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“기교 없는 진정성...우리 영화의 정체성” “어려운 업계 상황 연기 갈증 크지만...내려놓고 차근차근 나아갈 것” “매일 기다리고 기다렸던, 오매불망 (개봉을) 원했던 영화에요. 정말 사명감이, 책임감이 무거웠거든요. 곽도원 선배의 일은...다른 말씀은 드릴 게 없어요. 무엇보다 우리의 진심이 전해지는데 방해가 될까봐, 그게 너무 속상했어요.” 배우 주원(38)은 9년 만의 스크린 복귀작 ‘소방관’의 개봉에 이 같이 말했다. 그러고는 “뭐 하나 확신 할 수 있는 게 없어 더 어렵게 느껴지는 업계 현실”이라며 “배우로서 갈증은 상당히 크지만 어느 정도 마음을 내려놓고 차근 차근 해나가려고 한다. 오랜만에 내딛은 ‘소방관’이란 한 발에 많은 분들과 함께 하고 싶다”는 소망을 내비쳤다. 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 실제 2001년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군뱅' 주원 "지드래곤과 작계훈련서 만나…빅뱅 완전체 무대 뿌듯" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062607"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 '군뱅'으로 만난 그룹 빅뱅 태양, 대성과 지드래곤의 완전체 무대를 본 후 "엄마의 마음이 들었다"고 말했다. 28일 서울 종로구 모처에서 만난 주원은 '군뱅' 친구들에 대한 질문에 "'소방관' VIP 시사회에 초대했는데 다들 바쁜 친구들이가 올 수 있을지 모르겠다"며 "아직까지 소식은 없다"며 기대감을 전했다. 주원은 군 시절 '지상군 페스티벌'을 위해 차출돼 빈지노, 고경표, 태양, 대성 등과 '군뱅'으로 활동한 바 있다. 최근 '2024 MAMA 어워즈'에서 태양, 대성, 지드래곤이 합류한 빅뱅 완전체 무대가 공개됐다. 주원은 "마마를 빅뱅 완전체 무대 때문에 봤다"며 "애들이 너무 뛰어나고, 핫한 애들이지만 제겐 동생같은 애들이라 이게 엄마의 느낌일까 싶었다. '이야 잘한다'하면서 봤다"고 말했다. 이어 "지용이도 제 훈련병으로 있었다"고 말했다. 그는 "한참 후임 아니냐"고 묻자 "뭐 그렇죠" 하며 웃었다. 그는 "요즘에 작계훈련 가도 지용(지드래곤)이 만나고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "곽도원과 기싸움? 눈치 못채…'네가 승자'라고"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523577"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 배우 주원이 상대역 곽도원과 기싸움은 신경쓰지 않았다면서, 기싸움을 평소 눈치채지 못한다고 너스레를 떨었다. 주원은 영화 '소방관' 개봉을 앞둔 28일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 이같이 밝혔다. '소방관'은 2000년 촬영을 완료하고도 코로나 팬데믹과 주연배우 곽도원의 음주운전 사태로 개봉이 밀려 4년 만에 개봉을 하게 됐다. 기다리던 개봉을 맞아 곽경택 감독은 개봉을 영영 못할까봐 걱정했다고 털어놨을 정도. 주원은 "저는 그런 생각은 사실 못 했다. 언제까지 기다려야 하지 이런 생각이었다"면서 "그쪽은 제 영역이 아니니까. 감독님은 개봉을 못할 수 있다고 생각하실 수 있겠지만 저는 '얼마나 걸릴까' 이런 생각을 했다. (개봉이 늦어져) 많이 속상했다"고 고백했다. 주원은 "실화를 바탕으로 한 영화다보니까 진심이 전달이 안되면 어떡하지 그런 마음이었다. 촬영 내내 배우 스태프 감독님, 거기에 현장에 머무는 소방관님들도 계셨고 그 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 주원 “곽도원과 기싸움? 그런거 눈채 못 채는 성격”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926170"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 "기싸움을 모르는 성격"이라고 밝히며 '기존쎄' 면모를 전했다. 영화 '소방관'(감독 곽경택)에 출연한 주원은 11월 28일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. '소방관'은 4년 전인 2020년 촬영을 완료했으나, 코로나19 여파로 인해 공개를 미뤄왔다. 그러던 중 주연배우 곽도원이 2022년 9월 제주시 한림읍 금능리에서 애월읍 봉성리까지 약 10km를 술을 마시고 운전한 혐의로 입건돼 개봉 일정이 무기한 연기됐었다. 주원은 첫 발령 받은 서부소방서에서 생사가 오가는 현장 속 다양한 경험을 쌓아 나가는 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 베테랑 소방관 '진섭' 역을 맡은 곽도원과 대립하는 장면도 있다. 현장 분위기를 묻자, 주원은 "즐거웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 주원 "사명감 있어…변화 기대하며 개봉 기다렸다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523576"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 영화 '소방관'에 대한 사명감이 있다며, 변화를 기대하며 개봉을 기다렸다고 털어놨다. 주원은 영화 '소방관' 개봉을 앞둔 28일 오전 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 인터뷰를 갖고 이같이 밝혔다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 2000년 촬영을 완료하고도 코로나 팬데믹과 주연배우 곽도원의 음주운전 사태로 개봉이 밀려 4년 만에 개봉을 하게 됐다. 주원은 "그 어떤 영화보다 기다렸던 것 같다. 또 이 영화를 대본을 받았을 때부터 기대감이 좀 있었다. 다른 영화와는 달리, 사명감같은 게 있었던 영화같다"고 고백했다. 그는 "'굿닥터'도 마찬가지지만 저는 몇몇 작품들은 임할 때마다 이런 게 변하면 좋겠다 하는 게 있었다. '소방관'도 그런 영화였다. 오랫동안 많이 기다렸다. 매 해 언제 나올 수 있을까 생각으로 오매불망 기다렸다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 주원, 곽도원 음주운전 논란에 “우리 다 애썼는데‥” 속마음[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926167"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 곽도원의 음주운전 논란으로 인해 개봉이 연기된 것을 두고 "영화에 담긴 진심이 전해지지 않을까 걱정됐다"고 털어놓았다. 영화 '소방관'(감독 곽경택)에 출연한 주원은 11월 28일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 밝혔다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. '소방관'은 4년 전인 2020년 촬영을 완료했으나, 코로나19 여파로 인해 공개를 미뤄왔다. 그러던 중 주연배우 곽도원이 2022년 9월 제주시 한림읍 금능리에서 애월읍 봉성리까지 약 10km를 술을 마시고 운전한 혐의로 입건돼 개봉 일정이 무기한 연기됐었다. 주원은 첫 발령 받은 서부소방서에서 생사가 오가는 현장 속 다양한 경험을 쌓아 나가는 신입 소방관 '철웅' 역을 맡았다. 이날 주원은 공동 주연을 맡은 곽도원의 음주운전 논란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누아르 명작 '해바라기', 18년 만에 리마스터링 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007933517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007933517"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '해바라기'(감독 강석범)가 업스케일링 리마스터링 감독판 버전으로 28일 재개봉한다. 배급사 블루필름웍스는 이 같이 밝히며 18년 만에 재개봉한 '해바라기'의 관람 포인트를 전했다. '해바라기'는 아무것도 꿈꿔 보지 못한 채 그늘에서 살아야 했던 남자 오태식이 처음으로 가족이라는 울타리를 품에 안으며 희망을 찾아가는 액션 누아르 영화다. '해바라기'는 많은 이들이 기억하는 주옥같은 명대사들이 돋보이는 영화다. '해바라기'가 어떤 영화인지는 잘 모르더라도, 김래원이 오태식으로 분해 "꼭 그렇게… 다 가져가야만… 속이 후련했냐!"라고 울부짖는 명대사는 세대를 막론하고 누구나 익숙하게 들어봤을 정도로 다양한 매체에서 꾸준히 회자돼 왔다. 수많은 예능 프로그램이나 광고 콘텐츠에서 패러디되었을 뿐만 아니라 인터넷상에서 '밈'이 되어, 대한민국 사람이라면 누구나 아는 가장 유명한 영화 속 대사 중 하나가 된 것이다. 이외에도 "오태식이 돌아왔구나? 반갑다" "병진이 형, 형 나가. 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "곽도원과 기싸움? 걸어도 눈치 못채는 스타일" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062593"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 곽도원과 연기 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 28일 서울 종로구 모처에서 만난 주원은 먼저 '소방관'이 우여곡절 끝에 4년 만에 개봉하는 것에 대해 기쁨을 드러냈다. 주원은 음주운전 물의로 영화 개봉 지연에 영향을 미친 곽도원에 대한 질문에 "그쪽은 제 영역이 아니라서 감독은 개봉 못할 수 있겠다고 생각을 하실 수 있지만 저는 언제까지 기다려야 하나, 얼마나 걸릴까 하는 생각을 했다. 많이 속상했다"고 털어놨다. 영화 '소방관'은 2001년 3월 4일 발생한 홍제동 화재 참사 사건을 모티브로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. 화재 진압과 전원 구조라는 목표를 가지고 강렬한 화염 속에 뛰어드는 소방관의 이야기를 그렸다. 주원은 서부소방서에 첫 발령 받은 신입 소방관 철웅 역을 맡아 구조반장 진섭 역을 맡은 곽도원과 호흡을 맞췄다. 극장 개봉 영화로는 2015년 '그놈이다' 이후 9년 만의 복귀다. 주원은 "그래서 더 기대된다"고 말했다. 이어 "배우로서 영화가 잘 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘곽도원 사태’ 겪은 곽경택 감독 “배우들 사생활 다 체크하겠다”(종합)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926165"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:25.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[촬영 종료 4년 만에 드디어 '소방관'을 대중에 선보이는 곽경택 감독. 그는 개봉 연기의 큰 이유였던 곽도원의 음주운전 논란을 "족쇄"라고 표현하며, "원인제공자가 원망스럽다"는 솔직한 심경을 드러냈다. 영화 '소방관'을 연출한 곽경택 감독은 11월 28일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 곽도원 논란에 대한 일련의 소회를 밝혔다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. '소방관'은 4년 전인 2020년 촬영을 완료했으나, 코로나19 여파로 인해 공개를 미뤄왔다. 그러던 중 주연배우 곽도원이 2022년 9월 제주시 한림읍 금능리에서 애월읍 봉성리까지 약 10km를 술을 마시고 운전한 혐의로 입건돼 개봉 일정이 무기한 연기됐었다. 이에 앞선 2020년에는 '소방관' 회식 자리에서 곽도원이 스태프를 폭행했다는 논란이 불거]]></content>
    </entry>
</feed>