<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-03T12:17:12.726Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘금쪽’ 최초 모자이크 금쪽이 등장 “외출에 ‘외’자만 꺼내도···”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010442"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금쪽같은 내새끼’의 중1 금쪽이가 모자이크 된 채 등장했다. 3일 방송된 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 극단적 공격성을 보이며 은둔에 들어간 중1 아들의 부모가 의뢰인으로 출연했다. 이날 금쪽이의 모친은 “밖에 나가자고 하니 (아들이) 발로 갈비뼈를 차고 들어가더라. 아빠가 막았더니 아빠도 막 때리는 거다. 무방비 상태로 당했다”고 털어놨다. 금쪽이 얼굴이 공개되지 않은 적은 처음이다. 또 금쪽이의 부친은 금쪽의 마치막 외출이 지난해 9월이었다고 전했다. 부친은 “(금쪽이가 원래는) 소극적이고 내성적인 아이이기는 했는데 스피치 대회도 나가고 태권도도 하게 되고 코로나19 이후 집에 있게 되다 보니까 밖에 안 나가게 됐다”고 토로했다. 금쪽이 모친은 “처음에는 싫다는 말을 많이 했는데 나중에는 외출의 ‘외’자만 꺼내도 방문을 쾅 찬다든가 해서 어느 날부터는 외출하자는 말을 하기가 두려워서 안 하게 되더라. 촬영은 전에 한 번 물어본 적이 있다. 그때는 싫어했는데 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, ♥송범근과 장거리 연애 끝냈다…"결혼 시기는 올해" ('힛트쏭')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695162"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이미주의 새해 토정비결이 공개된다. 김희철은 '인연을 이루고 결실을 보는 해'라며 '연인들은 결혼하기에 아주 좋은 해'라고 언급해 결혼에 대한 기대감을 높인다. 여기에 이미주는 '올해 인생에 있어 중요한 사람을 만나게 되며, 그 사람으로 인해 큰 빛을 보게 된다', '새롭게 만나는 사람 중에 좋은 인연이 있다', '결혼을 계획하는 이성이 있다면, 결혼의 시기도 비교적 좋은 해'라고 공개된다. 이미주는 현재 축구선수 송범근과 열애 사실을 인정, 지난 4월부터 공개 연애 중이다. 2022년 시즌 종료 후 FA 신분으로 일본 J리그 쇼난 벨마레로 떠났던 송범근은 2년 만에 전북현대 유니폼을 다시 입게 됐다. 이로써 이미주와 송범근의 장거리 연애는 끝이 났다. 이날 방송에서는 2025년 뱀띠 해를 맞아 이십세기 활동했던 뱀띠 가수들을 소환해 '뱀이다~ 을사년 맞이 뱀띠 가수 힛트쏭'을 소개한다. 뱀은 집을 지켜주는 수호신 같은 존재로 다산과 재물을 상징한다고. 오늘 차트는 나이순으로 순위를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김의성, 가식 끝판왕이었다…'33살 어린' 배인혁에게 넙죽 90도 인사 ('체크인한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695161"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용천루의 주인 김의성이 왕의 아들 배인혁과 독대한다. 채널A 토일드라마 '체크인 한양'의 상승세가 뜨겁다. 첫방송 이후 우상향 그래프를 그려온 시청률은 지난 12월 29일 방송된 4회에서 유료방송가구 전국, 수도권 기준 평균 3%의 시청률을 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 또한 분당 최고 시청률은 전국, 수도권 모두 3.9%까지 치솟으며, 역대 채널A 토일드라마 중 최고 시청률까지 경신하는 위업을 달성했다. (닐슨코리아 기준) '체크인 한양'이 큰 호응을 얻는 이유 중 하나는 긴장감 넘치는 다층적 스토리 전개다. 각자의 사연을 품고 용천루에 모인 네 청춘 이은호(무영군 이은, 배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)의 싱그러운 성장기는 물론 권력을 차지하기 위한 정치 싸움도 치열하게 펼쳐지고 있는 것. 특히 왕실을 뒤흔드는 용천루의 주인 천방주(김의성 분)의 비밀을 캐고자, 교육사환 이은호라는 신분으로 용천루에 들어온 왕의 아들 무영군 이은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 이런 퀭한 얼굴 처음‥투머치토커에 짙어진 다크서클(셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938697"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아스트로의 멤버 겸 배우 차은우가 퀭해진 얼굴을 보여줬다. 1월 3일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 5회에서는 두 번째 셋방에 가기 전 또 다른 셋집 주인을 만난 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 모습이 그려졌다. 이날 안주인 마르게따는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우에게 손수 만든 파이를 선물하며 "같은 파이를 미키에게도 전해달라"고 부탁했다. 미키는 마찬가지로 오이바, 마르게따 부부가 관리하는 셋집에서 셋방살이 중인 인물이었다. 오이바가 개인 트럭을 몰아 이들을 안내했다. 오이바의 차엔 차은우가 탑승했다. "한국에 3번 가봤다. 서울, 부산, 제주도. 어디서 오셨냐"고 말문을 연 오이바는 차은우에게 도자기, 김해, 산타, 케이크 등 여러 주제도 TMI를 대방출했다. 처음엔 예의 바르게 리액션하던 차은우는 점점 얼굴이 퀭해졌다. 어느새 짙어진 다크서클이 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남배우 복 없는 소시…'사과 공격' 서현·'♥음란물 업로더' 윤아, 때아닌 동정 여론 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695159"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대의 서현과 윤아가 각각 상대 남배우들의 부정적인 이슈에 휘말리며 새해부터 곤혹스러운 상황에 부닥쳤다. 철저한 자기관리와 꾸준한 성실함으로 오랜 세월 대중의 사랑을 받아온 두 사람은 작품으로 얽힌 파트너의 예기치 않은 논란 때문에 불편한 스포트라이트를 받고 있다. 지난해 연말 녹화 방송으로 열린 'KBS 연기대상'에서 김정현이 무대에 올라 "반성할 일이 많았다"며 고개를 숙인 것으로 알려졌다. 그는 사과의 구체적인 대상을 밝히지는 않았지만, 이 발언은 2018년 MBC 드라마 '시간' 제작발표회에서 저지른 무례한 행동을 다시 떠올리게 했다. 당시 김정현은 제작발표회에서 파트너였던 서현의 팔짱을 거부하며 무표정한 태도를 취하는 등 비상식적인 모습을 보였다. 결국 그는 건강상의 이유로 작품에서 중도 하차했고, 서현은 끝까지 작품을 이끌며 찬사를 받았다. 이후 2021년 김정현이 당시 연인이었던 서예지의 가스라이팅에 영향을 받아 서현을 비롯한 스태프들에게 무례하게 행동했다는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은둔' 금쪽이, 母에 발길질→머리채…오은영 "공격=자기 방어" (금쪽같은)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812676"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랜 은둔 생활을 하는 금쪽이가 엄마를 향해 폭력을 휘둘렀다. 3일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은')에서는 극단적인 공격성을 보이며 방에 은둔한 중1 아들을 둔 부모가 출연했다. 이날 공개된 일상 VCR에서 금쪽이는 모두가 잠든 새벽에야 활동을 시작했다. 냉장고를 뒤적거리던 금쪽이는 군것질을 몇 번 하더니 부모가 일어나기 전 다시 방으로 복귀했다. 은둔 생활 동안 무려 25kg가 증가했다는 금쪽이. 아침이 되어 엄마가 금쪽이를 달래 깨워보려고 했지만, 되려 발길질을 하는 등 폭력성을 보였다. 이후에도 금쪽이를 밖으로 나오게 하기 위해 엄마가 다양한 방법으로 유도했지만 금쪽이는 "엄마. 나 지금 기분이 매우 더럽다"라며 날카롭게 경고했다. 이후 엄마의 저지에도 방문을 거칠게 닫으며 문을 발로 차는 금쪽이. 그럼에도 불구하고 엄마가 포기하지 않고 계속해서 설득을 시도하자, 결국 금쪽이는 엄마를 데리고 거실 소파에 앉아 "대화하기 싫어. 나가기 싫어.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[母 머리채 잡는 은둔 금쪽이, 돌발상황에 결국 제작진 개입→일부 영상 비공개(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938696"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은둔 금쪽이의 폭력성에 '금쪽같은 내새끼'의 제작진이 긴급 투입됐다. 1월 3일 방송된 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 극단적 공격성을 보이며 은둔에 들어간 중1 아들의 부모가 의뢰인으로 출연했다. VCR 속 금쪽이는 예약된 병원에 가자는 어머니를 발로 차고 팔을 세게 잡는가 하면 급기야 어머니의 머리채를 잡았다. 이후 '금쪽같은 내새끼' 측은 검은 화면으로 처리 후 '출연자 보호를 위해 일부 영상 비공개 했다'고 전했다. 금쪽이가 "내가 하지 말라는 거 다했잖아. 나라라고 했더니 안 나갔잖아"라고 소리지르다 폭력을 휘두르자 돌발상황에 제작진이 개입했다. 그제서야 어머니의 머리를 놓았고 그 자리에 앉아 눈물을 흘렸다. 이를 본 오은영은 "아이가 위기에 처해있고 응급이라고 말한 이유를 아실 거다. 원인이 무엇이든 간에 엄마를 공격하는 방향으로 표현되는 건 어쨌든 고쳐져야 한다"고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은둔생활 중1, 母 발길질→머리채 무차별 공격…결국 제작진 개입 ('금쪽이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322787"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밤낮이 바뀌어 은둔생활을 하는 중1 금쪽이의 사연이 등장했다. 3일 방송된 채널A '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'에서는 은둔생활을 하는 금쪽이의 모습이 그려졌다. 이날 중학교 1학년 아들을 키우는 부부가 등장했다. 신애라가 "제작진에게 얘기듣기로는 다급하게 연락을 주셨다는데"라고 묻자 금쪽이 엄마는 "출석 일수 미달로 유급 대상이다. 밤낮이 바뀌면서 여러 가지로 많이 힘들어서 신청하게 됐다"고 밝혔다. 영상 속 금쪽이 엄마는 "문밖에 나가는 게 힘들고, 방에서부터 안 나온다"고 토로했다. 엄마와 함께 집을 찾아간 제작진. 금쪽이 방문은 닫혀 있었고, 엄마는 그앞에서 "데리고 나와야 하죠? 깨우면 무서워서"라고 망설였다. 금쪽이가 발로 갈비뼈를 차고 방에 들어간 적이 있기 때문. 엄마는 "아빠도 막 때리더라. 무방비로 당했다"고 그날을 떠올렸다. 용기 내어 방으로 들어간 엄마는 조심스럽게 금쪽이를 깨워봤지만, 작은 몸짓에도 움찔하며 뒷걸음질 쳤다. 결국 자리를 피한 엄마는 "계속 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "많이 늙었다" 망언..아내 '♥케이티'와 책 공유도 [하버스 바자]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293597"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 다양한 관심사에 대해 공개했다. 최근 유튜브 채널 '하퍼스 바자 코리아'에는 '송중기&amp;이희준의 생에 처음 #인사이드백 도전기'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속에는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 주연 배우 송중기와 이희준이 자신의 가방 안에 든 물건을 소개하는 모습이 담겼다. 송중기는 세계 테니스의 전설인 안드레 애거시 선수가 쓴 책 '오픈'을 꺼냈다. 그는 "자서전 같은 책인데 내용이 정말 배울 게 많다. 제 아내는 영어로 된 버전으로 같이 읽고 있다"고 말했다. 이어 "우연히 뭔가 책을 발견해서 읽었는데, 그 저자가 좋으면 그 저자 것을 다 판다. 그런 스타일인 것 같다"고 덧붙였다. 그는 괄사에도 빠졌다며 "괄사라는 개념을 잘 몰랐는데 같은 회사에 있는 김지원 배우가 좋다고 해서 사무실 갈 때마다 써봤는데 재미가 붙어서 아침에 일어나면 코 주위랑 이마에 한다. 정신 차리기 좋다"고 말했다. 또 그는 "차에서 대기할 때 가끔 하는 마스크팩"이라고 소개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고수 닮은꼴’ 이현이 남편, 역시 S사 엘리트‥스펙 또 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938695"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 이현이의 남편이 대학원 합격 소식을 전했다. 이현이의 남편 홍성기는 1월 3일 자신의 소셜미디어에 “25학번 새내기”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 홍성기의 성균관대학교 대학원 합격 통지서가 담겼다. 합격통지서에 따르면 홍성기는 2025학년도 전기 일반대학원 반도체디스플레이공학과 석사 과정에 합격했다. 이현이는 지난 2012년 대기업 S사의 연구원 홍성기와 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 이현이는 홍성기와 함께 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에 출연해 일상을 공개했으며, 다수의 방송을 통해 4 대 4 미팅을 통해 남편을 처음 만났다고 전했다. 지난달 22일 SBS ‘미운 우리 새끼’에 출연했던 이현이는 홍성기의 외모를 칭찬하는 반응에 “제가 얼굴 보고 결혼했다”라고 자랑했다. 홍성기의 외모에 신동엽은 “너무 잘생겼다. 고수 느낌이 있다. 한때 팬클럽이 있을 정도로 훈남”이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종환, 나영희X김건우 만남에 고뇌 "한그루, 원수 핏줄 거둔 줄 몰라" (신데렐라)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322786"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 나영희가 잃어버린 딸이 남긴 손자 김건우를 자신의 집으로 데려오겠다고 다짐했다. 3일 KBS2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’에선 여진(나영희 분)이 딸이 남긴 유일한 핏줄인 은총(김건우 분)와 만나 눈물을 쏟는 모습이 그려졌다. 은총이 자신의 친손자라는 사실을 알게 된 여진은 하나(한그루 분)의 사랑을 받고 있는 은총을 보며 눈시울을 붉혔다. 진구(최상 분)는 “은총이 따듯하게 사랑받으면서 잘 자랐어요”라고 말했고 여진은 그의 말에 공감했다. 마트에서 하나와 은총을 우연히 마주친 것처럼 꾸민 여진과 진구는 함께 식사를 하자고 제안했다. 손자를 조금 더 많이 보고 싶었던 것. 함께 식사를 하는 가운데 여진은 하나에게 은총의 엄마와 아주 각별했나보다고 물었고 은총은 “저희 엄마랑 하나 이모는 베프였대요. 회장님 베프 있어요?”라고 물었다. 여진은 “아니 할머니는 친구가 없어서”라고 눈시울을 붉혔고 은총은 “제가 친구 해드릴게요. 이모가 그랬는데 친구는 나이 상관없대요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[같은 사람 맞아? 은둔 금쪽이, 군것질로 끼니 때우더니 25㎏ 증가(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938694"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중1 금쪽이가 은둔한 지 단 몇 개월 만에 거대한 체구로 변했다. 1월 3일 방송된 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 극단적 공격성을 보이며 은둔에 들어간 중1 아들의 부모가 의뢰인으로 출연했다. 밤낮이 바뀐 채 생활하는 금쪽이는 하루종일 침대에서 나오지 않다 새벽 2시가 돼서야 기상했다. 일어난 금쪽이는 휴대폰으로 웹소설을 읽었고 이날 처음으로 방 밖을 나와 과일, 과자 등 군것질로 첫 끼니를 때웠다. 움직이지 않고 군것질로 식사를 하다 보니 은둔 전보다 25kg이 증가했다고. 금쪽이는 소파에 누워 해뜰 때까지 휴대폰을 보다 오전 8시가 되자 다시 이불을 뒤집어쓰고 침대로 들어갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중 1 금쪽이, 4개월째 방 안에 숨었다…오은영 "응급 상황"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695157"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상과 단절한 중 1 금쪽이의 사연이 공개됐다. 3일 방송된 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼'에는 4개월 째 두문불출하고 있는 금쪽이가 등장했다. 이날 방송에서 금쪽이 엄마는 "문밖에 나가는 게 힘들고 방에서부터 안 나온다"고 고백했다. 제작진과 함께 집에 들어간 금쪽이 엄마는 방 문을 굳게 닫고 나오지 않는 금쪽이를 초조하게 기다렸다. 금쪽이 엄마는 "(금쪽이를) 깨우면 무서워서"라며 "문 앞에서 쪼그려서 '가자' 이러면서 기다리고 있는데 갈비뼈를 차고 다시 들어가더라. 아빠가 막았더니 아빠도 막 때리더라. 무방비로 당했다"고 털어놨다. 아들의 방 문을 겨우 열고 들어간 금쪽이 엄마는 조심스럽게 깨워보지만 아들이 움직이는 소리에 깜짝 놀라며 뒤로 물러섰다. 이를 본 MC 정형돈은 "어머니 너무 겁 먹으셨다"며 걱정했다. 그렇게 한참을 망설이다가 자리를 피한 금쪽이 엄마. 제작진에게 "계속 이렇게 해야 하나. 좀 있으면 난리가 날 거다"라고 말해 긴장감을 불러일으켰다. 금쪽이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극단적 공격성→방에 은둔한 子… 母 "발로 갈비뼈 차" (금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812674"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방에 은둔한 채 폭력성을 보이는 금쪽이를 둔 부부가 고민을 털어놨다. 3일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은')에서는 극단적인 공격성을 보이며 방에 은둔한 중1 아들을 둔 부모가 출연했다. 이날 출연한 부부는 어느 순간부터 방에 틀어박혀 공격성을 보이는 아들이 고민이라고 털어놨다. 그는 "밖으로 나가자고 설득했는데 발로 갈비뼈를 차고 방으로 들어가더라. 아빠도 막 때렸다. 무방비 상태로 당했다"라며 아들의 폭력에 피해를 봤던 일화를 전해 패널들을 놀라게 만들었다. 금쪽이를 데리고 나오기 위해 조심스럽게 들어간 금쪽이의 엄마는 심호흡까지 하며 한참을 망설이더니 몇 번의 시도 끝에 결국 소득없이 방을 나섰다. 이어 제작진에 "계속 이렇게 해야하냐. 좀 있으면 난리가 날 거다"라며 겁에 질린 모습을 보였다. 그러면서 "가시고 난 다음에 내가 어떻게 될까봐 무섭다"라며 두려움을 토로했다. 그와 동시에 잠에서 깨어난 금쪽이가 주변 기물을 내던지며 공격성을 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수십억대 강남 건물주, 자택서 숨진 채 발견…입술 주변서 남성 DNA 검출 ('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695156"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 강남 재력가 할머니 살인 사건의 전말이 공개된다. 3일 방송되는 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 17회에서는 박종기 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감, 그리고 가수 최예나가 게스트로 출연해 남다른 활약을 예고했다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 강남의 한 다세대 주택에서 발견된 80대 할머니의 변사체에서 시작된다. 안방에서 발견된 할머니의 시신은 양손이 결박돼 있었고 목에는 끈으로 졸린 듯한 교흔까지 발견됐다. 할머니는 다세대 주택의 건물주였고 강남에 아파트까지 보유한 수십억대 자산가로 동네에서도 할머니가 상당한 재력가라는 소문이 자자했다는데. 수사팀은 안방 전기매트 위에 밥상이 차려져 있었고, 탁자와 의자가 쓰러져 있는 거실 모습을 통해 할머니가 식사를 하던 중 누군가가 집에 찾아왔으며, 문을 열어준 순간 상당한 몸싸움이 벌어졌을 것으로 추정했다. 피해자의 집 근처에 CCTV가 없어 수사의 난항을 겪던 중 피해자의 콧잔등과 입술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외출하잔 말에 폭력 쓰는 은둔 금쪽이, 얼굴 공개 안 된 적 처음(금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938693"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은둔 생활을 하는 금쪽이의 사연은 무엇일까. 1월 3일 방송된 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 극단적 공격성을 보이며 은둔에 들어간 중1 아들의 부모가 의뢰인으로 출연했다. 금쪽이의 어머니는 "밖에 나가자고 하니 (아들이) 발로 갈비뼈를 차고 들어가더라. 아빠가 막았더니 아빠도 막 때리는 거다. 무방비 상태로 당했다"고 과거 있었던 일을 털어놨다. VCR에서도 금쪽이 얼굴이 공개되지 않은 적은 처음. 금쪽이 아버지는 금쪽이의 마지막 외출을 묻는 질문에 "지난해 9월 집안 행사가 마지막이었다. 소극적이고 내성적인 아이이기는 했는데 스피치 대회도 나가고 태권도도 하게 되고 코로나19 이후 집에 있게 되다 보니까 밖에 안 나가게 됐다"고 답했다. 금쪽이 어머니는 "외출하자고 할 때 처음에는 싫다는 말을 많이 했는데 나중에는 외출의 '외'자만 꺼내도 방문을 쾅 찬다던가 해서 제가 어느 날부터는 외출하자는 말을 하기가 두려워서 안 하게 되더라"며 "촬영은 전에 한 번 물어본 적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완 “박규영 진짜 나빴어” 비난, 박규영도 “너무 잔인하고 무자비”(오징어게임2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938692"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 ‘오징어게임2’ 속 자신의 캐릭터에 놀랐다. 1월 3일 넷플릭스 코리아 채널에는 ‘오징어게임2’ 출연자 이정재, 임시완, 박규영, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 신 비하인드를 공개한 영상이 업로드됐다. ‘오징어게임2’에서 박규영은 군인 출신의 탈북민으로 놀이공원에서 인형 탈을 쓰고 일하면서 북에 두고 온 딸을 찾으려는 노을 역을 연기했다. 참가자가 아닌 핑크가드가 된 박규영은 총을 맞고 사망하는 참가자들 모습에 “저는 사실 분리 촬영을 했다. 실제로 당연히 이 장면은 보지 못했고 있다고 생각을 하고 사격을 하는 신만 촬영을 했는데 이렇게 보니까 정말 무자비하다”라고 놀랐다. 노을의 강렬한 등장이 공개되자, 조유리는 “완전 멋있다”라고 감탄했다. 박규영은 “총기 담당자 분이 계셨다. 어디에 견착을 어떻게 해야 하고, 호흡은 이때 하고 이런 것들을 훈련했다. 생각보다 쉽지 않구나 했는데 이렇게 잘 나와서 되게 만족스럽다”라고 말했다. 기훈(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 ‘얼음!’ 장면 비하인드... “목 아팠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405292"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 넷플릭스 ‘오징어게임2’ 촬영 비하인드를 전했다. 3일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 ‘배우들이 풀어주는 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 씬의 비하인드’라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 이정재, 임시완, 조유리, 양동근, 박규리, 강애심, 이서환이 출연해 직접 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’비하인드 장면에 관해 설명했다. 황동혁 감독은 “선배님(이정재)이 진짜 소리를 크게 질렀다. ‘얼음!’부터 시작해서 한마디 한마디 크게 들려야 하니까”라면서 “다음날 오셨는데 목이 멀쩡했다. 역시 월드클래스”라며 너스레를 떨었다. 이에 이정재는 “저도 아프죠. 제 목도 목이랍니다?”라며 웃었다. 한편 지난해 12월 26일 베일을 벗은 ‘오징어 게임2’는 공개 8일째인 이달 2일 기준 넷플릭스 전 세계 TV쇼 부문에서 1위를 차지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 목청도 월드 클래스 “‘얼음’ 소리 지르고도 다음날 목 멀쩡”(오징어게임2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938691"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 남다른 목청으로 배우들을 놀라게 했다. 1월 3일 넷플릭스 코리아 채널에는 ‘오징어게임2’ 출연자 이정재, 임시완, 박규영, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 출연해 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 신 비하인드를 공개한 영상이 업로드 됐다. 영상에서는 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 게임이 시작된 후 사람들에게 움직이지 말라고 소리치는 기훈(이정재 분)의 모습이 담겼다. 첫 번째 탈락자가 사망한 모습을 본 박규영은 “어머 저렇게 이마에 저렇게 때려 박았어”라고 깜짝 놀랐다. 박규영은 “이 전까지는 사람들이 기훈의 말을 안 믿었다가 이후로 이제 믿기 시작한다. 솔직히 저기서 진짜 안 움직이는 사람은 멘탈이 진짜 강한 거다”라고 말했다. 임시완은 “근데 저 게임 실제로 가만히 서 있는 게 진짜 어렵더라. 연출이 아니고 실제였다? 그러면 여기 살아남을 사람 몇 명 안 남았을 거다”라고 공감했다. 이서환은 “(이정재) 선배님이 진짜 소리를 크게 질렀다. ‘얼음’부터 시작해서 한 마디 한 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙, 영자와 갈등→인스타 차단까지 "한번 해보자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322784"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로'에 이어 '나솔사계'에 출연 중인 10기 정숙이 10기 영자와 갈등을 폭로했다. 3일 정숙은 자신의 소셜미디어에 "10기 영자 뜬금없는 연락. 휴 새해부터 왜 이런건지 ㅜㅜ 방송이 그리 나오는 건데 왜 나한테"라고 하소연하며 10기 영자로부터 받은 카카오톡 메시지를 공유했다. 공개된 카톡 대화에서 영자는 정숙에게 "자꾸 사람들한테 이런식으로 혼자서 억울하다는 식으로 몰고 가지 않아주셨으면 좋겠다. 저도 말을 할 줄 몰라서 가만히 있는게 아닌데 각자 서로의 입장이 있는건데 왜 자꾸 시청자들한테 먹잇거리를 주시는 건지 모르겠다"고 불만을 토로했다. 정숙은 지난달 27일 '나솔사계' 제작진의 편집에 불만을 드러낸 바 있다. 그는 "내가 이기적이고 이상한 사람으로 또 나오네요ㅠㅠ 난감하네 참 이게 아닌데ㅠㅠ 방송만으로 전 보면 완전 전~~휴"라고 한숨을 내쉬었다. 2일 방송이 끝난 뒤에도 "참 그게 아닌데~~휴~~ㅠㅠ 내 마음 같이는 않네~ 알 사람들은 알겠지 진심은 다 통하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 현타 “내가 ‘무궁화 꽃’을 또 하다니”‥양동근은 영희 목소리에 질색(오겜2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938690"/>
        <updated>2025-01-03T12:16:38.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양동근, 이정재가 ‘오징어게임2’ 첫 번째 게임인 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 촬영 후기를 전했다. 1월 3일 넷플릭스 코리아 채널에는 ‘배우들이 풀어주는 무궁화 꽃이 피었습니다 신의 비하인드’라는 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에는 ‘오징어게임2’ 출연자 이정재, 임시완, 박규영, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 참석했다. 출연자들은 함께 ‘오징어게임2’에서 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 게임 영상을 시청했다. 양동근은 “‘무궁화 꽃이 피었습니다’ 저 소리를 현장에서 들으면 굉장히 처음엔 신난다. 그런데 며칠 내내 저 소리를 들으면서 계속 촬영을 했다. 그러면 저 소리가 나오면 정말 ‘아, 듣고 싶지 않다!’”라고 말했다. 이서환은 “옆에 계시던 분들도 다 그 말씀을 하셨다. ‘와, 집에 가서도 생각날 것 같다’고”라고 공감했다. 시즌1에 이어 시즌2까지 출연한 이정재는 “개인적으로는 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’를 내가 ‘또 하다니’라는 생각을 했다. 세상에 내가 저 죽음의 게임을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘만화 캐릭터 같은 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938689"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤 ‘클로즈업을 부르는 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938688"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[`히든페이스` 6일 VOD 론칭…홈초이스, 구매자 대상 VOD 쿠폰 증정 프로모션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002927002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002927002"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[㈜홈초이스(대표 김태율)는 6일 영화 '히든페이스'가 케이블 VOD를 통해 서비스된다고 밝혔다. 클래식 음악계를 배경으로 사랑, 욕망, 배신, 그리고 숨겨진 진실을 긴박하게 그려낸 스릴러로, 극장가에서 좋은 평을 받은 작품인 만큼, 안방관객에게도 짜릿한 긴장감과 깊은 여운을 선사할 예정이다. '히든페이스'는 천재 지휘자 '성진'(송승헌)과 그의 약혼녀이자 첼리스트인 '수연'(조여정)을 중심으로 이야기가 전개된다. 이 영화는 사랑의 집착과 욕망, 인간의 숨겨진 본성을 적나라하게 드러내며 관객들에게 단순한 오락 이상의 강렬한 메시지를 던진다. 특히 송승헌, 조여정, 박지현 등 주연 배우들의 뛰어난 연기와 긴박한 스토리가 결합되어 극의 몰입도를 더욱 높인다. 홈초이스는 이번 VOD 론칭과 함께 특별 프로모션을 진행하며 고객들에게 한층 더 풍성한 혜택을 제공할 계획이다. 홈초이스는 6일부터 19일까지 영화 '히든페이스'를 케이블 VOD로 구매한 고객을 대상으로, 추첨을 통해 VOD 5000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤 ‘갈수록 더 예뻐지는 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938687"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤 ‘뽀얀 피부에 러블리한 핑크 헤어’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938686"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 불륜녀 택한 정영섭과 이혼 "양육권 줄게 상간녀 소송 하지 마!" (선주씨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322783"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심이영이 결국 바람 난 정영섭과 이혼을 선택했다. 정영섭은 양육권을 양보하겠다며 대신 상간녀 소송은 하지 말라며 뻔뻔한 태도를 보였다. 3일 MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’에선 선주(심이영 분)이 남편 남진(정영섭 분)의 이혼 요구를 받아들이는 모습이 그려졌다. 남진은 선주의 고물차가 폭발했음에도 두려워하는 선주와 지현(김민채) 모녀를 두고 내연녀 상아(최정윤 분)를 선택했다. 선주는 딸조차 걱정하지 않는 남진에게 정이 떨어졌고 “헤어져줄게. 서류 가져와”라고 말했고 남진은 서류를 챙겨서 달려왔다. 그는 “그 계집애 어디가 그렇게 좋았니?”라는 아내의 질문에 “그냥 너랑 나랑 안 맞는 거다. 넌 왜 그렇게 쿨 하지 못해? 이럴수록 너무 지저분하게 헤어지게 돼”라고 뻔뻔한 행보를 보였다. 남진은 “너 힘들면 지현이는 내가 키워”라고 양육권을 주장했고 선주는 자신의 딸은 자신이 키운다며 “네가 키우면 너 같이 이기적으로 클 것 아니냐”라고 분노했다. “레스토랑 주차장에서 잠깐이라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝 ‘또렷한 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938685"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든디스크어워즈 녹화 방송, 6·7일 새벽에 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423573"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 생방송이 취소된 올해 골든디스크어워즈를 6일부터 만날 수 있다. 3일 JTBC 편성표에 따르면 ‘39회 골든디스크어워즈’ 디지털 음원 부문은 오는 6일 0시에, 음반 부문은 오는 7일 오전 1시 20분에 녹화 방송분이 전파를 탄다. ‘골든디스크어워즈’는 오는 4일과 5일 양일간 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린다. 당초 이날 오후 6시 JTBC2·JTBC4에서 생중계 될 예정이었으나 제주항공 여객기 참사로 인해 생방송과 레드카펫 일정을 취소하고 녹화방송으로 대체했다. 지난 달 31일, 골든디스크어워즈 사무국은 공식 계정을 통해 “여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”며 “큰 슬픔에 잠긴 국민들과 애도의 뜻을 나누고자 25년 1월 4일과 5일 예정되어 있던 ‘제39회 골든디스크어워즈’ 생방송은 녹화방송으로 대체할 예정이며, 방송일은 추후 안내해 드리겠다”고 알린 바 있다. 국토교통부에 따르면 국내 최악의 항공기 사고로 기록된 제주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["국민 앞에 숨지 않겠다"던 尹 대통령, '집사부일체'서 한 약속 어디갔나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293593"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내란 혐의'를 받는 윤석열 대통령에 대한 고위공직자범죄수사처(공수처)의 체포영장 집행 시도가 실패하면서 윤 대통령의 과거 발언이 재조명되고 있다. 윤 대통령은 지난 2021년 9월 19일 방송된 SBS 예능 프로그램 '집사부일체'에 출연했다. 당시 대선후보였던 그는 "대통령이 된다면 '절대 안 하겠다' 하는 건 무엇이냐"는 질문에 "두 가지다. 첫 번째로 절대 혼밥 하지 않겠다"고 말했다. 이어 "밥을 같이 나눈다는 것은 소통의 기본이 되는 거다. 야당 인사, 언론인, 결려가 필요한 국민. 그분들과 늘 점심, 저녁을 함께하겠다. 필요하면 두 끼씩 먹더라도 늘 여러 사람과 밥 먹으며 소통하겠다"고 다짐했다. 또 두 번째로는 "절대로 국민 앞에 숨지 않겠다"고 각오했다. 그는 "어떤 일이 있을 때마다 늘 잘했건, 잘못했건 국민 앞에 나서겠다. 혼밥도 안 하고 숨지 않겠다"고 강조했다. 또한 윤 대통령은 "권력의 편보다 법의 편이 되는 게 훨씬 든든하다. 모든 국민이 똑같이 법을 지켜야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝 ‘패딩은 어깨에 살짝 걸쳐줘야 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938684"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘귀여운 단발 머리 인형’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938683"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘손바닥만 한 작은 얼굴’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938682"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나 ‘방가방가 양손 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938681"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘인사하는 아기 손바닥’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938680"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘귀여운 숏단발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938679"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터 ‘겨울이의 애착 코트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938678"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 미연 ‘눈만 보여도 다 보이는 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938677"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 소연-미연 ‘올블랙으로 맞춰 입고’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938676"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김남길·이하늬·김성균, "팀워크는 과자 덕분? 너무 맛있어" '열혈사제2' 메이킹 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695152"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제2'의 메이킹 영상이 공개됐다. 3일 유튜브 채널 'SBS Catch'에서는 '[메이킹] 열혈사제를 보내기 아쉬워서 가져온 선물 미공개 비하인드 보러 퍼뜩 온나!"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 김남길, 김성균, 이하늬는 포스터 촬영 준비가 한창인 모습을 보였다. 세 사람은 저녁 메뉴를 정하며 화기애애한 분위기를 자아냈다. 김남길과 김성균은 쌀국수와 칼국수 맛집에 대해 이야기를 나눴고, 이하늬도 "여기도 닭 한마리 있다. 거기서 사다 먹는다"며 식당을 추천했고, 김성균은 "김치는? 김치가 맛있어야 된다"고 얘기했다. 이어 김남길이 "이거 그냥 다른 예능 프로그램 나갈 필요 없다. 우리 셋이 떠들고, 배우들 와서 떠들면 만한 프로그램 보다 재밌다"고 자신감을 드러내자 이하늬는 "우리 생각인 거 아니냐"며 웃었다. 김성균도 "자신감은 뭐지?"라며 세 사람은 절친 케미를 자랑했다. 청문회 장면 촬영하는 날 세 사람은 간식을 먹고 있는 모습으로 다시 등장했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 미연 ‘날씨가 너무 추워요’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938675"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 공효진, 얼굴 얼마나 작길래…올백 머리하니 소멸할 지경 ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695151"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진, 오정세, 허남준, 이초희가 사명을 건 미션을 시작한다. 오는 4일(토) 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 드라마 팬이라면 꼭 봐야 할 국내 최초 스페이스 오피스물로 tvN의 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 극 중 우주 과학자인 이브 킴, 강강수(오정세 분), 이승준(허남준 분), 미나 리(이초희 분)는 모든 것이 0그램이 되는 우주정거장 안에서 동물과 식물을 비롯한 생명체 실험을 통해 지구에서 일어나는 다양한 질병에 대한 연구를 진행한다. 연구하는 동안 과학자들은 실험 대상인 초파리, 마우스 등과 매일 먹고 자고 하며 각별한 친밀감을 쌓아오고 있다. 마우스 담당 과학자인 이브 킴, 이승준과 초파리 담당 과학자인 강강수는 무중력의 우주 공간에서 생물들을 통해 인류의 질병을 치료할 방법을 찾아내기 위해 고군분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 소연 ‘애도하는 마음 가슴에 담고’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938674"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, '얼음' 장면 비하인드.."다음날에도 목 멀쩡, 역시 월클"[오징어게임2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293592"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 배우들이 유쾌한 촬영 비하인드를 밝혔다. 3일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 '배우들이 풀어주는 '무궁화꽃이 피었습니다' 씬의 비하인드 | 하이라이트 리액션 | 오징어 게임 시즌2 | 넷플릭스'이란 제목으로 영상이 게재됐다. 영상 속에는 이정재, 임시완, 조유리, 양동근, 박규리, 강애심, 이서환이 출연해 자신들이 연기한 '오징어 게임2' 장면을 보고 비하인드를 설명했다. '오징어 게임2' 속 '무궁화꽃이 피었습니다' 게임 장면을 리뷰하며 임시완은 "실제로 가만히 서 있는 게 진짜 어렵더라"라고 촬영 당시를 회상했다. 그러면서 "연출이 아니고 실제였다면 여기서 살아남는 사람이 얼마 없을 것"이라고 확신해 보는 이들의 웃음을 자아냈다. 극 중 핑크 가드로 활약한 박규영은 "저는 분리 촬영을 해서 실제로 이 장면을 보지 못했다. (눈앞에 참가자들이) 있다고 생각하고 촬영했다. 이렇게 보니 정말 무자비하다"라고 처음 보는 장면에 신기해하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이정재, 목도 월드클래스"…'오겜2' 절친 이서환 감탄에 이정재 반응은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322782"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 배우 이서환이 이정재에게 감탄했다. 3일 유튜브 채널 '넷플릭스 코리아'에는 '오징어게임2'에 출연하는 이정재, 임시완, 박규영, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 등장, '무궁화꽃이 피었습니다' 게임 장면을 함께 보는 모습이 공개됐다. 이날 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2' 배우들은 극중 첫 게임인 '무궁화꽃이 피었습니다' 비하인드에 대해 밝혔다. 양동근은 "'무궁화꽃이 피었습니다' 저 소리를 현장에서 진짜 들으면 처음에 굉장히 신난다"며 "근데 며칠 내내 저 소리를 들으며 촬영했다. 그러면 저 소리가 나오면 정말 '듣고 싶지 않다' 생각이 든다"고 고백했다. 이에 이서환은 "옆에 계시던 분도 다 '집에 가서도 생각날 것 같다'고 말씀하셨다"고 공감했다. 시즌 1에서 이미 이 게임을 했었던 이정재는 "전 개인적으론 '세상에. 내가 저 죽음의 게임을 또 하다니'란 생각이었다"며 웃었다. 그런가 하면 이서환은 극 중에서 이정재가 참가자들을 향해 소리 지르는 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 소연 ‘말라도 너무 마른 스키니핏’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938672"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그알'은 알고 있었다…오은영 박사, 30년 전 여배우급 레전드 미모 소환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528545"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 전문의 오은영 박사의 30년 전 모습이 공개됐다. SBS '그것이 알고 싶다'는 2일 유튜브 채널에 '그때 그 시절, 세기말 다이어트 방법?'이라는 제목으로 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 1994년 3월 방송된 '그것이 알고 싶다' 속 일부 장면이 담겼다. 해당 영상에서는 약 30년 전 28살이었던 앳된 오은영 박사의 모습이 포착돼 눈길을 끈다. 광주세브란스 정신병원 전문의였던 오은영 박사는 다이어트로 거식증이 온 환자에 대해 "우울도 있고, 사회적 기능을 수행 못하는 문제도 있지만 정신과 영역에서 보면 상당히 응급이다. 목숨을 잃는 경우도 있다"라고 진단했다. 오은영 박사는 지금과 똑같은 우아한 미모를 하고 있어 눈길을 끈다. 특히 30년 전부터 똑부러진 솔루션을 제공하는 모습에 시청자들의 감탄이 이어지고 있다. 오 박사는 '우리 아이가 달라졌어요', '오은영 리포트-결혼 지옥', '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼', '금쪽상담소' 등에 출연해 결혼, 육아에 대한 솔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 소연 ‘손목 부상에도 열일하는 리더’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938671"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 미연 ‘가려지지 않는 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938670"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자아이들 소연 ‘선글라스만 써도 더 돋보이는 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938669"/>
        <updated>2025-01-03T11:04:50.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들(G)I-DLE 멤버 소연과 미연이 1월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>