<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-05T20:11:15.286Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 401일의 탈주극 끝에 '생포'된 그놈의 정체는?…'신창원 원숭이' 추격기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307960"/>
        <updated>2024-09-05T17:04:35.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미치도록 잡고 싶었던 그놈의 정체는? 5일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '그놈을 잡아라! 401일의 탈주'라는 부제로 희대의 추격전이 된 한 사건을 추적했다. 1998년 5월 부산 초읍동 파출소로 그놈이 또 나타났다는 신고 전화가 걸려왔다. 귀갓길에 봉변을 당할 뻔한 한 여성의 신고 전화. 그런데 이런 신고 전화는 이것이 처음이 아니었다. 순식간에 나타났다가 순식간에 사라지는 그놈. 답답한 마음에 마을 주민들은 현상금까지 걸고 그놈을 잡으려고 했지만 쉽지 않았다. 초읍동 사람들이 그토록 잡고 싶어 했던 것은 바로 1997년 12월 겨울부터 이 동네에 출몰한 히말라야 원숭이 치타. 집집마다 배달 온 우유를 훔쳐 먹으며 하루를 시작해 슈퍼 앞 두부도 훔치고 과일과 생선도 훔쳐 먹고 달아났다. 이뿐만이 아니었다. 치타는 주민들의 집에 들어가 냉장고 문을 열고 뭘 먹을지 고민까지 했던 것. 마치 온 동네가 치타의 잔칫상이었던 것. 7개월째 행패를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 서로 살인자라 주장하는 윤상현 VS 김병철, 본격 진실게임의 시작!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067214"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현민(윤상현)에게 살해당한 후배 형사 이성우(김명수)의 장례를 치른 신동호(김도현) 형사는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아)를 찾아가 용의자로 체포했던 일을 사과했다. 동호는 “선희 학생을 꼭 찾아내겠습니다.”를 약속하며 이수연을 공개수배했다고 말했다. 이어 수연에게 공범이 있는 것으로 추측된다는 정황을 공유했다. 수연 혼자 성우를 살해한 뒤 최선희를 혼자 데리고 빠르게 사라지기에는 무리가 있다는 것. 이에 진혁은 “수연이는 범인이 아닙니다. 그리고 선희는 안전할 겁니다.”를 확신하며 동호를 혼란에 빠뜨렸다. 동호는 “뭔가 알고 계신 게 있으신 거죠?”를 물었고 진혁은 현민의 존재를 동호에게 알렸다. 진혁은 현민이 과거 자신들의 아들을 죽이고도 선희까지 죽이려 한다고 털어놨다. 진혁의 주장과는 반대로 현민은 도리어 진혁이 선희를 일부러 보육원에서 데려와 딸로 삼고 이를 볼모로 자신에게 온갖 더러운 일을 시켰다고 반박했다. 선희와 수연의 대화를 통해 수연이 박경호(김영대) 사망 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안 보면 손해인 신민아 로코..사랑하지 않을 수 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005151286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005151286"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아 표 겉차속따 매력에 빠져든다. 손익 제로 로맨스의 주인공으로 돌아온 신민아의 새로운 변신이 또 한 번 통했다. 신민아는 현재 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에서 언제, 어디서나 어떤 상황이든 손해 보기 싫어하는 손해영 역으로 분해, 안방을 ‘해영 앓이’로 물들이고 있다. 시청자들을 화면 앞으로 끌어당긴 ‘로코퀸’ 신민아의 힘은 강했다. 차갑지만 따뜻하고, 매콤한데 달콤한 캐릭터의 다면적 얼굴을 탁월하게 그려가고 있는 것은 물론, 섬세한 열연으로 손해영(신민아 분)의 서사를 쌓아가 과몰입을 넘어 과공감까지 일으키고 있는 것. 그야말로 보지 않고, 좋아하지 않으면 손해인 것 같은 ‘마성의 캐릭터’를 만드는 중이다. 신민아의 겉차속따(겉은 차갑지만 속은 따뜻한) 매력은 드라마의 재미를 더욱 끌어올렸다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손해영이 선사한 매콤한 사이다는 모두의 속을 시원하게 뚫어줬다. 전 남자친구 안우재(고욱 분)의 결혼식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 윤상현이 밝힌 김병철+윤세아의 충격적인 이면... “선희 위해 목격자 제거해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067213"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현민이 최진혁, 하은주 부부의 살인죄를 대신 뒤집어썼다고 주장했다. 집에 불을 지른 최현민(윤상현)에게 납치된 최선희(박주현)는 외딴 창고에서 깨어났다. 현민은 “경호네 집에 누가 불을 질렀는지, 누가 경호를 죽이고 수연이까지 죽이려고 했는지 알려줄게.”라며 자신이 선희의 친아빠라는 사실을 밝혔다. 현민은 “내가 빼앗겼다고 한 아이가 바로 너야.”라는 폭로를 이어가면서도 예상 밖으로 크게 놀라지 않는 선희에게 의아함을 느꼈다. 선희는 “어쩐지 그럴지도 모르겠다고 생각하고 있었어요.”라며 몇 차례 만나는 동안 어렴풋이 어릴 적 아빠와의 기억이 떠올랐다고 밝혔다. 진실을 알고 싶어 하는 선희에게 현민은 “그 인간들이 보육원이 있는 널 찾아내 일부러 데려간 거야. “라며 진혁과 은주가 친아들을 죽이고 그 죄를 자신에게 뒤집어 씌우기 위해 선희를 인질로 활용했다고 밝혔다. 현민에게 살해당한 형사 이성우(김명수)의 장례를 치른 신동호(김도현) 형사는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아)를 찾아]]></content>
    </entry>
</feed>