<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-06T07:08:27.541Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이윌 노래만 잘하는줄 알았더니 임수정 빙의 케수정 됐다(놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905689"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이윌이 예능감을 폭발시켰다. 가수 케이윌은 지난 10월 5일 방송된 tvN 예능 프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 놀토)에 출연, ‘가을은 드라마틱하게’라는 콘셉트에 맞춰 드라마 ‘미안하다, 사랑한다’ 배우 임수정으로 변신했다. ‘놀토’ 세 번째 출연인 케이윌은 “지난 출연에서 제 의견이 정답에 가까웠는데 안 들어주셨다. 그래서 이번에는 강단 있게 의견을 말하겠다”고 각오를 밝혔다. 1라운드 그룹 르세라핌 ‘크레이지(CRAZY)’ 받아쓰기에서 케이윌은 글자 수와 가사 등을 잡아내며 원샷의 주인공이 됐다. 이어 케이윌은 전체 띄어쓰기 대신 초성 힌트를 강력하게 주장하며 분위기를 이끌었고 결국 성공의 기쁨을 맛봤다. 간식 게임 ‘노래방 반주 퀴즈’에 도전한 케이윌은 첫 번째 문제의 정답을 뺏겼지만 “다 맞힐 수 있다”며 자신감을 보였다. 모든 문제를 알고도 퍼포먼스까지 확실하게 보여줄 정답을 고르던 케이윌은 가수 이문세의= ‘조조 할인 (With 이적)’을 맞힌 뒤 감미로운 목소리와 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국, 집이 불꽃축제 명당이었네…삼둥이와 직관 “강변 사는 호사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905688"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 삼둥이와 함께 집에서 '2024 서울세계불꽃축제' 즐겼다. 송일국은 10월 5일 소셜미디어를 통해 "'2024 서울세계불꽃축제' 우리 집 옥상에서~ 1년에 한 번 강변 사는 호사를. 사진 찍을 수 있도록 배려해주신 같은 동 주민분들께 감사드립니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 집 옥상에서 불꽃축제를 보고 있는 삼둥이 대한 민국 만세의 뒷모습이 담겨있다. 송일국은 "뮤지컬 '애니'도 폭죽 터지듯 대박나라"라는 글을 덧붙였다. 한편 송일국과 삼둥이는 과거 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 많은 사랑을 받았다. 최근 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 폭풍 성장한 근황을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["北에서 소 먹으면 사형"…'탈북민 보스' 이순실 충격 발언 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779539"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사당귀' 이순실이 북한의 소고기 식용 금지에 대한 실상을 전한다. 6일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 탈북민 보스 이순실이 출연한다. 이순실은 "북한에서 소고기를 먹으면 사형당한다"며 소고기에 얽힌 충격적인 진실을 이야기한다. 박명수가 "북한에도 소고기와 돼지고기 먹지 않아요?"라고 묻자, 이순실은 "북한에서 소는 식량이 아닌 값진 인력이다. 소고기를 먹으면 사형"이라며 북한의 소고기 식용 금지에 관한 발언을 이어간다. 이와 함께 이순실은 "돼지는 명절 때마다 잡긴 한다"고 운을 뗀 뒤 "하지만 졸병 시절에는 돼지가 건너간 강물이라든지, 돼지가 세수한 물을 국물 정도로 겨우 얻어 마실 만큼 주기적으로 먹지는 못한다"고 고백해 안타까움을 자아낸다고. 특히 이순실은 "북한에서 제일 먹고 싶었던 음식이 쌀밥과 고기반찬"이라면서 "탈북 후 10년 동안 고기 없이는 밥을 안 먹었다"고 말하는 등 소고기, 돼지고기에 얽힌 북한의 식문화가 모두를 깜짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 종영…'정해인♥' 정소민, 웨딩드레스 입었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007827112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007827112"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인과 정소민이 결혼한다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/연출 유제원)은 최종회 방송을 앞둔 6일, 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 알콩달콩 예비부부 모먼트를 포착했다. 친구에서 연인으로, 부부이자 가족으로 또 한 번의 관계 변화를 예고한 두 사람의 마지막 이야기에 이목이 쏠린다. 지난 방송에서 최승효, 배석류는 나미숙(박지영 분)과 서혜숙(장영남 분)의 반대에 부딪혔지만, 사랑을 쟁취하기 위한 투쟁 모드에 돌입했다. 다행히 엄마들의 화해로 두 가족은 하나가 될 준비를 마쳤고, 배석류는 최승효의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 오랜 시간을 돌고 돌아 사랑을 확인한 만큼, 최승효와 배석류는 함께하는 매 순간 행복의 연속이다. 이날 공개된 사진에서도 달콤한 밤공기를 맞으며 동네 데이트를 즐기는 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 꿀 떨어지듯 애정 가득한 최승효의 눈빛과 그의 목에 팔을 두른 배석류의 미소, 그야말로 빈틈없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시골간Z’ 이은지, 정동원에 극대노? “내가 널 어떻게 믿니?!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374833"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 정동원이 제로베이스원 석매튜와 자존심 회복 근력 대결을 펼치며, ‘하체 부실’ 굴욕을 벗기 위한 절치부심에 나선다. 6일 오후 8시 30분 방송되는 ENA-E채널 예능프로그램 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)에서는 양세찬-이이경-이은지-송건희-미연-정동원과 츄(CHUU), 9인조 아이돌 그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE) 멤버 성한빈, 석매튜가 경남 산청 ‘남사예담촌’을 찾아 재미와 건강을 꽉 잡는 다양한 챌린지를 즐긴다. 이와 관련 정동원이 ‘제배원’ 석매튜를 상대로 코어 근육과 유연성을 이용해 자리에서 벌떡 일어나야 하는 근력 테스트에 도전한다. 지난 시간 정동원은 상대 팀과의 코어 힘 대결에서 완패하며 “비쩍 말랐다”는 굴욕적인 소리까지 들었던 상황. 이날 역시 정동원은 자기 뜻대로 되지 않는 자세에 당황하며 “안돼요”라고 울상짓고 양세찬으로부터 “뭐가 문제인 것 같냐”는 호통을 듣는다. 결국 정동원은 “다시 한번 해보겠다”고 하더니 “남자들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비오는 날의 ‘29번째 부산국제영화제’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905686"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 ‘2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈’가 10월 6일 오후 부산 해운대구 영화의전당 야외무대에서 펼쳐질 가운데 우산을 쓴 시민들이 영화의전당 앞을 거닐고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 최종회 D-DAY, 정해인♥정소민 결혼 골인하나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852090"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ (사진=tvN) 오늘(6일) 오후 9시 20분에 방송되는 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 최종회에서 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 예비부부로서의 이야기가 그려질 예정이다. 친구에서 연인으로, 부부이자 가족으로 또 한 번의 관계 변화를 예고한 두 사람의 미래가 어떻게 전개될지 시청자들의 관심이 주목된다. 지난 방송에서 최승효, 배석류는 나미숙(박지영 분)과 서혜숙(장영남 분)의 반대에 부딪혔지만, 사랑을 쟁취하기 위한 투쟁에 돌입했다. 다행히 엄마들의 화해로 두 가족은 하나가 될 준비를 마쳤고, 배석류는 최승효의 청혼에 쌍방 프러포즈로 답하며 영원한 사랑을 약속했다. 이날 공개된 사진에서도 달콤한 밤공기를 맞으며 동네 데이트를 즐기는 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 이어 배석류의 청초한 웨딩드레스 자태에 시선을 떼지 못하는 최승효의 모습도 함께 공개돼 최종회에 대한 기대감을 고조시킨다. 오늘(6일) 방송되는 최종회에는 혜릉동 공식 인증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정말 간절히 사랑 필요해” 박재범, 충격 비주얼로 ‘나는 솔로’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905685"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박재범이 SBS Plus, ENA 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'(나는 솔로) 패러디를 했다. 10월 4일 'JAY PARK' 채널에는 '나는 SOLO 가수 사랑을 가장한 앨범 홍보..?'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 해당 영상은 '나는 솔로'를 패러디한 콘텐츠로, 오는 8일 발매되는 박재범의 여섯 번째 정규앨범 'THE ONE YOU WANTED'를 홍보하기 위해 제작됐다. 영상에 등장한 박재범은 '나는 솔로' 자기소개를 패러디하며 "곧 앨범을 낸다"고 홍보했다. 이어 박재범은 "홍보하러 나온 건가? 진짜 사랑을 찾으러 나온 건가?"라는 질문에 "정말 간절히 사랑이 필요한 상태"라고 말하더니 "홍보도 되면 보너스"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 영상을 접한 팬들은 "이 오빠는 대체 얼마나 더 성공하고 싶은 걸까" "박재범도 이렇게 열심히 사는데" "저렇게 해놔도 잘생긴 게 보이네" 등 댓글을 남겼다. 특히 ENA 공식 계정은 "23기로 모시면 될까요?"라는 댓글을 달아 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 시그니처 참호격투, 여군 최강은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374830"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’의 시그니처 참호격투로 707과 해병대가 자웅을 겨룬다. 오는 8일 오후 10시 방송되는 채널A 예능프로그램 ‘강철부대W’에서는 해병대 이수연의 ‘힘’과 707 박보람의 ‘기술’이 맞붙은 심장 쫄깃한 ‘참호격투’ 결과는 물론, ‘악바리 아이콘’인 707 강은미와 ‘전 유도 국가대표’ 전민선이 팀을 이뤄 해병대 박민희-윤재인과 참호격투에 나서는 흥미진진한 현장이 펼쳐진다. 무엇보다 강은미는 ‘악바리의 아이콘’, ‘깡은미’라는 수식어가 있을 만큼 대원들 사이에서는 ‘경계대상’ 중 한명으로 꼽히고 있는데, 이날 강은미는 참호에 입장하면서부터 살벌한 카리스마를 발산한다. “죽도록 물어뜯어서 이 전쟁에서 승리하겠다”며 ‘이글아이’를 폭발시켜 현장을 살얼음판으로 만드는 것. 나아가 강은미는 당당하게 상의 탈의를 하는데, 이를 본 MC 김성주는 “이거 UFC 복장 아니냐?”며 화들짝 놀란다. 탱크톱만 입은 채 탄탄한 근육질 몸매를 드러낸 강은미에 모두의 시선이 쏠린 가운데, 다른 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '헬스장 사기 피해→폐업' 양치승, 절친 최강희 도움으로 다시 일어서나 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200967"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 트레이너 겸 방송인 양치승이 헬스장 폐업 위기에 처한 가운데, 절친한 배우 최강희가 도움의 손길을 내밀었다. 양치승은 최근 유튜브 채널 '표영호TV'를 통해 자신이 사기 피해를 입어 헬스장 폐업 위기에 놓였다는 사실을 고백했다. 양치승은 "지인을 통해 좋은 자리에 헬스클럽을 차렸으나 계약 과정에서 땅 소유주가 강남구청이라는 것을 몰랐다"며 "헬스클럽을 운영한 지 3년 10개월 만에 구청으로부터 나가라는 통보를 받았다"고 전했다. 양치승은 이로 인해 주택담보대출로 투자한 4억 원을 잃을 위기에 처했고, 보증금조차 돌려받지 못해 어려운 상황에 놓였다고 덧붙였다. 이후 방송에서 양치승의 절친한 배우 최강희가 등장해 그의 상황에 대한 이야기를 전했다. 5일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에서는 최강희가 양치승을 돕기 위해 나선 모습이 그려졌다. 최강희는 CBS 방송국 지하에 헬스장을 차릴 자리를 추천하며 양치승에게 새로운 시작을 제안했다. 그녀는 "관장님이 피해를 봐도 회원들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오이맨’ 로건 모핏, K푸드 콘텐츠 ‘그랜맛’ 뜬다…8일 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384279"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐츠 제작사 라운드스튜디오가 또 하나의 K푸드 콘텐츠를 선보인다. 라운드스튜디오는 6일 'JohnMaat'의 공식 SNS를 통해 새로운 푸드 콘텐츠 '그랜맛(Grand Maat)'의 포스터를 공개하며, 론칭 소식을 전했다. 공개된 포스터에는 '오이맨(Cucumber Guy)'으로 유명한 캐나다 출신 인기 크리에이터 로건 모핏이 등장해 눈길을 끈다. 한옥을 방문한 로건의 모습이 담긴 가운데, "캐나다 오이맨 로건, K-할매 손맛에 빠지다!"라는 문구가 궁금증을 유발한다. '그랜맛'은 외국인 크리에이터가 친구들과 함께 한국의 시골을 방문해 K-할머니들의 '손맛'을 경험하는 콘텐츠다. 한국의 전통 음식을 비롯해 만국 공통 할머니 음식의 특징인 푸짐한 인심까지 더해져 푸근한 힐링을 선사할 계획이다. 로건은 틱톡 팔로워 수 650만 명에 달하는 푸드 크리에이터다. 한국식 요리법을 소개하는 콘텐츠로 전 세계적 인기를 얻은 가운데 참기름, 미원 등 한국식 조미료를 가미한 오이 샐러드 레시피 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["상어?" 김대호, 바다서 긴급 대피…정체불명 생명체에 촬영 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007827070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007827070"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김대호가 바닷속에서 펼쳐진 긴급 상황에 대피한다. 오는 7일 방송되는 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야' 22회에서는 머구리 협회장 김대호와 그가 꾸린 '머벤저스' 박준형, 권은비, 김남일, 오스틴강의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 그려진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환과 붐, 양지은, 골든차일드 장준이 함께한다. 이날 김대호와 머벤저스 멤버들이 손님들의 조식을 위해 전날 바다에 던져 놓은 통발을 확인한다. 그동안 '어복'이 넘쳤던 멤버들인 만큼, 통발 결과에도 남다른 기대가 쏠린다. 그러나 다른 머구리들이 통발을 건지는 족족 대박을 터뜨리는 동안, 유독 머구리 멤버 한명만이 꽝을 기록하며 역대급 똥손에 등극한다. 과연 역대급 어복 없는 똥손 멤버가 누구일지 관심이 쏠린다. 셰프 오스틴강은 통발에서 잡힌 재료 중 하나인 장어로 장어덮밥을 준비한다. 초호화 음식 장어덮밥이 조식으로 서비스된다는 이야기에 스튜디오에서도 감탄이 터져 나온다. 머벤저스 표 조식은 먹는 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From maniac to 'matfia:' Meet the Top 8 of 'Culinary Class Wars' (Part 2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059767"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“Culinary Class Wars” started with 100 chefs. Now, the race is down to just eight. Four high-powered White Spoon chefs and four lesser-known Black Spoon chefs will continue battling in the last batch of new episodes set for release on Tuesday. The final winner receipreves 300 million won ($223,000). Before the grand showdown, here is all you need to know about the final eight. This list continues from our previous article, “Meet the Top 8 of 'Culinary Class Wars:' From celebrity chef to dim sum]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 이대호 극찬한 마무리 투수는? “이제 신재영 못 나가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374828"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 직관 경기의 승리를 위해 고도의 집중력을 발휘한다. 7일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 101회에서는 직관 연패를 끊기 위해 사활을 건 최강 몬스터즈의 모습이 공개된다. 이날 최강 몬스터즈는 흔들리는 동의대 투수들을 계속 두드리며 승리를 향한 행진을 이어가려 한다. 김성근 감독, 이광길 코치의 부재로 감독 대행을 맡은 이택근 코치는 갑작스런 감독 대행에 당황함도 잠시, 승기에 쐐기를 박기 위해 공격 위주의 타선을 구축한다. 또한 투수 교체 전권을 맡은 송승준 투수코치도 선발 투수 유희관의 뒤를 이어줄 불펜을 적극적으로 가동한다. 이후 송승준은 유희관의 뒤를 받칠 투수로 이용헌을 선택하며, 그를 마운드에 올린다. 몬스터즈 입단 이후, 단 한 번도 정식 경기에 출전하지 못했던 이용헌의 등판에 고척돔은 1만 7천명 관중들의 함성 소리로 가득 차기 시작한다. 그동안 단 한 번도 출전하지 못하며 ‘사이버 투수’라 불렸던 이용헌이 송승준과 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 박서진 父 "풍족하게 살았는데 보증 잘못 서" 힘든 과거 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200956"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진, 이민우, 강다니엘이 일상 속 다양한 모습을 공개하며 화제를 모았다. 5일 방송된 KBS2 '살림남'에서는 트로트 가수 박서진이 아버지와 형과 함께 신도로 떠난 추억 여행이 그려졌다. 박서진은 아버지를 돕기 위해 오랜만에 뱃일에 나섰고, 배에서 뜻밖의 고장 상황을 맞아 당황했지만, 아버지와 형과의 유대감으로 이를 극복해가는 모습을 보여주었다. 특히 이 장면은 최고 시청률 7.3%를 기록하며 큰 주목을 받았다. 이후 박서진 가족은 과거 살던 신도를 찾아 아련한 추억을 회상했다. 아버지는 신도에서의 행복했던 시절을 떠올리며 감회를 나누었고, 박서진은 "아버지가 가장 행복했던 시절을 그리워하신다"라며 가족의 깊은 이야기를 털어놨다. 이민우는 20년 지기 여사친 솔비와 오랜만에 재회했다. 이들은 함께 떡볶이를 먹으며 소소한 대화를 나누었고, 솔비는 이민우의 효심을 칭찬하며 그에게 영양제를 선물한 일화를 전했다. 하지만 이민우가 은근히 어필했음에도 불구하고 솔비는 "남자로 생각해 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈vs동의대 혈투 펼쳐진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852056"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내일(7일) 오후 10시 30분 JTBC ‘최강야구’에서 최강 몬스터즈와 동의대의 혈투 펼쳐진다. 최강몬스터즈는 직관 연패를 끊기 위해 사활을 걸 예정이다. 이날 최강 몬스터즈는 흔들리는 동의대 투수들을 계속 두드리며 승리를 향한 행진을 이어가려 한다. 김성근 감독, 이광길 코치의 부재로 감독 대행을 맡은 이택근 코치는 갑작스러운 감독 대행에 당황함도 잠시, 승기에 쐐기를 박기 위해 공격 위주의 타선을 구축한다. 또한 투수 교체 전권을 맡은 송승준 투수코치도 선발 투수 유희관의 뒤를 이어줄 불펜을 적극적으로 가동한다. 이후 송승준은 유희관의 뒤를 받칠 투수로 이용헌을 선택하며, 그를 마운드에 올린다. 몬스터즈 입단 이후, 단 한 번도 정식 경기에 출전하지 못했던 이용헌의 등판에 고척돔은 1만 7000명 관중의 함성 소리로 가득 차기 시작한다. 그동안 단 한 번도 출전하지 못하며 ‘사이버 투수’라 불렸던 이용헌이 송승준과 관중들의 믿음에 부응할 수 있을지 귀추가 주목된다. 최강 몬스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From celebrity chef to dim sum queen: Meet the Top 8 of 'Culinary Class Wars' (Part 1)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059766"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[And then there were eight. Netflix Korea's survival show “Culinary Class Wars” is headed toward its end as its list of 100 chefs is now whittled down to just four high-powered White Spoon chefs and four lesser-known Black Spoon chefs. They will continue battling in the last batch of new episodes set for release on Tuesday. The final winner will receive 300 million won ($223,000). Every one of the chefs is a fighter — not just on the show, but also in real life. A look into each finalist's]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추사랑, 유토와 홍콩 여행…추성훈 “둘이 사귀어도 괜찮아” (‘내생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384264"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 사랑이와 유토의 첫 해외 여행이 시작부터 비상 상황을 맞이했다. 5일 방송된 ENA 예능프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 5회에서는 연우의 미국 영재 캠프 등교 첫날과 사랑이와 유토의 단둘이 떠나는 첫 해외여행 풍경이 그려졌다. 어른들도 긴장할 만한 첫 도전들에도 의연하게 대처하는 아이들의 모습이 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 먼저 연우는 그토록 기다리던 미국 영재 캠프 등교 첫날을 맞이해 아침부터 분주하게 준비했다. 잠도 안 깬 하영이를 내복 차림으로 그대로 차에 태워 출발한 등굣길. 출근 시간이 겹쳐 막히는 차 때문에 연우는 지각을 할까 봐 긴장하기도 했다. 그러나 다행히 차는 제시간에 도착했고, 연우는 씩씩하게 차에서 내려 새로운 세상으로 한 발을 내디뎠다. 오빠가 학교에 간 사이, 하영이의 홀로서기도 펼쳐졌다. 아픈 아빠를 위해 약국에서 약 사기에 도전한 것. 처음에는 약사에게 말도 못 걸던 하영이가 곧 영어로 아빠의 증상을 설명하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추사랑 소꿉친구’ 유토, 청년 다 됐네..훈훈 외모→추성훈 “딸과 사귀는 것 OK” (내 아이의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200934"/>
        <updated>2024-10-06T07:07:42.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 사랑이와 유토의 첫 해외 여행이 시작부터 비상 상황을 맞이했다. 10월 5일 방송된 ENA '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 5회에서는 연우의 미국 영재 캠프 등교 첫날과 사랑이와 유토의 단둘이 떠나는 첫 해외여행 풍경이 그려졌다. 어른들도 긴장할 만한 첫 도전들에도 의연하게 대처하는 아이들의 모습이 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 10월 6일 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 수도권 가구 기준 1.69%의 시청률을 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 최고의 1분은 '도도남매' 하영이가 마트에서 물건을 구매하다가 돈이 모자라서, 자신의 물건을 아빠 카트에 옮기는 장면이 차지했다. 이어 연우가 나타나 계산을 도와주는 부분까지 시청률이 꾸준하게 상승하며 분당 최고 시청률을 기록했다. 먼저 연우는 그토록 기다리던 미국 영재 캠프 등교 첫날을 맞이해 아침부터 분주하게 준비했다. 잠도 안 깬 하영이를 내복 차림으로 그대로 차에 태워 출발한 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스 인도네시아에서도 뜨겁다, 현지 유명 TV쇼 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905682"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers)가 인도네시아 현지 프로그램에서 활약했다. 싸이커스는 10월 5일 방송된 인도네시아의 유명한 토크 쇼인 '투나잇 쇼(Tonight Show)'에 출연하여 솔직 담백한 이야기를 들려줬다. '투나잇 쇼'는 인도네시아의 인기 있는 토크 프로그램으로 다양한 분야의 게스트를 모아 이야기를 나누며 TV는 물론, 온라인에서도 많은 이들의 관심을 모으고 있다. 이날 "오늘 투나잇 쇼에 오게 되어 매우 즐겁다"라는 인사로 토크를 시작한 싸이커스는 "지난 행사 이후 다시 한번 인도네시아 팬들을 만나게 되어 기쁘고 즐거운 시간을 보냈으면 좋겠다"라며 현지 시청자들에게 반가움을 표했다. 이어 지난 행사 당시 인도네시아의 첫인상에 대해서 묻자 세은은 "많은 인도네시아 팬들이 무대를 같이 즐겨주고 좋은 추억을 많이 만들어줘서 행복한 기억으로 남아있다"라고 현지 팬들을 향한 고마움을 밝혔으며, 가장 기억에 남는 순간에 대해 민재는 "무대에서 공연할 때 관객들의 에너지가 정말 대단했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 효과 본 ‘삼시세끼’, 10월 예능 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690776"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘삼시세끼’ 방송화면 캡처 가수 임영웅의 출연으로 큰 화제를 안은 tvN ‘삼시세끼’가 10월 예능프로그램 브랜드평판 1위를 기록했다. 6일 한국기업평판연구소에 따르면 예능 프로그램 브랜드평판 10월 빅데이터 분석 결과 1위에 ‘삼시세끼’, 2위 MBC ‘나혼자산다’, 3위 SBS ‘미운우리새끼’가 이름을 올렸다. 한국기업평판연구소는 지난달 6일부터 이날까지 예능 프로그램 50개의 브랜드 빅데이터 1억63만637개를 분석해 소비자들의 브랜드 참여와 소통량, 미디어소비, 브랜드 확산량, 소비량을 측정했다. 1위 ‘삼시세끼’는 참여지수 110만9489, 미디어지수 154만1275, 소통지수 182만7248, 커뮤니티지수 177만5981, 시청지수 145만8102로 집계, 브랜드평판지수 771만2095로 분석됐다. 2위 ‘나혼자산다’는 참여지수 121만3177, 미디어지수 90만639, 소통지수 92만6965, 커뮤니티지수 89만2180, 시청지수 63만197을 기록하면서 브랜드평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황재균과 이혼 지연 법률대리인 누구? 유명 인스타툰→‘굿파트너’ 집필 이력 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905681"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '굿파트너' 작가로 잘 알려진 최유나 변호사가 야구선수 황재균과 이혼 절차를 밟고 있는 티아라 지연의 법률대리인으로 선임돼 화제다. 최유나 변호사는 10월 5일 지연의 조정 이혼 법률대리인으로 선임된 소식과 함께 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의했다. 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라고 밝혔다. 13년 차 이혼 전문인 최유나 변호사는 과거 인스타그램 웹툰 ‘메리지레드’를 통해 연재하면서 소셜네트워크서비스에서 인기를 얻었다. 이후 최유나 변호사는 '아침마당', '신발 벗고 돌싱포맨', '박명수의 라디오쇼' 등 각종 방송에 출연하며 대중에게 이름을 알렸다. 최근에는 SBS 드라마 ‘굿파트너’ 대본을 집필해 스타덤에 올랐다. '굿파트너'는 최유나 변호사가 실제 사례를 바탕으로 대본을 쓴 드라마라는 소문을 타면서 주목받았고 작품은 최고 시청률 17.7%(전국 기준, 닐슨코리아 제공)를 기록하며 성공적으로 막을 내렸다. 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “돈 쓸 시간 없어, 지금도 눈만 뜨고 있어” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384247"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)의 MC 전현무가 재테크 꿈나무들을 위한 꿀팁을 모두 푼다. 6일 방송되는 ‘사당귀’를 통해 MC 전현무가 재테크 꿀팁을 방출한다고 해 궁금증을 유발한다. 이날 전현무는 프리랜서의 세금 납부에 대해 “세금 낼 대비를 안 하고 있다가 적금까지 깬 적 있다”라며 재테크에 관심을 두게 된 결정적 이유를 전한다. 전현무는 “그때를 계기로 ‘이제는 세금이 이 정도로 나가겠지?’라며 세무사랑 이야기한 뒤 세금 납부 비용으로 빼둔다. 갑자기 수익이 많아질 때도 이게 다 내 돈이라고 생각하지 않는다. 들어왔다가 다시 나가는 사이버 머니일 뿐”이라고 단호하게 이야기한다고. 이를 듣던 김숙은 “나도 세금 낼 돈이 없어서 지인에게 빌려서 낸 적 있다”라며 녹록하지 않은 상황에 대해 언급한다. 특히 전현무는 지인에게 한턱내는 것이야말로 쓸데없는 지출이라고 말한다. “현무는 많이 벌어도 지인에게 잘 안 산다”라는 김숙의 이야기에 “지인에게 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동치미' 마코토 "2년 전 父 심장마비..임종 못 보고 보내드려" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270956"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후쿠다 미라이, 마코토가 진솔한 이야기로 시청자들을 만났다. 후쿠다 미라이, 마코토는 지난 5일 방송된 MBN '동치미'에 출연해 '한일가왕 특집 일본에서 온 여자, 한국에서 온 남자' 편을 꾸몄다. 이날 마코토는 '자리 잡기 전까지 남자를 만나는 건 사치다'라는 주제로 이야기를 시작했다. 마코토는 학창 시절 한국 아이돌을 꿈꿔 연습생 생활을 시작했지만 늦은 나이라 데뷔가 쉽지 않았다고 회상하며 "계속 시간이 지나갔다. 팀은 데뷔를 했는데 저는 못하고 숙소에서도 나가라고 했다. 아르바이트를 하며 연습생 생활을 병행했다"고 고백했다. 마코토는 "일본에 가서도 일을 했다. 그런데 2년 전에 아버지가 심장마비로 돌아가셨다. 너무 죄송한 게 너무 갑자기 돌아가셔서 임종을 못 보고 보내드렸다. 한국에서 무대에 오르고 사람들이 알아봐 주는 걸 보여주고 싶었다"며 눈물을 보였다. 또 마코토는 "그렇게 지내다 보니까 어떻게 연애를 해야 할지 모르겠고 사람 만날 일이 없었다. 연습생 때도 걸그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈vs김병만, 생년월일 똑같은 두 남자의 라이벌전(생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515282"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV 조선이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 생년월일마저 같은 두 팀장, 원래는 동갑내기 절친인 '정글 팀' 김병만과 '피지컬 팀' 추성훈이 묘한 기싸움을 벌인다. 7일 오후 10시 첫 방송되는 TV 조선의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 각자의 분야에서 최고의 생존력을 갖춘 4팀이 처음으로 모인다. '피지컬 팀' 추성훈 김동현 박하얀은 자신들을 향해 걸어오는 '정글 팀' 김병만 김동준 정지현을 목격한다. 이에 '피지컬 팀장' 추성훈은 "키를 맞춰서 하는 팀이야?"라는 너스레로 단신 팀을 환영한다. 김병만은 "우리는 '호빗 팀'이다"라며 맞받아쳐 웃음을 자아낸다. 그런 가운데 김동현은 "어르신이 우리 팀에만 계신가 했더니 거기도 한 분 계신다. 밀릴 줄 알았는데 밸런스가 맞는다"며 '최고령' 김병만과 추성훈을 한 번에 보내 버린다. 김병만은 "그쪽은 현역 파이터로 있는 어르신이고 나는 그냥 어르신"이라며 겸손한 모습을 보인다. 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인♥정소민, 웨딩드레스 고르는 예비부부 모먼트 ‘심쿵’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690774"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민이 웨딩드레스를 고르며 예비부부 모먼트를 선사한다. 6일 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 이날 최종회를 앞두고 두 사람의 알콩달콩한 모습이 담긴 스틸컷을 공개했다. 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)는 친구에서 연인으로, 부부이자 가족으로 또 한 번의 관계 변화를 예고한 상황이다. 지난 5일 방송에서 두 사람은 부모님의 반대에도 사랑을 쟁취하기 위해 투쟁했고, 다행히 엄마들이 화해하면서 쌍방 프러포즈로 영원한 사랑을 약속했다. 이날 공개된 스틸컷에는 밤공기를 맞으며 동네 데이트를 즐기는 최승효, 배석류 모습이 담겨있어 눈길을 끌었다. 이어 두 사람이 웨딩드레스를 고르는 듯한 모습이 포착돼 최종회에 대한 기대를 높였다. 특히 최승효가 청초한 웨딩드레스 자태를 뽐내고 있는 배석류에게 시선을 떼지 못해 보는 이로 하여금 심쿵하게 만들었다. 과연 두 사람이 어떤 모습으로 결혼식을 맞을지 이날 오후 9시20분 최종회에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 박서진 "父, 과거 풍족했지만 보증 잘못 섰다" 안타까운 고백[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515280"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남'이 박서진, 이민우, 강다니엘의 일상을 소개했다. 지난 5일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 이민우, 강다니엘의 일상이 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.9%를 기록했고, 박서진이 과거 살았던 신도에 가서 아버지, 형과 이야기를 나누는 장면이 7.3%의 최고 시청률을 나타냈다. 이날 박서진은 쉬는 날 형과 함께 아버지를 도와 뱃일에 나섰다. 박서진은 오랜만에 아버지, 형과 함께 출항했고 13년 만에 뱃일을 했다. 이때 갑자기 사이렌이 울리며 배 시동이 꺼졌다. 박서진은 "옛날에 작업할 때도 기계가 꺼진 기억이 있어서 당황스럽고 두려웠다"고 고백했고 사이렌이 엔진오일 부족 경고음이라는 사실을 알고 "미리미리 준비하라"며 아버지를 다그쳤다. 박서진은 아버지 혼자 뱃일을 하다가 이런 일이 자주 생길까 봐 걱정된다고 우려했고 이내 어망까지 엉키는 사고가 나자 속상한 마음을 숨기지 못했다. 아버지는 박서진에게 노래를 요청하며 자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['90년대 연예인 소득 1위' 변진섭, 유지태 쏙 빼닮은 子 공개(가보자GO)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515279"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO 시즌3'에 출연한 변진섭의 솔직하고 귀여운 에피소드가 시청자들에게 즐거움을 선사했다. 지난 5일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO 시즌3' 3회에서는 데뷔 앨범으로 신인상과 대상을 동시에 수상한 '발라드 황태자' 변진섭이 출연했다. 변진섭의 아들이자 뮤지컬배우로 활약 중인 변재준의 초대장을 받고 변진섭의 집으로 찾아가게 된 MC 안정환과 홍현희는 변재준의 훈훈한 외모에 "배우 유지태를 닮았다"라고 말했다. MC들은 변진섭 부자와 함께 집을 구경하고 깔끔하고 고급스러운 인테리어를 보며 변진섭 아내의 센스를 칭찬했다. MC들은 변재준에게 "엄마는 어떤 스타일인가?" 묻고, 변재준은 "든든한 스타일이다"라고 답하며 가족들의 정신적 지주 역할을 하고 있는 존재인 어머니에 대한 감사를 표했다. 집을 함께 둘러보던 MC들은 집 내부에 설치된 특별한 공간인 가정용 사우나와 연습실을 보고 감탄하고, 변진섭에게 조심스럽게 노래를 요청했다. MC들의 요청에 변진섭은 기타를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女 아이돌, 숙소서 쫓겨났다…"일본으로 거너가 아르바이트"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683209"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후쿠다 미라이, 마코토가 진솔한 이야기로 시청자들을 만났다. 후쿠다 미라이, 마코토는 지난 5일 방송된 MBN '동치미'에 출연해 '한일가왕 특집 일본에서 온 여자, 한국에서 온 남자' 편을 꾸몄다. 이날 마코토는 '자리 잡기 전까지 남자를 만나는 건 사치다'라는 주제로 이야기를 시작했다. 마코토는 학창 시절 한국 아이돌을 꿈꿔 연습생 생활을 시작했지만 늦은 나이라 데뷔가 쉽지 않았다고 회상하며 "계속 시간이 지나갔다. 팀은 데뷔를 했는데 저는 못하고 숙소에서도 나가라고 했다. 아르바이트를 하며 연습생 생활을 병행했다"고 고백했다. 마코토는 "일본에 가서도 일을 했다. 그런데 2년 전에 아버지가 심장마비로 돌아가셨다. 너무 죄송한 게 너무 갑자기 돌아가셔서 임종을 못 보고 보내드렸다. 한국에서 무대에 오르고 사람들이 알아봐 주는 걸 보여주고 싶었다"며 눈물을 보였다. 또 마코토는 "그렇게 지내다 보니까 어떻게 연애를 해야 할지 모르겠고 사람 만날 일이 없었다. 연습생 때도 걸그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 브라운 염색 후 더 청순해졌네…독보적 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905680"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 염색을 했다. 지수는 10월 6일 소셜미디어를 통해 근황 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 거울 셀카를 찍고 있는 지수의 모습이 담겨있다. 지수는 화장기 없는 얼굴로 청순한 미모를 자랑 중이다. 특히 지수는 브라운 컬러로 염색을 한 모습. 지수의 독보적 분위기가 시선을 사로잡는다. 지수는 사진과 함께 "핸드폰에 현금이 있다는 것. 겨울이 왔다는 것. 호떡 붕어빵 춥다"는 글을 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동치미’ 마코토 “2년 전 父 심장마비…임종 못 보고 보내드려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374810"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후쿠다 미라이, 마코토가 개인사를 공개했다. 지난 5일 방송된 MBN 예능프로그램 ’동치미‘에 출연해 ’한일가왕 특집 일본에서 온 여자, 한국에서 온 남자‘ 편이 공개됐다. 이날 마코토는 ’자리 잡기 전까지 남자를 만나는 건 사치다‘라는 주제로 이야기를 시작했다. 마코토는 학창 시절 한국 아이돌을 꿈꿔 연습생 생활을 시작했지만 늦은 나이라 데뷔가 쉽지 않았다고 회상하며 “계속 시간이 지나갔다. 팀은 데뷔를 했는데 저는 못하고 숙소에서도 나가라고 했다. 아르바이트를 하며 연습생 생활을 병행했다”고 고백했다. 마코토는 “일본에 가서도 일을 했다. 그런데 2년 전에 아버지가 심장마비로 돌아가셨다. 너무 죄송한 게 너무 갑자기 돌아가셔서 임종을 못 보고 보내드렸다. 한국에서 무대에 오르고 사람들이 알아봐 주는 걸 보여주고 싶었다”며 눈물을 보였다. 또 마코토는 “그렇게 지내다 보니까 어떻게 연애를 해야 할지 모르겠고 사람 만날 일이 없었다. 연습생 때도 걸그룹이니까 여자애들 뿐이었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 최민환 7살 子, ‘아데노이드’ 수술 결정…K장남의 의젓함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384222"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능프로그램  ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)의 가수 최민환의 7살 아들 재율이 ‘아데노이드’ 수술을 받기로 결정한다. 6일 방송되는 ‘슈돌’ 543회는 ‘완벽한 행복은 바로 너야!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴, 박수홍이 함께 한다. 이중 최민환의 장남 7살 재율이 뜻하지 않은 ‘아데노이드’ 수술을 앞두게 된 가운데, 재율이 누구보다 속 깊은 효자 면모를 보여준다. 이날 최민환은 최근 코골이가 심해져 깊은 잠을 못 자고, 입으로 숨을 쉬는 아들 재율이 걱정돼 병원을 찾는다. 쌍둥이 자매 아윤, 아린의 응원을 받은 재율은 성인들도 힘들어 한다는 코 내시경 검사를 의연하게 받는다. 이 가운데 재율의 ‘아데노이드’ 조직이 커져 있다는 말을 듣고, 최민환은 전문의의 의견에 따라 재율의 수술을 결정한다. 최민환은 “빨리 알아차리지 못해 미안하다”라며 7살의 나이에 뜻하지 않은 수술을 받게 된 재율을 향해 안쓰럽고 속상한 마음을 드러낸다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마코토 “2년 전 부친 심장마비, 임종도 못지켰다”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992632"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후쿠다 미라이, 마코토가 진솔한 이야기로 시청자들을 만났다. 후쿠다 미라이, 마코토는 지난 5일 방송된 MBN ‘동치미’에 출연해 ‘한일가왕 특집 일본에서 온 여자, 한국에서 온 남자’ 편을 꾸몄다. 이날 마코토는 ‘자리 잡기 전까지 남자를 만나는 건 사치다’라는 주제로 이야기를 시작했다. 마코토는 학창 시절 한국 아이돌을 꿈꿔 연습생 생활을 시작했지만 늦은 나이라 데뷔가 쉽지 않았다고 회상하며 “계속 시간이 지나갔다. 팀은 데뷔를 했는데 저는 못하고 숙소에서도 나가라고 했다. 아르바이트를 하며 연습생 생활을 병행했다”고 고백했다. 마코토는 “일본에 가서도 일을 했다. 그런데 2년 전에 아버지가 심장마비로 돌아가셨다. 너무 죄송한 게 너무 갑자기 돌아가셔서 임종을 못 보고 보내드렸다. 한국에서 무대에 오르고 사람들이 알아봐 주는 걸 보여주고 싶었다”며 눈물을 보였다. 또 마코토는 “그렇게 지내다 보니까 어떻게 연애를 해야 할지 모르겠고 사람 만날 일이 없었다. 연습생 때도 걸그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 김범수 연상시키는 복면가수?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005374807"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1라운드부터 가왕감으로 꼽힌 실력자가 공개된다. 6일 오후 6시 5분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘복면가왕’에서는 명실상부 대한민국을 대표하는 보컬리스트이자 ‘보컬의 신’ 김범수를 연상케 하는 실력자가 등장한다. 한 복면 가수의 무대가 끝나자 압도적인 가창력에 판정단 석에서 환호성이 터져 나온다. 뒤이어 이 복면 가수가 가수 김범수를 연상케 하는 비장의 무기를 지니고 있음이 밝혀져 정체를 두고 다양한 추리가 오간다. 한편, 당당하고 유쾌한 매력으로 MZ 세대를 사로잡은 ‘MZ 대통령’ 이영지와 친분이 있는 복면 가수가 등장한다. 한 복면 가수가 이영지와의 특별한 인연을 공개하며 시선을 집중시킨다. 이어 자신이 이영지 덕분에 위기를 모면했던(?) 깜짝 에피소드를 공개하며 웃음을 자아낼 예정이다. 또한, 대한민국 역사상 최초의 기록을 세우며 난세의 영웅으로 등극한 레전드 스타가 복면 가수로 등장한다. 한 복면 가수의 정체가 공개되자 상상도 못 한 놀라운 정체에 녹화장이 발칵 뒤집히며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱 기은세, 골프장 빛내는 러블리 비주얼 “맨날 가고 싶다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905679"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기은세가 골프장에서 러블리한 비주얼을 자랑했다. 기은세는 10월 5일 소셜미디어를 통해 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 핑크색 골프웨어를 입고 골프장에서 포즈를 취하고 있는 기은세의 모습이 담겨있다. 기은세는 사진과 함께 "하늘을 볼 때마다 설레는 가을 골프. 마음은 맨날 가고푸다"라는 글을 덧붙였다. 한편 기은세는 지난 2012년 띠동갑 연상의 재미교포 사업가와 결혼했지만 지난해 9월 결혼 11년 만에 파경을 맞았다. 최근에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '화인가 스캔들'을 통해 시청자들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘맹꽁아!’ 첫방 D-1…성인돼서 만난 소꿉친구 박하나X박상남 ‘흥미진진’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690771"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 1TV '결혼하자 맹꽁아!' 스틸컷 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 첫 방송이 하루 앞으로 다가온 가운데 박하나, 박상남의 흥미진진한 관계성에 궁금증이 생긴다. 오는 7일 저녁 8시30분 KBS 1TV에서는 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 1회가 방송된다. ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 행복의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족드라마다. 6일 공개된 스틸컷에는 박하나와 박상남, 김사권, 이연두 사이에 냉랭한 기운이 맴돌아 긴장감을 유발한다. 박하나는 조금은 긴장된 모습으로 김사권 옆에 있고, 제이스그룹의 후계자로 나오는 박상남은 태연하게 휴대폰을 만지고 있어 눈길을 끈다. 반면 테이블 건너편에 앉은 이연두는 잔뜩 날이 선 표정으로 김사권을 바라보고 있어 네 사람 사이에 어떤 일들이 벌어질지 궁금증이 모아진다. 극 중 박하나는 제이스패션의 계약직 디자이너 맹공희로 분한다. 디자이너의 꿈을 안고 입사한 그녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환 "전역 후 복귀작 'DNA 러버' 더 자신감 가지고 즐겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826932"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태환이 드라마 'DNA 러버' 종영을 앞두고 소감을 전했다. 이태환은 6일 오후 9시 10분 최종회를 앞둔 TV조선(TV CHOSUN) 주말드라마 'DNA 러버'에서 꽃미남 소방관 서강훈 역을 맡아 활약했다. 'DNA 러버'를 통해 이태환은 한 번 마음 먹은 것은 반드시 지키는 우직함과 다정다감한 직진 연하남 면모로 안방극장에 설렘을 안겼다. 특히 그는 입체적인 감정을 섬세하게 표현하는 데 이어 훈훈한 비주얼과 피지컬로 '강훈 앓이'를 불러왔다. 이태환은 군 전역 후 'DNA 러버'로 복귀했다. 그는 "전역 후 복귀작이라 긴장도 많이 됐지만, 한편으로는 설레는 마음이 가득했었다"며 "막상 촬영에 들어가니 감독님, 작가님, 선배 및 동료 배우님들 덕분에 웃음이 끊이질 않았고, 즐겁게 촬영도 잘 마칠 수 있었다"고 전했다. 소방관 역을 맡은 그는 "실제로 소방서에 찾아가 현직에 계신 분들과 많은 인터뷰도 나누고, 장비들도 공부했다"며 "현장에서도 제가 직접 장비를 사용하는 장면들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼은 선택"...지연·황재균 파경, '굿파트너' 변호사 등판한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851849"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지연(왼쪽)과 황재균(사진=SNS) 걸그룹 티아라 멤버 지연과 프로야구 kt wiz 내야수 황재균이 결혼 약 2년 만에 파경을 맞은 가운데 지연 측 법률대리인이 눈길을 끌었다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 지난 5일 “양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼조정 신청서를 접수한 상황”이라고 밝혔다. 지연은 최 변호사를 통해 “좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다. 저희는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다”며 “빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다. 향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 하겠다”고 전했다. tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에 출연한 최유나 변호사 13년 차 현직 이혼 전문 변호사인 최 변호사는 끝내 파경에 이르게 된 부부들의 각양각색 사연을 그린 인스타툰(인스타그램에 연재하는 웹툰)의 스토리를 맡으며 작가로도 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규빈, 준PO 2차전 애국가 제창[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905678"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 포스트시즌 준PO2차전 LG트윈스-KT 위즈 경기가 10월6일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 가수 규빈이 애국가를 제창했다. 1차전 패배를 당한 LG는 임찬규가 2연승을 노리는 KT는 엄상백이 선발 등판했다. 한편 준PO2차전은 MBC-TV를 통해 전국에 생중계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규빈, 애국가 제창왔어요[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905677"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 포스트시즌 준PO2차전 LG트윈스-KT 위즈 경기가 10월6일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 가수 규빈이 애국가를 제창했다. 1차전 패배를 당한 LG는 임찬규가 2연승을 노리는 KT는 엄상백이 선발 등판했다. 한편 준PO2차전은 MBC-TV를 통해 전국에 생중계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['160만 유튜버' 히밥, 한 달 월급 공개 "지난달 3,500만 원 벌어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200844"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밥 친구 섭외에 성공한 히밥이 공약을 지키기 위해 월급을 공개했다. 지난 5일 티캐스트 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(토밥쏜다)'에서는 대구에서 밥 친구를 찾아 나선 히밥의 모습이 공개됐다. 함께 밥을 먹고 결제해 줄 친구를 찾지 못하면 혼밥을 하고 개인 카드로 골든벨까지 울려야 하는 히밥은 "누가 저에게 밥을 사겠냐"라며 자신 없는 모습으로 길거리를 나섰다. 160만 유튜버 히밥을 알아보고 반갑게 인사해 주는 대구 시민들. 하지만 밥을 사달라는 히밥의 요청에는 쉽게 응답하지 못하는데. 오랜 기다림 끝에 첫 제안을 거절당한 히밥은 무거운 발걸음을 옮겼다. 사귄 지 9일 된 풋풋한 커플에게 허락을 얻어낸 히밥은 당당하게 동성로를 대표하는 대패삼겹살 맛집으로 밥친구들을 안내했다. 1차 주문을 한 뒤 "히든카드 느낌으로 밥 공약을 가지고 왔다. '160만 유튜버는 과연 얼마를 벌까?' 월급을 공개할까 한다"라며 밥 친구들의 관심 끌기에 성공했다. 식사를 이어가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 子 은우, 1초 만에 울다 웃는 메소드 연기... 최지우 "재능 있어" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311765"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 35개월 은우가 1초마다 울고 웃는 메소드 연기로 최지우의 감탄을 유발한다. 6일(일) KBS2TV '슈퍼맨이 돌아왔다‘는 ‘완벽한 행복은 바로 너야!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴, 박수홍이 함께한다. 이 가운데 35개월 은우가 새로운 재능으로 아빠 김준호를 놀리며 친구 같은 부자 사이로 자동 미소를 자아낸다고 해 관심이 집중된다. 이날 김준호와 은우는 사이좋게 거실 한복판에서 장난감 차 세차에 돌입한다. 은우가 세차에 몰입한 순간, 김준호는 은우을 향해 분무기로 물을 뿌리며 전쟁의 서막을 알린다. 은우도 기습 공격을 시도해 팽팽한 긴장감을 자아낸다고. 이어 김준호가 공격권을 갖자, 은우는 왈칵 눈물샘을 터뜨려 김준호를 당황하게 한다. 그 순간 은우는 1초 만에 눈물을 거두고 미소를 지으며 김준호가 방심한 틈을 타 반격을 시도해 보는 이들을 깜짝 놀라게 한다고. 은우가 김준호를 놀리기 위해 우는 연기를 보인 것. 은우의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보라 "결혼하니 대나무숲 생겨…남편과 작업? 열려있다" [인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851847"/>
        <updated>2024-10-06T06:12:44.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보라(사진=눈컴퍼니) “사실 결혼은 저에게 되게 자연스러운 거였어요.” 배우 김보라가 서울 종로구의 한 카페에서 진행한 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’(이하 ‘백설공주’) 종영 기념 인터뷰에서 결혼 후 근황을 전했다. 1995년생 김보라는 지난 6월, 조바른 영화감독과 결혼식을 올렸다. 만 29세 김보라의 깜짝 결혼 소식이 화제를 모았다. 김보라는 “대나무숲이 생긴 기분이다. 저는 원래 말을 잘 안 하는 성격”이라며 “일을 하면서 힘든 얘기를 가족, 친구들에게도 안 하면서 살았다. 모두가 힘든데 얘기해서 달라지나 이런 마인드가 강했었다”고 털어놨다. 이어 “결혼 후에는 (남편이) 같은 분야의 사람이다 보니까 조금씩은 말할 수 있게 되었다. 솔직하게 말하는 걸 배웠다고 해야 하나. 그런 점이 조금 달라진 것 같다”고 전했다. 김보라(사진=눈컴퍼니) 서로의 일에 피드백을 준 적이 있는지 묻자 “없었던 것 같다. 있었어도 관점이 다르다. 저는 연기를 중점적으로 본다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 제대로 던졌다[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905675"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 포스트시즌 준PO2차전 LG트윈스-KT 위즈 경기가 10월6일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 경기전 배우 이승기가 시구를 했다 1차전 패배를 당한 LG는 임찬규가 2연승을 노리는 KT는 엄상백이 선발 등판했다. 한편 준PO2차전은 MBC-TV를 통해 전국에 생중계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 김보라 "나를 변하게 한 작품…상 욕심은 없어요" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851845"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보라(사진=눈컴퍼니) “거짓말 안 하고 ‘백설공주’ 이후로 현장을 대하는 태도가 많이 달라졌던 것 같아요.” 배우 김보라가 서울 종로구의 한 카페에서 진행한 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’(이하 ‘백설공주’) 종영 기념 인터뷰에서 작품의 의미를 되짚었다. 그는 ‘백설공주’를 통해 자신의 배우 생활과 태도에도 많은 것들이 바뀌었다고 했다. 김보라는 “그 전엔 숫기도 없고 사람들 만나는 게 어려웠었다. 뭔가 사회생활을 잘 못하는 기분이었다”고 말했다. 이어 “‘백설공주’를 통해서 이렇게 편하게 해도 되는구나를 느끼고 나서는 (후에 촬영한) ‘모래에도 꽃이 핀다’ 배우들과도 편안하게 잘 지냈고 모임에 대한 거부감도 사라졌다. ‘백설공주’ 덕분이었던 것 같다. 나를 긍정적으로 변하게 해준 작품”이라고 애정을 드러냈다. ‘백설공주’는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 준PO 시구에 싱글벙글[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905674"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 포스트시즌 준PO2차전 LG트윈스-KT 위즈 경기가 10월6일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 경기전 배우 이승기가 시구를 했다 1차전 패배를 당한 LG는 임찬규가 2연승을 노리는 KT는 엄상백이 선발 등판했다. 한편 준PO2차전은 MBC-TV를 통해 전국에 생중계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["걸친 것만 1000만원?"… '흑백요리사' 안유성 "부자 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030934"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연한 안유성 셰프가 자신의 명품 패션에 대해 해명했다. 안 셰프는 지난 4일 자신의 유튜브 채널 '백수저 안유성'에서 라이브 방송을 진행했다. 안 셰프는 흑백요리사와 관련된 각종 비하인드 스토리를 털어놓다가 온라인에서 화제가 된 명품 패션을 언급했다. 최근 온라인상에서는 흑백요리사 출연 당시 안 셰프가 착용한 제품들이 고가의 아이템이라는 글이 다수 올라왔다. 안경테가 300만원대이며, 카고 팬츠는 50만원대, 운동화는 300만원대라는 내용이었다. 특히 안 셰프가 신은 운동화는 한정판 제품으로 리셀가가 700만원까지 올랐다는 이야기가 퍼지면서 이날 걸친 것만 1000만원대라는 게시물이 확산했다. 이와 관련해 안 셰프는 "실제로 저렇게 비싸지 않다. 안경원 하시는 분이 엄청나게 싸게 해주셨다"라며 운동화 역시 "저렇게 비싼 건 아니다"라고 말했다. 그는 자신의 패션이 화제가 될 거라고는 전혀 예상하지 못했다며 웃어 보였다. 평소 깔끔하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 유광 점퍼 입고 준po 2차전 시구[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905673"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 포스트시즌 준PO2차전 LG트윈스-KT 위즈 경기가 10월6일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 경기전 배우 이승기가 시구를 했다 1차전 패배를 당한 LG는 임찬규가 2연승을 노리는 KT는 엄상백이 선발 등판했다. 한편 준PO2차전은 MBC-TV를 통해 전국에 생중계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[글로벌 열풍 ‘흑백요리사’의 막판 호불호…제작진의 아쉬운 선택 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002878711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002878711"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내는 물론 해외 시청자들까지 사로잡으며 K-예능의 벽을 허문 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)가 후반부 시청자들의 강한 호불호를 야기 중이다. 서바이벌 출연자들의 ‘진정성’을 바탕 삼아 ‘웰메이드 서바이벌’의 탄생을 기대케 했지만, 팀 미션 등 ‘갈등’을 부각하는 ‘뻔한’ 전개로 혹평을 받은 것이다. 여느 서바이벌 예능의 전형적인 전개를 버리지 못한 제작진의 안일한 선택이 아쉬움으로 남게 된 모양새다. 지난 9월 17일 공개를 시작한 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사’는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. 기존의 ‘요리 서바이벌’에 계급 전쟁을 가미한 차별화로 흥미를 배가하며 공개 직후부터 뜨거운 반응을 얻었다. 공개 첫날 1~3회가 공개됐는데, 계급은 엇갈렸지만 서로를 존중하는 셰프들의 요리를 향한 애정과 자부심은 충분히 느낄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효민 어깨 드러낸 채 힙스터 감성, 스웨그 넘치는 한남동 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905672"/>
        <updated>2024-10-06T05:08:16.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 효민이 세련된 가을룩을 선보였다. 효민은 10월 4일 소셜 계정에 "한남동 나들이 완"이라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 효민은 한남동 카페에서 여유를 즐기고 있는 모습. 베이지색 오프숄더 상의를 입은 효민은 머리를 한쪽으로 넘기고 아름다운 목선을 과시하고 있어 눈길을 끈다. 여기에 효민은 미디 기장의 화이트 스커트에 부츠를 매치해 시크하면서도 세련된 코디를 완성했다. 한편 효민이 속한 티아라는 오는 7일 마카오에서 데뷔 15주년 기념 팬미팅을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>