<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-15T07:12:40.876Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“시작부터 글로벌”…韓애니메이션, 출발점이 달라졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001718208"/>
        <updated>2024-08-15T07:11:47.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기획 단계부터 세계 시장을 겨냥한 국산 애니메이션들이 주목할 만한 성과를 내고 있다. 기존엔 국내용 애니메이션을 만들어 지적재산권(IP)을 해외에 수출했다면 이제는 처음부터 글로벌향(向) 콘텐츠를 제작하는 추세다. 3D 애니메이션 ‘히어로 인사이드’는 온라인 동영상 서비스(OTT) 플랫폼인 HBO 맥스를 통해 공개된 직후 포르투갈·남아프리카공화국 1위, 멕시코·아르헨티나 2위, 벨기에 3위, 영국 4위 등 좋은 성적표를 받았다. 국내 시청자들에겐 생소한 이 만화는 CJ ENM의 자회사 밀리언볼트가 해외 시청자를 타깃으로 만든 작품이다. ‘히어로 인사이드’는 한 만화가가 100명의 히어로를 주인공으로 그린 책을 13세 소년 마이크가 우연히 손에 넣게 되며 벌어지는 판타지물이다. 국내에서 제작됐으나 영어로 음성을 입히고 해외 진출 이후 국내 개봉을 위해 한국어로 더빙판을 제작했다. 라틴아메리카, 유럽·아프리카, 한국 등에서 여러 OTT 플랫폼과 TV 채널을 통해 순차적으로 선보였으며 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘써니’ 능가하고 남는다”‥‘빅토리’ 한국영화 실관람 평점 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886309"/>
        <updated>2024-08-15T07:11:47.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리'가 CGV 골든에그지수 99%를 달성하며 입소문 열풍을 시작했다. 영화 '빅토리'(감독 박범수)는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. '빅토리'는 8월 14일 개봉과 동시에 실관람객들의 만족도를 증명하는 CGV 골든에그지수 99%, 메가박스 실관람 평점 9.2점, 롯데시네마 관람객 평점 9.4점, 네이버 실관람객 평점 9.64점을 기록, 상영 중인 한국 영화 중 가장 높은 평점을 기록하며 강력한 흥행 다크호스로 주목받았다. 이에 보답하는 의미로 공개된 스페셜 포스터는 기울어진 각도와 카메라 필터를 통해 Y2K 감성을 담아낸 컨셉이 눈길을 끈다. 온몸으로 춤생춤사의 삘을 보여주는 거제 댄스 콤비 필선(이혜리)과 미나(박세완)의 모습이 시선을 사로잡는 가운데, 각양각색의 포즈를 취하며 다양한 매력을 선보이는 세현(조아람)과 밀레니엄 걸즈의 개성이 돋보인다. 개봉과 함께 흥행 청신호를 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국 솔로 활약상 120개국서 다큐멘터리 영화로 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014876804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014876804"/>
        <updated>2024-08-15T07:11:47.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내달 18일 개봉…솔로 앨범 제작 과정 등 소개 그룹 방탄소년단(BTS) 정국의 솔로 활동기를 다룬 다큐멘터리 영화 '정국 : 아이 엠 스틸'(JUNG KOOK: I AM STILL)이 다음 달 18일 한국 CGV를 비롯해 세계 120개국 상영관에서 개봉한다고 소속사 빅히트뮤직이 15일 밝혔다. 일본에서는 10월 4일 선보인다. '정국 : 아이 엠 스틸'에는 정국이 지난해 7월 발표한 첫 솔로 싱글 '세븐'(Seven)부터 11월 내놓은 솔로 앨범 '골든'(GOLDEN)까지의 제작 과정과 활동기가 담긴다. 영화는 또한 미국 뉴욕 맨해튼 타임스스퀘어 TSX 엔터테인먼트에서 펼쳐진 게릴라 공연, 전 세계 224개국 팬들과 온오프라인으로 소통한 팬 쇼케이스 등의 뒷이야기도 다룬다. 솔로 앨범 타이틀곡 '스탠딩 넥스트 투 유'(Standing Next to You)의 녹음기는 이 영화에서 처음 공개된다. 빅히트뮤직은 "어디서도 공개된 적 없는 정국의 솔직한 이야기를 만나볼 수 있을 것"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[임소연의 클로징] 언캐니 밸리에 빠진 개미들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053273"/>
        <updated>2024-08-15T07:11:47.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[네덜란드 암스테르담에 갔다가 우연한 기회에 들른 박물관에서 봤던 개미들을 잊을 수 없다. 한구석에 얕게 물이 채워진 수조가 있고 그 안에 큰 잎사귀가 여럿 달린 나뭇가지가 꽂힌 유리병이 두어개가 놓여 있었다. 그 사이를 다리처럼 연결하고 있는 베이지색 굵은 로프와 함께 거의 모든 잎의 가장자리가 톱니바퀴처럼 뜯겨져 있는 모습이 눈에 들어왔다. 도대체 이 전시물이 뭘까 의아해하며 가까이 가보니 수조의 한쪽에 뚫린 구멍을 두고 로프 위를 양방향으로 줄지어 가는 개미들이 보였다. 도로 위를 달리는 자동차 같기도 하고 컨베이어벨트를 따라 이동하는 부품 같기도 했다. 잠깐 동안 진짜 개미가 아니라 혹시 ‘로봇 개미’가 아닐까 의심이 들 정도로 질서정연하게 작동하는 자연을 보여주는 전시에 감탄하며 스마트폰을 꺼내 들었다. 그런데 영상 촬영을 하다 보니 다른 모습의 개미들이 눈에 띄었다. 길게 뻗어 있는 나뭇가지 끝쪽에 자기 몸집보다 큰 잎사귀 조각을 물고 모여 있는 개미 무리였다. 가만히 보니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 “‘파일럿’ vs ‘행복의 나라’ 뭐가 더 좋냐고요?”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982298"/>
        <updated>2024-08-15T06:12:45.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 박스오피스는 ‘조정석’ 판이다. 주연작 하나를 내놓기도 어려운 법인데, 배우 조정석은 ‘파일럿’에 이어 ‘행복의 나라’(감독 추창민)를 출격시키며 두 작품 모두 박스오피스 톱5 안에 안착시켰다. 우스갯소리로 ‘파일럿’과 ‘행복의 나라’ 중 무엇이 더 좋냐고 묻자 난처한 미소를 짓는다. “이건 엄마가 좋으냐, 아빠가 좋으냐 그런 질문이에요. 제가 무슨 답을 하겠어요. 제작사도 다르고, 배급사도 다른데. 하하. ‘파일럿’이 먼저 개봉해서 좋은 반응을 받고 있어서 일단 감사하고요. 자신이 출연한 영화 두 편이 비슷한 시기 개봉하는 경우가 정말 드물잖아요. ‘왜 이런 상황이 빚어진 거니’ 걱정되면서도 과분하게 느껴져요. 기분 좋은 건 당연하고요. 그래서 몸에 좋은 걸 많이 먹어야 겠다는 생각을 해요. 쉴 틈 없이 홍보하려고 제가 열심히 뛰려면 더 잘 챙겨먹어야할 것 같아요.” 조정석은 최근 스포츠경향과 만나 ‘행복의 나라’에서 마주했던 고 이선균에 대한 추억, 작품을 향한 애정, 앞으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Land of Happiness,' 'Freud's Last Session' and more films to see in cinemas]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000057756"/>
        <updated>2024-08-15T06:12:45.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Land of Happiness (12) Drama / 124 mins. / Korean / Aug. 14 The grandeur of history is often composed of smaller, intertwined narratives. When Korea's former president and dictator, Park Chung Hee, was assassinated on Oct. 26, 1979, the nation briefly glimpsed the possibility of democratization. What followed, however, was a military coup on Dec. 12 of the same year. "Land of Happiness" delves into this tumultuous period, offering a broader perspective through the story of a man caught in the ch]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 '빅토리' 실관람 평점 1위…밀레니엄 걸즈 케미 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007732224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007732224"/>
        <updated>2024-08-15T06:12:45.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'가 흥행 열풍을 이어가며 화제를 모으고 있다. 14일 '빅토리' 측은 스페셜 포스터를 공개했다. 영화는 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그렸다. '빅토리'는 지난 14일 개봉과 동시에 실관람객들의 만족도를 증명하는 CGV 골든에그지수 99%, 메가박스 실관람 평점 9.2점, 롯데시네마 관람객 평점 9.4점, 네이버 실관람객 평점 9.64점을 기록(14일 오후 1시 기준), 상영 중인 한국 영화 중 가장 높은 평점을 기록하며 강력한 흥행 다크호스로 주목받았다. 이뿐만 아니라, '파일럿' '행복의 나라'에 이어 한국 영화 박스오피스에 이름을 올린 '빅토리'는 본격적인 입소문에 힘입어 한국 영화 쌍끌이 흥행 열풍에 더욱 박차를 가할 작품으로 이목을 집중시킨다. 이번에 공개된 스페셜 포스터는 기울어진 각도와 카메라 필터를 통해 Y2K 감성을 담아낸 콘셉트가 눈길을 끈다. 온몸으로 춤생춤사의 느낌을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부모들의 공공의 적 된 ‘사랑의 하츄핑’ 감독 “‘파산핑’→‘등골핑’, 부모님들에게 죄송 ” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001085724"/>
        <updated>2024-08-15T06:12:45.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수훈 감독. 사진 | 쇼박스 최근 SNS 상에서 가장 화제를 모은 영상 중 하나는 애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’을 관람한 어린이들의 리액션이다. 굵은 눈물방울을 뚝뚝 떨굴 뿐 아니라 나라 잃은 백성처럼 서럽게 오열한다. 어린이들이 극도의 감정을 느끼면서 슬퍼하는 모습이 귀여움을 안김과 동시에 호기심을 자극한다. 애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’이 박스오피스 다크호스로 떠올랐다. 조정석 주연 ‘파일럿’이 꾸준한 1위를 유지하고 있는 상황에서, 2위까지 치고 올라왔다. 일주일 만에 누적관객수 44만 명 이상을 동원했고, 주말 하루 관객은 10만명을 넘기기도 했다. ‘사랑의 하츄핑’은 TV 애니메이션을 영화화한 작품이다. 이모션 왕국의 로미 공주가 실수로 수많은 티니핑을 지구에 흩어지게 하자 하츄핑과 로미가 지구에 흩어진 티니핑들을 잡는 여정이 TV 판의 핵심이다. 영화판은 로미와 하츄핑이 어떻게 만나는지의 과정을 담았다. 김수훈 감독. 사진 | 쇼박스 연출을 맡은 김수훈 감독은 14일 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1923 간토대학살’ 광복절 개봉‥장항준 감독 “인류의 자기반성, 역사적 희망”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886287"/>
        <updated>2024-08-15T05:08:51.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관동 대지진 직후 시작된 조선인을 향한 학살을 다룬 첫 다큐멘터리 영화 '1923 간토대학살'이 광복절인 8월 15일 개봉한다. 영화 '1923 간토대학살'(감독 김태영, 최규석)은 1923년 9월 1일, 10만 5천 명 이상의 사망자를 발생시킨 관동대지진 직후 무고한 조선인을 향한 대학살을 본격적으로 다룬 첫 다큐멘터리 영화. 광복 79주년을 맞이함에도 여전한 상흔을 잊지 않고, 그 의미를 되새기고자 8월 15일 광복절에 개봉을 결정해 각계각층 전문가, 셀럽들의 응원이 끊이지 않았다. 장항준 감독은 “이 영화는 인류의 자기반성이자 책임감의 표현이라고 생각한다. 우리에게 역사적 희망으로 다가올 것”이라고 전했으며 조희연 서울시 교육감은 “모든 학생들이 부모님과 함께 봤으면 한다. 슬픔과 거대한 분노를 느꼈지만 그럼에도 불구하고 100여년간 잊혀진 이 역사를 알리기 위한 희망의 행진을 봤다”고 전해 어두운 역사적 사실을 다뤘지만 많은 이들이 역사 규명을 위해 노력했음을 전해 영화에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 재난이 대단히 거창하지 않아도, 정이삭표 블록버스터 ‘트위스터스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373164"/>
        <updated>2024-08-15T05:08:51.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국인 이민 가족을 따뜻이 조명한 ‘미나리’(2021)로 골든글로브 외국어영화상을 수상하고, 윤여정에게 아카데미 여우조연상을 안긴 정이삭 감독의 신작이 ‘쥬라기월드’ 제작진과 손잡은 할리우드 재난블록버스터 일 줄은 몰랐다. 그렇다고 재난물 클리셰를 답습만 하지는 않았다. ‘트위스터스’는 정이삭표 휴머니즘이 빛난다. 이번 영화는 1996년 개봉해 그 해 북미 박스오피스 2위를 차지했던 ‘트위스터’의 속편이다. 다만 토네이도를 과학적으로 규명하고자 하는 인간의 도전과 그에 따른 극중 인물들의 경쟁 같은 큰 틀이나 폭풍 추적 장치인 ‘도로시’ 같은 설정만 전작과 공유하는 전혀 다른 이야기다. 영화는 토네이도가 자주 닥치는 고향 오클라호마를 위해 토네이도를 소멸하는 연구 중인 대학원생 케이트(데이지 에드가-존스)의 이야기로 출발한다. 이론은 완벽, 검증만을 앞둔 케이트와 그의 남자친구, 절친들은 실험을 위해 토네이도로 뛰어든다. 쉽게 사그라들 거라는 계산과 달리 훨씬 큰 규모의 토네이도가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 약속의 재미, 황정민x염정아…내 방에서 편안하게 ‘크로스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373159"/>
        <updated>2024-08-15T05:08:51.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여름에 공개되어서 오히려 다행이다 싶다. 편한 내 방에 누워 더운 줄 모르고 보기 좋은 작품이 넷플릭스에 찾아왔다. 지난 9일 전 세계 공개된 영화 ‘크로스’의 이야기다. 당초 극장에서 지난 2월 개봉하려 했던 이 작품은 여러 사정으로 인해 공개가 밀린 후 여름 OTT 행이 결정됐다. 뚜껑을 열어보니 모두의 기대를 모은 황정민과 염정아의 부부 액션이 내방 침대처럼 편안한 재미를 안겨준다. 줄거리는 간단하다. 정체를 숨긴 배우자의 과거를 알게 되며 사건 속으로 휘말리는 부부의 액션 활극이다. 영화는 강력계 형사 아내 미선(염정아)을 살림 9단 남편 강무(황정민)가 지극정성으로 내조한다는 성 반전 구도만 빼면 평범한 가정 풍경으로 출발한다. 범상치 않은 운전 실력을 뽐내는 강무에게서 남모를 과거가 느껴지지만, 그런 남편의 모습을 미선은 모른다. 그러던 어느 날 사건은 다가온다. 강무가 과거 후배 희주(전혜진)와 조우한 것. 두 사람의 모습을 미선의 후배들이 목격하게 되고, 불륜이 아니냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘빅토리’ 박범수 감독 “여고 담임 된 기분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373155"/>
        <updated>2024-08-15T04:12:57.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘브링 잇 온’처럼 힘을 얻을 수 있는 밝고 경쾌한 영화를 만들고 싶었어요.” 박범수 감독이 신작 ‘빅토리’로 관객들에게 시원한 응원을 보낸다. 14일 개봉한 이 영화는 1999년 거제, 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 모두를 응원하는 이야기. 거제고등학교 축구부를 위해 결성된 치어리딩팀 새빛들을 다룬 신문 기사에서 출발했다. 박 감독은 영화 개봉에 앞서 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “모두에게 응원을 주고 싶어서 이 영화를 시작하게 됐다”고 말했다. “실화를 바탕으로 한 원안이 있었어요. 거기서 ‘이런 응원팀이 만들어졌고 이런 인물들이 있었다’ 정도의 세팅을 가지고 와서 새롭게 썼죠. 잘하는 친구들이 더 잘하는 이야기는 많으니까 꼭 1등이 아니라도 누구에게나 빛나는 순간은 있다는 걸 보여주고 싶었어요.” 해당 이야기가 박 감독의 손을 거치면서 가장 크게 변한 건 시대다. 실화와 원안은 서울 아시안게임이 열린 1986년을 시대적 배경으로 삼지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크로스' 염정아 "황정민, 내눈엔 정우성 같이 멋있어" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232426"/>
        <updated>2024-08-15T04:12:57.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 영화 '크로스'가 공개 3일 만에 글로벌 TOP 10 영화(비영어) 부문 1위를 차지한 가운데 영화 속에서 에이스 형사 '미선'이자 황정민의 아내를 연기한 배우 염정아를 만났다. 영화에서 황정민과 부부로 첫 호흡을 맞춰본 염정아는 "연기 잘하는 건 너무 잘 알고 있었는데 현장에서 받은 감동이 있다. 물론 선배들이 후배를 많이 챙기기도 하지만 내 연기를 하면서 어떻게 주변까지 다 챙기나 싶더라. 너무 잘 챙겨줘서 저는 편하게 제 연기에 집중할 수 있었다. 우리 둘이 그림체가 비슷한 것 같아서 보기 좋더라"며 소감을 밝혔다. 황정민은 자신의 촬영이 아닌 때에도 현장에서 염정아나 전혜진의 액션 장비, 세팅 등을 확인하며 안전한지, 괜찮은지를 봐줬다고. "액션이 정말 많은 현장이었는데 그걸 미리 와서 체크해 주는데 감동받았다."라며 황정민의 현장의 모습을 전하며 "근데 일단 현장에 엄청 일찍 온다. 나도 어지간하면 빨리 가는 편인데 나보다 훨씬 전에 와서 이미 분장도 끝내고 있더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광복절에 '이승만 다큐' 방영하는 KBS, 이럴 줄은 몰랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002443016"/>
        <updated>2024-08-15T04:12:57.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2017년 3월, 직접 시나리오를 쓴 작품이 KBS &lt;독립영화관&gt;에서 방영됐다. 가문의 영광이었다. 대개의 독립영화 운명이 그러하듯, 극장에서 채 1만 명이 보지 못한 독립예술영화가 지상파를 통해 방영되는 일은 영화 자체의 지평이 무한히 확장되는 사례라 할 수 있다. 극장이 적어서 때를 놓쳤거나 독립영화에 관심이 없는 일반 관객들의 접근성이 넓어지는 것이다. KBS &lt;독립영화관&gt;의 역할이 거기에 있다. 누구는 추상적이라 할지 모르지만, 한국 독립예술영화들의 접근성을 넓히는 것. 2011년 1월 출발한 &lt;독립영화관&gt;이 딱 그랬다. 앞서 2001년 이란 프로그램으로 시작한 이후 2006년 폐지가 결정됐을 때 한국독립영화협회 등 20여 개 문화예술단체들이 공동성명을 발표하며 반발했던 데는 다 이유가 있었다. 쉽게 한국독립영화는 두 가지로 나뉜다. &lt;독립영화관&gt;에 방영된 영화와 아닌 영화. 공감하는 영화인들이 적지 않을 것이다. 그도 그럴 것이, 한해 제작되는 한국 독립영화(장·단편 포함)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국 첫 솔로 다큐 영화, 9월 18일 글로벌 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001144595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001144595"/>
        <updated>2024-08-15T04:12:57.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 정국의 첫 단독 다큐멘터리 영화 ‘정국: 아이 엠 스틸’(JUNG KOOK: I AM STILL)이 9월 18일 전 세계 개봉한다. 영화는 전 세계 음악시장을 사로잡은 ‘글로벌 팝스타’에 등극하기까지 정국이 지나온 약 8개월의 여정과 ‘아미’(팬덤명)를 향한 진솔한 마음을 담는다. 15일 하이브에 따르면 ‘정국: 아이 엠 스틸’은 9월 18일 한국 CGV 단독 개봉을 시작으로 전 세계 120개 이상의 국가˙지역의 극장에서 만날 수 있으며, 일본에서는 10월 4일(금) 개봉한다. 이번 영화는 하이브가 제작한 10번째 방탄소년단 무비로 정국의 솔로 앨범 준비부터 완성까지 전 제작 과정과 다채로운 무대, 그리고 솔직한 이야기를 전한 미공개 인터뷰와 비하인드까지 모두 담았다. 특히 세계적으로 화제를 모은 뉴욕 타임스퀘어 TSX엔터테인먼트에서 열린 공연과 당시 비하인드, 전 세계 224개 국가·지역의 팬들과 온·오프라인에서 함께했던 ‘정국 골든 라이브온 스테이지’(Jun]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장가도, 임영웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982270"/>
        <updated>2024-08-15T03:10:52.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가도 가수 임영웅이 접수한다. 15일 CGV홈페이지 예매 차트에서 임영웅의 공연 실황 ‘임영웅: 아임 히어로 더 스타디움’이 1위에 올랐다. ‘임영웅: 아임 히어로 더 스타디움’은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기다. 이날 영화진흥위원회 영화관입장권 통합 집계 실시간 예매율에 따르면 ‘임영웅: 아임 히어로 더 스타디움’은 예매량 6만3724장을 기록하며 놀라운 인기를 입증하고 있다. 이는 현재 극장가에 ‘파일럿’ ‘행복의 나라’ ‘빅토리’ 등 한국영화를 포함해 ‘에이리언: 로물루스’ ‘트위스터스’ 등 다양한 작품이 포진해 있는 가운데 일궈낸 성과라 뜻깊다. 임영웅의 콘서트 실황 전작인 ‘아임 히어로 더 파이널’이 개봉 3일 만에 전체 예매율 1위에 오른 후 25만 명의 관객을 동원한 것에 비춰볼 때, 임영웅의 스타디움 입성기를 담은 이번 영화 ‘임영웅: 아임 히어로 더 스타디움’은 1년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언:로물루스' 韓신작들 제치고 1위…'파일럿' 2위 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007731909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007731909"/>
        <updated>2024-08-15T03:10:52.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언:로물루스'(감독 페데 알바레즈)가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 올랐다. 15일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '에이리언:로물루스'는 개봉일인 지난 14일 전국 1108개 스크린에서 9만 5358명의 관객을 불러 모으며 1위에 올랐다. '에이리언:로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 지난 7월 31일 개봉한 이후 줄곧 박스오피스 1위를 지켜왔던 '파일럿'(감독 김한결)은 985개 스크린에서 8만 5505명을 동원하며 한 계단 내려온 2위에 자리했다. 14일 개봉한 '행복의 나라'(감독 추창민)는 1096개 스크린에서 7만 8401명이 관객을 불러 모으며 3위에 올랐다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스', 한국영화 밀어내고 개봉 첫날 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137160"/>
        <updated>2024-08-15T03:10:52.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에이리언’ 시리즈의 신작 ‘에이리언: 로물루스’가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 오른 가운데 리플리를 잇는 새로운 전사의 등장을 알리는 ‘전사의 탄생’ 영상을 공개했다. 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러 ‘에이리언: 로물루스’가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 오르며 흥행 예열을 완료했다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 ‘에이리언: 로물루스’는 개봉 첫날인 8월 14일 관객수 9만 5,355명을 기록하며 박스오피스 정상을 차지했다. 무엇보다 8월 극장가를 찾아온 쟁쟁한 경쟁작들을 뒤로 하고 시리즈 부활의 신호탄을 쏘아 올려 이목을 집중시킨다. 개봉 전부터 올여름 가장 강력한 공포를 예고한 바 있는 ‘에이리언: 로물루스’는 개봉과 동시에 관객들에게 숨조차 쉴 수 없는 극강의 공포와 스릴을 선사하며 폭발적인 반응을 일으키고 있다. 실제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이선균의 '행복의 나라' 동시기 한국 영화 1위[MD박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861651"/>
        <updated>2024-08-15T03:10:52.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 이선균의 마지막 모습이 담긴 영화 '행복의 나라'가 베일을 벗었다. 그의 강렬한 눈빛과 특유의 음색은 여전했고, 이번에는 조금 더 깊은 호흡으로 관객들과 만난다. 이선균의 극중 마지막 대사는 "잘있게"라는 짧은 대사. 극중 상황과 현 상황이 오버랩되는 까닭에 생전 마지막 연기 모습에 묘한 감정마저 흐른다. 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’(추창민 감독)가 개봉 첫 날 동시기 개봉 한국 영화 1위를 기록했다. 15일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘행복의 나라’는 개봉 첫 날인 14일 하루 동안 7만8400명의 관객을 극장으로 불러들였다. 영화의 배급을 맡은 NEW는 "1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 동시기 개봉 한국 영화 1위로 출발, 입소문 호평을 받으며 주말 흥행을 더욱 기대하게 하고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈물 줄줄 웃음 빵빵"...'써니' 잇는 '빅토리', 개봉 첫날부터 실관람객 호평 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137153"/>
        <updated>2024-08-15T03:10:52.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'가 실관람객들의 호평에 힘입어 흥행 열기를 달구고 있다. 15일 영화 '빅토리'(감독 박범수, 제공/배급 ㈜마인드마크, 제작 ㈜안나푸르나필름, 공동제작 ㈜이스트게이트컴퍼니·커버넌트픽처스㈜) 측은 스페셜 포스터를 공개했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 올여름 한국 영화의 흥행 열풍을 이끌어갈 다음 작품으로 확고히 자리매김하고 있다. 특히 영화는 지난 14일 개봉과 동시에 실관람객들의 만족도를 증명하는 CGV 골든에그지수 99%, 메가박스 실관람 평점 9.2점, 롯데시네마 관람객 평점 9.4점, 네이버 실관람객 평점 9.64점을 기록(14일 오후 1시 기준)했다. 이에 상영 중인 한국 영화 중 가장 높은 평점을 기록하며 강력한 흥행 다크호스로 주목받았다. 뿐만 아니라 '파일럿', '행복의 나라'에 이어 한국 영화 박스오피스에 이름을 올린 '빅토리'는 본격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든에그지수 99% ‘빅토리’, 스페셜 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373141"/>
        <updated>2024-08-15T02:29:06.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골든에그지수 99%를 달성하며 흥행 청신호를 킨 ‘빅토리’의 새 포스터가 공개됐다. 배급사 마인드마크는 영화 ‘빅토리’의 스페셜 포스터를 15일 공개했다. ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품. 이날 공개된 스페셜 포스터는 기울어진 각도와 카메라 필터를 통해 Y2K 감성을 담아낸 콘셉트로 눈길을 끈다. 온몸으로 ‘춤생춤사’를 보여주는 거제 댄스 콤비 필선(이혜리)과 미나(박세완)의 모습이 시선을 사로잡는 가운데, 각양각색의 포즈를 취하며 다양한 매력을 선보이는 세현(조아람)과 밀레니엄 걸즈의 개성이 고스란히 담겼다. ‘빅토리’는 14일 개봉, 관객들의 호평 속 입소문을 타고 있다. 특히 개봉과 동시에 실관람객들의 만족도를 증명하는 CGV 골든에그지수 99%(이하 14일 오후 1시 기준), 메가박스 실관람 평점 9.2점, 롯데시네마 관람객 평점 9.4점, 네이버 실관람객 평점 9.64]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스', 조정석과 조정석 넘고 1위 차지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003928284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003928284"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박스오피스 1위의 새로운 주인공은 '파일럿'의 조정석도, '행복의 나라'의 조정석도 아닌 '에이리언: 로물루스'였다. 15일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 전날 개봉한 '에이리언: 로물루스'(감독 페데 알바레즈)는 1108개 스크린에서 2839회 상영하며 관객 9만 5358명을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 개봉 첫날 영화를 관람한 실관람객들은 "마지막 20분 정도 아주 숨이 막힌다. 스릴 난이도 0으로 시작해서 100으로 마무리"(CGV, m_****) "영화 끝났습니다, 이제 숨 쉬어도 돼요"(왓챠피디아, 영화를***) "맞아…. 이거 공포영화였어 ㅠㅠ"(CGV, 째**) "너무 무서웠…. 심지어 우리 상영관은 소리 지른 사람도 있었어"(CGV, 하**) "끝내주네. 명작의 귀환!!"(CGV, 정**)"페데 알바레즈, 그대는 에이리언 시리즈의 진정한 구원자"(왓챠피디아, 김**) "에이리언에 우리가 환장하는 이유를 정확히 아는 주인장"(왓챠피디아, 미드나**]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 감독, “‘1932 간토대학살’ 역사적 희망으로 다가올 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982245"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독이 관동 대지진 직후 시작된 조선인을 향한 학살을 다룬 첫 다큐멘터리 영화 ‘1923 간토대학살’(감독 김태영 최규석)을 강력추천했다. ‘1923 간토대학살’ 측은 15일 광복절 개봉을 하는 가운데 각계각층 전문가의 응원이 담긴 강력 추천 영상을 공개했다. ‘1923 간토대학살’은 1923년 9월 1일, 10만 5천 명 이상의 사망자를 발생시킨 관동대지진 직후 무고한 조선인을 향한 대학살을 본격적으로 다룬 첫 다큐멘터리 영화다. 조선인을 향한 대학살을 부정당한 101년, 진실을 밝히기 위한 증언의 목소리와 기록을 되짚는 다큐멘터리. 광복 79주년을 맞이함에도 여전한 상흔을 잊지 않고, 그 의미를 되새기고자 8월 15일 광복절에 개봉을 결정해 각계각층 전문가, 셀럽들의 응원이 끊이지 않았다. 개봉을 기념해 전문가들이 ‘1923 간토대학살’을 관람한 후 보다 많은 관객들이 이 영화를 봤으면 해 강력 추천과 응원을 보냈다. 공개된 스페셜 영상에서는 먼저 장항준 감독이 “이 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 다큐 영화 '아이 엠 스틸', 9월 18일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005811719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005811719"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 정국의 활동기를 담은 다큐멘터리가 팬들을 찾아간다. 방탄소년단 정국의 다큐멘터리 영화 ‘정국: 아이 엠 스틸’(JUNG KOOK: I AM STILL)이 오는 9월 18일 한국 CGV와 약 120개 국가·지역의 극장에서 개봉된다. 이어 10월 4일에는 일본에서 상영을 시작한다. ‘정국: 아이 엠 스틸’은 정국이 지난해 7월 발표한 첫 솔로 싱글 ‘세븐’(Seven (feat. Latto))부터 11월 내놓은 솔로 앨범 ‘골든’(GOLDEN)의 제작 과정과 활동기를 담았다. 여기에 어디서도 공개된 적 없는 정국의 솔직한 이야기까지 모두 만나볼 수 있다. 이번 영화는 미국 뉴욕 맨해튼의 타임스 스퀘어(Times Square)에 위치한 TSX 엔터테인먼트에서 펼친 게릴라 공연, 전 세계 224개 국가/지역의 팬들과 온,오프라인에서 함께했던 팬 쇼케이스 ‘정국 ‘골든’ 온 라이브 스테이지’(Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage) 등의 비하인드를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘파일럿’ 300만 돌파...개봉 3주차에도 박스오피스 1위 [MK★박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018051"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘파일럿’이 개봉 3주차에 접어든 8월 14일(수) 한국 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 올여름 개봉 영화 최고 흥행작 ‘파일럿’이 영화관 입장권 통합전산망 8월 15일 오전 7시 기준 누적 관객수 3,297,504명을 기록하며 한국 영화 박스오피스 1위에 올랐다. ‘파일럿’은 개봉 이후 지난 14일간 전체 영화 박스오피스 1위를 수성해 왔다. 개봉 3주차에 접어들어 쟁쟁한 신작들이 대거 개봉해 박스오피스 지각 변동이 예견되었던 바, ‘파일럿’의 한국 영화 박스오피스 1위 소식은 그야말로 입소문 흥행의 방증으로 보인다. ‘파일럿’은 8월 14일 개봉한 ‘행복의 나라’ ‘빅토리’ ‘트위스터스’를 모두 제치고 한국 영화 1위에 올랐으며 ‘에이리언: 로물루스’와 일일 관객수에서도 근소한 차이를 보이며 바짝 추격 중이다. 또한 8월 14일(수) 저녁 시간부터 전체 영화 예매율 역시 1위로 역주행하며 현재까지도 1위를 수성 중이다. 이처럼 ‘파일럿’이 개봉 3주차에 관객들의 사랑을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신작 쏟아진 극장가 '에이리언: 로물루스' 1위로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014876203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014876203"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라' 3위…조정석 코미디 '파일럿' 공세 이겨내고 2위 광복절을 앞두고 신작 4편이 한꺼번에 쏟아진 극장가에서 할리우드 프랜차이즈 SF 공포영화 '에이리언: 로물루스'가 일단 승기를 잡았다. 15일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 개봉일인 전날 9만5천여 명(매출액 점유율 23.7％)을 모아 박스오피스 1위에 올랐다. '에이리언: 커버넌트'(2017) 이후 7년 만의 신작인 이 작품은 '에이리언' 1편과 2편 사이의 시간을 배경으로 한다. 같은 날 개봉한 추창민 감독의 신작 '행복의 나라'는 7만8천여 명(17.0％)을 동원해 3위로 출발했다. 1979년 10·26 사건 당시 김재규의 수행비서관인 박흥주 육군 대령의 재판을 상상으로 재구성한 작품이다. 지난해 세상을 떠난 이선균이 박흥주를 모티프로 한 박태주를, 조정석이 그를 구명하려는 변호인 정인후를 각각 연기했다. '미나리'로 유명한 정이삭 감독의 재난 영화 '트위스터스'는 3만8천여 명(9.3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥김지석’ 이주명, 사랑도 흥행도 내 손안에[★인명대사전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982229"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 일과 사랑 모두 잡았다. 이주명은 지난 14일 12살 연상인 배우 김지석과 열애 사실이 공개됐다. 두 사람은 연기를 통해 가까워졌고, 연인 관계로 발전했다고. 양측 소속사는 “두 배우가 좋은 만남을 이어가고 있다. 따뜻한 시선으로 지켜봐 주시면 감사하겠다”고 열애 사실을 인정하며 스타 배우 커플 탄생을 알렸다. 이주명은 연인인 김지석과 나이 차이로도 화제가 됐다. 1981년생인 김지석은 2001년 댄스 그룹 리오의 멤버로 연예계에 데뷔했으며, 1993년생인 이주명은 드라마 ‘스물다섯 스물하나’로 연기력을 입증했다. 특히 이주명이 김지석의 소속사로 이적하고 한솥밥을 먹게 되면서 일과 사랑 모두 함께하게 됐다. 이주명 소속사인 YG엔터테인먼트 측은 이주명과의 전속계약이 만료되었음을 밝혔고, 김지석 소속사인 에일리언컴퍼니 측은 이주명과 전속계약 체결 사실을 인정했다. 그는 연인과 소속사를 함께 쟁취한 것뿐만 아니라 흥행 면에서도 고공행진 중이다. 첫 주연 상업영화인 ‘파일럿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1923 간토대학살’, 광복절 개봉…장항준 “희망으로 다가올 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005350539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005350539"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘1923 간토대학살’이 광복절인 오늘(15일) 개봉한다. 1923년 9월 1일, 10만 5천 명 이상의 사망자를 발생시킨 관동대지진 직후 무고한 조선인을 향한 대학살을 본격적으로 다룬 첫 다큐멘터리 영화 ‘1923 간토대학살’(김태영 최규석 감독)이 8월 15일 광복절 개봉을 한다. ‘1923 간토대학살’은 조선인을 향한 대학살을 부정당한 101년, 진실을 밝히기 위한 증언의 목소리와 기록을 되짚는 다큐멘터리. 광복 79주년을 맞이함에도 여전한 상흔을 잊지 않고, 그 의미를 되새기고자 8월 15일 광복절에 개봉을 결정해 각계각층 전문가들의 응원이 끊이지 않았다. 개봉을 기념해 전문가들이 ‘1923 간토대학살’을 관람한 후 보다 많은 관객들이 이 영화를 봤으면 해 강력 추천과 응원을 보냈다. 공개된 스페셜 영상에서는 먼저 장항준 감독이 “이 영화는 인류의 자기반성이자 책임감의 표현이라고 생각한다. 우리에게 역사적 희망으로 다가올 것”이라고 전했으며 조희연 서울시 교육감은 “모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조정석의 힘’...행복의 나라, ‘행복의 나라’ 개봉 첫날 韓영화 개봉작 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018037"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 개봉 첫 날 동시기 개봉 한국 영화 1위를 기록했다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 동시기 개봉 한국 영화 1위로 출발, 입소문 호평을 받으며 주말 흥행을 더욱 기대하게 하고 있다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘행복의 나라’는 개봉 첫 날인 8월 14일(수) 하루 동안 78,400명의 관객을 극장으로 불러들여 눈길을 끈다. 특히 ‘행복의 나라’에서 조정석(정인후)은 박태주(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 ‘개싸움 일인자’ 변호사 정인후 역을 맡아 새로운 모습으로 관객들의 마음을 사로잡는 데 성공, 올여름 계속해서 거침없는 흥행세를 이어갈 것으로 예상된다. ‘행복의 나라’는 CGV 에그지수 94%, 롯데시네마 9점, 메가박스 8.6점, 네이버 8.43점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 다큐 영화 나온다‥9월18일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886249"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정국의 활동기를 담은 다큐멘터리 영화가 개봉된다. 방탄소년단 정국의 다큐멘터리 영화 ‘JUNG KOOK: I AM STILL’이 오는 9월 18일 한국 CGV와 약 120개 국가/지역의 극장에서 개봉된다. 이어 10월 4일에는 일본에서 상영을 시작한다. ‘JUNG KOOK: I AM STILL’은 정국이 지난해 7월 발표한 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’부터 11월 내놓은 솔로 앨범 ‘GOLDEN’의 제작 과정과 활동기를 담았다. 여기에 어디서도 공개된 적 없는 정국의 솔직한 이야기까지 모두 만나볼 수 있다. 이번 영화는 미국 뉴욕 맨해튼의 타임스스퀘어(Times Square)에 위치한 TSX 엔터테인먼트에서 펼친 게릴라 공연, 전 세계 224개 국가/지역의 팬들과 온,오프라인에서 함께했던 팬 쇼케이스 ‘Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage’ 등의 비하인드를 다룬다. 또한 솔로 앨범의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’의 녹음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 솔로 활동 담았다' BTS 정국 다큐멘터리 내달 18일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003861632"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정국의 활동기를 담은 다큐멘터리 영화가 개봉된다. 방탄소년단 정국의 다큐멘터리 영화 ‘JUNG KOOK: I AM STILL’이 오는 9월 18일 한국 CGV와 약 120개 국가/지역의 극장에서 개봉된다. 이어 10월 4일에는 일본에서 상영을 시작한다. ‘JUNG KOOK: I AM STILL’은 정국이 지난해 7월 발표한 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’부터 11월 내놓은 솔로 앨범 ‘GOLDEN’의 제작 과정과 활동기를 담았다. 여기에 어디서도 공개된 적 없는 정국의 솔직한 이야기까지 모두 만나볼 수 있다. 이번 영화는 미국 뉴욕 맨해튼의 타임스스퀘어(Times Square)에 위치한 TSX 엔터테인먼트에서 펼친 게릴라 공연, 전 세계 224개 국가/지역의 팬들과 온,오프라인에서 함께했던 팬 쇼케이스 ‘Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage’ 등의 비하인드를 다룬다. 또한 솔로 앨범의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’의 녹음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, 극장에서 크게 보세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982223"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 정국의 솔로 다큐멘터리가 가을 극장가를 노크한다. 정국의 솔로 다큐멘터리 ‘정국: 아이 엠 스틸’이 다음 달 18일 한국을 비롯해 전 세계 관객과 극장에서 만난다. ‘정국: 아이 엠 스틸’은 타고난 재능과 빛나는 노력으로 무한 성장 중인 아티스트 정국, 전 세계 음악시장을 사로잡은 ‘글로벌 팝스타’에 등극하기까지 정국이 지나온 약 8개월의 여정과 팬덤 아미를 향한 진솔한 마음을 담아낸 영화다. 21세기 팝 아이콘 방탄소년단의 황금 막내로 큰 사랑을 받아온 정국은 지난 2023년 7월 첫 솔로 싱글 ‘Seven(feat. Latto)’을 발매, 아시아 솔로 아티스트 최초로 빌보드 HOT 100, Global 200, Global 200 Excl. US 1위를 싹쓸이하며 솔로 아티스트로서 새 지평을 열었다. 지난해 11월에는 전 세계 차트를 휩쓴 메가 히트송 ‘Seven’을 시작으로 ‘3D’, ‘Standing Next to You’ 등 다양한 장르와 폭넓은 스펙트럼의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, 다큐멘터리 영화 ‘정국:아이 엠 스틸’ 9월 18일 전 세계 개봉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001018035"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 멤버 정국의 첫 단독 다큐멘터리 영화 ‘정국: 아이 엠 스틸’(JUNG KOOK: I AM STILL)이 9월 18일(수) 전 세계 개봉 확정 소식과 함께 메인 포스터를 공개했다. 세계 음악시장을 사로잡은 ‘글로벌 팝스타’에 등극하기까지 정국이 지나온 약 8개월의 여정과 ARMY를 향한 진솔한 마음을 담아낸 영화 ‘정국: 아이 엠 스틸’이 오는 9월 18일 한국을 비롯해 전 세계 관객과 극장에서 만난다. 21세기 팝 아이콘 방탄소년단의 황금 막내로 큰 사랑을 받아온 정국은 지난 2023년 7월 첫 솔로 싱글 ‘Seven(feat. Latto)’을 발매, 아시아 솔로 아티스트 최초로 빌보드 HOT 100, Global 200, Global 200 Excl. US 1위를 싹쓸이하며 솔로 아티스트로서 새 지평을 열었다. 지난해 11월에는 전 세계 차트를 휩쓴 메가 히트송 ‘Seven’을 시작으로 ‘3D’, ‘Standing Next to You’ 등 다양한 장르와 폭넓은 스펙트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 유재명 "'서울의 봄'과 비교 보다는 각각의 매력을 찾아봐 달라" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232407"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10.26과 12.12 사이, 우리가 몰랐던 대한민국 최악의 정치 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'에서 위험한 야욕을 품은 합수부장 '전상두'를 연기한 배우 유재명을 만났다. 유재명은 '행복의 나라'와 비슷한 시기를 배경으로 하여 천만관객을 동원한 영화 '서울의 봄'을 언급하며 "비교가 될 수밖에 없는 상황이긴 한데 비교보다는 각각 작품의 매력을 많이 찾아봐주시면 좋겠다."는 당부를 했다. '서울의 봄'에 대해 "어마어마한 에너지와 소용돌이치는 격동의 시대를 집중력과 카리스마 에너지로 잘 끌고 갔던 영화"라고 설명한 유재명은 "저희 영화는 밀실에서 자신의 야욕을 꿈꾸고 모색하는 인물로 '전상두'가 잘 묘사된 것 같다."라며 어떤 부분이 다른지를 이야기했다. 그는 "어떤 분의 표현으로 '남산의 부장' '서울의 봄' '행복의 나라' 세 편의 작품이 시대를 담는 이야기를 완성시켰다고도 하던데 배우로서는 의미 있는 평가였다. 각 작품들이 서로 결이 다르니 각자의 매력을 찾아주시면 좋겠고 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스' 개봉일  박스오피스 정상.. "에일리언의 강인한 생명력, 여전사의 강인한 생존력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066746"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파일럿'의 고공비행 속에 '행복의 나라', '트위스터스', '빅토리' 등 신작이 쏟아진 가운데 어제 극장가 흥행 톱은 에일리언 시리즈의 신작 &lt;에이리언: 로물루스&gt;가 차지했다. 는 비루한 행성개척 식민지의 삶을 벗어나기 위한 청년들이 우주를 떠도는 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러이다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 ‘에이리언: 로물루스’는 개봉 첫날인 8월 14일(수) 관객 수 95,355명을 기록하며 박스오피스 정상을 차지해 여름 극장가 장악을 알렸다. 무엇보다 8월 극장가를 찾아온 쟁쟁한 경쟁작들을 뒤로 하고 시리즈 부활의 신호탄을 쏘아 올려 이목을 집중시킨다. 개봉 전부터 올여름 가장 강력한 공포를 예고한 바 있는 ‘에이리언: 로물루스’는 개봉과 동시에 관객들에게 숨조차 쉴 수 없는 극강의 공포와 스릴을 선사하며 폭발적인 반응을 일으키고 있다. 한편 ‘에이리언: 로물루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“올여름 조정석이 웃기고 울린다”‥‘행복의 나라’ 한국영화 개봉작 1위[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000886233"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라’가 개봉 첫날 동시기 한국 영화 개봉작 중 1위를 기록했다. 8월 15일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 14일 개봉한 영화 '행복의 나라'(감독 추창민)가 7만8,401명의 관객을 동원, 동시기 한국 영화 개봉작 1위로 레이스를 출발했다. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 작품이다. ‘행복의 나라’는 CGV 에그지수 94%, 롯데시네마 9점, 메가박스 8.6점, 네이버 8.43점 등 높은 평점을 기록하고 있어 영화에 대한 관객들의 만족도를 짐작하게 한다. 특히 지난 7월 31일 개봉한 영화 '파일럿'에서 코믹한 연기를 소화했던 조정석은, 이번 ‘행복의 나라’에서는 박태주(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 ‘개싸움 일인자’ 변호사 정인후 역을 맡아 새로운 모습을 보여준다. 이에 관객들의 마음을 사로잡는 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에일리언’ 1위…‘파일럿’ 제쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000982209"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘에일리언: 로물루스’(감독 페데 알바레즈)가 ‘파일럿’을 제쳤다. 15일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계결과 ‘에일리언: 로물루스’는 9만5358명을 모아 개봉과 동시에 박스오피스 1위에 올랐다. ‘파일럿’의 엔진은 그 탓에 멈췄다. 8만5505명이 선택해 2위로 한계단 내려왔다. 누적관객수 329만7529명이다. 개봉작 ‘행복의 나라’가 그 뒤를 이었다. 7만8401명이 관람했다. ‘트위스터스’와 ‘빅토리’는 나란히 4, 5위에 올랐다. 또한 ‘리볼버’는 톱10에서 밀려나버렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석이 다 했다..'파일럿' 330만→'행복의나라' 동시기 韓영화 1위 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137102"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 개봉 첫 날 동시기 개봉 한국 영화 1위를 기록했다. 주연 배우 조정석은 앞서 개봉한 '파일럿'이 역주행 흥행으로 330만 명을 동원한데 이어 '행복의 나라'까지 호평을 받고 있다. 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화 ‘행복의 나라’가 동시기 개봉 한국 영화 1위로 출발, 입소문 호평을 받으며 주말 흥행을 더욱 기대하게 하고 있다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘행복의 나라’는 개봉 첫 날인 지난 14일 하루 동안 7만 8,400명의 관객을 극장으로 불러들여 눈길을 끈다. 특히 ‘행복의 나라’에서 조정석(정인후)은 박태주(이선균)를 살리기 위해 재판에 뛰어든 ‘개싸움 일인자’ 변호사 정인후 역을 맡아 새로운 모습으로 관객들의 마음을 사로잡는 데 성공, 올여름 계속해서 거침없는 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 ‘파일럿’ vs 조정석 ‘행복의 나라’ 2,3위 격돌 출발 [IS차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003373120"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에이리언:로물루스’가 극장가 광복절 대첩에 참전한 영화 중 1위로 출발했다. 15일 영진위 영화관입장권통합전산망에 따르면 ‘에이리언:로물루스’는 개봉 첫날인 14일 9만 5358명을 동원, 1위를 기록했다. 이날 개봉한 영화 4편 중 가장 높은 기록을 세운 것. 그간 박스오피스 1위를 지켰던 ‘파일럿’은 8만 5505명이 찾아 2위로 한계단 하락했다. 누적 관객 329만 7529명. 이날 개봉한 ‘행복의 나라’는 7만 8401명이 찾아 3위로 스타트를 끊었다. 역시 이날 개봉한 ‘트위스터스’와 ‘빅토리’는 각각 3만 8805명과 3만 6259명이 찾아 4위와 5위에 랭크됐다. ‘에이리언:로물루스’가 1위로 출발했지만, 15일 오전 8시 기준 ‘파일럿’이 예매율 1위, ‘행복의 나라’가 2위, ‘에이리언:로물루스’가 3위를 기록하고 있어 주말 극장가 승자는 더 지켜봐야 할 듯 하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 '새벽 2시의 신데렐라' 신현빈의 첫 로코]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066744"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 &lt;새벽 2시의 신데렐라&gt;가 신현빈의 발랄한 로코 연기 변신을 예고하며, 보기만 해도 사랑스러운 ‘신블리’ 스틸컷을 공개했다. 는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 신현빈은 &lt;새벽 2시의 신데렐라&gt;를 통해 새로운 연기 변신에 나선다. 이번엔 동화 속 사랑 대신 현실적인 이별을 선택한 여주인공 ‘윤서’ 역을 맡았다. 멜로, 스릴러, 코믹, 휴먼 등 다양한 장르에서 정제되고 성숙한 연기를 보여온 그가 이번엔 당차고 발랄하면서 사랑스러움까지 장착한 모습을 선보일 것으로 기대된다. 공개된 스틸컷에는 신현빈이 이번 작품을 통해 확장한 연기 스펙트럼이 여실히 느껴진다. 능력 있는 팀장다운 멋쁨부터 화사한 미소의 러블리함까지 그녀가 인생 캐릭터를 경신할 것이란 기대가 샘솟는다. &lt;새벽 2시의 신데렐라&gt; 제작진은 “신현빈의 새로운 모습과 다양한 연기 변주를 보는 것만으로도 시청에 후회가 없는 작품이 될 것이다. 믿고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에밀리, 파리에 가다' 시즌4 파트1, 오늘 공개... “더 시크하게, 더 화려하게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066743"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 시리즈 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt; 시즌4 파트1가 오늘(15일) 공개된다. ​는 꿈의 직장을 위해 파리로 온 에밀리가 사랑과 일에서 인생 최대의 선택을 마주하며 벌어지는 이야기를 다룬 넷플릭스 인기 오리지널 시리즈이다. 공개된 포스터 속 에펠탑을 배경으로 커다란 핑크빛 장미 장식이 달린 드레스를 입고 도발적인 포즈를 취하고 있는 에밀리의 모습은 일도, 사랑도 당당하게 개척해 나가는 그가 이번 시즌에서는 과연 어떤 활약을 펼쳐보일지 궁금증을 높인다. 첫 번째 관전 포인트는 더 화려해진 패션이다. 매 시즌 개성 넘치고 패셔너블한 의상으로 시청자들에게 보는 재미를 선사했던 &lt;에밀리, 파리에 가다&gt;​. 이번 시즌에서는 그 어느 때보다 시크하고 대담한 패션쇼가 펼쳐질 예정이다. 센스있는 컬러 조합을 활용한 에밀리의 통통 튀는 데일리 패션부터 캐릭터 각자의 매력을 가득 담아낸 파티복과 무대 의상까지. 뿐만 아니라, 실비와 민디 등 에밀리와는 또 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[330만 '파일럿', 개봉 3주차 역주행 시작..예매율 1위 기염 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005137097"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 반응 속 올여름 최고의 흥행작에 등극한 영화 '파일럿'이 개봉 3주차에 접어든 8월 14일 한국 영화 박스오피스 1위에 등극했다. 현재 전체 영화 예매율 역시 다시 1위에 올라 시선을 끈다. 올여름 개봉 영화 최고 흥행작 '파일럿'이 영화관 입장권 통합전산망 15일 오전 7시 기준 누적 관객수 329만 7,504명을 기록하며 한국 영화 박스오피스 1위에 올랐다. '파일럿'은 개봉 이후 지난 14일간 전체 영화 박스오피스 1위를 수성해 왔다. 개봉 3주차에 접어들어 쟁쟁한 신작들이 대거 개봉해 박스오피스 지각 변동이 예견되었던 바, '파일럿'의 한국 영화 박스오피스 1위 소식은 그야말로 입소문 흥행의 방증으로 보인다. '파일럿'은 8월 14일 개봉한 '행복의 나라', '빅토리', '트위스터스'를 모두 제치고 한국 영화 1위에 올랐으며 '에이리언: 로물루스'와 일일 관객수에서도 근소한 차이를 보이며 바짝 추격 중이다. 또한 8월 14일 저녁 시간부터 전체 영화 예매율 역시 1위로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' 조정석 "막 캐낸 흙감자 비주얼, 웰메이드 영화라 만족해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000232406"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라'에서 사람을 살리기 위해 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'를 연기한 조정석을 만났다. '행복의 나라'는 10.26 대통령 암살 사건과 12.12사태를 관통하는 ‘재판’을 주요 소재로 다루고 있다. 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 법정 개싸움 일인자 변호사 ‘정인후’. 이기기 위해서라면 거짓 상황도 스스럼없이 만들어내며 승소하기로 유명한 그는 10.26 대통령 암살 사건에 연루되어 재판을 받게 된 정보부장 수행비서관 ‘박태주’의 변호를 맡게 된다. ‘박태주’를 대면한 ‘정인후’는 이 재판이 순탄하게 흘러가지 않을 것을 직감하지만 예상보다 더 불리하게 돌아가는 상황을 대면하고 분노한다. 그는 이에 굴복하지 않고 정당한 재판을 위해 수단과 방법을 가리지 않고 혼신의 힘을 다하는 인물이다. 추창민 감독과 그의 작품을 너무 좋아했다는 조정석은 "저에게 기회라 생각해서 선택한 작품"이라며 '행복의 나라'의 출연 이유를 밝혔다. 그는 "특히 영화의 골프장씬이 이 작품을 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 끝나니 신작 우수수…극장가 '광복절 대첩' [무비인사이드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005021968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005021968"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 폐막 후 여름 극장가는 뒤늦은 신작 대결이 벌어지고 있다. 15일 광복절 샌드위치 연휴를 맞아 다양한 장르의 영화가 무더기로 개봉했다. 조정석과 故(고) 이선균 주연의 영화 '행복의 나라'가 개봉했다. 영화 '광해, 왕이 된 남자'의 추창민 감독이 연출한 법정물이다. 이 영화는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화다. 박정희 대통령 암살 사건과 12.12 군사 반란을 관통하는 재판을 소재로 삼고 이 재판에 유일한 신분으로 단심제가 적용된 박흥주 대령의 이야기가 중심을 차지한다. 12.12 군사 반란 소재의 '서울의 봄'이 지난해 말 개봉해 천만 관객을 모은 상황에서 현대사를 담은 영화인 '행복의 나라'가 유의미한 기록을 세울 수 있을 지 이목이 집중된다. 이 영화는 이선균의 유작이기도 하면서 조정석의 티켓 파워를 증명할 작품이기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토네이도에 맞선 핑크요정·전두환…개봉작 쏟아진 '광복절 극장가']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005459398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005459398"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월15일 광복절 징검다리 연휴, 극장가에서는 이례적 흥행 대전이 펼쳐진다. 2024 파리올림픽이 폐막한데다 팬데믹 이후 ‘텐트폴’이란 말이 무의미해진 영향이다. 극장가에서 ‘7말8초’(7월 말에서 8월 초)는 전통적인 여름시장 성수기로 꼽혀왔다. 지난해 영화 '더 문' '콘크리트 유토피아' '비공식작전' 등 대작 4편이 이 시기에 몰리면서 출혈이 발생했고, 개봉 시기에 대한 개념이 재정립됐다. 시장은 작아지고, 배급사 간 눈치싸움은 격화됐다. 연휴가 시작되는 14일에만 12편의 영화가 개봉했다. 이 시기 극장에 걸리는 영화만 무려 16편이다. 기존 성수기에 개봉한 신작보다도 압도적으로 많다. 15일(광복절), 16~17일(주말)까지 나흘간 이어지는 연휴가 '여름 마지막 승부처'라는 계산이 깔린 결과다. 장르는 다양하다. 근현대사를 다룬 묵직한 작품부터, 1020 세대를 겨냥한 청춘물. 막대한 제작비를 쏟아부은 미국 블록버스터 재난물, 애니메이션 등이 잇따라 출격한다. '분노 vs]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문경으로 떠나는 힐링 여행 '문경' 시사회... “위로 전하는 그림 같은 영화”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066739"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평화롭고 아름다운 문경을 배경으로, 근래 보기 드문 힐링과 휴식을 전하며 시네마 테라피를 선사할 영화 ‘문경’의 언론시사회가 열렸다. 12일 오후, CGV 용산아이파크몰에서 열린 &lt;문경&gt; 언론시사회에는 신동일 감독과 류아벨, 조재경, 최수민 배우가 참석해 영화에 대한 이야기를 풀어냈다. 영화 ‘문경’은 쉼 없이 달려오다 번아웃된 직장인 문경이 충동적으로 떠난 경북 문경에서 만행 중인 비구니 스님 가은과 떠돌이 강아지 길순을 만나 2박 3일 동안 특별한 동행을 이어가는 이야기다. 신동일 감독은 “고향인 문경을 배경으로 그간 시도해본 적 없는 여성과 여성의 관계를 다루어 보고자 했다”면서 “소박한 이야기 안에 인간과 인간의 관계를 넘어 인간과 동물의 관계, 나아가 환경까지 범 지구적으로 시선을 확장하고자 했다”며 연출 의도를 밝혔다. 신동일 감독은 “특히 좋아하는 재즈가수 웅산 씨가 문경 출신이고 한때 비구니였다는 이야기를 듣고 영화에 비구니 스님을 등장시키고 싶은 마음이 더 커졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재철, '파묘'에 이어 '행복의 나라'로.. 전두환 골프장 그 남자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066738"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재철이 영화 '행복의 나라’에 출연한다. 키이스트 소속 배우 김재철이 14일 개봉한 영화 '행복의 나라’에서 거대 권력의 중심인 합수단장 전상두(유재명 분)의 오른팔 진태곤 과장을 맡아 연기 변신을 펼친다. 영화 '행복의 나라’는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균 분)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석 분)의 이야기를 그린 영화다. 김재철은 연기할 진 과장은 시대의 야만성을 대표하는 전상두에게 절대복종하며 극악무도한 짓도 서슴지 않는 인물이다. 김재철은 섬뜩한 살기가 느껴지는 눈빛과 표정으로 인간미라고는 조금도 느껴지지 않는 광기의 냉혈한 캐릭터를 표현하며 긴장감을 불어넣을 전망이다. 앞서 김재철은 드라마 데뷔작이었던 2022년 키이스트 제작의 SBS 금토드라마 ‘하이에나’에서 김혜수와 주지훈의 관계를 흔드는 핵심 인물인 케빈 정으로 출연해 중저음의 목소리와 여유 넘치는 미소로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공포와 불쾌감 사이...‘스트레인저스: 챕터1’[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005350513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005350513"/>
        <updated>2024-08-14T22:08:18.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외딴집 하나, 연인 둘, 그리고 ‘똑.똑.똑.’ 주문하신 살인마 셋. ‘그것’, ‘더 넌’ 시리즈 제작진이 탄생시킨 새로운 호러테이닝 무비가 국내 극장가에 착륙한다. 바로 ‘스트레인저스: 챕터1’(감독 레니 할린)다. 영화는 반경 8km 아무도 없는 숲속 외딴 집에서 기괴한 마스크를 쓴 세 명의 살인마를 피해 목숨 건 탈출을 시도하는 이야기. 기도, 자비도 없는 3명의 살인마와 그들의 표적이 된 커플의 쫓고 쫓기는 죽음의 숨바꼭질을 통해 점점 증폭되는 공포와 스릴을 선사한다. 전 세계를 피에로 공포증에 시달리게 한 ‘그것’ 시리즈와 1억 달러 이상의 흥행 수익을 기록한 호러 스릴러 ‘더 링’, ‘그루지’를 포함, 최근 입소문 흥행을 거둔 ‘악마와의 토크쇼’까지, 호러 장르에서 수차례 흥행을 거둔 할리우드의 한국계 프로듀서 로이 리와 ‘더 넌’의 미술감독인 애드리언 쿠어리아의 합작으로 탄생했다. 액션과 폭력, 공포를 엮은 클래식한 색깔이 짙다. 인기 TV 시리즈 ‘리버데일’을 통해 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]조정석 "제 인생에 이런 날이 또 올까요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012729783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012729783"/>
        <updated>2024-08-15T01:52:46.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주연을 맡은 영화가 여름 방학에 공개된다는 건 배우에겐 남다른 의미가 있다. 여름은 연중 가장 많은 관객이 극장을 찾는 시기. 당연히 이 시기에 나오는 영화의 주연 배우는 관객을 끌어당길 만한 빼어난 연기력 뿐만 아니라 강력한 매력도 갖췄다는 평가를 받아야 한다. 그가 나온 작품이 일정 수준 이상 흥행을 보장할 수 있을 정도로 완성도가 높아야 하는 건 말할 것도 없다. 이런 배우를 우리는 흔히 대세로 부른다. 그런데 여름 최고 성수기에 특정 배우가 출연한 영화 2편이 연달아 개봉해 박스오피스 2위와 3위에 올랐다면 그를 뭐라고 불러야 할까. 그리고 이 배우가 세계 최대 스트리밍 플랫폼이 내놓는 새 예능프로그램까지 도맡았다면? 우린 이 배우를 어떻게 불러야 할지 이제 알고 있다. 조정석(44)이다. "영화·드라마를 하기 전에 전 뮤지컬을 했습니다. 그때 인터뷰를 하면서 제가 했던 말이 있어요. 쓰임새가 많은 배우가 되고 싶다고요. 이 마음가짐은 그때나 지금이나 변함이 없습니다. 전 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8월 15일, 79번째 광복절...의미 되새길 영화 PICK 5]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000224177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000224177"/>
        <updated>2024-08-14T21:03:47.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1945년 8월 15일. 우리나라가 일본으로부터 독립한 광복절이다. 올해 79주년을 맞았다. 일제강점기 아픔을 다룬 영화를 통해 역사를 되돌아보는 것도 좋겠다. 덕혜옹주 지난 2016년에 개봉한 영화 '덕혜옹주'는 조선 26대 왕 고종의 막내 딸 덕혜옹주의 생애를 통해 일제강점기 조선 왕녀의 삶을 보여준다. 허진호 감독이 연출했으며, 손예진이 덕혜옹주 역, 박해일이 덕혜옹주를 지켜주는 김장안 역을 맡았다. 관객 수는 559만 명을 기록했다. 1912년 생인 덕혜옹주는 고종의 막내 딸로 고종에게 많은 사랑을 받았다. 하지만 이른 나이에 부친인 고종을 여의게 된다. 14세가 된 덕혜옹주는 일본 강제유학을 가게된다. 이후 고국으로 복귀하고 싶어하지만 많은 방해를 받아 복귀에 실패하게 된다. 심지어 광복이 돼도 덕혜옹주는 고국에 가지 못한다. 1962년이 돼서야 고국 땅을 밝게 된다. 암살 일제강점기 암살 작전을 소재로 한 '암살'은 2015년 개봉 당시 1,270만 명의 관객을 동원하며]]></content>
    </entry>
</feed>