<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-17T16:11:54.833Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, 이동준 깜짝 고백에 감동…“이런 호사를” (‘여배우의 사생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366198"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원이 무용가 이동준의 고백에 감동했다. 17일 방송된 TV조선 ‘공개연애-여배우의 사생활’에서는 예지원이 이동준에게 깜짝 고백을 받는 모습이 그려졌다. 이날 이동준은 바다를 보고 싶어 한 예지원을 위해 미디어아트로 바다 영상을 만들어 선물했다. 이동준은 자막을 통해 “처음 짝꿍을 만났을 때 어색하지만 환하게 웃어주던 짝꿍. 털털하지만 내 앞에서는 다소곳해지는 짝꿍. 재미없는 나의 말에도 언제나 재미있게 받아주는 짝꿍. 모든 순간이 나에게는 특별했다. 당신과 더 많은 추억을 쌓고 싶다”며 마음을 표현했다. 이에 예지원은 “내가 이런 호사를 다 누린다. 멋진 선물을 받았다. 이걸 어떻게 표현해야 하냐”며 미소 지었다. 한편 ‘공개연애-여배우의 사생활’은 매주 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 문별 "남자친구 귀찮을 듯..악플러 박제? 고소장 전 경고"[비보티비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266357"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 문별이 남자친구와 악플러에 대한 생각을 밝혔다. 17일 유튜브 채널 '비보티비'에는 방송인 송은이가 문별과 만나 다양한 이야기를 나눈 영상이 공개됐다. 이날 문별은 한 유튜브 채널에 출연했을 때 악플러를 박제한 것에 대해 "똑같은 사람이 되고 싶지 않다"고 말문을 열었다. 이어 "맞받아쳐서 욕하기 보다는 '좋은 말 할 때 알아 차려라' 싶은 마음"이라며 "'안 그러면 고소장 날아간다. 고소장 날아가기 전에 조용히 해' 같은 것"이라고 설명했다. 남자친구에 대한 생각도 언급했다. 문별은 "남자친구를 만들고 싶진 않다. 귀찮을 것 같은 느낌이다"고 털어놌다. 그러면서 "레드벨벳 슬기, 오마이걸 효정과 함께 하는 '노른자 팸'이 있다. 같이 수다 떨면서 노는 게 전부고, 내 주변에 남자들이 별로 없다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전유진, 진원에 직진 고백…“설레버렸다”  (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366197"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전유진이 진원을 향한 금사빠 모멘트로 웃음을 자아냈다. 17일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 한국, 일본 현역가수들이 가족과 듀엣 무대를 꾸미는 추석 가족 대잔치가 그려졌다. 이날 전유진은 자신의 매니저로 일거수일투족을 함께 하는 어머니와 출연해 눈길을 끌었다. MC 대성이 최근 전유진이 ‘금사빠 짝사랑의 아이콘’으로 떠오른 것을 언급하자 전유진의 어머니는 “옆에서 보면 유진이가 (사랑에) 실패할 행동을 한다”고 일침을 날렸다. 이를 들은 대성이 “웬만하면 팔은 안으로 굽는데”라고 당황하자 전유진의 어머니는 “유진이는 자기 마음을 바로 다 표현한다. 너무 직진한다. 밀당 자체가 없다. 그걸 전교생이 다 안다”고 짚었다. 전유진은 손태진과 그의 사촌 동생 진원의 무대를 보고 사랑에 빠진 모습을 보여 웃음을 자아냈다. MC 강남은 “유진이 어머니는 유진이에게 뭐라 하셔야 할 것 같다. (진원의) 목소리를 듣자마자 유진이가 바로 반해버린 것 같더라”라고 말했다. 별사랑 역시 “아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마술랭 1호점' 영업종료...'더 매직스타' TOP6 재미+감동 다 잡았다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772554"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마술랭 1호점'이 손님들에게 웃음과 감동을 선사했다. 17일 방송된 SBS 추석특집 예능 프로그램 '마술랭 1호점'에서는 '더 매직스타'의 TOP6 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK가 출연해 초근접 마술의 향연을 펼쳤다. '마술랭 1호점' 첫 번째 영업에 이어 이날 두 번째 영업도 빠듯하게 시작됐다. 마술사들은 "새벽 5시까지 새로운 액트에 대해 회의를 했다"고 말하면서 손님들에게 선보일 마술에 최선을 다하는 모습이었다. 이날 '매직 아워'의 오프닝은 MZ 마술사 박준우X에덴이 맡았다. 에덴은 "저희가 MZ세대 아니냐. MZ는 말보다 행동이다. 바로 보여드리겠다"면서 시선을 집중시키는 카드 마술을 선보였다. 박준우와 에덴은 카드 마술로 분위기를 제대로 끌어올린 후 멋있게 퇴장을 하려고 했다. 하지만 전현무는 "치워야죠?"라고 한 마디를 했고, 박준우와 에덴을 쪼그려앉아 떨어진 카드를 줍는 현실적인 뒷정리 모습으로 웃음을 자아냈다. 전현무는 그러면서도 두 사람의 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"누나가 좋아" 이수경, ♥8살 연하 썸남 돌직구 고백에 눈물('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680273"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 이수경이 강호선 고백에 눈물을 보였다. 17일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 이수경이 두 연하남과 삼각관계를 형성했다. 이날 이수경의 '원조 썸남' 강호선은 '새 썸남'에 빼앗긴 이수경을 보며 "본연의 모습대로 다가갈 거"라며 나이트 데이트를 신청했다. 놀러온 오윤아 어머니께 "결혼하고 싶었는데 못 했다"고 투덜거린 이수경은 알레르기 반응을 감수하고 강호선에게 선물 받은 향수를 뿌리는 고급 매너를 선사했다. 강호선은 전과 다르게 적극적으로 다가갔다. 라이벌 등장에 변화의 필요성을 느낀 것. 그는 "검색해도 안 나오는 데이트 장소를 골랐다. 같이 가고 싶은 사람 생기면 가고 싶었다"면서 마음을 표현했다. 이수경이 선물 받은 향수를 뿌린 것을 확인하고 미소 지은 강호선은 "오랜만에 만난 것 같다. 예쁘면 힘들어"라며 플러팅했다. 지리에 익숙한 강호선을 보며 이수경은 "여자친구랑 왔었구만?"이라고 의심했다. 그는 "예전에 왔다. 3시간 전에 왔다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 두 썸남 사이 행복 데이트…♥강호선 "보고 싶을 것 같다" (여배우의 사생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772553"/>
        <updated>2024-09-17T16:11:21.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 이수경이 강호선과 엄보람을 사이에 두고 삼각관계에 놓였다. 17일 방송된 '여배우의 사생활'에는 강호선이 이른 아침부터 이수경을 찾아 복숭아 농장 데이트에 나섰다. 두 사람은 더 잘 익은 복숭아를 따며 즐거운 시간을 보냈다. 강호선은 바로 복숭아를 먹고 싶다는 이수경의 말에 바로 복숭아를 씻어오는 등 정성을 다했다. 같은 시간 회사 업무를 보고 있던 엄보람은 순서를 놓쳤다. 데이트가 끝나길 기다리던 엄보람은 이수경에게 전화를 했고, 5시에 문경에서 보자고 이야기했다. 문경까지 거리가 있었기에 강호선과의 데이트는 급하게 정리하게 됐다. 강호선은 차선을 잘못 들자 "오히려 좋다"라며 이야기하기도 했다. 강호선은 "이수경 배우님이 나를 챙겨주고 있다는 걸 느낀다"라며 "어제 카페에서의 대화가 되게 큰 변화인 것 같다. 되게 인위적이다가 갑자기 말을 더 하고 싶은 거다. 진짜 나의 모습으로"라고 심경을 전했다. 강호선은 "원래 강호선이 어떤 사람인지 알아주길 바라는 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혼밥족'도 환영…올해 추석은 '밥친구' 예능과 함께[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322159"/>
        <updated>2024-09-17T15:08:04.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['밥이나 한잔해'·'현무카세', 소소한 일상 토크쇼 1인 가구의 비중이 점차 늘어나면서 추석 연휴를 즐기는 방법도 다양해지고 있다. 식탁 부러질 듯 음식으로 가득 채워 많은 가족들과 함께 하하호호 웃으며 밥을 먹기도 하지만 오랜만에 찾아온 휴일에 혼자만의 여유를 즐기는 '혼밥족'(혼자서 밥을 먹는 사람)도 늘어나고 있다. 시끌벅적한 밥상이든, 여유로운 '혼밥'이든 올해 추석은 자유로운 분위기의 '밥친구' 예능과 함께하는 건 어떨까. 웃음에만 집중하는 자극적인 콘텐츠도 좋지만 편안한 분위기 속 소소한 토크가 오가는 콘텐츠도 많은 사랑을 받는 중이다. 특히 올해는 연예인들의 '밥친구' 예능프로그램이 큰 사랑을 받았다. '밥이나 한잔해'와 '현무카세'다. 친한 지인들을 불러 모아 밥 한 끼 먹으며 소소한 일상 얘기를 주고받는 콘셉트가 편안한 분위기를 자아내 안방극장에 힐링을 안겼다. 지난 7월 종영한 tvN 예능프로그램 '밥이나 한잔해'는 한 동네에 기습 방문해 그 지역에 거주하는 지인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야구·음악·서바이벌…예능 꽉 잡은 OTT로 '정주행' 시작[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322158"/>
        <updated>2024-09-17T15:08:04.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능 강자 넷플릭스부터 다양한 장르 갖춘 티빙까지 어느새 추석 연휴의 막바지. 무엇을 해야 할지 모르겠다면 서바이벌부터 음악 야구까지 모든 장르가 다 있는 OTT 오리지널 예능프로그램을 본다면 어떨까. 가족들과 함께하는 공간에서도, 오랜만에 찾아온 휴가에 혼자만의 여유를 즐기는 공간에서도 OTT 예능프로그램과 함께한다면 더욱 풍족한 연휴를 보낼 수 있을 것으로 기대된다. 전 세계 시청자들의 큰 사랑을 받는 넷플릭스 티빙 디즈니+ 웨이브 등 OTT 채널에서 다양한 분야의 오리지널 예능프로그램이 다수 공개됐다. 넷플릭스는 '신인가수 조정석'부터 '더 인플루언서' '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' '미스터리 수사단' '피지컬: 100 시즌2 - 언더그라운드'를 선보였다. 또한 티빙은 '야구대표자: 덕후들의 리그'와 '여고추리반' 시즌3, 디즈니+는 '더 존: 버텨야 산다' 시즌3, 웨이브는 '여왕벌 게임'을 공개했다. ◆ 음악·요리·서바이벌·추리까지…다 있는 넷플릭스 지난 3월 공개된 '피]]></content>
    </entry>
</feed>