<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-14T00:39:04.448Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유부돌 고우리 “남자 보는 눈 없어, 찍어 먹어봐야 아는 스타일”(영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908648"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 '레인보우18' 멤버이자 '유부돌'로 제2의 전성기를 맞이한 고우리가 '탐정들의 영업비밀'에 뜬다. 10월 14일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'의 탐정들의 실화를 재구성한 '사건수첩-슬기로운 기러기 생활'에는 30만 구독자를 보유한 '유부돌'이자 '레인보우18'의 고우리가 함께한다. 고우리와의 관계를 묻는 탐정들의 질문에 데프콘은 "동향 선후배다. 그리고 예전에 아이돌 프로그램을 많이 했다"며 "결혼 전에 남자 보는 눈이 없다고 멤버들에게 놀림을 많이 당했다"고 친밀감을 표시했다. 이에 고우리는 "제가 찍어 먹어봐야 아는 스타일이었다"고 인정하며 과거 인연들에 대해 “퉤!”라고 한마디로 정리해 웃음을 선사했다. 그는 "지금은 멤버들도 남편을 굉장히 좋아한다"라고 2년 차 부부의 꿀떨어지는 신혼생활을 공개했다. 한편 이날의 사연은 캐나다에 아내와 딸을 보낸 40대 기러기 아빠의 이야기였다. 사연 속 화기애애한 가족의 모습에 고우리는 "떨어져 있으면 사이가 좋아진다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어딜 나가” 고수, 구속된 재벌 오너 바깥공기 칼차단 (가석방 심사관 이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156160"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 카리스마와 위트를 넘나드는 철벽 ‘가석방 심사관’으로 변신한다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그린 작품이다. 교도소에 가서도 죗값을 치르지 않는 현실적인 빌런(악인)들을 처단하는 내용이다. 제작진은 14일 가석방 심사관으로 변신한 이한신을 담은 티저 영상을 공개했다. 정의를 위해 단호한 결정을 내리는 카리스마와 악인의 가석방을 막고 즐거워하는 위트, 180도 다른 매력을 동시에 보유한 이한신 매력이 담긴다. 공개된 티저 영상은 깔끔한 정장을 입고 어두운 심사장에서 가석방 심사 적격표에 ‘적격’, ‘부적격’ 도장을 찍는 이한신 모습으로 시작된다. 빠르고 단호하게 도장을 찍는 이한신에게서 남다른 분위기가 감지된다. 빠른 심사 덕분에 어느새 맞이한 마지막 장, 다른 서류와 달리 멈칫하며 이를 유심히 보던 이한신은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, ‘유부돌’ 고우리에 “결혼 전 남자 보는 눈 없다고…” 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156159"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영업비밀’에 아이돌 ‘레인보우18’ 멤버이자 ‘유부돌’로 제2의 전성기를 맞이한 고우리가 출격한다. 14일(월) 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’의 탐정들의 실화를 재구성한 ‘사건수첩-슬기로운 기러기 생활’에는 30만 구독자를 보유한 ‘유부돌’이자 ‘레인보우18’의 고우리가 함께한다. 고우리와의 관계를 묻는 탐정들의 질문에 데프콘은 “동향 선후배다. 그리고 예전에 아이돌 프로그램을 많이 했다”며 “결혼 전에 남자 보는 눈이 없다고 멤버들에게 놀림을 많이 당했다”고 친밀감을 표시했다. 이에 고우리는 “제가 찍어 먹어봐야 아는 스타일이었다”고 인정하며 과거 인연들에 대해 “퉤!”라고 한마디로 정리해 웃음을 선사했다. 그는 “지금은 멤버들도 남편을 굉장히 좋아한다”라고 2년 차 부부의 꿀떨어지는 신혼생활을 공개했다. 이날의 사연은 캐나다에 아내와 딸을 보낸 40대 기러기 아빠의 이야기였다. 사연 속 화기애애한 가족의 모습에 고우리는 “떨어져 있으면 사이가 좋아진다고 하더라”며 부러워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4,300명에 커피 쏜다...SBS 라디오, 15일 ‘고릴라 데이’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378534"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 라디오가 가을을 맞아 청취자들을 위한 특별한 이벤트를 마련한다. SBS 라디오는 오는 15일, SBS 라디오 전용 어플리케이션인 고릴라를 통해 ‘고릴라 데이’ 특집을 개최한다. SBS 고릴라 어플리케이션을 통해 파워FM, 러브FM을 청취하는 청취자들은 모두 참여할 수 있다. 이날 청취자들에게는 라디오 프로그램마다 한 번씩 가위 바위 보 게임 이벤트에 참여할 수 있는 기회가 주어진다. 청취자는 SBS 고릴라 어플리케이션의 대표 캐릭터인 ‘랄라’와 가위바위보 게임에서 승리할 시 무료 커피쿠폰을 받을 수 있다. 이번 이벤트를 통해 총 4,300장의 커피쿠폰이 제공될 예정으로 알려져 많은 청취자들이 당첨 기회를 얻게 될 것으로 기대를 모은다. 파워FM에서는 ‘김영철의 파워FM’부터 ‘웬디의 영스트리트’까지(오전 7시부터 오후 10시), 러브FM에서는 ‘이숙영의 러브FM’부터 ‘그대의 밤, 정엽입니다’까지(오전 9시부터 밤 10시) 청취자들에게 게임 기회를 제공한다. 청취자들은 파워F]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11세 연하♥' 김종민 "방송공개後 여자친구에게 혼났다" 이유는('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203899"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종민이 방송을 통해 여자친구의 존재를 확인시켰다. 김종민은 13일 방송한 SBS '미운 우리 새끼'에 배우 최진혁 임원희와 함께 출연해 11세 연하의 여자친구에 대해 털어놨다. 이날 최진혁이 "어떻게 연애 사실을 공개하게 됐나"라고 묻자 김종민은 "(김)희철이가 유튜브에서 물어봤는데 거짓말을 못 했다"고 말했다. 이어 임원희가 "여자친구 키가 162cm라던데"라고 묻자 김종민은 "164cm인데 162cm라고 잘못 말했다가 혼났다"고 전하기도 했다. 임원희는 "결혼한다는 이야기를 들었다"며 "사진 보여달라"고 요구했다. 이에 김종민은 사진을 꺼냈고 임원희는 "정말 미인이다. 미모뿐만 아니라 지적인 느낌도 있다. 예쁘면서 똑 부러지게 생겼다"고 부러워했다. 최진혁은 "원래 반대되는 사람이랑 만난다"고 너스레를 떨었다. 첫만남 스토리도 풀어놨다. 김종민은 "소개팅이 아니라 지인들과 함께한 자리에서 자연스럽게 만났다"며 "여자친구는 현재 사업을 하고 있다. 일반인이라 직업 공개를 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr. 플랑크톤’ 11월 8일 공개, 우도환·이유미의 ‘끝.사랑’ 로코]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880931"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘Mr. 플랑크톤’이 유쾌하게 웃다 보면 코끝이 찡해지는 전개를 예고했다. 14일 넷플릭스는 오리지널 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’이 오는 11월 8일 공개된다고 밝히며 포스터와 예고편을 공개했다. ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 공개된 티저 포스터에는 트레이닝복을 나눠 입은 채 나란히 걷고 있는 해조(우도환)와 재미(이유미)의 모습이 담겼다. 나란히 걷고 있지만 시선은 엇갈린 채 연인인 듯, 아닌 듯 거리감을 둔 두 사람의 케미스트리가 호기심을 자아낸다. 예고편은 해조와 재미의 청천벽력과도 같은 사연으로 시작한다. 머릿속 시한폭 탄같은 종양이 발견되고 시한부를 선고받은 해조는 같은 날 우연히 종갓집 예비 며느리로 대를 이어야 하지만 조기 폐경을 통보받고 울부짖는 전 연인 재미와 재회한다. 꿈에 그리던 재미의 결혼식 날 불현듯 등장해 “너 시집이 아니라 도망이 가고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포레스텔라, 26일 신곡 ‘Apocalypse’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846930"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 포레스텔라(Forestella)가 단독 콘서트에 앞서 신곡으로 돌아온다. 포레스텔라는 오는 26일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘Apocalypse (아포칼립스)’를 발매한다. 오늘(14일) 0시 포레스텔라 공식 SNS를 통해 ‘Apocalypse’의 무빙 로고가 공개되며 컴백 소식이 공식화됐다. 감각적인 아트워크가 포레스텔라의 새로운 음악에 대한 궁금증과 기대감을 고조시키고 있다. ‘Apocalypse’는 포레스텔라가 지난달 발매한 ‘Piano Man (피아노 맨)’ 이후 한 달여 만에 선보이는 신곡이다. ‘Piano Man’이 빌리 조엘의 원곡을 포레스텔라만의 색깔로 리메이크한 음원이었다면, 이번 ‘Apocalypse’는 포레스텔라의 개성과 세계관을 살린 오리지널 신곡으로 준비됐다. 특히 포레스텔라는 오는 11월 2일과 3일 서울 장충체육관에서 2024 단독 콘서트 ‘THE ILLUSIONIST (더 일루셔니스트)’ 개최를 앞두고 있다. 이런 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈, 강경준 불륜 감싼 장신영에 굳은 표정..“걱정 많이 해” (미우새) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203898"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 농구선수 서장훈이 남편 의 불륜 논란을 감싼 장신영을 걱정했다. SBS '미운 우리 새끼'에서 김종민의 연애 비하인드 스토리가 공개되어 눈길을 끌었다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 13일 방송된 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')는 2049 시청률 3.8%, 수도권 가구 시청률은 14.3%을 기록하며 3주 연속 2049 및 수도권 가구 시청률 주간 예능 프로그램 1위를 사수했다. 이날 스페셜 MC로는 배우 장신영이 출연했다. 서장훈은 장신영의 등장에 "'동상이몽2을 같이했다. 잘 아는 사이다"라고 반가워했다. 하지만 이내 표정이 곧 굳어진 채 고개를 숙이며 대본만 들여다봤고, 이를 본 신동엽은 "서장훈 씨는 표정이 왜 이렇게..."라고 의아해했다. 서장훈은 얼른 미소를 지으며 "아니다. 오랜만에 반가워서 그렇다. '동상이몽2' 끝난 뒤에는 직접 뵌 일이 없었다"라고 말했다. 이에 장신영은 "반가우신 거 맞죠?"라며 웃었다. 장신영은 이날 방송에서 강경준의 불륜 논란에 대한 심경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 트렌치코트 휘날리며 심쿵 눈빛 발산‥걸음마다 화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908647"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 또 하나의 '공항패션 화보'를 완성했다. 에스파(aespa) 멤버 카리나, 윈터, 지젤, 닝닝은 10월 11일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 스페인 마드리드로 출국했다. 이날 카리나는 흰 티셔츠에 청바지, 트렌치코트에 숄더백을 걸친 자연스러우면서도 단정한 공항패션을 선보였다. 붉게 물들인 중단발 헤어를 휘날리며 은은하게 미소 짓는 모습에서 우아한 매력이 풍겨 눈길을 끈다. 여름에는 강렬한 눈빛으로 매료시켰던 카리나가 가을을 맞아 짙은 감성을 지닌 성숙한 여인으로 변신한 모습이다. 한편 지난 9일 발매된 카리나의 솔로곡 '업'(KARINA Solo)'는 12일 발표된 멜론 일간 차트 1위를 차지, 이로써 에스파는 '슈퍼노바'(Supernova) 이후 약 40일 만에 정상을 탈환하며 막강한 음원 파워를 다시 한번 증명했다. 또한 카리나 솔로곡이 수록된 이번 싱글 '에스파 스페셜 디지털 싱글 '싱크 : 패러렐 라인'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10일 득녀’ 박수홍 부부, 출산 전 영상 공개 “자연분만 고집하다 제왕절개”(행복해다홍)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908645"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍 부부가 출산 전 공개했다. 10월 13일 공개된 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '임신 41주 자연분만 고집하다가 결국...'이라는 제목의 영상을 게재했다. 박수홍 부부는 출산 예정일 이틀 전에도 소식이 없자 병원을 찾았다. 산부인과 의사는 "출산 예정일이 넘어서 유도분만은 해볼 수 있는데 제왕절개를 추천한다"며 "(자연분만을 하려면) 42주 전까지는 낳아야 한다. 아니면 더 기다려야 한다. 근데 더 기다릴수록 아기는 더 커지니까. 자궁이 너무 튼튼해서 좋은 거다"고 설명했다. 결국 제왕절개를 하기로 한 박수홍의 아내 김다예 씨는 "경부 길이가 이렇게 짧아지지 않을 걸 알았으면 38주에 수술을 할 걸 그랬다. 만삭도 힘든데 괜히 2주나 더 고생만 하고. 어쨌든 수술 날짜를 잡았다. 떨리기는 하지만 요즘 반 이상이 수술로 하신다고 하니까 믿어야겠다"고 전했다. 예정일 하루 전, 김다예 씨는 만삭의 몸을 이끌고 공휴일에 행사를 갔다. 김다예 씨는 "매니저 없이 혼자 일하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유부녀’ 고우리, 전 남친들 한마디로 “퉤” (탐정들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994128"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘탐정들의 영업비밀’에 ‘유부돌’로 제2의 전성기를 맞은 고우리가 출격한다. 14일(월) 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’의 탐정들의 실화를 재구성한 ‘사건수첩-슬기로운 기러기 생활’에는 30만 구독자를 보유한 ‘유부돌’이자 ‘레인보우18’의 고우리가 함께한다. 고우리와의 관계를 묻는 탐정들의 질문에 데프콘은 “동향 선후배다. 그리고 예전에 아이돌 프로그램을 많이 했다”며 “결혼 전에 남자 보는 눈이 없다고 멤버들에게 놀림을 많이 당했다”고 친밀감을 표시했다. 이에 고우리는 “제가 찍어 먹어봐야 아는 스타일이었다”고 인정하며 과거 인연들에 대해 “퉤!”라고 한마디로 정리해 웃음을 선사했다. 그는 “지금은 멤버들도 남편을 굉장히 좋아한다”라고 2년 차 부부의 꿀떨어지는 신혼생활을 공개했다. 한편, 이날의 사연은 캐나다에 아내와 딸을 보낸 40대 기러기 아빠의 이야기였다. 사연 속 화기애애한 가족의 모습에 고우리는 “떨어져 있으면 사이가 좋아진다고 하더라”며 부러워했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈·박보영 '조명가게', 12월 4일 공개…배우 김희원 첫 시리즈 연출작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880921"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스의 새 오리지널 시리즈 '조명가게'가 12월 4일 공개된다. 디즈니플러스는 14일 '조명가게'의 공개 일정와 오프닝 포스터를 공개했다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한다. '무빙'에 이어 강풀 작가가 직접 대본을 집필했으며 배우 김희원이 첫 시리즈 연출을 맡았다. 공개된 오프닝 포스터는 어두운 골목 끝을 밝게 비추는 조명가게의 모습과 그곳을 지키는 사장인 원영(주지훈 분)의 모습을 담아 시선을 사로잡는다. 여기에 조명가게로 향하는 듯한 이들의 뒷모습과 "어두운 골목 끝, 낯선 손님들이 찾아왔다"란 문구가 묘한 분위기를 자아내며 작품에 대한 궁금증을 높인다. 특히 이번 포스터는 자세히 보아야 보이는 독특한 구성이 숨겨져 있어 작품을 기다린 팬들에게 색다른 재미도 안긴다. 마치 필라멘트를 연상시키는 빛의 선율과 조명가게를 찾은 낯선 손님들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준 “군대 빨리 간 이유=흑수저, 김수현 덕 소속사 계약”(요정재형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908644"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서준이 자신을 흑수저 출신이라 소개했다. 배우 박서준은 10월 13일 공개된 유튜브 채널 '요정재형'에서 자신의 배우 인생을 되돌아봤다. 이날 박서준은 군대를 빨리 간 이유를 묻자 "아무것도 없었다. 인맥도 없고. 그걸로 따지면 흑수저다. 맨땅에 헤딩을 해야 되는 상황이니까 막막했다. 그래도 할 수 있을까 말까니까 막막해서 군대부터 빨리 해결하자였다"고 답했다. 그러면서 박서준은 "군대 다녀온 다음 어떻게 친구의 친구를 통해, 그 당시 그 친구가 김수현이란 친구랑 친해서 부탁을 해준 거다"며 "김수현이 흔쾌히 연결해줘 회사에 갔는데 회사에 가자마자 간 날 계약 얘기를 하셨다. 대표님이 너무 자신 있는 목소리로 계약서를 주시면서 ‘이거 표준 계약서니까 만약에 불안하면 변호사를 찾아가도 되고’ 이렇게 얘기하셨다. 그래서 알아보고 연락하겠다고 그랬다. 회사를 처음 가 봐 잘 몰랐다. 갑을병정부터 피곤해지기 시작한다. 근데 그 당시 회사가 또 너무 큰 회사였다. 키이스트였다"고 당시 기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미 “뇌혈관 손상→안면 마비…♥박민 간병에 2세 간절해져” (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994126"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 오나미가 안면마비를 고백하면서 2세에 대한 열망을 드러냈다. 13일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에는 남편 박민과 함께 제이쓴, 준범 부자를 만나는 오나미의 모습이 그려졌다. 이날 오나미는 쉬지 않고 뛰어다닌 제이쓴의 아들을 누구보다 잘 돌봐주는 모습이었다. 오나미는 “너무 준범이가 보고싶고, 임신 준비를 하다보니까 제이쓴 형부에게 조언을 받고 싶어서 왔다”며 웃었다. 제이쓴은 오나미와 박민 부부에게 “너무 보기 좋다. 이렇게 만나기도 하고 너무 신기하다”고 했고, 오나미는 “개그우먼들끼리 ‘결혼할 수 있겠어?’했는데 거의 결혼하고 아기도 생겼다”며 남다른 감회를 밝혔다. 오나미는 “주변에 아기가 생기니까 나도 갖고 싶더라. 이번에 은형 언니랑 재준 오빠가 아기를 낳았다. 재준오빠랑 너무 똑같이 생겼더라”라며 2세에 대한 욕심을 드러냈다. 이에 제이쓴은 “저도 결혼 6년 차에 낳아서 일반적으로 생각하는 거에 비해 늦었다. 그러니까 주변에서 조심스럽게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 "설암 3기 '충치'가 원인…혀 1/3 절제, 가수 못할까 공포"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841289"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 설암 진단받았던 때를 떠올렸다. 정미애는 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 "일단은 제가 2021년 11월에 설암 3기 판정을 받았다. 암 걸린 이유 중 하나라 충치 때문이었다. 혀 밑쪽은 쓸려도 느낌이 별로 없다"라고 말했다. 이어 "계속 똑같은 부분이 계속 쓸리고 있었던 거다. 제가 면역력도 엄청나게 떨어져 있고 혀에서 시작된 염증이 암이 돼서 암이 턱밑으로 전이가 됐다"라고 밝혔다. 그는 "8시간 수술했다. 혀를 3분의 1을 도려내고 림프샘을 광범위하게 잘라냈다. 재발 가능성 때문에. 세상이 무너지는 것 같았다. 난 가수인데 수술하면 노래를 못할 수도 있다더라"라며 당시를 회상했다. 안명미는 "저도 예전에 갑상샘암 수술을 했었다. 목소리가 안 나오더라. 한 달 동안 목소리 안 나오는 것만으로도 힘들었는데 가수이신데 혀를 절제하셨으면"이라며 안타까워했다. 정미애는 "사실 혀가 거의 없다. 수술 후 혀가 짧아지고 휘어버렸다. 자유자재로 움직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현 "종양 발견, 상하체 뒤틀려"…긴급 수술, 뒤늦게 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043545"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 심각했던 몸상태를 고백했다. 14일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 ? 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 백성현, 조다봄 부부의 ‘이색적인’ 가족 모임 현장이 공개된다. 백성현의 아내 조다봄은 남편이 집을 비운 사이 친정 언니와 시어머니를 초대, 은밀한 작당 모의를 해 스튜디오를 술렁이게 했다. 이날 조다봄은 시어머니와 “결혼 전 소주 메이트였다”며 급기야 공통된 취미 때문에 시어머니와 절친이 된 일화를 공개해 전무후무한 고부 관계를 보였다. 이어, 시어머니, 친정 언니와 여행도 자주 간다고 밝혀 MC들은 “쉽지 않은 멤버 구성이라 전혀 예상치 못했다”며 놀라움을 감추지 못했다. 이날도 ’은밀한 취미‘를 이어가던 이들은 귀가한 백성현의 “대낮부터 뭐 하는 거냐”는 추궁에 혼비백산해 폭소를 자아냈다. 한편, “난 아내의 노예”라고 밝혔던 백성현은 처형의 등장에 “처형이 아내의 원조 노예”라고 폭로하며 ’조다봄의 수발 고충‘으로 똘똘 뭉친 처형, 제부 의리를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 종잇장 허리 뽐낸 올블랙 패션‥시크美 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908643"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 태연이 시크한 가을 여자로 변신했다. 태연은 10월 12일 개인 소셜미디어에 L사 가방을 든 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진 속 태연은 검은색 상의에 검은색 바지를 입고 올블랙 패션을 소화한 모습. 여기에 브라운톤 가방으로 포인트를 줘 가을 여자의 짙은 감성을 풍겼다. 특히 태연은 종잇장처럼 가녀린 허리를 강조한 포즈로 날씬한 몸매를 뽐내 눈길을 끈다. 팬들은 "화보 아니냐", "일상마저 뮤직비디오 그 자체", "너무 예쁘다" 등의 반응을 보였다. 한편 태연은 지난 7월 신곡 'Heaven'을 발매했으며, 오는 11월 공개되는 넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ‘11세 연하’ ♥여친 공개...임원희 “예쁘고 똑똑해 보여”(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378527"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’ 김종민이 여자친구를 공개했다. 지난 13일 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’에서는 김종민의 연애 비하인드 스토리가 공개됐다. 이날 임원희, 김종민, 최진혁은 임원희의 집에 모여 김종민의 연애 스토리를 파헤쳤다. “어쩌다가 공개를 하게 됐냐”는 최진혁의 질문에 김종민은 “희철이 때문이다. 내가 거짓말을 못해서”라며 연애 공개 시작점을 밝혔다. 김종민은 최근 11세 연하의 여성과 2년째 열애 중이라고 밝혀 화제를 모았다. “11살 연하지 않냐, 키가 162cm라던데”라는 임원희의 말에 김종민은 “164cm다. 그것 때문에 (여자친구에게) 욕을 많이 먹었다”고 밝혀 웃음을 안겼다. 또 만남 스토리에 대해서는 “소개 자리에서 잠깐 봤다. 소개팅은 아니고 ‘잘 어울릴 것 같다’고 아는 형이 자연스럽게 (소개해줬다)”고 말했다. 이에 임원희는 “다 필요 없고 사진만 보여 달라”고 했고, 김종민이 사진을 보여주자 “대박이다. 살짝 봤는데 예쁜 것뿐만 아니라 되게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든아이' 정규 편성 확정…김성주·박하선·김동현→3COPS 활약 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782787"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이'가 정규 편성을 확정했다. MBC에브리원은 "'히든아이'가 오는 10월 28일 오후 8시 10분 정규 편성돼 시청자들과 만난다"라고 밝혔다. 범죄 분석 코멘터리쇼 '히든아이'는 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 도심에서 일어나는 사건, 사고를 분석하고 범죄 예방 팁까지 전하는 프로그램이다. 지난 8월 파일럿 방송 이후 경찰 시점으로 보는 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리를 들려줘 화제를 모은 바 있다. 정규 편성으로 돌아오는 '히든아이'에는 자타공인 국민 MC 김성주, 찐 공감러 박하선, 예능 파이터 김동현이 파일럿에 이어 또 한 번 활약을 보여준다. '히든아이' 최강 MC들은 나와 가족에게 언제든 일어날 수 있는 각종 사건사고 영상 앞에서 필터링 없이 솔직한 리액션으로 공감을 자아낸다. 파일럿 방송 당시 불꽃 튀는 앙숙 케미스트리로 의외의 웃음을 선사했던 3COP3도 돌아온다. 한 가지 사건을 세 가지 시선으로 살펴보며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 가문의 수치, 친정서 뭘 배웠냐"…'정대세♥' 명서현, 충격 고부갈등 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841280"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세의 아내 명서현이 고부 갈등으로 시댁과 절연한 사연을 밝혔다. 13일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서 명서현이 "난 시댁 얘기 좀 안 했으면 좋겠다. 난 시집살이를 혼자 견뎠다. 당신 어머니 때문에 죽고 싶다는 생각도 했다"고 화를 낸 것에 대해 정대세는 개인 인터뷰에서 "서현이가 본가에 못 가게 하고 애들도 부모님과 못 만나게 한다"며 속마음을 털어놨다. 정대세는 "어머니가 70이 넘었기 때문에 저는 어머니가 세상을 떠나실 때를 생각한다. 장례식에서 어떤 기분으로 어머니를 보내게 되는 걸까 그런 생각을 한다. 서현이가 애들을 (본가에) 계속 안 보낸다면 서현이가 그 자리(장례식)에 없는 게 맞지 않나 하는 생각이 들었다. 그런 생각을 하면 내가 서현이를 되게 미워하는 것 같다"고 고백했다. 명서현은 "저희 부부의 가장 큰 문제는 저와 시어머니와의 갈등"이라며 구체적인 일화를 밝혔다. 그는 "연애하고 4개월쯤 됐을 때 인사를 오라고 하셔서 바로 일본으로 갔다. 그래서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 효녀가 따로 없네 “전 부쳐 母에 보내” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994123"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 추석 일화를 전했다. 13일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 장신영이 출연했다. 이날 방송에서는 배우 정영주의 가족이 차례상을 차리는 모습이 그려졌다. 이를 본 서장훈은 장신영에게 “집에서 제사를 지낸 적이 있냐”고 물었다. 장신영은 “(우리 집은)올해는 제사를 안 지내시고 시골에 가서 성묘하시겠다고 했다. 근데 내가 마음이 쓰이더라. 그래서 전을 부쳐서 성묘에 올리라고 엄마한테 보냈다”고 말했다. 이어 “엄마가 내려가시기 전날에 내가 전을 부쳐서 가서 성묘에 올리라고. 할아버지 산소에 올리기 위해. 내가 전을 부쳐서 엄마에게 보냈다”고 말했다. 이에 모벤져스(미우새 패널) “잘하셨네”라며 칭찬을 이어갔다. ‘미우새’는 매주 일요일 오후 9시 5분 SBS에서 방송된다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 유재석, 김종국에 '나는 솔로' 출연 권유…"50대 특집으로?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858099"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 김종국에게 ‘나는 솔로’ 출연을 제안했다. 지난 13일 방송된 SBS ‘런닝맨’에서는 ‘불굴의 유지어터’ 레이스로 진행, 멤버들이 체중 유지하기 미션에 나섰다. 오프닝부터 대형 체중계에 올라가게 된 멤버들에게 제작진은 “방금 측정한 최초 몸무게 488.8kg를 유지해야 한다. 1kg씩 증가하면 다음 주 녹화가 1시간씩 앞당겨진다”고 선언했다. (사진=SBS 방송화면) 첫 번째는 라면 먹기를 참는 미션. 그러나 김종국을 제외한 모든 멤버들이 이를 참지 못하고 라면 먹방을 펼쳤다. 30분 만에 합동 몸무게가 무려 4kg이 증량한 상황 속 멤버들은 다음 장소인 하늘공원으로 향했다. 유재석은 “일단 하늘공원을 걸어올라가자”고 말했고, 송지효는 “하늘공원 계단이 만만치 않다”고 전했다. 이에 김종국이 “하늘공원을 가본 적이 없다”고 답하자 지석진은 “데이트라도 해야 거길 가지”라고 일침했다. 유재석은 “종국이는 뭐 가본 데가 없다”며 “‘나는 솔로’ 나가보는 거 어떠냐. 나쁘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 아빠 됐다…‘슈돌’ 녹화 중 ♥김다예 출산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691474"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진= KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 박수홍, 김다예 부부가 출산 과정을 공개한다. 13일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서는 박수홍, 김다예 부부의 출산기가 예고 됐다. 이날 방송 말미에는 박수홍이 스튜디오에서 “제가 10월 10일 출산 예정인데 혹시라도 방송 중에 전화가 오면 저 튀어 나가야 하는데 괜찮을까요?”라며 양해를 구하는 모습이 그려졌다. 이후 박수홍은 녹화 도중 황급히 병원으로 향했다. 수술실에 들어간 김다예를 기다리던 박수홍은 딸 전복이의 울음소리를 들었고 딸을 품에 안은 박수호은 “너무 예쁘다”라며 울컥하는 모습을 보였다. 박수홍은 1970년생으로 2021년 23살 나이 차를 극복하고 김다예와 결혼식을 올렸다. 부부는 난임으로 시험관 시술을 해 임신에 성공했다. 한편, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 매주 일요일 오후 9시 15분에 방송된다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강경호vs정성욱, 발레 메인 주역 누가 될까 (스테파)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156156"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet ‘스테이지 파이터’가 화제의 중심인 한국무용에 이어 발레와 현대무용 댄스필름을 공개한다. 과연 두 장르의 메인 주역을 차지할 주인공은 누가 될까. 15일 방송되는 ‘스테이지 파이터’(약칭 ‘스테파’) 4회에서는 댄스필름 메인 주역 자리를 두고 발레와 현대무용의 캐스팅 오디션이 시작된다. 제작진에 따르면 앞서 지난 3회에서는 한국무용 댄스필름 ‘왕의 기원: 태평성대’ 메인 주역 자리를 두고 캐스팅 오디션이 펼쳐지며 뜨거운 관심을 모은 바 있다. 상위 계급 사이에서도 방심은 금물. 상위 계급인 주·조역 사이에서도 메인과 서브로 나뉘는 차등 계급이 존재했고, 한국무용에서는 기무간이 국왕 역할인 메인 주역을, 또 다른 ‘퍼스트’였던 최호종과 김종철이 서브 주역인 선대왕의 영혼으로 참여하며 폭발적인 반응을 이끌었다. 4회에서는 발레와 현대무용의 메인 주·조역 캐스팅 오디션이 공개될 예정이다. ‘퍼스트’로 선정된 주역 3인이 직접 동선을 구성해 군무 15인과 함께 평가받는 방식과, 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금토극 없는 일요일…'정년이' 2회만에 8%대 진입 [N시청률]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007841270"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'의 시청률이 2회 만에 8%대에 진입했다. 14일 시청률조사회사 닐슨코리아의 집계에 따르면 지난 13일 오후 9시 20분 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 2회는 8.2%의 전국유료방송가구 기준 시청률을 기록했다. 이는 전날 1회가 기록한 4.8%보다 3.4%포인트 상승한 수치로, 2회 만에 시청률이 8%대에 진입했다는 점에서 이목을 집중시킨다. 이는 전작인 '엄마 친구 아들'이 마지막회에서 기록한 자체최고시청률 8.5%에 근접한 수치다. 이날 오후 10시 30분 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'는 4.5%를 나타냈다. 이는 전날 1회가 기록한 3.9%보다 높지만, '정년이'의 상승 폭에는 미치지 못하는 수치다. 이날 가장 높은 시청률을 기록한 드라마는 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'다. '다리미 패밀리'는 줄곧 14%대 시청률을 이어오다 이날 16%의 전국일일시청률을 기록, 자체최고시청률을 경신했다. '정년이'의 가파른 시청률 상승은 오후 10시 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바니걸스 고재숙 “70년대에 노브라 시도해 PD 시말서 써”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908640"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바니걸스 고재숙이 70년대에 시도했던 파격적인 스타일을 소개했다. 10월 14일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 그 시절 우리가 사랑한 소녀들을 주제로 전설의 걸그룹이 출연했다. 고재숙은 "71년도에 데뷔했는데 저희는 쌍둥이라 창피한 게 많았다. 노래하기 싫었는데 엄마가 만든 그룹이다. 지금은 오디션 보고 엔터테인먼트 사무실도 가고 그러지 않냐. 저희는 (가수) 안 한다고 했는데 엄마가 아깝다고 해서 만들었다"고 그룹 결성 배경을 소개했다. "그 당시 군부대 공연은 거의 장악했다"는 고재숙은 "군부대 공연을 1000회 이상 해서 상도 받았다. 한때는 3년간 외국어 순화 운동 때문에 토끼 소녀라고 불렀던 시절도 있다"고 말했다. 고재숙은 결혼 후 2001년까지 바니걸스로 활동했다. 고재숙은 "임신 8개월까지 활동했다. 처음엔 엄마가 시켜서 했지만 나중엔 좋아했다. 엄마가 안 시켜줬으면 어떻게 했나 싶을 정도다. 사실 그 당시에는 쌍둥이라 그러면 창피했다. 연예계 생활을 하면서 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 정대세 “마음 편안” VS 명서현 “심란해”…부부 상담 후 극과 극 온도 차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994121"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 정대세-명서현 부부와 로버트 할리-명현숙 부부가 도저히 풀리지 않는 갈등 때문에 전문가에게 부부 상담을 받는가 하면, 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 논의하지만 화해도, 이별도 쉽지 않은 부부 관계의 어려움을 느끼게 했다. 13일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 ‘결혼 11년 차’ 정대세-명서현 부부가 정신의학과 전문의를 찾아가 고부 갈등으로 멀어진 부부 관계를 털어놓은 뒤, 솔루션을 받는 모습이 그려졌다. 또한 ‘결혼 37년 차’ 로버트 할리(한국명 하일)-명현숙 부부는 이혼 전문 변호사의 사무실을 방문해 ‘가상 이혼 합의서’를 작성했지만, 차마 도장을 못 찍은 명현숙으로 인해 좀더 고민의 시간을 갖게 됐다. 이 과정에서 명서현은 현명한 솔루션을 제안받았음에도 여전히 힘들어했고, 명현숙 역시 거침없이 ‘이혼 서류’에 도장을 찍는 남편의 모습에 만감을 교차시키는 모습을 보여 시청자들의 현실 공감을 불러일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가정폭력·학대 다룬 청소년 막장극 ‘수령인’, 20일 두 번째 이야기 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880910"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수령인’이 색다른 청소년 막장극으로 주목을 받고 있다. 13일 첫 방송된 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’ 6번째 작품 ‘수령인’은 50억 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품이다. 1회는 부모의 신체적, 정신적, 경제적 학대 때문에 벼랑으로 내몰린 네 명의 아이들 이야기로 채워졌다. 먼저 18세 소녀 성서연(강신 분)은 아버지의 가정폭력, 이를 부추기는 새엄마, 자신을 조롱하듯 괴롭히는 이복형제 18세 성서준(백선호 분)으로 인해 몸도 마음도 상처투성이가 됐다. 그런 성서연이 50억 복권에 당첨되면서 본격적인 이야기가 시작됐다. 상처받은 아이들의 불안한 일상은 50억 당첨금으로 인해 소용돌이치기 시작했다. 성서연은 50억 당첨금을 수령하기 위해 다짜고짜 20살 황이든에게 결혼하자고 했다. 그러나 동생이 죽은 뒤 모든 상황에 냉소적으로 변해버린 황이든은 성서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[게시판] 넷플릭스 VFX 아카데미 5기 모집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014980763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014980763"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 한국전파진흥협회와 넷플릭스는 다음 달 21일까지 '넷플릭스 VFX(시각특수효과) 아카데미' 5기 교육생을 모집한다. 2D VFX 아티스트 과정(25명), 3D VFX 아티스트 과정(25명), 파이프라인 TD 과정(20명) 등 3개 과정이며 교육은 12월 23일 시작된다. 교육에는 아이라인스튜디오, 웨스트월드, 씨제스걸리버스튜디오, 덱스터스튜디오 등 유수 VFX기업이 참여하며 참가 신청은 넷플릭스 VFX 아카데미 공식 홈페이지에서 받는다. (서울=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지승현, 코리아드라마어워즈 우수상...“‘고거전’ 뜻깊은 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378523"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지승현이 2024 코리아드라마어워즈(KDA)에서 우수연기상을 수상했다. 지승현은 12일 오후 경남 진주시 경남문화예술회관에서 열린 2024 코리아드라마어워즈에서 KBS2 대하 사극 ‘고려 거란 전쟁’(극본 이정우, 연출 전우성·김한솔)으로 남자 우수상의 트로피를 안았다. 지승현은 “시청자들에게 숨겨져 있던 양규 장군을 소개해 드리고, 18년 만에 상을 받았던 작품이어서 개인적으로 너무 뜻깊은 작품이다. 코리아드라마어워즈에서도 상을 주셔서 너무 감사하다”고 수상 소감을 전했다. 이어 “양규 장군을 잘 만들어 주셨던 김한솔 감독님을 비롯한 ‘고려 거란 전쟁’에 참여했던 모든 분께 다시 한번 감사하다는 말씀드리고 싶다. 코리아드라마어워즈 발전에 일조하는 배우가 되겠다”고 덧붙였다. 지승현은 ‘고려 거란 전쟁’에서 고려를 구한 양규 장군 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 최근 종영한 ‘굿파트너’에서 이혼 전문 변호사 차은경(장나라 분)의 남편 김지상 역을 맡아 희대의 불륜남 캐릭터로 파격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4남매맘’ 정미애, 설암 3기 회복 근황 “다시 혀 굳을까 봐…”(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908639"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 설암 3기 회복 중에도 4남매를 위해 끊임없이 도전하는 슈퍼맘의 의지를 보여줬다. 10월 13일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 544회는 전국 시청률 3.3%를 기록, 지난회보다 0.7%p 상승을 기록했다.(닐슨 코리아 기준) 이날 방송은 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 박수홍, 제이쓴이 함께했다. 이중 트로트 가수 정미애가 4남매 17살 재운, 9살 인성, 7살 아영, 5살 승우와 첫 등장해 다둥이를 책임지는 슈퍼맘의 모습으로 감동과 응원을 자아냈다. 준범은 일취월장한 성장을 보여준 가운데, 오나미와 박민 부부를 만나 웃음이 끊이지 않는 시간을 보냈다. 이날 정미애는 “혀의 3분의 1을 도려냈다. 세상이 무너지는 것 같았다. 발음도, 노래도 힘들었다”라며 설암 3기 이후 심정을 솔직하게 고백해 눈길을 끌었다. 이어 정미애는 피나는 노력 끝에 서게 된 무대를 향한 애정을 드러냈고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영, 박신혜 처단 현장 목격했다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994119"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영의 열연이 회를 거듭할수록 진가를 발휘하며 ‘지옥에서 온 판사’의 긴장감과 재미를 견인하고 있다. 김재영이 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 열혈형사 ‘한다온’ 역을 맡아 열연을 펼치며 주목받고 있다. 지난 11, 12일 방송된 7, 8회에서는 강빛나의 범행을 쫓던 한다온이 김소영(김혜화 분)의 죽음을 마주한 뒤 흑화하는 이야기가 그려졌다. 범행 현장에서 강빛나 시그니처 모양으로 구겨진 콜라캔을 발견한 한다온은 강빛나를 범인으로 확신하고 그의 행보를 주시하고 있었다. 그러던 중 KO푸드 최원중(오의식 분)의 살인사건이 발생했고, 한다온은 뻔뻔하게 자신의 범행을 부인하는 최원중의 유죄 사실을 밝히기 위해 강빛나에게 도움을 청했다. 자신을 의심하고 증거를 몰래 수집 중이면서도 모른척하는 한다온에 섭섭함을 느낀 강빛나는 차갑게 거절했지만, 결국 피해자의 죽음의 진실을 들여다봐주었다. 이후 강빛나와 함께 집으로 돌아오던 한다온은 황천동에서 잠복근무 중인 경찰 동료 박동훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든아이’ 김성주X박하선X김동현, 정규 편성 확정…28일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378519"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든아이’가 정규 편성을 확정했다. MBC에브리원 측은 14일 “‘히든아이’가 오는 28일 오후 8시 10분 정규 편성돼 시청자들과 만난다”라고 밝혔다. 범죄 분석 코멘터리쇼 ‘히든아이’는 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 도심에서 일어나는 사건, 사고를 분석하고 범죄 예방 팁까지 전하는 프로그램이다. 지난 8월 파일럿 방송 이후 경찰 시점으로 보는 생생한 범죄 현장 영상과 비하인드 스토리로 매회 화제를 모은 바 있다. 이에 ‘히든아이’는 시청자들의 뜨거운 반응과 요청에 힘입어 정규 편성을 확정한 것. 정규 편성으로 돌아오는 ‘히든아이’에는 자타공인 국민 MC 김성주, 찐 공감러 박하선, 예능 파이터 김동현이 파일럿에 이어 또 한 번 미친 활약을 보여줄 예정이다. ‘히든아이’ 최강 MC들은 나와 가족에게 언제든 일어날 수 있는 각종 사건사고 영상 앞에서 필터링 없이 솔직한 리액션으로 시청자들의 공감을 끌어낼 예정. 파일럿 방송 당시 불꽃 튀는 앙숙 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 때문에 이수근 억울, “처음으로 서운해” 울컥 (백패커2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156150"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 천 원의 매직으로 대학생들의 든든한 아침을 책임졌다. 13일 방송된 tvN ‘백패커2’ 20회에서는 아침밥을 거르는 대학생들을 위해 120인분의 든든한 천 원의 만찬을 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 펼쳐졌다. 새벽 2시 30분부터 광주에서 모인 출장 요리단은 “꿈인지 생시인지 모르겠다”라고 입을 모으며 배식 시간이 오전 7시 30분인 출장지의 정체를 궁금해했다. 이들이 도착한 곳은 광주여자대학교 양궁센터 앞. 출장단은 의뢰인의 정체가 양궁 레전드 스타이자 올림픽 금메달리스트 기보배 선수라는 사실을 확인한 뒤 깜짝 놀랐다. 현재 광주여대 스포츠학과 교수로 후학 양성에 힘쓰고 있다는 기보배 선수는 “오전에 강의를 하다보면 아침 식사를 거르는 학생들이 대다수”라며 학생들을 챙기고 싶어 의뢰한 사연을 풀어냈다. 특히 고물가 시대, 아침 식사 결식률이 가장 높은 대학생들을 위해 천 원만 내면 양질의 아침식사를 제공하는 이벤트인 일명 ‘천 원의 아침밥’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정대세 아내' 명서현 "시母 폭언으로 우울증 약까지…친정까지 모욕"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005858076"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 정대세-명서현 부부와 로버트 할리-명현숙 부부가 도저히 풀리지 않는 갈등 때문에 전문가에게 부부 상담을 받는가 하면, 이혼 전문 변호사를 찾아가 (가상) 이혼에 대해 논의하지만 화해도, 이별도 쉽지 않은 부부 관계의 어려움을 느끼게 했다. 13일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 ‘결혼 11년 차’ 정대세-명서현 부부가 정신의학과 전문의를 찾아가 고부 갈등으로 멀어진 부부 관계를 털어놓은 뒤, 솔루션을 받는 모습이 그려졌다. 또한 ‘결혼 37년 차’ 로버트 할리(한국명 하일)-명현숙 부부는 이혼 전문 변호사의 사무실을 방문해 ‘가상 이혼 합의서’를 작성했지만, 차마 도장을 못 찍은 명현숙으로 인해 좀더 고민의 시간을 갖게 됐다. 이 과정에서 명서현은 현명한 솔루션을 제안받았음에도 여전히 힘들어했고, 명현숙 역시 거침없이 ‘이혼 서류’에 도장을 찍는 남편의 모습에 만감을 교차시키는 모습을 보였다. 이를 반영하듯 이날 방송은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-1’ 82메이저, ‘X-82’로 선사할 강렬한 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846918"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저의 컴백이 하루 앞으로 다가왔다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 오는 15일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’를 발매한다. ‘X-82’는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 번째 미니앨범 ‘BEAT by 82(비트 바이 에이티투)’ 이후 5개월 만에 발표하는 앨범으로 기대를 모으고 있다. 이에 82메이저의 신보를 엿볼 수 있는 기대 포인트 세 가지를 짚어봤다. # 다채로운 트랙리스트 ‘X-82’는 아직 공개되지 않은 82메이저의 ‘X-file(엑스파일)’같은 새로운 음악과 모습이 담긴 앨범이다. 다양한 음악 색깔이 교차(X) 되며 전 세계 리스너들의 마음을 자신들의 음악으로 점령(X) 하겠다는 포부를 담았다. 신보에는 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’을 비롯해 ‘가시밭길도 괜찮아(Thorns)’, ‘Face Time(페이스 타임)’, ‘Gossip(가십)’까지 총 4곡이 수록된다. 힙합 트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 “지구마불2 우승, 박준형‧강기영 덕분” 팀워크 강조 (‘우승여행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386381"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지구마불 우승여행’ 박준형과 강기영의 명장면을 되짚어 봤다. 오는 26일 첫 방송되는 ENA ‘지구마불 우승여행’은 ‘지구마불 세계여행2’(이하 ‘지구마불2’ )의 스핀오프 프로그램으로 우승자 곽튜브의 우승 여행기를 담는다. 곽튜브와 지오디 박준형, 배우 강기영이 신비의 섬 울릉도에서 초호화 여행을 즐길 예정. 레전드 곽튜브 팀이 한자리에 모인다는 소식만으로 시청자들의 관심과 기대가 집중되고 있다. ‘지구마불2’ 곽튜브의 여행기 중 가장 큰 호응을 불러 모은 것은 박준형, 강기영과 그려낸 브로맨스다. 여행 파트너를 넘어 형제와 같은 사이로 발전한 이들의 관계성이 시청자들을 빠져들게 한 것. 뿐만 아니라 박준형과 강기영의 여행지에서의 활약이 방송에 톡톡한 재미를 더했다는 반응. 곽튜브 역시 ‘지구마불2’ 우승의 비결로 ‘여행 파트너들과의 케미’를 꼽은 바 있다. 이쯤에서 박준형과 강기영의 ‘지구마불2’ 명장면을 복기해보려 한다. ◇ 박준형 나자레의 눈물, 시청자도 함께 울어 3라운드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아무리 은퇴했다지만…유희관·이대은·니퍼트, 이대호 경고도 무시('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203892"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유희관, 이대은, 니퍼트가 선배 이대호의 경고도 무시한다. 14일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 23회에서는 임원 자리에 재도전하는 이대호와 야구부 일꾼들 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환과 붐, 김대호, 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 참석해 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 방송에서 이대호와 야구부 일꾼들은 해루질을 위해 바다로 나선다. 하지만 시작부터 좋지 않은 날씨가 이어지며, 이들은 손님들을 위한 식재료를 마련할 수 있을지 깊은 고민에 빠진다. 폭우와 함께 점점 거세지는 바람은 긴장감을 자아낸다. 악천후 속에서도 일꾼들은 조개와 소라 등 작은 수확을 거둬들이며 작업을 이어간다. 하지만 메인 재료가 될 해산물은 잡지 못한 상황. 급기야 전복을 겨우 잡고도 금어기 때문에 놓아줘야 하는 허탈한 순간을 맞는다. 점점 심해지는 폭우 속에서 0.5성급 무인도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미 "뇌혈관 상처→안면 마비..2세 생각 간절해져" 눈물(슈돌) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273213"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 오나미가 2세 생각이 간절해진 이유를 밝혔다. 13일 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에는 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 2세 계획을 밝혔다. 그는 "많이 컸을 준범이가 보고 싶기도 하고, 제가 임신 준비 중이다. 제이쓴 형부한테 조언받고 싶어서 놀러 왔다"고 했다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 "엽산을 챙겨 먹어야 한다"라며 엽산이 풍부한 과일을 깎아주기도. 오나미는 "개그우먼들끼리 '결혼할 수 있겠어?'라고 했는데 다들 결혼하고, 출산했다. 이번에 (이) 은형 언니랑 (강) 재준 오빠랑 아기 낳았는데 재준 오빠랑 똑같이 생겼더라"라며 "임신 준비를 어디서부터 시작해야 할지 잘 모르겠다"고 밝혔다. 특히 오나미는 "사실 최근에 좀 아팠었다"고 고백하며 눈물을 보였다. 그는 "갑자기 두통이 있어서 병원에 갔는데 뇌혈관에 상처가 생겼다고 하더라. 검사했는데 얼굴 한쪽이 마비가 왔다. 그때 조금 힘들었는데 동료들도 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뮤직뱅크 인 마드리드’ 성황리 개최, 3만명 관객 뜨겁게 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691473"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뮤직뱅크 인 마드리드’ 현장 모습. KBS 제공 KBS 2TV ‘뮤직뱅크 월드투어’ 19번째 공연이 성황리 마무리됐다. KBS는 12일(현지시각) 스페인 마드리드 오디토리오 미겔 리오스 공연장에서 열린 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’가 전 세계 87개국에서 모인 3만여 명의 글로벌 관객을 열광시켰다고 14일 밝혔다. 앞서 뮤직뱅크 인 마드리드는 갑작스러운 공연장 취소 통보에 따라 불가피하게 공연장소를 변경하게 됐지만, 이러한 큰 어려움 속에서도 전 세계 K-POP 팬들과의 약속을 지키기 위해 개최를 추진했다. 관객들은 쌀쌀하고 궂은 날씨에도 공연 전날부터 기다리며 3만석을 꽉 채웠고, 공연 오프닝과 동시에 한마음으로 열광했다. 이날 MC 박보검은 관객들을 만나기 위해 부상 투혼으로 무대에 올랐다. 부상 중에도 불구하고 안정적이고 탁월한 진행을 선보이며 전 세계 팬들을 감동시켰다. 국내최정상 K-POP 그룹 8팀인 라이즈, 키스오브라이프, 보이넥스트도어, 엔믹스, 엔하이픈, 에스파, 피원하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘중매술사’ 시즌2 제작 확정, 이상민X이지혜 MC 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908636"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['중매술사' 시즌2 제작이 확정됐다. 국내 최초 결혼 중매업자들의 자존심을 건 리얼 중매로 연애를 넘어 결혼에 한발 더 나아가는 연애 예능으로 많은 관심을 받았던 KBS N '중매술사'가 시즌2로 돌아온다. 시즌1과 달리 '중매술사 시즌2'는 결혼은 하고 싶지만 원하는 조건의 이성을 찾기 어려운 청춘 남녀들의 고민을 해결하기 위해 중매술사들이 코칭부터 매칭까지 모든 노하우를 공개한다. 여기에 세 번의 맞선과 관찰 카메라를 통해 보다 더 리얼한 현장의 모습을 담을 예정이다. 시즌2에는 이상민과 이지혜가 MC로 합류하여 자신들의 연애담과 '눈치 100단' 입담을 통해 출연자들의 성혼에 힘쓸 예정이다. 10월 14일 공개된 '중매술사 시즌2' 티저에서는 이상민의 이상형과 이지혜의 현실 반응이 교차로 담겨 “어떤 사람이든 어떤 상대를 원하든 결혼에도 전문가가 있다”라며 “믿고 맡겨도 되겠다”라고 말하기도. 공개 오디션을 통해 선발된 의뢰인을 위해 중매술사들이 패션부터 헤어 메이크업은 물론,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이게 부모 마음” 백종원, 120인분 아침밥 준비 (백패커2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994116"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백패커2’의 백종원이 대학생들의 든든한 아침을 책임졌다. 13일(일) 방송된 tvN ‘백패커2’ 20회에서는 아침밥을 거르는 대학생들을 위해 120인분의 든든한 천 원의 만찬을 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.1%, 최고 9.6%, 전국 가구 기준 평균 5.6%, 최고 8.7%로 20주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서는 수도권 가구 기준 평균 3.1%, 최고 4.5%로 지상파 포함 전채널에서 동시간대 1위를 기록하며 또 한번 자체 최고 시청률 기록을 경신, 저력을 입증했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 새벽 2시 30분부터 광주에서 모인 출장 요리단은 “꿈인지 생시인지 모르겠다”라고 입을 모으며 배식 시간이 오전 7시 30분인 출장지의 정체를 궁금해했다. 이들이 도착한 곳은 광주여자대학교 양궁센터 앞. 출장단은 의뢰인의 정체가 양궁 레전드 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, 첫 아이돌 오디션 MC 소감 “새로운 도전 늘 설레”(PROJECT 7)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908635"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수혁이 'PROJECT 7' 첫 방송을 앞두고 설렘을 드러냈다. 10월 18일 오후 8시 50분 첫 방송 되는 JTBC ‘PROJECT 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 먼저 이수혁은 “새로운 도전은 늘 설레는 것 같습니다. 오디션 프로그램은 처음이라서 더 기대되고 긴장도 되지만, ‘프로젝트 7’에 더욱 빠져들 수 있도록 제 역할에 집중하여 최선을 다하겠습니다”라고 첫 ‘오디션 프로그램’ 단독 MC를 맡게 된 소감을 전했다. 이에 더해 이수혁은 “참가자분들을 응원하는 마음을 늘 가지고 있습니다. ‘프로젝트 7’ MC용 대본을 자주 읽으며 지내고 있습니다”라고 ‘PROJECT 7’ 프로그램 대본을 독파하며 열정을 쏟고 있음을 드러냈다. 또한 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원·이수근, 오해 생겼다…"서운해"('백패커2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684422"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 '백패커2'의 백종원이 천 원의 매직으로 대학생들의 든든한 아침을 책임졌다. 지난 13일(일) 방송된 tvN '백패커2' 20회에서는 아침밥을 거르는 대학생들을 위해 120인분의 든든한 천 원의 만찬을 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.1%, 최고 9.6%, 전국 가구 기준 평균 5.6%, 최고 8.7%로 20주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서는 수도권 가구 기준 평균 3.1%, 최고 4.5%로 지상파 포함 전채널에서 동시간대 1위를 기록하며 또 한번 자체 최고 시청률 기록을 경신했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 새벽 2시 30분부터 광주에서 모인 출장 요리단은 "꿈인지 생시인지 모르겠다"라고 입을 모으며 배식 시간이 오전 7시 30분인 출장지의 정체를 궁금해했다. 이들이 도착한 곳은 광주여자대학교 양궁센터 앞. 출장단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, '소개팅' ♥카호와 데이트 중 "꿈에도 몰라" 혼란, 왜? (혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782780"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혼전연애’ 최다니엘이 타카다 카호만을 위한 요리사로 변신, 설렘 버튼이 잔뜩 눌릴 명장면들을 탄생시킨다. 14일 방송되는 MBN ‘혼전연애’ 한국 편 파일럿 방송 마지막 회에서 최다니엘이 수제 티라미수에 이어 카호만을 위한 한상차림을 마련해 눈길을 사로잡는다. 양손 가득 장을 봐온 최다니엘이 직접 카호의 숙소로 찾아가 카호를 위한 요리에 나서는 것. 최다니엘은 메인 셰프로 주방을 진두지휘하고, 카호는 보조 셰프로 활약하며, 소꿉놀이 같은 알콩달콩함을 자아낸다. 특히 최다니엘이 찜닭에 들어갈 감자를 손질하던 카호 뒤로 슬쩍 다가가자, 영상을 보던 박나래가 “백허그 아니었어?”라며 깜짝 놀라 현장을 요동치게 만든다. 과연 모두를 호들갑 떨게 만든 최다니엘과 카호의 핑크빛 찰나의 순간은 어떤 모습일지 관심이 모인다. 또한 최다니엘은 카호와의 쑥 찜질 데이트에서 모든 걸 내려놓은 모습으로 웃음을 유발한다. 최다니엘이 쑥 찜질을 위해서 생애 최초 치마를 입는, 아찔한 경험을 하는데 이어 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "뒤돌아보지 않고 달려, 후회 없다"…김영대, 20대의 멋진 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002098939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002098939"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["계속 정진하고 싶다는 생각에, 솔직히 불안하고 초조했어요. 모든 걸 점검하기엔 시간이 막 흐르는 것 같고, 그래서 그냥 일단 했죠. 20대에는 경험이 재산이라 생각했어요. 내년에 입대를 하면 저를 한번 점검하는 시간이 되지 않을까 싶어요." 배우 김영대가 아닌 사람 김영대는, 여전히 놀랍도록 진솔하고 진중했다. 20대의 마지막을 드라마 '손해 보기 싫어서'로 마무리하고 내년 군 입대로 활동 공백기를 예정하게 된 그는 배우 생활을 되돌아보며 새로운 활동 2막에 대한 각오를 전했다. 김영대는 지난 10일 서울 강남구 논현동에 위치한 소속사 아우터유니버스 사옥에서 tvN 드라마 '손해 보기 싫어서'의 종영 인터뷰를 진행했다. 김영대와 더불어 신민아, 한지현, 이상이가 주연을 맡아 열연한 이 드라마는 지난 1일 전국 시청률 4.8%로 마무리를 지었다. 김영대는 이 작품을 통해 상대 배우와의 케미스트리, 캐릭터 표현력에 있어 한층 성장한 모습을 보여줬다. 1996년생으로 올해 29살인 그에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희자매 김효선 “최초 섹시콘셉트, 너무 글래머라 일본 진출 실패”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908634"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희자매 김효선이 찬란했던 활동 모습을 언급했다. 10월 14일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 그 시절 우리가 사랑한 소녀들을 주제로 전설의 걸그룹이 출연했다. 김효선은 "77년도에 희자매가 인순이 씨랑 같이 결성됐고, 78년도 해체돼서 제가 들어가게 돼서 저는 팝송만 많이 했다. 86년도까지 활동했다. 옛날 소녀시대죠"라고 자신을 소개했다. 이에 MC가 "요정이었냐"고 묻자 "그때도 키가 커서 요정은 아니었다"고 답해 웃음을 안겼다. MC는 "희자매라고 하면 그 당시에는 입에 담을 수 없던 섹시 콘셉트 아니었냐"고 물었고 김효선은 "예전에는 얌전하게 서서 노래하고 한복 입고 통기타 치는 가수들 세계였다. 근데 저희가 셋이 키도 크고 파격적으로 옷도 다 내놓고 입고 하니까. 또 현란하게 춤도 추고 팝송도 하니 완전 신세계 센세이션이었다"고 당시 분위기를 설명했다. 김효선은 "예전에는 가수만 무대에 올랐다. 히트곡 있는 가수만 무대에 올라가서 사람들이 우러러 보는 게 있었다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 금새록 눈 수술 포기...김영옥 박인환 돈 찾으러 산 올랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378515"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 금새록이 눈 수술을 포기했다. 13일 방송된 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향) 6회에서는 눈 수술을 하지 않기로 다짐한 이다림(금새록 분)이 오빠 이무림(김현준 분)과 언니 이차림(양혜지 분)을 찾아가 직접 포기 의사를 밝혀 안타까움을 자아냈다. 6회 시청률은 16.0%(닐슨 코리아 전국 기준)로 자체 최고 시청률을 경신함과 동시에 일요일 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 상승 가도를 제대로 탔다. 화제성 지표인 2049 시청률도 3.2%로 이날 방송된 드라마 전체 1위를 기록, 인기 행진을 이어갔다. 다림이 차태웅(최태준 분)에게 등목을 해주는 장면은 순간 최고 시청률 17.2%까지 치솟았다. 이날 방송에서 다림은 자신의 눈 수술비로 인해 분노했던 무림과 차림의 가슴 아픈 말을 되새겼다. 그는 고민 끝에 작정한 듯 엄마 고봉희(박지영 분)의 가방을 뒤져 무림의 장모에게서 받은 돈봉투를 꺼내 들었다. 이를 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 임원희도 놀란 금액…일타강사 전한길, 올해 낸 세금만 25억 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203888"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일타강사 전한길이 공개한 세금 금액에 임원희, 김종민, 최진혁이 깜짝 놀랐다. 지난 13일 방송된 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'에서는 임원희의 집을 찾은 김종민과 최진혁이 전한길과 만나는 모습이 그려졌다. 전한길은 누적 수강생 100만 명, 10년 연속 공무원 한국사 강사 1위를 기록하며 일타강사로 유명세를 떨치고 있다. 서장훈은 "전한길 선생님은 연 매출이 200억 이상"이라고 소개해 눈길을 끌었다. 대화를 나누던 중 임원희는 전한길에게 "조선 최고의 부자는 누구였냐"고 묻자, 전한길은 "조선의 거상 임상옥은 조선 전체 세금의 4분의 1을 혼자 냈다고 한다"며 이야기했다. 이에 최진혁이 "선생님은 세금을 얼마나 내시나?"라고 질문하자 전한길은 "나는 올해 세금으로 25억 원을 냈다"고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 임원희는 "세금이 월급이 아니라 25억이라고요?"라고 재차 확인했고 전한길은 법인을 세운 것이 아닌 개인 강사로서 낸 세금이라고 답해 다시 한 번 충격을 주었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누워있는 박진영 뒤 차태현·김하늘·웬디, 파격의 '더 딴따라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782778"/>
        <updated>2024-10-14T00:38:25.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라' 박진영의 '눕 포스터'가 공개됐다. 오는 11월 첫 방송되는 KBS 2TV '더 딴따라' 측은 14일, 누워 있는 박진영, 앉은 차태현, 우 웬디, 좌 김하늘의 자신감 충만 메인 포스터를 공개해 시선을 사로잡는다. '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 공개된 '더 딴따라'의 메인 포스터는 '장르 불문 아주 특별한 오디션'이라는 캐치프레이즈와 함께 대각선으로 누워서 마주 보고 있는 박진영의 모습이 시선을 강탈시킨다. 박진영은 포스터 대각선을 가로지르는 과감한 레이아웃으로 누워있는데 정면을 향해 미소 지으며 단단한 자신감을 드러낸다. 그런가 하면 박진영의 얼굴 위로 차태현이 앉아 있고, 우측에는 웬디가 좌측에는 김하늘이 우]]></content>
    </entry>
</feed>