<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-27T22:08:56.893Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 감싸기 급급한 관계자들…"민호한테 불리할까봐" 씁쓸 (궁금한)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810938"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민호의 부실 복무를 둘러싼 논란이 연일 커져가는 가운데, 근무지 관계자들의 말을 아끼는 모습이 씁쓸함을 자아냈다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기Y'에서는 송민호의 사회복무요원 부실 복무 의혹을 집중적으로 다뤘다. 송민호는 지난해 3월부터 서울 마포 한 시설관리공단의 사회복무요원으로 복무를 하는 과정에서 출근을 제대로 하지 않은 정황이 수차례 포착되면서 부실 복무 논란에 휘말렸다. 실제 그와 함께 약 1년 간 같은 팀에서 복무했다는 제보자 A씨는 송민호가 연예인이라는 이유로 대면 및 전화 업무에서 배제됐으며 눈에 띄지 않는 자리로 바꿔준 사실도 폭로, 부실 복무는 물론 특혜 의혹까지 제기했다. 제작진이 공단을 찾아가 직접 확인해보니, 송민호가 민원인들과 마주치지 않는 뒤쪽 자리로 바뀐 사실이 있다고 했다. 다만 그가 출근을 제대로 했는지 확인하자, 관계자는 "어쨌든 지금 진행 중이라서 조심스럽다"고 말을 아꼈다. 제작진은 "단순한 문제 아니냐. 출근을 했다 안 했다인데"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['OX'로 반응 갈린 '오징어게임2'…글로벌 흥행 향방은? [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991345"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2(감독 황동혁)가 지난 26일, 7회 전편이 공개됐다. 외신의 호평과 혹평 등 공개된 시즌2에 대한 엇갈린 평가들이 나오고 있는 가운데, 과연 시즌2가 시즌1을 뛰어넘는 글로벌 인기를 끌 수 있을지 관심이 쏠리고 있다. '오징어 게임' 시즌2는 공개 이전 제작 단계부터 많은 이들의 주목을 받았다. 그도 그럴 것이 '오징어 게임'은 지난 2021년 9월, 시즌1 공개 후 OTT 콘텐츠 순위 집계 사이트인 플릭스 패트롤이 드라마와 예능 등 TV 프로그램을 대상으로 순위를 정하는 '넷플릭스 오늘 전 세계 톱 10 TV 프로그램(쇼)'에서 46일간 1위를 기록하는 진기록을 쓴 바 있다. 또한 '오징어 게임'은 시즌1 공개 후 28일간 1억 4200만 시청가구를 기록하며 넷플릭스 역대 1위 시청가구를 기록한 시리즈가 되기도 했다. 2024년 12월까지도 이 기록을 가진 건 '오징어 게임'이 유일하다. 더불어 시즌1은 2021년 9월부터 2024년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 1조설' 유재석, 고강도 세무조사 받았다더니…'놀뭐' 4억 7000만 원 기부 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694590"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?'가 6년 연속 기부로 선한 영향력을 펼친다. 앞서 수백억원대 건물과 소득을 감안해 강도 높은 세무조사가 프로그램의 리더인 유재석에게 진행됐으며, 그 결과 어떤 혐의점이 나오지 않았다고 알려졌다. MBC '놀면 뭐하니?'가 올해에도 어김없이 음원, MD 등 방송 부가사업 수익금을 취약계층 지원을 위한 기부금으로 전달한다. 유재석-하하-주우재-박진주-이이경-미주 멤버들과 제작진의 뜻에 따라 이뤄진 올해의 기부금액은 총 4억 7000만 원이다. 수익금은 사회복지공동모금회, 안나의 집, 밀알복지재단, 동방사회복지회, 세브란스 어린이병원, 서울대학교 어린이병원, 초록우산어린이재단, 함께하는 사랑밭, 한국소아암재단, 사랑의달팽이에 전달된다. 어린이, 미혼모 가정, 청각장애인, 노숙인 등 사회 각계각층을 아우르는 기부가 훈훈함을 자아낸다. 올해에는 파리올림픽 스포츠 스타들과 함께한 기부도 더해진다. '놀뭐가 쏜다' 편에 출격한 양궁 국가대표 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 새 캠핑카→ 크루즈 스위트룸 "플렉스 좀 했다" (나 혼자 산다)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810936"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 새 캠핑카, 크루즈 스위트룸 플렉스를 뽐냈다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 전현무가 제주도로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 새로 마련한 캠핑카와 함께 크루즈를 타고 제주도로 떠났다. 전현무는 크루즈 스위트룸 예약으로 스위트룸 이상 고객 전용 줄을 통해서 크루즈로 들어갔다. 전현무는 잠을 잘 자야 여행도 잘할 수 있어서 플렉스를 좀 했다고 전했다. 제주에 도착해 한 카페를 방문한 전현무는 "저는 나래가 부러웠던 게 어디 가도 낙지 형님, 배 형님, 고등어 형님 다 있지 않으냐. 저는 그냥 가서 돈으로 해결하는 스타일인데 유일한 카페 동생이 생긴 거다"라고 전했다. 전현무는 카페 동생과 처음 인연을 맺은 건 8년 전이라고 했다. 아는 친구랑 카페에 갔다가 너무 좋아서 "다음에 또 올게요" 했는데 정말 자주 가다 보니 친분을 쌓게 됐다고. 전현무는 카페 동생이 만들어준 크림 라테를 마셨다. 캠핑을 즐긴다는 카페 동생은 "전 캠핑을 좋아하는데 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, '11살 연하♥' 김종민 결혼식 사회 본다…"수유리 후배잖아" ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694589"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 ‘놀면 뭐하니?’와 함께한 반가운 인물들이 총출동한다. 28일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 안지선 방성수/작가 노민선)는 일년 동안 ‘놀면 뭐하니?’를 빛내 준 식구들과 함께하는 연말 파티로 꾸며진다. 김광규, 김석훈, 김종민, 딘딘이 출격해 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들과 환상 케미를 뽐낸다. 유재석은 “종민이가 좋은 일이 있었다”라면서 내년 결혼 예정인 김종민을 축하해준다. 김종민은 결혼 날짜가 곧 나온다고 밝히고, 유재석은 “(결혼식) 사회는 제가! 수유리 후배잖아”라고 말해 훈훈함을 자아낸다. 그 와중에 누군가 결혼식 축가 자리를 노리지만, 김종민에게 단칼에 거절당해 모두를 폭소케 한다. 올해 ‘놀면 뭐하니?’ 최고 시청률 회차의 주역인 ‘쓰레기 아저씨’ 김석훈은 ‘놀면 뭐하니?’로 제3의 전성기를 맞았을 정도로 활약이 대단했다. 데뷔 이후 처음 ‘2024 MBC방송연예대상’에 초대받은 김석훈은 “내가 (연기대상도 아니고) 연예대상 나갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 홍콩서 인생 첫 웨이팅 "양조위·주성치·장국영 너무 좋아"[나혼산][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292513"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 배우 구성환이 우상들의 발자취를 따라 홍콩 여행을 즐겼다. 20일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개됐다. 여행 둘째 날 아침, 구성환은 에그타르트를 먹기 위해 콧노래를 부르며 페리를 타고 이동했다. 지도를 따라 이동하던 중 그는 영화 '중경상림'의 촬영지이자 홍콩의 대표 랜드마크 중 하나인 '미드 레벨 에스컬레이터'를 우연히 발견했다. 그는 영화 속 양조위(량차오웨이)의 집을 찾기 위해 두리번 거리며 양조위를 향한 팬심을 드러냈다. 이어 그는 양조위의 단골 식당이었다던 곳에 방문해 카레 국수를 먹고자 했다. 그러나 양조위가 방문한 식당답게 가게 앞에는 긴 줄이 늘어서 있었다. 구성환은 눈대중으로 대기 순서를 가늠해보고서는 대기 줄에 합류했다. 그는 "제 인생에서 웨이팅은 해본 적이 없다. 양조위 형님을 너무 좋아하다 보니까 무슨 맛있는 음식을 먹고 이렇게 연기를 잘하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, ♥정유미와 결혼 앞뒀다…프러포즈에 서로 화답 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694587"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 쓴 역대급 운명 서사의 향방에 관심이 모이고 있다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션) 속 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 떼려야 뗄 수 없는 운명 서사로 시청자의 과몰입을 유발하고 있다. 3대째 지독하게 얽힌 원수 집안에서 태어나 어릴 적부터 희대의 라이벌로 자라온 석지원과 윤지원. 이후 석지원은 윤지원에게 이유 모를 울렁거림을 느끼게 되자 충동적으로 “내가 이기면 너 나랑 사귀자”라며 내기를 제안했다. 석지원은 윤지원의 승리로 돌아가자 그녀에게 “언제부터 뭐 때문에 좋아했는지 기억도 안 날 만큼, 이게 사랑이 맞는지 나도 헷갈릴 만큼 오래된 감정이야. 나는 너 좋아해”라며 고백했고, 두 사람은 원수 집안을 뛰어넘어 첫사랑을 시작했다. 그러나 두 사람의 첫사랑은 오래가지 않았다. 집안끼리의 반목과 사소한 싸움으로 둘은 지독한 오해 속에 아픈 이별을 했다. 특히 그해의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 부실 복무 논란에 입 닫은 공단.."불리하게 작용할까 봐"(궁금한이야기Y) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292511"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실 복무 의혹으로 논란에 휩싸인 송민호와 함께 근무했던 관계자가 침묵을 지켰다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 부실 복무 논란에 휩싸인 송민호에 대해 보도했다. 그간 송민호는 공영 주차장이나 편익 시설을 관리하는 공단에서 민원인을 상대하거나 고지서를 우체국에 전달하는 업무를 맡아왔다. 송민호와 함께 근무했던 전 사회복무요원은 이름과 얼굴이 알려진 '연예인'이라는 이유로 전화와 대면 업무를 제대로 수행하지 않았다는 것. 이어 "얼굴이 보인다는 이유로 눈에 띄지 않는 곳에 자리가 있었다"며 "처음엔 잘 왔다가 일주에 한두 번, 두세 번 나왔고, 심할 때는 한 달에 두 세번, 나중에는 거의 못 봤다"고 밝혔다. 이에 해당 시설관리공단 관계자는 "저희도 조심스러운 게 어쨌든 조사가 진행 중이다. 저희가 똑같은 말씀을 드릴 수밖에 없는 상황인 걸 이해해달라"라고 말했다. 앞서 송민호는 지난 2017년 방송에서 공황장애, 우울증, 양극성 장애 진단을 받았다고 털어놨다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 연예대상까지 받았는데…"너무 짜증나" 이유 뭐길래 ('톡파원')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694585"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 스페인과 미국의 명소들을 찾아간다. 오는 30일(월) 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 역사 스토리텔러 썬킴이 출연하는 가운데 스페인 마드리드 근교, 미국 마이애미 랜선 여행으로 풍성한 볼거리를 선사할 예정이다. ‘톡파원 직구’ 코너에서는 스페인 톡파원이 스페인 마드리드 근교 도시 세고비아로 떠나 애니메이션 ‘백설공주’에 나오는 성의 모티브가 된 알카사르를 방문한다. 성의 외관은 마치 장난감같이 사랑스러운 분위기를 자랑하며 내부의 갈레라의 방에서는 화려한 천장 장식과 스페인을 통일한 여왕인 이사벨 1세의 벽화를 감상할 수 있어 시선을 사로잡는다. 이어 톡파원은 스페인 국왕과 크리스티아누 호날두를 비롯한 유명인들이 즐겨 찾는 맛집을 찾아 세고비아의 대표 전통 요리인 코치니요 아사도를 맛본다. 특히 이 식당은 새끼 돼지를 통째로 가마에 넣어 구운 후 접시로 고기를 직접 자르는 신개념 퍼포먼스를 볼 수 있다고. 뿐만 아니라 톨레도로 발걸음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재욱, 알고보니 금수저였다…재산 가늠도 안 될 정도 ('독수리 오형제를 부탁해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694583"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안재욱이 본투비 다이아몬드 수저로 변신한다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 안재욱은 극 중 LX호텔의 회장이자 가늠이 안 될 정도의 재산을 소유한 재벌 한동석으로 분한다. 한동석은 까칠 도도하고 예민하며 거침없는 언행을 일삼는 등 남다른 아우라를 지닌 인물이다. 또한 좋고 싫음이 확실하고 옳고 그름도 분명하지만 아내를 향한 절절한 마음을 지닌 반전미가 넘치는 캐릭터이기도 하다. 그 가운데 ‘독수리 5형제를 부탁해!’ 측은 안재욱(한동석 역)의 스틸을 공개하며 예비 시청자들의 관심을 이끌었다. 안재욱은 세련된 검은 슈트를 찰떡같이 소화하며 기품 있는 CEO의 모습을 완벽히 구현해 냈다. 냉온을 오가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 홍인규, 블랙핑크 로제와 무슨 관계길래…"우리가 띄어준 것" 깜짝 발언 ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694582"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 브루노 마스와 로제로 깜짝 변신해 일본 도쿄 타워 앞에서 '월드스타' 포스를 내뿜는다. 28일 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 19회에서는 일본 도쿄로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 단체로 브루노 마스 따라잡기에 나서 'APT'를 패러디한 '독파트' 게임을 펼치는 현장이 공개된다. 도쿄에 도착한 '독박즈'는 인근 야키니쿠 맛집으로 향한다. 김준호는 '식탐맨'답게 상급 안창살부터 채끝등심, 가리비 등을 폭풍 주문하고, 당황한 멤버들은 "이러다가 (식사비가) 40만 원 넘게 나오겠는데"라며 메뉴판을 압수한다. 푸짐한 식사 후 '독박즈'는 사전에 맞춰 입은 '브루노 마스 의상'을 한 채, 도쿄 타워를 감상할 수 있는 포토 스폿인 시바 공원으로 자리를 옮긴다. 그러던 중 홍인규는 횡단보도 맞은편에 일본 시민들이 서 있자, "건너편 시민들이 우리를 쳐다보는 것 같다"며 스타병(?) 증세를 보이고, 김준호는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 소속사 비인간적 행위 폭로…"벽에 몸무게 붙어 있어, 월말 평가에 반영"('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694579"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 대표 여성 스타들이 외모와 관련한 솔직한 경험담을 털어놓는다. 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 그리고 화사는 &lt;바디멘터리 - '살'에 관한 고백&gt;에서 각기 다른 시대와 무대에서 외모와 몸무게로 평가받는 삶을 살면서 겪어온 에피소드와 연예계의 숨겨진 이면을 진솔하게 들려줄 예정이다. 화사는 연습생 시절 매일 몸무게를 기록하고 공개해야 했던 과거를 회상하며 "벽에 몸무게 표가 붙어있었고 월말 평가에 반영되었다"라는 일화를 전했다. 개성 넘치는 음악과 퍼포먼스로 사랑받아온 그녀는 솔로곡 &lt;마리아&gt;로 정점의 인기를 얻었지만, 뜻밖에도 그때가 제일 힘들었다고 고백한다. 여성 연예인에게 요구되는 "비현실적인 아름다움의 기준"이 주는 압박감 때문이었다. 소유는 연습생 시절 매주 신인개발팀의 체중 점검을 받았던 경험을 전했다. "소녀시대 선배님들을 보며 마르고 키 큰 몸매를 동경했다"는 그녀는 반찬을 하나 집어 먹을 때마다 바를 정(正)자를 한 획씩 그어가며 식사량을 통제했다고 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 오정세와 불화 터졌다…멱살까지 잡고 "관광하러 온것 아냐" ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694578"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관광객 이민호의 스페이스 미션 임파서블이 시작된다. 오는 1월 4일(토) 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)가 1회 예고 영상으로 커맨더 이브 킴(공효진 분)의 눈을 피해 무언가를 꾸미고 있는 관광객 공룡(이민호 분)의 우주 대소동극을 기대케 하고 있다. 공개된 영상은 커맨더 이브 킴을 필두로 한 익스페디션 3기 대원들을 태우고 대기권 너머 우주정거장으로 향하는 우주선의 발사 현장으로 시선을 사로잡는다. 우주정거장에는 초파리 담당 과학자인 강강수(오정세 분)를 비롯해 다양한 우주 과학자들이 무중력 환경에서 마우스, 초파리 등을 통한 치매, 난치병 연구 및 식물의 생장 가능성에 대한 실험을 진행하고 있다. 이렇듯 우주 과학자들이 새로운 가능성을 찾고자 열심히 일을 하는 동안 관광객 공룡은 처음 경험해보는 무중력에 허우적거리기 바빠 폭소를 안긴다. 이를 보다 못한 커맨더 이브 킴이 아무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 결국 분노했다…오열하는 참가자에 실망 "도전 그만둘 정도인가" ('레미제라블')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694575"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 충격의 오열사태가 벌어진다. 12월 28일 방송되는 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 첫 탈락자 발생 이후, 살아남은 도전자들에게 또 다른 스파르타식 미션이 주어진다. 상상을 초월하는 미션에 도전자들 모두 깜짝 놀라는 가운데, 한 도전자가 미션 중 충격적인 선언을 하며 눈물을 쏟는다. 이때 5인 심사단 중 저승사자로 불리는 윤남노 셰프가 반전 넘치는 모습을 보이는 것으로 알려져 본 방송에 대한 기대를 더한다. 이날 백종원 대표는 생존자들에게 돼지고기 미션을 공개한다. 대한민국에서 요식업을 할 경우 많이 접하는 식재료 중 하나인 돼지고기를 통해 재료에 대한 이해, 손님에 대한 이해를 높이고자 한 것. 또한 역대급으로 하드한 미션인 만큼 도전자들의 절실함과 끈기 등도 확인할 수 있을 것으로 예상된다. 그런데 미션 중 누구도 예상하지 못한 돌발 상황이 발생한다. 한 도전자가 스스로 “개인적인 사정 때문에 할 수 없을 것 같다”라고 발언하는 것. 미션 포기나 다름없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 음식값 묻는 곽동연 창피해 새빨개진 얼굴 “그냥 먹지”(셋방살이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937124"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 아스트로의 멤버 차은우가 레스토랑에서 창피함을 무릅쓰고 음식값을 묻는 배우 곽동연에 진심으로 창피해했다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 첫 번째 셋방 집주인 알렉시가 예약해준 레스토랑으로 외식을 하러 갔다. 이날 기분 좋게 레스토랑에 들어선 멤버들은 코스로 나오는 요리에 가격을 걱정하기 시작했다. "핀란드에서는 식사를 제안하거나 초대하면 '내가 사겠다'는 뜻이라더라"고 핀란드 문화를 전하며 알렉시가 음식 값을 지불한게 아닌가 예상하던 곽동연은 점점 안절부절 못하더니 레스토랑 주인에게 "이게 올바른 행동인지 모르겠는데 알렉시가 우리 대신 예약을 해줬다. 저희가 가진 돈이 한정적이라 우리가 먹은 게 얼마 정도인지 말해주실 수 있냐"고 물었다. 곽동연이 입을 떼자마자 차은우는 민망함에 고개를 들지 못했다. 귀까지 새빨개진 차은우가 "아니 그냥 먹…"이라고 말하다가 '풉' 웃고 마는 가운데 이동휘는 먼산을 바라보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만삭 이정현, 딸 심부름에 흐뭇→♥의사 남편과 깻잎논쟁(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937123"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현이 딸 서아, 의사 남편과 유쾌한 일상을 공개했다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 설레는 마음으로 둘째 복덩이를 기다리는 이정현 가족의 일상이 펼쳐졌다. 이날 임신 30주를 맞은 이정현은 딸 서아에게 "엄마가 단호박 피자를 만들어주겠다. 마트 가서 단호박, 콩나물, 계란을 사오라"고 요청했다. 이에 서아는 전용 카트를 밀며 아빠와 함께 동네 마트로 향했다. 아빠는 서아에게 "엄마가 뭐 사오라고 했냐"고 다시 한 번 물었고, 서아는 "바나나. 워터멜론"이라며 자신이 먹고 싶은 음식을 답했다. 마트에 가서도 서아는 엄마가 요청한 단호박, 콩나물, 계란 대신 자신의 간식부터 챙기는 모습으로 패널들을 웃게 했다. 결국 아빠는 "과자 하나만 골라 봐"라고 말했고, 서아는 작은 얼굴을 갸웃거리며 심각한 고민에 빠진 모습으로 웃음을 유발했다. 그러면서도 서아는 이정현이 요청한 단호박, 콩나물, 계란을 정확하게 고르는 모습으로 아빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40세 이제훈, 근육질 몸매 비결 “진짜 소식” 철저한 자기관리(셋방살이)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937122"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 평소 관리를 위해 소식하는 사실을 밝혔다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 자급자족 셋방살이가 이어졌다. 이날 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우는 첫 번째 셋방 집주인 알렉시가 한턱 낸 레스토랑에서 현지 가정식을 맛봤다. 이제훈은 모두가 입맛에 안 맞아하는 사슴고기도 "처음 경험해 보는 느낌의 맛이 신기하고 좋다"며 깨끗하게 비웠다. 이런 이제훈은 레스토랑을 나서며 "일하는 것 때문에 먹는 것에 대한 식사 제한이 있었는데 여기 와서 먹고 싶은 거 원없이 먹으니 너무 좋다"고 고백했다. 이동휘는 "내가 같이 촬영해봐서 아는데 진짜 소식한다"고 증언했고, 이제훈은 "제한해서 먹는데 이렇게 먹는다는 것 자체가 행복하다"고 재차 행복감을 전했다. 한편 이제훈은 1984년생으로 만 40세다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나 시집 간다!” 이영지♥고경표 12살차 커플 예고(더 시즌즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937121"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지와 고경표가 핑크빛 무드를 자랑했다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 더 시즌즈)에는 백현X최유리, 10CMX고영배, 로이킴, 선우정아X안신애, 양희은, 고경표, 2am, 존박X스텔라장, 김민석, 인순이가 출연했다. '더 시즌즈'에서 '...사랑했잖아...' 커버로 900만 조회 수를 기록한 고경표는 이날 이영지를 향한 플러팅을 쏟아냈다. 이영지가 출연 소감을 묻자 "질문에 답변드리기 앞서 너무 아름답다"고 말을 건넨 것. 이에 이영지는 "나 시집 간다!"라고 외쳐 웃음을 자아냈다. 이어 고경표는 "사실 아까 리허설 할 때 본인만 빨간색을 입었다고 하시던데, 크리스마스에 멋진 한송이 장미가 돼주셔서 감사하다"며 마음을 전했고, 이영지는 "뭐냐. 왜 그러냐. 저 돈 없다"며 부끄러워했다. 또 고경표에게 "오늘 너무 수려하다. 부끄럽다"며 "저 시집 간다"고 재차 외쳐 웃음을 자아냈다. 한편 이날 첫 번째 게스트는 '더 시즌즈'를 위해 뭉친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 사슴 생고기에 “김치 있음 잘 먹어” 한국인 맞네(셋방살이)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937120"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 아스트로의 멤버 차은우가 김치를 찾으며 한국인 입맛을 드러냈다. 12월 27일 방송된 tvN 예능 '핀란드 셋방살이' 4회에서는 도시남자 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 전기, 수도, 와이파이 없는 핀란드 라플란드 시골마을에서의 자급자족 셋방살이가 이어졌다. 이날 집주인 알렉시는 멤버들에게 핀란드 전통 사우나를 제안했다. 사우나에 진심인 민족인 만큼 알렉시의 집에도 전통 스모크 사우나가 있던 것. 벼락치기 운동을 하고 사우나에 들어간 멤버들은 뜨거운 온도, 습도에 땀을 뻘뻘 흘리며 독소를 배출했다. 곽동연은 알렉시에게 "친구들과 사우나 할 때 내기도 하냐"고 물으며 불쑥 모두의 승부욕을 자극했다. 갑자기 누가 끝까지 남는지 대결이 시작됐고, 물을 부을 때마다 뜨거워지는 온도에 이동휘, 이제훈, 차은우가 차례로 탈출했다. 내부 온도 과열에 카메라까지 꺼지는 지경에서 탈출하면서 차은우는 곽동연에게 "꼭 승리하고 와"라고 부탁했다. "내가 한국인 자존심 지킨다"던 곽동연은 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[80억 홍콩댁 강수정, 아들 자랑 “몰표로 전교회장 당선”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937119"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강수정이 아들 자랑에 나섰다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에는 KBS 아나운서 출신 방송인 강수정이 출연했다. 이날 강수정은 MC들이 아들 제민 군의 근황에 대해 묻자 "물어봐 주시기를 너무 기다렸다"며 "이제부터 저를 회장 어머니라고 불러달라. 홍콩 학교에서 전교회장을 맡았다. 몰표로 당선됐다"고 말했다. 이에 붐은 "회장 엄마로서 품위를 지켜달라"고 당부해 웃음을 자아냈다. 한편 강수정은 지난 2008년 재미교포 금융 종사자와 결혼, 슬하에 아들 하나를 두고 있다. 강수정은 현재 시세 80억 원이라고 알려진 홍콩 부촌 리펄스 베이에 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 추가 제보 나왔다 "전화 민원 업무 배제…얼굴 알아본다고"('궁금한 이야기')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694573"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실 복무 의혹에 휩싸인 송민호에 대한 제보가 이어졌다. 27일 방송된 SBS '궁금한 이야기 Y'에는 송민호의 부실 근무 의혹과 관련해 취재한 내용을 공개했다. 이날 방송에서 제작진은 송민호와 가까이서 근무했다는 제보자 A를 만났다. 제보자는 "시설 관리공단에 있는 주차 관리부다. 2022년 11월부터 노상 주차팀에서 근무를 했었고, 송민호가 노상 거주자 주차팀에 (작년) 3월에 들어온 것으로 알고 있다"고 말했다. 제보자는 "전화를 받으면 '노상 주차팀 누구누구입니다' 이렇게 하고 '무엇을 도와드릴까요?' 이렇게 얘기해 줘야 하는데, 자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고 민원인들 직접 오시는 건 얼굴 알아본다고 빠졌다. 우체국 가는 업무도 처음 한번 빼고는 안 갔다"고 폭로했다. 직접 제보자는 자리를 노트에 그리며 "얼굴 보인다고 사회 복무원들이 앉는 자리가 아닌 눈에 띄지 않는 곳에 앉아 있었다"고 기억했다. 이 "처음엔 잘 왔다가 일주일에 한두 번 두세 번. 확실한 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 12살 연상 ♥고경표 “아름다워” 플러팅에 “나 시집 간다”(더 시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937118"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고경표가 이영지에게 플러팅을 했다. 12월 27일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 더 시즌즈)에는 백현X최유리, 10CMX고영배, 로이킴, 선우정아X안신애, 양희은, 고경표, 2am, 존박X스텔라장, 김민석, 인순이가 출연했다. '더 시즌즈'에서 '...사랑했잖아...' 커버로 900만 조회 수를 기록한 고경표는 이날 이영지를 향한 플러팅을 쏟아냈다. 이영지가 출연 소감을 묻자 "질문에 답변드리기 앞서 너무 아름답다"고 말을 건넨 것. 이에 이영지는 "나 시집 간다!"라고 외쳐 웃음을 자아냈다. 이어 고경표는 "사실 아까 리허설할 때 본인만 빨간색을 입었다고 하시던데, 크리스마스에 멋진 한송이 장미가 돼주셔서 감사하다"며 마음을 전했고, 이영지는 "뭐냐. 왜 그러냐. 저 돈 없다"며 부끄러워했다. 또 고경표에게 "오늘 너무 수려하다. 부끄럽다"며 "저 시집 간다"고 재차 외쳐 웃음을 자아냈다. 한편 고경표는 1990년생, 이영지는 2002년생으로 두 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이건 아동학대, 신고할 것” 오은영 이런 모습 처음, 역대급 분노 터졌다(금쪽)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937115"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 4세 아들을 정서적으로 학대한 금쪽이 엄마에게 역대급으로 분노했다. 12월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘엄마가 없으면 좋겠다고 말하는 4세 아들’ 편이 공개됐다. 만 4세, 3세 연년생 형제를 둔 부부는 동생에게 심한 폭력성을 보이는 금쪽이 때문에 고민했다. 그러나 더 심각한 문제는 폭력성보다 엄마와의 관계였다. 금쪽이는 놀이방을 정리하는 엄마를 방에서 나가라고 말했다. 어린 아들과 말다툼을 하던 엄마는 멋대로 장난감을 정리하며 “너의 감정은 나한테 중요하지 않아. 내 집이야 나가”라고 유치하게 대응했다. 금쪽이가 대화를 거부하자, 엄마는 “그러면 바보처럼 살아. 바보야. 똑똑하지도 못하고”라고 비아냥거렸다. 금쪽이는 “엄마 신고하세요. 엄마 체포해요”라고 아빠에게 도움을 요청했지만, 아빠는 “엄마랑 싸워봤자 좋을 거 없는 거 알잖아”라고 무심한 반응을 보였다. 이 모습에 엄마는 “이상한 애야”라고 다시 한번 비난했다. 금쪽이 엄마는 만 4세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엄마 날 사랑해주세요, 너무 힘들어요” 母에 학대받던 4세 子 속마음(금쪽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937114"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마의 정서적 학대에 상처받은 4세 금쪽이의 속마음이 공개됐다. 12월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 동생에게 폭력성을 보이는 4세 금쪽이의 사연이 공개됐다. 이날 방송에 출연한 4세 금쪽이의 부모는 첫째가 동생에게 심각한 폭력성을 보이는 문제로 고민했다. 그러나 일상 영상에서 금쪽이 엄마의 행동이 더 큰 문제로 지적됐다. 금쪽이 엄마는 아들과 유치한 말싸움을 벌이는가 하면, 아직 어린 아들의 한글 공부에 집착하며 비하하는 발언도 서슴지 않았다. 방송 말미 금쪽이 속마음이 공개됐다. 제일 좋아하는 사람은 누구냐는 질문에 금쪽이는 “할머니들이 나한테 마음을 주잖아”라고 부모가 아닌 양가 할머니들을 꼽았다. 요즘 고민이 있냐고 묻자 대답을 망설이던 금쪽이는 “엄마가 너무 미워. 엄마는 자꾸 나한테 화내니까”라며 “엄마가 화내면 울고 싶어서 도망가고 싶어”라고 말했다. 제작진은 엄마한테 하고 싶은 말이 있는지 물었다. 금쪽이는 갑자기 자리에서 일어나더니 “어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“바보로 살거면 나가, 안 키워” 4세 子 한글 공부 강요 母 막말(금쪽같은)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937113"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4세 아들에게 한글 공부를 강요하며 선을 넘는 말까지 하는 금쪽이 엄마에게 오은영이 일침했다. 12월 27일 방송된 채널A ‘요즘 육아-금쪽같은 내 새끼’에서는 동생에게 폭력성을 보이는 4세 금쪽이의 사연이 공개됐다. 4세 아들에게 한글 공부를 시키던 엄마는 아들이 또래들보다 뒤처졌다고 생각하며 엄하게 아들을 가르쳤다. 홍현희는 “초1 학생한테 하는 것 같다. 받아쓰기 준비하는”이라고 지적했다. 여러 번 반복해도 틀리자 금쪽이는 “나 싫어”라고 말한 뒤 필통을 쏟으며 반항했다. 그러나 금쪽이 엄마는 “바보로 살 거면 나가. 안 키울 거야. 내가 바보를 왜 키워줘야 돼. 내가 그런 애를 왜 키워줘야 되냐고”라고 말해 충격을 안겼다. 오은영은 “아이를 왜 이렇게 대하시나. 왜 이렇게 가혹하고 가학적으로 대하시나”라고 일침했다. 학습에 집착하는 이유에 대해 금쪽이 엄마는 “잘해주고 싶은데. 행동이 느리다는 피드백이 많았고, 친구들도 느리다라는 말을 들었다고 하니까 자꾸 얘를 빠르게 해주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“송민호 전화 업무도 빠져, 얼굴 거의 못 봐” 부실복무 의혹 증폭(궁금한이야기)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937111"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민호의 부실 복무 의혹이 점점 커지고 있다. 12월 26일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기Y’에서는 위너 송민호의 부실 근무 논란에 대해 조명했다. 지난 12월 17일, 사회복무 중인 송민호의 근태에 문제가 있다는 의혹이 제기됐다. 이날 방송에서 송민호와 함께 근무한 전 사회복무요원 김성현(가명) 씨는 “제가 2022년 11월부터 시설관리공단에 있는 노상 주차팀에서 근무를 했다. 송민호가 노상 거주자 주차팀에 (작년) 3월에 들어 온 걸로 알고 있다”라며 “송민호는 자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고, 민원인들 직접 오시는 건 얼굴 알아본다고 또 빠지고. 우체국 가는 업무도 처음 한 번 가고는 안 했다”라고 폭로했다. 김성현 씨는 직접 그림을 그려 송민호는 사회복무요원들의 지정 자리가 아닌 눈에 띄지 않는 자리로 이동했다고 설명했다. 김성현 씨는 “처음엔 잘 왔다가 일주일에 한두 번, 두세 번. 확실한 건 일주일 다 나오지는 않았다. 심할 때는 한 달에 한두 번 두세 번 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연봉 40억 전현무, 딱새우 먹으러 제주行‥캠핑카-크루즈 스위트룸 FLEX(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937110"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 제주도 낭만을 위해 어마어마한 플렉스를 했다. 12월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 576회에서는 바쁜 스케줄을 끝낸 뒤 새로 장만한 캠핑카 'NEW 무카'를 타고 여행을 떠난 전현무의 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 스케줄이 끝나자마자 주차장에 세워둔 새로 산 '뉴 무카'를 타고 여행을 떠났다. 중간에 휴게소에 들러 잠을 청하기까지 하며 약 4시간 반을 달려 도착한 곳은 목포항이었다. 전현무는 "요즘 너무 일만 하고 개인 인생이 없더라. '너는 언제 쉬냐'고 하는데 저는 뺨을 쳐가며 노는 스타일이다. 1박 2일 있으면 국내로 쏘는 스타일이다. 집에서는 잠만 자고 아무것도 안 한다"며 2022년 '연기대상' 일정을 마치고 새벽 1시에 포항에 가 일출을 본 적도 있다고 밝혔다. 이번에도 시간이 난 전현무는 초대형 크루즈를 타고 제주도에 갈 생각이었다. "늘 막연하게 캠핑카를 목포에서 배에 실어서 내 캠핑카를 제주도에서 몰아보고 싶었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 부실복무 인정되면 어떤 처벌받나 “징역 3년↓, 5배 가산 복무”(궁금한 이야기)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937109"/>
        <updated>2024-12-27T22:08:17.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전문가들이 송민호의 부실 복무가 사실로 밝혀졌을 때, 받는 처벌에 대해 언급했다. 12월 26일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기Y’에서는 송민호의 부실 복무 의혹을 다뤘다. 지난 17일 사회복무요원으로 대체복무한 송민호의 부실 복무 의혹이 불거졌다. 송민호는 공황장애, 우울증, 대인기피증 등을 이유로 복무 중 연가, 병가를 사용했다. 이날 방송에서는 함께 근무한 사회복무요원, 주민편익시설 관계자들이 송민호를 근무하는 동안 거의 볼 수 없었다고 폭로한 인터뷰가 공개됐다. 병무청 관계자는 “현재는 저희들과 관련된 사항을 수사 의뢰한 상태다. 결과에 따라서 조치할 계획이다. 허위 복무 아니면 공무집행 방해, 여러 가지 규정이 적용될 수 있다”라고 말했다. 앞서 허위로 뇌전증을 진단받아 병역을 감면받고 사회복무요원으로 복무했던 나플라는 우울증과 공황장애를 호소하며 141일 동안 무단결근한 사실이 밝혀져 징역 1년 2개월, 집행유예 2년을 받았다. 최근에는 나플라가 또 다시 복무를 시작한다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 인생 최초 웨이팅한 홍콩 맛집 안 먹고 포기 왜?(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937108"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 인생 처음으로 웨이팅한 맛집에서 식사를 포기하고 그냥 나왔다. 12월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 576회에서는 23년 만에 홍콩을 다시 찾은 구성환의 1박 2일 여행기가 이어졌다. 이날 구성환은 인생 처음으로 웨이팅에 도전했다. 구성환은 "웨이팅을 해본 적이 없다. 양조위 형님을 너무 좋아하다 보니 무슨 맛있는 음식을 드셔서 저렇게 연기를 잘하실까 해서 발자취를 찾아 웨이팅을 해본 것"이라고 설명했다. 다행히 웨이팅은 생각보다 빨리 빠졌다. 옆 테이블 한국인 관광객들의 환영을 받으며 착석한 구성환은 기대 속에서 메뉴판을 살피다가 당황했다. 눈 씻고 찾아봐도 없는 카레 국수에 구성환은 한국인 관광객들에게 "여기 카레 국수 파는 데 아니냐"고 물었고, 충격적이게도 "아닌데요"라는 답이 돌아왔다. 관광객은 "여기 토마토 라면 유명하다"고 설명해줬다. 놀란 구성환은 사과하며 음식점을 벗어났고 이런 구성환에 코드쿤스트와 박나래는 "이렇게 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“송민호 10개월간 2~3번 봐” 복무 시설 관계자 폭로(궁금한 이야기)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937107"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민호가 복무한 마포주민편익시설 관계자가 부실 복무 의혹에 대해 폭로했다. 12월 26일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기Y’에서는 송민호의 부실 복무 의혹에 대해 조명했다. 이날 방송에서는 송민호에 대해 제보할 것이 있다며 지난 3월 송민호가 옮긴 근무지인 마포주민편익시설 관계자가 인터뷰에 응했다. 홍준식(가명) 씨는 “저희 회사 쪽에 공익 공무원이었던 건 알고 있다. 안 나왔다. 제가 한 10개월 동안 두 번인가 세 번밖에 못 본 것 같다. 말이 안 된다. 연가, 병가가 무슨 무한도 아니고”라고 폭로했다. 10개월 동안 송민호를 한 손에 꼽을 만큼 봤다는 홍준식 씨는 “저희 본사에 있을 때는 잘 나왔다고 하더라. 거기는 눈이 한 200명 되니까. 여기는 눈이 적으니까. 직원 다 해봐야 13명이다. 약간 좀 그걸 막아준 거 아닐까”라며 “병무청에서 두발 단속 사진 한 번 찍었을 때 있지 않나. 그때 병무청에서 한 번 방문했을 때도 자리 없었을 거다. 편의를 제공 해주지 않았을 까”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“송민호한테 불리할까봐” 근태 담당자는 쉬쉬, 부실 복무 의혹 증폭(궁금한 이야기)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937106"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민호의 대체복무 근태를 담당한 담당자가 부실 복무 의혹에 대해 말을 아꼈다. 12월 26일 방송된 SBS ‘궁금한 이야기Y’에서는 송민호의 부실 복무 의혹에 대해 조명했다. 이날 방송에서는 송민호와 함께 근무한 전 사회복무요원, 마포편익시설 관계자 등이 송민호가 잦은 연차, 병가를 사용했으며, 얼굴이 알려졌다는 이유로 자리를 바꾸거나 업무에서 빠진 경우가 많았다고 폭로했다. 제작진은 관계자의 입장을 듣기 위해 송민호가 지난 3월부터 복무한 마포주민편익시설을 찾아갔으나, 담당자인 관장은 부실 복무 의혹이 불거진 후 연차를 낸 상태였다. 다른 관계자도 “답변을 드리기 어렵다”라고 말을 아꼈다. 주민편익시설 관계자 홍준식(가명) 씨는 “입 맞췄을 거다. 대부분 회사에서는 누가 와서 물어보면 이렇게 대답해라. 일관된 매뉴얼을 얘기를 해줘야 한다. ‘일단은 찾아와서 물어보면 CCTV 밝히고 조사 중일 거라고 얘기해라’고 한다”라고 말했다. 사회복무요원 출퇴근 기록을 어떤 방식으로 하냐는 질]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 8년 지인에 “이름 뭐야?” 이주승 성도 몰라 비난 폭주(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937105"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 무심함으로 무지개 회원들의 비난을 샀다. 12월 27일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 576회에서는 바쁜 스케줄을 끝낸 뒤 새로 장만한 캠핑카 'NEW 무카'를 타고 제주도로 여행을 떠난 전현무의 모습이 그려졌다. 이날 제주도로 간 전현무의 첫 목적지는 '카페 동생'이 있는 카페였다. 전현무는 "제주도 유일한 카페 동생"이라고 지인을 소개하며 "나래가 부러웠던 게 낙지 형님, 배 형님, 고등어 형님 다 있잖나. 저는 가서 돈으로 해결하는 스타일이다. '제일 맛있는 데 어디야?'(하는 식으로)"라고 털어놓았다. 이어 "저에게 유일한 카페 동생이 생겼다. 처음 인연을 맺은 건 8년 전. 아는 친구랑 여행 갔다가 너무 좋아서 '다음에 또 올게요'를 빈말로 안 한 거다. 이 친구가 캠핑도 좋아해 가족과 늘 다니며 여유롭게 사는데 내 인생과 너무 비교되더라. 서로가 서로를 동경하고 잘 통한다"고 친분을 자랑했다. 하지만 반전이 펼쳐졌다. 8년 동안 D]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 유명 재벌가와 결혼설 일파만파…국내 최고 M사 사윗감 낙점 ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694572"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 이번에는 우주 관광객이자 산부인과 의사로 한계 없는 연기 도전에 나선다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 이민호는 국내 최초 스페이스 오피스물인 '별들에게 물어봐'의 공룡 역을 통해 지금껏 본 적 없는 새로운 캐릭터를 완성하는 것은 물론 강렬함과 유연함을 오가는 개성 강한 매력으로 대체 불가한 존재감까지 발휘할 예정이다. 공룡은 우주 관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사이자 비밀스러운 미션을 품고 우주로 향하는 국내 최고 재벌가인 MZ 그룹의 예비 사윗감으로서 개성 강한 인물. 눈빛부터 세포까지 완벽 변신해 광활한 우주를 누빌 전무후무한 캐릭터 변신에 이민호의 활약이 기대되고 있다. 아시아가 사랑하는 한류 스타이자 세계가 주목하는 월드 스타 이민호는 그동안 한정된 캐릭터에 갇히지 않고 끊임없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종명 오늘(28일) 12주기, 사망 후 장기기증으로 8명 살린 가수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937104"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 고(故) 홍종명이 세상을 떠난 지 12년이 흘렀다. 홍종명은 지난 2012년 12월 28일 뇌출혈로 사망했다. 향년 46세. 뇌졸중 투병 중이었던 홍종명은 그동안 세 차례 수술을 받았으나 사망 며칠 전 뇌사 상태 판정을 받았고 끝내 의식을 회복하지 못했다. 사망 후에는 생전 장기기증 서약에 따라 약 8명의 환자에게 새 생명을 선물했다. 한편 홍종명은 1988년 영화 '어른들은 몰라요' OST '사랑의 신비', '아름다운 그녀' OST '내가 가야 할 길', '해피투게더' OST '기억해줘', '맨발의 청춘' OST '단 한 번의 사랑' 등으로 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈, 양다리 의혹 터졌다…♥2세 연상녀 어디 두고 "즐기고 싶어" 삐끗('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694570"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일(일) 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 첫 임대 멤버 강훈이 오랜만에 함께한다. 드라마 종영 후 금의환향한 ‘런닝맨’ 첫 임대 멤버 강훈이 약 반년 만에 지예은과 재회해 핑크빛 기류를 자아냈다. 지난주, 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 언니·오빠들로부터 한껏 놀림을 받았다는데 이에 강훈은 “이 순간을 즐기고 싶다”라며 ‘월요 썸남’다운 여유로움을 뽐냈다. 한편, 이날 방송에서는 멤버들이 ‘2024년과 함께 이별하고 싶은 물건’을 소개한다. 특히 시선을 끈 것은 양세찬이 가져온 ‘빨간 속옷’이었다. 입던 속옷을 가져왔다는 사실에 멤버들은 일동 야유를 퍼부었으나, 양세찬은 아랑곳하지 않고 ‘드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다’라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 현장을 웃음으로 물들였다. 여기에 모두가 이별을 만류한 지석진 추억의 물건부터 ‘짠남자’ 김종국을 한껏 열받게 한 물건까지 공개돼 보는 이로 하여금 궁금증을 유발시켰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, ♥남편과 각방 고민은 없다지만…4학년 子 질문 많은 워킹맘('개콘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694569"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['딤섬의 여왕' 정지선 셰프가 '개그콘서트'에 출연해 워킹맘으로서의 고민을 털어놓고, '데프콘' 조수연을 위한 빠스를 준비한다. 29일 방송하는 KBS2 '개그콘서트' 1104회에서는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀', 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 활약한 정지선 셰프가 출연해 '웃수저' 활약을 펼칠 예정이다. 이날 정지선 셰프는 '소통왕 말자 할매'를 만나 일과 육아 사이의 균형을 유지하는 게 어렵다는 고민을 털어놓는다. '개그콘서트'의 대표 워킹맘 '말자 할매' 김영희는 정지선 셰프의 고민에 깊이 공감하면서, 정지선에게 진심 어린 조언을 해줘 모두를 감동케 했다는 후문이다. 또 정지선 셰프는 '데프콘 썸 어때요'에도 출연해 자신을 대표하는 빠스 퍼포먼스를 선보일 계획이다. '습관적 부부' 임종혁, 홍예슬은 청첩장 모임 참석을 위해 중식 레스토랑을 방문한다. 그런데 두 사람은 임종혁이 홍예슬 친구에게 패딩을 벗어줬던 것을 두고 살벌한 부부싸움을 이어간다. 당장에라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희♥제이쓴 아들, 언제 이렇게 컸어…엄마 미소 똑 닮았네 "폭풍 성장" ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694568"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희가 귀여움 절정을 찍은 아들 준범이와 리얼 육아 라이프를 선보인다. 28일 방송되는 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 327회에서는 홍현희의 아들 준범이가 1년 만에 재등장해 특별한 스케줄을 소화한다. 이날 방송에서는 홍현희와 1년 만에 재등장한 최연소 참견인 준범이의 웃음 가득한 일상이 그려진다. 홍현희는 아들을 위해 아침부터 관자죽, 주먹밥 등 요리 실력을 발휘한다. 운동과 요리를 병행하는 고급 육아 스킬을 발동한 홍현희와 장꾸미 폭발한 준범이는 아침 식사를 함께하는데. 그 과정에서 준범이는 소리꾼 엄마와 유쾌한 모자(母子) 케미를 선보인다. 한껏 신이 난 준범이의 미소가 참견인들을 무장해제 시켰다는 후문이다. 특히 최근 말이 트인 준범이를 상대로 한 홍현희의 리얼 육아 라이프는 시청자들의 공감을 불러 모을 예정. 그는 온몸으로 놀아주며 육아의 달인 같은 면모를 자랑한다. 그럼에도 준범이는 “또 해볼까?”라고 물으며 홍현희를 당황케 한다고. 그런가 하면 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상·기성용 제쳤다..한혜진·홍은희 인정 "류수영 최고의 남편"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218563"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’에서 류수영이 기성용, 유준상을 제치고(?) 최고의 남편이 됐다. 27일 방송된 KBS2TV 예능 ‘모두의 한끼-신상출시 편스토랑’이 전파를 탔다. 아내 박하선 연극팀을 위해 류수영이 직접 밥을 지어 연습실로 향했다. 새로운 연극에 들어간 아내를 위해 특별한 조공을 준비한 것. 모두 “좋은 신랑이다”며 감탄했다. 특히 화려한 연극 라인업이 눈길을 끌었다. 배우 한혜진, 유이, 홍은희 등이 연습실에 있었다. 갈비찜과 간장게장을 준비한 류수영에 모두 “그런거 매일 먹는거냐”며 부러움이 폭발, “하선이 좋겠다, 이런 남편이 어디있냐”고 했고 박하선은 “자주 먹는다”며 웃음 지었다. 그러면서 박하선은 남편 류수영에게 “정말 최고의 조공”이라며 감동했다. 류수영도 “간장게장은 유일하게 박하선이 매일 먹을 수 있는 음식”이라 말했다. 그러면서 손수 준비한 음식들을 나열했고한혜진은 “우리가 어남선생님 음식을 먹다니 하선이 제일 부럽다”고 했다. 특히 배우 유준상 아내이자 배우인 홍은희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 "개인 인생 없다"…'뉴 무카'와 제주도 여행 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991305"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 전현무가 캠핑카를 타고 제주도 여행을 떠났다. 지난 27일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 새로운 '무카'와 제주도 즉흥 여행을 떠나는 전현무의 모습이 담겼다. 이날 전현무가 솔로 캠핑에 적합한 새로운 '무카'를 공개, '뉴 무카'를 타고 제주도 여행을 떠났다. 전현무는 "너무 요즘 일만 하고, 개인 인생이 없다"라며 "언제 쉬고, 노냐고 많이 물어보시는데, 뺨을 쳐가면서까지 노는 스타일이다, 시간이 1박 2일 정도 난다면 국내로 쏜다, 집에서는 잠밖에 안 잔다. 아무것도 안 한다"라고 고백했다. 더불어 전현무는 "올 한 해도 되돌아보면 일했던 기억밖에 없다"라고 덧붙였다. 전현무는 캠핑카를 제주도에서 몰아보고 싶은 꿈을 이루기 위해 목포항으로 향했다. 승선 시간까지 차에서 눈을 붙이기로 한 전현무는 밤새 내린 비와 우박을 이겨내고 캠핑카에서 잠을 청한 뒤, 새벽부터 페리에 올라 호텔 같은 객실과 시설을 만끽했다. 서울에서 약 17시간의 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김지민♥' 김준호, 대형 사고쳤다…초유의 비상 사태, "지갑·여권 다 있는데" ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694567"/>
        <updated>2024-12-27T21:03:52.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 여권이 들어있는 가방을 분실하는 비상사태를 겪는다. 오는 28일 방송되는 ‘니돈내산 독박투어3’ 19회에서는 일본 야마나시현에서 도쿄로 이동한 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 5인 5색 ‘APT’ 뮤직비디오 속 브루노 마스 따라잡기에 나서는 유쾌한 현장이 펼쳐진다. 특히 김준호가 가방을 버스에 두고 내리는 바람에 ‘멘붕’에 빠진다고 해 이목이 쏠린다. 이날 ‘독박즈’는 야마나시현을 알차게 즐긴 뒤 단체로 버스를 타고 도쿄로 향한다. 약 2시간 30분을 달려 도쿄에 도착한 이들은 곧장 두 번째 숙소로 가려 하는데, 갑자기 김준호는 “나 가방이 없어졌다. 거기에 내 여권이랑 지갑이 다 있는데”라며 발을 동동 구른다. 알고 보니 버스 짐 칸에 가방을 두고 몸만 하차한 것. 김준호는 급히 터미널로 달려가지만 이미 버스는 떠난 터라, 고민 끝에 그는 앞서 일본 다카마쓰 편에서 함께했던 유튜버 마츠다 부장에게 도움을 청한다. 일단 마츠다 부장을 믿고 2일 차 숙소로 발걸음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 먹방계 거장들의 특급 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879090"/>
        <updated>2024-12-27T20:09:02.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 오후 8시 50분 TV조선은 29일 오후 8시 50분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. 가수 성시경과 함께 2024년의 대미를 장식할 연말 밥상을 맛본다. 못 하는 게 없는 만능 엔터테이너 성시경이 유일하게 못 한 것이 뭘까. 이날 방송에서는 “장가는 왜 안 가는 거요?”라는 식객 허영만의 돌발 질문에 프로 방송꾼 성시경도 매우 당황했다는 후문이다. 결국 씁쓸한 얼굴로 술부터 찾으며 언성을 높여 현장을 웃음바다로 만든다. 그의 생생한 답변이 방송에서 공개된다. 성시경을 둘러싼 소문의 진실이 밝혀진다. 6개월 만에 일본어를 익히고, 주량은 무려 소주 30병으로 ‘연예계 천하무적’이라 불리는 그에게 소문의 진상을 묻는다. 그러자 성시경은 제작진을 향해 코웃음을 쳤다고 한다. 먹방계 거장의 특급 만남이다. 성시경은 구독자 205만을 자랑하는 유튜브에서 단골 식당을 비롯해 믿고 먹는 맛집 소개 채널로 인정받고 있다. 특히 전국 방방곡곡을 누비며 식당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 탄핵 소용돌이 속 연말 정국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879089"/>
        <updated>2024-12-27T20:09:02.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘강적들’ 밤 9시 10분 TV조선은 28일 밤 9시 10분 ‘강적들’을 방송한다. 박형준 부산시장과 조응천 개혁신당 총괄특보단장, 진중권 동양대 교수, 박성민 정치 컨설턴트와 함께 탄핵 소용돌이 속 연말 정국에 대해 이야기한다. 비상계엄과 탄핵으로 한덕수 대통령 권한대행 체제로 흘러가고 있는 연말 정국에 대해 박형준 시장은 “빨리 탄핵해서 정권 잡겠다는 정치적 셈법에 의해서만 움직이지 말고, 위기 대응을 위해 지혜를 발휘하는 것이 국민에 대한 도리”라고 했다. 국민의힘은 ‘관리형 비대위’인 ‘권영세 비대위’를 출범시켰다. 이에 진중권 교수는 “현재 국민의힘에는 쇄신의 주체는 없고 대상들만 남아 사실상 쇄신이 불가능하다고 본다”며 “깔끔하게 윤 대통령과 선을 긋고 사과한 후 다음 단계로 나가야 한다”고 했다. 조기 대선의 가능성이 열리자 대권 잠룡들이 꿈틀거리고 있다. 차기 대선 정국에 대해 박 시장은 “윤 대통령과 이미지가 겹친다면 대권을 잡기 어려울 것”이라고 했다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 워킹맘 고충 털어놓는다…'소통왕 말자 할매' 출연(개콘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527846"/>
        <updated>2024-12-27T20:09:02.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['딤섬의 여왕' 정지선 셰프가 '개그콘서트'에 출연해 워킹맘으로서 고민을 털어놓는다. '데프콘' 조수연을 위한 빠스도 준비한다. 29일 오후 10시 50분 방송하는 KBS2 '개그콘서트' 1104회에서는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀', 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 활약한 정지선 셰프가 출연해 '웃수저' 활약을 펼친다. 이날 방송에서 정지선 셰프는 '소통왕 말자 할매'를 만나 일과 육아 사이의 균형을 유지하는 게 어렵다는 고민을 털어놓는다. '개그콘서트'의 대표 워킹맘 '말자 할매' 김영희는 정지선 셰프의 고민에 깊이 공감하면서, 정지선에게 진심 어린 조언을 해줘 모두를 감동케 한다. 또 정지선 셰프는 '데프콘 썸 어때요'에도 출연해 자신을 대표하는 빠스 퍼포먼스를 선보인다. '습관적 부부' 임종혁, 홍예슬은 청첩장 모임 참석을 위해 중식 레스토랑을 방문한다. 그런데 두 사람은 임종혁이 홍예슬 친구에게 패딩을 벗어줬던 것을 두고 살벌한 부부싸움을 이어간다. 당장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연 "한국인 자존심 지킨다"…핀란드 사우나 대결 勝 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991287"/>
        <updated>2024-12-27T20:09:02.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 곽동연이 뜨거운 사우나를 홀로 끝까지 버텼다. 지난 27일 오후에 방송된 tvN 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'에서는 사우나를 즐기는 셋방즈(이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우)의 모습이 담겼다. 셋방의 주인 알렉시가 나무 장작을 사용하는 핀란드 전통 스모크 사우나를 제안했다. 이에 사우나에 들어가기 전, 이제훈이 팔굽혀펴기를 시작했고, 차은우, 곽동연이 차례로 합세해 웃음을 안겼다. 수건으로 만든 양 머리를 쓰고 입장한 이제훈과 셋방즈. 알렉시가 달군 돌에 물을 뿌리자 내부의 온도와 습도가 급상승해 모두를 놀라게 했다. 평소 사우나를 좋아하는 이제훈은 "열기가 한국 사우나와 다르다"라고 말하기도. 차은우가 땀으로 온몸이 흥건해진 반면, 곽동연은 여유로운 모습으로 알렉시에게 "친구들과 내기 같은 것도 하나요?"라고 물으며 시선을 모았다. 결국 사우나 오래 버티기 대결이 성사되며 핀란드와 한국의 자존심 대결이 펼쳐졌다. 이동휘, 이제훈이 먼저 포기를 선언하고 사우나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]대각주 설매화에 거래 제안한 홍재온]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003606784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003606784"/>
        <updated>2024-12-27T17:04:34.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용천루 홍패 위조를 들켜 버린 홍재온은 대각주 설매화에게 거래를 제안한다. 살인사건에서 용의 무늬가 있는 검이 발견되고, 신분을 숨기고 용천루에 들어온 무영군 이은은 천준화와 홍재온에게 정체를 의심받는다. 한편 이은은 홍재온의 성별을 의심하며 예의주시하고, 홍재온은 이은을 더욱 경계한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오겜2, 시즌1 넘었다” vs “이야기 정체돼 빨간불”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003606776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003606776"/>
        <updated>2024-12-27T17:04:34.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에 대해 해외 언론들은 앞다퉈 감상평을 내놓으며 뜨거운 반응을 보였다. 다만 작품에 대한 온도 차는 큰 편이었다. 영국 BBC는 26일(현지 시간) ‘지옥 같은 세계로의 환영받는 귀환’이라는 제목의 기사를 통해 신작에 별 5개 중 4개를 부여했다. BBC는 “시즌1만큼 큰 성공을 거둘 것이라는 데 의심의 여지가 없다”며 “주인공 이정재의 ‘인생 역할’이다. 이정재가 2022년 드라마 부문 에미상을 수상했는데 다음 시상식에서는 더 많은 수상자가 나올 것”이라고 호평했다. 미국 영화 매체 버라이어티는 “자본주의적 착취, 도덕성의 훼손, 계급 불평등 같은 현대 한국 사회를 괴롭히는 것으로 보이는 것들을 새로운 각도로 조명함으로써 시즌1과 반복되는 점을 대부분 뛰어넘었다”고 평가했다. 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)는 “시즌2의 유일한 문제점은 2025년 공개되는 시즌3를 기다리는 고통스러운 기다림뿐”이라고 평했다. 반면 시즌1에 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “올해 결혼식 사회 30번…지인들은 꼭 해줘” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420788"/>
        <updated>2024-12-27T17:04:34.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 올해 결혼식 사회를 30번 봤다고 밝혔다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 전현무의 제주 캠핑카 여행이 그려졌다. 이날 전현무는 ‘뉴 무카’를 타고 제주도로 가기 위해 목포항으로 향했다. 군산 휴게소에 들러 휴식을 취한 전현무는 잠에서 깨자마자 최근 결혼한 지인에게 전화를 걸었다. 지인은 결혼식 사회를 맡아준 전현무에게 고마움을 전했다. 지인이 “빨리 좋은 배필 찾아야 하지 않냐”고 하자 전현무는 “언젠간 찾겠지”라고 말했다. 이를 보던 기안84는 전현무에게 “올해 결혼식 사회를 몇 번 봤냐”고 물었다. 전현무는 “한 30번은 본 것 같다. 지인들은 꼭 해준다”고 답했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["체력적으로 한계" 구성환, 빡빡한 홍콩 여행기 '수척' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810927"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구성환이 빡빡한 홍콩여행기에 수척해졌다. 27일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환의 홍콩 여행기가 전파를 탔다. 이날 구성환은 홍콩에서의 2일 차 아침을 맞아 배를 타고 홍콩섬으로 향했다. 구성환은 미리 짜온 계획대로 유명 베이커리의 에그타르트를 맛보고 싶어 했다. 홍콩섬에 도착한 구성환은 에그타르트 품절을 걱정하면서 베이커리로 이동했는데 다음 코스였던 미드레벨 에스컬레이터를 마주하게 됐다. 구성환은 코스의 순서를 바꿔 미드레벨 에스컬레이터부터 경험하기로 했다. 구성환은 영화 '중경삼림' 속 양조위가 된 것처럼 에스컬레이터를 타면서 인증사진을 찍느라 바빴다. 구성환은 에스컬레이터에서 내려 원래 처음으로 가려고한 베이커리로 발걸음을 옮겼다. 구성환은 품절될까 안절부절못했지만 다행히 에그타르트를 맛볼 수 있었다. 구성환은 "맛있긴 맛있다"면서 인정을 했다. 소호거리로 이동한 구성환은 양조위의 단골식당을 찾아 카레국수를 주문하려고 했다. 구성환은 메뉴판에 카레국수가 안 보여 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키, 양식조리기능사 실기 합격…“위생 부문 상위 0%” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420787"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 키가 양식조리기능사 실기에 합격했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 양식조리기능사 실기 합격 소식을 전하는 키의 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 “무지개 회원들 사이에 좋은 소식이 연말에 몰리고 있다”고 입을 열었다. 박나래는 “키가 양식조리기능사 실기에 합격했다. 대단하다”고 축하했다. 키는 “실격 발표 난 날 바로 다음 시험을 등록했다. 시험 보고 결과까지 받았다. (커트라인이 60점인데) 76점 받았다. 오믈렛이랑 위생 부문 상위 0%다”라고 자랑했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 크루즈 스위트룸 플렉스 "난 돈으로 해결하는 스타일"[나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292426"/>
        <updated>2024-12-27T16:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 전현무가 크루즈에 탑승했다. 27일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다' 576회에서는 전현무가 '뉴 무카(전현무+캠핑카)'를 타고 제주도로 솔로 캠핑을 떠난 모습이 그려졌다. 이날 전현무는 목포에서 배를 타고 제주도 행 배에 승선했다. 스위트룸을 예약한 그는 스위트룸 이상 고객 전용 줄에 대기하며 우대 승선했다. 이어진 인터뷰 장면에서 그는 "좀 플렉스를 했다. 방도 제일 좋은 방 중 하나로 골랐다. 잠을 잘 자야 여행도 잘하니까. 비행기로 치면 비즈니스 클래스다"라고 자랑했다. 크루즈에 승선한 그는 기다란 복도를 따라 객실로 향했다. 지상이라 착각이 들 정도로 큰 규모에 전현무는 "와 진짜 이런 세상이 있었어? 호텔보다 넓은데? 말도 안 돼"라며 입을 다물지 못했다. 이어 공개된 전현무의 스위트룸은 나 홀로 즐기기에 안성맞춤인 안락한 객실과 개인용 바다 뷰가 펼쳐졌다. 그는 "이건 무궁화 다섯 개짜리 대형 호텔이다. 잠을 잘 게 아니라 이걸 다 누려]]></content>
    </entry>
</feed>