<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-25T21:08:55.994Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오동진 영화만사] ‘새벽의 모든’ 자전은 어디나 밤낮을 똑같게 하고 공전은 어디나 다르게 만든다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382193"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 영화계가 발군의 감독으로 꼽고 있고 한국에서도 서서히 팬 층이 두터워지고 있는 미야케 쇼의 신작 ‘새벽의 모든’은 다소 불편하지만 그것을 매우 좋은 다른 장면들이 덮어주고 있는, 특이한 ‘일본식 신세대’ 영화의 경향성을 나타낸다. 여기서 ‘일본식’이란 매우 정중동의 분위기로, 지루할 만큼 신중하고 조용한 정서를 말한다. 반면 ‘신세대 영화 경향’이라고 하는 건 한 마디로 지나치게 사적이고 개인의 일상 만을 중요시하는 태도를 말한다. 후자는 특히 이런 류의 영화들을 볼 때 약간 짜증을 유발하게 하는데 세상을 다소 한가하게 보는 듯한 느낌을 주기 때문이다. 영화 ‘새벽의 모든’의 전반부가 좀 그런 느낌을 준다. ‘새벽의 모든’에 등장하는 인물들은 모두 다 아프고 허약한 사람들이다. 신체보다는 정신과 머리가 그렇다. 주인공 후지사와(카미시라이시 모네)는 PMS(월경전증후군)를 심하게 앓고 있으며 남자 야마조에(마츠무라 호쿠토)는 공황장애 환자다. 둘은 각각의 직장에서 자발적이든 타의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]이언희 감독 "자연스럽게, 겁내지 말고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012804284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012804284"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이언희(48) 감독에게 새 영화 '대도시의 사랑법'(10월1일 공개)을 만들면서 가장 힘들었던 순간을 꼽아 달라고 했다. 이 감독은 특정 장면이나, 제작 과정에서 발생한 이슈 혹은 문제를 짚어내지 않았다. 대신 마음에 관해 얘기했다. 그는 이 프로젝트를 하기로 결정하고 개봉을 앞두기까지 4년 넘는 시간 불안에 시달렸다고 말했다. '내가 맞다'고 되뇌었지만 그 감정을 떨쳐내기란 쉽지 않았다고 했다. "'미씽'(2016)을 끝낸 뒤에 다짐한 적이 있어요. 날 믿자는 것이었습니다. 결과적으로는 내가 맞다는 결론을 내렸거든요. 내가 감독이니까, 내가 답을 가지고, 내가 끌고가는 일이니까요. 그런데 그 마음을 계속 유지하는 게 쉽진 않더라고요." '대도시의 사랑법' 촬영을 끝낸 게 지난해 가을이었다. 이 감독은 남편과 김지운 감독의 '거미집'을 보러 갔다고 했다. 이 영화엔 배우 정우성이 '신상호'라는 인물로 짧게 나온다. 신상호는 영화감독의 마음가짐에 관해 말하며 "널 믿으라"고 말한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '베테랑2'… 사이다 대신 '진짜 정의'를 묻다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005843514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005843514"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’ 스틸컷.(사진=CJ ENM) 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 침체기에 빠진 가을 극장가에 단비를 선사하고 있다. 개봉 9일 만에 500만명을 넘어 600만 돌파를 바라보는 가운데 ‘파묘’, ‘범죄도시4’를 잇는 올해의 세 번째 천만 영화가 될지 귀추가 주목된다. ‘베테랑2’는 속편이지만 전편의 분위기와 미덕을 완전히 뒤집는 모험을 감행해 흥행 성공을 거둬 결실이 더 뜻깊다. 시리즈물의 필수 요소인 주인공과 주인공 주변을 둘러싼 원년 감초들 특유의 매력은 잃지 않으면서, 주인공 서도철(황정민 분)의 내적 성장과 새로운 형태의 빌런을 통해 ‘정의’에 대한 주제 의식을 더욱 깊고 넓게 확장했다는 호평이다. 영화 ‘베테랑2’의 한 장면(사진=CJ ENM) 영화 ‘베테랑2’의 한 장면(사진=CJ ENM) 주인공 서도철의 귀환과 성장…묵직해진 메시지 지난 13일 개봉한 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CJ ENM, '베테랑2'로 자존심 회복…영화 명가 자리 되찾나 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382186"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM의 곳간이 모처럼 차고 있다. 작품들의 연이은 흥행 부진으로 잃었던 돈과 자존심을 ‘베테랑2’로 오랜만에 회복했다. 24일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘베테랑2’는 전날 8만 8776명의 관객을 추가하며 박스오피스 1위를 유지했다. 지금까지 영화를 본 관객은 578만 9860명으로, 손익분기점(BEP)인 400만명은 진작에 돌파했다. ‘베테랑2’가 400만의 문턱을 넘으면서 가장 먼저 한숨 돌린 건 투자배급사 CJ ENM이다. CJ ENM이 투자배급한 작품 중 BEP를 넘긴 영화는 지난 2022년 9월 개봉한 ‘공조2’ 이후 처음이다. 무려 2년 만에 수익 창출에 성공한 작품이 나온 셈이다. 최근 들어 CJ ENM 영화사업은 암흑기를 보냈다. 코로나19 팬데믹 이후 악화된 시장 상황 속 ‘유령’, ‘카운트’, ‘더 문’ ‘천박사 퇴마 연구소: 설경의 비밀’ 등 내놓는 작품이 줄줄이 흥행에 실패했다. 상황이 악화되다 보니 업계 안팎에서는 CJ ENM의 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 한선화 “지독함, 또 다른 성장동력” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382185"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“올 상반기는 수확의 해였던 거 같아요. 많은 사랑을 주셔서 그저 감사할 따름이죠.” 영화 ‘파일럿’과 드라마 ‘놀아주는 여자’로 흥행 2연타에 성공하며 또 한 번 커리어 정점을 경신한 배우 한선화가 일간스포츠 창간 55주년을 축하하기 위해 서울 중구 KG타워를 찾았다. 한선화는 “정말 오랜만에 일간스포츠 사옥에 와보는 거 같다. 신인 시절 생각이 많이 난다”며 해사하게 웃었다. “데뷔 때부터 인연을 쌓아왔던 매체라 감회가 더 새로운 거 같아요. 인터뷰로나마 55주년을 함께 축하할 수 있어서 너무 기쁘고 또 감사드려요.” 작품으로 큰 사랑을 받은 직후 마주한 자리인 만큼 한선화에게도 축하 인사를 먼저 건넸다. “뿌듯하면서도 감사함이 크다”고 운을 뗀 그는 “특히 제 작품으로 ‘웃었다, 힘을 얻었다’는 말을 들었을 땐 오히려 제가 응원받는 느낌이었다. 더 열심히 해야겠다고 다짐했다”고 말했다. 올 상반기 일궈낸 한선화의 성취는 하루아침에 이뤄진 우연이나 기적이 아니라는 점에서 더욱 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구, '가해자' 딸에 "악마처럼 잘해"('보통의 가족')[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681544"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설경구가 부모로서 책임에 대한 생각을 털어놨다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족' 주인공 설경구를 만났다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 형제 부부가 자녀들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. 원작은 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'다. 설경구는 냉철하고 이성적인 변호사 재완 역을 맡았다. 설경구는 "제3자일 때는 명쾌하게 답을 줄 수 있을 거 같은데 내 일이 되면 굉장히 고민스러울 것 같다. 자식을 자수시켜야 한다는 답은 나와있는데도 이게 내 일이 된다면 '우리밖에 모르지 않나' 그런 생각도 했을 거 같다. 어느 위치에 서 있느냐에 따라 보이는 게 다를 것 같다. '보통의 가족' 속 부모처럼 이런저런 생각을 했을 것 같다"고 솔직하게 털어놨다. '부모의 책임'에 대해서는 "어렵다. 한 가지 대답으로 할 수 있는 건 아닌 것 같다"며 고민했다. 이어 "자식은 내 맘대로 안 된다지 않나. 재규(장동건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구 "장동건이 내 동생? 에라 모르겠다…나도 지천명 아이돌"('보통의 가족') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681542"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설경구가 '보통의 가족'에 출연한 동료 배우들을 칭찬했다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족' 주인공 설경구를 만났다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 형제 부부가 자녀들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. 원작은 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'다. 설경구는 냉철하고 이성적인 변호사 재완 역을 맡았다. 극 중 재완의 동생인 소아과 의사 재규 역은 장동건이 맡았다. 앞서 제작보고회에서 설경구는 장동건과 형제라는 설정에 대해 "감독님에게 좀 부담스럽다고 했다"고 전해 웃음을 안겼다. 이에 대해 설경구는 "'지천명 아이돌' 상태에서 캐스팅된 것"이라고 자신감을 내비치면서도 "감독님한테 '나랑 동건이랑 형제에요? 에라 모르겠다' 그랬다. 보니까 내가 (극 중) 엄마를 닮았더라. 제가 외탁한 거 같다"고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 실제로 설경구와 장동건은 친한 형, 동생 사이. 설경구는 촬영장에서 배우로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 김동욱 “‘커피프린스’, 배우 인생 절대적 전환점” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003382182"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이렇게 오랜 시간 롱런 할 수 있는 건 대단한 거라고 생각해요. 창간 55주년을 진심으로 축하합니다.” 배우 김동욱이 일간스포츠의 55번째 생일을 함께 기념했다. 김동욱은 최근 서울 강남구의 소속사 키이스트 사옥에서 가진 일간스포츠 창간 55주년 인터뷰에서 “지금처럼 한국 콘텐츠와 배우들에게 애정을 갖고 좋은 시각으로 바라봐 주는 일간스포츠가 됐으면 한다”며 축하 인사를 건넸다. 지난 2004년 영화 ‘순흔’으로 데뷔한 김동욱은 일간스포츠와 20년의 시간을 나란히 걸어온 배우다. “본인도 못지않게 롱런했다”는 말에 그는 “언제 시간이 이렇게 지났나 싶다. 제 나이의 반을 배우로 보냈다. 어릴 때는 그저 치열하다고만 생각했는데 순식간에 시간이 이렇게 흘렀다”며 웃었다. “그래도 제가 하고 싶다고 선택한 일을 아직도 하고 있으니 고마울 따름이죠. 달라진 게 있다면 신인 때는 그저 작품에 출연하는 자체에 성취감이 컸다면 지금은 감사함이 가장 커졌어요. 또 연기 자체가 다양한 걸 경험할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구 "감독과 첫 만남에 3일 동거…멜로 바랐는데"('보통의 가족') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681541"/>
        <updated>2024-09-25T21:08:00.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설경구가 허진호 감독 때문에 영화 '보통의 가족'에 참여했다고 밝혔다. 최근 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족' 주인공 설경구를 만났다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 형제 부부가 자녀들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. 원작은 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'다. 설경구는 냉철하고 이성적인 변호사 재완 역을 맡았다. 설경구는 "허 감독님 때문에 막연히 하고 싶었다. 감독님과 알고 지낸지는 몇 년 됐다. 제가 '박하사탕' 때문에 1999년도인가 일본에 갔는데, 감독님은 그때 '8월의 크리스마스' 때문에 와있어서 길에서 우연히 만났다. 감독님이 저희 방에 와서 3일 동거했다. 거기에 비하면 작품을 늦게 한 것"이라며 웃음을 자아냈다. 대본 본 뒤에는 "허 감독님이 아니면 안 한다고 했을 수도 있을 것 같다. 어느 감독님이 손을 대느냐에 따라 달라질 수 있는 작품이라고 생각했다. 섬세한 허 감독님이라면 가능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구조조정의 이면, 우리가 '해야 할 일'을 향한 질문[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003941915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003941915"/>
        <updated>2024-09-25T20:08:59.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 영화 '해야 할 일'(감독 박홍준) ※ 스포일러 주의 구조조정과 해고 등 노동문제를 다루는 미디어에서 주목했던 건 '해고 노동자'다. 그러나 '해야 할 일'은 초점을 옮겨 노동자를 해고해야 하는 노동자를 주목했다. 이를 통해 노사 갈등 아래 숨겨진 노노 갈등, 그 복잡한 노동자들의 현실과 내면, 노동자를 벼랑 끝으로 모는 시스템을 되묻게 만든다. 한양중공업 4년 차 대리 강준희(장성범)는 인사팀 발령과 동시에 150명을 정리하라는 구조조정 지시를 받는다. 하고 싶지 않지만, 회사를 살리기 위한 불가피한 일이라며 준희와 인사팀은 정리해고자를 선발하게 된다. 작업이 진행될수록 회사의 입맛대로 해고 대상자가 추려지면서, 준희는 해고자 명단에 존경하는 선배와 절친한 친구, 둘 중 한 명의 이름을 올려야만 한다. 명필름랩 6기 박홍준 감독이 각본과 연출을 맡은 '해야 할 일'은 실제로 조선소 인사팀에서 근무하며 직접 겪은 경험을 바탕으로 '해고의 과정'을 담아낸 리얼 현실 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현부터 NCT 재현까지…데뷔 첫 스크린 출격[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000324181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000324181"/>
        <updated>2024-09-25T15:08:26.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희·박지훈, 스크린 데뷔로 영역 확장 다채로운 장르·새로운 얼굴 즐길 수 있는 10월 극장가 배우 노상현 한소희 박지훈, NCT(엔시티) 재현이 스크린으로 향한다. 그 어느 때보다 많은 한국 영화가 10월 개봉을 확정 지으면서 박터지는 극장가가 될 예정인 가운데, 이들이 어떤 굵직한 존재감으로 관객들을 사로잡을지 관심을 모은다. 노상현은 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)으로 김고은과 연기 호흡을 맞추고 한소희는 '폭설'(감독 윤수익)로 퀴어 로맨스를 선보인다. 박지훈은 '세상 참 예쁜 오드리'(감독 이영국)로 한 가족의 보편적이면서도 특별한 성장통을 그리고 재현은 '6시간 후 너는 죽는다'(감독 이윤석)로 대중에게 데뷔 첫 연기 평가를 받게 됐다. 먼저 1일 개봉하는 '대도시의 사랑법'은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린다. 이는 박상영 작가의 동명 소설 중 '재희]]></content>
    </entry>
</feed>