<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T05:11:20.537Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강창민→트와이스 쯔위, 잠실야구장 뜬다…LG트윈스 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898520"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동방신기 최강창민과 배우 윤박, 김동욱, 트와이스 쯔위가 잠실 야구장에 뜬다. 서울 LG트윈스 측은 9월 19일 "20일부터 잠실야구장에서 진행되는 두산베어스와의 주말 홈 3연전에서 승리 기원 시구를 진행한다"고 밝혔다. 20일에는 동방신기 최강창민이 시구자로 나선다. 최강창민은 LG트윈스의 열혈 팬으로 알려져 있으며, 최근 뮤지컬 ‘벤자민 버튼’에 출연하는 등 국내외 다양한 활동을 이어가고 있다. 최강창민은 “2014년 이후 10년 만에 LG트윈스 시구를 다시 하게 되어 감회가 남다르고, 영광이다. 선수들 모두 다치지 않고, 멋진 경기 펼치길 바란다. LG트윈스의 승리를 위해 열심히 응원하겠다”고 소감을 전했다. 이날 경기 전에는 오스틴 선수의 KBO 8월 월간 MVP 시상식과 8월 디지털 락커룸 시상식이 있을 예정이다. 21일에는 배우 윤박과 김동욱이 시구와 시타를 진행한다. 배우 윤박과 김동욱은 한국예술종합학교 선후배 사이로 두 사람은 오랜 시간 LG트윈스를 응원해온 팬이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소매치기 방지용인데..김준호 팬티형 지갑에 "변태로 오해 받을 듯" [독박투어]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266593"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어' 멤버들이 프라하에서 시선 강탈 '소매치기 방지룩' 패션을 선보인다. 19일 예능 프로그램 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 측에 따르면 오는 21일 오후 방송되는 5회에서는 체코 프라하로 이동한 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 소매치기를 방지하기 위한 패션을 공개한다. 이날 방송에서 멤버들은 누더기(?)를 떠올리게 만드는 '소매치기 방지룩'으로 이목을 집중시킨다. 지난 밤, 멤버들은 소매치기로 악명 높은 유럽에서 소지품 분실을 방지하기 위한 만반의 준비를 했던 터. 본격적인 일정 소화를 위해 거리로 나선 장동민은 "소매치기 방지룩이 오히려 힙하다"며 은근 만족감을 드러내고, 유세윤도 "우리 평소에 입는 의상보다 멋있는데?"라며 맞장구친다. 잠시 뒤, 멤버들은 프라하의 유명한 전통 시장인 '하벨 시장'으로 가는 길 체코 화폐 환전을 위해 환전소에 들른다. 김준호는 "잠시만 바지를 내려야 해"라며 '팬티형 지갑'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이나은 옹호 논란’ 곽튜브, ‘전현무계획2’ 녹화 불참…“하차 정해진 바 없어” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380432"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 겸 방송인 곽튜브(본명 곽준빈)가 학교폭력 가해, 전 멤버 괴롭힘 의혹을 등을 받는 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 옹호하는 듯한 발언으로 논란인 가운데, ‘전현무계획’ 시즌2 첫 녹화에 불참했다. 19일 MBN ‘전현무계획’ 시즌2 측에 따르면 곽튜브는 전날 진행된 첫 녹화에 불참했다. 관계자는 일간스포츠에 “출연자 컨디션 문제로 참여하지 않았다”고 밝혔다. ‘전현무계획’은 방송인 전현무와 곽튜브가 무계획으로 가는 먹방 여행 예능이다. 지난 2월 시즌1을 선보였고 총 18회로 막을 내린 후 최근 시즌2 방영을 공식화했다. 곽튜브는 시즌1에 이어 시즌2에도 합류할 예정이었다. 그러나 첫 녹화에 불참했다는 소식이 전해지며 하차 가능성이 제기되고 있다. 다만 ‘전현무계획’ 측은 “하차 여부는 정해지지 않았다”고 말했다. 곽튜브는 지난 16일 유튜브 채널에 ‘나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일-이탈리아’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에는 곽튜브가 이나은과 이탈리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, ‘지옥에서 온 판사’ 기대감 자극 “1화 지옥 CG만 150명 투입”(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898519"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 '지옥에서 온 판사'에 대한 기대감을 자극했다. 9월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 드라마 ‘지옥에서 온 판사’의 배우 박신혜, 김재영이 출연했다. 이날 박신혜와 김재영은 드라마 관전 포인로 1화에서 등장하는 지옥 장면을 꼽았다. 박신혜는 "1화에 지옥이 비춰진다. 제가 CG팀한테 여쭤봤는데 드라마 현장 스태프보다 많다고 하더라. 1화 만을 위해서 150명의 스태프가 투입이 됐다. 퀄리티가 멋있게 나와서 그 부분을 기대해주셔도 좋을 거 같다"고 설명했다. 그는 "퀄리티가 정말 멋있게 나와서 그 부분을 기대해주셔도 좋을 것 같다. 저도 후시녹음을 하면서 살짝 봤는데 '이게 구현이 되는구나' 놀랐다"라고 해 기대감을 끌어올렸다. 한편 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영→박신혜 “동생이자 선배, 올곧고 바른 사람…배우로서도 많이 배워”(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898518"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 박신혜에게 배울 점이 많다고 밝혔다. 9월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 드라마 ‘지옥에서 온 판사’의 배우 박신혜, 김재영이 출연했다. 이날 박신혜와 김재영은 드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 촬영 현장 분위기에 대한 질문을 받았다. 박신혜는 "김재영 오빠가 워낙 장난도 많이 치고 대화를 하다 보면 재밌는 얘기도 많이하고 재미없는 얘기도 재밌게 한다. 그럼 저는 호응을 한다"고 이야기했다. 이어 그는 "전 오히려 오빠처럼 말을 재밌게 하는 편은 아니고 리액션 하는 것을 좋아하는 사람이다. 그걸 본인이 정확히 알고 있어서 헤실헤실 웃으면서 와서 얘기를 한다"라며 김재영이 만들어주는 좋은 분위기에 대해 말했다. 그러자 김재영도 박신혜에 대해 "동생이지만 선배라서 많이 도와준다. 많이 올곧고 바른 사람이다"라고 했다. 그는 "동생이지만 선배라서 많이 이끌어줬다. 올곧고 바른 사람, 동료로서는 편하고 친하고 재밌었는데 상대 배우로 봤을 때 배울 점이 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호반그룹 며느리 김민형 전 아나, 결혼 4년만 그룹 상무 로 경영일선 첫 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093909"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 김민형 전 아나운서. 사진 | SBS 김민형(31) 전 SBS 아나운서가 결혼 4년 만에 시아버지가 창업한 호반그룹 상무가 됐다. 결혼 직전 SBS를 퇴사하고 내조에 전념해온 김 전 아나운서의 공개 행보라 눈길을 끈다. 19일 매경닷컴은 “김대헌 호반그룹 기획총괄사장과 결혼한 김민형 전 아나운서가 호반그룹 상무 자리에 앉았다. 김 상무는 이달 초부터 호반그룹 커뮤니케이션실 상무로 출근 중이다”라고 보도했다. 김 전 아나운서는 커뮤니케이션실 내 동반성장팀에서 ESG(환경·사회·지배구조) 관련 업무, 특히 사회공헌 업무를 주로 담당하는 것으로 알려졌다. SBS 김민형 전 아나운서. 사진 | SBS 한편 김 전 아나운서는 지난 2020년11월 5세 연상의 김대헌 호반건설 기획담당 사장과 결혼했다. 김 사장은 호반그룹 창업주 김상열 회장의 장남이다. 창업주인 김 회장은 지난 2021년 서울신문 인수 이후 서울미디어홀딩스 대표이사 회장을 맡고 있으며, 호반그룹은 현대건설 출신 김선규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁 오늘(19일) 전역, 차기작 빠르게 검토 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898516"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 전역했다. 남주혁은 9월 19일 국방의 의무를 마치고 전역, 대중의 곁으로 돌아온다. 남주혁은 지난해 3월 훈련소에 입소, 기초군사훈련을 받은 후 종합행정학교 교육 수료를 거친 후 군사경찰단 기동대 소속으로 군복무했다. 남주혁은 새 드라마 '동궁' 출연을 검토 중인 것으로 알려졌다. '동궁'은 깊고 비밀 가득한 궁궐 안에 온갖 귀신이 출몰하고, 이를 해결하기 위해 귀신베기꾼과 궁녀가 은밀하게 궁에 잠입해 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 한편 남주혁은 2013년 송지오옴므 2014 S/S컬렉션 모델로 연예계 활동을 시작했다. 연기 데뷔작은 2014년 방영한 tvN 드라마 '잉여공주'다. 이후 남주혁은 KBS 2TV '후아유-학교 2015', MBC '화려한 유혹', tvN '치즈인더트랩', SBS '달의 연인-보보경심 려', MBC '역도 요정 김복주', tvN '하백의 신부 2017', 넷플릭스 '보건교사 안은영', tvN '스타트업', tvN '스물다섯 스물하나'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “주현영 모음집 찾아볼 정도로 좋아해, 아는 사람처럼 인사했다”(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898515"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 주현영에 대한 팬심을 이야기했다. 9월 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 드라마 ‘지옥에서 온 판사’의 배우 박신혜, 김재영이 출연했다. 이날 주현영은 박신혜를 반기면서 "신혜 씨하고는 제가 어떤 뭔가 구면 아닌 구면이잖아요. 저희가 스치듯이 만났는데. 이상하게 저도 약간 내적 친밀감이 컸었는데 들어보니까 신혜 씨도 그랬다고 하더라고요"라고 했다. 그러자 박신혜는 "제가 아무래도 이제 현영 씨를 다른 이제 방송을 통해서 먼저 접했다. 근데 너무 매력있고 너무 사랑스러운 거다. 정말 그래서 푹 빠졌다. 현영 씨 영상 모아 놓은 것만 따로 찾아볼 정도로 좋아했다. 그래서 지나가는데 아는 사람처럼 너무 반갑게 인사했다"며 웃었다. 주현영도 "저도 예전부터 '상속자들'의 차은상 성대모사를 많이 했었다"라며 친근해했다. 한편 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘꼬꼬무’ 수천억 재력가 양회장 청부살인사건, 위험한 커넥션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898513"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수천억 재력가가 살해됐다. 9월 19일 방송되는 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 서울에서 벌어진 수천억 재력가 살인사건을 다룬다. 때는 2014년 3월 4일 오전 7시. 밤샘 근무를 마치고 퇴근을 하려던 류란 기자는 지인으로부터 한 통의 전화를 받는다. 서울 강서구에서 노인이 살해당했다는 살인사건 제보였다. 취재를 하기엔 단서가 너무 없었지만, 류란 기자는 고민 끝에 후배 기자와 현장으로 달려간다. 사건 현장은, 서울 강서구 도로변에 있는 한 건물. 세 개의 동이 연결된 초대형 건물이었다. 살인사건 현장이라기엔 너무나 조용한 분위기에 류란 기자는 의아해하고 있었다. 피해자는 해당 건물 주인인, 60대 양 회장. 그런데, 양 회장의 재산은 이 건물뿐만이 아니었다. 서울 곳곳에 땅과 건물을 소유한, 수천억 대 재력가였던 것. 그런 재력가가 대체 무슨 이유로 자신의 건물에서 살해당한 걸까? 서울 강서경찰서 강력2팀 형사들은, 양 회장을 살해한 범인을 찾기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고정우, 추석 맞아 고향 찾아 5년 만에 해남 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842503"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 고정우가 고향을 찾아 이웃에 대한 사랑을 전했다. 18일 오후 방송된 KBS1 ‘6시 내고향’에서 고정우는 이날 리포터 윤쭈꾸의 게스트로 깜짝 등장해 고향인 울산 우가마을을 방문했다. 과거 윤쭈꾸와 ‘도전 골든벨’에서 인연을 맺었던 고정우는 오랜만의 재회에 반가워하며 “추석 명절을 보내기 위해 특별히 고향을 찾았다”고 전했다. 물질에 도전하는 윤쭈꾸를 위해 ‘최연소 해남’으로 활동했던 고정우가 나섰다. 능숙하게 잠수복을 입고 물에 들어간 고정우는 과거 실력을 살려 온갖 해산물들을 캐내며 실력을 뽐냈다. 고정우는 첫 물질에 도전하는 윤쭈꾸를 위해 조언을 아끼지 않으면서도 직접 수확한 전복을 손질해 맛을 보여주는 등 든든한 조력자로 활약했다. 물질을 마친 후 마을로 이동하던 중 자신이 그려진 벽화를 발견한 고정우는 “16살 때 동네에서 벽화를 그려주셨다. 많은 분들이 찾아주셨다”며 자랑스러워했고 돌아가신 할머니의 빈자리를 채워준 이웃 할머니를 소개하며 나이를 뛰어넘은 친분을 자랑했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“칼 갈고, 이 악물고 나왔다”…‘로드 투 킹덤’, 독기 품은 에이스 전쟁 [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002873708"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 에이스 오브 에이스 7팀의 전쟁이 곧 펼쳐진다. 19일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 엠넷 ‘로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스’(이하 ‘로드 투 킹덤’) 제작발표회가 열렸다. 이날 현장에는 최효진CP, 조우리PD을 비롯해 MC로 나선 샤이니 태민 그리고 더뉴식스, 더크루원, 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티, 템페스트 등 7팀이 참석했다. ‘로드 투 킹덤’은 케이팝 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 앞서 2020년 방송된 ‘로드 투 킹덤’이 ‘킹덤’ 출전권을 얻기 위한 프리퀄 격 프로그램에 가까웠다면, 4년 만에 돌아온 이번 시즌은 독자적인 프로젝트로 홀로서기에 나섰다. 최효진 CP는 캐스팅 기준에 대해 “한마디로 말씀드리기는 어렵다. 7팀의 아티스트들을 보면 각 팀이 이 프로그램에 걸맞은 목표와 취지를 가지고 계시고, 팀마다 매력도 다르다”면서 “각자의 서사가 캐스팅하는 결정적인 계기가 됐다”고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 최예빈 종방 소감 “웹툰 실사화 고민, 끝내고 나니 후련”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989282"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 수목극 ‘완벽한 가족’에 출연한 배우 최예빈이 종방 소감을 전했다. 최예빈은 ‘완벽한 가족’에서 극 중 선희(박주현)의 보육원 시절 친구 이수연 역으로 분해 간담을 서늘하게 만드는 열연으로 이상을 남겼다. 그는 종방일인 19일 마지막 방송을 앞두고 소속사 빅토리콘텐츠를 통해 종방 인사를 건넸다. 최예빈은 “이번 작품은 큰 도전이자 새로운 경험이었다”고 말문을 연 후 “유키사다 이사오 감독님과 작업할 수 있어 영광이었고, 편하게 소통하며 재미있게 촬영할 수 있어 즐거운 기억이 많이 남았다. 좋은 선배님들과 동료들, 반가운 분들과 작업해 더욱 소중하 시간이었다”고 전했다. 그는 이어 “웹툰 원작이 있는 만큼 기대하고 시청해주신 분들이 많으셨을 텐데 재미있게 봐주셨길 바란다. 웹툰을 실사로 구현하면서 개인적으로 어렵고 고민되는 부분들이 있었지만, 이수연이라는 캐릭터를 완성해 시청자분들께 선보이고 나니 신기하고 후련하기도 하다”며 “감독님께서 각 인물의 서사가 잘 보일 수 있도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "김재영 첫인상? 긴장한 대형견…정복 의상 보는 맛 有" (12시엔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772875"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜와 김재영이 케미를 자랑했다. 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'(이하 '12시엔')에는 오는 21일 첫 방송하면 SBS 금토 드라마 '지옥에서 온 판사'의 배우 박신혜, 김재영이 게스트로 출연했다. 이날 김재영은 드라마 관전포인트로 1화에서 박신혜가 지옥에 있는 장면을 꼽았다. 이어 박신혜는 "1화에 지옥이 비춰진다. 제가 CG팀한테 여쭤봤는데 드라마 현장 스태프보다 많다고 하더라. 1화 만을 위해서 150명의 스태프가 투입이 됐다. 퀄리티가 멋있게 나와서 그 부분을 기대해주셔도 좋을 거 같다"고 설명했다. 또한 박신혜는 "현장 인원 2배에 달하는 인원이라 깜짝 놀랐다. 후시 녹음하면서 살짝 봤는데 구현이 되는구나 싶었다"면서 "김재영 배우가 키도 크고 훤칠하다. 개인적으로 정복 입은 모습이 보는 맛이 있다. 계속 정복만 입고 나오라고 농담했을 정도. 여성 시청자들이 보기에 좋을 거다"라고 포인트를 더했다. 다음으로 과거 인터뷰를 돌아보는 코너에서 박신혜는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 태민 “첫 MC 부담됐지만 금방 배웠다…F라 공감 잘해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689032"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 태민. 엠넷 제공. 그룹 샤이니 태민이 첫 단독 MC가 된 소감을 밝혔다. 19일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'(로드 투 킹덤) 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 최효진CP, 조우리PD, MC 태민과 일곱 팀의 출연진이 참석했다. 태민은 ‘로드 투 킹덤’을 통해 첫 단독 MC에 도전한다. 태민은 “너무 좋은 취지의 프로그램의 MC로 제안해 주셔서 그 자체에 감사했다”고 말했다. 그는 “짧은 MC를 할 때마다 사고뭉치였던 기억이 있어 한편으로는 부담도 됐지만, 출연팀들이 얼마나 많은 준비를 했을지 보고 싶기도 했고, 조언이나 격려를 해주고 싶기도 했다”고 합류 소감을 전했다. 그리고 이내 “생각보다 금방 배우고 MC를 잘 보더라”고 말해 장내를 웃음바다로 만들었다. 이어 “새로운 나를 찾게 되는 계기가 되기도 했다. 후배들이 좋은 경쟁하는거 보면서 많은 영감 받고 있다”고 촬영 후기를 전했다. 스스로 준 MC 점수는 100점 만점에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["간절한 마음"…'로드 투 킹덤', 정상을 향한 보이그룹의 전쟁(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322418"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 오전 11시 서울 강남구 논현동 엘리에나호텔서 제작발표회 진행 더뉴식스→템페스트 출연…태민, 첫 단독 MC 그룹 더뉴식스 더크루원 에잇턴 원어스 유나이트 크래비티 템페스트가 더 높은 곳을 향한 도약을 시작한다. '로드 투 킹덤'은 무대를 향한 갈증이 컸던 이들에게 새로운 기회를 제공할 예정이다. 큰 꿈을 가진 일곱 팀이 출사표를 던진 만큼 '로드 투 킹덤'에서 어떤 활약을 보여줄지 이목이 집중된다. Mnet 새 예능프로그램 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE(로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스, 이하 '로드 투 킹덤')' 제작발표회가 19일 오전 11시 서울 강남구 논현동 엘리에나호텔에서 진행됐다. 현장에는 최효진 CP와 조우리 PD, 그룹 더뉴식스 태훈, 더크루원(ATBO·JUST B) 건우, 에잇턴 재윤, 원어스 환웅, 유나이트 은상, 크래비티 세림, 템페스트 LEW, MC 태민이 참석했다. '로드 투 킹덤'은 K팝 보이그룹 라이징 프로젝트로 실력과 잠재력을 갖추고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에이스’를 보면 팀이 보인다…‘로드 투 킹덤’, 왕관은 누구에게 [SW현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689031"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷 ‘로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스’ 출연진. 엠넷 제공. ‘킹덤’으로 가는 길에 ‘에이스’ 대결을 추가했다. K팝 보이그룹 기대주들이 ‘로드 투 킹덤’에 모여 피나는 경쟁을 시작한다. 19일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'(로드 투 킹덤) 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 최효진CP, 조우리PD, MC 태민과 일곱 팀의 출연진이 참석했다. 2020년 방송한 ‘로드 투 킹덤’이 ‘킹덤’ 출전권을 얻기 위한 프리퀄 프로그램이었다면, 이번 시즌은 새로운 룰을 더해 리브랜딩한 시즌이다. 부제는 ‘에이스 오브 에이스’로 팀 퍼포먼스뿐 아니라 팀별 에이스 무대까지 선보이게 된다. 19일 첫 방송을 시작으로 펼쳐지는 ‘로드 투 킹덤’에는 더뉴식스, 더크루원(ATBO·JUST B), 에잇턴, 원어스, 유나이트, 크래비티, 템페스트까지 ‘가요계 기대주’ 일곱팀이 도전장을 던졌다. 우승팀에는 우승 상금 1억과 KCON 2025 출연 기회가 주어진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 측, 뱀뱀과 美파파라치 열애설 부인 “친분으로 식사했을 뿐”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898511"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 그룹 갓세븐 멤버 뱀뱀과의 열애설을 부인했다. 제니 소속사 OA 측은 9월 19일 뉴스엔에 파파라치 사진으로 인해 불거진 뱀뱀과의 열애설 관련 "친분으로 식사한 것뿐이다"고 공식입장을 밝혔다. 이날 소셜미디어에는 제니, 뱀뱀이 미국 로스앤젤레스에 위치한 한 유명 일식당에서 함께 식사를 하고 나오는 모습이 담긴 파파라치 사진이 퍼졌다. 이번 식사 자리에는 두 사람뿐 아니라 각자의 매니저들도 동행한 것으로 확인됐다. 제니 측의 발 빠른 부인으로 이번 열애설은 해프닝으로 마무리됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 "딸 결혼 내가 다 반대...딸 빼앗기는 기분" ('금쪽상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309878"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래의 모친이 딸의 결혼을 반대했다고 털어놨다. 19일 선공개된 채널A '오은영의 금쪽상담소'에서는 딸 결혼에 회의적인 태도를 보이는 코미디언 박나래의 모친 고명숙이 출연한다. 이날 MC 코미디언 정형돈이 고명숙에게 "어머니 나래 양이 남자친구를 보여준 적도 있습니까?"라고 물었다. 고명숙은 "네 있었어요"라고 답했다. 이에 정형돈이 "저희는 상상 속의 인물인 줄 알았는데"라고 장난스럽게 말하자, 박나래는 "엄마가 증언 좀 해 줘봐. 나 남자친구 있었지"라고 호응을 유도했다. 고명숙은 "있었어요. 그런데 시집을 간다하거나 남자친구를 보여주면 일단 다 반대를 했어요"라고 고백했다. 그는 "딸 가진 부모들은 (나처럼) 다 이렇게 얘기하더라고요"라며 "'딸을 뺏긴다'는 생각이 들어가지고 딸의 결혼은 만족스럽게 안 느껴져요"라고 덧붙였다. 이어 고명숙은 "아들의 경우는 여자친구가 들어오는 거잖아요. 제 식구로 그래서 아들 결혼은 굉장히 좋아요"라고 전했다. 놀란 정형돈이 "그럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, 푹 쉬어요~ 짧은 재충전! (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898510"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에스파 멤버 지젤, 윈터, 닝닝이 9월 18일 오후 미국 로스앤젤레스 'KRAZY SUPER CONCERT' 해외 공연 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사장님의 식단표', 10월 3일 티빙 공개…'손해 보기 싫어서' 스핀오프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002088988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002088988"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '손해 보기 싫어서'의 스핀오프 작품인 '사장님의 식단표'가 이상이, 한지현의 메인 포스터를 공개하며 색다른 여주 빙의물 탄생을 예고했다. 오는 10월 3일 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 '사장님의 식단표'(크리에이터 김혜영 / 극본 조민정 / 연출 정훈/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 19금 웹소설 작가 남자연이 자신이 쓴 소설 여주인공 '서연서'에 빙의해 로설(로맨스 소설) 남주 '강하준'과 벌이는 예측불허 로맨스 판타지 드라마다. '사장님의 식단표'는 본편 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'의 모태솔로 작가 남자연(한지현 분)이 쓴 동명의 19금 웹소설 세계관을 공유하는 스핀오프 시리즈로 본편 웹소설 작가 자연이 쓴 '사장님의 식단표'가 스핀오프의 주 배경이다. '손해 보기 싫어서'의 김혜영 작가가 크리에이터로 참여했으며 정훈 감독과 조민정 작가가 극을 이끌어간다. 이상이는 까칠한 성격을 지닌 'GB일렉트릭' 사장이자 자연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필 '로드 투 킹덤' 제발회 빛나는 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007795669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007795669"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재필이 19일 오전 서울 강남구 논현로 엘리에나호텔에서 열린 엠넷 '로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스'(이하 '로드 투 킹덤')의 제작발표회에 참석해 진행을 하고 있다. '로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스'는 K팝 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 2024.9.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 공개 하루만에 터졌다…도파민 폭발[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989280"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 출연하는 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 관한 반응이 뜨겁다. 다양한 인물들의 음식 대결을 선보여 명절 연휴 가족이 모여 시청하기에 좋았다는 분석이다. 지난 17일 공개된 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프 80명이 명성을 지닌 ‘백수저’ 셰프 20명에게 도전장을 내밀어 경쟁하는 요리 서바이벌 프로그램이다. 요리하는 CEO 백종원과 국내 유일 미슐랭 3스타 셰프 안성재가 심사위원으로 참여했다. ‘흑백요리사’는 공개 하루 만인 전날 넷플릭스 ‘오늘 대한민국의 TOP 10 시리즈’ 1위에 이름을 올렸다. ‘엄마친구아들’, ‘굿파트너’ 등 인기 드라마를 제치고 예능 프로그램이 1위를 차지해 눈길을 끌었다. 프로그램은 시작부터 눈을 뗄 수 없었다. “서울 시내 유명 식당은 오늘 다 문 닫았겠다”는 한 출연자의 말 처럼 ‘핫플’ ‘맛집’이라 불리는 음식점 셰프 부터 유명 요리 크리에이터까지 80인이 흑수저 요리사가 각자의 개성을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 로마공주→로라장까지…'부캐계 아이코닉' 세계관 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772871"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 '라디오스타'에 8번째 출연해 '로마공주'에 이어 '로라장'까지 새로운 부캐를 탄생시키며 '부캐계 아이코닉'으로 떠올랐다. 솔비는 지난 18일 방송된 MBC '라디오스타'에 출연해 새로운 부캐 세계관을 발표하며 예측 불가 매력으로 시청자들을 사로잡았다. 이날 솔비는 자신의 캐릭터를 새롭게 정의를 내려 눈길을 끌었다. 가수, 화가, 예능인 등 다양한 분야에서 활동하고 있는 만큼 여러 가지 자아를 하나의 '비밀 요원 로라장'이라는 세계관으로 정립했다고 밝혔다. 솔비는 한 언론사 논설위원과 인터뷰를 한 일화를 털어놓으며 '로라장'을 만든 이유를 설명했다. 솔비는 "연예계 활동을 왜 이어 나가는지에 대한 질문에 답변을 고민했고, 이후 미술작가와 가수, 예능인으로서의 간극을 해소하기 위해 '로라장'이라는 캐릭터를 만들어 미션을 수행하고 있다"고 밝혀 출연진들을 놀라게 만들었다. 이에 김구라는 "왜 세계관을 여기서 발표하냐"라고 물었고, 솔비는 "신곡도 '라스'에서 발표하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사소한 부분 잡아 나락 보내려해"…천하람, 곽튜브 옹호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005473738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005473738"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천하람 개혁신당 원내대표가 최근 논란의 중심에 있는 곽튜브(본명 곽준빈)를 옹호하는 발언을 했다. 19일 천 원내대표는 구독자 200만명을 보유한 유튜버 곽튜브가 학교폭력 가해 의혹을 받았던 걸그룹 에이프릴 출신 배우 이나은과의 여행 영상을 올려 논란이 된 데 대해 "타인의 사소하다면 사소할 수 있는 부분을 잡아서 나락으로 보내려고 하는 것이 일상화된 것이 아닌가 하는 안타까운 마음이 든다"고 밝혔다. 천 원내대표는 이날 오전 국회에서 열린 최고위원회의에서 이같이 말하며 "대한민국 사회에서 다른 사람의 삶을 너무 비교하고 내 기준에 다른 사람의 행동과 삶을 짜 맞추려고 하는 것이 아닌가 하는 아쉬움이 느낄 때가 있다"고 했다. 이어 "판단은 각자 있으시겠지만, 유튜버나 연예인의 말 한마디로 이미 촬영해 둔 예능 프로그램에서 해당 인물을 다 편집해 달라거나 모자이크를 해달라는 것은 조금 과하지 않나 싶다"고 지적하며 "어느 때부터 우리 사회가 내 기준과 조금 다른 언행이 나오면 자유나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, 쌍수 의혹 재차 부인 “해명했더니 거짓말한다고…” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989278"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이무진이 쌍꺼풀 수술 의혹에 재차 해명했다. 18일 방송된 MBC ‘라디오스타’에는 이무진, 솔비, 화사, 김항옥, 박서진이 게스트로 출연했다. 이날 박서진은 성형 비용에 1억 이상을 들였다며 코 수술 1회, 눈 수술 3회를 고백해 눈길을 끌었다. 이 와중에 이무진 역시 외모와 관련해 논란이 일었다고 밝혀 궁금증을 자아냈다. 이무진은 “얼마 전에 쌍꺼풀 수술했냐는 논란이 있었다. 과한 무쌍이다 보니까 피곤함이 눈에 나타나는데, 너무 부어서 다래끼가 생기거나 쌍꺼풀이 3~4개 생긴다. 꼬북칩처럼”이라고 했다. 이무진은 “피곤한 채로 ‘불후의 명곡’ 특집에 나갔다가 쌍수 했다는 의혹이 생겼다. 해명 기사가 나갔더니 거짓말까지 한다고 하더라”라며 억울한 마음을 드러냈다. 이어 이무진은 앞으로도 성형수술을 할 생각이 없다고 밝혔고, 김국진은 “10원도 안 쓴 얼굴이 맞다”고 했다. 이에 발끈한 이무진은 “수분 크림 정도는 바르고, 그 정도 돈은 쓴다”고 해 웃음을 안겼다. 김희원 온라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 루카 ‘쎈언니 느낌 물씬’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898509"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬♥10살연하 남편 발리여행 숙소, 4박에 무려 1억(다시갈지도)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898508"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S ‘다시갈지도’에서 배우 한예슬, 10세 연하 남편이 방문한 발리 숙소 최고가 객실이 공개된다. 9월 19일 오후 9시 20분 채널S 오리지널 예능 프로그램 ‘다시갈지도’ 126회가 방송된다. 이날 방송은 ‘극과 극 발리 여행’ 특집으로, 각기 다른 세 여행지를 랜선 여행했던 기존 구성에서 한 차원 업그레이드해 하나의 여행지를 극과 극의 콘셉트로 파헤치며 더욱 알찬 여행을 펼칠 예정이다. 여행 크리에이터 쑈따리 부부가 ‘억 소리 나는 초호화 휴양 최고가 발리’로, 캡틴따거가 ‘똑 소리 나는 알뜰 바캉스 최저가 발리’로 패키지여행 배틀을 벌이고, ‘다시갈지도’ MC 김신영, 이석훈, ‘큰별쌤’ 최태성이 승부를 가릴 심사위원으로 활약한다. 특히 쑈따리 부부와 캡틴따거가 대리 여행 뿐만 아니라 스튜디오에도 함께하며 여행 후기를 생생하게 전한다. 이날 김신영은 말 그대로 ‘억 소리’ 나는 숙소에 감탄을 금치 못한다. ‘한예슬 픽 발리 숙소’로 알려진 바 있는 이곳은 최고가 객실이 무려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, ‘당신이 죽였다’ 출연 확정…‘글로벌 정조준’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842496"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 넷플릭스 시리즈 ‘당신이 죽였다’의 주인공 출연을 확정했다. 넷플릭스(Netflix)의 새 시리즈 ‘당신이 죽였다’는 죽거나 죽이지 않으면 벗어날 수 없는 현실 앞에서 살인을 결심한 두 여자가 예상치 못한 사건에 휘말리며 벌어지는 이야기이다. 이유미는 폭력의 수레에서 벗어나기 위해 발버둥 치는 희수 역을 맡았다. 이유미가 분하는 ‘희수’는 한때 촉망받는 동화 작가였지만 남편에 의해 지옥 같은 나날을 보내던 중 친구 은수(전소니 분)와 함께 남편을 죽이는 계획을 실행하게 되는 인물이다. 매 작품, 극에 녹아드는 연기력을 가진 이유미가 파격적인 서사를 안은 인물 ‘희수’를 어떻게 그려낼지, 이유미가 새롭게 선보일 연기 변신에 관심이 집중된다. 국내를 넘어 ‘월드 와이드’한 영향력을 펼치고 있는 이유미는 다수의 작품에 출연하며 탄탄한 필모그래피를 쌓았다. 특히, 넷플릭스 ‘오징어 게임’을 통해 미국 방송계 최고 권위상으로 꼽히는 ‘ 에미상’에서 여우 게스트상 수상했고, 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 로라 ‘손바닥 부상에도 반갑게 안녕~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898507"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 파리타 ‘걸크러시 매력 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898506"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 이장우, 칼·다도·육회로 심신 다스리기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322403"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 오후 11시 10분 방송 배우 이장우가 과부하 속 지친 심신을 안정시키는 일상을 공개한다. 이장우는 오는 20일 방송되는 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산')에 출연해 시청자들과 만난다. 이에 앞서 제작진은 19일 아침부터 칼을 갈며 심신의 안정을 찾고 있는 이장우의 모습을 공개해 관심을 모은다. 이장우는 "요즘 정신없이 살다 보니 쉴 틈이 없었던 것 같다"고 말하며 과부하로 지친 뇌에 휴식기를 주기 위해 칼을 갈고 있다고 밝힌다. 다양한 용도의 칼은 물론 칼의 경도에 맞춘 4종의 숫돌까지 완비하며 '칼 장인'의 포스를 뽐내고 있는 그는 거친 질감부터 무른 질감까지 숫돌을 바꿔가며 원칙을 지켜 칼 갈이에 집중하고 있어 눈길을 끈다. 이어 이장우는 잘 갈아진 칼로 멜론부터 복숭아와 키위를 썰더니 선홍빛의 꾸리살을 썰어 육회를 만든다. "잘 갈린 칼로 재료를 썰어서 먹으면 요리가 훨씬 더 맛있어진다"고 말한 그는 '과일 품은 꾸리살 육회'를 완성하고 행복해한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘앤톤 父’ 윤상, ‘대학가요제’ 게스트로 라이즈 부르나 “현역 아이돌 초대하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989277"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[90년대를 ‘씹어 먹은’ 대한민국 가요계의 두 대들보이자, 35년 지기 천재 뮤지션 김현철X윤상이 ‘TV조선 대학가요제’에서 뭉쳤다. 10월 10일(목) 첫 방송되는 ‘TV조선 대학가요제’는 무한 가능성을 노래하는 청춘들이 펼치는 꿈의 오디션이다. 타의 추종을 불허하는 ‘오디션 최적화 MC’ 전현무가 진행을 맡고, ‘최강 심사위원 군단’ 김형석X김현철X윤상X김태우X하동균X김이나X임한별X소유가 퍼펙트 라인업을 완성했다. 이런 가운데 김현철과 윤상이 ‘TV조선 대학가요제’에 임하는 각오와 솔직한 소감을 서면 인터뷰를 통해 털어놓았다. 독보적인 음악 색깔로 국내 대중음악계에 어마어마한 파장을 일으켰던 두 사람은 수많은 히트곡을 남기며 시간과 세대를 초월해 현재까지도 사랑받고 있다. 그 시절을 기억하는 이들에게는 향수이자 우상이면서, ‘TV조선 대학가요제’ 참가자들에게는 ‘그저 레전드’인 두 사람. 대학생들과 함께 뜨겁게 빛날 두 음악 천재의 가슴 뛰는 이야기가 이제 시작된다. 다음은 김현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미 ‘디즈니 속 금발 소녀’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898505"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은빈, 日 팬들 울렸다…데이식스→에스파 커버 무대까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898504"/>
        <updated>2024-09-19T05:10:38.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박은빈이 일본 팬들과 재회했다. 박은빈은 9월 15일 요코하마 분타이에서 2024 박은빈 오피셜 팬클럽 빙고의 두 번째 팬파티 '은빈노트: 빙고-온 인 재팬'을 개최했다. 밴드 DAY6(데이식스)의 ‘Welcome to the show’(웰컴 투 더 쇼)를 부르며 팬들의 환호성 속에 등장한 박은빈은 “여러분, 7개월 만에 이렇게 만나게 되었어요! 건강하셨어요? 저 많이 보고 싶었어요? 저도 많이 보고 싶었어요! 이렇게 금방 일본 팬들을 만날 수 있어서 너무 기쁩니다. 우리 요코하마에서도 재미있는 시간을 보내봐요”라고 일본어로 인사하며 팬파티의 본격적인 시작을 알렸다. 항상 팬들의 이야기를 궁금해하는 박은빈인 만큼 이번에도 팬들의 여러 사연을 듣고 나누는 ‘빙고의 이야기를 들어줘!’ 코너를 비롯해 팬들과 함께 하는 ‘일본어 빙고 게임’ 등을 통해 현지 팬들과 교감하고 힘을 주며, 때로는 합심해 즐겁고 유쾌한 시간을 보냈다. 특히 박은빈의 재치와 센스 있는 일본어 멘트는 팬들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현 ‘몬스티즈 오랜만이야~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898503"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 이나은 역풍 속 ‘전현무계획2’ 첫 녹화 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380421"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 겸 방송인 곽튜브(본명 곽준빈)가 MBN ‘전현무계획 시즌2’ 첫 녹화에 불참했다. 19일 MBN에 따르면 곽튜브는 전날 진행된 ‘전현무계획’ 첫 녹화에 참여하지 않았다. ‘전현무계획’ 측은 일간스포츠에 “출연자 컨디션 문제로 참여하지 않았다”고 밝혔다. ‘젼현무계획’은 전현무, 곽튜브의 지인, 그 지역 출신 연예인, 현지주민 혹은 이장님 등 철저히 남의 등에 업혀 무계획으로 가는 먹방 여행 프로그램으로 지난 6월 방송된 첫 시즌이 신선하다는 반응과 함께 시즌2 제작을 확정했다. ‘전현무계획 시즌2’는 오는 10월 첫 방송 예정이었으나 프로그램의 한 주축인 곽튜브가 배우 이나은을 옹호했단 논란에 휩싸이며 암초를 만났다. 하차 여부는 정해지지 않은 상태다. 한편 곽튜브는 지난 16일 업로드한 영상 콘텐츠에서 학교폭력 및 따돌림 의혹을 받은 이나은을 감싸는 발언을 했다가 논란이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 치키타 ‘사랑스러운 딸기 소녀’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898502"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 재래시장 촬영중 눈물 왈칵 “채소가게 했던 외할머니 생각”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898501"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 추억의 재래시장에서 왈칵 눈물을 터트린다. 9월 20일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서 추석을 맞아 어린 시절 추억이 있는 재래시장을 찾는 안재현의 일상이 공개된다. 안재현은 “오늘 제가 간 곳은 명절이면 생각나는 곳”이라며 한 재래시장을 방문한다. 시장 입구부터 식욕을 자극하는 점포들이 줄줄이 이어진 가운데, 멈춰 서서 가만히 시장 곳곳을 관찰하던 그는 채소 가게를 운영했던 외할머니와 반찬가게를 했던 외삼촌, 치킨 가게를 했던 이모 등 시장에서 장사를 했던 외가댁의 기억을 되새긴다. 명절이면 가게에서 전 부치는 걸 도왔다는 안재현은 어린 시절 기억을 더듬으며 상인들과 반갑게 대화를 나눈다. 시장 골목 끝에서 이발소를 찾은 안재현은 여전히 영업 중인 이발사 할아버지와 이야기를 나누며 과거 가게 일을 돕다가 머리카락을 태우는 바람에 이발소에서 머리를 잘랐던 일을 떠올린다. 또 안재현은 자신의 어린 시절을 기억하는 어르신 상인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아사 ‘슬픔이 헤어로 변신’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898500"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타가 9월 19일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 레인보우 재경 닮은 아내와 프로필 촬영...드라마 한편 뚝딱 ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309876"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신현준♥김경미 부부가 동반 프로필 촬영으로 달달한 케미를 뽐낸다. 19일 오후 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 21회에서는 삼남매 민준·예준·민서를 키우고 있는 '57세 꽃대디' 신현준이 '절친' 포토그래퍼 홍혜진의 도움으로 12세 연하의 첼리스트 아내 김경미와 동반 프로필 촬영을 하는 특별한 하루가 담긴다. 이날 신현준네 다섯 식구는 추석을 앞두고 '송편 빚기'를 한 뒤, 고운 한복으로 갈아입는다. 이후, 신현준의 집을 방문한 홍혜진 포토그래퍼의 리드 하에 '리마인드 가족사진'을 찍는다. 그런데, 가족 촬영을 마친 홍혜진 포토그래퍼는 김경미를 부르더니 "단독 프로필 사진도 찍는 게 어떠냐?"라고 돌발 제안한다. "내가 뭐라고"라며 주저하는 김경미에게 홍혜진 포토그래퍼는 "오늘이 제일 예뻐서 그래~"라며 설득한다. 김경미는 걸그룹 레인보우 재경, AOA 설현과 닮아 화제가 된 바 있다. 이후, 김경미가 입을 의상을 함께 골라주는데, 단촐한 옷가지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 "박신혜, 동생인데 힘든 티 無…배울 점 많은 선배" (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772867"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영과 박신혜가 촬영장 분위기를 전했다. 19일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'(이하 '12시엔')에는 오는 21일 첫 방송하면 SBS 금토 드라마 '지옥에서 온 판사'의 배우 박신혜, 김재영이 게스트로 출연했다. 이날 박신혜는 주현영에게 팬심을 드러내며 "너무 매력 있고 푹 빠져서 모아 놓은 영상을 따로 찾아볼 정도로 관심이 있었다. 우연히 지나가면서 만났는데 저도 모르게 아는 사람처럼 반갑게 인사했다"고 일화를 풀었다. 이를 들은 주현영도 "저도 '어머 언니!' 이럴 뻔했다"며 그동안 드라마 '상속자들' 속 박신혜가 연기했던 차은상 캐리터의 성대모사를 많이 해서 내적 친밀감이 많았다고 말을 이었다. 김재영 역시 TV로 주현영을 많이 봤었다고 밝혔고, 박신혜는 "끝이 안 보이는 매력이 있다"고 재차 칭찬했다. 그러자 주현영은 "두 분이 먼저 그 길을 가고 있었고 제가 종종걸음으로 따라가고 있다"고 겸손하게 덧붙였다. 또한 이날 두 사람은 오후에 있는 제잘발표회 덕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진→이이경 비매너 저격, 데뷔 전부터 이어온 찐친 케미 폭발(달려라석진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898499"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테니스의 왕자로 변신한 방탄소년단 진이 이이경과 남다른 케미를 선보였다. 진이 17일 방탄소년단 공식 채널에 게재한 자체 예능 ‘달려라 석진’ 6화에서 배우 이이경과 좌충우돌 테니스 경기를 펼쳐 큰 웃음을 선사했다. 데뷔 전부터 남다른 인연을 이어온 두 사람이 빚은 ‘찐친 케미’는 재미에 훈훈함을 더했다. 진과 이이경은 테니스 라켓 대신 삽과 프라이팬을 잡고 랠리를 주고받고, 초등학생 테니스 선수를 이기려 온몸을 날려 웃음을 선물했다. 특히 진은 본인이 점수를 낼 때는 화려한 세리머니로 아이들을 놀리고, 반대 상황일 때는 “이건 비매너야”를 외치는 철없는 모습으로 폭소를 유발했다. 두 사람은 절친과 원수 사이를 넘나들어 현장을 웃음바다로 만들었다. 서로의 실수를 다독이는 초등학생들과 달리 진과 이이경은 “내가 공을 쳤으면 한 번은 커버해줬어야 한다”라며 외치고, 퇴근 내기 게임에서는 갖은 꼼수로 상대의 퇴근을 방해했다. 하지만 티격태격하는 와중에도 진은 이이경을 배려해 빨리 퇴근하라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '실력파' 더뉴식스, '로드 투 킹덤'으로 포텐 터질 준비 완료!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026820"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'(이하 '로드 투 킹덤') 제작발표회가 19일 오전 서울 강남구 논현동 엘리에나호텔에서 열렸다. 이날 '로드 투 킹덤' 제작발표회에 참석한 그룹 더뉴식스(THE NEW SIX, 최태훈 우경준 장현수 천준혁 은휘 오성준)가 포즈를 취하고 있다. 샤이니 태민이 데뷔 후 첫 단독 MC를 맡은 '로드 투 킹덤'는 'K팝 보이그룹 라이징 프로젝트' 일환으로 실력과 잠재력을 갖추고 있는 보이그룹들을 다시 한번 재조명하는 서바이벌 프로그램이다. 지난 2020년 방송된 '로드 투 킹덤'이 '킹덤' 출전권을 얻기 위한 프리퀄 격 프로그램에 가까웠다면 이번 편은 리브랜딩 돼 독자적인 프로그램으로 거듭났다. 라이징 그룹인 THE NEW SIX(더뉴식스), 더크루원(ATBO·JUST B), 8TURN(에잇턴), 원어스(ONEUS), YOUNITE(유나이트), CRAVITY(크래비티), TEMPEST(템페스트) 총 7팀이 출연해 그동안 볼 수 없었던 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박시은♥' 진태현 "딸 보낸 지 2년"…유산 고백 '오열' (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772866"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프'의 진태현이 4기 부부들 앞에서 과거 유산의 아픔을 털어놓는다. 19일 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 막강한 사연을 예상케 하는 4기 부부들이 등장한다. MC 진태현과 박하선은 4기 부부들의 가사 조사와 관계 회복을 위해 진심 어린 조언과 몸을 사리지 않는 활약을 펼치며 시선을 집중시킬 예정이다. 먼저 부부간 육아관의 차이와 대화 단절, 아내의 습관화된 욕설 문제로 캠프를 찾아온 첫 부부의 가사 조사가 진행된다. 특히 MC 진태현은 가사 조사 내내 부부의 일상이 담긴 영상을 보지 못하고 감정을 억누르는 듯한 모습을 보인다. 영상 시청을 마친 진태현은 "오늘이 딸을 하늘나라로 보낸 지 2주기입니다"라며 어렵게 말문을 열고, 자신의 아픔까지 털어놓으며 부부들을 향해 진정성 가득한 충고를 전한다. 2년 전 아내와 유산의 아픔을 겪었던 진태현의 안타까운 이야기에 모두가 오열하며 가사 조사실이 한순간에 눈물바다가 됐다. 진태현이 이처럼 진심을 다해 충고를 전한 부부의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선 외모 발끈 “코만 성형, 체지방 11.5㎏ 감량해 갈비뼈 보여”(괜찮아유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898498"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신봉선이 다이어트에 성공해 체지방 11.5㎏ 감량에 성공한 근황을 알렸다. 채널 '최양락의 괜찮아유' 측은 18일 '신봉선 안영미…보통이 아녀유'라는 제목의 영상을 게재했다. 이날 최양락과 권재관은 오랜만에 만난 신봉선에게 "예뻐졌다"고 이야기를 건넸다. 그러자 신봉선은 갑자기 "나는 코만 했다. 진짜다. 눈도 내 눈이다"라고 억울해해 웃음을 더했다. 또 신봉선은 다이어트에 대해서도 이야기했다. "많이 빠졌는데 지금 다이어트 비수기여서 조금 올라오긴 했다"며 "나 갈비뼈가 보였었다"고 이야기해 모두를 놀라게 한 것. 신봉선은 "한창 뺐을 때는 가장 많이 쪘을 때보다 체지방만 11.5kg 날렸다. 근손실 없이"라고 덧붙이기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, ‘전현무계획2’ 첫 녹화 불참…제작진 측 “하차는 정해진 바 없어” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093900"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무, 곽튜브. 사진 | MBN ‘전현무계획’ 방송인 곽튜브(본명 곽준빈)가 출연이 예정됐던 ‘전현무계획 시즌2’ 첫 녹화에 불참했다. 19일 MBN ‘전현무계획 시즌2’ 측은 “어제 첫 녹화는 출연자 컨디션 문제로 참여하지 않았다”고 입장을 밝혔다. 이어 곽튜브의 하차에 대해서는 “현재 정해진 바 없다”고 덧붙였다. ‘전현무계획’은 전현무, 곽튜브의 지인, 그 지역 출신 연예인, 현지주민 혹은 이장님 등 철저히 남의 등에 업혀 무계획으로 가는 먹방 여행을을 다룬 프로그램이다. 지난 6월 시즌1을 종영한 ‘전현무계획’은 빠르게 시즌2 제작을 확정했다. 오는 10월 첫 방송될 예정이었으나 곽튜브의 첫 녹화 불참 소식이 전해졌다. 한편 곽튜브 논란은 지난 16일 발생했다. 당시 곽튜브는 유튜브 채널에 이나은과 이탈리아 로마에서 시간을 보낸 영상을 올렸다. 이 영상에서 곽튜브는 이나은에게 “내가 (학폭) 피해자로서 많은 이야기도 하고 그랬는데 정작 오해를 받는 사람한테도 내가 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 더크루원 'ATBO와 JUST B가 만나 대형그룹 탄생']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026819"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'(이하 '로드 투 킹덤') 제작발표회가 19일 오전 서울 강남구 논현동 엘리에나호텔에서 열렸다. 이날 '로드 투 킹덤' 제작발표회에 참석한 그룹 더크루원(The CrewOne, 이건우 오준석 임지민 류준민 배인 배현준 정승환 전도염 김연규 김상우 원빈)이 포즈를 취하고 있다. 샤이니 태민이 데뷔 후 첫 단독 MC를 맡은 '로드 투 킹덤'는 'K팝 보이그룹 라이징 프로젝트' 일환으로 실력과 잠재력을 갖추고 있는 보이그룹들을 다시 한번 재조명하는 서바이벌 프로그램이다. 지난 2020년 방송된 '로드 투 킹덤'이 '킹덤' 출전권을 얻기 위한 프리퀄 격 프로그램에 가까웠다면 이번 편은 리브랜딩 돼 독자적인 프로그램으로 거듭났다. 라이징 그룹인 THE NEW SIX(더뉴식스), 더크루원(ATBO·JUST B), 8TURN(에잇턴), 원어스(ONEUS), YOUNITE(유나이트), CRAVITY(크래비티), TEMPEST(템페스트) 총 7팀이 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 VS 이혜원 부부싸움 터져 “장거리 운전 내가, 죽을 거 같아” 발끈(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898497"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환과 이혜원이 진실공방(?)을 벌인다. 20일 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 51회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 한국으로 선 넘은 샘 해밍턴, 크리스, 레오가 패널로 함께해 ‘몽골 패밀리’ 이대열X이지아 커플이 준비한 ‘고비 사막 명소 톱3 투어’를 지켜보며 유쾌한 입담과 정보를 더하는 모습이 펼쳐진다. 이날 이대열X이지아 커플은 예비 장인·장모와 몽골 고비 사막으로 여행을 떠난다. 이대열은 “예비 사위로 인정을 받을 수 있는 좋은 기회”라며 “2000km의 대장정 중, 첫 목적지까지 약 630km를 가야 한다. 엄청 와일드한 몽골 여행이라 장인이 직접 운전할 예정”이라고 밝힌다. 이를 들은 안정환은 “그래도 장인어른이 운전을 하시는 건 좀 그렇지 않나?”라며 의아해하고, 유세윤은 “대열 씨가 가는 곳은 국제면허증이 있어도 직접 운전하기가 힘든 곳”이라고 설명한다. 그러면서 유세윤은 이혜원에게 “장거리 여행을 하면 (부부 중) 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[등산로 나무 위 시신, 미제 15년 만에 범죄자 잡은 실마리는(용감한4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898495"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔인한 범행을 저지르고 15년 동안 숨어있던 범인을 뒤쫓는다. 20일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’(연출 이지선) 2회에는 김도형 형사가 출연해 직접 발로 뛴 수사기를 공개한다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 이른 오전, 등산로 나무에 사람 시신이 걸려 있다는 충격적인 신고로 시작된다. 한 지역의 고개 정상, 경사진 비탈길 나무 아래 허리가 반으로 접힌 채 걸쳐져 있던 시신은 목이 날카로운 흉기로 잘려 있는 잔혹한 모습이었다. 현장에서 피해자의 신발이 발견되지 않고, 시신의 발바닥이 깨끗한 걸로 봐서 다른 곳에서 살해된 후 그곳에 유기된 것으로 추정됐다. 사망자는 인근 번화가에서 노래방을 운영하던 40대 여성으로, 전날 새벽까지 일을 했던 것으로 확인된다. 이와 함께 노래방 인근에서 발견된 피해자 차량에서 범인의 것으로 추정되는 DNA가 발견되고 범행 당일 오전, 피해자 카드에서 현금 195만 원이 인출된 사실이 드러나면서 수사는 급물살을 타기 시작한다. 하지만 공개수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진 “피곤하면 쌍꺼풀 생겨‥해명 기사 냈더니 거짓말한다고”(라디오스타)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898494"/>
        <updated>2024-09-19T04:12:25.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이무진이 쌍꺼풀 수술 의혹에 억울함을 드러냈다. 9월 18일 방송된 MBC '라디오스타'에는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 게스트로 출연했다. 이날 박서진은 스스로를 노력형 미남이라고 소개하면서 "외모적으로 많이 발전된 상태다. 비포 애프터를 비교하면 확연히 차이가 나고 쓴 비용이 1억이 넘는다. 코도 한 번, 눈 세 번 등 많이 했다"고 털어놔 놀라움을 안겼다. 주사 시술, 치아 관리에 비용을 많이 썼다는 박서진은 김구라가 모발 이식을 추천하자 "모발 이식도 했다"고 말해 MC들을 포복절도하게 했다. 이야기를 듣던 이무진도 쌍꺼풀 수술 의혹을 받은 적이 있다고 해 눈길을 끌었다. 이무진은 "과한 무쌍이다 보니 피곤함이 눈에 나타나는데 너무 부어 쌍꺼풀이 3, 4개 정도 생길 때가 있다. 한번은 피곤한 채로 '불후의 명곡' 특집에 나갔다가 쌍꺼풀 했다는 이야기가 나와서 아니라는 해명 기사가 나갔는데 거짓말까지 한다고 하더라"고 억울함을 토로했다.]]></content>
    </entry>
</feed>