<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-12T18:14:23.726Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]2차 윤석열 탄핵소추안 표결 전망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603925"/>
        <updated>2024-12-12T18:13:51.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 대국민 담화를 통해 다시 한번 비상계엄의 정당성을 주장하자, 여야 대표 모두 반발하고 있다. 14일(내일) 2차 탄핵소추안 표결을 앞두고 여당에서도 표결 참여 선언이 이어지면서 가결 가능성이 높아졌다는 관측이 나오는데…. 계엄 사태로 촉발된 정국 대혼돈 상황을 자세히 짚어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’오예주, 풋풋·순수·청순한 첫사랑 아이콘이 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002401665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002401665"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오예주 정유미 아역으로 주지훈-정유미 멜로 서사 끌고가는 엔진 역할 요즘 이 여배우 보는 재미가 쏠쏠하다. ‘사랑은 외나무 다리에서’에 출연하고 있는 배우 오예주(20)다. 오예주는 2021년 tvN 드라마 ‘갯마을 차차차’에서 신민아 아역으로 잠깐 나왔고, 2022년 tvN 드라마 ‘슈룹’에서 병조판서의 딸이자 성남대군을 사랑하는 여인 윤청하 역으로 시청자에게 얼굴을 알렸지만 그리 분량이 많지 않았다. 하지만 오예주가 요즘 한창 방송중인 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’에서 18세의 어린 윤지원 역으로 출연하며 풋풋하고 청순한 첫사랑의 대명사로 떠올랐다. 오예주 무엇보다 깨끗한 외모가 한몫한다. 순수한 이미지다.드라마 ‘화양연화’에서 윤지수로 나온 이보영의 대학생 시절 역을 맡은 전소니도 외모와 분위기가 큰 역할을 했는데, 오예주도 그못지 않다. 수지에 이어 첫사랑의 아이콘 같은 느낌도 든다. 외모와 분위기가 눈길을 끄니, 시청자는 캐릭터에 몰입할 준비를 갖춘 셈이다. ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘본능 부부’ 아내 “이혼 생각 없어…남편, 살 빼고 취업하길” (‘이혼숙려캠프’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412945"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 본능 부부 아내가 이혼 유예를 결정했다. 12일 방송된 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서는 본능 부부가 최종 조정에 나선 모습이 그려졌다. 이날 본능 부부 남편 김은석 씨는 양육권에 대해 “나는 아내가 원하는 대로 해주고 싶다. 내가 아이들을 데려오든지 안 데려오든지 간에 아내가 이렇게 하고 싶다고 했을 때 그 의견을 존중해주고 싶다”고 말했다. 아내 김보현 씨 측 변호인은 “우리는 아이 7명의 양육권 모두를 남편에게 넘기겠다”고 해 모두를 놀라게 했다. 이어 “김보현 씨는 아이 6명의 출산으로 몸이 많이 약해졌다. 그리고 6명을 거의 맡아서 키웠다. 이혼하게 되면 김보현 씨는 아이들을 넘기고 열심히 경제 활동을 시작해서 양육비를 지급하는 방향으로 생각하고 있다”고 설명했다. 김보현 씨는 “내가 경제력이 없지 않았냐. 그게 가슴에 꽂혔던 것 같다”고 말했다. 양육비 80만 원 제안에 김은석 씨도 동의했다. 판사는 김보현 씨에게 “진짜로 이혼할 생각이 있냐”고 물었다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김이나 울컥' 이재엽, 상금 1억 주인공…'대학가요제' 초대 우승자 등극 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320381"/>
        <updated>2024-12-12T17:08:40.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백석예대 이재엽이 '대학가요제' 초대 우승자로 등극, 1억 원의 주인공이 됐다. 12일 방송된 TV조선 'TV조선 대학가요제' 최종회에는 MC 전현무와 심사위원 김형석, 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유를 비롯해 스페셜 심사위원 이적이 등장했다. 이날 생방송으로 진행된 'TV조선 대학가요제'에서는 심사위원 김형석과 톱텐의 스페셜 무대가 펼쳐졌다. 서경대 펜타클, 서울예대 최여원, 경희대 더티슈, 서경대+서경대 대학원 홀리베어, 백석예대 이재엽, 동국대 황건우, 서울예대 페투페, 호원대 오이스터즈, 서경대 대학원 조현서, 호원대+동아방송예대 양치기소년단은 '꿈의 대화', '나 어떡해', '해야', '내가' 등으로 결승전의 포문을 열었다. 특히 MC 전현무도 마지막에 등장, 톱텐과 함께했다. 이어 9인의 심사위원이 등장했다. 참가자들과 무대를 함께 꾸민 김형석은 "참가자들의 무대 중압감을 느낄 수 있었다. 너무 떨렸다. 캠퍼스로 돌아온 느낌이었다"고 밝혔다. 스페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 치매를 이기는 뇌의 비밀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003876191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003876191"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐 명의보감’ 오후 7시 TV조선은 13일 오후 7시 ‘메디컬 다큐-명의보감’을 방송한다. 치매를 어떻게 미리 알고 예방할 수 있을지 알아본다. 우리 몸에 쌓이는 각종 독성 물질은 뇌에도 차곡차곡 쌓여 기억력과 판단력을 저하시키고 두뇌에 안 좋은 영향을 끼친다고 한다. 가벼운 건망증을 방치했다가 치매로 발전할 수도 있다. 치매를 이겨내는 사람들의 뇌는 어떤 비밀을 갖고 있는지 사례들을 통해 알아본다. 9년째 치매 노모를 부양하고 있는 한 사람을 만난다. 어머니를 위해 음식 준비를 하고 식사 중에도 반찬을 직접 올려드리고 있다. 자식의 도움 없이는 움직일 수 없는 어머니에 몸도 마음도 힘들지만 최선을 다하며 곁을 지키고 있다고 한다. 그러나 치매 어머니를 돌보느라 정작 본인의 몸을 챙기지 못한 그는 결국 두뇌 건강에 문제가 생기기 시작했다. 두뇌 건강에 특별히 신경 쓰고 있는 사람도 만나본다. 그는 갑자기 나타난 건망증 증상에 급히 두뇌 건강을 챙기기 시작했다고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30억 빚 파산 윤정수 “보증 잘못 섰다가‥라디오 출연료까지 압류”(홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931700"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤정수가 과거 빚보증 때문에 출연료까지 압류됐던 상황을 떠올렸다. 12월 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 김숙은 강릉 출신 윤정수와 함께 강릉 임장에 나섰다. 장동민은 윤정수에게 “요즘에 추천하거나 관심 있는 매물 있나”라고 물었다. 윤정수는 “관심 있는 매물보다도 자신이 무엇인가를 깨달아야 한다. 철학적으로 내가 돈을 원하는가, 라이프를 원하는가를 알아야 한다”라고 강조했다. 그때 주우재는 “순수 궁금증이다. 잘 아시는데 파산을 한 이유가 뭔가”라고 질문했고, 윤정수는 펜을 날리며 발끈했다. 윤정수는 과거 사업 투자 실패와 보증으로 30억 원대의 빚을 져 당시 20억 집이 경매로 넘어갔다. 이로 인해 2013년 파산 선고를 받았으나 2019년 신용 회복 소식을 전했다. 윤정수는 “제가 심지어 학과도 경영학과 출신이다. 제가 보증을 잘못 섰다. 제가 MBC에서 라디오를 한 적이 있는데 거기 출연료도 압류가 됐었다”라고 말했다. 김숙이 “그럼 이 출연료도 압류인가”라고 장난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7남매 둔 본능 부부, 이혼 유예 결정..."살 빼고 취업"→"손버릇 고쳐" (이숙캠)[종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320378"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’에서 '본능 부부' 아내 측이 7명 아이의 양육권을 포기하겠다고 밝혀 남편을 깜짝 놀라게 만들었다. 그러나 결국 아이들을 잘 키워보고 싶다고 이혼 유예 결정을 내렸다. 12일 JTBC '이혼숙려캠프'에선 본능부부의 최종 조정 결과가 공개됐다. 양육건에 대해 본능 남편은 아내 뜻에 따르겠다고 말했고 아내 측은 “현재 자녀 6명과 내년에 태어날 일곱째가 출생할 예정이다. 7명의 양육권 모두를 남편에게 넘기도록 하겠다”라고 말했다. 아내 측은 “아이 6명의 출산으로 몸이 많이 약해졌다. 이혼 시 양육권을 넘기고 열심히 경제활동을 하고 양육비를 주겠다”고 말했다. 7명 양육권을 포기하겠다는 아내의 말에 본능 남편은 “솔직한 이야기로 벙 쪘던 것 같다”라고 밝혔다. 이에 서장훈은 “아빠가 양육했을 때 둘째가 육아를 하고 있는데 이 와중에 만약 엄마가 없다면 아빠 혼자 아이들 7명을 돌봐야 한다면 그럼 모든 짐이 11살 그 친구에게 가게 된다. 그거는 큰일이다”라고 걱정했다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채무 부부 아내, '자산 거의 없음'에도 3억 재산 '7대3' 분할 요구…남편 '황당' (이혼숙려캠프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806128"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프'에서 채무 부부의 최종 조정 과정이 전해졌다. 12일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들의 최종 조정이 공개됐다. 본능 부부, 폭군 부부에 이어 37살 동갑내기 채무 부부가 최종 조정에 나섰다. 아내는 돈에 대한 남편의 지나친 압박과 잔소리가 있었다고 말했지만, 알고 보니 빚이 있던 사실을 남편에게 숨긴 사실이 드러났다. 아내가 남편에게 진 빚은 8천 만 원 가량이었다. 심리 상담 시간을 통해 아내의 빚이 200만 원 가량 더 있다는 사실에 남편은 거듭된 충격에 빠진 바 있다. 캠프 첫날 이혼 의사가 30%라고 말했던 남편은 둘째 날 "현재 제 이혼 의사는 60%다"라며 아내를 향한 불신을 드러냈다. 아내는 "제가 이혼 신청을 하기는 했지만, 이혼숙려캠프를 통해 반성을 많이 했다. 남편이 괜찮다고 하면 잘 살아보고 싶다"고 했다. 이에 남편은 "저는 이혼에 대한 마음을 좀 진지하게 생각하게 되지 않았나 싶다"고 말했고, 아내는 "그럼 죽기살기로 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군 부부’ 남편 “재산분할, 아내에 8주고 싶어” (‘이혼숙려캠프’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412944"/>
        <updated>2024-12-12T16:10:53.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 폭군 부부 남편이 재산 분할 조정에서 뜻밖의 의견을 냈다. 12일 방송된 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서는 폭군 부부가 최종 조정에 나선 모습이 그려졌다. 이날 폭군 부부 아내 박세나 씨는 “나는 이혼 의사가 있다. 이혼하면 어떻게 되는지 알고 싶다”고 말했다. 반면 남편 강경우 씨는 “나는 이혼 의사가 없다”고 말했다. 두 사람의 의사가 불일치했기에 이혼을 전제로 한 조정이 진행됐다. 재산 분할부터 시작됐다. 박세나 씨 측 변호인은 “전체 재산 포함해서 남편 4, 아내 6 비율을 주장한다”고 말했다. 자녀 양육권도 달라고 했다. 그러나 강경우 씨가 원하는 재산 분할은 2대 8이었다. 강경우 씨는 “나는 2대 8까지 생각하고 있다. 내가 2라고 생각한다”고 해 모두를 놀라게 했다. 강경우 씨는 “처음에는 그냥 5대 5라고 생각했는데 어제 이혼 선배와 상담할 때 아이들 생각에 마음이 바뀌었다”고 말했다. 이어 “다 주고 싶은데 20%를 따로 뺀 건 내가 다시 시작하려고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 영숙, 미스터 배에 플러팅 "우월한 비율→좋은 유전자…6명 낳고파" (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806127"/>
        <updated>2024-12-12T15:09:28.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙이 본인에 자신감을 드러내며 다자녀에 대한 의지를 보였다. 12일 방송된 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 3MC가 솔로 남녀들의 데이트를 지켜봤다. 이날은 '돌싱 민박' 여자들의 첫 선택으로 데이트가 진행됐다. 그 가운데 10기 정숙과 16기 영자, 22기 영숙이 미스터 배를 선택하며 다대일 데이트가 성사됐다. 식당으로 이동하는 차 안에서는 영숙이 네 사람 사이에서 대화를 주도적으로 이끌어 눈길을 끌었다. 영숙은 "라면 4개씩 먹는다"라며 마른 몸과 상반되는 대식가 면모를 드러내 미스터 배를 놀라게 만들었다. 식사하던 중 미스터 배가 "각자 첫인상을 밝혀보는 건 어떠냐. 저는 제 사진 하나 있어서 감격이었다. 식사 한 번 대접해야겠다 싶더라"라고 제안하자 정숙은 미스터 백김, 영자는 미스터 흑김을 선택했다고 밝혔다. 이에 미스터 배가 "이중엔 날 선택한 사람이 없나"라고 하자 조용히 있던 영숙이 "저는 대접하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12년간 7번 임신' 본능부부 아내, 양육권 모두 포기했다…"전부 남편에게 줄 것" ('이숙캠')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692649"/>
        <updated>2024-12-12T15:09:28.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격 선언이 이어진 6기 부부들의 최종 조정이 공개됐다. 12일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들의 최종 결말이 공개됐다. 부부들이 재산 분할과 양육권에 대해 저마다 다른 의견으로 맞서는 가운데, 변호사 상담과 최종 조정에서 예측불가 반전이 거듭됐다. 먼저 남편의 폭언, 폭행과 아내의 음주 문제로 갈등을 겪었던 '폭군 부부'는 변호사 상담에서 박민철, 양나래 변호사에게 촌철살인 조언을 듣고 예상과는 다른 법적 판단에 충격을 받았다. 때리는 시늉만 했을 뿐 아내를 폭행하지는 않았다는 남편에게 박민철 변호사는 "시늉만 해도 폭행죄"라며 위협적인 행동이 위자료 청구도 가능한 심각한 문제임을 알려줬다. 또한 아내는 자신의 음주 문제가 폭언과 폭행만큼 심각한 문제라는 양나래 변호사의 조언을 듣지만 곧바로 인정하지 못하는 모습을 보였다. 특히 아내는 자신이 오롯이 피해자로 인정받기 어려우며 재산 분할에 있어서도 우위에 있기 어렵다는 변호사의 말에 깜짝 놀랐다. 이처럼 잘잘]]></content>
    </entry>
</feed>