<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-16T05:09:11.069Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여성국극 인기의 짜릿한 현실감, 배우 정은채 [홍종선의 신스틸러㉒]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002893453"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채의 연기력이 이토록 깊고 차졌다니! 큰 키와 하얀 피부, 우뚝한 코에 짙은 속눈썹, 프랑스 파리지엥 느낌을 풍기는 이국적 분위기에 마음을 뺏긴 뒤 오래도록 좋아하는 배우로 심중에 저장돼있는 배우였고. 대체 불가능한, 도드라지게 다른 미모로 크고 작은 예술영화들에서 감흥을 불러일으켜 왔고. 지난해 영화 ‘어쩌면 우린 헤어졌는지 모른다’를 통해 이제 숙성이 끝난 된장 같은, 요거트 아니고 진정 된장처럼 깊은 풍미를 발산하며 한결 풍성해진 감성 연기로 ‘성장’을 확인시켰던 정은채. 나름 팬을 자청해 놓고도 배우 정은채 연기의 발효 과정이 완료됐음을 몰랐다. 드라마 ‘정년이’(연출 정지인, 극본 최효비, 제작 스튜디오드래곤·스튜디오N·매니지먼트mmm·앤피오엔터테인먼트)에서 문옥경으로 분한 정은채를 보며 그 캐릭터 완성도에 감탄 또 감탄, 그만큼 기자로서 반성 또 반성했다. 단순히 한국 여자배우에게서 보기 드문 신체 조건을 십분 살려 모든 배역을 여성이 소화하는 국극에서 남자주인공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 주우재, 변우석 다녀간 '모델 고깃집' 방문.."런웨이 대기실이야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282864"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 주우재가 모델들이 서빙하는 고깃집으로 하하와 미주를 데려간다. 16일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 '마포구 보안관' 하하와 '진짜 홍대생' 주우재의 자존심을 건 홍대 쟁탈전(?)이 벌어진다. 하하와 주우재는 홍대 핫플을 내가 제일 잘 안다며 다투는데, 주우재는 비장의 카드로 후배 모델들이 하는 핫플 고깃집을 꺼낸다. 주우재는 모델 출신 배우 동생들 변우석, 김재영을 언급하며 "우석이도 재영이도 다 다녀간 곳이다"라며 기대감을 한껏 키운다. 공개된 사진 속 미주는 모델들이 런웨이 걷듯이 서빙을 하고, 고기를 멋있게 구워 주는 광경을 힐끔힐끔 바라보고 있다. 미주는 잘생긴 모델들의 향연에 개안한 듯 "어쩜 저렇게…."라고 말을 잇지 못하면서 "여기 런웨이 대기실 같은데?"라고 감탄을 터뜨린다. 기가 살아난 주우재는 "쟤들 나 보면서 운다. 진정해"라면서 후배 모델들을 의식해 웃음을 자아낸다. 미주는 "우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리, ‘떡목’ 한계 극복할까? ‘관심집중’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854140"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리-신예은의 국극 무료 공연이 포착됐다. 목소리를 잃는 시련을 딛고 국극계로 돌아온 김태리가 ‘떡목’으로 공연을 성공시킬 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난 10화에서는 소리를 잃었지만 국극의 꿈을 포기하지 않은 정년이가 끝내 엄마 공선(문소리 분)으로부터 국극 배우의 길을 허락받아 감동을 자아내는 한편, 사활을 건 합동공연 ‘바보와 공주’의 막을 올린 매란국극단은 첫 공연 직후 갑작스럽게 은퇴를 선언한 뒤 잠적한 매란의 간판스타 문옥경(정은채 분)으로 인해 패닉에 빠진 상황이다. 이에 재기를 다짐하며 돌아온 정년이와 매란의 앞날이 어떻게 될지 초미의 관심이 모이고 있다. 이 가운데 ‘정년이’ 측이 11화 방송을 앞둔 16일, 윤정년(김태리 분)과 허영서(신예은 분)가 ‘매란국극단 신성배우 무료공연’이라는 현수막을 걸고, 각기 다른 장소에서 길거리 공연을 펼치는 모습을 현장 스틸로 공개해 이목을 집중시킨다. 먼저 영서는 고운 한복 도포자락과 부채를 휘날리며 자신감 넘치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘62억 건물주’ 기안84, 새로운 직업 찾았다…“더이상 네가 알던 기안은 없어”(‘기안이쎄오’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108378"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 7일 서울 강남 코엑스에서 열린 백상예술대상 레드카펫 행사에서 포즈를 취하고 있다.2024. 5. 7.최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 기안84가 오는 12월 5일 첫 발령을 받는다. ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. 공개된 1차 티저 영상에는 웹툰 작가로 이름을 알린 기안84가 세계 방방곡곡으로 여행을 떠나고, 방송인으로 활약해 연예대상을 수상했던 모습을 되돌아보고 있다. 이어 “모두들 좋아해 주셔서 감사합니다”라며 큰 사랑을 보내준 이들에게 고마운 마음을 전한다. 그러나 편안한 차림으로 타블렛 펜을 쥐고 작업 중이던 기안84의 손에는 어느새 만년필이 들려 있고 “근데 난, 이쪽이 좀 더 내 체질이거든?”이라고 말해 흥미를 고조시킨다. 더불어 늦은 밤 사무실에서 서류를 검토하며 고뇌하는 리더의 카리스마를 발산, 무게감 있는 색다른 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 재산 내놨다…'42살' 도경완 깜짝 놀랄 '子 효도 플렉스'('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689252"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 연우가 아빠를 위해 서프라이즈 선물을 준비한다. 16일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 11회에서는 아빠의 최애 야구팀 경기장에 방문하는 도경완, 연우, 하영이의 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 스페셜 MC 이현이가 아이들의 사생활을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 도가네는 야구 마니아 도경완을 위해 최애 야구팀 LA다저스의 홈구장에 방문한다. 티켓을 미리 예매하지 않은 도경완은 "기념품 샵에만 가도 좋다"며 설렘을 드러낸다. 그러나 여기에는 큰 반전이 숨어 있었다고. 바로 연우가 미국에 오기 전부터 아빠를 위해 미리 티켓 예매를 했던 것. 이에 대해 연우는 "매일 우리만 돌보는 아빠에게 미안해서, 위로가 될 수 있는 게 없을까 해서 야구 티켓을 구매했다"고 말해 스튜디오 안을 감동으로 물들인다. 이를 위해 연우는 엄마 장윤정에게 자신의 전 재산을 내어주며 티켓 구매를 부탁했다는 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 "낯선 여성국극 소재, 우려 넘어 사랑 받아 감사" 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886879"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’의 종영이 하루 앞으로 다가온 가운데 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜가 시청자들의 성원에 직접 감사를 전했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서 ‘윤정년’ 역을 맡은 김태리는 “모든 배우 스태프분들이 쏟아낸 노력에서 오는 기대감과 드라마에서 처음 선보이는 낯선 여성 국극이라는 소재에서 오는 우려를 모두 뛰어넘어 감사하게도 많은 시청자 분들의 사랑을 받고 있다. 넘치게 족한 것 같다. 정말 감사하다. 앞으로 남은 2화도 편안하게 즐겨주셨으면 좋겠다”고 전하며 “마지막 한 번의 공연, 왕자의 교체, 이별, 그리고 계속되는 별천지. 마지막까지 재밌게 봐달라”고 귀띔했다. 정년이의 유일한 라이벌이자 벗으로서 양대산맥을 이룬 신예은은 “이 작품을 정말 오랜 시간 최선을 다해서 준비했고, 그 많은 과정들 속에서 희로애락을 다 경험한 것 같다. 저에게 확신과 용기를 주었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길·비비, 공조의 전초? 응급실 앞 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911256"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 김성균, 김형서가 응급실 앞에서 포착됐다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/연출 박보람) 측은 16일 4회 방송을 앞두고 김남길, 김성균, 김형서가 의미심장한 기운을 안기는 '응급실 앞 스리샷'을 공개했다. 지난 3회에서는 구자영(김형서 분)에게 체포됐던 김해일(김남길)과 구대영(김성균)이 오해를 풀고 풀려난 후 마약 카르텔을 계속 쫓는 내용이 담겼다. 이후 구자영은 차를 습격한 의문의 무리로 인해 위기에 놓인 순간 갑자기 나타나 무리를 일망타진하는 김해일과 구대영을 보고 충격에 빠졌다. 이어 4회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 응급실 앞 의자에 나란히 앉은 김해일, 구대영, 구자영이 각자 다른 표정으로 초조함을 내비치고 있는 모습이 담겼다. 김해일은 구자영을 심각하게 바라보며 걱정 어린 시선을 보내고, 구대영은 구자영의 얘기에 몹시 황당한 듯 경악한 얼굴로 그대로 얼어붙는다. 그리고 구자영은 격분한 얼굴을 유지한 채 허탈해한다. 과연 세 사람에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내생활' 연우, 父 도경완 위해 전 재산 내놨다…美 야구티켓 몰래 구매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886877"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 연우가 아빠를 위해 서프라이즈 선물을 준비한다. 11월 16일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 11회에서는 아빠의 최애 야구팀 경기장에 방문하는 도경완, 연우, 하영이의 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 스페셜 MC 이현이가 아이들의 사생활을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 도가네는 야구 마니아 도경완을 위해 최애 야구팀 LA다저스의 홈구장에 방문한다. 티켓을 미리 예매하지 않은 도경완은 “기념품 샵에만 가도 좋다”며 설렘을 드러낸다. 그러나 여기에는 큰 반전이 숨어 있었다고. 바로 연우가 미국에 오기 전부터 아빠를 위해 미리 티켓 예매를 했던 것. 연우는 “매일 우리만 돌보는 아빠에게 미안해서, 위로가 될 수 있는 게 없을까 해서 야구 티켓을 구매했다”고 말해 스튜디오 안을 감동으로 물들인다. 이를 위해 연우는 엄마 장윤정에게 자신의 전 재산을 내어주며 티켓 구매를 부탁했다는 전언이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승국, '위키드' 신시아 에리보X아리아나 그란데 '특급 만남']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005268787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005268787"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 크리에이터 이승국이 영화 '위키드' 주인공들과 인상 깊은 인터뷰를 나눴다. 이승국은 지난 15일 자신의 유튜브 채널 '천재이승국'을 통해 영화 '위키드' 주인공인 신시아 에리보, 아리아나 그란데와 진행한 인터뷰 영상을 공개했다. 본격적인 인터뷰에 앞서 이승국은 두 배우의 관심사인 점성술에 대해 이야기하며 분위기를 풀었다. 이어 이승국은 10년 전 뮤지컬 '위키드'를 보고 영화에 출연하게 된 신시아 에리보에게 "이 영화를 연출한 존 추 감독님이 당신에게 말한 것을 그대로 인용하겠다"라며 "'당신이 어느 행성에서 왔는지는 모르겠는데, 사람들은 당신을 더 많이 봐야 한다'라고 말했고, 당신이 이 영화의 엘파바가 되는 순간이었다. 당신의 엘파바가 스크린에서 중력을 거스르는 걸 사람들이 지켜보던 그 공간에 있는 건 어땠나?"라고 질문했다. 이를 들은 신시아 에리보는 "그렇게 묘사하는 것을 처음 들었다. 아무도 그렇게 말한 적이 없다. 완전히 감동받았다"라며 눈물을 글썽거렸다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, '보라색 염색' 고양이 상태에 "완전 학대" 분개 (동훌륭)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796313"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다' 은지원이 보라색으로 염색된 고양이들의 상태에 분노했다. 16일 오전 10시 35분 첫 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 1회에서는 도심 속 동물들의 다양한 사건·사고가 그려졌다. 이날 방송에서는 정규 편성과 함께 새 MC로 합류한 데프콘이 반가운 인사와 함께 등장했다. 데프콘은 "결이 다른 동물 프로그램이 탄생한 것 같다. (동물에 대한) 교훈과 경각심, 책임감을 안겨줘 동물을 이해하는데 도움이 된다. 더 잘 녹아들 수 있도록 노력하겠다"라고 각오부터 전했다. 본격적으로 애니캠을 통해 도심 속 동물들에 대한 다양한 이야기를 나눴다. 서울의 한 카페에 나타난 야생 족제비부터 하얀 고양이라 쉽게 더러워진다는 이유로 보라색으로 염색된 고양이의 기묘한 사연까지 모두 공개되며 충격을 안겼다. 이에 은지원은 "이해할 수가 없다. 완전 학대"라고 말했고, 고지안 역시 "말이 안 나온다"라며 화난 모습으로 눈길을 끌었다. 이어 길가에서 구조된 후 결국 하늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김자옥, 오늘(16일) 10주기…여전히 그리운 공주님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886875"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진공동취재단 배우 고 김자옥이 세상을 떠난지 10년이 지났다. 김자옥은 2014년 11월 16일 63세를 일기로 세상을 떠났다. 고인은 2008년 대장암 수술을 받았으나 재발해 항암 치료를 받아오다 병세가 급속히 악화돼 입원 치료를 받던 중 숨을 거뒀다. 사인은 폐암에 따른 합병증이다. 1951년 부산에서 태어난 고인은 초등학생 시절 CBS 전속 어린이 성우로 활동하다 1970년 MBC 공채 탤런트 2기로 본격적인 성인 연기를 시작했다. 1974년 성우 겸업을 시작한 후에는 MBC 라디오 드라마 ‘사랑의 계절’로 한국방송대상 성우상을 수상하기도 했다. 1975년 김수현 작가의 ‘수선화’로 백상예술대상 TV부문 여자최우수연기상을 받은 김자옥은 1976년 변장호 감독의 ‘보통여자’를 시작으로 ‘O양의 아파트’, ‘영아의 고백’, ‘상처’ 등의 영화에 출연하며 흥행을 거두기도 했다. 가수로도 활동을 펼쳤다. 태진아의 권유로 1996년 가수로 데뷔, ‘공주는 외로워’로 60여 만장의 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 듀엣 결성했다…멤버는 개그맨 김준현('불명')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689251"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS '불후의 명곡' 이찬원과 김준현이 짝꿍 결성 후 듀엣에 나선다. 오늘(16일) 방송되는 KBS2 '불후의 명곡' 681회에서는 '환상의 짝꿍 특집' 2부 레전드의 승부가 펼쳐진다. 트로트계 신구 짝꿍으로 훈훈한 선후배의 모습을 보여주고 있는 이번 특집은 토크대기실 속 다채로운 코너가 준비돼 즐거움을 더한다. 이중 '불후의 명곡' 이찬원과 김준현이 듀엣을 결성하며 '환상의 듀엣 가요제' 코너의 포문을 연다. 김준현은 "'불후의 명곡'이 1년에 한번 노래 시켜준다고 약속했는데, 더 이상은 안 된다더라. 하려면 토크대기실에서 하라 해서 알겠다고 했다"라며 '대기실 가요제'의 포문을 연다. 이찬원과 함께 듀엣에 나선 김준현은 나훈아의 '홍시'를 선곡, 한 소절씩 나눠 부르고 함께 하모니를 뽐내는 등 찰떡 호흡을 자랑한다. 김준현은 이찬원과 환상의 호흡을 맞추면서도 자신만의 음색이 드러난 안정적인 가창력을 발휘해 토크대기실 출연진들의 박수를 받는다. 이어 다른 짝꿍들도 대기실 코너 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짠돌이 연우, 아빠 도경완 위해 전 재산 털었다 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921406"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우가 아빠를 위해 통 큰 선물을 준비한다. 11월 16일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)에서 아빠의 최애 야구팀 경기장에 방문하는 도경완, 연우, 하영이의 이야기가 공개된다. 이날 도가네는 야구 마니아 도경완을 위해 최애 야구팀 LA다저스의 홈구장에 방문한다. 티켓을 미리 예매하지 않은 도경완은 “기념품 샵에만 가도 좋다”며 설렘을 드러낸다. 그러나 여기에는 큰 반전이 숨어 있었다고. 바로 연우가 미국에 오기 전부터 아빠를 위해 미리 티켓 예매를 했던 것. 이에 대해 연우는 “매일 우리만 돌보는 아빠에게 미안해서, 위로가 될 수 있는 게 없을까 해서 야구 티켓을 구매했다”고 말해 스튜디오 안을 감동으로 물들인다. 이를 위해 연우는 엄마 장윤정에게 자신의 전 재산을 내어주며 티켓 구매를 부탁했다는 후문이다. 하지만 서프라이즈를 위해 이를 비밀에 부친 연우는 경기장으로 향하는 차 안에서 뜻밖의 교통 체증을 맞닥뜨린다. 티켓이 있는 줄 모르는 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥송범근 질투하겠네…미주, 모델 서빙에 힐끔힐끔 “어쩜 저렇게” (놀면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921405"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 하하와 미주를 모델들이 서빙하는 고깃집으로 안내한다. 11월 16일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 하하와 주우재의 자존심을 건 홍대 쟁탈전(?)이 벌어진다. 하하와 주우재는 홍대 핫플을 내가 제일 잘 안다며 다투는데, 주우재는 비장의 카드로 후배 모델들이 하는 핫플 고깃집을 꺼낸다. 주우재는 모델 출신 배우 동생들 변우석, 김재영을 언급하며 “우석이도 재영이도 다 다녀간 곳이다”라고 말해 기대감을 한껏 키운다. 공개된 사진 속 미주는 모델들이 런웨이 걷듯이 서빙을 하고, 고기를 멋있게 구워 주는 광경을 힐끔힐끔 바라보고 있다. 미주는 잘생긴 모델들의 향연에 개안한 듯 “어쩜 저렇게….”라고 말을 잇지 못하면서 “여기 런웨이 대기실 같은데?”라고 감탄을 터뜨린다. 기가 살아난 주우재는 “쟤들 나 보면서 운다. 진정해”라면서 후배 모델들을 의식해 웃음을 자아낸다. 미주는 “우재 오빠 모델계에서 유명해요?”라고, 하하는 “우재는 모델계에서 어떤 사람입니까?” “롤모델은 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승국, '위키드' 신시아 에리보X아리아나 그란데 '스페셜 인터뷰' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258105"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승국이 특별한 인터뷰를 나눴다. 이승국은 지난 15일 자신의 유튜브 채널 '천재이승국'을 통해 영화 '위키드' 주인공인 신시아 에리보, 아리아나 그란데와 진행한 인터뷰 영상을 공개했다. 본격적인 인터뷰에 앞서 이승국은 두 배우의 관심사인 점성술에 대해 이야기하며 분위기를 풀었다. 이어 이승국은 10년 전 뮤지컬 '위키드'를 보고 영화에 출연하게 된 신시아 에리보에게 "이 영화를 연출한 존 추 감독님이 당신에게 말한 것을 그대로 인용하겠다"라며 "'당신이 어느 행성에서 왔는지는 모르겠는데, 사람들은 당신을 더 많이 봐야 한다'라고 말했고, 당신이 이 영화의 엘파바가 되는 순간이었다. 당신의 엘파바가 스크린에서 중력을 거스르는 걸 사람들이 지켜보던 그 공간에 있는 건 어땠나?"라고 질문했다. 이를 들은 신시아 에리보는 "그렇게 묘사하는 것을 처음 들었다. 아무도 그렇게 말한 적이 없다. 완전히 감동받았다"라며 눈물을 글썽거렸다. 이에 이승국은 "영화 속 당신의 퍼포먼스는 정말 좋았다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라·문별·원어스·원위·퍼플키스, 2025 시즌 그리팅 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854134"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[알비더블유(이하 RBW) 소속 아티스트들이 2025 시즌 그리팅을 출시한다. 솔라, 문별, 원어스, 원위, 퍼플키스는 최근 각 팀의 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 발매 소식과 함께 콘셉트 포토를 공개했다. 각자의 뚜렷한 개성이 묻어나는 콘셉트로 소장 가치를 더했다. 먼저, 솔라는 ‘SOLARZINE’ 25‘이라는 타이틀로, 매거진 에디터이자 모델로 분해 무대 위와는 또 다른 매력을 기대케 한다. 문별은 ’사계향수(四季鄕愁)‘라는 타이틀에 걸맞게 향으로 사계절을 추억하는 모습을 보여줄 예정이다. 원어스는 ’oneus TO moon‘을 주제로 투문(공식 팬덤명)과의 소중한 추억을 회상하며, 앞으로도 영원히 함께할 것을 약속한다. 풋풋한 매력이 돋보이는 스쿨룩을 선보여 팬들에게 설렘을 안겼다. 원위는 ’THE HIDEOUT OF YOUTH‘라는 콘셉트 아래, 청춘 아지트 속 각양각색의 캐릭터를 보여준다. 함께이기에 더욱 행복한 모습들을 그려내며 멤버 간 끈끈한 케미스트리를 자랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신영, 34개월 삼둥이 첫 심부름에 '경악'…장윤정도 리액션 고장 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796312"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 개그우먼 황신영이 삼둥이의 인생 첫 심부름에 경악한다. 16일 방송되는 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 11회에서는 개그우먼 겸 SNS 스타 황신영의 34개월 삼둥이가 인생 첫 심부름에 도전한다. 스튜디오에서는 MC 도장부부 도경완-장윤정과 황신영이 직접 출연해 아이들의 사생활을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 넘치는 끼와 한예종 출신의 춤 실력을 바탕으로 올리는 콘텐츠마다 대박이 나며 SNS 스타가 된 개그우먼 황신영이 34개월 삼둥이와 함께 ‘내생활’을 찾는다. 초대형 인플루언서인 엄마 덕분에 태어났을 때부터 슈퍼스타 베이비인 ‘허그 삼둥이’ 안아서, 안아준, 안아영 삼둥이를 예능에서 볼 수 있다는 소식에 많은 랜선 이모-삼촌이 주목하고 있다. 이날 아이들은 34개월 인생 첫 심부름에 도전한다. 황신영에 따르면 첫째 아서는 어디로 튈지 모르는 에너자이저, 둘째 아준이는 자기가 꽂힌 것만 하는 마이웨이, 셋째 아영이는 모든 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 다녀간 모델 핫플 고깃집…미주 "런웨이 대기실" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911245"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 주우재가 모델들이 서빙하는 고깃집으로 하하와 미주를 데려간다. 16일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 '마포구 보안관' 하하와 '진짜 홍대생' 주우재의 자존심을 건 홍대 쟁탈전이 벌어진다. 이날 방송에서 하하와 주우재는 홍대 핫플을 내가 제일 잘 안다며 다툰다. 이에 주우재는 비장의 카드로 후배 모델들이 하는 핫플 고깃집을 꺼내고, 모델 출신 배우 동생들인 변우석과 김재영을 언급하며 "우석이도 재영이도 다 다녀간 곳"이라고 소개하는 등 기대감을 한껏 키운다. 공개된 사진에서 미주는 모델들이 런웨이 걷듯이 서빙을 하고, 고기를 멋있게 구워 주는 광경을 힐끔힐끔 바라보고 있다. 또한 미주는 잘생긴 모델들의 향연에 개안한 듯 "어쩜 저렇게"라고 말을 잇지 못하면서 "여기 런웨이 대기실 같은데?"라고 재차 감탄한다. 기가 살아난 주우재는 "쟤들 나 보면서 운다, 진정해"라며 후배 모델들을 의식해 웃음을 자아낸다. 미주는 "우재 오빠 모델계에서 유명해요?"라고 묻고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 임수향-수호-채종협과 오늘(16일) 남극으로 떠났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921402"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원, 임수향, 수호, 채종협이 남극을 찾는다. MBC '남극의 셰프' 출연진은 4인은 11월 16일 인천공항을 통해 남극으로 출국했다. 이들은 남극 세종과학기지의 일원으로 합류해 극지 활동에 나설 예정이다. 이를 위해 극지 안전훈련, 남극특별보호구역(ASPA) 교육, 육상안전훈련 등 모든 준비를 마치고 남극행 비행기에 올랐다. 남극 세종기지의 식자재로만으로 음식을 준비해야 하는 백종원은 “어떤 재료가 있는지 알 수 없어 출국하는 오늘까지도 긴장된다. 하지만 남극에서 고생하는 분들을 위해 최선을 다해 요리하겠다”고 각오를 남겼다. MBC와 LG유플러스 STUDIO X+U가 공동 제작하는 '남극의 셰프'는 혹독한 남극 환경에 고립되어 살아가는 월동대원들을 위해 따뜻한 한 끼를 대접하는 과정을 담는 프로그램으로 2025년 4월 방영 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원·임수향·수호·채종협, '남극의 셰프' 됐다…오늘 남극行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911241"/>
        <updated>2024-11-16T05:08:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 임수향과 엑소 수호, 채종협과 남극 대륙으로 떠났다. LG유플러스의 STUDIO X+U와 MBC가 공동 제작하는 새 프로그램 '남극의 셰프' 측은 16일 "이들이 오늘 남극으로 떠났다"고 알렸다. '남극의 셰프'는 사명감 하나로 혹독한 남극 환경에 고립되어 살아가는 월동대원들을 위해 따뜻한 한 끼를 대접하는 과정을 담은 프로그램이다. 대한민국을 요리 열풍으로 뜨겁게 만든 백종원과 함께 배우 임수향과 채종협, 그리고 아이돌 그룹 엑소 멤버 수호가 함께 한다. 앞서 '남극의 셰프'는 극지 안전훈련, 남극특별보호구역(ASPA) 교육, 육상안전훈련 등 극지 활동을 앞두고 만반의 준비를 하는 출연진 4인의 모습을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진에서 백종원과 임수향, 수호, 채종협은 설렘이 가득 담긴 표정이다. 그러나 한편으로는 상상불허의 혹독한 자연환경이 기다리고 있는 남극으로 떠나는 상황이 걱정되는 듯, 긴장감이 엿보인다. 모든 준비를 마쳤지만, 남극 기지의 부식 창고에 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강창민,   마스크도 못 가린 훈훈함 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921398"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강창민,  마스크 위로 눈빛이 훈훈~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921397"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호,  표정만 봐도 멋있네 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921396"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호,  매력 넘치는 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921395"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “로제 ‘아파트’ 같은 노래 나올 것, 디파트먼트 백화점 노린다”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921394"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 로제의 '아파트'를 언급했다. 11월 16일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 청취자와 소통하는 박명수의 토크가 담겼다. 이날 한 청취자는 "남해 여행 와서 놀고 있습니다. 요즘 대세인 '아파트' 노래 틀고 숏폼도 찍는데 너무 신나네요. 명수 형도 '아파트' 숏폼 찍어보세요"라고 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "찍는 것도 중요한데 그런 노래를 만들어야 되는데 못 만드는 게 아쉽네요. 계속 준비를 하고 있습니다. 조만간에 아파트 말고 다른 노래 나올 거예요"라고 답했다. 그는 "디파트먼트. 디파트먼트라고 나올 거다. 백화점에 가자. 티파트먼트 기대해 주시기 바라겠습니다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호,  대체불가 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921393"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국장 유노윤호x최강창민,  이쪽이 아니네..[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921392"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호x최강창민, 치명적인 입국장 매력  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921391"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “개그맨 아무나 못해, 끼 있으니까 창피한 줄 모르고 까불어”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921390"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 개그맨에 대해 이야기했다. 11월 16일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 청취자와 소통하는 박명수의 토크가 담겼다. 이날 한 청취자는 "성대모사 코너 참여하고 싶어서 이것저것 연습 중인데 잘 안 되네요. 괜히 통화했다가 망신당할까 봐 일찌감치 포기했습니다"라고 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "사실 이 성대모사도 이게 저 좀 재능이 있어야 돼요. 개그맨들이 뭐 그냥 되는 겁니까? 얼마나 많은 연습과. 또 그런 끼를 받았기 때문에 이렇게 챙피한 줄 모르고 까부는 거예요"라고 했다. 다만 그는 "그런 것도 역시 부단한 노력으로 가능합니다. 저는 노력형이거든요. 노력형 원래 그런 끼를 받은 건 아니고 여러분들 노력하시면 언제든지 할 수 있습니다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호x최강창민, 역시 입국장 갬성은 최고 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921389"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유노윤호x최강창민, 잘 다녀 왔어요~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921388"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 16일 가수 동방신기가 해외 일정을 마치고 인천국제공항 제2여객터미널을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 겨울바다서 눈의 요정 등극…숨만 쉬어도 아름다워 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921387"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 멤버 카리나가 겨울 일상을 공유했다. 11월 15일 카리나는 소셜 계정에 "댕"이라는 문구와 함께 사진 한 장을 업로드했다. 사진 속 카리나는 눈 내리는 바닷가에서 촬영에 한창인 모습. 핑크색 패딩을 입고 털모자를 쓴 카리나의 겨울 요정 비주얼이 눈길을 잡는다. 한편 카리나가 속한 에스파는 지난달 다섯 번째 미니 앨범 '위플래시'(Whiplash)를 발매했다. 'Whiplash’는 강렬하고 속도감 넘치는 베이스와 하우스 비트가 특징인 EDM 기반의 댄스곡으로, 가사에는 틀에 갇히지 않고 나만의 기준과 잣대로 거침없이 나아가며 어딜 가나 판도를 바꾸는 당당한 에스파의 매력을 담았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 백종원도 긴장…수호·임수향·채종협과 남극行('남극의 셰프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689249"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC &lt;남극의 셰프&gt; 출연진 백종원, 임수향, 수호, 채종협이 오늘(16일) 인천공항을 통해 남극으로 출발했다. 이들은 남극 세종과학기지의 일원으로 합류해 극지 활동에 나설 예정이다. 이를 위해 극지 안전훈련, 남극특별보호구역(ASPA) 교육, 육상안전훈련 등 모든 준비를 마치고 남극행 비행기에 올랐다. 남극 세종기지의 식자재로만으로 음식을 준비해야 하는 백종원은 “어떤 재료가 있는지 알 수 없어 출국하는 오늘까지도 긴장된다. 하지만 남극에서 고생하는 분들을 위해 최선을 다해 요리하겠다.”는 각오를 남겼다. MBC와 LG유플러스 STUDIO X+U가 공동 제작하는 &lt;남극의 셰프&gt;는 혹독한 남극 환경에 고립되어 살아가는 월동대원들을 위해 따뜻한 한 끼를 대접하는 과정을 담는 프로그램으로 2025년 4월 방영 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅마우스'·'괴물' 유태주, 피에이엔터테인먼트와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911236"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피에이(PA)엔터테인먼트가 배우 유태주와 전속계약을 체결했다고 16일 밝혔다. 유태주는 tvN '사랑의 불시착', KBS 2TV '도도솔솔라라솔', OCN '경이로운 소문' 등의 작품을 통해 신선한 마스크로 눈도장을 찍고, JTBC '괴물'에서 어수룩하고 순진한 모습 이면에 충격적인 반전을 지닌 인물 강진묵(이규회)의 어린 시절을 연기하며 눈길을 끌었다. 더불어 그는 MBC '빅마우스'에서 탁광연 역을 맡아 보여준 강렬한 연기로 그의 이름 석 자를 대중에게 제대로 각인시켰다. 구천 교도소의 죄수 탁광연 캐릭터에 몰입한 그는 등장과 동시에 섬뜩한 카리스마로 시선을 모았고, 암흑세계의 제왕이라는 누명을 쓰고 수감된 박창호(이종석 분)와 호흡을 맞추며 극에 쫄깃한 재미를 더했다. 피에이(PA)엔터테인먼트 관계자는 "유태주 배우는 맡은 바 그 캐릭터를 정말 매력적으로 소화할 줄 아는 배우다, 눈길을 사로잡는 눈빛과 묘한 아우라, 다양한 얼굴을 지닌 그와 새롭게 그려나갈 미래가 정말 기대된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 열애설 이유 있는 ‘달달’ 케미, 발리에서 생긴 일(ssomday)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921386"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민과 정해인이 달달한 케미를 자랑했다. 15일 배우 정소민의 채널 '정소민ssomday'에는 "어때어때? 발리 화보촬영 비하인드 가져왔는데"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 정소민은 "오늘 발리 화보 촬영을 가는 날이다. 비하인드 겸 브이로그 겸 겸사겸사 드라마('엄마친구아들')가 끝나는 시점이라 카메라를 켜봤다"라고 밝히며 영상을 열었다. 이어 발리로 가는 비행기 안, 정소민은 기내식, 독서 등을 즐기는 모습을 담았다. 발리에서 도착한 후에는 스태프들과 식사를 하는가 하면, 야외 공연도 보며 시간을 보냈다. 화보 촬영장에서는 정소민과 정해인의 완벽 케미가 시선을 끌었다. 카메라 앞에선 정해인은 "입욕제를 써서 아침부터 반신욕을 해서 영혼이 다 빨린 느낌. (화보가) 너무 잘 나오고 있다"면서 "쌍꺼풀이 생겼다"고 했다. 그러자 정소민은 "어 진짜네"라며 "안경이 참 잘 어울리시네요"라고 칭찬했다. 또 정해인은 소파에 앉아 포즈를 취하던 정소민에게 “또 회장놀이하네. 일어나 빨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조민아 “생지옥 겪고 살이 1.5kg 빠져” 추락사고→응급실 뺑뺑이 아들 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921385"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 살이 더 빠진 근황을 전했다. 조민아는 11월 16일 자신의 소셜미디어에 아들 강호 군에게 메이크업 받는 근황을 올리면서 "많은 분들이 걱정해주시고 응원해주시는 덕에 강호 많이 나아졌어요!"라고 적었다. 이어 그는 "입쪽을 다치면서 사고 직후 며칠만에 살이 1.5kg나 빠지긴 했지만, 강호랑 함께 하는 시간을 더 많이 갖고 몸과 마음의 안정을 찾으면서 조금씩 돌아오고 있어요"라고 이야기했다. 앞서 조민아는 아들이 크게 다치는 사고가 있었다고 밝힌 바 있다. 그는 "휴일 저녁 아기가 강호의 아빠와 시간을 보내면서 공원에 있던 그네를 타다 턱으로 떨어져서 안면부가 길게 찢어지면서 구멍이 뚫리고 턱에 화상까지 입었다"고 밝혀 안타까움을 안겼다. 이어 "상처가 크고 깊어 수면 마취를 하고 수술을 해야 한다는데 일요일 저녁이라 마취과 선생님이 안 계셨고 아기 안면부 봉합 수술은 성형외과 전문의가 해야 하는데 그 병원은 단순 봉함만 한다고 해줄 수 없다며 응급실을 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리 "한석규 선배님처럼 좋은 어른, 선배 되고파" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911224"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예리가 '이토록 친밀한 배신자' 종영 소감을 전했다. 지난 15일 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 연출 송연화 극본 한아영)가 종영했다. 한예리는 극 중 장태수(한석규 분)의 범죄행동분석팀 팀원 프로파일러 이어진 경장 역을 맡았다. 한예리는 소속사 사람엔터테인먼트를 통해 "드라마를 촬영할 때마다 늘 마음이 좋은 분들과 하고 싶다고 소망하는데, 이번에도 너무 좋은 분들과 마음 따뜻하게 촬영할 수 있어서 행복했다"라고 출연 소감을 전했다. 3년 만에 안방극장에 복귀한 한예리는 정확한 발음과 섬세한 감정 연기로 맡은 인물, 이어진의 이성적인 면모를 완벽하게 살려냈다. 특히 믿고 따르던 장태수가 점차 객관성을 잃고 수사 원칙을 어기는 모습을 보여주자, 서서히 실망하다 못해 결국 의심까지 하게 되는 이어진의 차분하고도 날카로운 감정선을 예리하게 그려냈다는 호평을 받았다. 이에 "이어진의 입장을 자주 생각했다, 특히 이 사람의 최선은 무엇일까, '후회하지 않을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리가 해도..." 송은이X김숙, 마이트로 신곡 후보곡에 사심 폭발 (진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316771"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자, 송은이, 김숙이 마이트로 두 번째 노래 후보곡에 사심을 드러낸다. 16일 TV CHOSUN 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’에선 화제를 모았던 마이트로의 첫 곡 '밤밤밤'에 이은 두 번째 곡을 위해, SM 사상 최초로 트로트 송캠프가 개최되는 모습이 그려질 예정이다. 송캠프는 SM에서 최초로 시도해 현재 K-POP 업계에 보편적으로 자리 잡게 된 곡 작업 방식으로, 각양각색의 창작자들이 모여 서로의 창의력과 노하우를 주고받으며 하나의 곡을 만드는 시스템이다. 이날 방송에서는 마이트로의 두 번째 신곡을 위해 국내외를 막론한 K-POP 작곡가 30명이 모여 곡 작업을 하는 모습이 담긴다. H.O.T. 출신의 강타와 트랙스 출신의 정모를 비롯해 가수 유성은 등 반가운 얼굴들도 함께하며 눈길을 끌 예정. 이때 조영수는 "'사랑의 배터리'가 내 첫 트로트곡"이라면서 "당시 강은경 작사가님이 보내주신 가사를 딱 보자마자 '이건 되겠다' 싶더라"라며 히트곡 탄생의 비하인드를 밝힌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 힘들다는 팬 믿었는데 “구구절절 수개월 금전 요구에 송금, 사기 피해”(프리한닥터)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921384"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유의 사기 피해가 시선을 끌었다. 15일 방송된 tvN 예능 프로그램 '프리한 닥터'에서는 연예인들이 대중의 과도한 관심과 행동으로 인해 겪었던 고충 사례가 공개됐다. 이날 방송에는 최근 노홍철은 한 승객의 요청으로 좌석을 바꿔준 일이 소개됐다. 그는 해당 좌석이 원래 좌석보다 좁은 좌석이었던 상황에 놓였던 바 있다. 이지혜는 "동일한 좌석이면 상관이 없겠지만, 다운그레이드면 조금 불편하지 않나"며 "노홍철 씨 입장에서는 거절하기도 어려웠을 것"이라고 말했다. 그런가하면 과거 아이유는 얼굴도 모르는 사람으로부터 금전을 요구하는 메시지를 받았다. 평소에도 병원비, 등록금, 사채 등으로 고통을 받는다면서 도움을 요청하는 메시지가 많았다고. 그 중 팬을 사칭한 한 누리꾼은 아이유에게 구구절절한 사연을 들며 수개월 동안 금전을 요구했고, 결국 아이유는 돈을 송금했다. 아이유는 "돈을 보내자마자 메시지를 하나 더 받았다"며 "돈을 더 요구하는 내용이 와서 이상하다고 생각해서 답장을 보내지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가슴으로 낳았다’ 박영규, 54세 차이 ‘막둥이 딸’ 최초 공개 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163255"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 방송되는 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박영규가 재혼으로 얻은 딸이 최초로 공개된다. 배우 박영규는 최근 4혼 소식으로 화제를 모으며 ‘4혼의 남자’, ‘재혼의 신’이라는 타이틀을 얻었다. 지난 2019년 25세 연하의 아내와 결혼식을 올린 뒤 5년 넘게 딸과 함께 가정을 꾸리고 있는 박영규는 지난 방송에서 가슴으로 낳은 어린 딸에 대한 남다른 애정을 보여주며 궁금증을 유발한 바 있다. 이날 박영규는 초등학생 때 처음 만나 올해 18세가 된 딸과 인생 첫 부녀 데이트에 나선다. 박영규는 딸을 “내가 살아가는 의미 중에 제일 큰 존재”라고 소개하며 꿀 떨어지는 눈빛으로 딸과 인사를 나누는 등 ‘4혼의 사랑꾼’에 이어 딸바보 면모를 자랑한다. 부녀 데이트의 첫 번째 코스는 딸이 추천한 ‘떡볶이 먹기’. 지난 방송에서 사고로 떠난 아들과 추억을 쌓지 못한 것이 가장 후회가 된다고 밝힌 박영규는 아들과 다시 만난다면 가장 하고 싶었던 것으로 ‘떡볶이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 곽튜브, '학폭 이슈' 이나은 간접 언급…"진짜 핼쑥해져, 좀 빠졌어"('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689248"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 곽튜브가 권은비와 ‘다이어트 토크’를 나누던 중, 자폭해 웃음을 자아냈다. 15일(금) 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 6회에서는 전라남도 순천에서 ‘바다 밥상’을 선포한 ‘먹브로’ 전현무-곽튜브(곽준빈)와 ‘물의 여신’ 게스트 권은비가 ‘내숭 제로’ 리얼 해산물 먹트립을 펼쳐 시청자들의 침샘을 자극했다. 세 사람은 ‘꼬막 카세’부터 순천 아랫장 노포 전집, 짱뚱어탕 맛집을 모두 섭렵하며 순천 바다의 맛을 안방극장에 고스란히 전달했다. 이날 전현무-곽튜브는 순천만 습지에서 만나 아름다운 풍광을 보며 감성부터 채웠다. 직후 두 사람은 즉석에서 순천 시민들의 추천을 받아 가수 박구윤의 이름이 새겨진 맛집으로 향했다. 일사천리로 섭외를 마친 전현무는 박구윤과의 관계에 대해 물었는데, 사장님은 “2003년에 처음 만났다. 우리 집 김치찌개를 먹으러 자주 와서 양아들로 삼았다”고 해 놀라움을 안겼다. 또한 사장님은 전현무가 ‘20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 계란 세례 막고 트로트 공연 하는 집사 변호사? '이한신' 스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911214"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 색다른 매력의 변호사로 안방극장에 컴백한다. tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(연출 윤상호 극본 박치형 이하 '이한신')이 오는 18일 오후 8시 50분 처음 방송된다. '이한신'은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마. 직업도, 성격도 독특한 이한신 역할로 안방극장에 돌아오는 고수를 향한 시청자들의 기대가 뜨겁다. 극 중 고수가 연기하는 변호사 이한신은 정의를 위해 기존의 규칙과 체면조차 과감히 내려놓고 싸우는 인물이다. 고수는 이 역할을 통해 지금껏 보여줬던 고급스럽고 품격 있는 이미지를 벗어나, 새로운 연기 변신을 보여줄 예정이다. 이런 가운데 16일 '이한신' 제작진은 첫 방송을 앞두고 이한신의 개성 넘치는 모습을 공개했다. 먼저 첫 번째 스틸 컷 속 우산을 들고 있는 이한신이 눈길을 사로잡는다. 이 우산은 날아오는 날달걀 세례를 막기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완주만 남았다’ 진서연-유이-설인아-박주현, 120일 여정의 끝 (무쇠소녀단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163254"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철인으로 거듭나기 위해 달려온 ‘무쇠소녀단’에게 결전의 날이 다가왔다. 16일 방송될 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’ 최종회에서는 최종 목표인 통영 월드 트라이애슬론 컵에 출전한 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 피, 땀, 눈물 가득한 현장이 공개된다. 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 통영 대회 완주를 목표로 4개월 동안 기초 체력 훈련부터 고강도 실전 훈련까지 각고의 노력을 이어왔다. 수영 1.5km, 사이클 40km, 달리기 10km를 모두 해내기 위해 어렵고 힘들어도 포기하지 않는 ‘무쇠적 사고’로 성장하는 모습이 시청자들의 응원을 불러왔다. 약 1,300명이 참가하는 통영 대회 당일, 멤버들은 새벽부터 경기장으로 향해 경기에 필요한 물품과 장비를 점검한다. 설인아의 소속사 선배 김수현도 ‘무쇠소녀단’의 무사 완주를 응원했을 뿐만 아니라 통영까지 달려온 가족, 지인들의 따뜻한 마음에 멤버들은 더욱 힘을 얻어 완주를 다짐했다는 후문. “모두 완주하는 거야. 엔딩 정해졌어”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현, “짙은 호소력+시원한 고음” 매력 만점 커버 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854125"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현이 압도적인 가창력을 가감 없이 펼치며 글로벌 음악팬들의 마음을 제대로 훔쳤다. 아현은 지난 15일 오후 공개된 유튜브 KBS Kpop 채널 웹예능 ‘리무진서비스’에 출연했다. 베이비몬스터가 첫 정규 앨범 [DRIP] 활동으로 방송가를 종횡무진하고 있는 가운데, 이번에는 아현만의 감성이 가득한 무대들이 예고돼 큰 관심이 쏠렸다. 아현은 베이비몬스터의 새 앨범 수록곡 ‘Love, Maybe’로 포문을 열었다. 부드럽고 감성적인 음색으로 듣는 이를 단박에 몰입하게 했고, 점차 고조되는 분위기와 함께 곡에 흠뻑 빠져드는 모습으로 짙은 여운을 남겼다. 이어 아현은 ‘Vampire’와 ‘Hate Love’를 자신만의 색깔로 재해석했다. 서정적인 피아노 선율 위에 나지막이 읊조리듯 노래하고, 후반부에는 소울풀한 고음으로 가슴 벅찬 감동을 선사했다. 이무진은 아현의 뛰어난 완급 조절에 “탄탄한 목소리가 있기에 가능한 선곡이다”, “우리가 예상하지 못한 것을 해낸다”며 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "나는 노력형 개그맨, 원래 끼를 받은 것은 아냐" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316770"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 본인은 노력형 개그맨이라며 끼를 받은 것은 아니라고 털어놨다. 16일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다.‘성대모사 코너 참여하고 싶어서 연습 중인데 잘 안 된다. 망신당할까봐 포기했다’라는 사연에 박명수는 “사실 이 성대모사도 재능이 있어야 한다”라며 “개그맨들이 뭐 그냥 되는 겁니까. 많은 연습과 그런 끼를 받았기 때문에 이렇게 창피한 줄 모르고 까부는 거다. 그게 쉽지는 않다. 그것도 부단한 노력으로 가능하다. 저는 노력형이다. 원래 그런 끼를 받은 것은 아니다. 여러분들도 노력하면 언제든지 할 수 있다”라고 응원했다. “아들이 첫 월급으로 보톡스 시술을 해준다고 하는데 받을까요?”라는 청취자의 사연에는 “어차피 보톡스 맞으면 내 돈이든 아들 돈이든 그 돈이 그 돈 아니냐. 예전에는 내복 같은 것을 받았지만 내복보다는 아드님의 선물 너무 좋은 것 같다. 깊게 패인 주름에 맞으시길 바란다”라고 조언했다. 정리정돈을 잘하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진짜 가족보다 편한 사이"…곽튜브, 박준형·강기영에 전한 진심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911208"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구마불 우승여행'을 통해 더욱 돈독해진 곽튜브, 박준형, 강기영이 여행 마지막 날 서로에게 전한 진심이 공개된다. 16일 방송되는 ENA '지구마불 우승여행'에서는 '곽쭌영'(곽튜브, 박준형, 강기영)의 울릉도 우승 여행 마지막 이야기가 그려진다. 이날 방송에서 곽쭌영은 난생 처음 가마솥 해신탕 요리에 도전한다. 낯선 재료들과 불 조절이 어려운 가마솥 탓에 해신탕 요리는 난항에 빠지고, 이들 사이에는 "지옥에서 온 해신탕" "간을 보면 건강이 안 좋아질 것 같다" 등 심상치 않은 반응이 오간다. 과연 이들의 울릉도 여행 마지막 저녁 식사가 무사히 치러질 수 있을지 궁금증이 커진다. 울릉도에서 보내는 마지막 밤, 곽쭌영은 5박 6일의 여행 동안 서로에게 느낀 진심을 전한다. 이때 박준형은 "그간 많은 프로그램을 했지만 '지구마불' 팀에게는 특별한 정이 갔다"며 함께한 스태프들에게도 감사의 마음을 표현해 감동을 안긴다. 곽튜브도 "이젠 진짜 가족보다 편한 사이가 됐다"며 애정을 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 송종국, 지금은 '홈리스'..'7000만 원 캠핑카'서 생활[가보자GO]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282838"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO(가보자고)'에 전 축구선수 송종국이 출연한다. 16일 오후 8시 20분 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 9회 선공개 영상에서는 전 축구선수 송종국이 현재 거주하고 있는 캠핑카를 깜짝 공개했다. 자신의 캠핑카로 MC 안정환과 홍현희를 초대한 송종국은 밝은 미소로 MC들을 맞이했다. MC들은 송종국에게 "트레일러를 이동할 때는 차로 끌고 가는 건가?"라고 물었고, 송종국은 "그렇다. 이건 자동차다. 트레일러를 구매할 때 트레일러 면허가 필수다. 그래서 나도 땄다"라며 자랑했다. 송종국의 캠핑카의 외관을 구경하던 MC들은 "이런 캠핑카는 비싸지 않나? 얼마인가?" 물었고, 송종국은 "7,000만 원 정도 한다"라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 특히 선공개 영상 말미 캠핑카 내부를 구경하러 들어간 MC들이 넓고 아늑한 공간과 싱크대, TV, 에어컨 등 생활에 필요한 모든 것들을 완벽하게 갖추고 있는 풀옵션 캠핑카에 감탄하는 모습이 그려지며, 어떤 이유로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·김성균, 김형서 위기에 깜짝 등장…일망타진 후 '미소 엔딩'[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521986"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '열혈사제2' 김남길과 김성균이 김형서의 위기상황에 깜짝 등장해 일망타진하는 짜릿함을 선사했다. 지난 15일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람) 3회에서는 불장어(장지건)를 잡은 김해일(김남길)과 구대영(김성균)이 오해를 받고 체포당해 부산경찰서 마약수사대 무명팀 본부로 끌려는 내용이 펼쳐졌다. 두 사람은 신분 조회서가 확인돼 오해를 풀었지만, 사건에 대한 의지를 꺾지 않았고, 결국 무명팀 형사 구자영(김형서)과 이팀장(지승현)에게 마약 조직명과 보스가 알려달라고 애원하다 거부당한 채 얼굴에 천이 씌워져 본부에서 쫓겨났다. 이어 김해일과 구대영은 마중 나온 고독성(김원해)으로부터 이 지역 마약 건은 부산지검 남부지청에서 전부 관할한다는 정보를 들은 후 무명팀이 검찰에게 보고 없이 독단적으로 움직이는 것을 두고 이상함이 감지됐다. 김해일은 자신의 '다발성 경화증'을 유일무이하게 알고 있는 박경선(이하늬)에게 전화를 걸어 "서울에 하루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['맛녀석' 불화설? 유민상 "김종민처럼 8년 지켰는데 갑자기 빠져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911205"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '맛있는 녀석들' 멤버들과의 불화설에 대해 언급했다. 지난 15일 유튜브 채널 '콘텐츠 제작소'에는 유민상이 출연했다. 이날 공개된 영상에서 최성민은 유민상의 대표 예능 '맛있는 녀석들'을 언급하며 "불화설이 있다는데 왜 갑자기 찢어진 거냐"고 물었다. 이에 유민상은 "어떻게 보면 김준현 문세윤 김민경 다 나갔어도 '맛있는 녀석들'을 ('1박2일'의) 김종민처럼 끝까지 지켰다"며 "그런데 갑자기 제가 빠지고 다시 세윤이가 돌아오니까 '이게 뭐야' 생각하시는데 간단한 거다, 그렇게 8년을 했는데 계속 이제 (시청률이) 꼬라박으니까 '아 너 좀 나가라' 이렇게 된 것"이라고 설명해 웃음을 안겼다. 또 그는 "'열심히 하고 있는데 시청률이 왜 떨어지지? 나구나' 한 것"이라고 덧붙였다. 또한 유민상은 황제성이 새롭게 투입된 것이 열받지 않냐는 질문에 "그 부분에서는 조금 이상하다 생각할 수 있다, 나를 빼고 저기다가 황제성을? 이건 문세윤이 꽂아 넣은 게 아닌가 하는 의심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 배우 데뷔' 블핑 리사, 니콜 키드먼·젠다야 등과 배니티페어 커버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911204"/>
        <updated>2024-11-16T04:11:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 HBO의 유명 드라마 시리즈 '화이트 로투스'의 새 시즌에 배우로 합류한 블랙핑크 리사가 니콜 키드먼, 젠다야 등 할리우드 스타들과 미국 유명 매거진 배니티 페어의 커버스토리를 장식했다. 배니티 페어는 할리우드 이슈 섹션의 커버스토리로 신작 공개를 앞둔 유명 배우들의 단체 화보를 실었다. 니콜 키드먼과 젠다야, 글렌 파월, 조 샐다나, 데브 파텔, 시드니 스위니, 조쉬 오코너, 조나단 베일리, 다니엘 데드와일러, 은쿠티 가트와, 빌 스카스가드 등이 포즈를 취한 가운데, 리사 역시 이들 중 한 명으로 자리를 차지했다. 배니티 페어는 리사에 대해 "미국은 그 걸그룹(블랙핑크)가 팝계를 사로잡았던 2019년, 리사를 블랙핑크의 막강한 래퍼로서 만났다, 그러나 HBO의 인기 시리즈 '화이트 로투스'의 세번째 시즌이 이번 겨울에 돌아오고, 당신은 K팝의 경이로운 존재가 라리사 마노반으로 첫 연기에 도전, 자신을 소개하는 것을 보게 될 것이다"라고 전했다. 최근 리사는 '화이트 로투스']]></content>
    </entry>
</feed>