<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-29T21:10:44.280Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “한국에서 흔히 볼 수 없는 그림, 설레” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391233"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:06.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“대한민국 드라마 신에서 흔히 볼 수 있는 그림을 담은 작품은 아니잖아요. 그런 것들을 선보이게 돼 설레는 마음이 커요.” 티빙 드라마 ‘대도시의 사랑법’의 원작자 겸 극본을 맡은 박상영 작가가 허심탄회하게 털어놨다. ‘대도시의 사랑법’은 게이인 작가 고영(남윤수)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스로, 퀴어 장르다. 드라마는 지난 2019년 박 작가가 내놓은 동명의 원작 소설에 담긴 메시지와 밀도를 최대한 담아내려 한 것이 특징이다. 박 작가는 최근 진행한 인터뷰에서 “부담은 없었다. 망쳐도 내가 망친다는 느낌이었다”고 자신감을 드러냈다. 총 8부작인 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 손태겸(1·2회), 허진호(3·4회), 홍지영(5·6회), 김세인(7·8회) 등 4명의 감독이 2편씩 연출을 맡았다. 이에 대해 박 작가는 “내 대본을 100% 다 찍어주신 감독님도 있었고 각색이 많이 된 경우도 있었다”며 “연출 포인트도 달랐고 소통 과정에도 굉장히 차이가 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 카리스마‧유쾌함 오가는 라미란, ‘정년이’‧’텐트밖’ 극과 극 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391230"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:06.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 tvN 토일드라마 ‘정년이’와 tvN 예능프로그램 ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’(이하 ‘텐트 밖’)에서 극과 극 매력을 발산하고 있다. ‘정년이’에서는 오랜 연기 내공이 응축된 카리마스마를, ‘텐트 밖’에서는 유쾌한 분위기를 드러내며 두 작품의 인기에 역할을 톡톡히 하고 있다. 라미란은 ‘정년이’에서 극의 중심을 단단히 잡고 있다. 드라마는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 라미란은 배우 김태리, 신예은, 정은채 등과 주연을 맡았다. ‘정년이’는 지난 12일 4.8%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발해 4회만에 12.7%로 뛰어오르며 큰 인기를 끌고 있다. 라미란은 극중 매란국극단 단장 강소복으로 분했다. 강소복은 냉철한 카리스마를 지닌 매란국극단 단장으로 개성 강한 예인들을 때로는 휘어잡고, 때로는 포용하며 국극계에서 최고의 영향력을 떨치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강 이상' 이순재 중태, 촬영 중 갑자기 쓰러졌다…"생사 오가는 상황" ('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686823"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:06.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재가 드라마 촬영장에서 갑자기 쓰러져 중태에 빠진다. 오는 30일과 31일 방송되는 KBS2 수목드라마 ‘개소리’ 11, 12회에서는 사건 해결을 위해 함께 달려왔던 이순재와 소피의 환상적인 공조가 종지부를 찍는다. 최종회까지 단 2회를 남겨놓은 ‘개소리’는 미스터리한 사건들을 해결하는 이순재와 소피, 그리고 ‘시니어벤져스’ 탐정단의 활약을 그려왔다. 더불어 인물들의 다채로운 케미스트리와 풍부한 서사, 종족의 한계를 뛰어넘은 이순재와 소피의 뜨거운 우정을 통해 안방극장에 재미와 감동을 선사했다. 이런 가운데 공개된 스틸에는 병상에 누운 이순재의 모습이 담겨 있어 충격을 안긴다. 드라마 촬영에 열중하던 이순재는 급격한 건강 이상 증세로 쓰러진 후 생사를 오가는 중태에 빠진다. 나이를 잊은 ‘열일’ 중이던 이순재가 위기 상황을 이겨내고 다시 일어설 수 있을지 이목이 집중된다. 갑작스러운 소식에 가족과 동료들이 모두 달려와 이순재의 곁을 지키고 있어 눈길을 끈다. 촬영장에서부터 함께한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬비난 의식? 김우석♥강나언, 열애인정 후 살얼음판..투샷 기피→"죄송하다" 숙연[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186288"/>
        <updated>2024-10-29T21:10:06.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김우석과 배우 강나언이 열애인정 후 첫 공식석상에 섰다. 공개연애를 시작한 직후인만큼 그에 대한 심경을 밝힐지 이목이 쏠린 가운데, 이를 의식한 듯 두 사람은 딱딱하게 굳은 표정으로 행사를 이어가 분위기를 숙연하게 만들었다. 지난 25일, 김우석과 강나언의 열애설이 불거졌다. 당시 소속사 측은 "김우석이 강나언과 작품 촬영 종료 후 조심스럽게 연인 관계로 발전한 것으로 확인했다. 모쪼록 애정어린 시선으로 지켜봐 주시길 부탁드린다"고 입장을 밝히면서 열애설을 공식 인정했다. 하지만 이들의 열애 소식 이후 일부 팬들 사이에서는 불만의 목소리가 쏟아졌다. 당시 김우석은 팬미팅을 불과 하루 앞두고 있던 상황. 공교롭게도 열애를 인정한 시점에 팬미팅 티켓취소 기간이 지나 취소조차 불가능했고, 이에 불만을 가진 팬들의 항의가 이어졌다. 더군다나 김우석은 오는 11월 4일 육군 현역으로 입대 예정이다. 군입대를 앞두고 팬들과 아티스트의 유대 및 교감이 여느때보다 두터워져야 할 시기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막방 '나의 해리에게', 이진욱♥신혜선 결혼 약속…애틋한 키스 엔딩 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789419"/>
        <updated>2024-10-29T16:10:49.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게'가 신혜선과 이진욱의 키스로 엔딩을 맞았다. 29일 지니TV 오리지널 '나의 해리에게'가 꽉 닫힌 해피엔딩으로 막을 내렸다. '나의 해리에게'는 새로운 인격이 발현된 아나운서 '은호'와 구 남자친구 '현오'의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 그런 가운데 이날 방송에서 주은호(신혜선 분)와 정현오(이진욱)가 은호의 이중인격 주혜리와 이별하는 모습이 그려졌다. 주은호는 사람들을 모아두고 "오늘 혜리와 이별하는 자리를 만들었다. 우리 혜리를 아는 사람들을 모아두고 '안녕', '잘 가' 인사하는 자리다"라고 소개했다. 한편 강주연(강훈)은 주혜리에게 "저 행복할 거에요"라고 입을 열었다. 그는 "혜리 씨가 있어서 좋은 시간을 보냈어요. 온통 처음 해보는 것 투성이었어요"라며 "제 모든 처음에 있어줘서 감사합니다"고 고마움을 표현했다. 그러면서 "살아있는 게 얼마나 좋은 일인지 알게 돼서, 그걸 엄마도 나도 알게 해줘서 고마워요"라고 전했다. 그런 가운데]]></content>
    </entry>
</feed>