<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-24T10:05:40.339Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 인지도, 역시 국민MC “10대부터 70대까지 100%”(놀면 뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889545"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석의 인지도가 놀라움을 자아냈다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 245회에서는 방송 경력 28년 차지만 여러 번 인지도 굴욕을 맛본 하하의 이름 찾기 프로젝트가 진행됐다. 이날 유재석은 10대부터 70대까지 300명에게 실시한 멤버들의 인지도 조사 결과를 발표했다. 하하는 20대 87.5%, 30대 100%, 40대 94.1%, 50대 70.6%, 60대 35.3%, 70대 18.8%를 기록했다. 하하가 조금은 섭섭해하는 가운데, 주우재는 "재석 형, 하하 형 빼고 우리로 하면 이런 숫자가 아 나온다"고 위로했다. 이에 유재석은 다른 멤버들도 다 했다며 자신의 인지도를 발표했다. 10대부터 70대까지 전부 100%였다. 유재석은 "감사드린다"고 인사했고 하하는 "이러니까 국민이 붙는거지"라며 혀를 내둘렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “저는 울산의 아들입니다!” 영광스러운 고향 방문에 박수 갈채(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889544"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 고향 울산에서 박수 갈채를 받았다. 8월 24일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광) 669회는‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며졌다. 이날 신동엽은 먼저 무대로 나와 MC 김준현과 이찬원을 소환했다. 김준현은 "불후의 명곡, 킹 오브 킹스. 그야말로 왕들의 전쟁이라 기대됩니다. 자랑스러운 울산과 함께 해서 영광입니다"라고 인사를 건넸다. 그러자 이찬원은 "게다가 제 고향이 울산광역시 울주군 언양읍 반천리입니다"라고 외쳐 뜨거운 박수를 비받았다. 이찬원은 "울산의 아들입니다. 제 고향에서 함께 해서 너무 영광입니다"라며 웃었다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다. ‘왕중왕전’은 상반기와 하반기로 나누어 진행되며 그동안 ‘왕’의 자리에 앉은 우승자 중 ‘왕 중의 왕’을 가리는 최고의 빅 이벤트다. 이번 상반기 왕중왕전은 울산 동천체육관에서 3,000여 명의 명곡판정단과 함께 진행된 역대급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL' 윤가이 "16기 영숙 싱크로율 높이려고 내가 직접 메이크업했다" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676769"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 '16기 영숙' 캐릭터를 살리고자 메이크업을 직접 했다고 말했다. 쿠팡플레이 'SNL코리아'(이하 'SNL')로 인지도를 쌓은 윤가이가 지난 19일 오후 서울 중림동에 위치한 텐아시아 사옥에 방문해 취재진에게 여러 가지 이야기를 들려줬다. 풋풋한 비주얼과 달리 성숙한 반전 면모를 보이며 질문에 진중하고 차분하게 답했다. 길거리 캐스팅으로 촬영 일을 시작했다는 윤가이. 그는 "중학교 3학년 때 처음 이쪽 일을 경험했다. 촬영 다니는 게 마치 재밌는 놀이를 하는 것 같았다. 어머니를 따라서 미술 전공을 하려고 했지만, 종일 그림을 그릴 수 있을지에 대한 자신이 없었다"고 말했다. 이어 "작품 활동하는 건 24시간 할 수 있겠다고 생각됐다. 그러다가 운 좋게 대학교 수시 전형에 합격해 본격적으로 배우를 하게 됐다"고 밝혔다. 윤가이는 'SNL'을 하게 된 계기에 관해 "대학 졸업 후 오디션을 보러 다니면서 작품이 없던 시기를 보냈다. 내게 새로운 변화가 필요하다고 느꼈을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신용재 "하하, 고깃집서 인사했더니 고기 사줬다" 미담 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747945"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['허용별' 신용재가 10년 전 하하의 미담을 공개했다. 24일 오후 6시 25분 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 촬영마다 인지도 굴욕을 당한 하하를 위한 '하하 이름 찾기 프로젝트'가 진행되었다. 이날 허용별(허각, 신용재, 임한별)이 '하하 이름 찾기 운동 본부' 출범식에 초대 가수로 초대되었다. 유재석은 무대를 마친 허용별에게 "혹시 '하하 이름 찾기 운동 본부' 출범식에 섭외받고 어떘냐"고 물었다. 신용재는 "저는 하하 형의 원래 팬으로서 기쁜 마음으로 왔다"고 운을 뗐다. 그는 "저 개인적으로 제가 신인 때 고깃집에서 하하 형한테 인사 드렸는데 고기를 사주셨다"며 하하의 미담을 공개했다. 신용재는 "그 기억이 아직 있다"며 하하에게 감사함을 표했고 하하는 "왜 그걸 혼자 알고 있었냐. 진작 얘기하지"라며 흐뭇한 미소를 지었다. 신용재는 "한 10년 된 것 같다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하, 박명수 닮은꼴?…"나이 들면서 중안부 점점 길어져" (놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763825"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 하하가 이름을 잃고 박명수라고 불렸다. 24일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?(이하 '놀뭐')'는 '하하 이름 찾기 운동 본부' 편으로 꾸며졌다. 주말 예능을 장기 근속한 28년차 예능인이지만 촬영 때마다 인지도 굴욕을 당한 하하. 그를 위해 마련된 다양한 이벤트가 웃음을 선사했다. 이날 MBC 유동 인구가 제일 많은 곳에서 마련된 '놀뭐' 오프닝에서는 하하가 등장하지 않아 의아함을 자아냈다. 이들은 지난 방송에서 시민들에게 인지도가 현저히 떨어지는 것을 목격하고 그의 이름을 찾기 위해 '이름 찾기 운동 본부'를 결성했다. 하하는 시민들에게 노홍철, 박명수, 조세호, 히히 등 각종 다른 이름으로 불려 굴욕을 맛본 바 있다. 이에 유재석은 "제가 다른 건 심각성을 못 느꼈는데 명수 형이라고 하는 거 보고 깜짝 놀랐다"고 말하자 이미주는 "솔직히 박명수 선배님 닮았다"고 답했다. 그러자 주우재는 "하하 형이 늙으면서 중안부가 점점 길어진다. 그래서 45도로 봤을 때 약간 닮아 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재, 기습 폭로 "유재석, 박진주 뮤지컬 보러 안 가"[놀면 뭐하니]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260776"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 '놀면 뭐하니?' 멤버들을 폭로했다. 24일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에는 28년 차 방송인 하하가 최근 시민들에게 인지도가 떨어지는 상황을 계기로 '하하 이름 찾기 운동 본부'가 출범됐다. 이날 사방이 훤히 트인 MBC의 라운지에서 하하 없이 오프닝이 진행됐다. 박진주는 촬영을 보러온 팬들을 향해 적극적으로 다가가 인사를 건넸다. 이를 본 주우재는 "다 같이 인사드리잖아, 진주야"라며 만류했다. 그러면서 "얘가 한 달 동안 뮤지컬 무대를 서더니 자꾸 앞으로 나가고 막 그런다. 뮤지컬 너무 많이 했지"라며 최근 뮤지컬 배우로 열연 중인 것을 언급했다. 이에 유재석은 황급히 박진주에게 "진주야, 다음 주에 곧 (뮤지컬 보러) 갈 거야"라고 했다. 이를 들은 주우재는 "짚고 넘어가야 할 게 있다. 멤버 중에 뮤지컬 보러 나만 갔다. 미주는 (박진주가) 내일 공연을 안 하는데 계속 '내일 갈게'라고 하더라"라고 지적했다. 이에 유재은 당황하며 "진주가 내가 쉬는 날 공연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진주 유재석에 서운, 주우재 “뮤지컬 나만 보러 가”(놀면 뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889543"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박진주가 유재석을 비롯한 멤버들에게 서운함을 드러냈다. 8월 24일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'(이하 '놀뭐') 245회에서는 박진주가 멤버들에게 서운함을 토로했다. 이날 주우재는 박진주가 단체 인사 중 혼자만 앞으로 나가는 단독행동을 보이자 "다 같이 인사하잖나. 한 달 동안 (뮤지컬) 무대를 휘젓다보니 앞으로 나간다. 뮤지컬을 너무 많이 했다"고 단속했다. 그러다 주우재는 유재석이 "진주야 곧 갈 거야"라고 하자 "짚고 넘어갈 게 있다. (박진주) 뮤지컬 나만 갔다"고 토로했다. 이에 유재석과 이미주는 "아직 안 끝났다"고 해명했다. 특히 이미주는 내일 가겠다고 약속하기도. 하지만 이미주는 "난 내일 안 하는데"라며 섭섭함을 감추지 못해 웃음을 자아냈다. 유재석은 "내가 쉬는 날 얘가 안 하더라고"라면서 본인이 지금까지 박진주의 뮤지컬을 보러 가지 못한 이유를 재차 해명하며 박진주의 마음을 달랬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, 알고보니 사장님 아들이었다…오상욱 등장에 마장동 '들썩' ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676767"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종 선수가 알고보니 고깃집 사장님 아들이었다. 오는 25일 방송되는 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 멤버들과 국가대표 5인방이 마장동을 찾는다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들과 선수들은 ‘마장동 고기 수저’로 알려진 김민종 선수의 고깃집을 방문했는데 ‘데칼코마니’ 아버지, 형부터 어머니까지 온 가족이 총출동해 눈길을 끌었다. 아버지는 멤버들을 위해 직접 고기 손질하며 ‘삼겹살’, ‘항정살’, ‘돈마호크’ 등 고기 플렉스를 선보였고, 김민종은 “집에 고기가 없으면 직접 와서 가져와 먹는다”며 ‘고기 수저’만 누릴 수 있는 에피소드를 대방출했다. 반면 어머니는 아들보다 오상욱의 열혈 팬임을 밝혀 현장을 웃음바다로 만들었다. 이날의 협회장 유재석과 김종국은 획득한 포상금으로 영입한 선수들의 점심값을 지불해야 했는데 오상욱은 “혼자 고기 800g 정도 먹는다”고 고백했고, 김민종 또한 “그램이 아닌 시간 단위로 먹는다”며 메달리스트다운 식성을 밝혔다. 이에 사이드 메뉴까지 섭렵해 테이블을 꽉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손가락 부상' 정근우, 직관전 대타 출장..'약속의 8화' 만들까 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260774"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈'가 독립리그 대표팀을 상대로 '약속의 8회'를 만들 수 있을까. 오는 26일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 96회에서는 '최강 몬스터즈'와 독립리그 대표팀의 후반부 경기가 펼쳐진다. 이날 몬스터즈와 독립리그 대표팀은 승기를 잡기 위해 서로 엎치락뒤치락하며 총력전을 벌인다. 잠깐 눈을 떼고 돌아서면 리드를 빼앗기는 접전이 이어지자 독립리그 대표팀은 적극적인 투수 교체로 몬스터즈를 압박한다. 독립리그 대표팀은 사이드암 에이스를 내세우며 승부수를 띄운다. 이에 '야신' 김성근 감독조차 "프로 2군 정도의 실력은 될 거야"라고 말해 최몬 더그아웃에는 전운이 감돈다. 독립리그 대표팀의 사이드암 에이스를 상대하기 위해 타석에 선 선수는 '조선의 4번 타자' 이대호. 추격의 점수가 절실한 상황 속에서 과연 이대호가 다시 한번 해결사 본능을 발휘할 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 팽팽한 접전이 이어지는 가운데 '독립리그 여포' 최수현이 타석에 오르자 몬스터즈 더그아웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, 한 끼 식재료 11만원 알래스카 물가에 “난 여기서 못 살아” (‘세계기사식당’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354987"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽준빈이 한인 택시 기사를 위한 서프라이즈 이벤트를 펼친다. 24일 방송될 ENA, EBS 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 11회에서는 알래스카 베델 여행 첫날 한인 택시 기사에게 식사를 대접받았던 곽준빈이 고마운 마음을 담아 깜짝 아침 식사를 준비한다. 이날 이벤트를 위해 숙소를 나선 곽준빈은 시작부터 예상치 못한 위기를 맞닥뜨린다. 마트에 가려고 부른 택시에 이벤트의 주인공인 한인 기사가 운전대를 잡고 있는 것. 심지어 이날은 한인 기사의 휴무일로 알고 있었던 만큼 곽준빈은 당황함은 물론 횡설수설하기까지 한다. 또한 해외 생활로 인해 생활 요리에 자신감을 드러내던 곽준빈은 자신이 만든 김치찌개의 충격적인 맛에 표정이 일그러진다. 이에 선반과 냉장고를 샅샅이 뒤지며 조미료를 찾고 망한 요리 수습에 열을 올린다고 해 과연 한인 기사에게 맛있는 아침 식사를 선물할 수 있을지 호기심을 자극한다. 그런가 하면 곽준빈은 한인 기사와 함께 알래스카 원주민들이 고유의 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫은' 신민아-'동네 의인' 김영대...손익 제로 로맨스 ('손해보기싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306871"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 축의금 계산 앞에서 일생일대 고민에 빠진다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 익숙한 ‘로코’ 공식을 깬 손익 제로 로맨스로 드라마 팬들에게 색다른 설렘을 선사할 것을 예고한 가운데, 24일(오늘) 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 면모를 고스란히 엿볼 수 있는 스틸이 공개돼 본방사수 욕구를 끌어올린다. 극 중 ‘손해영(0)’은 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 인물로 계산력이 빨라 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따진다. 스틸만으로도 알 수 있듯, 해영은 지갑을 들고 고민에 빠진 모습. 결혼식장에 간 해영은 축의금 얼마를 줘야 본인에게 손해인지 아닌지 계산을 하고 있다. 입술을 꼭 깨문 그녀의 얼굴에서 그 어느 때보다도 진지함이 느껴져 흥미를 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은·최민호, 바닷가 데이트…멜로 급물살(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508707"/>
        <updated>2024-08-24T10:04:59.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로' 손나은X최민호가 지난 방송의 '우산 리턴 엔딩'에 이어 또 한 번 완벽한 '멜로 그림체'를 선보인다. 보기만 해도 설렘이 폭발하는 바닷가 데이트에 나선다. JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤, 연출 김다예)에서 복잡하고도 요란한 가족사를 감내하고 있다는 공통점으로 가까워진 JPLUS의 MD 변미래(손나은)와 보안요원 남태평(최민호). '친절한 무관심'으로 호감을 키워 나가던 두 사람 사이에 설레는 멜로가 예고되며 5회 방송에 대한 기대를 키운다. 미래와 태평은 회사 내에서 서로의 가족사를 알고 있는 유일한 사이다. 태평은 오래 전에 갖다 버렸던 아버지 변무진(지진희)이 죽지도 않고 살아 돌아와 이들의 집을 사버린 미래네 가정사를 무진 얼굴에 '불꽃 발차기'를 날렸던 사건을 계기로 알게 됐다. 미래는 태평이 엘리베이터에서 JPLUS 사장 남치열(정웅인)더러 "아버지!"라고 부르는 걸 우연히 듣게 되면서 '재벌집 아들'이란 그의 진짜 정체를 알게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핫딜임다영’ 우주소녀 다영, 네고 위해 쌩얼 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837678"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀(WJSN) 다영이 핫딜에 열을 올리며 역대급 네고에 성공했다. 지난 23일 유튜브 채널 ‘핫딜임다영 by섭씨쉽도’에는 ‘폭염에 멜팅 된 피부, 쌉진정시키고 화잘먹시키는 앰플 도대체 어디 거? | 스킨1004 | 핫딜임다영 EP.5‘이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 다섯 번째 핫딜 제품이자 세계 최대 전자상거래 업체 ’아마존‘에서 1등과 SNS에서 핫한 아이템을 본 다영은 “앰플이 유명하다”라며 단번에 알아봐 놀라움을 자아냈다. 다영은 “모든 다양한 사람들의 피부 타입에 해보는 게 좋으니까”라며 제작진들에게도 실험 참여 도움을 요청했다. 다영은 제작진들에게 “직관적인 실험의 필요성을 느낀다”라며 전문적인 기계를 통해 실험에 나섰다. 다영은 화장 전과 후의 유수분 수치를 비교하기 위해 핫딜 제품을 이용해 직접 피부화장을 지우며 깐깐하게 제품 후기를 남겼다. 특히 세안 후 다영은 변화된 유수분 수치에 “믿음이 간다”라며 제품에 대해 놀라움을 자아냈다. 다영은 메이크업할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 국민 MC 이유 있었네…전연령 인지도 조사에 “감사드립니다” (놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984109"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 멤버들의 재미있는 인지도 조사 결과가 공개된다. 24일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’ 편으로 꾸며진다. 주말 예능을 장기 근속한 28년차 예능인이지만 촬영 때마다 인지도 굴욕을 당한 하하. 그를 위해 마련된 다양한 이벤트가 펼쳐진다. 이에 앞서 진행된 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들의 연령별 인지도 조사 결과에 모두의 관심이 쏠린다. 10대부터 70대까지 다양한 연령층을 상대로 멤버들의 이름을 제대로 답했는지 조사한 것. 유재석은 “이래서 이름 앞에 ‘국민’이 붙는구나”라는 멤버들의 부러움을 산 조사 결과로 주목을 받는다. 유재석은 “감사드립니다”라며 기쁨의 소감을 남기고, 멤버들은 신뢰도가 급상승한 조사 결과에 귀를 기울인다. 주우재는 자신을 다른 연예인으로 착각한 답변에 “제대로 조사한 것 맞냐”라고 펄쩍 뛰어 웃음을 자아낸다. 드라마 ‘내 남편과 결혼해줘’에서 ‘쓰레기 남편’으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 18㎏ 감량 후 변화 “살 쪘을 때 고백했다가 차여, 내 모습 구질구질”(시방솔비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889542"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 18kg 감량 후 변화를 공개했다. 8월 24일 솔비의 ‘시방솔비’ 채널에는 솔비의 다이어트 비결이 담긴 영상이 공개됐다. 평소 자주 방문하는 밀면 가게를 찾은 솔비는 “다이어트 할 때 안 먹는게 더 문제다. 맛없게 먹는 것보다 맛있게 먹는 게 낫다. 다이어트는 습관을 바꾸는 거다. 간식 먹을 때도 초콜릿이나 과자, 사탕보다 차라리 맛있게 오이에다 초고추장이나 쌈짱 찍어 먹는다”라고 말했다. 주문한 밀면이 나오자 솔비는 “나트륨이나 매운 걸 줄여주는 게 좋다”라며 소스를 살짝 걷어낸 뒤 오이를 먼저 먹어 혈당 스파이크를 낮췄다. 모든 것이 정상으로 나온 건강검진 결과를 공유한 솔비는 “배고프면 배달 앱부터 켜지 않나. 나는 그것부터 고치려고 했다. 다이어트 비법은 다른 게 아니라 배달 앱을 멀리하는 것”이라며 “10년 동안 나를 가꾸고 이렇게 살지 않았던 것 같다”라며 “내가 호르몬 주사를 맞아서 부었었다. 나도 나이를 먹어가는 한 여자이지 않나. 아이를 낳고 싶은 여자로서의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수, 지진희에 분노의 계란 투척(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508705"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로' 지진희에게 철벽을 치던 김지수가 거대한 감정의 소용돌이에 제대로 빠진다. 금애연(김지수)을 두고 펼쳐지는 '엑스 부녀' 변무진(지진희)와 변미래(손나은)의 삼각 패밀리 멜로가 피 튀기게 치열해지며 재미를 더하고 있는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤, 연출 김다예) 지난 방송에서는 서로 애연에게 먼저 꽃다발을 전해주기 위해 유치 찬란한 레이스를 펼치며 웃음을 안겼다. 그것도 모자라 무진은 명품 가방으로 애연의 환심을 사려 했고, 이에 미래가 무려 문 4개짜리 냉장고로 맞서며 '변들의 전쟁'에 화룡점정을 찍었다. 이를 가만히 지켜 보고만 있던 애연은 "더는 안 되겠다"라고 다짐, 그녀가 삼각 패밀리 멜로의 판도를 어떻게 뒤흔들게 될지 궁금증을 자아냈다. 24일 오후 10시 30분 방송되는 '가족X멜로' 5회에서 "내 인생에서 여자는 금애연 밖에 없다"라며 직진하는 무진에게, 애연은 "우린 이미 옛날에 깨진 접시다"라며 철옹성을 더욱 견고하게 쌓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 손태진, 사촌동생 진원 도발에 코웃음…"걱정 NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819114"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 사촌동생인 리베란테 진원과 댄스 신경전을 펼친다. 24일 방송되는 KBS2 ‘불후의 명곡’은 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 1부로 꾸며진다. 라포엠은 지난 대결에서 손태진, 신성, 에녹에게 패배한 것을 언급하며 설욕전을 꿈꾼다. 라포엠 박기훈은 ”우리 뒤끝이 있는 그룹이다. 지난 번에 손태진 선배님에게 졌지만, 제가 또 토크대기실에서 댄스는 이기지 않았나”라며 “이번 대결에서 복수하고 싶다. 깔끔하게 승부를 보겠다”라고 선포한다. 이를 들은 손태진은 기분이 나쁘지 않냐는 말에 “이건 그냥 대화하는 수준”이라고 맞받아쳐 눈길을 끈다. 크로스오버계 최고참인 포르테 디 콰트로 멤버인 손태진은 이날 경쟁 상대로 붙은 라포엠과 리베란테와의 대결에서 여유만만한 모습을 보인다. (사진=KBS2) 손태진은 사촌동생인 진원이 리베란테의 댄스 실력 1위라는 말에 “진원이 베스트라고 하면 나머지 두 명은 어떻게 추길래”라고 말해 웃음을 안긴다. 이어 “제가 진원이 밤 늦게 연습하는 것도 봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의대 지망생이라면 이 정도는 해야? ‘면접의 신’ 전현무도 화들짝 (‘티처스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354983"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에 ‘면접의 신’ 전현무도 인정하는 공부 열정으로 무장한 ‘의대 지망생’ 도전학생이 찾아온다. 25일 방송될 ‘티처스’에는 중학생 때부터 의대를 지망하며 악바리 근성을 발휘해온 고2 도전학생이 등장한다. 도전학생은 가내신 200점 만점에 199.4점이라는 역대급 중학교 내신 성적에 이어, 고등학교 1학년에는 전교 7등을 한 상위권이었다. ‘공부 좀 한다’는 이 도전학생은 공부 환경부터 특이했다. 방이 아닌 거실 한 가운데 도전학생의 공부 책상이 놓여있자, 한혜진은 “희한하네”라며 의아해했다. 도전학생은 “엄마가 지켜보고 있다고 생각하면 더 집중되는 것 같다”고 이유를 밝혔다. 전현무는 “이해가 간다. 방에서 하면 100% 침대로 뛰어든다”고 공감했고, 정승제도 “휴대폰을 보거나 딴짓하기 쉽다”라며 집중력을 높이기 위한 자체 환경 조성에 감탄했다. 게다가 도전학생은 자투리 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 이주형 PD, 교통사고로 사망…"첫 아이 출산 앞뒀는데…"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508704"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신서유기'와 '삼시세끼-고창편' 등을 연출한 이주형 PD가 교통사고로 안타깝게 사망했다. 항년 35세. 보도에 따르면 지난 22일 오전 0시25분께 서울 상암동 월드컵경기장 방면 월드컵로에서 택시가 주차중인 관광버스를 추돌한 후 근처에 있던 경차와 2차 추돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 택시에 타고 있던 이주형 PD가 현장에서 숨졌다. 택시 기사는 경상을 입고 인근 병원으로 이송됐다. 택시와 부딪힌 경차 운전자는 부상을 입지 않았다. 주차돼있던 버스에는 탑승객이 없었던 것으로 파악됐다. 이주형 PD는 야근을 마치고 귀가하던 길이었던 것으로 알려졌다. 연말에 첫 아이도 태어날 것으로 알려져 주위를 더욱 안타깝게 한다. 고인과 함께 일했던 나영석 신효정 박현용 윤인회 PD 등 '신서유기 PD 7명은 "이주형 PD는 맡은 일에 누구보다 큰 책임감을 가지고, 항상 마지막까지 최선을 다해 달리던 성실한 후배였다. 항상 가장 먼저 불이 켜지던, 늘 프로그램에 필요한 것들을 세심하게 체크하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곽기사2' 곽준빈, 알래스카 물가에 기함…"LA보다 3배 비싸"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819109"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘곽준빈의 세계기사식당2’ 곽준빈이 알래스카 베델에서 의미있는 시간을 보낸다. 24일 방송될 ENA, EBS 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 11회에서는 알래스카 베델 여행 첫날 한인 택시 기사에게 식사를 대접받았던 곽준빈이 고마운 마음을 담아 깜짝 아침 식사를 준비한다. 이날 이벤트를 위해 숙소를 나선 곽준빈은 시작부터 예상치 못한 위기를 맞닥뜨린다. 마트에 가려고 부른 택시에 이벤트의 주인공인 한인 기사가 운전대를 잡고 있는 것. 심지어 이날은 한인 기사의 휴무일로 알고 있었던 만큼 곽준빈은 당황함은 물론 횡설수설하기까지 한다. 또한 해외 생활로 인해 생활 요리에 자신감을 드러내던 곽준빈은 자신이 만든 김치찌개의 충격적인 맛에 표정이 일그러진다. 이에 선반과 냉장고를 샅샅이 뒤지며 조미료를 찾고 망한 요리 수습에 열을 올린다고 해 과연 한인 기사에게 맛있는 아침 식사를 선물할 수 있을지 호기심을 자극한다. 그런가 하면 곽준빈은 한인 기사와 함께 알래스카 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김영대·박주현, 눈만 마주쳐도 웃음…비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747920"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'이 배우들의 무한한 캐릭터 소화력이 담긴 3, 4회 비하인드 영상을 공개했다. 지난 21일, 22일에 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족' 3, 4회에서는 최선희(박주현 분)가 아빠 최진혁(김병철 분)과 엄마 하은주(윤세아 분)를 의심하기 시작했다. 그 와중에 최현민(윤상현 분)이 등장하면서 선희가 부모를 더욱 의심케 하는데 불을 지펴 극의 긴장감은 최고조에 달했다. 4회까지 방송된 '완벽한 가족'은 매회 긴장 가득한 스토리로 시청자들을 사로잡고 있다. 23일 공개된 비하인드 영상에는 배우들의 열연이 돋보이는 프로페셔널한 모습이 담겨있어 촬영 밖 이야기도 궁금증을 더한다. 먼저 리허설을 하던 박주현과 최예빈(이수연 역)은 디테일을 하나하나 신경 쓰며 합을 맞추기 시작했다. 두 사람은 최고의 장면을 만들기 위해 의견을 나눴고 이내 연기에 몰두했다. 본 촬영이 시작되자 감정을 한껏 끌어올려 대사를 주고받는 모습은 감탄을 불러 모았다. 김영대(박경호 역)와 박주현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박위·송지은, 결혼 준비 공개…웨딩드레스 자태 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000819421"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 박위 송지은의 본격적인 결혼 준비 과정이 공개된다. 24일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 310회에서는 예비부부 박위와 송지은의 설레는 웨딩드레스 피팅 과정이 그려진다. 이날 박위는 운동을 즐겨하지 않는다는 송지은과 함께 헬스장으로 향해 운동을 시작한다. 꾸준히 헬스장에 방문한다는 그는 보조 기구 장치를 이용해 자신만의 특별한 운동법을 선보이는데, 운동하는 박위를 직접 보는 것이 처음인 송지은 역시 그의 옆을 든든히 지키며 보조 역할을 확실히 해낸다. 한계를 넘어서며 기적의 운동을 펼치는 이들의 모습은 어땠을지 궁금증을 자극한다. 박위는 송지은과의 결혼 여부 내기를 걸고 운동을 이어간다. 송지은은 “날이 다 잡혔는데 무슨 소리야”라며 당혹감을 감추지 못한다는 후문이다. 과연 박위는 운동 내기에서 승리하며 송지은과 결혼을 무사히 올릴 수 있을지, 그 결과에 관심이 집중된다. 그런가 하면 박위와 송지은의 웨딩드레스 피팅 과정도 전격 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우, ♥손태영 뒷모습만 봐도 “20대 같아”‥역시 아내 바보(뉴저지)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889541"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권상우가 아내 손태영과 애정을 과시했다. 지난 8월 23일 손태영의 ‘Mrs. 뉴저지 손태영’ 채널에는 ‘손태영 권상우 부부의 미국식 여름방학 보내기’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 손태영은 “룩희는 친구네 가족이랑 축구 캠프를 가서 저희가 룩희 친구의 강아지를 2박 3일 동안 데리고 있게 됐다”라고 설명했다. 이에 권상우는 “갑자기 집이 동물농장이 댔다”라고 반응했다. 손태영은 반려묘 벨라와 아들 친구의 반려견까지 데리고 권상우, 딸 리호와 함께 산책에 나섰다. 권상우는 손태영에게 “바쁘시다. 강아지에 고양이에. 맨해튼에 나가면 아르바이트 하시는 분들 많이 보이지 않나”라며 아내의 모습을 펫시터에 비유했다. 그러면서도 무심한 척 아내를 도와주며 애정을 표현했다. 이어 손태영의 뒷모습을 본 권상우는 “뒷모습이 거의 20대다”라고 말했다. 이후 부부는 친구와 함께 첼시 데이트에 나섰다. 권상우가 “우리 결혼하기 전에 갔었던 곳이다”라고 말하자, 손태영은 “나랑 온 것 맞지?”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 김동현 옆자리 요청→받아쓰기 맹활약 (‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354978"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘놀라운 토요일’에 배우 윤계상과 고민시가 출격한다. 24일 방송하는 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 윤계상, 고민시가 출연, 도레미들과 유쾌한 케미스트리를 뽐낸다. 먼저 윤계상은 “’놀토’ 두 번째 방문인데 받아쓰기 실력이 늘었냐”는 MC 붐의 질문에 “점점 안 좋아지고 있다”고 답한다. 이에 ‘전주 계상부인’ 태연은 자신만의 애착템인 키보드를 건네주고, ‘계상부인’이라는 표현에 쑥스러워하는 윤계상에게 붐은 “계상부인을 줄여서 계부라고 할 순 없지 않나”고 말해 웃음을 안긴다. 고민시는 지난 출연 때 김동현과의 기억이 좋았다며 이날도 김동현 옆자리를 요청한 사실을 밝힌다. 김동현의 기운을 받아 의지를 불태운 고민시는 받쓰에서 맹활약을 예고한다. 특히 어마어마한 동체시력을 자랑해 놀라움을 안기기도. 윤계상은 세기말 노래 등장에 반가움을 드러내더니 “100% 들었다”는 자신감마저 내비친다. 윤계상이 영웅 자리를 쟁취할지 궁금증을 높이는 가운데, 열심히 윤계상의 받쓰 지분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 엔시티 위시, ‘서툰 한국말도 귀여워…’ 시즈니 사랑으로 무럭무럭 자라는 nct 막내들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026638"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈' (2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 엔시티 위시가 'K 월드 드림 슈퍼루키상' 수상 소감을 밝히고 있다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들의 참여한다. '글로벌 톱 MC'로 통하며 K예능의 인기를 견인 중인 아나운서 출신 방송인 전현무, 코미디언 장도연이 2년 연속 이 행사의 진행을 맡는다. 블루카펫 MC로는 코미디언 김민기와 미스코리아 출신 배우 황인혜가 나서 입담을 뽐낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남우현, 단콘 ‘식목일4’ 양일 전석 매진…최강 티켓 파워 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837671"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남우현이 단독 콘서트 전석 매진을 기록했다. 지난 23일 오후 8시 티켓링크를 통해 예매가 진행된 ‘2024 남우현 네 번째 솔로 콘서트 ’식목일4 - 트리 월드‘(2024 NAM WOO HYUN 4TH SOLO CONCERT ’식목일4 - TREE WORLD‘)’(이하 ‘식목일4’)는 티켓 오픈과 동시에 9월 21일과 22일 양일 공연 전석이 매진됐다. 한 단계 업그레이드돼 돌아오는 ‘식목일4’는 평행 세계에서 착안한 콘셉트로, 같은 시간 속 또 다른 공간에 존재하는 ‘트리 월드’의 남우현들이 팬들을 위해 지구를 방문해 공연장을 찾는다는 설정이다. 특히 이번 공연은 기존의 콘서트 방식을 과감히 벗어던지고, 양일 각각 전혀 다른 공연처럼 진행된다. 세트리스트부터 공연의 전반적인 분위기와 주인공인 남우현조차 바뀌는 파격적인 콘셉트로 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 집중시키고 있다. 이번 공연에서 남우현은 평행 세계 속 다른 지구에서 온 천년돌, 그리고 또 다른 지구에서 온 마에스트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 마을 사람들에 습격 당해…팽팽한 신경전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819035"/>
        <updated>2024-08-24T09:03:28.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 마을 사람들의 대치가 시작된다. 24일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’) 4회에서는 살인 전과자 고정우(변요한 분)를 향한 마을 사람들의 배척이 더욱 거세질 조짐이다. 현재 고정우는 11년 전 일어났던 살인사건의 범인으로 지목돼 옥살이를 마치고 고향 마을에 돌아와 있다. 그러나 살인 전과자라는 낙인은 고정우를 내내 따라다녔고 마을 사람들의 핍박은 고정우는 물론 그의 어머니인 정금희(김미경 분)까지 위축되게 만들었다. 심지어 정금희가 육교에서 추락하는 사고를 당한 후에도 마을 사람들은 고정우를 마을에서 내보낼 생각에 진실을 은폐하기까지 해 씁쓸함을 안겼다. 고정우가 마을 사람들의 이러한 원성을 딛고 끝까지 살인사건의 실체를 알아낼 수 있을지 이목이 집중되고 있다. 공개된 사진 속에는 고정우와 마을 사람들의 팽팽한 대치 현장이 담겨 있다. 해가 저문 밤, 마을 사람들은 양손에 빗자루와 삽, 무기를 들고 고정우의 집 앞에 나타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 진세연 앞 무릎+간절 눈맞춤...삼각 로맨스 향방은? ('나쁜기억지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306866"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’ 이종원이 진세연에 무릎을 꿇고 간절한 눈맞춤을 하는 모습이 포착, 삼각 로맨스 향방을 궁금케 했다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’의 지난 7회 방송에서는 이군(김재중 분)의 에이전시에 경주연(진세연 분)이 팀 닥터로 합류하며 동거 생활을 시작, 서로에게 점차 스며스는 모습으로 쌍방 로맨스를 예고했다. 또한 이신(이종원 분)이 전새얀(양혜지 분)이 형의 진짜 첫사랑임을 깨달으며 앞으로의 파란만장한 전개를 기대케 했다. 그런 가운데 24일, 주연 앞에 무릎 꿇고 간절한 눈맞춤을 시도하는 이신의 스틸이 공개돼 이목이 집중된다. 공개된 스틸 속 이신은 벤치에 앉은 주연을 올려다보고 있는 모습. 입꼬리를 늘어트린 채 비 맞은 강아지처럼 바라보는 표정이 댕댕미를 발산하는 한편, 주연에게 붙박힌 채 움직일 줄 모르는 시선이 설렘을 자극한다. 이어진 스틸의 이신은 주연을 위해 기꺼이 무릎을 꿇은 것도 모자라 주연의 맨발에 신발을 직접 신겨주는 모습. 신발을 신겨주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10월 결혼’ 김해준♥김승혜 청첩장 공개 “그림까지 직접 그려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889540"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해준과 결혼을 앞둔 김승혜가 청첩장을 공개했다. 지난 8월 23일 ‘뉴민상’ 채널에는 김승혜가 출연했다. 영상에서 김승혜는 유민상에게 직접 만든 청첩장을 건넸다. 김승혜는 “스티커까지 일일이 주문했다. 그림 자체도 제가 그린 거다”라고 설명했다. 청첩장을 본 유민상이 “해준이는 전혀 누군지 모르겠다”라고 지적하자, 김승혜는 “그래서 제가 머리 쪽을 신경썼다”라고 말하며 최준 스타일을 강조했다. 김승혜는 “저희도 사실은 기사가 먼저 나서 그런 거고, 저 혼자 식장을 알아보러 다니다가 기사가 난 거다. 저희도 결혼 준비를 안 하고 있다가 급하게 결혼 준비를 하게 됐다”라며 “식장이 밝은 데가 좋은지, 어두운 데가 좋은지를 알아보라고 하더라. 식장을 몇 군데 보러 갈까해서 친구랑 둘이서 생각 없이 갔다. 근데 갑자기 식장에 간 게 소문이 났다. 둘이 같이 간 걸로 소문났다”라고 전했다. 유민상은 “별로 듣고 싶지 않나. 난 돈 나갈 것만 걱정한다. 양쪽으로 나갈 것 아닌가”라고 걱정했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무·기안84, 술 취해 근육 자랑…"어쩔 수 없는 아재들"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819034"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 ‘나 혼자 산다’ 회식 비하인드를 공개했다. 전현무는 24일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “어쩔 수 없는 술 취한 아재들ㅋㅋ 나 혼자 산다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 전현무는 기안84와 나란히 선 채 팔 근육을 자랑하는 모습이다. MBC 예능 프로그램 ‘나 혼자 산다’에서 수년째 호흡을 맞추고 있는 두 사람은 흥 오른 모습으로 회식을 즐겼다. 이들을 바라보고 있는 김대호 아나운서의 모습도 눈길을 끈다. 훈훈한 ‘나 혼자 산다’ 팀의 모습이 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 전현무는 MBC ‘나 혼자 산다’, ENA ‘현무카세’ 등으로 대중과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 있지, '믿지는 좋겠다’ 있지가 이렇게 사랑해줘서 '애정 뚝뚝 수상소감']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026637"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈' (2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 그룹 있지가 'K 월드 드림 본상' 수상 소감을 밝히고 있다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들의 참여한다. '글로벌 톱 MC'로 통하며 K예능의 인기를 견인 중인 아나운서 출신 방송인 전현무, 코미디언 장도연이 2년 연속 이 행사의 진행을 맡는다. 블루카펫 MC로는 코미디언 김민기와 미스코리아 출신 배우 황인혜가 나서 입담을 뽐낸다. 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 10년 차 오마이걸 “방송용 재채기가 따로 있는 멤버 있다” 거침 없는 폭로전 (‘아는 형님’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354971"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 10년 차 오마이걸이 거침없는 폭로전을 펼친다. 24일 방송되는 JTBC ‘아는 형님’에는 미니 10집 ‘드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)’의 타이틀곡 ‘클래시파이드(Classified)’로 돌아온 오마이걸의 효정, 미미, 유아, 승희, 유빈, 아린이 출연한다. 이들은 데뷔 10년 차답게 서로를 향한 거침없는 폭로전을 이어 나가며 ‘믿고 보는 예능돌’임을 입증할 예정이다. 이날 유아는 “유빈은 방송용 재채기와 실제 재채기가 따로 있다”라고 폭로할 뿐만 아니라 유빈의 재채기까지 실감 나게 묘사한다. 이에 유빈은 방송용 재채기와 비방용 재채기가 나뉠 수밖에 없었던 이유에 대해 해명한다고. 또한, 유아는 “효정은 잠을 잘 때 얼굴에 반전이 있다”, “승희 얼굴에는 가짜(?)가 있다”라고 밝히며 ‘폭로 요정’ 역할을 톡톡히 한다. 성대모사를 잘해 ‘인간 복사기’로 불리는 승희는 ‘아는 형님’에서 또 한 번 완벽 성대모사를 선보인다. 특히 승희는 “래퍼 미미가 노래할 땐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 피 뚝뚝 흘리며 화장실 '셀카'…무슨 일? [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747913"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 '셀카'를 공개했다. 고민시는 24일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 고민시는 핏물로 범벅이 된 화장실 안에 서 있다. 욕조와 세면대, 벽을 비롯해 고민시의 온몸에 흩뿌려진 핏물이 그로테스크한 분위기를 형성하는 모습. 이는 작품 촬영 중에 찍은 '셀카'로 보인다. 고민시는 지난 23일 공개된 넷플릭스 '아무도 없는 숲속에서'에 출연했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 또 미지의 섬 간다…식재료까지 자급자족 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763802"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 방탄소년단(BTS) 진이 안정환의 새로운 섬 임장에 동행한다. 26일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 새로운 섬 임장에 나선 ‘안CEO’ 안정환과 방탄소년단(BTS) 진, B1A4 산들, 김남일, 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 이야기가 담긴다. 이날 안정환은 일꾼들과 함께 배를 타고 미지의 섬으로 떠난다. 섬으로 떠나는 도중 “2호점 오픈을 준비하고 있다”는 안정환의 깜짝 발표에 모두 놀란다. 이어 안정환은 “다양한 먹거리가 있고, 자연환경을 체험할 수 있는 곳인지 중점적으로 볼 것”이라며 2호점 부지 선정 기준을 밝힌다. 2호점 후보 섬에 도착한 일꾼들은 1호점과는 달리 아무것도 없는 황량한 분위기에 막막함을 느낀다. 그러나 폐허나 다름없었던 0.5성급 무인도를 지금의 모습으로 발전시켜 온 ‘안CEO’ 안정환은 달랐다. 1호점에서는 불가능했던 24시간 해루질 가능한 자연환경을 보유하고 있어 다양한 먹거리에 대한 희망을 불어넣었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 연기파 희극인 강사들의 기묘한 연기수업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000900230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000900230"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업으로 희극배우와 정극배우의 코믹연기 쇼가 펼쳐질 것이다. 희극 배우 이수근, 이수지, 곽범이 연기 강사로서 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 연기 수업을 펼칠 예정이다. 여기에 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 수강생으로 합류한다. "새로운 연기 배워보고 싶어서 왔어요.." 탄탄한 커리큘럼으로 수많은 톱스타(?)를 배출해 냈다는 소문을 듣고 '메소드클럽'을 찾은 30년 차 배우 이문식. 격한 환영을 기대했으나 아무도 알아보지 못하고 그가 오픈런에 성공해서 사온 선물에만 관심집중 된다. 이문식은 강사들의 보이스 피싱범 뺨치는 말솜씨에 홀려 수강권을 끊게 되고, 드디어 베일에 싸인 '메소드클럽'의 도발적인 연기 수업이 시작된다. 트집과 진배없는 연기 지적은 기본에 본인을 유해진과 헷갈리는 인신공격에도 어른의 품위를 유지하며 가르침을 받아들이던 문식은 드디어 폭발하고 마는데….]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 월드투어 중 컨디션 난조 “약 먹고 손발 부어, 얼굴 안 부었으면”(이지금)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889539"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 마닐라 콘서트를 앞두고 컨디션 난조를 고백했다. 최근 채널 '이지금'에는 'IU TV 4만 명이 기다리는데.. 난관에 봉착했다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 마닐라 콘서트를 앞둔 아이유는 "너무 불행하게도 이렇게 좋은 환경의 공연장을 만났는데 컨디션이 좋지 않다. 이번 투어 시작하면서 통틀어서 가장 컨디션이 안 좋은 것 같다. 오늘 아침에 일어났는데 '큰일났다 이거. (리허설) 안 될 것 같다' 생각했다"며 "불행 중 다행히 노래는 돼가지고 좋게 세팅을 했고 평상시보다는 리허설을 짧게 했다. 커버곡도 진짜 연습 많이 했는데 못하면 좀 속상할 것 잘하겠지. 장기 프로젝트를 할 때는 밑도 끝도 없이 긍정적인 생각을 하는 것이 중요한 것 같다"고 마음을 다잡았다. 항생제 등 처방약을 먹고 손발까지 붓는 상황이라는 아이유는 "내일은 좀 얼굴도 안 부었으면 좋겠다. 오늘은 최대한 빨리 잠에 들어보도록 하겠다"며 "파이팅"을 외쳤다. 한편 아이유는 5개월 간 진행된 '2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한일 로맨스 ‘혼전연애’ 이현진, “가진 매력 다 보여준다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837665"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘혼전연애’가 첫 방송 날짜를 오는 9월 23일(월)로 전격 이동한 가운데 ‘대한민국 솔로 대표 40대’ 이현진의 한일 로망남 등극을 예고하는 첫 티저를 공개했다. MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 ‘일본 여성’, ‘한국 남자’에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 무엇보다 ‘혼전연애’는 일본 송출 채널인 ‘아베마’와의 편성 일정을 맞추기 위해 당초 첫 방송 예정이던 8월 26일(월) 보다 한 달 뒤인 9월 23일(월) 밤 9시 50분으로 첫 방송을 전격 이동했다. 한일 양국에 동시에 방송되면서 국경‘선’을 넘나드는 핑크빛 설렘을 두 배로 가중시킨다. 이와 관련 ‘혼전연애’ 이현진이 첫 티저를 통해 ‘대한민국 솔로 대표 40대 맏이’의 ‘반달 미소남’ 매력을 한껏 과시한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 14기 영자·미스터 박, 살얼음판 데이트…핑크빛 깨지나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005819033"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 미스터 박과 14기 영자가 데이트에 나선다. ENA, SBS플러스 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 29일 방송을 앞두고 아슬아슬하게 외줄을 타는 듯한 미스터 박과 14기 영자의 ‘사계 데이트’ 현장을 담은 예고편을 공개했다. 앞서 영자와 미스터 박은 ‘쌍방향 호감’으로 이목을 모았다. 데이트에 나선 영자는 “배 안 고파요?”라고 슬쩍 묻고, 미스터 박은 “상당히!”라고 호쾌하게 답한다. 뒤이어 차에 탑승한 영자는 “처음에 우리(14기 미녀삼총사) 봤을 때 (원래) 나이처럼 보였어요?”라고 설레는 마음으로 물어본다. 미스터 박은 고민의 여지도 없이 “네”라고 답한다. 뒤늦게 싸늘해진 분위기를 파악한 미스터 박은 “그게 아니다”라며 다급히 영자를 달랜다. 이후 두 사람은 ‘소고기 플렉스 데이트’를 즐긴다. 이런 가운데 미스터 박은 신들린 소고기 먹방을 선보여 3MC 데프콘, 경리, 조현아를 경악케 한다. 테이블에 꽉 찬 소고기를 바라보던 조현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 이래서 '국민 MC'라 하는구나…신뢰도 급상승 "감사해" ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676760"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 멤버들의 재미있는 인지도 조사 결과가 공개된다. 오늘(24일) 방송되는 MBC 예능 ‘놀면 뭐하니?’는 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’ 편으로 꾸며진다. 주말 예능을 장기 근속한 28년차 예능인이지만 촬영 때마다 인지도 굴욕을 당한 하하. 그를 위해 마련된 다양한 이벤트가 웃음을 선사할 예정이다. 이에 앞서 진행된 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들의 연령별 인지도 조사 결과에 모두의 관심이 쏠린다. 10대부터 70대까지 다양한 연령층을 상대로 멤버들의 이름을 제대로 답했는지 조사한 것. 유재석은 “이래서 이름 앞에 ‘국민’이 붙는구나”라는 멤버들의 부러움을 산 조사 결과로 주목을 받는다. 유재석은 “감사드립니다”라며 기쁨의 소감을 남기고, 멤버들은 신뢰도가 급상승한 조사 결과에 귀를 기울인다. 주우재는 자신을 다른 연예인으로 착각한 답변에 “제대로 조사한 것 맞냐”라고 펄쩍 뛰어 웃음을 자아낸다. 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 ‘쓰레기 남편’으로 인기를 얻은 이이경은 “나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸,거침없는 폭로전 "승희 얼굴에 가짜가 있다"(아는형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508701"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 10년 차 오마이걸이 거침없는 폭로전을 펼친다. 24일 오후 8시 50분 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 10번째 미니앨범 '드리미 레저넌스' 타이틀곡 '클래시파이드'로 돌아온 오마이걸의 효정, 미미, 유아, 승희, 유빈, 아린이 출연한다. 이들은 데뷔 10년 차답게 서로를 향한 거침없는 폭로전을 이어 나가며 '믿고 보는 예능돌' 면모를 유감없이 보여준다. 이날 유아는 "유빈은 방송용 재채기와 실제 재채기가 따로 있다"라고 폭로할 뿐만 아니라 유빈의 재채기까지 실감 나게 묘사한다. 이에 유빈은 방송용 재채기와 비방용 재채기가 나뉠 수밖에 없었던 이유에 대해 해명한다. 또한, 유아는 "효정은 잠을 잘 때 얼굴에 반전이 있다", "승희 얼굴에는 가짜가 있다"라고 밝히며 '폭로 요정' 역할을 톡톡히 한다. 한편, 성대모사를 잘해 '인간 복사기'로 불리는 승희는 '아는 형님'에서 또 한 번 성대모사를 선보인다. 특히 승희는 "래퍼 미미가 노래할 땐 목소리가 습해진다"라며 그 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수, 지진희에 철옹성→분노의 계란 투척 '무슨 사연?' ('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306865"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’에서 철옹성 같던 김지수가 지진희에게 분노의 계란을 투척하는 모습이 포착됐다. JTBC드라마 ‘가족X멜로’는 금애연(김지수)를 두고 펼쳐지는 ‘X-부녀’ 변무진(지진희) vs. 변미래(손나은)의 삼각 패밀리 멜로가 피 튀기게 치열해지는 전개를 보이고 있다. 지난 방송에서는 서로 애연에게 먼저 꽃다발을 전해주기 위해 유치찬란한 레이스를 펼치며 웃음을 안겼다. 오늘(24일) 5회 방송에 앞서 공개된 스틸컷에선 이토록 평온하던 애연에게 격동하는 감정의 소용돌이가 인다. 사진 속 애연은 무슨 일 때문인지 잔뜩 화가 나 있는 모습. 이내 솟아오르는 화를 주체하지 못한 애연은 무진의 머리를 향해 날계란 박치기를 시전하고 있다. 갑작스럽게 계란 어택을 받은 무진은 당황스럽지만 한편으로는 절대 뚫을 수 없을 것 같았던 철옹성에 생긴 빈틈에 내심 들떠 보이기도 한다. 과연 이들 사이에 어떤 일이 벌어진 것인지 5회 방송도 놓칠 수 없는 이유다. 제작진은 “오늘(24일), 굳세게 버티던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[츤데레 하정우, 제수 황보라와 현실 남매 케미 “이걸 왜‥” 황당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889538"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하정우가 제수 황보라와 친구처럼 티격태격했다. 하정우는 8월 23일 자신의 소셜미디어에 “이걸 왜 내 스토리에 올려달라고 하는 거죠? 본인이 서울방송 톱스타라며”라는 글을 남겼다. 공개된 사진에서 황보라는 SBS 방송국 로비에 크게 걸린 자신의 사진 앞에서 포즈를 취하고 있다. 세련된 황보라의 패션이 돋보이는 가운데, 툴툴거리면서도 황보라의 사진을 올린 하정우의 모습이 웃음을 자아낸다. 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우의 동생인 김영훈과 결혼했으며 지난 5월 첫 아들을 출산했다. 지난 17일에도 황보라가 “요래 찍는게 유행이라나. 뜨거븐 밤. 뜨밤”이라는 글과 함께 하정우의 어깨에 기댄 채 장난스러운 표정을 짓는 사진을 공개했다. 지난 1월에는 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서 황보라가 “제 결혼식에 1000명이 넘게 와서 웨딩홀 1, 2층을 다 대관했다”라며 “결혼식 비용을 시아주버님이 통 크게 내주셨다”라고 미담을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] QWER, 완벽한 실력으로 밴드상 수상 '모든 멤버가 귀염캐~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026636"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈' (2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 그룹 QWER이 'K 월드 드림 베스트 밴드상' 수상 소감을 밝히고 있다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들의 참여한다. '글로벌 톱 MC'로 통하며 K예능의 인기를 견인 중인 아나운서 출신 방송인 전현무, 코미디언 장도연이 2년 연속 이 행사의 진행을 맡는다. 블루카펫 MC로는 코미디언 김민기와 미스코리아 출신 배우 황인혜가 나서 입담을 뽐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의대 지망생은 다르네…부모가 말려도 새벽 3시까지 몰래 공부('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184989"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에 '면접의 신' 전현무도 인정하는 공부 열정으로 무장한 '의대 지망생' 도전학생이 찾아온다. 25일 방송될 '티처스'에는 중학생 때부터 의대를 지망하며 악바리 근성을 발휘해온 고2 도전학생이 등장한다. 도전학생은 가내신 200점 만점에 199.4점이라는 역대급 중학교 내신 성적에 이어, 고등학교 1학년에는 전교 7등을 한 상위권이었다. '공부 좀 한다'는 이 도전학생은 공부 환경부터 특이했다. 방이 아닌 거실 한 가운데 도전학생의 공부 책상이 놓여있자, 한혜진은 "희한하네"라며 의아해했다. 도전학생은 "엄마가 지켜보고 있다고 생각하면 더 집중되는 것 같다"고 이유를 밝혔다. 전현무는 "이해가 간다. 방에서 하면 100% 침대로 뛰어든다"고 공감했고, 정승제도 "휴대폰을 보거나 딴짓하기 쉽다"라며 집중력을 높이기 위한 자체 환경 조성에 감탄했다. 게다가 도전학생은 자투리 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 제로베이스원 장하오, '점점 완벽해지는 한국어' 컴백 활동도 응원해주세요!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026635"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 방한 관광객 1000만 명 유치를 기원하기 위한 글로벌 최대의 페스티벌 '2024 케이 월드 드림 어워즈' (2024 K WORLD DREAM AWARDS)가 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열렸다. 이날 제로베이스원 장하오가 '글로벌 유픽 초이스상' 수상 소감을 밝히고 있다. '2024 케이 월드 드림 어워즈'에는 가수 백호와 하성운, 이무진, 이채연, 비비, 제이디원(JD1)을 비롯해 그룹 엔시티(NCT) 127, 있지, 투모로우바이투게더, 피원하모니, 에스파, 빌리, 트리플에스, 키스오브라이프, 제로베이스원, 큐더블유이알(QWER), 영파씨, NCT 위시, 아일릿, 유니스, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 K팝을 대표하는 아티스트들의 참여한다. '글로벌 톱 MC'로 통하며 K예능의 인기를 견인 중인 아나운서 출신 방송인 전현무, 코미디언 장도연이 2년 연속 이 행사의 진행을 맡는다. 블루카펫 MC로는 코미디언 김민기와 미스코리아 출신 배우 황인혜가 나서 입담을 뽐낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하하를 아시나요?”…텅 빈 하하 악수회, 시작부터 적막감 (‘놀면 뭐하니?’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354968"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 악수회를 앞두고 초조한 하하와 홍보에 나선 멤버들의 모습이 공개됐다. 24일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 인지도 굴욕을 당한 28년차 예능인 하하의 이름 찾기 운동 본부가 출범하는 가운데, 하하를 알리기 위한 악수회 이벤트가 열린다. 공개된 사진 속 하하의 악수회 현장은 시작부터 적막감이 돌고 있다. 텅 빈 공원에 덩그러니 놓여 있는 테이블과, 고독하게 앉아 있는 하하의 모습이 웃음을 자아낸다. 초심으로 돌아가고자 상꼬마로 변신한 하하의 각오도 느껴진다. 노란색 유치원 모자를 쓴 하하는 멋쩍게 웃으며 사람들을 기다리고 있다. 처음엔 어리둥절해하던 하하는 점점 승부욕이 생긴 채 “날 알려야겠다”라며 적극적으로 셀프 홍보를 펼친다. 유재석, 주우재, 박진주, 이이경, 미주는 하하의 악수회에 사람들을 모객하기 위해 나선다. 멤버들은 거리를 활보하며 “하하를 아시나요?” “우리 형 기 좀 살려주세요” “히히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이상우♥김소연, 러브하우스 대공개…첫방부터 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508700"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이상우가 첫 등장부터 시청자를 사로잡았다. 23일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에는 새로운 '편셰프' 이상우가 첫 등장했다. '편스토랑' 제작진에게 처음 섭외 요청을 받고, 출연이 성사되기까지 무려 5년이나 걸렸다는 이상우는 그동안 드라마에서 보여준 귀공자 미남 남자 주인공의 모습과는 사뭇 다른, 엉뚱 8차원 매력을 발산해 시선을 모았다. 여기에 아내 김소연과의 알콩달콩 일상과 러브하우스까지 모두 공개하며 '편스토랑' 사랑꾼 남편 클럽에 합류했다. 이날 방송 시청률 역시 4%(닐슨코리아 수도권 기준)를 기록, 전 주 대비 상승하며 시청자들의 높은 관심도를 입증했다. 이날 이상우가 스튜디오에 등장하자 '편스토랑' 식구들은 격하게 환영했다. 멋진 슈트핏을 자랑하며 들어선 이상우는 민망한 듯 어색해했지만 이내 특유의 선한 미소와 중저음의 목소리로 인사를 해 이목을 집중시켰다. 이어 이상우는 "(제작진에게) 처음 연락받은 건 5년 전이다. 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 윤아, 최화정 레시피 따라 시금치피자 완성 “너무 맛있잖아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889536"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 멤버 겸 배우 윤아(임윤아)가 최화정의 레시피를 따라했다. 윤아는 8월 23일 개인 소셜미디어 스토리에 최화정 레시피로 만든 시금치 피자 인증샷을 게재했다. 윤아는 사진과 함께 "최화정 언니 레시피로 만들어 본 시금치 피자. 너무 맛있잖아"라고 덧붙여 맛에 대한 만족감을 드러냈다. 앞서 최화정은 너튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에서 "엄청 잘나가는 청담동 레스토랑에서 이게 시그니처 메뉴인 거다. 시금치 플랫 브래드인데 이걸 먹으려고 막 줄을 선다. 그런데 줄 서기 전에 그냥 내가 만들어 먹는다. 맛이 비슷하게 나온다"며 시금치 피자를 선보인 바 있다. 당시 최화정은 구운 또띠아에 마요네즈 올리고당을 섞은 요거트 소스를 바른 후 구운 베이컨, 방울토마토, 시금치, 다진 양파, 통 파마산 치즈를 토핑으로 올렸다. 한편 윤아는 오는 10월 개봉되는 영화 '악마가 이사왔다'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-2 '손해 보기 싫어서', 신민아·김영대의 정반대 로맨스 어떨까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747883"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극과 극 성향을 지닌 신민아와 김영대가 만나면 어떻게 될까. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송을 앞둔 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. tvN X TVING 측은 24일 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 면모를 고스란히 엿볼 수 있는 스틸을 공개했다. 극 중 손해영(0)은 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 인물로 계산력이 빨라 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따진다. 솔직하고 당찬 성격 덕분인지, 해영은 언행에 거침이 없다. 스틸만으로도 알 수 있듯, 해영은 지갑을 들고 고민에 빠진 모습. 결혼식장에 간 해영은 축의금 얼마를 줘야 본인에게 손해인지 아닌지 계산을 하고 있다. 입술을 꼭 깨문 그의 얼굴에서 그 어느 때보다도 진지함이 느껴진다. 반면 김지욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 팬미팅 비하인드 대방출…“떨림보다 즐기는 마음 커졌다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837664"/>
        <updated>2024-08-24T08:13:20.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터가 설렘 가득했던 팬미팅에서의 특별한 추억을 글로벌 팬들과 함께 나눴다. YG엔터테인먼트는 23일 공식 블로그에 BABYMONSTER - SEE YOU THERE BEHIND in SINGAPORE &amp; TAIPEI‘를 게재했다. 지난 6월 15일 싱가포르, 6월 23일 타이페이에서 진행한 이들의 팬미팅 비하인드가 담긴 영상이다. 먼저 팬사인회를 통해 몬스티즈(팬덤명)와 만난 베이비몬스터는 따뜻한 눈맞춤으로 교감하며 뜻깊은 시간을 가졌다. 멤버들은 “각국의 팬분들을 뵐 수 있는 기회라 너무 행복했다”며 “그만큼 멋있는 무대 보여드리고 싶다”고 각오를 다졌다. 넘치는 팬 사랑을 안고 베이비몬스터가 발걸음을 옮긴 곳은 편의점. 간식과 피규어를 구매하며 아이처럼 즐거워하던 이들은 언박싱부터 ’왓츠 인 마이백‘ 등을 자체적으로 선보이며 유쾌한 매력을 발산, 보는 이의 미소를 자아냈다. 팬미팅 당일, 공연장은 이들을 응원하기 위해 모인 팬들로 가득했다. 이에 보답하고자 현지]]></content>
    </entry>
</feed>