<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-12T04:11:56.918Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁 김지은 비주얼 난리난 ‘체크인 한양’ 방송 시간 변경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931500"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’이 편성을 변경했다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 측은 "방송 시간이 매주 토, 일요일 오후 9시 10분으로 변경됐다"고 12월 12일 밝혔다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 이 가운데 ‘체크인 한양’ 측은 극을 이끌어갈 꽃청춘 4인방 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 캐릭터 포스터를 공개했다. 이번 포스터는 ‘웰컴 키트’ 콘셉트로 제작되어 극 중 조선 최대 객주 ‘용천루’를 찾아온 방문객을 맞이하는 느낌을 담았다. 각 캐릭터의 대사를 담은 객실패와 이들의 독보적인 비주얼을 강조한 사진이 조화를 이루며 ‘하오나 4인방’ 각자의 성격과 목표를 한눈에 보여준다. 먼저 이은호(무영군 이은, 배인혁 분) 객실패에는 “무엄하다! 내가 경거망동 말라 했거늘”이라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조혜원♥' 이장우, 또 일냈다…내년 결혼 발표, 시청률도 '껑충' ('시골마을')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692587"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골마을 이장우’의 기세가 매섭다. 지난 11일 방송된 ‘시골마을 이장우’ 2회는 전국 가구 3.8%, 수도권 가구 시청률 4.4%를 기록한 가운데, 분당 최고 시청률은 5.3%까지 치솟았다. 이 같은 상승세의 중심에는 ‘시골마을 이장우’를 이끄는 배우 이장우가 있다. 이장우는 2024 MBC 방송연예대상 MC 자리를 맡으며 ‘MBC의 아들’ 타이틀 굳히기에 나섰다. 특히 첫 단독 프로그램 ‘시골마을 이장우’에서의 맹활약으로 또 한 번 올해 동시간대 자사 프로그램 중 최고 시청률을 경신했다. 이날 방송에서는 작은 시골 마을을 살리기 위해 분투하는 이장우를 돕기 위해 전현무, 홍석천, 이원일이 나서 시청자들의 시선을 집중시켰다. 전현무는 자신의 대기실을 깜짝 방문한 이장우에 놀란 것도 잠시, 파김치를 보며 흥분을 감추지 못해 웃음을 자아냈다. 전현무는 이장우가 김제의 시골에서 직접 배워 만든 파김치와 파김치찜을 먹자마자 “레시피를 넘겨라”를 외치며 극찬을 아끼지 않았다. 게다가 ‘트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치고·차고·부딪히고…OTT 예능 시장 노리는 스포츠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003969786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003969786"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '최강야구', SBS '골때리는 그녀들' 등 방송업계에서 주목을 받은 스포츠 예능이 온라인동영상서비스(OTT) 예능 시장 문을 두드리고 있다. 최근 OTT 업계에서 스포츠를 주제로 한 다양한 콘텐츠들이 속속 공개돼 눈길을 끌고 있다. 넷플릭스 예능 '최강럭비', 쿠팡플레이 예능 'FC슈팅스타', 티빙 '퍼펙트 리그 2024' 등이 그 예다. 지난 10일 첫선을 보인 '최강럭비'는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌 예능이다. 팀 전체가 국가대표 출신인 한국 럭비 최강팀 한국전력공사를 비롯해 △현대글로비스 △포스코이앤씨 △OK 읏맨 럭비단 △국군체육부대 △고려대학교 △연세대학교 등 총 7팀이 치열한 대결을 펼친다. 4화까지 공개된 작품에는 럭비의 꽃이라고 불리는 힘과 힘의 대결인 '스크럼'부터 럭비의 득점 방식인 공을 바닥에 찍는 '트라이', 극한의 킥 대결이었던 '87도 킥 대결'까지 유리한 대진을 차지하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사카구치 켄타로, 이세영과 멜로 찍고 ‘AAA 2024’ 라인업 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931499"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사카구치 켄타로가 ‘AAA 2024’ 라인업에 합류했다. 일본 유명 배우 사카구치 켄타로는 오는 12월 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간 여에 걸쳐 열리는 ‘제 9회 아시아 아티스트 어워즈’(The 9th Asia Artist Awards, 이하 ‘AAA 2024’) 출연을 확정지었다. 사카구치 켄타로는 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 장르의 작품에 출연해 일본 최고의 인기 배우로 자리매김 했다. 국내에도 많은 팬을 확보하고 있는 사카구치 켄타로는 최근 국내 공식 진출작인 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’에서 특유의 감성적인 멜로 연기를 보여줘 뜨거운 반응을 얻었다. 지난해 열린 ‘2023 AAA’에서는 베스트 아티스트상과 아시아셀러브리티상을 수상했다. ‘AAA 2024’는 류준열과 장원영, 성한빈이 MC를 맡았다. 가수 부문에는 뉴진스(NewJeans), 르세라핌(LE SSERAFIM), 비비(BIBI)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 "복에 겨워 살았구나" 눈시울→파김치 된 정재형 '폭소'[나혼산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288922"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 박나래가 직접 김장을 하며 할아버지와 할머니 생각에 울컥한 모습이 포착됐다. 그동안 할아버지와 할머니의 마음이 담긴 김치를 먹어온 박나래는 "내가 정말 복에 겨워 살았구나"라며 눈시울을 붉혔다. 오는 13일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 박나래가 '김장 요정' 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 박나래와 '김장 요정' 정재형의 김장 파티 현장이 담겨 있다. 두 사람은 양파, 사과, 배를 갈아 양념을 준비하는데, 튼실한 생조기와 생새우까지 믹서기에 모두 넣고 갈기 시작한다. 이것이 바로 '할머니의 김장 비결'이라고. 여기에 목포 갈치 액젓까지 더해 극한의 감칠맛을 만들어낸다. 1차로 완성된 김치 양념을 맛본 정재형은 "대박이다!"라며 두 눈을 번쩍 뜬다. 이어 맛을 본 박나래는 고개를 갸우뚱 하더니, 갈치 액젓을 추가하고 마지막 히든 재료를 투하한다. 이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가슴 수술할 때 연락해” 한예슬, 글래머 몸매 고혹美…♥10살 연하 남편 질투할라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931497"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 물오른 미모를 자랑했다. 한예슬은 12월 11일 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 영상을 게시했다. 영상 속 한예슬은 어깨를 드러낸 민소매 블랙 드레스를 착용한 모습이다. 고혹적인 미모와 글래머러스한 몸매가 감탄을 자아낸다. 앞서 쿠팡플레이 ‘SNL코리아’ 시즌5에 출연해 “저도 찝었다”라며 “나중에 가슴 수술할 때 연락해”라고 쿨하게 성형 수술 사실을 고백한 만큼, 그의 철저한 자기관리에도 시선이 쏠린다. 한편 한예슬은 '짠한형 신동엽' 채널에 출연해 10살 어린 연극 배우 출신 남편 류성재에 대해 "남편이 어떻게 보면 사회적으로 봤을 땐 나이도 성숙하지 않고 뭔가 명함을 내밀 수 있는 뭔가가 있는 건 아니지만 '이 사람이 날 정말 행복하게 해 준다면 그게 나한테 가장 가치 있는 일이 아닌가?' 그게 아니었다면 지금 남편을 선택할 용기도 없었던 거 같다"고 말했다. 두 사람은 지난 5월 혼인신고 후 법적 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁, 작은 얼굴 비결 “경락 20회 끊어” 솔직(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931496"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인이 작은 얼굴 비결을 솔직하게 공개했다. 12월 12일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에서는 휴가를 간 김신영을 대신해 정혁이 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 정혁은 한 청취자가 사각턱으로 공감대를 형성하자 "이게 약간 시대가 좋아져서 매력적이라고 하는데 청취자분은 고생하셨을 것 같다. 저는 사각턱이라 애들이 별로 안 좋아했다. 어렸을 때 콤플렉스 느낌이 있었다"며 "자신감 가지세요. 골져스입니다!"라고 응원을 보냈다. 이런 정혁은 얼굴이 작아서 괜찮다는 스태프들의 반응에 "아니다. 얼굴 크다"면서 "경락 받았다. 20회로 끊었다"고 솔직하게 털어놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 지드래곤과 무슨 일?… "약간 멀어지고 있다" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805895"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 지드래곤과 멀어지고 있다며 씁쓸함을 보였다. 12일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취차들의 작은 고민을 해결해주는 '명수 초이스'와 성대모사 코너가 진행됐다. 이날 한 청취자는 "박명수 님 그 나이에도 종횡무진 맹활약 하는 게 부럽다. 저는 왜 에너지가 없을까요"라는 사연을 보냈고, 박명수는 "에너지 없는 사람 1위가 박명수다. 저도 없다. 하루종일 누워 있으라고 하면 누워있을 수 있는데 에너지를 끌어 올린다. 돈 받으면 (에너지) 끌어올리고, 쥐어짠다"고 답했다. 1부에서는 청취자의 사소한 고민을 해결해주는 '명수 초이스' 코너가 진행됐다. 한 청취자는 "오늘 제 생일이다. 신랑이 본인 얼굴에다 턱받침하며 '꽃 선물' 이러는데 생일 선물로 퉁 쳐줄까요? 말까요"라는 고민을 보냈다. 이에 박명수 "보기 흉하다. 어느 누가 좋아하겠냐. 이게 1년 2년까지는 먹히는데 10년 째에는 따귀 안 날라는 게 다행이다. 곧 싸대기 날라간다. 웃음으로 넘어가주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 안지영, 억대 외제차→수입 상상이라더니 결국…데뷔 8년 만에 단독 웹예능 ('안졍하세요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692584"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[볼빨간사춘기 안지영이 첫 단독 웹 예능에 도전한다. 앞서 그는 엄청난 저작권료를 예상하게 하며 억대 외제차를 타고 다니고 수입에 관해서는 "뭘 생각하든 상상 이상"이라고 밝힌 바 있다. 12일 소속사 쇼파르엔터테인먼트에 따르면 안지영은 오늘(12일) 첫 공개되는 유튜브 채널 'Waaak!'의 신규 웹 예능 '안졍하세요 다락음악회' 단독 MC에 발탁돼 시청자들을 만난다. '안졍하세요 다락음악회'는 '안지영+안녕하세요'의 합성어와 '다락음악회'를 나열한 프로그램명으로, 산장 주인으로 변신한 볼빨간사춘기 안지영이 산장에 찾아온 게스트들과 음악, 일상에 대한 진솔한 이야기를 나누고 스페셜 커버 라이브를 선보이는 신규 뮤직 토크 콘텐츠다. 제작사 스튜디오 쟈니브로스는 "평소 음악을 통해 청춘에게 희망과 응원의 메시지를 전해온 볼빨간사춘기와 유튜브를 기획, 제작하게 됐다"면서 "볼빨간사춘기만의 메시지와 음악으로 게스트와 시청자들에게 따뜻한 격려를 건넬 수 있는 다채로운 콘텐츠를 선보일 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시골마을 이장우’ 매회 자체최고시청률, 왜 이장우여야 했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931494"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['시골마을 이장우'도 통했다. MBC '시골마을 이장우' 측은 12월 12일 프로그램 메인 출연자로 배우 이장우를 내세운 배경을 공개했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 12월 11일 방송된 '시골마을 이장우' 2회는 수도권 가구 시청률 4.4%를 기록했다. 분당 최고 시청률은 5.3%까지 치솟았다. 이 같은 상승세의 중심에는 '시골마을 이장우'를 이끌고 있는 이장우가 있다. 이장우는 2024 MBC 방송연예대상 MC 자리를 맡으며 ‘MBC의 아들’ 타이틀 굳히기에 나섰다. 특히 첫 단독 프로그램 '시골마을 이장우'에서의 맹활약으로 2회 방송은 또 한 번 올해 동 시간대 자사 프로그램 중 최고 시청률을 경신했다. 2회 방송에서는 작은 시골 마을을 살리기 위해 고군분투하는 이장우를 돕기 위해 전현무, 홍석천, 이원일이 나서 시청자들의 시선을 집중시켰다. 전현무는 자신의 대기실을 깜짝 방문한 이장우에 놀란 것도 잠시, 파김치를 보며 흥분을 감추지 못해 웃음을 자아냈다. 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁 “父 위해 지은 전원주택 완공, 첫 대출 받고 뿌듯+행복”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931493"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 전원주택 완공 근황을 공개했다. 12월 12일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에서는 휴가를 간 김신영을 대신해 정혁이 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 정혁에게 한 청취자는 '살림남2 출연을 언급하며 "아버지랑 함께 살 집을 짓는다고 했는데 어떻게 됐냐"고 물었다. 정혁은 "'살림남2을 보셨다고 하니까 진행 중인 걸 알려드리면 아버지와 함께 살 집은 거의 완공이 다 됐고 인테리어에 들어가고 있어 저도 처음으로 대출을 받아봤다. 그래서 '진짜 내가 준비하고 있구나'라는 생각이 들더라"고 밝혔다. 정혁은 "사실 되게 뿌듯하다. 나한테 돈 쓰는 것도 뿌듯하지만 가족을 위해 싸는 것도 좋더라. 너무 행복한 순간"이라고 소감을 전했다. 한편 정혁은 지난 2022년 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 유년기 편부 가정에서 자라며 기초생활수급자였으며, 또래 친구들에게 따돌림을 당한 사실을 고백해 화제를 모았다. 또 정혁은 지난해 KBS 2T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드리vs최현석, 드디어 맞대결 본다…'냉부해' 컴백에 기대감 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225435"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해'가 오는 15일 첫 방송한다. JTBC'냉장고를 부탁해'(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램이다. 5년 만에 돌아오는 '냉장고를 부탁해'는 대한민국의 내로라하는 인기 셰프들이 출연하는 것은 물론 다양한 대결 구도로 변주를 주며 시청자들의 취향을 저격한다. 첫 방송에서는 '냉장고를 부탁해'의 원조 셰프와 도전자 셰프의 치열한 맛 승부가 성사된다. 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영과 도전자 셰프 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영이 맞붙는 것. 중식대가 이연복과 급식대가 이미영의 대가들의 대결, 모두가 기다렸던 최현석과 에드워드 리의 세기의 대결이 예고된 가운데 앞으로도 시청자들이 꿈꿔왔던 흥미진진한 대결 구도가 '냉장고를 부탁해'에서 펼쳐질 예정이다. 셰프들은 냉장고 속 다양한 재료를 활용해 엄마의 손맛이 생각나는 추억의 요리, 누구나 쉽게 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지난해 조부상’ 박나래 “김장값 드린 적 無, 복에 겨워 살았다” 울컥(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931492"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 직접 김장을 하다 울컥했다. 12월 13일 방송 예정인 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’(이하 나혼산)에서는 개그우먼 박나래가 ‘김장 요정’ 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 박나래와 ‘김장 요정’ 정재형의 김장 파티 현장이 담겨 있다. 두 사람은 양파, 사과, 배를 갈아 양념을 준비하는데, 튼실한 생조기와 생새우까지 믹서기에 모두 넣고 갈기 시작한다. 이것이 바로 ‘할머니의 김장 비결’이라고. 여기에 목포 갈치 액젓까지 더해 극한의 감칠맛을 만들어낸다. 1차로 완성된 김치 양념을 맛본 정재형은 “대박이다”며 두 눈을 번쩍 뜬다. 이어 맛을 본 박나래는 고개를 갸우뚱 하더니 갈치 액젓을 추가하고 마지막 히든 재료를 투하한다. 이제야 제대로 때깔이 난다며 “이제 모든 것이 다 맞아”라고 외치는 박나래. 1시간의 간 맞추기 끝에 그가 찾은 할머니의 맛은 어떤 맛일지 궁금증을 증폭시킨다. 이어 할머니의 김치 양념 맛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어쩐지 부티 난다더니…백은혜, 미혼모→재벌家 며느리 된다 "즐겁고 설레" ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692581"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 '별들에게 물어봐'에 출연한다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 극 중 백은혜는 재벌 집 며느리인 나민정 역을 맡아 활약한다. 백은혜는 "즐겁게 촬영한 작품이 곧 공개된다니 설렌다"라고 소감을 전하며 "매력적인 작품으로 많은 분께 신선한 즐거움을 드리겠다"라고 각오를 전했다. 앞서 백은혜는 최근 종영한 드라마 '조립식 가족'에서 강인한 미혼모 강서현으로 분해 안방극장에 큰 감동을 안긴 바 있다. 강서현이란 인물을 통해 흔하지 않지만 세상 어딘가 존재하는 형태의 사랑을 그녀만의 방식으로 설득력 있게 풀어냈다는 평을 받았다. 드라마 '소방서 옆 경찰서 그리고 국과수', '모범형사1,2', '불행을 사는 여자', '며느라기' 등에서 다양한 캐릭터로 활약한 백은혜는 음악극 '섬:1933~2019', 뮤지컬 '아가사', '웨이스티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[월드스타 로제, 가족 생각에 눈물 "기다려 달라" (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805892"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 로제가 자신만의 이야기를 전했다. 지난 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 로제가 출연, 자신의 성장기와 음악 세계를 아우르는 다채로운 토크로 시청자들을 사로잡았다. 먼저 로제는 2024년 최고의 히트곡으로 자리 잡은 'APT.'의 탄생 비화를 밝혔다. 다함께 즐기기 위해 알려준 술 게임이 남다른 중독성으로 친구들을 매료시킨 것을 보고 아이디어를 얻은 것. MC 유재석과 조세호도 로제와 함께 즉석으로 'APT.' 챌린지에 참여하며 현장 분위기를 달궜다. 또한 로제는 'APT.'를 함께 가창한 글로벌 팝 스타 브루노 마스가 '유퀴즈'에 동반 출연하지 못해 아쉽다며 영상으로 그의 인사를 대신 전했다. 뿐만 아니라 오랜 세월 팬이었던 브루노 마스와의 컬래버가 성사된 계기가 무엇인지 비하인드 스토리를 공개해 흥미를 자극했다. 한편 로제는 자신의 솔로 활동을 열렬히 응원해 준 블랙핑크 멤버들과의 끈끈한 케미스트리를 전했고, 내년에 예정된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 다섯째 출산 한달 앞두고 집 방배치 고민 “안방 내줘야 하나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931491"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 출산을 앞두고 집에 대한 고민을 드러냈다. 정주리는 12월 12일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "출산하러 가기 전에 5형제가 함께 할 방배치 구도를 다시 잡아야 하는데 아무리 해도 각이 안 나와요? 안방을 내어주고 이리하는 게 최선일까요…"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속엔 군대 내무반의 모습이 담겨 있다. 인테리어를 포기하고 안방까지 내어줄 생각을 하는, 곧 다섯째 아들이 생기는 다둥이맘의 현실적 고민이 '웃픔'을 자아낸다. 한편 정주리는 지난 2015년 1살 연하 비연예인과 결혼해 슬하에 4남을 두고 있다. 지난 7월 다섯째 임신을 발표한 정주리는 태아의 성별이 아들이라고 전했다. 출산 예정일은 내년 1월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내년 결혼 준비” 이장우, ‘나혼산’ 하차는 아직…”논의無” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401058"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 내년 결혼 예정이라고 언급한 가운데 출연 중인 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’) 측이 “하차 계획은 논의된 바 없다”고 12일 밝혔다. 이장우는 앞서 지난 11일 방송된 ‘시골마을 이장우’에서 게스트로 출연한 홍석천이 “이렇게 요리도 잘하는데 장가 안 가냐”고  묻자 “(결혼을) 내년에 준비하고 있다”고 답해 눈길을 모았다. 앞서 이장우 소속사는 지난해 8살 연하의 배우 조혜원과의 열애 사실을 알렸다. 이들은 6년째 열애 중이다. ‘나혼산’은 혼자 사는 스타들의 라이프 스타일을 들여다보는 프로그램이다. 이장우는  ‘나혼산’을 통해 그동안 싱글 라이프를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 정해인, '어때 어때 완벽 전완근으로 전 부치는 핸님' 마음 따뜻해지는 봉사활동 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027477"/>
        <updated>2024-12-12T04:11:22.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 12일 오전 서울 마포구 염리종합사회복지관에서 진행된 '동행복권 제17기 행복공감봉사단 6차 봉사활동'에 참여했다. 행복공감봉사단은 고추전, 새송이전 등 영양가 높은 급식메뉴를 직접 조리해 150여명의 이웃들에게 특식을 배식하고, 거동이 어려운 장애인들의 식사 보조 봉사를 진행한다. 더불어 겨울을 맞아 양모 담요와 목도리 등 방한 용품을 전달하며 온기를 나눌 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4월 출산 손담비, 나온 배에 안 되는 동작까지…♥이규혁이 많이 무거워졌다고(담비손)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931490"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 제왕절개를 결정했다. 11일 손담비는 자신의 채널 '담비손'을 통해 '임산부 운동 이것만 따라하세요'라는 제목의 영상을 게재했다. 이날 손담비는 "임산부라 아픈 곳이 여기저기가 말이 아니다"라며 필라테스에 나섰다. 본격적인 운동을 시작하고, 손담비는 굳어져 있는 어깨 관절을 풀었다. 가슴, 등 근육이 굳어지면 신경이 눌려 저리는 증세가 있을 수 있기에 진지한 스트레칭이 이어졌다. 손담비는 전에 했던 동작들이 뜻대로 되지 않자, 웃었다. 선생님은 "체형이 달라지니까요"라며 웃었다. 특히 또 손담비는 거울을 보면서 볼록 나온 자신의 배에 주목했다. 손담비가 "오 나 배 봐"라고 하자, 선생님은 "필라테스는 골반의 중립을 챙기니까. 상대적으로 배가 작아보인다. 자세와 호흡이 중요하다"는 팁을 전했다. 손담비는 임산부에게 좋은 동작들을 소하하면서 "우리 남편이 저를 안더니 "오 많이 무거워졌다" 그러더라. 그렇지. 몸무게 앞자리가 달라졌는데. 쉽지 않다"라고 해 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28세' 이찬원 보양식 레시피에 이연복도 놀랐다…"집에서 어탕을" (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805891"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 어탕을 직접 만드는 모습에 이연복 셰프가 놀라워 한다. 13일 방송하는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 찬또셰프 이찬원의 이야기가 공개된다. 이날 공개되는 이찬원의 VCR은 감미로운 피아노 선율과 함께 시작된다. 알고 보니 이찬원이 중요한 공연을 앞두고 집에서 혼자 연습하는 모습을 셀프 카메라로 담은 것. 특히 '촤라라~' 소리를 내며 멋지게 피아노 건반을 훑는 기술에 모두들 푹 빠졌다는 전언이다. 그렇게 귀호강을 선사한 연습 타임 후 이찬원은 "배고프다"라며 주방으로 향한다. 사실 이찬원은 중요한 공연을 앞두고 챙기는 보양식 루틴이 있다고. 이찬원은 "공연날 꼭 챙겨가는 보양식이 있다"라며 각종 민물고기들을 꺼낸다. 이찬원은 "제가 진짜 자주 만들어 먹는 어탕"이라고 해 모두를 놀라게 한다. 이연복 셰프는 "아니 28세 청년이 누가 집에서 어탕을 만들어 먹느냐"라며 웃음을 터트린다. 특히 어탕을 만드는 과정에서 이찬원은 28세 민물고기 박사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘자녀 학비 6억’ 현영, 아들 바보 됐다 “딸은 사춘기 시작”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931489"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 '아들 바보'가 됐음을 알렸다. 현영은 12월 12일 개인 소셜미디어에 턱시도를 입은 둘째 아들 사진을 게재했다. 현영은 "우리 딸은 이제 사춘기가 시작되는 나이인 것 같아요. 요즘 저의 마음을 항상 행복하게 만들어주는 울 아들. 말도 예쁘게 하고 와서 꼭 안아주기도 하고 둘째여서 그런가요~~~ 애교가 정말 많아서 밖에 나가서 일하다가도 보고 싶어서 얼른 집으로 가야 되겠다는 생각이 들어요. 아들 바보 맘인가요?"라는 글을 덧붙였다. 한편 현영은 지난 2012년 4세 연상의 금융계 종사자와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 현영은 자녀들을 인천 국제학교에 보냈으며 학비는 1년에 약 4천만 원, 유치원에서 고등학교까지 모두 수료할 경우 수업료는 약 6억 원으로 알려졌다. 현영의 딸은 수영선수로 성장 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 옹호한 윤상현, 정우성·이정재와 “폭탄주 26잔 마셔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931488"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 비상계엄 선포를 옹호해 국민의힘 내부에서도 비판받고 있는 윤상현 의원이 배우 정우성, 이정재와의 친분으로 화제다. 윤 의원은 올해 2월 공개된 웹 예능 '김승우WIN'에 출연해 "한번은 정우성, 이정재와 술을 마시는데 이정재가 폭탄주를 한 10라운드 가니까 자긴 못 마시겠다고 했다. 그런데 정우성은 나와 26라운드를 갔다"며 두 사람과의 친분을 언급했다. 이어 "(정우성이) 그렇게 술을 잘 마실 줄 몰랐다. 정우성은 젊고 몸도 좋고 인물도 좋고 술도 잘 마시고 성격도 좋다. 26잔을 마시고 나와 러브샷으로 끝냈다"고 덧붙였다. 또한 윤석열 대통령을 본인이 인정하는 주당으로 꼽으며 "대통령이 술을 잘 드신다. 우린 술을 좋아하는 게 아니라 소셜 드링크라 어떻게 하면 서로 편안하게 좋게 지낼까 하는 그런 면에서 술을 마신다. 혼자 막 마시고 그런 스타일은 아니"라고 말했다. 앞서 이정재는 지난해 11월 현대고 동창 사이인 국민의힘 한동훈 대표(당시 법무부 장관)와 서울 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 "♥조혜원과 내년 결혼" 깜짝 발표..'나혼산' 측 "하차 논의된 바 無"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288918"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 '나 혼자 산다'를 떠날 날이 얼마 남지 않은 것일까. 12일 MBC '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 측은 스타뉴스에 고정 출연 중인 이장우의 졸업(하차) 계획에 대해 "논의된 바 없다"고 말했다. 이장우의 '나혼산' 졸업 이슈는 그가 지난 11일 방송된 MBC '시골마을 이장우'에서 조혜원과 결혼 시기를 언급해 화두로 떠올랐다. 이날 홍석천이 다시 살이 찐 이장우에게 "다이어트 안 하니"라고 물었고, 이후 이장우의 요리 실력에 감탄하며 "이렇게 요리도 잘하는데 언제 장가가니"라고 물었다. 이에 이장우는 "결혼은 내년에. 준비하고 있다"라고 답하며 2025년 안에 결혼할 계획임을 밝혔다. 이장우는 조혜원과 결혼하는 즉시 최소 '2인 가정'이 된다. 이에 따라 그는 '나혼산'에서의 출연 조건이 성립하지 않게 돼 졸업 수순을 밟게 될 전망이다. '나 혼자 산다'는 프로그램 제목처럼 '독신 남녀와 1인 가정이 늘어나는 세태를 반영해 혼자 사는 유명인들의 일상을 관찰 카메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하루하루 고문” 故김수미 말년 일기장에 담긴 억울함과 공황장애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931487"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김수미 일기를 엮은 책이 출간됐다. 도서출판 용감한 까치는 12월 12일 김수미의 일기를 엮은 ‘나는 탄원한다 나를 죽이는 모든 것들에 대하여’를 출간했다. 이 책은 김수미가 30대 젊은 나이였던 1983년부터 사망하기 전인 2024년까지의 일기 중 핵심적인 내용만을 담았다. 김수미의 일기는 80년대부터 90년대를 거쳐 요즘의 시대상까지 두루 반영하며 한 여자의 억척스러운 일생과 고민, 고뇌를 보여주고 있다. 쉽지만은 않았던 여배우의 삶을 살면서도 가장으로서 가정과 가족을 지키기 위해 부단히 애쓰며 생을 갈망했던 오랜 일기들은 지금껏 대중에게 보여준 것과는 또 다른 인간 김수미, 여배우 김수미에 대한 새로운 면모와 노력을 잘 보여준다. 특히 2023년 10∼11월 일기에서 김수미는 "하루하루가 고문이다. 기사가 터져서 어떤 파장이 올지 밥맛도, 잠도 수면제 없이 못 잔다", "지난 한 달간 불안, 공포 맘고생은 악몽 그 자체였다. 회사 소송 건으로 기사 터질까 봐 애태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁 “주먹 입에 넣는 개인기, 병원서 그러다 죽는다고 해 포기”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931486"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 의사의 경고로 더이상 주먹을 입에 넣는 개인기를 하지 않는다고 밝혔다. 12월 12일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에서는 휴가를 간 김신영을 대신해 정혁이 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 정혁에게 한 청취자는 "입 큰 남자가 이상형"이라며 반가움의 문자를 보내왔다. 이에 정혁은 본인의 얼굴만한 주먹을 보여주며 "제가 예전에 입이 너무 커서 잘 보여주고 싶어서 주먹이 이만하잖나. 손이 입에 들어간다"고 밝혔다. 이어 "이거 하다가 자주 가는 정형외과 선생님께서 '그러면 죽어요'라고 얘기하셔서 그때부터 안 넣고 있다"며 "그만큼 좋아하시는 것 같아 감사하다"고 인사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉사활동하는 정해인, ‘정성 담아 전 부쳐요’[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211063"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12일 오전 서울 마포구 염리종합사회복지관에서 행복공감봉사단과 배우 정해인이 함께하는 봉사활동이 진행됐다. 이날 봉사활동은 150여명의 이웃들에게 특식을 배식하고 거동이 어려운 장애인들의 식사 보조 봉사를 하며 온기를 나눴다. 배우 정해인이 특식을 만들고 있다. /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태성→류수영, 충무공 이순신의 특별한 밥상 공개 (역사 한 끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931485"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조선의 명장, 충무공 이순신의 특별한 한 끼가 공개된다. 12월 12일 오후 8시 첫 방송되는 tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼’에서 임진왜란을 승리로 이끈 이순신 장군의 밥상을 찾아 통영으로 떠난다. ‘역사 커뮤니케이터’ 최태성, 배우 류수영, 배우 유라와 더불어 배우 박호산이 게스트로 출연한다. 이날 ‘큰별쌤’ 최태성과 박호산, 류수영, 유라는 이순신 장군의 밥상을 생생하게 재현할 명인의 집을 방문한다. 역사 속 이순신 장군이 먹었던 세 끼를 직접 맛보며, 상상도 하지 못한 특별한 한식의 매력을 느끼는 동시에 그 안에 담긴 의미도 되새겨 볼 예정인 것. 먼저 최태성은 ‘통영’의 지명 유래를 시작으로, ‘난중일기’의 단골 손님인 ‘술’에 대한 이야기를 소개한다. 이순신 장군이 군사들에게 술 천팔십 동이를 먹인 기록을 공개, 모두를 놀라게 만든 가운데 그 이면에 숨어 있는 이순신의 애민정신은 공감을 자아내기도. 또한 어머니를 생각하며 애끓는 마음으로 먹었던 밥상, 조선 수군의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤 "김준현, 도핑 테스트 요청…요즘 약 바꾼 거 있냐" 의혹? (맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805886"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 김준현의 도핑 테스트를 제안했다. 13일 방송하는 코미디TV 'THE 맛있는 녀석들'에서는 '식으면 죽는다' 특집으로 뜨거울 때 먹어야 제맛인 삼겹살과 만두전골 먹방이 펼쳐진다. 이날 노포 식당 만두전골집을 찾은 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준은 순식간에 전골 4인분을 비우며 추가 주문을 한다. 김준현은 뜨거운 만두를 한입에 베어 물며 얼굴로 맛을 표현했고 문세윤, 김해준도 시원한 국물을 연이어 들이켜며 감탄사를 연발한다. 시원한 사골 육수에 반한 김준현은 마지막까지 국물에 밥을 말며 쉴 틈 없는 먹방을 선보이고, 이를 지켜보는 멤버들은 경이로운 표정을 짓는다. 이어 문세윤은 "김준현, 도핑 테스트 한 번 해봐야 한다. 너무 잘 먹지 않냐"라며 합리적인 의심을 펼친다. 또, 그는 김준현에게 "요즘 약 바꾼 거 있냐. 보조제를 더 먹는다든가 하냐"라는 질문으로 웃음을 안긴다. 한편, 업그레이드된 기량으로 무한 먹방을 선보인 김준현, 문세윤, 황제성, 김해준의 'THE 맛있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짐승 같은 본능 남편에 질렸다..아내 "아이 7명 양육권을 전부 포기하겠다"('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225429"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격 선언이 이어진 6기 부부들의 최종 조정이 공개된다. 12일 밤 10시 10분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 6기 부부들의 최종 결말이 공개된다. 부부들이 재산 분할과 양육권에 대해 저마다 다른 의견으로 맞서는 가운데, 변호사 상담과 최종 조정에서 예측불가 반전이 거듭될 예정이다. 먼저 남편의 폭언, 폭행과 아내의 음주 문제로 갈등을 겪었던 '폭군 부부'는 변호사 상담에서 박민철, 양나래 변호사에게 촌철살인 조언을 듣고 예상과는 다른 법적 판단에 충격을 받는다. 때리는 시늉만 했을 뿐 아내를 폭행하지는 않았다는 남편에게 박민철 변호사는 "시늉만 해도 폭행죄"라며 위협적인 행동이 위자료 청구도 가능한 심각한 문제임을 알려준다. 또한, 아내는 자신의 음주 문제가 폭언과 폭행만큼 심각한 문제라는 양나래 변호사의 조언을 듣지만 곧바로 인정하지 못하는 모습을 보인다고. 특히 아내는 자신이 오롯이 피해자로 인정받기 어려우며 재산 분할에 있어서도 우위에 있기 어렵다는 변호사의 말에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 삼촌의 주책…과잠 입고 축하 무대 열창 (대학가요제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805885"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대학가요제' 전현무가 20대로 돌아가 특별 무대를 꾸민다. 12일 진행되는 'TV조선 대학가요제'에서는 3개월간 치러진 전쟁같은 승부의 마지막을 장식할 대망의 결승전이 펼쳐진다. 세상에 처음 소개되는 TOP 10의 창작곡 대결과 함께 2024년 유일한 대학생 오디션 'TV조선 대학가요제'의 최후의 승자가 탄생하게 된다. 여기에는 '어벤져스 심사위원 군단' 김형석, 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유와 함께 '명곡 제조기' 천재 아티스트 이적이 스페셜 심사위원으로 합류해 자리를 빛내줄 예정이다. 'TV조선 대학가요제' 결승전은 심사위원 점수 900점과 관객 점수 100점을 합친 '현장 점수' 1000점, 실시간 문자 투표와 온라인 사전 투표 점수를 합산한 '대국민 점수' 1000점 총 2000점 만점으로 집계된다. 특히 '대국민 점수'가 전체 점수의 반을 차지할 정도로 높은 배점을 차지하고 있어, 방송 중 진행되는 실시간 문자 투표가 최종 결과에 최대 변수가 될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 “日 그라비아, 노출 화보 아냐…야하다는 인식 억울” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006593"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 일본 활동 중 촬영했던 ‘그라비아’ 화보에 대해 해명했다. 11일 방송된 MBC ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)는 이슈 ‘걸’ 한다감, 이북 요리 ‘걸’ 이순실, 원조 꼬북 ‘걸’ 하연수와 함께 크러쉬가 출연했다. 이날 하연수는 일본 진출 후 첫 예능 출연이라며 “한국 활동을 안 하고 있는데 ‘라스’ 출연을 위해서 비행기 타고 왔다. 처음에는 일본에 미술 유학 차 떠났다. 현지에서 알아봤더니 학비가 1억 5천 이상이더라. 그래서 급하게 소속사를 알아보고, 활동을 시작하게 됐다”고 전했다. 또 하연수는 일본 활동 중 만화 잡지 화보를 촬영했다며 “일본에서는 일반 잡지를 통틀어 ‘그라비아’라고 지칭하는데 국내에서는 야하다는 인식이 있어서 노출 화보로 오해하더라. 이 자리를 빌려 오해를 풀고 싶었다”며 “처음에는 너무 싫고 억울했다. (노출이 있는 게) 아니라고 말하고 싶다. 억울했다”고 말했다. 그런가 하면 하연수는 12월부터 일본 소속사와 계약이 종료됐다는 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구척장신’, ‘원더우먼’에 4대 3 그림 같은 역전승! 최고 6.9%로 수요 예능 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114656"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘골때녀’. 사진 | SBS SBS ‘골 때리는 그녀들’이 ‘FC구척장신’의 영화 같은 역전승으로 화제를 모으며 수요 예능 시청률 전체 1위를 차지했다. 닐슨 코리아에 따르면, 11일 방송된 ‘골 때리는 그녀들’(이하 ‘골때녀’)은 가구 시청률 5.1%(수도권 기준), 화제성 지표인 2049 타깃 시청률은 1.6%로 수요 예능 전체 1위를 기록했다. 특히, ‘구척장신’이 짜릿한 역전승을 차지하며 슈퍼리그 승격을 확정 짓는 장면에서는 최고 분당 시청률이 6.9%까지 치솟았다. 이날은 ‘FC구척장신’과 ‘FC원더우먼’의 승강 플레이오프 경기가 치러졌다. 지난번 경기에서 다이렉트 승격에 실패하며 승강전을 치르게 된 ‘구척장신’ 이현이는 “챌린지리그 반가웠고 다신 보지말자”며 승격을 향한 의지를 다졌다. 반대로 이번 경기에서 승리해야 ‘슈퍼리그’ 잔류를 확정지을 수 있는 ‘원더우먼’의 김가영은 “’구척’이 챌린지리그 한번 했지 않냐. ‘3린지’는 해봐야 된다”며 슈퍼리거의 자존심을 지키기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 여동생과 쌍둥이 같은 방부제 미모‥어머님이 누구니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931483"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 쌍둥이 같은 미모의 자매를 공개했다. 황신혜는 12월 11일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "촬영일정땜에 동생과 la 14년 만이라네… 꿈꾸는 것 같다는 착한 내 동생 사랑해"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속 황신혜는 친동생과 미국 LA에서 시간을 보내고 있다. 미모부터 몸매, 남다른 패션 센스까지 마치 쌍둥이처럼 닮은 자매의 모습이 눈길을 끈다. 척 보기에 20대라고 해도 믿을 법한 방부제 미모의 자매가 감탄을 자아낸다. 누리꾼들은 "너무 아름다운 자매", "언뜻 보고 쌍둥이인 줄요. 진짜 두분 미인이세요", "두분을 낳은 어머님 최고" 등의 반응을 보였다. 한편 황신혜는 1963년생으로 만 61세다. MBC 16기 공채 탤런트로 데뷔해 1980년대를 대표하는 미녀 배우로 사랑받았다. 슬하에 모델 겸 배우, 화가로 활동 중인 1999년생 딸 이진이를 두고 있다. 황신혜는 최근 장애를 딛고 구족화가로 활동 중인 남동생을 공개하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원미연, '절친' 강수지에 눈물 고백… "만삭인데 父 장례식 매일 조문" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805883"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원미연이 힘들 때 도와준 절친 강수지에 대한 고마움을 드러냈다. 12일 오후 8시 30분, KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 서울에서 같이 살이로 똘똘 뭉친 사선녀가 그림 같은 풍경의 흥선대원군의 별서 석파정 나들이에 나선다. 색색으로 물든 단풍과 한눈에 담기 어려운 거대한 바위까지 왕이 사랑한 비밀 정원의 풍경을 감상하며 감탄한다. 한편, 원미연은 중환자실에 계신 아버지를 간병하던 때, 절친 강수지가 만삭의 몸으로 하루도 빼놓지 않고 찾아와 식사를 챙겨준 것은 물론, 장례식에도 매일 찾아와준 것에 고마움을 표현하며 눈시울을 붉힌다. 더욱 돈독해진 네 자매가 서울살이를 통해 소중한 자매애를 쌓는 모습이 공개된다. 네 자매는 서울의 또 다른 핫플레이스인 경의선숲길을 걸으며, 여유로운 시간을 보낸다. 연남동 맛집에서 원미연은 &lt;젊음의 행진&gt; MC 시절에 서태지에게 댄스곡을 받은 최초의 가수임을 밝힌다. 댄스 전성시대에 맞춰 과감하게 춤에 도전했지만, 박진영이 그냥 발라드만 하라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 효정, 스페셜 싱글 ‘크리스마스 야간열차’ 트랙비디오 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859986"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸(OH MY GIRL) 효정의 스페셜 싱글 트랙비디오가 공개됐다. 12일 0시 소속사 WM엔터테인먼트는 공식 SNS를 통해 효정의 스페셜 싱글 ‘크리스마스 야간열차’ 트랙비디오를 공개한 가운데, 효정이 직접 작곡에 참여한 것으로 알려져 뜨거운 관심을 얻고 있다. 해당 영상은 20초가량의 짧은 분량이지만 ‘크리스마스 야간열차’의 멜로디 일부가 공개됐으며, 크레딧을 통해 작곡에 효정, 작사에는 국내 대표 작사가 서지음이 참여했음을 확인할 수 있어, 팬들의 이목이 집중되고 있다. 또, 영상 속 바닷가를 거닐고 트리 장식을 하는 등 해맑은 효정의 모습은 따뜻한 멜로디와 어우러져 보는 이로 하여금 저절로 미소 짓게 만드는 동시에 곡에 대한 기대감을 더욱 높이고 있다. 또한, 지난 8월 발매한 오마이걸 미니 10집 앨범 수록곡 ‘Love Me Like You Do’의 작사에 참여한 데 이어 이번에는 작곡에 참여하는 등 솔로 아티스트로서 음악적 역량을 넓히고 있는 효정의 행보에 귀추가 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김형서·고규필, 'SBS 연기대상' 무대 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347119"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄스팀 라치카→(여자)아이들 퍼포먼스…21일 생방송 '열혈사제2'에 출연 중인 배우 김형서(비비) 고규필 안창환이 'SBS 연기대상'을 위해 특별한 컬래버레이션 무대를 꾸민다. SBS는 12일 오는 21일 오후 8시 35분 방송하는 '2024 SBS 연기대상' 축하 무대 라인업을 공개했다. 배우 김형서 고규필 안창환, 댄스팀 라치카, 그룹 (여자)아이들이 무대에 올라 '2024 SBS 연기대상'의 열기를 더욱 끌어올릴 예정이다. 먼저 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에서 활약 중인 김형서 고규필 안창환이 '2024 SBS 연기대상'을 위해 뭉쳤다. 이들은 올해 국내외 음원 플랫폼에서 1위를 휩쓸며 신드롬을 일으킨 '밤양갱'을 가창한다. 또한 올해 가장 핫한 댄스팀 라치카도 무대에 오른다. 라치카는 에스파 'Whiplash(위플래시)' 'Supernova(슈퍼노바)' 등의 안무를 창작한 댄스팀이다. 이들은 '연기대상'에서만 볼 수 있는 창작 캐럴 안무를 선보인다. 그뿐만 아니라 댄스팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 어디서도 밝힌 적 없는 이야기 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168300"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로제가 지난 11일 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에 출연, 자신의 성장기와 음악 세계를 아우르는 다채로운 토크로 시청자들을 사로잡았다. 먼저 로제는 2024년 최고의 히트곡으로 자리 잡은 ‘APT.’의 탄생 비화를 밝혔다. 다함께 즐기기 위해 알려준 술 게임이 남다른 중독성으로 친구들을 매료시킨 것을 보고 아이디어를 얻은 것. MC 유재석과 조세호도 로제와 함께 즉석으로 ‘APT.’ 챌린지에 참여하며 현장 분위기를 달궜다. 또 로제는 ‘APT.’를 함께 가창한 글로벌 팝 스타 브루노 마스가 ‘유퀴즈’에 동반 출연하지 못해 아쉽다며 영상으로 그의 인사를 대신 전했다. 뿐만 아니라 오랜 세월 팬이었던 브루노 마스와의 컬래버가 성사된 계기가 무엇인지 비하인드 스토리를 공개해 흥미를 자극했다. 로제는 자신의 솔로 활동을 열렬히 응원해 준 블랙핑크 멤버들과의 끈끈한 우정을 전했고, 내년에 예정된 완전체 컴백에 대한 기대감을 끌어올렸다. 그런가 하면 항상 든든한 지지를 보내주는 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우♥조혜원 결혼 발표에...'나혼산' 측 "하차 논의 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320244"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 내년 결혼 예정이라고 발표한 가운데 '나 혼자 산다' 출연은 계속된다. 12일 MBC '나 혼자 산다' 측은 "배우 이장우의 하차 계획은 아직 논의된 바 없다"고 밝혔다. 앞서 11일 방송된 MBC 예능 '시골마을 이장우'에서 홍석천은 요리하는 이장우에게 "이렇게 요리도 잘하는데 장가 안 가냐"고 물었고, 이에 이장우는 "저 (결혼은) 내년에 준비하고 있습니다"고 말해 화제를 모았다. 이장우는 현재 8살 연하 배우 조혜원과 공개 열애 중이다. 두 사람은 지난해 6월 열애를 인정했다. 알려진 바에 따르면 이장우와 조혜원은 지난 2018년 방송한 드라마 '하나뿐인 내 편'에 출연해 선후배 관계로 지내다가 연인 사이로 발전했다. 장기 열애 중인 두 사람의 결혼 여부에 이목이 쏠리는 가운데, 이장우가 직접 결혼에 대한 생각을 밝히며 많은 이들의 이목을 집중시켰다. 이장우의 깜짝 결혼 발표에 그가 고정 출연 중인 '나 혼자 산다'에도 걱정이 이어졌다. '나 혼자 산다'는 혼자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉사활동하러 온 정해인, 착한 마음씨에 감사장 수여[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211056"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12일 오전 서울 마포구 염리종합사회복지관에서 행복공감봉사단과 배우 정해인이 함께하는 봉사활동이 진행됐다. 이날 봉사활동은 150여명의 이웃들에게 특식을 배식하고 거동이 어려운 장애인들의 식사 보조 봉사를 하며 온기를 나눴다.  /cej@osen.co.kr]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뽀뽀까지 했는데…로제, 브루노 마스와 영상통화 실패에 "실망이야" 폭소 ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692573"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 팝스타 브루노 마스에 전화를 시도했지만, 결국 불발돼 웃음을 자아냈다. 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 로제가 출연해 히트곡 'APT.'(아파트)를 통해 협업한 브루노 마스를 언급했다. 로제는 "브루노도 원래 같이 오려고 했다. 내가 '유퀴즈' 얘기해서 같이 오기로 했는데 비자 문제 때문에 못 왔다. 되게 아쉬워 하고 있다"라며 전화를 걸었다. 그러나 브루노 마스는 전화를 받지 않았고, 로제는 전화가 올 거라고 휴대폰을 손에 쥐고 있어 웃음을 자애냈다. 로제는 브루노 마스가 한국 활동에 적극적이라면서 그와 만나게 된 과정을 설명했다. 로제는 "브루노 마스 팬이라서 콘서트도 갔다. 애프터 파티에 브루노 마스가 왔다고 해서 후드티에 모자 쓰고 갔는데 내가 오기 전에 갔다고 하더라"라고 말해 주위를 폭소케 했다. 로제는 "1년 뒤에 내가 얘기 중인 미국 레이블에 브루노가 소속돼 있었다. '컬래버를 하시진 않겠죠'라고 물었는데 곡 3개를 보내달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김효진 이어 조혜련도 서경석 짝사랑 “서울대라 좋아해, 아니면 아웃”(차은수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931481"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김효진에 이어 조혜련도 서경석을 짝사랑했다고 고백했다. 12월 11일 공개된 채널 '얼굴천재 차은수'에는 '엄마 친구들이랑 39금 토크 [EP 조혜련 김효진]'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 조혜련은 "서경석한테는 대시했나. 서울대 나와서 좋아했나"라는 차은수(박명수) 질문에 "대시했는데 이뤄지지는 않았다. 서울대 나와서 좋아했다. 서울대 안 나왔으면 아웃이다. 서강대까지는 괜찮다. 다른 대학에 정말 미안하다"고 답해 웃음을 자아냈다. "이모도 한양대 연극영화과 나왔는데 엄청 들어가기 어려운 곳이지 않나"라는 말에는 "그런데 우리의 머릿속에는 'SKY'(서울대, 고려대, 연세대)에 대한 로망이 있었다. (서경석의) 얼굴은 그렇게 좋아하는 스타일은 아니었다. 서울대로 싹 가려졌다. (개그 코너 안에서) 엄마랑 아들로 부딪치는 장면이 많았는데 그러면서 (사랑의) 싹이 튼 거다. 두 세 달 정도였던 것 같다. 엄마가 아들을 봐야 되는데 두근 두근 하더라"며 짝사랑 당시를 떠올렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서하준, 尹 대국민 담화에 “아침부터 참 쓰네” 비판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931480"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서하준이 윤석열 대통령의 대국민 담화에 씁쓸함을 드러냈다. 서하준은 12월 12일 소셜미디어를 통해 "아침부터 참 쓰네"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 TV 화면을 향해 테이크아웃 커피잔을 들어 올리고 있는 서하준의 모습이 담겨있다. TV 화면에서는 윤 대통령의 대국민 담화 방송이 나오는 중. 서하준은 중의적인 표현으로 윤 대통령의 담화에 대한 분노를 드러냈다. 앞서 이날 윤 대통령은 대국민 담화를 통해 "비상계엄 조치는 대한민국의 헌정 질서와 국헌을 망가뜨리려는 것이 아니라 국민들에게 망국의 위기 상황을 알려드려 헌정 질서와 국헌을 지키고 회복하기 위한 것이다. 저를 탄핵하든 수사하든 저는 이에 당당히 맞설 것"이라며 임기 단축 및 자진 사퇴를 따를 생각이 없다고 밝혔다. 이에 연예인들도 목소리를 내고 있다. 뮤지컬 배우 정영주도 같은 날 소셜미디어를 통해 "대단하십니다! 정!말! 대다나다!!!!"라며 분노를 표출한 바 있다. 한편 서하준은 지난 6월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태성→류수영, 조선으로 타임슬립…이순신 한 끼 파헤친다 (유별난 역사 한 끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805878"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유별난 역사 한 끼’에서 조선의 명장, 충무공 이순신의 특별한 한 끼가 공개된다. 12일 첫 방송되는 tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼’에서는 임진왜란을 승리로 이끈 이순신 장군의 밥상을 찾아 통영으로 떠난다. ‘역사 커뮤니케이터’ 최태성, 배우 류수영, 배우 유라와 더불어 배우 박호산이 게스트로 출연, 400여 년 전 이순신 장군이 맹위를 떨쳤던 조선시대로 타임슬립을 펼칠 계획이다. 이날 ‘큰별쌤’ 최태성과 박호산, 류수영, 유라는 이순신 장군의 밥상을 생생하게 재현할 명인의 집을 방문한다. 역사 속 이순신 장군이 먹었던 세 끼를 직접 맛보며, 상상도 하지 못한 특별한 한식의 매력을 느끼는 동시에 그 안에 담긴 의미도 되새겨 볼 예정인 것. 먼저 최태성은 ‘통영’의 지명 유래를 시작으로, ‘난중일기’의 단골 손님인 ‘술’에 대한 이야기를 소개한다. 이순신 장군이 군사들에게 술 천팔십 동이를 먹인 기록을 공개, 모두를 놀라게 만든 가운데 그 이면에 숨어 있는 이순신의 애민정신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘늦깎이 아빠’ 박수홍, 밤샘 육아에 초췌 “한숨도 못자”(‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412464"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 박수홍이 본격 육아를 시작했다. 지난 11일 방송된 KBS2 예능프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에서는 ‘늦깎이 아빠’ 박수홍이 현실 육아에 고군분투하는 모습이 전파를 탔다. 이날 딸 재이가 딸꾹질을 멈추지 않자 박수홍은 침착하게 분유를 먹이고 재웠다. 그것도 잠시, 박수홍은 1시간 만에 깬 재이를 달래고, 응가를 수습하며 땀을 뻘뻘 흘렸다. 이후 1시간마다 우렁차게 우는 재이 덕분에 박수홍은 6시까지 밤샘 육아를 펼쳤고 “정말 단 한숨도 못 잤다”라며 초췌한 모습을 보였다. 동시에 박수홍은 “힘든데 행복해”라며 고된 육아 속에서도 재이의 웃음 덕분에 행복한 육아의 참맛을 전했다. 한편 2021년 비연예인 김다예 씨와 결혼한 박수홍은 지난 10월 14일 첫 딸을 얻었다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘S대’ 정은혜 아나, 카리나 쌍둥이급 미모+심지어 모태 미녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931479"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 정은혜 아나운서가 아름다운 미모로 화제다. 정은혜 아나운서는 최근 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에 신입 아나운서로 출연해 이목을 끌었다. 특히 그룹 에스파 멤버 카리나를 닮은 화려한 외모가 화제가 됐다. 1996년 4월생으로 만 28세 정은혜 아나운서는 서울대학교 응용생물화학부를 졸업해 50기 KBS 아나운서로 입사했다. '사장님 귀는 당나귀 귀' 출연 이후 지성과 미모를 겸비한 신입 아나운서로 궁금증을 모으고 있으며, 개인 채널 팔로워 수는 6만명에 이른다. 어린이날을 기념해 공개한 어린 시절 사진으로 모태 미녀임을 인증하기도 했다. 한편 '사장님 귀는 당나귀 귀'는 매주 일요일 오후 4시 40분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KT 자회사 대표 인선 막바지…KT스튜디오지니 정근욱 대표(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015101429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015101429"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KT가 KT스튜디오지니, KT엠모바일 등 자회사의 신임 대표 인선을 속속 마무리 짓고 있다. 12일 콘텐츠 업계에 따르면 KT의 콘텐츠 자회사로 이른바 '우영우 신드롬'을 일으켰던 KT스튜디오지니 신임 대표에 정근욱 메리크리스마스 부사장이 선임됐다. 연세대 경영학과를 졸업하고 미국 워싱턴주립대 경영대학원(MBA)을 졸업한 정 신임 대표는 2006년 마이크로소프트 상무, 2017년 쇼박스 운영본부장을 거쳐 2018년부터 메리크리스마스 부사장으로 일했다. 메리크리스마스는 영화를 중심으로 드라마, 웹 콘텐츠 등의 영상 콘텐츠를 제작, 투자·배급하는 회사로 승리호, 연애혁명 등을 제작했다. KT스튜디오지니는 음악 스트리밍 플랫폼 지니뮤직, 전자책 플랫폼 밀리의서재, 지식재산권(IP) 플랫폼 스토리위즈 등 KT그룹 미디어 콘텐츠사들을 자회사로 둔 중간 지주사 역할을 한다. 아울러 KT의 알뜰폰 계열사 KT엠모바일의 신임 대표로는 구강본 KT 서부고객본부장 상무가 선임됐다. KT의 유통 전문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Comedy duo Kim Jun-ho and Kim Ji-min set to wed next year]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062901"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Comedians Kim Jun-ho and Kim Ji-min are set to tie the knot next year, according to their agency, JDB Entertainment, on Wednesday. "Kim Jun-ho popped the question, and the wedding is set for next year, but the specific date has yet to be confirmed," JDB Entertainment told local media. Kim Jun-ho proposed to Kim Ji-min while filming the variety show “My Little Old Boy” (2016–), and she accepted his proposal, according to local media. The two comedians are signed to the same agency and both]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우, 박선영 향한 속마음?! '사랑꾼' 면모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005281327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005281327"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 설렘을 전했다. 김일우는 지난 11일 방송한 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 신랑수업'(이하 '신랑수업')에서 배우 박선영과 서태화의 식당에 방문해 데이트를 즐겼다. 이날 김일우는 박선영을 향한 속마음을 밝혔다. 그는 박선영과 결혼하면 어떨 거 같냐는 질문에 "결혼하면 재미있을 거 같다"며 "옆에 있으면 좋은 일이 생길 거 같다"고 진심을 전해 시청자들을 미소 짓게 만들었다. 김일우의 세심한 행동도 눈길을 끌었다. 김일우는 차에서 가져온 빵을 꺼내 박선영, 서태화와 나눠 먹었다. 그는 이전에 박선영이 단 음식과 크루아상을 좋아한다는 말을 기억하고, 새벽부터 빵집에 방문해 구매해 왔다. 또한 추워하는 박선영을 위해 따뜻한 차를 따라줘 훈훈함을 자아냈다. 이 밖에도 김일우의 깜짝 고백은 놀라움을 자아냈다. 남산에서 데이트를 즐기는 김일우와 박선영을 본 시민은 "잘 어울린다"고 외쳤다. 이에 김일우는 "저희 사귄다"고 말해 보는 이들의 설렘을 유발했다. 김일우는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11㎏ 감량 신봉선 인간관계 상처 많나 “인생 자체를 부정하지 않았으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931478"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신봉선이 위로가 되는 글을 공유했다. 12월 11일 신봉선은 소셜 계정에 한 작가의 글귀를 업로드했다. 신봉선이 감명 깊게 읽은 글귀에는 '사람을 만나면서 후회는 있을 수 있으나 인생 자체를 부정하지 않았으면 좋겠어. 사람을 만나면서 상처는 받을 수 있으나 너 자신을 자책하지 않았으면 좋겠어. 사람을 만나면서 후회와 상처로 생각은 많아질 수 있으나 그것이 너의 전부가 되지 않았으면 좋겠어'라는 내용이 담겼다. 한편 신봉선은 다이어트 성공 후 물오른 미모로 연일 화제를 모으고 있다. 신봉선은 지난해 체지방만 11㎏을 감량했다고 밝혔다. 신봉선은 테니스, 수영 등 운동을 병행한 건강한 다이어트로 자기관리 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 조셉, 고삐 풀린 삼겹살 먹방…김준현, 군침 '줄줄' (어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805873"/>
        <updated>2024-12-12T03:28:48.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 데이비드의 삼겹살 먹방에 김준현이 군침을 흘린다. 12일 방송하는 MBC에브리원 '어서와 한국은 처음이지?'의 연말 특집 '셰프의 노포 투어'에서는 '흑백요리사'에 출연한 조셉 셰프와, 그의 절친 데이비드가 한밤의 고기 파티를 벌인다. 이날 조셉, 데이비드는 숙소로 돌아가는 길에 우연히 화려한 장작불 불멍은 물론, 직화 삼겹살까지 구워 먹을 수 있는 식당을 발견한다. 월요일 밤에도 손님들로 꽉 차 있는 가게에 단번에 맛집 포스를 느끼는데. 점심을 먹은 지 2시간밖에 지나지 않은 시간, 데이비드는 삼겹살을 끊임없이 집어 먹으며 고기 벌크 업에 돌입한다. 제대로 고삐 풀린 데이비드의 삼겹살 먹방에 MC 김준현은 "대단하다"라며 칭찬은 기본, 군침까지 꿀꺽 삼켰다는 후문이다. 한편, 조셉은 삼겹살의 맛 비법을 찾아 고기 겉면에 뿌려진 특별 시즈닝 분석에 나서는 모습으로 셰프 포스를 물씬 풍긴다. 이후 조셉은 데이비드와 불 앞에 옹기종기 모여 앉아 담소를 나누며, 연일 간의 노포 투어]]></content>
    </entry>
</feed>