<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-03T21:11:06.732Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 어쩌나, 장희진♥성훈 캐나다 핑크빛 데이트 ‘삼각관계’ (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928638"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 메기남 성훈이 장희진과 캐나다 핑크빛 데이트를 하며 이상민과 삼각관계를 조성했다. 12월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅이 계속됐다. 호감도 몰표를 받은 탁재훈이 정한 데이트 커플은 자신과 솔비, 이상민과 장희진, 임원희와 김소은이었다. 장희진은 이동하는 차 안에서 이상민에게 “룰라 팬이었다”며 팬심을 고백했고 이상민은 폭풍 랩을 선보였다. 또 이상민은 장희진에게 “카드 드릴 테니 사고 싶은 것 사라”며 쌈짓돈 플러팅했다. 김소은은 임원희 옆에서 유난히 화사한 미모를 자랑했고, 외모를 몰아준 임원희에 만족했다. 솔비도 임원희가 좋은 데이트 상대라 반응했다. 반대로 탁재훈은 솔비에게 “캐나다 와서 벌크업 한 거냐”며 티격태격 웃음을 자아냈다. 이어 메기남으로 배우 성훈이 등장해 모두를 놀라게 했다. 김소은과 성훈은 4년 전 함께 영화를 촬영한 사이. 장희진은 성훈이 등장하며 “연애 프로그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 메기남 성훈에 허벅지 씨름 패배 “침 흘려” 굴욕 (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928637"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈이 메기남 성훈에게 허벅지 씨름을 지며 굴욕을 당했다. 12월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅이 계속됐다. 메기남으로 배우 성훈이 등장하자 탁재훈, 임원희, 이상민이 메기남 거부권을 걸고 게임을 했다. 먼저 성훈과 임원희가 팔씨름을 했고 성훈이 긴장하자 탁재훈은 “네가 이 정도로 긴장하는 건 너도 여자 좋아하는 거”라고 일침해 웃음을 자아냈다. 성훈은 임원희를 팔씨름으로 이긴 후에 이상민과 레몬 먹기 게임도 가볍게 승리했다. 마지막으로 탁재훈과 허벅지 씨름을 할 차례. 성훈과 탁재훈은 서로에게 걷지 못하고 누워있게 해주겠다며 선전포고를 했다. 하지만 탁재훈은 초반 성훈을 강하게 압박하며 안간힘을 쓰다가 침을 흘리며 패배했다. 솔비가 “안쓰럽다”고 하자 탁재훈은 “죄송한데 턱받이 하나만 주세요”라며 떡받이를 찾았다. 김준호는 “솔비를 지키기 위해 이렇게까지”라며 놀랐고 솔비는 “감동”이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 솔비에 “캐나다 와서 벌크업 했냐” 몸무게 공격 (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928636"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈과 솔비가 티격태격 케미를 보였다. 12월 3일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비 캐나다 미팅이 계속됐다. 탁재훈은 첫날 호감도 몰표를 받고 데이트 커플을 정할 권한이 주어지자 솔비와 데이트를 택했다. 이어 탁재훈은 이상민과 장희진, 임원희와 김소은을 커플로 정해줬다. 이동하며 장희진과 솔비는 과거 룰라와 컨츄리 꼬꼬를 좋아했다며 팬심을 고백했고 이상민은 룰라 랩을 선보였다. 탁재훈도 히트곡을 부르며 어필했다. 임원희는 김소은 옆에서 외모 몰아주기로 괜찮은 남자라는 평가를 받았다. 김준호가 “김소은이 임원희 옆에 있으니까 너무 하얗다”고 하자 이상민도 “너무 예뻐 보인다”고 인정했다. 임원희도 “돋보이게 해주려고 한 거”라며 너스레를 떨었고 김소은은 임원희의 옆자리를 마음에 들어했다. 탁재훈은 솔비에게 “넌 또 캐나다 와서 벌크업 했냐”고 몸무게 공격했다. 솔비는 “무슨 벌크업이냐. 점퍼 입은 건데”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 “약혼남에게 1년 파트너 있었다면? 결혼 재고할 것” (연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928635"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한혜진이 전 파트너 때문에 결혼을 고민 중인 고민녀의 사연에 의견을 밝혔다. 12월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 전 파트너와 현재 남자친구가 절친한 사이라 위기에 처한 고민녀가 조언을 구했다. 고민녀는 짝사랑하던 직장 동료와 회식 후에 얼떨결에 하룻밤을 함께 보냈다. 고민녀는 관계가 발전되기를 기대했지만 직장 동료는 밤에만 만나는 파트너 관계를 원했다. 그 관계가 1년 동안 지속되던 중에 고민녀에게 소개팅이 들어왔다. 고민녀가 소개팅에 나가도 되는지 묻자 파트너는 “결혼할 거면 언제든 말해라. 보내주겠다”고 반응했다. 고민녀는 소개팅에 나갔고 친절하고 자상한 남자의 모습에 끌렸다. 고민녀는 회사를 옮기고 파트너 관계를 정리했고 소개팅남과 연애를 시작했다. 그런데 연애 1년 만에 소개 받은 남자친구의 절친이 전 파트너였다. 남자친구는 평소 TV를 보며 “어떻게 사랑 없이 잠만 잘 수 있냐. 나는 착하고 순수한 자기 같은 사람 만나서 다행”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“턱도 없는 소리” 서장훈, 파트너에 연인 기대 고민녀에 일침 (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928634"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서장훈이 파트너에게 사랑을 기대한 고민녀에게 일침 했다. 12월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 전 파트너와 현재 남자친구가 절친한 사이라 위기에 처한 고민녀가 조언을 구했다. 고민녀는 능력 있는 직장 동료에게 호감을 느꼈고, 두 사람은 회식 후에 얼떨결에 하룻밤을 보내고 묘한 사이가 됐다. 고민녀는 관계의 발전이라 여겼지만 동료는 밤에만 만나는 파트너 관계만 원했다. 고민녀는 그렇게 지내다 보면 연인이 될 수도 있다는 기대를 품었다. 하지만 동료는 1년이 지나도록 “혹시 나한테 파트너 그 이상을 바라냐. 이렇게 지내는 게 편하다. 서로 얽매이는 것 피곤하다. 오래 지낼 수 있는 것도 선을 지켜 가능한 거”라며 선을 그었다. 고민녀가 “이렇게라도 함께 하면 언젠가 진짜 사랑으로 바뀔 날이 올지 알았는데 잘못 생각한 걸까요?”라고 독백하자 김숙과 곽정은이 “네”라고 바로 답했다. 서장훈 역시 파트너 관계로 지내다가 연인 관계가 될 수도 있다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 전남친 3명 다 바람난 고민녀에 “연애 못하면 죽는 사람” (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928633"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한혜진이 전 남친 3명이 다 바람 나고도 새로 연애를 시작한 고민녀에게 일침 했다. 12월 3일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 3살 연하 남친과 8개월째 연애중인 30살 고민녀가 조언을 구했다. 3살 연하 남친은 “누나가 쓰레기들에게 당하는 것 보면서 속상했다. 이제 누나 옆에 있게 해 달라”고 사랑을 고백했다. 고민녀는 “전남친 3명이 다 바람피워서 의심병이 생겼다. 너 감당할 수 있겠냐. 나 정상 아니다”며 거절했지만 남친이 다 잊게 해주겠다며 구애했다. 남친은 고민녀를 3년 짝사랑했다고 고백했고 고민녀는 남자에 질렸지만 진짜 마지막으로 남자를 만나보자 싶었다고. 남친은 먼저 고민녀에게 톡을 오픈하고 위치 추적 어플도 깔았다. 회사에서는 영상통화를 켜놓고 일을 했다. 그래도 고민녀가 100% 믿지 못하자 남친은 아예 핸드폰을 넘기며 “누나 명의로 핸드폰 하나 개통해줘라. 누나가 통화내역 떼어볼 수도 있고 좋을 것 같다”고 했다. 남친은 월급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개연애 유병재 데이트 못 갈라, 웃음 장벽에 당황 (선을 넘는)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928632"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유병재가 초등학생들을 상대로 개그 실패했다. 12월 3일 첫 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 설민석이 폐교를 앞둔 현서분교 마지막 졸업생인 전교생 4명을 위한 출장 강의를 했다. 설민석은 즉석에서 강의 대상이 초등학교 6학년 학생 4명이란 사실을 알고 당황했고, 그런 설민석이 강의를 준비하는 사이에 전현무와 유병재가 아이들과 함께 시감을 보냈다. 전현무는 야심차게 카드 마술을 준비했지만 아이들의 시선을 잡기에 실패했다. 유병재는 설민석에게 “한 친구가 많이 어려우실 거다”고 경고했다. 앞서 유병재는 “이집트에서 출근할 때 하는 말은? 나일강”이라고 개그를 했지만 유독 한 아이가 웃어주지 않았던 것. 전현무는 “너 웃길 때까지 집에 못 간다”고 너스레를 떨었고 제작진은 ‘오늘 데이트 못 가겠네’ 자막을 달아 웃음을 더했다. 한편 유병재는 9살 연하 인플루언서 이유정과 공개연애 중이다. (사진=MBC ‘선을 넘는 클래스’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 김일우, ♥핑크빛 터졌다…상대는 연하의 공방 CEO "나한테 시집 와" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691549"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 ‘성수동 데이트’에 나서 설렘을 유발한다. 오는 4일 방송되는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 142회에서는 ‘강릉살이’ 중인 김일우가 모처럼 서울의 ‘핫플’ 성수동을 찾아가 “보고 싶고 생각나는 그녀”를 만나는 현장이 펼쳐진다. 이날 김일우는 특유의 ‘꾸안꾸’ 패션 스타일을 선보인 채 성수동 거리에 등장한다. 경쾌한 발걸음으로 한 꽃집에 들어선 그는 누군가를 위한 꽃다발을 고른다. 이와 관련해 김일우는 “이덕화 선배님과 ‘신랑수업’ 선생님들이 멀리서 찾지 말고 가까운 곳에서 (인연을) 찾으라고 하셨다. 그래서 한 번 찾아보려고 나왔다”고 해 ‘스튜디오 멘토군단’을 흥분시킨다. 이어 그는 “보고 싶고, 생각이 나고, 같이 있으면 좋겠다는 생각이 들기도 하는 그런 분”이라고 설명하는데, 이를 들은 문세윤은 “짝사랑하는 분인가 봐?”라면서 기대감을 드러낸다. 잠시 후 ‘성수동 그녀’의 탄생화로 만든 꽃다발을 구입한 김일우는 앞서 ‘교감’ 이다해의 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“살이 빠져” 전현무, 초등생에 마술 무시당해 쩔쩔 (선을 넘는 클래스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928631"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전현무가 초등학생들에게 마술을 선보이려다가 무시당하고 어쩔 줄을 몰라 했다. 12월 3일 첫 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 설민석이 폐교를 앞둔 양양 현서분교 마지막 졸업생인 전교생 4명을 위한 특별 수업을 했다. 설민석이 맞춤 출장강의를 즉석에서 준비하는 사이에 전현무와 유병재가 아이들과 친해지는 시간을 가졌다. 이어 전현무는 설민석에게 돌아와 “살이 빠진다. 쉽지 않다”고 너스레를 떨었다. 유병재는 “형이 마술 3개를 했는데 한 명도 안 쳐다보고”라며 좀 전에 있었던 상황을 전했다. 전현무는 아이들을 재미있게 해주기 위해 야심차게 준비한 카드마술을 선보이려 했지만 아이들은 쳐다 보지도 않았다. 전현무는 “이렇게 나이 많은 아저씨가 앞에서 하는데”라며 울컥하는 모습으로 웃음을 자아냈다. 이후 설민석은 모두의 우려와 달리 안중근 의사 이야기로 아이들의 마음을 사로잡았다. (사진=MBC ‘선을 넘는 클래스’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 ‘선을 넘는 클래스’ 설민석 4년만 귀환 “많이 자숙” 사과부터 [어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928630"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 설민석이 4년 만에 돌아와 사과로 첫 방송을 시작했다. 12월 3일 첫 방송된 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 설민석, 전현무, 유병재가 다시 뭉쳤다. 전현무와 유병재가 강원도 양양에서 오프닝을 했다. 유병재는 “선녀들(선을 넘는 녀석들) 오랜만이다. 죽지도 않고 또 돌아왔다. 감회가 남다른 게 2018년에 시작해 시즌6”라고 감격했고 전현무도 “요즘 같은 시대에 가능한 일이냐”고 감탄했다. 이어 설민석이 돌아오자 전현무는 4년만이라며 “우리 형. 오랜만이다. 유학 갔다 온 큰형 같은 느낌이 든다”고 반겼다. 설민석이 “유학은 아니고”라며 겸연쩍어하자 전현무는 “이 말투 오랜만이다. 듣고 싶었다”고 반색했다. 설민석은 “몇 년 만에 찾아뵙는지 모르겠다. 많이 자숙하고 노력한 끝에 이렇게 다시 찾아뵙게 되었다. 저의 불찰로 인해서 큰 실망 끼친 점 다시 한번 사과의 말씀을 드린다”고 고개 숙여 사과했다. 전현무는 “환영한다. 많은 분들이 기다렸고 저희도 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 송해나, 녹화 도중 결혼각 쟀다…이이경 "식장 잡았으면 얘기해달라" ('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691548"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 23기에서 '결혼 시그널'이 터져 나온다. 오는 4일 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나가 모두 결혼을 예측, 응원한 찰떡궁합 커플이 포착된다. '솔로나라 23번지'가 후반부에 접어든 가운데, 이날 한 커플은 아침부터 달달한 연인 분위기를 풍기며 둘만의 시간을 즐긴다. 알콩달콩 사진을 찍어주는가 하면, '현커'를 방불케 하는 '티키타카 토크'를 선보여 부러움을 자아낸다. 이를 지켜보던 송해나는 "이건 거의 결혼 각이야"라며 감탄하고, 이이경은 "두 분, 식장 잡았으면 제작진에게 얘기해달라"고 '결혼 시그널'에 흐뭇해한다. 두 사람은 '쿵' 하면 '짝' 하는 '착붙 케미'로 3 MC를 설레게 만든다. 결국 데프콘은 "그냥 사귀어라! 결혼해버려!"라고 외치고, 송해나 역시 "그래! 결혼하자!"라면서 맞장구친다. 3MC 모두가 '결혼각'이라고 예상한 23기 '닭살 커플'의 정체에 높은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'4년째 솔로' 윤세아 "전남친 질투심 때문에 이별..차라리 이혼할걸"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691547"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 윤세아가 전남친과 헤어진 이유를 밝혔다. 3일 방송된 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에서는 배우 윤세아가 마지막 연애에 대해 이야기했다. 이날 윤세아는 솔비를 만나 미래 남자친구에게 줄 해바라기 그림을 그렸다. 솔비는 "첫 그림이니까 55점이다. 부족한 부분은 그림 그리며 채우면 된다"며 냉정한 스승의 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 솔비의 남친 여부를 묻던 윤세아는 "연애 안 한 지 3~4년 정도 됐다. 마지막 연애가 너무 힘들었고, 이제 사랑하기 무섭기도 하다"며 연애 휴식기의 이유를 밝혔다. 윤세아는 결별 이유에 대해 "전 남친이 질투가 많아서 힘들었다. 내 주변 사람들을 질투하고, 집착하는 스타일이었다. 재미있고 섹시한 사람이었는데 헤어졌다"고 말했다. 이에 솔비는 "가수 쪽인가"라고 추측했지만, 윤세아는 입을 열지 않았다. 이별 후에 대해 그는 "헤어진 후 가슴이 아프다 못해 등이 아팠다. 한동안 새우처럼 살았다"고 털어놨다. 이에 황정음은 "부럽다. 난 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中 여행 중 안타깝게 사망…배우 박민재, 오늘(4일) 발인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898361"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 박민재가 영면에 든다. 고 박민재의 발인이 4일 오전 9시 30분 이대서울병원장례식장에서 엄수된다. 소속사 빅타이틀의 황주혜 대표는 2일 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 “중국 제패하겠다며 한 달간의 여행을 다녀오겠다던 녀석이 아주 긴 여행을 떠나게 되었다”고 비보를 전했다. 이어 “너무도 황망하게 너무도 어이없게. 가족들의 슬픔이야 더하겠지요”라며 “민재야. 짧은 시간이었지만 너의 대표여서 감사했고 또 미안하다. 배우 박민재, 이 다섯 글자 꼭 잊지 않을게”라고 추모했다. 엑스포츠뉴스는 고 박민재가 지난달 29일 중국에서 갑작스러운 심정지로 사망했다고 보도했다. 고인은 ‘미스터LEE’, ‘내일’, ‘작은 아씨들’, ‘더 패뷸러스’, ‘법쩐’, ‘사랑이라 말해요’, ‘보라! 데보라’, ‘넘버스: 빌딩숲의 감시자들’, ‘고려 거란 전쟁’, ‘손가락만 까딱하면’ 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['잠수 이별 고백' 솔비 "'우결' 남편 앤디 아내 마주쳐"[솔로라서][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287264"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비가 잠수 이별 경험을 고백했다. 3일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 '우리 결혼했어요' 출연자라는 공통점을 가진 윤세아와 솔비가 만나는 모습이 그려졌다. 이날 윤세아는 "나는 줄리엔 강과 '우리 결혼했어요'를 찍었다. 너는 신화 앤디랑 찍지 않았냐. 그 두 사람 다 결혼해서 잘 살고 있지 않냐"고 운을 뗐다. 솔비는 "앤디 오빠 아내랑 우연히 마주쳤다. (앤디 아내가) 저한테 오더니 '솔비 언니, 저 앤디 오빠 현 아내다'라고 하더라. 저를 엑스(X) 아내라고 부르는데 너무 귀엽더라"고 말했다. 이에 윤세아가 "너희는 비즈니스 커플이 아니었냐"고 묻자 솔비는 "어떻게 보면 비즈니스 커플이지만 저는 진심으로 했다"고 밝혔다. 반면 윤세아는 "줄리엔 강과 나는 운동하는 촬영이 더 많았어서 깊은 대화가 안 돼서 진심을 전하기 힘들었다. 힘들게 몸을 쓰다 보니까 전우애가 생기더라"고 토로했다. 그러다가 솔비는 "저는 한 번 남자한테 잘못 걸린 적이 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고려거란전쟁’ 배우 박민재 중국서 돌연 사망, 오늘 발인…슬픔 속 영면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928628"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 박민재가 영면에 든다. 향년 32세. 오늘(4일) 오전 9시 30분 이대서울병원장례식장에서 박민재의 발인이 엄수된다. 앞서 소속사 빅타이틀은 "연기를 사랑하고 늘 자신에게 최선이었던 아름다운 연기자, 배우 박민재가 하늘나라로 가게 됐다"고 2일 밝혔다. 이어 "박민재 배우에게 쏟아주신 애정과 관심 정말 감사드린다"며 "이젠 그의 연기를 볼 수 없지만 빅타이틀의 배우였던 그를 자랑하며 기억하겠다"고 애도했다. 황주혜 빅타이틀 대표도 이날 사회관계망서비스(SNS)를 통해 "중국 제패하겠다며 한 달간의 여행을 다녀오겠다던 녀석이 아주 긴 여행을 떠나게 됐다. 너무도 황망하게, 너무도 어이없게"라는 글을 올렸다. 황 대표는 고인을 향해 "아직도 우린 해야 할 말도, 해야 할 일도 헤아릴 수 없거늘. 짧은 시간이었지만 너의 대표여서 감사했고, 또 미안하다"면서 "배우 박민재. 이 다섯 글자 꼭 잊지 않겠다"고 애틋한 마음을 전했다. 박민재는 사망 이틀 전인 지난달 27일에도 인스타그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남편과 사별' 후 첫 생일..사강, 결국 눈물 흘렸다 ('솔로') [Oh!쎈 예고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206957"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘솔로라서’에서 사강이 남편과 사별 후 첫 생일을 맞이한 모습을 예고했다. 3일 방송된 SBS 플러스 ‘솔로라서’에서 사강 편이 예고됐다. 사강은 지난 2007년 3살 연상의 회사원 신세호 씨와 결혼해 슬하 2녀를 뒀다. 그러던 중 지난 1월 갑작스럽게 남편상을 당했다. 향년 49세.50세도 안 되는 나이에 갑작스러운 비보가 전해지면서 충격을 안겼다. 이후 1년 만에 일상을 공개한 사강은 남편상 이후 “많은 일들이 있었고, 시간은 정신없이 흘러갔고, 슬퍼할 겨를도 없이 엄마로서 가장으로서 많은 것을 짊어지게 됐을 때 손을 내밀어준 사람들. 난 지금 그들과 함께 반년 전만 해도 생각지 못한 또 다른 인생을 살아가고 있다”고 심경을 전한 바 있다. 이 가운데 예고편을 통해 사강은 남편없이 자녀와 셋이 보내는 첫번째 생일 모습이 그려졌다. 사강은 "생일 때마다 춤추던 가족, 담당이 남편이었다"며 "남편이 춤을 잘 췄다 오늘 남편대신 내가 나섰다"며 안무가 배윤정을 찾았다. 그러면서 "추억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 도훈 “연습생 때 캐스팅 제의 多, 회사 궁금해 번호 알려줘” (살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928627"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS) 도훈이 아이돌 캐스팅 비화를 전했다. 12월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 투어스의 신유, 도훈이 게스트로 출연했다. 이날 도훈은 아이돌이 된 계기를 묻자 "중1 때 아는 동생 초등학교 졸업식에 축하해 주러 갔다가 캐스팅을 당했다"며 "그전에는 이쪽 분야에 아예 관심이 없었다. 당시에는 연습생이 멋있어 보여서 사실 가수보단 연습생이 꿈이었다. 연습생 1년 차 때부터 가수라는 꿈을 꾸게 됐다"고 반전을 선사했다. 조금 남다른 장래희망에 장도연은 "진짜 현명하다. 처음부터 가수가 꿈이었으면 산처럼 느껴졌을 것 같은데 차근차근 꿈을 이룬 것 아니냐. 도훈 씨 되게 어른 같다"고 치켜세웠다. 연습생 시절부터 훈훈한 외모와 모델급 기럭지로 연예계 관계자들 눈에 많이 띄었다는 도훈. 장도연이 "연습생인지 모르고 또 캐스팅을 받으면 어떻게 대처했냐"고 묻자 도훈은 "회사에서 연락처 절대 주지 말라고 했는데 캐스팅할 때 보통 회사 이름을 안 알려준다. 사실 그게 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이찬원·영탁에 노래 뺏겨" 임창정이 발굴한 승국이, 무슨 사연이길래 (현역가왕2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803004"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' 가수 승국이가 남다른 고충을 토로했다. 3일 방송된 MBN '현역가왕2'에서는 지난 방송에 이어 자체평가전이 진행되는 모습이 그려졌다. 이날 MC 신동엽은 가수 승국이에 대해 "임창정이 발굴한 트롯 원석"이라고 소개했다. 현역 6년차라고 인사한 승국이는 "저는 이 자리에 한풀이를 하러 나왔다"고 입을 열었다. 그는 "'대세남'이라는 노래로 데뷔를 했는데, 가수는 노래 제목을 따라간다는 말이 있지 않나. 그런데 저는 따라가지 못했다"고 고백해 궁금증을 높였다. 이어 "노래는 이찬원, 영탁, 손태진 등 유명한 분들이 불러서 점점 유명해졌다. 그런데 이 노래 주인이 저라는 건 아무도 모르시는 상황"이라며 이번 무대를 통해 한풀이를 하겠다고 밝혔다. 승국이는 댄서들과 함께 무대를 꾸몄지만 25점이라는 다소 아쉬운 점수를 받았다. 이지혜는 "본인 노래를 골랐기 때문에 더 까다롭게 평가한 것 같다"고 이야기했고, 대성도 "그게 맞는 것 같다"고 동의했다. 사진= '현역가왕2' 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS포커스] ‘미스터트롯3’vs’현역가왕2’ 뜨거운 경쟁…자존심 대결 승자는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399317"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스터트롯3’가 MBN ‘현역가왕2’의 뜨거운 대결에 관심이 쏠린다. ‘미스터트롯3’와 ‘현역가왕2’ 모두 각 방송사를 대표하는 트롯 소재의 경연 프로그램으로 올 겨울 동시기 방영돼 피할 수 없는 경쟁을 펼친다. 특히 지난해 ‘미스터트롯’의 남매 프로그램인 ‘미스트롯’ 시즌3가 ‘현역가왕’ 시즌1과 맞붙어 아슬아슬하게 우위를 점한 터라, 사실상 2라운드인 이번 대결에서는 누가 승자가 될지 궁금증을 모은다. 오는 19일 첫 방송되는 ‘미스터트롯3’는 대한민국에 트롯 열풍을 일으킨 ‘미스터트롯’의 세 번째 시즌으로 101팀이 출전해 트롯 스타가 되기 위한 여정을 펼친다. 새 시즌은 참가자의 나이 제한을 폐지하고 상위 입상자에게 일본 진출의 기회를 제공해 전 시즌들과 차별점을 뒀다. 제작진에 따르면 다양한 연령대의 참가자들이 등장해 더 치열한 경쟁은 물론, 중장년층의 참가자들이 인생의 우여곡절을 노래에 담아 남다른 깊이와 감동을 불러일으킬 예정이다. ‘미스터트롯’은 ‘미스트롯’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 신유, 같은 멤버도 인정한 조각 비주얼 “볼 때마다 놀라” (살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928626"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS) 도훈이 신유의 조각 비주얼을 극찬했다. 12월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 투어스의 신유, 도훈이 게스트로 출연했다. 이날 장도연은 신유와 도훈의 티격태격 케미를 바라보며 "왜 팬들이 두분의 조합을 좋아하는지 알겠다. 두분이 닮았다는 얘기도 많이 하더라"고 흐뭇해했다. 도훈은 "얼굴이 닮았다기보단 피지컬이 닮은 것 같다"고 털어놨다. 키도 비슷한지 묻자 신유는 "제가 조금 더 크다"고 답했다. 이에 도훈은 아니라면서 "오늘 형이 높은 걸 신었다. 제가 요즘 성장 중이라 치고 올라가고 있다. 저는 아직 성장판이 열려 있다"며 남다른 승부욕을 드러냈다. 친구들도 인정한 닮은꼴 두 사람. 도훈은 "저는 흐뭇하다. 진짜 형을 볼 때마다 놀랍다. 자고 일어났을 때도 잘생겼고, 스케줄 끝나서 메이크업 지울 때도 잘생겼다. 머리가 산발일 때도 잘생겼다"면서 신유를 향한 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 XX아” 입에 욕 달고 사는 남편, 軍 구타 과거 고백 (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928625"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[입에 욕을 달고 사는 남편의 사연이 소개됐다. 12월 3일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '아주 쓰잘머리 없는 남편을 고발합니다'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 한 사연자는 365일 내내 육두문자를 퍼붓는 남편을 폭로했다. 사연자는 "아침에 일어나면 기분 좋게 뉴스를 튼다. 그러다 음주사고 소식이 나오면 '이 XX아'라고 욕을 한다. 프로그램을 가리지 않고 욕하는 것 같다"고 말해 놀라움을 안겼다. '발목을 잘라야 한다', '좀비가 창궐해서 잡아가야 한다' 등 창의적이고 다채로운 욕설에 사연자는 "이 사람이 '왜 이렇게까지 하지?'라고 느낄 정도다. 어쨌거나 욕을 듣는 건 저니까 스트레스를 받게 되더라"며 남모를 고민을 토로했다. 자녀들 앞에서도 서슴지 않는 욕설. 이에 남편은 "태생이 그런 것 같다. 이만큼 살았으면 아내가 적응하는 게 맞다고 생각한다. 욕을 할 때마다 잔소리하니까 저도 짜증 난다. 욱하는 성격이다 보니 고속도로나 한강변에서도 싸운 적이 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 명세빈, 뒤늦게 밝힌 생활고 “일 끊겨 가방 팔아 생활비 마련” (솔로라서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928624"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 이혼 후 생활고를 겪은 아픔을 고백했다. 12월 3일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 강원도 양양으로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 이날 명세빈은 캠핑카를 끌고 양양 바다에 도착했다. 탁 트인 뷰가 돋보이는 장소에 자리를 잡은 후 장을 보기 위해 근처 시장에 들른 명세빈은 양손에 호떡을 든 채 폭풍 먹방을 펼치면서도 계속해서 자신을 알아보고 다가오는 사람들과 사진을 찍는 등 다정한 팬서비스를 선보였다. 명세빈은 "알아봐 주셔서 감사하다. 어릴 때는 나를 못 알아보면 불안했다. '내가 요즘 인기가 없나', '내 드라마가 잊혀지는 것 아닌가' 다른 사람들과 비교하면서 마음 졸였다. 어렸을 때는 그게 좀 스트레스였다"고 뒤늦게 고백했다. 세월이 흘러 생각이 바뀌었다는 명세빈은 "이제는 그 여유가 되게 많아졌다. TV를 안 보실 수도 있고 '뭐 나를 또 다 아셔야 해?' 그런 마음이 생겼다. 근데 또 알아봐 주시면 감사하다"고 미소를 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화장실과 사랑에 빠진 남편 “인생 말아먹을 X” 비난 무슨 일? (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928623"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화장실에 한 번 들어가면 나오지 않는 남편의 사연이 공개됐다. 12월 3일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '아주 쓰잘머리 없는 남편을 고발합니다'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 한 사연자는 남편이 화장실과 사랑에 빠졌다는 사연과 함께 "자주 가진 않지만 한 번 가면 도통 나오질 않는다. 스톱워치로 확인했을 때 화장실에 무려 58분이나 있었다. 처음엔 신체적 문제를 의심했는데 아픈 건 제가 아프지 남편을 멀쩡하다"고 폭로했다. 남편의 화장실 사랑은 비단 집에서만의 일이 아니었다. 회사, 시댁, 친정을 가리지 않는 남편에게 한 상사는 "화장실로 인생 말아먹을 놈"이라는 이야기까지 했다고. 남편은 "아내가 과장하고 있다. 볼일 보고 샤워까지 하는 시간이 그 정도 걸린다는 것"이라고 반박했다. 그러나 결국 남편은 "혼자 있는 공간이 없다. 혼자 있으려고 하면 뭔가 시키려는 건지 아내가 계속 부른다"고 화장실에 오래 머무르는 이유를 실토했다. 아내는 "화장실이 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박하선♥' 류수영, 겹경사 터졌다…'큰 인기와 신뢰 얻고 있어' ('역사한끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691545"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 '편스토랑' 이달의 좋은 프로그램 선정과 함께 tvN STORY 새 예능 ‘유별난 역사 한 끼’로 요리 프로그램 흥행 대열에 합류한다. ‘유별난 역사 한 끼’는 대한민국 역사 속 결고 잊어선 안 될 중요한 순간마다 선조들의 배를 채워주었던 인생 음식을 찾아 미식 여행을 떠나는 프로그램이다. 여기에 한국사 일타강사 ‘큰별쌤’ 최태성과 배우 유라가 함께 출연하며 ‘어남선생’ 배우 류수영과 함께 어려운 역사를 보다 쉽고, 맛있게 설명할 예정으로 첫 방송 전부터 기대를 모으고 있다. 류수영은 최근 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’의 ‘어남선생 류수영의 천원의 아침밥’ 편으로 방송통신심의위원회에서 주최하는 ‘이달의 좋은 프로그램’ 지상파 TV 부문으로 선정됐다. 고물가 시대에 알맞게 누구나 저렴하고 간편하게 따라 할 수 있는 레시피를 선보여 대중들에게 큰 인기와 신뢰를 얻고 있음을 증명해 앞으로의 활동에 더욱 이목이 집중되고 있다. 류수영은 이번 ‘유별난 역사 한 끼’에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편 21년째 황제 대우 “코딱지 직접 파줘” 사연에 황제성 부러움 폭발 (김창옥쇼3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928622"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강사 김창옥이 황제 남편에게 진심이 담긴 조언을 건넸다. 12월 3일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '아주 쓰잘머리 없는 남편을 고발합니다'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 한 사연자는 "21년째 황제를 모시고 사는 아내"라고 자신을 소개했다. 남편을 위해 생선 가시, 새우 껍질을 까주고 심지어 뼈해장국 뼈다귀까지 발라준다는 사연자는 손 하나 까딱 안 하는 황제 남편에 대한 불만을 토로했다. 황제성은 "개인적으로 저는 이분이 조금 부럽다. 저도 이름에 황제가 들어가서 황제처럼 사려나 했는데 현실은 이방 아니면 무수리다"고 너스레를 떨었다. 이어 남편의 정체가 공개됐다. 의자에 거만한 자세로 앉아있던 남편은 근데 다들 저처럼 살지 않냐"며 뻔뻔한 면모를 드러냈다. 사연자는 "오랫동안 시중을 들다 보니까 당연한 게 되더라. 귀지도 2~3일에 한 번씩 파주고, 격주로 남편 때도 밀어준다"며 직접 남편의 코딱지까지 파준다고 밝혀 충격을 자아냈다. 남편은 "제가 장남이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 장도연 면전서 거짓말 논란 “이 녀석들아” 데뷔 후 최대 위기 (살롱드립2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928621"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 거짓말 논란에 휩싸였다. 12월 3일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 투어스의 신유, 도훈이 게스트로 출연했다. 이날 투어스의 실물을 처음 접한 장도연은 넋을 놓고 보다 웰컴 드링크를 잊는 실수를 범했다. 장도연은 "다른 세상 사람들 같다. 저기서 걸어오시는데 살면서 이렇게 얼굴이 작은 사람들을 본 적이 없다"며 놀라워했다. 실제 그런 이야기를 자주 듣는다는 신유. 장도연은 "제 체감이 어떠냐면 비율이 너무 촘촘해서 손가락으로 확대하고 싶다. 평소에는 휴대폰으로만 보니까"라고 말해 웃음을 자아냈다. 도훈은 "혹시 저희 영상을 보셨냐"고 물었다. 장도연은 그렇다며 "유명하다는 걸 모르시냐. 그러면 우리 잘되고 있다는 걸 뭘로 실감했냐"고 되물었다. 도훈은 "친구들이랑 노는데 백화점에 저희 사진이 있으니까 신기하더라"며 미소를 지었다. 장도연은 투어스의 소속사 선배인 세븐틴 호시를 언급하며 "예전에 출연했을 때 유독 신나게 말했던 이야기가 있는데 후배 그룹이 나온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[49세 명세빈 연애하나? 듬직 연하男과 핑크빛 모드 “자주 올게요” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928620"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 양양 훈남과 핑크빛 분위기를 형성했다. 12월 3일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 강원도 양양으로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 이날 캠핑카를 끌고 양양 바다에 도착한 명세빈은 "캠핑을 너무 하고 싶었다. '너 뭐 하고 싶어?' 이런 거 없이 그냥 하루 이틀을 오롯이 혼자 만끽하는 시간 아닌가. 캠핑은 곧 힐링이다"며 첫 일탈 여행을 떠난 계기를 밝혔다. 명세빈은 어닝 설치 후 주변 텐트들을 염탐했다. 그러던 중 한 남성으로부터 조명을 빌렸다. 남성은 "캠핑 처음이냐. 원래 처음 하면 너무 힘들다"고 말을 걸었고, 명세빈은 "의자 조립하는 것도 너무 힘들다"고 하소연을 터뜨리며 "자주 오겠다"고 말해 눈길을 끌었다. 힘겹게 조명을 설치했으나 불이 안 켜지는 이슈가 발생했다. 이에 명세빈은 남성에게 다시 도움을 요청했다. 이를 VCR로 보던 신동엽은 "진짜 조명이 안 켜졌겠냐고"라며 명세빈의 행동이 계획적이라고 의심해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글맘 채림, 경제적 불안 고백 “고정수입 필요해 투잡까지” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928619"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 싱글맘으로서 경제적 불안감을 고백했다. 12월 3일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 강원도 양양으로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 이날 명세빈은 이혼 후 오랜 생활고를 겪었다고 고백했다. 명세빈은 "이슈가 너무 커서 그랬는지 갑자기 드라마에 들어가기도 힘들었고, 시간이 지나서 내가 일을 하려고 했을 때 사람들에게 각인된 나의 순수한 이미지가 깨진 느낌이었다"고 털어놨다. 이어 "우리는 일이 없으면 돈이 없다. 카드값만 겨우 메꾸면서 버텼다. 너무 웃긴 게 가방까지 팔았다. 혼자는 못 가겠어서 친구랑 같이 갔다"며 "땅끝까지 추락하는 느낌은 아니었는데 그런 일이 잦다 보니까 '언제까지 이래야 하지?'라는 생각에 우울했다"고 말해 안타까움을 자아냈다. 이를 VCR로 보던 채림은 "우리 방송 쪽 일이 오픈마인드로 일을 하지 않을까 싶지만 현실은 굉장히 보수적이다. 이렇게 한 번 갔다 오신 분들도 그런 생각을 하시니…"라며 자신의 두 차례 이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전남편 저격 황정음 “소송하려면 돈 있어야, 내 모습 초라해” 울컥 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928618"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 시련을 겪은 후 초라해진 자신의 모습에 눈시울을 붉혔다. 12월 3일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 강원도 양양으로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 이날 명세빈은 자신을 찾아온 절친한 동생이자 배우 강래연과 진솔한 이야기를 나눴다. 뒤늦은 사춘기로 1년간 정신을 못 차렸다는 강래연을 향해 명세빈은 이혼 후 캐스팅이 안 돼 생활고에 시달렸던 이야기를 전했다. 그러면서 "래연이를 편하게 만들어주고 싶었다. 나도 이랬으니까 힘든 상황 속에서도 걱정하지 말라고 얘기해준 것"이라고 말해 먹먹함을 안겼다. 황정음은 "언니들이 이렇게 말해주는 게 정말 귀하다"면서 "힘든 일이 있을 때마다 '내가 얼마나 더 성장하려고 나한테 이런 시련이 닥쳤냐'라고 생각한다. 저 그동안 진짜 열심히 살았다. 진짜 하루에 1시간씩 잤는데 목욕탕에서 제 모습을 봤더니 늙어서 너무 초라하더라"고 눈시울을 붉혔다. 그러면서 "결국엔 돈이 있어야 한다. 그래야지 소송도 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 前남친 김용준 추억 소환 “설레고 열렬했다, 후회 NO” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928617"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 과거 연인 김용준을 소환했다. 12월 3일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아가 새로운 취미인 그림에 도전하기 위해 솔비의 작업실을 찾는 모습이 그려졌다. '우리 결혼했어요'라는 공통점을 가진 윤세아와 솔비는 과거 가상 남편이었던 줄리엔강과 앤디를 소환했다. "둘 다 결혼해서 너무 잘 살고 있다"는 윤세아를 향해 솔비는 "앤디 오빠 현재 와이프랑 우연히 마주쳤다"고 말해 눈길을 끌었다. 솔비는 "시사회에서 만났는데 저한테 와서 '저 앤디 오빠 현 와이프예요'라고 하더라. 저를 '엑스 와이프'라고 불러서 너무 귀여웠다"고 미소를 지었다. 유독 사이가 좋았던 솔비와 앤디. 윤세아가 "너희 진짜 비즈니스 커플이었냐"고 묻자 솔비는 "비즈니스 커플인데 저는 진심으로 했다"고 털어놨다. 반면 윤세아는 "나는 진심을 전하기가 힘들었다. 우리는 운동 위주로 촬영하다 보니 깊은 대화가 잘 안됐다. 몸을 하도 쓰다 보니까 연애보다는 전우애가 생겼다. 힘들게 운동하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종헙]'이혼' 황정음, 중고 거래 나갔다…"돈 있어야 소송하고, 애들 먹인다"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691544"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 황정음이 최근 중고거래 한 이유를 밝혔다. 3일 방송된 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 겪은 이혼 후 위기에 황정음과 채림이 공감했다. 이날 명세빈은 "30대에 이혼 후 일이 없어서 가방, 시계 등을 팔아 생활비에 보탰다. 땅끝까지 추락은 아니었지만, 그 상황이 지속되자 우울했다"고 밝혔다. 이에 채림은 "방송 쪽이 오픈마인드로 일할 것 같지만, 현실은 보수적이다. 이렇게 한번 갔다 오신 분들도 이런 생각을 하시니. 내가 생각할 때는 할리우드 배우는 괜찮은데 왜 우리나라만 이러지 싶다"고 한탄했다. 그러면서 "나는 어릴 때부터 일을 해서 다른 사람의 돈으로 생활한 적이 없다. 그런데 아이 때문에 경제적으로 겁이 나더라. 원래 경제적 관념 별로 없는 편이고, 그냥 벌면 된다는 생각이었는데 아이가 생겨서 고정수입의 필요성을 느꼈다"고 이야기했다. 황정음은 "나도 어제 중고사이트에 모자를 팔았다. 만원 깎아드렸다"고 말했다. 신동엽은 구매자에 빙의해 "소송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['논문 표절' 설민석, 멋쩍은 미소 "많이 자숙…실망 끼쳐 사과드린다" [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803003"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선을 넘는 클래스' 설민석이 4년 만에 복귀한 소감을 전했다. 3일 첫 방송된 MBC '선을 넘는 클래스'에서는 전현무, 유병재와 섦린석이 오랜만에 재회하는 모습이 담겼다. 이날 전현무는 설민석을 보고 "아이고 우리형"이라고 말하며 반갑게 포옹했다. 긴장된 미소를 띈 채 카메라 앞에 선 설민석은 "몇 년 만에 찾아뵙는지 모르겠다"며 "많이 자숙하고 노력한 끝에 다시 찾아뵙게 됐다. 저의 불찰로 인해 큰 실망 끼친 점 다시 한 번 사과의 말씀 드린다"고 말하며 고개를 숙였다. 앞서 역사 강사로 활동하던 설민석은 2012년 MBC '무한도전' 결투특집 하하 VS 홍철 특집에출연해 하하를 상대로 강의를 하면서 방송에 처음 모습을 비췄다. 이후 '청춘불패2', '무한도전', '영재 발굴단', '어쩌다 어른' 등 다양한 방송에 출연하면서 인기를 끌었다. 하지만 2020년 tvN '설민석의 벌거벗은 세계사 - 클레오파트라 편'이 방송된 후 이집트 전문 고고학자 곽민수가 "사실관계 자체가 틀린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 해병대, 707에 대역전승…결승 진출 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944317"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해병대가 결승에 진출했다. 지난 3일 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 해병대, 707이 4강 토너먼트에서 전차 포탄 보급 행군 미션으로 맞붙었다. 최종 결과, 해병대가 대역전승을 거둬 특전사와 결승전을 예고했다. 앞서 해병대가 초반부터 체력이 떨어지며 707에 크게 뒤지는 듯했지만, 정신력으로 위기를 극복해 나갔다. 해병대가 처음으로 707을 역전하는 상황이 나오면서 긴장감을 더했다. 이에 질세라 707도 한계를 뛰어넘었다. 707, 해병대 모두 엄청난 집념이 돋보였다. 드디어 707 강은미, 박보람이 가장 먼저 결승점을 통과했다. 군장, 포탄을 모두 내려놓고, 대원들에게 돌아갈 수 있게 된 것. 같은 시각 전민선이 비틀거릴 정도로 힘겨워했다. 이때 해병대 윤재인이 결승점에 도착했다. 그가 가장 끝에 있는 박민희에게 향했다. 어둠 속에 먼저 돌아온 부대는 해병대였다. 초반부터 기세를 끌어올린 707을 꺾은 '대반전'이었다. 윤재인이 박민희와 함께 포탄을 들고 돌아왔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 이혼 후 생활고 고백…"가방까지 팔아" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944314"/>
        <updated>2024-12-03T21:10:25.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명세빈이 이혼 후 생활고를 고백했다. 지난 3일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 배우 명세빈이 출연, 이혼 때문에 커리어에 문제가 생겼다고 해 안타까움을 자아냈다. 그는 "30대 때 이혼하고, 난 일하는 데 있어서 이혼이 그다지 문제가 안 될 줄 알았어. 그걸로 인해 방송국에서 어떤 캐릭터 제안이 들어올 때 '쟤 이혼했잖아' 이런 얘기를 하는 걸 알게 됐다"라며 "(이혼하고) 진짜 한참 일이 없었다. 난 안 그럴 줄 알았어"라고 털어놨다. 명세빈은 "이혼하고, 바로 일을 하려니 쉽지 않았다. 그게 이슈가 너무 커서 그런지 갑자기 드라마 촬영에 들어가기 어려웠고, 시간이 지나서 내가 일하려고 할 때도 그랬다. 원래 이미지가 순수, 이런 이미지인 배우가 이혼한 거 아니냐? 그 이미지가 깨진 느낌이었나 싶더라. 빛이 좀 깨진 느낌"이라고 생각을 밝혔다. 특히 명세빈은 "그 시간 동안 솔직히 돈이 없었지. 한 달을 살고, 카드값을 내. 그러면 돈이 또 없어. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] “오빠 아직 살아있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874285"/>
        <updated>2024-12-03T20:09:57.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 4일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. ‘도장 깨러 왔습니다 3탄: 오빠 아직 살아있다’ 특집으로 꾸며진다. 김연자 문파와 진성 문파에 이어 ‘미스터트롯2′ 주역들이 ‘미스쓰리랑’에 도전장을 내민다. 안성훈, 박지현, 나상도, 진욱, 박성온, 성민까지 스페셜한 게스트들과 함께하는 역대급 특집이 예고된다. 오프닝부터 심상치 않은 무대가 펼쳐진다. ‘미스터’ 멤버들이 남진의 ‘오빠 아직 살아있다’로 6인 6색의 매력을 발산하며 현장 분위기를 한껏 고조시킨 것. 무대를 접한 톱(TOP)7은 “오프닝부터 우리 기를 이렇게 팍 죽인다고?” “레전드 오프닝 무대야!” 등 전에 없던 긴장감을 표현한다. 연패 기록으로 고전을 겪고 있는 TOP7이 직속 선배 ‘미스터’ 팀을 상대로 승리를 가져갈 수 있을까. 이때 박지현은 “여기가 승리 맛집이라고 들었다”며 TOP7의 승리욕을 자극하는 멘트로 현장을 발칵 뒤집어 놓는다. 이어 박지현은 “오랜만에 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성훈, 장희진과 데이트…'돌싱포맨'과 1:3 대결 승리 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007944250"/>
        <updated>2024-12-03T20:09:57.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨' 성훈이 첫 데이트 상대로 장희진을 선택했다. 지난 3일 오후에 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 장희진, 김소은, 솔비와 함께한 '두근두근 돌싱 시그널' 캐나다 편이 이어졌다. 호감도 몰표 탁재훈의 지목으로 이상민-장희진, 임원희-김소은, 탁재훈-솔비가 새로운 커플이 된 가운데, 배우 성훈이 메기남으로 깜짝 등장 모두를 놀라게 했다. 성훈의 등장으로 장희진은 "진짜 연애 프로그램 같은 느낌이다"라고 소감을 밝히기도. 돌싱포맨 탁재훈, 임원희, 이상민의 반발이 심해지자 '메기남 거부권'을 건 돌싱포맨과 성훈의 3:1 대결이 펼쳐졌다. 팔씨름, 레몬 빨리 먹기, 허벅지 씨름 중 한 게임이라도 돌싱포맨이 승리할 경우, 성훈은 돌아가야 하는 상황. 그러나 성훈이 모든 대결에서 승리를 거두며 공식적으로 '두근두근 돌싱 시그널' 메기남으로 합류했다. 메기남 성훈은 승리 혜택으로 운명의 끈을 끊고, 원하는 데이트 상대를 결정하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 한밤중 방송으로 ‘깜짝’ 비상계엄 발표···‘사장 남천동’ 임경빈 작가 “미친 XX, 전쟁 소꿉놀이”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004950"/>
        <updated>2024-12-03T19:04:44.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 3일 밤 비상계엄 선포는 대통령실 참모도 발표 직전까지 내용을 모를 정도로 갑자기 이뤄진 것으로 알려졌다. 이날 오후 9시 50분쯤 방송사들 사이에서 ‘긴급 정부 발표가 있으니 중계 연결을 바란다’는 메시지가 공유된 것으로 전해졌다. 윤 대통령 비상계엄 발표 중계는 안내도 없이 밤 10시 23분쯤 ‘깜짝쇼’ 처럼 이뤄졌다. 대통령실 출입기자들도 방송을 통해 생중계를 지켜봐야 했던 것으로 알려졌다. 대통령실은 윤 대통령 담화문 전문을 밤 11시, 전속 기사가 촬영한 사진은 11시 9분에 각각 언론에 배포했다. 대통령실 경비·경호는 계엄 선포를 기점으로 삼엄하게 강화가 됐다. 계엄령 발표 후 국회는 4일 새벽에 본회의를 열고 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰다.본회의에서 비상계엄 해제 요구 결의안은 재석 190명, 찬성 190명으로 가결됐다. 국민의힘 소속 의원 18명과 야당 의원 172명이 가결 투표했다. 우원식 국회의장은 “국회 의결에 따라 대통령은 즉시 비상계엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]여친 탄생화로 만든 꽃다발 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602039"/>
        <updated>2024-12-03T18:12:50.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강릉살이’ 중인 김일우가 서울 성수동으로 ‘보고 싶고 생각나는 그녀’를 만나러 간다. 김일우는 가죽공방을 운영하는 그녀의 탄생화로 만든 꽃다발을 준비하고 함께 ‘키링’ 만들기에 도전한다. 가수 김종민이 여자친구를 위해 하고 싶은 버킷리스트를 실천하는 모습이 펼쳐진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘턴 존 “시력 잃어 가… 작곡한 뮤지컬도 못봐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602034"/>
        <updated>2024-12-03T18:12:50.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 팝스타 엘턴 존(77·사진)이 자신이 작곡에 참여한 뮤지컬 공연을 제대로 보지 못할 정도로 시력을 잃고 있다고 밝혔다. 1일(현지 시간) AP통신 등에 따르면 존은 이날 런던에서 열린 뮤지컬 ‘악마는 프라다를 입는다’ 자선 공연에서 “시력을 잃어 (앞선 뮤지컬) 시사회에 갈 수 없었다”며 “보는 건 힘들지만 듣는 건 좋아서 오늘 밤 기분이 정말 좋다”고 말했다. 그는 앞서 9월에 소셜미디어를 통해 감염으로 오른쪽 눈이 시력이 좋지 않다고 처음 밝혔다. 지난달 미국 ABC방송 ‘굿모닝 아메리카’에 나와선 “7월 프랑스 남부에서 감염병에 걸려 오른쪽 눈이 보이지 않게 된 지 4개월이 됐고 왼쪽 눈도 상태가 좋지 않다”고 고백했다. 영국 팝의 전설인 존은 2023년 고별 공연을 끝으로 은퇴를 선언했다. 다만 이번에 소설 원작이자 영화로도 인기를 얻은 ‘악마는 프라다를 입는다’ 뮤지컬 공연의 작곡자로 참여했다. 해당 영화에 등장하는 잡지사 편집장의 실제 모델로 알려진 미국 보그 편집장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한매연 “뉴진스, 산업 근간 흔들어… 대화 응하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743281"/>
        <updated>2024-12-03T18:12:50.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(사진)와 어도어 사이의 전속계약 분쟁이 첨예하게 진행되면서 엔터업계의 눈길이 이 사태에 쏠리고 있다. 초유의 ‘무소송’ 계약 해지 선언을 한 뉴진스의 사례가 업계에 미칠 파장이 적지 않을 것으로 예상돼서다. 엔터테인먼트 업계 매니지먼트 종사자로 구성된 단체인 한국매니지먼트연합은 3일 “뉴진스가 기존의 입장을 철회하고 회사(어도어)와의 대화에 응하길 바란다”고 목소리를 냈다. 한매연은 “모든 절차를 무시한 현재 뉴진스 측의 입장은 처음부터 계약의 유지를 위해 필요한 상호 간의 노력을 전혀 염두에 두지 않거나 그러할 의사가 없었다는 것으로밖에 해석되지 않는다”며 “우리 법률은 기본적으로 이뤄진 계약에 대한 보호를 원칙으로 하며, 계약의 해지 단계에 이르렀을 경우 그에 대한 책임을 묻는 것으로 분쟁을 다루고 있다. 따라서 현재 뉴진스 측의 계약 해지 주장은 터무니없다고 할 수 있다”고 강조했다. 그러면서 “누구나 선언만으로 계약의 해지가 이뤄진다고 한다면 어떻게 전속계약의 효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 경기만큼 짜릿하다… ‘스포츠 예능’ 전성시대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743279"/>
        <updated>2024-12-03T18:12:50.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠를 끌어들인 예능 콘텐츠들이 활발하다. 이전까지는 야구, 축구 등 ‘국민 스포츠’라 불리는 종목 중심이었다면, 요즘은 풋살, 철인3종에 럭비까지 종류가 다양해지고 있다. 출발은 야구와 축구부터였다. 상대적으로 규칙이 쉬운 데다 탄탄한 팬덤까지 받쳐줘 손쉽게 시청자를 사로잡을 수 있었기 때문이다. 야구 예능의 최강자로 꼽히는 ‘최강야구’는 직관 경기 매진에 시즌3까지 제작되는 등 뜨거운 인기에 힘입어 내년 티빙에서 공개될 ‘최강야구 스핀오프’(가제)까지 준비 중이다. 축구는 비선수 출신 연예인들이 축구에 도전하는 과정을 담은 ‘골 때리는 그녀들’이나 ‘뭉쳐야 찬다’ 같은 형태에서, 은퇴한 레전드 축구선수들이 다시 모여 공을 차는 방식으로 기획이 달라지고 있다. 미숙한 출연자의 성장 서사에서 탈피해 조금 더 ‘진짜’ 축구에 주목하며 은퇴한 선수들의 팬까지 끌어안는 방식이다. 지난 10월 KBS 공식 유튜브 채널에서 시작한 ‘뽈룬티어’는 이영표, 정대세, 김영광 등 레전드 축구 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“더는 못 참겠네요” 허지웅, 비상 계엄 선포에 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928616"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 겸 방송인 허지웅이 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 소신 발언을 했다. 허지웅은 12월 3일 자신의 소셜미디어에 검은색 배경과 함께 “전 이제 더는 못 참겠네요”라는 글을 게재했다. 허지웅은 구체적인 설명은 덧붙이지 않았지만, 글을 게재한 시간과 정황상 윤석열 대통령의 비상계엄 선포를 비판한 것으로 보인다. 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 23분께 용산 대통령실에서 긴급 담화를 열고 “종북 세력을 척결하고, 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다”고 밝혔다. 비상계염은 전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생하여 사회 질서가 극도로 교란되어 행정 및 사법 기능의 수행이 곤란할 때 대통령이 선포하는 계엄을 뜻한다. 한편 국회에서는 4일 새벽 본회의를 열어 비상계엄령 해제 요구 결의안을 가결했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김기천, 윤석열 대통령 비상계엄선포에 “부역질 하지마라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928615"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김기천이 윤석열 대통령의 비상계엄선포를 비판했다. 김기천은 12월 3일 자신의 소셜미디어에 윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 뉴스 화면을 올렸다. 이어 그는 "역사에 기록된다. 부역질 하지마라"라고 목소리를 냈다. 윤석열 대통령은 이날 오후 10시 24분께 용산 대통령실에서 긴급 브리핑을 통해 비상계엄을 선포했다. 윤 대통령은 "종북 세력을 척결하고 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상 계엄을 선포한다"고 밝혔다. 이에 방송사들은 프로그램 방송 역시 모두 중단되고 뉴스 특보 체제로 돌입했다. 한편 국회에서는 190명 전원 찬성으로 비상계엄해제 요구안이 통과됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄령 선포, 엔터계 초비상…콘서트 인터뷰 줄취소되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928613"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 비상계엄령을 선포한 가운데 엔터업계도 초비상이다. 12월 3일 계엄령을 선포한 가운데 예정된 각종 콘서트, 인터뷰 등 행사들을 예정대로 진행할 수 있을지 미지수. 업계 관계자들 역시 상황을 예의 주시하고 있다. 비상계엄 선포는 엔터업계로서도 대응 메뉴얼이 없는 초유의 사태. 조심스러울 수 밖에 없는 상황에서 이미 일부 콘서트와 인터뷰는 취소된 상황이다. 4일에는 넷플릭스 시리즈 '트렁크' 서현진, 영화 '대가족' 양우석 감독, 웨이브 오리지널 '피의 게임 시즌3' 관련 인터뷰와 대한민국 패션대상 시상식을 비롯해 다양한 행사가 예정돼 있었다. 이들은 인터뷰, 행사 취소 여부를 심도 있게 논의 중이다. 한편 윤석열 대통령은 이날 밤 10시 24분께 용산 대통령실에서 긴급 브리핑을 통해 비상계엄을 선포했다. 국회에서는 190명 전원 찬성으로 비상계엄해제 요구안이 통과됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공연계도 비상계엄 여파, 이승환 콘서트 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928612"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 비상계엄을 선포한 가운데, 가수 이승환이 예정된 공연을 취소했다. 이승환은 12월 4일 자신의 소셜미디어에 “12월 4일, 5일 ‘흑백영화처럼’이 취소됨을 알려드린다. 공연 취소에 따라 예매하신 티켓은 전액 100% 환불 처리될 예정이며, 자세한 절차는 다시 안내해 드리도록 하겠다”라고 공지했다. 이승환은 3일 공연에 이어 4일, 5일 구름아래소극장에서 ‘흑백영화처럼’ 콘서트를 개최할 예정이었다. 이승환은 공연 취소 이유에 대해 설명하지 않았지만, 윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 여파인 것으로 해석된다. 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 23분께 용산 대통령실에서 긴급 담화를 열고 “종북 세력을 척결하고, 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 노지훈, 무대 중 숏폼 촬영→혹평 세례…“진정성 의심스러워” (‘현역가왕2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407444"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 노지훈이 자체평가전 무대에 대한 진정성을 의심받았다. 3일 방송된 MBN ‘현역가왕2’에서는 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈 남성 현역 가수 TOP7에 도전하는 34명 현역 가수의 자체평가전이 그려졌다. 이날 노지훈은 무대에 오르자마자 삐끼삐끼 챌린지를 선보여 눈길을 끌었다. 이어 “5000만 뷰의 사나이 현역 6년 차 노지훈이다”라고 자기소개했다. 노지훈은 자신을 ‘5000만 뷰의 사나이’라고 소개한 것에 대해 “챌린지 영상이 대박 나서 숏폼을 계속 찍었다. 6개월 정도 꾸준히 작업했는데 그게 5000만 뷰를 달성해 전 세계적으로 알려지면서 미국, 런던 등 패션위크에 초대됐다”고 설명했다. 현역 가수들은 “숏폼을 찍어서 패션위크에 초대될 수 있냐”, “우리는 지금 뭐하고 있는 거냐”라고 놀란 모습을 보였다. 노지훈은 “트로트 가수 최초로 베트남 잡지 메인모델을 하게 됐다”고 자랑했다. 이를 들은 김수찬이 “이 무대에 아쉬울 게 없을 거 같은데”라고 하자 노지훈은 “너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공훈 “‘불트’ 6위 했지만 아쉬움 남아…‘현역가왕2’ 수석 졸업 하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407443"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 공훈이 ‘현역가왕2’에 도전한 이유를 밝혔다. 3일 방송된 MBN ‘현역가왕2’에서는 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈 남성 현역 가수 TOP7에 도전하는 34명 현역 가수의 자체평가전이 그려졌다. 이날 무대에 오른 공훈은 “잘하는 것 노래밖에 없다. 노래로 승부하겠다. 현역 5년 차 공훈이다”라고 자기소개했다. 공훈의 등장에 마스터 박현빈은 “나는 처음 공훈의 노래를 듣고 계약할 뻔했다”고 해 모두를 놀라게 했다. 이지혜 역시 “흠잡을 게 하나도 없다. 남자 주현미 느낌이다”라고 칭찬했다. ‘불타는 트롯맨’을 6위로 마무리한 공훈은 ‘현역가왕2’에 도전한 이유에 대해 “사실 모든 일에 있어서 1등이 아니면 아쉬움이 남는 것 같다. ‘현역가왕2’를 수석으로 졸업하고 싶다는 다짐으로 나오게 됐다”고 해 박수를 받았다. 한편 ‘현역가왕2’는 매주 화요일 오후 9시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 선포에 연예계 예의주시…서현진 인터뷰 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898224"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 비상 계엄을 선포하면서 연예계도 계획했던 인터뷰를 취소하거나, 진행 여부를 다시 논의하면서 상황을 예의주시 중이다. 4일 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’ 측 관계자는 이데일리에 “서현진 배우의 인터뷰는 취소할 예정”이라고 알렸다. 웨이브 ‘피의 게임3’ 측 관계자도 “이날 예정된 인터뷰의 진행 여부에 대해 논의 중”이라고 전했다. 서현진은 이날 종로구 소격동에서 기자들과 만나 넷플릭스 ‘트렁크’ 공개 기념 인터뷰를 가질 예정이었다. 웨이브 ‘피의 게임3’ 측도 여의도 포스트빌딩 웨이브 본사에서 현정완 PD와 출연진 주언규, 임현서, 허성범이 참석하는 인터뷰를 진행할 계획이었으나 현재 비상 계엄이 선포된 만큼 상황을 예의주시 중이다. 넷플릭스 측은 서현진의 인터뷰를 취소했으며, 웨이브 측은 인터뷰 장소가 국회의사당이 있는 여의도인 만큼 인터뷰 진행 여부에 대해 논의 중이나 아직 결정된 바 없는 상황이다. 앞서 윤 대통령은 이날 오후 10시 20분 용산 대통령실에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현 남친 절친이 과거 '원나잇 파트너'라면… 김숙 "남친에 모두 얘기해야" ('연참')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319193"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 진심 어린 조언을 전했다. 3일 밤 KBS JOY '연애의 참견'에서는 원나잇 파트너로 지냈던 직장 상사가 현 남자친구의 절친이라 고민이라는 여성의 사연이 소개됐다. 짝사랑하는 직장 상사와 우발적으로 하룻밤을 보낸 뒤 상사 제안으로 원나잇 파트너로 지내게 된 의뢰인. 잘못된 관계임을 알면서도 상사에게 '특별한 존재'가 되고 싶어 수락한 것이었다. 시간이 지나면 자연스럽게 연인이 될 거라 생각했던 의뢰인. 하지만 1년이 지나도 상사의 '철벽'은 계속됐고, 관계에 대한 회의감도 점점 커졌다. 얼마 뒤 친구 주선으로 소개팅을 하게 된 의뢰인. 상사와 달리 다정다감한 태도의 소개팅남에게 점점 마음의 문을 열었고, 결국 연인 관계로 발전했다. 그렇게 파트너 관계를 끊고, 회사까지 옮겨 1년이 지난 어느 날. 남친은 "절친을 소개해주겠다"며 만남 자리를 마련했는데, 그 친구는 다름 아닌 전 파트너였다. 사연을 접한 주우재는 "여자는 파트너를 숨기려고 하는 포지션"이라며 남친에게 절친과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "박세리, 골프계 기둥…'런닝맨'서도 막 퍼줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943701"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:19.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만나면,' 유재석이 박세리의 호탕한 성격을 자랑했다. 3일 오후에 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만나면,'에서는 골프 황제' 박세리가 틈 친구로 함께했다. 이날 유재석은 박세리를 골프 해설 위원, 국가대표 감독, 인플루언서 겸 연예인이라고 소개하며 "골프계의 기둥"이라고 표현했다. 이에 유연석이 호칭을 고민하자 박세리가 '감독님' 호칭이 편하다고 고백하기도. 이어 유재석은 "감독님과 다닐 거 생각하니까 기분이 좋다"라며 "감독님 돈 펑펑 쓰신다"라고 너스레를 떨었다. 유재석은 "감독님이 '런닝맨'에도 나오셔서 막 퍼줬다, 상대팀에게도 막 퍼줘"라고 외치며 설렘을 드러냈다. 그러자 박세리가 "먹는 거 걱정 안 하셔도 된다"라며 자신하는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편 SBS '틈만나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티 프로그램으로 매주 화요일 오후 10시 20분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>