<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-19T20:12:07.655Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘위키드’ 개봉…환상의 세계서 쌓아올린 마법 같은 우정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003987239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003987239"/>
        <updated>2024-11-19T20:11:23.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 대작 ‘위키드’ 개봉 동명 뮤지컬, 영화로 재탄생 초록피부 마법사·금발 미녀 끈끈한 친구로 성장 ‘훈훈’ 곳곳 밝고 신나는 합창·군무 무지개 평원 등 연출력 빛나 상영시간 160분이나 돼 ‘흠’ “남들이 정한 규칙에 얽매이지 않을 거야. 마음의 소리를 믿고 나아갈 거야. 중력을 벗어나 하늘 높이 날아오를 거야.” 20일 개봉하는 영화 ‘위키드’에서 엘파바가 유명한 넘버(뮤지컬곡) ‘중력을 벗어나’를 부르는 순간 눈앞의 스크린은 사라지고, 드넓은 세상이 펼쳐진다. 엘파바와 함께 무한히 자유롭게 비상할 것만 같다. 영화 예술의 힘이다. 동명 뮤지컬을 스크린으로 옮긴 영화 ‘위키드’는 매력적인 캐릭터, 흥미로운 이야기, 화려하고 사랑스러운 볼거리, 깊은 주제의식으로 보는 재미를 보장한다. 유니버설 픽쳐스 제공 ‘위키드’는 영화가 줄 수 있는 매력을 한데 모은 종합선물세트 같다. 뮤지컬 영화답게 신나고 할리우드 대작답게 화려하고 사랑스러우며, 자연스레 스며드는 메시지에 뭉클해진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명곡 향연, 마법의 황홀경…성공적 영화화 '위키드' [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007917241"/>
        <updated>2024-11-19T20:11:23.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. 올해 11월 기대작 중 하나로 꼽히는 '위키드'가 베일을 벗었다. 명곡의 향연과 마법의 황홀경으로 성공적인 영화화를 보여줬다. 20일 전 세계 최초로 국내 개봉하는 '위키드'(감독 존 추)는 동명의 세계적 뮤지컬이 원작으로, 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보 분)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데 분), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기다. '나우 유 씨 미2'의 존 추 감독이 연출을 맡았다. 이날 개봉하는 '위키드'가 선보인 파트1은 뮤지컬 1막에 해당한다. 파트1은 서쪽 마녀의 몰락 소식을 가져온 글린다의 모습에서 시작된다. 먼치킨랜드 사람들은 서쪽 마녀가 죽었다는 소식에 조금의 동정조차 없이 환호하고, 글린다는 서쪽 마녀로 불린 엘파바와 우정을 나눴던 과거 시절을 돌아본다. 엘파바는 먼치킨랜드 쓰롭 영주의 맏딸이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y리뷰] 경이롭고 강렬하다…뮤지컬 영화의 정점에 선 '위키드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002116200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002116200"/>
        <updated>2024-11-19T20:11:23.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬의 장점과 영화의 장점, 두 마리의 토끼를 모두 잡는 것이 가능할까? 영화 '위키드'는 이러한 질문에 대한 모범적인 답안을 제시하는 작품이다. 영화가 원작으로 삼은 뮤지컬 '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 '엘파바'(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 '글린다'(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기를 그린 작품. 뮤지컬은 2003년 미국 뉴욕 브로드웨이 초연 이후 전 세계 6,000만 명이 관람하고 50억 달러(6조 9,800억 원)의 흥행 수입을 기록할 정도로 작품성과 흥행성에 있어 정평이 난 작품이다. 특히 독창적인 세계관을 바탕으로 매력적인 무대 디자인과 의상 및 분장, 출연진의 빼어난 노래와 연기·안무 등은 원작이 갖고 있는 매력으로 손꼽힌다. 영화는 이처럼 원작 뮤지컬이 갖고 있는 장점을 고스란히 계승하는 것을 넘어 한 차원 더 발전시킨다. 공연 무대가 갖는 물리적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 무대 넘어 펼쳐지는 마녀의 노래…영화 '위키드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015056252"/>
        <updated>2024-11-19T20:11:23.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, 양쯔충 등 출연…거대한 스케일에 주요 넘버 국내 뮤지컬 배우 참여한 더빙판도 상영…내년 파트2 개봉 먼치킨랜드 영주의 맏딸인 엘파바(신시아 에리보 분)는 초록색 피부를 갖고 태어났다. 남들과 다른 피부색 탓에 또래에게 멸시당하고 아버지에게도 사랑받지 못한다. 그런 그에겐 신비한 힘이 있다. 분노 등의 감정이 소용돌이칠 때 그에게서 알 수 없는 힘이 흘러나와 주변의 물건들이 날아다니고 유리를 깨뜨린다. 태어나자마자 주변 사람을 깜짝 놀라게 했던 엘파바다. 그는 동생을 따라 쉬즈 대학교 입학식에 갔다가 마법사인 대학교 총장 마담 모리블(양쯔충)의 눈에 띄어 입학하게 된다. 그곳에서 학교에서 가장 인기 있는 학생이자 마법사를 꿈꾸는 글린다(아리아나 그란데)를 만난다. 영화 '위키드'는 엘파바가 학교에 들어간 이후 자신의 진정한 모습을 발견해가는 과정을 그린 작품이다. 원작인 뮤지컬 '위키드'를 본 관객이라면 익숙한 이야기다. 뮤지컬 '위키드'는 2003년 뉴욕 브로드웨이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 영화로 선보이는 ‘위키드’… 극장에서 ‘1열 관람’ 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001739982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001739982"/>
        <updated>2024-11-19T18:11:49.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“서쪽 마녀가 죽었어!” 착한 마녀 글린다(아리아나 그란데)가 외치자 사람들이 춤을 추며 즐거워한다. 왠지 떨떠름한 표정의 글린다에게 사람들이 “서쪽 마녀를 만난 적이 있느냐”고 묻는다. “친했던 건 아니고, 예전에 ‘좀’ 알았다”며 글린다는 오래된 이야기를 시작한다. 축복받지 못한 존재로 태어난 엘파바(신시아 에리보)와 글린다의 아름답고 비극적인 우정 이야기를. 주민들에게 사악한 인물로 묘사되는 서쪽 마녀 엘파바는 잘 알려진 소설 ‘오즈의 마법사’에서 주인공 도로시의 여정을 방해하는 악당으로 나온다. 미국에서 2003년 초연된 뮤지컬 ‘위키드’는 엘파바가 어떻게 사악한 마녀의 길을 가게 됐는지 보여주는 스핀오프다. 브로드웨이 최고의 뮤지컬 중 하나로 꼽히는 ‘위키드’가 영화화된다는 것만으로 이 작품은 제작 단계에서부터 전 세계에서 화제가 됐다. 영화의 주연을 맡은 아리아나 그란데와 신시아 에리보는 각각 팝과 뮤지컬 장르에서 인정받은 ‘보컬 실력자’다. 최고의 팝스타 아리아나 그란데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사흘', 부성애 녹인 오컬트…부족했던 뒷심[TF씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000339869"/>
        <updated>2024-11-19T15:08:59.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신양, 11년 만에 스크린 복귀·첫 오컬트 도전으로 관심 오컬트와 휴먼 드라마, 어울리지 않은 만남 한국 장례 문화를 바탕으로 서양의 오컬트와 휴먼 드라마가 묘하게 공존한다. 미스터리한 존재로부터 공포 분위기를 조성하면서도 애틋한 부성애를 더해 지금껏 본 적 없는 오컬트 작품을 보여주겠다는 야심 찬 시도였으나 아쉽게도 두 장르가 적절하게 섞이지 못하며 갈수록 길을 잃고만 '사흘'이다. 14일 스크린에 걸린 '사흘'(감독 현문섭)은 장례가 치러지는 3일의 제한된 시간 동안 죽은 딸을 살리려는 아빠 승도(박신양 분)와 악마를 없애려는 구마신부 해신(이민기 분) 그리고 미스터리한 존재에 잠식된 승도의 딸 소미(이레 분)의 사투를 담아낸 작품으로, 현문섭 감독의 장편 데뷔작이다. 작품은 심장 이식 수술을 받은 후 이상한 행동을 반복하던 소미를 구마하는 해신의 모습으로 시작된다. 하지만 결국 소미는 목숨을 잃고, 흉부외과의사로서 딸의 수술을 집도했던 승도는 소미를 쉽게 보내지 못한다. 그러]]></content>
    </entry>
</feed>