<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-02T11:12:48.999Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['출가' 이승기, 싱글 대디였다…'자녀 주장' 아이들 등장('대가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691350"/>
        <updated>2024-12-02T11:12:02.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 흥행작 '과속스캔들', '7번방의 선물' 등과의 공통점으로 눈길을 끈다. 2008년 개봉해 822만 관객을 기록한 영화 '과속스캔들', 2013년 개봉해 1281만 관객을 기록한 영화 '7번방의 선물'. 두 작품의 공통점은 바로 따뜻한 가족애를 바탕으로 웃음과 감동이 조화를 이룬 작품이라는 점. 국내 영화 흥행 역사에 이정표를 세운 두 작품에 이어 영화 '대가족'이 오랜만에 가족 코미디 장르 영화로서 극장가에 훈풍을 불러일으킬 예정이다. 앞선 두 작품과 '대가족'의 공통점 중 가장 큰 부분은 바로 싱글 대디라는 키워드. '과속스캔들'의 남현수(차태현)는 한때 아이돌 스타로 10대 소녀 팬들의 영원한 우상이었고 청취율 1위의 라디오 진행자로 자리 잡았지만 갑자기 자신이 현수가 과속해서 낳은 딸이라며 우기는 황정남(박보영)이 찾아오며 복잡한 스캔들에 휩싸이게 되는 이야기. 극중 갑작스레 싱글 대디로서 살아가게 되는 남현수의 우당탕 도전기가 큰 웃음을 낳아 입소문 트리거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 주현영, 차세대 유튜버로 변신 완료!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004650"/>
        <updated>2024-12-02T11:12:02.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 차세대 유튜버로 완벽히 거듭났다. 주현영이 최근 오픈한 개인 유튜브 채널 ‘주혀녕이’를 통해 팬들과 한층 더 활발한 소통을 이어가고 있는 가운데, 지난달 30일 공개된 ‘뒷 부국제 Vlog’ 영상이 화제다. 일상 속 다채로운 매력을 보여주는 브이로그가 이번에는 영화 ‘괴기열차’의 주연 배우로 제29회 부산국제영화제를 찾은 주현영을 담아내 이목을 집중시켰다. ‘뒷 부국제 Vlog’라는 제목처럼, 해당 영상에서는 주현영이 데뷔 후 처음으로 참석하는 부산국제영화제를 위해 만반의 준비를 하는 과정부터 열띤 호응과 함께 전 일정을 마무리한 소감까지, 어디서도 볼 수 없던 비하인드 스토리를 만날 수 있어 많은 이들을 사로잡았다. 영상에서 비춘 주현영의 팔색조 모먼트가 눈길을 끌었다. 본연의 사랑스러움이 튀어나와 보는 이들의 웃음을 자아내는가 하면, 열띤 반응을 불러일으킨 ‘단발녕이’으로의 변신 과정도 엿볼 수 있었기 때문. 주현영은 먼저 인간 비타민다운 존재감을 발휘했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강아지상' 이현우, 자신감 되찾았다…"순둥이 이미지, 싫진 않지만 깨고파"('원정빌라') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691347"/>
        <updated>2024-12-02T11:12:02.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역부터 활동한 이현우는 어느덧 31살의 20년차 베테랑 배우가 됐다. 그는 요즘 다양한 연기에 목말라있다. 순둥순둥하고 선한 얼굴 덕분에 '강아지상' 배우로 꼽히는 이현우. 여전히 앳되고 사랑스러운 역할도 어울리지만, 한편으로는 새로운 자신의 얼굴을 보여주고 싶은 마음이 크다. 오는 4일 개봉하는 '원정빌라'를 선택한 여러 이유 중 하나는 새로운 캐릭터를 해볼 수 있었다는 것이었다. '원정빌라'는 사이비 종교에 빠진 빌라 주민들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포물이다. 이현우는 교외의 오래된 다세대 주택인 원정빌라 203호 입주민 주현 역을 맡았다. 주현은 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일, 공인중개사 시험 준비를 병행하고 있는 청년이다. 주현은 평범하고 선해 보이는 성실한 청년이지만 이면에는 무능한 아버지에 대한 분노, 더 좋은 집과 돈이라는 성공을 바라보는 다층적 인물이다. 이현우는 "악이라고 표현할 수 있는 것에 유일하게 맞서 싸우는 캐릭터인데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[따뜻한 영화 '대가족' 기대하세요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691345"/>
        <updated>2024-12-02T11:12:02.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영, 김시우, 윤채나가 2일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 열린 영화 '대가족' VIP시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영 등이 출연하며 오는 12월 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자신감 잃었던' 이현우 "연극 하길 잘해, 자신감 회복" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691339"/>
        <updated>2024-12-02T10:10:26.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현우가 연기를 향한 열의를 드러냈다. 2일 서울 안국동의 한 카페에서 영화 '원정빌라'의 주인공 이현우를 만났다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라에 불법 전단지가 배포된 이후 달라진 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포물. 이현우는 다세대 주택 원정빌라 203호 입주민 주현 역을 맡았다. 주현은 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일, 공인중개사 시험 준비를 병행하고 있는 청년이다. 이현우는 "'원정빌라'에서 그간 해왔던 작품과 달리 처음보는 제 얼굴이 보였다. 제 연기가 아쉬운 장면들이 훨씬 많지만 한두 장면에서는 스스로 못봤던 모습을 발견할 수 있어서 좋았다"고 말했다. 이현우는 올해 연극에도 첫 도전했다. 그의 첫 연극 '사운드 인사이드'는 위암에 걸린 예일대 영문학부 문예 창작 교수 벨라와 크리스토퍼가 심도 있는 대화를 나누며 유대를 쌓아가는 과정을 그린 작품이다. 이현우는 "군대가기 전부터 내가 가지고 있는 연기의 벽을 계속 느끼고 있었다. 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['31세' 이현우, 성숙해지려 운동했는데 "얼굴까지 좋아져"('원정빌라') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691337"/>
        <updated>2024-12-02T10:10:26.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현우가 다양한 연기를 선보이고 싶은 열의를 드러냈다. 2일 서울 안국동의 한 카페에서 영화 '원정빌라'의 주인공 이현우를 만났다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라에 불법 전단지가 배포된 이후 달라진 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포물. 이현우는 다세대 주택 원정빌라 203호 입주민 주현 역을 맡았다. 주현은 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일, 공인중개사 시험 준비를 병행하고 있는 청년이다. 주현은 평범하고 선해 보이는 성실한 청년이지만 이면에는 무능한 아버지에 대한 분노, 더 좋은 집과 돈이라는 성공을 바라보는 다층적 인물이다. 이현우는 "악이라고 표현할 수 있는 것에 유일하게 맞서 싸우는 캐릭터인데, 재밌는 건 표면적으로는 바른 사람이지만 막상 이 친구가 하는 행동, 생각을 따져보면 그저 선한 사람은 아니다"라며 "선악이 공존해있는 듯한 인물이 재밌었다"고 말했다. 이어 "이웃 주민을 구출해내는 장면에서 잠깐 망설이는데, 저는 그 부분이 좋았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 파문' 빅뱅 탑, '오징어 게임2' 결국 통편집行?..포스터+스틸컷서 사라졌다[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287005"/>
        <updated>2024-12-02T10:10:26.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑(본명 최승현)이 '오징어 게임' 시즌2 메인 포스터에서 쏙 빠져있어 눈길을 끌고 있다. 2일 온라인 커뮤니티에서는 넷플릭스 '오징어 게임' 시즌2(이하 '오징어 게임2') 포스터가 화젯거리로 떠올랐다. '오징어 게임2' 주요 출연자인 탑이 여러 차례 공개된 포스터에서 아예 모습을 드러내지 않았다는 것. 실제로 최근 '오징어 게임2' 측이 공개한 1차, 2차 메인 포스터 모두에서 탑의 모습은 아예 제외돼 있었다. 또한 '오징어 게임2' 측이 공개한 공식 스틸컷에서도 탑의 흔적은 전혀 찾아볼 수 없었다. '오징어 게임2' 메인 포스터와 스틸 사진에는 '오징어 게임' 시즌1부터 출연한 이정재, 이병헌을 비롯해 시즌2에 합류한 임시완, 박성훈, 강하늘, 조유리, 양동근, 강애심, 이진욱 등의 모습만 보였다. 이를 두고 일각에서는 '오징어 게임2' 측이 탑의 마약 파문 논란, 부정적 이슈를 의식하고 언론 노출을 기피하는 게 아니냐란 반응을 나타냈다. 한편으론 '오징어 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우, 층간소음 "우리 집 잘못" 고백했다…"조용히 논다고 했는데"('원정빌라')[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691336"/>
        <updated>2024-12-02T10:10:26.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현우가 '원정빌라'에 출연한 이유를 밝혔다. 2일 서울 안국동의 한 카페에서 영화 '원정빌라'의 주인공 이현우를 만났다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라에 불법 전단지가 배포된 이후 달라진 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포물. 이현우는 다세대 주택 원정빌라 203호 입주민 주현 역을 맡았다. 주현은 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일, 공인중개사 시험 준비를 병행하고 있는 청년이다. 이현우는 "작년 11월 부산에서 약 한 달간 촬영했다. 영화 초반 부분에 이웃 간 주차 문제, 층간 소음 문제 등이 나오지 않나. 당시에 뉴스에 많이 나오던 문제였다. 가깝게 느껴지는 소재여서 흥미가 갔다"고 밝혔다. 이어 "감독님은 첫인상은 조용조용하고 숫기가 없었는데, 자신이 하고 싶은 것에 대한 열의, 에너지가 느껴졌다. 거기에 끌려서 작업에 참여하게 됐다"고 전했다. 이현우는 층간 소음과 관련된 어릴 적 기억을 떠올리기도 했다. 그는 "5~6살 때 일이다. 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]故염동헌 오늘(2일) 2주기..유작 '서울의 봄' 못보고 별 되다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735033"/>
        <updated>2024-12-02T10:10:26.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 염동헌이 세상을 떠난지 2년이 흘렀다. 오늘(2일)은 故 염동헌의 2주기다. 배우 염동헌은 지난 2022년 12월 2일 암 투병 중 별세했다. 향년 55세. 당시 소속사 측은 "연기를 사랑하고 열정적이었던 고인의 모습을 기억하겠다. 삼가 고인의 명복을 빌어주시길 바란다"고 추모했다. 1994년부터 연극 무대를 중심으로 연기 활동을 해오던 故 염동헌은 2002년 영화 '서프라이즈'를 통해 매체 연기에 도전했다. 이후 드라마 '닥터 챔프', '빛과 그림자', '더킹 투하츠', 영화 '특수본', '아수라' 등에 출연했다. 특히 故 염동헌의 유작은 천만 관객을 돌파한 '서울의 봄'이다. '서울의 봄'에서 군수차관보 배송학 역을 맡았지만, 개봉을 보지 못하고 눈을 감아 안타까움을 자아냈다. 이에 '서울의 봄' 측은 엔딩 크레딧을 통해 고인을 애도했다. 한편 '서울의 봄'은 제60회 백상예술대상 영화 부문 대상, 제45회 청룡영화상 최우수작품상을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호와 벌써 세 번째 만남... "혹자는 빚지고 돈 안 갚았냐고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454403"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이라는 이 간결한 제목이 배우에겐 무엇보다 가장 강렬했던 것 같다. &lt;넘버3&gt;, &lt;반칙왕&gt; 이후 정통 코미디 연기로부터 꽤 멀어진 것 같아 보였던 송강호가 다시금 주특기 중 하나를 꺼내도록 했으니 말이다. 배구라는 스포츠와 코미디, 그리고 성장 드라마를 버무린 이 영화에서 송강호는 그 어느 것 하나 제대로 해낸 것 없이 세월만 보내온 김우진 역을 맡았다. 학창시절 촉망받는 선수였지만 변변찮게 성인팀 감독을 전전하다가 결국 동네 배구 교실 원장으로 사는 김우진은 한 괴짜 구단주의 제안으로 부지불식간 프로팀 감독이 된다. 2일 서울 삼청동 인근 카페에서 배우를 직접 만나 영화 이야기를 더 들어볼 수 있었다. 진짜 선택의 비밀 ▲  영화 &lt;1승&gt; 스틸컷 ⓒ ㈜아티스트유나이티드 &lt;1승&gt;은 오합지졸 선수들이 각성하고 프로리그 단 한 번의 승리를 위해 내달리는 과정을 그린다. 소문난 명장이 아닌 무명에 가까운 실패자처럼 보이는 김우진 감독은 전형적 캐릭터가 아니었다. 다른 선수들처럼 본인 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] '1승' 송강호, '모두의 1승 향한 담백한 스파이크'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003263304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003263304"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“누구나 1승을 갈구한다. 다만 특정한 결과값만이 아니라 자신과 자신이 하는 일에 대한 소중함을 느껴야 한다” 배우 송강호가 새 영화 '1승' 속 함께 공감할 메시지를 이같이 밝혔다. 2일 서울 종로구 모처에서 영화 '1승'(감독 신연식, 12월4일 개봉)에서 열연한 배우 송강호와 만났다. '1승'은 '동주'와 '거미집'의 작가이자 드라마 '삼식이 삼촌'을 연출한 신연식 감독이 만든 영화로, 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담은 스포츠물이다. 국내 최초의 배구소재 영화이자, 송강호·박정민을 비롯한 배우들과 카메오 조합을 예고하며 관심을 끌고 있다. 송강호는 극 중 주인공 중 하나인 '김우진' 감독으로 분했다. 인생도 커리어도 백전백패, 이겨본 적 없는 배구감독으로서 구단주 강정원(박정민 분)이 인수한 '핑크스톰'의 감독으로 부임해 팀의 실질적인 리빌딩을 이끄는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["바보 같아도 OK"…'데뷔 20년' 이현우, '착한 남자' 넘어선 도전 [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802388"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 '원정빌라'를 통해 새로운 얼굴을 보여주고 싶었던 도전 과정을 밝혔다. 이현우는 2일 오전 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 열린 영화 '원정빌라'(감독 김선국) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. 4일 개봉하는 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화로 이현우는 모두와 홀로 맞서 싸우는 203호 주민 주현 역을 연기했다. 아픈 엄마, 집을 나간 누나의 딸인 7살 조카와 함께 사는 주현은 가족을 돌보지 않은 아버지를 미워하며 자신은 아버지처럼 되지 않겠다는 생각에 책임감을 가지고 가족을 지키려고 한다. 재개발을 앞둔 낡은 빌라를 벗어나 큰 집으로 이사하는 것을 목표로 성실하게 살아가던 일상은 위층에 살고 있는 303호 여자 신혜(문정희 분)와 층간소음, 주차 문제로 부딪히게 되고, 이후 빌라에서 벌어지는 일들로 점점 변하기 시작한다. 시나리오를 봤을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석구 스낵무비 ‘밤낚시’, 대한민국광고대상 3관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005406575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005406575"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12분 59초짜리 단편 영화 ‘밤낚시’가 ‘2024 대한민국광고대상’에서 무려 3개의 트로피를 휩쓸었다. 대한민국광고대상은 1994년부터 이어진 대한민국 광고계 최고 권위의 상으로, 매년 2000편 이상의 작품이 출품되고 있다. ‘밤낚시’는 이번 시상식에서 필름 크래프트, PR부문 대상, 브랜디드 콘텐츠 부문 금상을 차지했다. 영화는 전기차 충전소를 배경으로 벌어지는 미스터리한 사건과 반전 스토리를 다룬 단편 영화. 러닝타임 13분짜리 영화로는 이례적으로 극장에서 유료 상영해 ‘스낵무비’라는 새로운 유형의 영화를 만들어냈다는 평가를 받았다. 티빙(TVING)이 현대자동차와 이노션이 기획하고, 스태넘과 마켄필름아시아가 공동 제작, 배우 손석구가 주연을 맡았다. 제28회 판타지아 국제 영화제에서 심사위원 선정 국제 단편 경쟁 부문에서 ‘최고 편집상’을, 관객들이 선정하는 베스트 아시아 단편 부문에서 동상을 수상하는 쾌거를 거뒀다. 4만 6천여명의 관객을 모아 유의미한 성과를 내기도 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 개봉주 주말은 완전체다!…김윤석X이승기→강한나 무대인사 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802383"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'(감독 양우석)이 개봉주 주말 완전체 무대인사를 확정했다. '대가족' 팀이 개봉 전 사전 시사회를 통해 폭발적인 성원에 힘입어 개봉주 주말 무대인사를 확정해 관객들을 직접 만난다. 다양한 홍보활동을 통해 남다른 팀워크를 보여줬던 배우들이 개봉주 주말 무대인사에 총출동해 관객들과 추운 겨울 따뜻한 마음을 나눌 예정이다. 이번 무대인사에는 양우석 감독부터 배우 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 '대가족' 완전체가 참여할 예정이라 관객들의 기대를 모은다. '대가족' 팀은 오는 14일 토요일 메가박스 킨텍스를 시작으로 롯데시네마 김포공항, CGV 여의도, 롯데시네마 용산, CGV 용산아이파크몰을 방문한다. 이어 다음날인 15일 일요일에는 CGV 용산아이파크몰, CGV 왕십리, 롯데시네마 건대입구, 메가박스 코엑스, 롯데시네마 월드타워를 방문할 예정이다. '대가족' 개봉주 주말 무대인사에 대한 자세한 참석자와 예매 정보는 롯데엔터테인먼트 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Women In Film Korea 2024 Festival to begin at indiespace theater on Dec. 16]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000062336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000062336"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The annual festival celebrating women in film will take place on Dec. 16 at the movie theater indiespace in Mapo District, western Seoul, the festival organizer said Monday. Dubbed the Women In Film Korea 2024 Festival, the event reflects on the significant progress women made in the film industry in the year. This year marks its 25th anniversary. An awards ceremony will be held on the same day at 7:30 p.m., giving out a total of 12 awards, including the Filmmaker of the Year, Best Director and]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '1승' 연출한 신연식 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079958"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 4일 개봉하는 영화 '1승'을 연출한 신연식 감독. 2024.12.2 [키다리스튜디오, 아티스트유나이티드 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 염동헌 2주기, 유작 '서울의 봄' 하늘에서 봤기를…그리운 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003893167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003893167"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 염동헌이 사망 2주기를 맞았다. 염동헌은 2022년 12월 2일 암 투병 중 별세했다. 향년 55세. 당시 소속사 측은 "연기를 사랑하고 열정적이었던 고인의 모습을 기억하겠다. 삼가 고인의 명복을 빌어주시길 바란다"고 애도했다. 1968년 강원도 속초에서 태어난 염동헌은 동국대 일어일문학과를 졸업한 뒤 1991년 연극 무대에 오르며 연기 활동을 시작했다. 이후 다수의 극단에서 활동하다가, 2002년 영화 '서프라이즈'를 통해 매체 연기에 데뷔했다. 그는 드라마 '베토벤 바이러스'(2008), '빛과 그림자'(2011~2012), '더킹 투하츠'(2012), '피노키오'(2014) 등에서 조단역을 거쳤으며 영화 '황해'(2010), '특수본'(2011), '아수라'(2016), '조선명탐정: 흡혈괴마의 비밀'(2018)에도 출연했다. 염동헌의 유작은 2022년 11월 개봉한 영화 ‘서울의 봄’이다. 그는 극 중 하나회 소속 장군으로 열연했으나, 개봉을 보지 못한 채 세상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신연식 감독 "배구 영화, 남들이 하기 전에 찍고 싶었죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079946"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자배구팀 영화 '1승'…"안무처럼 동작 짠 뒤 랠리 장면 촬영" "승리하는 과정에 초점 맞춰…송강호 보며 많이 배웠다" "제 천성이 뭐든 재미가 없으면 안 하고 싶어 해요. 스포츠 영화를 연출해보고는 싶은데 이미 남들이 다 한 거는 안 하고 싶더라고요." 신연식 감독이 연출한 '1승'은 우리나라 영화로는 처음으로 배구를 소재로 한 작품이다. 만년 꼴찌 여자배구팀 핑크스톰이 신임 감독 우진(송강호 분)을 만나 단 한 번의 승리를 위해 분투하는 이야기를 그린다. 그동안 역도나 달리기 같은 개인 종목은 물론이고 야구, 축구, 농구, 핸드볼 등 팀 스포츠를 다룬 영화는 많았지만, 배구를 전면에 내세운 작품은 없었다. 좁은 코트를 무대로 하는 운동인 데다, 공의 속도가 매우 빨라 특유의 속도감과 긴장감을 화면에서 구현하기 어려웠기 때문이다. 2일 서울 종로구 한 카페에서 만난 신 감독은 "배구 영화를 만드는 게 힘들긴 해도 기술적으로는 가능하다는 걸 알았다"면서 "그렇다면 남들이 하기 전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우 "데뷔 후 첫 연극, 자신감 생겨…퇴근길 팬소통도 감사해"[인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897290"/>
        <updated>2024-12-02T09:14:25.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 연극 ‘사운드 인사이드’를 통해 데뷔 후 첫 연극 무대 연기에 도전한 소감과 이를 통해 얻은 배우로서의 원동력을 털어놨다. 이현우는 ‘원정빌라’의 개봉을 앞두고 2일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 이현우는 올해 문소리와 함께 출연한 연극 ‘사운드 인사이드’를 통해 데뷔 20년 만에 첫 연극 연기에 도전해 호평을 받았다. 지난 10월 공연한 이 작품은 위암에 걸린 예일대 영문학부 문예 창작 교수 ‘벨라’와 ‘크리스토퍼’가 심도있는 대화를 나누며 유대를 쌓아가는 과정을 그린 연극이다. 배우 문소리, 서재희가 더블 캐스트로 멜라를 연기했고 이현우는 똑똑하지만 어딘가 모르게 미스터리한 학생 ‘크리스토퍼’ 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이현우는 어떤 마음으로 연극에 문을 두드렸냐는 질문에 “연기적인 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뜨거운 헌사 담은 ‘소방관’…“세대 거치며 이어지는 희생 말하고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742823"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검은 연기로 한 치 앞도 보이지 않는 곳에서 사람을 구해내겠다는 일념 하나로 벽과 바닥을 짚어가며 불길 속으로 기꺼이 들어간다. 여기엔 어떤 계산도 개입하지 않는다. 그저 한 사람이라도 더 구하기 위해 타는 듯한 뜨거움을 견디고서 앞으로 나아갈 뿐이다. 영화 ‘소방관’엔 이들을 향한 뜨거운 헌사가 담겼다. 2001년 홍제동 화재 참사 사건을 스크린에 옮겨 담은 영화 ‘소방관’이 오는 4일 개봉한다. 2020년 촬영을 마쳤지만 코로나 팬데믹과 주연 배우 곽도원의 음주운전 논란으로 올 연말에서야 관객을 만나게 됐다. 지난달 28일 서울 종로구의 한 카페에서 만난 곽경택 감독은 “4년 동안 무거운 족쇄를 차고 다닌 느낌이었다. 이번 개봉이 그 족쇄를 푸는 날”이라며 “제가 아무리 열심히 찍는다 해도 항상 좋은 작품의 모습으로, 제가 원한 타이밍에 나오지 않는다는 걸 처음 경험했다. ‘소방관’은 저로 하여금 많이 반성하고 겸손하도록 만든 작품”이라고 말했다. 실화 사건을 바탕으로 제작된 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밤낚시', 대한민국광고대상 3관왕…영화와 광고의 성공적 콜라보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309788"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석구 주연의 스낵무비 '밤낚시'가 '2024 대한민국광고대상'에서 총 3개의 상을 휩쓸었다. 이번 시상식에서 '밤낚시'는 필름 크래프트, PR부문 대상, 브랜디드 콘텐츠 부문 금상을 거머쥐었다. 대한민국광고대상은 1994년부터 이어진 대한민국 광고계 최고 권위의 상으로, 매년 2000편 이상의 작품이 출품되고 있다. '밤낚시'는 전기차 충전소를 배경으로 벌어지는 미스터리한 사건과 반전 스토리를 다룬 단편 영화. 러닝타임 13분짜리 영화로는 이례적으로 극장에서 유료 상영해 '스낵무비'라는 새로운 유형의 영화를 만들어냈다는 평가를 받았다. 또한 4만 6천여 명의 관객을 모아 유의미한 성과를 내기도 했다. 영화의 주연을 맡은 손석구는 현대자동차, 광고대행사 이노션과 공동제작에 나서 제작자로서의 역량도 인정받았다. 이 작품은 영화와 광고의 개념을 접목해 영화계와 광고업계의 비상한 관심을 받았다. 현대자동차의 전기차를 광고하기 위한 영화지만 자동차의 본체를 정면으로 드러내지 않고 스토리텔링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]정우성의 진심이라던 청룡영화상, 비난여론 확산에 결국 삭제 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735018"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청룡영화상 측이 정우성을 응원하는듯한 문구를 삭제했다. 청룡영화상 측은 지난달 30일 '청룡의 진심', '정우성의 진심'이라는 문구와 함께 배우 정우성의 소감 영상을 게재했다. 이번에 공개된 영상에는 정우성이 제45회 청룡영화상에서 영화 '서울의 봄'으로 최다관객상을 수상한 뒤 혼외자 스캔들 관련 사과하는 모습이 담겨있다. 무엇보다 '정우성의 진심'이라는 문구는 대중의 분노를 샀고, 청룡영화상 측은 이를 인식한듯 문제의 문구를 수정했다. 앞서 정우성이 모델 문가비 사이 아들을 낳아 세간을 떠들썩하게 만들었다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니 측은 "문가비가 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다"며 "아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것이다"고 공식 입장을 밝혔다. 이후 정우성이 장기 열애 중인 여자친구가 있다는 보도가 나온 데다, 비연예인 여성과 찍은 네컷이나 비연예인 여성에게 보낸 메시지까지 공개되며 사생활 논란이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[단 한 번만 이기면 된다, 꼴지 여자 배구단의 발악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454391"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 &lt;1승&gt; 스틸 ⓒ ㈜아티스트유나이티드 어느 날, 프로 경력 없는 김우진(송강호)이 프로 여자배구단 핑크스톰의 감독을 맡는다. 파직, 파면, 파산, 대출, 이혼 경력은 있지만 우승 경험은 없는 게 오히려 마음에 든다며 재벌 2세 구단주 강정원(박정민)이 그를 지목했기 때문이다. 강정원은 물건처럼 선수들을 사고팔며 팀의 사기를 떨어트리는 걸로 유명하다. 새 구단주는 시즌권 완판을 목표로 내세운다. 그러면서 시즌을 통틀어 딱 한 경기만 이겨도 상금 20억을 풀겠다는 공약을 내세운다. 대충 시간을 보내다 대학팀으로 옮기려고 했던 김우진은 구단주의 제안을 차라리 잘된 일이라고 반긴다. 하지만 그는 연이은 패배로 사기가 떨어 질대로 떨어진 팀을 보며 자신의 과거를 떠올린다. 결국 김우진은 이 팀을 제대로 이끌어보기로 마음먹는다. 선수의 단점보다는 장점을 끌어올려 주고, 단점을 고치거나 내치기보다 장점으로 승화시키려 노력한다. 스포츠 영화의 전형을 따르지 않는 재미 ▲  영화 &lt;1승&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여자배구는 아기자기해”…송강호 결국 사과했다, 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004422124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004422124"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 여자 배구를 ‘아기자기하다’고 표현한 자신의 발언에 대해 사과했다. 송강호는 2일 오전 서울 종로구의 한 카페에서 진행된 영화 ‘1승’ 매체 인터뷰에 앞서 시사회에서 했던 발언에 대해 “최근 제가 잘못된 단어 선택을 해서 많은 배구 팬들이 불편하게 받아들이신 것 같다”고 했다. 송강호는 “배구라는 스포츠가 워낙 스펙트럼이 넓은 스포츠이고, 강력하고 파워풀한 에너지가 있는 건 당연하다”며 “그 외에도 디테일한 기술, 강력한 팀워크, 세밀한 작전 플레이 등 보는 재미가 무궁무진하다는 뜻에서 한 말”이라고 해명했다. 이어 “인터뷰를 많이 하다 보니 제가 잘못된 단어를 사용했다”며 “매우 송구스럽게 생각한다”고 덧붙였다. 그는 “저의 잘못된 언행으로 인해 불편하셨던 분들께 사과드린다”며 “죄송하다”고 말했다. 앞서 송강호는 지난달 28일 영화 ‘1승’ 언론 시사회에서 “요즘 배구 시즌이라 거의 매일 배구 중계방송을 보는 편”이라며 “남자 배구도 너무 매력적이지만 여자 배구만이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 서울국제영화대상', 12월 5일 개최...공로상 故 김수미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009390"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 서울국제영화대상' 시상식이 열린다. 한국영화배우협회(이사장 이갑성)에서는 오는 '2024 서울국제영화대상' 시상식을 개최한다. 오는 5일 오후 5시부터 소공동 롯데호텔 서울 크리스탈볼룸에서 진행된다. 2012년 '스타의 밤 – 대한민국 톱스타상 시상식'으로 시작하여 최근까지 '대한민국 베스트 스타상'으로 개최되어 11회까지 진행되어 온 시상식이 올해부터 서울특별시의 예산 지원을 통해 명실상부 대한민국 수도 서울을 대표하는 영화 시상식으로 한 단계 더 발전한 모습으로 치러지게 되었다. 이에 따라 올해부터 새로운 모습으로 개최되는 시상식의 명칭도 '서울국제영화대상'으로 변경되어 많은 국민들과 전세계인들에게 한국 영화의 우수성을 널리 알리고 산업적 측면에서의 파급력을 부각시키려고 한다. 올해로 12회째를 맞이하는 본 시상식은 2023년 4월부터 2024년 10월까지 개봉된 영화와 드라마는 물론 OTT 플랫폼을 통해 방영된 작품들을 대상으로 공정하고 엄격한 심사를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정빌라' 이현우 "문정희 미소, 실제로도 무섭…기싸움에 진빠져"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897257"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 영화 ‘원정빌라’에서 섬뜩한 연기를 펼친 선배 문정희의 열연을 현장에서 직관한 소감을 전했다. 이현우는 ‘원정빌라’의 개봉을 앞두고 2일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 이현우가 열연한 ‘주현’은 낡은 다세대 주택 원정빌라 203호에 살며 아픈 어머니와 조카를 돌보며 은행 경비 일과 공인중개사 시험 준비를 병행하는 취업준비 청년이다. 주현은 평소 지극한 효심과 남들의 부탁을 잘 거절하지 못하는 순한 성정으로 모든 이웃과 스스럼없이 지내지만, 층간소음으로 바로 위층 303호에 사는 무례한 이웃 신혜(문정희 분)와 사사건건 부딪히며 갈등을 겪는다. 이현우는 ‘신혜’ 역 문정희의 소름끼치는 연기를 곁에서 직접 지켜본 소감과 그의 에너지에 밀리지 않게 자신이 기울인 노력이 있는지 묻자 “정말 선배님이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인생이 안풀리고 위축될때 나만의 1승 생각하게 되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005406479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005406479"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승' 주연 배우 송강호 지는 것도 지겨운 배구 감독 단 한 번의 승리 위한 분투극 한국영화는 지금 연전연패 중이다. 상반기 화제작 이후 이렇다 할 흥행 작품이 등장하지 못해서다. 코로나19로 '창고'에 쌓아뒀던 영화들도 대개 소진됐다. 제작사든 배급사든 영화팬들이든 '1승'이 간절한 이유다. 송강호 주연의 영화 '1승'은 때 이른 겨울처럼 얼어붙은 극장가에 드디어 '1승'을 안겨줄 수 있을까. 2일 서울 삼청동에서 기자들과 만난 배우 송강호는 "이번 영화는 관객들이 '나만의 1승'을 생각하게 되는 영화였으면 좋겠다"며 '1승'에 참여한 소감을 밝혔다. '1승'은 이길 생각이 없는 구단주와 이겨본 적 없는 감독이 단 한 번의 승리를 만들어가는 이야기다. 재벌가 아들 정원(박정민)이 해체 직전의 여자배구단 '핑크스톰'을 사들이고 우진(송강호)은 핑크스톰 감독으로 낙점된다. 하지만 우진은 "지는 것도 지겨울 만큼" 배구장에서도 인생에서도 패배에 익숙하다. 우진은 "단 1승만 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위키드’ 브로드웨이 원작 46년 만 흥행 신기록…글로벌 3억 달러↑돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398734"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 영화 ‘위키드’가 46년 만 브로드웨이 원작 뮤지컬 영화 최고 흥행 신기록을 세웠다. 2일 영진위 영화관 입장관 통합전산망에 따르면 영화 ‘위키드’는 누적 관객 119만 5758명을 동원, 극장가 음악영화 열풍을 이끌고 있다. 이 가운데 배급사 유니버설 픽쳐스는 ‘위키드’가 북미에서 46년 만에 ‘그리스’, ‘레미제라블’의 기록을 뛰어넘고 브로드웨이 원작 뮤지컬 최고 흥행 신기록을 세웠다고 밝혔다. 이와 함께 ‘겨울왕국’(2013), ‘알라딘’(2019)과 유사한 흥행 추이로 역대 뮤지컬 영화 흥행 역사를 바꾸고 있다고 덧붙였다. 박스오피스 모조 기준 ‘위키드’는 개봉 2주차 누적 수익으로 북미에서는 약 2억 6240만 달러, 글로벌로는 약 3억 5920만 달러를 돌파했다. 이로 인해 북미에서는 전례 없는 추수 감사절 연휴 흥행 신기록을 세우며, 극장가의 침체기를 완벽하게 깼다. 미국시장조사업체 컴스코어는 “이번 북미 추수감사절 연휴 동안 엄청난 흥행 수익을 낼 수 있도록 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[색다른 숏폼이 온다, 펄스픽[스경연예연구소]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004606"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[색다른 숏폼 전문 플랫폼이 모두를 찾아온다. 작품적 완성도와 재미 모두 잡은 작품들만 엄선해 고객에게 서비스하는 숏폼 플랫폼 펄스픽이다. 이달 론칭을 앞둔 펄스픽에선 코미디언 김민경의 연기 도전작 ‘코드네임B: 국밥집요원들’을 시작으로 윤현민·정혜성 주연의 ‘싱글남녀’, 한기웅·달샤벳 아영 주연의 ‘너의 뮤즈, 나의 여신’, 정애연 주연의 ‘화끈한 요리’ 등 쟁쟁한 작품들을 라인업으로 걸고 유저들을 기다린다. 스포츠경향은 최근 펄스픽 시의선 CSO, ‘너의 뮤즈, 나의 여신’ ‘화끈한 요리’ 연출은 맡은 최은경 감독과 함께 국내 숏폼의 미래와 펄스픽의 차별성에 대한 이야기를 나눴다. ■최은경 감독 “숏폼 시장은 블루오션, 앞으로 더 커질 것” ‘너의 뮤즈, 나의 여신’은 회사와 아티스트를 위해 나의 운명의 여신인 거칠고 살벌한 그녀를 세상 요조숙녀로 만들어야 하는 한 남자의 살 떨리고 가슴 떨리는 로맨스 드라마다. 최은경 감독 연출 아래 한기웅과 아영이 첫 숏폼에 도전한다. ‘화끈한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석·이승기→김성령 '대가족' 개봉주 주말 무대인사 참석 확정!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244650"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'이 개봉주 주말 무대인사를 확정했다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트 제작: 게니우스 각본/연출: 양우석] 영화 '대가족'이 개봉 전 사전 시사회를 통해 폭발적인 성원에 힘입어 개봉주 주말 무대인사를 확정하고 곧 예매를 오픈한다. 다양한 홍보활동을 통해 남다른 팀워크를 보여줬던 배우들이 개봉주 주말 무대인사에 총출동해 관객들과 추운 겨울 따뜻한 마음을 나눌 예정이다. 이번 무대인사에는 양우석 감독, 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 '대가족' 완전체가 참여해 관객들의 기대를 모은다. 12월 14일(토) '대가족'팀은 메가박스 킨텍스를 시작으로 롯데시네마 김포공항, CGV 여의도, 롯데시네마 용산, CGV 용산아이파크몰을 방문한다. 다음날인 12월 15일(일)에는 CGV 용산아이파크몰, CGV 왕십리, 롯데시네마 건대입구, 메가박스 코엑스, 롯데시네마 월드타워를 방문할 예정이다. '대가족' 개봉주 주말 무대인사에 대한 자세한 참석자와 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 “‘하얼빈’ 참여, 대한민국 국민 의무로” 독립군 정신적 지주 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927984"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명이 '하얼빈'에서 독립군들의 정신적 지주로 분한다. 12월 25일 개봉하는 영화 '하얼빈'(감독 우민호)​은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 유재명이 최재형 역으로 활약한다. 최재형은 안중근과 그의 동지들에게 독립 운동의 근거지를 제공하며 그들의 활동을 물심양면 지원하는 인물로서, 동시에 안중근의 깊은 마음을 헤아려주며 든든한 버팀목이 되어준다. 유재명은 이처럼 묵직하면서도 진정성 있는 최재형의 모습을 완벽하게 표현해내며 차분한 카리스마를 선보일 예정이다. 유재명은 “'하얼빈'​에 참여하는 것은 이 시대를 살아가는 한 사람이자 대한민국 국민으로서 의무라고 느꼈다. 일대기를 살펴보며 강직한 정신이 담긴 그 분의 궤적을 온전히 표현하고자 했다”고 전하며 진심 어린 참여 소감을 밝혔다. 유재명과 재회한 우민호 감독 역시 “당시 독립운동가들의 정신적 지주였던 인물을 연기하는 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정빌라' 이현우 "양면성 담은 캐릭터, 나도 몰랐던 새 얼굴 뿌듯"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897240"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 공포 스릴러 ‘원정빌라’(감독 김선국)를 통해 지금까지의 필모그래피와 완벽히 다른 연기 변신을 선보인 쾌감과 아역부터 오랜 기간 배우로 활동하며 느끼고 있는 도전에 대한 갈망을 솔직히 털어놨다. 이현우. 이현우는 ‘원정빌라’의 개봉을 앞두고 2일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 아역으로 활동을 시작해 건실하고 순수한 이미지와 성품으로 오랜 기간 사랑받아온 이현우는 부드럽고 선한 캐릭터로 자주 대중을 만났다. 그런 그가 ‘원정빌라’에선 그간의 이미지를 벗고 공포 스릴러에 도전, 선함과 냉정함, 분노를 오가는 입체적 캐릭터 ‘주현’으로 새로운 얼굴을 꺼내 보였다. 이현우는 영화에 끌린 점을 묻자 “시나리오 보면서 내용적인 부분들도 흥미가 갔지만 주현이라는 캐릭터가 마지막에 제일 끝으로 하는 대사가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과속스캔들'·'7번방' 흥행 잇는다…'대가족', 연말 위한 가족영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940907"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족'이 가족 영화의 흥행 바통을 이어갈지 주목된다. 오는 11일 개봉하는 '대가족'(감독 양우석)은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디 영화다. '대가족'이 최근 언론시사회 이후 호평을 이어가고 있는 가운데 '과속스캔들'(2008)과 '7번 방의 선물'(2013)에 이어 가족 영화의 흥행을 이어갈지 기대를 모으고 있다. '과속스캔들'은 지난 2008년 개봉해 822만 관객을, '과속스캔들'은 2013년 개봉해 1281만 관객을 각각 기록한 바 있다. '과속스캔들'과 '7번 방의 선물', 두 작품의 공통점은 바로 따뜻한 가족애를 바탕으로 웃음과 감동이 조화를 이룬 작품이라는 점이다. 대한민국 영화 흥행 역사에 이정표를 세운 두 작품에 이어 '대가족'이 오랜만에 가족 코미디 장르 영화로서 극장가에 훈풍을 불러일으킬 것으로 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승' 신연식 감독 "'삼식이 삼촌' 때 이 4개 빠져…잘 될 줄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940889"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 올해 배우 송강호와 함께한 두 작품을 연달아 공개한다. 올해 5월 디즈니+(플러스) 시리즈 '삼식이 삼촌'에 이어 영화 '1승' 개봉을 앞두고 있는 것이다. 오는 4일 개봉하는 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 영화 '동주' '거미집'을 쓰고 드라마 '삼식이 삼촌' 감독을 맡았던 신연식 감독이 연출을 맡아 한국 영화 최초로 여자배구 소재 작품을 선보인다. 신 감독은 2일 오후 서울 종로구 삼청로에 위치한 한 카페에서 '1승' 개봉을 앞두고 취재진과 만나 "어떠한 승패보다는 '1승'이 함유한 이야기가 더 중요하다고 본다"고 밝혔다. &lt;【N인터뷰】①에 이어&gt; -이번 영화에 배구계 인사들이 총출동했다. ▶특별출연한 김연경을 실제로 보는데 정말 다르더라. 코트에서 아이(eye) 레벨로 봤는데 정면에서 보니까 많이 다른 게 느껴졌다. 말로 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승' 신연식 감독 "올해 송강호와 두 작품 공개, 행복에 겨웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007940888"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 올해 배우 송강호와 함께한 두 작품을 연달아 공개한다. 올해 5월 디즈니+(플러스) 시리즈 '삼식이 삼촌'에 이어 영화 '1승' 개봉을 앞두고 있는 것이다. 오는 4일 개봉하는 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 영화 '동주' '거미집'을 쓰고 드라마 '삼식이 삼촌' 감독을 맡았던 신연식 감독이 연출을 맡아 한국 영화 최초로 여자배구 소재 작품을 선보인다. 신 감독은 2일 오후 서울 종로구 삼청로에 위치한 한 카페에서 '1승' 개봉을 앞두고 취재진과 만나 "어떠한 승패보다는 '1승'이 함유한 이야기가 더 중요하다고 본다"고 밝혔다. -올해 두 작품을 모두 송강호와 선보이게 됐다. ▶의미도 있고, 부담도 있다. 혼자 망하는 건 부담이 없는데 내가 (송강호) 선배님 커리어에 흠집을 내면 안 되니까 당연히 부담 있다. 부담이 있다고 피할 수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스' 데미 무어VS마가렛 퀄리 '완전 미쳤다' 캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244647"/>
        <updated>2024-12-02T08:17:13.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 전부터 관객들의 극찬이 쏟아지는 영화 '서브스턴스'가 '완전 미쳤다' 캐릭터 포스터('완.미.캐.포.')를 공개했다. 연출도, 연기도, 주제도, 완성도도 '완전 미쳤다'는 평가를 받는 “올해 가장 미친 영화”답게 공개된 포스터 역시 '나'와 '완벽한 나'의 대비되는 이미지로 시선을 단숨에 사로잡는다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 한때 아카데미상을 수상한 최고의 스타였지만 50세가 된 지금은 TV 에어로빅 쇼의 진행자로 전락한 '엘리자베스'가 서브스턴스라는 약물을 사용하면서 더 나은 버전의 나 '수'로 재탄생하게 된다. 엘리자베스와 수는 일주일씩 번갈아 가며 살 수 있지만, 젊고 아름다운 몸으로 더 살고자 하는 욕심이 커지면서 규칙을 어기게 되고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]이현우 "첫 연극 도전 후 자신감 생겨..차은우·박규영 관람 응원 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735004"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 연극에 도전한 소감을 전했다. 이현우는 올해 연극 '사운드 인사이드'를 통해 데뷔 이후 처음으로 연극에 도전장을 내밀며 호평을 이끌어냈다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 이현우는 앞으로도 다양한 시도를 해보고 싶은 바람을 표했다. 이날 이현우는 "연기적인 고민을 하면서 연극을 해보고 싶은 마음이 많이 들었다"며 "많은 걸 경험하고, 배우면서 자신감이 생겼다. 잘해냈다는 생각이 들었던 작업이라서 진짜 좋았다. 개인적으로 손에 꼽을 작품이었다"고 만족감을 드러냈다. 이어 "무대 위에서 연기하는 순간도 소중하고 재밌었지만, 그것보다 연습 과정이 너무 좋았다. 좋은 분들과 함께 해서 더 좋게 느껴진 걸 수도 있지만, 서로 의견을 자유롭게 표현하고 만들어가는 과정이 재밌었다"고 덧붙였다. 특히 이현우와 MBC 드라마 '오늘도 사랑스럽개'에 같이 출연한 차은우, 박규영, 윤현수가 관람하러 와 화제를 모았다. 이에 그는 "'오늘도 사랑스럽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 팬들에게 만두 선물..'대가족' 만두 트럭과 '따뜻한 연말']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003286977"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 만두트럭 이벤트로 따뜻한 연말을 선물한다. 2일 롯데엔터테인먼트는 오는 10일 오후 12시 서울신문사 광장에서 '대가족 만두트럭' 이벤트를 진행한다고 알렸다. '대가족'은 개봉을 하루 앞둔 10일 서울신문사 광장에서 따뜻한 온기를 전할 예정이다. '대가족'의 이번 만두트럭 이벤트는 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 영화의 주역들이 모두 참석, 영화 속 숨은 주인공 '만두'와 함께 올겨울 추위를 녹여 줄 핫팩을 예비 관객들에게 나눠주며 개봉 전부터 관객들과 따뜻하게 소통한다. 만두트럭 이벤트는 '대가족'만의 특색을 제대로 살린 유쾌한 이벤트로 관객들과 친근하게 소통하며 영화에 대한 진정성 어린 홍보 행보를 보여 줄 예정이다. 한편 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '1승' 신연식 감독 "특별출연 한 김연경, 연기 잘해서 깜짝 놀랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222365"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 영화 '1승'에 특별출연한 배구여제 김연경을 언급했다. 신연식 감독은 2일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "김연경 선수가 생각보다 연기를 잘하시더라. 실제 배구 선수가 연기를 하니까 엄청 자연스러웠다"고 했다. 오는 4일 개봉하는 영화 '1승'에는 김연경을 비롯해 김세진, 신진식 등 배구계 레전드들이 총출동해 화제를 불러 모았다. 신 감독은 "실제 배구 선수가 연기를 하니까 엄청 자연스럽더라. '배구'라는 종목이 이렇게 어려운 스포츠인지 몰랐다. 몇 달 배워서 될 게 아니더라. 가장 놀랐던 건 신진식 감독, 김세진 감독, 김연경 선수 세 분 모두 생각보다 연기를 잘하셨다. 다들 끼도 많고 노래방에 가면 노래도 잘하신다"고 감탄을 금치 못했다. 이어 작품의 의미에 대해 "우리 일상에서 일어나는 희로애락은 그냥 이뤄지는 게 아니다. 순간 스쳐 지나가는 작은 것 하나하나가 우주의 큰 흐름을 바꾼다"며 "그 스쳐 지나가는 순간에 어떠한 과정들이 있었는지 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족', '과속스캔들'·'7번방의 선물' 잇는 가족 영화 '흥행불패' 공식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001802343"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'(감독 양우석)이 '과속스캔들', '7번방의 선물' 등 대한민국 영화계에 기록적인 흥행을 달성한 가족 영화의 바통을 이어받는다. 2008년 개봉해 822만 관객을 기록한 영화 '과속스캔들', 2013년 개봉해 1281만 관객을 기록한 영화 '7번방의 선물'의 공통점은 바로 따뜻한 가족애를 바탕으로 웃음과 감동이 조화를 이룬 작품이라는 점이다. 대한민국 영화 흥행 역사에 이정표를 세운 두 작품에 이어 '대가족'이 오랜만에 가족 코미디 장르 영화로서 극장가에 훈풍을 불러일으킬 예정이다. 앞선 두 작품과 '대가족'의 공통점 중 가장 큰 부분은 바로 '싱글 대디'라는 키워드다. '과속스캔들'의 남현수(차태현 분)는 한때 아이돌 스타로 10대 소녀 팬들의 영원한 우상이었고 청취율 1위의 라디오 진행자로 자리 잡았지만 갑자기 자신이 현수가 과속해서 낳은 딸이라며 우기는 황정남(박보영)이 찾아오며 복잡한 스캔들에 휩싸이게 된다. 극 중 갑작스레 '싱글 대디'로 살아가게 되는 남현수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50년 빛낸 한국독립영화 100편은…'송환'·'똥파리'·'벌새']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079636"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울독립영화제 선정…류승완 '현대인'·연상호 '지옥'도 선정 서울독립영화제는 50주년을 맞아 100편의 한국독립영화를 선정했다고 2일 밝혔다. 1975~1998년까지 독립영화제 수상작과 1999년 이후 영화제 상영작 2천699편 중 평론가·창작자·연구가 등의 설문조사를 거쳐 단편 50편, 장편 50편을 선정했다. 장편 중에서는 김동원 감독의 '송환'(2003), 양익준의 '똥파리'(2008), 김보라의 '벌새'(2018) 등이 가장 많은 표를 얻었다. '송환'은 비전향 장기수들의 일상과 이들이 북한으로 돌아가기까지의 과정을 담은 다큐멘터리 영화다. '똥파리'는 한 용역 깡패의 삶을, '벌새'는 성수대교 붕괴 사건이 일어난 1994년을 배경으로 14세 소녀의 이야기를 각각 다뤘다. 노동석 감독의 '마이 제너레이션'(2004), 윤성호의 '은하해방전선'(2007), 오멸의 '지슬'(2012), 장건재의 '한여름의 판타지아'(2014) 등도 장편 부문에 이름을 올렸다. 단편 중에서는 송일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“용서받지 못할 짓” 19금 ‘히든페이스’의 발칙함‥2주 연속 주말 韓영화 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000927968"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든페이스'가 2주 연속 한국영화 박스오피스 1위를 차지했다. 12월 2일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '히든페이스'(감독 김대우)가 11월 29일부터 12월 1일까지 총 20만9,131명의 관객을 동원하며 누적관객수 72만5,564명을 기록, 개봉 이후 2주 연속 주말 한국영화 박스오피스 1위를 차지했다. 여기에 주말 좌석판매율 23.5%를 기록해 신작 공세에도 흔들리지 않는 장기 흥행 가능성을 높였다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 ‘​수연’​의 행방을 쫓던 ​‘​성진’​​ 앞에 ​‘​수연’​의 후배 ​‘​미주’​가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ​‘​수연’​이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 이와 같은 흥행에 '히든페이스' 측은 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'원정빌라' 이현우 "문정희와 기싸움에 진빠지기도..강한 에너지 덕에 몰입"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003734998"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 문정희와의 기싸움에 진이 빠졌다고 털어놨다. 이현우는 영화 '원정빌라'에서 문정희와 팽팽하게 대립해야만 했다. 앞서 이현우는 '원정빌라' 언론배급시사회에서 문정희의 에너지에 압도되기도 했다고 돌아봤다. 최근 서울 종로구 안국동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 이현우는 문정희에게 고마운 마음을 드러냈다. 이날 이현우는 "문정희 선배님이 가진 에너지가 정말 강하다 보니깐 대적하는 입장에서 뒤처지지 않아야 하니깐 열심히 해보려고 했다"며 "너무 감사드리는 건 선배님이 캐릭터를 잘 표현해주셔서 자연스럽게 몰입할 수 있었다. 많이 배웠다"고 밝혔다. 이어 "실제로 너무 따뜻하신데 촬영만 들어가면 풍겨지는 에너지와 기운에 현장에서 압도될 때가 많았다"며 "선배님 덕분에 나도 더 끌어올릴 수 있었다. 재밌었다"고 덧붙였다. 뿐만 아니라 이현우는 "선배님 목 조르는 장면에서 진짜 힘들었다. 선배님도 목이 다 쉴 정도였다"며 "연기지만, 몸싸움에서 서로 몰입하다 보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '1승' 신연식 감독 "'동주' 박정민, 빨리 유명해지길 바랐는데…괜한 걱정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222356"/>
        <updated>2024-12-02T07:10:32.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 배우 박정민을 향한 아낌없는 극찬을 보냈다. 신연식 감독은 2일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "박정민이 '동주' 때보다 훨씬 더 많이 성장한 모습을 보여줬고, 촬영장에서도 큰 힘이 되어줬다"고 했다. 신 감독은 영화 '동주'에 이어 '1승'으로 박정민과 재회한 소감을 전했다. 그는 "사실 '동주' 때만 해도 박정민이 잘 알려진 배우가 아니었다. '1승'을 박정민과 꼭 함께 하고 싶었는데, 이 배우가 더 빨리 알려지길 바랐다. 근데 제 걱정이 무색하게도 너무 많이 성장해서 큰 힘이 되어줬다. 지나고 보니 제가 쓸데없는 걱정을 한 거다. 몇 년 텀을 두고 이 친구를 봤는데, 그때마다 성장해 있었고 개봉을 앞두고 오랜만에 만나니까 이 친구가 많은 경험을 쌓아놨더라. 현장에서 작품 홍보할 때도 그렇고 굉장히 노련해졌다고 느꼈다"고 뿌듯함을 드러냈다. 이어 현장에서 본 배우들의 연기 열정에 감탄을 표하기도 했다. 신 감독은 "송강호 선배는 연기에 대한 목마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 "'내부자들' 시리즈 프리퀄 아닌 새로운 이야기, 내후년 공개" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000244646"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 서울 삼청동의 한 카페에서 영화 '1승'(감독 신연식)의 송강호를 만났다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독(송강호 분)과 이길 생각 없는 구단주(박정민), 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1%도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담은 영화. 송강호는 지도자 생활 통산 승률 10% 미만, 파면, 파직, 파산, 퇴출 그리고 이혼까지 인생도, 커리어도 백전백패인 배구선수 출신 감독 김우진 역을 맡았다. 어려운 시기를 보내고 있는 한국영화의 현실이다. 송강호는 "침체라는 표현을 쓰던데 저는 그 말보다는 구조적인 변화를 겪고 있는 거라는 말을 하고 싶다. 다양한 콘텐츠가 쏟아져 나오고 속도감이 빠르다 보니 그걸 영화에게서 따라가야 하는 변화의 시기다. 언제든 시대에 맞게 다시 적응한다면 충분히 영화의 새 바람을 일으킬 거라 믿는다. 정체성 확립의 과정이라 말하고 싶다. 이 과정을 겪으면 언젠가 영화만의 독보적인 자립성이 생길 거라 믿는다"라며 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원정빌라’ 이현우 “할리우드 작품 경험해 보고 싶어…시스템 궁금” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398714"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 배우로서 목표를 전했다. 2일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘원정빌라’에 출연한 이현우의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이현우는 배우로서 목표를 묻는 말에 “소박하지만, 거창한 그런 건 추상적인데 좋은 배우이고 싶다. 사실 아직 스스로 정의로를 내리진 못했다. 다만 옛날부터 할리우드 작품을 한 번 경험해 보고 싶다는 꿈이 있다”고 답했다. 이어 “장르 불문하고 할리우드 시스템을 경험해 보고 싶다”며 “우리나라의 영화 산업도 무궁무진하게 발전했다. 다만 자본에서 오는 기술력의 차이가 있으니까 그런 부분에서 어떻게 만드는 건지, 어떻게 이렇게 쏟아낼 수 있는 건지 어릴 때부터 너무 궁금했다”고 이유를 덧붙였다. 한편 이현우의 신작 ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 오는 4일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, K-콘텐츠 말맛 살릴 `자막인재` 양성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002919647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002919647"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국문학번역원과 시범 교육 프로그램 운영 공유·서현진 주연 '트렁크'에 투입 넷플릭스가 K-콘텐츠의 '말맛'을 그대로 글로벌에 전할 수 있는 '자막인재' 양성에 나선다. 넷플릭스는 한국문학번역원과 파트너십을 맺고 영상자막 인재 양성 교육 프로그램을 운영한다고 2일 밝혔다. 넷플릭스 측은 "K-콘텐츠를 향한 세계적인 관심이 갈수록 높아지면서, 다양한 국가들에 한국 콘텐츠의 특장점을 온전히 전달할 수 있는 현지화의 중요성 또한 점차 늘어나고 있다"며 "외국어 콘텐츠의 시청 경험을 최적화할 수 있는 자막화 작업은 번역을 넘어 영상 자막 기술이 요구되는 정교한 과정으로, 번역과 자막화 능력을 겸비한 인재 수요가 빠르게 증가하고 있다"고 취지를 설명했다. 넷플릭스는 최대 35개 언어 자막 및 더빙으로 대표되는 K-콘텐츠 현지화 노력을 영상자막분야 인재 양성까지 확대하고자 한국문학번역원과 파트너십을 체결하고 시범 교육 프로그램을 운영했다. 이번 프로그램은 번역은 했지만, 자막 작업은 하지 않았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원정빌라’ 이현우 “걸스데이 민아, ‘인기가요’ 이후 10년만 재회…든든했다” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398713"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현우가 방민아(걸스데이 민아)와 배우로 재회한 소감을 전했다. 2일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘원정빌라’에 출연한 이현우의 인터뷰가 진행됐다. 이날 이현우는 극중 호흡을 맞춘 방민아에 대해 “예전에 ‘인기가요’ MC를 같이 봐서 친분이 있었다. 그러다 보니 서로 이야기하고 맞춰가고 만들어 가는 과정이 수월했다. 현장에서 도란도란 이야기도 많이 하고 의지가 많이 됐던 친구”라고 운을 뗐다. 이어 “10년 전 MC를 할 때는 (방민아가) 걸스데이 활동할 때였다. 물론 이후에 다양한 작품으로 모습을 비쳤지만, 제가 현장에서 배우 방민아를 마주친 건 처음이라 ‘어떻게 할까’ 되게 궁금했다”고 털어놨다. 이현우는 “(방민아가) 사적인 자리와 일적인 자리에서 구분이 지어지더라. 배우로서 고민도 많이 하고 본인의 것을 잘 지켜내고 가져가기 위해서 고군분투하는 모습을 보고 제가 오히려 든든했다”고 덧붙였다. 한편 이현우의 신작 ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[게시판] 경일대 사진영상학부 졸업전시회…'빈집털이' 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015079499"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 경일대학교 사진영상학부는 지난달 29일부터 이달 2일까지 서울 성동구 '더 서울 라이티움'에서 졸업전시회를 열었다고 밝혔다. 2025년 졸업 예정자 88명이 참여해 사진과 영상의 경계 확장, 디지털 기술과 인공지능을 활용한 미디어아트 등 다양한 실험적 작품을 선보였다. 이보다 앞서 지난달 30일에는 서울 종로구 허리우드극장에서 졸업 영상 시사회(KIUFF)도 진행됐다. 특히, 스릴러 영화 '빈집털이'가 참신한 연출과 긴장감 넘치는 전개로 큰 호평을 받았다고 학교 측은 전했다. (서울=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '1승' 신연식 감독 "송강호 선배 커리어에 흠집 내면 안 돼, 부담 컸지만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222342"/>
        <updated>2024-12-02T06:13:23.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 영화 '1승' 공개를 앞둔 소감을 전했다. 신연식 감독은 2일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "송강호 선배의 커리어에 흠집을 내면 안 되지 않나. 부담이 컸지만 이를 피할 수만은 없는 노릇"이라고 했다. 오는 4일 개봉하는 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기로, 영화 '카시오페아', '시선 사이'의 신연식 감독이 메가폰을 잡았다. 신연식 감독은 "늘 비슷한데, 1년에 두 작품 공개하는 건 조금 빡세기는 한 것 같다"고 짤막한 소감을 남겼다. 이어 작품 공개 앞두고 남다른 각오가 있는지 묻자, 그는 "특별히 그런 생각은 안 했다"며 "작품을 하는 이유와 목적이 있어야 하고, 투자자들이 손해를 보면 안 된다고 생각했다"고 말했다. 특히 송강호와는 영화 '거미집', 드라마 '삼식의 삼촌'에 이어 '1승'까지 세 작품을 함께했다]]></content>
    </entry>
</feed>