<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-29T05:10:40.022Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘징역 1년’ 유아인 측, 항소심서 “신체적 정신적 극한에 몰려” 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914409"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약류 상습 투약 혐의로 1년의 징역형을 선고받고 법정 구속된 유아인 측이 항소심에서 "원심의 형이 무겁다"고 양형 부당을 호소했다. 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최씨 등의 항소심 1차 공판이 10월 29일 서울고등법원 형사5부 심리로 진행됐다. 지난달 1심 재판부는 유아인이 총 181회에 걸쳐 프로포폴 등 의료용 마약류를 상습으로 투약한 혐의, 타인 명의로 스틸녹스 등 합계 1000정이 넘는 의료용 마약을 상습으로 매수한 혐의를 유죄로 인정해 징역 1년을 선고했다. 최씨는 징역 8개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 유아인 측은 1심에 불복하고 항소하며, '대마 외 약물 투약은 단순 수면마취제로 우울증과 불안장애 등에 대한 치료 목적이며, 담당 의사의 전문적 판단하에 이뤄졌다'는 입장을 고수했다. 이날 진행된 항소심 공판에서 역시 유아인 측 변호인은 "신체적, 정신적으로 극한에 몰린 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼다. 이 사건 전부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 하현상 자작곡 선물에 환호 “오케이 됐어” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914408"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 김신영에게 곡 선물을 약속했다. 10월 29일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 가수 하현상이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 하현상의 라이브를 듣더니 "평소 신디(김신영 DJ 애칭)에게서 느낄 수 없었던 엘레지함, 엘레강스함을 현상님 덕분에 만끽한다"는 댓글을 남겼다. "많이 서운하다"고 운을 뗀 김신영은 "저를 단면만 보신 것 같다"고 서운함을 토로했다. 이에 하현상은 "실제로 뵈니까 엘레지함이 완전 있으시다"고 위로했다. 김신영은 "제가 만약에 앨범을 내고 싶다면 하현상 씨는 음악을 줄 의향이 있냐"고 물었다. 하현상은 "말씀만 주시면 저는 너무 영광이다"며 흔쾌히 받아들였다. "오케이 됐어"라며 두 팔을 번쩍 든 김신영은 "저는 이런 쓸쓸한 감성의 곡들을 굉장히 좋아한다. 하현상 씨가 제 음악 망태기에 들어왔다. 이따 같이 사진만 찍으면 된다"고 말해 웃음을 안겼다. 한편 하현상은 지난 23일 새 미니앨범 'Elegy'(엘레지)를 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 오늘(29일) '스쿨오브뮤직' 라이브 방송 출연..'하이브 문건' 언급할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277875"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 '김영대의 스쿨오브뮤직' 라이브 방송에 출연한다. 평론가 김영대는 29일 SNS에 "오늘 오후 9시 '김영대의 스쿨오브뮤직' 첫 라이브 방송이 있다. 인터뷰 코너에서 만날 초대 손님은 프로듀서 민희진"이라고 밝혔다. 민 전 대표는 모기업 하이브와 지난 4월부터 갈등을 이어가고 있다. 그는 지난 4월 기자회견을 통해 하이브와 갈등을 언급하며 화제를 모았다. 이후 현대카드 강연 등에서도 하이브를 직설적으로 비판한 바. 이번 라이브 방송을 통해 어떤 발언을 할지 관심이 쏠리고 있다. 민 전 대표는 지난 17일 열린 어도어 임시주주총회에서 사내이사 임기가 3년 연장됐다. 그러나 그는 대표이사직 해임은 법원 결정에 반하는 위법한 결정이라고 반박했다. 그는 대표이사로 재선임돼야 한다며 법원에 가처분 신청을 냈다. 그가 제작한 그룹 뉴진스도 직접 라이브 방송을 진행하며 민 전 대표를 공개적으로 지지했다. 또한 멤버 하니는 국정감사에 출석해 하이브 내 괴롭힘 관련 증언을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동준, 정글서 방출 당하고도 “오히려 레벨업 됐다”(생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914406"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김동준이 '생존왕'에서 강인한 정신력을 보여주며 '리틀 김병만'임을 입증했다. 배우 김동준은 지난 10월 28일 방송된 TV CHOSUN '생존왕:부족전쟁'(이하 '생존왕')에서 김병만, 정지현과 함께 정글팀으로 활약했다. 앞서 국대팀 배신으로 방출이 확정된 정글팀은 생존 도구와 생존지를 놔둔 채 미지의 정글 속 의문의 바위산으로 향했다. 거센 물살을 가르며 떠난 김동준은 "방출은 너무 심한 것 같다"며 "돛단배 같이 작은 배라서 빠질 것 같은 느낌이 들었다. 뒤집힐 것 같아 무서웠다"고 고백했다. 이어 김동준은 바위산 속 거대한 동굴에 도착했다. 하루를 버텨야 하는 미션이 주어진 가운데 동굴 안은 박쥐로 가득했고, 김동준은 기겁하며 밖으로 나갔다. 그러나 김동준은 이내 평정심을 찾았다. 김동준은 형들의 지시를 따라 나무를 타고 오르는 등 막내 역할을 다했고, 나무 위에 오른 뒤 "먼저 자겠습니다"며 박쥐 흉내를 내 극한의 상황 속에서도 유쾌함을 잃지 않았다. 또 임시 거처를 마련한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈→권율, 사막에 나무 심기 프로젝트 시작부터 삐그덕(지닦남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914405"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구를 닦는 남자들' 나무 심기 프로젝트가 시작부터 삐걱댄다. 10월 29일 오후 9시 방송되는 MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들'(이하 지닦남)에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션 5인의 우당탕탕 몽골 오지 여행기가 그려진다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 2024년 KCA 한국방송통신전파진흥원 제작 지원 선정작이다. 급격한 기후 변화로 국토의 77%가 사막화가 된 몽골. 이에 모래바람이 잘 날리는 환경이 조성되며 우리나라에까지 영향을 끼치고 있는 상황. '지닦남' 5인 크루는 몽골 사막화 방지를 위해 나무 심기 프로젝트에 나선다. 지난주 우여곡절 끝에 묘목을 구한 크루들은 이날 두 팀으로 나뉘어 본격 나무 심기에 돌입한다. 하지만 첫 삽을 뜨기도 전부터 삐걱거렸다고 하는데. 나무가 잘 자랄 수 있는 장소 물색부터 온 사방이 모래로 가득한 사막에서 물을 구하는 것까지 뭐 하나 쉬운 게 없었다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['45세 돌싱' 채림, 작품 중단한 채 떠났다…"아들과 나를 위한 선택" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686751"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 제주 라이프에 대한 만족감을 드러냈다. 29일 SBS Plus, E채널 새 예능 '솔로라서' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 MC 신동엽, 황정음과 배우 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램. 제주 2년차 채림은 "너무 잘 갔다. 아이를 위해서도 말할 것도 없지만, 나를 위해서도 오롯이 제주도 가면서 아이는 아이 스스로의 생활을 자기가 채워넣는 것 같고, 저는 저한테 채워넣는 시간이 되는 것 같다"고 만족해했다. 아들의 반응은 어땠을까. 채림은 "촬영을 할거라고, 괜찮냐고 하니까 '나 이번에 잘할 수 있어'라고 하더라. 막상 오니까 또 긴장을 했다. '한 번 더 기회가 있을까?'라고 물어보더라"며 웃었다. '솔로라서'는 29일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매일 '진한 스킨십' 원하는 아내…김창옥 "50대는 신앙심으로" (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789216"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내가 매일 진한 스킨십을 원해 부담스럽다는 남편에게 김창옥이 솔루션을 제시한다. 29일 방송되는 tvN STORY ‘김창옥쇼3’ 7화는 ‘목숨 걸고 사는 사람들’을 주제로 다양한 사연이 소개된다. 특히 이날은 제복 근무자들이 대거 참석해 국가와 국민을 위해 헌신하는 제복 근무자들을 위한 특별 인사 방법을 나누며 그 어느 때보다 활기차게 강연을 시작한다. 첫 번째로 결혼 10년 차에 아이만 셋이지만, 남편의 일거수일투족에 목숨 건 아내의 이야기가 공개된다. 회사에 있는 동안 전화를 걸고, 집에서는 애정을 계속 확인한다고. 특히 남편은 하루에 한 번은 찐한 부부 스킨십을 원하는 아내가 부담스럽다고 하지만, 아내는 남편에게 서운하다고 전해 현장에서 즉석으로 투표가 진행된다. 30대부터 50대까지 다양한 연령대 부부들의 '매운 맛' 대답과 함께 후끈한 분위기가 조성되고, 김창옥은 “50대가 되면 신앙의 힘으로 기도하고 버틴다”라고 말해 웃음을 자아낸다. 도둑은 잡지만 아들의 마음은 못 잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지닦남' 김석훈→권율, 사막에 나무 심기 프로젝트 시작부터 삐그덕?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277871"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들' 나무 심기 프로젝트가 시작부터 삐걱댄다. 29일 밤 9시 방송되는 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션 5인의 우당탕탕 몽골 오지 여행기가 그려진다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 2024년 KCA 한국방송통신전파진흥원 제작 지원 선정작이다. 급격한 기후 변화로 국토의 77%가 사막화가 된 몽골. 이에 모래바람이 잘 날리는 환경이 조성되며 우리나라에까지 영향을 끼치고 있는 상황. '지닦남' 5인 크루는 몽골 사막화 방지를 위해 나무 심기 프로젝트에 나선다. 지난주 우여곡절 끝에 묘목을 구한 크루들은 이날 두 팀으로 나뉘어 본격 나무 심기에 돌입한다. 하지만 첫 삽을 뜨기도 전부터 삐걱거렸다고 하는데. 나무가 잘 자랄 수 있는 장소 물색부터 온 사방이 모래로 가득한 사막에서 물을 구하는 것까지 뭐 하나 쉬운 게 없었다고. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영, 소시 데뷔 17년 만에 윤아 센터 가져왔다 “윤아야 나 센터” 어필]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914404"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수영이 윤아와 남다른 케미를 자랑했다. 수영은 10월 28일 자신의 소셜미디어에 "윤아야 나 센터^^"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상은 수영의 일본 앨범 발매에 맞춰, 윤아와 함께 한 챌린지를 담았다. 두 사람은 데뷔 17년에 달하는 대표 걸그룹 멤버들 담게 여전한 춤 실력과 미모를 자랑했다. 그런가하면 수영은 장난스레 윤아에게 센터를 요구해 웃음을 더하기도. 누리꾼들은 "센터되신거 축하해" "2 visuals and 2 centers" "이게 소녀시대 복지다" "그래 너는 센터야!" 등의 반응을 보였다. 한편 수영의 일본 솔로 데뷔곡 ‘언스타퍼블’은 지난 23일 국내외 음원 사이트에서 공개됐다. 데뷔 싱글의 타이틀곡 ‘언스타퍼블’은 강인한 여성의 삶을 표현한 가사가 인상적인 곡으로, ‘빛나는 것은 멈출 수 없다’라는 콘셉트 아래 제작됐다. 이는 많은 도전과 어려움, 성공을 거쳐온 최수영만이 전할 수 있는 메시지를 담고 있어 더욱 뜻깊다는 설명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[컴백 하현상 “전곡 작사·작곡에 프로듀싱까지, 수명 갖다 쓴 느낌” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914403"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 앨범 준비 과정에서 힘들었던 순간을 떠올렸다. 10월 29일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 가수 하현상이 게스트로 출연했다. 하현상은 지난 23일 새 미니앨범 'Elegy'(엘레지)를 발매했다. 지난 1월 발매된 'With All My Heart'(위드 올 마이 하트) 이후 약 9개월 만에 발매하는 신보다. 이날 김신영은 전곡 작사, 작곡과 프로듀싱까지 참여한 하현상을 향해 "쉬운 일이 아닐 것 같다"고 걱정했다. 하현상은 "수명을 갖다 쓴 느낌이다. 이번에 앨범을 만들면서 '다음에는 다르게 해봐야겠다'고 느꼈다"며 고충을 토로했다. 그러면서 "나 자신을 많이 돌아봤다. 행복하고 싶다. 비극을 느껴야 다음에 희극을 느낄 수 있는 것 아닌가"라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 "황정음과 'SNL'·'짠한형' 가장 핫해…대박날 것 같아 출연" (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789214"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 MC로 호흡을 맞춘 황정음과 훈훈한 케미를 보였다. 29일 SBS Plus X E채널 예능 '솔로라서' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 신동엽, 황정음, 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. ‘솔로라서’는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다. 스튜디오 MC로는 ‘센스 만점 입담꾼’ 신동엽과 ‘긍정의 아이콘’인 배우 황정음이 나선다. 이와 함께 ‘건강한 솔로 라이프’를 생생하게 보여줄 출연자로는 배우 명세빈, 윤세아, 채림이 함께한다. 신동엽과 황정음은 앞서 유튜브 채널 '짠한형', 쿠팡플레이 'SNL 코리아'에서 호흡한 바 있다. 특히 황정음은 이혼 후 게스트가 아닌 정규 예능 프로그램에 출연하는 것이 '솔로라서'가 처음이다. 신동엽은 출연진들 캐스팅 라인업에 출연을 결심했다고. 그는 "저는 스케줄이 애매해서 못할 것 같기도 했다. 그런데  정음 씨가 나온다고 하고 명세빈, 채림, 윤세아 씨가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로라서' 황정음 "예능 섭외 다 거절했는데…신동엽 때문에 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871776"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 예능 MC에 출연하게 된 이유를 전했다. 29일 오전 온라인으로 진행된 SBS Plus·E채널 ‘솔로라서’ 제작발표회에는 신동엽, 황정음, 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. 이날 황정음은 오랜만에 예능 프로그램에 고정 출연을 하는 것에 대해 “그동안 예능 프로그램 섭외가 와도 거절을 했는데 신동엽 오빠가 한다고 해서 바로 한다고 했다”라고 말했다. 이 말에 신동엽은 “황정음이 한다고 해서 나도 했다”며 “황정음은 전문 MC가 아니라 배우다. 저에게 연기를 하라고 하면 생각하기도 싫을 정도로 몸이 떨릴 것 같은데 황정음은 존재 자체만으로 100점”이라고 칭찬했다. 이어 “선천적으로 솔직하다. 언니들을 진심으로 응원하고 축하해주는 모습이 보기 좋았다”고 덧붙였다. ‘솔로라서’는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력 넘치는 솔로들의 진솔한 일상 관찰 리얼리티. 29일 오후 8시 40분 첫방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이건 미쳤어” 로제 ‘아파트’ 빌보드 핫백 8위에 깜짝, 브루노 마스와 자축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914402"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 팝스타 브루노 마스와 협업한 신곡 ‘APT.’(아파트)의 빌보드 메인 싱글 차트 ‘HOT 100’(핫 100) 8위 기록에 감격했다. 로제는 10월 29일 자신의 소셜미디어에 “세상에 무슨 일이 일어나고 있는 거야. 이건 미쳤어. 정말 고마워요. 넘버원(로제 팬덤명), 블링크(블랙핑크 팬덤명). 모두에게 정말 고맙다. 이건 당신을 위한 거야. 내 꿈이 현실이 된 것”이라고 소감을 밝히며 브루노 마스 계정도 태그했다. 이날 더블랙레이블은 로제의 선공개 싱글 ‘아파트’가 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’에 8위로 이름을 올렸다고 전했다. 이는 K팝 여성 아티스트로서 최고 기록이자, 한 자릿수로 데뷔한 최초의 기록이다. 로제가 작업에 직접 참여한 ‘아파트’는 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡으로 브루노 마스와의 협업으로 주목을 받았다. 지난 18일 공개된 ‘아파트’는 중독성 넘치는 가사와 멜로디로 발매 직후 국내 음원사이트 멜론, 지니, 벅스,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현 ‘밤차’ 무대 찢었다‥의자 위 180도 다리찢기 퍼포먼스(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914401"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 한국팀 황금 막내 김다현이 이은하의 ‘밤차’ 무대에서 180도 일자 다리 찢기 퍼포먼스를 선보인다. 10월 29일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 23회에서는 ‘오디션 디바’라는 주제에 걸맞게 대한민국 최고의 오디션 디바들과 한국팀, 일본팀이 맞붙어 치열한 경쟁을 선보인다. 이와 관련 김다현이 ‘오디션 단골 곡’ 대결에서 역대급 무대를 선보여 시선을 강탈한다. 김다현은 “오디션에서 이은하 선배님의 노래를 빼놓을 수가 없잖아요. 그래서 밤차를 준비했습니다”라는 출사표를 던지며 무대에 선다. 무대 위 의자에 앉아 준비 자세를 취한 김다현은 “멀리 기적이 우네”라는 첫 소절이 터짐과 동시에 어깨 춤사위로 분위기를 고조시킨다. 이어 김다현은 매력적인 밀당 보이스와 의자를 활용한 다채로운 댄스 동작으로 지켜보는 이들을 열광하게 한다. 특히 김다현은 댄스 브레이크 타임에서 의자와 의자 사이에서 다리를 180도 일자로 만들어 찢는 묘기에 가까운 퍼포먼스를 보여주며 환호성을 일으키고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린 손태진 전유진 ‘바람의 노래’ 역대급 무대, 눈물 터졌다(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914400"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린 손태진 전유진이 역대급 '바람의 노래'로 시상식 같은 무대를 선사한다. 10월 29일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 23회에서는 오디션 강자들이 펼치는 ‘오디션 디바’ 특집이 공개된다. 먼저 린과 손태진, 전유진이 ‘오디션 최강 조합’에 어울리는 역대급 무대를 완성한다. 세 사람이 ‘바람의 노래’를 선곡한 가운데 전유진-린-손태진 순으로 한 소절씩 노래를 불러나가고, 이내 세 사람은 한 명씩 층층이 쌓아 올린 화음으로 환상적인 하모니를 만들어낸다. 세 사람의 노래는 일순 현장을 웅장한 오페라 하우스로 변하게 만들고, 노래를 듣던 멤버들은 현장 곳곳에서 눈물을 터트린다. 그런가하면 홍지윤이 ‘한일톱텐쇼’에 첫 출격을 알려 이목을 집중시킨다. 홍지윤은 ‘오디션 디바’ 특집을 통해 처음으로 나선 ‘한일톱텐쇼’에 대해 감격적인 소감을 내비치며 특히 “아키를 너무 보고 싶었다. 예전부터 쭉 지켜보고 있었다”고 언급한다. 이어 홍지윤은 ‘1대 1 데스매치’에서 린과 대결 상대로 맞붙게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디제인 "20대 워싱턴서 홈스테이…브라질 남자와 썸탔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875005"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀' 게스트 레이디제인이 과거 썸을 고백했다. 지난 28일 방송된 채널A '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 탐정들이 겪은 실화를 재구성한 '사건수첩-사랑의 불시착'을 선보인 가운데, 10세 연하남과 결혼해 신혼 1년 차를 보내고 있는 '원조 홍대 여신' 레이디 제인이 함께했다. 이날 사연의 주인공은 너무 잘생긴 연하남과 결혼 4년 만에 이혼한 뒤, 6개월이 지나 탐정에게 불륜 조사 의뢰를 부탁한 의뢰인이었다. 직장에서 최연소 임원직까지 제안받을 정도로 '능력녀'였던 의뢰인은 엄마의 반대를 무릅쓰고 한 번 작별을 고하는 우여곡절 끝에 결국 결혼해서 가정을 꾸렸으나, 갑작스러운 이혼에 휴직한 상태였다. 데프콘은 지나치게 잘생긴 전남편의 얼굴을 확인한 후 "저런 남자를 잡으려면 약점을 잡아야 한다"며 '연애 관찰 전문인'다운 광기를 드러내 웃음을 안겼다. 의뢰인은 "전남편은 어학당에서 만난 고려인"이라는 사실을 밝혔다. 이에 레이디 제인은 "저도 20대에 워싱턴으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 강렬한 레드+전신 밀착 시스루 ‘파격’ 독보적 고혹미 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914398"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 독보적인 섹시미를 뽐냈다. 리사는 10월 28일 자신의 소셜미디어에 자신이 앰버서더를 맡고 있는 주얼리 브랜드 모델로 나섰다. 쥬얼리 브랜드 행사에 참석한 리사는 강렬한 레드가 돋보이는, 전신 시스루 드레스를 소화하고 있다. 골드 주얼리까지 완벽한 소화한 리사의 우아하면서도 고혹적인 매력이 돋보인다. 한편 리사는 지난 4일 오전 9시 전 세계 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘Moonlit Floor’를 공개했다. ‘Moonlit Floor’는 1990년대 히트곡인 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer) ‘Kiss Me(키스 미)’를 샘플링한 곡으로, 리사의 몽환적인 보컬과 랩 라인을 통해 재해석됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현 “밥 먹을 때 앞에 전신거울을 놓고 먹어본 적 있다”(‘실내합니다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104424"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현. 사진|CJ온스타일 CJ온스타일의 모바일 라이브쇼 ‘안재현의 잠시 실내합니다!’에서 안재현이 배우 이기우의 집을 홈슨트(홈+도슨트)한다. 오는 30일 밤 9시에 방송되는 ‘안재현의 잠시 실내합니다!’ 9회에서는 MC 안재현이 배우 이기우의 집을 방문한다. 9세 연하 비연예인 아내, 반려견 테디-차차와 함께 살고 있는 이기우는 “이 집은 아내와 결혼하고 싶어서, 당시 아내가 살던 본가에서 5분 거리로 이사 온 것”이라며 로맨티스트의 면모를 뽐낸다. 또 이기우는 “반려견들이 편안하게 지내는 걸 최우선으로 생각한 집”이라며 함께 사는 이들을 향한 배려와 애정이 가득 담긴 리빙 아이템들을 공유한다. 이기우는 특별히 안재현에게 따뜻한 집밥까지 선물하며 쌀쌀한 가을을 훈훈함으로 덥힌다고. 그런가 하면 안재현은 ‘안재현의 잠시 실내합니다!’ 사상 최초로 자신보다 키가 큰 집주인을 만나 놀람을 감추지 못한다. 안재현은 “제가 컨디션 좋을 때 186cm”라면서 조심스레 이기우와 키를 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 악플 수준 보고서 작성자, 결국 직책 해제…받아본 임원진은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914397"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브(HYBE) 각 레이블 대표 등 임원진을 위해 악플 수준의 업계 동향 보고서를 작성한 위버스매거진실 실장 강 모 씨가 결국 직책 해제 조치를 받았다. 하이브 측은 10월 29일 뉴스엔에 강 씨에 대해 "위버스매거진실 실장 직책이 해제됐다"고 밝혔다. 위버스매거진은 하이브 소속 아티스트들의 단독 인터뷰를 작성해 공개하고, 아티스트들의 행보에 대해 기획기사 형태로 쓰는 팀으로 알려져 있었다. 그러나 위버스매거진 책임자 강 씨를 필두로 팀원들이 하이브 임원진을 위해 그간 타 기획사 아티스트들에 대한 악플 모음집 수준의 업계 동향 보고서를 작성해 돌려 봤다는 사실이 드러나며 업계에 거대한 충격을 안겼다. 강 씨는 위버스매거진실 실장이라는 직책을 내려놓았을 뿐 사직 처리는 되지 않은 것으로 확인됐다. 매주 보고서를 받아 본 하이브 임원진의 사과 역시 이뤄지지 않고 있다. 문제의 하이브 업계 동향 보고서의 실체는 24일 진행된 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 세상에 드러났다. 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 "식당 설거지, 가사 도우미로 140만 원 벌어…내 생활 수준에 딱~"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874982"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 설거지, 가사 도우미를 하며 140만 원 수익을 올렸다고 밝혔다. 29일 오전 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 최강희가 게스트로 출연해 "요즘 너무 바빠졌다. 방송도 하고 유튜브도 하고 라디오도 매일 생방송하고 있다. 불러주는 곳이 많아졌다. 제1의 전성기라고 할 만큼 바쁘다"라고 밝혔다. 3년 동안의 공백기를 가진 이유에 대해 "연기하는 재미를 잃어버렸다. 돈 버는 재미가 있고 사랑받는 재미, 연기하는 표현의 재미도 있고. 계속하다 보니 시야가 좁아져서 잘 안되고 나를 찾아주는 것도 적어질 거 같은 불안감이 생겼다"라고 말했다. 이어 "우리 집은 희한하게 전부 돈을 별로 안 좋아한다. 돈을 갖다줘도 그렇게 행복해하지 않는다. 돈 버는 즐거움도 별로 없다. 그 당시 많은 일들이 터지는 것도 보면서 '내가 억울한 일을 당하면 나는 날 지킬 수 있을까?' 생각하니까 자신도 없고 그만하고 싶더라"라고 털어놨다. 최강희는 "다른 일을 해보자고는 생각 못 했고 일단은 그만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황재균과 이혼’ 지연, 몰디브 신행 사진은 여전‥SNS 정리 중?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914396"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 지연이 배우자 황재균과 이혼 절차를 밟고 있는 가운데, 그의 소셜미디어 계정도 화제다. 앞서 지연은 지난 7일 마카오에서 개최된 티아라 15주년 기념 팬미팅 무대에 섰다. 특히 팬미팅 개최 이틀 전인 지난 5일 황재균과 공식 이혼을 발표한 지연은 팬들의 뜨거운 사랑에 눈물을 보이기도 해 걱정을 자아냈다. 그러나 이후 밝은 근황을 사진으로나마 연이어 공개하며 팬들을 안심시키고 있다. 10월 28일에는 장난스러운 표정과 긱시크룩을 소화한 셀카 사진을 게시했다. 지연의 이혼 소식이 전해진 후 그의 소셜미디어 계정 속 사진도 연일 화제다. 황재균이 나온 사진은 모두 삭제했지만 2022년 12월 23일 게시한 몰디브 신혼여행에서 찍은 독사진, 왼손 약지에 결혼반지를 착용한 사진 등은 그대로 남아있다. 일부 네티즌들은 황재균과 함께 찍었을 것으로 추정되는 사진을 두고 "삭제해야 할 것 같다"는 댓글을 남기기도 했다. 한편 지연은 지난 2022년 12월 프로야구 선수 황재균과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석-손동표, ‘다시 만난X1’ 함깨해서 기뻐 (0교시는 인싸타임) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914395"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 29일 오전 서울 강남구 일지아트홀에서 열린 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임' 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 배하늘 감독, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린이 자리해 포토타임과 작품에 대한 질의응답 시간을 가졌다. 한편, ‘0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언, 묘한 기류..현실 커플의 포토타임 (0교시는 인싸타임)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914394"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 29일 오전 서울 강남구 일지아트홀에서 열린 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임' 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 배하늘 감독, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린이 자리해 포토타임과 작품에 대한 질의응답 시간을 가졌다. 한편, ‘0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민 심기 누가 건드렸나 “너는 내가 죽인다” 살벌한 멘트(피의게임3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914393"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임3'가 캐릭터 포스터를 공개했다. 오는 11월 15일 첫 공개될 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완, 전채영, 제작 모스트267, 이하 ‘피의 게임 3’)는 서바이벌 레전드들과 신예들이 지킬 것인가, 뺏을 것인가를 두고 벌이는 생존 지능 서바이벌 예능. 먼저 ‘피의 게임 3’를 통해 리벤지 매치가 성사된 서바이벌 황제 장동민과 홍진호의 모습이 눈길을 끈다. 자신을 자극한 누군가에게 경고하듯 “너는 내가 죽인다”며 살벌한 멘트를 던지는 두 사람의 눈빛은 서바이벌의 긴장감을 배가시키고 있다. 과연 레전드 플레이어 장동민과 홍진호의 심기를 거스른 인물은 누구일지 궁금해진다. ‘피의 게임’ 시리즈 유경험자 서출구와 유리사의 기세도 심상치 않다. 앞선 시즌에서 게임의 판을 뒤흔드는 명장면을 대거 양성하며 탄탄한 능력치를 자랑했던 만큼 두 사람은 이번 ‘피의 게임 3’에서 한층 업그레이드된 실력으로 플레이어들을 놀라게 할 예정이다. 자신이 최강임을 입증하고자 모든 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘첫사랑 비주얼 총 출동’ 0교시는 인싸타임 제작발표회 포토타임 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914391"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 29일 오전 서울 강남구 일지아트홀에서 열린 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임' 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 배하늘 감독, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린이 자리해 포토타임과 작품에 대한 질의응답 시간을 가졌다. 한편, ‘0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열애 인정 후 첫 공식석상’ 그저 같은 마음이라는 김우석♥강나언 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914390"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 29일 오전 서울 강남구 일지아트홀에서 열린 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임' 제작발표회가 진행됐다. 이날 현장에는 배하늘 감독, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린이 자리해 포토타임과 작품에 대한 질의응답 시간을 가졌다. 한편, ‘0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, 글로벌 팬심 꽉 잡은 ‘대세 신인’ 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850127"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 신인 걸그룹 세이마이네임이 ‘갓(GOD)기 신인’으로 떠올랐다. 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임 히토미, 메이, 카니, 도희, 준휘, 소하, 승주)이 꾸준한 화제성과 호성적을 기록하며 3주 차 활동의 시작을 알렸다. 그 가운데 세이마이네임의 첫 번째 미니앨범 타이틀곡 ‘WaveWay(웨이브웨이)’가 26일 기준 유튜브 일간 쇼츠 인기곡 차트 2위 올랐다. 이 차트는 크리에이터가 쇼츠에서 가장 많이 사용한 노래를 꼽는 차트인 만큼, 다양한 아티스트들과의 챌린지는 물론 멤버들의 다양한 케미를 담아낸 세이마이네임의 챌린지가 많은 사랑을 받고 있음을 입증해 보인 것. 특히 ‘WaveWay’는 케이팝 레이더의 위클리 팬덤 차트에 3위로 진입했으며 로제, 에스파, 키스오브라이프 등 대세 걸그룹들과 어깨를 나란히 하며 신인의 막강한 파워를 제대로 보여줬다. 해당 차트는 글로벌 메이저 플랫폼들의 데이터를 기반으로 만들어지는 유일한 케이팝 전용 차트로, 세이마이네임을 향한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현-안재현, ‘쌍현’과 위스키 한 잔?(글렌피딕 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914389"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슈퍼주니어 규현, 배우 안재현이 10월 29일 오전 서울 중구 신라호텔에서 열린 ‘글랜피딕 31년 그랑 사또’ 포토콜에 참석해 포토타임을 가지고 있다. #규현 #KYUHYUN #조규현 #안재현 #ANJAEHYUN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디제인, '10세 연하♥남편' 질투유발?..."브라질 남자와 잠깐 썸 탔다" (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789208"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디제인이 20대 시절 브라질 남자와의 과거 썸을 고백했다. 28일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '사건수첩'에는 '원조 홍대 여신' 레이디 제인이 게스트로 출연, 귀화를 위해 사기결혼을 감행한 어느 연하 남편의 기막힌 사연을 함께했다. 이날 데프콘은 "제가 인생의 희로애락을 가장 가까이서 지켜본다. '나솔'에서는 ‘결혼하고 싶다’고, '탐비'에서는 ‘아이고...결혼 잘 해야 한다’고 한다"며 "분별력이 생기는 것 같다"고 고백했다. 이어 탐정들이 겪은 실화를 재구성한 '사건수첩-사랑의 불시착'에는 '10살 연하남'과 결혼해 신혼 1년 차를 보내고 있는 레이디 제인이 함께했다. 레이디 제인은 과거 유인나와 라디오에서 만난 인연을 과시하며 격한 반가움을 드러냈다. 이날 사연의 주인공은 '너무 잘생긴' 연하남과 결혼 4년 만에 이혼한 뒤, 6개월이 지나 탐정에게 불륜 조사 의뢰를 부탁한 의뢰인이었다. 엄마의 반대를 무릅쓰고 한 번 작별을 고하는 우여곡절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2년 열애’ 남보라, 예비신랑 품에 안겨 활짝…선남선녀 수려한 비주얼 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914388"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 행복한 얼굴로 가득한, 웨딩사진을 공개했다. 남보라는 10월 29일 소셜미디어를 통해 "축하해주셔서 정말 정말 감사하다. 보내주신 축하 메시지에 그리고 응원 메시지에 매일 감사한 시간을 보냈다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 남보라는 바닷가에서 웨딩 화보를 촬영한 모습. 예비신랑이 남보라의 허리를 끌어안은 가운데, 남보라의 환한 웃음이 행복한 분위기를 자아낸다. 또 날렵한 턱선을 통해 예비신랑의 수려한 비주얼도 짐작할 수 있다.. 한편 남보라는 내년 5월 서울 모처에서 동갑내기 사업가 예비신랑과 결혼식을 올린다. 두 사람은 2년여간 교제 끝에 사랑의 결실을 맺게 된 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 각성했다…절실한 플레이로 1승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871751"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 초심을 다시 찾은 절실한 플레이로 귀중한 1승을 챙겼다. 지난 28일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 104회에서는 최강 몬스터즈가 안산공고를 6:2로 꺾고 짜릿한 승리를 맛봤다. 이날 최강 몬스터즈는 경기 전부터 지난 동국대전의 스윕패 악몽에 시달렸다. 결국 장시원 단장은 라커룸에서 “초심으로 돌아갔으면 좋겠다”며 해이해진 선수들의 마음을 다잡았다. 상대팀인 안산공고 역시 만만치 않은 상대. 창단 첫 메이저 대회 우승 후 최강야구 출연을 목표로 삼고 달려온 강팀으로, 이들은 불타는 타선과 몸을 날리는 수비를 보여주며 최강 몬스터즈와의 드라마 같은 명승부를 만들었다. 몬스터즈의 선발 투수 유희관은 올 시즌 에이스다운 호투를 선보였다. 그는 110km/h 초반대의 포심과 슬로 커브 등을 스트라이크존 구석구석에 찔러넣으며 안산공고 타선을 꽁꽁 묶었다. 특히 유희관은 3회 초 안산공고 타자의 기습 번트에 침착하게 글러브 토스로 아웃 카운트를 잡아내는가 하면, 몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 뷰티플 비주얼(글렌피딕 포토콜)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914387"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 10월 29일 오전 서울 중구 신라호텔에서 열린 ‘글랜피딕 31년 그랑 사또’ 포토콜에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편 이날 행사에는 슈퍼주니어 규현, 배우 안재현이 참석해 자리를 빛냈다. #안재현 #ANJAEHYUN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일 "밥값 결제 때문에 길 한복판에서 이수지에 무릎 꿇어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874942"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 임우일이 이수지 앞에서 무릎을 꿇은 사연을 공개한다. 30일 오후 방송되는 MBC '라디오스타'는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 '흑백 글로벌좌' 특집으로 꾸며진다. 임우일은 올해 2월 초 '라디오스타'에 출연하면서 입담 포텐을 터트려 최고 시청률의 주인공이 된 바 있다. 그는 출연 이후 MBC 예능 프로그램을 두 개나 출연하게 되면서 대중의 관심을 더 많이 받는 상황. 그중에서도 현재 방영 중인 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에 출연, 몽골 대자연에서 남다른 생존기를 보여주고 있다. 임우일은 인사부터 자신의 유행어를 동원한다. 그는 박수받을 정도로 최선을 다해 눈길을 끈다. 또한, 앞서 출연한 '라디오스타' 동영상이 유튜브 인기 급상승 동영상에 올라 1위를 했던 사실을 공개하면서 현재 180만 뷰를 기록하고 있다는 사실을 공개하기도. 임우일은 대게 하나로 세 끼를 먹는 비법을 공개해 큰 웃음을 안길 예정이다. 한 푼도 들이지 않은 대게 공수 비법과,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 백마탄 왕자님 포스 (글렌피딕 포토콜) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914386"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 10월 29일 오전 서울 중구 신라호텔에서 열린 ‘글랜피딕 31년 그랑 사또’ 포토콜에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 한편 이날 행사에는 슈퍼주니어 규현, 배우 안재현이 참석해 자리를 빛냈다. #규현 #KYUHYUN #조규현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제목이 ‘이별 후에…’가 아닌 이유 ‘사랑 후에 오는 것들’ [OTT 내비게이션㉓]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886672"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[처음엔 제목이 왜 ‘이별 후에 오는 것들’이 아니고 ‘사랑 후에 오는 것들’인지 몰랐다. 드라마를 보노라니 그 의미에 고개가 끄덕여진다. ‘이별 후에’는 그가 없다, 나만이 있다. ‘사랑 후에’는 사랑한 두 사람이 오롯이 남는다. 사귀는 동안을 ‘사랑 후’ ‘사랑하기 시작한 후’라고 하지는 않는다. ‘사랑 후’라는 말에는 이미 두 사람의 마음이 달라졌음이 내포된다. 그러함에도 ‘이별 후’라고 하면 마음뿐 아니라 관계마저도 차갑게 끝난 느낌이 드는데, ‘사랑 후’라고 하면 사랑의 감정을 현재 서로 나누고 있지는 않다고 해도 그리움이나 아쉬움 같은 또 다른 감정이 존재하는 느낌에 더해 적어도 두 사람이 철천지원수로 돌아섬 없이 추억으로 남은 인상을 준다. 그래서일까. 앞으로 어떻게 이야기가 전개될지 결말이 어떨지 아무것도 모르는 상태에서도 ‘사랑 후에 오는 것들’이라는 제목은 아련한 멜로를 기대케 했다. 실제로 보니 그 이상이다. 이 건조한 계절을 촉촉이 적시는 가을비, 세상살이에 찌들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 이서진 공개 저격했다…"할 줄 아는게 아무것도 없어" ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686745"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이서진이 ‘점핑 토끼’에 초 진지해진다. 29일 방송되는 SBS 예능 ‘틈만 나면,’에는 이서진이 게스트로 출연한다. 공개된 스틸컷 속에는 유재석, 유연석, 이서진이 점핑 토끼를 타고 질주하는 모습이 포착돼 궁금증을 한껏 자극한다. 세 사람의 열정을 불타오르게 한 게임은 바로 ‘점핑 토끼 릴레이 슛’. 이번 게임은 점핑 토끼를 타고 달려가 미니 농구 골대에 순서대로 골인시키는 게임. 아담한 점핑 토끼가 줄지어 세팅되자, 유재석은 “서진이 형 ‘다모’ 했던 형이야~’이산’ 형이야”라며 바람 넣기를 시도하고, 유연석은 “왕이 말 타던 모습만 봤는데”라고 부채질까지 더해 이서진의 승부욕을 자극한다. 그러나 이서진의 발목을 잡은 것은 다름 아닌 ‘미니 농구’. 유연석의 농구를 보고 “연석이는 근처도 못 가네”라고 지적한 것도 잠시, 이서진은 연습 내내 터무니없는 곳으로 공을 날려 2MC을 아우성치게 한다는 후문. 이서진의 노골이 계속되자, 유연석은 “골대에 넣어야지, 형. 근처도 안 가네”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['막차특집' 23기, 30대 후반 초특급 스펙남녀... 데프콘 "나만 못한 게 아니다" (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789205"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초특급 스펙을 갖춘 솔로남녀의 등장에 데프콘이 위안했다. 30일 오후 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO’에서는 ‘결혼 적령기’인 30대 후반 솔로남녀들이 자신의 짝을 찾아 ‘라스트 찬스’에 도전하는 현장이 펼쳐진다. 이날 3MC 데프콘-이이경-송해나는 오프닝에서 이번 ‘나는 SOLO’ 23기는 소위 결혼 적령기를 꽉꽉 채우고도 ‘반쪽’을 찾지 못한 이들이 모인 ‘막차 특집’임을 알린다. 데프콘은 “남녀 출연자 평균 나이가 30대 후반”이라며 “혼기가 꽉 찬, 결혼이 급한 분들”이라고 설명하고, 이이경은 “우리 3명 특집”이라며 폭풍 공감한다. 급기야 데프콘은 “나는 관전자”라며 “아예 놓쳤다. 이제 기관사”라고 푸념해 짠내 웃음을 안긴다. 송해나는 “조바심보다는 걱정이 들긴 한다”며 23기의 시작에 깊이 몰입한다. 잠시 후, 23기 솔로남녀가 차례로 등장하는데, ‘막차 특집’은커녕 ‘고스펙 특집’이라고 할 만큼 초특급 스펙을 갖춘 이들임이 알려져 3M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 모니터링 내부 문건 사과..."모든 잘못 인정하고 책임 통감" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314532"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 CEO가 '모니터링 문서' 논란에 대해 사과했다. 29일, 하이브 측은 공식 홈페이지 공지를 통해 "모니터링 문서 관련하여 사과드립니다"라는 제목의 사과문을 공지했다. 이날 하이브 측은 "지난 10월 24일, 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트분들, 업계 관계자분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄드린다"라며 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 시작됐다"라고 말을 이어갔다. 그러면서 "시장 및 아티스트 팬의 여론 파악을 위한 목적으로 일부 리더십에게만 공유됐으나, 해당 내용이 매우 부적절했다"라며 "K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게 된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하고 책임을 통감하고 있다"라고 전했다. 하이브 측은 거듭 사과를 전하며 "CEO로서 해당 모니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10세 연하 남편과 결혼한 이유 "사회적 명함 없지만…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005871743"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 현 남편과 결혼하게 된 이유를 설명했다. 지난 28일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 한예슬이 게스트로 출연했다. 이날 한예슬은 “시어머니가 좋아할 것 같다”라는 질문에 “전에 사귀는 남자친구도 남자친구 어머니가 저를 예뻐해주셨다. 공포라든지 불편함은 많이 없었다”라며 “자신감은 있었다. 어른들이 저를 예뻐해주실 거라는 것”이라고 말했다. 이어 “남편이랑 만나면서 시어머니, 시아버지를 만났는데 저에 대해 불편해하셨던 것은 없었다”라고 털어놨다. 한예슬은 “사실 연예계에서 유명해지고 성공하고 이런 것도 다 ‘사랑을 받고 싶다’라는 마음으로 시작했던 것 같다. 그걸 가장 목말라했던 것 같은데 결혼까지 생각했던 남자친구가 있었다. 부모님이 너무 좋으셨다”라며 “그런데 그 부모님이 아들에게 바랐던 3가지 며느리상이 있었는데 대학교를 졸업한 친구, 부모님이 이혼하지 않은 가정, 세번째가 연예인이 아닌 친구였다. 저는 하나도 체크리스트는 없었다. 그때 충격을 받았다. 제 삶을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈 “어이 없어서 혼낼 의욕도 없어”…김정민, 쓰레기장집에 기겁 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391048"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 김정민이 ‘고딩엄빠’ 사상 역대급인 쓰레기집을 공개해 스튜디오를 충격의 도가니에 빠뜨린다. 30일 오후 10시 20분 방송하는 ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 20회에서는 고1에 엄마가 된 김정민이 출연해 저장강박증과 우울증으로 집을 쓰레기장으로 만든 상황을 공개하는 한편, “아들이 저와 살고 싶어 하지 않는 것 같다”는 고민을 털어놓은 뒤, 스튜디오 출연진들에게 조언을 구하는 모습이 그려진다. 이날 김정민은 재연드라마를 통해 고 1에 엄마가 된 사연을 밝힌다. 김정민은 “고1 때 사귄 남자친구가 술을 권유해 분위기를 망치고 싶지 않아서 (술을) 마셨고, 그러다 동거를 하게 됐다. 하지만 남자친구가 범죄를 저질러 소년원에 수감됐으며, 그 후에 임신 사실을 알게 됐다”고 고백한다. 이어 “남자친구가 (소년원) 출소 후 찾아와 다시 함께 살게 됐지만 육아를 돕기는커녕 폭력을 써서 헤어졌다”고 덧붙인다. 또한 김정민은 “엄마가 갑작스레 돌아가셔서 술에 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나랑 같이 살래?...신규진x예원, 동반자로 '촌스러운 한달살기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789203"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신규진과 배우 예원이 더블 MC를 맡으며 뛰어난 예능감을 자랑했다. 오는 29일 오후 11시 30분 방송되는 MBC에브리원 '촌스러운 한달살기’의 주인공은 영화 및 각종 방송 출연 등 다방면으로 활동 범위를 넓혀 가고 있는 크리에이터 가요이와 유창하지만 엉뚱한 한국어 실력의 소유자로 대한민국 곳곳은 물론 세계 곳곳을 누비는 크리에이터 유이뿅. 두 인플루언서들이 촌스럽지만 재미있는 한달살이를 펼친 지역은 경기 지역에서 관광지로 손꼽히는 강화와 이웃사촌사업으로 청년들의 지역 유입을 위한 다양한 활동을 전개하고 있는 대게의 고장 경상북도 영덕지역이다. 여름의 끝자락부터 가을의 초입까지 한달살이를 통해 인구감소로 인한 지역소멸이 심각해진 시대에 도시가 아닌 시골에서 산다는 것의 의미와 가치를 재발견해 나가는 과정을 생생히 전달해줄 예정이다. ‘촌스러운 한달살기’의 스튜디오 MC겸 토크 동반자로는 요즘 ‘사랑보다 먼, 친구보다는 가까운’ 케미로 맹활약 중인 동갑내기 방송인 신규진과 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 한국시리즈 기아타이거즈 우승에 감격 “엄마 내가 승요래! 잊지 못할 밤”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914383"/>
        <updated>2024-10-29T05:09:58.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 기아 타이거즈 찐팬 면모를 드러냈다. 박신혜는 최근 소셜미디어를 통해 "시구 연락주신 KBO 관계자분들 감사드립니다. 잊지못할 밤이 될 것 같아요. 기아타이거즈 우승을 진심으로 축하드립니다!!"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 우승한 기아타이거즈 선수들을 배경으로 신나게 손을 흔들고 있는 박신혜가 담겼다. 이어 박신혜는 스토리 기능을 통해서도 열광적인 경기장 모습을 게재, "엄마 사람들이 나 승리요정이래!!! 흐아아앙. 기아타이거즈 우승"이라고 적었다. 한편 박신혜는 지난 2022년 1월 배우 최태준과 결혼, 같은해 5월 아들을 출산했다. 현재 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에서 열연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 이서진인데‥점핑토끼 앞 자존심 버렸다(틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914382"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이서진이 점핑 토끼를 타고 질주하는 모습이 포착됐다. 10월 29일 방송되는 SBS ‘틈만 나면,’에서는 유재석, 유연석, 이서진이 '점핑 토끼 릴레이 슛' 게임을 하는 모습이 공개됐다. 이번 게임은 점핑 토끼를 타고 달려가 미니 농구 골대에 순서대로 골인시키는 게임. 아담한 점핑 토끼가 줄지어 세팅되자, 유재석은 “서진이 형 ‘다모’ 했던 형이야~’이산’ 형이야”라며 바람 넣기를 시도하고, 유연석은 “왕이 말 타던 모습만 봤는데”라고 부채질까지 더해 이서진의 승부욕을 자극한다. 하지만 이서진의 발목을 잡은 것은 다름 아닌 ‘미니 농구’. 유연석의 농구를 보고 “연석이는 근처도 못 가네”라고 지적한 것도 잠시, 이서진은 연습 내내 터무니없는 곳으로 공을 날려 2MC을 아우성치게 한다는 후문. 이서진의 노골이 계속되자, 유연석은 “골대에 넣어야지, 형. 근처도 안 가네”라며 맞 지적에 나서고, 유재석은 “서진이 형 아무것도 할 줄 아는 게 없잖아. 서진이 형이 구멍이야”라고 쐐기를 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희영·시영, 후반부 '플러팅 장인' 등극…은지원 "훅 치고 들어오네" (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789202"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희영과 시영이 여심을 녹이는 ‘달달 멘트’를 폭격해 후반부 로맨스 다크호스로 급부상한다. 31일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 8회에서는 ‘돌싱 하우스’의 마지막 정보공개인 ‘자녀 유무’를 공개한 뒤, 거침없이 직진하는 희영X진영과 시영X방글의 ‘1:1 대화’ 현장이 펼쳐진다. 앞서 ‘자녀 유무’ 정보공개를 통해, 희영과 진영은 각기 자녀를 한 명씩 양육 중이라는 사실을 밝혔고, 시영-방글은 ‘무자녀’라는 공통점이 있어 눈길을 끌었던 터. 이날 희영은 늦은 밤이지만 진영과 카라반 앞에서 나란히 앉아 속 깊은 대화를 이어가며 호감을 어필한다. 희영은 “신기하다. 어떻게 우리 둘이 여기 앉아있는지”라며 달달한 눈빛을 보내고, 이를 지켜보던 MC 유세윤은 “로맨틱한 모먼트를 놓치지 않네! (멘트가) 가드를 내릴 때마다 팍팍 꽂힌다”며 감탄한다. 은지원 또한 “가드를 올려도 훅 치고 들어 온다”며 맞장구치고, 이혜영-이지혜는 “희영이가 ‘돌싱 하우스’의 후반부에 새로운 다크호스로 완전 치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일, 길 한복판서 이수지 앞 무릎 꿇은 사연 “밥값 때문에”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914381"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 임우일이 대게 하나로 세끼를 먹는 '대게 세끼' 비법을 공개한다. 10월 30일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 ‘흑백 글로벌좌’ 특집으로 꾸며진다. 임우일은 올해 2월 초 ‘라디오스타’에 출연하면서 입담 포텐을 터트려 최고 시청률의 주인공이 된 바 있다. 그는 출연 이후 MBC 예능 프로그램을 2개나 출연하게 되면서 대중의 관심을 더 많이 받고 있는 상황. 그 중에서도 현재 방영중인 ‘지구를 닦는 남자들’(이하 지닦남)에 출연, 몽골 대자연에서 남다른 생존기를 보여주고 있다. 임우일은 인사부터 자신의 유행어를 동원한다. 그는 박수를 받을 정도로 최선을 다해 눈길을 끈다. 또한, 앞서 출연한 ‘라디오스타’ 동영상이 유튜브 인기 급상승 동영상에 올라 1위를 했던 사실을 공개하면서 현재 180만 뷰를 기록하고 있다는 사실을 공개하기도. 임우일은 대게 하나로 세 끼를 먹는 짠 내나는 ‘대게 세 끼’ 비법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['50세 돌싱' 명세빈, 난자 냉동 고백하더니…"걸리는 것 있지만 다 트고파" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686744"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 '솔로라서'에 임하는 각오를 밝혔다. 29일 SBS Plus, E채널 새 예능 '솔로라서' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 MC 신동엽, 황정음과 배우 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램. '27년차 배우' 명세빈은 결혼 5개월 만인 2008년에 이혼했지만, 혼인신고를 하지 않아 서류상으로는 미혼이다. 그는 '솔로라서' 출연에 대해 "머뭇거림이 있었다. 다 보여줄 수 있을까, 이상하지 않을까, 창피하지 않을까 많은 생각을 했다. 몇 장면 걸리는 게 있다. 못 보는 그러한 것들이 보이니까 굉장히 긴장하고 있다"고 말했다. 이어 "평소 나의 모습을 다 트고 싶었다. 같이 트고 재미있게 지냅시다"라고 포부를 드러냈다. 명세빈은 과거 예능을 통해 난자 냉동 사실을 고백하기도 했다. '솔로라서'는 29일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세미, 임영웅 탓 불효녀 됐다 “콘서트 피켓팅 실패” (알껴리즘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914380"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박세미가 가수 임영웅 콘서트 피켓팅 경험담을 고백했다. 10월 28일 채널 '웃음 최고가 매입'에서 공개된 웹예능 '알껴리즘' 첫 회에서는 코미디언 박세미가 단독 MC로 나서 '어머니, 아버지 세대의 알고리즘'을 파헤치는 현장이 펼쳐졌다. 이날 북한산국립공원 등산길 입구에 등장한 박세미는 "여러분들의 웃음을 최고가로 매입하러 왔다"고 밝힌 뒤 "어머니와 아버지 세대들의 알고리즘을 직접 확인해보겠다"며 길거리 인터뷰를 시작했다. 그러다 편의점 앞에서 휴식을 취하고 있는 한 어르신을 만난 박세미는 "혹시 아버님의 유튜브 알고리즘을 확인해 볼 수 있을지?"라고 요청했는데, 이 남성은 "아무래도 은퇴 후 국민연금, 상속세 등 세금을 많이 내야 해서, 절세 관련 콘텐츠를 많이 본다"고 답했다. 이에 고개를 끄덕인 박세미는 다음으로 딸과 등산을 온 60대 남성을 만나 또 다시 알고리즘 공개를 청했다. 남성은 "나이들 수록 버려야 할 태도", "자녀와 잘 지내는 법" 등에 대한 콘텐츠를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '소송' 황정음은 거들 뿐…'2번 이혼' 채림→'50세 돌싱' 명세빈, 날 것 일상을 기대해 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686743"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼 소송' 중인 황정음부터 '돌싱' 채림, 명세빈과 '미혼' 윤세아까지 각양각색의 여배우들이 모였다. 29일 SBS Plus, E채널 새 예능 '솔로라서' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 MC 신동엽, 황정음과 배우 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램. 황정음은 "사실 예능 제안이 많이 들어왔었는데 거절을 했다. 그랬는데 동엽 오빠가 한다고 해서 바로 하겠다고 했다"고 밝혔다. 올해 'SNL 코리아', '짠한형'에서 호흡을 맞췄던 신동엽은 황정음에 대해 "전문적인 MC가 아니라 배우지 않나. 나에게 정극 연기를 하라고 하면 덜덜 떨릴 것 같은데, 정음 씨는 존재 자체가 100점이다. 선천적으로 솔직한 사람이라 진심으로 언니들을 응원하려는 모습이 보인다. 정음 씨가 없었으면 역부족이었을 것 같다"며 "100점 만점에 99.9점"이라고 칭찬했다. 이어 신동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밀라논나, 삼풍백화점 붕괴 피해자였다…"동료부터 친구까지 잃어" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686742"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 디자이너이자 대한민국 1호 이탈리아 밀라노 유학생인 밀라논나가 출연한다. 오는 30일 수요일 밤 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 ‘흑백 글로벌좌’ 특집으로 꾸며진다. 밀라논나는 1978년 한국인 최초로, 밀라노로 유학을 간 뒤 1986년 아시안 게임의 개-폐회식 공식 의상 디자이너로 활약한 바 있다. 패션 디자이너인 그는 이탈리아의 명품 브랜드를 한국에 론칭 시킨 ‘패션 바이어’ 역할까지 하며 다양한 활동을 이어왔다. 이날 ‘라디오스타’에서는 그가 대한민국에서 최초로 이탈리아 밀라노로 유학을 하게 된 사연이 공개된다. 또한 그는 과거 해외 유명 명품 브랜드 수입을 위해 특사로 파견된 비화까지 풀어 모두의 감탄을 불러 일으킨다. 삼풍백화점에서 바이어로 근무할 당시, 이탈리아로 출장을 가게 된 그는 살바토레 페라가모와 막스마라의 회장을 만났던 당시를 회상한다. 예술품과 패션에 남다른 조예를 가지고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "'짠한형'·'SNL'이어 또 대박?"…'솔로라서' 황정음, 신동엽과 증명할 100점 케미(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210633"/>
        <updated>2024-10-29T04:11:11.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 '솔로라서'를 통해 신동엽의 손을 잡고 MC 데뷔 신고식을 치른다. SBS Plus·E채널 공동제작 예능 '솔로라서' 온라인 제작발표회가 29일 진행됐다. 이날 자리에는 신동엽, 황정음, 명세빈, 윤세아, 채림이 참석했다. 이날 첫 방송되는 '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 프로그램이다. 신동엽과 황정음이 '2MC'로 호흡을 맞추게 됐고, '솔로 대표'로는 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연이 합류해 첫 방송 전부터 뜨거운 관심을 불러모았다. 특히 '솔로라서'는 황정음의 첫 예능 고정 MC 도전으로도 많은 주목을 받았다. 황정음은 지난 2월 소속사를 통해 프로골퍼 출신 사업가 이영돈과 이혼 소송 중임을 알렸다. 지난 2016년 결혼한 두 사람은 4년 만에 파경 위기를 겪었으나, 재결합 이후 둘째 임신 소식을 전했다. 하지만 재결합 3년 만에 황정음이 이영돈을 상대로 이혼 소송을 제기하면서 다시 파]]></content>
    </entry>
</feed>