<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-04T21:05:04.134Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연·임지연·지창욱 '리볼버' 개봉…여름 극장가 정조준 [주간 미리보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004375850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004375850"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:12.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'가 극장가를 찾아온다. 전도연이 주연을 맡은 '리볼버'(감독 오승욱)가 오는 7일 개봉한다. '리볼버'는 전직 형사 수영(전도연)이 비리를 다 뒤집어 쓰는 대가로 감옥에 혼자 들어간 이후 출소하자 약속을 지키지 않은 이들을 찾아나서며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 전도연을 필두로 조력자인지 적인지 알 수 없는 윤선 역을 맡은 임지연, 일명 '향수 뿌린 미친 개'로 불리며 수영의 약속을 어긴 앤디 역을 맡은 지창욱까지. 배우들의 이때까지 보지 못했던 새로운 모습들을 볼 수 있는 '리볼버'는 일찍 이정재와 정재영의 우정 출연 사실까지 알려져 화제의 중심에 섰다. ‘데드풀과 울버린’(감독 숀 레비), ‘파일럿'(감독 김한결)의 여름 극장가 경쟁이 펼쳐지는 박스오피스에서 관객들에게 어떤 결과를 보여줄지 기대를 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국계 감독→참전 용사 출신 가족…'트위스터스' 韓 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003924473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003924473"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:12.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 무더위를 날려버릴 재난 블록버스터 '트위스터스'가 한국과의 남다른 인연을 전해 눈길을 끈다. 먼저 한국계 미국인인 정이삭 감독은 영화 '미나리'로 오스카를 비롯한 각종 영화제에서 상을 휩쓸어 전 세계적으로 연출력과 작품성을 인정받았다. '미나리'는 한인 이민자 출신인 정이삭 감독이 본인의 어린 시절 경험을 토대로 시나리오 집필, 연출까지 한 자전적 영화로 알려져 화제를 모은 바 있다. 또한 극 중에서 윤여정이 연기한 순자가 한국 음식을 한가득 싸 들고 오는 등 한국인이라면 충분히 공감할 만한 장면들이 연이어 등장해 국내 팬들에게 많은 사랑을 받았다. 정이삭 감독의 한국 영화에 대한 관심도도 매우 높다. 지난 제28회 부산국제영화제 '코리안 아메리칸 특별전: 코리안 디아스포라' 참석을 위해 한국에 방문한 정이삭 감독은 "한국 영화는 다른 나라를 따라가지 않고 그들만의 방식으로 영화를 만든다. 한국 영화의 대담함에서 영감을 얻고는 한다"라며 한국 영화에 대한 존경심을 밝혔다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빅4특집] ‘행복의 나라’, ‘서울의 봄’ 흥행 이을 시대극의 탄생 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370500"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:12.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연중 가장 많은 관객이 몰리는 극장가 최대 성수기 여름이 시작됐습니다. 여름 시장을 맞아 국내 주요 배급사에서도 오랜 시간 공 들여온 알짜배기 작품들을 하나둘 내놓고 있는데요. 주요 배급사별 올여름 극장가를 책임질 네 편의 영화를 소개합니다. &lt;편집자 주&gt; 지난해 천만 축포를 터뜨렸던 ‘서울의 봄’을 이을 또 하나의 시대극이 여름 극장가를 찾는다. 오는 14일 개봉하는 영화 ‘행복의 나라’는 한국 현대사의 격동기인 1979년을 시대적 배경으로 삼은 작품이다. 핵심 소재는 10.26 대통령 암살 사건과 12.12사태, 그리고 이를 관통하는 재판으로, 방점이 찍힌 건 재판이다. 그간 ‘그때 그 사람들’, ‘남산의 부장들’ 등 해당 사건을 다룬 영화는 많았지만, 재판 과정까지 직접 들어간 건 ‘행복의 나라’가 처음이다. 영화가 조명하는 인물 역시 생소하다. ‘행복의 나라’를 이끄는 인물은 크게 둘이다. 첫 번째는 상관의 지시로 대통령 암살 사건에 연루된 박태주. 10.26 사태를 주도한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빅4특집] ‘행복의 나라’ 제작 이준택·장진승 대표 “‘변호인’ 송강호 능가할 조정석” ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370499"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:12.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연중 가장 많은 관객이 몰리는 극장가 최대 성수기 여름이 시작됐습니다. 여름 시장을 맞아 국내 주요 배급사에서도 오랜 시간 공 들여온 알짜배기 작품들을 하나둘 내놓고 있는데요. 주요 배급사별 올여름 극장가를 책임질 네 편의 영화를 소개합니다. &lt;편집자 주&gt; “사랑하는 나의 두 딸들아. 아빠가 없다고 절대로 기죽지 말고 전처럼 매사를 떳떳하게 지내라. 아빠는 조금도 부끄러움이 없는 사람이다. (중략) 우리가 살아가는 데 가장 중요한 것이 바로 선택을 어떻게 하느냐가 아니겠느냐! 자기 판단에 의해 선택하면 그에 대한 책임은 지게 되어 있다. 후회하지 않는 선택을 해야 한다.” 누구나 한 번은 봤을 이 글귀는 고(故) 박흥주 대령이 두 딸에게 보낸 마지막 편지 일부다. 오는 14일 베일을 벗는 ‘행복의 나라’는 바로 이 편지에서 시작된 작품이다. 영화 개봉을 앞두고 서울 중구 KG타워 일간스포츠를 찾은 제작사 파파스필름 이준택 대표는 “정치적인 것보다 아버지의 마음에서 출발했다”고 운을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빅4특집] 조정석, 새로운 라운드 ‘행복의 나라’로 올여름 주인공 등극 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003370497"/>
        <updated>2024-08-04T21:04:12.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연중 가장 많은 관객이 몰리는 극장가 최대 성수기 여름이 시작됐습니다. 여름 시장을 맞아 국내 주요 배급사에서도 오랜 시간 공 들여온 알짜배기 작품들을 하나둘 내놓고 있는데요. 주요 배급사별 올여름 극장가를 책임질 네 편의 영화를 소개합니다. &lt;편집자 주&gt; 올여름 극장가, 웃음뿐 아니라 감동까지 조정석이 꽉 잡는다. 지난달 31일 개봉한 그의 5년 만 스크린 복귀작 ‘파일럿’이 4일만에 누적 관객 133만명을 돌파, 박스오피스 1위를 질주하고 있는 데 이어 오는 14일 영화 ‘행복의 나라’로 새로운 라운드를 맞이한다. 이번 무대는 1979년 법정이다. ‘행복의 나라’는 상관 명령으로 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균)와 그의 변호를 맡으며 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 작품으로 10.26과 12.12 사이, 이른바 ‘쪽지 재판’으로 알려진 실제 사건을 모티브로 삼았다. 천만 영화 ‘광해, 왕이 된 남자’를 연출한 추창민 감독의 신작이다. 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '리볼버' 7일 개봉… 화천·춘천서 사전 시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000083328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000083328"/>
        <updated>2024-08-04T16:05:41.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전도연·지창욱·임지연 주연의 영화 '리볼버'가 7일 개봉에 앞서 춘천과 화천지역 관객을 먼저 만난다. 리볼버 무료 시사회가 5일 화천 산천어시네마, 6일 춘천 메가박스 석사점에서 잇달아 열린다. 지난 해 8∼9월 화천 부다리터널과 거례리 도로 일원, 춘천 배후령고개와 배후령터널에서 촬영한 작품이다. 영화는 뜻하지 않은 비리 사건의 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 간 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 약속했던 보상을 주지 않는 이들을 응징하러 나서는 여정을 좇는다.임지연과의 누아르 호흡이 기대를 모은다. 강원영상위원회 2023년 강원 촬영유치 지원작이다. 지역 영상산업 발전과 관광 명소화를 위해 도내 촬영장소 발굴과 촬영 유치 등을 하는 사업이다. #리볼버 #시사회 #전도연 #임지연 #지창욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭염도 이긴 영화의 밤’…제26회 정동진독립영화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001059999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001059999"/>
        <updated>2024-08-04T16:05:41.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별이 지는 하늘, 영화가 뜨는 바다’ 정동진이 올해도 독립영화의 열기로 물들었다. 강릉씨네마떼끄가 주최한 제26회 정동진독립영화제가 4일 폐막했다. 지난 2일부터 사흘간 강릉 정동초교 운동장에서 열린 영화제에는 1만 5,000여 명의 관객들이 방문하며 역대 최다 관객수를 기록했다. 개막 이틀 차인 지난 3일 영화제 누적 관객수는 이미 1만3,016명을 넘어서며 목표 누적 관객수인 1만 명을 돌파했다. 올해는 22편의 단편영화와 2편의 장편영화가 관객들을 만났다. 24편의 작품 중 가장 짧은 러닝타임을 기록한 박새연 감독의 애니메이션 ‘드라이브’는 2분 46초라는 상영 시간이 무색하게 동물권에 대한 묵직한 질문을 던졌다. 가장 긴 러닝타임의 이미랑 감독의 ‘딸에 대하여’는 지난 2일 영화제의 관객상 ‘땡그랑 동전상’을 수상하며 호평을 얻었다. 2019년부터 배리어프리(무장애) 축제를 지향하고 있는 정동진독립영화제는 올해도 모든 상영작에 자막과 수어통역을 제공했다. 모든 장벽이 허물어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[극장가 구원투수①] 세븐틴·더보이즈가 스크린에…무한 확장 '얼터콘텐츠']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000310398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000310398"/>
        <updated>2024-08-04T16:05:41.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 아이돌·배우, 무대 넘어 스크린까지 영역 확장 Mnet, 시네마틱 퍼포먼스 콘텐츠 '마이 아티 필름' 제작 '얼터콘텐츠'(Alter-content)란 영화관에서 상영되는 라이브쇼와 스포츠 경기 등을 뜻한다. 이 가운데 K팝 아이돌과 배우의 공연 실황 영화가 스크린에 걸리고 더 나아가 VR(가상현실)로 아이돌의 콘서트를 즐길 수 있는 시대가 찾아왔다. &lt;더팩트&gt;는 올여름 극장가를 가득 채운 아티스트들의 공연 실황 영화를 정리하고 이 가운데 색다른 콘텐츠인 '마이 아티 필름'과 VR 콘서트를 취재하면서 무한 확장되고 있는 '얼터콘텐츠'가 극장가에 어떤 영향을 미치고 있는지 조명해 봤다.&lt;편집자 주&gt; 그동안 여름 극장가는 최대 성수기로 여겨졌다. 하지만 코로나19를 거치면서 극장가 흥행 공식을 따르는 작품의 수가 감소했고 결국 성수기와 비성수기의 구분이 모호해졌다. 그리고 올여름에는 블록버스터급 대작이 아닌 여러 중형 영화가 관객들을 찾고 있는 분위기가 형성됐다. 이에 따라 다소 비]]></content>
    </entry>
</feed>