<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-14T12:17:35.456Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH, 바라 보는 눈빛만으로 심쿵 (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920844"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 NCT WISH(엔시티 위시) 멤버 시온, 유우시, 리쿠, 사쿠야, 료, 재희가 11월 14일 오후 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투애니원(2NE1), ‘랙잭’이들 딱 기다려! 해외 투어! START! ‘WELCOME BACK’ (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920843"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 투애니원 멤버 CL, 산다라박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 해외 투어 이리정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 필리핀 마닐라로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 3기 정숙, 사고쳤나…로또 1등 당첨됐는데 전 재산 날릴 위기('끝부부')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689089"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 3기 정숙이 끝부부를 통해 다시 한번 연기에 도전한다. 오늘(14일) 밤 10시 티캐스트 드라마큐브 오리지널 콘텐츠 '끝내주는 부부'(이하 '끝부부')에서는 로또 1등에 당첨됐지만, 전 재산이 사라져 버린 신혼부부의 매콤한 이야기가 펼쳐진다. '나는 솔로'와 '나는 솔로-그 후 사랑은 계속된다' 등을 통해 대중에게 큰 사랑을 받았던 3기 정숙. 그는 지난 '끝부부' 출연에서 밝고 씩씩한 성격의 아내 역을 맡아 열연을 선보인 바 있다. 정숙은 이번 '끝부부' 8화에서 결혼 3년 차를 맞은 알뜰살뜰 주부를 연기한다. 남편과 성실하게 결혼 생활을 이어가던 중 두 사람에게 로또 1등 당첨이라는 어마어마한 행운이 찾아온다. 평소 커피 한 잔 값도 아끼고, 바닥에 버려진 담배꽁초를 주우며 작은 덕을 쌓던 남편이 간절히 바라던 당첨이었기에 부부에게 로또 1등 당첨의 의미는 더욱 컸다. 그토록 원했던 로또 당첨이었지만, 갑자기 생겨버린 큰돈에 부부는 또다시 고민을 시작한다. 큰돈에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 이경진 “못 먹으면 죽을 것 같아서”…암 투병 중 오직 ‘이것’ 먹어 (‘같이삽시다’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394609"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 힘겨웠던 유방암 투병 당시를 회상했다. 14일 방송된 KBS2 ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 자매들이 명상과 자연 음식을 통해 건강해지는 웰니스 체험을 위해 영덕의 힐링센터에 방문하는 모습이 그려졌다. 이날 직접 요리한 건강밥상을 먹던 이경진은 “나는 내가 좋다하면 질릴 때까지 먹는다. 뭐가 당긴다는 것 자체가 나를 살게 해줬다”라며 유방암 투병 당시 유일하게 먹었던 음식이 팥죽이라고 밝혔다. 과거 이경진은 “어느 호텔의 팥죽이 입에 딱 맞았다. 암환자니까 못 먹어면 죽을 것 같아서 먹을 수 있는 데까지 먹게 해달라고 해서 1~2년 먹었다”라고 말한 바 있다. 그당시 몸무게가 38kg까지 빠지기도 했다. 이를 들은 박원숙은 “이러나저러나 이제 몸 건강해서 팥죽만 안 먹고 이것저것 먹어서 다행이다”라고 말했다. 이경진은 “골고루 먹으려 한다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 상큼한 샐러드로 셰프 데뷔…라미란 극찬에 '뿌듯']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908681"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세영이 셰프로 깜짝 변신했다. 14일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 아말피에서 캠핑을 즐겨 눈길을 끌었다. 이세영이 아침부터 셰프로 신고식을 치렀다. 앞서 라미란이 만든 샐러드가 정말 맛있었다며 자신도 도전하겠다고 밝혔다. 그는 저장고에서 방울토마토, 양파를 꺼냈다. 요리에 박차를 가하려 했지만, 속도가 영 나지 않아 걱정을 샀다. 이를 지켜보던 라미란이 달걀, 밥 등 남은 재료를 끌어모아 순식간에 달걀볶음밥을 완성했다. 이세영이 라미란의 요리 속도에 자극받았다. 이내 루콜라를 넣고 섞어 무사히 샐러드를 완성했다. 라미란부터 맛봤다. 그는 "무슨 맛인가 보자~"라고 하더니 "들어갈 거 다 들어가서 맛있네"라며 극찬했다. 곽선영도 한입 먹자마자 "음! 그럴듯한데?"라고 칭찬을 거들었다. 이세영이 뿌듯해해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 황신혜, 판박이 딸 자랑 "재테크 잘해… 고등학교 때부터 시켰다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689088"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 재테크에 대해 언급했다. 14일 유튜브 채널 '관종언니'에는 '61세 황신혜' 44사이즈 몸매 비결 최초 공개 (왓츠인마이백)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 이지혜는 "신혜 언니는 내가 봤을 때 워낙 미인이었고, 컴퓨터 미인아니었냐"며 "동네에서 예쁜 걸로 소문도 나고 그랬나?"고 물었다. 이에 황신혜는 "당연하지. 나 인천에서 학교 다녔는데 방송되기 전부터 서울에서 애들이 구경 오고 그랬다"며 데뷔 전부터 미모로 유명했다고 밝혔다. 황신혜는 승무원이 꿈이었다고 밝히며 "스무 살 때 친구 한 명이 탤런트 공채 원서를 가져와서 16기 공채였다. 그래서 MBC 공채로 데뷔하게 됐다"고 회상했다. "내가 본 연예인 중에 미모 TOP3가 있다"며 황신혜는 "나는 김희선, 같이 일했던 배우 중에 이승연이다. 이승연과 '신데렐라' 찍을 때 (이승연이) 그때 진짜 예뻤다. 그리고 신민아다. 신민아는 본 적은 없지만"라고 얘기했다. 이지혜는 "나도 딸을 키우니까 언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 유일하게 양치한 라미란에 "안 할 것 같은데…" 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908676"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주빈이 라미란에 대한 솔직한 생각(?)으로 웃음을 줬다. 14일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 아말피에서 캠핑을 즐겼다. 이들은 아침부터 카프리섬 일정을 잡았다. 시간이 빠듯했기에 대부분이 양치질을 못 하고 나왔다며 입을 모았다. 이세영이 입에서 양파 냄새가 난다고 고백해 웃음을 샀다. 그가 "어제 이후로 양치하신 분?"이라고 물었다. 이때 라미란이 유일하게 "나"라고 대답했다. 이를 본 이주빈이 "언니는 안 하는 것 같은데, 뭔가 다 해놨어"라며 솔직하게 말해 폭소를 유발했다. 이에 라미란이 "그냥 난 숨 안 쉴게. 너희한테 뽀뽀도 안 할게"라고 농을 던졌다. 이주빈과 이세영은 곽선영이 챙겨 온 구강 스프레이로 양치한 기분만 내 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경진, 문희경 '훨훨훨'에 눈물…박원숙 "재주 많아" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908667"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['박원숙의 같이 삽시다 시즌3' 이경진이 문희경이 부른 '훨훨훨'을 듣고 울컥했다. 14일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 이경진, 문희경과 함께했다. 이날 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경은 영덕 자연과 어우러진 힐링센터를 찾아 몸과 마음을 치유하는 다양한 체험에 나섰다. 이어 네 사람은 명상과 체조로 마음 건강을 충전한 뒤 건강식을 만들기 위해 교육관을 찾았다. 문희경은 방문한 교육관 이름을 보고 나옹선사가 지은 시 '청산가'를 활용해 만든 곡 '훨훨훨'을 떠올렸다. 이어 문희경은 이영희의 '훨훨훨'을 즉석에서 열창해 시선을 모았다. 이경진은 문희경의 '훨훨훨'을 듣고 감정이 북받친 듯 눈물을 보이기도. 박원숙은 문희경의 노래 실력에 감탄하며 "너무너무 잘한다, 재주도 많다"라고 칭찬했다. 한편, KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'는 화려했던 전성기를 지나 인생의 후반전을 준비 중인 혼자 사는 중년 여자 스타들의 동거 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세 싱글' 김대호, 방송 중 공개 고백했다…"너랑 나랑 사귀자"('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689087"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 아나운서가 이상형을 밝힌다. 오늘(14일) 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 장동민과 양세형, 그리고 임우일이 '물의 도시' 천안·아산으로 지역 임장을 떠난다. 이번 방송은 '고향 임장 4탄'으로 동두천시와 목포시 그리고 안동시 지역 임장에 이어 '아산의 아들' 코미디언 장동민이 양세형과 임우일을 데리고 천안·아산의 아주 특별한 매물을 소개한다. 장동민, 양세형, 임우일은 천안시 동남구 북면 사담리에 위치한 매물을 소개한다. 계곡물이 흐르는 조용한 시골 마을에 위치한 스테이 매물로, 프라이빗 마당에는 365일 따뜻하게 즐기는 노천탕이 완비돼 있다. 또한 감성 거실과 안방에서는 내 집 앞마당을 감상할 수 있다고 한다. '집 보러 왔는대호'에서는 주우재가 또다시 특별 임장러로 출격, 김대호와 함께 경상북도 예천군 유천면으로 향한다. 김대호는 오프닝에 주우재가 선물한 티셔츠를 입고 등장, 주우재에게 "내가 받은 옷 중에 제일 마음에 든다"며 감사의 인사를 전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[59세 문희경 “건강식품+7시전 식사→커피는 냄새만” 엄청난 자기 관리(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920842"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 건강 관리 비결을 공개했다. 11월 14일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경은 아침을 먹으며 건강에 대해 이야기를 나눴다. 된장찌개를 먹던 이경진은 “나는 속이 안 편하면 밥에다 된장찌개 말아 먹으면 속이 편하다. 된장을 먹으면 배가 아팠다가도 편안해 진다. 내가 아팠을 때는 기운이 떨어졌다가도 이것만 먹으면 기운이 났다”라고 된장의 장점을 강조했다. 박원숙은 문희경에게 “밥 먹기 전에 무슨 식품 먹었나”라고 물었다. 문희경은 “전 물만 먹는다. 낮에는 홍삼 엑기스 짜 먹는 것, 울금 엑기스. 주로 짜 먹는 걸 먹는다”라고 답했다. 이경진은 “다닐 때마다 비타민C, 홍삼을 계속 짜 먹더라. 열심히 먹더라”고 폭로했고, 문희경은 “그거라도 먹으니까 버티는 거다. 난 항상 가방에 그게 있어야 덜 불안하다”라고 말했다. 박원숙은 당뇨는 없는지 물었다. 당뇨 가족력이 있다는 이경진은 탄수화물이 당뇨에는 좋지 않다고 전했다. 문희경은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고기완자 도난사건 전말, 범인 알고보니 “고양이가 다 먹어”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920841"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버들이 고기완자 도난사건의 범인을 알아냈다. 11월 14일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 5회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 아침 일어나자마자 이세영은 어젯밤 사라진 고기완자를 언급했고 라미란은 "그거 고양이가 다 먹은 거야"라고 답했다. 어젯밤 일어난 고기완자 도난 사건의 범인이 캠핑장에 거주하는 고양이였던 것. 멤버들이 마트에서 사온 고기 완자를 텐트 안에 놓고 쿠킹 클래스에 간 사이 고양이 한 마리가 찾아와 완자를 먹고 사라졌다. 이어 한 마리의 고양이가 또 이들의 텐트에 방문했고 완자를 깔끔하게 비웠다. '소문난 고기완자 맛집'이 돼 식재료를 털린 네 사람의 허술함이 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 여배우가 이래도 돼? 안 씻어 새까만 발 ‘털털’(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920840"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 새까만 발을 자랑하며 털털한 매력을 드러냈다. 11월 14일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 5회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 아침 일어나자마자 이주빈은 "언니, 저 안 씻고 잤거든요"라며 자신의 발을 라미란에게 보여줬다. 거무튀튀한 발이 시선을 사로잡았다. 놀란 라미란이 "뭐했는데 그래"라고 묻자 이주빈은 "저 슬리퍼 신고 다녔는데"라고 답했다. 이주빈은 기상 후 서둘러 샤워를 하러 갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "건강식품, 가방에 항상 있어…없으면 불안해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908657"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서 건강관리 비법을 전했다. 14일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 이경진, 문희경과 함께했다. 이경진과 문희경이 박원숙, 혜은이를 위한 아침 식사를 준비했다. 이어 건강식품 애호가라는 문희경은 홍삼, 울금 등 다양한 진액으로 건강을 관리한다고 밝혀 눈길을 끌었다. 문희경은 "그거라도 먹으니까 버틴다, 가방에 항상 있어야 한다, 불안하다"라고 고백하기도. 문희경은 특히 밤늦게는 음식을 섭취하지 않는다고 밝히며 "커피도 안 마신다, 냄새만 맡는다"라고 자신만의 건강 관리법을 전해 시선을 모았다. 한편, KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'는 화려했던 전성기를 지나 인생의 후반전을 준비 중인 혼자 사는 중년 여자 스타들의 동거 생활을 담은 프로그램으로 매주 목요일 오후 8시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한보름, 김홍표 죽음에 충격 오열...김규선에 "온 식구가 살인자" (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316650"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 김홍표의 죽음에 한보름이 자책의 눈물을 쏟는 한편, 김규선을 향해 살인자라고 맹비난했다. 14일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 권영석(김홍표 분)의 죽음에 백설아(한보름 분)가 민주련(김규선 분)에게 분노하는 모습이 그려졌다. 권영석이 교통사고로 위장 살인 당했다는 사실을 알게 된 백설아는 민태창 집안의 짓이라고 생각했고 민주련을 찾아가 분노를 터트렸다. 민주련은 “너 지난번 일로 앙심품고 이러나본데 그거 내가 잘못했어. 하지만 나도 내 정신이 아니었어”라고 말했지만 백설아는 “그럼 이번에도 제 정신이 아니어서 사람을 죽인거야? 권영석 아저씨. 너희들이야. 너희들이 아저씨를 죽였잖아”라고 분노했다. 이에 민주련은 “오히려 권영석 그 사람, 나 죽이겠다고 날뛴 사람이야”라고 말했지만 백설아는 “변명하지 마. 넌 살인자야”라고 말했다. 백설아는 “아무리 사람이 악해도 그럴 수 있어? 사람 인생을 그렇게 망가트려놓고 끝내 죽이기까지 해? 너희들이 인간이야? 너희는 살인자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 잡아라, 방송·시상식 러브콜 봇물…블랙핑크 화력 그 이상[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689086"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제를 향한 러브콜이 쏟아지고 있다. 미국에서 새 앨범 작업을 비롯해 선공개곡 '아파트'(APT.) 프로모션 활동에 매진해 왔던 로제는 귀국해 쏟아지는 러브콜을 받으며 전방위적 스케줄을 소화 중이다. 최근 방송 연예가는 로제 섭외 및 협업에 열을 올리고 있다. 핫한 예능프로그램을 비롯해 음악 시상식, 광고 업계 등은 앞다퉈 '로제 잡기'에 혈안이다. 한 연예 관계자는 텐아시아에 "방송사 예능 프로그램은 물론이고 광고와 화보, 유튜브 채널 등에서 로제 섭외에 공을 들이고 있다"며 "로제는 최근 방송 연예가서 가장 핫한 인물"이라고 말했다. 로제의 주가가 치솟은 배경에는 '아파트'를 빼놓을 수 없다. 로제는 팝스타 브루노 마스가 함께 부른 '아파트'(APT.)로 빌보드 '핫100' 8위에 등극, K팝 여성 솔로 가수 중 최고 자리에 올랐다. 앞서 로제는 자신의 솔로곡 '온 더 그라운드'(On The Ground)를 통해 '핫100' 70위로 최고 기록을 찍었는데, 이보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안녕 내 친구, 또 보자" 故송재림 보낸 김소은, '가상아내'의 마지막 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521824"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 '우결' 가상남편이었던 고 송재림을 향한 애틋한 추모글을 남겼다. 김소은은 고 송재림의 발인이 엄수된 14일 오후 자신의 소셜미디어를 통해 생전 고인과 함께 찍은 사진을 게재하며 "세상에 그 어떤 말로도 형용할 수 없이 가슴이 너무 아프다"고 토로했다. 김소은은 이어 "긴 여행이 외롭지 않았으면 좋겠다. 안녕.. 내 친구.. 또 보자"라고 썼다. 김소은은 이어 고인의 장례식에 다녀온 듯 "잘 보내주고 왔습니다. 제 걱정 안 하셔도 돼요"라며 걱정하는 팬들을 안심시켰다. 김소은과 송재림은 2014년 방송한 MBC 예능 '우리 결혼했어요'에서 가상 부부로 호흡을 맞췄다. 두 사람은 실제 연인이 되길 바라는 팬들의 성원이 쏟아질 만큼 국내외에서 큰 인기를 얻었다. 이들의 인연은 이어져 2016년에는 SBS 드라마 '우리 갑순이'에서 커플 연기를 펼치다 열애설에 휩싸인 적도 있다. 지난 12일 고 송재림의 갑작스러운 비보에 놀란 해외 팬들이 김소은의 소셜미디어에 찾아가 걱정하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 요리하다 대형 사고…라미란·곽선영, 이탈리아 거리서 춤판 (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163052"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’ 4인방이 카프리섬의 신비로운 푸른 동굴로 낭만 탐험을 떠난다. 오늘(14일, 목) ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)’ 5회에서는 코발트 빛 환상의 섬 카프리로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. ‘지중해의 진주’라 불리는 카프리는 로마의 황제들이 사랑한 섬으로 천혜의 자연경관을 자랑한다. 그중에서도 하이라이트는 1년에 100일 정도만 열린다는 카프리 푸른 동굴로, 그야말로 바다가 허락해야 입장 가능한 곳. 작은 나룻배로도 겨우 들어갈 수 있는 이곳에서 마주한 ‘푸르름’의 끝판왕이 어느 정도일지 기대를 자아낸다. 이런 가운데 동굴 내부에서는 심상치 않은 기류가 흐르며 네 사람을 긴장하게 만든다. 현지 뱃사공이 연신 “맘마미아(맙소사)”를 내뱉으며 위기를 예고한 것. “우리 여기 갇히는 거 아니야?”라고 다급하게 외치는 네 사람이 무사히 동굴 탈출에 성공할 수 있을지 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, 아나운서에 발음 지적 당해… "혀가 짧다" 굴욕 (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795569"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 아나운서 김초롱에게 발음 지적을 당했다. 14일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 감미로운 선곡과 함께 청취자들과 소통했고, 이효리에 이어 2번째 게스트로 MBC 김초롱 아나운서가 함께하며 노래 취향을 공유하는 자리를 가졌다. 이날 2번째 게스트라는 말에 놀라던 김초롱은 "PD님이 이효리 님께서 안 온다고 하셨다"고 말했고, 이상순은 "올 지 안 올 지 몰랐다가 오고 싶다고 해서 갑자기 오게 됐다"고 답했다. 김초롱은 "혀가 짧냐는 소리 들어보셨냐"며 정확한 발음보다는 울림이 있는 목소리라고 말했고, 이상순은 "처음 들어봤다. 제 발음이 그렇게 좋지 않다"며 민망한 듯 웃음을 터뜨렸다. 이에 한 청취자는 "혀가 짧다는 진단을 받았다"고 너스레를 떨었다. 이날 한 청취자가 "첫 곡부터 좋다"고 칭찬하자 "우리 방송에 선곡은 기본이다. 선곡 맛집이라고 소문이 자자하다. 제 생각이다"고 자랑했다. 이어 대학수학능력 시험을 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진, ♥기태영 앞 서운함 폭발+오열 "두 딸은 내 노력 덕분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689085"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유진, 기태영 부부가 첫만남 당시를 회상했다. 14일 유튜브 채널 '유진VS태영'에서는 "유진을 울린 기태영의 한 마디"라는 제목의 영상이 올라왔다. 제작진이 두 사람의 첫 만남에 대해 궁금해하자 기태영은 "보통 첫 만남을 얘기하면 연애의 시작을 얘기하지 않냐. 우리는 그런 느낌이 아니었다"며 "유진이 얘기했지만 나는 사람들이랑 대화를 하는 사람이 아니었다. 해본 적이 없다"고 밝혔다. 기태영은 "솔직히 말하면 약간 사람에 대한 관심이 없고 좀 독특했다. 아웃사이더 기질이 강했다. 그랬는데 처음으로 같이하는 친구랑 전화 통화를 한 거다. 현장에서 작품 대본 때문에 유진이가 스타일리스트 통해서 제 전화번호를 받아서 보내주면서 처음 (연락을 했다)"고 회상했다. 이를 듣던 유진은 "이렇게 얘기를 들으니까 내 일말의 노력이 없었으면 우리는 만날 수가 없었다. 이 자리에서 내가 한번 얘기 들어야겠다. 빨리 나한테 얘기해 줘라. 내가 노력을 하지 않았으면 우리에게 로희 로린이는 없었다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스캔들' 한보름, 김규선에 "온 가족이 살인자"…분노 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908606"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들' 한보름의 분노가 폭발했다. 14일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 백설아(한보름 분)가 민주련(김규선 분)을 찾아가 권영석(김홍표 분)의 뺑소니 사고에 대해 분노하며 추궁했다. 그가 사무실에 도착하자마자 언성을 높이자, 민주련이 "백설아 너 미쳤어? 왜 갑자기 나타나서 행패야?"라며 황당해했다. 백설아가 눈물을 글썽였다. 그는 "이번에도 제정신 아니어서 사람 죽인 거야? 권영석 아저씨 죽인 건 너희들이야. 너희들이 아저씨 죽였잖아!"라고 소리쳤다. 민주련이 "죽이긴 뭘 죽여! 오히려 그 사람이 우리 집 쳐들어와서 나 죽이겠다고 날뛴 사람이야!"라며 받아쳤다. 그러자 백설아가 "변명하지 마. 너희는 살인자야"라고 말했다. 이어 민주련의 멱살을 잡고 "차라리 너나 죽어! 나쁜 계집애야!"라면서 화를 참지 못했다. 특히 백설아가 "아무리 사람이 악해도 어떻게 그럴 수 있어? 어떻게 아저씨를 죽여? 너희들이 인간이야?"라며 "너희는 온 식구가 살인자야"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스캔들' 이시은, 이병준 찾아갔다…"당신이 김홍표 죽였지?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908590"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스캔들' 이시은이 이병준을 뺑소니 사고의 범인으로 의심했다. 14일 오후 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '스캔들'에서는 권영석(김홍표 분)이 뺑소니 사고를 당해 세상을 떠나자, 이선애(이시은 분)가 그 범인으로 민태창(이병준 분)을 지목했다. 그는 최미선(조향기 분)에게 연락해 사진 속 인물이 권영석인지 확인했다. 권영석이라는 대답에는 "이거 분명히 민태창 짓이야. 나쁜 자식"이라며 분노했다. 같은 시각 민태창은 누군가에게 전화해 "이번만 도와주시면 나중에 다 갚을 거다. 잘 부탁드린다"라고 해 의심을 키웠다. 곧이어 이선애가 찾아왔다. 그는 민태창에게 "이자 약속도 안 지켜, 전화도 안 받아, 진짜 어쩌려고 그러냐?"라며 "미리 경고 해주러 직접 왔다"라고 단호하게 말했다. 특히 "이봐. 권 선생 죽이고 나니까 이제 마음이 편해?"라며 추궁했다. 민태창이 "그게 무슨 소리야?"라고 하자, "시치미 떼지 마. 당신이 뺑소니 사고로 죽였잖아"라고 했다. 이에 민태창이 선을 그었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 이주빈, 결국 대형 사고 쳤다…"망했어요"('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689084"/>
        <updated>2024-11-14T12:16:57.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'의 텐밖즈 4인방이 카프리섬의 신비로운 푸른 동굴로 낭만 탐험을 떠난다. 오늘(14일) 저녁 8시 40분 방송되는 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편' 5회에서는 코발트 빛 환상의 섬 카프리로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. '지중해의 진주'라 불리는 카프리는 로마의 황제들이 사랑한 섬으로 천혜의 자연경관을 자랑한다. 그중에서도 하이라이트는 1년에 100일 정도만 열린다는 카프리 푸른 동굴로, 그야말로 바다가 허락해야 입장 가능한 곳. 작은 나룻배로도 겨우 들어갈 수 있는 이곳에서 마주한 '푸르름'의 끝판왕이 어느 정도일지 기대를 자아낸다. 이런 가운데 동굴 내부에서는 심상치 않은 기류가 흐르며 네 사람을 긴장하게 만든다. 현지 뱃사공이 연신 "맘마미아(맙소사)"를 내뱉으며 위기를 예고한 것. "우리 여기 갇히는 거 아니야?"라고 다급하게 외치는 네 사람이 무사히 동굴 탈출에 성공할 수 있을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박지성이 택한 '슈팅스타', 소년만화 감성 녹였다…"축구 팬 아니더라도 재밌을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689083"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지성을 비롯해 명성 높은 축구 선수들이 함께하는 '슈팅스타'가 기존 축구 팬을 넘어 대중에게도 빅 재미를 선사하겠다고 자신했다. 14일 서울 상암 스탠포드 호텔에서 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타' 기자간담회가 열렸다. 행사에는 조효진 PD, 박지성, 최용수, 설기현, 김영광이 참석했다. '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능이다. 박지성은 추후 예능 활동에 기대해도 되겠냐는 질문에 "'슈팅스타'를 통해서 예능에 진출하겠다고 마음먹은 건 아니다. 가끔 예능 출연할 때마다 정기적으로 예능 하시는 분들이 대단하다고 생각한다. 내가 절대 따라갈 수 없는 수준이라고 느껴서 함부로 하겠다고 할 수 없겠다"고 웃으면서 말했다. 그는 "'슈팅스타' 출연을 결정한 이유 또한 축구의 매력을 알리고 싶었던 거다. 축구에 관심 없던 분들도 호기심을 가질 가능성을 열고 싶었다. '어떤 정신력을 가져야 레전드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 전과' 탑, 감독이 감쌌지만…'오징어게임2' 제작발표회 제외 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795557"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑(최승현)이 대마초 파문 이후 '오징어 게임' 시즌2로 복귀를 앞두고 있다. 그러나 탑은 여론을 의식한 듯 제작발표회에는 불참한다. 넷플릭스 측은 14일 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 제작발표회를 개최한다는 소식을 전했다. 이번 행사는 오는 12월 9일 서울 모처에서 열린다. 참석 예정자는 황동혁 감독을 비롯해 배우 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리다. 그러나 참석자 명단에서 탑의 이름은 제외됐다. 탑은 앞서 '오징어 게임' 시즌2 출연진에 포함돼 논란이 됐다. 그는 지난 2017년 대마초를 피운 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 마약 파문 후 은퇴 선언을 했던 그는 이를 번복하고 활동을 지속 중이다. 이와 관련, 황동혁 감독은 지난 8월 열린 '오징어 게임' 시즌2 기자간담회에서 논란의 캐스팅에 대해 입을 열었다. 이날 황동혁 감독은 "최승현은 캐스팅 하기로 했을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수술 받은 서준영, 엄현경 프러포즈에 감동→기억 잃었다 '충격 엔딩' (용수정)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316637"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄현경이 서준영에게 프러포즈를 한 가운데 두 사람에게 또다시 위기가 닥쳤다. 서준영이 기억을 잃은 모습과 엄현경이 서준영을 애타게 찾는 충격 엔딩이 공개됐다. 14일 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에선 여의주(서준영 분)가 용수정(엄현경 분)의 눈물 속에 수술을 받는 모습이 그려졌다. 뇌종양에 걸린 여의주는 가족들의 응원과 격려를 받으며 수술실로 들어갔다. 용수정은 수술실로 들어가는 그를 멀리서 지켜보며 “기다리고 있을게”라고 눈시울을 붉혔다. 용수정은 두 사람을 걱정하는 주우진(권화운 분)에게 “의주 수술 마음 편하게 받게 원하는 대로 해준다고 했다”라고 말했고 주우진은 “두 사람 진짜 헤어진다는 거냐”라고 안타까워했다. 용수정은 “그럼 어떡하나. 일단 사람부터 살려야죠”라며 의주가 수술을 받도록 그의 요구를 받아들이겠다고 한 자신의 선택을 언급했다. 이어 의주가 무사히 수술을 마친 것을 지켜 본 용수정은 안도하는 모습을 보였다. 용수정은 이영애(양정아 분)에게 여의주가 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스는 계약해지, 민희진은 풋옵션 통보…하이브와 '끝장 전쟁' 선언[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521819"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스는 전속계약 해지 카드를, 민희진 어도어 전 대표이사는 풋옵션(주식매수청구권) 행사 카드를 꺼내면서 뉴진스·민희진과 하이브의 '끝장 전쟁'이 불 뿜고 있다. 뉴진스는 13일 소속사 어도어를 상대로 "시정 요구를 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지하겠다"는 내용증명을 보냈다. 민희진 전 대표 역시 14일 자신이 보유한 어도어 주식에 대한 풋옵션을 행사하겠다고 하이브에 통보한 상태다. 뉴진스는 9월 11일 긴급 라이브 방송을 통해 "민희진 전 대표의 복귀를 포함해 어도어를 원래대로 돌려놓으라"는 내용의 요구를 전한 바 있다. 그러나 자신들의 요구가 관철되지 않았고, 국정감사를 통해 '뉴(뉴진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일' 등의 하이브 내부 문건이 공개되자 "이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 중대한 전속계약 위반사항을 모두 시정하라"라고 요구했다. 멤버들은 본명으로 내용증명을 보내 요구사항이 시정되지 않을 경우 전속계약을 해지하겠다는 초강수를 뒀다. 어도어는 이날 오전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 CL ‘넘사벽 아우라 풍기며’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920839"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 CL, 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 일정 참석 차 필리핀 마닐라로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, 연정훈♥한가인 결혼식에… "담뱃값 아껴서 축의금 5만원" (비보)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795542"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김숙이 과거 배우 한가인의 결혼식에서 사정이 좋지 않아 축의금을 5만원 했다고 밝혔다. 13일 유튜브 'VIVO TV - 비보티비' 채널 '비밀보장'에는 '"와.. 이건 선 넘었지" 화 나는 일이 너무 많은 요즘! 저희가 대신 화내드립니다 [비밀보장 491회]'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 속전속결 Q&amp;A 코너를 진행하며 한 사연자가 "배우 한가인 씨 유튜브를 보는데 당시 세기의 결혼식이라 불렸던 연정훈&amp;한가인 결혼식에 숙이 언니가 참석한 짤이 공개됐다"며 "이때 무슨 인연으로 가신 건가요? 혹시 한가인과 절친"라는 질문을 보냈다. 이에 김숙은 "이때 제가 '신입사원'이라는 드라마를 한가인 씨와 같이 찍고 있었다"며 "그 당시 굉장히 힘들 때, 겨우 먹고 살 때, 짐 싸서 부산 내려가야 할 때였다. 그래서 부조금을 거의 못했다. 5만원인가 10만원밖에 못 냈다"고 밝혔다. 이어 김숙은 "저기가 신라호텔이다. 그때 내가 '개그콘서트'도 끊기고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이봉원♥' 박미선, 결혼 31년 만에 "최양락이 원흉…결혼식 아쉬워"('마미선')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689082"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박미선이 31년 전 결혼식 영상을 공개했다. 14일 유튜브 채널 '마미선'에는 "본인 결혼식 영상 리뷰 [박미선♥이봉원]"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 "결혼을 11월에 한 건 기억이 나는데 날짜는..."라며 "결혼기념일 즈음해서 내가 결혼했을 당시 어땠는지 구경하는 것도 재미있을 것 같아 리뷰를 해보려 한다"고 운을 뗐다. 제작진 요청으로 결혼식 비디오를 가져왔다고 밝힌 박미선은 "이걸 다시 볼 줄이야. 딱히 리뷰를 하고 싶진 않지만 (결혼식이) 궁금하다고 하니까 누구랑 결혼했는지 보자"라며 영상이 나오자 "뭐야 이 가식적인. 나 이뻤다. 애 아빠도 잘생겼었다"며 부끄러워했다. 박미선은 "덕수궁에서 이런 거 요즘은 안 찍냐. 27살이다. 예뻤을 나이다"며 "지금은 드론이 촬영하겠지만 사람이 돌렸다. 31년 전인데. 꿀이 뚝뚝 떨어진다"고 떠올렸다. 이어 롯데월드에서 웨딩 촬영하는 영상이 나오자 박미선은 "이 장소가 오픈 허가를 잘 안 해준다. 처음으로 롯데월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MC 전현무는 책임 없나…녹화 중 오열 사태, "용서가 안 돼" ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689079"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[참가자들의 오열 사태가 벌어져 제작진 전원이 비상 상황에 놓인다. 14일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 충격과 눈물의 3라운드가 '1대 1 데스매치'로 펼쳐진다. 3라운드의 주제는 '선곡 맞교환전'이다. 내가 부를 줄 알고 고른 최애곡을 나의 경쟁 상대에게 주어야 하며, 반대로 상대방이 고른 곡을 내 곡으로 소화해야 하는 극악 난이도의 미션이다. 승자는 준결승으로 직행하지만, 패하면 그대로 탈락하게 된다. 이런 가운데 이번 라운드에서는 'TV조선 대학가요제'의 대표 비주얼 네이비치킨스튜가 '조선시대 히어로' 전우치로 변신, 매혹적인 한복 자태와 꽃미모를 대방출한다. 앞서 네이비치킨스튜의 보컬 황경환은 배우 로운을 닮은 '순정만화 주인공' 비주얼과 190cm의 우월한 피지컬로 뜨거운 화제를 모은 바 있다. 그런 그가 이번에는 '원조 전우치' 강동원에게도 밀리지 않는 'MZ 전우치'가 되어 여심을 자극할 예정이다. 훈훈한 분위기도 잠시, 황경환은 자신에 대해 "여성들에게 죄인"이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅의 따뜻한 목소리, 가슴 뭉클♥"…`모래알갱이` 뮤직비디오, 3500만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002915931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002915931"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 '모래 알갱이' 뮤직비디오가 누적 조회수 3500만 뷰를 달성했다. 작년 6월 3일 임영웅 공식 유튜브 채널에 공개된 '모래 알갱이' 뮤직비디오는 14일 기준 조회 수 3505만 뷰를 기록했다. '모래 알갱이'는 지난 2월 7일 개봉된 영화 '소풍'에서 삽입곡으로 등장했다. 작년 6월 17일 음악방송 'MBC 쇼! 음악중심' 1위에 이어 7월 15일에도 1위에 올랐다. 6월 28일에는 '쇼 챔피언' 1위를 기록하면서 음악 방송 3관왕을 달성한 바 있다. 임영웅은 OST 음원 발생 수익금 전액을 기부해 또 한 번 '선한 영향력'의 주인공다운 면모를 보여줬다. 임영웅의 팬들은 "세상 가장 큰 우산이 되어 비바람을 막아 준다는 임영웅이라는 큰 우산", "따뜻한 보이스, 아름다운 가사가 뭉클하게 만들어"라는 등의 댓글로 응원했다. 한편 임영웅은 12월 27일부터 29일, 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀'을 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “돌싱계 페이커가 왔다”…10기 정숙 넘을 사상특급 정체는 (‘나솔사계’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394602"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘도 놀란 화제의 돌싱녀들이 ‘솔로민박’에 총출동한다. 14일 오후 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 ‘솔로민박’ 사상 최초인 ‘돌싱 특집’이 펼쳐져 3MC 데프콘, 경리, 윤보미의 도파민을 제대로 자극한다. 최근 공개된 예고편을 통해 이미 10기 영숙-영자-정숙이 ‘솔로민박’에 발을 들이는 모습이 공개돼 뜨거운 관심을 모은 가운데, 이들은 ‘솔로나라’ 후의 근황을 밝힌 뒤 ‘솔로민박’을 찾아 ‘로맨스 A/S’에 도전하는 이유에 대해서도 솔직하게 밝힌다. 이중 한 돌싱녀는 “내면과 외면을 업그레이드 하는 시간을 가졌다”라고 고백한 뒤, “사실 (출연을) 고민했다. 그런데 22기 돌싱 특집을 보니까 마지막에 결혼 커플이 나오더라”면서 22기 광수-영자의 결혼 소식으로 마음을 바꿨음을 알린다. 뒤이어 다른 돌싱녀는 “(출연 후에) 마음의 상처를 많이 받았다. 욕을 진짜 많이 먹은 것 같다”라고 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 전과자’ 탑, 결국 ‘오징어게임2’ 제작발표회 불참…감독 쉴드에도 논란ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920838"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑(본명 최승현)이 대마초 파문 7년여 만에 배우로 복귀한다. 비판 여론을 의식한 듯 제작발표회에는 불참한다. 넷플릭스 측은 11월 14일 오리지널 드라마 '오징어 게임' 시즌2 제작발표회 및 프리미어 이벤트 개최를 예고했다. 이번 제작발표회는 12월 9일 서울 모처에서 열린다. 참석 예정자는 배우 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리, 황동혁 감독이다. 참석자 명단에서 탑의 이름은 찾아볼 수 없었다. 그는 최근 '오징어 게임' 시즌2에 캐스팅돼 촬영을 마쳤다. 탑은 2017년 2월 의경으로 입대해 복무하던 중 2016년 자택에서 대마초를 흡연한 혐의가 뒤늦게 발각돼 재판을 받았다. 2017년 7월 선고 공판에서 유죄 판결(징역 10월, 집행유예 2년)을 선고받았다. 마약 파문 후 공식 계정을 통해 직접 연예계 은퇴를 암시했으나 자신의 다짐을 번복하고 가수, 연기 활동을 지속 중이다. 탑은 대마초 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 24년차' 안정환♥이혜원, 신혼 같은 티격태격 "맛있다니까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282336"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환, 이혜원 부부가 티격태격 케미스트리를 자랑했다. 이혜원은 14일 자신의 SNS에 "생 한치버터구이"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 안정환은 이혜원을 위해 한치 버터 구이와 한치 라면을 준비했다. 이에 이혜원은 안정환에게 "리얼(Real)로 얘기할 거다. 비리면 비리다고 얘기할 거다"고 으름장을 놓은 뒤 요리 맛을 보고 "맛있다"고 인정해 웃음을 자아냈다. 그러자 안정환은 "그것 봐. 맛있다고 하지 않았냐"고 억울함을 토로해 또 한 번 웃음을 안겼다. 한편 안정환과 이혜원은 2001년 결혼해 슬하에 딸 이원, 아들 리환을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 8번' 유퉁, 몰라보게 야윈 근황..딸과 이별 준비 "시간 없어"[특종세상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282335"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유퉁이 딸 미미와 이별을 준비하는 근황을 공개했다. MBN '특종세상' 측은 14일 방송을 앞두고 '배우 유퉁, 하나뿐인 가족인 딸과 이별을 준비하는 사연'이라는 제목의 선공개 영상을 공개했다. 유퉁은 8번의 결혼과 이혼으로 화제를 모았고, 지난 2022년 '특종세상'에 출연해 8번째 몽골인 부인과의 사이에서 얻은 딸 미미 양을 공개했다. 당시 그는 "이번에는 미미하고 아빠하고 한국에 같이 못 갈 것 같다. 우리 미미 오면 행복하고 즐겁게 아빠하고 같이 살게끔 아빠가 준비해놓고 빨리 (데리러) 오겠다"고 애틋함을 표현했다. 이어 미미 양은 한국으로 와 유퉁과 함께 살게 된 상황. 공개된 영상 속 유퉁은 딸에게 "무슨 잠자려고 여기 왔냐"고 버럭했고, 애틋했던 부녀 사이에는 변화가 생긴 듯 보인다. 특히 야윈 모습의 유퉁은 제작진과 인터뷰에서 "내가 시간이 없다. 하늘의 별이 돼서 미미 혼자 남았을 때 그때를 생각 안 할 수가 없다"고 말했고, 딸 미미 양은 "아빠가 빨리 죽을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허윤정, '강남 업소 사장' 전남편 폭로… "이혼 후 억대 빚 갚고 있다" (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795514"/>
        <updated>2024-11-14T11:06:22.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 허윤정이 수백억 날린 전 남편 빚을 갚고 있다고 밝혔다. 오는 16일 11시 방송될 MBN 예능 ‘속풀이쇼 동치미’ 선공개 영상에는 '당신, 한 번만 더 사고 치면 끝이야’라는 주제로 가수 허윤정이 전 남편과 관련된 비화를 털어놓았다. 이날 허윤정은 "바쁜 스케줄로 집, 무대, 방송국만 반복해서 남자 만날 시간이 없다. 남자를 만나 본 적이 없어서 결혼 적령기 때 제대로 된 남자를 볼 수 없다"고 고충을 토로했다. 남편을 만나게 된 계기에 대해서 허윤정은 "강남에서 제가 일을 너무 많이 했다. (전 남편이) 업소 중 한 곳의 사장님이었다. 키도 크고 잘 생겼다. 느낌이 나쁘지 않았다"며 "계속 대시를 해왔다. 이제 (결혼에) 갈 나이가 될 때여서 호기심이 갔다. 괜찮은 사람이라고 생각해서 만났는데 빠른 속도로 결혼하자고 해서 엉겹결에 결혼하게 됐다"고 말했다. 결혼 후 바로 임신하는 탓에 어쩔 수 없이 은퇴를 결정하면서 업소마다 공연 위약금을 물어줘야 했고, 전 남편이 돈이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박 ‘10년 만에 2NE1 투어 떠나요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920837"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 CL, 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 일정 참석 차 필리핀 마닐라로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 박봄 ‘예쁨이 블링블링’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920836"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 CL, 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 일정 참석 차 필리핀 마닐라로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 공민지 ‘여전히 귀여운 막내’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920835"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 CL, 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 일정 참석 차 필리핀 마닐라로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 CL ‘작정하고 온 우아美’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920834"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 CL, 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in MANILA 일정 참석 차 필리핀 마닐라로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 알고보니 20년 전 딸 실종사건 겪었다…남편과 결별 후 일에만 올인 ('신데렐라게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689078"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희, 지수원, 김혜옥이 3인 3색 모성애로 안방극장을 사로잡는다. 내달 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 영희는 혜성그룹 회장 신여진으로 분해 비즈니스 우먼의 냉철함과 카스리마 뿐만 아니라 악역의 진수를 보여줄 예정이다. 찔러도 피 한 방울 안 나올 것만 같은 냉혈한 여진에게도 아픈 사연이 있다고. 20년 전 딸이 실종되고, 이로 인해 남편과 결별한 여진은 딸에 대한 그리움에 사무친다. 딸의 실종 전과 후로 인생이 나뉜 그는 사업에만 올인하며 혜성그룹을 크게 성장시키지만, 그의 이기적이고 독단적인 행동은 또 다른 가족에게 상처를 남긴다. 지수원은 딸 세영(박리원 분)을 이용해 혜성그룹을 손에 쥐려 하는 '욕망의 화신' 최명지 역을 맡았다. 명지는 비뚤어진 모성애로 세영에게도 악영향을 미치며 탐욕의 끝을 보여준다. 여진의 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진, 매니저 없이 홀로 연습하러 다니는 사연(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521816"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진이 오랜만에 '전참시'를 통해 인간미 넘치는 일상을 공개한다. 오는 16일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 322회에서는 7년 만에 연극 무대로 돌아온 배우 안은진의 알찬 하루가 그려진다. 이날 방송에서 안은진은 매니저 없이 스스로 운전해 홀로 연극 연습실로 향한다. 그는 이동 중 발음 교정에 나서는가 하면 타 예능에서 인연을 맺은 배우 박준면과 전화 통화로 자매 케미를 발산한다. 더불어 '전참시' 최초 연극 조연출이 '조연출 시점'으로 출연, 오히려 안은진에게 도움을 받고 있다고 밝힌다. '사일런트 스카이'라는 작품으로 7년 만에 연극 무대에 서게된 안은진의 연습 현장도 공개된다. 연습실에 도착한 안은진은 스케줄을 꼼꼼히 체크하는 등 파워 J(계획형) 다운 모습을 보이며 만반의 준비에 나서는데. 연습이 시작되자 그는 180도 돌변하며 극 중 맡은 역할인 천문학자 역에 완벽 몰입해 감탄을 자아내게 한다. 연습임에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔’ 3기 정숙, 로또 1등 당첨→전재산 날린 쪽박 (끝부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163032"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 3기 정숙이 다시 한 번 연기에 도전한다. 오늘(14일) 밤 10시 티캐스트 드라마큐브 오리지널 콘텐츠 ‘끝내주는 부부’에서는 로또 1등에 당첨됐지만, 전 재산이 사라져 버린 신혼부부의 매콤한 이야기가 펼쳐진다. ‘나는 솔로’와 ‘나는 솔로-그 후 사랑은 계속된다’ 등을 통해 대중에게 큰 사랑을 받았던 정숙은 지난 ‘끝부부’ 출연에서 밝고 씩씩한 성격의 아내 역을 맡아 열연을 선보인 바 있다. 정숙은 이번 ‘끝부부’ 8화에서 결혼 3년 차를 맞은 알뜰살뜰 주부를 연기한다. 남편과 성실하게 결혼 생활을 이어가던 중 두 사람에게 로또 1등 당첨이라는 어마어마한 행운이 찾아온다. 평소 커피 한 잔 값도 아끼고, 바닥에 버려진 담배꽁초를 주우며 작은 덕을 쌓던 남편이 간절히 바라던 당첨이었기에 부부에게 로또 1등 당첨의 의미는 더욱 컸다. 그토록 원했던 로또 당첨이었지만, 갑자기 생겨버린 큰돈에 부부는 또다시 고민을 시작한다. 큰돈에 당첨되자 아내는 경제적인 상황이 어려운 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, '5살 연하' 닉쿤과 ♥핑크빛 터지려나…"인생 최초 에스코트 해준 남자" ('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689077"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신영이 닉쿤과의 남다른 인연을 공개한다. 오늘(14일) 방송되는 채널S '다시갈지도'에서는 '대륙별 초저가 여행지' 특집이 펼쳐진다. 김신영이 여행 크리에이터 상가와 '20만 원으로 끝내는 유럽 북마케도니아'를, 이석훈이 꽃언니와 '2만 원대 4성급 호텔 태국 핫야이'를, 최태성이 두이와 '무료로 즐기는 바다 온천 튀니지'를 주제로 패키지 여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로 2PM 닉쿤이 출격한다. 김신영이 닉쿤을 두고 "내 인생 최고의 매너남"이라고 불러 궁금증을 한껏 자극한다. 김신영은 "닉쿤이 레이디 퍼스트가 생활화돼 있다. 누나 여기 앉으세요. 조심하세요. 이게 자연스럽더라"라며 극찬해 모두를 놀라게 한다. 그러더니 "인생 최초로 찻길 에스코트해 준 남자가 바로 닉쿤"이라고 대뜸 고백해 이석훈, 최태성을 빵 터지게 한다. 그러나 닉쿤에게는 너무나 일상화된 기억. 김신영은 당시 기억을 떠올리지 못하는 닉쿤에게 김신영은 "매너가 장착된 남자는 본인도 기억 못 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선 “연하 남편과 4년 사내연애, 싸우다 술먹고 결혼”(슈퍼마�R)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920833"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 결혼 비화를 공개했다. 정지선 셰프는 11월 14일 슈퍼마�R 공식 계정을 통해 공개된 '은세의 미식관' 2회에 게스트로 출연했다. '은세의 미식관'은 배우 기은세가 진행하는 토크 요리 예능 프로그램이다. 정지선 셰프는 최애 가수 케이윌도 인정한 15년 팬이다. 정지선이 최근 케이윌과 함께 그가 진행하는 자체 콘텐츠 녹화를 했다고 밝히자 기은세는 "케이윌 만났을 때 어땠나"라고 물었다. 이에 정지선은 "아무래도 너무 멋있는 사람이라 좋더라"고 답했다. "TV에서 볼 때보다 멋있었나"라는 질문에 정지선은 "훨씬. 다들 왜 그러냐고 하지만 전 좋다"며 미소 지었다. 기은세는 "이렇게까지 좋다고 하면 남편 분 질투 안 하나"라고 질문했다. 정지선은 "(남편이) 신경 전혀 안 쓴다"고 답했다. 정지선은 중식당에서 함께 근무하는 남편과 사내연애 끝에 결혼했다. 남편 관련 물음에 정지선은 "연애는 5년 한 줄 알았는데 최근 인터뷰하면서 알았다. 4년 했다고 한다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM 마크 ‘시즈니들 설레게 하는 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920832"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔씨티 드림) 멤버 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성이 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 NCT DREAM WORLD TOUR in EUROPE 일정을 마치고 영국 런던에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM 마크 ‘딱 마주친 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920831"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔씨티 드림) 멤버 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성이 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 NCT DREAM WORLD TOUR in EUROPE 일정을 마치고 영국 런던에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM 마크 ‘귀여운 눈만 빼꼼’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920830"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔씨티 드림) 멤버 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성이 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 NCT DREAM WORLD TOUR in EUROPE 일정을 마치고 영국 런던에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM 마크 ‘스타일리시한 공항패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920829"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔씨티 드림) 멤버 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성이 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 NCT DREAM WORLD TOUR in EUROPE 일정을 마치고 영국 런던에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM 지성 ‘깔맞춤 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920828"/>
        <updated>2024-11-14T10:09:57.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔씨티 드림) 멤버 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성이 11월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 NCT DREAM WORLD TOUR in EUROPE 일정을 마치고 영국 런던에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>