<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-17T07:05:09.821Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-화장품이 윤활제라고? 韓 비하논란 ‘에밀리 파리에 가다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886946"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '에밀리, 파리에 가다'가 한국 비하 논란에 휩싸였다. 최근 넷플릭스 인기 시리즈 '에밀리, 파리에 가다' 시즌4가 공개된 가운데 한국 화장품이 등장하는 에피소드가 황당함을 유발하고 있다. 주인공 에밀리(릴리 콜린스 분)가 한국인 친구의 물광 화장품 홍보를 맡게 된 가운데 해당 화장품이 인기를 끌게 되는 이야기가 펼쳐진다. 그러나 해당 화장품이 성인용품인 윤활제로 소개되는 내용, 과한 물광 메이크업을 하고 "한국 뷰티 트렌드"라고 소개하는 모습이 등장하는 모습 등이 논란에 휩싸였다. 네티즌들은 "K뷰티를 비하하는 내용이다", "한국 화장품이 잘 나가니까 열폭하나" 등 반응을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 정근우, 손가락 골절…김성근, 고민끝에 파격 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507543"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈' 주전 2루수 정근우가 예상치 못한 악재를 만난다. 오는 19일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 95회에서는 '최강 몬스터즈'와 독립리그 대표팀의 한판 승부가 펼쳐진다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 '악마의 2루수' 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 "나갑니다. 무조건 나갑니다"라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 "쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?"이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 "우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다"라고 정근우를 만류한다. 정근우의 부상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살인 혐의' 변요한 母, 육교서 추락사…범인은 누구 ('백설공주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675608"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 조재윤의 갈등이 폭발한다. 첫 방송부터 극강의 몰입감을 선사하며 시청자들을 사로잡은 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 2회에서는 고정우(변요한 분)와 심동민(조재윤 분) 사이에 유혈 사태가 발생한다. 두 명의 친구를 살해한 혐의로 교도소에 수감됐던 고정우는 고향 마을에 돌아오자마자 심동민을 필두로 한 마을 사람들의 핍박에 시달리는 엄마(김미경 분)를 보고 말았다. 심동민은 11년 전 사건으로 인해 사랑하는 딸을 잃은 분노를 고정우의 엄마에게 풀고 있었고 이를 보다 못한 고정우가 개입하면서 무천 마을에는 아슬아슬한 긴장감이 서렸다. 특히 고정우의 엄마가 갑작스레 육교에서 추락하는 의문의 사고가 발생해 모두를 충격에 빠뜨렸다. 얼떨결에 벌어진 사고일지, 누군가가 그녀를 육교에서 떠민 것일지 알 수 없는 상황 속 과연 고정우가 엄마의 소식을 접하고 어떤 반응을 보일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정근우, 손가락 골정 당했다 "그래도 나간다" 의지 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258924"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈'의 '주전 2루수' 정근우가 예상치 못한 악재를 만난다. 오는 19일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 95회에서는 '최강 몬스터즈'와 독립리그 대표팀의 한판 승부가 펼쳐진다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 '악마의 2루수' 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와의 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 "나갑니다. 무조건 나갑니다"라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 "쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?"이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 "우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다"라고 정근우를 만류한다. 고뇌 끝에 김성근 감독은 몬스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손숙 외손녀’ 하예린, ‘브리저튼4’ 여주인공 발탁 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886945"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국계 배우 하예린이 '브리저튼' 시즌4 여주인공으로 캐스팅됐다. 버라이어티는 8월 16일(현지시간) 넷플릭스 시리즈 '브리저튼' 시즌4 여주인공 소피 베켓 역으로 배우 하예린이 발탁됐다고 보도했다. 소식통에 따르면 하예린은 브리저튼 가문의 차남 베네딕트 브리저튼(루크 톰슨 분)과 멜로를 선보일 예정이다. 앞선 시즌에서 베네딕트는 자유분방한 모습을 보였던 인물로 소피 베켓과 어떤 러브 스토리를 보여줄지 궁금증을 자아낸다. 시즌4는 줄리아 퀸이 집필한 원작 소설 '브리저튼' 중 '신사로부터의 제안' 편을 바탕으로 한다. 한편 한국계 호주인 하예린은 시드니 출생으로 15세 때 한국으로 유학, 계원예술고등학교에서 연기 공부를 시작했다. 이후 다시 호주로 돌아가 시드니 국립 극예술원(NIDA)에서 학사과정을 마쳤고 배우로 활동했다. 한국계 교포로 파라마운트+ 시리즈 '헤일로'를 통해 얼굴을 알렸으며 특히 배우 손숙의 외손녀로 유명하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['축덕' 임영웅, '뭉찬3' 출격…'리턴즈 FC'→축구 리그까지 창설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734900"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히어로' 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일 오후 7시 10분 방송하는 JTBC 예능 프로그램 '뭉쳐야 찬다3'에서 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 '리턴즈 FC' 선수들과 화려하게 돌아온다. '리턴즈 FC 구단주' 임영웅은 그간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 높아진다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 'FC서울' 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 4만 5000여 명의 구름 관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 "당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다"고 비하인드를 밝힌다. 이에 '66만 축구 유튜버' 김진짜는 "축구 팬들에게 가장 평판 좋은 분"이라며 임영웅의 남다른 축구 사랑을 극찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 '리턴즈 FC'를 창단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 유나, 장나라·지승현 중 누구 택할까…몰입 높인 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813208"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 유나가 부모님의 이혼을 앞두고 양육권자 선택의 기로에 놓였다. 지난 16일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오앤뉴·스튜디오S) 6회에서 김재희(유나 분)가 부모님의 이혼 소식에 혼란스러워하는 모습이 그려졌다. 이날 김재희는 아빠 김지상(지승현 분)의 외도 상대인 최사라(한재이 분)와 만났고, 이를 엄마 차은경(장나라 분)이 목격하며 모녀 사이의 갈등이 더욱 깊어졌다. 김재희는 “아빠 바람피운 거. 그거 사라 이모지? 난 누구랑 살게 되는 거야?”라는 솔직한 질문들로 차은경을 당황케 했다. 그런가 하면, 김재희는 학회에 다녀왔다는 김지상의 거짓말을 이미 눈치채고 있었다. 김재희는 자신의 환심을 사기 위해 정성스럽게 꾸민 집을 보여주는 김지상에게 “여기서 같이 살자고? 우리 둘이? 엄마랑 화해할 생각은 없는 거지?”라고 물으며 복잡한 심경을 드러냈다. 이후 차은경의 이혼 소송을 맡은 한유리(남지현 분)를 불러낸 김재희는 “제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나는 누구랑 살게 되는 거야?” ‘굿파트너’ 유나, 이혼 부모 선택의 갈림길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982627"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토극 ‘굿파트너’에 출연하는 배우 유나 극 중 부모님의 이혼을 앞두고 양육권자 선택의 기로에 놓였다. 지난 16일 방송된 ‘굿파트너’ 6회에서는 김재희(유나)가 부모님의 이혼 소식에 혼란스러워하는 모습이 그려졌다. 이날 김재희는 아빠 김지상(지승현)의 외도 상대인 최사라(한채이)와 만났고, 이를 엄마 차은경(장나라)이 목격하며 모녀 갈등이 더 깊어졌다. 김재희는 “아빠 바람피운 거. 그거 사라 이모지? 난 누구랑 살게 되는 거야?”라는 솔직한 질문으로 차은경을 당황하게 했다. 그런가 하면, 김재희는 학회에 다녀왔다는 김지상의 거짓말을 이미 눈치채고 있었다. 김재희는 자신의 환심을 사기 위해 정성스럽게 꾸민 집을 보여주는 김지상에게 “여기서 같이 살자고? 우리 둘이? 엄마랑 화해할 생각은 없는 거지?”라며 복잡한 심경을 드러냈다. 이후 차은경의 이혼소송을 맡은 한유리(남지현)를 불러낸 김재희는 “제가 누군가를 선택하면 나머지 한 명은 상처받겠죠? 누가 잘못했든 둘 다 내 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 바디 프로필 이후에도 홈트… 여름방학 즐겨 (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373530"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 박나래가 여름방학을 보냈다. 지난 16일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 2024 파리올림픽 중계로 인한 예능 결방으로, 모처럼 생긴 휴일에 생활 계획표까지 짜며 자신만의 여름방학을 보낸 박나래의 모습이 공개됐다. 박나래는 팜유 바디 프로필 촬영 이후에도 꾸준히 홈짐에서 운동으로 땀을 흘리는 프리티 박광배의 일상을 이어가는가 하면, 와인 소믈리에 레벨3 자격증 시험 공부에 이어 이탈리아어 공부까지, 멈추지 않고 자기 계발을 위해 노력하는 모습을 전해 감탄을 자아냈다. 과거 ‘풀업 1회’가 목표일 정도로 운동과 담을 쌓고 살았던 박나래는 이 날 풀업 n회 차에 성공해 보는 이들을 놀라움을 자아냈다. 한다면 끝내 해내고야 하는 박나래의 끈기와 집념을 확인할 수 있는 좋은 예였다. 박나래는 또 “토스카나 와이너리에서 일하고 싶은 로망이 있다”며 크리스티나로부터 이탈리아어 수업을 받았다. 이탈리아 남자와 만나는 상황극을 펼치는 맞춤형 수업에 과몰입하는 박나래의 하이텐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안정환♥’ 이혜원, 우월 DNA 고스란히→명문대 딸 안리원과 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886944"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 아내이자 미스코리아 출신 방송인 이혜원이 딸과 함께 웃었다. 16일 이혜원은 자신의 소셜 계정을 통해 "가보자! 리원 추천곡 ㅋㅋ", "처음 들어보는 노래"라는 글과 함께 근황을 담은 인증 사진을 한 장 공개했다. 사진 이혜원은 딸 안리원과 기내에서 얼굴을 맞대고 사진을 찍는 모습. 아빠 엄마의 우월한 비주얼을 고스란히 닮은 안리원의 근황이 눈길을 잡는다. 안리원은 미국 명문사립대학교인 뉴욕대학교에 재학 중이며 차남 안리환은 지난해 최연소 트럼펫 연주자로 카네기홀 무대에 서 화제를 모은 바 있다. 한편 이혜원은 안정환과 지난 2001년 결혼해 슬하에 딸 리원, 아들 리환을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음악일주' 팝업 포토존 '뮤직 인' 공개…"미국에 온 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734893"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')가 팝업 포토존 '음악일주 뮤직 인(MUSIC INN)'을 오픈했다. '음악일주 뮤직 인' 팝업 포토존이 지난 16일부터 오는 9월 13일 정오까지 서울 마포구 상암동 MBC 사옥에서 공개되고 있다. '음악일주 뮤직 인'은 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 세계일주'(이하 '태계일주') 스핀오프 프로그램인 '음악일주'의 방문지 미국 뉴욕 거리를 재현한 팝업 포토존이다. 이번 '음악일주 뮤직 인'을 찾은 기안84와 유태오,이승훈은 즉석 사진 촬영부터 소품으로 비치된 악기들을 활용해 포즈를 취하는 등 포토존을 만끽하며 '음악일주'의 성공을 기원했다. 뉴욕 거리의 분위기를 물씬 풍기는 '음악일주 뮤직 인'을 관람한 기안84와 유태오, 이승훈은 포토존 벽면에 독특한 방문 인증 사인을 남겼다. 이들은 "진짜 미국에서 '음악일주' 포스터 사진을 촬영했던 그 장소같다, 너무 잘 만들었다"라며 만족감을 드러냈다. 이와 함께 관람객 또한 "'음악일주'와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 시청률 '0%'에 방송사 100억 적자 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313789"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광고 매출로 수익 내기 어려워 2024 파리올림픽이 끝나자 처참한 시청률로 방송사들의 적자 사태가 예고됐다. 이기훈 하나증권 연구원은 SBS에 대해 "올림픽 영향으로 최소 100억원 이상의 손실이 예상된다"고 분석했다. 이에 따라 SBS의 올해 3분기 영업손실을 43억원으로 전망했다. 아울러 SBS의 목표주가를 기존 2만6000원에서 2만4000원으로 하향했다. 저조한 시청률로 거액을 들여 중계권을 따낸 방송사들이 역풍을 맞고 있는 것이다. 일각에선 방송 3사의 공동 생중계는 이번이 마지막이 될 것이란 말도 나온다. 올림픽 중계권료는 한화로 1조원이 훨씬 넘는 것으로 알려졌다. 그러나 처참한 올림픽 시청률로 방송사들은 광고 매출로 수익을 내기 어렵게 됐다. 특히 개막식의 경우 지상파 3사가 0~1%대의 저조한 시청률을 기록했다. 대표팀 선수들의 활약에 시청률이 반등하기도 했지만 대부분 경기 시청률이 한 자릿수에 머물렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 VS 박성웅, 불꽃 배드민턴 매치..동갑내기 기싸움 [런닝맨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258921"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석과 배우 박성웅이 기싸움을 벌인다. 오는 18일 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 동갑내기 유재석과 박성웅의 불꽃 배드민턴 매치가 공개된다. 최근 진행된 녹화는 '필사의 촌캉스' 레이스로 꾸며져 멤버들은 박성웅, 윤경호와 함께 시골마을로 바캉스를 떠나 배드민턴 한판 승부를 펼쳤다. 평범한 배드민턴과 달리 프라이팬, 얼음 채, 꽹과리 등 기상천외한 이색 채들이 등장해 눈길을 끌었다. 오프닝부터 과거 같은 야구동호회 출신임을 밝히며 동갑내기 케미를 보여준 유재석과 박성웅은 배드민턴 대결에서 다른 팀에 위치해 '新 라이벌'로 거듭났다. 올림픽을 방불케 하는 무한 랠리와 함께 박진감 넘치는 경기를 뽐내는가하면, '런닝맨' 표 경기답게 온갖 변칙의 난무했다는 후문이다. 결국 두 사람은 서로를 향해 "매너 있게 해!", "조심하세요! 고의는 아닙니다"라며 기싸움을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신부 하니·현아, 양재웅·용준형 리스크有…★결혼 릴레이 속 웃지 못할 사정[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886943"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무더운 여름이 지나간 가을이 기대된다. 부부로서 삶의 새 시작을 알리는 소식에 연예계가 훈훈하게 달아오르고 있기 때문. 다만 축포를 먼저 터뜨렸던 새신부 하니와 새신랑 양재웅의 결혼 소식은 오랜 침묵 속에 불투명한 미래로 남고 있다. 현아 또한 연인 용준형과의 결혼 발표 후 싸늘한 대중의 반응을 마주하고 있다. 먼저 하니와 양재웅은 지난 2022년 6월부터 공개연애를 시작했다. 두 사람은 오는 9월 결혼 예정이다. 하지만 최근 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅 병원에서 환자 사망 사고가 발생하면서 두 사람의 결혼에도 노란불이 켜진 상태다. 지난 5월 양재웅이 원장으로 있는 한 정신병원에서 30대 여성 A씨가 사망한 소식이 뒤늦게 전해졌다. A씨는 마약류 성분이 포함된 다이어트약 중독 치료를 위해 해당 병원에 입원했다가 17일 만에 사망했다. 사인은 가성 장폐색인 것으로 알려졌다. 유족은 병원 측이 A씨에게 적절한 응급처치를 하지 않고 방치했다며 유기치사죄로 형사고소하고 국가인권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남지현 가족 무너뜨린 내연녀 재등장…장나라와 관계변화에 전환점(굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507535"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현에게 예기치 못한 손님이 찾아온다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 17일 차은경(장나라), 한유리(남지현), 그리고 한유리 아버지의 내연녀 김희라(이진희)의 아슬아슬한 삼자대면을 공개한다. 차은경과 은밀한 만남을 가지는 한유리 엄마 김경숙(서정연)의 모습 역시 궁금증을 증폭시킨다. 지난 방송에서는 딸 김재희(유나)의 양육권을 두고 김지상(지승현)과 이혼 소송에 돌입한 차은경의 모습이 그려졌다. 여기에 또 다른 양육권 분쟁을 시작한 의뢰인의 사건을 통해 부모의 자격에 대해 돌아보는 한유리의 모습은 뭉클함을 더했다. 그런 가운데 17일 공개된 사진 속, 과거 한유리 아버지 내연녀 김희라의 '대정' 방문이 이목을 집중시킨다. 김희라는 한유리 모녀에게 씻지 못할 상처를 남긴 장본인. 앞서 공개된 예고편에서 김희라가 차은경에게 "의뢰인이었던 사람"이라며 "제안 하나 할게요. 한유리 당장 잘라버려요"라는 의미심장한 말을 건네 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['암 투병' 장근석 "건강한 여성이면 된다"…이유 있는 이상형 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734877"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상선암 투병 소식을 전한 가운데 몇 달 전 결혼을 희망하며 밝혔던 이상형 조건이 다시 주목받았다. 16일 장근석은 자신의 유튜브 채널에 공개한 영상에서 "1년 전 갑상선암 진단을 받았다"고 고백했다. 그는 "사람들이 알면 놀라려나"라며 "많은 분이 놀라실까 봐 이야기를 못 했다, 다행히 수술은 잘 마쳤고 2주 후인 오늘 확인한 결과 경과도 좋았다, 이렇게 이야기할 수 있어서 다행"이라고 건강을 회복했음을 알렸다. 그러면서 "(수술 후) 무서우니까 8일 넘게 몸도 못 쓰고 아무것도 못 했다"고 덧붙였다. 1987년생으로 만 36세인 장근석은 앞서 지난 3월 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'에서 "요즘 혼기가 꽉 찬 것 같다"며 지금까지 싱글로서의 삶을 한계치만큼 다 해본 것 같아 더 늦기 전에 가정을 꾸리고 싶다"고 밝혔다. 이홍기는 "(장근석이) 서른 초반까지는 결혼 절대 안 한다고 했었다"며 놀랐고, 김희철은 장근석의 이상형을 물었다. 이에 장근석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 양궁 대표팀에 극한 상황 준비…선수들도 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507534"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 대표팀이 '놀면 뭐하니?'가 준비한 이색 훈련에 임한다. 17일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'에는 전 세계에 '주몽의 후예'를 알리고 온 2024 파리올림픽 양궁 국가대표 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현 선수가 출연한다. 방송을 앞두고 공개된 예고사진에는 극한의 상황 속에서 활을 쏘는 양궁 대표팀 6인의 모습이 담겨 있다. "인간적으로 저걸 어떻게 맞히냐"라는 반응이 쏟아진 가운데, 선수들은 앞에서 어떤 일이 벌어지든 고도의 집중력을 발휘하고 있다. 과연 어떤 색다른 상황에 놓여있는 것일까. 경기력과 집중력을 향상시키기 위한 양궁 대표팀의 다양한 훈련은 유명하다. 관중이 많은 야구장·축구장에서 소음에 대처하는 훈련을 하는가 하면, 시시각각 변하는 바람에 적응하는 훈련, 심지어 슈팅 로봇과도 대결을 펼친다. 양궁 대표팀은 그간 접해보지 않았던 이색 훈련에 웅성거리는 것도 잠시, "세계 최강 한국 양궁을 보여드리겠다"라며 파이팅을 외친다. 여기에 '놀면 뭐하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘팔색조 매력’ 전소미, 한계를 모르는 장르 소화력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836185"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소미가 팔색조 같은 매력으로 시청자들을 사로잡았다. 지난 16일 KBS 2TV에서 방송된 ‘더시즌즈: 지코의 아티스트’에 전소미가 출연해 무대를 꾸몄다. 이날 방송에서 전소미는 첫 곡으로 지난 2023년 테크토닉 열풍을 일으켰던 자신의 히트곡 ‘Fast Forward’(패스트포워드)를 열창해 관객들의 호응을 유발했다. 이어 호스트 지코와 방청객들에게 인사를 전한 전소미는 ‘Kill Bill’(Acoustic ver.) 커버를 선보였고, 달콤한 음색으로 금요일 밤을 촉촉하게 물들였다. 힙하고 쿨한 퍼포먼스부터 감미로운 음악까지 모두 소화한 전소미는 ‘노는 게 제일 좋아’(Rock VER.) 무대를 지코와 함께 선보였다. 귀여운 멜로디에 반전을 더한 편곡과 두 사람의 강렬한 샤우팅은 한순간에 분위기를 반전시켰고, 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 한편, ‘깜짝 컴백’의 비하인드 스토리까지 소개한 전소미는 지난 2일(금) 발매된 스페셜 싱글 ‘Ice Cream’(아이스크림) 퍼포먼스를 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박 “이준, 최고의 신랑감” 열애설 재점화? (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982623"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’ 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별 요리를 준비한다. “호텔에서 먹는 느낌”이라고 극찬받을 정도로 한상차림을 내놓아 모두를 놀라게 했다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최준석, 고연봉 받더니 변해” 어효인, 폭풍 눈물  (이혼할 결심)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982622"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 ‘가상 이혼’을 결심하게 된 속사정이 공개된다. 18일 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다 보니 제정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를 당했다”고 인정한다. 잠시 후, 두 사람은 겉으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 가슴골이 어디까지 파인거예요? 도발적 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886942"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 고혹적인 미모를 자랑했다. 한소희는 8월 16일 자신의 소셜미디어에 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 화보는 명품 브랜드 디올과 함께 한 화보인 것으로 보인다. 이번 화보에서 한소희는 파격적인 패션과 독특한 메이크업으로 자신만의 매력을 뽐내고 있다. 특히 가슴 골이 깊이 파인 블랙 드레스로 도발적인 섹시미를 자랑했다. 한소희는 의상, 소품, 메이크업과 어울리는 포즈와 표정으로 분위기를 살렸다. 한편 한소희는 넷플릭스 시리즈 '경성 크리처' 시즌2 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 축구계에서도 인정 받아 "축구팬들에 가장 평판 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813200"/>
        <updated>2024-08-17T07:04:26.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구에 진심인 ‘국민 히어로’ 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아오는 모습이 그려진다. ‘리턴즈 FC 구단주’ 임영웅은 그간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 고조된다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 ‘FC서울’ 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 4만 5000여 명의 구름관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 “당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다”고 비하인드를 밝힌다. ‘66만 축구 유튜버’ 김진짜는 “축구팬들에게 가장 평판 좋은 분”이라며 임영웅의 남다른 축구 사랑을 극찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 ‘리턴즈 FC’를 창단했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수X레드벨벳 슬기, 예쁜 애들끼리 놀러 다니네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886941"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수와 레드벨벳 슬기의 우정 여행이 포착됐다. 지수는 8월 16일 자신의 소셜미디어에 "슬기랑 데이트"라는 글과 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 함께 즐거운 시간을 보내고 있는 지수와 슬기의 모습이 담겨있다. 두 사람은 맛있는 음식을 먹고 귀여운 포즈와 표정으로 셀카를 찍는 등 행복한 시간을 보내고 있다. 지수와 슬기의 청초하면서도 깜찍한 미모도 눈길을 끈다. 한편 지수는 2025년 공개 예정인 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 출연을 확정했다. 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡은 지수는 박정민과 호흡을 맞춘다. 슬기가 소속된 레드벨벳은 오는 17~18일 태국 방콕 임팩트 아레나(IMPACT ARENA)에서 팬콘 투어를 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인이 힘들어야 즐거워” 지창욱의 ‘고생학개론’ 통했다 (‘가브리엘’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373525"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 첫 등장에서 지창욱이 남다른 매력으로 존재감을 각인시켰다. 지난 16일 방송된 JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’) 7회에서는 멕시코 과달라하라에서 타인의 삶을 시작한 지창욱이 등장했다. 지창욱은 테킬라의 원료가 되는 아가베를 수확하는 ‘히마도르’ 삐뻬의 삶을 시작했다. 지창욱은 비행기 결항으로 돌고 돌아 35시간 만에 멕시코에 도착한 후 바로 납치까지 당했다. 낯선 상황에도 지창욱은 “모래바람조차 너무 좋았다”며 사진을 찍고 즐기기도 했지만 곧 아가베 밭에 도착하자 상황은 180도 달라졌다. 10kg이 넘는 장비 ‘꼬아’를 들고 아가베를 수확하는 것은 평소 체력 좋은 지창욱도 땀범벅이 되고 얼굴이 벌겋게 익고, 숨이 찰 수밖에 없었다. 지창욱은 연신 “이거 잘못됐다”고 이야기하며 후회했다. 지창욱은 “연예인이 힘들어야 시청자들이 즐겁다”는 본인의 발언이 불러온 삐뻬의 삶에 “동료들은 아가베 밭에서 신이다. 저는 도시의 감성에 젖은 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손숙 외손녀' 하예린, 넷플릭스 '브리저튼4' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813198"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손숙의 외손녀로 잘 알려진 하예린이 넷플릭스 ‘브리저튼’의 새 시즌에 출연한다. 16일(현지시각) 버라이어티 등 미국 현지 매체들은 하예린이 ‘브리저튼’ 시즌4 소피 베켓 역으로 캐스팅 됐다고 보도했다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 소설 ‘브리저튼’을 원작으로 한 넷플릭스 오리지널 시리즈다. 19세기 초 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기를 담는다. 2020년 시즌1을 시작으로 2022년 시즌2, 2024년 시즌3이 공개됐다. 시즌4에서는 브리저튼 가문의 차남 베네딕트 브리저튼의 이야기를 다룰 예정. 하예린은 베네딕트의 연인이 되는 소피 베켓으로 출연한다. ‘브리저튼 시즌4’는 8부작으로 2026년 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에릭♥나혜미, 아들 돌잔치에 행복한 부부 “사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886940"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 에릭, 나혜미 부부의 아들이 돌을 맞았다. 나혜미는 8얼 16일 자신의 소셜미디어에 "7년 전 결혼식 때나 지금이나 여전히 따뜻하고 소녀같으신 대표님들. 맛있는 밥도 사주시고 감사해요. 소중한 인연"이라는 글과 사진을 게했다. 공개된 사진은 에릭, 나혜미 부부 아들의 돌잔치 현장을 담은 것. 한복을 곱게 차려입은 에릭과 나혜미는 아들을 품에 안은 채 첫돌 케이크 촛불을 끄고 있다. 또다른 사진 속에는 아들을 안고 카메라를 향해 환한 미소를 짓고 있는 나혜미의 모습이 담겨있다. 에릭은 이 글에 "사랑해"라는 댓글을 남겨 아내와 아들에 대한 애정을 표현했다. 한편 에릭과 나혜미는 12살의 나이를 극복하고 2017년 결혼, 지난해 3월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 성숙한 고혹美 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836183"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 고풍스러운 아우라가 빛나는 솔로 데뷔 앨범 ‘abouTZU’(어바웃 쯔) 두 번째 콘셉트 포토를 오픈했다. 쯔위는 9월 6일 미니 1집 ‘abouTZU’와 타이틀곡 ‘Run Away’(런 어웨이)로 솔로 데뷔한다. JYP엔터테인먼트는 지난 8일 공식 SNS 채널에 콘셉트를 미리 보는 첫 번째 티저 이미지를 선보인 데 이어 17일 0시 새 콘셉트 포토 4장을 추가 공개했다. 티저 속 쯔위는 바람결에 흩날리는 붉은색 원피스와 강렬한 레드립 메이크업으로 시선을 붙잡았다. 어딘가 공허하고 쓸쓸한 모습이 까만 밤을 장식했다. 쯔위에게서 처음 보는 표정과 감정선에 전 세계 K팝 팬들은 뜨거운 반응을 보냈다. 쯔위의 새로운 매력을 만날 수 있는 신곡 ‘Run Away’는 JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서 박진영이 작사를 맡았다. 여기에 라우브(Lauv), 원리퍼블릭(OneRepublic), 맥스(Max) 등 글로벌 뮤지션과 작업한 조니 심슨(Johnny Simpson)을 비롯한 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘참전용사 子’ 구성환, 광복절 맞아 국자유공자촌에 기부 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886939"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 광복절을 맞아 특별한 선행을 했다. 빅보스엔터테인먼트는 8월 17일 "구성환이 지난 16일 올해로 79주년을 맞이한 광복절을 기념하여 국가유공자 용사촌 십자성마을회에 방문해 그 의미를 되새기고 기부를 진행했다. 남다른 의미가 있는 일이기에 선뜻 동참했다"라고 밝혔다. 십자성 마을은 베트남 참전용사들과 그들의 가족을 위해 1974년 강동구 천호동에 조성된 국가유공자촌이다. 최근 방영된 MBC ‘나 혼자 산다’에서 구성환의 아버지가 베트남 참전 용사임이 알려져 화제를 모았다. 구성환은 이날 진행된 전달식에 앞서 십자성마을회관에 먼저 방문하여 참전용사 어르신들과 만나 이야기를 나누고 의미를 되새겼다. 이후 국가유공자 지원금 일천만 원 그리고 삼계탕 100마리를 기부하며 감사의 마음을 전달했다. 십자성 마을에 남다른 애정과 의미를 갖고 있는 구성환은 “항상 감사한 마음을 갖고 있었는데 이렇게 뜻깊은 자리가 마련되어 너무 기쁘다”며 “무더운 여름 조금이라도 도움 되었으면 좋겠고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HI★초점] 악역 하면 광고가 끊긴다고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818190"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조진웅은 유재명에게 "형, 앞으로 광고는 다 찍었다고 봐"라는 이야기를 했다. 유재명이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'에서 희대의 흉악범 김국호를 연기했기 때문이다. 실제로 극악무도한 악역을 소화하면 광고 모델이 될 기회를 잃게 될까. 일부 배우들은 악당을 연기했으나 오히려 광고계의 뜨거운 러브콜을 받았다. 임지연·김소연, 악역 연기 후 승승장구 악역을 소화해 주목받게 된 대표적인 배우는 임지연이다. 임지연은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 글로리'에서 학교폭력 가해자 박연진을 연기했다. 학교폭력은 대중이 특히 민감하게 받아들이는 이슈다. 가해 의혹으로 많은 스타들의 연예계 활동에 빨간불이 켜지기도 했다. 그러나 가해자 캐릭터를 연기한 임지연은 대중에게 호감 스타로 받아들여지는 중이다. 그는 '더 글로리' 공개 후 바이오 스킨 솔루션 브랜드, 카페 브랜드 등의 모델로 발탁되며 꽃길을 걷고 있다. 배우 김소연은 악녀 캐릭터로 'SBS 연기대상'의 대상 트로피까지 차지했다. 그가 SB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시신으로 발견된 父…실신한 아들이 범인이었다 '충격 범죄' ('용감한형사들3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305977"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아버지를 비정하게 살해하고 실신 연기까지 한 아들의 천륜을 어긴 범죄가 분노를 자아냈다. 16일 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’에서는 씁쓸하고 비통한 감정을 안기는 살인사건의 진실을 공개했다. 사건은 넓은 논밭의 농수로에서 머리가 함몰된 중년 남성의 시신이 발견되면서 시작됐다. 부검 결과 최소 15회 공격이 있었다. 피해자의 아들은 이 소식에 실신했다. 아버지는 아들이 사는 지역을 방문한 이후로 연락이 안 돼서 아들이 실종 신고를 한 상황이었다. 당시 피해자 부부는 오래 운영하던 떡방앗간을 정리하고 아들에게 차려줬다. 아내는 아들 내외와 거주하고 있었다. 형사들의 노력에도 사건에 대한 단서가 나오지 않았다. 이에 형사들은 의심하지 않았던 곳을 떠올렸다. 바로 아들이 사는 곳이었다. 유가족이라 조심스러웠지만 피해자가 들렀던 곳이기에 수사에 돌입했다. 피해자 아내가 쓰던 방의 벽지가 너무 깨끗해 루미놀 검사를 했고 강렬한 시약 반응이 나왔다. 이때 형사들을 쫓아다니던 아내가 “남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 팬심 저격 완벽 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836180"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 강렬한 존재감을 발산했다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 16일 오후 6시 공식 채널을 통해 싱글 2집 ‘NOWHERE’(노웨어) 두 번째 개인 및 단체 콘셉트 포토를 오픈했다. 다채로운 색상이 섞인 그래픽 아트워크 배경 앞에 선 나우어데이즈는 복합적인 감정이 담긴 표정으로 정면을 응시했다. 또한 나우어데이즈 멤버들은 끊임없이 변화하는 배경과 함께 각자 강렬한 눈빛, 자유분방한 포즈로 생동감 넘치는 이미지를 연출하며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. ‘NOWHERE’ 두 번째 콘셉트 포토는 사랑이라는 감정에 소용돌이 속 혼란함을 느끼는 과정을 표현했다. 특히 비비드한 색감의 다이내믹한 배경으로 혼란스럽고 휘몰아치는 마음을 표현해 이를 어떻게 신보 속에 녹여냈을지 기대감을 높였다. 한편, 나우어데이즈는 오는 27일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 두 번째 싱글 ‘NOWHERE’를 발매하고, 같은 날 오후 8시 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 정근우, 손가락 골절…“그래도 나간다” 출전 의지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685999"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정근우가 예상치 못한 악재를 만난다. 오는 19일 월요일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 95회에서는 ‘최강 몬스터즈’와 독립리그 대표팀의 한판 승부가 펼쳐진다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 ‘악마의 2루수’ 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와의 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 “나갑니다. 무조건 나갑니다”라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 “쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?”이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 “우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다”라고 정근우를 만류한다는데. 정근우의 부상 소식에 라인업을 구상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최고의 신랑감" 이준, 열애설 났던 산다라박 만났다…썸 기류?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734850"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 그는 과거 열애설 상대였던 산다라박과 다시 묘한 기류를 형성해 관심을 모은다. 17일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운/작가 여현전/이하 '전참시') 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 방송에서 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름으로 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 '참견인'들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뜨밤” 황보라X하정우, 남다른 제수·시숙 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886938"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하정우, 황보라의 다정한 투샷이 공개됐다. 황보라는 8월 17일 자신의 소셜미디어에 "요래 찍는게 유행이라나. 뜨거븐 밤. 뜨밤"이라는 글과 사진을 게재했다. 황보라가 공개된 사진은 하정우와 함께 찍은 셀카다. 장난기 가득한 표정을 짓고 있는 두 사람의 화기애애한 가정 분위기를 엿볼 수 있게 한다. 황보라와 하정우는 소셜미디어를 통해 장난 주고받으며 끈끈한 가족애를 보여준 바 있다. 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우의 동생인 김영훈과 결혼했으며 지난 5월 첫 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망치로 아버지 머리 가격한 아들…어머니는 증거 인멸('용감한 형사들3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675605"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들3'에서 씁쓸하고 비통한 감정을 안기는 살인사건의 진실을 공개했다. 지난 16일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들3' 49회에는 인천 부평경찰서 지능범죄수사팀장 조순석 경감과 충주경찰서 형사4팀 조의순 경감이 출연해 수사 노트를 펼쳤다. 첫 번째 사건은 넓은 논밭의 농수로에서 머리가 함몰된 중년 남성의 시신이 발견되면서 시작됐다. 부검 결과 최소 15회 공격이 있었다. 피해자의 아들은 이 소식에 실신했다. 아버지는 아들이 사는 지역을 방문한 이후로 연락이 안 돼서 아들이 실종 신고를 한 상황이었다. 당시 피해자 부부는 오래 운영하던 떡방앗간을 정리하고 아들에게 차려줬다. 아내는 아들 내외와 거주하고 있었다. 형사들의 노력에도 사건에 대한 단서가 나오지 않았다. 이에 형사들은 의심하지 않았던 곳을 떠올렸다. 바로 아들이 사는 곳이었다. 유가족이라 조심스러웠지만 피해자가 들렀던 곳이기에 수사에 돌입했다. 피해자 아내가 쓰던 방의 벽지가 너무 깨끗해 루미놀 검사를 했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 미스터 김vs미스터 킴, 14기 영숙 위한 ‘댄스 대격돌’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813189"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’에서 14기 영숙을 향한 야밤의 ‘댄스 대전’이 펼쳐진다. SBS Plus ENA ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 22일 방송을 앞두고 ‘사계 데이트권’ 획득을 위해 불타오르는 ‘솔로민박’의 밤을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 제작진은 한밤중에 “‘사계 데이트권’ 미션을 시작하겠다”고 ‘솔로민박’ 모두에게 공지한다. 이에 14기 영숙과 데이트를 할 수 있는 절호의 기회를 눈앞에 둔 미스터 김은 “‘1:1 데이트’, 무조건 따고 싶었다”며 의지를 활활 불태운다. 그러나 열정과 반비례하는 미스터 김의 기운 없는 춤사위에 14기 영숙은 “좀 해봐요! 데이트권에 대한 의지가 없는 거 아니야?”라고 ‘촌철살인 지적’을 한다. 미스터 김은 “의지는 많은데”라고 항변하지만, 뜻대로 되지 않는 자신의 몸에 난감해한다. 미스터 김의 고군분투에 ‘로맨스 라이벌’ 미스터 킴도 합세한다. 직후 두 사람은 갑자기 ‘야밤의 막춤 대결’에 돌입한다. ‘나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CL-양현석, 2NE1 완전체 기대감 높이는 다정 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886937"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 CL(씨엘)이 양현석 YG엔터테인먼트 프로듀서와 만났다. CL은 8월 17일 자신의 소셜미디어에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 YG엔터테인먼트 후배인 트레저 콘서트에 참석한 CL의 모습을 담고 있다. 무대 위와 아래에서 카리스마 넘치는 모습 CL의 모습이 2NE1의 귀환을 더욱 기대하게 한다. 특히 양현석 총괄과의 다정한 투샷이 눈길을 끈다. 화려한 스타일을 한 CL과 환한 미소를 짓고 있는 양현석 총괄의 투샷이다. CL은 15일 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(케이스포 돔, 올림픽 체조경기장)에서 진행된 트레저 콘서트 '2024 TREASURE RELAY TOUR [REBOOT] FINAL IN SEOUL' 무대에 깜짝 게스트로 등장해 화제를 모았다. CL을 비롯한 2NE1 멤버들은 최근 양현석 총괄과 YG엔터테인먼트 사옥에서 만남을 가졌고 협업을 전격 결정했다. 이에 2NE1은 오는 10월 4일·5일·6일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['FA 35억원' 최준석, 고액 연봉 받더니 돌변…"남편, 못되게 변해" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675604"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석-어효인 부부가 ‘가상 이혼’을 결심하게 된 속사정과 부부의 남모를 갈등을 솔직하게 고백한다. 18일(일) 밤 10시 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다보니 제 정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를 당했다”고 인정한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우, '파묘' 무속인 만났다 "26억 사기 피해? 10년 뒤 또 고비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734844"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 이민우가 '파묘' 무속인을 만나 충격적인 점괘를 듣는다. 17일 오후 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 장가와의 전쟁을 치르는 이민우의 두 번째 이야기가 공개된다. 이날 '살림남' 오프닝에서는 박서진이 데뷔곡 '내 꿈을 향해서' 무대를 방송 최초로 공개한다. 박서진은 개막 무대를 통해 데뷔 때의 기억을 떠올리고, MC 백지영과 은지원 또한 데뷔 당시를 되돌아보며 추억 토크를 나눈다. 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문한다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 '파묘'의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 무속인은 "아들이 여태 장가를 못 간 것이 고민"이라는 이민우 어머니의 말에 뜻밖의 이유를 공개해 모두를 놀라게 한다. 이어서 "결혼할 인연은 가까이에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 출산 6개월 만에 둘째 생각?…육아 전념 근황 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734843"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육아에 전념 중인 전 체조선수 손연재가 둘째를 고민하는 듯한 모습을 보였다. 손연재는 17일 자신의 인스타그램 스토리에 "둘째?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 챙 모자를 쓴 손연재가 아들을 품에 안고 다른 여자아이와 눈을 맞추고 있다. 이어 '둘째?'라는 글을 덧붙이며 둘째를 고민하는 듯한 모습으로 관심을 모았다. 이어진 다른 사진에서 손연재는 소중한 듯 아들을 품에 꼭 안고 있다. 한편 손연재는 리듬체조 선수 은퇴 후 리듬체조 스튜디오를 운영하며 후배들을 양성하고 있다. 지난 2022년 8월 9세 연상의 금융인과 결혼해 올해 2월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드리핀, ‘Weekend’ MV 티저 공개...‘청량 매력 끝판왕’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836179"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드리핀(DRIPPIN, 황윤성, 이협, 주창욱, 김동윤, 김민서, 차준호)이 힐링감 가득한 뮤직비디오 티저를 통해 컴백 예열을 마쳤다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 16일 오후 10시 공식 유튜브 채널을 통해 드리핀의 다섯 번째 싱글 ‘위켄드(Weekend)’ 동명 타이틀곡 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상은 어느 고즈넉한 시골집의 풍경을 비추며 시작됐다. 이어 평화로운 분위기 속 마루에 누워 장난치는 드리핀의 모습, 오래된 브라운관 TV를 이용해 비디오 테이프를 감상하는 모습 등 다양한 장면이 연달아 등장해 글로벌 팬들을 설레게 만들었다. 여기에 절로 몸을 들썩이게 만드는 신나는 비트와 멜로디의 ‘위켄드’ 음원이 흘러나오고, 여름의 싱그러운 자연과 완벽하게 동화된 드리핀의 청량감 넘치는 비주얼과 찰떡같이 어우러지며 눈과 귀를 동시에 사로잡았다. 시골 정취가 가득 묻어나는 푸른 논밭길을 줄지어 걸어가는 모습과 파도치는 바닷가에서 뛰어노는 모습, 저녁에는 골목의 작은 슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['의리남' 전현무, 파리서 박혜정 만난다…"아이고" 탄식 내뱉은 까닭은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381102"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리 올림픽을 통해 ‘의리남’으로 거듭난 전현무가 대한민국을 들썩이게 했던 ‘역도 요정’ 은메달 리스트 박혜정과 현지에서 경기 직후 만남을 가진 비하인드가 공개된다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 18일 방송에는 박혜정이 파리 올림픽에서 299kg 역기를 들어 올린 손바닥을 처음 공개한다. 특히 공개된 스틸 속 박혜정의 손바닥은 굳은살이 가득 박인 채 갈라져있다. 이를 본 전현무는 "아이고"라는 탄식을 내뱉는다. 그러면서 "혜정아, 핸드크림 선물해 줄게"라고 마음을 전한다. 박혜정은 "핸드크림 그만 주셔도 돼요"라며 "생일 선물로 제일 많이 받아요"라고 전현무의 마음 씀씀이에 애써 아무렇지 않다는 듯 웃어 보인다. 또 박혜정은 "항상 (손바닥의) 촉촉함을 유지하기 위해 잠자기 전에 바셀린을 바른 뒤 면장갑을 끼고 잔다"고 말하기도 한다. 그런가 하면 전현무는 박혜정에게 "고생했다"라는 말과 함께 "나 너랑 약속했던 멘트했다"라며 "'믿었던 박혜정이 해냈습니다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한보름, 슬픔→분노→복수 다이나믹 3단 감정 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813188"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한보름이 KBS2 일일드라마 ‘스캔들’(연출 최지영 / 극본 황순영)에서 폭넓은 감정연기를 선보이고 있다. 이번주 방송된 ‘스캔들’에서는 정우진(최웅 분)의 배신으로 각성한 백설아(한보름 분)의 모습이 그려졌다. 설아는 기억이 돌아온 우진이 자신을 매몰차게 밀어내자 슬픔에 빠졌고, 설아의 모습이 안쓰러웠던 동생 박지연(김유이 분)은 그녀를 대신해 우진이 과거 여자친구를 버렸다는 폭로 글을 인터넷에 올렸다. 우진은 위기에 몰리자 설아를 찾아가 인터넷에 올린 글을 삭제해달라 부탁했고, 다시 찾아온 우진에게 잠시 기대한 설아는 우진에게 뺨까지 맞으며 참을 수 없는 배신감과 모욕감을 느꼈다. 이후 설아는 받았던 돈을 돌려주기 위해 우진을 불러내 “안 되겠다. 차라리 두 집 살림해”라는 말과 그동안 쌓아온 분노를 표출했다. 복수를 위해 독기를 품은 설아는 우진을 소유하려는 민주련(김규선 분)의 뻔뻔한 행동에도 쉽게 물러서지 않았고, 위기감을 느낀 주련은 서둘러 우진과의 결혼을 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준·산다라박, 열애설 재점화? "최고의 신랑감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813185"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최고의 신랑감” 이준, 열애설 났던 산다라박 칭찬에 몸 둘 바 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886936"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집을 찾는다. 8월 17일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별 요리를 준비한다. “호텔에서 먹는 느낌”이라고 극찬받을 정도로 한상차림을 내놓아 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 열애설 상대 산다라박 칭찬에 묘한 기류 형성… 열애설 재점화? (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373519"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별 요리를 준비한다. “호텔에서 먹는 느낌”이라고 극찬받을 정도로 한상차림을 내놓아 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 산다라박과 열애설♥ 재점화? "최고의 신랑감" 대놓고 극찬[전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258911"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김소연♥' 이상우, '편스토랑' 합류…결혼 7년 만 장만 신혼집 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813184"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 새로운 편셰프로 합류한다. 지난 16일 방송된 KBS2 ‘신상 출시 편스토랑’에서 공개된 다음주 예고편에는 이상우가 출연했다. 이상우는 2016년 방송된 MBC 드라마 ‘가화만사성’에서 만난 배우 김소연과 2017년 결혼을 해 화제를 모으기도. 결혼 7년 만에 장만한 신혼집을 최초로 공개할 예정이다. 또한 예고편에는 김소연의 목소리까지 공개돼 기대감을 높였다. 이상우의 활약도 기대를 모인다. 의문의 머리띠와 실험실 가운을 입은 듯한 복장도 눈에 띄었다. 편셰프 이상우의 활약이 펼쳐질 ‘편스토랑’ 다음 방송이 주목된다. ‘편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 사기' 최준석, "고액 연봉 받더니 변했다"…결혼 14년차 아내의 눈물 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685997"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 ‘가상 이혼’을 결심하게 된 속사정과 부부의 남모를 갈등을 솔직하게 고백한다. 18일(일) 밤 10시 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다보니 제 정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, ‘CRAZY’ 두 번째 콘셉트…비현실적 요소로 상상력 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836175"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 독특한 비주얼의 콘셉트 사진을 공개했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 17일 0시 팀 공식 SNS에 미니 4집 ‘CRAZY’의 두 번째 콘셉트인 ‘ODD FAIRY FLOSS’(오드 페어리 플로스) 버전의 단체, 유닛, 개인 사진을 게재했다. 이번에 공개된 사진은 번개를 활용해 강렬한 인상을 남겼던 첫 번째 콘셉트와 180도 다른 요정 같은 비주얼로 화제를 모았다. 사진 속 세상은 달콤한 디저트, 뜨개질로 만든 모자, 귀여운 인형 등 실제 멤버들이 좋아하는 것들로 채워져 있다. 르세라핌은 이런 꿈 같은 세계를 유영하고 탐험하는 듯한 모습을 보여준다. 멤버들의 몸은 사진에 따라 거인처럼 커졌다가 요정처럼 작아진다. 빵으로 만들어진 헤드셋을 쓰고 머리카락으로 하트를 만드는 등 비현실적인 연출로 보는 이들의 상상력을 자극한다. 단체 사진에서는 저마다 좋아하는 것에 푹 빠진 르세라핌을 만날 수 있다. 여기에 “NOW, I AM R]]></content>
    </entry>
</feed>