<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-11T02:13:27.638Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 트롯쇼’, 이찬원vs손태진vs박서진 맞대결…승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000093"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 트롯쇼’의 새로운 왕좌의 주인공이 탄생한다. 11일 저녁 8시 생방송으로 펼쳐지는 SBS FiL과 SBS M ‘더 트롯쇼’ 128회에서는 박서진, 손태진, 이찬원이 트로피를 차지하기 위해 치열한 경합을 벌인다. 1위 후보곡은 독보적인 음색과 가창력으로 발매 이후 많은 이들에게 사랑받고 있는 박서진의 ‘꿀팁’과 깊은 감성으로 모두에게 따스한 위로를 전하는 손태진의 ‘가면’, 특유의 힘 있고 따뜻한 목소리로 심금을 울리는 이찬원의 ‘하늘 여행’이 선정됐다. 손태진의 ‘가면’은 곡 발표 후 단 기간 안에 1위 후보에 이름을 올렸다. 이날 ‘더 트롯쇼’는 존재 자체가 예술인 강예슬과 깜찍함의 인간 대명사 강혜연, 사랑을 부르는 매력 부자 김혜연, 대체불가 ‘더 트롯쇼’의 명 MC 김희재, 추운 겨울을 녹이는 따스한 목소리의 마이진, 남녀노소 모두의 마음을 접수한 박민수, 깜빡이 없는 트롯 연하남 박성온, 탄탄한 실력으로 트롯계를 찾아온 박현호, 한 번 보면 사랑에 빠질 수 없는 비주얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠돌이' 김종국, 여친 언급..."선물 줘도 비싸면 안 입어" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316061"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 전 여자친구의 소비까지 신경 쓰며 '검소왕'다운 면모를 자랑했다. 10일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새)에는 지난 父子 여행에 이어 어머니들을 모시고 대만으로 여행을 떠난 아들들(김종국, 김희철, 허경환, 이동건)의 좌충우돌 대만 여행기가 공개됐다. 이날 '미우새'는 2049 시청률 3.8%로 동시간대 1위를 기록했고, 수도권 가구 시청률은 12.9%를 기록하며 주간 예능 1위를 사수했다. (닐슨코리아기준) '미우새' 아들들과 어머니들의 '제1회 母벤져스 투어'가 공개됐다. 이른 아침부터 꽃단장을 하고 공항에 도착한 어머니들은 "남편과도 각방을 쓰는데 아들과 한 방 쓰려니 걱정도 된다"라며 설렘 반 걱정 반의 마음을 드러냈다. 한편 허경환은 "여행을 시작하기 전에 서로 조심할 게 있다. 저희 어머니 앞에서는 키 관련 이야기를 말아달라"라고 부탁했다. 김희철은 "저희 엄마는 결혼 얘기에 민감하시다"라고 거들었고, 이동건은 "술 먹는다 하면 싫어하신다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본인·직원 등판→SNS 끌올, 김광수 VS 화영 ‘티아라 왕따 사건’ 12년 만에 재점화[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000092"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘티아라 왕따 사건’이 12년 만에 다시 불이 붙었다. MBK엔터테인먼트 김광수 대표는 지난 9일 방송된 MBN ‘가보자고3’에 출연해, 2012년 불거진 티아라의 불화설 및 멤버 화영의 왕따설과 관련해 언급했다. 김 대표는 당시 티아라의 일본 공연을 앞두고 화영이 다리를 접질렸던 상황을 전하며, “멤버들이 스물 몇 곡을 다 동선을 다시 맞춰야 했다. 그런데 가서 보니까 화영이 노래를 잘하고 있더라. 그때 다른 멤버들은 ‘너무 힘들었다’면서 화영에게 ‘미안하다’라는 말을 한번 듣고 싶었던 것”이라고 불화설 및 왕따설이 나온 이유를 설명했다. 또 그 직후 한 스태프가 화영의 친언니인 효영이 당시 티아라의 막내였던 아름에게 협박 메시지를 보냈다고 폭로해 논란이 된 것과 관련, “조건 없이 나가서 너희 일을 하라고 하며, 화영과 효영의 계약서를 찢었다. 다른 멤버들의 부모님이 찾아와 진실을 밝히자고 했지만 화영과 효영의 인생은 어떻게 되겠나 싶어 하지 못했다”고 불화설의 원인이 화영과 효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 지창욱 "포켓몬 띠부띠부씰, 최근 26만 원에 거래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337049"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[직거래 애용자…12일 밤 10시 20분 방송 직거래 애용자라는 배우 지창욱이 포켓몬 띠부띠부씰 구매 경험담을 전한다. 11일 SBS 예능프로그램 '틈만 나면,' 제작진은 "12일 방송하는 12회에는 틈 친구로 지창욱이 출연하며 유재석 유연석과 함께 도예 공방, 뮤지컬 공연장 등 틈새 시간을 꽉꽉 채운다"고 전했다. 이 가운데 지창욱은 "직거래로 포켓몬 띠부띠부씰을 26만 원에 구입한 적 있다"고 밝힌다. '틈만, 나면'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 틈새 공략 버라이어티다. 이날 지창욱은 직거래를 즐겨 하는 첫 번째 틈 주인과 만남에서 반가운 기색을 드러낸다. 그는 "저도 얼마 전에 (중고거래 플랫폼) 당근에서 포켓못 띠부띠부씰 컬렉션을 26만 원에 샀다"고 고백한다. 또 "지난번엔 팝업 스토어에서 5만 원 이상 구매해야 주는 스페셜 게임 스킨 쿠폰을 구하기 위해 직거래로 12만 원에 거래했다"고 다른 거래 내역을 밝힌다. 아울러 "앱을 쓸 때는 무조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진, 미모의 변호사와 '핑크빛' 분위기...팬들 응원 ('사랑할 수 있을까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316060"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서 첫 번째 맞선자리에서 설렘을 안겨줬던 방송인 주병진이 두 번째 맛선을 이어간다. 11일 저녁 8시 방영되는 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 2화에서는 주병진의 첫 맞선 상대 최지인과의 만남과 함께 두 번째 맞선 상대와의 데이트가 공개된다. 첫 번째 맞선 상대인 화가 최지인과의 데이트가 계속되는 가운데, 최지인의 깜짝 선물이 등장한다. 주병진의 마음을 녹인 선물은 바로 알밤. 자신을 만나기 전부터 자신을 생각하는 러블리한 소녀다운 모습에 주병진의 마음이 풀어지며, 이어지는 최지인의 무장해제 리액션에 두 사람은 가까워진다. 고향이 소개팅 장소 근처라는 공통점을 가진 두 사람은 장소를 옮겨 삼청동을 산책하며 어린 시절의 추억을 공유하며 이야기를 이어 나간다. 힐을 신은 최지인이 급경사길에 "잠깐 좀 잡을게요"라며 주병진의 팔을 살며시 잡아 관심이 집중된다. 이에 주병진도 "오랜만에 느껴보는 순간이었어요"라고 소감을 표현해 설렘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 제약회사 직장인 시절 공개 “그때보다 많이 다듬어져” (백반기행)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000091"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 홍현희가 18년 전 사진을 공개했다. 10일 방송된 TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’에는 코미디언 홍현희가 출연해 허영만과 다양한 이야기를 나눴다. 이날 홍현희는 26개월 아들을 어떻게 하고 왔냐는 질문에 “일할 때는 이쓴 씨(남편)와 시어머님이 봐준다. 마음 편히 일하라고 하니까 홀가분하다”라고 밝혔다. 홍현희와 허영만은 경기도 시흥 소재의 41년 노포 칼국숫집에 방문했다. 허영만에게 즐겨 마시던 샴페인과 공진단을 선물한 홍현희는 “(출연을) 기다렸다. 여배우들이 많이 오시지 않았냐”고 너스레를 떨었다. 칼국수와 강황가루를 넣은 만두로 한 끼 식사를 마친 두 사람은 불향이 가득 입혀진 배달원들의 맛집, 직화두루치기찌개 식당으로 향했다. 홍현희는 “점심 메뉴가 직장인한테 중요하다”며 과거 제약 회사에 다녔다고 했다. 그는 “옛날에 CS(Customer Service) 강사가 꿈이었다. 고객 관련된 일을 했다”며 “회사 장기자랑에서 1등해서 개그우먼 해야겠더라. 오히려 개그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삼촌 유세윤 용돈에 강재준 더 신났네, 손에 꼭 쥔 5만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919364"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준의 아들이 개그맨 유세윤에게 용돈을 받았다. 강재준은 11월 10일 개인 소셜미디어에 유세윤에게 받은 용돈 인증샷을 게재했다. 사진 속 강재준은 유세윤 옆에서 아들 현조를 품에 안은 채 5만 원을 손에 쥐고 활짝 웃고 있다. 강재준은 사진과 함께 "세윤 삼촌 용돈 감사합니다"라고 덧붙여 아들에 빙의한 듯 고마운 마음을 표했다. 한편 강재준, 이은형은 지난 2017년 10년 열애 끝에 결혼했으며 올해 8월 6일 득남했다. 강재준은 개인 소셜미디어를 통해 육아 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의사♥’ 이정민, 시험관 시술 10번 도전 “둘째 子, 어렵게 얻어” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000089"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 이정민이 둘째 아들을 어렵게 얻었다고 고백한다. 오늘(11일) 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 아나운서 이정민이 출연한다. 이정민은 서초구에 위치한 자신의 집으로 일과 가정을 모두 사로잡은 ‘슈퍼 워킹맘’ 절친들, 아나운서 강수정과 박은영, 방송인 현영을 초대해 특별한 인연을 전한다. 또, 이정민은 절친들을 위해 허브솔트치킨, 라자냐, 파스타, 오픈샌드위치 등 다양한 양식 메뉴를 선보이며 뛰어난 요리 실력을 뽐낼 예정이다. 이날 이정민은 2년 전, 공채 31기 아나운서로서 17년간 몸담았던 KBS를 퇴사하고 스파숍 CEO로 변신한 최근 근황을 전한다. 새로운 도전을 위해 퇴사를 결심했던 당시를 회상하며 “오랫동안 고민했다. 남편의 응원과 지지 덕분에 퇴사할 수 있었다”며 남편에 대한 남다른 애정을 표현한다. 특히, 이날은 이비인후과 의사인 남편과 두 아이도 깜짝 출연해 단란한 가족의 면모를 뽐낸다. 이어 KBS 아나운서 후배였던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김종민, 시도 때도 없는 '♥11살 연하' 자랑 "제 여자친구도…" (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794020"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 이다해♥세븐의 여행을 보고 여자친구와의 일화를 떠올린다. 13일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 139회에서는 이다해가 남편 세븐과 함께 마카오 영화제에 초대받아 동반 해외 출장에 나서는 모습이 펼쳐진다. 이날 두 사람은 편안한 복장으로 나란히 비행기에 오른다. 잠시 후, 기내식이 나오자 세븐은 익숙한 듯 음식을 먹기 좋게 세팅한 뒤 아내에게 떠먹여준다. 스튜디오에서 이를 본 ‘신입생’ 김종민은 “진짜 자상하네! 이런 건 배워야 해”라고 감탄한다. 신혼부부 바이브를 뽐내며 마카오에 도착한 두 사람은 이후 현지 관계자와 만나 숙소로 향한다. 이동하는 차 안에서 세븐은 이다해가 미리 짜놓은 스케줄표를 확인하고, 빼곡하게 적힌 ‘파워J 스케줄표’를 본 김종민은 깜짝 놀란 뒤 “제 여자친구도 ‘파워J’라서 (계획을) 너무 잘 짜는데”라며 폭풍 공감한다. 이어 “전 아무 것도 안 한다. 그냥 가만히 있으면 된다”고 셀프 폭로해 모두를 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종이접기 아저씨 김영만 “실패로 얻은 희열과 쾌감 기억해”(‘강연자들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394299"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종이접기 아저씨 김영만이 자신이 깨달았던 인생의 교훈을 전달했다. 지난 10일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 ”세상이 내 뜻대로 되지 않을 때“라는 주제로 김영만, 김태훈, 오은영이 각자의 인생 이야기를 통해 시청자들에게 깊은 울림을 전했다. 첫 번째 강연자로 나선 김영만은 디자이너로 일하던 시절부터 ‘종이접기 아저씨’가 되기까지의 여정을 진솔하게 풀어놓았다. 광고 에이전시를 창업했다가 실패하고 친구 집에 머물며 마음고생을 하던 중, 우연히 본 유치원의 종이접기 수업이 그의 인생을 바꾼 계기가 되었다. 김영만은 “우리나라 아이들도 종이접기를 배울 수 있게 해야겠다”는 사명감으로 종이접기에 몰두하기 시작했다며, 3만여 개의 새로운 종이접기 작품을 연구해온 이유를 밝혔다. 그는 ”삶이 내 뜻대로 되지 않더라도, 실패를 통해 얻은 희열과 쾌감을 기억하며 다시 일어날 수 있다“며 자신만의 철학을 전했다. 또한, 그가 만든 종이접기는 “아이들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘12월 컴백’ 트와이스, 키치한 분위기 신보 ‘STRATEGY’ 로고 모션 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852828"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스가 키치한 분위기가 돋보이는 새 앨범 ‘STRATEGY’(스트래티지) 로고 모션 영상을 공개했다. 트와이스는 오는 12월 6일 새 미니 앨범 ‘STRATEGY’와 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’(피처링 메간 디 스텔리온)을 발표하고 컴백한다. 이에 앞서 JYP엔터테인먼트는 11월 11일 0시 공식 SNS 채널에 새 앨범 ‘STRATEGY’ 로고 모션 영상을 게재했다. 로고 모션은 붉은 하트로 가득찬 뽑기 기계에서 신보명이자 타이틀곡명인 ‘Strategy’가 두둥실 떠올라 새로운 콘셉트를 향한 호기심을 높였다. 영상 말미에는 통통 튀는 멜로디와 함께 짧지만 강렬한 비트가 더해져 기대를 모았다. ‘글로벌 최정상 걸그룹’ 트와이스는 컴백 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’을 통해 인기 래퍼 메간 디 스텔리온와 두 번째 컬래버레이션을 이어간다. 앞서 트와이스는 10월 25일 발매된 메간 디 스텔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 의외의 취미 있었네 “띠부씰 26만 원 주고 사” (틈만 나면,)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000085"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 최근 직거래로 포켓몬 띠부띠부씰을 26만원에 구입했다며 뿌듯함을 전했다. 오는 12일(화) 방송되는 ‘틈만 나면,’ 12회에서는 틈 친구로 배우 지창욱이 출격해 유재석, 유연석과 도예공방, 뮤지컬 공연장의 틈새 시간을 쉴 틈 없는 티키타카로 꽉꽉 채운다. 이 가운데 지창욱이 직거래 애용자임을 공개해 이목을 집중시킨다. 이날 지창욱은 직거래를 즐겨하는 첫 번째 틈 주인과의 만남에서 유독 반가운 기색을 드러낸다고. 지창욱은 “저도 얼마 전에 당근에서 포켓몬 띠부띠부씰 컬렉션을 26만 원에 샀다”라고 자진 고백해 현장을 발칵 뒤집는다. 그러더니 “지난 번엔 팝업 스토어에서 5만 원 이상 구매해야 주는 스페셜 게임 스킨 쿠폰을 구하기 위해 직거래로 12만 원에 거래했다”라며 또 다른 이색 거래 내역을 밝혔다. 이에 유연석이 “5만원 이상 구입한 분에게 주는 스페셜 선물을 12만원에 구입한 거냐”라며 놀라워하자 지창욱은 그 정도 가격을 주는 것은 당연하다는 듯이 큰 미소로 고개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 존재감, 그래서 김소연입니다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000084"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’로 입증된 김소연의 저력이 눈에 띈다. JTBC ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)에서 성인용품 판매에 나선 방판 씨스터즈 리더 ‘한정숙’ 역으로 분한 김소연이 또 한번 장르불문 녹아 든 대체불가 존재감을 자랑하고 있다. 가장의 역할도 못하고 욱하는 성질에 사고만 치던 남편 성수(최재림 분)와 친구 미화(홍지희 분)의 불륜 결과로 이혼이란 선택을 하게 된 정숙. 이 사건과 별개로 아들 민호(최자운 분)의 책가방 하나 사주지 못하는 현실에 뛰어들게 된 성인용품 방문 판매로 동네 사람들에게 질타와 비난을 받으며 또 다른 고난을 겪기도 했다. 뿐만 아니라 동창 경식(심우성 분)의 위협으로 의욕을 갖고 하던 방문 판매에 브레이크가 걸리기도 했지만, 방판 씨스터즈와 도현(연우진 분) 그리고 생각지 못한 동네 사람들의 도움으로 화끈한 정의구현을 이뤄냈다. 하지만 원봉(김원해 분)의 사고로 가족 같던 방판 씨스터즈 사이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해도 BTS 공백 못 채운 K팝...'그래미 어워즈' 후보 2년 연속 실패]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316059"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BTS의 공백기 이후 K팝의 실적이 빛을 발하지 못하고 있다. 지난 8일(현지 시간), 그래미를 주최하는 레코딩 아카데미에 따르면 K팝 가수들은 이날 발표된 부문별 최종 후보 명단에 이름이 오르지 않았다. K팝은 이로써 그룹 방탄소년단(BTS)이 지난 2020∼2022년 3년 연속으로 후보로 오른 이후 작년에 이어 2년 연속으로 후보 지명이 불발됐다. 해외 시장에서 가장 인지도가 높은 방탄소년단과 블랙핑크 두 팀이 각각 군 복무와 솔로 활동으로 단체 음악 활동이 없던 것이 그 이유 가운데 하나로 해석된다. 방탄소년단은 지난 2020∼2022년 3년 연속으로 '베스트 팝 듀오 그룹 퍼포먼스' 부문 후보에 올랐다. 이들은 특히 2022년에는 '베스트 뮤직비디오'와 '앨범 오브 더 이어'까지 총 3개 부문 후보로 지명되는 성과를 낸 바 있다. 그래미는 가수, 프로듀서, 녹음 엔지니어, 평론가 등 음악 전문가 단체인 레코딩 아카데미가 1959년부터 매년 여는 시상식이다. 차트 성적이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 세븐, 이다해와 동반 해외 출장… 사랑꾼 면모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832573"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐과 배우 이다해가 동반 해외 출장에 나선다. 오는 13일 방송되는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 139회에서는 이다해가 남편 세븐과 함께 마카오 영화제에 초대받아 동반 해외 출장을 간다. 이날 두 사람은 편안한 복장으로 나란히 비행기에 오른다. 잠시 후 기내식이 나오자 세븐은 익숙한 듯 음식을 먹기 좋게 준비한 뒤 아내에게 떠먹여준다. 스튜디오에서 이를 본 김종민은 "진짜 자상하네. 이런 건 배워야 해"라며 감탄한다. 마카오에 도착한 세븐 이다해 부부는 현지 관계자를 만나 숙소로 향한다. 이동하는 차 안에서 세븐은 이다해가 미리 짜놓은 스케줄을 확인한다. 빼곡하게 적힌 스케줄을 본 김종민은 깜짝 놀란 뒤 "제 여자친구도 파워 J(계획형)라서 (계획을) 너무 잘 짜는데"라며 공감한다. 이어 "전 아무 것도 안 한다. 그냥 가만히 있으면 된다"고 털어놓는다. 훈훈한 분위기 속, 세븐은 저녁 식사를 할 식당을 예약하지 않았다는 사실을 들켜 위기를 맞는다. 이다해는 "다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ '강남 비-사이드' 글로벌 TV쇼 7위, 전세계 흥행몰이 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794016"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사나이픽처스가 또한번 ‘액션느와르 명가’의 위상을 증명했다. 지난 6일 첫 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’가 공개 첫 주 디즈니+ TV쇼 부문 글로벌 전체 7위를 기록하며, 전세계 흥행몰이를 시작했다. 공개 직후부터 한국을 비롯해 홍콩, 싱가포르, 대만 등에서 1위를 놓치지 않고 있는 것은 물론, 글로벌 7개국에서 TOP10에 꾸준히 이름을 올리고 있다. (11월 10일, OTT 분석 사이트 플릭스패트롤 기준) 이로써 사나이픽처스는 올 하반기에만 영화 ‘크로스’, ‘리볼버’에 이어 시리즈 ‘강남 비-사이드’까지 무려 3편의 신작을 내놓으며 열일 행보에 나선 것 뿐 아니라, 이들 모두 글로벌 관객과 시청자들의 호평 속에 화제를 낳으며 다시금 탁월한 제작 경쟁력을 인정받은 셈. 특히 ‘강남 비-사이드’는 지난해 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘최악의 악’에 이어 사나이픽처스가 제작한 두번째 시리즈로, ‘강남 비-사이드’가 첫 출발부터 호조를 보임에 따라 사나이픽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백도윤 "'흑백요리사' 출연 후 적자 탈출...원래 부업도 했었다" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316058"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' MC 전현무가 눈부신 본업잘알(본업을 잘하는) 모멘트를 보여주며 전무후무한 매력남을 입증했다. 지난 10일(일) 방송된 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀') 280회는 전국 시청률 5.3%, 수도권 시청률 4.4%는 물론 최고 시청률 7.8%를 기록하며 129주 연속 전 채널 동 시간대 시청률 1위를 이어갔다. (닐슨 코리아 기준) 정지선 보스가 신메뉴 컨설팅을 위해 경력 33년 차의 미슐랭 1스타 김도윤 셰프를 찾았다. 특히 김도윤 셰프의 보물창고 같은 숙성고가 정지선의 눈을 휘둥그레 만들었다. 3년 된 금태 머리는 물론 3년 숙성한 대구알, 1년 된 오리 식도, 1년 6개월 동안 건조한 해삼, 7년 된 산초장아찌 등 육해공을 총망라한 식자재인 것. 급기야 "저 주세요. 중식에 잘 어울릴 것 같아요"라며 호시탐탐 눈독을 들이는 정지선에 맞서 김도윤은 "안 돼요"라며 전완근까지 사용한 단호한 방어로 웃음을 자아냈다. 무엇보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '♥9살 연하' 조세호, 결국 '1박2일' 하차설 터지려나…남창희가 빈자리 완벽히 대체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688550"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남창희가 신혼여행 간 조세호를 대신해 활약을 펼쳤다. 지난 10일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 충청남도 논산시로 여행을 떠난 멤버들의 '텔레비전에 내가 나왔으면' 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 8.6%의 시청률(닐슨코리아 집계, 이하 전국 기준)로 동시간대 1위를 차지했다. 특히 승자 팀 남창희·문세윤·이준이 오리고기로 제조한 볶음밥으로 알찬 점심 식사를 마무리하는 장면에서는 최고 시청률이 수도권 기준 10%까지 치솟았다. 신혼여행을 떠난 조세호를 대신해 방송인 남창희가 스페셜 게스트로 출격했다. 창희 팀(남창희·문세윤·이준)과 종민 팀(김종민·딘딘·유선호)으로 팀을 나눈 멤버들은 다음 날 예정돼있는 퇴근 벌칙을 걸고 3:3 팀전에 돌입했다. 전차에서 출제되는 드라마 제목을 맞혀야 하는 1라운드 '미스터 게임왕'에서는 놀라운 동체시력을 발휘한 유선호의 활약을 앞세워 종민 팀이 승리했다. 분위기를 탄 종민 팀은 이어진 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청소년母, 결혼만 세 번째…'사이버 남친'과 두 달 만에 동거→임신 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794013"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩 엄마' 최지혜가 "사이버 남자 친구와 만난 지 두 달 만에 동거해 임신을 했다"는 고백과 함께, 총 세 번의 결혼 과정을 털어놔 스튜디오에 충격을 안긴다. 오는 13일 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 21회에서는 18세에 엄마가 된 최지혜가 "세 번째 결혼 후, 최근 1년 새 저희 가족에게 문제가 생겼다"고 고민을 털어놓으며 3MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 도움을 청하는 모습이 그려진다. 이날 최지혜는 재연 드라마를 통해 '고딩 엄마'가 된 사연을 밝힌다. 최지혜는 "어린 시절, 새엄마에게 학대를 당했고, 뒤늦게 이 사실을 안 아빠가 이혼했다"며 "이후 공부에 흥미를 잃어 중학교를 자퇴해 자유롭게 살았다"고 운을 뗀다. 이어 "매일 게임을 하다가 사이버 상에서 두 살 연상의 남자와 사귀게 됐고, 직접 만난 뒤 현실 커플로 발전해, 두 달 만에 동거를 했다"고 이야기한다. 이를 들은 서장훈은 "오늘도 일사천리네"라며 한숨을 쉬고, 인교진 역시 "생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박진영, 같이 일만 안 하면 최고"…박준형, '찐친'다운 솔직 디스 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794012"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god 박준형이 박진영을 디스하며 웃음을 안긴다. 11일 방송하는 KBS 2TV '싱크로유'는 JYP 패밀리 특집으로 박진영이 드림 아티스트로 등장할 뿐만 아니라 박진영과 끈끈한 인연을 맺은 이들이 총출동한다. 이날 이준호가 '이노래', 비가 '너뿐이야', 박미경 '노바디', 선미 '배드걸 굿걸', 조권 '너의 뒤에서'의 커버 무대를 예고한다. 또한 박준형, 스테이씨 시은, 스키즈 필릭스가 스페셜 MC로 활약할 예정이다. 이날 박진영은 커버 무대로 박지윤의 '성인식'을 여자키로 소화해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이때 노래를 모두 들은 스키즈 필릭스가 박진영을 거침없이 디스해 폭소를 유발한다. 필릭스는 "박진영 PD님의 고음치고 너무 깔끔하다. 박진영이 아닌 AI 같아요"라며 박진영의 실력으로 만든 고음이 아닌 AI로 만든 고음이라고 확신한 것. 이에 박진영은 "따로 이야기 좀 하자"라며 본인의 실력을 자신해 두 사람의 맞대결에도 관심이 모아진다. 이와 함께 박준형도 박진영 디스전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 최지혜, 18세에 엄마된후 결혼만 세번…MC들 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898931"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어른들은 고딩엄빠5' 최지혜가 총 세 번의 결혼 과정을 공개해 충격을 안긴다. 오는 13일 방송되는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 21회에서는 18세에 엄마가 된 최지혜가 "세 번째 결혼 후, 최근 1년 새 저희 가족에게 문제가 생겼다"며 고민을 고백하는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 최지혜는 재연 드라마를 통해 '고딩 엄마'가 된 사연을 밝힌다. 그는 "어린 시절 새 엄마에게 학대를 당했고 뒤늦게 이 사실을 안 아빠가 이혼했다"며 "이후 공부에 흥미를 잃어 중학교를 자퇴해 자유롭게 살았다"고 운을 뗀다. 이어 "매일 게임을 하다가 사이버상에서 두 살 연상의 남자와 사귀게 됐고 직접 만난 뒤 현실 커플로 발전해, 두 달 만에 동거를 했다"고 고백한다. 이를 들은 서장훈은 "오늘도 일사천리"라며 한숨을 쉬고, 인교진 역시 "생각할 틈을 안 준다"며 답답함을 토로한다. 더욱이 최지혜는 "동거 직후 임신을 했는데 남친이 군대에 입대해 시댁으로 들어갔다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배도 놀란 연봉 63억… '900만' 메가 크리에이터 부부 실체 드러났다 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794011"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[900만 구독자 ‘크리에이터 부부’의 반전 실체가 드러난다. 오늘(11일) 밤에 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 900만 구독자를 보유한 ‘메가 크리에이터 부부’가 새로 합류해 신개념 일상을 공개한다. 크리에어티 부부가 출연하는 하는 것은 ‘동상이몽2’ 사상 최초로 MC들은 스튜디오에 출연한 남편을 보며 "키가 엄청 크다"며 놀라워했다. 이에 ‘동상이몽2’ 대표 ‘문짝남’ 서장훈은 ”나랑 눈높이가 같다. 이 정도면 2M“라며 배우 변우석, 나인우, 채종협을 잇는 ‘대문짝남’으로 인정했다. 뿐만 아니라, MC들은 아내에게도 ”디즈니 공주 같다“ ”너무 아름답다“며 시종일관 감탄했다. 이어, ‘크리에이터 부부’의 ‘역대급 스케일’에 또 한번 놀라움을 금치 못했다. 바로 유튜브 900만 구독자를 보유, 연 수입 63억인 초대형 스케일의 ‘메가 크리에이터’였던 것인데 '크리에이터 부부'답게 집에 각자 작업실까지 보유한 두 사람은 "영상을 매일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가정폭력 父와 돈 갈취 母→서장훈 “천륜 끊어도 돼”(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919360"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈 이수근이 가정폭력과 돈 갈취에 시달린 사연자에 조언을 건넨다. 11월 11일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 291회에는 가족에게 가정폭력과 돈 갈취, 폭언을 당했다는 사연자가 등장한다. 중학교 2학년 때, 부모님이 이혼했고 직후 아빠와 3~4년을 함께 살다 엄마와는 성인이 되기 전까지 같이 살았다는 사연자. 아빠와 함께 살고 있을 때 술에 취해 막냇동생 따귀를 때리는 일이 있었고, 오빠가 가정폭력으로 신고, 바로 체포되어 징역 4년을 살게 됐다고. 막냇동생 일 외에도 여러 가지 문제가 있어 징역형을 받았고, 아빠가 수감된 뒤 엄마와 살게 됐다고 설명한다. 집안 형편 때문에 고등학교 때부터 다양한 아르바이트를 많이 했는데, 신용 불량자였던 엄마에게 전달한 사연자 명의의 체크카드로 그 돈을 모두 가져간 엄마. 성인이 된 이후에도 사연자의 첫 월급마저 같은 방식으로 가져갔다고. 이에 서장훈이 “다른 계좌로 받지 그랬냐”고 묻자 그는 새로운 계좌를 만들었지만, 엄마의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김수겸, 좋나동 겨레 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000079"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 김수겸이 ‘열혈사제2’에서 코믹한 빌런 캐릭터로 활약했다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극으로, 방송 첫 주부터 11.9%, 10.1%(전국, 닐슨코리아 기준)의 높은 시청률로 화제를 모으고 있다. 김수겸은 지난 8일 방송된 ‘열혈사제2’ 1회에서 10대 마약 운반책 장시태 역으로 출연해 마약 카르텔을 쫓는 김해일(김남길 분), 구대영(김성균 분), 쏭삭(안창환 분)에게 참교육을 받아 웃음을 안겼다. 극 중 장시태는 자신의 마약 거래 현장을 목격한 이상연(문우진 분)이 신고하지 못하도록 강제로 약을 먹였다. 선천성 심장 질환을 앓고 있었던 이상연은 심정지로 인한 혼수 상태에 빠지게 되고, 사건 수사에 나선 김해일이 장시태를 찾아 그 일당을 처단하며 쾌감을 선사했다. 지난 7일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23살' 아내 죽이려 결혼한 남편…안현모 "돈 때문에 그런 짓을" 분노 (스모킹 건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794010"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안현모가 사망보험금을 타기 위해 23살 아내와 결혼한 남편 사연에 분노한다. 12일 방송하는 KBS 2TV '스모킹 건'에서는 영문도 모른 채 죽임을 당한 '예쁘지 않아도 돼요 - 어린 신부 죽음의 미스터리'를 다룬다. 이날 방송에서는 침대 위 벌거벗은 채 웅크린 자세로 발견된 23살 어린 신부의 사망 사건을 파헤친다. 2010년 3월 18일 오후 9시 50분, 강원도 춘천의 한 아파트에서 화재가 발생한다. 사망한 여성은 김양구(가명)가 세 번째 결혼으로 얻은 아내인 23살 캄보디아인 보파(가명) 씨. 그녀의 사망보험금을 타기 위해 간 보험회사 직원이 보파 씨의 사망 자세에 의문을 품고 재수사를 의뢰한다. 남편 김 씨의 수상한 점은 한둘이 아니었다. 이후 재수사 끝에, 충격적 사실이 드러난다. 화재 당일 김양구가 아내에게 수면제를 먹여 의식을 잃게 한 뒤 방화를 저질렀던 것이다. 처음부터 이 모든 것은 김양구의 계획이었다. 국제결혼 정보회사를 통해 보파 씨를 소개받을 당시, 김양구는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 역시! 서현우, 빌런을 삼켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000078"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서현우가 살벌한 빌런으로 변신했다. 5년간의 기다림에 완벽히 부응한 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 쾌조의 스타트를 끊은 가운데, 이번 시즌에 새롭게 합류한 서현우가 안방극장에 살 떨리는 재미를 몰고 왔다. 그는 극 중 흑수저 출신이지만 초고속 승진을 이뤄낸 부산 남부지청 마약팀 부장검사 남두헌 역을 맡았다. 서현우는 앞서 진행된 제작발표회에서 “기분 좋은 설렘과 부담을 갖고 누가 되지 않도록 (‘열혈사제2’를) 열심히 찍었다”고 전했다. 이러하기에 전작들을 통해 증명된 그의 고품격 연기력에 뜨거운 노력까지 더해진 서현우표 악의 얼굴은 어떠할지 궁금증이 최고조에 이르렀던 상황. 첫 방송 이후 서현우를 향한 기대는 “역시는 역시”라는 감탄과 찬사로 뒤바뀌었다. 그는 남두헌 캐릭터를 집어삼킨 최고의 연기는 물론, 공기마저 싸늘해지는 긴장감을 자아냈기 때문. 이는 ‘열혈사제2’ 1-2회에서 확인할 수 있었다. 남두헌(서현우 분)은 의외의 반전을 먼저 선사했다. 온몸에 휘두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 직거래 마니아..."판매자가 '이거 왜사냐' 질문 많이해" ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316056"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'에서 지창욱이 중고거래 마니아의 면모를 보여준다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 11회는 수도권 시청률 3.1%로 동시간 1위를 기록한 데 더해 2049 시청률 1.2%로 자체 최고 및 동 시간대 1위의 쾌거를 거두며 '틈만 나면,'의 기세 넘치는 파워를 입증했다. 오는 12일(화) 방송되는 12회에서는 틈 친구로 배우 지창욱이 출격해 유재석, 유연석과 도예공방, 뮤지컬 공연장의 틈새 시간을 쉴 틈 없는 티키타카로 꽉꽉 채운다. 이 가운데 지창욱이 직거래 애용자임을 공개해 이목을 집중시킨다. 이날 지창욱은 직거래를 즐겨하는 첫 번째 틈 주인과의 만남에서 유독 반가운 기색을 드러낸다고. 지창욱은 "저도 얼마 전에 당근에서 포켓몬 띠부띠부씰 컬렉션을 26만 원에 샀다"라고 자진 고백해 현장을 발칵 뒤집는다. 그러더니 "지난 번엔 팝업 스토어에서 5만 원 이상 구매해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지혜 “18세에 엄마 된 뒤 결혼 3번” 일사천리네(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919359"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최지혜가 총 세 번의 결혼 과정을 털어놓는다. 11월 13일 방송되는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 21회에서는 18세에 엄마가 된 최지혜가 “세 번째 결혼 후, 최근 1년 새 저희 가족에게 문제가 생겼다”고 고민을 털어놓으며 도움을 청하는 모습이 공개된다. 이날 최지혜는 재연 드라마를 통해 ‘고딩 엄마’가 된 사연을 밝힌다. 최지혜는 “어린 시절, 새 엄마에게 학대를 당했고, 뒤늦게 이 사실을 안 아빠가 이혼했다”며 “이후 공부에 흥미를 잃어 중학교를 자퇴해 자유롭게 살았다”고 운을 뗀다. 이어 “매일 게임을 하다가 사이버 상에서 두 살 연상의 남자와 사귀게 됐고, 직접 만난 뒤 현실 커플로 발전해 두 달 만에 동거를 했다”고 이야기한다. 이를 들은 서장훈은 “오늘도 일사천리네”라며 한숨을 쉬고, 인교진 역시 “생각할 틈을 안 준다”고 답답함을 토로한다. 더욱이 최지혜는 “동거 직후 임신을 했는데 남친이 군대에 입대해 시댁으로 들어갔다. 그러다 혼인신고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["천륜 끊어라" 서장훈, 母에 금전 갈취→뇌전증 진단 사연에 분노 (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794005"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['물어보살'에 가정폭력과 돈 갈취에 시달린 사연자가 등장해 서장훈이 위로를 건넨다. 11일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살'(이하 '물어보살') 291회에는 가족에게 가정폭력과 돈 갈취, 폭언을 당했다는 사연자가 출연한다. 사연자는 중학교 2학년 때, 부모님이 이혼하게 되셨고 직후 아빠와 3~4년을 함께 살다 엄마와는 성인이 되기 전까지 같이 살았다고 밝힌다. 아빠와 함께 살고 있을 때 술에 취해 막냇동생의 따귀를 때리는 일이 있었고, 오빠가 가정폭력으로 신고해 바로 체포되어 징역 4년을 살게 되었다고. 막냇동생 일 외에도 여러 가지 문제가 있어 징역형을 받았고, 아빠가 수감된 뒤 엄마와 살게 되었다고 설명한다. 사연자는 집안 형편 때문에 고등학교 때부터 다양한 아르바이트를 많이 했는데, 신용 불량자였던 엄마에게 전달한 사연자 명의의 체크카드로 그 돈을 모두 가져간 엄마는 성인이 된 이후에도 사연자의 첫 월급마저 같은 방식으로 가져갔다고 한다. 이에 서장훈은 “다른 계좌로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈, 정유미에 복수 다짐…"그냥 싫어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337028"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1회 예고편 공개 배우 주지훈이 '사랑은 외나무다리에서'에서 정유미에게 복수를 하기 위해 학교 이사장 자리에 오른다. tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화) 제작진은 11일 1회 예고편을 공개했다. 영상은 3대를 이어온 악연인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 독목고에서 재회하는 모습을 담아 첫 방송에 기대감을 더했다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름 아픈 이별 후 18년 만에 재회한 전쟁 같은 로맨스다. 영상은 대를 잇는 악연인 석지원과 윤지원의 이야기로 시작한다. 두 사람은 교정에서 어깨를 치고 지나가고 정강이를 걷어차는 등 끊임없이 티격태격한다. 특히 누가 먼저랄 것도 없이 서로를 향해 "치사한 사람"이라고 말해 웃음을 유발한다. 이어 석지원을 충격에 빠트리는 사건이 발생한다. 윤지원이 자신을 기억하지 못한다는 소식을 들은 것. 석지원은 "독목고 이사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 남편 사별 딛고 '나미브'로 4년 만 드라마 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957461"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편과 사별한 배우 사강이 고현정 주연의 드라마 '나미브'로 복귀한다. 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 사강은 극중 스타 제작자 강수현의 여동생인 강주현 역을 맡는다. 강주현은 바쁜 언니를 대신해 어머니를 모시는 인물로, 겉은 화려하지만 속은 여린 마음을 가진 캐릭터이다. 사강의 드라마 출연 소식은 4년 만이다. 그는 드라마 '인어 아가씨' '왕의 여자' '발칙한 여자들' '너와 나의 경찰수업' '봄이 오나 봄' '사이코메트리 그 녀석' '우아한 친구들' 등에 출연한 바 있다. 이런 가운데 사강은 12일 방송 예정인 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서' 출연을 확정해 대중과 더욱 가깝게 소통할 것으로 보인다. '나미브'는 오는 12월 23일 밤 10시에 지니 TV, 지니 TV 모바일, ENA를 통해 방송된다. ※CBS노컷뉴스는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지혜, 18세 출산→세 번 결혼 “일사천리” 일동 경악 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162183"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 최지혜가 “사이버 남자친구와 만난 지 두 달만에 동거해 임신을 했다”는 고백과 함께, 총 세 번의 결혼 과정을 털어놨다. 13일 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’ 21회에서는 18세에 엄마가 된 최지혜가 “세 번째 결혼 후, 최근 1년 새 저희 가족에게 문제가 생겼다”고 고민을 털어놓으며 3MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 도움을 청하는 모습이 그려진다. 이날 최지혜는 재연 드라마를 통해 ‘고딩 엄마’가 된 사연을 밝힌다. 최지혜는 “어린 시절, 새엄마에게 학대를 당했고, 뒤늦게 이 사실을 안 아빠가 이혼했다”며 “이후 공부에 흥미를 잃어 중학교를 자퇴해 자유롭게 살았다”고 운을 뗀다. 이어 “매일 게임을 하다가 사이버 상에서 두 살 연상의 남자와 사귀게 됐고, 직접 만난 뒤 현실 커플로 발전해, 두 달 만에 동거를 했다”고 이야기한다. 이를 들은 서장훈은 “오늘도 일사천리네”라며 한숨을 쉬고, 인교진 역시 “생각할 틈을 안 준다”라고 답답함을 토로한다. 더욱이 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현우 딸 조하린 “아빠가 손흥민이었으면” 깜찍한 꼬마 수문장(달려라 불꽃소녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919355"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조현우가 딸바보 모먼트를 보여줬다. tvN ‘달려라 불꽃소녀’ 측은 11월 11일 티저 영상 2종과 포스터를 공개했다. 11월 23일 첫 방송될 ‘달려라 불꽃소녀’는 예능 프로그램 최초로 대한민국 U-7 여자 축구단의 성장기를 다루는 프로그램. 평균 연령 6.6세, 평균 축구 경력 약 30일인 선수 8명으로 구성된 ‘불꽃소녀 축구단’은 축구선수 조현우, 정조국, 이호와 농구선수 신정자 등의 딸이 소속되어 있으며 이동국 감독과 이수근, 알베르토 몬디, 송해나가 코치진을 이룬다. 지난 2차 티저 영상에서는 골키퍼 조현우와 그의 딸 조하린의 활약이 예고됐다. “아빠가 손흥민 삼촌이었으면 좋겠어요”라던 조하린은 넘치는 승부욕을 자랑, 아빠처럼 ‘불꽃소녀 축구단’ 골문을 지키는 든든한 꼬마 수문장으로 거듭나는 모습에 환하게 웃는 조현우의 딸바보 모멘트가 이목을 집중시킨다. 이어 3차 티저 영상에는 K리그 신인왕, MVP, 득점왕을 모두 경험한 정조국과 그의 딸 정윤하의 모습을 볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 문소리, 강한 전율 긴 울림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000077"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문소리의 애절한 감정 열연이 안방을 휩쓸었다. 지난 tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인 극본 최효비) 방송에서 극 중 문소리(서용례)는 김태리(윤정년)를 향한 애끓는 모성애를 보여줬다. 목소리를 잃고 결국 매란국극단을 떠나 고향으로 낙향한 김태리를 보며 문소리는 앞에선 강한 척하지만 뒤에선 울음을 삼켜내며 무너지는 모습을 보일 수밖에 없던 것. 과거의 자신이 떠오르자 애써 담담하게 감정을 눌러내는 그의 연기는 오히려 보는 이들의 마음을 애잔하게 했다. 또한 라미란과 대립에서 터져 나온 문소리의 분노 연기도 눈을 뗄 수 없게 만들었다. 딸을 다시 국극으로 데려가고자 하는 것에 대한 분노와 두 사람의 과거에서 비롯된 감정이 얽혀 울분 가득한 정서를 생생하게 담아냈다. 특히, ‘추월만정’을 부르는 문소리의 모습은 가히 압도적이었다. 국극에 돌아가려는 딸과 함께 바닷가에 선 문소리는 자신이 소리꾼으로서 가장 빛났던 시절의 ‘추월만정’을 불렀다. 한이 서린 눈빛에서 모든 걸 내려놓은 듯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정·김지석, 결혼 7년 차 맞은 위기..."그래, 이혼하자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316055"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정, 김지석이 새 드라마 '그래, 이혼하자'에서 7년 차 부부로 만나 이혼의 위기를 맞이한다. 11일 와이트리 컴퍼니에 따르면 이민정과 김지석이 새 드라마 '그래, 이혼하자' 출연을 확정 지었다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을 맡아 파란만장한 이혼기를 펼칠 예정이다. 양복집을 운영하는 아버지를 보며 여성 테일러를 꿈꾼 미영은 불의의 사고로 부모님을 떠나보낸 후 미친 듯 일에 매달렸다. 이후 미영은 자신의 곁을 지켜준 웨딩샵 디자이너 지원호와 초고속 결혼을 했고, 함께 지앤화이트를 창업했다. 그녀는 위기 속에서도 회사를 지켜내기 위해 안간힘을 쓰지만, 결혼 7년 만에 원호에게 이혼 선언을 한다. '그래, 이혼하자'는 이민정의 '한번 다녀왔습니다' 이후 5년 만에 안방극장 복귀작으로 더욱 관심을 모은다. 드라마 '운명과 분노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무릎 굽힌 김혜수, 설경구 질투할 송윤아 전담 포토그래퍼 “부럽죠?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919353"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송윤아와 김혜수가 돈독한 친분을 과시했다. 송윤아는 11월 10일 자신의 소셜미디어에 "나의 포토그래퍼. 부럽쥬~? 자랑하는 거예요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 송윤아는 가을 분위기가 물씬 풍기는 자연을 배경 삼아 포즈를 취하고 있다. 송윤아의 사진을 담당한 포토그래퍼는 무려 김혜수. 좋은 사진을 담기 위해 무릎까지 굽힌 김혜수의 열정이 감탄을 자아낸다. 그간 두 사람은 서로를 향해 각별한 애정을 드러냈던 바. 세월이 흘러도 변함없는 우정이 흐뭇함을 안긴다. 한편 송윤아는 지난 2009년 배우 설경구와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 2022년 방송된 채널A 드라마 '쇼윈도:여왕의 집'에서 열연을 펼쳤다. 김혜수는 2025년 공개 예정인 디즈니+ 오리지널 시리즈 '트리거'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김윤혜, 감정선이 춤춘다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000076"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’ 김윤혜가 그려낼 엔딩에 관심이 모인다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤, 제작 스튜디오N∙매니지먼트mmm∙앤피오엔터테인먼트)에서 매란의 공주님, 국극 스타 ‘서혜랑’ 역으로 높은 싱크로율을 자랑하는 배우 김윤혜의 밀도 높은 감정 열연이 안방극장을 사로잡았다. 혜랑은 정년(김태리 분)의 목이 나간 뒤 엉망으로 망가진 옥경(정은채 분)을 보며 억장이 무너졌다. 이어 정년을 덫에 빠뜨린 사실을 알고 합동 공연이 끝나면 국극단에서 나가라는 소복(라미란 분)에게도 날을 세우며 독기와 오기가 가득한 얼굴로 “이번 공연 끝나고 얼마든지 나가겠다”며 분노와 원망을 토해내기도 했다. 합동공연 무대에 선 혜랑은 카리스마 넘치는 검무를 선보이며 소리부터 연기까지 모든 것을 쏟아 넣은 최고의 연기로 짜릿한 전율을 안겼다. 옥경과 함께 전설의 무대를 만든 황홀함도 잠시, 그녀는 공연 이후 서로의 길을 가자는 옥경의 냉랭한 태도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 "결혼? 김종국과 하고파...돈은 내가 벌면 돼" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316054"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼'에 출연한 가수 송가인이 11살 연상 김종국을 향한 변함없는 애정을 드러냈다. 10일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김종국, 이동건, 허경환, 김희철 모자가 대만 여행을 떠난 가운데, 스페셜 MC로 송가인이 등장했다. 그간 여러 방송에서 김종국을 이상형으로 꼽았던 송가인은 이날 김종국 아버지를 만나 반갑게 인사했다. 이에 서장훈이 "가인씨 같은 며느리 어떠냐"라고 질문하자, 김종국 아버지는 "상당히 곱게 보고 있다"라고 미소를 지었다. 이를 들은 김희철 아버지는 "나도 (송가인 씨를) 희철이 짝으로 생각하고 있었다. 희철이랑은 세 살 차이다. 다 알고 왔다. 예쁘게 봤다"라고 말하며 송가인에게 어필을 이어갔다. 신동엽은 "예전에 종국이가 진실게임을 하면서 희철이한테 '송가인이 사귀자고 하면 사귈거냐'라고 물어봤다. 무조건 사귈거라고 하더라. '제2의 도경완이 될 것'이라고 했다"라고 한 일화를 공개했다. 이에 송가인은 "제가 (김희철을) 거절했다"라고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, 아나운서 퇴사 후 스파숍 사장 '인생 2막'…"시험관 10번" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794001"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 이정민이 퇴사 및 결혼, 육아 근황을 전했다. 11일 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'에서는 아나운서 이정민 편이 방송된다. 이정민은 서초구에 위치한 자신의 집으로 일과 가정을 모두 사로잡은 '슈퍼 워킹맘' 절친들, 아나운서 강수정과 박은영, 방송인 현영을 초대해 특별한 인연을 전한다. 또, 이정민은 절친들을 위해 허브솔트치킨, 라자냐, 파스타, 오픈샌드위치 등 다양한 양식 메뉴를 선보이며 뛰어난 요리 실력을 뽐낼 예정이다. 이날 이정민은 2년 전, 공채 31기 아나운서로서 17년간 몸담았던 KBS를 퇴사하고 스파숍 CEO로 변신한 최근 근황을 전한다. 새로운 도전을 위해 퇴사를 결심했던 당시를 회상하며 "오랫동안 고민했다. 남편의 응원과 지지 덕분에 퇴사할 수 있었다"며 남편에 대한 남다른 애정을 표현한다. 특히, 이날은 이비인후과 의사인 남편과 두 아이도 깜짝 출연해 단란한 가족의 면모를 뽐낸다. 이어 KBS 아나운서 후배였던 박은영의 폭로전이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, 훈남 의사 남편 공개 "만난 지 6개월 만에 결혼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898853"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 CEO 이정민이 훈남 남편과 러브 스토리를 공개한다. 11일 오후 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서 이정민은 서초구에 위치한 자신의 집으로 일과 가정을 모두 사로잡은 '슈퍼 워킹맘' 절친들, 같은 아나운서 출신 방송인 강수정과 박은영, 방송인 현영을 초대해 특별한 인연을 전한다. 또, 이정민은 절친들을 위해 허브솔트치킨, 라자냐, 파스타, 오픈샌드위치 등 다양한 양식 메뉴를 선보이며 뛰어난 요리 실력을 뽐낼 예정이다. 이날 이정민은 2년 전, 공채 31기 아나운서로서 17년간 몸담았던 KBS를 퇴사하고 스파숍 CEO로 변신한 최근 근황을 전한다. 새로운 도전을 위해 퇴사를 결심했던 당시를 회상하며 "오랫동안 고민했다, 남편의 응원과 지지 덕분에 퇴사할 수 있었다"며 남편에 대한 남다른 애정을 표현한다. 특히, 이날은 이비인후과 의사인 남편과 두 아이도 깜짝 출연해 단란한 가족의 면모를 뽐낸다. 이어 KBS 아나운서 후배였던 박은영의 폭로전이 이어져 재미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[900만 유튜버 부부, '동상이몽' 출격…연수입 63억 비결 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898849"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'에서 유튜버 부부가 '열일' 일상을 공개한다. 11일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 900만 구독자를 보유한 '메가 크리에이터 부부'가 새롭게 합류, 신개념 일상을 공개한다. 크리에이터 부부가 출연하는 하는 것은 '동상이몽2' 사상 최초다. 최근 녹화 당시 MC들은 스튜디오에 등장한 남편을 보며 "키가 엄청 크다"며 놀라워했다. 이에 '동상이몽2' 대표 '문짝남' 서장훈은 "나랑 눈높이가 같다, 이 정도면 2m"라고 말하며 배우 변우석, 나인우, 채종협을 잇는 '대문짝남'으로 인정했다. 그뿐만 아니라 MC들은 아내에게도 "디즈니 공주 같다" "너무 아름답다"며 시종일관 감탄했다. 이어 출연진은 이들 부부의 역대급 스케일에 또 한 번 놀라움을 금치 못했다. 이들은 바로 유튜브 900만 구독자를 보유, 연 수입 63억인 초대형 스케일의 메가 크리에이터였던 것. 이에 두 사람은 '크리에이터 부부'답게 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 셀프 폭로 "내 여친도 파워 J"..이다해 스케줄 보고 깜짝 [신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281164"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해븐 부부' 이다해와 세븐이 마카오 출장길에 오른 현장을 공개한다. 11일 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 측에 따르면 오는 13일 오후 방송되는 139회에서는 '교감' 이다해가 남편 세븐과 함께 마카오 영화제에 초대받아 동반 해외 출장에 나서는 모습이 펼쳐진다. 이날 두 사람은 편안한 복장으로 나란히 비행기에 오른다. 잠시 후, 기내식이 나오자 세븐은 익숙한 듯 음식을 먹기 좋게 세팅한 뒤 아내에게 떠먹여준다. 스튜디오에서 이를 본 '신입생' 김종민은 "진짜 자상하네. 이런 건 배워야 해"고 감탄한다. 마카오에 도착한 두 사람은 이후 현지 관계자와 만나 숙소로 향한다. 이동하는 차 안에서 세븐은 이다해가 미리 짜놓은 스케줄표를 확인하고, 빼곡하게 적힌 '파워J 스케줄표'를 본 김종민은 깜짝 놀란 뒤 "제 여자친구도 '파워J'라서 (계획을) 너무 잘 짜는데"라며 폭풍 공감한다. 이어 "전 아무 것도 안 한다. 그냥 가만히 있으면 된다"고 셀프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 2회 시청률 소폭 하락…김남길·김성균, '초당황' 체포 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002112025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002112025"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 돌아온 '열혈사제2'가 흥미진진한 에피소드와 빠른 전개로 시청자들을 사로잡았다. 특히 2회에서는 김남길과 김성균이 '불장어' 접선 후 김형서에게 체포되는 엔딩으로 앞으로의 전개에 대한 궁금증을 높였다. 지난 9일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 2회는 전국 시청률 10.1%를 기록했다(닐슨 코리아 기준). 1회 11.9%보다는 소폭 하락했지만, 두 자릿수 시청률을 유지하며 유쾌한 스토리를 이어갔다. '열혈사제2' 2회는 이상연(문우진 분) 사건과 관련한 마약 카르텔을 쫓기 위해 혼자 부산으로 떠난 김해일(김남길 분)과 김해일을 돕기 위해 부산행을 택한 구대영(김성균 분)이 의기투합하는 내용을 담았다. 김해일은 쪽지 하나만을 남겨두고 사라져 '구담즈'를 발칵 뒤집었고, 이후 그는 귀화 시험을 통과한 후 고독성(김원해 분)으로 개명한 고자예프를 만났다. 김해일은 부산에서 3개의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[술독에 빠진 예능 속 ‘논알콜’ 유재석 평판 1위 지킨 비결 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919352"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국밥에 소주 한 잔, 친한 친구들과 하이볼 한 잔, 목 축이면서 맥주 한 잔. 지상파 예능, OTT, 유튜브 할 것 없이 '술방'(술 먹는 방송) 파도타기가 계속되고 있다. 지난달 14일 국회 보건복지위원회 소속 남인순 더불어민주당 의원이 한국건강증진개발원으로부터 받은 '최근 5년간 TV 방송 음주장면 모니터링'에 따르면 최근 5년간 시청률 상위 드라마와 예능 556개 중 488개(88%)에 음주 장면이 등장한 것으로 집계됐다. 술을 마시는 장면이 전파를 탄 횟수만 1만 2018번에 이른다. OTT로 넘어가면 2021년 인기 예능 프로그램 '환승연애'는 한 회 전체 분량(164분)의 35%에 달하는 58분간 음주 장면을 송출했다. 지난해 넷플릭스, 티빙에 업로드된 콘텐츠 100편 중 82편에 음주 장면이 나왔다. 유튜브는 아예 '술방'을 전면에 내걸고 방송한다. 래퍼 이영지 '차린 건 쥐뿔도 없지만', 신동엽 '짠한 형', 조현아 '목요일 밤', 성시경 '먹을텐데', 기안84 '술터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐, 이다해에 기내식 떠먹여주는 사랑꾼…김종민 "배워야해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007898843"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해븐 부부' 이다해 세븐이 마카오 동반 출장에 나선다. 오는 13일 방송되는 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 신랑수업'(이하 '신랑수업') 139회에서는 '교감' 이다해가 남편 세븐과 함께 마카오 영화제에 초대받아 동반 해외 출장에 나서는 모습이 펼쳐진다. 이날 두 사람은 편안한 복장으로 나란히 비행기에 오른다. 잠시 후, 기내식이 나오자, 세븐은 익숙한 듯 음식을 먹기 좋게 세팅한 뒤 아내에게 떠먹여 준다. 스튜디오에서 이를 본 '신입생' 김종민은 "진짜 자상하네! 이런 건 배워야 해"라고 감탄한다. 신혼부부 바이브를 뽐내며 마카오에 도착한 두 사람은 이후 현지 관계자와 만나 숙소로 향한다. 이동하는 차 안에서 세븐은 이다해가 미리 짜놓은 스케줄표를 확인하고, 빼곡하게 적힌 '파워J 스케줄표'를 본 김종민은 깜짝 놀란 뒤 "제 여자 친구도 ‘파워J’라서 (계획을) 너무 잘 짜는데"라며 폭풍 공감한다. 이어 "전 아무것도 안 한다. 그냥 가만히 있으면 된다"고 셀프 폭로해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유라 "클럽, 태어나서 한 번도 안 가봐" 고백…'유교걸' 인증 (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793999"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 유라가 클럽을 한 번도 안 가봤다고 고백하며 놀라움을 자아낸다. 11일 방송하는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 편의점에서 벌어진 기상천외한 범죄가 공개된다. 이날 '히든아이'에서 강력 범죄의 표적이 된 의외의 장소가 공개된다. 이 의외의 장소는 어디일지 다양한 추측이 이어진 가운데, 스페셜 MC 유라는 정답으로 클럽을 꼽는다. 이어 유라는 "미성년자 때 데뷔해서 태어나서 클럽을 한 번도 안 가봤다"라고 털어놔 이목을 집중시킨다. 정답은 바로 편의점으로, 편의점에서 벌어진 기상천외한 강력 범죄 영상들이 공개돼 화제를 일으킬 예정이다. 특히 편의점에서 벌어진 해괴한 사건은 두 눈을 의심하게 한다. 물건을 집어 던지며 행패를 부리다가, 별안간 옷을 벗고 소주를 몸에 뿌리며 소주 샤워까지 일삼는다. 상식으로는 도저히 이해할 수 없는 행동에 스튜디오는 일순간 정적이 흐른다고. 한편, 촉법소년 제도를 악용한 편의점 범죄도 시청자들의 분노를 유발한다. 소주 판매를 거부하는 편의점 점원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 유병재 설민석 또 만났다 “‘선을 넘는 클래스’ 출연”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919351"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무, 유병재, 역사 강사 설민석이 또 한 번 뭉친다. MBC 측은 11월 11일 뉴스엔에 "전현무, 유병재, 설민석이 '선을 넘는 클래스'에 출연한다'고 밝혔다. '선을 넘는 클래스'는 '선을 넘는 녀석들'의 새 시리즈. '선을 넘는 녀석들'은 국경의 선, 분단의 선, 시간의 선, 지식의 선을 넘나드는 지식 예능 프로그램으로 '선을 넘는 녀석들 한반도 편', '선을 넘는 녀석들 리턴즈', '선을 넘는 녀석들 마스터 X', '선을 넘는 녀석들-더 컬렉션' 등 시리즈를 선보인 바 있다. 특히 전현무, 유병재, 설민석은 한반도 편, 리턴즈에서 호흡을 맞춘 바 있어 또 한 번의 케미스트리를 기대케 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “젠 낳게 정자 기증한 男 사진 갖고 있다, 얼굴 닮아”(주간반상회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919350"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 유전자상, 젠 친부의 얼굴을 안다고 밝혔다. 10일 방송된 채널 '쉴라면'의 '주간반상회'에서는 사유리가 게스트로 출연해 정자은행 관련 다양한 정보를 털어놨다. 이날 사유리는 정자 기증 시스템에 대해 입을 열었다. "미국, 유럽 정자 은행이 있는데 법이 다 다르다"라는 것. 그는 "미국 같은 경우는 한 명당 (정자 기증을) 몇 번이라도 해도 된다. 유럽은 한 명당 3개까지 횟수가 제한된다"고 해 시선을 끌었다. 또 그는 "기증으로 돈을 많이 벌 수 없다. 진짜 차비 정도다. 유전자로 가격에 차등을 두면 인신매매가 된다"며 정자의 유전자에 따라 가격 차등이 있지 않다고 강조했다. 사유리는 "젠의 아빠에 대해 궁금하긴 하다. 기증자의 어릴 때 사진이 있는데 얼굴 모양이나 머리 모양이 닮았다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 새벽 2시 子 재우려 자장가 열창 “잔나비 아니고 잔나비만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919349"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 아들을 육아하는 새벽 근황을 공개했다. 강재준은 11월 11일 새벽 개인 소셜미디어에 "잔나비 아니죠 잔나비만의 자장가 100일 전에 불규칙한 현조의 수면 패턴 새벽 2시 10분 수유 완료 육아 동지 여러분 원더윅스가 다시 찾아온 것 같은데 원더윅스는 언제까지 찾아와요?"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상 속 강재준은 아들을 품에 안고 재우기 위해 자장가를 부르는 모습이다. 새벽 이른 시각에도 지친 기색 없이 육아에 열중해 잔잔한 감동을 안긴다. 네티즌들은 "원더윅스 정말 힘들죠. 수면 습관 잘 잡히길 바랄게요", "저희는 10개월인데 아직도 새벽에 깨요", "어느 순간 없어집니다. 그때까지만 힘내세요" 등 조언과 응원 댓글을 남겼다. 한편 코미디언 부부 이은형, 강재준은 지난 2017년 결혼해 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, 의사 남편 공개 “6개월만에 결혼 골인” (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919348"/>
        <updated>2024-11-11T02:12:54.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이정민이 의사 남편을 공개한다. 11월 11일 오후 8시 10분 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리-4인용식탁’에는 아나운서 이정민 편으로 진행된다. 이정민은 서초구에 위치한 자신의 집으로 일과 가정을 모두 사로잡은 ‘슈퍼 워킹맘’ 절친들, 아나운서 강수정과 박은영, 방송인 현영을 초대한다. 이정민은 절친들을 위해 허브솔트치킨, 라자냐, 파스타, 오픈샌드위치 등 다양한 양식 메뉴를 선보이며 뛰어난 요리 실력을 뽐낸다. 이날 이정민은 2년 전, 공채 31기 아나운서로서 17년간 몸담았던 KBS를 퇴사하고 스파숍 CEO로 변신한 최근 근황을 전한다. 새로운 도전을 위해 퇴사를 결심했던 당시를 회상하며 “오랫동안 고민했다. 남편의 응원과 지지 덕분에 퇴사할 수 있었다”며 남편에 대한 남다른 애정을 표현한다. 특히, 이날은 이비인후과 의사인 남편과 두 아이도 깜짝 출연해 단란한 가족의 면모를 뽐낸다. 이어 KBS 아나운서 후배였던 박은영의 폭로전이 이어져 재미를 더한다. 박은영은 “이]]></content>
    </entry>
</feed>