<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-01T02:05:55.452Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어서와 한국은' 몰타 친구들, 한 입 가득 산낙지 먹방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228396"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몰타에서 온 친구들이 낙지 요리 도장 깨기에 나선다. 1일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지’에서는 몰타 친구들이 고대하던 낙지 요리 전문점을 방문한다. 이들은 식사 메뉴로 산낙지를 만장일치로 고른다. 한국인에게는 별미로 사랑받지만 낯선 비주얼 때문에 외국인들에게 다소 호불호가 강한 메뉴에 도전하겠다고 나선 것. 이에 MC들은 몰타 친구들이 산낙지를 잘 먹을 수 있을지 걱정의 눈초리로 지켜봤다는데. 산낙지가 나오자 친구들은 무서워하기는커녕 감탄사를 내두르고 산낙지를 더 제대로 먹기 위해 젓가락이 아닌 집게와 숟가락까지 총동원하며 먹방을 선보였다는 후문이다. 신선한 낙지의 맛에 푹 빠진 이들은 한국인들에게서도 흔히 볼 수 없는 한입 가득 산낙지 먹방을 예고한다. 또한 튀김옷 속 야들야들한 낙지를 숨긴 낙지탕수육부터 뜨거운 국물의 낙지전골까지 이색 낙지 먹방의 세계로 시청자들을 초대할 예정이라고. MC 이현이도 “한국인의 소울이다”라며 감탄한 몰타인들의 한식 사랑에 기대가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘, '화인가 스캔들' 마지막까지 성공적으로 이끈 열연 ‘호평’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228394"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 ‘화인가 스캔들’을 성공적으로 이끌었다. 지난달 31일 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘화인가 스캔들’의 모든 에피소드가 공개되며 대단원의 막을 내렸다. K-드라마의 ‘매운맛’과 한번 보기 시작하면 끊을 수 없는 ‘중독성’으로 방영 내내 화제를 모았던 가운데 OTT 플랫폼 내 콘텐츠의 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤에 따르면 한국뿐만 아니라 홍콩, 싱가포르, 대만에서 디즈니+ TV쇼 부문 1위에 등극, 글로벌 시청자들의 마음까지 사로잡았다. 그 중심에는 빈틈없는 열연으로 극을 이끌어나간 김하늘이 있다. 몇 번이나 목숨을 위협 당하는 위기를 극복하고 더욱 견고해진 신념을 지켜나간 ‘오완수’ 캐릭터에 완벽하게 녹아들어 회를 거듭할수록 깊은 몰입감을 선사해 호평을 받았다. 극 초반 김하늘은 화인가의 며느리이자 나우재단 이사장으로 그리고 UN 친선대사로서 세계를 돌며 어려운 사람들을 돕는 주체적이고 당당한 활약을 펼치는가 하면, 시어머니와의 대립에도 지지 않고 응수하는 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 이성열, 경찰 된다…KBS 주말드라마 '다리미 패밀리' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228391"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성열이 KBS 주말 드라마 다리미 패밀리 에 합류했다. 1일 소속사 매니지먼트 이상 측은 "KBS 2TV 특별기획 새 주말 드라마 '다리미 패밀리 (극본 서숙향 연출 성준해 제작 키이스트, 몬스터유니온)의 최형철 역으로 캐스팅 됐다"고 밝혔다. '다리미 패밀리'는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 극중 이성열은 머리 좋고 지적이고 깔끔한 스타일의 소유자일 뿐만 아니라 좋은 옷 입고 좋은 차 타고 다니는 있는집 자식 청렴한 파출소 경위 최형철역 으로 분할 예정이다. 이성열은 지난해 종영한 MBC 드라마 '넘버스: 빌딩숲 의 감시자들' 에서 막강한 존재감을 발휘, 신 들린 듯한 연기력으로 심형우역을 입체적으로 그려내며 극의 밀도와 질감을 더해 보는 시청자 들로 하여금 공감을 얻은바 있다. 이성열의 차기작 '다리미 패밀리'는 올 9월 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 국가대표 선발된 수영선수였는데…꿈 포기한 이유 ('엄마친구아들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673393"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 또 한 번의 설레는 연기 변신에 나선다. 오는 17일(토) 첫 방송 예정인 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤·더모도리) 측은 1일, 이보다 완벽할 수 없는 엄친아 ‘최승효’로 돌아온 정해인의 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 고조시킨다. 무엇보다 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 ‘최승효’ 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제' 지원자 폭주…모집 기간 7일까지 연장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228389"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 하반기 출격을 예고한 대학생을 위한 단 하나의 오디션 프로그램 'TV조선 대학가요제'에 참가자들의 지원이 빗발치고 있어, 오는 7일까지 모집 기간을 일주일 더 연장하기로 했다고 1일 제작진이 전했다. 'TV조선 대학가요제'는 오디션 명가 TV CHOSUN에서 준비하고 있는 초대형 NEW 프로젝트로 대학생을 대상으로 하는 음악 오디션 프로그램이다. 나이, 성별, 국적, 장르를 불문하고 노래를 사랑하고 무대에 대한 갈망이 있는 대학생이라면 누구나 참여할 수 있다. 또한 명불허전 대세 MC 전현무가 합류하면서 믿고 보는 오디션 프로그램을 예고하는 상황이다. 무엇보다 각종 오디션 홍수 속에서 대학생을 위한 기회가 마련되어 폭발적인 호응을 얻고 있으며, 대학가는 이미 새로운 스타 탄생에 대한 기대감으로 열광하고 있다. 대학생 지원자들의 면면도 화려하다. 'TV조선 대학가요제'를 통해 캠퍼스 스타에 도전장을 내미는 지원자들은 서울대학교, 고려대학교, 연세대학교, 카이스트 등 국내 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마법의 성' 갱년기 장윤정 vs 사춘기 아들…도경완 "갱년기가 이긴다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228387"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[E채널의 예능 최초 자녀 성교육 과외 프로그램 ‘마법의 성’에서 도경완이 아내 장윤정의 ‘갱년기’와 아들 연우의 ‘사춘기’가 겹친다며 격돌을 예고했다. 1일 방송되는 ‘마법의 성’에서는 성교육 과외에 참여한 초등학생들이 여드름, 초경, 성장판 등의 몸의 변화가 생기는 사춘기에 대해 궁금해한다. 아이들은 사춘기를 ‘많이 화내는 것’, ‘문 잠그고 있는 것’, ‘부모님께 대들거나 짜증 내는 것’이라고 생각했다. 실제로 사춘기를 겪는 중인 안재모의 딸 안서영(13세) 양은 “엄마 아빠가 밥 먹으라고 해도 짜증 난다”고 밝혀 ‘엄빠즈’에게 충격을 안겼다. 아빠 안재모는 “챙겨주는 거 자체를 귀찮아 한다. ‘왜?’ 대답이 돌아오면 사춘기 시작인 것 같다”라고 전했다. 이에 중1 딸을 둔 또 다른 아빠 김병현은 “딸이 ‘아빠가 잘못했잖아’라고 하길래 ‘내가 뭘?’했다. 그랬더니 딸이 ‘아빠가 나한테 말 걸었잖아’라고 하더라”라고 억울함을 토로하며 사춘기 자녀와의 어려움을 밝혀 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배아현, 무명 시절 우울증 고백 “내 노래 듣기 싫어져” (아빠하고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979311"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배아현이 무명 시절 우울증이 있었다고 고백했다. 지난달 31일 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에는 가수 배아현의 아빠가 딸의 콘서트 현장에서 매니저를 자처하는 모습이 담겼다. 이날 배아현 아빠 배정일은 딸의 공연을 처음으로 직관하면서 “조금 긴장했다. 리허설이 아니라 진짜니까 나도 긴장이 됐다. ‘실수하지 않을까’라는 생각도 했다”고 했다. 배아현은 “아빠가 제 콘서트에 처음 오신 거라 신경이 쓰였다. 그래도 아빠한테 ‘딸이 열심히 일하고 있다. 행복하게 일한다’는 모습을 보여드리고 싶었다”고 했다. 배아현 아빠는 딸의 무대를 지켜보며 눈물을 훔쳐 시선을 끌었다. 그는 “큰 고비를 하나 넘겼다. 딸이 잘됐으니까. 우리 딸도 이제 저만큼 (성장한) 가수가 됐고, 딸을 좋아해 주는 팬들도 많이 생겼고 어떻게 보면 내가 할 일을 다 했다는 생각도 스쳤다”고 털어놨다. 이어 딸에게 뿌듯함을 느끼고 있다는 소감도 이야기했다. 무대 뒤에서 바나나, 물 등을 준비하며 딸을 살뜰히 챙긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진짜 50대 맞아? '끝사랑' 포스터 공개.."첫사랑 감정 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254783"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어들의 마지막 사랑 찾기 '끝사랑' 포스터가 공개됐다. 1일 JTBC 신규 예능 '끝사랑' 측은 포스터를 공개했다. '끝사랑'은 진정한 사랑을 찾는 50대 이상 시니어 솔로 남녀들의 따듯하고도 치열한 연애 리얼리티 프로그램이다. 이날 공개된 포스터에는 8인의 시니어 출연자들이 제주도의 돌담을 배경 삼아 싱그러운 웃음을 짓고 있다. 남녀 가리지 않고 50대 이상이라는 나이가 믿기지 않는 출연자들의 화려한 비주얼이 시선을 사로잡는다. '진정한 사랑은 인생을 이해할 때쯤 찾아온다'라는 문구와 편안한 미소가 출연자들의 연륜과 '끝사랑' 찾기에 대한 진정성을 느끼게 한다. 포스터와 함께 솔로 시니어들의 데이트 장면이 담긴 2차 티저도 공개됐다. 출연자들은 "저희가 이제 지는 나이잖아요"라며 인생이 저물어가는 시기에 새로운 시작에 대한 두려움을 표한다. 하지만 사랑의 섬 제주의 푸른 오름에서 꽃반지를 만들고, 캐리커처를 함께 그리는 낭만적인 데이트를 보내며 "정말 오랜만에 설레요"라고 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아빠나' 함익병, 장광 子 장영에 "악의는 아니었을 것" 속마음 대변]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228385"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['합리익병' 함익병이 장광 부자를 위한 맞춤 솔루션으로 관계 개선의 방향을 제시했다. '미스트롯3' 배아현은 자신의 꿈을 끝까지 믿고 지지해 준 아빠에게 고마움을 표현했다. 지난달 31일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'는 시청률 4.0%(닐슨 코리아, 전국 기준)로 종편 전체 1위를 차지했으며, 최고 시청률은 4.4%(닐슨 코리아, 전국 기준)를 기록했다. 이날은 새로운 '딸 대표'로 가수겸 배우 손담비가 출연했다. '아빠하고 나하고' 애청자라고 밝힌 손담비는 "부모님 이야기에 기본적으로 눈물샘이 장착된다. 많이 울며 재미있게 보고 있다"라고 소감을 전했다. 전성애의 제안으로 장광 부자는 생애 처음 단둘이 장보기에 나섰다. 장영은 "두세 명 갈 일은 아닌데 굳이?"라면서도, "아버지와의 시간을 엄마가 만드는구나 싶었다"라며 흔쾌히 응했다. 계획대로 필요한 것만 구입하는 장영에 비해, 장광은 이것저것 살펴보고 구경하며 정반대의 쇼핑 스타일을 드러냈다. 과자로 카트를 꽉 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 善 배아현 "어릴 적 꿈? 이지훈 신부" 찐팬 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228383"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 배아현이 이지훈의 찐팬임을 고백한다. 1일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '노래하며 춤추며' 특집으로 오만석, 이지훈, 카이가 게스트로 합류한다. 뮤지컬계 흥행 보증 수표 3인방과 트롯 여제들의 활약으로 듣는 순간 감탄이 터지는 무대들이 쏟아진다. 특히 선(善) 배아현이 준비한 '서울탱고' 무대가 흥미의 정점을 찍을 전망이다. 앞서 트롯과 마술을 결합한 색다른 무대로 '마술 트롯'의 신기원을 쓴 배아현이 이번엔 최고난도 탱고 댄스를 선보이는 것. 팔색조 매력의 배아현이 선보이는 탱고는 어떤 모습일까. 뿐만 아니라 배아현은 게스트 이지훈을 향한 오랜 팬심을 드러내 눈길을 끈다. 배아현은 어릴 적 꿈이 이지훈의 신부였을 정도로 그의 찐팬이라고. 이에 이지훈이 데뷔곡 '왜 하늘은'의 한 소절을 선보이는 등 오직 배아현을 위한 즉석 팬미팅을 열었다고 전해져 기대를 높인다. 그런가 하면 진(眞) 정서주의 '대동강 편지' 무대 또한 놓칠 수 없는 이날의 관전포인트가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친형 고소’ 박수홍 “주면서 상전 모시냐? 치사하고 불쾌” 분노 (동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176010"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 고마움을 모르는 사람에게 불쾌함을 느낀다고 털어놨다. 3일 방송되는 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '며늘아, 어떻게 너희끼리만 놀러 다니니?'라는 주제로 출연자들이 이야기를 나눈다. 이날 박수홍은 "리액션이 미적지근하거나 전혀 없으면 이거 뭐 주면서 상전 모시고. 이건 정말 치사한 거다"라며 받는 사람이 고마움을 전혀 표현 안하면 주는 사람도 불쾌하다고 분노했다. 박수홍의 얘기에 요리연구가 이혜정은 크게 공감하며 자신과 아들의 사연을 이야기했다. 그는 "아들과 서운했던 일이 있었다. 최근에 아들의 사업 문제로 영국에 갔다. 그런데 해외 업무가 바빠서 손주의 유치원비를 주는 날을 깜빡했다. 미리 전해주고 갔었어야 했는데 제가 그걸 놓친 거다"라고 말했다. 그는 "하루가 지나서 이걸 어쩌지 하고 있는데 아들이 나를 툭툭 치더니 '엄마! 유치원비 줄 때 지났는데?' 이러는 거다. 그 소리를 하는데 순간 화가 확 치밀어 올랐다. '야 이 X아! 내가 지금 안 내주면 그거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, '새로운 감성 여는 우아한 소리'…새 프로필 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228381"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리가 다채로운 색감의 우아한 모습으로 새로운 활약상을 예고했다. 1일 씨제스 스튜디오 측은 공식채널을 통해 문소리의 신규 프로필을 공개했다. 3종으로 공개된 프로필에는 심플한 민소매 스타일링과 함께 다양한 표정과 눈빛을 발산하는 문소리의 모습이 담겨있다. 흑백과 컬러를 오가는 색감과 함께 고혹적인 카리스마감을 느끼게 하는 눈빛과 우아한 표정들이 자연스레 비쳐져 이목을 집중시킨다. 이는 자신이 직접 만든 영화 '여배우는 오늘도'로의 감독입문과 함께 오는 13일부터 상연될 연극 '사운드 인사이드', 하반기 방영예정인 tvN 드라마 '정년이' 등 다양한 연기면모를 펼칠 문소리의 새로운 매력에 대한 관심을 이끈다. 한편 문소리는 오는 13일부터 상연하는 연극 '사운드 인사이드'에서 관객들을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[술끊은 황정민 표 해물찜→염정아 식혜 제조 전과정 '최초공개' (언니네 산지직송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755511"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4주째 금주 중이라고 밝힌 황정민이 극강의 비주얼을 자랑하는 해물찜을 선보인다. 염정아는 화제를 모은 '염정아 식혜' 제조 전 과정을 최초로 공개한다. 오늘(1일) 저녁 8시 40분 방송되는 tvN '언니네 산지직송' 3회에서는 남해로 향해 맛있는 제철 요리와 함께하는 사 남매의 파란만장 어촌살이가 그려진다. 입소문을 타고 놀라운 시청률 상승세를 보여준 2회 방송에 이어 이날 방송에서는 여름밤 열기도 이겨버린 염정아와 황정민의 요리 열정이 시선을 사로잡을 예정이다. 남해의 단호박을 듬뿍 넣은 특대형 '단호박 고추장찌개'부터 바다의 향기가 진동하는 매콤한 '해물찜'이 한 상 가득 푸짐하게 차려질 예정. 저녁 준비 과정에서는 흡사 동네잔치를 하는 듯 복작복작 명절 분위기가 뿜어져 나오며 웃음을 전한다. 특히 안은진과 박준면은 부지런하기로 유명한 염정아보다 더 부지런한 황정민, 닮은꼴 듀오에 감탄과 함께 때로는 한숨을 숨기지 못하며 폭소를 자아낸다. 이날 황정민은 눈대중으로 뚝딱 완성한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['CCTV로 1% 진실 찾는다' tvN '천개의 눈' 출격…26일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702250"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CCTV로 진실을 밝히는 tvN 새 프로그램 '천개의 눈'이 시청자들을 찾아간다. tvN은 1일 일상생활 속 다양한 사건 사고의 CCTV 영상을 분석하는 신규 프로그램 '천 개의 눈'(연출 성정은)을 새로 시작한다고 밝혔다. '천 개의 눈'은 누구에게나 벌어질 수 있는 일상생활 속 예측불허의 사건 사고들을 CCTV 영상을 통해 전문가의 시선으로 분석하는 프로그램이다. 대한민국 전역에 설치되어 있는 CCTV 수량은 약 1000만 대 이상으로 추정되며, '천 개의 눈'을 통해 밝혀질 숨은 1%의 진실은 무엇일지 관심이 쏠렸다. '천 개의 눈'에는 배우 김석훈, 코미디언 황제성, 방송인 김나영과 법영상 분석 전문가 황민구 박사, 손수호 변호사가 함께한다. 오랜 시간 균형감 있는 진행을 보여주고 있는 김석훈, 순발력 넘치는 황제성, 솔직담백한 입담의 김나영이 어떤 케미스트리를 보여줄지 궁금증을 자아낸다. CCTV 영상을 분석할 전문가로는 황민구 박사와 손수호 변호사가 출연한다. 화성 연쇄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한끗차이' 사기 치고 사망한 '내조의 여왕'에 이찬원도 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228378"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간 심리 분석쇼 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'가 완벽한 줄 알았던 '내조의 여왕'의 거짓 인생, '야신(野神)' 김성근 감독의 혹독한 성공 스토리를 소개했다. 지난달 31일 방송된 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 열한 번째 심리 키워드 '인정욕구'에 대해 다뤘다. 이날은 박세리, 브라이언에 이은 세 번째 스페셜 게스트 '야구 레전드' 박용택이 함께 했다. 최근 '최강야구'를 통해 맹활약을 펼치고 있는 박용택은 "은퇴하면 야구장 근처도 안 가겠다 그랬는데, 똑같이 야구선수 생활을 하고 있다. 경기가 없을 때는 해설위원으로 바쁘게 살고 있다"라고 근황을 전했다. 홍진경의 주도로 배우 전광렬, 정준호, 신현준에 이어 주영훈까지 소환된 박용택 닮은꼴 찾기가 웃음을 더했다. 장성규는 초등학교 선배인 박용택이 일찌감치 인기 스타의 길을 걸었다고 증언했다. 이찬원은 박용택이 '사랑과 전쟁'의 광팬이라고 밝히자, "경사 났네, 경사 났어!"라며 '찐텐 웃음'을 폭발시켰다. '한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 케이, 단독 콘텐츠 '케밥먹' 론칭…첫 손님 지상렬과 '매운 신고식']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228377"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 케이(Kei)가 지상렬의 매운 호통과 함께 유튜버로서의 첫 시작을 알린다. A2Z엔터테인먼트 측은 케이 첫 단독 유튜브 콘텐츠 '케이의 밥 먹었어요?'(이하 케밥먹)가 1일 오후 6시 공식 유튜브 채널을 통해 공개된다고 전했다. '케밥먹'은 케이가 팬들에게 습관처럼 건네는 시그니처 인사를 타이틀로 한 케이 주도의 첫 유튜브 콘텐츠로, 케이가 게스트를 초대해 식사를 대접하며 게스트의 고민을 들어주는 몸보신, 마음 보양 콘텐츠다. '케밥먹'의 첫 회는 평소 그가 좋아하는 코미디언이라 밝힌 지상렬을 게스트로 한 유쾌호통 향연으로 펼쳐진다. 특히 “간판이 중요하다. '케이의 혀잔치' 어떠냐? 케이 푸드가 난리지 않냐. 샌프란시스코 가서 김밥도 말고”라며 지상렬다운 유쾌한 조언은 물론 극대노 호통까지 롤러코스터급 흐름으로 이어질 것으로 예고돼 관심을 끈다. 한편 케이는 올해 2월 뮤지컬 '노트르담 드 파리'를 마치고 지난 6월 28일 개막한 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'에 여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 이정하, 10년차 짝사랑남 완벽 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228373"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정하가 비주얼부터 완벽한 짝사랑남으로 변신, 영화 '빅토리' 속 활약상에 대한 기대감을 불러일으키고 있다. 1일 마인드마크 측은 공식채널을 통해 영화 '빅토리' 속 치형(이정하 분)의 짝사랑 모먼트 스틸을 공개했다. 공개된 스틸에서는 항상 필선(이혜리 분)의 한 걸음 뒤에서 그를 지켜보며 마음 졸이는 '짝사랑 전문가' 치형의 면모가 담겨있다. 특히 나무 뒤에서 주먹으로 입을 막은 채 울상을 짓고 있는 모습과 함께, '너에게 꼭 하고 싶은 말이 있어'라는 문구가 적힌 스케치북을 든 채 들뜬 표정을 숨기지 못하는 치형의 모습은 작품 속 유쾌분위기를 짐작케 한다. 또한 디즈니+ '무빙' 봉석에서 최근 tvN '감사합니다' 구한수로 이어지는 캐릭터호흡으로 '순수남' 아이콘화 된 이정하의 새로운 순정연기를 가늠케도 한다. 한편 영화 '빅토리'는 오는 14일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, '오징어 게임' 재참가...12월 시즌2→내년 시즌3 피날레 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000220955"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'이 오는 12월 시즌2에 이어 내년 시즌3로 대망의 피날레를 맞이한다. 1일 넷플릭스 측은 "시즌2가 오는 12월 26일 공개를 확정지었다"라고 알렸다. 이에 더해 "시리즈의 마지막 이야기를 그리는 파이널 시즌 '오징어 게임' 시즌3가 2025년 공개된다"고 덧붙였다. 시리즈를 연출한 황동혁 감독은 편지를 통해 소감을 전했다. 그는 "진짜 게임이 시작됩니다"라며 "시즌1 엔딩에서 복수를 예고했던 성기훈은 다시 돌아와 게임에 참가합니다. 과연 그는 자신의 말대로 복수에 성공할 수 있을까요?"라는 물음을 던지며 궁금증을 끌어올렸다. 이어 "그를 맞이하는 프론트맨 역시 이번에도 만만치 않을 듯 하다"라며 "이들의 치열한 대결은 내년 공개될 시즌 3. 그 대망의 피날레까지 이어질 예정이다"라고 예고했다. 주인공 성기훈(이정재)의 스틸도 추가로 공개됐다. 시즌1의 마지막, 미국행 비행기 탑승 직전 빨간색 헤어스타일과 달리 짧아진 검은 머리가 눈길을 끈다. 여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘TV조선 대학가요제’ 제작진 “지원자 폭주 감사, 모집 기간 일주일 연장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881450"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'에 참가자들의 지원이 빗발치고 있다. 하반기 방영 예정인 'TV조선 대학가요제'는 오디션 명가 TV CHOSUN에서 준비하고 있는 초대형 NEW 프로젝트로 대학생을 대상으로 하는 음악 오디션 프로그램이다. 나이, 성별, 국적, 장르를 불문하고 노래를 사랑하고 무대에 대한 갈망이 있는 대학생이라면 누구나 참여할 수 있다. 또한 명불허전 대세 MC 전현무가 합류하면서 믿고 보는 오디션 프로그램을 예고하는 상황이다. 무엇보다 각종 오디션 홍수 속에서 대학생을 위한 기회가 마련되어 폭발적인 호응을 얻고 있으며, 대학가는 이미 새로운 스타 탄생에 대한 기대감으로 열광하고 있다. 대학생 지원자들의 면면도 화려하다. 'TV조선 대학가요제'를 통해 캠퍼스 스타에 도전장을 내미는 지원자들은 서울대학교, 고려대학교, 연세대학교, 카이스트 등 국내 명문대학교 학생들부터 버클리 음악 대학, UCLA 등 해외 대학교에 재학 중인 학생들까지 국내외 대학생들의 지원이 활발히 이뤄지고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 50대 이상 비주얼이라고?…시니어 연애 '끝사랑', 8인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673389"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어들의 마지막 사랑 찾기 '끝사랑' 포스터가 공개됐다. 오는 8월 15일 첫 방송되는 JTBC 예능 '끝사랑'은 진정한 사랑을 찾는 50대 이상 시니어 솔로 남녀들의 따듯하고도 치열한 연애 리얼리티 프로그램이다. 첫 방송을 앞두고 공개된 포스터에는 8인의 시니어 출연자들이 제주도의 돌담을 배경 삼아 싱그러운 웃음을 짓고 있다. 남녀 가리지 않고 50대 이상이라는 나이가 믿기지 않는 출연자들의 화려한 비주얼이 시선을 사로잡는다. '진정한 사랑은 인생을 이해할 때쯤 찾아온다'라는 문구와 편안한 미소가 출연자들의 연륜과 '끝사랑' 찾기에 대한 진정성을 느끼게 한다. 포스터와 함께 솔로 시니어들의 데이트 장면이 담긴 2차 티저도 공개됐다. 출연자들은 "저희가 이제 지는 나이잖아요"라며 인생이 저물어가는 시기에 새로운 시작에 대한 두려움을 표한다. 하지만 사랑의 섬 제주의 푸른 오름에서 꽃반지를 만들고, 캐리커처를 함께 그리는 낭만적인 데이트를 보내며 "정말 오랜만에 설레요"라고 할 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[38세 장영 "생계 문제로 부모님 집에서 독립 못해"...버티기 힘든 무명 배우 삶 ('아빠하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304141"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['합리익병' 함익병이 부자갈등을 겪고 있는 배우 장광에 진심 어린 조언을 건넸다. 31일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'는 시청률 4.0%(닐슨 코리아, 전국 기준)로 종편 전체 1위를 차지했으며, 최고 시청률은 4.4%(닐슨 코리아, 전국 기준)를 기록했다. 이날 전성애의 제안으로 장광 부자는 생애 처음 단둘이 장보기에 나섰다. 장영은 "두세 명 갈 일은 아닌데 굳이?"라면서도, "아버지와의 시간을 엄마가 만드는구나 싶었다"라며 흔쾌히 응했다. 계획대로 필요한 것만 구입하는 장영에 비해, 장광은 이것저것 살펴보고 구경하며 정반대의 쇼핑 스타일을 드러냈다. 과자로 카트를 꽉 채운 장광의 모습에 장영은 "과자 때문에 속상했다. 건강 생각 좀 하셨으면 좋겠다"라며 걱정스러운 마음을 내비쳤다. 양식 조리사 자격증 공부를 한 적이 있다는 장영은 펜네 냉파스타로 수준급 요리 실력을 선보였다. 장광은 아들이 만든 파스타를 맛본 뒤 "맛 좋다"라고 다정한 칭찬을 건넸다. 장영이 아빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정 前남편, 재혼 임박했나…웨딩드레스 입은 새여친과 커플 촬영('돌싱글즈 외전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673388"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈 외전-지금 우리는’의 제롬♥베니타 커플이 제롬 부모님과 정식으로 만나, ‘결혼’에 관한 돌직구 대화를 나눈다. 8월 1일(오늘) 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈 외전-지금 우리는’(이하 ‘돌싱글즈 외전’) 최종회에서는 ‘돌싱글즈4’ 출신의 ‘현커(현실 커플)’ 제롬X베니타가 제롬 부모님의 집을 찾아 단란한 시간을 보내는 현장이 그려진다. 제롬 부모님과의 만남은 두 사람이 한국을 방문한 가장 중요한 목적 중 하나로, 베니타는 “미국에서 제롬 부모님을 한 번 만난 적은 있지만, 집으로 찾아뵙는 것은 처음이라 긴장된다”며 떨리는 마음을 감추지 못한다. 드디어 제롬X베니타는 제롬 부모님의 집을 방문하고, 제롬의 어머니는 정성껏 차린 ‘한식 집밥’으로 이들을 반긴다. 함께 식사를 하던 중 제롬의 부모님은 자연스럽게 베니타 부모님의 안부를 묻는다. 그러면서 “베니타 부모님은 두 사람이 만나는 걸 어떻게 생각해?”라고 단도직입적으로 묻는다. 이에 베니타는 “주변에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정민·블랙핑크 지수, '뉴토피아' 출연…2025년 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309663"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스틸 공개…K-좀비물 배우 박정민과 그룹 블랙핑크 멤버 지수가 '뉴토피아'로 호흡을 맞춘다. 쿠팡플레이는 1일 "새 오리지널 시리즈 '뉴토피아'(극본 한진원, 연출 윤성현)가 2025년에 공개된다"고 밝히며 캐릭터 스틸을 공개했다. 배우 박정민과 그룹 블랙핑크 멤버 지수가 호흡을 맞추는 가운데 두 사람에게 어떤 일이 벌어졌을지 궁금증을 불러일으킨다. '뉴토피아'는 군인 재윤(박정민 분)과 '곰신'(고무신, 군대 간 남자 친구나 애인을 기다리는 여자) 영주(지수 분)가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기를 그린 작품이다. 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을 맡았으며 지수는 재윤의 여자 친구이자 공대 출신 신입사원 강영주로 분한다. 두 사람은 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울에서 오직 서로만을 향해 달려간다. 스틸은 좀비와 맞닥뜨리는 재윤과 영주의 모습을 담았다. 군 복무 중 좀비를 발견한 재윤과 그의 후임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황수경→양준혁 비스테이지서 만난다, 장군엔터 팬 소통 채널 오픈 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881449"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합엔터테인먼트사 장군엔터테인먼트가 비스테이지(b.stage)를 통해 팬들과 소통을 시작한다. 8일 1일 오전 소속사 장군엔터테인먼트는 "오늘 오후 팬덤 비즈니스 설루션 플랫폼 비스테이지(b.stage)를 통해 팬들과 소통할 수 있는 채널을 오픈한다. 황수경, 양준혁, 이장군, 김상욱, 김채원, 고정우, 최향 등 장군엔터테인먼트 소속 7명의 아티스트가 참여해 팬들과 소통할 예정이다"고 밝혔다. 비스테이지는 팬덤 비즈니스에 필요한 모든 기능을 올인원으로 제공하는 플랫폼으로 소속사에서 제공하는 콘텐츠를 운영하는 공간으로 이용하는 것은 물론 팬과의 커뮤니티, 멤버십 운영 등 다양한 기능을 통해 아티스트와 팬들이 긴밀한 소통을 이어갈 수 있어 아티스트와 팬덤 간의 관계 형성 및 다양한 콘텐츠 참여도를 높일 수 있을 것으로 기대된다. 한편 장군엔터테인먼트에는 아나운서 출신 방송인 황수경을 비롯해 프로야구 레전드 양준혁, 방송인 이장군, 김상욱, 가수 고정우와 최향 등 각 분야를 대표하는 아티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호, 재벌 3세로 변신…"흰색 도복 같은 매력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309662"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마트 보안요원 겸 태권도 사범…8월 10일 첫 방송 가수 겸 배우 최민호가 베일에 싸인 재벌집 막내 아들로 변신한다. 1일 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤, 연출 김다예) 제작진은 최민호의 스틸컷을 공개했다. 그는 때로는 마트 보안요원으로 때로는 태권도 사범으로 일하고 있지만 알고 보면 재벌집 아들을 연기할 예정이다. '가족X멜로'는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 극 중 최민호는 태권도 사범이자 대형마트 JPLUS에서 보안요원으로 일하고 있는 남태평 역을 맡는다. 그러나 남태평은 JPLUS 사장 남치열(정웅인 분)의 아들이다. 요란한 가족사에 시달리는 태평은 재벌집에서 나와 자신의 삶을 직접 건사하며 살고 있다. 최민호는 캐릭터에 대해 "흰색 도복 같은 매력을 가졌다. 절제되고 정직하기도 하면서 내면의 깊이는 인생 2회차인 청년"이라고 설명했다. 이어 "다 알면서 상대방을 위해 모른 척해주는 행동이 안타까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 이성열, '다리미 패밀리' 합류…금수저 경찰 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309660"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 중 방송 예정 그룹 인피니트 멤버 겸 배우 이성열이 드라마 '다리미 패밀리'에서 경찰로 변신한다. 1일 소속사 매니지먼트 이상은 "이성열이 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해)에 최형철 역으로 캐스팅됐다"고 밝혔다. '다리미 패밀리'는 세탁소를 운영하는 다림이(금새록 분)네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 배우 김정현 금새록 최태준 등이 출연한다. 이성열이 극 중 연기하는 최형철은 좋은 옷을 입고 좋은 차를 타고 다니는 있는 집 자식자 파출소 경위다. 머리도 좋고 깔끔한 스타일까지 갖췄다. 그간 이성열은 드라마 '당신이 잠든 사이' '하이스쿨:러브온' '디데이' '미워도 사랑해' 영화 '0.0MHz' '인턴형사 오견식' '기억의 시간' 뮤지컬 '귀환' 연극 '넓은 하늘의 무지개를 보면 내 마음은 춤춘다' 등 매체를 넘나들며 다양한 작품에서 연기력을 쌓아왔다. 특히 그는 지난해 MBC 드라마 '넘버스:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후' 전종서, 강렬한 아우라 입고 첫 사극 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309658"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우씨왕후' 전종서 스틸 컷 공개 티빙 오리지널, 8월 29일 첫 공개 '우씨왕후'가 전무후무한 왕후 캐릭터의 탄생을 예고했다. 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(극본 이병학, 연출 정세교) 제작진은 1일 우씨왕후로 변신한 배우 전종서의 스틸컷을 공개했다. 작품의 흐름을 엿볼 수 있는 전종서의 각기 다른 분위기가 궁금증을 자극한다. '우씨왕후'는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 극 중 전종서는 고구려의 왕후 우희 역을 맡았다. 고구려에서 가장 아름다운 여자라 불리는 우희는 대대로 왕비를 배출하는 왕비족 중 우씨 가문이다. 총명함과 강인함을 가졌음에도 여자라는 이유로 가문을 위해 장기판의 말처럼 살아간다. 그러던 중 왕의 갑작스러운 죽음으로 인해 왕좌의 주인이 사라지면서 우희는 부족 간의 권력 쟁탈전 한 가운데 놓이게 된다. 이에 우희는 장기판에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘화인가 스캔들’ 김하늘 보여준 새 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881448"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역시 김하늘이었다. 지난 7월 31일 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘화인가 스캔들’이 종영한 가운데 드라마를 이끈 배우 김하늘에 호평이 이어지고 있다. 김하늘은 몇 번이나 목숨을 위협 당하는 위기를 극복하고 더욱 견고해진 신념을 지켜나간 ‘오완수’ 캐릭터에 완벽하게 녹아들어 회를 거듭할수록 깊은 몰입감을 선사했다. 극 초반 김하늘은 화인가의 며느리이자 나우재단 이사장으로 그리고 UN 친선대사로서 세계를 돌며 어려운 사람들을 돕는 주체적이고 당당한 활약을 펼치는가 하면, 시어머니와의 대립에도 지지 않고 응수하는 모습으로 짜릿한 카타르시스를 안겼다. 또한 김하늘은 위기의 순간마다 나타나 자신을 구해주는 정지훈을 향한 의심을 품다가도 외로웠던 마음을 위로해 주는 다정함에 빠져들게 되는 인물의 심리를 섬세하고도 입체적으로 그려내 믿고 보는 배우의 진가를 느끼게 만들었다. 하루하루가 고단함의 연속인 인생에서 휘몰아치는 감정의 진폭을 밀도 있게 표현한 김하늘의 노련함은 보는 이들의 감탄을 자아냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완 "갱년기 장윤정 vs 사춘기 연우? 갱년기가 이길 듯" (마법의 성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755510"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마법의 성' 도경완이 아내 장윤정의 갱년기와 아들 연우의 ‘사춘기’가 겹친다며 격돌을 예고했다. 1일 방송되는 E채널 '마법의 성'에서는 성교육 과외에 참여한 초등학생들이 여드름, 초경, 성장판 등의 몸의 변화가 생기는 사춘기에 대해 궁금해한다. 아이들은 사춘기를 '많이 화내는 것', '문 잠그고 있는 것', '부모님께 대들거나 짜증 내는 것'이라고 생각했다. 실제로 사춘기를 겪는 중인 안재모의 딸 안서영(13세) 양은 "엄마 아빠가 밥 먹으라고 해도 짜증 난다"고 밝혀 '엄빠즈'에게 충격을 안겼다. 아빠 안재모는 "챙겨주는 거 자체를 귀찮아 한다. '왜?' 대답이 돌아오면 사춘기 시작인 것 같다"고 전했다. 이에 중1 딸을 둔 또 다른 아빠 김병현은 "딸이 '아빠가 잘못했잖아'라고 하길래 '내가 뭘?'했다. 그랬더니 딸이 '아빠가 나한테 말 걸었잖아'라고 하더라"고 억울함을 토로하며 사춘기 자녀와의 어려움을 밝혀 웃음을 자아냈다. 한편, 도경완은 "장윤정 씨 아이들이 사춘기가 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변호사 4인방 뭉쳤다…'굿파트너', 코멘터리 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309654"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리 올림픽으로 휴방…6회, 16일 방송 배우 장나라 남지현 김준한 표지훈 그리고 김가람 감독이 화기애애한 촬영 현장에 대해 이야기했다. 1일 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 제작진은 공식 채널을 통해 장나라 남지현 김준한 표지훈 그리고 김가람 감독이 함께하는 1~5회 코멘터리 영상을 공개했다. 작품이 파리 올림픽으로 결방을 이어가고 있는 가운데 코멘터리 영상으로 시청자들의 아쉬움을 달랬다. 지난달 12일 첫 방송한 '굿파트너'는 이혼 변호가 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼 변호는 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 4회 시청률 13.7%(닐슨코리아, 전국 유료가구 기준), 5회 12.1%를 기록하며 동시간대 1위, 주간 미니시리즈 1위 자리를 지켰다. 그뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 7월 4주차 TV, TV-OTT 종합 화제성에서도 2주 연속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원걸 우혜림 “배 나와 포동포동” 둘째 임신 중에도 열혈 홈스쿨링..엄마표 영어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881447"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 첫째 홈스쿨링에 집중하는 근황을 전했다. 우혜림은 7월 31일 개인 소셜미디어에 아이를 위해, 영어 공부 자료를 만드는 사진을 게재했다. 사진 속 우혜림은 열심히 공부 자료를 만드는 모습. 환한 미소가 돋보인다. 또 우혜림은 "그나저나 배 많이 나왔다. 포동포동"이라 적었다. 둘째 임신 중에도 첫째를 챙기는 육아 열정이 눈길을 잡는다. 한편 우혜림은 2020년 7월 신민철과 결혼해 2022년 첫 아들을 출산했다. 현재 우혜림은 둘째 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고액 연봉 워킹맘, 10년 넘게 출퇴근 연기→70평대 월세 밀려(한끗차이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881446"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한끗차이'가 완벽한 줄 알았던 '내조의 여왕'의 거짓 인생, '야신(野神)' 김성근 감독의 혹독한 성공 스토리를 소개했다. 7월 31일 방송된 티캐스트 E채널 '한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'에서는 열한 번째 심리 키워드 '인정욕구'에 대해 다뤘다. 이날은 박세리, 브라이언에 이은 세 번째 스페셜 게스트 '야구 레전드' 박용택이 함께 했다. 최근 '최강야구'를 통해 맹활약을 펼치고 있는 박용택은 "은퇴하면 야구장 근처도 안 가겠다 그랬는데, 똑같이 야구선수 생활을 하고 있다. 경기가 없을 때는 해설위원으로 바쁘게 살고 있다"라고 근황을 전했다. 홍진경의 주도로 배우 전광렬, 정준호, 신현준에 이어 주영훈까지 소환된 박용택 닮은꼴 찾기가 웃음을 더했다. 장성규는 초등학교 선배인 박용택이 일찌감치 인기 스타의 길을 걸었다고 증언했다. 이찬원은 박용택이 '사랑과 전쟁'의 광팬이라고 밝히자, "경사 났네, 경사 났어!"라며 '찐텐 웃음'을 폭발시켰다. '한끗차이'가 소개한 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 난리났다…옥순♥영호 팔짱→영철♥순자 손잡기 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755507"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 21기가 최종 선택을 앞두고 ‘간잽이’ 모드에서 벗어나, 로맨스 윤곽을 확연히 드러냈다. 7월 31일(수) 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘슈퍼 데이트권’으로 말끔히 정리된 ‘솔로나라 21번지’의 러브라인이 공개돼 시청자들을 몰입시켰다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 3.7%(수도권 유료방송가구 기준 SBS Plus·ENA 합산 수치)의 시청률을 기록했으며 분당 최고 시청률은 4.3%까지 치솟았다. ‘최고의 1분’은 영호와 옥순이 ‘슈퍼 데이트’를 하는 부분으로 안방의 뜨거운 관심을 반영했다. 또한 굿데이터 코퍼레이션이 집계하는 7월 4주차 ‘비드라마 TV-OTT 검색 반응 TOP10’에서 1위를 수성하는 등 ‘2024 파리 올림픽’ 기간에도 탄탄한 인기와 화제성을 보여줬다. 앞서 솔로녀들이 선택한 ‘데이트’로 오붓한 시간을 보냈던 21기는 저녁이 되자 속속 숙소 공용 거실에 모여들어 데이트 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 국가대표 수영선수 출신이었다 ‘깜짝 과거’ (‘엄마친구아들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343703"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인이 또 한 번의 설레는 연기 변신에 나선다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 1일, 이보다 완벽할 수 없는 엄친아 ‘최승효’로 돌아온 정해인의 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 고조시킨다. 무엇보다 정해인의 첫 로맨틱 코미디라는 점에서 어느 때보다 뜨거운 기대와 관심이 쏠리고 있다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 ‘최승효’ 역을 맡았다. 건축사 사무소의 대표이자 주목받는 젊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈' 제롬♥베니타, 부모님 만나 동거·결혼 상담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702189"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈' 제롬 베니타 커플이 부모님과 만나 결혼에 관해 이야기를 나눈다. 1일 방송되는 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈 외전-지금 우리는'(이하 '돌싱글즈') 최종회에서는 '돌싱글즈4' 출신의 '현커'(현실 커플) 제롬, 베니타가 제롬 부모님의 집을 찾아 단란한 시간을 보내는 현장이 그려진다. 제롬 부모님과의 만남은 두 사람이 한국을 방문한 중요한 목적 중 하나로, 베니타는 "미국에서 제롬 부모님을 한 번 만난 적은 있지만, 집으로 찾아뵙는 것은 처음이라 긴장된다"며 떨리는 마음을 감추지 못한다. 제롬 베니타는 제롬 부모님의 집을 방문하고, 제롬의 어머니는 정성껏 차린 '한식 집밥'으로 이들을 반긴다. 함께 식사를 하던 중 제롬의 부모님은 자연스럽게 베니타 부모님의 안부를 묻는다. 그러면서 "베니타 부모님은 두 사람이 만나는 걸 어떻게 생각해?"라고 단도직입적으로 묻는다. 이에 베니타는 "주변에서 저희의 결혼에 관해 많이 물어보죠?"라며 '결혼'에 대한 이야기를 화두에 올린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌 2, 12월 26일 공개…시즌 3은 내년에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005453813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005453813"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적으로 흥행한 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임'이 연말 시즌 2로 돌아온다. 넷플릭스는 '오징어 게임' 시즌 2를 오는 12월 26일, 시즌 3을 내년 중 공개한다고 1일 밝혔다. '오징어 게임'은 인생 패배자들이 막대한 상금이 걸린 의문의 서바이벌 게임에 참여해 목숨을 걸고 경쟁하는 내용의 드라마다. 시즌 1은 넷플릭스 역사상 가장 많은 시청 시간을 기록하며 신드롬을 일으켰다. 유수 시상식에서 작품성도 인정받았다. 특히 미국 에미상에서 황동혁 감독은 감독상, 배우 이정재는 남우주연상을 거머쥐었다. 시즌 2는 게임에서 우승했으나 미국행을 포기한 주인공 기훈(이정재)이 자신만의 목적을 품은 채 다시 돌아오면서 벌어지는 일을 그린다. 시즌 1을 빛낸 배우 이정재, 이병헌, 위하준, 공유 등이 그대로 출연한다. 임시완, 강하늘, 박성훈, 양동근, 조유리, 이진욱, 노재원, 최승현(탑), 박규영, 원지안 등은 새로 합류한다. 황 감독은 "새로운 오징어 게임의 여정을 구상하며 싹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몰타 친구들 산낙지에 푹 빠졌다 “몰타서 장사하고파”(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881445"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몰타에서 온 친구들이 남다른 한식 사랑을 보여준다. 8월 1일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지’에서는 고대하던 낙지 요리 전문점을 방문하는 몰타 친구들의 모습이 공개된다. 이날 몰타 친구들은 식사 메뉴로 산낙지를 만장일치로 고른다. 한국인에게는 별미로 사랑받지만 낯선 비주얼 때문에 외국인들에게 다소 호불호가 강한 메뉴에 도전하겠다고 나선 것. 이에 MC들은 몰타 친구들이 산낙지를 잘 먹을 수 있을지 걱정의 눈초리로 지켜본다. 산낙지가 나오자 친구들은 무서워하기는커녕 감탄사를 내두르고 산낙지를 더 제대로 먹기 위해 젓가락이 아닌 집게와 숟가락까지 총동원하며 먹방을 선보인다. 신선한 낙지의 맛에 푹 빠진 이들은 한국인들에게서도 흔히 볼 수 없는 한입 가득 산낙지 먹방을 예고한다. 또한 낙지탕수육부터 낙지전골까지 이색 낙지 먹방의 세계로 시청자들을 초대할 예정이라고. 이에 MC 이현이조차도 “한국인의 소울이다”고 감탄한다. 산낙지에 빠진 몰타 친구들은 급기야 “몰타에서 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환-이혜원 붕어빵 아들 폭풍성장…16세 훤칠한 훈남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003579770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003579770"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 안정환(48)의 아들이 훌쩍 자란 모습이 눈길을 끈다. 안정환의 아내 이혜원(45)은 지난달 30일 자신의 소셜미디어에 아들과 찍은 사진을 올렸다. 이혜원은 “앤젤리나 졸리 커플이 갔던 곳이라던데. 신난 엄마, 안 웃는 아들, 싸운 거 아님 주의”라고 설명을 달았다. 사진에서 이혜원은 아들을 흐뭇한 표정으로 바라보는 반면 리환군은 무표정으로 서있다. 올해 만 16세인 리환 군은 엄마 보다 키가 크다. 미스코리아 출신인 이혜원의 신장은 171㎝로 알려져있다. 리환 군은 2014년 MBC TV 예능물 ‘일밤-아빠 어디가 시즌2’에서 얼굴을 알렸다. 그때와 비교해 폭풍 성장한 모습이다. 누리꾼들은 “ 엄마는 신나고 아들은 무표정. 아들들은 다 똑같음”, “리환 군도 멋있고 언니도 예뻐요” “리환이 너무 멋있다” 등의 댓글을 달았다. 이혜원은 2001년 안정환과 결혼해 2004년 딸 리원, 2008년 아들 리환을 얻었다. 리환 군은 2022년 12월 미국 카네기 홀에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한·고준·고보결·김보라, 얽키고설킨 관계…포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000309644"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한 대하는 고준·고보결·김보라의 온도차 주목 8월 16일 첫 방송 배우 변요한 고준 고보결 김보라가 드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'에서 얽키고설킨 관계성을 예고했다. 1일 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연, 연출 변영주, 이하 '백설공주') 제작진은 고정우(변요한 분) 노상철(고준 분) 최나겸(고보결 분) 하설(김보라 분)의 캐릭터 포스터를 공개했다. 포스터는 11년 전의 진실을 대하는 네 사람의 모습을 표현하고 있다. '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년 고정우가 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러다. 세계적으로 사랑받은 넬레 노이하우스의 히트 소설 '백설공주에게 죽음을'을 드라마화한 작품이다. 먼저 11년 전 친구 두 명을 살해한 혐의로 살인 전과자가 된 고정우는 정체를 알 수 없는 손에 둘러싸인 채 눈과 귀가 가려져 있다. '죽인 기억이 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전지현 아역 강지우 잘 컸네, 문근영 소속사와 전속계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881444"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 출신 배우 강지우가 크리컴퍼니에 둥지를 틀었다. 강지우와 전속계약을 체결한 크리컴퍼니는 8월 1일 “미래가 기대되는 보석 같은 배우 강지우와 함께 할 수 있게 되어 진심으로 기쁘다. 앞으로 배우가 여러 방면에서 폭넓은 역량을 펼칠 수 있도록 매니지먼트사로서 최선을 다할 것”이라며 함께 하게 된 소감을 전했다. 2012년 드라마 ‘메이퀸’으로 데뷔한 강지우는 어린 나이임에도 불구하고 다양한 작품을 통해 안정적인 연기력을 선보였다. 특히, 김태희, 전지현 등 내로라하는 주연 배우들의 아역으로 활약해 대중들의 눈길을 끈 바. 깊은 눈망울과 사랑스러운 외모, 뛰어난 연기력으로 아역 배우로서 큰 두각을 드러낸 강지우는 유년 시절부터 차근히 자신의 필모를 쌓았고 어느덧 12년 차 배우로 성장했다. 이렇듯 정변의 정석을 보여주고 있는 강지우는 최근 이시영, 정영주 등이 출연하는 드라마 ‘살롱 드 홈즈’에서 ‘박현지’ 역을 맡아 촬영을 마무리 짓기도. ‘살롱 드 홈즈’는 전건우 작가의 동명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완,♥장윤정 갱년기 걱정…"子 연우 사춘기와 붙어도 이길듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007702177"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 KBS 아나운서 도경완이 아내이자 톱가수 장윤정의 '갱년기'와 아들 연우의 '사춘기'가 겹친다고 밝혔다. 1일 오후 방송되는 E채널 자녀 성교육 예능 프로그램 '마법의 성'에서는 성교육 과외에 참여한 초등학생들이 여드름, 초경, 성장판 등의 몸의 변화가 생기는 사춘기에 대해 궁금증을 털어놓는다. 최근 진행된 녹화에서 실제로 사춘기를 겪는 중인 안재모의 딸 안서영(13) 양은 "엄마 아빠가 밥 먹으라고 해도 짜증 난다"라고 밝혀 충격을 안겼다. 아빠 안재모는 "챙겨주는 거 자체를 귀찮아한다"라며 "'왜?' 대답이 돌아오면 사춘기 시작인 것 같다"라고 전했다. 이에 중1 딸을 둔 또 다른 아빠 김병현은 "딸이 '아빠가 잘못했잖아'라고 하길래 '내가 뭘?'했다, 그랬더니 딸이 '아빠가 나한테 말 걸었잖아'라고 하더라"라고 억울함을 토로하며 사춘기 자녀와의 어려움을 밝혀 웃음을 자아냈다. 도경완은 "장윤정 씨 아이들이 사춘기가 오면 본인은 갱년기가 올 것이다, 사춘기와 갱년기가 붙으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제롬♥베니타, 제롬 부모와 만남 성사…"결혼 많이 물어보죠?" (돌싱글즈 외전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755503"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제롬, 베니타 커플이 제롬 부모님과 정식으로 만나, 결혼에 관한 돌직구 대화를 나눈다. 1일 방송되는 MBN ‘돌싱글즈 외전-지금 우리는’(이하 ‘돌싱글즈 외전’) 최종회에서는 ‘돌싱글즈4’ 출신의 ‘현커(현실 커플)’ 제롬X베니타가 제롬 부모님의 집을 찾아 단란한 시간을 보내는 현장이 그려진다. 제롬 부모님과의 만남은 두 사람이 한국을 방문한 가장 중요한 목적 중 하나로, 베니타는 “미국에서 제롬 부모님을 한 번 만난 적은 있지만, 집으로 찾아뵙는 것은 처음이라 긴장된다”며 떨리는 마음을 감추지 못한다. 드디어 제롬X베니타는 제롬 부모님의 집을 방문하고, 제롬의 어머니는 정성껏 차린 ‘한식 집밥’으로 이들을 반긴다. 함께 식사를 하던 중 제롬의 부모님은 자연스럽게 베니타 부모님의 안부를 묻는다. 그러면서 “베니타 부모님은 두 사람이 만나는 걸 어떻게 생각해?”라고 단도직입적으로 묻는다. 이에 베니타는 “주변에서 저희의 결혼에 관해 많이 물어보죠?”라며 결혼에 대한 이야기를 화두에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동완, '♥서윤아' 남사친 만남에 질투… "왜 저렇게 즐거워?" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755502"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화의 김동완이 아내 서윤아의 남사친 등장에 귀여운 질투를 했다. 31일 방송된 '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 김동완, 서윤아 부부가 서윤아의 남사친이 운영하는 자원봉사단체와 함께 무료 급식소를 방문해 도시락 100인분을 만들어 나누는 따뜻한 에피소드가 공개됐다. 이날 김동완은 커피를 포장해 약속 장소를 찾았다. 그곳에서 서윤아가 미상의 남성과 다정하게 대화를 나누는 모습을 발견하고 "뭐야? 왜 저렇게 즐거워?"라며 질투하는 모습을 보였다. 정체는 다름 아닌 서윤아의 남자친구 마이크 킴. 잠시후 두 사람 앞에 등장한 김동완은 남사친에게 "반갑다"며 인사를 건넸다. 서윤아는 김동완에게 "마이크 킴이다. 우리가 같이 아는 김훈이 셰프님이 미국에서 한식당을 하신다. 그분이 하는 미식가 모임에서 알게 됐다"며 남사친을 소개했다. 이를 들은 김동완은 "우리 윤아 처음 봤을 때 깜짝 놀랐죠? 너무 예뻐서?"라며 팔불출 사랑꾼 면모를 제대로 드러냈다. 이에 마이크는 "인기 정말 많았다. 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골 때리는 그녀들' 장정희 작가, 한국방송예술진흥원 교수 초빙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005802251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005802251"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송예술 분야의 인재를 양성하고 있는 한국방송예술진흥원(이사장 김학인, 이하 한예진)이 현재 SBS ‘골 때리는 그녀들’에서 메인작가로 활약하고 있는 장정희 작가를 방송작가계열 교수로 초빙한다. 장정희 작가는 SBS ‘김병만의 정글의 법칙’, ‘맨인블랙박스’, ‘추블리네가 떴다’ 등 다수의 인기 프로그램에 기여했으며, JTBC의 ‘랜선라이프’, ‘힙한소리꾼들의 전쟁-풍류대장’에서도 창의적인 스토리텔링으로 주목받아 왔다. Mnet의‘너의 목소리가 보여’에서는 프로그램의 성공적인 제작을 이끌었고, 2021년부터 방영하고 있는 SBS ‘골 때리는 그녀들’을 이끌며 공로를 인정받아 SBS 연예대상 방송작가상을 수상했다. 현장 경험을 바탕으로 장정희 작가는 한예진에서 예능 제작 현장에 대한 노하우를 지도하고, 재학생들에게 실전 중심 수업을 펼칠 예정이다. 한예진 방송작가계열 교수로 초빙된 장정희 작가는 “방송작가로서의 경험과 노하우를 학생들과 공유하고, 다음 세대를 이끌어갈 방송작가 교육에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 스팟 영상 공개…독보적 카리스마+화려한 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833235"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1이 오는 10월 데뷔 15주년 기념 완전체 콘서트를 앞둔 가운데, 예열된 분위기를 고조시키는 영상을 공개해 팬들의 심박수를 뛰게 했다. YG엔터테인먼트는 1일 공식 블로그에 ‘2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL - SPOT VIDEO’를 게재했다. 독보적인 카리스마로 무장한 2NE1의 레전드 무대들을 담아 당시의 감격과 환희를 떠올리게 만든 것. 관객들의 터질 듯한 함성 속 스테이지 곳곳을 누비며 무대를 장악하는 멤버들의 모습이 짜릿한 전율을 안긴다. 2NE1 특유의 화려한 퍼포먼스도 보는 이의 눈과 귀를 사로잡은 지점. 특히 멤버들의 진심이 담긴 감동적인 멘트가 과거 추억을 불러일으키며 완전체 콘서트를 향한 기대감을 증폭시켰다. 이날 공식 블로그에 공개된 티켓 오픈 티저 포스터 역시 눈길을 끌었다. 지난 2014년 [ALL OR NOTHING] 투어 사진을 활용한 것으로, 카메라를 향해 환하게 웃고 있는 멤버들과 블랙잭(팬덤명)의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구성환 반려견’ 꽃분이 10만 유튜버 등극, 실버버튼 투샷→대세 행보ing [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881442"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환과 반려견 꽃분이의 채널이 구독자 10만 명을 돌파했다. 7월 31일 '꽃분이'에는 '꽃분이 10만 실버버튼 받았어요. 너무 웃기고 신기하네요. 구독자님들 덕분이에요. 진심 감사드립니다"는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 구성환은 반려견 꽃분이를 향해 "오늘 꽃분이한테 선물이 왔다. 축하한다 꽃분아. 이런 날이 올 줄 몰랐다"며 유튜브 구독자 10만 명을 돌파하면 받을 수 있는 '실버버튼'을 자랑했다. 실버버튼에는 채널명인 '꽃분이' 이름이 게재됐고, 구성환은 감격한 나머지 사레가 들려 눈길을 끌었다. "실제로 보니 신기하다"는 구성환과 달리 꽃분이는 관심 없다는 듯 허공을 응시, 구성환은 "꼬리 흔들면 안 된다. 진지하게 인터뷰해야 한다"며 "앞으로 어떤 채널을 만들고 싶냐"고 너스레를 떨었다. 꽃분이가 "간식 줄까?"라는 말에 반응을 보이자 구성환은 "오늘 간식 많이 먹었다"며 사랑스러운 일상을 전하기도. 이어 "앞으로 재밌는 영상 많이 올리겠다. 구독자 여러분 감사하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 ♥제이쓴 아니야? 쏙 빼닮은 시어머니 子 빵 터지는 물놀이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881441"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 시어머니, 아들 준범이와 여행을 즐겼다. 7월 31일 홍현희는 자신의 소셜미디어에 "발"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 홍현희는 물속에 빠져 힘든 표정을 짓고 있는 모습이다. 홍현희를 보고 빵 터진 시어머니와 준범이는 활짝 웃음 짓고 있어 훈훈함을 자아낸다. 한편 홍현희와 인테리어 디자이너 제이쓴은 지난 2018년 결혼했다. 두 사람은 결혼 4년 만인 2022년 득남 소식을 전했다. 현재 홍현희 남편 제이쓴은 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 아들 준범이와 출연하고 있다. 홍현희 제이쓴 부부는 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV' 채널을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["화나서 뺨 때려"...손담비, 부모와 갈등 고백에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000815506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000815506"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 유년 시절 부모와 겪었던 갈등을 고백했다. 31일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'(이하 '아빠하고') 방송 말미에는 다음 주 방송되는 손담비 모녀의 일상이 일부 공개돼 이목을 집중시켰다. 해당 예고편에서 손담비는 "지금의 가족 구성원은 남편 이규혁과 저, 어머니가 있다"라고 말문을 열었다. 이어 손담비가 11년 전 폐암으로 3개월 투병 후 세상을 떠난 아버지를 대신해 집안의 가장 노릇을 도맡아 왔다는 이야기도 이어졌다. 손담비의 어머니는 "손담비가 한 가정의 가장으로서 고생도 많이 하고 열심히 산 효녀다. 항상 자식을 보면 좀 눈물이 난다"라며 딸에 대한 애틋함을 드러냈다. 하지만 손담비는 어린 시절 부모님에게 큰 사랑을 받지 못했던 과거를 회상하며 "사실 결혼을 안 하고 싶었다"라는 폭탄 발언을 이어가 눈길을 끌었다. 그는 "부모를 보며 결혼에 대한 물음표가 항상 있었고, 솔직히 둘 다 나한테 살갑지 않았다"라고 토로했고, 손담비의 어머니는 "내가 너를 싫어해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일벗은 ‘뉴토피아’ 박정민X지수 K-좀비물로 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881440"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박정민과 지수가 만났다. 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 측은 8월 1일 배우 박정민, 지수 캐스팅 확정 소식과 함께 첫 번째 스틸을 공개했다. '뉴토피아'는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기이다. 박정민은 미래에 대한 불안감을 느끼는 늦깎이 군인 이재윤 역을, 지수는 재윤의 고무신 여자친구이자 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡았다. 박정민과 지수는 원인 모를 바이러스에 감염된 이들로 뒤덮인 위험천만한 서울 도심에서 오직 서로만을 향해 달려가는 연인을 연기한다. 공개된 스틸에서 군 복무 중 좀비 사태와 맞닥뜨리는 재윤(박정민 분)은 숨 가쁜 모습과 경악하는 표정으로 이목을 집중시킨다. 그의 곁에서 유쾌한 케미를 보여줄 후임 인호(임성재 분)는 한층 더 놀란 모습을 보이며 위태로운 상황을 고스란히 전한다. 반면 영주(지수 분)는 다소 평온해 보이는 골목길에서 시선을 빼앗겨 스토리에 대한 호기심을 한층 더 증폭시킨다. 영화 '파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완 "♥장윤정 갱년기·子 연우 사춘기 겹쳐..아내가 이길듯"[마법의 성]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254757"/>
        <updated>2024-08-01T02:05:10.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마법의 성'에서 도경완이 아내 장윤정의 갱년기와 아들 연우의 사춘기가 겹친다며 미래를 예측했다. 8월 1일 방송되는 E채널 '마법의 성'에서는 성교육 과외에 참여한 초등학생들이 여드름, 초경, 성장판 등의 몸의 변화가 생기는 사춘기에 대해 궁금해한다. 아이들은 사춘기를 '많이 화내는 것', '문 잠그고 있는 것', '부모님께 대들거나 짜증 내는 것'이라고 생각했다. 실제로 사춘기를 겪는 중인 안재모의 딸 서영 양은 "엄마 아빠가 밥 먹으라고 해도 짜증 난다"고 밝혀 충격을 안겼다. 아빠 안재모는 "챙겨주는 거 자체를 귀찮아 한다. '왜?' 대답이 돌아오면 사춘기 시작인 것 같다"라고 전했다. 이에 중1 딸을 둔 또 다른 아빠 김병현은 "딸이 '아빠가 잘못했잖아'라고 하길래 '내가 뭘?'했다. 그랬더니 딸이 '아빠가 나한테 말 걸었잖아'라고 하더라"라고 억울함을 토로하며 사춘기 자녀와의 어려움을 밝혀 웃음을 자아냈다. 한편 도경완은 "장윤정 씨 아이들이 사춘기가 오면 본인은 갱년기가]]></content>
    </entry>
</feed>