<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-14T04:10:31.719Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘곧 50세’ 허경환, 민감한 신체 콤플렉스 오픈 “사이즈는‥”(라스)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885970"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 허경환이 코미디언 러닝 크루가 아닌 션이 이끄는 ‘언노운크루’에 가입(?)하고자 하는 의지를 어필한다. 8월 14일 MBC '라디오스타'는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 출연하는 ‘런노운크루(런+언노운크루)’ 특집으로 꾸며진다. 허경환이 ‘라디오스타’ 10번째 출연 기록을 세운다. 초면인 션, 이영표, 윤세아와 함께 ‘라스’ 토크를 하게 된 허경환은 “오늘은 (‘라스’) 10번째 출연 중 난도가 제일 높다”라고 혀를 내두르는가 하면, 자신에게도 테스트인 녹화라며 “한번 살려 보겠다”라는 각오를 드러냈는데, 그 이유가 무엇인지 궁금증을 자아낸다. 허경환은 토크만큼이나 ‘언노운크루’를 향한 사심을 드러내 웃음을 유발했다. 셔츠 안에 아무도 몰래 자체 제작한 ‘언노운크루’ 티셔츠를 입고 온 것은 물론 셀프 유연성 테스트로 크루 가입을 향한 강한 의지를 보였다. “외모적으로 이쪽이 맞는데..”라며 코미디언 러닝 크루가 아닌 ‘언노운크루’에 진심인 허경환의 노력에 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주우재 "키링 덕후를 위한 가방 만든다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305654"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 주우재가 2년 만에 새로운 가방 제작기를 예고해 뜨거운 반응을 얻고 있다. 13일, 주우재는 '살까요? 말까요?' 의류 잡화편 영상을 공개했다. 주우재가 진행하는 '살까요? 말까요?'(이하 '살말') 시리즈는 시청자들이 구매를 희망하는 의류나 잡화 사진을 보내면, 주우재가 고민을 해결해 주거나 더 나은 브랜드를 소개해 주는 등 패션에 관한 조언과 정보를 제공해주는 콘텐츠다. 모델 출신답게 각종 브랜드에 관한 뛰어난 정보력과 타고난 패션 감각으로 폭발적인 인기를 끌고 있으며, 주우재 채널 중 가장 인기 있는 콘텐츠이기도 하다. 지갑을 구매할지 말지에 대한 시청자의 고민을 들어주던 주우재는 키링을 달고 싶다는 사연자의 말에 "'일단 키링을 달면 되겠지'라고 생각하는 분들이 계신데, 키링을 달기 위한 목적으로 나온 제품들과 그렇지 않은 제품들이 나뉘어져 있어서 잘 염두에 두고 사야 한다"라고 조언을 건넸다. 이어 "키링 이야기가 나와서 하는 말인데, 사실 이번에 가방 제작기를 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정용화 “‘무도’서 별에 화음 넣어 하하에 혼날 뻔, 그때 들은 욕 비밀”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885969"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 정용화가 하하에게 들은 욕을 비밀로 남겨뒀다. 8월 14일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에서는 휴가를 간 김신영을 대신해 정용화가 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 정용화는 노래 '벚꽃 엔딩'이 선곡되자 "화음을 넣고 싶다"며 해당 곡에 특별한 사연이 있음을 털어놓았다. "무한도전 웨딩싱어 편에 제가 출연해 별 누나 노래에 화음을 넣어 하하 형에게 혼날 뻔한 적이 있다"는 것. "모르시는 분 검색해 보시라"고 말한 정용화는 마침 한 청취자가 이 사건을 언급하며 요즘도 영상을 찾아 본다고 하자 "저희만의 세계관이 있다. (오디오를 내렸을 때 하하가) 무슨 얘기를 하는지 계속 저에게 물어보신다. '뭐라고 욕을 했냐'고. 이건 우리만의 비밀이다. 알려드릴 수 없다. 이걸 깨고 싶지 않다"고 너스레 떨어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련♥주상욱 파리 데이트 포착, 신혼 같은 밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885968"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련, 주상욱 부부의 파리 데이트가 공개됐다. 차예련은 8월 13, 14일 자신의 소셜 계정에 파리 여행 사진들을 게재했다. 사진 속 부부는 프랑스 파리 오르세 미술관, 루이비통 재단 미술관 등에 방문해 즐거운 시간을 보내고 있다. 차예련이 주상욱의 손을 꼭 잡고 어깨에 기대는 등 스킨십을 하는 부부의 모습은 마치 신혼여행을 떠난 것처럼 극강의 달달함을 자아낸다. 주상욱을 바라보는 차예련의 눈에선 꿀이 뚝뚝 떨어진다. 사진을 본 누리꾼들은 "손 꼭 잡고 있는 모습이 예뻐요", "두분 너무 귀여우세요", "좋은 시간 되세요", "행복한 추억 많이 남기세요" 등의 반응을 보였다. 한편 차예련은 지난 2017년 배우 주상욱과 결혼해 슬하에 2018년생 딸을 두고 있다. 부부는 앞서 2024 파리 올림픽 당시 경기를 관람하는 모습이 중계에 포착된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["삐약이가 먼저"...박명수 "신유빈, '무도' 기억한다며" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760319"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 탁구선수 신유빈과의 재회에 대해 언급했다. 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 KBS 2TV '완벽한 가족'의 주연 김병철, 윤세아가 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 프랑스 파리에서 돌아오는 비행기에서 '삐약이' 신유빈과 만난 일을 언급했다. 박명수는 "신유빈 선수를 비행기 안에서 만났다. 절 보자마자 너무 반갑게 '무도' 나왔을 때 기억하고 있다고 해서 너무 반가웠다"며 "사진도 같이 찍었는데, 삐약이가 먼저 찍어달라고 해서 기분이 한결 좋았다"고 이야기했다. 그는 "복싱 임애지 선수도 만났는데, 정말 예쁘고 귀여웠다. 옆구리를 주먹으로 한 대 툭 맞아봤는데 프로가 때리는 거랑 아마추어랑 때리는 거랑 다르더라. 장난으로 했는데 진짜 아프더라"고 말해 웃음을 줬다. 이어 "너무 멋진 두 선수 너무나 고생했다. 그들의 땀과 열정에 다시 한 번 박수를 보낸다"고 덧붙였다. 한편, 신유빈은 2024 파리 올림픽 탁구 여자 단체전과 혼성 복식에서 동메달을 따냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디제인, 10살 연하 ♥임현태와 떠났다…9kg 살 찌운 시험관 3번째 도전 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885967"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디제인이 여행 근황을 알렸다. 레이디제인은 8월 14일 자신의 소셜미디어에 이탈리아 여행 중인 근황 사진을 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 레이디제인은 편안한 미소로 눈길을 끄는 모습. 남편 임현태와의 달달한 분위기도 눈길을 잡는다. 최근 2세 계획과 도전 등을 고백한 만큼, 한층 편안한 마음가짐이 돋보인다. 앞서 레이디제인은 자신의 채널에 '난자 냉동부터 시험관시술의 모든 것! N차러의 경험담'이라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에서 레이디제인은 "9㎏이 쪘다. 살이 찐다기보다 붓는 것"이라며 "기본적으로 (시험관 시술하면) 7~8㎏ 정도 찌는 것 같다. 쑥뜸을 해 부기를 뺐다. 사실 얼마 전 난자 채취를 하고, 세 번째 시험관 시도하고 있다"고 밝혔다. 레이디제인 부부는 시험관 시술 1, 2차를 실패한 후 현재 3차 도전 중이라고. 임현태는 "몇 회 이상 착상이 안 될 경우 PGT 검사에 들어간다고 한다. 염색체 이상이 있는지 알아보는 것인데 이것도 따로 비용이 발생한다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느, "동화책 찢고 나온 비주얼"...컴백 앞두고 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305649"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE)가 컴백에 앞서 역대급 요정 같은 비주얼을 자랑하는 콘셉트 포토를 공개했다. 리센느(원이·리브·미나미·메이·제나)는 14일 자정 공식 채널을 통해 미니 1집 ‘SCENEDROME’(씬드롬)의 첫 번째 개인 및 유닛 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 멤버는 리브, 미나미, 메이로, 세 사람은 포토제닉한 포즈와 표정으로 시선을 사로잡았다. 이들은 동화의 한 장면을 그대로 옮겨둔 듯한 화려한 비주얼을 자랑, 몽환적인 색감과 함께 판타지 감성을 자아냈다. 특히 세 멤버는 비눗방울 속에서 카메라를 응시하며 청초한 매력을 발산, 특유의 사랑스러움이 묻어난 콘셉트 포토로 눈길을 끌었다. 여기에 화이트와 핑크 톤의 의상과 바다를 연상시키는 액세서리 포인트로 다채로움 역시 배가시켰다. 앞서 리센느는 앨범 트레일러, 타이틀 스포일러, 트랙리스트 등 다양한 프로모션 콘텐츠를 공개, 곳곳에 신보 콘셉트에 대한 힌트를 남기며 호기심을 자극했다. 이런 가운데, 신비로운 여름을 시각화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 정해인-정소민 '서로의 설렘 포인트는?']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026553"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원ㆍ극본 신하은) 제작발표회가 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 열렸다. 이날 ‘엄마친구아들’ 제작발표회에 참석한 배우 정해인, 정소민이 취재진의 질문에 답을 하고 있다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기인 ‘엄마친구아들’는 오는 17일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 이혼 저격 속 박지윤 “진짜 나를 안다면, 시선 조금 달라질까” 복잡 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885966"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지윤이 일상 속 고민을 꺼냈다. 박지윤은 8월 13일 자신의 소셜 미디어를 통해 여유로운 일상을 보내고 있는 근황을 전했다. 요리를 하는 영상과 함께 박지윤은 방송으로 보여지는 모습, 인스타에 조각조각 잘라진 모습말고 ‘진짜 나’를 안다면…? 나를 보는 시선도 조금은 달라질까? 이런 생각을 작년부터 올해 많이 했어요"라는 글을 적었다. 이어 그는 "난 이런 사람인데요..!! 라고 또 설명하자면 구차하기도 하고 또 40년 넘게 산만큼 아주아주 긴 시간이 필요해요. 이 혼탁한 인스타세상에 나는 매일 내 일이랍시고 제품 설명하기도 바쁘지만 그래도 아주 가끔은 나란 사람에 대한 설명도(?) 적어가볼게요"라고 적었다. 한편 박지윤은 지난 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼해 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경을 맞았다. 최동석은 소셜미디어를 통해 박지윤을 저격하는 글을 여러 차례 게재해 화제를 모았다. 현재 두 자녀는 박지윤이 양육 중이다. 최근 최동석은 T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40대 이수경, 공개연애 도전 “男출연자 첫인상은 무뚝뚝” (‘여배우의 사생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372979"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청순 러블리 40대’ 배우 이수경이 공개연애를 선언한 가운데, 상대방 남자 출연자의 반전 첫인상에 대해 언급하며 관심을 드러냈다. 14일 TV조선 ‘공개연애-여배우의 사생활’ 제작진은 이수경과의 일문일답을 공개한다. 이수경은 오는 20일 오후 10시 첫 방송되는 ‘여배우의 사생활’에 ‘20년 지기 찐친’ 예지원, 오윤아와 함께 출연, 운명적 사랑을 찾아 나선다. 여배우 3인방 내에서 막내이자 ‘청소 요정’을 담당했다는 이수경은 “언니들이 힘들게 요리를 해줬는데 뒷정리는 당연히 제 몫”이라며 겸손해 했다. 또 예지원, 오윤아와 한 방에서 지내며 밤마다 고민을 털어놓을 수 있어서 좋았다고도 밝혔다. 또 이수경은 연애에 있어서는 어릴 때는 외모만 보고 사람을 만났지만, 이제는 내면을 보려고 해 상대방을 알아가는데 오랜 시간이 걸린다고도 전했다. 이하 이수경 일문일답 Q. 예지원, 오윤아, 이수경 세 분이 20년지기 찐친이라고 들었는데요. 세 분은 어떤 사이인가요? - 제가 2004년 K]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신윤승, '하이엔드 소금쟁이' 출격…팬서비스→후배 사랑 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005227656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005227656"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신윤승이 '하이엔드 소금쟁이'에서 맹활약을 펼쳤다. 지난 13일 방송한 KBS2 '하이엔드 소금쟁이'에서는 '개그콘서트'의 에이스 개그맨 신윤승이 출연했다. 신윤승의 등장에 개그맨 선배 양세형은 '개그맨들의 히어로'라고 그를 치켜세우며 "신윤승이 잘 되는 바람에 모든 개그맨이 다시 일할 기회를 얻었다"고 말해 눈길을 끌었다. 신윤승은 요즘 부쩍 바빠졌다고 말했다. 그는 '불후의 명곡' 뿐만 아니라 '가요무대', '아침마당', '진품명품' 등 KBS 주요 프로그램들에 모두 출연해 봤다고 말하며, 남다른 인기를 자랑했다. 하지만 그는 "수입과 비교해 지출이 큰 상황"이라며 "돈이 모이질 않는다"는 고민을 토로했다. 곧이어 그의 씀씀이를 확인하기 위한 소비 로그가 공개됐다. '개그콘서트' 녹화 날, KBS에는 전국에서 신윤승을 보기 위해 모인 팬들로 가득했다. MC들은 "지금 신윤승 세상이다"며 남다른 그의 인기를 말했다. 신윤승은 녹화가 끝난 뒤 KBS 앞에서 자신을 기다리는 팬들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정글밥' 유이, 수영 선수 출신 자부심..남태평양 누비는 인어 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258187"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유이가 '정글밥'에서 러블리한 매력과 건강한 아름다움으로 시청자들을 완벽하게 사로잡았다. SBS 예능프로그램 '정글밥'은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램으로 유이는 팀의 매력을 이끄는 에이스 멤버다운 활약으로 시선을 사로잡았다. 유이는 지난 13일 방송된 '정글밥' 첫 회에서 행복지수 1위의 나라인 바누아투에 도착한 순간부터 소탈한 모습과 친근한 매력을 대방출하며 독보적인 존재감을 드러냈다. 항공사 파산으로 어렵사리 바누아투에 도착했음에도 한순간도 웃음을 잃지 않았으며, '정글밥'을 위해 뭉친 멤버들과도 처음부터 돈독한 팀워크를 과시했다. 시청자들의 흥미를 자아내는 웃음 치트키로서도 활약이 돋보였다. '맵부심의 아이콘'이라고 자신감을 드러냈으나 엄청난 위력의 카이엔 고추에 결국 눈물을 흘렸으며, 서툰 솜씨에도 적극적으로 마늘 까기를 돕는 등 인간적인 모습으로 예능 감각을 발휘했다. 정글에서도 한식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'엄친아' 싱크로율 99%" 정해인x정소민 "목표는 11%" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007729956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007729956"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인과 소꿉친구 정소민의 로맨스가 온다. tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/연출 유제원)의 제작발표회가 14일 오후 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열렸다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마 친구 아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. '갯마을 차차차'에 이어 신하은 작가와 재회한 유 감독은 "아주 어릴 때부터 같은 동네에서 자란 친구들의 이야기다, 그러다 보니까 어린 시절의 기억을 공유하고 있고 좋은 점도 있지만 불편함도 있다, 그 점에 주목해서 세밀한 감정을 보여주는 것에 주안점을 뒀다"라고 말했다. 정해인은 외모, 성격, 능력까지 모든 것이 완벽한 엄친아 최승효에 녹아든다. 정해인은 "로맨틱 코미디 장르를 제대로 하는 건 처음이어서, 초반에는 긴장을 많이 했다"라면서 "새로운 도전에 대한 두려움과 막막함이 있었는데 저희 감독님 작가님 파트너인 소민이의 도움을 많이 받아서 현장에 빨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정용화 “하와이로 첫 휴가, 고생 보상받는 느낌 처음 받아”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885965"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 정용화가 하와이를 최애 여행지로 꼽았다. 8월 14일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에서는 휴가를 간 김신영을 대신해 정용화가 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 스페셜 DJ를 맡은 정용화는 "제가 '정희' 최초 출연이라고 한다. 사실 알고보면 나왔을 수도 있다. 항상 그렇더라. 처음이라고 했는데 항상 뭐가 있더라"고 너스레, "처음이라고 '정희'에서 큰돈 썼다. 보라(보이는 라디오)는 당연하고 '므흐즈' 다 오픈했다. 카메라가 거의 예능이다. 보이시냐. 뽀샤시하게 잘 나온다. 제가 나온다고 사연이 폭발했다고 한다"고 자랑했다. 이후 청취자들의 사연을 읽으며 소통하던 정용화는 "용화님이 좋아하는 휴가지 하와이 제 신행(신혼여행) 장소였다. 하늘이 얼마나 예쁘던지 꼭 다시 가보고 싶다"는 사연에 "하와이 너무 좋다. 제가 처음 제대로 휴가 간 곳이 하와이다. 하와이에 가니 열심히 살아서 보상해주는 느낌을 처음 받았다"면서 "기회 되면 꼭 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“따뜻한 설렘 선사”…‘엄마친구아들’ 정해인·정소민 표 로코 어떨까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982041"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 로맨스 코미디로 뭉쳤다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 유제원 감독을 비롯해 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온 배우가 참석했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인)와 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사할 예정이다. ‘갯마을 차차차’ ‘일타 스캔들’ 등을 연이어 성공시킨 유제원 감독의 차기작으로, ‘갯마을 차차차’ 이후 3년여 만에 신하은 작가와 재회했다. 이날 유 감독은 앞선 작품들인 ‘갯마을 차차차’ ‘일타스캔들’과의 차이점에 대해 “작품의 결은 비슷한데 다른 특징을 얘기하자면 아주 어릴 때부터 같은 동네에서 자란 친구들의 이야기라는 점이 다르다. 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 일본行 화보 촬영→방송 복귀각? 여전히 동안 미모 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885964"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 화보 촬영 현장을 공개했다. 최근 하연수는 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 미우미우, 까르띠에 등을 해시태그했다. 공개된 영상 속 하연수는 촬영 현장에서 다양한 포즈를 취하고 있는 모습이다. 또 하연수는 남다른 모델 포즈를 취한 채 여전히 동안 미모를 과시해 팬들의 눈길을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "어우 예쁘다", "너무 멋져요", "연수찡 너무 예뻐요" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 하연수는 지난 2013년 영화 '연애의 온도'를 통해 데뷔한 이후 드라마 '몬스타', '감자별2013QR3', '전설의 마녀', '혼술남녀', '리치맨' 등 다양한 작품에 출연해 연기 활동을 펼쳤다. 2022년 일본으로 유학을 떠났고 이후 일본에서 배우로 활동하고 있다. 일본 NHK 아침 드라마 '호랑이에게 날개'에 최향숙 역으로 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2장1절' 장민호-장성규, 명동에 뜬다! '도파민 폭발' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005227654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005227654"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2장 브라더스'가 명동을 찾아간다. 14일 밤 8시 30분 방송하는 KBS2 예능프로그램 '2장1절'에서는 장민호와 장성규가 명동을 방문해 다양한 사람들과 웃음 '티키타카'를 선보인다. 이날 장민호와 장성규는 북촌의 한옥을 관리하는 주무관을 만나 '유교 보이' 모드를 발동한다. 주무관은 남다른 넉살을 드러내 '2장 브라더스'를 당황하게 만든다. 주춤한 것도 잠시 장민호와 장성규는 "친구인 줄 알았다", "우리가 형이다"며 예의범절을 강조한다. 하지만 이후 '2장 브라더스'는 주무관과 '찰떡 케미'를 선보인다. 그에게 러브 스토리, 목수 일을 시작하게 된 계기 등 질문을 이어가고, 이에 대한 그의 재치 있는 답변에 포복절도한다. 급기야 장민호는 "같이 다니고 싶다"며 공동 MC를 제안한다. 특히 '2장1절'은 오프닝에 임영웅 출연을 암시해 놀라움을 자아낸다. 장민호는 "일부러 계획한 건가"라며 제작진에게 의문을 품으며, "자꾸 임영웅 효과를 노린다"고 의혹을 제기했다는 후문이다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 박보검·임시완 홀릭···“날 뛰게 만들어” (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982040"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 최고의 러닝메이트로 박보검·임시완를 지목했다. 14일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 션, 이영표, 윤세아, 허경환이 출연하는 ‘런노운크루(런+언노운크루)’ 특집으로 꾸며진다. 이날 윤세아는 연예인 러닝 크루 ‘언노운크루’ 멤버로 션의 집중 관리를 받고 있다고 전한다. 그는 달릴 때마다 션이 과하게 집중 관리를 해 고충이 많다고 고백해 웃음을 자아낸다. 이에 션은 “한강에서 제일 보기 쉬운 연예인이 션하고 윤세아다. 윤세아는 매일 한강을 뛴다. 훈련지를 보내면 그걸 다 소화한다”고 칭찬한다. 하지만 윤세아는 도움이 되는 러닝메이트로 박보검 임시완을 꼽아 눈길을 끈다. 그는 “보검 씨, 시완 씨와 뛸 때는 1km라도 같이 뛰고 싶어서 항상 최고 기록을 찍는다”며 “너무 자연스럽게 즐거운 마음으로 행복하게 뛸 수 있다. 날뛰게 만드는 힘이 있다”고 솔직 고백한다. 이 밖에도 윤세아는 ‘뚝딱이 댄서’로 국민적 망신(?)을 당한 사연도 공개한다. 그는 ‘스트릿 우먼 파이터’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘19살차 양준혁♥’ 박현선, 시험관 고충 고백 “어렵게 얻은 팔팔이, 기도 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885963"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 양준혁의 아내 박현선이 임신 발표 심경을 전했다. 박현선은 8월 13일 자신의 소셜 계정에 "안녕하세요! 팔팔이 엄마가 된 박현선입니다. 하하핫! 저희 부부의 일상을 재미있게 봐주시고 내 일처럼 기뻐해주시고 축하해주시니 저희는 감동의 하루를 보냈습니다!"라며 감사 인사부터 전했다. 지난 8월 12일 방송된 SBS 예능 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에서 임신 사실을 최초 공개한 박현선은 "결혼 4년 차. 시험관을 하기도 했고 쌍둥이었다가 한 명이 유산이 되기도 했었기에 임신 초반에는 이렇게 누워있어도 되나 싶을 정도로 조심하고 극예민했던 것 같다"고 토로했다. 2주를 제외하고 매주 병원을 다녔다고 밝힌 박현선은 "임신 준비하는 과정이 엄청 쉽지 않았지만 '고생 많았겠다' 그러시면 또 전 '생각보다 괜찮았어요'라고 얘기한다. 물론 끝날듯 끝나지 않는 약과 주사량에 지치긴 합니다. 그렇지만 겁 먹지 말고 시도해보시길 추천드린다"며 "시험관을 통해 임신 준비하는 많은 예비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한창♥’ 장영란, 큰 딸과 옷장 쉐어 시작…어른 다 된 폭풍 성장 비주얼 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885962"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 딸의 폭풍 성장에 흐뭇해했다. 장영란은 최근 개인 소셜미디어에 가족 모임 사진을 게재했다. 이어 그는 할아버지와 사진을 찍은 딸의 모습을 올리면서 "훌쩍 큰 딸. 엄마랑 옷 같이 입는 사이"라고 적었다. 어느새 폭풍 성장한 장영란 큰 딸의 비주얼이 놀라움을 더하고 있다. 장영란은 지난 2009년 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 두 사람은 SBS 예능프로그램 '진실게임'을 계기로 부부의 연을 맺었다. 한편 장영란은 너튜브 채널 'A급장영란'을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개그맨들의 히어로’ 신윤승, 미담 쏟아졌다 (소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982039"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그맨들의 히어로’ 신윤승이 ‘하이엔드 소금쟁이’에 출격, 개그 실력만큼이나 훈훈한 인간적인 매력을 보여줬다. 지난 13일 방송한 KBS2 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 ‘개그콘서트’의 에이스 개그맨 신윤승이 출연했다. 신윤승의 등장에 개그맨 선배 양세형은 ‘개그맨들의 히어로’라고 그를 치켜세우며 “신윤승이 잘 되는 바람에 모든 개그맨이 다시 일할 기회를 얻었다”고 말해 눈길을 끌었다. 신윤승은 요즘 부쩍 바빠졌다고 말했다. 그는 ‘불후의 명곡’ 뿐만 아니라 ‘가요무대’, ‘아침마당’, ‘진품명품’ 등 KBS 주요 프로그램들에 모두 출연해 봤다고 말하며, 남다른 인기를 자랑했다. 하지만 그는 “수입과 비교해 지출이 큰 상황”이라며 “돈이 모이질 않는다”는 고민을 토로했다. 곧이어 그의 씀씀이를 확인하기 위한 소비 로그가 공개됐다. ‘개그콘서트’ 녹화 날, KBS에는 전국에서 신윤승을 보기 위해 모인 팬들로 가득했다. MC들은 “지금 신윤승 세상이다”며 남다른 그의 인기를 말했다. 신윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나혼산’ 나가면 스타 되는데, 김병철 “출연 거절” 왜? (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885961"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병철이 싱글라이프를 언급했다. 8월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족' 의 김병철, 윤세아가 출연했다. 박명수는 김병철에게 "혼자 사시면 '나 혼자 산다' 나올 생각 없냐. 거기 나가면 스타 되는데"라고 물었다. 김병철은 '나 혼자 산다' 섭외를 들어본 적이 있다며 "내가 사는 모습을 보여드리는 게 부끄러워서, 감사하지만 사양했다"고 털어놨다. 이어 김병철은 "(혼자 있을 때) 컴퓨터 앞에 앉아 있고, 유튜브도 많이 본다. 누워있는 거 좋아한다. 누워서 유튜브 하는 게 행복하다. 모니터를 90도 돌릴 방법을 생각하고"라고 전했다. 한 청취자는 "병철님은 몸무게가 그대로인 것 같다"고 문자를 남겼다. 김병철은 "20대 때랑 크게 변화가 없다"며 "누워만 있어서 그런지"라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유 퀴즈' 펜싱 오상욱 출격..유재석 "머리 넘길 때 게임 끝나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258185"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '국가대표1-여름보다 더 뜨거운' 특집이 펼쳐진다. 14일 오후 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭' 257회에는 전국민을 뜨겁게 달군 대한민국 유도 혼성 단체팀 허미미·김하윤·안바울·김지수·이준환·김민종 선수와 세계를 제패한 펜싱 금메달리스트 오상욱 선수, 연기부터 패션, 예능까지 뭘 해도 남다른 배우 차승원이 출연한다. 불굴의 의지로 한 편의 청춘 드라마를 쓰며 국민들에게 감동의 순간을 안겨준 대한민국 유도 국가대표팀이 '유 퀴즈'를 찾는다. 허미미, 김하윤, 안바울, 김지수, 이준환, 김민종 선수까지, 귀국하자마자 찾아온 6남매의 어디에서도 공개되지 않은 이야기가 시선을 사로잡는다. 유재석도 "중계를 보면서 눈물이 차올랐다"라고 밝힌 동메달전 비하인드부터 '안영웅'이 된 괴물체력 안바울 선수의 투혼과 당시 팀원들의 심정도 들어볼 수 있다. 이외에도 김지수 선수의 실핏줄 투혼과 마장동 정육점 아들인 김민종 선수가 남자 최중량급 최초 은메달을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 냉면 CF 거절 후회 “평양 아닌데 찍으면 속물 이미지 될까 봐”(비보티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885960"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 냉면 사랑 이미지에 대해 이야기했다. 13일 채널 'VIVO TV - 비보티비' 속 '한 차로 가' 코너에는 가수 존박이 게스트로 출연했다. 이날 존박은 '냉면' 이미지에 대해 "초딩들이 지나가면서 '냉면이다'라고 한다"고 밝혀 시선을 끌었다. 그는 "냉면으로 유명하지 않나?"라는 물음에 "그런데 그걸로 제가 뭐 이룬 건 없다, 수식어만 있을 뿐"라고 했다. 이어 존박은 "즉석 냉면 광고라도 하나 찍었으면 참 좋았겠지만"라는 말에 거절한 적이 있다고 밝혔다. 이유는 다름아닌 "평양(냉면) 스타일이 아니어서. 내가 이걸 찍어버리면 너무 속물일까봐"라는 것. 존박은 아쉬운 기색을 드러내면서 "제가 평양냉면을 좋아하면서 양념냉면이나 다른 걸 찍으면 손가락질 받을 것 같았다. 그래서 안 찍었다"라며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하이엔드 소금쟁이' 신윤승 "윤형빈에 도움받은 것 많아" 특별 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231641"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그맨들의 히어로' 신윤승이 '하이엔드 소금쟁이'를 빛냈다. 지난 13일 방송한 KBS2 '하이엔드 소금쟁이'에서는 '개그콘서트'의 에이스 개그맨 신윤승이 출연했다. 신윤승의 등장에 개그맨 선배 양세형은 '개그맨들의 히어로'라고 그를 치켜세우며 "신윤승이 잘 되는 바람에 모든 개그맨이 다시 일할 기회를 얻었다"고 말해 눈길을 끌었다. 신윤승은 요즘 부쩍 바빠졌다고 말했다. 그는 '불후의 명곡' 뿐만 아니라 '가요무대', '아침마당', '진품명품' 등 KBS 주요 프로그램들에 모두 출연해 봤다고 말하며, 남다른 인기를 자랑했다. 하지만 그는 "수입과 비교해 지출이 큰 상황"이라며 "돈이 모이질 않는다"는 고민을 토로했다. 곧이어 그의 씀씀이를 확인하기 위한 소비 로그가 공개됐다. '개그콘서트' 녹화 날, KBS에는 전국에서 신윤승을 보기 위해 모인 팬들로 가득했다. MC들은 "지금 신윤승 세상이다"며 남다른 그의 인기를 말했다. 신윤승은 녹화가 끝난 뒤 KBS 앞에서 자신을 기다리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2장1절', 오프닝에 임영웅이?! 장민호, 제작진에게 의혹 제기 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231638"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2장 브라더스'가 특별한 이야기를 전한다. 14일 밤 8시 30분 방송하는 KBS2 예능프로그램 '2장1절'에서는 장민호와 장성규가 명동을 방문해 다양한 사람들과 웃음 '티키타카'를 선보인다. 이날 장민호와 장성규는 북촌의 한옥을 관리하는 주무관을 만나 '유교 보이' 모드를 발동한다. 주무관은 남다른 넉살을 드러내 '2장 브라더스'를 당황하게 만든다. 주춤한 것도 잠시 장민호와 장성규는 "친구인 줄 알았다", "우리가 형이다"며 예의범절을 강조한다. 하지만 이후 '2장 브라더스'는 주무관과 '찰떡 케미'를 선보인다. 그에게 러브 스토리, 목수 일을 시작하게 된 계기 등 질문을 이어가고, 이에 대한 그의 재치 있는 답변에 포복절도한다. 급기야 장민호는 "같이 다니고 싶다"며 공동 MC를 제안한다. 특히 '2장1절'은 오프닝에 임영웅 출연을 암시해 놀라움을 자아낸다. 장민호는 "일부러 계획한 건가"라며 제작진에게 의문을 품으며, "자꾸 임영웅 효과를 노린다"고 의혹을 제기했다는 후문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 비연예인 ♥아내 소환 “1년 만에 득녀, 육아 유튜브 욕심 있다”(비보티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885959"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유부남 3년 차 존박이 결혼 생활에 대해 이야기했다. 13일 채널 'VIVO TV - 비보티비' 속 '한 차로 가' 코너에는 가수 존박이 게스트로 출연했다. 이날 존박은 결혼에 대해 “평범하게 하려던 건데 아내가 비연예인이다 보니 알리지 않았을 뿐”이라고 입을 열었다. 그는 이적과 절친하다고 밝히면서, 그가 축가도 해줬고 결혼에 대한 조언도 해줬다고 전했다. 특히 아이는 가지려면 빨리 가지라고 조언했다는 설명. 존박은 "저희도 결혼하고 1년 만에 아이가 생겨서 지금은 9개월이 됐다. 지금 기어다니려고 시동을 걸고 있다"라며 "(아이 관련 활동에 대해 묻자) 유튜브로 몇 개 불러서 올리면 좋을 것 같다. 아기를 재우는 영상이라든지"라고 해 시선을 끌었다. 한편 존박은 지난 22년 6월 12일 서울 모처에서 1년간 교제한 비연예인 여성과 비공개로 결혼식을 올렸다. 이후 존박은 결혼 6개월 차에 "너무 행복하고 모든 게 더 좋아졌다. 다른 세상이고 모든 것에 진심이라고 해야 하냐. 에너지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인·정소민의 '엄마친구아들', tvN의 준비된 흥행작 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817709"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하반기 기대작 '엄마친구아들'이 출격한다. 그간 '밥 잘 사주는 예쁜 누나' '봄밤'에서 여심을 흔들었던 정해인이 처음으로 로맨스 코미디에 도전하면서 드라마 팬들의 기대감을 한껏 받고 있다. 14일 서울 구로구에 위치한 라마다호텔에서는 tvN '엄마친구아들' 제작발표회가 개최됐다. 행사에는 정해인 정소민 김지은 윤지온과 유제원 감독이 참석했으며 온라인으로도 중계됐다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 소꿉남녀 최승효(정해인)와 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. 유 감독은 "동네 친구들 간의 감정을 세밀하게 다루려고 했다. 대중에게 익숙한 단어인 '엄친아'는 아주 어린 시절 알고 지냈던 친구를 의미한다"라면서 제목과 연출적 주안점을 짚었다. 일찍이 tvN 로코 부흥기를 이끌었던 '갯마을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, ‘19금 입담’ 채정안 마음에 들었나…녹화 중 무호흡 플러팅 “예쁜데 털털” (현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982034"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무-김지석이 채정안-오나라를 예약 손님으로 맞아 ‘현무카세’를 핑크빛으로 물들인다. 15일 방송하는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’(연출 문태주) 6회에서는 ‘구(舊) 여친 대명사’ 채정안과 ‘최강 동안’ 오나라가 아지트를 찾아와 ‘내숭 제로’ 입담을 뿜어내는 현장이 공개된다. 이날 전현무는 “내가 군인이었을 때 이미 톱스타였던 친구가 우리 식당에 오다니!”라며 유난히 설레어 한다. 이에 김지석은 “사심이 들어간 것 같다. 화색 좋은 것 봐~”라고 너스레를 떨어 웃음을 안긴다. 잠시 후, 두 셰프의 열렬한 환영과 함께 채정안-오나라가 들어선다. 훈훈한 인사 후, 오나라는 “난 (정안이가) 원래 엄청 조신하고 지적인 줄 알았는데, 그게 아니어서 홀딱 깼었다. 그래서 더 매력적이다”라며 채정안의 반전 매력을 언급한다. 전현무는 곧장 “예쁜데 털털한 게 최고야~”라며 플러팅을 가동한 뒤, “살 찔 걱정 없는 스페셜 건강요리 ‘무무 코스’를 준비했다”고 선포한다. 이어 “두 분이 ‘관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, "남녀사이엔 친구 없다"...'여사친'에 관한 소신 밝혀 ('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305642"/>
        <updated>2024-08-14T04:09:46.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 남녀 사이에 대한 자신의 생각을 전했다. 지난 13일 방송된 채널 TEO의 '살동드립2'에서는 배우 정해인이 게스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 장도연은 "남녀 사이에 친구 있다? 없다?"라고 물었다. 이에 정소민은 "저희 이 주제로 술자리에서 몇 시간 동안 토론했다"라며 정소민과 김지은만 남녀 사이에 친구가 될 수 있다고 선택했다. 정해인만 여사친이 없다고 선택했고, 정소민은 정해인이 "실제로 (여사친이) 없다"라고 밝혔다. 정해인은 "지인과 동료는 있지만, 특히 이성 친구 같은 경우는 호감이 있어야 친구가 되는 건데, 호감을 넘어서 좋아해 버리고 더 가버리면 깨져버리니까. 친구를 유지하기 어렵다"라고 자신의 생각을 전했다. 이후 세 사람은 친구 사이에 헷갈리는 플러팅 예시를 두고 의견을 나눴다. '전 애인과 헤어지고 나에게 연락한 이성 친구'에 대해서는 모두 플러팅이 아니라고 말했고, '술자리에서 나에게만 술 대신 사이다 따라주는 이성 친구'는 의견이 분분했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이, 14년 만에 존박 앞에서 꺼낸 고백 “널 볼 때마다 불편했어”(비보티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885957"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송은이가 존박에 대한 불편함을 이야기했다. 13일 채널 'VIVO TV - 비보티비' 속 '한 차로 가' 코너에는 가수 존박이 게스트로 출연했다. 이날 송은이는 존박과 냉면 먹방에 나섰다. 그는 "존박이랑 냉면 먹는 게 워런 버핏과 점심 식사하는 것 같아"라고 너스레를 떨어 웃음을 줬다. 그런가 하면 송은이는 14년 전 '슈퍼스타K' 대국민 투표 당시 허각을 뽑았다고 고백해 모두를 폭소케 하기도 했다. 존박은 "원망하지 않는다"라고 했지만, 송은이는 "널 볼 때마다 불편했다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘늘봄가든’ 김주령 “으슥한 곳 촬영갈 땐 매니저 데려가 꼭 있어 달라고 부탁”(씨네타운)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885956"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주령과 조윤희가 공포 영화 '늘봄가든'으로 돌아왔다. 8월 14일 방송된 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에는 영화 '늘봄가든' 주인공 조윤희, 김주령이 게스트로 출연했다. '늘봄가든'으로 공포 영화에 첫 도전한 조윤희는 "저는 공포 영화를 잘 안 본다. 볼 때도 있지만 귀를 막는다. 사운드를 듣지 않으면 괜찮다"고 솔직하게 털어놨다. 이를 듣고 김주령 역시 "저는 눈과 귀를 다 가린다. 밤에 거리 다니는 것도 누가 따라다니는 것 같아 아무도 없는데도 두리번거린다. 밤에 화장실 가는 게 특히 무섭다"고 공감했다. 촬영은 어떻게 했냐고 묻자 "으슥한 데 가서 촬영할 때는 남자 매니저를 꼭 데려가서 밖에 좀 서 계셔달라고 했다"고 답했다. 두 사람은 악역 연기에 대해 드라마 '눈물의 여왕'에서 그레이스 역을 맡았던 김주령은 "이 자리를 빌려 박지은 작가님에게 너무 감사드린다. 초반에 욕을 많이 먹었다. 너무 얄밉고 미워서 걱정을 많이 했는데 (대본을) 잘 써주셨다. 나중에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인 “정소민 설렘 포인트는 ‘호탕한 웃음’…따라 웃게 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982033"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 함께 호흡을 맞춘 정소민의 설렘 포인트에 대해 이야기했다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 유제원 감독을 비롯해 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온 배우가 참석했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. ‘갯마을 차차차’ ‘일타 스캔들’ 등을 연이어 성공시킨 유제원 감독의 차기작으로, ‘갯마을 차차차’ 이후 3년여 만에 신하은 작가와 재회했다. 이날 정해인은 자신이 맡은 ‘승효’ 캐릭터와 본인의 싱크로율에 대해 “개인적인 생각이지만 99점 주고 싶다. 나머지 부족한 1점은 석류(정소민)가 좀 더 채워서 완성시켜줬으면 좋겠다”며 웃었다. 이어 그는 정소민의 매력 포인트에 대해 “촬영할 때마다 느끼는 건데 호탕한 웃음에 설레면서 따라 웃게 되는 것 같다. 제가 원래 낯가림이 있는 편인데 무장해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아·김영대·이상이·한지현, 4인 캐릭터 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350121"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’가 주연 4인방의 개성이 담긴 색(色)다른 캐릭터 포스터를 전격 공개했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 측은 14일 각양각색 매력을 발산하는 신민아(손해영 역), 김영대(김지욱 역), 이상이(복규현 역), 한지현(남자연 역)의 캐릭터 포스터를 오픈하며 첫 방송에 대한 기대감에 불을 지폈다. ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 신민아, 김영대, 이상이, 한지현 등 배우들의 필승 조합뿐 아니라, 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 김정식 감독과 김혜영 작가가 의기투합해 올 하반기 색다른 설렘을 전할 이색적인 로맨틱 코미디의 탄생을 예고하고 있다. 공개된 포스터에서 신민아는 ‘인생도 사랑도 적자는 싫은 손익 계산 전문’ 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금메달 2관왕 오상욱, 펜싱 시범+애창곡 열창 (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350120"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 ‘국가대표1-여름보다 더 뜨거운’ 특집이 펼쳐진다. 14일 방송되는 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)’ 257회에는 전국민을 뜨겁게 달군 대한민국 유도 혼성 단체팀 허미미·김하윤·안바울·김지수·이준환·김민종 선수와 세계를 제패한 펜싱 금메달리스트 오상욱 선수, 연기부터 패션, 예능까지 뭘 해도 남다른 배우 차승원이 출연한다. 불굴의 의지로 한 편의 청춘 드라마를 쓰며 국민들에게 감동의 순간을 안겨준 대한민국 유도 국가대표팀이 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 허미미, 김하윤, 안바울, 김지수, 이준환, 김민종 선수까지, 귀국하자마자 찾아온 6남매의 어디에서도 공개되지 않은 이야기가 시선을 사로잡는다. 유재석도 “중계를 보면서 눈물이 차올랐다”라고 밝힌 동메달전 비하인드부터 ‘안영웅’이 된 괴물체력 안바울 선수의 투혼과 당시 팀원들의 심정도 들어볼 수 있다. 이외에도 김지수 선수의 실핏줄 투혼과 마장동 정육점 아들인 김민종 선수가 남자 최중량]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] 싱크로율 99점의 엄친아가 온다…정해인의 첫 로코 '엄마친구아들'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002074072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002074072"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 싱크로율 99점의 엄친아가 온다. 배우 정해인의 첫 로맨틱 코미디 주연작인 드라마 '엄마친구아들'이 이번 주말 시청자들을 처음 만난다. tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'의 제작발표회가 오늘(14일) 오전 11시 서울 신도림 라마다호텔에서 열렸다. 이 자리에는 작품의 연출을 맡은 유제원 감독과 배우 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온이 참석해 이야기를 나눴다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 소꿉남녀 최승효와 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 웃음과 설렘을 선사할 예정이다. 최승효와 배석류로는 배우 정해인과 정소민이 나선다. 특히 정해인의 경우 첫 로코 도전이다. 그는 모든 면에서 완벽한 엄친아 최승효 역을 맡는다. 젊은 건축가로 주목받던 인물이지만, 그의 평화로웠던 일상은 배석류의 컴백으로 변화를 맞는다. 정해인은 "외모, 성격, 능력이 골고루 갖춰진 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 “션과 러닝 크루, 틈만 나면 쉬어 혼났다…지금은 15㎞ 뛰어” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885955"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 달리기 취미를 언급했다. 8월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족' 의 김병철, 윤세아가 출연했다. 박명수는 윤세아에게 '완벽한 가족'의 김영대, 박주현, 이시우 등 배우를 언급하며 "핫한 젊은 배우들이 나온다. MZ들하고 소통하기 어떻냐"고 물었다. 윤세아는 "며칠 전에 주현이한테 연락이 왔다. '엄마 같이 춤춰요' 하더라. 만났는데 '언니 오늘 왜 이렇게 힙하게 입었어요'라더라. 엄마에서 언니로 호칭이 바뀌었다. 기분이 너무 좋더라"며 웃었다. 이어 윤세아는 "이시우는 러닝 크루가 있는데 함께하게 돼서 같이 달리기를 하고 있다. 최근엔 이 더위에 30km도 뛰고, 정말 잘 뛰더라"고 말했다. 윤세아는 가수 션과 같은 러닝 크루다. 윤세아는 션과 인연에 대해 "연탄 봉사를 하다가 션과 만나고 크루에 합류하게 됐다. 처음에 너무 못 달렸다. 숨차는 정도가 아니라 1km도 못 뛰었다. 틈만 나면 서서 걸어가려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인 “첫 로맨스 코미디 도전…많이 웃으면서 촬영”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982032"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 ‘엄마친구아들’로 첫 로맨스 코미디 장르에 도전한 소감을 전했다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 유제원 감독을 비롯해 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온 배우가 참석했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. ‘갯마을 차차차’ ‘일타 스캔들’ 등을 연이어 성공시킨 유제원 감독의 차기작으로, ‘갯마을 차차차’ 이후 3년여 만에 신하은 작가와 재회했다. 정해인은 앞서 JTBC ‘밥 잘 사주는 예쁜 누나’와 MBC ‘봄밤’을 통해 멜로 장르에서 두각을 나타낸 바. 이번 ‘엄마친구아들’에서 첫 로맨스 코미디에 도전하게 됐다. 그는 “로맨스 코미디 장르를 제대로 처음 하게 됐는데 긴장을 많이 했다. 새로운 도전에 대한 두려움, 막막함이 있었는데 감독님과 작가님, 소민이의 도움을 많이 받아서 현장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캐 부부’ 김병철X윤세아, ‘완벽한 가족’에서 또 만났다 (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982031"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병철과 윤세아가 또 한번 부부로 호흡을 맞춘다. 14일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 ‘전설의 고수’ 코너로 꾸며졌다. 이날 방송에는 배우 김병철과 윤세아가 게스트로 출연했다. 앞서 드라마 ‘스카이 캐슬’에서 호흡을 맞춘 바 있는 김병철과 윤세아는 이번 작품에서도 또 한번 부부로 만난다. 박명수는 “두 분은 정말 친한 것 같다. 라면 CF도 같이 찍지 않았냐”고 물었고, 윤세아는 “드라마가 너무 좋았다. 오빠가 연기를 너무 잘해주셔서 저는 가만히 있었는데 CF까지 돈벌이를 잘 하게 됐다. 너무 감사했다”고 했다. 이어 두 사람은 배역이 아닌 평소 모습에 대해서도 이야기 했다. 박명수는 김병철에 “코믹 연기를 많이 했는데 실제 성격은 점잖을 것 같다. 혼자 있는 것을 좋아하냐”고 물었고, 김병철은 “맞다. MBTI는 잘 모르지만 I로 시작하지 않을까 싶다. 사람들을 만나면 금방 지친다”고 했다. 반면 윤세아는 드라마에서 우아한 역할을 맡았지만 실제로는 발랄하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“싱크로율 99점”…‘엄마친구아들’의 대명사 정해인, 첫 로코 어떨까 [MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350119"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’의 대명사 정해인이 첫 로맨스코미디로 시청자를 찾는다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN 새 드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 제작발표회가 열렸다. 유제원 감독, 배우 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온이 참석했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가가 3년 만에 의기투합한다. 유제원 감독은 “‘엄마친구아들’은 신하은 작가와 두 번째 함께한다. 작품의 결은 ‘갯마을 차차차’와 비슷하지만 다르다. 아주 오래전부터 같은 동네에서 자란 친구들의 이야기다. 어린 시절의 기억이 좋게도 작용하지만 불편하게도 작용한다. 그런 세밀한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30대 정해인·정소민 "교복입고 10대 연기, 걱정 많았다" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007729918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007729918"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민 정해인이 교복을 입고 연기한 소감을 말했다. tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은/연출 유제원)의 제작발표회가 14일 오후 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열렸다. 정소민 정해인은 교복을 입고 10대 시절 연기를 소화했다. 이에 대해 정소민은 "교복을 입을 때 항상 이번이 마지막이구나'라는 마음으로 받아들이고 할 수 있는 한 최선을 다해서 하려고 했다, 이번에 입게 될 줄 몰라서 걱정을 많이 했다, 오빠도 저도 걱정이 있었다, 막상 촬영할 때는 현재와 다른 느낌의 텐션으로 연기해볼 수 있어서 즐거웠다"라고 말했다. 정해인은 "저도 같이 긴장하고 (교복이) 불편하기도 했는데, 막상 입으니까 다시 푸릇푸릇한 10대로 돌아가는 것처럼 느껴져서 예전 생각이 많이 났다, 교복을 입으면서 했던 촬영을 같이 만끽했다"라고 했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마 친구 아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정말 기대하세요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885953"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출연진들이 8월 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인-정소민, 러블리한 커플하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885952"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인, 정소민이 8월 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정문성 “무대 위 탕후루 챌린지, 똥배우 연기 고민 끝에 즉흥으로”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885951"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정문성이 무대 위 애드립에 대해 이야기했다. 8월 14일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 정상훈, 정문성, 안세하가 게스트로 출연했다. 이날 김영철은 "저는 정문성 배우님 공연을 봤는데 무대에서 최신 유행하는 '탕후루'도 하시더라. 애드립 할 때 최신 유행 따라잡는 법이 궁금하다"라는 청취자의 질문을 전했다. 정문성은 "무대에서 똥배우 여자 역할이 나와요. 자기 멋대로 연기하는 역이라 즉흥적으로 했던 거 같다. 저는 보통 그런 생각들을 공연하러 가는 차 안에서 고민한다. 총을 쏘는 장면에서 그런 소리가 나니까. 연결해서 하면 재미있겠다 생각했다"라고 답했다. 이에 정상훈은 '삐끼삐끼' 챌린지를 추천했고, 정문성은 "공부해보겠다"고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인-정소민, ‘혜릉동 찐친 입니다’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885950"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인, 정소민이 8월 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민 "정해인, 항상 따뜻하고 세심한 배우"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000817708"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 서로에 대한 호흡을 전했다. 14일 서울 구로구에 위치한 라마다호텔에서는 tvN '엄마친구아들' 제작발표회가 개최됐다. 행사에는 정해인 정소민 김지은 윤지온과 유제원 감독이 참석했으며 온라인으로도 중계됐다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 소꿉남녀 최승효(정해인)와 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. 로코 부흥기를 이끌었던 '갯마을 차차차' 유제원 감독과 신하은 작가의 재회가 드라마 팬들의 기대를 뜨겁게 달구고 있다. 3년 만에 의기투합한 이들은 새롭게 선보이는 로맨틱 코미디에서 차별화를 꾀한다. 정해인은 모든 면에서 완벽한 자타공인 엄친아 최승효 역으로 첫 로맨틱 코미디 도전에 나선다. 정소민은 인생 리셋을 꿈꾸는 고장 난 엄친딸 배석류 역으로 로코퀸의 저력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인 "엄친아? 부정하지 않겠다…싱크로율 99%"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005811172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005811172"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴스1 배우 정해인이 ‘엄친아’ 면모를 자랑했다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서는 tvN ‘엄마친구아들’ 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 유제원 감독과 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온이 참석했다. 정해인은 극중 건축아틀리에 ‘인’의 대표이자, 대한민국 건축계에서 가장 주목받는 젊은 건축가 최승효 역을 맡았다. 최승효는 실력 뿐 아니라 외모도 출중, 성격까지 완벽한 엄마친구아들. 정해인은 “엄친아 얘기를 많이 들었느냐”는 질문에 대해 “부정하지 않겠다”며 “싱크로율은 99점”이라고 말했다. 이어 로코 호흡을 맞춘 정소민에 대해서는 “호탕한 웃음 시원시원한 웃음이다”고 설명했다. 정소민은 정해인에 대해 “컨디션 체크를 굉장히 세심하게 해준다. 현장에서 그런 점이 고마웠다”며 “따뜻하더라”고 밝혔다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. 17일 토요일 오후 9시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 “실제 남동생 有…‘엄친아’ K-장녀 책임감 공감” (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982029"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 ‘엄마친구딸’의 K-장녀 배석류 캐릭터에 공감이 갔다고 전했다. 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 유제원 감독을 비롯해 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온 배우가 참석했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스. ‘갯마을 차차차’ ‘일타 스캔들’ 등을 연이어 성공시킨 유제원 감독의 차기작으로, ‘갯마을 차차차’ 이후 3년여 만에 신하은 작가와 재회했다. 이날 유 감독은 앞선 작품들인 ‘갯마을 차차차’ ‘일타스캔들’과의 차이점에 대해 “작품의 결은 비슷한데 다른 특징을 얘기하자면 아주 어릴 때부터 같은 동네에서 자란 친구들의 이야기라는 점이 다르다. 어린 시절의 기억을 공유하는 게 좋기도 하지만 불편한 타이밍이 있고 그런 것들에 주목해서 세밀한 감정을 보여주고자 했다”고 말했다. 정해인은 “제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 또 공개연애?...채정안 보고 반해 계속 플러팅 ('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305640"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 후배 배우 김지석에게 '전립선' 약을 선물했다고 말해 현장이 초토화 된 가운데, 채정안을 향한 전현무의 플러팅이 이어져 이목을 모았다. 15일 목요일 방송하는 ENA 오리지널 예능 '현무카세' 6회에서는 '구(舊) 여친 대명사' 채정안과 '최강 동안' 오나라가 아지트를 찾아와 '내숭 제로' 입담을 뿜어낸다. 이날 전현무는 "내가 군인이었을 때 이미 톱스타였던 친구가 우리 식당에 오다니!"라며 유난히 설레어 한다. 이에 김지석은 "사심이 들어간 것 같다. 화색 좋은 것 봐~"라고 너스레를 떨어 웃음을 안긴다. 잠시 후, 두 셰프의 열렬한 환영과 함께 채정안과 오나라가 들어섰다. 훈훈한 인사 후, 오나라는 "난 (정안이가) 원래 엄청 조신하고 지적인 줄 알았는데, 그게 아니어서 홀딱 깼었다. 그래서 더 매력적이다"라며 채정안의 반전 매력을 언급한다. 전현무는 곧장 "예쁜데 털털한 게 최고야~"라며 플러팅을 가동한 뒤, "살 찔 걱정 없는 스페셜 건강요리 '무무 코스'를 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 김지은-윤지온 '몽글몽글~ 사랑스러운 투샷']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026552"/>
        <updated>2024-08-14T03:11:33.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원ㆍ극본 신하은) 제작발표회가 14일 오전 서울 구로구 신도림 라마다호텔에서 열렸다. 이날 ‘엄마친구아들’ 제작발표회에 참석한 배우 김지은과 윤지온이 포즈를 취하고 있다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기인 ‘엄마친구아들’는 오는 17일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>