<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-03T03:23:20.272Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악마보다 더 악마같았던 이규한, 박신혜에 사이다 처단 당했다(지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916414"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:51.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이규한이 권선징악 엔딩을 선보였다. 배우 이규한은 지난 11월 1일, 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표) 최종회에서 박신혜에 의해 비참한 최후를 맞이했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. '지옥에서 온 판사'에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 "나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다"며 파격적인 거래를 제안했다. "사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐"라며 비웃던 정태규는 미련 없이 자리를 뜨려는 강빛나의 뒷모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[129만 유튜버 나선욱, '열혈사제2' 로 첫 정극 도전 "김남길 선배님이 긴장감 풀어주셔서 연기 할 수 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885095"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:51.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 유튜버에서 연기자로 전환? 129만 인기 유튜버 겸 방송인 나선욱이 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’에 특별출연해 1회 코믹 핵폭탄의 첫 포문을 연다. 오는 8일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 공조 수사극이다. SBS는 3일 "MZ 대표 예능인이자 인기 유튜버 나선욱이 ‘열혈사제2’ 1회에 일방통행파 보스 신호동 역으로 등장해 극 초반 강렬한 임팩트를 선사한다"고 밝혔다. 99대장 나선욱, 뚱시경, 뚱종원 등 다양한 부캐 연기를 찰떡같이 소화하며 많은 사랑을 받은 나선욱이 첫 정극 연기에 도전한 것. 특히 나선욱은 유튜브에서 가장 사랑받은 코너인 ‘문돼의 온도’ 속 99대장 나선욱 스타일을 머리부터 발끝까지 재연해 시선을 강탈한다. 나선욱은 특유의 화려한 금목걸이와 기능성 티셔츠, 타투 토시, 형광 바지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현, 최태준이 신현준 친자라는 사실 알고 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240965"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:51.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["한번 버렸으면 됐지" 김정현이 신현준과 최태준의 관계를 알게 됐다. 어제(2일) 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 11회에서는 지승돈(신현준 분)을 찾아간 차태웅(최태준 분)이 그의 아들 서강주(김정현 분) 앞에서 자신의 정체를 밝혔다. 11회 시청률은 16.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 전체)로 이날 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 안방극장에 희로애락을 전달했다. 이날 방송에서 태웅은 승돈이 자신을 찾아와 친아버지라는 사실만 전한 뒤 매정하게 떠나자 분노했다. 과거 승돈은 노애리(조미령 분)와 대학생 시절 뜨거운 사랑을 했었고, 그녀가 가짜 대학생이었다는 사실에 승돈은 배신감에 휩싸였다. 애리의 거짓말로 인해 두 사람은 이별을 맞으며 승돈이 그토록 거짓말을 싫어했던 이유가 밝혀졌다. 이다림(금새록 분)은 자신의 수술비를 빌려준 줄 알고 있는 승돈을 찾아가 "아버지처럼 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지판사' 박신혜X김재영, 행복한 열린 결말→'시즌2' 나올까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240963"/>
        <updated>2024-11-03T03:22:51.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["인간 될수 있어" '지옥에서 온 판사' 끝까지 짜릿하고 통쾌하게, 유종의 미를 거뒀다. 11월 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 최종회에서는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이었다. 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. '지옥에서 온 판사'가 최종회까지 시청자들의 뜨거운 사랑 속에 각종 1위를 휩쓸며 유종의 미를 거둔 것. 13회 엔딩에서 강빛나(박신혜 분)가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외서 터진 ‘조립식 가족’ 황인엽 정채연 배현성 반짝이는 순간들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916405"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 미공개 컷이 오픈됐다. 반환점을 돌아선 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 측은 11월 3일 다사다난했던 오륜 맨션 식구들의 이야기가 고스란히 담긴 미공개 컷을 공개했다. 먼저 강해준(배현성 분)의 농구 경기를 격려하고자 한 자리에 모인 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 박달(서지혜 분)이 눈에 들어온다. 경기에 집중하고 있는 김산하, 직접 만든 정성 가득한 플랜카드를 든 윤주원과 박달의 응원에 힘입어 경기를 완벽한 승리로 이끈 강해준의 플레이가 영웅처럼 돋보인다. 이어 온 식구들의 파이팅 넘치는 기운을 받고 나선 고3 수험생 김산하와 강해준의 수능 풍경을 만나볼 수 있다. 그런 두 오빠를 위해 옥상에 깜짝 수능 뒷풀이 파티를 열어준 윤주원의 따뜻한 마음 씀씀이가 미소를 자아냈다. 이날 강해준은 김산하와 윤주원에게도 말 못했던 엄마에 대한 이야기를 박달에게 털어놓으며 많은 위로를 받은 상황. 똑같은 브이 포즈를 하고 있는 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연, 연우진과 로맨스 급물살?! 포옹 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240961"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈' 김소연이 지구방위대 '후레쉬맨'의 짜릿한 꿀밤 정의구현을 실현했다. 지난 2일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 7회에서는 한정숙(김소연)에게 시나브로 스며든 김도현(연우진)이 포옹 엔딩으로 심박수를 상승시켰다. 시청률은 수도권 5.1%, 전국 4.8%를 기록했다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 이날 동창생 경식(심우성)이 체포된 후, 한정숙은 평소와 다름없이 지내기 위해 노력했다. 동네 사람들 입에 이혼 소식이 오르내렸고, 가뜩이나 조용한 마을에 분란 일으킨 사업이라는 말도 많았기에 신경이 쓰였기 때문이다. 그럼에도 정숙은 "남자 혼자 사는 집에 왜 찾아갔냐", "처신을 잘했어야지"라며 동네 사람들에게 시달리는 악몽을 꿨다. 작은 소리에도, 남자만 봐도 소스라치게 놀라는 트라우마도 생겼다. 결국 방문 판매도 펑크를 내는 지경에 이르렀다. 설상가상, 형사 나성재(정순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위기 직면 한석규...채원빈 "나 체포 못해", 유오성 "네 딸 인생 끝이야" (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254475"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 한석규가 채원빈과 유오성 사이 위기에 직면했다. 지난 2일 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(이하 '이친자') 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규)와 두철(유오성)의 격돌이 예고되며 기대감을 높였다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송의 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 올랐다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인이 둘일 가능성이 제시됐다. 여기에 하빈이 떨어뜨린 목걸이가 발견되며, 범인 중 하나는 여자라고 추려졌다. 태수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이중옥 “‘지옥에서 온 판사’ 악마의 일원이어서 즐거웠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916393"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이중옥이 '지옥에서 온 판사' 종영소감을 밝혔다. 배우 이중옥은 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지) 종영을 맞아 11월 3일 개인 SNS를 통해 소감을 전했다. 지난 11월 2일 종영한 '지옥에서 온 판사'는 '이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!' 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션판타지로, 매회 휘몰아치는 전개와 함께 짜릿한 사이다를 선사하며 시청자들의 큰 사랑을 받았다. 이중옥은 "'지옥에서 온 판사' 오늘이 마지막 방송이네요. 올 초부터 촬영을 시작한 '지옥에서 온 판사'가 벌써 종영을 한다니 아쉬운 마음이 크네요"라며 소감의 운을 뗐다. 이어 이중옥은 "항상 밤새워 촬영하신 감독님 및 이하 스태프 여러분 너무 고생하셨습니다. 그리고 혼신의 연기를 보여주신 모든 배우님들도 수고 많이 하셨습니다. 악마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현에겐 날벼락, 최태준=신현준 친자 사실 알고 충격(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916391"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 최태준의 정체를 알고 충격을 받았다. 11월 2일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 11회에서는 지승돈(신현준 분)을 찾아간 차태웅(최태준 분)이 그의 아들 서강주(김정현 분) 앞에서 자신의 정체를 밝히는 모습이 그려졌다. 시청률은 16.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 전체)로 이날 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지했다. 이날 방송에서 태웅은 승돈이 자신을 찾아와 친아버지라는 사실만 전한 뒤 매정하게 떠나자 분노했다. 과거 승돈은 노애리(조미령 분)와 대학생 시절 뜨거운 사랑을 했었고, 그녀가 가짜 대학생이었다는 사실에 승돈은 배신감에 휩싸였다. 애리의 거짓말로 인해 두 사람은 이별을 맞으며 승돈이 그토록 거짓말을 싫어했던 이유가 밝혀졌다. 이다림(금새록 분)은 자신의 수술비를 빌려준 줄 알고 있는 승돈을 찾아가 “아버지처럼 모시겠다”며 존경심과 감사의 인사를 전했다. 앞서 자신의 아들이라는 사실을 태웅에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 의상만 300벌… 박신혜 "재밌었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036497"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간의 모습을 한 악마로 사회 정의를 실현하는 액션 판타지 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(조이수 극본, 박진표·조은지 연출) 박신혜가 유종의 미를 거뒀다. 3일 박신혜 소속사 솔트 엔터테인먼트는 지난 2일 종영한 지옥에서 온 판사의 강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했다"며 "기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"고 작품에 대한 애정을 드러냈다. 이어 "저희가 느낀 감정들을 시청해 주신 많은 분들께도 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"고 감사한 마음을 전했다. 지옥에서 온 판사는 살인을 하고 반성하지 않는 이들에게 사적 복수를 하는 악마 강빛나의 활약을 그린 판타지 장르 드라마다. 박신혜는 죄인을 처단하는 장면에서 맨몸과 칼, 석궁 등 다양한 액션을 연기했다. 박신혜의 화려한 패션과 비주얼을 보는 재미도 쏠쏠했다. 탄탄한 연기력은 물론 장르를 가리지 않는 배우임을 다시 입증한 박신혜의 다음 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 왜 뜨겁나? 김태리 선사한 공감과 위로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916390"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 시청자들에게 공감과 위로를 선사하고 있다. 인기리에 방영중인 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품으로 배우 김태리는 윤정년 역을 맡아 꿈을 향한 여정을 흥미롭게 그려내고 있다. 국극 스타라는 꿈 하나만을 가지고 목포에서 상경한 정년이는 보결 연구생 자격으로 매란국극단에 합격하지만, 그녀를 시기하는 시선과 경쟁 속에서 자신을 끊임없이 증명해 내야 하는 상황에 마주하게 된다. 꿈을 향한 열정이 가득 차다 못해 넘쳐흘러 가끔은 예상과는 다른 결과를 초래하지만, 그녀는 그 자리에서 주저앉지 않고 다음을 위해 새로운 준비를 하는 모습을 보이며 정년이의 도전을 응원하게끔 한다. 연이은 좌절 속에도 특유의 당찬 매력으로 위기를 극복해 나가는 정년이. 자신을 언제든 준비된 사람으로 만들고, 기회가 왔을 때 놓치지 않고 붙잡는 정년이의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“새 얼굴 찢었다”…‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 악마 강빛나로 의상만 300벌 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034071"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종영한 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 들어봤다. 드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 마침내 막을 내리며 주인공 박신혜의 소감이 공개됐다. 2일 종영된 이 작품에서 박신혜는 판사의 몸에 들어간 악마 ‘강빛나’ 역으로 연기 변신에 성공하며 호평을 이끌어냈다. 강렬한 캐릭터와 독특한 설정이 돋보인 ‘지옥에서 온 판사’는 박신혜의 새로운 매력을 재발견한 작품이기도 했다. “새로운 얼굴 보여드릴 수 있어 행복했다” 박신혜는 이번 작품에 대해 “7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다”며, 함께한 스태프와 배우들에 대한 감사를 전했다. 특히 그녀는 이번 역할이 이전과는 다른, 색다른 모습을 보여줄 기회였다고 밝혔다. 팬들도 박신혜의 변화에 대해 “박신혜에게도 이런 얼굴이 있다니”라며 반응했고, 박신혜는 이러한 평가에 대해 “정말 행복했다”며 기쁨을 표했다. “강빛나는 300벌 의상과 함께 완성된 캐릭터” 강빛나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 "'지옥 판사', 행운 같은 작품…받은 사랑 잊지 못할 것" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885081"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 ‘지옥에서 온 판사’의 행복한 마침표를 찍었다. 3일 매니지먼트S는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지) 종영을 맞아 김재영의 소감을 전했다. 김재영은 “’지옥에서 온 판사’는 처음 시나리오를 봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다”며 소감의 운을 뗐다. 이어 그는 “한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다. ‘지옥에서 온 판사’에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다”라며 작품과 함께 애쓴 이들을 향한 무한한 애정을 드러냈다. 마지막으로 그는 “‘지옥에서 온 판사’는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다. 작품을 위해 애써주신 배우님들, 그리고 감독님들, 스태프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 이탈리아 달군 '오징어 게임2', '파격' 박성훈→이병헌 게임 참여? '떡밥 무수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212211"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 티저 예고편 공개에 전 세계가 기대감으로 물들었다. 12월 26일 공개를 앞둔 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 주역 황동혁 감독, 이정재, 위하준 배우가 이탈리아의 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석하며 본격적인 홍보 활동을 시작했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. '오징어 게임' 시리즈의 연출을 맡은 황동혁 감독과 시즌1에 이어 시즌2까지 함께한 이정재, 위하준 배우가 유럽에서 가장 큰 규모로 진행되는 코믹콘인 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석, 전 세계 팬들과 교감하며 '오징어 게임' 시즌2를 향한 뜨거운 관심을 확인했다. 산 미켈레 광장(Piazza San Michele)을 찾은 이들은 광장을 가득 채운 수천여 명의 팬들의 사랑에 화답하기 위해 밝은 미소와 함께 사인을 건네는 등 역대급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 드디어 라미란에게 인정받았다…‘정년이’ 7회 10.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392159"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약하는 모습이 짜릿한 전율을 안겼다. 지난 2일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 7회에서는 윤정년(김태리)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비)을 대신해 ‘구슬아기’ 역으로 ‘자명고’ 무대에 올라, 지난날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. ‘정년이’ 7회 시청률은 닐슨코리아 전국 유료가구 기준 10.1%를 기록했다. 앞서 ‘자명고’에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란)으로부터 앞으로는 무대에 설 수 없다는 통보를 받았다. 뛰어난 소리 실력과 무대 장악력으로 관객들의 박수갈채를 받았던 정년이는 자신이 대체 무엇을 잘못했는지 알 수 없었다. 하지만 공연이 끝나고 돌아가는 길에 “언니 밖에 안 보였어요”라는 팬의 말을 들은 정년이는 그제서야 자신의 실수를 뼈저리게 깨달았다. 이에 정년이는 초심으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 "지옥에서 온 판사, 행운 같은 작품...한다온 잊지 못할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254472"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이  드라마 '지옥에서 온 판사'를 마무리한 소감을 밝혔다. 3일 소속사 매니지먼트S는 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 종영을 맞아 김재영의 소감을 전했다. 김재영은 먼저 "처음 시나리오를  봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다"라고 돌아봤다. 이어 "한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다"라며 "함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다"라고 애정을 드러냈다. 끝으로 그는 "지옥에서 온 판사는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다"라며 동료 배우들과 스태프, 시청자에게 감사를 전했다. 한편 김재영은 지난 2일 종영한 '지옥에서 온 판사'에서 노봉경찰서 강력2팀의 형사 한다온 역을 맡아 열연을 펼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 vs 유오성 살벌한 격돌 ‘이친자’ 최고 시청률 6.4%까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916374"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규와 유오성이 격돌했다. 11월 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(연출 송연화/극본 한아영/이하 ‘이친자’) 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규 분)와 두철(유오성 분)의 격돌과 두 배우의 살벌한 연기력 대결이 예고됐다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아 분) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈 분)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송의 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 올랐다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인이 둘일 가능성이 제시됐다. 여기에 하빈이 떨어뜨린 목걸이가 발견되며 범인 중 하나는 여자라고 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 김소연, 연우진과 포옹 엔딩..'정숙한 세일즈' 4.8% 찍었다[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212205"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연과 연우진의 포옹 엔딩이 그려졌다. 지난 2일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출) 7회는 시청률은 수도권 5.1%, 전국 4.8%를 기록했다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 이날 방송에서 동창생 경식(심우성)이 체포된 후, 한정숙(김소연)은 평소와 다름없이 지내기 위해 노력했다. 동네 사람들 입에 이혼 소식이 오르내렸고, 가뜩이나 조용한 마을에 분란 일으킨 사업이라는 말도 많았기에 신경이 쓰였기 때문이다. 그럼에도 정숙은 "남자 혼자 사는 집에 왜 찾아갔냐", "처신을 잘했어야지"라며 동네 사람들에게 시달리는 악몽을 꿨다. 작은 소리에도, 남자만 봐도 소스라치게 놀라는 트라우마도 생겼다. 결국 방문 판매도 펑크를 내는 지경에 이르렀다. 설상가상, 형사 나성재(정순원)의 입방정으로 경식이 사건은 동네에 퍼졌고, 이는 '방판 씨스터즈'의 귀에도 들어갔다. 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)는 몹쓸 인간 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 무대 실수 완벽 만회...우다비 대타로 급성장 (정년이) [MK★TV뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034064"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’ 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약하는 모습이 짜릿한 전율을 안겼다. 지난 2일(토)에 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’에서는 윤정년(김태리 분)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비 분)을 대신해 ‘구슬아기’ 역으로 ‘자명고’ 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 ‘자명고’에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란 분)으로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한석규 VS 유오성, 자식 지키기 위한 父 격돌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240956"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["네 딸 인생도 끝나는 것" '이토록 친밀한 배신자' 한석규와 유오성, 자식을 지키기 위한 아빠들이 격돌이 긴장감을 끌어올렸다. 11월 2일(토) 방송된 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자') 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규 분)와 두철(유오성 분)의 격돌과 두 배우의 살벌한 연기력 대결이 예고되며 기대감을 높였다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아 분) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈 분)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송의 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 올랐다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영 “시나리오부터 기대되던 작품, 너무 행복했다” 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188946"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 ‘지옥에서 온 판사’의 행복한 마침표를 찍었다. 3일 김재영은 소속사 매니지먼트S를 통해 ‘지옥에서 온 판사’ 종영소감을 전했다. 그는 “’지옥에서 온 판사’는 처음 시나리오를  봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다”고 운을 뗐다. 이어 “한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다. ‘지옥에서 온 판사’에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다”라며 작품과 함께 애쓴 이들을 향한 무한한 애정을 드러냈다. 또한 그는 “‘지옥에서 온 판사’는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다. 작품을 위해 애써주신 배우님들, 그리고 감독님들, 스태프분들께 너무 감사하다고 전하고 싶고, ‘지옥에서 온 판사’를 많이 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 시즌2 나오나? 12% 육박 시청률 유종의 미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916368"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 유종의 미를 거뒀다. 11월 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 11월 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지) 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록, 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. 뜨거운 관심 속에 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이었다. 13회 엔딩에서 강빛나(박신혜 분)가 죽음을 맞아 안방은 충격에 휩싸였다. 한다온(김재영 분)은 죽어가는 강빛나를 보며 과거 오미자(김영옥 분)가 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜X김재영, 통쾌한 처단→해피엔딩...'지옥에서 온 판사', 최고 14.7% 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254471"/>
        <updated>2024-11-03T02:19:45.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'가 박신혜의 사악하지만 사랑스러운 미소와 함께 마무리됐다. 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사' 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 13회 엔딩에서 강빛나(박신혜)가 죽음을 맞아 안방은 충격에 휩싸였다. 한다온(김재영)은 죽어가는 강빛나를 보며 과거 오미자(김영옥)가 했던 '같이 있으면 둘 중 하나는 죽는다'는 예언을 떠올렸다. 그리고 슬픔에 휩싸였다. 이대로 강빛나가 죽고 마는 것인지 불안감이 치솟았다. 그 시각 지옥으로 돌아간 강빛나는 바엘(신성록)과 마주했다. 바엘은 강빛나에게 영원한 소멸을 명했지만, 그때 오미자의 모습을 한 천사 가브리엘이 나타나 신의 뜻을 전했다. 신은 스스로의 선택으로 선하고 가여운 자가 된 강빛나에게 다시 생명을 부여했고, 강빛나는 다시 현실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “‘새로운 얼굴 있다’ 반응 다행…‘지옥 판사’ 큰 사랑 실감” 일문일답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392156"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 2일 종영한 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 전했다. 박신혜는 “7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다”며 “스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다”고 밝혔다. 이어 그는 “저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다”고 전했다. 박신혜는 ‘지옥에서 온 판사’에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 눈에는 눈, 이에는 이 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 강빛나를 연기했다. 인간과 악마를 넘나들며, 강약조절 연기로 판타지 장르의 특성을 탁월하게 살리는가 하면 주변 인물들과의 티키타카로 안방극장에 웃음을 선사하고, 클리셰를 벗어나는 대사와 행동으로 캐릭터가 가진 다채로운 매력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 드디어 민폐 탈출했다..위기 극복→정식 연구생 발탁('정년이')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212199"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 민폐를 탈출하고 정식 연구생으로 인정받았다. 지난 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출) 7화에서는 윤정년(김태리)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 '정년이' 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란)으로부터 앞으로는 무대에 설 수 없다는 통보를 받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 “꼭 참여하고 싶었던 ‘지옥판사’ 행운 같은 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916358"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재영이 '지옥에서 온 판사' 종영소감을 밝혔다. 소속사 매니지먼트S는 11월 3일 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 종영을 맞아 배우 김재영의 소감을 전했다. 김재영은 “'지옥에서 온 판사'는 처음 시나리오를 봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다”고 운을 뗐다. 김재영은 “한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다. ‘지옥에서 온 판사’에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다”며 작품과 함께 애쓴 이들을 향한 무한한 애정을 드러냈다. 마지막으로 김재영은 “‘지옥에서 온 판사’는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자 분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다. 작품을 위해 애써주신 배우님들, 그리고 감독님들, 스태프 분들께 너무 감사하다고 전하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 “‘지옥판사’ 행운 같은 작품, 사랑 잊지 못할 것” 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392153"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 ‘지옥에서 온 판사’ 종영 소감을 전했다. 3일 소속사 매니지먼트S는 김재영의 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 종영 소감을 전했다. 김재영은 “’지옥에서 온 판사’는 처음 시나리오를 봤을 때부터 너무 기대되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다”며 운을 뗐다. 이어 그는 “한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았지만, 감독님의 디렉팅과 박신혜 배우 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우님들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다. ‘지옥에서 온 판사’에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간이었다”고 말했다. 김재영은 이어 “‘지옥에서 온 판사’는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다. 작품을 위해 애써주신 배우님들, 그리고 감독님들, 스태프분들께 너무 감사하다고 전하고 싶고, ‘지옥에서 온 판사’를 많이 사랑해 주신 시청자분들께도 너무 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 스스로 한계 뛰어넘고 '국극 배우' 됐다 [정년이](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885071"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약하는 모습이 짜릿한 전율을 안겼다. 지난 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비 연출 정지인) 7화에서는 윤정년(김태리)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란)으로부터 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “‘지옥에서 온 판사’ 기억에 많이 남는 작품 될 것” (종영소감)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034057"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일, 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박 진표 조은지/제작 스튜디오S)에서 판사의 몸에 들어간 악마 ‘강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 “7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다”라며 ’강빛나‘로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 “스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다”라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 “저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다“라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 ’지옥에서 온 판사‘에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 ‘눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 채원빈, 한석규 앞 드러낸 속내 “범인 끝까지 찾아 죽인다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105490"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’ ‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규와 유오성, 자식을 지키기 위한 아빠들이 격돌이 긴장감을 끌어올렸다. 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 이친자) 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규 분)와 두철(유오성 분)의 격돌과 두 배우의 살벌한 연기력 대결이 예고되며 기대감을 높였다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아 분) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈 분)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송의 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 올랐다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김소연 2차 각성→연우진 포옹 엔딩 로맨스 급물살]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916351"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김소연 연우진이 포옹 엔딩을 선보였다. 지난 11월 2일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림) 7회에서 동창생 경식(심우성 분)이 체포된 후, 한정숙(김소연 분)은 평소와 다름없이 지내기 위해 노력했다. 동네 사람들 입에 이혼 소식이 오르내렸고, 가뜩이나 조용한 마을에 분란 일으킨 사업이라는 말도 많았기에 신경이 쓰였기 때문이다. 그럼에도 정숙은 “남자 혼자 사는 집에 왜 찾아갔냐”, “처신을 잘했어야지”라며 동네 사람들에게 시달리는 악몽을 꿨다. 작은 소리에도, 남자만 봐도 소스라치게 놀라는 트라우마도 생겼다. 결국 방문 판매도 펑크를 내는 지경에 이르렀다. 설상가상, 형사 나성재(정순원 분)의 입방정으로 경식이 사건은 동네에 퍼졌고, 이는 ‘방판 씨스터즈’의 귀에도 들어갔다. 오금희(김성령 분), 서영복(김선영 분), 이주리(이세희 분)는 몹쓸 인간 때문에 벌어진 일인데 정숙이 오히려 자신을 탓하니 마음이 아팠다. 게다가 경식모가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 한계 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약했다(‘정년이’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188938"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’ 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약하는 모습이 짜릿한 전율을 안겼다. 지난 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인, 극본 최효비) 7화에서는 윤정년(김태리 분)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비 분)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 "야쿠자 될 뻔한 위기서 구해준 父..유도복 수의로 입혀드려"[강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279176"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 추성훈이 세상을 떠난 아버지에 대한 그리움을 전했다. 3일 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들 (이하 강연자들)'에서는 격투기 선수 추성훈이 한국과 일본, 두 나라 사이에서 정체성의 혼란을 겪으며 살아온 자신의 유도 인생과 아버지와의 특별한 이야기를 전할 예정이다. 추성훈은 강연에서 "아버지 덕에 어릴 적부터 유도에 전념하며 바른 길로 갈 수 있었다"고 감사의 마음을 표현했다. 유도 선수로 활동하던 30년 전 도복과 태극 마크가 새겨진 이름표를 방송 최초로 공개하며, 아버지와 함께 품었던 태극 마크의 의미를 설명했다. 이어 추성훈은 "쉬운 길보다는 어려운 길을 택하라"는 아버지의 가르침을 전하며 도전 정신의 중요성을 이야기했다. 그의 진심 어린 조언은 청중을 몰입하게 했고, 방송을 통해 시청자들에게도 강한 울림을 선사할 예정이다. 강연을 마친 후에는 아버지의 장례식에서 유도복을 수의로 입혀드렸던 마지막 순간을 떠올리며 "아버지가 처음 내게 유도복을 입혀주셨던 순간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준･최태준, 알고 보니 부자 관계였다 ‘충격’(‘다리미패밀리’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188934"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 신현준과 최태준의 관계를 알게 됐다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향) 11회에서는 지승돈(신현준 분)을 찾아간 차태웅(최태준 분)이 그의 아들 서강주(김정현 분) 앞에서 자신의 정체를 밝혔다. 11회 시청률은 16.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 전체)로 이날 방송된 모든 프로그램 중 1위를 차지하며 안방극장에 희로애락을 전달했다. 이날 방송에서 태웅은 승돈이 자신을 찾아와 친아버지라는 사실만 전한 뒤 매정하게 떠나자 분노했다. 과거 승돈은 노애리(조미령 분)와 대학생 시절 뜨거운 사랑을 했었고, 그녀가 가짜 대학생이었다는 사실에 승돈은 배신감에 휩싸였다. 애리의 거짓말로 인해 두 사람은 이별을 맞으며 승돈이 그토록 거짓말을 싫어했던 이유가 밝혀졌다. 이다림(금새록 분)은 자신의 수술비를 빌려준 줄 알고 있는 승돈을 찾아가 “아버지처럼 모시겠다”라며 존경심과 감사의 인사를 전했다. 앞서 자신의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈, 한석규 속내 읽는 섬뜩함…한석규vs유오성 ‘격돌’ (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392145"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’에서 한석규와 유오성이 자식을 지키기 위해 격돌했다. 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’) 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규)와 두철(유오성)의 격돌이 그려졌다. 두철이 극초반 송민아(한수아) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인이 둘일 가능성이 제시됐다. 여기에 하빈이 떨어뜨린 목걸이가 발견되며, 범인 중 하나는 여자라고 추려졌다. 태수는 영민의 다리를 찌른 하빈이 아닌, 진짜 영민을 죽인 범인을 찾아야만 했다. 영민이 죽기 전 만났었던 가출팸 숙소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "새로운 얼굴 있다는 칭찬, 행복…사랑해주셔서 감사" (지옥 판사)[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885069"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수 연출 박진표 조은지)에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 전했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"라며 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 “저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사‘에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이'(눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물 '강빛나'를 맡아 탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나선욱 ‘열혈사제2’로 정극연기 도전, MZ조폭 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916344"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나선욱이 첫 정극 연기에 도전한다. SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 측은 11월 3일 129만 인기 유튜버 겸 방송인 나선욱이 특별출연한다고 밝혔다. 나선욱은 1화에 일방통행파 보스 신호동 역으로 등장해 극 초반 강렬한 임팩트를 선사한다. 나선욱은 99대장 나선욱, 뚱시경, 뚱종원 등 다양한 부캐 연기를 찰떡같이 소화하며 많은 사랑을 받은 인물. 특히 나선욱은 유튜브에서 가장 사랑받은 코너인 ‘문돼의 온도’ 속 99대장 나선욱 스타일을 머리부터 발끝까지 재연해 시선을 강탈한다. 나선욱은 특유의 화려한 금목걸이와 기능성 티셔츠, 타투 토시, 형광 바지로 일방통행파 보스 신호동의 거들먹거림을 한껏 표출한 채 허세 만점 표정을 지어 긴장감을 끌어올린다. 하지만 이내 나선욱은 다음 장면에서 코피와 멍투성이로 만신창이가 된 채 경찰서로 끌려와 오열하고 있어 궁금증을 자아낸다. 나선욱이 연기한 신호동이 열혈사제 김해일(김남길 분)의 불 주먹을 맛본 것인지, 짧은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 美친 연기에 반했다 ‘정년이’ 시청률 10.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916343"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[” ‘정년이’가 인기를 이어갔다. 지난 11월 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비) 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성했다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록, 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송에서는 윤정년(김태리 분)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비 분)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란 분)으로부터 앞으로는 무대에 설 수 없다는 통보를 받았다. 뛰어난 소리 실력과 무대 장악력으로 관객들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 진짜배기 '국극 배우' 됐다..신예은과 '차세대 왕자님' 경쟁[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279174"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약하는 모습이 짜릿한 전율을 안겼다. 지난 2일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 7화에서는 윤정년(김태리 분)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비 분)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 '정년이' 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 갈등 유발하더니 마침내 드러난 진심... 판사로서 내린 정의에 ‘사명감’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034053"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 인간과 지옥 사이에서 고민하다 판사로서 내린 결정이 이목을 집중시켰다. 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서는 인간 세계와 지옥 사이에서 갈등하는 박신혜(강빛나 역)의 극적인 순간들이 그려졌다. 죽음과 재생을 오가는 스토리 속, 강빛나는 자신을 둘러싼 선택에 대한 깊은 고민을 드러내며 시청자들을 강하게 사로잡았다. 이날 방송에서 강빛나는 기적처럼 다시 살아났다. 신의 사자 가브리엘이 등장하며 그가 지옥으로 돌아가려는 것을 막아섰다. 가브리엘은 “악마 유스티티아는 수많은 사람들에게 위로가 되었으니, 신께서 다시 생명을 부여하셨다”며 그에게 지옥의 왕 루시퍼처럼 신의 명령에 복종할 것을 명령했다. 그러나, ‘지옥으로 돌아가라’는 바엘의 요청을 뒤로하고, 가브리엘은 “아직 할 일이 남았다”는 말을 남기고 천국으로 사라졌다. 강빛나는 곧바로 악인 정태규(이규한 분)를 직접 처단하며 그의 심판자로서의 본분을 다했다. “나는 판사로서 죄인을 지옥으로 보내야 한다”는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “‘지옥에서 온 판사’ 인기 실감..7개월간 행복했다”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188928"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일, 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박 진표 조은지)에서 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"라며 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 “저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사‘에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물 '강빛나'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 손에 사망..이규한, 연쇄 살인범의 비참한 최후 (‘지판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188927"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한이 '지옥에서 온 판사'를 통해 악역의 새 역사를 썼다. 이규한은 지난 1일과 2일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표, 제작 스튜디오S) 최종회에서 박신혜에 의해 비참한 최후를 맞이했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. '지옥에서 온 판사'에서 이규한은 국회의원 정재걸(김홍파 분)의 장남 정태규 역을 맡았다. 정태규는 태옥개발산업 CEO이자 강빛나의 전 약혼남으로, 지난 방송을 통해 수많은 이들을 살해한 연쇄 살인마 J로 밝혀져 충격을 안겼다. 이날 방송에서 구치소에 수감된 정태규를 찾아온 강빛나는 "나 대신 사람들을 죽여 시신 각 부위를 잘라와라. 풀려나게 해 주겠다"라며 파격적인 거래를 제안했다. "사람 죽이는 게 뭐가 어려워서 부탁까지 하냐"라며 비웃던 정태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “나한테 처단 당한 배우들 힘들었을 것‥감사”(지옥판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916335"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밧신혜가 '지옥에서 온 판사' 종영소감을 밝혔다. 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 11월 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표 조은지)에서 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나 역을 맡은 배우 박신혜의 종영 소감을 11월 3일 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"고 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 박신혜는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"며 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 “저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사‘에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물 '강빛나'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규VS유오성, 연기 대결 살벌하네...채원빈 친 범인 나왔다 ('이친자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188926"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’에서 배우 한석규와 유오성이 자식을 지키기 위한 아빠들의 격돌을 보여줬다. 지난 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 ‘이친자’) 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규 분)와 두철(유오성 분)의 대립각과 두 배우의 살벌한 연기력 대결이 펼쳐졌다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아 분) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈 분)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송의 분당 최고 시청률은 6.4%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 올랐다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인이 둘일 가능성이 제시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜X김재영 '지옥에서 온 판사', 끝까지 통쾌했다…시즌2 요청 폭발 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885063"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 끝까지 짜릿하고 통쾌하게, 유종의 미를 거뒀다. 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지) 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. ‘지옥에서 온 판사’가 최종회까지 시청자들의 뜨거운 사랑 속에 각종 1위를 휩쓸며 유종의 미를 거둔 것이다. 뜨거운 관심 속에 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이었다. 13회 엔딩에서 강빛나(박신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '지옥판사' 박신혜 "악마 처단룩, 피팅 많이 했다"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279165"/>
        <updated>2024-11-03T00:41:11.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박 진표 조은지/제작 스튜디오S)에서 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"라며 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 "저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 남윤수 "게이 클럽 갔다가 플러팅 당해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240950"/>
        <updated>2024-11-02T23:10:20.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 작품 준비를 위해 방문한 게이 클럽에서 있었던 일을 이야기했다. 최근 남윤수는 iMBC연예와 서울 종로구 한 카페에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법'(극본 박상영·연출 허진호, 홍지영, 손태겸, 김세인) 인터뷰를 진행했다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스다.10만 부 이상이 팔린 동명의 베스트셀러 소설 '대도시의 사랑법'의 박상영 작가가 극본을 맡아 원작의 장점에 드라마만의 새로운 설정들을 더해 매력을 전한다. 특히 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 4명의 감독이 각자의 연출 스타일을 발휘해 영화를 보는 듯한 총 8편의 시리즈를 완성했다. 남윤수는 주인공 고영의 20대부터 30대까지를 연기해 롤러코스터 같이 오르락내리락하는 청춘의 감정을 섬세하게 표현했다. 주인공 연기를 위해 실제 유명 이태원 게이클럽에 제작진과 함께 방문해 현장의 분위기에 익숙해졌단다. 남윤수는 "실제로 게이 클럽을 3~4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규vs유오성, 자식 지키기 위한 아빠들의 살벌한 격돌 (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034047"/>
        <updated>2024-11-02T23:10:20.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규와 유오성, 자식을 지키기 위한 아빠들이 격돌이 긴장감을 끌어올렸다. 지난 2일 방송된 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’) 7회에서는 자식을 지키기 위한 장태수(한석규 분)와 두철(유오성 분)의 격돌과 두 배우의 살벌한 연기력 대결이 예고되며 기대감을 높였다. 뿐만 아니라 두철이 극 초반 송민아(한수아 분) 살인사건 현장에서 장하빈(채원빈 분)을 친 차의 주인이란 것도 밝혀지면서, 사건의 퍼즐이 조금씩 맞춰지는 재미를 선사했다. 이날 방송은 경찰들이 출동한 최영민(김정진 분) 살인사건 현장에서 하빈을 가까스로 빼돌리는 태수의 모습으로 시작됐다. 하빈은 아빠가 또 의심을 할 거라 생각했지만, 태수는 이번에는 진짜 하빈의 말을 믿어 보기로 했다. 현장에서는 영민의 다리와 목에 각각 다른 흉기가 사용된 흔적이 발견돼, 범인이 둘일 가능성이 제시됐다. 여기에 하빈이 떨어뜨린 목걸이가 발견되며, 범인 중 하나는 여자라고 추려졌다. 태수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜･김재영 ‘지옥에서 온 판사’ 유종의 미..시즌2 요청 쇄도[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188924"/>
        <updated>2024-11-02T23:10:20.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 끝까지 짜릿하고 통쾌하게, 유종의 미를 거뒀다. 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지) 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. ‘지옥에서 온 판사’가 최종회까지 시청자들의 뜨거운 사랑 속에 각종 1위를 휩쓸며 유종의 미를 거둔 것이다. 뜨거운 관심 속에 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이었다. 13회 엔딩에서 강빛나(박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 동시간대 1위 시청률 11.9%로 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392133"/>
        <updated>2024-11-02T23:10:20.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 끝까지 짜릿하고 통쾌하게, 유종의 미를 거뒀다. 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 전날인 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위를 차지했다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. ‘지옥에서 온 판사’가 최종회까지 시청자들의 뜨거운 사랑 속에 각종 1위를 휩쓸며 유종의 미를 거뒀다. ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이었다. 13회 엔딩에서 강빛나(박신혜 분)가 죽음을 맞아 안방은 충격에 휩싸였다. 한다온(김재영]]></content>
    </entry>
</feed>