<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-28T04:10:44.054Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맹승지 수영복 몇 개길래? 청순한 얼굴에 반전 글래머 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902589"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 맹승지가 수영복 자태를 뽐냈다. 맹승지는 9월 27일 개인 소셜미디어에 제주도에 위치한 5성급 호텔 수영장에서 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 맹승지는 이전에 착용했던 핑크 체크 수영복과 또 다른 하늘색 트임 수영복을 입고 글래머 몸매를 드러내고 있다. 맹승지는 실내 수영장에서 수준급 수영 실력을 드러내고 있다. 맹승지는 사진과 함께 제주도의 한 호텔을 위치 태그해 제주도에 있음을 알렸다. 한편 맹승지는 최근 제9회 아레나 오션그룹 전국 유소년수영대회에서 1등한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 우지원·김새롬·서유리·이상아 출격…속앓이 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813511"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정규로 돌아오는 '이제 혼자다'에는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아 등 새 출연진의 모습이 공개돼 시선을 사로잡았다. TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '이제 혼자다'는 28일 오전 1차 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저 영상에는 새롭게 합류하는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아의 다양한 모습이 순차적으로 화면에 담겼다. 별다른 말 없이 눈을 감고 고개를 떨군 채 하염없이 눈물만 흘리는 전 농구 스타 우지원, 고개를 뒤로 젖히고 휴지로 눈물을 닦아내는 방송인 김새롬의 모습은 절대 순탄하지만은 않은 그들의 인생 2막을 예고했다. 반면 "이 점도 의미가 있다, 이혼하고 찍었다"라며 자신의 이혼을 당당하게 말하며 케이크에 올려진 신랑 형상의 장식을 가위로 밀어내는 방송인 서유리, 채널을 돌리다 전 남편이 MC인 프로그램을 보며 "나 이거 섭외 들어왔었다"라고 당혹스러웠던 경험을 토로하는 이상아의 모습은 앞선 두 사람과 대조됐다. 또한 영상 말미에 우지원은 "별거를 2년 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 '금쪽상담소' 종영 소감 "나에 대해 더 깊이 알게 돼...모두 행복했으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311143"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오은영의 금쪽 상담소' MC로 3년간 활약한 코미디언 박나래가 자신도 모르던 자신에 대해 더 깊이 알게 됐다고 종영소감을 밝혔다. 채널A '오은영의 금쪽 상담소'가 지난 26일 방송을 끝으로 막을 내렸다. 박나래는 “오은영 박사님과 함께하는 3년 동안 나 자신도 모르던 나에 대해 더 깊이 알게 됐다”라며 “한층 더 단단한 어른으로 거듭날 수 있게 해준 '금쪽상담소' 제작진분들과 오은영 박사님께 감사드린다"라고 밝혔다. 그러면서 “함께 속 얘기를 나누고 웃고 울었던 정형돈 수제자님과 이윤지 수제자님께도 너무 감사드리고 함께 배울 수 있어서 너무 고마웠다”라고 전했다. 또한 "우리 '금쪽상담소'에 다녀갔던 저 포함 함께 했던 모든 분들이 모두 행복했으면 좋겠다"라고 진심을 전했다. 이 프로그램에서 박나래는 지난 2021년 9월 17일 첫 방송부터 MC로 함께해 3년간 '금쪽상담소'를 찾는 게스트들의 마음을 진심으로 귀 기울여주며 친구 같은 역할을 톡톡히 했다. 특히 지난 19일 방송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명철 “품종견·품종묘 교배, 유전병 많아...사람이 제일 무섭다”(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902588"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김명철 수의사가 무분별한 교배로 인한 유전병에 대해 말했다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 강아지, 고양이 유기 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에서 김명철 수의사는 "근친 교배로 인해 기형이 되는 사례가 많은지"라는 질문을 받았다. 김명철은 "품종견, 품종묘 자체가 인간이 원하는 모습과 성향을 만들기 위해. 초기에 근친 교배를 많이 하면서 특성을 강화시키는 거다. 그렇기 때문에 품종견, 품종묘는 기본적으로 그 종 별로 가지고 있는 유전 질환이 많이 있다. 스코티시폴드, 아메리칸컬 등의 경우 귀 연골이 사실 기형인 거다. 그래서 다른 관절들도 이형성증이 생겨 나중에 아예 걷지도 못하게 되는 경우가 있다"라고 했다. 이어 그는 "애니캠에 나온 렉돌은 소안구증이다. 무늬도 선천성 기형 무늬. 이런 건 판매 목적의 무분별한 근친 교배에 의한 거다. 인간들의 이기심을 볼 수 있다"고 했다. 그러자 서장훈은 "사람이 제일 무섭다"라고 반응했다. 한편 '동물은 훌륭하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[겨울 미리 맞은 전종서, 패딩 입어도 숨길 수 없는 글래머 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902587"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 프랑스 파리에서의 일상을 공개했다. 전종서는 9월 27일 개인 소셜미디어에 파리의 한 박물관에서 찍은 사진을 게재했다. 사진 속 전종서는 파리의 한 박물관의 전시품들을 관람하고 있다. 패딩을 입고 있어도 숨길 수 없는 글래머 몸매가 눈길을 끈다. 미리 겨울을 맞은 전종서는 사진과 함께 "따뜻한 겨울"이라고 짧게 덧붙였다. 한편 전종서는 최근 글로벌 패션 브랜드 클로에 초청으로 파리 패션위크에 참석했다. 전종서는 티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강아지 살 파내 ‘인식칩’ 제거 후 2차 유기 “인간도 똑같이 살 파내야” 분노(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902586"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심각한 반려견 유기 현실이 눈길을 잡았다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 강아지, 고양이 유기 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에는 구조된 강아지가 등장했다. 강아지는 인식칩 확인 후 동물센터에서 집으로 귀가했다고 소개됐다. 하지만 하지만 며칠 뒤 재차 구조된 강아지는 첫 번째 유기 때 보이지 않았던 상처까지 있어 충격을 더했다. 원래 살던 곳에서 조금 더 먼 곳에 2차 유기된 강아지는 칩이 있을 거 같은 위치에 구멍이 나 있었다. 스튜디오에는 "칩을 뺀 거예요?" "집에서 어떻게 저렇게" 라는 반응이 쏟아졌다. 보호자는 정보를 알 수 없도록 살을 파내 인식칩을 제거했던 것. "저런 생각을 한다는 거 자체가 소름이 끼친다" "저건 유기 플러스 학대다" "똑같이 살을 파낼 수는 없는 거냐"라는 반응 속, 조찬형 변호사는 "유기 되고 또 다른 학대가 있었다는 측면. 학대 죄가 형량이 더 높다. 2년 이하의 징역 혹은 2천만 원 이하의 벌금"이라고 했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원 “이혼 전 2년 별거” 눈물 뚝뚝→서유리 “이혼하고 점 찍어”(이제혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902585"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다'가 1차 티저 영상을 공개했다. 9월 28일 오전 공개된 TV CHOSUN '이제 혼자다' 1차 티저에서는 새롭게 합류하는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아의 다양한 모습이 순차적으로 화면에 담겼다. 별다른 말 없이 눈을 감고 고개를 떨군 채 하염없이 눈물만 흘리는 전 농구스타 우지원, 고개를 뒤로 젖히고 휴지로 눈물을 닦아내는 방송인 김새롬의 모습은 결코 순탄하지만은 않은 그들의 인생 2막을 예고했다. 반면 "이 점도 의미가 있다. 이혼하고 찍었다"며 자신의 이혼을 당당하게 말하며 케이크에 올려진 신랑 형상의 장식을 가위로 밀어내는 방송인 서유리, 채널을 돌리다 전 남편이 MC인 프로그램을 보며 "나 이거 섭외 들어왔었다"고 당혹스러웠던 경험을 토로하는 이상아의 모습은 앞선 두 사람과 대조됐다. 또한 영상 말미에 우지원은 “별거를 2년 정도 했었다”며 남 몰래 속앓이 했던 사연을 털어놓으며 관심을 고조시켰다. 기존 멤버 박미선, 전노민, 조윤희, 최동석, 이윤진과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 신윤승 "아이들이 미래…의미있는 행사 함께해 기뻐"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845992"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 코미디언 신윤승이 행사를 진행하고 있다. “아이들이 우리의 미래잖아요.” 개그맨 신윤승이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 그린리본 희망 페스티벌 진행을 맡은 신윤승은 아이가 행복한 세상을 만들기 위한 캠페인이라는 행사 취지에 공감하면서 “출산율도 낮은데 많이들 낳으면 좋지 않나. 아이들이 살기 행복한 세상이 되면 더 좋을 것 같다”고 전했다. 이어 “마라톤처럼 다리 운동을 하면 건강한 아이를 낳을 수 있지 않겠느냐”며 “저도 아직 멀었지만 지금부터 체력을 많이 키워놓겠다”고 너스레를 떨었다. 또한 그린리본 희망 페스티벌에 함께 함께 참여한 가족들을 보며 “아이들이 함께 뛰는 모습을 보니까 기분이 좋아지더라. 집에서 유튜브만 보는 것보다 이렇게 나와서 다같이 뛴다는 것이 너무 좋은 것 같다”고 털어놨다. 올해 첫 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 제대로 노동…소 대신 쟁기 끌며 ‘야성미’ (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153547"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘, 제대로 노동…소 대신 쟁기 끌며 ‘야성미’ (살림남) 가수 강다니엘이 농촌으로 향한다. 28일(토) 방송되는 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 농촌 생활 체험을 떠난 강다니엘의 일상이 공개된다. 지난주 1년 3개월 만의 컴백을 앞두고 ‘살림남’에 모습을 드러내 시청자들의 반가움을 자아낸 강다니엘. 그는 녹화 당시 오프닝에서 신곡 ‘Electric Shock(일렉트릭 쇼크)’ 무대를 선보였다. 컴백 전 ‘살림남’에서 처음으로 무대를 녹화한 만큼 제작진은 제작비를 긴급 투입해 ‘살림남’ 최초로 화려한 조명이 더해진 세트를 준비했고, 강다니엘은 시크한 카리스마를 발산하며 ‘본업 천재’의 면모를 보였다. ‘살림남’의 오프닝을 담당했던 박서진은 강다니엘의 무대를 본 뒤 그에 못지않은 오프닝을 준비하겠다고 의욕을 불태웠다. ‘장구의 신’이 아닌 ‘차세대 댄스의 신’을 꿈꾸는 박서진을 위해 강다니엘은 신곡 포인트 안무 레슨에 나섰다. 한편 지난 방송에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "사랑도 생활고는 못 이겨...열심히 일해야" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311142"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 자신의 인연을 만나기 위해선 여기저기 다니며 자신을 알려야 한다고 조언했다. 28일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 청취자의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. ‘사주를 봤는데 여자복이 있는데 왜 솔로냐고 해서 더 쓸쓸해졌다’라는 사연에 박명수는 “인연이 나한테 곧 오겠지, 하지 마시고 나한테 오는 길을 터주어야 한다. 나의 반려자가 돌아서 오게 하지 말고 지름길로 올 수 있도록 길을 만들어주는 역할을 해줘야 한다”라고 강조했다. 이어 “왜 삼년 만에 오게 하나. 세달 만에 올수도 있다. 그런 길을 만들려면 여기저기 다니시면서 본인이 있다는 것을 알려야 한다”라고 인연을 만나려면 집밖으로 나가기를 조언했다. ‘택배 배송하며 모은 돈으로 택배 대리점을 열었다. 응원해 달라’는 사연에는 “사람이 도전하지 않고 어떻게 성공하겠나. 가만히 있다고 성공하나? 로또 당첨되길 바라나? 안 된다. 그것도 꾸준하게 연구해야 한다”라고 강조하며 “작은 것부터 시작해서 도전하시고 시행착오도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배 피부 관리법 공개, 뷰티 금손의 일상 어떨까 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153546"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이사배 피부 관리법 공개, 뷰티 금손의 일상 어떨까 (전참시) 유명 뷰티 크리에이터 이사배가 ‘전참시’에 출격한다. 오늘(28일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 315회에서는 24시간이 부족한 이사배의 바쁜 하루가 낱낱이 공개된다. 이날 이사배는 화장품 회사와 가까운 거리에 있는 유튜브 콘텐츠 제작 스튜디오로 향한다. 그 과정에서 이사배는 먼저 팬을 알아보고 인사를 나누며 사진을 찍어주는 등 남다른 팬서비스를 선보인다. 화장품 브랜드 CEO에 이어 뷰티 크리에이터로 변신한 이사배는 유튜브 채널 직원들과 콘텐츠 회의에 돌입한다. 하지만 바쁜 일정을 소화하고 있는 그는 다른 스케줄 조차도 쉽게 정하지 못할 정도의 꽉 찬 캘린더를 공개해 이목을 사로잡는다. 더불어 매니저의 “본인 만의 소신이 있다. 단 한 번도 돈 때문에 일 한 적은 없다”라는 제보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원 “사형시켜” 꽁꽁 건 호수 위 유기견→학대 당한 고양이에 분노 폭발(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902584"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은지원, 장도연, 서장훈 등이 동물 유기 사건에 분노했다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 강아지, 고양이 유기 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에는 유기 상황이 담긴 애니캠 화면들이 소개됐다. 매년 유기되는 반려동물은 무려 11마리. 무인 가게, 동물 병원에 동물을 유기하고 가는 사람들의 CCTV 등이 전파를 탔다. 이에 대해 김명철 수의사는 "제가 일하는 병원에도 1년에 한 번 꼴로 일어난다. 그런데 문제는 원 보호자가 소유권 포기가 안 되니까 입양을 보내는 것도 불법이다. 연락처 자체를 허위로 기재한 분들도 많다"고 했다. 방송에는 기차역 물품 보관함에 유기된 강아지, 꽁꽁 언 호수 위 돌에 묶인 채 방치된 강아지 등이 소개됐다. MC들은 "인간도 아니다"라며 분노했다. 무분별한 번식으로 일어난 고양이 유기, 유전병 등으로 인해 버려지는 고양이 등도 소개됐다. 특히 은지원은 "너무 짜증니 난다. 피치 못할 사정이 생겨도 백 번 양보하겠는데 얼음 호수 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이, 둘째 임신→'동상이몽2' 재출연…"14주차 아기 성별 최초 공개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845988"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이 부부가 ‘동상이몽2’에 재출연, 둘째 임신 소식을 알리며 둘째의 성별까지 방송을 통해 최초 공개한다. SBS 예능 ‘동상이몽2’- 너는 내 운명‘(이하 ‘동상이몽2’) 측은 28일 “배우 윤진이 부부가 재출연한다”며 “윤진이가 남편 없이 산부인과에 다니는 이유와 14주차 둘째의 성별까지 방송에서 최초 공개한다”고 전했다. 앞서 윤진이는 지난 2022년 10월 금융계에 종사하는 김태근 씨와 결혼해 이듬해 3월 득녀했다. 윤진이 부부는 ‘동상이몽2’를 통해 첫째 딸을 공개해 화제를 모았다. 이후 ‘동상이몽2’에 재출연해 근황을 알리게 된 윤진이는 둘째를 임신한 근황 및 일상을 공개할 전망이다. 한편 이들이 출연하는 ‘동상이몽2’는 오는 30일 오후 10시 10분 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 나다 "함께 뛰니 더 의미있어…마라톤 계속 도전할 것"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845985"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환, 임시완 , 박지안, 가수 소유미, 나다, 축구선수 정주일이 28일 서울 마포구 평화의공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본마라톤 페스티벌’에서 기념촬영을 하고 있다. 그린리본은 캐나다에서 유괴 후 살해된 크리스틴 프렌치(Kristen French)를 추모하며 가족과 이웃이 매단 것에서 유래해 희생된 실종아동의 영혼을 추모하고 아직까지 돌아오지 못한 실종아동의 무사 귀환을 바라는 희망으로 ‘이데일리 그린리본마라톤 페스티벌’은 그 희망의 상징을 이어받아, 실종아동들의 무사 귀환 기원 및 예방, 더 나아가 아동학대와 아동범죄 근절에 대한 사회적 공감대 형성을 목적으로 마련되었다. ‘제18회 그린리본마라톤 페스티벌’은 이데일리와 일간스포츠, 아동권리보장원이 공동 주최하고, 문화체육관광부, 보건복지부, 여성가족부, 서울시, 서울경찰청이 후원하며 안다르가 대회 공식 티셔츠를 협찬했다. [이데일리 스타in 김가영 기자] “그린리본페스티벌을 시작으로 마라톤에 계속 도전할래요.”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진이, 둘째 임신…‘동상이몽2’ 측 “방송 통해 성별 공개” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382754"/>
        <updated>2024-09-28T04:10:01.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이가 둘째를 임신했다. 28일 SBS ‘동상이몽2 - 너는 내운명’(이하 ‘동상이몽2’) 측에 따르면, 윤진이는 현재 둘째를 임신 중이며 오는 30일 방송에서 일상을 공개한다. 이날 방송에서 둘째의 성별까지 공개할 예정이다. 윤진이는 2022년 10월 금융계 종사자 김태근과 결혼, 이듬해 3월 득녀했다. ‘동상이몽2’를 통해 첫째 딸과 육아 일상을 공개한 바 있다. 윤진이, 김태근 부부가 출연하는 ‘동상이몽2’는 오는 30일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 김재중 “父만 생각하면 눈물…내 미래 같아” [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689965"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 김재중이 부모님의 영상 편지에 눈시울을 붉혔다. 27일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'('편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님의 이야기가 감동을 선사했다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 웃음꽃이 핀 대화 중 화면에 김재중의 부모님이 깜짝 등장했다. 아들도 몰랐던 인터뷰에서 어머니는 "얼마 전에 '엄마 나 이번에 진짜 죽을 만큼 아팠어'라고 하는데 눈물이 쏟아지더라. 부모로서 아들한테 못 해주는 것만 생각나서 속상하고 안쓰러웠다"라며 눈물을 보이셨다. 아버지 역시 "건강이 최고다. 너라는 사람이 없으면 안 된다"라고 당부했다. 또 두 분이 함께 "재중아 사랑한다"라고 고백하셨다. VCR을 본 김재중은 "아버지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 우지원 "별거 2년"→서유리 "이혼하고 찍어"…강렬한 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845983"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정규로 돌아온 예능 ‘이제 혼자다’ 측이 새 출연진의 모습을 공개해 시선을 사로잡았다. 28일 오전 공개된 TV조선 예능 ‘이제 혼자다’ 1차 티저에서는 새롭게 합류하는 우지원, 김새롬, 서유리, 이상아의 다양한 모습이 순차적으로 화면에 담겼다. 별다른 말 없이 눈을 감고 고개를 떨군 채 하염없이 눈물만 흘리는 전 농구스타 우지원, 고개를 뒤로 젖히고 휴지로 눈물을 닦아내는 방송인 김새롬의 모습은 결코 순탄하지만은 않은 그들의 인생 2막을 예고한다. 반면 “이 점도 의미가 있다. 이혼하고 찍었다”라며 자신의 이혼을 당당하게 말하며 케이크에 올려진 신랑 형상의 장식을 가위로 밀어내는 방송인 서유리, 채널을 돌리다 전 남편이 MC인 프로그램을 보며 “나 이거 섭외 들어왔었다”라고 당혹스러웠던 경험을 토로하는 이상아의 모습은 앞선 두 사람과 대조됐다. 또한 영상 말미에 우지원은 “별거를 2년 정도 했었다”라며 남 몰래 속앓이 했던 사연을 털어놓으며 관심을 고조시켰다. 기존 멤버 박미선,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 날카로운 첫 뽀뽀의 기억 '알고 보니 8누나 계획'(편스토랑)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514092"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 김재중이 아버지 생각에 눈물을 보였다. 27일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 대가족의 일상이 시트콤 뺨치는 재미를 선사한 가운데, 부모를 향한 김재중의 진심이 공개되며 안방 시청자들에게 감동을 안겼다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 "안주 좀 만들어 줘"라고 부탁했다. 김재중은 "막내가 해야지"라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽하게 저격했다. 폭풍흡입하던 누나들은 "너랑 결혼하는 분은 좋겠다. 이런 것도 만들어 주고"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동훌륭' 첫방 어땠나… 장도연·은지원·서장훈 분노한 사건·사고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813487"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반려동물 전체로 돌아온 '동물은 훌륭하다'가 첫 방송을 성공적으로 마쳤다. 28일 오전 10시 30분 처음 방송한 KBS 2TV 새 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 1회에서는 동물 유기 및 학대, 동물 구조 등에 대한 모습이 담겼다. 이날 방송에서 동물 소리로 색다른 오프닝을 장식한 은지원, 장도연, 서장훈 세 MC는 "동물은 좋아해요?"라고 묻는 등 티격태격한 케미스트리로 시작했다. 이어 국내 최초 동물 사건 전문 변호사 조찬형, 반려묘 행동 교정 전문가이자 수의사 김명철, 반려견 행동 전문가이자 훈련사 고지안으로 구성된 애니벤저스의 소개도 이어졌다. 이날 '애니캠'에서는 강아지와 고양이를 비롯해 특수동물(이색동물)들의 유기에 대한 이야기를 나눴다. 한 해 유기되는 동물의 수가 약 11만 마리라는 사실에 서장훈은 "이런 사람들을 크게 혼내줄 수 있으면 좋겠는데"라며 말했고, 고지안 역시 "끝까지 너무 이기적이고 책임감이 없다"며 화를 참지 못하는 모습을 보였다. '애니캠'을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인·정소민, 본격 비밀연애…박지영→전석호에 발각 1초 전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845981"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민이 본격 비밀연애에 돌입한다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리) 측은 13회 방송을 앞둔 28일, 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 아슬하고 설레는 비밀연애를 예고하는 스틸컷을 공개했다. 발각 1초 전 상황에 놓인 두 사람이 어떻게 위기를 빠져나갈지 이목이 집중된다. ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류의 ‘어른연애’가 드디어 시작됐다. 친구에서 연인으로 달라진 관계는 설레고도 낯설었다. 머리와 달리 마음에는 오해와 질투가 뒤엉켰고, 누구보다 편하고 자연스러웠던 사이는 어색해졌다. 이에 최승효는 배석류에게 “네가 너무 좋아서 널 어떻게 대해야 할지 모르겠어”라고 떨림을 고백했고, 두 사람은 한껏 달아오른 분위기 속 진한 입맞춤으로 시청자들의 뜨거운 반응을 이끌었다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 최승효와 배석류가 비상사태를 맞는다. 최승효네와 함께 부부 동반 여행을 떠났던 나미숙(박지영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개훌륭’ 강형욱 떠난 ‘동훌륭’ 전문가 누구, 미야옹철→뉴욕대 졸업 인재[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902583"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강형욱이 이끌었던 '개훌륭' 바톤을 '동훌륭'이 이어 받았다. 9월 28일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 서장훈, 전도연, 은지원을 필두로 새로운 전문가들이 등장했다. 이날 가장 먼저 소개된 전문가는 수의사이자 고양이 행동학 전문가로 활동 중인 미야옹철, 김명철이었다. 그는 "고양이 말을 할 수 있다고 하셨는데. 하는 말이 저는 들린다. 통역이 필요하시면 말씀해달라"라고 했다. 이어 서장훈은 "인재 중에 인재입니다"라며 뉴욕대에서 동물학을 공부한, 행동 전문가이자 훈련사인 고지안을 소개했다. 고지안은 "개와 인간의 오해를 줄여주고, 건강한 공존을 돕는 고지안이라고 합니다"라고 자신을 소개했다. 세 번째로는 반려동물 전문 로펌을 운영 중인 국내 최초 동물 사건 변호사 조찬형이 등장했다. 은지원은 이들을 향해 "애니벤저스"라고 칭했다. 한편 '동물은 훌륭하다'는 인간의 친구로, 가족으로 함께하는 동물들과의 웃고 우는 일상을 애니캠(animal+cam)을 통해 들여다보며 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘아름다운 주말이에요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902582"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 소공동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선·강훈, 빛나는 로맨스 케미 ‘팡팡’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844245"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’의 신혜선과 강훈이 두 손을 꼭 잡은 채 밤 산책에 나선 모습이 포착되어 눈길을 사로잡는다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원 극본 한가람)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 2회 시청률은 수도권 기준 2.4%, 전국 기준 2.2%를 기록하며 1회를 능가하는 상승세로 올가을 ‘대세 로맨스’의 등극을 알렸다. 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 발산한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역으로 신혜선과의 혐관케미로 흥미를 유발시키고 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 첫사랑 케미가 가득한 두 가지 색 로맨스를 선보여 설렘을 자극시킨다. 이와 함께 공개된 스틸 속 혜리(신혜선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘우아함의 극치’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902581"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 소공동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "♥안정환 역대급 애정표현, 립스틱으로 메시지 써"(선넘패)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514090"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' 이혜원이 "남편이 과거 역대급 애정 표현을 한 적이 있다"며 립스틱으로 거울에 메시지를 남겼던 일화를 공개해 스튜디오를 핑크빛으로 물들였다. 27일 방송된 채널A '선 넘은 패밀리' 52회에서는 4MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오에 함께한 가운데, 방송인 샘 해밍턴, 율리아, 크리스가 패널로 나서, 미국, 핀란드, 인도네시아로 선 넘은 패밀리들의 이야기에 다양한 꿀팁을 더하는 모습이 펼쳐졌다. 우선 미국으로 선 넘은 '결혼 18년 차' 김로은, 로버츠 부부가 첫 출연해 무려 다섯 명의 아들, 그리고 친정어머니와 함께 사는 여덟 식구의 '대저택 라이프'를 공개했다. 미국 라스베이거스에 사는 이들은 수영장부터 쾌적한 야외 바비큐장, 그리고 침실 크기의 화장실 등을 갖춘 대저택을 소개했다. 이를 지켜본 유세윤은 "지금까지 나왔던 집들 중에 최고 아니냐!"며 감탄했다. 특히 김로은은 화장실 거울에 붙어있는 많은 포스트잇을 보여준 뒤, "남편이 아침마다 써]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘시상식 레드카펫 위를 걷듯이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902580"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 소공동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘백설공주의 등장’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902579"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 소공동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘보석보다 더 빛나는 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902578"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석차 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 전현무, 낭또 차서원 남영관 첫 입성…NCT 도영 선물 미담까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845964"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 ‘나 혼자 산다’ 전현무가 킹 받는 ‘무진사(현무+사진사)’로 컴백해 스스로 가능성(?)을 발견하고, ‘낭또’ 차서원을 위한 코스 요리로 ‘생색(?) 요리사’ 스킬을 발동해 네버 스톱 의지를 불태웠다. NCT 도영은 직접 구운 쿠키와 마음을 담은 선물로 주변 사람들에게 보은 후 뿌듯함을 더한 ‘혼밥’으로 ‘찐 행복’을 만끽했다. 무지개회원들까지 챙기는 섬세함으로 미담제보가 이어지며 안방에 훈훈함을 전했다. 지난 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 무진사로 새출발한 전현무와 그를 돕기 위해 나선 차서원의 출사 현장과 고마운 사람들에게 직접 준비한 선물을 배달하는 NCT 도영의 모습이 공개됐다. 28일 오전 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 5.5%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서도 2.7%(수도권 기준)를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘여왕 중의 여왕’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902577"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 운서동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석차 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 ‘예쁨이 볼에 콕!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902576"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원(KIMJIWON)이 9월 28일 오후 서울 중구 운서동 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석차 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리 수영하며 이너피스…여유로운 시간 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153545"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김규리 수영하며 이너피스…여유로운 시간 [DA★] 배우 김규리가 평온한 일상을 공유했다. 김규리는 27일 자신의 인스타그램에 “조용하고 자유롭고 평화로움. 충전했으니 이제 다시 움직이자 규리야~!!!”라고 스스로를 독려하는 글을 남기며 사진을 게재했다. 사진에는 김규리가 비키니를 입은 채 수영장에서 물놀이를 즐기는 모습이 담겼다. 그는 물에 몸을 맡긴 듯 누운 채 하늘을 바라보며 여유를 즐겼다. 한편, 김규리는 지난 3월 개봉한 5.18 민주화운동 소재 영화 ‘1980’에서 철수 엄마를 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 "너무 힘들어 나쁜 생각한 적 있어…딸 덕분에 이겨냈다"(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514087"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원이 과거 힘들었던 시기를 조심스럽게 털어놓는다. 28일 오후 8시 20분 방송되는 MBN '가보자GO(가보자고)'에서는 역술가를 만나 고민 상담하는 안정환과 홍현희 그리고 게스트 함소원의 모습이 그려진다. 역술가는 함소원의 건강운에 대한 이야기를 해주며 "죽을 뻔했던 고비는 넘어갔다. 2~3년 전에 위험했던 고비가 있었지만 잘 넘겼고, 현재는 고민하지 않아도 된다"라고 말한다. 함소원은 역술가의 이야기를 듣고 공감하고, 이러한 함소원을 본 MC들은 어떤 일이 있었는지 조심스럽게 질문한다. 함소원은 "정신적으로 너무 힘들어서 나쁜 생각을 했던 적이 있었다"고 밝힌다. 이어 "힘든 일이 한 번에 왔다. 방송이 끊기면서, 유산을 겪었고, 좋지 않은 기사들이 터졌다. 둘째를 정말 원했는데 스트레스로 인해 유산을 했다"라고 눈시울을 붉히며 힘들었던 과거를 털어놓는다. 하지만 함소원은 "힘들었던 시기를 딸 혜정이 덕분에 이겨 냈다"고 밝히며, "정말 힘들 때 내 앞에서 방실방실 웃는 딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼’ 임영웅, 군침 자극 먹방에 허당기 면모까지 ‘친근한 영웅이 등장’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844244"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘친근한 영웅이’로 변신해 농촌 생활에 완벽 적응했다. 임영웅은 지난 27일 오후 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 형들을 위한 센스 만점 깜짝 선물과 함께 등장한 임영웅은 밝은 인사부터 건넸고, “이제부터 손님이 아니다”라는 형들의 말과 함께 다양한 일을 돕거나, 근황 등 스몰 토크를 하며 천천히 친분을 쌓았다. 웰컴주로 격한 환영을 받은 임영웅은 형들의 과보호 속 마늘 까기부터 장작 정비, 목장갑 배달, 톱질, 양파 까기, 설거지, 애호박과 감자 따기, 양념통 장식, 불 피우기 등의 일을 이어가며 본격적으로 농촌 생활을 시작했다. 특히 임영웅은 넘치는 자신감과 달리 톱질을 하던 중 허당기 가득한 면모로 웃음도 안겼고, “도와드릴 거 없을까요”라며 살뜰히 형들을 챙기는 열정 가득한 막내로 훈훈함을 자아내기도 했다. 임영웅은 또한 두 형을 도와 감자 140kg 캐기 미션을 펼쳤고, 탈출구 없는 감자 지옥 속에서 멘붕에 빠졌지만 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 김재중, 첫 뽀뽀의 기억…8누나 “내가 허락해” 웃음[TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689964"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 김재중이 첫 뽀뽀의 추억을 되새겼다. 27일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'('편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 따뜻한 부모님, 유쾌한 누나들의 이야기가 이어졌다. 대가족의 일상이 시트콤 뺨치는 재미를 선사했다. 이날 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 옹기종기 모여 앉았다. 오랜만에 만난 남매들끼리 가벼운 맥주타임을 즐기기로 한 것. 누나들은 입을 모아 요리 잘하는 김재중에게 "안주 좀 만들어 줘"라고 부탁했다. 김재중은 "막내가 해야지"라며 벌떡 일어나 주방으로 향했다. 김재중은 다섯 누나의 각자 다른 입맛을 만족시키기 위해 즉석에서 콩나물 새우찜과 깐풍달걀프라이를 만들었다. 냉장고에 있는 재료들로 만든 냉털 메뉴였지만 누나들의 취향을 완벽하게 저격했다. 폭풍흡입하던 누나들은 "너랑 결혼하는 분은 좋겠다. 이런 것도 만들어 주고"라고 감탄했다. 그렇게 맛있는 음식을 먹으며 남매들은 어린 시절 추억에 잠겼다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄현경♥’ 차서원, 낭또하우스 그대로 유지…“프라이버시는 없다고 보면 돼”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382720"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차서원이 군 제대 후 처음 ‘나혼산’에 출연했다. 27일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 차서원이 약 2년 만에 출연, 전현무와 사진 필사를 나선 모습이 그려졌다. 이날 두 사람은 사진 필사를 한 후 차서원의 남영동 자취 집 낭또하우스로 향했다. 배우 엄현경과 결혼한 차서원은 현재 낭또하우스를 작업실 겸 게스트하우스로 쓰고 있다고. 오랜만에 공개된 낭또하우스는 박나래, 키 등이 방문했던 2년 전과 거의 달라진 것 없는 모습으로 눈길을 끌었다. 낭또하우스 옥상에 마련된 낭또포차도 그대로였다. 낭또하우스 옥상에 입성한 전현무는 주변 빌딩을 올려다보며 “너 여기 있는 걸 1500세대가 보겠다”고 말했고, 차서원은 “프라이버시는 없다고 보면 된다”며 웃었다. 전현무는 그래도 옥상이 마음에 든다며 “공간도 넓찍하고 딱 좋다. 너 진짜 천국에 사는구나”라고 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 고3 금기어 공개 “물건 떨어져도 ‘바닥에 붙었다’고 해”(티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902574"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 고3 시절 경험을 바탕으로 ‘고3 금기어’ 특강을 펼친다. 9월 29일 방송될 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에는 수능을 코앞에 둔 고3 도전학생이 등장한다. 녹화일 기준 수능이 100일 정도 남은 상황, 도전학생은 아침밥도 제대로 못 먹으며 예민한 모습을 보인다. 이에 도전학생의 아버지는 “수능 3달이나 남았다. 이제 마무리 단계니까 부족한 부분만 체크하면서…열심히 했으니까”라며 딸을 응원했다. 그러나 아버지의 말에 딸은 그나마 먹던 밥도 내려놓았다. 조정식은 “밥 먹을 땐 공부 얘기 아예 안 하는 게 낫다. 부담이다”고 전했다. 이에 전현무는 “고3 딸 앞이니까 모든 게 조심스러울 텐데, 고3에게 금기어가 있다”며 “저 때는 바닥에 물건이 떨어지면 ‘떨어진다’는 표현을 안 썼다. ‘물건이 바닥에 붙었다’고 표현해야 한다”며 슬기로운 고3 언어생활(?)을 공개했다. 이어 정승제는 “요즘 담임 선생님들이 ‘망고’를 먹지도 않는다고 한다. ‘망한 고3’의 줄임말이 ‘망고’라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가브리엘' 제니 민박집 사장 변신→자연·동물 사랑…월드스타의 재발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845938"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘My name is 가브리엘’ 제니가 자연과 동물을 사랑하는 월드스타의 재발견을 보여주며 72시간의 포문을 열었다. 가비는 소중한 인연들과 추억으로 가득했던 72시간의 여정에 마침표를 찍었다. 지난 27일(금) 방송된 ‘My name is 가브리엘(연출 김태호 이태경, 작가 조미현, 이하 ‘가브리엘’)’ 13회에서는 이탈리아 농가 민박 사장님 마리아로 변신한 제니와 멕시코 밴드 멤버 우시엘의 삶에 스며든 가비의 이야기가 펼쳐졌다. 제니는 사전 인터뷰를 통해 자연과 동물을 좋아하는 마음을 전하며 선호 지역으로는 유럽을 제일 좋아한다면서 도시 외 지역은 가보지 못했다고 덧붙였다. 또한 “연예인이 안 됐다면?”이라는 질문에는 “아마 패션 쪽을 하고 싶어 하지 않을까. 계획하는 것을 좋아해서 이벤트 플래너를 해도 잘했을 것 같다”라고 솔직한 이야기를 풀어냈다. 과연 어떤 삶이 매칭될지 호기심을 자아낸 가운데 제니는 시작부터 해외 오프닝으로 시선을 사로잡았다. 때마침 제니가 이탈리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 나다 "'골때녀' 합류 후 체력 증진에 집중…마라톤 완주할 것"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845937"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 래퍼 나다가 출발에 앞서 소감을 밝히고 있다. “‘골때녀’에 합류한 후 체력 증진을 위해 러닝을 시작했어요. 마라톤을 해보고 싶다는 생각을 했는데 좋은 취지로 열리는 페스티벌이 있어 용기내 참여하게 됐습니다.” 래퍼 나다가 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 나다는 그린리본 희망 페스티벌을 통해 마라톤에 도전하는 것에 대해 “저의 첫 마라톤이기 때문에 굉장히 특별한 추억이 될 것 같다”고 소감을 밝혔다. 그룹 와썹 출신 나다는 Mnet 힙합 서바이벌 ‘언프리티 랩스타3’에 출연해 탄탄한 실력으로 준우승에 올라 화제를 모았으며 ‘내 몸(My Body)’, 신 (Spicy), ‘Bulletproof’, ‘악몽’ 등의 곡으로 활동하며 사랑 받았다. 지난 5월 SBS ‘골 때리는 그녀들’에 합류해 FC 스트리밍파이터 팀 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처2' 감독 "한소희, 내면 강한 친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825280"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처' 시즌2의 정동윤 감독이 배우 한소희를 칭찬했다. 정 감독은 한소희가 부상 후에도 움츠러들지 않고 열심히 하는 모습을 보였다고 전했다. 많은 이들의 노력이 녹아든 '경성크리처' 시즌2가 시청자들의 호응을 이끌어낼 수 있을까. 최근 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2의 프레스룸이 마련됐다. 정동윤 감독과 배종병 넷플릭스 서울오피스 시리즈 부문 디렉터, 양우연 넷플릭스 서울오피스 콘텐츠 디렉터가 이곳에서 취재진을 만났다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 담는 작품이다. 박서준은 시즌1에서 경성 최고의 전당포인 금옥당의 대주 태상을 연기했다. 시즌2에서 그는 태상과 꼭 닮은 모습을 지닌 호재로 변신했다. 한소희는 과거 경성에서 나진을 삼킨 후 늙지도 죽지도 못한 채 현재의 서울을 살아가고 있는 채옥 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지안 "'골때녀' 합류 꿈 이뤄…아이들도 행복한 세상서 꿈꾸길"[그린리본페스티...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845935"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 배우 박지안이 출발에 앞서 소감을 밝히고 있다.(사진=노진환 기자) “올해 오랫동안 희망하던 ‘골때녀’ 멤버로 합류하면서 꿈을 이뤘어요. 아이들도 행복한 세상에서 살면서 꿈을 이뤘으면 좋겠어요.” 배우 박지안이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 2018년 영화 ‘비잉미’로 데뷔한 박지안은 2021년 울산국제영화제 상영작 ‘여고부 2위 한정민’에서 주연을 맡아 연기상을 수상했으며, 가치봄영화제 초정작으로 선정된 영화 ‘우리의 바다’에서도 탄탄한 연기력을 입증했다. 그 외에도 영화 ‘동감’, ‘담쟁이’, ‘야구소녀’ 등의 작품을 통해 스펙트럼을 쌓았다. 지난 5월부터는 SBS ‘골 때리는 그녀들’ FC액셔니스타의 새 멤버로 합류해 활약 중이다. 농구선수 출신 답게 등장하자마자 강렬한 인상을 남기며 ‘에이스’로 등극했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 이시언에 차 사줬다…"8년간 받기만 해서 큰 거 사준다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813466"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 이시언에게 차를 선물했다. 27일 기안84 유튜브에는 '시언이형 차 뽑아줬습니다'란 제목의 영상이 올라왔다. 기안84는 이시언과 경기 수원의 중고차 매매 단지로 향하며 "형이 승용차 한 대가 있는데 그건 형수님이 자주 타고 다녀서 중고차가 필요하다고 했다"고 말했다. 이시언은 평소 올드카에 대한 로망을 가지고 있었다며 다양한 차를 구경하고 시승했다. 그는 "기안아 나 밥 안 먹어도 돼. 너무 재밌다"며 행복해했고, 6시간이나 중고차를 구경한 기안84는 지쳐갔다. 기안84는 "시언이형의 드림카인 '각 그랜저'를 마지막으로 보고 가겠다"며 "난 에쿠스였으면 좋겠는데"라고 말했다. 그러자 딜러는 "에쿠스 생각하시면 체어맨을 추천한다"고 했고, 이시언에게 2007년식 350만 원의 흰색 체어맨을 보여줬다. 이시언은 마음에 들어 하면서도 "고민 좀 해보겠다"고 망설였고, 이시언이 자리를 비운 사이 기안84는 딜러에게 "350만원에 줄 수 있는 거냐"고 물었다. 그러면서 "시언이 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 소유미 "아이가 행복한 세상 위해선 20km도 달릴 수 있어"[그린리본페스...]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845934"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 가수 소유미가 출발에 앞서 소감을 밝히고 있다.(사진=노진환 기자) “주변에 아이를 낳은 친구들도 있어 예쁘고 천사 같은 아이들을 많이 보는데 앞으로 태어날 제 아이도 상상하게 되더라고요. 예쁘고 사랑스러운 아이들이 행복한 세상을 만들기 위한다는 취지라면, 20km도 힘차게 달릴 수 있을 것 같아요.” 가수 소유미가 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 아이가 행복한 세상을 만들기 위한 캠페인의 일환으로 열린 이번 행사의 취지에 깊이 공감한 소유미는 페스티벌 참여는 물론 마라톤 완주에도 도전한다. 소유미는 “요즘 러닝이 대세이다 보니 마라톤에도 관심을 많이 가지고 있었다”며 “이렇게 좋은 취지에 좋은 경험을 할 수 있게 만들어주신 주최 측에 너무 감사드린다”고 말했다. 걸그룹 VNT, 키스&amp;크라이로 활동한 후 트롯 가수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱·지드래곤·차은우가 '1박 2일'에? '조세호 친구 특집' 성사될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269041"/>
        <updated>2024-09-28T03:13:46.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일'과 '개그콘서트'의 유쾌한 컬래버레이션이 또 한 번 이루어진다. 29일 방송되는 KBS 2TV 예능 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 '개그콘서트'의 인기 코너 '알지 맞지' 크루들과 함께 하는 여섯 멤버의 미션이 그려진다. 이날 '1박 2일'에는 '알지 맞지' 코너에 출연하는 코미디언 정태호, 남현승, 김시우, 채효령이 '개그콘서트'에서의 모습 그대로 총출동한다. 네 사람이 콩트로 출제하는 문제를 맞히는 미션에 돌입한 멤버들은 리얼하고 생동감 넘치는 크루들의 연기에 금세 푹 빠져들었다고. 특히 상황극에 몰입한 이준은 '알지 맞지'의 대표 유행어 "나 집에 갈래"가 등장하자 폭소를 터트린 후 "와...연애하기 힘들다. 아니 이런다고 집에 가?"라며 시청자 모드로 변신한다. 여기에 '닭살'과 '소름'을 넘나드는 김시우, 채효령의 커플 연기에 말문이 턱 막힌다. 그 후에도 네 사람은 '개그콘서트' 무대를 고스란히 옮겨 놓은 듯한 유쾌한 콩트로 미션 내내 멤버들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[각별했던 사이였는데‥손도끼로 직원 살해한 회사 대표(용감한형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902573"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 피해자의 억울한 죽음을 밝히기 위한 수사들이 공개됐다. 9월 27일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'(연출 이지선) 3회에는 김민성 전 경감, 안창식 경위, KCSI 윤외출, 김진수가 출연해 수사 일지를 펼쳤다. 이날 방송에서 소개된 첫 번째 사건은 동생의 휴대전화를 주웠다는 전화를 받았지만, 동생이 귀가하지 않았다는 실종 신고로부터 시작됐다. 휴대전화는 실종자 집 인근에서 발견됐다. 인근 도로의 CCTV를 확인했지만 실종된 남성은 보이지 않았고, 형사는 휴대전화의 긁힌 흔적으로 미루어 달리는 차에서 던져진 것이라는 추측을 했다. 실종 신고 전날 저녁, 실종자가 회사 대표와 사무실에서 만나기로 한 것으로 알려진 가운데 대표는 함께 술을 마시다가 밤 11시경 먼저 귀가했다고 진술했다. 실종자와 대표는 과거에도 같은 회사 동료였고, 현 회사의 동업자이자 형제처럼 지낸 각별한 사이로 알려졌다. 그러나 실종자의 휴대전화에는 대표와의 갈등이 담긴 통화 녹취가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주일 "아이가 행복한 세상 되길…'골때녀' 제자들 함께 뛰어 기뻐"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845931"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 축구선수 출신 크리에이터 정주일이 소감을 밝히고 있다. “조카바보로서 아이가 행복한 세상을 만들기 위한 캠페인이라는 취지에 공감해 참여하게 됐어요.” 축구선수 출신 정주일이 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 경남FC, 부천FC, 대전 코레일 등을 거친 선수 출신이자 SBS ‘골 때리는 그녀들’ 코치로 활동한 정주일은 현재 축구 지도자, 축구 콘텐츠 크리에이터로 활동하고 있다. 이데일리 여자풋살팀인 FC E기자의 코치도 맡고 있다. 이날 페스티벌에는 제자인 ‘골 때리는 그녀들’ FC원더우먼의 소유미, FC액셔니스타 박지안, FC스트리밍파이터 나다와 함께 참여해 추억을 쌓았다. 정주일은 “FC E기자팀의 코치로서 이데일리의 행사에 빠질 수 없어 참여하게 됐다”며 “평소 러닝을 꾸준히 하고 있고, 올초 마라톤을 처음 도전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 해원, 유재석 캐리커처 얼마나 잘 그렸으면 “여권사진 아냐?”(런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902572"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통 아저씨에 모든 것이 걸린 ‘통 아저씨와 함께 MT를’ 레이스가 펼쳐진다. 9월 29일 방송되는 SBS ‘런닝맨’ 레이스는 MT 내내 통 아저씨와 함께하며, 화폐 대신 통 아저씨 칼을 사용해 하루를 보낸다. 멤버들은 MT 게임을 통해 통 아저씨 칼을 획득할 수 있으며, 획득한 칼로 마지막 통 아저씨까지 탈출시켜야만 퇴근할 수 있다. 이에 최근 진행된 녹화에서는 통 아저씨 칼을 획득할 수 있는 MT 게임 중 하나로 그림 마피아 ‘수상한 화가’ 게임이 진행됐다. 같은 제시어를 보고 10초 동안 그림을 그리지만, 마피아 1인만 남들과 다른 유사 제시어를 받고 그림을 그린 후 들키지 않아야 했는데 그림 실력과 별개로 제시어를 이해하지 못해 그림을 못 그리는 멤버들이 속출해 폭소를 자아냈다. 특히 ‘충주 지씨 크로스’의 주인공 지석진과 지예은, 두 사람이 기상천외한 그림 솜씨로 빌런을 자처, 현장을 혼란에 빠트렸다. 과연 두 사람 중 진짜 마피아가 있었을지, 혹은 단순히 그림 실력마저 꽝이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러블리즈’ 이미주·진, ‘물오른 성숙美’ 정점 찍은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844240"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈(Lovelyz, 이수정, 유지애, 서지수, 이미주, 케이, 진, 류수정, 정예인)의 완전체 콘서트 티저 이미지가 모두 베일을 벗었다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 27일 오후 6시 공식 SNS를 통해 러블리즈의 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 ‘겨울나라의 러블리즈 4’ 티저 이미지 마지막 주자 이미주와 진의 개인 컷을 공개했다. 공개된 이미지는 부엌을 배경으로 하이틴 영화 속 주인공처럼 키치한 매력을 내뿜는 이미주와 진의 모습을 담고 있어 글로벌 팬들을 열광하게 만들었다. 길게 늘어뜨린 웨이브 머리에 스쿨룩 스타일의 사랑스러운 스타일링을 완벽하게 소화한 이미주는 시리얼 박스를 활용한 자연스러운 포즈로 ‘화보 장인’ 면모를 과시했다. 진 또한 그레이 톤의 크롭톱 의상을 입고 몸을 기댄 자연스러운 포즈로 한층 더 성숙해진 비주얼과 늘씬하고 탄탄한 몸매를 뽐내 팬들의 설렘 지수를 높였다. 러블리즈의 완전체 콘서트는 지난 2020년 개최한 온라인 콘서트 ‘러블리즈 온택트 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정서진, 3년 연속 준비운동 재능기부 선한 행보…"안전 러닝 위해"[그린리본페스티벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845921"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 이데일리 그린리본 희망 페스티벌이 28일 서울 상암 평화의공원 평화광장에서 열렸다. 인플루언서 정서진이 소감을 밝히고 있다. “3년 연속 좋은 취지의 행사에 참여하게 돼 영광스러운 마읍입니다. 러닝에 도움이 되는 스트레칭으로 안전 러닝하실 수 있게 이끌어보겠습니다.” 스포츠 트레이너 겸 피트니스 인플루언서로 활약 중인 정서진 노크프로젝트 대표가 28일 서울 마포구 상암 평화의 공원 평화광장에서 열린 ‘제18회 그린리본 희망 페스티벌’에서 이같이 말했다. 정서진 대표와 그린리본 희망 페스티벌의 인연은 지난 2022년으로 거슬러 올라간다. 제16회를 시작으로, 17회, 올해 18회까지 3년 연속 셀럽으로 참석 중이다. 게다가 재능기부로 마라톤 시작 전 스트레칭 운동을 준비해 행사 시작 전 직접 시범까지 보여주며 참가자들의 안전러닝을 책임지고 있다. 정서진 대표는 3년 연속 페스티벌과 인연을 맺게 된 소감을 묻자 “아이들을 위한 좋은 취지로 열린 행사에 도움이 될 수 있다는 사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼’ 임영웅, 군침 자극 먹방에 허당기 면모까지 ‘친근한 영웅이 등장’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002367893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002367893"/>
        <updated>2024-09-28T02:09:45.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘친근한 영웅이’로 변신해 농촌 생활에 완벽 적응했다. 임영웅은 지난 27일 오후 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 형들을 위한 센스 만점 깜짝 선물과 함께 등장한 임영웅은 밝은 인사부터 건넸고, “이제부터 손님이 아니다”라는 형들의 말과 함께 다양한 일을 돕거나, 근황 등 스몰 토크를 하며 천천히 친분을 쌓았다. 웰컴주로 격한 환영을 받은 임영웅은 형들의 과보호 속 마늘 까기부터 장작 정비, 목장갑 배달, 톱질, 양파 까기, 설거지, 애호박과 감자 따기, 양념통 장식, 불 피우기 등의 일을 이어가며 본격적으로 농촌 생활을 시작했다. 특히 임영웅은 넘치는 자신감과 달리 톱질을 하던 중 허당기 가득한 면모로 웃음도 안겼고, “도와드릴 거 없을까요”라며 살뜰히 형들을 챙기는 열정 가득한 막내로 훈훈함을 자아내기도 했다. 임영웅은 또한 두 형을 도와 감자 140kg 캐기 미션을 펼쳤고, 탈출구 없는 감자 지옥 속에서 멘붕에 빠졌지만 이]]></content>
    </entry>
</feed>