<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-30T21:06:29.060Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새똥 맞은 JTBC ‘끝사랑’ 출연자 지뢰 제거 후 시즌2 갈까?[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891940"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희도 검증의 검증, 서약까지 받지만, 출연자 리스크를 100% 막는 건 불가능해요. 첫 방송 나간 뒤부턴 기도의 영역이죠.” 한 연애 프로그램 중견 작가의 고백. 그는 8월 29일 사기 결혼 의혹으로 한 남성 출연자를 통편집한 JTBC ‘끝사랑’ 사건이 남의 일 같지 않다며 이렇게 덧붙였다. “개똥은 피해도 새똥은 절대 못 피해요. 그냥 맞는 수밖에요.” 돌이켜보면 연프의 맏형 격인 ‘나는 솔로’도 잊을만하면 출연자의 부적절한 행실이 알려져 여러 번 구설에 올랐다. 일진설부터 동업자 뒤통수를 친 사기꾼, 성병 감염자, 극우 유튜버, 직장 내 빌런, 학력 위조 등 수십 건이다. 그런데 성인군자가 아닌 이상 털어서 먼지 한 톨 안 나오는 사람이 과연 있긴 할까. 그래도 제작진은 리스크를 최소화하기 위해 사전에 범죄경력 조회서나 각종 서약을 받지만, 지뢰를 원천봉쇄하는 건 한계가 있다. 원한이 생긴 피고소, 피고발 후보를 용케 걸러낸다 해도 이미 종결된 사건이나 애매한 윤리적 문제까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱 "내년 군 입대 계획, 활동 많이 하다 갈 것"[더시즌즈][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262277"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 군 입대 계획을 밝혔다. 30일 방송된 KBS 2TV 음악 프로그램 '더 시즌즈 - 지코의 아티스트'에서는 이재욱이 게스트로 출연했다. 이날 지코는 "내가 첫눈에 반해서 직접 섭외했다"라며 이재욱을 직접 소개했다. 이재욱은 "너무 떨린다"라며 "지금도 굉장히 긴장된다. 무대 뒤에서 노래를 즐길 수 있어야 하는데 반성하게 되더라"고 털어놨다. 지코는 "재욱 씨를 사석에서 만났는데 키가 너무 크고 잘생겼더라. 흥얼거리는데 노래도 잘하더라. 그 자리에서 바로 섭외했다"라고 하자, 이재욱은 "아직도 기억하는 게 막 뛰어오시더니 '더 시즌즈' 하고 있는데 나와줄 수 있겠냐 하더라. 홍보할 게 없다니까 그냥 믿고 나오라고 했다"라고 당시 상황을 설명했다. 이에 지코는 "근데 보통 이렇게 말하면 '확인해 보겠다'라고 하는데 그 자리에서 바로 '네 나올게요' 하더라. 정말 기쁘다"라고 고마움을 전했다. 같은 회차에 게스트로 나온 오마이걸 멤버 아린은 과거 이재욱과 tvN 드라마 '환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 펜싱 오상욱, 대식가 면모 "세숫대야에 비빔면 15개"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262276"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 펜싱 국가대표 오상욱이 대식가 면모를 뽐냈다. 30일 밤 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 '2024 파리올림픽' 펜싱 남자 사브르 개인, 단체 금메달 2관왕을 거머쥔 오상욱의 일상 모습이 그려졌다. 오상욱은 2살 차이 친형, 8살 차이의 막냇 남동생과 함께 조개구이, 대하구이, 물회, 라면 등 한 상 가득 저녁을 즐기며 회포를 풀었다. 이날 세 형제는 음식 앞에서 놀라운 '대식가' 면모를 보였고, 오상욱은 "저희 형제는 엄청 대식가다"라고 고백했다. 그러면서 "저희 엄마가 제가 대학생 때는 은 색깔 세숫대야를 사 왔었다. 비빔라면 먹을 때 열다섯 개씩 끓이니까. 셋이서. 그 정도로 대식가다. 열다섯 개를 끓여도 서로 더 많이 먹으려고 더 빨리 먹고 그랬다"라고 덧붙였다. 이에 전현무가 "그 당시엔 통통했죠?"라고 묻자 오상욱은 "아니요, 지금 보다 말랐어요"라고 답했다. 이를 들은 무지개 회원들은 "아무래도 근육의 크기가 다르잖아", "기초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 동묘서 샤이니 사인 CD 발견 분노 “누가 넘겼네”(나혼자산다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891939"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 본인 사인 CD가 중고로 판매되는 걸 발견하곤 분노했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 동묘를 구경하던 키는 지금은 단종된 디지털 카메라부터 만화 영화 테이프, 장난감, 책 등 온갖 레트로 물품들을 파는 가게를 발견했다. Y2K 덕후답게 흥미롭게 가게 안을 구경하던 키는 CD와 앨범들이 모여있는 2층에서 샤이니 앨범을 발견하곤 "나 빈티지야?"라며 당황했다. 키는 "이제 나올 만하지. 16년이 지났는데"라고 납득하면서도 심지어 사인이 돼 있는 CD를 발견하곤 "뭐야? 사인도 돼 있네? 잠깐만 이거 누가 넘겼네"라며 분노했다. 하지만 사인 CD 가격이 8만 원인 걸 확인한 키는 "8천 원이면 기분 상할 뻔했다. 그래도 싸지 않아서 다행이다. 사인 CD라 그런가보다"라며 가슴을 쓸어내리며 안도, 웃음을 되찾아 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황금 인턴 고민시, 드디어 드러낸 승진 욕망 “다음 시즌엔”(서진이네2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891938"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황금 인턴 고민시가 승진 욕심을 드러냈다. 8월 30일 방송된 tvN ‘서진이네2’에서 서진뚝배기 직원들은 휴식 없이 이어지는 영업에 체력이 소진됐다. 오픈 직후부터 쉬지 않고 4시간을 주방에서 일한 고민시는 3부 영업 주문을 완료하고 잠시 여유를 찾았다. 고민시가 “오늘 처음으로 하늘을 본다. 날씨 진짜 좋다”라고 말하자, 제작진은 “고 인턴. ‘서진이네’ 섭외 전화가 다시 온다면 또 하실 건가”라고 물었다. 고민시는 출연하겠다고 답하며 “그때는 지금과는 다른 위치에 있을 테니까. 더 올라가지 않나”라고 승진 욕심을 내비쳤다. 이때 일일 설거지 아르바이트생으로 나선 나영석 PD는 고민시에게 “나 PD인데도 설거지하고 있잖아”라고 말해 웃음을 자아냈다. 틈을 이용해 고민시와 정유미는 서로 어깨를 눌러주며 스트레칭을 했다. 정유미가 “이거 대박인 것 같다”라고 힘들어하자, 고민시는 자신의 신발에 붙어 있는 라면을 발견했다. 정유미는 “나는 며칠 전에 (숙소에) 국수도 가져 갔다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 초6 子 성장 막는 과잉육아 母에 “사랑이 무서워” 일침(금쪽)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891937"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 아들의 성장을 막는 과잉 육아 엄마에게 일침했다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 205회에서는 엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들의 솔루션 과정이 공개됐다. 집 밖에 잘 안 나가고 낯선 사람을 극도로 경계하는 문제가 있는 금쪽이는 이날 자립심을 키우는 솔루션을 쉽게 받아들이지 못했다. 금쪽이는 혼자 버스를 타보라는 엄마와 4시간동안 실랑이 하고, 혼자 시장에 가서 사과를 사오라는 심부름에 2시간동안 얼굴을 가리고 버텼다. 하지만 오은영 박사는 금쪽이보다 엄마를 더 걱정했다. 오은영 박사는 식당에 간 엄마가 금쪽이가 춥다고 하지도 않았는데 나서서 식당 에어컨 온도를 높이고, 혼자 공기밥을 주문하는 미션을 하지 못한 금쪽이가 밥 먹길 거부하자 의자를 앞으로 당겨주고 음식을 먹여주려 하는 모습을 보곤 고개를 절레절레 흔들었다. 급기야 엄마는 "카메라 없는 데 가서 시키고 오자"고 금쪽이에게 속삭이더니 금쪽이 손을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전직 사장 박서준, 역대급 영업에 ‘이태원 클라쓰’ 추억 소환(서진이네2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891936"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서준이 ‘서진뚝배기’ 영업 중 ‘이태원 클라쓰’ 명대사를 소환했다. 8월 30일 방송된 tvN ‘서진이네2’에서는 마지막날 영업에 박서준, 정유미가 동시에 메인 셰프로 나섰다. 휴식 시간없이 3부 영업을 맞이하게 된 주방은 밀려드는 주문에 정신을 못 차렸다. 고민시가 마지막 약고추장 통을 꺼내자, 제작진은 “저 통 다 쓰면 더 이상 비빔밥을 할 수가 없다”라고 말했다. 당황한 고민시는 “이것까지 재료 소진이 돼야 하나”라고 물었고, 박서준은 “아니야, 아니야”를 외치며 머리를 감싸쥐고 절규했다. 지친 기색이 역력한 박서준은 “노래라도 틀면 비트라도 있으면 버틸만한데. 우리가 듣는 사운드는 저 식기세척기 밖에 없네”라고 말했다. 반면 설거지 아르바이트생으로 투입된 나영석 PD는 “식세기가 엄청 좋다. 그리고 엄청 위생적이다. 살균을. 물이 쏙 빠져”라고 만족해 웃음을 자아냈다. 이서진이 “저것만 하는 사람이 진짜 필요하긴 하네”라며 빠른 속도로 설거지를 처리하는 나영석 PD를 칭찬하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭염에도 에어컨-TV 구매 거부하는 母 “없어도 잘 살아”(금쪽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891935"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금쪽이 엄마, 아빠가 육아관으로 갈등했다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 205회에서는 엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들의 솔루션 과정이 공개됐다. 이날 집 밖에 잘 안 나가고 낯선 사람을 극도로 경계하는 문제가 있던 금쪽이를 두고 엄마, 아빠가 대화를 나눴다. 주말부부로서 가족과 떨어져 지내는 아빠는 "(금쪽이가) 자립심이 부족한 것 같다. (엄마가) 한두살 아기 다루듯이 다루는 것 같다. 다 해주려고 하지 말고, 개인 방을 (줘야 할 것 같다)"고 말했다. 이어 아빠는 TV, 에어컨 등 필수 가전 필요성을 강조했다. "생활하는데 도움을 줘야 할 것 같다. TV, 가전 이런 것들도 생활하는데 다 영향을 미친다"는 것. 하지만 엄마는 "그런 건 없어도 잘 산다. TV, 에어컨 없어도 애들 잘만 산다"고 반박했다. 아빠는 "내가 불편해서 하는 게 아니다. 애들 입장에서 말하는 거다. 애들에게 'TV 필요해? 에어컨 있으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD→본사 대표도 설거지 지옥 입성, 사장 이서진에 하극상(서진이네2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891934"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이서진과 ‘서진뚝배기’ 직원들이 예상하지 못한 아르바이트생 등장에 폭소했다. 8월 30일 방송된 tvN ‘서진이네2’에서는 ‘서진뚝배기’ 아이슬란드 마지막 날 영업 모습이 공개됐다. 마지막 날 총 210분의 재료가 소진될 때까지 쉬지 않고 영업을 하기로 결정한 직원들은 일부 프렙을 마치고 밤 11시 30분에 퇴근했다. 다음 날 아침 마지막 출근을 앞두고 제작진이 소감을 묻자, 이서진은 “나는 진짜 마지막인 것 같다. 제목 바꿔 이제. ‘서준이네’를 하든가 ‘유미네’를 하든가 ‘정식당’을 하든가 알아서 해라. ‘민시네’를 하든가”라고 말했다. 마지막 영업은 정유미, 박서준 두 셰프 체제로 진행됐다. 직원들이 역할을 분담해 재료를 손질하는 사이, 영업 시간 한참 전부터 식당을 한 바퀴 돌 정도로 대기 인원이 늘어났다. 이서진은 “미쳤다. 참나. 맛있는 집 가서 먹지”라고 당황했고, 박서준도 “장사가 왜 이렇게 잘 되는 거야”라고 놀랐다. 마지막 구호를 외친 후 본격적인 영업이 시작됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, ♥안정환 머리카락 떼어주는 스윗 손길 질색 거부(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891933"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 이혜원이 남편 안정환의 손길을 질색하며 거부해 웃음을 자아냈다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 48회에서는 새로 합류한 김채현, 스캇 부부의 러브 스토리가 공개됐다. 이날 새로 합류한 사이판 부부는 결혼 2년 차 프리다이버 부부였다. 다이빙 준비 중 머리 정리를 도와준 남편에게 사랑에 빠져 결혼하게 됐다고. 이 말을 듣자마자 스튜디오의 안정환은 괜히 옆자리의 이혜원의 머리카락을 정리해줬다. 하지만 이혜원은 "아 왜 이래"라고 질색하며 안정환의 손길을 거부해 웃음을 자아냈다. 한편 안정환은 지난 2001년 이혜원과 결혼해 슬하에 딸 리원, 아들 리환을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재벌집 사위 지창욱, 장인 대저택서 만취→자연인 몰골 “母도 놀랄 듯”(가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891932"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 멕시코 장인 집에서 만취했다. 8월 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 지창욱은 멕시코의 히마도르 삐뻬의 삶을 살았다. 지창욱은 장인의 대저택을 방문했다. 장인의 집은 수영장부터 당구장, 마사지방, 총기 보관함까지 입이 떡 벌어지는 규모를 자랑했다. 지창욱은 한자리에 모인 처가 식구들과 인사를 나눈 뒤 장인의 권유에 38도 데킬라를 마셨다. 인상을 찌푸리는 지창욱 모습에 가족들은 폭소했고, 지창욱은 가족들이 건배하는 법을 눈치껏 따라했다. 원샷을 권하는 가족들의 부추김에 데프콘은 “여기도 똑같네. 회식 문화가”라고 놀랐다. 지창욱은 “어제 샤워하다가 샤워기를 부쉈다. 그래서 고치려고 철물점에 갔는데 내가 못 고치겠더라”라고 처가 식구들에게 고해성사를 했고, 집을 직접 수리한다는 장인에게 “그러면 우리 집도 한 번 봐주시면 안 되나”라고 너스레를 떨었다. 처가 식구들의 나이를 맞히던 지창욱은 금세 술이 올랐다. 지창욱은 “가족들이 많으면 이래서 좋구나.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경 20년만 런웨이에 10대 시절 소환 “잊고 지낸 내 모습”(가브리엘)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891931"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 20년 만에 런웨이에 올랐다. 8월 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 홍진경은 72시간 동안 르완다 1년 차 모델 켈리아의 삶을 살았다. 패션쇼에 오르게 된 홍진경은 디자이너들과 인사를 나눈 뒤 자신이 입게 될 옷을 확인했다. 홍진경은 “진짜 깜짝 놀랐다. 르완다 패션 수준이 높다”라고 감탄했다. 홍진경은 계단까지 걸어야 하는 좁고 긴 런웨이를 확인했다. 친구와 서로 긴장을 풀어주는 홍진경 모습에 데프콘은 무대에 선 지 오래 됐냐고 물었다. 홍진경은 “아예 안 섰다. 가끔 (패션쇼에)셀럽들을 세울 때가 있는데 그것도 아예 안 섰다. 런웨이에 선 지 거의 20년이다”라고 답했다. 켈리아 가족들이 지켜보는 가운데 패션쇼가 시작됐다. 홍진경은 “저는 여기 쇼하러 온 지도 모르지 않았나. ‘내가 패션쇼를 망치면 안 되는데, 정말 잘 해내야 하는데’라는 생각을 했다. 그래도 ‘준비하고 살았기 때문에 오늘 같은 날 무대에 설 수 있었떤 거다. 잘했다’ 속으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 49금 앨범 제목에 당황‥46세 전현무 “나도 들으면 母에 혼나”(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891930"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 49금(?) 앨범 제목들에 당황했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 동묘 CD, DVD 도매점을 구경하던 키는 제목들은 보곤 당황했다. '호박꽃도 꽃이다', '뉴에로쏭', '노골쏭' 등 제목을 확인한 무지개 회원들은 모두 웃음이 빵 터졌다. 전현무는 "단단히 잘못 온 것 같다"며 "가사도 49금이다. 나도 지금 못 듣는다. 엄마한테 저거 들으면 혼난다"고 너스레 떨었다. 결국 키는 소득 없이 발길을 돌렸고 박나래는 "하나 사오지"라며 아쉬워해 깨알 웃음을 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“손석구는 걸려있는데” 오상욱, 단골 10년만 사진 요청에 뿌듯(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891929"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 단골 냉면집의 사진 요청에 뿌듯함을 드러냈다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 3년 만에 올림픽 금메달을 따고 돌아온 오상욱의 일상이 공개됐다. 이날 10년 단골 냉면집에서 식사를 한 오상욱에게 사장님은 사인과 사진 요청을 해왔다. 오상욱은 흔쾌히 응하며 "손석구 님은 있는데 저는 없어서 서운했다"고 속내를 털어놓았다. 실제 식당 한편에는 배우 손석구의 사진이 떡하니 걸려있었다. 사장님에게 "저 걸어주세요"라고 부탁한 오상욱은 무지개 회원들에게 "다음에 걸려있나 확인하러 갈 것"이라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, ♥안정환 아재력 부끄러워 고개 푹 “쉰세대”(선넘패)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891928"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 이혜원이 남편 안정환의 아재력이 고개를 푹 숙였다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 48회에서는 프랑스로 선 넘은 김다선, 스티브 부부가 빈센트 반 고흐의 도시로 유명한 아를로 아이들과 현장학습을 떠났다. 이날 프랑스 대표 로빈은 고흐가 '해바라기' 그림을 유독 많이 그린 이유가 있다며 "아를에서 많이 볼 수 있는 꽃이 해바라기다. 돈이 없어 사람(모델)을 구하고 싶어도 못 구해 쉽게 볼 수 있는 게 해바라기라 (그렸다는 설이 있다)"고 설명했다. 이때 안정환은 "우리도 옛날엔 해바라기가 진짜 많았는데 어느 순간부터 없다. 야생 해바라기가 진짜 많았는데 씨앗도 까먹고 그랬다. 해바라기 씨 맛있는데"라며 불쑥 진지하게 추억을 소환했고, 이를 고개 푹 숙이고 웃으며 듣던 이혜원은 "쉰세대"라고 한마디 해 웃음을 자아냈다. 한편 안정환은 1976년생 만 48세이며, 이혜원은 1979년생으로 만 45세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 처방약도 안 먹는 건강염려증 母에 일침 “불안장애 일종”(금쪽)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891927"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 처방약도 안 먹고 버리는 건강염려증 엄마에게 일침을 놓았다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은 내새끼') 205회에서는 엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들의 솔루션 과정이 공개됐다. 이날 오은영은 건강염려증 탓에 집에 에어컨도 두지 않는 엄마에게 "건강염려증은 불안장애 일종이다. 가만 있다가 배가 꿈틀한다. 안에 이상한 게 있는 것 같아 병원에 가야 한다. 병원 쇼핑이라고 한다. 계속 병원을 전전하고 심각한 결과를 들어야만 맘이 편하다. 어떤 경우엔 불필요한 검사를 하기도 한다"고 설명했다. 오은영 박사는 "대체로 건강염려증 있는 분들은 병원 의사가 하라는 걸 열심히 하고 다닌다. 근데 엄마는 약간 결이 다르다"며 "엄마는 본인 몸 안으로 들어오는 것에 대한 불안이 높고 잘 안 받아들이는 듯하다. 에어컨 바람도 몸에 들어와서 별로 안 좋고, 찬물도 몸에 들어와 내 장에 안 좋을 것 같고"라고 말했다. 외할머니가 이에 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코 절친 이재욱, 반전 가창력 공개→내년 입대 예고(아티스트)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891926"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 '아티스트'에 출격했다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 아티스트)에는 오마이걸, 이재욱, 소수빈이 출연했다. 이재욱과 MC 지코는 사석에서 만나 친해졌다고. 이날 이재욱은 "너무 떨린다"며 관객들과 인사를 나눴고, 지코는 "재욱 님이 2주 전부터 심장이 터질 것 같다고 하더라"며 긴장을 풀어줬다. 또 이재욱은 "관객분들 앞에서 노래를 해야 된다는 게 너무 긴장됐다"고 털어놨다. 지코는 이재욱에 대해 "사석에서 뵀는데 키가 너무 크고 잘생겼더라. 심지어 노래까지 잘하더라. 느낌이 딱 오지 않나. 제가 바로 그 자리에서 섭외를 했다"고 말했다. 이에 이재욱은 "아직도 기억 난다. 뛰어오시더니 '아티스트'에 나와달라고 하더라. '홍보할 게 없습니다'라고 했더니 '형만 믿어'라고 하더라"며 당시를 회상했다. 지코는 "너무 고마운 게 보통 현장에서 그렇게 이야기하면 '제가 확인해볼게요'라고 하는데, 그 자리에서 바로 '네. 나갈게요'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱 내년 군 입대 발표 “가기 전까지 많은 활동할 것”(아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891925"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 내년 군 입대를 예고했다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'(이하 아티스트)에는 오마이걸, 이재욱, 소수빈이 출연했다. 이날 이재욱은 지코와 함께 프라이머리의 '자니 (Feat. Dynamic Duo)' 무대를 꾸며 감탄을 불렀다. 이재욱은 "좋아하는 아티스트와 노래를 해서 떨린다"며 지코를 향한 팬심을 드러냈다. 또 이재욱은 박재정의 '헤어지자 말해요'를 열창하며 반전 가창력을 자랑하기도 했다. 특히 이재욱은 "앞으로의 활동 계획을 알려달라"는 요청에 "사실 군대가 얼마 안 남았다. 내년을 생각하고 있다"며 "가기 전까지 많은 활동을 하려고 노력 중"이라고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸 뉴욕대 보낸 안정환 “월드컵 4강보다 기뻐→子 내가 경기장 가면 부담”(선넘패)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891924"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환이 대성공한 자식 농사의 뿌듯함을 드러냈다. 8월 30일 방송된 채널A 예능 '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'(이하 '선 넘은 패밀리) 48회에서는 국경을 넘은 가족들의 이색 일상이 공개됐다. 이날 샘 해밍턴은 아이스하키로 좋은 성과를 내고 있는 초등학교 3학년 아들 윌리엄을 자랑했다. 전국 대회에서 두 번이나 우승해 황금 스케이트 메달까지 땄다고. "소질이 있나 보다"고 감탄하던 이혜원은 "경기장에 아빠 오는 거 부담스러워 안 하냐"고 묻더니 "우리 아들은 아빠 오는 걸 굉장히 부담스러워했다"고 밝혔다. 이런 이혜원은 어렸을 때부터 계속 해서 별로 신경쓰지 않는다는 답이 돌아오자 "아, (안정환은) 안 하다가 갑자기 해서 그렇구나"라고 쉽게 수긍해 웃음을 자아냈다. 송진우는 2002 월드컵 4강 신화의 주역인 안정환에게 "아이들이 어떠한 일을 이뤄내면, 월드컵 4강보다 기쁜 순간이 있냐"고 물었다. 잠시 고민하던 안정환은 "물론 기쁘다. 결은 다를 수 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6㎏ 감량 박나래, 3년 전 본인 모습에 당황 “세월 무서워”(나혼산)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891923"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 6㎏ 감량 전인 3년 전의 본인 모습에 당황했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 3년 만에 올림픽 금메달을 따고 돌아온 오상욱의 일상이 공개됐다. 이날 오상욱이 3년 만에 금의환향하면서 3년 전 도쿄 올림픽이 끝나고 출연했던 오상욱의 과거 영상이 공개됐다. 전현무와 박나래는 "저때 약간 앳됐는데", "머리가 짧아서 더 어려보였던 것 같다"며 추억에 사로잡혔다. 이때 오상욱의 영상과 함께 박나래의 3년 전 모습도 공개됐고, 박나래 본인조차 "어머 이 사람 누구냐. 3년이라는 세월에 이렇게 되는 거냐"며 놀랐다. 코드쿤스트는 "3년 무섭다니까"라고 너스레 떨었다. 박나래는 전현무도 물고 늘어졌다. 박나래가 "저 노란 옷 입은 사람은 누구냐. 저 택시 기사님은 누구시냐"고 놀리자 다른 무지개 회원들은 전현무를 "'모범택시'에서 봤다"고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 한편 '나혼산'에서 팜유로 불리는 전현무, 박나래, 이장우는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱 “셋이서 라면 15봉 먹어” 먹성+키 똑닮은 3형제 우애 자랑(나혼산)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891922"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 우애를 자랑했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 3년 만에 올림픽 금메달을 따고 세계 랭킹 1위로 돌아온 오상욱의 일상이 공개됐다. 이날 주말이라 한산한 숙소에서 등장한 오상욱은 자신의 고향인 대전에 3년째 거주 중인 사실을 밝혔다. 원래는 대전에 펜싱 팀이 없어 성남시에 있었는데 대전에 팀이 창단돼 옮기게 됐다고. 대전의 아들답게 오상욱은 10년 단골을 자랑하는 냉면집에서 곱빼기로 밥을 먹곤 발목 검사와 트레이닝을 위해 스포츠과학센터를 찾았다. 오상욱은 "'나혼산' 나오고 그해 말쯤 제가 다쳤다"며 약 2년 전 연습 경기 중 발목 인대가 끊어져 수술을 받았다고 밝혔다. 수술 후 한 달 정도 못 걸어다녔을 뿐 아니라 "발목에 대한 트라우마가 커서 부딪히는 게 심적으로 힘들었다"는 오상욱은 스포츠과학센터에서 1년 내내 재활을 받으면서 많은 도움을 받았다고 털어놓았다. 이곳에서 오상욱은 자신의 트레이드 마크가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인 힘들어야” 지창욱, 극한 노동 대가가 3만원? 가로채기 의심(가브리엘)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891921"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 극한 노동 후 받은 급여에 크게 실망했다. 8월 30일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’에서 지창욱은 멕시코에서 아가베를 수확하는 히마도르 삐뻬의 삶을 살았다. 지창욱은 데킬라 증류소를 운영하는 장인의 대저택을 찾았다. 당구장, 마사지방 등 입이 떡 벌어지는 장인의 대저택을 구경한 지창욱은 한 자리에 모인 처가 식구들과 인사를 나누고 함께 술자리를 가졌다. 장인의 권유에 지창욱은 38도 데킬라를 원샷했다. 가족들은 지창욱에게 계속 술을 권하며 장난을 쳤고, 데프곤은 “여기도 똑같네. 회식 문화가”라고 비교했다. 지창욱은 “어제 샤워하다가 샤워기를 부쉈다. 그래서 고치려고 철물점에 갔는데 내가 못 고치겠더라”고 고해성사를 하는가 하면 장인을 비롯한 처가 식구들의 나이를 맞히며 가까워졌다. 정겹고 화목한 대가족의 분위기에 따뜻함을 느낀 지창욱은 결국 만취했고, 장인의 집에서 외박을 했다. 아침이 되고, 장인의 목소리에 잠에서 깬 지창욱은 “당황스럽다. 너무 퍼질러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금손 사랑꾼 이상우, ♥김소연 위해 수제가구→뇨키까지 뚝딱(편스토랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891920"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 '금손 사랑꾼' 면모를 자랑했다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 이상우의 일상이 공개됐다. 이날 이상우는 묵직한 공구 상자와 나무판을 들고 뒤뜰로 향했다. 이어 이상우는 비장한 표정으로 애착 헤어밴드를 장착하더니, 말없이 나무판 사포질을 시작했다. 집에서 쓸 선반을 직접 만들기로 한 것. 이상우는 "7년 동안 9개 정도 (가구를) 만들었다"며 "정성이 달라서 색도 다 다르다"고 말했다. 이어 "원하는 크기의 가구를 찾는 게 쉽지 않아서 입맛에 맞게 만들기 시작했다. 진짜 오래 걸리면 일주일에서 열흘까지도 걸린다"고 설명했다. 스튜디오에서 화면을 보던 김보민은 자재비가 17만 원이라는 말에 "사는 게 더 싸지 않을까"라고 말했다. 이어 공개된 영상 속에서 아내 김소연 역시 "그냥 가구 살까?"라고 반응해 웃음을 자아냈다. 가구를 만든 후 본격적인 요리가 시작됐다. 앞서 이상우는 아내 김소연을 위해 레시피 18단계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD, 고민시 후배 됐다…"거슬리는 알바생" 폭소 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761468"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 고민시의 후배가 됐다. 지난 30일 방송된 tvN 예능 프로그램 '서진이네2'에서는 배우 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 아이슬란드에 한식당을 차리고 마지막 영업에 나선 가운데 나영석 PD가 주방에 투입되며 폭소를 안겼다. 이날 임직원은 마지막 영업인 만큼 브레이크타임 없이 쭉 영업하기로 했다. 제작진이 설거지 요원 '쫄쫄이맨'을 출격시키기로 했는데, 바로 나영석 PD였다. 나영석 PD가 주방에 슬금슬금 입장하자, 주위에서 웃음이 터져 나왔다. 원래 가장 막내였던 인턴 고민시가 후배를 반겼다. 하지만 나영석 PD는 뒤도 돌아보지 않은 채 조용히 맡은 임무만 수행했다. 설거지하고 있던 그의 앞에 최우식이 나타났다. "어? 오셨어요?"라는 말에 나영석 PD가 "저 신경 쓰지 마세요, 없는 사람입니다"라고 해 폭소를 자아냈다. 사장 이서진도 말을 걸었다. "쫄쫄이 들어왔어?"라고 농을 던졌다. 이에 나영석 PD가 사장에게 반말하는 패기(?)를 보여줬다. 모두가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱, 냉면집서 손석구 언급…"서운할 뻔" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761467"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱이 냉면집에서 서운함을 내비쳤다. 지난 30일 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 제33회 파리 올림픽 금메달리스트 펜싱 선수 오상욱이 금의환향했다. 3년 만에 돌아온 그가 인사를 건네며 이제는 성남이 아닌 고향 대전에서 선수 생활하고 있다고 밝혔다. 특히 "일단 냉면 하나 때려야지"라면서 대전의 한 냉면집을 찾아가 이목이 쏠렸다. 오상욱이 물냉면 곱빼기를 주문했다. 평소에도 자주 가는 단골집이라고 전해졌다. 오상욱은 익숙하게 면수부터 맛봤다. 이내 고명이 수북한 물냉면이 상에 올랐다. 엄청난 양이 시선을 강탈했고, 오상욱의 '먹방'이 시작됐다. 그는 "파리에서 너무 더워서 그 냉면이 엄청나게 생각나더라"라고 털어놨다. 얼마 지나지 않아 설거지한 것처럼 깨끗하게 그릇을 비웠다. "진짜 맛있네"라며 연신 감탄한 오상욱이 계산대로 향하자, 다른 손님이 사진 촬영을 요청했다. 곧바로 사장님까지 "저도 사진 한 장만"이라고 말했다. 이를 들은 오상욱이 기다렸다는 듯이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, ♥박하선 서운하겠네 “부부 사이 기름과 물처럼 안 섞여”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891919"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 농담 후 박하선의 눈치를 봤다. 8월 30일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 류수영이 연예계 대표 사랑꾼 남편 제이쓴에게 요리를 전수하는 모습이 공개됐다. 이날 류수영은 시그니처 소스인 참간소 소스 만드는 법을 설명하던 중 "어차피 기름과 물은 지금 섞어도 섞이지 않는다. 마치 부부 사이처럼"이라고 농담했다. 스튜디오에서 화면을 보던 김보민과 이상우는 류수영의 발언에 경악했고, 홍지윤은 "위험 발언 아니냐"며 우려했다. 이에 붐은 이상우에게 "이 멘트 어떻게 생각하냐"고 물었고, 이상우는 "충격적이다"고 반응해 폭소를 자아냈다. 불안해진 류수영은 "하지만 잘 흔들면 섞인다. 그런 게 부부다"며 급하게 수습에 나섰다. 스튜디오에서 류수영은 식은땀을 뻘뻘 흘려 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 지승현, 딸에게 벌 받고 이혼…한재이, 유산 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761464"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 지승현이 가장 큰 벌을 받았다. 지난 30일 오후 10시에 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나 / 연출 김가람)에서는 딸 김재희(유나 분)를 위해 서둘러 이혼을 마무리하는 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 모습이 담겼다. 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 마지막 가사 조사만이 남은 가운데, 딸 김재희(유나 분)가 더는 아빠와 만나고 싶지 않은 입장을 밝혔다. 이어 재희는 한유리(남지현 분)에게 중학교 입학하기 전까지 부모의 이혼 소송이 마무리되길 바라는 마음을 털어놨다. 가사조사관이 김지상에게 재희의 마음을 전달했다. 재희는 당분간 김지상을 만나고 싶지 않으며, 엄마 차은경과 살길 바란다는 것. 그러나 김지상은 반성하지 않고, 재희를 만나 설득하겠다며 차은경에게 비아냥댔다. 이에 차은경은 "지금 이이고 지는 것보다 중요한 건, 재희가 아빠를 잃고 있다는 거야!"라고 분노했다. 최사라(한재이 분)는 재희를 잃은 김지상에게 속 시원하다고 밝히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 “손흥민 대화할 때 더 매력 있어, 연락처 교환은‥”(할명수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891918"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연이 손흥민을 만난 소감을 전했다. 지난 8월 30일 ‘할명수’ 채널에는 장도연이 출연한 영상이 공개됐다. 장도연이 출연 중인 인기 채널 ‘살롱드립’에 대해 대화를 나누던 중 박명수는 “기사 보니까 손흥민 씨가 나온 것 같더라. 어때? 어떤 분이야?”라고 물었다. 장도연은 “제가 녹화 끝나고도 뭐라고 얘기 했냐면, 바쁘셔서 빨리 가셔야 되지만 너무 아쉬워서 시간이 조금만 더 있었으면 좋겠다고 했다”라며 “대화할 때가 더 매력 있다. 방송을 업으로 하시는 분이 아닌데도 방송을 위해서 되게 열심히 하시고 계속 막 살피신다. 잘하려고. 내가 호스트인데 오히려 호스트보다 더 신경 쓰셔서”라고 극찬했다. 박명수가 “손흥민 선수를 유튜브에 모신다는 게 진짜 힘든데”라고 부러워하자, 장도연은 “저도 방송 덕에 뵌 거다”라고 말했다. 그때 박명수는 “혹시 연락처 서로 교환 안 했나”라고 물었다. 장도연은 “아유, 실례다”라고 답했지만, 당황한 박명수는 “왜?”라고 물으며 “나는 매번 물어 본다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“변우석이 너 좋아하나 봐” 장도연, 박명수 무근본 러브라인에 버럭(할명수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891917"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연이 변우석과 무근본 러브라인을 생성한 박명수에게 버럭했다. 지난 8월 30일 ‘할명수’ 채널에는 ‘원래 잘나가면 선배라며? 장도연 선배님이 제 개그우먼 최애이십니다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 장도연은 평소 ‘할명수’ 콘텐츠를 꾸준히 시청했다고 밝혔다. 박명수가 ‘할명수’에서 기억에 남는 출연자를 묻자, 아이유와 뉴진스를 언급한 장도연은 바로 데프콘을 꼽았다. 장도연은 “커피 10,000cc 드실 때 걱정이 되더라”고 말해 웃음을 자아냈다. 박명수는 자신이 출연한 ‘살롱드립’ 조회수를 확인했다. 박명수가 인기순으로 검색하려고 하자, 장도연은 “인기순으로 찾으면 내려가야 할텐데. 본인을 너무 높게 평가한 것 같다”라고 장난스럽게 말했다. 녹화일 기준 215만 조회수를 기록한 자신의 영상이 인기 순위 16위라는 것을 확인한 박명수는 “1,200만은 뭐니?”라고 물었다. 장도연은 “변우석 씨랑 김혜윤 씨 왔을 때”라고 답했다. 박명수는 ‘할명수’ 제작진에게 “왜 섭외 못하냐. 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우, 아내 김소연 위한 '3일 뇨키'…감자 공부부터 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761446"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 뇨키를 위해 감자 공부부터 하는 열정을 보였다. 지난 30일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 신입 편셰프 이상우의 일상이 담겼다. 이날 이상우가 아내 김소연을 위한 13단계의 과정이 필요한 '3일 뇨키'를 예고했다. 지난주 5일이 걸린 갈비찜으로 '정성 광인' 수식어를 얻은 이상우는 뇨키를 위해 감자 요리책을 읽으며 감자 연구부터 나서 웃음을 자아냈다. "뇨키를 맛있게 하려면 감자를 알아야 해, 감자를 모르겠다"라며 책을 읽는 이상우의 모습에 김소연은 "대박이다! 이미 맛있다!"라고 응원했다. 이어 이상우는 감자 선택을 잘못해 반죽 농도에 실패해 다시 요리를 시작하는 모습으로 눈길을 끌었다. 이상우는 "뇨키에는 수분이 적은 묵은 감자나 포슬포슬한 분질감자가 좋다"라며 다시 감자를 재주문했다. 이상우는 실패를 줄이기 위해 본격적인 요리 전, 요리 과정을 예습하고, 발생할 모든 변수를 대비하며 정성을 들였다. 화제의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원 “임영웅 ‘삼시세끼’서 마늘 까, 여기서는 그냥 서열 3위”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891916"/>
        <updated>2024-08-30T21:05:44.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원이 ‘삼시세끼’ 새 시즌을 통해 임영웅의 새로운 모습을 발견하게 될 것이라고 예고했다. 지난 8월 30일 ‘�E�E’ 채널에는 배우 차승원이 게스트로 출연한 영상이 공개됐다. 영상에서 차승원은 ‘삼시세끼’로 호흡을 맞추고 있는 오랜 친구 유해진을 언급했다. 차승원은 “지금도 둘이 서로 간에 불평불만이 많다. 갈등은 있지만 다툼은 없는 관계다. 오히려 어떤 갈등의 요소들이 우리를 착 달라붙게 하는 어떤 매개체가 된 게 아닌가. 서로 좋다고 매일 연락하고 그랬으면 이런 관계가 유지되지 않았을 거다”라고 설명했다. 유해진을 만석꾼에 비유한 차승원은 “아주 열심히 해서 수확을 굉장히 잘한다. 인간적인 성숙도나 배우적인 완성도 이런 수치가 굉장히 높은 사람이기 때문에 유해진은 별로 걱정이 안 된다. 근데 우리 둘의 프로그램이 나올 때 어떤 지점을 좋아하시는 걸까. 그것도 미스터리다. 비슷한 구석이 있나”라고 물었다. 완벽을 추구하는 면에서 유해진과 닮은 차승원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“회사 돈 말라, 무조건 벌어야” 나영석 PD, ‘서진이네·삼시세끼’ 꺼낸 이유 있었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891915"/>
        <updated>2024-08-30T19:05:14.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 올해 ‘서진이네’, ‘삼시세끼’ 콘텐츠로 경영적 변수를 극복한 사연을 공개했다. 지난 8월 29일 ‘침착맨’ 채널에는 나영석 PD가 출연했던 라이브 영상 편집본이 공개됐다. 영상에서 나영석 PD는 새 프로그램 이야기를 하며 “‘서진이네’ 연초에 찍어 왔던 게 다행히 방송이 잘 나가고 있고 ‘삼시세끼’를 오랜만에 찍고 있다”라고 근황을 전했다. 침착맨이 이번 ‘삼시세끼’는 무슨 편이냐고 묻자, 나영석 PD는 “특별판으로 찍고 있다. 어제 라이브에서 손호준 씨가 나와서 얘기를 잠깐 드렸는데 이번에는 조금 규모를 줄여서 평소보다 가볍게 찍으려고 했다”라며 “세끼를 다 챙겨먹지 않기도 하고 장소도 옮겨 다닐 수 있다. 좀 더 프리한 느낌으로 찍어보자고 생각해서 준비했는데 어떨지 모르겠다. 추석 끝나고 준비 중이다. 올해는 여러분 덕분에 잘 지나가고 있는 것 같다. ‘지락실’도 정식 시즌은 아니었지만 특집을 즐겁게 했던 것 같다”라고 말했다. 침착맨은 “어떻게 타율이 계속 유지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]北수해현장 직접 찾은 김정은 속내는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584899"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7월 말 역대급 폭우가 북한 전역을 덮쳤다. 수해 현장에 김정은 국무위원장이 직접 방문하는 이례적인 모습이 연출됐다. 국가적 재난 상황에도 체제 선전에 열을 올리는 김정은의 행동을 짚어 본다. 또한 각 분야 전문가들이 김정은의 후계자를 두고 치열한 토론을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE),'순백의 요정들로 변신' [O! STAR]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146989"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 트와이스 멤버 정연, 나연, 채영, 다현, 지효, 쯔위가 포즈를 취하고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 동묘서 샤이니 사인 CD 발견…“싸지 않아서 다행” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358455"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 키가 동묘에서 사인 CD를 발견했다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 Y2K의 향수를 좇는 키의 일상이 그려졌다. 이날 키는 레트로의 성지 동묘를 찾았다. 레트로 물품을 판매하는 매장에 들어간 키는 CD를 구경하던 중 샤이니의 CD를 발견하고는 “나 빈티지야?”라며 당황했다. 이어 사인이 돼 있는 CD도 발견, “사인도 돼 있다. 이거 누가 넘겼네”라고 말했다. 그러면서 “8만 원이라고 돼 있다. 그래도 싸지 않아서 다행이다. 사인 CD라 그런가보다”라고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62억 건물주 기안84, 이사한 럭셔리 복층집 공개 “테라스에 꽂혀”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891914"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 새 집이 공개됐다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회 말미에는 기안84의 이사한 집이 공개됐다. 이날 예고편에서 기안84는 네X버, 한라 시X마, 서울역, 수원, 과천 아파트, 서초 힐X, 주암동에 이어 여덟 번째로 이사한 새 집을 공개했다. 기안84는 "예전 집보다 넓고 층고 높고 복층이고 테라스에 꽂혀서, 럭셔리 하우스"라면서 널찍한 거실과 주방, 복층 테라스를 공개해 감탄을 자아냈다. 다만 가구들은 옛 것 그대로였다. 특히 눈길을 끈 건 '고름 의자'로 불리는 안마 의자. 기안84는 더러운 안마 의자를 닦기 위해 락스를 선택했는데, 닦을수록 상태는 더욱 심각해져 안타까움을 유발했다. 한편 기안84가 지난 2019년 46억 원에 매입한 송파구 석촌역 인근 낡은 건물이 최근 약 62억 원까지 가격이 뛴 것이 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누가 넘겼네" 키, 동묘시장서 샤이니 사인CD 발견 '분노' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766381"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 키가 동묘시장에서 샤이니의 사인CD를 발견하고 분노했다. 30일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 키가 Y2K 감성에 푹 빠진 모습이 전파를 타 눈길을 끌었다. 이날 키는 아침으로 시원한 열무냉면을 만들어 먹고는 어머니가 보내준 추억의 상자를 열어봤다. 키는 보아부터 시작해 웨스트 라이프, 브리트니 스피어스 등 90년대 말부터 2000년대 초반까지 한창 인기였던 가수들의 CD를 보면서 반가워했다. 박나래도 키의 물건들을 보더니 "옛날 생각이 난다"면서 20대 시절 생각에 잠긴 모습을 보였다. 키는 CD에 이어 영화 '사운드 오브 뮤직' 비디오 테이프를 발견하고 "인생 첫 영화다. 닳도록 봤다"고 했다. 예전 추억에 잠긴 키는 3년 전 만들었던 비밀의 방으로 갔다. 키는 비밀의 방에 대해 "원래 혼술의 목적이 강했는데 거기 냉난방이 잘 안 된다. 방치가 됐었다"고 말했다. 키는 비밀의 방에 있던 기존의 물건들을 치우고 추억의 물건들로 다시 채워 레트로 콘셉트의 방을 만들어 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최고 매출 기대" 박서준X고민시 환상호흡, '설거지 열정 막내' 나영석까지('서진이네2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677847"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서진이네2' 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 마지막 영업을 소화했다. 30일 방송된 tvN '서진이네2'에서는 서진 뚝배기의 마지막 영업 현장이 공개됐다. 이날 방송에서 마지막 영업 공지가 발표됐다. "식사 시간은 1시간. 디저트 없음. 재료 소진 시까지 영업"으로 더 많은 손님을 받기 위해 식사 시간을 제한했다고 밝혔다. 이서진은 박 셰프와 고민시, 정유미에게 명찰을 직접 달아줬다. 최우식은 "어제 받은 별을 민시에게 주고 싶다. 고생했어"라며 고민시에게 배지를 달아주는 모습을 보여 훈훈함을 자아냈다. 주방은 일사불란하게 움직여 재료를 준비했고, 홀도 지체 없이 손님을 받기 시작했다. 마지막 날 첫 주문을 받은 주방은 각각 메인 셰프들이 음식을 맡아 준비를 시작했다. 물이 잘 안 끊는다며 당황한 정유미는 첫 주문부터 멘붕에 빠졌다. 그런 가운데 박서준이 작은 화구에 면을 익히는 것을 제안해 문제를 해결했다. 한편, 나영석 PD는 설거지옥에 빠진 모습을 보여 웃음을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수트핏 뽐내며 화려한 포즈 취하는 지오디(god) [O! STAR]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146986"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 지오디(god)멤버들이 포즈를 취하고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 다채로운 관계성, 2막 문 열었다…배우들이 전한 키 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089395"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’. 사진 | JTBC JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 반환점을 돌며 더욱 다채로운 이야기와 관계성이 기다리고 있는 2막의 문을 연다. 주말 밤의 순삭 드라마로 시청자들의 높은 기대 역시 이어지고 있는 가운데, 후반부 진입을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 핵심 키워드를 지진희-김지수-손나은-최민호가 직접 전해왔다. #. 지진희: 과거 무슨 짓? 드라마 전반부에서는 죽은 줄 알았던 ‘X-아빠’ 무진이 우리집 건물주가 되어 돌아와 그 없이도 공고했던 가정의 평화에 균열을 내는 모습이 그려졌다. 이미 서류 상 정리된 남인데 벼락부자가 된 무진을 둘러싼 무성한 소문들로 인해 다시 한 가족으로 묶여 동네 사람들 입방아에 오르내렸기 때문이다. 뿐만 아니라 과거 집안을 망하게 한 장본인이 가족의 재결합을 꿈꾸며 등장하자 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수)-변미래(손나은) 모녀는 큰 혼란을 겪으며 그를 밀어냈다. 그랬던 이 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 부상 트라우마 고백…“경기 중 부딪히는 것 심적으로 힘들어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358454"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱이 부상 트라우마를 털어놨다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 ‘2024 파리올림픽’ 2관왕에 오른 오상욱의 일상이 그려졌다. 이날 오상욱은 대전 스포츠과학센터에 방문했다. 오상욱은 “성남시에서 ‘나 혼자 산다’에 나왔을 때는 다치지 않은 상태였다. 그해 말쯤 다쳤다. 인대가 끊어져 수술까지 했다”고 말했다. 이어 “발목에 대한 트라우마가 컸다. 경기하면서 부딪히는 게 심적으로 힘들었다”고 털어놨다. 이를 들은 박나래가 “수술하고 얼마 정도 못 걸었냐”고 묻자 오상욱은 “거의 한 달 정도 못 걸었다. 개인전에서도 계속 떨어졌다”고 답했다. 그러면서 “(부상을) 이겨낼 수 있었던 건 대전 스포츠과학센터의 도움을 많이 받았기 때문이다. 1년 내내 여기에서 재활 받았다”고 했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ‘무도’서 요염 댄스 추던 과거에 민망 “나 열심히 살았네”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891913"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 본인의 과거에 깜짝 놀랐다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 키는 자신이 과거 모았던 CD들을 보며 추억에 사로잡혔다. 이중엔 2004년 발매된 브리트니 스피어스의 베스트 앨범도 있었고, 예능 단골 댄스 배경음악인 만큼 박나래가 브리트니 스피어스 노래에 맞춰 춤을 추는 과거 예능 장면도 공개됐다. 박나래는 "어머 이게 뭐야 나야?"라며 깜짝 놀라더니 "이거 옛날 '무도'(무한도전)이다"라고 설명했다. 뒤로는 양배추 시절의 조세호도 눈에 들어왔다. 박나래는 "나 저렇게 열심히 했네. 아휴 부끄러워"라며 민망함을 감추지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 불편한 삼각관계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855764"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘DNA러버’ 밤 9시 10분 TV조선은 31일 밤 9시 10분 ‘DNA러버’를 방송한다. 누군가에게 쫓기던 소진(정인선 분)을 구한 연우(최시원 분). 뒤늦게 도착한 강훈(이태환 분)은 연우와 소진의 가까운 모습을 보고 불편해진다. 연우는 강훈에게 소진과 어떤 사이냐고 묻고, 강훈은 자신이 지키고 싶은 사람이라고 말한다. 가벼운 연우의 연애 방식을 아는 강훈은 소진에게 관심 끄라며 경고한다. 이에 연우는 강훈에게 소진에게 관심 있냐고 되묻는데.... 소진은 자신이 위험한 순간에 연우가 나타났다는 사실에서 비록 ‘풍기문어발’ 유전자를 가지고 있지만, 연우가 텔레파시가 통하는 ‘DNA러버’가 맞다는 확신이 들기 시작한다. 이로운 유전자 센터에 들른 연우는 소진이 진상 고객에게 당하는 모습을 우연히 목격하고, 소진을 위로하기 위해 노래방에 데리고 가는데.... 갑자기 잘해주는 연우의 모습에 소진은 왜 그러느냐고 묻고, 연우는 소진에게 호기심이 생겼다며 실험을 계속해 보자고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘DNA러버’ 주인공과 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855763"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 오후 7시 50분 TV조선은 1일 오후 7시 50분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. ‘DNA 러버’의 두 주인공 최시원, 정인선과 함께 종로구부터 광진구까지 서울 곳곳에서 ‘먹성 DNA’를 깨우는 다채로운 맛집을 찾는다. 식객 허영만은 드라마 속 산부인과 의사 심연우 역의 최시원과 백반 데이트에 나선다. 극 중 병원 이사장 아들인 그에게 식객이 “금수저냐”는 돌발 질문을 던지자, 최시원은 “도금(?)수저”라고 재치있게 받는다. 최시원은 이날 자신의 ‘찐 단골’ 홍어집을 소개한다. 만화 ‘식객’의 홍어 편에도 등장한 맛집이라고 한다. 이어 드라마 속 엉뚱 발랄 유전자 연구원 한소진 역의 정인선을 만난다. 아역 배우로 데뷔해 어느덧 데뷔 29년 차 베테랑 배우가 된 정인선은 ‘순풍산부인과’ ‘대장금’ 등 다양한 작품에서 활약해왔다. 정인선은 배우가 된 이유가 “친오빠 때문”이라고 전해 놀라움을 자아낸다. 방송에서 생각보다 ‘리액션 좋은’ 정인선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 이효리 앨범에 추억 회상…"Y2K 패션 다시 돌아와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761437"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 추억에 잠겼다. 30일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 그룹 샤이니 멤버 키가 가수 이효리의 앨범을 꺼내 추억을 회상했다. 그는 2000년대 가수들 CD가 한가득 담긴 상자를 꺼냈다. 특히 이효리 2집이 등장해 시선을 강탈했다. 키가 "추억이다, 추억"이라며 "지금 다 이렇게 입고 다니잖아"라고 Y2K 패션, 감성의 재유행을 언급했다. 이어 세븐에 SM 타운 앨범까지 나왔다. 키가 "이걸 어떻게 다 갖고 있었지?"라며 스스로 놀라워했다. 그러면서 "제가 팬이었던 아티스트의 CD는 무조건 샀다. 가수에게 도움을 주는 거라는 생각으로 많이 샀다"라고 전해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키 추억상자에 5명 동방신기 앨범 떡하니‥박유천 모자이크 처리(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891912"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키의 추억 상자에서 동방신기 5명 시절의 앨범이 등장했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 밀린 택배 상자를 정리하던 키는 의문의 택배를 뜯어보곤 깜짝 놀랐다. 이효리, 세븐, SM TOWN 앨범부터 동방신기가 5명으로 활동하던 시절 발매된 정규 2집 앨범까지 들어있었다. 박유천의 얼굴은 모자이크 처리가 돼 눈길을 끌었다. 키는 "저희 어머니가 제 모든 물건을 모은다. 저는 CD 모으는 게 진짜 좋았다. TV 보다가 신보 나왔다고 하면 제 용돈으로 CD 사고 그거 컴퓨터로 다 추출해서 MP3에 넣는 게 유일한 취미였다"고 회상했다. 키는 '제 유일한 취미였다. 마음에 든든함이 생기겠다 해서 엄마한테 보내달라고 했다"며 CD가 잔뜩 담긴 택배가 집에 배달된 이유도 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 훈남 형제들 공개 "엄청난 대식가, 셋이 비빔라면 15봉 먹어" ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307686"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금빛 검객’ 오상욱이 훈남미 넘치는 두 형제와 먹방에 나섰다. 30일 MBC '나 혼자 산다‘에선 2024 파리올림픽 펜싱 개인전과 단체전에서 금메달을 딴 오상욱이 3년 만에 재등장했다. 멤버들은 금의환향한 오상욱의 등장에 “더 멋있어졌다” “분위기가 좀 바뀐 것 같다” “안본 사사이에 더 멋있어졌다”라며 환호하며 격하게 반겼다. 이어 오상욱이 가져온 금메달을 실물 영접한 멤버들은 “고생하셨다” “너무 귀한 메달”이라며 감탄하기도. 이어 오상욱의 일상이 공개됐다. 대전 토박이라는 오상욱은 “대전에서 펜싱 팀이 만들어져서 펜싱팀에 합류했다”라고 현재 대전에 거주하고 있다고 밝혔다. 단골 냉면집을 찾은 그는 여름의 별미인 물냉면 먹방을 펼치며 침샘을 자극했다. 그는 “파리에서 너무 더워서 이집 냉면이 엄청 생각나더라”고 밝혔다. 육수까지 그릇째로 먹는 먹방에 멤버들은 “진짜 시원시원하게 드신다” “진짜 빠르다”라고 놀라워했다. 이어 시민들의 사진 요청에 흔쾌히 사진을 찍은 그는 단골]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 올림픽 金 2관왕 후 다시보기 8배 증가 (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358453"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱이 ‘나 혼자 산다’에 금의환향했다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 ‘2024 파리올림픽’ 2관왕에 오른 오상욱의 일상이 그려졌다. 이날 오상욱은 3년 만에 무지개 라이브에 등장했다. 키는 “올림픽 이후 오상욱이 나온 ‘나 혼자 산다’ 다시보기 횟수가 8배 증가했다고 하더라”라고 해 모두를 놀라게 했다. 이에 박나래는 “귀한 손님이 오니까 준비를 해야 한다”며 ‘나 혼자 산다’ 멤버들에게 축하 용품이 담긴 웰컴 바구니를 전달하고 레드카펫을 깔았다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["금빛 라이프 공개" 오상욱, 휴식기에도 훈련→대식가 먹방 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766380"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱이 휴식기에도 훈련을 하는 금빛 라이프를 공개했다. 30일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 오상욱의 파리올림픽 이후 일상이 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 오상욱은 3년 전 성남 숙소가 아닌 다른 숙소에서 등장해 궁금증을 자아냈다. 오상욱은 "'나 혼자 산다' 나온 다음 해에 대전으로 오게 됐다. 대전에서 태어난 대전 토박이다"라며 "대전에 원래 펜싱 팀이 없었는데 대전에서 펜싱 팀을 창단했다"고 전했다. 오상욱은 캐리어를 가지고 나와 차에 실어두고는 식당으로 가서 냉면 곱빼기를 주문했다. 오상욱은 식당에 대해 "워낙 자주 가서 사장님이 '물냉 곱빼기요' 이렇게 물어본다"면서 자신이 어떤 메뉴를 시킬지 사장님이 알 정도로 단골집이라고 설명했다. 오상욱은 일단 면수부터 따라 마시며 냉면을 기다렸다. 오상욱은 냉면이 나오자마자 가위를 들고 면을 한입크기로 잘라놓은 뒤 양념장을 넉넉히 넣고 본격적으로 먹기 시작, 대식가의 면모를 보여줬다. 박나래는 오상욱의 냉면 먹방에 "정말 시원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84 "이제 올림픽 주기 3년 아닌가?"…전현무 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761436"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 올림픽 주기에 대해 의아해해 웃음을 안겼다. 30일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 제33회 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱이 3년 만에 재출연해 이목이 쏠렸다. 이 자리에서 전현무가 "그럼 LA 올림픽도 막연히 꿈꾸고 있나? 너무 이르긴 하지만"이라고 물었다. 오상욱이 "좀 이르긴 하지만, 파리 올림픽에서 단체전 3연패를 이뤘기 때문에 (다음 올림픽에서) 메달 또 따고 다시 나오겠다"라는 포부를 밝혔다. 이를 지켜보던 기안84가 "그러면 3년에 한 번씩 나오시는 거예요?"라고 궁금해했다. 전현무가 당황했다. "올림픽은 4년에 한 번씩이다"라고 설명했다. 그러자 기안84가 "올림픽 주기 3년으로 줄지 않았나?"라며 해맑은 표정으로 물어봤다. 전현무가 "왜 줄죠?"라고 되물어 웃음을 줬다. 오상욱이 "지난 도쿄 올림픽은 (코로나 때문에) 1년 미뤄진 거였다"라고 대신 설명했다. 이제야 이해한 기안84가 "그러면 4년에 한 번씩밖에 못 보는 거냐]]></content>
    </entry>
</feed>