<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-09T19:06:30.105Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]접촉사고 위장한 보험사기 극성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603244"/>
        <updated>2024-12-09T18:13:53.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[접촉사고 위장한 보험사기 극성 보험 사기가 최근 기승이다. 그중 가장 많은 비중을 차지하는 건 자동차 보험 사기. 실수로 위장한 접촉 사고부터 중대 사고까지 인면수심 범죄자들의 이야기를 ‘분노 유발자들’에서 살펴본다. ‘머니? 머니?!’에선 ‘1억 원 저축 강박’에 시달리는 아들로 고심하는 부모의 이야기가 나온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현재 한국의 말도 안되는 격변, 오징어게임2 장면 보는 듯해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003603190"/>
        <updated>2024-12-09T18:13:53.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“탄핵이든, 자진 하야가 됐든 최대한 빨리 책임질 분이 책임을 지고 행복한 연말을 국민에게 돌려주길 바랍니다.” 황동혁 감독은 9일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 열린 ‘오징어 게임’ 시즌2 제작발표회에서 착잡한 표정을 지으며 이렇게 말했다. 외신 기자 등 340여 명의 취재진이 모인 자리에서 ‘이달 26일 작품 공개 직전 한국이 정치적 격변기에 휩싸였다’는 질문을 받자 망설이지 않고 윤석열 대통령의 불법 비상계엄 선포 사건을 직접 언급한 것이다. 황 감독은 “여기 계신 모든 분이 계엄 발표를 믿을 수 없었을 것”이라며 “저도 새벽까지 잠을 안 자고 (계엄 발표 이후를) 지켜봤다”고 했다. 이어 “말도 안 되는 일로 온 국민이 불안, 공포, 우울감을 가져야 한다는 것에 국민의 한 사람으로서 화가 난다”며 “‘오징어 게임’이 이런 시국에 공개되는 건 운명”이라고 했다. 황 감독은 “말도 안 되는 갈등, 분열, 격변은 ‘오징어 게임’ 속 장면과도 연결해 볼 수 있을 것”이라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 슬리피에 109만 원 유모차 쾌척…“해준 것 정말 많아” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410851"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 슬리피에게 고가의 유모차를 선물했다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 슬리피, 김나현 부부의 일상이 그려졌다. 이날 슬리피는 절친 딘딘을 만나 육아용품점을 찾았다. 슬리피는 여러 제품을 기웃거리며 딘딘에게 선물 압박을 시작했다. 그러던 중 슬리피는 100만 원 상당의 유모차에서 눈을 떼지 못했다. 딘딘은 “이게 왜 벌써 필요하냐. 아이가 태어나기 전까지는 무용지물 아니냐”고 당황했다. 결국 딘딘은 슬리피의 압박에 못 이겨 카드를 꺼냈다. 유모차를 받아든 슬리피는 함박웃음을 지었다. 슬리피는 “(딘딘이 해준 게) 정말 많다. 심지어 무형의 것들도 많다. 군대 체험 프로그램도 내가 원래 잘 되기 전에 잘리는 거였다. 내 자리에 딘딘으로 교체되는 거였는데 딘딘이 ‘나 안 하겠다. 슬리피 자리는 안 한다’고 했다”고 말했다. 슬리피의 아내 김나현은 “(딘딘이) 결혼하면 대출을 받아서라도 받은 만큼 갚아주고 싶다. 마음에 부담감이 있다. 그런데 자꾸 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 이혜정의 뇌졸중 극복 비법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003875447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003875447"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘건강한집2′ 오후 8시 TV조선은 10일 오후 8시 ‘건강한 집2′를 방송한다. 요리 연구가 이혜정이 나와 뇌졸중 위험 극복 비법을 공개한다. 칠순을 바라보는 나이에도 이혜정은 여전히 방송과 강의 행사로 활발한 활동을 펼치고 있다. 그런 그에게도 한때 건강에 큰 위기가 찾아왔다고 한다. 병원으로부터 뇌졸중, 고혈압, 초기 당뇨까지 진단받았던 것. 그러나 각별한 노력 끝에 체중 20㎏ 감량에 성공하고 건강까지 되찾아 놀라움을 자아냈다. 하루 한 끼 챙기는 숙채 도시락과 혈관 관리를 위해 챙기는 그의 특급 비법이 공개된다. 뇌졸중은 전 세계 사망 원인 2위를 차지할 만큼 심각한 질병이다. 특히 기온이 하락하는 겨울철에는 교감 신경계가 활성화되고, 혈관 수축과 이완에 부담을 줘 뇌졸중 발병 위험이 큰 폭으로 증가한다. 뇌졸중이 생기는 이유는 다름 아닌 녹슨 혈관에 있다. 녹슨 혈관이 혈관 탄력성과 밀접한 관련이 있으며, 심장이나 뇌혈관뿐만 아니라 미세혈관까지 영향을 미친다. 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['따끔 부부' 아내 "남편이 때릴 것 같았다…공포감에 벌벌" 트라우마 호소 (결혼지옥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804964"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['따끔 부부' 아내가 남편과 다툼 후 트라우마에 시달렸다고 고백했다. 9일 방송된 MBC '오은영 리포트 – 결혼지옥'에는 과할 정도로 솔직하게 말하는 남편 때문에 상처받는다는 아내와 빈말은 가식이라고 주장하는 남편, 일명 '따끔 부부'가 등장했다. 이날 VCR 영상으로 첫 등장한 따끔 부부. 이들의 거주지는 울산으로, 팥빙수 가게를 운영하는 아내와 바이크를 타는 상남자 남편의 모습을 순서대로 보여줬다. 이어 인터뷰를 통해 아내는 "돌려서 얘기하는 것도 필요한데 그냥 본인이 그때 딱 상황에 떠오르는 말을 하는 것 같다. 그래서 항상 얘기하고도 가슴이 답답하다"라고 토로했다. 남편은 "아내는 제가 무슨 의도로 얘기했는지는 중요하지 않다. 본인 할 말이 시작이 되면 상대방 얘기는 귀에 들어오지 않는 것 같다. 거기서 저도 답답하니까 듣다 참다 폭발하는 거다"라고 말했다. 우려와 달리 따끔 부부는 미소를 띠며 스튜디오에 등장했고, 아내는 자신이 '오은영 리포트 – 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이국주 “이상형? 서장훈…마음만 열어주면 들어갈 수 있을 듯” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410848"/>
        <updated>2024-12-09T16:13:23.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이국주가 이상형을 밝혔다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 이국주가 스페셜 MC로 함께하는 모습이 그려졌다. 이날 이국주는 과거 가상 남편이었던 슬리피에 대해 “아픈 손가락이다. 나는 슬리피가 딘딘보다 잘될 거라 생각했다. 이런 캐릭터가 없지 않냐. 그런데 내가 생각했던 높이까지 안 가더라”라고 안타까워했다. 김구라는 이국주에게 “이상형이 이 자리에 있다던데”라고 물었다. 이국주는 “옛날에는 마르고 뾰족한 사람을 좋아했다. 그런데 나도 나이가 들면서 내가 기댈 수 있는 사람이 필요하더라”라고 답했다. 이어 “(서장훈과) ‘먹찌빠’를 하면서 알게 됐는데 생각보다 잘 토닥거려주더라. ‘이 오빠 능력도 있고 이런 모습도 있네’라고 생각했다. 서장훈이 마음만 좀 열어주면 은근슬쩍 들어갈 수 있겠다”고 너스레를 떨었다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 황동혁 감독 “‘오징어 게임’ 시즌2, 비상계엄 등 현실 연상시켜”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001744720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001744720"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘오징어 게임’ 시즌2(포스터)를 보고 나면 우리나라를 비롯해 전 세계에서 벌어지는 말도 안 되는 격변과 ‘오징어 게임’을 연결해서 볼 수 있는 장면을 발견할 수 있을 겁니다. ‘오징어 게임’을 보는 것과 세상을 바라보는 일이 결코 동떨어지지 않을 것입니다.” 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2 공개를 앞두고 9일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP)에서 진행된 제작발표회에서 황동혁 감독은 이렇게 밝혔다. ‘오징어 게임 2’는 넷플릭스 역사에서 기념비적인 시청 시간을 기록한 작품인 만큼 전 세계 시청자를 겨냥해 크리스마스 연휴 공개를 결정했다. 그는 “이런 시국에 작품을 공개하게 돼 마음이 많이 무겁지만 이것 역시 ‘오징어 게임’의 운명이라 생각한다. ‘오징어 게임’을 통해서 우리 주변과 이 세상을 돌아보는 기회가 생겼으면 하는 바람”이라고 말했다. 황 감독은 “비상계엄 발표를 믿을 수 없어 새벽까지 TV로 지켜봤다. 이런 말도 안 되는 일로 온 국민이 잠도 못 자고 거리로 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼·출산 부러워" 금새록, 슬리피 아내와 서울예대 동기였다[동상이몽2][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288323"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피의 8세 연하 아내 김나현이 서울예대 동기인 배우 금새록과 친분을 자랑했다. 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 슬리피 아내가 절친 금새록을 오랜만에 만나는 모습이 그려졌다. 이날 슬리피 아내 김나현은 서울예대 연기과 11학번 동기인 배우 금새록을 포함한 동기 네 명을 만났다. 김나현은 "오늘 모인 동기들 중 금새록만 활동 중이라서 우리는 '금스타'라고 부른다. 아이를 낳은 후 친구들 만날 때는 거의 집으로 불렀다. 그런데 생후 8개월 딸 우아와 둘이 첫 외출은 처음"이라고 밝혔다. 그는 "연기를 전공했고, 배우가 꿈이었다. 처음에는 금새록이 부러웠다. 대학 졸업 후 아르바이트와 연기 오디션을 병행하다 보니 연기에 더 집중하지 못했다. 그러던 중 남편을 만나 아이들이 생겼고 지금은 가족을 돌보는 것이 가장 중요하다"고 말했다. 금새록은 오랜만에 모인 친구들을 위해 "임산부들을 위해 맛있는 밥을 사겠다. 마음껏 먹어라. 입맛 당기는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정글팀 김병만X정지현X김동준, 최종 우승…제1대 '생존왕' 됐다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804962"/>
        <updated>2024-12-09T15:09:51.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김병만, 전 레슬링 선수 정지현, 가수 겸 배우 김동준이 우승을 차지했다. 9일 방송된 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 정글팀(김병만, 정지현, 김동준)이 군인팀(이승기, 강민호, 아모띠)을 제치고 우승을 차지한 장면이 전파를 탔다. 이날 정글팀과 군인팀은 결승전에 올랐고, 직접 만든 뗏목을 타고 탈출해야 했다. 정글팀이 간발의 차로 목적지에 먼저 도착했고, 1대 생존왕이 됐다. 군인팀 역시 낙오자 없이 완주했고, 이승기는 "내가 조금만 더 수영을 잘했으면 어떻게든 됐을 텐데"라며 아쉬워했다. 강민호는 "마지막 생존 정글팀만 잡으면 됐는데 이렇게 2등으로 끝난다. 너무 아쉬워가지고"라며 밝혔고, 이승기는 "다음 시즌에 1등 하면 되지"라며 못박았다. 강민호는 "다음 시즌은 제가 팀장으로 한번"이라며 각오를 다졌고, 아모띠는 "(진 건) 팀장 탓이다?"라며 너스레를 떨었다. 강민호는 "제가 볼 때 형님이 진행자로 올라가셔야 되니까"라며 당황했다. 아모띠는 "사실 욕심이]]></content>
    </entry>
</feed>