<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2025-01-05T08:13:06.116Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이가섭·허남준, 男신인상 공동 수상..첫 마디부터 "여객기 참사 희생자들께 애도를" ('MBC 연기대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222032"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC 연기대상'에서 첫 수상자인 이가섭, 허남준이 나란히 제주항공 여객기 참사 희생자를 추모하며 유가족에게 애도를 표했다. 5일 밤 방송된 '2024 MBC 연기대상(약칭 MBC 연기대상)'에서는 방송인 김성주와 배우 채수빈의 진행 아래 지난 2024년 한 해 동안 MBC 드라마에서 활약한 배우와 작품, 스태프들을 위한 시간이 공개됐다. 첫 수상의 영광은 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’의 이가섭, ‘지금 거신 전화는’의 허남준이 공동수상으로 함께 누렸다. 먼저 수상자로 나선 이가섭은 “이 전에 항공기 사고 희생자 분들 깊은 애도를 표한다. 유족 분들에게도 진심 어린 위로를 전한다”라며 먼저 애도를 표했다. 이어 그는 “변영주 감독님, 함께 했던 스태프 분들, 동료 분들, 진심으로 이런 팀을 만나서 영광이었다. 다시 한번 꼭 만나고 싶은 팀이다. 그리고 팀호프(소속사) 식구들 너무 감사하다. 마지막으로 아버지, 어머니, 누나 우리 가족 너무 사랑하고 아버지께서 올해 초부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 성별 폭로된 남장 여자 김지은, 앞으로의 운명은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248109"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['체크인 한양' 남장 여자 김지은의 성별이 폭로됐다. 4일 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양'(극본 박현진/연출 명현우, 노규엽/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON) 5회에서는 김명호(이호원 분)가 사람들이 지켜보는 가운데 홍덕수(김지은 분)가 여자라고 폭로했다. 옷까지 찢어진 홍덕수를 위해 이은호(배인혁 분)와 천준화(정건주 분)가 앞으로 나서 그를 보호하며 5회가 끝나 이후의 이야기를 궁금하게 만들었다. 이런 가운데 오늘(5일) 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 5회 엔딩에 긴박한 분위기가 고스란히 담겨 있다. 바닥에 쓰러져 망연자실한 표정의 홍덕수와 분노한 이은호, 천준화. 그리고 심각한 분위기에 울상이 된 고수라(박재찬 분)까지. 하오나 4인방이 이 위기를 어떻게 극복할지 사진만으로도 호기심이 치솟는다. 또 다른 사진에는 이 상황을 흥미롭게 바라보는 대각주 설매화(김민정 분)와 갑작스럽게 등장한 천방주(김의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 연기대상’ 재개…김성주 “제주항공 희생자 깊은 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939066"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 제주항공 참사를 추모했다. 1월 5일 방송된 '2024 MBC 연기대상'에서는 김성주, 채수빈이 MC를 맡은 가운데 2024년 MBC 드라마를 빛낸 배우들이 총출동했다. 본래 지난달 30일 개최 예정이었던 '2024 MBC 연기대상'은 제주항공 여객기 추락 사고로 인해 녹화 방송으로 대체됐다. 이날 김성주는 "시상식에 앞서서 불의의 항공기 사고로 희생된 분들에게 깊은 애도의 마음을 표한다. 그리고 모든 연기자들을 포함 MBC 드라마 관계자들의 마음을 모두 모아 유가족분들에게 진심으로 위로의 말씀을 전해드리고 싶다"고 추모의 뜻을 내비쳤다. 김성주와 함께 MC로 나선 채수빈은 소감을 묻자 "MBC 연기대상에서 2017년도에 '역적'으로 우수상을 받았다. 오랜만에 왔는데 MC까지 맡게 돼서 너무 영광이다"며 "오늘 이 자리가 드라마를 사랑하는 모든 분들에게 뜻깊은 자리가 될 수 있도록 최선을 다해 진행해 보겠다"고 포부를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황동혁 감독 "똥개도 집에선 반을 먹고 들어간다는데.... 유독 각박한 평" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248108"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 신드롬을 불러온 '오징어 게임'의 시즌1과 2까지 전체 이야기를 쓰고 연출한 황동혁 감독을 만났다. 시즌1이 상상도 못 했던 엄청난 성과를 얻은 뒤 시즌 2를 제작하면서 전 세계인의 눈길이 느껴져 많은 부담을 가졌겠다는 말에 황동혁 감독은 "사실 무게감을 못 느낄 때도 있었다. 처음 '오징어 게임'을 만들기 시작한 때부터 지금까지 6년 가까지 이것만 하다 보니까 사람들의 관심을 한동안 생각하지 않고 살았다. 이번에 홍보하러 다니면서는 이 작품에 대한 기대가 이렇게 컸다는 게 새삼 느껴지더라. 왕관의 무게라고들 하던데, 목이 많이 아프고 무겁다는 생각이 들더라."며 "좋은 행복한 기억도 있고 그로 인한 질책도 감내해야 한다는 생각도 든다."는 지금의 마음을 드러냈다. 황 감독은 "우울한 한국에서, 세상에 아직 한국은 괜찮은 나라이고 이런 걸 만든다는 걸 알리는 콘텐츠인데 국내에서 가장 각박한 평을 받는다는 것이다. 똥개도 자기 집 앞마당에선 반을 먹고 들어간다'는 말도 있는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌 1, 2 글로벌 TOP 10 등극→미공개 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248107"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["N차 관람 유발" 세계적인 엔터테인먼트 서비스 넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 공개 이후 전 세계의 이목을 집중시키고 있는 가운데, '노을' 캐릭터 포스터와 미공개 스틸 39종, '게임속 세상' 영상을 공개했다. 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기 '오징어 게임' 시즌2가 시청자들에게 예상치 못한 반전을 선사한 '노을' 캐릭터 포스터와 함께 극의 풍성한 재미를 더해줄 미공개 스틸, '게임속 세상' 영상을 공개했다. 박규영이 연기한 '노을'은 북에 두고 온 어린 딸을 찾는 것이 삶의 유일한 목표인 인물. 극 초반, 놀이공원에서 인형탈을 쓰고 퍼레이드 아르바이트를 하며 살아가다 '오징어 게임' 초대장을 받게 되는 '노을'의 모습은 모두 그가 새로운 게임의 참가자라고 생각하게 만들었다. 하지만, '노을'은 초록색 트레이닝복이 아닌 핑크가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 수신자에 애정가득 마지막 인사.."잊지못할 선물, 성장통"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293845"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 종영까지 함께 해준 수신자('지금 거신 전화는' 드라마 팬 애칭)들을 향해 종영 소감을 전했다. 지난 4일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(연출 박상우 위득규·극본 김지운, 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 극을 이끈 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)가 5일 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 '인생 남주'로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 "'지금 거신 전화는'과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다"고 전했다. 그는 "팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모두 볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvn, '도깨비'→'별들에게 물어봐'까지…최초·대작 계보 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248104"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN이 최초, 대작 드라마 계보를 잇는다. 지난 4일(토) tvN '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)가 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 새로운 장르를 탄생시키며 순항을 시작했다. '별들에게 물어봐' 첫 회에서는 지구를 떠나 무중력의 우주에 도착한 공룡(이민호)과 이브 킴(공효진)의 이야기가 담겼다. 소중한 한 생명을 태어나게 하는 일이 좋아서 산부인과 의사가 됐지만, 현재는 MZ그룹 회장(김응수)에게 은밀한 미션을 받고 관광객 자격으로 우주에 발을 들인 공룡과 그런 그의 존재 자체가 탐탁지 않은 커맨더 이브는 지구에서부터 공룡에게 선을 그으며 불편한 기색을 내비쳤다. 하지만 공룡의 기도가 막히자, 엄지발가락에 피가 나는지도 모르고 공룡을 살려낸 이브, 이브의 엄지발가락 상처를 치료해 주며 감사함을 표한 공룡은 앞으로 두 사람이 어떤 케미스트리로 시청자들의 마음을 사로잡을지 기대를 높였다. 무엇보다 국내 최초 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 황동혁 감독 “선거 제도 허점 많은 현실…다수결 옳은가 질문”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749806"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민주주의 사회에서 보편화한 다수결 투표 제도는 늘 선하고 옳은 결과로 이어질까. 만약 그렇지 않다면, 잘못 굴러가는 제도를 바꾸기 위해 우리가 할 수 있는 건 무엇일까. 혁명을 통해 망가진 사회를 뒤엎을 수 있을까. 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(오징어 게임2)는 이야기를 통해 이런 질문을 던진다. 지난 2일 서울 종로구의 한 카페에서 만난 황동혁 감독은 “시즌2에서는 ‘대의제 민주주의는 우리를 완벽히 대표하는 제도인가, 다수결은 옳은 것인가’ 하는 질문을 하고 싶었다”며 “최근 들어 선거 제도의 허점이 많이 드러나고 있다고 생각했다. 한국이나 미국처럼 제왕적 대통령제에 가까운 나라들에서는 한 사람의 힘이 너무나 결정적이고, 특히 한국은 5년에 한 번 뽑히는 대통령에 따라서 나라가 많이 좌지우지되다 보니 이런 질문을 던지고 싶었다”고 말했다. 그는 “지금도 대통령 관저 등지에선 탄핵 찬성과 반대로 나뉘어서 모이고, 서로 싸울까 봐 경찰이 선까지 그었다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 최우진, 글로벌 인기몰이 "좋은 배우로 성장해 나갈 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248103"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전 세계적으로 많은 관심을 받고 있어 행복" 최우진이 연기력, 화제성, 시청률 등 모든 부분에서 두각을 보이며, 지상파 데뷔작부터 '잭팟'을 터뜨렸다. 최우진은 지난 4일 종영된 MBC '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석 분)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 '리틀 백사언'으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 '키맨'으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원경’ 차주영X이현욱, 얼굴 합만 봐도 서사가 막 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939051"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원경’ 차주영-이현욱이 부부 대서사시의 포문을 연다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스) 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 그동안 이미지와 영상을 통해 조금씩 베일을 벗을수록 예비 시청자들의 기대와 궁금증도 함께 상승한 바. 첫 방송을 하루 앞두고 관전 포인트 3가지를 미리 짚어봤다. #1. 차주영X이현욱, 고품격 애증 부부 → 심장 저격 준비 완료 사극 소취(소원성취)조합, 차주영, 이현욱의 만남으로 캐스팅 단계부터 화제를 모은 ‘원경’. 어떤 역할이든 남다른 캐릭터 소화력으로 매 작품마다 놀라운 연기를 보여준 두 배우이기에 사극에서도 그 저력을 발휘할 것으로 기대를 모은다. 이미 차례로 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응급실 갔던 고현정, 더 야위었나? 무서운 본업 모먼트(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939049"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 윤상현의 본업 모멘트가 무서운 시너지를 발휘하고 있다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)에서 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 유능 프로듀서 심준석(윤상현 분)이 합심하여 유진우(려운 분)라는 원석을 갈고닦기 시작한 것. 강수현은 유진우의 ‘스타 라이즈’ 오디션 우승을 위해선 심준석의 도움이 꼭 필요했던 터. 그녀의 설득과 유진우의 가능성에 마음이 움직인 심준석이 프로듀서로, 판도라 1호 가수였던 홍정화(김현숙 분)가 보컬 트레이너로 합류하면서 오직 유진우만을 위한 프로듀서 군단을 결성했다. 세 사람이 유진우 맞춤 프로듀싱 전략까지 세우며 고군분투하는 가운데 서사, 가창력, 멘탈 다 잡는 프로듀서 군단의 특급 노하우를 짚어봤다. 먼저 강수현, 심준석, 홍정화는 유진우의 연습 기록, 노래할 때의 습관을 분석하고 파악하며 그간의 약점을 확인, 강점을 살릴 수 있는 전략을 세웠다. 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥이준혁 역시는 역시였다…2회만 포텐 터진 로맨스(나완비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939042"/>
        <updated>2025-01-05T08:12:33.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민과 이준혁의 완벽한 로맨스 시너지가 단 2회 만에 시청자들을 홀렸다. 1월 3일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’ 는 한지민과 이준혁의 로맨스 만남으로 방송이 시작되기 전부터 시청자들의 높은 기대를 받았다. 믿고 보는 로맨스 장인으로 정평이 나 있는 한지민과 장르물에서도 “멜로 눈빛을 가졌다”며 여심을 저격, 로맨스 포텐을 터트릴 것이라 기대했던 이준혁이 만났기 때문. 모두의 기대 속 베일을 벗은 두 사람은 밀착 케어 로맨스의 빙산의 일각인 단 2회 방송만으로도 고강도 설렘을 자아내며 기대 그 이상의 완벽함을 입증했다. 첫 만남부터 후보자를 반드시 이직시켜야 하는 헤드헌팅 회사 CEO와 회사 내 핵심 인재의 이직을 막아야 하는 인사팀 과장으로 만나 앙숙이 된 지윤(한지민)과 은호(이준혁)의 서사는 예상치 못해서 더욱 눈길을 모았다. 그 관계성으로 인해 핵심 인재를 빼간 줄 알고 화를 냈는데 알고 보니 은호의 오해였고, 설상가상 부당 해고를 당해 지연으로 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 실제 연인인 줄..스킨십이 너무 자연스러워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005222002"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 종영소감을 남기면서 채수빈과의 비하인드 컷을 공개했다. 유연석은 5일 "#지금거신전화는 그리고 #백사언 많이 사랑해주시고 응원해주셔서 진심으로 감사 드립니다. 마냥 설렘과 기대를 갖고 새해를 맞이하기 힘들고 저마다의 아픔을 안고 한해를 마무리하면서 함께했던 저희 드라마가 여러분께 자그마한 위로와 기쁨의 순간이었길 바랍니다. 많은 애정 보내주신 모든 분들께 다시 한번 감사드립니다. 또 새로운 작품 새로운 모습으로 찾아 뵐께요. 새해 복 가득하시고 올해는 늘 웃는 일만 함께하길 기원합니다♥ #whenthephonerings #その電話が鳴るとき #现在拨打的电话"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 유연석이 '지금 거신 전화는'을 촬영하면서 찍은 비하인드 스틸컷이 담겨 있다. 특히 유연석은 상대역 채수빈과의 다정한 장면들을 대방출했고, 실제 연인같은 돋보이는 케미가 시선을 사로잡았다. 지난 4일 종영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, '동창' 한동훈과 투샷 "밥 먹었을 뿐…확대 해석, 조심스러워져" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812967"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 동창인 한동훈 전 국민의힘 대표와 함께 찍힌 사진에 대해 솔직하게 이야기했다. 2일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 배우 이정재와의 인터뷰가 진행됐다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이날 작품과 근황 등 다양한 이야기를 나누던 중 과거 이정재와 한동훈 전 국민의힘 대표가 함께 찍은 사진이 언급됐다. 지난 12월 3일 비상계엄 선포 후 발의된 탄핵소추안을 두고 국민의힘 의원들이 집단퇴장하면서 국민들의 분노를 불렀고, 이로 인해 이정재와 한동훈의 투샷이 재조명된 것. 두 사람은 서울 현대고등학교 동창으로 알려져 있으며, 이에 대해 이정재는 "말씀드려야 되지 않을까 싶었다. (한동훈과는) 동창이고 밥 한 번 먹은 거다. 그 식당에서 겉절이를 하셨다고 해서 김치를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '오징어 게임2', "월남전 훌륭" 대사에 베트남 분노..넷플릭스 "입장無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232533"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'의 장면이 베트남 내에서 논란을 불러일으키고 있다. 베트남 현지 매체는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'에 등장했던 장면 중 '월남전'을 언급한 것을 두고 "역사 관련 대사가 베트남 시청자들의 반발을 샀다"고 보도했다. 여기서 문제를 제기한 대사는 해병대 출신인 대호(강하늘)와 정배(이서환)의 대화에서 나온 것으로, 대호가 "아버지가 월남전 참전 용사셨다"고 하자 정배가 "아버님이 훌륭하시네"라고 한 것. 이 대사에서 등장한 월남전은 베트남 전쟁으로, 인도차이나 전쟁 이후 분단됐던 베트남에서 벌어진 전쟁이다. 당시 한국군은 미군의 요청에 따라 32만 명의 병력을 파병했다. 당시 베트남 국민들에게는 내전의 상처를 안겼던 터라 역사왜곡에 대한 지적이 나오기도 했던 바. 베트남에서는 이에 '오징어 게임2'에 대한 보이콧이 이어지고 있으며 넷플릭스 베트남에 재검열을 요청했고, 베트남에서 영화를 삭제할 것을 요구하기도 했다는 현지 언론의 설명이다. 베트남 영화부 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '오징어 게임2', 어떻게 공개도 전에 노미 됐나..'골든글로브' CEO "투표인단 모두가 공감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232527"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'가 골든글로브 작품상 수상을 노리는 가운데, 공개 전 이례적으로 작품상 후보로 선정된 이유에 대한 궁금증이 이어지고 있다. 오는 6일(한국시간) 열리는 제82회 골든글로브 시상식은 딕 클락 프로덕션 주관으로 매년 전 세계 영화와 미국 TV 드라마를 대상으로 하는 시상식. 아카데미, 에미상과 함께 미국 3대 시상식으로 손꼽힌다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'(황동혁 극본, 연출)는 작품상 후보로 이름을 올렸다. 정식 공개가 되기도 전 골든글로브 TV 부문 작품상 후보로 오르면서 수상에 대한 기대감이 한껏 오른 상태다. 트로피를 두고 경쟁을 벌이는 작품들은 디즈니+의 '쇼군'과 넷플릭스 '외교관', 애플TV+의 '슬로 호시스', 프라임비디오의 '미스터&amp;미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼'이다. 이중 가장 강력한 상대는 일본 시대극 '쇼군'이다. '오징어 게임2'는 이야기가 완결되지 않고 전체 이야기의 일부만 공개된 상황에서 후보에 올랐다. 심지어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 입소문 탔다..체크인 준화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221996"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 정건주가 용천루의 정식 사환이 됐다. 지난 4일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON) 5회에서 마지막 과제를 통과하기 위해 고군분투하는 준화(정건주 분)의 모습이 그려졌다. 이날 준화는 작약재에 끌려간 덕수(김지은 분)를 구출하기 위해 나섰다. 준화는 덕수가 용천루의 귀빈인 어르신에게 선물로 보내지자, 남자의 출입이 금지된 작약재에 몰래 들어가 그를 찾았다. 하지만, 어르신의 정체는 병조판서의 조카딸 도경(권은빈 분)이었고, 덕수가 입고 있던 의복을 선보이는 자리였던 것. 소란을 피운 벌로 도경에게 뺨을 맞은 덕수를 위해 얼음을 챙겨온 준화는 이은(배인혁 분)과 덕수 사이의 묘한 분위기를 감지했다. 준화는 “자네 진짜 홍덕수하고 뭐 있어?”라며 이은을 추궁했고, 같은 것을 지키려고 했다는 예상치 못한 답변이 돌아오자 긴장감이 감돌았다. 다음날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영 자수or체포, 김선경 돈다발 물증까지 확보...금새록 어쩌나 ('다리미 패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221990"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지영이 싸늘한 표정의 김선경 앞에서 겁에 질려 눈물을 흘린다. 오늘(5일) 방송될 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 30회에서는 고봉희(박지영 분)가 돈다발을 들고 싸늘한 표정으로 노려보는 윤미옥(김선경 분) 서장 앞에서 겁에 질려 눈물을 흘린다. 본 방송에 앞서 공개된 스틸에서 봉희는 미옥 앞에 죄인처럼 서 있다. 그리고 미옥의 손에는 5만 원권 돈다발이 들려있다. 청렴 세탁소 가족들의 범행을 의심해 왔던 미옥이 마침내 물증을 잡은 것으로 보인다. 사진 속에서 봉희는 겁에 질린 채 눈물을 흘리고, 미옥은 싸늘한 표정으로 그런 봉희를 노려보는 중이다. 그 장면을 계단 위에서 목격한 이다림(금새록 분)은 당황해 어쩔 줄 몰라 한다. 봉희의 애초 계획은 안길례(김영옥 분)의 위암 수술만 무사히 마치고 자수하는 것이었다. 그래서 나머지 가족을 부탁하고 엄청난 빚을 걱정하는 당부의 말을 이무림(김현준 분)에게 미리 남겼던 것. 하지만 윤미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리, 유연석엔 팬심·허남준엔 ♥연심…"큰 에너지 얻었어"('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695267"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 ‘지금 거신 전화는’의 종영 인사를 건넸다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 지난 4일 종영했다. ‘지금 거신 전화는’에서 장규리는 방송국 자타 공인 최고 인기 아나운서 나유리로 분했다. 비주얼뿐만 아니라 안정적인 뉴스 진행으로 사랑받는 다재다능한 ‘능력캐’이지만, 한편으로는 선배 백사언(유연석 분)을 향한 존경의 팬심으로 온앤오프 반전 매력을 선보였다. 또한 함께 프로그램을 만들며 자연스럽게 호감을 가진 지상우(허남준 분)와 핑크빛 설렘을 자아낸 그는 지상우와 해피 엔딩을 맞이해 안방극장을 미소 짓게 했다. 휘몰아치는 드라마의 전개 속에서 장규리는 등장 때마다 극의 분위기를 밝게 환기 시키며 사랑스러운 존재감을 뽐내 햇살 같은 따스한 에너지를 전했다. 장규리는 아나운서라는 극 중 직업을 소화하기 위해 현직 아나운서에게 도움을 받으며 노력을 기울였다. 아나운서가 녹음해 주는 딕션, 발성, 장단음 등을 그대로 따라 하려 했고, 아나운서의 제스처, 패션 등도 조언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 최우진, 종영 소감 "글로벌 관심에 행복…좋은 배우로 성장할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901396"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우진이 지상파 데뷔작 MBC '지금 거신 전화는' 종영 소감을 전했다. 최우진은 지난 4일 종영된 MBC '지금 거신 전화는'에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 '리틀 백사언'으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 '키맨'으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤 울분에 찬 오열 연기까지, 박도재의 서사를 입체적으로 그린 디테일한 눈빛과 표정으로 '뉴페이스' 탄생을 알렸다. 기세를 몰아 최우진의 공식 SNS 팔로워는 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우진, 연기력X화제성 다 잡고 글로벌 인기몰이…지상파 데뷔작부터 잭팟(‘지금 거신 전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118697"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우진. 사진|위에화엔터테인먼트코리아 ‘준비된 신예’ 최우진이 연기력, 화제성, 시청률 등 모든 부분에서 두각을 보이며, 지상파 데뷔작부터 ‘잭팟’을 터뜨렸다. 최우진은 지난 4일 종영된 MBC ‘지금 거신 전화는’에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석 분)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 ‘리틀 백사언’으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 ‘키맨’으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤 울분에 찬 오열 연기까지, 박도재의 서사를 입체적으로 그린 디테일한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강하늘이 뭐라 했길래?..'오징어게임2' 베트남 시청거부 운동 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293825"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전세계적인 신드롬을 일으키며 사랑받고 있는 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2에 대해 베트남에서 시청 거부 운동이 벌어지고 있다. 작품 속에서 월남전을 언급한 대사가 문제가 됐다. 5일 베트남 기관지 라오동은 '넷플릭스 '오징어게임' 시즌2의 속 베트남 관련 대사가 베트남 시청자의 반발을 샀다고 보도했다. 문제가 된 대사는 극중 대호(강하늘 분)가 게임 참가자들을 향해 자신을 설명하는 부분이다. 극중 해병대 출신으로 나오는 대호는 공기놀이 실력을 뽐낸 후 "제가 2대 독자라 엄마가 누나들하고 집 안에서만 놀게 했다"라고 말했다. 이에 정배(이서환 분)는 "2대 독자를 해병대 보냈냐, 그렇게 귀한 아들을?"이라고 물었고 대호는 "좀 남자다워지라고 아버지가 보냈다. 아버지가 월남전 참전 용사셨다, 아버지가"라고 밝히자 정배는 "아버님이 훌륭하시네"라고 칭찬한 것. 이와 관련, 베트남 국민들은 자신들의 내전에 참전한 한국군을 작품 속에서 '훌륭하다'라고 말한 것에 대한 불만을 표하고 있다. 짧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민 라이벌 박보경, 알고 보니 진선규 아내였다('나의 완벽한 비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221973"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 박보경이 한지민의 라이벌로 살벌한 존재감을 드러냈다. 지난 4일 오후에 방송된 SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은, 연출 함준호·김재홍) 2회에서는 박보경이 한지민이 공들이는 사내 핵심 개발자인 양 팀장을 빼돌리기 위해 수단방법을 가리지 않는 모습을 보였다. 그녀는 전통의 헤드헌터 업계 1위 커리어웨이 대표이자 강지윤(한지민 분)의 예전 사수로 프로젝트의 성공을 위해서 물불을 가리지 않는 추진력을 지녔다. 사원 때부터 남다른 욕망을 보이더니 결국 대표까지 된 입지전적인 인물이다. 프로젝트를 성사시키기 위해 모든 방법을 다 동원하는 걸로 유명한 혜진은 후보자와 고객사에게 물량공세는 취미, 타 업체 후보자 및 고객사 빼돌리기는 특기다. 혜진은 지윤이 언제까지 그렇게 고고한 척, 불법 편법 안 쓰고 이 세계에서 버틸 수 있는지 두고 보는 중이다. 박보경은 최근 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 화려한 공기 실력을 뽐내며 쫄깃한 긴장감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 임철수, 유연석♥채수빈 조력자…분위기 메이커]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695265"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임철수가 마지막까지 드라마 '지금 거신 전화는'에 활기를 불어넣었다. 임철수는 지난 4일 종영한 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 대변인실 과장 강영우 역으로 활약하며 극에 다채로움을 더했다. 영우는 마지막 회까지 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 관계에 힘을 보탰다. 사언이 애정 표현에 대해 조언을 구했었다며 희주에게 귀띔해 둘 사이를 더욱 애틋하게 만들었다. 이 가운데 임철수는 대변인실의 분위기 메이커이자 사언의 선배 사랑꾼으로 존재감을 드러내며 극을 풍성하게 했다. 임철수는 전작 '정숙한 세일즈'의 종선과는 다른 매력의 캐릭터로 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 돈도 능력도 없지만 미워할 수 없는 애증의 종선 역으로 웃음과 감동을 선사했다면, '지금 거신 전화는'에서는 일할 때는 조금 허당미 있지만 아내에게만큼은 사랑이 넘치는 매력적인 영우 캐릭터를 임철수 특유의 색으로 찰떡같이 연기했다. 이처럼 임철수는 매 작품 새로운 모습으로 변신, 대체불가한 신스틸러로 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인x지수도 사랑했던 故김미수..'설강화' 덕에 만난 소중한 친구 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221971"/>
        <updated>2025-01-05T07:10:30.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미수가 31세 짧은 생을 마감한 지 2년잉 흐른 가운데 ‘설강화’ 동료들의 안타까운 목소리가 여전히 깊은 울림을 주고 있다. 김미수는 한국예술종합학교 출신으로 2013년 연극 '예술하는 인간'으로 데뷔한 배우다. 이후 2014년 단편 영화 '성민의 방'을 시작으로 본격적으로 배우의 길을 걸었다. 또한 드라마 '루왁인간', '하이바이, 마마!', '출사표', '드라마 스페셜-원나잇', '보건교사 안은영', '유미의 세포들', '지옥' 등에 출연하며 필모그래피를 쌓았다. 하지만 지난 2022년 1월 5일 향년 31세로 갑작스럽게 세상을 떠났다. 당시 소속사 측은 “김미수 배우가 1월 5일 갑작스럽게 우리의 곁을 떠났다. 갑작스러운 비보에 현재 유가족분들이 너무나도 가슴 아파하고 있는 상황"이라고 밝혔다. 김미수의 아버지도 온라인 커뮤니티를 통해 딸에 대한 절절한 마음을 토로해 보는 이들을 먹먹하게 했다. 김미수의 비보가 전해졌던 당시는 그가 출연한 드라마 JTBC ‘설강화:sno]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 연우와 동서지간 끈끈하네…변호까지 나섰다('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695263"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 5일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 공개된 사진 속에는 양손을 결박당한 채 관아에 끌려온 차미령의 모습이 담겨 놀라움을 자아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연기대상 유력한' 유연석 "'지거전' 백사언, 잊지 못할 선물 받았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221945"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 종영까지 함께 해준 수신자(‘지금 거신 전화는’ 드라마 팬 애칭)들을 향해 종영 소감을 전했다. 지난 4일(토) 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 그 가운데, 극을 이끈 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)가 오늘(5일) 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 ‘인생 남주’로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 “‘지금 거신 전화는’과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다”고 전했다. 또한 그는 “팬분들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 임철수, ‘정숙한 세일즈’와는 달랐다‥분위기 메이커 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939026"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임철수가 마지막까지 드라마 '지금 거신 전화는'에 활기를 불어넣었다. 임철수는 1월 4일 종영한 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'에서 대변인실 과장 '강영우' 역으로 활약하며 극에 다채로움을 더했다. 영우는 마지막 회까지 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 관계에 힘을 보탰다. 사언이 애정 표현에 대해 조언을 구했었다며 희주에게 귀띔해 둘 사이를 더욱 애틋하게 만들었다. 이 가운데 임철수는 대변인실의 분위기 메이커이자 사언의 선배 사랑꾼으로 존재감을 드러내며 극을 풍성하게 했다. 임철수는 전작 '정숙한 세일즈'의 종선과는 다른 매력의 캐릭터로 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 돈도 능력도 없지만 미워할 수 없는 애증의 종선 역으로 웃음과 감동을 선사했다면, '지금 거신 전화는'에서는 일할 때는 조금 허당미 있지만 아내에게만큼은 사랑이 넘치는 매력적인 영우 캐릭터를 임철수 특유의 색으로 찰떡같이 연기했다. 이처럼 임철수는 매 작품 새로운 모습으로 변신, 대체불가한 신스틸러로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 유연석 “연기 생활 위한 큰 원동력 얻어” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405460"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 종영까지 함께 해준 수신자(‘지금 거신 전화는’ 팬덤명)들을 향해 종영 소감을 전했다. 5일 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(이하 ‘지거전’) 제작진은 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)의 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 ‘인생 남주’로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 “‘지금 거신 전화는’과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다”고 전했다. 또한 그는 “팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모두 볼 수 있었다고 해주셔서 ‘배우 유연석’으로서도 잊지 못할 선물을 받은 느낌이다. 공들여 촬영한 작품인 만큼 우리나라뿐만 아니라 전 세계 각지에서 많은 공감과 사랑을 보내 주셨는데 앞으로의 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탑vs임시완, 목덜미 잡고 일촉즉발 신경전‥‘오겜2’ 미공개 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939024"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'가 흥행 돌풍을 이어가는 가운데, 미공개 스틸 사진이 눈길을 끈다. 5일 넷플릭스 '오징어 게임2' 측은 얽히고 설킨 인물들의 다채로운 모습을 포착한 사진을 공개했다. '기훈'이 핑크가드의 가면을 들고 있는 스틸과 핑크가드에 붙잡혀 절규하는 모습은 죽음의 게임을 끝내기 위한 그의 고군분투를 생생하게 보여준다. 001번 '오영일'로 위장해 게임에 참가한 '프론트맨'은 '기훈'의 편에서 같이 게임을 헤쳐나가기도 하고, 게임을 자신의 뜻대로 조정하기도 하는 다양한 면모를 보여주어 몰입감을 더한다. 탈락이 곧 죽음이 되는 잔혹한 게임 속에서 살아남기 위해 발버둥 치는 인물들의 스틸도 이목을 끈다. 목숨을 걸어야 하는 게임과 OX 투표로 인한 세력 갈등이 일어나는 가운데 '명기'(임시완), '대호'(강하늘), '현주'(박성훈), '용식'(양동근), '금자'(강애심), '정배'(이서환)의 다층적인 모습은 손에 땀을 쥐게 하는 긴장감을 전한다. 뿐만 아니라 '선녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 이정재 "혹평 자연스러운 것, 다시 해도 성기훈을 선택할 것" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248099"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'으로 글로벌 스타가 된 이정재를 만났다. 그는 최근 공개된 '오징어 게임' 시즌2에서 복수를 위해 다시 게임에 참가, 프론트맨과의 치열한 대결을 하는 모습을 보였다. 작품 공개와 동시에 글로벌 차트 1위를 하고 있는 전 세계적인 관심에 대해 이정재는 "너무 감사한 일이다. 기대가 컸던 작품이긴 했지만 홍보를 각국에서 이 정도로 할 줄은 미처 몰랐다. 각 나라에서도 그 정도로 큰 이벤트가 이례적이어서인지 다른 나라에서 했던 이벤트가 또 다른 나라에서도 확산되고 이슈가 되더라. 실제로 만든 사람조차도 기대치를 너무 높이는 홍보였다."며 세계 대형 도시를 돌며 초대형 프로모션을 했던 소감도 함께 밝혔다. 이정재는 "해외에서 한국 콘텐츠와 '오징어 게임'에 대해 질의 응답하는 과정에서 많은 질문을 해주시더라. 이런 것도 궁금해하시는구나라는 생각을 했었다. 한국이라는 나라를 바라보는 시각도 많이 달라졌다. 제가 어릴 때 미국에 가서 한국 사람이라고 했을 때의 반응과 지금의 반응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 최우진, 지상파 데뷔작부터 잭팟 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939022"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['준비된 신예' 최우진이 연기력, 화제성, 시청률 등 모든 부분에서 두각을 보이며, 지상파 데뷔작부터 '잭팟'을 터뜨렸다. 최우진은 1월 4일 종영된 MBC '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석 분)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 '리틀 백사언'으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 '키맨'으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤 울분에 찬 오열 연기까지, 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 유연석♥채수빈, 진짜 커플이라고 해도 믿겠어…사랑의 결실 맺었다 ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232504"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 '지금 거신 전화는' 종영 소감을 전했다. 지난 4일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석)과 홍희주(채수빈)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 그 가운데, 극을 이끈 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 이날 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 '인생 남주'로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 "'지금 거신 전화는'과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다"고 전했다. 또한 그는 "팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모두 볼 수 있었다고 해주셔서 '배우 유연석'으로서도 잊지 못할 선물을 받은 느낌이다. 공들여 촬영한 작품인 만큼 우리나라뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원경' 차주영X이현욱, 뜨거운 사랑부터 혐관까지 다 말아준다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248098"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["원경 그 자체" tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'에서 애증의 부부로 연기 호흡을 맞춘 차주영과 이현욱이 모두 서로에 대해 "고마웠다"는 진심을 전했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 차주영과 이현욱은 함께하자던 약속이 첨예한 갈등으로 변모하는 원경과 방원 부부의 이야기를 발군의 연기력으로 선보일 예정이다. 이에 '원경'에서 눈 여겨봐야 할 기대 포인트 중 하나는 바로 차주영과 이현욱의 케미다. 부부 사이의 사랑과 전쟁에서 세밀하게 드러나야 하는 표정, 행동, 말투, 그리고 이를 통해 전달돼야 하는 감정과 리액션이 무엇보다 중요하기 때문. 이번 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 친정 버림받고 임신한 동서 연우 구할 수 있을까 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221943"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 '옥씨부인전'에서 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 오늘(5일) 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연-연우, 물보다 진한 동서지간 우애(옥씨부인전)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939019"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 1월 5일 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연 분)과 차미령(연우 분)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원 분)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, '뜨밤' 한지은 잊고 본격 우주 항해..공효진과 환영 파티 (별들에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221942"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 우주정거장 안 우주인들을 위한 취향 저격 선물상자를 연다. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 알리며 첫 방송부터 화제를 모으고 있는 tvN 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트) 2회에서는 우주관광객 공룡(이민호 분)과 커맨더 이브 킴(공효진 분)의 우주정거장 입성 환영 파티가 개최된다. 지난 방송에서 공룡과 이브 킴은 우주선 지오텐을 타고 우여곡절 끝에 우주에 입성하는 데 성공했다. 우주에 올라온 공룡은 극심한 멀미로 인해 위기에 처하기도 했지만 이브 킴의 발 빠른 대처로 무사히 위기를 넘겼다. 지구에 있는 우주인들과 MZ그룹 사람들, 그리고 공룡의 가족들의 무한한 관심 속에서 공룡과 이브 킴이 탄 지오텐도 우주정거장과 서서히 가까워지고 있는 상황. 이에 앞으로 펼쳐질 공룡과 이브 킴의 우주 라이프가 더욱 기대되고 있다. 이런 가운데 마침내 우주정거장에 도킹한 공룡과 이브 킴의 모습이 담긴 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지거전’ 유연석♥채수빈 “관심과 사랑 덕에 2025년 기쁘게 시작”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939017"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 종영까지 함께 해준 수신자들을 향해 종영 소감을 전했다. 1월 4일 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 그 가운데, 극을 이끈 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)가 오늘(5일) 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 ‘인생 남주’로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 “‘지금 거신 전화는’과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다”고 전했다. 또한 그는 “팬분들이 백사언이라는 인물로 저의 다양한 면모를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 로맨스 길 활짝 열었다…이러니 ♥한지민도 빠져들 수밖에('나비서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232492"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁의 로맨스에 빠져든다. 지난 4일 방송된 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호 김재홍)에서 유은호(이준혁)는 빈틈없는 업무능력과 성품, 타고난 센스, 남다른 케어 능력을 뽐내며 무한 긍정할 수밖에 없는 강지윤(한지민)만의 완벽한 비서로 거듭나기 시작했다. 피플즈에 지윤의 비서로 입사한 은호는 특유의 서글서글한 성격과 뭐든지 잘하는 능력으로 팀원들과 어울리며 피플즈에 스며들었다. 이는 지윤에게도 마찬가지. 은호의 손길이 닿은 공간이 정리되고 밝은 분위기로 변화하기 시작하며 타고난 일 센스 또한 지윤의 시선에 들어섰다. 은호가 헤드헌터에 대해 편견을 지우고 처음부터 다시 배우겠다고 말한 진정성이 조금씩 지윤의 마음에 닿기 시작했다. 극 말미 은호가 쓰러질 듯한 지윤 앞에 나타나 두 사람이 마주 안은 엔딩 장면은 설렘은 물론 따뜻함과 든든함까지 유발했다. 이준혁이 만드는 로맨스는 달랐다. 감탄 유발 갓벽 비서. 누구에게나 필요하고 누구나 곁에 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우진 “‘지거전’ 글로벌 관심 행복해” 종영 소감…‘리틀 백사언’ 팔로워 23만↑ 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405455"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최우진이 지상파 데뷔작부터 연기력, 화제성, 시청률 ‘잭팟’을 터뜨렸다. 최우진은 지난 4일 종영된 MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 반전 정체를 숨긴 대통령 대변인실 별정직 행정관 박도재 역을 맡아 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍었다. 극의 전반부에서 최우진은 백사언(유연석)을 가장 가까이에서 보필하는 우직한 인물로 눈길을 끌었다. 마치 비밀 요원처럼 지시받은 것은 완벽하게 처리하는 일당백 활약으로 ‘리틀 백사언’으로 불리기도 했다. 이어진 극 후반부에서 최우진은 복수를 위해 백사언에게 일부러 접근하였음이 밝혀져 충격 반전의 주인공으로 떠올랐다. 이 과정에서 최우진은 극의 흐름을 반전시키는 ‘키맨’으로서 박도재의 복잡미묘한 감정선을 나노 단위로 표현하며 몰입감을 최고로 이끌었다. 최우진은 정적인 면모부터 정체가 밝혀진 뒤 울분에 찬 오열 연기까지, 박도재의 서사를 입체적으로 그린 디테일한 눈빛과 표정으로 ‘뉴페이스’ 탄생을 알렸다. 기세를 몰아 최우진의 공식 SNS 팔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁♥︎김지은, 커플 침의 입고 신혼부부 행세한다('체크인 한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221935"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁과 김지은의 꽁냥꽁냥한 한때가 포착됐다. 종합편성채널 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우 노규엽)의 이은호(배인혁 분)와 홍덕수(김지은 분)의 로맨스가 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 서로의 진짜 정체도 모른 채, 서로에게 스며들어 가는 두 사람의 모습이 주말 밤 안방극장을 설렘으로 물들이는 것이다. 무엇보다 이은호는 아직 홍덕수가 여자인 것을 모르는 상황. 그럼에도 불구하고 홍덕수에게 계속 눈길이 가고, 신경을 쓰는 그의 모습이 설렘 포인트다. 여기에 홍덕수는 그런 이은호를 의식하고 있어 관계성 변화의 재미를 더한다. 이런 가운데 5일 ‘체크인 한양’ 6회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 마치 신혼부부가 된 듯 커플 침의를 입고 있는 이은호와 홍덕수가 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 티격태격하던 두 사람의 꽁냥꽁냥한 분위기가 보는 이들의 마음마저 두근거리게 한다. 먼저 첫 번째 사진 속 이은호는 당당하게 푸른색 침의를 입고 있고, 이은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정X윤상현, 완벽한 시너지의 이유('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221929"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정과 윤상현의 본업 모멘트가 무서운 시너지를 발휘하고 있다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)에서 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 유능한 프로듀서 심준석(윤상현 분)이 합심하여 유진우(려운 분)라는 원석을 갈고닦기 시작한 것. 강수현은 유진우의 ‘스타 라이즈’ 오디션 우승을 위해선 심준석의 도움이 꼭 필요했던 터. 그녀의 설득과 유진우의 가능성에 마음이 움직인 심준석이 프로듀서로, 판도라 1호 가수였던 홍정화(김현숙 분)가 보컬 트레이너로 합류하면서 오직 유진우만을 위한 프로듀서 군단을 결성했다. 세 사람이 유진우 맞춤 프로듀싱 전략까지 세우며 고군분투하는 가운데 서사, 가창력, 멘탈 다 잡는 프로듀서 군단의 특급 노하우를 짚어봤다. 먼저 강수현, 심준석, 홍정화는 유진우의 연습 기록, 노래할 때의 습관을 분석하고 파악하며 그간의 약점을 확인, 강점을 살릴 수 있는 전략을 세웠다. 오디션 1라운드 무대를 위해 반전과 인상에 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 유연석-채수빈-허남준-장규리, 종영 소감→미공개 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000248095"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["잊지 못할 선물을 받은 느낌" 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리가 수신자('지금 거신 전화는' 드라마 팬 애칭)들을 향해 종영 소감을 전했다. 지난 4일(토) 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 최종회에서는 서로의 진심을 깨달은 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 20년간 이어온 사랑의 결실을 맺으며 감동을 선사했다. 그 가운데, 극을 이끈 배우 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)가 오늘(5일) 최종회 대본 인증샷과 함께 마지막 인사를 건넸다. 먼저 유연석은 지고지순 순애보를 폭발시킨 백사언 캐릭터로 수많은 이들의 '인생 남주'로 등극했다. 완벽한 연기력으로 인생 캐릭터를 경신한 유연석은 "'지금 거신 전화는'과 함께 한 해를 마무리해서 행복하다. 성원에 힘입어 2025년을 기쁘게 시작할 수 있을 것 같아 기분이 좋다"고 전했다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연기神' 이성민이 연기하는 태조 이성계…벌써부터 기대되는 역대급 '연기차력쇼'('원경')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232483"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 '원경'은 남편 태종 이방원(이현욱)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. ▶차주영X이현욱, 고품격 애증 부부 → 심장 저격 준비 완료 사극 소취(소원성취)조합, 차주영, 이현욱의 만남으로 캐스팅 단계부터 화제를 모은 '원경'. 어떤 역할이든 남다른 캐릭터 소화력으로 매 작품마다 놀라운 연기를 보여준 두 배우이기에 사극에서도 그 저력을 발휘할 것으로 기대를 모은다. 이미 차례로 공개된 이미지와 영상을 통해 틈을 찾아볼 수 없는 고품격 비주얼과 그림 같은 분위기로 시선을 사로잡은 바. "얼굴만 봐도 서사가 그려진다", "벌써부터 덕질을 부르는 비주얼"이라는 반응이 잇따르고 있다. 두 배우가 그릴 원경과 이방원 부부의 애증 서사는 '원경'의 최대 관전 포인트다. 격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 장규리 "유리 만나 에너지 얻어...오래 기억해 주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266486"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 '지금 거신 전화는' 나유리를 떠나보내는 시원섭섭한 마음을 드러냈다. 지난 4일 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'이 종영한 가운데, 나유리 역을 맡은 장규리가 소속사 나무엑터스를 통해 종영 소감을 전했다. 장규리가 연기한 나유리는 방송국 자타 공인 최고 인기 아나운서. 선배 백사언(유연석)을 향한 존경의 팬심으로 반전 매력을 선보이고, 지상우(허남준)와는 핑크빛 해피 엔딩을 맞이했다. 장규리는 아나운서 역을 소화하기 위해 현직 아나운서에게 도움을 받으며 노력을 기울였다. 아나운서가 녹음해 주는 딕션, 발성, 장단음 등을 그대로 따라 하려 했고, 제스처, 패션 등도 조언을 받으며 준비했다고. 그는 "나유리라는 인물을 통해 시청자분들께 에너지를 드리고 싶었는데 오히려 제가 유리를 만나 큰 에너지를 얻은 것 같다"라며 "사랑해 주신 모든 시청자분들께 진심으로 감사드리며 나유리를 잊지 않고 오래오래 기억해 주셨으면 좋겠다"는 바람을 전했다. 그러면서 "앞으로도 배우로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 환영 파티 제대로…우주 정거장서 '왓츠인마이백' (별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812946"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 이민호가 우주정거장 안 우주인들을 위한 취향 저격 선물상자를 연다. 5일 방송되는 tvN 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’ 2회에서는 우주관광객 공룡(이민호 분)과 커맨더 이브 킴(공효진)의 우주정거장 입성 환영 파티가 개최된다. 지난 방송에서 공룡과 이브 킴은 우주선 지오텐을 타고 우여곡절 끝에 우주에 입성하는 데 성공했다. 우주에 올라온 공룡은 극심한 멀미로 인해 위기에 처하기도 했지만 이브 킴의 발 빠른 대처로 무사히 위기를 넘겼다. 지구에 있는 우주인들과 MZ그룹 사람들, 그리고 공룡의 가족들의 무한한 관심 속에서 공룡과 이브 킴이 탄 지오텐도 우주정거장과 서서히 가까워지고 있는 상황. 이에 앞으로 펼쳐질 공룡과 이브 킴의 우주 라이프가 더욱 기대되고 있다. 이런 가운데 마침내 우주정거장에 도킹한 공룡과 이브 킴의 모습이 담긴 사진이 공개돼 흥미를 돋운다. 우주정거장에 머무르고 있던 우주과학자들은 환영 파티를 개최하며 이들의 도킹을 축하하고 있다. 여기에 우주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규 아내 박보경, 한지민 라이벌 변신…‘오겜2’서도 美친 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000939004"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보경이 SBS 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’에서 한지민 라이벌로 등장해 살벌한 존재감을 선보였다. 박보경은 1월 4일 방송된 ‘나의 완벽한 비서’ 2회에 출연했다. 극 중 강지윤(한지민 분)이 공들이는 사내 핵심 개발자인 양팀장을 빼돌리기 위해 수단방법을 가리지 않는 모습을 보였다. 전통의 헤드헌터 업계 1위 커리어웨이 대표이자 강지윤의 예전 사수로 프로젝트의 성공을 위해서 물불을 가리지 않는 추진력을 지녔다. 사원 때부터 남다른 욕망을 보이더니 결국 대표까지 된 입지전적인 인물이다. 프로젝트를 성사시키기 위해 모든 방법을 동원하는 걸로 유명한 혜진은 후보자와 고객사에게 물량공세는 취미, 타 업체 후보자 및 고객사 빼돌리기는 특기다. 혜진은 지윤이 언제까지 그렇게 고고한 척, 불법 편법 안 쓰고 이 세계에서 버틸 수 있는지 두고 보는 중이다. 박보경은 최근 ‘오징어 게임’ 시즌2 (연출/각본 황동)에서 화려한 공기 실력을 뽐내며 쫄깃한 긴장감을 선사했다. 현재까지 온라인 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정은, 10억 연봉 남편과 또 웨딩드레스 입고 “아가들에겐 내가 전부..많이 울어”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221904"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정은이 반려동물들을 위한 음원을 발표했다. 김정은은 5일 “모두 새해 축복 많이 받으세요. 반려동물들을 위한 프로젝트로 제가 노래한 음원이 나왔습니다!!!”라고 알렸다. 이어 “처음 제안받은 음원은 강아지에 대한 매우 발랄한 노래였는데, ’제 아가들은 이제 열살을 훌쩍 넘어 노견들이 되었어요~그런 아가들을 위한 노래는 없을까요?’라는 부탁에 다시 만들어주신 음원이 바로 ‘나는 너의 모든 세상’ 이에요우리는 친구도 많고 할일도 많지만, 아가들에게는 내가 오직 전부에요”라고 반려견들을 향해 애틋한 마음을 표현했다. 그러면서 “저도 두마리를 키우고 있는데요 아이들이 점점 건강이 안좋아져요. 강아지들이 작고 이쁘기만 한 시절은 그리 길지 않죠. 이별해야 할 순간이 다가오는 노견들을 더 사랑해주자는 마음으로 이 노래를 불렀어요”라고 털어놓았다. 특히 김정은은 “연습하면서 혼자 너무 많이 울어서, 제대로 부를수 있을까 걱정했는데 가수 유미 동생이 도와줘서 잘 된거같아요. 여러분들이 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과부' 누명 벗은 임지연, 이번엔 연우 구한다…물보다 진한 동서지간이네 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232480"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 동서 연우를 구하기 위해 변호에 나선다. 5일 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연)과 차미령(연우)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손을 결박당한 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 연우 지킨다…결연한 눈빛 [옥씨부인전]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901387"/>
        <updated>2025-01-05T06:11:22.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 연우를 지키기 위해 나선다. 5일 방송될 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤) 10회에서는 오해를 풀고 손을 맞잡은 동서지간, 옥태영(임지연)과 차미령(연우)의 물보다 진한 우애가 펼쳐진다. 어머니 송씨 부인의 거짓에 속아 인생을 송두리째 복수에 이용당했던 차미령은 옥태영의 따뜻하고 선한 아량으로 계속해서 성씨 가문에 머물게 됐다. 이후 어머니보다는 자신을 진정으로 아껴준 형님 옥태영과 집안 식구들 편에 서고 있는 것은 물론 회임까지 하게 된 상황. 그러나 여전히 복수에 미련을 버리지 못한 송씨 부인이 사위 성도겸(김재원)을 속여 집안의 남자들을 해치려 했다는 것을 알게 되면서 차미령은 큰 충격을 받았다. 뿐만 아니라 아직도 자신이 의도적으로 접근했다는 것을 전혀 모르는 성도겸을 향한 부채감 역시 나날이 커져가고 있어 차미령이 과연 어떤 선택을 하게 될지 궁금해진다. 그런 가운데 공개된 사진 속에는 양손을 결박당한 채 관아에 끌려온 차미]]></content>
    </entry>
</feed>