<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-08T00:37:01.519Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영→조한철 연기 어벤져스, 혜릉동 뜬다 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883849"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’에 웃음과 감동을 보장할 혜릉동 패밀리가 뜬다. 8월 17일 오후 9시 20분 첫 방송 예정인 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 측은 8일 깊이 있는 연기 내공으로 극에 풍성한 재미를 배가할 박지영, 조한철, 장영남, 이승준, 김금순, 한예주의 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. ‘갯마을 차차차’로 큰 사랑을 받은 유제원 감독, 신하은 작가가 다시 한번 의기투합해 tvN표 웰메이드 힐링 로코의 계보를 이어갈 전망이다. 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온이 완성한 청춘 4인방의 시너지가 기대되는 가운데, 이날 공개된 사진은 빈틈없는 존재감으로 극을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 주인공 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231735"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 11월, 안방극장을 사로잡을 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈, 연출 김흥동, 극본 서정, 제작 MBC C&amp;I)에 배우 심이영이 주인공 '피선주' 역으로 캐스팅되었다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’ 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마이다. 드라마 ‘찬란한 내인생’을 집필한 서정 작가가 극본을, ‘모두 다 꿍따리’ ‘전생의 웬수들’ ‘위대한 조강지처’ ‘모두 다 김치’ ‘무신’ 등을 연출한 김흥동 PD가 연출을 맡았다. 특히, 김 PD는 ‘주스 리액션’, ‘김치 따귀’ 등 지금까지도 회자되는 일일드라마의 명장면들을 연출한 터라 오랜만에 현업으로 복귀한 그의 작품에 예비 시청자들의 시선이 모이고 있다. 심이영은 ‘친절한 선주씨’의 타이틀롤인 인테리어 디자이너 '피선주' 역을 맡았다. 선주는 야무진 생활력의 동네 인테리어 디자이너로 남편의 성공을 위해 헌신하지만, 하루아침에 남편의 배신으로 이혼당한 뒤 인생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['득남' 황보라, 초고속 본업 복귀..'가족X멜로' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256603"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 '가족X멜로'를 통해 본업에 복귀한다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤·연출 김다예)는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 황보라는 극중 네일아트샵 원장 유세리 역을 연기한다. 세리는 미스터리 웹 소설 작가인 남편 이정혁(김도현 분)의 다음 작품을 위해 건물에 일어나는 사건사고에 누구보다 관심이 많은 인물. 황보라 표 사랑스러운 푼수 매력으로 극에 재미를 불어넣을 예정이다. 황보라는 난임을 극복하고, 지난 5월 첫아들을 품에 안았다. 출산 후 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'으로 예능 블루칩 다운 면모를 보여주고 있는 황보라는 드라마 '가족X멜로'를 통해 배우 복귀에 본격적으로 시동을 건다. 또한 유튜브 채널 '오덕이 엄마'로 엄마로서의 자연스러운 모습까지 공개하는 등 출산 이후 더욱 활발한 활동을 이어가며 팬들의 많은 사랑을 받고 있는 황보라가 본업에서는 어떤 모습을 보여줄지 기대가 모인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라 출산 3달만 초고속 복귀 ‘가족X멜로’서 푼수 매력 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883847"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'를 통해 본업에 복귀한다. 드라마 '가족X멜로'(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작MI·SLL)는 11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 황보라는 극중 네일아트샵 원장 유세리 역을 연기한다. 세리는 미스터리 웹 소설 작가인 남편 이정혁(김도현)의 다음 작품을 위해 건물에 일어나는 사건사고에 누구보다 관심이 많은 인물. 황보라 표 사랑스러운 푼수 매력으로 극에 재미를 불어넣을 예정이다. 최근 출산 후 TV조선 '조선의 사랑꾼'으로 예능 블루칩 다운 면모를 보여주고 있는 황보라는 드라마 '가족X멜로'를 통해 배우 복귀에 본격적으로 시동을 건다. 또한 유튜브 채널 '오덕이 엄마'로 엄마로서의 자연스러운 모습까지 공개하는 등 출산 이후 더욱 활발한 활동을 이어가며 팬들의 많은 사랑을 받고 있는 중이다. 한편, 황보라와 함께 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 등이 출연하는 '가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선♥이진욱, 행복 재생 로맨스 탄생 예고…9월 23일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758035"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’가 편성 시간을 확정했다. 9월 23일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)와 구 남친 현오(이진욱)의 마음 속 감춰뒀던 상처를 치유하는 로맨스 드라마다. ‘나의 해리에게’는 ‘영화 ‘그녀가 죽었다’, 드라마 ‘웰컴 투 삼달리’ 등 스크린과 TV를 오가며 눈부시게 활약 중인 신혜선, 원조 로맨스 장인 이진욱의 만남으로 캐스팅 당시부터 기대를 모은 바 있다. 명실상부 ‘믿보배’로 진가를 발휘하고 있는 신혜선은 ‘나의 해리에게’에서 행복을 꿈꾸는 생계형 아나운서 주은호와 행복 장학생 주혜리로 1인 2역 열연을 펼칠 예정이다. 이진욱 역시 엘리트 아나운서 정현오를 맡아 구 여자친구 주은호와의 달달과 혐관을 오가는 재회 로맨스로 여성 시청자들의 마음을 사로잡을 준비를 마쳤다. 여기에 드라마 ‘꽃선비 열애사’, ‘옷소매 붉은 끝동’ 등 화제작들에 연이어 출연하며 블루칩으로 등극한 강훈이 남중, 남고, 육사 출신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부잣집 아들 김정현, 현실은? 회사서 무시당하는 상무('다리미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231734"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현이 지승그룹 상무 서강주로 변신한다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승돈(신현준)이 경영하는 지승그룹의 상무, 서강주 역을 맡았다. 강주는 오락가락하는 성격의 소유자로 직원들의 기피 대상 1호다. 무시당한다는 기분이 들더라도 내색하지 않으려고 노력하며, 아버지이자 회장인 승돈의 눈에 들기 위해 고군분투한다. 하지만 뜻대로 되지 않는 현실에 설움이 폭발한다. 8일(오늘) 공개된 첫 스틸에는 댕댕미 넘치는 서강주(김정현 분)의 다채로운 모습이 담겼다. 비즈니스 캐주얼의 정석을 뽐내는 그는 당황한 표정을 짓는가 하면 촉촉한 눈빛을 발산해 시선을 사로잡는다. 스틸 속 김정현의 의미심장한 모습들이 ‘서강주’ 캐릭터에 대한 호기심을 치솟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["응, 너랑 이별!" 신현빈, '재벌남' 문상민 헤어질 수 있을까 ('새벽2시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132582"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현빈, 문상민의 동상이몽 사내연애를 그린 '새벽 2시의 신데렐라'가 메인 포스터로 베일을 벗었다. 8일 쿠팡플레이 신규 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(극본 오은지, 연출 서민정·배희영) 측은 메인 포스터를 공개했다. '새벽 2시의 신데렐라'는 나만 바라보는 완벽한 재벌남 주원(문상민 분)과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 윤서(신현빈 분)의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 차례로 공개된 1차 포스터와 티저 예고편이 화제를 모은 가운데, 서로 상반된 입장이 돋보이는 신현빈과 문상민의 메인 포스터가 눈길을 끈다. 이번 메인 포스터에는 현실감 200%의 능력녀 윤서와 그를 향해 직진하는 주원 간의 동상이몽 오피스 로맨스가 포착됐다. 주원은 사내 비밀 연애 중임에도 과감하게 사랑 가득한 눈빛과 메모를 윤서에게 보내는 반면, 윤서는 주원의 사랑스러운 표정과는 상반된 차가운 표정을 보이며 호기심을 자극한다. 그 배경에는 "너랑 이별!"이라는 카피에서 알 수 있듯, 주원과 반드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, 본격 이혼전쟁 D-8…남편 지승현과 화끈한 전면전 돌입 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758032"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유쾌한 설렘, 공감까지 선사한 ‘굿파트너’ 배우들에게 호평이 쏟아지고 있다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 8일, 휴방의 아쉬움을 달랠 촬영장 비하인드 컷을 대방출했다. 연기도, 호흡도 ‘굿’ 시너지 폭발한 배우들의 훈훈한 촬영장 뒷모습이 기대감을 높인다. ‘굿파트너’가 휴먼 법정 오피스물의 진가를 발휘하고 있다. 현직 이혼전문변호사의 실제 경험을 바탕으로 완성된 현실보다 더 현실 같은 에피소드, ‘이혼’을 바라보는 각기 다른 시선은 보는 이들에게 다양한 질문을 던지며 색다른 재미와 감동을 불러일으켰다. 의뢰인에게 최선의 선택을 안겨주려는 이혼변호사들의 고군분투 역시 공감을 넘어 짜릿한 카타르시스를 자아내고 있다. 그 중심에는 몰입감을 배가한 배우들의 열연이 빛을 발했다. 공개된 사진 속 웃음이 끊이지 않는 ‘굿파트너’ 배우들의 완벽한 팀워크에서도 그 인기 비결을 짐작할 수 있다. 먼저, 밝은 미소로 현장을 이끄는 장나라의 모습이 훈훈함을 더한다. 특유의 사랑스러움으로 미소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선‧이진욱, 행복재생 로맨스 온다…9월 23일 첫방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371560"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA 새 월화드라마 ‘나의 해리에게’가 9월 23일 밤 10시로 편성을 확정했다고 제작진이 8일 밝혔다. ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호(신혜선)’와 구 남친 ‘현오(이진욱)’의 마음 속 감춰뒀던 상처를 치유하는 로맨스 드라마다. ‘나의 해리에게’는 ‘영화 ‘그녀가 죽었다’, 드라마 ‘웰컴 투 삼달리’ 등 스크린과 TV를 오가며 눈부시게 활약 중인 신혜선, 원조 로맨스 장인 이진욱의 만남으로 캐스팅 당시부터 기대를 모은 바 있다. 명실상부 ‘믿보배’로 진가를 발휘하고 있는 신혜선은 ‘나의 해리에게’에서 행복을 꿈꾸는 생계형 아나운서 주은호와 행복 장학생 주혜리로 1인 2역 열연을 펼칠 예정이다. 이진욱 역시 엘리트 아나운서 정현오를 맡아 구 여자친구 주은호(신혜선)와의 달달과 혐관을 오가는 재회 로맨스로 여성 시청자들의 마음을 사로잡을 준비를 마쳤다. 여기에 드라마 ‘꽃선비 열애사’, ‘옷소매 붉은 끝동’ 등 화제작들에 연이어 출연하며 블루칩으로 등극한 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로코 장인' 신민아 " '욕' 연기, 자연스러워 보이려 연습" (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758029"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 매운맛 로코를 선보인다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. 극 중 신민아는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 손해영 역으로 시청자들을 찾는다. 계산력이 빠른 해영은 공부, 연애, 회사생활까지 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따지는 인물. 급기야 승진 누락 위기에 처하자 손해 보지 않기 위해 단기 신랑 알바까지 구해 가짜 결혼식을 꾸민다. 8일 신민아가 색다른 역할에 도전한 소감을 진솔하게 밝혀 눈길을 끈다. 흑자인지, 적자인지 판단하는 듯한 예리한 눈빛과 당찬 미소가 캐릭터의 성격을 고스란히 보여주고 있어 이전에는 볼 수 없었던 그녀의 거침없는 연기 변신을 기대케 하고 있다. 신민아는 매 순간 계산적인 ‘손해영(0)’에 대해 “해영은 언제, 어디서, 누구와 어떤 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 장애 아들 있었다…엔터 공동 대표서 해고 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674431"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상의 모든 공허와 불안을 잠재울 특별한 하모니가 시작된다. 오는 2024년 하반기 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우라는 세대 초월 라인업을 완성했다. 먼저 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 쏠린다. 다양한 작품에서 눈도장을 찍으며 맹활약 중인 려운은 강수현(고현정 분)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 온갖 흠이 가득한 10년 차 연습생이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재 시트콤 ‘개소리’ 박성웅X연우X김지영X이수경 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883839"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅과 연우, 김지영, 이수경이 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’에 출연한다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 박성웅은 극 중 국민 배우 순재(이순재 분) 늦둥이 외아들 이기동 역을 맡았다. 순하고 착한 성품의 소유자인 기동은 말 못할 사정 때문에 거제도에 정착해 지내며 아버지 순재를 피해 다닌다고 해, 이들 부자의 사연에 이목을 집중시킨다. 박성웅은 평소 깊이감 있는 카리스마부터 코미디까지 폭넓은 스펙트럼의 캐릭터를 소화해 왔기에, 이번 ‘개소리’ 출연을 통해 그의 ‘코믹 DNA’가 어떻게 빛을 발할지 기대를 모은다. 거제도의 치안을 책임지는 순경 ‘홍초원’ 역은 배우 연우가 맡았다. 초원은 따뜻한 마음과 다정한 성격, 정의로운 면모를 지닌 인물로 거제도에서 벌어지는 여러 사건에 직접 뛰어들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈♥문상민, 양보 없는 이별 전쟁…‘새벽 2시의 신데렐라’ 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371556"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’가 신현빈과 문상민의 동상이몽 사내연애 모습을 담은 메인 포스터를 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’는 나만 바라보는 완벽한 재벌남 주원과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 윤서의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 8일 서로 상반된 입장이 돋보이는 신현빈과 문상민의 메인 포스터가 공개됐다. 이날 공개된 메인 포스터에는 현실감 200%의 능력녀 윤서(신현빈)와 그녀를 향해 직진하는 주원(문상민) 간의 오피스 로맨스가 포착됐다. 주원은 사내 비밀 연애 중임에도 사랑 가득한 눈빛과 메모를 윤서에게 보내는 반면, 윤서는 주원의 사랑스러운 표정과는 상반된 차가운 표정을 보이며 호기심을 자극한다. “너랑 이별”이라는 카피에서 알 수 있듯, 주원과 반드시 헤어져야 하는 윤서의 사연이 숨겨져 있다. 본인이 이끄는 팀의 막내 사원이자, 윤서가 1년 6개월이나 사귄 남자 친구 주원이 알고 보니 회사 대주주의 막내 아들이었던 것. 동화 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 이번엔 아이돌 제작자 변신…려운 연습생으로 '나미브' [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758025"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상의 모든 공허와 불안을 잠재울 특별한 하모니가 시작된다. 오는 2024년 하반기 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우라는 세대 초월 라인업을 완성하며 뜨거운 기대를 모으고 있다. 먼저 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 쏠린다. 다양한 작품에서 눈도장을 찍으며 맹활약 중인 려운은 강수현(고현정 분)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 온갖 흠이 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나비브’ 고현정→려운 세대 초월 라인업… 하반기 첫방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371552"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나미브’가 세대 초월 라인업을 완성했다. 2024년 하반기 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마다. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우라는 세대 초월 라인업을 완성하며 기대를 모으고 있다. 먼저 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 모인다. 려운은 강수현(고현정)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 온갖 흠이 가득한 10년 차 연습생이다. 파도처럼 떠돌며 사느라 꿈을 버리려던 찰나, 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['14살 연상연하' 신현빈♥문상민, 사내연애→이별 전쟁 [새벽 2시의 신데렐라]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859446"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현빈과 문상민의 동상이몽 사내연애 모습이 포착됐다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(극본 오은지 연출 서민정 배희영)는 나만 바라보는 완벽한 재벌남 '주원'과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 '윤서'의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 차례로 베일을 벗은 1차 포스터와 티저 예고편이 화제를 모은 가운데, 서로 상반된 입장이 돋보이는 신현빈과 문상민의 메인 포스터가 공개돼 눈길을 끈다. 이번 메인 포스터에는 현실감 200%의 능력녀 윤서(신현빈)와 그녀를 향해 직진하는 주원(문상민)간의 동상이몽 오피스 로맨스가 포착됐다. 주원은 사내 비밀 연애 중임에도 과감하게 사랑 가득한 눈빛과 메모를 윤서에게 보내는 반면, 윤서는 주원의 사랑스러운 표정과는 상반된 차가운 표정을 보이며 호기심을 자극한다. 그 배경에는 "너랑 이별!"이라는 카피에서 알 수 있듯, 주원과 반드시 헤어져야 하는 윤서의 사연이 숨겨져 있다. 본인이 이끄는 팀의 막내 사원이자, 윤서가 1년 6개월이나 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아가 뱉는 욕설 어떨까.."비속어 자연스럽기 위해 연습"('손해보기 싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179082"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신민아가 거침없는 비속어 연기에 도전한다. 오는 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(김혜영 극본, 김정식 연출)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 '손해영(신민아)'과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 '김지욱(김영대)'의 손익 제로 로맨스다. 극 중 신민아는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 '손해영' 역으로 시청자들을 찾는다. 계산력이 빠른 해영은 공부, 연애, 회사생활까지 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따지는 인물. 급기야 승진 누락 위기에 처하자 손해 보지 않기 위해 단기 신랑 알바까지 구해 가짜 결혼식을 꾸민다. 8일 신민아가 색다른 역할에 도전한 소감을 진솔하게 밝혀 눈길을 끈다. 흑자인지, 적자인지 판단하는 듯한 예리한 눈빛과 당찬 미소가 캐릭터의 성격을 고스란히 보여주고 있어 이전에는 볼 수 없었던 그녀의 거침없는 연기 변신을 기대케 하고 있다. 신민아는 매 순간 계산적인 '손해영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살인 전과자 변요한vs형사 고준, 견제와 공조 사이 (백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883836"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한과 고준이 같은 목표를 향해 함께 달려간다. 8월 16일 오후 9시 50분 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 스페셜 포스터를 공개, 진실을 쫓는 살인 전과자 고정우(변요한 분)와 형사 노상철(고준 분)의 아슬아슬한 공조를 예고하고 있다. 공개된 포스터 속에는 ‘차라리 모르는 것이 나았을, 그날 밤의 진실’을 쫓는 고정우와 고준의 상반된 시각이 담겨 있다. 까맣게 지워진 기억으로 인해 하루아침에 살인범으로 낙인찍힌 고정우의 얼굴 위에는 먹구름처럼 새까만 어둠이 드리워 그의 혼란스러운 심정을 짐작하게 한다. 반면 그의 등 뒤에 선 노상철은 의심과 불만이 가득한 표정으로 고정우의 얼굴을 외면하고 있어 두 사람의 엇갈린 시선이 흥미를 돋운다. 살인 전과자와 형사라는 정반대의 신분을 가지고 있지만 이들은 11년 전 그날의 진실을 찾겠다는 같은 목표를 가지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 회사서 쫓겨나 새 엔터 설립…려운이 연습생 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231730"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 돌아온다. 오는 2024년 하반기 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우라는 세대 초월 라인업을 완성하며 뜨거운 기대를 모으고 있다. 먼저 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 쏠린다. 다양한 작품에서 눈도장을 찍으며 맹활약 중인 려운은 강수현(고현정 분)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정X려운X윤상현X이진우 '나미브' 올 하반기 첫 방송 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256588"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려욱, 윤상현, 이진우 주연의 드라마 '나미브'가 올 하반기 첫 방송된다. 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수) 측은 8일 하반기 첫 방송을 예고했다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마다. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 출연을 확정했다. 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자로, 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 쏠린다. 려운은 강수현의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 온갖 흠이 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, '욕'연기 어떨까?…'손해 보기 싫어서' 측 "맹연습"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231728"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 매운맛 로코를 선보인다. 오는 26일(월) 저녁 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 극 중 신민아는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 ‘손해영’ 역으로 시청자들을 찾는다. 계산력이 빠른 해영은 공부, 연애, 회사생활까지 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따지는 인물. 급기야 승진 누락 위기에 처하자 손해 보지 않기 위해 단기 신랑 알바까지 구해 가짜 결혼식을 꾸민다. 8일(오늘) 신민아가 색다른 역할에 도전한 소감을 진솔하게 밝혀 눈길을 끈다. 흑자인지, 적자인지 판단하는 듯한 예리한 눈빛과 당찬 미소가 캐릭터의 성격을 고스란히 보여주고 있어 이전에는 볼 수 없었던 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정→김영대, '친애하는 X' 출연..이응복 감독 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256580"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소름끼치는 멜로 스릴러 드라마 '친애하는 X'가 온다. 8일 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(극본 최자원, 연출 이응복·박소현, 원작 네이버웹툰 '친애하는 X'[작가 반지운]) 측이 캐스팅 라인업을 공개했다. '친애하는 X'는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정 분)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대 분)의 처절한 사랑이 이제껏 본 적 없는 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. 드라마 '스위트홈' '미스터 션샤인' '도깨비' '태양의 후예' 등을 탄생시킨 레전드 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에 대한 기대가 뜨겁다. 여기에 감각적 연출의 귀재인 박소현 감독이 힘을 더하고, 2018년 KBS 단막극 극본 공모 최우수상에 빛나는 최자원 작가가 집필을 맡았다. 전 세계 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 인기 네이버웹툰이 원작인 만큼, 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너'  손현주-김도훈, 명예로운 판사와 모범생 아들의 추락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066623"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주와 김도훈 부자(父子)의 위태로운 사투가 펼쳐진다. 12일(월) 밤 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 판사 송판호(손현주 분)는 따듯한 성품과 현명한 판결로 많은 이들의 존경을 받으며 명예로운 삶을 살아왔다. 뿐만 아니라 하나뿐인 아들 송호영(김도훈 분) 역시 유약하고 여리지만 판사인 자신을 따라 법대에 수석으로 입학했을 정도로 똑똑하고 모범적으로 자랐기에 모두가 부러워할 만한 요소들을 갖추고 있는 상황. 그러나 완벽하게만 보였던 이들의 일상은 한순간의 사고로 송두리째 무너진다. 예기치 못한 사고로 하루아침에 뺑소니범이 되어버린 송호영으로 인해 오랜 시간 굳건히 지켜왔던 송판호의 신념 역시 흔들리기 시작하는 것. 특히 송판호는 사망자가 우원시를 쥐고 흔드는 우원그룹의 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아이돌 키운다…제작자 변신 ‘나미브’ [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883827"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 스타 제작자로 변신한다. 2024년 하반기 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민/ 연출 한상재)는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마. 고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 세대를 초월하는 라인업을 완성했다. 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의 새로운 얼굴에 관심이 쏠린다. 다양한 작품에서 눈도장을 찍으며 맹활약 중인 려운은 강수현(고현정 분)의 회사에 소속된 장기 연습생 유진우 역으로 분한다. 유진우는 부모의 빚부터 과거의 경력 등 온갖 흠이 가득한 10년 차 연습생이다. 파도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철X윤세아X박주현.. 서로를 향한 의심, 그리고 진심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066621"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’의 김병철, 윤세아, 박주현이 수상한 행동으로 의심의 눈초리를 산다. 14일(수) 밤 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 김병철(최진혁 역)과 윤세아(하은주 역), 박주현(최선희 역)의 무거운 분위기가 느껴지는 스틸을 공개했다. 어딘가 모르게 침울한 분위기가 세 사람의 심정을 대변한다고 해 이들 앞에 벌어진 일이 더욱 궁금해진다. 극 중 부부인 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)는 살인사건에 얽힌 딸 최선희(박주현 분)를 구하기 위해 발 벗고 나서고, 선희 또한 스스로를 지키고자 사건에 본격 뛰어들기 시작한다. 그렇게 세 사람은 각자의 방식대로 필사적인 사투를 벌이게 된다. 사건의 전말을 파헤치던 이들은 파면 팔수록 의아한 정황들이 발견 되면서 서로를 의심하게 된다. 그 가운데 완벽하기만 했던 아빠 진혁과 엄마 은주의 의심쩍은 행동이 선희를 혼란스럽게 만든다. 이처럼 ‘완벽한 가족’은 잘나가는 변호사인 가장 ‘진혁’과 가정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비속어 쓰는 신민아라니 “자연스럽게 보이려 연습” (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883825"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 매운맛으로 돌아온다. 8월 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 극 중 신민아는 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산이 전문인 ‘손해영’ 역으로 시청자들을 찾는다. 계산력이 빠른 해영은 공부, 연애, 회사생활까지 매사 무엇이든 적자 경고가 울리면 손익분기점을 따지는 인물. 급기야 승진 누락 위기에 처하자 손해 보지 않기 위해 단기 신랑 알바까지 구해 가짜 결혼식을 꾸민다. 8일 신민아가 색다른 역할에 도전한 소감을 진솔하게 밝혀 눈길을 끈다. 흑자인지, 적자인지 판단하는 듯한 예리한 눈빛과 당찬 미소가 캐릭터의 성격을 고스란히 보여주고 있어 이전에는 볼 수 없었던 그녀의 거침없는 연기 변신을 기대케 하고 있다. 신민아는 매 순간 계산적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 남편 배신으로 이혼 당했다…MBC 일일극 주연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674423"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 11월 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'에 배우 심이영이 주인공 '피선주' 역으로 캐스팅됐다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’ 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마이다. 드라마 ‘찬란한 내인생’을 집필한 서정 작가가 극본을, ‘모두 다 꿍따리’ ‘전생의 웬수들’ ‘위대한 조강지처’ ‘모두 다 김치’ ‘무신’ 등을 연출한 김흥동 PD가 연출을 맡았다. 특히, 김 PD는 ‘주스 리액션’, ‘김치 따귀’ 등 지금까지도 회자되는 일일드라마의 명장면들을 연출한 터라 오랜만에 현업으로 복귀한 그의 작품에 시선이 모이고 있다. 심이영은 ‘친절한 선주씨’의 타이틀롤인 인테리어 디자이너 '피선주' 역을 맡았다. 선주는 야무진 생활력의 동네 인테리어 디자이너로 남편의 성공을 위해 헌신하지만, 하루아침에 남편의 배신으로 이혼당한 뒤 인생 리모델링을 시작하는 꿋꿋하고 당찬 캐릭터이다. 2000년 영화 '실제상황'으로 데뷔한 배우 심이영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부잣집 아들 김정현, 현실은 동료들 기피 대상 1호? 설움 폭발 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883821"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현이 지승그룹 상무 서강주로 변신한다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승돈(신현준 분)이 경영하는 지승그룹의 상무, 서강주 역을 맡았다. 강주는 오락가락하는 성격의 소유자로 직원들의 기피 대상 1호다. 무시당한다는 기분이 들더라도 내색하지 않으려고 노력하며, 아버지이자 회장인 승돈의 눈에 들기 위해 고군분투한다. 하지만 뜻대로 되지 않는 현실에 설움이 폭발한다. 8일 공개된 첫 스틸에는 댕댕미 넘치는 서강주(김정현 분)의 다채로운 모습이 담겼다. 비즈니스 캐주얼의 정석을 뽐내는 그는 당황한 표정을 짓는가 하면 촉촉한 눈빛을 발산해 시선을 사로잡는다. 스틸 속 김정현의 의미심장한 모습들이 ‘서강주’ 캐릭터에 대한 호기심을 치솟게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정X김영대 '스위트홈' 이응복 감독 만난다, '친애하는 X' 2025년 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132553"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김유정, 김영대가 '친애하는 X'로 뭉친다. 8일 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(극본 최자원, 연출 이응복·박소현) 측은 김유정, 김영대, 김도훈, 이열음 등 주연 배우들의 출연진 라인업을 밝혔다. '친애하는 X'는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정 분)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대 분)의 처절한 사랑이 이제껏 본 적 없는 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. 무엇보다 '스위트홈', '미스터 션샤인', '도깨비', '태양의 후예' 등을 탄생시킨 레전드 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에 대한 기대가 뜨겁다. 여기에 감각적 연출의 귀재인 박소현 감독이 힘을 더하고, 2018년 KBS 단막극 극본 공모 최우수상에 빛나는 최자원 작가가 집필을 맡았다. 전 세계 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 인기 네이버웹툰이 원작인 만큼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "이정은=정신적 지주, 정은지는"…'낮밤녀' 최진혁이 자부한 팀워크(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179069"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁(38)이 운명과도 같은 작품을 만났다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 까칠한 완벽주의 검사 계지웅으로 변신한 그는 자상하면서도 카리스마 넘치는 매력을 드러내며 시청자들의 호평을 이끌었다. 지난 4일 종영한 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하, 연출 이형민 최선민, 이하 '낮밤녀')는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴쉽과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 작품이다. 첫 방송 이후 남녀노소 모두의 취향을 저격하며 높은 화제성과 글로벌 수치를 기록, 뜨거운 인기를 증명했다. 최근 스포츠조선과 만난 최진혁은 "배우들과 열심히 연기해서 좋은 성과를 얻을 수 있지 않았나 싶다. 좋은 사람들과 함께 좋은 작품에 참여할 수 있어서 만족스러웠다"고 종영 소감을 전했다. 이어 '낮밤녀'에 대해 "로맨틱 코미디이고, 밝은 장르여서 젊은 여성 시청자들이 좋아해 주시더라. 어떤 분들은 밍밍하다고 생각하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, '재벌 남친' 문상민과 동상이몽 "뭐 해요?" vs "너랑 이별" (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758001"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현빈과 문상민의 모습이 담긴 '새벽 2시의 신데렐라' 메인 포스터가 공개됐다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(감독 서민정, 배희영)는 나만 바라보는 완벽한 재벌남 주원(문상민 분)과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 윤서(신현빈)의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 차례로 베일을 벗은 1차 포스터와 티저 예고편이 화제를 모은 가운데, 서로 상반된 입장이 돋보이는 신현빈과 문상민의 메인 포스터가 공개돼 눈길을 끈다. 이번 메인 포스터에는 현실감 200%의 능력녀 윤서와 그녀를 향해 직진하는 주원 간의 동상이몽 오피스 로맨스가 포착됐다. 주원은 사내 비밀 연애 중임에도 과감하게 사랑 가득한 눈빛과 메모를 윤서에게 보내는 반면, 윤서는 주원의 사랑스러운 표정과는 상반된 차가운 표정을 보이며 호기심을 자극한다. 그 배경에는 “너랑 이별!”이라는 카피에서 알 수 있듯, 주원과 반드시 헤어져야 하는 윤서의 사연이 숨겨져 있다. 본인이 이끄는 팀의 막내 사원이자, 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 연상호 감독, 이번에는 日작품..오구리 슈운·아오이 유우와 '가스인간' 시리즈화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179067"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스와 연상호 감독이 일본 도호의 전설적인 특촬 영화 '가스인간 제1호'를 실사화 하는 시리즈 '가스인간'을 만든다. 총괄 프로듀서와 각본에 연상호 감독, 연출에 가타야마 신조 감독이 손을 잡고, 오구리 슈운과 아오이 유우가 동반 캐스팅됐다. '가스인간'의 원작인 영화 '가스인간 제1호'는 괴수 크리처 영화의 시초인 영화 '고질라'를 탄생시킨 혼다 이시로 감독 작품으로, 일본을 대표하는 전통적인 영화사인 도호가 제작한 1960년 영화다. 사회 구조의 어두운 단면을 오락적인 요소로 파고들어 SF스릴러로 승화시킨 영화 '가스인간 제1호'는 반세기 이상이 지난 지금도 여전히 걸작으로 회자되고 있다. 수많은 크리에이터들에게 영감을 주고, 전 세계에 열광적인 팬을 거느린 이 원작을 최첨단 VFX(시각 특수효과)기법을 활용하여, 현대 일본을 무대로 새롭게 탄생시키는 리부트 프로젝트인 넷플릭스 시리즈 '가스인간'은 각본, 감독, 캐스팅까지, 한일 양국을 대표하는 크리에이터들의 참여는 물론,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, 재벌 남친 문상민과 헤어질 결심 “너랑 이별!” (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883819"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'가 신현빈과 문상민의 동상이몽 사내연애 모습을 담은 메인 포스터를 공개했다. '새벽 2시의 신데렐라'(연출 서민정, 배희영, 극본 오은지, 크리에이터 박준화)는 나만 바라보는 완벽한 재벌남 ’주원'과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 ‘윤서'의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 차례로 베일을 벗은 1차 포스터와 티저 예고편이 화제를 모은 가운데, 서로 상반된 입장이 돋보이는 신현빈과 문상민의 메인 포스터가 공개돼 눈길을 끈다. 이번 메인 포스터에는 현실감 200%의 능력녀 ‘윤서’(신현빈)와 그녀를 향해 직진하는 ‘주원’(문상민) 간의 동상이몽 오피스 로맨스가 포착됐다. 주원은 사내 비밀 연애 중임에도 과감하게 사랑 가득한 눈빛과 메모를 윤서에게 보내는 반면, 윤서는 주원의 사랑스러운 표정과는 상반된 차가운 표정을 보이며 호기심을 자극한다. 그 배경에는 “너랑 이별!”이라는 카피에서 알 수 있듯, 주원과 반드시 헤어져야 하는 윤서의 사연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정·김영대·김도훈·이열음, 멜로 스릴러 '친애하는 X' 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757999"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친애하는 X' 배우 라인업이 공개됐다. 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(극본 최자원, 연출 이응복·박소현)는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정 분)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대)의 처절한 사랑이 이제껏 본 적 없는 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. 무엇보다 '스위트홈' '미스터 션샤인' '도깨비' '태양의 후예' 등을 탄생시킨 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에 대한 기대가 뜨겁다. 여기에 감각적 연출의 귀재인 박소현 감독이 힘을 더하고, 2018년 KBS 단막극 극본 공모 최우수상에 빛나는 최자원 작가가 집필을 맡았다. 전 세계 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 인기 네이버웹툰이 원작인 만큼, 감각적인 연출과 날카로운 필력의 제작진을 만나 어떻게 재탄생할지 이목이 집중된다. 장르적 쾌감을 극대화할 캐스팅은 '친애하는 X]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정 김영대→김도훈 대세만 모였네 ‘친애하는 X’ 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883815"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'가 소름 끼치도록 아름다운 멜로 스릴러의 탄생을 예고했다. '친애하는 X'(연출 이응복·박소현, 극본 최자원, 기획 스튜디오드래곤, 제작 몬스터유니온·시우컴퍼니, 제공 티빙, 원작 네이버웹툰 ‘친애하는 X’(작가 반지운))는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정 분)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대 분)의 처절한 사랑이 이제껏 본 적 없는 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. 무엇보다 ‘스위트홈’ ‘미스터 션샤인’ ‘도깨비’ ‘태양의 후예’ 등을 탄생시킨 레전드 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에 대한 기대가 뜨겁다. 여기에 감각적 연출의 귀재인 박소현 감독이 힘을 더하고, 2018년 KBS 단막극 극본 공모 최우수상에 빛나는 최자원 작가가 집필을 맡았다. 전 세계 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주현 살인? 김병철·윤세아→김영대 잇는 연결고리..단 하나의 사건(‘완벽한 가족’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132549"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’완벽한 가족’이 긴장감이 맴도는 9인 포스터를 공개했다. 오는 14일 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’(연출 유키사다 이사오)은 살인사건에 연루된 인물들의 험난한 여정을 예고했다. 8일(오늘) 공개된 포스터에는 ‘완벽한 가족’을 통해 강렬한 서스펜스를 선사할 김병철(최진혁 역), 윤세아(하은주 역), 김영대(박경호 역), 박주현(최선희 역)과 함께 전대미문의 살인사건을 둘러싸고 저마다의 사연을 지닌 이들이 모여 있다. 전교 1등 모범생이지만 살인사건에 엮이게 된 박주현이 중앙에 자리를 잡았고 좌우로 철두철미한 성격의 아빠 김병철과 모정 가득한 엄마 윤세아가 날카로운 눈빛을 보내고 있다. 한 가족이지만 서로 다른 곳을 바라보고 있는 이들의 모습이 흥미롭다. 박주현의 친구인 엄친아 김영대, 불같은 성격을 지닌 최예빈(이수연 역), 훈훈한 남고생 이시우(지현우 역)와 정체를 알 수 없는 인물인 윤상현(최현민 역), 열정 넘치는 경찰 김도현(신동호 역), 특별출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김유정이 거둔 김영대는 어떨까..'친애하는X' 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179065"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친애하는 X' 김유정이 김영대를 품는다. 티빙 오리지널 시리즈 '친애하는 X'(최자원 극본, 이응복 박소현 연출)는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다. 삶의 밑바닥에서 가장 꼭대기까지 오른 배우 백아진(김유정)의 파멸기이자, 그를 지키고자 지옥을 선택한 윤준서(김영대)의 처절한 사랑이 이제껏 본 적 없는 멜로 스릴러의 진수를 선사한다. 무엇보다 '스위트홈' '미스터 션샤인' '도깨비' '태양의 후예' 등을 탄생시킨 레전드 히트메이커 이응복 감독과 티빙의 첫 만남에 대한 기대가 뜨겁다. 여기에 감각적 연출의 귀재인 박소현 감독이 힘을 더하고, 2018년 KBS 단막극 극본 공모 최우수상에 빛나는 최자원 작가가 집필을 맡았다. 전 세계 두터운 팬덤을 보유하고 있는 동명의 인기 네이버웹툰이 원작인 만큼, 감각적인 연출과 날카로운 필력의 제작진을 만나 어떻게 재탄생할지 이목이 집중된다. 장르적 쾌감을 극대화할 캐스팅은 '친애하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 총괄 ‘가스인간’ 넷플릭스 제작, 오구리 ��X아이오 유우 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883811"/>
        <updated>2024-08-08T00:36:20.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독이 오구리 ��, 아오이 유우와 만난다. 넷플릭스는 일본 영화 '가스인간 제1호'를 실사화 하는 시리즈 '가스인간' 제작을 확정하고 총괄 프로듀서와 각본에 연상호 감독, 연출에 가타야마 신조 감독, 오구리 ��과 아오이 유우를 동반 캐스팅했다. '가스인간' 원작인 영화 '가스인간 제1호'는 괴수 크리처 영화의 시초인 영화 '고질라'​를 탄생시킨 혼다 이시로 감독 작품으로, 일본을 대표하는 전통적인 영화사인 도호가 제작한 1960년 영화다. 사회 구조의 어두운 단면을 오락적인 요소로 파고들어 SF스릴러로 승화시킨 영화 '가스인간 제1호'는 반세기 이상이 지난 지금도 여전히 걸작으로 회자되고 있다. 수많은 크리에이터들에게 영감을 주고, 전 세계에 열광적인 팬을 거느린 이 원작을 최첨단 VFX(시각 특수효과)기법을 활용하여, 현대 일본을 무대로 새롭게 탄생시키는 리부트 프로젝트인 넷플릭스 시리즈 '가스인간'은 각본,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건X예수정X임채무X송옥숙..드라마 '개소리'로 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256534"/>
        <updated>2024-08-07T16:10:05.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김용건과 예수정, 임채무, 송옥숙이 신중년들의 인생 두 번째 성장기를 그린다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 앞서 공개된 대배우 이순재를 필두로 관록 넘치는 명배우 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙이 의기투합해 시츄에이선 코미디의 진수를 보여준다. 거제도에서 펼쳐지는 텐션 충만 신중년들의 제2성장기와 도전을 멈추지 않는 액티브 시니어들의 유쾌하면서도 발칙한 판타지로 안방극장의 진한 웃음과 감동을 선사할 예정이다. 김용건은 극 중 전 세대에 걸쳐 사랑 받는 국민 배우 '김용건' 역을 맡았다. 용건은 '이순재'와 오랜 친구이자 동료로 지냈지만 뜻밖의 일로 관계가 틀어지게 된다. 이후 거제도로 도피성 요양을 떠난 순재와 한 지붕 아래에서 지내며 크고 작은 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥김영대가 결혼식을 올린 진짜 이유 [손해 보기 싫어서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256533"/>
        <updated>2024-08-07T16:10:05.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 현실적이고도 유쾌한 로코 케미를 터트린다. 오는 26일 월요일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 '손해영(신민아 분)'과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 '김지욱(김영대 분)'의 손익 제로 로맨스다. '로코력 만렙' 신민아(손해영 역)와 김영대(김지욱 역)의 조합이 드라마 팬들을 설레게 만드는 가운데 해영과 지욱의 관계성이 엿보이는 '축의금 정산' 3차 티저 영상이 공개돼 보는 이들의 광대를 자동 상승시킨다. 공개된 티저 영상은 한 폭의 그림 같은 해영과 지욱의 결혼 행진으로 포문을 연다. 하객들의 축하 속 해영은 행복한 미소를 지어 보인 채 지욱의 손을 꼭 잡고 버진로드를 걷고 있다. 모든 것이 완벽해 보이는 해영의 결혼식 현장이 보는 이들의 가슴을 두근거리]]></content>
    </entry>
</feed>