<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-05T22:05:11.297Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '유어 아너' 손현주 "시즌2? 쉽지 않겠지만, 나온다면 최선을 다할 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190224"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 '유어 아너' 시즌2 제작에 대해 언급했다. 손현주는 최근 서울 마포구 상암동 누리꿈스퀘어 비즈니스 타워에서 스포츠조선과 만나 "'유어 아너' 시즌2가 나오면 초심을 잃지 않고 열심히 참여할 생각이다"라고 했다. 지난달 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '낮에 뜨는 달', '제3의 매력', '프로듀사', '아이리스2', '풀하우스' 등을 연출한 표민수 감독이 크리에이터로 참여했다. 여기에 '종이달', '어사와조이', '60일, 지정생존자' 등을 연출한 유종선 감독, '소년시대' 등을 집필한 김재환 작가가 의기투합해 기대를 모았다. 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 우원 지방 법원의 부장판사 송판호를 연기했다. 지난 3일 방송된 '유어 아너' 8회는 수도권 4.6%, 전국 4.7%(닐슨 코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주 “소시민부터 권력자까지, 잘생기지 않아 고생해야” (유어 아너)[EN:인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894124"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰③에 이어) 배우 손현주가 매사 어려운 캐릭터를 연기하는 것에 대한 생각을 밝혔다. 손현주는 9월 5일 서울 마포구 모처에서 뉴스엔과 만나 ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선) 종영 인터뷰를 진행했다. 오는 10일 마지막 방송을 앞둔 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극을 그린 작품이다. 손현주는 극 중 따뜻한 성품으로 모두의 존경을 받는 우원지방법원의 부장판사 송판호 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 소시민부터 권력자까지 극과 극 연기로 매 작품 남다른 존재감을 뽐내는 손현주는 "드라마 '추적자'(2012) 이후로 언젠가부터 무거운 작품들만 들어오더라. 배우는 그런 주기가 있는 것 같다. 다른 걸 하고 싶어도 계속 들어온다. 과거 기타 치고 노래 불렀을 때도 비슷한 역할만 들어왔다. 제가 2집 가수다. 근데 2집까지만 하면 됐지, 4집까지 발매할 필요는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주 “‘유어 아너’ 촬영 중 세상 떠난 친형, 오글거릴 만큼 날 사랑해줘” [EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894123"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 배우 손현주가 세상을 떠난 친형에 대한 애틋함을 드러냈다. 손현주는 9월 5일 서울 마포구 모처에서 뉴스엔과 만나 ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선) 종영 인터뷰를 진행했다. 오는 10일 마지막 방송을 앞둔 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극을 그린 작품이다. 손현주는 극 중 따뜻한 성품으로 모두의 존경을 받는 판사 송판호 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 손현주는 아들의 죄를 묵인하며 뒤틀린 부성애를 연기한 것에 대한 압박감을 토로하며 "심리가 힘들면 육체도 힘들다. 연천 세트장에서 촬영했는데 집에 못 들어갔다. 숙소에서 저 나름대로 정리할 것들이 있었다. 짜여진 일정이 있다 보니 촬영에 매진하기 위한 선택이었다"며 "사실 집에 들어가면 방해받는 요소가 있다. 물론 아이들은 다 컸다. 둘째 아들이 철원에서 군복무 중이다. 백골부대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '유어 아너' 손현주 "먼저 떠난 형 그리워, 나의 열렬한 팬"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190222"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 세상을 먼저 떠난 친형을 향한 그리움을 드러냈다. 손현주는 최근 서울 마포구 상암동 누리꿈스퀘어 비즈니스 타워에서 스포츠조선과 만나 "'유어 아너' 마지막 방송이 끝나면, 형의 묘소를 찾을 생각"이라고 했다. 손현주는 지난 6월 세상을 떠난 친형을 떠올렸다. 고인은 생전 서울신문 출판사진부기자, 한겨레신문 편집국 사진부기자를 거쳐 씨네21 사진부 선임기자로 재직했다. 손현주는 "형이 6월 18일 세상을 떠났는데, 당시 연천에서 힘든 신을 촬영하고 있었다. 나도 형과 앉아서 이렇게 대면한 적 있었다. 사진도 찍혀봤고, 형이 취재를 해준 적도 있었다. 그러던 형이 지병도 없었는데 갑작스레 세상을 떠났다"고 어렵게 말문을 열었다. 이어 "형의 발인을 마치고 나서 '유어 아너' 촬영에 합류했는데, 스케줄상 내 마음대로 할 수 있는 게 아니었다. 한편으로는 여러 가지 마음들이 날 혼란스럽게 만들었다. 요즘 들어 형 생각이 많이 난다. 아마 잘 지켜보고 있을 거다. 형은 90년대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “子 김도훈과 대화 NO, 클리셰 없는 연기 많이 배웠다” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894122"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) 배우 손현주가 후배 김도훈, 허남준의 연기력을 극찬했다. 손현주는 9월 5일 서울 마포구 모처에서 뉴스엔과 만나 ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선) 종영 인터뷰를 진행했다. 오는 10일 마지막 방송을 앞둔 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극을 그린 작품이다. 손현주는 극 중 따뜻한 성품으로 모두의 존경을 받는 판사 송판호 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 손현주는 송판호의 아들로 등장한 김도훈을 향해 극찬을 쏟아냈다. 김도훈은 올곧은 판사 아버지 밑에서 자라 서울대 수석 입학까지 한 수재 중의 수재 송호영으로 분해 여리고 유약한 내면의 소유자를 연기했다. 사건의 중심에 있는 인물로, 김도훈은 손현주와 아슬아슬한 부자 관계성을 완벽하게 그려내 호평을 받고 있다. "촬영 초반 김도훈과 대화를 나누지 않았다"고 운을 뗀 손현주는 "5회까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '유어 아너' 손현주 "김명민과 소중한 인연 쌓아, 다른 작품서도 만났으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190221"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 김명민과의 호흡에 만족감을 드러냈다. 손현주는 최근 서울 마포구 상암동 누리꿈스퀘어 비즈니스 타워에서 스포츠조선과 만나 "김명민과 소중한 인연을 쌓았기 때문에 다른 작품에서도 만나고 싶다"라고 했다. 지난달 12일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. '낮에 뜨는 달', '제3의 매력', '프로듀사', '아이리스2', '풀하우스' 등을 연출한 표민수 감독이 크리에이터로 참여했다. 여기에 '종이달', '어사와조이', '60일, 지정생존자' 등을 연출한 유종선 감독, '소년시대' 등을 집필한 김재환 작가가 의기투합해 기대를 모았다. 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 우원 지방 법원의 부장판사 송판호를 연기했다. 그는 작품에 참여하게 된 계기에 대해 "감독님과 미팅을 했었고, 작가님의 대본도 재밌었다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “김명민=부드럽고 여린 사람, 이순신으로 재회하길” [EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894121"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 상대역 김명민을 향한 믿음을 드러냈다. 손현주는 9월 5일 서울 마포구 모처에서 뉴스엔과 만나 ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선) 종영 인터뷰를 진행했다. 오는 10일 마지막 방송을 앞둔 '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극을 그린 작품이다. 손현주는 극 중 따뜻한 성품으로 모두의 존경을 받는 판사 송판호 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 손현주는 '유어 아너'를 통해 처음 연기 호흡을 맞춘 김명민에 대해 "예전부터 김명민을 만나고 싶었다. 김명민이 출연한 드라마를 많이 봤다. '베토벤 바이러스', '불멸의 이순신' 등 많이 봤는데 그때 당시 제가 인지도가 없어서 이순신을 뺏겼다. 이젠 이순신을 제가 연기하고, 김명민이 원균을 맡았으면 좋겠다"고 너스레를 떨면서 "김명민과 처음 만났지만 친구처럼 동료처럼 지내고 있다. 나한테 소중한 인연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 김명민 “‘아픈손가락’ 허남준, 사랑스러워…연기 폭발력 대단” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377948"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민이 ‘유어 아너’에서 각종 범죄를 저지르는 아들 김상혁 역을 맡은 배우 허남준을 극찬했다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 김명민과 인터뷰를 가졌다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주)와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스 김강헌(김명민)이 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 허남준은 극 중 아버지 김강헌에게 인정받는 것에 집착하며 각종 범죄를 저지르는 장남 김상혁 역을 맡았다. 김명민은 앞서 ‘유어 아너’ 제작발표회에서 김상혁을 김강헌의 ‘아픈손가락’이라고 표현한 바 있다. 그는 “김상혁은 아버지에게 인정받고 싶은 게 가장 큰 캐릭터다. ‘나도 크면 아버지처럼 돼야지, 더 인정받아야지’라는 생각을 가진 캐릭터인데 김강헌이 과거의 언더그라운드 비즈니스를 청산하고 이제는 깨끗한 삶을 계획하려는 때 어느 순간 뒤를 돌아보니까 김상혁은 김강헌이 컨트롤 할 수 없는 정도까지 가버리고 감당할 수 없는 범죄를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 김명민 “김강헌 캐릭터 ‘대부’ 참고…실제 子에겐, 평범한 아버지” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377947"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민 ‘유어 아너’의 김강헌 캐릭터 연기를 준비하며 영화 ‘대부’를 참고했다고 밝혔다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 김명민과 인터뷰를 가졌다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주)와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스 김강헌(김명민)이 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 이날 김명민은 김강헌 캐릭터에 대해 “대사도 많지 않고 등장 자체로 포스를 줘야 하는 캐릭터였다. 영화 ‘대부’를 래퍼런스로 삼았고, 말론 브란도와 알 파치노의 중간쯤으로 가보자는 생각으로 양복도 클래식하게 무거운 느낌으로 입었다”고 말했다. 그는 “문제는 살이었는데 쉽게 잘 안 찌더라. 평생 먹어본 햄버거는 다 먹어본 것 같고 한 7~8kg은 찌웠다”며 “내적인 부분에서는 나도 똑같이 아들이 있는 아버지라서 감정이입을 잘할 수 있었던 것 같다. 현주 형을 많이 내려찍으려고 노력했다”며 웃었다. 김명민을 실제 아들에게는 “그냥 평범한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 김명민 “손현주 캐스팅? 대본 안 봐도 됐다…존경하는 선배” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377946"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민 ‘유어 아너’에서 호흡을 맞춘 선배 손현주의 연기를 극찬했다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 김명민과 인터뷰를 가졌다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주)와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스 김강헌(김명민)이 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 이날 김명민은 작품에 참여한 이유에 대해 “손현주 형님이 먼저 캐스팅이 돼 있었다. 표민수 크리에이터와 손현주 형님이 참여한 작품이었기에 대본도 보고싶지 않았다. 현주 형님과 한번은 꼭 (작품을) 해보고 싶었고, 존경하는 배우였다. 이 기회를 놓치면 평생 다시 오지 않을 것 같아서 하게 됐다. 그리고 왜 대배우 손현주인지 알게 됐다”고 밝혔다. 이어 “김강헌 캐릭터를 연기할 때 걱정이 없었던 건 아니다. 내가 송판호를 찍어 눌러 내야 하는 역할이라 누가 되면 안 되겠다는 마음이 컸다”며 “힘없는 사람을 외형적인 모습으로 내려 눌러야 하는 위압감을 표현해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “촬영 중 친형 떠나보내, 어떻게 봤는지 물어보고 싶어” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377944"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 떠나보낸 친형에 대한 그리움을 드러냈다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 손현주와 인터뷰를 가졌다. 손현주는 촬영 중이던 지난 6월 친형을 떠나보냈다. 그는 “발인이 끝나자마자 촬영이 시작돼서 끝까지 촬영을 끝내고 요즘에야 다시 형 생각이 난다. 제가 1990년도 초에 대학로에서 활동했을 때부터 형은 저의 편이었다. 유달리 동생을 사랑했다”고 회상했다. 이어 “(종영하는)다음 주까지 지켜보고 형에게 갈 생각”이라며 “가서 ‘형이 그렇게 관심이 많았던 ‘유어 아너’를 어떻게 봤느냐’고 물어보고 싶다”고 그리움을 드러냈다. 한편 ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스가 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 매주 월, 화요일 오후 10시 지니 TV, 지니 TV 모바일, ENA를 통해 방송되며, 오는 10일 최종회를 끝으로 종영한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “子 김도훈과 현장서 대화 無…하고 싶지 않더라” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377943"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 ‘유어 아너’에서 뺑소니 사고를 저지른 아들 역의 배우 김도훈과 현장에서 대화를 별로 안 했다고 밝혔다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 손현주와 인터뷰를 가졌다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스가 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 손현주는 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 우원 지방법원 부장판사 송판호를 연기했다. 송판호는 아들 송호영(김도훈)이 뺑소니 사고를 일으켜 우원시의 절대 권력자인 김강헌(김명민)의 아들 김상현(신예찬)을 죽게 하자, 자수가 아닌 진실을 은폐하기를 택한다. 손현주는 김도훈에 대해 “도훈이와는 처음에 대화를 잘 안 했다. 4, 5부까지 대본을 봤을 때 별로 얘기하고 싶은 마음이 안 들더라”고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 “메소드인지 아닌지는 모르겠지만, 우리나라에선 아버지가 아들과 대화를 살갑게 안하지 않나. 또 사건에 연루된 아들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’ 손현주 “김명민 등장할 때 실제로 무서웠다” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377942"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주가 ‘유어 아너’에서 부성애로 대치했던 김명민과의 연기 호흡을 언급했다. 5일 서울 마포구 상암동에서 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 손현주와 인터뷰를 가졌다. ‘유어 아너’는 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주)와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스 김강헌(김명민)이 자식을 위해 괴물이 되는 부성 본능 대치극이다. 손현주는 극 중 송판호와 김명민이 첫 대면하는 4회 말미 장면을 언급하며 “김명민 씨가 들어올 때 조명도 그렇고 대단히 무서웠다”고 회상했다. 이어 “지금까지 제가 드라마나 영화를 했을 때 (캐릭터가) 죽으면 죽을 것 같고, 무서우면 무서워서 죽을 것 같은 그런 마음이 실제로도 든다”며 “또 끌러나가는 장면이 있는데, 정말 개처럼 끌려 나가는데 그때 정말로 저는 안 끌려 나가고 싶다”고 말했다. 손현주는 ‘연기의 신’이라는 말이 나오게 하는 충혈된 눈빛 연기에 대해서 “눈을 깜빡이지 않으려고 노력하다 보니 나도 모르게 충혈될 때가 많다. 그땐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 최민호, 가랑비에 옷 젖듯 서서히 완성시킨 멜로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377938"/>
        <updated>2024-09-05T22:04:27.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 겸 배우 최민호가 ‘가족X멜로’에서 등대 같은 매력을 보여주고 있다. 상대 배우인 손나은이 곤경에 처할 때마다 묵묵히 옆을 지켜주는 다정함으로 청춘 로맨스를 완성시키고 있다. 최민호는 지난달 10일 첫 방송한 JTBC 토일 드라마 ‘가족X멜로’에서 남태평 역으로 출연 중이다. ‘가족X멜로’는 11년 전 사라졌던 변무진(지진희)이 아내 금애연(김지수)과 딸 변미래(손나은), 아들 변현재(윤산하)의 집 건물주로 돌아오며 벌어지는 이야기를 그린다. 최민호는 손나은과 극 중 러브라인을 형성하며 멜로 케미를 보여주고 있다. 남태평은 재벌집 막내아들이지만 복잡한 가정사로 인해 신분을 숨기고 독립해 사는 인물이다. 태권도 사범과 아버지가 운영하는 대형마트 제이플러스 보안요원으로 일하며, 제이플러스 PB식품팀 MD로 일하는 변미래와 만난다. 최민호와 손나은은 마트를 배경으로 아슬아슬한 ‘사내 썸’을 타다가 점점 깊어지는 감정연기로 설렘을 유발하고 있다. ‘가족X멜로’에서 최민호와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 401일의 탈주극 끝에 '생포'된 그놈의 정체는?…'신창원 원숭이' 추격기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307960"/>
        <updated>2024-09-05T17:04:35.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미치도록 잡고 싶었던 그놈의 정체는? 5일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '그놈을 잡아라! 401일의 탈주'라는 부제로 희대의 추격전이 된 한 사건을 추적했다. 1998년 5월 부산 초읍동 파출소로 그놈이 또 나타났다는 신고 전화가 걸려왔다. 귀갓길에 봉변을 당할 뻔한 한 여성의 신고 전화. 그런데 이런 신고 전화는 이것이 처음이 아니었다. 순식간에 나타났다가 순식간에 사라지는 그놈. 답답한 마음에 마을 주민들은 현상금까지 걸고 그놈을 잡으려고 했지만 쉽지 않았다. 초읍동 사람들이 그토록 잡고 싶어 했던 것은 바로 1997년 12월 겨울부터 이 동네에 출몰한 히말라야 원숭이 치타. 집집마다 배달 온 우유를 훔쳐 먹으며 하루를 시작해 슈퍼 앞 두부도 훔치고 과일과 생선도 훔쳐 먹고 달아났다. 이뿐만이 아니었다. 치타는 주민들의 집에 들어가 냉장고 문을 열고 뭘 먹을지 고민까지 했던 것. 마치 온 동네가 치타의 잔칫상이었던 것. 7개월째 행패를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 서로 살인자라 주장하는 윤상현 VS 김병철, 본격 진실게임의 시작!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067214"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현민(윤상현)에게 살해당한 후배 형사 이성우(김명수)의 장례를 치른 신동호(김도현) 형사는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아)를 찾아가 용의자로 체포했던 일을 사과했다. 동호는 “선희 학생을 꼭 찾아내겠습니다.”를 약속하며 이수연을 공개수배했다고 말했다. 이어 수연에게 공범이 있는 것으로 추측된다는 정황을 공유했다. 수연 혼자 성우를 살해한 뒤 최선희를 혼자 데리고 빠르게 사라지기에는 무리가 있다는 것. 이에 진혁은 “수연이는 범인이 아닙니다. 그리고 선희는 안전할 겁니다.”를 확신하며 동호를 혼란에 빠뜨렸다. 동호는 “뭔가 알고 계신 게 있으신 거죠?”를 물었고 진혁은 현민의 존재를 동호에게 알렸다. 진혁은 현민이 과거 자신들의 아들을 죽이고도 선희까지 죽이려 한다고 털어놨다. 진혁의 주장과는 반대로 현민은 도리어 진혁이 선희를 일부러 보육원에서 데려와 딸로 삼고 이를 볼모로 자신에게 온갖 더러운 일을 시켰다고 반박했다. 선희와 수연의 대화를 통해 수연이 박경호(김영대) 사망 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안 보면 손해인 신민아 로코..사랑하지 않을 수 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005151286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005151286"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아 표 겉차속따 매력에 빠져든다. 손익 제로 로맨스의 주인공으로 돌아온 신민아의 새로운 변신이 또 한 번 통했다. 신민아는 현재 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에서 언제, 어디서나 어떤 상황이든 손해 보기 싫어하는 손해영 역으로 분해, 안방을 ‘해영 앓이’로 물들이고 있다. 시청자들을 화면 앞으로 끌어당긴 ‘로코퀸’ 신민아의 힘은 강했다. 차갑지만 따뜻하고, 매콤한데 달콤한 캐릭터의 다면적 얼굴을 탁월하게 그려가고 있는 것은 물론, 섬세한 열연으로 손해영(신민아 분)의 서사를 쌓아가 과몰입을 넘어 과공감까지 일으키고 있는 것. 그야말로 보지 않고, 좋아하지 않으면 손해인 것 같은 ‘마성의 캐릭터’를 만드는 중이다. 신민아의 겉차속따(겉은 차갑지만 속은 따뜻한) 매력은 드라마의 재미를 더욱 끌어올렸다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손해영이 선사한 매콤한 사이다는 모두의 속을 시원하게 뚫어줬다. 전 남자친구 안우재(고욱 분)의 결혼식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 윤상현이 밝힌 김병철+윤세아의 충격적인 이면... “선희 위해 목격자 제거해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067213"/>
        <updated>2024-09-05T16:11:04.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현민이 최진혁, 하은주 부부의 살인죄를 대신 뒤집어썼다고 주장했다. 집에 불을 지른 최현민(윤상현)에게 납치된 최선희(박주현)는 외딴 창고에서 깨어났다. 현민은 “경호네 집에 누가 불을 질렀는지, 누가 경호를 죽이고 수연이까지 죽이려고 했는지 알려줄게.”라며 자신이 선희의 친아빠라는 사실을 밝혔다. 현민은 “내가 빼앗겼다고 한 아이가 바로 너야.”라는 폭로를 이어가면서도 예상 밖으로 크게 놀라지 않는 선희에게 의아함을 느꼈다. 선희는 “어쩐지 그럴지도 모르겠다고 생각하고 있었어요.”라며 몇 차례 만나는 동안 어렴풋이 어릴 적 아빠와의 기억이 떠올랐다고 밝혔다. 진실을 알고 싶어 하는 선희에게 현민은 “그 인간들이 보육원이 있는 널 찾아내 일부러 데려간 거야. “라며 진혁과 은주가 친아들을 죽이고 그 죄를 자신에게 뒤집어 씌우기 위해 선희를 인질로 활용했다고 밝혔다. 현민에게 살해당한 형사 이성우(김명수)의 장례를 치른 신동호(김도현) 형사는 최진혁(김병철)과 하은주(윤세아)를 찾아]]></content>
    </entry>
</feed>