<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-11T06:15:53.678Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복의 나라' '개봉 D-3' 전체 예매율 1위…올여름 최대 기대작 저력 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231994"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:04.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["조정석이 다했다" 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'가 개봉을 앞두고 전체 예매율 1위에 올랐다. [제공/배급: NEW | 제작: 파파스필름, 오스카10스튜디오 | 공동제작: 초이스컷픽쳐스 | 감독/각색: 추창민 | 각본: 허준석 | 출연: 조정석, 이선균, 유재명 외 | 개봉: 2024년 8월 14일] '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후의 이야기를 그린 영화로 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '행복의 나라'가 8/11(일) 전체 예매율 1위에 등극했다. 이는 동시기 개봉작인 '빅토리', '에이리언: 로물루스', '트위스터스'뿐만 아니라 '파일럿', '사랑의 하츄핑', '리볼버' 등 다양한 장르의 쟁쟁한 경쟁작들을 제친 결과로, 특히 조정석은 '파일럿'에 이어 '행복의 나라'에서 재판에 뛰어든 '개싸움 일인자' 변호사 정인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘아바타3’ 뮤지컬 ‘위대한 쇼맨’ 디즈니 신작 공개.. “한국 콘텐츠로 글로벌 공략 지속”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005348465"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:04.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최대 미디어&amp;엔터테인먼트 기업인 미국 월트 디즈니 컴퍼니(이하 디즈니)가 글로벌 팬 이벤트인 D23을 열고 향후 신작 라인업을 공개했다. 디즈니는 한국산 콘텐츠를 기반으로 디즈니플러스 시청자들을 적극적으로 공략하겠다는 계획도 밝혔다. 디즈니는 9일부터 11일까지 미국 캘리포니아주 애너하임컨벤션센터에서 차기 신작들을 공개했다. 2019년 디즈니가 인수한 20세기폭스 지적재산권(IP)를 활용한 신작들이 대거 공개됐다. 아바타 시리즈의 창조자인 제임스 카메론 감독이 직접 행사장에 등장해 3탄의 제목이 ‘불과 재(Fire and Ash)’라고 공개했다. ‘아바타3’는 2025년 12월 19일 전세계 극장에서 공개된다. 이외에도 마블세계관을 배경으로하는 ‘판타스틱4’의 후속작, ‘데어데블’의 OTT판 제작이 공개됐다. 20세기 폭스사가 IP를 가지고 있었던 뮤지컬 영화 ‘위대한 쇼맨’도 브로드웨이 뮤지컬로 제작한다고 발표했다. 이외에도 ‘겨울왕국3’ ‘주토피아2’ ‘토이스토리5’의 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행복의 나라’ 예매율 1위 등극…조정석 ‘파일럿’과 쌍끌이 흥행 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143805"/>
        <updated>2024-08-11T06:15:04.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’가 개봉을 앞두고 전체 예매율 1위에 오르며 흥행에 청신호를 켰다. 14일 개봉하는 영화는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 영화다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘행복의 나라’가 11일 전체 예매율 1위에 등극했다. 이는 동시기 개봉작인 ‘빅토리’, ‘에이리언: 로물루스’, ‘트위스터스’뿐만 아니라 ‘파일럿’, ‘사랑의 하츄핑’, ‘리볼버’ 등 다양한 장르의 쟁쟁한 경쟁작들을 제친 결과다. 특히 조정석은 현재 박스오피스 1위를 지키고 있는 ‘파일럿’에 이어 ‘행복의 나라’에서 재판에 뛰어든 ‘개싸움 일인자’ 변호사 정인후 역으로 완전히 변신해, 전혀 다른 새로운 캐릭터로 올여름 관객들을 만날 예정이다. 한편 영화는 10.26 대통령 암살 사건으로 인해 벌어진 재판을 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]'리볼버' 전도연 "이젠 개인적 칭찬·상보단 작품 사랑받는게 욕심나"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713840"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:11.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 오승욱 감독과 다시 한 번 손을 잡았다. 전도연은 영화 '리볼버'를 통해 '무뢰한' 때 인연을 맺은 오승욱 감독과 재회했다. 무엇보다 오승욱 감독은 전도연을 위한 시나리오를 썼고, 전도연은 함께 하고 싶다는 자신의 약속을 지키기 위해 출연했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 전도연은 자신을 향한 어떤 수식어보다는 작품 자체가 사랑 받았으면 하는 바람을 표했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 칸영화제 '주목할 만한 시선'에 초청된 바 있는 '무뢰한'의 오승욱 감독과 전도연이 또 의기투합해 일찍이 기대감을 고조시킨 작품이다. 전도연은 '무뢰한'으로 오승욱 감독의 작품 세계에 매료됐고, 오승욱 감독에게 시나리오를 써볼 것을 제안했다. 이에 전도연을 주인공으로 해서 작품을 만들기로 결정했지만, 전도연이 시나리오를 받는데는 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조카랑 보다 내가 울었다”…‘사랑의 하츄핑’ 5일 만에 35만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143757"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:11.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어린이 애니메이션 영화 ‘사랑의 하츄핑’이 박스오피스 2위를 유지하며 개봉 5일째 35만 명을 돌파하며 ‘흥행 포텐’을 터뜨렸다. 11일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 7일 개봉한 ‘사랑의 하츄핑’이 이날 오전 7시 기준 누적 관객수 35만6707명을 기록했다. 개봉 5일째를 맞이하자마자 35만 관객을 돌파하며 극장가 복병으로 떠오른 영화는 2011년 7월 28일 개봉 후 4일 만에 30만, 총 220만 관객을 동원하며 13년 간 역대 국산 애니메이션 최고 흥행 기록을 보유하고 있는 ‘마당을 나온 암탉’과 비슷한 흥행 레이스를 펼치고 있다. 이에 배급사 쇼박스는 30만 돌파 감사 흥행 인증 사진을 공개해 눈길을 끈다. 사진에는 입소문 돌풍의 주인공 하츄핑이 자리했다. 관객들에게 감사의 인사를 전하는 캐릭터 하츄핑의 모습이 영화배우들 못지않은 아우라로 눈길을 끈다. 한편 영화는 실사 대작 위주였던 여름 극장가 기존 흥행 공식을 완벽히 깨고 남녀노소 모두가 즐길 수 있는 가족 영화로서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑인 인어공주’ 이어 ‘히스패닉 백설공주’, 내년 3월 개봉 확정…예고편 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143751"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:11.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니가 ‘흑인 인어공주’에 이어 ‘히스패닉 백설공주’를 선보인다. 디즈니 라이브 액션 ‘백설공주’를 2025년 3월 개봉 확정을 확정하며 티저 포스터와 티저 예고편을 최초 공개했다. 함께 공개된 티저 예고편은 마치 동화 속 비밀의 숲에 들어온 것 같은 환상적인 비주얼과 생동감으로 호기심을 높인다. 신비로운 분위기의 사슴에 이끌려 숲속 집으로 향한 백설공주가 일곱 난쟁이들과 함께 춤을 추며 노래를 부르는 즐거운 모습이 눈길을 끈다. 특히, 원작 애니메이션의 대표곡 ‘휘슬 와일 유 워크’(Whistle While You Work)의 아름다운 선율과 “휘파람 불며 일해요. 즐겁게 일해요”라는 가사가 이어져 백설공주와 일곱 난쟁이들의 행복하고 즐거운 모습을 기대케 한다. 이어 카리스마 넘치는 강렬한 모습의 여왕이 등장해 “거울아 거울아, 세상에서 누가 제일 아름답지?”라는 시그니처 대사를 전해 분위기를 반전시킨다. 예고편 속 청량한 목소리와 뛰어난 가창력으로 이목을 집중시킨 백설공주 역은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라이온 킹’ 프리퀄 ‘무파사’ 12월 개봉…예고편 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143749"/>
        <updated>2024-08-11T05:05:11.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 라이브 액션 영화 ‘라이온 킹’의 프리퀄 ‘무파사: 라이온 킹’이 12월 개봉을 확정한 가운데, 무파사의 형제 스카의 티저 포스터와 이들의 서사를 담아낸 예고편을 최초 공개했다. 이번에 공개된 티저 포스터는 위대한 왕 무파사의 형제이자, 동시에 강력한 적인 타카(스카)의 과거와 미래가 동시에 담겨 있어 눈길을 끈다. 수면 위에 비친 타카의 모습은 순수함이 살아있던 새끼 사자 시절을 찾아볼 수 없을 만큼 달라진 분위기로 시선을 사로잡는다. 무엇보다 그를 스카라는 또 다른 이름으로 불리게 만든 눈가의 흉터와 날카로운 눈빛이 어우러지면서 더욱 범접할 수 없는 아우라를 드러낸다. 함께 공개된 예고편에서는 그동안 알려지지 않았던 무파사와 타카 형제의 과거사가 그려져 시작부터 몰입감을 높인다. 거대한 야생 속에서 길을 잃은 아기 사자 무파사를 발견한 스카가 이방인을 받아들이지 않는 사자들의 규칙을 깨고 그를 형제로 받아들이는 장면은 위대한 전설의 막이 올랐음을 본격적으로 알리며 흥미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 역시 '믿보배'..영화 '파일럿'-'행복의 나라' 흥행 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713834"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가는 조정석으로 통했다. 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'(감독 김한결)과 '행복의 나라'(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망, 10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1, 2위를 오르며 흥행을 견인하고 있다. 이러한 흥행은 배우 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이고 팔자야"... 오사카 묘지에 울려 퍼진 어미의 통곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442578"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 니가타현 사도광산이 유네스코 세계문화유산으로 등재되며 일제에 의해 이뤄진 조선인 강제징용 문제가 다시금 주목받았다. 수년 전 군함도에 이어 또 한 번 어두운 역사만 싹 지운 채 보전 가치 있는 자산으로 탈바꿈한 것이다. 수많은 조선인이 가혹한 노동과 착취를 당한 역사를 이리 허망하게 씻을 수는 없는 일이다. 독립한 이 땅의 후손들이 그를 잊어서는 안 될 일이다. 세계문화유산 등재와 맞물려 언론 보도가 이뤄지지 않았다면 오늘의 한국인 가운데 사도광산과 군함도를 기억하는 이는 많지 않았을 테다. 오늘날 일제강점기의 역사가 항일과 친일, 또 의병 활동과 저항운동 정도로 환원되어 큰 줄기만 기억되는 탓이다. 한국사회가 역사를 대학 입학에 필수적인 교과목, 즉 수학능력시험의 한 관문으로 학습하는 경향이 크다 보니 소외된 영역은 아예 주목받을 기회를 잃어버리고는 한다. 대부분 교과서가 일본군 성노예와 강제징용 부분을 가장 주된 사례만 떼어 언급하고 있을 뿐이다. 그 속에서 조명받지 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "난 (송)혜교 언니처럼 예쁘지 않은 배우, 자격지심 많았는데.." [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257303"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연(34)이 솔직한 입담을 뽐내며 또 한 번 팬들을 사로잡았다. 임지연은 7일 개봉한 영화 '리볼버'(감독 오승욱)로 오랜만에 관객들을 찾아갔다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 웰메이드 누아르 영화 '무뢰한'(2015)의 오승욱 감독, 전도연, 제작사 사나이픽처스 등 주역들이 다시 의기투합했다. 여기에 임지연이 지난 2021년 영화 '유체이탈자'(감독 윤재근) 이후 3년 만에 스크린 컴백에 나서며 더욱 큰 관심을 이끌었다. 그 사이 그가 놀라운 성장을 일궈냈기 때문. 임지연은 송혜교와 '더 글로리', 김태희와 '마당이 있는 집' 협업으로 전 세계 안방극장을 휩쓸고 '대세' 반열에 올라섰다. 더욱이 임지연은 이 두 전작에서 강렬한 악역을 완벽 소화, 폭넓은 연기 스펙트럼을 입증했다. 연기력이 물이 오를 대로 오르며 이번 신작 '리볼버'에서도 인상 깊은 변신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여름 극장가 휩쓰는 조정석… '파일럿' '행복의나라' 쌍끌이 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001020202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/417/0001020202"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 올 여름 극장가를 강타 중이다. 11일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'과 '행복의 나라'가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1위와 2위에 올랐다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 여기에 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 호평을 얻었다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로 또 한 번 자신의 이름값을 증명해 낸 조정석은 신작 두 편을 동시기에 관객에게 선보이며 믿고 보는 배우에 이어 대체 불가한 흥행 배우로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백마 탄 엘사 돌아온다‥‘겨울왕국3’ 2027년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884789"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['겨울왕국3'가 2027년 개봉한다. 데드라인 등 다수의 해외 매체 보도에 따르면, '겨울왕국' 시리즈 감독이자 월트 디즈니 애니메이션 스튜디오 CCO 제니퍼 리는 8월 9일(현지시간) 미국 캘리포니아 애너하임에서 열린 'D23' 행사를 통해 '겨울왕국3'의 2027년 개봉을 목표로 하고 있다고 밝혔다. 이와 함께 공개한 콘셉트 이미지에는 말을 타고 어디론가 향하는 엘사와 안나의 모습이 담겨 있어 호기심을 모은다. 또한, 제임스 카메론 감독 또한 참석해 '아바타' 3편의 공식 타이틀이 '아바타: 불과 재'(Fire and Ash)가 될 것이라 알리기도 했다. '아바타3'는 2025년 12월 19일 북미 개봉을 예정하고 있다. 이밖에 '주토피아2'는 2025년, '토이스토리5'는 2026년 개봉한다고 알려 기대를 모았다. 한편 지난 2014년 개봉한 '겨울왕국'은 국내서 1천만 명이 넘는 관객을 동원하며 흥행했다. 2019년 개봉한 '겨울왕국2'는 1,300만 명이 넘는 관객을 모으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권일용 프로파일러 "범인들, 자기 범죄 기사에 댓글 단다"('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000506500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000506500"/>
        <updated>2024-08-11T03:10:13.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이' 상상 초월 사건들이 공개된다. 12일 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고들이 공개된다. '히든아이'는 예능 최초로 CCTV, 경찰차 블랙박스 속 사건들을 3COPS의 세 가지 시선으로 들여다보고, 비하인드 스토리를 밝히는 범죄 분석 코멘터리쇼. 지난 5일 첫 방송 이후 화제를 일으키고 있다. 이날 '히든아이'에서는 OOO로 돌아온 범인들의 모습이 공개된다. 경찰차를 피해 당당히 OOO로 들어간 음주운전 차량부터, '이것'을 들고 난입한 남성까지. OOO에서 벌어진 황당무계한 사건, 사고에 출연진들은 입을 다물지 못한다. 뿐만 아니라, 몸이 아프다고 호소하며 OOO를 찾은 시민의 반전 정체가 스튜디오를 발칵 뒤집어 놓는다. 과연 이 시민의 정체는 무엇이었을까. 그가 그 자리에서 검거된 이유는 무엇이었을지 궁금증을 자아낸다. 그런 가운데, 이날 권일용 프로파일러는 "범인들 가운데 자기 범죄 기사에 직접 댓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조아람 '닥터 차정숙' '빅토리' "모두 오디션으로 따낸 작품" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231976"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'에서 서울에서 전학 온 경력직 치어리딩 리더 '세현'을 연기한 조아람을 만났다. '빅토리'는 1999년을 배경으로 한국영화 최초로 치어리딩을 소재로 한 영화로 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 작품이다. 조아람이 연기한 '세현'은 서울에서 오빠와 함께 거제로 이사온 전학생으로 전 학교에서도 치어리딩부 주장이었으나 얼떨결에 필선과 미나의 밀레니엄 걸스에 합류하며 다시 리더가 되어 팀을 이끄는 인물이다. MBTI가 ISFP라는 조아람은 "저는 F인데도 T냐는 소리를 많이 듣는다. 그런데 S가 강해서 그렇게 보이는 것 같다. 파워 F라 공감도 많이 하고 눈물도 많다. 이번에 연기한 '세현'도 F다. 극 중 인물에서 제 본연의 모습이 조금 들어 있기는 할 텐데 저와 성격이 정 반대인 인물도 연기해보고 싶다."며 상황을 이성적으로 받아들이는 캐릭터여서 어쩌면 T로 보일 수도 있겠다며 캐릭터에 대해 MBTI로 설명했다. 연기를 시작한 지 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8월 극장가는 조정석…'파일럿'·'행복의 나라' 예매율 1·2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000506498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000506498"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월의 극장가가 조정석으로 통했다. 10일 오후 1시 기준 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'(감독 김한결)과 '행복의 나라'(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%를 기록, 나란히 예매율 1, 2위에 올랐다. 조정석을 향한 관객들의 신뢰가 예매율로 드러난 셈. 조정석 주연 '파일럿'이 이미 박스오피스에서 선전하며 손익분기점을 넘긴 데 이어, 신작 '행복의 나라'까지 흥행을 예고하고 있다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌고 있다. 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, '파일럿' 속 웃음으로 그려낸 진심 [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002860946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002860946"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석의 코미디가 또 통했다. 조정석이 '엑시트' 이후 6년 만에 '파일럿'으로 스크린에 컴백해 여름 극장가를 휩쓸고 있다. 지난 달 31일 개봉해 11일 째 박스오피스 1위를 지키고 있다. 손익분기점 220만을 넘고 누적 관객수 276만 626명으로, 300만 돌파를 향해 달려가고 있다. '파일럿'의 흥행은 블록버스터 위주로 개봉하던 여름 텐트폴 시장에서 코미디가 흥할 수 있음을 보여준 반가운 사례로, 조정석의 티켓파워가 유효하다는 걸 입증했다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디로 조정석은 한정우 역을 맡아 여장남자 설정을 자연스럽게 소화하며 관객들에게 큰 웃음을 선사했다. 영화는 한정우가 여장을 하면서 벌어지는 재미있는 상황과 이를 통해 사회적으로 만연한 성차별 이슈를 유쾌하게 꼬집었다. 조정석이 '파일럿'을 택한 이유도 여기에 있었다. "처음 읽을 때 설정 자체가 웃겼어요. 공감할 수 있다면 코믹한 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리볼버' 전도연, 임지연 쫄았다고? "재밌고 귀여운 친구" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378704"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '리볼버'에 출연한 배우 전도연이 함께 워맨스 연기를 펼친 임지연을 향한 애정을 드러냈다. 지난 5일 서울 종로구에 위치한 한 카페에서 '리볼버'(감독 오승욱)에 출연한 전도연의 라운드 인터뷰가 열렸다. '리볼버'는 경찰 시절 비리를 같이 저지른 이들의 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 수영(전도연)이 출소 후 약속을 어기고 돈을 지급하지 않은 이들을 찾아가는 이야기를 그린 작품이다. 전도연은 조력자인지 적인지 헷갈리는 윤선 역을 맡은 임지연을 처음 본 순간을 떠올렸다. 그는 "처음 만난 촬영이 임지연이 등장하며 '언니'라고 부르는 신이었다. 회색 톤이었던 작품에 갑자기 무지개색이 들어온 느낌이었다. '아, 저게 정 마담이구나'라고 생각했다. 이 친구가 정윤선으로 보여주려는 인물이 어떤 인물인지를 알게 됐다"고 회상했다. 임지연은 선배 배우인 전도연을 언급하며 "걸어온 길이 존경스럽다"고 말한 바 있다. 이에 대해 어떻게 생각하냐는 질문이 나오자 전도연은 "나 잘 산 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 통했다…'파일럿'·'행복의 나라' 예매율 나란히 1·2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723251"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가는 조정석이 휩쓸었다. 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'(감독 김한결)과 '행복의 나라'(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1, 2위에 올랐다. 이는 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 여기에 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 호평을 얻었다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로 또 한 번 자신의 이름값을 증명해 낸 조정석은 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 vs 혜리 vs 조정석…뜨거운 8월 극장가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000675842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000675842"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가 대표 성수기인 여름 관객을 만나는 영화들의 2차전이 시작됐습니다. 전도연, 임지연, 혜리까지… 매력적인 여배우들이 나섰는데요. 코미디로 극장가를 사로잡은 조정석의 다른 모습을 볼 수 있는 작품도 있습니다. 신새롬 기자입니다. [기자] '칸의 여왕'이 극장가에 돌아왔습니다. 감옥에 다녀온 뒤 약속한 돈을 받기 위해 나선 전직 경찰 역할입니다. &lt;영화 '리볼버' 중&gt; "돈만 주면 조용히 사라질게. / 조용히 안 가면 어떻게 가시게?" &lt;전도연 / 배우&gt; "최대한 감정적인 표현을 좀 자제하려고 했고 표정에서도 그렇고 이런 연기를 해본 적은 제 기억으로는 처음인 것 같고요." 2015년 '무뢰한'으로 칸 영화제 주목할 만한 시선에 초청받았던 오승욱 감독과 9년 만에 다시 호흡을 맞춘 작품입니다. &lt;영화 '빅토리' 중&gt; "고개들고! 가슴펴고!" '응답하라'의 덕선이가 이번엔 춤에 푹 빠진 1999년 시골 소녀로 돌아왔습니다. 그때 그 시절 신나는 노래와 춤으로 무장한 영화입니다. &lt;혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 하루 30만 동원하며 11일째 1위…300만 눈앞 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723221"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석 주연 코미디 영화 '파일럿'(감독 김한결)이 11일째 박스오피스 1위를 지키고 있다. 11일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '파일럿'은 지난 10일 하루 30만 7537명을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적관객수는 276만 858명이다. 지난 7월 31일 개봉한 '파일럿'은 지난 7월 31일 개봉 후 11일 연속 1위를 유지하며 흥행 중이다. 특히 이날 270만 관객을 넘어서며 30만 돌파도 눈앞에 뒀다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. 2위는 애니메이션 '사랑의 하츄핑'으로 이날 12만 1519명이 봤다. 누적관객수는 29만 7331명이다. 3위는 애니메이션 '슈퍼배드 4'로 같은 날 4만 6958명과 만났으며, 누적관객수는 134만 9635명으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니 '백설공주' 실사판.. 2025년 3월 공개.. “거울아 거울아, 세상에서 누가 제일 아름답지?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000066658"/>
        <updated>2024-08-11T02:06:50.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 라이브 액션 &lt;백설공주&gt; 가 2025년 3월 개봉 확정과 함께 티저 포스터와 티저 예고편을 최초 공개했다. 디즈니 최초의 프린세스이자, 전 세계적인 사랑을 받고 있는 디즈니 애니메이션의 클래식 &lt;백설공주&gt;가 2025년 3월, 드디어 관객을 만난다. 모두의 기다림 끝에 마침내 공개된 티저 포스터는 신비롭고 황홀한 분위기의 비주얼로 시선을 사로잡는다. 눈이 부시게 아름다운 숲속에서 신비로운 분위기를 자아내는 ‘백설공주’의 모습은 앞으로 펼쳐질 영화 속 스토리에 대한 궁금증을 높인다. 함께 공개된 티저 예고편은 마치 동화 속 비밀의 숲에 들어온 것 같은 환상적인 비주얼과 생동감으로 호기심을 높인다. 신비로운 분위기의 사슴에 이끌려 숲속 집으로 향한 백설공주가 일곱 난쟁이들과 함께 춤을 추며 노래를 부르는 즐거운 모습이 눈길을 끈다. 특히, 원작 애니메이션의 대표곡 ‘Whistle While You Work’의 아름다운 선율과 “휘파람 불며 일해요. 즐겁게 일해요”라는 가사가 이어져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[익숙한 맛의 대향연 '크로스' ...한방이 없다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002442565"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화 '크로스' 포스터 ⓒ 넷플릭스 * 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 지난 9일 공개된 &lt;크로스&gt;(감독 이명훈)는 &lt;황야&gt;(1월), &lt;로기완&gt;(3월)에 이은 올해 세번째 넷플릭스 오리지널 영화다. 믿고 보는 배우 황정민, 염정아, 그리고 전혜진을 전면에 내세운 이 작품은 당초 예정대로라면 2월 극장을 통해 관객들을 만났어야 했다. 하지만 이런저런 사정이 겹치면서 결국 대형 스크린 개봉 대신 글로벌 OTT 공개로 선회, 이제서야 빛을 보게 됐다. 정체를 숨긴 남편 혹은 아내를 중심으로 이야기를 풀어가는 액션물은 그동안 수없이 접해온 바 있다. 30년전 &lt;트루 라이즈&gt;를 비롯해서 &lt;미스터 앤 미세스 스미스&gt; 등의 할리우드 오락영화 뿐만 아니라 &lt;스파이&gt;, &lt;오케이 마담&gt; 같은 한국 영화, 지난해 방영된 tvN 드라마 &lt;패밀리&gt; 등에서 자주 활용했던 소재였다. 이미 예고편, 각종 보도자료 등을 통해 영화의 주요 줄거리, 구성은 어느 정도 알려진 &lt;크로스&gt;는 재생 버튼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을에 다시 느끼는 전주국제영화제…폴링 인 전주 9월 6∼8일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868566"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가을에 만나는 전주국제영화제 '전주씨네투어 with 폴링 인 전주'가 다음 달 6∼8일 전주에서 열린다. 11일 영화제 조직위에 따르면 이번 폴링 인 전주에서는 올해 영화제 개막작인 미야케 쇼 감독의 '새벽의 모든'과 올해 베를린영화제 인카운터스 부문 작품상을 받은 벤 러셀·기욤 카이로 감독의 '다이렉트 액션' 등이 상영된다. 전주시네마프로젝트 선정작인 강유가람 감독의 '럭키, 아파트'와 올해 영화제 한국경쟁, 한국단편경쟁 수상작 등도 만나볼 수 있다. 또 정준호 영화제 공동집행위원장이 함께하는 '맛있는 전주, 맛있는 영화'와 아티스트의 라이브 공연과 영화를 즐길 수 있는 '영화와 음악이 있는 전주'도 준비된다. 구체적인 장소와 참여 아티스트 등은 8월 중에 공개될 예정이다. 특별한 야경과 함께 영화를 무료로 즐길 수 있는 '전주씨네투어X산책'은 9월 한 달간 매주 금·토요일마다 전주한옥마을 휴빌리지에서 진행된다. 전주국제영화제 조직위원회는 "폴링 인 전주는 전주의 대표적인 콘텐츠인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석의 힘!···‘파일럿’ ‘행복의 나라’ 예매율 1·2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000981339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000981339"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여름 극장가는 조정석으로 통했다. 조정석이 주연을 맡은 영화 ‘파일럿’(감독 김한결)과 ‘행복의 나라’(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망, 10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1, 2위를 오르며 흥행을 견인하고 있다. 특히 이러한 흥행은 배우 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 ‘파일럿’을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, ‘파일럿’ → ‘행복의 나라’...올여름 극장가 장악 ‘막강 티켓파워’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001017281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001017281"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가는 조정석으로 통했다. 조정석이 주연을 맡은 영화 ‘파일럿’(감독 김한결)과 ‘행복의 나라’(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망, 10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1, 2위를 오르며 흥행을 견인하고 있다. 특히 이러한 흥행은 배우 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 ‘파일럿’을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 ‘행복의 나라’는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 이름값 제대로 증명..'파일럿'·'행복의 나라' 예매율 1·2위 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257291"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가는 배우 조정석으로 통했다. 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'과 '행복의 나라'가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망, 10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1·2위에 오르며 흥행을 견인하고 있다. 특히 이러한 흥행은 배우 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로 또 한 번 자신의 이름값을 증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅·블랙핑크 콘서트, 대체재였는데…극장 구원투수 된 사연[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674832"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. 불황을 이기는 궁여지책이었던 얼터너티브 콘텐츠(Alternative Content)가 점차 극장 문화의 한 영역으로 자리를 잡아가고 있다. 영화를 대체하는 또 다른 스크린 콘텐츠가 늘어가고 있는 것. 아직은 얼터콘텐츠, 대안콘텐츠, 대체콘텐츠 등 여러 이름으로 불리고 있는 만큼 과도기지만, 극장가에서는 꾸준히 얼터콘텐츠를 늘여가겠다는 방침이다. 기존 소속사와 계약이 만료된 후 '따로 또 같이' 전략을 펼치고 있는 블랙핑크가 약 1년 만에 완전체로 뭉친 자리는 의외로 극장이었다. 블랙핑크가 데뷔 8주년을 맞아 서울 고척 스카이돔에서 피날레를 장식한 '본 핑크(BORN PINK)' 월드투어의 현장과 퍼포먼스를 담은 공연 실황 영화를 선보이게 된 것. 9일 저녁 서울 영등포 타임스퀘어에서 진행된 레드카펫과 무대인사 행사에는 팬들의 관심이 집중됐다. 임영웅은 꾸준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막판 여름 극장가 후끈 달아오른다…광복절 앞 기대작 4편 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868522"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['행복의 나라'·'빅토리'에 할리우드 블록버스터 2편 가세 출혈경쟁 우려도…'탈주' 등 손익분기점 넘은 영화도 속속 등장 막바지에 접어든 올여름 성수기 극장가에서 한국 상업영화 두 편과 할리우드 블록버스터 두 편이 한꺼번에 개봉해 한판 대결을 벌인다. 2024 파리올림픽 폐막과 광복절 휴일이 맞물린 결과로, 개봉작 장르도 다양해 예비 관객들의 시선을 끌고 있다. 여름 성수기 막판 다시 뜨거워지는 극장가 11일 극장가에 따르면 광복절을 하루 앞둔 14일 조정석·이선균·유재명 주연의 '행복의 나라', 이혜리 주연의 '빅토리', 할리우드 블록버스터 '트위스터스', '에이리언: 로물루스' 등 네 편이 동시에 개봉한다. 모두 만만치 않은 흥행 잠재력을 가진 기대작들이다. 7월 중순부터 8월 중순까지를 극장가의 전통적인 여름 성수기로 볼 때 그 끝자락에 기대작 네 편이 한꺼번에 선보이는 것은 이례적이다. 파리올림픽이 폐막하면서 스포츠에 쏠렸던 대중의 관심이 영화와 드라마 등 콘텐츠로 돌아올 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸의 여왕 전도연, 하츄핑에게 쓰라린 패배[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884752"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑의 하츄핑'이 주말을 맞아 무섭게 흥행 중이다. 8월 11일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 영화 '사랑의 하츄핑'(감독 김수훈)이 10일 12만1,514명을 동원하며 동시기 개봉작 박스오피스 1위, 전체 2위를 차지하는 기염을 토했다. 누적 관객 29만7,326명이다. 지난 7일 개봉한 '사랑의 하츄핑'은 운명의 소울메이트를 찾아 나선 ‘로미’와 ‘하츄핑’의 첫 만남을 그린 애니메이션 영화다. CGV 골든에그지수 98%, 롯데시네마 관람객 평점 9.8점, 메가박스 관람객 평점 9.6점 등 입소문 지표에서도 매우 높은 평점을 유지하고 있다. 반면, '사랑의 하츄핑'과 같은 날 개봉한 영화 '리볼버'(감독 오승욱)는 초라한 성적을 거두었다. 같은 날 4만4,167명을 모으는 데 그치며 전체 박스오피스 5위, 누적 관객 15만7,550명을 기록했다. '칸의 여왕' 전도연을 앞세운 '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 ‘수영’이 출소 후 오직 하나의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심바 원수 스카, 과거엔 이렇게 귀여웠는데‥‘무파사:라이온 킹’ 티저 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000884749"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라이온 킹'의 프리퀄, '무파사: 라이온 킹'이 오는 12월 개봉한다. 디즈니 라이브 액션 영화 흥행 1위, 전 세계 역대 흥행 순위 9위를 기록한 영화 '라이온 킹'(2019)의 프리퀄 '무파사: 라이온 킹'(감독 배리 젠킨스)은 ‘심바’의 아버지이자 위대한 왕으로 불리는 ‘무파사’의 과거를 다루는 이야기로, 디즈니 애니메이션 '라이온 킹' 탄생 30주년을 맞이해 제작된 기념비적인 작품이다. 공개된 ‘스카’ 티저 포스터는 위대한 왕 ‘무파사’의 형제이자, 동시에 강력한 적인 ‘타카(스카)’의 과거와 미래가 동시에 담겨져 있어 눈길을 끈다. 수면 위에 비친 ‘타카’의 모습은 순수함이 살아있던 새끼 사자 시절을 찾아볼 수 없을 만큼 달라진 분위기로 시선을 사로잡는다. 무엇보다 그를 ‘스카’라는 또 다른 이름으로 불리게 만든 눈가의 흉터와 날카로운 눈빛이 어우러지면서 더욱 범접할 수 없는 아우라를 드러낸다. 여기에 ‘왕의 혈통’, ‘형제’, ‘강력한 적’이라는 단어가 ‘타카’를 가리키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덕선이 아닌 필선이..'빅토리' 이혜리 "'응팔'은 내 마스터피스"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257285"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 겸 배우 이혜리가 새로운 도전에 나섰다. 열정으로 완성한 '빅토리' 속 '필선'이를 통해 '응답하라 1988'의 '덕선'이와는 또 다른 매력을 보여주겠다는 각오다. 7일 서울시 종로구의 한 카페에서 영화 '빅토리'(감독 박범수)의 배우 이혜리와 만나 다양한 이야기를 나눴다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 이혜리가 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 극의 중심을 이끈다. 이혜리는 '빅토리'를 선택한 계기에 대해 "시나리오를 보다 보면 '이런 부분은 좀 바꾸고 싶다'라는 생각이 드는 경우가 종종 있다. 근데 '빅토리'는 그런 부분이 별로 없이 끝까지 술술 읽히더라. 최근에 읽었던 시나리오 중에 가장 완벽한 시나리오라는 생각이 들었다"고 밝혔다. 그러나 '완벽한' 시나리오는 오히려 부담감으로 다가왔다고. 그는 "읽자마자 필선 캐릭터가 멋있다는 생각이 들어서 오히려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] "쇼! 끝은 없는 거야"..'빅토리', 세기말에서 보내는 응원가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003257283"/>
        <updated>2024-08-11T00:38:39.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[삶을 살아내는 모두가 주인공이고, 누구나 응원받을 자격이 있다. 나와 너, 그리고 우리를 향해 세기말에서 보내는 응원가. 익숙한 노래와 힘찬 치어리딩으로 모두에게 힘찬 에너지와 응원을 전달하는 영화 '빅토리'다. '빅토리'는 1999년 대한민국의 남쪽 끝 거제도를 배경으로 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린다. 댄스에 죽고, 댄스에 사는 콤비 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)는 교내에 댄스 연습실을 마련하기 위해 서울에서 전학 온 치어리더 세현(조아람 분)을 내세워 치어리딩 동아리를 만든다. 오디션을 통해 모인 개성 넘치는 9명의 멤버들은 '밀레니엄 걸즈'라는 근사한 이름까지 짓고, 세현의 지도 아래 본격적인 연습을 시작한다. 어렵게 마련한 댄스 연습실을 지키기 위해서라도 동아리를 유지해야 하는 필선과 미나는 응원을 통해 만년 꼴찌 거제상고 축구부를 우승으로 이끌어야 한다. 이들은 보다 완벽한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친족 성폭행 피해 아동의 성장과 해방…영화 '러브 달바']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014868411"/>
        <updated>2024-08-10T23:03:31.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스 감독 에마뉘엘 니코 연출…제75회 칸영화제 4관왕 가슴까지 파인 드레스에 립스틱을 바른 새빨간 입술, 속살이 훤히 들여다보이는 스타킹까지. 열두 살 소녀 달바(젤다 샘슨 분)는 성인 여성도 좀처럼 도전하기 어려운 옷차림을 평상복으로 입고 산다. 보는 사람은 거북한데 정작 자신은 무엇이 잘못된 건지 모른다. 그는 어릴 적부터 친아버지로부터 성 착취당해 정상적인 생애 단계를 밟지 못했다. 누군가 자기를 "여자애"라고 부르면 "여자애가 아니라 여자"라고 반박할 정도다. 심지어 아버지가 자신에게 저지른 일이 범죄라는 사실조차 인지하지 못한다. 사랑하는 사이라면 육체적 관계를 맺는 게 당연하다는 게 그가 아버지에게 배운 '상식'이다. 프랑스 감독 에마뉘엘 니코의 영화 '러브 달바'는 그간 대중매체 콘텐츠에서 잘 다루지 않았던 친족 성폭행 피해 아동을 주인공으로 내세운 작품이다. 아버지가 만든 좁은 세계에서 풀려난 달바가 세상을 향해 한 걸음씩 내디디며 성장하는 모습을 그린다. 이웃의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동남아가 살린 CGV·롯데 내실경영 성과…메가박스 "하반기 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007723127"/>
        <updated>2024-08-10T23:03:31.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화관 빅3 중 CGV가 동남아 사업 호조에 2분기 영업이익이 36% 상승하는 성과를 거뒀다. 롯데시네마를 운영하는 롯데컬처웍스는 내실경영으로 영업익이 무려 188% 뛰었다. 반면 메가박스는 상영매출 감소에 광고시장 침체 등으로 매출과 영업익이 동반 하락해 하반기 기대작 개봉 등을 통한 이익 개선을 내다보고 있다. 11일 업계에 따르면 CJ CGV(079160)의 2분기 연결 기준 매출은 4299억 원, 영업이익은 223억 원으로 전년 동기 대비 각각 7.6%, 36.4% 뛰었다. 5분기 연속 영업익 흑자다. 당기순손실은 67억 원으로 적자가 지속됐으나 전년 동기(411억 원 순손실)와 비교하면 88.4% 개선됐다. CGV 관계자는 "베트남, 인도네시아 등 동남아를 비롯한 글로벌에서 영화 시장 회복에 따라 매출이 성장했다"며 "자회사인 CJ올리브네트웍스 신규 편입 효과가 영업익에 반영되며 흑자 규모가 확대됐다"고 설명했다. 베트남에선 매출 553억 원, 영업익 87억 원으로 코로나1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라이온 킹'이 돌아온다…'무파사' 티저 포스터·예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004378649"/>
        <updated>2024-08-10T21:06:38.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '무파사: 라이온 킹'이 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 월트디즈니컴퍼니 코리아는 지난 10일 '무파사: 라이온 킹'의 개봉을 12월로 확정하고 티저 포스터와 예고편을 최초로 공개했다. '무파사: 라이온 킹'은 디즈니 라이브 액션 영화 흥행 1위, 전 세계 역대 흥행 순위 9위를 기록한 영화 '라이온 킹'(2019)의 프리퀄 작품이다. '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 수상한 배리 젠킨스 감독이 연출을 맡았으며 '라이온 킹'​을 집필한 제프 나단슨이 또 한번 각본에 참여해 더욱 완성도 높은 스토리텔링을 보여줄 예정이다. 이번에 공개된 티저 포스터는 위대한 왕 무파사의 형제이자, 동시에 강력한 적인 타카(스카’의 과거와 미래가 동시에 담겨 눈길을 끈다. 수면 위에 비친 타카의 모습은 순수함이 살아있던 새끼 사자 시절을 찾아볼 수 없을 만큼 달라진 분위기로 시선을 사로잡는다. 이와 함께 공개된 예고편에서는 그동안 알려지지 않았던 무파사와 타카(스카) 형제의 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 실사 영화 드디어 베일 벗었다…여왕 갤 가돗 시선 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000231960"/>
        <updated>2024-08-10T16:09:06.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 애니메이션의 클래식 ‘백설공주’가 2025년 3월 관객을 만난다. 2025년 디즈니 라이브 액션 화제작 ‘백설공주’가 티저 포스터와 티저 예고편을 공개했다. 티저 포스터는 신비롭고 황홀한 분위기의 비주얼로 시선을 사로잡는다. 눈이 부시게 아름다운 숲속에서 신비로운 분위기를 자아내는 ‘백설공주’의 모습은 앞으로 펼쳐질 영화 속 스토리에 대한 궁금증을 높인다. 티저 예고편은 마치 동화 속 비밀의 숲에 들어온 것 같은 환상적인 비주얼과 생동감으로 호기심을 높인다. 신비로운 분위기의 사슴에 이끌려 숲속 집으로 향한 백설공주가 일곱 난쟁이와 함께 춤을 추며 노래를 부르는 즐거운 모습이 눈길을 끈다. 특히, 원작 애니메이션의 대표곡 ‘Whistle While You Work’의 아름다운 선율과 “휘파람 불며 일해요. 즐겁게 일해요”라는 가사가 이어져 백설공주와 일곱 난쟁이의 행복하고 즐거운 모습을 기대케 한다. 이어 카리스마 넘치는 강렬한 모습의 여왕이 등장해 “거울아 거울아, 세상에서]]></content>
    </entry>
</feed>