<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-17T01:44:06.875Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금사빠' 전유진의 직진 고백 "노래 잘하는 사람이 이상형"(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512477"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한일톱텐쇼' 전유진이 '팬텀싱어4' 우승자이자 손태진의 사촌 동생 진원을 향해 하트 눈을 발사, 현장에 핑크빛을 드리운다. 17일 오후 10시 방송될 MBN '한일톱텐쇼' 17회에서는 추석 명절을 맞아 한일 대표 가수들이 가족들과 무대를 함께하는 '추석 가족 대잔치'를 펼친다. 최근 '금사빠 짝사랑 아이콘'으로 급부상 중인 전유진은 손태진 사촌으로 '톱텐쇼'에 첫 출연한 진원의 무대를 넋을 잃고 쳐다보다 주위로부터 "또 반했네" "쟤 좀 말려봐"라는 원성을 듣는다. 전유진이 손태진과 듀엣 무대에 나선 진원이 첫 소절을 시작하자마자 입을 틀어막고, 무대 내내 혼자 수줍어하는 모습으로 폭소를 자아내게 한다. 더욱이 무대 후 전유진은 "제 이상형이 노래 잘 부르는 사람"이라는 고백으로 현장의 설렘 지수를 높인다. 전유진은 진원과 솔로 대결에서는 진원과 나란히 무대 위에 서자 눈에 띄게 주체하지 못하는 미소와 몸을 배배 꼬는 모습으로 모두의 일침을 유발한다. 전유진은 진원이 '팬텀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 유책 배우자"→"외도녀 어디서 발견했냐면"…'돌싱글즈6' 이혼 사유 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772352"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’의 돌싱남녀 10인이 충격적이면서도 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 19일 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 ‘돌싱 하우스’에 입성한 돌싱남녀 10인인 미영-방글-보민-성서-시영-정명-지안-진영-창현-희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 담긴다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 ‘각자의 이혼 사유를 공개해 주세요’라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 이날 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 “난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다”고 밝혀 모두를 놀라게 한다. 이후 시영은 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 “내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다”며 “(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…”이라면서 충격적인 이야기를 들려줘 순식간에 현장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 화사, 불면증 고백 “지쳐서 제정신으로 일 못할 때도”(인생84)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898054"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 멤버 화사가 불면증을 고백했다. 화사는 9월 16일 기안84 공식 채널 '인생84'를 통해 공개된 '화사 술터뷰'에 출연했다. 기안84는 화사가 그룹 앨범뿐 아니라 솔로 앨범으로도 흥행했다는 사실을 언급하며 "항상 예능보다 본업을 중시하는 것 같았다"고 말했다. 화사는 "내가 잘하는 건 노래니까 난 가수를 해야 한다는 생각이 자연스럽게 형성됐다. 어렸을 때부터 이것만 바라보고 살았다"며 "열심히 부딪히고 완전히 불태우며 지금까지 똑같이 살았던 것 같다"고 밝혔다. 화사는 "이젠 살짝 지칠 때가 있다. 가끔 제정신으로는 일을 못하는 상태가 온다. 항상 잠도 잘 못 자고 불면증에 시달리고. 그래서 내가 열심히 이 일에 나중에 후회가 없도록, 모든 걸 불태우고 언젠가는 꼭 미련이 없었으면 좋겠다"고 털어놨다. 이어 "되게 추상적인데 '아 이 정도면 됐다'라는 생각이 들었으면 좋겠다. 멈출 수 있을지는 모르겠다"고 덧붙였다. 한편 화사는 19일 오후 6시 미니 2집 앨범 'O']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치매 의심' 김창옥 "알츠하이머 유전자 有…단기 기억상실 진단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792956"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연계의 허준' 김창옥이 자신에게 지금껏 가장 큰 영감을 준 뮤즈로 가수 이효리를 꼽아 눈길을 끈다. 18일 오후 방송되는 MBC '라디오스타'는 김창옥을 비롯해 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집으로 만나 화려한 입담과 재치로 웃음을 안긴다. 강연으로 많은 사람들의 마음을 보듬어주던 김창옥은 과거 집 주소와 비밀번호를 잊어먹는 등 치매 의심 증상을 고백하면서 세간의 관심을 받은 바 있는데. 이번 '라디오스타'에서 김창옥은 관련 증상으로 인해 CT를 비롯해 MRI, 그리고 뇌 인지기능 검사까지 받았다고 밝혀 시선을 모은다. 이와 더불어 검사 결과 자신에게 알츠하이머 유전자가 있지만 치매는 아니며 '단기 기억상실' 진단을 받았다고 밝혔다. 그런가 하면 수많은 강연으로 많은 이들에게 울림을 준 김창옥은 자신의 강연에 영감을 준 뮤즈로 가수 이효리를 꼽아 눈길을 끌 예정이다. 그는 과거 이효리가 '좋은 남자와 나쁜 남자가 어디 있냐, 나랑 맞는 남자와 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 이혼 후 맞은 명절‥두 아들 품고 “해피 추석 보내세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898053"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송을 진행 중인 황정음이 두 아들과 함께 보내는 추석 연휴 일상을 공개했다. 황정음은 9월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 "모두 모두 해피 추석 보내세요"라는 글과 함께 아들과 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 황정음은 두 아들의 곁에서 행복한 미소를 짓고 있다. 또 다른 사진을 통해서는 한가로운 연휴를 즐기고 있는 자신의 모습도 공개해 이목을 끈다. 한편 황정음은 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀으나, 올 2월 이혼 소송을 진행 중이라고 밝혔다. 이후 황정음은 농구선수 김종규와 열애를 인정하기도 했으나, 공개 2주 만에 결별하며 안타까움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 "진화와 이혼 후 동거, 스킨십 많아"...재결합 언급까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823520"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 전 남편 진화와의 이혼 이후 처음으로 방송에 출연해 이혼 비화를 밝힌다. 오는 21일 방송되는 MBN '가보자고(GO)' 시즌3 첫 방송에는 함소원이 게스트로 출연한다. 함소원의 '가보자고' 출연은 최근 그가 전 남편 진화와의 이혼 소식을 알린 뒤 첫 예능 출격이라는 점에서 이목을 집중시키고 있다. 본 방송에 앞서 공개된 예고편에서 함소원은 "솔직하게 다 얘기해 줄 수 있냐"라는 MC의 질문에 "그럼, 다 이야기한다"라며 화끈한 모습을 보여 그가 밝힐 이혼 비화에 대한 궁금증을 높였다. 이어 MC들은 "진짜 서류상 이혼을 한 거냐"라고 물었고, 함소원은 "그렇다. 서류상 이혼했다"라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 "이혼 후 스킨십은 없는 거냐"라고 물었고, 이에 함소원은 "많다"라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 함소원과 전 남편 진화의 행보에 놀란 안정환은 "재결합 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 명절 큰손 이민정, 몸보다 큰 광주리 들고 “이민전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898052"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 전 부치기 고수 면모를 보였다. 이민정은 9월 16일 개인 소셜미디어에 자신의 몸보다 큰 정도의 모듬전을 들고 있는 사진을 게재했다. 이민정은 사진과 함께 "이민전…. 행복한 추석되세요"라고 덧붙여 자신의 이름인 이민정과 전을 합쳐 '이민전'이라 말했다. 이를 본 이민정의 지인은 "이거 조금 한 건데 누나 얼굴이 작은 거죠?"라고 물었고 이민정은 "많이 했어"라고 답해 많은 양의 전을 부쳤음을 알렸다. "아니 언니 이 전들? 실화예요?"라는 배우 이하늬의 댓글에는 "실화지"라고 해 착시현상이 아님을 밝혔다. 한편 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼해 두 아이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 추석 특집쇼 ‘이찬원의 선물’ 오늘(17일) 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988979"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 추석 특집쇼 ‘이찬원의 선물’이 추석 당일 안방을 찾아간다. 이찬원은 오늘(17일) KBS2 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’으로 추석 안방을 찾는다. 이번 공연에는 2008년 ‘전국노래자랑’으로 시작해 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’까지 달려온 이찬원의 성장사를 엿볼 수 있는 무대들이 펼쳐질 예정이다. 특급 게스트들이 함께하는 감동의 컬래버레이션 무대도 관전 포인트. 무엇보다 이찬원은 이번 추석 공연에 노개런티로 출연을 확정해 훈훈함을 자아낸다. 앞서 선배 가수 나훈아가 ‘대한민국 어게인 나아’에 노개런티 출연한 데 이어 퀄리티 높은 무대를 위해 노개런티를 결정했다는 후문. 앞서 KBS는 명절마다 ‘대한민국 어게인 나훈아’, ‘피어나라 대한민국 심수봉’, ‘We’re HERO 임영웅’, ‘ㅇㅁㄷ god’ 등 특별한 무대를 선사했다. 한편, 이찬원은 ‘불후의 명곡’ ‘톡파원 25시’ ‘신상출시 편스토랑’ 등 다양한 프로그램의 MC를 맡아 종횡무진 활약 중이다. ‘추석특집쇼 이찬원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정소민, 정해인 향한 원망에 오열… 뒤늦은 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837951"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민을 향한 진심이 뭉클한 감동을 선사했다. 지난 15일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 10회에는 배석류(정소민 분)의 말 못 했던 비밀을 마주한 최승효(정해인 분)와 가족, 친구, 이웃들의 이야기가 그려졌다. 최승효는 배석류가 홀로 아픔을 견뎌낸 것이 애틋하고 미안했다. 마음속에 묵혀둔 감정을 쏟아내라는 최승효의 위로, 그리고 앞으로 혼자가 아닌 함께 하자는 나미숙(박지영 분)의 약속은 배석류에게 다시 살아갈 힘과 응원이 됐다. 10회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.6% 최고 6.4%, 전국 가구 기준 평균 5.5% 최고 6.3%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 배석류의 암 투병 사실에 나미숙과 배근식(조한철 분)은 아무것도 몰랐던 자신들을 자책했고, 정모음(김지은 분)은 고생했다며 안아주고는 뒤에서 몰래 눈물을 훔쳤다. 무엇보다 최승효는 뒤늦은 후회와 미안함이 밀려왔다. 사실 3년 전 미국 출장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 진영 "거짓말로 끝난 결혼, 상간녀 발견한 곳은…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792950"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 진영이 안타까운 이혼 사유를 공개한다. 19일 오후 방송하는 MBN '돌싱글즈6' 2회에서는 인생 마지막 사랑을 찾아 '돌싱 하우스'에 입성한 '돌싱남녀' 10인 미영, 방글, 보민, 성서, 시영, 정명, 지안, 진영, 창현, 희영이 저마다의 이혼 사유를 털어놓으며 한층 더 가까워지는 모습이 그려진다. 앞서 돌싱남녀 10인은 첫날 저녁 식사를 함께한 뒤, 화기애애한 분위기를 이어가다가 '각자의 이혼 사유를 공개해 주세요'라는 공지를 전달받아 긴장한 기색을 드러냈던 터. 무거운 침묵이 감도는 가운데, 먼저 입을 뗀 시영은 "난 내가 (이혼의) 유책 배우자라고 생각하고 있다"면서 사업을 하며 갈등을 겪은 전 배우자와의 사연을 솔직하게 털어놓는다. 시영의 고백에 이어 진영도 "내 결혼 생활은 거짓말로 시작해 거짓말로 끝난 것 같다"며 "(전 남편과 외도한) 상대 여자를 어디서 발견했냐면…"이라면서 충격적인 이야기를 들려줘 순식간에 현장을 얼어붙게 만든다. 그런가 하면, 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팽현숙 “잘해준 남자는 최양락뿐…이혼 생각? 1번 한 적 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842158"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’에서 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 기상천외한 ‘수국 도둑’ 사건을 마무리지었다. 또, ‘최양락♥’ 팽현숙이 ‘사건수첩-우리 졸혼할까요?’에 출격, 마라맛 입담으로 스튜디오를 휩쓸었다. 16일 방송된 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 새벽 4시에 수국을 훔쳐 간 기상천외한 ‘수국 도둑’을 잡기 위해 ‘도깨비 탐정단’ 김태익X주현진 탐정이 추적을 계속했다. 흔치 않은 파란색 SUV가 ‘로드뷰’에 포착됐지만, 겨우 만난 이 차량의 주인은 아쉽게도 범인이 아니었다. ‘도깨비 탐정단’은 18km 이상을 도주한 ‘직진 본능’ 범인의 행적을 쫓아 탐문하느라 총 51km를 돌아다니는 기염을 토했다. 이에 데프콘은 “기름값이 더 많이 나올 것 같다. 저 수국이 무슨 특별한 수국 아니냐. 짖는 수국(?)이라든가...”라며 의아해했다. 안타깝게도 14일 이상이 지나자 상인들의 적극 협조에도 불구하고 많은 CCTV가 지워져, 더 이상 추적은 불가능했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱 "연기파 신혜선, 함께 촬영하며 더 많이 감탄"('나의 해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309736"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 드라마 ‘나의 해리에게’로 함께한 신혜선과의 호흡을 전했다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호(신혜선 분)’와 구 남자친구 현오(이진욱 분)의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스로 ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’ 등으로 감각적인 연출력을 인정받은 ‘히트 메이커’ 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’를 집필한 ‘감성 메이커’ 한가람 작가가 의기투합 한다. 17일 훈훈한 비주얼에 탁월한 능력까지 갖춘 전지전능 만능 아나운서 현오 역으로 ‘로맨스 킹’의 귀환을 알린 이진욱은 ‘나의 해리에게’ 첫 방송을 앞두고 솔직 담백한 서면 인터뷰를 공개했다. 이진욱은 이 드라마를 선택한 이유에 대해 “평소 호흡을 맞추고 싶었던 신혜선이 출연한다는 소식과 드라마 ‘나인’ 출연 당시 함께 작업을 했던 정지현 감독과 재회할 수 있다는 소식에 꼭 하고 싶었다”고 밝혔다. 또한 “대본의 접근이 흥미로웠다. 얽히고설킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘영탁쇼’ 영탁, 26곡 라이브 ‘역대급 스케일’… 4.2% 종편‧케이블 시청률 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380064"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 추석특집 ‘영탁쇼’가 전율의 2시간으로 안방을 사로잡았다. 지난 16일 방송된 TV조선 추석특집 ‘영탁쇼’는 전국 기준 시청률 4.2%(닐슨코리아 기준)를 기록했다. 이는 동시간대 종편 및 케이블 시청률 1위이자, 16일 방송된 모든 종편 프로그램 시청률 1위에 해당하는 수치이다. 눈과 귀를 즐겁게 한 영탁의 저력이 완벽하게 입증된 것이다. 이날 방송에서는 국민 가수 영탁의 역대급 스케일 단독쇼가 펼쳐졌다. 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브와 MC 붐과의 깨알 같은 티키타카가 웃음을 자아낸 신조어 테스트, 관객 사연, 영탁의 일대기를 그린 코너 등 빈틈없이 꽉 채운 명절 종합 선물 세트가 시청자를 TV 앞으로 끌어당겼다. 대형 LED 보름달과 함께 화려하게 등장한 영탁은 ‘미스터트롯’ 첫 무대에서 선보였던 ‘사내’를 시작으로 오프닝부터 안방의 텐션을 확실히 끌어올렸다. 이어 ‘강원도 아리랑’과 흔히 들을 수 없는 영탁의 효 메들리까지 연이어 열창하며 명절 분위기를 달궜다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 이탈리아서 즐긴 추석연휴‥흰티만 입어도 화려한 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898051"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 이탈리아에서 추석연휴를 즐겼다. 송혜교는 9월 17일 개인 소셜미디어에 이탈리아 여행 중 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 송혜교는 흰티에 블랙스커트를 입고 선글라스를 쓴 채 이탈리아 곳곳을 여행 중이다. 송혜교는 사진과 함께 "lake como"라고 짧게 덧붙여 코모 호수에서 찍은 사진임을 알렸다. 이를 본 배우 박환희는 "흰티만 입어도 예쁜 우리 언니"라는 댓글을 달았고 그룹 핑클 출신 이진은 "와 부럽다잉"이라며 부러움을 표했다. 한편 송혜교는 지난 15일 해외 일정 참석 차 이탈리아 밀라노로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 왕따 의혹 이나은 대리용서 논란…교육부 공익광고 영상 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898050"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 곽튜브(본명 곽준빈)가 왕따 가해 의혹을 받고 있는 가수 겸 배우 이나은을 대리 용서해 논란이다. 이 가운데 곽튜브가 출연한 학교 폭력 예방 캠페인 영상은 비공개 처리됐다. 곽튜브는 9월 13일 공식 계정을 통해 "공익 광고 찍었습니다"라는 글과 함께 교육부 공식 채널 교육TV에 게재됐던 2024 학교 폭력 예방 캠페인-반구석 능력자를 찾아서' 영상을 홍보했다. 이는 곽튜브가 교육브, 17개 시도교육청, 한국청소년정책연구원이 참여한 학교 폭력 방지 목적의 공익 광고 영상이다. 그러나 17일 기준 해당 영상은 모두가 볼 수 없도록 비공개 처리된 상태다. 앞서 한 네티즌은 이날 오전 온라인을 통해 교육부 측에 해당 영상을 비공개 처리해 달라고 요청했다고 밝혔다. 이는 곽튜브가 왕따 가해자로 지목됐던 이나은을 자신의 콘텐츠에 출연시킨 것도 모자라 그간 이나은을 오해했다며 대리 용서하고, 감싸는 태도를 취한 여파다. 곽튜브는 9월 16일 공식 채널을 통해 공개한 '나의 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱크로유' 유재석→호시‧카리나 정규 편성으로 돌아았다… 업그레이드된 난이도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380063"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘싱크로유’가 첫 방송부터 동시간 예능 시청률 1위를 기록하며, 화제성과 시청률을 모두 거머쥐었다. 지난 16일 방송된 ‘싱크로유’ 1회는 전국 시청률 3.7%(닐슨 코리아 기준)를 기록해 추석 명절 3사 대전에서 동시간 예능 1위를 차지하며 쾌조의 시작을 알렸다. ‘싱크로유’는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. ‘싱크로유’ 1회는 유재석이 “여러분의 성원 덕분에 정규 프로그램으로 돌아왔습니다”며 힘찬 인사를 건넸다. 이어 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 구성된 완성형 추리단 군단이 기대를 높였다. 1라운드 라인업으로 백지영 ‘아이 미스 유’, 잔나비 ‘잊어야 한다는 마음으로’, 이승기 ‘이미 슬픈 사랑’, 인순이 ‘고민중독’, 린 ‘거짓말 거짓말 거짓말’, 박재범 ‘러브 유어셀프’가 공개되자, 이적은 “특집이네. 특집이야”라며 기대감을 드러냈고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, 김영대에 기습 입맞춤... 풀타임 사내 부부모드 ON→설렘 부른 키스엔딩('손보싫')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309735"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 김영대의 로맨스가 기습 입맞춤으로 물살을 탔다. 지난 16일 전파를 탄 tvN ‘손해 보기 싫어서’ 7회에서는 가짜 부부 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 풀타임 사내 부부 모드에 나선 모습이 그려졌다. 해당 방송은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 3.1%, 최고 3.9%를 기록, 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 해영은 현 남편인 지욱과 전 남친 안우재(고욱 분)와 한 침대에서 깨어나 경악을 금치 못했다. 해영과 지욱은 전날 밤 ‘꿀비교육’ 회장 복기호(최진호 분)와 식사 자리에서 필름이 끊긴 것. 만취한 두 사람의 방에 번지수 잘못 찾은 우재까지 뒤엉켜 대환장의 아침이 밝았다. 혼란에 빠진 이들 앞으로 지욱의 인사이동 대신, 우재가 해영의 신사업팀으로 합류한다는 소식이 전해졌다. 주 52시간 가짜 남편 지욱과 전 남친 우재와 한 팀이 된 해영은 자신의 결혼으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라 “‘미생’ 잘 되고 포르쉐 타, 지금은 테슬라 타는 중” 차 최초공개(솔플레이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898049"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 자신이 탔던 차의 역사를 공개했다. 최근 채널 'SORPLAY of SORA 소라의 솔플레이'에는 '강소라 첫 What’s in my car'라는 제목의 영상이 게재됐다. 강소라는 "제가 차에 뭘 갖고 다니는지 어떤 차를 타는지 간략하게 소개해드리고 싶어서 영상을 찍게 됐다"며 "데뷔 이래 처음으로 제 차를 소개하는 시간이 왔다. 지금 타는 차는 테슬라의 모델Y다. 테슬라에서 SUV에 속하는 차다. 2021년부터 모델Y를 탄 것 같다"고 소개했다. 10년 간의 차 역사를 돌아보기도. 강소라는 "PD님이 요청하셔서 제 차의 역사를 한 번 읊어보자면 운전면허를 따고 처음으로 기아의 오피러스 차를 탔다. 차체가 길어서 잔사고들이 많았다. 제가 공간감이 있는 편이 아니다. 그래서 보험료가 많이 올랐던 것 같다. 차를 타다 보면 2, 3년 있다가 자신감이 생긴다. 자신감이 붙었고 그 당시에 '미생'이 또 잘 된 거다. 사람이 또 잘 되면 (차를) 바꾸고 싶지 않나. 포르쉐 마칸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["보아라, 파국이다" 선 넘은 줄타기 발언→3MC 극대노 한 2순위 데이트('나는 SOLO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309734"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파국을 부른 ‘2순위 데이트’, ‘나는 솔로’ 3MC가 극대노한 이유는 뭘까. 오는 18일 방송되는 ENA·SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 ‘극대노’한 ‘파국의 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 ‘솔로나라 22번지’는 돌싱남들의 마음 속 ‘1순위’가 아닌 ‘2순위’와 데이트를 하는 ‘2순위 데이트’를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 ‘2순위 데이트’에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 ‘극대노’한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 ‘줄타기 발언’을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 데뷔 30주년 역대급 스케일 무대… god→트와이스 총출동 (‘딴따라 JYP’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380062"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS2 ‘딴따라 JYP’에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 ‘날 떠나지마’, ‘청혼가’, ‘그녀는 예뻤다’를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 압도적인 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 “여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나”라며 “오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다”고 소회를 밝혔다. 이어 “20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준비했다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준 ‘GGUM’, 풀 음원 공개 전부터 ‘핫’하네…댄스 챌린지 1700만 뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842155"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘K-팝 대표 춤꾼’ 투모로우바이투게더 연준이 신곡 ‘GGUM’으로 한바탕 춤판을 벌인다. 연준은 오는 19일 오후 6시 첫 솔로 믹스테이프 ‘GGUM’을 발표한다. 이에 앞서 지난 13일 인스타그램 릴스, 틱톡, 유튜브 쇼츠를 통해 고난도의 챌린지를 선공개해 화제를 모았다. ‘GGUM’ 댄스 챌린지 영상은 공개된 지 약 나흘만인 17일 0시 기준 누적 합산 조회 수 1714만 회를 넘어섰다. 댄스 챌린지는 연준의 퍼포먼스 실력과 쫀득한 춤선을 한눈에 확인할 수 있다. “껌 질겅”이라는 중독성 있는 후렴구에 맞춰 그루비하면서도 힘 있는 동작들이 쉴 틈 없이 이어진다. 고난도의 퍼포먼스가 춤에 일가견 있는 사람들의 도전 욕구를 자극했고 실제 업로드된 챌린지 영상의 상당수가 전문 댄서들의 촬영분인 것으로 나타났다. 이와 반대로 “연준이라 가능한 것”, “따라 할 수 없는 난이도”라는 반응과 함께 챌린지 권유를 피해 달아나는 밈(meme)이 생겨나기도 했다. 17일 0시 팀 공식 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선, 11kg 빼더니 얼굴도 작아졌네‥커피컵으로 다 가려지는 소두]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898048"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신봉선이 추석 연휴 근황을 전했다. 신봉선은 9월 16일 자신의 소셜 미디어를 통해 "굿모닝"이라는 글과 함께 모닝커피를 즐기는 모습을 공개했다. 이어 머그컵으로 소멸 직전의 작은 얼굴을 가리는 모습으로 이목을 끈다. 신봉선은 지난해 체지방만 11kg을 감량했다고 밝혀 화제를 모은 바 있다. 한편, 신봉선은 너튜브 채널 'ㄴ신봉선ㄱ'을 통해 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 혜원, '아육대' 편파 중계? 전현무 "대놓고 한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792930"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔믹스 혜원의 '양궁 편파중계'가 웃음을 자아냈다. 16일 오후 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서는 여자 양궁 4강 예선 경기가 진행, 걸그룹 엔믹스와 센터 연합이 맞붙었다. 이날 가장 먼저 설윤이 궁사로 나서자, 같은 팀원이자 중계진 중 한 명인 혜원은 "일단 제발 과녁에 잘 맞혔으면 좋겠다"라고 걱정스러운 말을 건넸다. 하지만 이후 설윤은 이러한 걱정이 무색하게 처음부터 8점을 획득했고, 이를 본 혜원은 깜짝 놀라며 "이야, 장하다"라고 감탄사를 내뱉었다. 이에 전현무는 "대놓고 편파 중계"라고 장난스럽게 말했다. 그러나 엔믹스는 이후 센터 연합에 패배했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아름다운 우리 여름’ 김소혜, 아련함 남긴 특별출연 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688857"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아름다운 우리 여름’ 김소혜가 특별출연으로 청춘 성장극에 아련함을 더했다. 지난 14, 15일 방송된 tvN ‘O'PENing(오프닝) 2024’의 세 번째 작품 ‘아름다운 우리 여름’은 죽고 싶은 열아홉 소녀와 살리고 싶은 열아홉 소년의 다시 돌아오지 않을 ‘아름다운 우리 여름’을 그린 청춘 성장 드라마. 서정적인 영상미, 섬세한 감정선, 극적 감동의 서사로 주말 밤 여운을 남긴 가운데, 김소혜가 특별출연했다. 김소혜는 아름(유영재), 다운(손상연), 우리(김민기)의 막내동생 나라 역으로 등장했다. 네 쌍둥이 중 막내이자 유일한 딸로 가장 작게 태어난 나라는 햇빛 알레르기로 늘 양산을 쓰고 다녀야 하는 아이. 나라는 가족 모두가 사랑하는 애틋한 막둥이였지만 일 년 전 스스로 생을 마감했다. 작별 인사조차 고하지 않고 갑작스럽게 세상을 등진 나라의 죽음은 플롯의 시작이 됐다. 남겨진 가족들은 그 누구도 나라를 잃어야만 했던 이유를 알 수 없이 상처와 후회라는 잔해 속에서 살아왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁, 살 엄청 빠졌네…마음 고생 중인가 "박진영 위치에서 느낀 것 많아" ('딴따라')[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680218"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS 대기획 '딴따라 JYP'에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 '날 떠나지마', '청혼가', '그녀는 예뻤다'를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 한껏 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 압도적인 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 "여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나"라며 "오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다"고 소회를 밝혔다. 이어 "20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 데프콘, 역대급 파국 돌싱남에 극대노 "뭐하는 거야!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266222"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA, SBS플러스 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로' 22기에서 '2순위 데이트'가 부른 파국이 예고된다. 오는 18일 방송되는 '나는 솔로'에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 '극대노'한 '파국의 데이트' 현장이 공개된다. 앞서 '솔로나라 22번지'는 돌싱남들의 마음 속 '1순위'가 아닌 '2순위'와 데이트를 하는 '2순위 데이트'를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 '2순위 데이트'에 들어간 돌싱남녀는 '극과 극' 분위기를 보인다. 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 "얹힐 것 같은 데이트"라고 답답해하고 데프콘 역시 "헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금"이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 '극대노'한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 '줄타기 발언'을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이에 송해나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 이혼 발표 후 첫 방송 출연 “전남편 진화와 동거… 스킨십 많아” (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380061"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO’가 시즌3 첫 게스트로 방송인 함소원의 등장을 예고해 눈길을 끌었다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. “솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?”는 MC의 질문에 “그럼, 다 얘기하지”라고 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 “진짜 서류상 이혼을 한 건가” 묻자 함소원은 “그렇다. 서류상 이혼했다”고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 “이혼 후 스킨십은 없는 건지?” 물었고, 이에 함소원은 “많아요”라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 “재결합 생각은 있나”고 묻자, 이를 들은 함소원이 잠시 고민하는 듯 망설이는 모습이 예고편의 엔딩을 장식, 본방송에 대한 기대감을 높였다. 한편, ‘가보자GO’ 시즌3는 오는 21일 오후 8시 20분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥김영대, 동거 제안→화끈 키스···최고 3.9% (손해 보기 싫어)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988978"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 김영대에게 입을 맞췄다. 지난 16일(월) 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 7회에서는 가짜 부부 손해영(신민아)과 김지욱(김영대)이 풀타임 사내 부부 모드에 돌입했다. 7회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 3.1%, 최고 3.9%를 기록, 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. 이날 해영은 현 남편인 지욱과 전 남친 안우재(고욱)와 한 침대에서 깨어나 경악을 금치 못했다. 해영과 지욱은 전날 밤 ‘꿀비교육’ 회장 복기호(최진호)와 식사 자리에서 필름이 끊긴 것. 만취한 두 사람의 방에 번지수 잘못 찾은 우재까지 뒤엉켜 대환장의 아침이 밝았다. 혼란에 빠진 이들 앞으로 지욱의 인사이동 대신, 우재가 해영의 신사업팀으로 합류한다는 청천벽력 같은 소식이 전해졌다. 주 52시간 가짜 남편 지욱과 전 남친 우재와 한 팀이 된 해영은 자신의 결혼으로 인해 우재가 이득 볼 상황에 놓이자 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아육대’ 루네이트 카엘, 육상 은메달 획득… 新 운동돌 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380059"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 루네이트 카엘이 새로운 육상돌로 떠올랐다. 루네이트 카엘은 지난 16일 방송된 MBC ‘2024 추석특집 아이돌 스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)에서 60m 달리기에 출전해 은메달을 획득했다. 이날 ‘아육대’와 60m 달리기에 처음으로 출연한 카엘은 남다른 실력을 보여주며 예선부터 1위로 통과하며 결선에 직행, 새로운 육상돌의 탄생을 예고했다. 이어진 결승전 경기에서는 막판 스퍼트를 발휘하며 두 번째로 결승점을 통과해 은메달을 목에 걸었다. 첫 ‘아육대’ 출전에서 은메달을 획득한 카엘은 17일 소속사 판타지오를 통해 “‘아육대’에 출연해 은메달을 획득해 영광스럽고 행복하다. 첫 출전에 은메달까지 획득할 수 있었던 건 응원해 준 러베이트 덕분이다”며 가장 먼저 팬들에게 고마움을 전했다. 이어 “다시 출전할 수 있게 된다면 그때는 금메달을 러베이트에게 안겨줄 수 있도록 최선을 다하겠다. ‘아육대’를 보시는 시청자분들과 러베이트를 포함한 모든 분이 풍성한 한가위를 보내시길 바란다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기자가 추천합니다"…안방극장, 몰아보기 준비 완료[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322130"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장 대신 안방으로…혼자 혹은 가족들과 즐기는 정주행 '살인자ㅇ난감'→'더 존'까지 시리즈·예능 다양한 콘텐츠 무려 5일간의 추석 연휴가 시작됐다. 안방 '극장'을 즐기기에 충분한 시간, 어떤 작품을 볼지 고민인 시청자들을 위해 준비했다. 여러 매체 OTT 담당 기자들이 추천한 콘텐츠를 특징과 함께 소개한다. &lt;편집자 주&gt; OTT(온라인 동영상 서비스)가 방송가에 자리잡으며 여느 때보다 볼거리, 즐길거리가 풍부해졌다. 다양한 콘텐츠가 연일 쏟아지고 있는 가운데, 이번 연휴만을 기다린 시청자들도 있을 터다. 고향을 오가는 도로 위에서 혹은 집에서 나 홀로 또는 가족들과 함께 볼 수 있는 정주행 완결 시리즈를 추천한다. 특히 OTT를 담당하고 있는 여러 기자들이 직접 보고 소개하는 만큼 이들이 전하는 추천 포인트도 흥미진진하다. 기사를 보고 관심이 생겼다면 바로 정주행을 시작하길 바란다. ◆ '신인가수 조정석' - 넷플릭스 지난달 30일 총 8부작으로 공개된 '신인가수 조정석'은 싱어송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 30년 음악인생 총망라… '딴따라 JYP' 제대로 '흥'했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837942"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 ‘날 떠나지마’, ‘청혼가’, ‘그녀는 예뻤다’를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 한껏 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 압도적인 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 “여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나”라며 “오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다”고 소회를 밝혔다. 이어 “20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의 공연을 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영탁쇼' 26곡 내내 리듬탁!…추석엔 영탁이 딱이야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680217"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 온 가족이 즐길 수 있는 풍성한 공연으로 안방극장 시청자의 명절 밤을 책임졌다. 영탁은 지난 16일 방송된 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’에서 트로트, 댄스, 발라드 등 다양한 장르의 뜨거운 무대는 물론 관객들과 호흡한 다채로운 코너를 선보이며 한가위 밤을 달군 흥겹고 유쾌한 특별쇼를 완성했다. 준비 단계부터 “모두가 즐길 수 있는 쇼를 만들고 싶다”며 기대감을 표한 영탁은 한복을 멋지게 차려입은 채 달에서 나오는 듯한 오프닝으로 첫 등장부터 모두의 시선을 사로잡았다. 첫 곡 나훈아의 ‘사내’를 시작으로 민요 ‘강원도 아리랑’, ‘한량가’를 애절하게 부르며 공연의 포문을 연 영탁은 ‘꽃바람 여인’, ‘또 만났네요’, ‘동반자’를 연이어 열창해 관객들의 환호를 이끌어냈다. 이어 깔끔한 흰 수트를 입고 분위기를 확 바꾼 채 무대에 선 영탁은 ‘신사답게’, ‘누나가 딱이야’ 등 텐션이 폭발하는 댄스곡으로 공연의 열기를 더욱 끌어올렸다. 또한 센스 있게 가사를 개사해 노래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, '♥썸남' 이동준한테 깜짝 프러포즈 받았다…이수경보다 먼저 시집가나('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194169"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원이 '공식 썸남' 이동준으로부터 깜짝 프러포즈를 받는다. 17일 방송되는 TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 '예지원 짝꿍' 한국무용가 이동준이 예지원만을 위해 세상에서 하나뿐인 바다 데이트를 준비한다. 이동준이 '썸 하우스'에 처음 도착한 날, 예지원은 바다를 보러 가고 싶단 말을 했다. 그걸 잊지 않은 이동준은 '미디어 아트'로 직접 바다를 영상으로 만들고, 빔 프로젝터로 파도치는 바다를 예지원에게 선물한다. 예지원은 "이걸 직접 만드셨다고요?"라며 화들짝 놀란다. 그리고 닿을 듯 가깝게 느껴지는 바다를 보고 행복해하며 '바다 멍'을 즐긴다. 그러던 중 영상에는 '안녕하세요. 이동준입니다'라는 자막이 등장한다. 서프라이즈 이벤트에 예지원은 "당황스러운데…감동했어요"라며 세상에 하나뿐인 이동준의 선물에서 눈을 떼지 못한다. 예지원은 "내가 이런 호사를 다 누리네요. 너무 멋진 선물을 받았다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 1박에 1천만원 초호화 한옥호텔서 보낸 추석연휴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898046"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 초호화 한옥 호텔에서 추석연휴를 즐겼다. 이영애는 9월 16일 개인 소셜미디어에 강원도 영월에 위치한 한 한옥 호텔에서 찍은 사진을 게재했다 사진 속 이영애는 편안한 차림으로 한옥 호텔 곳곳을 거닐며 휴식을 취하고 있다. 이영애는 사진과 함께 "편안한 추석되세요"라고 덧붙여 팬들에게 명절인사를 건넸다. 이영애가 묵은 한옥 호텔은 회원제로 운영되고 있으며 비회원의 경우 1박 숙박료가 1천만 원 이상인 것으로 알려졌다. 배우 고소영, 장동건 가족도 지난 8월 해당 한옥 호텔을 찾은 바 있다. 한편 이영애는 지난 2009년 20살 연상의 재미교포 사업가 정호영과 결혼해 슬하에 쌍둥이 남매를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥김영대, 고욱 의심 속 풀타임 사내 부부 모드 돌입(손해보기싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842153"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 김영대에게 먼저 다가가 입을 맞췄다. 지난 16일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 7회에서는 가짜 부부 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 풀타임 사내 부부 모드에 돌입했다. 7회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 3.1%, 최고 3.9%를 기록, 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 해영은 현 남편인 지욱과 전 남친 안우재(고욱 분)와 한 침대에서 깨어나 경악을 금치 못했다. 해영과 지욱은 전날 밤 ‘꿀비교육’ 회장 복기호(최진호 분)와 식사 자리에서 필름이 끊긴 것. 만취한 두 사람의 방에 번지수 잘못 찾은 우재까지 뒤엉켜 대환장의 아침이 밝았다. 혼란에 빠진 이들 앞으로 지욱의 인사이동 대신, 우재가 해영의 신사업팀으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘학폭 피해’ 곽튜브, 이나은 옹호 논란→영상 비공개 “깊이 생각 못해” 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380057"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과거 학교 폭력 피해자였다고 고백한 유튜버 곽튜브의 유튜브 채널에 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은이 출연하며 논란이 됐다. 곽튜브는 지난 16일 자신의 유튜브 채널 커뮤니티에 “이번 영상은 제가 깊이 생각하지 못하고 놓쳤던 부분들이 있었다”며 “제 개인적인 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠다”는 글을 올렸다. 이어 “앞으로 컨텐츠 제작에 조금 더 신경을 기울도록 하겠다”며 “영상 시청에 불편을 드려 죄송하다”고 밝혔다. 앞서 곽튜브는 이나은과 함께 이탈리아 로마에서 시간을 보내는 영상을 게재했다. 해당 영상에서 곽튜브는 이나은에게 “학교 폭력 이야기만 나오면 예민했다. (너를) 차단했었는데 아니라는 기사를 봤다”고 말했다. 여러 방송을 통해 학창 시절 학교 폭력을 당했다고 밝힌 곽튜브는 “피해자로서 많은 이야기도 하고 그랬는데, 정작 오해를 받는 사람한테도 내가 피해를 주는 것 같아서 그랬다”고 고백했다. 해당 영상이 공개된 후 학교 폭력 피해자인 곽튜브가 ‘그룹 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 비→2PM·트와이스까지…'데뷔 30주년' 박진영과 특급 컬래버 ('딴따라 JYP')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194167"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 데뷔 30주년을 맞아 추석 명절을 흥으로 가득 채웠다. 박진영은 지난 16일 방송된 KBS2 KBS 대기획 '딴따라 JYP'에 출연해 30년의 음악 인생을 총망라한 역대급 스케일의 레전드 공연을 펼쳤다. 이날 박진영은 본인의 히트곡 '날 떠나지마', '청혼가', '그녀는 예뻤다'를 차례로 선보이며 오프닝부터 흥을 한껏 끌어올렸다. 파격적인 형광 슈트 스타일링으로 완성한 박진영의 압도적인 존재감이 관객들을 환호하게 했다. 무대를 마친 박진영은 "여러분들 앞에 선 지 30년이 됐다. 신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나"라며 "오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며, 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데, 30년을 드디어 채웠다"고 소회를 밝혔다. 이어 "20년이 지났을 때는 나태해지지 않으려고 곡을 썼다. 30년은 돼야 그래도 레전드라고 할 수 있지 않을까 생각했다. 오늘 여러분 모두 근심과 걱정은 잊고 즐거운 밤 보낼 수 있도록 최고의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헤어진 커플이 다시 만난 느낌" 데프콘도 혀 내두른 '나솔' 22기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680216"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 파국이 예고된다. 18일(수) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 ‘극대노’한 ‘파국의 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 ‘솔로나라 22번지’는 돌싱남들의 마음 속 ‘1순위’가 아닌 ‘2순위’와 데이트를 하는 ‘2순위 데이트’를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 ‘2순위 데이트’에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 ‘극대노’한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 ‘줄타기 발언’을 해 상대 돌싱녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 추석 기념 자체 콘텐츠 선물…아무말 대잔치 예능감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898044"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 TWS(투어스)가 추석을 맞아 특별한 자체 콘텐츠를 팬들에게 선물했다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 9월 16일 팀 공식 채널에 추석 특집 ‘부모님이 장보러간 42’를 게재했다. 이날 연휴를 맞이해 TWS는 한자리에 모였다. 전교회장인 맏형 신유부터 축구 꿈나무 ‘황금 왼발’ 도훈, 영재반 어린이 영재, 유튜버를 꿈꾸는 한진, 학예회 센터 지훈, 쪼꼬미 막내 경민까지 각 캐릭터의 설정값과 싱크로율 100%를 자랑하는 멤버들의 유쾌한 입담으로 연신 웃음을 안겼다. ‘한잔 말고 한진’이라는 유튜브 채널을 운영 중인 한진은 “구독자가 42명”이라며 자연스레 팬덤명인 42를 언급해 팬사랑도 잊지 않았다. 명절 분위기를 자아내는 왁자지껄한 멤버들 사이 독서 삼매경에 빠진 영재를 향해 신유는 “내가 아는 책은 외모 check(첵)”이라고 너스레를 떨어 분위기를 띄웠다. 부모님이 장 보러 간 사이 송편과 시루떡을 모두 해치운 TWS는 직접 떡 만들기에 도전했다. 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 비인두암 6개월 시한부 선고에… "차라리 꿈이었으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837936"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 비인두암 투병 당시 시한부 선고를 받았다고 밝혔다. 김우빈은 16일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에 출연해 “원래 좀 긍정적인 편인데, 드라마처럼 병원에서 짧으면 6개월이라고 했었다”면서 “당시 너무 놀랐고 무서웠다. 차라리 꿈이었으면 좋겠다는 생각뿐이었다”고 당시를 떠올렸다. 김우빈은 ‘시한부 6개월’ 선고에도 특유의 긍정적인 마인드로 병을 극복했다고 털어놨다. 김우빈은 “데뷔 후 10년간 못 쉬고 바쁘게 지냈으니, 날 되돌아보고 가족들과 좋은 시간 보내라고 한 게 아닐까 싶었다”며 “이건 기회라는 생각으로 회복에 최선을 다했다”고 말했다. 이어 “다행스럽게도 경과가 너무 좋았다. 병원에서도 놀랍다는 반응이었다”며 “응원을 많이 받은 덕에 내가 빨리 건강을 되찾았다는 생각이 들더라. 그 마음 항상 느끼면서 살아가고 있다”고 말해 눈길을 끌었다. 김우빈은 2017년 비인두암 진단을 받고 3년간 투병 생활을 해왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기, 결국 파국 "헤어진 커플 다시 만난 듯"…단체 경악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772349"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO' 22기 ‘2순위 데이트’가 파국을 예고했다. 18일 방송하는 ENA와 SBS Plus 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 3MC 데프콘-이이경-송해나도 ‘극대노’한 ‘파국의 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 ‘솔로나라 22번지’는 돌싱남들의 마음 속 ‘1순위’가 아닌 ‘2순위’와 데이트를 하는 ‘2순위 데이트’를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했다. 이날 ‘2순위 데이트’에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보이는데, 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 ‘극대노’한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 ‘줄타기 발언’을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이에 송해나는 “왜 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤승아 “일 줄이고 아들 육아, 성장 놓치는 게 너무 아깝다”(승아로운)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898043"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤승아가 육아에 전념하고 있는 근황을 전했다. 윤승아는 9월 15일 채널 '승아로운'을 통해 공개된 영상에서 아들을 향한 애정을 드러냈다. 해당 영상에서 윤승아는 이동 중 차 안에서 자신의 속마음을 전했다. 윤승아는 "요즘 일도 정말 많이 줄이고 일주일에 하루 정도 딱 날 잡아서 여러 가지 일들을 한다"고 말했다. 이어 "물론 일을 더 많이 하고 싶고 욕심도 너무 많지만 싫지 않다"며 "우리 귀여운 친구의 성장을 볼 수 있기 때문. 지금 매일 매일이 너무 다르기 때문에 그걸 놓치는 게 너무 아깝다"고 아들 육아에 진심임을 전했다. "나중에 일을 할 때 기회가 없으려나"라고 경력 단절을 걱정하면서도, "그래도 또 지금 일할 때 최선을 다하니까. 너무 귀엽잖아요. 엄마 아빠들 제 마음 아시잖아요"라 털어놓았다. 한편 윤승아는 김무열과 지난 2012년 2월 공개 열애를 시작해 2015년 결혼했다. 결혼 8년 만인 지난해 6월 아들을 출산해 축하받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, ♥진화와 이혼 후에도…"(스킨십) 많아요" 깜짝 고백 ('가보자GO3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194164"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 남편 진화와 이혼 발표 후 첫 방송에 출연한다. 17일 MBN '가보자GO' 시즌3 1화 예고편이 공개됐다. 지난 시즌에서 매회 다양한 게스트로 시청자들에게 신선한 재미를 선사했던 '가보자GO'가 시즌3의 첫 게스트로 함소원의 등장을 예고해 눈길을 끌었다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. "솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?"는 MC의 질문에 "그럼, 다 얘기하지"라고 화끈하게 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 "진짜 서류상 이혼을 한 건가" 묻자 함소원은 "그렇다. 서류상 이혼했다"라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 "이혼 후 스킨십은 없는 건지?" 물었고, 이에 함소원은 "많아요"라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 "재결합 생각은 있나"라고 묻자, 이를 들은 함소원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 극대노한 2순위 데이트…역대급 살얼음판 파국(나는 SOLO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898042"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기의 2순위 데이트가 부른 파국이 예고된다. 9월 18일 방송되는 ENA와 SBS Plus ‘나는 SOLO’에서 3MC 데프콘-이이경-송해나도 극대노한 파국의 데이트 현장이 공개된다. 앞서 솔로나라 22번지는 돌싱남들의 마음 속 1순위가 아닌 2순위와 데이트를 하는 2순위 데이트를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했다. 이날 2순위 데이트에 들어간 돌싱남녀는 ‘극과 극’ 분위기를 보인다. 이들 중 한 데이트 현장을 지켜보던 이이경은 “얹힐 것 같은 데이트”라고 답답해하고 데프콘 역시 “헤어진 커플이 다시 만난 것 같은 느낌이야, 지금”이라고 아슬아슬한 분위기를 콕 짚어낸다. 무엇보다 3MC가 단체로 극대노한 데이트 현장도 있어 파국이 예상된다. 초반 화기애애한 분위기를 형성해가던 한 돌싱남이 뒤로 갈수록 선을 넘을 듯한 줄타기 발언을 해 상대 돌싱녀의 얼굴을 굳어지게 만드는 것. 이에 송해나는 “왜 말을 꼭 저렇게 할까”라며 미간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 "진화와 이혼 후 스킨십 많이 해" 동거 고백…♥재결합 언급 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772346"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진화와의 이혼 소식을 전한 함소원이 ‘가보자GO(가보자고)’ 시즌3 첫 게스트로 등장해 근황을 솔직히 밝힌다. 지난 시즌, 매회 다양한 게스트로 시청자들에게 신선한 재미를 선사했던 MBN ‘가보자GO’가 시즌3의 첫 게스트로 방송인 함소원의 등장을 예고해 눈길을 끌었다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. “솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?”는 MC의 질문에 “그럼, 다 얘기하지”라고 화끈하게 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 “진짜 서류상 이혼을 한 건가” 묻자 함소원은 “그렇다. 서류상 이혼했다”라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 “이혼 후 스킨십은 없는 건지?” 물었고, 이에 함소원은 “많아요”라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 “재결합 생각은 있나”라고 묻자, 이를 들은 함소원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 1호 기상캐스터 김동완, 15일 별세‥향년 89세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898041"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 제1호 기상 캐스터 김동완이 세상을 떠났다. 김동완 전 기상청 통보관은 9월 15일 별세했다. 향년 89세. 고인의 빈소는 서울 강서구 이대서울병원에 마련됐으며 장지는 함백산추모공원이다. 1935년생인 김동완 기상캐스터는 생전 생활예보를 비롯해 재미있는 일기예보로 많은 이들의 사랑을 받으며 다수의 CF에 출연한 바 있다. 1982년까지는 중앙관상대 예보과 과장으로 지냈고 1982년부터 1992년까지는 MBC 보도국 보도위원, 1997년부터 1999년까지는 한국일기예보 회장으로 지냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 이혼 후 방송 첫 출연 “前남편 진화와 스킨십 많다”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898040"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’ 시즌3 1화 예고편이 공개됐다. 지난 시즌 매회 다양한 게스트로 시청자들에게 신선한 재미를 선사했던 ‘가보자GO’ 측은 9월 17일 시즌3의 첫 게스트로 방송인 함소원의 등장을 예고했다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. “솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?”는 MC의 질문에 “그럼, 다 얘기하지”라고 화끈하게 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 “진짜 서류상 이혼을 한 건가” 묻자 함소원은 “그렇다. 서류상 이혼했다”라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 “이혼 후 스킨십은 없는 건지?” 물었고, 이에 함소원은 “많아요”라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 “재결합 생각은 있나”라고 묻자, 이를 들은 함소원이 잠시 고민하는 듯 망설이는 모습이 예고편의 엔딩을 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 “원더걸스, 美 끌고 가는 바람에···” (딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988977"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스의 선예, 선미, 유빈이 박진영과의 의리를 지켰다. 16일 방송된 KBS2 ‘KBS 대기획 - 딴따라 JYP’에서는 박진영의 30년 음악 인생을 총망라한 공연이 진행됐따. 이날 그룹 원더걸스의 선예, 선미, 유빈이 출격했다. 먼저 원더걸스의 리더였던 선예가 박진영과의 듀엣곡 ‘대낮에 한 이별’을 함께 불렀다. 이어 선미가 ‘웬 위 디스코’(When We Disco)로 박진영과 함께 무대를 꾸몄다. 선예는 “초대해 주셔서 저희가 영광이다. 30주년 믿겨지냐. 30년간 가지고 계신 달란트 재능을 다 쏟아부어서 여러분의 눈과 귀를 즐겁게 만드셨다. 제가 무대를 보며 감동 받았다”고 찬사를 보냈다. 박진영은 “제가 미국에 억지로 끌고 가는 바람에”라고 너스레를 떨며 “쳐다보기만 해도 애틋한 그룹. 일부러 전원을 안 모았다. 그건 여기서 쓰기 아깝다. 그건 정말 여러분들이 도저히 못 참겠을 그 언젠가”라며 원더걸스 완전체 컴백을 암시했다. 선예는 “저희가 영광이다. 30년 동안 가지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 영탁·김준수, 고품격 무인도 라이브→허당美 가득 재료 손질 ‘폭소’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842150"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영탁과 김준수가 반전 매력으로 추석특집 ‘푹 쉬면 다행이야’에 웃음을 불어넣었다. 17일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 9월 16일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)는 수도권 가구 기준 4.6%의 시청률로 부동의 월요 예능 1위를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049 시청률은 1.8%를 기록하며 월요 대표 예능의 위엄을 보여줬다. 이날 붐은 늦여름, ‘호캉스’를 못 즐긴 손님들을 위해 ‘붐캉스’를 기획했다. 이에 그는 행동대장 영탁, 섬세한 김준수, 그리고 절친 토니안을 일꾼으로 초대했다. 무인도 자체가 처음이라는 김준수는 붐의 음식을 기대하며 설렘을 갖고 무인도로 향했다. 김준수의 첫 등장에 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘안CEO’ 안정환과 김대호도 그의 일 실력을 궁금해했다. 일꾼들이 도착하자마자 붐은 ‘붐캉스’의 대형 프로젝트, 노래방 만들기를 시작했다. 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "명절엔 명불허전 아육대"…키오프 나띠vs아일릿 윤아, 양궁 대결 '최고 시청률']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194162"/>
        <updated>2024-09-17T01:43:30.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'가 자타공인 명절 대표 예능프로그램임을 입증했다. 지난 16일 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대') 1부가 방송됐다. 2년 만에 다시 돌아온 만큼 화려한 MC 라인업을 자랑한 '2024 아육대'는 전현무, 장민호, 영탁, 이찬원, 강다니엘, 엔믹스(NMIXX) 해원, 정동원까지 개막식 시작부터 7MC의 화려한 입담과 케미를 보여줬다. 투어스(TWS) 신유, 아일릿(ILLIT) 원희, 엔믹스(NMIXX) 설윤, 엔시티 위시(NCT WISH) 시온의 선서로 '아이돌스타 선수권대회'의 시작을 알린 '아육대'는 이어 '트롯보이즈'(장민호, 영탁, 이찬원, 정동원)의 흥 넘치는 질풍가도 무대까지 보여주며, 아이돌들의 축제의 장을 열었다. 먼저 진행된 60m 남녀 육상경기에서는 일명 '윤여춘의 저주'가 이어졌다. 여자 60m 예선전에서는 윤여춘이 주목한 19년도 동메달리스트 이브(Yves)가 아쉽게 결승 진출에 실패했고,]]></content>
    </entry>
</feed>