<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-14T05:12:33.664Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시험관 재도전’ 손담비 위한 ♥이규혁 지극정성, 수육도 사랑도 팔팔 끓네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897469"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 남편의 애정을 자랑했다. 13일 손담비는 개인 계정에 "남편.. 이제 수육까지"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 함께 공개된 영상에는 이규혁이 만든 수육이 담겨 눈길을 끌었다. 아내 손담비를 위한 이규혁의 정성을 엿볼 수 있다. 한편 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼했다. 손담비는 지난 8월 TV조선 '아빠하고 나하고'에 출연해 시험관 시술을 받고 있다고 밝히며 "배가 온통 멍이고 복수가 찬 것처럼 나왔다. 살도 8kg 기본으로 찌고. 이식하고도 주사를 계속 맞는다. 쉽지 않은 선택이다. 좀 힘들다”고 털어놓은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다방서 사망' 여사장..성범죄 노린 범인 DNA '11년 만 검거'[용감한 형사들4]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265816"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 '하이엔드' 수사일지의 첫 막이 펼쳐졌다. 13일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'(연출 이지선) 1회에서는 새로운 MC인 배우 김선영과 더불어 최경림 경위, 노병진 경사, 박정우 경사, KCSI 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 발로 뛴 수사 일지를 공개했다. 이날 방송에서 김선영은 "그동안 작품 속에서 형사 역할을 맡기도 했는데, 실제 형사님들과 만나는 것에 긴장이 돼서 잠을 못 잤다"며 설렘 가득한 합류 소감을 밝혔다. 소개된 첫 번째 사건은 지난 2012년 한 다방에서 50대 업주가 사망한 채로 발견되며 시작됐다. 시신은 출입문 바로 앞 나체 상태로 있었고, 그 위에는 설탕이 뿌려져 있어 충격을 더했다. 피해자의 손톱 밑에서 극소량의 피부 조직이 검출됐지만, 신원 불상 남성의 DNA와 피해자의 DNA가 섞인 혼합 유전자가 나왔다. 당시 기술로는 DNA의 주인을 찾기 어려웠고, 수사팀의 분투는 계속됐지만 수사는 미제로 남게 됐다. 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “어반자카파 위해 주택 청약까지 깼다” 눈물(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897468"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조현아가 어반자카파 멤버들을 위해 주택 청약까지 깼다고 털어놨다. 9월 14일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 313회에서는 ‘15년 차 혼성 그룹’ 어반자카파가 출연, 오래된 우정을 과시한다. 이날 어반자카파는 다음 일정으로 이동하는 와중에도 티격태격 케미를 발산해 웃음을 자아낸다. 어반자카파 공식 확성기(?) 권순일은 앞서 박용인의 티셔츠의 냄새를 맡아본 일을 언급, 이내 그가 여름에도 2-3일 동안 티셔츠를 세탁하지 않고 의류 관리기만 돌린다며 조현아에게 고자질을 한다. 멤버들은 옷 세탁을 주제로 열띤 논쟁을 이어가는 등 오래된 우정을 인증할 찐친들의 대화를 펼친다. 그런가 하면 어반자카파 3인방은 매니저와 함께 저녁 식사 시간을 갖는다. 그 과정에서 조현아는 매니저에게 권순일과 박용인 중 누가 더 좋은지 질문을 건네며 갑작스레 비밀 투표를 시작한다. 앞서 조현아의 ‘전참시’ 방송에서 권순일을 선택했던 매니저는 1년 뒤, 지금 두 사람 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니' 유재석, 하하 子 드림 등장에 삼촌 모드…찐 가족 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836621"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석이 하하의 첫째 아들 드림이의 등장에 함박웃음을 짓는다. 14일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 ‘추석 특집 퀴즈 쇼! 간만의 짝꿍’ 편으로 꾸며지는 가운데, 드림이를 사이에 두고 잔소리하는 아빠 하하와 말리는 삼촌 유재석의 명절 가족 케미가 공개된다. 공개된 사진 속 하하 아들 드림은 오랜만에 만난 유재석에게 안기며 반갑게 인사하고 있다. 드림이를 어릴 적부터 봐왔던 유재석은 “삼촌 기억하죠?”라고 친근하게 맞이한다. 하하는 드림에게 “대부님께 안기세요” “‘키워 주셔서 감사합니다’라고 해”라고 강요한다. 즐거운 시간을 보내는 가운데, 하하는 순간순간 아빠 모드로 드림에게 ‘잔소리 3종 세트’를 퍼붓는다. 이에 유재석은 “잔소리 좀 그만해라”라고 말리는 삼촌이 되어 티격태격한다고. 그 사이에 낀 드림의 좋으면서도 난감한 표정이 추석 명절에 모인 가족 풍경을 떠오르게 한다. 뿐만 아니라 유재석은 하하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 눈물, 어반자카파 멤버들 위해 주택 청약 깼다 "사비 탈탈"  (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771645"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14일 오후 10시 50분 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’에서는 ‘15년 차 혼성 그룹’ 어반자카파가 오래된 우정을 과시한다. 이날 어반자카파는 다음 일정으로 이동하는 와중에도 티격태격 케미를 발산해 웃음을 자아낸다. 어반자카파 공식 확성기(?) 권순일은 앞서 박용인의 티셔츠의 냄새를 맡아본 일을 언급, 이내 그가 여름에도 2-3일 동안 티셔츠를 세탁하지 않고 의류 관리기만 돌린다며 조현아에게 고자질(?)한다. 멤버들은 옷 세탁을 주제로 열띤 논쟁을 이어가는 등 오래된 우정을 인증할 찐친들의 대화를 펼친다고 해 궁금증을 더한다. 그런가 하면 어반자카파 3인방은 매니저와 함께 저녁 식사 시간을 갖는다. 그 과정에서 조현아는 매니저에게 권순일과 박용인 중 누가 더 좋은지 질문을 건네며 갑작스레 비밀 투표를 시작한다. 앞서 조현아의 ‘전참시’ 방송에서 권순일을 선택했던 매니저는 1년 뒤, 지금 두 사람 중 누구를 선택했을지 호기심이 쏠린다. 어반자카파와 매니저는 고기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 수수한 겨울이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897466"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파가 9월 14일 오후 해외 일정 차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 미국 LA로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤, 시크한 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897465"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파가 9월 14일 오후 해외 일정 차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 미국 LA로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Squid Game' accused of plagiarism two months before release of season 2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058999"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Two months before the grand reveal of the second season of "Squid Game," an Indian director accused filed a lawsuit against Netflix at the U.S. federal court for allegedly copying his 2009 film, "Luck," according to a Bloomberg report on Saturday. According to the report, Indian filmmaker Soham Shah filed a suit to the federal court in New York on Friday, calling "Squid Game" a "blatant rip-off" of his own Hindi film. "Luck" revolves around the story of a "group of desperate, indebted people ent]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝, 도도한 눈빛으로 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897464"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파가 9월 14일 오후 해외 일정 차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 미국 LA로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 명절 첫날에 비보 알렸다 “스무 살 가장 힘들 때 만나 하늘 나라로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897463"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 반려견을 떠나보냈다. 황보라는 9월 14일 자신의 소셜 계정에 "사랑하는 나의 친구이자 딸 우리핑구가 2024.9.12밤 무지개다리를 건녔습니다"라고 적었다. 이어 그는 "20세 내인생에서 가장힘든시기에 만나 희노애락을 함께하며 내가 철들어 결혼을하고 우인이를 낳아 백일을함께하고 어른이 될때까지 지켜보다 이젠 내가 덜외롭겠다 느꼈는지 19세 나이로 하늘나라로 갔네요"라고 썼다. 황보라는 "3년전 핑키가 먼저 갔을때 엄청 우울해 했는데 지금쯤 둘이만나 신나게 뛰어놀고 있겠죠?? 핑구가 늘산책하는 한강 그 자리 핑키옆 큰소나무 옆에 뿌려주었어요. 시집가고 늘 잘 보살펴주신 엄마아빠에게 감사하고 지금도 너무 마음이 아립니다. 핑구야 더 잘해주지 못해 미안해 보고싶다 내사랑 내애기 핑구"라고 해 안타까움을 더하기도. 그는 "엄마젖을 못때 내팔에 쭈쭈하던 아기핑구. 꿈에라도 나타나줘"라고 덧붙였다. 한편 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 둘째 아들 차현우(본명 김영훈)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고지용, 건강이상설 후 요식업 도전 근황 “술+피로 탓 건강 안 좋아져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897462"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:56.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고지용이 건강식 요식업에 도전한 근황을 공개했다. 젝스키스 출신 고지용은 지난 9월 13일 공개된 유튜브 채널 '머니멘터리' 영상에 깜짝 등장했다. 오랜만에 얼굴을 비춘 고지용은 자신의 근황에 대해 "원래는 부동산 관련 금융 쪽 일을 하고 있는데, 이쪽 시장이 많이 경색됐다. 그동안 일을 하면서 술도 많이 마시고, 피로도가 많이 쌓여 몸이 안 좋아졌다. 그래서 건강 관련된 음식점을 하고 있는 후배와 함께 일을 하게 됐다"고 말했다. 이와 함께 고지용은 아이돌을 우연히 하게 된 계기와 현재 방송을 하지 않고 있는 이유에 대해서도 자신의 생각을 진솔하게 전했다. 이후 후배와 함께 운영 중인 식당에 도착한 고지용은 "곧 매장 오픈이라서 준비가 한창이다"며 "손님으로 왔을 때는 몰랐는데, 손님들이 맛있게 드시고 가면 기분이 같이 좋아진다"고 직접 자영업을 해보니 달라진 생각에 대해서도 언급했다. 특히 고지용은 설거지는 물론, 음식을 나르고, 손님을 접대하며 직접 매장을 관리하는 프로페셔널한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종묘제례악부터 선유줄불놀이까지…영상으로 만나는 국가유산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014932325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014932325"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴 KBS 1TV서 '국가유산순례 드오' 특집 방영 국가유산청과 국가유산진흥원은 추석 연휴(9.14∼18) 닷새간 KBS 1TV에서 '국가유산순례 드오'를 특집 방영한다고 14일 밝혔다. '드오'는 종묘 제향 때 음악의 시작을 알리는 신호를 뜻한다. KBS와 함께 제작한 영상은 문화유산, 자연유산, 무형유산 등 국가유산의 각 유형을 소개하고 주요 유산의 아름다움과 가치를 생생한 볼거리로 풀어냈다. 조선시대 기악 연주와 노래, 춤이 어우러진 궁중음악의 정수 '종묘제례악', 조선시대 정원 중에서도 아름답기로 손꼽히는 명승 '담양 소쇄원' 등이 소개된다. 과거 하회마을의 양반들이 배를 타고 즐기던 '선유줄불놀이'를 주제로 한 영상에서는 소리꾼 김준수의 구성진 가락과 함께 전통 불놀이를 즐길 수 있다. 영상은 총 30편으로, 추석 연휴에는 5편이 방영된다. 나머지는 12월 15일까지 KBS 1TV를 통해 매주 토·일요일 오후 8시 5분에 선보일 예정이다. 국가유산청 관계자는 "11월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘실화탐사대’ 안세하 학폭 의혹 다룬다‥진위 여부 밝혀지나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897461"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실화탐사대'가 배우 안세하의 학교 폭력 의혹을 다룬다. 9월 14일 스포츠서울은 MBC '실화탐사대'가 안세하의 학폭 의혹을 취재 중이라고 보도했다. 보도에 따르면 '실화탐사대' 측은 학폭 의혹과 관련한 핵심 취재원을 확보하고 진위 여부를 파악 중이다. 오는 10월 3일 방송할 예정이다. 앞서 안세하의 동창이라 주장한 A 씨는 한 온라인 커뮤니티에 '안세하는 유명한 일진이었다'는 내용의 폭로글을 게재했다. A 씨는 "안세하가 급탕실 벽에 깨진 큰 유리조각을 집어 들고 제 배를 콕콕 쑤시며 위협하고 일진 무리 중 한 놈과 원하지도 않는 싸움을 하라고 했다"고 폭로했고 또 다른 동창 B 씨의 증언도 이어지며 파장이 일었다. 이와 관련 안세하 소속사 후너스엔터테인먼트 측은 "안세하가 학폭 가해자라는 건 사실무근이다. 법적대응 할 것이다. 사이버수사대에 진정서를 넣었다. 허위사실 유포로 인한 명예훼손 혐의로 고소하고 강경하게 대응하겠다"며 학교 폭력 폭로글에 강력하게 부인하고 있는 입장이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 심쿵 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897460"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파가 9월 14일 오후 해외 일정 차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 미국 LA로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라vs남지현, 동료서 적 됐다…이태성·신소율 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836617"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라와 남지현이 적으로 만난다. 14일 방송되는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서는 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 팽팽한 신경전이 그려진다. 여기에 두 변호사에게 의뢰를 맡긴 부부 최진혁(이태성 분), 이성희(신소율 분)의 모습도 공개돼 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서 홀로서기 후 의뢰인들의 사건을 완벽하게 해결해 내는 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 각자의 전략에 따라 의뢰인들이 최선의 선택을 할 수 있도록 합의를 끌어낸 두 사람의 모습은 보는 이들을 미소 짓게 하며 훈훈한 감동을 안겼다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가정법원 앞에서 마주친 차은경, 한유리의 분위기가 심상치 않다. 우연히 한 이혼 사건의 상대방 변호사로 만나게 된 두 사람. 서로를 향한 냉철한 눈빛은 만만치 않은 싸움을 예고한다. (사진=SBS) 앞서 공개된 예고편에서 “입증 안 된다고 막 던지기야? 내가 그렇게 가르쳤어?”라는 차은경과 “그러는 변호사님은 입증되세요?”라고 당차게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 인형이야? 사람이야? [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897459"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파가 9월 14일 오후 해외 일정 차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 미국 LA로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박한별, 미세 골절로 깁스까지 ‘버닝썬 논란 남편’ 딛고 서려는 근황 속 부상(별하나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897457"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 부상 근황을 알렸다. 9월 12일 '박한별하나'에는 '[별의별 일상] 제주도에서 맛있는 거 먹고 새로운 걸 체험 하고 싶다면'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에는 박한별은 제주도에서 맛있는 음식을 즐겼다. 그러던 중 그는 깁스를 하고 걷는 모습으로 짠하다는 지인의 반응을 이끌어내기도. 박한별이 미세 골절을 당하게 된 건 다름 아닌 가구 옮기는 일 때문이었다. 박한별은 "니가 어제 아준이 머리 잘라준다고 소파를 옮겨서 머리를 잘라주고 다시 같이 옮겼어야 하는데 안 옮기고 집에 가버린 거다. 그래서 혼자 소파를 옮기다가 발가락이 접혔다"며 웃었다. 그러면서 "너무 아파서 병원에 갔더니 글쎄 미세골절. 하"라며 반깁스를 한 발을 선보였다. 한편 박한별은 2017년 전 유리홀딩스 대표 유인석과 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀다. 박한별은 남편이 클럽 버닝썬 게이트에 연루된 사실이 알려지며 연예계 활동을 전면 중단한 바 있다. 제주도에서 카페를 운영 중이던 박한별은 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연기하고 싶다" 故 오인혜, 복귀 의지 강했는데...벌써 4주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309617"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 오인혜가 우리 곁을 떠난 지 4년이 지났다. 故 오인혜는 2020년 9월 14일 인천 연수구 자택에서 심정지 상태로 발견됐다. 신고를 받고 심폐소생술(CPR) 등 응급처치를 받으며 병원으로 이송됐으나 향년 36세로 끝내 사망했다. 경찰은 타살 혐의점이 없는 것으로 파악하고 고인이 극단적 선택을 한 것으로 판단했다. 더불어 정확한 사인을 알기 위해 부검을 진행했고, 극단적 선택으로 인한 사망이라는 소견을 받고 수사를 종결했다. 故 오인혜는 2011년 영화 '우리 이웃의 범죄'로 연예계에 데뷔했다. 이후 '붉은 바캉스 검은 웨딩', '마스터 클래스의 산책', '소원택시', '설계', 드라마 '마의' 등에 출연했다. 故 오인혜는 지난 11년 노출 드레스로 화제가 된 후 섹시스타 이미지를 갖게 됐다. 그 후 지난 17년 인터뷰에서 "다양한 역할을 해보고 싶었는데 들어오는 대본은 (섹시 스타라는) 이전 이미지에서 크게 벗어나지 않은 것들이었다"라며 아쉬움을 표했다. 그러나 "이미지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['농구스타' 우지원, 5년 전 협의이혼…결혼 17년만 파경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836614"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원(사진=이데일리DB) 농구선수 출신 우지원의 이혼 소식이 뒤늦게 알려졌다. 14일 OSEN 보도에 따르면 우지원은 지난 2019년 전처 A씨와 협의 이혼했다. 우지원과 A씨는 2002년 결혼해 슬하에 두 딸을 뒀다. 이들은 결혼 17년 만에 이혼하고 각자의 길을 걷게 됐다. 우지원과 A씨는 2010년 방송된 MBC ‘기분좋은날’에 출연해 “2년 전 이혼 위기를 겪었다”며 “아이들이 있으니 쉽게 결단 내리기는 어려웠다”고 고백한 바 있다. 우지원은 2014년 경기도 용인시 기흥구의 자택에서 술에 취해 A씨와 말다툼을 벌이다 선풍기를 집어던져 A씨의 신고를 받고 출동한 경찰에 의해 체포됐다. 그는 가적폭력 현행범으로 체포된 바 있다. 우지원은 드라마 ‘미쓰리는 알고 있다’, 뮤지컬 ‘Again - 여고동창생’, ‘블루 블라인드’ 등에 출연하며 배우로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현, 추석 인사 전하며 “10월 럭키팡팡 신곡 발표” 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363132"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김다현이 한가위 인사를 전하며 추석 연휴 매력 대방출을 예고했다. 김다현은 SNS를 통해 “김다현이 팬님들께 추석 인사 올립니다. 더도 말고 덜도 말고 한가위만 같아라”라며 “사랑하는 팬님들! 올 추석 명절도 온 가족 풍성하고 건강하고 행복한 한가위 보내십시오”라고 추석 인사를 게재했다. 그동안 방송 출연과 무대 일정으로 바쁜 일정을 소화해 온 김다현은 추석 연휴 기간 동안 가족들과 꿀맛 같은 휴식을 가질 계획이다. 여름방학 기간에도 강행군을 펼쳐 온 가운데 5일 연휴 기간동안 미리 예정된 스케줄 외에는 가족과 힐링을 최우선으로 여기고 있다. 팬들은 방송 채널을 통해 김다현을 만난다. 연휴 첫날인 14일 오후 8시 50분 JTBC ‘아는 형님’에 첫 출연한다. 김다현은 출연자들과 함께 온 가족이 즐길 수 있는 특별한 노래잔치를 펼칠 예정이다. 17일에는 MBN 추석특집 ‘한일톱텐쇼’에서 이색 무대를 선보인다. ‘1대 한일가왕’ 김다현은 추석을 맞이한 안방극장에 큰 언니 김자한 씨와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임다미 “호주 오디션 프로 우승, 동양인은 못할거라 했는데‥”(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897456"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호주 국민 가수 임다미가 '불후'에 출연한다. 9월 14일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’(이하 불후) 672회는 한가위 맞이 ‘명사특집 이순재 편’ 2부로 꾸며진다. '불후'에 첫 출연하는 임다미는 “호주에 살고 있는데 ‘불후’ 무대를 위해 들어왔다”며 “너무 떨리긴 하는데 MC들을 보니까 코미디 보는 기분”이라고 미소 짓는다. 이에 MC 이찬원은 “저는 코미디언이 아닙니다만”이라며 적극 해명에 나서 스튜디오를 웃음바다로 만든다. 이찬원은 임다미를 위해 MC 김준현에게 ‘고뤠?’ 유행어를 부탁하고 김준현은 임다미 맞춤 개그 ‘뤼얼뤼?’를 자리에서 직접 시전해 웃음을 안긴다. 김준현의 코미디를 1열 직관한 김다미는 아이처럼 밝게 웃으며 기뻐했다는 후문. 임다미는 토크 대기실에서 “호주 학교에서 국가를 틀면 제 목소리가 나온다. 저는 한국인이고 한국의 피가 흐르고 있으니 애국가를 꼭 부르고 싶다고 생각했다”며 소울 충만한 애국가를 선보인다. 임다미는 또 호주의 유명한 오디션 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유튜브선 웃긴데"… 지상파 벽에 부딪힌 '메소드 클럽']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823377"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['메소드 클럽'이 유튜브 속 주류 콘텐츠를 지상파로 끌고 왔다. 그러나 타깃 시청층이 상이한 탓에 별다른 힘을 내지 못하고 있다. 페이크 다큐 코미디를 다루는 채널 간의 온도 차이가 크다. KBS2 '메소드 클럽'은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업이자 코믹 차력쇼를 담은 페이크 다큐 예능이다. '해피투게더4' '홍김동전' 'ㅇㅁㄷ 지오디' 등을 연출한 이명섭 PD의 신작이다. KBS는 첫 페이크 다큐 예능을 론칭하면서 큰 기대감을 담아낸 것으로 보인다. 페이크 다큐 코미디가 일찍이 SNS와 유튜브에서 한 차례 붐을 자아내면서 흥행 보증 수표로 떠올랐기 때문이다. 사실 여기에는 플랫폼의 차이가 존재한다. 유튜브와 페이크 다큐 코미디는 서로 적절한 시너지를 냈다. 유튜브 숏츠 안에서 페이크 다큐는 임팩트를 강렬하게 남기는데 웃음 타율이 높다. 페이크 다큐와 스케치 코미디 등 다양한 장르가 유튜브의 덕을 톡톡히 봤다. 하지만 지상파로 넘어온 페이크 다큐 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피지컬 예능의 변주…힘 쓰는 여성들의 서바이벌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823376"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대 여군특집' '여왕벌 게임' 등 피지컬 예능들이 이번엔 여성들을 조명한다. 물론 그간 남성들만 부각시켰던 예능만 있었던 것은 아니다. '피지컬100'의 경우 성별 제한 없이 출연시켰고 심으뜸 등 여러 여성 운동인이 주목받았다. 앞서 여성 피지컬 예능이 성공할 수 있다는 가능성은 넷플릭스 '세이렌'이 충분히 선보였다. 이에 여군이라는 키워드가 '강철부대' 전성기를 다시금 이끌어낼 수 있을지 기대감이 높다. 특히 채널A에겐 쇄신을 예고한 '강철부대'의 부흥이 필요한 순간이다. 수년 간 피지컬 서바이벌들은 연속적인 흥행을 거뒀다. 대표적인 예시로 '피지컬: 100'의 시즌2는 시즌1 못지않은 성과를 거뒀고 채널A '강철부대'는 어느덧 시즌3까지 선보였다. 이 외에도 '몸쓸것들' '순정파이터' 등 스포츠와 피지컬적 한계 극복 서사를 접목시킨 예능들이 꾸준히 론칭됐던 터다. 스포츠형 서바이벌이 인기를 끌었지만 여성 출연자들에 대한 이목은 다소 희미했다. 장은실이나 심으뜸 등이 일부분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이보람, 신곡 ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841889"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이보람이 가을 내음이 물씬 풍기는 9월 신곡으로 돌아온다. 이보람은 14일 오후 6시 TV CHOSUN 새 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(이하 ‘진심누나’) OST ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’을 발매한다. ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’은 어머니를 향한 가슴 한편이 아려오는 슬프고 아름다운 가사와 섬세하고 애절한 멜로디가 담긴 곡이다. 이보람의 따뜻하고 호소력 짙은 목소리와 어쿠스틱 기타 및 4인조 현악기의 아름다운 연주가 어우러져 더 큰 울림을 안겨준다. 특히 ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’은 지난 13일 방송된 ‘진심누나’에서 첫 공개돼 시청자들의 큰 반응을 모았다. ‘진심누나’는 덕질에 진심인 누나들(이영자, 송은이, 김숙)이 ‘신인 트롯아이돌’ 5인방의 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 도약을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트로, 이보람의 목소리가 프로그램 서사에 감동을 더해주며 몰입도를 배가시켰다. 2006년 그룹 씨야로 데뷔한 이보람은 폭발적인 가창력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영, 진정성 가득 천원의 아침밥 200인분 아침밥 도전 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363129"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영의 ‘천원의 아침밥’이 큰 감동을 선사했다. 9월 14일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 9월 13일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)은 전국 기준 시청률 4.3%를 기록하며 전 주 대비 상승했다. 이날 방송은 ‘편스토랑’ 5주년 특집 첫 번째 편으로 ‘편스토랑’의 얼굴 류수영이 고물가 시대 밥값 걱정, 끼니 걱정하는 학생들을 위해 온몸을 갈아 넣은 ‘천원의 아침밥’ 기획을 선보였다. 이날 류수영은 ‘편스토랑’ 5주년을 맞이해 제작진에게 ‘천원의 아침밥’ 기획을 제안했다. 이에 류수영과 제작진은 ‘천원의 아침밥’을 진행 중인 이화여자대학교에서 200인분 요리에 도전했다. 류수영은 “학생들이 학비나 책값을 줄일 수 없으니까 밥값을 줄이게 된다”라며 “내가 20대 중반에 결혼했으면 딸이다. 내 아이 먹인다는 마음으로 준비했다”라고 ‘천원의 아침밥’ 도전 이유를 밝혔다. 류수영은 맛, 영양, 양 세 가지 조건을 모두 충족시키기 위해 치열하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 주인공들, 왜 '성장'이 필수일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823375"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-콘텐츠의 다양성이 높아지고 있다. 새로운 소재와 형식을 자랑하는 작품들이 꾸준히 등장하는 중이다. 그러나 '선역의 성장 서사'라는 요소에는 눈에 띄는 변주가 없다. 대부분의 주인공은 각종 위기 속에서 성장을 경험한다. JTBC 드라마 '가족X멜로'는 주요 캐릭터들의 긍정적인 변화를 그려냈다. 제작진은 방송을 앞두고 "철부지 막내 변현재(윤산하)의 성장사를 지켜봐달라" "서로에게서 독립한 금애연(김지수) 변미래(손나은)가 오롯한 자신만의 삶을 찾으며 더욱 비상할 수 있을지 두 모녀의 성장에 주목해달라" 등의 이야기를 전하며 성장사를 강조했다. 오는 22일 tvN에서 방송되는 '브래지어 끈이 내려갔다'는 성장 로맨스다. 한평생 짝짝이 가슴으로 서럽게 살아온 영선(이주영)은 우연히 브래지어 끈이 내려간 날 이후 가슴 떨리는 일들을 마주한다. 제작진은 이 작품을 '콤플렉스 극복 성장 로맨스'라는 말로 설명하며 "내 인생의 주인공인 나를 되찾기 위해 세상 앞에 나서는 이야기가 시청자들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 VS 남지현, 동료에서 적으로...상대 변호사 '맞대결' (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309616"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라와 남지현이 동료에서 적으로 맞붙는다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 15회 방송을 앞둔 14일, 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 팽팽한 신경전을 포착했다. 지난 방송에서 홀로서기 후 의뢰인들의 사건을 완벽하게 해결해 내는 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가정법원 앞에서 마주친 차은경, 한유리의 분위기가 심상치 않다. 우연히 한 이혼 사건의 상대방 변호사로 만나게 된 두 사람. 서로를 향한 냉철한 눈빛은 만만치 않은 싸움을 예고한다. 앞서 공개된 예고편에서 “입증 안 된다고 막 던지기야? 내가 그렇게 가르쳤어?”라는 차은경과 “그러는 변호사님은 입증되세요?”라고 당차게 반박하는 한유리의 팽팽한 신경전이 호기심을 자극한바, 과연 법정에서 이들이 어떤 치열한 공방전을 벌일지 궁금해진다. ‘굿파트너’ 제작진은 “의뢰인 부부의 ‘진짜’ 쟁점을 발견한 차은경, 한유리가 협동심을 발휘해 어떤 해결책을 내놓을지 기대해 달라”면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재성 “아들 셋, ‘♥황세옥’ 닮아 다행…막둥이 제일 예뻐” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688751"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14일(토) 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 지난주에 이어 남양주 소방서를 찾은 배우 이태곤, 최재성의 이야기가 펼쳐진다. 이날 이태곤은 평소 소외계층을 위한 무료 급식과 도시락 나눔 등 꾸준히 봉사에 임하며 선행을 펼치고 있는 최재성과 함께 추석을 맞아 소방관들에게 특식을 대접하기 위해 나선다. 두 사람은 만둣국을 만들기 위해 직접 만두 빚기에 나서고, 오는 10월 방영 예정인 KBS 1TV 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서 만두가게 사장님 역할을 맡은 최재성은 최근 손가락 봉합 수술을 한 이태곤을 걱정하며 "힘들면 나한테 시켜라. 형이 오늘 다 할게"라며 자신만만한 모습을 보인다. 이에 '살림남' 공식 1등 요리사인 이태곤은 최재성에게 만두 빚는 방법을 알려주고, 최재성의 실력을 지켜보며 "만두소가 너무 많다. 이렇게 하면 망한다" 등의 잔소리 폭격을 이어간다. 최재성은 이태곤의 잔소리 속에 혼자 50인분의 만두를 빚으며 독박 노동을 하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석,국민 MC 이전에 아빠였다‥딸 그림 자랑하는 딸바보(놀면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897455"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 아빠 모드를 가동한다. 9월 14일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(이하 놀면)는 ‘추석 특집 퀴즈 쇼! 간만의 짝꿍’ 편으로 꾸며지는 가운데, 아들 드림이를 사이에 두고 잔소리하는 아빠 하하와 말리는 삼촌 유재석의 모습이 공개된다. 공개된 사진 속 하하 아들 드림은 오랜만에 만난 유재석에게 안기며 반갑게 인사하고 있다. 드림이를 어릴 적부터 봐왔던 유재석은 “삼촌 기억하죠?”라고 친근하게 맞이한다. 하하는 드림에게 “대부님께 안기세요”, “‘키워 주셔서 감사합니다’라고 해”라고 강요한다. 즐거운 시간을 보내는 가운데, 하하는 순간순간 아빠 모드로 드림에게 ‘잔소리 3종 세트’를 퍼붓는다. 이에 유재석은 “잔소리 좀 그만해라”며 말리는 삼촌이 되어 티격태격한다고. 그 사이에 낀 드림의 좋으면서도 난감한 표정이 추석 명절에 모인 가족 풍경을 떠오르게 한다. 뿐만 아니라 유재석은 하하 부자의 잔소리 타임을 익숙하게 바라보면서 자신과 아들 지호를 떠올리기도 한다. 역지사지가 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 공개 코 앞에서 표절 시비…인도 감독 “내 영화 모방”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988707"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 인기 시리즈 ‘오징어 게임’이 시즌2 공개를 앞두고 표절 시비에 휘말혔다. 13일(현지시간) 블룸버그 통신에 따르면 인도 영화감독 소함 샤는 ‘오징어게임’이 자신의 2009년작 ‘럭(Luck)’을 노골적으로 표절했다고 주장하며 넷플릭스를 상대로 한 손해배상 소송을 미국 뉴욕 연방법원에 제기했다. 샤는 자신의 영화 ‘럭’이 “많은 돈을 벌기 위해 일련의 경쟁적인 게임에 참여하도록 유도된 절망적이고 많은 빚을 진 사람들의 이야기”라며 “‘오징어 게임’의 주요 줄거리와 캐릭터, 주제, 분위기, 설정, 사건들의 시퀀스가 놀라울 정도로 ‘럭’과 유사하다. 이는 단순히 영감을 받은 수준을 넘어 자신의 영화를 명백하게 모방했다”고 주장했다. ‘럭’은 2009년 개봉된 액션 스릴러 영화로, 주인공들이 목숨을 걸고 참여하는 위험한 게임을 통해 거대한 보상을 얻으려는 과정을 그린 작품이다. 영화 속 인물들은 마지막으로 살아남아 상금을 차지하기 위해 치열한 경쟁을 펼친다. 소함 샤는 이러한 플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼식 날 1시간 쓰러져"… ○○○ 결혼식, 유재석도 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027549"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김원희가 결혼식 날 쓰러진 사연을 공개했다. 지난 14일 유튜브 채널 뜬뜬에는 '추석에 놀러온 건 핑계고'라는 영상이 올라왔다. 공개된 영상 속에는 유재석과 MBC 예능프로그램 '놀러와'에서 호흡한 김원희와 김나영이 출연했다. 이날 유재석은 "예전에 생각난다. '놀러와' 할 때는 가끔 원희가 명절 때 되면 '요번에 가면 전도 좀 부치고' 그런 말을 했다"라고 떠올렸고 김원희는 "음식을 아예 안 한다"라며 명절 차례상도 많이 바뀌었음을 언급했다. 김원희는 "옛날에는 전이라도 부쳤는데 이젠 안 한다. 시어머니도 오래 됐으니까. 어머니랑 나도 본 지 한 30년 넘었다"라고 밝혔다. 이에 깜짝 놀란 김나영은 시어머니를 못 본 지 30년이 된 줄 잘못 이해했다고 밝혔고 김원희는 "야 무슨 이산가족이야?"라고 버럭하며 폭소를 자아냈다. 김원희는 시어머니와 처음 만난 지 30년이 넘었다며 "자매 같이 편안한 사이"라고 밝혔다. 이어 유재석은 "형 어떻게 지내?"라며 김원희의 남편 안부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 한혜진도 맹비난…중2에 "아버지가 ‘돌+I’?” 막말 폭발 (티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771639"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘성적을 부탁해: 티처스’에서 ‘수학 1타’ 정승제가 후계자로 영입하고 싶은 수학 영재 소년을 만난다. 15일 방송하는 채널A ‘티처스’에는 스스로를 ‘공부 잘하는 돌+I’라고 소개하는 중2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 “외모는 엄마인 나를 닮았는데, 성격은 아빠를 닮았다”라며 아들을 소개했다. 전현무는 “그럼 아버지가 ‘돌+I’시냐”고 반응했고, 한혜진X장영란의 질타를 받았다. 전현무는 “욕이 아니다. 공부 잘하는 ‘돌+I’는 못 돼서 안달이다”라며 해명해 웃음을 자아냈다. 전국 수학 6등 출신이었던 ‘수학 천재’ 아빠를 닮아 ‘수학 러버’인 도전학생은 IQ136으로 상위 1% 두뇌를 가진 영재였다. 도전 학생은 “수학은 예쁘고 완벽하다”며 수학을 좋아하는 이유를 밝혔고, 이에 ‘수학 1타’ 정승제는 하트 눈빛을 발사했다. 도전학생에 푹 빠져든 정승제는 “나 진짜 흥분돼! 데려다 키우고 싶다”며 후계자(?) 양성까지 욕심냈다. 도전학생은 ‘영재학교’ 진학을 목표로 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현에 "내가 그렇게 가르쳤어?" 적수로 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791431"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라와 남지현이 상대 변호사로 맞붙는다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나/연출 김가람) 측은 15회 방송을 앞둔 14일, 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 팽팽한 신경전을 포착했다. 여기에 두 변호사에게 의뢰를 맡긴 부부 최진혁(이태성 분), 이성희(신소율 분)의 모습도 공개돼 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서 홀로서기 후 의뢰인들의 사건을 완벽하게 해결해 내는 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 각자의 전략에 따라 의뢰인들이 최선의 선택을 할 수 있도록 합의를 끌어낸 두 사람의 모습은 보는 이들을 미소 짓게 하며 훈훈한 감동을 안겼다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가정법원 앞에서 마주친 차은경, 한유리의 분위기가 심상치 않다. 우연히 한 이혼 사건의 상대방 변호사로 만나게 된 두 사람. 서로를 향한 냉철한 눈빛은 만만치 않은 싸움을 예고한다. 앞서 공개된 예고편에서 "입증 안 된다고 막 던지기야? 내가 그렇게 가르쳤어?"라는 차은경과 "그러는 변호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아야네 “딸 루희 언어 성장, 난 일본어만 쓸 것..♥이지훈도 배우길”(지아라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897452"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈 아야네 부부가 언어에 대해 이야기했다. 9월 13일 '지아라이프' 채널에는 '이지훈, 아야네, 루희 세 가족의 Q&amp;A. 부부싸움, 둘째 계획, 각종 의혹(?)까지 시원하게 풉니다!'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이지훈 아야네 부부는 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 두 사람은 "두 분 싸운 적 있냐. 한국어로 싸우냐. 일본어로 싸우냐"는 물음에 "싸워도 일본어로 싸울 수 없다"라고 답했다. 이어 "싸움이라는 게 어느 정도를 얘기하는 지 모르겠는데 의견 소통은 한다. 회의처럼, 잘못됐을 때 '어떤 부분 때문에 그랬다'라고 얘기하지만 싸우지 않는다"라고 대답했다. 또 이지훈은 "지내다보면 내 생각과 상대방 생각이 다를 수 있다. 그래서 자기 전에 '왜 그랬어?'하면 '그게 아니고 이래서 그런 거야' 라고 이야기를 한다"면서 "제일 중요한 건 우리 둘다 잘 까먹는다"라며 웃었다. 한 팬은 "딸 루희랑 어떤 언어로 대화할 거냐"라는 질문을 던졌다. 이에 아야네는 "지금은 공동으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 장기하표 '수퍼노바'에 "묘한 매력" ('싱크로율')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309615"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로율’ 장기하의 ‘수퍼노바’ 커버에 유재석이 묘한 매력이 있다고 감탄한다. 16일 KBS 2TV '싱크로유'에서 장기하가 에스파의 ‘수퍼노바’ 커버 무대를 공개한다. 원곡자 카리나에게 기립 박수를 불러온 ‘쇠맛 수퍼노바’ 무대가 진짜 장기하의 무대일지 장기하를 커버한 AI일지 관심을 집중시킨다. '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼다. 16일(월) 방송에서 ‘싱크로유’는 유재석을 필두로 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 이뤄진 완성형 MC 조합으로 기대를 모으고 있다. 이중 상상도 못할 조합인 장기하와 에스파의 만남이 공개돼 진짜 장기하의 무대일지 관심이 집중된다. 장기하가 에스파의 ‘Supernova(수퍼노바)’ 커버 무대를 예고한 것. 이에 카리나는 두 눈을 휘둥그레 뜨며 “어느 파트 부르 실지 너무 기대돼요”라며 원곡자의 설렘을 한껏 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나경은♥' 유재석, 딸 나은이 그려준 그림 자랑…하하 子 드림과 재회  (놀면 뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771638"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석이 하하 부자의 잔소리 타임에 ‘지호+나은 아빠’ 모드를 켠다. 14일 방송하는 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 ‘추석 특집 퀴즈 쇼! 간만의 짝꿍’ 편으로 꾸며지는 가운데, 드림이를 사이에 두고 잔소리하는 아빠 하하와 말리는 삼촌 유재석의 명절 가족 케미가 공개된다. 공개된 사진 속 하하 아들 드림은 오랜만에 만난 유재석에게 안기며 반갑게 인사하고 있다. 드림이를 어릴 적부터 봐왔던 유재석은 “삼촌 기억하죠?”라고 친근하게 맞이한다. 하하는 드림에게 “대부님께 안기세요” “‘키워 주셔서 감사합니다’라고 해”라고 강요한다. 즐거운 시간을 보내는 가운데, 하하는 순간순간 아빠 모드로 드림에게 ‘잔소리 3종 세트’를 퍼붓는다. 이에 유재석은 “잔소리 좀 그만해라”라고 말리는 삼촌이 되어 티격태격한다. 그 사이에 낀 드림의 좋으면서도 난감한 표정이 추석 명절에 모인 가족 풍경을 떠오르게 한다. 유재석은 하하 부자의 잔소리 타임을 익숙하게 바라보면서, 자신과 아들 지호를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 뭐라고 했기에 한혜진이 질타?…중2 학생에 "혹시 아버지가"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193468"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수학 1타' 정승제가 후계자로 영입하고 싶은 수학 영재 소년을 만난다. 15일 방송될 '티처스'에는 스스로를 '공부 잘하는 돌+I'라고 소개하는 중2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 "외모는 엄마인 나를 닮았는데, 성격은 아빠를 닮았다"라며 아들을 소개한다. 이에 전현무는 "그럼 아버지가 '돌+I'시냐"고 반응했고, 한혜진X장영란의 질타를 받았다. 전현무는 "욕이 아니다. 공부 잘하는 '돌+I'는 못 돼서 안달이다"라며 해명해 웃음을 자아낸다. 전국 수학 6등 출신이었던 '수학 천재' 아빠를 닮아 '수학 러버'인 도전학생은 IQ136으로 상위 1% 두뇌를 가진 영재다. 도전학생은 "수학은 예쁘고 완벽하다"며 수학을 좋아하는 이유를 밝혔고, 이에 '수학 1타' 정승제는 하트 눈빛을 발사한다. 도전학생에 푹 빠져든 정승제는 "나 진짜 흥분돼! 데려다 키우고 싶다"며 후계자 양성까지 욕심낸다. 도전학생은 '영재학교' 진학을 목표로 하고 있다. 영재학교에 대해 정승제는 "입시가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 독보적인 음악 행보 ‘관심 집중’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841881"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers)의 2024년 행보가 심상치 않다. 싸이커스는 올해 1월 유럽투어 ‘‘트리키 하우스 : 퍼스트 인카운터’ 인 유럽(TRICKY HOUSE : FIRST ENCOUNTER IN EUROPE)’을 시작으로 3월에는 미니 3집 ‘하우스 오브 트리키 : 트라이얼 앤 에러(HOUSE OF TRICKY : Trial And Error)’를 발매했고 ‘케이콘 홍콩 2024(KCON HONG KONG 2024)’과 ‘케이콘 재팬 2024(KCON JAPAN 2024)’을 비롯하여 ‘후지TV 메자마시 라이브’ 등 다양한 해외 공연 무대에 올랐다. 또한 8월에는 일본에서 첫 팬미팅 ‘싸이커스 퍼스트 팬미팅 : 로디맵 인 재팬(xikers 1st FANMEETING : roadymap IN JAPAN)’을 성료하고 현지에서 싱글 1집 ‘츠키(루나틱)(Tsuki(Lunatic))’을 발매하며 정식 데뷔를 마쳤다. 뿐만 아니라 9월에는 미니 4집 ‘하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(H]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨야 이보람, 새 예능 '진심누나' OST 가창…오늘(14일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005836605"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이보람이 가을 내음이 물씬 풍기는 9월 신곡으로 돌아온다. 이보람은 14일 TV조선 새 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(이하 ‘진심누나’) OST ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’을 발매한다. ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’은 어머니를 향한 슬프고 아름다운 가사와 섬세하고 애절한 멜로디가 담긴 곡이다. 이보람의 따뜻하고 호소력 짙은 목소리와 어쿠스틱 기타 및 4인조 현악기의 아름다운 연주가 어우러져 더 큰 울림을 안긴다. 특히 ‘우리 어머니 내 꿈 찾아오면’은 지난 13일 방송된 ‘진심누나’에서 첫 공개돼 시청자들의 큰 반응을 모았다. ‘진심누나’는 덕질에 진심인 누나들(이영자, 송은이, 김숙)이 ‘신인 트롯아이돌’ 5인방의 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 도약을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트로, 이보람의 목소리가 프로그램 서사에 감동을 더해주며 몰입도를 배가시켰다. 2006년 그룹 씨야로 데뷔한 이보람은 폭발적인 가창력으로 큰 주목을 받았고, 수많은 히트곡을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 子 젠, 한국어 실력 능숙…"아빠 어딨냐고 물어" (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771637"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리의 아들 젠이 능숙한 한국어 실력으르 뽐냈다. 9일 방송한 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’의 말미에는 다음주 출연하는 사유리의 예고편이 담겼다. 사유리는 추석을 맞아 젠에게 송편을 만들자고 했다. 젠은 "나도 예쁘게 만들고 싶어"라며 한국어로 또박또박 말했다. 젠은 순조롭게 송편을 완성하나 싶었지만 햄버거를 만들어 웃음을 자아냈다. 젠은 "햄버거 만들려고"라며 장난쳤다. 싱글맘 동기 한그루, 절친한 동생 가수 강남 10년 지기 정인이 사유리에 집에 들렀다. 사유리가 "예전에 사귀었던 남자친구 있잖아"라며 말문을 열자 강남은 럭비선수, 독일인, 외국인 등을 언급했다. 사유리는 "바이바이 했다"고 말했고 강남은 "차인 거 아니냐"라며 돌직구를 던졌다. 사유리는 차였다고 인정했다. 이후 "고민이 있다. 요즘 젠이 아빠 어디 있냐고 물어보더라. '젠 아빠 없어'라고 했다. 미안하기도 하고"라고 말하는 장면이 전파를 탔다. 사유리는 2020년 11월 정자기증을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네 “일본 북해도 결혼식, 축의금 비싼 문화에 30명만 초대”(지아라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897451"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈 아야네 부부가 결혼식 비하인드 스토리를 공개했다. 9월 13일 '지아라이프' 채널에는 '이지훈, 아야네, 루희 세 가족의 Q&amp;A. 부부싸움, 둘째 계획, 각종 의혹(?)까지 시원하게 풉니다!'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이지훈 아야네 부부는 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 아야네는 일본 결혼식에 대한 질문이 나오자 "저희는 일본에서 결혼식을 했다. (한국에서) 결혼하고 1년 뒤에 했다"고 대답한 뒤 일본 축의금이 생각보다 비싸다고 밝혔다. 그는 "한국처럼 많이 (하객을) 부르는 문화가 없다. 저희는 딱 30명만 불렀다"면서 "오빠한테 야외에서 하고 싶다고 했는데 오빠가 흔쾌히 승낙을 해줘서 대자연 속에서 스몰웨딩을 했다. 축의금은 3만엔(한화 약 30만원)부터 시작한다. 그만큼 식장은 비싸다. 식비가 거의 술 없이 1인당 25만원 정도다"고 밝혔다. 그러면서 "일본 식장은 비싸다. 오빠한테 식비 얘기하니까 깜짝 놀랐다. 식비가 술 없이 1인당 25만원 정도였다"면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 도플갱어 누나 공개 “전교 2등, 올 장학금 모범생”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988706"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 ‘도플갱어’ 친누나를 방송에서 첫 공개한다. 14일 MBC 예능 프로그램 ‘놀면 뭐하니?’는 ‘추석 특집 퀴즈 쇼! 간만의 짝꿍’ 편으로 꾸며진다. 멤버들의 가족, 친구와 함께 출연해 꽉 찬 웃음을 선사한다. 이 가운데 이이경은 멤버들도 몰랐던 누나의 존재를 처음 공개해 관심을 집중시킨다. 유재석은 “이경이 외동인 줄 알았어”라며 놀라워하고, 이이경은 “다들 그런 줄 안다”라며 머쓱하게 웃는다. 이와 함께 매형, 쌍둥이 조카까지 합체한 ‘5이경’ 대가족이 출격, 현장을 시끌벅적하게 만든다. 특히 이이경과 친누나는 똑 닮은 눈웃음 DNA로 시선을 모은다. 친누나는 동네에서 ‘이이경 닮은꼴’로 유명하다며, 오해를 불러일으킨 사건의 발단을 풀어놓는다. 이에 이이경은 “나 닮았는데 기분 왜 나빠하지?”라고 의아해해 웃음을 자아낸다. 친누나는 집 안과 밖이 다른 이이경의 모습을 폭로한다. 이에 이이경은 대뜸 “누나가 전교 2등까지 했다. 대학교 때는 올 장학금도 받았다”라며 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥11세 연하와 결혼해?"… 김종민 '의미심장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027546"/>
        <updated>2024-09-14T05:11:57.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종민이 11세 연하 여자친구를 언급했다. 오는 15일 방송되는 KBS2 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 MT의 메카 경기도 가평으로 여행을 떠나는 '1박2일' 팀의 이야기가 펼쳐진다. 이날 오프닝에서는 최근 한 유튜브 채널에서 열애 사실을 공개해 화제를 모은 김종민에게 모두의 관심이 쏠린다. 딘딘이 "우리한테는 그렇게 입단속 시키더니 왜 다른 곳에서 밝힌 거냐"며 서운함을 드러내자 김종민은 다소 황당한 해명을 내놓으며 멤버들을 할 말 잃게 만든다. 기자 모드로 변신한 멤버들의 질문 폭격이 펼쳐지고, 김종민은 11세 연하 여자 친구와 관련된 다양한 정보들을 '1박 2일'에서 최초 공개한다. 특히 여자 친구와 결혼할건지 묻는 질문에 김종민은 잠시 뜸을 들이며 의미심장한 표정을 짓는다. 이날 여섯 멤버는 'MZ가 되어 떠나는 텐션 ! 하계 MT'라는 여행 콘셉트에 맞게 다양한 MZ세대 스타일의 의상을 입고 카메라 앞에 선다. 그중에서도 화려한 올블랙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 김나영 "♥마이큐, 두 아들 돌봐줘…같이 있는 것 좋아해" (핑계고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771636"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 '이혼'을 언급했다. 14일 유튜브 채널 뜬뜬에는 '추석에 놀러온 건 핑계고'라는 영상이 올라왔다. 유재석과 MBC 예능프로그램 '놀러와'에서 호흡한 김원희와 김나영이 출연했다. 유재석은 패션 피플로의 행보 등 자유롭게 살아가는 김나영에게 "본인의 길을 남이 뭐라고 하든지 꿋꿋이 개척했다. 대단한다. 멋있다"라며 추켜세웠다. 김나영은 "많은 분들이 내게 고민상담을 많이 한다. 많은 분들이 이혼하기 전에 많이 물어본다"라고 말해 분위기가 숙연해졌다. 유재석은 "나영이가 힘든 일이 있을 때마다 나영이에게 뭔가 연락하고 싶어도 망설였다"라며 김나영에게 부담이 될까봐 쉽사리 말을 꺼내지 못했던 사연을 털어놓았다. 김나영은 "지금 잘 극복했다"라며 밝은 모습을 보였다. 유재석은 신우와 준이의 안부를 물었다. 김나영은 "그 친구와 같이 있다"라며 연인 마이큐가 아이들을 돌봐준다고 말했다. 김원희는 "큐서방 너무 괜찮더라. 난 사람을 좀 잘 본다. 그런데 너무 선하다. 착해보인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팜유 막내 귀환..후덕해진 이장우, '나혼산' 웃음 장전 완료[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265809"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22kg을 감량하며 화제를 모았던 배우 이장우가 다시 후덕해진 모습으로 '나 혼자 산다' 귀환을 알렸다. 이장우는 지난 13일 방송된 MBC '나 혼자 산다' 562회 예고편에 등장했다. 영상에서 이장우는 칼을 가는 취미가 생겼다는 근황과 함께 칼을 갈아 멜론 육회를 만들어 행복하게 먹은 뒤 차 한 잔의 여유를 즐겼다. 이후 이장우는 요가 수업에서 물구나무를 서다 휘청거리고 다른 수강생들과 달리 땀을 뚝뚝 흘리다 쓰러지는 모습도 보이며 웃픈 반응을 이끌고 있다. 이장우는 앞서 전현무, 박나래와 바디 프로필 촬영에 도전해 3개월만에 체중 22kg을 감량한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘차쥐뿔’ 도경수, 이영지와 꿀잼 티키타카…”모두가 기다린 조합”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841879"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 도경수가 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’에 출연해 남다른 입담을 뽐냈다. 지난 13일 유튜브 채널 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’에서 ‘빅보이 Mr.경수, 마침내 차쥐뿔에 등장’이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 해당 영상에서는 도경수와 이영지가 만나 어디에도 공개되지 않았던 다양한 에피소드부터 솔직담백한 대화를 나누며 유쾌한 분위기를 이어갔다. 앞서 지난 6월 도경수는 이영지의 첫 미니 앨범 타이틀곡인 ‘스몰 걸(Small girl)’ 피처링에 참여해 각종 음원차트를 휩쓸며 큰 화제를 모은데 이어, 지난달 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’에 출연한다는 소식이 전해져 많은 이들의 이목을 집중시켰다. 이날 두 사람은 ‘스몰 걸(Small girl)’에 대한 비하인드 스토리를 풀었다. 도경수는 이영지와 컬래버레이션을 하게 된 배경부터 뮤직비디오 촬영 당시의 에피소드까지 아낌없이 공개했다. 도경수는 “처음 ‘스몰 걸’을 듣고 너무 좋아 1초의 고민도 없이 하게 됐다”며 “개인적으로 가장 좋아하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원희, ♥2살 연상 훈남 남편 디스 "지금은 많이 늙었다" (핑계고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771635"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김원희가 남편을 언급했다. 14일 유튜브 채널 뜬뜬에는 '추석에 놀러온 건 핑계고'라는 영상이 올라왔다. 유재석과 MBC 예능프로그램 '놀러와'에서 호흡한 김원희와 김나영이 출연했다. 유재석은 "오랜만에 모이니 명절같다"라며 좋아했다. 김원희는 "예전에는 예능하면 한복을 입었다"라고 떠올렸다. 유재석은 "가끔 원희가 명절 때 되면 '아우 요번에 가서 전도 부치고'라고 했던 게 기억난다"라고 회상했다. 김원희는 "아예 안 한다. 옛날에는 전이라도 부쳤는데 지금은 안 한다. 어머니도 오래됐다. 본 지 한 30년 넘었다. 어머니와 나는 자매 같다. 편안한 사이다"라고 이야기했다. 유재석은 김원희 남편의 안부도 물었다. 김원희는 "아휴 너무 잘 지내지"라며 말과 표정, 단어와 톤이 모두 따로 노는 복잡한 답을 해 웃음을 자아냈다. 유재석은 "나 지금 드라마 인 줄 알았다"라며 너스레를 떨었다. 유재석은 김원희 결혼식 사회를 봤다고 이야기했고 남창희도 "되게 잘생기지 않았냐"라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 올해도 아이유가 명절 챙겨 “선물 보냈다더라” 자랑(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897450"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 아이유의 추석 선물에 대해 말했다. 9월 14일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "올해도 아이유가 명절 선물 보냈나요? 매년 명절에 아이유가 선물 보내줬다고 자랑하신 게 생각난다”라고 물었다. 박명수는 “일단 전민기와 김태진한테 선물이 왔다. 제가 좋아하는 송편이 왔다. 편하게 먹을 수 있는 선물이 왔다”라고 이야기했다. 물론 아이유에게도 선물이 올 거라고. 박명수는 “아직 도착 하지 않았는데 아이유가 선물을 보냈다고 한다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이-성훈 “행복한 추석 보내세요”[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005156246"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14일 오후 서울 강남구 압구정 갤러리아 백화점에서 럭셔리 향수 브랜드 매장 오픈 기념 포토행사가 열렸다. 이날 행사에 가수 엔하이픈 제이, 성훈이 참석했다. 엔하이픈 제이, 성훈이 추석 인사를 건네고 있다. 2024.09.14]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별 '4시엔' 스페셜 DJ 맡는다…윤도현, 22일 마지막 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791406"/>
        <updated>2024-09-14T04:09:45.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 별이 윤도현의 빈자리를 채운다. 별 측 관계자는 14일 뉴스1에 "별이 MBC 라디오 FM4U '4시엔 윤도현입니다' 스페셜 DJ를 당분간 맡는다"라고 밝혔다. 앞서 윤도현은 지난 13일 자신의 인스타그램을 통해 "익숙한 일이나 사랑하는 일을 내려놓고 새로운 방향을 선택해야 할 때, 그 과정에서 감내해야 하는 심리적 부담과 갈등이 결코 가볍지 않았지만 결정하게 된 일이 있어 말씀드린다"며 '4시엔 윤도현입니다'를 오는 22일까지 진행하고 하차한다고 알렸다. 윤도현은 지난 2022년 5월부터 '4시엔 윤도현입니다' DJ를 맡아 2년여간 활약해 왔다. 그러나 밴드 YB 활동과 창작 작업, 오래전에 계약한 뮤지컬 '광화문 연가' 등 병행해야 할 일이 많았다며 "라디오를 하면서 계속 휴가를 내는 것은 제작진과 청취자분들께 죄송한 일이라 생각해 이런 결정을 내리게 됐다"며 "남은 일주일 동안의 방송은 소중히 임하겠다, 라디오는 끝나지만 공연장에서 활발히 활동할 테니 지켜봐 달라"고 전했]]></content>
    </entry>
</feed>