<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-14T18:12:08.207Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 불나비, 탑걸과 '역대급 접전' 끝에 1승…최진철, "탑걸 무서운 팀, 다시 만나고 싶지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307462"/>
        <updated>2024-08-14T16:11:24.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불나비가 탑걸을 꺾고 슈퍼리그 예선전 1승을 거두었다. 14일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 슈퍼리그 B조의 예선 첫 경기가 진행됐다. 이날 방송에서는 FC탑걸과 FC불나비가 대결을 펼쳤다. 선제골의 주인공은 불나비의 채연이었다. 채연의 골에 최진철 감독은 선수들과 함께 양궁 세리모니를 선보였다. 그리고 탑걸의 김태영 감독은 선수들을 독려하며 조금 더 경기에 집중할 것을 요구했다. 이에 김보경은 중거리슛으로 승부를 원점으로 되돌리며 감독의 믿음에 보답했다. 이후 양 팀 선수들은 1대 1을 유지하며 접전을 펼쳤다. 쉽게 승부의 균형이 깨지지 않던 그때 심판이 휘슬을 불었다. 볼을 막는 과정에서 충돌이 일어났고, 이 상황에서 채리나가 핸들링 파울을 했는지 아닌지에 심판들의 의견이 갈렸던 것. 이에 심판은 경기를 중단시키고 VAR 판독을 했다. 그리고 잠시 후 페널티킥이 선언되었다. 골을 막는 과정에서 채리나라 팔을 사용했고 공을 완전히 손으로 쳐냈다는 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 김영대가 박주현에 준 생일선물 일부러 뺏어가는 최예빈 “내 선물로 줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066736"/>
        <updated>2024-08-14T16:11:24.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수연이 박주현을 짝사랑하는 박경호와 지현우 사이를 이간질하기 시작했다. 이수연(최예빈)은 평생 지울수 없는 상처를 남기고도 아무것도 기억하지 못하는 최선희(박주현)에 분노를 느꼈다. 수연은 박경호(김영대)가 선희에게 생일선물로 준 키링을 집어들었고 “우리 다시 친구된 기념으로 이거 나한테 선물로 줘.”라며 고집을 부렸다. 아르바이트 가게 사장이 월급을 떼먹고 사라지자 수연은 선희에게 할 말이 있다며 다가갔다. 선희는 이어폰을 빼며 “미안해. 뭐라고 그랬어?”라고 반응했다. 이에 수연은 “돈 빌려달라고 돈! 이제 들려?”라고 다짜고짜 소리치며 신경질적인 모습으로 선희와 반 아이들을 당황시켰다. 소식을 접한 박경호는 수연을 찾아가 돈을 건넸다. “이게 뭐야?”라며 발끈하는 수연에 경호는 “선희 괴롭히지 마. 돈 필요하면 나한테 얘기해.”라고 경고했다. 폭발한 수연은 경호를 때리고 발로 차 넘어뜨렸다. 소란을 듣고 달려온 선희에 수연은 “넌 내가 거지로 보여? 재수 없어.”라고 쏘아붙였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[완벽한 가족] 서운함과 질투심에 지배당해 점점 꼬여가는 최예빈, “돈 빌려달라고! 돈!” 박주현에 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066735"/>
        <updated>2024-08-14T16:11:24.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 걸 다 가진 선희에게 질투심이 폭발한 수연이 이상 행동을 보이기 시작했다. 윤일고로 전학온 이수연(최예빈)은 잠시 거리를 두고 최선희(박주현)를 관찰했다. 선희 곁에는 늘 그를 좋아하는 박경호(김영대)와 지현우(이시우)가 따랐고 하루도 빼놓지 않고 완벽한 영양 식단의 도시락을 챙겨주는 엄마와 대형 로펌에 다니는 변호사 아빠와 터울 없이 지냈다. 다음 날 수연은 선희에게 보육원에서 함께 지냈던 추억을 밝혔다. 선희는 그제야 잊고 있었던 기억을 떠올렸다. 수연이 “보육원 출신 언니랑 자취 중이야.”라는 근황을 전하자 선희는 “너 입양 간거 아니었어?”를 물으며 수연의 신경을 자극했다. 수연은 “나 다쳐서 입양 취소된 거 몰랐어? 나도 입양 갔으면 너처럼 행복해질 수 있었을까?”를 되물으며 선희의 반응을 살폈다. 이에 선희는 “지금부터 행복해지면 되지. 내가 도와줄게.”라며 천진난만하게 수연을 격려했다. 평생 지울수 없는 상처를 남기고도 아무것도 기억하지 못하는 선희에 수연은 참기]]></content>
    </entry>
</feed>