<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-18T07:10:44.727Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준석 "KBS 사장 보은인사 아냐…윤, 보답은커녕 해코지하는 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914589"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박기현 임세원 기자 = 이준석 개혁신당 의원은 18일 윤석열 대통령을 향해 "고마운 것을 모르는 사람이고 자기만 알고, 도움을 받아도 보답은커녕 해코지하는 사람"이라고 원색 비난했다. 이 의원은 이날 박장범 KBS 후보자에 대한 국회 과학기술정보방송통신위원회의 인사청문회에서 박 후보자가 과거 윤 대통령과의 대담에서 김건희 여사가 받은 명품 가방에 대해 '파우치'라고 표현해 '보은성 인사'를 받았다는 의혹에 대해 "저는 다른 야당 위원님들과 조금은 생각이 다르다"며 이같이 밝혔다. 그는 보은성 인사가 아니라는 박 후보자의 주장에 대해 "저와 생각이 아주 일치한다"며 "보은인사라고 생각하지 않는다"고 주장했다. 이는 이 의원이 국민의힘 대표 시절 당시 윤 대통령 후보를 도와 대선에서 승리했음에도 불구하고, 당대표직에서 내려왔던 일을 겨냥한 발언으로 풀이된다. 이어 "지금은 사실상 선임했다고 해서 또 뒤통수 칠지도 모르는 일"이라며 "전임 사장님 상황을 보면 대통령이 원래 그런 분"이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 인생의 여유롭고 따뜻한 계절을 맞이한 자연인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915607"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일(수) 오후 9시 10분 MBN '나는 자연인이다'가 방송된다. 인생 가장 여유롭고 따뜻한 자신만의 계절을 맞이한 자연인, 김우식 씨(68)를 만났다. 야생과는 다소 거리가 있어 보이지만, 단숨에 커다란 나무에 올라타는가 하면, 거침없이 나무를 깎아내는 그의 손길에서 지난 세월이 고스란히 전해졌다. 가족의 행복을 위해 쉼 없이 달려온 그가, 이제 자신을 위한 작은 숲속 황토집에서 되찾은 힐링 가득한 산골 이야기 속으로 들어가 본다. 7남매 중 다섯째로 태어난 자연인은 간판 일을 하던 형 밑에서 일을 배우기 시작했다. 서울의 유명 영화관부터 전국 방방곡곡 어디든 간판을 달러 다니지 않은 곳이 없었다. 일이 잘 풀릴 때는 한 달에 3천만 원까지 벌기도 했었다. 하지만 공사비를 떼이기도 하고 동료가 간판을 달다 추락해 목숨을 잃는 충격적인 순간도 경험해야 했다. 그렇게 30년 넘게 해온 일이 서서히 새로운 트렌드로 바뀌어 가면서 세월은 모든 걸 변하게 만들었다. 그 무렵 그에게 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘도 마사히코도 극찬한 10대 전유진 “섹시함 나왔다”(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922181"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진 김다현이 또 한 번 10대 파워를 보여준다. 11월 18일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 26회에서는 콘도 마사히코가 계은숙과 함께 ‘제 1회 한일가합전’ 특집에 합동 출연하는 가운데 전유진과 김다현이 한층 성숙해지고 한걸음 더 성장한 무대을 선보인다. 먼저 전유진은 계은숙 ‘비의 초상’을 선곡해 계은숙으로부터 “내가 사랑해서 이루지 못한 것들, 남자가 아니어도 그런 마음으로 노래해 보라”는 가이드를 듣고 의지를 다진다. 이어 전유진은 애절한 보이스에 절정에서 고음을 터트리는 완벽한 무대로 계은숙의 극찬과 박수를 받는다. 특히 콘도 마사히코가 자신의 심사기준인 섹시함이 나왔다고 하자, 갑자기 건배를 하는 제스처를 취하며 마치 ‘스무 살의 자축 건배’를 하는 듯한 기쁨을 표현해 현장을 박장대소케 한다. 김다현은 새하얀 미니드레스를 입은 채 순백의 발레리나로 변신해 이목을 집중시킨다. ‘옥경이’를 들고 나온 김다현은 남자 댄서와 밀도 높은 감정 연기에 이어 허공에서 포즈를 취하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영→티파니···‘BYOB’ 대세 영어 토크쇼 꿰찼다[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001582"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 K-푸드 토크쇼 ‘BYOB’가 화려한 게스트 라인업으로 국내 유일무이한 ‘대세’ 영어 토크쇼로 자리매김했다. ‘BYOB’는 유튜브 채널 ‘JohnMaat’에서 매주 금요일 오전 10시 공개되는 웹 예능 콘텐츠다. 2MC 박준형과 브라이언이 K-포차의 주인이 되어 게스트를 초대해 영어로 취중 진담을 나누는 포맷으로, 폭소 만발 에피소드와 스트레스를 날리는 매운맛 코너 ‘핫 챌린지’ 등으로 매 회차 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 특히, ‘BYOB’는 화려한 게스트 라인업이 연일 화제다. 이번 시즌에는 첫 에피소드 게스트 티파니 영을 비롯해 에일리, 더로즈, 더보이즈, 샘해밍턴&amp;전태풍, 박진영, 뱀뱀까지 각계를 대표하는 레전드부터 대세 스타까지 총출동해 자리를 빛냈다. 게스트들은 홍보를 위해 ‘BYOB’에 출연하는 것은 물론, 홍보 이슈가 없는 게스트들도 오로지 근황을 전하러 ‘BYOB’에 출연하는 등 스타들이 찾는 쇼로 자리매김하고 있다. 게스트의 에피소드와 입담을 풀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스 ‘눈부신 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922180"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 창빈, 승민, 아이엔이 11월 18일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 화산, 인간’ 화산 분화구 속은 처음이지? 28일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108743"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘화산, 인간’. 사진 | KBS 지구상에서 가장 뜨거운 이야기를 담은 KBS 다큐 인사이트 3부작 ‘화산, 인간’이 뜨거우면서도 신비로운 첫 티저 영상을 공개했다. 오는 28일부터 3주간 매주 목요일 밤 10시 KBS 1TV에서 방송될 ‘화산, 인간’은 일명 ‘불의 고리(Ring of Fire)’라고 불리는 환태평양 조산대에서 화산을 바로 옆에 두고 살아가는 사람들의 이야기를 담아낼 예정이다. 태평양의 경계선을 둘러싼, 약 4만km의 환태평양 조산대에는 전세계 화산의 75%가 집중되어 있다. 전 세계 지진의 약 90%가 발생하는 곳이기도 하다. 위험천만한 화산 아래, 수억 명 다양한 민족들이 살아가고 있다. ‘화산, 인간’ 제작진은 아시아, 아메리카, 남태평양에서 화산과 함께 살아가는 사람들의 삶을 깊숙이 따라간다. 이들에게 때로는 화산은 ‘대재앙’의 불씨이고, 때로는 삶을 이어가게 해주는 생명의 원천이다. 화산과의 공존을 숙명처럼 받아들이고, 때로는 맞서 살아가는 이들이 깨달은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서지혜, '조립식 가족' 채우는 입체적 매력…연기 무한 성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888279"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서지혜가 ‘조립식 가족’에 입체감을 더하고 있다. 서지혜는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 박달 역을 맡아 청춘 만화에서 갓 튀어나온 듯한 인물을 사랑스럽게 그려내며 활약 중이다. ‘조립식 가족’이 국내를 넘어 해외에서도 시청자들의 마음을 따뜻하게 데워주며 힐링 드라마로 자리매김하고 있는 가운데, 서지혜는 배현성(강해준 분)과의 구원 서사를 쌓아가며 극에 재미를 극대화하고 있다. 지난 13일 방송된 ‘조립식 가족’ 11-12회에서는 달(서지혜 분)과 해준의 케미스트리가 안방극장을 울리고 웃겼다. 달은 산하(황인엽 분)에게 고백을 받고 돌아온 주원(정채연 분)의 모습을 수상하게 여겼고, 우연히 엘리베이터에서 만나게 된 산하에게서도 이상함을 느꼈다. 달의 눈치에 산하는 “변호사는 비밀유지가 중요하잖아?”라고 말하며 주원에 대한 마음을 내비쳤고, 달은 산하의 마음은 비밀로 한 채 주원의 진심을 캐내려는 모습으로 웃음을 자아냈다. 달의 엄마는 마음에도 없는 사람과 계속해서 선을 보라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨 시은, 어쩜 미모가 바넬로피 실사판…반전 초미니 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922179"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC) 시은이 근황을 공개했다. 시은은 11월 16일 자신의 소셜미디어에 "Chu Boo ILuvU"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 시은은 무대의상을 입고 다양한 포즈를 취했다. 애니메이션 '주먹왕 랄프'에 등장하는 캐릭터 '바넬로피'와 똑닮은 사랑스러운 미모가 감탄을 자아낸다. 시은은 작은 얼굴과 완벽한 11자 각선미로 모델 뺨치는 비율까지 자랑했다. 한편 시은이 속한 스테이씨는 지난달 30일 새 싱글앨범 '...l'(닷닷닷)을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재계 2위' 재벌 3세, 싸패 의혹 터졌다…허위사실 유포, "목 잘릴까 두려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689464"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금수저 전쟁'이 한층 다양해진 미션들 속, 더욱 노골적인 경쟁과 심화된 갈등에 빠진 금수저들의 모습으로 흥미를 유발한다. 18일 공개되는 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 배신과 연합이 난무했던 '주식 투자 게임'의 충격적인 최종 결과가 공개된다. 그리고 또 다른 자산 증식 수단인 '부동산 투자', 하층민에게 주어지는 역습의 기회 '자산 트레이드권'까지 더욱 치열해진 금수저들의 생존 서바이벌이 펼쳐진다. 지난 주 공개된 '주식 투자 게임'은 '재벌 3세' 자인&amp;'부산 택시재벌' 로빈슨, '1000억 기업 대표' 스타크&amp;'압구정 뇌섹남' 인혜의 경쟁 구도로 살 떨리는 긴장감을 자아낸 바 있다. 인혜는 자인의 지시로 로빈슨이 흘린 거짓 정보에 당했다는 사실을 알게 된 뒤 "사이코패스야?"라며 흥분을 감추지 못한다. 이에 로빈슨은 "권력자에게 목이 잘릴까 두렵다"라고 발언하며 자인을 의식한다. 과연 '암투'로 반전을 시도한 자인의 계략대로 될지, '대항마' 스타크&amp;인혜는 이를 저지할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 알고 보니 고현정이 키우던 아이돌 연습생이었다…결국 소속사서 방출 위기 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689463"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 반항기 가득한 아이돌 연습생이 된다. 내달 첫 방송 될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 려운은 판도라엔터테인먼트의 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아이돌 데뷔에 도전한다. 유진우는 뛰어난 음악적 재능으로 인해 어린 나이에 부모님으로부터 소속사로 팔리듯이 넘겨진 인물. 거센 현실에 이리저리 휩쓸리는 동안 살아남기 위해 발버둥 치느라 유진우의 마음은 늘 파도처럼 위태롭게 흔들리고 있다. 자신에게 주어진 다양한 핸디캡으로 매번 데뷔 조에서 떨어지면서 스타가 되겠다는 꿈도 희미해질 무렵 유진우는 유일한 울타리였던 소속사에서도 방출되고 만다. 갈 곳도, 보호자도, 자신에 대한 확신도 없는 유진우가 가혹한 현실에서 살아남아 꿈을 이룰 수 있을지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에는 불안정한 청춘 유진우의 숨은 이면이 담겨 있다. 기타를 치며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위키미키 해체 속 최유정-김도연 판타지오 재계약 [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922178"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최유정, 김도연이 소속사와 재계약했다. 판타지오는 11월 18일 그룹 위키미키 공식 카페에 위키미키 향후 활동에 대해 공지했다. 위키미키는 지난 8월 공식적인 그룹 활동을 종료, 해체를 확정한 상황. 당시 판타지오는 엘리, 세이, 루아, 리나, 루시의 전속계약 종료를 알렸고 지수연, 최유정, 김도연이 계약을 논의 중이라고 밝힌 바 있다. 판타지오는 18일 "지수연은 오랜 시간 당사와 진중한 논의 끝에 전속계약을 종료하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "최유정과 김도연은 당사와 심도있는 논의를 통해 재계약을 맺었다. 공식적인 그룹 활동은 종료되었지만 당사와 함께 개인 활동에 집중하고 다양한 분야에서 활발히 활동할 수 있도록 전폭적인 지지를 아끼지 않을 예정"이라고 알렸다. 다음은 판타지오 공식입장 전문 안녕하세요, 판타지오입니다. 먼저 위키미키를 사랑해 주시고 응원해 주시는 팬 여러분 진심으로 감사드립니다. 지난 7년간 위키미키 멤버로 함께 해온 지수연은 오랜 시간 당사와 진중한 논의 끝에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감, 한강뷰 신혼집 집들이.."건강 안 좋아, 고통스러운 시간 보냈다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283397"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 집을 공개했다. 18일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 차가운 도시 여성 이미지로 사랑받은 배우 '한다감' 편이 방송된다. 한다감은 이사한 지 1년 된 집을 방송 최초로 공개하며, 생애 첫 집들이 손님으로 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 초대했다. 남편과 둘이 살고 있는 경기도 구리시에 위치한 한다감의 집은 탁 트인 한강 뷰를 자랑하는 고급 빌라로, 거실과 복층에서 보이는 풍경을 자랑했다. 특히 6개월을 기다려 받았다는 크리스털 식탁과 크리스털 샹들리에 조명이 절친들의 감탄을 자아냈다. 현재 5년 차 결혼 생활 중인 한다감은 남편과의 러브스토리를 털어놨다. 남편은 1살 연상의 사업가로, 세 번째 만나는 날 갑자기 후광이 느껴져 점차 사이가 발전했다고. 서로 자존심이 강해 헤어진 기간도 있었지만, 남편이 한다감의 생일 선물을 보낸 계기로 재회했던 사연을 고백했다. 헤어진 기간 동안 남편 생각이 많이 났다던 한다감은 재회 후 '이럴 거면 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한강 연대기 따라 전권 독파”...한강책 구매자의 30% 재구매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398506"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노벨상 후 180만부 판매 전자책 추가 출간 활발 한강 작가가 노벨문학상을 수상한지 한달여 지났는데도 ‘한강 신드롬’이 계속 이어지고 있다. 한강의 도서를 2권 이상 읽는 독자가 속출해 여전히 국내도서 베스트셀러 톱10의 절반 이상을 차지하고 있다. 18일 교보문고에 따르면 한강 작가의 도서를 구매한 회원 가운데 2권 이상 구매 비율이 29.9%로 집계됐다. 지난달 10일부터 이달 12일까지 집계했고, 반품과 비회원 구매는 제외했다. 한강의 책을 구매한 10명 가운데 3명은 이미 한강의 책을 여러권째 사서 읽고 있는 셈이다. 대부분 한강의 책을 2권 구매한 것으로 나타났다. 한강의 책을 다수 구매한 건 가운데 2권이 88.0%, 3권 6.0%, 4권 3.6%, 5권 이상은 2.4%로 집계됐다. 노벨문학상은 작가의 전체 작품에 수여한다는 점에서 작품 1개에 수여하는 여느 문학상과는 차이가 있다. 한강은 1993년 시인으로, 1994년 소설가로 등단한 이후 꾸준히 작품활동을 하며 다작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 장덕수, 표예진·홍종현 소속사 시크릿이엔티 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005888270"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 장덕수가 시크릿이엔티와 전속계약을 체결하고 배우로서 힘찬 도약에 나선다. 시크릿이엔티는 18일 공식 보도자료를 통해 “매력적인 비주얼과 탄탄한 실력을 갖춘 장덕수와 전속계약을 맺었다”며 “장덕수가 가진 뛰어난 재능들이 빛을 발할 수 있게끔 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 향후 드라마 ‘청담국제고등학교’ 시즌2를 비롯해, 다양한 작품으로 인사드릴 장덕수에게 많은 기대와 관심 부탁드린다”라고 밝혔다. 장덕수는 지난해 세계적으로 큰 인기를 얻은 드라마 ‘청담국제고등학교’ 시즌1에 출연해 새로운 루키의 탄생을 알렸다. ‘청담국제고등학교’는 여고생 살인사건의 유일한 목격자이자 흙수저 전학생 김혜인과 유력한 용의자이자 교내 최고 권력 다이아몬드6(DIAMOND6)의 여왕 백제나가 모두가 선망하는 귀족학교 청담국제고등학교에서 벌이는 권력게임을 그린, 청춘 로맨스가 가미된 하이틴 심리 스릴러 드라마다. 장덕수는 극 중 결혼이 약속된 재벌가 자제이자 청담국제고등학교의 개성 넘치는 학생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정답소녀' 김수정, '동덕여대 공학 전환 반대'에 성희롱 피해 "음침하고 모자라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522201"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스타골든벨 정답소녀'로 이름을 알린 배우 김수정이 동덕여자대학교 공학 전환 반대 서명에 동참했다가 일부 누리꾼들에게 악플 테러를 받았다. 최근 김수정은 개인 계정에 자신의 모교인 동덕여대 남녀공학 전환 반대 서명 운동에 동참한 인증 사진을 게재했다. 그는 서명 링크와 함께 "저는 비록 중퇴했지만 동덕여자대학교에 입학했던 것으로 남고 싶을 뿐이다"라고 밝혔다. 그러나 일각에서는 김수정의 공개 지지에 도넘은 성희롱성 악플을 쏟아냈다. 김수정은 해당 악플을 캡처해 게재하며 "내가 여대 출신으로 남고 싶다는데 이러고 있는 너희들 보면 잘도 공학이 다니고 싶겠다. 나도 너희들같이 음침하고 모자란 남자 정말 싫어한다"고 일침을 가했다. 이후 그는 자신의 유튜브 채널 커뮤니티를 통해 "첫 커뮤니티 글이 이런 글이라 너무 미안하다. PDF는 메일로 보내주시면 된다"라고 악플러들에 법적 대응을 예고했다. 앞사 동덕여대 재학생들은 학교 측이 남녀공학 전환을 논의한 것에 반발하며 학교 건물을 점거하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민 활동중단, 골프채 폭행 때문이었다…얼굴 골절상→소송 승소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922177"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드 출신 배우 최보민이 골프채에 폭행당해 활동을 중단했던 사실이 뒤늦게 알려졌다. 11월 18일 법률신문 단독 보도에 따르면 최보민은 지난해 8월 22일 법률대리인을 통해 골프연습장에서 자신에게 골프채를 휘두른 A씨, 골프연습장 운영자 B씨를 상대로 손해배상청구소송을 제기했다. 이날 법조계에 따르면 서울서부지법 민사8단독은 10월 15일 선고 공판에서 원고(최보민) 일부 승소 판결을 내렸다. B씨가 최보민에게 약 1,200만 원을 지급하고, 이 중 약 1,060만 원에 대해 A씨와 함께 지급하라고 판결한 것. 피고 측은 10월 22일 재판부에 불복 의사를 담은 항소장을 제출했다. 그러나 11월 1일 항소를 취하하며 10월 말 원고 일부 승소 판결이 확정됐다. 최보민은 2017년 8월 울림엔터테인먼트 소속 보이그룹 골든차일드 멤버로 연예계 데뷔했다. 가수 활동뿐 아니라 2019년 플레이리스트 드라마 '에이틴2'를 통해 배우 신고식도 치렀다. 올해 하반기부터는 배우 활동에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 승민 ‘훈훈한 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922176"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 창빈, 승민, 아이엔, 필릭스가 11월 18일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 대리 기사 폭행→240kg 생수 배달 갑질에 분노…"왜 저렇게 사냐" (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797163"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 방송 이래 레전드 갑질 영상이 공개된다. 18일 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 갑질 빌런 영상이 시청자들을 찾아간다. '히든아이'는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고와 비하인드 스토리를 다루는 전무후무 범죄 분석 코멘터리쇼. 이날 방송에서는 대한민국 국민 4명 중 1명은 당해봤다는 갑질 사건에 대해 파헤친다. 특히, 대리기사를 향한 레전드 갑질 남녀 2인조 영상은 방송 후 뜨거운 화제를 일으킬 것으로 보인다. 갑질 진상 2인조는 목적지에 도착해 대리기사에게 폭언과 욕설을 퍼붓는 것도 모자라 무자비하게 폭행한다. 심지어 가해 여성은 벽과 차량에 스스로 머리를 박는 자해까지 해 충격을 안긴다. 이어 이 여성은 자신이 대리기사에게 맞은 피해자라고 주장한다. 과연 대리기사는 어떻게 누명을 벗어날 수 있었을까. 이와 함께, 생수로 배달 기사에게 악질성 갑질과 보복을 일삼은 사건도 폭풍 분노를 일으킨다. '생수 배달 갑질녀'는 무려 240kg 생수를 엘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미 “187cm 주지훈과 설레는 키 차이? 이렇게 큰 줄 몰랐다” (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001572"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 주지훈의 키에 대해 “이렇게 큰 줄 몰랐다”고 말했다. 18일 오후 서울 구로구 라마다 호텔 신도림에서 tvN 새 토일극 ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 배우 주지훈과 정유미, 이시우, 김예원을 비롯해 연출을 맡은 박준화 감독이 참석했다. ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름에 아픈 이별을 겪은 후 18년 만에 재회하는 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그렸다. 정유미는 10년 만에 로코 장르로 돌아왔다. 이와 관련해 정유미는 “벌써 10년이 흘러서 로맨틱 코미디라는 장르를 하게 됐다”며 “감독님께 어떤 드라마를 만들고 싶냐고 여쭤봤는데 ‘촬영하는 동안 힐링하고 싶다’고 하시더라. 저도 많이 동의가 됐고 오랜만에 일상적이고 편안한 이야기를 하고 싶었다”고 작품 선택 이유를 밝혔다. 또한 주지훈과 로맨스 호흡을 맞추는 것에 대해서는 “주지훈의 영화를 재밌게 보고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["애플망고 같은 후숙 로코"…'사랑은 외나무다리에서' 주지훈X정유미, '정년이' 흥행 잇는다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522198"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈과 정유미가 '애플망고'처럼 원숙한 매력이 가득한 로맨틱 코미디를 예고했다. tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회가 18일 오후 2시 서울 신도림 라마다 호텔에서 열렸다. 이날 현장에는 배우 주지훈, 정유미, 이시우, 김예원과 연출을 맡은 박준화 감독이 참석했다. 오는 23일 오후 9시 20분 첫 방송되는 '정년이' 후속 드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 작품이다. 이날 박준화 감독은 "대본을 가장 먼저 개인적으로 느낀 것은, 굉장히 큰 힐링을 받은 것이다. 저의 어릴 때 모습이 어떻게 보면 많이 투영됐다는 생각이 든다. 제가 느낄 땐 우리의 보편적인 관계 얘기다. 두 지원이 어릴 적에 이어 현재 다시 만나면서 두 집안의 갈등을 조금 더 두 사람의 관계로 자연스럽게 화합시키는 여러가지 의미가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 자연으로 돌아갈 수 있는 친환경 자재의 건축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915593"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS1 '건축탐구- 집'이 19일 오후 10시 55분에 방송된다. 강원도 원주시에 웅장함을 자랑하는 중목구조의 건물 한 채가 눈에 띈다. 수상한 이 집은 지난해 귀촌한 서른아홉 동갑내기 부부가 지었다. 신소재 공학을 전공하고 반도체 연구원으로 일하던 남편의 건강에 적신호가 왔다. 이에 건축가인 아내는 과감히 시골에 집을 짓고 귀촌하는 걸 결정했다. 아내는 건축가 초년생 시절에 고층 건물 해체 감리 현장에서 수많은 폐기물을 보고 충격을 받았던 경험으로 '자연으로 돌아갈 수 있는 집'을 지어야겠다고 마음을 먹었다. 단열재 등 현실과 타협할 수밖에 없는 부분도 있었지만 최대한 친환경 자재를 골랐다. 9kW 태양열, 한지로 마감한 벽과 문, 생활용수 재활용, 자연의 재료로 직접 만든 수공예 생활용품 등, 집으로 시작해 일상까지 온통 찐환경이 되었다는 집을 탐구해 본다. 한편 푸르른 바다와 비행기 이착륙이 보이는 인천시 영종도에 멀리서도 눈에 띄는 하얀 집 한 채가 있다. 지붕은 한입 베어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["애플망고 느낌"…'사외다', 주지훈·정유미의 '로코 컴백'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339352"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[18일 제작발표회 개최 "핫팩 같은 따뜻한 분위기의 이야기" 배우 주지훈과 정유미가 오랜만에 로맨스 코미디로 돌아왔다. 주지훈은 '궁' 이후로 약 18년 만에, 정유미는 '연애의 발견' 이후 약 10년 만이다. 두 사람은 희대의 라이벌이자 하나뿐인 원수로 호흡을 맞춰 '혐관(혐오 관계) 케미'를 선보일 예정이다. '사랑의 싹이 튼다'는 뜻을 내포한 보라색 라일락 꽃처럼 안방극장에 가슴 뛰면서도 특별한 설렘을 안길 '사랑은 외나무다리에서'다. tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화, 이하 '사외다') 제작발표회가 18일 오후 2시 서울 구로구 라마다 서울 신도림 호텔에서 진행됐다. 현장에는 연출을 맡은 박준화 감독과 배우 주지훈 정유미 이시우 김예원이 참석했다. '사외다'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분)이 열여덟의 여름 아픈 이별 후 18년 만에 재회한 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, 10월 30일 둘째딸 출산 “노산 걱정했는데 회복 빨라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922173"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 건강하게 둘째를 출산했다. 이정현은 11월 18일 오후 개인 소셜미디어에 "여러분 지난달 30일 복덩이 건강하게 출산했습니다. 저도 회복이 너무 빠르고 다음날부터 부기가 다 빠져 산모인 줄도 모르더라고요. 이번에도 (첫째) 서아 때와 마찬가지로 평생 보관 가능한 제대혈을 보관했어요"라는 글을 남겼다. 이어 자신이 아이를 출산하는 장면을 찍은 사진을 공개했다. 이정현은 감격에 젖어 신생아를 바라보는 모습이다. 뭉클한 순간이 보는 이들에게도 진한 감동을 안긴다. 이정현은 "복덩이와 저도 정말 건강해요. 걱정해주시고 응원주신 분들 감사하다"고 팬들에게 고마움을 표했다. 또한 의료진과 찍은 사진도 게시하며 "나이 때문에 걱정이 많았는데 건강하게 출산할 수 있게 도와주셔서 정말 감사드려요 교수님. 이번에는 첫째 서아보다 회복이 더 빨라서 병원분들 모두 놀라셨어요. 붓지도 않고 바로 걸을 수 있었어요. 수술이 너무 잘 돼서 많이 아프지 않아 무통 주사도 반 이상 버리고 왔네요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 불화설 유민상 주장 반박 “‘맛녀석’ 황제성 내가 꽂은 거 아닌데‥” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922172"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 '문세윤이 황제성을 '맛있는 녀석들'에 꽂아준 것이 아니냐'는 유민상 발언에 대해 해명했다. 11월 18일 방송된 SBS 파워 FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 홍윤화, 최성민, 문세윤이 출연했다. 이날 김태균은 "유민상 씨가 'B급 청문회'에서 발언한 게 기사가 많이 났다. 'THE 맛있는 녀석들'이 시작되면서 문세윤 씨는 들어오고 유민상 씨는 안 하게 됐다. 유민상 씨가 '황제성은 문세윤이 꽂은 게 아니냐'는 얘기를 했다"라고 궁금해했다. 이에 대해 문세윤은 "기사로 먼저 봤다"며 "절대 아니다. 꽂아 넣는다는 표현 자체가 어울리지 않는다. 제가 그 4명 중에 가장 마지막에 캐스팅 됐다. 제작진 입장에서는 삼고초려하는 마음이었을 것"이라고 이야기했다. "황제성이 문세윤을 꽂아 넣었냐"는 물음에 문세윤은 "그럴 깜냥이 못된다. 황제성 씨는 본인 라디오에서만 힘이 있다"라고 농담했다. 문세윤은 "세 명이 캐스팅된 것도 잘 몰랐다. 내가 마지막은 확실하다. 한방에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기, ♥이다은 눈물에 또 반해 “귀엽게 생겼구만”(남다리맥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922171"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 출연자 이다은이 윤남기와 결혼하게 된 이유를 공개했다. 최근 공개된 채널 '남다리맥'에는 '우리가 결혼하게 된 이유'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 윤남기는 "그거 기억나? 우리 연애시절 내가 처음으로 고프로 샀지 않나. 고프로 어떻게 쓰는 건가 해서 차에도 달아보고 했잖아. 그때는 유튜브 할 계획도 없이 찍어보자 했는데 영상이 그대로 있더라. SD카드 정리하다가 봤는데 그거 그대로 있더라. 그때 (딸) 리은이 애기 때 모습이 담겨 있다"고 말했다. 이다은은 "보고 싶다. 우리 첫 여행이었지 않나. 그때는 나랑 오빠도 약간 어색한 끼가 있고 우리가 결혼을 할 지 안 할 지 이런 것도 잘 모를 때였는데"라고 했고 "왜? 난 알았는데"라는 윤남기의 말에는 "나는 그 여행을 계기로 오빠랑 결혼을 해야겠다고 마음을 굳혔다. 그 여행이 확실한 계기가 됐다"고 전했다. 그러자 윤남기는 "그때 그런 게 있었다"고 하면서도 이다은이 궁금해 하자 "나중에 얘기해줄게"라고 해 추후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 배달 플랫폼의 늪에 빠진 자영업자의 현실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000915590"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 오후 10시 20분에 방송되는 MBC 'PD수첩'에서는 배달 플랫폼의 늪에 빠진 자영업자들의 이야기를 들어본다. 자영업자들은 매출을 위해 배달 플랫폼에 광고와 할인쿠폰을 내세운다. 배달의민족(이하 배민)은 할인 마케팅을 내세우며 쿠폰을 달도록 유도하고 있었다. 쿠폰을 달면 자영업자에게 그 금액의 절반을 다시 돌려준다는 혜택이 있지만, 할인쿠폰을 달 수밖에 없는 경쟁을 유도하는 플랫폼의 덫에 걸린다. 경쟁을 위해 쿠폰 금액을 올리면 그만큼 자영업자들이 버는 돈보다 쿠폰으로 지출하는 금액이 더 커지게 된다. 하지만 조금의 매출이라도 올리기 위해 울며 겨자 먹기로 치열한 쿠폰 전쟁에 빠져든다. 배민에는 가게를 상단에 띄워주는 대가로 손님이 한 번 클릭할 때마다 돈이 빠져나가는 시스템이 있다. 최소 200원에서 최대 600원까지 금액은 직접 설정할 수 있다. 가격이 높을수록 더 상단에 띄워주며, 상단에 노출될수록 주문은 더 많아진다. 그런데 '우리가게클릭'은 주문 없이 가게 메뉴를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["풋사과→애플망고" 주지훈·로코퀸 정유미 '사랑은 외나무다리에서']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914449"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['애플망고' 주지훈과 '로코퀸' 정유미가 '외나무다리에서' 만났다. tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진/연출 박준화)는 18일 오후 2시 서울 신도림라마다호텔에서 제작발표회를 열었다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 박준화 감독은 "대본을 보고 개인적으로 큰 힐링을 받았다, 우리의 보편적인 관계에 대한 이야기인데 이들이 다시 만나면서 두 집안의 갈등을 화합 등 여러 가지 의미에서 애틋함이 잘 드러나는 관계가 아닌가 싶다"라고 말했다. 주지훈은 극 중 석반건설 전무이자 독목고의 새 이사장 석지원 역으로 등장한다. 석지원은 어렸을 때부터 공부면 공부, 운동이면 운동 못 하는 게 없는 타고난 쾌남이다. 주지훈은 "이사장이라고 하면 어른스러운 모습도 보여줘야 하는데, (윤지원과) 어릴 때 만난 관계가 있어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 창빈 ‘모자 속 강렬한 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922170"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 창빈, 승민, 아이엔, 필릭스가 11월 18일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“제가 남친?”, 주병진♥신혜선 데이트 오늘 공개 (이젠 사랑할 수 있을까)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163598"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[18일 방송되는 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 3화에서는 변호사 신혜선과 함께하는 주병진의 두 번째 맞선 현장과 박소현의 첫 맞선남과의 데이트가 공개된다. 앞서 2화에서 ‘신의 선물’이라는 극찬을 내비치며 화기애애한 두 번째 만남을 시작한 주병진. 두 번째 맞선 상대인 MBA 출신의 호주 변호사 신혜선과 주병진의 만남 현장 영상은 방송 직후 인급동(인기 급등 동영상) 유튜브와 네이버 모두 1위를 기록했다. 이어 이날 3화에서는 실내 카페였던 첫 만남 장소를 나와 시장을 거닐며 소탈한 데이트를 즐긴 주병진과 신혜선의 저녁 데이트가 공개될 예정이다. 제작진에 따르면 저녁 시간이 깊어져 한 포장마차에 자리를 잡는데, 오전부터 함께 하루 종일을 같이 한 두 사람은 무르익은 분위기 속 진심을 나눈다. 남자 친구가 생기면 하고 싶었던 버킷리스트에 포장마차 데이트가 있다는 신혜선 말에 주병진은 “제가 남자 친구예요…?”라고 설레는 마음을 표한다. 또한 자신의 불안감을 솔직하게 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송서 생화학 무기 탈환전이라니 “영화에 나오는거 아냐?”(강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922169"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 4강 토너먼트 종목이 CQB(근접 전투)와 행군임이 밝혀진다. 11월 19일 방송되는 채널A ‘강철부대W’ 8회에서는 결승으로 가는 마지막 관문인 ‘4강 토너먼트’가 펼쳐진다. 이날 최영재 마스터는 네 부대가 집결하자 앞서 펼쳐진 사전 미션을 통해 ‘4강 대진권’과 ‘미션 선택권’이라는 특급 베네핏을 획득한 승리 부대를 호명한다. 직후 결승 최종 관문인 4강 토너먼트에 대해 “서로 다른 두 가지 미션으로 대결해 승리한 두 부대만 결승에 진출한다”고 발표한다. 이에 스튜디오 MC 김성주는 “4강부터는 데스매치가 없어 미션에서 지면 바로 탈락한다”고 덧붙인다. 긴장감이 팽팽한 가운데 최영재 마스터는 “4강 토너먼트의 미션은 행군과 CQB이다”고 고지한다. 그러자 해병대 조아라는 “행군은 수도 없이 했기 때문에 자신 있다”며 행군 미션에 대한 욕심을 드러내고, 육군 전유진 역시 “행군을 한다면 (육군의) 승리를 확신한다”는 속내를 내비친다. 반면 707 강은미 팀장과 박보람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진-김다현, “10대 파워 또다시 불태웠다!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854424"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한일톱텐쇼’ 전유진과 김다현이 또 한 번의 ‘10대 파워’를 증명한 폭발적인 무대로 현장을 열광시킨다. 18일(오늘) 밤 9시 20분에 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 26회에서는 지난주 첫 한국방송 출연으로 뜨거운 화제를 일으켰던 콘도 마사히코가 계은숙과 함께 ‘제 1회 한일가합전’ 특집에 합동 출연해 특별한 시간을 선물한다. 이와 관련 전유진과 김다현이 한층 성숙해지고 한걸음 더 성장한 무대로 ‘입틀막 감탄’을 끌어낸다. 먼저 전유진은 계은숙의 ‘비의 초상’을 선곡해 계은숙으로부터 “내가 사랑해서 이루지 못한 것들, 남자가 아니어도 그런 마음으로 노래해 보라”라는 가이드를 듣고 의지를 다진다. 이어 전유진은 애절한 보이스에 절정에서 고음을 터트리는 완벽한 무대로 계은숙의 극찬과 박수를 받는다. 특히 콘도 마사히코가 자신의 심사기준인 섹시함이 나왔다고 하자, 갑자기 건배를 하는 제스처를 취하며 마치 ‘스무 살의 자축 건배’를 하는 듯한 기쁨을 표현해 현장을 박장대소케 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스 ‘백마 탄 왕자님’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922168"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids) 멤버 방찬, 창빈, 승민, 아이엔, 필릭스가 11월 18일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내·자식 살해 후 '다중인격' 주장…안현모 "큰아들 너무 안타깝다" (스모킹건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797149"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내와 자식을 죽인 남자의 뻔뻔함에 패널들이 혀를 내두른다. 19일 방송 예정인 KBS2TV '스모킹 건'에서는 한 남성이 자신의 아내와 자녀들을 모두 살해 후 다중인격을 주장한 '광명 세 모자 살인사건'이 다뤄진다. 2022년 10월 25일 자정 무렵, 한 남성이 흐느끼며 119로 전화를 걸어왔다. 잠깐 외출했다가 돌아온 사이 아내와 두 아들이 모두 칼에 찔린 채 사망해 있다는 것. 경찰은 즉각 수사를 시작했지만, 외부인의 침입 흔적은 어디서도 찾을 수 없는 상태였다. 게다가 가족 중 유일한 생존자인 남편 고 씨는 사건 당시 PC방에 있었던 알리바이가 확인되기도 했는데. 세 모자를 잔인하게 살해한 범인은 과연 누구일까? 그런데 사건 당일 남편 고 씨의 행적을 면밀히 살피던 경찰은 수상한 정황을 포착했다. 고 씨가 살던 아파트 CCTV 상에서 고 씨의 의상이 외출 후 묘하게 달라져 있었던 것. 게다가 PC방 사용 기록 조회 결과 1시간의 빈틈이 있었던 것도 확인됐는데, 결정적으로 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 독보적 청순 비주얼, 고등학생이라 해도 믿겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922167"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 청순한 미모를 자랑했다. 고민시는 11월 17일 자신의 소셜미디어에 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 고민시는 촬영에 한창인 모습. 니트 스웨터를 착용한 고민시는 옅은 화장에도 불구 눈부신 피부를 자랑했다. 고등학생을 연상케 하는 고민시의 동안 미모가 감탄을 자아낸다. 한편 고민시는 차기작으로 드라마 '당신의 맛'과 영화 '세계의 주인'을 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진·김다현, 10대 파워 불태운다...성장하는 보컬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398482"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한일톱텐쇼’ 전유진과 김다현이 또 한 번의 ‘10대 파워’를 증명한 폭발적인 무대로 현장을 열광시킨다. ‘한일톱텐쇼’는 한일 국가대표 현역 가수들이 출격해 트로트는 물론 K팝, J팝까지 한일 양국의 숨겨진 명곡을 선곡, 치열한 명곡 대결을 벌이는 ‘음악 예능 쇼’다. 18일 오후 9시 20분 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 26회에서는 지난주 첫 한국방송 출연으로 뜨거운 화제를 일으켰던 콘도 마사히코가 계은숙과 함께 ‘제 1회 한일가합전’ 특집에 합동 출연해 특별한 시간을 선물한다. 이와 관련 전유진과 김다현이 한층 성숙해지고 한걸음 더 성장한 무대로 ‘입틀막 감탄’을 끌어낸다. 먼저 전유진은 계은숙의 ‘비의 초상’을 선곡해 계은숙으로부터 “내가 사랑해서 이루지 못한 것들, 남자가 아니어도 그런 마음으로 노래해 보라”라는 가이드를 듣고 의지를 다진다. 이어 전유진은 애절한 보이스에 절정에서 고음을 터트리는 완벽한 무대로 계은숙의 극찬과 박수를 받는다. 특히 콘도 마사히코가 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어서와, 분화구 속은 처음이지? ‘화산, 인간’, 28일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689460"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지구상에서 가장 뜨거운 이야기를 담은 KBS 다큐 인사이트 3부작 ‘화산, 인간’이 뜨거우면서도 신비로운 첫 티저 영상을 공개했다. 11월 28일(목)부터 3주간 매주 목요일 밤 10시 KBS 1TV에서 방송될 ‘화산, 인간’은 일명 ‘불의 고리(Ring of Fire)’라고 불리는 환태평양 조산대에서 화산을 바로 옆에 두고 살아가는 사람들의 이야기를 담아낼 예정이다. 태평양의 경계선을 둘러싼, 약 4만km의 환태평양 조산대에는 전세계 화산의 75%가 집중되어 있다. 전 세계 지진의 약 90%가 발생하는 곳이기도 하다. 위험천만한 화산 아래, 수억 명 다양한 민족들이 살아가고 있다. ‘화산, 인간’ 제작진은 아시아, 아메리카, 남태평양에서 화산과 함께 살아가는 사람들의 삶을 깊숙이 따라간다. 이들에게 때로는 화산은 ‘대재앙’의 불씨이고, 때로는 삶을 이어가게 해주는 생명의 원천이다. 화산과의 공존을 숙명처럼 받아들이고, 때로는 맞서 살아가는 이들이 깨달은 삶의 통찰을 시청자에게 전달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, 매력 넘치는 ‘독목교  수학교사’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922166"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김예원이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미-이시우-김예원, ‘화기애애’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922165"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미, 이시우, 김예원이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모두가 말린 결혼..6년간 섭외끊겼다"..'이제 혼자다'[TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005269522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005269522"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 방송인 김새롬이 이혼 후 일상을 공개한다.19일 방송되는 TV조선 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 11회에서는 19살 어린 나이에 데뷔해 결혼과 이혼을 거쳐 인생 2막 8년차에 접어든 김새롬이 출연한다. 김새롬이 청담동 한복판에 마련한 집은 일명 메탈 하우스다. 식탁과 거울, 조명은 물론이고 스위치와 휴지 케이스마저 메탈. 닦고 또 닦으며 먼지 한 톨 허용하지 않는다. 이날 자신의 보금자리를 공개한 김새롬은 짧은 연애 후 결혼을 결심했던 이유와 이혼 후폭풍 비화를 털어놓는다. 김새롬은 지난 2015년 이찬오 셰프와 결혼했지만 2017년 이혼했다. 그는 “모두가 말렸었다”며 경주마처럼 앞만 보고 결혼에 돌진한 이유를 밝힌다. 또 “이혼 후 6년 정도 섭외가 끊겼다”며 10년간 쌓아온 커리어가 무너졌을 때의 참담했던 심경을 고백한다. 인생 2막 8년 차, 이제는 김새롬의 일상 궤도로 돌아온 상황. 그런데 새로운 도전을 위해 시작했던 유튜브는 구독자 수 3만 명에서 반등하지 못하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 박준화 감독 경청하며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922164"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈(오른쪽), 박준화 감독이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시우, 미소와 함께 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922163"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 모델처럼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922162"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예원, 단아하게 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922160"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김예원이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 로코퀸의 컴백 기대하세요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922159"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 끝내 오열했다…"정년이 배우들 대단하더라, 오디션 보고파" ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689458"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 '정년이' 이후 흥행 부담에 대해 언급했다. 18일 오후 서울시 구로구 신도림 라마다호텔에서 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작발표회가 열린 가운데 배우 주지훈, 정유미, 이시우, 김예원과 박준화 감독이 참석했다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 드라마다. 주지훈은 독목고 이사장이자 윤지원의 하나뿐인 원수 ‘석지원’ 역을, 정유미는 원수 석지원과 18년 만에 재회한 독목고 체육 교사 ‘윤지원’ 역을, 이시우는 독목고 체육과 교생으로 부임한 전직 스타 수영 선수 ‘공문수’ 역을, 김예원은 석지원과 윤지원의 18년 지기이자 독목고 수학 교사 ‘차지혜’ 역을 맡았다. 앞서 전작인 tvN '정년이'가 전국 평균 16.5%를 돌파하며 자체 최고 기록으로 막을 내린 만큼 부담감은 없었을까. 예상 시청률에 대해 주지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박장범, 부장 시절 최서원 사태 축소 보도? "확인 위해 추가 취재 요청한 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007914380"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박장범 KBS 사장 후보자가 최서원(개명 전 최순실) 국정농단 사태 축소 보도 의혹에 대해 "추가 취재를 요청한 것"이라고 얘기했다. 박장범 KBS 사장 후보자는 18일 열린 국회 과학기술정보방송통신위원회(과방위) 인사청문회에서 과거 사회2부장 시절 최순실 국정농단 사태 축소 보도 의혹과 관련해 입장을 밝혔다. 이날 이훈기 더불어민주당 의원은 과거 박 후보자가 '최서원 국정농단 사태' 당시 최서원의 딸 정유라 특혜 의혹 보도의 기사 승인을 거부한 건을 언급하며 "(당시 취재기자가) '부장이 말하는 이유는 처음에는 기사요건이 안 된다고 했다' '정유라는 최서원의 딸일 뿐 본질이 아니라고 했다'라고 한다"라고 말했다. 이에 대해 박 후보자는 "정확히 기억 안 나지만 부장과 기자 사이에 평상적으로 할 수 있는 말"이라고 해명했다. 이 의원은 박 후보자에게 "김영한 전 청와대 민정수석 유족을 3일간 설득해서 비망록 사본을 확보했다"라며 "이걸 (당시) 박장범 부장이 또 막았다고 한다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 정말 오랜만에 ‘로코’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922158"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 간담회를 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림에게 커플하트 포즈 코치 받는 ‘정유미-주지훈’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922157"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미, 주지훈이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지는 가운데 MC 박경림이 하트 포즈를 봐주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김국진 근황, 홍윤화 “내 반의 반만해” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922156"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍윤화가 김국진과 골프를 친 근황을 전했다. 11월 18일 방송된 SBS 파워 FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 홍윤화, 최성민, 문세윤이 출연했다. 이날 김태균은 "홍윤화 씨가 김국진 형님 TV에 나갔더라. 나는 못 봤는데 아내가 봤더라. 스크린 골프를 쳤다고 한다. 아내가 '홍윤화 씨 너무 귀엽다'라고 했다"라고 이야기했다. 이에 대해 홍윤화는 "국진 선배님 오랜만에 뵈니까 내 반의 반만 하시더라"라고 말해 웃음을 자아냈다. 홍윤화는 "선배님이 기가 막히게 잘 치시더라. 국진 선배님 방송에 나갈 수 있는 수준이 웬만큼 친다 하는 분들만 나가는데 내가 섭외 됐다. 골프 입문자를 대변해서 배우는 개념으로 했다. 진짜로 늘었다. 초반보다 후반이 더 잘 친다"며 김국진의 골프 실력에 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[큰 하트 하는 정유미-주지훈, ‘이사장님 이 정돈 참으실수 있죠?’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922155"/>
        <updated>2024-11-18T07:10:11.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미, 주지훈이 11월 18일 오후 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 열린 tvN 새 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' 제작발표회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>