<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-04T18:13:09.932Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]비상계엄 사태 후폭풍은 어디까지…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602298"/>
        <updated>2024-12-04T18:12:31.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 밤 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포했다가 6시간 만에 해제한 후 대한민국이 혼란에 빠졌다. 더불어민주당을 비롯한 6개 야당은 윤 대통령 탄핵소추안을 발의했다. 비상계엄 사태의 후폭풍과 향후 정국을 진단해 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 인터뷰·공연 취소했다 재개… 비상계엄 여파에 연예계도 혼란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001743644"/>
        <updated>2024-12-04T18:12:31.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 지난 3일 선포했던 비상계엄의 여파로 연예계에도 크고 작은 혼란이 이어지고 있다. 4일 예정됐던 인터뷰 및 행사 등이 취소됐고, 공연은 취소와 재개를 번복하는 등 연예계는 한 번도 겪어보지 못한 상황에 대응책을 고심하느라 분주한 상황이다. 이날은 오전부터 서울 곳곳에서 인터뷰가 예정돼있었다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’의 공개를 기념해 배우 서현진이 인터뷰를 진행할 예정이었고, 영화 ‘대가족’의 양우석 감독과 웨이브 오리지널 예능 ‘피의 게임’ 시즌3 제작진 인터뷰도 있었다. 넷플릭스는 이날 예정돼있던 서현진의 인터뷰는 날짜를 미뤄 진행하기로 했고, 공유와 정윤하의 인터뷰는 예정대로 진행한다는 방침을 밝혔다. 양 감독과 ‘피의 게임3’ 제작진 인터뷰는 고심 끝에 일정대로 진행됐다. 더 큰 혼란은 가요계에서 벌어졌다. 이날 공연을 열 예정이었던 가수들은 공연장에 많은 인파가 모이는 만큼 공연 취소를 심각하게 고민했다. 가수 이승환은 콘서트 ‘흑백영화처럼’을 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 카즈하, 숲속의 여신인 줄‥반박불가 천상계 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928956"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 카즈하가 청순한 미모를 뽐냈다. 카즈하는 12월 3일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 초록빛의 청량한 자연을 배경으로 포즈를 취하고 있는 카즈하의 모습이 담겨 있다. 뒤에 보이는 꽃보다 아름다운 미모의 카즈하는 긴생머리를 늘어뜨리고 마치 여신같은 비주얼을 자랑한다. 소멸할 것 같이 작은 얼굴과 발레리나 출신답게 쭉 뻗은 목선이 청순하고 아름다워 시선을 강탈한다. 시스루 스커트에 드러난 여리여리한 몸매도 감탄을 자아낸다. 한편 카즈하는 2003년생으로 만 21세이며 일본인이다. 카즈하가 소속된 그룹 르세라핌은 12월 11일 일본 싱글 3집 'CRAZY'의 발매를 앞두고 수록곡 'Star Signs'을 지난 11월 13일 깜짝 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김종민, 경제권→2세 계획 밝혔다…“아이는 나 닮았으면” (‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408146"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 김종민이 여자친구와의 결혼 계획을 밝혔다. 4일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 – 신랑수업’에서는 여자친구를 위해 김가연에게 요리를 배우는 김종민의 모습이 그려졌다. 이날 김종민은 여자친구와 결혼을 결심하게 된 계기에 대해 “나를 너무 사랑해준다. 사랑받는 느낌이다. 걷다 보면 어깨동무하라고 팔을 툭 친다. 이런 세심한 게 너무 귀엽다”고 수줍게 이야기했다. 김종민은 현실적인 고민도 털어놨다. 김종민은 “신혼집을 시작할 거 아니냐. 평수, 자가, 전세, 합가 등이 궁금하다”고 물었다. 김가연은 “처음부터 자가일 필요는 없다고 생각한다. 나중에 아이가 태어난 후 선택하면 된다. 그리고 신혼 때면 둘만의 공간은 좁을수록 좋다”고 조언했다. 심진화가 “제일 중요한 건 경제권이다”라고 하자 김가연은 “우리는 처음부터 합쳤다. 지금까지 관리도 내가 한다. 남편은 아무것도 안 한다”고 했다. 이를 들은 김종민은 “여기저기 조언을 들어본 결과, 마음이 먹어진다. 마음만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정, 홍콩서 접한 韓 비상계엄 선포 사태 “서울 못 가는 줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928955"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 강수정이 홍콩에서 비상계엄 선포 사태를 접한 심경을 드러냈다. 강수정은 12월 4일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "추수감사절 때 남은 칠면조 고기로 엔칠라다. 우리집 남자들의 최애"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속엔 먹음직스러운 강수정표 요리가 담겨 있다. 남편과 아들에게 가장 좋아하는 요리를 해주며 내조에 열심인 강수정은 한국과 홍콩을 오가며 방송 활동 중이기도 한 바, 그녀는 "내일 나 서울 못가는 줄"이라고 덧붙이며 홍콩에서 한국의 비상계엄 선포를 접하고 불안했던 심경을 에둘러 드러냈다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 12월 3일 오후 10시 23분께 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구로 약 6시간 만인 12월 4일 오전 4시 27분께 긴급 대국민 담화를 통해 비상계엄 해제를 선언했다. 외신들도 한국 내 상황을 긴급 타진하며 큰 관심을 보였다. 한편 강수정은 2008년 재미교포 금융 종사자와 결혼, 슬하에 아들을 두고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 11세 연하 여친 자랑 “내 생일상 차려줘, 미역국→잡채까지”(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928954"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 생일상을 차려준 여자친구를 자랑했다. 12월 4일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 –신랑수업’에서 김종민은 김가연에게 요리를 배웠다. 심진화는 김가연에게 “(김종민이) 놀랍게도 요리의 ‘ㅇ’자도 모른다”라고 전했다. 라면, 달걀 프라이 등 간단한 것만 할 줄 안다는 김종민은 “여자친구가 제 생일상을 해줬다. 미역국, 잡채. 여러 가지를 해줬다. 나도 고마워서 여러가지를 해주고 싶은데 할 줄 아는 게 라면밖에 없다”라고 요리를 배우려는 이유를 밝혔다. 이승철은 “그것도 좋아할 거다. 본인을 생각해서 요리한다는 걸 행복해하는 거지 너한테 잘하는 걸 기대하는 게 아니다”라고 조언했다. 심진화도 “자세가 됐다. 이렇게 버킷리스트에 요리가 들어가 있고, ‘나도 여자친구한테 받았으니 나도 차려보고 싶다’라는 생각조차 안 하는 남자가 정말 많다”라고 칭찬했다. 김가연은 여자친구가 좋아하는 음식이 뭐냐고 물었다. 김종민은 “가리는 건 없는데 샐러드 좋아한다”라고 답해 김가연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[63세 나영희, 몸매만 보면 20대‥헉 소리나는 백리스 드레스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928953"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나영희가 20대 뺨치는 몸매를 뽐냈다. 나영희는 12월 3일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "안녕하세요. 혜성그룹 회장 신여진입니다. 오늘 밤 70시 50분 '신데렐라게임' 첫방 함께 봐주실거죠?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 화려한 드레스를 입고 드라마 속 재벌 회장 캐릭터로 완벽 변신한 나영희의 모습이 담겨 있다. 무엇보다 드레스의 과감한 디자인에 드러난 나영희의 탄탄한 몸매가 눈길을 사로잡는다. 군살 하나 없는 팔뚝 라인과 직각 어깨, 아찔한 척추기립근이 놀라움을 자아낸다. 백리스부터 넥라인이 과감하게 파인 드레스까지 무리없이 소화력이 감탄을 안긴다. 한편 나영희는 1961년생으로 만 64세이며 슬하에 딸 한 명을 두고 있다. KBS 2TV 일일 드라마 '신데렐라 게임'에 출연 중이다. 지난 5월 7일 채널 '지금백지연'에 출연한 나영희는 "헤어 디자이너 비달 사순의 '30분의 스트레칭으로 이 몸매를 유지한다'는 칼럼을 본 적이 있다. 그래서 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 대학가요제 준결승 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003874448"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘대학가요제’ 밤 10시 TV조선은 5일 밤 10시 ‘대학가요제’를 방송한다. 결승을 향한 마지막 관문, 준결승전이자 ‘톱(TOP) 10 결정전’의 뜨거운 현장이 공개된다. ‘무결점 음색’과 ‘독보적인 아우라’로 1라운드부터 심사위원단과 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍은 서울예대 최여원이 준결승전을 앞두고 극도의 불안감을 호소한다. 특히 최여원은 1라운드에서 보여준 ‘봄이 오는 길’의 단일 숏폼 조회수가 355만회를 돌파하며 대중의 높은 관심을 증명하고 있다. 자신감을 얻을 만도 하지만, 최여원은 “긴장감에 심사위원들의 사진을 보며 연습했다”고 몰랐던 이야기를 들려준다. 그동안 참가 팀들 사이에선 경희대 더티슈가 ‘약체’로 평가받았다. 더티슈는 멤버 전원이 비전공자로 이루어진 밴드. 실제로 참가 팀들 인터뷰에서 “준결승에서 탈락할 것 같은 팀”에 여러 번 거론됐다. 쟁쟁한 실력의 전공자들 사이에서 고군분투 중인 ‘비전공 밴드’ 더티슈의 준결승 무대와 그 결과가 방송에서 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나밖에 없다? 가스라이팅 당한 것"…광수 발언에 '23기 男'들 일갈 (나솔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803325"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기 광수가 가스라이팅 발언으로 다른 남성 멤버들의 훈계를 받았다. 4일 방송된 SBS Plus, ENA의 '나는 SOLO'(이하 '나솔') 178회에서는 3MC 데프콘, 이이경, 송해나가 스튜디오에 자리한 가운데, 광수가 다른 남성 출연자들에게 혼나는 상황이 펼쳐졌다. 이날 '나솔' 23기 멤버들은 만남의 집합소인 공용 거실에 모여 술을 마시며 이야기를 나눴다. 잠에서 깬 광수는 뒤늦게 거실로 향했고, "야, 너도 이제 일어났냐?"라고 옥순에게 말을 붙였다. 껄렁껄렁한 광수의 말투에 송해나는 "나 저 말투 너무 싫다. 도대체 '냐'는 왜 붙이는 거냐"라고 질색했다. 광수는 은근슬쩍 옥순의 옆에 앉았다. 이어 '나솔' 23기 멤버들은 잘만 자던 광수가 옥순 때문에 나왔다며 이야기꽃을 피웠다. 가만히 듣고 있던 옥순은 "되게 신기하다. 언제부터 광수의 여자가 (된 거냐)"라며 궁금해했다. 상철은 "나도 옥순이 되게 마음에 들었었다"라고 고백하자, 광수는 "형이 사람 볼 줄 안다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 광수, '서울대' 영호 향한 부러움 고백→동반 눈물 [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287442"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 23기 광수와 영호가 동반 눈물을 흘렸다. 4일 밤 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO' 178회에서는 23기 광수와 영호가 함께 눈물을 흘리며 서로를 위로하는 장면이 그려졌다. 이날 광수는 서울대학교 출신 영호에게 "부럽다. 나는 다시 태어나면 서울대학교에 가고 싶어. '종합대'를 가고 싶거든. 종합대 중 서울대학교가 최고이지 않냐"라고 다소 뜬금없이 자신의 속마음을 고백했다. 이에 영호가 그런 생각을 하는 이유를 묻자 포항공대 출신 광수는 "난 공대를 나오지 않았냐. 주변에 전부 비슷한 결의 사람들 밖에 없다. 그럼 그 사람들은 시너지가 일어나서 더 뒤틀리게 된다"라고 개인적인 의견을 밝혔다. 그러면서 "다들 널디(nerdy)한 사람들이 모이다 보니까 시야가 넓어져야 하는데 (그렇지 못하게 된다). 사회성이 부족한 사람들도 우리 학교에 많다. 군대 장기 복무하고 있는 원사랑 똑같다"라고 주장했다. 이를 스튜디오에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부부간 성폭력→업소' 남편…박미선 "완전체 문제남" 경악 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803324"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5'에 모든 문제를 가진 '완전체' 최악의 남편 사연이 소개됐다. 4일 방송된 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5')에서는 무자비한 폭력을 휘두르는 남편을 가진 사연자가 등장했다. 이날 연애 없이 생긴 아이를 낳기로 결정했다고 밝힌 사연자는 아이를 낳고 처가살이를 시작했지만 남편의 여자문제가 끊이지 않았다고 털어놔 안타까움을 더했다. 심지어 이를 추궁하는 아내의 뺨을 때리는 폭력성을 보였고, 심지어 말리는 장모님까지 밀치는 남편의 모습에 변호사는 "늘 말씀드리는 게 단 한 대를 때려도 바로 이혼하라고 한다"고 조언했다. 이어 공개된 사진 속에는 잔뜩 빠진 머리카락과 코피가 흥건한 얼굴이 공개돼 충격을 안겼다. 이혼을 원했지만 엄마의 "사생아로 만들 거냐"는 말과 시할머니의 간절한 요청에 결국 이혼을 하지 못했다고. 이어지는 장면에서는 강압적인 부부관계를 암시하는 대화가 나왔고, 사연자는 "거절을 하려고 해도 남자라 힘을 쓰더라"고 털어놨다. 이에 변호사는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 단발에 과감한 옆트임 스커트‥몸매+얼굴 더 어려진 56세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928952"/>
        <updated>2024-12-04T16:11:12.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 극강의 동안 비주얼을 뽐냈다. 채시라는 11월 29일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "제45회 서울무용제 폐막식 무사히 잘 마치고 17일간 왔던 아르코예술극장에서 홍보대사로서 서울무용제와 무용을 많이 알리고 한국무용 현재 발레공연에 푹 빠져 지냈던 잊지못할 기억들"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 단발 머리로 변신한 채시라가 포즈를 취하고 있다. 핑크색 니트에 허벅지가 드러나는 옆트임 스커트를 입은 채시라는 우월한 각선미와 탄탄한 몸매, 작은 얼굴과 8등신 비율로 놀라움을 자아낸다. 핫핑크색 힐을 매치한 영한 패션 센스도 감탄을 안긴다. 한편 채시라는 1968년생으로 만 56세다. 지난 2000년 가수 김태욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 채시라와 딸 김채니는 최근 동반 화보 촬영에 이어 제45회 서울무용제 무대에 함께 서 화제를 모았다. 이는 채시라의 첫 무용 데뷔 무대기도 하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잔나비 최정훈, ♥한지민 두고 미국 가니 외롭나봐‥인형으로 뽀뽀놀이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928951"/>
        <updated>2024-12-04T15:09:59.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔나비 최정훈이 미국 뉴욕에서의 근황을 전했다. 최정훈은 12월 4일 자신의 소셜 네트워크서비스 계정에 사진과 동영상을 게재했다. 사진 속엔 최정훈 앞에 입을 맞추고 있는 동물 인형이 놓여 있다. 이후 공개된 영상에선 두 인형이 어떻게 입을 맞추게 됐는지 그 과정이 공개됐다. 밥을 먹던 최정훈은 돌연 앞에 있던 접시 하나를 치우고 동물 인형 두개를 가져와 입을 맞추게 만들었다. 그 뒤에 꽃까지 놓아주며 아름다운 분위기를 조성해주는 최정훈의 센스가 웃음을 자아낸다. 영상을 본 누리꾼들은 "고양이인가 강아지들은 왜 뽀뽀하고 있냐", "귀엽", "이게 뭐람", "뉴욕에서도 강아지 사랑", "외로운가벼. 강아지들 뽀뽀시키고" 등의 반응을 보였다. 한편 최정훈은 최근 10살 연상 배우 한지민과의 열애를 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 광수, 옥순 가스라이팅→男 출연진들 지적 "너무 별로"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287441"/>
        <updated>2024-12-04T15:09:59.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 23기 광수가 남성 출연진들에 의해 가스라이팅을 지적 당했다. 4일 밤 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO' 178회에서는 졸음을 무릅 쓰고 공용 거실에 온 23기 광수의 모습이 그려졌다. 이날 졸음을 참고 공용 거실 술자리에 합석한 광수는 "난 자다가 깨서 여기 와야 되는 현실이 싫다"라며 불평을 늘어놨다. 이에 상철이 "여기 온 건 옥순이 때문에?"라고 하자 옥순은 "되게 신기하다. 나 언제부터 광수의 여자야?"라며 의아해했다. 이어 영철과 상철이 각각 "나는 옥순이 행복하길 바란다", "나도 옥순이 마음에 들었었거든"라며 옥순을 칭찬하자 광수는 "형이 사람 볼 줄 아네. 우리 남자끼리도 얘기 하지 않냐. 옥순이를 1,2픽으로 꼽은 사람이 아무도 없지 않았냐"라며 다시 한 번 옥순의 인기를 평가절하했다. 이를 듣고 있던 영철은 광수의 태도를 지적하며 "자기는 남 얘기 안 하는 척 하면서 본인의 필요성에 의해서는 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 김종민, ♥11살 연하와 2세 계획 밝혔다…"눈은 날 닮았으면" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691670"/>
        <updated>2024-12-04T15:09:59.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 결혼을 앞두고 심진화, 김가연에게 ‘고민’을 털어놓으며 조언을 구했다. 4일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 142회에서는 김종민이 ‘여자친구의 생일 때 직접 생일상 차려주기’라는 버킷리스트를 실천하기 위해 ‘연애부장’ 심진화, 김가연을 만나 요리 수업을 하는 현장이 펼쳐졌다. 앞서 여자친구 ‘히웅이’와 결혼하고 싶다고 선포한 김종민은 이날 “최근 여자친구에게 생일상을 받았다”며 자랑했다. 그러면서 “저도 여자친구의 생일에 직접 음식을 차려주고 싶다”고 한 뒤 심진화와 김가연을 찾아갔다. 심진화는 김종민을 반갑게 맞은 뒤 “나도 시집가자마자 김가연 선생님한테 요리를 배웠다. 처음 배울 때 제대로 된 분에게 배워야 한다”고 폭풍 칭찬했다. 요리 시작 전, 김종민은 “몇가지 궁금한 게 있다”면서 “혹시 결혼할 때 집은 자가, 전세, 뭐가 좋은지? 그리고 평수는 어떤 게 적당한지 모르겠다”고 말했다. 김가연은 “집이 있어야 하긴 하지만, 굳이 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ♥11살 연하와 결혼 결심한 이유…“사랑받는 느낌” (‘신랑수업’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408144"/>
        <updated>2024-12-04T15:09:59.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 김종민이 여자친구와 결혼을 결심하게 된 계기를 전했다. 4일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 – 신랑수업’에서는 여자친구를 위해 김가연에게 요리를 배우는 김종민의 모습이 그려졌다. 이날 김종민은 “사랑하는 사람에게 생일상 차려주는 게 버킷리스트였다. 그래서 심진화에게 부탁했다”며 김가연의 집을 찾았다. 심진화는 김종민에게 결혼을 결심하게 된 계기를 물었다. 김종민은 “나를 너무 사랑해준다. 사랑받는 느낌이다. 걷다 보면 어깨동무하라고 팔을 툭 친다. 이런 세심한 게 너무 귀엽다”고 답했다. 김종민은 김가연과 심진화에게 신혼집에 대한 고민도 털어놨다. 김가연은 “처음부터 자가일 필요는 없다고 생각한다. 나중에 아이가 태어난 후 선택하면 된다”고 조언했다. 심진화가 “제일 중요한 건 경제권이다”라고 하자 김가연은 “우리는 처음부터 합쳤다. 지금까지 관리도 내가 한다. 남편은 아무것도 안 한다”고 했다. 한편 ‘요즘 남자 라이프 - 신랑수업’은 매주 수요일 오후]]></content>
    </entry>
</feed>