<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-20T03:19:42.635Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 온 몸 사른, 김남길 파노라마 #3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008173"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 ‘열혈사제2’에서 몸을 사리지 않는 액션은 물론 과감한 변신으로 또 한 번 화제를 불러오고 있다. 김남길은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람)에서 장르와 캐릭터를 넘나들며 쉼 없이 변주하는 모습으로 많은 사랑을 받고 있다. 단 2회만을 남겨두고 있는 가운데, 매주 시청자들을 기다리게 하는 김남길의 활약을 꼽아봤다. #김남길, 강약조절 눈빛 연기 → 몸 사리지 않는 액션 열연! 지난 7회에서 김남길은 디테일한 강약 조절 눈빛 연기로 캐릭터의 감정을 섬세하게 표현하며 보는 이들의 감탄을 불러왔다. 김해일(김남길 분)은 자신의 눈앞에서 불타고 있는 성모상을 보고 충격에 빠졌다. 주변을 맴도는 드론을 발견하고 곧장 쫓아갔지만 결국 놓치기도. 특히 김홍식(성준 분)이 마약 카르텔 수장이라는 사실을 알게 된 김해일이 그와 빗속에서 대치하는 엔딩은 분위기를 고조시켰다. 김해일은 결연한 표정과 함께 “지금부터 잘 버텨”라며 김홍식을 향해 주먹을 휘둘렀고, 막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 "'음주' 배성우? 술 안마셔도 파출소 가서 검사"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910503"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“친한 형으로 봤을 때 배성우는 음주운전 이후 반성을 많이 했어요. 음주운전을 안해도 스스로 파출소에 가서 검사를 받을 정도예요.” 김희원(사진=디즈니+) 배우 김희원이 음주운전으로 자숙기간을 가졌던 배성우를 캐스팅한 이유에 대해 이같이 말했다. 20일 오전 서울 종로구 소격동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 인터뷰에서 김희원은 “음주운전을 한 후 2년? 매일 한 10시간 걸어다니더라”라며 “캐스팅할 때도, 캐스팅하고 나서도 얘기가 없을 수 없는데 우리가 일단 작품과 캐릭터를 생각하기로 했다”고 털어놨다. 앞서 배성우는 음주운전이 적발된 바 있다. 당시 혈중알코올농도는 면허취소 수준인 0.08% 이상이었다. 배성우는 서울중앙지방법원으로부터 벌금 700만원의 약식명령 처분을 받은 바 있다. 김희원은 “실제 음주운전으로 적발된 후 제가 ‘미쳤냐’고 그랬다. 되게 많이 뭐라고 했다. 연극을 오래 하다가 힘들게 그 자리로 올라왔는데 미쳤냐고 그랬다. 실제로 많이 후회하고 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[닐로, 자작곡 ‘너에게’ 오늘(20일) 공개…히트 메이커 강화성과 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861875"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 닐로가 1년여 만에 겨울 러브송으로 돌아온다. 닐로는 20일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘너에게’를 발매한다. ‘너에게’는 닐로가 직접 작사, 작곡한 러브송으로, 사랑하는 연인에게 고백을 전하는 순간의 설렘과 벅찬 감정을 아름답게 담아냈다. 김범수, 거미, 아이유, 성시경, 윤종신 등 아티스트와 작업해온 히트 메이커 강화성이 편곡으로 참여해 완성도를 높였다. 닐로는 담백한 보이스로 시작해 후반부로 갈수록 깊어지는 감성으로 건반 사운드를 이끈다. 켜켜이 쌓이는 코러스와 악기 구성은 로맨틱한 무드를 극대화한다. 올해 초 발매한 자작곡 ‘If you were the only one(이프 유 워 디 온리 원)’ 이후 1년여 만에 선보이는 이번 ‘너에게’를 통해 닐로는 싱어송라이터로 행보를 이어간다. 내년에는 닐로의 더욱 활발한 활동이 펼쳐질 예정이다. 한편, 닐로는 ‘지나오다’, ‘넋두리’, ‘벗’, ‘바보’, ‘미운 날’, ‘들려줄게’, ‘스쳐지나’ 등 작사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더글로리' 55세 류성현, 18살 연하 예비신부 공개…'달달' 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979285"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류성현(55)이 18살 연하 여자친구와의 결혼을 약속했다. 지난 19일 방송된 MBN '특종세상'에서는 악역 전문 배우 류성현의 일상이 담겼다. 이날 류성현은 18살 연하의 여자친구를 소개했다. 여자친구는 류성현과의 만남에 대해 "우연히 같은 공간에 있었다"라며 "모임에서 그렇게 친한 사이도 아니었다"라고 말했다. 이에 대해 류성현은 "축구 모임이었다"라며 "워낙 이분의 미모가 출중하셔서 한 3년 정도를 옆에서 지켜봤다"라고 얘기했다. 이어 "그 3년 동안 계속 남자친구가 있었다"라며 "헤어졌다는 소식을 듣고 거부를 당하더라도 말이라도 해보자 싶어 '안녕 나 혹시 누군지 아니' 이 말을 메시지로 몇 시간 동안 보낼까 말까 고민하다가 그냥 보내봤는데 한 10분 만에 답장이 왔다"라고 덧붙였다. 여자친구는 "고민한 흔적들이 문자에 다 보이더라"라며 "그 문자가 저는 괜찮았다"라고 했다. 그렇게 연애를 시작한 두 사람. 하지만 가족의 반대가 컸다고. 여자친구는 "제 가족분들이 (반대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 다섯째 우량아 조짐에 화들짝 “출산 23일이나 남았는데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934415"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정주리가 다섯째의 우량아 조짐에 화들짝 놀랐다. 정주리는 12월 20일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "아직 23일이나 남았는데 3.4키로?!"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 다섯째의 초음파 사진이 담겨 있다. 엄마 배 속에 무럭무럭 자라나고 있는 다섯째가 기특한 가운데, 심상치 않은 무게를 자랑하는 다섯째에 정주리는 당황 가득한 심경을 드러냈다. 남아 신생아의 출생 시 평균 몸무게는 3.3㎏이다. 아직 출산까지 3주 넘게 남은 바, 정주리의 놀란 심경이 공감을 자아낸다. 한편 정주리는 지난 2015년 1살 연하 비연예인과 결혼해 슬하에 4남을 두고 있다. 지난 7월 다섯째 임신을 발표한 정주리는 태아의 성별이 아들이라고 전했다. 출산 예정일은 내년 1월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 영숙, 8살 연하男의 당돌 플러팅에 혼미..."꼬시고 싶게 만들어" ('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321241"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10기 영숙이 8살 연하 미스터 흑김의 플러팅에 빠져들었다. 지난 19일 방송된 ENA, SBS Plus 예능 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(나솔사계)에서는 돌싱들의 화끈한 로맨스가 펼쳐졌다. 이날 미스터 흑김은 10기 영숙에게 "타이밍이 잘 안 맞는다. 다른 분들과 얘기할 때는 장난도 치고 농담도 하시는 것 같은데 그런 게 (내겐) 안 나온다"라며 서운한 감정을 털어놨다. 이후 계속 10기 영숙만 따라다니던 미스터 흑김은 결국 산책 데이트를 함께했다. 10기 영숙은 "되게 매력이 많은 분인데 말도 별로 안 하고 그래도 약간 호감 있는 사람이 있으면 말도 걸고 장난도 걸고 다가가보고 그래야 하는데 아무한테도 안 하니까 여자들이 봤을 때"라며 진심 어린 조언을 건넸다. 이에 미스터 흑김은 앞서 10기 영숙을 만나기 위해 여자 숙소에 갔었던 일화를 고백하자 10기 영숙은 "나는 전혀 생각 못했다. 말을 하지"라며 당황했다. 이후 미스터 흑김은 "아까 말씀드렸 듯이 네가 꼬시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 시우민, 돌연 공식입장 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008172"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 시우민(XIUMIN)이 19일 첫 방송된 TV조선 ‘미스터트롯3’에서 풍부한 리액션으로 남다른 존재감을 발휘했다. ‘미스터트롯3’ 국민 마스터 군단으로 합류한 시우민은 참여자들의 무대에 흠뻑 빠진 모습을 선보였다. 특히 남승민의 무대에서는 무대에 심취한 나머지 하트 누르는 것마저 깜빡하는 바람에 올하트가 무산됐다. 자신이 하트를 안 누른 사실을 뒤늦게 안 시우민은 깜짝 놀라 어쩔 줄 몰라 했고, 결국 공식 입장(?) 발표까지 하게 됐다. 시우민은 “방송으로만 보다가 실제로 이렇게 하트 누르기를 놓치는 걸 처음 느꼈습니다. 이거를 제가 못 누를 줄은…제가 정말 정신을 못 차렸습니다”라고 말하며 미안한 마음을 전해 웃음을 자아냈다. 이외에도 시우민은 올하트가 터질 때마다 마치 자기 일처럼 기뻐하며 자리에서 벌떡 일어나는가 하면, 선배 가수 모세가 춘길이라는 이름으로 참여해 무대를 할 때는 호기심 가득한 모습을 보이며 기대감을 나타내기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "강풀 작가가 '조명가게' 연출 제안…'무빙'서 내 연기가 제일 좋았다고"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526627"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 강풀 작가의 원작에 연출로 참여하게 된 소감을 밝혔다. 김희원은 20일 스포티비뉴스와 서울 삼청동 한 카페에서 만나 "강풀 작가가 '무빙'에서 내 연기가 제일 좋았다고 하더라"라고 말했다. 김희원은 '조명가게'를 통해 처음으로 시리즈물 연출을 맡았다. 그는 '조명가게'를 첫 연출작으로 선택한 이유에 대해 "한 두세달 고민했다. 고민을 진짜 많이 했다. 맨 처음에 대본을 받았을 때 너무 어려웠다"라며 "소재 자체가 삶과 죽음의 경계에 있는 사람들이다. 이게 어려워서 부담으로 다가와서 안볼 수도 있다"고 말했다. 이어 김희원은 "처음 작품으로 해서 '망하면 어떡하나', '사람들이 안보면 어떡하나'라는 생각을 많이 했다"라며 "근데 요즘에는 이런 이야기가 필요하다는 생각을 했다. 이런 이야기는 요즘에 없었던 것 같았다. 남들이 안하던 것을 해야 재밌겠다 생각해서 해보자고 결심했다"고 밝혔다. 김희원은 강풀 작가가 함께 하자고 제안을 해줬다며 "강풀 작가님이 '무빙']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘금쪽같은’ 母에 분노하고 명령 내리는 초4 아들‥솔루션 무산 위기[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934413"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[분노하고 명령을 내리는 금쪽! 솔루션 도중 어떤 어려움이? 12월 20일 방송되는 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼’에서는 ‘딸 부잣집은 늦둥이 아들과 전쟁 중’의 두 번째 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 분노를 조절하지 못하고 가족에게 폭력적인 행동을 보이는 초등학교 4학년 아들을 키우는 부부가 다시 출연한다. 엄마는 정서적인 소통을 늘리라는 솔루션을 받고 열심히 실천했다고 하지만, 그 과정이 쉽지 않았다고 전한다. 과연 솔루션을 시도하는 과정에서 금쪽이가 어떤 변화를 보였을지 본 방송을 통해 공개된다. 선 공개된 영상에서는 하교 후 엄마의 미용실을 방문한 금쪽이의 모습이 보인다. 미용실에 도착하자마자 핸드폰을 하고 싶다고 말하는 금쪽이에게 엄마는 먼저 공감을 표하며 대화를 시도한다. 이어 학원을 먼저 가야 한다고 설명하자 금쪽이는 대뜸 ‘싫어’가 아닌 ‘안돼’라고 답하는데. 이를 유심히 바라보던 오 박사는 ‘싫어’와 ‘안돼’의 차이점을 알아야 금쪽이의 성향을 제대로 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '지락실' 4인방, 완전체로 MBC '가요대제전' 무대 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693608"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뿅뿅 지구오락실' 멤버들이 한 무대에 선다. 20일 텐아시아 취재 결과, tvN 인기 예능 프로그램 '뿅뿅 지구오락실' 멤버 4명이 MBC 가요대제전에 출연한다. 안유진, 미미, 이은지, 이영지는 스페셜 무대를 꾸밀 예정이다. 일명 지락이로 불리는 4인방은 시공간을 넘나들며 펼치는 버라이어티 예능 프로그램 '뿅뿅 지구오락실'을 찍은 바 있다. '예능계 미다스 손' 나영석PD가 연출을 맡았다. 이들은 오랜 시간 합을 맞추며 견고한 우정을 다져왔다. 그동안 서로의 무대나 프로그램에 출연하며 워맨스 호흡을 보여왔다. 4인방 완전체는 오는 31일 ‘2024 MBC 가요대제전 WANNABE’에 함께 한다. 금일 공개된 영상에는 올해 ‘MBC 가요대제전’ 스포일러가 떴다는 메시지로 시작해 K팝을 대표하는 아티스트들이 직접 촬영한 영상이 연이어 등장한다. 아이브 멤버 안유진으로 시작해 제로베이스원, 엔하이픈, 보이넥스트도어, 투어스, 라이즈, 에스파 등 멤버들이 직접 스포를 하는 장면이 담겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈 비보이 됐다 ‘레디 투 비트’ 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934412"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤서빈이 드라마 '레디 투 비트(READY TO BEAT)'에서 비보이(B-BOY)로 캐스팅되어 화려한 브레이킹 댄서 연기를 선보인다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 12월 20일 "윤서빈이 지난 17일 왓챠'의 숏드라마 플랫폼 '숏챠'에서 첫 공개된 드라마 '레디 투 비트'에 합류해 열연을 펼친다"라고 밝혔다. 드라마 '레디 투 비트'는 브레이킹 댄스를 소재로 한 드라마로 20대를 태권도와 함께 보내던 주인공 '도현(윤재찬 분)'이 어느날 친구 '유정(류지원 분)'이 속한 댄스팀 '나인 크루'의 브레이킹 퍼포먼스를 보고 브레이킹 댄서를 꿈꾸는 이야기를 담은 드라마다. 또한 드라마 '레디 투 비트'에는 국내 대표 비보이 팀이자 브레이크 댄스 국가대표 초대 감독을 배출한 '라스트포원'이 안무 디렉팅에 참여했으며, 작품을 위해 배우들이 한 달간 직접 브레이킹 댄스를 배우는 등 작품의 완성도를 높이기 위해 노력했다. 윤서빈은 극 중 댄스팀 '나인 크루' 소속 비보이이자 YB의 에이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명문대 상위1% 여기 다 모였네…'대학전쟁', 역대급 난이도 데스 매치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693606"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대학전쟁'이 매회 상상을 초월하는 두뇌 게임으로 시청자들을 매료시키는 가운데 수열 퀴즈에 암기를 더한 레전드 난이도의 데스 매치 게임 '레인보우 수열'을 공개했다. 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁'은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. '대학전쟁' 7회 선공개 영상에선 지난 6회, 연합전으로 치러진 메인 매치 '출구 전략2'에서 패배한 연합팀 간에 진행될 네 번째 데스 매치 게임이 공개돼 시청자들의 궁금증을 자극했다. 앞서 기발함의 끝판왕을 보여주는 게임 수작들로 시청자들을 사로잡았던 '대학전쟁'은 7회에서도 감탄을 자아내는 신선한 게임을 준비했다. 네 번째 탈락 학교를 가려낼 이번 데스 매치 게임은 '레인보우 수열'로, 참가자들이 단 5분 안에 7가지의 복잡한 수열의 규칙을 찾아 49칸의 게임판을 모두 암기해야 하는 극악의 난이도를 자랑하는 데스 매치가 펼쳐질 예정이다. 천재들도 공포에 떨게 할 최상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더글로리' 가정폭력男 류성현 사랑꾼이었네..18세 연하 여친 미모가 '대박'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290579"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류성현이 18살 연하 여자친구에게 프러포즈를 하며 사랑꾼 면모를 보였다. 류성현은 19일 방송된 MBN '특종세상'에 출연해 자신의 여자친구이자 예비신부를 공개했다. 방송에서 류성현은 "여자친구와 18년 차이 난다. 우연히 같은 공간에 있었고 모임에서 그렇게 친한 사이도 아니었다. 축구 모임이었는데 워낙 미모가 출중하셔서 한 3년 정도를 옆에서 지켜봤고 그 3년 동안 남자친구가 있었다"라고 떠올렸다. 여자친구는 류성현과의 만남에 대해 "내 가족들이 반대했다. 특히 아빠는 진짜 심하게 말하면 '호적에서 파버린다'라고 할 정도였다. '눈 감을 때까지 안 된다'고 우려를 많이 하셨다"라고 말했다. 이후 여자친구의 아버지도 등장, "마음에 안 들었다. 나이 차이가 너무 많이 났다. 딸이 40대가 되면 사위가 60대가 된다. 한 군데도 마음에 드는 게 없었다"라며 류성현의 인사를 피해 다닌 시간만 해도 3년에 달했다고 털어놓기도 했다. 하지만 허심탄회한 대화를 가졌고 류성현 장인어른은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 정영주, ‘별들에게 물어봐’ 이민호 엄마 정나미역 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008168"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 드라마 “별들에게 물어봐”에 출연한다고 20일 전했다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트) 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 소속사 빅타이틀 측에 따르면 ‘정영주는 극 중 공룡(이민호)의 세명의 엄마들중 제일 막내이며, ‘정’ 이 많다. 엄마들 중에 제일 어리고 가수 뺨치게 노래, 춤이 수준급이며, 그녀들이 운영하는 산전수전공중전 이라는 전집에서 정 많고 유쾌한 미모 담당 정나미역으로 출연하니 많은 기대를 부탁한다’고 전했다. 정영주는 지난달 종영한 ‘정숙한 세일즈’를 통해 부동산을 운영하는 큰손 허영자로 분해 앵그리맘에서 따순맘으로 업그레이드되며 또 하나의 엄마 캐릭터를 구축하며 호평을 받은 바 있다. 이번 드라마 ‘별들에게 물어봐’를 통해 정 많은 엄마인 새로운 캐릭터를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔’ 너드남 특집, 대흥분 잔치 “여왕님 어서옵소서” 데프콘도 KO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934409"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO' 너드남 특집이 온다. SBS플러스, ENA '나는 SOLO(나는 솔로)’는 12월 25일 오후 10시 30분 24기 '너드남 특집' 포문을 연다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 “너드남들이 ‘솔로나라’ 24기에 온다”고 똑똑하고 스마트하지만 사랑에서만은 서툰 ‘너드남’들의 공습을 알린다. 직후 성스러운 기운을 품은 마이산의 풍광이 펼쳐지고, 3MC 데프콘-이이경-송해나는 ‘솔로나라 24번지’가 자리를 튼 “진안!”을 동시에 외친다. 뒤이어 송해나는 “진짜 멋있다”라고 ‘사랑신’이 휴식을 취하고 있을 듯한 진안의 압도적 풍경에 감탄을 연발한다. 3MC 관심 속, 가장 먼저 등장한 솔로남은 미니 승합차에서 내린 뒤 ‘반전’ 피지컬을 과시한다. 떡 벌어진 솔로남의 어깨를 본 3MC는 “삼두가~”, “완전 남자다!”라고 감탄한다. 뒤이어 우아한 자태의 솔로녀가 등장하고, 송해나는 “너무 예쁘신데?”라고 과몰입한다. 환한 미소의 솔로녀에 이어, 댄디한 차림의 솔로남이 차례로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 서준, 국밥집 주방장 변신···감초 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008166"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서준이 ‘수상한 그녀’에서 국밥집 주방장 영석 역을 맡아 활약을 펼친다. 지난 18일 첫 방송된 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 서준은 극 중 형을 도와 국밥집 주방장으로 일하는 박영석 역을 맡았다. 한탕주의에 빠져 번번이 말아먹으면서도 SNS에는 허영 가득한 사진을 올리던 중, 국밥집이 돈이 된다는 사실을 알고 주방장을 시작한 인물이다. ‘수상한 그녀’ 1, 2회에서 영석은 현재의 말순(김해숙 분)과 젊은 말순(정지소 분)을 각각 만나는 에피소드로 호기심을 자극시켰다. 영석은 말순의 등장과 함께 긴장된 모습이 역력했다. 그러나 국밥을 평가하던 말순이 긍정적인 평가를 내리자 한시름을 놓았다. 영석은 형님 옆에서 열심히 배우고 있다며 자신감을 어필했지만 말순은 담배를 끊었냐며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성매매한 적 없다”던 최민환, 유흥업소 단골 맞았다…경찰 진술 파장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934408"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드(에프티아일랜드) 드러머 최민환이 유흥업소 단골손님이었다는 사실을 시인했다. 12월 20일 경찰 관계자에 따르면 최민환은 최근 진행된 경찰 조사에서 "A씨에게 문의해 유흥업소에 자주 간 적은 있지만 성매매를 한 적은 없다"고 진술했다. A씨 역시 최민환과의 통화가 성매매 업소 알선이 아닌 유흥업소 예약을 위한 것이었다고 진술한 것으로 알려졌다. 최민환의 경찰 진술 관련 소속사 FNC엔터테인먼트 측은 별다른 공식입장을 밝히지 않았다. 최민환은 10월 24일 사생활 논란에 휩싸였다. 최민환 전 아내인 그룹 라붐 출신 인플루언서 율희가 이날 오후 개인 채널 '율희의 집'을 통해 최민환의 업소 출입 사실을 알게 됐다며 최민환과 유흥업소 관계자인 남성 A씨와의 녹취록을 공개한 것. 율희 주장에 따르면 최민환이 업소에 출입한 시기는 2022년이다. 2018년 율희와 결혼식을 올린 최민환은 당시 슬하 1남 2녀를 둔 유부남 신분이었다. 이후 최민환, 율희는 지난해 12월 결혼 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루 "개그계 카리나, 내가 직접 말한 적 없어" 적극 해명('그린마더스클럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526625"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신기루가 그룹 에스파 멤버 카리나 닮은꼴 주장에 "내 입으로 말한 적은 없다"며 적극 해명해 모두를 빵 터지게 만들었다. 19일 샌드박스네트워크 오리지널 콘텐츠 유튜브 채널 '흥마늘 스튜디오'에서 공개된 웹예능 '그린마더스클럽' 4회에서는 '박복자' 홍윤화, '나봉례' 나보람이 자리한 가운데 신기루가 게스트로 함께 해 치킨을 만들며 개그우먼들이기에 가능한 '저세상 토크'로 역대급 웃음을 선사했다. 이날 신기루는 "'그린마더스클럽'을 접수하러 왔다"며 등장과 함께 당찬 포부를 밝혀 '박복자' 홍윤화를 긴장시켰다. 이에 '박복자' 홍윤화는 "감히 내 자리를 넘보겠다고?"라고 엄포를 놓는 한편, "그래도 할 건 해야 한다. 오늘은 같이 치킨을 만들겠다"며 능수능란한 진행으로 분위기를 주도했다. 이어 '박복자' 홍윤화가 "오늘처럼 눈 오는 날에는 어떤 음식을 좋아하냐?"고 묻자, 신기루는 "이런 날에는 하얀 돼지비계다. 따로 주문해 하얀 눈처럼 백설기 같은 수육에 버터 한 조각 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동네 한 바퀴' 윤진규 PD "이만기, 한 번도 'NO'라고 한 적 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349849"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤진규 PD, 20일 '동네 한 바퀴' 300회 기념 간담회 참석 "이만기, 맛깔스럽게 소화하는 체력이 강점" '동네 한 바퀴' 연출을 맡은 윤진규 PD가 방송인 이만기의 굳센 체력을 그의 매력으로 치켜세웠다. 윤진규 PD는 20일 오전 10시 30분 KBS 본관에서 열린 KBS1 시사 교양 프로그램 '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자 간담회에서 "이만기 씨의 가장 큰 장점은 체력"이라며 "일정이 굉장히 하드하다. 그런데 한 번도 제작진이 시키는 것에 대해 'NO(노)'라고 한 적이 없다"고 이만기를 호평했다. 이어 "산에 오르는 것, 일하는 것 등을 거절한 적이 없고 어떤 일이든 맛깔스럽게 소화해 낸다"고 이만기가 가진 매력을 내세웠다. 이만기는 '동네 한 바퀴' 초창기 MC였던 배우 김영철의 자리를 이어받아 지난 2022년 7월 23일부터 MC로 프로그램을 이끌고 있다. 이날 윤진규 PD는 이만기의 공감 능력을 그의 또 다른 장점으로 언급해 칭찬을 이어갔다. 그는 "다양한 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[78세 '정년이' 실존 모델 이옥천 "시집간들 도리 못해, 후회 없다"('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526623"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '정년이'의 실존 모델 중 한 명인 국극 배우 이옥천이 78세가 된 지금까지 결혼하지 않은 이유를 언급해 눈길을 끈다. 국극 2세대 배우로서 남자 주인공 역할을 도맡으며 사랑받았던 이옥천은 19일 방송된 MBN '특종세상'에 출연해 "나는 결혼을 두 번이나 한 사람"이라며 "하나는 판소리, 둘째는 각시이자 애첩이 여성국극"이라고 눙쳤다. 이어 이옥천은 "이렇게 남자 같은데 시집을 간들 여자의 도리를 할 수도 없을 텐데 후회도 없다"고 했다. 그는 국극 원조 간판스타 임춘앵을 언급하며 "중학교 때 임춘앵 선생님이 공연 하는 걸 보고 반해서 '아 나도 빨리 장성하면 저런 멋있는 남자가 될 거야' 하며 공부했다"고 회상했다. 그는 "예술제 발표를 방자전을 꾸며서 했는데 중학생들이 다 나보고 반해서 '언니~' 했다. 그게 계기가 됐다"고도 언급했다. 이옥천은 여성국극을 다루며 큰 인기를 얻은 tvN 드라마 '정년이' 이후 국극에 대한 관심이 높아졌다면서 "재주 있는 놈을 키워놓으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자 마음에 불 질러" 유재석 격한 반응…유명 톱 모델, 주우재와 자존심 대결 ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693604"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['패션 대세' 주우재와 '패션 전설' 배정남의 자존심을 건 대결이 펼쳐진다. 21일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'는 '놀면 뭐 입니?-패션 대전'으로 꾸며진다. 모델 출신 주우재와 배정남이 본업 모멘트를 뽐내며 '놀면 뭐하니?' 멤버들의 스타일링에 도전한다. 유재석은 주우재의 옷을 스캔하며 "우재는 날 따라 하잖아"라며 자존심을 긁기 시작한다. 주우재의 겉옷을 벗겨보니 유재석과 맞춰 입은 듯 똑같은 셔츠가 나오고, 유재석은 "저것 봐! 내 패션을 복사한다니까"라고 소리친다. 주우재의 패션 뮤즈(?)임을 입증한 유재석은 "내가 너한테 GD인거지?"라고 거들먹거려 웃음을 자아낸다. 주우재가 억울해하는 사이, 모델계 대선배 배정남이 등장한다. 배정남과 주우재는 각기 다른 패션 스타일로 눈길을 끈다. 배정남은 2000년대 남자들의 로망, 워너비로 불리며 '배정남 패션'을 유행시킨바. 유재석은 "남자들 마음에 불을 질렀다"라고, 주우재는 "형님이 과감한 믹스매치를 많이 하셨다"라며 리스펙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석, ‘다리미 패밀리’ 일곱 번째 OST 주자로 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861873"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석이 ‘다리미 패밀리’ OST 가창에 참여한다. 가수 김민석이 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)의 OST ‘you are’이 내일 21일(토) 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 김민석이 가창한 ‘you are’는 따뜻한 기타 선율과 섬세한 멜로디가 어우러진 포크 발라드 스타일의 곡으로 서로의 존재를 통해 상대방에게 진심 어린 위로를 전하는 두 사람의 이야기를 담았다. 여기에 차가운 겨울도 너와 함께라면 포근해질 수 있다는 메시지가 담긴 가사와 함께 김민석의 감미로운 보컬이 편곡과 어우러져 겨울 특유의 감성을 더한다. 특히 서정적인 보이스를 가진 김민석은 ‘you are’을 통해 듣는 이들의 감정을 대변하고 깊은 공감을 끌어낼 예정이다. 곡을 통해 극의 여운을 남기는 것은 물론 분위기를 한층 고조시킬 김민석 표 ‘you are’이 기다려진다. 한편 ‘다리미 패밀리’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 황효은, 커리어우먼 변신···신스틸러 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008163"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황효은이 ‘수상한 그녀’에서 커리어우먼으로 변신했다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 지난 18일 1, 2회 연속 방송된 ‘수상한 그녀’에서는 황효은이 정인 역을 맡아 친구인 지숙(서영희 분)을 위로하는 모습이 그려졌다. 식사를 마치고 나온 정인은 식사를 잘 못 했던 지숙을 걱정하며 말을 건넸다. 무슨 일 있냐며 묻던 정인은 멀리서 말순(김해숙 분)을 발견하고 확 달라진 모습에 놀라움을 금치 못 했다. 전과 다른 세련된 옷차림에 스타일이 확 달라졌다며 놀라던 정인은 우리 엄마 맞냐는 지숙에게 누구랑 헷갈릴 비주얼은 아니라고 답해 웃음을 주었다. 황효은은 세련된 비주얼의 커리어우먼으로 변신해 캐릭터의 몰입도를 높였다. 황효은 특유의 현실적인 연기 스타일과 유머 감각까지 더해진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음란물 중독' 김찬호, 매일 영상 보느라 아들 100일 때도 안갔다 ('이숙캠')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321238"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외도를 일삼는 '국제 부부' 남편에 시청자가 분노했다. 지난 19일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 결혼 6년 차 국제부부의 사연이 공개됐다. 이날 남편 김찬호는 6년이라는 결혼 기간 동안 3번의 바람을 피웠고, 이로 인해 아내 김희아는 우울증을 앓고 있었다. 특히 아내가 10번 이상의 극단적 선택을 시도한 게 전해져 주위의 안타까움을 자아냈다. 남편은 "처음 (아내가) 극단적 선택 시도한 건 바람피운 걸 안 날이었다. 아내가 사랑받지 못한다고 느낀 것 같다"라고 말했다. 그 말을 듣던 MC 서장훈은 "뭘 그렇게 당당하게 얘기하나"라며 일갈했다. 남편은 아내에 외도를 인정하면서도 "바람피운 건 맞는데, 성관계는 안 했다. 거의 할 뻔했는데 안 했다. 나는 결론을 중요시한다"라고 적반하장 태도를 보여 충격을 안겼다. 그는 인터뷰에서 "실제로 일어난 일이다. 어느 날 아내랑 다투고 오픈 채팅에 '같이 술 마실 남자 구함'이라는 방이 있었다"라며 "어쩌다 보니 모텔까지 같이 갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["초심 잃지 않을 것" '동네 한 바퀴', 감개무량한 300회(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979200"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네 한 바퀴'가 300회를 맞는다. 20일 오전 서울 영등포구 여의공원로 KBS 본관에서 KBS 1TV '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자간담회가 진행됐다. 이 자리에는 윤진규 PD와 출연자 이만기가 참석해 프로그램에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '동네 한 바퀴'는 속도의 시대에 잃어버리고 살았던 동네의 아름다움, 오아시스 같은 사람들을 보물찾기하듯 동네의 숨은 매력을 재발견하며 팍팍한 삶에 따뜻한 위안을 전하는 도시 기행 다큐멘터리 프로그램이다. 곧 300회를 맞는다. 윤 PD는 "잠시 떠나 있던 적도 있지만, 시작부터 함께 한 프로그램이다"라며 "시작할 때 기자간담회에서 100회까지 하는 게 목표라고 했는데, 이를 넘어 300회까지 왔다는 자체가 감개무량하다, 선한 영향력을 끼칠 수 있어 PD로서 행복하다"라고 말했다. 이어 "300회 넘어 500회, 1000회까지 지속됐으면 한다, '인간극장'이 25년 정도 됐는데 '인간극장'의 산을 목표로 해서 가보자고 하고 있다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진 “여보 파이팅” ♥현빈 기 살리는 특급 내조 ‘하얼빈’ 시사회 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934407"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 영화 개봉을 앞둔 현빈을 위한 특급 내조를 보여줬다. 손예진은 12월 19일 오후 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '하얼빈'(감독 우민호) VIP 시사회에 참석해 현빈 공개 응원에 나섰다. 손예진은 포토타임 후 진행된 인터뷰에서 "제 영화도 아닌데 제가 더 떨린다. 여보 화이팅"이라고 응원의 메시지를 남겼다. 이어 손예진은 "옆에서 보면서 너무 안쓰러울 정도로 고생했다. 얼굴도 점점 수척해지고 고뇌가 눈빛에서 보였다. 같은 배우라서 그 고통을 아니까 너무 안쓰러웠는데 또 그만큼 고민했기 때문에 좋은 영화가 나올 거라고 믿어 의심치 않는다"고 덧붙였다. 24일 개봉하는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현빈은 극 중 안중근 의사 역을 맡아 열연을 펼친다. 한편 현빈과 손예진은 2022년 3월 결혼해 그해 11월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 필릭스, 귀공자 스타일 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934406"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭군' 막내 子 vs 힘으로 제압 母…오은영 솔루션에도 결국 재출연 (금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808676"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭력적인 초등학교 4학년 금쪽이가 상담소를 재방문했다. 20일 방송되는 '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'(이하 '금쪽같은')에서는 '딸 부잣집은 늦둥이 아들과 전쟁 중'의 두 번째 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 분노를 조절하지 못하고 가족에게 폭력적인 행동을 보이는 초등학교 4학년 아들을 키우는 부부가 다시 출연한다. 엄마는 정서적인 소통을 늘리라는 솔루션을 받고 열심히 실천했다고 하지만, 그 과정이 쉽지 않았다고 전한다. 과연 솔루션을 시도하는 과정에서 금쪽이가 어떤 변화를 보였을지 본 방송을 통해 공개된다. 선공개된 영상에서는 하교 후 엄마의 미용실을 방문한 금쪽이의 모습이 보인다. 미용실에 도착하자마자 핸드폰을 하고 싶다고 말하는 금쪽이에게 엄마는 먼저 공감을 표하며 대화를 시도한다. 이어 학원을 먼저 가야 한다고 설명하자 금쪽이는 대뜸 "싫어"가 아닌 "안돼"라고 답하는데, 이를 유심히 바라보던 오 박사는 '싫어'와 '안돼'의 차이점을 알아야 금쪽이의 성향을 제대로 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["초심 잃지 않겠다"…300회 맞이한 '동네 한 바퀴'의 당찬 각오(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349847"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 300회 특집 기자간담회 개최 "100회가 목표였는데 벌써 300회…열심히 하겠다" 대한민국 곳곳의 숨겨진 이야기를 탐방하며 시청자들에게 새로운 즐거움을 안긴 '동네 한 바퀴'가 300회를 맞이했다. 모든 것이 아름답고 특별했던 지난 여정들을 발판 삼아 이제는 중앙아시아에 발을 내디딘다. 앞으로도 다양한 장소에 방문해 사람들의 따뜻한 이야기를 전하겠다는 각오를 다진 '동네 한 바퀴'다. KBS1 시사교양 프로그램 '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자간담회가 20일 오전 10시 30분 서울 영등포구 KBS 본관 3층 1회의실에서 진행됐다. 현장에는 윤진규 PD와 방송인 이만기가 참석했다. '동네 한 바퀴'는 "당신이 계신 곳이 동네입니다"라는 철학 아래 우리 주변의 삶과 이야기를 기록하는 프로그램이다. 2018년 파일럿 프로그램으로 시작한 '동네 한 바퀴'는 2022년 7월 이만기를 필두로 시즌2가 탄생했고 매회 전국 방방곡곡을 돌아다니며 따뜻한 감동을 안겼다. 윤진규 PD는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 필릭스, ‘잘 다녀올게요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934405"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 승민, 훈남의 정석 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934404"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동하,  스탠드업 코미디 '크라우드워크:피날레' 1년6개월 대장정 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526621"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김동하가 지난 1년 6개월간 약 6500명의 관객을 동원하며 이어온 스탠드업 코미디 '크라우드워크: 피날레'(CROWDWORK: FINALE) 대장정을 마무리했다. 김동하는 지난 8일 오후 2시, 6시 총 2회에 걸쳐 서울 대현동 이화여대 삼성홀에서 스탠드업 코미디 '크라우드워크: 피날레'를 개최했다. 지난해 5월 서울을 시작으로 약 1년 6개월 동안 대구, 부산, 전주, 대전 등 전국을 돌며 진행된 이번 공연을 서울에서 2회차 전석 매진을 기록하며 1400여 관객과 함께 마무리했다. 이번 공연은 김주환이 호스트로 등장했다. 바통을 이어받은 송하빈이 다양한 이야기 소재로 관객들에게 웃음을 안기며 김동하의 피날레 공연 서막을 알렸다. 헤드라이너인 김동하는 '크라우드워크' 대표 주자답게 오직 마이크 하나와 관객과 소통으로 즉흥적인 농담을 만들어 내며 '스탠드업 코미디의 신'다운 매력과 실력을 드러냈다. 최근 개최한 세종문화회관 공연담으로 포문을 연 김동하는 전국 투어에서 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 필릭스, 명품 미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934403"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 방찬, 댄디한 스타일 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934402"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 제작진 “최고의 몰입감을 선사할 회차, 마지막 장면까지 꼭 놓치지 말아달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008161"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’가 최종회의 행방을 결정지을 11회에서 주목할 ‘스포 컷’ 3종을 전격 공개했다. 종영까지 단 2회만을 앞둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 시즌1부터 확고하게 자리 잡은 세계관의 확장을 선보이며 탄탄한 마니아층을 형성, 단 한 번도 금토 드라마 1위를 놓치지 않는 막강한 저력을 발휘하고 있다. ‘열혈사제2’가 미스터리, 웅장함, 긴장감까지 대분출한 ‘11회 주목 스틸컷’을 선사해 팔팔 끓는 궁예력에 기름을 붓는다. 먼저 스포된 것은 김남길과 이하늬가 어떻게 살아났는지 과정이다. 11회의 첫 번째 스포컷은 바로 ‘김남길과 이하늬의 구사일생 컷’이다. 지난 10회에서 박경선(이하늬)은 김홍식(성준)에게 납치돼 고용량 마약이 담긴 주사기 폭탄에 몸이 묶였던 상황. 이를 알고 우마성당으로 출동한 김해일(김남길)은 김홍식으로부터 스스로 목숨을 끊는다면 박경선을 살려주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동네 한 바퀴' PD "이만기 장점은 체력…한번도 '노' 한적 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979186"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네 한 바퀴' PD가 이만기의 능력을 칭찬했다. 20일 오전 서울 영등포구 여의공원로 KBS 본관에서 진행된 KBS 1TV '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자간담회에서 이만기는 2대 MC로 프로그램을 이끌어가는 소감을 전했다. 이만기는 "앞선 MC인 김영철 선생님의 캐릭터가 세고 좋아서 '내 색을 어떻게 입힐까'보다는 '그 좋은 걸 어떻게 이어갈까'를 고민했다"라며 "초반에는 따라가는 게 몹시 어렵더라, 그래서 나만의 길을 찾아야겠다 했고 '이야기를 잘 들어주자' 싶었다, 시민들과 만나 이야기를 잘 듣고 공감대를 형성하는 게 내가 가진 차별점이 아닐까 한다"라고 말했다. 이어 윤 PD는 "이만기의 장점은 체력이다, MC를 하면서 한 번도 제작진 부탁에 '노'라고 한 적이 없다"라고 했다. 이어 "또 시민들과 눈높이는 맞춰서 대화하는데 그게 쉽지 않은 능력"이라며 "덕분에 이야기들이 풍부하게 나온다"라고 덧붙였다. 한편 '동네 한 바퀴'는 속도의 시대에 잃어버리고 살았던 동네의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숨어버린 ‘창빈을 찾아라’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934401"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드', 탈서울 청년들 이야기..유선 내레이션 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290575"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드'가 서울을 떠나 지방에서 희망을 찾은 청년들의 이야기를 다룬다. 오는 21일 방송되는 KBS 1TV 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지방의 고향에서 성공적으로 사업을 이끌고 있는 청년들의 삶을 공개한다. 대다수의 청년이 일자리를 구하기 위해 서울로 전입하는 지방 소멸 시대가 찾아온 상황. '마이 홈 그라운드'는 부산, 문경, 대전, 순천, 제주도 등 다양한 지역의 젊은 일꾼들을 만나 그들의 성공 사례를 전한다. 특히 대전의 한 29세 청년 이야기는 대중의 호기심을 유발한다. 그는 미래 인재를 양성하기 위해 사업을 지원해 주는 프로그램 '링크 3.0'에 참여했다고. '링크 3.0'은 '산학연'(산업계, 학계, 연구분야) 협력 선도대학 육성 사업으로, 지역과 대학 그리고 산업계가 상생 발전하는 '산학연' 협력 생태계를 조성하기 위한 교육부와 한국연구재단의 종합 지원 사업이다. 젊은 창업자들은 '링크 3.0'을 통해 각 분야의 전문가와 매칭돼 도움을 받을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“목표는 ‘인간극장’”...300회 맞은 ‘동네 한 바퀴’, 중앙아시아로 진출[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417049"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[300회를 맞은 ‘동네 한 바퀴’가 ‘인간극장’을 목표로 달려간다. 20일 오전 10시 30분 서울시 영등포구 여의도동 KBS에서는 KBS1 다큐멘터리 ‘동네 한 바퀴’ 300회 특집 기자 간담회가 열린 가운데 이만기, 윤진규 PD가 참석했다. 이날 윤진규 PD는 ‘동네 한 바퀴’ 300회를 맞은 소감을 묻자 “중간에 떠나있는 기간도 있었지만, 제가 파일럿부터 시작을 했다. 당시 ‘100회까지 가는 것이 목표’라고 했는데, 이미 300회까지 왔다는 것이 감개무량하다”라고 말문을 열었다. 이어 “PD로서 프로그램이 살아줘서 고맙고, 선한 영향력을 끼치고 있어서 좋다. ‘인간극장’이 25년 정도 됐는데, 그 높은 산을 목표로 해서 한 번 가보자는 생각이다”라고 눈을 빛냈다. 2018년 11월 첫 방송된 ‘동네 한 바퀴’는 대한민국 곳곳의 숨겨진 이야기를 탐방하며 시청자들에게 ‘동네의 가치’를 일깨우는 힐링 프로그램이다. 초대 동네지기 김영철에 이어 지금은 이만기가 동네지기로 활약하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 한, 돋보이는 안경 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934400"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이 얼굴이 비보이라니…윤서빈, 댄스 크루 에이스 됐다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693602"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤서빈이 드라마 '레디 투 비트(READY TO BEAT)'에서 비보이(B-BOY)로 캐스팅됐다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 20일 "윤서빈이 지난 17일 왓챠'의 숏드라마 플랫폼 '숏챠'에서 첫 공개된 드라마 '레디 투 비트'에 합류해 열연을 펼친다"라고 밝혔다. 드라마 '레디 투 비트'는 브레이킹 댄스를 소재로 한 드라마로 20대를 태권도와 함께 보내던 주인공 '도현(윤재찬 분)'이 어느날 친구 '유정(류지원 분)'이 속한 댄스팀 '나인 크루'의 브레이킹 퍼포먼스를 보고 브레이킹 댄서를 꿈꾸는 이야기를 담은 드라마다. 또한 드라마 '레디 투 비트'에는 국내 대표 비보이 팀이자 브레이크 댄스 국가대표 초대 감독을 배출한 '라스트포원'이 안무 디렉팅에 참여했으며, 작품을 위해 배우들이 한 달간 직접 브레이킹 댄스를 배우는 등 작품의 완성도를 높이기 위해 노력했다. 윤서빈은 극 중 댄스팀 '나인 크루' 소속 비보이이자 YB의 에이스 은석 역을 맡아 윤재찬, 김지원 등과 호흡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 2024 펀덱스어워드 2년연속 수상 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008160"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:03.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’가 ‘2024 펀덱스어워드’에서 ‘TV 스테디 예능 부문’ 수상작으로 선정돼 2년 연속 수상의 영광을 누렸다. ‘2024 펀덱스어워드’(주최 굿데이터코퍼레이션)는 백퍼센트 데이터를 기반으로 가장 객관적인 관점에서 최고의 TV와 OTT 프로그램, 출연자를 선정한다는 취지 아래 만들어졌으며, 선정 방법은 2024년 1년간의 화제성 조사, 검색반응 조사, 펀덱스 지수, 출연자의 화제성 TOP10 진입 횟수 등을 합산, 집계하는 방식이다. ‘나는 SOLO’는 2021년 7월 첫 방송된 이후, 3년 넘게 펀덱스 차트 상위권을 놓치지 않을 만큼 압도적인 화제성을 발휘해 왔으며, 전 국민적인 신드롬을 불러일으킨 명실공히 ‘메가 히트’ 예능 프로그램이다. 이번 수상의 기쁨과 함께, ‘나는 SOLO(나는 솔로)’는 25일(수) 밤 10시 30분 24기의 포문을 연다. 24기는 ‘너드남 특집’으로 최근 제작진은 ‘솔로나라 24번지’의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 한-리노, 두 힙스터 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934399"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게', '무빙'과 세계관 이어지나…스페셜 쿠키 반응 '폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526620"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'가 모든 에피소드를 공개한 가운데 '무빙'과의 특별한 연결고리가 담긴 쿠키 영상이 폭발적 화제를 일으키며 화제의 중심에 다시금 떠오르고 있다. 지난 18일(수) 모든 에피소드가 공개된 '조명가게'가 미스터리함을 자아냈던 시작과는 달리 저마다의 사연을 담아낸 서사들로 뜨거운 감동을 선사하며 깊은 여운을 남겼다. 특히 엔딩과 함께 공개된 '무빙' 세계관과 연결되는 쿠키 영상의 공개는 연일 뜨거운 화제를 모으고 있다. 공개된 쿠키 영상에는 '무빙'에서 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 '희수' 역을 맡은 고윤정이 등장해 놀라움을 안겼다. 또 한 강풀 유니버스의 주요한 인물로도 꼽히는 캐릭터 '영탁' 역으로 박정민이 깜짝 출연해 충격을 안기며 SNS에서 폭발적인 반응을 이끌고 있다. 쿠키 영상을 본 시청자들은 무빙'의 세계관과 이어지는 쿠키 영상에 강풀 작가가 그려낼 거대한 세계관에 대한 기대감을 드러냈다. 이에 "'무빙'을 다시 봐야 겠다", "'무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동네한바퀴' 이만기 "고려인, K컬처 좋아해… 韓 향한 애정 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979172"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이만기가 대한민국을 향한 고려인들의 애정을 느꼈다고 했다. 20일 오전 서울 영등포구 여의공원로 KBS 본관에서 진행된 KBS 1TV '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자간담회에서 제작진이 이번 특집을 해외에서 진행한 이유를 전했다. 윤진규 PD는 "PD 입장에서는 100, 200, 300뢰 특집이 가장 힘들다, 큰 의미가 있는 특집이라 고민했는데 정규 아이템으로 하면 묻힐 것 같더라, 그래서 해외에 나가보자 싶었다"라며 "그중에서도 (시청자들의) 공감을 일으킬 수 있는 곳을 생각하다가 한민족인 고려인의 삶의 터전에 가서 만나 뵈면 어떨까 해 중앙아시아로 가게 됐다"라고 말했다. 어려운 점은 없었을까. 윤 PD는 "가장 어려움은 돈이다, 한정된 시간 안에 촬영해야 하다 보니 국내에서 할 때보다는 어려웠는데, 재외동포청 협력 센터에서 지원을 좀 해주셨다"라며 "또 현지에서는 한국에서 온 취재팀이라고 하니 다들 호의적이어서 감사했다"라고 했다. 이만기는 "개인적으로 체력은 걱정이 안 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철→이만기 '동네 한 바퀴', 벌써 300회 "목표='인간극장'..초심 잃지 않을 것" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290574"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네 한 바퀴'가 벌써 300회를 맞았다. 그러나 '동네 한 바퀴'의 이야기는 계속된다. 진솔하고 '동네' 사람들의 이야기를 담으며 영원할 '동네지기'를 약속했다. 20일 서울 영등포구 KBS 본관에서 KBS 1TV 시사교양 프로그램 '동네 한 바퀴' 300회 특집 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 윤진규 PD와 MC로 활약 중인 씨름선수 출신 방송인 이만기가 참석했다. '동네 한 바퀴'는 속도의 시대에 잃어버리고 살았던 동네의 아름다움, 오아시스 같은 사람들을 보물찾기하듯 동네의 숨은 매력을 재발견하며 팍팍한 삶에 따뜻한 위안을 전하는 도시 기행 다큐멘터리 프로그램이다. 300회를 맞은 '동네 한 바퀴'는 [재외동포 특집 2부작] 중앙아시아를 가다'로 꾸며진다. 1부에선 카자흐스탄의 알마티, 2부에선 우즈베키스탄의 타슈켄트를 방문해 중앙아시아 재외동포의 삶을 조명한다. 이날 윤진규 PD는 300회를 맞은 소감을 전했다. 그는 "파일럿부터 해서 이렇게 왔는데, 파일럿 기자간담회 당시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이키즈 현진, 매력 넘치는 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934398"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이키즈가 12월 20일 오전 해외 일정을 위해 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 인도네시아로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "방송, 절반은 짜고 치는 것…인위적 연출 들어간다" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808673"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 방송의 인위적인 연출을 언급했다. 20일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 게스트 전민기와 함께 한 주의 이슈를 키워드로 알아보는 '검색 N 차트' 코너가 진행됐다. 이날 박명수는 최근 부부 동반 예능 '동상이몽'에 출연 중인 전민기의 근황을 언급했다. "국민 욕받이가 됐다"라는 박명수의 말에 전민기는 "반응이 뜨겁다. 라디오 팬분들이 오셔서 저 걱정 많이 해주시고 좋은 말 많이 해주신다"라며 감사를 전했다. 이어 "라디오 오래 봤는데 전민기 그런 사람 아니라고 해주신다"라고 하자 박명수는 "방송이라는 게 아시다시피 50퍼센트 정도는 다 짜고 하는 거다. 그냥 이야기 하겠다. 다 이야기 할 거다. 어느 정도 인위적인 요소가 들어간다. 여러분들도 다 아실 거다"라며 폭로(?)했다. 그러면서 전민기의 방송 활동을 응원했다. 전민기가 "제가 열심히 해서 한 번 떠보겠다"라고 하자 박명수는 "빵 뜨던지, 이 바닥을 뜨던지 해라. 중간은 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이요원 "결혼 21년차..'런닝맨'서 유재석·하하와 육아 얘기多" [사칭퀸]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290572"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 결혼 생활에 대해 다양한 이야기를 전했다. 지난 19일 유튜브 채널 '스튜디오 치카치카' 웹 예능 '사칭퀸'에서는 '15년 만에 만난 선덕여왕 이요원 &amp; 미실 고현정(사칭녀)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 이요원은 "아기가 3명이다. 딸, 딸, 아들이다. 1번(2003년생), 3번(2015년생)이 띠동갑이다. 2번(2014년생), 3번은 연년생이니까 1번과 한 10년 터울이 있었다"라고 밝혔다. 이어 남편에 대해서는 "6살 연상이다. 결혼한 지 21년 차 된 거 같다. 다 놀란다. 학부형들이"라고 말했다. 결혼 이후 그는 "꾸준히 활동했다"며 2015년 출연했던 '런닝맨'을 언급하기도 했다. 그는 "당시 유재석, 하하가 아기 엄마, 아빠라 육아 얘기를 비방용으로 많이 얘기했다. 그때는 둘째를 고민하고 있을 때였다"라고 했다. 둘째를 고민하는 이수지에게는 "한 명만 낳아서 잘 키우고, 하고 싶은 일 해라. 집 밖으로 나가는 건 다 애들 따라 나가는 거라"라고 고충]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신기루 “카리나 닮은 꼴? 내 입으로?” 폭소탄 (그린마더스클럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008155"/>
        <updated>2024-12-20T03:19:04.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신기루가 그룹 에스파 멤버 카리나 닮은꼴 주장에 “내 입으로 말한 적은 없다”며 적극 해명(?)해 모두를 빵 터지게 만들었다. 19일 샌드박스네트워크 오리지널 콘텐츠 유튜브 채널 ‘흥마늘 스튜디오’에서 공개된 웹예능 ‘그린마더스클럽(기획·제작 흥마늘 스튜디오)’ 4회에서는 ‘박복자’ 홍윤화, ‘나봉례’ 나보람이 자리한 가운데 신기루가 게스트로 함께 했다. 이날 신기루는 “‘그린마더스클럽’을 접수하러 왔다”며 등장과 함께 당찬 포부를 밝혀 ‘박복자’ 홍윤화를 긴장시켰다. 이에 ‘박복자’ 홍윤화는 “감히 내 자리를 넘보겠다고?”라고 엄포를 놓는 한편, “그래도 할 건 해야 한다. 오늘은 같이 치킨을 만들겠다”며 능수능란한 진행으로 분위기를 주도했다. 이어 ‘박복자’ 홍윤화가 “오늘처럼 눈 오는 날에는 어떤 음식을 좋아하냐?”고 묻자, 신기루는 “이런 날에는 하얀 돼지비계다. 따로 주문해 하얀 눈처럼 백설기 같은 수육에 버터 한 조각 생으로 먹으면 진짜 맛있다”고 특이한 먹성을]]></content>
    </entry>
</feed>