<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-07T13:20:23.388Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[유수경의 엔터시크릿] 절약도 힙하게... '짠남자'의 미덕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832119"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예인의 부동산 투자 소식은 독자들의 부정적인 반응이 가장 많은 기사 중 하나다. 고급주택이나 건물 매매는 조회수가 높게 나오는 관심 키워드임에 분명하지만, 상대적 박탈감을 조장한다는 비판도 피할 수 없는 게 사실이다. 또한 SNS나 예능 프로그램에서 비춰지는 연예인들의 플렉스(FLEX, 부를 과시하는 행위)에도 대중은 따가운 시선을 보낸다. 일부 관찰 예능에선 으리으리한 집에서 호화로운 삶을 누리는 연예인들의 모습이 공개돼 불편하다는 반응을 이끌어내기도 했다. '제일 쓸데없는 게 연예인 걱정'이라는 말이 나올 만큼 연예인들의 수입은 일반 직장인과 견줄 수가 없다. 회당 몇 억을 받는 배우들이 있는가 하면, 예능 프로그램 한 회 촬영에 웬만한 직장인의 월급을 버는 연예인들도 있다. 그러나 엔터 업계를 자세히 들여다보면 이러한 고수익 연예인들은 소수일 뿐이다. 촬영이 없는 날 일용직을 전전하며 생활고에 시달리는 비인기 연예인들도 주변에 실제로 무척 많다. 배우 류승수 역시 최근 한 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 곽선영 뛰어넘은 '힘주빈'…감자 으깨기 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894477"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주빈이 넘치는 힘을 과시했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠난 가운데 아말피식 레몬 뇨키 만드는 법을 배웠다. 이 자리에서 모두가 감자 으깨기에 도전했다. 악력이 얼마나 센지 알 수 있었다. 앞서 제작진 인터뷰에서 "힘이 세다"라고 고백했던 곽선영이 나섰다. 성난 근육을 뽐내며 주목받았지만, 전혀 힘을 쓰지 못해 웃음을 샀다. 이를 본 라미란이 "제일 힘 없는 것 같은데? 왜 멈춰 있는 거야?"라면서 의아해해 웃음을 더했다. 곽선영이 포기하자, 이주빈이 출격했다. 이주빈이 곽선영을 넘는 '힘주빈' 면모를 제대로 과시했다. 유일하게 감자를 손쉽게 으깨며 놀라움을 선사했다. 곽선영이 "야무지다, 야무져"라고 칭찬을 아끼지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 "아내, 신혼집에 아픈 아버지 모셨다"…고마움 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894476"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 '아빠는 꽃중년'에서 아픈 아버지를 모신 아내에게 고마움을 전했다. 7일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 삼 남매의 꽃대디 신현준의 일상이 담겼다. 이날 신현준은 생일을 맞아 민준-예준-민서와 함께 아버지의 10주기를 추모했다. 신현준의 아버지는 해병 대령 출신으로 6·25전쟁에 참전해 충무무공훈장을 수훈한 국가 유공자라고. 이어 신현준은 아버지를 향한 그리움에 눈물을 흘리는 모습으로 보는 이들을 먹먹하게 했다. 이어 신현준은 아버지께서 생전 합병증으로 7년간 투병 생활을 했다고 고백했다. 신현준은 아버지가 돌아가실 수도 있다는 의사의 말에 당시 여자 친구였던 아내 김경미를 보여주고 싶어 "보스턴에서 올 때까지 20시간만 기다려줘"라며 부탁했다고. 신현준은 "아버지가 20시간을 견디시고, 경미가 딱 왔을 때, 기적처럼 눈을 뜨셨다"라며 아버지께서 아내를 보고 환하게 웃어주셨다고 고백했다. 더불어 신현준은 "아내가 신혼집 방 하나를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼하기 싫었다"…장가현, 이혼 후유증·가정사·파산 고백 "섭외 無" ('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315777"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑과 전쟁' 장가현이 이혼 후유증을 고백했다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에서는 장가현이 이혼 후 일상을 공개했다. 이날 '사랑과 전쟁'에서 악녀 연기로 화제를 모은 장가현이 등장했다. 2020년 015B 출신 가수 조성민과 이혼한 장가현은 이혼 후 스트레스로 병원에 다닌다고. 장가현은 "어지럽고, 숨이 잘 안 쉬어졌다. 정신건강의학과에 갔더니 우울증 공황장애 약을 주더라"고 고백했다. 장가현은 "제가 28년 정도 연기를 했는데, 자극적인 방송에 한 번 나간 이후로 드라마 (출연 제의가) 끊겼다"라고 밝혔다. 장가현은 2022년 예능 프로그램 '우리 이혼했어요2'에 출연했다. 장가현은 결혼생활을 유지할 때도 전남편이 연기 활동을 반대했다고 밝혔다. 장가현은 "영화 섭외가 왔고, (남편이) 응원한다고 해서 시작했는데, 영화에서 베드씬이 있었다. 오늘 어떤 씬 찍었냐, 신음소리 어떻게 리허설 하냐는 이야기가 오가니까 너무 스트레스를 받더라"고 말했다. 장가현은 두 아이를 키우고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골에선 내가 송혜교"→박원숙 "母 부고에도 춤추는 연기 마쳐" (같이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315776"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 돌아가신 어머니를 떠올리며 임종을 지키지 못했다고 털어놨다. 박원숙은 어머니의 부고를 듣고도 춤추는 연기 촬영을 다 마치고 장례식장으로 향했던 사연을 고백했다. 7일 KBS2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에선 영덕 같이 살이 3기의 이경진과 문희경이 출격해 박원숙, 혜은이와 호흡을 맞추는 모습이 그려졌다. 네 자매는 고구마를 캐며 도란도란 토크를 펼쳤다. 부모님이 생존해 계시냐는 질문에 “아버지는 생존해 계시는데 음악 방송 보고 좋아하셨던 어머니는 음악 프로그램 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 90세에 돌아가셨는데 어머니는 제가 일일드라마 하는 것을 가장 좋아하신다. 본방송 보고 재방송까지 다 챙겨보셨다. 시골에선 내가 송혜교다. 일일드라마 나오니까 시골에선 제가 스타다. 그게 어머니는 너무 행복해하셨다”라고 어머니를 떠올렸다. 이어 “그때 같이 계셨던 어머니 돌아가시고 지금 아버님이 혼자 계신다. 아버지는 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 이제 제 얼굴만 보이시는 거다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골에서는 내가 송혜교... CF 촬영에 母 임종 못 지켜" (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792928"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 모친의 임종을 지키지 못했다는 안타까운 사연을 털어놓았다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진과 솔직한 매력의 문희경이 멤버들과 영덕 해파랑공원을 찾아 즐거운 하루를 보냈다. 이날 박원숙은 2년만에 출연한 이경진에 "혼자 아프고 그럴 때 혼자 있지 말고 연락하라 했다. 그때보다 예뻐지고 건강해졌다"고 말했고, 이경진은 "언니 덕분에 맛있는 거 먹어서 건강해졌다"고 답했다. 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경 네 사람은 영덕의 명물인 꿀고구마를 캐러 간 자리에서 일상적인 체험을 넘어 삶의 깊은 이야기들을 나누었다. 혜은이는 문희경에게 "아버지 잘 계시냐"고 묻자, 문희경은 "아버지는 살아계시고 음악 방송 보고 좋아하셨던 어머니는 음악 프로그램 끝나고 90세의 나이에 돌아가셨다"고 말했다. 이어 문희경은 "어머니가 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어르신들은 오히려 송혜교를 모른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 삼 남매와 父 10주기 추모…"아빠 고마워" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894474"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 '아빠는 꽃중년'에서 아이들과 돌아가신 아버지의 봉안당을 찾았다. 7일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 삼 남매의 꽃대디 신현준의 일상이 담겼다. 이날 신현준은 생일을 맞아 민준-예준-민서와 함께 아버지의 10주기를 추모했다. 신현준은 국가 유공자로 현충원에 모신 아버지를 찾아갔다. 신현준의 아버지는 해병 대령 출신으로 6·25전쟁에 참전해 충무무공훈장을 수훈했다고. 신현준은 "아버지와 함께 일한 모든 분이 '젠틀맨', 신사라고 부르셨다"라며 "너무 매너가 좋으셨다, 나도 아버지처럼 멋있는 어른이 되고 싶었다"라고 고백했다. 이어 신현준은 늦둥이 아들로 태어나 누나와 열 살 터울이라고 밝히며 "아빠가 꽃중년 때 저를 낳으셔서 예쁨 많이 받고 자랐다"라고 아버지와 함께했던 추억을 회상했다. 아버지가 떠난 지 10년, 신현준은 할아버지를 향한 진심을 담은 편지를 읽어 내려가는 아이들을 보며 울컥한 모습으로 눈길을 끌었다. 신현준은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 “시골에선 내가 송혜교, 母 돌아가셨을 때 제주도서 광고 촬영”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918318"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 시골에서의 인기를 언급했다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 사선녀는 영덕의 고구마 밭에서 고구마를 캤다. 고구마를 캐던 중 문희경은 노동요를 불러 분위기를 띄웠다. 혜은이가 “희경이 아버지 살아계시지?”라고 묻자, 문희경은 “아버지는 살아계시고 ‘보이스트롯’ 보고 좋아하셨던 저희 어머니는 방송 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 거의 90세에 돌아가셨다”라고 답했다. 문희경은 “어머니는 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 평일에 다 보고 다음날 재방송까지 보셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어르신들 송혜교 모른다. 일일드라마 나오니까 시골에서는 제가 스타다. 그게 어머니는 너무 좋으셨던 거다”라고 설명했다. 이어 “아버지는 혼자 계신다. 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보시는 거다. 다른 사람들하고 사진을 많이 찍었는데 정작 엄마하고 찍은 사진이 얼마 없더라. 돌아가시고 나서 추억을 되새기니까 둘이 찍은 사진이 없더라”고 덧붙였다. 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 달걀 깨기 하나에 들통난 요리 솜씨‥박살내고 눈 질끈(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918317"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영의 요리 초보 면모가 어김없이 드러났다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 이탈리아 가정식 쿠킹 클래스에 간 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 그려졌다. 이날 쿠킹 클래스에서는 지난번 김밥을 망치며 요리 초보 면모를 드러낸 이세영에게 첫 업무가 주어졌다. 달걀의 흰자와 노른자를 분리하면 되는 간단한 작업이었지만 이세영은 '퍽' 한 방에 달걀을 박살, 노른자까지 터뜨렸다. 옆에서 이를 본 이세영은 서툰 동생을 위해 직접 등판했다. 침착하고 우아하게 눈 깜짝 할 새에 분리에 성공했다. 이런 라미란의 시범을 본 이세영은 시뮬레이션까지 해본 끝에 재도전해 드디어 달걀 분리에 성공했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙 "투자 잘못해 1억 날려"→문희경 "제주 땅 재테크 성공"[같이 삽시다][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280496"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙과 문희경이 재테크 성공과 실패에 대해 밝혔다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 영덕을 찾은 박원숙, 혜은이, 문희경, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 이경진은 박원숙에게 "언니는 재테크를 많이 할 것 같은데 어떠냐"고 물었다. 이에 박원숙은 "아니다. 나는 재테크를 정말 모른다. 부동산도 그냥 좋아서 했다. 그러다가 마음이 바뀌면 팔아서 돈을 날렸다. 한강변 유앤빌리지 있는 데에서부터 안 산 집이 없다"고 토로했다. 이경진 역시 "나도 안 해봐서 모른다. 오로지 정기예금뿐이다. 어쩌다 한 번 다른 곳에 투자했는데 반토막이 났다. 이런 건 하지 말라는 뜻이구나 싶어서 안 한다"고 털어놨다. 박원숙은 "사실 주식 권유를 받았다. 동생의 조언을 받고 투자했는데 1억 원이 그냥 날아갔다"고 고백해 안타까움을 자아냈다. 박원숙은 문희경을 향해 "너는 재테크를 잘 하냐"고 물었고, 문희경은 "금 테크는 안 해봤다. 재테크는 그냥 좀 했다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란→이세영, 아말피 해안 도로 달려 해안절벽 캠핑장 도착 (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792922"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피 해안절벽 캠핑장을 찾았다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피 해안절벽 캠핑장에 도착한 장면이 전파를 탔다. 이날 라미란은 운전을 맡았고, 아말피 해안 도로를 달렸다. 이세영은 "여기서 운전"이라며 제안했고, 라미란은 "너 여기 못 한다"라며 만류했다. 이주빈은 "상대편에서 오는 차가 너무 확확 달린다"라며 밝혔고, 라미란은 "공터 가서 하자. 연습을 시켜줘야 한다"라며 덧붙였다. 또 라미란은 "완전 위험한데. 자전거 타는 사람도 있다. 이탈리아도 지로 디이탈리아가 있다. 자전거 경기. 루드 드 프랑스처럼. 3대 경기 중 하나다. 제일 먼저일걸"이라며 설명했다. 이후 멤버들은 아말피 해안절벽에 있는 캠핑장에 도착했다. 아말피 해안절벽 캠핑장은 파란 바다가 한눈에 펼쳐졌고, 멤버들은 2박을 묵기로 했다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, "25년 전 산 제주도 땅 도로 건설…보상금 받아 효도"('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688164"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 부모님을 위한 땅을 사서 효도했다고 언급했다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에 이경진과 문희경이 출연해 근황을 전했다. 이날 방송에서 문희경은 부모님 안부에 대해 묻자 "아버지는 살아 계시고, '보이스 트롯' 좋아하시던 어머니는 그 프로그램 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 거의 90세에 돌아가셨는데 일일 드라마를 좋아하셨다. 재방송까지 챙겨보셨다. 시골에서는 제가 송혜교였다. 일일드라마 나오니까 제가 스타였고, 드라마 나오는 걸 너무 좋아하셨다"고 말했다. 이어 문희경은 "아버지는 혼자 계시는데 귀가 들리시지를 않으셔서 TV를 봐도 제 얼굴만 보신다. 많은 사람들하고 사진을 찍었는데 저희 어머니와 둘이 찍은 사진이 없더라"고 아쉬움을 토로했다. 어머니 임종은 지켰는지 묻자 문희경은 "제가 그때 제주도에서 광고 촬영 중이었다. 3일 동안 촬영을 했는데 일정 마지막 날 아침에 연락이 왔다. 그날 밤늦게 촬영을 일단 마치고 급히 장례식장으로 달려갔다"고 떠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김일우, 방은희에게 “고백하겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999483"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서 연기력만큼 뛰어난 예능감을 발휘했다. 김일우는 지난 6일 방송한 채널A 예능 프로그램 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에 출연해 MC들과 유쾌한 대화를 나누거나, 배우 방은희와 함께한 강릉 이야기로 색다른 재미를 선사했다. 김일우는 ‘신랑수업’의 콘셉트에 맞춰 좋은 배우자로 거듭나기 위한 열정적인 모습을 내비쳤다. 특히 ‘신랑수업’의 ‘연애 부장’ 심진화가 신입생 김일우에게 “우리 막둥이 소개팅 준비됐나?”라고 말하자 “네!”라며 군기가 바짝 든 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 김일우의 재치 넘치는 입담은 계속 이어졌다. ‘신랑수업’이 김일우와 방은희의 강릉 여행기를 방송하고 있던 상황. 이들이 강릉의 한 카페에서 음료를 먹는 도중, 방은희가 김일우를 보고 웃음을 터트려 입에서 소량의 음료가 튀어나왔다. 이에 김일우는 방은희 앞에서 당황하는 기색을 보였다. 이를 본 심진화가 “이런 걸 참아줘야 한다”고 지적한 반면, 문세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 “내일모레 환갑, 이승환이 친구” 동안 인증(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918316"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 환갑을 앞두고 있다고 밝혔다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진, 문희경이 합류했다. 박원숙, 혜은이는 새롭게 합류한 이경진, 문희경과 함께 영덕 강구항의 생선구이 맛집에 갔다. 생선구이와 함께 이경진이 사 온 유부초밥, 꼬마김밥을 먹던 중 문희경은 요리 전문가 같은 모습을 보였고, 박원숙과 혜은이는 안심했다. 문희경은 “저는 제가 직접 매실장아찌를 담가서 2~3년을 먹는다”라고 말했다. 그때 박원숙은 문희경의 나이를 물었다. 문희경은 “내일모레 환갑이다. 저 60 다 됐다”라고 답했다. 박원숙은 “좋은 나이다”라고 반응했다. 문희경은 “제 또래 중에 활동하는 분들은 가수 이승환. 이승환이 제 친구다”라고 전했다. 이경진은 “환갑도 이제 젊은 거다”라고 말했고, 혜은이도 “환갑은 어디 가서 나이 이야기도 못 한다”라고 공감했다. 박원숙은 “환갑은 이제 기저귀 뗀 수준이다”라고 장난을 쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란도 당황 시킨 ‘지옥의 계단’ 어떻길래? (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999481"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 이탈리아에서 ‘지옥의 계단’을 마주했다. 7일 오후 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’ 4회가 방송됐다. 이날 네 멤버(라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영)는 이탈리아 남부의 작은 도시 알베로벨로에서 드라이브 코스로 유명한 캄파니아주의 해변 아말피 코스트로 이동한다. 해안 절벽 위의 낙원으로 불리는 아말피 코스트는 내셔널지오그래픽에서 선정한 ‘죽기 전에 꼭 가봐야 할 명소’이자, 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재됐을 정도로 로맨틱 절경을 자랑한다. 3시간 50분의 이동 시간을 거쳐 네 사람은 아말피 코스트의 한 캠핑장에 도착했다. 환상적인 풍경에 감탄도 잠시 이들의 묵는 캠핑장까지 내려가는데 엄청난 길이의 계단이 있었다. 이 때문에 멤버들은 강제 유산소 운동을 하게 됐다. 캠핑장 직원이 주는 웰컴 드링크 레몬에이드를 마신 후 이들은 예약된 쿠킹 클래스를 들으러 떠나야 했다. 하지만 이동을 위해선 ‘지옥의 계단’을 올라야 했다. 젊은 피 이세영과 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영, 아말피 오르막길에 라미란 트레이너로 "회원님, 걸으셔야" ('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315774"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽선영이 끝없이 이어진 오르막길에 라미란의 일일 트레이너가 되었다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트밖')에는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피에 도착했다. 이날 아말피로 떠나는 멤버들. 3시간 50분간의 대장정이었다. 멤버들은 주유소에 있는 스낵바에 들러 커피를 주문했다. 이주빈은 앞서 배운 이탈리아로 얼음과 같이 달라고 했다. 긴 소통 끝에 아이스 아메리카노를 손에 넣은 멤버들은 이탈리아 여름 음료 크레마 디 카페도 먹었다. 드넓은 평야가 눈앞에 펼쳐지자 라미란은 "마치 내가 여기 어딘가의 농장주가 된 기분"이라고 말했다. 라미란은 "이 길이 다 내거다"라고 외쳤고, 이세영은 "구름이 손에 닿을 것 같다"라며 풍경을 만끽했다. 가는 길에 마트를 들러 빠르게 장을 본 멤버들. 큰 수박을 안고 탄 이세영은 가는 내내 수박이 깨지지 않게 힘으로 붙들었다. 이세영은 "오늘 예감이 좋다. 아말피 해안도로고 예쁠 것 같은 예감?"이라며 기대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영 "외국서 운전도 해보고, 나 많이 컸네" 뿌듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894465"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽선영이 긍정 에너지를 전파했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠났다. 이날 아말피로 이동하면서 라미란에 이어 곽선영이 운전대를 잡았다. 그는 아슬아슬하게 벽에 바짝 붙어 운전해 놀라움을 자아냈다. 그의 남다른 운전 기술을 본 이세영이 혀를 내둘렀다. "여기 정말 난 너무 무섭다, 내가 운전자라고 생각하면"이라고 솔직히 말했다. 그러자 곽선영이 "천천히 가면 괜찮아. 너무 좋은 경험이다. 이것도 언제 해보겠어"라고 긍정적인 마음가짐을 전했다. 특히 "외국에서 운전도 해보고, 참 많이 컸다, 곽선영"이라며 스스로 뿌듯해해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최불암과 육체적 사랑은 나” 박원숙vs이경진 ‘그대 그리고 나’ 추억(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918315"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 ‘그대 그리고 나’ 추억을 회상했다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진, 문희경이 합류했다. 새 멤버 이경진, 문희경과 만난 박원숙, 혜은이는 영덕 강구항을 산책하던 중 드라마 ‘그대 그리고 나’ 포스터를 발견했다. 최고 시청률 66%를 기록한 ‘그대 그리고 나’는 박원숙, 이경진이 극 중 최불암과 삼각관계를 형성했다. 단연 눈에 띄는 최불암 사진을 본 네 사람은 당시 푸근한 아버지 이미지에서 파격 변신했던 최불암의 모습을 떠올렸다. 문희경이 “나쁜 남자로 나왔다”라고 말하자, 이경진은 “본인은 이런 드라마 한 번 더 하고 싶다고 하셨다”라고 전했다. 이에 문희경은 “두 여자를 동시에 사랑한다는 건 나쁜 남자다”라고 지적했다. 당시 드라마 시청자들에게는 최불암이 박원숙, 이경진 중 누구에게 갈지가 최대 관전 포인트였다. 박원숙은 “육체적으로 난데 영적으로는 한국인인 아버지로서 간 거다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이경진과 문희경은 당시 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골선 내가 송혜교..母 임종 못 지키고 광고 촬영"[같이 삽시다][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280495"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경과 박원숙이 돌아가신 어머니를 그리워했다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 영덕을 찾은 박원숙, 혜은이, 문희경, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 혜은이는 문희경에게 "아버지 잘 계시냐"고 물었다. 이에 문희경은 "아버지는 살아 계시고 어머니는 거의 90세에 돌아가셨다"고 밝혀 안타까움을 자아냈다. 이어 "어머니는 생전 제가 출연하는 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어른들은 송혜교를 모른다. 시골 가면 제가 스타다. 어머니는 그게 행복했던 거다"고 말했다. 또 "아버지는 혼자 지내시는데 귀가 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보신다. 다른 사람들과는 사진을 많이 찍었는데 정작 엄마하고 찍은 사진은 많이 없더라. 둘이 찍은 사진이 별로 없다"고 아쉬운 속내를 털어놨다. "어머니 임종 지켰냐"는 질문에 문희경은 "제주도에서 광고 촬영 중이었다. 3일 동안 촬영했는데 일정 마지막 날 오전 돌아가셨다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, 몽골에서 자연인 됐다... "별 보면서 소변 보니 좋아" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792914"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 화보 촬영 차 몽골을 다녀오며 관련한 비화를 풀었다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진과 솔직한 매력의 문희경이 멤버들과 영덕 해파랑공원을 찾아 즐거운 하루를 보낸다. 이날 문희경은 영덕 공원에서 홀로 색소폰을 부르면서 남다른 등장을 알렸다. 혜은이가 "색소폰을 언제 배웠냐"고 질문하자 문희경은 "(색소폰을) 배운 지 몇 개월 안 지났다. 악기를 나이 들면서 하나 배워보고 싶었다. 색소폰이 저랑 너무 잘 맞았다"고 밝혔다. 화보 촬영 차 몽골을 다녀왔던 문희경은 "6일동안 2,500km를 차로 다녔다"며 "차를 태어나서 그렇게 오래 타본 적이 없다. 보통 7-8시간이고 심지어 12시간까지 이동했다"고 고충을 토로했다. 이어 문희경은 "가장 불편했던 건 화장실이다"며 "저는 좋았다. 야외에서 마음껏 맘대로 했다. 너무 좋다. 자연인이 돼서 별 보면서 쉬하고 좋았다"고 털털한 면모를 드러냈다. 사진=KBS 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "25년 전 산 제주도 땅 개발…부모님 위해서 샀는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894463"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서 부모님을 위해 산 땅 덕을 봤다고 밝혔다. 7일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 이경진과 문희경이 '영덕 같이 살이' 3기로 합류했다. 이날 문희경은 부모님 안부를 묻는 박원숙에게 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝혔다. 문희경은 "어머니는 '보이스트롯' 끝나고 나서 돌아가셨다"라며 제주도 광고 촬영 중, 어머니가 돌아가셨다는 연락을 받았다고 전했다. 문희경은 "어머니는 돌아가시고, 아버지 혼자 계신다, 들리시지 않으니까, 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보신다"라고 덧붙였다. 이어 문희경은 재테크에 대한 이야기가 나오자 25년 전에 구매한 고향 제주도 땅이 개발 부지가 됐다고 전해 시선을 모았다. 문희경은 "투자가 아니라 부모님을 위해서 샀다, 효도하는 마음으로 했는데, 도로가 나면서 좋아졌다, 보상금도 부모님께 드리고"라고 고백해 자매들의 마음을 훈훈하게 했다. 한편, KBS 2TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사권, 박상남 보필 부탁에 '발끈'… 박하나에 "곁에 있어 달라"→입맞춤 ('맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315772"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사권이 이연두의 말을 떠올리며 분노했다. 7일 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 손자 구단수(박상남 분)에게 제이스그룹 승계를 준비하는 황익선(양희경 분)이 서민기(김사권 분)을 불러 "단수의 보필을 잘해달라"고 당부하는 장면이 연출됐다. 이날 서민기는 아버지이자 황익선의 비서실장인 서덕수(차광수 분) 호출로 황익선의 집을 찾았다. 황익선은 "언능 단수에게 물려주고 다리 뻗고 쉬고 싶다. 단수 보필 좀 잘 해달라"며 "단수가 이 그룹 주인이 되는 날에는 민기 너한테도 한 자리 떼어준다고 했지. 그 약속은 꼭 지킬 거야"라고 말했다. 서덕수는 "감사합니다. 회장님"이라며 황익선을 향해 허리 굽혀 인사했다. 동시에 서민기는 "끝까지 그 집 종 노릇할 거냐. 열등한 패배의식"이라는 강지나(이연두 분)의 과거 발언이 머릿속을 스치자 주먹을 불끈 쥐었다. 서민기는 야근 중인 맹공희(박하나 분)를 술집으로 불러냈다. 서민기는 바에 앉아 혼자 술잔을 기울이고 있었다. 맹공희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 아메리카노 없는 이태리서 소통 난항 “엄청 진해” (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999476"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이탈리아에서 커피 주문에 어려움을 겪었다. 7일 오후 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’ 4회가 방송됐다. 이날 네 멤버(라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영)는 이탈리아 남부의 작은 도시 알베로벨로에서 드라이브 코스로 유명한 캄파니아주의 해변 아말피 코스트로 이동한다. 해안 절벽 위의 낙원으로 불리는 아말피 코스트는 내셔널지오그래픽에서 선정한 ‘죽기 전에 꼭 가봐야 할 명소’이자, 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재됐을 정도로 로맨틱 절경을 자랑한다. 하지만 아말피 코스트까지 이동 시간은 3시간 50분. 이들은 주유소부터 들리기로 한다. 주유를 마친 후 이들의 눈에 들어온 곳은 주유소 옆 스낵바. 이탈리아의 주유소는 한국의 휴게소처럼 다양한 먹거리를 파는 곳이라고. 이동 중에도 계속 커피를 찾던 이주빈은 곧장 스낵바로 향해 커피 주문에 나선다. 하지만 이탈리아는 아메리카노가 없어 주문에 난항을 겪는다. 이주빈은 앞서 배워 놓은 얼음의 이탈리아어인 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 이세영 운전 반대한 이유…"공터 가서 연수해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894448"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 이세영의 운전을 극구 반대했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠났다. 이들은 알베로벨로에서 아말피로 이동해야 했다. 총 3시간 50분이나 걸린다는 말에 모두가 놀랐다. 운전대는 라미란이 잡았다. 조수석에 있던 이세영이 운전을 해보겠다고 하자, 그가 끝까지 말렸다. 특히 "운전 못 해"라면서 "공터 가서 하자. 따로 연수를 시켜야 해"라고 했다. 그 이유는 도로가 위험했기 때문. 라미란이 운전하기에도 왕복 2차선의 좁은 도로가 위험해 보였다. 이주빈이 "진짜 길이 구불구불하다"라며 긴장했다. 도로 옆이 낭떠러지라 긴장감을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, 색소폰 실력→몽골 누빈 근황 공개…'같이삽시다3' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894447"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에 합류했다. 7일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 이경진과 문희경이 '영덕 같이 살이' 3기로 합류했다. 옥천에서 함께했던 이경진에 이어 노래부터 연기까지 다재다능한 배우 문희경이 3기로 합류해 눈길을 끌었다. 특히 문희경은 영덕 강구항에서 색소폰 연주를 선보여 환호를 자아냈다. 문희경은 "배운지 몇개월 안 됐다, 나이 들면서 악기를 배우고 싶어 시작했는데, 저하고 너무 잘 맞았다"라고 전했다. 이에 문희경과 서바이벌 프로그램에서 랩 배틀을 했던 이경진은 "문희경은 뭐든지 엄청 열심히 한다, 힙합 할 때도 제일 잘하는데도 밤새도록 연습했다"라고 부연했다. 이어 문희경은 며칠 전 제주 '갈옷'을 주제로 화보 촬영차 몽골을 다녀온 근황을 전했다. 문희경은 몽골에서 6일 동안 2500㎞를 누비며 태어나가 가장 오래 차를 탔다고 밝혔다. 더불어 문희경은 장거리 이동에 야외에서 용변을 봐야 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 “수박” 외침에 이주빈 놀라 입틀막 “욕한 줄”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918314"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 배우 이세영의 갑작스러운 수박 외침에 깜짝 놀랐다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 아말피 해안도로로 향하며 네 멤버들은 마트에 들러 장을 봤다. 이들은 이탈리아의 큼직한 수박도 한통 통크게 구매했다. 수박이 깨질까봐 걱정된 이세영은 차 타고 가는 내내 무거운 수박은 품에 안고 있었다. 이때 라미란이 급정거를 하자 이세영은 "아 수박!"을 외쳤고, 뒷자리에서 입틀막과 동공지진을 보여준 이주빈은"나 너 욕한 줄 알았잖아"라며 잠시 당황한 심경을 드러냈다. 이세영은 "수박이 깨질 수 있어서 내가 힘으로 잡아야 한다"고 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[건강 우려 하차 이경진, 2년만 재합류‥박원숙 “너무 훌륭해졌어”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918313"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 ‘같이 삽시다’에 2년 만에 돌아왔다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진이 출연했다. 박원숙, 혜은이는 드라마 ‘그대 그리고 나’ 촬영지였던 영덕 강구항을 산책했다. 이곳에서는 지난 2022년 봄부터 가을까지 방송을 함께한 이경진이 깜짝 등장했다. 올해 초 혜은이 딸 결혼식에서 이경진을 만났던 박원숙은 “오랜만에 봤을 때 너무 내 마음이 편했다. 내가 ‘너 친정집에 온 것 같지?’라고 자꾸 되물었을 거다”라며 “아플 때 혼자 있지 말고 연락하라고 했었는데 그때보다 더 건강하고 예뻐졌다”라고 반가워했다. 혜은이와 이경진은 박원숙이 밀어주는 그네 의자에 앉았다. 혜은이가 김청과 함께 출연한 ‘4인용 식탁’ 방송을 언급하자, 박원숙은 “걔가 열심히 일하니까 기분이 좋더라”고 말했다. 이에 이경진은 “언니 기가 좋은가 봐”라고 반응했다. 박원숙은 말대꾸 전문가였던 이경진의 변화에 “너 어디 좋은 학교 다니다 왔구나”라고 칭찬했다. 이경진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최불암과 극 중 육체적 사랑은 나"..박원숙, 화끈 발언[같이 삽시다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280494"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙과 이경진이 최불암을 두고 신경전을 벌었던 과거를 떠올렸다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 국민 드라마 '그대 그리고 나' 출연 당시를 회상하는 박원숙, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 박원숙은 국민 드라마 '그대 그리고 나'의 촬영지 영덕에서 최불암을 두고 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진을 만났다. 박원숙은 드라마 속 최불암 역할에 대해 "(최불암이) 한 남자, 사나이로 나왔다"고 회상했고, 문희경은 "나쁜 남자였다"고 떠올렸다. 그러자 이경진은 "아니다. 좋은 남자, 멋진 남자였다. 본인도 이런 역할 한 번 더 하고 싶다고 하셨다"고 반박했다. 하지만 문희경은 "여자 두 명을 사랑하는 건 나쁜 남자 스타일이다. 본인만 좋은 것"이라고 일침해 웃음을 자아냈다. 혜은이는 "그 드라마 방영 당시 최불암이 아이 엄마인 이경진을 택하느냐 아니면 홍 교수인 박원숙에게 가느냐를 두고 국민 설문조사까지 있었을 정도"라고 회상했다. 이를 듣던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 이탈리아 아이스 아메리카노에 당황‥컵에 얼음 1개씩(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918312"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이탈리아의 아이스 아메리카노에 당황했다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 주유소의 스낵바를 찾은 이주빈은 아이스 아메리카노를 주문하려 했다. 이주빈은 앞선 캠핑장에서 배운 단어 '기아초'(얼음)을 활용해 얼음과 함께 한 커피를 주문했지만, 직원이 에스프레소 잔 사이즈를 꺼내자 당황했다. 이주빈은 황급히 물을 더 주실 수 있냐고 묻곤, 영어로 소통이 어렵자 "아메리카노"라고 직접적으로 원하는 바를 언급했다. 그제서야 이주빈이 원하는 걸 알아듣고 아메리카노용 큰 컵을 꺼낸 직원은 하지만 얼음을 컵 안에 한 알씩만 집어넣는 모습을 보였다. 얼음 하나에 에스프레소 샷 하나씩이 들어갔다. 이주빈은 안 통하는 언어에도 불구하고 컵 안에 물을 부어달라고 소통하는 데 성공했고, 그 맛을 본 이주빈과 이세영은 비록 얼음이 한 개씩밖에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 달라진 이경진과 재회…"너무 훌륭해졌어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894438"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에 출격했다. 7일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 이경진과 문희경이 '영덕 같이 살이' 3기로 합류했다. '같이 삽시다'의 영원한 자매이자 박원숙과 드라마 '그대 그리고 나'를 함께한 배우 이경진이 찾아와 반가움을 안겼다. 박원숙은 최근 김청과 이경진이 같이 방송에 출연했다는 소식에 "열심히 일 잘하고 있으니까 좋더라"라고 흐뭇해했다. 이에 이경진이 "언니 기가 좋은가 봐"라고 말하자 박원숙은 "너 어디 좋은 학교 다니다 왔구나?"라고 너스레를 떨었다. 박원숙은 "그때는 예민하고, 방어적이었다"라고 이경진과 옥천에서 '같이 삽시다'를 함께했을 때를 언급하며 "너무 훌륭해졌어"라고 달라진 이경진의 모습에 흐뭇해했다. 한편, KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'는 화려했던 전성기를 지나 인생의 후반전을 준비 중인 혼자 사는 중년 여자 스타들의 동거 생활을 담은 프로그램으로 매주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 법률대리인 “충분히 승산 있어, 최민환 성매매 수사는 영향 無”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161766"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희 법률대리인 “충분히 승산 있어, 최민환 성매매 수사는 영향 無” 방송인 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 소송에 나선 이유가 밝혀졌다. 율희의 법률 대리인 법무법인 숭인 양소영 대표변호사는 7일 유튜브 채널 ‘양담소’에 ‘율희가 양육권소송 시작한 진짜이유, 세 아이 데려올 수 있을까?’라는 제목의 영상을 게재했다. 그는 율희가 소송을 결심하게 된 과정을 설명하며 율희처럼 양육권을 되찾고 싶은 사람들에게 조언을 전했다. 양 변호사는 “먼저 (율희의) 소속사에서 연락을 주셨다. 양육권자 변경이 가능하겠냐고 물어보셨다. ‘내용상으로는 변경 가능성도 있고 변경이 안 될 수도 있다. 그런데 소송은 좀 해보면 좋겠다’고 말씀드렸다”고 밝혔다. 그는 “양육권자 변경 청구가 들어가면 법원에서 현재 상황을 변경할 필요가 있는지 살펴본다. 아이들이 제대로 양육되고 있는지, 양육자가 정말 잘 하고 있는지 이 부분에 대해 법원이 자연스럽게 살펴보게 된다. 현 상황에서 비양육권자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 子와 여행 중 ‘이것’ 만나···♥이혜원 “그 후로 친해져” (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999473"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구 선수 안정환이 블랙 울프를 만난 일화를 전했다. 7일 오후 방송된 채널 A ‘선 넘은 패밀리’ 57화에는 캐나다의 자연에서 살아가는 손연주X카일 부부의 이야기가 그려졌다. 이날 손연주는 캠핑을 떠나기 전 곰 스프레이를 챙기며 “야생지역에서 곰을 마주칠 수 있어 사용법을 잘 숙지해야 한다”고 조언했다. 이에 MC 이혜원은 남편 안정환에게 “캐나다에서 블랙 울프를 만난 적 있지 않냐”고 물었다. 안정환은 “아들과 둘이 캐나다 여행한 적이 있는데, 그때 산에서 (블랙 울프를) 만났다. 울프의 몸집이 엄청나게 크고 실제로 보면 훨씬 사나워 보인다”고 회상했다. 이에 송진우가 “(블랙 울프와) 싸웠으면 누가 이겼겠냐”고 묻자, 안정환은 “걔(울프)가 나를 신경이나 썼겠냐”며 황당해했다. 이혜원은 “그 이야기(블랙 울프를 만난)를 아들이 지금 고등학교 1학년인데도 계속한다. 그 이후로 아빠랑 친해졌다”며 흐뭇해했다. 이를 듣던 유세윤은 “아들과 단둘만의 여행을 가는 건 꼭 필요하다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규선, 나락 간 최웅에 참담→한채영에 "딸의 남자 사랑하잖아" 분노 (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315769"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 김규선이 한채영이 사윗감인 최웅을 사랑하고 있지 않냐며 분노했다. 7일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 우진(최웅 분)의 스폰서 관련 기사가 뜨면서 정인(한채영 분)이 위기를 맞는 모습이 그려졌다. 정인은 우진이 입장발표를 하는 것으로 일을 매듭지으려고 했지만 주련(김규선 분)은 “왜 매번 오빠가 사과해야해? 잘못한 것은 엄마 아냐?”라고 따졌다. 우진 역시 “솔직히 제가 좋아서 갔겠어요? 그러니까 저는 입장발표 같은 거 못 한다. 하려면 대표님이나 하라”고 분노했다. 정인은 “미안해. 공식입장만 발표하면 내가 다 알아서 할게”라고 말했다. 그러나 정우진은 분노했고 주련은 “정우진을 강제로 사모님들 만나게 시킨 것은 정인엔터 문정인 대표다. 그러니까 책임지지 못할 일을 왜 했어? 우진 오빠 보내지 말라고 그렇게 애원했잖아. 암튼 이 문제 엄마가 무조건 해결해”라고 분노했다. 이에 정인은 “이건 분명 이선애 그 여자 짓이야”라고 전전긍긍하는 모습을 보였다. 이선애(이시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 김준수와 JX 콘서트 하는 이유…"잘할 자신 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894426"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 김준수와 JX 콘서트를 하게 된 배경을 전했다. 7일 오후 공개된 유튜브 채널 '재친구에서는 그룹 비비지가 게스트로 출연한 가운데 가수 김재중과 대화를 나눴다. 이 자리에서 비비지 멤버들이 "준수 선배님이랑 콘서트 한다는 기사를 봤다"라고 얘기를 꺼냈다. 김재중이 JX 콘서트에 대해 "준수는 준수대로, 나는 나대로, 개인 콘서트 할 때보다 더 많은 시간을 투자하고 있어"라며 "데뷔 때부터 중간, 현재까지 모든 게 공연 하나에 다 담겨 있어"라고 알렸다. "먼저 하자고 의견 낸 사람은 누구야?"라는 질문에도 답했다. 김재중은 "누가 그랬다는 건 없고, 작년에 데뷔 20주년 되고, '2024년 12월 되기 전 뭐라도 하자' 했는데, 도저히 시간이 안 맞더라. 일단 대관부터 해두자 했다"라고 밝혔다. 이어 "각자 회사에서 따로 한국, 일본에 대관했다. 먼저 잡아 놓으니까, 어떻게든 (콘서트를) 하게끔 장치를 마련한 것"이라며 "11월, 12월 공연 때문에 진짜 바쁘게 지내고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 전문 양소영 변호사, "율희 사건 맡았다…최민환에 승소 가능성 有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688162"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양소영 이혼전문 변호사가 가수 율희의 이혼 소송을 맡았다고 밝혔다. 7일 유튜브 채널 '양담소'에는 "율희가 양육권 소송 시작한 진짜 이유, 세 아이 데려올 수 있을까?"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 양 변호사는 "율희 씨 사건을 맡게 됐다. 소속사에서 먼저 연락을 주셨다"며 "양육권자 변경이 가능하겠냐고 물어보셔서 근데 제가 내용 상으로는 변경 가능성도 있고, 변경이 안될 수도 있다 그런데 소송은 좀 해보면 좋겠다고 말씀을 드렸다"고 밝혔다. 양 변호사는 "양육권 변경 청구가 들어가면 법원에서 현재 상황에서 변경할 필요가 있느냐 그런데 이것을 살펴보게 되어 있다. 그러다 보니까 아이들이 제대로 양육되고 있는지 양육자가 잘 하고 있는지 이 부분에 대해서 법원이 자연스럽게 살펴보게 되어 있다"고 설명했다. 또한 양 변호사는 "현재 양육을 하고 있는 양육자에게 '너 제대로 안 하면 양육권 변경될 거야. 너 제대로 하고 있어?'라고 하기 때문에 더 열심히 아이들을 살펴볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김혜은 돈 찾을까...명장면 짚어보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393004"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’가 매회 명장면을 탄생시키며 시청자들의 몰입도를 높이고 있다. KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향) 11, 12회에서는 청렴 세탁소를 운영하는 고봉희(박지영 분)가 으악산에서 파온 백지연(김혜은 분)의 돈을 막 쓰기 시작하며 안방극장에 긴장감을 안겼다. 잃어버린 돈의 일련번호를 기억하고 있던 지연은 자신의 돈을 누군가 쓰고 다니는 것을 알게 됐다. 사라진 100억 원에 얽힌 비밀이 수면 위로 드러나자 시청자들은 “이러다 봉희, 길례, 만득 들키는 거 아냐?”, “다음 회가 기다려진다. 넘나 재밌음”, “지연이 돈 찾을 수 있을까”, “돈으로 얽혀있는 청렴 세탁소, 지승그룹이네. 이제 강주랑 다림이는 어쩌냐” 등 다채로운 반응을 보였다. 지난 3일 방송된 12회 시청률은 17.7%(닐슨 코리아 전국 기준)를 기록, 시청률 상승세를 보였다. 여기에 백지연이 돈을 찾기 위해 자신에게 돈을 건넨 배해자(오영실 분)를 찾으러 청렴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지 "'매니악' 덕에 행사 반응 좋아…히트곡 더 생기길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894405"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비비지가 '매니악(MANIAC)'이 히트곡이 됐다며 뿌듯해했다. 7일 오후 공개된 유튜브 채널 '재친구'에서는 그룹 비비지가 출연해 가수 김재중과 진솔한 대화를 나눴다. 이 자리에서 김재중이 "'매니악'이 대히트를 쳤어"라고 먼저 말했다. 비비지 멤버들이 공감하며 "발매 이후 첫 행사에서 우리가 딱 차 타고 그 얘기 했어, '히트곡 맛 달다'"라고 해 웃음을 샀다. 비비지는 "(행사하러 갔을 때) 반응 자체가 다르더라. '무슨 곡 듣고 싶어요?' 하니까 바로 나오더라. 기다리는 곡을 해줄 수 있어서 좋았다"라며 "(떼창으로) 다 따라 불러주고, 그게 너무 좋더라"라고 소감을 털어놨다. 아울러 "1~2곡만 더 히트곡이 있었으면 좋겠다"라는 바람을 고백했다. 이를 들은 김재중이 "히트곡이 3곡만 있으면, 가수는 진짜 굶어 죽을 일이 없다고 했어"라며 후배들을 응원해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 전남편 최민환 상대 양육권 소송 “아이들 다시 품에 안아 키우고파” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161727"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희, 전남편 최민환 상대 양육권 소송 “아이들 다시 품에 안아 키우고파” [전문] 방송인 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 소송에 나선다. 율희의 법률 대리인 법무법인 숭인 양소영 대표변호사는 5일 유튜브 채널 ‘양담소’ 커뮤니티를 통해 “그룹 라붐 출신 율희(본명 김율희)가 전 남편 최민환을 상대로 친권과 양육권 변경 및 위자료・재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다”고 밝혔다. 그는 “이번 소송은 ‘아이들을 다시 품에 안아 키우고 싶다’는 율희의 간절한 바람에 따라 고심 끝에 제기된 소송”이라며 “아이들과 빠른 시일 내에 함께 할 수 있도록 ‘임시 양육자 지정 및 양육비 지급에 관한 사전처분’ 신청도 동시에 진행할 것”이라고 설명했다. 양 변호사는 “그동안 율희는 양육권을 포기했다며 온라인상에서 갖은 비난을 받고 일거수일투족이 기사로 왜곡 되면서 본인과 아이들의 상처가 큽니다. 특히 기존의 악의적인 게시물이나 댓글이 남아있게 된다면 그 상처는 더욱 깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['32세' 이세영, 보는 사람 불안하게 하네…'우당탕' 허술한 손놀림('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688161"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'의 텐밖즈 4인방이 이탈리아 정통 가정식의 진수를 맛본다. 오늘(7일) 저녁 8시 40분 방송되는 tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편' 4회에서는 해안 절벽 위의 낙원 '아말피'로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. 현실판 스머프 마을 알베로벨로에 머물렀던 네 사람은 이탈리아 남부를 횡단하는 3시간 50분간의 대장정을 거쳐 꿈의 드라이브 코스인 아말피 코스트에 진입한다. 아말피 코스트는 내셔널지오그래픽에서 선정한 '죽기 전에 꼭 가봐야 할 명소'이자 해안 전체가 유네스코 세계문화유산에 등재됐을 정도로 로맨틱 절경을 자랑한다. 이주빈은 아말피 해안 도로를 달리며 "살면서 이런 데를 와볼 거라고 생각을 못 했다"라며 연신 감탄을 쏟아낸다. 하지만 눈부신 풍경에 감춰진 아찔한 벼랑과 급커브길에 탄성과 비명이 교차한다고 해 이들의 드라이브 현장을 더욱 궁금하게 만든다. 멤버들이 향하는 곳은 아찔한 절벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 김용림 앞 폭주→살인 고백 "양정아 못 죽인 게 천추의 한" (용수정)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315767"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감무쌍 용수정’ 이승연이 김용림 앞에서 폭주, 자신의 살인 사실을 인정했다. 7일 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에선 주우진(권화운 분)이 민경화(이승연 분)와 손잡는 척하는 모습이 그려졌다. 주우진은 최혜라(임주은 분)와 손잡고 움직이는 민경화에게 “이혼한 며느리 끼고 기자회견이라니 이게 말이 되는 상황인거야? 어이가 없네”라며 창립기념일 행사장에 자신과 함께 가기를 부추겼다. 주우진은 “저 어머니 손 잡으러 왔다. 엊그제 하신 말씀 아직도 유효한가 해서요”라며 “행사장 준비가 한창이던데 원래 그 자리에서 연설해야 할 사람은 나 아닌가? 최혜라랑 그러고 계시는 거 정말 마음에 안 들어요. 얼마나 주위에 사람이 없으면”이라고 자극했다. 이어 “제가 어머니 모실게요. 다음이 저인 것만 보장해달라”며 최혜라를 내보내라고 말했다. 그러면서 민경화에게 행사장 동선을 익혀보자고 손을 내밀었고 눈이 안 보이는 민경화는 그의 손을 잡고 행사장을 찾았다. 이때 주우진은 얼굴을 싹 바꾼 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 기자들 앞에 선 이민기, 눈앞에 벌어진 예측 불가 상황에 ‘당황’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999468"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 전배수가 기자들 앞에서 중대 발표를 한다. 7일 방송 예정인 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 2회에서는 예상치 못한 김석훈(전배수 분)의 돌발 행동이 차정우(이민기 분)를 당황하게 한다. 앞선 1회 방송에서는 환자의 사연에는 전혀 관심을 두지 않던 정우가 죽은 쌍둥이 자매와 똑같은 얼굴을 지우기 위해 병원을 찾은 오지윤(장하은 분)의 이야기를 진지하게 듣는 장면이 분당 최고 시청률 3.9%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)까지 치솟으며 뭉클함을 안겼다. 2회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 언짢은 표정의 정우와 태연하게 말을 이어가는 석훈의 모습이 담겨 있다. 또한 정우는 감정의 변화 없이 무표정을 유지하고 있는 반면, 석훈은 미소를 짓고 있어 그의 의중이 궁금해진다. 방송에서 정우는 아무것도 모른 채 석훈에게 이끌려 회의실로 간다. 대표원장 석훈은 그에게 어떠한 부연 설명도 없이 그저 협조하라며 데리고 가는데. 그것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터 플랑크톤' 오정세, 레전드 캐릭터 갱신하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832109"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체 불가한 매력을 자랑하는 배우 오정세가 새 드라마로 돌아온다. 오는 8일 오후 5시 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘미스터 플랑크톤(Mr. 플랑크톤)’에서 오정세는 재미(이유미)을 위해서라면 무엇이든 두렵지 않은 순정파 어흥 역으로 분해 순애보 로맨스를 펼칠 예정이다. 오정세는 장르 불문, 다채로운 작품을 통해 대체불가한 연기로 열일 행보를 이어 나가고 있다. 그는 어떤 역할이든 부드럽게 소화해 내며 다채로운 표정, 목소리까지 조절하는 섬세함으로 보는 이들의 몰입도를 높이고 있다. 맡은 역할에 따라 매번 달라지는 오정세의 스타일링에도 관심이 쏠린다. 그는 ‘동백꽃 필 무렵’에서 화려한 색감의 의상으로 자신의 감정에 솔직하고 미워할 수 없는 매력을 가진 노규태로 변신해 철없지만 사랑스러운 면면을 뽐냈다. 또한 ‘사이코지만 괜찮아’에서는 자폐 스펙트럼을 가진 삽화작가 문상태로 분했다. 그는 스트라이프 티셔츠와 다양한 색상 매치를 통해 어린아이 같은 천진난만한 모습 속에 자리잡은 상처와 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신랑 바람 잘 날 없네..홍진경, 조세호 저격 "잔병 많나 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280490"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경이 개그맨 조세호를 저격했다. 홍진경은 지난 6일 자신의 유튜브 채널에 '드디어 3년 만의 결실. 지인 총출동, 검정고시'라는 제목으로 영상을 게재했다. 영상에서 홍진경은 중학교 검정고시 준비 과정을 공개했다. 그는 과학 유튜버 궤도의 도움을 받아 수학 문제를 풀었다. 궤도는 "수학은 기세다. '이거는 껌'이라는 생각으로 풀어야 한다"고 조언했다. 이에 홍진경이 "지식은 없는데 기세만 있어도 되는 거냐"고 묻자 궤도는 "그러면 이제 망하는 것"이라고 일침했다. 이후 홍진경은 "촬영 스케줄이 너무나 빽빽하다. 갑자기 피곤해진다"며 영양제를 집어들었다. 이어 "이 제품은 조세호의 주치의가 만든 것"이라며 "조세호가 주치의까지 있는 걸 보면 잔병이 많은 모양이다"고 돌연 저격해 웃음을 안겼다. 한편 조세호는 지난달 9살 연하의 비연예인 여성과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]백종원, 5000억 주식부자 되자마자 사과 영상…"통영 축제 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688157"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외식사업가 백종원이 통영 축제 관련 사과 영상을 공개했다. 7일 유튜브 채널 '백종원'에는 "죄송한 마음을 담아 이 영상을 올립니다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 백종원은 "이번 통영 어부장터 축제에 찾아주신 여러분께 제 마음을 전하고자 이 영상을 올립니다. 많이 기대하고 오셨을 텐데, 큰 불편과 실망을 드려 다시 한번 죄송하다는 말씀드립니다"고 영상 소개 글에 사과글을 덧붙였다. 또한 "저희 더본코리아와 통영시는 책임감을 가지고 이번에 발견된 여러 문제점을 해결하고, 앞으로 여러분의 기대에 부응할 수 있는 축제가 되도록 더욱 최선을 다하겠습니다. 다시 한번 통영 어부장터에 보여주신 관심과 성원에 깊이 감사드립니다"고 입장을 전했다. 백종원은 "이번 통영에서 어부장터라는 이름으로 축제를 준비했다. 그런데 정말 죄송하게도 이번 축제가 사실 미비한 게 너무 많아서 방문해 주신 여러분께 불편함을 드렸고 만족스럽지 못한 축제를 보여드려서 죄송하다는 사과 말씀드리려고 영상을 찍게 됐다"고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, ♥박하선 두고 한국 떠났다…"인생 최대 위기에 빠져" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688156"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 두 번째 미국 출장에 나선다. 오는 8일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 어남선생 류수영이 한식 전도사로서 미국을 또 한 번 찾는다. 앞서 미국 명문 스탠퍼드 대학교에 초청받아 한식 관련 강연을 해 화제를 모은 류수영이 이번에는 미국에서 한식 전도사로서 또 어떤 활약을 할지 주목된다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영이 찾은 곳은 미국 북단에 위치한 미네소타주 베미지라는 소도시였다. 한참을 달리고 달려 숲 속 깊은 곳의 한 마을에 도착한 류수영은 눈 앞에 펼쳐진 광경에 놀라움을 감추지 못했다. 갑자기 한국어 표지판, 우체통, 장독대 등이 나타난 것. 심지어 미국인 아이들이 유창한 한국어로 대화를 나누고 한국의 노래를 따라 부르고 있었다. 이 마을의 정체는 전세계 유일의 ‘한국어 마을’인 ‘숲 속의 호수’였다. 스페셜MC 표창원은 깜짝 놀라며 “그야말로 미국 속 ‘작은 한국’이다”이라고 감탄했다. 류수영이 이곳에 초청받은 이유는 미국 스탠퍼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인,  ‘심쿵 아이컨택’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918311"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 11월 7일 오후 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ‘잘 다녀왔어요~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918310"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 11월 7일 오후 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 반짝이는 눈빛 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918309"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 11월 7일 오후 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 훈훈한 눈빛 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918308"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 11월 7일 오후 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 반가워~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918307"/>
        <updated>2024-11-07T11:06:00.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 11월 7일 오후 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>