<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-19T06:13:09.355Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조한준, '나의 완벽한 비서' 캐스팅…CEO 한지민과 갈등 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526530"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조한준이 '나의 완벽한 비서'에 캐스팅됐다. 조한준은 내년 1월 3일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호 김재홍)에 정남 역으로 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 로맨스 장르의 필수 공식인 밀당(밀고 당기기)이 없는 대신 서로에게 한껏 밀착한 케어 케미스트리로 밀당보다 더 설레는 로맨스 도파민을 터트릴 예정이다. '나의 완벽한 비서'에서 조한준은 지윤과 갈등을 겪는 피플즈 직원 정남 역을 맡았다. 그간 다수의 작품을 통해 탄탄하게 다져온 내공을 바탕으로 정남의 매력과 다양한 심리 변화를 섬세한 연기로 풀어내 극에 활력을 불어넣는다. 2018년 영화 '창궐'로 데뷔한 조한준은 드라마 '나의 별에게', '고요의 바다', '너와 나의 경찰수업', '몸값', 영화 '화사한 그녀' 등 다양한 장르의 작품을 통해 뛰어난 연기력과 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 모두가 외친 '초심'… 임영웅·안성훈 이을 황태자는 누구 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839638"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3'이 돌아왔다. 이경규를 비롯해 새로운 무기들을 장착한 '미스터트롯3'은 얼마나 달라졌을까. 19일 TV조선 '미스터트롯3' 온라인 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 민병주 CP와 김주연 PD를 비롯해 장윤정 붐 이경규 김연자 진성 장민호 영탁 안성훈 박지현이 참석했다. '미스터트롯3'은 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 대표 국민 오디션이다. 이에 임영웅 안성훈 뒤를 이을 세 번째 트롯 황제 탄생에 대한 기대감이 높다. 특히 이번 시즌에는 출연자 나이 제한 폐지, 달라진 심사 방식, 일본 진출 특전 등 파격적인 변화를 알렸다. 신동부터 재야의 고수까지 총출동, 제2의 임영웅이 되기 위해 나선다. 이날 민병주 CP는 시즌의 차별화로 이경규를 꼽았다. 민 CP는 "'미스터트롯’이 세 번째 시즌으로 돌아오면서 마스터 군단의 조합과 새로운 마스터에 대해 생각했다. 외부에서 마스터 중심을 잡아줬으면 했고 딱 떠오르는 사람이 한 명밖에 없었다. 한국의 코난 오브라이언인 이경규를 삼고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 유인나와 깊은 우정 "로고송 15분만에 작업…선물하고팠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977723"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 유인나에 대한 애정을 고백한다. 19일 오후 7시 공개되는 유튜브 '유인라디오'(연출 김헌주 진은영)에는 아이유가 출연한다. 아이유는 과거 유인나가 진행한 '유인나의 볼륨을 높여요' 방송 당시 게스트로 출연해 완벽한 케미를 뽐낸 바 있다. 유인나 역시 아이유가 진행하는 '아이유의 팔레트'에 출연하며 서로를 위하는 모습으로 10년 넘게 돈독한 우정을 이어왔다. 두 사람의 만남에 많은 팬들의 관심이 쏟아진 가운데 이들은 '아이유의 팔레트' 이후 1년 8개월 만에 다시 뭉친다. 이에 아이유는 "알고리즘으로 제가 나갔던 '볼륨'을 자주 듣는데 그렇게 오래됐다는 게 믿기지 않는다"며 놀라워한다. 특히 아이유는 '유인라디오'에 대해 "개인적으로는 고정 게스트로 합류하고 싶은 마음도 있다"며 "고정 게스트인 고영배 씨가 질투가 난다"고 깜짝 고백한다. 아이유는 앞서 '유인라디오'의 로고송을 직접 작업한 바 있다. 이에 대해 아이유는 "라디오 DJ로서 새출발이기 때문에 유인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혼인취소' 선우은숙 측 "결과보다 유영재 사실혼女 드러난 점에 의의" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290358"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙 측이 유영재를 상대로 제기한 혼인 취소 소송이 각하된 것과 관련해 입장을 밝혔다. 19일 오후 수원가정법원 성남지원 가사1단독은 선우은숙이 유영재를 상대로 제기한 혼인 취소 소송의 판결 선고기일을 진행했다. 이날 재판부는 선우은숙과 유영재가 이미 이혼해 더 이상의 소송을 진행할 이유가 없다고 보고 각하 결정을 내렸다. 이와 관련해 선우은숙 측은 스타뉴스에 "이번 재판은 굉장히 난도가 높았다"면서 "유영재가 결혼 직전까지 혼자라고 하고 와이프라고 불렸던 여성의 존재를 숨긴 것, 선우은숙에게 고지하지 않은 여성을 사적인 자리에 대동하고 다녔던 점, 이 여성과 결혼할 거라고 말했던 점을 비롯해 해당 여성이 유영재의 자동차 보험 명의로 있었던 점 등이 드러난 점에 의의를 두고 있다"고 밝혔다. 항소할 계획에 대해서는 "고민해보고 결정할 것"이라고 말했다. 선우은숙과 유영재는 2022년 10월 혼인신고를 하면서 법적 부부가 됐으나 지난 4월 결혼한 지 1년 6개월 만에 파경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라디오스타' 김형묵, 닮은꼴부터 개인기까지…빛나는 '예능 보석']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284944"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김형묵이 '라디오스타'에서 예능 보석으로 인정 받았다. 김형묵은 지난 18일 밤 방송한 MBC '라디오스타' '네부자들' 특집에 출연해 닮은꼴부터 성대모사, 숨겨진 개인기까지 방출하며 스튜디오를 뒤집어놓았다. 김형묵은 김구라 성대모사로 포문을 연 후, 장도연과 유세윤, 김국진의 웃는 얼굴 표정을 완벽 모사해 MC들의 인정을 받았다. 이어 tvN '빈센조'에서 맡았던 셰프 역을 위해 레스토랑에 취직했던 일화를 설명하던 중 그때 배운 피자 돌리기 기술을 선보였다. 공중에 피자를 던지거나 걸으면서 피자를 돌리는 등 눈을 사로잡는 묘기로 감탄을 불러일으켰다. 최근 '스마트 엘리트 양아치' 역을 많이 했다고 말하던 김형묵은 악역의 후유증으로 작은 일에 민감해지거나 아버지를 잃은 슬픔도 연기로 승화하려는 자신의 모습에 자괴감이 들었다는 일화를 이야기해 주위를 숙연하게 하기도. 이어 현재 공연 중인 뮤지컬 '블러디 러브'를 설명하다 노래 한 소절을 부르게 된 김형묵은 예상치 못한 빼어난 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['찐 끼부자' 등판!…'라디오스타' 김형묵, 압도적 매력 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003269596"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김형묵이 '라디오스타'에서 예능 보석으로 인정 받았다. 김형묵은 지난 18일 밤 방송한 MBC '라디오스타' '네부자들' 특집에 출연해 닮은꼴부터 성대모사, 숨겨진 개인기까지 방출하며 스튜디오를 뒤집어놓았다. 김형묵은 김구라 성대모사로 포문을 연 후, 장도연과 유세윤, 김국진의 웃는 얼굴 표정을 완벽 모사해 인정을 받았다. 이어 tvN '빈센조'에서 맡았던 셰프 역을 위해 레스토랑에 취직했던 일화를 설명하던 중 그때 배운 피자 돌리기 기술을 선보였다. 공중에 피자를 던지거나 걸으면서 피자를 돌리는 등 눈을 사로잡는 묘기로 감탄을 불러일으켰다. 최근 '스마트 엘리트 양아치' 역을 많이 했다고 말하던 김형묵은 악역의 후유증으로 작은 일에 민감해지거나 아버지를 잃은 슬픔도 연기로 승화하려는 자신의 모습에 자괴감이 들었다는 일화를 이야기해 주위를 숙연하게 하기도. 이어 현재 공연 중인 뮤지컬 '블러디 러브'를 설명하다 노래 한 소절을 부르게 된 김형묵은 예상치 못한 빼어난 노래 실력으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘위대한 캣츠비’ 강도하 작가 신작 ‘19-NINETEEN’ 日서 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934078"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘위대한 캣츠비’, ‘발광하는 현대사’ 등을 통해 대중에게 잘 알려진 강도하 작가가 신작 미스터리 SF 웹툰 ‘19-NINETEEN’을 선보였다. 작품의 매니지먼트를 담당한 재담미디어는 “강도하 작가의 신작 ‘19-NINETEEN’이 지난 14일 일본 픽코마 플랫폼을 통해 첫 공개됐다”고 밝혔다. 강도하 작가는 ‘위대한 캣츠비’로 2005년 대한민국 만화대상 국무총리상을 수상하며 작품성과 대중성을 인정받은 바 있다. 신작 ‘19-NINETEEN’은 ‘세상의 모든 사람이 열아홉 살의 육체를 갖게 된다’는 독창적인 설정을 바탕으로 한 미스터리 SF 장르물이다. 지구를 덮친 빛으로 인해 모든 인간의 육체가 19세로 리셋되고 기존의 계급사회가 무너지면서 이야기는 시작된다. 이야기 속에서는 인류가 이전에 경험하지 못한 평화와 평등이 찾아오지만, 동시에 새로운 질서와 제도를 만들어가는 과정에서 ‘결투재판(치킨블러드)’이라는 복수와 게임이 결합한 시스템이 등장한다. 결투에 참가한 인물들은 리셋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김유미' 정우, 소지섭 이어 래퍼 데뷔…유세윤·뮤즈 손잡고 힙합 곡 컬래버레이션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693477"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김유미와 결혼한 배우 정우가 유브이와 함께한 콜라보로 깜짝 데뷔했다. 앞서 소지섭이 2008년 배우 활동을하다가 래퍼로 변신해 대중에게 신선함을 안긴 바 있다. 영화와 드라마로 활발히 활동 중인 연기파 정우가 지난 18일 음원사이트를 통해 힙합곡 '걍걍걍'을 발매하고 래퍼로 전격 데뷔했다. 정우는 새로운 부캐인 '가르시아'라는 이름으로 음원을 공개했고, 유브이(UV)의 멤버인 유세윤과 뮤즈 역시 각각 세바시, 라파엘이라는 새로운 이름으로 이번 프로젝트를 함께 진행했다. 이번 프로젝트는 매회 게스트마다 에피소드와 컨셉에 맞는 노래를 제작하는 페이크 다큐 형식의 콘텐츠를 선보이는 유튜브 인기 채널인 '유브이방'에 출연하면서 성사됐다는 후문이다. '걍걍걍'은 정우의 고향인 "부산"을 주제로 한 찐 부산 사투리를 담은 힙합곡으로, 유브이방을 운영 중인 유브이의 멤버 유세윤과 뮤지 또한 함께하면서 부산하면 떠오르는 추억에 대해 쫀득하면서도 중독성 있는 랩으로 풀어냈다. 그동안 보지 못했던 래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산 치트키' 구성환의 귀환…이번엔 나홀로 홍콩여행 "12시간 공복後 첫끼는 이것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227865"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'의 치트키 구성환이 홍콩 여행을 떠난 모습이 포착됐다. 23년 만에 홍콩을 다시 찾은 '낭만 구씨'의 꽉 찬 1박 2일 여행은 어떨지 기대가 쏠린다. 오는 20일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 구성환은 "어린 시절, 홍콩 영화에 빠져있었어요"라며 '중경삼림', '해피투게더', '아비정전', '영웅본색' 등 홍콩 영화를 보면서 배우의 꿈을 키웠다고 밝힌다. 그는 21살 때, 캠코더를 들고 가족과 함께 홍콩 여행을 와서 느꼈던 추억을 찾기 위해 23년 만에 다시 홍콩 여행을 하게 됐다고. 21살의 구성환이 직접 찍은 '홍콩 여행 브이로그(?)' 영상도 깜짝 공개한다고 해 기대가 모인다. 애착 유니폼과 슬리퍼를 신고 홍콩 여행을 시작한 구성환은 가방에서 1박 2일 일정이 빼곡히 적힌 계획표와 볼펜을 꺼낸다. 보기와 다르게 겁이 엄청 많다는 그는 "낯선 공간에서 길을 잃었을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ '조명가게' 인기에 원작 역주행…웹툰 조회수 187배 ↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015116280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015116280"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'가 인기를 끌면서 원작 웹툰도 함께 상승세다. 19일 카카오엔터테인먼트에 따르면 디즈니+가 '조명가게'를 처음 공개한 지난 4일부터 15일까지 추이를 집계한 결과 카카오웹툰과 카카오페이지에서 원작 웹툰 조회수는 방영 전보다 187배 늘었고, 매출은 159배 뛰었다. 강풀 작가의 '조명가게'는 삶과 죽음, 그 중간에 있는 사람들의 이야기를 그린다. 원작 웹툰은 2011년 연재됐으며, 드라마는 강 작가가 직접 극본 집필을 맡아 온라인 동영상 서비스(OTT) 시리즈로 최근 공개됐다. 배우 주지훈, 박보영, 이정은, 김민하 등이 출연했다. 아울러 강 작가의 다른 작품 '무빙' 조회수와 매출도 함께 늘었다. 같은 기간 기준으로 '무빙' 조회수와 매출은 각각 2배, 3배 증가했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 장민호 “참가자들 실력 좋아… 어디 숨어있다가 나왔나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402651"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 ‘미스터트롯3’ 참가자들의 실력을 평가했다. 장민호는 19일 온라인으로 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 “현역으로 함께 하다가 지금은 마스터로 출연했다. 더 이상 나올 아마추어가 없는데 ‘어디서 숨어있다가 나왔을까’라고 생각했다”고 말했다. 장민호는 “이미 수많은 히트곡이 나온 상태에서 새로운 곡이 나올 수 있을까 생각했다. 출연자들이 알려지지 않았던 곡들을 부르며 새롭게 만들어낸다”고 말했다. 이어 “‘미스터트롯’이라는 무대는 노래의 힘을 업그레이드할 수 있는 프로그램이라고 생각했다”고 덧붙였다. 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션인 ‘미스터트롯3’ 첫 방송에서는 트롯 황제를 꿈꾸는 트롯맨 101팀의 살벌한 서바이벌이 공개된다. ‘미스터트롯3’은 나이 제한 폐지, 달라진 심사 방식, 일본 진출 특전 등 다양한 변화를 선언하며 관심을 모았다. ‘미스터트롯3’는 이날 오후 10시에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 배재성, '나미브' 캐스팅…고현정에 맞서는 아이돌 그룹 리더 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526527"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 배재성의 열일은 연말에도 계속된다. 배재성이 첫 방송을 앞둔 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에 캐스팅, 매주 월요일과 화요일마다 안방을 찾아간다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 배재성은 '나미브'에서 인기 가도를 달리고 있는 톱아이돌 재성 역으로 분해 전개에 쫀쫀한 재미를 더할 예정이다. 그가 맡은 재성은 판도라엔터테인먼트 소속 아이돌 그룹 레이드의 리더이자 강수현(고현정)의 반대편에 서 있는 인물. 특히 고현정이 연기할 강수현과 스파크 튀길 대척점으로서도 활약을 예고, 예비 시청자들의 흥미를 한껏 돋운다. 배재성은 젠지 세대들의 취향을 완벽 저격한 웹드라마 '짧은대본'을 시작으로 연기의 길을 성실하게 걷고 있는 신인 배우다. 이후 그는 드라마 '사랑한다고 말해줘'에서 뒤늦게 미대 진학의 꿈을 꾸는 농인 강시후 역으로 변신했다. 배재성은 눈빛과 표정, 능숙한 수어 연기를 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아빠 훈육은 실패"…오은영의 뼈때린 한마디→괴성지른 금쪽이와 3시간 극한대치('금쪽같은내새끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227863"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 20일 저녁 8시 10분, 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '딸 부잣집은 늦둥이 아들과 전쟁 중'의 두 번째 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 지난주, 분노를 조절하지 못해 가족에게 폭력성을 드러내던 초4 아들을 키우는 부부가 다시 한번 출연한다. 그동안 일 때문에 금쪽이에게 신경 쓸 시간이 많지 않았던 부부는 지난 방송 출연 후 사태의 심각성을 깨닫고, 만사를 제쳐두고 솔루션에 몰입했다고 전한다. 엄마는 열심히 노력 중이지만 과연 올바른 방법으로 솔루션을 하고 있는지 고민이라는데. 솔루션을 통해 생애 첫 멈춤 훈련에 돌입한 금쪽이에겐 어떤 변화가 있을지 관심이 집중된다. 관찰된 영상에서는 첫 번째 솔루션으로 5분 참기에 돌입한 금쪽이의 모습이 보인다. 엄마는 미용실 의자에 앉은 금쪽에게 차분히 첫 미션을 설명해 준다. 평소에는 단 5분도 참기 어려워했던 금쪽이가 부동자세로 잘 참아내는 모습을 보며 패널들은 기특해한다. 두 번째 5분 참기도 가뿐히 성공한 금쪽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙vs유영재, 혼인취소 소송 각하…法 "이미 이혼, 더는 의미 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526526"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙(65)이 아나운서 출신 방송인 유영재(61)를 상대로 제기한 혼인취소 소송이 각하됐다. 수원가정법원 성남지원 가사1단독은 19일 오후 선우은숙이 유영재에게 제기한 혼인 취소 소송을 각하했다. 재판부는 두 사람이 이미 이혼해 더 이상의 소송을 진행할 이유가 없다고 판단해 각하 결정을 내렸다. 선우은숙과 유영재는 재혼 1년 6개월 만에 이혼했다. 이 사실이 알려진 후 유영재가 선우은숙과 재혼 직전까지 동거하며 사실혼 관계를 유지하던 여성이 있었고, 이 여성이 잠시 자녀 문제 등으로 집을 비운 사이 선우은숙과 혼인신고를 감행했다는 의혹이 나왔다. 심지어 유영재가 선우은숙과 재혼한 것이 아니라 '삼혼'했다는 사실이 드러났고, 선우은숙의 친언니 A씨가 유영재를 강제추행 혐의로 분당경찰서에 유영재를 향한 고소장을 접수한 뒤 선우은숙 역시 법원에 혼인취소소송을 제기한 바 있다. 선우은숙의 친언니는 지난 10일 유영재의 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나인우 4급 사유 밝혀라vs럭키 인우” 군면제 후폭풍, 병무청 민원까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934076"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군 면제 처분을 받은 사실이 알려지면서, 일부 네티즌들이 나인우의 4급 보충역 판정 사유를 공개할 것을 요구하고 있다. 최근 한 네티즌은 국민신문고에 '배우 나인우 씨의 4급 보충역 판정 이유에 대해 병무청 측에서 명확한 해명해달라'는 취지의 민원을 제기한 것으로 알려졌다. 이 네티즌은 나인우가 신장이 190cm에 가까운 건장한 체격과 2.0에 가까운 시력을 가졌으며, 예능 프로그램에서 바닷물에 뛰어드는 모습을 보면 건강상의 문제가 없어 보인다고 지적했다. 이어 "나인우는 2021년부터 2014년까지 무려 8개의 드라마 촬영과 예능프로그램을 병행했다"며 "연예인이라 해서 특혜를 받은 건 아닌지 대중의 의문이 이어지고 있다. 사유를 명백히 밝혀주시길 병무청에 요청한다"고 요청했다. 앞서 17일 나인우가 군 면제 처분을 받았다는 소식이 전해졌다. 소속사에 따르면 나인우는 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받고 입소를 기다리고 있었으나, 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 화나, 나 못하겠다"…MC 윤보미 중계포기시킨 돌싱男의 충격 멘트 '헉'('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227861"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["너무 화난다. 나 못하겠다." 급기야 윤보미까지 폭발하는 일이 발생했다. 19일 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 콸콸 흐르던 '돌싱민박'의 로맨스 기류를 꽉 막히게 한 미스터들의 '아무말 대잔치' 현장이 펼쳐진다. 이날 '돌싱민박' 남녀들은 '심야의 데이트'로 서로를 한층 깊게 알아보는 시간을 가진다. 미스터들이 데이트 하고 싶은 돌싱녀를 선택하는 이번 '심야 데이트'에서 3MC는 예상치 못한 반전 결과가 터져서 단체로 경악한다. 순식간에 '반전의 주인공'이 된 돌싱녀는 자신을 선택한 미스터에게 "어쩌다 (제게로) 왔냐?"라고 흐뭇하게 웃으며 묻는다. 하지만 이 미스터는 너무 솔직하다 못해 충격적인 대답을 내놓는다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 데프콘은 "이 양반이 왜 이럴까…"라며 걱정의 한숨을 내쉰다. 또 다른 미스터 역시, 데이트 시작부터 돌싱녀의 마음에 비수를 꽂는 발언을 던진다. 시작부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 붐 “이경규, 정동원과 몸싸움…내가 말렸다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909854"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“제가 말렸습니다.”(웃음) 왼쪽부터 붐, 장윤정, 이경규, 김연자, 진성(사진=TV조선) 방송인 붐이 19일 오후 온라인을 통해 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 촬영 비하인드를 전했다. 자리에는 민병주 CP, 김주연 PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현이 참석했으며 해당 제작발표회는 사전 녹화됐다. 붐은 두 팀으로 나뉜 마스터 군단의 특성에 대해 “바라보는 시선이 달랐다. 실제 오디션에 참가했던 분들의 시선과 노래뿐만 아니라 스타성까지 봐야 하는 저희 (국민 마스터) 사이에 의견이 갈라진 부분이 있었다. 그때는 양보도 안 했다”고 말했다. 그러면서 “이경규 선배님은 자리에서 일어나서 몸싸움까지 할 정도였다”며 “비슷한 분들과 몸싸움이 일어나면 좋은데 정동원 군과 계속 싸우려고 하셨다”고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 또 붐은 “보는 시각이 다르다. 저희 국민 마스터는 노래뿐만 아니라 스타성까지 보고 선배 마스터들은 마인드나 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 꾼 김지은, 도박판 올인 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007949"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은이 인생 목표가 걸린 도박판에 참여한다. 오는 12월 21일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 각자의 사연을 가지고 용천루에 입사하는 ‘하오나 4인방’으로 분한다. 극 중 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 남장을 하고 용천루에 입성하는 홍덕수를 연기한다. 홍덕수는 성별을 숨기고 살아가야 하는 어려운 환경에도 뛰어난 기지와 남다른 재주로 씩씩하게 이겨 나가는 인물. 김지은이 홍덕수로 어떤 새로운 매력을 보여줄지 시청자들의 기대가 뜨겁다. 이런 가운데 12월 19일 ‘체크인 한양’ 측은 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오리지널이 제일 멋진 것 같아서”…‘나혼자산다’ 야구선수 곽도규, 자취방 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861659"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에 2024 한국시리즈 우승의 주역인 광주의 ‘영 타이거’ 야구 선수 곽도규가 등판한다. ‘04년생’ 곽도규의 젠지력(Gen Z) 터지는 일상에 기대가 쏠린 가운데, 헤드폰을 걸친 그가 이불을 들고 어디론가 향하는 모습이 포착돼 시선을 모은다. 오는 20일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘야! 무지개 나 혼자 잘 해요’ 특집의 첫 주인공인 야구 선수 곽도규의 일상이 공개된다. 곽도규는 프로 야구 기아타이거즈 소속 투수로, 2024년 한국시리즈에서 대활약하며 팀의 우승을 견인했다. 2022년에 입단해 2년 차 ‘영 타이거’로 우수한 성적을 기록하며 야구팬들의 큰 사랑을 받은 그는 센스 넘치는 세리머니와 SNS로 팬들과 소통하며 젠지력 넘치는 모습을 보여줘 수많은 이들의 ‘입덕’을 유발하고 있다. 광주에서 자취 2년 차인 곽도규는 옷, 모자, 향수 등 좋아하는 것들로 꾸며진 ‘도규 하우스’를 공개한다. “이 자취방에 살면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父 훈육 참여→'일촉즉발' 대치...'멈춤 훈련' 필요한 금쪽이 (금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808331"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사의 멈춤 훈련을 받던 금쪽이가 아빠의 훈육 참여로 흥분하고, 이들 부자는 격한 대치 상황에 치닫는다. 20일 방송하는 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '딸 부잣집은 늦둥이 아들과 전쟁 중'의 두 번째 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 분노를 조절하지 못해 가족에게 폭력성을 드러내던 초4 아들을 키우는 부부가 다시 한번 출연한다. 그동안 일 때문에 금쪽이에게 신경 쓸 시간이 많지 않았던 부부는 지난 방송 출연 후 사태의 심각성을 깨닫고, 만사를 제쳐두고 솔루션에 몰입했다고 전한다. 엄마는 열심히 노력 중이지만 과연 올바른 방법으로 솔루션을 하고 있는지 고민이라는데. 솔루션을 통해 생애 첫 멈춤 훈련에 돌입한 금쪽이에겐 어떤 변화가 있을지 관심이 집중된다. 관찰된 영상에서는 첫 번째 솔루션으로 5분 참기에 돌입한 금쪽이의 모습이 보인다. 엄마는 미용실 의자에 앉은 금쪽에게 차분히 첫 미션을 설명해준다. 평소에는 단 5분도 참기 어려워했던 금쪽이가 부동자세로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 영탁 “5년 지났으나 아직도 무대 선 것 같아… 긴장감 생생”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402649"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 ‘미스터트롯3’에 참여한 소감을 밝혔다. 영탁은 19일 온라인으로 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 “5년 가까이 지났으나 아직도 긴장감이 생생하다”며 “참가자들의 마음가짐과 임하는 자세가 어떤지 공감하고 있다”고 전했다. 영탁은 지난 2020년 방송된 ‘내일은 미스터트롯’에서 선을 차지하며 엄청난 인기를 얻은 바 있다. 영탁은 “무대에 섰을 때 긴장감처럼 (심사할 때도) 못지않은 긴장감을 느낀다”며 “참가자들이 준비한 것을 무대로 제대로 다 보여줬으면 하는 마음이다. 실수하지 않았으면 좋겠다는 마음을 갖고 보고 있다”고 말했다. 이어 “다행히 많은 참가자들이 멋있는 무대를 보여주고 있다”며 “개인적으로 저는 어떤 참가자들의 팬이 됐다. 기대 부탁드린다”고 덧붙였다. 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션인 ‘미스터트롯3’ 첫 방송에서는 트롯 황제를 꿈꾸는 트롯맨 101팀의 살벌한 서바이벌이 공개된다. ‘미스터트롯3’은 나이 제한 폐지, 달라진 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23기' 영호♥현숙, 상처 공유→최종 커플 성사…"제 변호인" 애정 과시 (나솔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808328"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기 영호와 현숙이 상처를 공유하며 더욱 돈독해지며 최종 커플이 됐다. 18일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO'에서는 솔로나라 23번지의 최종 선택 현장이 펼쳐졌다. 이날 한참을 고민하던 현숙은 영호를 찾아가 대화 신청을 했다. 현숙은 앞서 영호가 1:1 데이트 후 눈시울을 붉힌 이유가 궁금하다고 물었다. 영호는 "난 생각보다 재밌는 사람이 아니다"라고 자신의 진지한 성격이 콤플렉스임을 고백했다. 이에 당황한 현숙은 재차 물었고, 영호는 "장기 연애를 못 하는 이유가 그것 때문이었던 것 같다. (내 성격이) 재밌어서 만났는데, 나중에 들통이 나서 헤어진 거지. 그게 두렵다"라고 설명했다. 영호의 고백에 모든 오해가 풀린 현숙은 "가정환경이 중요하다는 (오빠의) 말에, 어쩌면 (오빠와 맺어지기) 어려울 수도 있겠다는 생각을 했다"라면서 힘들었던 속내를 토로했다. 이어 영호는 자신의 마음 속 상처도 눈물로 고백했고, 현숙은 그런 영호를 꼭 끌어안아줬다. 다음날, 현숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가라테를 태권도로 번역"…넷플릭스, 문제 제기에 "수정 요청"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977614"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 현재 서비스 중인 애니메이션 '리틀 엔젤'이 일본의 가라테를 태권도로 번역해 논란이 된 데 대한 입장을 밝혔다. 넷플릭스 관계자는 19일 뉴스1에 "해당 콘텐츠는 넷플릭스가 스트리밍 권리를 취득해 방영하는 라이선스 작품"이라며 "작품 및 자막을 제작한 파트너사에 더빙의 수정을 요청했다"고 전했다. 앞서 서경덕 교수는 이날 자신의 인스타그램에 "넷플릭스가 제공 중인 애니메이션 '리틀 엔젤'에서 일본 '가라테'를 '태권도'로 번역해 논란이 되고 있다"며 "국내외 많은 누리꾼이 제보를 해 줬고, 확인해 본 결과 '리틀 엔젤' 4부 1화 한국어 더빙에서 가라테를 태권도로 소개하고 있었다"고 전하며 문제를 제기했다. 서 교수는 이어 "아이들이 많이 보는 애니메이션인지라 가라테를 태권도로 오해할 수 있기에 넷플릭스는 빠른 시정을 해야만 할 것"이라고 당부했다. 또한 서 교수는 지난 6월 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 에이트 쇼'가 스페인어 자막에 '동해'를 '일본해'로 번역해 논란이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민지·하니·다니엘·해린·혜인, 뉴진스 지우고 버니즈로 1억 기부…"아이들 꿈 찾길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526524"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 버니즈(공식 팬덤) 이름으로 가족돌봄아동·청소년 지원에 나선다. 초록우산은 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 연말 가족돌봄아동·청소년이 돌봄 부담을 덜고 성장을 위한 자기 일상을 찾도록 지원하기 위해 초록우산을 통해 1억원을 기부했다고 19일 밝혔다. 가족돌봄아동·청소년은 보호받아야 할 시기에 고령, 장애, 질병 등으로 도움이 필요한 가족을 보살피는 아동·청소년을 말한다. 초록우산은 이번 기부금을 바탕으로 전국 가족돌봄아동·청소년 가정 30가구에 대해 생계·주거·학습·의료 등 생활안정, 진로·취업 등 자립을 지원하겠다고 밝혔다. 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 "가족돌봄아동·청소년들의 건강한 성장을 위해 필수적인 지원과 함께 자립도 돕고자 이번 기부에 나서게 되었다"라며 "아이들이 자신의 꿈을 찾고 이뤄나갈 수 있도록 관심을 지속하겠다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 비밀병기 이경규였다‥진성 “심사는 이경규처럼 해야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934075"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진성이 '미스터트롯3' 심사는 이경규처럼 해야 된다고 말했다. 민병주CP, 김주연PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현 등은 12월 19일 오후 2시 온라인으로 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 관전포인트를 공개했다. 먼저 장윤정은 신선함이 매력이라고 밝혔다. 장윤정은 "어떤 새로운 인물이 탄생할지 지켜봐주시면 좋을 것 같다"고 설명했다. 이경규는 "1라운드 2라운드 이렇게 진행이 되는데 중간부터 보면 축구가 재미없지 않나. '미스터트롯3'도 처음부터 봐야된다. 그래야지만 빠져든다. 누군가를 정해놓고 '저 사람을 응원하겠다' 했다가 떨어지면 바꿔가면서 스스로 즐기면서 보다보면 자기도 모르게 한 사람의 팬이 되는 것이다"고 말해 웃음을 자아냈다. 김연자는 "싱싱하고 영양가도 풍부하고 맛있는 제철과일처럼 제철에 맞는 '미스터트롯3'가 수확이 되니 끝까지 기대해달라"고 당부했고, 진성은 "기회가 주어졌을 때 진정한 프로페셔널 의식을 갖고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미트3' 진성 "참자자들 사생결단 무대 보고 반성, 많이 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977606"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진성이 '미스터트롯3' 참가자들의 무대를 보고 그 열정을 많이 배웠다고 했다. 19일 오후 온라인으로 진행된 TV조선(TV CHOSUN) '미스터트롯3' 제작발표회에서 마스터들은 이번 시즌에 참여하며 느낀 점을 전했다. 장윤정은 "6년째 트로트 시리즈를 함께 하고 있는데 많은 분들이 '아직도 참가자가 있느냐'고 하신다, 나도 매 시즌 '있을까?'하는 마음으로 오는 데 있다"라며 "5년 동안 심사를 하면서 노래 외에 방송 같은 외적인 것까지 고려해 심사했는데 '선배 마스터'들이 심사하는 걸 보며 초심을 되찾았다"라고 했다. 붐은 "'이보다 완벽한 퍼포먼스를 보여주는 친구들이 있을까' 싶은데 있다, 무대를 완전히 즐기는 스타성을 가진 참가자들이 많았다, 나도 이경규를 보필하면서 즐겼다"라고 해 기대감을 높였다. 진성은 "나도 노래를 수십년간 했지만 기성 가수인 입장에서 반성했다, 노래를 오래 하다 보면 '무대에서 최선을 다했는가' 했을 때 후회할 때가 많다, 그런데 이번에 젊은 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미트3' 붐 "이경규, 정동원과 몸싸움…보기 안 좋아서 말렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227858"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 붐이 이경규의 심사 태도를 폭로했다. 붐은 19일 TV CHOSUN '미스터트롯3' 온라인 제작발표회에서 "이경규가 정동원과 몸싸움 하려고 해서 말렸다"라고 했다. 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 대표 국민 오디션 '미스터트롯'이 시즌3로 돌아온다. 시즌1 임영웅, 시즌2 안성훈에 이어 세 번째 트롯 황제는 누가될지 관심을 모은다. 엄청난 성공을 거둔 이전 시즌들의 장점과 매력은 물론, 그러면서도 다양한 변화를 통해 한층 업그레이드된 스케일과 재미를 자부하고 있다. 달라진 심사 방식도 눈길을 끈다. 이번 시즌에서는 장윤정, 김연자, 진성, 이경규, 주영훈, 소이현, 붐, 시우민, 이은지로 구성된 국민 마스터와 장민호, 영탁, 김희재, 이찬원, 정동원, 나상도, 안성훈, 박지현, 진욱, 박성온으로 구성된 선배 마스터 군단으로 나뉘어 심사한다. 한쪽 마스터 군단에게 올하트를 받아도 다른 마스터 군단으로부터 과반의 하트를 받지 못하면 즉시 탈락하게 된다. 붐은 '미스터트롯3' 새내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤보미, 분노의 뒷목 잡았다…"나 못하겠다" 중계 포기 (나솔사계)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808327"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3MC 데프콘, 경리, 윤보미를 뒷목 잡게 한 ‘답답주의보’가 발령된다. 19일 방송하는 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 ‘돌싱민박’의 로맨스 기류를 꽉 막히게 한 미스터들의 ‘아무말 대잔치’ 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘돌싱민박’ 남녀들은 ‘심야의 데이트’로 서로를 한층 깊게 알아보는 시간을 가진다. 미스터들이 데이트 하고 싶은 돌싱녀를 선택하는 이번 ‘심야 데이트’에서 3MC는 예상치 못한 반전 결과로 단체로 경악하기에 이른다. 순식간에 ‘반전의 주인공’이 된 돌싱녀는 자신을 선택한 미스터에게 “어쩌다 (제게로) 왔냐?”라고 흐뭇하게 웃으며 묻는다. 하지만 상대방은 너무 솔직하다 못해 충격적인 대답을 내놓는다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 데프콘은 “이 양반이 왜 이럴까”라며 걱정의 한숨을 내쉰다. 또 다른 미스터 역시 데이트 시작부터 돌싱녀의 마음에 비수를 꽂는 발언을 던진다. 시작부터 싸해진 데이트 분위기에 데프콘은 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 영탁 "시즌1 아직도 생생해…참가자 팬 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909843"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“응원과 마음 졸임이 같이 공존하는 심사를 하고 있습니다.” 영탁(사진=TV조선) 가수 영탁이 19일 오후 온라인을 통해 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 마스터로 나선 소감에 대해 전했다. 자리에는 민병주 CP, 김주연 PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현이 참석했으며 해당 제작발표회는 사전 녹화됐다. ‘미스터트롯’ 시즌1의 참가자로 큰 사랑을 받았던 영탁은 시즌3의 마스터로 후배들과 함께하게 됐다. 영탁은 “벌써 시간이 5년 가까이 지났다. 경연에 참가할 때의 그 긴장감이 아직도 생생하다”고 떠올렸다. 이어 “많은 참가자들이 무대에 올라갈 때 (저도) 같이 그 긴장감을 갖게 되더라. 그 마음가짐, 임하는 자세가 어떤지를 너무나 공감하기 때문에 ‘매 무대 실수 안 했으면 좋겠다. 준비한 거 온전하게 잘하고 갔으면 좋겠다’는 마음이다”라고 응원했다. 또 영탁은 “다행히도 너무나 많은 참가자분들이 멋진 무대를 보여주시고 있다”며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 장윤정 "6년 동안 심사 했는데…선배들 보며 초심 다져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808325"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 장윤정이 다시금 심사위원으로 복귀한 소감을 전했다. 19일 오후 TV조선 '미스터트롯3' 온라인 제작발표회가 열렸다. 현장에는 민병주CP, 김주연PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현이 참석했다. '미스터트롯3'는 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 대표 국민 오디션으로 임영웅, 안성훈에 이은 세 번째 트롯 황제 탄생을 목표로 하는 프로그램. 이날 장윤정은 "햇수로 6년차가 되어서 함께하고 있는데, 세 번째 시즌이다. 아직도 새로운 사람이 있냐, 참가자들이 있을까 싶은데 있다"며 "마스터 군단이 두 팀으로 나뉘었는데, 5년 동안 심사를 하면서 제가 방송 외적인 점까지 보고 있더라"고 말했다. 그는 "선배 마스터들의 활약이 대단해서 심사를 이렇게 하는 거였지, 초심을 다시 가질 수 있는 시즌이 될 것 같다. 굉장히 색다른 모습을 많이 보시게 될 것"이라고 귀띔했다. 붐은 "이보다 완벽한 퍼포먼스 보여줄 수 있는 친구가 있을까 싶었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[法, 선우은숙·유영재 '혼인취소 소송' 각하 결정 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290353"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙이 아나운서 출신 방송인 유영재를 상대로 제기한 혼인취소 소송이 각하됐다. 19일 오후 수원가정법원 성남지원 가사1단독은 선우은숙이 유영재를 상대로 제기한 혼인 취소 소송의 판결 선고기일을 진행했다. 이날 재판부는 선우은숙과 유영재가 이미 이혼해서 더이상의 소송을 진행할 이유가 없다고 판단해 각하 결정을 내렸다. 선우은숙과 유영재는 지난 2022년 10월 혼인신고를 하면서 법적 부부가 됐으나 지난 4월 결혼한 지 1년 6개월 만에 파경을 맞았다. 이후 유영재의 사실혼, 삼혼 등 사생활 논란이 불거졌고, 선우은숙은 뒤늦게 유영재의 이 사실을 알게 됐다며 유영재를 상대로 혼인 취소소송을 제기했다. 앞서 지난 10월 10일 진행된 2차 공판에서는 유영재의 사실혼 관계를 목격한 증인의 신문이 진행됐다. 당시 증인은 "유영재가 '사실혼 관계 의혹'에 놓인 여성 A씨에 대해 와이프라고 지칭했다. 같이 유영재의 어머니 댁에도 방문한다고 해 아내의 역할이라고 생각했다. 서로를 '당신']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈팅스타’ 첫승 후 방심했나? 최악의 경기력에 최용수 감독 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934073"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈팅스타'가 역대 최악의 조건에서 치러진 레전드리그 3R 경기가 담긴 5화 예고편을 공개했다. 쿠팡플레이 예능 '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 플레이어들이 박지성 단장, 최용수 감독과 함께 한 팀으로 모여 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 성장 축구 예능. 공개된 예고편에서 경기 시작 1분 만에 실점을 한 'FC슈팅스타'의 충격적인 상황이 눈길을 사로잡는다. 누구도 예상하지 못했던 스타트에 분노한 표정을 숨길 수 없는 최용수 감독과 그간 경기에서 침착함을 유지하던 설기현 코치마저 "5대 0, 6대 0 날 수 있는 분위기인데?"라며 놀라는 모습은 심상치 않은 경기 전개를 예상케 한다. 'FC슈팅스타'의 첫 원정 경기의 설렘을 잊게 만드는 이들은 유난히 홈경기에 강한 기록을 갖고 있는 '진주시민축구단'이다. 현재 레전드리그 3위인 'FC슈팅스타'는 '진주시민축구단'에게 패배할 경우, 4위로 밀려나서 승격이 불가하게 된다. 구단 역대 최단 시간 실점을 시작으로 코치와 선수들마저 대량 실점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 “‘미스터트롯3’ 가장 힘들어… 귀에서 피나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402646"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규가 ‘미스터트롯3’에 합류한 소감을 밝혔다. 이경규는 19일 온라인으로 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 “정말 많은 프로그램을 했지만 가장 힘들다”며 “예선에서 100명이 넘는 참가자들의 노래를 듣는데 귀에서 피가 나는 것 같았다”고 전했다. 이날 이경규는 “집에서만 시청하다가 직접 현장에서 무대를 보니까 즐거우면서도 힘들다”며 “많은 심사를 하는 것은 저한테도 새로운 도전이었다. 시청자 분들이 많이 즐거워하실 것 같다”고 전했다. 민병주 CP는 “‘미스터트롯’이 세 번째 시즌으로 돌아오면서 변화하는 것 중에 마스터 군단의 조합과 새로운 마스터에 대해 생각했다”며 “떠오르는 사람이 한 명밖에 없었다. 삼고초려 끝에 모시게 됐다”고 이경규를 새로운 마스터로 섭외한 이유를 밝혔다. 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션인 ‘미스터트롯3’ 첫 방송에서는 트롯 황제를 꿈꾸는 트롯맨 101팀의 살벌한 서바이벌이 공개된다. ‘미스터트롯3’은 나이 제한 폐지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, '책받침 여신' 만났다…이벙헌과 다정한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526520"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 '책받침 여신' 브룩 실즈를 만났다. 이정재는 19일 자신의 인스타그램에 미국 유명 토크쇼 '켈리 클락슨 쇼'에 출연해 브룩 실즈와 만난 사진을 공개했다. 이정재는 이병헌과 함께 브룩 실즈를 가운데 두고 다정하게 포즈를 취했다. 이 게시물은 많은 팬들과 네티즌들 사이에서 큰 화제를 모으고 있다. 브룩 실즈는 80년대 큰 인기를 얻은 배우로 당시 '책받침 여신'으로 통했다. 이정재는 지난 몇 년간 글로벌 스타로 성장하며, 다양한 활동을 이어가고 있다. 특히 넷플릭스의 오리지널 시리즈 '오징어 게임'에서 성기훈 역을 맡아 전 세계적으로 엄청난 인기를 끌면서 그는 한국 배우의 새로운 시대를 이끌고 있다. 이 시리즈는 아시아 배우들이 중심이 되는 내용으로, 많은 사랑을 받으며 다양한 시상식에서 후보에 오르거나 수상하기도 했다. 이정재는 연기뿐만 아니라 패션에서도 큰 주목을 받고 있다. 그의 스타일은 많은 팬들에게 영향을 미치고 있으며, 인스타그램 등 소셜 미디어를 통해 그의 일상과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병옥, 정지소♥진영 핑크빛 오작교였다…사진 기자→택시 기사로 변신 ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693472"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병옥이 드라마 '수상한 그녀'에서 존재감을 드러냈다. 김병옥은 지난 18일 방송한 KBS2 수목드라마 '수상한 그녀' 1, 2화에서 오말순(김해숙 분)의 인생과 외모를 바꿔놓은 미스터리한 인물인 택시 기사와 사진작가로 등장했다. 김병옥은 '수상한 그녀' 1화부터 평범하지 않은 행보를 보였다. 택시 기사는 딸 반지숙(서영희 분)과 말다툼 후 비를 맞으며 허망하게 길을 걷는 오말순 앞에 나타났다. 그는 오말순을 설득해 택시에 태우며 "날씨가 오늘 심상치 않네"라고 말했다. 이후 택시 기사는 잔잔한 음악을 틀었고, 오말순은 서서히 잠들었다. 오말순이 눈을 떴을 땐 낯선 사진관이었다. 이렇게 된 김에 영정 사진을 찍으려고 사람을 부르자 택시 기사와 똑같이 생긴 사진작가가 등장했다. 이에 오말순은 "택시는 어쩌고 웬 카메라?"라고 물었다. 사진작가는 "영정 사진 찍으러 오셨죠?"라며 은근슬쩍 상황을 넘겼다. 이어 사진작가가 셔터를 눌렀고, 오말순은 기이한 꿈에 빠지게 됐다. 꿈에서 깬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 폭설로 공항 갇혔다…12시간 공복→23년 만에 홍콩 여행('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526518"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 23년 만에 홍콩 여행을 떠난다. 20일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 구성환은 "어린 시절, 홍콩 영화에 빠져있었어요"라며 '중경삼림', '해피투게더', '아비정전', '영웅본색' 등 홍콩 영화를 보면서 배우의 꿈을 키웠다고 밝힌다. 그는 21살 때 캠코더를 들고 가족과 함께 홍콩 여행을 와서 느꼈던 추억을 찾기 위해 23년 만에 다시 홍콩 여행을 하게 됐다고. 21살의 구성환이 직접 찍은 '홍콩 여행 브이로그' 영상도 공개한다고 해 기대가 모인다. 애착 유니폼과 슬리퍼를 신고 홍콩 여행을 시작한 구성환은 가방에서 1박 2일 일정이 빼곡히 적힌 계획표와 볼펜을 꺼낸다. 보기와 다르게 겁이 엄청 많다는 그는 "낯선 공간에서 길을 잃었을 때 무섭더라"라며 마치 패키지여행을 방불케 하는 계획을 짜 온 것. 홍콩의 대표 야시장인 '템플 스트리트'에 도착한 구성환은 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호 “서울대 엄친아 친형, 관리 안해 이제 내가 더 잘생겨”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934071"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 민호가 서울대 출신 엄친아 친형을 외모로 이긴다고 자신했다. 12월 19일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 샤이니 민호가 스페셜 DJ를 맡아 출연했다. 이날 민호에게 김태균은 친형이 있더라며 "몇 살 차이냐"고 물었고 민호는 "두 살 터울"이라고 답했다. 민호의 친형은 서울대 출신으로 과거 MBC '나 혼자 산다'에 프로듀서 코드쿤스트의 친구로 등장해 화제를 모은 바 있다. 민호는 "형이 잘생겼냐, 네가 잘생겼냐"는 김태균의 물음에 "어릴 때는 형이 더 잘생겼다는 얘기를 훨씬 많이 들었다. 요즘엔 형이 관리를 안 해서 그런지 제가 더 많이 듣는 것 같다"고 말했고, 김태균은 "살짝 승부욕"이라며 웃었다. 한편 코드쿤스트는 '나 혼자 산다'에 민호 친형 출연 당시 "민호가 데뷔할 때 '(형) 민석이가 데뷔해야지 민호가 왜 하냐'라고 주변에서 할 정도로 동네에서 인기가 많았다"고 인기를 증언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원·영탁 기립박수···과연 ‘하동 남진’ 정체는? (미스터트롯3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007946"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 현역부 X가 온다. 19일(목) 밤 10시 방송되는 TV CHOSUN ‘미스터트롯3’ 첫 방송에서는 트롯 황제를 꿈꾸는 트롯맨 101팀의 살벌한 서바이벌이 그려진다. 이번 시즌은 시리즈 사상 가장 파격적인 변화와 레전드 실력자, 마스터들이 총출동해 대한민국에 또 한 번 트롯 신드롬을 일으킬 것으로 보인다. ‘미스터트롯3’는“트롯 빼고 다 바꿨다”라는 말이 나올 만큼 시리즈 사상 가장 대대적이고 자신만만한 변화를 예고한 바 있다. 특히, 오직 노래만으로 승부하고 싶은 현역 가수들이 모인 현역부 X가 일찍부터 기대를 모으고 있다. 현역부 X는 얼굴과 정보를 공개하지 않은 채 블라인드 심사를 받고, 올하트가 나왔을 때만 그 정체를 공개한다. 이에 심사석 앞에 거대한 장막이 내려오자, 마스터들은 “얼굴 안 보고 심사를 어떻게 해?!”라며 동공 지진을 일으켰다는 후문. 이어 현역부 X 첫 참가자인 ‘하동 남진’의 무대가 시작된다. 노래가 시작되자마자 마스터들은 전원 기립하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미트3' 영탁 "5년 전 긴장감이 아직도 생생, 참가자들에 공감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227853"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 '미스터트롯3' 참가자들을 심사하는 방식을 짚었다. 영탁은 19일 TV CHOSUN '미스터트롯3' 온라인 제작발표회에서 "5년 전 긴장감이 아직도 생생"이라며 "참가자들의 마음과 임하는 자세에 공감한다"라고 했다. 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 대표 국민 오디션 '미스터트롯'이 시즌3로 돌아온다. 시즌1 임영웅, 시즌2 안성훈에 이어 세 번째 트롯 황제는 누가될지 관심을 모은다. 엄청난 성공을 거둔 이전 시즌들의 장점과 매력은 물론, 그러면서도 다양한 변화를 통해 한층 업그레이드된 스케일과 재미를 자부하고 있다. 특히 달라진 심사 방식이 눈길을 끄는 부분이다. 이번 시즌에서는 장윤정, 김연자, 진성, 이경규, 주영훈, 소이현, 붐, 시우민, 이은지로 구성된 국민 마스터와 장민호, 영탁, 김희재, 이찬원, 정동원, 나상도, 안성훈, 박지현, 진욱, 박성온으로 구성된 선배 마스터 군단으로 나뉘어 심사한다. 한쪽 마스터 군단에게 올하트를 받아도 다른 마스터 군단으로부터 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강럭비' PD "연예인들한테 럭비 시키면 오히려 쉬웠을 텐데" [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072235"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장시원 PD가 '최강럭비'에 대한 자신감을 내비쳤다. 장시원 PD는 19일 서울 종로구 안국동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '최강럭비:죽거나 승리하거나'(이하 '최강럭비') 인터뷰에서 "저는 제가 궁금한 것을 프로그램으로 만드는 거 같다"며 "'최강럭비'도 상금도 없는 경기인데, 왜 이렇게 피 흘리고 다치면서 경기하는지가 궁금했다. 그래서 알아보니 정말 재밌고 매력 있는 스포츠였다"고 말했다. '최강럭비'는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 진짜 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌 예능이다. 채널A '도시어부', '강철부대' 시리즈와 JTBC '최강야구'를 연속 히트시킨 장시원 PD의 새 예능프로그램이라는 점에서 기대를 모았다. '최강럭비'는 단 1개의 리그에 4개의 실업팀과 10개의 대학팀, 그리고 100명 내외의 선수만이 등록돼 있을 정도로 '럭비 불모지'인 대한민국에서 펼쳐질 치열하고 처절한 '럭비 전쟁'을 담아냈다. 지난 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 제작진, 이경규에 무릎 꿇었다…"욕 먹을 각오로 했는데, 후회해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693471"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 '미스터트롯3' 출연을 후회한다면서도 욕 먹을 각오로 임했다고 밝혔다. 19일 TV조선 예능 '미스터트롯3' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 민병주CP, 김주연PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현이 참석했다. '미스터트롯3'는 트로트 신드롬을 일으킨 대표 트로트 오디션으로 임영웅, 안성훈에 이은 세 번째 트롯 황제 탄생을 목표로 한다. 이번 시즌에서는 나이 제한 폐지, 달라진 심사 방식, 일본 진출 특전 등의 변화를 예고하고 있다. 이경규를 새 마스터로 섭외한 이유에 대해 민병주 CP는 "새로운 웨이브가 중심을 잡아줬으면 했다. 그때 떠오른 사람이 한 명밖에 없었다. 삼고초려 끝에 무릎을 꿇고 모시게 됐다. 앞으로 TV조선과 많은 일을 하게 될거라 기대하고 있다"고 강조했다. 이경규는 "처음 섭외를 받았을 때는 2회까지만 심사해 달라고 했다. '2회 할바에는 다하지' 라고 했다. 후회하고 있다"고 너스레를 떨다가 "해보니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국내 여성 몸무게 1위' 백진희 "고1, 부모님 이혼 후 살찌기 시작" ('세상에')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321158"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 몸무게 1위 여성을 위해 MC 전현무, 가수 백지영, 배우 김호영이 나섰다. 지난 12일 방송된 SBS 시사 교양 프로그램 '와!진짜? 세상에 이런일이'에는 268kg이었던 '국내 여자 몸무게 1위' 백진희 씨가 출연했다. 백진희 씨는 현재 80% 위 절제술과 균형 잡힌 식사를 통해 70kg 이상 감량하는 데 성공했다고 밝혔다. 그는 당초 몸무게가 268kg이었지만, 감량 후 197.1kg이 됐다며 "체중계가 최대 180kg까지 측정이 가능한데, 몸무게를 확인할 수 있을 정도로 빼는 게 목표"라고 말했다. 아직도 상체를 숙이지 못해 일상생활에 불편함을 겪고 있는 그는, 생각 없이 먹어야 다이어트가 수월하다고 전하며 식단 관리의 어려움을 토로했다. 그는 중학교 시절까지는 비만 체질이 아니었다. 백진희 씨는 고등학생 시절부터 체중이 급격히 증가했다고 말했다. 폭식의 원인은 가정사였다. 그 시기 부모님이 이혼했고, 아버지가 재혼하면서 혼자 살게 된 후 살이 찌기 시작했다. 백진희 씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 “실력자들 아직 있냐고? 초심 다진 계기”(미스터트롯3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934070"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정이 '미스터트롯3'를 통해 초심을 되새겼다고 털어놨다. 가수 장윤정은 12월 19일 오후 2시 온라인으로 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 또 한 번 마스터로 나서게 된 소감을 밝혔다. 이날 "햇수로 6년차가 됐다"고 말문을 연 장윤정은 "많은 분들이 '아직도 참가자들이 있겠느냐'는 말들을 많이 하는데 나도 매 시즌 이 자리에 오면서 '있을까?'란 마음으로 오고 있다. 근데 있다"며 "마스터 군단이 두 팀으로 나뉘었다. 5년동안 심사를 하면서 나도 모르게 방송이나 외적인 것들까지 생각하면서 심사하고 있더라. 근데 선배 마스터들의 활약이 대단해서 '아 맞다. 심사를 이렇게 하는거였지?'라는 초심을 다시 다질 수 있었던 시즌이다"고 털어놨다. 이어 장윤정은 "색다른 모습을 많이 보게 될 것이다"고 예고해 기대감을 높였다. 한편 ‘미스터트롯3’는 임영웅, 안성훈에 이은 세 번째 트롯 황제 탄생을 목표로 한다. 압도적 스케일, 전격 나이 제한 폐지, 달라진 심사 방식, 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민에 머리 숙인 ‘유부남 前남친’ 권혁… 무슨 일? (오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007944"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민에게 머리 숙인 권혁의 모습이 포착됐다. 오는 19일 방송되는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)에서 한밤중 수상한 만남을 갖는 전소민(지송이 역)과 권혁(석진호 역)의 모습이 공개됐다. 지송이와 석진호는 스무 살 무렵 만난 전애인 사이로 아랫집에 사는 지송이를 거품 물게 한 층간 변기 거품 사건으로 헤어진 지 십 수년만에 재회가 성사됐던 상황이다. 석진호는 “자니?”, “뭐해?”, “한 번 만날까?” 등 구 남친의 단골 레퍼토리 3종 세트를 시전하며 은밀한 접근을 해 오는가 하면 심지어 부부 관계가 안 좋다는 TMI 플러팅으로 지송이를 기겁하게 만든 바 있다. 유부남 구 남친이 왜 이런 행동을 하는 것인지 그 의도가 의심되는 가운데 공개된 사진 속 석진호는 고개를 숙이고 있고 지송이는 팔짱을 낀 채 지켜보고 있어 호기심을 유발한다. “아는 척하지 마!”라며 철벽을 쳤던 지송이가 어째서 그를 만난 것인지, 또 찌질의 흑역사를 공유한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 이경규 "뒷담화 아닌 심사평 곤욕…너무 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909836"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저한테는 정말 도전이에요.” 이경규(사진=TV조선) 방송인 이경규가 19일 오후 온라인을 통해 진행된 TV조선 ‘미스터트롯3’ 제작발표회에서 시즌3 마스터 합류 소감에 대해 전했다. 자리에는 민병주 CP, 김주연 PD, 장윤정, 붐, 이경규, 김연자, 진성, 장민호, 영탁, 안성훈, 박지현이 참석했으며 해당 제작발표회는 사전 녹화됐다. 이날 이경규는 “제가 (영화) ‘복면달호’를 만들지 않으면 미스터트롯도 없었을 거다”라며 너스레를 떨었다. 그는 새 국민 마스터로 합류하게 된 소감에 대해 “집에서만 시청하다가 직접 현장에 가서 보니까 즐겁기도 하고 정말 힘든 프로그램이라는 느낌을 받았다. 뒷담화는 정말 잘하는데 앞에 앉아서 심사평을 한다는 거 자체가 너무나 곤욕스럽고 힘들었다”고 말해 웃음을 안겼다. 그러면서 “하면서도 ‘젊은 친구들이 정말 열정을 가지고 하는구나. 초심으로 돌아가야겠다’는 마음으로 하고 있다”고 흐뭇함을 전했다. 또 이경규는 “이렇게 힘든 프로그램은 처음이다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강이상설' 고지용, 한층 밝아진 모습 포착..."건강 이상 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321157"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 출신 고지용이 근황을 전했다. 18일 고지용은 자신의 계정에 "last weekend, oldfriends happybirthday, Eric"이라는 글과 함께 지인들과 함께 모임을 가진 사진을 게재했다. 사진에서 고지용은 이전과는 달리 건강해진 모습이다. 앞서 고지용은 지나치게 핼쑥해진 모습에 건강이상설에 휩싸인 바 있다. 그는 "요즘 저에 대한 건강 이상설 이런 얘기가 돌고 있어서, 기자 분들에게 전화를 많이 받는다. 아이 엄마도 걱정을 많이 한다"라며 "지인들한테도 전화가 계속 온다. 몸이 안 좋냐고. 그런 얘기를 하도 들으니까 강박이 생기더라. 이젠 먹어야겠다"라고 건강에는 전혀 이상이 없다고 해명했다. 그러나 고지용은 지난 9월 채널 '머니멘터리'에 출연해 건강이 악화됐음을 알려 많은 이들의 걱정을 샀다. 그는 "부동산 관련 금융 쪽 일을 하는데 시장이 경색됐다. 그동안 일을 하면서 술을 많이 마시고 피로도 많이 쌓여서 몸이 안 좋아졌다. 누적된 피로와 알코올이 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 3MC 뒷목 잡았다…돌싱남 충격 발언에 "왜 이럴까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007977564"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다' 서 3MC가 뒷목을 잡는 사태가 벌어진다. 19일 방송되는 SBS플러스·ENA '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 콸콸 흐르던 '돌싱민박'의 로맨스 기류를 꽉 막히게 한 미스터들의 '아무말 대잔치' 현장이 펼쳐진다. 이날 방송에서 '돌싱민박' 남녀들은 '심야의 데이트'로 서로를 한층 깊게 알아보는 시간을 갖는다. 미스터들이 데이트하고 싶은 돌싱녀를 선택하는 이번 데이트에서 3MC는 예상치 못한 반전 결과가 터져서 단체로 경악한다. 순식간에 '반전의 주인공'이 된 돌싱녀는 자신을 선택한 미스터에게 "어쩌다 (제게로) 왔냐"고 흐뭇하게 웃으며 묻는다. 하지만 이 미스터는 너무 솔직하다 못해 충격적인 대답을 내놓는다. 이에 스튜디오에서 이를 지켜보던 데프콘은 "이 양반이 왜 이럴까"라며 한숨까지 내쉰다. 또 다른 미스터 역시, 데이트 시작부터 돌싱녀의 마음에 비수를 꽂는 발언을 던진다. 시작부터 싸해진 데이트 분위기를 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '조혜원♥' 이장우, 연기 빼고 다 하네…노래→에어로빅까지 섭렵 ('시골마을')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693469"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 연말 시상식을 앞두고 종횡무진 ‘대세’ 행보를 이어가고 있다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 전날(18일) 방송된 '시골마을 이장우' 3회는 수도권 가구 시청률 3.8%, 분당 최고 시청률은 4.6%까지 치솟으며 상승세를 이어갔다. 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률은 최고 1.6%를 기록해 순항세를 타고 있다. 특히 2049 시청자 중에서는 30대 여성의 비중이 높은 것으로 나타나 이장우의 맹활약이 30대 여성 시청층의 눈을 사로잡고 있는 것으로 분석된다. 3회 2049 최고 시청률을 기록한 장면은 다름 아닌 이장우의 ‘춤’이었다. 수십 년간 밤마다 단체 춤사위가 펼쳐진다는 소문을 듣고 이장우는 마을의 청년 사장 등과 함께 의문의 장소로 향했다. 그곳에서 신나게 에어로빅을 하고 있는 김제 시민들을 보고 당황한 것도 잠시, 금세 흥을 끌어올리며 빠르게 김제에 스며들었다. 얼마 전 ‘축가 프린스’로 출격했다가 음 이탈로 실검 1위까지 등극하기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, ‘CRAZY’ 뮤직비디오 조회 수 1억 뷰 돌파…팀 통산 8번째[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861654"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)의 ‘CRAZY’ 뮤직비디오가 1억 뷰 대열에 올랐다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)이 지난 8월 30일 공개한 미니 4집 타이틀곡 ‘CRAZY’ 뮤직비디오가 19일 오전 6시 50분경 유튜브 조회 수 1억 회를 돌파했다. 이는 공개된 지 약 4개월 만의 기록으로 꾸준한 인기를 입증했다. 이로써 르세라핌은 2억 뷰를 돌파한 미니 2집 타이틀곡 ‘ANTIFRAGILE’(안티프래자일)을 포함해 데뷔곡 ‘FEARLESS’, 정규 1집 타이틀곡 ‘UNFORGIVEN (feat. Nile Rodgers)’과 수록곡 ‘이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내’, 첫 영어 디지털 싱글 ‘Perfect Night’, 미니 3집 타이틀곡 ‘EASY’와 수록곡 ‘Smart’, 그리고 ‘CRAZY’까지 통산 여덟 번째 억대 뷰 뮤직비디오를 보유하게 됐다. 해당 뮤직비디오에는 ‘르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자’라는 메시지가 담겨 있다. 멤버들은 똑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호 “‘아육대’ 내 아이디어, 회사끼리 체육대회 원했다가”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934069"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:34.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 민호가 '아육대'가 본인의 아이디어로 만들어진 프로그램임을 밝혔다. 12월 19일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 샤이니 민호가 스페셜 DJ를 맡아 출연했다. 이날 한 청취자는 "'아육대'가 민호 님 때문에 만들어졌다는데 맞냐"는 문자를 보내왔다. 민호는 "그런 게 아니라 제가 아무래도 체육을 좋아하니까 '회사끼리 체육대회 하면 좋겠다'고 했는데 이걸 스타트로, 아이디어를 던졌다가 방송국에 얘기가 들어가서 (만들어진 것)"이라고 설명했다. 김태균이 "맞네 그럼"이라며 놀라워하자 민호는 "제가 만든 건 아니고 1% 아이디어를 제공한 것. 이렇게 되면 일이 커질까 봐 아이디어를 조금 냈다"고 겸손하게 밝혔다.]]></content>
    </entry>
</feed>