<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-09T22:09:56.254Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[느그동재, 우리동재, 죽지 않는 서동재 (좋거나 나쁜 동재) [TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906919"/>
        <updated>2024-10-09T22:09:16.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[느그동재였다, 우리동재였던 서동재가 주인공으로 돌아온다. 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(극본 황하정 김상원/연출 박건호/크리에이터 이수연)가 10월 10일 공개된다. '좋거나 나쁜 동재'는 장르물의 새 장을 연 '비밀의 숲' 스핀오프로 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 서동재(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. '비밀의 숲' 1,2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여했으며 '비밀의 숲' 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을 맡았고, 박건호 감독이 연출을 맡아 완성도를 높인다. '비밀의 숲'이 감정을 느끼지 못하는 외톨이 검사 황시목(조승우 분)을 주인공으로 내세워 사건을 파헤치는 과정을 다룬 싸늘한 분위기의 추적극이라면 스핀오프 '좋거나 나쁜 동재'는 같은 세계관을 공유하면서도 전혀 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기, 매력만점 의느님.. 성형외과 의사 ‘차정우’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067941"/>
        <updated>2024-10-09T22:09:16.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 자타공인 의느님으로 변신한 이민기의 첫 스틸을 공개했다. 오는 11월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이민기는 극 중 흠잡을 데 없는 외모에 뛰어난 실력까지 갖춘 성형외과 의사 ‘차정우’ 역을 맡았다. 응급의학과까지 섭렵한 더블보드로 능력을 인정받은 차정우는 환자 앞에서만큼은 그 어느 때보다 냉정하지만 책임감은 강한 인물이다. 이민기(차정우 역)의 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 의사 가운과 수술복을 찰떡같이 소화한 그는 수술 집도에 한껏 몰입, 본업 천재 면모를 자랑한다. 펜싱 실력 또한 수준급인 그는 그야말로 만능캐로서 활약을 기대케 한다. 이렇듯 이민기는 환자의 외상을 보면 사고 경위는 물론 문제 부위와 치료 방법까지 머릿속에 단번에 그려내는 능력을 지닌 차정우로 분해 극의 재미를 책임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천재 소리꾼 ‘정년이' 김태리, ‘아가씨’ 센세이션 또 기대 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385402"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘천재 소리꾼’으로 변신한다. ‘창극’으로도 불리는 신선한 소재 ‘국극’을 선보이며 시청자를 사로잡을 예정이다. 그간 다양한 소재와 장르의 작품에 출연한 김태리가 또 한번 주체적인 여성 캐릭터를 그려 나갈 것도 예고해 기대감을 한껏 높인다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마로 오는 12일 첫 방송을 앞두고 있다. 지난 2021년 신드롬을 일으킨 ‘옷소매 붉은 끝동’의 연출자 정지인 감독이 메가폰을 잡아 높은 작품성을 기대케 한다. 김태리는 극중 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이 역할을 맡아 드라마를 이끈다. 정년이는 엄마의 반대, 천부적인 소리와는 달리 어설픈 무용 실력, 연구생들의 시기와 질투, 라이벌 영서(신예은 분)와 갈등 등 수많은 난관들을 겪는 터라 김태리는 그 모든 과정을 탄탄한 연기력을 바탕으로 섬세하면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 고윤 “’공진단 기다려진다’ 반응 행복…칭찬 감사” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385401"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“진단이가 나오는 게 기다려진다는 반응이 너무 좋았죠.” 배우 고윤이 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’으로 시청자들에게 눈도장을 제대로 찍었다. 고윤은 극중 재벌집 아들이자 배우 임수향이 연기한 박도라와의 케미로 드라마의 재미를 한껏 높였다. 첫 KBS 주말드라마에 출연하며 더 넓은 시청자 팬층도 사로잡았다. 고윤은 최근 일간스포츠를 만나 “확실히 KBS 주말드라마가 힘이 있더라. 어딜 가나 드라마를 잘 보고 있다는 칭찬이 너무 기분 좋았다”며 웃었다. 지난달 22일 50부작을 끝으로 막을 내린 ‘미녀와 순정남’은 하루아침에 밑바닥으로 추락하게 된 톱배우 박도라(임수향)와 그를 사랑해 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD 고필승(지현우)의 로맨스 성장 드라마로 고윤을 포함해 지현우, 임수향 등이 출연했다. 극중 고윤은 아버지의 유언으로 드라마 투자사 대표의 삶을 살게 되는 공진단 역을 맡았다. 자기중심적인 진단은 박도라에게 첫눈에 반한 후 드라마 투자자로 그에게 다가가고, 도라를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연·황인엽·배현성, 母에 버려진 아픔 딛고 특별한 가족 완성 ('조립식가족') [Oh!쎈 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171705"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽, 정채연, 배현성이 아픔을 딛고 한 가족이 됐다. 9일에 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)이 어릴 적 아픔을 딛고 한 가족으로 자라나는 모습이 그려졌다. 앞서 윤주원의 아파트에 김산하의 가족이 이사왔다. 김산하는 동생과 단 둘이 있다가 사고로 동생을 잃었고 이로 인해 부모님은 매일 다퉜다. 게다가 엄마 권정희(김혜은)은 모든 게 강산하의 탓이라고 여겼다. 김산하는 밥도 제대로 먹지 못했고 윤정재는 그런 김산하가 안쓰러워서 식사를 챙겨줬고 윤주원도 김산하를 오빠라고 부르며 따랐다. 이날 윤정재는 여사님(성병숙) 주선으로 강서현(백은혜)과 선을 봤다. 하지만 윤정재는 실수로 가게 앞에 있는 강서현에게 물을 뿌려 주위를 깜짝 놀라게 했다. 강서현은 아들 강해준과 함께했다. 유치원에서 하교한 윤주원은 강해준을 보고 반갑게 인사했다. 여사님은 "윤사장이 결혼해야 엄마도 생기고 오빠도 생긴다"라고 말했다. 윤주원은 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양경원, ‘지옥에서 온 판사’서 분노유발자 연기 빛났다..시청률 견인 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385397"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다양한 작품에서 감초 역할을 톡톡히 해내던 배우 양경원이 ‘지옥에서 온 판사’에 특별출연해 다중인격 연기로 호평을 받았다. 지난달 21일 첫 방영된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 지옥 같은 현실에서 열혈형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 판타지 드라마다. 1회 6.8%(이하 닐슨코리아, 전국 기준)로 시작한 시청률은 5회까지 한 자리 수를 기록하다가 6회에서 13.1%를 달성하며 단숨에 급상승했다. 양경원의 특급 연기가 시청률 경신을 주도했다는 평까지 받을 만큼 화제를 모았다. 양경원은 극중 가족을 전부 죽인 살인사건의 용의자 양승빈 역할을 맡아 5회와 6회에 특별출연했다. 양승빈은 오랜 시간 동안 가정 폭력을 저질러온 아빠였으며 자신의 자식도 칼로 수차례 찔러 죽인 파렴치한 인물. 그는 ‘지옥에서 온 판사’ 6회에서 악마판사 강빛나에게 처벌을 받는다. 양경원은 5회 시작부터 살인마 양승빈으로서 악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, 자식 버린 母 김혜은 따라가 정채연과 특별한 가족 깨질까 ('조립식가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171702"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽이 자신을 버린 엄마 김혜은에 대해 고민하는 모습이 예고됐다. 9일에 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 김산하(황인엽)이 엄마로부터 버림 받은 가운데 상처를 안고 엄마와 재회하는 모습이 예고됐다. 앞서 김산하는 동생과 단 둘이 있다가 사고를 겪었고 자신이 직접 구조대에 신고를 했지만 결국 동생을 잃는 아픔을 겪었다. 김산하의 엄마 권정희(김혜은)은 모든 게 김산하 탓이라고 원망했다. 결국 권정희는 김산하의 아빠 김대욱(최무성)과 이혼하고 김산하의 곁을 떠났다. 이후 김산하와 김대욱은 윤정재(최원영)과 윤주원(정채연), 강해준(배현성)과 가족처럼 함께 살았다. 고등학생이 된 김산하의 아빠 김대욱은 김산하의 외할머니로부터 전화를 받았다. 이 모습을 본 김산하의 표정이 굳었고 이 모습을 본 윤주원, 강해준, 윤정재는 각자 반찬 하나씩 김산하의 밥그릇에 놓아줬다. 하지만 김산하는 식사를 마저 하지 못했다. 윤주원은 "왜 김산하가 아줌마 잘 지낸다는 걸 알고 있어야 되냐.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연, 황인엽 여친 소식에 질투? 섭섭함 폭발…황인엽, "우린 가족 아냐" ('조립식가족') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171695"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정채연이 황인엽에 질투심을 보였다. 9일에 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 윤주원(정채연)이 김산하(황인엽)이 여자친구가 생겼다는 이야기에 질투하는 모습을 보였다. 앞서 김산하는 부모님의 이혼 후 윤주원의 아빠 윤정재(최원영)의 도움을 받으며 윤주원, 강해준(배현성)과 친남매처럼 자랐다. 이날 윤주원은 김산하와 도희주(하서윤)가 함께 음악실로 가는 모습을 목격했다. 박달(서지혜)은 김산하와 도희주가 사귄다고 말했고 윤주원은 자신만 모른다는 사실에 충격을 받았다. 하지만 사실 도희주의 일방적인 짝사랑일 뿐 김산하는 도희주와 사귀지 않았다. 윤주원은 "왜 여친 생긴 거 말 안했냐. 나 빼고 학교 애들은 다 알더라"라며 "아저씨 아빠랑 강해준이랑 다 섭섭해할 거다. 나도 섭섭하다. 진짜 가족이면 얘기 했을 거냐. 맨날 얼굴 보면서 왜 얘길 안 하냐"라고 물었다. 김산하는 "우리가 가족 되는 게 그렇게 중요한 일이냐"라며 "우리 가족 아니다. 너랑 나랑 피가 섞였냐. 왜 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 형편 없는 아빠였네…아내와 사별 후 딸과의 관계 소원 ('이친자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683816"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 익숙하면서도 낯선 아빠의 얼굴을 그린다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 ‘서울의 달’ 이후 약 30년 만에 MBC로 돌아온 한석규의 컴백작이다. 친정 MBC에서 선보일 한석규에 열연에 많은 기대가 쏠리고 있다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작으로, 심사위원들의 절대적 지지를 받은 촘촘하고 매력적인 극본으로 알려졌다. 연출은 4부작 단편극 ‘멧돼지 사냥’에서 탁월한 연출력을 입증한 송연화 감독이 맡았다. 한석규는 딸을 의심하는 아빠 장태수로 분한다. 장태수는 살인사건이 발생하고, 사건의 단서들이 예상치도 못한 딸에게 향하자 혼란에 빠지게 된다. 공개된 사진 속에는 사건 현장에서 유능한 프로파일러이지만 집에서 형편없는 아빠인 태수의 극과 극 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, 배현성 외면 속 위기에 빠진 정채연 구해냈다 "잘못한 것 없어" ('조립식가족') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171693"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽이 정채연을 보호했다. 9일에 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 윤주원(정채연)이 따돌림 당할 위기에 처하자 김산하(황인엽)가 구해내는 모습이 그려졌다. 이날 도희주(하서윤)는 김산하와 강해준(배현성) 둘 다 자신의 고백을 거절하자 윤주원을 따로 불러냈다. 도희주는 강해준과 잠시 만나다가 헤어졌다고 말했다. 윤주원은 강해준이 도희주를 찼다고 생각해 "언니 훌훌 털어라. 밖에서 보면 멀쩡해보인다. 지금 당장 현혹돼서 붙잡으면 언니 흑역사 되는 거다"라고 말했다. 이에 발끈한 도희주는 "내가 찬 거다. 아니다. 알고보면 찬 것도 아니고 잠깐 시간을 갖기로 한 거다. 해준이는 내다버렸다고 생각한다"라고 말했다. 윤주원은 도희주가 강해준을 버렸다는 사실에 발끈해서 따졌다. 도희주는 "너 강해준 친동생도 아니지 않나. 나는 네가 친동생인 척 하는 게 더 짜증난다"라고 말했다. 윤주원은 "꼭 서류상 가족이어야 가족이냐. 이 뼈와 살 다 같은 밥 먹고 만든 거다"라며 "그럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 남편 탓에 억눌린 성적 욕망…'19금 용품'으로 희망 찾았네('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683813"/>
        <updated>2024-10-09T21:09:29.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈'에서 정숙한 성인용품 세일즈우먼 김소연과 미국물 먹은 조선시대 선비 연우진이 아주 특별한 관계성을 쌓아 올린다. JTBC 새 토일드라마 '정숙한 세일즈'는 '성(性)'이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 '방판 씨스터즈' 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 저마다의 사연을 가지고 방판을 하게 된 이들이 서로 연대하고 끈끈한 정을 느끼며 성장하는 '워맨스'가 주말 안방극장을 사로잡을 것으로 기대를 모으고 있는 가운데, 시청자들의 흥미를 한껏 자극하는 또 다른 관계성이 존재한다. 그 주인공은 바로 섹시하고 화끈한 성인용품을 판매하는 정숙한 세일즈우먼 한정숙(김소연 분)과 미국에서 살다 왔지만 연애 마인드는 조선시대 선비인 김도현(연우진 분)이다. 정숙은 남편의 바람대로 제 성적 욕망을 억누르며 살아왔다. 그래서 동네 주부들이 '빨간맛 농담'을 건넬 때면 자기도 모르게 굳어버렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 위암 알고 있었다…"의아하단 반응 이해해" ('엄친아') [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683812"/>
        <updated>2024-10-09T20:11:45.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 위암 캐릭터 설정에 대한 호불호 반응에 대해 말했다. 8일 정소민이 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만나 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(이하 '엄친아')에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '엄친아'는 오류 난 인생을 재부팅하려는 배석류(정소민 분)와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들' 최승효(정해인 분) 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스를 그린 작품이다. 극중 정소민은 인생 리셋을 꿈꾸는 고장 난 엄친딸 배석류 역을 맡아 열연했다. 방송 중반 갑작스럽게 공개된 배석류의 위암 설정에 호불호도 있었다. 이에 대해 정소민은 "대본은 4부까지 받았지만, 위암 때문에 한국으로 돌아온 거는 너무 중요한 포인트고 알고 있어야 하는 부분이라 공유를 받은 부분이었다. 석류가 몸도 마음도 완벽히 치유되지 않은 채로 한국으로 들어온 상태라고 염두해두고 촬영했다"며 "아팠다는 거를 모르고 보셨을 때 의아했던 부분이 있을 수 있다는 건 이해한다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 첫 국가 대항전 '한일전'…숨 막히는 대접전, 명승부의 승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308612"/>
        <updated>2024-10-09T19:07:08.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 국가 대항전 한일전의 결과는? 9일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 골때녀 사상 첫 국가 대항전인 한일전이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 양 팀은 응원 열기만큼 뜨거운 열정을 그라운드에 쏟아냈다. 이에 박지안은 수비 상황에서 푸싱 파울을 범해 안타까움을 자아냈다. 박지안의 파울로 일본은 PK 기회를 얻었고, 이에 마에노조 감독은 마시마를 키커로 내세웠다. 일본의 마시마는 깔끔하게 PK골을 성공시키며 팀의 1대 0 리드를 이끌었다. 이에 그라운드로 나간 이영표 감독은 선수들을 환기시키며 독려했다. 그리고 그의 전술을 세트피스에서 빛났다. 이영표 감독은 필드 플레이어들을 한쪽으로 몰리게 만들었다. 그리고 이때 선수들은 미리 짜둔 대로 움직였고 완벽한 세트피스로 동점골을 만들어냈다. 한국의 세트 플레이에 완전히 속은 일본. 이에 마에노조 감독은 동점이니 괜찮다며 선수들을 달랬다. 그리고 곧 경기의 균형을 깨는 골이 터졌다. 일본의 사오리가 키썸의 손을 맞고 나오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 한일 응원전→소프라노 조수미 축하공연…볼거리 다양한 '첫 국가대항전' 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308611"/>
        <updated>2024-10-09T19:07:08.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골때녀 사상 첫 국가 대항전이 기대감을 높였다. 9일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 골때녀 사상 첫 국가 대항전인 한일전이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 배성재 캐스터는 특별 해설진을 소개했다. 한일전의 해설은 이근호 감독과 박주호 감독이 맡게 된 것. 오늘만은 특별 해설위원이 된 두 감독은 양국 응원단의 응원을 유도해 눈길을 끌었다. 경기에 앞서 일본 선수들은 "한국과 일본은 역시 예전부터 라이벌 관계였다. 한일전은 정말 지고 싶지 않다고 생각한다"라며 각오를 전했다. 한국 선수들도 "이런 감정은 처음이다. 경기 시작 전에 이렇게 떨린 적이 없는 거 같다. 너무 벅찼고 빨리 나가서 뛰고 싶다. 한마디로 소름 그 차체였다. 정말 소름이 돋았다"라고 소감을 밝혔다. 경기가 시작되기 전 세계적인 소프라노 조수미의 축하 공연이 진행되어 모두를 놀라게 했다. 이에 최성용 감독은 "어떻게 저런 사람을 캐스팅했지"라며 감탄했고, 하석주 위원장은 "차를 팔았다니까. 차를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 한국 대표팀, "인사는 순한 맛이지만 경기는 안 그럴 것 같다"…일본 대표팀 첫인상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308610"/>
        <updated>2024-10-09T19:07:08.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양국 대표팀이 서로의 첫인상을 공개했다. 9일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 골때녀 사상 첫 국가 대항전인 한일전이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 한국 대표팀은 라커룸으로 인사를 온 일본 대표팀을 반갑게 맞이했다. 그리고 선수들은 일본 대표팀의 요코가 누구냐고 찾았다. 이에 사오리는 "요코는 주장이야. 지금 기자회견이야"라고 말했다. 요코는 일본 대표팀의 주장인 요코야마 선수. 그는 경력 20년이라는 압도적인 경력으로 한국 대표팀의 경계대상 1호였던 것. 일본 대표팀 선수들이 자리를 떠나고 한국 대표팀은 "인사는 되게 순한 맛으로 했지만 경기는 안 그럴 거 같다. 그래서 나도 일부러 순한 맛으로 인사를 했다"라고 너스레를 떨었다. 또한 일본 대표팀 선수들도 "모두 굉장히 상냥하고 의젓해 보이는데 경기 영상을 보면 막 부딪히고 그런 느낌이잖아. 그 갭이 엄청난 것 같다"라며 한국 선수들을 본 인상을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 사오리, 일본 대표팀과 함께 '한국 대표팀'과 첫 대면…"본국의 대표로 뛰니 의미 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308609"/>
        <updated>2024-10-09T17:06:25.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일 대표팀이 서로 인사를 나눴다. 9일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 골때녀 사상 첫 국가 대항전인 한일전이 펼쳐졌다. 이날 방송에서 일본 대표팀의 사오리는 일본 선수들에게 다 같이 한국대표팀에 인사를 하러 가자고 제안했다. 사오리는 "지금 저쪽 감독님은 기자회견에 가서 자리레 없긴 하지만 일단 상대팀에 가서 인사하자"라고 했다. 이에 한국 대표팀과 일본 대표팀의 첫 대면이 진행됐다. 사오리와 일본 대표팀 등장에 한국 대표팀은 "와 드디어. 귀염뽀짝하신 분들이네"라며 반가워했다. 이어 양 팀은 정중한 분위기에서 서로 인사를 나눴고, 사오리에 대해서는 "대표로 만나니까 좀 색다른데"라며 어색해했다. 그러자 사오리는 "본국으로 돌아가서 오늘은 대표로서 뛰게 되는데 그러다 보니 오늘은 뭔가 의미가 있는 것 같다"라고 소감을 밝혀 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
</feed>