<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-23T05:11:17.670Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키 “연말 시상식 ‘올출’ 목표, 코첼라도 서고 싶어”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889151"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이키 화보가 공개됐다. 하이키는 최근 앳스타일 매거진 9월 호 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 이번 화보에서 하이키는 키치한 의상을 완벽 소화하는 동시에 시크한 분위기를 자아내 ‘콘셉트 장인’의 면모를 뽐냈다. ‘건물 사이에 피어난 장미’의 역주행으로 존재감을 입증한 하이키는 이번 활동을 통해 더욱 새롭고 견고한 모습을 보여줬다. 탄탄한 라이브 실력은 물론 흠잡을 데 없는 퍼포먼스로 국내를 넘어 세계 무대를 장악하며 본격적인 글로벌 팬심 공략에 나섰다. 다양한 나라에서 경험한 무대에 대해 하이키는 “큰 공연장을 채울 수 있다는 것에서 인기를 실감했다”며 “일본에서는 떼창도 들었는데 해외에서도 이런 분위기를 느낄 수 있다는 게 너무 기뻤다”고 소감을 전했다. 하이키는 다양한 아티스트들과 타이틀곡 ‘뜨거워지자’의 #뜨자챌린지를 선보이며 화제가 되기도 했다. 함께 챌린지를 하고 싶은 아티스트가 있냐고 묻자 “(여자)아이들의 민니 선배님, 전소연 선배님을 너무 좋아한다. 이번 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인가수 조정석 “♥거미, 데뷔무대 쫄지말라 격려해줘‥듀엣곡도 수록”(아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889150"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 시즌즈-지코의 아티스트'가 스컬X하하, 효린, 엔믹스, 크리스토퍼, 태민, 조정석과 함께 한다. 첫 번째 아티스트로 스컬X하하, 그리고 효린이 일일 혼성그룹 ‘쿨’이 되어 '해변의 여인' 무대를 꾸몄다. 대한민국을 대표하는 서머킹, 서머퀸 답게 그들은 관객과 호흡하며 화려한 무대 매너를 자랑했다. 무대 위 관객들을 사로잡는 필살기에 대해 하하는 관객이 아닌 스스로에게 물을 뿌린다며 이어질 신곡 무대에서 선보일 강렬한 퍼포먼스를 예고했다. 또 “비록 차은우에게 밀려 워터밤에서는 아웃이 됐지만요”라고 덧붙여 웃음을 자아냈다고. 반면 효린은 “저는 Touch my body면 다 된다”고 답변하며 서머퀸임을 인정, 객석을 환호케 했다. 이어 각자 신곡인 &lt;드가자 스컬아&gt;와 으로 두 눈과 귀를 사로잡았다는 후문. 다음은 라이브 강자로 떠오르고 있는 엔믹스가 레드벨벳의 '빨간 맛'을 커버, 하우스밴드와 완벽한 케미를 선보였다. 배이는 “멋진 밴드 분들과 함께 하게 되어 영광이다”라며 소감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[160cm 49kg 박은영 “몸매 잡힌 운동법 공개, 내 몸 변했다 나도 느껴”(아나모르나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889149"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박은영이 자신의 운동 루틴을 공개했다. 최근 채널 '아나모르나 박은영'에는 '살빠짐주의, 헬스장이 처음이라면 이 운동 따라하세요'라는 제목의 영상이 게재됐다. 콘텐츠에 대해 박은영은 "오늘은 저희 PT쌤과 함께 운동 영상을 처음으로 찍어봤는데요. 저도 제 몸이 변한 게 느껴져서 여러분들과 운동 루틴을 꼭 공유해 보고 싶더라고요. 나이 들어도 꾸준히 운동을 해서 건강을 챙겨야 하는 거 같습니다. 여러분 오운완 함께 해요"라고 했다. 이어 영상에서 박은영은 "제가 지금 2kg 정도 빠지고 몸에 쉐입이 잡혔다. 1시간 안에 타이트하게 집에서도 충분히 할 수 있다”며 자신 만의 운동 루틴을 소개했다. 그는 먼저 스쿼트로 다리 운동을 했고, 덤벨을 들고 숄더프레스와 사이드 레터럴 레이즈 운동으로 팔 운동에 나섰다. 이어 “코어 운동이 되게 중요하다. 코어가 잘 잡혀 있어야 몸 자세도 바르고 건강해지는 것 같다”며 크런치로 복근 운동을 했다. 근력 운동을 마친 후 박은영은 "저한테 몇kg 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성 코로나 완치 후 수척한 얼굴, 머리 싹둑 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889148"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시크릿 출신 배우 전효성이 근황을 전했다. 전효성은 8월 22일 자신의 소셜 계정에 "처서잖아, 가을 얼른 와라"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 거울 셀카를 남기고 있는 전효성의 모습이 담겨 있다. 밝은 브라운 중단발 헤어를 싹둑 자르고 어두운 색으로 덮어 대변신을 감행한 근황이 눈길을 끈다. 헤어스타일 하나로 기존의 상큼하고 발랄한 느낌에서 고혹적이고 우아한 느낌으로 확 변신해 감탄을 자아낸다. 또 지난 8월 10일 두 줄이 선명하게 나타난 코로나19 자가진단 키트를 통해 코로나 확진 소식을 전했던 전효성은 이번엔 한 줄이 뜬 자가진단 키트를 공개했다. 코로나19를 앓는 동안 다소 수척해진 얼굴이 안타까움을 자아낸다. 한편 전효성은 시크릿 활동 종료 후 배우로 활동 중이다. 지난해 공개된 넷플릭스 시리즈 '셀러브리티'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 역도 박혜정 “파리올림픽 후 광고 러브콜 3곳”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354600"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 신기록을 갈아치우며 대한민국 역도의 새 역사를 쓰고 있는 ‘역도 여신’ 박혜정이 자신과의 약속을 지킨 전현무를 위해 ‘사당귀’에 등판한다. 25일 방송되는 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은, 이하 ‘사당귀’)에는 믿었던 전현무와 믿었던 박혜정의 은빛 재회가 이뤄진다. 두 사람의 재회는 전현무의 SNS를 통해 처음 공개된 바 있다. 당시 전현무는 ‘혜정이는 성과의 여운을 채 느끼기도 전에 곧 있을 시합 준비를 한다네요. 참 어리지만 참 존경스럽습니다’라는 따뜻한 멘트와 함께 ‘사당귀’ 녹화 인증샷을 올려 화제를 모았다. 2024 파리 올림픽 이후의 근황에 관해 박혜정은 “지인들이 보내준 축하 문자를 다 읽지 못할 만큼 바쁜 하루하루를 보내고 있다”라면서 “무려 3곳에서 광고 러브콜도 왔다”라고 말해 달라진 박혜정의 위상을 실감하게 한다고. 또한 박혜정은 첫 올림픽 출전 부담감에 대해 “현장 분위기가 너무 좋았고 다들 국적 상관없이 응원해 줘서 힘이 났다”라고 밝혔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호로 오해받은 하하…"무조건 위로해야겠다고 생각" (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763441"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’에서 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’의 화려한 출범식이 열린다. 24일 방송하는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서는 인지도 굴욕을 당한 28년 차 예능인 하하의 이름을 찾아주기 위해 뭉친 유재석, 주우재, 박진주, 이이경, 미주의 모습이 그려진다. 공개된 사진 속 상암 MBC 로비에 깔린 레드카펫과 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’ 출범을 알리는 대형 현수막이 눈길을 끈다. 멤버들은 주인공 하하의 등장에 열띤 환호를 하고, 아무것도 모른 채 온 하하는 얼떨떨한 표정을 짓고 있다. 유재석은 출범식을 위해 준비한 다양한 이벤트를 펼쳐 눈길을 끈다. 멤버들은 생각보다 격식 있는 오프닝에 “이 정도면 대놓고 놀리자는 거 아냐?”라고 반응해 웃음을 유발한다. 이어 유재석은 하하를 위해 달려온 특별 손님의 축하 공연도 알렸다. 모두를 놀라게 한 고품격 공연을 펼친 특별 손님은 “하하 팬이다”, “조세호 씨로 오해받는 모습을 보고 무조건 나와서 위로를 해야겠다고 생각했다”라고 위로 아닌 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 윤여정 "역사 시간에 배우지 못한 동포들 삶 배웠죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889876"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해방 전 일본 이주한 '선자' 노년시절 연기…"일본어 대사에 고생" "자이니치(在日·일본에서 재일 한국인을 부르는 표현)의 삶에 관해서 물어봤죠. 우리가 모르는 게 너무 많더라고요. 그 이야기를 듣는 게 너무 감사하면서도 그들의 삶을 우리가 너무 몰랐다는 생각이 들었어요."(배우 윤여정) 해방을 앞두고 일본으로 이주한 한국인 가족의 연대기를 다룬 애플TV 오리지널 시리즈 '파친코' 두 번째 시즌이 23일 베일을 벗는다. 주인공 '선자'의 노년 시절을 연기한 윤여정은 이날 기자회견이 열린 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 "우리가 역사 시간에 배운 것 이외의 것들을 배웠다"고 작품에 출연한 소감을 털어놨다. 윤여정은 "역할을 제안받고 기분이 좋았다"며 "못 배우고 가난한데도 천박하지 않게 살아가고 정신을 우선시하는 여자(선자)를 표현한다는 게 좋았다"고 말했다. 그는 노년 선자의 아들 모자수 역할로 출연한 재일교포 3세 배우 소지 아라이(한국명 박소희)에게 교포로서의 삶이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프리지아 여권사진 맞아? 좌우대칭 딱 맞네…‘당당’ 쇄골 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889147"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 프리지아가 여권 사진을 공개했다. 8월 22일 프리지아는 자신의 소셜미디어에 "새 여권 사진"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 프리지아는 긴 생머리에 연한 화장으로 눈길을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "여권 사진 어디서 찍었어요?", "여권 사진 무표정으로 찍어야 할 텐데", "헐 너무 예쁘네요", "여권 사진이 어쩜 이리 예쁠까요?" 등의 다양한 반응을 보였다. 한 누리꾼은 "여권 사진은 양쪽 귀가 다 보여야 하는 거 아닌가요?"라고 물어보자 프리지아는 "귀를 열고 찍은 사진도 있다"고 해명했다. 한편 프리지아는 '솔로지옥' 출연해 많은 인기를 누렸으나 가품 착용 논란으로 활동을 잠시 중단했다. 이후 5개월 뒤 연예계 복귀했다. 현재 써브라임에 소속돼 활발히 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환과 이혼’ 율희 “좁쌀이 자글자글” 민낯에 트러블까지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889146"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 피부 트러블 고민을 드러냈다. 율희는 8월 23일 자신의 소셜 계정에 "요즘 쌩얼투혼이라 모자를 엄청 쓰고 다녀서…요렇게 좁쌀이 자글자글 올라오기 시작했었음"이라는 글을 게재했다. 공개된 사진 속에는 화장기 없는 민낯을 모자와 마스크로 가린 율희의 셀카가 담겨 있다. 굴욕적인 사진이 나올 만한 각도도 작은 얼굴과 짙은 쌍커풀의 인형같은 미모를 가릴 수 없다. 이마에 난 피부 트러블을 보여주기 위해 첨부한 얼굴 확대샷도 한두 개 올라온 좁쌀만 아쉬울 뿐 굴욕 없는 미모를 자랑한다. 40㎏대까지 다이어트 후 한층 물오른 율희의 아름다움이 감탄을 자아낸다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀지만, 결혼 5년 만인 지난해 12월 4일 이혼을 공식 발표했다. 세 아이 양육권은 아빠인 최민환이 갖기로 합의했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 기안84, 현지 래퍼 조카의 눈물에 동공 지진…무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837481"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘태어난 김에 음악일주’ 기안84의 간이 콩알만 해지는 사건이 일어난다. 오는 25일 오후 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 2회에서는 기안84가 브루클린 현지 래퍼의 조카를 울린 초유의 사태가 발생해 관심이 모아진다. 앞서 기안 84는 브루클린에서 만난 래퍼 그리고 그의 친구들과 동네 투어에 나섰던 터. 서로를 지켜주며 똘똘 뭉친 쿠퍼 패밀리에 합류한 기안84는 래퍼의 이모댁에 방문해 삶이 묻어나는 이야기에 귀 기울이며 더욱 가까워진다. 특히 기안84는 래퍼의 어린 조카들에게 용돈을 주기 위해 지갑을 열며 한국 삼촌 같은 면모를 드러낸다. 하지만 갑자기 한 조카가 시무룩해지더니 급기야 눈물까지 흘린다고. 예상치 못한 반응에 어쩔 줄 모르는 기안84는 거듭 사과를 건네 과연 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증이 치솟고 있다. 그런가 하면 음악 스튜디오에서는 래퍼들이 진지하게 작업하는 모습을 직관한다. 뿐만 아니라 이곳에서 기안84는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 박위♥송지은, 장애물 없는 배리어프리 NEW 사무실 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354595"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘기적의 커플’ 박위와 송지은이 ‘전참시’에 재출격한다. 오는 24일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 310회에서는 ‘예비부부’ 박위♥송지은의 새로운 사무실이 전격 공개된다. 이날 박위는 송지은 없이 홀로 외출해 시선을 사로잡는다. 평소 가까운 거리는 버스로 이동한다는 그는 계단이 없는 ‘저상버스’를 이용해 송지은을 만나러 향하는데. 박위는 정류장에 마중 나와 있는 송지은을 발견하고, 두 사람은 만나자마자 깨 볶는 애정 행각으로 참견인들의 부러움을 한눈에 받는다. 그런가 하면 새롭게 이전한 박위와 송지은의 사무실이 낱낱이 공개될 예정이라 눈길을 끈다. 이들의 사무실에는 바퀴로 된 물건들이 다수 배치되어 있는데. 턱없는 문지방을 비롯해 장애물이 없는 ‘배리어프리’ 인테리어가 신선함을 더한다고 해 박위 맞춤형으로 꾸며져 있는 사무실은 어떤 모습일지 호기심을 더한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 이민호 "적은 비중? 상관없어…메시지 공감하면 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003962530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003962530"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["역사적 사건들 되돌아보는 큰 의미 있어" '파친코 2' 이민호. 애플TV 제공 애플TV+ 시리즈 ‘파친코’ 시즌2의 배우 이민호가 적은 분량의 역할임에도 불구하고 출연을 결정한 이유를 밝혔다. 배우 이민호는 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 그랜드블룸에서 진행된 애플TV 플러스 오리지널 ‘파친코’ 시즌2(이하 ‘파친코2’) 제작발표회에서 “한국 작품에서는 딱히 보여드릴 수 있는 기회가 없었다. ‘파친코’도 그렇지만, 앞으로 나올 작품도 메시지에 공감이 되고 작품이 좋다면, 분량과 상관없이 출연을 결정할 것 같다”고 전했다. 그러면서 이민호는 “처음 오디션 제안을 받고 대본을 봤을 때부터, 그간 주목받지 못했던 이야기를 큰 시장에서 할 수 있다는 것 자체만으로도 의미와 감동이 있었다”면서 “참여하게 되면서부터는 역사적 소명보다는 한국이라는 국가 특성상 히스토리가 많다. 선조와 조상부터 이어져있기에 우리가 존재할 수 있다는 것에 감사하다. 정말 감사하게도 저희가 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤진, 이범수 이혼 후 본격적인 파티의 낮밤 “막 정신 없이 즐겨 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889143"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼을 알린 이윤진이 화려한 근황을 알렸다. 이윤진은 8월 22일 자신의 소셜미디어에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 화려한 파티를 즐기는 이윤진이 담겼다. 아름다운 미모가 감탄을 자아낸다. 이에 대해 이윤진은 "지난주, 막 그냥 정신없이 모여든 지구촌 칭구들과 함께. #낮과 밤이 다른 발리를 즐기고 헤쳐 모여 해따 햄보캐따"라고 전했다. 한편 이윤진과 이범수는 2010년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 이혼 조정 절차를 밟고 있다. 이윤진은 소셜미디어를 통해 "딸 소을이가 중학교 진학을 해외로 선택했다는 이유로 작년 말부터 서울집 출입 금지를 당했다. 감히 세대주에게 이혼 조정을 신청한 나는 세대주의 승인과 감시 없이는 집에 들어가 속옷가지들조차 찾아올 수 없는 상황"이라며 이범수에 대한 저격과 폭로를 이어왔다. 이에 이범수 측은 "이윤진 씨가 게시하는 글이 기사화되는 것에 대해 일일이 대응하지 않고 이윤진 씨가 먼저 제기한 소송 안에서 직접 주장과 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜성, 머리 염색 기념 초근접 셀카‥강소라도 반한 인형 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889142"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 이혜성이 헤어스타일 변신 소식을 전했다. 이혜성은 8월 23일 자신의 소셜 계정에 "홍대에서 염색하고 망원동에서 돈까스와 아이스크림"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 새롭게 변신한 헤어스타일로 초근접 셀카를 남기는 이혜성의 모습이 담겨 있다. 염색을 통해 한층 밝아진 헤어스타일이 더욱 앳되어 보이는 동안 미모를 완성시킨다. 작은 얼굴을 꽉 채운 조화로운 이목구비와 인형같이 청순한 분위기가 감탄을 자아낸다. 사진을 본 배우 강소라는 "염색 찰떡이구만"이라고 칭찬했다. 다른 지인과 누리꾼들 역시 "이 사진 너무 내 스타일", "아름다워요", "미의 여신인가요?", "염색 잘 어울려요" 등 뜨거운 반응을 보였다. 한편 서울대학교 경영학과를 졸업한 이혜성은 2016년 KBS 43기 공채 아나운서로 입사해 지난 2020년 프리를 선언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 은빛 여신' 박혜정, '사당귀' 뜬다…"광고 3개 러브콜" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763430"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 신기록을 갈아치우며 대한민국 역도의 새 역사를 쓰고 있는 ‘역도 여신’ 박혜정이 자신과의 약속을 지킨 전현무를 위해 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 등판한다. 25일 방송하는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 믿었던 전현무와 믿었던 박혜정의 은빛 재회가 이뤄진다. 두 사람의 재회는 전현무의 SNS를 통해 처음 공개된 가운데 전현무는 ‘혜정이는 성과의 여운을 채 느끼기도 전에 곧 있을 시합 준비를 한다네요. 참 어리지만 참 존경스럽습니다’라는 따뜻한 멘트와 함께 ‘사당귀’ 녹화 인증샷을 올려 화제를 모았다. 2024 파리 올림픽 이후의 근황에 관해 박혜정은 “지인들이 보내준 축하 문자를 다 읽지 못할 만큼 바쁜 하루하루를 보내고 있다”라면서 “무려 3곳에서 광고 러브콜도 왔다”라고 말해 달라진 박혜정의 위상을 실감하게 한다. 박혜정은 첫 올림픽 출전 부담감에 대해 “현장 분위기가 너무 좋았고 다들 국적 상관없이 응원해 줘서 힘이 났다”라고 밝히자, 전현무는 “유럽 사람들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린, 쩍벌 포즈도 섹시‥비키니 입고 애플힙+글래머 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889140"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 앨범 비하인드 사진들을 대방출했다. 효린은 8월 23일 자신의 소셜 계정에 "비하인드 풀어버리기!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 뮤직비디오 촬영 현장에서 포즈를 취하고 있는 효린의 모습이 담겨 있다. 과감한 레드 비키니부터 시스루 의상까지 몸매를 노출하는 의상을 굴욕 없이 소화하는 효린의 탄탄한 글래머, 애플힙 몸매가 시선을 집중시킨다. 구릿빛 태닝 피부가 고혹적이고 섹시한 분위기를 더한다. 사진을 본 소유는 "이뻥"이라는 댓글을 통해 여전한 씨스타 우정을 자랑했다. 누리꾼들은 "화면을 뚫고 나오는 비주얼", "다 너무 예뻐서 사진 셀렉할 때 힘들겠다", "포토북이 시급하다" 등의 댓글을 통해 뜨거운 팬심을 전했다. 한편 1990년 12월생으로 만 33세인 효린은 2010년 그룹 씨스타의 멤버로 데뷔했다. 2017년 그룹 해체 후 1인 기획사 브리즈 엔터테인먼트를 설립, 솔로 가수로 활동 중이다. 8월 12일 디지털 싱글 '웨이트'(Wait)를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['올림픽 중계 혹평' 김대호, 첫 경기 후 기진맥진 "틀린 게 기억 많이 나" (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763429"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 김대호가 대망의 중계 D-DAY를 맞이한다. 김대호는 “방송은 첫 단추거든요!”라며 오프닝 멘트 연습을 무한 반복한다. ‘2024 파리올림픽’ 첫 경기를 향한 뜨거운 열기 속 ‘초보 캐스터’ 김대호의 중계 비하인드가 공개될 예정으로 기대를 모은다. 23일 방송하는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 대망의 실전 중계에 나선 김대호의 캐스터 도전기가 공개된다. 김대호는 대망의 중계 당일, 경기 시작 3시간 전부터 일어나 실전처럼 연습을 반복했다. 중계 데뷔를 코앞에 둔 그는 “즐길 생각 따위 하지도 마!”라고 마음을 다잡는다. 드디어 경기장 맨 꼭대기 중계석에 착석한 김대호는 점점 고조되는 축제 분위기 속 관중들의 열기에 압도된 듯 “이런 분위기는 처음 느껴본다”라며 긴장한다. 한국에서부터 경기 시작 전까지 갈고 닦은 첫 중계, 그리고 첫 오프닝 멘트를 위해 집중한 김대호는 자체 노이즈 캔슬링이 된 상태로 큐 사인만을 기다린다. 첫 경기 중계 후 기진맥진해진 김대호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파리 올림픽' 펜싱·유도·역도 5인방, '런닝맨' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315497"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱 박상원 김민종 김하윤 박혜정 출연 '2024 파리 올림픽'에서 새로운 역사를 쓴 펜싱 유도 역도 국가대표 5인방이 '런닝맨'에 뜬다. 23일 SBS 예능프로그램 '런닝맨' 제작진은 "25일 방송은 '국가대표 런닝픽' 레이스로 꾸며진다"고 밝혔다. 이날 금빛 찌르기의 '뉴펜저스' 오상욱 박상원, 유도의 '헤비급 강자' 김민종 김하윤 그리고 '역도 요정' 박혜정이 등장할 예정이다. 선수들은 운동복이 아닌 각자의 사복으로 등장해 리얼한 모습을 보인다. 유도 김민종은 액세사리를 활용해 반전 패션을 보여주고 펜싱 오상욱은 '문짝남(큰 키, 넓은 어깨, 훤칠한 기럭지를 가진 남성을 이르는 말)'답게 사복의 정석을 보여준다. 그런가 하면 펜싱 박상원은 양세찬 닮은 꼴로 등장한다. 양세찬은 "잃어버린 동생을 찾았다"고 말해 웃음을 유발한다. 이어 펜싱 선수들만의 '플러팅' 방법이 공개되고 역도 박혜정과 유도 김하윤은 'MZ세대의 마력'을 끌어올릴 댄스 챌린지를 선보인다. 그뿐만 아니라 선수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지성-김민지 부부, '미우새' 출연…결혼 비하인드 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315496"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민지 "남편 바람기 있나 어머니가 점집 3번 방문해" 박지성 김민지 부부가 '미운 우리 새끼'에 출연한다. 23일 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새') 제작진은 "결혼 10주년을 맞은 '축구 레전드' 박지성과 그의 아내 김민지가 배성재 아나운서와 함께 출연해 결혼 비하인드 스토리를 최초 공개한다"고 밝혔다. 박지성과 김민지는 결혼에 골인하게 된 과정을 가감 없이 공개할 예정이다. 이날 배성재는 "박지성-김민지 부부의 결혼 10주년이기도 하지만 내가 소개 성사 업적을 이룬 10주년이기도 하다"라며 세 사람이 함께 하는 10주년 기념 파티를 준비한다. 아울러 그는 연애 시절부터 결혼까지 박지성-김민지 부부도 기억하지 못하는 추억을 줄줄 읊는가 하면 두 사람이 '썸'타던 시절 김민지의 카카오톡 프로필 사진, 메시지 내용, 이모티콘 선택까지 자신이 하나하나 검열하고 보냈다고 밝혀 박지성을 놀라게 한다. 심지어 배성재는 두 사람이 결정적으로 연결된 사건까지 직접 코치했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, '중계 혹평' 소감…"맞은 것보다 틀린 게 기억나" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676594"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 대망의 중계 D-DAY를 맞이한다. “방송은 첫 단추거든요!”라며 오프닝 멘트 연습을 무한 반복하는 김대호. ‘2024 파리올림픽’ 첫 경기를 향한 뜨거운 열기 속 ‘초보 캐스터’ 김대호의 중계 비하인드가 공개될 예정으로 기대를 모은다. 오늘(23일) 방송되는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 대망의 실전 중계에 나선 김대호의 캐스터 도전기가 공개된다. 대망의 중계 당일, 경기 시작 3시간 전부터 일어나 실전처럼 연습을 반복하는 김대호. 중계 데뷔를 코앞에 둔 그는 “즐길 생각 따위 하지도 마!”라고 마음을 다잡는다. 드디어 경기장 맨 꼭대기 중계석에 착석한 김대호는 점점 고조되는 축제 분위기 속 관중들의 열기에 압도된 듯 “이런 분위기는 처음 느껴본다”라며 긴장한다. 한국에서부터 경기 시작 전까지 갈고 닦은 첫 중계, 그리고 첫 오프닝 멘트를 위해 집중한 김대호는 자체 노이즈 캔슬링이 된 상태로 큐 사인만을 기다린다. 또한 첫 경기 중계 후 기진맥진해진 김대호는 “맞은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 윤여정·이민호·김민하, 더 깊어진 감정으로 울림 전한다 [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002864869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002864869"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국의 아픈 역사를 다룬 '파친코2'가 인물들의 깊어진 서사로 돌아왔다. 23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서는 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석한 가운데 애플TV플러스 '파친코' 시즌2(이하 '파친코2') 프레스 컨퍼런스가 열렸다. '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 동명의 뉴욕 타임스 베스트셀러 소설을 원작으로 했으며 2022년 '파친코1'이 공개돼 전 세계 평단의 호평을 받았다. '파친코2'는 리안 웰햄 감독이 1, 2회를, 진준림 감독이 3~5회를 연출했으며, 재일동포 이상일 감독 6~8회를 이끌었다. 윤여정이 시즌1에 이어 격변하는 시대 속에서 가정을 지키고자 하는 주인공 선자의 노년 시절을 연기했다. 윤여정은 "역사의 뒷 얘기를, 실제 얘기를 듣는 게 감사하면서도 그들의 삶에 대해서 우리가 너무 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 56세에 홀터넥 점프슈트‥제주서 뽐낸 군살無 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889138"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 무결점 몸매를 뽐냈다. 채시라는 8월 23일 자신의 소셜 계정에 "빛의벙커 샤갈, 이왈종 in 제주. 모자이크와 도예까지 남긴 샤갈만큼 어쩌면 더 매력적인 이왈종 화가의 작품들"이라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속엔 제주도에서 열린 전시회를 찾아 인증샷을 남기기 위해 포즈를 취하고 있는 채시라의 모습이 담겨 있다. 홀터넥 점프슈트를 입고 어깨라인을 그대로 드러낸 채시라는 50대 나이가 믿기지 않을 정도의 무결점 몸매를 뽐낸다. 8등신 비율과 시크하면서도 도회적이고 우아한 자태가 감탄을 자아낸다. 사진을 본 누리꾼들은 "분위기 넘사벽", "샤갈이 무덤에서 나와서 모델해달라고 할 판", "아름다워요" 등의 반응을 보였다. 한편 1968년생으로 56세인 채시라는 지난 2000년 1살 연하 가수 김태욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중1인데 엄마 없이 일상생활 불가…폭염에도 꽁꽁 싸맨 온몸('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676587"/>
        <updated>2024-08-23T05:10:30.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마 없이 일상생활이 버거운 중1 아들이 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에 등자한다. 23일 저녁 8시 10분, 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 ‘엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들’ 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 두 아들을 키우고 있는 엄마와 외할머니가 등장한다. 부족한 사랑 없이 자란 금쪽. 그런데 어느 순간 낯선 사람을 경계하며 스스로 고립된 금쪽이 때문에 하루하루 걱정이라는데. 활발했던 금쪽이가 왜 이렇게 돌변한 것인지 본 방송을 통해 공개된다. 선공개 영상에는 하교하고 있는 금쪽이의 일상이 담겼다. 그런데 무더운 한여름에 전신을 꽁꽁 가린 채로 나오는 금쪽이의 충격적인 모습에 패널들은 입을 다물지 못한다. 집 밖에 나갈 땐 마스크를 무조건 사수한다는 금쪽. 과연 금쪽이가 이렇게 행동하는 이유는 무엇일지 관심이 집중된다. 이후 음식 배달이 온 금쪽이네. 배달 기사의 몇 번의 부름에도 금쪽이는 아무런 반응이 없다. 문을 열기는커녕 낯선 상황에 부딪]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하, 조세호로 오해 받았다‥이름 찾기 운동 본부 출범(놀면뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889137"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하하 이름 찾기 운동 본부’의 화려한 출범식이 열린다. 8월 24일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 인지도 굴욕을 당한28년 차 예능인 하하의 이름을 찾아주기 위해 뭉친 유재석, 주우재, 박진주, 이이경, 미주의 모습이 그려진다. 공개된 사진 속 상암 MBC 로비에 깔린 레드카펫과 ‘하하 이름 찾기 운동 본부’ 출범을 알리는 대형 현수막이 눈길을 끈다. 멤버들은 주인공 하하의 등장에 열띤 환호를 하고, 아무것도 모른 채 온 하하는 얼떨떨한 표정을 짓고 있다. 유재석은 출범식을 위해 준비한 다양한 이벤트를 펼쳐 눈길을 끈다. 멤버들은 생각보다 격식 있는 오프닝에 “이 정도면 대놓고 놀리자는 거 아냐?”라고 반응해 웃음을 유발한다. 이어 유재석은 하하를 위해 달려온 특별 손님의 축하 공연도 알려 이목을 집중시킨다. 모두를 놀라게 한 고품격 공연을 펼친 특별 손님은 “하하 팬이다” “조세호 씨로 오해 받는 모습을 보고 무조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, '사이버 렉카'와 전면전 돌입..美법원 신원 공개 요청 인용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306731"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 사이버 렉카 고소에 박차를 가한다. 그룹 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)이 사이버 렉카의 신상 정보를 얻기 위해 미국 법원에 낸 정보 공개 요청이 인용됐다. 르세라핌 소속사 쏘스뮤직 측은 "쏘스뮤직이 르세라핌 관련 허위사실과 악의적인 내용을 유포한 온라인 채널에 대해 미국 연방법원에 신상 정보 제공을 요청한 것이 인용됐다"고 밝혔다. 지난 6월 쏘스뮤직 모회사 하이브가 미국 캘리포니아 북부연방지방법원에 낸 사이버 렉카에 대한 정보 공개 요청은 기각됐다. 당시 사건을 담당한 빈체 차브리아 판사는 "범죄 수사를 위한 정보공개 요청은 피해자가 아닌 수사 기관이 해야 할 일"이라며 "한국 경찰이 하이브의 고소와 관련해 조치를 취했다는 징후가 없다"며 기각했다. 이에 쏘스뮤직은 지난 7월 30일 미국 캘리포니아 북부연방지방법원에 멤버들에 대한 명예훼손 발언을 유포하고 있는 온라인 채널 소유자 2명의 신원 공개를 요청했다. 미국 법원이 이를 받아들이면서 쏘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 파리올림픽 첫 경기 중계 후 기진맥진 “틀린 게 기억나”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889136"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 파리올림픽’ 첫 경기를 향한 뜨거운 열기 속 ‘초보 캐스터’ 김대호의 중계 비하인드가 공개된다. 8월 23일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 대망의 실전 중계에 나선 김대호의 캐스터 도전기가 공개된다. 대망의 중계 당일, 경기 시작3시간 전부터 일어나 실전처럼 연습을 반복하는 김대호. 중계 데뷔를 코앞에 둔 그는“즐길 생각 따위 하지도 마!”라고 마음을 다잡는다. 드디어 경기장 맨 꼭대기 중계석에 착석한 김대호는 점점 고조되는 축제 분위기 속 관중들의 열기에 압도된 듯 “이런 분위기는 처음 느껴본다”라며 긴장한다. 한국에서부터 경기 시작 전까지 갈고 닦은 첫 중계, 그리고 첫 오프닝 멘트를 위해 집중한 김대호는 자체 노이즈 캔슬링이 된 상태로 큐 사인만을 기다린다. 또한 첫 경기 중계 후 기진맥진해진 김대호는 “맞은 것보다 틀린 게 기억이 많이 나요”라며 첫 중계 소감을 밝힌다고 해 그의 캐스터 데뷔 중계 비하인드에 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“위자료 역대 최대 판결 받아보죠” 장나라, 불륜녀 임신에 반격하나 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983913"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 新 제육레시피 공개 “8분 40초 걸려, ♥박하선도 놀란 맛”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889135"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 NEW 제육 레시피를 공개한다. 8월 23일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 ‘믿고 먹는 어남선생’ 류수영이 또 하나의 제육 레시피를 선보인다. 앞서 ‘갈배제육’으로 조회수 745만 회를 돌파하며 ‘제육의 神’에 등극한 류수영이 야심차게 선보이는 NEW 제육인 만큼, 또 한 번의 레전드 레시피가 탄생할 것으로 기대된다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영은 위잉 울리는 사이렌 소리와 함께 “긴급이야! 문 열어!”라고 외치며 주방에 등장했다. KBS 소품실의 소품을 총 동원해 긴급구조대장으로 변신한 류수영은 상황극에 한껏 몰입해 혼신의 연기를 펼쳤다. 급기야 류수영은 냉장고에서 냉동삼겹살을 꺼낸 뒤 딸의 장난감으로 ‘삼겹살 심폐소생술’까지 해 웃음을 빵 터뜨렸다. 극한의 과몰입을 한 류수영의 모습에 폭소가 끊이지 않는 가운데 정작 류수영은 자신의 모습을 보며 어쩔 줄을 몰라 해 또 한 번 빅 재미를 터뜨렸다. 또 어떤 요리를 위해 혼신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영, ‘럭키비키 그녀 어떤 패션도 화려하게 뽐내는 매력 어땠길래?’ 천상 아이돌의 선글라스-핑크빛 여신 [스토리-en]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889134"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브 장원영이 멤버들과 함께 지난 8월 16일에 출국해 ‘2024 일본 섬머소닉’을 공연을 마치고 지난 8월 19일 김포공항을 통해 귀국했다. 출국 때 장원영은 화이트 오프숄더 상의와 함께 롱스카프를 둘러 청순함을 뽐냈고 블랙 슬랙스로 색상조화가 돋보였다. 입국 때는 핑크 모자와 함께 뷔스티에룩을 입고 산뜻한 천상 아이돌 패션을 보여줬다. 최근 장원영은 자신의 SNS에 “Geek but chic”라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재하며 최근 유행하는 긱시크 패션을 완벽하게 소화 해내며 다양한 포즈를 취하기도 했다. 한편, 아이브는 지난 3일 ‘롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)’에 이어 17~18일 양일간 개최된 일본 최대 음악 페스티벌 '서머소닉 2024(SUMMER SONIC 2024)’ 무대에서 서며 열정 가득한 퍼포먼스로 글로벌 팬들의 마음을 사로잡았다. 또한, 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['젊은 선자와 노년의 선자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889752"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 선자 역을 맡은 배우 김민하(왼쪽), 윤여정이 퇴장하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['젊은 선자와 노년의 선자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889750"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 선자 역을 맡은 배우 김민하(왼쪽), 윤여정이 퇴장하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+, '파친코' 시즌2 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889749"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호(왼쪽부터), 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+, '파친코' 시즌2 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889748"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호(왼쪽부터), 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애플TV+, '파친코' 시즌2 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889747"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호(왼쪽부터), 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 윤여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889746"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 윤여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889745"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 시즌2 제작발표회 참석한 윤여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889744"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에 참석하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성규, '파친코' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889743"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성규가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채 '우아한 몸짓']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889742"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에 참석하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 정은채]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889741"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 정은채]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889740"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하트 만드는 김민하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889739"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 김민하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889738"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 김민하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889737"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 이민호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889736"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 이민호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889735"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 이민호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014889734"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 23일 오전 서울 강남구 서울파르나스호텔에서 열린 애플TV+ 오리지널 드라마 '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.23]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4층 건물주 안선영, 근육부자였네 “40대 이상이면 근력운동 필수”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889133"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 CEO 안선영이 탄탄한 근육을 자랑했다. 안선영은 8월 23일 개인 소셜미디어 스토리에 운동 중 찍은 영상, 사진을 게재했다. 영상 속 안선영은 한 헬스장에서 운동복을 갖춰 입은 채 무게를 들고 응용 스쿼트를 하고 있다. 사진 속 안선영은 운동으로 만들어낸 팔 근육을 드러내고 있다. 안선영은 영상과 함께 "40대 이상이면 무조건 근력 운동. 선택 아닌 필수. 하루 10분 운동. 따라하고 에너지 되시면 무게 들고 스텝박스나 넓은 잡지 몇 권 쌓아서 단차 두고 응용 스쿼트 꼭 해보세요"라며 근력 운동의 중요성을 강조했다. 한편 안선영은 화장품을 팔아 4층 건물주가 됐다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, ♥케빈오 없이 보낸 여름 “제발 좀 가”‥이민정 지적 “근데 왜”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889132"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 가을을 기다리는 마음을 드러냈다. 공효진은 8월 23일 자신의 소셜 계정에 "여름아 이제 제발 좀 가"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 꽃병을 보고 행복해하는 공효진의 모습이 담겨 있다. 무릎 위로 올라오는 편안한 스트라이프 민소매 원피스에 맨발을 한 공효진의 얼굴엔 미소가 가득 어려있다. 지긋지긋한 여름과 이별 선언을 하는 글과는 다소 어울리지 않는 사랑스러운 분위기의 사진에 어김없이 배우 이민정이 등장했다. 남편 이병헌 셀카를 유쾌하게 지적해 화제를 모은 바 있는 이민정은 이번엔 "근데 왜 여름 사진을ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ"이라고 날카롭게 지적해 웃음을 자아냈다. 한편 공효진은 10세 연하의 가수 케빈 오와 지난 2022년 10월 미국 뉴욕에서 비공개 결혼식을 올렸다. 한국과 미국 복수 국적으로 알려진 케빈 오는 지난해 12월 육군 현역으로 입대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱金' 구본길 "금메달 따도 서운할 것"...홀로 출산한 아내에 미안함 ('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306728"/>
        <updated>2024-08-23T04:12:10.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 구본길이 혼자 출산한 아내에 미안함을 드러냈다. 지난 22일 방송된 ENA '현무카세'에서는 2024 파리 올림픽 펜싱 남자 사브르 단체전 금메달리스트 구본길, 오상욱, 도경동, 박상원이 게스트로 출연했다. 이날 구본길은 "제가 둘째 낳은 지 얼마 안 됐다. 금메달 따고 이틀 뒤에 낳았다"라고 밝혔다. 전현무는 "그러면 같이 못 있었겠네?"라고 묻자, 그는 "같이 못 있었다. 첫째 때도 못 있었다. 저희의 숙명"이라며 아내에게 미안해했다. 그 말을 듣던 펜싱 동료들은 "그건 아니지"라고 손절해 주위의 웃음을 자아내기도 했다. 당황한 구본길은 "그래서 이제 잘해줘야지. (전현무한테) 소스를 배워서 음식해서 아내한테 줄 것"이라고 너스레 떨었다. 전현무는 "혹시 (펜싱) 김준호 씨처럼 '슈퍼맨이 돌아왔다' 나가려고 준비하고 있는 것 아니냐. 방송을 좋아하니까"라고 물었다. 이에 구본길은 "아니다"라고 부인하며 "'동상이몽2'를 찍고 있다"라고 밝혀 모두를 폭소케 했다. 앞]]></content>
    </entry>
</feed>