<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-03T05:10:08.979Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-1’ 신용재, ‘별이 될 거야’ 작사·작곡 참여…MV 티저 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857562"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신용재가 리스너 감성 정조준에 나선다. 신용재는 지난 2일 오후 공식 SNS 채널을 통해 새 미니앨범 ‘빛’의 타이틀곡 ‘별이 될 거야’ 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 티저는 감미로운 피아노 선율로 시작해 웅장한 전개로 귓가를 사로잡는다. 특히 평범한 일상 속 자신의 꿈을 찾아가는 듯한 한 남자의 일상이 그려지며 어딘가 모를 쓸쓸한 무드까지 자랑, ‘별이 될 거야’를 향한 기대치를 더했다. 티저와 함께 어우러지는 신용재의 보컬 또한 빛을 발한다. ‘쏟아지는 별 / 그 길을 따라 / 결국에 난 빛날 거야’, ‘잠들지 않는 저 높은 별이 될 거야’라는 희망 가득한 가사와 호소력 짙은 신용재의 보이스는 리스너에게 뭉클함까지 자아내고 있다. ‘별이 될 거야’는 신용재가 앞서 선공개한 ‘빛’에 이어 그가 직접 작사, 작곡에 참여한 곡이다. 웅크려 있었으나, 꿈이 남아있고 언젠가 떠오를 거라는 믿음과 희망의 메시지를 담아내 벅차오르는 감정을 표현했다. 특유의 감성과 보컬로 리스너의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고영배, 김신영과 찐친 인증 “‘헤어질 결심’ 출연 킹받아, 눈물날 정도” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928352"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신영과 고영배가 절친다운 티격태격 케미를 자아냈다. 12월 3일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 소란(고영배, 서면호, 이태욱)이 게스트로 출연했다. 이날 DJ 김신영은 신곡 '목소리'로 돌아온 소란을 향해 "너무 킹받는다. 뭐라고 하고 싶은데 음악이 너무 완성도가 높다. 또 자숙했으면 좋겠는데 너무 잘된다. 페스티벌, 콘서트도 잘돼서 너무 킹받는다"고 농담을 던졌다. 이에 고영배는 "신영 씨 영화 나온다고 했을 때 비슷한 느낌이었다. 출연한다고 했을 때 킹받고, 감독님 이름 듣고 진짜 열받았다. 그래서 영화를 봤더니 연기를 잘한다. 진짜 열받는다. 눈물이 날 정도로 화가 났다"고 너스레를 떨며 김신영이 출연했던 영화 '헤어질 결심'을 언급했다. 김신영은 "우리 둘 다 누가 잘되면 배가 너무 아프다. 복통 유발이다"고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 한편 소란은 지난 2일 새 디지털 싱글 '목소리'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 만류에도 변신 ALL 공개 “코 성형 의혹, 얼굴 건드릴 시간 없다”(노필터TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928350"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 코 성형수술 의혹에 대해 해명했다. 김나영은 1일 자신의 채널 '김나영의 노필터TV'에 '제가 요즘 예뻐진 이유 오늘 시원하게 공개합니다'라는 제목의 영상을 게재했다. 이날 김나영은 “최근 제가 예뻐졌다는 이야기를 많이 듣는다. 도대체 코를 어떻게 한 거냐고 하는데 따로 얼굴을 건드릴 시간이 없었다”고 해명했다. 그러면서 “최근에 새로운 선생님에게 헤어·메이크업을 받았더니 사람들이 ‘예쁘다’고 하더라. 분위기가 달라진 것 같은데 뭐가 달라진 건지 물어보려 한다며”고 덧붙였다. 김나영이 향한 곳은 헤어·메이크업 숍. 그는 숍에 가서 헤어, 메이크업을 받는 과정을 있는 그대로 공개했다. 그는 민낯 공개를 걱정하는 제작진에게 "이런 과정이 있었기 때문에 예뻐진 거다"라고 답하기도. 이후 김나영은 "그간의 오해, 루머를 이렇게 풀어드린다"며 "이제 난 자유다"고 외쳤다. 한편 김나영은 지난 2015년 10세 연상의 금융업 종사자와 결혼, 슬하에 2남을 두고 있으나 2019년 이혼했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영탁과 추위마저 달콤한 캠핑을♥"…`겨울 캠핑`, 함께 가고 싶은 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002919916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002919916"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 '겨울 캠핑을 함께 가고 싶은 스타' 1위로 선정됐다. 지난달 25일부터 이달 1일까지 아이돌차트에서 진행된 '겨울 캠핑을 함께 가고 스타는?' 설문에서 영탁은 총 투표수 7만4230표 중 3만8785표(투표율 약 52%)를 획득하며 1위에 올랐다. 2위는 2만1877표(투표율 약 29%)를 획득한 이병찬이 차지했다. 이어 방탄소년단 제이홉 6343표, 이솔로몬 4528표, 장민호 722표, 소녀시대 태연 502표, 데이식스 원필 244표, 블랙핑크 로제 203표, 김재중 169표, 이클립스 166표, 아이브 안유진 155표, 성시경 122표, 투어스 도훈 104표, 이무진 103표, (여자)아이들 70표, 블랙핑크 제니 65표, 에스파 닝닝 40표, 이영지 16표, QWER 마젠타 15표, 라이즈 앤톤 1표 순으로 집계됐다. 설문조사의 결과는 아이돌차트 'POLL' 메뉴에서 확인 가능하다. 현재 '2024년을 빛낸 최고의 스타는?' 이란 주제로 설문이 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 “예능찍다 사랑에 빠져”... 상대는 누구? (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399146"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 예능프로그램에 출연했다가 사랑에 빠진적 있다고 고백한다. 오는 4일 방송될 MBC ‘라디오스타’(이하 라스)는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 ‘감동의 도가니’에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 ‘악역’으로 유명세를 떨치면서 ‘두 얼굴의 사나이’로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 '굿 파트너'의 악역 출연에 대해 선배 배우인 '장나라'를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌 열혈 팬이었고, 사심을 채우기 위해(?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가요 부르면 안 됐다" 정미애, 트로트 가수 된 이유는? [슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287159"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 정미애가 '트로트 퀸'이 될 수 있던 비화를 밝힌다. 오는 4일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 551회는 '반짝반짝 빛나는 우리의 오늘' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께한다. 이날 정미애와 4남매 재운, 인성, 아영, 승우는 대구에 있는 외할머니댁으로 향해 자급자족 유기농 텃밭에서 배추와 무를 수확한 후 김장의 매력에 쏙 빠진다. 4남매는 TPO에 맞춰 화려한 일바지를 입고 텃밭을 누벼 눈길을 끈다. 재운이는 능숙한 솜씨로 배추를 수확하는가 하면, 동생 인성이에게 방법을 알려주는 등 첫째의 듬직함을 보여준다. '막내즈' 아영과 승우는 자신의 몸집만 한 배추도 씩씩하게 나르며 고사리손으로 할머니의 일손을 돕는다. 나아가 4남매는 할머니의 배춧잎에 꼼꼼하게 양념 속을 바르며 야무진 손길로 김장에 도전해 흐뭇함을 안길 예정이다. 이 가운데 정미애가 가수가 될 수 있던 비화를 밝혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스(TWS) 출국,'아침부터 기분 좋은 청량감' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206562"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 투어스가 3일 오전 해외 일정 참석을 위해 김포공항을 통해 일본으로 출국했다. 투어스는 일본에서 진행되는 음악방송을 통해 팬들을 만날 예정이다. 투어스 신유를 비롯한 멤버들이 출국장으로 향하고 있다. 2024.12.03]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7vs스타라이트 보이즈’ 한 무대 경쟁 속 무대 밖은 훈훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928348"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’와 ‘스타라이트 보이즈’가 경쟁자로 만났다. 최근 방송된 아이치이 ‘스타라이트 보이즈’에서는 이들이 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)’에서 만난 모습이 공개됐다. BAE173 멤버들은 각 프로그램에서 현직 아이돌답게 빛나는 실력과 음악적 스펙트럼을 보여주고 있다. 이런 이들이 서로 다른 팀으로 찢어져 ‘KGMA’에서 각 프로그램의 자존심을 건 대결을 펼치게 됐다. 참가자들은 리허설 전부터 긴장한 모습으로 시선을 모았다. BAE173 멤버를 만난 한결은 “안녕하세요. ‘스타라이트 보이즈’ 입니다”라며 큰 소리로 당찬 인사를 건네 웃음을 자아냈고 다른 멤버들 역시 한 자리에 다시 모이게 돼 반가운 마음을 드러냈다. '프로젝트7'은 한국의 JTBC와 일본 OTT 플랫폼 아베마에서 동시 중계되고 있으며 ‘스타라이트 보이즈'는 스튜디오 프리즘과 글로벌 플랫폼 아이치이(iQIYI)가 선보이는 한중 합작 글로벌 오디션 프로그램이다. ‘프로젝트 7’와 ‘스타라이트 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기안이쎄오' 기업 인사들, 기안84 낭만 조언에 "틀 깨줘서 좋았다" 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287158"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기안이쎄오'가 오피스 예능계에 돌풍을 일으킨다. 오는 12월 5일 저녁 8시 50분 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U '기안이쎄오'는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. 기안84의 현장 출장을 이틀 앞두고 방송을 더욱 재미있게 볼 수 있는 관전 포인트를 짚어봤다. # 1. 느슨해진 오피스 예능 긴장시킬 '기안이쎄오' 등장! 기안84의 경이로운 해결책은? '기안이쎄오'는 단순한 직업 체험 혹은 직원들의 고충을 다루는 프로그램이 아닌, CEO들의 이야기를 조명한다는 점에서 차별점을 가진다. 사장 경력 6년에 빛나는 기안84는 속마음을 터놓을 곳 없는 CEO들의 고민 해결 임무를 완수하기 위해 직접 구르고, 힘쓰고, 캐내며 온몸으로 부딪친다. 특히 '기안적 사고'로 탄생한 해결책은 신선한 충격을 안길 예정이다. 황지영 PD는 "기안84는 CEO들의 현실적 고민에 대해 낭만적이고 비현실적인 해결책을 건네는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수 “교통사고 경험 자판기”(한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928347"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 교통사고 경험을 공개한다. 12월 3일 방송되는 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 한블리)에서는 사고 차량 견인 과정 중 발생한 도로 위 시시비비 사건을 조명한다. 이날 공개된 블랙박스 영상 속에는 사고 현장에 도착한 보험사 직원과 사설 견인 기사 간 발생한 폭행 사건 정황이 담겨있다. 두 사람은 사고 차량 앞에서 대화를 나누는 듯하더니 갑자기 사설 견인 기사가 보험사 직원을 밀치고 폭행하기 시작한다. 크게 흥분한 사설 견인 기사는 보험사 직원이 경찰에 신고하는 와중에도 폭행을 이어간다. '한블리' 제작진은 두 사람이 각자의 입장에서 주장하는 사건의 전말을 들어본다. 보험사 직원은 과거 사설 견인 기사에 대한 부정적인 경험과 과도한 요금 청구 문제 등을 우려해 차주의 동의를 얻어 견인 주체를 바꾸려 했다고 밝힌다. 하지만 사설 견인 기사는 과도한 요금 청구가 불가능하고, 차주에게 견인 동의서를 받아 문제가 없다고 주장해 두 사람의 간극은 좁혀지지 않는다. 양보 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 원작자 겸 작가 강풀 "호러·멜로 다양한 재미 담아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015081260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015081260"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 제작발표회…감독 데뷔한 김희원 "시청자 마음 움직일 것" "'조명가게'는 호러이자 스릴러이자 멜로인 이야기에요. 초능력 히어로물이었던 '무빙'보다는 좀 더 감정적으로 깊게 들어가고, 다양한 재미가 담겨 있다고 생각해요." 웹툰 '조명가게'를 그린 강풀(본명 강도영) 작가는 3일 서울 강남구 코엑스 컨벤션홀에서 열린 동명 디즈니플러스(+) 오리지널 시리즈 제작발표회에서 이렇게 작품을 소개했다. 강풀 작가는 '무빙'에 이어 '조명가게'에서도 원작자 겸 각본가로 활약했다. 그는 "만화는 마감이라는 물리적인 시간 때문에, 또 생각이 짧아서 표현하지 못한 부분들이 있다"며 "'조명가게'도 그런 작품이었는데 좋은 연출자와 배우를 만나서 하고 싶은 이야기를 다 풀어낼 수 있지 않을까 했다"고 말했다. '조명가게'가 강풀 작가의 전작이자 디즈니+ 인기작 '무빙'과 하나의 세계관으로 이어질 가능성에 대해서는 말을 아꼈다. 강풀 작가는 "질문을 해도 대답할 수 없는 것이 많다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 감독 김희원, ‘음주운전 배성우’ 캐스팅 이유는 “믿음이 가서”[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206558"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 서울 강남구 코엑스컨벤션센터 그랜드볼룸에서 디즈니+ 시리즈 '조명가게' 제작발표회가 열렸다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 감독 겸 배우 김희원이 질의응답을 하고 있다.  /cej@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TV만 틀면 나오는 박성훈 ‘폭군의 셰프’서 임윤아와 호흡할까 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928346"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 '폭군의 셰프'에 출연할까. 12월 3일 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트는 뉴스엔에 "박성훈이 새 드라마 '폭군의 셰프'를 제안 받고 긍정 검토 중이다"고 밝혔다. '폭군의 셰프'는 최고의 자리에 오른 순간, 과거로 타임슬립 한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 그린다. '별에서 온 그대', '밤에 피는 꽃' 등을 선보인 장태유 감독이 연출을 맡았다. '폭군의 셰프'는 앞서 소녀시대 멤버 겸 배우 임윤아가 출연 검토 중이라는 소식을 전해 화제를 모았다. 박성훈은 2008년 영화 '쌍화점'으로 데뷔해 영화 '곤지암', '상류사회', 드라마 '하나뿐인 내편', '육룡이 나르샤', '질투의 화신', '리치맨', '하나뿐인 내편', '더 글로리', '유괴의 날', '눈물의 여왕' 등 다양한 작품에서 활약했다. 박성훈은 오는 26일 공개되는 넷플릭스 기대작 '오징어게임' 시즌2에도 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 전성우, 구담즈 마스코트다운 ‘대체 불가 존재감’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857559"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전성우가 ‘열혈사제2’에서 대체 불가 존재감을 뽐내고 있다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)에서 전성우는 구담성담의 주임 신부이자 꼬메스로서 김해일(김남길 분)을 보좌하고 있는 한성규 역을 맡아 매 등장마다 감초 연기로 극을 더욱 풍성하게 만들고 있다. 전성우는 분노를 조절 못 하고 급발진하는 사뭇 다른 한신부의 모습으로 등장해 웃음을 유발하다가도, 시즌1과 다름없는 밝은 에너지와 무해한 미소로 무겁게 흘러가는 극의 분위기를 환기시켜주고 있다. 그런 가운데 한신부는 김수녀(백지원 분)와 함께 구담성당에서 부산에 있는 우마성당까지 내려와 해일의 든든한 지원군의 모습을 다시 한번 상기시켜 주는가 하면, 환상의 케미스트리를 자랑하는 김수녀와의 티키타카로 점차 고조되는 분위기를 한층 풀어주며 구담즈 마스코트다운 매력을 뽐내고 있다. 이어 우마성당을 후원하고 있는 김홍식(성준 분)이 사실 거대 마약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 의대 준비했는데 “아이 낳으며 뇌 같이 낳아, 아무 기억 안 나”(관종언니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928345"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 출산 후 기억력 감퇴를 토로했다. 12월 2일 공개된 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '한가인 2년 동안 모유 먹인 역대급 모성애 (아줌마토크, 이현이)' 제목의 영상이 게재됐다. 이지혜는 "오늘 가방끈 특집이다. 내가 아는 친구들 중에 제일 공부를 많이 한 두 명이다. 원래 친한 친구 (이현이), 오늘부터 친할 친구 (한가인). 현이도 공부 잘했다. 이대(이화여대) 나왔지 않나. 학교에서 최고 성적이 전교 2등이다. 반전이지 않나"라고 말했다. 이에 한가인은 "공부 되게 잘했구나"라며 감탄했고 이현이는 "중학교 때"라며 겸손한 반응을 보였다. 이지혜는 "한가인 씨도 내가 뒷조사 해봤더니 의대를 준비했더라. 경희대 호텔경영학과를 나왔다. 그때는 공부를 잘했나 보다"고 했다. 한가인은 "그랬나 보다. 못하지는 않았는데 지금은 뭐 애기 둘 낳고 뇌도 같이 낳아 가지고. 아무것도 기억 안 난다"고 했고 이지혜는 "원래 애 낳으면 같이 낳는 거지 뭐. 어제 일도 기억이 안 나"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 공민정과 절친이라더니 떨떠름한 표정(오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928344"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민과 공민정의 어색한 재회가 포착됐다. KBS Joy 새 드라마‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영/극본 조유진 최룡/이하 오지송) 측은 12월 3일 배우 전소민과 공민정의 운명적인 재회 현장을 공개했다. 12월 5일 첫 방송되는 ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는(돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마다. 이와 관련 공개된 사진 속에는 학창 시절 절친이었다가 10년 전 갑자기 연락이 끊긴 지송이(전소민 분)와 최하나(공민정 분)의 예상치 못한 만남이 담겼다. 여동생의 5세 아들 제이지(윤하빈 분)의 하원을 위해 유치원을 방문한 송이가 그곳에서 쌍둥이 자녀를 픽업하러 온 하나와 딱 마주치게 된 상황. 하나는 10년 만의 재회에 환한 미소로 반가워하는 반면 송이는 어색하고 떨떠름한 표정을 감추지 못하는 등 극과 극 온도차를 보이고 있어 두 사람의 관계성에 대한 의아함을 자아낸다. 또한 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고영배, 권은비 의리에 감동 “소란 뮤비 女주인공 무조건 한다고” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928343"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고영배가 소란 뮤직비디오 여주인공으로 출연한 권은비에 고마움을 표했다. 12월 3일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 소란(고영배, 서면호, 이태욱)이 게스트로 출연했다. 이날 고영배는 신곡 '목소리' 뮤직비디오 여주인공으로 등장한 권은비에 대해 "예전에 밴드 오디션 프로그램에서 같은 조 팀리더를 했다. 그때 출연했던 친구들이 다 잘되긴 했는데 그 전까진 '신인을 발굴하자 해놓고 왜 자기가 제일 잘되지?'라고 생각했다"고 털어놨다. 이어 "그 정도로 바쁜 친구라 혹시나 하는 마음에 여주인공 출연을 부탁했는데 '무조건 할게요'라고 하더라. 정말 의리있다"고 덧붙였다. 김신영 역시 "제가 아이돌 부녀회장을 뽑았다. 1기가 웬디다. 사람이 너무 좋다. 2기가 권은비, 3기가 엔믹스 해원이다"며 권은비의 의리를 치켜세웠다. 고영배는 "은비 씨한테 너무 고마워서 뭘 해줘야 하냐고 물었더니 나중에 밴드 곡 하나 주면 된다고 하더라. 정말 멋쟁이다"며 고마움을 표했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 사태 목소리 냈던 한매연, 뉴진스 계약해지에도 “악질적이야” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928342"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국매니지먼트연합이 뉴진스의 전속계약 해지 선언을 비판하고 나섰다. 사단법인 한국매니지먼트연합(이하 '한매연') 측은 12월 3일 최근 어도어와 뉴진스 간 분쟁이 격화되면서 우리 대중문화예술산업에 여러 가지로 악영향을 끼치고 있다"며 뉴진스와 어도어의 갈등에 대해 입장문을 냈다. 뉴진스는 최근 기자회견을 열고 "뉴진스는 어도어 소속 아티스트고 어도어는 보호해야 할 의무가 있고 기본적인 의무다. 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도, 능력도 없다"며 하이브 산하 레이블 어도어와의 전속계약 해지를 선언했다. 한매연 측은 이에 "단순히 어떠한 문제가 발생했다고 해서 그것이 계약 해지의 완성 조건이 되는 것은 아니라는 것을 의미한다"며 "모든 절차들을 무시한 현재 뉴진스 측의 입장은 처음부터 계약의 유지를 위해 필요한 상호간의 노력을 전혀 염두에 두지 않거나 그러할 의사가 없었다는 것으로 밖에 해석이 되지 않는다"고 비판했다. 또 "우리 법률은 기본적으로 이루어진 계약에 대한 보호를 원칙으로 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임현주 결별' 곽시양 "예능 찍다 사랑에 빠졌죠" 의미심장 누구?[라스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287155"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 배우 곽시양이 예능 프로그램에 출연했다가 사랑에 빠진 적이 있다고 고백한다. 또한 추신수와 장나라의 열렬한 팬으로, 사심을 채우기 위해 출연했다는 얘기로 호기심을 한층 끌어올린다. 오는 4일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 '감동의 도가니'에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 '악역'으로 유명세를 떨치면서 '두 얼굴의 사나이'로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, 결별 후 심경 변했나… "빨리 결혼하고파" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000836552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000836552"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 공개 열애를 마친 배우 곽시양이 결혼에 대한 의지를 드러냈다. 오는 4일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 추신수 구혜선 곽시양 윤남노가 출연하는 ‘내 2막 맑음’ 특집으로 꾸며진다. 이날 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 ‘감동의 도가니’에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 악역으로 유명세를 떨치면서 ‘두 얼굴의 사나이’로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문이다. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 ‘굿 파트너’의 악역 출연에 대해 선배 배우인 장나라를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌 열혈 팬이었고, 사심을 채우기 위해 드라마 출연까지 결심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, 신동엽 바통터치 ‘실화탐사대’ 새얼굴 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004816"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 MBC ‘실화탐사대’ MC를 맡는다. 소속사 이끌 엔터테인먼트에 따르면 지진희가 MBC ‘실화탐사대’ 새 MC로 발탁, 12월 12일을 첫 시작으로 신동엽에 이어 매주 목요일을 책임질 예정이다. 생애 첫 고정 MC를 맡아 시청자들과 만나게 될 지진희는 평소에도 다양한 사회문제에 관심을 보이며, 소외 계층에 대한 지원은 물론 꾸준한 봉사활동과 재능기부를 이어온 것으로도 유명하다. 이에 지진희는 “첫 고정 MC를 맡게 되어 긴장되면서도 설레는 마음이다. 진정성 있는 자세로 시청자들에게 공감을 끌어낼 수 있도록 최선을 다하겠다.”라며 첫 진행을 맡게 된 감정과 포부를 전하기도 했다. 드라마, 영화 등 다양한 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력과 묵직하면서도 호소력 짙은 전달력으로 시청자들에게 깊은 울림을 주는 배우 지진희가 ‘실화탐사대’ 진행을 맡아 어떤 모습을 보여줄지 기대감이 증폭되고 있다. 우리 사회의 ‘진짜’ 이야기를 담고 있는 MBC의 간판 시사교양 프로그램 ‘실화탐사대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한승연 "살쪄서 46kg, 4kg 더 빼고 기절했다"…카라 활동기 회상('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524337"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사 등 한 시대를 풍미한 5명의 여성 스타가 한 자리에 모여 '살'에 관한 진심을 고백한다. 이들은 오는 8일 방송하는 'SBS 스페셜' 고품격 다큐멘터리 '바디멘터리 - '살'에 관한 고백'에서 출연, 한 자리에 모여 '살'에 관한 진심을 고백한다. '한국의 마돈나' 또는 '아이돌의 전형'으로 불리며 각 시대와 장르에서 독보적인 존재감을 보여온 그녀들은 바닥을 치고 나서야 깨달은 진실은 이야기한다. 외모와 관련된 숱한 에피소드를 털어놓으며 그 과정에서 잃어버렸던 '나'를 찾아가는 여정을 함께한다. 어렸을 때부터 제주의 귤밭에서 노래하며 가수의 꿈을 키워온 소유는 "그때 소속사에서 정해준 몸무게가 48kg이었다. 168cm 키에 그 몸무게가 되려면 안 먹을 수밖에 없어요"라고 털어놓는다. 노래 실력만으로 충분하다 믿었던 소유에게 예상치 못한 장벽이 있었으니 마치 아이돌의 공식처럼 따라다닌 '키빼몸 120' - 키에서 몸무게를 뺐을 때 120이 되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘풍향고’가 담은 ‘맨몸’ 여행에…지워진 ‘유재석 위기론’ [D:이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002899612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002899612"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 3사를 누비며 메인 MC로 활약 중인 유재석이지만 새 예능 ‘틈만 나면’은 2%대, 장수 예능 ‘런닝맨’은 3%대의 시청률을 기록하며 ‘존재감이 전 같지 않다’는 평을 받고 있다. 그러나 유튜브 채널 ‘핑계고’에 이어 스핀오프 콘텐츠 ‘풍향고’가 최근 가장 주목받는 예능 콘텐츠가 되면서 유재석의 존재감을 다시금 실감케 하는 중이다. ‘위기론’을 단번에 지워낸 유재석의 활약에 시청자들도 반가움을 표하고 있다. 지난달 24일 공개를 시작한 ‘풍향고’는 유튜브 채널 ‘뜬뜬’을 통해 공개 중인 여행 콘텐츠다. 같은 채널에서 공개되는 유재석의 토크 콘텐츠 ‘핑계고’에서 게스트 황정민의 농담 같은 한마디에서 시작된 프로그램이다. 앞서 ‘핑계고’에 게스트로 출연했던 황정민이 ‘핑계고’를 ‘풍향고’로 착각해 언급했고, ‘같이 여행가면 재밌겠다’, ‘프로그램 이름이 벌써 나왔다’는 수다가 ‘현실’로 추진이 된 것이다. 이날 회차에서 언급됐던 지석진, 양세찬이 가세하고, ‘노 어플리케이션’이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[템페스트, 11일 日 신보 ‘BUBBLE GUM’ 발매→14·15일 현지 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857554"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 템페스트(TEMPEST)가 일본에서 신곡 발매와 함께 단독 콘서트를 개최한다. 소속사는 3일 “템페스트가 오는 11일 일본 두 번째 미니앨범 ‘BUBBLE GUM(버블 검)’을 발매한다”고 밝혔다. 이에 앞서 지난 2일 오후 일본 콜롬비아 뮤직 공식 유튜브 채널과 일본 트위터 계정을 통해 타이틀곡 ‘Bubble Gum(버블 검)’ 뮤직비디오 티저 영상이 공개됐다. 영상 속 템페스트는 한 치 오차 없는 칼각 군무로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 또한 겨울과 잘 어울리는 하얀색 의상과 개성 넘치는 스타일링으로 자신들만의 힙한 매력을 배가하며 빛나는 비주얼을 완성했다. 타이틀곡 ‘Bubble Gum’은 감각적인 그루브와 중독성 있는 힙합 사운드가 인상적인 곡이다. 이번 앨범에는 애절함 가득한 ‘Broken Record(브로큰 레코드)’, 한국에서 발매돼 큰 사랑을 받았던 ‘LIGHTHOUSE(라이트하우스)’와 ‘Slow Motion(슬로우 모션)’ 일본어 버전이 수록됐다. 템페스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고영배, 자칭 홍대 이병헌→이동욱인데 “실물 보고 언급 안 하기로 결심” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928340"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 소란 고영배가 이병헌, 이동욱에 사과했다. 12월 3일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 소란(고영배, 서면호, 이태욱)이 게스트로 출연했다. 이날 고영배는 10년 전부터 밀고 있는 '홍대 이병헌'이라는 자칭 수식어에 대해 "죄송한 부분이다"고 고개를 숙였다. 이어 "스타는 변하고 새로운 모습을 보여야 하지 않나. 그래서 이동욱님으로 밀어 봤는데 그건 진짜 화를 많이 내시더라"고 말해 웃음을 자아냈다. 최근 조세호 결혼식에서 이동욱 실물을 봤다는 고영배는 "딱 보고 결심했다. 다시는 언급하지 않겠다. 이병헌님은 아직 못 봤다"고 너스레를 떨었다. 김신영은 "이병헌 씨 실제로 보면 그런 말 쏙 들어간다. 미안하다는 생각이 들 것"이라며 "고영배는 그냥 고영배로 남았으면 좋겠다"고 진심을 건넸다. 한편 소란은 지난 2일 새 디지털 싱글 '목소리'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 가고, 지진희 오고...'실화탐사대', 새로운 여정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802817"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 신동엽을 이어 '실화탐사대' 메인 MC로 발탁됐다. 5일 방송하는 MBC '실화탐사대' 290회를 마지막으로 메인 MC 신동엽은 시청자들과 작별한다. 이날 신동엽은 2018년 첫 방송 때부터 6년 여간 이끌어온 '실화탐사대'를 떠나고, 그의 뒤를 이어 지진희가 새로운 진행자로 우리 사회의 진짜 이야기를 맞이한다. 지진희 배우는 기존 MC인 서인 아나운서, 강다솜 아나운서, 박지훈 변호사와 함께 놀라운 실화를 발굴하는 '실화탐사대' 여정을 이어갈 예정이다. 앞서 지진희는 '가족x멜로', 'D.P. 시즌2', '골벤져스' 등 다양한 작품에서 변신을 거듭하며 폭 넓은 사랑을 받았다. 드라마 '스포트라이트'에서는 사회부 선임기자로 열연하며 탁월한 전달력과 묵직한 존재감을 보여줬던 그가 이제는 '실화탐사대'를 통해 사회 곳곳의 실화를 조명한다는 점에서 눈길을 모은다. 뿐만 아니라 평소 봉사활동, 재능기부에 참여해 온 배우로도 유명하기에 그가 전달할 깊이 있는 시선과 따뜻한 공감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, 임현주와 결별 후…"예능하다 사랑에 빠진 적 있어, 빨리 결혼 원해" (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802816"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 결혼에 대한 희망을 드러낸다. 오는 4일 방송될 MBC '라디오스타'는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 이날 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받으며 감동한다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 악역으로 유명세를 떨치면서 '두 얼굴의 사나이'로 불리고 있다. 곽시양은 "왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다"며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문이다. 또 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 '굿 파트너'의 악역 출연에 대해 선배 배우인 장나라를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌 열혈 팬이었고, 사심을 채우기 위해 드라마 출연까지 결심한 사실을 공개해 폭소케 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 유재석 유연석과 코요태 결성 “내가 살 찐 신지”(틈만 나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928339"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 국가대표 감독 박세리가 불꽃 튀는 승부욕을 펼친다. 12월 3일 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’(연출 최보필/작가 채진아)에서는 ‘공기 슈팅’에 도전하는 유재석, 유연석, 박세리의 모습이 공개된다. 마치 골프 퍼팅을 연상시키는 게임 앞에 박세리는 끓어오르는 승부욕을 참지 못하고 불꽃 코칭에 나서 유재석, 유연석을 아우성치게 한다. 박세리는 유재석의 반복된 실수에 “얘기 했잖아요, 넘어가면 안된다고요!”라며 손가락 퍼팅 자세 교정에 나서는가 하면 “저게 왜 페이드(살짝 왼쪽으로 뻗어 나가다가 끝에서 오른쪽으로 살짝 휘는 공)가 걸리지?”라고 ‘골프적 사고’로 실패 요인을 분석해 유연석을 쓰러지게 한다. 이때 박세리의 의욕이 넘칠수록 성공 확률이 올라가자, 유재석은 “감독님 정 안되면 양말 벗고 하세요”라며 ‘국민영웅’ 시절을 소환, 박세리의 승부욕을 풀 악셀로 끌어 올렸다는 후문이다. 그런가 하면 게임 도중 ‘넘사벽 승부욕’ 박세리의 심기를 건드린 함정이 등장한다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Coupang Play series 'Family Matters' explores bonds without blood]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062384"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[When it comes to protecting their own, nothing can stand in the way of this unconventional family, who are not bound by blood, but by something perhaps even stronger — the desire to form a true family bond. This intriguing dynamic drew actors Bae Doo-na and Ryoo Seung-bum to Coupang Play's latest series, “Family Matters,” which delves into the lives of extraordinary people navigating the world as a family. Directed by twin creators Kim Gok and Kim Sun and written by Kim Jung-min, the story]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 "끝까지 안 굽힐 것".. 안성재에 선전포고, 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897780"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 시즌2 참가자 모집을 시작한다. 백종원, 안성재는 3일 공개된 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 시즌2 참가자 모집 영상에서 “이번에 시즌2를 하는데 새로운 참가자를 모집하고 있다”라고 알리며 기대감을 높였다. 백종원은 “나조차도 몰랐던 참가자가 나왔으면 하는 바람”이라면서 “나이와 경력은 아무 상관이 없고 맛있게 할 수 있다는 자신감만 있으면 도전하면 된다. 맛있으면 된다”라고 강조했다. 안성재 역시 “몰랐던 흑요리사를 다이아몬드 캐내듯이 캐낼 수 있다면 좋겠다”라고 희망하며 재야의 고수들의 지원을 독려했다. 넷플릭스 측은 오직 맛으로만 승부를 보는 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’의 참가 자격은 단 하나라며 “‘맛’에 자신이 있는 사람이라면 누구나 넷플릭스 코리아 공식 SNS를 통해 지금 지원이 가능하다”고 전했다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 넷플릭스 한국 예능 최초로 3주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 비영어 부문 1위 쾌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제' 제작진 "준결승서 대이변 나와" 극비 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263538"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 오는 5일 최후의 라운드 결승에 오를 TOP 10 선정을 눈앞에 두고 있다. 'TV조선 대학가요제'는 1라운드 1:1 매치, 2라운드 연합 미션, 3라운드 선곡 맞교환전까지 다양하고 신박한 미션들로 예비 대학생 스타들의 음악성과 스타성을 검증해왔다. 그리고 지난 주 펼쳐진 준결승전에서는 결승전 진출을 노리는 TOP 16이 꾸민 혼신의 무대가 시청자들을 전율케 했다. 참가자들의 자체 투표 순위 결과에 따라 16위부터 역순으로 치러진 무대는 '용호상박', '난형난제' 혈투로 어느 한 팀을 꼽기 어려운 레전드 무대의 연속이었다. 이에 'TV조선 대학가요제' 준결승전에는 "나도 모르게 눈물이 주르륵", "화면을 뚫고 나오는 찐 스피릿", "숨멎이 바로 이런 것", "감히 평가할 수 없는 무대" 등 시청자들의 뜨거운 반응이 쏟아졌다. 현재까지 준결승 16팀 중 8팀의 무대가 공개된 가운데, 심사위원 점수만 반영된 중간 순위 1위는 718점을 획득한 동국대 '뮤지컬 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, ‘Like A Flower’ 초동 33만 장 돌파..‘솔로 아티스트’ 존재감 각인 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857553"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린 첫 번째 미니앨범 ‘Like A Flower’(라이크 어 플라워)의 판매량이 33만 장을 돌파했다. 11월 26일 발매된 아이린 첫 솔로 앨범 ‘Like A Flower’는 음반 판매량 집계 사이트 한터차트 기준 초동 판매량(발매 후 첫 일주일 판매량) 336,805장을 기록, 아이린을 향한 뜨거운 인기를 실감케 했다. 이로써 아이린은 이번 첫 번째 미니앨범으로 한터차트, 써클차트 리테일 앨범 차트 일간 1위, 아이튠즈 톱 앨범 차트 전 세계 23개 지역 1위, 중국 QQ뮤직 디지털 앨범 판매 차트 1위 등을 차지한 데 이어, 초동 판매량 33만 장까지 기록하며 괄목할 만한 성적을 거둬 ‘솔로 아티스트’로서 존재감을 제대로 각인시켰다. 더불어 아이린 첫 솔로 앨범 ‘Like A Flower’는 동명의 타이틀 곡 ‘Like A Flower’를 포함해 팝을 기반으로 한 댄스, 발라드, 알앤비, 밴드, 어쿠스틱 등 다채로운 장르의 총 8곡이 수록되어 있어, 전 세계 리스너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["매 맞는 아내, 8번 신고→사망"…이지혜 "경찰 믿을 수 있을까" (스모킹건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802813"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편의 상습 폭행에 8번이나 신고했음에도 구제받지 못하고 사망한 아내의 사건이 공개된다. 2014년 11월 11일 오후 2시경, 다급하게 지구대를 찾은 한 남성. 친구를 만나러 나간 아내가 이틀째 전화도 받지 않고 집으로 돌아오지 않는다는 것. 경찰은 확보한 CCTV 영상에서 아내와 의문의 남성이 건물로 들어가는 모습을 포착했지만, 다시 나오는 아내의 모습은 확인되지 않았다. 이후 조경 농장을 수색하던 경찰은 곧 수상한 흔적을 발견하는데. 유독 한 소나무 아래 땅만 파헤쳐진 듯한 흔적이 보였던 것. 그리고 그 속엔 놀랍게도 알몸 상태의 아내 시신이 있었는데. 아내에겐 무슨 일이 있었던 걸까? 남편은 아내에게 내연남이 있었던 것 같다고 의심했지만, 이웃들의 증언은 달랐다. 평소 아내에게서 심한 멍이 발견됐을 뿐 아니라, 전치 4주 진단을 받을 정도로 남편으로부터 길거리에서 심한 폭행을 당한 적도 있었다는 것. 아내가 남자 지인을 만났다는 이유였다는데. 남편의 의처증이 의심되는 상황.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“설민석 이렇게 떠는 모습 처음” 논문 표절 논란 후 복귀 어땠나(선을 넘는 클래스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928338"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설민석이 떨리는 마음을 안고 첫 강의 장소로 향한다. 12월 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’(기획 정윤정/연출 한승훈 권락희/작가 김수지)에서는 여섯 번째 시즌으로 돌아온 ‘선을 넘는 녀석들’ 전현무, 유병재, 설민석이 다시 뭉치는 모습이 그려진다. 세 남자는 주문 즉시 달려가는 출장 역사 강의 콘셉트로, 전국 팔도의 선을 넘나들며 강의 배달을 펼친다. 이런 가운데 공개된 사진 속에는 첫 출장지에 도착한 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 담겨 있다. 검은 안대를 쓰고 어딘가로 향하는 설민석은 바짝 긴장한 모습이다. 전현무와 유병재는 ‘쉿’ 절대 비밀 엄수를 하고 있어, 두근두근 첫 출장지를 향한 궁금증이 치솟는다. 눈 떠 보니 펼쳐진 광경에 설민석은 동공지진을 일으킨다. 초등학생 4명이 그를 기다리고 있던 것. 첫 강의 장소는 폐교가 예정된 전교생이 단 4명뿐인 초등학교 분교로, 아이들에게 추억을 만들어주고 싶은 선생님이 강의 신청을 했다고. 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“네가 허이재라고?” 성관계 요구男 배우 폭로 후, 얼굴 달라져…김해숙도 몰라봤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928337"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 몰라보게 달라진 비주얼로 눈길을 잡았다. 12월 2일 채널 '병진이형'에는 '진짜로 나와줘서 고맙다'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 배우 지대한은 영화 '해바라기'(감독 강석범) 재개봉을 맞아 진행한 무대인사 당시 이야기를 공개했다. 2006년 개봉했던 영화 '해바라기'가 18년 만에 리마스터링 감독판으로 재개봉하면서 배우들이 오랜만에 만나 회포를 푸는 장면을 담은 것. 특히 허이재는 2021년 유부남 배우의 잠자리 요구 일화를 폭로한 후 처음으로 공식석상에 모습을 드러내 시선을 끌었다. 김해숙은 영화에서 딸 역을 맡았던 허이재를 보고는 "너 이재야? 어머 이재야"라며 반가움을 감추지 못했다. 김해숙도 몰라볼 만큼 달라진 허이재의 얼굴 변화가 눈길을 잡았다. 한편 허이재는 2016년 드라마 ‘당신은 선물’을 마지막으로 연기 활동을 그만뒀다. 이후 2021년 그룹 크레용팝 출신 웨이의 채널에 출연해 활동 당시 상대 유부남 배우에게 폭언을 듣고, 잠자리를 요구받았고 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “황정민 남우주연상 축하... 직접 연락할 사이는 NO” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399080"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 배우 황정민의 남우주연상 수상을 축하했다. 3일 방송된 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ (이하 ‘라디오쇼’)에서는 게스트 김태진과 함께 퀴즈를 풀고 선물을 제공하는 ‘모발모발 퀴즈쇼’ 코너를 진행했다. 이날 박명수는 ‘황정민’ 이름이 언급되자 “황정민 씨 개인적으로 친구지만 연락을 잘 하는 사이는 아니다. 남우주연상 축하한다”라며 인사를 전했다. 앞서 황정민은 지난달 29일 ‘45회 청룡영화상’에서 영화 ‘서울의 봄’으로 남우주연상을 수상했다. 김태진은 “직접 연락하시면 되는 거 아니냐”고 묻자, 박명수는 “그 정도는 아니다. 그렇지만 축하는 드린다. 저를 워낙 잘 챙겨주는 친구”라며 친분을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가요 부르면 안 됐는데…母가 몰래" 정미애, '전국노래자랑' 그랜드슬램 비화('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524335"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 정미애가 '트로트 퀸'이 될 수 있던 비화를 밝힌다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오는 4일 방송되는 '슈돌' 551회는 '반짝반짝 빛나는 우리의 오늘' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께한다. 이중 정미애와 4남매 재운, 인성, 아영, 승우는 대구에 있는 외할머니댁으로 향해 자급자족 유기농 텃밭에서 배추와 무를 수확한 후 김장의 매력에 쏙 빠진다. 이날 4남매는 TPO에 맞춰 화려한 일바지를 입고 텃밭을 누벼 눈길을 끈다. 재운이는 능숙한 솜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태요미네’ 태하 母 간곡 요청 “아이 만지거나 소리지르지 마, 무섭게 느낀다” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928336"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SNS 스타 태하를 향한 팬들의 관심이 뜨거운 가운데 모친이 간곡한 부탁을 청했다. 12월 2일 태하 모친이 운영 중인 채널 '태요미네'에는 "안녕하세요 태하 엄마입니다"는 장문의 글이 게재됐다. 모친은 "태요미네에 관심 가져주시고, 사랑 듬뿍 주셔서 진심으로 감사드린다. 오늘은 여러분들께 꼭 부탁드릴 말씀이 있다. 요즘 부쩍 태하를 마주쳐서 반가운 마음에 인사를 해주시거나 사진 요청해 주시는 분들이 많다. 태하를 갑자기 만지거나 소리 지르시거나 태하에게 사진 요청을 직접적으로 하는 것은 최대한 지양 부탁드린다"고 전했다. 최근 낯선 사람들이 다가올 때 태하가 부담감을 느낀다고 밝힌 모친은 "여러분들이 보내주시는 관심과 사랑이 태하에겐 무섭게 느껴질까 봐 걱정이 되어서 조심스럽게 부탁의 말씀을 전달 드린다. 멀리서 눈인사나 손인사를 해주시는 것은 언제든 환영이다. 태하 엄마나 아빠에게는 뭐든지 말씀 주셔도 된다. 다만 태하에게 반가운 마음은 멀리서만 부탁드린다"고 요청했다. 끝으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑'서 '미스트롯3'VS'미스터트롯2' 세기의 대결 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263536"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑'에서 '미스트롯3'와 '미스터트롯2'가 맞붙는다. 세기의 대결을 향한 기대감이 벌써부터 뜨겁다. 오는 4일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 32회는 '도장 깨러 왔습니다 3탄: 오빠 아직 살아있다' 특집으로 꾸며진다. 김연자 문파와 진성 문파에 이어 '미스터트롯2' 주역들이 '미스쓰리랑'에 도전장을 내민다. 안성훈, 박지현, 나상도, 진욱, 박성온, 성민까지 스페셜한 게스트들과 함께하는 역대급 특집이 예고된다. 트롯 오디션의 탑 오브 탑, 최강자는 누가 될지 시청자들의 관심이 집중되고 있다. 오프닝부터 심상치 않은 무대가 펼쳐진다. '미스터' 멤버들이 남진의 '오빠 아직 살아있다'로 6인 6색의 매력을 발산하며 현장 분위기를 한껏 고조시킨 것. 무대를 접한 TOP7은 "오프닝부터 우리 기를 이렇게 팍 죽인다고?", "레전드 오프닝 무대야!" 하고 전에 없던 긴장감을 표현한다. 연패 기록으로 고전을 겪고 있는 TOP7이 직속 선배 '미스터' 팀을 상대로 승리를 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한일톱텐쇼' 빈예서-고아인-김유하-김태웅-아키, 뭉클한 감동 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263534"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:28.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 음악 예능쇼 ‘한일톱텐쇼’에 성인 현역 못지않은 걸출한 실력을 갖춘 리틀 현역들이 총출동해 가열찬 삼파전을 벌이며 월요일 밤을 뜨겁게 달궜다. 지난 2일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 27회는 분당 최고 시청률 4.8%, 전국 시청률 4.2%(닐슨코리아 기준)를 기록, 종편-케이블 포함 동시간대 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이날 방송에서는 세대교체에 도전한다는 거침없는 일성을 보낸 리틀 현역들 아즈마 아키, 빈예서, 고아인, 김유하, 김태웅이 출격해 여자 현역팀, 남자 현역팀과 팽팽한 기세로 맞붙었다. 먼저 MC 대성과 강남은 “평균 연령이 11.8세인 현역들이 출전해 트롯 세대교체에 도전한다. 리틀 현역과 삼파전”이라고 외쳐 기대감을 증폭시켰다. 리틀 현역 팀장인 아키는 “자신은 억수로 있는데예. 아마 이기는 거 아이가”라는 구수한 사투리로 출사표를 던졌고, 여자 현역팀과 남자 현역팀은 노래로 응수하며 자신감을 내비쳤다. 특히 이날 대결은 리틀 현역들의 랜덤 지목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 김연자 "안 본 사람 있어도 한 번만 본 사람 없을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263532"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 마스터들이 꼽는 관전포인트가 공개됐다. TV CHOSUN '미스터트롯3'가 오는 19일 첫 방송된다. '미스터트롯3'는 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 대표 트롯 오디션으로 임영웅, 안성훈을 잇는 세 번째 트롯 황제 탄생을 목표로 한다. 앞서 101팀 참가자 프로필을 공개하며 시리즈 사상 최대 스케일과 함께 K-트롯 한류의 위대한 첫걸음을 예고하고 있다. 이와 함께 마스터들이 꼽는 관전 포인트가 공개됐다. 이번 '미스터트롯3'는 트롯 명가의 명성에 걸맞게 마스터 군단 역시 레전드급이다. 김연자, 진성, 주영훈과 선배 마스터 군단 안성훈, 박지현, 나상도, 진욱은 이번 시즌 절대 놓쳐선 안 될 관전 포인트와 첫 녹화 소감을 전해 예비 시청자들의 기대감을 수직 상승시킨다. 먼저, 원조 글로벌스타 김연자는 "또 다른 트롯 역사를 써 내려갈 후배들을 지켜볼 영광을 갖게 돼 매일 설레고 감동적인 하루를 보내고 있다. 실력 있는 도전자, 각양각색 도전자들이 많아 즐거운 첫 녹화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, K팝과 오징어게임2 들썩이는 세계에 “대우 받으면서 다닐만 해”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928335"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 세계적인 인기를 얻고 있는 K컬처에 대해 이야기했다. 12월 3일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 방송에는 최근 프랑스 파리에서 넷플릭스 '오징어 게임2' 공개를 앞두고 '무궁화 꽃이 피었습니다' 이벤트가 열렸다는 소식이 전해졌다. 박명수는 "'오징어 게임2'를 생각하고 만든 것 같은데, 거기에 K팝까지. 대우 받으면서 세계를 다닐 만하다"라고 자랑스러워 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, 임현주 결별 얼마나 됐다고 “빨리 결혼하고 싶어” 로망 고백(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928334"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 결혼 로망을 고백한다. 12월 4일 방송될 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 ‘내 2막 맑음’ 특집으로 꾸며진다. 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 ‘감동의 도가니’에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 ‘악역’으로 유명세를 떨치면서 ‘두 얼굴의 사나이’로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 ‘굿 파트너’의 악역 출연에 대해 선배 배우인 ‘장나라’를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌 열혈 팬이었고, 사심을 채우기 위해(?) 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 소꿉친구 사칭에 “난 어린 시절 군산 탁아소에 맡겨져” 깜짝(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928333"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 어린 시절을 이야기했다. 12월 3일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 한 청취자는 퀴즈에 도전하면서 "저는 명수 어렸을 때 친구 권지훈입니다"라고 했다. 박명수는 기억이 나지 않는다며 전화 연결에 나섰다. 청취자는 박명수의 유치원 친구라고. 하지만 박명수는 "저는 어릴 때 유치원에 다닌 적이 없어요. 전 군산 탁아소에 맡겨졌던 기억은 납니다"라고 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' TV-OTT 화제성 1위…쇼윈도 부부 케미 通했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263528"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’만의 고자극 로맨스릴러가 시청자들을 강력한 ‘지거전’ 앓이에 빠트리고 있다. 지난 2일 OTT서비스 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스)은 공개 2주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 2위에 랭크되었고 나라별 순위에서는 총 33개 국가에서 1위를 차지하는 영광을 안았다. 특히 싱가포르, 홍콩, 필리핀, 인도네시아, 카타르, 멕시코, 콜롬비아, 브라질 등의 나라에서 ‘지금 거신 전화는’의 순위는 1, 2회가 공개된 이후인 11월 26일부터 12월 2일까지 단 한 번도 1위를 내주지 않았다. 또한, 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 4주차 화제성 부문에서 방송 2주 만에 TV-OTT 전체 드라마 1위를 차지했다. 출연자 화제성에선 배우 유연석과 채수빈이 각각 1,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 “母가 나도 모르게 ‘전국노래자랑’ 신청” 트로트 시작한 이유(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928332"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정미애가 ‘트로트 퀸’이 될 수 있던 비화를 밝힌다. 12월 4일 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 551회는 ‘반짝반짝 빛나는 우리의 오늘’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께한다. 이중 정미애와 4남매 재운, 인성, 아영, 승우는 대구에 있는 외할머니댁으로 향해 자급자족 유기농 텃밭에서 배추와 무를 수확한 후 김장의 매력에 쏙 빠진다. 이날 4남매는 TPO에 맞춰 화려한 일바지를 입고 텃밭을 누벼 눈길을 끈다. 재운이는 능숙한 솜씨로 배추를 수확하는가 하면, 동생 인성이에게 방법을 알려주는 등 첫째의 듬직함을 보여준다. ‘막내즈’ 아영과 승우는 자신의 몸집만 한 배추도 씩씩하게 나르며 고사리손으로 할머니의 일손을 돕는다. 나아가 4남매는 할머니의 배춧잎에 꼼꼼하게 양념 속을 바르며 야무진 손길로 김장에 도전해 흐뭇함을 안길 예정이다. 이 가운데 정미애가 가수가 될 수 있던 비화를 밝혀 시선을 사로잡는다. 정미애는 “나도 몰래 어머니가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대 ‘내 마음을 받아줘’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928331"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영대(KimYoungDae)가 12월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 파 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽→지진희, '실화탐사대' 6년 만에 새 MC와 새 출발 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319118"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 방송인 신동엽의 'MC 바통'을 이어받는다. 3일 지진희 소속사 이끌 엔터테인먼트에 따르면, 지진희는 2018년 첫 방송 때부터 6년간 프로그램을 이끌었던 신동엽의 뒤를 잇는다. 신동엽은 오는 5일 '실화탐사대' 시청자들과 작별하며, 지진희는 12일부터 기존 MC인 서인 아나운서, 강다솜 아나운서, 박지훈 변호사와 함께 매주 목요일을 책임질 예정이다. 지진희는 "첫 고정 MC를 맡게 되어 긴장되면서도 설레는 마음이다. 진정성 있는 자세로 시청자들에게 공감을 끌어낼 수 있도록 최선을 다하겠다"라며 첫 진행을 맡게 된 감정과 포부를 전했다. 지진희는 '가족x멜로', 'D.P. 시즌2', '골벤져스' 등 드라마·영화 다양한 장르를 넘나들며 탄탄한 연기력과 묵직하면서도 호소력 짙은 전달력으로 시청자들에게 깊은 울림을 줬다. 지진희는 실제로 오랜 시간 난민, 소외 계층에 대한 지원은 물론 봉사활동, 재능기부에 참여해 온 배우로도 유명하다. 지진희가 '실화탐사대' 진행을 맡아 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “내친구 황정민 청룡 남우주연상 축하, 굳이 연락까지 하기에는”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928330"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 황정민에게 축하를 건넸다. 12월 3일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 방송인 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼'를 진행했다. 이날 김태진은 "저희를 낚아주시면 돼요. 예를 들어서 안녕하세요. 명수 친구 황정민입니다. 청룡영화제에서 남우주연상 탔는데 자랑 좀 하고 싶어요. 이러면 저희가 진짜일까? 하고 전화를 걸게 되겠죠"라며 코너를 설명했다. 그러자 박명수는 "황정민 씨가 개인적으로 친구지만 연락을 자주 못하기 때문에 축하한다는 말씀을 드리고 싶네요"라고 했다. 김태진이 "(축하를) 하시면 되잖아요"라고 하자, 박명수는 "구태여 그러기는 좀 그렇다. 축하드린다는 말만 드리겠다. 아무래도 절 많이 챙겨주니까"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대 ‘만화책 찢고 나온 남자’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928329"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:12.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영대(KimYoungDae)가 12월 3일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 파 싱가포르로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>