<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-30T00:34:47.088Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 “♥아내 산후우울증 앓아...병원 권유했더니” (꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985347"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 아내의 산후우울증을 고백했다. 29일 방송한 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 초보 아빠 이지훈의 육아 도전기가 담겼다. 이날 김구라는 “잠 못자는 게 힘들다. 아까 두시간 자고 못 자네”라며 안타까워했다. 이에 박진희는 “드라마 하며 밤샘을 많이 해서 (육아는) 버티지 했는데 너무 힘들더라”라고 공감했고, 이지훈은 “(아내가) 긴 시간 밤을 같이 지새니 설치기도 하고 불편하단 걸 많이 표현하더라”고 토로했다. 김구라는 자녀들의 육아 당시를 회상하기도 했다. 그는 “예전에 애가 열도 없는데 계속 우는 거다. 내가 그때 ‘심야괴담회’를 하고 있어서 얘가 귀신이 들렸나 했다”고 토로했다. 또 VCR 속 힘들어하는 아야네를 본 김구라는 “아내들 호르몬 변화가 온다”고 말했다. 이에 이지훈은 “좀 피곤하니 누워서 쇼파에 간식을 열었다. 늘상하듯 (아내에게) 먹여줬다. 그런데 어깨에 흘렀나보다. ‘그럴 거면 주지 마’ 하더라”며 “눈을 마주치지 않고 주지 말라고 했다”고 서운함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사기결혼 의혹' 이범천, '끝사랑' 통편집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823482"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사기 의혹에 휩싸인 이범천이 ‘끝사랑’에서 통편집 됐다. 지난 29일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘끝사랑’에서는 출연자들의 자기소개가 진행됐다. 출연자들의 직업과 결혼 유무 등과 그동안 살아온 이야기들이 공개됐다. 또한 여성 메기인 임주연이 출연해 새로운 전개를 예고했다. 이 가운데 사기 결혼 의혹에 휩싸인 이범천은 풀샷을 제외한 모든 장면이 편집됐다. 최근 온라인 커뮤니티에는 이범천의 사생활을 폭로하는 글이 게재됐다. 누리꾼 A씨는 이씨가 한국에서 8년 동안 결혼 생활을 하고 미국에서 미혼 행세를 한 뒤 사기 결혼을 했다고 주장했다. 이에 대해 JTBC 측은 “출연자의 개인사 이슈에 대해 사실 관계 확인 중이며 시청에 불편함이 없도록 편집해 방송할 예정”이라고 밝혔다. 지난 15일 첫 방송된 JTBC ‘끝사랑’은 사랑의 섬, 제주도에서 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 여덟 시니어의 이야기를 다룬 연애 예능이다. 매주 목요일 오후 8시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간미연 "베이비복스 당시 몽골 대통령에 5000평 땅문서 받아" (다시갈지도)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766035"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다시갈지도’ 간미연이 베이비복스 활동 당시 5천평 땅문서를 받은 적 있다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 지난 29일 방송된 채널S '다시갈지도'에서는 ‘1박 2일 아시아 대자연 여행’ 특집이 그려졌다. 이날 방송은 김신영이 여행 크리에이터 꽃언니와 ‘신이 만든 최고의 절경 중국 장가계’를, 이석훈이 써니앤쎄이와 ‘텐트 밖은 후지산 일본 시즈오카’를, ‘큰별쌤’ 최태성이 쑈따리와 ‘아시아의 그랜드캐니언 몽골’을 주제로 패키지여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로는 가수 겸 배우 간미연이 함께 했다. 먼저 여행 크리에이터 꽃언니가 중국의 장가계를 찾았다. 지역 전체가 유네스코 세계 자연 유산인 이곳은 천만 영화 ‘아바타’를 탄생시킨 신비로움 끝판왕의 원가계부터 수직 절벽의 아찔한 풍경을 자랑하는 천문산 유리잔도까지 신이 빚은 듯한 자연의 아름다움을 뽐냈다. 숙소 역시 호수를 둘러싼 칠성산 정상의 단독 별장이 나타나 눈길을 끌기도. 꽃언니의 여행 코스인 만큼 현지인 추천 맛집도 빼놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 ‘놀면 뭐하니?’ 등판, 준빈스 플랜 어떨까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891527"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 멤버들이 여행 크리에이터 곽튜브와 여름 휴가를 떠난다. 8월 31일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’는 '준빈스 플랜' 편으로 곽튜브의 계획에 따라 경기도 양평으로 예측불가 여름 휴가를 가는 유재석, 하하, 주우재, 박진주, 이이경, 미주의 모습이 공개된다. 멤버들은 여름 휴가를 떠난다는 소식에 “오늘 진짜 노는 거냐”라며 의심을 거두지 못한다. 그도 그럴 것이 제작진이 순순히 휴가를 보내준 적이 없기 때문. 이이경은 “우리 카메라 없을 때 더 재밌게 논다”라며 촐싹대고, 유재석은 “카메라 있을 때 재밌게 해”라고 티격태격한다. 유재석, 하하, 이이경은 주우재의 의상까지 직접 스타일링하며 신난 모습을 보인다. 모델 체면을 구긴 채(?) 모든 것을 체념한 듯한 주우재의 표정이 그에게 무슨 일이 있었는지, 어떤 엉망진창 휴가룩이 탄생할지 궁금증을 자극한다. 이러한 멤버들에게 깜짝 영상 메시지가 도착한다. 바로 밀짚 모자를 쓰고 등장한 여행 크리에이터 곽튜브가 “좋은 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어머니 얼굴·몸에 상처만 70곳…장시간 고문 흔적도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933226"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔혹하게 살해된 한 어머니의 사건이 공개된다. 30일 방송되는 티캐스트 E채널 '용감한 형사들3' 51회에는 김덕원, 조형섭 형사가 출연해 해당 사건을 파헤친다. 이번 사건은 어머니가 사망했다는 아들의 신고 전화로 시작된다. 부검 결과, 숨진 피해자에게 칼에 찔린 자창뿐 아니라 얼굴과 몸에 난 상처가 무려 70군데 발견됐다. 피해자는 장시간 고문당한 것으로 추정됐다. 당시 피해자는 손녀와 함께 살고 있었다고 한다. 시신 발견 전날 손녀가 집을 비웠다는 걸 파악한 수사팀은 면식범의 소행에 무게를 뒀다. 또 시신 발견 당일 피해자를 목격한 주민이 나타나기도 했다. 그렇지만 수사 도중 목격자의 진술이 어긋나면서 예상치 못한 반전이 펼쳐진다. 사건이 발생하기 전 피해자는 깊은 근심으로 집을 잠시 떠나있기도 했다는 내용이다. 형사들의 끈질긴 추적 끝에 범인을 검거하지만, 범인을 조종한 배후가 드러나면서 스튜디오는 충격에 휩싸인다. 피해자를 잔인하게 살해한 범인은 이날 오후 9시 50분 '용감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘끝사랑’ 이범천 통편집→사생활 논란에도 시청률 지켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891526"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑'이 논란의 출연자 이범천을 지워냈다. 8월 29일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '끝사랑' 3회에서는 여성 입주자들의 인생을 공개하는 '인생의 밤'이 진행된 가운데 최근 논란이 불거진 출연자 이범천은 통편집됐다. 이날 방송에서는 지난주 첫 번째 데이트를 보낸 입주자들이 거실에 모여 여성 입주자들이 살아온 인생과 직업을 확인하는 시간을 가졌다. 이 가운데 이범천의 모습은 풀샷 정도를 제외하고는 볼 수 없었다. 앞서 한 온라인 커뮤니티에는 유부남이었던 이범천이 과거 미국에서 자신을 미혼이라 속이고 한 여성과 사기 결혼을 했다는 주장이 제기되면서 사생활 논란이 불거졌다. 이 외에도 이범천에 대한 폭로글이 다수 올라왔다. 이에 '끝사랑' 제작진은 8월 28일 "시청에 불편함이 없도록 이번주 방송분부터 (이범천의 분량을) 편집할 예정"이라며 통편집을 예고한 바 있다. 논란에도 불구, '끝사랑'은 2%대 시청률을 유지했다. 닐슨코리아 전국 유료방송 가구 기준 첫 방송 1.9%로 출발한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 25주년 화보 촬영 코앞인데 라면 10종 먹방 “제작진 날 괴롭혀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891525"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 라면 10종 먹방을 선보였다. 8월 30일 '한혜진' 채널에는 '다이어트 파괴 식단. 한혜진이 말아주는 라면신상 10종 리뷰'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 한혜진은 잔뜩 쌓인 라면을 보며 "최대로 저를 괴롭힐 수 있는 아이템이다. 오늘 라면 먹을 것 같다"고 털어놨다. 이어 "제가 일주일 뒤에 25주년 기념 화보 촬영이 있는데 라면이 웬 말이냐"고 토로했다. 이에 제작진은 다이어트 라면이라고 강조했고, 한혜진은 "다이어트 라면이 세상이 어딨냐. 그건 뜨거운 아아랑 같은 말"이라며 "오늘 이 아이템 때문에 저녁부터 굶고 있다"고 말했다. 이후 한혜진은 라면 리뷰를 시작했다. 특히 한혜진은 한 라면을 먹던 중 추억에 잠긴 듯 "미국에서 활동할 때 진짜 많이 먹었다"고 회상했다. 이어 "지금 K-푸드라고 하면서 미국 유명 마트에 김밥이 품절 대란이 일어나고 있지 않나. 그때는 아무것도 없었다"며 "한식당이 많지도 않고, 시켜 먹는 것도 일식 중식 밖에 없다. 그러면 라면이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘테디 걸그룹’ 미야오, 마지막 멤버 ‘나린’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838810"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더블랙레이블의 첫 걸그룹 ‘MEOVV’(미야오)의 마지막 멤버 나린(NARIN)의 모습이 베일을 벗었다. 지난 29일 더블랙레이블은 공식 SNS 채널을 통해 오는 9월 데뷔를 앞둔 ‘MEOVV’(미야오)의 다섯 번째 멤버 나린의 티저와 트레일러 영상을 오픈했다. 먼저, 눈만으로도 강한 아우라를 내뿜는 나린의 ‘EYES OF MEOVV’ 티저가 공개돼 기대감을 높였다. 멤버의 눈에 포커스를 둔 ‘EYES OF MEOVV’ 티저는 트레일러 영상에 앞서 멤버의 정체에 대한 힌트를 제공하며 K팝 팬들에게 색다른 재미를 안겼다. 이어 공개된 나린의 공식 데뷔 트레일러 영상은 강렬한 임팩트를 선사했다. 고양이상의 정석을 보여주는 나린의 비주얼은 물론, 강렬한 래핑과 비트로 중무장한 영상을 통해 2024년 가요계에 출사표를 던진 ‘MEOVV’(미야오)의 독보적인 팀 컬러를 만나볼 수 있어 이목이 집중됐다. 이로써 엘라(ELLA), 가원(GAWON), 수인(SOOIN), 안나(ANNA)에 이어 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[순돌이 이건주 “할머니가 거부한 신이 내게 와, 살고 싶어 신내림”(특종세상)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891524"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['순돌이' 이건주가 신내림을 받은 이유를 전했다. 8월 29일 방송된 MBN '특종세상'에는 '한지붕 세가족' 순돌이 역으로 사랑받은 이건주가 출연했다. 이날 이건주는 무속인으로 제2의 삶을 살고 있다고 밝혔다. 제작년 우울증이 오고 갑자기 방울 소리가 들리고 여자 둘이 속닥거리는 소리가 들리기 시작했기 때문. 어쩌다 잠들면 꿈 속에서 할아버지들이 보고 계시는 기이한 일을 겪기도 했다. 그는 "살고 싶었다. 우울증이 한 2년정도 지속되다보니 이러다 내가 미쳐서 죽겠더라. 갑자기 그러면서 일도 다 끊겼다"고 토로했다. 이어 이건주는 "무속인 집안의 내력이 내려온 건 맞다. 할머니도 하셨어야 했는데 거부하셨고, 그게 저한테 온 것"이라고도 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이건주, 신내림 왜 받았나…“우울증→살고 싶어서 했다” (특종)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985346"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이건주가 신내림을 받은 이유를 밝혔다. 29일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 최근 무속인이 됐다는 소식으로 화제를 모았던 가수 이건주가 출연했다. 과거 드라마 ‘한 지붕 세 가족’에서 순돌이 역으로 많은 사랑을 받았던 그는 이제 무속인으로 제2의 인생을 살게 됐다. 촬영 당시 신당을 연지 일주일도 안 됐다고 밝힌 그는 자신의 공간에 트로트 가수 하현곤을 초대했다. 하현곤은 앞서 이건주의 신내림 현장에 동행했다고. 이건주는 신내림 굿을 받기 전까지 알 수 없는 고통에 시달렸다고 털어놨다. 그는 “어느 순간부터 우울증이 오더라. 내가 정말 이러다가 미쳐서 죽겠더라. 갑자기 일도 다 끊겨버리고 방울소리가 들렸다. 여자 두 명이 속닥속닥 이야기하는 소리도 들렸다”고 했다. 이어 “잠도 잘 못 자는데 겨우 잠들면 꿈속에서 할아버지들이 보고 계셨다. 나무 막대기로 이마를 때리면서 일어나야 한다고 소리 지르셨다. 사람들이 욕할까봐 정신과도 못 갔다”고 털어놨다. 그러면서 이건주는 “내가 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추사랑·문메이슨→연우·하영…랜선 조카들 총출동 ('내 아이의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820534"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 제작진이 프로그램 기획의도와 섭외 이유를 설명했다. 오는 9월 7일 첫 방송되는 ENA ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 많은 랜선 이모-삼촌들이 근황을 궁금해하던 도도남매 연우 하영, 문메이슨 4남매, 추사랑과 유토 등의 출연이 알려져 시청자들의 기대를 모으고 있다. 이와 관련 제작진은 “‘내생활’은 육아 프로그램도, 솔루션 프로그램도 아닌 세상으로 한 발짝 도전하는 아이들의 성장기를 담은 프로그램”이라며 어른이 아닌 아이들이 주인공인 프로그램이라 답했다. 이어 “아이들이 생애 첫 짝꿍을 만나거나, 생애 첫 홀로서기를 하는 모습 등 부모가 모르는 사적인 생활을 촬영하고 그 모습이 담긴 VCR을 스튜디오에서 부모님들이 처음으로 지켜보는 콘셉트다. 부모님들은 자신이 몰랐던 내 아이의 새로운 모습을 발견하고, 이해하는 시간을 가짐으로써 앞으로의 육아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 27년 차' 김용만, 이혼 생각했었다…"신행 첫날 충격받아" (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766034"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' MC 김용만이 과거 이혼을 생각했던 순간을 깜짝 고백한다. 9월 1일 방송되는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 결혼 46년 차 이혜정, 고민환 부부가 MC 김용만을 비롯해, 절친한 지인들을 집으로 초대해 바비큐 홈파티를 즐기는 현장이 공개된다. 이날 이혜정은 과천 집의 마당에 바비큐 세팅을 해놓은 뒤, 직접 만든 요리로 푸짐한 상을 차려 김용만과 지인들을 대접한다. 고민환 역시 옆에서 열심히 고기를 굽거나 빈 접시를 나르는 등 반전 스윗남 면모를 발산해 모두를 놀라게 한다. 화기애애한 분위기가 이어지던 중 김용만은 “사실 ‘한이결’을 진행하면서 저도 제 결혼 생활을 뒤돌아보고 있다”면서 “저 역시 이혼하고 싶었던 순간이 있었다”라고 돌출 발언을 한다. 이어 “아내와 제주도로 신혼여행을 갔을 때였는데, 첫날부터 아내와 의견 차이가 있었다. 당시 아내가 불 같이 화내는 모습을 보고 충격을 받아서 그런 생각을 했다”라고 밝힌다. 김용만의 깜짝 고백에 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민환 "신혼여행에서 죽도록 싸웠지만…첫 아이 허니문 베이비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759593"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 고민환이 신혼여행 당시를 회상한다. 9월 1일 오후 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 8회에서는 결혼 46년 차 이혜정-고민환 부부가 MC 김용만을 비롯해, 절친한 지인들을 집으로 초대해 바비큐 홈파티를 즐기는 현장이 공개된다. 이날 이혜정은 과천 집의 마당에 바비큐 세팅을 해놓은 뒤, 직접 만든 요리로 푸짐한 상을 차려 김용만과 지인들을 대접한다. 고민환 역시 옆에서 열심히 고기를 굽거나 빈 접시를 나르는 등 반전 면모를 발산해 모두를 놀라게 한다. 화기애애한 분위기가 이어지던 중, 김용만은 "사실 '한이결'을 진행하면서 나도 결혼 생활을 뒤돌아보고 있다"면서 "나 역시 이혼하고 싶었던 순간이 있었다"라고 돌출 발언을 한다. 이어 "아내와 제주도로 신혼여행을 갔을 때였는데, 첫날부터 아내와 의견 차이가 있었다, 당시 아내가 불같이 화내는 모습을 보고 충격을 받아서 그런 생각을 했다"라고 밝힌다. 김용만의 깜짝 고백에 고민환은 "우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무속인 이건주 “신령님 생각하면 기분 좋아 닭살, 돈 떨어졌나 악플 충격”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891523"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['순돌이' 이건주가 악플로 인해 충격을 받았다고 밝혔다. 8월 29일 방송된 MBN '특종세상'에는 '한지붕 세가족' 순돌이 역으로 사랑받은 이건주가 출연했다. 이날 이건주는 무속인으로 제2의 삶을 살고 있다고 밝혔다. 이건주는 “우울증이 찾아오고, 갑작스럽게 방울 소리가 들리며, 여성 둘이 속닥거리는 소리도 들리기 시작했습니다. 꿈속에서는 할아버지들이 저를 지켜보는 기이한 일들이 이어졌습니다”라며 신내림을 받을 수 밖에 없었다고 밝혔다. 지금은 평안한 삶을 되찾았다고. 이건주는 "잠도 잘 잔다. 행복하고 좋다. 신령님 생각하면 기분 좋아서 닭살 돋는다"며 웃었다. 하지만 이건주에게는 악플이 또 다른 상처를 남겼다. 그는 "'주변에서 이제는 하다하다 무당까지 한다고 해서 자극적인 관심을 끄네. 그래, 돈 편하게 벌겠다. 돈 떨어졌나보다'라고들 말했다"며 아픔을 전했다. 이건주는 "그런데 물론 나쁜 댓글만 있는건 아니다. 힘냈으면 좋겠다고 응원하는 글들도 있다. 그런 분들 때문에 저도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈, 모태솔로 아니었네…구 여친 등장('미스터로또')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677682"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터로또' MC 붐이 박현빈의 술버릇을 폭로한다. 30일 밤 10시 방송되는 TV CHOSUN '미스터로또'는 회사 생활 경험이 없는 '미로또' 멤버들을 위한 '로또 상사' 특집으로 꾸며진다. 멤버들은 사원증까지 목에 걸고 회사원으로 변신한다. 여기에 박현빈이 주류회사 '곤드레만드레' 팀장으로, 손빈아가 제약회사 '보약 같은 친구' 팀 사원으로 출격해 회사 생활만큼 치열한 박빙의 노래 대결에 나선다. MC 붐은 절친 박현빈에 대해 "주당이자 애주가"라고 밝혀 팬들의 눈길을 끈다. 이어 MC 붐은 박현빈이 술만 마시면 명예 소방관으로 변신한다고 폭로해 박현빈을 당황하게 만든다. 과연 애주가 박현빈 주사의 진실은 무엇일까. 그런 와중에, 안성훈은 "좋아하는 술을 마시면 안 취한다. 끝까지 마신다"라며 "제일 좋아하는 술은 입술"이라고 능글맞은 입담을 과시해 현장을 초토화시킨다. 심지어 이날 현장에는 안성훈의 구 여자친구(?)가 등장했다고 전해져 호기심을 더한다. 안성훈의 모태솔로설에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균, ‘SNL 코리아6’ 호스트 출격…“영광이고 도전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002867404"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 ‘SNL 코리아6’에서 코믹한 모습을 보여준다. 30일 쿠팡플레이는 ‘SNL 코리아6’ 2회 호스트로 김성균이 출연한다고 밝혔다. 김성균은 영화 ‘서울의 봄’을 통해 천만 배우에 등극했으며, ‘응답하라 1994’의 최강 노안 ‘삼천포’부터 ‘범죄와의 전쟁 : 나쁜 놈들 전성시대’의 단발머리 깡패, ‘이웃사람’의 살벌한 살인마 등 강렬한 캐릭터로 대중들을 만나왔다. 김성균은 쿠팡플레이를 통해 “‘SNL 코리아’는 연기자한테 영광이고 도전의 무대다. ‘SNL 코리아’라는 이름에 걸맞은 새로운 모습을 보여 드리기 위해 열심히 준비했다. 많은 기대 부탁드린다”라고 출연 소감을 전했다. ‘SNL 코리아6’은 매주 토요일 오후 8시 쿠팡플레이에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민 "시즌1보다 액션 화려…정해인이 대역 없이 소화" (철파엠)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766032"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2' 황정민과 정해인이 개봉을 앞두고 홍보에 나섰다. 30일 방송된 SBS 파워FM 라디오 '김영철의 파워FM'(이하 '철파엠')에는 '베테랑2'의 주역 황정민, 정해인이 게스트로 등장했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. "1편과 비교했을 때 이런 부분이 더 낫다 싶은 게 있냐"는 질문에 황정민은 "좀 더 액션이 다이나믹해졌다"고 입을 열었다. 이어 그는 "우리끼리는 '정형외과 액션'이라고 한다. 싸우는 거 보면서 뼈가 맞춰졌다가 붙여졌다가 하면서"라며 다채로운 액션을 예고했다. 그런가 하면 정해인은 "물론 정말 위험한 건 스턴트맨도 있긴 했지만 제가 직접 많이 했다"며 남다른 연기 열정을 자랑하기도. "이번 액션 연기를 위해 따로 배운 운동이 있냐"는 질문에 황정민은 "따로 운동이라기보다는 액션스쿨에서 안무 외우듯 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 TMA’ 뉴진스, 日 교세라돔 빛낼 솔로 퍼포먼스 무대 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838802"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 ‘2024 더팩트 뮤직 어워즈(TMA)’를 빛낼 특별한 솔로 무대를 꾸민다. 30일 ‘더팩트 뮤직 어워즈(THE FACT MUSIC AWARDS, TMA)’ 조직위원회는 “오는 9월 7일과 8일 일본 오사카 교세라 돔 오사카에서 열리는 ‘2024 더팩트 뮤직 어워즈’에서 뉴진스가 전 세계 K팝 팬들의 눈과 귀를 사로잡을 스페셜 스테이지를 선보인다”고 밝혔다. 지난 2022년 7월 가요계 첫발을 내디딘 뉴진스는 데뷔부터 현재까지 모든 것이 화제가 되는 최고의 K팝 인기 그룹으로 입지를 굳혔다. ‘온 세상이 뉴진스’라는 말이 나올 정도로 ‘최단’, ‘최고’, ‘최초’의 기록을 연달아 달성하며 월드 클래스 행보를 이어가고 있는 다섯 멤버는 ‘2024 더팩트 뮤직 어워즈’를 통해 완성도 높은 무대로 자신들의 진가를 입증할 계획이다. 뉴진스는 이번 시상식에서 완전체 무대뿐만 아니라 ‘2024 더팩트 뮤직 어워즈’를 위해 준비한 특별한 솔로 퍼포먼스 무대를 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이상엽, 매니저 소개팅 주선? “나 혼자 다녀도 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357996"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑꾼 배우 이상엽이 쮸니 매니저의 소개팅을 주선한다. 오는 31일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서는 배우 이상엽이 자신의 반쪽(?) 쮸니 매니저를 위해 ‘소개 업체’에 방문한다. 이날 이상엽은 자신의 결혼 이후 외로워하는 쮸니 매니저를 위해 소개팅을 준비한다. 이상엽의 일거수일투족을 함께 했던 쮸니 매니저는 그의 갑작스러운 제안에 깜짝 놀라고, 솔로 탈출을 위한 연애 프로그램에 출연하는 것은 아닐지 내심 기대하는 모습이 웃음을 안긴다. 이상엽은 매니저의 연애를 위해 적극 서포트하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 범상치 않은 한 장소로 쮸니 매니저를 안내한 이상엽은 그로부터 의심의 눈초리를 받는다. 이도 잠시, 두 사람의 앞으로 심상치 않은 소품들과 용포를 입은 사람이 맞이해주는 특이한(?) 곳이 나타나고, 알고 보니 5,000쌍 이상 소개팅을 성립한 소개 업체라는 사실이 드러난다. 쮸니 매니저는 커플 매칭을 위한 소개 매니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["추사랑x유토→장윤정 자녀·문메이슨 4남매 여행, 생애 첫 도전 담아" (인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766031"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 제작진이 프로그램 기획의도와 섭외 이유를 설명했다. 오는 9월 7일 저녁 8시 30분 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)이 첫 방송된다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 많은 랜선 이모-삼촌들이 근황을 궁금해하던 도도남매 연우-하영, 문메이슨 4남매, 추사랑과 유토 등의 출연이 알려져 시청자들의 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 8월 30 일 ‘내생활’ 제작진이 직접 프로그램 기획 의도와 아이들 섭외 기준에 대해 이야기를 전해왔다. 먼저 ‘내생활’이 어떤 프로그램인지 묻는 질문에 제작진은 “‘내생활’은 육아 프로그램도, 솔루션 프로그램도 아닌 세상으로 한 발짝 도전하는 아이들의 성장기를 담은 프로그램”이라며 어른이 아닌 아이들이 주인공인 프로그램이라 답했다. 이어 “아이들이 생애 첫 짝꿍을 만나거나, 생애 첫 홀로서기를 하는 모습 등 부모가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘심야괴담회4’ 정형석, 신들린 괴담꾼의 세번째 우승?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357994"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 배우 정형석이 ‘심야괴담회’ 시즌4에 괴스트로 출연한다. 정형석은 오는 9월 1일 오후 10시 50분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘심야괴담회 시즌4’(이하 ‘심야괴담회4’)에 괴스트로 다시 한번 출격한다. 김구라, 김숙 등 MC들의 기대감 속에 등장한 정형석은 ‘심야괴담회’ 시즌1 10회, 29회에 출연해 두 번 모두 우승을 차지한 경력직 괴담꾼. 레전드의 등장에 스튜디오를 지켜보던 어둑시니들은 크게 환호했고, 터줏대감 김구라 역시 “이 정도면 가족이다” 라며 정형석을 ‘명예 심괴 패밀리’로 인정했다. 이날 정형석은 시즌1 10회에 출연했을 당시 소개했던 ‘군화 괴담’ 후일담을 전해 시선을 집중시켰다. ‘군화 괴담’은 스무살이던 정형석이 “오늘은 군화를 신지 말라”는 외숙모의 경고를 무시했다가 갑작스러운 버스 사고를 당해 죽음의 위기를 넘겨야했던 에피소드로, 이 사고로 인해 입원한 병동에서 소름돋는 일화가 있었던 것. 정형석은 “나 혼자 쓰던 병실에 새로운 환자가 들어왔는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼천포' 뜬다..김성균, 전종서 이어 'SNL' 시즌6 호스트 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262116"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아' 시즌6 호스트로 나선다. 쿠팡플레이는 30일 'SNL 코리아' 시즌6 2회 호스트로 김성균을 발표했다. 김성균은 영화 '서울의 봄'을 통해 '천만 배우'에 등극한 명실상부 최고 연기파 배우다. 드라마 '응답하라 1994'의 최강 노안 '삼천포'부터 영화 '범죄와의 전쟁 : 나쁜 놈들 전성시대'의 단발머리 깡패, 영화 '이웃사람'의 살벌한 살인마 등 그간 강렬한 캐릭터 연기를 선보여왔다. 다양한 캐릭터로 폭넓은 연기 스펙트럼을 자랑한 김성균이 '초롱이' 고규필, 'J환' 박지환에 이어 또 한 번 'SNL 코리아' 화제의 캐릭터를 만들어낼지 기대를 모은다. 김성균은 "'SNL 코리아'는 연기자한테 영광이고 도전의 무대다"며 "'SNL 코리아'라는 이름에 걸맞은 새로운 모습을 보여 드리기 위해 열심히 준비했다. 많은 기대 부탁드린다"고 출연 소감을 전했다. 'SNL 코리아' 시즌6 2회는 오는 9월 5일 공개 예정이다. 앞서 오는 31]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '파묘' 김지안, 차승원 딸 된다…새 시리즈 '돼지우리' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080839"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파묘'로 주목받은 신예 배우 김지안이 새 시리즈 '돼지우리'에 캐스팅됐다. 오늘(30일) 방송 관계자에 따르면, 김지안은 '전, 란' 김상만 감독이 연출과 극본을 맡은 새 시리즈 '돼지우리'에 캐스팅됐다. 극 중 외딴섬에 있는 유일한 펜션을 운영하는 '주인 남자'(차승원 분)의 막내딸 역을 맡는다. '돼지우리'는 김칸비 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한다. 기억을 잃고 무인도에 불시착한 '진우'(장기용 분)가 기묘한 가족에게서 살아남고자 잃어버린 기억을 필사적으로 찾아가는 이야기를 그린 미스터리 스릴러다. 2016년 KBS 드라마 '동네변호사 조들호'로 데뷔한 김지안은 드라마 '종이달', '형사록2', '선산', '스위트홈 2,3', 영화 '신과함께-인과 연', '세자매' 등 다양한 작품에 출연하며 연기 스펙트럼을 넓혀왔다. 올 초에는 천만 관객을 동원한 영화 '파묘'에서 학생 무당 '박자혜'를 연기해 호평받았다. 학생다운 귀여움부터 카리스마까지 다양한 매력을 보여주면서 관객들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무패 신화' 포레스텔라, '불명' 왕중왕전 오른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677680"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS ‘불후의 명곡’의 2024 상반기 왕중왕전 2부가 단 하나 남은 황금 마이크를 향해 치열한 호각지세를 보이며 치열한 경쟁이 폭발한다. 오는 31일 방송되는 ‘불후의 명곡’ 670회는 ‘2024 상반기 왕중왕전’ 2부로 꾸며진다. 지난 1부 김기태가 고 김광석과 듀엣 무대를 연출하며 정공법으로 최종 우승에 성공한 가운데, 정동하X알리, 허용별, 라키X베베, 손태진X신성X에녹, 리베란테가 단 하나 남은 황금 마이크를 손에 쥐기 위한 각축전에 나선다. 이번 2부 역시 호각지세의 출연자들이 경연을 앞두고 남다른 선전포고로 기세를 내뿜는다. ‘최강 보컬 조합’ 허용별의 허각이 “제가 왜 여유가 있겠나. 제 멤버들을 보면 알 수 있다”라며 자신감을 내비친다. 막내 리베란테는 “우승 안 할 거였으면 ‘왕중왕전’에 나오지 않았을 것이다. ‘왕중왕전’을 부숴보도록 하겠다”라고 패기를 뿜어내 경쟁 열기를 더욱 뜨겁게 달군다. 또한 손태진X신성X에녹과 리베란테의 대결이 성사돼 ‘형제의 전쟁’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 최초 여군 특집, 국군의 날 첫 방송…김성주→장은실 MC 확정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766030"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밀리터리 서바이벌의 원조 채널A '강철부대'가 시즌 최초의 여군 특집인 '강철부대W'를 론칭하는 가운데, 첫 방송 날짜를 국군의 날인 10월 1일로 확정했다. '강철부대W'는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램으로, '강철부대' 1편에서 3편을 성공적으로 이끌어온 신재호 PD와 '강철부대' 1편과 2편, 그리고 '피지컬 100'을 집필한 강숙경 작가가 다시 한번 의기투합해 벌써부터 시청자들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 이 가운데 '강철부대W'는 김성주·김희철·김동현·츄·장은실을 스튜디오 MC로 캐스팅했다. 또 현장과 스튜디오를 오가는 마스터로는 최영재를 재합류시키며 막강 스튜디오 라인업을 완성했다. 이미 '강철부대' 전 시리즈를 함께 하며 환상의 팀워크를 다져온 김성주, 김희철, 김동현, 최영재는 '강철부대W'가 최초의 여군 특집을 론칭하는 만큼, 완전히 새로운 마음가짐으로 최정예 여군 부대 간의 진검승부를 안방에 생생하게 전달하겠다는 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 12세 연하 아내 산후우울증 고백 "병원 방문 권유" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820531"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 산후우울증을 겪은 아내를 언급했다. 지난 29일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 육아를 하는 아야네의 모습이 그려졌다. 영상을 지켜보던 이지훈은 아내 아야네가 예민해졌다고 밝혔다. 그러면서 "어제 소파에서 간식을 먹고 있었다. 늘 하던 것처럼 (아야네에게) 먹여줬다. 흘렸나 보다. '그럴 거면 주지 마'라고 하더라. (아내가) '눈을 마주치지 않고 줄 거면 주지 마'라고 했다"고 전했다. 김구라는 자신의 경험담을 방출했다. 그는 "아내가 말도 안 되는 걸로 나를 공격했다. '내가 보니까 호르몬의 변화가 있는 것 같은데 병원을 가 보는 게 어떻겠냐'고 물었다. 내 말이 맞았다. 산후우울증이 약간 있었다. 병원 상담을 받고 좋아졌다"고 말해 시선을 모았다. 2015년 전 아내와 이혼한 김구라는 2020년 12세 연하의 여성과 혼인신고를 하며 법적 부부가 됐다. 2021년에는 김구라의 득녀 소식이 전해졌다. 한편 '아빠는 꽃중년'은 매주 목요일 오후 9시 30분에 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10월 결혼 송지은, 웨딩드레스 자태…박위♥ 반응에 “행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584746"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 결혼하는 그룹 ‘시크릿’ 출신 송지은(34)이 웨딩드레스를 입어보는 모습을 공개했다. 송지은은 28일 자신의 소셜미디어에 “오빠의 리액션 덕분에 행복했던 시간”이라고 적으며 짧은 영상을 올렸다. 송지은이 웨딩드레스 숍을 방문해 다양한 스타일의 드레스를 입어보는 모습이다. 송지은은 연인인 유튜버 박위(36)를 바라보며 환하게 웃어보였다. 박위는 “난 송지은”이라는 댓글로 송지은에 대한 애정을 드러냈다. 송지은과 박위는 장애에 대한 편견을 극복한 커플로 주목받았다. 오는 10월 9일 결혼한다. 송지은은 지난해 12월 자신의 소셜미디어에 “제 삶에 선물과도 같이 찾아온 소중한 사람을 여러분께 소개한다”며 박위와 열애 중이라고 공개했다. 박위는 구독자 63만 명을 보유한 유튜버다. 유튜브에서 비장애인과 마찬가지로 주체적인 삶을 살아가는 모습을 보여줬다. 박위는 2014년 낙상 사고로 전신마비 판정을 받았다. 재활 끝에 전신마비를 이겨냈으며, 휠체어를 타고 생활 중이다. 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, K팝 아티스트 최초 英 롤링스톤 커버 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891518"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 K팝 아티스트 최초 영국 롤링스톤(Rolling Stone UK) 커버를 장식했다. 영국의 유력 음악 매거진 롤링스톤은 8월 28일(이하 현지시간) 공식 홈페이지와 소셜미디어 채널을 통해 스트레이 키즈와 함께한 표지를 공개했다. 매거진 측은 K팝 아티스트 최초로 영국 롤링스톤의 커버 주인공이 된 이들을 "다재다능한 육각형 글로벌 스타"라고 소개했다. 표지 속 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔은 서로 어깨동무하고 환하게 웃는 모습을 보여줬다. 여덟 멤버들의 돈독한 유대감과 형제애에 대한 이야기를 다룰 예정이며, 26장의 내지로 구성된 화보 이미지와 인터뷰는 추후 영국 롤링스톤 19호에서 만날 수 있다. 스트레이 키즈는 올해 7월 19일 미니 앨범 'ATE'(에이트)와 타이틀곡 'Chk Chk Boom'(칙칙붐)을 발매했다. '세계 음악 시장을 씹어 먹겠다'는 자부심을 담은 음반으로 8월 3일 자 미국 빌보드 메인 차트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유도 김민종 “중학교 시절 만난 강호동, 카메라 끄지 말라고” (아는 형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891517"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종과 강호동이 만난다. 8월 31일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 국가대표 4인방 유도 김민종-김하윤 선수, 역도 박혜정 선수, 태권도 박태준 선수가 출연한다. 이날 김민종은 등장부터 형님들을 압도한 뒤 "중학교 시절 '우리동네 예체능' 촬영 견학 갔다가 강호동을 봤다"라고 특별한 인연을 공개한다. 이어 김민종은 당시 강호동이 중학생이었던 김민종을 발견한 뒤 제작진에게 카메라를 끄지 말라고 한 사연을 전해 궁금증을 자아낸다. 또한, 김민종은 "초등학교 때부터 에너지 주체가 안 돼서 유도장을 다니기 시작했다. 초등학교 6학년 때 100kg을 찍었다"고 밝히며 남달랐던 유년 시절을 공개한다. 이에 강호동은 "초등학교 때 100kg은 기본이다"라고 공감하며 강호동과 김민종의 평행이론 설에 힘을 싣는다. 한편, 박혜정이 "나는 강호동이 이상형이다"라고 밝히자 형님들은 "얼굴 안 보네"라고 농담을 던지며 실제 이상형이 누군지 묻는다. 이에 박혜정은 고민하는 기색도 없이 대반전 대답을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 방예담 “최고의 사운드·음악 구현→사람들 미치게 하고 싶어”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838796"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담이 바이브 가득한 음악으로 팬들 앞에 섰다. 방예담은 지난 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 ‘GOOD VIBES(굿 바이브즈)’를 발매했다. ‘GOOD VIBES’는 방예담이 지난해 발매한 첫 번째 미니앨범 ‘ONLY ONE(온리 원)’ 이후 약 9개월 만에 공개하는 앨범이다. 방예담은 전곡 작사, 작곡, 편곡은 물론 백그라운드 보컬까지 직접 소화하며 솔로 뮤지션으로서의 정체성을 확고히 했다. 방예담은 컴백과 함께 팬들이 궁금해할 만한 질문들을 직접 답변했다. 다음은 방예담의 일문일답. Q. 미니 2집 ‘GOOD VIBES’로 컴백했다. 소감이 어떤지? 오랜만에 미니 앨범으로 컴백하게 돼 기쁩니다. 컴백 준비를 위해 몇 달간 정신없이 이번 프로젝트에 몰두했는데 이렇게 앨범이 세상에 나오게 돼 굉장히 후련합니다. Q. 이번 신보는 어떤 앨범인가? 타이틀곡으로 ‘O-HE(오해)’를 선정한 이유가 있을까? ‘GOOD VIBES’는 제가 프로듀서로서 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["3대 덕 쌓았나봐" 독박즈 튀르키예 열기구 탑승 성공…장관에 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759566"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['니돈내산 독박투어3'가 튀르키예의 대표적인 관광 체험 코스인 '열기구 투어'에 도전한다. 오는 31일 방송되는 채널S '니돈내산 독박투어3' 2회에서는 대망의 유럽 여행 첫 목적지인 튀르키예로 떠난 '독박즈' 김대희 김준호 장동민 유세윤 홍인규가 카파도키아의 대표 액티비티로 손꼽히는 '열기구 투어'에 나서는 현장이 역대급 장관과 함께 펼쳐진다. 앞서 '독박즈'는 카파도키아 시내에 위치한 첫 번째 숙소에서 '열기구 투어'를 하려 했으나, "바람이 거세서 열기구가 뜨지 않는다"는 소식을 듣고서는 아쉬움을 삼켰다. 이에 이날 방송에서 홍인규는 "내일 열기구 탈 수 있게 해달라"고 간절히 기도를 올리고, 드디어 두 번째 숙소에서 하루를 잔 '독박즈'는 새벽 3시에 기상해 열기구 탑승장으로 향하는 픽업 버스를 탄다. 이후 홍인규는 차로 이동 중 '열기구 탑승 가능 여부'를 확인할 수 있는 애플리케이션을 체크하고는 '탑승 불가' 표시인 '빨간색' 신호가 뜨자 "3대가 덕을 쌓아야 (열기구가)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종훈X김지호 전성기 한번 더? ‘개콘’ 복귀[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891514"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이종훈 김지호가 '개콘'에 컴백한다. 9월 1일 방송되는 KBS 2TV '개그콘서트'(이하 개콘) 1088회에서는 이종훈, 김지호가 신윤승과 함께 새 코너 '오스트랄로삐꾸스'를 선보인다. KBS 20기 개그맨 이종훈은 2005년 '개콘'으로 데뷔, '착한 녀석들', '닥터피쉬', '주먹이 운다', '라스트 헬스보이', '헬스걸', '도찐개찐' 등 '개콘' 전성기를 이끌었던 다양한 코너에서 존재감을 내비쳤다. KBS 22기 개그맨 김지호는 '감수성'의 '오랑캐'로 유명한 개그맨이다. '감수성' 외에도 '버티고', '귀막힌 경찰서', '리액션 야구단' 등에 출연했다. 두 사람이 '개콘 에이스' 신윤승과 함께 새롭게 선보이는 '오스트랄로삐꾸스'는 현대 시대에 다시 깨어난 원시시대 사람 오스트랄로삐꾸스(이종훈)와 그를 깨운 고생물학 박사 신윤승 사이에 벌어지는 일을 유쾌하게 그린 코너다. 특히 이종훈, 김지호, 신윤승은 오프라인 공연장인 윤형빈소극장에서 수년간 호흡을 맞춰온 사이로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 각성했다…장시원, 연패 끊기 위해 과감히 포기한 '이것']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677678"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고려대 자부심으로 중무장한 ‘최강 몬스터즈‘가 연세대와의 일전을 준비한다. 오는 9월 2일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 97회에서는 직관 패배 흐름을 끊어야 하는 최강 몬스터즈가 승률 8할에 빛나는 연세대와의 물러설 수 없는 한 판 승부를 펼친다. 이날 몬스터즈 선수들은 출근길부터 “연패 흐름을 끊겠다”라고 각오를 다지며 승리의 기운을 돋운다. 박용택, 이택근, 정근우, 최수현으로 이어진 ‘고대즈’가 고척돔 주차장에서부터 구호를 외치며 연세대를 상대로 한 필승 의지를 다짐한다. 라커룸과 웜업 시간에도 ‘고대즈’의 모교 사랑이 몬스터즈 선수들의 사기를 끌어올린다. 정근우는 “고대생은 약국에서도 ‘연고를 달라’는 말을 안 한다. 그러면 죽는거다”라며 살벌한(?) 경고를 이어간다. 박용택도 “‘연대가 고대보다 잘 한다’ 그런 말은 이 세상에 없다”고 자신해 본 경기에서의 활약을 기대하게 한다. 그뿐만 아니라, 몬스터즈 선수들과 제작진은 직관 승리를 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이빨로 물어뜯어서라도"…'꼬꼬무' 이대우 형사, 동료 잃은 슬픔에 '울컥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766025"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '꼬리에 꼬리를 무는 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서 이대우 형사가 과거 안타깝게 동료 형사들을 떠나보낸 뒤 살인 용의자에게서 발견한 '흉터'에 대한 이야기를 전했다. 지난 29일 방송된 '꼬꼬무'에서는 '인질범의 흉터' 편으로 꾸며진 가운데, 지난 2004년 두 형사를 참혹하게 살해하고 도주한 뒤 8일 만에 인질범으로 나타난 살인 용의자의 검거 순간을 이야기로 담았다. 당초 여자친구를 폭행한 혐의로 경찰의 추적을 받고 있던 이 씨를 검거하기 위해 서울 서부경찰서 강력반 소속 형사 심재호 경사와 이재현 순경이 출동했다. 이들은 이 씨의 약속장소인 신촌역 인근 한 커피숍을 향했고, 현장에서 이 씨를 향해 미란다 원칙을 고지했다. 그 순간, 이 씨가 품 안에 있던 칼을 꺼내 두 형사에게 칼을 휘둘렀다. 두 형사는 이 씨의 칼부림에 대항하며 온힘을 다해 붙잡았지만, 급소인 왼쪽 가슴을 두 차례 찔린 심 형사와 아홉 차례나 등을 찔린 이 형사는 안타깝게도 구급차 안에서 숨을 거뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 전현무, 세 번째 공개연애 불발 "1월 소개팅女 데이트 몇 번 했는데..지금은無"('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187324"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 불발된 썸을 고백했다. 지난 29일 방송된 ENA 오리지널 예능 '현무카세' 8회에서는 셰프 전현무-김지석이 과거 '문제적 남자'(이하 '문남') 패밀리였던 '찐친' 하석진·이장원을 불러, 두 사람의 '최애' 메뉴인 라멘과 햄버거를 전현무식으로 재탄생시켜 대접하는 현장이 그려졌다. 특히 네 사람의 가식 1도 없는 리얼 '사모임 토크'에 시청자들은 열광했으며 방송에 소개된 전현무표 '등갈비 라멘' 레시피도 SNS를 강타하는 등 폭발적인 화제성을 발휘했다. 이날 전현무는 녹화 시작 전부터 일찍 현장에 도착해 하석진·이장원에게 대접할 라멘 육수를 끓이는 데 정성을 다했다. 그러던 중 "오늘은 섭섭카세다. 섭섭함이 더 커지느냐, 풀리느냐가 관건이다. 5년간 '문남' 방송을 같이 하면서 어떻게 내가 없는 단톡방을 만들 수 있냐"며 서운함을 토로했다. 잠시 후, 하석진·이장원이 아지트에 들어서자, 전현무는 곧장 '섭섭 배틀'을 벌이며 티격태격해 웃음을 안겼다. 이때 이장원은 '전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브, 뉴진스 프로듀싱 계약기간 2개월 제안…비상식적 꼼수”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891513"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 대표이사이자 현 사내이자 겸 프로듀서 민희진이 어도어의 뉴진스 프로듀싱 관련 공식입장을 발표했다. 민희진 측은 8월 30일 "어도어 이사회가 민희진 전 대표에게 보낸 프로듀싱 업무 관련 업무위임계약서의 부당함과 언론에 잘못 알려진 부분에 대한 입장을 밝힌다"고 말문을 열었다. 민희진 측은 "8월 27일 어도어 이사회는 민희진 전 대표가 ‘뉴진스의 프로듀싱 업무는 계속 맡는다’ 고 언론에 밝혔다. 그러나 이는 민희진 전 대표 본인의 의사와 전혀 무관한 것으로 보도내용 일체에 동의한 바 없는 일방적 언론플레이다. 이어 28일 어도어 이사회 의장 김주영이 민희진 전 대표에게 ‘업무위임계약서’라는 제목의 계약서를 보내왔다. 언론을 통해 밝힌 프로듀싱 업무를 맡아달라고 제안을 하는 취지로 보기에는 그 내용이 일방적이고 불합리해 상식적으로 이해하기 어려운 점이 많다"고 주장했다. 민희진에 따르면 어도어가 민희진에게 전송한 업무위임계약서상 기재된 민희진의 뉴진스 프로듀싱 계약 기간은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본인도 결혼 못했는데…심현섭, 억대 자산가 위해 오지랖(‘조선의 사랑꾼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677677"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심현섭이 ‘연못남’에서 ‘큐피드’로 대변신한다. 9월 2일 방송되는 TV CHOSUN ‘조선의 사랑꾼’에서는 살아 있는 전설이자 ‘N억대 자산가’인 의문의 인물이 심현섭의 손에 이끌려 결혼정보회사를 찾는다. 공개된 선공개 영상에서 심현섭은 누군가에게 “결정사 대표 만나는 건 처음이지?”라고 의기양양하게 물었고, 그는 긴장한 듯 “처음이에요”라고 답했다. 결혼정보회사 대표에게 심현섭은 “오늘 저를 잘 부탁드리는...게 아니고, 오늘의 주인공!”이라며 ‘의문의 남성’을 소개했다. 그를 본 결혼정보회사 대표는 “살아 계시는 전설님...”이라며 반가워해 그의 정체에 대한 궁금증을 자아냈다. 본격적인 상담이 들어가자 결혼정보회사 대표는 “결혼에 있어서 가장 중요한 시기 때 찾아오시는 것이다 보니, 팩트 기반으로 강하게 말씀드리는 편이긴 해요”라며 “여기서부터 조금 민감할 수 있는데, 순자산이 부채 제외하고 현금, 주식, 아파트, 건물 등등 얼마나 될까요?”라고 돌직구 질문을 던졌다. ‘의문의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 기강 잡는 딸, 아이돌 2세 맞네 '춤신춤왕'…"아빠는 춤도 모르면서" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766024"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 최민환의 막내 딸 5살 아린이 트램펄린 위에서 아이돌 아빠의 끼를 기강 잡 예사롭지 않은 춤사위를 선보인다. 오는 9월 1일 방송되는 KBS 2TV ‘슈돌’ 539회는 ‘빛나는 금메달 삼촌들’ 편으로 MC 최지우와 슈퍼맨 박수홍, 김준호, 최민환이 함께한다. 이중 최민환과 그의 세 자녀 ‘째둥이’ 재율, 아윤, 아린은 성장판 자극을 위해 점핑 운동에 나선다. 이에 삼남매가 알록달록한 에어로빅 복을 맞춰 입고 트램펄린 위에서 댄스 실력 대방출을 예고해 보는 이들의 입가에 자동 미소를 자아낼 예정이다. 이날 재율-아윤-아린은 트램펄린 위에서 천장을 뚫을 것 같은 에너지를 발산한다. 삼 남매는 점핑 댄스 선생님의 구호에 맞춰 점프 동작과 손동작을 따라 하며 물 만난 댄스 실력을 보인다. 이 가운데 막내 아린이 아빠 최민환을 능가하는 끼와 자유분방한 에너지를 발산해 시선을 사로잡는다. 아린이 걸그룹 아이브의 노래인 ‘I AM’이 흘러나오자 눈빛을 돌변시킨 것. 아린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의리의 차태현, 컨디션 난조 염정아 위해 갯장어 조업 (‘언니네 산지직송’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357989"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘언니네 산지직송’의 차태현이 예정에 없던 갯장어 조업까지 합류하는 의리를 보이며 사 남매와 함께 활약했다. 지난 29일 방송된 tvN ‘언니네 산지직송(연출 김세희)’ 7회에서는 세 번째 손님 차태현과 함께 경남 고성에서 제철 식재료를 즐기는 염정아, 안은진, 박준면, 덱스 사 남매의 어촌살이가 그려졌다. 지난주에 이어 언니네 식구들은 찜통 더위를 뚫고 경남 고성 옥수수밭에서 수확 작업을 이어가며 시선을 사로잡았다. 막내 덱스의 빈자리를 느낀 누나들은 새참 시간을 활용해 덱스와 영상 통화를 나눴고, 누나들의 애착 인형이 된 덱스의 모습에 차태현은 “덱스가 많이 힘들겠다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 고생 끝에는 짜릿한 보상도 기다리고 있었다. 염정아는 물놀이를 좋아하는 동생들을 위해 계곡을 검색해왔고, 다함께 시원한 계곡물에 입수해 선물 같은 시간을 보냈다. 저녁 시간이 찾아오자, 저녁밥 총 사령관인 제철 요리사 염정아는 큰 손 다운 스테일로 엄청난 양의 옥수수를 삶아내며 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인X장민호 '전국노래자랑' 서울 송파구 편 동반 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262114"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인과 장민호가 '전국노래자랑' 서울특별시 송파구 편에 동반 출격한다. 30일 KBS 1TV '전국노래자랑' 측에 따르면 오는 9월 1일 방송되는 '전국노래자랑' 2087회는 '서울특별시 송파구 편'으로 꾸며진다. 앞서 가락시장에 마련된 특설무대에서 열린 송파구 편 노래자랑에서는 본선에 오른 16개 팀이 흥겨운 노랫가락과 유쾌한 에너지로 무대를 가득 채우며, 송파구 지역민들의 흥과 끼를 제대로 뽐냈다. 먼저 체육강사로 활동 중인 30세 남성 참가자가 블랙 드레스 차림으로 무대에 올라 엄정화의 '초대', 박지윤의 '성인식' 등을 소화해 뜨거운 호응을 얻었다. 그는 MC 남희석과 함께 커플 댄스까지 추며 한층 열기를 더한다. 또 7세 트로트 신동 소녀가 '거문고야'로 관객들의 심금을 울리는가 하면, 2012년 송파구 편에 이어 다시 출연하는 중년의 남성 참가자가 12년 동안 탄탄하게 가꾼 '슈퍼맨 피지컬'을 자랑하며 남희석을 번쩍 들어 올려 탄성을 자아낸다. 이날은 특급 초대 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새신랑' 이상엽, 매니저와 손절하려나…"나 혼자 스케줄 다녀도 돼" 폭탄선언 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677676"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 공식 사랑꾼 배우 이상엽이 쮸니 매니저의 소개팅을 주선한다. 앞서 이상엽은 3월 연하의 비연예인과 결혼했다. 오는 31일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'( 이하 '전참시') 311회에서는 배우 이상엽이 자신의 반쪽(?) 쮸니 매니저를 위해 '소개 업체'에 방문한다. 이날 이상엽은 자신의 결혼 이후 외로워하는 쮸니 매니저를 위해 소개팅을 준비한다. 이상엽의 일거수일투족을 함께 했던 쮸니 매니저는 그의 갑작스러운 제안에 깜짝 놀라고, 솔로 탈출을 위한 연애 프로그램에 출연하는 것은 아닐지 내심 기대하는 모습이 웃음을 안긴다. 이상엽은 매니저의 연애를 위해 적극적으로 서포트하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 범상치 않은 한 장소로 쮸니 매니저를 안내한 이상엽은 그로부터 의심의 눈초리를 받는다. 이도 잠시, 두 사람의 앞으로 심상치 않은 소품들과 용포를 입은 사람이 맞이해주는 특이한(?) 곳이 나타나고, 알고 보니 5000쌍 이상 소개팅을 성립한 소개 업체라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전현무, 결혼식 민폐 하객이었다…이장원 "신부보다 하얀 정장 입고와" ('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677674"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이장원이 전현무에 서운함을 드러냈다. 29일(목) 방송된 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’(연출 문태주) 8회에서는 셰프 전현무-김지석이 과거 ‘문제적 남자’(이하 ‘문남’) 패밀리였던 ‘찐친’ 하석진-이장원을 불러, 두 사람의 ‘최애’ 메뉴인 라멘과 햄버거를 전현무식으로 재탄생시켜 대접하는 현장이 그려졌다. 특히 네 사람의 가식 1도 없는 리얼 ‘사모임 토크’에 시청자들은 열광했으며 방송에 소개된 전현무표 ‘등갈비 라멘’ 레시피도 SNS를 강타하는 등 폭발적인 화제성을 발휘했다. 이날 전현무는 녹화 시작 전부터 일찍 현장에 도착해 하석진-이장원에게 대접할 라멘 육수를 끓이는 데 정성을 다했다. 그러던 중 “오늘은 섭섭카세다. 섭섭함이 더 커지느냐, 풀리느냐가 관건이다. 5년간 ‘문남’ 방송을 같이 하면서 어떻게 내가 없는 단톡방을 만들 수 있냐”며 서운함을 토로했다. 잠시 후, 하석진-이장원이 아지트에 들어서자, 전현무는 곧장 ‘섭섭 배틀’을 벌이며 티격태격해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, 2천만 원대 조리원 퇴소→밤샘 육아에 '초췌' (아빠는 꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766021"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 이지훈이 조리원에서 돌아온 딸 루희를 밤새 돌보며 하루 만에 초췌해진 모습을 드러내 짠한 웃음과 공감을 선사했다. 29일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 ‘46세 꽃대디’ 이지훈이 14세 연하 일본인 아내 아야네와 함께 갓 태어난 딸 루희를 집으로 데리고 와, 대가족의 전폭적인 응원 속에 열혈 육아하는 현장이 펼쳐졌다. 태어난 지 12일 된 이지훈의 딸 루희는 이날 조리원 퇴소가 예정돼 있었지만, 이지훈은 사전에 잡힌 스케줄 때문에 먼저 조리원을 떠났다. 아야네는 남편 대신 시누이의 도움으로 루희와 귀가했으며, 모유수유를 하면서 딸을 돌봤다. 밤 11시가 되어서야 돌아온 이지훈은 아내에게 미안한 마음에 밤샘 육아를 자처했고, 밤새 뒤척거리며 우는 루희를 돌보느라 한숨도 못 잤다. 다음 날 아침, 그는 핏기 없는 얼굴로 나타나 짠내웃음을 자아냈으며, 이후로도 묵묵히 수유와 목욕을 도맡았다. 또한 그는 “수유하느라 힘든 아내를 위해 보양식을 해주겠다”고 선언한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스튜디오X+U, 아이돌 '라이즈' 리얼리티로 글로벌 시장 공략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759547"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스(032640)의 콘텐츠 전문 스튜디오 '스튜디오 X+U'가 리얼리티 예능 프로그램 '보스 라이즈(BOSS RIIZE)'를 공개하며 글로벌 시장 공략에 나선다고 30일 밝혔다. 보스 라이즈는 케이팝 그룹 라이즈(RIIZE)의 첫 리얼리티 프로그램으로, 멤버들이 강원 강릉과 양양에서 1박 2일 동안 다양한 미션을 진행하며 '보스'를 선출하는 내용을 담았다. 총 12부작으로 구성된 보스 라이즈는 매주 수·목요일 0시에 방영되며 이달 28일 1회가 공개됐다. 국내 온라인동영상서비스(OTT) 플랫폼으로는 U+모바일tv에서 유일하게 시청할 수 있다. 다만 스튜디오 X+U는 보스 라이즈를 일본, 대만, 북미 시장에도 동시 공개하면서 글로벌 예능 콘텐츠 시장에서 제작 경쟁력을 확보한다는 방침이다. 스튜디오 X+U 예능 프로그램 중 해외 진출은 최초다. 일본 아베마 TV(ABEMA TV), 라쿠텐 비키(Rakuten Viki), 대만 아이치이(iQIYI)와 프라이데이 비디오(friDay]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 누명 벗을까…살인사건 새 정황 증거 발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759544"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을-Black Out' 변요한이 살인사건의 새로운 정황 증거를 발견한다. 30일 방송되는 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연 / 연출 변영주 / 이하 '백설공주')에서는 고정우(변요한 분)가 11년 전 사건이 벌어지던 날 밤, 타임라인의 빈틈을 찾아 전환점을 맞이한다. 고정우는 사라져버린 기억의 고리를 끈질기게 쫓으며 친구 심보영(장하은 분), 박다은(한소은 분)이 죽은 그날의 퍼즐을 맞춰나가고 있다. 그 결과 폐교에 유기된 심보영의 시신을 찾아냈고, 그녀를 죽이고 그 장소에 버리고 간 것이 자신이 아니었다는 사실을 불현듯 깨닫게 됐다. 이에 고정우는 사건 전의 행적을 하나하나씩 되짚어가면서 결백을 입증할 수 있는 증거들을 필사적으로 모으고 있는 상황. 하지만 여전히 고정우에게 적대적인 마을 사람들의 비협조적인 태도와 더불어 형사인 노상철(고준 분) 역시 그의 말에 귀를 기울여 주지 않아 난항을 겪고 있다. 그럼에도 꺾이지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현 눈물 쏟게 한 한 마디…“사랑 한 번 실패했다고 인생 끝난 건 아닌데”(‘끝사랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376355"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 ‘끝사랑’에서 출연자들의 사연을 듣고 눈물을 보였다. 29일 오후 방송된 JTBC 예능 ‘끝사랑’에서는 인생에 끝을 함께할 동반자를 찾으려는 출연자들이 자기소개를 하는 모습이 그려졌다. 이날 허정숙은 “뭐 하나 꽂히면 다 무시하고 직진하는 스타일이다. 제 꿈은 보석이었다. 내 브랜드가 온 세상에 알려지길 바라며 노력했다”며 직업이 주얼리 디자이너라고 밝혔다. 이혼을 했다는 허정숙은 “주말에도 일하고, 휴가도 없고 소통도 없었다. 서로에 대한 사랑이 희미해졌다. 지금 생각하면 마음이 아프다”고 털어놨다. 이어 “사랑에 한 번 실패했다고 내 인생이 끝난 건 아닌데”라며 눈물을 흘린 그는 “다시 사랑하고 싶고 열심히 또 달릴 것”이라고 다짐했다. 이를 본 안재현은 “달려라 하니”라면서 눈시울을 붉혔고, 이 말에 공감한 듯 정재형도 함께 눈물을 흘렸다. 안재현은 2016년 배우 구혜선과 결혼했으나 2020년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상해 며느리 김윤지 오열, 계류유산 후 임신 “떠난 아이가 건강한 동생 보내줘”(ns윤지)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891512"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김윤지가 임신에 성공했던 과거를 추억했다. 29일 채널 'ns윤지'에는 '난임일기 PART 4- 3차 시험관 드디어 두줄을 보다!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상은 과거 3차 시험관 시술을 통해 아이를 갖게 된, 김윤지의 날들을 기록했다. 김윤지는 "2번의 시험관 실패 그리고 계류유산 후 3차 시험관에 성공하다"고 영상을 설명하기도. 김윤지는 "마음을 편하게 먹어야 아기도 잘 생긴다고 너무 스트레스 받지 말라고. 좀 내려놔야 한다고. 때가 되면 다 올 거라고"라며 "시험관을 하면서 이런 말을 정말 많이 들었다. 누군 그걸 모르나. 누군 안 그러고 싶나. 그게 그렇게 말처럼 쉬우면 진작에 아기가 생겼겠지. 마음처럼 되는 게 없으니 심술이 잔뜩 나 있었다"라며 복잡한 심경을 전했다. 그는 "1, 2차 시험관 때는 인터넷을 싹 다 뒤져서 착상에 좋다는 음식은 다 찾아 먹고, 혹시나 몸에 무리가 갈까 봐 이식 당일과 다음날은 외출을 삼가고 집에서 누워만 있어 봤다. 착상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 가스라이팅·막말 남편, 유진♥기태영 매니저였다…"홈캠으로 감시, 아내 우울증 불신" ('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677673"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심각한 우울증에 걸린 아내를 가스라이팅하는 고집불통 남편이 등장했다. 지난 29일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 3회에서는 관계 회복을 위해 55시간 동안 캠프에 입소한 '갓생 부부' 황보라, 고산 부부의 사연이 공개됐다. 이날 세 번째로 가사 조사를 받게 된 황보라, 고산 부부는 결혼 9년 차로 슬하에 두 아이를 두고 있었다. 남편은 새벽 4시 40분에 일어나 클래식 음악을 듣고 영어 공부를 하고 자기계발서를 읽는 등 부지런한 아침을 보냈다. 이에 금방 포기하고 무기력한 아내에게 불만이 쌓였다. 그러나 아내의 입장에서의 영상에서 남편은 자식과 아내 모두를 가스라이팅 하고 있었다. 책 내용대로의 삶을 강요하고, 영어 단어 외우기를 독촉했다. 돈 관리부터 다이어트, 독서, 블로그 쓰기 등을 강했다. 심지어 아이들을 위해 단 홈캠으로 아내를 감시하며 잔소리 했다. 그러면서 아내에게 "노는 엄마들이 어디 있냐. 여보 주변 엄마들은 다 일하지 않냐"고 가정주부를 무시하는 말을 했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전현무, 세번째 공개연애 하려나…연애 또 발각됐다 "한남동에서 들켜" ('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677672"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 열애설에 대해 언급했다. 29일 방송된 ENA '현무카세'에는 하석진, 이장원이 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 이날 전현무는 김지석과 하석진, 이장원에게 서운함을 드러냈다. 전현무는 "나를 왕따 시킨다"라며 "난 정말 꼰대도 아니고 웬만하면 쿨하고 화도 안 내는데 어쩌면 4년 동안 방송을 같이 하면서 내가 없는 단톡방을 만들 수가 있냐"며 서운해했다. 그러면서 전현무는 "보통 나를 뺀 단톡방을 만들어서 내가 서운하다고 했으면, 초대할 법도 한데 여태 초대를 안 한다"고 불만을 토로하자 김지석은 "거긴 동갑내기 톡방이라 못 들어온다"고 거절했다. 이에 전현무는 "'형이 우리를 왕따시킨다. 형이 바빠서 연락이 안 된다 하는데 나한테 연락이 온 적이 한 번도 없다"고 폭발했다. 이후 전현무는 이장원이 자신의 결혼식이 끝나고 김지석, 하석진에게만 밥을 사줬다는 말을 들었고 "너 결혼하기 전에 내가 한우 쐈던 거 기억 안 나냐"며 질투했다. 이에 이장원은 결혼 뒤풀이가 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인·장민호 '전국노래자랑' 출격…특급 초대가수 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007759538"/>
        <updated>2024-08-30T00:34:11.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인과 장민호가 '전국노래자랑' 서울특별시 송파구 편에 출연한다. 30일 KBS 1TV '전국노래자랑'에 따르면 오는 9월 1일 방송하는 '전국노래자랑' 2097회 '서울특별시 송파구 편'에는 '트로트 퀸' 송가인과 장민호가 초대 가수 라인업에 이름을 올린다. 이날 방송은 현장의 열기를 생생하게 담아내며 시청자들의 안방까지 흥겹게 달굴 예정이다. 먼저 체육 강사로 활동 중인 30세 남성 참가자가 검은 드레스 차림으로 무대에 올라 '섹시 댄스곡'의 상징으로 통하는 엄정화의 '초대', 박지윤의 '성인식' 등을 소화해 뜨거운 호응을 얻는가 하면, 남희석과 함께 커플 댄스까지 추며 한층 열기를 더한다. 또 7세 트로트 신동 소녀가 '거문고야'로 관객들의 심금을 울리는가 하면, 2012년 송파구 편에 이어 재 출연하는 중년의 남성 참가자가 12년 동안 탄탄하게 가꾼 '슈퍼맨 피지컬'을 자랑하며 남희석을 '인간 매미'처럼 번쩍 들어 올려 탄성을 자아내기도 한다. 무엇보다 이날은 특급 초]]></content>
    </entry>
</feed>