<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-03T08:12:06.528Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["100명 원고 모집" 이승환, '콘서트 대관 취소' 구미시장에 억대 손배소 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528533"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 콘서트 취소와 관련해 구미시장 김장호 등을 상대로 손해배상소송에 본격적으로 돌입했다. 이승환은 3일 개인 계정에 '이승환 구미 콘서트 손해배상소송 원고 모집'이라는 글을 게재했다. 해당 글에는 "본 소송은 2024. 12. 23. 일방적이고 부당하게 구미문화예술회관 대관 계약을 취소해 2024. 12. 25. 이승환 35주년 공연(이하 '이 사건 공연')을 무산시킨 김장호 구미시장 등을 상대로 제기하는 손해배상소송이다"라는 소개가 담겼다. 이어 "소송대리인 법무법인 해마루(담당변호사 임재성, 이하 소송대리인)는 이승환 가수님과 협의하여, 이승환 가수님과 함께 진행하는 손해배상소송에서는 이 사건 공연 예매자 100명에 한정하여 위임계약을 체결(원고 모집)하기로 했다"라며 "신속한 절차진행 필요성과 실무적 부담 등을 고려한 것이기에, 너른 양해 부탁드린다"라고 설명했다. 앞서 이승환은 윤석열 대통령의 탄핵을 공개적으로 지지했으며 이후 지난해 12월 25일 구미시문화예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 별장에 '전참시' 가족 초대…감성 가득 겨울 풍경 [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002711"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 패밀리가 이영자의 유미 하우스에 방문한다. 4일 오후 방송되는 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 328회에서는 이영자가 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희를 드림 하우스에 초대해 겨울맞이 김장에 돌입한다. 이날 방송에서는 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희가 첫 겨울을 맞이한 이영자의 유미하우스에 총출동한다. 이영자는 군밤, 오뎅탕 등 겨울에 어울리는 메뉴로 손님맞이 준비에 분주한데. 유미하우스에 도착한 네 사람은 끊이지 않는 웰컴푸드에 미소를 감추지 못한다고. 이영자 표 정성 가득 음식들의 향연이 보는 이들의 군침을 제대로 자극할 전망이다. 멤버들은 웰컴푸드로 든든히 배를 채운 뒤 본격적으로 유미 하우스 집 구경에 나선다. 집 마당에 소복이 쌓인 눈과 감성 가득한 겨울 소품들이 유미 하우스의 새로운 관전 포인트라고. 겨울을 맞아 제철 재료들로 가득 찬 보물 창고와 쇼케이스 냉장고 역시 멤버들의 눈길을 끌었는데. 지난해 가을, 유미 하우스에 방문한 적 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무가 김장을 왜 하지…MBC 비상사태, 사이렌 울리는 건 시간문제[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695141"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; 류예지 텐아시아 기자가 가장 주목 받고 있는 연예계 사건·사고를 제대로 파헤쳐봅니다. 해가 바뀌었지만 '전지적 참견 시점'의 문제점은 나아지지 않고 있다. 그야말로 주객전도 프로그램의 표본이다. 매니저 관찰 예능이라는 기획 하에 그저 연예인들의 놀고먹는 모습, 작품 홍보만이 주를 이룬다. 제주항공 참사로 그동안 연예계는 문을 닫았다. 대부분의 프로그램이 결방했고 연말 시상식은 하나둘 미뤄졌다. 그러다 국가 애도 기간이 끝나가는 무렵 오는 4일 '전참시'가 정상 방송에 돌입한다. 4일 방송에서는 이영자, 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희가 김장 파티를 벌일 예정이다. 이들은 이영자의 유미하우스에 방문해 여기저기 집 구경을 하고 다 함께 '비늘김치' 만들기에 돌입한다. 공개된 티저를 살펴보면 이영자는 자신만의 김장 노하우를 전격 공개한다. 이미 5명의 집 구경, 먹방, 김장 등의 콘텐츠로 충분하기에 이번에도 매니저의 분량은 실종될 예정이다. 더불어 15주년을 맞이한 어반자카파의 겨울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 인테리어 디자이너 됐다…12년 전 나인우와 가출 현장서 첫 만남 ('모텔캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695140"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '모텔 캘리포니아'의 이세영이 스무 살이 된 새해 첫날, 가출을 감행한다. 오는 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스로, 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하는 드라마다. '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓은 '믿보 로맨스 장인' 이세영(지강희 역)과 '달이 뜨는 강', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해 여심을 저격한 나인우(천연수 역)가 23년 서사의 첫사랑 커플로 만나 신년 안방에 '첫사랑 로맨스 열풍'을 일으킬 것으로 기대를 모으고 있다. 이세영이 연기하는 '지강희'는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너이고, 나인우가 연기하는 '천연수'는 하나읍 농장주들의 사윗]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연시우, ‘원경’ 합류..중요 갈등 이끄는 권선 役으로 강렬한 존재감 선보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864467"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연시우가 tvN X TVING ‘원경’에서 새로운 캐릭터 변신을 예고했다. 3일 소속사 비스터스엔터테인먼트에 따르면 “배우 연시우가 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호 극본 이영미)에 출연한다”라고 밝혔다. 연시우가 출연 소식을 알린 ‘원경’은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 극 중 연시우는 권선 역으로 출연해 열연을 펼친다. 권세 있는 양반가 출신으로 뛰어난 예술적 재능과 강인한 의지를 지닌 권선은 극에서 중요한 갈등을 이끄는 인물로, 배우 연시우의 섬세한 연기가 어떠한 면모를 발산할지 기대가 모아진다. 배우 연시우는 드라마 KBS ‘이미테이션’에서 아이돌 ‘애니’ 역으로 데뷔한 이후 tvN ‘슬기로운 의사생활 시즌2’, 넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Actor Song Ji-hyo heats up fashion world with lingerie brand]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063839"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Actor Song Ji-hyo has launched her own lingerie brand, Nina.Ssong, beginning her journey as a fashion brand CEO. Nina.Ssong opened on Dec. 29 and specializes in lingerie and loungewear products. The actor previously teased her brand’s release the day before its launch on her Instagram, saying, “2024.12.29 am10:00 OPENING.” The actor also revealed the development of the brand during her appearances on YouTube channel Pinggyego, hosted by comedian Yu Jae-seok. “I’ve been preparing for this for eig]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장재인 “1·2월 중 앨범 나와” 발매 시기→곡 일부 스포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938640"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 장재인이 앨범 발매를 스포했다. 장재인은 1월 2일 개인 소셜미디어 스토리에 앨범 작업 중 인증샷을 게재했다. 장재인은 몽환적인 분위기의 곡 일부를 들려주며 "1, 2월 중 나올 앨범"이라고 알렸다. 앞서 JTBC '비긴어게인 오픈마이크'에 출연했던 장재인은 "방송에 3-4년만에 나간 것 같아요 여전히 방송 카메라 앞에서면 많이 떨리고 어색합니다 불러주셔서 감사해요. 당분간 다시 동굴로"라며 당분간 방송 출연 예정은 없을 것이라 했으나 1, 2월 중 앨범 발매를 예고해 팬들에 반가움을 안겼다. 한편 장재인은 지난해 11월 신곡 '엽서'를 발매했고 12월에는 Refresh project(리프레시 프로젝트)로 '우리 처음 만났던 날이 언젠줄 알아'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 尹 체포 저지 집회 참석 왜?…"韓 바로세워야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918321"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 영화 제작자 김흥국이 12.3 비상계엄 사태 이후 이어지는 탄핵 정국 속, 윤석열 대통령을 지지한다는 의사를 공개적으로 밝혔다. 또 자신이 정치적 의사를 밝힌 이후 누리꾼들로부터 지속적인 악성댓글(악플) 공격을 받고 있다고 호소하며, 대한민국의 혼란을 바로세우기 위해 거리에 나섰음을 강조했다. 김흥국. (사진=연합뉴스) 김흥국은 2일 서울 용산구 한남동 대통령 관저 인근에서 열린 ‘윤석열 대통령 관저 앞 불법 체포 저지’ 집회에 참석해 눈길을 끌었다. 무대에 오른 김흥국은 “추운 날씨에도 윤 대통령을 지지하기 위해 보수 성향 시민들이 모였는데 그동안 한 번도 나오지 못해 죄송하다”고 운을 뗐다. 김흥국은 자신이 “매일 유튜브에서 공격을 받고 있다. 누군가는 내 히트곡인 ‘호랑나비’를 계엄나비‘라고 부르고 또 어떤 이들은 ‘내란나비’라며 비난한다. 이렇게는 살 수가 없다”고 고충을 호소했다. 실제로 이날 현재 김흥국의 유튜브 채널 ‘김흥국 들이대 TV’의 지난달 12일 업로드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성진, '정우성 저격 의혹' 강력 부인…"'전여친' 문가비 편에 선 것 NO"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528530"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비의 전 남자친구이자 모델 겸 래퍼인 박성진이 정우성 저격 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 "코미디라서 하나 쓴 건데"라며 "정정해 드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 밝혔다. 이어 그는 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"라며 "저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 개드립 중 하나, 딱 그정도의 수준"이라고 했다. 앞서 박성진은 지난해 12월 31일 싱글 '옐로 니키 라우다'를 발매했다. 해당 가사에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사를 실어 눈길을 끌었다. 이에 일각에서는 과거 문가비와 3년간 공개연애를 했던 박성진이 정우성을 저격한 것이 아니냐고 추측했다. '난민을 품어'라는 가사가 평소 난민을 수용해야 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 참사로 취소된 방송3사 연말시상식, 1월 편성···5일 MBC연기대상[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010409"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 29일 무안국제공항에서 발생한 제주항공 참사로 결방되거나 취소된 지상파 방송 3사 연말 시상식이 이달 다시 편성이 됐다. 3일 MBC에 따르면 오는 5일 오후 5시 10분 ‘2024 MBC 연기대상’을 방송한다. MBC 연기대상 시상식은 지난달 30일 진행됐으나, 국가 애도 기간임을 고려해 생중계 대신 녹화만 진행했다. KBS도 31일에 결방을 한 ‘2024 KBS 연기대상’을 11일 오후 9시 20분에 편성했다. 지난달 31일에 예정이 됐다가 행사 자체가 취소된 ‘SBS 연예대상’은 설날인 29일 생방송으로 진행한다. 참사 당일 열릴 예정이었다가 막판에 행사가 취소 ‘MBC 연예대상’은 아직 개최 여부나 편성 계획을 정하지 못한 것으로 전해졌다. 앞서 정부는 지난달 29일부터 이달 4일까지를 국가 애도 기간으로 지정했다. 이에 따라 방송가는 각종 연말 시상식 생중계를 취소하고 조용하게 연말을 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내, 믿었던 후배와 불륜…사내 게시판 폭로→사이다 엔딩(끝내주는 부부)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938639"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿었던 후배와 아내의 불륜을 알게 된 남편이 사이다 복수를 선사했다. 1월 2일 티캐스트 드라마큐브에서 방송된 '끝내주는 부부'에서는 아내의 외도로 인해 행복한 일상을 잃어버린 사연자의 내용이 공개됐다. 사연자는 결혼 초기부터 출산과 육아를 원하지 않았던 아내를 위해 회계사 생활을 뒤로 하고 전업 주부로 집안일에 집중했다. 아내는 출산과 동시에 복직하며 가정보다는 회사에 집중했다. 고된 육아 속에서도 아내를 믿고 응원했던 사연자는 자신이 집을 비운 사이 같은 회사에 재직 중이었던 자신의 절친한 후배와 아내가 불륜 사이라는 것을 알게 됐다. 안방에 설치해 둔 CCTV에 두 사람의 불륜 행각은 고스란히 담겼고, 분노한 사연자는 아내와의 대화를 시도했다. 하지만 아내는 "그냥 숨 쉴 곳이 필요했다. 서로에게 탈출구가 돼줬던 것뿐"이라며 말도 안 되는 변명을 늘어놓고 가출을 감행했다. 끝끝내 사과 한마디 듣지 못한 사연자는 철저한 복수를 다짐했다. 사연자가 두 사람의 불륜 행각을 모두가 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연·소연, 블랙으로 맞춘 연자매 (출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938638"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 (여자)아이들 멤버 미연, 소연이 1월 3일 오후 일본에서 개최하는 제 39회 골든디스크어워즈 in 후쿠오카(The 39th Golden Disc Awards in Fukuoka) 참석 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본으로 출국했다. #여자아이들 #GIDLE #미연 #소연 #민니 #우기 #슈화 #MIYEON #SOYEON #YUQI #MINNIE #SHUHUA #골든디스크어워즈 #GoldenDiscAwards #gda]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간헐적 단식 이어 ‘간헐적 고강도 신체활동’ 뜬다(‘육체실험2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423448"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자신에게 최적화된 건강법을 찾아 스스로 실험대에 오른 자가실험자(Self-experimenter)들을 조명해 화제가 된 2023년 ‘육체실험’. 갈수록 다양해지고 복잡해지는 건강 정보들 사이에서 올바른 길을 찾기 위해 돌아온 SBS스페셜 ‘육체실험2’가 5일 오전 11시 방송된다. 1부에선 135kg의 거구에서 무려 40kg을 감량한 화제의 다이어터 김종원 SBS 기자가, 2부에선 대중에게 과학을 알기 쉽게 전달해 온 과학 커뮤니케이터 ‘엑소(이선호)’가 화자이자 자가실험자로 참여해, 말 그대로 ‘믿고’ 보는 재미를 선사한다. 한 달 동안 달걀 720개를 먹은 하버드 괴짜 과학자 “이건 참여 게임이에요. 제 자가실험을 통해 호기심을 느끼고 참여할 수 있는 사람들이 많을 겁니다.”( 닉 노르위츠, 하버드 의대 연구자) 한 시간에 1개꼴로, 한 달 동안 총 720개의 달걀을 먹는 실험을 공개한 하버드 의대 연구자 닉 노르위츠. 그는 달걀뿐만 아니라 초콜릿 과자, 베이컨 등을 수십 일간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 북한 음식점 운영하는 새터민 모녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423445"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사노라면 (日 오후 8시 20분) 탈북한 후 인천에서 북한 음식점을 운영하고 있는 김영수 씨(74)와 큰딸 최은옥 씨(46) 모녀를 만난다. 중국에서 보따리 장사를 하던 영수 씨가 한국 영화와 드라마 CD를 북한에 있는 막내딸에게 보낸 게 들키며 체포될 위기에 처한 모녀. 결국 어머니와 세 딸은 탈북을 감행해 한국 생활을 시작했다. 영수 씨와 은옥 씨는 한국에 들어온 다음 해인 2013년, 북한 음식 전문 식당을 열고 생업 전선에 뛰어들었다. 처음에는 일한 만큼 돈을 벌 수 있어 좋았지만, 쉬지 않고 오르는 물가에 임대료, 인건비까지 감당해야 하니 걱정이 늘어간다. 은옥 씨는 작년에 당뇨까지 판정받았지만, 자식들을 위해 하루도 쉬지 않고 일하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 105세 교수가 전하는 신년 메시지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423444"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속풀이쇼 동치미 (土 오후 11시) 김형석 교수, 배우 고인범, 요리연구가 이혜정 등이 신년을 맞이해 '오래 살고 볼 일이다'라는 주제로 이야기를 나눈다. 올해로 105세를 맞은 김형석 연세대 철학과 명예교수는 "윤동주 시인과 한 반에서 공부했고, 황순원 작가와 같은 중학교에 다녔다. 또 도산 안창호 선생의 강연을 들으며 자랐다"고 밝힌다. 이어 "그러면서 자연스럽게 사회의 정신적 지도자로 인생을 살아야겠다고 다짐했다"며 교육자의 길로 들어선 계기를 밝힌다. 배우 고인범은 가수 임영웅에게 푹 빠진 아내 때문에 피곤한 일상을 밝힌다. 고인범은 "아내가 임영웅이 다녀간 맛집들까지 돌아다니는가 하면, 콘서트를 꼭 가고 싶다고 애원해 지인들을 총동원해 티켓을 구해줬다"고 밝힌다. 이어 "처음이자 마지막일 줄 알았는데 올해 또 보내 달라고 하더라"라며 분통을 터뜨린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“넌 난민을 품어” 문가비 전남친 박성진, 정우성 저격 의혹에 “과거 이입 NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938635"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 래퍼 박성진(지미 페이지)가 정우성을 저격했다는 의혹에 대해 입장을 밝혔다. 박성진은 1월 3일 자신의 소셜미디어에 “코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있네요. 정정해드리겠습니다”라고 글을 남겼다. 박성진은 “세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 누군가의 편에 서서 작사한게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 겁니다”라며 “언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠습니다”라고 적었다. 이어 “저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 X드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준입니다”라며 “헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던 대로 이만 현생에 몰두하러 가겠습니다”라고 덧붙였다. 모델 문가비의 전 연인 박성진은 지난달 31일 싱글 ‘Yellow Niki Lauda’를 공개했다. 해당 곡에는 ‘잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어 넌 가서 난민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 수상 영광 다시 한 번…이정재·황동혁, 3일(오늘) 美 골든글로브 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528528"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '오징어게임' 시즌2가 시즌1 에미상에 이어 시즌2로 미국 골든글로브 시상식 수상에 도전한다. '오징어게임' 시즌2를 연출한 황동혁 감독과 주연 이정재 등은 3일 미국 LA로 출국해 제82회 골든글로브 시상식에 참석한다. 올해 제82회를 맞은 골든글로브 시상식은 매년 전 세계 영화와 미국 TV드라마를 대상으로 하는 시상식이다. 이번 시상식은 오는 5일(현지시간) 열린다. '오징어게임' 시즌2는 이례적으로 정식 공개 전 작품상 후보에 올라 화제를 모았다. 경쟁작은 디즈니+ '쇼군', 넷플릭스 '외교관', 애플TV+ '슬로 호시스', 프라임비디오 '미스타&amp;미세스 스미스', 피콕 '더 데이 오브 더 자칼'이다. '오징어게임' 시즌2는 공개 직후인 12월27일 92개국에서 1위에 올랐다. 공개 첫 주 조회수는 6800만을 기록하며 종전 최고 기록인 '웬즈데이' 시즌1(5010만)을 훌쩍 넘어서는 신기록을 썼다. 또한 누적 시청시간 기준으로도 벌써 넷플릭스 역대 가장 인기있는 비영어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순, 오래 살기보다 건강하고파…"이 길은 꼭 걸으셨으면" (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812634"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 이상순이 오래 살기보다 건강해지기 위해 백세길을 걸어보시라 추천했다. 3일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서 이상순은 태릉백세길을 주제로 토크를 이어갔다. 이날 오프닝에서 이상순은 "서울 노원구에는 걷기 좋은 길 많다. 그 중 100세까지 살 길 바라는 마음에서 붙인 이름인 태릉백세길이라는 곳이 있다"라고 소개했다. 이어 "불암산 입구에 있는 백세문에서 시작한다. 한 번만 지나도 100세까지 산다는 백세문을 지나면 나무길이 시작되는데, 편안하게 산책할 수 있다"라고 알렸다. 이상순은 "나이가 들수록 건강하고 싶어지지 않냐. 오래 살기보다 건강해지기 위해 이 길을 꼭 걷고 싶다"라고 전했다. 이후 그는 선곡이 흐르는 동안 스태프들과 회의를 잠깐 했다며, "발음할 때 태릉이냐, 태능이냐로 논란이 많았다"라고 운을 뗐다. 이상순은 "태릉선수촌 읽을 때처럼 태능으로 발음했다. 근데 국립 국어원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 박재윤, 충격반전 정체 공개…‘진짜 백사언’이였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864463"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재윤이 광기 어린 납치범으로 강렬한 인상을 남겼다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 박재윤은 백사언(유연석 분)의 모든 것을 빼앗기 위해 끊임없이 위협을 가하는 잔혹한 빌런 납치범 역으로 활약하며 작품의 긴장감을 최고조로 끌어올리고 있는 가운데 ‘진짜 백사언’이라는 충격적인 반전이 공개되며 시청자들을 놀라게 했다. 박재윤이 연기한 납치범은 매 회 베일에 쌓인 채 홍희주를 미끼로 백사언을 괴롭히는 것은 물론 홍희주를 구하기 위해 달려온 백사언과 치열한 몸싸움을 벌이던 중 흉기를 휘두르다 박도재(최우진 분)를 찌르고 사라져 섬뜩한 긴장감을 선사했다. 또한 백장호(정동환 분)가 죽이려 했던 ‘진짜 백사언’이자 보육원 아동 실종 사건의 진범으로 밝혀졌으며, 자신의 모든 것을 빼앗은 ‘가짜 백사언’을 향한 분노와 복수심으로 홍희주(채수빈 분)를 재차 납치하며 충격적인 반전으로 극의 쫄깃함을 높였다. 박재윤은 광기 어린 감정 연기와 섬세한 표정 연기로 캐릭터의 깊이를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 문희경, 새해 첫 로또 번호 뽑는다...로또 '황금손' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266270"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 2025년 첫 로또 번호를 추첨한다. 3일 MBC에 따르면 오는 4일 오후 8시 35분 방송되는 '생방송 행복드림 로또6/45' 1153회에 배우 문희경이 '황금손'으로 출연한다. 지난 1987년 제8회 MBC 강변가요제에서 대상을 수상하며 연예계에 입문한 문희경은 이후 활동 영역을 넓혀 배우로 전향했다. 다양한 작품 속에서 연기력과 강렬한 존재감을 선보였으며, 배우로서 입지를 굳힌 이후에도 뮤지컬, 랩, 트로트 등 다양한 장르에 도전해 화제를 모았다. 장르와 매체를 넘나들며 활동하는 문희경은 평소 선한 영향력을 전파해 온 선행 스타로도 유명하다. 고향 제주도의 발전을 위해 2년 연속 고향사랑기부금을 전달해 애향심을 드러냈고, 모교인 서귀포여자고등학교에도 꾸준히 장학금을 기부했다. 로또 '황금손' 출연을 앞둔 문희경은 "선행을 실천한 이후 내가 조금이나마 보탬이 된다는 생각에 보람을 많이 느꼈다. 앞으로도 힘닿는 데까지 좋은 일을 계속 이어가고 싶다"고 전했다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제’ 엄지원 이필모, 찰떡궁합 늦깎이 부부 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423441"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’ 엄지원과 이필모가 깨 볶는 금슬을 자랑한다. 2월 첫 방송 예정인 KBS2 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열, 극본 구현숙)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린다. 엄지원은 극 중 발랄하고 초긍정의 아이콘인 시완우체국 창구 계장 마광숙으로, 이필모는 바르고 정직한 독수리술도가의 장남 오장수로 분한다. 골드미스인 광숙과 동생들을 돌보느라 혼자가 익숙했던 장수가 운명적 만남을 시작으로 연을 이어간다. 엄지원과 이필모의 투 샷 스틸이 공개돼 눈길이 쏠린다. 두 사람은 그 어느 때보다 행복한 모습을 하고 있다. 얼굴을 맞대고, 껴안고 있는 등 애정이 뚝뚝 묻어나 보는 이들마저 절로 미소 짓게 만든다. 장수는 광숙의 넘치는 애정 표현에 부끄러워 어쩔 줄 몰라 하면서도 좋아하고 광숙은 수줍어 하는 장수를 마냥 귀여워한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 골든글로브 수상할까… 황동혁 감독‧이정재 오늘(3일) 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405268"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’가 미국 골든글로브 시상식에서 수상할 수 있을지 귀추가 주목된다. 방송계에 따르면 황동혁 감독과 배우 이정재 등 ‘오징어 게임2’의 주역들은 제82회 골든글로브 시상식 참석차 미국 LA로 3일 출국한다. 오는 5일(현지시간)에 열리는 제82회 골든글로브 시상식은 매년 전 세계의 영화와 미국의 TV 드라마를 대상으로 하는 시상식이다. 해당 시상식에서 ‘오징어 게임2’는 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. ‘오징어 게임2’의 경쟁작으로는 디즈니플러스의 ‘쇼군’, 넷플릭스의 ‘외교관’, 애플TV+의 ‘슬로 호시스’, 프라임비디오의 ‘미스터&amp;미세스 스미스’, 피콕의 ‘더 데이 오브 더 자칼’ 등이 있다. 지난 2021년 공개된 ‘오징어게임’ 시즌1은 2022년 개최된 제79회 골든글로브 시상식에서 TV드라마 부문 작품상과 남우주연상, 남우조연상 3개 부문에 후보에 올랐다. 배우 오영수가 한국 배우 최초로 남우조연상을 수상했다. ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이영자, 첫 겨울 맞은 유미 하우스에서 내놓은 겨울철 먹거리에 군침 꼴깍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118566"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘전지적 참견 시점’. 사진 | MBC ‘전참시’ 패밀리가 이영자의 유미 하우스에 방문한다. 4일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 328회에서는 이영자가 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희를 드림 하우스에 초대해 겨울맞이 김장에 돌입한다. 이날 방송에서는 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희가 첫 겨울을 맞이한 이영자의 유미하우스에 총출동한다. 이영자는 군밤, 오뎅탕 등 겨울에 어울리는 메뉴로 손님맞이 준비에 분주한데. 유미하우스에 도착한 네 사람은 끊이지 않는 웰컴푸드에 미소를 감추지 못한다고. 이영자 표 정성 가득 음식들의 향연이 보는 이들의 군침을 제대로 자극할 전망이다. 멤버들은 웰컴푸드로 든든히 배를 채운 뒤 본격적으로 유미 하우스 집 구경에 나선다. 집 마당에 소복이 쌓인 눈과 감성 가득한 겨울 소품들이 유미 하우스의 새로운 관전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 이시우 종영 소감 “모두에게 기분 좋은 드라마로 기억되길” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423440"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 주말드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’의 종영을 맞아 진행된 일문일답을 통해 감사 인사를 전했다. 지난 29일 종영한 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’에서 이시우는, 극 중 고교 스타 수영 선수 출신 교생 선생님 공문수 역을 맡아 사랑스러운 매력을 선보였다. 자유분방한 MZ 교생 캐릭터를 표현하기 위해 헤어스타일과 의상에도 특별한 신경을 쏟았다고 밝혔던 이시우는, 실제로 화려한 컬러감으로 포인트를 준 패션과 발랄함 가득한 언행으로 캐릭터의 몰입감을 더했다. 또한 이시우는 윤지원을 향한 공문수의 마음을 직접적이지만 과하지 않게 그려내 윤지원과의 귀여운 케미를 즐기게 했다. 특히 공문수 특유의 솔직 발랄함을 재치 있게 풀어낸 이시우의 개성 넘치는 연기는, 석지원(주지훈 분)의 귀여운 질투를 유발시키는 역할을 톡톡히 해내며 극의 활기를 더했다는 평을 받았다. &lt;이하 ‘사랑은 외나무다리에서’ 이시우 일문일답&gt; ▶공문수 캐릭터의 첫인상은? 촬영 전 어떤 준비들을 했고, 준비한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 日 '홍백가합전' 제작 참여…인공지능 '버티고' 활용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918289"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 인공지능 ‘버티고’ 기술을 활용해 일본 지상파 방송국 NHK와 공동 제작에 나섰다. KBS에 따르면 KBS는 지난해 12월 31일 일본의 대표 음악방송 프로그램인 NHK ‘홍백가합전’에 기술 초청되어 방송 제작에 참여했다. 이번 작업은 KBS ‘버티고’ 기술 개발을 총괄하고 있는 이윤재 KBS 미디어기술연구소 팀장을 중심으로 NHK 제작진이 공동으로 참여했고, 제75회 NHK ‘홍백가합전’에서 ‘버티고’를 활용해 8K 고화질 카메라와 결합한 형태의 직캠 영상을 제작했다. (사진=KBS) KBS는 ‘홍백가합전’ 제작을 위해 작년 8월 방송된 ‘NHK 뮤직 엑스포 2024’(NHK MUSIC EXPO 2024)에 참여해 NHK 제작진 및 기술진과 시범 콘텐츠를 제작하며 기술에 대한 현장 적응 테스트와 교육을 마쳤다. 이번 작업을 통해 일본 지상파 최초로 직캠 기술을 방송에 적용했으며, 대한민국 방송 기술 분야 최초로 방송 기술을 일본에 제공한 첫 번째 사례가 됐다. 특히 ‘버티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 특수에 넷플릭스 앱 사용자 역대 최대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015140697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015140697"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월간 사용자 수도 1천300만 육박 '오징어게임' 시즌2 특수에 힘입어 지난달 넷플릭스 앱 사용자수가 역대 최대치를 기록했다. 3일 앱·리테일 분석 서비스 와이즈앱·리테일·굿즈가 한국인 스마트폰(안드로이드+iOS)을 표본조사한 데 따르면 '오징어게임2'가 공개된 지난달 4주 차의 앱 사용자 수는 975만 명으로 집계됐다. '오징어게임2' 공개 전인 지난달 3주차(788만 명)보다 187만명 증가한 수치다. 데이터플랫폼 기업 아이지에이웍스 모바일인덱스의 앱 월간 사용자 수(MAU) 집계에서도 넷플릭스는 1천299만 명을 기록, 지난달(1천160만 명)보다 껑충 뛰어올랐다. 이어 티빙 725만 명, 쿠팡플레이 709만 명, 웨이브 437만 명, 디즈니플러스 293만 명, 왓챠 52만명 순이었다. 배우 이정재 등 주연의 '오징어게임2'는 지난달 26일 공개 이튿날 플릭스패트롤 집계 기준 93개국에서 시청률 1위를 차지해 만점(930점)을 기록했다. 콘텐츠 수요 측정 회사 패럿애널리틱스는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 드라마팀 고발 당해…유네스코 지정 병산서원에 '못질']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002609"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 촬영팀이 유네스코 세계문화유산으로 지정된 병산서원을 훼손했다 안동시 등에 고발됐다. 3일 안동시와 안동경찰서 등에 따르면 KBS 드라마 촬영팀이 지난해 12월30일 드라마를 촬영한다며 병산서원 만대루 기둥에 소품용 초롱 6개를 달기 위해 허가 없이 못질했다. KBS 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 촬영팀이 망치질해 확인된 못 자국은 기둥 7곳에 두께 2~3㎜, 깊이 1~1.5㎝인 것으로 확인됐다. KBS 드라마 촬영팀의 못질을 본 시민이 국민신문고에 신고해 경북경찰청에 사건을 접수, 안동경찰서로 이관했다. 경북도는 복구 범위를 검토하고 법적 위반 사항을 검토해 촬영팀을 상대로 행정 조치에 나설 방침이다. KBS 촬영팀을 고발한 안동시 관계자는 "관리 주체인 지자체에 상의조차 하지 않고 문화재에 등을 달려고 훼손한 행위는 위법하다"고 말했다. 경찰 관계자는 "문화유산의 보존 및 활용에 관한 법률 위반 혐의로 조사할 예정"이라고 밝혔다. 이에대해 KBS 제작진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가족→변호사에 사기 당한 女…서장훈 “TV 나온다고 다 믿지 마”(물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938632"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가족과 친구, 변호사 모두에게 배신 당했다는 여성이 등장한다. 1월 6일 오후 8시 30분 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 298회에서는 가족과 남편, 친구와 변호사에게 배신을 당해 살아가기 힘들다고 토로하는 사연자의 이야기가 공개된다. 최근 녹화에서 서장훈과 이수근은 “무슨 이런 경우가 있냐” “한 사람이라도 내 편이 있어야 되는 거 아니냐”며 총체적 난국 상황을 언급했다. 남의 집을 전전하며 보낸 어린 시절을 겪으며 힘든 환경을 벗어나고자 노력한 사연자. 그는 23살에 따뜻한 사람을 만나 가정을 이루고 살아왔다. 하지만 사연자의 어머니는 신혼집에 함께 살며 국회의원 보좌관을 사칭해 20억 원가량을 갈취했고, 이 일로 인해 사연자와 몸싸움까지 하게 됐다. 여기에 남동생은 아버지가 사연자에게 상속한 재산을 자신의 것이라며 위협하기도 했다. 심지어 남동생은 사연자의 자녀도 위협했다고. 그뿐만 아니라 사연자의 남편은 바람을 피우고 퇴폐업소 출입에 성매매까지 했다. 사업에 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 웨딩화보 공개…"경력자라 좀 잘 찍는 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812628"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 이소라가 미모의 웨딩 화보를 공개했다. 3일 '돌싱글즈3'에 출연한 이소라가 자신의 SNS 계정에 혼자 촬영한 웨딩 화보를 게시했다. 사진과 함께 "경력자라 좀 잘 찍는 듯?"이라면서 "대표님과 작가님 덕분에 즐거웠던 촬영"이었다고 글을 남겼다. 더불어 "보정본 다 맘에 들어서 꽉 채워 올린다"고 덧붙였다. 공개된 웨딩화보에는 이소라가 다양한 새하얀 웨딩드레스를 입은 사진들이나 검정색 웨딩드레스를 입은 사진 등이 있었다. 이에 대해 누리꾼들은 "아름다우십니다", "너무 예쁘세요", "검정색 드레스가 잘 어울려요" 등 훈훈한 반응을 남겼다. 한편 이소라는 지난 2022년 MBN '돌싱글즈3'에 출연한 이후 최동환과 연인으로 발전했다. 그녀는 지난 12월, 최동환과의 결혼 계획을 묻는 누리꾼의 질문에 "계획이 없다"고 답한 바 있다. 사진=이소라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌도 만족했네…‘오겜2’ 보며 자화자찬 “연기 잘한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010405"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 ‘오징어 게임2’ 속 자신의 모습을 보며 “연기 잘한다”고 자찬했다. 2일 넷플릭스 코리아 유튜브 채널에는 ‘오징어 게임’ 시즌2 하이라이트 장면을 보며 리액션하는 이병헌의 모습이 공개됐다. 영상에서 이병헌은 게임 속행을 두고 O, X 중 하나를 결정하는 장면에 대해 “프론트맨이라는 느낌을 주지 않으려고 신경을 쓴 부분이 있다”며 “기본적으로 게임이 끝날 때까지 사람을 편 가르기 하는 어떤 도구로 쓰인 것이 아닐까 하는 생각이 든다”고 말했다. 이어 자신의 캐릭터에 대해서는 “삶에 대한 집착이 없어진 지 오래고, 당장 죽게 되더라도 커다란 변화가 아닐 수 있는 인물이라 생각한다. 살아있어도 살아있지 않은”이라고 분석했다. 이병헌이 지난 시즌 1에서 프론트맨 ‘황인호’로 활약했다면, 시즌 2에서는 ‘오영일’이라는 이름으로 위장해 게임에 참가한다. 이병헌은 “시즌 1에도 함께했지만 처음으로 참가자 입장으로 저 공간에 있었던 게 되게 생소하기도 하고 낯설고, 감정이 묘했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연시우, 새 드라마 '원경' 캐스팅…이현욱·차주영 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135952"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연시우가 tvN X TVING 새 드라마 '원경'에 캐스팅됐다. 드라마 '원경'(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원(이현욱 분)과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후(차주영 분)를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 해석한다. 연시우는 극 중 권선 역으로 출연한다. 권세 있는 양반가 출신으로 뛰어난 예술적 재능과 강인한 의지를 지닌 권선은 극에서 중요한 갈등을 이끄는 인물이다. 연시우는 KBS 드라마 '이미테이션'에서 아이돌 '애니' 역으로 데뷔한 이후 tvN '슬기로운 의사생활 시즌2', 넷플릭스 '킹덤: 아신전' 등에 출연했다. tvN '우리들의 블루스'에서 엄정화가 연기한 '미란' 역의 학창시절을 연기하며 시청자들에 눈도장을 찍었다. 버클리 음대 재학생인 연시우는 음악적 재능과 독보적인 매력으로 다양한 분야에서도 활약 중이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뽀뽀녀 20기 정숙, 파혼 후 전화위복 “구독자 달성‥혼자서도 노력했더니”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938629"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 20기 정숙(본명 이은율)이 파혼 후 걱정이 컸지만 전화위복이 된 근황을 전했다. 20기 정숙은 1월 3일 자신의 소셜네트워크서비스 계정을 통해 "여러분 제가 개인 채널을 시작한 지 벌써 5개월이 되었어요. 오늘 아침에 일어나보니 구독자 3.5만 명을 달성했더라구요! 정말 감사드립니다. 누군가에겐 작고 보잘 것 없는 숫자일 수도 있겠지만 저에게는 엄청 크고 의미잇는 숫자예요"라며 감사 인사를 전했다. 정숙은 "사실 이전 연애를 끝내면서, 이제 보시는 분들이 저에 대해 더이상 뭔가를 궁금해 해주실까…라는 걱정이 있기도 했지만 그래도 지속적으로 응원 해주시는 분들을 위해 저 혼자서도 충분히 가치 있는 컨텐츠를 만들 수 있다는 점도 보여드리려 노력했습니다"고 털어놓았다. 컨텐츠가 고갈돼 "컨텐츠를 잠깐 쉬어가는 게 어떻겠냐는 제안을 받기도 했다"는 정숙은 "하지만 저는 꾸준함이 가장 중요한 덕목이라고 생각해서 다시 마음을 다잡고 올해도 초심 그대로 열심히 해보려고 한다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['58세' 김예령 "난소종양→갑상샘암 수술로 주름 多…예쁜 할머니로 남고파" (알약방)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812626"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김예령이 3년간 전신마취 수술을 3번이나 하게 됐다고 밝혔다. 3일 MBN '알약방'에는 스타의 건강 사전으로 김예령이 등장해 피부 건강 관리에 힘을 쓸 수 밖에 없는 사연을 고백하는 모습이 전파를 탔다. 이날 김예령은 건조한 계절에 습도 관리를 철저히 하기 위해 분무기를 사용해 집안 곳곳에 물을 뿌리며 세심하게 습도를 조절하는 모습을 보였다. 그 다음 소파에 자세를 잡고 앉아 간단한 도구를 이용해 두피를 마사지하기도. 김예령은 "나이가 들수록 부기를 빨리 빼줘야 하더라. 부기 안 빼주면 피부가 푸석해지고 주름도 더 많이 생긴다"며 두피뿐 아니라 전신 혈관을 자극해 피부에 활력을 준다고 덧붙였다. 고화질 카메라로 촬영될 때 피부 결점이 사실적으로 드러나다보니 배우인 그는 자연스럽게 피부에 신경을 쓸 수밖에 없다고. 그뿐만 아니라 직업적인 이유 외에도 다른 이유도 있었다. 김예령은 "지난 3년동안 1년에 한번씩 전신마취 수술을 하게 됐다"라며 위 점막하 종양을 비롯해 난소 종양,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“100명 원고 모집합니다” 이승환, 구미시장 상대 억대 손배소 본격 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938628"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미시장을 상대로 한 손해배상 소송의 원고를 모집하고 있다. 1월 3일 이승환은 소셜 계정에 구미 콘서트 손해배상소송 100명 원고 모집 링크를 안내했다. 이승환 측에 따르면 해당 소송은 지난해 12월 23일 일방적이고 부당하게 구미문화예술회관 대관계약을 취소(이하 ‘이 사건 부당 취소’)해 12월 25일 이승환 35주년 공연(이하 ‘이 사건 공연’)을 무산시킨 김장호 구미시장 등을 상대로 제기하는 손해배상소송이다. 소송대리인 법무법인 해마루는 "이승환과 협의하여, 이승환과 함께 진행하는 손해배상소송에서는 이 사건 공연 예매자 100명에 한정하여 위임계약을 체결하기로 했다"며 "신속한 절차진행 필요성과 실무적 부담 등을 고려한 것이기에, 너른 양해를 부탁드린다"고 전했다. 모집대상은 이승환 35주년 콘서트 'HEAVEN' 구미공연 예매자로 티켓을 양도받거나 선물받은 경우에는 불가하다. 이 중 이승환 개인의 손해배상 청구 금액은 1억 원이며, 공연 예매자 1인당 50만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 새로운 운명 지켜낼까…후반부 관전 포인트 3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135936"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신분을 초월한 임지연의 운명 개척기가 반환점을 돌았다. JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서는 보란 듯이 자신의 힘으로 일어서 소중한 것들을 지켜내고 있는 마님 옥태영(임지연 분)과 그의 앞을 가로막는 이들의 움직임이 본격적으로 펼쳐지고 있다. 이에 후반부로 돌입한 옥태영의 생존 사기극을 더욱 깊이 있게 즐길 수 있는 관전 포인트 세 가지를 살펴봤다. ◆ 양반 옥태영, 끝없는 고난 속 새로운 운명을 지켜낼 수 있을까? 옥태영은 노비에서 양반이 된 후 끝없이 고난에 부딪혀 왔다. 소중한 식솔을 잃을 뻔했고, 가문의 명예를 잃을 뻔했던 옥태영은 이번엔 남편 그리고 자신을 잃을 위기에 처했다. 역당으로 몰릴 처지에 다급히 집을 떠난 뒤 일곱 해가 지나도록 나타나지 않은 남편 성윤겸(추영우 분)으로 인해서 과부로 내몰리게 됐 이는 오랜 시간 옥태영에게 복수의 칼을 갈아왔던 백 별감 댁 송 씨 부인(전익령 분)과 각자의 이익 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', 美 골든글로브 도전…황동혁·이정재 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005918256"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2(이하 ‘오징어 게임2’)의 황동혁 감독과 배우 이정재가 제82회 골든글로브 시상식 참석을 위해 미국으로 향했다. ‘오징어 게임2’ 포스터(사진=넷플릭스) 넷플릭스 측은 3일 이데일리에 “황동혁 감독과 배우 이정재, 김지연 퍼스트맨스튜디오 대표가 미국 LA에서 열리는 제82회 골든글로브 시상식 참석차 오늘 출국했다”고 전했다. 제82회 골든글로브 시상식 주최 측은 지난달 9일(현지시간) ‘오징어 게임2’가 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다고 발표했다. 데드라인 등 현지 매체는 공식 방영 전에 후보로 지명되는 일은 이례적이라고 보도했다. ‘오징어 게임2’는 작품상 1개 부문에 노미네이트 됐다. 해당 후보에 오른 작품으로는 지난해 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 디즈니+의 ‘쇼군’, 넷플릭스의 ‘외교관’, 애플TV+의 ‘슬로 호시스’, 프라임비디오의 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’, 피콕의 ‘데이 오브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방송 관계자가 뒤통수 때려"... 홍진희, 은퇴·필리핀 이민 이유 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000842169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000842169"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 과거 은퇴를 결심하고 필리핀으로 향한 이유를 밝혔다. 2일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 홍진희와 이경애가 사선가에서의 마지막 하루를 보내는 모습이 그려졌다. 이날 홍진희는 과거 40살이 된 뒤 방송계를 떠나 필리핀으로 갔을 당시를 회상하며 "어릴 때부터 40살이 되면 은퇴하고 싶었다"라는 속내를 털어놨다. 그는 "젊을 때는 그 나이가 되게 많은 나이인 줄 알았다. 우리 엄마가 46살에 돌아가셨는데, 그 때 나는 철이 없어서 엄마가 46살이면 살 만큼 살다 가셨다고 생각한 거다. 그래서 40대가 되면 내가 좋아하는 나라에 가서 살아겠다고 생각했던 것"이라고 말했다. 어린 시절부터 꿈꿔왔던 은퇴였지만, 그 배경에는 과거 관계자로부터 당한 불합리한 대우에 대한 회의감도 있었다는 이야기가 이어졌다. 홍진희는 "(과거) 어떤 음식점에 갔는데 방송 관계자들이 회식을 하고 있었다. 우연히 만났는데 제일 높은 분이 나를 보고 '빨리 와서 한 잔 하라'고 하더니 맥주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노산 걱정하던 ‘웃찾사’ 막둥이 김현정, 42세에 결혼 6년 만 득녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938627"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김현정이 결혼 6년 만 딸을 얻었다. 김현정은 1월 2일 개인 소셜미디어에 갓난 아이 사진을 게재했다. 김현정은 "딩딩수한무(태명) 탄생. 너무 작고 귀엽다 우리애기 2025.01.02 오전 8시19분 2.9kg 48cm O형. 건강하게 와줘서 고마워"라며 출산 소식을 직접 알렸다. 이를 본 개그우먼 홍현희, 개그맨 황영진은 김현정의 출산을 축하했다. 김현정은 지난 2019년 11월 3살 연하의 사업가와 결혼했다. 지난해 9월 말에는 "고령임신으로 불안한 마음에 임밍아웃을 미루고 미루다 어느덧 임신 6개월 차에 접어들었다"며 임신 소식을 밝힌 바 있다. 한편 1982년생 김현정은 지난 2005년 SBS 8기 공채 개그맨으로 데뷔 후 SBS '웃찾사'에서 '막둥이' 캐릭터로 사랑 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 멈추지 않는 ♥케이티 자랑 "책 같이 읽어"…언어 달라도 '달달' (하퍼스바자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812622"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 아내 케이티와의 깨알 일상을 공개했다. 최근 유튜브 채널 '하퍼스바자 코리아'에는 '"가방 공개는 처음이라.." 송중기&amp;이희준의 생에 처음 #인사이드백 도전기!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 송중기와 이희준은 각자 가방에서 자신의 물건을 하나씩 꺼냈다. 정유미에게 달아달라고 부탁해 얻은 이희준의 뉴진스 키링부터 천우희에게 선물 받은 송중기의 최애 팥 사탕이 눈길을 끈다. 또한 이희준과 송중기는 각각 읽고 있는 책을 꺼냈다. 이희준은 "요즘 읽고 있는 오은영 선생님의 '화해'라는 책이다. 오은영 선생님이 '날 때부터 귀한 이희준 님, 이혜정 님께'라는 사인을 해주셨다"며 친필 사인을 펼쳐서 자랑했다. 송중기 또한 "저도 책이 있다. '오픈'이라는 책인데 옛날에 유명한 테니스 선수 안드레 애거시 자서전 같은 책인데 너무 배울 게 많다"며 책을 소개했다. 이어 그는 "이걸 읽고 있고, 제 아내는 영어로 된 버전을 같이 읽고 있다"며 아내인 케이티 루이스 사운더스와의 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경애 '42살'에 낳은 딸, 유학 간다 "지원 NO…직접 모은 돈으로" (같이삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812620"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경애가 곧 유학을 떠나는 딸을 박원숙, 혜은이, 홍진희에게 소개했다. 2일 방송된 KBS 2TV '박원순의 같이 삽시다'(이하 '같이삽시다')에서는 배우 홍진희, 이경애와 함께하는 마지막 날이 전파를 탔다. 한창 만두를 만들던 중 등장한 스태프가 모자를 벗자 이경애는 웃으며 "희서"라고 말했고, 혜은이가 "어머, 얘 경애 딸이야!"라며 깜짝 놀라자 박원숙은 이경애의 딸을 반갑게 맞았다. 알고 보니 전날에도 함께 있었다고. 이어 이경애는 딸이 곧 호주로 유학을 간다고 알리며 특별한 추억을 만들어주고 싶었다고 딸이 깜짝 방문한 이유를 밝혔다. 혜은이는 딸 희서의 전공을 궁금해했고, 희서는 "제과 제빵이요. 돈을 벌어서 건물을 산 다음에 그 건물 1층에서 작게 카페를 하는 게 최종 꿈이다"라고 답했다. 야무지게 말하는 희서를 흐뭇하게 보던 박원숙은 언제부터 구체적인 계획을 가졌는지 물었다. 이에 희서는 어린 시절 요리부터 댄스, 골프를 거친 여러 번의 진로 고민 끝에 돌고 돌아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손승연도 여객기 참사 애도 “일부 콘텐츠 일정 연기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938626"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손승연이 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 손승연은 1월 3일 자신의 소셜미디어에 “항공기 참사의 희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 애도의 말씀을 전합니다”라고 글을 남겼다. 이어 “이와 관련하여, 금일 예정되었던 CARSET LIVE를 비롯한 일부 콘텐츠의 공개 일정이 연기되었음을 안내드립니다. 팬 여러분의 너른 양해를 부탁드립니다”라고 덧붙였다. 지난 29일 오전 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편 항공기는 전남 무안국제공항 활주로로 동체 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 이 사고로 탑승자 181명 중 179명이 사망했다. 정부는 2025년 1월 4일까지 국가 애도 기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 제주항공 참사 악플러에 분노 "사람도 아냐, 대신 싸울 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528524"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 제주항공 여객기 참사 유족들에게 2차 가해를 하는 악플러들에게 강한 분노를 드러냈다. 홍석천은 3일 자신의 SNS에 "정말 슬프다. 유가족과 그들의 자녀들에게까지 악플을 보내는 사람들은 뭘까. 사람도 아니다"라고 남겼다. 이어 "이제 나에게도 악플이 달리겠지? 따님 제가 대신 싸워드릴게요. 오너라 악플러 찌질이들"이라고 적었다. 한편 지난달 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙 중 추락 사고를 당했다. 해당 항공기에는 승무원 6명과 탑승객 175명 등 총 181명이 탑승했으며, 수색 초기 기체 후미에서 구조된 승무원 2명을 제외하고 179명 전원이 사망했다. 이번 사고와 관련해 정부는 4일까지 7일간 국가애도기간으로 정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘오겜2’ 원지안, ‘경도를 기다리며’ 여주 캐스팅…박서준과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171362"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 원지안이 JTBC 새 드라마 ‘경도를 기다리며’(극본 유영아 연출 임현욱) 여주인공 물망에 올랐다. 동아닷컴 취재 결과, 원지안은 최근 ‘경도를 기다리며’ 여주인공에 캐스팅돼 출연을 긍정 검토 중이다. ‘경도를 기다리며’는 풋풋했던 스무 살에 만나 사랑했던 옛 연인 이경도와 서지우가 인생의 생각지 못한 순간에 재회하면서 겪게 되는 로맨틱 코미디다. ‘남자친구’, ‘서른, 아홉’, ‘신성한 이혼’ 등을 쓴 유영아 작가 신작이다. ‘킹더랜드’ 임현욱 감독이 연출을 맡는다. 남주인공 이경도 역에는 박서준 출연이 유력하다. 갑작스러운 이변이 없는 한 박서준이 ‘이태원 클라쓰’ 이후 5년 만에 안방극장(OTT 작품 아닌 채널 편성작 기준)에 복귀한다. 그리고 여주인공에는 원지안이 캐스팅돼 박서준과의 호흡이 기대된다. 원지안은 넷플릭스 오리지널 ‘D.P.’를 통해 데뷔해 시작부터 강렬한 인상을 남겼다. 이후 ‘소년비행’, ‘소년비행2’, ‘당신이 소원을 말하면’, ‘가슴이 뛴다’, ‘D.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하버드 출신 신아영 아나, 여객기 참사 기부로 시작한 한해 “약소하지만”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938623"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 신아영이 기부 소식과 함께 새해 인사를 전했다. 신아영은 1월 3일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "2025년의 첫 금요일 첫 주말을 앞두고 조금 늦은 감이 있지만 새해 인사 드립니다. 사실 어떤 말을 해야할까 썼다 지웠다를 반복했는데 아직까지도 적절한 인사가 생각나질 않네요"라고 운을 떼며 무거운 마음을 드러냈다. "으레 했던 신년 인사가 공허하고 거창하게 느껴진다"는 신아영은 올해는 "거창한 계획은 없고 그냥 눈 앞에 있는 하루에 충실해보려 한다"고 밝혔다. 이어 12월 29일 발생해 179명의 목숨을 앗아간 제주항공 여객기 추락 사고를 언급하곤 "다른 분들이 쾌척한 금액에 비하면 너무 약소하지만 이렇게라도 조금이나마 도움이 됐으면 좋겠다"며 기부 소식을 전해 마음을 먹먹하고 따뜻하게 만들었다. 한편 1987년생인 신아영은 2018년 미국 금융업에 종사하는 2살 연하의 하버드 동문과 결혼해 2022년 첫 아이를 품에 안았다. 이하 신아영 글 전문. 2025]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀라운 토요일’ 내일(4일) 결방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423408"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀라운 토요일’이 한주 쉬어간다. 3일 tvN은 스타투데이에 “1월 4일(토) 방송 예정이었던 ‘놀라운 토요일’ 348회는 결방되며 차주에 시청자를 찾아갈 예정이다”라고 밝혔다. 오는 11일 방송되는 ‘놀라운 토요일’ 348회는 새해 특집으로 줄리엔강, 정대세, 모태범 등이 출연한다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["돈 많아요?"...'오늘N' 제작진, 태도 논란 사과에도 비판 계속되는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322750"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '오늘N' 코너 '좋지 아니한가' 제작진이 무례한 태도로 비판을 받은 가운데, 본방송에서 사과하지 않아 항의가 이어지고 있다. 지난 1일 방송된 MBC '오늘N' 코너 '좋지 아니한가'에서는 경북 포항시 오지 산골에 집 세 채를 보유하고 있는 69세 노인의 이야기가 소개됐다. 직접 집 세 채를 지었다는 출연진의 이야기에 제작진은 "돈이 많으시냐"라고 물어 논란이 됐다. 또한 "서울에서 오셨으니 닭 한 마리 잡아주겠다"라는 출연진의 호의에도 제작진은 "닭은 치킨만 좋아한다. 튀긴 것만 좋아한다"라고 이야기했다. 또한 구운 닭을 보며 "탄 것 같다"라고 지적을 이어갔다. 방송 이후 '오늘N' 시청자 게시판에는 제작진의 태도를 지적하는 항의글이 이어졌다. 논란이 일자 MBC는 해당 방송분 다시보기를 중단했으며, 공식 홈페이지를 통해 "담당 PD의 언행 일부가 부적절했다는 시청자 의견이 많았다. 제작진은 이 상황을 무겁게 받아들이고, 출연자분께 바로 연락해 사과드렸으며 해당 영상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥이준혁의 로맨스 ‘나의 완벽한 비서’ 첫방 관전 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864450"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스를 그린 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은)가 오늘(3일) 밤 10시 첫 방송을 앞두고 있다. 2024년 SBS 금토드라마의 흥행 계보를 이어받아 2025년 새해의 포문을 활짝 열어 줄 작품으로 기대를 한 몸에 받고 있는 가운데, 모든 게 완벽한 관전 포인트 세 가지를 짚어봤다. #1. 모두가 기다린 최고의 로맨스 조합, 한지민-이준혁의 완벽한 밀착 케어 로맨스 최고의 로맨스 조합 한지민-이준혁이 그려낼 완벽한 밀착 케어 로맨스는 ‘나의 완벽한 비서’의 첫 방송을 손꼽아 기다리게 만드는 최고의 이유다. 두 배우의 만남은 시청자들의 오랜 ‘소취(소원성취) 조합’이었기 때문. 이미지와 영상이 공개되기 전부터, 그 바람을 담아 팬들이 직접 만든 합성 ‘짤’까지 뜨거운 반응을 얻을 정도였다. 그렇게 간절히 바랐던 조합을 바로 오늘(3일) 밤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결방했던 'KBS 연기대상', 11일 편성…이순재·김하늘 등 대상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002910395"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 결방한 2024 KBS 연기대상이 11일 방영된다. 3일 KBS에 따르면 2024 KBS 연기대상은 오는 11일 오후 9시 20분 방송된다. 당초 지난해 12월 31일 생중계될 예정이었으나, 전날 제주항공 여객기 참사가 발생하며 결방했었다. 이날 시상식은 진행됐으며, 녹화분을 이날 방영한다. 대상 후보에는 '개소리'의 이순재, '미녀와 순정남'의 지현우·임수향, '다리미 패밀리'의 김정현·박지영, '멱살 한번 잡힙시다'의 김하늘이 이름을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[참사로 취소된 방송3사 시상식 이달 편성…5일 MBC연기대상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015140559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015140559"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 연기대상 11일 녹화방송·SBS 연예대상 29일 생중계 김경윤 오명언 기자 = 지난달 29일 무안국제공항에서 발생한 제주항공 참사로 결방되거나 취소된 지상파 방송 3사의 연말 시상식이 이달 다시 편성됐다. 3일 MBC에 따르면 오는 5일 오후 5시 10분 '2024 MBC 연기대상'을 방송한다. MBC 연기대상 시상식은 지난달 30일 진행됐으나, 국가 애도 기간임을 고려해 생중계 대신 녹화만 진행했다. KBS도 31일 결방한 '2024 KBS 연기대상'을 11일 오후 9시 20분에 편성했다. 지난달 31일 예정됐다가 아예 행사 자체가 취소된 SBS 연예대상은 설날인 29일 생방송으로 진행한다. 다만, 참사 당일 열릴 예정이었다가 막판에 행사가 취소된 MBC 연예대상은 아직 개최 여부나 편성 계획을 정하지 못한 것으로 알려졌다. 앞서 정부는 지난달 29일부터 이달 4일까지를 국가 애도 기간으로 지정했다. 이에 따라 방송가에서는 각종 시상식 생중계를 일제히 취소하고 조용한 연말을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오은영 쌤 리즈시절"..31년 전 '그알' 레전드 미인 소환[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293568"/>
        <updated>2025-01-03T08:11:31.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 전문의 오은영 박사의 20대 모습이 재조명되고 있다. SBS '그것이 알고 싶다'(이하 '그알') 측은 지난 2일 공식 유튜브 채널에 '그때 그 시절, 세기말 다이어트 방법?'이라는 제목으로 영상을 게재했다. 이 영상은 지난 1994년 3월 27일 방송된 '그알' 94회 '빗나간 몸매의 유혹-1994 살빼기 실태보고' 편을 담고 있었다. 영상 중에는 오은영 박사의 31년 전 모습이 등장해 눈길을 끌었다. 당시 28세였던 오은영 박사는 광주세브란스 정신병원 의사로 자문을 하고 있었다. 오은영 박사는 "거식증 문제는 우울도 있고 사회적 기능을 수행 못하는 부분도 있지만 정신과 영역보다는 응급이다. 목숨을 잃는 경우도 있다"고 말했다. 오은영 박사는 지금과 같이 똑부러지는 말투를 보였지만 앳된 얼굴과 목소리를 나타냈다. 특히 오은영 박사는 지금보다 훨씬 슬림한 모습과 함께 상당한 미인으로 눈길을 끌었다. 네티즌들은 "오은영 선생님 진짜 레전드네", "진짜 미인이셨네", "오]]></content>
    </entry>
</feed>