<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-23T07:10:26.905Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시그널2', 구교환 아닌 안재홍 합류 "긍정 검토 중" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216457"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널' 시즌2의 대본을 받고 출연을 긍정적으로 검토하고 있다. 23일 오후 안재홍의 소속사 매니지먼트mmm 측 관계자는 OSEN에 "'시그널2'는 제안 받은 작품이고 긍정 검토중"이라며 공식 입장을 내놨다. 앞서 지난 7월 구교환이 '시그널2'의 출연을 제안받고 출연한다는 소식이 알려졌다. 당시 소속사 나무엑터스 관계자는 OSEN에 "구교환 배우가 출연을 제안받은 게 맞고, 검토 중"이라고 했지만, 확정은 아니라고 말한 바 있다. 알고 보니, 구교환이 합류하는 것으로 알려졌지만 최종적으로 안재홍이 새로운 인물로 등장할 예정이라고. 안재홍과 이제훈은 2020년 공개된 넷플릭스 오리지널 영화 '사냥의 시간'에서 호흡을 맞추기도 했다. 2016년 tvN에서 방송된 '시그널'은 장르물의 대가로 불리는 김은희 작가의 작품으로, 과거로부터 걸려온 간절한 무전으로 연결된 현재와 과거의 형사들이 오래된 미제 사건들을 다시 파헤치는 내용을 그린다. 김혜수, 이제훈, 조진웅 등이 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수현, 엄마 배두나와 극적 화해..후회와 죄책감 뜨거운 눈물 ('가족계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216452"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 이수현이 혼란과 분노, 후회와 죄책감이 뒤섞인 복잡한 감정을 눈물로 표현한 엔딩으로 후반부 몰입도를 높였다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연 중이다. 이수현은 지난 20일 저녁 8시 공개된 ‘가족계획’ 5화에서 시시각각 변화하는 눈빛과 독기어린 비소를 장착한 진화하는 감정 열연의 저력을 드러내 시선을 집중시켰다. 극 중 백지우는 엄마 한영수(배두나)가 그동안 사진을 못 찍게 했던 진짜 이유를 알게 됐고, 한영수에게 “도망 다니느라 사진 못 찍게 한 게 아니라는 거, 왜 미리 말하지 않았어?”라며 오해로 인해 한영수를 원망했던 시간을 자책했다. 한영수는 “다 내 탓이니까, 계속 원망해도 괜찮아”라며 고개를 떨궜고, 백지우는 “뭐가 괜찮아!”라고 외치며 “나 이제 트라우마 없으니 유난 떨지 말라”라는 백지우다운 방식으로 미안함을 표현해 공감을 안겼다. 하지만 백지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희비 갈린 'K-드라마'..한석규·장나라·김수현·변우석 웃었다 [2024 방송결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291172"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년엔 지난해에 비해 좀 더 다양한 채널들이 높은 시청률과 화제성을 가져가며 'K-콘텐츠'의 인기를 몸소 실감케 했다. 특히 안방극장에선 MBC와 tvN이 여러 히트작을 내놓았다. 수년간 금토드라마 시장을 장악해온 SBS도 작년과 비슷한 수준의 성적을 거둔 반면, KBS는 주말극을 빼곤 시청률 5%를 넘지 못하고 고전하며 시청률 쓴맛을 봤다. ENA 같은 후발 주자들은 장르물에 집중해 마니아를 모았다. ◆ MBC, 시청률 깡패 '밤피꽃'→몰입도 극상 '이친자' 올 한해 MBC는 '드라마의 명가' 명성을 되찾는데 성공했다. 상당수의 작품이 10%대 시청률을 넘기고 마니아까지 양산했다. 특히 MBC 미니시리즈는 16부작의 기존 틀에서 벗어나 더욱 친근하고 짧아진 호흡으로 시청자에게 다가갔다. 이 가운데 가장 높은 시청률을 거둔 건 지난 1월과 2월 방영된 이하늬, 이종원 주연의 '밤에 피는 꽃'이었다. 12부작으로 편성된 '밤에 피는 꽃'은 밤이 되면 담을 넘는 십오 년 차 수절과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상, 럭비계 아이돌→도핑으로 나락…괴짜 매력 뽐낸다(트라이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935348"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 최초로 럭비를 소재로 한 코믹 청춘 드라마 SBS '트라이:우리는 기적이 된다'의 스페셜 티저가 전격 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘트라이:우리는 기적이 된다’(극본 임진아/연출 장영석 이하 ‘트라이’)는 도핑으로 나락간 럭비선수 주가람이 한양체고 럭비부 감독으로 돌아오며 벌어지는 이야기를 다룬다. 만년 꼴통 주가람과 만년 꼴찌 한양체고 럭비부가 전국체전 우승을 향해 질주하는 청량 스포츠 성장기다. 이번 드라마를 위해 드라마 ‘모범택시2’를 공동 연출한 장영석 감독과 SBS 문화재단 극본공모에서 최우수 작품으로 당선된 임진아 작가가 의기투합했다. 윤계상(주가람 역), 임세미(배이지 역), 김요한(윤성준 역) 등 탄탄한 연기력과 건강한 에너지가 어우러진 배우군단도 합류해 기대를 받고 있다. 이 가운데 12월 21일에 방송된 '2024 SBS 연기대상'에서 '트라이' 스페셜 티저가 최초 공개돼 예비 시청자들의 도파민을 치솟게 했다. 공개된 티저 영상은 '한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 절도사건 관련 결정적 증거 발견...누명 벗을까 (‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042652"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최상과 박리원이 한그루를 두고 대립한다. 오늘(23일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 16회에서는 윤세영(박리원 분)이 구하나(한그루 분)의 편에 서는 황진구(최상 분)에게 분노를 표출한다. 앞서 하나는 최명지(지수원 분)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건의 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, 이제훈 다시 만날까 “‘시그널2’ 제안받고 긍정 검토 중” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935344"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널2'에 합류할까. 안재홍 소속사 매니지먼트mmm 측은 12월 23일 뉴스엔에 '시그널2' 출연 관련 "제안받고 긍정적으로 검토 중"이라고 밝혔다. 시즌2로 돌아오는 tvN 드라마 '시그널'(2016)은 과거로부터 걸려온 간절한 신호(무전)로 연결된 현재와 과거의 형사들이 오래된 미제 사건들을 다시 파헤치는 내용을 담았다. 이제훈, 김혜수, 조진웅이 주연을 맡아 많은 사랑을 받았다. 안재홍이 출연을 확정한다면 넷플릭스 영화 '사냥의 시간'에서 호흡을 맞췄던 이제훈과 재회하게 된다. '시그널'을 집필한 김은희 작가는 물론 이제훈, 김혜수, 조진웅까지 모든 주연진이 작품에 대한 애정을 갖고 시즌2로 다시 뭉치는 가운데 안재홍이 이들과 색다른 케미스트리를 보여줄 수 있을지 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 못 잡아먹어 안달난 박리원, 약혼자 최상과도 흔들(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935342"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루로 인해 약혼한 사이인 최상 박리원의 관계에 균열이 생겼다. 12월 23일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 16회에서는 구하나(한그루 분) 편에 서는 황진구(최상 분)에게 분노하는 윤세영(박리원 분)의 모습이 그려진다. 앞서 하나는 최명지(지수원 분)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나를 감싸는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 원작과는 다른 색다른 매력…확장된 세계관 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809618"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 더 깊어진 서사와 확장된 세계관으로 안방극장을 뒤흔들고 있다. 앞서 방송됐던 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 1, 2회에서는 딸 반지숙(서영희 분)과 싸운 뒤 집을 나온 70대 오말순(김해숙)이 하루아침에 젊어진 모습으로 등장해 놀라움을 선사했다. 이후 젊어진 말순(정지소 분)은 자신을 사라진 데뷔조 연습생 에밀리(정지소)라고 착각하는 대니얼 한(진영)을 만나러 제 발로 유니스 엔터테인먼트에 찾아가 흥미진진한 전개를 예고했다. 지난 20일 OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠에 따르면 ‘수상한 그녀’는 ‘오늘의 쿠팡플레이 랭킹’ 3위, ‘오늘의 웨이브 랭킹’에서는 5위를 차지하며 인기몰이에 시동을 걸었다. 뿐만 아니라 콘텐츠 통합 순위에서는 상위권에 오르며 시청자들의 뜨거운 관심과 기대를 입증했다. 특히 ‘수상한 그녀’는 원작보다 더욱 흥미로워진 새로운 캐릭터의 등장으로 재미와 감동을 선사했다는 호평이 잇따르고 있다. 시청자들은 “더 오래 곱씹어 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민정 3년만 안방 복귀, 비주얼 분위기 美쳤다(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935337"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민정이 남다른 아우라를 발산했다. 배우 김민정은 지난 12월 21일 첫 방송된 채널A 토일드라마 '체크인 한양'에서 연기 저력으로 극을 이끌었다. '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 첫 방부터 얽히고설킨 인물 간의 관계를 빠른 전개와 몰입감으로 풀어내며 기대감을 불러모았다. 김민정은 극 중 ‘용천루’ 대각주 설매화 역을 맡았다. 대각주는 호텔의 총 지배인과 같은 위치로 ‘용천루’ 모든 업무를 관리, 감독하는 인물이다. 김민정은 매혹적인 비주얼과 분위기로 등장부터 이목을 집중시켰다. 여유로움과 신비로움으로 극의 기류를 좌지우지한 김민정은 마치 '김민정 필터'가 따로 존재하듯, 등장할 때마다 특유의 아우라로 흡입력을 높였다. 1, 2화에서는 대각주 설매화를 목표로 용천루에 들어간 홍덕수(김지은 분)와 설매화의 관계가 드러나며 호기심을 불러일으켰다. 또한 왕실의 치부책이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허남준, '지거전'→'별들에게'까지..잘 나가는 작품에 다 있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216442"/>
        <updated>2024-12-23T07:09:53.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이초희와 허남준이 ‘별들에게 물어봐’ 속 개성 만점 우주 과학자로 만난다. 오는 2025년 1월 4일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 2025년 상반기 tvN의 기대작으로 손꼽히고 있다. 극 중 이초희는 우주정거장(ILS) 내 식물 담당 우주 과학자 미나 리 역을 맡았다. 미나 리는 정이 많고 소심한 성격의 소유자로 재배하는 상추나 토마토에 혹여 곰팡이가 피진 않을까, 시들진 않을까 늘 전전긍긍하며 밤낮없이 식물 곁에 머무르는 열정적인 과학자다. 반면 배우 허남준이 연기하는 이승준 캐릭터는 우주정거장 내 마우스를 연구하는 우주 과학자로 가난한 집에서 태어나 스스로의 힘으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강풀X김희원 ‘조명가게’, 오늘의 콘텐츠도 ‘1위’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403329"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 유니버스 두 번째 이야기 ‘조명가게’가 최종 에피소드 공개 후에도 화제를 모으고 있다. 23일 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’가 OTT 통합 검색 플랫폼인 키노라이츠에서 오늘의 콘텐츠 통합 랭킹 1위를 차지했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기로, 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째에 해당하는 동명 웹툰을 원작으로 하는 작품이다. 강풀 작가가 ‘무빙’에 이어 직접 각본을 맡았다. 앞서 ‘조명가게’는 디즈니+ 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 최다 시청, 디즈니+ 런칭 이후 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 두 번째로 최다 시청이라는 놀라운 기록을 달성했다. 최다 시청 기록은 ‘무빙’이 보유하고 있다. 여기에 ‘조명가게’는 키노라이츠 신호등 평점 지수 90.6%(20일 기준)로 다른 작품보다 높은 점수를 기록했고, 세계 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[식물 과학자 vs 마우스 연구자, 이초희·허남준의 좌충우돌 우주정거장 생존기('별들에게물어봐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228908"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN의 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'가 2025년 1월 4일 첫 방송을 앞두고 이초희와 허남준의 특별한 캐릭터를 공개하며 기대를 모으고 있다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 펼쳐지는 독특한 스페이스 오피스물로, 보스 이브(공효진)와 비밀 임무를 가진 불청객 공룡(이민호)의 이야기를 중심으로 전개된다. 극 중 이초희는 우주정거장(ILS)에서 식물을 담당하는 우주 과학자 미나 리를 연기한다. 정이 많고 소심한 성격을 가진 미나 리는 자신의 연구 대상인 상추와 토마토에 온 신경을 쏟는 열정적인 과학자다. 늘 식물 곁에 머무르며 밤낮 없이 연구를 이어가는 그녀의 모습이 극에 따뜻한 감성을 더할 예정이다. 반면 허남준은 마우스 연구를 담당하는 우주 과학자 이승준 역으로 등장한다. 가난한 환경에서 스스로의 힘으로 우주정거장까지 올라간 그는 지구의 번잡함을 벗어나 우주를 더 편안하게 느끼는 독특한 인물이다. 미나 리와 이승준은 척박한 우주 환경 속에서도 아웅다웅하며 극에 유쾌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하유준-박지후-이승협, SBS ‘사계의 봄’ 캐스팅...청춘밴드 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042646"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’ 하유준, 박지후, 이승협이 지난 21일(토) 방송된 ‘연기대상’을 시작으로 본격적인 주연 출격을 알렸다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’은 케이팝 최고 밴드그룹의 탑스타 ‘사계’가 하루아침에 팀에서 퇴출당하고, 난생처음으로 가본 대학 캠퍼스에서 리얼버라이어티 같은 좌충우돌 대학생활을 겪으며, 운명적으로 만난 김봄과 뜨겁게 사랑하고, 신비한 밴드부를 결성해 음악을 다시 시작하는 이야기를 담은 드라마다. ‘검은태양’, ‘연인’을 연출한 김성용 감독이 장르 불문 능력자의 장기를 또다시 발휘해 눈과 귀를 사로잡을 신감각 청춘 로맨스의 새 역사를 쓸 것으로 기대를 모으고 있다. 이와 관련 ‘사계의 봄’ 하유준, 박지후, 이승협이 각각 사계, 김봄, 서태양 역으로 캐스팅을 확정해 이목을 집중시킨다. 먼저 2025년 데뷔 준비 중인 신예 밴드 AxMxP의 멤버 하유준은 ‘사계의 봄’ 주인공 사계 역을 맡아 넘치는 끼와 능청미로 시청자들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소속사 쫓겨난 고현정, '2억빚' 려운에 러브콜…협상 테이블 앉는다 [나미브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898492"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 한솥밥을 먹던 강수현(고현정)과 유진우(려운)가 협상 테이블에 오른다. 23일 첫 방송을 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민 연출 한상재 강민구)에서는 전 소속사 대표 강수현과 장기 연습생 유진우가 서로의 마음을 잡기 위한 승부수를 던진다. 극 중 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 돌연 해임 제의를 받으면서 오갈 곳 없는 낙동강 오리알 신세가 되어버리고 만다. 강수현의 해임 건의와 함께 판도라엔터테인먼트에도 지각변동이 시작되고 데뷔를 하지 못한 장기 연습생 유진우 역시 2억 원의 빚만 떠안은 채 길바닥에 나앉게 된다. 특히 유진우는 어린 시절 부모님이 소속사에 버리듯 떠맡기고 간 탓에 치열한 현실에서 홀로 살아남아야만 하는 상황. 지금의 위기를 타개하기 위해 살아갈 방법을 모색하기 시작한 유진우 앞에 갑작스레 강수현이 등장하면서 과거 소속사 대표와 연습생이었던 두 사람의 갑작스러운 만남이 성사된다. 공개된 사진 속에는 소속사에서 방출됐다는 공통점을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이초희, 파격 숏컷 변신…우주과학자 허남준 만난다 (별들에게 물어봐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809604"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이초희와 허남준이 ‘별들에게 물어봐’ 속 개성 만점 우주 과학자로 만난다. 2025년 1월 4일 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 국내 최초 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 2025년 상반기 tvN의 기대작으로 손꼽히고 있다. 극 중 이초희는 우주정거장(ILS) 내 식물 담당 우주 과학자 미나 리 역을 맡았다. 미나 리는 정이 많고 소심한 성격의 소유자로 재배하는 상추나 토마토에 혹여 곰팡이가 피진 않을까, 시들진 않을까 늘 전전긍긍하며 밤낮없이 식물 곁에 머무르는 열정적인 과학자다. 반면 배우 허남준이 연기하는 이승준 캐릭터는 우주정거장 내 마우스를 연구하는 우주 과학자로 가난한 집에서 태어나 스스로의 힘으로 우주정거장까지 올라간 개천의 용 같은 인물이다. 시끌벅적한 지구가 지겨운 탓에 되려 온갖 위험이 도사리는 우주를 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 재벌회장 송영창, 구치소 갇힌 고수 조롱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246936"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 가석방을 막았던 재벌회장이 기어코 출소한다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)이 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 가석방 심사관이 된 변호사 이한신(고수 분)의 활약을 바탕으로 매주 월, 화요일 시청자들에게 짜릿한 카타르시스를 선사했던 ‘이한신’. 그러나 10회 엔딩에서는 마약류 관리법 위반 혐의로 긴급 체포된 이한신의 모습이 그려져 시청자들의 긴장감을 높이고 있다. 이런 가운데 12월 23일 ‘이한신’ 측이 11회 방송을 앞두고 공개한 스틸컷에는 이한신이 그토록 막으려 노력했던 악의 축, 오정그룹 회장 지동만(송영창 분)이 출소한 모습이 담겨 있어 이목을 집중시킨다. 그의 가석방 출소 시도를 번번이 좌절하게 했던 이한신이었기에, 이번에 지동만이 어떻게 출소를 할 수 있었던 것인지 궁금증을 자아낸다. 무엇보다 구치소에 방문한 지동만과 이한신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, 모성애 무슨 일…눈 뗄 수 없다 (가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809592"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 또 한 번 인생 캐릭터의 새 역사를 써냈다. 배두나는 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획(크리에이터 김정민/감독 김곡, 김선/ 제작 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름/ 제공 쿠팡플레이)’에서 악당들에게는 한치의 자비도 없는 ‘브레인 해커’지만 가족들에게는 누구보다 따뜻한 엄마 한영수 역을 완벽하게 소화하며 시청자들의 호평을 받고 있다. 공개된 5화에서는 딸 지우(이수현 분)를 납치해간 악랄한 빌런 오길자(김국희 분)와 맞서 싸우는 동시 가족을 쫓는 추적자의 진실에 한 발자국 다가가며 긴장감을 치솟게 했다. 영수만의 특별한 기술 ‘브레인 해킹’과 더불어 짧지만 강렬한 액션으로 전에 없던 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 배두나의 피칠갑 열연은 당연 돋보였다. 오길자에게 온갖 고통스러운 고문을 받으며 입에 재갈까지 물리지만 딸 지우를 구하기 위해 눈 하나 깜짝하지 않고 맞서는 한영수를 흔들림 없는 눈빛과 밀도 높은 연기로 극의 몰입도를 끌어올리기도. 특히, 그동안의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다신 임지연 찾지 않겠다" 추영우의 눈물, 모두를 울렸다 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809591"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 추영우의 눈물이 시청자까지 울렸다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 추영우는 천승휘, 성윤겸으로 1인 2역을 소화 중이다. 22일 방송된 6회에서 승휘는 가짜 옥태영(임지연 분)이 된 구덕이(임지연)와 엔딩을 맞았다. 태영과 함께 운봉산에서 무사히 돌아온 승휘는 떠나기 전, 구덕이와의 첫 만남에서 선물했던 관자를 돌려받기로 한 것. 관자를 ‘구덕이 유품’이라 칭한 그는 “나를 나로 살게 해 주었던 내가 몹시도 연모했던 여인이었다”며 또 한번 진심 어린 고백을 전하는데 이어 “앞으로, 다시 아씨 마님을 찾지 않겠습니다. 그럼 부디, 행복하십시오. 외지부마님”이라며 태영 아씨의 삶을 선택한 구덕이를 향해 마지막 인사를 건네 뭉클함을 자아냈다. 이어 승휘의 말을 들은 구덕이 ‘승휘가 자신의 첫 사랑이었다’며 처음으로 마음을 표현하자 ‘완벽한 결말’이라며 눈물을 흘렸다. 이는 그동안 구덕이를 향해 보였던 승휘의 순애보 면면들을 떠올리게 만드는 동시에 그녀를 위하는 승휘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, 이제훈과  재회할까 "'시그널2' 출연 긍정 검토 중" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809581"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 드라마 '시그널2'에 출연하게 될까. 23일 오후 안재홍의 소속사 매니지먼트mmm 측 관계자는 엑스포츠뉴스에 "안재홍이 '시그널2' 출연을 제안 받고 긍정적으로 검토 중"이라고 전했다. 2016년 방송된 tvN 드라마 '시그널'은 이제훈, 김혜수, 조진웅이 주연을 맡은 작품으로, 매주 실제 사건을 모티브로 한 미제 사건을 에피소드 형식으로 다루며 과거와 현재의 형사가 무전으로 연결돼 사건을 해결한다는 흥미진진진한 설정을 토대로 시청자들의 많은 사랑을 받았다. 시즌1은 닐슨코리아 기준 최고 시청률 15%를 기록하면서 마무리됐다. 많은 인기로 인해서 시즌2 제작에 대한 목소리가 높았는데, 지난 3월 비에이엔터테인먼트가 시즌2 제작을 준비 중이라는 소식을 전했고, 이튿날 김은희 작가의 소속사 미디어랩 시소 측도 시즌2 대본을 준비 중이라는 소식을 전해 화제를 모았다. 과연 안재홍이 어떤 역할을 맡게 될지 주목된다. 사진= 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 '선업튀' 되나…'사계의 봄', 하유준→이승협 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809580"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하유준, 박지후, 이승협이 ‘사계의 봄’으로 안방극장을 찾는다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’은 케이팝 최고 밴드그룹의 탑스타 ‘사계’가 하루아침에 팀에서 퇴출당하고, 난생처음으로 가본 대학 캠퍼스에서 리얼버라이어티 같은 좌충우돌 대학생활을 겪으며, 운명적으로 만난 김봄과 뜨겁게 사랑하고, 신비한 밴드부를 결성해 음악을 다시 시작하는 이야기를 담은 드라마다. ‘검은태양’, ‘연인’을 연출한 김성용 감독이 장르 불문 능력자의 장기를 또다시 발휘해 눈과 귀를 사로잡을 신감각 청춘 로맨스의 새 역사를 쓸 것으로 기대를 모으고 있다. 이와 관련 ‘사계의 봄’ 하유준, 박지후, 이승협이 각각 사계, 김봄, 서태양 역으로 캐스팅을 확정해 이목을 집중시킨다. 먼저 2025년 데뷔 준비 중인 신예 밴드 AxMxP의 멤버 하유준은 ‘사계의 봄’ 주인공 사계 역을 맡아 넘치는 끼와 능청미로 시청자들에게 눈도장을 제대로 찍는다. 하유준이 맡은 사계는 케이팝 최고의 밴드 ‘더 크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하유준·박지후·이승협, 청춘 밴드 새로 쓴다..SBS ‘사계의 봄’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216404"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’ 하유준, 박지후, 이승협이 지난 21일 방송된 ‘2024 SBS 연기대상’을 시작으로 본격적인 주연 출격을 알렸다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘사계의 봄’(극본 김민철, 연출 김성용, 제작 ㈜스튜디오에스, ㈜에프엔씨스토리, ㈜에프엔씨엔터테인먼트, ㈜몬스터유니온)은 케이팝 최고 밴드그룹의 탑스타 ‘사계’가 하루아침에 팀에서 퇴출당하고, 난생처음으로 가본 대학 캠퍼스에서 리얼버라이어티 같은 좌충우돌 대학생활을 겪으며, 운명적으로 만난 김봄과 뜨겁게 사랑하고, 신비한 밴드부를 결성해 음악을 다시 시작하는 이야기를 담은 드라마다. ‘검은태양’, ‘연인’을 연출한 김성용 감독이 장르 불문 능력자의 장기를 또다시 발휘해 눈과 귀를 사로잡을 신감각 청춘 로맨스의 새 역사를 쓸 것으로 기대를 모으고 있다. 이와 관련 ‘사계의 봄’ 하유준, 박지후, 이승협이 각각 사계, 김봄, 서태양 역으로 캐스팅을 확정해 이목을 집중시킨다. 먼저 2025년 데뷔 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 건강이상 속 ‘나미브’ 오늘 첫방..해임 위기 극복할 원석 발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216399"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 한솥밥을 먹던 고현정과 려운이 협상 테이블에 오른다. 오늘(23일) 대망의 첫 방송을 앞두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)에서는 전 소속사 대표 강수현(고현정 분)과 장기 연습생 유진우(려운 분)가 서로의 마음을 잡기 위한 승부수를 던진다. 극 중 강수현은 판도라엔터테인먼트에서 돌연 해임 제의를 받으면서 오갈 곳 없는 낙동강 오리알 신세가 되어버리고 만다. 강수현의 해임 건의와 함께 판도라엔터테인먼트에도 지각변동이 시작되고 데뷔를 하지 못한 장기 연습생 유진우 역시 2억 원의 빚만 떠안은 채 길바닥에 나앉게 된다. 특히 유진우는 어린 시절 부모님이 소속사에 버리듯 떠맡기고 간 탓에 치열한 현실에서 홀로 살아남아야만 하는 상황. 지금의 위기를 타개하기 위해 살아갈 방법을 모색하기 시작한 유진우 앞에 갑작스레 강수현이 등장하면서 과거 소속사 대표와 연습생이었던 두 사람의 갑작스러운 만남이 성사된다. 공개된 사진 속에는 소속사에서 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, 이제훈 만나나…“‘시그널2’ 출연 긍정 검토 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403312"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 ‘시그널2’ 출연을 검토 중이다. 23일 소속사 매니지먼트mmm 관계자는 일간스포츠에 “안재홍 배우가 ‘시그널2’ 출연 제안을 받고 긍정 검토 중”이라고 밝혔다. ‘시그널’은 2016년 tvN에서 방영한 드라마로, 과거로부터 걸려온 간절한 신호(무전)로 연결된 현재와 과거의 형사들이 오래된 미제 사건들을 다시 파헤치는 내용이다. 다수의 장르물 히트작을 탄생시킨 김은희 작가의 작품으로 배우 이제훈, 김혜수, 조진웅 등이 출연했다. ‘시그널2’는 김 작가가 시즌1에 이어 극본을 맡으며, 세 배우도 다시 뭉칠 것으로 알려졌다. 여기에 안재홍이 합류해 새로운 케미를 보여줄지 관심이 모아진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“완벽한 결말입니다”...추영우, 진한 여운 남긴 순애보 면모 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042624"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 추영우의 눈물이 안방극장을 적셨다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 천승휘, 성윤겸으로 1인 2역을 완벽하게 소화하며 매 회 뜨거운 화제를 모으고 있는 배우 추영우가 애틋한 감정 연기로 눈길을 사로잡았다. 지난 22일 방송된 6회에서 승휘는 가짜 옥태영(임지연 분)이 된 구덕이(임지연 분)와 엔딩을 맞았다. 태영과 함께 운봉산에서 무사히 돌아온 승휘는 떠나기 전, 구덕이와의 첫 만남에서 선물했던 관자를 돌려받기로 한 것. 관자를 ‘구덕이 유품’이라 칭한 그는 “나를 나로 살게 해 주었던 내가 몹시도 연모했던 여인이었다”며 또 한번 진심 어린 고백을 전하는데 이어 “앞으로, 다시 아씨 마님을 찾지 않겠습니다. 그럼 부디, 행복하십시오. 외지부마님”이라며 태영 아씨의 삶을 선택한 구덕이를 향해 마지막 인사를 건네 뭉클함을 자아냈다. 이어 승휘의 말을 들은 구덕이 ‘승휘가 자신의 첫 사랑이었다’며 처음으로 마음을 표현하자 ‘완벽한 결말’이라며 눈물을 흘렸다. 이는 그동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 사고쳤다(‘조명가게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216389"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'(연출 김희원, 각본 강풀)가 OTT 통합 검색 플랫폼인 키노라이츠에서 오늘의 콘텐츠 통합 랭킹 1위에 등극하며 종영 이후에도 식지 않고 이어지는 뜨거운 흥행 열기를 입증했다. 각 캐릭터들의 사연과 “어디든 사람 사는 세상”이라는 따뜻한 메시지로 전 세계 시청자들을 울린 '조명가게'는 디즈니+에서 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 최다 시청, 디즈니+ 런칭 이후 공개된 한국 오리지널 콘텐츠 중 두 번째로 최다 시청이라는 놀라운 기록을 달성했다. 여기에 키노라이츠 신호등 평점 지수 90.6%(12/20 기준)로 다른 작품보다 높은 점수를 기록했고, 세계 최대 콘텐츠 평점 사이트 IMDb에서 마지막 에피소드 평점은 무려 9.0을 기록하고 있어 재미와 완성도를 모두 갖춘 작품으로 주목받고 있다. 무엇보다 첫 연출에 도전한 김희원 감독의 디테일한 연출과 모든 에피소드가 공개되고 난 이후 완벽한 떡밥 회수,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현, 공포+감동 다 잡은 연기 퍼레이드..눈도장 제대로 찍었다(‘조명가게’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216388"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 ‘조명가게’에서 뭉클하고 소름 돋는 연기로 시청자들에게 깊은 여운을 남겼다. 김설현은 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’(연출 김희원, 원작&amp;각본 강풀)에서 수상한 손님 이지영 캐릭터로 완벽 분해 호평을 이끌었다. 이번 작품을 통해 장르물 첫 도전에 나선 설현은 회를 거듭할수록 폭발하는 감정 연기 변주로 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. # 1~4회: 이미지 변신 제대로 한 김설현 김설현은 1회에서 조명가게로 들어가는 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 지영은 버스 정류장 벤치에서 김현민(엄태구 분)을 항상 기다렸고 그의 불안한 시선과 어둠이 드리워져 있는 낯빛이 극의 공포감을 조성했다. 지영은 비가 오는 밤 현민의 집을 따라가는가 하면 그의 집에 들어가 캐리어에서 뾰족한 도구를 꺼내는 등 미스터리한 행동으로 소름을 유발했다. 눈빛부터 표정, 대사까지 극 중 캐릭터에 완벽히 빠져든 김설현의 열연은 분위기를 섬뜩하게 만들었다. 지금껏 한 번도 보지 못한 김설현의 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, '시그널2' 합류하나.."출연 제안받고 긍정 검토 중"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291140"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널2'에 출연을 제안받고 긍정 검토 중이다. 23일 안재홍 소속사 매니지먼트mmm 측은 스타뉴스에 "'시그널2' 출연을 제안받고 긍정적으로 검토 중"이라고 밝혔다. 이날 한경닷컴은 "안재홍이 구교환의 자리를 채운다"고 보도했고, 구교환 측은 "'시그널2'는 검토 중인 작품 중 하나였을 뿐"이라고 밝혔다. 안재홍이 '시그널2'에서 맡은 역할은 구체적으로 알려지지 않았다. 한편 2016년 방송된 '시그널'은 과거로부터 걸려 온 간절한 신호(무전)로 연결된 현재와 과거 형사들이 오래된 미제 사건들을 파헤치는 작품으로, '장르물의 대가'로 불리는 김은희 작가의 작품이다. 1회 시청률은 5.4%로 비교적 저조한 성적을 받았지만, 입소문을 타고 12.5%(16회)란 높은 시청률을 기록했다. (닐슨코리아 기준) 8년 만에 시즌2 제작 소식이 알려진 이후 큰 화제를 모았으며 '시그널' 시즌1의 주역인 이제훈, 김혜수, 조진웅이 다시 한번 뭉칠 예정이다. 여기에 영화 '올빼미'로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 절도사건 누명 벗을 수 있을까(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216384"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최상과 박리원이 한그루를 두고 대립한다. 오늘(23일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 16회에서는 윤세영(박리원 분)이 구하나(한그루 분)의 편에 서는 황진구(최상 분)에게 분노를 표출한다. 앞서 하나는 최명지(지수원 분)에게 받은 택시비를 세영에게 다시 돌려줬다. 하나의 행동이 못마땅한 세영은 전보다 심하게 그녀를 구박하고 괴롭혀 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 뿐만 아니라 하나가 혜성투어 절도 사건의 범인으로 몰리며 극강의 몰입감을 선사했다. 16회에서 하나는 자신을 둘러싼 누명을 벗기 위해 고군분투한다. 사건 당일 CCTV 오작동으로 인해 범인을 찾을 길이 없던 하나에게 의문의 번호로 결정적인 제보 영상이 도착한다. 영상을 보던 하나는 충격을 금치 못한다. 과연 하나는 제보 영상을 통해 누명을 벗을 수 있을지 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 진구와 세영이 첨예하게 대립한다. 빈번히 하나를 감싸는 진구의 태도에 세영의 질투심은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소･김해숙의 미스터리한 만남..원작 영화와는 색다른 매력 ‘수상한 그녀’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216383"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀’가 더 깊어진 서사와 확장된 세계관으로 안방극장을 뒤흔들고 있다. 앞서 방송됐던 KBS 2TV 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민) 1, 2회에서는 딸 반지숙(서영희 분)과 싸운 뒤 집을 나온 70대 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 젊어진 모습으로 등장해 놀라움을 선사했다. 이후 젊어진 말순(정지소 분)은 자신을 사라진 데뷔조 연습생 에밀리(정지소 분)라고 착각하는 대니얼 한(진영 분)을 만나러 제 발로 유니스 엔터테인먼트에 찾아가 흥미진진한 전개를 예고했다. 지난 20일 OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠에 따르면 ‘수상한 그녀’는 ‘오늘의 쿠팡플레이 랭킹’ 3위, ‘오늘의 웨이브 랭킹’에서는 5위를 차지하며 인기몰이에 시동을 걸었다. 뿐만 아니라 콘텐츠 통합 순위에서는 상위권에 오르며 시청자들의 뜨거운 관심과 기대를 입증했다. 특히 ‘수상한 그녀’는 원작보다 더욱 흥미로워진 새로운 캐릭터의 등장으로 재미와 감동을 선사했다는 호평이 잇따르고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해리포터'→'파친코', 티빙서 본다…크리스마스 연말 추천작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246934"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙이 크리스마스 감성 가득한 영화와 과몰입 유발 추천작, 그리고 애플TV+ 오리지널 시리즈 등이 포함된 ‘아듀 2024’ 스페셜관을 오픈했다. 크리스마스 분위기를 물씬 느끼고 싶다면 마법 세계로 떠나보자. ‘해리 포터’라는 대명사가 세계인에 각인될 정도로 많은 사랑을 받는 '해리포터' 영화 시리즈는, 특히 크리스마스가 되면 생각나는 영화이기도 하다. 특히 첫 번째 시리즈인 ‘해리 포터와 마법사의 돌’을 24일 크리스마스 이브 밤 10시 32분에 보기 시작한다면, 25일 크리스마스 자정에 론 위즐리의 대사 ‘해피 크리스마스 해리!’를 들을 수 있다고 하니 도전해보면 어떨까? 해리 포터 세계관의 또 다른 시리즈 '신비한 동물사전' 시리즈도 이번 크리스마스에 더욱 신비로운 마법의 시대로 초대할 예정이다. 해당 시리즈는1926년, 세계 곳곳에 숨어있는 신비한 동물들을 찾아내고 기록하던 영국의 마법사 뉴트 스캐맨더가 미국 뉴욕에 도착하며 시작되는 이야기를 다룬다. 티빙에서는 ‘신비한 동물사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 남궁민X전여빈의 감성 폭발 멜로…SBS ‘우리 영화’ 벌써부터 기대감 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228876"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 드라마 '우리 영화'가 스페셜 티저 영상을 공개하며 기대감을 높였다. 2025년 첫 방송을 앞둔 SBS 새 드라마 '우리 영화'는 소퍼모어 징크스를 겪고 있는 영화감독과 시한부 판정을 받은 배우 지망생이 함께 영화를 만들어가며 상처를 치유하고 사랑을 나누는 이야기를 그린다. 영화감독 이제하 역은 섬세한 연기력을 자랑하는 배우 남궁민이, 시한부 배우 지망생 이다음 역은 천의 얼굴을 가진 전여빈이 맡아 감성적인 멜로를 완성할 예정이다. 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 만남이 그려질 이 작품은 애틋한 사랑과 인생의 의미를 담아낼 것으로 보인다. 지난 21일 '2024 SBS 연기대상'에서 깜짝 공개된 스페셜 티저 영상은 두 주인공의 강렬한 첫 만남과 이들의 감정이 깊어지는 과정을 담아내며 몰입감을 선사했다. 티저에서는 소퍼모어 징크스로 인해 방황하던 이제하가 밝고 긍정적인 이다음을 만나는 장면이 등장한다. 죽음을 앞둔 이다음의 긍정적인 태도는 이제하에게 신선한 충격과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '시그널2' 안재홍 합류…이제훈과 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005073518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005073518"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 '시그널2'에 합류한다. 23일 한경닷컴 취재 결과, tvN 새 드라마 '시그널2'에 안재홍이 출연한다. 앞서 구교환이 합류하는 것으로 알려졌지만, 안재홍이 그 자리를 채울 것으로 파악됐다. 안재홍은 새 인물로 '시그널2'에 등장할 것으로 알려졌다. 안재홍은 '시그널2'의 이제훈과 넷플릭스 오리지널 '사냥의 시간'에 출연한 바 있다. 안재홍, 이제훈의 시너지가 '시그널2'에서도 이어질지 이목이 쏠린다. '시그널'은 '장르물의 대가'로 불리는 김은희 작가의 작품으로, 현재를 사는 형사들과 과거의 형사가 낡은 무전기로 교감을 나누며 장기 미제사건을 해결해 나가는 내용을 그린 드라마. 지난 2016년 이제훈, 김혜수, 조진웅 주연으로 방송돼 국내 방송계에 새로운 획을 그었다는 평가를 받았고, 뛰어난 작품성과 흥행성을 인정받아 2018년에는 일본에서 리메이크됐다. 한편 '시그널2'는 시즌1의 주역 이제훈, 김혜수, 조진웅이 다시 호흡을 맞출 것으로 알려져 기대를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최우식, 위장부부 로코로 돌아온다…’우주메리미’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403306"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이 로맨스 코미디 드라마 ‘우주메리미’에 출연한다. 23일 방송업계에 따르면 최우식은 새 드라마 ‘우주메리미’ 남자 주인공으로 캐스팅됐다. ‘우주메리미’는 로맨틱 코미디 장르로, 위장부부의 신혼 이야기를 담은 작품이다. 편성은 내년 하반기 SBS 금토드라마 예정인 것으로 알려졌다. 또 ‘너와 나의 경찰수업’, ‘앙큼한돌싱녀’, ‘앙큼한 돌싱녀’의 이하나 작가가 집필을 맡았다. 최우식은 지난 2011년 드라마 ‘짝패’로 데뷔해 ‘뿌리깊은 나무’, ‘옥탑방 왕세자’, ‘쌈, 마이웨이’, ‘살인자 o난감’, 영화 ‘마녀’, ‘기생충’, ‘사냥의 시간’, ‘원더랜드’ 등 다수의 작품에 출연했다. 특히 ‘그 해 우리는’ 등 로맨스 장르에서도 두각을 나타내며 시청자들에게 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 상의 탈의 압박 어쩌나…박민영→윤은혜 남장 잇는 '꽃미남장' 터졌다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809565"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은의 남장 연기로 기대를 모으는 '체크인 한양' 반응이 심상치 않다. 21일 채널A '체크인 한양'이 첫 방송했다. '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 용천루에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 첫 방송에 앞서 배인혁, 정건주, 박재찬과 한 방에서 '하오나 4인방'으로서 활약하게 된 김지은의 남장 연기가 기대를 모은 바 있다. 김지은은 제작발표회 현장에서 '커피프린스' 윤은혜, '성균관 스캔들' 박민영 등 많은 '남장여자'를 연기한 배우들에 이어 '잘생쁨'을 연기하게 된 소감을 전했다. 김지은은 "앞서 (남장여자 연기를 했던) 선배님들이 너무 잘 해주셨기 때문에 당연히 저도 부담이 있었다. 그걸 어떻게 잘 이겨낼 수 있을까 했을때 재밌게 하려고 했다. 남장 여자 캐릭터를 좀 더 포인트 살리면 재밌겠다 싶어 열심히 준비했다"고 전했다. 이어 "이 친구들과 있을때도 더 막무가내로 나가고 뻔뻔한 모습을 잘 살리자고 다짐하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 연우, 강렬한 첫 등장…판도 바꿨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403305"/>
        <updated>2024-12-23T06:13:00.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 ‘옥씨부인전’에 첫 등장해 강렬한 인상을 남겼다. 연우는 지난 22일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 비밀을 품은 미모의 여인 차미령 역으로 분해 시청자를 만났다. 이날 방송에서는 태영(임지연)과 도겸(김재원)을 처음 만난 미령의 모습이 그려졌다. 미령은 억울한 일을 겪은 이웃의 사건을 대신 발고하러 외지부 집무실을 찾아갔고, 그곳에서 마주친 태영에게 당찬 행동과 말투로 응수하며 남다른 정의감을 보여줬다. 이후 자신이 떨어트린 노리개를 돌려주려 따라오던 도겸과 처음 만나게 된 미령은 따라오지 말라며 그의 호의를 대차게 거절, 의외의 당당함을 보이기도 했다. 방송 말미, 외지부 일을 배우게 된 미령은 집에서 기다리고 있던 환자들에게 “다들 도와줘서 정말 고마워. 이야기 새어 나가면, 어떻게 되는지, 알지?”라는 의미심장한 말과 함께 수상한 표정을 지어 그녀의 정체에 대한 호기심을 자극했다. 데뷔 후 첫 사극에 도전한 연우는 안정적인 대사 톤과 표정 연기로 강인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜자·이제훈·박보검…JTBC 2025 상반기 드라마 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403303"/>
        <updated>2024-12-23T04:11:03.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 2025년 JTBC는 시청자들을 울고 웃기는 명감독들과 믿고 보는 배우들이 뭉친 작품들로 화려한 라인업을 완성하며 드라마 왕국 타이틀에 쐐기를 박는다. 또한 오피스, 힐링, 코믹수사물 등 다양한 장르의 작품을 편성해 시청자들에게 다채로운 즐거움을 선사할 예정이다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 명감독들의 차기작이 발표돼 눈길을 사로잡았다. ‘협상의 기술’은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. ‘하얀거탑’, ‘밀회’, ‘밥 잘 사주는 예쁜 누나’ 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 ‘협상의 기술’을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 역할들을 본인만의 색깔로 표현하는 이제훈이 이번에는 은발의 전설적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남궁민X전여빈, 시한부 애틋한 사랑…SBS 새 드라마 ‘우리 영화’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403301"/>
        <updated>2024-12-23T04:11:03.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 드라마 ‘우리 영화’의 스페셜 티저가 깜짝 공개됐다. 오는 2025년에 첫 방송될 SBS 새 드라마 ‘우리 영화’는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마. 탄탄한 연기로 장르 불문 신드롬을 완성해 온 배우 남궁민이 영화감독 이제하 역을, 천의 얼굴을 가진 전여빈이 시한부 배우 지망생 이다음 역을 맡았다. 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 애틋한 사랑 이야기가 궁금해지는 가운데 ‘2024 SBS 연기대상’에서 이들의 만남을 담은 스페셜 티저 영상이 공개됐다. 스페셜 티저 영상 속에는 소퍼모어 징크스를 겪는 영화감독 이제하와 작품의 자문을 맡은 시한부 환자 이다음의 첫 만남이 담겨 있다. 살날이 1년밖에 남지 않았음에도 늘 밝은 태도를 유지하는 이다음을 바라보는 이제하의 눈빛에서는 흥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 연쇄살인마 母  변신…파격적 문제작 ‘사마귀’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403300"/>
        <updated>2024-12-23T04:11:03.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무엇을 상상하든 그 이상을 보여줄 파격 문제작 ‘사마귀’가 온다. 2025년 방송 예정인 SBS 드라마 ‘사마귀’는 한 여인이 오래전 연쇄살인범으로 수감된 가운데, 누군가 그녀를 모방한 연쇄살인을 시작하며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 영화 ‘화차’ 변영주 감독과 영화 ‘서울의 봄’ 이영종 작가가 의기투합했으며, 고현정(정이신)과 장동윤(차수열)이 극 중 연쇄살인마 엄마와 경찰 아들로 출연을 확정했다. 이런 가운데 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘사마귀’ 티저 영상이 깜짝 공개됐다. 베일 벗은 ‘사마귀’는 고현정, 장동윤의 이색 조합은 물론 독특하고 감각적인 작품의 매력을 십분 발산하며 단숨에 시선을 사로잡았다. ‘사마귀’ 티저 영상은 연쇄살인마가 연상되지 않는 비주얼의 고현정 모습으로 시작된다. 격정적인 오페라 음악이 울려 퍼지는 가운데 고현정은 긴 머리에 원피스 차림으로 등장, 아무 표정 없이 새빨간 사과를 와그작와그작 베어 먹는다. 청순한 미모와 반전되는 그녀의 표정과 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 파격과 섬뜩함의 조화…고현정·장동윤 상상초월 범죄 스릴러 ‘사마귀’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228864"/>
        <updated>2024-12-23T04:11:03.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무엇을 상상하든 그 이상의 파격적인 문제작이 온다. 2025년 방송 예정인 SBS 드라마 '사마귀'가 21일 '2024 SBS 연기대상'에서 티저 영상을 공개하며 큰 화제를 모았다. '사마귀'는 연쇄살인범으로 수감된 엄마와 그녀를 모방한 새로운 연쇄살인을 둘러싼 이야기를 다룬 범죄 스릴러. 영화 '화차'를 연출한 변영주 감독과 '서울의 봄'을 집필한 이영종 작가의 협업, 그리고 고현정과 장동윤의 독특한 조합이 예비 시청자들의 기대를 한껏 끌어올리고 있다. 티저 영상은 청순한 외모와 섬뜩한 분위기를 동시에 발산하는 고현정의 모습으로 시작된다. 새빨간 사과를 와그작 베어 먹는 그녀의 모습은 격정적인 오페라 음악과 맞물리며 강렬한 긴장감을 자아냈다. 고현정의 상대역인 장동윤은 연쇄살인범의 아들로서 경찰로 성장하는 차수열 역을 맡았다. 티저에서 그는 잔혹한 사건 현장에서 범인을 추적하며 고뇌하는 모습을 보여줬다. 조성하와 이엘이 경찰 동료로 합류해 몰입감을 더했으며, 특히 고현정의 기괴한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 "'오징어게임' 너무 큰 사랑, 더 사랑 받을 수 있을까 걱정했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216361"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 세계적인 토크쇼에 출연해 남다른 매너와 입담으로 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임’ 시즌 2에 대한 기대감을 고조시켰다. 이정재는 지난 18일 NBC 간판 프로그램 'The Tonight Show Starring Jimmy Fallon'(더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런·이하 '지미 팰런쇼')에 출연해 코미디언 겸 배우 MC 지미 팰런과 함께 ‘오징어게임’ 시즌 2의 촬영 후일담과 지난 30년의 배우 인생에 대해 대화를 나눴다. ‘투나잇쇼’는 1954년부터 시작돼 미국 내 최고 시청률을 기록하는 심야 토크쇼다. 지난 시즌과 디즈니 플러스 ‘에콜라이트’ 등을 통해 이미 세계적 명성의 프로그램을 섭렵했던 만큼, 이정재는 노련한 애티튜드로 토크쇼를 주도해 눈길을 끌었다. 오랜 시간 대한민국을 대표하는 패셔니스타로서 완벽하게 소화한 시스루룩도 이정재의 존재감을 빛나게 하기에 충분했다. 이정재는 시즌 1으로 제74회 에이미상 남우주연상을 수상한 데 대해 “이날 황동혁 감독과 같이 타서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 혼혈 디자이너로 파격 변신?..."침착한 나인우와 즐겁게 촬영 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265217"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 '모텔 캘리포니아'를 통해 파격적인 변신을 선보일 전망이다. 23일 MBC 새 금토 드라마 '모텔 캘리포니아' 측은 방송 전 극 중 지강희 역으로 분하는 이세영의 인터뷰를 공개했다. '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'이 원작이다. 이세영은 시골 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 혼혈 인테리어 디자이너 지강희 역을 맡았다. 지강희는 어린 시절부터 혼혈이라는 이유로 주변의 시선을 받으며 상처를 입었고, 이를 극복하기 위해 성공적인 인테리어 디자이너의 삶을 살아왔다. 하지만 과거를 잊고 싶었던 그녀는 어쩔 수 없이 고향으로 돌아와 첫사랑과 재회하며 잊고 싶었던 상처와 마주하게 된다. 이세영은 '모텔 캘리포니아'에 출연을 결심한 이유에 대해 "원작 소설을 읽고 '사람이 살아가는 이야기, 그 속에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연家 접근한 연우, 첫 사극에 미모 터졌다 정체 궁금증도↑(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935266"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우가 ‘옥씨부인전’ 극 판도를 바꾸며 강렬한 등장을 알렸다. 배우 연우는 지난 12월 22일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 비밀을 품은 미모의 여인 차미령 역으로 첫 등장했다. 이날 방송에서는 태영(임지연 분)과 도겸(김재원 분)을 처음 만난 미령의 모습이 그려졌다. 미령은 억울한 일을 겪은 이웃의 사건을 대신 발고하러 외지부 집무실을 찾아갔고, 그곳에서 마주친 태영에게 당찬 행동과 말투로 응수, 남다른 정의감을 보여줬다. 이후 자신이 떨어트린 노리개를 돌려주려 따라오던 도겸과 처음 만나게 된 미령은 따라오지 말라며 그의 호의를 대차게 거절, 의외의 당당함을 보이기도 했다. 방송 말미, 외지부 일을 배우게 된 미령은 집에서 기다리고 있던 환자들에게 “다들 도와줘서 정말 고마워. 이야기 새어 나가면 어떻게 되는지 알지?”라는 의미심장한 말과 함께 수상한 표정을 지어 그녀의 정체에 대한 호기심을 자극했다. 데뷔 후 첫 사극에 도전한 연우는 안정적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈X김혜자X박보검, 명감독 손잡고 출격…JTBC 2025년 드라마 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898445"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 2025년 상반기 신규 드라마 라인업을 공개했다. 23일 JTBC 드라마 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 영상에는 안판석 감독, 김석윤 감독, 심나연 감독으로 이어지는 명감독들의 차기작이 발표되며 눈길을 사로잡았다. 2025년 JTBC는 시청자들을 울고 웃기는 명감독들과 믿고 보는 배우들이 뭉친 작품들로 화려한 라인업을 완성하며 드라마 왕국 타이틀에 쐐기를 박는다. 또한 오피스, 힐링, 코믹수사물 등 다양한 장르의 작품을 편성해 시청자들에게 다채로운 즐거움을 선사할 예정이다. 먼저 '협상의 기술'(연출 안판석 극본 이승영)은 전설의 협상가로 불리는 대기업 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 오피스물이다. '하얀거탑', '밀회', '밥 잘 사주는 예쁜 누나' 등 흡입력 있는 연출을 선보이며 특유의 감각적인 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 '협상의 기술'을 통해 본격 오피스물로 돌아와 기대를 자아낸다. 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 역할들을 본인만의 색깔로 표현하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화감독 남궁민♥︎시한부 배우 지망생 전여빈의 짙은 멜로 ‘우리 영화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216349"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 드라마 ‘우리 영화’의 스페셜 티저가 깜짝 공개돼 시청자들의 기대감을 높이고 있다. 오는 2025년에 첫 방송될 SBS 새 드라마 ‘우리 영화’(연출 이정흠, 극본 한가은, 강경민)는 소퍼모어 징크스(처음 시작에 뛰어난 모습을 보였던 사람이 그 이후 급속히 기량이 쇠락하는 증세를 의미함)를 겪고 있는 영화감독과 자유로운 영혼의 시한부 배우 지망생이 함께 영화를 찍으며 상처를 치유하고 사랑하는 멜로 드라마. 탄탄한 연기로 장르 불문 신드롬을 완성해 온 배우 남궁민(이제하 역)이 영화감독 이제하 역을, 천의 얼굴을 가진 전여빈(이다음 역)이 시한부 배우 지망생 이다음 역을 맡아 관심을 모은다. 내일이 없는 남자와 오늘이 마지막인 여자의 애틋한 사랑 이야기가 궁금해지는 가운데 ‘2024 SBS 연기대상’에서 이들의 만남을 담은 스페셜 티저 영상이 공개돼 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 스페셜 티저 영상 속에는 소퍼모어 징크스를 겪는 영화감독 이제하(남궁민 분)와 작품의 자문을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 모두가 염원한 로맨스 컴백 “‘나의 완벽한 비서’로 불리길 바라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216347"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘나의 완벽한 비서’를 통해 모두가 간절히 염원했던 로맨스로 돌아온 이준혁도 이번 작품을 통해 바라는 게 있다. “나의 완벽한 비서라 불리고 싶다”는 것이다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은) 이준혁은 비주얼부터 성품, 업무 능력 등 그야말로 모든 것이 완벽한 비서 유은호 역을 맡았다. ‘나도 이런 비서 한 명 있었으면 좋겠다’하는 판타지를 자극하는 유니콘 남주의 탄생에 대한 기대를 심는 이유다. 이에 그의 로맨스 연기를 소원해 온 안방극장의 오랜 갈증을 완벽하게 해소해 줄 작품으로도 주목을 한 몸에 받고 있다. 그간 이준혁의 필모그래피를 살펴보면 ‘우리 동재’와 ‘느그 동재’ 사이를 줄타기 하는 비리 검사, 다크 히어로를 추종하는 가짜 비질란테, 야쿠자와 손을 잡은 부패 경찰, 변종인간들과 싸우는 정의로운 렉카 기사, 운명을 거슬러 1년 전으로 타임워프한 강력계 형사 등 강렬하고도 독특한 캐릭터가 자리 잡고 있다. 주로 장르물을 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 혼혈 캐릭터' 이세영 "컬러렌즈 끼고, 염색 하고..신경 많이 써"(모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216346"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’로 돌아온 ‘믿보 로맨스 장인’ 이세영이 인터뷰를 통해 직접 시청 포인트를 전했다. 내년 1월 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 ‘믿보 로맨스 장인’으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)가 23년 서사를 지닌 첫사랑 커플로 만나 기대를 모으고 있다. 이중 이세영은 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 방송 ‘무빙’ 첫방 5.1%로 쾌조 출발..순간 최고 6.4%까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216345"/>
        <updated>2024-12-23T03:16:29.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 원작의 글로벌 히트작이 안방극장에 입성했다. 지난 22일MBC가 TV 최초로 선보인 '무빙'(연출 박인제, 박윤서, 각본 강풀) 1-2회에서는 초능력을 숨기고 살아가는 부모와 자녀들의 이야기가 펼쳐졌다. 23일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 '무빙'의 시청률은 수도권 가구 5.1%를 기록하면서 산뜻한 출발을 알렸다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 지표인 2049 시청률은 2.3%를 달성했다. 특히 반장 이강훈이 전학생의 비밀을 들은 채 귀가해 아버지 재만(김성균 분)에게 인사하는 장면에서는 순간 최고 시청률 6.4%까지 치솟으며 시청자들의 뜨거운 관심을 입증했다. 어제 방송에서는 평범한 고3 수험생으로 보이는 김봉석(이정하 분), 장희수(고윤정 분), 이강훈(김도훈 분)이 정원고등학교 같은 반 학생으로 만나며 이들이 펼칠 앞으로의 이야기에 관심이 모아졌다. 담임교사 최일환(김희원 분)은 이들의 능력을 예의주시하며 긴장감을 고조시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 늦었으니 들어가서 자요"..연쇄살인마 고현정, 섬뜩한 웃음(사마귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216341"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:43.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사마귀’ 무엇을 상상하든 그 이상을 보여줄 파격 문제작이 온다. 2025년 방송 예정 SBS 드라마 ‘사마귀’(연출 변영주/극본 이영종/기획 스튜디오S/제작 메가몬스터, 메리크리스마스)는 한 여인이 오래전 연쇄살인범으로 수감된 가운데, 누군가 그녀를 모방한 연쇄살인을 시작하며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 영화 ‘화차’ 변영주 감독과 영화 ‘서울의 봄’ 이영종 작가가 의기투합했으며, 고현정(정이신 역)과 장동윤(차수열 역)이 극 중 연쇄살인마 엄마와 경찰 아들로 출연을 확정해 뜨거운 화제를 모았다. 이런 가운데 12월 21일 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘사마귀’ 티저 영상이 기습 공개됐다. 베일 벗은 ‘사마귀’는 고현정X장동윤의 이색 조합은 물론 독특하고 감각적인 작품의 매력을 십분 발산하며 단숨에 시선을 사로잡았다. 지금껏 본 적 없는, 상상초월 범죄 스릴러의 탄생이 기대된다. ‘사마귀’ 티저 영상은 연쇄살인마가 연상되지 않는 비주얼의 고현정 모습으로 시작된다. 격정적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘귀궁’ 육성재･김지연, 이무기와 무녀 혐관 로코 온다..내년 방송[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216340"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:43.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년을 뒤흔들 이무기와 무녀의 판타지 로코 SBS ‘귀궁’의 스페셜 티저가 전격 공개됐다. 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘귀궁’(극본 윤수정, 연출 윤성식)은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코. 드라마 '철인왕후', '최고다 이순신', ‘각시탈’, ‘대조영’ 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 ‘왕의 얼굴’, ‘발칙하게 고고’를 집필한 윤수정 작가와 의기투합하고, 육성재(윤갑/강철이 역), 김지연(여리 역), 김지훈(이성 역), 그리고 특별출연 김영광(강철이 역) 등 매력만점 배우 라인업이 완성돼 기대를 한 몸에 받고 있다. 이 가운데 지난 21일(토)에 방송된 ‘2024 SBS 연기대상’에서 '귀궁'의 스페셜 티저가 공개돼 예비 시청자들의 눈길을 단숨에 사로잡았다. 공개된 티저 영상은 청렴하고 아름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재찬의 새 매력…'체크인 한양' 속 고수라 캐릭터 완벽 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270364"/>
        <updated>2024-12-23T02:12:43.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬의 새로운 도전이 빛났다. 박재찬은 지난 21일과 22일 방송한 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. '손님은 왕'이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분하여 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 첫 방송에서 박재찬은 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 완벽히 동화했다. 불의를 참지 못한 고수라는 용천루의 직원에게 "순서를 지켜야 도리"라며 소리쳤다. 이어 홍덕수(김지은 분)가 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에서는 본격적으로 '하오나 4인방'과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 고수라는 이은호(배인혁 분), 홍덕수, 천준화(정건주 분)와 함께 '하하방'의 일원이 됐다. 고수라는 '하하방'의 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서 생]]></content>
    </entry>
</feed>