<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-04T07:10:31.358Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, 두 아들 혼내고 폭풍 눈물 “나도 엄마가 처음이라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916889"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 육아 고충을 토로했다. 이현이는 11월 3일 자신의 소셜미디어에 "이번 주말 요약. 무척 일정이 많은 주말이었는데 둘째가 아프기까지 해서 난이도가 상당했다. 결국 아이들을 아주 큰 소리로 혼내고 풀죽은 뒷모습을 보며 기분이 몹시 우울했다"는 글을 게재했다. 이어 "이제 그러지 말아야지 하고 꼭 안아줬는데 일요일 밤 재우기 전에 다시 뚜껑 오픈. 슈퍼 F인간인 나는 또 혼내놓고 눈물 바람. 후ㅠㅠ 언제쯤 평온하고 성숙한 육아 가능할까요"라고 속상함을 토로했다. 함께 공개된 사진 속 이현이는 눈을 질끈 감은 채 테이블에 엎드려 있다. 육아로 인해 지친 모습이 안타까움을 자아낸다. 이현이는 "엄마가 미안해"라고 재차 아이들에 사과하며 "엄마도 엄마가 처음이야. 더 성숙해지기를 다짐하며"라고 덧붙여 먹먹함을 안긴다. 한편 이현이는 지난 2012년 S사 반도체 개발 엔지니어 홍성기와 결혼해 슬하에 2남을 두고 있다. 이들 가족은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'을 통해 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 이정은X신은수, 모녀 호흡…강풀 "눈물 버튼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876990"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 이정은과 신은수가 다정한 모녀로 분한다. 배우 이정은과 신은수는 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 각각 모녀 ‘유희’와 ‘현주’로 분해 시청자들의 마음을 사로잡을 예정이다. 이정은이 분한 ‘유희’는 딸 ‘현주’를 매일 조명가게에 보내며 전구 심부름을 시키는 인물이며, 신은수가 맡은 ‘현주’는 엄마와의 약속을 위해 매일 조명가게를 들르다가 이상하고 기묘한 일들을 겪게 되는 인물이다. 이번 작품을 통해 첫 모녀 연기 호흡을 맡았다고는 믿어지지 않을 만큼 두 배우는 완벽한 케미스트리를 자랑한다. 공개된 스틸처럼 서로를 향해 함박 웃음을 짓는 모습은 보는 이들의 흐뭇한 미소를 자아낸다. 여기에 폭우가 쏟아지는 밤, 걱정 가득한 표정으로 어딘가를 바라보는 모습은 극에 완벽 몰입한 두 배우의 모습을 고스란히 담아 이들에게 펼쳐질 일들에 대한 호기심을 자아낸다. 이정은과 신은수 두 배우 모두 강풀 작가의 작품을 너무 좋아하는 마음에서 이번 작품에 함께하게 된 계기가 비롯되었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배지현-박지영, 꽃미소 활짝 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916888"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 배지현, 박지영 아나운서가 그린 위에서 활짝 웃고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 "엄마, 심정지 후 욕조 물에 잠긴 채 발견…그 후로 반신욕 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886601"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 돌아가신 어머니를 회상하며 눈물을 흘렸다. 2일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'에서는 미나, 류필립 부부의 보금자리가 공개됐다. 류필립은 올해 3월 장모님이 돌아가신 후 가족의 소중함을 절실히 느끼게 됐다고 밝히며 "술 끊고 담배도 끊었다"라고 밝혔다. 미나는 "작년에 남편이 일본 가고 며칠 안 돼서 그렇게 되신 거다"라며 "엄마랑 저랑 건강검진을 올 1월에 했다. 대장내시경 할 때 수면마취를 했다. 그게 안 좋다는 걸 돌아가셔서 알았다. 70세 넘으면 수면마취를 잘 안 해준다더라"라고 말했다. 이어 "내시경 후에 3개월 동안 기력이 점점 안 좋아지시더라. 걸음걸이도 이상해지고 섬망 증세로 기억력도 왔다 갔다 했다. 동생 집에서 엄마가 앉아 계시다가 뒤로 넘어갔다더라"라고 전했다. 그는 "침대에서 내려오지 말고 식사도 침대에서 드렸는데 엄마가 거실에 계시다가 제가 잠깐 어디 갔다 오니까 안 계시더라. 욕조에 갔더니 엄마가 쓰러져 계셨다. 물에 잠겨 계시니까 깜짝 놀랐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤지연 아나운서, 퍼팅 자신있어 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916887"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 윤지연 아나운서가 퍼팅샷을 하고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 개그맨 출신 딜러, 250억 폰지 사기 혐의로 불구속 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876982"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 서초경찰서는 지난달 31일 B 중고자동차 판매 회사 유모 대표와 개그맨 이모씨 등 일당을 사기 등의 혐의로 서울중앙지검에 불구속 송치했다. 이들은 고객과 자동차 리스 계약을 맺는 과정에서 피해자 796명으로부터 받은 보증금 249억원을 돌려주지 않고 잠적한 혐의를 받고 있다. A사는 매월 일정액을 내면 차량을 빌려 탈 수 있는 오토리스 사업을 병행하면서 개그맨 출신 딜러를 앞세워 홍보해 왔다. 또 차량 대금의 30~40%를 보증금으로 내면 월 납부료 절반가량을 지원해준다며 값싼 이용료로 이용자를 모았다. 그러나 이 과정에서 신규 이용자의 보증금으로 기존 이용자의 보증금을 지급하는 폰지사기(돌려막기) 가능성이 있다는 의혹이 제기됐다. A사는 당시 유씨 명의 입장문을 내고 “회사 운영이 어려운 실정”이라며 “고객의 요청이나 피해에 자구책을 마련해 시간이 걸릴지라도 보상하기 위해 노력할 것”이라고 말했다. 개그맨 출신 딜러 B씨는 유튜브를 통해 “사기라는 걸 알았다면 하지 않았을 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤지연 아나운서, 퍼팅라인 살펴보며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916886"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 윤지연 아나운서가 퍼팅라인을 살펴보고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9살연하♥' 조세호, 신혼여행 전 겹경사 터졌다…"어떻게 하다 보니, 그저 빛" ('1박2일')[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687617"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 리버버깅 레이스 1위부터 조기 퇴근까지 이루며 결혼 전 겹경사를 맞았다. 다음주 방송부터는 신혼여행을 간 조세호를 대신해 남창희가 투입된다. 지난 3일 방송된 KBS2 예능 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 강원특별자치도 영월군과 정선군으로 여행을 떠난 여섯 멤버의 '가을 스탬프 원정대' 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 전주보다 상승한 8.9%의 시청률(닐슨코리아 집계, 전국 기준)로 동시간대 1위를 차지했다. 특히 김종민과 유선호가 가을 풍경을 배경 삼아 1박 2일을 외치면서 퇴근 벌칙마저 낭만 있게 마무리하는 장면에서는 최고 시청률이 12.7%까지 치솟았다. 1인용 고무보트를 타고 손과 발로 헤엄쳐서 결승점에 먼저 도착해야 하는 리버버깅 레이스에 나선 '1박 2일' 팀은 마지막까지 엎치락뒤치락 하며 접전을 펼쳤다. 치열한 레이스 끝에 조세호가 1위를 차지했고, 그 뒤를 이준, 딘딘, 김종민, 문세윤, 유선호가 차례대로 이으며 순위에 따라 스탬프를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영 아나운서, 너무 좋아~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916885"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 박지영 아나운서가 퍼팅샷을 날린 후 흥에 겨워 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배지현, 깔끔한 퍼팅샷 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916884"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 배지현 아나운서가 퍼팅샷을 하고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 역사적 사명을 띤 사관(史官)의 신념]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000913140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000913140"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단막극 '사관은 논한다'는 역사를 기록하는 사관(史官)의 신념을 이야기 한다. 우리의 기록문화유산은 신념을 걸고 투쟁하였던 대화들이다. 옳고 그름의 첨예한 갈등 속에서 늘 최고의 결과가 도출되었던 것은 아니지만, 역사를 두려워했고, 논리로서 서로를 견제했다. 그 기록을 두고 신념을 다해 싸운 두 사람의 이야기를 해보려 한다. 사관원의 막내 여강(탕준상)은 오늘도 역대급 사고를 치느라 분주하다. 살인적이랄 정도로 과중한 업무에 시달리고 엄중한 위계질서에 혼쭐이 나기를 반복하던 어느 날 밤, 여강은 승정원일기가 보관되고 있는 사고에서 침입자를 마주하게 된다. 사초가 보관되고 있는 그곳은 임금조차도 함부로 들어올 수 없는 곳이다. 침입자의 목소리는 왠지 낯이 익다. 바로 왕이 될 동궁(남다름)의 목소리가 아닌가? 여강은 곧 엄청난 사실을 깨닫게 된다. 동궁은 임오년의 역사를 지우려 한다. 동궁은 이를 방해하는 이에게 불같은 성정이 들끓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 취사병 출신인데 중식 '굴욕'...♥조다봄 "솔직히 맛 없었다" 지적 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791538"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 철가방 요리사를 만나 중식 비법을 전수받는다. 4일 오후 10시 10분 방송되는 SBS '동상이몽 시즌 2 – 너는 내 운명(이하'동상이몽')‘에서는 백성현과 ‘흑백요리사’ 출연으로 ‘대세 셰프’ 반열에 오른 ‘철가방 요리사’와의 만남이 그려진다. 행사 진행부터 건설 현장까지 ‘배우 본업’ 외 색다른 ‘열일 행보’로 화제를 모은 백성현은 이날 ‘중식 조리사 자격증’ 도전에 나서 관심을 모았다. ‘요똥’ 아내 조다봄과 달리 백성현은 '취사병 출신'다운 수준급 요리 실력을 선보여 왔는데, 백성현의 도전에 모두가 “이봉원 씨처럼 중식당 차리는 거 아니냐”라며 기대감을 표했다. 그러나 아내 조다봄은 “오빠가 한 중식 요리 솔직히 맛없었다”라고 지적하는가 하면 급기야 "중식은 내가 더 잘할 거 같다"라며 백성현의 자존심을 건드렸다. '요알못' 아내의 도발에 백성현은 "내가 당신한테 그런 말 들을 실력은 아니다"라고 발끈헸고, 이에 ‘백조부부’의 자존심 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류현진 재단 자선골프대회’ 참석한 백지영-정석원 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916883"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 백지영, 정석원 부부가 대회에 임하고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두번째 탈락 부대 나왔다 “진짜 속상할 것” 김성주도 울컥(강철부대W)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916882"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주도 두 번째 탈락 부대가 나오자 울컥했다. 11월 5일 방송되는 채널A ‘강철부대W’ 6회에서는 지옥의 ‘데스매치’로 떨어진 해병대와 해군, 그리고 ‘707 vs 특전사’ 중 한 부대가 사력을 다하는 미션 현장이 공개되는 한편, 두 번째 탈락 부대가 결정된다. 앞서 해병대는 ‘최하위 부대’라는 굴욕과 함께 데스매치로 직행했으며, 해군 역시 해상 미션에서 육군에게 뼈아픈 2연패를 당해 데스매치에 합류하게 됐다. 이날 해군 박혜인은 “이미 맛봤던 데스매치를 다시 하려니 너무 화가 난다”며 참담한 심경을 감추지 못하고, 해병대 이수연은 “압도적으로 1등해서 해병대의 강함을 보여주겠다”며 악바리 근성을 내뿜는다. 직후 데스매치에 들어간 세 부대는 어두컴컴한 해변에 집결해 최영재 마스터 앞에 선다. 최영재 마스터는 이들에게 “두 번째 탈락이 걸린 데스매치를 시작하겠다”고 밝힌 뒤 ‘300kg 타이어 뒤집기’ 미션을 선포한다. 특히 이번 미션은 모래에 묻힌 타이어를 삽으로 파낸 뒤, 플립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 박진영에 경고장(?)..."왜 나오냐, 득 볼 것 없으니 막할 것" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791535"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 다음 날 게스트인 박진영에 대해서 언급했다. 4일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 게스트로 김태진이 출연해 '모발모발 퀴즈쇼' 코너를 진행했다. 이날 한 청취자는 "역시 '소확행'보다는 '대확행'이다. 카드값은 향후 내가 갚을 거니까 괜찮다"는 사연을 보냈다. 이에 박명수는 "잘하셨다. 작고 소소한 행복도 좋지만 한번씩 크고 비싼 행복도 느껴야 사는 맛이 있다"고 말했다. 퀴즈쇼가 진행되고 김태진은 내일 진행되는 '박명수의 라디오쇼'의 게스트가 박진영이라고 언급했다. 김태진은 "내일 스폐셜 '전설의 고수' 코너에는 박명수보다 두 살 동생이지만 박명수가 어려워하는 동생 JYP 박진영이 출연한다"고 말했고, 박명수는 "아이, 왜 나온다고 그랬어. 왜 나온다고 해서 사람 부담되게 하냐"라며 심정을 드러냈다. 이에 김태진은 "좋은 거 아니냐. 라디오쇼 입장에서는 화제가 되지 않냐. 박진영이 많이 어렵냐"고 묻자 박명수는 "어렵진 않은데 성공해서 어렵다"며 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정=로코여신, 다시 입증할 ‘취하는 로맨스’[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390561"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사내맞선’으로 로코여신이라는 수식어를 얻은 김세정과 박선호 감독이 ‘취하는 로맨스’로 다시 한번 호흡을 맞춘다. 4일 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서는 이날 오후 10시 첫 방송되는 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신, 연출 박선호)의 제작발표회가 열렸다. 현장에는 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. SBS 드라마 ‘사내맞선’과 ‘수상한 파트너’로 로맨틱 코미디에서 탁월한 연출력을 선보였던 박선호 감독이 신예 이정신 작가와 손을 잡고 중독성 강한 로맨스 탄생을 예고했다. ‘사내맞선’에 이어 김세정과 다시 한 번 호흡을 맞추게 된 박선호 감독은 “‘사내맞선’에서 세정과 즐겁고 재미있게 촬영했다. 결과도 잘 나와서 좋은 기억으로 가지고 있었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원 “김세정, 무한 동력 같은 친구”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851345"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원이 김세정과의 호흡을 자랑했다. 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드 호텔에서 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’의 제작발표회가 열린 가운데 박선호 감독과 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 참석했다. 이날 이종원은 “본격적으로 현대물에서 로코를 이번에 처음해봤는데 김세정과 연기하면서 굉장한 안정감을 느꼈다”며 고마움을 드러냈다. 그는 “처음으로 시도하는 로맨틱한 부분에서 많은 의견을 나누게 해줬고 실제 용주처럼 리드하는 경우도 많았고 훨씬 수월하게 어려운 씬들도 헤쳐나가고 여러 모로 많이 느끼는 건 비타민 같은 친구다. 에너제틱하고 현장에서 늘 웃음도 잃지 않고 그런 밝은 친구라서 무한 동력 같은 친구라고 생각했다”라고 김세정을 무한 칭찬했다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 극중 김세정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나야 들기름” 최강록, “물코기” 에드워드리, 5년만 부활 ‘냉장고를 부탁해’ 라인업에 기대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105778"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘흑백 요리사: 요리계급전쟁’의 셰프 에드워드리(왼쪽)와 최강록. 사진 | 넷플릭스 화제의 넷플릭스 예능 ‘흑백 요리사: 요리 계급 전쟁’으로 주목받은 스타 셰프들이 다음 달 5년만에 부활하는 JTBC ‘냉장고를 부탁해’에 참여해 기대를 모으고 있다. JTBC는 다음 달 방송 예정인 ‘냉장고를 부탁해’에 ‘흑백요리사’ 톱2에 오른 백수저 셰프 에드워드 리와 흑수저 셰프 최강록이 출연한다고 4일 밝혔다. 최강록은 케이블 채널 올리브의 요리 서바이벌 프로그램 ‘마스터셰프 코리아 시즌2’ 우승자이고, 에드워드리는 2010년 ‘아이언 셰프 아메리카’에서 우승을 차지한 바 있다. 두 사람은 최근 방송된 ‘흑백 요리사’에서 독특한 요리 세계를 유감없이 선보이며 뜨거운 관심을 모은 바 있다. 최강록은 들기름을 소재로 한 요리에서 무스테이크를 만들어 “먹다 보면 ‘나야, 들기름’ 하는 맛이다”라고 말해 유행어를 만들었다. 미국 이민 2세인 에드워드 리는 다소 느리고 어눌하지만 한국 사랑이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 추워지니 확 예뻐졌네‥하의실종으로 뽐낸 성숙미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916881"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 물오른 성숙미를 뽐냈다. 혜리는 10월 30일 오후 서울 압구정동에서 진행된 모 브랜드 이벤트 포토콜에 참석했다. 이날 혜리는 검은색 목폴라 니트에 베이지색 미니 원피스, 같은 톤의 박시한 재킷을 매치해 톤온톤 스타일을 선보였다. 여기에 검은스타킹과 하이힐을 더해 날씬한 각선미를 강조했다. 시크한 룩에 맞춰 긴 생머리와 다크한 스모키 화장으로 무게감 있는 분위기를 연출했다. 혜리 역시 평소처럼 밝고 발랄한 느낌보다는 강렬한 눈빛을 발산, 팔색조 매력을 인증했다. 한편 혜리는 내년 공개를 앞둔 STUDIO X+U 드라마 '선의의 경쟁'으로 안방극장에 복귀한다. 입시보다 살벌한 생존 경쟁 속 십 대 소녀들의 아슬아슬한 관계를 다룬 하이틴 미스터리 스릴러를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어게임’ 황동혁 감독 “시즌3도 후반 작업 중, 곧 볼 수 있을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916880"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독이 '오징어게임' 시즌3 후반 작업 중이라고 밝혔다. 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 황동혁 감독, 배우 이정재와 위하준은 10월 31일(현지시간) 이탈리아에서 진행된 '루카 코믹스 앤 게임 페스티벌'에 참석해 시즌2 홍보 활동에 나섰다. 이는 '오징어게임' 시즌2 첫 해외 프로모션으로 전세계 팬들의 관심이 집중됐다. 통통컬처 영상에 따르면 황동혁 감독은 이 자리에서 "시즌 주제는 '돈으로 사랑을 살 수 없다는 것'이다"고 키워드를 공개했다. 그는 "시즌1보다 더 많고 흥미로운 게임들, 사랑 받을만한 많은 캐릭터들이 기다리고 있다"고 귀띔했다. 이정재는 성기훈 캐릭터에 대해 "시즌1 때와 많은 성격적인 차이가 있다. 이 게임을 만든 자들과 게임을 멈추려고 하는 멈추려고 하는 복수심에 가득 차 있는 캐릭터이다"고 소개했다. 준호 역 위하준은 "준호가 죽지 않고 살아돌아와서 전세계 '오징어게임' 팬분들을 만날 수 있게 돼 영광스럽다. 준호의 멋진 매력을 기대해달라"고 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강록, 에드워드 리 이어 '냉장고를 부탁해' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109044"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강록 셰프가 '냉장고를 부탁해'에 출연한다. JTBC '냉장고를 부탁해' 측은 최강록 셰프가 출연을 확정했다고 오늘(4일) 밝혔다. 지난 2013년 한 요리 경연 프로그램에서 우승을 차지했던 최강록 셰프는 최근 예능 프로그램 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에도 출연하며 화제를 모았다. 특히 뛰어난 요리 실력과 더불어 "근데 이제 바질을 곁들인", "나야 들기름" 등 '휴먼강록체'라고 불릴 만큼 독특한 화법으로 사랑받고 있다. 이에 이번에는 어떤 어록을 탄생시킬지 기대를 모은다. 더불어 지난 요리 경연 프로그램에서 보여준 심사위원 강레오 셰프와의 뜻밖의 '브로맨스'가 최근 네티즌 사이에서 재차 화제가 되고 있어, 이번 '냉부해'에서 만들어갈 새로운 케미가 또 하나의 관전 포인트가 될 전망이다. 최강록 셰프가 15분 만에 완성시킬 새로운 요리는 12월 첫 방송되는 '냉장고를 부탁해'에서 확인할 수 있다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고지용, 건강식 요식업 고수로 등장 “몸 많이 안 좋았는데 좋아져”(고수열전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916879"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 출신 고지용이 요식업에 도전했다. 11월 3일 방송된 SBS Biz '1%의 비밀 고수열전'에는 고지용이 편백찜, 샤부샤부의 고수로 출연했다. 과거 많이 야윈 몸으로 건강이상설이 불거진 바 있는 고지용은 "제가 몸이 많이 안 좋았다. 불규칙하게 생활도 했고 그러면서 건강식을 한 번 해볼까? 이 건강식을 먹어보면서 내 몸도 원기 회복될 수 있을지 볼까? 하는 취지에서 시작했는데 너무 많이 좋아졌다"며 편백짐, 샤부샤부 집을 운영하며 건강이 좋아졌다고 밝혔다. 육수에는 백봉령, 당귀, 백작약, 인삼, 천궁, 숙지황, 백출, 육계, 감초, 황기가 들어간 십전대보탕을 넣는다고. 고지용은 "이 약재들이 들어간 십전대보탕이 동의보감에서 엄청 좋다고 나와 있다. 이 한약재로 편백찜을 쪄주면 고기의 잡내를 잡아주고 건강의 향과 맛이 난다. 몸에도 좋고"라며 "자식 키우는 입장으로 건강한 음식을 많이 먹이고 싶다. (제가 건강이 안 좋아지면서) 건강의 소중함을 알게 됐고 여기 오시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상·남다름, 브로맨스 가득 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886548"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['드라마 스페셜 2024'의 화려한 포문을 열 첫 번째 단막극 '사관은 논한다'가 관전 포인트와 함께 포스터를 공개했다. 오는 5일 오후 10시 45분 방송되는 KBS 2TV '드라마 스페셜'의 '사관은 논한다'(극본 임의정/ 연출 이가람)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 자신의 신념을 지키기 위해 거침없이 나아가는 사관 남여강(탕준상 분)과 왕이 되기 위해 역사의 한 페이지를 지우려는 왕세손 동궁(남다름 분)이 긴장감 넘치는 스토리를 그려낼 것으로 기대를 모으는 가운데, 예비 시청자들을 더욱 매료시킬 필수 관전 포인트를 짚어봤다. 5년 만에 사극에 도전하는 탕준상은 극 중 예문관의 하번 검열 남여강 역을 맡았다. 여강은 책만 읽는 바보라 불릴 만큼 세상 물정 모르는 문약한 선비다. 동궁을 향한 원대한 사랑으로 가문과 학식, 문장을 모두 갖춘 엘리트들만이 될 수 있다는 사관(史官)이 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]율희, 더는 안 참는다…최민환에 양육권·위자료 청구 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876937"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희(왼쪽) 최민환(사진=SNS, 이데일리DB) 라붐 출신 율희가 전 남편인 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산분할 소송에 나선다. 4일 법조계에 따르면 율희는 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다. 2023년 이혼 당시, 양육권이나 위자료 등에 대해 제대로된 논의가 없었던 만큼 뒤늦게 이같은 법적 절차를 밟는 것이다. 앞서 율희는 자신의 유튜브 채널을 통해 이혼 사유를 뒤늦게 밝힌 바 있다. 최민환이 업소를 출입하는 것을 알게 된 후 갈등이 시작됐다는 것. 1년 간 서로 시간을 갖고 노력을 했으나, 최민환이 먼저 이혼을 언급했고 두 사람이 갈라서게 됐다. 업소 사건을 알기 전 시부모님 앞에서 가슴을 쥐어뜯거나 중요부위를 만지는 등의 사건도 있었다고 폭로해 충격을 안겼다. 이혼 사유를 밝히지 않았던 율희는 ‘이제 혼자다’에 출연한 후 한 유튜버가 두 사람의 결정적인 이혼 사유가 율희의 가출이었다고 말하자, 더이상의 오해를 막기 위해 이같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형, 아들 ♥강재준만 닮아서 서운하냐고? “나랑 이것 똑같아” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916878"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 아들과 닮은 점을 언급했다. 11월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 홍윤화, 이은형, 문세윤이 출연했다. 이은형과 강재준은 지난 2017년 결혼해 지난 9월 득남했다. 아들 현조 군은 강재준을 쏙 빼닮은 모습으로 화제를 모으고 있다. 이에 대해 문세윤은 "아이가 너무 이쁘고 귀여운 건 맞는데, 친구가 봤을 때 은형 씨가 너무 아름답고 예쁜데 (강재준 씨가) 지분투자를 너무 많이 한 것 같다"며 "서운하지 않냐"고 물었다. 이은형은 "제가 봤을 때는 제 유전자가 완벽하게 열성인 것 같다"고 말하며 웃음 지었다. 그러면서 이은형은 "속눈썹이 저를 닮았다. 제 코가 어릴 때 저랬다. 제 코랑 똑같다"며 아들과 닮은 부분을 언급했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과즙세연 열애설' 김하온, "신비롭고 이국적인 여자"...이상형도 '딱 맞네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315256"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고등래퍼' 출신 김하온이 BJ 과즙세연과 열애 의혹이 불거진 가운데, 김하온의 이상형 발언이 눈길을 끈다. 지난 3일, BJ 과즙세연이 김하온과 다정한 투샷을 공개해 럽스타 의혹이 제기됐다. 과즙세연은 개인 계정에 "사랑하는 사람들이 만들어준 최고의 날"이라는 글까지 기록해 더욱 의심스러운 상황이다. 사진 속 김하온은 한 손에는 샴페인을 들고 과즙세연의 어깨에 손을 올려 특별한 사이를 암시했다. 의외의 조합에 대중들의 뜨거운 반응이 이어지자, 이를 의식한 듯 과즙세연은 사진을 돌연 삭제해 더욱 궁금증을 키웠다. 이러한 상황에서 김하온의 이상형이 주목을 받고 있다. 지난 2019년 SBS 파워FM '최화정의 파워타임'에 출연한 김하온은 이상형에 관한 질문을 받았다. 이에 김하온은 "저는 약간 신비스럽고 이국적인 분들을 좋아한다"라며 "호기심이 생기는 사람들한테 관심이 간다"라고 구체적으로 자신의 이상형을 설명했다. 한편, BJ 과즙세연은 지난 8월 방시혁 의장과 미국 LA에서 포착돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수, 달걀 세례 막기→반짝이 옷 입고 노래까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390551"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 파격적인 변신을 선보인다. 4일 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 종합 예고편이 공개됐다. ‘이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 공개된 예고편은 날아오는 달걀과 플래시 세례에 당황하는 지동만(송영창 분) 앞에 우산을 들고 나타난 이한신의 모습으로 시작된다. 지동만은 극중 대한민국 최고 기업인 오정그룹의 회장. 우산을 들어 올리며 “필요하실 때 언제든 불러주십시오. 변호사 이한신입니다”라고 말하는 그의 모습이 마치 백마 탄 왕자처럼 느껴진다. 이어 이한신은 반짝이 옷을 입고 노래를 부르고, 가석방 심사장 안에서 소동을 피우는 등 변호사답지 않은 기행들을 벌인다. 그 모습 위로 들려오는 “적당히 해라. 변호사답게 채신도 좀 지키고”라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["퇴근 후 마시는 맥주"…'취하는 로맨스', 김세정의 이유 있는 자신감(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334918"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 제작발표회 개최 "즐겁고 행복한 시간 되길…인간적인 이야기까지 있어" 배우 김세정이 '사내맞선'에서 호흡을 맞췄던 박선호 감독과 '취하는 로맨스'로 재회했다. 인간적이면서도 따뜻한 이야기와 믿고 따를 수 있는 박선호 감독의 만남이라는 점에서 즐겁게 촬영에 임했단다. 퇴근 후에 집에 돌아와서 즐기는 맥주처럼 짜릿하면서도 색다른 설렘을 예고한 '취하는 로맨스'다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 2시 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔에서 진행됐다. 현장에는 연출을 맡은 박선호 감독과 배우 김세정 이종원 신도현 백성철이 참석했다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨스다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정을 그린다. 작품은 김세정과 박선호 감독의 재회라는 점에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최하정 명언 “맛있으면 0칼로리”, 찬반 팽팽 (문과 vs 이과, 놀라운 증명)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160911"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘문과 vs 이과, 놀라운 증명’에서 인류 최대의 난제로 손꼽히는 비만의 모든 것을 파헤친다. 4일 방송되는 ‘문과 vs 이과, 놀라운 증명’ 5회에서는 ‘기적의 다이어트 기술, 새 비만 치료제’를 주제로 문과, 이과 출연진들이 폭넓은 지식과 통찰을 공유한다. 테슬라 최고경영자 일론 머스크 등 유명 인사들이 체중 감량 비법으로 소개해 뜨거운 관심을 모은 새로운 비만 치료제가 최근 한국에 상륙한 가운데, 인류가 과연 비만으로부터 해방될 수 있을지에 관한 풍성한 논의가 펼쳐질 예정이다. 제작진에 따르면 먼저 다수의 저서를 통해 음식과 약에 대한 과학적 정보를 전하고 있는 정재훈 약사가 출연해 새 비만 치료제의 정체를 밝힌다. 정재훈 약사는 2500년 전 ‘의학의 아버지’ 히포크라테스도 비만을 연구한 기록이 있다고 소개해 눈길을 끈다. 이어 현대에도 비만은 여전한 사회적 문제라면서 도경완에게 평소 다이어트를 하는지 묻는다. “살 빼는 방법은 간단하다. 아내 장윤정을 멀리하면 된다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅·변우석·김수현 인기상은? 아이돌챔프 , ‘AAA 2024’ 인기상 결선 투표 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791534"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC플러스와 모바일 광고 플랫폼 기업 ‘티앤케이팩토리(TNK Factory)가 공동 사업 중인 모바일 아이돌 팬덤 어플리케이션 ‘아이돌챔프’에서 4일 ‘제 9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, AAA 2024)’의 인기상의 결선 투표가 진행한다. 스타뉴스에서 주최하는 ‘AAA’는 한 해 동안 K-pop, K-drama, K-movie부문에서 아시아와 대한민국을 빛낸 아티스트에게 시상하는 가수/배우 통합 시상식으로 12월 27일 태국 방콕 4만석 규모 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 열린다. 지난 10월 31일까지 진행된 AAA 2024의 예선 투표의 결과를 바탕으로 ‘가수 인기상(남/여)’, ‘배우 인기상(남/여)’의 후보가 결정됐다. 이번 결선 투표에서 1위를 한 아티스트에게 수상의 영예가 돌아가는 것으로, 불꽃 튀는 경합이 예상된다. 투표는 오는 20일까지 아이돌챔프 앱에서 참여 가능하다. 가수 인기상(남/여) 결선 후보로는 임영웅, 스트레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 휴대폰에 '와이프'로 저장.."김성균 같은 여자면 당장 결혼" [틈만 나면,]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279516"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'에서 배우 김남길이 자신의 핸드폰에 김성균이 '와이프'로 저장돼 있다고 밝힌다. 4일 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필, 작가 채진아) 측에 따르면 오는 5일 방송되는 '틈만 나면,'에서는 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'에서 연기 호흡을 맞춘 김남길과 이하늬, 김성균이 게스트로 출연한다. 이날 방송에서 김남길은 결혼하고 싶은 여성상으로 김성균을 꼽아 모두를 놀라게 한다. 이하늬가 "'틈만 나면,'에서 유재석의 와이프는 (유)연석이인 것 같다. 여기(김남길)는 성균 오빠를 아예 와이프라고 저장해놨다"고 말했다. 그러자 김남길은 "진짜다. 성균이 같은 여자 있으면 당장 결혼한다고 얘기할 정도"라며 김성균에 대한 애정을 과시해 MC 유재석을 화들짝 놀라게 한다. 특히 두 사람은 음식 취향까지 '국밥과 면'이면 다 되는 찰떡궁합을 자랑한다. 김남길이 "성균이랑 나는 맨날 면 아니면 국밥이다. 성균이는 차에 사발면을 갖고 다닌다"고 말하자, 이하늬는 "우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이 '힙걸' 변신?... 카리나 "오디션 당시 '아버지' 불렀다" 팬심 고백 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791532"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 멤버 카리나가 가수 인순이에 대한 팬심을 드러냈다. KBS 2TV '싱크로유'에서 67세 인순이가 ‘힙걸’로 변신, 가요사에 한 획을 그을 '(여자)아이들-TOMBOY’ 커버 무대를 선보인다. 지난 ‘싱크로유’ 7회는 ‘디토’를 부른 AI 박명수의 애드리브로 반전을 꿰차며 충격을 선사했다. 또한 김기태와 강형호의 ‘질풍가도’ 무대를 담은 영상은 유튜브 조회수 252만 뷰를 돌파하며 매회 화제를 불러 모으고 있다. 오늘 4일 오후 8시 30분에 방송되는 ‘싱크로유’ 8회는 ‘가창력 디바’ 특집으로 화사가 ‘내 눈물 모아’, 에일리가 ‘FEARLESS’, 거미가 ‘걱정말아요 그대’, 이영현이 ‘한 페이지가 될 수 있게’, 쏠의 ‘큐피트’, 인순이가 ‘나로 말할 것 같으면’의 커버 무대를 선보여 시선을 강탈시킨다. 특히, 연말 시상식에도 한자리에 모이기 힘들 디바들이 총 출동하는 어마어마한 꿈의 라인업이 이뤄져 기대를 치솟게 하는 중. 이 가운데 가비, 파트리샤가 스페셜 MC로 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘이 오디션 심사위원이라고? 멜로퀸의 반전(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916876"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 색다른 서바이벌 오디션 심사위원으로 활약했다. 김하늘은 수식어 ‘로코퀸’, ‘멜로퀸’, ‘시청률 퀸’ 등이 가장 잘 어울리는 배우로 오랜 시간 사랑받아왔다. 이런 김하늘이 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘더 딴따라’를 통해 데뷔 후 처음으로 고정 예능에 출연, 서바이벌 오디션 프로그램 심사위원으로 활약한다는 소식은 시청자들에게 색다른 재미와 기대감을 불러일으켰다. # 순수한 예능 새내기 반전 매력 김하늘은 지난 11월 3일 첫 방송된 ‘더 딴따라’에서 박진영, 차태현, 웬디와 함께 부산과 전주 로컬 라운드에서 참가자들의 숨겨진 끼와 재능을 발굴할 딴따라 마스터로 나섰다. 이날 김하늘은 “이분은 작품마다 다른 분으로 보여요. 엉뚱하고 귀여운 코믹 연기부터 진지하고 가슴 아픈 역할까지 소화하는 연기력을 모든 국민들에게 인정받은 배우”라는 박진영의 소개 속에 등장해 이목을 집중시켰다. 이어 앞으로 함께하게 될 박진영, 차태현과 인사를 나누던 김하늘은 두 사람의 장난스러운 농담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["손흥민 닮았다"…남보라, 예비신랑 최초 공개 '2세 계획까지' (지인의 지인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791529"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 예비신랑을 최초 공개했다. 3일 공개된 유튜브 채널 ‘지인의 지인’에서 남보라가 프러포즈 비하인드와 결혼을 결심하게 된 이유를 밝혔다. 문지인과 남보라는 과거 개그우먼 이성미의 소개로 식사하며 인연을 맺었고, 그 후로 계속 친하게 지냈다는 것을 밝히며 속 깊은 이야기를 나눴다. 문지인은 ‘예비신랑의 어떤 모습이 좋아서 결혼을 결심했어?’라고 물었고, 남보라는 "저는 착한 사람이 이상형이다. 근데 예비신랑이 착하고 성실하고 부지런하다. 제가 교회를 다니니까 교회를 다니는 사람이면 좋겠다고 생각했는데 딱 만났다"라며 예비신랑에 대한 남다른 애정을 드러냈다. 이어 예비신랑의 외모에 대해서는 "웃을 때는 비버 같고, 평소에는 손흥민 선수를 닮았다"고 설명했다. "메가 커피를 지나갈 때마다 생각나는 사람"이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 한편, ‘지인의 지인’에서 문지인은 한선화, 최강희, 송은이와 함께한 차박을 공개하고, 남다른 뷰티팁을 선보이는 등 다양한 콘텐츠를 선보이고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배지현 아나운서, 가을 빛깔 속 아우라 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916875"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 배지현 아나운서가 그린을 걷고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휴 잭맨, 이혼하자마자 연애...'환승연애' 논란 불 지폈다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315255"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 휴 잭맨이 환승연애 논란에 휩싸였다. 2일 미국 매체 'Yahoo!entertainmnet'(야후엔터테인먼트)는 배우 휴 잭맨과 서튼 포스터가 비밀리에 연애 중이며, 관계자들 사이에선 이들의 관계가 기정사실화되었다는 소식을 보도했다. 지난 23일 서튼 포스터가 전 배우자인 테드 그리핀과 이혼을 신청한 소식이 보도되며 논란에 불을 지폈다. 앞서 휴 잭맨 역시 데보라 디 퍼니스와 27년 만에 이혼을 발표했다. 서튼 포스터는 휴 잭맨과 함께 뮤지컬 '뮤직맨'에 출연했을 때부터 결혼 생활이 위태롭다는 소문이 돌기 시작했다. 지난해 12월, '인 터치 위클리'(In Touch Weekly)는 "이혼한 휴 잭맨이 유부녀 서튼 포스터에게 마음을 빼앗겼다"라고 전했다. 페이지 식스와의 인터뷰에서도 한 소식통은 "그들은 100% 사랑에 빠졌으며 남은 인생을 함께 보내고 싶어 한다"라고 밝혔다. 두 사람은 여전히 잘 지내고 있지만 관계를 비밀로 하고 대중의 눈에 띄지 않고 있다는 후문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, "내 연봉 45억" 탐정에 사기 치는 사기꾼에 경악 "월클도 그렇게 못 받아" (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791528"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'의 데프콘이 탐정에게 사기를 치는 사기꾼의 대담함에 경악한다. 4일 방송되는 '탐정들의 영업비밀'의 '사건24시' 코너에서는 사기꾼 부자와 김태익 탐정이 마침내 대면했다. 그 사이 주현진 탐정은 한 골목에서 사기꾼이 몰고 온 약 2억 2천만 원짜리 고급 차량을 발견했다. 차 안에서는 고급 명품 시계와 5만원권 현금다발까지 발견돼 충격을 선사했다. 김태익 탐정과 사기꾼 간의 진실 공방을 지켜보던 김풍은 "방송 사상 최초로 탐정이 사기꾼에게 사기를 치는 상황 아니냐"며 흥분했다. 데프콘은 "이쪽은 연기고 저기는 사기다. 그만큼 프로페셔널하단 것"이라며 박수를 보냈다. 김태익 탐정이 자연스럽게 'S사'와의 계약에 대한 질문을 던지자 그는 "제가 계약금으로 연봉 5년 치를 한 번에 받기로 했다. 연봉 45억원 정도 된다"고 당당하게 거짓말을 늘어놓았다. 이에 데프콘은 "세계적인 축구 스타 플레이어도 저렇게 안 받는다"며 어이없어했다. 김태익 탐정이 계속해서 질문을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이렇게 비하할 수 있나"…'이범수와 이혼' 이윤진, 가짜뉴스에 분통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036730"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 통역가 출신 방송인 이윤진이 가짜 뉴스에 칼을 빼든다. 오는 5일 밤 10시 방영되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 9회에서 서울에 온 이윤진이 가짜 뉴스와 관련해 변호사 상담을 받는 장면이 담긴다. 이날 방송에서 긴장한 얼굴로 법원 거리에 등장한 이윤진, 무슨 연유로 변호사 사무실을 찾았을지 궁금증이 더해진다. 이윤진은 인터넷에 퍼진 가짜 뉴스와 관련해 본격적인 상담을 시작한다. 그는 "어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있나?"라며 속상한 마음을 토로하는 이윤진이 가짜 뉴스의 내막을 속속들이 공개할 예정이다. 그가 '밤일'부터 '열애설'까지, 인터넷상에 무분별하게 퍼진 가짜 뉴스를 바로잡을 수 있을지 주목된다. 또한 악의적인 기사와 댓글을 게시한 가해자들을 처벌할 수 있을지, 이윤진의 변호사 상담 결과가 이날 방송을 통해 공개된다. 박미선과 김새롬도 가짜 뉴스로 고통받는 이윤진에게 공감을 더한다. 박미선은 "어머니가 속상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지영 아나운서, 정확한 퍼팅라인을 위해 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916874"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신한 Premier 류현진 재단 자선골프대회’가 11월 4일 강원도 횡성군 벨라45 컨트리클럽에서 열렸다. 이날 대회서 박지영 아나운서가 퍼팅라인을 보고 있다. 이번 대회는 각 계층 셀럽들과 함께하는 자선골프대회로 사회공헌 실천(유소년 육성을 위한 기금/희귀난취병 환아 돕기)과 방송을 통해 흥미와 재미를 유발하고, 사회적인 관심을 이끌어 누구나 자연스럽게 참여하는 기부 분위기 조성을 위해 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은 ♥예비신랑과 2세 계획 “아이 많이 낳고파” (지인의 지인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916872"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 5월 결혼 예정인 배우 남보라가 2세 계획을 공개했다. 11월 3일 '지인의 지인'에는 '남보라 예랑 최초공개? 그녀의 프러포즈 비하인드'라는 제목의 영상이 게재됐다. 13남매 중 장녀인 남보라는 "제가 장녀니까 첫째인 줄 아는 사람이 진짜 많더라. 오빠가 첫째인데 딸로는 첫째라서 장녀라고 얘기하는 것"이라고 설명했다. 남보라와 막내의 나이차는 무려 20살. 남보라는 "저희 엄마가 막내를 45살에 낳으셨다. 그러니까 여러분 노산 괜찮다"고 권유해 눈길을 끌었다. 늘 북적거렸던 집안 탓에 남보라는 어린 시절 외동을 꿈꿨다며 "갖고 싶은 거 혼자 다 갖고, 넓은 집에 혼자 있는 게 부러웠다. 근데 커서 보니까 동생들과 같이 지내는 게 너무 재밌다"고 전했다. 이어 "제일 좋은 건 힘든 일이 생겼을 때 의지가 정말 많이 된다. 집안일이라는 게 정말 공사다망해서 나쁜 일이 분명히 있다. 그럴 때 형제들끼리 '잘 이겨내 보자' 했던 게 많았다"고 덧붙였다. 그러면서 "제가 결혼할 때쯤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“강재준 면도하고 누워있으면 모를 줄 알았냐” 이은형 子 사진에 당황 (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916871"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 아들 자랑을 했다. 11월 4일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 홍윤화, 이은형, 문세윤이 출연했다. 이날 이은형은 '아들 자랑을 해달라'는 말에 "너무 귀엽다. 100일째가 되어가는데 어떻게 그렇게 귀여운지 모르겠다. 눈이 하늘에 떠있는 별 같다"고 말했다. 이어 이은형 아들 사진이 공개되자 문세윤은 "강재준이 자고 있는 거 아니냐, 재준이가 면도하고 누워있으면 모를 줄 알고"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이은형은 "너무 저돌적으로 나왔다. 왜 이런 사진을"이라며 당황했다. 한편 이은형과 강재준은 지난 2017년 결혼해 지난 9월 아들 현조 군을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정 “이종원과 로맨스 호흡? 배려심 넘쳤다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851338"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정이 이종원과 로맨스 호흡에 대해 밝혔다. 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드 호텔에서 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’의 제작발표회가 열린 가운데 박선호 감독과 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 참석했다. 이날 김세정은 “이종원에게 느낀 매력은 되게 자상하고 섬세하다. 사실 민주와 닮아있다보니 민주에게 느낀 매력과 비슷했다. 배려심이 넘친 배우였다”라고 말했다. 이어 “근데 생각보다 장난기가 많다. 현장에서 장난도 치면서 분위기를 편하게 이끌어주는 배우여서 항상 고마운 마음으로 찍고 있다”라고 덧붙였다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 극중 김세정은 특수부대 출신 주류회사 레전드 영업왕 ‘채용주’로 분해 ‘로코 여신’의 진가를 발휘한다. 이종원은 주류 업계 판도를 뒤흔든 브루어리 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 역시 선행의 아이콘♥"…희귀난치지환 환아 치료에 상금 전액 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002913327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002913327"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국소아암재단(이사장 이성희)은 가수 임영웅이 선한스타 10월 가왕전에서 획득한 상금 150만 원을 소아암, 백혈병 및 희귀난치질환 환아들의 치료비 지원을 위해 기부했다고 4일 밝혔다. 선한스타는 스타의 선한 영향력을 응원하는 기부 플랫폼 서비스로 앱 내 가왕전에 참여한 가수의 영상 및 노래를 보며 앱 내 미션 등으로 응원을 하고 순위대로 상금을 기부하는 방식으로 운영된다. 선한스타를 통한 누적 기부 금액 8994만 원을 달성한 가수 임영웅은 올해 5월 더블 싱글 '온기'를 발매하고 콘서트를 이어가는 등 활발히 활동하고 있다. 특히 공연 실황을 담은 영화 '임영웅|아임 히어로 더 스타디움'은 역대 공연 실황 영화 중 최고 매출 기록을 세웠다. 가수 임영웅의 이름으로 기부한 가왕전 상금은 소아암, 백혈병, 희귀난치질환으로 고통받고 있는 환아들의 치료비로 사용될 예정이다. 한국소아암재단의 수술비 및 병원 치료비 지원 사업은 만 19세 이하에 소아암 백혈병 및 희귀난치병 진단을 받은 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, '사내맞선'이어 '로코 여신' 지킬까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886464"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 술을 두고 펼쳐지는 상큼하고 행복한 로맨스를 예고했다. '사내 맞선' 감독과 다시 한번 호흡을 하게 된 김세정이 또다시 '로코 여신'이라는 수식어를 지킬 수 있을지 관심이 모였다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 진행됐다. 행사에는 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. 김세정은 이번 작품을 통해 '사내맞선'을 함께 했던 박선호 감독과 다시 만났다. "(박선호)감독님의 연출이 어떤지 알고 있었고 믿고 가도 되겠다는 생각이다, 어려운 부분은 편하게 이야기해도 되겠다는 믿음이 강해서 이번 드라마를 통해 더 의지하게 되는 현장이 될 것 같았다"라고 했다. 김세정은 극 중에서 특수부대 출신 지상 주류 마케팅팀 팀장 채용주 역을 맡았다. 과거 인기작 '사내맞선'에서 신하리 캐릭터와 비슷한 것과 관련해, "캐릭터가 사는 인생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 백성철 "맥주신 '찐텐'…촬영하다 취하기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886456"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성철이 '취하는 로맨스'를 찍다가 실제로 취기가 올라왔었다고 이야기했다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 진행됐다. 행사에는 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. 극 중에서 토스트 트럭 사장이자 용주(김세정 분)의 절친 오찬휘 역을 맡은 백성철은 "맥주를 좋아해서 윤민주(이종원 분)를 찾아간다"라고 설명했다. 이어 "저도 (촬영하면서)브루어리(맥주 양조장)를 처음 가봤고 생소했다"라며 "가서 보고 하다 보니 정말 신기했다, 토스트 신을 찍을 때는 토스트 만드는 것부터 배우고 드라마 안에서 맥주 마시는 장면이 있는데 리얼하게 찐(진짜)텐이었다"라고 했다. 이어 "브루어리에서 맥주 먹는 신을 찍는데 '취하시면 안 돼요'라고 했는데 솔직히 취했다"라고 덧붙였다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 초열정 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현 "맥주 공장 직접 방문…술 많이 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886452"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 신도현이 작품을 촬영하면서 국내 브루어리(맥주 양조장)를 직접 방문해 신선했다고 이야기했다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 진행됐다. 행사에는 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. 극 중에서 지상주류 기획팀 과장 방아름 역을 맡은 신도현은 "촬영하면서 국내 브루어리에서 촬영이 많았다, 직접 공장을 방문해서 배울 수 있는 점들이 많았다"라며 "실제로 국내에 진심으로 좋은 맥주를 만들려고 하는 공장이 있다는 것을 알게 됐다, 대본을 통해서도 술에 대해 많이 배울 수 있었다"라고 했다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 초열정 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 잡는 게 일상인 초민감 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨틱 코미디로 4일 오후 10시 처음 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정 "나는 소주, 이종원=흑맥주…기분 좋게 즐겨달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005876917"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성철(왼쪽부터), 김세정, 이종원, 이 4일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서 열린 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. (사진=뉴스1) “퇴근하고 마시는 맥주처럼 기분 좋고 편안하게 봐주세요.” 배우 김세정이 4일 오후 서울 마포구 스탠포드호텔에서 진행된 ENA 새 드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회에서 작품에 대해 이같이 표현했다. ‘취하는 로맨스’는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스 드라마. 배우 이종원과 김세정(오른쪽)이 4일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아에서 열린 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. (사진=뉴스1) 술이 소재인 만큼 김세정은 출연자들을 술로 생각해봤다며 센스 있는 답변을 전했다. 먼저 김세정은 로맨스 호흡을 맞춘 이종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 이종원 "김세정,무한동력같아…로코 호흡 안정적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886449"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 김세정과 '취하는 로맨스'에서 로맨틱 코미디 장르로 호흡한 소감을 이야기했다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 진행됐다. 행사에는 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. 극 중에서 브루마스터이자 브루어리 '유일한' 펍과 '유일한 맥주'의 대표 윤민주 역을 맡은 이종원은 "현대물 로맨틱 코미디를 처음하는데 김세정 배우와 함께하면서 굉장한 안정감 느꼈다, 처음 시도하는 로맨틱한 부분에 대해 많은 의견을 나눌 수 있었다"라고 했다. 이어 "용주처럼 저를 리드하는 부분이 많았다, 그런 부분 덕분에 여러 가지를 같이 헤쳐갈 수 있었다"라며 "현장마다 비타민 같은 친구다, 현장에서 웃음을 잃지 않고 웃음 선사하는 밝은 친구, 무한 동력같았다"라고 호흡을 이야기했다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 초열정 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, '오징어 게임' 시즌 2도 최종 생존?..."시즌3 후반작업 진행 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315254"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2'의 공개를 앞두고 황동혁 감독의 인터뷰가 눈길을 끈다. 4일, 채널 '통통컬처'에서 "'오징어게임2' 해외서 기립박수...시즌3도 작업 중"이라는 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에서는 지난 31일(현지 시간), 이탈리아 '루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌'에 참석한 황동혁 감독, 이정재, 위하준의 인터뷰를 담았다. 핑크 카펫에 참석한 세 사람은 광장에 모인 수천 명의 팬들에게 화답했다. 황동혁 감독은 시즌2의 주제에 대해 "'돈으로는 사랑을 살 수 없다' 이게 키워드다"라고 말해 이목을 끌었다. 이어 "시즌2에서는 시즌1 우승자 성기훈이 게임 속으로 다시 돌아가서 게임을 멈추기 위해 노력하는 모습을 보실 수 있다. 스포일러 때문에 새로운 게임이나 캐릭터에 대해서는 많이 말씀을 못 드리지만, 시즌1보다 더 흥미로운 게임, 캐릭터들이 기다리고 있으니 기대 많이 해주시길 바란다"라고 전했다. 또, 황동혁 감독은 시즌3에 대한 이야기도 건넸다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정 "'사내맞선' 감독과 함께, 기뻐서 팔짝"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886444"/>
        <updated>2024-11-04T07:09:55.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김세정이 과거 인기 작품 '사내 맞선'에서 호흡한 박선호 감독과 '취하는 로맨스'로 다시 호흡하는 소감을 전했다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 제작발표회가 4일 오후 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 진행됐다. 행사에는 배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철과 박선호 감독이 참석했다. 극 중에서 특수부대 출신 지상 주류 마케팅팀 팀장 채용주 역을 맡은 김세정은 "(박선호)감독님의 연출이 어떤지 알고 있었고 믿고 가도 되겠다는 생각이다, 어려운 부분은 편하게 이야기해도 되겠다는 믿음이 강해서 이번 드라마를 통해 더 의지하게 되는 현장이 될 것 같았다"라고 했다. 이어 "(박선호 감독님이)한다고 들었을 때 기뻐서 팔짝 뛰었다, 맥주와 로맨스를 다루는 내용도 재밌지만 나 자신을 찾아가는 내용도 공감되고 위로된다"라며 "스낵처럼 재밌게 즐겨져서 이 드라마 재밌다고 생각했다, 주류가 전 세계적으로 사랑받는 드라마인데 저희 드라마도 사랑받지]]></content>
    </entry>
</feed>