<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-26T17:11:14.665Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 건강한 다이어트 방법]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003860826"/>
        <updated>2024-09-26T17:10:30.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘메디컬다큐-명의보감’ 오후 7시 TV조선은 27일 오후 7시 ‘메디컬다큐-명의보감’을 방송한다. 가을철 비만 예방과 함께 건강하게 다이어트하는 방법을 알아본다. 가을철이 되면 식욕 조절이 어려워 유독 비만 환자 수가 늘어난다. 비만이 심화되면 수술적 치료가 필요해 비만 대사 수술이 불가피하고, 만약 수술받지 않으면 합병증 및 암까지 초래해 전신 건강뿐만 아니라 생명에도 영향을 미칠 수 있다. 그렇다면 가을철 비만에서 탈출하는 방법은 무엇일까. 식욕 조절의 어려움을 겪어 늘어난 체중으로 고민을 겪고 있는 한 사람을 만난다. 젊었을 때부터 먹는 걸 좋아해 통통한 체형이었지만 지금처럼 체중이 과도하게 늘어나지는 않았다. 그러나 나이가 들면서 식욕 조절도 어렵고 점차 먹는 양이 늘면서 체중이 과도하게 늘었다. 다이어트를 하려고 여러번 결심했지만 매번 음식을 보면 식욕을 조절하지 못해 다이어트에 실패한 경우가 다반사. 현재 과도한 체중 증가로 인해 고지혈, 고혈압, 피부염증까지 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 진영, 자녀 양육 중인 찬형에 “상관없어…아이 있으면 좋아” (‘돌싱글즈6’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371015"/>
        <updated>2024-09-26T17:10:30.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 진영이 자녀를 양육 중인 찬형의 정보에도 직진을 예고했다. 26일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 궁금한 상대의 단 한 가지 정보를 볼 수 있는 ‘정보 공개방’이 열렸다. 이날 보민은 가장 먼저 정보 공개방에 입장했다. 정명의 호감 1순위가 자신이라고 생각하던 보민은 정보 공개방에서 정명의 첫인상 1순위를 확인했다. 그러나 정명의 첫인상 1순위는 시영이었고, 이를 본 보민은 씁쓸한 표정을 감추지 못했다. 보민은 제작진과의 인터뷰에서 “속상했다. 내가 똥촉이었나 보다”라고 자책했다. 봉투를 제자리에 돌려놓으며 손을 떠는 보민에 MC들은 안타까워했다. 보민에 이어 정명이 정보 공개방에 입장했다. 정명은 거침없이 희영의 첫인상 1순위를 확인했다. 앞선 랜덤 데이트에서 시영에게 적극적으로 플러팅했으나, 부담스럽다는 이유로 거절당했기 때문이다. 그러나 희영의 첫인상 1순위는 진영이었다. 정명은 “머릿속이 조금 복잡해졌다. 희영의 첫인상 1순위는 내가 아니니 그냥 보민의 나이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 이대로 쭈욱 이어서 꿈속에서 만나요 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902074"/>
        <updated>2024-09-26T17:10:30.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제로베이스원(ZEROBASEONE, ZB1) 멤버 박건욱, 김지웅, 한유진, 성한빈, 리키, 김규빈, 석매튜, 장하오, 김태래가 9월 26일 오후 해외 공연 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수찬, vs미스김과 노래 대결...홍진영과 컬래버레이션 (미스쓰리랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775942"/>
        <updated>2024-09-26T17:10:30.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수찬이 홍진영과 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. 26일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'에서는 '사랑의 갓데리' 특집을 맞아 홍진영, 배기성, 허경환이 게스트로 출연했다. 나영은 "홍진영 선배님 때문에 가수를 하게 됐다. 유치원 다닐 때부터 홍진영 선배님을 좋아했다. 저희 엄마한테 '홍진영 선배님의 후계자가 되겠다'고 말했을 정도"라고 밝혔다. 붐은 "모든 노래 자랑에 홍진영 씨 노래로만 참가했다고 한다"라고 거들었다. 증거 자료로 중학생 나영의 영상이 공개됐다. 끼 넘치는 모습를 본 TOP7과 게스트들은 엄청난 호응을 보였다. 이를 본 허경환은 "개그우먼으로 당장 특채가 가능하다"며 희극인으로서의 나영을 탐냈다. 또한 나영은 이날 "제 끼와 흥을 듬뿍 담아서 보여 드리겠다"며 홍진영의 '부기맨'을 준비했다. 홍진영은 "이 노래의 가이드를 EXID의 솔지 씨가 불렀다. 굉장히 의미 있는 곡이고 매니아 층이 많은 곡"이라고 설명했다. 홍진영의 노래 대결 상대는 김소연이었다. 김소연은 "노래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["주머니에 모텔 영수증·전여친과 채팅"…박하선도 경익 (이혼숙려캠프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775941"/>
        <updated>2024-09-26T15:08:53.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 의심 부부의 갈등이 드러났다. 26일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 '의심 부부' 정대호, 이연옥의 갈등이 그려졌다. 이연옥은 남편을 의심했다. 과거 세 차례 외도를 오해할만한 사건이 있었기 때문. 게다가 아내와 이야기를 하던 중 직원에게 활짝 웃으며 인사하는 모습으로 의아함을 안겼다. 이에 이연옥은 "저 여자한테 웃는 것처럼 나한테 웃어줘. 난 남자들이 왜 그러는지 모르겠다. 남들한테는 환한 웃음을 보여주고"라고 말했다. 정대호는 수많은 여성들을 포함해 2천명 정도의 SNS 계정을 팔로우하고 있었다. 게다가 "오빠! 오빠 오늘 쉬는 날이죠?" 등의 악성 메시지까지 와있었다. 더불어 이연옥은 "자기 와이프한테는 잘해주지도 못하고 챙겨주지도 못하면서. 꼭 바람 피울 때는. 당신이. 당신 옛날에 바람피울 때 그랬잖아"라며 과거사를 꺼내놓았다. 정대호는 카드사 직원과 사적으로 연락을 주고받고, 만남을 약속하기도 했다. 이연옥이 확인해본 결과 통화 내역에는 이들이 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '이세영'] 점점 더 단단해지는 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324621"/>
        <updated>2024-09-26T15:08:53.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 공개 앞두고 인터뷰 진행 사카구치 켄타로·홍종현 등과 호흡 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 20대 때 만난 배우 이세영은 밝지만 초조해 보였다. 모든 연기가 아쉽고 자책도 많이 하며 자신을 끊임없이 채찍질하는 등 하루하루가 치열했다. 30대 때 만난 이세영은 여전히 밝았다. 그리고 단단했다. 이제는 스스로를 믿고 나아갈 수 있는 중심이 생겼다. 또 다른 차이점이 있다면 밝은 에너지를 '전달'하려고 했던 예전과 달리 이제는 밝은 에너지가 '묻어'나 주변을 자연스럽게 물들게 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["외모 출중+발랄" 18기 광수, 이번엔 15기 순자에 빠졌다[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268721"/>
        <updated>2024-09-26T15:08:53.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 18기 광수가 노선을 틀었다. 26일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 18기 광수가 첫 선택인 19기 영숙 말고 15기 순자에게 호감을 느꼈다. 이날 광수는 순자에게 "나는 발랄한 사람도 좋다. 순자님이 여기서 발랄함으로는 톱 아니냐"고 칭찬했다. 이에 순자는 "나 발랄하다"며 "사실 광수님 나온 기수 방송은 안 봤는데 광수님이 좀 안 좋게 나온 것 같더라. 빌런이라고 하지 않으셨냐"고 말했다. 이어 "내가 겪은 광수님은 전혀 그런 분이 아니라 괜찮은 분 같다. 그냥 내가 느끼고 겪는 게 가장 중요한 것"이라고 전했다. 순자의 말에 광수는 "사실 나는 짜장면 먹어도 할 말이 없었는데 다들 반갑게 맞아주셔서 좋았다"며 감동했다. 순자는 또 "방송에서 어떻게 했든간에 나한테만 안 그러면 되지 않냐. 방송에 나온 게 100% 전부 다는 아니지 않나"라고 말해 광수를 웃게 했다. 광수는 제작진과 인터뷰에서 "순자님과 대화를]]></content>
    </entry>
</feed>