<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-20T13:17:07.410Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, ♥안정환 “옛날 생각 난다” 발언에 티격태격 “옛날 여자?”(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899240"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환 이혜원 부부가 티격태격했다. 9월 20일 방송된 채널A 예능프로그램 '선 넘은 패밀리'(이하 선넘패)에서는 미국, 몽골, 덴마크로 선 넘은 패밀리들이 전하는 현지 이야기가 공개됐다. 이날 오프닝에서 이혜원은 "추석이 지나고 본격적인 가을로 접어들었다"며 "가을만 되면 괜히 감성적이게 되지 않냐"고 입을 열었다. 이에 송진우는 안정환에게 "요즘 그렇게 울고 다닌다면서"라고 농담했고, 안정환은 "남자들은 가을 타지 않나. 싸하고, 옛날 생각도 나고"라고 반응했다. 그러자 이혜원은 "옛날 생각? 옛날 여자?"라며 눈을 흘겼고, 안정환은 "초등학교 때"라며 당황하더니, 유세윤과 송진우를 향해 "그래. 펑펑 운다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시누만 8명" 김재중, ♥결혼은 40대? 혼삿길 막혔나…母 공개구혼 (편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773540"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 김재중의 어머니가 아들의 결혼을 바랐다. 20일 방송한 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서는 쉬는 날을 맞아 오랜만에 부모가 있는 본가를 찾은 김재중의 이야기가 이어졌다. 막둥이 김재중이 늘 얘기해온 화제의 8누나와 조카들도 등장했다. 김재중은 어머니와 저녁을 만들기로 했다. 삼겹살 7근을 꺼내 패널들을 놀라게 했다. 김재중은 "우리 집에서는 그냥 다 먹는다"라고 말했다. 김재중은 "누나가 8명이다. 매형들도 8명이다. 조카들은 너무 많아 기억이 안 난다. 열 셋 정도 될 거다"라며 32명의 어마어마한 대가족 클래스를 밝혔다. 김재중과 오순도순 요리하던 어머니는 "아들과 요리하니 너무 감격이다. 언제 이렇게 컸냐. 코 찔찔 흘렸는데 이렇게 요리도 잘하고 엄마에게 요리도 해주고 그러냐. 엄마가 지금 칠십만 됐어도"라며 울컥했다. 김재중은 스튜디오에서 "저 얘기가 너무 마음이 아프다. 내가 10년만 빨리 태어났어도"라고 이야기했다. 김재중은 어머니 몰래 아버지에게 돈뭉치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 유해진 "진짜 임영웅씨 나오는거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267009"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원, 유해진이 '삼시세끼' 첫 게스트에 대한 기대감을 드러냈다. 20일 첫 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 첫 세끼 하우스로 향하는 차승원, 유해진의 모습이 그려졌다. '삼시세끼 Light'는 전국 농촌, 산촌, 어촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램. 함께 밥을 해 먹은지 10년이 된 차승원과 유해진의 케미로 꽉 채운 예능이다. 이날 차승원과 유해진은 세끼 하우스로 가는 버스에서 나영석 PD에게 "진짜 임영웅씨 오는거야?"라고 물었다. 나영석PD가 모르는 척 하자 "일주일 내내 기사 떠있는데 우리가 어떻게 모르냐"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 유해진은 "첫 게스트부터 임영웅씨가 나오면, 나중에 바이든 대통령 나와야 되는 것 아니냐"라고 너스레를 떨었다. 이어 임영웅, 김고은이 게스트 출연을 예고하며 눈길을 끌었다. 한편 강원도 평창의 한 집에 도착한 차승원과 유해진은 짐을 풀자마자 양팔을 걷어붙이고 식사를 준비했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황재균과 이혼설’ 지연, 3개월만 유튜브 복귀...결혼반지 없었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367681"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 황재균과 이혼설에 휩싸인 그룹 티아라 지연이 유튜브 활동을 재개한 가운데, 왼손 약지에 결혼반지를 끼지 않은 모습이 포착됐다. 지연은 20일 개인 유튜브 계정에 ‘티아라 15주년 팬미팅 preview’라는 제목의 영상을 게재했다. 지연의 유튜브 영상 업로드는 지난 6월 20일 이후 약 3개월 만으로, 당시 그는 개인 사정을 유튜브 활동 중단을 알렸다. 이날 지연은 “올해 티아라 15주년 기념으로 오랜만에 언니들과 만났어요. 다음 달 팬미팅에서 퀸즈들 만날 생각에 너무너무 설레네요”라며 티아라 효민, 큐리, 은정과 함께 데뷔 15주년 팬 미팅을 준비하는 모습을 보여줬다. 해당 영상에서 지영은 남편 황재균을 언급하지 않았고, 이동 중에도 왼손 약지에 결혼반지를 끼지 않은 모습으로 눈길을 끌었다. 지연과 2022년 황재균과 결혼했다. 지난 6월 이광길 해설위원이 KNN 라디오에서 야구 경기를 중계하다 광고가 나갈 때 “캐스터에게 “그거 알아? 황재균 이혼한 거”라고 이야기해 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막둥이 김재중, 시누이만 8명 “방송 나가면 며느리 절대 안 와”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899239"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 누나들이 남동생의 결혼을 놓고 토론을 벌였다. 9월 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에서는 9남매 막둥이 김재중의 화기애애한 대가족 이야기가 공개됐다. 이날 김재중은 부모님에게 결혼 잔소리 폭격을 맞았다. 김재중 부친은 "아버지도 이제 80이 넘었다. 살면 얼마나 살겠냐"며 필살기까지 선보였다. 이후 김재중은 "엄마랑 아버지는 빨리 가라고 하는데 누나들은 어떻게 생각하냐"고 물었다. 이에 누나들은 찬성파와 반대파로 나뉘어 토론에 나섰다. 김재중이 9남매 막둥이인 만큼 시누이만 8명인 상황. "이 방송 나가면 절대 며느리가 안 올 것 같다"는 반응이 나왔고, 누나들은 "절대 설거지 안 시킨다"며 동생의 결혼을 기원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수, 父에 신장 이식→의료진도 감동한 효심 "수술실에서 한 말이..." (편스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310176"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 아버지를 위해 신장이식 수술을 한 이유를 고백하며 감동을 안겼다. 20일 KBS2TV ‘신상출시 편스토랑’에선 남윤수가 아버지를 위해 신장이식 수술을 한 사연이 공개됐다. 남윤수는 “작년 드라마 촬영 직전에 아버지가 많이 편찮으시다는 소식을 듣고 나서 제가 저의 신장을 저희 아버지께 이식을 해드렸다”라고 털어놨다. 남윤수는 “큰일을 했다고 생각 안 하고 대단한 일인 건 잘 모르겠고 당연히 해야 될 일을 한 것 같다”라고 담담하게 털어놨다. 신장이식 수술을 결심한 이유에 대해 “아버지는 말기신부전 5기였다. 피부가 까매지고 당뇨와 동시에 저혈당이 왔다. 땀도 많이 흘리시고 기억도 잘 못 하셨다. 검사 받으러 병원에 만나기로 한날 아빠가 연락이 안 닿았다. 이러다가 아버지가 큰일날수도 있겠다는 생각이 확 들었다. 그래서 제가 신장이식을 하겠다고 말씀드렸다”라고 말했다. 남윤수는 “큰형은 최근에 결혼도 했고 아기도 있고 작은형은 사회초년생이고 하니까 제가 이식하는 게 맞는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 “첫 게스트 임영웅? 나중엔 바이든 대통령 정도 나와야” (‘삼시세끼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367679"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 게스트에 대한 기대감을 드러냈다. 20일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 첫 세끼 하우스에서 첫 식사 준비와 첫 손님맞이에 돌입한 차승원, 유해진의 적응기가 그려졌다. 이날 첫 세끼 하우스로 향하는 버스 안에서 유해진은 나영석 PD에게 “진짜 임영웅이 오는 거냐”라고 물었다. 나영석 PD는 “임영웅이 누구냐”고 시치미를 뗐다. 이를 들은 유해진이 “모르는 게 이상하다”고 하자 차승원 역시 “일주일 내내 기사가 떠 있는데 우리가 어디 들어가 있었냐”고 황당해했다. 유해진은 “처음부터 임영웅이 나오면 나중에는 바이든 대통령 정도 와야 하는 거 아니냐”고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 한편 ‘삼시세끼 Light’는 매주 금요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9남매 막내' 김재중, 누나들과 결혼 토론…"시누이만 8명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798788"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 어머니와 대가족 맞이를 위한 요리를 준비했다. 20일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 누나만 8명, 딸부잣집 막내 김재중의 일상이 담겼다. 지난 방송을 통해 부모님에게 선물한 대저택을 공개한 김재중은 이날 어머니와 대가족 맞이를 위한 요리에 나섰다. 고향 공주에서 식당을 운영했던 김재중의 어머니는 수육, 육개장 등 감탄을 자아내는 요리 실력으로 눈길을 끌었다. 또 한 끼를 위해 배추 11포기로 겉절이를 담가 놀라움을 더했다. 총 32명의 대가족인 김재중의 누나들이 차례로 도착했다. 스무살 차이가 나는 첫째 누나를 시작으로 둘째 누나, 여섯째 누나, 일곱째 누나, 여덟째 누나와 조카들까지 총 14명이 모였다. 김재중은 부모님부터 6명 조카들 용돈까지 준비해 나눠주며 시선을 모았다. 이어 김재중의 누나들이 동생의 결혼에 대한 토론을 열었다. 이에 이찬원이 "아내 되실 분은 시누이가 여덟명이다"라고 말하자 김재중이 경악하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“장가갈 때 다 됐네”...안재현, 어르신 덕담에 눈 질끈(‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367677"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 안재현이 돌아가신 할머니 생각에 눈물을 왈칵 쏟았다. 그 모습을 스튜디오에서 지켜보던 박나래와 키도 눈물이 터져 뭉클함을 자아냈다. 20일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’에서는 추석을 맞아 어린 시절 추억이 있는 재래시장을 방문한 안재현과 칼을 갈며 지친 심신을 다스리는 이장우의 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 안재현이 재래시장에서 자신의 성장을 기억하는 어르신들과 대화를 나누는 모습이 담겨 있다. 외할머니가 운영하던 채소 가게 인근에서 장사한 어르신들은 안재현을 보자 매우 반가워한다. 그런데 한 어르신이 “이렇게 많이 컸네. 이제 장가갈 때 다 됐네~”라며 뜻밖의 덕담(?)을 건네자, 스튜디오에서 눈을 질끈 감는 안재현과 “장가 갈 때가 됐죠~”라며 너스레를 떠는 전현무의 반응이 폭소를 안긴다. 또 시장에서 추억을 떠올리며 어르신들과 넉살 좋게 대화하는 안재현을 본 전현무는 “약간 키한테 도전장 내미는 거야?”라며 마켓 프린스 경쟁에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 첫 게스트 임영웅에 "나중엔 바이든 대통령 정도 돼야..." (삼시세끼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773539"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 첫 게스트의 정체에 걱정을 표했다. 20일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 촬영을 일주일 앞두고 제작진 미팅을 겸한 미팅 자리를 가졌다. 나PD는 차승원과 유해진에게 "이번 시즌은 형들 둘만 가는 것"일고 알렸다. 유해진은 "둘이 간다는 게 진짜 라이트하긴 한데 걱정이 많다. 허구한 날 부딪힐 거 아니냐"고 토로했다. 그러자 차승원은 "이런 생각을 미리 한다는 것 자체가 잘못된 것"이라고 지적했다. 나PD는 차승원과 유해진에게 반입물품 규정을 제시했다. 유해진은 "이게 3박 4일 짐이냐"며 의아해했고, 차승원은 "육류 1인당 150g이면 1인분이 안 되는 양"이라고 반발했다. 달걀이 1인당 3개 반입 가능하다는 규정에 유해진은 "요즘 일어나서 샐러드 먹고 삶은 달걀 두 개 먹는 게 아침 루틴"이라며 곤란해했다. 그러자 차승원은 "내 걸 먹으라"고 양보하며 훈훈한 그림을 연출했다. 또한 차승원은 나PD에게 "이렇게 제약이 많아서 시청률 나오겠냐. 왜 우리 지난번에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'효자' 남윤수, 마취되면서도 父걱정 "수술 흉터 신경 안 쓰여"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680799"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 남윤수가 지극한 효성을 드러냈다. 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 배우 남윤수가 아버지에게 신장이식 수술을 해드린 후의 이야기가 공개됐다. 남윤수는 말기신부전 5기로 심각한 건강 상태의 아버지께 망설임 없이 신장이식 수술을 해드렸다. 삼남 중 막내인 그는 "당연한 일"이라며 무엇보다 아버지의 건강 회복이 우선이라고 강조했다. 이날 남윤수는 신장이식 수술 후 한 달이 지나 수술 상태를 확인하는 검진을 진행했다. 부작용, 후유증이 우려되는 상황에 굳은 표정이었던 그는 핵의학, 피 검사 결과 "남은 신장은 제기능을 잘한다"는 의사의 설명을 듣고 안심했다. 남윤수의 배에는 수술 상처가 진하게 남았다. 배우로서 수술자국이 핸디캡일 수도 있는 상황이지만, 그는 "흉터는 이제 신경 안 쓰인다"면서 오로지 아버지의 건강만 걱정했다. 평생 음식조절과 건강 관리를 잘 해야 하는 상황. 의사는 "남윤수가 마취될 때 눈물 또르르 흘리며 '아버지 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3살 금쪽이, 어른에 반말+손찌검 시도 "母는 회피...계속 사과할 수 없지 않냐"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680798"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3살 금쪽이의 두 번째 사연이 공개됐다. 20일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '매일 밤 비명을 지르는 딸' 금쪽이와 전쟁을 치르는 엄마 아빠가 다시 한번 등장했다. 금쪽이는 시장에서 따뜻하게 인사를 건넨 어르신에게 "저리 가"라고 반말을 하며 때리려고 손을 올려 충격을 안겼다. 금쪽이 아빠는 "지나가는 사람한테 그러면 안 된다"고 지적을 한 반면 금쪽이 엄마는 상황을 회피했다. 이에 오은영 박사는 "금쪽이한테 엄마는 개입을 안 하더라"고 물었고, 금쪽이 엄마는 "시장에 사람이 많아서 회피하고 싶어서, 사과를 계속할 수 없지 않냐"고 해명했다. 차인표는 "저 같으면 공공장소에서 어른한테 '저리 가' 이러는 것은 굉장히 시급하고 중대한 문제로 인지시킬 것 같다. 쇼핑하고 이런 거 다 멈추고 굉장히 중요한 문제라고 인지시키고 해결하고 넘어갈 것 같다"고 강조했다. 오 박사도 "부모는 아이를 키우기 위해 이 상황을 다루고 가야 한다. 아이가 보고 배울 수 있게 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수 법적대응 “명예훼손 심각, 묵과할 수 없다” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151980"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경수 법적대응 “명예훼손 심각, 묵과할 수 없다” [공식] 엑소 멤버 겸 배우 도경수가 악플러 처단을 선언했다. 소속사 컴퍼니수수는 20일 공식 SNS를 통해 “당사는 소속 아티스트에 대한 악의적 비방, 허위사실 유포, 인신공격 및 모욕 등 명예를 훼손하는 무분별한 악성 게시물에 대해 강경한 법적 대응을 진행할 예정”이라고 밝혔다. 이들은 “온라인상에서 아티스트를 대상으로 모욕 및 비방하는 악성 게시물이 지속적으로 게시되고 있음을 실시간 모니터링과 제보를 통해 확인했다. 이에 당사는 관련 자료 및 다수의 증거자료를 수집하고 있으며, 악성 게시글로 인한 상황의 심각성을 더 이상 묵과할 수 없다고 판단했다”고 설명했다. 그러면서 “따라서 악성 게시물에 대한 증거자료 수집 및 보완, 자체 모니터링을 적극적으로 하여 아티스트 권익 보호에 최선을 다할 것”이라고 약속하며 팬들의 적극적인 제보와 협조를 당부했다. 도경수 소속사 공식입장 안녕하세요, 컴퍼니수수 입니다. 컴퍼니수수 소속 아티스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 어깨 부상 트라우마→프라빌로 체험에 “母가 쭉쭉이 해주던 느낌”(마사지로드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899238"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 어깨 부상 걱정에도 유럽식 전사 마사지에 도전했다. 9월 20일 방송된 MBC ‘마사지로드’에서 하지원, 김대호, 안재홍은 기구를 통해 공중에 매달려 몸을 확장하는 핀란드의 프라빌로 마사지를 체험했다. 부상 방지를 위해 준비 운동을 하던 김대호는 마사지를 받기 전부터 “어깨 빠지는 거 아니야?”라고 걱정했다. 하지원, 안재홍에 이어 마지막 순서로 마사지를 받게 된 김대호는 “사실 저는 어깨 부상을 당한 적이 있어서”라며 고민했다. 김대호는 “어깨에 신경이 예민해져 있는 상태라 걱정이 있었다. 감각. 트라우마”라고 고백했다. 체험을 시작한 김대호는 몸을 들어 올리고 뒤집어 보라는 마스터의 말에 자세를 바꿨고, 차원이 다른 시원함을 느꼈다. 하지원이 “다른 시원함이 있지 않아?”라고 묻자, 김대호는 “옛날에 엄마가 쭉쭉이 해주던 느낌이다”라고 답했다. 김대호는 “여태 우리 몸을 마스터가 본인의 힘으로 늘리지 않았나. 우리가 힘으로 늘릴 수 있는 한계치가 분명히 있다. 기구를 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 손호준 빈자리 실감 “예전엔 설비만 하면 됐는데”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899237"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 배우 손호준의 빈자리를 실감했다. 9월 20일 첫 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 1회에서는 차승원, 유해진이 평창 세끼 하우스에서의 첫날을 시작했다. 이날 유해진은 고추장찌개에 넣을 감자를 감자밭에서 캐오라는 지시를 차승원으로부터 받고 홀로 감자밭으로 향했다. 냅다 비닐을 해체해 감자를 캐던 유해진은 한번 허리를 펴더니 "이거 만만치 않네. 이거 다 캐려면 진짜…"라고 토로했다. 먹을 만큼만 감자를 캐 돌아온 유해진에겐 두 번째 지령이 떨어졌다. 차승원이 "마늘을 또 까야 할 것 같다"고 하자 일단 씻던 감자부터 씻으며 유해진은 "예전에는 장작하고 설비 쪽만 하면 됐잖나. 라이트가 아니라 진짜"라면서 일손 부족을 실감해 웃픔을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수 "아버지 생존율 25%..신장이식 수술은 당연한 일"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680797"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 남윤수가 아버지께 신장이식 수술을 해드린 이야기를 전했다. 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 배우 남윤수의 가슴 뭉클한 이야기가 공개됐다. '미소천사' 남윤수는 최근 아버지에게 신장이식 수술을 해드린 것이 세간에 알려지며 큰 화제가 됐다. 남윤수의 등장에 김재중은 "예쁘고 멋지고 실제로 보고 싶었다"고 말했고, 홍은채는 엄지척과 미소로 마음을 표현했다. 이에 이찬원은 "무슨 방송을 이런식으로하냐"고 투덜거려 웃음을 자아냈다. 남윤수는 드라마 '대도시의 사랑법' 주연으로 발탁됐다. "원작대로라면 피격적인 전개일 텐데"라고 궁금증을 드러내자 그는 "파격적인 내용에 노출이 있다"고 밝혀 기대감을 높였다. 남윤수는 아버지에게 신장이식 수술을 하게 된 이유를 밝혔다. 작년 드라마 촬영 전 아버지가 아프다는 소식을 들었다는 그는 "당시 말기신부전 5기였다. 신장기능이 85% 망가진 상태였다"고 기억을 떠올렸다. 아버지 상태는 심각했다. 저혈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라vs남지현, 화끈한 ‘황혼이혼’ 변호 대결 [TV알리미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689192"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현의 화끈한 마지막 공방이 펼쳐진다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 종영을 앞둔 20일, 상대 변호사로 또다시 법정에 선 차은경(장나라)과 한유리(남지현)의 모습을 포착했다. 여기에 법무법인 대정에 입성한 뉴페이스의 등장이 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서는 한 사건의 상대방 변호사로 맞붙게 된 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 이혼 소송의 진짜 쟁점을 찾아 함께 합의를 도출한 두 변호사의 기지가 빛을 발했다. 그런가 하면, ‘다시 봄’을 찾은 대정의 전 대표변호사이자 현 고문인 오대규(정재성)의 등장은 궁금증을 자아냈다. “내 사건 맡아주게”라며 차은경에게 사건을 의뢰하는 그의 엔딩은 향후 전개를 더욱 기대케 했다. 그런 가운데 공개된 사진은 아직 끝나지 않은 차은경, 한유리의 이혼 공방전을 예고한다. 또다시 상대방 변호사로 법정에 참석한 두 사람. 이들의 옆자리엔 한껏 달아오른 오대규와 그의 아내 박애연(손지나)이 불꽃 신경전을 벌이고 있어 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 "누나 8명, 총 32명 대가족"…어머니와 가족맞이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798782"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 어머니와 대가족 맞이를 위한 요리를 준비했다. 20일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 누나만 8명, 딸부잣집 막내 김재중의 일상이 담겼다. 지난 방송을 통해 부모님에게 선물한 대저택을 공개한 김재중은 이날 누나 가족들이 본가를 찾는다고 전해 시선을 모았다. 앞서 김재중은 "누나가 8명, 매형들이 8명이다"라며 조카들을 포함한 가족이 총 32명이라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이어 김재중은 삼겹살 7근을 준비해 어머니와 가족들을 위한 요리를 준비했다. 고향 공주에서 식당을 운영했던 김재중의 어머니는 수육, 육개장 등 깊은 내공의 요리 실력을 공개해 감탄을 자아냈다. 어머니는 훌쩍 큰 아들의 모습에 울컥한 듯, "내가 칠십만 됐어도"라고 아쉬워하는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 프로그램으로 매주 금요일 오후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수, JYP 러브콜 거절한 이유 "첫 소속사 대표와 의리 지키고자"[별별TV][편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267005"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 배우 남윤수의 미담이 전해졌다. 20일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'에서는 데뷔 10주년을 맞이한 배우 남윤수의 소속사 대표가 직접 남윤수의 미담을 전했다. 이날 배우 남윤수와 10년간 일하고 있는 소속사 대표는 남윤수 몰래 깜짝 영상 편지를 보내왔다. 소속사 대표는 "고등학교 2학년 때 처음 오디션을 통해 윤수 배우를 만나게 됐다. 윤수 배우가 집은 남양주이고, 학교는 잠실이고, 회사는 강남이었다"라며 말문을 열었다. 이어 그는 "아침부터 새벽 5시에 버스 타고 학교에 갔다가 다시 강남까지 1시간 걸려서 오며 활동을 했다. 그런데 학교도 지각한 적 없고, 사무실도 지각한 적 없다. 고등학교 때 개근상까지 받았다"라며 먼 거리에도 불평 없이 임했던 남윤수의 성실함을 칭찬했다. 한편, 소속사 대표는 남윤수를 '고마운 존재'라고 표현했다. 그는 "윤수 배우 얼굴이 JYP 상이라서 역시나 JYP에서도 연락이 왔다. 촬영이 끝나면 명함을 열 개씩 받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원, 마사지 앞두고 능지처참 기분‥안재홍 “지금이라도 실토해”(마사지로드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899236"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하지원이 프라빌로 마사지에 감탄했다. 9월 20일 방송된 MBC ‘마사지로드’에서 하지원, 김대호, 안재홍은 핀란드의 프라빌로 마사지를 체험했다. 세 사람은 핀란드에서 첫 번째 마사지로 코사크족 전통에서 시작된 유럽식 전사 마사지 프라빌로를 체험했다. 이 마사지는 기구를 통해 공중에 매달려 몸을 확장하고 긴장을 풀어주는 방식이었다. 부상 방지를 위해 마사지 전 준비 운동을 한 후 전문가는 세 사람에게 프라빌로 마사지를 시범을 보였다. 안재홍이 “유연성이 떨어지는 사람이 해도 괜찮나”라고 물었다. 전문가는 “그런 분들에게 오히려 도움이 된다. 83세 할머니도 한 적이 있다”라고 안심시켰다. 전문가는 팔과 다리의 힘으로 다양한 자세를 취했고 수직하강까지 했다. 김대호는 “팔 빠지는 거 아니야?”라며 “사람 팔, 다리를 묶고 마사지를 한다? 과연 어떤 효능을 얻을 수 있을지 궁금했다”라고 호기심을 드러냈다. 안재홍은 “스트레칭을 할 때 와이어에 몸을 싣고 와이어에 의지해서 몸을 이완해 본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 父 선우재덕 악행에 충격 "25년 전에도 날 버린 거냐" ('수지맞은')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310175"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수지맞은 우리’ 함은정이 25년 동안 모자의 상봉을 막아 온 선우재덕과 유전자 검체를 조작한 강별의 악행을 모두 밝혀냈다. 백성현은 25년 전 자신을 만나고도 버렸던 아버지 선우재덕의 과거에 충격을 감추지 못했다. 20일 KBS1TV 일일드라마 ‘수지맞은 우리’에선 수지(함은정 분)가 진태(선우재덕 분)와 나영(강별 분)의 악행을 모두 밝혀내는 내용이 그려졌다. 마리(김희정 분)는 진태(선우재덕 분)에게 “우리 사표 낼까요? 재단이나 병원 그만두고 여행이나 다니면서 유유자적 살아보고 싶어졌다. 우리한테 놓쳐버린 시간들이 많지 않나. 이제부터라도 우리 둘만의 삶을 사는 게 좋을 것 같다”라고 말했다. 병원이나 재단은 어떻게 하느냐는 질문에 마리는 “전문경영인이나 병원장 이사회에서 선출하면 된다”라고 말했다. “진심이냐”라는 진태의 질문에 마리는 “이런 말하기 쑥스럽지만 우리 새로 시작하고 싶다”라고 말했다. 이어 해들재단 이사장의 비서로 외부활동을 시작하게 된 나영은 출근 기념으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['생존왕 : 부족전쟁' 김병만의 화려하고 처절한 귀환 "정글에서 초라해 본 건 처음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002364766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002364766"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'이 '정글의 제왕' 김병만의 화려하고 처절한 귀환을 예고해 눈길을 끈다. 첫 티저 영상부터 예비 시청자들에게 폭풍 화제를 모으며 시선 강탈을 예약했다. 오는 10월 7일(월) 밤 10시 첫 방송되는 TV CHOSUN의 야심찬 신규 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 수많은 오지를 탐험하며 개그계의 만능키이자 '정글의 주인'에 등극한 김병만이 4년 만에 정글로 돌아온다. 티저 영상 속 김병만은 "고향에 온 느낌, 수 년 만에 내가 돌아왔구나...정글은 자신 있으니까"라며 자신감을 내보였다. '생존왕 : 부족전쟁'은 피지컬·정글·군인·국가대표 등 총 4팀으로 나뉜 12명의 정예 멤버가 정글 오지에서 10일간 자급자족으로 살아남으며 총 3라운드의 대결로 '생존 최강자'를 가리는 서바이벌 예능이다. '스포테이너'이자 격투기 선수 추성훈, 김동현과 넷플릭스 예능 '피지컬 100'의 우승자인 아모띠가 출격을 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 빡빡한 규정에 불만…“이래서 시청률 나오겠냐” (‘삼시세끼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367671"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 빡빡한 규정에 불만을 표했다. 20일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에서는 본격적인 촬영 전 사전모임을 가지는 차승원, 유해진의 모습이 그려졌다. 이날 나영석 PD는 차승원과 유해진에게 “이번 시즌은 둘만 간다”고 알렸다. 유해진은 “둘이 가는 게 라이트하긴 한데 걱정이 많다. 허구한 날 부딪힐 거 아니냐”고 토로했다. 이에 차승원은 “이런 생각을 미리 한다는 것 자체가 잘못된 것”이라고 지적했다. 나영석 PD는 세끼 하우스에 반입할 수 있는 물품 규정을 안내했다. 빡빡한 규정을 들은 차승원은 “이렇게 제약이 많아서 시청률이 나오겠냐. 지난번에 유해진이 돔 잡았을 때 시청률 15% 찍는다고 했었는데 이제 유해진이 돔이 되지 않는 이상 시청률이 안 나온다”고 주장해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘삼시세끼 Light’는 매주 금요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 “첫 게스트가 임영웅? 나중에 바이든 대통령은 와야 돼”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899235"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진이 게스트에 대한 기대감을 드러냈다. 9월 20일 첫 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 1회에서는 차승원, 유해진이 평창 세끼 하우스에서의 첫날을 시작했다. 이날 평창 세끼 하우스로 가면서 유해진은 게스트 얘기를 꺼냈다. "진짜 임영웅 씨가 오냐"는 유해진의 질문에 나영석은 "누가요? 임영웅 씨가 누구냐"라며 모르쇠로 일관했다. 이에 차승원은 "일주일 내내 기사가 떠 있는데 우리가 뭐 어디 들어가 있었냐"며 되레 황당해했고 유해진은 "처음부터 임영웅 씨가 나오면 나중에 바이든 대통령 정도 와야 하는 것 아니냐"는 너스레로 앞으로 올 게스트에 대한 기대감을 키웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유해진→돔 되지 않는 한"…차승원, 깐깐한 반입 규정에 시청률 언급 ('삼시세끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310174"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원과 유해진이 '삼시세끼' 반입 규정에 반발했다. 20일 첫 방송된 tvN '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼')에서는 차승원, 유해진과 나영석PD가 대립하는 모습이 그려졌다. 이날 차승원과 유해진, 그리고 제작진은 '삼시세끼 라이트' 촬영을 앞두고 사전모임을 가졌다. 나영석 PD는 '삼시세끼 라이트'란 제목에 대해 "가볍게 가보잔 느낌으로 지었다"라며 유해진, 차승원만 출연한다고 밝혔다. 둘만 간다는 얘기에 유해진은 걱정을 하며 "허구헌날 부딪힐 거 아니냐"라고 했지만, 차승원은 "이런 생각을 미리 한다는 자체가 문제"라고 밝혔다. 유해진은 "끼니를 위해 하루 종일 시간 투자하지 말고, 우리 시간을 여유 있게 갖자"라며 이번엔 다르게 즐겨보자고 했다. 그러면서 유해진은 김밥집에서 김밥을 사자고 했지만, 나영석은 단번에 "그건 싫어"라고 새초롬하게 말했다. '삼시세끼'라는 대전제를 잊지 말라는 것. 나영석은 "밥은 웬만하면 불 때서 해 먹고, 가능하면 매 끼니 해 먹는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 소녀 감성 가득…아기 엄마 사실 안 믿겨 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151979"/>
        <updated>2024-09-20T13:16:28.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재, 소녀 감성 가득…아기 엄마 사실 안 믿겨 [DA★] 리듬체조 국가대표 출신 손연재가 멋스러운 가을 스타일링을 선보였다. 손연재는 19일 자신의 인스타그램을 통해 일상 사진을 공유했다. 사진 속 그는 가을 분위기를 물씬 풍기는 룩을 선보이며 자유롭게 포즈를 취하는 모습. 동안 미모와 모델 못지않은 포스를 자랑했다. 한편, 손연재는 9살 연상의 금융인과 2022년 8월 결혼했으며 지난 2월 득남했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 유해진 “첫 게스트 임영웅, 나중엔 美대통령 정도 나와야” (‘삼시세끼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380735"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 새 출발한 ‘삼시세끼’ 첫 게스트 임영웅 섭외에 놀라워했다. 20일 오후 첫 방송된 tvN 예능 ‘삼시세끼 라이트(Light)’에서는 첫 세끼 하우스에서 식사 준비와 손님맞이에 돌입한 배우 차승원, 유해진의 좌충우돌 적응기가 그려졌다. 이날 세끼 하우스로 출발하는 버스 안에서 유해진은 “근데 진짜 임영웅 씨가 오는거야?”라고 나영석 PD에게 물었다. 이에 나 PD는 놀라며 “누구요? 무슨 말씀이세요”라고 시치미를 뗐다. 유해진은 “모르는 게 이상하다”라고 말했고 차승원도 “일주일 내내 기사에 떠 있는데 우리가 어디 들어가 있었냐”라고 거들었다. 유해진은 “아니 처음부터 임영웅 씨가 나오면 나중엔 한 바이든 대통령 정도는 와야 하는 거 아니냐”라고 말해 웃음을 안겼다. 한편 ‘삼시세끼 라이트’는 전국 농촌, 산촌, 어촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램으로, 매주 금요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박정연, 첫 에피 주인공…장도하와 연인 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689190"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정연이 ‘지옥에서 온 판사’에 출연한다. 20일, 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 "박정연이 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 출연한다. 첫 번째 에피소드의 주인공이자 강빛나의 재판을 받는 문정준의 연인으로 등장할 예정이오니, 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 전했다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지 드라마. 박정연은 ‘지옥에서 온 판사’에서 첫 번째 에피소드 주인공 차민정 역을 맡았다. 차민정은 강빛나의 재판을 받는 문정준(장도하)의 연인으로, 박정연은 차민정 역으로 분하여 시청자들의 공감을 이끌 예정이다. tvN ‘하이바이, 마마!’로 데뷔한 박정연은, TV조선 '바람과 구름과 비', 웹드라마 '가시리잇고', 티빙 오리지널 '아직 최선을 다하지 않았을 뿐', 콬TV ‘우린 쓰레기가 아닙니다’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3살 금쪽이, 행인 때리고 욕설까지…母 외면 "회피하고 싶었다" (금쪽같은)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773536"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영이 행인에게 반말과 욕설하는 금쪽이를 방치하는 엄마에 조언했다. 20일 방송하는 채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 부모를 비롯한 행인에 욕설과 폭력을 행사하는 3살 금쪽이의 영상이 공개됐다. 이날 금쪽이 가족은 장을 보기 위해 시장에 방문했다. 상인이 금쪽이에 "아기야 뭐 사러 왔어요?"라며 다정하게 말을 걸자 금쪽이는 "저리가"라며 반말로 대답하는 것에 이어 팔을 휘두르며 때리려는 시늉을 해 모두를 놀라게 만들었다. 그러나 금쪽이의 엄마가 어떠한 제지도 하지 않은 채 난감한 얼굴로 서있자 패널들은 "혹시 못 들으셨나"라며 안타까워 했다. 영상을 시청하던 금쪽이의 엄마는 "저도 예민해지고 사람들 가까이 올까봐 무서웠다"라며 당시 심경을 전했다. 이어 금쪽이에 반응하는 다른 어른에게도 금쪽이가 "저리가"라며 무례한 행동을 반복하자 금쪽이의 아빠는 "지나가는 사람들한테 그렇게 얘기하면 안된다"라며 단호하게 말한 반면, 금쪽이의 엄마는 여전히 침묵으로 일관했다. 오은영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['母 때리고 욕설' 3살 금쪽이, 오은영 "훈육 실패→엄마 통제권 뺏겨"('금쪽같은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680793"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3살 금쪽이의 두 번째 사연이 공개됐다. 20일 방송된 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '매일 밤 비명을 지르는 딸' 금쪽이와 전쟁을 치르는 엄마 아빠가 다시 한번 등장했다. 이날 스튜디오에는 매일 밤 잠들지 못해 3살 딸과 전쟁을 치르는 금쪽이의 엄마 아빠가 다시 한번 등장한다. '야경증'으로 잠을 못 이루는 금쪽이를 이번에는 아빠가 잠을 재우려고 시도했다. 결국 금쪽이는 아빠가 수면제를 먹고 푹 잠에 드는 바람에 생떼가 통하지 않아 5분 만에 아파 품에 안겨 잠에 들었고, 이를 본 오은영 박사는 "아버님이 애쓰신 가장 중요한 건 화내지 않은 것이다. 나머지는 얻어걸린 면도 있는데 잘 하셨다. 결과가 좋을 땐 과정을 살펴보는 게 중요하다"고 칭찬했다. 오 박사는 "금쪽이는 '아빠가 자고 있어?' 아무리 금쪽이가 떼를 써도 아빠는 미동조차 없었다. 오히려 '잠자게 어서 이리 와'라며 자라고 하니까 아빠한테는 생떼가 안 통한다는 것을 금쪽이가 안 것이다"며 "반대로 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 "진짜 임영웅 오는 거야?"…나영석 PD '모르쇠']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798775"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 임영웅의 출연에 대해 모르쇠로 일관했다. 20일 오후 방송된 tvN 새 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 유해진, 차승원이 가수 임영웅 얘기를 꺼내 이목이 쏠렸다. 먼저 유해진이 "아니, 근데 진짜 임영웅 씨가 오는 거야?"라며 제작진을 향해 물었다. 나영석 PD가 당황한 표정을 짓자, "모르는 게 이상하지"라고 했다. 이에 나영석 PD가 "임영웅 씨가 누구예요?"라며 둘러댔다. 이를 지켜보던 차승원이 "일주일 내내 기사가 뜨는데, 우리가 뭐 어디 들어가 있었나?"라고 해 웃음을 자아냈다. 유해진이 기대감을 내비쳤다. "처음부터 임영웅 씨가 오면 나중에 바이든 대통령 정도 와야 하는 거 아니야?"라면서 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 차승원 “유해진이 돔이 되지 않는 이상 시청률 15% 어려워” (‘삼시세끼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380734"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유해진, 차승원이 새 출발한 ‘삼시세끼’의 독해진 진행방식에 감탄했다. 20일 오후 첫 방송된 tvN 예능 ‘삼시세끼 라이트(Light)’에서는 첫 세끼 하우스에서 식사 준비와 손님맞이에 돌입한 배우 차승원, 유해진의 좌충우돌 적응기가 펼쳐졌다. 이날 방송 초반에선 촬영 일주일 전 나영석 PD와 유해진, 차승원의 사전 모임 미팅이 그려졌다. 제목인 ‘삼시세끼 라이트’에 대해 유해진은 “콜라도 라이트가 있듯, 산뜻한 느낌이 있다. 들었을 때 마음에 들었다”고 말했다. 나 PD는 “가볍고 경쾌하게 가보자 해서 이번 시즌은 형들 둘 만 간다”고 말했다. 이에 유해진은 “둘이 간다는 게 진짜 라이트 하긴 한데, 걱정이 많다. 허구한 날 부딪칠 거 아니야”라고 걱정을 내비쳤다. 이에 차승원은 “이런 생각을 미리 한다는 거 자체가 잘못 된거야”라고 말해 웃음을 안겼다. 유해진은 “늘 끼니를 위해 하루종일 거기에 시간을 투자하지 말고, 우리도 우리 시간을 여유있게 갖자. 그게 라이트”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['3살 늦둥이 아빠' 김용건, 애 돌보기 쉽지 않지…육아 자청했다가 '진땀'('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680792"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 김용건이 미술관 같은 럭셔리한 집을 공개하며, ‘용처드 기어’의 면모를 다시 한 번 선보인다. 26일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 22회에서는 ‘꽃대디들의 대부’ 김용건이 ‘꽃대디 후배’ 김구라와 신성우를 집으로 초대해, 중년들의 수다를 대폭발시키며 돈독한 형제애를 쌓는 현장이 펼쳐진다. 이날 김용건은 ‘아빠는 꽃중년’을 통해 자신의 집인 ‘용건 하우스’를 깜짝 공개한다. 모던한 화이트 인테리어에 럭셔리한 가구들이 조화를 이루고 있는 김용건의 집은 평소 ‘패셔니스타’다운 그의 취향을 반영한 듯 감각적인 무드를 풍긴다. 잠시 후, 김구라와 신성우가 그의 집을 깜짝 방문한다. 두 사람은 집안 곳곳에 걸려 있는 하정우의 작품을 보고 ‘동공확장’을 일으키며 입을 떡 버린다. 김용건은 그런 두 사람에게 “이거 다 하정우가 그린 거야”라고 첫째 아들 자랑을 해 훈훈함을 안긴다. 김용건이 소장한 ‘하정우 그림 컬렉션’에 기대감이 쏠리는 가운데, 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선♥이진욱, 눈물의 키스신 공개…"사랑하니 모든 게 빛나 보여" ('나의 해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680791"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'는 두 개의 인격을 가진 신혜선이 두 명의 남자 이진욱, 강훈과 그리는 두 가지 로맨스가 담긴 하이라이트 영상이 눈길을 끌었다. '나의 해리에게' 측은 20일 행복을 꿈꾸는 14년 차 무명 아나운서 주은호(신혜선 분)와 매일이 반짝이고 행복한 주차장 관리소 직원 주혜리(신혜선 분)의 극과 극 일상과 함께 이들이 두 남자와 펼치는 두 가지 로맨스가 담긴 하이라이트 영상을 공개했다. '8년차 커플' 주은호와 정현오(이진욱 분)의 이별로 포문을 연다. 눈물로 이별을 막고 싶은 주은호에게 돌아온 것은 "그만하자"는 정현오의 단호한 이별 통보. 이후 "여러분 중 그 누구도 저를 모르시겠지만 저는 정말 열심히 살았다고요"라는 내레이션과 함께 무명 아나운서로서 누구보다 치열하게 살아온 주은호의 일상이 그려졌다. 반복되는 일상과 현실에 지친 듯 "타들어 가, 매일, 조금씩"이라며 생기라고는 찾아볼 수 없는 주은호의 표정이 나타났다. 주혜리는 등장부터 생기발랄한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 솔루션 안 지키는 엄마에 "이러면 도와주기 힘들어" 급정색 ('금쪽이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310173"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 정색했다. 20일 밤 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼'에서는 3살 딸의 야경증 때문에 매일 '전쟁 같은 밤'을 보내고 있는 세 가족의 두 번째 이야기가 전파를 탔다. 방송에서 가족은 오은영 박사 처방대로 낮 시간대 긍정적 경험을 심어주기 위해 금쪽이와 함께 수족관을 찾았다. 그러나 그날 밤에도 야경증 증상은 시작됐고, 오 박사 말대로 증상이 잦아들 때까지 차분히 지켜보던 엄마는 점점 칭얼거림이 심해지자 금쪽이를 품에 안았다. 결국 금쪽이는 깨고 말았다. 엄마는 "가만히 냅둬 봤는데 '무서워' 하면서 잠에서 깨더라"라며 선택지가 없었다고 했다. 오은영 박사는 "물론 어떻게 한 번에 바뀌겠느냐. 아이도 그렇지만, 부모님도 마찬가지"라며 "그러면 기본을 제대로 다지고 가야 할 것 같다. 아이는 야경증에서 시작된다. 야경증은 깬 게 아니다. 꿈꾸는 상태인데 왜 (딸을) 기다리지 않았느냐"고 물었다. 엄마는 "다 해봤다. 안 안아줘도, 혼자 냅둬도 피한다. 나를 쫓아와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 나영석에 분노 “2조 4천억 건물 있으면서 제작비 안 써”(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899234"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 음식 재료도 직접 준비하게 한 나영석에 분노했다. 9월 20일 첫 방송된 tvN 예능 '삼시세끼 Light'(이하 '삼시세끼') 1회에서는 차승원, 유해진의 사전 미팅 현장이 그려졌다. 촬영 일주일 전 나영석 PD 등 제작진과 만난 유해진은 '삼시세끼 라이트'라는 제목을 직접 설명해달라는 말에 "그거 아니냐. 콜라도 라이트가 있듯이 산뜻한 느낌 있잖나"라면서 "난 들었을 때 진짜 마음에 들었다"고 말했다. 다만 유해진은 "경쾌하게 가보자는 뜻으로 아예 형들 둘만 가는 것"이라고 나영석이 밝히자 "둘만 가는 게 라이트하긴 한데 걱정이 많다"면서 "방파제가 없어서?"라는 나영석의 말에 긍했다. 유해진은 "허구한 날 부딪힐 것 아니냐"며 차승원과의 불화를 미리 걱정했다. 이때 나영석은 차승원이 본인이 요리할 재료를 직접 가져와야 한다는 사실과, 대한항공 여객 규정에서 따서 만든 반입 가능 물품 규정집을 공개해 두 사람을 당황시켰다. "미쳤구나"라고 나직히 말한 차승원은 육류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['父에 신장이식' 남윤수, 세상 기특한 효자 "아버지가 반대했지만" (편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773535"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 배우 남윤수가 아버지를 위한 신장 이식 수술 후 근황을 전했다. 20일 방송한 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서는 효심 가득한 남윤수의 가슴 뭉클한 이야기가 담겼다. 남윤수는 최근 아버지에게 신장이식 수술을 해준 것이 세간에 알려지며 화제를 모았다. 27세 남윤수는 아침부터 심각한 얼굴로 병원을 찾았다. 그는 "드라마 들어가기 직전에 아빠가 아프다는 소식을 듣고 나서 신장을 이식 해드렸다. 큰일을 했다고 생각하지 않는다. 대단한 일인 것도 잘 모르겠고 당연히 해야할 일을 한 것 같다"라고 이야기했다. 남윤수는 신장이식 수술을 결심한 이유로 "5기 말기신부전이다. 피부가 새까매졌다고 해야 하나. 당뇨가 있으신데 저혈당이 왔다. 저혈당이 생각보다 무서운 병이더라. 땀도 많이 흘리시고 기억도 못 하고 욕도 많이 하셨다"라고 말했다. 이어 "검사하는 날에 아빠와 만나기로 했는데 연락이 안 됐다. 전화를 하는데 무슨 말을 하는지 모른다. 지하 3층에 있다고 해서 가보면 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['27살' 남윤수, 父 위해 신장 이식 수술 "당연히 해야할 일"[편스토랑]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267002"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 배우 남윤수가 신장 이식 수술 소식을 전했다. 20일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'에서는 부친에게 신장 이식 수술을 한 배우 남윤수의 사연이 공개됐다. 이날 아버지께 신장 이식 수술을 한 지 한 달이 된 남윤수가 검진을 위해 병원에 찾은 모습이 포착됐다. 제작진과의 인터뷰에서 남윤수는 신장 이식 수술에 대해 언급하며 "작년 드라마 촬영 직전에 아빠가 아프다는 소식을 들었다. 그리고 나선 제가 저의 신장을 아버지께 이식 수술 해드렸다. 큰일 했다고 생각 안 한다. 대단한 일인지 잘 모르겠다. 당연히 해야 될 일을 한 것"라며 덤덤한 모습을 보였다. 그러면서 "(아버지가) 말기신부전으로 5기 마지막 단계였다"라며 "혈액 투석을 평생 해야하는데 10년 동안 생존율이 25% 밖에 안된다고 하더라"라며 당시 심각했던 아버지의 상태에 대해 털어놨다. 이어 그는 "사망률이 75%이기 때문에 이러다가 아버지가 돌아가실 수 있다는 생각이 들었다"라고 아버지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철X윤세아X박주현, 진정한 ‘가족’의 의미 되새기며 행복한 결말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989644"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 진정한 ‘가족’의 의미를 되찾으며 유종의 미를 거뒀다. 지난 19일에 방송이 된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 최종회에서는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)가 행복했던 원래의 자리로 돌아가 보는 이들의 훈훈한 미소를 유발했다. 어제 방송 시청률은 3.1%(전국 가구 기준, 닐슨 코리아 제공)로 자체 최고 시청률을 기록, 마지막까지 눈을 뗄 수 없는 전개로 시청자들의 이목을 단단히 사로잡았다. 방송에서는 최현민(윤상현 분)과 선희의 최후가 그려졌다. 선희의 집으로 찾아간 현민은 선희에게 둘이 같이 다시 시작해보자며 돈을 요구, 선희는 금고의 위치와 비밀번호를 알려줬다. 하지만 선희는 현민이 자신의 생일인 금고 비밀번호를 몇 번이나 틀리자 크게 실망했다. 선희는 양부모의 마음을 더 이상 힘들게 하지 않기 위해 캐나다로 떠났고, 3년이 흐른 뒤 수연은 교도소에서 출소했다. 출소한 수연은 지현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효자 남윤수 “父, 신장 이식 반대했지만…혼자 묵묵히 준비했다”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899233"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남윤수가 신장 이식 수술 후 근황을 공개했다. 9월 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에는 배우 남윤수가 출연했다. 앞서 최근 남윤수는 부친에게 신장을 기증했다는 소식으로 화제를 모았다. 소속사 측은 지난 7월 뉴스엔에 "남윤수 씨가 올해 초부터 검사를 통해 수술이 가능한지를 체크했고, 다행히 이식이 가능한 상태여서 몸을 만들면서 (수술을) 준비했다"고 입장을 밝혔다. 이날 남윤수는 신장 이식 수술 후 한 달이 지나 상태를 확인하는 검진을 받으러 왔다. 남윤수의 배에는 진한 상처와 흉터가 남아 있었다. 의사는 "남은 신장이 기능을 잘하고 있다. 앞으로 살아가야 할 인생이 기니까 그동안 기능을 유지할 수 있도록 노력하고, 음식도 짜게 먹지 말고 조심하라"고 당부했다. 이어 의사는 "환자분이 정말 마음이 곱다고 생각한 게, 수술실에서 마취할 때 욕하는 환자분도 있다. 아무 말이나 막 하는데, 남윤수 환자분은 마취되는 순간에 '아버지 잘 부탁드려요'라고 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 나PD에 "이래서 시청률 나오겠어?" 불만 (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773534"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원이 나PD에 대한 불만을 드러냈다. 20일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 촬영을 일주일 앞두고 제작진 미팅을 겸한 미팅 자리를 가졌다. 나PD는 차승원과 유해진에게 "이번 시즌은 형들 둘만 가는 것"일고 알렸다. 유해진은 "둘이 간다는 게 진짜 라이트하긴 한데 걱정이 많다. 허구한 날 부딪힐 거 아니냐"고 토로했다. 그러자 차승원은 "이런 생각을 미리 한다는 것 자체가 잘못된 것"이라고 지적했다. 나PD는 차승원과 유해진에게 반입물품 규정을 제시했다. 유해진은 "이게 3박 4일 짐이냐"며 의아해했고, 차승원은 "육류 1인당 150g이면 1인분이 안 되는 양"이라고 반발했다. 달걀이 1인당 3개 반입 가능하다는 규정에 유해진은 "요즘 일어나서 샐러드 먹고 삶은 달걀 두 개 먹는 게 아침 루틴"이라며 곤란해했다. 그러자 차승원은 "내 걸 먹으라"고 양보하며 훈훈한 그림을 연출했다. 또한 차승원은 나PD에게 "이렇게 제약이 많아서 시청률 나오겠냐. 왜 우리 지난번에 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수 "父, 신장 이식 반대…병원 혼자 찾아봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798771"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 아버지의 반대로 신장 이식 수술을 위해 혼자 병원을 찾아다녔다고 밝혔다. 20일 오후에 방송된 KBS2TV 예능프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 남윤수의 일상이 담겼다. 앞서 남윤수는 최근 말기신부전증인 아버지를 위해 신장 이식 수술을 했다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 기억을 잃을 만큼 증상이 악화된 아버지를 보며 스스로 이식 수술을 하겠다고 나섰다고. 3형제 중 막내인 남윤수는 결혼한 큰형, 사회초년생인 둘째 형을 생각했다고. 그러나 남윤수의 이식 결정 후 아버지의 반대가 심했다고 전해졌다. 이에 남윤수는 가족과 연락도 하지 않고, 혼자 공여자 검사를 위해 병원을 찾아다니며 수소문했다고 고백했다. 남윤수는 "신장 이식이 가능한 병원에 대부분 연락했다"라고 부연했다. 한편, KBS2TV '신상출시 편스토랑'은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 프로그램으로 매주 금요일 오후 8시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 "차승원과 단둘이 지낸다? 계속 부딪힐 듯" 한숨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798770"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 차승원과 단둘이 지낸다는 말에 한숨을 내쉬었다. 20일 오후 방송된 tvN 새 예능 프로그램 '삼시세끼 라이트(Light)'에서는 배우 유해진, 차승원이 떠나기 전 사전 만남을 가졌다. 이 자리에서 유해진이 "(차승원과) 둘이 간다니 '라이트'하긴 한데, 걱정이 많네"라며 솔직히 털어놨다. 특히 "아니, 뭐 허구한 날 부딪힐 거 아니야"라고 갈등을 예상해 폭소를 자아냈다. 차승원이 황당해했다. "이런 생각을 미리 한다는 것 자체가 잘못된 거야"라고 꼬집어 웃음을 더했다. 이후 유해진이 "늘 끼니를 위해 거기 시간을 투자하지 말고, 그냥 우리도 이제 우리 시간을 여유 있게 갖자"라고 제안했다. "김밥을 사 먹을 수도 있는 거 아니냐?"라는 얘기에 나영석 PD가 이번 시리즈의 개념을 정리하면서 "밥은 웬만하면 불 때서 해 먹어야 한다"라고 알렸다. 이에 유해진이 "아, 불. 바뀌는 게 없네? 뭐가 '라이트'한 지 모르겠다, 진짜"라며 탄식해 주위를 웃음바다로 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[27세 남윤수, 父에 신장 이식 “말기신부전 5기, 당연히 해야 될 일”(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899232"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27세 남윤수가 부친에게 신장을 이식해준 이유를 밝혔다. 9월 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 편스토랑)에는 배우 남윤수가 출연했다. 앞서 최근 남윤수는 부친에게 신장을 기증했다는 소식으로 화제를 모았다. 소속사 측은 지난 7월 뉴스엔에 "남윤수 씨가 올해 초부터 검사를 통해 수술이 가능한지를 체크했고, 다행히 이식이 가능한 상태여서 몸을 만들면서 (수술을) 준비했다"고 입장을 밝혔다. 이날 남윤수는 "작년 드라마 촬영 직전에 아빠가 아프다는 소식을 듣고 제 신장을 이식해드렸다"고 밝혔다. 이어 "큰일을 했다고 생각 안 한다. 대단한 일인 건 잘 모르겠고, 그냥 당연히 해야 될 일을 한 것 같다"고 담담하게 말했다. 남윤수는 "아버지가 말기신부전 5기 마지막 단계였다. 피부가 많이 까매졌고, 당뇨가 있으신데 저혈당이 왔다. 저혈당이 생각보다 무서운 병이더라. 땀도 많이 흘리시고 기억도 못하시고 저혈당이 오면 욕도 많이 하셨다. 검사받으러 병원을 가는 날이었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수, 父에 신장이식 수술 "내가 제안, 당연히 해야 할 일" (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773531"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 남윤수가 아버지에게 신장이식 수술을 한 이유를 밝혔다. 20일 방송한 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서는 효심 가득한 남윤수의 가슴 뭉클한 이야기가 담겼다. 남윤수는 최근 아버지에게 신장이식 수술을 해준 것이 세간에 알려지며 화제를 모았다. 27세 남윤수는 아침부터 심각한 얼굴로 병원을 찾았다. 그는 "드라마 들어가기 직전에 아빠가 아프다는 소식을 듣고 나서 신장을 이식 해드렸다. 큰일을 했다고 생각하지 않는다. 대단한 일인 것도 잘 모르겠고 당연히 해야할 일을 한 것 같다"라고 이야기했다. 남윤수는 신장이식 수술을 결심한 이유로 "5기 말기신부전이다. 피부가 새까매졌다고 해야 하나. 당뇨가 있으신데 저혈당이 왔다. 저혈당이 생각보다 무서운 병이더라. 땀도 많이 흘리시고 기억도 못 하고 욕도 많이 하셨다"라고 말했다. 이어 "검사하는 날에 아빠와 만나기로 했는데 연락이 안 됐다. 전화를 하는데 무슨 말을 하는지 모른다. 지하 3층에 있다고 해서 가보면 없다. 자기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최웅, 김규선 이별선언에 "한보름은 과거...다 포기했다" (스캔들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310172"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 김규선이 최웅에게 이별을 선언한 가운데 최웅은 한보름과는 이미 끝난 사이라고 강조했다. 20일 KBS2TV 일일드라마 ‘스캔들’에선 주련(김규선 분)의 이별선언에 충격을 받는 우진(최웅 분)의 모습이 그려졌다. 주련은 우진이 자신을 사랑하지 않는다는 사실을 확인하고 헤어지자고 이별을 선언했다. 주련은 “오래 생각했어. 결론은 오빠는 날 사랑하지 않는다는 거다. 백설아 그 계집애 마음속에서 버리지 못한 거였다“라고 눈물을 보였다. 이에 진호는 진저리를 치며 ”나보고 어쩌라고!“라고 말했다. 주련은 “그래서 헤어지자는 것”이라며 “진심이야. 우리 헤어져”라고 재차 이별을 언급했다.“내 눈을 보면서 똑똑히 다시 말해”라는 우진에게 주련은 “오빠가 사랑하는 사람은 백설아잖아!”라고 눈물을 보였다. 이에 우진은 “바보야. 그건 현재가 아니라 과거다. 설아에 대한 내 마음은 그래 솔직하게 말할게. 아직 정리되지 않은 부분이 있다. 부정하지 않아. 우리가 함께 한 시간이 많았으니까.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁 "호시, 이영지 방송 덕분에 호감 얻어" 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007798763"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수혁이 긍정적인 생각으로 이영지를 놀라게 했다. 20일 오후 공개된 유튜브 채널 '차린 건 쥐뿔도 없지만'에서는 모델 겸 배우 이수혁 출연 뒷이야기가 공개됐다. 이영지는 이수혁과 대화를 나누다 "항상 저는 승부가 있다. 승패를 결정해야만 한다"라는 등 너스레를 떨었다. 이어 세븐틴 멤버 호시가 언급됐고, 이수혁이 "호시는 (여기 나와서) 진 거냐, 이긴 거냐?"라고 궁금해했다. 이영지가 "호시는 완전히 졌다"라며 농을 던졌다. 그러자 이수혁이 "제가 봤을 땐 이긴 것 같은데"라더니 "결론적으로 이 방송 나와서 영지 씨 방송 덕분에 호감을 얻지 않았나?"라고 솔직한 생각을 고백했다. 이영지가 "어머! 그건 너무 긍정적 회로다"라며 놀라워했다. 이영지가 그에게 "수혁 씨의 사고가 있냐? 어떤 안 좋은 일이 일어났어. 만약 지금 방송하는데, 벼락 쳐서 촬영이 끝났다고 생각하면?"이라고 물었다. 이수혁이 "조회수 잘 나올 것 같은데?"라고 받아쳐 웃음을 줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예 의리에 울컥 "상처 받는다고 결혼식에 친척 초대 안 해"('A급 장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680786"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 아내에 대한 고마움을 전했다. 20일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 "장영란 듣고도 믿을 수 없던 박수홍의 파란만장 인생사(소송, 결혼, 출산, 루머)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 장영란은 "(결혼식날)그 때 봤던 게 아내분도 예뻤지만 아내분의 부모님이 너무 오빠(박수홍)를 좋아하는 게 느껴지더라"고 얘기했다. 박수홍은 "우렁 장모님이다. 장모님이 분명히 오셨다고 와이프한테 전화를 하고 집에 와 보니까 집은 너무 깨끗하고, 반찬 다 해놓으시고. 장인어른은 분리수거까지 해두시고. 아내가 오빠 불편할까봐 (부모님이) 가셨다고 하더라. 내 눈앞에 안 나타나신다"고 밝혔다. 이어 장영란이 "되게 오빠가 아내분을 의지를 많이 하겠다"고 말하자 박수홍은 "내가 쓰러질 뻔할 때 버티게 해준 사람이고, 도망갈 상황임에도 불구하고 내가 잘못될까 봐 내 옆에서 나를 지켜준 사람이다"며 "아내가 내가 정말 좋다고 하더라. 아내가 만나본 사람 중에 가장 순수하다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN '짠내투어' 만든 손창우 CP, 이번엔 JTBC '극한투어'…자기복제 논란에 입 열어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680784"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손창우 CP가 자신이 연출한 tvN '짠내투어'와 JTBC '극한투어'의 차별점을 밝혔다. 20일 서울 구로구에 위치한 한 호텔에서 JTBC '극한투어' 제작발표회가 진행됐다. 이날 행사에는 손창우 CP, 유수연 PD, 박명수, 조세호, 이은지, 강지영 아나운서가 참석했다. 이날 손창우 CP는 '짠내투어'와 '극한투어'가 프로그램명부터 연출까지 비슷하다는 의견에 "키워드 자체가 좀 다르지 않을까 싶다. '짠내투어' 할 때가 2017년이다. 그때는 가성비라는 키워드가 있었다. 정말 아꼈다가 한번에 스몰 럭셔리에 투자하는 느낌이었다. 그런데 가성비는 철지난 트렌드라는 생각이 들더라"라고 말문을 열었다. 이어 "이젠 100만원 벌어도 99만원을 쓰지 않나. 돈에 한정 두기 보다는 도파민을 터뜨릴 수 있을까에 초점을 맞췄다. 삶의 무료함으로부터 탈출하는 것에 방점을 뒀다"고 덧붙였다. 이번 '극한투어' 출연진은 박명수, 조세호, 이은지, 강지영 아나운서 외에도 가비, 장우영, 립제이, 이관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 양부모에게 60억 저택 선물했는데…용돈 다발 플렉스 "저런 두께는 처음" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680783"/>
        <updated>2024-09-20T12:16:34.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 대가족에 두둑한 용돈 선물 플렉스를 한다. 20일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 아시아의 중심이자 딸부잣집 막내아들 김재중의 화기애애한 대가족 이야기가 공개된다. 이 과정에서 글로벌 슈퍼스타 김재중의 대가족 용돈 플렉스가 포착된다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 쉬는 날을 맞아 찾은 본가에서 어머니와 오손도손 대용량 요리를 한다. 잠시 후 초인종이 울리고 누나들과 조카들이 우르르 등장한다. 김재중은 누나들을 따뜻한 포옹으로 맞이하고, 엉덩이 애교로 누나들의 귀여움을 독차지하며 훈훈함을 자아낸다. 이날 눈길을 끈 것은 가족들을 위해 준비한 김재중의 용돈 플렉스다. 김재중은 어머니가 요리에 집중하신 사이, 아버지와 함께 아래층으로 몰래 내려간다. 그리고 아버지에게 두둑한 용돈 뭉치를 쥐어 드린다. 이때 VCR을 본 ‘편스토랑’ 식구들이 “저런 두께는 처음 본다”며 통 큰 막내아들의 용돈에 입을 다물지 못한다. 아들의 용돈 선물을 받은]]></content>
    </entry>
</feed>