<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-23T21:07:51.676Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조선소 인사팀 출신 ‘해야 할 일’ 박홍준 감독 “살아남은자와 살려는자의 충돌” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001094984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001094984"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘해야 할 일’ 박홍준 감독. 사진 | 로스크 영화 ‘해야 할 일’은 조선소를 배경으로 한 구조조정 이야기다. 흔히 노사 대립을 띤 독립영화를 떠올리기 쉽지만, 오히려 반대다. 회사가 살기 위해 실시한 구조조정 필요성에 대해 질문한다. 한양중공업 인사팀 대리 강준희(장성범 분)가 가진 고뇌를 조명한다. 한 조선소 노조 간부가 “좋은 영화인데 우리가 지지 해줄 순 없겠다”라고 선을 그은 것도 이런 이유에서다. 실감 난 이야기 배경엔 이유가 있다. 박홍준 감독 본인 이야기다. 실제 조선소 인사팀에서 4년 6개월을 근무했다. 그때 느낀 바를 영화에 고스란히 담았다. 박 감독은 스포츠서울과 인터뷰에서 “회사에 2015년에 입사했는데 다음 해부터 조선업이 힘들어졌다. 전 세계적으로 많은 회사가 구조조정을 하는 시기였다. 문 닫은 회사도 많았다”라며 “회사 일이 익숙해지려고 하는데 그런 일을 겪으니, 회의감이 들었다. 올바른 길을 가고 있는가에 대한 생각도 들었다”라고 말했다. 영화 ‘해야 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이토록 사랑스러운…'대도시의 사랑법' 김고은, 또 일냈다 [김지우의 POV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003873213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003873213"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이 리뷰는 스포일러를 포함하고 있습니다. "더러운 물에서 연꽃이 피었다고 연꽃만 칭찬하지만, 연꽃을 피울 만큼 내가 더럽지 않다는 것을 왜 몰라. 내가 연꽃이 사는 집이라는 걸 왜 몰라." 이장근 &lt;왜 몰라&gt; 재희는 다듬지 않은 보석 같다. 타고난 매력과 거침없는 당돌함, 순수한 마음을 갖고 있지만, 스무 살 그 나이대 그렇듯 홀로서기엔 불안정하고 서툴다. 사람들은 튀는 재희를 욕하기도, 오해하기도, 동경하기도 한다. 그 속에서 재희는 이렇게 외치는 것 같다. 연꽃을 피울 만큼 내가 더럽지 않다는 것을 왜 몰라! '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치 보는 법 없는 자유로운 영혼 재희(김고은)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 '동거동락'하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 박상영 작가의 동명의 소설을 각색했다. 성소수자인 흥수는 상처받지 않기 위해, 소중한 누군가에게 상처 주지 않기 위해 자신을 숨긴다. 매력적이고 강인한 외모와 달리 내면은 고1, 엄마에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은·한소희·이혜리, 퀴어 콘텐츠로 눈 돌린 톱배우들 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381483"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:09.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상업 영화, 드라마에서 활약 중인 대표 여배우 김고은, 한소희, 이혜리가 나란히 퀴어(성수수자)물로 돌아온다. 퀴어 장르에 대한 대중의 인식 변화와 그간의 성공 사례가 긍정적으로 작용한 것으로 풀이된다. 김고은, 한소희, 이혜리는 차기작으로 각각 영화 ‘대도시의 사랑법’, ‘폭설’, 드라마 ‘선의의 경쟁’을 선택했다. 저마다의 스토리와 색깔이 분명한 작품들이지만, 동성 간 사랑을 기반에 두고 있다는 점에서 궤를 같이한다. ◇김고은 ‘대도시의 사랑법’→ 이혜리 ‘선의의 경쟁’, 어떤 내용 담겼나 문을 여는 건 김고은이다. 김고은은 오는 10월 1일 영화 ‘대도시의 사랑법’을 선보인다. ‘대도시의 사랑법’은 자유로운 영혼 재희(김고은)와 세상에 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)의 사랑법을 그린다. 로그라인만 본다면 여느 로맨스물과 크게 다르지 않지만, 이 영화의 출발점을 확인한다면 이야기는 달라진다. ‘대도시의 사랑법’은 박상영 작가의 동명 연작 소설에 실린 ‘재희’를 영상화한 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칭따오, ‘제9회 울산울주세계산악영화제’ 공식 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000990154"/>
        <updated>2024-09-23T16:09:23.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월의 늦더위도 지나가고, 선선한 바람이 불며 가을이 다가왔음을 실감하는 요즘. 가을의 정취를 만끽할 수 있는 자연을 찾아 산이나 숲으로 떠나는 사람들이 많아지는 가운데, 칭따오가 아름다운 자연을 배경으로 열리는 특별한 영화제에 참가해 가을 낭만을 더한다. 비어케이가 수입 유통하는 글로벌 프리미엄 맥주 칭따오(TSINGTAO)가 ‘제9회 울산울주세계산악영화제(UMFF)’에 공식 후원사로 참여한다고 23일 밝혔다. 칭따오는 영화제 시작을 알리는 개막식 파티를 비롯해 ‘한국영화인의 밤’ 등 행사에서 산악인, 영화인 등 관계자를 대상으로 맥주를 후원하며 영화제의 성공적인 개최를 응원할 예정이다. 영화제에서 칭따오가 제공하는 맥주는 칭따오 라거와 칭따오 논알콜릭 2종(오리지널·레몬)이다. 청량한 맛과 시원한 목 넘김을 자랑하는 ‘칭따오 라거’와 라거 본연의 맛은 유지하면서 알코올 부담은 줄인 ‘칭따오 논알콜릭’이 피톤치드 가득한 영화제 현장에 풍성함을 더할 것으로 기대한다. 올해로 9회째를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화로 그리는 다양성…‘제18회 강릉장애인인권영화제’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001068959"/>
        <updated>2024-09-23T15:08:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제18회 강릉장애인인권영화제가 오는 27일 강릉 단오문화관 남대천 둔치에서 열린다. 강릉장애인자립생활센터가 주최하는 축제는 장애인의 시각으로 만들어진 영화를 시민과 나누며 공존의 미래를 그린다. 올해 영화제는 ‘누구도 배제되지 않는 세상’을 슬로건으로 7편의 영화를 소개한다. 장애인들의 도전과 꿈을 담은 작품들로 축제는 문을 연다. 강릉장애인자립생활센터 사진·미디어 교육생들의 이야기를 풀어낸 ‘사진 스토리텔링’과 패러글라이딩 도전기를 담은 오지우 감독의 ‘4월 어느 날 패러글라이딩’이 마련됐다. 발달장애 청년들의 연극 도전기를 담은 여인서 감독의 ‘지금 네 옆에 있어’도 만나볼 수 있다. 장애인에 대한 세상의 편견을 조명하고, 그들의 인권에 질문을 던지는 영화들도 준비됐다. 직장에서 해고된 중증장애인들의 투쟁을 담은 노들야학 영화반의 ‘해고노동자의 이야기’와 시설생활 장애인들의 자립을 논의하는 장애와인권발바닥행동의 ‘여기가’도 관객들을 만난다. 장애인과 비장애인이 공존하는 미래를 그]]></content>
    </entry>
</feed>