<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-27T09:10:20.080Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 우아함 한가득 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925939"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 볼콕~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925938"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호, 고민시가 11월 27일 오후 서울 광진구 모처에서 열린 한 하이엔드 주얼리 브랜드 행사에 참석했다. 이날 브랜드 행사에 참석한 고민시가 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 빌리프랩에 항의한 어도어 입장 후 ‘무표정’‥의미심장 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925937"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 어도어의 입장문 발표 후 의미심장한 반응을 보였다. 뉴진스 하니는 11월 27일 팬 소통 앱 포닝의 상태 메시지를 무표정으로 교체했다. 이날 오전 하니의 상태 메시지는 ‘눈이 와~’였으나, 어도어가 뉴진스의 내용증명에 대한 답변을 공개한 이후 상태 메시지가 변경돼 눈길을 끌었다. 앞서 뉴진스는 지난 11월 13일 하이브 산하 레이블이자 소속사 어도어 측에 내용증명을 발송, 14일 이내 언급한 위반 사항을 모두 시정해 주지 않을 경우 전속계약을 해지하겠다는 뜻을 밝혔다. 내용 증명을 통해 뉴진스는 멤버 하니에 대해 ‘무시해’라고 발언한 빌리프랩 매니저의 공식 사과, 하이브 음악 산업 리포트 내 ‘뉴 버리고 새로 판 짜면 될 일’이라는 문구에 대한 해명과 적절한 조치, 멤버들 동의 없이 노출돼 쓰인 사진과 동영상 등 자료 삭제, 음반 밀어내기로 뉴진스의 성과가 평가절하된 상황 해결, 뉴진스 뮤직비디오 제작자 돌고래유괴단 신우석 감독과의 분쟁 해결 등을 요청했다. 뉴진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권지우 '가족계획' 합류…로몬·이수현과 팽팽한 긴장감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932174"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권지우가 '가족계획'에 나선다. 오는 29일 처음 공개되는 쿠팡플레이 드라마 '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 드라마 '허쉬', '슈츠' 김정민 작가가 크리에이터 및 각본에 참여했고, 영화 '보이스'의 김곡, 김선 감독이 연출을 맡았다. 권지우는 '가족계획'에서 금수고 학생회장 재곤으로 분한다. 재곤은 학생회장다운 리더쉽과 성적, 외모까지 출중한 엄친아. 권지우는 극 중 올곧은 이미지 뒤에 엄청난 비밀을 가진 재곤의 반전 매력을 강렬하게 그리며 흥미진진한 전개 속 명품 조연으로 활약할 전망이다. 또한 무성한 소문에 휩싸여 금수고로 전학 온 지훈(로몬 분), 지우(이수현 분)와 지독하게 엮이며 팽팽한 긴장감을 불어넣을 예정이다. 넷플릭스 드라마 '보건교사 안은영'으로 데뷔한 권지우는 극 중 친구들에게 심한 괴롭힘을 당하지만 꿈을 향한 의지로 버티는 이지형 역을 맡아 시청자에게 눈도장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세' 장희진, ♥유명 남배우와 핑크빛 터졌다…데이트 현장서 옷까지 벗어줘 ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690692"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장희진이 '돌싱포맨'에서 웃음을 유발했다. 지난 26일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨(이하 '돌싱포맨')' – 두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다 두 번째 이야기에 출연한 장희진은 임원희와 1대1 데이트하거나 다 같이 모인 시그널 젠가 시간에 진지하면서도 장난꾸러기 면모로 색다른 매력을 과시했다. 임원희와 1대1 데이트에 나선 장희진은 든든하면서 배려심 넘치는 행동으로 감동을 주었다. 임원희가 추울까 봐 겉옷을 3개 입고 온 것. 임원희가 추울 땐 언제든 하나를 벗어주겠다는 장희진의 배려는 보는 이에게도 훈훈함을 느끼게 했다. 패널들과 편해지면서 드러난 장희진의 장난꾸러기 면모는 색다른 매력과 웃음을 주었다. 첫 데이트 기억을 '원희 님이랑 첫 캐나다 등산을 한다. 어색한 채로'라고 엉뚱하게 답해 임원희를 당황하게 만든 후 슬며시 웃는 장희진의 면모는 시청자에게도 웃음 바이러스를 전했다. 그러면서도 나무에 소원을 비는 행동을 할 때는 누구보다 진지한 태도로 임해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 어도어 입장에 '불만' 표현?…하이브와 극적 화해 없나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523494"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스의 내용증명에 대한 입장을 밝힌 가운데, 하니가 팬 소통 플랫폼 상태메시지를 변경해 시선을 모았다. 하니는 27일 팬 소통 플랫폼 포닝의 상태메시지를 불만이 있는 듯한 표정을 짓고 있는 이모티콘으로 변경했다. 이는 어도어가 공식입장을 밝힌 후에 변경된 것이기에, 일각에서는 하니가 어도어의 입장에 불만을 토로한 것이 아니냐는 추측이 커지고 있다. 이날 어도어는 빌리프랩에 하니가 '무시해'라는 발언을 들었다고 주장한 것에 대해 추가 조치를 요구하는 입장을 밝혔다. 어도어는 "빌리프랩의 주장은 뉴진스 멤버 하니의 진술과 전혀 다르다"라며 "하니는 5월 27일 빌리프랩의 한 구성원이 하니에 대해 '무시해' 또는 '무시하고 지나가'라는 취지의 발언을 한 것으로 분명히 기억하고 있다. 그리고 비교적 짧은 순간에 벌어진 일인데 하니가 당시의 상황을 빠짐없이 기억해 내야만 문제를 삼을 수 있다는 것은 피해자에게 너무 가혹하고 엄격한 잣대"라고 했다. 이어 어도어는 하니의 말을 전적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이게 진짜 축구예능" 은퇴한 '슈팅스타'들의 각본 없는 드라마 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932167"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구 팬들이 심장을 뛰게 하는 '진짜' 축구 예능이 나왔다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 쿠팡플레이 새 예능 프로그램 '슈팅 스타'가 지난 22일 베일을 벗었다. '슈팅스타'는 은퇴한 레전드 선수들이 모여서 다시 한번 K리그 현역에 도전하는 이야기. 박지성이 슈팅스타 팀의 단장을 맡고 최용수가 감독, 설기현이 코치를 맡았다. 이름만 들어도 축구 팬들을 설레게 할 레전드 라인업. 그리고 이들이 보여주는 축구에 대한 진심과 서사는 더욱더 진한 맛으로 재미를 더하고 있다. 이른 나이에 은퇴한 선수들부터 고요한, 김영광, 염기훈, 권순형, 데얀 그리고 45세 최고령 선배 현영민까지 '전' 축구 선수들이 모였다. 지금은 필드를 떠났지만, 축구에 대한 애정과 열정만큼은 그 누구 못지않았다. 현역 시절 라이벌 팀이었던 관계도 있지만 고참 현영민의 말처럼 '원팀'을 강조하며, 이들은 슈팅 스타에 녹아들었다. 전성기가 남긴 여운에 젖어있을 시간이 없었다. 선수들은 현역 시절 못지않은, 오히려 더 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전화 한 통으로 시작된 유연석-채수빈 표 과감한 밀당 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165625"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘지금 거신 전화는’이 안방극장의 도파민을 풀충전시키며 화제작으로 떠오르고 있다. 지난 22일 첫 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 박상우 감독의 세련된 연출과 김지운 작가의 속도감 있는 전개, 배우들의 열연, 신선한 장르의 완벽한 합을 이루며 방영 첫 주부터 화제를 모으고 있다. 특히 온라인 커뮤니티, SNS 등에서는 극 중 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 ‘사주커플’로 불리는가 하면 드라마 팬들을 지칭하는 ’수신자’라는 애칭까지 생기며 뜨거운 반응을 얻고 있다. 긴장되다가도 밀고 당기듯 한 번씩 웃음을 나게 하는 독특한 장르가 모두를 ‘지금전화’ 앓이에 빠트리게 하고 있는바. 단 2회 만에 안박극장을 도파민 중독에 빠트린 1, 2회의 주요 사건을 짚었다. #1회: 사언에게 결려온 의문의 전화 한 통 → 선택적 함묵증 앓던 아내, 남편을 상대로 협박 전화 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라디오스타’ 송가인, 뉴진스 한복 화보 촬영에 ‘비녀·뒤꽂이’ 협찬했다?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856367"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 송가인이 ‘라디오스타’를 찾는다. 27일 오후 방송되는 MBC ‘라디오스타’(이하 ‘라스’)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 ‘언니 더 파워업’ 특집으로 꾸며진다. 송가인은 ‘미스트롯’ 초대 진으로 유명해진 뒤 전 국민적 사랑을 받고 있다. 국악인 경력 덕분에 구수하면서도 한 맺힌 음색으로 심금을 울리는데, 가수로 유명해지기 전 용돈벌이 부업으로 한복 장식품으로 노리개, 비녀 등의 액세서리를 수공예로 만든 사연으로도 유명하다. 그는 최근에 엄청난 아이돌 인맥이 생겼다는 질문에 ‘뉴진스’ 얘기를 꺼냈는데, 지난해 뉴진스의 한복 화보 촬영 때 자신이 만든 비녀와 뒤꽂이가 사용됐다고 전한다. 본인의 한복을 해주는 선생님께 뒤꽂이를 선물했었는데, 뉴진스의 화보 촬영 때 협찬 장신구로 쓰였다는 것. 송가인은 ‘트로트여제’, ‘행사의 여왕’, ‘국민 복덩이’ 등 트롯계의 별명 부자다. 서글서글한 성격과 범접할 수 없는 노래 실력으로 많은 팬들을 보유하고 있으며 전국을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오드리 헵번인줄…제니, 앞머리 가발 쓰고 확 달라진 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925935"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 배우 오드리 헵번을 연상시키는 미모를 뽐냈다. 제니는 11월 27일 공식 계정에 "NUDAKExJENNIERUBYJANE(누데이크x제니 루비 바이 제인) 점점 다가오는 나의 앨범을 기념한 우리의 콜라보.. 예쁘고 맛있고 다 하는 디저트 먹고 싶은 분들 놀러오세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 제니가 28일 열리는 누데이크 팝업 행사장을 미리 방문해 기념 사진을 촬영하는 모습이 담겼다. 사진 속 제니는 앞머리 가발을 착용한 채 확 달라진 분위기를 뿜어내고 있다. 제니는 "꺄아아. 누데이크X제니 팝업 시작. 여러분의 후기를 기다립니다"라는 글을 덧붙이며 특별 이벤트에 대한 팬들의 관심을 당부했다. 제니는 최근 독립 레이블 OA엔터테인먼트 설립 후 3월 밴드 브록햄튼(Brockhampton) 보컬 멤버 맷 챔피언(Matt Champion)과 함께 작업한 신곡 'Slow Motion'(슬로우 모션)을 발매했다. 이어 4월 26일 발매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥양세형과 열애설' 박나래, 얼마나 결혼하고 싶길래…"썸 타는 남자 집으로 데리고 와 밥해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690690"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 썸을 탈 때 대부분 집에서 밥을 해 준다고 고백한다. 앞서 그는 여러 방송에서 결혼하고 싶은 마음을 밝힌 바 있다. 오는 28일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄이 방송된다. 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 '러브라인'을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 박나래와 양세형은 맛프라 체크를 위해 인근 맛집을 찾는다. 굴국수와 튀긴 만두 등 마카오 음식에 푹 빠진 두 사람은 연예계 대표 미식가들답게 맛 표현에 열을 올린다. 이 모습을 지켜보던 스튜디오의 코디들은 "어린이 요리 탐구단 같다. 집 볼 때보다 더 열심히 한다"고 말해 웃음을 유발한다. 양세형은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미 “10년만 로코 연기, 나이 들어서 헤매…너무 옛날 감정”(십오야)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925934"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 10년 만에 로코 여주로 돌아온 소감을 밝혔다. 11월 26일 '채널십오야' 채널에는 배우 정유미가 출연해 나영석 PD와 이야기를 나눴다. 정유미는 주지훈과 함께 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 출연 중이다. 이는 정유미가 KBS 2TV '연애의 발견' 이후 10년 만에 출연하는 로맨틱 코미디. 이와 관련 정유미는 "솔직히 말하면 저도 나이가 들었다. 예전에는 대사랑 지문이 있으면 그대로 했다. 눈물 또르륵 한 방울 흘리고. 이제는 그게 진짜 안 되더라"며 "감정이 도대체 납득이 잘 안 되고, 너무 옛날 감정이라는 생각이 들기도 했다. 초반에 너무 헤맸다"고 고백했다. 이에 나영석 PD는 "젊을 때는 연애의 기억이 너무 가까이 있으니까 그냥 꺼내 쓰면 되는 것 아니냐"고 말했고, 정유미는 "저는 꺼내 쓰는 편은 아니다. 이 상황에 집중해서 딱 하면 되는데, 오랜만에 이런 드라마를 하다 보니 처음에는 많이 헤맸다"고 털어놨다. 또 정유미는 "저 혼자 자꾸 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 서영희 인교진 부부 된다...기대 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403995"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 서영희와 인교진이 극과 극 부부로 안방극장을 사로잡는다. 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크, 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 예고한다. 서영희와 인교진은 극 중 오말순(김해숙 분)의 딸과 사위, 최하나(채원빈 분)의 부모인 반지숙, 최민석 역으로 분한다. 인정받은 대기업 임원 지숙은 하나밖에 없는 딸 모범생 하나가 수능 포기 선언을 하자 엄마 말순에게 화풀이하며 상처를 안긴다. 자랑스러운 남편이 되고자 여러 사업을 벌였지만 모두 실패하고 처가살이를 하고 있는 민석은 계속해서 지숙의 눈치만 살핀다. 서영희와 인교진의 첫 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 스틸 속 서영희는 품격 있는 커리어우먼의 아우라가 돋보인다. 직장에서는 모두의 인정을 받으며 부러움을 사는 그녀이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 한강 단독 인터뷰…본지 김유태 기자 '이달의 기자상']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403984"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 노벨문학상 수상 한강 인터뷰' 단독 기사를 쓴 김유태 매일경제 문화스포츠부 기자가 27일 서울 중구 한국프레스센터에서 제410회 이달의 기자상 전문보도 부문을 수상했다. 왼쪽부터 박종현 기자협회장, 김유태 기자, 김대영 편집국장, 전지현 문화스포츠부장. 이승환 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이서, ♥전진과 데이트 중 당황 “현금 가져올게요” 4년째 신혼 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925933"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 전진의 아내 류이서가 여전히 신혼 같은 일상을 공개했다. 류이서는 지난 11월 25일 자신의 소셜미디어에 “지니랑 밥 먹고 카페. 워터볼 좋아해서 보기만하면 뒤집고 싶다”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 남편 류이서와 데이트 중인 류이서의 모습이 담겼다. 류이서는 테이블에 상체를 기대는 포즈를 취하는가 하면 워터볼을 들고 미소 짓고 있다. 승무원 출신인 류이서는 남다른 패션 센스와 함께 청순한 미모를 뽐냈다. 류이서는 추가 게시물을 통해 “카페 안에 사진 찍는 거 있어서 찍으려 했는데 현금만 되다니. 다음에 올 때는 현금 가져올게요”라며 사진 촬영 부스 안에 앉아 있는 모습과 다리를 꼰 채 앉아 있는 남편 전진의 모습을 공개했다. 결혼 4년 차에도 여전히 신혼 같은 분위기다. 류이서는 지난 2020년 9월 그룹 신화 멤버 전진과 결혼했다. 결혼 이후 SBS 예능프로그램 ‘동상이몽2-너는 내운명’에 출연해 신혼 일상을 공개했으며, 동아TV 뷰티 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 더 간질간질" 김준현, 공포에 질렸다…541m 상공 전망에 '덜덜' (어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800562"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 김준현이 541m 상공에서 보이는 전망에 겁을 먹는다. 28일 방송하는 MBC에브리원 '어서와 한국은 처음이지?'에서는 체코 친구들이 아찔한 하늘다리 건너기에 도전한다. 이날 체코 친구들은 최후의 아드레날린을 즐기기 위해 한국에서 가장 높은 빌딩 타워에 방문한다. 체코친구들은 아찔한 높이를 자랑하는 상공 541m에서 하늘다리 건너기에 도전한다. 자동차가 개미처럼 보이는 전망이 공개되자, 지켜보던 MC 김준현도 "내가 더 간질간질하다"라며 학을 뗐다는 후문. 체코 친구들은 사방팔방이 뻥 뚫린 야외 계단을 걸어 올라가는 극도의 긴장감 속에서 말을 잃어간다. 급기야 다리가 안 움직인다며 그 자리에 얼어붙은 친구까지 생긴다. 한편, 친구들 중 최고의 강심장 또한 탄생했으니. 가장 겁이 없는 체코 친구는 하늘 다리 위에서 편안한 눕방은 물론, 턱걸이까지 시도하는 어마어마한 담력왕의 면모를 보여줄 예정이다. 손에 땀을 쥐게 만들 체코 친구들의 스릴 만점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 중심 잃고 휘청하더니…미모만큼 완벽한 위기 대처 능력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925932"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 프로페셔널한 면모를 자랑했다. 수지는 11월 27일 자신의 소셜미디어에 "중심은 잘 못 잡는 편"이라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 수지는 올백 땋은 머리에 가죽코트를 입고 명품 브랜드 C사 광고 촬영에 한창이다. 의자에 올라가 한 쪽 다리를 올린 채 포즈를 취하던 수지는 중심을 잃고 휘청거렸다. 그러나 수지는 당황한 기색도 없이 바로 카메라로 시선을 옮겨 놀라움을 안긴다. 외모만큼 완벽한 수지의 프로페셔널한 태도가 감탄을 자아낸다. 한편 수지는 김은숙 작가의 신작이자 김우빈과의 재회로 화제를 모은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '다 이루어질지니'에 출연한다. '다 이루어질지니'는 천여 년 만에 깨어난 경력 단절 램프의 정령 지니가 감정결여 인간 가영을 만나 세 가지 소원을 두고 벌이는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영수 “현숙이가 1등”vs영호 “무조건 덮는다”...팽팽 신경전(‘나는 솔로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403942"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 23기 영수-영호가 현숙을 두고 한 치의 양보 없는 ‘자존심 대결’에 돌입한다. 27일 방송하는 ENA와 SBS 플러스 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 현숙을 둘러싸고 불붙은 영수-영호의 ‘삼각 로맨스’가 공개된다. 앞서 영수와 영호는 각각 현숙을 ‘1순위’로 점찍었던 상황. 현숙은 일찌감치 영호를 향한 호감을 어필했으나 “다른 것도 봐야지 보려던 걸 제대로 볼 수 있다”는 영호의 한 마디에 “나를 헷갈리게 하는 사람은 별로”라고 ‘후진’했고, ‘2순위 데이트’에서 영수를 선택하며 ‘1:1 데이트’를 하게 됐다. 이날 ‘2순위 데이트’를 앞둔 영수-영숙은 다정하게 데이트 장소와 메뉴에 대해 상의하는데, 뒤에서 이를 지켜보던 영호는 조용히 뒷짐을 진 채 안절부절 못하다가 혼자 방으로 들어가 버린다. 두 사람의 ‘다정 모드’를 견제하면서도 방 밖으로 나오지 못하는 영호의 모습에 스튜디오 MC 데프콘은 “우리에서 나오지 않는 곰 같다”며 안타까워한다. 잠시 후, 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족계획'부터 '오겜2'까지…연말 OTT 경쟁 후끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694874"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡 플레이 ‘가족계획’·디즈니 플러스 ‘조명가게’·넷플릭스 ‘오징어게임 시즌2’ 포스터. 각 플랫폼 제공 온라인동영상서비스(OTT)의 경쟁이 갈수록 치열해지고 있는 가운데 플랫폼들이 서로 다른 전략으로 시리즈물을 마련하고 있다. 27일 데이터 플랫폼 기업 아이지에이웍스 모바일인덱스 등에 따르면 국내 OTT 시장은 연평균 20%대 성장률을 보이고 있다. 지난해 2조4000억원 규모로 성장했다. 지난 9월 월간활성사용자수(MAU)는 넷플릭스 1167만명, 티빙 787만명, 쿠팡플레이 679만명, 웨이브 427만명, 디즈니 플러스 282만명을 기록했다. 플랫폼들은 연말 동안 시선을 사로잡을 기대작을 속속 내놓는다. 화려한 출연진으로 무장한 신작부터 세계적으로 흥행한 히트작의 후속까지 다양하다. ◆톱스타로 꾸렸다…‘가족계획’ 쿠팡 플레이의 ‘가족계획’은 출연자 목록만 봐도 기대가 모인다. 배두나, 류승범, 백윤식 등 톱클래스 배우들이 출연한다. 배두나는 전작인 ‘고요의 바다(2021년)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 연애 시작→유학 포기 “그 기분 잊지 못해” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003619"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 과거 연애에 대해 솔직하게 이야기했다. 27일 tvN 예능 유 퀴즈 온 더 블록 (이하 ‘유퀴즈’)에 고현정이 게스트로 출연한다. 방송 전 유퀴즈 공식 유튜브 채널에는 선공개 영상이 올라왔다. 영상 속 고현정은 “저는 원래 (배우 말고 다른) 꿈이 있었어요. 대학 졸업할 때쯤 제 동생이 해외에서 공부하고 있어서 (돈을) 잘 모아서 공부하고 싶었어요. (외국으로) 나가서”라며 운을 뗐다. 이어 “내가 그때 관심 있던 게 사진이다. ‘나는 동생이랑 그걸(사진을) 해야겠다’고 생각했다. 근데 인생이 뜻한 대로 안된다”며 “갑자기 연애하게 돼서. 세상에 연애가 그렇게 재밌는 줄 몰랐다. (유학이고 뭐고) 그냥 아무 생각도 안 났다. 홀랑 빠진 거다”라며 유학을 포기한 이유를 밝혔다. 이를 듣던 조세호는 “연애를 하면 하늘의 색깔이 바꾸지 않나”라고 물었고, 고현정은 “그 기분을 아직도 못 잊는다”며 공감했다. 이어 “엔도르핀이라고 하지 않나. 그땐 그런 말도 없었다. 근데 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, “이해원, 안정환 관리만 잘하면” 의미심장 (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003618"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘선 넘은 패밀리’ MC 이혜원이 “호접란은 관리를 안 해도 되는, 기르기 쉬운 식물”이라고 언급하자, 안정환이 “내가 관리하고 물도 준다”고 어필해 짠내웃음을 안긴다. 28일(목) 저녁 8시 10분 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 60회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 이탈리아로 선 넘은 패밀리 신영아X조반니가 미쉐린 3스타 출신 셰프이자 요리 스승이 새롭게 오픈한 레스토랑을 방문하는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘이탈리아 패밀리’ 신영아X조반니는 스튜디오 출연진들과 모처럼 인사를 나눈다. 잠시 후, 조반니는 아내와 한 살 딸을 위해 식사 준비를 하고, 미쉐린 레스토랑 출신 셰프답게 능숙한 요리 실력을 과시한다. 가족과 오붓하게 식사를 한 조반니는 아내에게 “19세에 처음으로 요리를 알려주신 스승님이 최근 밀라노에 레스토랑을 오픈하셨다”고 알린 뒤, “스승님의 레스토랑을 찾아가 보자”고 제안한다. 이후, 두 사람은 개업 축하 선물을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인교진, 김해숙 사위됐다…사업 실패 후 처가살이 중 ('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690688"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서영희와 인교진이 극과 극 부부로 호흡을 맞춘다. 오는 12월 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 서영희와 인교진은 극 중 오말순(김해숙 분)의 딸과 사위, 최하나(채원빈 분)의 부모인 반지숙, 최민석 역으로 분한다. 인정받은 대기업 임원 지숙은 하나밖에 없는 딸 모범생 하나가 수능 포기 선언을 하자 엄마 말순에게 화풀이하며 상처를 안긴다. 자랑스러운 남편이 되고자 여러 사업을 벌였지만 모두 실패하고 처가살이를 하고 있는 민석은 계속해서 지숙의 눈치만 살핀다. 27일 서영희와 인교진의 첫 스틸이 공개됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성 “‘조립식 가족’, 언제 꺼내 보아도 마음 따뜻해질 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856354"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성이 ‘조립식 가족’ 종영 소감을 전했다. 배현성은 27일 종영하는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 강해준 역을 맡아 햇살 같은 청량미와 절절하고 애달픈 눈물 연기로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 특히 풋풋한 소년의 모습부터 성숙한 남자로 성장해 가는 캐릭터를 섬세하게 그려내며 차세대 대세 배우로서의 입지를 확고히 다졌다. 배현성은 소속사 어썸이엔티를 통해 “약 7개월 동안 추운 겨울을 지나 봄과 무더운 여름까지 촬영하며 행복하고 감사한 추억이 많이 생겼다. 해준이를 만난 덕분에 인엽이 형, 채연 누나를 만날 수 있었고, 촬영하는 동안 산하, 주원, 해준이의 행복과 슬픔을 함께 나누며 더 가까운 동료이자 좋은 친구가 되었다”라며 동료 배우들에 대한 애정을 드러냈다. 특히 함께한 선배 배우들에 대한 감사의 마음도 전했다. 배현성은 “최원영 선배님과 최무성 선배님이라는 든든한 아버지 두 분이 저를 동료 배우로 믿고 기다려 주신 덕분에 정말 행복하게 촬영할 수 있었다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스맥심 퀸' 쥬, 팬트리 '백 투 더 라디오' 출연…첫 리스너 게스트 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261798"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스맥심 2024' 우승자 쥬가 인디 뮤지션 소통방송 '백 투 더 라디오' 출연과 함께, MZ리스너들의 음악적 눈높이와 공감대를 솔직하게 이야기했다. 최근 팬트리 공식 팟케스트로 공개된 '백 투 더 라디오'에서는 '미스맥심 2024' 우승자 쥬가 출연, 리스너로서의 음악취향 토크를 펼치는 모습이 담겼다. 쥬의 '백 투 더 라디오' 출연은 젊은 세대의 음악 소비 방식과 그들의 경험을 나누자는 취지로 성사된 것이다. 방송에서 쥬는 남아공과 스리랑카에서의 어린시절 이야기와 함께, 현지 안팎에서 즐기는 음악문화에 대한 이야기들을 건넸다. 또한 최근 참석했던 워터밤 페스티벌과 함께, 자신의 음악취향 고백을 더한 MZ세대들의 다양한 음악소비 패턴을 언급하는 모습 또한 비쳤다. 쥬는 “사운드클라우드에서 힙합 비트나 EDM 믹스를 듣는 친구도 있고, 아이돌 음악에 열광하는 친구도 있다. 음악에 접근하는 방식들이 다양해지면서 생긴 변화 같다”라며 “개인적으로는 옛날 음악도 좋아하지만, 리메이크된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 제니 케이크 선물에 꺄르르 손가락♥까지…이 친목 영원히]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925930"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(민지, 다니엘, 해린, 혜인, 하니)가 그룹 블랙핑크 멤버 제니의 선물을 인증했다. 뉴진스는 11월 27일 자신들의 공식 계정에 짧은 분량의 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 뉴진스 멤버들이 제니에게 케이크와 인형 선물을 받은 후 꺄르르 웃는가 하면 손가락 하트로 기쁨을 표하는 모습이 담겼다. 목소리가 변형돼 녹음되는 트리 모양의 인형에서는 "제니 선배님 감사해요"라는 뉴진스 멤버들의 감사 인사가 흘러나와 팬들의 엄마미소, 아빠미소를 불러일으켰다. 제니가 선물한 케이크는 제니 솔로 신보 발매를 기념하는 의미에서 특별히 제작된 하이힐 모양의 케이크로, 28일 오픈되는 누 데이트 팝업 매장에서 구매할 수 있는 것으로 알려졌다. 팬들은 뉴진스와 제니의 친목에 열띤 환호를 보냈다. 한편 제니는 10월 11일 새 디지털 싱글 ‘Mantra’(만트라)를 발매했다. 제니는 이번 싱글을 통해 모든 여성이 자신만의 방식으로 빛나며 당당하게 본인만의 매력을 만들어가길 응원한다는 의미 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호, 내년 4월 12일 웨딩마치…축가 이승철·축사 코요태('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690687"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 박현호-은가은 커플이 내년 4월 12일 결혼을 발표한 가운데, 동반으로 결혼식장을 찾아간 모습이 포착돼 눈길을 사로잡는다. 27일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 141회에서는 박현호-은가은 커플이 축가를 부르기 위해 결혼식에 참석한 후 결혼 궁합을 보러간 하루가 펼쳐진다. 이날 ‘은박 커플’은 단정한 차림으로 한 웨딩홀에 들어가 ‘스튜디오 멘토군단’을 놀라게 한다. 이에 대해 박현호는 “가은이와 함께 결혼식 예습도 할 겸 좋은 기운도 얻어가려고 한다”고 설명한다. 식장에 들어선 두 사람은 결혼식장 곳곳을 유심히 살피며 그들의 결혼식을 그려나간다. 본식이 시작되자 은가은은 아버지의 손을 잡고 입장하는 신부를 보면서 “눈물 난다”며 울컥한 마음을 내비친다. 이를 본 박현호는 “가은이가 신부 입장 할 때에는 내가 (버진로드) 중간에 서 있을게”라고 속 깊은 마음씨를 드러낸다. 두 사람의 애틋한 모습을 지켜보던 ‘스튜디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SK스퀘어-CJ ENM, 웨이브에 2500억 투자···“OTT 사업결합 위한 전략적 투자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003612"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[토종 온라인동영상서비스(OTT) 플랫폼 ‘웨이브’와 ‘티빙’의 합병을 추진하고 있는 SK스퀘어와 CJ ENM이 사업 결합을 위한 2500억원대 전략적 투자를 단행했다. 웨이브 최대 주주 SK스퀘어와 티빙의 최대 주주 CJ ENM은 27일 각각 1500억원, 1000억원을 웨이브에 투자한다고 27일 공시했다. 두 회사 모두 웨이브가 새롭게 발행한 전환사채(CB)를 취득하는 방식을 택했다. 투자금으로 웨이브는 2000억원 규모의 기존 전환사채 만기가 도래하는 28일 재무적 투자자(FI)에 대한 상환을 이행할 예정이다. 2019년 재무적 투자자 등으로부터 2000억원을 조달한 웨이브는 지난해 804억원 영업손실을 기록하며 전환사채 만기를 독자적으로 해결하기 어려운 재무 상태에 있었다. SK스퀘어와 CJ ENM은 이번 전략적 공동 투자가 웨이브와 티빙의 OTT 사업 시너지를 강화하고 콘텐츠 경쟁력을 높이려는 명확한 의지의 표명이라고 설명했다. 양사는 향후 기업결합심사 등을 거쳐 CJ ENM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 황인엽-정채연-배현성 소감 “뜨겁고 설레고 행복했습니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003611"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누구보다 밝게 빛났던 황인엽, 정채연, 배현성의 이야기가 막을 내린다. 오늘(27일) 결말로 찾아올 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서 세 주인공이 마음을 담은 마지막 인사를 보내며 아쉬운 마음을 달래고 있다. 먼저 김산하 역으로 세 청춘의 든든한 맏이 노릇부터 설레는 로맨스 열연까지 심장을 쥐락펴락한 황인엽은 “촬영하는 동안 김산하로 살 수 있어서 정말 행복하고 감사했다. 이제 산하를 떠나보내야 한다니 너무나 아쉽고 서운하다”는 진심을 드러냈다. 이어 “함께했던 감독님과 모든 스태프, 배우분들과 ‘조립식 가족’이라는 작품 속에서 함께 할 수 있어서 진심으로 영광이었다. 무엇보다 저희 드라마를 시청해 주시고 뜨거운 관심과 사랑 보내주신 시청자 여러분께 깊은 감사 인사드린다. ‘조립식 가족’이 여러분들 마음속에 소중한 추억으로 간직되길 바란다”면서 모두를 널리 챙기는 그야말로 ‘김산하’다운 소회를 밝혀 뭉클함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘드렁큰 마스터즈2’ 오스틴강X박하선, 다채로운 韓 술 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403916"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 오스틴강과 배우 박하선이 국내 양조장을 여행하며 한국 술의 다채로운 맛과 이야기를 선보일 예정이다. 오는 29일 오후 8시 원주MBC 프로그램 유튜브 채널에서 공개되는 ‘드렁큰 마스터즈2’(기획 이종원 연출 임수희)는 셰프 오스틴 강과 배우 박하선이 함께하는 지금껏 보지 못했던 한식 속 우리 술을 맛보고 퀴즈까지 더하는 새로운 스타일의 양조장 여행 프로그램이다. 오스틴 강은 최근 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 에서 ‘본업도 잘하는 남자’로 등장하면서 자신의 정체성을 표현한 한식을 선보인 바 있다. 그는 한국계 미국인 요리사로 한국에 온 지 10년이 넘은 지금, 한식에 대한 진정성을 전달하고자 제주도로 내려가 발효음식을 폭 넓게 배운 후 최근 서울 묵정동에 ‘묵정 서울’이라는 한식 캐주얼 다이닝의 오너셰프가 되기도 했다. 박하선은 현재 ‘이혼숙려캠프’ MC로 유려한 말솜씨에 높은 공감력을 선보인 바 있다. 뿐만 아니라 남편 류수영의 한식 사랑에 이어 한식의 일부인 우리술에 대한 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기♥이다은, 둘째 낳았는데 “다시 사귀는 느낌” 커플룩 입고 데이트 (남다리맥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925929"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 윤남기, 이다은 부부가 달달한 일상을 공개했다. 11월 25일 '남다리맥'에는 '출산 후 설레는 저녁 데이트'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 윤남기, 이다은 부부는 봉사 단체 모임을 가기 위해 외출에 나섰다. 이다은은 "모임을 가는 것도 있지만 이런 김에 데이트하는 느낌이다. 사귀는 것 같아서 기분이 좋다"고 설렘을 드러냈다. 윤남기는 "저희가 이 핑계로 아이들을 맡겨놓고 단둘이 나왔다. 둘 다 꾸미고 나왔다"고 거들었다. 모임 장소에 도착한 이다은은 "둘이 나오니까 진짜 데이트하는 것 같다. 그리고 저희가 옷을 살짝 맞춰 입은 느낌이 있다"며 가을 분위기가 물씬 풍기는 커플룩을 공개했다. 외모를 점검하던 이다은은 "나 얼굴 살 약간 터지는 느낌이냐"고 걱정스레 물었고, 윤남기는 "아니다"며 스윗한 면모를 자랑했다. 한편 윤남기와 이다은은 MBN '돌싱글즈2'에서 만나 2022년 9월 재혼했다. 지난 8월 4.03kg의 건강한 아들을 출산한 이다은은 "저는 우량아를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 "TV에 통통하게 나와 고민"..이사배에 SOS[라스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285733"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 이사배가 메이크업 꿀 팁을 대방출한다. 함께 출연한 백지영과 송가인도 이사배를 향한 팬심을 고백한 가운데, 백지영이 '니콜 키드먼'으로 커버 메이크업을 부탁(?)한 모습이 공개돼 눈길을 모은다. 27일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 출연하는 '언니 더 파워업' 특집으로 꾸며진다. 방송에 앞서 '백지영, 이사배에게 부탁하는 니콜 키드먼 커버 메이크업?! (feat. 이사배의 겟 잇 뷰TIP'이라는 제목의 선공개 영상이 공개됐다. 백지영은 이사배의 유튜브 콘텐츠를 보고 실질적으로 도움을 많이 받았다며, '이사배를 만나면 어떻게 메이크오버를 해달라고 할까'하고 혼자 생각해 봤다고 밝힌다. 그는 수줍게 '니콜 키드먼'을 언급해 4MC들을 당황케 만든다. "안 될 것 같은 걸 해봐야 되잖아요!"라며 해명(?)하는 백지영과 바로 가능성 측정에 나선 이사배의 모습이 웃음을 안긴다. 이에 장도연은 "니콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순, MBC 화장실 찬양→"나도 회사 차릴까" 고민 (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800550"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 MBC 화장실에서 보이는 풍경을 찬양하며, 회사를 차릴까 고민했다. 27일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 서울의 첫눈을 주제로 토크를 이어갔다. 이날 이상순은 "제가 서울 와서 첫눈을 정말 보고 싶었다. 그래서 오늘 방송국까지 오는 길이 너무 기대됐다"라며, 올해의 첫눈을 맞은 기분을 전했다. 그는 "첫눈이 싹 예쁘게 내리다가 싹 없어지는 맛이 있는데, 이렇게 쌓일 줄 몰랐다"라며, "예쁘긴 예쁘더라. 서울의 눈과 제주의 눈은 좀 다르게 내리는 것 같다"라고 이야기했다. 이어 한 청취자는 "회사 후배가 이상순님 라디오 추천해서 듣고 있다"라고 알렸다. 이상순은 몹시 고마워하며, "추천해준 분께 선물을 전달해달라"라는 당부와 함께 커피 쿠폰을 전달했다. 다음으로 토마스쿡과 함께하는 정기코너 '젠지의 음악 코너'가 진행됐다. 이상순은 "오늘 일찍 나오셨냐"라고 물었고, 토마스쿡은 "2시간 전에 나왔다. 이건 계시라고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "'前남편' 정용진에 홀랑 빠져 유학 포기"→자녀 언급까지 (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800549"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 신세계그룹 회장 정용진과의 연애 시절을 언급했다. 27일 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 측은 공식 유튜브 채널에 '15년 만의 토크쇼 출연! 고현정 자기님이 처음 말하는 이야기'라는 제목의 선공개 영상을 업로드했다. 영상 속 고현정은 "꿈이 있었다. 대학을 졸업할 때쯤 동생이 해외에서 공부를 하고 있었다. 그래서 (연예계 활동으로) 돈을 잘 모아서 (유학 가서) 공부를 하고 싶었다"고 사진을 공부하기 위한 유학을 꿈꿨던 과거를 고백했다. 그러더니 고현정은 "인생이 뜻한 대로 안 되더라"며 웃더니 "갑자기 연애를 하게 됐다. 세상에 연애가 그렇게 재밌는 줄 몰랐다. 그래서 올인했다"는 솔직한 발언으로 유재석을 빵 터지게 했다. 유학이 하나도 생각나지 않을 정도였다고. "홀랑 빠졌다"는 고현정에게 새신랑 조세호는 "연애를 하면 하늘의 색깔이 바뀐다"고 공감했다. 이에 고현정은 "그 기분을 아직도 못 잊는다. 연애할 때 엔도르핀이라고 하지 않냐. 그때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 전 남편 정용진 언급? "연애에 올인…홀랑 빠졌다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005894398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005894398"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 전 남편인 정용진 신세계 회장과 열애 시절을 떠올린다. 27일 공개된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 예고편에서는 고현정이 유학을 가고 싶었던 시간을 떠올리는 모습이 담겼다. 고현정은 “꿈이 있었다”라며 “대학교 졸업할 때 쯤 제 동생이 외국에서 공부를 하고 있었다. 돈을 모아서 공부를 하고 싶었다”고 고백했다. 이어 고현정은 “관심 있었던 것이 사진이었다”며 “나는 동생이랑 유학을 해야겠다고 생각했다”고 털어놨다. 그러나 인생이 뜻대로 안된다고. 그는 열애를 시작했다고 밝혔다. 고현정은 “갑자기 연애를 하게 됐다. 연애가 그렇게 재미있는 줄 몰랐다”고 웃었다. 이어 연애에 올인을 했다며 “(연애를 하면)아무 생각도 안 난다. 홀랑 빠졌다”고 털어놨다. 그 기분은 아직도 못 잊는다며 “연애할 때 엔도르핀이라고 한다. 그때는 그 단어도 없었다. 밤새우고도 일하겠더라”고 사랑에 빠졌던 시간들을 떠올렸다. 고현정은 1995년 신세계그룹 정용진 회장과 결혼을 하며 연예계를 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 올해도 ‘가요대전’ MC 낙점…4연속 진행[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856350"/>
        <updated>2024-11-27T09:09:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 워너비 아이콘’ 아이브(IVE)의 리더 안유진이 또 한 번 ‘가요대전’의 MC로 나선다. 27일 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, 안유진은 오는 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 SBS 가요대전’의 진행을 맡는다. 지난 2022년 3월부터 ‘가요대전’의 MC로 활약한 안유진은 매년 수준급의 진행으로 세계가 주목하는 대형 KPOP 축제의 중심에 섰다. 특히, 올해 7월 ‘2024 SBS 가요대전 서머’에서는 ‘경력직 MC’다운 능숙함과 센스 있는 멘트로 생방송을 완벽하게 이끌며 큰 호평을 받은 바, 네 번째로 ‘가요대전’의 MC를 맡은 안유진에 기대가 더해지고 있다. 안유진은 리더로 속한 아이브 그룹 활동을 물론 디즈니 100주년 기념 영화 ‘위시(Wish)’와 카카오웹툰 ‘더 그레이트’ OST, 예능에서도 그 존재감을 꾸준히 입증해 왔다. 2022년부터 출연한 tvN ‘뿅뿅 지구오락실’과 지난 2월 방송된 JTBC ‘크라임씬 리턴즈’에서 타고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제X브루노 마스, 힙한 피자 데이트…띠동갑 나이차 무색한 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925927"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 브루노 마스와 피자 데이트를 했다. 로제는 11월 24일 소셜미디어를 통해 브루노 마스와 피자 가게에서 '2024 MAMA AWARDS' 뒤풀이를 하는 모습이 담긴 사진을 공유했다. 앞서 로제와 브루노 마스는 22일 교세라 돔 오사카에서 개최된 ‘2024 MAMA AWARDS'에 출연했다. 두 사람은 이날 시상식에서 사전 녹화한 협업 곡 'APT.'(아파트) 라이브 퍼포먼스 영상을 최초 공개한 데 이어 글로벌 센세이션 부문 수상의 영예를 안았다. 사진을 접한 팬들은 "너무 귀엽고 힙하다" "상 받은 것 축하해요" 등 댓글을 남겼다. 한편 로제는 1997년생, 브루노 마스는 1985년생으로, 두 사람의 나이 차는 12살이다. 로제는 오는 12월 6일 솔로 정규 1집 'rosie'를 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈' 고현정, 전 남편 정용진과 열애 시절 회상 "홀랑 빠졌다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342273"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 자녀도 언급…"궁금해하는 분 많아" 배우 고현정이 전 남편인 정용진 신세계그룹 회장과 연애 시절을 돌아본다. 고현정은 27일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭' 제작진이 공개한 선공개 영상에서 "원래 연예계 활동으로 번 돈을 모아 유학을 가고 싶었는데 인생이 뜻대로 안 되더라"라며 "갑자기 연애를 하게 됐는데 연애가 그렇게 재미있는 줄 몰랐다"고 과거를 회상했다. 이어 고현정은 "(연애에) 올인했다. 유학이고 뭐고 아무 생각도 안 나고 홀랑 빠졌다"며 "지금도 그때 그 기분을 아직도 못 잊는다. 연애할 때 엔도르핀이 돈다고 하지 않냐. 우리 때는 엔도르핀이라는 단어가 없었지만 밤새우고도 일하겠더라"고 말해 웃음을 자아냈다. 또 고현정은 정용진 회장과 사이에서 둔 자녀들의 언급도 예고했다. 고현정은 "애들을 보고 사나 안 보고 사나 궁금해 하는 분들이 많다. 처음 말씀드릴 수 있는 건"이라고 해 과연 방송에서 무슨 말을 할지 이목이 쏠린다. 고현정은 1995년 정용진 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MBC FM4U 패밀리데이’ 김이나 ‘두데’→이석훈 ‘별밤’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403902"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC라디오가 MBC 창사 63주년을 맞아 ‘MBC FM4U 패밀리데이’ 특집 방송을 진행한다. 오는 12월 2일 ‘MBC FM4U 패밀리데이’가 진행된다. 2003년부터 이어진 ‘MBC FM4U 패밀리데이’는 매년 MBC FM4U 채널 라디오 진행자들이 서로의 프로그램을 바꾸어 진행해 청취자들에게 새로운 즐거움과 특별한 시간을 선사하고 있다. ‘2024 MBC FM4U 패밀리데이’는 FM4U 채널의 DJ뿐 아니라, 청취자까지 모두가 한 가족이 되는 시간으로 저성장, 고물가 등 경제적 어려움으로 힘든 한 해를 보내고 있는 청취자들에게 ‘차 한 잔 하실래요?’라는 인사와 함께 따뜻한 위로를 전하는 시간을 만들고자 한다. ▲ 월요일 아침을 부드럽게, 굿모닝FM ‘정지영’·오늘 아침 ‘이상순’ ‘오늘 아침 정지영입니다’의 정지영DJ가 2024 MBC FM4U의 패밀리데이의 시작을 함께한다. 라디오 진행 만 10년을 넘긴 ‘브론즈 마우스’ 수상자 정지영이 ‘굿모닝 FM’ 청취자들의 출근길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조나단, ‘아형’ 일일 형님 출격…’결혼’ 민경훈 빈자리 채운다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397655"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조나단이 JTBC 예능프로그램 ‘아는 형님’에서 최근 결혼해 신혼여행을 떠난 가수 민경훈의 빈자리를 채운다. 27일 JTBC에 따르면 내달 7일 방송되는 ‘아는 형님’에서 일일 형님으로 출연한다. 민경훈은 지난 17일 서울 중구 모처에서 신기은 JTBC PD와 결혼식을 올렸다. 결혼식에서는 ‘아는 형님’의 김희철이 사회를 맡고 강호동, 서장훈, 이상민, 이수근, 김영철, 김희철이 축가를 부르며 의리를 과시했다. 한편 ‘아는 형님’은 매주 토요일 오후 8시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥신현준' 띠동갑 첼리스트, 독박 살림 의혹 터졌다…"아내 생각 안 하는 듯, 눈치 없어" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690686"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 '꽃대디 연합' 김용건-김구라-신성우-김원준-김범수와 함께하는 '합동 김장' 대잔치를 기획한다. 앞서 신현준은 띠동갑 차이 나는 첼리스트 김경미와 2013년 결혼했다. 오는 28일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 30회에서는 '57세 꽃대디' 신현준이 '꽃대디' 선후배들과 아이들을 자신의 집으로 전격 초대해, 총 14명이 함께하는 역대급 '김장 프로젝트' 현장이 펼쳐진다. 신현준은 스튜디오 녹화 도중 김용건과 신성우를 긴급 소집해 "요즘 배추값이 엄청나게 오른 데다, (손맛 좋은) 신성우의 음식도 한번 먹어보고 싶다"고 운을 뗀다. 그러면서 "우리 집에서 다 같이 김장하는 건 어떤지?"라고 슬쩍 제안한다. "김장에 참여하는 사람이 도합 14명이니, 50포기 정도 하면 되지 않을까?"라는 신현준의 해맑은 계산에 '김장 경력자' 신성우는 "그냥 사 먹자"고 거절하지만, 연이은 '보채기 공격'에 결국 '덫'에 빠지고 만다. 신성우는 "나랑 (신현준의 아내) 경미 씨가 다 해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SK스퀘어-CJ ENM, 웨이브에 2천500억 투자…CB 상환 고비 넘겨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015071145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015071145"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM으로 기업결합 추진…브랜드명은 '티빙' 될 듯 KT 동의 남은 합병 절차…'공룡 OTT' 넷플릭스 대항마 탄생 임박? 국산 온라인동영상서비스(OTT) 플랫폼 웨이브와 티빙의 합병을 추진하고 있는 SK스퀘어와 CJ ENM이 사업 결합을 위한 2천500억원대 전략적 투자를 단행했다. 웨이브 최대 주주 SK스퀘어와 티빙의 최대 주주 CJ ENM은 27일 각각 1천500억원, 1천억원을 웨이브에 투자한다고 27일 공시했다. 두 회사 모두 웨이브가 새롭게 발행한 전환사채(CB)를 취득하는 방식을 택했다. 투자금으로 웨이브는 2천억원 규모의 기존 전환사채 만기가 도래하는 28일 재무적 투자자(FI)에 대한 상환을 이행할 예정이다. 2019년 재무적 투자자 등으로부터 2천억원 자금을 조달한 웨이브는 지난해 804억원 영업손실을 기록하며 전환사채 만기를 독자적으로 해결하기 어려운 재무 상태에 있었다. SK스퀘어와 CJ ENM은 이번 전략적 공동 투자가 웨이브와 티빙의 OTT 사업 시너지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 혼외자 스캔들에도 소속사 주가 급등→하루만에 하락 반전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925925"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성 혼외자 논란이 주가에 어떠한 영향을 미쳤을까. 11월 27일 한국거래소에 따르면 전날 배우 정우성 소속사이자 코스닥 상장사인 아티스트유나이티드는 5.98% 오른 1만 7,900원에 장을 마감했다. 아티스트유나이티드 최대 주주는 배우 이정재로, 이정재는 지분 23.49%인 313만9,717주를, 사내이사직을 맡고 있는 정우성은 4.7%인 62만7,943주를 보유하고 있다. 보통 상장사인 엔터사의 경우 소속 아티스트 스캔들이 주가에 악재로 작용하지만 이번 사례는 오히려 주가가 급등해 놀라움을 자아냈다. 하지만 하루 뒤인 11월 27일 아티스트유나이티드는 1만7,230원에 장을 마감, 하루 만에 전일 대비 상승 폭을 대부분 반납했다. 한편 정우성은 지난 3월 모델 문가비가 낳은 아들의 친부란 사실이 최근 밝혀지면서 많은 이들을 놀라게 했다. 이에 정우성 소속사 측은 11월 24일 "아이의 양육의 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, SBS '가요대전' 4연속 MC 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932035"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)의 리더 안유진이 또 한 번 '가요대전'의 MC로 나선다. 27일 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, 안유진은 오는 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열리는 '2024 SBS 가요대전'의 진행을 맡는다. 지난 2022년 3월부터 '가요대전'의 MC로 활약한 안유진은 매년 수준급의 진행으로 세계가 주목하는 대형 K팝 축제의 중심에 섰다. 특히, 올해 7월 '2024 SBS 가요대전 서머'에서는 '경력직 MC'다운 능숙함과 센스 있는 멘트로 생방송을 완벽하게 이끌며 큰 호평을 받은 바, 네 번째로 '가요대전'의 MC를 맡은 안유진에 기대가 더해지고 있다. 안유진은 리더로 속한 아이브 그룹 활동을 물론 디즈니 100주년 기념 영화 '위시'(Wish)와 카카오웹툰 '더 그레이트' OST, 예능에서도 그 존재감을 꾸준히 입증해 왔다. 2022년부터 출연한 tvN '뿅뿅 지구오락실'과 지난 2월 방송된 JTBC '크라임씬 리턴즈'에서 타고난 예능감을 발산, 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트로트 야생마' 신승태, '현역가왕2' 출사표 "국대 가수 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523492"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트로트 야생마' 신승태가 '현역가왕2'에 출사표를 던졌다. 신승태는 26일 첫 방송된 MBN '현역가왕2'에서 '옥수수 밭 옆에 당신을 묻고'로 자체 평가전을 펼쳤다. 신승태는 압도적 무대 장악력으로 "소름 돋는다", "몰입감 있다", "눈빛이 달라지더라"라는 호평을 받으며 강력한 우승 후보로 평가받았다. 소속사 드림오브베스트 측은 "신승태가 '현역가왕2'에서 좋은 무대로 '국대가수'가 될 것"이라고 밝혔다. 신승태는 트로트 가수 데뷔 전 퓨전 국악 밴드 씽씽의 보컬로 활약했고, '트롯전국체전'에서 '트로트 야생마'라는 애칭으로 최종 4위에 올랐다. 2020년 싱글 '사랑불'을 발표하고 트로트 가수로 데뷔, 지난해 6월에는 첫 정규 앨범 '그대라는 꽃'을 발표하는 등 쉴 틈 없는 활동을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 정호연과 결별 후 첫 근황‥얼굴 다 가린 채 묵묵히]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925921"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 9년간 교제한 정호연과 결별 후 근황을 공개했다. 이동휘는 11월 27일 개인 소셜미디어에 "공연장 오시는 분들 눈길 조심히 오세요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 이동휘는 겨자색 외투를 입고 볼캡과 마스크로 얼굴을 가린 모습이다. 빌딩에 비친 자신의 모습을 사진으로 남고 있다. 폭설에 두툼한 외투를 챙겨 입은 이동휘는 패션 센스도 놓치지 않아 시선을 모은다. 앞서 지난 26일 이동휘, 정호연 측은 "결별한 것이 맞다"는 입장을 밝혔다. 두 사람은 9년 동안 공개 연애를 한 끝에 동료 사이로 돌아가게 됐다. 한편 이동휘는 내년 공개를 앞둔 디즈니+ 드라마 '파인'에 출연한다. 바다 속에 묻힌 보물선을 이용해 큰돈을 벌려는 성실한 악당, 이들에게 벌어지는 이야기로 류승룡, 양세종, 임수정 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가비 금수저 인증 “차 5대, 방 몇개더라” 수영장+영화관 딸린 美부촌 찾아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925920"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 가비가 미국 LA 집을 공개했다. 25일 채널 '가비 걸'에는 '8년 만에 돌아온 마음의 고향 LA. 가족 상봉, 트레이더 조, 타겟, 더그로브, 게티'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 LA에 도착한 가비는 "LA는 8년 만에 오는 거다. 8년 전에 왔을 때 거의 3달을 있었다. LA 사람처럼 살다 갔다. 이번에는 10일 있는 것을 열 달 있는 것처럼 즐기다 가보겠다"고 밝혔다. 이어 그는 "제가 LA에 가족이 있다. 저희 이모할머니가 아주 오래 전부터 LA에 사셨다. 이모할머니랑 저랑은 소통이 많은데 이모할머니 자식 분들, 언니 오빠들하고 소통이 8년 전에 한 번 있었다. 이번에 한번 가서 인사하려 한다. 그리고 거기 언니가 아기가 세 명이나 있다. 아기도 보려 한다"라며 LA에 사는 가족을 만날 계획을 전했다. 가비가 가족을 찾은 건 여행 3일 차. 그는 캐리어에 선물을 바리바리 싸들고 이모할머니와 반갑게 인사했고, 바로 사촌언니에게로 향했다. 가비가 "언제 차 바꿨냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균, 최불암 공백 메운다..28일 '한국인의 밥상' 내레이터 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285722"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신하균이 '한국인의 밥상' 내레이터로 나선다. 27일 KBS 1TV '한국인의 밥상' 측에 따르면 신하균은 오는 28일 방송되는 '한국인의 밥상'의 숨겨진 보물의 참맛 편에 스페셜 내레이터로 참여한다. 제작진과 만난 신하균은 "부모님이 '한국인의 밥상' 출연 소식 듣고 너무 좋아하셨다"면서 함박 웃음으로 출연 소감을 대신했다. 이어 그는 "'한국인의 밥상'을 보면 아무 생각 없이 빠져들게 된다. 눈으로도 보지만 귀로 들리는 편안한 내레이션이 주는 따뜻함과 정겨움, 그런 정서가 너무 좋다"며 내레이션에 참여한 이유를 밝혔다. 그동안 드라마, 영화, 다큐멘터리 등을 통해 안정적인 목소리 연기를 증명한 신하균은 "무명씨의 참맛을 찾아 떠나볼까 합니다"는 오프닝 멘트부터 블록버스터 영화 도입부 같은 몰입감을 선사했다고. 경남 거제 바다부터 전남 구례 지리산 산골까지 직접 다녀온 듯한 현장감 넘치는 신하균의 밥상이 과연 어떤 즐거움과 감동을 선사할지 기대가 모인다. 한편 이날 방송은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, ‘2024 가요대전’ MC 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003596"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE)의 리더 안유진이 또 한 번 ‘가요대전’ MC로 나선다. 27일 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, 안유진은 오는 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 SBS 가요대전’의 진행을 맡는다. 지난 2022년 3월부터 ‘가요대전’의 MC로 활약한 안유진은 매년 수준급의 진행으로 세계가 주목하는 대형 KPOP 축제의 중심에 섰다. 특히, 올해 7월 ‘2024 SBS 가요대전 서머’에서는 ‘경력직 MC’다운 능숙함과 센스 있는 멘트로 생방송을 완벽하게 이끌며 큰 호평을 받은 바, 네 번째로 ‘가요대전’의 MC를 맡은 안유진에 기대가 더해지고 있다. 안유진은 리더로 속한 아이브 그룹 활동을 물론 디즈니 100주년 기념 영화 ‘위시(Wish)’와 카카오웹툰 ‘더 그레이트’ OST, 예능에서도 그 존재감을 꾸준히 입증해 왔다. 2022년부터 출연한 tvN ‘뿅뿅 지구오락실’과 지난 2월 방송된 JTBC ‘크라임씬 리턴즈’에서 타고난 예능감을 발산,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위, 美 여행 출발도 전에 날벼락 “폭설로 인해‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925919"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 멤버 송지은, 온라인 크리에이터 박위 부부가 미국 여행을 떠난다. 송지은은 11월 27일 개인 소셜미디어에 한국, 미국 국기를 이모티콘으로 남기며 "출발"이라는 글을 남겼다. 그가 찍은 비행기 창문 사진은 폭설로 인해 앞이 보이지 않는 모습. 이후 송지은은 "너무 섣부른 출발을 외친 걸까 폭설로 인해 아직 대기 중입니다"라는 글을 덧붙여 걱정을 자아냈다. 송지은, 박위 부부는 약 1년 간의 공개 연애 끝에 지난달 9일 서울 강남구 한 예식장에서 결혼식을 올렸다. 송지은은 2009년 그룹 시크릿 멤버로 데뷔했다. 남편인 박위는 지난 2014년 건물 추락 사고로 전신마비 판정을 받았으나 포기하지 않고 도전하는 삶의 자세로 많은 이들에게 울림을 선사하고 있다. 박위는 개인 채널을 운영하고 있으며 박찬홍 PD 아들이기도 하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 10년 만 '로코'에 슬럼프 고백... "옛날 감정이라 헤매" ('십오야')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318316"/>
        <updated>2024-11-27T08:12:30.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 10년 만에 로맨틱 코미디에 도전하는 가운데, 최근 느낀 감정 몰입에 대한 고충을 털어놨다. 지난 26일, 채널 '채널십오야'에는 게스트로 정유미가 출연해 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 나영석 PD는 "오랜만에 연인 관계의 연기를 해야 하는데 기분이 어떠냐"라고 물었다. 정유미는 "솔직히 말하면 저도 나이가 들어가서, 예전에는 지문대로 다 했다. 근데 이번엔 그게 안 되는 거다. 너무 옛날 감정이라는 생각이 들면서, 초반에 너무 헤맸다"라고 털어놨다. 또 "저는 (과거 경험을) 꺼내 쓰는 스타일은 아니다. 글에 집중하면 딱 나오는데"라며 "오랜만에 이런 드라마를 하다 보니까 처음에 많이 헤맸다. 자꾸 저 혼자 '왜 옛날에 됐는데 안 되지?' (고민에) 빠지더라. (연기가) 어려워졌다가, 다시 (로코 감정이) 탁 튀어나왔다"라고 밝혔다. 그러면서 "초반에는 감정씬 촬영에서 애를 먹었다. 장르물 찍다가 감정이 나오는 걸 오랜만에 하려니까 힘들긴 하더라"라고 고백했]]></content>
    </entry>
</feed>