<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-01T15:09:57.166Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군면제 논란' 박서진, '극단적 선택' 과거 밝혔다…"악플 충격에 약 먹어" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802103"/>
        <updated>2024-12-01T15:09:20.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 군 면제와 관련된 거짓말 의혹에 휩싸인 가운데 '살림남'을 통해 안타까운 가정사를 밝혔다. 지난달 30일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진 가족의 진솔한 사연과 과거사가 드러났다. 앞서 박서진은 과거 만성 신부전증을 앓던 작은 형과 간암 투병을 하던 큰 형이 49일 간격으로 세상을 떠나면 극심한 정신적 어려움을 겪었다. 최근 밝힌 병역 면제 판정 또한 이같은 안타까운 가정사의 영향인 것으로 전해졌다. 그런 가운데 방송된 '살림남'에서 심리 상담에 나선 박서진 아버지는 박서진이 장구를 배우며 떠돌이 생활을 하던 시절, 온갖 독설과 악플들에 상처가 깊어져 약을 먹었던 과거사를 언급했다. 아버지는 박서진을 병원에 데려가며 두 명의 아들에 이어 박서진마저 떠나게 되는 건 아닐까 하는 생각에 그 사건 이후 맘 편히 지내지 못했다는 사연을 털어놔 안타까움을 더했다. 특히나 박서진은 무명시절 악플 탓에 안타까운 선택을 했다고 밝혀 걱정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 노비 벗고 아씨 입다···추영우는 미련가득 (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004410"/>
        <updated>2024-12-01T15:09:20.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연이 아씨로 새 삶을 시작했다. 1일 오후 방송된 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 2회에서는 화적떼를 잡기 위해 옥태영(손나은) 행세를 하는 구덕이(임지연)의 모습이 그려졌다. 이날 죽은 옥태영 행세를 하던 구덕이는 한씨부인(김미숙)에게 “마님, 저는 태영 아씨가 아닙니다요. 저는 아씨가 머물러 계셨던 주막에서 일하던 종입니다”라며 정체를 고백했다. 그러면서 “아씨는 하필이면 저 같은 걸 구하시고.. 제가 죽었어야 했는데”라며 눈물을 보였다. 또 “제가 죽었어야 했는데 저를 죽여주십시오. 잠시라도 아씨 행세를 한 죄 달게 받겠사오니 현감 나리를 만나게 해주십시오”이라며 고개를 조아렸다. 그렇게 현감을 만난 구덕이는 화적떼들이 어디서 머무는지 설명했다. 이에 현감은 한씨부인을 향해 “실로 영민한 손녀를 두셨다”며 구덕이를 칭찬했다. 이후 한씨부인은 떠나려는 구덕이를 붙았았다. 한씨부인은 “어디를 가려는 것이냐? 화적떼를 잡을 때까지만 태영이 행세를 하여라. 도망 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진, 하나의 자양분으로 남은 '강남 비-사이드'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343269"/>
        <updated>2024-12-01T15:09:20.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰대 출신 엘리트 형사 강동우 役으로 열연 "내 모든 걸 어떻게 봐주실까 궁금하기도 해" 어느덧 '믿고 보는 배우'로 자리매김한 조우진이다. 조우진이 이야기의 중심을 잡으면 극의 전반적인 분위기가 굉장히 안정적으로 흘러간다. 이러한 결과를 도출하기까지 많은 시간이 걸렸다. 조우진은 캐릭터와 완벽하게 동화한 모습을 보여주기 위해 모든 상황에 최대한 이입했고 그 결과 입체적으로 캐릭터를 구축할 수 있었다. '믿고 보는 배우'가 될 수밖에 없는 조우진의 노력이 돋보이는 '강남 비-사이드'다. 조우진이 최근 서울 종로구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'(극본 주원규, 연출 박누리)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 형사 강동우 역을 맡은 조우진은 "정말 모든 분들이 다 고생한 작품이다. 좋은 반응이 오는 것 같아서 그저 감사하다"고 소감을 밝혔다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희(김형서 분)를 찾는 형사와 검사 그리고 의문의]]></content>
    </entry>
</feed>