<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-29T02:06:43.072Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현, 남편 인교진 생일 축하...결혼 장려하는 '10년 차 부부' 금실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307431"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 남편 인교진의 생일을 축하했다. 29일 소이현은 자신의 계정에 "생일 축하합니다. 사랑하는 내 짝꿍, 우리 인교진씨 생일 축하합니다. 누군가 그러던데, 내 인생에 힘든 짐보따리를 웃으면서 함께 나눠질 수 있는 사람. 그런 배우자를 만나야 한다고. 친구 같은, 연인 같은, 가끔 아들 같고 가끔 아빠 같고, 내 어깨에 짐을 기꺼이 웃으며 나눠지는 고마운 내 짝꿍 인교진씨~ 생일 축하해요. 오래오래 함께해요. 하은이, 소은이 아빠여서 감사합니다. 행복한 하루 보내세요"라는 글과 함께 사진을 여러 장 공개했다. 사진에서 소이현은 남편 인교진을 꼭 끌어안고 활짝 웃고 있다. 또 다른 사진에서 소이현은 차 안에서 인교진과 함께 브이 동작을 하며 귀여운 표정을 짓고 있다. 소이현과 인교진의 단란한 가족사진과 슬하의 두 딸과 일상을 보내는 사진도 게재하며 화목한 가정을 과시했다. 이를 본 네티즌들은 "교진님 생신 축하드려요~ 행복한 하루 보내세요", "생일 축하드립니다. 동경하는 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국방송대상 시상식, 9월 2일 오후 3시 SBS로 생중계된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003964167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003964167"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송대상 시상식이 다음달 2일 오후 3시부터 120분간 SBS를 통해 생중계된다. 한국방송협회는 대상 1편, 작품상 30편, 개인상 18명에 대한 시상식을 다음달 2일 KBS 공개홀에서 개최한다고 29일 밝혔다. 시상식에는 KBS ‘골든걸스’ 양혁 PD, MBC 드라마 ‘연인’ 홍석우 CP·‘태어난 김에 세계일주 2’ 김지우 PD, SBS 드라마 ‘악귀’ 이정림 PD 등 작품상 30편의 대표 수상자들이 무대에 올라 상을 받는다. 김형운 KBS PD, 김대호 MBC 아나운서, 배우 김태리(SBS 추천), 작가 김은희(SBS 추천), 신계숙 교수(EBS 추천) 등 개인상 수상자들도 참석한다. 또한 우리 사회 저출생 문제 해소를 위해 저출산고령사회위원회가 후원한 ‘특별상’ 시상도 진행된다. 연기경력 70년의 이순재 배우가 후배 연기자를 시상한다. 김은희 작가 시상자로는 남편인 장항준 감독도 나선다. 시상식과 방송의 날(9월3일)을 축하하는 이은미, 스테이씨, 제로베이스원, 허용별의 축]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄현경, 출산 10개월만 리즈 미모 소환…♥차서원 반한 젓가락 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891142"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄현경이 완벽한 각선미를 자랑했다. 엄현경은 8월 28일 자신의 소셜미디어에 "오늘도 열심히 촬영 중"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 엄현경은 풀뱅 헤어스타일에 베이지 투피스 셋업을 입고 청순한 비주얼을 자랑했다. 엄현경은 출산 1년이 안됐음에도 불구 작은 얼굴이 돋보이는 늘씬한 각선미를 드러내 감탄을 유발한다. 한편 엄현경은 tvN '청일전자 미쓰리', MBC '두 번째 남편'으로 만난 5살 연하 배우 차서원과 결혼해 지난해 10월 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이트 폭행범 잡으러 출동한 경찰 2명...흉기에 찔려 사망 ('꼬꼬무')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307430"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['꼬꼬무'가 경찰이 잔혹하게 살해당한 '이학만 사건'을 조명한다. 29일 밤, SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서 두 형사를 무참히 살해하고 8일 만에 인질범으로 나타난 살인 용의자 이학만의 마지막 도주가 방송된다. 무더위가 한창인 2004년 8월 8일. 서울의 한 빌라에 할머니가 혼자 어린 손자를 돌보고 있었다. 오후 2시경. 손자가 낮잠에 든 사이 화장실에 다녀온 할머니는 꿈에서조차 상상해 본 적 없는 공포의 순간을 마주하게 된다. 화장실 문 앞에 정체불명의 낯선 남자가 할머니를 노려보고 있었던 것이다. 놀라 비명을 지르는 할머니를 향해, 남자는 곧바로 커다란 회칼을 들이밀며 "할머니, 나 누군지 알지?"라는 말을 건넨다. 그 순간, 남자의 얼굴을 확인한 할머니는 그 자리에 얼어붙고 만다. 남자의 정체는 두 명을 칼로 잔인하게 찔려 살해 한 살인 용의자로, 며칠 전 우연히 할머니가 본 수배 전단지 속 그 얼굴이었던 것이다. 남자의 정체를 확인한 순간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주원, '내 여자친구는 상남자' 출연…아린과 '찐친 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317074"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전작과 180도 다른 매력 보여주겠다" 내년 방영 예정 배우 박주원이 드라마 '내 여자친구는 상남자'에서 웹소설 작가가 된다. 29일 소속사 51K는 "박주원이 드라마 '내 여자친구는 상남자'에 최유리 역에 출연한다"고 밝혔다. '내 여자친구는 상남자'(극본 이해나, 연출 유관모)는 하루아침에 꽃미남이 돼버린 여자친구 김지은(아린 분)과 그런 여자친구를 포기할 수 없는 여친 바라기 박윤재(윤산하 분)가 펼치는 로맨스다. 동명의 인기 네이버웹툰이 원작이다. 앞서 윤산하 아린 츄가 출연 소식을 알렸다. 박주원은 극 중 로맨스 웹소설 작가 최유리 역할을 맡아 아린과 '절친 케미'를 뽐내며 극에 활력을 더할 전망이다. 최유리는 실제로는 연애 경험이 전무하지만 이론은 빠삭한 모태솔로로 초등학교 때부터 둘도 없는 친구 사이인 김지은에게 연애 팁을 주는 무해한 오지랖의 소유자다. 드라마 '구경이' '닥터 차정숙' '밤이 되었습니다' 등 다양한 장르의 작품에 출연했던 박주원은 "'내 여자친구는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 그리는 연대와 성장…여성 국극 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822601"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 첫 티저 영상이 공개됐다. 오는 10월 12일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 1950년대에 대중적 인기를 모았던 ‘여성 국극’이라는 신선한 소재를 가진 드라마 ‘정년이’는 주인공 ‘정년이’가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡았다. 여기에 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 그리고 특별출연 하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 모은다. 29일 공개된 ‘정년이’의 첫 번째 티저에는 주인공 정년이(김태리 분)가 풍문으로만 들어온 ‘여성 국극’을 실제로 접하는 모습이 그려졌다. 환상적인 무대와 배우들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네, 출산 후 ‘인간 바운서’된 근황 “따뜻한 밥 먹기 힘들어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891140"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 아내 아야네가 육아 고충을 토로했다. 아야네는 8월 28일 개인 소셜미디어 스토리에 밥을 제대로 챙겨 먹지 못한 채 육아를 하는 영상을 게재했다. 영상 속 아기띠를 한 아야네는 식탁 위 국물 한 사발을 들이켠 후 아이를 재우기 위해 몸을 흔들거리고 있다. 아야네는 사진과 함께 "국물 한 사발 먹고 다시 인간 바운서로. 따뜻한 밥 먹기 힘드네요 엄마는? 이럴 땐 오히려 더 긍정적 생각을 하게 되는 나. 그래 지금 에어컨 없이 사는 분들 있고 이 밥 한 끼 먹기 힘든 분들도 있는데 현재 상황에 만족하자. 불만하지 말자. 앉아서 못 먹더라도 나한테는 맛있는 한우 차돌박이가 있잖아"라고 덧붙여 긍정적인 생각을 전했다. 한편 아야네는 지난 2021년 11월 이지훈과 결혼식을 올렸다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 7월 17일 득녀했다. 아야네는 만삭에 10kg에 쪄 53kg가 됐으나 출산 한 달 만에 45kg가 됐다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 홍인규 타이즈 분장에 “너랑 같이 다니기 창피하다” (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985148"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘니돈내산 독박투어’가 시즌3의 첫 회부터 역대 최고 시청률을 기록해 쾌조의 스타트를 끊었다. 시즌 사상 최장거리 여행지인 유럽으로 떠난 ‘독박즈’에 대한 안방 시청자들의 열띤 관심을 반영한 것. 지난 24일 첫 방송한 ‘니돈내산 독박투어3’는 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면, 평균 1.3%(수도권 유료방송가구 기준 채널S·K·star·AXN 합산 수치)의 시청률을 기록했다. 이는 전 시즌을 통틀어 가장 높은 수치를 달성한 것으로, 스포츠를 제외한 동시간대 예능 프로그램 중에서는 2위에 해당하는 고무적인 성과이기도 하다. 특히 ‘독박투어3’ 첫 회는 방송 전후로 각종 포털 사이트의 ‘가장 많이 본 뉴스’ 1위를 ‘올킬’하는 등 폭발적인 화제성을 과시했다. 이렇게 기분 좋은 스타트를 끊은 ‘독박투어3’는 2회에서 ‘독박즈’의 튀르키예 여행기 2탄을 공개해 인기몰이에 박차를 가한다. 앞서 튀르키예 카파도키아로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규는 이날 ‘도자기 마을’ 아바노스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[열혈 팬과 결혼한 여성 BJ…"성폭력범 된 남편, 대출받아 합의금 내줬다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757172"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자신의 팬과 결혼해 아이 둘을 낳았지만, 성범죄자가 된 남편과의 재회를 기다리는 BJ 출신 싱글맘의 사연이 공개됐다. 지난 28일 방송된 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠 5'에서는 남편과 이혼 뒤 배달 기사 일을 하며 두 딸을 키우고 있는 '청소년 엄마' 윤하솔 씨가 등장했다. 이날 재연드라마에서 윤 씨는 연예인을 꿈꾸다 생각처럼 잘 풀리지 않자 개인 방송 진행자(BJ)로 활동하게 됐다. 한때 동시 접속자 1000명을 돌파할 만큼 인지도 있는 BJ로 성장했지만, 별풍선을 이유로 무리한 요구를 하는 일부 시청자들과 근거 없는 악성 댓글도 감내해야 했다. 슬럼프에 빠지는 듯했던 그때, 한 남성이 윤 씨의 열혈 팬을 자처하며 오프라인 만남을 요구해 왔다. 윤 씨는 목수였던 남성의 순수한 모습에서 호감을 느껴 교제했고, '빚이 있다'는 말에 동거부터 시작한 뒤 임신까지 하게 됐다. 어느 날 남편은 "윤 씨와 더 많은 시간을 보내고 싶다"며 목수 일을 그만둔 뒤 아는 형의 권유로 휴대전화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혼전연애’ 오스틴 강 “너, 나 믿어?”···번쩍 들어 올린‘보디가드 포옹’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985147"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘혼전연애’ 오스틴 강이 과감한 여심 저격에 나서는 ‘저돌적 고백 티저’가 첫 공개됐다. 다음달 23일에 첫 방송될 MBN 새 예능 프로그램 ‘혼전연애’는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나, 비슷한 듯 다른 한일 남녀의 연애 방식과 서로가 갖고 있는 ‘일본 여성’, ‘한국 남자’에 대한 이미지를 되짚어 보는 리얼 연애 프로그램이다. 오스틴 강은 첫 번째 티저를 통해 저돌적인 직진남의 매력을 한껏 드러낸다. 먼저 오스틴 강은 미지의 상대방을 향해 “어떤 남자 스타일을 좋아해요?”라고 돌직구 질문을 던지는 오프닝으로 강렬한 인상을 안긴다. 이어 “저는 인상이 강한 남자를 좋아합니다”라는 일본 여성의 답이 건네진 후 오스틴 강이 개업 준비로 바쁜 조리실에서 요리를 준비하고, 직원들에게 무언가를 열심히 설명하며 부드러운 카리스마를 폭발시키는 모습이 담겨 설렘을 자아낸다. 그러나 이내 장면이 급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피식대학, 끝내 웃다···영양군 새얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985146"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 ‘피식대학’이 경상북도 영양군을 대표하는 얼굴이 된다. ‘피식대학’은 오늘 29일 오후 4시부터 서울광장 핫페스티벌 무대에서 열리는 위촉식에 참여해 경상북도 영양군 홍보대사로 무대에 서서 위촉패 수여 및 기념 사진 촬영 등 공식 일정을 소화할 예정이다. 영양군의 새로운 얼굴이 되는 ‘피식대학’은 지역 홍보와 위상을 높이기 위한 다양한 국내외 활동 및 지역 축제 홍보 등에 앞장설 예정이다. 이외에도 지역을 대대적으로 알리기 위한 홍보 광고에도 참여하며, 영양군에서 필요로 하는 업무가 발생할 시 최대한 협업하며 함께 진행해나갈 예정이다. ‘피식대학’이 영양군 홍보대사로 나서는 것은 그동안 지속적으로 소통해오며 함께 시너지를 내기 위한 적극적인 상생의 일환이자 차원이 남다른 파격 행보다. 앞서 ‘피식대학’은 지난 20일부터 약 2주간 오직 영양군 지역 소개 및 축제 홍보를 위해 ‘피식대학’만의 스타일로 예고 하이라이트부터 관광 명소 홍보 영상 등 스페셜한 콘텐츠들을 제작해 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터로또' 박현빈 "육아로 정신 없었는데 연예인 보니 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757149"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터로또'에 '특급 용병' 박현빈이 뜬다. 오는 30일 오후 10시 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '미스터로또'는 회사 생활 경험이 없는 멤버들을 위한 '로또 상사' 특집으로 꾸며진다. 주류회사 '곤드레만드레'와 제약회사 '보약 같은 친구' 팀으로 나뉘어 노래 대결에 나선다. 이날 방송에는 박현빈이 '미스터로또'에 출격한다. 박현빈이 오프닝 무대 위에 오르자 현장에 있던 팬들은 역대급 환호성을 지르며 트로트계 황태자의 등장을 맞이한다. 이어 박현빈은 '곤드레 만드레'를 폭풍 열창하며 열띤 환호를 받는다. 주류회사 '곤드레만드레' 팀장으로 출격한 박현빈은 "육아로 정신없었는데 오랜만에 연예인들 보니까 참 좋다"라고 능청 입담을 과시해 웃음을 자아낸다. 여기에, 손빈아가 제약회사 '보약 같은 친구' 팀 사원으로 등장해 로또 상사 세계관을 완성해 이목을 집중시킨다. 그런가 하면, 이날 안성훈은 과도한 토크로 야유를 한 몸에 받는다. 금요일 '미스터로또' 본방 사수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“매니저가 속옷까지 절도” 손담비→김종민 리사, 의리에 발등 찍힌 ★ [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891138"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신의가 깊을수록 배신으로 인한 상처도 깊을 수밖에 없다. 사생활 보호 등의 이유로 매니저에게 비즈니스는 물론 일상생활에서도 크고 작은 도움을 받는 연예인은 매니저를 단순한 직장 동료를 넘어 정서적으로 의지하는 경우가 적지 않다. 어린 나이에 연예계 활동을 시작한 아이돌은 사회생활 경험이 적어 더 더욱 매니저와 밀착된 관계를 보인다. 문제는 그 신의에 배신으로 답하는 악질 매니저도 존재한다는 사실. 그룹 블랙핑크 리사는 지난 2020년 전 매니저였던 A씨로부터 억대 사기 피해를 당했다. 데뷔 때부터 함께하며 깊은 신뢰를 쌓인 A씨는 리사에게 부동산을 알아봐 준다는 명목으로 10억원을 받아갔으나 도박으로 모두 탕진했다. 사건이 알려진 후 소속사 YG엔터테인먼트 측은 "신뢰했던 전 매니저였던 만큼 원만하게 해결하길 바라는 리사의 의견에 따라 A씨는 일부를 변제하고 나머지는 변제 계획에 합의 후 현재는 퇴사한 상태"라고 입장을 밝혔다. 모국인 태국을 떠나 타지에서 활동하며 가족처럼 믿고 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서세원 딸' 서동주, 재혼한다 "비연예인과 내년 중순 예정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080342"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 변호사 겸 방송인 서동주가 결혼한다. 오늘(29일) 오전 서동주 소속사 오네스타컴퍼니 관계자는 "서동주가 내년 중순 결혼할 예정"이라고 전했다. 예비 신랑은 비연예인으로 알려졌다. 서동주는 최근 한 예능 프로그램에 출연해 남자친구가 있다는 사실을 밝히며 "잘 되면 좋은 방향(결혼)으로 갈 것 같다"고 말한 바 있다. 서동주는 개그맨 故 서세원과 방송인 서정희의 딸로, 2010년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했다가 2014년 이혼했다. 이후 미국 샌프란시스코 대학교 로스쿨을 졸업, 2019년 미국 캘리포니아주 변호사 시험에 합격했다. 2020년부터 한국에서 방송 활동도 겸하고 있다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국 “‘슈돌’ 출연 후회 NO, 다시 돌아가도 출연할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891137"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 가을 남자로 변신했다. ‘브라보 마이 라이프’는 “송일국이 9월호 표지를 장식했다”고 8월 29일 밝히며, 다양한 콘셉트의 화보를 공개했다. 기존의 송일국은 정장을 입고, 단정하고 반듯한 이미지를 주로 보여줬지만 이번 화보에서는 트렌디하면서도 여유로운 핏이 느껴지는 의상들을 잘 소화해 냈으며, 자유분방하거나 카리스마 넘치는 모습을 보여줬다. 2011년 연극 ‘나는 너다’를 통해 공연계에 진출한 송일국은 연극과 뮤지컬을 넘나들며 활약을 펼치고 있다. 이번 여름에는 연극 ‘맥베스’에 뱅코우 역으로 출연하며 뜨거운 나날을 보냈다. 송일국은 “전체를 아우르는 힘을 가진 황정민 배우와 함께하면서 반성을 많이 했다”고 소감을 전했다. 양정웅 연출가에 대한 칭찬도 아끼지 않았다. 송일국은 오는 10월부터는 뮤지컬 ‘애니’로 무대에 선다. ‘애니’는 대공황 시대, 희망을 잃지 않는 소녀 애니와 갑부 올리버 워벅스의 연대를 그린 뮤지컬이다. 송일국은 극 중 무뚝뚝하지만 따뜻한 억만장자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["수감자 의뢰인과 사랑" 결혼예능 등장한 변호사 '깜짝 사연']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027187"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["수감 중인 의뢰인을 만나고 좋아하게 된 거예요. 부모님 몰래 혼인신고를 했고 이후 이혼하려 했으나 거부하는 바람에 재판을 통해 다시 '이혼녀'가 됐습니다." '나는 SOLO'(나는 솔로) 22기에 충격적인 사연이 전해졌다. 28일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱녀들의 사연이 소개됐다. 출연자 중 정숙은 자신을 11년 차 변호사라고 소개하며 "부모님조차 혼인신고를 두 번 한 사실을 모른다"고 털어놨다. 정숙은 "이혼 경력이 두 번 있다. 첫 번째 결혼은 31살에 했는데 결혼에 대한 이해가 부족해서 협의 이혼했다"면서 "혼인신고를 또 했는데 사귀던 사람하고 한 건 맞는데 본격적으로 교제한 지 일주일 만에 했다. 두 번 혼인신고를 한 걸 부모님도 모른다"고 말했다. 이어 "만나게 된 계기가 특이하다. 수감 중인 의뢰인을 만나서 좋아하게 된 거다"라며 "제가 영화 찍는 줄 알고 출소 후 본격적으로 교제 시작했다. 상대방이 '너랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌돌싱→미혼모 등장…변호사 女 "수감자 의뢰인과 눈맞아" (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765578"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 돌싱 특집에서 각양각색 돌싱녀들이 등장했다. 28일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'는 '돌싱 특집'으로 22기 돌싱녀들의 자기소개 타임이 펼쳐졌다. 이날 방송에는 이혼 경력이 2번 있는 '돌돌싱' 변호사 여성이 등장해 눈길을 끌었다. 30대 초반 미성숙한 나이에 첫 결혼을 했다는 정숙은 서로 간 이해가 부족해 협의 이혼을 했다고, 이후 두 번째 결혼은 교제 일주일 만에 혼인신고로 이어졌다고. 정숙은 "두 번째 남편은 수감 중이던 의뢰인"이라며 "'혼인신고를 하면 다시 새로운 마음으로 살 수 있을 것 같다'는 말에 혼인신고를 했지만, 개선되지 않는 모습에 결국 다시 이혼했다"고 밝혔다. 그러면서 그는 "내가 두 번 혼인신고를 한 걸 부모님도 방송을 통해 아실 것"이라고 전해 놀라움을 안겼다. 그런가 하면 홀로 출산을 감내했던 미혼모도 등장했다. 한편 돌싱 5년차 영자는 "산부인과 분만실에서 간호사로 12년간 근무했고, 현재는 난임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화, 남편 19금 멘트에 행복..."오늘밤, 발가벗고 먹을거야" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307427"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 에녹이 점성술집에서 돌직구 연애 조언을 들은 가운데, 홍윤화는 남편 김민기와 불타는 신혼을 보여줬다. 28일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 129회에서는 에녹이 마리아와 함께 점성술집을 찾아 연애 상담 및 솔루션을 받는 모습이 그려졌다. 또한 '이혼율 0%'에 빛나는 개그우먼들의 내조 비결과 '현실 부부 토크'를 방출해 유쾌한 웃음과 공감을 안겨줬다. 화창한 여름 날, 에녹은 '찐동생' 마리아를 만났다. 마리아는 에녹을 보자마자 "왜 자꾸 차이는 거냐?"며 "오라버니, 빨리 와이프를 찾아야 하잖아"라면서 그를 점성술집으로 데리고 갔다. "요즘 점성술을 공부 중"이라는 마리아는 점성술사에게 에녹의 연애, 결혼운을 봐달라고 요청했다. 점성술사는 에녹의 생년월일을 토대로 점성술 차트를 만들었는데, 이를 본 마리아는 "어떡해"라며 '입틀막'했다. 다름 아닌, 차트 속 에녹의 연애운 공간이 '텅 빈' 백지였던 것. 마리아는 "오라버니, 연애하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁金 이우석, 닮은 꼴 김해준과 소름 돋는 싱크로율 (THE 맛녀석)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985141"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘THE 맛있는 녀석들’이 양궁 국가대표 선수 이우석과 도플갱어로 의심받아왔던 김해준의 만남으로 극강의 케미를 선보인다. 30일 코미디TV에서 방송되는 ‘THE 맛있는 녀석들’(이하 ‘THE 맛녀석’)에서는 올림픽 첫 출전에 금메달을 거머쥔 양궁 국가대표 이우석 선수와 김우진 김제덕 선수가 출연해 먹방을 선보인다. 이우석 선수는 지난 파리 올림픽에서 연달아 10점을 쏘는 등 퍼펙트 스코어를 만들어 내며 ‘주몽 쿵야’라는 별명을 얻었다. 김제덕 선수도 올림픽 경기 중 벌이 날아들어 손등에 앉는 등 시야를 가렸지만 이 상황에서도 10점을 명중해 화제를 모았다. 특히 이날 방송에는 평소 닮은 꼴로 언급됐던 이우석과 개그맨 김해준 만남에 귀추가 주목된다. ‘THE 맛녀석’ 멤버 김해준은 “올림픽 이후 이우석 선수와 닮았다는 DM을 많이 받았다”라고 밝히며 이우석 선수와의 만남을 기다렸다고 고백한다. 또 서로 얼굴을 맞대고, 목소리를 립싱크 하는 등 소름 돋는 비주얼 싱크로율을 보여줄 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹, 연애운에 고개 '푹' "여자들이 봤을 때 매력 아냐" [신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261830"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에녹이 본격적으로 연애 상담에 나섰다. 에녹은 지난 28일 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에 출연해 마리아의 추천으로 점성술집에서 연애 상담을 받았다. 이날 에녹은 마리아와 함께 점성술집을 찾아 결혼에 대해 물으며 연애운을 봤다. 그러나 에녹의 점성술 차트에서는 연애운을 의미하는 칸이 비어 있어 충격을 안겼다. 이에 당황한 에녹은 헛웃음을 짓고 고개를 푹 숙였다. 점성술사는 "에녹 님이 매력은 있는데 여자들이 봤을 때 매력은 아닌 것"이라며 "이런 분들은 주변 분들이 소개를 해줘야 한다"고 조언했다. 이에 에녹이 올해 연애를 하고 2025년 결혼하는 것이 목표임을 밝히자 점성술사는 "작년부터 올 10월까지는 연애운이나 여자를 만날 수 있는 기운이 있는 기간"이라고 귀띔했다. 이에 에녹은 "지금까지는 없었다"고 밝히며 자신의 장점을 발휘하려면 어떤 솔루션이 있냐고 물었고 점성술사는 "내가 여자를 잘 안다는 착각은 하지 말라. 여자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호 “아이들에 영웅이 돼주길” 태국월드비전 ‘HERO’ 캠페인 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891136"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호가 태국월드비전 'HERO' 캠페인에 동참했다. 국제구호개발 NGO 월드비전(회장 조명환)은 "월드비전 파트너십 최초로 이준호 홍보대사가 태국월드비전 'HERO' 캠페인에 마음을 더했다"고 8월 29일 밝혔다. 태국월드비전 ‘HERO’ 캠페인은 가장 취약한 아동과 지역사회의 변화를 돕는 캠페인으로서, 잠재 후원자 등을 유치하기 위해 마련됐다. 이준호는 올해로 창립 50주년을 맞은 태국월드비전에 축하 메시지를 전달하는 한편, 나눔이 만드는 변화에 대한 이야기를 전하며 HERO 캠페인에 동참했다. 이준호가 참여한 HERO 캠페인의 영상과 사진은 태국지역 언론, SNS 등을 통해 대중에 공개될 예정이다. 태국월드비전은 이준호가 다양한 활동을 통해 자국에서 높은 인지도와 영향력을 보유하고 있는 만큼 후원자 유치에 긍정적인 영향을 미칠 것으로 기대하고 있다. 이준호는 영상에서 “지난 50년간 태국월드비전과의 파트너십은 아이들의 삶에 중대한 영향을 줬다”며 “여러분이 우리의 진정한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백수련 "땅 사기·사업 실패로 빚 100억…남편 파킨슨병, 나 때문인가 뜨끔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757089"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백수련이 부동산 사기, 사업 실패 등으로 100억 원대 빚을 졌던 일화를 밝혔다. 28일 공개된 MBN '속풀이쇼 동치미' 예고편에서 백수련은 '나 때문에 우리 남편이 파킨슨병에 걸렸다'라는 주제로 이야기를 시작했다. 백수련은 "사고를 많이 저지르는 여자다. 생각보다 덤벙대고 남 말 잘 듣는 편이다. 50년대 후반 연기 생활을 시작하면서 남편 김인태 씨를 만나게 됐다"고 운을 뗐다. 이어 "돈을 조금 벌다 보니까 주변에 검은 사람들이 오더라. 우리 계통 사람들이 순수하고 잘 모른다. 본인 같은 줄 알고 모든 걸 내주다 보니 그렇게 됐다. 땅 사기를 당했고, 에스테틱(미용, 피부 관리) 사업이 한때 유명했다. 한의사와 손을 잡았다가 엄청난 손해를 봤다. 아들 집 담보로 보증을 섰는데 실패했다"라고 밝혔다. 그는 "엄청났다. 문제는 남편이 훌륭하다고 해야 하나 바보라고 해야 하나. 나한테는 한마디를 안 했다. 속으로 앓았다. 어느 날 밤 이자 정리를 하는데 남편이 방에서 슬그머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방송 접을 수도” 女 관원에 현피 뜨자던 장성규, 은퇴 위기(2장1절)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891135"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 장성규가 방송 은퇴 위기를 맞았다. 8월 28일 방송된 KBS 2TV '2장1절'에서는 장민호, 장성규가 노량진의 한 한식뷔페와 주짓수 체육관을 찾은 모습이 그려졌다. 태권도 품띠라는 장성규는 한식뷔페에서 식사 중인 여성 주짓수 관원에게 "제가 이길 수 있을 것 같다. 현피 뜨시죠?"라며 도발했다. 이후 체육관 관장은 "장성규를 제압해달라"는 장민호의 요청에 "이 정도는 여성도 (제압)할 수 있다"며 장성규의 손을 꽉 잡았다. 관장의 힘에 깜짝 놀란 장성규는 "와 진짜 세. 방금 진짜 무서웠어. 악력이 장난 아냐"라고 감탄했다. 그러자 관장은 "주짓수는 안 배우면 당할 수밖에 없다. 아까 밥 먹다가 (장성규가 여성 관원에게) 싸우자고 하셨지 않나. 아마 장성규 씨 방송 접을 수도 있다. 그 친구 되게 잘한다"고 경고했다. 이를 들은 장민호는 "관장님 허언증이 있으니네. 무슨 방송을 그만둔다고까지 하냐"고 했고 관장은 "그 정도로 유일하게 여성이 남성을 이길 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 반한 국극은 무엇인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357388"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘정년이’의 첫 티저 영상이 전격 공개됐다. tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 1950년대에 대중적 인기를 모았던 ‘여성 국극’이라는 신선한 소재를 가진 드라마 ‘정년이’는 주인공 ‘정년이’가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡았다. 여기에 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 그리고 특별출연 하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 모은다. 이 가운데 ‘정년이’의 첫 번째 티저가 공개돼 이목을 집중시킨다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 잘생긴 얘 옆에 또 잘생긴 얘..현빈X정우성 '메이드 인 코리아'로 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186917"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '메이드 인 코리아'(박은교·박준석 각본, 우민호 연출)의 공개를 확정하며 초호화 캐스팅 라인업을 공개했다. 거칠었던 시대가 낳은 괴물 같은 인간들의 파란만장한 삶을 담고 있는 '메이드 인 코리아'는 영화 '내부자들' '남산의 부장들' '하얼빈' 등 매 작품마다 대한민국 현대사를 읽어내는 탁월한 시선을 선보이는 우민호 감독의 첫 시리즈 연출작으로 주목받고 있다. 또한, '내부자들' '남산의 부장들' '다만 악에서 구하소서' '서울의 봄' '핸섬가이즈' 등 작품성과 흥행성을 고루 갖춘 작품들을 선보인 하이브미디어코프가 제작을 맡아 더욱 기대감을 높인다. 먼저 영화 '공조' 시리즈, '교섭', 드라마 '사랑의 불시착' '알함브라 궁전의 추억' 등 한계 없는 장르 소화력으로 믿고 보는 배우의 저력을 꾸준히 보여주고 있는 현빈이 부와 권력에 대한 야망을 지닌 남자 백기태로 변신해 이전과는 다른 새로운 얼굴을 예고한다. 영화 '서울의 봄' '보호자' '헌트' '강철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2026 새로운 ‘빌리 엘리어트’ 찾는다..뮤지컬 1차 공개 오디션 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891134"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘빌리 엘리어트’의 2026년 공연을 앞두고 주인공 빌리를 찾기 위한 여정이 시작된다. 신시컴퍼니는 1차 오디션을 내달 20일부터 25일까지 진행한다고 29일 밝혔다. ‘빌리 엘리어트’ 역에는 2013년 ~ 2016년 출생, 150cm 이하의 키, 변성기가 아직 오지 않았고, 춤, 노래, 연기에 관심과 재능이 있는 소년이면 누구나 지원 가능하다. ‘빌리’ 역은 1년 동안 3차에 걸친 오디션, 50주간 ‘빌리 스쿨’에서 진행되는 기본기 및 테크닉 훈련, 공연 연습13주, 무대 연습 3주, 이렇게 약 1년 6개월의 체계적인 트레이닝을 거쳐 비소로 ‘빌리 엘리어트’라는 꿈의 무대에 오를 수 있다. 이렇게 긴 시간 오디션과 트레이닝을 거치는 이유는 이 작품의 주인공 ‘빌리’가 무대에서 연기하고 춤추는 시간이 전체 러닝타임 160분의 90%가 넘는 140분 이상으로 엄청난 무게를 가진 배역이기 때문이다. 해외 협력 연출 사이먼 폴라드는 “우리는 발레를 잘하는 소년을 뽑는 것이 아니라,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 세이타 ‘후드 속 카리스마 폭발’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891133"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 8월 29일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈·정우성 만난다…디즈니+ '메이드 인 코리아' 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822575"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈(왼쪽)과 정우성(사진=VAST엔터테인먼트, 아티스트컴퍼니) 배우 정우성, 현빈이 새 시리즈에서 만난다. 디즈니+는 29일 새 시리즈 ‘메이드 인 코리아’ 공개 확정과 함께 캐스팅 라인업을 공개했다. ‘메이드 인 코리아’는 격동의 1970년대, 부와 권력에 대한 야망을 지닌 백기태(현빈 분)와 그를 막기 위해 모든 것을 내던진 검사 장건영(정우성 분)이 시대를 관통하는 거대한 사건과 직면하며 펼쳐지는 이야기를 담아낸 시리즈물이다. 거칠었던 시대가 낳은 괴물 같은 인간들의 파란만장한 삶을 담고 있는 ‘메이드 인 코리아’는 영화 ‘내부자들’, ‘남산의 부장들’, ‘하얼빈’을 연출한 우민호 감독의 첫 시리즈 연출작으로 주목받고 있다. 또한 ‘내부자들’, ‘남산의 부장들’, ‘다만 악에서 구하소서’, ‘서울의 봄’, ‘핸섬가이즈’ 등 작품성과 흥행성을 고루 갖춘 작품들을 선보인 하이브미디어코프가 제작을 맡아 기대감을 높인다. 왼쪽부터 원지안, 서은수, 조여정, 정성일(사진=흰엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰]차인표, 위안부 할머니 소설 쓴 이유 "슬픔과 분노, 감정 진정 안 돼"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186916"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 위안부 할머니를 주제로 한 소설을 쓰게 된 계기를 밝혔다. 28일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 259회에는 진정성 있는 글로 옥스퍼드를 사로잡은 배우 겸 작가 차인표가 출연GOt다. 차인는 위안부 피해자의 이야기를 다룬 소설로 영국 명문 대학 교단에 선 순간의 감정과 강연 당일 공교롭게 일왕 부부가 옥스퍼드를 방문한 사연 등을 공개한다. 먼저 자신이 집필한 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'이 영국 옥스퍼드대 필수 도서에 선정된 것에 "어안이 벙벙하고 어리둥절하다"며 놀라운 마음을 드러냈다. 그러면서도 "저를 차인표 작가로 부르는 게 어색하다"라고 멋쩍게 웃었다. 이어 "옥스퍼드대 교수님한테 연락이 왔다. '3~4학년 석박사 과정에 쓰고 싶다'고 제안하길래 '감사하다'고 했다"라며 "교재로 선정되면 각 칼리지에 43권을 비치된다더라. 옥스퍼드는 책이 한 번 들어가면 마음대로 폐기를 못 한다고 해서, 내년에 가서 한 번 보려고 한다"라고 구체적인 비하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['올림픽 2관왕' 오상욱, '나혼산' 금의환향…대전 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317059"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년 만에 재출연…30일 오후 11시 10분 방송 2024 파리올림픽에서 금메달 2개를 획득한 펜싱 국가대표 오상욱이 3년 만에 '나 혼자 산다'를 찾는다. 오상욱은 30일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에 출연한다. 지난번 '나 혼자 산다' 출연 후 성남시청 소속에서 대전광역시청 소속으로 팀을 옮긴 오상욱은 연고지에서 새로운 일상을 공개한다. 오상욱은 3년 전 2020 도쿄올림픽에서 펜싱 남자 사브르 단체전 금메달을 목에 건 후 '나 혼자 산다'를 통해 숙소에서 지내는 일상을 공개해 화제를 모았다. 2024 파리올림픽 기간동안 오상욱의 '나 혼자 산다' 출연 영상이 역주행하며 그의 재출연에 대한 기대가 치솟았다. 대전에서 태어나고 자란 '대전의 아들' 오상욱은 이날 숙소에서 나와 10년 단골인 냉면 맛집으로 향한다. 과거 진공청소기 같은 흡입력을 자랑했던 오상욱은 더욱 강력해진 흡입력으로 단숨에 냉면 곱빼기를 양 볼 가득 채운다. 그는 "파리에서도 생각이 났다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현빈 근황 “육아로 정신없었는데 연예인 보니 좋다”(미스터로또)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891132"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현빈이 '미스터로또'에 출격한다. 8월 30일 방송되는 TV CHOSUN '미스터로또'는 회사 생활 경험이 없는 '미로또' 멤버들을 위한 '로또 상사' 특집으로 꾸며진다. 이에 멤버들은 사원증까지 목에 걸고 완벽한 회사원으로 변신해 팬들의 이목을 집중시킨다. 주류회사 '곤드레만드레'와 제약회사 '보약 같은 친구' 팀으로 나뉘어 회사 생활만큼 치열한 박빙의 노래 대결에 나선다. 이날 박현빈이 오프닝 무대 위에 오르자 현장에 있던 팬들은 역대급 환호성을 지르며 트로트계 황태자의 등장을 맞이한다. 이어 박현빈은 '곤드레 만드레'를 폭풍 열창, 객석 도파민을 폭주하게 만든다. 주류회사 '곤드레만드레' 팀장으로 출격한 박현빈은 "육아로 정신없었는데 오랜만에 연예인들 보니까 참 좋다"고 능청 입담을 과시해 웃음을 자아낸다. 여기에 손빈아가 제약회사 '보약 같은 친구' 팀 사원으로 등장해 로또 상사 세계관을 완성한다. 그런가 하면, 이날 안성훈은 과도한 MSG 토크로 야유를 한 몸에 받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은 폭로 "♥최민수 매니저, 10억 통장 갖고 신혼집서 나가" (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765575"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’ 강주은이 최민수 매니저와 관련한 곤혹스러운 일화를 고백했다. 28일 방송한 MBC ‘라디오스타’는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연한 ‘내가 참 좋아’ 특집으로 꾸며졌다. 강주은은 최민수의 남다른 의리 때문에 빚으로 신혼 생활을 시작했던 일화는 모두의 귀를 의심하게 만들었다. 최민수와 18년 동안 함께 산 지인이 결혼한 이후에도 신혼집에서 나가지 않아 함께 생활을 했는데, 이후 지인이 10억이 든 통장까지 전부 갖고 신혼집에서 나갔다고. 강주은은 "남편과 오랜 시간 같이 산 지인이 있었는데, 18년 동안 남편 옆에서 의리있게 일도 다 돌봐줬다. 결혼했는데 그 남자가 아직도 신혼집에 같이 있는 거다. 내게는 완전 남인데"라고 했다. 그는 "나간다고 하지 않았다. 아침에 일어나서 거실에 나오면 어떤 때는 거실 바닥에 누워 있는 경우도 있다. 원래대로 사는 거고 나만 다른 사람이었던 거다. 조금 복잡하더라"라고 털어놓았다. 이어 "어느 날 그분이 감기에 걸렸다. 남편이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈·정우성→정성일까지…'메이드 인 코리아' 라인업 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757074"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈 정우성이 '메이드 인 코리아'를 이끈다. 29일 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 디즈니+(플러스)는 새 드라마 '메이드 인 코리아'(극본 박은교, 박준석/연출 우민호) 론칭 소식을 알렸다. '메이드 인 코리아'는 격동의 1970년대, 부와 권력에 대한 야망을 지닌 백기태와 그를 막기 위해 모든 것을 내던진 검사 장건영이 시대를 관통하는 거대한 사건과 직면하며 펼쳐지는 이야기를 담아낸 시리즈물. '내부자들' '남산의 부장들' 등을 선보인 우민호 감독의 첫 드라마다. 현빈이 부와 권력에 대한 야망을 지닌 남자 백기태로 분해 이전과는 다른 새로운 얼굴을 예고한다. 정우성이 동물적인 본능과 무서운 집념을 가진 검사 장건영 역으로 출연해 극에 풍성함을 더한다. 여기에 신예 원지안이 로비스트 최유지 역으로, 서은수가 수사관 오예진 역으로 캐스팅돼 기대감을 높인다. 조여정은 배금지 역할을 맡으며 정성일은 비서실장 천석중으로 분해 격동의 시대를 강렬하게 그릴 예정이다. 상반된 매력과 에너지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-DAY’ 방예담, 오늘(29일) 미니 2집 ‘GOOD VIBES’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838602"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담의 새 앨범이 드디어 베일을 벗는다. 방예담은 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 ‘GOOD VIBES(굿 바이브즈)’를 발매한다. ‘GOOD VIBES’는 방예담이 지난해 11월 발매한 첫 번째 미니앨범 ‘ONLY ONE(온리 원)’ 이후 약 9개월 만에 발표하는 앨범이다. 방예담은 이번 앨범을 통해 솔로 뮤지션으로서 한층 더 업그레이드된 음악 스펙트럼을 선보일 예정이다. 신보에는 타이틀곡 ‘O-HE(오해)’를 비롯해 ‘애써’, ‘We Good(위 굿)’, ‘Lovin’ Ya(러빈 야)‘, ’Fallin‘(폴린)’, ‘T.M.B(자기소개)(티엠비)’까지 총 6곡이 수록됐다. 타이틀곡 ‘O-HE’는 청량하고 그루비한 느낌의 힙합&amp;팝 장르로 한층 성숙해진 방예담의 보컬을 느낄 수 있는 곡이다. 세븐틴, NCT DREAM, 르세라핌 등의 곡을 프로듀싱한 스웨덴 유명 프로듀서 Niklas Jarelius Persson, William Segerdah, C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 에녹, 결혼 못하는 이유 있었네…"5개월은 지나야 호감 느껴" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677490"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에녹이 본격적으로 연애 상담에 나섰다. 에녹은 지난 28일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에 출연해 마리아의 추천으로 점성술집에서 연애 상담을 받았다. 이날 에녹은 마리아와 함께 점성술집을 찾아 결혼에 대해 물으며 연애운을 봤다. 그러나 에녹의 점성술 차트에서는 연애운을 의미하는 칸이 비어 있어 충격을 안겼다. 이에 당황한 에녹은 헛웃음을 짓고 고개를 푹 숙였다. 점성술사는 "에녹 님이 매력은 있는데 여자들이 봤을 때 매력은 아닌 것"이라며 "이런 분들은 주변 분들이 소개를 해줘야 한다"고 조언했다. 이에 에녹이 올해 연애를 하고 2025년 결혼하는 것이 목표임을 밝히자 점성술사는 "작년부터 올 10월까지는 연애운이나 여자를 만날 수 있는 기운이 있는 기간"이라고 귀띔했다. 이에 에녹은 "지금까지는 없었다"고 밝히며 자신의 장점을 발휘하려면 어떤 솔루션이 있냐고 물었고 점성술사는 "내가 여자를 잘 안다는 착각은 하지 말라. 여자가 앞에서 웃었다고 호감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 20년 만에 패션쇼 섰다…3m 드레스 입고 "잊고 지낸 과거의 나" ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677489"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 20년 만에 패션쇼 무대에 오른다. 오는 30일(금) 밤 10시 30분 방송되는 'My name is 가브리엘(연출 김태호 이태경, 작가 조미현, 이하 마이 네임 이즈 가브리엘)' 9회에서는 르완다 키갈리로 향해 신인 모델 켈리아의 삶을 살아가는 홍진경의 마지막 이야기가 펼쳐진다. 아프리카 패션의 첨단인 르완다에서 펼쳐지는 켈리아 홍진경의 특별한 런웨이가 시선을 사로잡을 전망. 홍진경은 르완다 최정상 디자이너부터 신진 디자이너까지 함께한 합동 패션쇼 무대에 올라 프로 모델로 핫 데뷔 신고식을 치른다. 홍진경이 실제로 패션쇼 무대에 직접 오른 것은 무려 20년여 만이다. 홍진경은 이날 무려 3m가 넘는 길고 화려한 드레스를 입고 워킹을 소화해야 하는 상황. 프로 모델에게도 난코스인 동선까지 포함되어 있는 것으로 알려져 무대를 무사히 마칠 수 있을지 더욱 궁금증을 자아낸다. '신인 모델'이 되어 과거의 자신을 마주한 홍진경의 이야기도 울림을 선사한다. 이날 방송에서 홍진경은 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노웨이아웃' 최대 반전 김성철 "멋진 하모니 펼친 작품" 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007757067"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 최종화를 공개한 소감을 밝혔다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 29일 디즈니+(플러스)와 U+모바일 tv에서 동시 공개된 미스터리 스릴러 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'에서 수많은 신도들에게 신망받는 목사 성준우 역으로 활약한 김성철의 종영 소감과 인증샷을 공개했다. 김성철은 소속사를 통해 "정주행을 기다리셨던 분들이 많았는데 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 전 회차가 드디어 공개됐다"며 "존경하는 배우님들, 훌륭하신 스태프분들의 멋진 하모니가 펼쳐지는 작품이니 시청자 여러분들도 같이 즐겨주시면 감사하겠다"고 전했다. 이어 김성철은 "그리고 무엇보다 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'을 끝까지 시청해 주신 시청자 여러분들의 뜨거운 관심과 사랑에 진심으로 감사드린다"고 덧붙였다. 김성철은 이번 작품을 통해 대형교회의 능력 있고 선량한 목사 성준우와 공개 살인 청부의 주동자 '가면남'으로 분해 소름 끼치는 두 얼굴의 면모와 감정 연기로 반전을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘하데스타운’ 300회 상연, 흥행 열기 ‘부산’으로 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891131"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '하데스타운' 한국 공연이 오는 9월 5일, 누적 300회를 달성한다. 작품은 수천 년 전 그리스 신화에 현대적 해석을 가미하여 탄생한 뮤지컬이다. '하데스타운'은 신선한 연출과 매력적인 음악, 세련된 무대와 ‘연대의 힘’을 담아낸 작품의 메시지에 공감을 얻으며 2021년 초연부터 국내 관객과 평단으로부터 큰 사랑을 받아왔다. 그리고 2년 만인 2024년 두 번째 시즌을 시작, 오는 9월 5일 300회 공연을 맞이한다. 46,500분의 시간 동안 함께해 주신 관객분들의 성원에 감사의 마음을 담은 다채로운 300회 기념 이벤트 진행, 뜻깊은 시간을 선사할 예정이다. 먼저 '하데스타운' 300회 무대를 맞아 9월 5일, 극장을 찾아 주시는 관객분들께 ‘업사이클링 기념 코인’을 증정한다. 300회 기념 단 한 회 증정, 한정판으로 제작된 코인은 작품 속 지하세계로 향하는 기차의 탑승권이자 하데스의 자본을 상징하는 ‘동전’에서 착안하여 만들어졌다. 폐플라스틱을 재가공해 만든 ‘업사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서X지창욱 애틋함 어디로? 심상치않은 재회(우씨왕후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891129"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우씨왕후' 전종서와 지창욱의 재회가 포착됐다. 8월 29일 낮 12시 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(연출 정세교/극본 이병학)에서는 긴 전쟁을 끝내고 다시 만난 왕후 우희(전종서 분)와 왕 고남무(지창욱 분) 사이에 심상치 않은 기운이 불어닥친다. 극 중 우희는 왕비족의 일원으로 고남무와 혼인 후 고구려의 왕후 자리까지 오르게 된다. 사방에서 터지는 반란과 전쟁을 진압하기 위해 고남무가 자리를 비운 사이 궁 안에 홀로 남게 된 우희는 매일 자신을 견제하는 반대 세력의 압박에 맞서고 있다. 고남무 역시 피 튀기는 전쟁터에서 매번 생사의 고비를 넘기며 외세로부터 고구려를 지키고 있는 상황. 오랜 전쟁을 승리로 매듭지은 고남무가 궁으로 돌아오면서 궁 내부에는 새로운 바람이 불어든다. 공개된 사진 속에는 오랜만에 만난 왕후 우희와 왕 고남무의 재회 순간이 담겨 있다. 권력을 노리는 세력과 맞서 싸우며 자리를 보존하던 두 사람 사이에는 서로를 향한 애틋함보다 긴장감이 서려 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피식대학, 여론 돌릴 수 있을까..경북 영양군 홍보대사 위촉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261824"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '피식대학'이 경상북도 영양군을 대표하는 얼굴이 된다. '피식대학'은 29일 오후 4시부터 서울광장 핫페스티벌 무대에서 열리는 위촉식에 참여해 경상북도 영양군 홍보대사로 무대에 서서 위촉패 수여 및 기념 사진 촬영 등 공식 일정을 소화할 예정이다. 영양군의 새로운 얼굴이 되는 '피식대학'은 지역 홍보와 위상을 높이기 위한 다양한 국내외 활동 및 지역 축제 홍보 등에 앞장설 예정이다. 이외에도 지역을 대대적으로 알리기 위한 홍보 광고에도 참여하며, 영양군에서 필요로 하는 업무가 발생할 시 최대한 협업하며 함께 진행해나간다. '피식대학'이 영양군 홍보대사로 나서는 것은 그동안 지속적으로 소통해오며 함께 시너지를 내기 위한 적극적인 상생의 일환이자 차원이 남다른 파격 행보다. 앞서 '피식대학'은 지난 20일부터 약 2주간 오직 영양군 지역 소개 및 축제 홍보를 위해 '피식대학'만의 스타일로 예고 하이라이트부터 관광 명소 홍보 영상 등 스페셜한 콘텐츠들을 제작해 날마다 공개 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라 vs 지승현, 이혼 소송 중 팽팽한 대립 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317056"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10회, 30일 밤 10시 방송 배우 장나라와 지승현의 대립이 절정으로 치닫는다. 29일 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 제작진은 10회 방송을 앞두고 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 살벌한 대치 현장을 공개했다. 두 사람의 팽팽한 이혼 공방이 어떻게 끝날지 궁금증을 고조시킨다. 지난 24일 방송된 9회에서는 차은경의 혼란과 분노가 전파를 탔다. 최사라(한재이 분)의 만행을 알게 된 차은경은 들끓는 감정에 폭주했고 상간녀 소송을 맡게 된 그가 의뢰인 감정에 이입하는 모습은 안타까움을 더했다. 여기에 김지상과 최사라의 위기는 격변의 후반부를 예고했다. 이 가운데 공개된 사진에는 폭발하는 감정을 품고 서로를 바라보는 차은경과 김지상의 날 선 대치가 담겼다. 남은 건 증오와 분노뿐인 두 사람은 싸늘한 눈빛을 주고받고 있어 긴장감을 자아낸다. 그런가 하면 한유리(남지현 분)와 김지상의 만남도 포착됐다. 앞서 공개된 10회 예고편에서 한유리는 김지상에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['메이드 인 코리아' 현빈·정우성, 1970년대서 대립…디즈니+ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317055"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조여정·정성일까지…캐스팅 라인업 공개 우민호 감독 첫 시리즈, 2025년 공개 배우 현빈 정우성부터 정성일까지 '메이드 인 코리아'가 초호화 캐스팅 라인업을 확정했다. 디즈니+는 29일 "새 시리즈 '메이드 인 코리아'(감독 우민호)를 2025년 공개할 계획"이라고 밝혔다. 이와 함께 현빈 정우성 원지안 서은수 조여정 정성일의 출연 소식을 전했다. '메이드 인 코리아'는 격동의 1970년대 부와 권력에 대한 야망을 지닌 백기태(현빈 분)와 그를 막기 위해 모든 것을 내던진 검사 장건영(정우성 분)이 시대를 관통하는 거대한 사건과 직면하며 펼쳐지는 이야기를 담아낸 시리즈다. 먼저 현빈이 부와 권력에 대한 야망을 지닌 남자 백기태로 분해 이전과는 다른 새로운 얼굴을 예고한다. 정우성은 동물적인 본능과 무서운 집념을 가진 검사 장건영 역으로 현빈과 호흡을 맞춘다. 여기에 원지안이 로비스트 최유지 역, 서은수가 수사관 오예진 역으로 캐스팅돼 풍성함을 더할 계획이다. 또한 조여정은 아직 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황바울♥' 간미연, 본격 2세 계획 돌입 "소원은 우리 2세"('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186913"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[간미연이 2세 계획을 전격적으로 언급해 눈길을 사로잡는다. 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'가 29일 저녁 9시 20분에 123회를 방송한다. 이날 방송은 '1박 2일 아시아 대자연 여행' 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 꽃언니와 '신이 만든 최고의 절경 중국 장가계'를, 이석훈이 써니앤쎄이와 '텐트 밖은 후지산 일본 시즈오카'를, '큰별쌤' 최태성이 쑈따리와 '아시아의 그랜드캐니언 몽골'을 주제로 패키지여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로는 가수 겸 배우 간미연이 함께 한다. 이날 간미연은 이루고 싶은 소원으로 2세를 콕 집어 이야기해 이목을 집중시킨다. 간미연은 대리 여행 중 소원을 적는 '소원 나무'가 등장하자, "(소원 띠에) 주니어? 우리 2세를 적고 싶다"라고 조심스러운 기대를 내비친다. 간미연은 '비주얼 부부'의 2세에 대한 김신영의 들뜬 설레발에 "허옇게는 나올 것 같다"라고 털털한 답변을 내놔 좌중을 웃음바다로 만들었다는 후문이다. 그런가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수린, 김명민 임예진과 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891127"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수린이 김명민과 한솥밥을 먹는다. 소속사 심스토리는 8월 29일 배우 최수린의 새 프로필 사진과 함께 전속 계약 소식을 알렸다. 공개된 프로필 사진 속 최수린은 팔색조 같은 면모와 아름다운 분위기를 뽐냈다. 심스토리 측은 “다양한 장르에서 뛰어난 연기력을 보여준 최수린과 함께 할 수 있어 정말 기쁘게 생각한다”며 많은 기대와 아낌없는 응원 부탁드린다”고 전했다. 한편 심스토리에는 김명민, 김유리, 문지인, 임예진, 최규진, 정우재, 한소은, 한진희, 서은오 등이 소속돼 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 토모야 ‘아이처럼 해맑은 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891126"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 8월 29일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["주위에 노는 엄마들 어디있냐"…'이혼숙려캠프' 이번엔 가스라이팅 진절머리 난 '갓생 부부']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186911"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 3기 마지막 부부의 충격적인 사연이 공개된다. 29일 밤 10시 40분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 두 번째 부부의 상담 치료와, 새로운 부부에 대한 충격적인 가사 조사 결과가 공개된다. 특히 세 번째 부부인 '갓생 부부'의 가사 조사에서는 남편 측을 대변하는 진태현조차 경악할 정도로 아내를 향해 '망언'을 쏟아내는 남편의 모습이 공개돼 놀라움을 자아낼 전망이다. '갓생 부부' 중 남편은 매일 시간을 쪼개 쓰며 자기 계발을 이어가는 '갓생' 실천에 진심이다. 이런 남편이 자신과 정반대 성향의 아내에게 지속적인 가스라이팅을 해 이에 지친 아내가 이혼까지 생각하게 된 것. 남편은 힘들다는 아내를 향해 "주위에 노는 엄마들이 어디있냐"라는 망언을 던져 남편 측 가사조사관인 진태현마저 남편을 꾸짖는다. 그럼에도 남편은 "가스라이팅을 하는 이유는 아내를 위한 것"이라며 자신의 행동을 정당화해 가사조사실이 충격과 분노에 휩싸인다. 이어 많은 부부들이 자신의 마음을 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 프라다 앰버서더 발탁 “평소 즐겨 찾는 브랜드였는데‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891124"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 프라다(PRADA) 브랜드 앰버서더로 전격 발탁됐다. 프라다는 8월 28일(현지시간) 공식 SNS를 통해 “K팝 그룹 에스파의 리더 카리나가 프라다의 새로운 브랜드 앰버서더가 됐음을 알리게 되어 기쁘다”는 멘트와 함께 브랜드의 독보적인 분위기를 잘 표현해낸 카리나의 이미지를 함께 공개했다. 카리나는 “프라다는 평소에도 좋아하고 즐겨 찾는 브랜드였는데 이렇게 앰버서더로 함께 하게 되어 기쁘다. 앞으로 프라다와 함께 다양하고 좋은 모습 많이 보여드릴 테니 많이 기대해달라”고 소감을 전했다. 앞서 카리나는 이탈리아 밀라노에서 열린 ‘프라다 2024 가을/겨울 남성복 패션쇼’에 초청을 받아 행사에 참석하며 글로벌한 주목을 받았던 것에 이어, 오는 9월 19일에는 ‘프라다 2025 봄/여름 여성복 패션쇼’에 브랜드 앰버서더로서 참석하고 자리를 빛낼 예정이다. 이로써 에스파는 멤버 전원이 각각 세계적인 패션 브랜드 앰버서더로 발탁, 글로벌 패션 아이콘으로서 활약하고 있다. 뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이크 ‘눈빛에서 느껴지는 강렬함’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891123"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENHYPEN(엔하이픈) 멤버 정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키가 8월 29일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 ENHYPEN WORLD TOUR 'FATE PLUS' IN JAPAN 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, '10억' 갖고 튄 친구 그냥 용서..."'용돈 50만원' 제재 받을 만" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307424"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수 아내 강주은이 언제나 들어도 질리지 않는 '금쪽이 남편' 최민수 에피소드로 놀라움을 안겼다. 28일 방송된 MBC '라디오스타'는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연한 '내가 참 좋아' 특집으로 꾸며진 가운데, 강주은이 남편 최민수와의 일화를 밝혔다. 배우 최민수의 공식 보호자로 활약 중인 강주은은 1년 만에 '라스'를 찾으면서 화제의 쇼츠 '네 것도 내 것, 내 것도 내 것'에 얽힌 배경을 밝혀 공감을 자아냈다. 그는 최근 10년 만에 최민수와 해외여행을 떠났다가 남편을 '손절'할 뻔한 사연과 결혼을 앞두고 최민수가 무릎을 꿇고 용서를 빈 에피소드 등 토크로 이목을 집중시켰다. 또 강주은은 최민수의 남다른 의리 때문에 빚으로 신혼 생활을 시작했던 일화는 모두의 귀를 의심케 만들었다. 최민수와 18년 동안 함께 산 지인이 결혼한 이후에도 신혼집에서 나가지 않아 함께 생활을 했는데, 이후 지인이 10억이 든 통장까지 전부 갖고 신혼집에서 나갔다는 것. 의리 때문에 신고조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 노량진 ‘3700원 뷔페’에 깜짝 “학생들 생각하는 마음 없으면 이렇게 장사 못 한다” (2장1절)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985129"/>
        <updated>2024-08-29T02:05:58.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2장 브라더스’ 장민호가 노량진의 저렴한 물가에 놀랐다. 지난 28일 방송한 KBS2 예능프로그램 ‘2장1절’에서 장민호와 장성규는 노량진에 방문해 나이를 불문하고 자신의 자리에서 노력하는 사람들과 만났다. 노량진 뷔페집의 특별한 가성비는 ‘2장 브라더스’를 놀라게 했다. 장민호와 장성규는 식당 입장 전부터 다양한 종류의 메뉴판을 보고 감탄을 금치 못했다. 뷔페집 사장은 “월식으로 이용하면 한 끼 약 3700원이다”고 공개했고, ‘2장 브라더스’는 매일 먹는 학생들을 위해 메뉴를 계속 바꾸는 사장의 노력을 듣고 감격했다. 장민호는 “학생들을 생각하는 마음이 없으면 이렇게 장사 못 한다”고 놀라워했다. 뷔페집 사장은 “학생들이 잘되고 나중에 길에서 알아봐 줄 때 고맙고 행복하다”며 보람차다는 반응을 드러내 훈훈함을 더했다. 배우로 인생 2막을 준비 중인 주짓수 관장의 즉석 연기도 눈길을 끌었다. 그는 “내 인생에 또 다른 타이밍이 있다면 준비하고 있는 게 있냐”는 장민호의 물음에 “]]></content>
    </entry>
</feed>