<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-26T23:13:26.293Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 국극계 톱스타 정은채에 거리 캐스팅 당했다(정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902109"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 국극 스타 김태리 탄생의 서막을 알리는 예고 영상을 공개했다 tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는'타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. '여성 국극'이라는 신선한 소재가 눈길을 끌며, '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등의 참여로 기대감을 높인다. 공개된 예고 영상 속에는 갯벌에서 바지락을 캐고, 시장에서 생선을 팔고, 자릿세를 노리고 행패를 부리는 불량배들과 싸워가며 근근이 생계를 이어가는 목포 소녀 윤정년을 조명하며 막을 열어 흥미를 자극한다. 이때 엄마 용례는"시장 바닥서 빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시우, '사랑은 외나무다리에서' 출연..정유미와 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268752"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시우가 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 출연한다. '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진·연출 박준화)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 이야기를 다룬 로맨스 드라마다. 극중 이시우는 전직 고교 수영 선수이자 현직 고등학교 체육과 교육 실습생 공문수 역을 맡았다. 마냥 해맑은 철부지 같은 성격으로 별종이라 불리며 같은 학교 체육 교사인 지원에게 집중 관리를 받게 되는 인물이다. 이시우는 드라마 '종이달', '소년시대', '완벽한 가족'에 연이어 출연하며 배우로서의 입지를 견고히 하고 있다. 특히, '소년시대'에서는 아산 백호 정경태 역을 개성 넘치는 연기력으로 완벽 소화하며 주목받았으며, 매 작품 새로운 모습을 선보이며 시청자들에게 눈도장을 찍고 있는 신예다. 이시우와 주지훈, 정유미 등이 출연하는 tvN 새 드라마 '사랑은 외나무다리에서'는 2024년 하반기에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 거제도서 살인사건 해결했다…김용건 누명 벗어(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237050"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 쮸미 사망 사건을 통쾌하게 해결하며 안방극장에 카타르시스를 선사했다. 어제(26일) 밤 9시 50분 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 2회는 시청률 4.1%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 기준)로 동시간대 방송된 프로그램 중 1위를 차지하며 인생 힐링 드라마의 탄생을 알렸다. 어제 방송에서는 크리에이터 쮸미(김아영)의 사망 사건 발생 후 눈을 뗄 수 없는 전개가 이어졌다. 개와 소통하는 능력을 갖게 된 이순재는 동네를 떠돌아다니는 강아지 구씨(목소리 최양락)의 증언을 듣고 쮸미가 살해당했다고 확언했다. 하지만 경찰은 이를 받아들이지 않았고, 오히려 사건 발생 전날 쮸미와 갈등을 일으킨 배우 김용건이 용의선상에 올라 억울한 누명을 쓰게 됐다. 이순재와 소피는 용건을 위해 사건 해결의 단서를 직접 찾아 나섰고, 쮸미의 남자친구 정하윤(이동원)이 범인이란 사실을 알게 됐다. 등대 앞에 주차된 차 안에서 두 사람이 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영 첫 등장... 맑눈광의 프로 알바러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067665"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영이 첫 등장한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’는 방송 첫 주부터 안방극장에 통쾌하고 짜릿한 사이다를 선사하며 최고 시청률 10.4%를 기록했다. 극 중 박신혜, 김인권(구만도 역)를 잇는 악마팀의 주요 인물 김아영(이아롱 역)의 등장을 예고해 이목을 집중시킨다. 앞서 1-2회에서 등장하지 않아 시청자들의 궁금증과 기대를 불러일으킨 김아영이, 과연 어떤 매력적인 캐릭터와 존재감으로 등판할지 귀추가 주목된다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진 공개한 사진 속 김아영은 민낯에 가까운 수수한 얼굴, 조금 허름하지만 움직임에 유용해 보이는 편안한 옷차림으로 또 다른 악마 김인권과 대화 중이다. 김인권을 바라보는 김아영의 눈빛이 무심한 듯하면서도 묘하게 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 이동원, 김아영 죽인 살인마 됐다…소름 돋는 두 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237046"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크나큰(KNK) 이동원이 드라마 '개소리' 속 소름돋는 초특급 반전 연기로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 이동원은 지난 26일 방송된 KBS2 새 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)에서 연인을 살해하고 진실 은폐를 시도한 살인자로 열연을 펼치며 남다른 존재감을 발산했다. '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 '소피'가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 이동원은 너튜브 제작 PD이자 연예인들의 사생활을 캐고 다니는 유명 너튜버 쭈미(김아영)의 남자친구 정하윤 역을 맡았다. 이날 방송에서 정하윤은 다급한 걸음으로 공항을 빠져나오다 김용건의 딸 김세경(이수경 분)과 부딪히며 처음 모습을 드러냈다. 차분하게 내린 헤어스타일에 뿔테 안경을 착용한 그의 훈훈한 비주얼이 단숨에 시선을 사로잡았다. 쭈미가 변사체로 발견된 부둣가로 향한 정하윤은 동료 너튜버들과 함께 그를 추모하는 시간을 가졌다. "이렇게 쭈미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 조국의 독립을 위해 끝까지 싸운 '헤이그 특사'…고종 황제의 비밀특사, 그들이 지켜낸 것은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308339"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아흔을 바라보는 노부부가 지켜내고자 한 것은? 26일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '황제의 비밀특사'라는 부제로 조국의 독립을 위해 끝까지 싸웠던 헤이그 특사의 그날을 추적했다. 1992년 7월 14일, 네덜란드 주재원으로 온 후 현재는 무역업에 종사 중인 이기항 씨 부부는 한 건물이 매각 위기에 있다는 소식 접하고 바로 그 건물로 향했다. 그리고 이들은 전 재산을 털어 건물을 인수하기로 했다. 그들이 이토록 지키고자 했던 건물은 무엇일까? 특별한 사연이 있는 이 건물은 우리나라가 대한제국으로 불리던 시절 한국인 세 명이 이곳을 찾았고, 이에 이들은 이곳을 지키고자 했다. 이야기는 거슬러 올라가 1904년 4월 14일. 현재의 덕수궁인 경운궁(현재의 덕수궁)에 화재가 발생한다. 불길이 시작된 곳은 경운궁 한가운데 있는 고종 황제의 침전이었던 함녕전. 순식간에 화염에 싸인 경운궁, 다행히 이날 고종 황제는 함녕전에 없었지만 이 사고는 흉흉한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 연우 몰카 찍다 들통→"내가 언제 찍었다고!" 적반하장 ('개소리)[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163633"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅의 수상한 행적이 공찬에게 포착됐다. 26일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진, 제작 아이엠티브이) 2회에서는 홍초원(연우 분)은 평소와 달리 투박한 경찰 제복 대신 산뜻한 꽃무늬 원피스를 입고 짝사랑 중인 카페 아르바이트생 강민우(공찬 분)을 찾은 모습이 담겼다. 초원은 카페에 앉아 몰래 민우를 훔쳐보는 한편, 이런 초원의 모습을 이기동(박성웅 분) 역시 먼발치에서 지켜보고 있었다. 이미 지난 1회에서 홍초원을 몰래 훔쳐보는 모습을 보였던 기동은 카페에서도 몰래 초원을 지켜보는가 하면, 급기야는 연신 카메라로 그를 촬영하기 시작했다. 이를 발견한 민우는 기동에게 다가가 "조금 전에 뭐하신거냐"라며 지적했다. 이에 기동은 "뭘요? 나요? 나 책 본 것 같다"라며 시치미를 뗐지만, 민우는 "저기 여성분을 몰래 촬영하신 거 같다"라며 핸드폰을 요구했다. 그러자 기동은 "이 사람이 무슨. 내가 찍긴 뭘 찍었다고 그러나. 손님한테 이래도 되는거야? 장사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '과몰입인생사2' 새로운 시대를 연 '빈센트 반 고흐'…그의 그림 속 별이 의미하는 것은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308338"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 사랑한 빈센트 반 고흐. 26일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입인생사2')에서는 전 세계가 사랑한 비운의 천재 화가 빈센트 반 고흐의 인생에 과몰입했다. 인생텔러 김상욱은 고흐는 과학적인 화가라며 그의 작품에 사이언스 코드가 숨겨져 있다고 밝혔다. 별이 빛나는 밤 속에 소용돌이치는 듯한 별의 주변을 표현한 것에 대해 김상욱은 "허블 망원경으로 찍은 은하의 모습과 흡사하다"라며 생전 반 고흐가 천문학에 관심이 많았다고 했다. 그리고 그는 그의 그림 속 별을 보면 이 그림이 언제 그려졌는지 알 수 있다고 했다. 이어 김상욱은 그림 속 달과 별 그림을 바탕으로 "1889년 5월 25일 새벽 5시의 밤하늘을 그린 것으로 추정된다"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 또한 그는 과학에서 중요한 건 데이터인데 반 고흐가 남긴 작품은 총 2천여 점에 동생 테오에게 편지는 700여 통이 있다며 엄청난 데이터를 남겼다고 밝혀 관심을 모았다. 뒤늦게 그림의 재능을 알게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 신혜선 “제 숨겨진 모습 계속 찾아내고 싶은 게 꿈이에요” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382537"/>
        <updated>2024-09-26T23:12:48.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“제가 배우로 활동한 약 10년 동안 일간스포츠에서 늘 지켜봐 주셔서 감사해요. 창간 50주년 축하 영상을 찍었던 기억이 나는데 벌써 5년이 흘러 55주년이라니 싶은 느낌이에요. 같은 시간을 함께 공유하는 것 같아요. 55년이라는 긴 시간 동안의 여정을 이어온 것을 축하드리며 앞으로 100주년, 200주년까지 계속 이어나가길 기원합니다. 진심으로 축하드려요.” ‘믿고 보는 배우’. 배우 신혜선의 이름 앞에 붙는 수식어다. 매 작품 찬사를 받는 연기력은 물론, 작품들의 인기를 이끌며 ‘흥행 퀸’으로서 자리매김했다. 무엇보다 그간 쌓아온 필모그래피에 겹치는 캐릭터가 없을 만큼, 폭넓은 장르와 인물에 도전하며 배우로서 스펙트럼을 입증해오고 있다. 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행된 인터뷰에서 신혜선은 여전히 다양한 작품에 출연하고 싶다며 “대중에게 ‘연기했던 것을 좋아했던 배우’로 기억되고 싶다”고 바람을 드러냈다. 신혜선의 또 다른 이름은 ‘다작 배우’다. 지난 2012년 ‘학교 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 생체실험 다룬 ‘경성크리처’ 시즌2서 시대배경 옮긴 이유 뭐길래[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처'가 시즌2로 과거와 현재를 관통하는 메시지를 전할 수 있을까. 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2(각본 강은경/연출 정동윤 조영민)가 9월 27일 첫 공개된다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기. 시즌1 이후 약 8개월 만에 돌아온 두 번째 시즌이다. '경성크리처' 시즌1 쿠키 영상에서는 장태상과 똑같은 얼굴을 한 장호재가 등장해 시즌2에 대한 궁금증을 자아낸 바 있다. '경성크리처' 시즌1이 1945년 경성을 배경으로 민족의 비극을 다룬 만큼 현대로 배경을 옮긴 시즌2에서는 어떤 이야기가 그려질 지에 대한 궁금증이었다. 특히 '경성크리처' 시즌1은 조선인들을 생체 실험 마루타로 이용했던 731부대의 만행을 꼬집으며 그로 인해 괴물이 만들어졌다는 설정을 입혔다. 역사로 기반으로 한 크리처물을 통해 전세계 시청자들에게 그 당시 실제 존재했던 731부대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 최지우 “‘지우 히메’ 별명, 감사할 따름…‘겨울연가’ 오래 사랑받을 줄 상상 못 해” [창간 55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“아직까지 ‘지우 히메’라고 불러주시니까 감사할 따름이에요.” 올해 데뷔 30주년을 맞은 배우 최지우는 여전히 사랑스럽다. 2002년 드라마 ‘겨울연가’로 한류 붐을 일으키며 최고의 스타가 된 그는 대중에게 아득한 별보다는 한결같이 곁에 머무르는 나무 같다. 시간이 지나도 ‘지우 히메’라는 별명이 유효한 이유다. 최지우는 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 “연기든 예능이든 장르와 상관없이 오래도록 시청자를 만나고 싶다”는 바람을 드러냈다. 특히 최지우는 일간스포츠에 “정말 긴 세월 많은 분들에게 사랑받는 매체로 있을 수 있다는것은 대단한 일”이라며 “제가 배우로서 오래오래 활동하고 싶듯, 일간스포츠도 100년, 200년 사랑받는 매체로 남길 응원한다”고 덕담을 건넸다. 현재 최지우는 연기를 넘어 예능 MC로까지 활동 폭을 넓히며 자신만의 길을 개척해 나가고 있다. 지난 6월부터 KBS2 대표 장수 육아 관찰 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 고정 MC로 합류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입인생사2' 물리학자 김상욱, "시간 여행 절대 안 돼…빛보다 빠른 것 있을 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김상욱이 시간여행이 가능한지에 대한 답을 공개했다. 26일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입인생사2')에서는 물리학자 김상욱이 인생텔러로 등장했다. 이날 인생텔러로 등장한 김상욱은 스튜디오를 둘러보며 타임머신을 탄 것 같은 기분이라고 했다. 이에 홍진경은 실제로 시간 여행은 가능한지 물었다. 그러자 김상욱은 "안돼요. 절대 안 됩니다, 네버"라며 절대 불가한 일이라고 강력하게 말했다. 이를 들은 홍진경은 왜 그런 것인지 물었다. 그러자 김상욱은 "타임머신이 안 된다는 거는 아인슈타인의 이론과 관련 있다. 시간 여행, 과거로 가려면 빛보다 빨라야 한다. 그런데 이론에 따르면 빛보다 빠른 물체는 있을 수 없다, 결국 시간 여행이 불가한 것이다"라고 설명했다. 이에 이찬원은 먼 훗날 빛보다 빠른 것이 발견될 수 있는 여지가 있는지 물었다. 그의 질문에 김상욱은 "빛은 굉장히 특별한 존재다. 빛만이 오로지 그 속도를 낼 수 있다"라며 딱 잘라 말해 눈길을 끌었다. 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이순재X소피, "'너튜버 살인' 범인 잡았다→김용건 누명 벗어"('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737"/>
        <updated>2024-09-26T20:11:24.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재(이순재 분)이 소피와 함께 공조해 범인의 자백을 받아냈다. 26일 방송된 KBS2TV '개소리' 2회에서는 이순재가 소피와 함께 크리에이터 쮸미를 죽인 범인을 찾아내는 모습이 그려졌다. 쮸미 사망 사건 현장에서 이순재는 육동구(태항호 분)에 "자살 아닌데, 이 사건 타살이다. 살인 사건이다"고 주장했다. 하지만 육동구는 "이건 수사 드라마도 아니고, 장난이 아니라 현실이다"고 이순재의 말을 믿어주지 않았다. 한편, 살인 누명을 쓴 김용건(김용건 분)은 경찰서에서 조사를 받게 됐다. 육동구는 "어제 밤 카페에서 유튜버 쮸미 씨랑 싸움이 있다고 하던데. 목격자에 의하면 몸싸움까지 있었다더라"고 물었다. 경찰서에서 나오는 김용건을 기다리고 있던 유튜버들은 "당신 때문에 우리 쮸미가 죽었다. 살인자다. 우리 언니 살려내라. 김용건은 은퇴하라"며 계란을 던지며 질타했다. 이순재의 도움으로 경찰서에서 벗어난 김용건은 "나 때문에 죽은 거 아니겠지. 진짜면 그 죄책감을 어떻게 해"고 걱정]]></content>
    </entry>
</feed>