<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-01T12:14:59.678Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 "아내 이은형 위해 평생 육아"…'슈돌' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998822"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 코미디언 강재준이 아내를 위해 평생 육아를 맡겠다고 밝혔다. 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 강재준이 생후 4개월 아들 현조와의 일상을 공개했다. 코미디언 부부 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 백년가약을 맺고, 결혼 7년 만에 아들 현조를 출산해 많은 축하를 받았다. 더불어 강재준 부자는 역대급 닮은꼴 외모로 화제를 모았다. 강재준은 "출산이라는 게 굉장히 힘들다고 생각한다"라고 운을 떼며 "10개월이라는 기간을 힘들고, 고통스럽게 버텨야 하잖아요, 힘들게 낳아준 아내를 위해서 제가 진짜 지금부터 평생 육아를 해볼 생각이다"라고 밝혔다. 이어 강재준은 현재 육아 휴직 상태라고 전하며 종일 홀로 아들 현조를 돌보고 집안일을 도맡아 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, KBS2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 아이들이 태어나서 처음으로 마주하는 히어로 '슈퍼맨'의 육아 도전기를 담은 프로그램으로 매주 수요일 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, ♥이효리 또 반할 멋짐 폭발 근황 “처음 콘솔 잡아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938181"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기타리스트 이상순이 DJ로서 성장한 근황을 전했다. 1월 1일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다' 공식 소셜네트워크서비스 계정에는 "2025년 새해 첫날인 오늘 처음으로 콘솔을 잡은 순디!"라는 글과 함께 사진과 영상이 게재됐다. 영상 속엔 콘솔을 직접 잡은 이상순의 모습이 담겨 있다. 요리조리 신중하게 조작하며 침착하게 멘트도 뱉는 이상순은 첫 도전이라고 믿기지 않을 정도로 능수능란해 감탄을 자아낸다. 누리꾼들은 "멋지세요 상순 DJ", "생방에 콘솔까지 대단하시네요. 오래 오래 해주세요", "헤드셋 끼신 모습 다소곳하십니다", "멋짐이라는 것이 폭발하는 순디!" 등의 반응을 보였다. 한편 이상순은 1999 롤러코스터 1집 앨범으로 데뷔했다. 지난해 11월 4일부터 '완벽한 하루 이상순입니다'의 DJ를 맡아 진행 중이다. 이상순은 가수 이효리와 지난 2013년 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 강재준子, 피는 못 속이는 ‘방송 각’…안영미 “예능을 알아” (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404919"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 ‘붕어빵’ 아들 현조와의 백일 사진 촬영 현장을 공개했다. 1일 방송된 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 555회는 ‘푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 강재준은 “이날만을 기다렸다”며 현조와의 커플 백일 사진 촬영에 도전했다. 현조처럼 반바지에 모자를 쓰고 등장한 강재준은 “옷을 제작했다”고 자랑스러워했다. 바가지 가발을 쓰니 더 똑닮은 모습으로 놀라운 웃음을 자아냈다. 현조의 아기누드 사진도 촬영했다. 강재준은 “사진관에 히터를 틀어 현조가 더워했다”고 밝혔다. 여기에 집중을 높이기 위한 강재준의 탬버린 소리가 더해지니 현조는 결국 울음을 터뜨렸다. 울음을 그친 현조는 긴장이 풀린 듯 작은 실례(?)까지 범했다. 이에 안영미는 “현조가 예능을 안다”고 감탄했다. 박수홍은 “혹시 싸라고 미리 얘기했냐”고 물었고, 강재준은 “리모콘이 있다”고 너스레를 떨었다. 사실은 예상도 못한 일이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['82세' 정혜선, 돋보기 없이 운전도 직접…"내일 못 깨어날 수 있다 생각도" (퍼라)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812037"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퍼펙트 라이프' 정혜선이 건강한 일상을 공개했다. 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 82세 국민 배우 정혜선이 게스트로 출연했다. 이날 정혜선은 사랑하는 사람을 만나러 간다며 자신의 취향을 가득 담은 꽃다발을 구입했다. 이어 그는 차로 돌아왔고, 자연스럽게 운전석에 앉은 모습으로 패널들의 감탄을 자아냈다. 그는 1시간 거리를 직접 운전해 경기도 광주를 찾았다. 정혜선이 꽃다발을 들고 찾아간 이는 한복 디자이너 박술녀였다. 두 사람의 인연을 궁금해하자 정혜선은 "드라마 촬영 때 한복 협찬을 받을 경우 (보통은) 입던 옷 드라이해서 빌려준다. 그런데 박 선생님은 작품 하나 할 때면 70벌 정도를 다 새 것으로 준다. 죽을 떄까지 신세 갚기 위해 저 분이 원하는 건 다 하기로 했다"고 말해 '사랑하는 이'라는 설명에 고개를 끄덕이게 했다. 박술녀는 자신의 집에 방문한 정혜선에 떡국, 오리고기, 잡채, 샐러드 등 진수성찬을 대접했다. 식사 중 박술녀는 정혜선이 단단한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['82세' 정혜선 "어린 나이에 이혼이란 아픔…노래 가사로 표현" (퍼펙트라이프) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322559"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정혜선이 이혼을 언급했다. 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 정혜선이 새해 첫 의뢰인으로 등장했다. 이날 82세 정혜선은 현재는 건강하지만, 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 했다고 밝혔다. 과거 음반도 낸 적 있다는 정혜선은 "드라마 '간난이' 할 때 작품이 히트하니까 주변에서 가만두나"라면서 '망각'을 직접 작사했다고 밝혔다. 정혜선은 "인간은 망각하지 않고 머리에 차곡차곡 쌓아두면 맨날 두통이 난다. 전 망각하기 때문에 두통이 없다. 내가 63년 동안 드라마를 했는데, 대사 외운 걸 지금까지 잊어버리지 않고 있다면 머리가 어떻게 되겠냐. 사람은 망각을 해야 한다"고 생각을 전했다. 이성미가 "노래 가사는 어떻게 쓰게 된 거냐"고 묻자 정혜선은 "그 어린 나이에(30대 초반) 이혼이란 아픔도 겪으니까. 문학도 좋아했고"라고 답했다. 정혜선은 2025버전으로 '망각'을 한 소절 들려주기도. 정혜선이 꽃을 들고 한 시간이 걸려 달려간 곳엔 한복 디자이너 박술녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 “子와 닮았다는 반응 신기해” (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422487"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 새로운 ‘슈돌’ 가족으로 합류했다. 1일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 ‘푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 강재준은 “현조 아빠 강재준이다. 너무 영광이다. 재미있게 봐달라”고 인사했다. 이어 “이걸(VCR) 보기 위해서 어제 잠을 못 잤다. 현조가 어떻게 나올까 궁금했다”고 설렘을 드러냈다. 장동민은 “수많은 아이를 봤지만, 아빠를 이렇게 빼다 박은 아이는 처음이다”라고 말했다. 강재준은 “신기한 게 나도 ‘내가 현조와 닮았나’라는 생각을 한다. 닮았다는 반응이 신기하다”고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 매주 수요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 수유→배변 기록까지.."육아 위해 휴직"[슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293259"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 강재준이 육아에 몰두한 근황을 공개했다. 1일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 555회에서는는 '푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득' 편으로 개그우먼 이은형의 남편이자 생후 4개월 된 현조를 아들로 둔 강재준이 '전업 육아'에 몰두한 일상이 그려졌다. 이날 아침부터 홀로 육아하는 모습이 포착됐다. 강재준은 "(이)은형이는 스케줄이 있어서 방송 촬영을 하러 갔고, 저는 지금 육아 휴직 상태다. 육아에 올인하기 위해서 (휴직 중이다)"라며 일을 줄이고 육아에 몰두한 근황을 전했다. 빨래, 설거지, 청소까지 모든 집안일을 직접 해내는 강재준의 모습에 '육아 선배' 장동민은 "이건 거짓 육아가 아니라 실제로 많이 한 사람이다. 딱 보면 알 수 있다"라고 코멘트했다. 한편 강재준은 아들 현조가 칭얼대자 바로 캐치 후 곧바로 분유를 수유했다. 그뿐만 아니라 기저귀까지 척척 갈며 '육아 고수'의 면모를 뽐냈다. 이어 강재준은 수유 일지뿐만 아니라 배변 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 장동민 “강재준子, 내년 입대해?” 뒤집기 훈련에 ‘폭소’ (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404918"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 4개월 아들 현조에게 ‘올인’하는 삶을 공개했다. 1일 방송된 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 555회는 ‘푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 강재준은 “육아에 올인하기 위해 휴직 중이다”고 밝혔다. 청소부터 설거지, 빨래 등 집안일을 전부 소화한다고. 또 강재준은 현조의 수유나 배변기록은 물론, 육아 일기도 작성한다 “자주 쓰면서 추억을 남기고 싶었다”며 “엄청 힘들지만 한번 웃으면 다 보상받는 것 같다”라고 말했다. 현조의 옆에 누워 직접 뒤집기 시범을 보이기도 했다. 몸을 잘 가누지 못하는 현조를 꾸준히 뒤집으면서 감각과 근육에 자극을 줬다. 이와 관련 강재준은 “요즘에도 하루에 두 시간 씩 한다. 빨리 해야 근육 발달에 좋다고 해서”라며 “요새는 뭔가를 집게 한다”고 덧붙였다. 이에 장동민은 “(현조가) 내년에 입대해?”라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수린, 子 존재 알렸다.. "'엄마' 소리 듣고파" 눈물('맹꽁아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322558"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘맹꽁아’ 최수린이 눈물로 아들의 존재를 알렸다. 1일 KBS 1TV ‘결혼하자 맹꽁아!’에선 아들을 향한 그리움을 전하는 드리(최수린 분)의 모습이 그려졌다. 이날 드리는 시 교실 수업 중 “제 아들을 만나고 싶습니다. 모든 허물과 과오를 하얗게 덮어줄 눈이 내리면 제 아들을 만나서 고백을 하고 싶습니다. 내가 너의 엄마라 미안하다고. 그리고 한 마디를 듣고 싶어요. 아들이 부르는 ‘엄마’ 그 소리”라고 눈물로 고백했다. 이에 시철은 “아드님이 멀리 계십니까?”라고 조심스럽게 물었고, 드리는 “멀지는 않지만 멀리 있습니다. 갈 수는 있지만 갈 수 없는 곳에 있어요”라고 자조했다. 그 말에 시철은 “고백을 전하기 쉽지 않겠네요. 그럼 편지를 써보시는 건 어떻습니까? 말보다는 글이 마음을 전하는데 효과적일 때가 많습니다. 봉투로 고운 옷을 입히고 한 글자 한 글자 마음을 눌러쓰는 편지를 써보세요. 그럼 마음이 전해질 겁니다”라고 조언했다. 이날 드리의 고백은 명자(양미경 분)와 경복(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 강재준 子에 깜짝…"아빠 이렇게 빼다박은 애 처음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998820"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 장동민이 역대급 붕어빵 외모의 강재준 부자에 감탄했다. 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 강재준이 생후 4개월 아들 현조와의 일상을 공개했다. '슈돌'에 새롭게 합류한 역대급 붕어빵 부자 강재준과 현조의 모습이 공개됐다. 이에 앞서 붕어빵 부녀로 화제를 모았던 장동민이 "수많은 아이를 봤지만, 아빠를 이렇게 빼다박은 아이는"이라고 놀라움을 감추지 못했다. 이어 장동민이 "난 안 닮았다"라고 주장해 웃음을 자아냈다. 그러자 강재준이 공감하며 정작 본인은 아들과 닮았다는 반응이 신기하다고 고백해 눈길을 끌었다. 한편, KBS2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 아이들이 태어나서 처음으로 마주하는 히어로 '슈퍼맨'의 육아 도전기를 담은 프로그램으로 매주 수요일 오후 8시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 이연두, 박하나에 "네가 뭔데 책임져?" 비아냥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998819"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 이연두가 박하나를 못마땅해했다. 1일 오후 방송된 KBS 1TV 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 맹공희(박하나 분)가 가짜뉴스로 인해 위기에 처한 가운데 직장 상사 강지나(이연두 분)가 비아냥거렸다. 앞서 은둔형 천재 디자이너 '홀리'가 패션쇼 피날레에 선다는 가짜뉴스가 등장했다. 맹공희가 크게 당황했지만, 강지나는 모두 맹공희가 책임져야 한다고 몰아갔다. 이후 강지나가 맹공희와 단둘이 있는 자리에서 "난 그래도 공희 씨가 대단하다고 생각해. 거기서 책임지고 설득하겠다고 말했잖아. 홀리를 정말 설득할 수 있다고 생각해?"라며 얘기를 꺼냈다. 맹공희가 "해봐야죠, 해보지 않고는 포기할 수 없다"라고 답했다. 그러자 강지나는 "포기가 나을 것"이라며 "잘못됐을 때는 더 큰 책임이 기다리고 있을 텐데, 그 책임을 공희 씨가 질 수 있다고 생각해? 공희 씨가 뭔데?"라는 등 비아냥거려 긴장감을 자아냈다. 이에 맹공희가 "이 회사 정직원 되는 걸 꿈꿨다. 제 꿈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 강재준子, 생후 4개월 맞아? 아이돌급 카메라 아이컨택 (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404917"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 4개월 아들 현조와 함께 ‘슈돌’에 첫 출연했다. 1일 방송된 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 555회는 ‘푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 스튜디오에 등장한 강재준은 “어제 잠을 못 잤다. 현조가 어떻게 나올까”라며 설렘을 드러냈다. 강재준은 개그우먼 이은형과 연애 10년, 결혼 7년으로 무려 17년 만에 아들 현조를 자연임신으로 얻었다. 현조는 강재준과 똑 닮은 모습으로 흐뭇함을 자아냈다. 강재준은 “처음 아이가 생겼을 때 아내가 몇 달은 (제게) 비밀로 했다. 노산이라 유산되지 않을까 걱정했다”라고 운을 뗐다. 실제로 이은형은 출산을 앞두고 근종하혈로 놀라게 했다. 이에 강재준은 “10개월 동안 힘들게 낳아준 와이프를 위해 평생 육아를 열심히 할 생각”라고 각오를 전했다. 방송에 첫 등장한 현조는 어느 각도에서든 카메라를 찾아내 놀라게 했다. 또 강재준은 “옹알이를 엄청한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기♥이다은, 행복한 가족사진 공개 “평범한 일상의 소중함 느껴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938180"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 출연자 윤남기, 이다은 부부가 행복한 가족 사진을 공개했다. 이다은은 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "오늘도 여느 때와 다름없는 가족과의 평범한 일상의 소중함을 느끼며 맞이한 새해였습니다. 가끔은 힘에 부치는 날도 있겠지만 누군가에게는 간절한 하루일 수 있음을 늘 기억하며 감사히 살겠습니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 크리스마스를 기념하는 듯 케이크를 앞에 두고 루돌프 머리띠를 쓴 채 기념 사진을 촬영하는 네 가족의 모습이 담겨 있다. 단란한 이들의 모습의 보는 이들에게 미소를 안긴다. 이다은은 "이 피드를 보시는 모든 분들! 새해에도 건강하시고 2024년보다는 조금 더 행복하시길 바랄게요! 2025 을사년 새해 복 많이 받으세요!!"라며 새해 인사도 전했다. 한편 이다은은 윤남기와 MBN '돌싱글즈2'에서 만나 지난 2022년 9월 재혼했다. 지난해 8월 아들을 출산하며 슬하에 1남 1녀를 두게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 강재준에 "이렇게 닮은 父子 처음" 감탄…박수홍 "장동민도 마찬가지" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812036"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민이 '붕어빵 부자'로 유명한 강재준에 놀라움을 드러냈다. 1일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 555회는 '푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 새 가족으로 합류한 강재준에 장동민은 "수많은 아이를 봤지만 아빠를 이렇게 빼다박은 아이는 처음 본다"라며 감탄했다. 이에 박수홍은 "그걸 누가 이야기 하냐"라며 일침을 날렸다. 장동민의 딸 또한 아빠와 붕어빵으로 유명한 바. 안영미 역시 "신기해할 필요없다"라며 박수홍에 공감했다. 강재준은 "저는 '저랑 닮았나?' 싶은 생각을 한다. 근데 사람들이 저랑 닮았다고 하면 신기하다"라며 소감을 전했다. 이에 박수홍이 "나만 좀 다를 뿐이지 둘은 똑같다"라고 하자 최지우와 안영미는 "무슨 소리 하냐. 똑같다"라며 지적했다. 장동민은 "내 아이가 나랑 닮았다는 게 잘 인지가 안되는 것 같다"라며 생경함을 전했다. 사진=KBS 2TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 박하나, 가짜뉴스에 당황…이연두 '분노']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998818"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!' 박하나가 가짜뉴스로 인해 위기에 처했다. 1일 오후 방송된 KBS 1TV 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 맹공희(박하나 분)가 은둔형 천재 디자이너 '홀리'가 패션쇼 피날레에 선다는 가짜뉴스로 인해 당황했다. 이런 뉴스에 강지나(이연두 분)가 언성을 높였다. "맹공희 씨 일을 대체 어떻게 하는 거야!"라고 하자, 맹공희가 "저도 기사 확인하고 당황스럽다"라고 말했다. 서민기(김사권 분)가 "이런 식으로 노이즈마케팅 하다가 홀리가 나타나지 않으면 기업 이미지에 좋지 않다. 정정하는 게 맞다"라고 의견을 냈다. 하지만 강지나는 "안되는 걸 되게 하는 게 프로다. 안 그러냐, 맹공희 씨?"라면서 맹공희의 잘못으로 몰아갔다. 결국 맹공희는 "제가 홀리를 설득해 보겠다"라고 계획을 밝혔다. 이에 강지나가 "실력을 증명해 봐라"라며 의미심장하게 말했다. 한편 '결혼하자 맹꽁아!'는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 '행복'의 진정한 의미를 묻고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현, 드라마 촬영 중 다리 부상…지팡이 짚고 '연기대상' MC 투혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528332"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현이 드라마 촬영 중 다리 부상을 입고 녹화에 나서는 투혼을 벌였다. 서현은 최근 드라마 촬영 중 부상을 입었고, 부상을 입은 와중에 지난 달 31일 예정된 '2024 KBS 연기대상'에 참석, 진행자로 나서 녹화를 마친 것으로 알려졌다. 무대에 오르면서 지팡이를 짚는 모습이 포착되면서 부상 사실이 알려진 것. '2024 KBS 연기대상'은 당초 지난 달 31일 생방송으로 진행될 예정이었지만 제주항공 여객기 참사로 논의 끝에 녹화를 한 후 추후 방영하는 것으로 결정했다. 한편 서현은 현재 KBS2 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다'를 촬영 중이다. 웹소설을 원작으로 한 이 작품은 평범한 여대생의 영혼이 로맨스 소설 속 단역의 몸에 깃들면서 벌어지는 사건을 다룬 로맨스 판타지 물이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김태현♥’ 미자, 결혼 3년만 2세 계획 발표 “이제 42세 진지하게 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938179"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 미자, 김태현 부부가 2세 계획을 발표했다. 미자는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "새해 첫날이 지나가네요. 오늘 하루 어떻게 보내셨나요 저는 홈쇼핑 다녀와서 새해 목표 쓰고 있어요! (쓰다보니 번호가 13번이 넘어간다는) 이제 42세인 만큼 2025년 첫 번째 목표는 무조건! 건강 챙기기! 두 번째 목표는 아기도 한번 진지하게 생각하고 노력해볼까 싶어요"라는 글을 작성했다. 함께 공개된 사진 속 미자, 김태현 부부는 함께 해 구경을 하며 결혼 약 3년 차의 금슬을 과시하고 있다. 미자는 2025년 두 가지 목표 외 다른 목표들도 공개했다. 2세 계획 외 40㎏대 유지하기, 밤 늦게 안 먹기, 물 2ℓ 먹기 등 몸매 관련 목표들이 눈길을 끈다. 한편 미자는 성우 겸 배우 장광의 딸로, 지난 2022년 4월 코미디언 김태현과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 정혜선 건강 철칙 “의사 선생님 말씀 잘 들어” (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938178"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 82세 정혜선이 건강 철칙을 밝혔다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 정혜선은 12년 전 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 받았고, 당뇨 관리중이긴 하지만 현재 아무 문제가 없고 엊그제 받은 건강 검진에서도 “모든 게 정상”이라 알렸다. 이어 “반드시 지키는 나만의 건강 철칙이 있다면?” 질문을 받자 정혜선은 “어려서부터 의사 선생님 말씀이라면 잘 듣고, 한 번도 지시에 어긋나본 적이 없다. 그게 내가 지금 건강한 이유라고 본다. 그리고 음식을 가리지 않고 아무거나 잘 먹는다. 편식을 해본 적이 없다”고 답했다. 뒤이어 공개된 2025년 올해의 건강 키워드는 수분섭취. 물은 체온 조절, 영양소 운반, 노폐물 배출, 관절 보호, 혈액량 조절 등의 역할을 하며 WHO에서는 하루 8잔 물 섭취를 권고, 건강한 물 마시기의 중요성이 강조됐다. (사진=TV조선 ‘퍼펙트라이프’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혜선 "故박노식과 키스신 촬영…과거엔 진짜 했다" ('퍼펙트라이프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322557"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정혜선이 과거 작품 속 키스신 비하인드에 대해 밝혔다. 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 MC 오지호, 현영을 비롯해 이성미, 신승환, 정혜선이 등장했다. 이날 '퍼펙트 라이프' 새해 첫 의뢰인은 82세 정혜선이었다. MC 오지호는 의뢰인에 대해 "대한민국 최초 액션 여배우"라고 소개했다. 신승환은 "정말 소녀 같고 귀여우시다"라며 "총 들고 있던 액션 배우가 선생님 맞느냐"라고 놀랐다. 이에 정혜선은 "그때 나이가 26살이었다. 당시엔 장르가 나눠지지 않았을 때다"라며 "홍콩에서 온 마담장 역할이었다. 극 중 홍콩에서 애드벌룬을 타고 내려오는 걸 찍었다. 당시엔 스턴트맨도 없었다"고 설명했다. 故 박노식과 극 중 러브라인이 있었다는 정혜선은 "당시만 해도 하는 것처럼 하는 게 아니고 키스도 진짜였다"고 밝혔다. 현영, 이성미, 오지호가 "실제로 키스신도 하셨단 거잖아"라고 하자 정혜선은 "더 이상 묻지 마세요"라고 하기도. 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['82세' 정혜선, 심장 스텐트 시술까지…"그때 갔을 수도 있는데" 아찔 (퍼펙트 라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812033"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퍼펙트 라이프' 정혜선이 심장 스텐트 시술을 받았던 때를 회상했다. 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 82세 국민 배우 정혜선이 게스트로 출연했다. 이날 정혜선은 12년 전, 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 받았었다며 아찔했던 당시 상황을 회상했다. 그는 "어느날 갑자기 숨이 차고 조금만 걸어도 힘들더라. 녹화 끝나고 다음날 병원게 갔더니 심장 혈관이 막혔다고 하더라. 한 곳이 아니라 두 군데가 막혔다"고 말해 패널들을 놀라게 했다. 이어 정혜선은 "어쩌면 그때 갔을 수도 있는데 이렇게 명이 좀 긴가보다"라고 이야기했다. 그러면서 현재 건강상태에 대해서는 "지금은 엊그저께도 검진받고 왔다 모든 게 정상이다"라는 말로 모두를 안심시켰다. 또 그는 자신만의 건강 철칙으로 "의사 선생님 말씀 잘 들었다. 선생님 지시에 어긋나본 적이 없다. 그리고 음식을 가리지 않고 아무거나 잘 먹는다"고 밝혔다. 사진=TV조선 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“심장 혈관 두 군데 막혀” 정혜선, 심근경색 스텐트 시술 고백 (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938177"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정혜선이 12년 전에 심장 스텐트 시술을 받았다고 밝혔다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 정혜선은 건강상태에 대해 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술, 당뇨 관리 중이라고 밝혔다. 이성미가 “12년 전에 심장 스텐트 시술을 하신 거냐”며 놀라자 정혜선은 “어느 날 갑자기 숨이 차고 조금만 걸어도 힘들었다. 녹화하는 날 느껴서 다음 날 병원에 갔더니 심장 혈관이 막혔다고 하더라”고 답했다. 이어 정혜선은 “한 군데가 막힌 줄 알았는데 시술하다보니 두 군데가 막힌 거다. 어쩌면 그 때 갔을 수도 있는데 이렇게. 명이 긴가 보다. 지금까지 살아있는 걸 보니”라고 말했다. 오지호가 “지금은 괜찮으신 거냐”고 묻자 정혜선은 “엊그제 검진 받고 왔는데 모든 게 정상”이라고 알렸다. (사진=TV조선 ‘퍼펙트라이프’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한상진, 제주항공 참사 유족 울분에 소신발언 “피해자 존엄과 대우 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938176"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한상진이 제주항공 참사 유족의 울분에 공감하며 소신 발언했다. 한상진은 12월 31일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 뉴스 영상을 공유했다. 공유된 영상엔 이번 제주항공 참사 유가족협의회 대표의 발언이 담겨 있다. 유가족협의회 대표는 "지금 가장 중요한 것은 피해자들의 마지막 존엄과 대우"라고 강조, "그러나 현재 피해자들의 유해가 방치되어 있다. 격납고 바닥에 널브러져 있다"고 울먹이며 호소했다. 그는 시체의 훼손과 부패를 우려하며 "피해자의 마지막 존엄이 심각하게 훼손되고 있다. 당국에서 약속을 지켜주지 않고 있기 때문에 강력하게 비판하는 바"라고 토로했다. 한상진은 이에 "피해자의 마지막 존엄과 대우를 부탁드립니다"라고 소신 발언했다. 한편 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(항공기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안국제공항 활주로로 동체 착륙을 시도하던 중 추락 사고를 당하며 구조된 2명을 제외한 179명이 사망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희 "김건우가 내 손주"... 유일한 핏줄 찾았다('신데렐라 게임')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322556"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 마침내 자신의 핏줄을 찾았다. 1일 KBS 2TV ‘신데렐라 게임’에선 하나(한그루 분)가 입양한 은총(김건우 분)이 자신의 핏줄임을 직감하는 여진(나영희 분)의 모습이 그려졌다. 이날 여진이 은총의 흔적을 찾고자 유진이 어린 시절을 보낸 보육원을 찾은 가운데 성호(최종환 분)는 “은총이 찾으려 혈안이 돼 있는데 막무가내로 찾아내려다 혜성그룹 핏줄인 게 알려질까 걱정입니다”라며 우려를 전했다. 차라리 은총의 존재를 알리고 혜성그룹의 핏줄이란 사실을 노출하지 않도록 입단속을 하라는 원장의 제안엔 결정을 내릴 수 없다는 듯 한숨을 쉬었다. 그런데 이때 여진이 잃어버린 손수건을 찾고자 원장실을 찾았고, 놀란 성호는 서둘러 신문으로 얼굴을 가렸다. 이에 여진은 의아함을 느끼고 말았으나 그가 성호일 가능성을 떠올리곤 진구(최상 분)에 조사를 맡겼다. 이 와중에 성호의 메일 IP가 미국에서 잡혔다는 장비서(정윤서 분)의 보고가 전해지면 여진은 “유진에게 아들이 있다는데도 한국에 안 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 첫 주 4.9억 시간 시청… 또 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003999186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003999186"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 콘텐츠 중 압도적 1위 시즌1도 뛰어넘어… 전세계 흥행 ‘오징어 게임 시즌2’(사진)가 공개 첫 주 기준으로 전 세계 넷플릭스에서 가장 많이 본 콘텐츠로 꼽혔다. 1일 넷플릭스 공식 사이트 ‘넷플릭스 톱10’에 따르면 12월 넷째 주(23∼29일) 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임2’의 시청 시간은 4억8760만 시간으로 집계됐다. 이를 전체 러닝타임(7시간10분)으로 나눈 시청 수는 6800만이었다. 비영어권 TV 부문에서 1위는 물론이고, 같은 기간 영어권 TV 부문, 영어·비영어권 영화 부문과 비교해도 압도적인 시청 시간이다. 이는 전작 ‘오징어 게임 시즌1’이 세운 공개 첫 주 최대 시청 시간이었던 4억4873만 시간의 기록도 깼다. 주간 기준으로는 지난해 10월 첫 주(9월27일∼10월3일) ‘오징어 게임1’의 5억7176만 시간에 이어 역대 2위다. 국가별로 보면 미국과 프랑스, 일본, 인도, 호주 등 92개국에서 모두 1위를 차지했다. ‘오징어 게임2’는 지난달 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 정혜선, 국내 최초 액션 여배우 “당시 스턴트맨 없어” (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938175"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정혜선이 대한민국 최초 액션 여배우 과거사진을 공개했다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 오지호는 “오늘 새해 특집으로 준비했다. 2025년 전국민 건강 프로젝트에 걸맞게 어마어마한 의뢰인을 모셨다. 대한민국 최초 액션 여배우가 나오신다”며 힌트 사진을 공개했다. 사진은 총을 든 여배우의 모습. 이성미가 “사진부터 포스가 어마어마하다. 총을 들었다”고 감탄했다. 사진의 주인공은 배우 정혜선. 정혜선은 사진이 26살, 27살 때라고 밝혔다. 이성미가 “어떻게 액션 배우가 되셨냐”고 묻자 정혜선은 “그때 당시에는 액션 배우라고 갈라지지 않았을 때다. 영화면 영화였다”고 답했다. 정혜선은 홍콩에서 온 마담장 역할을 맡아 직접 액션을 소화했다며 “그 때는 스턴트맨이 없었다”고도 말했다. 또 러브신도 직접 촬영했다며 “당시만 해도 하는 것처럼 하는 것보다 진짜. 키스도 진짜”라고 말했다. 현영이 “저 날 진짜 키스신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미 한 가족…마이큐·김나영, 크리스마스 이어 새해도 함께 '마라톤 데이트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528331"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영과 그의 연인 마이큐가 새해 첫 날 마라톤을 함께 했다. 마이큐는 1일 자신의 개인 계정에 "Wednesday 5km Han river run with nayoungkeem"(수요일 나영과 함께 5km 한강 러닝)이라는 문구와 함께 한강 사진을 게재했다. 두 사람은 함께 새해 첫 날 5k 마라톤을 한 것. 앞서 김나영은 마이큐와 함께 한 크리스마스 데이트 사진도 공개했다. 특히 김나영의 두 아들도 함께 식탁에 앉아 크리스마스 인증 사진을 찍어 한 가족이나 다름없는 이들의 모습에 누리꾼들은 흐뭇한 기색을 감추지 못했다. 한편 슬하에 두 아들을 둔 김나영은 2021년부터 화가 겸 가수 마이큐와 공개 열애 중이다. 방송 활동과 함께 유튜브 채널 '노필터TV'에 출연하며 대중과 소통 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루 "권도형과 친남매 아냐"…입양아 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998812"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 한그루가 권도형과 친남매가 아니라고 밝혔다. 1일 오후 7시 50분에 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희/연출 이현경)에서는 입양아라는 사실을 밝히는 구하나(한그루 분)의 모습이 담겼다. 황진구(최상 분)는 언제나 가족이 먼저인 하나의 모습에 "본인 챙겨가면서 가족을 챙겨라"라고 조언했다. 그러나 하나는 가족과 함께 있으면 돈 없고 집 없어도 마음이 꽉 찬 느낌이라고 말했다. 그러나 어릴 때는 마음이 텅 비었었다고. 이에 진구는 이은총(김건우 분)을 대하는 하나의 모습에서 사랑을 많이 받고 자란 것 같다고 말했다. 친남매인 구지석(권도형 분)과는 분위기가 다르다고. 그런 진구의 말에 하나는 "친남매 아니에요, 나 입양아예요"라고 고백해 진구를 놀라게 했다. 하나는 "지석이 부모님이 아빠랑 친하셨다, 절 친딸처럼 키워주셨다"라며 "양부모님 만나고 가족이란 건 참 든든한 거구나, 이런 게 사랑받는 거구나"라고 덧붙였다. 한편, KBS 2TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격노출 즐기던 장재인, 웬일로 꽁꽁 싸맸나 보니 “유기견 봉사활동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938174"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 훈훈한 근황을 전했다. 장재인은 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "최근"이라며 근황 사진들을 공개했다. 이중 특히 눈길을 끈 건 위생복으로 온몸을 무장한 채 강아지들을 돌보고 있는 장재인의 모습. 장재인은 "유기견 봉사활동 정말 좋았어요"라며 뿌듯한 심경을 전했다. 강아지 한 마리, 한 마리와 눈을 맞추는 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 장재인은 1991년생 만 33세로 Mnet 예능 '슈퍼스타K 2'에 출연해 대중에 얼굴을 알렸다. 지난달 신곡 '엽서'를 발매하며 컴백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최종환 "나영희, 손자 찾으려 혈안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998810"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최종환이 손자를 찾기 위해 나선 나영희의 모습에 불안해했다. 1일 오후 7시 50분에 방송된 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희/연출 이현경)에서는 보육원에서 마주친 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 모습이 담겼다. 여진은 좀처럼 답이 없는 성호의 행동에 분노하며 자신의 힘으로 손자를 찾겠다고 결심했다. 그런 여진의 상황을 알고 있는 성호는 "은총이(김건우 분) 찾으려고 저렇게 혈안이 되어있는데, 막무가내로 찾아내려다 자칫 혜성그룹 핏줄인 게 알려질까 걱정이다"라며 은총의 행방을 알려야 할지 고뇌했다. 그런 가운데 여진이 보육원 원장실을 찾았고, 그곳에 있던 성호가 황급히 얼굴을 숨겼다. 이후 여진은 원장실에서 본 성호의 뒷모습이 마음에 걸린다며 황진구(최상 분)에게 그를 찾아달라고 부탁했다. 한편, KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, 울적한 새해 첫 글 “여객기 참사 추모, 슬픔 맘 가시지 않아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938173"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 울적함을 담아 새해 인사했다. 배두나는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "다사다난했던 2024년이 지났습니다… 여객기 참사로 희생된 모든 분들을 추모하며 삼가 고인의 명복을 빕니다. 2025년 새해가 밝았지만 아직 슬픈 마음이 가시지 않네요. 모두 힘내시고 새해에 더 무탈하시고 건강하시고 복 많이 받으시길 바라겠습니다"라는 글을 게재했다. 함께 공개한 사진 역시 쓸쓸한 분위기의 풍경 사진 뿐. 국가애도기간 동안 맞게 된 새해에 인사에서도 배두나의 무거운 마음이 느껴져 먹먹함을 자아낸다. 한편 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(항공기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안국제공항 활주로로 동체 착륙을 시도하던 중 추락 사고를 당하며 항공기에 타 있던 181명 중 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 오는 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 배두나는 쿠팡플레이 드라마 '가족계획']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2025년 떡상만 남았다…‘오겜2’ 빛낸 조연들[스경연예연구소]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010079"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 ‘오징어게임2’(이하 ‘오겜2’)가 공개 후 이틀만에 93개국 TV부문 시청률 1위(플릭스패트롤 집계)를 달성하는 등 글로벌 인기를 끌고 있는 가운데 조단역으로 출연해 씬스틸러 활약을 펼친 배우들 역시 주목 받고 있다. 1일 넷플릭스에 따르면 ‘오겜2’는 12월 넷째 주(23일~29일) 4억8760만 시간을 기록하며, 공개 첫 주 기준 넷플릭스에서 가장 많이 본 콘텐츠에 이름을 올렸다. 또 이날 ‘오겜2’는 최소 1조 5000억원 이상의 수익을 낼 것이라는 전망도 나왔다. 지난 시즌1에서는 작품의 인기에 힘입어 일남 역의 오영수와 새벽 역의 정호연이 국제 시상식에서 상을 받고 박해수, 위하준, 김주령이 글로벌 스타로 자리매김했다. 또 단 25초 출연으로 주목 받은 ‘네모가면남’ 이정준이 ‘치얼업’ ‘사랑의 이해’ ‘셀러브리티’ 등 유수의 작품에 연달아 출연하는 등 라이징 스타로 떠오른 만큼, 시즌2 출연진 역시 2025년 글로벌급 스타로 올라설 가능성이 높다. ‘오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 남편 외도로 가정 깨질 위기... 불안 느끼는 딸 안타까워('친절한 선주씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322554"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심이영이 정영섭과의 이혼을 앞두고 식사 자리를 만들었다. 딸 김민채를 위해서다. 1일 MBC ‘친절한 선주씨’에선 남진(정영섭 분)의 외도를 알고도 그를 붙잡고자 애쓰는 선주(심이영 분)의 모습이 그려졌다. 일찍이 선주는 상아(최정윤 분)가 함께한 자리에서 남진과 절대 이혼하지 않을 거라고 선언했으나 여전히 뾰족한 방법은 없는 상황. 선주는 포털 사이트에 ‘남편, 상간녀랑 헤어지게 하는 법’ ‘가족이 다시 화목해지는 법’ 등을 검색할 정도로 절박한 상황에 놓여 있었다. 이 같은 선주의 상황을 잘 알고 있는 언니 진주(김로사 분)는 상아 때문에 집까지 팔아야 하는 상황에 “속은 내가 더 터져. 그 뻔뻔한 여자 합의금 대주려고 집을 팔아야 돼?”라며 한탄했다. 문제는 선주와 남진 사이에 심상치 않은 기운을 감지한 딸 지현이 불안을 느끼고 있다는 것. 이에 선주는 남진에게 지현이 유치원에서 그렸다는 그림을 보내며 ‘아빠가 사라질 것 같아서 불안한가 봐’라고 전했다. 이어 ‘우리 지현이 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤민수 子 윤후, 훈남 된 근황‥美 명문대 방학 맞아 귀국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938172"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤민수의 아들 윤후의 근황이 공개됐다. 윤민수는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "겨울방학 사우나 후 식사중"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 압구정 한 고깃집에서 식사 중인 윤후의 모습이 담겨 있다. '아빠! 어디가?' 시절 어린 아이의 모습은 찾아볼 수 없을 정도로 훌쩍 자라 훈훈한 외모를 자랑하는 윤후의 근황이 이목을 집중시킨다. 사진을 본 누리꾼들은 "윤후가 이렇게 크다니", "후 새해 스무살 20대 축하해요. 이제 성인이네요", "으른이네 우리 후야", "사랑 먹고 후가 이리 이쁜 청년이 되었네요" 등 뜨거운 반응을 보였다. 한편 윤민수의 아들 윤후는 2006년 11월생으로 2013년 윤민수와 함께 MBC '아빠! 어디가?'에 출연해 전국민적인 사랑을 받았다. 지난해 7월 윤민수는 윤후가 미국 노스캐롤라이나 대학교 채플힐에 진학한 소식을 전했다. 해당 학교는 아이비리그에 속하는 명문대학교로 미국 대학교 랭킹 지표인 Best Val]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새해 첫날부터 연예계 일단 멈춤…송혜교·송중기 출연 예능 결방[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010078"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계가 새해 첫 날부터 올스톱 됐다. 제주항공 여객기 참사로 정부가 오는 4일까지 국가애도기간을 선포한 가운데, 연예계는 발빠르게 참사 희생자 추모에 동참했다. 배우들은 홍보 일정을 ‘일단 멈춤’했다. 배우 송혜교가 17년 만의 예능 출연으로 화제를 모은 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’은 1일 결방이다. 송혜교가 영화 ‘검은수녀들’ 홍보차 오랜만에 예능 나들이를 예고해 기대를 모았으나, 방송분은 차주로 미뤄졌다. 배우 송중기도 영화 ‘보고타’ 개봉에 맞춰 활발한 홍보활동에 나설 예정이었으나 걸음을 멈춰가게 됐다. 송중기는 같은 날 JTBC 예능 ‘냉장고를 부탁해2’에 게스트로 출연해 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’ 회식 이야기를 전할 예정이었으나, 이 회차 역시 다음 주로 방송이 미뤄졌다. 앞서 유튜브채널 테오는 ‘살롱드립2’ 송중기·이희준 편을 지난달 31일 공개할 예정이었으나 해당 회차 공개를 7일 오후 6시로 미뤘다. 이날 송중기는 이희준과 함께 SBS 파워FM ‘박하선의 씨네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광♥’ 이솔이, 제주항공 참사 후 새해에 야속 “2024년 마음에 묻어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938171"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광의 아내 이솔이가 새해 메시지를 전했다. 이솔이는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 새해 일출 사진을 게재했다. 이와 함께 이솔이는 "새해가 밝았어요. 하지만, 2024년은 보내지 못하고 마음에 묻어야 할 테지요. 설렘을 품고 희망을 말하기엔 아득한데, 야속하게 밝아오는 해는 눈물을 걷어갈까요? 쉬이 잊히지 않는 날들은 기억한 채로 살아가야 하지요. 여러분, 더 많이 사랑하며 살아요! 애틋하게 살아요! 2025년은 부디 많은 이들이 사랑으로 바라보고, 사랑으로 치유받게 해주세요"라는 새해 인사를 전했다. 제주항공 여객기 추락 사고에 마냥 새해를 반기지 못하는 마음이 드러나 먹먹함을 자아낸다. 앞선 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(항공기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안국제공항 활주로로 동체 착륙을 시도하던 중 추락 사고를 당했다. 항공기엔 승무원 6명, 탑승객 175명 등 총 181명이 타고 있었으며 구조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 학비 6억 子 애지중지 안고 일출 구경 “희망의 빛 번져나가길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938170"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 2025년 새해의 일출을 구경했다. 이시영은 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "그럼에도 불구하고 어김없이 뜨는 해처럼 아직 깊은 어둠 속에 있는 우리의 마음 속에도 작은 희망의 빛이 번져나가길. 2025년 부디 모두 평안하시고 건강하길 바라요"라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속 이시영은 아들을 안고 일출을 구경 중이다. 붉게 물든 하늘을 말 없이 바라보는 모자의 뒷모습은 낭만적인 분위기를 자아낸다. 새해의 일출을 바라보며 모두의 평안을 비는 이시영의 따뜻한 마음이 뭉클함을 안긴다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가 조승현 씨와 결혼해 2018년 아들 정윤 군을 얻었다. 정윤 군은 현재 인천 송도에 위치한 채드윅 국제학교에 다니고 있다. 외국 거주 조건 없이 내국인도 입학이 가능한 국제학교로 입학 경쟁률이 치열한 곳으로 알려졌다. 유치원부터 고등학교 과정까지 있으며 전 과정을 마치려면 교육비만 약 6억 원 이상에 달해 한국인 금수저 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지혜, 60억家 사모님도 놀란 귤 1봉지 물가 “5만원? 많이 비싸구만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938169"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지혜가 귤 한 봉지 물가에 깜짝 놀랐다. 김지혜는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "귤 많이 비싸구만 한봉지에 5만 원…"이라는 글을 게재했다. 공개된 사진 속엔 마트에서 사온 듯한 귤이 한 봉지 담겨 있다. 박스도 아닌 봉지로 산 귤 물가에 놀란 주부 김지혜의 심경이 느껴진다. 한편 김지혜는 코미디언 동료 박준형과 지난 2005년 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 김지혜는 지난 2021년 방송된 KBS 2TV ‘연중 라이브’를 통해 거주 중인 90평대 한강뷰 아파트를 공개해 화제를 모았다. 해당 아파트는 실거래가 60억 원대로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤민수 아들' 윤후, 美 명문대 재학 중 귀국 '많이 변한 근황공개']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528326"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠 어디가' 윤후의 근황이 공개됐다. 가수 윤민수는 1일 자신의 개인 계정에 "겨울 방학 사우나 후 식사중"이라는 글과 함께 아들 윤후의 사진을 게재했다. 사진에는 미국 명문대, 노스캐롤라이나 대학교 채플힐에 진학한 아들 윤후의 최근 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 어딘지 성숙해진 모습에 팬들은 "윤후가 이렇게 크다니"라며 놀라워 하는 반응이다. 겨울 방학을 맞아 귀국 후 아버지와 식사 중인 모습이다. 윤후는 미국 최초의 주립대학교인 노스캐롤라이나 대학교 채플힐에 진학한다는 소식을 지난 해 알린 바 있다. 당시 윤민수는 노스캐롤라이나 대학교 채플힐이 유학생 입학이 어렵고, 한국 유학생들의 경우 아이비리그에 합격하고도 정작 노스캐롤라이나 대학교 채플힐은 떨어지는 경우도 볼 수 있으며, 톱티어 명문대지만 한국에는 잘 알려지지 않았다고 해당 학교를 설명하며 아들의 입학에 대해 "가문의 영광"이라고 밝힌 바 있다. 한편 윤민수는 과거 아들 후와 함께 MBC 예능 프로그램 '아빠! 어디가?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혼외자 논란 때문?' 정우성만 쏙 빠진 아티스트 컴퍼니 새해 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528325"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예 기획사 아티스트 컴퍼니가 소속 배우들의 새해 인사 자필 편지를 공개한 가운데, 정우성의 새해 인사만 빠져 눈길을 끈다. 아티스트 컴퍼니는 1일 공식 계정에 배우 이정재, 염정아, 박해진, 김종수, 박소담, 임지연, 고아성, 김준한, 김혜윤, 배성우, 원진아 등의 자필 새해 인사를 공개했다. 이어 아티스트 컴퍼니는 소속 배우들의 이름을 태그, 정우성의 이름 역시 태그했지만 정우성의 자필 편지는 공개하지 않았다. 아티스트 컴퍼니의 대표 배우이자 사내 이사인 정우성의 새해 인사가 빠진 것은 최근 불거진 스캔들과 무관하지 않은 것으로 추측된다. 앞서 모델 문가비는 지난 11월 출산을 했다고 깜짝 고백했는데, 이후 아들의 친부가 정우성임이 밝혀지며 세간에 충격을 안겼다. 이와 관련, 정우성은 "아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것"이라고 공식 입장을 밝혔다. 또 그는 스캔들이 불거진 직후 진행된 청룡영화상 시상식에 참석해 "저에게 사랑과 기대를 보내주셨던 모든 분들에게 염려와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 정연,  차분하게 입국 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938168"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 박지윤 최동석, 나란히 제주항공 여객기 참사 기부 '닮은 꼴 행보']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528324"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송 중이지만 한 때 부부는 역시 통한 것일까. 아나운서 출신 최동석 박지윤이 새해 첫 날 나란히 기부 소식을 알렸다. 최동석은 1일 자신의 개인 계정에 "적십자를 통해 무안 공항 사고 관련 소액 기부를 했다. 기부 절차도 간편하게 잘 되어 있다. 마음이 있으신 분들은 한번 생각해 보라"는 글을 적었다. 또 그는 떡국 사진을 올리며 "이웃이 초대해 귀한 떡국을 대접 받았다. 하늘도 시리게 푸른 첫날이다. 작은 것에 감사하며 사는 것의 의미를 되새겨 본다"라는 글도 적었다. 박지윤 역시 같은 날 자신의 개인 계정을 통해 기부 소식을 알렸다. 그는 "네이버 해피빈에서 무안항공기 참사에 기부가 가능하다. 저는 소방관분들, 유족분들에게 따로 기부했는데 링크 첨부하겠다"라고 전했다. 기부를 실천하고 또 이를 독려하는 두 사람의 모습이 닮아 눈길을 끈다. 최동석 박지윤은 KBS 아나운서 출신 입사 동기로 지난 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나, 2023년 결혼 14년 만에 이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스  다현, 침묵의 입국장  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938167"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스  다현, 차분한 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938166"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스  다현, 추위에 완전무장~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938165"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스  다현, 조금 피곤해요~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938164"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스  채영, 무표정한 얼굴 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938163"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 한국 대표 가수 `독보적 입지` 구축"…`K-브랜드지수` 올해 가수 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002926563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002926563"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 'K-브랜드지수' 올해의 가수 부문 1위에 올랐다. 1일 빅데이터 평가 기관인 아시아브랜드연구소에 따르면 임영웅은 전날 'K-브랜드지수' 올해의 가수 부문 1위에 선정됐다. K-브랜드지수는 아시아브랜드연구소가 국내외 연구진과 협력해 개발한 빅데이터 시스템으로 기존의 빅데이터 분석 시스템과 달리 후보 표본 추출부터 인덱스 선별까지 분야별 자문위원단의 검증을 토대로 진행하고 있다. K-브랜드지수는 트렌드, 미디어, 소셜, 커뮤니티, 활성화, 긍정, 부정 인덱스의 가중치 배제 기준을 적용한 합산 수치로 산출된다. K-브랜드지수 올해의 가수 부문은 포털사이트 검색량 가수(솔로 및 그룹) 상위 30인를 대상으로 2024년 1월 1일부터 11월 30일까지의 온라인 빅데이터 56억4351만 5549건을 분석해 도출했다. 류원선 아시아브랜드연구소 리서치센터장은 "국내를 넘어 해외까지 영역을 확산 중인 임영웅은 예기치 않은 사회적 논란에도 불구하고 '미담 제조기'를 넘어 '글로벌 팬덤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효, 차분한 분위기 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938162"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연,  절제된 입국장  표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938161"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1월 1일 오후 그룹 트와이스가 해외 일정을 마치고 서울 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한도우, 새해 첫 날부터 사과 자필편지 공개 '대마초 흡연 인정'[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528321"/>
        <updated>2025-01-01T12:14:25.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한도우(28)가 대마초 흡연을 인정하며 사과 자필 편지를 공개했다. 한도우는 1일 자신의 개인 계정에 장문의 자필 편지를 공개했다. 편지 속에서 그는 "최근 저와 관련된 사건이 기사화되면서 많은 분께 실망과 심려를 끼쳐드렸다. 두려움과 무서움에 이 이야기를 어떻게 꺼내야 할지 몰랐다. 진심으로 사과드릴 용기를 내는 데 시간이 걸렸다"라고 전했다. 또 한도우는 "저는 철없고 어리석은 판단으로 잘못된 행동을 하였고, 이로 인해 경찰 조사를 받았으며 최종적으로 검찰에서 기소유예 처분을 받았다"라며 대마초 흡연을 인정했고, "당시에는 호기심이라는 핑계로 저 자신을 합리화하려 했지만 조사를 받으며 제 행동이 얼마나 큰 잘못이었는지 깨닫게 되었고, 잘못을 깊이 반성하며 살아왔다"라고도 전했다. 한도우의 대마초 흡연 사실이 드러난 것은 지난 달 23일. 그는 지난 2020년 12월 마약류 관리에 관한 법률 위반(대마) 혐의로 적발돼 교육이수조건부 기소유예 처분을 받은 것으로 알려졌다. 그러]]></content>
    </entry>
</feed>