<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-17T07:10:03.807Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기용 측 “‘키스는 괜히 해서’ 검토 중인 작품 중 하나” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910237"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장기용이 안은진과 만날까. YG엔터테인먼트 관계자는 10월 17일 뉴스엔에 장기용의 '키스는 괜히 해서' 출연에 대해 "검토 중인 작품 중 하나"라고 밝혔다. SBS 새 드라마 '키스는 괜히 해서'는 생계를 위해 애엄마로 위장취업한 싱글녀와 그를 사랑하게 된 팀장의 속앓이 로맨스를 그리는 작품이다. 장기용은 생계를 위해 유부녀, 아이 엄마로 위장취업한 고다림을 사랑하게 된 팀장 공지혁을 제안 받고 검토 중인 것으로 알려졌다. 고다림 역에는 안은진이 출연을 긍정 검토 중이다. 장기용은 '고백부부', '간 떨어지는 동거', '지금, 헤어지는 중입니다', '이리와 안아줘' 등을 통해 사랑 받았다. 현재 웹툰 원작 드라마 '돼지우리'를 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영♥켄타로 미국→브라질도 홀렸다 ‘사랑 후에’ 글로벌 103개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910234"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'이 글로벌 시청자들을 사로잡았다. 10월 17일 글로벌 OTT 라쿠텐 비키(Rakuten Viki)에 따르면 이세영·사카구치 켄타로 주연 '사랑 후에 오는 것들'(What Comes After Love)이 공개 2주 만에 미국, 브라질, 프랑스, 영국, 뉴질랜드, 인도 등 주요 국가를 포함한 103개국에서 1위를 차지하며 큰 인기를 얻고 있다. 운명 같던 사랑이 끝나고 다시 만난 남녀의 이야기를 그린 감성 멜로 '사랑 후에 오는 것들'은 라쿠텐 비키에서 유저 평점 9.8을 기록하며 뜨거운 반응을 얻고 있으며 "사랑이라는 보편적인 감정을 문화적 차이 속에서 섬세하게 풀어냈다", "사카구치 켄타로와 이세영의 세밀한 감정 연기가 깊은 공감을 자아낸다" 등의 호평도 잇따랐다. 신혜선과 이진욱이 호흡을 맞춘 '나의 해리에게'(Dear Hyeri)도 K-로맨스 흥행에 힘을 보탰다. '나의 해리에게'는 론칭 첫 주에 미주, 유럽, 중동, 오세아니아에서 2위, 인도에서는 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 갑작스러운 돌발행동에 위기...일촉즉발 속 연우 등장! (개소리) [MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030138"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우가 박성웅의 목숨을 극적으로 구해낸다. 17일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’ 8회에서는 인물들의 얽히고설킨 관계가 차츰 제자리를 찾아가는 과정에서 예기치 못한 일들이 벌어질 예정이다. 특히 앞서 7회 방송에서 예수정의 아들 송영훈(유환 분)과 함께 살던 반려견 ‘만두’의 환생견이 주인과 함께 해외로 떠나려는 것을 막기 위해 고군분투하는 장면은 4.7%(닐슨 코리아 제공, 전국 가구 기준)까지 치솟으며 극적 흥미를 최고조에 달하게 했다. ‘개소리’는 국민 배우에서 한순간에 갑질 배우로 추락해 거제도로 내려온 이순재와 그의 동료들, 그리고 아버지를 피해 1년 간 은신하다가 극적으로 재회한 이기동(박성웅 분)과 그의 주변 인물들을 중심으로 다채로운 이야기를 그려가고 있다. 특히 결혼식을 올리기 직전 자신에게 친딸이 있다는 사실을 알고 도망친 이기동의 비밀이 언제쯤 만천하에 드러나게 될지가 최고의 관전 포인트로 꼽힌다. 이런 가운데 오늘(17일) 8회 방송을 앞두고 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진, 애엄마 위장취업 하나 “‘키스는 괜히 해서’ 긍정 검토 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910232"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안은진이 차기작을 검토 중이다. 안은진 소속사 UAA 측은 10월 17일 뉴스엔에 "드라마 '키스는 괜히 해서' 출연을 긍정 검토 중이다"고 밝혔다. SBS 새 드라마 '키스는 괜히 해서'는 생계를 위해 애엄마로 위장취업한 싱글녀와 그를 사랑하게 된 팀장의 속앓이 로맨스를 그린다. 안은진은 가족을 지키기 위해 유부녀 아이 엄마로 위장취험한 여주인공 고다림 역을 제안 받고 검토 중이다. 안은진은 tvN '슬기로운 의사생활', JTBC '나쁜 엄마', MBC '연인', 넷플릭스 '종말의 바보', 영화 '올빼미' 등을 통해 연기력을 입증했다. 최근에는 tvN 예능 '언니네 산지직송'을 통해 쾌활한 모습으로 사랑 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폴 블랑코 첫 OST는 ‘나의 해리에게’ 강훈 첫사랑 감성 더한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910228"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폴 블랑코(Paul Blanco)가 데뷔 후 첫 드라마 OST에 참여한다. ‘나의 해리에게’ OST에 플레이브가 첫 OST 작업으로 참여하며 음원 차트 상위권에 안착하며 화제를 모은 가운데 폴 블랑코의 첫 드라마 OST 합류가 밝혀져 기대감을 높였다. 폴 블랑코가 가창한 OST ‘다가갈게요’는 오는 22일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매되며, 이로써 ‘나의 해리에게’는 초호화 아티스트들의 첫 OST 참여로 특별함을 더했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호(신혜선 분)’와 구 남자친구 ‘현오(이진욱 분)’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스이다. 탁월한 연기력, 흥미진진한 스토리, 뛰어난 영상미에 어우러진 초특급 라인업의 OST가 시너지를 이루며 많은 인기를 얻고 있다. 폴 블랑코가 처음으로 선보이는 발라드 넘버의 드라마 OST]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['0교시는 인싸타임' 김우석→강나언, 풋풋한 로맨스 펼친다…'K-하이틴' 첫 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784372"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린의 활기 넘치는 대본 리딩 비하인드 영상이 공개됐다. 11월 공개 예정인 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석, 강나언을 비롯해 최건, 손동표, 한채린 등 ‘0교시는 인싸타임’을 이끌어갈 주역들의 캐스팅이 공개된 가운데, 17일 첫 대본리딩 현장이 펼쳐지며 시청자들의 기대감을 더욱 고조시키고 있다. 먼저 대형 기획사 아이돌 연습생으로 친구들의 인기를 독차지한 인싸중에 인싸 강우빈 역을 연기한 김우석은 강나언과 남다른 케미를 자랑했다. 그에게 좋아한다고 고백하는 김우석의 한마디가 보는 이들의 관심을 집중시켰다. 친구들과 어울리지 못하는 '인싸 호소인' 김지은 역을 맡은 강나언은 다채로운 매력을 대발산, 아싸지만 귀여운 면모로 시청자들의 입꼬리를 끌어올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강매강’ 백치미 막내 이승우, 열정가득 현장 뒷모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910225"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승우가 남다른 열정으로 '강매강'에 몰입했다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강매강’(극본 이영철, 이광재/연출 안종연, 신중훈)에서 이색적인 캐릭터 ‘장탄식’ 역을 맡아 다채로운 매력을 보여주고 있는 배우 이승우가 비글 모드와 모범생 모드를 동시에 겸비한 현장 비하인드 컷을 10월 17일 공개했다. 극중 송원서 강력반 막내 ‘장탄식’으로 높은 캐릭터 싱크로율을 보여주고 있는 이승우는 연기 모범생답게 대본을 열독하는 모습으로 착붙 캐릭터 연기가 가능할 수밖에 없는 이유를 가늠케 했다. 쉬거나 대기할 때도 대본을 손에서 놓지 않는 모습, 강력반 원팀의 케미가 중요한 만큼 동료 배우들과 끊임없이 의논하는 모습 등 캐릭터를 완성하기 위한 이승우의 노력이 비하인드 컷에 고스란히 담겼다. 카메라 온오프에 따라 허당미와 훈훈함을 오가는 이승우의 매력은 회차가 거듭될수록 더욱 돋보일 것으로 기대를 모으고 있는 바, 지난13, 14화 ‘강매강’에서 이승우는 역시 ‘볼매 장탄식’다운 코믹 활약을 펼쳤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 홍종현 훈훈함에 반하고 연기에 빠져드네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387538"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 홍종현의 열정 가득한 비하인드 스틸이 공개됐다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’이 올가을을 촉촉한 감성으로 물들이고 있는 가운데, 홍종현이 ‘멜로 맞춤형’ 열연으로 시청자를 사로잡고 있다. 극중 홍종현은 긴 시간 동안 오직 단 한 사람 최홍(이세영 분)만 바라보고 그 곁에서 무한한 사랑을 주는 민준 역으로 변신, 정통 멜로 장르에서도 강세를 보이고 있다. 첫 등장부터 설렘을 자아내는 비주얼로 시선을 모은 홍종현은 회를 거듭할수록 단단해지는 연기력으로 존재감을 입증하고 있다. 연인인 홍(이세영 분)만 생각하는 ‘홍바라기’ 민준 캐릭터 그 자체가 되어 불꽃처럼 타오르는 사랑을 그리는가 하면, 금세 눈가를 적시는 애틋한 순정을 내비쳐 시청자들에게 묵직한 여운을 남기고 있다. 특히 홍종현이 세밀하게 그려가고 있는 민준의 감정선은 ‘사랑 후에 오는 것들’에 과몰입하게 되는 이유 중 하나. 그토록 꿈꿔왔던 웨딩드레스를 입은 연인의 모습에 마음이 벅차오르다가도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 노숙자→미술계 큰 손 됐다‥일본인 분장도 찰떡(강매강)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910224"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강매강' 김동욱, 박지환이 '미술계 거물' 천관장을 속이기 위한 위장 공조 수사를 펼쳤다. 10월 16일 공개된 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’ 13~14화 에피소드는 송원서 강력 2팀이 고미술품 ‘청운산수도’ 도난 사건을 해결하는 과정이 흥미진진하게 그려졌다. 평소 동방유빈(김동욱 분)의 수사 과정을 눈여겨봤던 무중력(박지환 분)은 “현장에서 오랜 시간을 보내온 나를 믿어보자”라면서 “사람이 지날 수 없는 크기의 작은 창, 사람이 아닌 것, 자유롭게 높이 다닐 수 있는 것”이라고 동방유빈에 빙의, 그의 평소 추론을 따라해 눈길을 끌었다. 급기야 직감이 뇌리를 스치듯 무중력은 “이게 진짜 되네?”라더니 급기야 “나 알 거 같아. 범인은 비둘기야”라며 돌연 비둘기 침입설을 주장, 보는 이의 웃음보를 자극하며 수사 향방에 이목이 쏠렸다. 이후 무중력은 문화재 밀반출 전적이 있는 ‘미술계 거물’ 천관장을 만나기 위해 동방유빈, 서민서(박세완 분)와 함께 신분을 위장해 그의 아지트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 김우석, 강나언 향한 고백으로 K하이틴 로맨스 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387537"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’의 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린의 활기 넘치는 대본 리딩 비하인드 영상이 공개됐다. 오는 11월 첫 공개될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석(강우빈 역), 강나언(김지은 역)을 비롯해 최건(이동민 역), 손동표(모봉구 역), 한채린(민설희 역) 등 ‘0교시는 인싸타임’을 이끌어갈 주역들의 캐스팅이 공개된 가운데, 오늘(17일) 첫 대본리딩 현장이 펼쳐지며 시청자들의 기대감을 더욱 고조시키고 있다. 대본리딩 현장에는 배하늘 감독과 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린 등 드라마를 이끌어갈 배우와 제작진이 총출동해 작품에 대한 열정을 고스란히 드러냈다. 먼저 대형 기획사 아이돌 연습생으로 친구들의 인기를 독차지한 인싸중에 인싸 강우빈 역을 연기한 김우석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영♥켄타로, 결별 후에도 잊지 못하는 커플…어떤 결말 맞나 (사랑 후에)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784369"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'이 5화 예고 스틸컷 10종을 공개해 시청자들의 관심을 다시 한번 집중시키고 있다. 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'(감독 문현성)은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. 5화 예고 스틸 10종은 홍과 준고, 그리고 민준(홍종현) 세 사람의 묘한 긴장감 속 대면의 순간이 보여지고 여기에 뜻밖의 밝은 얼굴을 한 칸나(나카무라 안)의 모습까지 포착되며 절정으로 치닫는 스토리에 대한 기대감을 고조시키고 있다. 과거 이별 직전의 홍과 준고가 서로 다른 공간에 있는 모습은 두 사람의 쓸쓸해 보이는 감정을 더욱 부각시킨다. 민준이 홍을 지키기 위해 절박한 마음으로 준고를 찾아가는 장면, 그리고 홍에게 조용하지만 깊은 고백을 전하는 순간은 스틸컷만으로도 그 감정이 고스란히 전해져 안타까움을 자아낸다. 한순간 많은 감정이 교차하는 얼굴로 한 공간에 마주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 3년차’ 유연석♥채수빈, 쇼윈도 부부의 역대급 비주얼(지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030124"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:32.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석과 채수빈이 역대급 쇼윈도 부부의 탄생을 알린다. 오는 11월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 ‘백사언’ 역으로, 채수빈은 백사언의 아내이자 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 ‘홍희주’ 역으로 열연을 펼친다. 그 가운데 17일, 정략결혼으로 연을 맺은 유연석, 채수빈의 투샷이 처음 공개됐다. 스틸만으로도 느껴지는 두 사람의 환상적인 비주얼 합이 착붙 케미스트리를 완성, 시청자들의 심장박동수를 급상승시킨다. 공개된 스틸에는 ‘쇼윈도 부부’ 백사언과 홍희주의 다양한 순간들이 담겼다. 결혼을 앞둔 신랑, 신부의 설렘보다 묘한 긴장감이 더 크게 느껴지는 두 사람의 아슬아슬한 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서진, KBS1 '결혼하자 맹꽁아' 합류…전수경 여고시절 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248434"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인배우 진서진이 전수경 아역의 모습으로 첫 일일극 도전을 시작했다. 17일 매니지먼트 봄날 측에 따르면 배우 진서진은 최근 KBS1 일일극 '결혼하자 맹꽁아' 속 정주리(전수경 분)의 여고시절 모습으로 등장, 새로운 캐릭터 호흡을 선보였다. 특히 우아한 외모와는 달리 '험담, 개무시, 잘난 척' 등 다소 거친 톤을 표현하는 진서진의 모습은 작품 속 정주리 캐릭터 서사에 대한 몰입을 느끼게 했다. 또한 MBC '오늘도 사랑스럽개'(박선주 역), 티빙 '여고추리반 시즌2'(이아란 역) 등 기존 면모와는 또 다른 컬러감으로, 향후 펼쳐질 새로운 매력감에 대한 기대감을 불러일으켰다. 진서진은 매니지먼트 봄날을 통해 “충청도 사투리가 어렵지만 작품에 도움이 되고자 캐릭터에 대해 열심히 연구했다며 예쁘게 봐달라.” 라고 전했다. 한편 진서진은 최근 영화 '파반느', OTT드라마 '기어코 해피엔딩' 광고 '앱손프린터', '카스 맥주','조지아 커피' 등의 캐스팅과 함께 다양한 영역에서의 호흡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인배우 신상임, 숏폼드라마 '버디보이' 여주 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248433"/>
        <updated>2024-10-17T07:09:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인배우 신상임이 톡톡 튀는 숏폼드라마 호흡과 함께, 연기행보를 본격 시작한다. 17일 매니지먼트 봄날 측은 신인배우 신상임이 숏폼 플랫폼 '쇼타임'의 오리지널 드라마 '버디보이'에 캐스팅, 정식행보를 앞두고 있다고 전했다. '버디보이'는 부모의 파산으로 한적한 시골 마을로 내려온 18살 소년 '유호'가 '리나', '진구' 등 또래 친구들과 마주하면서 펼쳐지는 이야기를 다룬다. 신상임은 극 중 유호·진구와의 삼각관계를 이루는 순수한 매력의 시골소녀 '리나' 역으로 분해 활약한다. 170cm 신장의 뛰어난 비율과 도도함과 순수함을 아우르는 고양이상 비주얼을 지닌 그의 첫 감정연기가 어떠한 모습일지 주목된다. 신상임은 소속사를 통해 “순수함을 소유하면서도 적극적으로 표현 해야하는 리나를 열심히 연구하며 연기하다보니 어느새 무릎이 피멍이 들어있는지도 모르고 연기했다며 예쁘게 봐달라.” 라고 전했다. 한편 매니지먼트 봄날은 신상임, 윤예희, 윤다인, 이다경, 정다정 등 신예배우들이 다수 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조미령, 신현준 첫사랑이었다…‘다리미 패밀리’ 특별출연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030122"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조미령이 ‘다리미 패밀리’에 특별출연한다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 앞서 산에서 발견한 숨은 돈다발을 캐기로 결심한 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)의 버라이어티한 산속 엔딩으로 두 사람이 원하는 대로 돈을 찾고 무사히 집으로 돌아갈 수 있을지 궁금증을 끌어올렸다. ‘다리미 패밀리’ 측이 배우 조미령의 등장을 예고했다. 다채로운 매력을 지닌 배우 조미령이 이번 작품에서 어떤 스토리로 극의 재미를 더할지 호기심이 높아진다. 극 중 조미령은 지승돈(신현준 분)의 전 여자 친구인 노애리 역으로 분한다. 대학 시절 승돈의 첫사랑이었던 애리는 그에게 치명적인 거짓말로 이별하게 된다. 애리와의 추억을 묻고 살아온 승돈은 그녀로부터 비밀이 담긴 메일 한 통을 받게 되는데. 과연 애리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요즘 아저씨의 정석’ 전배수, 성형외과 대표원장 됐다(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030120"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전배수가 ‘페이스미’에서 ‘요아정’의 진수를 선보인다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 전배수는 극 중 타고난 금수저 출신의 성형외과 대표원장 김석훈 역을 맡았다. 석훈은 남의 시선을 신경 쓰지 않는 자유분방한 성향의 인물이다. 또한 그는 고지식한 대표원장이 아닌 세련되고 럭셔리한 아우라를 뽐어내며 모든 이들의 시선을 사로잡는다. 출중한 비즈니스 감각으로 안정적으로 병원 운영을 하고 있는 석훈은 직접 나서서 일을 도맡아 한다기보다는 전반적인 병원 운영에만 치중하고 모든 것은 차정우(이민기 분)와 한우진(이이경 분)에게 맡기고 있다. 이에 석훈은 정우, 우진과 엮이며 시청자들의 현실 공감을 자극할 예정이다. 정우의 전공의 지도교수였던 석훈은 그의 능력을 단번에 알아본다. 또한 응급의학과에서 성형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오예주·김강민·박호산·양의진, ‘발바닥이 뜨거워서’ 출연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030118"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오예주, 김강민, 박호산, 양의진이 ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’에 출연한다. 오는 12월 3일 화요일 밤 10시 45분 방송 예정인 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서’ (연출 이진아, 극본 한봄)는 은둔형 외톨이 언니를 둔 여고생 하늘이가 언니를 방에서 탈출시키기 위한 계획을 시작하며 벌어지는 힐링 성장 드라마다. 오예주는 극 중 장기 출장을 다니는 아빠와 은둔형 외톨이 언니를 둔 유하늘 역을 맡았다. 방에서 고립되어 가는 언니를 안쓰럽게 여기지만, 그녀를 홀로 감당해야 하는 감옥 같은 현실에서 도망치고 싶어 한다. 언니의 생사를 매일같이 확인하며 지내던 어느 날, 이사 간 절친을 만나기 위해 제주도행을 결심한 하늘은 굳게 닫힌 언니의 방문을 두드린다. 김강민은 하늘을 짝사랑하는 같은 반 친구 김양으로 분한다. 그는 매번 엉뚱한 플러팅으로 하늘을 귀찮게 굴지만 때로는 속 깊은 위로를 건넬 줄도 아는 반전매력의 순정파다. 열렬한 구애에도 자신을 바라봐주지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석, 강나언 향한 고백…K-하이틴 시크릿 로맨스 첫 포문(0교시는 인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030117"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린의 활기 넘치는 대본 리딩 비하인드 영상이 공개됐다. 오는 11월 첫 공개될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석(강우빈 역), 강나언(김지은 역)을 비롯해 최건(이동민 역), 손동표(모봉구 역), 한채린(민설희 역) 등 ‘0교시는 인싸타임’을 이끌어갈 주역들의 캐스팅이 공개된 가운데, 오늘(17일) 첫 대본리딩 현장이 펼쳐지며 시청자들의 기대감을 더욱 고조시키고 있다. 대본리딩 현장에는 배하늘 감독과 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린 등 드라마를 이끌어갈 배우와 제작진이 총출동해 작품에 대한 열정을 고스란히 드러냈다. 먼저 대형 기획사 아이돌 연습생으로 친구들의 인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“복 받은 캐스팅”…우도환·이유미, ‘인생캐’ 만났다(Mr. 플랑크톤)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030116"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)의 새로운 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’이 우도환, 이유미, 오정세, 김해숙의 4인 4색 캐릭터 스틸을 공개했다. 오는 11월 8일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 ‘해조’의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 ‘재미’가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디를 그린다. 인생 마지막 방랑에 나선 ‘해조’(우도환)와 예기치 못한 동행을 하게 된 전 연인 ‘재미’(이유미), 두 사람을 쫓는 순애보 신랑 ‘어흥’(오정세) 그리고 범상치 않은 종갓집 종부 ‘범호자’(김해숙)의 다채로운 매력은 이들이 완성할 이야기에 대한 궁금증을 높인다. 그 가운데 공개된 캐릭터 스틸은 기대 심리를 더욱 자극한다. 먼저, 재미와 어흥의 결혼식에서 포착된 불청객 해조의 모습부터 비를 맞고 있는 그의 공허한 눈빛, 재미와 함께할 때 비로소 내비치는 미소까지 해조의 여러 표정은 그에 대한 호기심을 자극한다. 우도환은 “해조는 누구보다 자유로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최주은 누구? 의문의 여고생 등장부터 궁금증 증폭(좋거나 나쁜 동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910188"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최주은이 '좋거나 나쁜 동재'를 통해 안방극장에 데뷔했다. 배우 최주은은 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호/극본 황하정·김상원)에서 돈가방을 숨긴 의문의 여고생 임유리 역을 맡아 첫 회부터 비밀스러운 모습으로 임팩트를 남겼다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고픈 청주지검 서동재(이준혁 분)와 지난 날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 남완성(박성웅 분), 두 사람이 시작한 물러섬 없는 진흙탕 싸움에 대한 이야기를 그린 드라마다. 인기 드라마‘비밀의 숲’ 스핀오프 작품으로 공개부터 많은 관심을 모았다. 임유리 역으로 분한 최주은은 볼링장을 찾은 서동재와 대면하는 장면으로 첫 등장했다. 서동재와 조병건(현봉식 분)의 대화에 시크한 태도로 일관하던 임유리는 어딘가 불안한 표정으로 볼링 레인 뒤편으로 향하려는 다른 알바생을 급하게 막아서며 직접 기계실로 향했다. 이어 임유리가 기계 뒤 숨겨둔 가방 속에 현금이 가득한 모습이 그려져 보는 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종화 달려가는 '사랑 후에 오는 것들'...이세영 마음 변할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247197"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들'이 최종화를 향해 달려가는 가운데, 복잡미묘한 스틸컷이 마지막까지 알 수 없는 전개를 예고했다. 오는 18일 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들' 5화가 공개되는 가운데, 에피소드를 담은 스틸컷이 공개됐다. 공개된 스틸컷에는 홍과 준고, 그리고 민준 세 사람의 묘한 긴장감 속 대면의 순간과 뜻밖의 밝은 얼굴을 한 칸나의 모습까지 포착돼 결말을 더 궁금케한다. 과거 이별 직전의 홍과 준고가 서로 다른 공간에 있는 모습은 두 사람의 쓸쓸해 보이는 감정을 더욱 부각한다. 민준이 홍을 지키기 위해 절박한 마음으로 준고를 찾아가는 장면, 그리고 홍에게 조용하지만, 깊은 고백을 전하는 순간도 담겼다. 한순간 많은 감정이 교차하는 얼굴로 한 공간에 마주하게 된 홍과 준고, 그리고 조금은 거리감이 느껴지는 준고와 칸나의 모습은 향후 이들의 관계가 어떻게 정리될지 궁금증을 더한다. 특히 꽃다발을 안고 있지만 긴장한 표정으로 나타난 홍의 모습은 그녀의 마음이 어떻게 변할지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤태하 ‘지옥에서 온 판사’ 합류, 박신혜와 악마 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910178"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤태하가 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에 악마 역할로 캐스팅됐다. 윤태하는 '지옥에서 온 판사' 출연에 앞서 쿠팡플레이 오리지널 드라마 '소년시대'에서 주인공 임시완에게 위협적인 라이벌 삼각자를 연기했다. 이어 방영 중인 '지옥에서 온 판사'에 악마 파이몬 역으로 등장, 파격 변신을 시도한다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온(김재영 분)을 만나고, 극악 범죄자들을 지옥에 보내는 통쾌한 이야기의 드라마다. 12일 방송된 8회는 13.6%(닐슨코리아, 전국 기준) 시청률로 자체 최고기록을 경신했다. 주간 드라마 1위를 달성, 시청자들의 시선을 사로잡았다. 상승세에 탄력이 붙은 가운데, 윤태하는 지옥의 강력한 권력을 가진 악마 파이몬 역을 맡아 카리스마를 선보일 예정이다. 윤태하는 다채로운 이미지를 가진 실력파 배우다. 안양예고와 건국대 영화학과를 거쳐 드라마 ‘낮과 밤’, ‘날아라 개천용’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강하늘‧고민시 ‘당신의 맛’ 제작 확정… 키친 로맨틱 코미디 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387511"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강하늘, 고민시, 김신록, 유수빈이 ‘당신의 맛’ 출연을 확정 짓고 촬영에 돌입했다. 드라마 ‘당신의 맛’은 서울 최고의 파인다이닝을 운영하지만 ‘맛’에는 노관심인 대형 식품 기업 후계자 한범우(강하늘)와 지방 한구석에서 간판도 없는 원 테이블 레스토랑을 운영하는 ‘맛’에 미친 셰프 모연주(고민시), 음식에 대해 서로 다른 배경과 철학을 지닌 두 주인공이 미락의 도시 전주에서 작은 식당을 운영하며 함께 성장하고 사랑하게 되는 이야기를 그린다. 올 하반기 최대 기대작 넷플릭스 ‘오징어 게임 시즌2’의 공개를 앞두고 있는 강하늘은 드라마 ‘동백꽃 필 무렵’, ‘미생’에서부터 영화 ‘30일’, ‘청년경찰’, ‘스물’, ‘동주’에 이르기까지 매체를 넘나들며 다양한 장르, 다채로운 캐릭터를 완벽하게 소화해내는 믿고 보는 배우로 자리매김하고 있으며 이번 작품에서 처음으로 기업 후계자 역할에 도전하게 되어 어떠한 새로운 모습을 보여줄 수 있을지 기대가 크다. 한편, 넷플릭스 ‘스위트홈 3’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, '천서진' 이미지 완벽 탈피…정숙한데 강렬하다 (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784323"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정숙하면서도 강렬한 김소연의 연기가 눈길을 끈다. 12일 첫 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’. 성인용품 방문판매라는 파격적 소재를 유쾌하게 풀어낸 전개, 세상의 편견에 물음표를 던지는 방판 씨스터즈 한정숙(김소연 분), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희), 그런 이들과 얽히며 묘한 의문을 흩뿌린 김도현(연우진)의 미스터리가 시청자들의 이목을 사로잡았다. 무엇보다 빌런의 아우라를 완벽히 지우고 정숙한 얼굴로 돌아온 김소연이 시청자들에게 신선하고도 강렬한 인상을 남겼다. 본체와 싱크로율 100%의 정숙한 ‘한정숙’ 역을 맡은 김소연은 실제 자신의 모습인지 연기인지 헷갈리는 ‘캐아일체’를 선보였다. '마지막 희망'을 놓고 내린 탓에 부득이하게 버스를 막은 것이 미안해 연신 “죄송하다”고 몸을 낮추거나, 이대 영문과 나온 금희의 화려한 영어 실력에 감탄의 박수를 보내는 등 깨알같이 튀어나온 현실 연기로 인해, 시청자들은 “착하고 순수한 현실 김소연 같다”는 반응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤태하, ‘악마’ 변신? 레벨업한 ‘빌런美’…‘지옥에서 온 판사’ 캐스팅[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030106"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤태하가 ‘지옥에서 온 판사’에 악마 역할로 캐스팅돼 ‘빌런미’를 발산한다. 윤태하는 쿠팡플레이 오리지널 드라마 ‘소년시대’에서 주인공 임시완에게 위협적인 라이벌 ‘삼각자’로 출연, 맞춤 연기로 신스틸러에 등극하며 눈도장을 찍은 바 있다. 이번에는 현재 방영중인 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 악마 ‘파이몬’ 역으로 등장, 파격 변신을 시도한다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온(김재영 분)을 만나고, 극악 범죄자들을 ‘눈눈이이(눈에는 눈 이에는 이’로 되갚아주는 사이다 판결을 내려 직접 지옥에 보내는 통쾌한 스토리다. 지난 12일 방송된 8회에서는 13.6%(닐슨코리아, 전국 기준)의 시청률로 자체 최고기록을 경신하며 주간 드라마 1위를 달성, 시청자들의 시선을 사로잡았다. 이처럼 ‘지옥에서 온 판사’에 탄력이 붙은 가운데, 윤태하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최주은, 돈가방 숨긴 의문의 여고생...‘좋거나 나쁜 동재’ 뉴페이스의 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030105"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최주은이 호기심을 자극하는 첫 등장으로 시청자의 궁금증을 증폭시켰다. 최주은은 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’에서 돈가방을 숨긴 의문의 여고생 임유리 역을 맡아 첫 회부터 비밀스러운 모습으로 임팩트를 남기며 시선을 사로잡았다. ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고픈 청주지검 ‘서동재(이준혁 분)’와 지난 날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성(박성웅 분)’, 두 사람이 시작한 물러섬 없는 진흙탕 싸움에 대한 이야기를 그린 드라마다. 인기 드라마 ‘비밀의 숲’의 스핀오프 작품으로 공개부터 많은 관심을 모았다. 임유리 역으로 분한 최주은은 볼링장을 찾은 서동재와 대면하는 장면으로 첫 등장했다. 서동재와 조병건(현봉식 분)의 대화에 시크한 태도로 일관하던 임유리는 어딘가 불안한 표정으로 볼링 레인 뒤편으로 향하려는 다른 알바생을 급하게 막아서며 직접 기계실로 향해 눈길을 끌었다. 이어 임유리가 기계 뒤 숨겨둔 가방 속에 현금이 가득한 모습이 그려져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황금 인턴' 고민시, 진짜 셰프 된다…강하늘과 로코 호흡 [당신의 맛]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880162"/>
        <updated>2024-10-17T06:14:25.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강하늘, 고민시, 김신록, 유수빈이 '당신의 맛' 출연을 확정 짓고 촬영에 돌입했다. 새 드라마 '당신의 맛'은 서울 최고의 파인다이닝을 운영하지만 ‘맛’에는 노관심인 대형 식품 기업 후계자 한범우(강하늘)와 지방 한구석에서 간판도 없는 원 테이블 레스토랑을 운영하는 ‘맛’에 미친 셰프 모연주(고민시), 음식에 대해 서로 다른 배경과 철학을 지닌 두 주인공이 미락의 도시 전주에서 작은 식당을 운영하며 함께 성장하고 사랑하게 되는 이야기를 그린다. 올 하반기 최대 기대작 '오징어 게임2'의 공개를 앞두고 있는 강하늘은 드라마 '동백꽃 필 무렵', '미생'에서부터 영화 '30일', '청년경찰', '스물', '동주'에 이르기까지 매체를 넘나들며 믿고 보는 배우로 자리 매김 했다. 이번 작품에서는 처음으로 기업 후계자 역할에 도전하게 되어 어떠한 새로운 모습을 보여줄 수 있을지 기대가 크다. '스위트홈3', '아무도 없는 숲속에서' 등 활발한 연기 활동을 펼쳐 보이고 있는 고민시는 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베일에 싸인 최대훈 등장… 박신혜‧김재영 ‘후덜덜’  (‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387507"/>
        <updated>2024-10-17T04:15:23.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 새로운 인물로 배우 최대훈이 등장한다. 시청률 1위로 질주 중인 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에는 강빛나(박신혜), 한다온(김재영) 두 주인공 외에도 입체적인 캐릭터가 다수 존재한다. 이들이 만나 펼치는 캐릭터 플레이가 색다른 재미를 선사하고 있다. 여기에 에피소드별 혹은 주요 스토리별로 등장하는 특별출연 배우들의 열연도 극의 몰입도를 끌어올린다는 반응이다. 이런 가운데 17일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 9회에 등장할 인물 장형사(최대훈)를 공개해 이목을 집중시킨다. 장형사는 김소영(김혜분) 사망 후 한다온이 있는 노봉경찰서 강력 2팀에 새롭게 합류하는 경찰이다. 형사라는 직업 외에는 현재까지 베일에 감춰진 장형사가, 과연 이후 스토리에 어떤 영향을 미칠지 주목된다. 특히 눈여겨봐야 할 것은 장형사를 연기하는 배우가 최대훈이라는 것이다. 제작진이 공개한 사진 속 최대훈은 여러 얼굴을 보여주며 눈길을 끈다. 첫 번째 사진에서는 소탈하고 인간적인 형사처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '아케인 시즌2', 11월 9일 1막 공개…기대↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239346"/>
        <updated>2024-10-17T04:15:23.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아케인: 시즌 2'가 ‘Come Play’ 시리즈 예고편을 공개했다. 전 세계를 강타한 라이엇 게임즈의 리그 오브 레전드(LoL) 세계관을 바탕으로 탄탄한 스토리와 화려한 액션을 담아낸 넷플릭스 애니메이션 시리즈 '아케인'이 11월 9일 시즌 2 1막의 공개를 앞두고 ‘Come Play’ 시리즈 예고편을 공개했다. '아케인: 시즌 2'는 지상 도시 필트오버와 그 아래의 지하도시 자운, 극심하게 반목하는 두 도시에서 두 자매가 서로 반대편에 서서 싸우기 시작하며 마법 기술과 신념의 충돌 속에서 시작된 전쟁을 다룬 이야기다. 공개된 시리즈 예고편에는 끈끈한 우애를 나누었던 어린 시절의 ‘바이’와 ‘파우더’의 모습으로 시작된다. 그러나 엇갈린 운명과 오해로 인해 ‘파우더’는 완전한 ‘징크스’로 거듭나고, ‘바이’는 “내 동생은 이제 없어”라며 동생의 존재를 부정해 두 사람의 관계가 돌아올 수 없는 강을 건넜음을 보여준다. 시즌 1의 엔딩을 장식한 ‘징크스’의 돌이킬 수 없는 선택 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임시완 라이벌’ 윤태하, ‘악마’ 변신… ‘지옥에서 온 판사’ 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387501"/>
        <updated>2024-10-17T04:15:23.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘임시완의 라이벌’로 전작에서 강렬한 인상을 남긴 배우 윤태하가 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에 악마 역할로 캐스팅됐다. 윤태하는 쿠팡플레이 오리지널 드라마 '소년시대'에서 주인공 임시완에게 위협적인 라이벌 ‘삼각자’로 출연, 맞춤 연기로 신스틸러에 등극하며 눈도장을 찍은 바 있다. 이번에는 현재 방영중인 ‘지옥에서 온 판사’에 악마‘파이몬’ 역으로 등장, 파격 변신을 시도한다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나고, 극악 범죄자들을 ‘눈눈이이’(눈에는 눈 이에는 이)로 되갚아주는 사이다 판결을 내려 직접 지옥에 보내는 통쾌한 스토리의 드라마. 지난 12일 방송된 8회에서는 13.6%(닐슨코리아, 전국 기준)의 시청률로 자체 최고기록을 경신하며 주간 드라마 1위를 달성, 시청자들의 시선을 사로잡았다. 이처럼 ‘지옥에서 온 판사’에 탄력이 붙은 가운데, 윤태하는 지옥의 강력한 권력을 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, ♥이도현 전역까지 열일하네..'옥씨부인전' 연하남과 열혈 연습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176997"/>
        <updated>2024-10-17T04:15:23.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’에서 ‘찐’ 대세 배우들의 핫한 연기 호흡이 빛난다. 오는 11월 30일(토) 첫 방송을 확정 지은 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 믿고 보는 연기력으로 또 한 번의 인생 캐릭터 탄생을 예감케 하는 임지연(옥태영 역), 추영우(천승휘 역)와 독보적인 존재감으로 대세 배우 반열에 우뚝 선 김재원(성도겸 역), 연우(차미령 역)가 조선 팔도를 뒤흔들 희대의 사건을 보여줄 예정이다. 저마다의 비밀을 가진 이들이 그려낼 흥미진진한 이야기가 궁금해지는 가운데 팽팽한 연기 합이 엿보였던 대본리딩 현장이 공개돼 시선을 집중시키고 있다. 이날 현장에는 연출을 맡은 진혁 감독과 박지숙 작가를 비롯해 작품을 이끌어갈 주역들이 모여 화기애애한 분위기 속에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 천서진 벗은 김소연, 정숙한데 강렬하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910153"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소연이 정숙하고 강렬하게 돌아왔다. 지난 10월 12일 안방극장에 쇼킹한 재미를 선사하며 첫 베일을 벗은 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(극본 최보림/연출 조웅)는 성인용품 방문판매라는 파격적 소재를 유쾌하게 풀어낸 전개, 이를 통해 세상의 편견에 물음표를 던지는 방판 씨스터즈 한정숙(김소연)-오금희(김성령)-서영복(김선영)-이주리(이세희), 그런 이들과 얽히며 묘한 의문을 흩뿌린 김도현(연우진)의 미스터리로 시선을 끌었다. 무엇보다 표독스러운 빌런의 아우라를 완벽히 지우고 정숙한 얼굴로 돌아온 ‘연기지왕’ 김소연이 시청자들에게 신선하고도 강렬한 인상을 남겼다. 본체와 싱크로율 100%의 정숙한 ‘한정숙’ 역을 맡은 김소연은 실제 자신의 모습인지 연기인지 헷갈리는 완벽한 ‘캐아일체’를 선보였다. “마지막 희망”을 놓고 내린 탓에 부득이하게 버스를 막은 것이 미안해 연신 “죄송하다”고 몸을 낮추거나, 이대 영문과 나온 금희의 화려한 영어 실력에 감탄의 박수를 보내는 등 깨알같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 이승우, 허당미와 훈훈함…열정가득+대본열독 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784309"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’에서 장탄식 역을 맡아 다채로운 매력을 보여주고 있는 배우 이승우가 비글 모드와 모범생 모드를 동시에 겸비한 현장 비하인드 컷을 공개했다. 송원서 강력반 막내 ‘장탄식’으로 높은 캐릭터 싱크로율을 보여주고 있는 이승우는 쉬거나 대기할 때도 대본을 손에서 놓지 않으며 집중했다. 강력반 원팀의 케미가 중요한 만큼 동료 배우들과 끊임없이 의논하기도 했다. 이승우는 카메라 온오프에 따라 허당미와 훈훈함을 오간다. 지난 13, 14화 ‘강매강’에서 ‘볼매 장탄식’다운 코믹 활약을 펼쳤다. 강력반 내 막내임에도 선배가 운전하는 차에서 편하게 잠든 것도 모자라 선배들을 분노하게 하는 마음의 소리를 꿈결에 내질러버리는 대범함으로 웃음을 자아냈다. 문화재 도난 사건을 조사하던 중 정정환 형사(서현우 분)의 지령을 잘못 알아듣고 강아지 털을 증거물로 더 많이 얻어내고자 무지막지하게 얼굴을 부비고 배변 봉투를 갖고 달아나거나, 강력 2팀 전원이 청장님 앞에서 표창을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 이승우, 코믹 연기 찰떡이네…현장 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880129"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승우가 '강매강' 속 코믹 연기로 화제다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강매강’에서 이색적인 캐릭터 ‘장탄식’ 역을 맡아 다채로운 매력을 보여주고 있는 배우 이승우가 비글 모드와 모범생 모드를 동시에 겸비한 현장 비하인드 컷을 공개했다. 공개된 사진 속 이승우는 연기 모범생답게 대본을 열독하는 모습으로 눈길을 끈다. 쉬거나 대기할 때도 대본을 손에서 놓지 않는 것은 물론 동료 배우들과 끊임없이 의논하는 모습이 감탄을 자아낸다. 이승우의 매력은 '강매강' 회차가 거듭될수록 더욱 돋보일 것으로 기대를 모은다. 지난 13, 14화에서 장탄식은 강력반 내 막내임에도 선배가 운전하는 차에서 편하게 잠든 것도 모자라 마음의 소리를 내질러버리는 대범함으로 시청자들에게 빵빵 터지는 웃음을 선사했다. 이 외에도 문화재 도난 사건을 조사하던 중 정정환 형사(서현우)의 지령을 잘못 알아듣고 강아지 털을 증거물로 더 많이 얻어내고자 무지막지하게 얼굴을 부비거나, 강력 2팀 전원이 청장님 앞에서 표창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사', 박신혜X김재영 손잡을까..혐관계미 "관계 변화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274317"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜와 김재영이 손을 잡을까. SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수·연출 박진표 조은지, 제작 스튜디오S)가 시청률과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡으며 사랑 받고 있다. '지옥에서 온 판사'의 인기 중심에는 두 주인공 강빛나와 한다온(김재영 분)의 '관계성'이 있다. 첫 만남부터 강렬했던 두 사람은 2회에서 여자주인공이 남자주인공을 죽이는 역대급 엔딩으로 안방에 큰 충격을 선사했다. 이어 두 사람은 줄곧 서로를 경계하고 의심하며 술래잡기를 하더니 어느덧 심장이 철렁 내려앉을 만큼 치명적인 감정 변화까지 보여주기 시작했다. 혐관인 듯 아닌 듯 매혹적인 둘의 관계성이 8회 엔딩에서 큰 전환점을 맞이했다. 25년 만에 또다시 소중한 가족을 연쇄살인마 J의 손에 잃은 한다온이 흑화하며, 강빛나에게 "사람 좀 죽여달라"라고 외친 것. 강빛나는 한다온의 처절한 분노에 깊이 감정을 이입하며 눈물을 보였다. 박신혜, 김재영 두 배우는 모든 에너지를 쏟아낸 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개소리' 이순재, 예수정의 아픈 상처 치유하는 해결사로 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248310"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’가 감동의 눈물로 안방극장을 물들였다. 지난 16일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경 연출 김유진 제작 아이엠티브이) 7회에서는 아무에게도 털어놓지 못한 비밀을 지닌 예수정의 사연이 공개돼 이전과는 다른 묵직한 스토리가 전개됐다. 지난 방송에 이어 시니어 5인방의 옛 동료인 박근수(손병호 분)가 또다시 등장, 새로운 에피소드의 포문을 열었다. 특수효과 감독에서 성공한 재력가로 화려하게 돌아온 박근수는 풍력발전기에 투자해 배당금을 받을 수 있다는 달콤한 말로 시니어들을 솔깃하게 했다. 이에 의심 많은 김용건을 제외하고 모두가 그의 제안에 따라 1천만 원이라는 거금을 투자하겠다고 선뜻 나섰다. 하지만 돈방석에 앉을 수 있다는 믿음에 들뜬 시니어들 가운데서 예수정이 별안간 흥을 깨뜨리며 분위기가 전환됐다. 핸드폰에 수신된 문자 알림을 확인한 예수정은 사색이 되어 집을 나섰고, 이내 누구에게도 전하지 못한 비밀이 밝혀졌다. 예수정의 아들 송영훈(유환 분)이 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 박성웅 子와 경찰서 대치...‘수난시대’ 시작 (좋거나 나쁜 동재)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030093"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁이 거센 폭풍을 마주한다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 측은 17일 의문의 살인 사건 현장에 출동한 서동재(이준혁 분)의 모습을 공개했다. 이어 조사실에서 포착된 서동재와 남완성(박성웅 분) 아들 남겨레(김수겸 분)의 심상치 않은 분위기는 위기감을 고조시킨다. ‘비밀의 숲’의 명성을 잇는 완벽한 스핀오프로 돌아온 ‘좋거나 나쁜 동재’에 대한 반응이 뜨겁다. 여전히 멋있고 변함없이 짠내나는 서동재 검사의 귀환은 짜릿했고, 서동재의 시선으로 풀어낸 사건에 더해진 블랙코미디 요소는 ‘비밀의 숲’과 또 다른 재미를 선사하며 대중의 마음을 사로잡았다. 이에 티빙 오리지널 시리즈 중 공개 첫 주 드라마 유료가입기여자수 1위를 기록하는 등 화제를 불러일으켰다. 지난 1, 2회에서는 모범검사로 거듭나기 위한 서동재의 파란만장한 나날이 그려졌다. 장기 미제 사건을 해결하고 모범검사 표창이 눈 앞에 펼쳐진 기쁨도 잠시, 서동재는 감추고 싶은 과거에 또 한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 황인엽, 매정했던 친모 돌아오자 이성 잃고 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910142"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 풋풋한 세 청춘에게 어둠의 그림자가 드리워졌다. 10월 16일 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL) 3, 4회에서는 김산하(황인엽 분), 강해준(배현성 분)의 본격적인 서사가 시작되면서 시청자들의 과몰입에 시동을 제대로 걸었다. 3회에서는 갑작스럽게 찾아온 친부 양동구(이종혁 분)로 인해 혼란스러워하는 강해준의 이야기가 펼쳐졌다. 아무렇지 않은 척 애써 웃어 보였지만 김산하만이 그에게 무슨 일이 생겼음을 감지했고 그의 친부가 나타났다는 소식을 듣자마자 강해준의 문제를 함께 해결해 주기 위해 나섰다. 앞서 이모 강이현(민지아 분)을 통해 양동구가 아들의 존재를 알았음에도 자신의 살길을 위해 버리고 떠났다는 사실을 전해 들은 김산하, 강해준은 그를 직접 찾아갔다. 19년 만에 아들을 찾아온 이유가 재산을 물려줄 자식을 찾아 함께 미국으로 떠나기 위함이었음을 알게 된 강해준이 충격에 빠지자 김산하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이애나 왕세자비 韓방문 모티브 '퍼스트레이디', 제작 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239338"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 1992년 찰스 3세와 다이애나 왕세자비의 한국 방문을 모티브로 한 드라마 ‘퍼스트레이디(가제)’가 제작을 전격 확정했다. 드라마 ‘퍼스트레이디(가제)’는 ‘법대로 사랑하라’, ‘결혼작사 이혼작곡 1,2,3’ 등 화제의 드라마를 꾸준하게 선보이면서 ‘K-드라마 콘텐츠 명가’로 인정받고 있는 제작사 ㈜지담미디어(대표 안형조)가 영화, 드라마 콘텐츠 마케팅 전문회사인 ㈜로드쇼플러스(대표 김수완, 한지열)와 손잡고 공동 제작한다. 드라마 ‘퍼스트레이디(가제)’는 지난 1992년 찰스 3세와 다이애나 왕세자비의 한국 방문을 모티브로 6년 동안 준비해온 작품이다. 대통령에 당선된 남편이 장차 퍼스트레이디가 될 아내에게 이혼을 요구하는 초유의 사건이 벌어지면서, 대통령 취임까지 남은 67일 동안 대통령 당선인 부부의 숨 막히는 갈등 속에 불거지는 정치권의 음모와 가족의 비밀을 속도감 있게 그린다. 특히 대한민국을 혼란에 빠트린 대통령 당선인 부부의 이혼을 통해, 권력과 사랑을 동시에 갈구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜X김재영 손잡을까…관계성 요동친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248287"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 관계성이 요동친다. 둘은 손을 잡을까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지 제작 스튜디오S)가 시청률과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡으며 쌍끌이 흥행 중이다. 비슷한 시간대 신작 드라마 3편이 공개된 가운데 오히려 시청률이 상승, 자체 최고 기록을 갈아치운데 이어 10월 2주 차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 박신혜(강빛나 역)가 당당히 1위를 차지한 것이다. ‘지옥에서 온 판사’의 1위 질주, 그 중심에는 두 주인공 강빛나와 한다온(김재영 분)의 ‘美친 관계성’이 있다. 첫 만남부터 강렬했던 두 사람은 2회에서 여자주인공이 남자주인공을 죽이는 역대급 엔딩으로 안방에 큰 충격을 선사했다. 이어 두 사람은 줄곧 서로를 경계하고 의심하며 술래잡기를 하더니 어느덧 심장이 철렁 내려앉을 만큼 치명적인 감정 변화까지 보여주기 시작했다. 혐관인 듯 아닌 듯 매혹적인 둘의 관계성이 8회 엔딩에서 큰 전환점을 맞이했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종현, 멜로 맞춤형 비주얼→뜨거운 열정 '시선강탈'(사랑후에)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239337"/>
        <updated>2024-10-17T03:15:51.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 홍종현의 열정 가득한 비하인드 스틸이 공개됐다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’이 올가을을 촉촉한 감성으로 물들이고 있는 가운데, 극 중 멜로 맞춤형 열연으로 짙은 여운을 남기고 있는 배우 홍종현에게 마음이 간다. 홍종현은 긴 시간 동안 오직 단 한 사람 최홍(이세영)만 바라보고 그 곁에서 무한한 사랑을 주는 민준 역으로 변신, 정통 멜로 장르에서도 강세를 보이는 중이다. 첫 등장부터 설렘을 자아내는 비주얼로 한 번, 캐릭터를 찰떡으로 소화하는 연기로 또 한 번 존재감을 드러내고 있는 것. 회가 거듭될수록 홍종현의 단단한 연기력이 빛을 발하고 있다. 연인인 홍만 생각하는 ‘홍바라기’ 민준 캐릭터 그 자체가 되어 불꽃처럼 타오르는 사랑을 그리는가 하면, 금세 눈가를 적시는 애틋한 순정을 내비쳐 시청자들에게 묵직한 여운을 남기고 있기 때문이다. 특히 홍종현이 세밀하게 그려가고 있는 민준의 감정선은 ‘사랑 후에 오는 것들’에 과몰입하게 되는 이유 중 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사람 좀 죽여줘" 김재영, '악마' 박신혜와 손 잡나 (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784296"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 관계성이 요동친다. 둘은 손을 잡을까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 시청률과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡으며 쌍끌이 흥행 중이다. 비슷한 시간대 신작 드라마 3편이 공개된 가운데 오히려 시청률이 상승, 자체 최고 기록을 갈아치운데 이어 10월 2주 차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 박신혜(강빛나 역)가 당당히 1위를 차지한 것이다. ‘지옥에서 온 판사’의 1위 질주, 그 중심에는 두 주인공 강빛나와 한다온(김재영 분)의 ‘美친 관계성’이 있다. 첫 만남부터 강렬했던 두 사람은 2회에서 여자주인공이 남자주인공을 죽이는 역대급 엔딩으로 안방에 큰 충격을 선사했다. 이어 두 사람은 줄곧 서로를 경계하고 의심하며 술래잡기를 하더니 어느덧 심장이 철렁 내려앉을 만큼 치명적인 감정 변화까지 보여주기 시작했다. 혐관인 듯 아닌 듯 매혹적인 둘의 관계성이 8회 엔딩에서 큰 전환점을 맞이했다. 25년 만에 또다시 소중한 가족을 연쇄살인마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 정략결혼 3년 차…역대급 쇼윈도 부부 탄생 ('지금 거신 전화는')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880112"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석과 채수빈이 역대급 쇼윈도 부부의 탄생을 알린다. 오는 11월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운 연출 박상우 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 유연석은 극 중 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 최연소 대통령실 대변인 ‘백사언’ 역으로, 채수빈은 백사언의 아내이자 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 ‘홍희주’ 역으로 열연을 펼친다. 그 가운데 17일 정략결혼으로 연을 맺은 유연석, 채수빈의 투샷이 처음 공개됐다. 스틸만으로도 느껴지는 두 사람의 환상적인 비주얼 합이 착붙 케미스트리를 완성, 시청자들의 심장박동수를 급상승시킨다. 공개된 스틸에는 ‘쇼윈도 부부’ 백사언과 홍희주의 다양한 순간들이 담겼다. 결혼을 앞둔 신랑, 신부의 설렘보다 묘한 긴장감이 더 크게 느껴지는 두 사람의 아슬아슬한 분위기가 궁금증을 일으킨다. 또한, 연미복과 드레스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 선넘는 언니들의 발칙한 우정 활극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008955"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1992년은 대한민국의 근현대사로 따지면 여러 변환기에 있던 시기다. 대입학력고사 시대가 끝나고 수능시험 체제로 넘어가던 시기고, 한국과 중국이 수교했다. 정치적으로는 제5공화국 노태우 정권의 마지막 해다. 케이블TV의 개국으로 본격적인 영상 미디어 시대가 도래해 서태지와 아이들이 데뷔했다. 오랜 시간 대한민국의 근간을 지키던 과거의 것들과 'X세대'라는 이름으로 불어오는 새로운 바람이 마치 고기압과 저기압처럼 부딪쳐 안개 같은 불확실한 미래를 피워냈다. 이렇게 시대와 시대가 부딪치는 파열음의 한 가운데에는 이러한 흐름에 빠르게 몸을 싣는 이들도 있는 법이다. 지난 12일 첫 방송 된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'는 그 사이에서 한 움큼 성장하는 여자들의 이야기를 다뤘다. 아직 2회를 방송했을 뿐이지만, 벌써 시청률 5%의 문턱을 넘었다. 이야기는 간단하다. 1992년을 배경으로 금제시에서 '고추아가씨'로 뽑힐 만큼 예뻤던 주인공 한정숙(김소연)은 살림이라고는 관심이 없고 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 결혼 상대 누구? "바빠서 신경 쓸 겨를 없어"(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239333"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경의 결혼 상대는 누구일까? 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 오는 11월 16일 첫 방송을 앞두고 있다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극. 방송 전부터 이이경과 조수민의 청정 케미가 주목받으며, 예비 시청자들의 가슴을 설렘으로 물들이고 있다. 무엇보다 '결혼해YOU'는 유쾌한 감성이 물씬 묻어나는 특별한 영상 콘텐츠로 방송 전부터 주목받고 있다. 앞서 공개된 3개의 티저 영상이 참신한 스토리, 매력적인 캐릭터, 배우들의 환상적인 시너지를 보여주며 예비 시청자들의 뇌리에 강렬한 임팩트를 남긴 것. 이에 '결혼해YOU'의 다음 티저는 얼마나 흥미롭고 특색있을지 관심이 쏠리고 있다. 이런 가운데 10월 17일 '결혼해YOU' 4차 티저가 베일을 벗었다. 이번에는 스토리의 주요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽·배현성, 친부모 등장에 혼란..주먹다짐까지 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274300"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[풋풋한 세 청춘에게 어둠의 그림자가 드리워졌다. 16일 방송된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영·연출 김승호) 3, 4회에서는 김산하(황인엽 분), 강해준(배현성 분)의 본격적인 서사가 시작되면서 시청자들의 과몰입에 시동을 제대로 걸었다. 3회에서는 갑작스럽게 찾아온 친부 양동구(이종혁 분)로 인해 혼란스러워하는 강해준의 이야기가 펼쳐졌다. 아무렇지 않은 척 애써 웃어 보였지만 김산하만이 그에게 무슨 일이 생겼음을 감지했고 그의 친부가 나타났다는 소식을 듣자마자 강해준의 문제를 함께 해결해 주기 위해 나섰다. 앞서 이모 강이현(민지아 분)을 통해 양동구가 아들의 존재를 알았음에도 자신의 살길을 위해 버리고 떠났다는 사실을 전해 들은 김산하, 강해준은 그를 직접 찾아갔다. 19년 만에 아들을 찾아온 이유가 재산을 물려줄 자식을 찾아 함께 미국으로 떠나기 위함이었음을 알게 된 강해준이 충격에 빠지자 김산하는 조용히 그의 곁을 지키며 위로했다. 그러나 양동구는 바로 윤정재(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연X추영우 '옥씨부인전', 조선 팔도 사로잡을 사기 조합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239332"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’에서 ‘찐’ 대세 배우들의 핫한 연기 호흡이 빛난다. 오는 11월 30일(토) 첫 방송을 확정 지은 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 믿고 보는 연기력으로 또 한 번의 인생 캐릭터 탄생을 예감케 하는 임지연(옥태영 역), 추영우(천승휘 역)와 독보적인 존재감으로 대세 배우 반열에 우뚝 선 김재원(성도겸 역), 연우(차미령 역)가 조선 팔도를 뒤흔들 희대의 사건을 보여줄 예정이다. 저마다의 비밀을 가진 이들이 그려낼 흥미진진한 이야기가 궁금해지는 가운데 팽팽한 연기 합이 엿보였던 대본리딩 현장이 공개돼 시선을 집중시키고 있다. 이날 현장에는 연출을 맡은 진혁 감독과 박지숙 작가를 비롯해 작품을 이끌어갈 주역들이 모여 화기애애한 분위기 속에서 첫 만남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 박신혜에 살인청부 “사람 좀 죽여달라”(‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176929"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 관계성이 요동친다. 둘은 손을 잡을까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수, 연출 박진표 조은지)가 시청률과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡으며 쌍끌이 흥행 중이다. 비슷한 시간대 신작 드라마 3편이 공개된 가운데 오히려 시청률이 상승, 자체 최고 기록을 갈아치운데 이어 10월 2주 차 드라마 부문 출연자 화제성 순위에서 박신혜(강빛나 역)가 당당히 1위를 차지한 것이다. ‘지옥에서 온 판사’의 1위 질주, 그 중심에는 두 주인공 강빛나와 한다온(김재영 분)의 ‘美친 관계성’이 있다. 첫 만남부터 강렬했던 두 사람은 2회에서 여자주인공이 남자주인공을 죽이는 역대급 엔딩으로 안방에 큰 충격을 선사했다. 이어 두 사람은 줄곧 서로를 경계하고 의심하며 술래잡기를 하더니 어느덧 심장이 철렁 내려앉을 만큼 치명적인 감정 변화까지 보여주기 시작했다. 혐관인 듯 아닌 듯 매혹적인 둘의 관계성이 8회 엔딩에서 큰 전환점을 맞이했다. 25년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 이승우, 넘치는 비글미…현장 비하인드컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239331"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’(연출 안종연, 신중훈 / 극본 이영철, 이광재 / 제공 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작 스튜디오S, BA엔터테인먼트, 초록뱀미디어)에서 이색적인 캐릭터 ‘장탄식’ 역을 맡아 다채로운 매력을 보여주고 있는 배우 이승우가 비글 모드와 모범생 모드를 동시에 겸비한 현장 비하인드 컷을 공개했다. 극중 송원서 강력반 막내 ‘장탄식’으로 높은 캐릭터 싱크로율을 보여주고 있는 이승우는 연기 모범생답게 대본을 열독하는 모습으로 착붙 캐릭터 연기가 가능할 수밖에 없는 이유를 가늠케 했다. 쉬거나 대기할 때도 대본을 손에서 놓지 않는 모습, 강력반 원팀의 케미가 중요한 만큼 동료 배우들과 끊임없이 의논하는 모습 등 캐릭터를 완성하기 위한 이승우의 노력이 비하인드 컷에 고스란히 담겨 감탄을 불러일으키게 한 것. 카메라 온오프에 따라 허당미와 훈훈함을 오가는 이승우의 매력은 회차가 거듭될수록 더욱 돋보일 것으로 기대를 모으고 있는 바, 지난 13, 14화 ‘강매강’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁 옆 여고생 누구? '신예' 최주은, '좋거나 나쁜 동재' 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205179"/>
        <updated>2024-10-17T02:11:52.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최주은이 '좋거나 나쁜 동재'로 활약 중이다. 최주은은 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(황하정 김상원 극본, 박건호 연출, 크리에이터 이수연)에서 돈가방을 숨긴 의문의 여고생 임유리 역을 맡아 첫 회부터 비밀스러운 모습으로 임팩트를 남기며 시선을 사로잡았다. '좋거나 나쁜 동재'는 스폰 검사라는 오명에서 벗어나고픈 청주지검 '서동재(이준혁)'와 지난 날의 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 '남완성(박성웅)', 두 사람이 시작한 물러섬 없는 진흙탕 싸움에 대한 이야기를 그린 드라마다. 인기 드라마 '비밀의 숲'의 스핀오프 작품으로 공개부터 많은 관심을 모았다. 임유리 역으로 분한 최주은은 볼링장을 찾은 서동재와 대면하는 장면으로 첫 등장했다. 서동재와 조병건(현봉식)의 대화에 시크한 태도로 일관하던 임유리는 어딘가 불안한 표정으로 볼링 레인 뒤편으로 향하려는 다른 알바생을 급하게 막아서며 직접 기계실로 향해 눈길을 끌었다. 이어 임유리가 기계 뒤 숨겨둔 가방 속에 현금이]]></content>
    </entry>
</feed>