<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-03T15:08:48.925Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, K-양념치킨 바누아투에 전파…유이 "브랜드 맛"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768636"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 'K-양념치킨'을 전파했다. 3일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 배우 류수영, 서인국, 유이, 개그맨 이승윤이 바누아투를 찾은 가운데 류수영이 마을 축제를 맞아 한국식 치킨을 요리했다. 그는 마을 사람들에게 "치킨 타임!"이라고 외치며 남다른 의욕을 내비쳤다. 아침부터 분주하게 준비한 프라이드치킨, 양념치킨을 현지인들이 맛볼 수 있었다. 예상대로 어린아이들부터 어른들의 입맛을 모두 사로잡았다. 유이도 놀라워했다. 그는 "제가 양념치킨을 진짜 좋아한다"라며 "평소 좋아하는 브랜드 맛을 100% 재현한 거다. 안 좋아할 수 없는 맛"이라고 극찬했다. 류수영이 뿌듯해했다. "한국식 치킨을 좋아하겠지? 달콤하게 해주면 얼마나 좋아할까? 싶었다. 아이들이 먹고 좋아해 줘서 행복했다"라면서 미소 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 바누아투에 'K-양념치킨' 전파...유이 "이게 K-푸드" 엄지척(정글밥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767715"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'에서 류수영이 바누아투 원주민에게 양념치킨의 맛을 보여줬다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 바누아투의 축제에 참여하며 마지막 날을 보내는 류수영, 이승윤, 서인국, 유이의 모습이 그려졌다. 이날 바누아투에서는 1년에 한 번 있는 축제가 펼쳐졌다. 추워질 날을 대비해서 마을 사람들끼리 모여 돼지고기를 먹으며 몸보신을 하는 그런 날이었다. 축제 장소로 향하기 전 류수영은 원주민들에게 선보일 음식을 고민했고, 닭을 보자마자 양념 치킨을 떠올렸다. 서인국은 "얘네들이 치킨을 맛보면 못 잊을텐데"라면서 웃었고, 류수영은 "못 먹어 본 것을 해줘야 좋아한다"면서 준비에 들어갔다. 정확한 계량으로 양념치킨 소스를 만들었고, 소스 냄새부터 침샘을 자극하기 시작했다. 류수영은 "단체 요리가 힘들지만 재밌다. 그리고 많은 사람들이 맛있다고 해주면 기분이 좋아진다"면서 기대감을 드러냈다. 류수영, 이승윤, 서인국, 유이는 소스와 염지를 마친 닭을 들고 축제 장소로 향했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[플랫폼 진입장벽③] "시청자만? 업계도!"…'지리지널'에 아쉬움 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318641"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니TV 진입장벽에 답답함 토로 '유어 아너' 이어 '나의 해리에게'도 오직 지니TV에서만 제공 '좋은 작품이 있다, 입소문을 탄다, 시청으로 이어진다', 당연한 공식인데 통하지 않을 때가 있다. 여러 OTT가 등장하고 플랫폼 시장이 활기를 띠며 전 세계가 다양한 작품을 접하는 시대가 됐지만 대표적인 OTT를 제외하고는 접근부터 힘든 경우도 존재한다. 특히 IPTV의 경우에는 진입장벽이 더욱 견고하다. 대표적인 예가 있다면 바로 지니TV다. 이른바 '지리지널'이라고도 불리는 지니TV의 뚝심 혹은 고집에 대한 다양한 이들의 시선도 짚어본다.&lt;편집자 주&gt; KT스튜디오지니에서 제작하는 작품은 모두 ENA를 통해 방송되고 지니TV를 통해 공개된다. KT스튜디오지니는 2022년부터 여러 작품을 꾸준히 선보이고 있다. 타율도 좋은 편이다. '마당이 있는 집' '남남' '유괴의 날' '악인전기' '크래시' '유어 아너' 등 호평을 얻는 데 성공했다. 다만 문제가 있다면 '신병2'나 '악인전기']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 브라질 메기남 지목받아…오윤아子·노성준 첫 만남 (공개연애) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308189"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경의 새 짝꿍 브라질 메기남 엄보람이 등장한 가운데, 노성준이 오윤아 아들 민이와 만났다. 3일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 강호선이 이수경에게 쓴 편지를 공개했다. 이날 예지원&amp;이동준, 오윤아&amp;노성준, 이수경&amp;강호선이 무도회를 즐기고 있을 때 한 남자가 등장했다. 브라질에서 온 엄보람이었다. 엄보람은 "커피 사업을 한다. 제 이상형은 커피, 운동을 좋아하는 분이다"라면서 이수경을 파트너로 뽑았다. 오윤아, 이수경, 예지원의 이상형을 꼼꼼히 살핀 결과 이수경과 매칭된 남성 출연자가 총 2명이었다고. 이수경의 짝꿍인 강호선은 라이벌의 등장에 "자리를 비켜드려야 하나?"라며 얼굴이 굳어졌다. 인터뷰에서 강호선은 "진짜 당황했다. 달갑지만은 않았다. 외부의 변수가 있어도 흔들리지 않는 게 유일한 장점"이라며 의지를 불태웠다. 강호선은 "추워졌다. 여름이 추운 적은 처음"이라고 했지만, 엄보람은 "한국이 엄청 더운데요?"라고 응수했다. 엄보람은 "월드 바리스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박하선♥' 류수영, 막중한 K-치킨 전파 임무에 "쫄려"[정글밥][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263307"/>
        <updated>2024-09-03T15:08:08.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 타스마테 섬 사람들에게 한국식 양념 치킨의 맛을 전파했다. 3일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 류수영 표 K-치킨이 바누아투 현지인들의 입맛을 사로잡는 모습이 그려졌다. 이날 류수영은 직접 닭을 손질하고 염지하며 타스마테 섬 사람들에게 맛보여 줄 치킨 만들기에 땀을 흘렸다. 염지한 닭을 갖고 섬에 입도한 류수영, 이승윤, 서인국, 유이에게 섬 사람들은 숯칠을 해주거나 목걸이를 걸어주며 흥겨운 축제의 시작을 알렸다. 류수영이 양념 치킨을 마무리하는 사이 서인국은 고추장아찌, 마늘장아찌 전파에 나섰다. 서인국의 권유에 장아찌를 맛 본 사람들은 "나이스"라며 미소를 지었다. 난생 처음 보는 치킨 요리에 섬 사람들은 전부 류수영에게 시선이 꽂혔다. 이에 유이는 "사람들이 다 와서 보니까 류수영 오빠가 떨릴 것 같다. 솔직히 떨리냐"고 물었다. 그러자 류수영은 "아니"라고 즉답한 뒤 "쫄린다"고 털어놔 웃음을 안겼다. 예상 못한 변수도 있었다. 생각보다 많이 몰려]]></content>
    </entry>
</feed>