<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-28T14:09:31.395Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 인생 최대 위기…7년전 사고 숨은 진실은? (페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801004"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:52.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 인생 최대 위기에 처한다. 28일 오후 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’ 8회에서는 7년 전 발생한 차정우(이민기 분)의 옛 여자친구 윤혜진(하영) 사망 사건과 관련, 새로운 사실이 드러나기 시작한다. 8회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 진지한 표정의 정우와 이민형(한지현), 이진석(윤정일)의 모습이 담겨 있다. 정우와 민형은 각자의 자리에서 혜진이 사망하던 당시 있었던 풀리지 않는 진실을 쫓기 위해 고군분투한다. 이날 방송에서는 7년 전 혜진을 구하러 가던 정우가 교통사고를 당한 일과 관련해 새로운 정황이 드러난다. 정우는 사고 발생 당일, 자신의 기억과는 전혀 다른 증언들이 쏟아지자 사실 관계 파악에 나선다. 그 과정에서 정우에게 예기치 못한 위기가 닥친다. 그는 모든 기억을 되찾아준다는 진석의 전화를 받고 그를 찾아가게 된다. 하지만 무언가 위험을 감지한 민형은 다급하게 두 사람이 있는 곳을 향해 가는데. 진석이 되찾아준다는 정우의 기억은 무엇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잠 한숨 못잔 임지연, '옥씨부인전' 부담감…"믿어주세요" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800991"/>
        <updated>2024-11-28T12:19:52.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 사극에 대한 자격지심을 고백하며 부담감을 털어놨다. 28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 임지연, 추영우, 김재원, 연우, 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 임지연은 못하는 게 없는 조선 제일의 재주꾼이자 가짜 옥태영으로 살고 있는 도망친 노비로 분한다. 앞서 진혁 감독은 "여자 주인공은 임지연 아니면 접어야겠다고 생각할 정도"라고 밝힌 바 있다. 이날 진혁 감독은 "이 드라마가 여자 주인공 비중이 엄청 크고 어렵다. 보자마자 임지연씨가 생각이 났다. 신내림처럼 와서 선택의 여지가 없었다. 설득하는 수밖에"라며 캐스팅에 공을 들였다고 밝혔다. 이어 "임지연씨가 최근에 화제가 된 건 강한 캐릭터지 않냐. 사극들 보면 한복이 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애처가' 황동주, ♥조향기와 아름다운 이별했다…"함께 해줘서 감사"('스캔들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690869"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:21.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동주가 KBS 일일드라마 '스캔들'의 종영 소감을 밝혔다. 29일 종영하는 KBS 일일드라마 '스캔들'은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로다. 황동주는 주인공 백설아(한보름 분)의 이모부인 '애처가' 박일중으로 분해 없어서는 안 될 감초 역할로 극에 활기를 불어넣었다. 그는 아내 최미선을 연기한 조향기와 팔불출 잉꼬부부로 합을 맞춰 좋은 시너지를 보였다. 소속사 티앤아이컬쳐스는 황동주가 종영 축하 풍선에 둘러싸여 찍은 사진과 함께 KBS 일일드라마 '스캔들'의 종영소감을 공개했다. 사진 속 황동주는 자동차 트렁크에 편안한 트레이닝복 차림으로 걸터앉아 노란 꽃다발을 안고 환한 미소를 보이고 있다. 마침내 102회라는 대장정을 끝내고 '박일중'을 내려놓은 황동주는 "박일중의 밝고 긍정적인 모습에 저 또한 많은 힘을 얻었다"라며 "마지막까지 쉬지 않고 달려온 드라마 '스캔들' 가족들에게 감사하다"고 종영 소감을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, '전여친 사망' 새로운 사실 알았다…인생 최대 위기 ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204057"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:21.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 인생 최대 위기에 처한다. 28일 밤 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(극본 황예진, 연출 조록환) 8회에서는 7년 전 발생한 차정우(이민기)의 옛 여자친구 윤혜진(하영) 사망 사건과 관련, 새로운 사실이 드러나기 시작한다. 8회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 진지한 표정의 정우와 이민형(한지현), 이진석(윤정일)의 모습이 담겨 있다. 정우와 민형은 각자의 자리에서 혜진이 사망하던 당시 있었던 풀리지 않는 진실을 쫓기 위해 고군분투한다. 이날 방송에서는 7년 전 혜진을 구하러 가던 정우가 교통사고를 당한 일과 관련해 새로운 정황이 드러난다. 정우는 사고 발생 당일, 자신의 기억과는 전혀 다른 증언들이 쏟아지자 사실 관계 파악에 나선다. 그 과정에서 정우에게 예기치 못한 위기가 닥친다. 그는 모든 기억을 되찾아준다는 진석의 전화를 받고 그를 찾아가게 된다. 하지만 무언가 위험을 감지한 민형은 다급하게 두 사람이 있는 곳을 향해 가는데. 진석이 되찾아준다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜' 최정윤X정영섭, 노골적 금지된 사랑 균열 생길까 ('친절한 선주씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204055"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:21.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’ 최정윤과 정영섭의 위험한 관계에 균열이 발생한다. 최근 방송 중인 MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(극본 서정, 연출 김흥동 강태흠)에서 불륜을 저지르고 있는 진상아(최정윤 분)와 전남진(정영섭 분)에게 찾아온 위태로운 분위기가 포착됐다. 두 사람 모두 남편, 아내, 그리고 아이까지 있음에도 불구하고 넘어선 안될 선을 넘어 불륜 관계가 된 이들에게 어떤 위기가 찾아오는 것인지 궁금증을 고조시킨다. 앞서 상아는 남진의 아내가 다름 아닌 피선주(심이영 분)이라는 사실을 알게 되었다. 상아는 고등학교 시절부터 자신보다 가진 것이 없음에도 불구하고 선생님, 친구들에게 모두 인기가 많고, 미술 실력도 뛰어난 선주를 질투하고 시기하며 숙명의 라이벌이라 여겼었다. 이후 동생의 자동차 접촉 사고로 인해 선주와 운명적인 재회를 하면서 다시 한번 악연의 시작을 알리기도 했다. 상아는 남의 시선을 의식하지 않고 둘만의 은밀한 만남을 갖기 위해 남진과의 불륜 아지트를 만들었고, 그곳이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모모랜드 출신' 연우, 작가 울면서 섭외+감독 협박…"힘들게 캐스팅" (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800946"/>
        <updated>2024-11-28T10:12:21.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 모모랜드 출신 연우가 우여곡절 끝에 '옥씨부인전'에 캐스팅 돼 첫 사극에 도전한다. 28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 임지연, 추영우, 김재원, 연우, 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 연우는 외지부 차미령 역을 맡았다. 옥태영에게 일을 배우며 열정을 불태우는 인물이다. 상냥한 성격이지만 누구에게도 말 못할 비밀을 감추고 있다. 이날 연우는 작품에 임하게 된 소감으로 "데뷔 하고 나서 생각보다 작품을 많이 했다. 사극을 하고 싶었는데 재원씨와 마찬가지로 선택 당했고, 감독님과 작가님께서 같이 눈물을 머금으면서 설명을 해주셨다. 마음을 울리는 캐릭터로 와닿았다"고 전했다. 진혁 감독은 "연우씨가 당시 드라마 두 개를 찍고 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20대 정지소가 된 70대 김해숙 '수상한 그녀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260853"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:54.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀'가 김해숙, 정지소, 정진영 주연 3인방의 레코드 그룹 포스터를 공개했다. 오는 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 '수상한 그녀'는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 강단의 소유자 오말순 역을 맡았다. 정지소는 20대로 돌아간 젊은 말순, 오두리 역을 맡아 못다한 꿈을 이루기 위해 고군분투하는 모습을 보여주며 반전 매력을 선사할 예정이다. 진영은 두리의 재능을 알아보고 그녀를 아이돌로 데뷔시키려는 유니스 엔터테인먼트의 스타 프로듀서 대니얼 한으로 변신했다. 28일 공개된 포스터는 세 명의 주인공이 음악으로 하나가 되는 유쾌한 모습을 담고 있다. 김해숙과 정지소는 마이크를 들고 신나게 노래하고 춤을 추는 장면으로 시선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 한식구' 정시현, 낯선 상대와 하룻밤 ('대표님의 파트너')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204044"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:54.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정시현이 뮤지컬에 이어 드라마까지 섭렵했다. 정시현은 오는 12월 개막을 앞둔 뮤지컬 '고스트 베이커리' 캐스팅 소식에 이어 숏폼 드라마 '대표님의 파트너'의 주연으로 대중들을 만나며 활발한 활동을 이어갈 예정이다. 정시현의 첫 주연작인 드라마 '대표님의 파트너'는 낯선 상대와 하룻밤을 보내게 된 두 사람이 대표와 비서로 조우하게 되고, 서로에게 끌리지만 관계 정리 없이 스킨십과 묘한 기류만 흐르게 되는 두 사람의 관계를 그려낸 로맨스 장르물이다. 극 중 대표인 강현우 역을 맡은 정시현은 완벽한 수트핏을 자랑, 카리스마 넘치는 대표의 모습을 보여주면서도 한수아(이예린 분)에게 스윗한 면모로 보는 이들의 설렘을 유발하는 등 팔색조 매력을 펼쳐 보였다. 또한 정시현은 최근 뮤지컬 데뷔 소식도 전하며 바쁜 연말을 보내고 있다. 오는 12월 개막을 앞둔 뮤지컬 '고스트 베이커리'에서 연하남 영수 역을 맡은 정시현은 박지연, 박진주, 이봄소리, 송원근, 전성우, 이재환 등 많은 뮤지컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 아역 총출동, 한그루→권도형과 소름 돋는 싱크로율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926420"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 첫 화부터 시선을 사로잡는 아역 배우들이 총출동한다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ‘신데렐라 게임’은 극 초반 아역 배우들이 등장, 본격적인 전개가 시작되는 성인 캐릭터에게 힘을 실어줄 전망이다. 김서현, 이천무, 유하연, 구현 등은 각각 한그루, 최상, 박리원, 권도형의 과거 사연을 유려하게 풀어내며 시청자들의 몰입도를 높일 예정이다. 앞서 공개된 2차 티저 영상에서 아역과 성인 배우들의 높은 싱크로율을 과시하며 기대감을 높인바. 이에 첫 방송을 나흘 앞두고 각 캐릭터가 품은 과거 서사를 짚어봤다. 먼저 ‘신데렐라 게임’의 중심축이 될 구하나의 어린 시절은 김서현이 맡았다. 하나는 불우한 어린 시절을 보낸다. 한 가정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, LG채널에 '옥씨부인전' AVOD 공급 확정…TV·OTT 이어 FAST 유통확대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262267"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL(에스엘엘중앙)이 신작 '옥씨부인전'의 FAST(광고기반 무료 스트리밍) 플랫폼 공급과 함께, 콘텐츠 유통채널을 다각화한다. 28일 SLL 측은 오는 12월 7일부터 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'을 LG전자 FAST플랫폼 'LG채널'을 통해 AVOD(광고 기반 주문형 비디오) 형태로 서비스한다고 전했다. 이번 SLL의 결정은 국내 신작 드라마가 TV 방송 종료 전 FAST 플랫폼에 서비스되는 첫 사례다. 글로벌 2억2000만대 규모의 LG 스마트 TV 등에 탑재된 FAST 서비스인 LG채널을 발판으로 OTT 의존의 최근의 콘텐츠 유통시장에 변화를 주려는 시도로서 주목된다. LG채널에서의 '옥씨부인전' 서비스는 JTBC에 첫 방송되는 이달 30일 이후 1주의 홀드백(특정 플랫폼이나 채널에서의 독점 방영 기간)을 두고 12월 7일부터 매주 AVOD로 서비스될 예정이다. 박창성 SLL 콘텐트사업본부장은 “LG채널을 통해 국내 신작 드라마가 FAST 플랫폼에서 서비스된 것은 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["보여주고 싶었다"는 임지연, 두려움 이겨낼 '옥씨부인전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009356"/>
        <updated>2024-11-28T09:09:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 '옥씨부인전'을 통해 사극에 대한 두려움을 이겨내고 증명하고 싶다는 강한 의지를 드러냈다. JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(연출 진혁, 극본 박지숙)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 첫 방송을 앞둔 28일 오후 서울 구로구 라마다서울 신도림 호텔에서 '옥씨부인전'의 제작 발표회가 열렸다. 현장에는 연출을 맡은 진혁 감독과 임지연, 추영우, 김재원, 연우가 참석했다. 임지연은 도망친 노비에서 양반가 아씨로 운명이 뒤바뀌는 가짜 옥태영 역을 맡았다. 임지연은 "왜 '옥씨부인전'을 선택했냐는 질문을 받으면 하고 싶은 이야기가 많았다. 먼저 사극이 고된 현장이라는 것을 알고 있어 두려움이 많았다. 또 사극에 어울리지 않는다는 자격지심도 있어서 배제했던 것 같다"며 한동안 사극에 출연하지 않은 이유를 밝혔다. 이어 "우연히 '옥씨부인전'의 대본을 읽었다. 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12월엔 산타 대신 김남길..3년째 국내 최초 기부쇼 개최 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204018"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 연말 선행 산타로 나선다. 문화예술NGO 길스토리는 12월 7일(토), 8일(일) 양일간 경희대 평화의전당에서 열리는 ‘2024 SMG SHOW-우주최강쇼’에 문화소외지역 청소년들을 무료로 초청하고 수험생과 청소년들에게 할인 혜택을 제공한다고 밝혔다. 2025학년도 대학수학능력시험을 치른 수험생은 30%, 만 18세 미만 청소년은 20% 할인을 받을 수 있다. 올해로 3회째 개최하는 ‘2024 SMG SHOW-우주최강쇼’는 공연을 즐기면 기부가 되는 국내 최초 기부쇼다. ‘액터콘(Actor Con)’이라는 타이틀로 김남길과 평소 절친한 사이로 알려진 배우 22인이 재능기부로 참여한다. 최근 높은 화제성으로 인기몰이 중인 SBS 드라마 ‘열혈사제2’ 흥행 주역인 김남길, 김성균, 이하늬, 김원해, 백지원, 고규필, 서현우, 안창환, 전성우, 성준, 나선욱이 총출동한다. 얼마 전 tvN 삼시세끼 라이트(Light)’에서 훈훈한 가족애를 보여준 유해진, 차승원과 사모임 ‘팔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 김혜은 “욕 먹을 각오해…시청자의 미움, 사랑이라 생각” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397951"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’에서 명품 빌런 활약으로 극의 긴장감을 담당했던 배우 김혜은이 작품 종영을 맞아 소감을 전했다. 김혜은은 JTBC 수요 드라마 ‘조립식 가족’에서 아들 김산하(황인엽)을 무정하게 떠난 후 10년 만에 돌아와 일방적으로 함께 살자고 하는 엄마 권정희 역을 맡아 ‘갈등 유발자’로 맹활약했다. 김혜은은 쉽게 이해받기 어려운 캐릭터를 입체감 있게 살려내 시청자들의 과몰입을 이끌었다. 극초반 생기를 잃은 공허한 눈빛 연기로 딸을 잃은 엄마의 절망감을 절절하게 표현하는가 하면, 10년 만에 아들 앞에 나타나서 모진 말을 거침없이 내뱉는 연기도 실감 나게 소화해 메인 빌런 역할을 톡톡히 해냈다. 또한, 사고로 다리를 다친 후반부에는 또 한 번 연기 톤을 변주하며 권정희의 심경 변화를 사실감 있게 전달했다. 비슷한 시기에 ‘다리미 패밀리’를 함께 선보이며 분당 최고 시청률 담당 ‘시청률 제조기’로도 활약하고 있다. 다음은 김혜은의 일문일답. Q. ‘조립식 가족’의 ‘권정희’는 표현하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 노출로 화제 됐는데…임지연 "사극 두려움 많았다, 자격지심 있어" ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690838"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '간신'에서 파격 노출을 선보이며 화제를 모았던 임지연이 오랜 만에 사극물에 나선 소감을 말했다. 28일 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 배우 임지연, 추영우, 김재원, 연우와 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 작품. 임지연은 도망친 노비에서 신분을 속인 채 아씨가 되어 살아가는 가짜 옥태영 역을 맡았다. 임지연은 '옥씨부인전'은 선택한 이유에 대해 "사극에 대한 두려움이 많았다. 고된 현장이라는 걸 느껴봤기 때문에 저만의 자격지심이 있었던 것 같다. 나는 사극에 어울리지 않는다는 생각으로 배제해왔다'며 "우연히 '옥씨부인전' 대본을 읽게 됐고, 사극을 잘할 수 있다는 걸 보여주고 싶었다. 그런 용기를 내기 충분한 재미와 감동이 있는 대본이었다"고 말했다. 노비에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 서지혜 “사람 냄새 폴폴나는 작품, 함께할 수 있어 영광” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397945"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서지혜의 ‘조립식 가족’ 종영 일문일답이 공개됐다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’이 해피엔딩으로 막을 내린 가운데, 서지혜는 이번 작품에서 ‘청춘의 아이콘’으로 굳게 자리매김했다. 그는 해동시의 모범생에서 변호사가 된 박달 역을 맡았다. 오랜 시간 강해준(배현성)에 대한 사랑을 품은 캐릭터다. 서지혜는 전작 ‘어쩌다 마주친, 그대’에선 문학에 대한 열정과 애정이 빛나는 문학소녀로, ‘너에게 가는 속도 493km’에선 뜨거운 스포츠 로맨스의 주인공이 되어 다채로운 청춘의 얼굴을 그려낸 바 있다. ‘조립식 가족’에서는 이 시대를 살아가고 있는 청춘이기에 전할 수 있는 따뜻한 공감과 위로를 선사한 데 이어, 극 중 배현성을 좋아하는 순수한 마음을 섬세하게 표현하며 시청자들의 심장을 뛰게 만들었다. ‘조립식 가족’에 없어서는 안 될 주역으로 많은 사랑받은 서지혜가 28일 소속사 저스트엔터테인먼트를 통해 종영 소감과 비하인드 스토리를 전했다. 다음은 서지혜 ‘조립식 가족’ 종영 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "자격지심 有" '사극퀸' 되나?…'열혈사제2'→'지거전'과 경쟁 (옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800915"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 사극에 대한 부담감과 자격지심을 고백하면서도 자신감을 드러냈다. '옥씨부인전'으로 '사극퀸' 수식어를 거머쥘 수 있을지 기대가 모인다. 28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 임지연, 추영우, 김재원, 연우, 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 이날 임지연은 작품을 선택한 이유에 대해 "사극에 대한 두려움이 많았던 것 같다. 스스로 저만의 자격지심이 있던 것 같다. 그래서 사극을 배제해왔는데 우연히 대본을 읽게 되었고 사극 잘 할수있다는 걸 보여주고 싶었다. 그런 용기를 내기에 충분한 재미와 감동이 있는 작품"이라고 전했다. 임지연은 노비부터 아씨까지 다양한 신분을 소화해냈다. 어떠한 차별점을 뒀을까. 그는 "어떻게 디테일하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영, 이종석·문가영 등과 '서초동' 호흡 확정…'솔직입담 변호사' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262240"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영이 이종석·문가영 등과 함께 tvN '서초동' 변호사 패밀리로 변신한다. 28일 킹콩 by 스타쉽 측은 류혜영이 내년 상반기 첫 방송될 tvN 새 드라마 '서초동'(극본 이승현, 연출 박승우, 기획 CJ ENM 스튜디오스, 제작 초록뱀미디어)에 출연을 확정 지었다고 전했다. '서초동'은 각종 로펌들이 모인 서초동에서 같은 건물 안 각각 다른 로펌에서 일하는 어쏘 변호사(법무법인에 고용되어 월급을 받는 변호사)들이 삶의 지향점을 찾아가는 법정 오피스 드라마다. 류혜영은 극 중 안주형(이종석 분)과 같은 법무법인 소속의 8년 차 변호사 배문정으로 분한다. 배문정 캐릭터는 내기만 하면 승리를 향해 불나방처럼 달려드는 성격과 함께 솔직하고 거침없는 입담을 자랑하는 인물이다. 류혜영의 '서초동' 출연은 최근 전편공개된 디즈니+ '강남 비-사이드' 이후의 차기작 행보로, tvN '응답하라 1988', Olive '은주의 방', JTBC '로스쿨' 등 다양한 작품으로 조명된 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 공유, “제목=이유, 중요매개체 겸 소재”…공개 D-1, 제작기 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262239"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 공유, 서현진, 정윤하, 조이건 등 주연 4인방의 솔직한 말과 함께, 미스터리 멜로 '트렁크'를 향한 기대감을 최고조로 이끌었다. 28일 넷플릭스 측은 공식채널을 통해 새 오리지널 '트렁크'의 제작기 영상을 공개했다. '캐릭터 매뉴얼: 결혼의 모양'이라는 타이틀로 공개된 해당 영상은 연출자인 김규태 감독을 필두로 주연배우 4인이 직접 자신의 캐릭터 포인트를 밝히는 모습이 담겨있다. 서현진과 공유는 각각 캐릭터 해석으로 “노인지에게 결혼은 직업 그 이상 그 이하도 아니다(서현진)”, “한정원은 어릴 때 사건으로 트라우마를 지닌 불안하고 외로운 음악 프로듀서(공유)”라고 말했다. 또 정윤하(이서연 역)와 조이건(윤지오 역)는 “이서연은 한정원과 인연을 끊지 못해 어긋난 사랑을 하는 인물”, “윤지오는 스스로의 희생은 신경쓰지 않는 이서연의 '다크나이트'”등으로 정의하며, 복잡한 캐릭터호흡을 예고했다. 이와 함께 배우들은 '트렁크'의 관전포인트로 “진솔한 결혼이야기(정윤하)”,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전지현X강동원...'북극성', 할리우드 배우까지 초특급 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260832"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정서경 극본, 전지현과 강동원의 첫 만남이라는 초호화 캐스팅에 존 조라는 매력적인 변수가 등장했다. 28일 디즈니+가 새 오리지널 시리즈 '북극성' 공개 일자를 내년으로 확정하면서 캐스팅 라인업을 공개해 기대감을 모았다. '북극성'은 외교관이자 전 유엔대사로 국제적 명성을 쌓아온 '문주'(전지현)가 국적불명의 특수요원 '산호'(강동원)와 함께 거대한 사건 뒤에 숨겨진 진실을 쫓는 이야기를 그린다. 외교관이자 전 유엔대사로 국제사회에서 두터운 신뢰를 얻은 '문주' 역은 배우 전지현이, 국제 용병 중 최고의 에이스 출신으로, 국적과 과거 모두 베일에 싸인 미스터리한 인물인 '산호' 역은 배우 강동원이 맡았다. 모두가 기다려온 두 사람의 만남이 어떤 시너지를 보여줄지 기대된다. 여기에 장르를 넘나들며 다양한 캐릭터를 소화하는 관록의 배우 김해숙이 대한민국 대통령 '채경신'을 연기하고, 매 작품마다 독보적인 카리스마를 보여주는 배우 이미숙은 문주의 시어머니 '임옥선' 역으로 출연해 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“싱크로율 200%”…채수빈, 홍희주 그 자체(지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038542"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 채수빈이 홍희주 그 자체로 변신했다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 ‘홍희주’ 역으로 출연하는 채수빈이 앞으로 그려낼 이야기에 기대감이 모인다. 캐릭터를 돋보이게 만드는 그의 활약이 눈에 띄는 것. 채수빈은 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 희주와 완벽히 맞닿은 싱크로율을 선보였다. 특히 그는 극중 뉴스, 법정 등에서 다양한 상황을 매끄럽게 통역, 능숙한 수어 실력으로 눈길을 끌었다. 이를 위해 채수빈은 촬영 전부터 한국어부터 영어까지 매 상황에 걸맞은 수어를 수개월간 연습한 것은 물론, 촬영 중에도 수어 전문가에게 자문을 구하며 손짓만으로도 인물의 감정을 고스란히 전하고자 노력을 거듭했다는 후문. 더불어 채수빈은 사언에게 건 협박 전화의 주인공이 희주였음이 밝혀진 후 극을 흥미진진하게 이끌었다. 그는 쇼윈도 부부 생활 중 사언 앞에서 절대 목소리를 내지 않던 희주가 협박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루x최상x박리원x권도형, ‘신데렐라 게임’ 싱크로율 100% 아역 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397929"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’의 첫 화부터 시선을 사로잡는 아역 배우들이 총출동한다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ‘신데렐라 게임’은 극 초반 아역 배우들이 등장, 본격적인 전개가 시작되는 성인 캐릭터에게 힘을 실어줄 전망이다. 김서현, 이천무, 유하연, 구현 등은 각각 한그루, 최상, 박리원, 권도형의 과거 사연을 유려하게 풀어내며 시청자들의 몰입도를 높일 예정이다. 앞서 공개된 2차 티저 영상에서 아역과 성인 배우들의 높은 싱크로율을 과시하며 기대감을 높인바. 이에 첫 방송을 나흘 앞두고 각 캐릭터가 품은 과거 서사를 짚어봤다. 먼저 ‘신데렐라 게임’의 중심축이 될 구하나의 어린 시절은 김서현이 맡았다. 하나는 불우한 어린 시절을 보낸다. 한 가정에 입양됐지만, 양부모의 온갖 학대를 받으며 고통스러운 삶을 살아간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 정용주, 빛나는 감초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690830"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '조립식 가족'에서 감초 연기로 시선을 사로잡은 배우 정용주가 작품의 종영을 맞이해 감사인사를 전했다. 이번 작품에서 정용주는 김산하(황인엽 분)가 다니는 명주대학교병원 정형외과 레지던트 동기로 출연해 유쾌하고 친근한 캐릭터로 극에 활기를 더하며 신선한 매력을 선보였다. 또 정용주는 김산하와 윤주원(정채연 분)이 가족이 아닌 썸 관계임을 가장 먼저 간파하는 센스를 보여주며 극의 재미를 배가시켰다. 특히 마지막 회에서는 현실 부부의 코믹한 모습을 재치있게 그려내며 시청자들에게 깨알 웃음을 선사했다. 이번 작품을 통해 특유의 개성 있는 연기와 남다른 표현력으로 깊은 인상을 남긴 정용주는 오늘(28일) 소속사를 통해 종영 소감을 전했다. 그는 "기쁜 마음으로 참여했던 '조립식 가족'이 종영을 했다는 사실에 아쉬움과 감사함이 교차한다"며 "좋은 캐릭터에 저를 캐스팅해주신 감독님, 세심하게 배려해주신 스태프분들, 그리고 함께 호흡을 맞춘 배우분들 덕분에 현장에서 늘 행복하고 따뜻했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['카인의 도시' 윤창, 라이징 배우 기지개…거제시 홍보대사 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800897"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤창이 거제시의 매력을 알리는 홍보대사로 활약한다. 윤창은 28일 오전 거제시청에서 진행된 홍보대사 위촉식에 참여했다. 윤창은 거제시의 주요 축제 및 행사를 비롯한 다양한 시 활동에 참여, 국내외에 거제시를 알리기 위해 앞장선다. 윤창은 수려한 외모와 183cm의 큰 키를 지닌 배우로 영화 '미스터 보스', '마피아 게임' 등에 출연하며 필모그래피를 쌓았다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '카인의 도시'에 선도부 역으로 캐스팅, 짧은 분량이지만 존재감을 남기며 라이징 스타로 가능성을 보였다. 윤창은 소속사를 통해 “아름다운 자연 경관과 문화를 지닌 거제시의 홍보대사로 위촉돼 기쁘다. 앞으로 책임감을 가지고 홍보대사로서 시에 도움이 될 수 있도록 열심히 노력하겠다”라며 소감을 전했다. 윤창은 새 영화와 숏폼 드라마 등 다양한 작품에 출연을 확정 짓고 촬영을 앞두고 있다. 사진= 넘버원이앤엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임지연과 로맨스♥' 추영우 "1인 2역 큰 도전…부담 있었다" (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800895"/>
        <updated>2024-11-28T08:15:25.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 추영우가 드라마 '옥씨부인전'에서 임지연과의 로맨스, 1인 2역 역할을 맡은 소감을 전했다. 28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 임지연, 추영우, 김재원, 연우, 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 이날 추영우는 '옥씨부인전'을 통해 1인 2역을 맡은 것에 대해 "배우로서 큰 도전이라고 생각해서 어려울 수도 있다고 생각하고 부담감이 있었다"면서도 "도전해 보고 싶었다"고 말했다. 이어 임지연과 로맨스 호흡에 대해 "지연 누나가 현장에서 편하게 해줬다. 연기를 잘하셔서. 제가 이런 얘기를 해도 되는지 모르겠지만, 제가 속에서 만들어낼게 없을 만큼 줬다. 대사가 없는 순간에 무슨 생각을 하는지 보일 정도로 호흡이 잘 맞았다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 임지연, ♥이도현 아닌 9살 연하남과 로맨스…"눈만 봐도 알아, 서로 의지했다" ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690826"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 첫 원톱 사극 드라마로 돌아온다. 사극 장르는 SBS '대박' 이후 8년 만이다. 또한 배우 이도현과의 공개 열애 이후 처음으로 선보이는 애절한 로맨스라는 점 역시 기대를 더한다. 28일 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 배우 임지연, 추영우, 김재원, 연우와 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 작품. 진혁 감독은 임지연을 선택한 이유에 대해 "임지연이 나온 사극을 보면 굉장히 잘 어울린다. 한복이. 캐릭터가 굉장히 어렵다. 인간의 모든 면을 가지고 있다. 인생살이 자체가 너무 험난하다. 최하층인 노비가 살기 위해서 벌어지는 일이니까. 모든 걸 다 소화할 수 있는 배우가 임지연밖에 없더라"고 자신했다. 임지연은 도망친 노비에서 신분을 속인 채 아씨가 되어 살아가는 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2'에 '응팔'이 왜 나와…김남길, '류준열 父' 김성균 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690825"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길과 김성균이 비밀을 품은 ‘응팔 쌍문동’ 김성균과 접선한다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 6회에서 김해일(김남길)은 우연히 보게 된 수배 전단지에서 힌트를 얻어 구대영(김성균)이 주축이 된 언더커버 계획을 세웠다. 구대영은 자신과 도플갱어 수준인 살인청부업자 오한모, 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)은 오한모의 최측근인 ‘싸그리파’ 일원으로 변신, 마약 카르텔 접근에 나섰다. 이런 가운데 김남길은 오는 29일 방송되는 7회에서 또 다른 변신을 감행한 김성균과 특별한 만남을 가진다. 극 중 김해일이 2 대 8 가르마에 커다란 안경을 낀 ‘응팔’(응답하라 1998) 속 정환(류준열 분)이 아버지 쌍문동 김성균을 분식집에서 만나 의미심장한 분위기를 일으키는 것. 김해일은 똘망똘망한 눈빛을 빛내며 쌍문동 김성균의 말을 경청하고, 김성균은 “반갑구만~반가워요”라는 인사를 건네며 유쾌함을 자아낸다. 그러나 김성균과 헤어진 김해일은 한 통의 전화에 갑자기 표정이 굳어지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스코리아 善' 김지성, '신데렐라 게임' 출연 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892150"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지성이 KBS 2TV 새 일일드라마 '신데렐라 게임' (극본 오상희 연출 이현경)에 출연한다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 김지성은 극 중 구지은 역을 맡았다. 구지은은 구하나(한그루)의 동생으로, 상류 사회를 동경해 때로는 사고를 치지만 마냥 미워할 수는 없는 사랑스러운 캐릭터다. 김지성은 "밝고 통통 튀는 연기로 지은이를 잘 표현해 내도록 노력하겠다"며 "촬영장 분위기가 너무 좋아서 결과물 또한 좋을 것 같다. 선배님들과 함께 좋은 작품 만들어보겠다"고 '신데렐라 게임'에 합류한 소감을 밝혔다. 2023 미스코리아 '선'에 당선된 김지성은 드라마 '아직 낫 서른', '우아한 친구들', '싸이코메트리 그녀석', 영화 '박화영', '길' 등에 출연해 이름을 알렸다. 그의 차별화된 연기력과 매력적인 캐릭터 소화력이 이번 작품에 어떤 활력을 불어넣을지 기대가 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사극 향한 임지연의 '분골쇄신'...박연진 잊게 할 따뜻한 '옥씨부인전' 출사표(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260826"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사극에 대한 임지연의 분골쇄신이 담긴 '옥씨부인전'이 그의 노력을 증명하듯 웰메이드 드라마로 우뚝 설 수 있을까. 28일 오후 서울 구로구 라마다호텔 그랜드볼룸홀에서 JTBC 새 토일 드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 열렸다. 이날은 진혁 감독, 임지연, 추영우, 김재원, 연우가 참석했으며 진행은 방송인 박경림이 맡았다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린다. 이 작품은 '시티헌터' '주군의 태양' '닥터 이방인' '푸른 바다의 전설' 등을 연출한 진혁 감독에 이어 '히어로' '내 생애 봄날' '엉클' 등을 집필한 박지숙 작가가 의기투합했다. 먼저 출연진 캐스팅 이유를 풀어낸 진혁 감독은 "옥씨부인전은 여성 주인공의 역할이 굉장히 중요했는데, 임지연이 딱 떠올랐다. 신내림 받은 듯 떠오른 거라 저는 임지연을 설득할 수밖에 없었다"면서도 "추영우는 S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙→정지소, ‘수상한 그녀’ 신명 나는 3인 레코드 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397918"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 보기만 해도 신명 나는 3인 레코드 그룹 포스터를 공개했다. 오는 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강단의 소유자 오말순 역을 맡았다. 정지소는 20대로 돌아간 젊은 말순, 오두리 역을 맡아 못다한 꿈을 이루기 위해 고군분투하는 모습을 보여주며 반전 매력을 선사할 예정이다. 진영은 두리의 재능을 알아보고 그녀를 아이돌로 데뷔시키려는 유니스 엔터테인먼트의 스타 프로듀서 대니얼 한으로 변신, 벌써부터 그려지는 세 사람의 환상적인 호흡이 예비 시청자들의 기대를 자극하고 있다. 28일 공개된 ‘수상한 그녀’ 3인 레코드 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['봄날의 햇살' 하윤경, 진한 카리스마 변신…'강남 비-사이드'로 재발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800881"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경이 지난 27일 종영한 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’를 통해 주연의 존재감을 공고히 했다. 하윤경은 ‘강남 비-사이드’에서 승진을 위해 떠안게 된 사건의 실체를 밝히기 위해 고군분투하는 검사 민서진을 연기했다. '강남 비-사이드’는 강남에서 사라진 클럽 에이스를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커가 서로 다른 이유로 얽히면서 벌어지는 이야기다. 지난 26일 글로벌 차트 1위를 기록하며 첫 공개 이후 꾸준한 상승세를 그려왔다. 그동안 ‘봄날의 햇살’로 대표될 만큼 밝고 긍정적인 캐릭터로 시청자와 만났던 하윤경은 ‘강남 비-사이드’에서는 건조하고 차가운 감정과 진한 카리스마를 가진 인물로 분해 새로운 면모를 보였다. 승진을 위해 맡게 된 사건을 수사하던 중 꺼림칙한 기운을 감지하고 진실에 다가서기 위해 고군분투하던 평검사 민서진에서 악의 세력의 정점에 있는 인물과 손을 잡고 다시 야망에 눈 뜬 대검찰청 반부패부 과장 검사 민서진, 이후 정의의 편에 서기까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석·채수빈 ‘지금 거신 전화는’ 2회 결방…한강 작가 특별 다큐 편성 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397911"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘지금 거신 전화는’이 다음 달 2회 결방한다. 28일 MBC 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’ 측에 따르면, 오는 12월 14일, 20일 2회 결방한다. 12월 14일은 한국 최초 노벨문학상을 수상한 작가 한강의 다큐멘터리가 편성됐다. 12월 20일은 ‘지금 거신 전화는’ 1회부터 7회까지 몰아보기가 방영될 예정이다. 지금 거신 전화는‘은 협박전화로 시작된 정략결혼 3년차 쇼윈도 부부의 이야기를 그린 로맨스릴러다. 배우 유연석과 채수빈, 허남준, 장규리 등이 출연한다. ’지금 거신 전화는‘은 매주 금, 토요일 오후 9시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 "추영우와 로맨스 욕심 있었다…서로 의지하며 촬영" ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690823"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 추영우와의 로맨스 호흡에 대해 말했다. 28일 서울 구로구 신도림 라마다 호텔에서 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 배우 임지연, 추영우, 김재원, 연우와 진혁 감독이 참석했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 작품. 추영우는 문가의 장남이었던 과거를 뒤로하고 천상계 전기수가 되어 살아가는 천승휘로 분한다. 이번 작품을 통해 1인 2역에 도전하는 추영우는 "대본에 반했고, 1인 2역이라는 배우로서 큰 도전을 해보고 싶었다"고 밝혔다. 임지연과의 로맨스 호흡에 대해서는 "지연 누나가 현장에서 너무 편하게 해줬다. 연기를 너무 잘하셔서 제가 속에서 만들어낼 게 없을 만큼 줬다. 대사가 없는 순간에는 누나 눈에서 무슨 생각을 하는지 보일 정도로 호흡이 잘 맞았던 것 같다"고 말했다. 임지연은 "로맨스 호흡은 그전부터 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자신 있어” 노비→아씨 된 임지연 ‘옥씨부인전’ 어떨까..‘사극퀸’ 타이틀 노린다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203940"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’을 통해 임지연이 최초 여주 원톱물에 출연한다. 타이틀롤까지 겸하며 본격적으로 막이 오른 가운데, 임지연이 사극에 자신감을 드러냈다. 28일 오후 서울 구로구 신도림라마다호텔에서 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 제작발표회가 진행됐다. 제작발표회에는 진혁 감독과 함께 배우 임지연, 추영우, 김재원, 연우가 출연해 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로, 도망친 노비에서 신분을 속인 채 아씨가 되어 살아가는 가짜 옥태영과 명문가의 장남이었던 과거를 뒤로하고 천상계 전기수가 되어 살아가는 천승휘의 기구한 만남에 눈길이 쏠리고 있다. 이날 임지연은  ‘옥씨부인전’에 출연하게 된 계기에 대해 “사실 하고 싶은 얘기가 굉장히 많았다. 줄여서 말하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 "제목이 '트렁크'인 이유 있다"…감독·배우들이 직접 밝힌 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309695"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 하루를 앞둔 넷플릭스(Netflix) 시리즈 '트렁크' 측이 제작기 영상을 먼저 공개해 작품에 대한 기대감을 끌어올렸다. 지난 26일 넷플릭스는 '트렁크'의 김규태 감독과 배우들의 인터뷰가 담긴 제작기 영상 '캐릭터 매뉴얼: 결혼의 모양'을 공개해 시청자들의 궁금증을 한 겹 벗겨냈다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 진짜와 가짜, 모든 것이 뒤얽힌 비밀스러운 결혼을 둘러싼 엇갈린 관계와 복잡한 감정을 깊이 있고 밀도 있게 담아낸다. 제작기 영상에서 김규태 감독은 '트렁크'를 "1년간의 기간제 결혼을 하게 되는 두 주인공이 '가짜 결혼'이라는 행위를 하면서 '진짜 사랑'을 찾아가는 이야기"라고 소개하며, '계약 결혼'을 소재로 다룬 기존의 수많은 소설이나 드라마와 차별성을 지닌 작품이라고 전했다. 극 중 노인지(서현진 분), 한정원(공유 분), 이서연(정윤하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우 ‘상큼한 블랙 하트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165875"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우가 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우 ‘볼하트의 매력~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165874"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우가 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우, 하트도 귀엽게~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165872"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우가 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우-김재원 ‘눈에 띄는 완벽 조합’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165871"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우와 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우-김재원 ‘우리 정말 잘 어울려요~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165870"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우와 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우-김재원 ‘시선강탈 선남선녀~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165869"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우와 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우-김재원 ‘달달한 사랑 느낌 가득~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165868"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 연우와 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“날 믿어줘” 임지연 제대로 칼갈았다, ‘옥씨부인전’으로 사극퀸 도전[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926321"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 타이틀롤을 맡은 ‘옥씨부인전’으로 사극퀸을 노린다. 11월 28일 오후 2시 서울 구로구 라마다 서울 신도림 호텔에서는 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 진혁 감독, 임지연, 추영우, 김재원, 연우가 참석했다. ’옥씨부인전‘은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 임지연은 극 중 도망친 노비에서 양반가 아씨로 운명을 뒤바꿀 가짜 옥태영 역을 맡아 극을 이끈다. 임지연은 “사극에 대한 두려움이 그동안 많았다 자격지심도 있었다. 난 사극에 잘 어울리지 않을 것 같다는 생각에 배제했던 것도 있었다. 우연히 ‘옥씨부인전’ 대본을 읽고 사극을 잘할 수 있다는 걸 보여주고 싶었다. 그런 용기를 내기에 충분한 재미와 감동이 있는 대본이었다”라며 “대본이 좋았고, 현장이 좋았다. 분량도 너무 많고 몸으로 해야하는 게 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 연우, '늘씬한 각선미 뽐내며 등장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062726"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 28일 오후 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회에 참석해 발걸음을 옮기고 있다. 임지연, 추영우, 김재원, 연우 주연의 '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 오는 30일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재원 ‘훈남 볼하트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165865"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 연우, '군살 없는 각선미 과시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062724"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 28일 오후 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회에 참석해 발걸음을 옮기고 있다. 임지연, 추영우, 김재원, 연우 주연의 '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 오는 30일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 임지연, '기분 좋은 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062723"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 28일 오후 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 임지연, 추영우, 김재원, 연우 주연의 '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 오는 30일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재원 ‘계절을 아는 패셔니스타’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165862"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 김재원이 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 임지연, '등장만으로 시선강탈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062721"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 28일 오후 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회에 참석해 발걸음을 옮기고 있다. 임지연, 추영우, 김재원, 연우 주연의 '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 오는 30일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 임지연, '사뿐사뿐 우아한 발걸음']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062720"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 28일 오후 서울 신도림동 라마다 서울 신도림 호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁) 제작발표회에 참석해 발걸음을 옮기고 있다. 임지연, 추영우, 김재원, 연우 주연의 '옥씨부인전'은 이름도 신분도 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마로 오는 30일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우 ‘강렬한 카리스마~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165861"/>
        <updated>2024-11-28T07:09:41.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 서울 구로구 라마다서울신도림호텔에서 열린 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 제작발표회에 참석한 추영우가 카메라를 향해 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
</feed>