<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-09T14:03:18.227Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“런수저 인증” 정혜영♥션 딸, 가뿐히 마라톤 대회 3등‥외모→선행까지 닮은꼴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918993"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지누션의 션이 첫째 딸의 근황을 전하며 자랑스러워 했다. 션은 11월 9일 자신의 소셜미디어에 “중소기업인 살리기 마라톤대회. 하음이 5km 여자 3위. 19분 42초. 하음이는 이제 대회 나가면 포디엄에 오르네. 무엇보다 달리면서 즐거워하는 하음이가 너무 멋져. I’m so proud of you!”라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이날 열린 ‘제5회 중소기업인 마라톤 대회’에서 션의 첫째 딸 하음 양이 3위에 입상해 상장을 들고 포즈를 취하는 모습이 담겼다. 폭풍 성장한 2006년생 하음 양은 아빠 션과 붕어빵 외모뿐 아니라 달리기 실력, 선한 영향력까지 닮아 있었다. 누리꾼들은 “자녀분들이 다 잘 달리시네요”, “체육인 가족”, “진정한 런수저”, “너무 기특하고 예뻐요”, “러너 유전자의 힘” 등 반응을 보였다. 한편 션은 2004년 배우 정혜영과 결혼해 슬하에 2남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수 “아내보단 야구가 좋아” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393800"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추신수가 아내보다 야구가 좋다는 제스처를 취했다. 9일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 어깨 부상으로 병원을 방문한 추신수·하원미 부부의 모습이 보였다. 이날 방송에서 하원미는 “야구가 그렇게 좋아?”라고 물었고 추신수는 “모르겠다 나도~”라며 아구바라기 모습을 보였다. 이어 “야구가 좋아? 내가 좋아?”라는 아내의 질문에 “와 날씨 진짜 좋다”라며 대답을 회피하는 모습을 보여 패널들을 당황하게 했다. 아내는 “그래 추신수 마음을 안 변할 줄 알았지”라며 섭섭해했다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 목소리 되찾기 위해 아편까지 손댔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897095"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 김태리가 목소리를 되찾기 위해 아편에 손을 댔다. '정년이'(연출 정지인 극본 최효비 기획 스튜디오드래곤 제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 윤정년(김태리 분)이 목을 치료하기 위해 아편에 손을 대는 장면이 그려졌다. 소리를 과하게 연습하다 각혈까지 한 윤정년은 목소리를 고치기 위해 멀리 용하다는 의원에 방문했다. 윤정년의 목에 손을 가져다 대던 의원은 고개를 절레절레 저으며 "한 번 부러진 목을 뭔 재주로 고쳐 내, 그냥 받아들이고 살라"고 단정 지었다. 연거푸 사정하는 윤정년에게 의원은 "혹시 모르지, 아편을 하면 소리가 다시 돌아오게 될지"라고 말했다. 이에 윤정년은 양귀비로 아편을 달여와 집에서 마시려고 시도했다. 이에 강소복(라미란 분)은 "아편에 기댔다가 인생 망치는 소리꾼이 여럿이다"며 아편을 쏟아버렸다. 윤정년은 "아직 방법을 못 찾아서 그렇지, 내 목은 나을 수 있다'며 현실을 부정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 “이효리가 같이 해보고 싶다고 먼저 러브콜, 유고걸 탄생” 깜짝 비화(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918992"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 이효리와의 작업을 이야기했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 배우 이미연을 명성황후로 만든 사람, 조성모 뮤직비디오를 한 편의 영화로 만든 사람, 터보, 이효리, SG워너비, 다비치, 송가인 등과 함께한 스타 제작자로 소개됐다. 김광수는 자신의 사무실에서 안정환, 홍현희를 맞이했다. 그는 "연예인들하고 지금까지 하면서. 100명 정도 거쳐갔을텐데 사진 찍은 게 하나도 없더라. 집에서 찾는데. 최근까지 있던 송가인 씨 사인 앨범이 있어서 가져왔다"라며 웃었다. 이에 홍현희는 "꼰대 느낌이 없으시다"라고 했고, 김광수는 "제가 안티가 많잖아요"라고 셀프 디스를 시전해 웃음을 안겼다. 이어 김광수는 자신과 일을 한 스타들에 대해 이야기하면서 이효리를 소환했다. 그는 "이효리 씨는, 효리 씨가 먼저 "김광수 씨와 일해보고 싶다"고 해서 함께 일을 했었다"고 해 모두를 놀라게 했다. 김광수와 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수, '야구 그만해야 한다' 전문의 만류에도 대타 투혼 "타석서 눈물 날 뻔"('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315989"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘추추트레인’ 추신수가 33년 야구 인생에 마침표를 찍은 소감을 전했다. 9일 KBS 2TV ‘살림남’에선 추신수 하원미 부부의 일상이 공개됐다. 2024 프로야구 시즌 최종전을 앞두고 추신수와 하원미 부부가 병원을 찾았다. 시즌 내내 어깨 통증으로 고생했던 추신수는 “내 몸에 붙어 있는데 내 것이 아닌 것 같다”면서 고통을 전했다. 이에 하원미 씨는 “내 걸 주고 싶다. 내 어깨는 거의 새 것”이라며 안타까워했다. 이날 주장의 책임감으로 경기에 나서고자 한 추신수는 “마지막 경기니까 한 타석에라도 설 수 있을까 원장님과 상의를 하려 한다”면서 병원을 찾은 이유를 전했다. 그러나 추신수의 어깨 통증은 일상생활이 힘들 정도로 극심한 것. 담당의는 “내가 봤을 때 타석에서 배트를 들고 서있는 것도 기적이다. 지난 5월과 비교하면 염증 부위가 훨씬 커졌다. 이제 야구를 멈추고 수술을 해야 한다”라며 소견을 내놨다. 그럼에도 추신수가 “하는 데까지 해보고 싶다”며 의지를 보이자 하원미 씨는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수 어깨 통증에 “내 것 주고 싶어” ♥하원미 눈물 펑펑 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918991"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 추신수의 어깨 염증에 아내 하원미가 눈물을 쏟았다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 결혼 22년차 야구선수 추신수 하원미 부부가 출연했다. 추신수는 야구선수 은퇴 마지막 경기를 앞두고 아내 하원미와 함께 병원을 찾아갔다. 추신수가 “내 몸인데 내 것이 아닌 것 같다”고 말하자 아내 하원미는 “내 것 주고 싶다. 거의 새 건데”라며 애정을 드러냈고, 추신수는 “신생아 어깨를 내가 어떻게”라며 너스레를 떨었다. 이어 추신수는 경기 전에 병원에 온 이유로 “일상 생활하기가 힘들다”고 말했다. 심각한 어깨 부상으로 간단한 동작조차 못할 정도로 심각해진 어깨 상태. 은지원은 “바지도 못 입는 사람이 시속 140km 공을 어떻게 치냐”며 탄식했다. 추신수는 “한 타석이라도 들어설 수 있을까 여쭈러 갔다”고 말했지만 의사는 어깨 염증 사진을 보여주며 “타석에서 배트를 들고 서는 것조차 기적적인 일이다. 이제 야구를 멈추고 신속하게 수술을 해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴' 추신수, 어깨수술 시급...♥하원미 눈물 "내 어깨 주고 싶어" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793594"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추신수의 어깨수술이 시급하다는 얘기에 아내 하원미가 눈물을 쏟았다. 9일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 추신수가 마지막 은퇴 경기 현장을 공개해 눈길을 끌었다. 이날 추신수는 아내 하원미와 함께 병원을 찾았다. 추신수는 일상생활이 힘들 정도의 통증이 있지만 마지막 은퇴경기에서 한 타석이라도 서고 싶어서 병원에 온 것이라고 했다. 추신수는 어깨 부상으로 인해 "내 몸에 붙어 있는데 내 것이 아닌 것 같다"면서 심한 통증으로 힘들어 했다. 하원미는 "내 거 주고 싶다. 내 거 새 건데"라고 안타까워했다. 추신수는 "신생아 어깨를 어떻게 가져가"라며 애써 웃어 보였다. 의사는 추신수의 상태를 확인하더니 "운동선수로서 각도가 전혀 안 나온다. 지금 배트 들고 서 있는 것조차 기적적인 거다"라고 말했다. 의사는 추신수에게 어깨의 염증 부위가 이전보다 훨씬 커졌다고 얘기해주면서 힘줄 자체가 파열돼 수술이 시급한 상황이라고 했다. 하원미는 의사의 설명을 조용히 듣다가 눈물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비 호화로운 제주도 여행, 폭풍 먹방에도 한줌 허리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918990"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유비가 제주도 여행을 떠난 근황을 공개했다. 11월 8일 이유비는 자신의 소셜미디어에 “진짜 하나같이 맛도리에 날씨 최고. 행복했던 제주도 부시기 끝”이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 이유비의 제주도 여행 추억이 담겼다. 이유비는 여러 차례 골프를 즐기면서 해산물, 케이크, 갈비 등 다양한 제주도 맛집을 방문했다. 이유비는 그림 같은 제주도 바다를 배경으로 한 손으로 망치를 든 채 귀여운 포즈를 취했다. 검은색 상의에 데님 소재 하의로 캐주얼한 분위기를 낸 이유비의 소녀 같은 비주얼이 돋보인다. 누리꾼들은 “아주 힐링하고 왔구만”, “골프 재밌어요?”, “맛있는 것만 먹었네요. 부럽다”, “유비 언니 보고 싶어요” 등 반응을 보였다. 한편 이유비는 배우 견미리의 딸이자, 이다인의 언니로 지난 5월 종영한 SBS 드라마 '7인의 부활'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “홍지윤보단 요요미” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393799"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 홍지윤이 더 좋다고 했다가 거짓으로 판명 났다. 9일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 캠핑하는 박서진, 박효정, 홍지윤, 코디쌤의 모습이 보였다. 이날 방송에서 효정은 거짓말 탐지기를 가져왔고 서진을 향해 “나는 홍지윤보다 요요미가 좋다”라고 물었다. 이에 서진은 “아니다”라고 답했으나 거짓으로 판명 났고 지윤은 “뭐야~ 나 너무 실망했어! 지금!”이라며 분노했다. 이어 “언니! 인삼 플러팅이 효과가 있었네”라며 쐐기를 박았다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 혹사로 소리 잃고 귀향.. '아편 의혹' 정은채, 신예은에 손 내밀었다('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315988"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 혹사 여파로 소리를 잃고 귀환했다. 아편 의혹에 휩싸인 정은채는 신예은에게 손을 내밀었다. 9일 JTBC ‘정년이’에선 소리를 잃고 절망하는 정년(김태리 분)의 모습이 그려졌다. 이날 정년은 소복(라미란 분)과 영서(신예은 분), 초록(승희 분)의 만류에도 혜랑(김윤혜 분)의 덫에 걸려 산에서 소리 수련을 하다가 오디션 중 쓰러진 바. 이번 합동 공연 오디션의 승자는 영서와 주란이었으나 앞선 정년의 투혼을 본이들은 기뻐하지 못했다. 특히나 정년의 연기에 압도된 영서는 카메라를 피해 줄행랑을 치기에 이르렀다. 주란 역시 곧장 의무실로 달려가 의식이 없는 정년을 보며 눈물을 쏟았다. 애초에 혜랑에 정년을 함정에 빠트린 건 옥경(정은채 분)이 그에게 지대한 관심과 기대를 쏟고 있기 때문. 무너지는 정년에 큰 충격을 받은 옥경은 자해를 하며 괴로워했고, 이에 혜랑은 “그렇게 슬프니? 윤정년이 망가진 게 그렇게 억장이 무너지고 슬퍼?”라고 따져 물었다. “너 때문에 슬프다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 “오십견 와서 찬장 접시 못 꺼내, 고통 커” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918989"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 가수 백지영이 오십견 고통을 토로했다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 MC 백지영과 은지원이 야구선수 추신수의 어깨 통증에 공감했다. 추신수는 어깨 통증 때무네 은퇴 마지막 경기를 앞두고 병원에서 진료를 받았고, 타석에 서는 것만 해도 기적이며 수술을 받아야 한다는 진단을 받았다. 이에 은지원이 공감하며 “젝키 다시 뭉쳤을 때 무릎이 너무 안 좋았다. 항상 부어있는 상태였다. 연골이 거의 없어서. 공연을 해야 해서 주사를 맞고 했다. 연골 사이를 약간 벌리는 주사다. 저 심정은 팬들 때문에 하는 거다. 한 번이라도 더 타석에 서는 모습을 보여주려고 하는 거”라고 말했다. 가수 박서진도 “요즘은 좋아졌는데 어깨를 뺐다 끼고 싶을 정도로 아팠다. 어깨를 들면 뼈 소리가 날 정도였다”고 어깨 통증을 말했다. 은지원은 “젊어서 그렇지. 오십견 금방 온다”고 경고했고, 백지영은 “나 지금 오십견이다. 저 마음을 너무 안다. 찬장 접시를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['요돌' 윤남노 "나만 왜 흑수저"→서장훈 "흑이 더 잘 어울려" 깔끔 정리 (아형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793589"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노가 '흑백요리사' 출연 당시 백수저가 아닌 흑수저 셰프라서 서운한 적이 있었다고 고백했다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에서는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 '미슐랭 스타' 파브리, '중식 여왕' 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 출연했다. 이날 셰프 4인방의 등장했고, 특히 윤남노를 본 이수근은 "스윙스"라고 하며 웃음을 유발했다. 윤남노는 센스있게 스윙스의 포즈를 따라하며 유쾌한 시작을 알렸다. 셰프 4인방의 등장에 흥분한 강호동은 자리에 벌떡 일어나서 박수를 치는가 하면, 앞에 앉은 신동에 "신동아, 니 누군지 아나? 요즘 인기 장난 아니잖아"라며 호들갑을 떨었다. 이후 윤남노는 "나는 개인적으로 여경래 사부님 출연 사실에 너무 놀랬다"라고 밝혔다. 그는 "여경래 사부님은 원래 심사위원을 정해주시는 분이다. 심사위원 위에 계시다고 생각하고, 평소 존경하는 분이었는데 선수로 뛰신다니 너무 충격적이었다"라며 '흑백 요리사' 출전 명단을 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 요요미·홍지윤 삼각관계에 “두 개 같이 먹을게요” 당황(‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393798"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 두 여자의 애교에 버거워했다. 9일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 캠프장에서 고기를 구워 먹는 박서진, 박효정, 홍지윤, 코디쌤의 모습이 보였다. 이날 방송에서 요요미는 효정의 요청으로 캠프장에 찾아왔다. 요요미와 홍지윤은 서진을 위해 쌈을 쌌고 “쌈 드시와요~”라며 서진에게 애교를 부렸다. 두 여자 사이에 갇힌 서진은 버거워했고 결국 지윤의 구호에 맞춰 “그냥 두 개 같이 먹을게요”라며 쌈 두 개를 한 번에 먹었다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“권지용으로 산 건 4~5년” 혼란 딛고 다시 지드래곤, 7년 4개월 공백 ‘파워’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918988"/>
        <updated>2024-11-09T14:02:36.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤(G-DRAGON)에게는 공백기도 무색했다. 7년 4개월 만에 신보로 여전한 ‘파워’를 입증하고 있다. 지드래곤은 지난 10월 31일 새 디지털 싱글 ‘POWER’(파워)를 발매했다. 2017년 발매한 ‘권지용’ 앨범 이후 7년 4개월 만에 선보이는 신곡 ‘POWER’는 듣는 이의 귀를 사로잡는 중독성 강한 비트 위에 지드래곤의 강렬한 랩이 더해진 곡으로, 중의적인 표현으로 의미를 한 번 더 생각하게 하는 위트있는 가사가 돋보인다. 7년 4개월은 한 그룹이 데뷔해 계약종료까지 겪는 긴 시간이다. 흐름이 빠른 가요계에서 무려 7년 4개월에 컴백이라는 리스크에도 불구하고 지드래곤은 음원 차트와 화제성을 휩쓸며 지드래곤의 건재함을 알렸다. ‘POWER’는 발매 직후 국내 주요 음원차트 1위에 올랐고, 11월 1일 기준 아이튠즈 차트에서 대만, 홍콩, 핀란드, 베트남, 태국, 아랍에미리트, 사우디아라비아, 페루, 필리핀, 말레이시아, 캄보디아, 카자흐스탄, 마카오, 몽골, 오만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "안성재 셰프 몰랐다…'흑백' 출연 여러 번 거절"('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688417"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 정지선이 안성재 셰프를 몰랐다고 밝혔다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 ‘미슐랭 스타’ 파브리, ‘중식 여왕’ 정지선, ‘철가방 요리사’ 임태훈, ‘요리하는 돌아이’ 윤남노가 출연했다. '흑백요리사' 출연 후 인기에 대해 정지선은 "올해 예약 마감됐고, 당일 고객은 따로 받는다. 건물 반 바퀴 줄을 서는 상황"이라고 전했다. 임태훈과 윤남노는 각각 한 달 예약이 1분, 50초 만에 끝났다고 밝혔다. 파브리는"워크인 손님들이 주로 오는데, 오픈 3시간 전부터 줄 선다. 주변 카페에서 기다리는 분들이 많아서 핫한 동네 됐다. 다들 부자 됐다"고 자랑했다. 4셰프는 '흑백요리사' 출연애 대해 이야기했다. 처음에는 프로그램명도 모르고 '100인의 요리사 대결'이라고 설명을 들었다는 이들은 "도착해보니 80명뿐이더라. 흑수저 백수저 여부나 출연자를 몰랐다"고 털어놨다. 정지선은 "섭외받았을 때 여러 번 안 하겠다고 거절했다. 그런데 외식업계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, '열애설' 홍지윤보다 요요미? "거짓말 탐지기에 진땀" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793587"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 거짓말 탐지기 때문에 진땀을 흘렸다. 9일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진-박효정 남매의 가을 캠핑 여행기가 전파를 탔다. 이날 박서진은 저녁식사를 준비하던 도중 갑자기 요요미가 등장하자 당황했다. 박효정은 박서진을 놀리려고 홍지윤이 와 있는 상황에서 요요미까지 초대를 했다고 털어놨다. 요요미는 박서진에게 다가가 "왕자님. 나 안 보고 싶었어요?"라고 살갑게 말을 걸었다. 요요미는 박서진의 반응이 재밌고 귀여워서 계속 장난을 치고 싶다고 했다. 요요미는 자신이 생각했을 때 이전보다는 박서진과 가까워진 느낌이라고 했다. 요요미와 홍지윤은 나란히 쌈을 싸서 박서진에게 갔다. 박서진은 일단 쌈을 안 좋아한다고 했지만 요요미와 홍지윤은 물러서지 않았다. 박서진은 고민 끝에 요요미와 홍지윤의 쌈 2개를 한 번에 먹어버렸다. 홍지윤은 식사 후 불멍 타임을 가지면서 추워진 날씨에 바들바들 떨었다. 홍지윤은 박서진이 패딩조끼까지 입고도 춥다고 하자 "너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 대전을 들썩인 ‘핑크빛 런웨이’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918987"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석한 가운데 거리를 거닐고 있다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, 충격 가족사 고백…"母 7번 결혼, 아버지 누군지 몰라" (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793586"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 가슴 아픈 가정사를 고백했다. 9일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3에는 김광수 대표가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 김 대표는 "저희 어머니가 7년 전에 돌아가셨다"며 머뭇거려 궁금증을 자아냈다. 그는 "그때 실은 처음으로 물어봤다. 형과 누나가 저와 성이 다른데, 처음으로 아버지가 누군지 물었다. 모른다는 거다. 어머니보다 두 살 아래 이모한테 '저는 어떻게 태어났냐'고 처음 물어봤다"고 털어놨다. 이어 "남들은 가족사를 숨기고 싶어하는데, 어머니가 결혼을 한 다섯 번에서 일곱 번 하신 것 같다. 의정부, 동두천에서 한국 전쟁 끝나고 미국 사람들이 한국에 들어왔는데 당시 어머니가 술집을 다섯 군데 하셨다"고 밝혔다. 김 대표가 "당시 달러가 귀할 때인데 어머니가 환전해주는 모습이었다. 그러니까 감각이 좋았던 거다. 초등학생 때부터 외국 사람들과 포켓볼도 치고 DJ 박스에서 팝송도 듣고 미군 부대 가서 외국 영화도 봤다"고 어린 시절을 떠올렸다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 요요미가 더 좋다? 홍지윤 질투폭발 진실게임 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918986"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진, 홍지윤, 요요미의 삼각관계가 진실게임으로 질투 폭발했다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진, 홍지윤, 요요미가 삼각관계 진실게임을 했다. 요요미는 “박서진에게 인삼을 줬을 때 아픈 게 걱정돼서가 아니라 조금이라도 다른 마음이 있었다?”라는 질문에 “예스”라고 답했고 진실로 나왔다. 과거 박서진에게 병문안을 갔을 때 호감이 있었다는 것. 은지원은 “저 결혼 찬성”이라며 응원했고 백지영도 “저런 여자가 괜찮다”고 말했다. 요요미는 부끄러워 얼굴을 가렸고 홍지윤은 “인삼 플러팅이었어?”라며 놀랐다. 이어 홍지윤은 박서진에게 “너 귀 빨개졌다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 박서진은 요요미에게 “(내가) 홍지윤과 연예뉴스 1위 했을 때 오묘한 감정이 들었다? 홍지윤을 뜯어버리고 싶었다?”라고 질문했고 요요미는 “난 질투 같은 건 안 해봤다”고 답했지만 거짓으로 나왔다. 홍지윤은 “언니 저를 뜯고 싶었어요?”라며 웃었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표 "티아라 왕따 사건으로 나락…내가 참을 걸 미안해" (가보자고) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315986"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 티아라 왕따 사건을 언급했다. 9일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3에서는 김광수 대표가 티아라 멤버들과의 인연에 대해 말했다. 이날 김광수 대표가 티아라 왕따 사건에 대한 자신의 의견을 밝혔다. 김광수는 "제가 나락으로 간 사건이 있다. 그 유명한 티아라 사건"이라고 말문을 열었다. 김광수는 "화영이라는 친구가 음악프로그램을 하다가 다리를 접질렸다. 다음날 콘서트를 하는데 공항에 기자들이 많이 오는데, 목발을 짚고 왔더라. 매니저는 부러진 건 아니고 인대가 놀란 거라 하더라. 그래서 화영이 빼고 공연을 하라고 했다"고 밝혔다. 이어 그는 "동선이 있지 않냐. 다른 멤버들이 연습을 다시 했다. 공연장에 갔더니 화영이가 무대에서 노래를 하고 있더라. 무대에서 한 곡을 했는데 잘해서 멋있었다고 칭찬해 줬다"라며 "근데 다른 멤버들이 힘들었다면서 (화영에게) 미안하단 말을 듣고 싶어 하더라. 근데 부모님도 다 오셨는데, 화영이 부모님이 어떻겠냐. 한국에 가서 얘기하겠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 앙증맞은 ‘체리요정’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918985"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라 왕따 맘고생' 김광수 "母, 7번 결혼..아빠 누군지 몰라" 충격 가정사 [가보자고][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280856"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO 시즌3'(이하 '가보자고')에서 김광수 대표가 아픈 가정사를 고백했다. 9일 오후 방송된 MBN 예능 '가보자고' 8회에는 연예계 '미다스 손' 김광수 대표가 게스트로 출연했다. 이날 김광수 대표는 "어머니가 7년 전에 돌아가셨다. 제가 형, 누나가 있는데 성이 다르다. 조문을 받으면서, 그때 처음으로 이모한테 저는 어떻게 태어났냐 물어봤다. 나의 아버지가 누구인지, 그전까지는 한 번도 물어본 적이 없었다. 엄마는 진짜 엄마인데 (아버지는) 모르겠다고 하시는 거다"라고 털어놨다. 이어 그는 "저희 어머님이 결혼을 한 5번, 7번 하신 거 같다. 의정부, 동두천에 한국 전쟁이 끝나고 미국 사람들이 들어와서 그 당시 어머님이 술집 다섯 군데를 하셨다. 어릴 때 어머니에 대한 기억은 달러가 귀할 때 환전해 주고 그런 모습이었다. 사업적 감각이 좋으셨다"라고 말했다. 김광수 대표는 "손님들이 미국 사람들이다 보니 초등학교 때부터 포켓볼 치고 팝송도 접하고, 미군 부대에 들어가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, "미스트롯에 올인…5억 투자→몇백억 수익"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688416"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 '미스트롯'에 투자한 계기를 밝혔다. 9일 방송된 MBN '가보자GO'에서는 수많은 톱스타를 배출해낸 프로듀서 김광수가 출연했다. 이날 방송에서 김광수 대표는 "집에 공사를 하고 있어 사무실에 초대를 했다"며 "아직 결혼을 안 해서 밥도 반찬도 해먹는다"고 밝혔다. 사무실에 방문한 홍현희와 안정환에게 직접 요리를 해서 대접한 김광수 대표. 김광수가 만든 꽁치조림을 먹어본 홍현희는 "심지어 오래 끓이지도 않은데 깊은 맛이 난다. 너무 맛있다"고 감탄했다. 안정환도 어묵볶음을 먹고 "별거 없는데 식당에 가면 반찬 맛집이 있지 않냐. 그런 맛이다"고 공감했다. 미스트롯 제작에 투자한 계기를 묻자 김광수는 "티아라 사건 나고 7년 동안 힘들었다. 제가 7년 만에 투자로 대박이 난 게 미스트롯이다"고 말했다. 이에 안정환은 "포기할 만도 한데 이제 더 이상 안되겠다고 생각할 수 있지 않냐"고 물었고, 김광수는 "서혜진 PD한테 연락이 왔다. 제작비가 부족해서 도와달라고 하더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 이벤트 1등 당첨 팬과 ‘행복한 폴라로이드 인증샷’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918984"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미(오른쪽)가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 이벤트 당첨된 팬과 함께 포토타임을 가지고 있다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박진영 “있지 예지 노잼이라 걱정” → 1차 시도만에 병어조림 먹방 (‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393794"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버들이 1차 시도 만에 병어조림을 맛봤다. 9일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 가수 박진영, 걸그룹 있지의 예지와 채령이 모습을 보였다. 이날 방송에서 박진영은 “오늘 신곡 홍보해야 합니다. 제목은 ‘Easy Lover’고 주변에서 만류하는데 사랑에 빠져 멈추지 못하는 거예요”라며 신곡 소개를 했다. 있지 역시 “신곡 ‘골드’가 나왔다. 5명으로 돌아왔다”며 컴백을 알렸다. 박진영은 “저는 집에서 보는데 웃긴 건 좋은데 너무 웃기거나 춤을 잘 추는 건 좋은데 너무 잘 추면 좀 불편해요”라며 ‘놀토’ 출연을 고민했던 이유를 밝혔다. 도레미들이 키라고 생각했지만 박진영은 붐을 가리켰고 “골반을 너무 돌리거나 ‘뮤직 읏짜’, ‘놀토 나이스’ 이런 게... 도저히 못 하겠어. 끼도 방송키가 있고 행사 끼가 있는데 행사 끼다”라고 말해 멤버들을 폭소케 했다. 이어 “끝까지 뺐는데 이제 할 게 없어서 나왔다”고 덧붙였다. 1라운드는 두부황태탕을 걸고 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표 "'미스트롯'에 올인…월세 보증금 6억 모두 투자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897083"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 '미스트롯'과 관련한 뒷이야기를 전했다. 9일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 연예기획사 김광수 대표가 등장, 지난 2019년 인기리에 방영됐던 '내일은 미스트롯' 시즌1(이하 '미스트롯')에 대해 말했다. 김광수 대표는 티아라 왕따 논란 이후, 사실상 7년의 공백기가 있었다고 밝혔다. 그러던 중 '미스트롯' 제작진은 초기에 제작비 6억 원 정도가 부족하다며 김광수 대표에게 전화했다. 당시 김광수 대표는 보증금 6억 원, 월세 200만 원 집에 살고 있었는데, 보증금 6억 원을 '미스트롯'에 모두 투자했다. 그러면서 자연스럽게 해당 집을 나왔고 반지하로 옮겼다. 김광수 대표는 아이돌 오디션 프로그램 경험을 바탕으로 '미스트롯'에도 매니지먼트 시스템을 도입하자는 아이디어를 처음 제안했다. 이 아이디어는 성공적이었고, 1대 우승자 송가인 등 걸출한 스타들을 배출하는 데 성공했다. 김광수 대표를 이를 통해 거액의 수익을 얻었다고 밝혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘두근두근 추첨시간’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918983"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 이벤트 추첨 시간을 가지고 있다. 이번 팬사인회 및 매장 오픈기념 행사에서는 홍보대사 전소미 팬사인회 외에도 웰컴 기프트 이벤트, 포토이즘 이벤트 등 다양한 프로모션 행사들이 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘케이크에 감동했어요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918982"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 사인회에 앞서 케이크를 받고 미소를 짓고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 다정하게 ‘팬사인회’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918981"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 사인을 하며 팬과 인사를 나누고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, 김완선 1300억 갈취한 故한백희가 “매니저 이미지 쇄신” 제안 ‘아이러니’(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918980"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 매니저 일을 시작하게 된 계기를 돌아봤다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 연예계 활동의 시작에 대해 입을 열었다. 그는 "85년 3월에 매니저로 시작을 했다. 첫 로드 매니저로 인순이 씨와 일했다. 사실 나는 '젊음의 행진' 짝궁들 출신이다. 그때 김완선 이모 한백희 씨가 저를 부르더니 매니저 해볼래 하시는 거다. 그 당시 매니저 이미지는 갈취하고 밤 업소 돌리고 우락부락하고. 그래서 "왜 나보고 하라고 하지" 생각했다. "넌 인상도 좋잖아. 그럼 네가 매니저 하면 우리나라 매니저 이미지가 바뀔 거 같다"고 해서 시작했다"고 말했다. 이어 그는 "그 당시 인순이 씨면 유명한 매니저가 있었을 때인데 그 분을 자르고 저보고 당장 일을 하라더라. 신문에 방송 편성표 나온 걸 오려서 가수 나오는 걸 체크해달라고 해서 맨땅에 헤딩으로 시작했다. 월급 23만 원, 당시에는 PR비도 안 줬다. 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김원효♥’ 심진화, 인성 논란 걱정없는 따뜻함‥전 매니저 위해 통큰 플렉스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918979"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심진화가 자신의 전 매니저의 사업을 응원하며 의리를 인증했다. 심진화는 11월 9일 자신의 소셜미디어에 “상암쪽 계시는분들 주말 캠핑 가시거나 나들이 가실 때 닭강정 픽업 어떠세요. 평일엔 퇴근 후 치맥”이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진에서 심진화는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’ 대기실에 출연자, 스태프들을 위해 준비한 닭강정과 음료 앞에서 포즈를 취하고 있다. 벽면에는 ‘사랑둥이 연애부장 심진화. 오늘 간식은 진화가 쏜 닭’이라는 문구가 적혀 있다. 심진화는 “제 전 매니저가 어머님이랑 동생이랑 어릴 적부터 아주 씩씩하게 멋지게 잘살고 있는데 이번에 닭강정 집을 차렸어요!!! 근처 계시는 분들 많이 이용해주세요. 저도 ‘신랑수업’ 녹화 때 저희 식구들이랑 다같이 먹었는데 진짜 다들 너무 좋아하셨어요!!”라며 전 매니저를 응원하는 마음에 적극적으로 홍보했다. 한편 심진화는 김원효와 지난 2011년 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 영끌한 삼천포 새 집 공사 근황 "돈 없어 엘리베이터 못해" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793581"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박서진이 영끌한 삼천포 새 집 공사 근황을 밝혔다. 9일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 삼천포 새 집 공사 근황을 전하는 모습이 전파를 탔다. 이날 백지영은 박서진이 부모님을 위해 준비 중인 삼천포 새 집 공사 영상을 봤다고 얘기했다. 박서진은 "날씨만 잘 따라주면 1월에 완공 예정이다"라고 알려줬다. 백지영은 집 뷰가 기가 막히다면서 주변에 경찰서, 병원이 보인다고 했다. 박서진은 단독주택이다 보니 신경 쓸 부분이 많다면서 영끌을 해서 공사를 진행 중이라고 덧붙였다. ​​​​​​​ 백지영은 박서진이 부모님을 위해 집에 엘리베이터를 설치하고 싶었지만 자본 이슈로 엘리베이터를 설치하지 못한 것도 알고 있었다. 박서진은 돈이 없어서 엘리베이터 대신 그 자리에 화단을 만들 계획이라고 했다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 파브리 "내 덕에 핫해진 동네, 다들 부자돼"…어깨 '으쓱' (아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793580"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파브리가 자신 덕분에 핫플레이스로 떠오른 동네 근황을 전했다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에서는 '흑백요리사'의 셰프 4인방 '미슐랭 스타' 파브리, '중식 여왕' 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 출연했다. 이날 셰프 4인방의 등장에 흥분한 강호동은 자리에 벌떡 일어나서 박수를 치는가 하면, 앞에 앉은 신동에 "신동아, 니 누군지 아나? 요즘 인기 장난 아니잖아"라며 호들갑을 떨었다. 이어 "올해 아니고 내년까지 예약이 다 찼대"라고 말했고, 이를 들은 김영철은 셰프 4인방에 "진짜 2025년 초까지 예약이 다 찼냐"라고 물어봤다. 윤남노는 "우리는 한 달 예약씩 돌리는데, 50초 정도면 끝난다"라고 답하며 놀라움을 자아냈다. 이어 임태훈 역시 "한 달에 한 번씩 예약을 받는데, 1분도 안 걸리는 거 같아"라고 이야기했다. 이에 김희철은 "이상하다. 성시경 형은 자주 가는 것 같던데"라고 답하며 웃음을 자아냈다. 그러자 임태훈은 "그거는 작년이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'티아라 왕따 사건', 끝나지 않았다"..류화영·효영 자매, '40년 엔터업' 김광수에 치명상 [가보자고][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280843"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO 시즌3'(이하 '가보자고')에서 김광수 대표가 '티아라 왕따 사건' 전말을 최초로 밝혔다. 9일 오후 방송된 MBN 예능 '가보자고' 8회에는 연예계 '미다스 손' 김광수 대표가 게스트로 출연했다. 이날 김광수 대표는 "제가 나락으로 확 떨어지는, 그 유명한 티아라 사건이 있었다"라고 이야기를 꺼냈다. 지난 2010년 티아라에 합류한 류화영이 2012년 멤버들과 불화를 겪으며 '왕따 논란'으로 번진 바 있다. 결국 그해 류화영은 팀에서 탈퇴, 티아라는 '왕따 논란' 꼬리표가 따라붙으며 인기 최정상에서 나락으로 떨어졌다. 김광수 대표는 "지금은 다 밝혀졌지만, 당시엔 관중이 10분 동안 박수도 안 치고 그랬다"라고 떠올렸다. 그는 "그때 (류)화영이 음악 프로그램에 출연했다가 다리를 접질렸다. 다음 날 해외 스케줄 때문에 공항을 가는데 목발을 짚고 온 거다. 매니저한테 '화영이 다리를 많이 다쳤냐' 물었더니 인대가 놀란 거지, 부러진 건 아니라고 했다. 다른 멤버들은 화영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 우아하게 든 ‘핑크빛 케이크’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918978"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 케이크를 들고 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “영끌해서 단독주택 지어 엘리베이터 못 넣어” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918977"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 새 집 최초공개를 예고했다. 11월 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진이 새 집을 짓고 있다고 밝혔다. 백지영은 “삼천포 새집 공사하는 영상을 봤다. 얼마나 지어진 거냐”고 질문했고 박서진은 “날씨만 잘 따라주면 1월에 완공된다”고 답했다. 백지영은 “뷰가 기가 막히다. 산도 보이는데 경찰서와 병원이 바로 옆에 있더라”며 박서진의 새 집을 기대했다. 박서진은 “단독주택이라 신경을 쓸 게 많다. 영끌해서 짓고 있다”며 자금을 영혼까지 끌어 모아 짓고 있다고 말했고, 백지영은 “그래서 엘리베이터 못 넣었잖아. 영상에 나오더라”고 엘리베이터를 언급해 웃음을 자아냈다. 이어 백지영이 “새 집이 완공되면 ‘살림남’에서 볼 수 있냐”고 묻자 박서진은 ‘살림남’을 40년 동안 할 수 있을 정도로 준비가 되어 있다며 그 중 하나가 집 최초공개라 말해 웃음을 더했다. 이에 백지영이 “원래 독보적이었는데 박영규, 추신수, 류현진이 등판했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 “안유성 방출 투표, 너무 미안해 고개 숙였다”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918976"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 윤남노 셰프가 안유성 셰프 방출 비하인드를 전했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 형님들은 이슈가 됐던 팀원 방출 미션을 언급했다. 당시 자발적으로 나가려고 한 임태훈에게 '가만히 있어'라고 말해 화제를 모았던 정지선은 "원래 워낙 착한 성향이고 굳이 나설 필요가 없는데 서로 조율하면 되는데 나서니까 너무 보기 싫어서 (그랬다)"고 속내를 밝혔다. 방출 투표를 하며 괴로운 모습을 보였던 윤남노는 "내가 멋있는 척하려는 게 아니라 잔인해서 못 하겠더라. '내 이름 쓰겠다'고 했는데 제작진이 거기서 '자기 이름은 빼고 쓰라'고 하더라. 여기 있으면 안 될 것 같았다. 너무 미안해서. 정확하게 벽에 이러고 있었는데 풀샷으로 크게 나갈 줄 몰랐다"고 비하인드를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘인형’ 그 자체 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918975"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, 과거 티아라 왕따 논란에 "내가 화영 계약서 찢어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897081"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 예능 프로그램 '가보자GO'에 출연한 김광수 대표가 과거 티아라 화영 왕따 논란에 대해 털어놨다. 9일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 연예기획자 김광수 대표가 등장, 지난 2012년 티아라 화영 왕따 논란과 관련해 입을 열었다. 김광수 대표는 "지금은 이제 다 밝혀졌죠"라며 티아라 왕따 논란에 대한 이야기를 꺼냈다. 김광수 대표에 따르면 당시 다리를 다친 화영을 빼고 일본 콘서트를 진행하라고 지시했고, 멤버들은 그 공백을 메꾸기 위해 고된 스케줄을 소화해야만 했다. 김광수 대표 콘서트를 마친 후 자초지종을 설명하겠다고 말했지만, 한국에 돌아갔을 때는 이미 단톡방 대화 내용 공개 등 불화설이 크게 불거진 뒤였다. 너무 심각해진 상황에 화가 난 김광수 대표는 곧바로 화영을 불러 계약서를 가져오라고 한 뒤 찢었다. 그러나 계약 해지 발표로 사건은 더욱 커졌다. 이후 김광수 대표는 티아라 멤버들에게 "너희들은 여기서 멈추면 영원히 재기를 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 파브리 "오픈 3시간 전부터 웨이팅··나 덕에 동네 핫해져" ('아형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192772"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 파브리가 핫플레이스의 중심이 되었다고 자랑했다. 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 백셰프 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 와 눈길을 끌었다. 이날 강호동은 "'흑백요리사' 인기에 다들 내년까지 예약이 꽉 찼다더라"고 물었다. 셰프들의 가게는 거의 2025년 초까지 예약이 다 끝났다고. 이에 윤남노는 "한 달 예약씩 돌리는데 예약 슬롯 여는데 한 달 예약이 50초 정도 (끝난다). 1분 약간 안 되게"라고 자랑했다. 이를 들은 임태훈 역시 한 달 예약이 1분도 안돼 마감된다고 대답, 정지선은 "12월 말까지 예약이 끝났다. 당일 오시는 고객은 따로인데 건물 반 바퀴를 도신다"고 덧붙였다. 파브리는 "대부분 워크인 손님들이 많아서 항상 오픈 3시간, 3시간 반 전 다 줄을 서 있다"며 "너무 좋은 건 주변 카페가 다 행복하다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘행운의 주인공은 누굴까요?’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918974"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 이벤트 추첨을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "안성재 셰프 몰랐다…미슐랭 3스타 韓에 있는지도 몰라" ('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315984"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 안성재 셰프가 누군지 몰랐다고 고백했다. 9일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 파브리, 정지선, 임태훈, 윤남노가 전학생으로 등장했다. 이날 넷플릭스 '흑백요리사'에 출연했던 파브리, 정지선, '철가방 요리사' 임태훈, '요리하는 돌아이' 윤남노가 등장했다. 윤남노는 '흑백요리사' 출연 후 인기에 대해 "우린 한 달 예약씩 돌리는데, 예약 슬롯 열리는데 50초 정도 만에 예약이 끝났다"라고 했고, 임태훈도 "한 달에 한 번 예약 받는데 1분 안에 끝났다"라고 밝혔다. 정지선은 "12월 말까지 예약 끝났고, 당일 고객은 따로 받는다. 우린 건물 반 바퀴를 돈다"라고 했고, 파브리는 "대부분 워크인 손님들이 많아서 오픈 3시간 전부터 대기한다. 근데 좋은 건 주변에 있는 카페까지 행복하다. 다들 부자 됐다"라고 뿌듯해했다. 파브리는 '아는 형님' 출연 섭외에 대해 "설렜는데, 한국말 때문에 많이 걱정됐다"고 했고, 윤남노는 "보이스피싱인 줄 알았다. 전화가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박진영, 붐 때문에 출연 거부했다…"행사끼 불편해"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688415"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 박진영이 그동안 출연을 피한 이유를 밝혔다. 9일 방송된 tvN '놀라운 토요일'는 'JYP 특집'으로 가수 박진영, 있지 예지, 채령이 출연했다. 이날 도레미들은 JYP 의상을 입고 등장해 눈길을 끌었다. 박진영은 키와 같은 의상의 넉살을 베스트로 선정했다. 데뷔 30주년을 맞이한 박진영은 신곡 'Easy Lover'를 적극 홍보하면 "만나면 안 되는 이성을만나는 친구나 가족에게 들려주면 정신 차릴 수 있는 노래"라고 설명해 웃음을 자아냈다. "그동안 놀토가 무서워서 피했다"고 충격 고백한 박진영은 "노래를 너무 잘하거나 춤을 너무 잘 추면 불편하다"면서 원흉(?)으로 붐을 지목했다. 과한 댄스나 '읏짜' '나이스' 등 행동을 불편하게 느낀 것. 박진영은 "방송끼랑 행사끼가 다른데, 붐은 100% 행사 쪽"이라면서 "놀토 피해 보려고 했는데, 할 예능이 없다고 '놀토'에 나가야 한다고 하더라"며 너스레를 떨었다. 뒤늦게 'JYP 특집'임을 알게 된 예지는 "박진영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“춤선 대박”…박진영♥예지, 키♥채령 완벽한 커플 댄스 (‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393792"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영, 키, 채령, 예지가 커플 댄스를 선보였다. 9일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 동방신기 노래를 맞힌 박진영이 모습을 보였다. 이날 방송에서 박진영은 동방신기의 ‘트라이-앵글’을 맞히고 퍼포먼스를 펼쳤다. 그는 “나 이 노래 몰라! 어떻게! 어떻게! 어떻게 이 노랠 맞혔지!”라며 감격했고 키와 채령, 예지를 불렀다. 네 사람은 박진영의 신곡 ‘이지 러브’ 커플 댄스를 펼쳤고 처음 맞춰 보는 것임에도 불구하고 완벽한 무대를 보여줬다. 박나래는 “우와... 춤선 대박이다”라며 감탄하기도 했다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 “안성재 누군지 몰라” 파브리 “전 세계에서 유명”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918973"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 안성재 셰프가 누군지 처음에 몰랐다고 털어놓은 가운데, 파브리 셰프가 그의 세계적 영향력을 전했다. 11월 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 신동이 "나는 시청자 입장에서 안성재 셰프를 처음 뵀다"고 하자 정지선은 "나도 몰랐다"고 털어놓았다. "몰랐어?"라며 놀란 파브리는 "전 세계에 유명하다. 저는 옛날 파인다이닝 셰프였잖나. 커뮤니티 안에 한국 모수. 밍글스 너무나 유명하다"고 말했다. 정지선은 "더군다나 중식은 미슐랭에 멀어지는 듯하다. 미슐랭 3스타 셰프가 한국에 있는 줄도 몰랐다"고 말했고, 윤남노는 미슐랭 3스타는 어느정도냐는 질문에 "요리를 그만둬도 될 정도로 기준이 높다"고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 케이크 들고 ‘핑크빛 윙크~’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918972"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백종원 레미제라블', 9호 처분 절도범 출연 논란에 "방송으로 봐달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004413215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004413215"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA '백종원의 레미제라블' 측이 9호 처분을 받은 절도범 출신 도전자의 출연이 방송 전에 논란이 되고 있는 것에 대해 "방송으로 봐 달라"고 입장을 밝혔다. '백종원의 레미제라블' 측은 9일 뉴스1에 "방송이 아직 많이 남았다, 방송으로 봐주시면 좋을 것 같다"며 출연자와 관련한 논란에 대해 입장을 전했다. 논란은 지난 7일 유튜브에 공개된 '백종원의 레미제라블' 2차 티저 영상의 내용에서 비롯됐다. '백종원의 레미제라블'은 짧지만 강렬한 서사를 담은 '20명의 도전자'들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능. '장사 서바이벌' 불패 신화를 쓴 백종원 대표가 김민성, 데이비드 리, 임태훈, 윤남노 등 유명 셰프들과 손잡고 20명 도전자들을 스파르타식 서바이벌을 통해 육성한다. 공개된 2차 티저 예고편 초반에는 도전자들의 인터뷰 내용이 실렸다. "나락까지 가 본 사람" "9호 처분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 고백, 티아라 부모님들 ‘왕따 진실’ 공개 요구했다 “화영, 효영 어려서 걱정”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918971"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수가 티아라 왕따 사건 당시를 회상했다. 11월 9일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 연예계 40년 인생 중 가장 힘들었던 순간으로 '티아라 왕따 사건'을 언급했다. 그는 당시 왕따 논란이 일파만파 퍼지고, 사실을 확인한 후에 류화영, 류효영 자매를 불렀다고. "화영이, 효영이 계약서 가져오라 그래서 찢었어요. "나가라. 조건 없이 풀어줄테니 나가서 일을 해라" 했다"고 과거를 떠올렸다. 이어 김광수는 "근데 인터넷에서는 왕따설로 퍼져나간 거다. 남은 멤버들이 가해자가 되고. 그때 회사로 티아라 멤버들의 부모님이 찾아와서 대화를 다 공개하자고 했다. 근데 그럼 저 친구들(화영, 효영)의 인생은 어떻게, 이런 생각을 하다가 제가 죽었다"라고 이야기했다. 김광수는 티아라 활동 강행에 대해서도 "애들이 잘못한 게 없는 걸 아니까 강행한 건데 오해를 더 키웠다. 지금도 애들이 생일 때 이렇게 찾아오면 제일 눈물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미,  사인 전 ‘핑크빛 윙크’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918970"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 11월 9일 오후 대전 중구 은행동의 한 글로벌 아웃도어 브랜드 매장에서 열린 팬사인회 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“9호 처분 소년범이 불행?”‥‘백종원의 레미제라블’ 첫방 전부터 출연자 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918969"/>
        <updated>2024-11-09T13:14:18.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 ‘흑백요리사’ 출연 셰프들과 출연하는 새 예능 ‘백종원의 레미제라블’이 첫 방송 전부터 논란에 휘말렸다. ENA 신규 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘사회의 루저’들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션과 백종원이 사람에게 진심을 다하는 모습을 보여주는 성장 예능이다. 백종원과 함께 김민성 셰프, 데이비드 리 셰프, 임태훈 셰프, 윤남노 셰프와 함께 손잡고 20명 도전자들을 스파르타식 서바이벌을 통해 육성한다. 지난 7일 공개된 2차 티저에는 도전자들의 인터뷰가 실렸다. ‘레미제라블: 불행한 사람들’이라는 강렬한 카피로 시작된 영상에는 파도를 넘어 고기잡이 배에 오른 도전자들 모습이 담겼다. ‘나락까지 가 본 사람’, ‘9호 처분 소년 절도범’, ‘아빠 입에서 패륜아까지 나왔다’, ‘나쁜 말로 버려진 것’ 등 각자 자신에 대해 충격적인 이야기를 털어놔 방송에 궁금증을 높였다. 이 가운데 ‘9호 처분]]></content>
    </entry>
</feed>