<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-24T23:08:58.029Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 장규리, ON&OFF 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002988"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 아나운서로 변신했다. 지난 22일 첫 방송된 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 장규리가 똑 부러지는 아나운서 ‘나유리’로 분해 사랑스러운 존재감을 뽐냈다. ‘지금 거신 전화는’ 첫 방송에서 장규리는 방송국 자타 공인 최고 인기 아나운서 ‘나유리’로 등장했다. 비주얼뿐만 아니라 안정적인 뉴스 진행으로 시선을 사로잡은 그는 생방송 도중 송출 오류로 인한 사고에도 의연하게 대처해 ‘능력캐’다운 프로페셔널함으로 놀라움을 안겼다. 반면 방송이 끝난 후에는 해맑은 표정으로 희주(채수빈)를 안심시키며 따뜻하면서도 엉뚱한 매력을 발산하는가 하면 존경하는 선배 백사언(유연석)을 향한 순수한 팬심은 보는 이들에게 미소를 자아냈다. 한편, 나유리와 지상우(허남준)의 강렬한 첫 만남도 그려져 시청자들의 호기심을 자극했다. 방송국 앞에서 팬들에게 밀려 넘어질 뻔한 유리를 상우가 구해주는 과정에서 유리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 하지원과 무슨 사이? “누나 안녕!” (대장이반찬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002987"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 아나운서 김대호가 배우 하지원과의 친분을 드러냈다. 24일 방송한 MBC ‘대장이반찬’에는 게스트로 하지원이 출연했다. 이날 김대호는 “모실 분이 한 분 계신다. 내가 잘 아는 분이다. 공항에 도착했다고 해서 픽업하기로 했다”고 게스트를 소개했다. 이장우가 궁금해 하자, 김대호는 “알 수도 있다. 되게 좋은 분인데 약간 4차원 같기도 하다. 최근에 만난 사람 중 제일 가까워진 사람 중 하나다”라고 설명했다. 이에 이장우는 “일 잘하냐. 윤두준은 워낙 (잘하고)”라고 걱정을 표하며 ‘그분’이라는 호칭에 “형보다 연배가 위면 곤란하다”고 솔직히 밝혀 웃음을 자아냈다. 김대호는 “체력은 진짜 좋다. 우리가 다 덤벼도 질 수 있다. 부드러움 속에 강함이있다. 진짜 어렵게 모셨다. 귀한 분”이라고 했다. 게스트의 정체는 배우 하지원. 김대호는 “누나 안녕”이라며 하지원과 따뜻한 포옹을 나눴다. 이를 본 이장우는 “대호 형이랑 친하냐. 거짓말”이라고 두 눈을 의심했고, 김대호는 하지원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 배우들이 꼽은 최애 장면 다시 보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002984"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다섯 배우들이 직접 꼽은 ‘조립식 가족’ 속 최고의 순간들이 공개됐다. 행복을 향한 세 청춘의 여정이 점점 끝으로 향하고 있는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서는 반짝반짝 빛나는 세 청춘과 두 아빠들의 다정한 이야기가 시청자들의 무한 응원과 과몰입을 부르고 있다. 이에 달달한 로맨스부터 따뜻한 가족애까지 최고의 연기 호흡을 자랑하고 있는 황인엽(김산하 역), 정채연(윤주원 역), 배현성(강해준 역), 최원영(윤정재 역), 최무성(김대욱 역)이 직접 꼽은 ‘최애 장면’을 짚어봤다. 먼저 황인엽은 “특별한 한 장면보다 가족들과 함께 밥을 먹는 매 장면들이 가장 기억에 남는다. 밥을 함께 먹을 때마다 저희가 정말 가족이 되어가는 것 같아서 ‘참 따뜻한 시간이구나’하고 느낀 것 같다. 다른 그 어떤 말보다 서로를 바라보고, 웃고, 치유하는 순간들이지 않았나 싶다”며 따뜻한 가족애가 가득했던 장면을 꼽았다. 반면 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나랑 연애합시다, 라일락 피면"…'사외다' 주지훈, 2번째 공개 내기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925224"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 독목고 완전체가 모인 공식 자리에서 라일락 연애 내기를 공개적으로 선포했다. 기말고사 성적 내기에 이어 라일락 연애 내기까지 두 사람의 18년을 잇는 2번째 공개 내기가 설렘을 안겼다. 지난 24일 방송된 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진 / 연출 박준화) 2화 시청률은 전국 가구 기준 평균 6.5%, 최고 7.2%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 기록하며 뜨거운 입소문과 함께 본격적인 시청률 상승세를 이끌었다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 이날 방송된 2화는 '철천지원수' 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회한 후 쉴 새 없이 몰아치는 티키타카로 짜릿한 설렘과 긴장감을 동시에 안겼다. 석지원은 볼 꼬집 재회로 윤지원이 자신을 기억하고 있다는 사실을 확인하자 "기억을 못 하긴 뭘 못해"라며 회심의 미소를 지었다. 이후 석지원은 교직원 회의에 직접 참여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 지디 따라하셔 짝퉁 구매 “동대문에서 만 육천원” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002983"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 양세찬이 지드래곤를 코스프레했다. 24일 방송된 SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 서울 속 해외여행을 콘셉트로 한 ‘이토록 친밀한 세계여행’ 레이스가 그려졌다. 해외여행 가는 척 할 수 있는 공항 콘셉트의 카페에서 이뤄진 이날 오프닝은 각자의 개성을 드러낸 공항패션을 선보이는 멤버들의 모습으로 그려졌다. 이 중 양세찬의 의상이 가장 눈에 띠었다. 하하와 김종국 다음으로 등장한 양세찬은 지드래곤의 공항패션을 오마주했다. 머리에 스카프를 두르고 모자를 눌러쓰는가 하면, 컬러 안경과 트위드 재킷으로 멋을 냈지만 멤버들로부터 ‘동묘 할머니’라는 놀림을 받았다. 지디가 아닌 기분 좋은 할머니 느낌이 나는 양세찬의 옷에 멤버들 모두 폭소했다. 김종국은 양세찬에게 “이건 무슨 옷이냐”라고 물었고, 이에 양세찬은 “그냥 여자 옷”이라고 자폭하기도. 이어 하하가 “성의 있다. 짝퉁 모자까지 쓰고”라고 하자, 양세찬은 “동대문에서 16000원 주고 짝퉁 모자 샀다”라고 대답했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이지아, 과거 '빨대 음주'한 이유 있었다…"3배 더 취해"('주로 둘이서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690288"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지아, 김고은이 술 마시는 스타일, 여행가는 스타일에 대해 이야기했다. 24일 방송된 tvN '주로 둘이서'에서는 이지아, 김고은이 한국, 대만의 유명 레스토랑과 바를 찾아다니며 위스키-음식 페어링 미식 투어를 펼쳤다. 이지아, 김고은은 '흑백요리사'에 출연한 바 있는 호주 출신 조셉 리저우드 셰프의 식당을 찾았다. 조셉 리저우드 셰프가 만든 한식 콘셉트의 요리는 두 사람을 연신 감탄하게 만들었다. 칼럼 작성을 위해 인터뷰에 나선 김고은은 "방송에서 거짓말하면 안 된다"면서 셰프가 직접 물질하는지 사실을 확인해 웃음을 안겼다. 조셉은 "산지에서 영감을 받는다"고 답했다. 전래동화를 모티브로 한 화이트초콜릿 코코아버터 단새우, 갓에서 영감을 받은 요리 등이 등장했다. 조셉 리저우드는 식혜 소르베를 내놨다. 김고은은 식혜소르베에 곁들일 식용 개미가 나오자 기겁했다. 이지아는 "(개미 모양의) 접시가 더 무섭다"며 뒷걸음질 쳤다. 조셉 리저우드는 "개미는 녹차 맛이 난다. 다들 항상 힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마의 이름으로···벤, 종횡무진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002981"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 ‘예능 팅커벤’의 면모를 뽐냈다. 벤은 지난 24일 방송한 TV CHOSUN ‘엄마의 봄날’과 MBC ‘미스터리 음악쇼 복면가왕’에 각각 출연해 시청자들을 만났다. 먼저 일요일 오전 ‘엄마의 봄날’에 등장한 ‘봄날지기’ 벤은 특별한 어르신 부부의 사연과 함께하며 힐링과 감동을 안겼다. 이날 강원도 고성을 찾은 벤은 이승만 전 대통령 별장을 둘러보고 고성항 구석구석을 누비며 동해의 특별한 정취를 선물했다. 아울러 노부부의 이야기와 함께 맛깔스런 문어숙회와 방어회 먹방까지 선사, ‘엄마의 봄날’을 매력으로 물들였다. 벤의 활약은 이어졌다. 저녁엔 ‘복면가왕’으로 또 다른 색깔을 드러낸 것. ‘미스터리 판정단’ 역할로 출연 가수들의 무대에 다양한 리액션으로 방송의 맛을 더한 것은 물론 센스 넘치는 추리까지 내놓아 눈길을 끌었다. 이처럼 벤은 일요일 아침부터 밤까지, 다양한 프로그램을 통해 팔방미인 활약을 펼쳐내며 앞으로의 활동에도 특별한 기대를 품게 만들었다. 지난 2010년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "18년 만에 만나 기분 더러워" 주지훈, 정유미 향해 막말…시청률 6.5% 동시간대 1위 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690287"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 독목고 완전체가 모인 공식 자리에서 미친 라일락 연애 내기를 공개적으로 선포했다. 기말고사 성적 내기에서 라일락 연애 내기까지, 두 사람의 18년을 잇는 2번째 공개 내기가 도파민을 터트렸다. 지난 24일(일) 방송된 tvN '사랑은 외나무다리에서' 2화 시청률은 수도권 가구 기준 평균 7.1%, 최고 8.1%, 전국 가구 기준 평균 6.5%, 최고 7.2%로 케이블과 종편 내 동 시간대 1위를 기록하며 뜨거운 입소문과 함께 본격적인 시청률 상승세를 이끌었다. (닐슨코리아 제공) '철천지원수' 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만의 재회와 함께 쉴 새 없이 몰아치는 티키타카로 짜릿한 설렘과 긴장감을 동시에 안겼다. 석지원은 볼 꼬집 재회로 윤지원이 자신을 기억하고 있음을 확인하자 "기억을 못 하긴 뭘 못해"라며 회심의 미소를 지었다. 석지원은 교직원 회의에 직접 참여해 심화 학습반 부활 선언과 함께 윤지원을 담당 교사로 지명하는 등 그의 일거수일투족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 1조설' 유재석, 상위 0.05% 블랙카드 공개…"방송국 돈 아껴야" (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799305"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석의 블랙카드가 공개돼 눈길을 끈다. 지난 24일 방송된 SBS '런닝맨'은 '이토록 친밀한 해외여행'으로 꾸며져 뽑은 나라와 콘셉트에 맞는 사진을 찍고, 시민들이 맞히게끔 해야 하는 미션에 도전했다. '여름의 파리' 미션을 위해 명동으로 향해 소품 구매에 나선 멤버들은 한 의류 매장을 방문했다. 이들은 '파리'라는 글씨가 적힌 옷들을 찾아 헤멨는데, 김종국은 70% 할인이라는 문구가 보고 눈이 돌아간 모습을 보여 웃음을 줬다. 유재석은 "이게 파리만 쓰여 있지 않나. 실제로 프랑스 느낌이 나야 한다. 우리가 그냥 단체로 맞춰 입은 느낌이 날 것 같다"고 이야기했다. 양세찬은 "재석이형, 그런데 이거 계산은 누가 하는 거예요?"라고 물었고,유재석은 "내가 살게"라고 웃으며 답했다. 이를 들은 하하는 "그럼나도 골라야겠다"고 속삭였다. 이어 다른 멤버들도 온갖 아이템들을 골라 담았고, 결국 27개의 아이템을 구입해야 했다. 약 34만원이 찍혔지만, 유재석은 자신의 개인카드로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 정우성 “결혼 안 한 게 아니라 못해”…문가비 임신中 발언 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396894"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 낳은 아들의 친부가 배우 정우성이라는 사실과 이들이 결혼을 전제로 하지 않은 채 출산을 결정했다는 보도가 나오면서, 과거 문가비가 임신 중 밝힌 정우성의 결혼관에 대한 발언도 재조명되고 있다. 25일 다수의 온라인 커뮤니티에는 정우성이 지난해 11월 가수 성시경이 진행하는 유튜브 채널에 출연한 영상과 캡처본이 공유됐다. 해당 영상에서 두 사람은 인생관, 결혼 등에 대한 얘기를 나눴는데 성시경이 정우성을 향해 “외로운 건 어떻게 해야 하나. 결혼 안 하느냐”라고 물었고, 정우성은 “결혼은 안 하는 게 아니라 못한 거다. 시기를 놓쳤다”고 답했다. 또 “연예계에서 (여자친구가 있다고) 커밍아웃한 배우가 제가 처음”이라며 “배우나 연예인들이 너무 불쌍하다. 똑같은 인간인데 유명세 때문에. 누군가가 있으면 안 되나”라고 덧붙였다. 지난 24일 디스패치는 정우성과 문가비가 지난 2022 년 인연을 맺었으며, 결혼을 전제로 한 만남은 아니지만 출산을 결정했다고 보도했다. 또 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '모친상' 김미경, 직원들 뒷담화에 응급실 실려갔다…"혈압 189까지 올라" ('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690286"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미경 강사가 응급실에 실려갔던 경험담을 밝혔다. 24일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 강연자들)에서는 배우 신애라와 스타강사 김미경이 강연자로 나서 ‘삶의 원동력’을 주제로 각자의 인생 이야기를 진솔하게 풀어내며 시청자들에게 깊은 울림을 전했다. 신애라는 강연자로 나서며 “MBC에 오니 친정에 온 기분이다”라는 소감을 밝혔다. 그녀의 대표작 천사의 선택, 사랑이 뭐길래, 그리고 남편 차인표와 함께했던 ‘사랑을 그대 품안에’ 영상이 공개되며 풋풋했던 과거를 회상했다. 특히 촬영 당시 차인표에게 반했던 순간을 고백하며 현장을 웃음으로 물들였다. 이어 신애라는 두 딸을 입양한 경험을 바탕으로 입양 가족의 이야기를 진솔하게 전했다. 큰딸과의 첫 만남에서 “기저귀가 흠뻑 젖어도 울지 않는 모습에 가슴이 아팠다”며, 아이와의 신체적 접촉과 사랑을 통해 조금씩 변화를 만들어낸 순간을 떠올렸다. 또한, “입양은 칭찬받을 일이 아니라 축하받을 일”이라며 입양에 대한 사회적 인식 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’ 김대호, 하지원 뜨자 역대급 스윗[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002979"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’이 방어의 무한한 변신을 보여줬다. 어제(24일) 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’ 3회에서는 제주도로 떠난 김대호, 이장우가 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께 제철 식재료인 방어 낚시부터 야무진 먹방, 각양각색 반찬을 선보이며 즐거움을 선사했다. 이날 김대호는 로드트립 다큐멘터리 ‘마사지로드’를 통해 친분을 쌓은 하지원의 등장에 한껏 어깨가 솟아오르더니 역대급 다정함을 뽐냈다. ‘대장이 반찬’에서 본 적 없는 김대호의 스윗함에 몸서리를 치는 이장우의 모습이 웃음을 유발했다. 특히 ‘대장 형제’와 하지원, 윤두준이 직접 방어를 잡으려고 바다낚시에 도전했지만 마음과 달리 모두 입질조차 느끼지 못했고 점점 체력이 고갈돼 짠내를 불러일으켰다. 이에 선장님에게 삼치를 받은 이장우는 회를 뜨고 된장 회무침 감태쌈도 만들어 김대호, 하지원, 윤두준의 입맛을 사로잡았다. 이후 다시 낚시에 돌입한 가운데 네 사람 중 유일하게 윤두준이 참치를 낚아 탄성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김대호, '6살 연상' 여배우와 ♥핑크빛 터지나…역대급 스윗함에 이장우 소름 ('대장이반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690285"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 하지원에게 평소와 다른 매너를 발휘해 눈길을 끌었다. 지난 24일 방송된 MBC 예능 프로그램 '대장이 반찬' 3회에서는 제주도로 떠난 김대호, 이장우가 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께 제철 식재료인 방어 낚시부터 야무진 먹방, 각양각색 반찬을 선보이며 즐거움을 선사했다. 김대호는 로드트립 다큐멘터리 '마사지로드'를 통해 친분을 쌓은 하지원의 등장에 한껏 어깨가 솟아오르더니 역대급 다정함을 뽐냈다. '대장이 반찬'에서 본 적 없는 김대호의 스윗함에 몸서리를 치는 이장우의 모습이 웃음을 유발했다. '대장 형제'와 하지원, 윤두준이 직접 방어를 잡으려고 바다낚시에 도전했지만 마음과 달리 모두 입질조차 느끼지 못했고 점점 체력이 고갈돼 짠내를 불러일으켰다. 이에 선장님에게 삼치를 받은 이장우는 회를 뜨고 된장 회무침 감태쌈도 만들어 김대호, 하지원, 윤두준의 입맛을 사로잡았다. 다시 낚시에 돌입한 가운데 네 사람 중 유일하게 윤두준이 참치를 낚아 탄성을 자아냈다. 아쉽게 참치 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘카리나 닮은꼴→00년생 최연소’ KBS 신입 아나, 아이돌인 줄 (사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002978"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 50기 신입 아나운서들이 남다른 패기를 보였다. 24일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘당나귀 귀’) 282회에서는 KBS 50기 신입 아나운서들이 소개됐다. 이날 엄지인 아나운서는 “KBS 아나운서 50기 신입 아나운서들이 서울 발령을 받았다. KBS 아나운서들 경우 신입사원 때 지역 근무가 기본 1년이고 이상이 될 수도 있다”고 밝혔다. KBS 아나운서 출신 전현무도 “서울 발령은 굉장한 설렘”이라고 회상했다. 이에 MC 김숙이 “실장실에 인사드리는 건 전통이냐”고 물었고, 전현무는 “저도 실장실에 가서 인사했다. 그런데 남자 아나운서는 어디 있느냐고 하더라. (신입인) 날 (KBS)직원이라고 착각했다”고 말해 웃음을 안겼다. 신입사원 네 명 중 이예인은 2000년생으로 초시에 합격했다고 밝혔다. 지상파 최연소 아나운서 타이틀도 갖게 된 상황. 또 박철규는 스포츠 캐스터로 시작한 경력직으로 ‘미스터 트롯’에도 나간 일화도 전했다. 노래 요청에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘카리나 닮은꼴 아나운서’ 정은혜 "아이돌 외모"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003988631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003988631"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 화면 캡처 그룹 에스파 카리나 닮은꼴 KBS 신입 아나운서가 등장했다. 24일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 KBS 신입 아나운서들이 총출동해 눈길을 끌었다. '50기 아나운서' 이예원, 허유원, 정은혜, 박철규는 실장실 안으로 들어가서 이재홍을 만났다. 이날 엄지인은 지역 근무를 마치고 돌아온 50기 신입 아나운서들을 데리고 아나운서 실장실을 찾았다. 이날 정예원 아나운서는 '서울대 카리나'라고 밝혔다. 서울대학교 응용생물화학부 출신이라며 "많이들 카리나를 닮았다고 한다"며 "아이돌 같은 외모인데, 목소리는 신뢰감있고 안정적"이라고 자신했다. 아나운서 전현무는 "본인 입으로 아이돌 외모라고 하네"라며 놀랐다. 이재홍이 "자기소개서에 장점을 많이 썼다. 완벽하네"고 묻자, 정은혜는 "단점을 가지고 있지 않다"고 했다. 이날 KBS 50기 신입 아나운서들이 출연했다. 약 1년간 지방 발령을 마치고, 서울로 올라왔다. 정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 삭제된 '정년이' 동성 키스신에 소신 밝혔다…"가장 적절한 연출" [인터뷰 ③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690284"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 드라마 '정년이'를 끝마친 소감을 전했다. 최근 배우 정은채와 서울시 강남구의 한 카페에서 만나 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련해 이야기를 나눴다. 지난 17일 종영한 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 정은채는 극 중 속을 알 수 없는 포커페이스이지만, 여성국극단 내 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 스타인 단원 문옥경 역을 맡았다. '정년이'에서 파격적인 숏컷으로 변신해 많은 대중들의 사랑을 받았지만 문옥경이라는 캐릭터를 연기하면서 어려웠던 점은 없었을까. 정은채는 "처음에는 문옥경이라는 캐릭터가 여자이지만 드라마 속에서는 남성의 모습처럼 나오지 않나. 그래서 한 눈에도 설득력이 있어야 된다고 생각했다. 어떻게 자연적으로 묻어나와서 표현이 될지 그 접근이 고민스러운 지점이었다"고 입을 열었다. 외형적인 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위하준 "연애할 때 무조건 직진…차인 적도 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341119"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 출연해 연애 경험 고백 배우 위하준이 '미우새'에서 자신의 연애 가치관을 밝혔다. 위하준은 지난 24일 방송된 SBS 예능프로그램 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에 스페셜 MC로 출연해 "꽂히면 무조건 마음을 표현한다"고 자신의 연애 스타일을 고백했다. 이어 여심을 사로잡는 자신만의 특별한 멘트까지 공개해 눈길을 끌었다. 이날 서장훈은 "위하준 씨가 실제로 연애할 때 무조건 '직진남'이라고 들었다"고 말문을 열었다. 이에 위하준은 "저는 꽂히면 무조건 마음을 표현한다. 절대 숨기지 않는다"고 웃으며 말했다. 이에 서장훈이 "싫다고 한 사람도 있었냐"고 묻자 위하준은 "있었다. 그럴 경우 '좋아한 건 후회하지 않는다. 넌 그만한 가치가 있는 사람이다. 고맙다'고 말한다"고 답했다. 서장훈은 "그렇게 말하고 바로 다른 사람에게 가냐"고 농담을 건넸고 위하준은 "바로 다른 사람에게 간다"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 위하준은 그만의 특기인 '섹시 멘트'까지 공개했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤두준 낚시 성공, 김대호 이장우 제친 요리 1위까지 (대장이 반찬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924757"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤두준이 맛잘알 면모를 보여줬다. 11월 24일 방송된 MBC '대장이 반찬'에서 제주도로 떠난 김대호, 이장우가 밥 친구 하지원, 윤두준과 함께 제철 식재료인 방어 낚시부터 야무진 먹방, 각양각색 반찬을 선보였다. 이날 김대호는 로드트립 다큐멘터리 ‘마사지로드’를 통해 친분을 쌓은 하지원의 등장에 한껏 어깨가 솟아오르더니 역대급 다정함을 뽐냈다. ‘대장이 반찬’에서 본 적 없는 김대호의 스윗함에 몸서리를 치는 이장우의 모습이 웃음을 유발했다. 특히 ‘대장 형제’와 하지원, 윤두준이 직접 방어를 잡으려고 바다낚시에 도전했지만 마음과 달리 모두 입질조차 느끼지 못했고 점점 체력이 고갈돼 짠내를 불러일으켰다. 이에 선장님에게 삼치를 받은 이장우는 회를 뜨고 된장 회무침 감태쌈도 만들어 김대호, 하지원, 윤두준의 입맛을 사로잡았다. 이후 다시 낚시에 돌입한 가운데 네 사람 중 유일하게 윤두준이 참치를 낚아 탄성을 자아냈다. 아쉽게 참치 한 마리로 낚시를 끝낸 이들은 조업을 마치고 돌아온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 두 번의 불륜설 타격없네…"쓰라린 경험 有, 연기할 때 무기 돼" ('정년이') [인터뷰 ②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690282"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 권태로움에 대해 언급했다. 최근 배우 정은채와 서울시 강남구의 한 카페에서 만나 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련해 이야기를 나눴다. 지난 17일 종영한 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 정은채는 극 중 속을 알 수 없는 포커페이스이지만, 여성국극단 내 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 스타인 단원 문옥경 역을 맡았다. 극 중에서 문옥경은 당대 최고의 스타 자리에 올랐지만 국극에 권태를 느끼고 공허한 삶을 살며 끝내 국극에서 퇴장을 선언한다. 데뷔 15년차인 배우 정은채에게도 권태를 느낀 순간이 있었을까. 정은채는 "살면서 그런 쓰라린 경험들을 하지 않나. 최대한 그런 것들을 빠르게 극복하려 하기 보다는 (감정들을) 체내시켜서 그 순간들을 기억하려고 한다. 연기할 때 그런 감정과 상태들을 꺼내쓸 수 있는 무기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아 "마시면 끝까지 마셔"…김고은과 술로 빚은 '워맨스' (주로 둘이서)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799294"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지아가 김고은과 술을 마실 때면 늘 끝까지 가게 된다고 밝혔다. 24일 방송된 tvN 예능 '주로 둘이서 THE WAYS OF TASTING'(이하 '주로 둘이서') 2회에서는 스타일 매거진에 음식 칼럼을 써야 하는 미션 수행을 위한 이지아, 김고은의 미식 여행이 펼쳐졌다. 이날 레스토랑에 방문한 김고은과 이지아는 페어링 메뉴로 배추 시저 샐러드와 타코 플래터를 주문했다. 한편, 김고은은 "우리 칼럼에 위스키 마시는 다양한 방법을 소개하는 것도 좋은 것 같다"라며, "나는 개인적으로 하이볼을 마시는 걸 좋아한다. 내 최애가 하이볼이다"라고 주종 취향을 밝히기도 했다. 이후 두 사람은 주문한 식전 칵테일을 맛봤다. 이지아는 "빨대로 마시면 세 배로 빨리 취한다더라. 그래서 예전에 막 빨대로 마시고 그랬다"라고 고백하며 웃음을 자아냈다. 다음으로 두 사람은 배달 음식에 잘 맞는 위스키를 찾기 위해 단새우, 돌멍게, 먹태, 꼬막 부추전 등 다양한 음식을 주문해 맛보았다. 김고은은 "돌멍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8kg 감량' 김미경, 억 단위 대출→직원 뒷담화 고백 "혈압 189, 간신히 살았다" (강연자들)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799293"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타강사 김미경이 8kg 감량 근황과 과거 재정 위기를 고백했다. 24일 MBC '심장을 울려라 - 강연자들'에는 김미경이 출연해 인생 강의를 시작했다. 이날 김미경은 60대가 된 근황을 전하며 "요즘 밥을 한다. 제가 밥을 별로 안했다. 바쁘게 사느라고. 건강 주스도 직접 갈아마시고 너무 달라졌다. 제 얼굴 달라지지 않았냐. 진짜 빠져보이냐. 동창회갔는데 변했다고 하더라. 8kg가 빠졌다"고 이야기했다. 이날 김미경은 코로나19 이후 위기를 맞이했음을 밝혔다. 그는 "동영상 강의는 무료였는데 코로나 이후 만나면 안된다. 온라인이 유료가 되기 시작했다"고 운을 뗐다. 그는 "앞으로 온라인으로 하겠다고 IT회사가 되겠다고 했다. 코딩을 배웠다"며 새로운 사업에 뛰어들었던 시기를 회상했다. 오프라인 강의를 온라인에 모두 이동했다는 그는 "학생이 많이와서 30~50대 여성 위한 온라인 플랫폼을 만들었다"며 "직원이 7명에서 100명 이상 됐었다"고 설명했다. 그러나 예측하지 못한 일이 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 3월 아빠됐다…子친모=문가비, 결혼은 No "그래서 출산 고백"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522980"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비(35)가 배우 정우성(51)의 친자를 출산한 사실이 밝혀졌다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 24일 "문가비가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다"라고 밝혔다. 두 사람은 2022년 처음 만나 인연을 맺었고, 지난해 6월 문가비가 아이를 임신한 사실을 알리자 정우성이 양육의 책임을 약속한 것으로 알려졌다. 문가비는 지난 3월 정우성의 아들을 출산한 후 현재 육아에 전념하고 있다. 문가비는 자신의 생일이었던 지난 22일 아들의 출산을 직접 알렸다. 2020년 활동을 중단한 후 약 4년간 두문불출했던 그는 돌연 2세 임신과 출산을 동시에 알려 화제를 모았다. 출산에도 결혼 여부나 아이의 친부에 대해서는 밝히지 않았던 문가비가 알고보니 정우성의 아들을 낳았다는 사실이 밝혀지면서 세간에 큰 충격을 줬다. 문가비의 출산이 알려진 후 양측이 결혼, 출산으로 갈등을 겪었다는 설도 나왔다. 문가비는 결혼을 원했으나 정우성이 결혼을 원하지 않았다는 것. 이로 인해 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['카리나 닮은꼴' 정은혜 아나운서, 女선배들 메이크업 지적에 당황 "반짝이만 보여" (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799291"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 신입아나운서 정은혜가 여자 선배들의 메이크업 지적에 당황했다. 24일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 KBS 신입 아나운서들의 합평회 현장이 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 엄지인은 50기 신입 아나운서들의 서울 발령 소식을 전했다. 군기가 바짝 든 이예원, 허유원, 정은혜, 박철규 아나운서는 연수 마지막 날 선배 아나운서들 앞에서 뉴스를 선보이게 됐다. 신입 아나운서들의 합평회를 위해 이재홍을 필두로 최윤경, 박지현, 가애란, 김희수 등 베테랑 아나운서들부터 전 막내 아나운서 김진웅, 홍주연까지 등장했다. 첫 주자로 박철규가 나서 앵커 멘트를 시작했다. 전현무는 박철규의 뉴스 진행을 보더니 "지적사항이 한 보따리일 거다. 뭐라고 하실지 보인다"고 안타까워했다. 전현무는 자신이 뉴스를 전문적으로 아는 건 아니지만 박철규의 경우 연결 어미가 길고 높낮이 없이 비슷한 톤이 지적받을 것 같다고 예상했다. 엄지인은 박철규를 향해 "너무 띄어 읽는다. AI인가라는 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이천희♥전혜진, 결혼 3년만에 위기 “옛 애인 때문에”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003988628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003988628"/>
        <updated>2024-11-24T23:08:19.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’ 화면 캡처 배우 이천희와 전혜진 부부가 결혼 3년 차에 제일 많이 싸웠다고 털어놨다. 24일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에는 이천희·전혜진 부부와 이들의 캠핑장을 찾은 배정남이 모습을 보였다. 이날 배정남은 공기 좋은 어느 산속 캠핑장에 방문했다. 캠핑장의 주인은 '캠핑에 진심인 남자' 배우 이전희로, 그는 자신이 직접 만든 캠핑 장비부터 이색 용품을 모두 공개했다. 심지어 거실, 방, 작업실로 나누어진 텐트까지 역대급 스케일을 자랑해 눈길을 끌었다. 배정남은 이천희의 아내 전혜진이 등장하자 "형수님"이라며 깍듯이 모셨다. 결국 두 사람은 호칭 정리에 나섰고, "혜진아"라고 부르기로 결정하면서 분위기는 급물살을 탔다. 이천희는 “결혼한 지 13년 됐다. 결혼하면 연애 때보다 많이 싸운다"며 "우리도 초반에 엄청 많이 싸웠다. 결혼 3년 차에 제일 많이 싸웠다. 살아 온 환경이 완전 다르다. 내가 30년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "김윤혜와 완벽한 커플·파트너로 보이고 싶었죠" [인터뷰]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892138"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채(사진=프로젝트 호수) “앞으로도 팬의 입장에서 윤혜 씨를 응원하고 궁금해 할 것 같아요.” 배우 정은채가 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 종영 후 이데일리와 만나 진행한 인터뷰에서 김윤혜와의 호흡에 대해 전했다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마. 정은채는 극 중 당대 제일의 인기를 구가하는 ‘매란국극단’ 배우들 가운데서도 주연을 도맡는 매란 최고의 스타 문옥경 역을 맡았다. 정은채(사진=프로젝트 호수) 문옥경은 매란의 왕자님이자 여성국극의 얼굴이자 서혜랑(김윤혜 분)과의 파트너였다. 쉽게 정의내릴 수 없는 두 캐릭터의 깊은 서사와 관계성이 궁금증을 유발하기도 했다. 정은채는 두 사람의 관계를 어떻게 정의했을까. 그는 “잠깐 스쳐가는 초창기 시절 사진 같은 것에서 상상할 수 있을 것 같은데 저는 혜랑이가 옥경이 국극의 시작점에 있을 때부터 국극의 얼굴이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "인생 첫 숏컷, 생각보다 나쁘지 않은데?" [인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892136"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채(사진=프로젝트 호수) “‘정은채인 줄 몰랐다. 신인 남자 배우인 줄 알았다’는 반응이 기분 좋더라고요.”(웃음) 배우 정은채가 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 종영 후 이데일리와 만나 진행한 인터뷰에서 작품 준비 과정에 대해 전했다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마. 정은채는 극 중 당대 제일의 인기를 구가하는 ‘매란국극단’ 배우들 가운데서도 주연을 도맡는 매란 최고의 스타 문옥경 역을 맡았다. (사진=tvN) ‘매란의 왕자’ 정은채는 대본 리딩 당시 짧은 머리로 등장해 모든 배우를 놀라게 했다. 정은채는 “그 전부터 테스트 촬영이 많았다. 긴 머리를 하고 있다가 가발도 써보고 쇼트 헤어도 다양한 스타일이 있으니까 어떤 머리가 어울리는지 오랫동안 의논했다”며 “어느 정도 정리가 됐을 때는 머리를 자르고 갔었다. 배우들이 그때는 처음 봤다. 되게 놀라면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["숙제 안겨주는 캐릭터에 끌렸어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402082"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '정년이' 화제 모은 정은채 배우 정은채(38)의 '인생 캐릭터' 목록이 또 갱신됐다. 최근 종영한 tvN 드라마 '정년이'에서 열연한 1950년대 여성 국극계 최고의 남역 배우 문옥경 역할이다. 드라마 종영을 기념해 지난 22일 만난 정은채는 "중성적인 역할은 처음 연기했지만 분명 내 안의 것을 꺼내 연기할 수 있을 거라는 믿음이 있었다"며 "인위적으로 느껴지지 않게 전형적인 남성상은 애초에 지우고 연기에 힘을 뺐다"고 설명했다. 국극 배우를 연기할 땐 카리스마도 뿜어냈다. 극 중 총 네 편의 무대 공연이 실황처럼 연출됐는데, 현장에서도 실제 공연하듯이 했다. 특히 '자명고' 중 호동왕자 역할로 "이 어찌 태평성대란 말인가!"라는 대사를 외치는 극중극 장면은 정년이가 국극 도전을 꿈꾸는 계기가 되는 만큼 설득력 있게 다가와야 했다. "극 중 문옥경이 새로움을 갈구하듯, 저도 해보지 않은 시도, 계속해서 숙제를 안겨주는 캐릭터에 관심이 가요. 극 중 '누군가의 무엇이 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, ♥김충재 공개 응원에 화답했다…"쓰라린 경험 있었지만, 응원 받으니 좋아" ('정년이') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690281"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 시대를 풍미했던 문옥경처럼 당차고 카리스마 있는 모습이다가도, 연인 이야기에는 한순간에 얼굴이 새빨개지는 사랑에 빠진 소녀같았던 배우 정은채와 서울시 강남구의 한 카페에서 만나 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련해 이야기를 나눴다. 17일 종영한 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 정은채는 극 중 속을 알 수 없는 포커페이스이지만, 여성국극단 내 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 스타인 단원 문옥경 역을 맡았다. 정은채는 "너무 많은 배우들과 제작진들이 피땀눈물로 일군 '정년이'가 시청자분들에게 큰 사랑을 받아서 너무 기쁘고 기쁨을 다함께 누릴 수 있어서 감사하다"고 운을 뗐다. 이어 그는 "이렇게 호응을 얻을까 하는 생각은 못했던 것 같다. (소재가) 너무 신선한 드라마이기도 했고 누군가에겐 생소할 수도 있어서 대중들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "김히어라 캐스팅? 내부 논란 전혀 몰랐죠" [인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005892135"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채(사진=프로젝트 호수) “1년 정도 정말 열심히 준비했어요.” 배우 정은채가 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 종영 후 이데일리와 만나 진행한 인터뷰에서 출연 계기에 대해 전했다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마. 정은채는 극 중 당대 제일의 인기를 구가하는 ‘매란국극단’ 배우들 가운데서도 주연을 도맡는 매란 최고의 스타 문옥경 역을 맡았다. 정은채는 과감한 쇼트 커트로 비주얼 변신에 성공했다. 또한 소리, 무대 연기 등을 완벽하게 소화하며 매란국극단의 왕자님 그 자체로 분했다. 그러나 문옥경 캐스팅엔 비화가 있었다. 당초 ‘정년이’는 김히어라의 차기작으로 알려졌으나 학폭 논란으로 하차하게 됐다. 이에 대해 정은채는 “사실 저는 구체적인 상황이나 내부적인 일은 전혀 몰랐다. 제안이 들어왔고 문옥경이 매력적인 캐릭터여서 하게 됐다”고 담담히 답했다. 정은채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 정은채, ♥김충재와 결혼하려나…"공개 응원 받으니 좋아" ('정년이') [인터뷰 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690280"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 연인 김충재에 대해 언급했다. 최근 배우 정은채와 서울시 강남구의 한 카페에서 만나 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)와 관련해 이야기를 나눴다. 지난 17일 종영한 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 정은채는 극 중 속을 알 수 없는 포커페이스이지만, 여성국극단 내 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 스타인 단원 문옥경 역을 맡았다. 정은채는 "너무 많은 배우들과 제작진들이 피땀눈물로 일군 '정년이'가 시청자분들에게 큰 사랑을 받아서 너무 기쁘고 기쁨을 다함께 누릴 수 있어서 감사하다"고 운을 뗐다. 이어 그는 "이렇게 호응을 얻을까 하는 생각은 못했던 것 같다. (소재가) 너무 신선한 드라마이기도 했고 누군가에겐 생소할 수도 있어서 대중들이 어떻게 받아들일지 궁금했었는데 상상 그이상으로 사랑을 받아서 정말 기쁜 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘정년이’ 정은채 “남친 김충재 공개 응원? 지지 받아 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402079"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 매란국극단의 왕자님 문옥경 役 “중성적 느낌 연기 두렵지 않았다” “김태리, 나의 선망의 대상” “큰 도전이겠지만 배우 인생에 있어서 큰 포인트가 될 수 있겠다는 생각을 했다.” 배우 정은채(본명 정솔미·37)가 ‘정년이’를 통해 새로운 얼굴을 선보였다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 윤정년(김태리 분)이 당대 최고의 여성국극단인 매란에 입단해, 최고의 국극배우가 되기 위해 나아가는 과정에서 경쟁하고 연대하며 찬란하게 성장해 가는 과정을 그렸다. 전국 평균 16.5%(닐슨코리아 기준)의 높은 시청률과 화제성을 기록하며 지난 17일 종영했다. 지난 22일 서울 강남구 한 카페에서 만난 정은채는 “사실 방송할 때는 몰랐는데 끝나고 며칠전에 고향에 내려 갔다왔다. 시골에 어머니 사시는 집에 가서 동네 어르신들이랑 오랜만에 만나뵙고 악수 한번씩했다. 너무 잘 봤다고 좋아해주시니까 많은 분들이 봐주셨구나 실감했다”고 종영 소감을 밝혔다. 정은채가 연기한 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채 "문옥경=모두가 꿈꾸는 인물…'정년이' 통해 많은 경험"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522979"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 자신의 배역인 문옥경에 대한 애정을 드러냈다. 정은채는 최근 tvN 드라마 '정년이' 종영을 맞아 서울 강남구에 위치한 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "문옥경은 모두가 꿈꾸는 인물같다"고 말했다. 정은채는 극 중 매란국극단의 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 황태자 문옥경 역을 맡았다. 문옥경은 타고난 소리 천재 정년(김태리)을 발견하고 그를 국극으로 이끄는 인물이다. 정은채는 문옥경에 대해 "저는 문옥경은 어떻게 보면 삶에 있어서 모두가 이런 인물을 꿈꾼다고 생각했다. 살면서 지표가 되어주고 중요한 기로에 있을 때 길잡이가 되어줄 수 있는 그런 캐릭터다"라며 "그게 잘 표현이 되어야만 문옥경이 이 드라마 속에서 존재의 의미를 마련한다고 생각하면서 캐릭터를 만들었다"고 설명했다. 이어 그는 문옥경을 연기하면서 가장 어려웠던 부분에 대해 "처음에는 문옥경이라는 캐릭터가 여자이지만 남성의 모습을 보일 수 있게 한눈에도 설득력이 있어야 한다고 생각했다. 그런 부분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채 "♥김충재 응원 좋았다…문옥경 애정해줘서 기뻐"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522978"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 공개 열애 중인 김충재의 응원에 대해 고마운 마음을 전했다. 정은채는 최근 tvN 드라마 '정년이' 종영을 맞아 서울 강남구에 위치한 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "'정년이'로 응원을 받아 좋았다"고 말했다. 정은채는 극 중 매란국극단의 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 황태자 문옥경 역을 맡았다. 문옥경은 타고난 소리 천재 정년(김태리)을 발견하고 그를 국극으로 이끄는 인물이다. '정년이'는 지난 17일 방송된 마지막회에서 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '정년이'는 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파했다. 정은채는 "너무 많은 배우분들과 피땀눈물로 일군 '정년이'가 시청자분들께도 큰 사랑을 받아서 기쁘다. 너무 감사하고, 이렇게 호응을 얻을지 생각을 못했던 것 같다. 너무나 신선한 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "김태리 같은 배우 되고파…훌륭한 리더"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522977"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 함께 호흡을 맞춘 배우들에 대한 애정을 전했다. 정은채는 최근 tvN 드라마 '정년이' 종영을 맞아 서울 강남구에 위치한 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "저는 김태리 같은 배우가 되고 싶다"고 말했다. 정은채는 극 중 매란국극단의 남자 주연을 도맡아 하고 있는 국극 최고의 황태자 문옥경 역을 맡았다. 문옥경은 타고난 소리 천재 정년(김태리)을 발견하고 그를 국극으로 이끄는 인물이다. '정년이'는 지난 17일 방송된 마지막회에서 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '정년이'는 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파했다. 정은채는 극 중 호흡을 맞춘 배우들에 대해 "두말할 것 없이 너무 좋았다. 이번에 만났던 배우들은 '정년이'를 통해 다 처음 만났다"라며 "작품들을 통해 너무 좋아했던 배우들인데 신기하게 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["간헐적 당식 中" 지예은, 다이어트 한다더니…유재석도 짜증 "말 좀 얹어" (런닝맨)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799288"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지예은이 다이어트 중이라는 말과 달리 계속 먹는 언행불일치로 폭소를 안겼다. 24일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '이토록 친밀한 해외여행'으로 꾸며져 뽑은 나라와 콘셉트에 맞는 사진을 찍고, 시민들이 맞히게끔 해야 하는 미션에 도전했다. 이날 멤버들은 오프닝 때부터 저마다의 공항 패션으로 등장했는데, 특히 지드래곤을 그대로 따라했지만 결국 동묘 할머니룩이 된 양세찬과 LA 한인 회장룩을 선보인 지석진이 눈길을 끌었다. 이후 '런닝맨' 멤버들은 '여름의 파리' 미션을 위해 명동으로 소품 구매에 나섰다. 옷 매장 안으로 들어간 멤버들은 '파리'가 적힌 옷을 찾아 헤맸다. 70% 할인한다는 문구를 본 김종국은 눈이 돌아간 모습을 보이며 웃음을 안겼다. 유재석은 "맨투맨 유럽 느낌 나는 거 없나"라며 하나를 찾았지만, "이게 파리만 쓰여 있지 않나. 실제로 프랑스 느낌이 나야 한다. 우리가 그냥 단체로 맞춰 입은 느낌이 날 것 같다"라며 구매를 망설였다. 소품을 찾던 와중 양세찬은 "이거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 낙오' 이준, 라면 면발 개수 맞혀야 섬 탈출 '어이無'  (1박 2일)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799287"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 라면 면발 개수를 맞혀야 낙오에서 벗어날 수 있게 됐다. 24일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호가 욕지도로 떠나는 모습이 전파를 탔다. 이날 이준은 낙오가 걸려 있던 낚시 대결에서 꼴등을 하면서 멤버 합류 후 처음으로 낙오를 하게 됐다. 이준의 낙오가 결정된 뒤 나머지 멤버들은 베이스캠프로 이동했다. 주종현PD는 멤버들이 이번 여행에서 쓴 경비를 정산한 결과, 앞서 획득한 용돈 50만 원을 초과해서 썼다고 말했다. 멤버들은 고구마 수확, 해루질 조업을 해서 초과된 금액을 갚아야 했다. 주종현PD는 밧줄 복불복을 통해 4명만 일을 하고 1명은 베이스캠프에서 쉬면 된다고 알려줬다. 가장 먼저 김종민이 해루질 조업에 당첨됐고 이어 유선호가 밧줄에 끌려나오면서 해루질 조업 2인이 가려졌다. 조세호는 "느낌이 안 좋다"는 말을 하더니 고구마 수확에 걸렸다. 딘딘까지 고구마 수확에 당첨되면서 문세윤이 최후의 1인으로 남아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채 "문옥경, 신선한 캐릭터…배우 인생 중요 포인트될 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015064406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015064406"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '정년이' 속 여성국극 황태자 역…"정년이의 키다리 아저씨죠" 드라마 '정년이'에는 남자 배우가 거의 나오지 않는다. 주인공도, 라이벌도, 로맨스의 대상도, 심지어는 모두에게 사랑받는 '왕자님'도 여자다. '정년이' 속 명실상부한 여성국극계 황태자, 문옥경 역을 맡은 정은채(38)를 서울 강남구의 한 카페에서 만났다. 극 중 문옥경은 1950년대 최고 인기를 구가하던 매란국극단에서 남자 주인공 역을 도맡으며 소녀 팬들을 몰고 다니는 스타 국극 배우다. 정은채는 문옥경에 대해 "대본에는 매란국극단의 얼굴이자 범접할 수 없는 카리스마가 있는 인물이라고 나온다"며 "개인적으로 봤을 때는 정년이란 원석을 알아보고, 성장할 수 있도록 해주는 삶의 길잡이, 키다리 아저씨 같은 따뜻한 인물"이라고 설명했다. 이 역을 맡으면서 정은채는 길었던 머리를 짧게 잘랐다. 언뜻 보면 남자로도 착각할 정도로 멋진 '왕자님'을 연기해야 했기 때문이다. 그는 "살면서 이렇게 '쇼트커트'(짧은 머리)를 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 김새롬, 민행에 극대노 했다…"세종대왕도 노할 것" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690278"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 극대노한다. 오는 25일 방송되는 MBC 에브리원 ‘히든아이’에는 새로운 손님으로 방송인 김새롬이 스튜디오를 찾았다. 그녀는 거침없는 입담과 날카로운 추리로 녹화장 분위기를 제대로 끌어올렸다는 후문. 믿고 보는 히든아이 MC 군단과 권일용, 표창원, 이대우(3COPS)도 다각도의 분석을 펼치며 색다른 재미를 더한다. 이번 방송에서는 나도 모르게 매일 지나치는 공간에서 발견한 “빌런들은 OO에 집착한다”가 권일용의 범죄 규칙으로 공개됐다. 박하선은 정답이 공개되자 전부터 ‘이곳’에 가면 무서움을 느꼈다며 딸을 낳고 더 무서워졌다고 고백했다. 하루에 무려 74건의 범죄가 발생하고, 수백 명의 개인정보를 바로 알 수 있는 장소. 과연 범죄 규칙은 어디일까. 최근 급증한 오토바이 관련 사건·사고가 ‘히든아이’에 포착됐다. 국경일만 되면 기승을 부리는 폭주족의 만행을 본 후 출연자들의 분노가 극에 달하고. 특히 김새롬은 한글날에 모인 폭주족을 향해 “세종대왕도 노하시겠네”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 가까이서 보는 ‘금단발’ 미모 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924752"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, ‘잘 다녀왔어요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924751"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 러블리한 ‘금단발’ 여신 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924750"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 나연, 너무 수줍게 ‘민낯 사수’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924749"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위, 시크하게 입국 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924748"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 다현-채영, 비니와 후드요정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924747"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:32.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효, 직접 캐리어 한가득 끌고 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924746"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 채영, 러블리한 후드패션 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924745"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 미나, 긴 비행으로 ‘피곤해’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924744"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, K팝 아티스트 최초 ‘미국 아마존 뮤직 라이브’ 마치고 입국 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924743"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, 재혼 임박? 장사천재 조사장 "♥이용대=이상형"…돌직구 고백 (미우새)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799283"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['장사천재 조사장' 조서형 셰프가 이용대에게 마음을 고백했다. 24일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 돌싱 3인방 김준호X이동건X이용대의 배추 50포기 김장 도전기가 공개됐다. 이날 돌싱 동생 이동건과 이용대를 집으로 초대한 김준호는 "오늘 김장 50포기를 할 것"이라고 선언하며, 최근 열풍을 불러일으켰던 '흑백요리사'에 출연했던 셰프들을 지원군으로 초대했다고 밝혔다. '이모카세 1호' 김미령 셰프, '급식 대가' 이미영 셰프, '장사천재 조사장' 조서형 셰프가 김장 어벤져스로 출동해 눈길을 끌었다. 본격 김장에 들어가기 전 돌싱 3인방과 3인의 셰프는 대화를 나눴다. 이때 조서형은 "김장 1년에 4번 한다"라며, "겨울에는 김장 모임이 있다. 아침부터 저녁까지 술 마시고 담그고 한다"라고 이야기했다. 이용대는 흥미로워하며, "나도 그 모임 초대해달라"라며 참여 의향을 내비쳤다. 조서형은 그러겠다며, "부끄러워 눈을 못 마주치겠다. 예전부터 되게 팬이었다. 나 얼굴 빨개지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, ‘인형미모’  [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924742"/>
        <updated>2024-11-24T22:07:33.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 11월 25일 새벽 해외 일정을 마치고 인천광역시 영종도 인천국제공항으로 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>