<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-29T19:03:46.367Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국군의날 쉬시나요? 최고의 강철 女전사들 뜹니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589825"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 여군 상위 1%만이 모인 최정예 부대. ‘독거미 부대(태호대대)’ 출신 조성원 예비역 중사가 매섭게 두 눈을 치켜뜨며 허공을 찢을 듯 외친다. “살아 방패 죽어 충성, 조국이 부르면 우리는 간다!” 채널A 간판 예능 ‘강철부대’ 시리즈가 ‘여군 편’으로 10월 1일 국군의날에 돌아온다. 2021년부터 시즌 3까지 방영된 ‘강철부대’는 최정예군 예비역들이 팀을 이뤄 출신 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램이다. 1일 오후 10시 처음 방송되는 ‘강철부대W’에는 ‘특전사들의 특전사’로 불리는 제707특수임무단, ‘귀신 잡는’ 해병대, 특수임무대대 등 총 6개 부대 출신 예비역 대원 24명이 출동한다. 이번 출연진은 어렵게 발굴한 각 분야 ‘최초’ 타이틀의 여군들로 구성됐다. 대한민국 여군 소위 최초로 특수전사령부에서 복무한 우희준 예비역 중위, 공군 군사경찰 중 여군 최초로 특수임무 반장을 맡은 문지영 예비역 대위, 특전사 여단 최초의 여군 저격수 박보람 예비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]배우 박탐희, 박준금-류진 등 불러 대접]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003589774"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박탐희가 동료 배우 박준금, 류진, 함은정을 초대해 특별한 인연을 전한다. ‘요리 금손’으로 불리는 그는 묵은지 부대찌개와 오징어볶음 등 다양한 요리를 선보인다. 어린 시절 아버지의 사업 실패로 생활고를 겪은 가정사와 더불어 든든한 버팀목이 되어 준 어머니에 대한 애틋한 마음을 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라·남지현… “신념·생각 옳은 사람 많아졌으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001727933"/>
        <updated>2024-09-29T18:09:37.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희 아빠가 TV로 본방송을 챙겨보시고 재방송까지 보신다는 얘기를 엄마께 들었어요. 아버지 나이대가 낯선 시청자층인데 재밌게 보시는구나 싶어서 흥미롭고 기뻤어요.” 최근 종영한 드라마 ‘굿파트너’에서 신입 변호사 한유리를 연기한 남지현의 말이다. 그의 말처럼 ‘굿파트너’는 성별도, 연령대도 불문하고 많은 시청자가 보면서 방영 내내 화제가 됐다. 최유나 이혼전문변호사가 대본을 집필해 생생한 이혼 사례와 상황들이 매회 펼쳐지면서 큰 인기를 얻었다. ‘굿파트너’는 이혼전문변호사의 세계를 그리는 한편, 차은경(장나라)과 한유리(남지현)가 함께 성장해가며 서로에게 굿파트너가 되는 과정을 담은 법정 오피스 드라마다. 올곧은 신념만 있고 융통성은 없었던 신입 변호사 유리는 은경을 만나며 사안과 세상을 더 넓게 보는 시야를 갖게 되고, 스타 이혼변호사 은경은 일에 치여 잊고 살았던 신입 변호사 때의 마음가짐을 되찾는다. 지난 23일과 25일 서울 모처에서 각각 만난 장나라와 남지현은 ‘굿파트너’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임예진, "2억 대출받고 공황 증세…母 도움으로 빚 청산"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682145"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임예진이 대출을 받았던 사연을 털어놨다. 29일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '지지리 궁상떠는 당신이랑 못 살겠어!'라는 주제로 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 임예진은 "저 같은 경우에는 대출을 평생 딱 한 번 받아봤는데 대출 이후에 큰 병을 얻었다"고 밝혔다. 이어 그는 "약간 공황이 왔다. 지금도 그 생각을 하면 까마득하다. (대출받으려면) 써야 하는 서류가 너무 많더라. 애 학교 때문에 있던 집을 놓고 전세로 들어가야 했는데 은행에서 대출을 2억 정도 받았다. 1시간 가까이 서류를 작성했다. '쟤는 돈 벌어서 뭐하고' 그런 소리가 들렸다"고 회상했다. 이에 MC 박수홍은 임예진에게 "누가 그랬어요? 아무도 안 그랬는데 혼자 그랬냐"고 물었고 박수홍은 "저 혼자 그랬다"고 답했다. 임예진은 "1년 걸려서 1억 갚고. 나머지 반은 제가 끙끙 거리니까 엄마가 갚아주고 했다. 그러고 나서 한참 있다가 어느 날 운전하는데 차가 저한테 달려오는 것 같더라. 유일하게 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 야유회에 등장한 여자친구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861240"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 30일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 멤버들이 총출동한 야유회 현장에 심현섭과 열애 중인 여자 친구가 깜짝 등장하고, 멤버들은 집요하게 질문을 시작한다. 김국진은 야유회 음식을 보며 “이 잔치국수, 두 사람이 준비한 거잖아. 무슨 의미야?”라고 ‘돌직구’를 던진다. 황보라는 “오늘 결혼 발표하시는 거예요?”라고 묻고, 김지민은 “결혼하고 국수 먹는 게 아니라 국수 먹고 결혼?”이라며 기대감을 드러낸다. 또 최성국은 “심현섭한테는 청송 심씨 종친회가 있잖아요. 부담 안 되세요?라고 물어본다. 이에 여자 친구는 “저희 아버님께서 9남매셔서 모이면 많은 분이 모이세요. 그래서 그냥 가족분들이신가보다 생각했다”고 웃으며 답한다. 하지만 쉬는 시간, 심혜진이 심현섭에게 전화를 걸어오며 현장에는 긴장감이 감돌기 시작한다. 심혜진은 “주소를 보내줄 테니까 거기로 나 데리러 올래?”라고 말하고, 심현섭은 여자 친구와 바로 출발한다. 차 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너 지금 예민해"…남희두♥이나연, 대만 여행 도중 일촉즉발 (극한투어) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776897"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이스하키 선수 남희두와 아나운서 이나연이 대만 여행 도중 티격태격했다. 29일 방송된 JTBC '극한투어'에서는 남희두와 이나연이 대만 여행 도중 기차를 놓친 장면이 전파를 탔다. 이날 남희두와 이나연은 여행 1일 차부터 비가 내리자 걱정했다. 남희두는 "우리가 여행하면서 어려운 여행은 안 해보지 않았냐. 이렇게 여행하면 어떨까. 재밌을까"라며 밝혔고, 이나연은 "고생했을 때 그 사람의 진가가 나온다"라며 맞장구쳤다. 남희두는 "극한연애 실험이다. 거의"라며 밝혔다. 남희두는 이나연을 데리고 샹산 정상까지 트레킹을 했고, 이나연은 "이거 오자고 한 사람 누구냐. 너무 힘들다"라며 털어놨다. 남희두와 이나연은 산 모기에 물려 고통을 호소하기도 했다. 이나연이 계획한 코스는 칼 마사지였다. 남희두는 상의를 탈의했고, 스튜디오에서 영상을 지켜보던 출연자들은 탄탄한 근육을 보고 감탄했다. 이나연은 "안 질린다"라며 자랑했다. 남희두는 칼을 보고 깜짝 놀랐고, 칼 마사지를 받으며 점차 익숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정형돈♥' 한유라, "하와이서 호화생활한다고 소문났는데 생활비 아끼는 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682144"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정형돈의 아내 한유라가 하와이 생활비에 대해 언급했다. 29일 유튜브 채널 '한작가'에는 "하와이올 때 뭐 들고 와? 캐리어 언박싱/다이어터의 눈물 나는 하와이 일상"라는 영상이 올라왔다. 공개된 영상 속 정형돈은 아내를 위한 장미꽃을 준비한 모습을 보여 훈훈함을 자아냈다. 현재 정형돈은 아내 한유라와 쌍둥이 딸이 하와이에 거주하고 있어 기러기 생활 중인 것으로 알려져 있다. 정형돈은 계획대로 고생을 했다며 한유라를 향해 "혼자 계속 기다리고 있었다. (휴대폰) 배터리 다 닳았다"며 "한국에서 오는 것부터 다 찍었다. 메모리 어떻게 보내줘야 할지 걱정이다"며 투정을 부렸다. 이어 한유라는 정형돈이 한국에서 직접 가져온 캐리어를 언박싱했다. 한유라는 "인간 페덱스가 가져온 생필품이다. 곱창김은 장영란이 너무 맛있다며 줬다. 애들하고 먹어야겠다"며 삼각김밥 김, 사과식초 등 정형돈이 가져온 한국 음식을 소개했다. 한유라가 참기름을 꺼내자 정형돈은 "나래 어머님이 주신 참기름이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'마약 투약' 로버트 할리, 희귀암 투병→경제적 문제 "죽을 때까지 미안"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682143"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한이결' 로버트 할리가 희귀암 투병 사실을 알렸다. 29일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 마약 투약 혐의로 체포됐던 로버트 할리가 5년 만에 출연했다. 로버트 할리는 미국 유타주 출신의 미국 변호사로, 1997년에 한국으로 귀화했다. 5년 전 필로폰 투약 혐의로 체포된 그는 징역 1년, 집행유예 2년을 선고받으며 방송활동을 중단했다. 오랜만에 방송에 복귀한 로버트 할리는 "조용히 집에서 지냈다. 시청자분들이 나를 보고 불편해할까봐 조심스러웠다"면서 "힘들게 살았다"고 전했다. 이어 "나의 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 창피해서 외출을 못 해서 출연을 결심했다"고 방송 복귀 이유를 밝혔다. 결혼 37년 차인 로버트 할리는 아내 명현숙 씨와 27년 동안 주말부부로 살았다고 고백했다. 방송하는 남편은 김포에서 아내는 외국인 학교 운영 중인 광주에서 지낸 것. 세 아들도 각각 사는 곳이 달랐다. 첫째 아들 하재석은 결혼 후 미국에서 거주 중이며, 둘째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, 열혈 육아도 소용 없네…子 준범 "아빠 안 좋아" 단호 (슈돌)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776893"/>
        <updated>2024-09-29T16:12:03.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마와 아빠를 고르는 질문에 준범이 엄마 홍현희를 선택했다. 29일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 제이쓴과 아들 준범의 일상 VCR이 공개됐다. 이날 영상에서 제이쓰는 준범이 좋아하는 간식인 약과로 인내심 테스트를 진행했다. 간식 그릇에 약과 하나를 둔 제이쓴은 준범에 "아빠 갔다 와야지 먹을 수 있는 거야. 기다려 줘야해"라며 잠시 자리를 비웠다. 홀로 남은 준범이 약과를 두고 고민하는 기색을 보이면서도 참는 모습을 보이자 최지우는 "우리 딸이었으면 냄새 한 번 맡아보고 만져서 혓바닥으로도 한 번 맛 봤을 것 같다"라며 감탄했다. 결국 제이쓴이 돌아올 때까지 약과를 참아낸 준범은 "정말 기다렸냐"라는 제이쓴의 물음에 "응 기다렸어"라고 답하며 자신있는 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 인내심 테스트에 성공한 준범에 약과를 건넨 제이쓴이 "엄마가 좋아? 아빠가 좋아?"라며 기습 질문을 하자, 준범은 대답을 피하다 결국 "엄마"라고 답해 제이쓴을 서운하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처2', 박서준·한소희 짙어진 로맨스…끝나지 않은 빌드업[TF리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325164"/>
        <updated>2024-09-29T15:05:13.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리처물의 생동감 UP 그러나 3회까지 계속되는 서사 쌓기 10부작으로 구성된 시즌1으로는 빌드업이 부족하다고 생각됐던 걸까. 시즌2에서도 주인공들의 서사 쌓기가 계속된다. 이쯤 되니 언제쯤 본격적인 이야기가 나올지 지루하다가도 앞서 본 것들이 아까워 어떤 결말인지 보고야 말겠다는 오기가 생긴다. 과연 '경성크리처2'가 오기로 점철된 궁금증을 채워줄 수 있을지 이목이 집중된다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2(극본 강은경, 연출 정동윤)가 27일 오후 4시 7부작 전편 공개됐다. 이에 앞서 넷플릭스는 취재진에게 '경성크리처2' 1회~3회를 선공개했다. '경성크리처'는 1945년 경성을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려낸 넷플릭스 시리즈다. 앞서 시즌1이 지난해 12월과 올해 1월 파트 1, 2로 나눠 공개된 데 이어 약 8개월 만에 시즌2를 선보인다. '경성크리처2'는 시즌 1으로부터 78년 후인 2024년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, 마약 이어 '성 정체성' 루머…"아내와 얘기하고 싶지 않아" (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776891"/>
        <updated>2024-09-29T15:05:13.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리와 아내 명현숙이 마약 사건 이후 루머에 시달렸으나 대화를 나누지 않았음을 밝혔다. 29일 방송한 MBN '한번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 로버트 할리가 출연했다. 이날 명현숙은 로버트 할리의 마약 투약 사건 이후로 맞이한 경제적 위기를 토로했다. 주말 부부인 이들 때문에 집 두채의 관리비가 나갈뿐더러, 셋째 아들은 아직도 엄마 카드를 쓰고 있던 것. 명현숙은 로버트 할리에게 경제적으로 버티기 어려운 상황을 토로하며 "그 일만 없었으면 학교가 이렇게 힘들진 않았을 거다. 그 영향이 크지 않나"라고 이야기했다. 하지만 로버트 할리는 "이 나이에 회사 취직하는 게 쉽지 않다"며 자신도 별 수 없음을 강조했다. 이어 로버트 할리는 "사실 그 사건 있고 여러 기획사에 보상할 사건도 있고 광고도 있었다. 제가 받은 돈의 세배를 갚아야 했다. 나간 돈이 굉장히 많았다"며 사건 이후 위약금을 고백했다. 명현숙은 "그 전화를 받고 사실 믿지 않았다. '내 남편이 왜?' 싶었다]]></content>
    </entry>
</feed>