<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-26T21:04:58.218Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“편안함에 이르렀기를”…거짓말처럼 떠난 故 이선균, 오늘(27일) 사망 1주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404111"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:11.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이선균이 세상을 떠난 지 1년이 흘렀다. 영화계 안팎에서는 갑작스레 이별을 고한 고인의 마지막을 추억하며 그리워하는 목소리가 이어지고 있다. 고(故) 이선균은 지난해 12월 27일 향년 48세로 생을 마감했다. 마약 의혹으로 경찰 수사를 받기 시작한 지 약 두 달 만에 들려온 비보였다. ◇‘탈출’ ‘행복의 나라’로 마지막 인사…동료들 그리움에 ‘먹먹’ 이선균이 마약 의혹으로 구설에 처음 오른 건 지난 2023년 10월이었다. 경찰은 고인이 서울 강남구의 한 유흥업소 실장 A씨와 A씨 자택 등에서 대마초, 케타민 등을 여러 차례 투약했다는 진술을 받고 내사에 착수했다. 이선균은 모두 3번에 걸쳐 경찰 조사를 받았다. 이선균은 사망 사흘 전까지도 경찰에 출석했다. 당시 약 19시간에 걸친 고강도 조사를 받은 고인은 거짓말 탐지기 조사를 하자는 등 혐의점을 소명하기 위해 적극적이었다. 앞서 진행된 간이 시약 검사와 국립과학수사연구원 정밀 감정에서도 모두 음성 판정을 받은 상태였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아보는 2024 영화계: 절망편 [2024 연말결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404109"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:11.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코로나19 팬데믹과 함께 시작된 극장 산업 침체기가 여전히 계속되는 상황에서 올 한 해도 극장가에는 다양한 변화가 시도됐다. 비수기 두 편의 천만 영화가 탄생했고, 틈새시장을 노린 얼터너티브 콘텐츠의 강세가 도드라졌다. 반면 충무로를 대표하던 스타들이 연이은 구설에 올랐고 소중한 배우들이 유명을 달리했다. 기쁨과 슬픔이 교차했던 2024년 영화계를 되짚어봤다. &lt;편집자 주&gt; 2024년 영화계는 유독 사람으로 인한 실(失)이 많았다. ‘서울의 봄’으로 N번째 전성기를 맞은 정우성은 난데없는 혼외자 논란으로 이미지에 직격타를 맞았고, 유아인은 마약 투약 혐의로 징역 1년을 선고받으며 차기작 공개에 제동을 걸었다. 이 외에도 김수미, 송재림이 마지막 영화를 남기고 세상을 떠나는 등 다수의 비극이 영화계를 덮쳤다. ◇정우성, 결혼 건너뛰고 아빠 됐다 올해 영화계를 가장 들썩인 이슈는 ‘정우성 혼외자 논란’이었다. 정우성은 지난 11월 모델 문가비 사이에 아들이 있다고 인정했다. 이를 기점으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아보는 2024 영화계: 희망편 [2024 연말결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404108"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:11.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코로나19 팬데믹과 함께 시작된 극장 산업 침체기가 여전히 계속되는 상황에서 올 한 해도 극장가에는 다양한 변화가 시도됐다. 비수기 두 편의 천만 영화가 탄생했고, 틈새시장을 노린 얼터너티브 콘텐츠의 강세가 도드라졌다. 반면 충무로를 대표하던 스타들이 연이은 구설에 올랐고 소중한 배우들이 유명을 달리했다. 기쁨과 슬픔이 교차했던 2024년 영화계를 되짚어봤다. &lt;편집자 주&gt; 극장에 가는 것이 일상이 아닌 특별한 이벤트가 된 시대라고 혹자는 말한다. 지난 16일까지 집계된 영진위 영화관입장권 통합전산망 통계 자료에 따르면 2024년 극장을 찾은 전체 관객 수는 지난해보다 약 1000만 명 감소한 1억 1587만 명으로 집계됐다. 그럼에도 한국 영화 산업에 유의미한 족적을 남긴 5가지 희소식을 소개한다. ◇비수기 천만 축포 ‘파묘’, ‘범죄도시4’ 지난해 ‘서울의 봄’을 이어받은 상반기 첫 천만 영화 축포는 여름과 겨울 대목이 아닌 극장 비수기에 터졌다. 지난 2월 22일 개봉한 장재현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨]  ‘오징어 게임2’→‘마에스트로 인 블루3’, 국가별 대표작 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003404107"/>
        <updated>2024-12-26T21:04:11.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 오징어 게임 시즌2 지난 2021년 공개, 넷플릭스 역대 최단 시간 최다 시청을 기록하고 에미상 6관왕에 오른 ‘오징어 게임’이 두 번째 시즌으로 돌아왔다. 3년 만에 돌아온 ‘오징어 게임’ 시즌2는 지난 시즌 게임 우승자인 성기훈(이정재)이 복수를 다짐하고 또 한 번 게임에 참여하면서 벌어지는 이야기를 그린다. 전편에 이어 황동혁 감독이 연출을 맡았고 배우 이정재, 이병헌, 위하준, 공유가 다시 한번 의기투합했다. 새로운 게임 참가자로는 임시완, 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈, 양동근, 강애심, 이서환, 채국희, 이다윗, 노재원, 조유리, 최승현, 원지안 등이 대거 합류했다. 시즌2는 파트1과 파트2로 나뉘며 파트2는 오는 2025년 공개된다. #넷플릭스: 마에스트로 인 블루 시즌3 그리스 미스터리 로맨스 드라마 ‘마에스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]'늙은 늑대' 이토 히로부미를 처단하라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001089088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001089088"/>
        <updated>2024-12-26T15:08:10.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 해의 끝자락, 마음 속 깊이 남은 꿈을 비출 영화들이 찾아온다. 조국 독립의 꿈을 위해 헌신했던 안중근 의사와 독립군들의 이야기를 그린 ‘하얼빈’이 관객들을 만난다. 이루지 못 오랜 꿈에 아파하는 청춘의 자화상을 담은 ‘오랜만이다’와 저마다의 방식으로 열정에 불을 지피는 여성들의 이야기 ‘호리아’도 각각 공개된다. ■하얼빈=1908년 함경북도 신아산에서 안중근이 이끄는 독립군들은 일본군과의 전투에서 큰 승리를 거둔다. 대한의군 참모중장 안중근은 만국공법에 따라 전쟁포로인 일본인들을 풀어주게 되고, 이 사건으로 인해 독립군 사이에서는 안중근에 대한 의심과 함께 균열이 일기 시작한다. 1년 후 블라디보스토크에는 안중근을 비롯해 우덕순, 김상현, 공부인, 최재형, 이창섭 등 빼앗긴 나라를 되찾기 위해 마음을 함께하는 이들이 모이게 된다. 이토 히로부미가 러시아와 협상을 위해 하얼빈으로 향한다는 소식을 접한 안중근과 독립군들은 하얼빈으로 향한다. ‘늙은 늑대를 처단하라’…독립군의 작전]]></content>
    </entry>
</feed>