<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-08T18:09:55.950Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원 "중학생 때부터 자취, 혼자 살다 보니 무서운 영상+이야기 못봐"('심야괴담회')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308817"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 이른 나이에 자취 생활을 시작하면서 ‘괴담’을 의식적으로 피하고 있다며 관련 사연을 소개했다. 8일 MBC ‘심야괴담회4’에선 정동원이 괴스트로 출연했다. 폭풍성장한 정동원의 등장에 ‘심야괴담회’ 패널들은 반색했다. 트로트가수가 ‘심야괴담회’의 괴스트로 나선 건 정동원이 처음. 이날 정동원은 담력 체험을 위해 ‘심야괴담회’ 출연을 결정했다며 “내가 평소에 혼자 자취를 하다 보니 무서운 이야기나 영상은 안 보고 피하는 편”이라고 말했다. 12세의 이른 나이에 데뷔한 정동원은 중학생 때부터 자취를 시작했다. 이어 그는 겁이 많은 성격이라 해외나 지방 숙소에 가면 꼭 거울을 떼곤 한다며 “거울 앞에서 자면 안 된다는 미신 같은 게 있지 않나. 그래서 침대 앞에 있는 거울을 뗀다”라고 털어놨다. 이에 김구라는 “천장에 있는 거울은 어떻게 하나?”라고 물었고, 정동원은 “그럼 안대를 낀다거나 엎드려서 잔다”라고 웃으며 답했다. 정동원은 자신만의 귀신퇴치법도 전했다. 그는 “아무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 한 달 빠른 긴급 출산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003857428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003857428"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 밤 10시 TV조선은 9일 밤 10시 ‘조선의 사랑꾼’을 방송한다. 김승현의 아내 장정윤 작가가 예정일을 한 달 남겨놓고 갑자기 긴급 출산하게 된 그날이 공개된다. 김승현이 제작진에게 다급하게 전화를 걸어온다. 그는 “예정일이 9월이었잖아요. 그런데 급하게 병원을 가봐야 할 것 같다”며 심상치 않은 상황을 전한다. 제작진도 바로 병원으로 출발한다. 병원에서 제작진과 만난 김승현은 “너무 갑작스럽게 생긴 일이다. 어제부터 아내 상태가 많이 안 좋았다”고 밝힌다. 그러면서 “얼마 전에 검사했을 때 임신 중독 증상이 있었고 혈압도 높았다”며 “진료 결과 바로 수술해야 할 것 같다고…”라고 말한다. 장 작가는 침대에 누워 “너무 당황스러워…”라며 어찌할 줄 모른다. 김승현은 “너무 걱정하지 마”라며 아내를 안심시킨다. 장 작가가 수술실에 들어가자 김승현은 수술실 앞에서 초조하게 기다린다. 시간이 꽤 흐르고 김승현은 “수술실에 들어간 지 꽤 됐는데”라며 걱정을 감추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]최준석 아내 "임신 중 이혼합의서 쓰고, 극단적 생각도"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679025"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 최준석 아내가 임신 중 극단적 생각까지 했다고 밝혔다. 8일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 최준석-어효인 부부가 이혼 전문 변호사를 만났다. 이날 이혼 상담을 앞두고 어효인은 "이혼 문턱을 넘어서고 싶지는 않았는데 착잡했다"고 솔직한 심정을 털어놨다. 상담 중 어효인은 "나 모르게 전 재산 다른 개인에게 옮겨졌다. 살고 있던 집까지 넘어갔다. 투자 사기로 10억이 날아갔다"고 밝혔다. 투자하면 이혼하겠다는 아내의 선언에도 건물 투자 사기로 전 재산을 날린 최준석은 "10년 이상 만난 엄청 믿는 사람이었다. 가족보다 더 가까운 지인에게 당했다"고 털어놨다. 하지만, 변호사는 "투자 사기로 인한 경제적으로 어려운 건 이혼 사유가 어렵다"고 설명했다. 아내 반대에도 남편이 반복 투자하면 가능하다고 덧붙였다. 24살 꽃다운 나이에 결혼해 두 아이 낳고 아내와 엄마로 살아온 승무원 출신 어효인은 "일상적인 대화가 안 된다. 영화 한 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 부모' 박수홍♥김다예, '둘째' 계획 발표 "정자 9개·난자 20개를.." [슈돌][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264499"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 '예비 아빠' 박수홍(54)이 벌써 둘째 계획을 고백, 시청자들의 이목을 집중시켰다. 8일 오후 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 540회에선 후배 박슬기의 두 딸 돌보기를 자처, 일일 육아체험에 나선 박수홍의 모습이 그려졌다. 이날 박수홍은 23세 연하 아내 김다예와 함께 산부인과에 방문, 무럭무럭 성장 중인 딸 전복(태명)이 초음파를 확인했다. 이들 부부는 지난 2021년 결혼해 난임을 극복하고 최근 임신에 성공했다. 오는 10월 출산을 앞두고 있다. 의사는 전복이에 대해 "볼 때마다 다리가 길다. 31주 차인데 다리 길이가 1주 이상 빠르다. 서양 아이 수준으로 다리가 유독 길다. 주수에 맞게 잘 크고 있고 훌륭하다"라고 건강한 상태를 전했다. 감격에 젖은 박수홍은 신혼여행 일화를 꺼냈다. 그는 "아내랑 신혼여행에 가서 너무 예쁜 외국의 레스토랑에서 밥을 먹은 적이 있다. 그때는 전복이가 없을 때인데 내가 '너무 맛있다, 이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100억 건물주' 장성규, 로맨스 스캠 사칭 피해 경고…"속지 말아주세요" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769414"/>
        <updated>2024-09-08T16:10:47.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 네티즌들이 본인을 사칭한 계정에 속지 않도록 당부의 말을 남겼다. 8일 장성규는 개인 계정에 "사칭 계정이 많네요"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 장성규는 "저는 장성규입니다 제 프로필 열람 중 프로필을 보다가 제 마음이 당신을 선택해서 이렇게 문자를 하게 되었습니다"라는 익명의 사칭 계정이 보낸 대화창을 캡처했다. 이에 장성규는 "무시하고 지나가려 했는데 혹시나 피해보실 분들이 계실까봐 말씀드려야 할 것 같아서요~~ 저는 이 계정 외에 다른 계정을 만들지 않을 것이니 속지 말아주세요~"라며 당부의 말을 남겼다. 이에 네티즌들은 "진짜 로맨스 스캠 너무 많다. 레파토리 다 똑같음", "말투가 무슨 영국에서 온 편지같네", "나도 형 짭 본 적 있는데 신고해서 바로 영정 먹였어요"라며 장성규를 응원했다. 한편 최근 장성규는 2021년에 매입한 서울 강남구 청담동 빌딩의 시세가 100억 원으로 올라 화제가 된 바 있다. 이하 장성규 글 전문. 사칭 계정이 많네요]]></content>
    </entry>
</feed>