<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-07T15:09:03.771Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 정명♥보민→방글♥시영…최종 '4커플' 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894488"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:30.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 돌싱남녀 10인이 최종 선택을 마쳤다. 총 네 커플이 탄생했다. 7일 오후 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 돌싱남녀 10인의 최종 선택 결과가 공개됐다. 보민이 고민 끝에 정명을 택했다. 긴장했던 정명이 뒤늦게 미소 지으며 안도할 수 있었다. 보민은 "'한번 만나 보자, 한번 부딪혀 보자' 싶었다"라고 속마음을 밝혔다. 창현이 지안에게 향했다. 지안이 "멋있게 입고 왔네"라며 웃었다. 창현은 "화장 안 한 것도 예쁘고, 한 것도 예뻐"라고 말했다. 계속해서 설렘 가득한 대화가 오갔다. 이어 희영이 예상대로 진영을 선택했다. 한결같은 마음으로 '직진'한 것. 희영은 "밖에서도 계속 오래 보고 싶다"라며 속마음을 고백했다. 드디어 선택의 시간, 정명이 보민의 마음을 받아줬다. 지안 역시 창현의 마음을 받아주기로 결정했다. 진영은 자신만 바라본 희영의 진심을 알아줬다. 이후 시영이 방글에게 향했다. 방글이 마음의 문을 열지 않아 안타까움을 자아냈지만, 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 측 "최민환과 양육권·재산분할, 간절한 바람에 소송시작"…악플 엄정대응[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879932"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:30.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희, FT아일랜드 최민환. (사진=TV조선 ‘이제 혼자다’, 이데일리DB) 그룹 라붐 출신 율희가 전남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 소송을 진행하게 된 계기가 밝혀진 가운데, 율희 측 변호사가 이번 소송과 관려한 입장을 밝혔다. 율희의 소송건을 맡은 양소영 법무법인 승인 대표변호사는 지난 5일 자신의 유튜브 채널 ‘양담소’ 커뮤니티를 통해 장문의 입장문을 게재했다. 양 변호사는 “그룹 라붐 출신 율희(본명 김율희)가 전 남편 최민환을 상대로 친권과 양육권 변경 및 위자료・재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다”며 “이번 소송은 ‘아이들을 다시 품에 안아 키우고 싶다’는 율희의 간절한 바람에 따라 고심 끝에 제기된 소송”이라고 이번 소송의 취지를 밝혔다. 그러면서 “아이들과 빠른 시일 내에 함께 할 수 있도록 ‘임시 양육자 지정 및 양육비 지급에 관한 사전처분’ 신청도 동시에 진행할 것”이라고도 알렸다. 양 변호사는 “그동안 율희는 양육권을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, '페이스미'·'결혼해YOU'로 보여줄 극과 극 매력[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336384"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:30.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성형외과 의사와 시골 청년으로 변신 올해 초 tvN '내 남편과 결혼해줘'를 통해 '찌질남' '국민 쓰레기' '불륜남'으로 인기몰이를 한 배우 이이경이 이미지 변신에 나선다. 다가오는 연말, 지적인 의사와 순박한 시골남을 동시에 연기하며 열일 행보를 예고한 가운데 그의 극과 극 매력에 눈길이 쏠린다. ◆이이경, 이민기 절친된다…성형외과 이야기 '페이스미' 먼저 이이경은 똑똑함과 따뜻함을 모두 갖춘 성형외과 의사로 시청자들을 만나고 있다. 6일 첫 방송한 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환)는 냉정한 성형외과 의사 차정우(이민기 분)와 열정적인 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)이 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 서로의 정반대의 기질을 가진 남녀가 우연히 공조하게 되면서 서로에게 스며드는 과정을 그린다. 극 중 이이경은 박애주의 성형외과 의사 한우진을 연기한다. 의사로서 예리함은 물론 환자들과 소통 능력까지 탁월한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["PD님, 다시 하면 안 돼요?" 5기 정수, 촬영 중 돌발 행동[나솔사계][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280503"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:30.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수(가명)가 18기 정숙(가명)에게 3박 4일 만에 진심을 고백했다. 7일 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 정수가 정숙에게 마지막 대시하는 모습이 그려졌다. 이날 제작진은 남녀 출연자들에게 최종 선택 전 마지막 데이트 기회를 줬다. 이에 정수와 영호는 정숙을 선택했다. 특히 정수는 휴대전화 메모장에 정숙에게 할 말을 적어 읊었다. 하지만 잘 정숙에게까지 잘 들리지 않았을 것 같자 그는 "PD님 저 한 번만 다시 하면 안 되냐"고 물었다. 제작진이 승낙하자 정수는 다시 한 번 큰 목소리로 짧은 편지를 읽었다. 그는 정숙을 향해 "3박 4일 만에 처음으로 내 심장 소리를 들었고 떨림이라는 걸 알았다. 너의 마음이 정말 너무 궁금하지만 참아보겠다. 이게 내 진심"이라고 말했다. 이를 본 MC 데프콘은 "정수가 너무 잡고 싶은 여자가 나타나니까 180도 달라졌다"고 평했다. 정숙은 자신을 선택한 정수, 15기 영호와]]></content>
    </entry>
</feed>