<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-07T15:08:30.560Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사업가♥’ 김성령, 기러기 부부였다 “밤마다 혼자 술 즐겨”(A급장영란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930072"/>
        <updated>2024-12-07T15:07:57.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령이 남편과 떨어져 살고 있는 이유를 밝혔다. 지난 12월 6일 ‘A급 장영란’ 채널에는 ‘동안+초미녀 김성령! 처음 밝히는 미모 유지 비결 (절친토크,만두빚기)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 김성령은 데뷔 초부터 자신의 활동 이력을 설명하면서 “활동을 많이 했지만 사람들의 머릿속에 각인이 안 됐다”라고 말했다. 일에 대한 욕심이 별로 없었다는 김성령은 “그러니까 내가 부산으로 시집을 갈 수 있었다. 난 부산으로 완전히 내려갔다. 당시 광고를 찍고 있었는데 재계약하자는데 ‘제가 이제 부산으로 내려가서 재계약 못할 것 같아요’라고 했다. 나는 그냥 잘난 남자 만나서 편하게 현모양처로 살려고 했다”라고 털어놨다. 이어 “어느 순간 뒤통수를 맞은 게 애를 낳고 서다. 엄마가 배우긴 배운데 엄마로서 멋져 보이고 싶다는 생각도 들고. 그때 철이 들었던 것 같다. 그때 우리 남편이 맨날 놀렸다. 못다 핀 연예인이라고”라며 “이왕 내가 배우의 길을 들어섰으니 제대로 해볼까라는 생각이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 친형과 이별→선배 폭언 “못 견뎌서 약 먹어” (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005666"/>
        <updated>2024-12-07T15:07:57.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진이 힘들었던 무명 시절을 떠올렸다. 7일 방송된 KBS2 예능 ‘살림하는 남자들2’에서 박서진과 그의 가족들이 집단 상담을 받아 병원으로 향했다. 이날 박서진의 부친은 우울증 증상으로 인해 상담을 받았다. 부친은 “약을 한번 먹었다. 두 아들을 보냈는데 얘까지 보내기가 싫었다”고 운을 뗐다. 그러면서 “처음에 집에 있는데 전화가 왔다. 서진이가 약을 먹었는데 병원으로 빨리 오라더라. 응급실에 갔는데 세워놓으면 쓰러지더라. 그땐 대소변 가릴 힘도 없었다”고 밝혔다. 당시 박서진은 극심한 스트레스로 극단적인 선택을 했다고. 이후 아들 걱정에 항상 불안하다는 부친은 “항상 불안하다. 몸이 아픈가 싶다. 행사하면 노래 부르는 모습을 보는 게 아니고 혈색을 보는 거다”라고 전했다. 심리 상담사는 “우울증 증상이 있다고 들었다”고 언급했고 아버지는 “영상을 찾아다가 악플을 보면 이틀이고 사흘이고 못 잔다. 차라리 배 타러 가자고 한다. 다 잊으려고”라고 밝혔다. 두 아들을 49]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF인터뷰] 배두나, 영업 비밀로 완성한 '가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000345516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000345516"/>
        <updated>2024-12-07T15:07:57.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브레인 해커 한영수 役으로 열연 "갈증을 풀어준 작품" 배우 배두나에게 연기란 생동감이었다. 연기를 잘하고 싶다기보다는 자신이 맡은 캐릭터가 어디선가 살아 숨 쉬고 있을 법한 느낌을 주고 싶었단다. 그렇기에 '가족계획'에서도 감정이 결여된 캐릭터를 소화해야 했던 만큼 눈빛부터 목소리 톤, 호흡까지 모든 걸 섬세하게 다뤄야 했다. 하지만 배두나는 이를 이질감 없이 소화했다. 극 중 한영수가 가족을 위해 모든 사건을 해결하는 핵심 키인 것처럼 배두나 또한 '가족계획'에 없어서는 안 될 존재였다. 배두나는 최근 서울 종로구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '가족계획'(감독 김곡·김선)과 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 브레인 해커 한영수 역을 맡은 배두나는 "이 작품은 어떠한 경계선상에도 없는 그런 느낌이었다. 블랙코미디적인 요소와 통쾌함이 잘 어우러져 재밌었다"고 소감을 밝혔다. 지난달 29일 첫 방송된 '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능]]></content>
    </entry>
</feed>