<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-03T17:11:16.794Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "울컥하네요"..'보고타: 마지막 기회의 땅' BIFF서 첫 공개 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008870"/>
        <updated>2024-10-03T16:11:57.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기, 이희준, 권해효 등이 주연한 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 드디어 부산에서 관객들에게 첫 공개됐다. 3일 오후 부산 해운대구 우동 롯데시네마 센텀시티에서 제29회 부산국제영화제(BIFF) '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어' 섹션 선정작 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 상영되어 관객들에게 첫 공개됐다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 영화다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 올 하반기 극장 개봉 예정인 가운데, 올해 부산국제영화제를 통해 먼저 공개됐다. 2020년 첫 촬영, 코로나 팬데믹 여파로 촬영이 중단되기도 했다. 한국에서 2021년 촬영을 재개하고 그해 촬영을 마쳤다. 우여곡절 끝에 드디어 관객들에게 처음으로 공개된  '보고타: 마지막 기회의 땅'. IMF 시절 보고타로 떠난 국희(송중기)의 성장, 생존기를 다뤘다. 그와 함께 현지에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]최악의 범죄 듀오 ‘조커’와 ‘할리 퀸’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001070831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001070831"/>
        <updated>2024-10-03T15:08:54.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[찬 바람이 불어오는 가을은 단연 로맨스 영화의 계절이다. 이번 주 극장가에서는 때로는 달콤하고 때로는 씁쓸한 사랑의 단편들을 담은 영화들을 만나본다. 조커와 할리 퀸의 지독한 사랑 이야기를 담은 ‘조커: 폴리 아 되’와 젊은 남녀의 의기투합 동거 생활을 다룬 ‘대도시의 사랑법’이 베일을 벗는다. 에로스적 사랑에서 시선을 돌려 가족의 사랑을 담은 영화 ‘위국일기’도 쓸쓸한 가을날 한 편의 위로가 된다. ■조커: 폴리 아 되=조커의 두 번째 이야기가 돌아왔다. 2019년 전 세계 10억 달러의 흥행 수익을 달성하며 신드롬을 일으킨 ‘조커’. 이번 작품에서는 아캄에 수감된 조커와 할리 퀸의 운명적인 만남과 조커의 재판 과정을 그렸다. 수용소에 갇혀 조용하게 수감 생활을 이어가는 듯하지만, 여전히 조커의 내면으로 세상을 바라보고 있는 아서 플렉. 그는 마침내 조우한 리 퀸젤(할리 퀸)에게서 강렬한 이끌림을 느낀다. 서로를 만나 완전해진 두 사람이 내면의 광기를 깨우는 과정에서 영화는 부제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현의 자부심 '대도시의 사랑법'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326147"/>
        <updated>2024-10-03T15:08:54.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성소수자 흥수 役 맡아 흔들리는 청춘의 얼굴 표현 스크린 데뷔 앞둔 노상현 "매력적인 캐릭터·작품의 메시지에 끌려 출연" 누구에게나 처음은 소중하고 특별한 순간이 된다. 배우 노상현도 이를 기다리고 있다. 늘 직접 부딪히고 경험을 쌓으며 성장한 그가 또 한 번 도전을 펼친 스크린 데뷔작 '대도시의 사랑법'으로 배우 생활에서 잊을 수 없는 한 페이지를 채워갈 계획이기 때문이다. 노상현은 오는 1일 스크린에 걸리는 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에서 흥수 역을 맡아 관객들과 만날 준비를 마쳤다. 자신의 스크린 데뷔작의 개봉을 앞둔 지난 25일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만난 그는 영화와 관련된 여러 이야기를 전하고 8년 동안 걸어온 배우의 길도 되돌아봤다. 작품은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 박상영 작가의 동명 소설 중 '재희']]></content>
    </entry>
</feed>