<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-27T07:10:12.722Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로맨스와 액션이 이끄는 크리처물...‘경성크리처 2’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371338"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘경성크리처 2’ 현대 서울을 배경으로 시즌 1의 이야기 이어가 일제강점기 말기를 배경으로 했던 한국식 크리처물 ‘경성크리처’의 두 번째 시즌이 찾아왔다. 27일 공개된 ‘경성크리처 2’(연출 정동윤)는 전 시즌에서 활약한 주인공과 새로운 약역들이 80년의 시간을 뛰어넘어 현대의 한국에서 이야기를 펼친다. 지난 시즌에서 나진(사람을 괴물로 만드는 기생충)을 삼켜 초인적 힘과 영원한 젊음을 갖게된 채옥(한소희)은 2024년 서울에서 해결사 일을 하던 중 사랑했던 남자 태상과 꼭 닮은 호재(박서준)를 만난다. 촉수를 사용해 사람의 뇌를 파먹는 괴물 인간 승조(배현성)의 연쇄 살인 사건을 탐문하던 두 사람은 함께 사건의 흑막을 추적하며 사랑에 빠진다. ‘경성크리처 2’를 이끄는 중심 축은 호재와 채옥의 로맨스다. 채옥은 태상을 빼닮은 호재를 만나 마음이 흔들리고, 호재는 채옥을 못 알아보지만 역시 알 수 없는 끌림을 느낀다. 호재가 모종의 사고로 인해 과거의 기억을 잃었다는 설정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잊어서는 안되는 이야기”…‘경성크리처2’, 결국 메시지는 하나[봤다OTT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991133"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’가 전하고자 하는 메시지는 결국 하나, “역사를 잊지 말자”는 것이다. 지난 23일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘경성크리처’ 시즌2 언론시사회가 진행됐다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, ‘태상’(박서준)과 모든 것이 닮은 ‘호재’(박서준)와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’(한소희)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다. 이날 배종병 넷플릭스 한국 콘텐츠 시리즈 부문 디렉터는 “시즌2에서 작품이 전하고자 하는 메시지는 시청자들에게 ‘기억해라 잊어서는 안되는 이야기다’라는 것이다. 용서와 망각이 같은 말은 아니라는 것”이라며 “시즌1과 2가 다를 수밖에 없고 전체 메시지가 하나로 이어진다. ‘우리가 까먹는다고 용서하는 건 아니다’라는 전체 스토리다. 두 시대를 같은 톤앤매너로 그릴 순 없었기에 다르게 표현됐다고 볼 수 있다”고 설명했다. 이어 “시즌2에서는 전승제약 같은 것들이 나오면서 (상황이) 비유적으로 표현됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한지민♥' 최정훈, 결혼식 축가 부른다...10월 '매니저' 친형 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311092"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 잔나비 최정훈이 매니저이자 친형의 결혼식에서 축가를 부른다. 27일 스포츠서울 보도에 따르면, 잔나비 소속사 페포니 뮤직의 최정준 대표는 10월 서울 강남 모처에서 9년간 교제한 연인과 웨딩마치를 울린다. 잔나비 최정훈은 최근 10살 연상 배우 한지민과 열애 사실을 밝혀 큰 화제를 모았다. 이와 더불어 지난 10여 년간 그의 매니지먼트 업무를 도맡았던 친형 최정준 페포니뮤직 대표가 오랜 연인과 결혼하게 되면서 겹경사를 맞았다. 최정준 대표는 대학에서 체육을 전공, 한 스포츠지에서 기자생활을 했었다. 동생 최정훈이 잔나비를 결성하자 동생의 매니저를 자처하며 열심히 뒷바라지해 왔다. 덕분에 잔나비는 대한민국을 대표하는 톱밴드로 자리매김했다. 올해는 국내를 대표하는 록페스티벌인 2024 펜타포트 록페스티벌의 헤드라이너로 참가했다. 또한, 최근 잠실 실내체육관에서 단독콘서트 '판타스틱 올드패션드 2024'를 개최, 전석 매진이라는 쾌거를 이루는 등 절정의 인기를 보이고 있다. 최정훈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈, 사상 초유의 사태…김성근 감독 입원에 '비상' (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776200"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[100회를 맞은 최강 몬스터즈가 '시즌1 최강의 적' 동의대와 다시 맞붙는다. 오는 30일 방송하는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 100회에서는 최강 몬스터즈와 동의대의 피도 눈물도 없는 재대결이 펼쳐진다. 이날 최강 몬스터즈 선수들은 출근길부터 비장한 각오로 직관 경기 승리를 다짐한다. 특히 캡틴 박용택은 "걱정이 된다. 방송상으로 재미없게 이길 것이다. 9:2로 이길 것 같다"며 자신감을 드러낸다. 그는 경기 직전에도 '초전박살'을 외치며 결의를 다진다. 이 가운데 지난 강릉고 전에서 극적인 솔로포로 경기를 뒤집은 정의윤이 제작진의 극진한 대우를 받는다. 제작진은 그가 차에서 내리자 화려한 왕관을 씌워주는가 하면 그의 앞길에 레드카펫을 깔아주며 환대한다. 잔뜩 어깨에 힘이 들어가 위풍당당하게 입장하는 정의윤의 모습에 이대호는 결국 참지 못하고 팩트 폭행을 해 라커룸을 웃음바다로 만든다. 강릉고전 MVP 정의윤이 동의대 전에서도 이 기세를 이어갈 수 있을지 관심이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 ‘경성크리처2’ 뭐가 다를까[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371336"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현대로 온 시즌2, 호불호 극복할까 정동윤 감독 직접 밝힌 ‘경성크리처2’ 관람팁 호불호 갈린 ‘경성크리처’가 시즌2로 돌아온다. 현대를 배경으로 속도감을 높인 ‘경성크리처2’는 안방 시청자의 마음을 훔칠 수 있을까. 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처2’는 2024년 서울 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다. 한국형 크리처물로 기대를 모았던 ‘경성크리처’는 1945년 경성을 배경으로 시대적 비극을 다뤘다. 하지만 공개 직후 극명하게 호불호가 나뉘었다. 예상보다 많지 않은 크리처 분량, 신파처럼 느껴진 모성애 등으로 아쉬운 목소리가 나온 것. 지난 23일 진행한 ‘경성크리처2’ 시사회에서는 전체 7회 중 1~3회가 공개됐다. 현대 서울을 배경으로 한 시즌2는 돈이 되면 어떤 의뢰든 처리하는 부강상사의 부대표 호재(박서준)와 은제비라는 이름으로 실종자를 찾는 일을 하던 채옥(한소희)이 의뢰를 받고 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱’ 명세빈·채림, 새 예능 ‘솔로가 좋아’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844139"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈, 채림이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ 출연을 확정지었다. 두 사람은 10월 말 방송 예정인 SBS Plus 신규 예능 프로그램 ‘솔로가 좋아’에 캐스팅돼 새로운 매력을 선보인다. ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 ‘내 맘대로 행복 라이프’를 즐기는 모습을 전할 예정이다. MC로는 ‘센스 만점 입담꾼’ 신동엽과 ‘긍정의 아이콘’인 배우 황정음이 캐스팅돼 화제를 모은 바 있다. 특히 명세빈은 ‘솔로가 좋아’로 데뷔 후 첫 고정 예능 프로그램에 출연해 베일에 싸여 있던 솔로 라이프를 처음으로 공개할 예정이라 기대가 모아진다. 그간 ‘세자가 사라졌다’, ‘닥터 차정숙’, ‘부암동 복수자들’, ‘킬미힐미’ 등 다양한 드라마에 출연해 다채로운 연기 변신을 보여준 만큼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준X한소희 더 뜨겁게 사랑…‘경성크리처2’, 끝나지 않은 경성의 봄 (종합)[봤다OTT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991132"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일제강점기 경성에서 2024년 서울로 배경을 옮긴 ‘경성크리처2’가 더욱 깊어진 서사로 돌아왔다. 지난 23일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘경성크리처’ 시즌2 언론시사회가 진행됐다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, ‘태상’(박서준)과 모든 것이 닮은 ‘호재’(박서준)와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’(한소희)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다. 이날 ‘경성크리처’ 시즌2 연출을 맡은 정동윤 감독은 “시즌1 반응을 보고 부족한 부분이 있는 것 같아서 다시 편집했다”고 말문을 열었다. 앞서 시즌1이 시청자들 사이에서 호불호가 갈렸던 만큼 시청자들의 반응을 신경썼다는 그는 “시즌1이 공개될 때는 시즌2 편집이 거의 끝날 즈음이었는데 시청자의 반응을 보고 끝까지 책임을 다하려고 다시 편집하겠다고 요청했다”고 말했다. 편집 내용에 대해서는 “전체적인 러닝타임을 줄였고 초반에 사람들이 생각했을 때 좀 지루할 것 같은 부분을 덜어냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’, 1보다 더 쉽다…“엔터테이닝적 요소 가미”[봤다OTT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991131"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’ 정동윤 감독이 시즌2 공개를 앞두고 자신감을 보였다. 지난 23일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 ‘경성크리처’ 시즌2 언론시사회가 진행됐다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, ‘태상’(박서준)과 모든 것이 닮은 ‘호재’(박서준)와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’(한소희)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다. 이날 ‘경성크리처’ 시즌2 연출을 맡은 정동윤 감독은 “시즌1 반응을 보고 부족한 부분이 있는 것 같아서 다시 편집했다”고 말문을 열었다. 앞서 시즌1이 시청자들 사이에서 호불호가 갈렸던 만큼 시청자들의 반응을 신경썼다는 그는 “시즌1이 공개될 때는 시즌2 편집이 거의 끝날 즈음이었는데 시청자의 반응을 보고 끝까지 책임을 다하려고 다시 편집하겠다고 요청했다”고 말했다. 편집 내용에 대해서는 “전체적인 러닝타임을 줄였고 초반에 사람들이 생각했을 때 좀 지루할 것 같은 부분을 덜어냈다. 드라마에 몰입할 수 있도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애2' 이나연♥남희두, 재결합 했는데 또 다툼…촬영 중단 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845203"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도파민을 부르는 현실 커플 남희두, 이나연이 ‘극한투어’를 떠난다. 29일 방송되는 JTBC ‘극한투어’(기획 손창우, 연출 유수연) 2회에서는 출연 전부터 화제를 모은 남희두, 이나연이 대만으로 여행을 떠난다. 출발 전 “서로에게 짜증내지 말자”고 굳게 다짐한 두 사람은 태풍이 몰아치는 극악의 날씨를 극복하고 SNS를 휩쓴 대만의 필수 데이트 코스인 훠궈 맛집으로 향한다. 인증 사진이 필수 코스인 그곳에서 두 사람은 서로의 사진을 찍어주며 현실 커플만의 애정 넘치는 모습을 보여준다. 행복함도 잠시, 극락과 극악을 오가는 투어처럼 두 사람 사이에서 갈등이 싹트기 시작한다. 극락의 뷰를 보기 위해 이동한 대만의 명소에서 둘은 탄식을 내뱉는가 하면, 남희두는 2,500년의 역사를 자랑하는 칼 마사지숍에서 주인이 꺼내든 특별한 칼을 보고 기겁한다. 엎친 데 덮친 격으로 대만의 대중교통에 익숙하지 않은 두 사람이 이나연의 실수로 길까지 잃게 되자 갈등은 폭발하고 만다. 이나연을 향한 “너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “이등병 마인드 장착”…감자 140kg 수확 (삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371334"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 농촌 생활 적응 미션이 시작된다. 27일 방송되는 tvN ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 차승원과 유해진의 하드 트레이닝 속에서 진정한 일꾼으로 거듭날 막내 보조 임영웅의 활약이 펼쳐진다. ‘삼시세끼 Light’는 지난 20일 첫 방송 만에 수도권 가구 기준 최고 시청률 15%를 기록하며 힐링 예능 끝판왕의 귀환을 선언했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 또한 K-콘텐츠 화제성 분석 기관 굿데이터코퍼레이션이 24일(화)에 발표한 자료에 따르면 ‘삼시세끼 Light’는 TV 비드라마 화제성 부문 3위에 올랐으며 TV 비드라마 출연자 화제성에서도 임영웅이 1위, 차승원이 4위, 유해진이 7위를 기록, 뜨거운 인기를 입증하고 있다. 이날 “이등병 마인드를 장착하고 왔다”며 각오를 드러낸 임영웅은 요리부와 설비부를 오가며 막내 보조로서의 역할을 톡톡히 해낸다. 그러나 어딘지 모르게 어설픈 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경성 벗어나서 크리처에 집중…장르적 재미 살린 '경성크리처2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014952780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014952780"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시즌1 혹평 이후 재편집…27일 7부작 전편 공개 개연성은 아쉽지만, 화려해진 액션에 짙어진 로맨스 27일 공개되는 넷플릭스 '경성크리처' 시즌2는 기대보다는 우려의 목소리가 더 크게 들리는 작품이다. 넷플릭스가 제작비 700억원을 쏟아부은 회심의 대작이었지만, 시즌1 공개 이후 기대가 컸던 탓인지 시청자들의 평가는 인색한 편이었다. 시각적인 볼거리는 화려하지만, 이야기의 밀도가 떨어지고 장르가 가늠이 안 된다는 등의 반응이 나왔다. 시즌2는 편집 마무리 단계에서 과감하게 재편집을 선택했다. 큰 틀은 비슷하지만, 언론에 미리 공개된 시즌2 1∼3화는 앞선 시즌의 단점을 어느 정도 보완한 듯 보인다. 속도감 있는 전개로 로맨스, 액션, 크리처물의 장르적 재미를 훨씬 충실하게 살려낸다. 시즌2는 2024년 서울을 배경으로 한다. 인간도 괴물도 아닌 존재로 늙지도, 죽지도 못하고 1945년부터 홀로 세월의 무게를 버텨온 윤채옥(한소희 분)이 사랑했던 남자 장태상과 모든 것이 닮은 장호재(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이어트 실패?...박서진, '한 달 만에 9kg 감량' 동생에 분노 (살림남2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776197"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 다이어트 중인 동생 효정을 빡세게 관리해 화제다. 28일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들2'에서는 서진이 불시에 치르는 점검에 앞서 다이어트 한 달 만에 9kg을 감량했던 효정이 우왕좌왕하는 상황이 그려진다. 효정은 현재 몸무게가 공개되자 당황하고, 서진은 분노한다. 이에 박서진은 최근 다이어트 정체기에 들어서며 의욕을 잃은 효정에게 강력한 동기를 부여해줄 뜻밖의 소식을 전한다. 바로 남매가 함께 생애 첫 광고로 '수돗물 공익 광고'를 찍게 된 것. 이에 효정은 크게 놀라며 다이어트에 대한 의지를 다시금 불태운다. 광고 촬영 당일, 서진과 함께 스튜디오에 도착한 효정은 '살림남' 제작진이 보낸 커피차 선물을 받고 감동한다. 박서진은 MC 은지원이 "효정이가 만약 데뷔하겠다고 하면 어떨 것 같냐"고 묻자, 결사 반대하며 "'살림남'에 두 개의 태양은 있을 수 없다"고 견제해 웃음을 자아낸다. 또한 광고 촬영 마친 후 박서진은 효정에게 수고의 의미로 깜짝 선물을 전달하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 셀프 미담 자랑 “아파트 이웃 집 앞에 몰래 선물 놓고와”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902426"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언이 셀프 미담을 공개했다. 9월 27일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 솔비, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 브라이언의 목격담이 전해졌다. 브라이언과 한 아파트 주민이라는 청취자는 브라이언이 인성도 동물 사랑도 찐이라고 전했다. 브라이언은 이에 이웃이 먼저 인사해오면 같이 인사하는 건 물론 "가끔씩 몰래 선물을 주기도 한다"고 셀프 미담을 공개했다. 브라이언은 "내가 안 쓸 것 같은데 쓸 데가 있을 것 같으면 필요한 사람 문 앞에다가 (놓고 온다)"면서 "눈치채는 거다. 뻔히 '누가 나한테 줬을 것 같다'고. 얼마 전엔 강아지 옷을 선물 받았는데 안 맞더라. 15층 사시는 분이 강아지 키우는 걸 아니까 문고리에 걸어줬다. 중간에 엘리베이터를 탔을 때 '혹시 강아지 사이즈 어떻게 되세요?'라고 물었어서 그분도 눈치챘을 것"이라고 말해 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 모델 몸매 이유 있었다 “밥 먹기 전에 이것부터” 팁 공개(요정재형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902424"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 몸매 관리를 위해 식전에 먹는 음식을 공개했다. 25일 채널 '요정재형'에 공개된 영상에는 게스트로 안재현이 출연했다. 이날 영상에서 정재형은 “너 혼자 요리는 하니? 요리하는데 어느 순간 안 하게 되지”라고 말을 꺼냈다. 그러자 안재현은 “멀어져요“라고 답해 웃음을 줬다. 이어 안재현은 “전 먹는 게 너무 좋다. 그래서 모델 일 하는 게 어려웠다”며 모델 시절 겪었던 고충을 털어놓았다. 정재형은 “내가 요즘 배가 나와서 먹는 걸 조절해야겠다고 느낀다고 하니까 얘(안재현)가 ‘형 그러면 식사하시기 전에 방울토마토를 먼저 드세요’ 하더라”라고 해 시선을 끌었다. 물론 정재형은 "근데 방울토마토 먹으니까 밥이 더 당긴다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['민박집 사장' 제니, 숨길 수 없는 월클 존재감 "어디서 본 것 같아" ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311091"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 민박집 사장으로 변신해 새로운 인생을 산다. 27일(오늘) JTBC 'My name is 가브리엘'(이하 '가브리엘') 제작진은 제니가 출연하는 13회 예고편을 공개하며 본 방송에 대한 기대감을 높였다. 영상 속 제니는 해변을 배경으로 하얀 원피스와 선글라스를 쓰고 등장해 한 편의 영화 같은 분위기를 자아냈다. 항구에서 대기하고 있던 자동차에 오른 제니는 좌석에 놓여있는 휴대전화를 발견했다. 제작진은 "아마 본인이 쓰게 될"이라고 설명해 제니를 폭소케 했다. 휴대전화에는 부재중 전화가 와있었고, 제니는 망설임 없이 통화를 시도했다. 전화를 받은 여성은 상당히 빠른 이탈리아어를 구사해 제니를 당황케 했다. 제니는 영어는 가능하지만, 이탈리아어는 전혀 안 된다고 밝혔고, 스튜디오에서 지켜보던 가수 강민경은 "저 정도면 말로 맞는 느낌이다"라고 너스레 떨었다. 제니는 이해하기 어려운 통화에서도 자신의 이름이 '마리아'라는 걸 캐치해 냈다. '마리아'는 72시간 동안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미국의 러시아 경제제재 달러 몰락의 시발점되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371323"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현재 최고의 화폐로 여겨지는 달러가 언제쯤 그 세계적 지위를 잃을까'라는 질문을 던지는 책이 번역 출간됐다. 막강해 보이는 달러지만, 모든 제국은 스스로가 특별하다고 믿다가 결국에는 무너지는 법. 러시아·우크라이나 전쟁에 대한 미국의 대러시아 경제 제재가 달러제국이 약화되기 시작한 변곡점으로 역사는 기억할지 모른다. 저자 살레하 모신은 현재 미국 '블룸버그 뉴스'의 선임 특파원으로 워싱턴DC에서 정치경제 전문기자로 활동하고 있다. 2016년부터 미국 재무부 담당기자로서 버락 오바마 대통령 임기 말부터, 도널드 트럼프 전 대통령, 조 바이든 대통령의 재무부를 취재했다. 러시아·우크라이나 전쟁 이후 미국의 러시아에 대한 경제 제재가 달러제국의 몰락을 앞당길 가능성이 있는 이유는 달러가 명백한 전쟁 무기로 전환됐기 때문이다. 2022년 2월 26일 재닛 옐런 미국 재무부 장관은 러시아를 국제 금융 시스템에서 배제시켰다. 전쟁자금으로 쓰일 수 있는 5000억달러의 자산을 블라디미르 푸틴에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차원이 다르다…新힙합 서바이벌 '랩:퍼블릭' 제작진 꼽은 '차별점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776195"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'이 차원이 다른 힙합 서바이벌을 예고했다. 오는 10월 2일 공개되는 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'은 ‘랩’을 무기로 삼아 전략적 생존 경쟁을 펼치는 리얼 힙합 서바이벌이다. 외부와 단절된 미지의 공간에서 랩 배틀을 통해 세력을 키우며 우승을 향해 나아가는 새로운 차원의 힙합 서바이벌로, 국내 최초 힙합 서바이벌 Mnet '쇼미더머니' 제작진이 그간의 노하우를 바탕으로 또 한 번 센세이션을 일으킬 준비를 마쳤다. 최효진 CP는 "'쇼미더머니'와 '고등래퍼' 등 힙합 프로그램을 제작하면서 오랜 기간 래퍼들을 지켜봤다. 다양한 래퍼들이 주목받고 힙합씬에 대한 관심이 높아졌다는 점에서 항상 감사한 마음이었지만, 오디션 형태의 프로그램이다 보니 대중들에게 비춰지는 래퍼들의 모습이 극히 일부일 수 있겠다는 생각이 들었다"고 전했다. 이어 "개성 강하고 음악에 진심인 래퍼들이 주도적으로 전략을 짜고 배틀을 이끌고, 직접 서사를 풀어가면서 자연스럽고 인간적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5월 결혼설' 신윤승♥조수연, 벌써 살림 합쳤나?…안영미 "남편인 줄" (두데)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776192"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신윤승, 조수연이 묘한 분위기를 자아냈다. 27일 방송된 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'(이하 '두데')에서는 DJ 안영미가 게스트 신윤승, 조수연과 함께 청취자들과 소통했다. 이날 신윤승과 조수연은 또 다른 요일의 게스트 나비와의 일화를 전했다. 조수연은 "저희가 저번주 금요일 생방 끝나고 엘리베이터를 탔다가 나비 언니를 만나서 인사했다. 뒤에 제 매니저, 윤승오빠, 윤승오빠 매니저 이렇게 남자 세 분이 있었는데 나비 언니가 '너 매니저를 세 분이나 데리고 다니는 거야?'라고 했다"며 웃었다. 안영미는 "못 알아보신 거냐. 윤승 씨 반응 어떻게 했냐"고 물었고 신윤승은 "저도 모른다. 잠자리 누나. 아무 말 못하고 그냥 '안녕하세요' 했다"고 답해 웃음을 자아냈다. 이어 세 사람은 '두말 드라마' 코너를 진행하며 '식객'을 주제로 한 드라마를 재연했다. 사연을 읽은 후 안영미는 "두 분은 요리를 좀 잘 하시는 편이냐"고 물었고 조수연은 "저는 요리 못한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진주했다고 허세? 배윤정 “겸손하게 살라” 악플 박제→“운도 실력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902422"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 겸 방송인 배윤정이 악플에 불편한 심기를 드러냈다. 배윤정은 9월 27일 자신의 소셜미디어에 한 누리꾼이 보낸 DM(다이렉트 메시지)를 공개했다. 메시지에서 배윤정이 “아니 근데 진짜 궁금해서 그러는데 저 뭐 보고 허세 부린다는 거예요? 진짜 궁금해서 그래요”라고 묻자, 누리꾼은 “하나하나 열거하면 손가락만 아플 거 같네요. 라방에서 진주 목걸이 주렁주렁 매단 거 같으셨었고. 아무튼 운이 좋게 방송 타신 거 같으신데요. 만드신 춤도 임팩트는 있으실지 모르겠으나 세련됨이 있는 춤인지는 모르겠어요”라고 선을 넘는 발언을 했다. 그러면서 누리꾼은 “네네 이제 디엠 그만할테니 행복하게 겸손하게 잘 사세요. 시비 거는 건 아닙니다”라고 적었다. 해당 메시지에 배윤정은 “이 언니 나한테 자꾸 왜 그러는겨? 운도 실력인데. 아니, 진주 했다고 허세면 타투 하면 건달인 거야?”라고 반박했다. 한편 배윤정은 2019년 11살 연하의 축구 코치 서경환과 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 유영진 미담 “100만원 밥값 몰래 계산”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902421"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언인 작곡가 겸 가수 유영진의 미담을 공개했다. 9월 27일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 솔비, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 빽가는 1차를 거하게 사고 2차를 갔는데, 먼저 나가놓고 계산대 앞에서 "반띵하자"고 기다리고 있던 사람이 있었다고 황당 경혐담을 공개했다. 그는 "제가 예를 들면 30, 40만 원을 샀는데 2차에서 8만 원 정도 나왔는데 반띵하자더라. 제가 더 조금 먹었는데"라고 토로했다. 브라이언은 조용히 생색내지 않고 계산해주는 사람이 좋다며 과거 친구끼리 간 음식점에서 유영진을 만난 경험담을 전했다. 5명이서 밥값, 술값 100만 원정도가 나왔는데 나중에 계산하려고 보니 '미리 누가 결제하고 나가셨다'는 말을 들었다는 것. 브라이언은 "친구들끼리 몰래 화장실 가는 척하다가 결제하는 친구 있잖나. 그런 줄 알고 '누구야'하는데 서로 모르는 거다. 다시 가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내 최애를 찾아라…'프로젝트 7' 100인 참가자 프로필 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812730"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트 7'(PROJECT 7)이 역대급 경쟁률을 뚫고 올라온 100인의 참가자 프로필을 공개했다. 27일 JTBC '프로젝트 7' 측은 공식 누리집을 통해 100인의 참가자 프로필을 공개했다. '프로젝트 7'은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 차별화된 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 최근 넷플릭스 예능 '흑백 요리사: 요리 계급 전쟁'으로 대한민국은 물론 글로벌에서도 흥행 돌풍을 일으키며 주목받고 있는, 서바이벌 예능 콘텐츠의 최강자 스튜디오 슬램이 제작을 맡았다. 공개된 프로필에는 화이트 셔츠에 단정한 네이비 컬러 넥타이와 후드 티셔츠를 갖춰 입은 채 '남친미'를 뽐내고 있는 참가자들의 모습이 담겼다. 참가자들은 마치 시험에 도전하는 듯 증명사진 포즈를 취하며 오디션에 출전하는 야심 찬 각오를 선보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 일본서 배우로 성공적 데뷔...다시 한국으로 돌아올까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311090"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 성공적으로 일본에서 얼굴을 알렸다 27일, 하연수는 개인 계정에 일본 NHK 드라마 '호랑이에게 날개' 종영 소감을 알렸다. 해당 게시글에는 '호랑이의 날개' 촬영 현장이 담긴 여러 사진과 장문의 메시지가 담겼다. 하연수는 "드라마 '호랑이의 날개'가 오늘부로 1년간의 대장정 막을 내렸다. 배역 준비하면서 배경지식을 위해 법원 공판 방청도 다녀오고, 메이지대학에서 법이 무엇인가에 대해 청강도 하고. 매일이 배움의 연속이었다. 사실 일본어로 하는 첫 연기라 부담감에 도망치고도 싶었지만, 노력한 만큼 좋은 결과를 얻은 것 같아 형용할 수 없이 행복하다. 끝으로, 변호사로서의 마음가짐과 귀중한 경험을 아낌없이 들려준 지연언니에게 너무 고맙단 말 하고 싶다. 앞으로도 노력하는 하연수가 되겠다"라는 장문의 글로 심정을 고백했다. '호랑이에게 날개'는 제2차 세계대전 전후 일본 법조계를 배경으로 한 작품으로, 130부작이 넘는 연속극이다. 하연수는 조선에서 온 유학생 최향숙 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쌍팬 든 남자' 장민호, 오늘은 트롯 대신 요리부심 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776189"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장민호가 '편스토랑'에서 향상된 요리 스킬을 뽐내며 뜨거운 호응을 얻는다. 27일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에는 트로트의 신사에서 주방의 신사로 거듭난 장민호가 출격한다. 장민호는 최근 야외 촬영으로 고생하며 함께 한 KBS 2TV '2장 1절' 스태프들을 위해 정성 가득 도시락을 준비한다. 이 과정에서 장민호의 한층 업그레이드된 놀라운 요리 실력이 공개되는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 장민호는 양손 가득 장을 봐왔다. 메뉴 선정에 고민이 많았다는 장민호가 처음 꺼낸 재료는 요즘 MZ들 사이에서 인기인 항정살. 먼저 장민호는 항정살에 벌집 모양으로 섬세하게 칼집을 냈다. 이어 장민호는 불에 두 개의 팬을 올린 뒤 칼집 낸 항정살들을 쌍팬으로 굽기 시작했다. 쌍팬의 등장에 모두들 놀랐지만, 장민호는 여유롭게 노래를 부르며 쌍팬 항정살 굽기를 시전했다. VCR을 본 장민호의 절친 MC 붐은 "요리에 자신감이 붙었다"라고 감탄하기도. 장민호의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유나이트, 엔하이픈 '바이트 미' 역대급 재해석…베네핏 획득 (로드 투 킹덤)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776187"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유나이트(YOUNITE)가 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 1차전 미션에서 역대급 반전 무대로 시청자들을 매료시켰다. 지난 26일 방송된 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 1차전 VS 미션에서 유나이트(은호, 스티브, 은상, 형석, 우노, DEY, 경문, 시온)는 엔하이픈(ENHYPEN)의 ‘바이트 미(Bite Me)’를 재해석한 무대를 선보이며 베네핏 1000점을 획득해 승리를 거두었다. 이번 경연은 2023년 한 해 동안 100만 장 이상의 앨범 판매량을 기록한 케이팝 대표 보이그룹 다섯 팀인 스트레이 키즈 대진, 엔하이픈 대진, 엔시티 x 투모로우바이투게더 x 더보이즈 대진으로 진행되었는데, 유나이트는 엔하이픈 대진에 출사표를 던지며 강렬한 퍼포먼스를 예고, 눈길을 끌었다. 무대 전 공개된 전략 회의에서 유나이트는 평가전 1위를 기록한 에잇턴을 넘어서기 위해 ‘선과 악’이라는 콘셉트를 바탕으로 ‘바이트 미’를 선곡했는데, 특히 리더 은상은 오컬트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼미’ 제작진·박재범 뭉친 ‘랩:퍼블릭’ 심사위원 없는 이유 “색다른 쾌감”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902420"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'이 어디에서 본 적 없는 힙합 서바이벌을 시작한다. 오는 10월 2일 공개되는 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'(연출 최효진·정우영, 작가 조근애, 제공 티빙, 제작 CJ ENM)은 ‘랩’을 무기로 삼아 전략적 생존 경쟁을 펼치는 리얼 힙합 서바이벌이다. 외부와 단절된 미지의 공간에서 랩 배틀을 통해 세력을 키우며 우승을 향해 나아가는 새로운 차원의 힙합 서바이벌로, 국내 최초의 힙합 서바이벌이자 열풍을 일으킨 Mnet '쇼미더머니' 제작진이 그간의 노하우를 바탕으로 또 한 번 센세이션을 일으킬 준비를 마쳤다. 최효진 CP는 “'쇼미더머니'와 '고등래퍼' 등 힙합 프로그램을 제작하면서 오랜 기간 래퍼들을 지켜봤다. 다양한 래퍼들이 주목받고 힙합씬에 대한 관심이 높아졌다는 점에서 항상 감사한 마음이었지만, 오디션 형태의 프로그램이다 보니 대중들에게 비춰지는 래퍼들의 모습이 극히 일부일 수 있겠다는 생각이 들었다”라며 “개성 강하고 음악에 진심인 래퍼들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 안성재 셰프 평행이론 일드 ‘그랑메종도쿄’ 공통점3[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902419"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 3명 이상 만나면 ‘흑백요리사’ 얘기가 빠지지 않는다. 넷플릭스 TV쇼 비영어 부문 1위를 찍은 데다 화제성 지수까지 톱이다. 재야의 무명 요리사들이 미슐랭 셰프들을 하나둘 꺾을 때마다 탄성이 나오고 몰입도가 배가된다. 계급과 통념, 연공 서열이 파괴되며 뿜어지는 짜릿한 카타르시스다. 백종원과 공동 심사위원으로 나온 안성재 셰프 역시 장안의 화제다. ‘채소의 익힘 정도’, ‘제 맛의 기준점’ 같은 어록에 이어 국밥 리뷰 패러디까지 등장했다. 국내 유일 미슐랭 3스타 셰프인 안성재를 보고 있으면 절로 떠오르는 일드가 있다. 기무라 타쿠야 주연 ‘그랑 메종 도쿄’(2019)다. TBS에서 방송된 미슐랭 3스타를 따기 위한 요리사들의 고군분투기. 안성재와 극 중 주인공 오바나 나츠키의 공통점 3. ◆매체 리뷰에 식당 폐업 위기 일본 야구선수 이치로가 다녔다는 미국 LA 스시집 ‘우라사와’를 시작으로 나파 밸리 소재 미슐랭 레스토랑 ‘프렌치 런드리’, ‘베누’ 등에서 실력을 인정받은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, '실버 버튼' 유튜버 된다…2주 만에 구독자 '10만' 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776184"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 유튜브 채널 '나래식' 오픈 2주 만에 실버 버튼을 받는다. 박나래의 유튜브 채널 '나래식'이 27일 오전, 구독자 수 10만 명을 돌파했다. 첫 영상을 게재한지 2주 만에 달성한 쾌거. 이로써 박나래는 '실버버튼'의 주인공이 됐다. 유튜브에서는 구독자 수 10만 명을 달성한 채널에 '실버버튼'을 수여하고 있다. 현재 '나래식'은 폭발적인 화제성을 자랑하고 있다. 앞서 '찐친'인 모델 출신 방송인 한혜진이 출연한 1회에 이어 '역도 요정' 박혜정 선수가 출연한 2회 영상 모두 인급동(인기 급상승 동영상) 2위에 랭크된 바다. 인급동은 유튜브 트렌드의 핵심 지표. 특히 예측불허 화끈한 입담이 오고 간 한혜진 편은 공개 단 하루 만에 조회수 100만 회를 돌파하더니 현재는 조회수 200만 회를 목전에 두고 있다. '나래식'은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 쿠킹 토크쇼. 박나래의 수준급 요리 실력과 초특급 게스트 간의 환상적인 케미스트리를 뽐내며 대세 채널로 떠올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형욱 없는 ‘동물은 훌륭하다’ 전문가 군단 들여다봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902417"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[색다른 시선으로 반려동물을 바라보는 프로그램이 나온다. KBS 2TV 새 예능 '동물은 훌륭하다' 측은 9월 27일 관전 포인트를 공개했다. 9월 28일 첫 방송되는 '동물은 훌륭하다'는 인간의 친구로, 가족으로 함께하는 동물들과의 웃고 우는 일상을 애니캠(animal+cam)을 통해 들여다보며 반려문화 전반을 아우르는 프로그램이다. # 무공해 동물 전문 프로 '동물은 훌륭하다'는 애니캠을 통해 감동과 재미, 일상 속 법률 상식까지 반려문화를 선도하고 대중의 인식을 개선하며 동물 전문 프로그램의 정체성을 공고히 한다. 동물 유기 및 학대를 비롯해 동물과 함께 살아가며 벌어지는 안타까운 사건·사고에 대한 고민은 물론, 동물 구조에 대해서도 공감해 보며 반려동물에 대한 인식 개선에 도움을 줄 예정이다. 또한 시청자들이 직접 참여해 평소 궁금했던 반려동물의 이유 모를 행동에 대해 상담하고, MC들과 전문가 군단에게 명쾌한 답을 들어보는 시간도 마련될 전망이다. # 은지원X서장훈X장도연 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5월 결혼설' 조수연♥신윤승, 커플룩까지…"보고 싶었는지 빨리 와" (두데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776181"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신윤승과 조수연이 달달한 분위기를 자아냈다. 27일 방송된 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'(이하 '두데')에서는 DJ 안영미가 게스트 신윤승, 조수연과 함께 청취자들과 소통했다. 이날 신윤승과 조수연은 라디오 시작 전 오프닝부터 서로의 머리 만지면서 장난치며 달달한 분위기 자아냈다. 안영미가 "오늘도 옷을 맞춰 입고 오신 듯이 입고 오셨다"고 말하자 조수연은 "이렇게 따라한다. 왜 이래 진짜"라며 웃었고 신윤승은 "보통 옷이 다 블랙 앤 화이트 아니냐"며 어이없어했다. 한 청취자의 "윤승씨 너무 일찍 와계신 거 아니냐. 수연 씨 엄청 보고 싶었나보다"라며 망붕 멘트를 던지자 신윤승은 "일찍 온다고 수연 씨를 빨리 보지 않는다. 피하려고 빨리 온 거지"라며 거듭 철벽쳤다. 또 다른 청취자는 "오늘 아픈데 '조신커플' 보러왔다"라며 두 사람을 커플 취급했고 신윤승은 "제발 그 커플 자는 빼달라고 몇 주째 얘기하는데 듣질 않으신다"며 질색해 웃음을 자아냈다. 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위너 이승훈, 11월 첫 단독 팬 콘서트 개최 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844134"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 이승훈이 첫 번째 팬 콘서트를 통해 음악팬들과 잊지 못할 추억을 쌓는다. 27일 YG엔터테인먼트에 따르면 이승훈은 오는 11월 2일 서울 마포구 서교동 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브홀에서 ‘2024 LEE SEUNGHOON FAN CONCERT [OFFLINE LIVE]’를 개최한다. 공개된 포스터는 공연 타이틀 [OFFLINE LIVE]의 의미가 재기발랄하게 표현돼 눈길을 끈다. 그간 꾸준한 라이브 방송으로 이너써클(팬덤명)과 소통해온 이승훈이 재생 버튼을 클릭, 화면 너머 직접 팬들 앞에 나서는 모습을 떠올리게 해 설렘을 안겼다. 이승훈의 데뷔 첫 단독 공연인 만큼 다채로운 무대와 그만의 매력을 엿볼 수 있는 코너들이 준비돼 팬심을 정조준한다. 여기에 공연 종료 후 아티스트가 관객들에게 직접 인사를 전하는 샌드 오프 이벤트도 마련되어 더욱 뜻깊은 시간이 될 것으로 기대된다. ‘2024 LEE SEUNGHOON FAN CONCERT [OFFLINE LIVE]’의 선예매는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 드디어 복면 가수로 출연?…방송 최초 신곡 무대 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776180"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '복면가왕'에서 가왕 ‘언더 더 씨’가 마의 4연승에 도전한다. 연예인 판정단으로는 지난주에 이어 ‘4연승 가왕 미다스의 손’ DK, ‘4연승 가왕 우승 트로피’ 유회승, ‘보컬의 교과서’ 임한별, ‘미녀 개그우먼’ 심진화, ‘꼬북좌’ 브브걸 출신 유정, ‘천태만상 신드롬’ 윤수현, ‘개성 만점 래퍼’ 자이언트 핑크, ‘만능 트롯돌’ 박현호, ‘퍼포먼스 맛집’ 트라이비 송선이 출격해 날카로운 추리력을 뽐낸다. 호소력 짙은 가창력과 소울풀한 감성으로 판정단의 전폭적인 지지를 받으며 연승 가도를 달리고 있는 가왕 ‘언더 더 씨’가 마의 4연승에 도전한다. 장기 가왕에 등극할 수 있는 마지막 기로에 놓인 그녀가 4연승 성공을 눈앞에 두고 어떤 무대를 준비했을지 기대감이 모이는 가운데 어느 때보다 강력한 복면 가수들의 솔로곡 무대에 긴장감이 역력한 모습을 내비친다. 특유의 담담하면서도 따뜻한 감성과 독보적인 가창력으로 수많은 히트곡을 낳은 가수 이적이 '복면가왕'에 출연해 ‘방송 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 환희와 재회 비하인드 “밥 같이 안 먹어, MBTI J라서”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902415"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언이 플라이 투 더 스카이 멤버 환희와 재회한 비하인드를 공개했다. 9월 27일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 솔비, 브라이언이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 최근 '청소광'에서는 브라이언, 환희의 재회가 예고돼 화제를 모았다. 브라이언은 "저희 둘 서 있는 모습 그날 많이 보일 것"이라며 10월 1일 방송될 '청소광'을 적극 홍보했다. 이때 한 청취자는 본인이 플라이 투 더 스카이 오랜 팬이라고 밝히며 "두 분 밥은 따로 먹으셨냐"고 물었다. 이에 브라이언은 "어떻게 같이 먹냐. 일만 하는데. 저는 기사 시간 때문에, 너무 J라서 촬영하면 딱 시간 보고. 그날 촬영을 길게 해 밤 10시 55분 기차를 무조건 타야했다. 제작진에게 '나 빨리 가야한다'고 했다. 저는 사람들이 차갑다고 하는데 인정한다. 좀 차갑다. 시간 약속을 딱딱 맞춰야 한다. 틀어지는 게 너무 싫다. 오히려 일찍 끝나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아빠' 된 차서원 "솔직히 말해도 돼요?"…전현무 분노케 한 발언 뭐길래 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197920"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낭또' 차서원과 함께하는 '무진사' 전현무의 첫 출사 현장이 공개된다. 27일 MBC '나 혼자 산다'에서는 무진사로 첫 출사에 나선 전현무의 모습이 공개된다. 전현무가 사진기를 들고 출사에 나선 모습이 포착됐다. 이주승의 인생 사진으로 '코토그래퍼(코쿤+포토그래퍼)'와 대국민 블라인드 대결을 펼쳐 패배한 전현무는 '무토그래퍼'를 은퇴했다. 그는 그러나 "그들이 싫어하든 말든, 전 쭉 가겠습니다!"라고 '무진사' 활동을 선언하며 출사표를 던진다. '무진사'로 새롭게 태어난 전현무는 '사진 기능사 자격증'을 보유한 차서원에게 사진을 배운다. 차서원은 2년 전 "청춘아, 멈추지 마! 네버스톱" 구호를 외치며 무지개 모임에 자유로운 낭만을 선사한 '낭또'로 큰 사랑을 받았다. 군 입대 후 2년여 동안 복무를 마친 차서원이 '무진사'의 사진 스승으로 나선 것. 전현무와 차서원은 공원으로 탈바꿈하며 출사 장소로 인기 만점인 미군 기지에서 사진을 촬영한다. 약 20년 전 미군 기지에서 군 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽음 말하는 3세 子와 고열에도 육아하는 父…눈물바다 (금쪽같은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776179"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고열에도 육아를 멈출 수 없던 아빠의 사연으로 MC들의 눈시울을 붉혔다. 27일 채널A '요즘 육아 - 금쪽같은 내 새끼'에서는 '육아에 목숨 건 아빠와 죽음을 말하는 3세 아들'의 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 3세 아들을 키우고 있는 부부가 등장한다. 어린 아들을 위해 육아 휴직을 할 만큼 육아에 올인하고 있는 아빠. 하지만 그런 아빠에게 금쪽이는 서슴없이 험한 말을 내뱉는데, 금쪽이네에게 무슨 문제가 있는 지 본 방송을 통해 공개된다. 선공개 영상에서는 하원길 아이스크림 가게에 들른 금쪽이네의 모습이 나온다. 금쪽이는 신나게 아이스크림을 고르지만, 지갑을 갖고 오지 못한 엄마는 난감한 표정을 짓는다. 그러나 엄마의 실수에도 불구하고 금쪽이는 아빠에게 험한 말을 한다. 아빠는 금쪽이를 달래보려 하지만, 금쪽이는 울면서도 나쁜 말을 멈추지 못한다. 아빠를 향한 금쪽이의 말에 패널들은 입을 다물지 못하는데, 과연 금쪽이가 아빠에게만 폭언하는 이유는 무엇일지 관심이 집중된다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남희석 MC ‘전국노래자랑’ 시청률 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902414"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전국노래자랑'이 시청률 상승세를 보이고 있다. KBS 1TV '전국노래자랑'은 매주 일요일을 44년 동안 변함없이 지켜온 대국민 참여형 오디션 프로그램의 원조이자 국내 최고의 예능 프로그램이다. 지난 9월 22일 방송된 2989회가 전국 시청률 6.6%를 기록, 시청률 상승세 속에 동시간대 예능 프로그램 1위를 수성했다. (닐슨코리아 기준) 이 가운데 9월 29일 방송되는 ‘전국노래자랑’ 2090회는 '전라남도 장흥군 편'으로 꾸며진다. 이날 방송에서는 앞서 장흥 실내체육관 특설무대에서 펼쳐진 노래자랑에 총 16개 본선 진출팀이 참가, 장르를 불문한 노래 경연과 배꼽 잡는 웃음 경연을 오가며 흥겨운 축제의 장을 벌이는 모습이 생생하게 담길 예정이다. 이와 함께 맛깔스러운 가창력을 뽐내는 초대 가수 군단이 출격한다. 먼저 현숙은 '사랑은 달달하게'로 믿고 보는 오프닝 무대를 꾸미고, 트롯계 마이클잭슨 양지원은 '배배꼬였네'로 멋스러운 축하 무대를 선사한다. 또한 '전국노래자랑'이 낳]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배달의 '도영', 선물 문 앞에 두고 텍스트로..."파워 내향인" (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776178"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도영이 '나 혼자 산다'에서 배달에 나서며 극 내향적인 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 27일 방송되는 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다'에서는 1인 가구 스타들의 다채로운 무지개 라이프 중 도영의 일상을 그린다. 도영은 직접 만든 쿠키와 영양제 등 도영표 종합 선물 5종 세트가 담긴 상자를 커다란 박스에 차곡차곡 담아 자전거로 이동한다. 들떠서 콧노래까지 부르던 도영은 계단이라는 예상치 못한 고난에 직면하나 "도영이 잘하고 있어"라고 셀프 칭찬을 하며 목적지에 도착한다. 도영이 다다른 곳은 바로 소속사 건물로, 그는 가수 활동을 서포트해 준 소속사 직원들에게 기회가 될 때마다 선물로 고마움을 표현해왔다고 전해진다. 직원들이 업무 중인 사무실 앞에 선 도영은 직접 전하지 않고, 조심스레 매니저 형에게 선물 전달을 부탁한다. 도영은 "몸 둘 바를 모르겠다"라며 생색내는 걸 쑥스러워한다면서도, 자리를 뜨지 못하고 문 밖에서 고개를 내밀고 '미어캣 모드'로 직원들의 반응을 살핀다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 리더십 시험대 올랐다…구슬 "사람 구질구질해져" ('여왕벌게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681904"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve) 오리지널 예능 ‘여왕벌 게임’이 팀원 교체로 혼란스러운 상황 속 최초 탈락팀이 발생한다. 27일(오늘) 공개되는 ‘여왕벌 게임’ 3회에서는 ‘여성 리더’ 모니카, 장은실, 정혜인, 신지은, 서현숙, 구슬이 이끄는 6개 팀들이 첫 탈락팀 결정전의 미션으로 ‘타이어 쟁탈전’에 돌입하는 모습이 펼쳐진다. 특히 이번 미션은 남성 팀원들만 참여하는 경기로, 밖에서 상황을 지켜보는 여섯 여왕벌들의 전략과 이를 따르는 팀원들의 합이 승리의 중요한 요소로 손꼽힌다. 지난 2회에서 ‘여왕벌 복수전’ 승리팀 베네핏으로 이뤄진 팀원 교체가 첫 탈락팀 결정전의 주요 변수로 떠올랐다. 팀원 교체를 기회로 삼아 사기가 오른 팀도 보이는 한편, 기존 리더와 팀원에게 섭섭함을 표출하는 등 상반된 팀 분위기를 보였기 때문. 구슬은 제작진과의 속마음 인터뷰를 통해 떠나간 팀원을 생각하며 “(다른 팀)가고 싶다고 솔직하게 말하지 그랬어요”라고 불쾌감을 토로한 뒤 “아, 진짜 사람이 구질구질해지네”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, “이상형은 편지 잘 써주는 사람”…덱스 이상형은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003972079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003972079"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '일일칠' '덱스의 냉터뷰' 방송화면 갈무리. 덱스와 고민시가 각각의 이상형을 공유했다. 지난 26일 ‘덱스의 냉터뷰’에는 고민시가 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 이날 덱스는 ‘덱스의 냉터뷰’ 공식 질문으로 고민시의 이상형을 물었다. 자신의 이상형은 ‘알잘딱깔센(알아서 잘 딱 깔끔하고 센스있게) 잘하는 여자’라며 “한마디로 센스 있고 자연스러운 여자”라고 말했다. 그러면서 “민시의 이상형은 이렇게 짧게 넘어가지 않을 거다”라고 선전포고했다. 유튜브 채널 '일일칠' '덱스의 냉터뷰' 방송화면 갈무리. 이어 외적인 이상형과 내적인 이상형을 구분해 말해달라는 덱스. 고민시는 잠깐 고민하는가 싶더니 “외적인 부분에 사실 뭔가 끌린다기보다는 자기 일 잘하고 목소리 좋은 사람에게 호감이 있다”고 말한 뒤 돌연 “편지를 잘 써주는 사람”을 이상형이라고 해 폭소를 일으켰다. 멋쩍은 듯 싶은 고민시는 “왜냐하면 요즘에는 이렇게 편지를 누군가를 위해서 펜을 든다는 것 자체가 너무 흔치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노래방서 노래만 불렀는데…40대 부부 차 막고 경찰 부른 유튜버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005477486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005477486"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 한 유튜버의 '사적제재'로 인해 사망 사고가 발생한 가운데 이번에는 음주운전이 의심된다며 무고한 시민의 길을 막고 차량 보닛 위에 올라탄 유튜버가 포착돼 논란이 일고 있다. 지난 25일 유튜브 채널 '한문철TV'에는 최근 20대로 추정되는 젊은 남성 2명은 차를 타고 귀가하려던 40대 부부의 차를 막아 세운 영상이 올라왔다. 제보자인 부부는 유흥가에 위치한 노래방에 갔다가 귀가하는 중이었다. 당시 운전을 위해 차에 탑승한 남편은 술을 마시지 않았고 조수석에 탄 아내만 술을 마신 상태였다. 이들 부부는 "술을 마신 것 아니냐"고 묻는 남성들에게 "술을 마시지 않았다"고 답한 뒤 출발했다. 차를 몰고 약 1㎞가량 이동한 무렵 택시가 이들 차량 앞을 가로막았다. 택시에선 앞서 음주 여부를 물었던 남성들이 내렸다. 이들 남성은 음주운전이 의심된다며 차 앞을 가로막고 경찰에 신고했다. 이 과정에서 이들은 스마트폰으로 부부를 촬영하거나 손가락 브이를 그리는 모습도 보였다. 그러다 "나 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 신곡 '술이 싫다' 무대 방송 최초 공개..가왕과 맞붙나 [복면가왕]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268884"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적이 '복면가왕'에서 방송 최초로 신곡 무대를 공개한다. 27일 MBC에 따르면 이적은 오는 29일 방송되는 MBC 음악 예능 프로그램 '복면가왕'에 출연한다. 그는 이날 방송에서 신곡 '술이 싫다' 무대를 선보일 예정이다. 그가 복면 가수로 출연해 가왕과 맞붙게 될 것인지 이목이 집중된다. '술이 싫다'는 잊으려 마신 술이 기억을 부르는 노래로, 다가오는 신선한 가을과 잘 어울리는 발라드 곡이다. 이적이 4년 만에 발표한 신보다. 앞서 진행된 녹화에서 한 복면 가수의 솔로곡 무대가 시작되자 클래스가 다른 엄청난 가창력에 판정단 석에서 기립 박수가 터져나왔다. 이어 여러 판정단이 그의 정체를 이적으로 추리했다. 압도적인 노래 실력을 뽐낸 주인공의 정체는 판정단의 추리대로 이적이 맞을지, 그가 얼굴을 공개하고 신곡 무대를 선보이게 된 사연은 과연 무엇일지 궁금증이 높아진다. 가왕 '언더 더 씨'는 이날 4연승에 도전한다. '언더 더 씨'는 호소력 짙은 가창력과 소울풀한 감성으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭' PD, 박재범 MC 캐스팅한 이유 "힙합에 진심"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825168"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭'이 어디에서 본 적 없는 힙합 서바이벌을 시작한다. 오는 10월 2일 공개되는 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'은 랩을 무기로 삼아 전략적 생존 경쟁을 펼치는 리얼 힙합 서바이벌이다. 외부와 단절된 미지의 공간에서 랩 배틀을 통해 세력을 키우며 우승을 향해 나아가는 새로운 차원의 힙합 서바이벌로, 국내 최초의 힙합 서바이벌이자 열풍을 일으킨 Mnet '쇼미더머니' 제작진이 그간의 노하우를 바탕으로 또 한 번 센세이션을 일으킬 준비를 마쳤다. 최효진 CP는 "'쇼미더머니'와 '고등래퍼' 등 힙합 프로그램을 제작하면서 오랜 기간 래퍼들을 지켜봤다. 다양한 래퍼들이 주목받고 힙합씬에 대한 관심이 높아졌다는 점에서 항상 감사한 마음이었지만, 오디션 형태의 프로그램이다 보니 대중들에게 비춰지는 래퍼들의 모습이 극히 일부일 수 있겠다는 생각이 들었다"라며 "개성 강하고 음악에 진심인 래퍼들이 주도적으로 전략을 짜고 배틀을 이끌고, 직접 서사를 풀어가면서 자연스럽고 인간적인 매력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, "개무시 하지말고, 보답은 해야지"...'캥거루' 아들에게 분노 폭발 ('다 컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311089"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박해미와 아들 황성재 사이에 불화가 터졌다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC 에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족(경제적·정신적으로 자립심이 부족해 부모에게 의존하려는 젊은 세대를 가리키는 말)'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램이 될 것으로 예상된다. 이런 가운데 한층 더 강력해진 '다 컸는데 안 나가요'의 1회 예고 영상이 공개됐다. 예고 영상은 앞선 티저 영상보다 한층 더 리얼하고 강력해 예비 시청자들의 본방 사수 욕구를 자극하고 있다. '배우 모자' 박해미와 황성재는 이번에도 팽팽한 신경전을 펼친다. 브로드웨이 진출을 준비 중인 박해미는 황성재와 동반 출장을 계획하지만, 황성재는 시종일관 부정적인 반응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스김, '20살 연상' 허경환에 공개 고백…"나이 상관 NO" (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776176"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 미스김이 허경환에 호감 표시를 했다. 지난 26일 방송된 TV조선 '미스쓰리랑'은 홍진영, 배기성, 허경환이 게스트로 합류한 ‘사랑의 갓데리‘ 특집으로 꾸며졌다. 가창력과 퍼포먼스, 예능감까지 어느 것 하나 빠짐없는 ‘만능캐’ 게스트들의 갓데리 팀과 탑세븐 팀의 대결은 시청자들의 에너지를 무한 상승시키며 몰입감을 높였다. 3라운드 미스김과의 대결에 앞서 상대방의 매력에 대한 질문을 받은 김수찬은 "구수하고 인간적"이라고 대답했다. 이에 오유진이 “예쁘다 이런 거 있지 않느냐”고 재촉하자 김수찬은 "아름답다. 예쁘고 귀엽고 깜찍하고 사랑스럽다"고 대답했고 영혼이 없는 대답에 ‘AI찬’이라는 별명을 얻었다. 미스김은 같은 김씨인 김수찬을 “수찬이 형님이라고 부른다. 집안 싸움이 돼버렸다”고 말했다. 이에 붐이 "오빠와 형님의 차이점이 뭐냐"고 되물었고, 미스김은 "제가 불편한 사람들을 오빠라고 부른다"고 밝혀 몇몇 출연자를 깜짝 놀라게 했다. 붐은 추가로 "배기성은 오빠,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독박투어3' 김준호 "김지민 장수하게 해주세요"…'사랑꾼'다운 소원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002092704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002092704"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 김준호가 프라하의 관광 명소인 '카렐교'의 유명한 동상에서 소원을 빌면서 '사랑꾼' 면모를 폭발시킨다. 28일 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 6회에서는 체코로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 프라하의 카렐교를 거쳐 '우중 러닝'에 도전하는 모습과 함께, 유럽 귀족 패션을 선보이며 프라하 성으로 '자아도취' 여행을 떠나는 현장이 그려진다. 이날 '독박즈'는 유세윤의 주도 하에 처음으로 다 같이 '모닝 조깅'을 한다. 하지만 잠시 후 비가 쏟아져 '우중 러닝' 상황이 된다. 그럼에도 '독박즈'는 목적지인 '카렐교'까지 묵묵히 달려간다. 드디어 카렐교에 도착한 유세윤은 "이곳에 오면 꼭 만져야 하는 동상이 있다"고 설명한다. 유세윤이 언급한 동상은 체코의 성인(聖人)인 '성 얀 네포무츠키' 동상으로, 그는 "이 동상을 만지면 소원이 이뤄진다"고 밝힌다. 이에 '지민바라기' 김준호는 "지민이가 장수하게 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빵꾸똥꾸 맞아? 진지희 ‘군살 제로’ 늘씬 레깅스 핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902411"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진지희가 꾸준한 운동으로 가꾼 몸매를 인증했다. 진지희는 9월 27일 자신의 소셜미디어에 “오늘은 필라테스 데이”라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에서 진지희는 필라테스 기구에 한쪽 다리를 걸친 채 유연성을 자랑했다. 보디라인이 그대로 드러나는 운동복을 입은 진지희는 늘씬한 비율로 몸매를 뽐냈다. 한층 성숙해진 진지희의 미모도 돋보인다. 2003년 KBS 드라마 ‘노란손수건’으로 데뷔한 진지희는 지난 2009년 방송된 MBC 시트콤 ‘지붕 뚫고 하이킥’을 통해 ‘빵꾸똥꾸’라는 유행어를 탄생시키며 큰 사랑을 받았다. 진지희는 SBS 드라마 ‘펜트하우스’ 시리즈, MBN ‘완벽한 결혼의 정석’ 등에 출연하며 탄탄하게 필모그래피를 쌓아가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 돈 끌어모으겠네‥2주 만에  ‘10만 유튜버’ 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902410"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 유튜브 채널 '나래식' 오픈 2주 만에 '10만 유튜버'에 등극했다. 박나래의 유튜브 채널 '나래식'은 9월 27일 오전, 구독자 수 10만 명을 돌파했다. 이는 첫 영상을 게재한지 2주 만에 달성한 쾌거다. 이로써 박나래는 '실버버튼'의 주인공이 됐다. 유튜브에서는 구독자 수 10만 명을 달성한 채널에 '실버버튼'을 수여하고 있다. 현재 '나래식'은 폭발적인 화제성을 자랑하고 있다. 앞서 '찐친'인 모델 출신 방송인 한혜진이 출연한 1회와 '역도 요정' 박혜정 선수가 출연한 2회 영상 모두 인급동(인기 급상승 동영상) 2위에 랭크된 바다. 인급동은 유튜브 트렌드의 핵심 지표다. 특히 예측불허 화끈한 입담이 오고 간 한혜진 편은 공개 단 하루 만에 조회수 100만 회를 돌파하더니 현재는 조회수 200만 회를 목전에 두고 있다. 한편 '나래식'은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 쿠킹 토크쇼다. 박나래의 수줍급 요리 실력과 초특급 게스트 간의 환상적인 케미스트리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캥거루 족' 동우 "인피니트 중 나만 자가 없어…독립 생각 無" (다컸는데안나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776175"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지조, 신정윤, 동우가 캥거루족 생활에 대한 솔직한 마음을 전했다. 10월 1일 첫 방송되는 MBC 에브리원 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램이 될 것으로 예상된다. 이런 가운데 '짠내 캥거루' 지조, '혼나는 캥거루' 신정윤, '플렉스 캥거루' 동우가 인터뷰를 통해 캥거루족에 대한 솔직한 마음을 드러냈다. 인피니트의 동우는 캥거루족 생활에 대해 "포근함과 편안함을 준다. 인피니트 멤버들 중 유일하게 자가가 없기도 한데, 그것보다 스무살에 데뷔를 해서 가족들과 생활한 시간이 크지 않다. 가족애가 애틋하다"라며 애정을 보였다. 이어 "어머니와의 케미는 10점 만점에 11점"이라며 "일반적이지만 일반적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 원지 ‘톡파원 25시’ 게스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902409"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 여행 베테랑 원지와 세계 곳곳을 누빈다. 9월 30일 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 게스트로 출연하는 여행 콘텐츠 크리에이터 원지와 대만과 일본의 편의점 투어, 쿠웨이트와 이탈리아 남부로 랜선 여행을 떠난다. 특히 편의점 투어가 대만과 일본 편으로 돌아와 흥미를 끌어올린다. 다양한 종류의 간편식이 발달한 대만 편의점에서 대만 톡파원은 입맛이 없을 때 즐기기 좋은 음식이자 땅콩 소스가 포인트인 음식을 소개한다. 또한 영화표, 기차표 구매는 물론 학비 납부, 택시 부르기까지 가능한 편의점 기계를 알려준다고. 더불어 이찬원의 눈길을 사로잡은 대만 편의점 먹거리도 공개될 예정이다. 반면, 일본 편의점은 2023년 기준 매출 100조 원을 달성하며 백화점 매출보다 더 높은 매출을 달성한 터. 이에 일본 톡파원은 일본 편의점 TOP3를 파헤치며 재미를 선사한다. 첫 번째 편의점에서는 인기 디저트인 크림빵, 두 번째 편의점에서는 약 7,500만 회 조회 수를 달성하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[18㎏ 감량 솔비, 대상포진 걸렸다 “추석에 병원行 처음 겪는 고통”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902408"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 그림 작가 솔비가 최근 대상포진에 걸려 고생한 근황을 전했다. 9월 27일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼') '하지마!' 코너에는 솔비, 브라이언이 게스트로 출연했다. 이날 솔비는 "활동을 더 많이 하고 방송을 하기로 마음 먹어서 많이 하고 있다"며 스케줄로 바쁜 근황과 함께 "추석 연휴 동안 굉장히 아팠다"고 털어놓았다. "오랜만에 열심히 일해서?"라는 걱정어린 질문에 긍정한 솔비는 "대상포진에 걸려서 만이 아팠다. 과로로. 저도 사실 처음 겪는 고통이라 '이게 뭐지?'하다가 연휴에 병원을 갔는데 너무 묵혔다고 하더라. 그래서 엄청 고생했다"고 토로했다. 김태균은 "한 번 들어오면 계속 몸에 있다고 하잖나"라며 안타까워했다. 솔비는 "그래서 지금도 몸이 안 좋다"며 청취자들에게 "꼭 예방접종을 하시라"고 당부했다. 이어 살도 빼서 면역이 떨어졌을 수도 있겠다는 짐작에 "그것도 그건데 스케줄을 데뷔 때만큼 빡세게 했다. 몸이 정신을 못 따라오더라"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이윌, 사내 연애에 관심?..."결혼·자녀 생각 있어" (형수는케이윌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776174"/>
        <updated>2024-09-27T07:09:24.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬리스트 케이윌이 사내 연애와 결혼, 딩크족의 삶을 들여다봤다. 케이윌은 최근 유튜브 채널 '형수는 케이윌'을 통해 ‘아는 형수’ 두 번째 에피소드를 공개했다. 케이윌은 '아는 형수' 두 번째 게스트로 작사가 김이나를 초대했다. 케이윌은 "제일 인상적이었던 건 라디오였다. 거기서 (김이나와) 이야기를 제대로 했는데 이상하게 나쁜 남자 매력이 있다고 했다"고 인연을 설명했다. 김이나는 "무심한데 까끌거리고 습도가 없다. 상대 쪽에서 매달리는 스타일"이라며 케이윌의 연애사를 파헤쳐 웃음을 자아냈다. 케이윌은 사내연애로 결혼한 김이나에게 연애하기 전 알고 지냈던 기간, 프러포즈, 내 남자로 만들기 위한 노력 등을 묻기도. 그는 "회사에서 바라보던 상사가 남자로서 눈이 들어오는 순간이 있지 않나. 이 제작진들에게는 내가 상사다. 하지만 난 사내연애할 마음이 없다"고 말해 야유를 받았다. 케이윌은 결혼 생활로 주제를 옮겨 결혼 후 안 맞았던 순간, 기념일은 챙기는지 등에 대해 물었다. 특히]]></content>
    </entry>
</feed>