<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-26T21:04:31.344Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 지승현, 장나라 ’불륜남‘으로 주연 입지 다졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375427"/>
        <updated>2024-08-26T21:04:01.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지승현이 ‘굿파트너’ 장나라의 불륜 남편으로 활약하며 주연 배우로서 입지를 다지고 있다. 지승현은 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 이혼 전문 변호사인 차은경(장나라)의 남편 김지상 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 김지상은 차은경의 비서였던 최사라(한재이)와 불륜 행각을 벌였음에도 불구하고 적반하장으로 차은경에게 먼저 이혼을 요구하고 양육권까지 주장하는 뻔뻔한 인물. 특히 김지상은 8회에서 자신의 딸 김재희(유나)가 자고 있다고 착각하고 딸 앞에서 최사라와 애정 행각을 벌이다가 바람피고 있다는 사실을 아내보다 아이에게 먼저 들키면서 밑바닥까지 보이는데, 이러한 김지상의 태도는 시청자들의 엄청난 분노를 자아내며 극의 몰입도를 높였다. ‘굿파트너’는 지난 24일 방송된 9회 방송분이 시청률 17.2%(닐슨코리아, 전국 기준)를 달성하는 등 엄청난 호응을 얻고 있는데, 지승현이 차은경과 최사라 두 여자 사이에서 혼란을 겪는 인물의 복잡한 심리를 잘 표현하며 드라마 시청률 상승을 견인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 김기리♥문지인, 동생 종오와 '캠핑카' 여행…"케어가 아니라 함께 놀러 가는 것" 훈훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307700"/>
        <updated>2024-08-26T19:04:40.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김기리가 문지인과 그의 동생 종오를 위해 특별한 시간을 준비했다. 26일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 김기리 문지인 부부가 동생 종오와 시간을 보내는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 김기리 문지인 부부가 동생 정오와 함께 특별한 시간을 보냈다. 두 사람은 부모님이 육아에서 해방되어 오붓한 시간을 보낼 수 있도록 하루 동안 정오를 돌보기로 한 것. 특히 김기리는 캠핑카까지 준비해 문지인을 깜짝 놀라게 했다. 또한 절친한 임우일에게 캠핑카 운전을 부탁해 눈길을 끌었다. 13년 무사고라는 임우일은 김기리 가족을 위해 하와이안 셔츠까지 준비했다. 이에 임우일은 "두 사람이 신혼여행으로 하와이를 다녀오지 않았냐. 그때의 좋은 기억을 떠올렸으면 해서 하와이안 셔츠를 준비했다"라며 함께 하와이안 셔츠를 입고 분위기를 띄웠다. 그리고 김기리는 시종일관 종오에게서 눈을 떼지 않았고, 이에 종오도 매형에 대한 애정을 드러냈다. 이를 본 김구라는 "김기리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 문지인 부모님, 28년 만의 육아 해방…김기리, "오늘은 이 카드로" 사위 카드 찬스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307699"/>
        <updated>2024-08-26T17:02:49.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김기리가 장인 장모님을 위한 선물을 건넸다. 26일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 김기리 문지인이 부모님을 위해 특별한 선물을 준비한 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 문지인의 동생과 부모님이 김기리 문지인 부부의 집을 찾았다. 그리고 문지인의 어머니는 아들 정오에게 "엄마랑 아빠랑 데이트 가니까 누나랑 매형 말 잘 들어"라고 당부를 해 눈길을 끌었다. 오늘은 바로 28년 만에 문지인의 부모님들이 데이트를 즐기기로 했던 것. 이에 문지인은 "부모님이 지금까지 한시도 정오 곁에서 떨어진 적이 없다. 언제 어디서든 함께하셨다"라며 동생만 두고 외출하는 것을 꺼렸다고 했다. 이어 문지인은 "사실 결혼 전에 정오가 실종되는 일도 있었는데 그 후로 부모님들의 걱정이 더 크다"라며 "동생이 뇌전증도 앓고 있다 보니까 한 12시간 실종이 됐는데 우리 가족들에게는 24년 같은 시간이었다"라고 밝혀 안타까움을 자아냈다. 이에 김기리는 장인 장모님을 위한]]></content>
    </entry>
</feed>