<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-23T00:38:18.175Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경 "박해미 子 황성재에 진심으로 짜증"('다 컸는데 안 나가요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681033"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요'의 세 MC 홍진경, 하하, 남창희가 연예인 캥거루족 아들들에 대한 솔직한 마음을 전했다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. '뮤지컬배우 모자' 박해미·황성재와 래퍼 지조, 배우 신정윤, 아이돌그룹 인피니트 동우가 '연예인 캥거루족'의 리얼 일상을 예고한다. 이 가운데 '다 컸는데 안 나가요'를 이끌고 갈 3MC 홍진경, 하하, 남창희가 프로그램에 대한 애정을 아끼지 않았다. 홍진경은 "혼자사는 사람들의 일상을 볼 수 있는 프로그램은 많지만 부모님과 함께 사는 연예인, '캥거루족'을 관찰하는 예능은 없는 것 같더라. '캥거루족'이 요즘 사회현상 중 하나이기도 해서 출연을 결심했다"고 말했다. 함께 호흡하는 하하와 남창희에 대해서는 "편안하고 즐겁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경 “박해미에 이입, 子 황성재에 진심으로 짜증내”(다 컸는데 안 나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899906"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요'의 3MC 홍진경, 하하, 남창희가 연예인 캥거루족 아들들에 대한 솔직한 마음을 전했다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. '뮤지컬배우 母子' 박해미X황성재·래퍼 지조·배우 신정윤·아이돌그룹 인피니트 동우까지 어디서도 만나볼 수 없던 신선한 라인업과 함께 '연예인 캥거루족'의 리얼 일상을 예고하며 예비 시청자들의 많은 관심을 모으고 있는 가운데'다 컸는데 안 나가요'를 이끌고 갈 3MC 홍진경, 하하, 남창희가 프로그램에 대한 애정을 아끼지 않았다. 가장 먼저 홍진경은 "혼자사는 사람들의 일상을 볼 수 있는 프로그램은 많지만 부모님과 함께 사는 연예인, '캥거루족'을 관찰하는 예능은 없는 것 같더라. '캥거루족'이 요즘 사회현상 중 하나이기도 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, 데프콘과 열애설에 입 열었다 “가족끼리 어색해지게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899905"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송해나가 데프콘과의 열애설(?)에 입을 열었다. 모델 송해나는 9월 22일 자신의 인스타그램 스토리에 데프콘과의 열애설 관련 기사를 올리며 자신의 입장(?)을 밝혔다. 이는 채널A '탐정들의 영업비밀'에 함께 출연 중인 데프콘, 송해나의 열애설이 재점화 됐다는 내용이 담긴 기사로, 송해나는 이를 공유하며 직접 해명에 나섰다. 이에 대해 송해나는 "열애설이라니 다들 믿고 계신 거 같아서 다들 오해마셔요. 가족끼리 어색해지게 왜 이래요 정말. 이경이, 프콘 오빠, 저의 케미 많이 사랑해주세요"라고 재치있게 글을 남겼다. 한편 는 지난 9월 23일 방송된 '탐정들의 영업비밀'에 출연, "송해나와 데프콘의 관계는 정말 비즈니스인가?"라고 물어 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호영 “3억 적자로 연희동 식당 폐업…매출 0원 찍은 날도 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003588436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003588436"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리사 정호영이 “3억 원 적자로 연희동 가게 문을 닫았다”고 폐업을 깜짝 고백했다. 22일 방송된 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 정호영은 ‘장사 잘되지 않았냐’는 질문에 “손님이 아예 없는 날은 하루 매출 0원까지 찍었다, 월세와 인건비 등 매달 천만 원 적자가 났다”고 털어놨다. 정호영은 “본점에서 나온 이익이나 홈쇼핑 판매 등 외부 활동으로 번 돈으로 (적자를) 벌충했다”며 최근 방송 활동이 부쩍 잦아진 데 대한 심정을 밝혔다. 이에 송훈 셰프도 “나에게 핫도그는 금기어”라며 “핫도그 가게를 창업한 지 1년 만에 폐업했다 약 7억 원을 날렸다”고 공감했다. ‘사당귀’는 매주 일요일 오후 4시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '58세' 백종원, 19금 이리 좋아했었나…"옹녀는 봐야해" ('백패커')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681032"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 19금 공연에 관심을 보였다. 지난 22일(일) 방송된 tvN '백패커2(연출 신찬양)' 17회에서는 자체 제작 극장인 국립극장 사람들을 위해 토핑 폭탄 비빔밥 뷔페를 대접하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 5.6%, 최고 7.9%, 전국 가구 기준 평균 4.9%, 최고 6.4%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률 역시 수도권 가구 기준 평균 2.8%, 최고 3.9%, 전국 가구 기준 평균 2.7%, 최고 3.7%로 17주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 이어갔다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 이날 출장지는 국립극장이었다. 달오름이라고 적힌 티켓을 받아든 출장단은 게스트 소유와 함께 출장지로 이동했고, 백종원은 차 안에서 19금 공연 배너를 포착하며 "달오름에서 옹녀 하는데?"라고 말했다. 그는 "뮤지컬에서 19금도 해? 재밌겄다"라고 관심을 보였고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, 데프콘과 열애설에 펄쩍 "가족끼리 왜 이래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000824260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000824260"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 송해나가 가수 데프콘과의 열애설에 선을 그었다. 송해나는 지난 22일 자신의 SNS에 "열애설이라니 다들 믿고 계신 거 같아서. 다들 오해 마셔요"라며 "가족끼리 어색해지게 왜 이래요, 정말"이라는 글을 올렸다. 그러면서 "이경이, 프콘 오빠, 저의 케미 많이 사랑해주세요"라고 덧붙였다. 세 사람은 SBS PLUS '나는 솔로' MC로서 찰떡 호흡을 과시 중이다. 특히 송해나와 데프콘은 결혼적령기인 만큼 많은 이들이 오작교 역할을 자청하고 있는 것이 사실이다. 앞서 지난 6월 방송된 E채널 '다해준다 인력사무소'에서 송해나와 데프콘은 핑크빛 기류를 형성해 눈길을 모은 바 있다. 이날 이용진은 "데프콘 사장이랑 해나 대리랑 잘 연결되면 집안 분위기도 잘 맞고 공통사도 잘 맞고 좋지 않겠나"라며 바람을 잡았다. 데프콘은 "해나가 싫은 게 아니라 같이 프로그램도 하고 있고"라며 적당한 말로 선을 그었지만 이용진은 "원래 사내 연애로 사랑이 싹트고 그러는 거다"라고 부추겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 두달만 완벽 레깅스핏+아기 안고 스쿼트 삼매경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899904"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 출신 배우 김윤지가 출산 10주 만에 완벽한 몸매를 뽐냈다. 김윤지는 9월 22일 개인 소셜미디어에 "하늘도 해님도 바람도 너무 예뻤던 오늘 주말 육아하며 운동하기"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에서 김윤지는 브라톱에 레깅스를 착용하고 아기띠를 멘 모습이다. 품에 아기를 안고 한 발로 서서 코어 운동을 하는가 하면 스쿼트까지 거뜬하게 소화해 감탄을 자아낸다. 또 출산을 한 몸이라고 믿기지 않을 만큼 탄탄한 복근에 날씬한 보디라인을 자랑해 뭇 여성들의 부러움을 샀다. 네티즌들은 "역시 안 되는 건 없다. 정말 대단하다", "늘 노력하는 모습이 멋있다", "아기 낳기 전보다 더 예쁘다" 등의 댓글을 남겼다. 한편 NS윤지라는 활동명의 가수로 데뷔해 현재는 배우로 활동 중인 김윤지는 2021년 개그맨 이상해, 국악인 김영임 부부의 아들 최우성 씨와 결혼해 지난 7월 딸을 출산했다. 평소에도 헬스로 몸을 가꿔온 이윤지는 출산에 임박한 임신 37주 차까지 고난도 요가를 수행하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 아이브, 실감나게 갓벽한 라이브 'I AM']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026859"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펩시 콘서트 '2024 펩시 페스타(PEPSI FESTA)'가 22일 오후 서울 송파구 잠실 학생체육관에서 열렸다. 이날 '2024 펩시 페스타' 블루카펫 행사에 참석한 그룹 아이브(IVE)가 'I AM' 공연을 펼치고 있다. '2024 펩시 페스타'는 앞서 펩시의 프로젝트 파트너로 활동하고 있는 아이브(IVE), 큐더블유이알(QWER)과 함께 지코, 소란, 비비지(VIVIZ), 설(SURL), 배너(VANNER), 크래비티(CRAVITY), 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR), 배드빌런(BADVILLAIN), 하이파이유니콘(Hi-Fi Un!corn) 등이 출연했다. 이번 공연은 한류 최대 에이전시 와이제이파트너스(YJ PARTNERS)가 주관했다. 현장에서 함께하지 못하는 K팝 팬들을 위해 K팝 전문 글로벌 OTT 서비스 헬로라이브(hellolive)와 K-컬쳐를 전문으로 다루는 일본 OTT 서비스 레미노(Lemino)를 통해 온라인 생중계를 진행했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 썸남에 "여배우와 연애? 아이 낳으면 외국서?" 취중진담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007801066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007801066"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 이수경이 '썸남'과 취중진담에 나선다. 오는 24일 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '공개연애 여배우의 사생활'에서 '원조 썸남' 반도체 연구원 강호선과 심야 데이트로 취중 진담을 나눈 이수경이 '브라질 커피프린스' 엄보람과도 취중 진담 데이트에 나선다. 이수경과 엄보람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성했다. 브라질에서 온 엄보람은 "브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다"라며 기회를 놓치지 않고 플러팅을 시전했다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 "만약에 여자 친구가 여배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?"라며 '만약'을 가정한 질문을 던졌다. 이에 엄보람은 "제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요"라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 예고했다. '만약에' 질문을 계속하던 이수경은 "만약에 아이를 낳았어요, 그럼, 브라질에서 키우고 싶어요?"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라 아들, 母도 인정한 하정우 붕어빵 외모 “연기파 배우 될 듯”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899903"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 시숙 하정우를 닮은 아들을 자랑했다. 황보라는 9월 22일 자신의 소셜미디어에 "왠지 연기파 배우가 될 것 같다"는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황보라 아들은 카메라에 얼굴을 가까이 댄 채 환한 미소를 짓고 있다. 아들은 황보라가 인정할 만큼 큰아빠 하정우를 쏙 빼닮은 이목구비를 자랑해 감탄을 안긴다. 이어 황보라는 아들의 통통한 볼살이 돋보이는 옆모습을 공개하며 "치명적인 볼따구"라고 덧붙여 미소를 유발한다. 한편 황보라는 지난 2022년 11월 배우 김용건 아들이자 하정우 동생 김영훈과 10년 열애 끝에 결혼했다. 지난해 난임을 극복하고 임신 소식을 전한 황보라는 5월 23일 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김호진♥' 김지호 "잉꼬인 척 힘들었다" 솔직…신혼 싸움+근황 고백 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774097"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 24년차 김지호가 남편 김호진과의 '잉꼬부부 이미지'에 대한 솔직한 생각을 전했다. 22일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에는 배우 김지호가 게스트로 출연해 경기도 고양시를 방문했다. 묵잡채와 느불전 등 웰빙 묵 요리를 함께 즐기던 허영만과 김지호. 허영만은 대화 도중 "잉꼬부부냐"며 김호진과의 달달한 이미지를 언급했다. 이에 김지호는 고개를 절레절레 흔들며 "어우 그런 말 너무 부담스럽다. 어릴 때부터 저희 결혼하고는 다 '잉꼬부부' 이랬다"고 운을 뗐다. 배우 김호진과 김지호는 드라마에서 만나 2001년 결혼했다. 두 사람은 결혼으로 큰 화제가 된 바 있다. 김지호는 "신혼 때는 얼마나 싸우냐. 그런데 그놈의 '잉꼬부부'라는 말 때문에 잉꼬처럼 보여야하니 얼마나 힘들었는지"라고 솔직히 토로해 웃음을 자아냈다. 허영만은 "주로 뭐 때문에 싸우는 거냐"고 물었고 김지호는 "(남편이) 빨래를 저기 놓으라고 했는데 밑에 벗었다. 한 두번 참다가 '지호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송채널진흥협회, '방송채널산업 진흥 추진과제' 발간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014941302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014941302"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송채널진흥협회(회장 백승일)는 방송채널(PP)산업 진흥을 위해 필요한 정책과제를 정리한 '2024 방송채널(PP)산업 진흥을 위한 정책추진과제'를 23일 발간했다. 협회는 유료방송 시장 상황 분석을 통해 ▲ 낡은 규제 개선, ▲ 건강한 유료방송 생태계 조성, ▲ PP 산업 진흥 정책 강화'를 3대 정책 목표로 설정하고, 이를 달성하기 위한 12개의 정책과제를 선별해 자료집에 담았다. 낡은 규제 개선을 위한 정책과제로는 방송광고 규제 완화, 방송프로그램 편성 규제 완화, 방송 심의 규제 합리화, 공·민영 방송의 차별화된 역할 정립을 제시했다. 건강한 유료방송 생태계 조성을 위해서는 PP 프로그램사용료 정상화, 유료방송 가입자당 평균 매출(ARPU) 정상화, 유료방송-PP 방송프로그램 공급계약 표준계약서 개선, 방송 음악 저작권 제도 개선을 강조했다. 마지막으로 PP 산업 진흥 정책 강화를 위해서는 콘텐츠 산업 진흥을 위한 거버넌스 개편, 콘텐츠 세제 지원 확대, 중소 PP 육성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강자 부부’ 다시 본다‥오늘(23일) ‘결혼 지옥’ 리마인드 특별 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899902"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼 지옥'이 리마인드로 특별 편성됐다. 9월 23일 방송되는 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 강압적이고 통제적인 아내와 자유 뒤에 숨어 가족 갈등을 방관하는 남편. 그리고 그런 부모에게 받은 상처로 거친 말을 쏟아내는 아들까지, 각종 커뮤니티와 시청자 반응이 폭발했던 ‘강자 부부’ 편 1, 2부의 화제 포인트를 모아 1부작으로 특별 편성된다. 오은영 박사는 전무후무한 사연에 결혼지옥 사상 최초로 아들까지 스튜디오에 초대했고, 결혼지옥 제작진은 가족 모두가 극심한 고통 속에 지내고 있어, 심도 있는 상담을 위해 2부작으로 편성했다고 밝힌 바 있다. ‘강자 부부’는 60대에 접어든 나이임에도 불구하고 아직까지 양육 문제로 다툰다는 사연으로 결혼지옥에 문을 두드렸다. 두 사람의 가장 큰 고민은 둘째 아들. 일상 영상에서 둘째 아들이 아내에게 소리치고, 과격한 말을 쏟아내는 모습을 보였는데, 부부는 둘째 아들의 언행에 대해 생각이 전혀 달랐다. 남편은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세무사♥’ 이지혜 “작은 타격에도 휘청‥가족 있어 든든해” 뭉클한 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899901"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이지혜가 깊은 가족애를 드러냈다. 이지혜는 9월 22일 개인 소셜미디어에 "끝나지 않을 것만 같던 무더위 꼼짝도 하기 싫던 여름 이제 바람이 선선하니 가을이 왔다. 가을 타나 봐 마음이 살랑살랑 작은 타격에도 휘청대는 그런 시즌이지만 내 가족이 있어서 든든하고 힘이 돼"라는 뭉클한 고백을 남겼다. 이지혜는 이와 함께 가족 사진을 공개했는데, 남편 문재완과 두 딸이 익살스러운 표정으로 행복한 순간을 남기고 있어 눈길을 끈다. 또 아빠를 쏙 빼닮은 붕어빵 두 딸의 근황이 흐뭇한 미소를 자아낸다. 이지혜는 "나 이런 감성 갱년기라고만 하지 말아라"라며 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 네티즌들은 "이런 갱년기라면 너무 좋은데요", "참 보기 좋은 가족이에요", "아이들이 점점 예뻐지네요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 이지혜는 지난 2017년 세무사인 문재완과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 이지혜는 현재 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6' 진행을 맡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임영웅, 트롯 가수 아냐”… 19년 차 문화부 기자가 본 임영웅 효과 (‘영업비밀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381182"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’에서 탐정들의 실화를 재구성한 ‘사건수첩’에 19년차 문화부 기자 안진용이 등판해 기자의 눈으로 덕후가 된 어머니의 비밀을 파헤친다. 23일 방송되는 채널A ‘탐정들의 영업비밀’에서는 19년 차 문화부 기자이자 50만 유튜버 안진용이 ‘사건수첩-사랑을 그대 품 안에’에 출격한다. 안진용 기자는 초장부터 데프콘의 송해나와의 열애설을 의심하며 ‘기자의 감’을 곤두세웠다. 이어 김풍에게는 “또 다른 의미의 학폭 피해자”라는 발언을 던져 궁금증을 모은다. 데프콘은 “19년 차 기자면 거의 탐정”이라며 엄지를 치켜올렸다. 이날 영상에서는 고3 딸아이를 위해 모든 것을 희생한 엄마가 등장한다. 딸아이의 입시가 성공적으로 끝나자마자 엄마는 순식간에 트로트 가수에게 입덕해 활기를 되찾았다. 안 기자는 “중년 분들이 많이 빠지신다. 왜 그러냐 물어보니 가수가 남자로 보인다 하더라”며 본격 분석을 쏟아냈다. 이에 데프콘은 “예전에 가수 집에 자기가 아내라고 하면서 무단침입한 사건이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그콘서트', 가을 여는 '특별 웃음'…일요일 밤 '웃음 전령']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241401"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트'가 웃음과 함께 가을을 열었다. 22일 방송한 KBS2 '개그콘서트' 1090회는 말 개그, 몸 개그, 공감 개그 등 모두의 웃음 취향을 만족시킬 수 있는 다양한 개그 코너들을 통해 시청자들에게 폭소 가득한 일요일 밤을 선사했다. '심의위원회 피해자들'에서는 외모 개그를 원하는 오지헌, 박휘순, 송영길과 '프로 놀림러' 이상준의 티키타카가 유쾌한 웃음을 자아냈다. 코너 초반 오지헌은 "우리 코너를 본 어린아이가 얼마나 행복해하는지 보세요"라면서 외모 개그의 필요성을 강조했다. 그가 공개한 영상에선 한 남자아이가 TV에 나온 오지헌을 보더니 "아빠, 이거 실제로 있어?"하고 물어보면서 웃음을 터트려 모두를 웃게 했다. '프로 놀림러' 이상준의 외모 개그는 매콤했다. 그는 박휘순에게 17살 어린 아내를 어떻게 만나게 됐는지 물었다. 박휘순은 "행사 MC를 갔는데, 거기 행사 기획자였다. 첫눈에 반했다"라고 설명했다. 그러자 이상준은 다른 출연자들에게 요즘 행사 섭외가 있는지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 이수경, 2세 계획 구체적이네…"아이 낳으면 브라질에서 키울까" ('사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681030"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에서 반도체 연구원 강호선과 심야 데이트로 취중 진담을 나눈 이수경이 엄보람과도 취중 진담 데이트에 나선다. 오는 24일 방송되는 '여배우의 사생활'에서 최종 선택을 하루 앞두고 이수경이 엄보람과 마지막 만찬 자리를 가진다. 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성한다. 브라질에서 온 엄보람은 "브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다"고 플러팅을 시전한다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 "만약에 여자 친구가 배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?"라며 '만약'을 가정한 질문을 던진다. 엄보람은 "제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요"라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 예고한다. '만약에' 질문을 계속하던 이수경은 "만약에 아이를 낳았어요. 그럼 브라질에서 키우고 싶어요?"라며 2세 계획(?)을 물어보기도 한다. 이수경은 "아이 낳고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 해리에게’ 신혜선 “이진욱, 달달한 장면 찍을 때 ‘나만 믿어’”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899900"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '나의 해리에게'의 두 배우, 신혜선과 이진욱의 화보가 공개됐다. 화보 촬영 후 진행된 인터뷰에서 신혜선은 “커플 화보가 처음인데 진욱 선배라서 믿고 간 부분도 있다. '나의 해리에게'의 달달했던 과거 회상 장면을 찍을 때도 “나만 믿어” 하시면 “선배님만 믿고 해보겠습니다!”라고 말한다”며 훈훈한 분위기를 전했다. 신혜선 배우와의 로맨스 합에 대해 이진욱은 “기술, 자연스러움, 감정, 이 모든 밸런스가 좋은 배우”라고 답했다. 한 육체에 두 개의 인격이 함께 존재하는 1인 2역 연기에 대해 묻자 신혜선은 “주은호와 주혜리가 시청자에게 소중한 존재로 각인됐으면 좋겠다는 마음이었다. 둘 다 사랑받았으면 좋겠다는 마음으로 연기했다”고 대답했다. '나의 해리에게'에서 보여줄 헤어진 ‘구여친’과의 로맨스에 대한 질문에 이진욱은 “새로운 느낌이었다. 엄청 사랑하는 사이임에도, 어릴 때 마음에 생긴 결핍의 영향으로 헤어지는 연인이 등장한다. 그것을 치유해 가는 과정이 따뜻하게 담겼다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11KG 감량' 박봄, 투애니원 컴백 앞두고 뼈말라 됐네…날렵해진 턱선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681028"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[완전체 재결합을 앞둔 박봄의 근황이 전해졌다. 23일 온라인 커뮤니티를 통해 박봄의 근황이 전해졌다. 공개된 사진 속에서 박봄은 베트남 공연을 앞두고 무대 뒤에서 포즈를 취하고 있는 모습이다. 화려한 패턴의 블랙 컬러의 미니 원피스에 발목까지 오는 워커를 매치한 가운데, 군살 하나 없는 매끈한 각선미가 눈길을 끈다. 특히 오는 10월 2NE1의 완전체 재결합을 앞두고 있는 만큼, 다이어트에 성공한듯 한층 날렵해진 턱선이 시선을 사로잡는다. 박봄이 속한 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 3일에 걸쳐 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL' 콘서트를 연다. 3일 전 회차가 매진됐다고 YG엔터테인먼트가 밝혔다. 한편 2NE1은 서울 콘서트를 시작으로 11월 말 일본 고베 월드홀, 12월 초 도쿄 아리아케 아레나로 발걸음을 옮긴다. 아울러 네 멤버는 범위를 보다 넓힌 아시아 투어 일정 공개 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인·정소민, 본격 연애 돌입…시청률 8.3% 자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002874526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002874526"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 배우 정해인, 정소민의 진짜 연애가 시작됐다. 지난 22일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 12회는 수도권 가구 기준 평균 8.3% 최고 9.1% 전국 가구 기준 평균 7.3% 최고 8.1%를 기록, 자체 최고를 시청률을 경신하며 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 지켰다. 이날 방송에서는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 본격 연애 모드에 돌입한 모습이 그려졌다. 친구에서 연인으로 거듭난 낯선 변화가 어색하고 조심스러운 두 사람은 비밀 연애를 약속했고, 유치하기 짝이 없는 사랑싸움을 하기도 하며 이제 막 시작된 연인의 풋풋한 모습으로 보는 이들을 미소 짓게 했다. ‘엄마친구아들’은 매주 토, 일요일 오후 9시 20분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석, ♥어효인과 충돌 뒤 집 나갔다…“언성 높이지 마 vs 해도 너무 하네” [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689345"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석-어효인 부부가 ‘부부 심리 상담’까지 감행했음에도 또 다시 ‘삐걱’거리는 모습을 보였다. 22일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 10회에서는 ‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 김병후 정신과 전문의를 만나 ‘부부 심리 상담’을 받아 긍정 변화를 보여줬지만, 최준석이 사가지고 온 ‘치킨’ 한 마리 때문에 또 다시 사달이 나면서, 최준석이 집을 나가버리는 파국 엔딩을 맞았다. 서로를 이해하고 맞춰가려는 부부의 노력이 오롯이 전해졌지만, 같은 문제로 부딪히는 부부의 모습에 시청자들은 안타까움을 금치 못했다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.4%(유료방송가구 전국 2부 기준)를 기록해 두 부부에게 쏠린 안방의 열띤 관심을 반영했다. 이날 두 사람은 국내 최고의 ‘부부 갈등 전문가’인 김병후 원장이 운영하는 ‘부부 심리 상담소’를 찾아갔다. 김병후 원장은 두 사람의 심리를 다각도로 분석한 뒤, “아내가 남편을 위해서 한다는 말과 행동들이 오히려 다툼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대 "배드민턴 실패 보다 이혼이 더 충격…재혼 생각 있지만 딸 걱정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005841309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005841309"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘미운 우리 새끼’에서 ‘윙크 보이’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 ‘나 홀로 돌싱 라이프’와 재혼에 대한 솔직한 속내를 털어 놓아 화제가 되고 있다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 지난 22일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%로 일요 예능 1위, 수도권 가구 시청률은 13.0%로 주간 예능 1위를 기록했다. 그 시절 온 국민이 사랑했던 ‘윙크 보이’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 미우새에서 돌싱 라이프를 공개해 화제에 올랐다. 배드민턴 플레잉 코치로 여전히 활동하고 있는 현역 이용대의 날카롭고 정확한 스매싱에 스튜디오에서 감탄이 흘러나왔다. 이어 라인에 세워 둔 컵 안에 셔틀콕을 넣어야 하는 고강도 집중력 훈련이 진행되었고, 좀처럼 성공하지 못하는 후배들이 마음에 들지 않았던 이용대가 직접 나서 성공시켜 변함없는 ‘클래스’를 입증해 보였다. 이용대는 “중3 때부터 22년 동안 숙소 생활을 했더니 혼자 사는 건 너무 외롭더라. 용인 집을 팔까 생각도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁‧김준수‧토니안 ‘머구리돌’ 결성… 해루질 데뷔한다 (‘푹다행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381180"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 물을 싫어하는 영탁이 손님들을 위해 인생 처음으로 머구리에 도전한다. 23일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 붐, 영탁, 김준수, 토니안의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 그려진다. 스튜디오에서는 안정환, 김대호, 황제성, 우아 나나가 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 해루질에서는 영탁, 김준수, 토니안이 머구리로 변신한다. 그중 영탁은 인생 첫 머구리 도전. 손님들의 만찬을 위해 행동대장 영탁이 직접 나선 것. 본업이 가수인 세 사람은 마치 아이돌 그룹 같은 포즈를 취하며 ‘머구리돌’의 출격을 알린다. 또한 붐이 마지막 만찬을 요리할 새로운 셰프의 출격을 알린 가운데, 셰프가 남긴 “모자라면 안 먹는 게 낫다”는 말을 상기시킨다. 즉 식자재를 많이 확보해야 한다는 생각에 ‘머구리돌’은 긴장한다. 그중 첫날 전복을 잡으며 대활약을 펼쳤던 김준수가 “전날보다 더 많이 잡고 싶다”며 의욕을 불태운다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꽉 채운 100kg 정형돈, 드디어 살 뺀다 “뱃살 떼어내고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899899"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정형돈이 데뷔 후 인생 첫 다이어트 모델에 도전한다. 현재 체중이 100kg이라고 밝힌 정형돈은 "20대 때 군대 가기 전 체중이 60kg이 안 됐었다. 데뷔할 때 뚱보 캐릭터로 시험을 봤을 때도 77kg이었는데 지금 체중이 너무 많이 늘었다"라며 “진짜 뱃살은 마장동에 가서 떼어내고 싶을 정도”라고 전했다. 매년 초에 항상 식단과 운동을 병행하며 다이어트를 하지만 결국 얼마 못가 요요가 온다고 밝힌 정형돈은 “다이어트를 해 본 분들은 다 아시겠지만 빼는 것보다 뺀 걸 유지하는 게 너무 어렵다. 이번에는 체중 감량도 감량이지만 그걸 유지하고 싶은 바람이 더 크다"라고 전했다. 체중이 늘면서 일상생활에 불편함이 없냐는 질문에 "불편함이 전혀 없다. 그런데 실제로 불편함이 없는 것이 아니라 불편함을 스스로 못 느끼게 만드는 게 제일 문제인 것 같다. 살이 쪄서 옷이 안 맞으면 큰 사이즈 옷을 사서 입고 신발 신기가 불편하면 끈이 없는 신발을 신는다. 그러다 보니 그냥 살이 찐 채로 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대 "배드민턴 실패? '이혼 충격' 더 컸다…딸이 어떻게 생각할까" 속마음 고백 (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774089"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’에서 ‘윙크 보이’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 ‘나 홀로 돌싱 라이프’와 재혼에 대한 솔직한 속내를 털어 놓아 화제가 되고 있다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 지난 22일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%로 일요 예능 1위, 수도권 가구 시청률은 13.0%로 주간 예능 1위를 기록했다. 그 시절 온 국민이 사랑했던 ‘윙크 보이’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 미우새에서 돌싱 라이프를 공개해 화제에 올랐다. 배드민턴 플레잉 코치로 여전히 활동하고 있는 현역 이용대의 날카롭고 정확한 스매싱에 스튜디오에서 감탄이 흘러나왔다. 이어 라인에 세워 둔 컵 안에 셔틀콕을 넣어야 하는 고강도 집중력 훈련이 진행되었고, 좀처럼 성공하지 못하는 후배들이 마음에 들지 않았던 이용대가 직접 나서 성공시켜 변함없는 ‘클래스’를 입증해 보였다. 이용대는 “중 3 때부터 22년 동안 숙소 생활을 했더니 혼자 사는 건 너무 외롭더라. 용인 집을 팔까 생각도 하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁·이찬원·정동원·송가인, 제1회 KGMA 어덜트 컨템포러리 라인업 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843107"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민들의 큰 사랑을 받고 있는 어덜트 컨템포러리 장르를 주도한 톱스타들이 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA)의 첫 회 무대에 출격한다. 21일 KGMA 조직위원회는 오는 11월 16일과 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최되는 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈를 수 놓을 어덜트 컨템포러리 라인업을 공개했다. 어덜트 컨템포러리는 올해 꾸준히 사랑받은 트롯 노래의 아티스트들이 참여하는 부문으로 영탁과 이찬원, 정동원, 송가인 등이 코리아 그랜드 뮤직 어워즈 1회에 참여해 관객들과 축제를 함께 할 계획이다. ‘내일은 미스터트롯’으로 대중에 이름을 각인한 영탁은 ‘니가 왜 거기서 나와’ 등 여러 자작곡들로 트롯붐을 일으킨 장본인 중 한 명이다. 특유의 흥겨운 리듬감과 고음으로 성인가요 팬들 뿐 아니라 1020세대들에게도 큰 인기를 얻고 있다. ‘힘쎈여자 강남순’으로 드라마까지 활동영역을 넓힌 그는 최근 ‘슈퍼슈퍼’라는 신곡을 발표, 활발한 활동을 하고 있다. 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 쟈니 ‘파리패션위크 가요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899897"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 멤버 쟈니(JOHNNY)가 9월 23일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노재원, '이친자'로 첫 지상파 진출…한석규·한예리와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005841302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005841302"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노재원이 ‘이토록 친밀한 배신자’로 안방극장을 찾는다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 수상작인 탄탄한 극본, MBC 기대주 송연화 감독의 연출력은 물론 한석규·채원빈·한예리·노재원·윤경호·오연수 등 신구 조화를 이룬 배우 라인업으로 기대를 높이고 있다. ‘D.P. 시즌2’ ‘정신병동에도 아침이 와요’ ‘살인자ㅇ난감’, ‘삼식이 삼촌’ 등 OTT 시리즈에서 연이어 활약해온 노재원은 MBC 하반기 기대작 ‘이친자’를 통해 첫 지상파 드라마에 진출하게 됐다. (사진=MBC) (사진=MBC) 극 중 노재원은 따뜻한 성품과 뛰어난 공감 능력을 가진 경찰 구대홍 역을 맡았다. 누군가를 미워하는 것보다 이해하는 것이 더 쉬운 대홍(노재원 분)은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라·남지현, 마지막까지 '굿파트너' 였다…워맨스도 시청률도 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002090447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002090447"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라와 남지현이 마지막까지 '굿파트너'로 남았다. 든든한 멘토와 사랑스러운 멘티이자, 각자의 의뢰인에게 최선을 다하는 법률대리인으로 맞붙으며 진한 워맨스 케미를 뽐냈다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)가 지난 20일 호평 속에 막을 내렸다. 서로의 진정한 굿파트너가 되어 함께 길을 걸어 나가는 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습은 이들의 끝나지 않을 활약을 기대케 했다. 마지막 회 시청률은 수도권 15.7%, 전국 15.2%, 순간 최고 21.0%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 금토드라마뿐만 아니라 한 주간 방송된 전체 프로그램 중 1위를 이어가며 유종의 미를 거뒀다. 2049 시청률 역시 5.4%로 동시간대 1위를 기록하며 인기를 증명했다. 이날 차은경과 한유리는 다시 한번 상대방 변호사로 마주했다. 법무법인 대정의 전 대표변호사이자 현 고문인 오대규(정재성 분)의 아내 박애연(손지나 분) 변호를 맡게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민환, 교통사고 내고 잠적했다…♥이혜정 "꼴도 보기 싫어" 폭발 ('한이결')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681027"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜정-고민환, 최준석-어효인 부부가 ‘이혼 숙려 여행’과 ‘부부 심리 상담’까지 감행했음에도 또 다시 ‘삐걱’거리는 모습을 보여 ‘잘 살아볼 결심’이 쉽지 않음을 실감케 했다. 지난 22일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 10회에서는 일본 오키나와로 ‘이혼 숙려 여행’을 떠난 ‘결혼 46년 차’ 이혜정-고민환 부부가 여행 2일 차에 화기애애한 무드를 보이는가 싶더니, 사소한 문제로 다퉈 결국 고민환이 ‘잠적’해버리는 돌발 상황이 그려졌다. 또한 ‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부는 김병후 정신과 전문의를 만나 ‘부부 심리 상담’을 받아 긍정 변화를 보여줬지만, 최준석이 사가지고 온 ‘치킨’ 한 마리 때문에 또 다시 사달이 나면서, 최준석이 집을 나가버리는 파국 엔딩을 맞았다. 서로를 이해하고 맞춰가려는 부부의 노력이 오롯이 전해졌지만, 같은 문제로 부딪히는 부부의 모습에 시청자들은 안타까움을 금치 못했다. 앞서 오키나와로 ‘이혼 숙려 여행’을 떠났던 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규성 “진심 담긴 연기 노력할 것” 종영 소감(새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899896"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이규성이 ‘새벽 2시의 신데렐라’를 향한 애정을 드러냈다. 배우 이규성은 9월 23일 소속사를 통해 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 종영 소감을 전했다. 이규성은 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 마케팅팀 대리 ‘배장희’로 분해 유쾌한 매력을 발산했다. 특히 만년 대리의 설움을 털어놨던 배장희는 팀장으로 승진하며 행복을 만끽했고, 하윤서(신현빈 분)와 서주원(문상민 분)의 결혼을 진심으로 축하해주며 마지막까지 완벽한 케미를 자랑했다. 먼저 이규성은 “안녕하세요. AL카드 마케팅팀 팀장 배대리 역할을 맡았던 배우 이규성입니다”는 센스 있는 인사로 운을 띄운 뒤 “너무 추운 날씨에 찍었던 촬영이었는데 현장 스태프, 감독님들, 우리 마케팅팀 사람들과 행복하게 촬영하며 오히려 그 겨울을 따뜻하게 보냈던 것 같습니다. 앞으로도 진심이 담긴 연기로 시청자 여러분들을 다시 찾아뵐 수 있도록 노력할 테니 많은 기대와 관심 부탁드립니다”며 함께한 모든 이들과 시청자에게 감사함을 표했다. 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경 "애를 어디서 키울까?"…♥메기남과 벌써 2세 계획까지? ('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196008"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 '메기남' 엄보람과 취중 진담 데이트에 나선다. 24일 방송되는 TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 최종 선택을 하루 앞두고 이수경이 엄보람과 마지막 만찬 자리를 가진다. 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성한다. 브라질에서 온 엄보람은 "브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다"라며 기회를 놓치지 않고 플러팅을 시전한다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 "만약에 여자 친구가 여배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?"라며 '만약'을 가정한 질문을 던진다. 이에 엄보람은 "제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요"라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 말한다. '만약에' 질문을 계속하던 이수경은 "만약에 아이를 낳았어요. 그럼 브라질에서 키우고 싶어요?"라며 2세 계획을 물어보기 시작한다. 게다가 이수경은 "아이 낳고 싶다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["애는 어디서 키울까?" 이수경, 브라질 커피프린스와 2세 질문까지 [여배우의 사생활]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267473"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원조 썸남'이자 반도체 연구원 강호선과 심야 데이트로 취중 진담을 나눈 이수경이 '브라질 커피프린스' 엄보람과도 데이트에 나선다. 23일 TV조선 예능 프로그램 '공개연애-여배우의 사생활' 측에 따르면 오는 24일 방송에서는 최종 선택을 하루 앞두고 이수경이 엄보람과 마지막 만찬 자리를 가진다. 최근 녹화에서 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성했다. 브라질에서 온 엄보람은 "브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다"며 기회를 놓치지 않고 '플러팅'을 시전했다. 엄보람의 직진 '플러팅'에 이수경은 "만약에 여자 친구가 여배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?"라며 '만약'을 가정한 질문을 던졌다. 이에 엄보람은 "제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요"라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 예고했다. '만약에' 질문을 계속하던 이수경은 "만약에 아이를 낳았어요. 그럼 브라질에서 키우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 쟈니 ‘분위기도 힙하게’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899894"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 멤버 쟈니(JOHNNY)가 9월 23일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대 “이혼했을 때 충격 커… 재혼, 또 실패할까 망설여” 고백 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381177"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘미운 우리 새끼’에서 ‘윙크 보이’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 ‘나 홀로 돌싱 라이프’와 재혼에 대한 솔직한 속내를 털어 놓았다. 이날 ‘미운 우리 새끼’에는 ‘연기의 여왕’ 배우 김정난이 스페셜 MC로 출연했다. 김정난은 “사주를 볼 때마다 결혼 일찍 하지 말라고 듣는다. 말년 운이 좋기 때문에 굳이 결혼할 필요가 없다고 한다”고 밝혔다. 김정난은 “고양이 6마리를 키우며 연애를 공부한다”고 밝히며 “제가 올인하는 스타일이라 밀당을 잘 못했다. 마지막 연애는 10년 전인데 그 사이에 설렘도 없었다”고 고백해 눈길을 끌었다. 드라마에서 만난 남자 배우 중 개인적으로 가장 호감이 갔던 배우가 누구냐는 질문에 김정난은 “송중기 씨가 특출나게 주변 사람들을 잘 챙기고 남자답고 리더십이 있다”며 “주변 조연 배우들이 잘 해줘야 주인공도 빛난다는 걸 잘 알고 있는 정말 똑똑한 친구다”라며 칭찬을 아끼지 않았다. 배드민턴 금메달리스트 이용대가 미우새에서 돌싱 라이프를 공개해 화제에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 쟈니 ‘빈티지한 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899893"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 멤버 쟈니(JOHNNY)가 9월 23일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 프랑스 파리로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카우보이에 진심인 유태오, 작별 앞두고 “너무 행복해” 눈물 (음악일주)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899892"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84, 빠니보틀, 유태오가 카우보이들과 진한 우정을 나눴다. 9월 22일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'에서는 텍사스 목장을 찾은 초보 카우보이 기안84, 빠니보틀, 유태오의 모습이 전파를 탔다. 이날 송아지들에게 귀표를 달기 위해 기안84, 빠니보틀, 유태오가 소를 제압하는 일에 힘을 보탰다. 특히 말타기와 소몰이에 재능을 보였던 카우보이 유망주 유태오는 땅바닥에 내동댕이쳐지고, 소에게 밟혀도 온몸으로 부딪히며 카리스마를 뿜어낸 반면 소에게 감정 이입된 기안84는 여린 마음을 내비쳐 두 사람의 상반된 모습이 재미를 선사했다. 또한 더운 날씨에 고생한 말들에게 시원한 물을 뿌려주고 마사지를 해주는 기안84와 빠니보틀의 모습에서는 남다른 동물 사랑이 느껴졌다. 기안84는 교통수단으로 이용하는 말들에게 고맙고 미안한 마음과 함께 "최대한 마사지도 해주고 내가 해줄 수 있는 건 그게 다더라", 빠니보틀은 "얘네가 좋아하는 게 느껴지더라"며 뿌듯함을 드러냈다. 탁 트인 대지에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무쇠소녀단’ 유이 “철인 3종 경기, 선출이지만 수영 가장 어려워”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899891"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무쇠소녀단' 진서연, 유이, 설인아, 박주현, 방글이 PD가 함께한 화보가 공개됐다. tvN '무쇠소녀단'은 철인3종 경기에 도전하는 배우들의 모습을 담은 예능이다. 지난 9월 7일 방영된 첫 화에는 대회 완주를 목표로 모인 배우 진서연·유이·설인아·박주현의 기초 체력 테스트 과정이 담기며 화제를 모은 바 있다. 네 배우와 방글이 PD는 인터뷰에서도 솔직한 이야기를 이어갔다. 진서연은 처음 섭외 연락을 받았을 때는 물 공포증이 있어 출연을 망설였다고 했다. 그러다 더 건강한 삶을 위해 출연을 결정했다고 했다. 동시에 “왜 ‘철인’이란 말이 붙은 스포츠인지 경험해 보고 알게 됐어요”라고 말했다. “촬영 외에도 매일 4시간 이상 훈련을 하는데, 몰랐던 러닝의 매력을 알게 됐어요. 1km 정도 달리면 무겁게만 느껴지던 다리가 리듬을 타며 앞으로 나아가는데, 점점 재밌더라고요”라며 촬영 소감을 전했다. 방글이 PD는 “좋아하는 일을 더 오래하려면 건강과 체력이 중요하다는 걸 절실하게 깨달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘케빈 오♥’ 공효진, 팔 타투+납작배 내놓은 파격 새댁 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899890"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 해외 일정을 소화 중인 근황을 공개했다. 공효진은 9월 23일 개인 소셜미디어에 "과일 가게 다녀오는 길"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 공효진은 니트 소재의 크롭톱 민소매 상의에 플레어 스커트를 입고 스니커즈를 착용한 모습이다. 올블랙 패션에 빨간색 버킷햇으로 포인트를 줬고, 잘록한 허리를 과감하게 드러내 발랄한 느낌을 냈다. 공효진 특유의 패션 감각이 물씬 풍기는 개성 있는 근황이 인상적이다. 한편 공효진은 지난 2022년 10세 연하의 가수 케빈 오와 결혼했으며, 케빈 오는 지난해 12월 육군 현역으로 입대했다. 최근 케빈 오가 휴가를 나오면서 공효진이 오랜만의 신혼 일상을 공개하기도 했다. 공효진은 내년 상반기 tvN 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우)로 안방극장에 컴백한다. 지난해 4월 촬영을 마친 '별들에게 물어봐'는 국내 최초로 시도되는 우주정거장을 배경으로 한 드라마로 공효진은 한 치의 실수도 용납하지 않는 완벽주의자이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박휘순 “17살 어린 아내, 행사 갔다 첫눈에 반했다”(개콘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899889"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박휘순이 17살 연하 아내를 언급했다. 9월 22일 방송된 KBS 2TV '개그콘서트'(이하 개콘) 1090회에서는 말 개그, 몸 개그, 공감 개그 등 모두의 웃음 취향을 만족시킬 수 있는 다양한 개그 코너들이 공개됐다. '심의위원회 피해자들'에서는 외모 개그를 원하는 오지헌, 박휘순, 송영길과 '프로 놀림러' 이상준의 티키타카가 유쾌한 웃음을 자아냈다. 코너 초반 오지헌은 "우리 코너를 본 어린아이가 얼마나 행복해하는지 보세요"라면서 외모 개그의 필요성을 강조했다. 오지헌이 공개한 영상에선 한 남자아이가 TV에 나온 오지헌을 보더니 "아빠, 이거 실제로 있어?"라고 물어보면서 웃음을 터트렸다. '프로 놀림러' 이상준의 외모 개그는 매콤했다. 이상준은 박휘순에게 17살 어린 아내를 어떻게 만나게 됐는지 물었고, 박휘순은 "행사 MC를 갔는데 거기 행사 기획자였다. 첫눈에 반했다"고 설명했다. 그러자 이상준은 다른 출연자들에게 요즘 행사 섭외가 있는지 물었고, 모두 없다고 하자 "형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 김정난, 결혼 안하는 이유 밝혔다…"10년 전 마지막 연애" (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774085"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정난이 결혼에 대해 이야기했다. 지난 22일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%로 일요 예능 1위, 수도권 가구 시청률은 13.0%로 주간 예능 1위를 기록했다. 이날 SBS ‘미운 우리 새끼’에는 ‘연기의 여왕’ 배우 김정난이 스페셜 MC로 출연했다. 신동엽은 "김정난 씨도 연애를 올림픽처럼 4년에 한 번 한다"라고 이야기했다. 이에 김정난은 "4년이라고 꼭 할 수는 없지만 그런 주기가 있다"고 인정했다. 김정난은 “사주를 볼 때마다 결혼 일찍 하지 말라고 듣는다. 말년 운이 좋기 때문에 굳이 결혼할 필요가 없다고 한다”라고 밝혔다. 김정난은 “고양이 6마리를 키우며 연애를 공부한다”라고 밝히며 “제가 올인하는 스타일이라 밀당을 잘 못했다. 마지막 연애는 10년 전인데 그 사이에 설렘도 없었다”라고 고백해 눈길을 끌었다. 드라마에서 만난 남자 배우 중 개인적으로 가장 호감이 갔던 배우가 누구냐는 질문에 김정난은 “송중기 씨가 특출나게 주변 사람들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, '브라질 커피프린스' 메기남과 취중 진담 "애를 어디서 키울까?" (여배우의사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774084"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서 '원조 썸남'이자 반도체 연구원 강호선과 심야 데이트로 취중 진담을 나눈 이수경이 '브라질 커피프린스' 엄보람과도 취중 진담 데이트에 나선다. 24일 방송되는 '여배우의 사생활'에서는 최종 선택을 하루 앞두고 이수경이 엄보람과 마지막 만찬 자리를 가진다. 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성했다. 브라질에서 온 엄보람은 "브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다"라며 기회를 놓치지 않고 이수경에게 플러팅을 던졌다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 "만약에 여자 친구가 여배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?"라며 '만약'을 가정한 질문을 던졌다. 이에 엄보람은 "제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요"라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 예고했다. '만약에' 질문을 계속하던 이수경은 "만약에 아이를 낳았어요. 그럼 브라질에서 키우고 싶어요?"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해' 신민아♥김영대 가짜 부부 끝 진짜? 꿀 뚝뚝 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007800984"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김영대와 신민아의 데이트가 시작된다. 23일 방송되는 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영/연출 김정식)9회에서는 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 집과 회사를 벗어나 첫 야외 데이트를 제대로 즐긴다. 앞서 사내 부부 연기를 이어가던 해영과 지욱은 어느새 서로에게 스며들었고 서로의 마음을 확인한 두 사람의 모습이 보는 이들의 심장을 간질거리게 했다. 하지만 해영은 전 남자 친구 안우재(고욱 분)에게 지욱과의 가짜 결혼을 들켰고 여기에 지욱까지 꿀비교육 사장 복규현(이상이 분)의 이복동생이라는 출생의 비밀이 드러나면서 연이은 위기를 마주했다. 9회 스틸컷에는 해영과 지욱의 데이트 현장이 담겨 있어 시선을 강탈한다. 아직 공식적인 1일은 아니지만, 연인을 뛰어넘어 진짜 부부가 된 듯한 두 사람의 모습이 설렘 모드를 가동시킨다. 스틸 속 해영은 지욱과 다정한 눈맞춤을 이어가고, 지욱 역시 그녀의 옆을 든든히 지키고 있다. 오붓한 시간을 보내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경 ‘브라질 커피프린스’와 2세 계획까지 “애를 어디서 키울까?”(여배우의사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899885"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 ‘브라질 커피프린스’ 엄보람과도 취중 진담 데이트에 나선다. 9월 24일 방송되는 TV조선 '여배우의 사생활'에서는 최종 선택을 하루 앞두고 이수경이 엄보람과 마지막 만찬 자리를 가진다. 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 점점 화기애애한 분위기를 형성했다. 브라질에서 온 엄보람은 “브라질은 영어가 안 돼서 혼자 여행하긴 힘들다. 나랑 같이 다니면 된다”라며 기회를 놓치지 않고 플러팅을 시전했다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 “만약에 여자 친구가 여배우고 6개월 동안 촬영해서 바쁘면 어떻게 할 거예요?”라며 ‘만약’을 가정한 질문을 던졌다. 이에 엄보람은 “제가 왔다 갔다 하거나 가까이 있도록 하죠. 그런 여유는 있어요”라며 일보다 사랑을 더 챙기겠다고 예고했다. ‘만약에’ 질문을 계속하던 이수경은 “만약에 아이를 낳았어요. 그럼 브라질에서 키우고 싶어요?”라며 2세 계획(?)을 물어보기 시작했다. 게다가 이수경은 “아이 낳고 싶다고 했는데…만약 여자가 아이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, 변수미와 이혼 뒤 처음 밝힌 심경 “재혼 전제 연애 실패…딸 생각에 걱정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094629"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배트민턴 금메달리스트 이용대. 사진|SBS ‘미운 우리 새끼’ 배드민턴 금메달리스트 이용대가 이혼 후 심경을 밝혔다. 이용대는 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에 나와 훈련 뒤 숙소에서 식사하며 후배들과 대화를 나누던 중 ‘재혼’에 대해 언급했다. 이용대는 “배드민턴에 실패했을 때보다 이혼했을 때가 더 충격적이었다. 이혼한 사람을 만나줄까 조심스러웠다”라고 말했다. 이어 “재혼해서 안정적인 가정을 꾸려야겠다고 생각했다. 그러나 연애하다 마지막에 진지한 상황이 오면 아픔에 관한 생각이 들었다. 결혼하면 또 실패할까 고민했다”고 밝혔다. 이어 “너무 나이 들면 안 되니까. 재혼해서 안정적인 가정을 꾸려야겠다고 생각했다. 하지만 나에게 딸이 있기 때문에 딸이 내가 만나는 사람을 어떻게 생각할지 그런 생각도 계속 머리에 있다”라고 덧붙였다. 이를 들은 이용대의 모친은 “옆에서 보면 아들이 이혼하고 너무 힘들어했다. 옆에서 저희가 더 조심했다. 표현을 안 해서 더 마음이 아팠다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 신현빈♥문상민, 결혼→꽉 닫힌 갓벽한 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989947"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[똑똑하고 사려 깊은 신데렐라, 신현빈이 마침내 모두의 축복 속에 문상민과 결혼했다. 지난 22일 방송된 채널A 토일드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 제작 이매지너스·스튜디오알짜) 마지막 회에서는 윤서(신현빈) 덕분에 위기를 극복하고 끈끈해진 주원(문상민)의 가족들과 모두의 축하를 받으며 결혼식을 올리는 윤서와 주원의 모습으로 꽉 닫힌 해피 엔딩을 맞이했다. 바람이 난 부친의 이혼 소송으로 주원 가족에게 위기가 닥쳤다. 김선주(진희경)는 ‘재벌 갑질’ 등 실추된 회사 이미지 회복을 위해 윤서를 카드로 이용, 장학 재단을 맡아 달라 했던 것이었다. 윤서와 친구의 대화를 듣게 된 동생 지석(김태정)은 누나의 아픔을 기회 삼으려는 주원 모친의 행태에 분노해 주원에게 달려가 따지고 들었다. 모든 사실을 알고 감정이 격해진 주원을 다독이는 사려 깊은 윤서. “화는 언제든 낼 수 있지만 위로는 지금밖에 하지 못한다”라는 말로 주원과 시원(윤박)이 벼랑 끝에 서있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 띠용, “뮤지컬도 19금? 워따 재미겄다♥” (백패커2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152264"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 ‘백패커2’ 백종원이 22가지 토핑 폭탄 비빔밥 뷔페로 국립극장 사람들의 마음을 사로잡았다. 22일 방송된 ‘백패커2’ 17회에서는 자체 제작 극장인 국립극장 사람들을 위해 토핑 폭탄 비빔밥 뷔페를 대접하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 출장지는 국립극장이었다. 달오름이라고 적힌 티켓을 받아든 출장단은 게스트 소유와 함께 출장지로 이동했고, 백종원은 차 안에서 19금 공연 배너를 포착하며 “달오름에서 옹녀 하는데?”라고 말했다. 그는 “뮤지컬에서 19금도 해? 재밌겄다”라고 관심을 보였고, 이수근 역시 “이건 봐야죠 선생님”이라고 반응해 웃음을 자아냈다. 티켓을 따라간 곳에서는 수상한 사람들의 참관 속에 공연 리허설이 한창이었다. 해당 공연은 백종원이 언급한 창극 ‘변강쇠 점 찍고 옹녀’였고, 출장단은 푹 빠져 공연 리허설을 관람한 뒤 오늘의 의뢰인을 찾았다. 의뢰인은 2014년 초연부터 옹녀 역할을 해온 소리꾼 이소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 27일 ‘삼시세끼’ 첫 손님 출격…친근한 영웅이 매력 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368216"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘친근한 영웅이’로 변신한다. 임영웅은 오는 27일 오후 방송되는 tvN ‘삼시세끼 Light’에 첫 손님으로 출연해 차승원, 유해진과 만난다. 지난 20일 첫 방송된 ‘삼시세끼 Light’ 말미에 등장한 임영웅은 형들을 만나기에 앞서 긴장한 모습을 보이는 가하면, 양손 가득 형들을 위한 선물을 챙겨오는 센스로 눈길을 끌었다. 임영웅 그리고 차승원, 유해진은 서로의 만남을 신기해하며 인사를 건넸고, “영웅씨”로 시작된 호칭은 금방 “영웅아”로 바뀌며 세 사람이 선보일 케미에 대한 궁금증을 높이기도 했다. ‘삼시세끼 Light’를 통해 임영웅은 친근하면서도 신선한 매력을 대방출할 예정이며, 형들의 넘치는 사랑 속 세끼하우스에 자연스럽게 녹아들어 유쾌하고 장난기 가득한 면모로 시청자까지 사로잡을 계획이다. 임영웅의 다채로운 모습을 볼 수 있는 ‘삼시세끼 Light’는 27일 오후 8시 40분에 방송된다. ‘삼시세끼 Light’에서 존재감을 펼칠 임영웅은 현재 공연 실황 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준, 번지점프 도전 포기..조세호와 엇갈린 운명 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267471"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마지막까지 스릴 가득했던 '1박 2일' 멤버들의 MT가 마무리됐다. 지난 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 여섯 멤버의 'MZ가 되어 떠나는 텐션 췍! 하계 MT' 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 8.2%의 시청률(닐슨코리아 집계, 전국 가구 기준)로 동시간대 1위를 기록했다. 삼악산 등산에 나선 김종민과 문세윤이 아름다운 풍경과 물고기를 구경할 때, 이준이 50미터 번지점프대에 위에 선 장면은 최고 시청률 12.8%까지 올랐다. 2049 시청률 또한 수도권 기준 2.8%로 동시간대 1위를 차지하며 시청자들의 웃음을 책임졌다. 오전부터 문세윤 팀(문세윤·이준·딘딘)에게 내내 패배만 당했던 조세호 팀(조세호·김종민·유선호)은 3판 2선승제로 펼쳐진 저녁식사 복불복에서 '인간 소싸움', '생라면 좀비 게임'을 연달아 승리, '1박 2일'의 시그니처 밥차 자유이용권을 획득했다. 조세호 팀이 편안하게 저녁식사를 즐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 생후 한달 子에 뽀뽀 폭탄 “너무 귀여워서 놔둘 수 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899884"/>
        <updated>2024-09-23T00:37:29.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 생후 한 달 된 아들을 향한 애정을 드러냈다. 강재준은 9월 22일 개인 소셜미디어에 "네가 너무 귀여워서 놔둘 수가 없어"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에서 강재준은 생후 한 달 된 아들을 품에 안고 뽀뽀 폭탄을 날리는 모습이다. 쉴 새 없이 뽀뽀를 퍼붓는 모습에서 아빠의 진한 사랑이 느껴진다. 네티즌들은 "아기 냄새는 못 참죠", "아빠에게 몸을 맡긴 모습이 너무 귀여워요", "100일 되면 더 귀여운데 어떡해요" 등 공감 어린 댓글을 남겼다. 한편 코미디언 부부 이은형, 강재준은 지난 2017년 결혼해 결혼 7년 만인 올해 초 첫 아이 임신 사실을 공개해 큰 관심을 모았다. 이은형은 42살에 어렵게 얻은 아이인 만큼 혹시나 잘못 될까봐 8주간 남편 강재준에게도 임신 사실을 알리지 못했다고 속내를 털어놓기도 했다. 간절한 기도 끝에 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산한 부부는 육아로 바쁜 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>