<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-13T03:10:43.301Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 10월 15일 컴백 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841713"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 5개월 만에 컴백을 확정했다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 13일 0시 공식 SNS를 통해 의문의 사진 한 장을 공개하고 오는 10월 15일 새 앨범 발매 소식을 알렸다. 공개된 사진에는 어딘가를 향해 달려가는 82메이저의 모습이 담겨있다. 마치 영화 속 한 장면을 연상하게 하는 강렬한 분위기가 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히 멤버들의 흐릿한 형체와 심상치 않은 무드는 신보 콘셉트에 대한 궁금증을 자극했다. 이번 신보는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 번째 미니앨범 ‘BEAT by 82(비트 바이 에이티투)’ 이후 5개월 만에 발표하는 앨범이다. 82메이저는 이번 앨범을 통해 한층 업그레이드된 음악과 퍼포먼스를 선보일 계획이다. 지난해 10월 데뷔한 82메이저는 이례적인 행보를 이어가며 K팝 5세대 아이돌 신흥 강자로 급부상 중이다. ‘BEAT by 82’ 타이틀곡 ‘촉(Choke)’ Sped Up ver.은 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표이사 재선임 위한 가처분 신청 [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897099"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 임시주주총회 소집 및 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청을 했다. 민희진 전 대표 측은 9월 13일 "민희진 전 대표는 오늘 서울중앙지방법원에 ‘어도어 임시주주총회 소집 및 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청’을 했다"고 밝혔다. 민희진 전 대표 측은 "민희진 전 대표에 대한 대표이사 해임은 주주간계약에 위반되는 것이고 법원의 의결권행사금지 가처분 결정에도 반하는 것"이라며 "11월 2일 전까지 어도어 이사 재선임을 위한 임시주주총회가 필요한 점, 법원의 가처분 심리기간을 고려하여 민희진 전 대표를 어도어의 이사로 재선임한 다음 대표이사로 선임하라는 취지로 가처분신청을 하게 됐다"고 전했다. 민희진 전 대표 측은 "하이브는 지속적인 계약위반 행위와 업무방해, 명예훼손과 모욕 등을 멈추고, 어도어와 뉴진스의 미래를 위한 합리적인 경영판단을 하기 바란다"고 강조했다. 다음은 민희진 전 대표 측 공식입장 전문 안녕하세요. 민희진 어도어 전 대표를 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘쓰레기’라 과몰입해” 김선영 ‘용감한 형사들4’ 합류‥송은이만 하차[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897098"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송은이 없는 '용감한 형사들4'가 첫 방송을 앞뒀다. 김선영은 "누가 되지 않도록 최선을 다하겠다"는 합류 소감을 밝혔다. 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 제작발표회가 9월 13일 온라인으로 진행됐다. 원년 멤버 권일용, 안정환, 이이경에 이어 이번 시즌부터 새롭게 합류한 김선영이 함께 했다. '용감한 형사들'은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 진짜 이야기를 선보이는 프로그램이다. 김선영은 '용감한 형사들' 시리즈를 이끌어온 송은이가 하차하고, 그 후임으로 이번 시즌부터 새롭게 합류하게 됐다. 이날 김선영은 "프로그램 출연 제안을 받고 어떤 기분이 들었나"는 질문에 "3년이나 할 정도로 인기 많은 프로그램이 많지 않은데, 이렇게 큰 프로그램에 출연을 제안해 주셔서 깜짝 놀랐다. 너무 감사한 마음, 도전하는 마음으로 하게 됐다"고 말했다. 이어 "주변의 3040 여성들이 '용감한 형사들'을 많이 본다고 들었다. 범죄 예방이나 자신을 보호하는 것에 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 연기도 리액션도 잘렸다…"너무 안타까워, 감정 이입 저절로 돼" ('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679879"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환이 재연 연기를 펼쳤지만 잘려서 시청자들에게 공개되지 않은 비화를 풀었다. 솔직한 리액션 또한 편집이 많이 됐다는 사실이 전해졌다. 13일 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 김선영, 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러가 참석했다. '용감한 형사들4'는 실제로 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 모두 담은 프로그램이다. MC로 김선영이 새롭게 발탁돼 송은이의 빈자리를 채울 전망이다. 이이경은 '용감한 형사들'에서 재연 연기를 한 소감에 관해 "부끄럽기도 하지만, 연기를 계속 함에 있어서 더 잘해야겠다는 생각이 들었다. 김선영이 들어와서 마음이 놓인 점이 있다. 역할을 나누게 된 것이다. 마음 한 편에 부담감이 정확히 반으로 줄었다"고 흡족해 했다. 그러면서 "시청자들로부터 내 필모그래피 중 가장 좋은 연기가 '용감한 형제들'이라는 이야기도 들어봤다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나·박상남, 커플룩 입고 달달 케미...'결혼하자 맹꽁아!']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309530"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼하자 맹꽁아!'가 박하나와 박상남의 친구 그 이상 설렘 케미를 담은 2인 포스터를 공개했다. 오는 10월 7일 오후 8시 30분 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!'는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 '행복'의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 13일 공개된 2인 포스터에는 커플룩을 맞춰 입은 박하나(맹공희 역)와 박상남(구단수 역)의 케미스트리가 담겨 있어 눈길을 끈다. 먼저 초록 나뭇잎들 사이 빛이 쏟아지는 녹음 아래 꼭 붙어 있는 공희와 단수는 더할 나위 없이 싱그러운 비주얼을 뽐내고 있다. 단수의 어깨에 살짝 기대어 있는 공희는 먼 곳을 바라보며 뾰로통한 표정을 짓고 있어 그녀의 속내가 궁금해진다. 특히 '너랑 지독하게 얽히고 싶어!'라는 문구는 환한 미소를 짓고 있는 단수의 속마음을 드러내는 듯 앞으로 펼쳐질 두 사람의 관계에 궁금증을 더하기도 한다. 이처럼 완벽한 케미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 수빈 ‘보고만 있어도 훈훈’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897097"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“우리랑 안 맞아” 주우재, 하차 위기? (구해줘 홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988498"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 주우재가 ‘구해줘! 홈즈’에서 하차할 위기에 놓였다. 12일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)는 ‘밥 주는 아파트’ 특집으로 꾸며졌다. 특히 이날 ‘홈즈’에서는 식사가 제공 되는 거주지에 주목했다. 김대호는 “혼자 사는 사람의 경우는 한끼를 먹기 위해 재료가 낭비된다. 돈을 내고 한끼라도 콤팩트하게 먹고 싶다”고 말했고, 장동민도 “뭐 만들어서 먹는 재미가 있는데 어느 순간 ‘뭘 만들어 먹어야 하지’ 싶다. 엄마가 어떻게 했나 싶다”며 공감했다. 이때 주우재는 “집에 컵밥 사두면 되는데”라고 말하자 순간 정적이 흘렀다. 정적을 깨며 박나래가 “특별한 이야기 나눈는데 관심이 없냐”고 일침했고, 장동민도 “아무리 생각해봐도 주우재는 우리 프로그램과 맞지 않는 것 같다”고 말해 웃음을 유발했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경진, '뉴진스님' 이어 기독교 'DJ 찌저스'로 활동...'투 헤븐' 17일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309528"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김경진이 뉴진스님에 이어 기독교 DJ 찌저스로 활동한다. 김경진은 지난 8월 28일, 개인 계정에 깜짝 소식을 알렸다. 그는 오는 17일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 DJ 앨범 '투 헤븐(to heaven)'을 발매하고 'DJ 찌저스' 활동에 정식으로 돌입한다고 전했다. 김경진은 최근 디제잉을 배우며 DJ 준비에 한창인 근황이 공개돼 많은 화제를 불러 모았다. 그리고 개인 계정에 기독교 캐릭터 콘셉트 DJ 찌저스로 새로운 도전을 알렸다. 13일 엑스포츠뉴스 보도에 따르면, 김경진은 DJ 찌저스 정식 앨범 발매를 앞두고 "기독교 문화 행사를 보니 힙합 가수들이 참여를 많이 하더라. 저 역시 DJ로서 전도 활동을 할 수 있을 것 같아서 정식으로 앨범을 내고 활동하게 됐다"라고 밝혔다. 무엇보다 MZ 세대의 뜨거운 열풍을 불러일으킨 DJ 뉴진스님(개그맨 윤성호)이 불교계에 있다면, 김경진은 기독교를 대표하는 DJ 찌저스로 존재감을 알리고 싶다는 각오를 보였다. 이어 그는 "뉴진스님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 김선영 합류→전문가 총출동…안정환 공약까지 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835743"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 이이경, 권일용, 김선영, 안정환(사진=티캐스트 E채널) “감사하는 마음, 도전하는 마음으로 하게 됐어요.” 배우 김선영이 13일 오전 온라인을 통해 진행된 티캐스트 E채널 예능 프로그램 ‘용감한 형사들4’ 제작발표회에서 새로 합류한 소감을 전했다. ‘용감한 형사들4’는 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 진짜 이야기를 선보이는 프로그램. 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 담았다. 김선영(사진=티캐스트 E채널) 특히 이번 시즌에선 김선영이 새롭게 합류해 기대감을 높인다. 이와 더불어 과학 수사의 새 역사를 쓴 과학수사계 대부 윤외출, 과학수사계의 산증인 김진수 등이 힘을 보태 KCSI 과학수사대의 ‘하이엔드 수사일지’를 완성한다. 김선영은 새 멤버로 합류, 송은이의 빈자리를 채우게 됐다. 김선영은 제안 받았을 때를 떠올리며 “이렇게 인기가 많은 프로그램, 3년이나 해오는 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 인기 유튜버와 같은 반 학부모로 만나..."상상도 못 한 조합"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309527"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[57만 명의 구독자를 가진 유명 유튜버 유트루가 방송인 김구라와의 뜻밖의 인연을 공개했다. 9일 유트루는 자신의 개인 계정에 방송인 김구라와 찍은 사진을 올렸다. 그녀는 "제가 '그리구라' 채널에 초대되어 토크를 나누고 왔다"라며 "사실 김구라 님 딸 수현이랑 강빈(유트루 아들)이가 어린이집 같은 반 친구다. 브이로그에서 '수현이 보고싶어' 한 적이 있는데 그 수현이가 김구라님 딸 수현이"라고 밝혔다. 이어 "그런 인연으로 저를 알게 되시고 유튜버 초대해서 토크하시는데 저도 초대를 해주셔서 이런저런 얘기 했다"라고 전했다. 생각지도 못한 조합으로 인해 많은 사람이 놀라워했다. 특히, 이들의 이름이 서로 연결되어 있는 듯한 인상을 줘 많은 사람의 웃음을 자아냈다. 유트루의 본명이 '유진실'이기에 누리꾼들은 "이름부터 조합이 진실이와 구라"라며 흥미로워한 것. 기상캐스터 배혜지는 해당 게시글에 '이름도 어쩜 진실과 구라'냐며 웃음을 자아내는 댓글을 남겨 많은 사람의 공감을 받았다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 권일용 "범죄자들, 날 동네 아저씨로 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823220"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 권일용이 형사로 활동하던 때의 이야기를 전했다. 13일 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4'의 온라인 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안정환 김선영 이이경 권일용이 참석했다. '용감한 형사들'은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 이야기를 선보이는 프로그램이다. 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법까지 알려준다. 2022년 4월 막을 올린 '용감한 형사들'은 어느덧 시즌4를 맞이했다. 이이경은 권일용이 어떤 형사였는지 궁금해했다. 권일용은 "강력 형사를 4년 동안 했다. 범죄자들을 잡아 오면 팀이 조사를 한다. 범죄자들이 나를 형사로 잘 안 봤다. 동네 아저씨나 기자로 생각했다. 형사 같지 않게 생겨서 그런 것 같다. 잠복을 하거나 언더커버 형사를 했을 때 훨씬 더 효과가 있었을 듯하다"고 전했다. 이어 "더 빨리 범인을 찾을 수 있는 방법을 생각했고, CSI가 됐다"고 밝혔다. 안정환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 1300만 ‘베테랑’ 9년 만의 귀환 “얼굴도 액션도 그대로, 자신 있다”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897096"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 '베테랑2'의 귀환에 대해 이야기했다. 9월 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 황정민, 정해인이 출연해 영화 '베테랑2'에 대해 토크를 나눴다. 이날 박명수는 황정민에게 "9년 지났으면 서도철이 형사 말고 반장이어야 하는 거 아니냐"라며 "9년이 지났는데 몸 좀 찌뿌둥하지 않았나"라고 물었다. 그러자 황정민은 "아닙니다. 절대 날라다닙니다"라고 했고, 정해인 또한 황정민 연기에 "똑같으시더라"라고 증언했다. 이어 황정민은 "조금 더. 제작진이나 후배들이 그렇게 느낄까 봐 더 막 억지로 하는 것도 있었던 것 같긴 해요"라고 덧붙였다. 박명수는 "진짜 예전하고 똑같다는 걸 보여주려고 나름대로 노력을 많이 했군요"라고 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준 ‘팬들의 생일 축하 멘트에 손인사로 화답’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897095"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ‘베테랑2’ 황정민 호흡에 감탄 “카메라 밖에서도 상대 배우 위해 열연”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897094"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 '베테랑2'을 통해 황정민과 호흡을 맞춘 것에 대해 이야기했다. 9월 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 황정민, 정해인이 출연해 영화 '베테랑2'에 대해 토크를 나눴다. 이날 박명수는 정해인에게 "정민 선배한테 감동했다. 배웠다 이런 게 좀 있어요?"라고 물었다. 정해인은 "첫 촬영부터 마지막 촬영까지 늘 있었다"라고 답했다. 이어 그는 "가장 컸던 거는. 저도 한참 후배로서 인제 30년 이상 연기라는 일을 해오신 선배님을 보는데. 항상 카메라 밖에서 바스트 상대방 바스트 찍을 때도 이제 더 똑같은 에너지를 똑같이 연기를 해주시니까 그게 되게 감동이었고 귀감이었고 많이 배웠습니다"라고 이야기했다. 정해인은 "나중에 선배가 된다면 동료 후배나 뭐 배우들한테 이렇게 하고 싶은 생각이 들 정도로"라며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘술톤 탈피’ 황정민, 금주 왜 하나 했더니…“얼마나 마셨으면 그렇겠나” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988497"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 금주 중인 이유에 대해 솔직하게 답했다. 13일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 영화 ‘베테랑2’에 출연한 황정민과 정해인이 출연했다. 황정민은 최근 열린 영화 ‘베테랑2’ 시사회에서 6개월째 금주 중이라고 밝혀 화제를 모았다. 이와 관련한 질문에 황정민은 “끊는 것 보다는 금주 중이다. 작품 때문에도 그렇고 몸 건강 때문에도 그렇다. 금주를 하는 이유가 반대로 ‘얼마나 많이 마셨으면 애가 저럴까’라는 생각도 해주시면 감사하겠다. 그래도 (술자리에) 불러주시면 나간다”고 했다. 금주 예정 기간은 1년 정도라고 밝히기도. 이어서 정해인은 술을 자주 마시냐는 질문에 “가끔 한다”면서 “주량은 남들 같이 대화할 정도 까지는 마신다. 한 병에서 한 병 반 정도”라고 답했다. 한편, 정해인과 황정민이 연기 호흡을 맞춘 영화 ‘베테랑2’는 오늘(13일) 개봉했다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) ‘월드투어 일본으로 출발~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897093"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인·정소민, 한밤중 놀이터 만남 포착 [M+TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841712"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인이 정소민의 비밀을 알게 될까. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우 분)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌4 컴백 ‘용감한 형사들’, 새MC 김선영→업그레이드 포맷 기대[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379729"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 범죄 예방을 꿈꾸는 장수 예능 ‘용감한 형사들’이 시즌4로 돌아온다. 새 MC와 새로운 코너로 보다 업그레이드 된 ‘용감한 형사들’이 다시 한 번 시청자를 사로잡는다. 13일 오전 E채널 ‘용감한 형사들’(연출 이지선) 시즌4 온라인 제작발표회가 열렸다. ‘용감한 형사들’은 지난 2022년 4월 첫방송 된 장수 범죄 예능 프로그램으로 국민의 안전한 일상을 지키기 위해 범죄와 싸우는 형사들의 사건 일지를 다룬다. 권일용은 “‘용감한 형사들’을 아끼고 사랑해주시는 분들이 많이 계셔서 정말 큰 힘이 된다. 지방 강연 다녀보면 ‘용형’ 잘 보고 있다는 말씀 많이 해주셔서 너무 감사하다. 앞으로도 준비 잘 해서 좋은 프로그램으로 만나뵙겠다”고 말했다. 안정환은 “사건을 다루다 보면 너무 끔찍한 것도 있고 어려움이 있는데, 범죄 예방에 큰 도움이 된다는 말씀도 들었다. 어려운 시기에 시즌4, 101회까지 올 수 있었던 건 시청자들의 사랑 덕분이 아닌가 싶다. 많은 사랑 부탁드린다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권일용 "범죄자들, 공부하는 놈 아니라 걱정 없어…날 동네 아저씨로 봐" ('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679873"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권일용 프로파일러가 수사기법 노출을 우려하는 시청자들의 걱정을 덜어줬다. 13일 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 김선영, 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러가 참석했다. '용감한 형사들4'는 실제로 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 모두 담은 프로그램이다. MC로 김선영이 새롭게 발탁돼 송은이의 빈자리를 채울 전망이다. 권일용은 "시청자들이 프로그램을 통해 수사기법이 노출되는 게 아닌가 이렇게 생각할 수도 있다. 그러나 과학 수사의 기법은 무궁무진하다. 범죄자들이 그렇게 열심히 공부하는 놈들도 아닐뿐더러 어떤 수사를 지원하는지에 관한 이해도를 높이고자 하는 내용이 많이 담겼다"며 기대를 당부했다. 그러면서 자신에 관해 "4년 정도 강력 형사를 했다. 범죄자들 잡아 오면 팀 조사를 했다. 범죄자들이 나를 형사로 안 봤다. 동네 아저씨나 기자로 봤다. 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“소고기 쏜다”...‘용감한 형사들4’ 안정환→김선영, 통 큰 시청률 공약[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365367"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시즌4를 맞은 ‘용감한 형사들’이 통 큰 시청률 공약을 내걸었다. 13일 오전 11시 유튜브를 통해 티캐스트 E채널 예능 프로그램 ‘용감한 형사들4’ 온라인 제작발표회가 열린 가운데 안정환, 김선영, 이이경, 권일용이 참석했다. 이날 본격적인 제작발표회에 앞서 김남길, 진선규가 ‘용감한 형사들4’를 응원하기 위해 보낸 영상이 공개됐다. 김남길은 영상을 통해 “드라마 ‘악의 마음을 읽는 자들’을 할 때 권일용 프로파일러에게 조언을 구했었다. 매주 ‘용감한 형사들’을 시청하면서 (권일용) 못지않게 애써주시는 형사님들의 노고가 기억에 남는다. ‘용감한 형사들4’에도 많은 사랑 부탁드린다”라고 말했다. 이어 진선규는 “대한민국 형사들의 피와 땀과 눈물이 섞인 수사 스토리를 들을 때마다 가슴이 뜨거워진다. 앞으로 ‘용감한 형사들’이 대한민국 범죄 예능으로 자리 잡아서 많은 시청자들과 오래 갈 수 있도록 응원하겠다”라고 했다. 2022년 4월 론칭한 ‘용감한 형사들’은 국민의 안전을 지키기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민X정국 뭉쳤다 “강해지자”(이게 맞아?!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897092"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민과 정국이 겨울 삿포로를 제대로 즐겼다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '이게 맞아?!' 측은 9월 13일 마지막 에피소드의 기대를 높이는 8화 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 예고편에는 삿포로에서의 마지막 밤을 보내는 둘만의 편안한 무드가 담겼다. 함께 맛있는 음식을 먹고, 온천을 즐기는 중에도 웃음이 끊이질 않는 지민과 정국의 편안한 모습은 시청자들에게 또 다른 힐링 모먼트를 선사한다. 또 지민은 “할 수 있는 만큼 최대한 즐기고 간다”는 이야기를 통해 정국과 함께 행복했던 여행의 순간들을 회상해 이들의 진솔한 대화가 담긴 마지막 밤에 대한 호기심을 유발한다. 특히 두 사람만의 유쾌하고 소탈한 방식으로 예측불가 여행기를 마무리하며​ “강해지자”​라는 대화를 주고받는 정국과 지민의 모습은 앞으로 더 단단해질 두 사람의 행보를 기대케 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이 빈자리 채운 김선영 "'용감한 형사들4'에 누 될까 걱정" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771363"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 김선영이 시즌4에 새롭게 합류하게 된 소감을 전했다. 13일 오전 11시 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4' 온라인 제작발표회가 공개됐다. 안정환, 김선영, 이이경과 함께 국내 1호 프로파일러 권일용이 자리했다. 이날 제작발표회에는 배우 진선규, 김남길이 깜짝 응원 영상을 보내며 권일용과의 의외의 인연을 자랑해 눈길을 끌었다. 김남길은 "드라마 '악의 마음을 읽는 자들' 촬영 당시에 윤외출 전 경무감님 그리고 권일용 교수님께 자문을 구했다"고 밝혔다. '용감한 형사들'은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 진짜 이야기를 선보이는 프로그램으로, 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 담은 프로그램이다. 시청자들의 뜨거운 호응을 얻은 '용감한 형사들'은 어느덧 시즌4를 맞으며 장수 프로그램의 길에 들어서고 있는 상황. 새롭게 출발한 '용감한 형사들4'에는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['일일드라마 프린스' 이현진, 소개팅녀 옆 상의 탈의 플러팅 '초토화' (혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771362"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '혼전연애' 이현진이 '대한민국 대표 안방돌'의 상상초월 플러팅 습격으로 한일 양국의 여심을 들끓게 한다. 23일 첫 방송될 MBN 새 예능 '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 한국은 물론 일본 최대 OTT 플랫폼 ‘아메바TV’와 동시 송출되는 ‘혼전연애’는 한국과 일본 시청자들에게 국경을 뛰어넘은 설렘과 감동, 웃음을 전할 예정이다. 이현진이 플러팅이 난무했던 첫 소개팅 현장과 함께 '혼전연애' 출연 소감을 전했다. 186cm의 훤칠한 키와 훈훈한 외모로 일일드라마의 프린스로 불리고 있는 이현진은 '혼전연애' 등장부터 과감한 상의 탈의로 열기를 돋운다. 이현진은 소개팅을 하러 가기 위해 차에 타 운전을 하는 순간 갑자기 재킷을 훌렁 벗으며 반달 눈웃음과 상반되는 울근불근한 근육을 뽐내고, 심지어 소개팅녀를 만난 자리에서도 '직관 훌렁쇼'를 선보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규 ‘분위기 있는 멋짐’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897091"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 송은이 하차→김선영 투입 "누 되지 않도록…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789951"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들' 원년 멤버 송은이의 뒤를 이어 김선영이 시즌4 MC로 새롭게 합류했다. E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들'은 13일 오전 11시 유튜브 채널을 통해 사전 녹화한 시즌4 제작발표회 영상을 공개했다. '용감한 형사들 4'는 전현직 형사들이 직접 출연해 실제 수사 스토리를 들려주는 기존 포맷에 이어 새 코너를 선보이며 시청자들의 만남을 준비하고 있다. 새로운 MC 김선영은 시즌1부터 활약한 송은이의 뒤를 이어 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러와 호흡을 맞추게 됐다. 김선영은 "새로 투입이 된 사람이어서 대단한 프로그램에 누가 될까 봐 긴장하고 있다, 진짜 열심히 할 생각이다"라고 말했다. 이어 "세 번 정도 녹화를 했다, 이 프로그램의 매력에 푹 빠졌다"라며 "다른 분들 너무 좋다, 너무 따뜻하게 대해주셔서 감사하다"라고 덧붙였다. 김선영은 "일단 출연 제안을 받았을 때 이렇게 3년 동안 방송된 인기 프로그램이 많이 없지 않나, 큰 프로그램에 섭외해 주셔서 '나를?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인·정소민, 한밤중 놀이터 만남…애틋한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321736"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스틸 공개…14일 오후 9시 20분 방송 배우 정해인과 정소민이 '엄마친구아들'에서 새로운 변화를 맞이한다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은, 연출 유제원) 제작진은 13일 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 스틸을 공개했다. 두 사람은 놀이터에 앉아 진지한 대화를 나누고 있어 이들에게 어떤 일이 발생했는지 궁금증을 불러일으킨다. 지난 8일 방송된 8회는 배석류를 향한 최승효의 고백 이후를 담았다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 배석류의 전 약혼자인 송현준(한준우 분) 또한 배석류의 마음을 되돌리기 위해 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중 갑작스러운 복통을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 이와 함께 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나 충격을 안겼다. 스틸은 최승효와 배석류 사이로 흐르는 심각한 기류를 담았다. 어린 시절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 휴닝카이 ‘마스크에 숨겨진 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897090"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 논어 들으며 잡지 읽기…신박한 스케줄 이동(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511995"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 차 혼성그룹 어반자카파가 '전참시'에 완전체로 출격한다. 오는 14일 오후 10시 50분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 313회에서는 '믿고 듣는 음원 강자' 어반자카파 조현아, 권순일, 박용인이 '케미 폭발' 일상을 공개한다. 이날 방송에서는 어반자카파의 순도 100% 리얼 일상이 펼쳐진다. 특히 권순일과 박용인은 조현아를 '선생님'이라고 부르는 모습으로 시선을 사로잡는다. 어반자카파 공식 '선생님' 조현아는 보부상 스타일로 짐을 한가득 챙기는가 하면 스케줄 이동 중, 논어를 들으며 동시에 잡지를 읽는 등 한시도 가만히 있지 않아 웃음을 안긴다. 조현아와 매니저가 공동대표로 있는 어반자카파의 새로운 사무실도 베일을 벗는다. 권순일과 박용인 역시 처음 둘러보는 사무실의 모습에 깜짝 놀란다. 두 사람은 사전 준비해온 집들이 선물로 어반자카파의 실세 조현아의 눈길을 사로잡는다. 조현아는 이들의 선물에 극과 극 반응을 보인다. 그 정체는 과연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 정소민에 고백 그 후···비밀 알게 될까 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988493"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인이 정소민에게 고백 후 대답 가운트에 돌입했다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 9회 방송을 앞둔 13일, 한밤중 놀이터에서 무언가 진지한 대화 중인 최승효(정해인)와 배석류(정소민)를 포착했다. 두 사람과 송현준(한준우)의 삼각 로맨스 속, 배석류의 비밀까지 밝혀진 2막 전개를 더욱 궁금케 한다. 지난 방송에는 최승효의 고백 그 후가 그려졌다. 최승효는 배석류가 마음을 들여다볼 시간을 주기 위해 대답의 유통기한을 정했다. 디데이 카운트에 돌입한 가운데, 송현준은 배석류의 마음을 되돌리기 위해서 더욱 저돌적으로 움직였다. 두 남자가 미묘한 신경전을 벌이는 중, 갑작스러운 통증을 호소하던 배석류는 최승효가 아닌 송현준과 함께 병원으로 향했다. 그가 3년 전 미국에서 위암 진단과 항암 치료를 받았다는 사실이 드러나며 충격을 안겼다. 이날 공개된 사진에서 최승효, 배석류 사이로 왠지 모를 심각한 기류가 감지된다. 어린 시절 추억과 위로를 주고받은 기억이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세웅vs류현진 에이스 맞대결에 걸린 롯데-한화 실낱 5강 희망, ‘슈퍼매치’ 맞네!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093261"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤태진·나지완에 본지 김동영 기자 가세 주심 눈높이에서 보는 엄파이어캠 도입 갈매기와 독수리 피할 수 없는 승부 전망 한화 선발투수 류현진이 역투하고 있다. 사진 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 롯데 투수 박세웅이 역투하고 있다. 사진 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com [스포츠서울 | 장강훈 기자] ‘태콩’과 ‘나비’ 그리고 ‘입담꾼’이 사직에 뜬다. 포스트시즌 진출에 실낱같은 희망을 품은 갈매기와 독수리 군단의 살얼음판 승부를 생생하게 전하기 위해서다. ‘KBO리그 1000만관중 시대’를 견인 중인 티빙이 13일 부산 사직구장에서 열리는 롯데-한화전을 슈퍼매치로 선정했다. 롯데와 한화는 이날 경기를 앞두고 각각 7,8위에 머물고 있다. 경기력은 들쑥날쑥하지만, 5위 두산과 최대 4경기 차여서 마지막 힘을 쥐어 짜내면, 뒤집어 볼 수도 있는 위치다. 롯데는 이날 경기를 포함해 14경기, 한화는 13경기를 남겨둔 터라, 경기력이 바닥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이 가고 김선영 왔다…"호흡 끊길까 봐 걱정 많아, 연기적 재미 더할 것" ('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679869"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선영이 '용감한 형사들4'에 합류한 소감을 전했다. 13일 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 김선영, 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러가 참석했다. '용감한 형사들4'는 실제로 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 모두 담은 프로그램이다. MC로 김선영이 새롭게 발탁돼 송은이의 빈자리를 채울 전망이다. 김선영은 "3년을 장수한 프로그램이다. 다들 수월하게 진행하시는 상태다. 내가 누가 되면 안 되겠다는 생각이다. 호흡 끊길까 봐 걱정이 많았다. 그런데 다들 너무 편하게 대해 주셔서 감사하다"고 밝혔다. 이이경은 "프로그램을 통해 재연 연기를 할 때가 있다. 김선영이 새로 와서 마음 놓였다. 역할을 나누게 된 것이다. 마음 한편에 있던 부담감이 정확히 반으로 줄어들었다"고 너스레를 떨었다. 김선영은 "연기자인 만큼 재연을 감정적으로 잘 풀어내는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 김선영, 이이경에 감사 인사 "친구처럼 대해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000823217"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에 합류한 배우 김선영이 이이경에게 감사 인사를 전했다. 13일 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4'의 온라인 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 안정환 김선영 이이경 권일용이 참석했다. '용감한 형사들'은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 이야기를 선보이는 프로그램이다. 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법까지 알려준다. 2022년 4월 막을 올린 '용감한 형사들'은 어느덧 시즌4를 맞이했다. 김선영은 새롭게 합류해 안정환 이이경 권일용과 호흡을 맞추게 됐다. 그는 "대단한 프로그램에 누가 될까 봐 걱정하고 있다. 열심히 하려고 한다"고 밝혔다. 그러면서 "내게 큰 프로그램을 제안해 주셔서 깜짝 놀랐다. 도전하는 마음으로 하게 됐다"고 전했다. 프로그램 적응에 큰 도움을 준 사람에 대해서도 들을 수 있었다. 김선영은 "이경씨가 10년 지기 친구처럼 대해 주셨다. 너무 편하다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 태현 ‘기지개를 쭈~욱’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897088"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’ 이이경 “시청률 1% 달성, ‘이게 뭐야?’ 하겠지만 신기록”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897087"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들' 팀이 시청률 1% 달성을 자축했다. 이이경은 9월 13일 진행된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 제작발표회를 통해 "'용감한 형사들'이 E채널 개국 이래 처음으로 시청률 1%를 넘었다"고 알렸다. 이어 "1%라고 하니 '이게 뭐야?' 하실 수도 있는데, 지상파로 치면 4~5%를 능가한다. 금요일 예능 중에는 최고 3위까지 오르기도 했다"고 말했다. 이어 "올림픽 시즌 때 지상파 예능은 쉬었지만, 우리는 계속했다. 그러다 보니 2등까지 올라갔다. 많은 기록을 세우고 있는 중"이라고 전했다. "새 시즌 시청률 공약을 밝혀보자"는 제안에 안정환은 "20%를 넘으면 제작진 여러분들과 하와이 가겠다"고 무리수를 던지다가, 다시 "1.5%가 넘으면 여태까지 출연했던 형사님들을 모셔서 소고기를 대접하겠다"고 말했다. 역대 출연 형사가 150명이 넘는다는 말에도 "모시고 식사 하겠다. 소 두 마리 잡겠다"고 큰소리 쳤다. 제작진은 시청률 2%가 넘을 시 해외편을 찍어보겠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규-연준 ‘똑닮은 피규어 키링 자랑 중’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897086"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER) 멤버 수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이가 9월 13일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 TOMORROW_X_TOGETHER WORLD TOUR IN JAPAN 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑 후에 오는 것들' 사카구치 켄타로 "국제 연애 경험 있냐고?"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835722"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=쿠팡플레이 “국제 연애의 경험은 없어요. (국제 연애 연기는)상상의 영역이에요.” 일본 배우 사카구치 켄타로가 극중 소재인 ‘국제 연애’ 경험을 묻자 이같이 말했다. 13일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서는 쿠팡플레이 ‘사랑 후에 오는 것들’ 사카구치 켄타로 인터뷰가 진행됐다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 한국 여자 ‘홍’과 후회로 가득한 일본 남자 ‘준고’의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. 실제 경험은 없고 상상을 하며 연기를 했다는 사카구치 켄타로는 “‘실제로는 이럴 거다’라는 상상을 할 수밖에 없다”며 “마음은 이해가 된다”고 털어놨다. 이어 “국제 연애의 경험은 없지만 힘든 부분은 많을 거라고 생각을 한다”며 “힘들 거라고 생각을 한다”고 밝혔다. 해당 드라마를 촬영하면서 국제 연애에 대한 생각이 달라졌느냐고 묻자 어디서 생활하는 지도 중요하다“며 ”홍이 일본 다른 국가의 남자를 만나서 고독감을 느꼈다. 준고는 그걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이훈 할리우드 진출 “데이브 바티스타 조언으로 큰 깨달음 얻었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897085"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이훈이 할리우드 진출 소감을 밝혔다. 배우 이훈은 북미 기준 9월 13일(현지시간) 개봉하는 영화 '더 킬러스 게임(The Killer's Game)'에 킬러 '고양' 역으로 전격 출연한다. '더 킬러스 게임'은 미국 출신 소설가 제이 보난싱가(Jay Bonansinga)가 지난 1997년 발표한 동명의 소설을 원작으로 하며, 국내에도 높은 인지도를 자랑하는 데이브 바티스타(Dave Batista), 소피아 부텔라(Sofia Boutella), 폼 클레멘티에프(Pom Klementieff) 등이 등장인물로 이름을 올린 액션 코미디 영화다. '더 킬러스 게임'은 베테랑 킬러 조 플러드(데이브 바티스타 분)가 시한부 진단을 받고, 자신을 대상으로 암살 계약을 맺게 되면서 시작한다. 그러나 뒤늦게 병원의 오진이었음이 밝혀지면서 스스로 고용한 킬러들에게 쫓고 쫓기는 이야기를 그린다. 극 중 킬러 '고양' 역으로 출연하는 이훈은 색다른 연기 변신으로 한계 없는 장르 소화력을 보여준다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 황정민 “영화 잘 되길…조마조마해” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988490"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 영화 개봉 소감을 전했다. 13일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 영화 ‘베테랑2’에 출연한 황정민과 정해인이 출연했다. 이날 황정민은 영화 개봉 소감에 대해 “설렌다기보다는 관객분들이 어떻게 작품을 보실지 궁금하고 잘 되기를 바라는 마음 뿐인데 조마조마하다”고 했다. 이어 정해인은 “100미터 달리기 전에 출발 선상에 서있는 느낌이다. 오늘 개봉했으니 설레기도 하고 떨린다”고 전했다. 앞서 9년 전 개봉한 ‘베테랑’ 시즌 1은 천만 관객을 동원하며 큰 사랑을 받은 바 있다. 시즌2 부담에 대해 황정민은 “부담이 되는 건 마찬가지지만 1편을 좋아해주셨던 분들이 2편이 나올 때 너무 보고싶어하는 마음이 있으셨다. 부담보다는 즐기면서 했다”고 솔직하게 답했다. 한편 영화 ‘베테랑2’는 오늘(13일) 개봉했다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용형4’ 권일용 “형사 생활 당시 범죄자들이 형사로 잘 안 봐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379728"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로파일러 권일용이 자신의 형사 시절을 떠올렸다. 13일 오전 E채널 ‘용감한 형사들’(연출 이지선) 시즌4 온라인 제작발표회가 열렸다. 제작발표회에는 안정환, 이이경, 권일용, 김선영이 참석했다. 스스로 어떤 형사였을 것 같으냐는 질문에 권일용은 “4년간 형사를 했는데, 범죄자들이 나를 형사로 잘 안 봤다. 나를 동네 아저씨나 기자로 봤다. 지금 나는 잠복을 하거나 언더커버 형사를 했을 때 훨씬 효과가 있지 않았나 싶다. 서운하거나 불편한 건 없었는데 그래서 그만뒀다. 내가 형사를 하면서 보다 더 빨리 범인을 찾을 수 있는 게 없을까 생각하다가 CSI가 됐다”고 말했다. 안정환은 “어렸을 때 꿈은 형사였다. 독사 형사님처럼 어떻게든 끝까지 해결하는 형사가 됐을 것”이라고 말했다. 김선영은 “열심히는 하는데, 좀 많이 울 것 같다. 화장실에 숨어서 울었을 것 같다”고 말했다. ‘용감한 형사들’은 지난 2022년 4월 첫방송 된 장수 범죄 예능 프로그램으로 국민의 안전한 일상을 지키기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극한투어' 박명수→조세호, 극과극 체험 임박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771356"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '극한투어'가 메인 포스터를 공개했다. 22일 첫 방송되는 JTBC 신규 예능 프로그램 '극한투어'는 SNS에서나 볼 수 있었던 세계 곳곳에 숨겨진 극한의 인물이나 장소를 찾아가 '극악'과 '극락'의 재미를 체험하는 여행 프로그램이다. 첫 방송을 앞두고 공개한 포스터는 '극악'과 '극락'을 온몸으로 맞닥뜨린 프로그램의 MC 박명수, 조세호, 이은지, 강지영의 리얼한 표정 변화를 담아냈다. 특히, 진심으로 행복해하는 박명수의 온화한 미소와 당황스러움이 가득한 강지영 아나운서의 표정이 눈에 띈다. 카메라의 존재마저 잊은 듯 기쁨, 슬픔, 분노, 환희를 고스란히 드러내는 MC들의 표정이 '극한투어'가 보여줄 여행에 대한 기대감을 끌어올린다. '프로 방송인'들의 마음마저 무장해제 시킨 JTBC '극한투어'는 22일 오후 10시 30분에 첫 방송된다. 사진=JTBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 썸과 밀당 사이..아슬아슬 스킨십까지 [태어난김에 음악일주]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265651"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 미모의 여성과 심상치 않은 썸 기류를 펼쳤다. 오는 15일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주' 5회에서는 텍사스의 한 바에서 기안84의 마음에 핑크빛 토네이도를 일으킬 운명적인 만남이 그려진다. 앞서 토네이도를 보러 홀로 사우스다코타로 떠났던 기안84는 텍사스에서 빠니보틀, 유태오와 재회한다. 세 사람은 카우보이를 만나고 그들의 문화를 접하기 위해 바를 방문한다. 이런 가운데 기안84의 시선을 빼앗은 여성이 나타나 '음악일주'에 로맨스 바람이 분다. 관심이 있지만 표현하지 못하고 부끄러워하는 기안84를 위해 빠니보틀과 유태오가 사랑의 큐피트를 자처하며 서포트에 나섰다고. 기안84는 여성에게 "유 솔로(You solo)?"라고 용기 내어 질문했지만 여성은 알쏭달쏭한 답변을 남겼고 기안84 역시 숨 막히는 밀당을 이어갔다고. 심상치 않은 썸 기류를 풍기는 기안84와 여성의 댄스 타임도 공개 된다. 기안84의 텍사스 러브 스토리 결말은 오는 15일 방송되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 김해서 키 2m 이상형 만났다 “이분 스윗남이야”(동네멋집2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897084"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 김해에서 로맨스 가이를 찾았다. SBS ‘손대면 핫플! 동네멋집2’(이하 ‘동네멋집2’)는 9월 14일 김해 멋집을 공개한다. 지난주 방송에서 손딱지 폭격을 맞으며 공간 변화의 절실함을 느끼게 한 김해 멋집은 문이 열린 순간부터 모두의 환호를 받으며 뜨거운 시작을 알렸다. 특히 죄악으로 몰리며 유정수를 ‘극대노’하게 했던 콘크리트 마당은 김해의 특색을 살린 공간으로 완벽히 탈바꿈해 모두를 놀라게 했다. 눈앞에 펼쳐진 예상치 못한 광경에 한혜진은 "눈물 날 것 같다"며 경이로움을 표했고 조나단과 형준도 이전과는 180도 바뀐 모습에 입을 다물지 못했다는 후문이다. 이에 ‘공간 마술사’ 유정수는 “김해 비행기가 매진될 정도로 사람을 불러 모으겠다”고 포부를 밝혔다. 또한 “벽을 다 없애버리겠다, 사고 싶은 전시가 뭔지 보여주겠다”며 자신감을 내비쳤던 유정수와 “사기꾼 스멜이 난다”며 걱정했던 ‘멋벤져스’. 허언증으로 의심받던 유정수의 호언장담이 지켜질 수 있을지 관심을 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스김, 목요일 밤 흥 폭발 시킨 '빠이빠이야' (미쓰스리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771355"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미스김이 시청자들에게 활력 넘치는 에너지를 선사했다. 5일 방송된 TV CHOSUN ‘미스쓰리랑’은 박영규, 서지오, 소유미가 게스트로 출연한 ‘박터졌네’ 특집으로 꾸며졌다. 이 날 방송에는 세 명의 대박 스타 게스트가 전하는 파워로 스튜디오에 긍정적인 에너지가 가득했다. 이 날 3라운드 경상도 의성 닭발 대결에 나선 미스김은 가장 만나고 싶었던 게스트로 소유미를 꼽아 이목을 집중시켰다. ‘미스트롯3’ 2라운드에서 ‘평생직장’으로 인생 첫 댄스에 도전했던 미스김은 소유미의 노래로 자신의 끼를 확인, 이후 TOP 10에 오르기까지 다양한 매력을 뽐낸 바 있다. 미스김은 “꼭 소유미씨를 만나보고 싶었다”라며 “이번 선곡도 팬심을 담아 골랐다. 소유미씨가 음악가 집안이지 않냐. 아버님인 소명 선생님의 노래를 준비했다”고 밝혔다. 이 날 미스김이 준비한 노래는 바로 소명의 ‘빠이빠이야’ 였다. 꿀처럼 달콤한 목소리로 ‘꿀스김’이라는 별명까지 얻은 미스김은 ‘빠이빠이야’ 무대에서 레몬처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’ 김선영 “3040 여성 최애 프로그램, 출연 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897083"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선영이 '용감한 형사들4' 출연에 대해 "도전하는 마음으로 임했다"고 전했다. 김선영은 9월 13일 진행된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 제작발표회를 통해 프로그램 출연 소감을 밝혔다. 김선영은 '용감한 형사들' 시리즈를 이끌어온 송은이가 하차하고, 이번 시즌부터 새롭게 합류하게 됐다. 이날 김선영은 "프로그램 출연 제안을 받고 어떤 기분이 들었나"는 질문에 "3년이나 할 정도로 인기가 많은 프로그램이 많지 않은데, 이렇게 큰 프로그램에 출연을 제안해 주셔서 깜짝 놀랐다. 너무 감사한 마음, 도전하는 마음으로 하게 됐다"고 말했다. 이어 "주변의 3040 여성들이 '용감한 형사들'을 많이 본다고 들었다. 범죄 예방이나 자신을 보호하는 것에 도움을 받기도 하고, 혼밥 친구이자 정말 사랑받는 프로그램이라고 하더라"고 전했다. 기존 멤버인 권일용, 안정환, 이이경과의 호흡에 대해서는 "3년을 함께 하셨는데 내가 호흡을 끊거나 누가 되면 안 된다고 생각했다. 그러나 너무 편안하게 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 노정명·박창현→'환승' 송다혜, 연예인도 출연하는 연프 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309523"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 연애 프로그램에 연예인이 자주 출연하면서 뜨거운 관심이 모인다. 12일 MBN 연애 프로그램 '돌싱글즈6'가 첫방송됐다. 걸그룹 레드삭스 출신 노정명, MBC 출신 박창현 아나운서가 출연해 시선이 쏠렸다. 이날 노정명은 "걸그룹 활동하다 결혼했는데 본모습이 사라져, 자존감이 많이 떨어졌다"라고 전했다. 그는 '돌싱글즈6' 출연이 사랑할 수 있는 마지막 기회라며 열정이 있고 눈빛이 살아있는 남자고 좋다고 밝혔다. 노정명은 아역배우 출신으로 지난 2005년 레드삭스로 데뷔한 바 있다. 그러나 그는 2007년 팀을 탈퇴했다. 이후 2008년에 딸을 낳았으며 이듬해 결혼식을 올렸다. 정확한 파경 시기, 이혼 사유는 알려지지 않았다. 노정명의 '돌싱글즈6' 출연이 전해지자 제작진은 "(노정명) 본인이 직접 출연 신청했다"라고 얘기했다. 다른 출연진과 마찬가지로 동일하게 노정명과 사전 인터뷰, 면접을 거쳤다며 진정성과 절실함에 출연을 확정시켰다고 설명했다. 최근 MBC를 퇴사한 박창현 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영 “3년 된 ‘용감한 형사들’ 새로 투입, 누 될까 긴장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365355"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선영이 ‘용감한 형사들4’에 새로 합류한 소감을 밝혔다. 13일 오전 11시 유튜브를 통해 티캐스트 E채널 예능 프로그램 ‘용감한 형사들4’ 온라인 제작발표회가 열린 가운데 안정환, 김선영, 이이경, 권일용이 참석했다. 이날 김선영은 시즌4에 합류한 소감을 묻자 “이 프로그램이 3년이 됐는데 저는 새로 투입이 됐지 않나. 이렇게 대단한 프로그램에 누가 될까봐 긴장하고 있고 열심히 하려고 노력하고 있다”라고 밝혔다. 이에 이이경은 “저희가 재연을 하지 않나. (김선영이 들어와서) 역할을 나누기 시작했다. 부담을 나눠가질 수 있다”라고 만족감을 드러냈고, 김선영은 “잠깐 찍어봤는데 이이경을 따라갈 수가 없더라”라고 혀를 내둘렀다. 한편 2022년 4월 론칭한 ‘용감한 형사들’은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀 어린 진짜 이야기를 선보이는 프로그램이다. 시즌4에서는 MC 김선영이 새롭게 합류해 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러와 호흡을 맞춘다. 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영 “‘용감한 형사들’ MC 제안 영광, 도전하는 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379727"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선영이 ‘용감한 형사들’ 시즌4 MC로 합류한 각오를 전했다. 13일 오전 E채널 ‘용감한 형사들’(연출 이지선) 시즌4 온라인 제작발표회가 열렸다. 제작발표회에는 안정환, 이이경, 권일용, 김선영이 참석했다. 시즌4에 새 MC로 합류한 김선영은 “제안 받았을 때 이렇게 인기 많은, 3년이나 롱런하는 프로그램이 잘 없지 않나. 이렇게 큰 프로그램에 제안해주셔서 깜짝 놀랐다”며 “감사하는 마음으로, 도전하는 마음으로 하게 됐다”고 말했다. 김선영은 “이 프로그램은 주변의 정말 많은 3, 40대 여성들이 본다고 들었다. 범죄 예방이나 자신을 보호하는 데 도움을 많이 받고 있다고 하더라. 사랑받는 프로그램이라 더 출연하고 싶었다”고 말했다. 김선영과 호흡을 처음 맞춘 기존 MC들도 소감을 전했다. 권일용은 “김선영을 만나기 전에는 ‘응답하라’ 드라마를 통해 봤기 때문에 잔혹한 범죄 이야기를 듣고 괜찮을까 싶었다”고 말했다. 안정환은 “원낙 연기 잘 하는 분이라 팬이었지만 고생 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데프콘 커플' 신윤승-조수연, 추석 연휴 전 결혼 깜짝 발표?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000234603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000234603"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조수연이 '아침마당'에서 신윤승과 결혼한다 주장하는 가운데, 신윤승이 방송 내내 변호사를 찾으며 폭소를 안겼다. 13일 오전 KBS 1TV '아침마당'이 방송했다. 이날은 KBS 2TV '개그콘서트' 코너 '데프콘 어때요'를 통해 호흡을 맞추는 신윤승과 조수연이 출연했다. 방송 초반 '반쪽 하트'를 두고 티격태격하던 두 사람을 보고 윤향기가 "부부냐"고 묻자, 조수연은 "맞다. 예비부부다"라고 답했고 이에 신윤승은 "아니다"라고 단호하게 선을 그으면서 웃음을 안겼다. 신윤승에게 꽃을 반은 MC 엄지인은 "왜 꽃을 제게 줬냐. 수연 씨가 받아야 하는 것 아니냐"고 묻자 조수연은 "알 것 같다. 질투심 유발 작전이다"라고 유쾌한 반응을 보였고 이에 신윤승은 "변호사가 꼭 연락 주셨으면 좋겠다"고 말해 폭소를 안겼다. 이를 듣고 "결혼 변호사를 찾냐"는 물음에 신윤승은 "결혼 변호사가 어딨냐. 조수연과 따로 불러달라"로 단호하게 말하기도 했다. 이후 MC 김수찬은 "활동하다 보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규→김남길, 첫방 '용감한 형사들4' 깜짝 응원…"권일용에 자문 구해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771353"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들' 시즌4가 첫 방송을 앞둔 가운데 배우 진선규, 김남길이 축하를 전했다. 13일 오전 티캐스트 E채널 예능 프로그램 '용감한 형사들4' 온라인 제작발표회가 공개됐다. 안정환 김선영 이이경과 함께 국내 1호 프로파일러 권일용이 자리했다. '용감한 형사들'은 국민의 안전을 지키기 위해 불철주야 뛰어다니는 형사들의 피땀어린 진짜 이야기를 선보이는 프로그램으로, 현직 형사들이 출연해 사건에 대한 다양한 에피소드를 전하며 범죄 예방법도 알려주는 등 재미와 정보, 의미를 담은 프로그램이다. 2022년 4월 첫방송한 '용감한 형사들'은 어느덧 시즌4를 맞으며 MC 김선영이 새롭게 합류, 안정환-이이경과 권일용 프로파일러가 호흡을 맞춘다. 그런 가운데 이날 제작발표회에서는 배우 진선규, 김남길이 깜짝 축하 영상을 전해 눈길을 끌었다. 시즌 4를 맞은 '용감한 형사들'에게 진선규는 "대한민국 형사들의 피와 땀, 눈물이 담긴 형사들의 수사 스토리를 듣다 보면 가슴 한편이 뜨거워진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용감한 형사들4' 김남길·진선규, 깜짝 등장…권일용과 남다른 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835717"/>
        <updated>2024-09-13T03:09:58.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 이이경, 권일용, 김선영, 안정환(사진=티캐스트 E채널) “권일용 교수님이 시즌1 시작한다고 했을 때가 엊그제 같은데...” 배우 김남길, 진선규가 13일 오전 온라인을 통해 진행된 티캐스트 E채널 예능 프로그램 ‘용감한 형사들4’ 제작발표회에 깜짝 등장했다. 이날 권일용 교수와 남다른 인연을 가진 배우 김남길, 진선규가 응원 메시지를 보내 눈길을 끌었다. 권 교수는 김남길과 진선규가 출연했던 드라마 ‘악의 마음을 읽는 자들’에 자문으로 참여한 바 있다. 먼저 김남길은 “드라마 ‘악의 마음을 읽는 자들’ 촬영 당시에 윤외출 전 경무감님, 권일용 교수님께 자문을 구했다. 촬영 중 가장 이해하기 어려웠던 감정은 흉악범과 마주앉아 사건을 얘기하면서 밥을 먹는 장면이었다. 두 분이 겪었을 고충, 그 시간에 닿기까지가 참 어렵지 않았나 싶다”고 이야기를 꺼냈다. 이어 “‘용감한 형사들4’를 매주 시청하면서 밤낮 없이 두 분 못지 않게 애써주시는 형사님들의 노고와 당시 기억이 많이 났]]></content>
    </entry>
</feed>