<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-18T09:06:15.279Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쾌조의 출발' 나선 '엄마친구아들'...정해인X정소민 시너지로 시청률 기반 다질까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000225508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000225508"/>
        <updated>2024-08-18T09:05:35.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '엄마친구아들'이 첫 주부터 시청률 기반을 공고히 다질 수 있을까. 18일 tvN 새 토일 드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤-더모도리) 2회 스틸컷이 공개됐다. 공개된 스틸컷에는 최승효(정해인)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 '인'의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남)의 친구들 '쑥자매'가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사에 환한 미소로 답한다. '엄친아' 그 자체인 최승효의 완벽한 모습에 이어, 배석류는 어색한 듯 눈치를 보며 들어선다. 최승효도 배석류가 평소와 다른 것을 느꼈는지 자꾸만 그를 힐끗 엿보듯 살핀다. 나미숙의 등장에 배석류의 불편한 기색은 더욱 역력해진다. 나미숙도 예기치 못한 만남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’, 김영대 죽음→아찔한 균열…박주현‧최예빈 미스터리한 삼각관계 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373612"/>
        <updated>2024-08-18T09:05:35.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 2년 만에 돌아온 KBS2 수목드라마의 포문을 야심 차게 열었다. 지난 14일 첫방송된 ‘완벽한 가족’은 전교 1등 모범생 최선희(박주현)가 살인사건에 연루되면서 그려지는 다이내믹한 에피소드로 시청자들을 쥐락펴락했다. 이에 첫 방송부터 파격적인 전개로 안방극장을 사로잡은 윤일고 4인방 박경호(김영대)와 최선희, 이수연(최예빈), 지현우(이시우)의 관계성을 되짚어봤다. #김영대X박주현X최예빈X이시우의 훈훈한 케미! BUT 불안한 청춘의 잔상 극 중 경호는 짝사랑하는 선희에게 마음을 표현하고 티격태격하는 현우와는 브로맨스 케미로 풋풋하면서도 아련한 감성을 자극했다. 경호는 또한 전학 온 수연과는 크게 다투면서도 수연이 불량 학생들에게 구타를 당하고 있을 때 도와주며 애증의 관계로 남았다. 이런 경호와 선희, 수연, 현우의 찐친 케미는 시청자들의 이목을 끌기에 충분했다. 시청자들은 “경호, 선희 케미 미쳤다”, “경호, 현우 둘 대화 유치하고 귀여워”, “학생 네 명 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '시원한 극장으로 오세요' 조정석-유재명 외, 너~무 행복한 '행복의 나라' 무대인사 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232701"/>
        <updated>2024-08-18T09:05:35.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '행복의 나라' 출연진이 화기애애한 분위기 속 팬들과 만났다. 8월 18일 오후 서울 강서구 하늘길 롯데시네마 김포공항에서 영화 '행복의 나라' 무대인사가 진행됐다. 현장에는 추창민 감독과 배우 조정석, 유재명, 유성주, 강말금, 우현이 자리해 간단한 소감을 밝혔다. 한편, '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 '박태주'와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 '정인후'의 이야기를 그린 영화다. 현재 절찬 상영 중.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“애는 엄마가 키워야” 찌질 애아빠 고건한, 분노 유발자(굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887138"/>
        <updated>2024-08-18T09:05:35.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고건한이 ‘굿파트너’에 특별출연, 존재감을 드러냈다. 배우 고건한은 8월 16일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람) 6회에서 이혼은 하고 싶은데 육아는 하기 싫은 무책임한 아빠 김호석 역으로 등장, 현실감 넘치는 연기를 선보였다. 본격적으로 이혼 공방이 시작된 차은경(장나라 분), 김지상(지승현 분)은 딸 김재희(유나 분)의 양육권을 두고 물러서지 않는 기싸움을 펼쳤다. 그 가운데 주 양육자였던 아빠에게 아이가 갈까봐 불안한 차은경과 육아는 당연한 김지상, 육아는 부담스러운 최사라(한재이 분) 세 사람의 팽팽한 신경전이 펼쳐졌다. 그와 상반되게 현실 육아에 지쳐 서로에게 아이를 떠넘기는 김호석(고건한 분), 최현서(박지연 분) 부부의 모습도 그려졌다. 술이 너무 좋은 무책임한 아빠 김호석은 "아이는 엄마가 키워야 하는 거 아니냐"며 뻔뻔하게 나왔고, 육아에 지칠 대로 지친 엄마 최현서는 "애는 나 혼자 낳았냐"며 어떻게든 자신의 여가생활을 지키려고 애썼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라VS변요한…SBS와 MBC의 금토극, 재개전 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862385"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS와 MBC의 금토극 전쟁이 다시 시작됐다. 지난 16일 첫 방송된 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주', 극본 서연주 연출 변영주)는 시청률 2.8%로 그 시작을 알렸다. 같은 날 방송된 '굿파트너'(극본 최유나 연출 김가람) 6회는 시청률 13.6%를 기록했다. 17일 방송된 '백설공주' 2회는 2.7%, '굿파트너' 7회는 17.7%였다. 동시간대 1위뿐만 아니라 한 주간 방송된 전체 프로그램 중 1위를 기록한 '굿파트너'의 압도적인 승리였다. 올해 금토극 전쟁은 지난해 '연인'(극복 황진영 연출 김성용)의 기세를 고스란히 이어받은 MBC가 승기를 잡으며 시작됐다. '열녀박씨 계약결혼뎐'(극본 고남정 연출 박상훈), '밤에 피는 꽃'(극본 이샘 정면인 연출 장태유), '원더풀 월드'(극본 김지은 연출 이승영 정상희), '수사반장 1958'(극본 김영신 연출 김성훈)까지 MBC의 모두 연전연승이었다. 그러나 SBS 역시 만만치 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첸, '기억하지 말아요'..'가족X멜로' OST 오늘(18일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138927"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 겸 솔로 아티스트 첸(CHEN)이 '가족X멜로' OST 두 번째 주자로 나선다. 첸이 가창에 참여한 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)의 두 번째 OST '기억하지 말아요'가 18일 오후 6시 발매된다. '기억하지 말아요'는 쓸쓸한 분위기와 아련한 감정이 돋보이는 곡이다. 차분한 기타 연주와 하모니카의 멜로디가 첸의 목소리와 만나 그리운 이에 대한 향수를 불러일으킬 전망이다. 특히 첸은 섬세한 감정이 느껴지는 음색으로 몰입도를 배가시키고, 조화롭게 합을 이루는 코러스는 극이 가진 스토리를 강조하며 듣는 이들에게 따뜻한 여운을 남긴다. 첸은 최근 약 1년 6개월 만에 미니 4집 'DOOR(도어)'를 발매했다. 첸은 자신만의 색채를 오롯이 담은 'DOOR'를 통해 명품 보컬리스트로서의 매력을 입증했으며 다양한 활동으로 팬들과의 만남을 이어가고 있다. '가족X멜로'는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 살인자 누명 쓴 변요한의 쫄깃한 명연기…‘굿파트너’ 독주 멈출까 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086077"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’ 변요한. 사진 | MBC “모두가 용의자야, 이 마을 사람 모두가.” MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’(이하 백설공주)가 지난 16일 베일을 벗었다. 드라마는 고등학생 한 명이 누군가에게 살해당한 채 발견되고 다른 고등학생 한 명이 실종되는 장면으로 시작된다. 현장을 조사하던 경찰은 피해자들의 동급생인 고정우(변요한 분)를 용의자로 지목한다. 드라마는 고등학생 한 명이 누군가에게 살해당한 채 발견되고 다른 고등학생 한 명이 실종되는 장면으로 시작된다. 현장을 조사하던 경찰은 피해자들의 동급생인 고정우(변요한 분)를 용의자로 지목한다. 고정우는 수능시험을 치른 다음날 친구 박다은(한소은)과 만나려 했으나 연락이 되지 않았고, 그런 정우에게 심보영(장하은)은 다은의 험담을 한다. 이에 화가 난 정우는 혼자 술을 마시다가 정신을 잃고 잠드는데, 그 사이 다은이 살해되고 보영은 실종됐다. 고정우는 술에 취해 아무것도 기억하지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아, 29금 대화→비속어 소화..비하인드컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259074"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서'가 미소가 절로 지어지는 촬영 현장 비하인드 컷을 대방출했다. 18일 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 측은 오는 26일 첫 방송을 앞두고 비하인드컷을 공개했다. '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 비하인드컷에서는 '러블리의 의인화' 신민아의 모습이 담겼다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문 손해영 캐릭터로 로코 복귀를 알린 그녀는 배우들과 연기 호흡을 맞추다가도 카메라를 향해 환한 웃음을 지어 보이고 있다. 29금의 수위 높은 대화, 찰진 비속어 등으로 새로운 연기 변신에 나설 신민아의 활약에 관심이 뜨겁다. 극 중 '편의를 봐 드리는' 편의점 야간 알바생 김지욱 역으로 분한 김영대 역시 김정식 감독과 이야기를 나누며 주연 배우로서 현장에 완벽히 녹아든 모습이다. 캐릭터 특성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내 다시 꼬시려는 아빠 vs 엄마 지키려는 맏딸..‘X-부녀’ 전쟁 (‘가족X멜로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138921"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희와 손나은이 이번엔 치열한 꽃다발 레이스를 펼친다. 김지수의 품에 먼저 꽃다발을 안길 승자는 누가 될지 궁금증을 자극한다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(극본 김영윤, 연출 김다예, 제작 MI·SLL) 지난 방송에서 변무진(지진희)은 ‘X-딸’ 변미래(손나은)를 상대로 회심의 일격을 날렸다. 먼저 자신을 둘러싼 방화범 누명을 벗고 ‘위대한 변츠비’로 민심을 되찾았다. 더 이상 가족빌라 주민들이 이를 가지고 금애연(김지수)을 들쑤시는 걸 두고만 볼 수 없었기 때문. 주민들을 상대로 거하게 골든벨을 울리며 오해도 말끔히 풀었고, 이제 애연과 재결합하는데 치명적 결격사유도 없앴다. 그리고는 엄마를 반드시 지키겠다는 미래에게 “미안하다, 못 꺼진다”고 선포했다. 심기일전한 무진은 한층 더 거침없는 애정 공세를 펼칠 전망이다. 심기일전한 건 미래도 마찬가지다. 30억짜리 빌라까지 통 크게 내기로 걸며 의지를 드러낸 무진을 보며, 미래는 엄마랑 다시 살려고 집을 샀다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 김미경, 살인자의 엄마로 낙인..눈물샘 자극 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259072"/>
        <updated>2024-08-18T07:04:25.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김미경이 시청자의 눈물샘을 자극했다. 지난 16일과 17일 방송된 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연, 연출 변영주)에서 김미경은 아들 고정우(변요한 분)가 지은 죄를 대신 받듯 마을 사람들의 멸시와 저주를 온전히 감내하고 살아가는 정금희 역으로 첫 등장했다. 이날 방송에서는 10년 만에 출소한 정우와 재회한 금희의 모습이 그려졌다. '살인자의 엄마'로 낙인찍힌 뒤 삶이 송두리째 바뀌었지만, 꼿꼿하게 버티던 정금희는 고정우를 만나고 남모를 갈등을 마주했다. 정금희는 어렵게 엄마를 부르는 고정우를 향해 "네가 살인자가 된 순간 넌 이미 내 아들이 아니었어"라고 말하며 애써 눈물을 참아냈다. 이후 고정우가 다시 집을 찾아와 함께 떠날 것을 제안했지만 "다신 여기 오지마. 엄마가 죽었다고 해도 오지마"라고 담담하게 말해 보는 이들의 마음을 아프게 만들었다. 서로에게 무심하지만 따뜻했던 정금희와 고정우의 과거 모습이 애틋함을 자아낸 반면, 오랜만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주X김명민, 올여름 최고의 서스펜스 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232694"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["사람들의 이야기에 중점" '유어 아너'의 탄탄하고 다채로운 서사가 시청자들의 취향을 저격했다. 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)가 휘몰아치는 폭풍 같은 전개로 첫 주부터 과몰입을 유발하며 올여름 최고의 서스펜스 드라마 탄생을 알렸다. 지난 12일(월) 첫 방송된 '유어 아너'는 아들 송호영(김도훈 분)의 예기치 못한 사고로 인해 평생 추구해 온 정의를 등진 부장 판사 송판호(손현주 분)와 하루아침에 아들 김상현(신예찬 분)을 잃은 우원그룹 회장 김강헌(김명민 분)의 이야기가 그려졌다. 진실을 은폐하려는 자와 파헤치려는 자, 두 아버지의 엇갈린 부성애가 숨 막히는 텐션을 선사한 가운데 배우 손현주(송판호 역)와 김명민(김강헌 역)의 압도적 열연까지 더해져 시선을 단숨에 집중시켰다. '유어아너'의 원작인 이스라엘 드라마 'Kvodo' 역시 미국을 비롯해 독일, 스페인,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주·김명민 '유어 아너', 9개국 리메이크 웰메이드 명품 수작의 韓 상륙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761482"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너'의 탄탄하고 다채로운 서사가 시청자들을 사로잡고 있다. 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'가 휘몰아치는 폭풍 같은 전개로 첫 주부터 과몰입을 유발하며 올여름 최고의 서스펜스 드라마 탄생을 알렸다. 지난 12일 첫 방송된 '유어 아너'는 아들 송호영(김도훈 분)의 예기치 못한 사고로 인해 평생 추구해 온 정의를 등진 부장 판사 송판호(손현주)와 하루아침에 아들 김상현(신예찬)을 잃은 우원그룹 회장 김강헌(김명민)의 이야기가 그려졌다. 진실을 은폐하려는 자와 파헤치려는 자, 두 아버지의 엇갈린 부성애가 숨 막히는 텐션을 선사한 가운데 배우 손현주와 김명민의 압도적 열연까지 더해져 시선을 집중시켰다. '유어 아너'의 원작인 이스라엘 드라마 'Kvodo' 역시 미국을 비롯해 독일, 스페인, 이탈리아 등 총 9개국에서 리메이크된 웰메이드 명품 수작이기에 대한민국에서 재탄생한 '유어 아너'만의 매력에도 눈길이 쏠리고 있는 상황. 연출을 맡은 유종선 감독은 "원작은 이스라엘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지현우X고윤, 임수향 두고 삼자대면…싸늘 기류 무슨 일? (미녀와 순정남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182588"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향을 두고 지현우와 고윤이 긴장감 넘치는 대치 상황을 연출한다. 18일에 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남' 40회에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)에게 접근하려는 공진단(고윤 분)의 앞을 막아서며 두 남자의 팽팽한 대립이 펼쳐진다. 이전 방송에서 기억을 되찾은 지영은 필승에게 미안함을 느껴 기억이 돌아오지 않은 척하며 그를 밀어냈고, 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계를 정리하려 했다. 이 과정에서 진단이 필승이 지영에게 돈을 줬다고 오해하며 그를 찾아가 따지면서 필승과 진단 사이에 긴장감이 고조됐다. 본 방송을 앞두고 공개된 스틸 컷에서는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 교환하는 장면이 포착돼 눈길을 끈다. 지영은 필승을 향한 마음을 접으려 하지만, 은연중에 그를 바라보는 모습을 보이며 마음의 갈등을 드러낸다. 반면 필승은 지영에게 미소를 지으며 자신의 감정을 숨기지 않는 모습을 보인다. 한편, 지영을 찾아온 진단의 분노한 모습이 긴장감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 사각관계 중심 인물 급부상(나쁜기억지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887129"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 사랑에 빠진 남자의 설렘을 보여줬다. 지난 8월 16일, 17일 방송된 MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개' 5, 6회에서는 로맨스 사각관계의 중심에 서게 된 이신(이종원 분)의 모습이 그려졌다. 먼저 이신과 전새얀(양혜지 분)이 전 연인 관계였다는 사실이 드러나 놀라움을 안겼다. 자신이 차였다는 사실에 몹시 분개하는 새얀에게 따귀를 맞은 이신은 당황했고, 이후에도 두 사람은 격렬하게 마찰을 일으키며 상극 케미스트리를 암시했다. 그런가 하면 이신은 형 이군(김재중 분) 담당의인 정신건강의학과 의사 경주연(진세연 분)에게 설렘을 표시하며 점점 가까워졌다. 이신은 주연과 계속 마주치고 싶어하거나 그녀와의 기억을 떠올리며 밤잠을 이루지 못하는 등 사랑에 빠진 소년 같은 모습으로 설렘을 자아냈다. 하지만 이신과 이군 형제의 애틋하고 다정한 순간도 조명돼 한 여자를 두고 대립하게 될 형제의 운명에 이목이 집중됐다. 이같 이종원은 형과의 관계에서 갈등과 비밀의 열쇠를 쥔 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최시원X이태환, '웃음기 제로' 삼각 독대…둘 사이 숨겨진 사연은? (DNA 러버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182586"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 주말미니시리즈 'DNA 러버'에서 최시원과 이태환이 극적인 반전을 예고하며 시청자들의 이목을 집중시켰다. 지난 17일 첫 방송된 'DNA 러버'는 유전자 연구원 한소진(정인선 분)이 자신의 짝을 유전자를 통해 찾아가는 과정을 그린 로맨틱 코미디로, 첫 회부터 다양한 캐릭터와 흥미진진한 전개로 화제를 모았다. 특히, 극 중에서 코믹한 티키타카를 선보이던 최시원(심연우 역)과 이태환(서강훈 역)이 180도 다른 분위기의 '심각 독대' 장면을 선보이며 두 캐릭터 간의 숨겨진 사연에 대한 궁금증을 자아낸다. 웃음기를 거둔 진지한 표정의 심연우와 그를 걱정스러운 눈빛으로 바라보는 서강훈의 대화가 긴장감을 자아내며 시청자들의 기대를 한층 높인다. 최시원과 이태환은 이 장면에서 평소의 유쾌함을 뒤로하고 감정에 몰입해 진중한 연기를 펼쳤다. 이들은 섬세한 감정 표현으로 두 캐릭터의 복잡한 내면을 그려내며 탄탄한 연기 호흡을 보여준다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 'DNA 러버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원X이태환 심각한 독대, 웃음기 無 확 달라졌다(DNA 러버)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887125"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원 이태환이 180도 달라졌다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미/연출 성치욱) 측은 8월 18일 배우 최시원과 이태환의 심각한 독대 현장을 공개했다. 지난 1회에서는 유전자에 집착하는 DNA 운명론 신봉자 한소진(정인선 분)과 절대적인 사랑과 운명론을 믿지 않는 남자 심연우(최시원 분)가 운명처럼 얽히고설키는 모습이 파란만장하게 펼쳐졌다. 특히 구조대원으로서 우직한 책임감을 드러낸 서강훈(이태환 분)은 절친한 형인 심연우와 연애관에 대해 전혀 다른 생각을 표한 후 “내가 제일 싫어하는 놈들이 누군지 알아? 자기만 아는 놈들. 자기만”이라고 일침을 가해 티격태격 케미를 선사했다. 이와 관련 최시원과 이태환이 투닥거리던 절친 사이의 장난 케미를 잠시 내려놓고 진지한 독대를 벌인 장면이 포착돼 이목을 집중시킨다. 극 중 심연우가 서강훈의 가게를 찾아가 술을 마시는 장면. 심연우는 웃음기를 싹 거둔 채 진중한 표정을 지어 보이고 서강훈은 심연우를 향해 걱정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 사각관계 로맨스의 중심…입체적 캐릭터 완성('나쁜 기억 지우개')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675662"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 '나쁜 기억 지우개'에서 복잡한 관계의 중심에 서기 시작했다. 지난 16~17일일 방영된 MBN에서 방송된 '나쁜 기억 지우개' 5, 6회에서는 로맨스 사각관계의 중심에 서게 된 이신(이종원 분)의 모습이 그려졌다. 이신과 전새얀(양혜지 분)이 전 연인 관계였다는 사실이 드러나 놀라움을 안겼다. 자신이 차였다는 사실에 몹시 분개하는 새얀에게 따귀를 맞은 이신은 당황했고, 이후에도 두 사람은 격렬하게 마찰하며 상극의 케미스트리를 암시했다. 이신은 형 이군(김재중 분)의 담당의인 정신건강의학과 의사 경주연(진세연 분)에게 설렘을 표시하며 점점 가까워졌다. 이신은 주연과 계속 마주치고 싶어하거나 그녀와의 기억을 떠올리며 밤잠을 이루지 못하는 등, 사랑에 빠진 소년 같은 모습으로 설렘을 자아냈다. 하지만 이신과 이군 형제의 애틋하고 다정한 순간도 조명돼, 한 여자를 두고 대립하게 될 형제의 운명에 이목이 집중됐다. 이렇듯 이종원은 형과의 관계에서 갈등과 비밀의 열쇠를 쥔 중심 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내연녀들 진짜 저래?..'굿파트너' 장나라 뒷목잡게 만든 이진희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138916"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진희가 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 압도적인 캐릭터 열연으로 작품을 빛냈다. 이진희는 현재 방영 중인 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 2회와 7회에서 김희라 역으로 출연해 사건의 긴장감을 조율하는 특별한 인물로 활약하며 작품의 흐름을 변주했다. ‘굿파트너’는 이혼이 ‘천직’인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 ‘처음’인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 호흡을 다룬 휴먼 법정 오피스 드라마로 이진희는 중심 인물들과 얽히는 갈등 유발 캐릭터 김희라 역을 맡아 등장할 때마다 강렬한 존재감을 드러냈다. 이진희가 연기한 김희라는 과거 한유리의 부친과 직장 동료로 친분을 나누다가 선을 넘어버린 인물로 마트에서 마주친 한유리 가족에게 되레 먼저 다가가 인사하는 당당하면서도 뻔뻔한 욕망을 가진 빌런 캐릭터로 임팩트 강한 여운을 남겼다. 지난 17일 방송된 7회에서는 과거 한유리 부친의 이혼을 변호했던 차은경 변호사를 찾아가 부하 직원 한유리의 과거를 폭로하며 사건의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미녀와 순정남' 지현우, 임수향 두고 고윤과 대치..웃음기 뺀 삼자대면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259067"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향을 사이에 두고 지현우와 고윤이 대치한다. 18일 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경, 연출 홍석구) 40회에서는 필승(지현우 분)이 지영(임수향 분)에게 다가가는 진단(고윤 분)의 앞을 막아선다. 앞서 모든 기억을 찾은 지영은 필승에 대한 미안함에 기억이 돌아오지 않은 척 그를 밀어냈다. 또한 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계에 선을 그었다. 게다가 진단은 필승이 지영에게 돈을 줬다고 생각하며 그를 찾아가 따져 물었고, 그동안 지영이 진단을 만났던 이유를 알게 된 필승과 진단의 일촉즉발 상황이 쫄깃한 긴장감을 선사했다. 이런 가운데 이날 공개된 스틸에는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 주고받고 있어 눈길을 끈다. 지영은 필승을 향한 마음을 접겠다고 다짐했지만, 남몰래 그를 힐끔힐끔 바라본다. 하지만 필승은 대놓고 지영에게 활짝 미소를 지어 보이는 등 그녀를 향한 마음을 감추지 않는다. 그런가 하면 지영을 찾아온 진단의 분노한 모습 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 올림픽, 금메달은 장나라, 은메달 정해인과 시청률 10% 이상 격차 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086060"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿 파트너’ 장나라. 사진 | SBS 2024 파리 올림픽이 막을 내렸지만 드라마 올림픽은 이제부터 시작이다. 지상파 및 종합편성채널, 케이블 채널, 그리고 OTT까지 일제히 신작 기지개를 폈다. 1주차는 SBS ‘굿파트너’의 압도적인 승리다. 지난 17일 방송된 ‘굿파트너’는 17.7%(닐슨코리아 전국 기준, 이하 동일)의 높은 시청률로 시청률 금메달을 목에 걸었다. 직전 화제작이었던 ‘커넥션’의 최고시청률 14.2%를 단숨에 넘어섰다. 앞서 지난 달 26일 방송된 5회가 12.1%를 기록한 뒤 올림픽 중계방송으로 결방되면서 시청률 하락세가 우려됐지만 기우였다. 오히려 올림픽 기간 “올림픽 중계방송보다 드라마 시청률이 더 높을 것”이라는 입소문이 번지면서 OTT를 통해 드라마 몰아보기를 한 시청자들의 본방송 유입효과가 높아졌다. ‘굿파트너’는 이혼전문변호사 차은경을 연기한 장나라의 흔들림없는 연기와 회차마다 등장하는 이혼에피소드, 여기에 차은경과 이혼 소송을 벌이는 남편 김지상(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기억 찾은 임수향, ♥지현우 힐끔힐꿈..이제 고구마 없나요 ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138910"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향을 사이에 두고 지현우와 고윤이 대치한다. 18일 저녁 8시 5분 방송되는 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경, 연출 홍석구 홍은미, 제작 래몽래인) 40회에서는 고필승(지현우)이 김지영(임수향)에게 다가가는 공진단(고윤)의 앞을 막아선다. 앞서 모든 기억을 찾은 지영은 필승에 대한 미안함에 기억이 돌아오지 않은 척 그를 밀어냈다. 또한 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계에 선을 그었다. 게다가 진단은 필승이 지영에게 돈을 줬다고 생각하며 그를 찾아가 따져 물었고, 그동안 지영이 진단을 만났던 이유를 알게 된 필승과 진단의 일촉즉발 상황이 쫄깃한 긴장감을 선사했다. 본방송을 앞두고 18일 공개된 스틸에는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 주고받고 있어 눈길을 끈다. 지영은 필승을 향한 마음을 접겠다고 다짐했지만, 남몰래 그를 힐끔힐끔 바라본다. 하지만 필승은 대놓고 지영에게 활짝 미소를 지어 보이는 등 그녀를 향한 마음을 감추지 않는다고 해 설렘 지수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 두 남자의 플러팅…마음 향한 곳은 ♥지현우('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675660"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향을 사이에 두고 지현우와 고윤이 대치한다. 오늘(18일) 저녁 8시 5분 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ 40회에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)에게 다가가는 공진단(고윤 분)의 앞을 막아선다. 앞서 모든 기억을 찾은 지영은 필승에 대한 미안함에 기억이 돌아오지 않은 척 그를 밀어냈다. 또한 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계에 선을 그었다. 게다가 진단은 필승이 지영에게 돈을 줬다고 생각하며 그를 찾아가 따져 물었고, 그동안 지영이 진단을 만났던 이유를 알게 된 필승과 진단의 일촉즉발 상황이 쫄깃한 긴장감을 선사했다. 본방송을 앞두고 공개된 스틸에는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 주고받고 있다. 지영은 필승을 향한 마음을 접겠다고 다짐했지만, 남몰래 그를 힐끔힐끔 바라본다. 하지만 필승은 대놓고 지영에게 활짝 미소를 지어 보이는 등 그녀를 향한 마음을 감추지 않는다. 지영을 찾아온 진단의 분노한 모습도 포착된다. 그는 자신을 밀어내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘변요한 母’ 김미경, 첫 등장부터 몰입도↑ 국민엄마 위엄(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887108"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 엄마' 김미경이 이번엔 변요한 어머니가 되어 시청자의 눈물샘을 자극했다. 배우 김미경은 지난 8월 16일과 17일 방송된 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본 서주연/연출 변영주)에서 아들 고정우(변요한 분)가 지은 죄를 대신 받듯 마을 사람들의 멸시와 저주를 온전히 감내하고 살아가는 정금희 역으로 첫 등장했다. 이날 방송에서는 10년 만에 출소한 정우와 재회한 금희의 모습이 그려졌다. ‘살인자의 엄마’로 낙인찍힌 뒤 삶이 송두리째 바뀌었지만, 꼿꼿하게 버티던 금희는 정우를 만나고 남모를 갈등을 마주했다. 금희는 어렵게 엄마를 부르는 정우를 향해 “네가 살인자가 된 순간 넌 이미 내 아들이 아니었어”라고 말하며 애써 눈물을 참아냈다. 이후 정우가 다시 집을 찾아와 함께 떠날 것을 제안했지만 “다신 여기 오지마. 엄마가 죽었다고 해도 오지마”라고 담담하게 말해 보는 이들의 마음을 아프게 했다. 서로에게 무심하지만 따뜻했던 금희와 정우의 과거 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 사옥 오픈…정소민, 홀로 어색한 입장 '母와 불편한 만남' (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761471"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 측은 2회 방송을 앞둔 18일, 최승효(정해인 분)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 인의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남)의 친구들 쑥자매가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사에 환한 미소로 답한다. 최승효의 완벽한 모습에 이어, 배석류는 어색한 듯 눈치를 보며 들어선다. 최승효도 배석류가 평소와 다른 것을 느꼈는지 자꾸만 그를 힐끗 엿보듯 살핀다. 나미숙의 등장에 배석류의 불편한 기색은 더욱 역력해진다. 나미숙도 예기치 못한 만남이 그다지 반갑지 않은 눈치다. 파혼부터 퇴사까지 역대급 대형 사고를 치고 돌아온 배석류의 달라진 일상이 주목된다. 이날 방송되는 2회에서 쌍방 흑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지현우, 임수향에 직진 플러팅(미녀와 순정남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887105"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향 지현우 고윤의 삼자대면이 포착됐다. 8월 18일 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미) 40회에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)에게 다가가는 공진단(고윤 분)의 앞을 막아서는 모습이 그려진다. 앞서 모든 기억을 찾은 지영은 필승에 대한 미안함에 기억이 돌아오지 않은 척 그를 밀어냈다. 또 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계에 선을 그었다. 게다가 진단은 필승이 지영에게 돈을 줬다고 생각하며 그를 찾아가 따져 물었고, 그동안 지영이 진단을 만났던 이유를 알게 된 필승과 진단의 일촉즉발 상황이 긴장감을 선사했다. 본방송을 앞두고 공개된 스틸에는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 주고받고 있다. 지영은 필승을 향한 마음을 접겠다고 다짐했지만, 남몰래 그를 힐끔힐끔 바라본다. 하지만 필승은 대놓고 지영에게 활짝 미소를 지어 보이는 등 그녀를 향한 마음을 감추지 않는다고. 그런가 하면 지영을 찾아온 진단의 분노한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리 신민아가 29금 비속어를? ('손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138906"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’가 미소가 절로 지어지는 촬영 현장 비하인드 컷을 대방출했다. 오는 26일(월) 저녁 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 대망의 첫 방송을 8일 앞둔 가운데, 18일(오늘) 촬영 현장 분위기를 미리 엿볼 수 있는 화기애애한 비하인드 컷이 공개됐다. 그중에서도 ‘러블리의 의인화’ 신민아의 모습이 시선을 강탈한다. 인생도 사랑도 적자는 싫은 손익계산 전문 ‘손해영(0)’ 캐릭터로 로코 복귀를 알린 그녀는 배우들과 연기 호흡을 맞추다가도 카메라를 향해 환한 웃음을 지어 보이고 있다. 29금의 수위 높은 대화, 찰진 비속어 등으로 새로운 연기 변신에 나설 신민아의 활약에 관심이 뜨겁다. 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 타격은 없었다…'굿파트너', 올해 SBS 금토극 1위 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862371"/>
        <updated>2024-08-18T06:09:56.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올림픽 결방의 타격은 없었다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나 연출 김가람)가 금토극 왕좌의 주인이 됐다. '굿파트너'는 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경(장나라)과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리(남지현)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마. 최유나 이혼전문변호사가 직접 집필했으며 '알고 있지만', '조선혼담공작소 꽃파당', '뱀파이어 탐정' 김가람 감독이 연출을 맡았다. 지난달 12일 7.8%(닐슨코리아 전국 평균 기준, 이하 동일)로 출발, 시작부터 전작 '커넥션'(극본 이현 연출 김문교)의 첫 회 시청률 5.7%를 뛰어넘었다. 여기에 3회 만에 10.5%로 두 자릿수 시청률을 기록하더니 4회 또한 13.7%로 껑충 상승했다. 5회 역시 12.1%를 기록하며 전주 대비 상승세를 자랑했다. 그러나 '굿파트너'는 2024 파리올림픽이라는 커다란 복병을 맞이하게 됐다. 파리올림픽 중계방송이 편성되면서 '굿파트너'는 7월 27일부터 8월 10일, 약 3주간 5회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독기 품은 임수향, 차화연X고윤 선긋기 사이다→‘미녀와 순정남’ 시청률 18.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373596"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향이 기억을 되찾아 과거 자신을 괴롭힌 차화연과 고윤에게 선을 그었다. 지난 17일 방송된 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ 39회에서는 모든 기억을 찾게 된 김지영(임수향)이 백미자(차화연)의 집을 나와 새로운 삶을 살게 됐다. 이날 방송에서 쓰러진 채 발견된 지영은 과거 미자가 자신에게 했던 만행까지 모두 기억해 냈다. 지영은 더 이상 미자와 같이 살 수 없겠다고 판단, 할머니 이순정(이주실)과 그녀의 집을 나와 새 거주지를 마련했다. 지영의 동생 박도준(이상준)은 그녀가 기억이 돌아왔다는 사실을 눈치챘다. 도준이 알게 되자 지영은 동생에게 비밀로 해달라고 부탁했고, 함께 눈물을 쏟아내는 남매의 모습이 안쓰러움을 자아냈다. 마음을 굳게 잡은 지영은 자신의 수입을 관리했던 미자를 밀어내고 경제권을 가져왔다. 지영에게 배신감에 휩싸인 미자는 어떻게 그럴 수 있냐며 행패를 부렸다. 그녀는 통장만은 본인이 관리하게 해달라며 아들 박도식(양대혁)을 꼬드기는 행동으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 측 "정해인♥정소민 변화 본격 시작..찐친 케미 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259063"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 측은 2회 방송을 앞둔 18일, 최승효(정해인 분)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민 분)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영 분) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. '엄마친구아들'이 유쾌하고 따뜻한 웃음을 안기며 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 시작을 알렸다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 '엄친딸' 배석류의 컴백, '엄친아' 최승효와의 재회를 재기발랄하게 그려내며 첫 방송부터 시청자들을 매료시켰다. 특히 배우들의 팀워크와 시너지가 돋보였던 '티키타카' 연기 호흡, 완벽한 '찐친' 바이브를 장착한 정해인과 정소민의 로코 케미가 극의 재미를 극대화했다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 '인'의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남 분)의 친구들 '쑥자매'가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 장하은, 살인사건 피해자로 첫 등장…극 서사 여는 '강렬 존재감']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232687"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장하은이 '백설공주에게 죽음을-Black Out'에서 강렬한 첫 등장으로 시청자들의 시선을 사로잡았다. 장하은은 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 1, 2회에서 살인사건의 피해자 중 한 명인 심보영으로 분해 존재감을 각인시켰다. 이날 방송에서는 수능을 막 마친 예비 의대생 고정우(변요한 분)가 절친 심보영과 여자친구 박다은(한소은 분)을 살인 및 시체 유기 혐의로 수감되는 장면이 그려졌다. 심보영은 정우가 연락이 되지 않는 박다은을 찾아 나서려는 그때 정우 앞에 나타나 다짜고짜 다은을 험담하는 모습으로 강렬한 첫 등장을 알렸다. 이후, 보영은 회상 장면을 통해 동네 친구들과 행복한 모습, 그리고 실종되기 전의 참담한 모습 등 상반되는 장면들로 과거에 어떤 일이 벌어졌는지 궁금증을 자아냈다. 이처럼 장하은은 극 초반 죽음을 맞이한 피해자 '심보영' 역으로 변신, 충격적인 서사의 핵심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김갑수·손호준도 이렇게는 안 죽었다..시작하자마자 남주 사망, 파격 전개 ('완벽한 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138902"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 2년 만에 돌아온 KBS2 수목드라마의 포문을 야심 차게 열었다. 지난 14일 첫 방송 된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠, ⓒ함창석, 주은, 대원씨아이)은 전교 1등 모범생 최선희(박주현)가 살인사건에 연루되면서 그려지는 다이내믹한 에피소드로 시청자들을 쥐락펴락했다. 이에 첫 방송부터 파격적인 전개로 안방극장을 사로잡은 윤일고 4인방 박경호(김영대)와 최선희, 이수연(최예빈), 지현우(이시우)의 관계성을 되짚어봤다. ▲ 김영대X박주현X최예빈X이시우의 훈훈한 케미! BUT 불안한 청춘의 잔상 극 중 경호는 짝사랑하는 선희에게 마음을 표현하고 티격태격하는 현우와는 브로맨스 케미로 풋풋하면서도 아련한 감성을 자극했다. 경호는 또한 전학 온 수연과는 크게 다투면서도 수연이 불량 학생들에게 구타를 당하고 있을 때 도와주며 애증의 관계로 남았다. 이런 경호와 선희, 수연, 현우의 찐친 케미는 시청자들의 이목을 끌기에 충분했다. 시청자들은 “경호, 선희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 손현주X김명민, 2회 만에 시청자 사로잡았다! 지니TV '유어 아너' 상승세 무섭다(유어아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182559"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'가 첫 방송부터 강렬한 서사와 전개로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 이 드라마는 복잡한 감정과 긴장감을 한층 더한 스토리로 여름 최고의 서스펜스 드라마로 자리매김하고 있다. '유어 아너'는 아들 송호영(김도훈 분)의 예상치 못한 사고로 인해 평생 추구해 온 정의를 저버리는 부장 판사 송판호(손현주 분)와 아들 김상현(신예찬 분)을 잃은 우원그룹 회장 김강헌(김명민 분)의 대립을 중심으로 펼쳐진다. 진실을 은폐하려는 자와 파헤치려는 자, 두 아버지의 갈등이 숨 막히는 긴장감을 선사하며, 손현주와 김명민의 압도적인 열연은 시청자들을 단숨에 몰입하게 만들었다. 원작인 이스라엘 드라마 'Kvodo'는 이미 미국, 독일, 스페인 등 총 9개국에서 리메이크된 바 있어, 한국판 '유어 아너'가 어떻게 재해석될지에 대한 기대가 높았다. 연출을 맡은 유종선 감독은 "원작과 미국 리메이크판은 각국의 사회적 배경에 중점을 두었다면, 한국판은 사람들의 이야기에 집중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대형사고" 치고 컴백한 정소민, 후폭풍 계속..'엄친아' 측 "정해인과 설레는 '찐친' 케미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182556"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민이 '대형사고' 후 컴백한 후유증이 이어진다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(신하은 극본, 유제원 연출) 측은 2회 방송을 앞둔 18일, 최승효(정해인)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. '엄마친구아들'이 유쾌하고 따뜻한 웃음을 안기며 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 시작을 알렸다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 '엄친딸' 배석류의 컴백, '엄친아' 최승효와의 재회를 재기발랄하게 그려내며 첫 방송부터 시청자들을 매료시켰다. 특히 배우들의 팀워크와 시너지가 돋보였던 '티키타카' 연기 호흡, 완벽한 '찐친' 바이브를 장착한 정해인과 정소민의 로코 케미가 극의 재미를 극대화했다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 '인'의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남)의 친구들 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 파혼 후 컴백...정해인과 어색 기류? ('엄마친구아들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138897"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 2회 방송을 앞둔 18일, 최승효(정해인 분)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민 분)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영 분) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. ‘엄마친구아들’이 유쾌하고 따뜻한 웃음을 안기며 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 시작을 알렸다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 ‘엄친딸’ 배석류의 컴백, ‘엄친아’ 최승효와의 재회를 재기발랄하게 그려내며 첫 방송부터 시청자들을 매료시켰다. 특히 배우들의 팀워크와 시너지가 돋보였던 ‘티키타카’ 연기 호흡, 완벽한 ‘찐친’ 바이브를 장착한 정해인과 정소민의 로코 케미가 극의 재미를 극대화했다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 ‘인’의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희vs손나은, 30억 빌라 건 피 튀기는 김지수 쟁탈전 [가족X멜로][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259059"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 'X-딸' 손나은에게 회심의 일격을 가했다. 가족빌라 주민들에게 골든벨을 울려 '위대한 변츠비'로 승격하더니, 손나은에게 "절대 못 꺼진다"고 선포한 것. 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로' 3회에서는 금애연(김지수 분)을 사이에 둔 'X-부녀' 변무진(지진희 분)과 변미래(손나은 분)의 쟁탈전이 본격화됐다. 그 시작은 애연의 변심 때문에 불거졌다. 월세를 받지 않겠다는 무진의 혹하는 제안에 애연은 이사를 가지 않겠다 마음을 바꿨다. 다달이 70만원, 일년이면 천만원 가까이 되는 큰 돈을 아끼고, 그만큼 미래에게 부담을 덜어주겠다는 계산이었다. 전남편 무진에 대한 동네 입방아는 눈 감고 귀 닫으면 된다고 생각했다. 무진의 '월세 갑질'에 화가 난 미래는 매서운 경고를 할 심산으로 그를 찾아갔다. 하지만 그는 자신감에 넘쳐 "네 엄마 도로 꼬시려고"라는 본심을 드러냈고, "나한테 뺏길 까봐 불안하냐?"라며 승부욕도 자극했다. 그러더니 거부할 수 없는 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 이진희, 장나라-남지현 오가며 격정 대립…욕망 빌런 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232685"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진희가 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 명품 열연으로 긴장감을 증폭시켰다. 이진희는 현재 방영 중인 SBS 금토드라마 '굿파트너' 2회와 7회에서 김희라 역으로 출연해 사건의 긴장감을 조율하는 특별한 인물로 활약하며 작품의 흐름을 변주했다. '굿파트너'는 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 호흡을 다룬 휴먼 법정 오피스 드라마로 이진희는 중심인물들과 얽히는 갈등 유발 캐릭터 김희라 역을 맡아 등장할 때마다 강렬한 존재감을 드러냈다. 이진희가 연기한 김희라는 과거 한유리의 부친과 직장 동료로 친분을 나누다가 선을 넘어버린 인물로 마트에서 마주친 한유리 가족에게 되레 먼저 다가가 인사하는 당당하면서도 뻔뻔한 욕망을 가진 빌런 캐릭터로 임팩트 강한 여운을 남겼다. 지난 17일 방송된 7회에서는 과거 한유리 부친의 이혼을 변호했던 차은경 변호사를 찾아가 부하 직원 한유리의 과거를 폭로하며 사건의 폭풍을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 파혼→퇴사 사고치고 컴백…파란만장 예고 (‘엄마친구아들’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373592"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 2회 방송을 앞둔 18일, tvN은 최승효(정해인)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. 지난 17일 첫 방송된 ‘엄마친구아들’은 유쾌하고 따뜻한 웃음을 안기며 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 시작을 알렸다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 ‘엄친딸’ 배석류의 컴백, ‘엄친아’ 최승효와의 재회를 재기발랄하게 그려내며 첫 방송부터 시청자들을 매료시켰다. 특히 배우들의 팀워크와 시너지가 돋보였던 티키타카 연기 호흡, 완벽한 ‘찐친’ 바이브를 장착한 정해인과 정소민의 로코 케미가 극의 재미를 극대화했다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 ‘인’의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남)의 친구들 ‘쑥자매’가 건네는 축하와 부러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희, 더 적극적으로 김지수 꼬신다(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887099"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희와 손나은의 치열한 신경전이 포착됐다. JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 측은 8월 18일 "지진희와 손나은이 이번엔 치열한 꽃다발 레이스를 펼친다"고 전했다. 지난 방송에서 변무진(지진희 분)은 ‘X-딸’ 변미래(손나은 분)를 상대로 회심의 일격을 날렸다. 먼저 자신을 둘러싼 방화범 누명을 벗고 ‘위대한 변츠비’로 민심을 되찾았다. 더 이상 가족빌라 주민들이 이를 가지고 금애연(김지수 분)을 들쑤시는 걸 두고만 볼 수 없었기 때문. 주민들을 상대로 거하게 골든벨을 울리며 오해도 말끔히 풀었고, 이제 애연과 재결합하는데 치명적 결격사유도 없앴다. 그리고는 엄마를 반드시 지키겠다는 미래에게 “미안하다, 못 꺼진다”고 선포했다. 심기일전한 무진은 한층 더 거침없는 애정 공세를 펼칠 전망이다. 심기일전한 건 미래도 마찬가지다. 30억짜리 빌라까지 통 크게 내기로 걸며 의지를 드러낸 무진을 보며, 미래는 엄마랑 다시 살려고 집을 샀다는 게 얼마나 씨알도 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 측 “정소민 컴백 후 변화, 정해인과 찐친 케미 기대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887098"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배석류(정소민 분), 나미숙(박지영 분) 모녀의 심상치 않은 분위기가 포착됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤 더모도리) 측은 2회 방송을 앞둔 8월 18일 최승효(정해인 분) 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민 분)의 스틸컷을 공개했다. 공개된 사진 속, 건축사사무소 아틀리에 ‘인’ 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남 분) 친구들 ‘쑥자매’가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사에 환한 미소로 답한다. ‘엄친아’ 그 자체인 최승효의 완벽한 모습에 이어, 배석류는 어색한 듯 눈치를 보며 들어선다. 최승효도 배석류가 평소와 다른 것을 느꼈는지 자꾸만 그를 힐끗 엿보듯 살핀다. 나미숙의 등장에 배석류의 불편한 기색은 더욱 역력해진다. 나미숙도 예기치 못한 만남이 그다지 반갑지 않은 눈치다. 파혼부터 퇴사까지 역대급 대형 사고를 치고 돌아온 배석류의 달라진 일상에 귀추가 주목된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 측 "정소민 컴백 이후 변화, 정해인과 '찐친' 케미 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381217"/>
        <updated>2024-08-18T05:04:24.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민이 컴백 후유증을 겪는다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원) 측은 2회 방송을 앞둔 18일, 최승효(정해인)의 건축사사무소 사옥 오픈식에 초대받은 배석류(정소민)의 스틸컷을 공개했다. 시끌벅적한 복귀식을 치른 배석류, 나미숙(박지영) 모녀의 심상치 않은 분위기에 이목이 집중된다. ‘엄마친구아들’이 유쾌하고 따뜻한 웃음을 안기며 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 시작을 알렸다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 ‘엄친딸’ 배석류의 컴백, ‘엄친아’ 최승효와의 재회를 재기발랄하게 그려내며 첫 방송부터 시청자들을 매료시켰다. 특히 배우들의 팀워크와 시너지가 돋보였던 ‘티키타카’ 연기 호흡, 완벽한 ‘찐친’ 바이브를 장착한 정해인과 정소민의 로코 케미가 극의 재미를 극대화했다. 사진 속 건축사사무소 아틀리에 ‘인’의 공동대표인 최승효가 혜릉동 사옥 오픈식에서 손님을 맞이하고 있다. 엄마 서혜숙(장영남)의 친구들 ‘쑥자매’가 건네는 축하와 부러움이 섞인 인사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소꿉남녀' 정해인X정소민, 환장의 재회…최고 8.9% (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232680"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:23.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내 인생이 너무 과열됐던 것 같아" tvN '엄마친구아들'이 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 17일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리)에서는 쌍방 흑역사 기록기 '소꿉남녀' 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 재회와 함께 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류의 문제적 컴백을 유쾌하고 발랄하게 그려냈다. 시청자들을 단숨에 사로잡은 '엄마친구아들' 1회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9% 최고 8.9%, 전국 가구 기준 평균 4.9% 최고 7.5%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위에 오르며 쾌조의 스타트를 알렸다. tvN 타깃인 남녀2049 시청률은 수도권 평균 2.5% 최고 3.7%, 전국 평균 2.6% 최고 3.8%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송에서 '쑥자매'의 절친이자 앙숙인 나미숙(박지영 분), 서혜숙(장영남 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['DNA 러버' 최시원-정인선, '발모 스프레이 발사'로 얽힌 재회 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232679"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:23.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["유전자에는 평생을 함께할 짝이 새겨져 있다" 'DNA 러버'가 첫 회부터 몽글몽글 심장이 쿵쾅대는 설렘을 선사하며 안방극장을 휘몰아쳤다. 지난 17일(토) 첫 방송된 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트) 1회에서는 유전자에 집착하는 DNA 운명론 신봉자 한소진(정인선)이 절대적인 사랑을 믿지 않고, 모든 운명론을 거부하는 남자 심연우(최시원)와 운명처럼 얽히고설키는 모습이 담겼다. 먼저 한소진은 사귀었던 쓰레기 남자친구가 앞서 이별한 남자들과 똑같이 바람둥이 유전자를 가진 남자라는 것을 알고 괴로움을 터트려냈다. 이에 한소진은 서강훈(이태환)의 가게에서 술을 마시다 만취한 동생 한소리(손수아)의 후배가 일방적으로 이별 통보를 받았다는 심연우의 집으로 쳐들어갔다. 하지만 한소진은 술에 취해 정신이 없는 상태에서도 심연우가 사랑과 운명에 대해 "길거리에 들고나온 증권가 찌라시 같은 거야.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 장하은, 의뭉스러운 첫인상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862364"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:23.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장하은이 '백설공주에게 죽음을-Black Out'에서 강렬한 첫 등장으로 시청자를 사로잡았다. 장하은은 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out' 1, 2회에서 살인사건의 피해자 중 한 명인 심보영으로 분했다. 이날 방송에서는 수능을 막 마친 예비 의대생 고정우(변요한)가 절친 심보영과 여자친구 박다은(한소은)을 살인 및 시체 유기 혐의로 수감되는 장면이 그려졌다. 심보영은 연락이 되지 않는 다은을 찾아 나서려는 정우 앞에 나타났고, 다짜고짜 다은을 험담하는 모습으로 강렬한 첫 등장을 알렸다. 이후, 보영은 회상 장면을 통해 동네 친구들과 행복한 모습, 그리고 실종되기 전의 참담한 모습 등 상반되는 장면들로 과거에 어떤 일이 벌어졌는지 궁금증을 자아냈다. 이처럼 장하은은 극초반 죽음을 맞이한 피해자 심보영으로 변신, 충격적인 서사의 핵심 인물로 등장해 강렬한 몰입도를 선사했다. 특히, 상황에 맞는 표정 연기와 차진 딕션을 통해 캐릭터의 상반된 면모를 완벽히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 김미경, 무심하지만 따뜻한 변요한母로 변신…몰입도 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232675"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:23.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["엄마가 죽었다고 해도 오지 마" 배우 김미경이 시청자의 눈물샘을 자극했다. 지난 16일과 17일 방송된 MBC 새 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(극본 서주연, 연출 변영주)에서 김미경은 아들 고정우(변요한 분)가 지은 죄를 대신 받듯 마을 사람들의 멸시와 저주를 온전히 감내하고 살아가는 정금희 역으로 첫 등장했다. 이날 방송에서 금희는 10년 만에 출소한 정우와 재회했지만 정우를 만나고 남모를 갈등을 마주했다. 금희는 어렵게 엄마를 부르는 정우를 향해 "네가 살인자가 된 순간 넌 이미 내 아들이 아니었어"라고 말하며 애써 눈물을 참아냈다. 이후 정우가 다시 집을 찾아와 함께 떠날 것을 제안했지만 "다신 여기 오지 마. 엄마가 죽었다고 해도 오지 마"라고 담담하게 말해 보는 이들의 마음을 아프게 만들었다. 서로에게 무심하지만 따뜻했던 금희와 정우의 과거 모습이 애틋함을 자아낸 반면, 오랜만에 만난 아들을 힘들게 밀어내는 현재의 금희가 교차되어 그려져 안타까움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정소민, 대형사고 쳤다…파혼 후 ♥정해인과 재회('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675656"/>
        <updated>2024-08-18T04:12:23.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '엄마친구아들'이 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. '엄마친구아들'이 지난 17일 기대와 설렘 속에 첫 방송됐다. 쌍방 흑역사 기록기 '소꿉남녀' 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 재회는 시작부터 파란만장했다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류의 문제적 컴백을 그려냈다. '엄마친구아들' 1회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9% 최고 8.9%, 전국 가구 기준 평균 4.9% 최고 7.5%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀2049 시청률(닐슨코리아 유료플랫폼 기준)은 수도권 평균 2.5% 최고 3.7%, 전국 평균 2.6% 최고 3.8%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 차지했다. 이날 방송에서 '쑥자매'의 절친이자 앙숙인 나미숙(박지영 분), 서혜숙(장영남 분)은 서로 앞다투어 자식 자랑을 벌였다. '엄친아' 최승효는 건축계에서 실력을 인정받는 주목받는 건축가, '엄친딸' 배석류는 명문대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['DNA 러버' 최시원, 구레나룻 슈퍼털 공개..시작부터 코믹 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259044"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:38.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['DNA 러버'에서 최시원이 거침없는 코믹 열연으로 시선을 사로잡았다. 최시원은 지난 17일 첫 방송된 TV조선 새 주말드라마 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱)에서 극과 극 온도 차를 오가는 산부인과 의사 심연우 역을 맡아 시청자들을 만났다. 특히 지난 1회에서 심연우는 집착이 심해지는 여자친구에게 차갑게 이별을 고하던 중 예기치 못하게 맞닥뜨린 한소진(정인선 분)이 술에 취한 채 자신에게 슈퍼털 스프레이를 뿌리자 경악하는 모습으로 극에 흥미진진함을 더했다. 심연우는 이를 대수롭지 않게 생각했지만 다음날부터 덥수룩하게 자라나는 구레나룻을 보고 거대한 충격에 휩싸였고, 환자의 검사 결과를 확인하기 위해 찾은 유전자센터에서 원인 제공자인 한소진과 재회한 후 쓴웃음 짓는 엔딩으로 다음 전개에 대한 궁금증을 치솟게 했다. 최시원은 심연우가 연애 감정을 정리하는 과정에서 눈빛부터 분위기까지 단호하면서도 서늘한 온도로 감정 상태를 그려내 긴장감을 높이는가 하면, 자신의 구레나룻을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희, 방화범 누명 벗고 손나은에 회심의 일격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000232671"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:38.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["미안하다. 못 꺼진다" JTBC '가족X멜로' 지진희가 'X-딸' 손나은에게 회심의 일격을 가했다. 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL) 3회에서는 금애연(김지수)을 사이에 둔 'X-부녀' 변무진(지진희)과 변미래(손나은)의 쟁탈전이 본격화됐다. 그 시작은 애연의 변심 때문에 불거졌다. 월세를 받지 않겠다는 무진의 혹하는 제안에 애연은 이사를 가지 않겠다 마음을 바꿨다. 다달이 70만 원, 일 년이면 천만 원 가까이 되는 큰돈을 아끼고, 그만큼 미래에게 부담을 덜어주겠다는 계산이었다. 전남편 무진에 대한 동네 입방아는 눈 감고 귀 닫으면 된다고 생각했다. 무진의 '월세 갑질'에 화가 난 미래는 매서운 경고를 할 심산으로 그를 찾아갔다. 하지만 그는 자신감에 넘쳐 "네 엄마 도로 꼬시려고"라는 본심을 드러냈고, "나한테 뺏길까 봐 불안하냐?"라며 승부욕도 자극했다. 그러더니 거부할 수 없는 내기까지 제안했다. "4주 안에 금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 파혼 후 ♥정해인 재회..본격 열애 시작 [엄친아][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259041"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들'이 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'이 지난 17일 기대와 설렘 속에 첫 방송됐다. 쌍방 흑역사 기록기 '소꿉남녀' 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 재회는 시작부터 파란만장했다. 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류의 문제적 컴백을 유쾌하고 발랄하게 그려냈다. 시청자들을 단숨에 사로잡은 '엄마친구아들' 1회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.9% 최고 8.9%, 전국 가구 기준 평균 4.9% 최고 7.5%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위에 오르며 쾌조의 스타트를 알렸다. tvN 타깃인 남녀2049 시청률은 수도권 평균 2.5% 최고 3.7%, 전국 평균 2.6% 최고 3.8%를 기록, 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 이날 방송에서 '쑥자매'의 절친이자 앙숙인 나미숙(박지영 분), 서혜숙(장영남 분)은 서로 앞다투어 자식 자랑을 벌였다. '엄친아' 최승효는 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 트로트 아닌 발라드 불렀다 ‘DNA 러버’ OST 주자로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887073"/>
        <updated>2024-08-18T03:08:38.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지현이 최시원, 정인선 사랑 전폭적인 지원에 나선다. TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’ 측은 8월 17일 트로트 가수 박지현이 OST에 전격 참여해 드라마에 힘을 보탠다고 밝혔다. 8월 17일 첫 방송된 ‘DNA 러버’(극본 정수미/연출 성치욱)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 박지현은 듣기만 해도 마음을 편안하게 만드는 힐링 보이스와 어떤 곡이든 완벽하게 소화하는 탁월한 실력으로, 남녀노소 전 세대의 폭넓은 사랑을 받으며 ‘만능 올라운더’로 인정받고 있다. 특히 트로트 뿐만 아니라 발라드로 영역을 확장시킨 박지현이 ‘DNA 러버’ OST PART2. ‘너의 곁에’를 불러 이목을 집중시키고 있다. ‘너의 곁에’는 시간이 지날수록 너에게 점점 익숙해져 가는 나를 느끼며 언제나 같은 모습으로 곁에 있을 것이라는 연인에 대한 약속을 그려낸 발라드 곡이다. 잔잔한 멜로디와 어우러진 현악기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최시원 표 로코’ 신호탄...‘DNA 러버’ 최시원, 첫방부터 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373580"/>
        <updated>2024-08-18T02:03:23.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 배우 최시원이 거침없는 코믹 열연으로 시선을 사로잡았다. 최시원은 지난 17일 첫 방송된 TV조선 새 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’에서 극과 극 온도 차를 오가는 산부인과 의사 심연우 역을 맡아 시청자들을 만났다. 특히 지난 1회에서 심연우는 집착이 심해지는 여자친구에게 차갑게 이별을 고하던 중 예기치 못하게 맞닥뜨린 한소진(정인선)이 술에 취한 채 자신에게 슈퍼털 스프레이를 뿌리자 경악하는 모습으로 극에 흥미진진함을 더했다. 심연우는 이를 대수롭지 않게 생각했지만 다음날부터 덥수룩하게 자라나는 구레나룻을 보고 거대한 충격에 휩싸였고, 환자의 검사 결과를 확인하기 위해 찾은 유전자센터에서 원인 제공자인 한소진과 재회한 후 쓴웃음 짓는 엔딩으로 다음 전개에 대한 궁금증을 치솟게 했다. 최시원은 심연우가 연애 감정을 정리하는 과정에서 눈빛부터 분위기까지 단호하면서도 서늘한 온도로 감정 상태를 그려내 긴장감을 높이는가 하면, 자신의 구레나룻을 보고 소스라치게 놀라는 코믹]]></content>
    </entry>
</feed>