<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-17T21:07:21.637Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]故변희봉 오늘(18일) 1주기..고목에 꽃 피우고 별 된 봉준호 페르소나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720792"/>
        <updated>2024-09-17T21:06:32.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 변희봉이 영면한지 1년이 흘렀다. 18일은 배우 변희봉의 사망 1주기다. 故 변희봉은 지난 2023년 9월 18일 과거 완치 판정을 받았던 췌장암이 재발해 투병하던 끝에 세상을 떠났다. 향년 81세. 고인은 연극배우로 활동하다가 1966년 MBC 2기 공채 성우로 연예계에 발을 들였다. 이후 드라마에 진출, '조선왕조 오백년 설중매', '찬란한 여명', '마이걸', '하얀거탑', '피노키오', '동네변호사 조들호2: 죄와 벌', 영화 '국화꽃 향기', '선생 김봉두', '공공의 적2', '더 게임' 등에 출연했다. 특히 봉준호 감독의 '플란다스의 개', '살인의 추억', '괴물', '옥자'를 함께 하며 봉준호 감독의 페르소나로 불리기도 했다. '옥자'를 통해 생애 처음으로 칸국제영화제에 참석하게 된 故 변희봉은 "배우생활을 오래 했지만 칸에 온다는 생각을 해본 적 없고 꿈을 갖지도 않았다. 70도로 기운 고목에 꽃이 핀 기분"이라며 "이제 다 저물었는데 미래의 문이 열리는 것 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백하이 “‘빅토리’ 똘똘이 순정役, 사실 아이돌 준비했어요” [IS한가위]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003380156"/>
        <updated>2024-09-17T21:06:32.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“부모님께 작품에 대해 말씀을 많이 안 드렸어요. 영화로 제 연기를 처음 보시고 ‘순정이가 우리 딸이라고?’라며 놀라시더라고요.” 배우 백하이가 스크린 데뷔작 ‘빅토리’로 서울부터 땅끝 거제까지 전국 방방곡곡 4주간의 열렬한 무대인사를 마치고 최근 서울 일간스포츠 사옥에 찾았다. 샛노란 한복을 곱게 차려입은 그는 단아한 양반집 규수 같다가도 ‘빅토리스러운’ 포즈를 부탁하자 치마도 걷어붙이고 금방이라도 치어리딩을 할 것 같은 발랄하고 사랑스러운 에너지를 뿜었다. 거제가 배경인 ‘빅토리’서 전학생 설정으로 대구 사투리를 쓰던 배역 순정처럼 백하이는 실제로 대구 출신이다. 이번 명절 계획을 묻자 백하이는 본가에 내려간다며 “가족들이 시끌벅적한 것을 좋아하지 않아 함께 맛있는 것 먹고 드라이브하거나 강아지와 산책하면서 고즈넉하고 평온하게 보낼 예정”이라고 말했다. 첫 영화가 개봉해 부모님이 자랑스러워하신다며 뿌듯함도 드러냈다. 백하이는 “말씀은 안 하셔도 부모님이 주변 이곳저곳 입소문도 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을로 물든 홍상수 '수유천'…기묘한 코미디 [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007793455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007793455"/>
        <updated>2024-09-17T21:06:32.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. 강사 전임(김민희 분)은 배우 겸 연출자인 외삼촌 시언(권해효 분)에게 촌극 연출을 부탁한다. 촌극의 본래 연출자인 준원이 학생 세명과 연애로 구설에 오르면서 공석이 생겼기 때문이다. 시언은 블랙리스트에 이름이 오른 후 강릉에서 책방을 운영해 오던 인물로, 오랜만에 연락 온 전임의 부탁을 들어준다. 전임은 자신의 상사인 정교수(조윤희 분)와 시언이 만나는 자리를 만든다. 정교수는 오래 전부터 시언을 존경해 왔다고 한다. 세 사람의 만남은 술자리로 이어지고, 전임은 이 관계에서 점차 소외된다. 이후 시언은 정교수와 더욱 가까워지면서도 학생들과 촌극을 준비해 간다. 매일 밤 달은 뜨고, 점점 보름달로 커져간다. 18일 개봉하는 '수유천'은 홍상수 감독의 32번째 장편 영화로, 최근 제77회 로카르노 영화제에서 김민희에게 최우수 연기상을 안겨준 작품으로도 주목받은 바 있다. 김민희는 연인인 홍상수 감독과 '지금은 맞고 그때는 틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외계+인' 시리즈→'노량'·'서울의 봄', 연휴 마지막 날 특선 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003266359"/>
        <updated>2024-09-17T19:02:46.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴의 마지막 날, 가족들과 따로, 또 같이 추석 특선 영화를 안방에서 즐길 수 있다. 올 추석에는 천만 관객의 사랑을 받은 영화부터 화제작까지 다양한 장르의 영화가 총출동해 다양한 볼거리를 선사할 것으로 보인다. ◆ '외계+인' 시리즈, 현실이 된 상상의 세계..연달아 보면 더 재밌다! 18일 오전 11시 20분 tvN에서 방송되는 '외계+인' 1부는 고려 말 소문 속의 신검을 차지하려는 도사들과 2022년 인간의 몸 속에 수감된 외계인 죄수를 쫓는 이들 사이에 시간의 문이 열리며 펼쳐지는 이야기를 그린 영화다. '타짜', '도둑들', '암살' 등의 최동훈 감독이 처음으로 연출한 시리즈물. 387일이라는 한국영화 역사상 최장 프로덕션 기간을 거친 '외계+인'은 촬영부터 미술, 의상, 소품, 무술까지 모든 요소가 완벽한 조화를 이루며 스크린에 펼쳐진다. 특히 류준열부터 김우빈, 김태리, 소지섭, 염정아, 조우진, 김의성까지 존재만으로도 감탄을 자아내는 충무로 대표 배우들의 시너]]></content>
    </entry>
</feed>