<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-26T02:19:00.772Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경이 또?..유재석이 잘 키운 예능인 드라마에서도 빛난다('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202376"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU’가 뜨거운 반응을 모으고 있다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 매회 시청자들의 호평을 이끌어내고 있다. 이이경과 조수민을 비롯한 주조연 배우들의 환상적 연기 호흡, 공감과 웃음이 공존하는 흡인력 있는 스토리, 이 모든 요소를 매력적으로 빚어내는 섬세한 연출 등이 어우러져 또 한 편의 인생 드라마가 탄생했다는 반응이다. 특히 지난 11월 24일 방송된 4회에서는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 위기 속 포옹 엔딩이 그려지며 뜨거운 관심을 모았다. 이에 시청률도 함께 상승했다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 '결혼해YOU'는 전주 대비 큰 폭으로 시청률이 상승한 3회 방송에 이어 4회 방송에서도 연일 자체 최고 시청률을 경신했다. 첫 방송 대비 2049 시청률에서 도달률이 크게 상승한 점도 고무적인 현상이다. 본 방송뿐만 아니라 OTT(온라인 스트리밍 서비스) 반응도 심상치 않다. OTT 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강미나, 과부된 안타까운 사연..결혼 5년만에 남편 처음 만난다(‘영복 사치코’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202375"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영복, 사치코’의 강미나, 최리, 하준이 한 지붕 아래 두 집 살림을 시작한다. 오늘(26일) 밤 10시 45분 방송되는 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024’의 세 번째 단막극 ‘영복, 사치코’(연출 박단비, 극본 고우진)는 한국전쟁 발발 1년 전 한 명의 남편을 두고 쟁탈전을 벌인 한국인 아내 영복과 일본인 아내 사치코, 결코 가까워질 수 없는 두 여인의 치열하고 애틋한 동행기를 그린 작품이다. 강미나(영복 역), 최리(사치코 역), 하준(임서림 역)은 ‘영복, 사치코’에서 해방과 6.25 전쟁 등 격변기를 겪은 인물들의 아픔과 상처를 섬세한 연기로 그려낼 예정이다. 특히 한 남자를 차지하기 위한 연적 관계에 놓인 강미나와 최리는 치열한 대립 과정을 비롯해 국경을 뛰어넘는 위대한 인류애와 우정으로 진한 감동을 선사할 전망이다. 오늘(26일) 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 위안부에 잡혀가지 않기 위해 행방불명된 유학생 임서림(하준 분)과 결혼한 영복(강미나 분)이 홀로 기왓집을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하민혁, 뇌경색으로 쓰러진 父에 멘붕...도움 준 김세정・이종원에 감동 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891365"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스'에서 당돌한 MZ 사원으로 변신한 배우 하민혁이 인생 최대 위기를 맞았다. 지난 25일 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신/연출 박선호) 7화에서 심라오(하민혁 분)는 아버지가 급작스러운 건강 이상으로 쓰러졌다는 소식을 듣고 병원으로 향했다. 수술 동의서에 사인하기 전, 현연약한 면모를 보이며 인생 최대의 위기에 직면하는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 당돌한 MZ 사원의 모습으로 매회 시청자들의 관심을 사로잡았던 심라오가 '멘붕'에 빠지게 된 서사가 그려졌다. 아버지가 뇌경색으로 쓰러졌다는 갑작스러운 연락을 받은 심라오는 민주의 도움으로 병원에 도착했고, 의사로부터 수술 동의서를 전달받았다. 울고 있는 어머니의 모습에 충격을 받은 심라오는 수술 동의서에 사인하는 것조차 손을 떨며 망설였고, 옆에서 지켜보던 채용주가 "사인해야 해요. 라오 씨. 지금 보호자는 라오 씨예요"라고 설득하자 결국 정신을 차리고 동의서에 사인했다. 또한, 채용주와 윤민주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 한지현 오빠와 만난다..깊어지는 혼란(‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202370"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 윤정일 앞에서 대혼란에 빠진다. 오는 27일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진) 7회에서는 이진석(윤정일 분)을 쫓기 위한 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)의 사투가 펼쳐진다. 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 정우와 진석의 불꽃 튀는 만남이 그려져 호기심을 자극한다. 진지한 표정의 정우는 진석에게 무언가 따져 묻는 듯하고, 진석 또한 한 치의 물러섬 없이 대립하고 있어 긴장감을 조성한다. 7회 방송(내일)에서 정우는 그토록 찾던 진석을 만나게 된다. 분노에 찬 그는 출소 후 자신을 찾아온 이유를 묻지만, 이내 진석이 내뱉은 충격적인 한마디는 정우를 혼란에 빠트린다. 정우가 진석을 만나면서 사건은 더욱 미궁 속으로 빠져들고, 이들 만남이 앞으로의 전개에 어떤 영향을 미치게 될지 귀추가 주목된다. 친오빠 진석의 집으로 간 민형은 그곳에서 두 눈을 의심하는 충격적인 상황에 맞닥뜨린다. 그는 벽면 가득 붙여놓은 사진과 기사를 살피던 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 최정윤X정영섭 불륜 아지트 방문…삼자대면 성사?(친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925221"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최정윤과 정영섭이 아슬아슬한 위기에 봉착한다. MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)가 11월 26일 7회 방송을 앞두고 한 장소에서 포착된 피선주(심이영 분), 진상아(최정윤 분), 그리고 전남진(정영섭 분)의 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 회를 거듭할수록 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 매운맛 전개로 시청자들의 과몰입을 이끌어내고 있는 가운데, 각각 아내와 남편을 배신하고 잘못된 관계를 이어가고 있는 진상아와 전남진에게 닥친 아찔한 위기를 예고해 어떤 파장을 몰고오게 될 것인지 기대감이 고조되고 있다. 아내 선주의 뒷바라지 덕분에 유학을 마칠 수 있었던 남진은 그에 보답하기는 커녕, 상아와 더욱 대범하게 불륜 관계를 즐기기 시작했다. 상아 역시 남편 소우(송창의 분) 몰래 외도를 저지르는 걸로도 모자라, 남편과 함께 다니고 있는 진건축에 남진이 취직할 수 있도록 도움을 주는 뻔뻔한 행보를 이어갔다. 두 사람은 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상희 작가 “‘신데렐라 게임’, 단순 막장극? NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202366"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’의 이현경 감독, 오상희 작가가 직접 작품의 매력 포인트와 비하인드 스토리를 전했다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 따뜻한 휴먼 멜로 복수극을 예고한 ‘신데렐라 게임’의 이현경 감독과 오상희 작가가 예비 시청자들을 위해 드라마 관전 포인트를 공개했다. 다음 주 첫 방송을 앞둔 가운데, 이현경 감독은 “‘신데렐라 게임’은 어느 날 갑자기 신데렐라처럼 고아에서 한 집안의 상속녀가 된 여자가, 모든 것이 원수에 의해 꾸며졌음을 깨닫고 복수의 화신이 되는 이야기”라며 “일반적인 복수극 같지만, 그 안에 ‘피가 섞이지 않은 이들이 어떻게 가족이 되어가는가’라는 중요한 질문과 캐릭터마다 각기 다른 답을 품고 있는 가족 드라마다”라고 밝혔다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 신분도 이름도 모두 가짜…양반가 아씨로 새출발 ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202365"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운명을 거스른 도망 노비의 아름답고도 치열한 사투가 시작된다. 오는 30일 밤 10시 30분 첫 방송을 앞둔 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁)이 온갖 역경 속에서도 당당히 진짜의 삶, 그 이상의 가치를 꽃피울 가짜 옥태영(임지연 분)의 일대기를 핵심 요약한 하이라이트 영상을 공개했다. 하이라이트 영상은 도망친 노비 구덕이(임지연)가 가짜 옥태영이 되기까지의 험난한 과정으로 보는 이들을 끌어당긴다. 목숨을 잃을 위기에 처했던 구덕이는 자신을 진짜 옥태영으로 착각한 이들의 따뜻한 환대 속에서 눈을 뜬 후, 과거 지난했던 삶을 뒤로하고 어엿한 양반가 아씨로 다시 태어난다. 가짜 옥태영으로 살아가게 된 그는 천한 신분이라는 이유로 사람 취급도 받지 못하고 억울한 일을 당하는 자들을 위해 나서고 있다. 사람으로 태어나 사람답게 살기 위해, 다른 이들도 그런 삶을 살 수 있도록 사투를 벌이고 있는 것. 여기에 화려한 무대로 많은 이들을 사로잡은 전기수 천승휘(추영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 차학연, 첫 BL장르 도전…'이웃집 킬러' 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799820"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차학연이 BL드라마에 출연한다. 26일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 차학연은 OTT를 통해 공개될 예정인 신작 드라마 '이웃집 킬러' 주인공으로 나선다. '이웃집 킬러'는 BL 장르 드라마로 프로야구선수와 팬의 이야기를 그린다. 차학연은 프로야구선수의 팬인 윤제를 연기한다. 차학연은 그룹 빅스 멤버 엔으로 데뷔한 후 다수의 작품에 꾸준히 출연하면서 연기자로 인정받았다. 지난해에는 MBC '조선변호사', tvN '무인도의 디바'로 안방극장을 찾았으며 내년 방송 예정인 MBC '노무사 노무진'에도 출연한다. 오랜 기간 연기 활동을 해온 차학연이지만 BL 장르 도전은 이번이 처음이다. 연기력을 이미 인정받은 차학연이 BL 장르에서는 어떤 모습을 보여줄지, '이웃집 킬러'에 대한 궁금증이 높아진다. 한편 '이웃집 킬러'는 티빙 편성을 논의 중인 것으로 알려졌다. 사진 = 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 가슴 떨리는 첫 키스… 김세정에게 "안 떠날 거예요" (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202361"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종원이 '취하는 로맨스'에서 내적 갈등에 빠졌다가 헤어나오는 인물의 심리 변화를 그려냈다. 지난 25일(월) ENA에서 방송된 '취하는 로맨스' 7회에서는 남들에게 선을 긋고 살아온 윤민주(이종원 분)가 마침내 채용주(김세정 분)의 마음을 확인하며 조심스러운 풋사랑을 시작했다. 민주는 6년 전 자신의 목숨을 구해 준 사람이 다름아닌 용주였다는 사실을 알고 몹시 기뻐했다. "말도 안되는 인연이라니까요"라며 반가워하는 민주와는 달리 용주는 다소 차가워졌고, 초민감적 성향으로 인해 그의 급변한 감정을 알아차린 민주는 당황한 기색을 감추지 못했다. 그날 이후 민주는 브루어리 식구들을 따라다니며 하루종일 용주의 이야기를 늘어놓아 웃음을 유발했다. 하지만 며칠이 지난 후에도 용주의 냉랭한 태도가 달라지지 않자 민주는 "기다리라고 하면 기다릴게요. 나 피하지 마요"라며 마음을 전했다. 타인의 감정을 느끼는 것이 무서워 남들을 멀리했던 예전과는 다르게 적극적으로 다가서는 등 선명한 내면의 변화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 방출된 장기 연습생..고현정 만나 인생 어떻게 변할까 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202348"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 반항기 가득한 아이돌 연습생이 된다. 오는 12월 23일(월) 오후 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 려운은 판도라엔터테인먼트의 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아이돌 데뷔에 도전한다. 유진우는 뛰어난 음악적 재능으로 인해 어린 나이에 부모님으로부터 소속사로 팔리듯이 넘겨진 인물. 거센 현실에 이리저리 휩쓸리는 동안 살아남기 위해 발버둥 치느라 유진우의 마음은 늘 파도처럼 위태롭게 흔들리고 있다. 자신에게 주어진 다양한 핸디캡으로 매번 데뷔조에서 떨어지면서 스타가 되겠다는 꿈도 희미해질 무렵 유진우는 유일한 울타리였던 소속사에서도 방출되고 만다. 갈 곳도, 보호자도, 자신에 대한 확신도 없는 유진우가 가혹한 현실에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연-추영우, 애절 로맨스 어떨까…'옥씨' 하이라이트 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243790"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운명을 거스른 도망 노비의 아름답고도 치열한 사투가 시작된다. 드디어 오는 30일(토) 밤 10시 30분 첫 방송을 앞둔 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)이 온갖 역경 속에서도 당당히 진짜의 삶, 그 이상의 가치를 꽃피울 가짜 옥태영(임지연)의 일대기를 핵심 요약한 하이라이트 영상을 공개해 시선을 집중시키고 있다. 하이라이트 영상은 도망친 노비 구덕이(임지연)가 가짜 옥태영이 되기까지의 험난한 과정으로 보는 이들을 끌어당긴다. 목숨을 잃을 위기에 처했던 구덕이는 자신을 진짜 옥태영으로 착각한 이들의 따뜻한 환대 속에서 눈을 뜬 후, 과거 지난했던 삶을 뒤로하고 어엿한 양반가 아씨로 다시 태어난다. 가짜 옥태영으로 살아가게 된 그는 천한 신분이라는 이유로 사람 취급도 받지 못하고 억울한 일을 당하는 자들을 위해 나서고 있다. 사람으로 태어나 사람답게 살기 위해, 다른 이들도 그런 삶을 살 수 있도록 사투를 벌이고 있는 것. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽♥정채연, 식구→연인관계 인정받을까 [조립식 가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891350"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세 청춘의 행복 찾기가 최종 단계에 진입했다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’이 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있는 가운데 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 앞날에 쏠린 관심이 뜨겁다. 눈물 짓던 과거들을 뒤로 하고 꽃길에 한 발짝 더 다가설 마지막 관전 포인트를 살펴봤다. 먼저 김산하와 윤주원은 오래전부터 품어왔던 각자의 마음을 확인한 후 비밀 연애를 이어오다 이 사실을 강해준에게 들키게 되면서 큰 파장이 일었다. 오랜 시간을 한 식구로 지내왔기에 두 사람의 급변한 관계를 강해준은 미처 받아들일 수 없었던 것. 그러나 그만큼 서로를 잘 알고 있어 결국 이를 이해하고 인정하는 것 역시 시간문제였다. 각고의 노력 끝에 강해준의 지지를 받아낸 김산하와 윤주원은 곧이어 아빠들의 허락을 받기로 결심했다. 가족들이 모인 윤정재의 칼국수 집에서 “저희 사귀어요”라고 선언한 두 사람에 이들을 남매나 다름없이 여겨온 윤정재(최원영 분)와 김대욱(최무성 분)이 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 2회 연속 자체 최고 시청률…OTT 반응도 뜨겁다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260992"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 뜨거운 반응을 모으고 있다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나 연출 황경성 제작 초록뱀미디어 원엔터테인먼트)가 매회 시청자들의 호평을 이끌어내고 있다. 이이경과 조수민을 비롯한 주조연 배우들의 환상적 연기 호흡, 공감과 웃음이 공존하는 흡인력 있는 스토리, 이 모든 요소를 매력적으로 빚어내는 섬세한 연출 등이 어우러져 또 한 편의 인생 드라마가 탄생했다는 반응이다. 특히 지난 24일 방송된 4회에서는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 위기 속 포옹 엔딩이 그려지며 뜨거운 관심을 모았다. 이에 시청률도 함께 상승했다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 '결혼해YOU'는 전주 대비 큰 폭으로 시청률이 상승한 3회 방송에 이어 4회 방송에서도 연일 자체 최고 시청률을 경신했다. 첫 방송 대비 2049 시청률에서 도달률이 크게 상승한 점도 고무적인 현상이다. 본 방송뿐만 아니라 OTT(온라인 스트리밍 서비스) 반응도 심상치 않다. OTT 통합검색 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 이하늬-서현우, 복잡X음흉…은밀한 독대 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260991"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 이하늬와 서현우가 ‘은밀한 독대’ 현장으로 불길함을 치솟게 한다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범 연출 박보람 제작 스튜디오S 빅오션ENM 레드나인픽쳐스 길스토리이엔티)는 지난 22일(금) 방송된 5회에서 닐슨 코리아 기준 수도권 13.6%, 전국 12.7%로 3주 연속 금요일 전 채널 1위를 거머쥔 데 이어 23일(토) 방송된 6회에서 토요일 방송된 전 프로그램 2049 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이어 콘텐츠 커뮤니티 키노라이츠에서 제공한 ‘오늘의 콘텐츠’ 통합 랭킹 1위에 오르며 본방송과 OTT 모두 1위를 올킬하는 넘사벽 파워를 입증했다. 지난 6회에서 박경선(이하늬)은 남두헌(서현우)으로부터 ‘순간 이동 프로젝트’를 함께 하자는 제안을 받았다. 박경선은 남두헌에게 차관 장남의 마약 사건을 조사하라는 얘기를 듣자, 영향력을 미치는 결과를 내놓겠다고 선포했고, 이에 남두헌이 “니가 내 꿀단지마저 채우는 기라. 얼마 안 남았다”라고 해 호기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]박보영, 차기작은 김성훈 감독 드라마..'골드랜드' 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285213"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 열일 행보를 이어나간다. 26일 스타뉴스 단독 취재 결과, 박보영은 새 드라마 '골드랜드'에 출연하는 것으로 확인됐다. '골드랜드'는 석탄 사업 사양화로 인해 낙후된 폐광 지역의 경제 부흥을 목적으로 설립된 국내 첫 내수 카지노 '골드랜드'에서 펼쳐지는 이야기를 그린다. 극중 박보영은 매일같이 '지지리 복도 없는 X으로 태어났다'는 말을 들을 정도로 박복한 가정에서 태어난 김희주 역을 연기한다. 부모로부터 독립 후 골드랜드에서 일하다 우연히 만난 남자와 달콤한 사랑에 빠졌지만, 출처를 알 수 없는 금괴와 연관된 의문의 살인 미수 사건에 함께 휘말리면서 돈과 사랑을 모두 지키기 위해 고군분투하는 캐릭터다. 연출은 영화 '마이 리틀 히어로', '공조', '창궐', 드라마 '수사반장 1958' 김성훈 감독, 각본은 영화 '언니가 간다', '광해, 왕이 된 남자', '살인자의 기억법', '창궐' 황조윤 작가가 맡았다. 제작은 영화사 이창과 스튜디오드래곤이 나서며, 현재 OTT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 400억 찾기 위해 권유리X백지원에 공조 제안]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260978"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 권유리, 백지원에게 공조를 제안했다. 지난 25일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형 기획 CJ ENM KT스튜디오지니 제작 코탑미디어 이하 ‘이한신’) 3회에서는 이한신(고수 분)이 투자 사기꾼 김봉수(김형묵 분)의 가석방을 막기 위해 형사 안서윤(권유리 분)과 사채업자 최화란(백지원 분)에게 공조를 제안하는 모습이 그려졌다. 각자의 성격과 신념에 맞춰 거절할 수 없는 제안으로, 두 사람을 자신의 편으로 포섭하는 이한신의 모습이 앞으로 펼쳐질 이들의 본격적인 협력에 대한 기대감을 높였다. 이에 시청률도 응답했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 전국 가구 기준 평균 4.7%, 최고 5.7%, 수도권 가구 기준 평균 4.4%, 최고 5.6%를 기록하며 케이블, 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. 이날 이한신과 안서윤은 힘을 합쳐 지동만(송영창 분) 회장의 가석방을 막은 것을 자축했다. 안서윤은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 노비→아씨 치열한 생존 사기극 벌인다(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925189"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 치열한 사투를 벌인다. JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁) 측은 11월 26일 온갖 역경 속에서도 당당히 진짜의 삶, 그 이상의 가치를 꽃피울 가짜 옥태영(임지연 분)의 일대기를 핵심 요약한 하이라이트 영상을 공개했다. 하이라이트 영상은 도망친 노비 구덕이(임지연 분)가 가짜 옥태영이 되기까지의 험난한 과정으로 보는 이들을 끌어당긴다. 목숨을 잃을 위기에 처했던 구덕이는 자신을 진짜 옥태영으로 착각한 이들의 따뜻한 환대 속에서 눈을 뜬 후, 과거 지난했던 삶을 뒤로하고 어엿한 양반가 아씨로 다시 태어난다. 가짜 옥태영으로 살아가게 된 구덕이는 천한 신분이라는 이유로 사람 취급도 받지 못하고 억울한 일을 당하는 자들을 위해 나서고 있다. 사람으로 태어나 사람답게 살기 위해 다른 이들도 그런 삶을 살 수 있도록 사투를 벌이고 있는 것. 여기에 화려한 무대로 많은 이들을 사로잡은 전기수 천승휘(추영우 분)와의 사랑이 흥미진진함을 불러일으킨다. 수많은 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '친절한 선주씨' 심이영, 최정윤·정영섭 불륜 아지트 불시방문!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243784"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'에서 최정윤과 정영섭이 아슬아슬한 위기에 봉착한다. MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)가 오늘(26일) 7회 방송을 앞두고 한 장소에서 포착된 피선주(심이영 분), 진상아(최정윤 분), 그리고 전남진(정영섭 분)의 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다. 회를 거듭할수록 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 매운맛 전개로 시청자들의 과몰입을 이끌어내고 있는 가운데, 각각 아내와 남편을 배신하고 잘못된 관계를 이어가고 있는 진상아와 전남진에게 닥친 아찔한 위기를 예고해 어떤 파장을 몰고오게 될 것인지 기대감이 고조되고 있다. 아내 선주의 뒷바라지 덕분에 유학을 마칠 수 있었던 남진은 그에 보답하기는 커녕, 상아와 더욱 대범하게 불륜 관계를 즐기기 시작했다. 상아 역시 남편 소우(송창의 분) 몰래 외도를 저지르는 걸로도 모자라, 남편과 함께 다니고 있는 진건축에 남진이 취직할 수 있도록 도움을 주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수X권유리, 400억 찾으려 기묘한 공조 시작(이한신)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925182"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수, 권유리, 백지원이 본격적인 공조의 막을 올린다. tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’)이 어디로 튈지 모르는 가석방 심사관 이한신(고수 분) 표 정의 구현으로 시청자들의 큰 사랑을 받고 있다. 지난 1-2회에서는 법 위에 군림하는 재벌 회장의 가석방을 막으며 통쾌한 정의 구현을 선보였던 이한신이, 이번에는 ‘준봉홀딩스’ 투자 사기꾼들과의 대결을 예고했다. 앞서 이한신은 지동만(송영창 분)의 가석방을 막기 위해 그의 담당 수사관이었던 안서윤(권유리 분)과 손을 잡았다. 한 번의 팀플레이를 통해 안서윤을 신뢰하게 된 이한신은, 새롭게 맡게 된 준봉홀딩스 투자 사기꾼 가석방 방어를 위해 또 한 번 그에게 도움을 구했다. 여기에 사채업계의 레전드 최화란(백지원 분)이 가세했다. 이한신은 준봉홀딩스에 물린 돈이 있는 최화란은 “돈을 찾아 드리겠다”고 이한신의 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕빛나 '그래, 이혼하자'…싱글맘 복귀 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061451"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕빛나가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에서 싱글맘으로 분한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 왕빛나는 극 중 지앤화이트 실장이자 백미영(이민정 분)의 대학 동창 송아리 역을 맡았다. 친구 미영이 하는 웨딩샵에서 일하는 아리는 이혼 2년차 싱글맘이다. 평범한 직장 생활을 이어가던 중 공동대표인 미영과 남편 지원호(김지석 분)가 이혼 선언을 하자 아리는 두 사람 사이를 오가며 위험한 줄타기를 한다고 해 그가 이끌어 갈 극 전개에 관심이 쏠린다. 드라마 ‘삼남매가 용감하게’, ‘불행을 사는 여자’, ‘달이 뜨는 강’, ‘선배, 그 립스틱 바르지 마요’, ‘바람과 구름과 비’ 등에서 왕빛나는 캐릭터의 특징을 한껏 살린 개성 만점 호연으로 매력을 극대화하며 안방극장을 사로잡았다. 변화무쌍한 연기력을 지닌 그가 이번 작품에서는 또 어떤 활약을 선보일지 기대가 모인다. ‘그래, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[순박한 이이경 통했나? ‘결혼해YOU’ 심상치않은 OTT 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925178"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' OTT 반응이 뜨겁다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성)는 매회 시청자들의 호평을 이끌어내고 있다. 특히 지난 11월 24일 방송된 4회에서는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 위기 속 포옹 엔딩이 그려지며 관심을 모았다. 이에 시청률도 함께 상승했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '결혼해YOU'는 전주 대비 큰 폭으로 시청률이 상승한 3회 방송에 이어 4회 방송에서도 연일 자체 최고 시청률을 경신했다. 첫 방송 대비 2049 시청률에서 도달률이 크게 상승한 점도 고무적인 현상이다. 본 방송뿐 아니라 OTT(온라인 스트리밍 서비스) 반응도 심상치 않다. OTT 통합 검색 및 추천 플랫폼 ‘키노라이츠’ 차트에 따르면 '결혼해YOU'는 티빙 랭킹 4위, 웨이브 랭킹 5위, 넷플릭스 랭킹 6위에 이름을 올리며 승승장구 중이다. (11월 25일 기준) 자극적인 스토리와 전개에 익숙해진 시청자들은 이제 '결혼해YOU'가 그려내는 힐링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽X정채연X배현성 ‘조립식 가족’ 꽃길 걷기 위해 남은 과제는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202310"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세 청춘의 행복 찾기가 최종 단계에 진입했다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)이 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있는 가운데 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 앞날에 쏠린 관심이 뜨겁다. 눈물 짓던 과거들을 뒤로 하고 꽃길에 한 발짝 더 다가설 마지막 관전 포인트를 살펴봤다. 먼저 김산하와 윤주원은 오래전부터 품어왔던 각자의 마음을 확인한 후 비밀 연애를 이어오다 이 사실을 강해준에게 들키게 되면서 큰 파장이 일었다. 오랜 시간을 한 식구로 지내왔기에 두 사람의 급변한 관계를 강해준은 미처 받아들일 수 없었던 것. 그러나 그만큼 서로를 잘 알고 있어 결국 이를 이해하고 인정하는 것 역시 시간문제였다. 각고의 노력 끝에 강해준의 지지를 받아낸 김산하와 윤주원은 곧이어 아빠들의 허락을 받기로 결심했다. 가족들이 모인 윤정재의 칼국수 집에서 “저희 사귀어요”라고 선언한 두 사람에 이들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최상·권도형, 박리원을 둘러싼 신경전 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068950"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 일일드라마 &lt;신데렐라 게임&gt;이 욕망과 복수, 사랑이 얽힌 흥미로운 이야기로 시청자들의 눈길을 사로잡을 준비를 마쳤다. 배우 최상과 권도형이 극 중 박리원을 사이에 둔 팽팽한 대립을 예고하며 작품에 대한 기대감을 높였다. 은 가짜 딸로 이용당하며 복수의 화신으로 성장한 여자의 이야기를 그린 드라마로, 복잡한 인간관계 속에서 치유와 성장의 메시지를 전달할 예정이다. 최상은 극 중 긍정적이고 다정한 성격의 혜성투어 사장 황진구 역으로, 권도형은 냉정하고 복수를 꿈꾸는 혜성그룹 본부장 구지석으로 분한다. 두 사람은 박리원(윤세영 역)을 중심으로 날카로운 신경전을 펼치며 극의 긴장감을 더할 예정이다. 최상은 “여행사 사장 역할을 맡으며 캐릭터 연구를 위해 관련 서적을 읽었다”며 “&lt;신데렐라 게임&gt;의 가장 큰 매력은 복잡한 갈등과 양면적인 캐릭터들이 주는 재미”라고 소개했다. 이어 그는 “황진구와 구하나(한그루 분)의 관계 변화와 구지석과의 카리스마 넘치는 대립을 관전 포인트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 서현우와 은밀한 독대 현장 '음흉 미소'…마약 커넥션 힌트 얻나 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799749"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 이하늬와 서현우가 ‘은밀한 독대’ 현장으로 불길함을 치솟게 한다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 지난 22일(금) 방송된 5회에서 닐슨 코리아 기준 수도권 13.6%, 전국 12.7%로 3주 연속 금요일 전 채널 1위를 거머쥔 데 이어 23일(토) 방송된 6회에서 토요일 방송된 전 프로그램 2049 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이어 콘텐츠 커뮤니티 키노라이츠에서 제공한 ‘오늘의 콘텐츠’ 통합 랭킹 1위에 오르며 본방송과 OTT 모두 1위를 올킬하는 넘사벽 파워를 입증했다. 지난 6회에서 박경선(이하늬)은 남두헌(서현우)으로부터 ‘순간 이동 프로젝트’를 함께 하자는 제안을 받았다. 박경선은 남두헌에게 차관 장남의 마약 사건을 조사하라는 얘기를 듣자, 영향력을 미치는 결과를 내놓겠다고 선포했고, 이에 남두헌이 “니가 내 꿀단지마저 채우는 기라. 얼마 안 남았다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 디즈니 왕자 됐다…'강남 비사이드' 월드와이드 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891322"/>
        <updated>2024-11-26T02:18:32.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 또 한 번 미친 연기력으로 작품을 이끌며 팬들의 뜨거운 찬사를 받고 있다. 25일 OTT서비스 순위 집계 사이트 플릭스 패트롤에 따르면 '강남 비-사이드'는 한국 1위를 일주일 넘게 수성한 것은 물론 디즈니+ TV 쇼 부문 TOP 1, 월드 와이드 1위에 등극했다. '강남 비-사이드'는 도시의 화려한 외관 뒤에 가려진 인간의 군상을 그려내는 이야기와 빠른 전개로 공개 직후부터 폭발적인 반응을 얻었다. 지창욱이 분한 윤길호는 욕망과 갈등으로 점철된 세상에서 때로는 고독하게 때로는 거칠게 살아남아가는 인물. 자신을 감추며 살아가던 윤길호가 주변의 사건들로 자신의 드러내며 작품의 긴장감은 최고조로 향한다. 지창욱이 표현한 윤길호는 분노, 절규처럼 극적인 감정만 담지 않는다. 과거 감정의 점층부터 순간순간의 고통, 분노의 폭발까지 지창욱은 복합적이고 압축된 캐릭터의 감정을 설득력 있게 그려낸다. 섬세하지만 강렬한 연기는 극의 전환점마다 강한 인상을 남기며 '강남 비-사이드'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동재'의 변신…이준혁, 불 공포증 극복하고 두 번째 '소방관']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061425"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 영화 '소방관'을 통해 스크린에 돌아온다. 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 이준혁은 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 속 꽃길 리턴, 기쁨의 절정에서 나락으로 떨어지는 서동재의 롤러코스터 인생을 연기하며 연기 종합선물세트라는 평을 이끌어냈다. 그런 그는 '소방관'에서 서부소방서 소방관 기철 역을 맡았다. 기철은 오대환이 맡은 효종의 동생 효민과 곧 결혼을 앞둔 예비 신랑이자 업무에 있어서 누구보다 엄격한 외강내유 소방관이다. 공개된 스틸에서도 볼 수 있듯 평소 부드러운 미소를 지니고 있지만, 업무를 진행할 때는 눈빛부터 달라지며 누구보다 진지한 카리스마를 보여주고 있어 영화 '소방관' 속 그가 보여줄 기철의 두 가지 매력은 무엇일지 호기심을 자극한다. KBS2 '맨몸의 소방관'에 이어 영화 '소방관'을 통해 다시 한번 소방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 17·18회, 최고의 명장면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068941"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 주말 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 17·18회에서는 서강주(김정현 분)의 고난과 서사가 깊이 그려지며 시청자의 몰입을 이끌었다. 17회에서는 차태웅(최태준 분)이 지승그룹 고객 게시판에 서강주의 일탈을 폭로했다는 오해를 받고, 이를 자처하며 강주와의 리턴 매치를 예고했다. 이다림(금새록 분)은 태웅을 두둔하며 강주의 속을 뒤집었지만, 회장님의 칭찬을 전하며 달달한 순간을 만들었다. 한편, 사채업자들의 등장과 백지연(김혜은 분)의 불길한 예언은 극에 긴장감을 더했다. 이날 분당 최고 시청률 17.5%를 기록한 장면은 고깃집에서 사채업자들의 모의 장면과 다림이 강주에게 회장님의 칭찬을 몰래 칭찬을 전하는 순간이었다. 18회에서는 대기발령 중이던 강주가 거짓말이 들통나며 집에서 쫓겨나고 징계 퇴사를 당했다. 엄마의 잃어버린 돈 100억에 한 걸음 다가선 강주는 다림과 오해를 풀며 감정을 나눴다. 그러나 친아들 태웅을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재찬 할말 다하는 조선 꽃청춘, 야망 눈빛 활활(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925165"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박재찬이 할 말은 다 하는 조선 꽃청춘으로 변신했다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 측은 11월 25일 박재찬이 연기하는 고수라 첫 스틸을 공개했다. 오는 12월 21일 첫 방송되는 ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. 청춘 배우 4인방 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 뭉쳐 만들어낼 독특한 케미스트리가 기대를 모은다. 극 중 고수라는 몰락한 가문을 다시 일으키겠다는 야망을 품고 조선 최고의 객주 ‘용천루’에 교육 사환으로 입사한 인물이다. 그의 목표는 정식 사환이 되어 가문의 명예를 회복하고 성공을 이루는 것. 첫 번째 스틸에는 용천루 입사 첫날, 두 손 가득 짐을 들고도 결연한 표정을 짓는 고수라의 모습이 담겨 있다. 야망으로 반짝이는 그의 눈빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종수·정만식·김병옥, 정체 드러낸 검은 커넥션(강남비사이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243761"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'에서 강남 이면에서 벌어지고 있는 추악한 사건의 중심에 선 강남 무역의 빌런 군단의 실체가 드러나면서 결말을 향한 관심이 집중되고 있다. [연출: 박누리/ 각본: 주원규, 박누리/ 출연: 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 외/ 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아/ 제작: ㈜사나이픽처스, 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑] 지난 주 공개된 '강남 비-사이드'의 5, 6화에서는 ‘강남 무역’을 둘러싼 검은 커넥션의 실체가 마침내 밝혀지며 긴장감을 높였다. 특히 그간 목소리 출연만으로 강렬한 인상을 남긴 최종 빌런 ‘최학구’(김종수)의 얼굴이 드러나 시선을 집중시켰다. '헌트', '드림', '밀수', '비공식작전', '화란', '리볼버 등 다양한 작품에서 신스틸러로 활약하고 있는 배우 김종수는 많은 말을 하지 않고도 긴장감과 위압감을 조성하는 ‘최학구’ 캐릭터를 완벽하게 소화하며 몰입감을 높였다. 천의 얼굴을 가진 배우 정만식이 연기한 ‘탁주일’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, MBC 3연타석 흥행 노린다…'혼혈 비주얼' 파격 변신(모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243757"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['믿보 로맨스 장인' 이세영이 MBC '모텔 캘리포니아'에서 이국적 비주얼 변신으로 찾아온다. 내년 1월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아(기획 장재훈/연출 김형민/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 '믿보 로맨스 장인'으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 '달이 뜨는 강', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)의 새로운 만남으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 '모텔 캘리포니아' 측이 이세영의 극 중 스틸을 첫 공개해 이목을 사로잡는다. 이세영이 연기하는 '지강희'는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김범수, 20년 전 배우 데뷔할 뻔 했다?…"아나운서실 반대 심해" ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219722"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 김범수가 '동갑내기 꽃중년' 신현준 앞에서 "20여 년 전 드라마 '천국의 계단'에 캐스팅됐었다"고 밝힌다. 아나운서 출신 방송인이자 '57세 꽃대디' 김범수는 오는 28일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 30회에서 자신의 '빠른 나이'로 인해 58세 신성우, 57세 신현준과 족보가 꼬여버린 상황을 설명한 뒤, 방송 내내 신현준과 은근한 신경전을 벌여 유쾌한 웃음을 자아낸다. 무엇보다 김범수는 "20여 년 전 신현준의 대표작인 드라마 '천국의 계단'에 캐스팅된 적이 있다"는 과거를 소환한다. 이에 "진짜야?"라며 진위를 궁금해하는 '꽃대디'들에게 김범수는 "백화점 '김 실장' 역으로 캐스팅돼, 신문에 기사까지 났었다"고 설명한다. 그러면서, "당시에는 아나운서들이 뉴스와 교양 프로그램을 제외하면 활동하기 어려운 분위기라, 아나운서실의 반대로 하차하게 됐다. 그때 김 실장 역을 내가 했었어야 했는데"라고 아쉬워한다. 반면, 신현준은 "그때 (김 실장 역을) 안 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 2년차 싱글맘' 왕빛나, 평범한 직장생활→위험한 줄타기 예고 (그래, 이혼하자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799734"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕빛나가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 출연한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 왕빛나는 극 중 지앤화이트 실장이자 백미영(이민정 분)의 대학 동창 송아리 역을 맡았다. 친구 미영이 하는 웨딩샵에서 일하는 아리는 이혼 2년차 싱글맘이다. 평범한 직장 생활을 이어가던 중 공동대표인 미영과 남편 지원호(김지석 분)가 이혼 선언을 하자 아리는 두 사람 사이를 오가며 위험한 줄타기를 한다고 해 그가 이끌어 갈 극 전개에 관심이 쏠린다. 드라마 ‘삼남매가 용감하게’, ‘불행을 사는 여자’, ‘달이 뜨는 강’, ‘선배, 그 립스틱 바르지 마요’, ‘바람과 구름과 비’ 등에서 왕빛나는 캐릭터의 특징을 한껏 살린 개성 만점 호연으로 매력을 극대화하며 안방극장을 사로잡았다. 변화무쌍한 연기력을 지닌 그가 이번 작품에서는 또 어떤 활약을 선보일지 기대가 모인다. ‘그래, 이혼하자’ 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 '섹시 미간' 통했나..'지금 거신 전화는' 글로벌 4위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219719"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'에 대한 반응이 뜨겁다. 25일 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 '지금 거신 전화는'(김지운 극본, 박상우 위득규 연출)은 공개 1주 만에 넷플릭스 'TV SHOW' 부문에서 전세계 순위 4위에 올랐고 대한민국을 비롯한 싱가포르, 홍콩, 베트남, 태국, 인도네시아, 카타르, 쿠웨이트, 멕시코, 브라질, 콜롬비아 등 31개국에서도 'TV SHOW' 부문 1위를 차지하는 기염을 토했다. 뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 '지금 거신 전화는'은 11월 3주차 화제성 부문에서 TV-OTT 드라마 부문 전체 2위를 차지했다. 출연자 화제성에선 극을 책임지고 있는 배우 유연석과 채수빈이 각각 4, 5위에 랭크, 화제성을 구성하는 뉴스 부문에선 전체 1위, VON(Voice of Netizen) 부문에선 2위에 이름을 올리며 상위권에 안착했다. OTT 콘텐츠 통합 검색 플랫폼 키노라이츠가 발표한 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’, 넷플릭스에서도 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068937"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 첫 방송 이후 각종 화제성 지표에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 플릭스패트롤에 따르면 이 작품은 공개 1주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문 전 세계 순위 4위, 31개국 1위를 기록하며 국제적으로도 주목받고 있다. 또한 굿데이터코퍼레이션 발표에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 TV-OTT 드라마 화제성 2위, 출연 배우 유연석과 채수빈은 각각 4위와 5위에 오르며 높은 관심을 증명했다. OTT 통합 콘텐츠 순위에서도 넷플릭스 1위, 웨이브 2위를 기록하며 흥행 질주를 이어가고 있다. 지난 주 방송된 ‘지금 거신 전화는’ 1, 2회에서는 유연석이 최연소 대통령실 대변인 백사언 역을 맡아 압도적인 연기로 주목받았다. 극 중 그는 협박 전화를 받고도 차갑게 대응하며 긴장감을 높였고, 협박범의 요구에 감정을 억누르지 못하는 모습으로 시청자를 사로잡았다. 특히 아내 희주를 납치한 협박범을 추적하며 보여준 질투와 분노, 혼란의 감정은 극의 몰입도를 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 감독→엄태구, '살롱드립2' 출격…'아파트' 챌린지 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243751"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 김희원 감독과 김설현, 엄태구가 '살롱드립 2'에 출연해 빛나는 홍보 행보를 펼쳐 시청자들의 기대감을 높인다. [연출: 김희원 / 원작&amp;각본: 강풀 / 출연: 주지훈, 박보영, 김설현, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명, 신은수, 김선화, 김기해 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작: 미스터로맨스, 무빙픽쳐스] 올 연말 최고의 기대작으로 주목받고 있는 '조명가게'가 이번 주에도 뜨거운 홍보 릴레이를 이어간다. 바로 오늘(26일) 오후 6시에 공개되는 유튜브 채널 TEO의 '살롱드립 2'에 김희원 감독과 배우 김설현, 엄태구가 출연해 MC 장도연과 함께 작품 관련한 풍성한 토크를 선보일 예정이다. 특히 김희원은 배우가 아닌 감독으로 자리를 빛낸 만큼 첫 연출에 대한 남다른 소회를 밝힌 것으로 알려져 눈길을 사로잡는다. 더불어 이번 작품을 통해 더욱 돈독해진 세 사람이 현장 분위기를 유쾌함으로 가득 채웠다는 후문이 더해져 색]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 출연작은 믿고 본다..‘지금 거신 전화는’ 넷플릭스 31개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202288"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 첫 방송 이후 각종 순위 사이트와 화제성 순위 지표에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 지난 25일 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운)은 공개 1주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 4위에 올랐고 대한민국을 비롯한 싱가포르, 홍콩, 베트남, 태국, 인도네시아, 카타르, 쿠웨이트, 멕시코, 브라질, 콜롬비아 등 31개국에서도 ‘TV SHOW’ 부문 1위를 차지하는 기염을 토했다. 뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 3주차 화제성 부문에서 TV-OTT 드라마 부문 전체 2위를 차지했다. 출연자 화제성에선 극을 책임지고 있는 배우 유연석과 채수빈이 각각 4, 5위에 랭크, 화제성을 구성하는 뉴스 부문에선 전체 1위, VON(Voice of Netizen) 부문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 주연 MBC ‘지금 거신 전화는’ 넷플릭스 4위 랭크, 31개국에서 1위 돌풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110747"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’. 사진 | MBC MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 첫 방송 이후 각종 순위 사이트와 화제성 순위 지표에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 25일(어제) 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 공개 1주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 4위에 올랐고 대한민국을 비롯한 싱가포르, 홍콩, 베트남, 태국, 인도네시아, 카타르, 쿠웨이트, 멕시코, 브라질, 콜롬비아 등 31개국에서도 ‘TV SHOW’ 부문 1위를 차지하는 기염을 토했다. 뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 3주차 화제성 부문에서 TV-OTT 드라마 부문 전체 2위를 차지했다. 출연자 화제성에선 극을 책임지고 있는 배우 유연석과 채수빈이 각각 4, 5위에 랭크,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 400억 찾나? 사채업자에 "떼인 돈 찾아주겠다" 동시간대 1위 최고 5.75 (이한신)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799728"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 권유리, 백지원에게 공조를 제안했다. 25일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’) 3회에서는 이한신(고수 분)이 투자 사기꾼 김봉수(김형묵 분)의 가석방을 막기 위해 형사 안서윤(권유리 분)과 사채업자 최화란(백지원 분)에게 공조를 제안하는 모습이 그려졌다. 각자의 성격과 신념에 맞춰 거절할 수 없는 제안으로, 두 사람을 자신의 편으로 포섭하는 이한신의 모습이 앞으로 펼쳐질 이들의 본격적인 협력에 대한 기대감을 높였다. 이에 시청률도 응답했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송은 전국 가구 기준 평균 4.7%, 최고 5.7%, 수도권 가구 기준 평균 4.4%, 최고 5.6%를 기록하며 케이블, 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. 이날 이한신과 안서윤은 힘을 합쳐 지동만(송영창 분) 회장의 가석방을 막은 것을 자축했다. 안서윤은 지동만과의 싸움이 위험하다는 걸 알면서도, 선뜻 나선 이유에 대해 “그게 맞으니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소♥진영, 초밀착 설레는 스킨십(수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925138"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소 진영의 핑크빛 로맨스가 포착됐다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/극본 허승민) 측은 11월 26일 2차 티저 영상을 공개했다. '수상한 그녀'는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크 했다. 앞서 주연 배우들의 첫 스틸 컷과 이들의 합이 기대되는 춘(春) 포스터가 공개된 가운데, 이날 공개된 2차 티저 영상에는 오두리(정지소 분)의 유니스 엔터테인먼트 입성기가 담겼다. 공개된 영상에서는 20대 오두리로 변신한 칠십할매 오말순(김해숙 분)이 본격 가수 데뷔 프로젝트에 돌입한다. 하지만 대니얼 한(진영 분)을 비롯해 연습생들은 두리를 ‘LA 싸가지’, ‘에밀리’라고 불러 궁금증을 증폭시킨다. 그런가 하면 말순의 손녀인 최하나(채원빈 분)는 두리에게 왠지 모를 익숙한 느낌을 받는다. 이에 두리는 “왜 그렇게 잘 해주는겨?”라고 묻고, 하나는 “우리 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 심아영, 남편 바람 목격…불륜 아닌 스릴만 즐길 뿐?('친절한 선주씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219707"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 최정윤과 정영섭의 불륜 행각이 발각될 위기에 처했다. 지난 25일 방송된 MBC 일일드라마 '친절한 선주씨' 6회에서는 교통사고 합의금을 마련하기 위해 고군분투하는 피선주(심이영 분)의 모습이 그려졌다. 이와 함께 남편 김소우(송창의 분)와 아들 김태리(양우혁 분)를 대하는 진상아(최정윤 분) 비정한 면모, 그리고 계속되는 전남진(정영섭 분)과의 뻔뻔한 불륜 행각이 시청자들에게 강렬한 충격을 선사했다. 이날 방송에서 소우는 상아에게 아들 태리가 놀이치료를 다니면서 많이 밝아졌다고 전하며 한 사람이 휴직하고 육아에 전념해도 좋을 것 같다고 제안했다. 그런 소우를 한심하게 생각한 상아. 하려면 당신이 하라고 차갑게 내뱉은 것도 모자라, 자고 있던 태리를 깨워 제주도에 있는 기숙사 딸린 국제학교에 가는 게 어떻겠냐고 권하기까지 해 이들 가족의 사연에 대한 궁금증을 자극했다. 집을 나와 상아의 오피스텔로 들어간 남진은 과거 소우와 만난 적이 있다는 사실을 기억해 냈다. 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 복잡한 이하늬-음흉한 서현우, 은밀한 독대 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925135"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬와 서현우의 은밀한 독대가 포착됐다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 지난 6회에서 박경선(이하늬 분)은 남두헌(서현우 분)으로부터 ‘순간 이동 프로젝트’를 함께 하자는 제안을 받았다. 박경선은 남두헌에게 차관 장남의 마약 사건을 조사하라는 얘기를 듣자, 영향력을 미치는 결과를 내놓겠다고 선포했고, 이에 남두헌이 “니가 내 꿀단지마저 채우는 기라. 얼마 안 남았다”라고 해 호기심을 상승시켰다. 이런 가운데 11월 26일 박경선과 남두헌이 검찰청이 아닌 전망 좋은 카페에서 따로 만난 모습이 공개됐다. 남두헌이 딸기 스무디를 마시며 의미심장한 이야기를 늘어놓고, 이를 듣고 있던 박경선이 복잡 미묘한 얼굴을 드러내 불안감을 고조시킨다. 또 남두헌은 이야기 도중 음흉한 미소를 내비쳐 의뭉스러움을 자아낸다. 과연 박경선이 남두헌과 얽힌 ‘마약 커넥션’의 힌트를 찾을 수 있을지, 남두헌은 꿀단지를 다 채우고 ‘순간 이동 프로젝트’를 시작할지 궁금증을 높인다. 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, ♥김세정에 달려갔다..'취하는 로맨스' 달군 입맞춤 엔딩[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219702"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원이 입맞춤으로 설렘을 선사했다. 지난 25일 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(이정신 극본, 박선호 연출) 7회에서는 너무나도 달랐던 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)의 6년 전 그날의 기억이 그려졌다. 방송 말미 할머니 조필남(전국향)에 대한 자책과 후회를 내려놓고 윤민주에게 달려간 채용주와 "난 절대 채용주 씨 안 떠날 거예요"라며 입을 맞추는 윤민주의 엔딩은 시청자들의 심박수를 높였다. 채용주와의 인연을 알게 된 윤민주는 한껏 상기됐다. 하지만 어쩐지 채용주의 감정은 윤민주와는 달랐다. 윤민주는 채용주가 뭔가 숨기고 있음을 짐작했지만 이유를 물은 순 없었다. TF팀의 신제품 1차 샘플이 나오는 날, 마을을 찾은 채용주는 '기승전 채용주' 상태가 된 윤민주로 진이 빠진 마을 사람들의 원성 아닌 원성을 듣게 됐다. 자신을 기다려주는 듯한 윤민주의 모습에 채용주의 마음은 더 무거워졌다. 윤민주는 "말할 수 있을 때까지 기다리라면 기다릴게요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는', 넷플릭스 전 세계 4위 랭크+31개국 '1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243749"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 첫 방송 이후 각종 순위 사이트와 화제성 순위 지표에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 25일(어제) 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 공개 1주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 4위에 올랐고 대한민국을 비롯한 싱가포르, 홍콩, 베트남, 태국, 인도네시아, 카타르, 쿠웨이트, 멕시코, 브라질, 콜롬비아 등 31개국에서도 ‘TV SHOW’ 부문 1위를 차지하는 기염을 토했다. 뿐만 아니라 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 3주차 화제성 부문에서 TV-OTT 드라마 부문 전체 2위를 차지했다. 출연자 화제성에선 극을 책임지고 있는 배우 유연석과 채수빈이 각각 4, 5위에 랭크, 화제성을 구성하는 뉴스 부문에선 전체 1위, VON(Voi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모텔 캘리포니아' 이세영, 이번엔 '혼혈 비주얼'이다…이국적 눈매→'파격 변신']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891299"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이세영이 MBC ‘모텔 캘리포니아’에서 이국적 비주얼 변신으로 찾아온다. MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아(기획 장재훈/연출 김형민/극본 이서윤)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 한다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 이세영의 극 중 스틸을 첫 공개해 이목을 사로잡는다. 이세영이 연기하는 ‘지강희’는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살다가, 스무 살 새해 첫날 가출을 감행해 악착같이 12년 서울살이를 버텨온 인테리어 디자이너. 학벌과 배경은 없어도 '본업잘알'인 강희는 내면의 상처로 인해 가시가 돋아 있는 짠한 청춘의 모습을 지닌 한편, ‘순정남’ 나인우의 지고 지순한 사랑을 쥐락펴락하는 앙큼한 매력 또한 지닌 인물이다. 공개된 스틸 속 이세영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "제가 많이 좋아해요"…이종원, ♥김세정에 달달 입맞춤 ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219700"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정과 이종원이 달달한 입맞춤 엔딩을 선사했다. 지난 25일 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호) 7회에서는 너무나도 달랐던 채용주(김세정)와 윤민주(이종원)의 6년 전 그날의 기억이 그려졌다. 방송 말미 할머니 조필남(전국향)에 대한 자책과 후회를 내려놓고 윤민주에게 달려간 채용주와 "난 절대 채용주 씨 안 떠날 거예요"라며 입을 맞추는 윤민주의 엔딩은 시청자들의 심박수를 높였다. 채용주와의 인연을 알게 된 윤민주는 한껏 상기됐다. 하지만 어쩐지 채용주의 감정은 윤민주와는 달랐다. 윤민주는 채용주가 뭔가 숨기고 있음을 짐작했지만 이유를 물은 순 없었다. TF팀의 신제품 1차 샘플이 나오는 날, 마을을 찾은 채용주는 '기승전 채용주' 상태가 된 윤민주로 진이 빠진 마을 사람들의 원성 아닌 원성을 듣게 됐다. 자신을 기다려주는 듯한 윤민주의 모습에 채용주의 마음은 더 무거워졌다. 윤민주는 "말할 수 있을 때까지 기다리라면 기다릴게요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['확신의 중전상' 이세영, 혼혈 비주얼 파격 변신...모텔 디자이너 된다 ('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202271"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 MBC 새 드라마 ‘모텔 캘리포니아’에서 이국적 비주얼 변신을 시도한다. 오는 2025년 1월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아(극본 이서윤, 연출 김형민)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 ‘믿보 로맨스 장인’으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)의 새로운 만남으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 이세영의 극 중 스틸을 첫 공개해 이목을 사로잡는다. 이세영이 연기하는 ‘지강희’는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살다가, 스무 살 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 알고 보니 혼혈 태생…"20세에 가출, 시골 모텔이 곧 집" (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799714"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세영이 MBC ‘모텔 캘리포니아’에서 이국적 비주얼 변신으로 찾아온다. 내년 1월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 ‘믿보 로맨스 장인’으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 ‘달이 뜨는 강’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수)의 새로운 만남으로 기대를 모으고 있다. ‘모텔 캘리포니아’ 측이 이세영의 극 중 스틸을 첫 공개했다. 이세영이 연기하는 ‘지강희’는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살다가, 스무 살 새해 첫날 가출을 감행해 악착같이 12년 서울살이를 버텨온 인테리어 디자이너다. 학벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아역 배우 출신' 이세영, 알고보니 모텔서 나고 자랐다…우여곡절도 거듭('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219690"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 배우 이세영이 파격적인 변신에 나선다. 내년 1월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아(극본 이서윤, 연출 김형민)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 '믿보 로맨스 장인'으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 '달이 뜨는 강', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)의 새로운 만남으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 '모텔 캘리포니아' 측이 이세영의 극 중 스틸을 첫 공개해 이목을 사로잡는다. 이세영이 연기하는 지강희는 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살다가, 스무 살 새해 첫날 가출을 감행해 악착같이 12년 서울살이를 버텨온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달라진 고현정이 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165091"/>
        <updated>2024-11-26T00:39:25.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 달라졌다. 유튜브와 예능프로그램을 통해 자신에게 굳혀진 ‘이미지’를 깨부수며 대중과 적극적으로 소통하고 있다. ‘신비주의’의 대명사로 일컫던 과거 모습은 이제 찾아볼 수 없다. 그는 여기서 그치지 않고 주연작도 잇달아 내놓고 더욱 활발한 행보에 나섰다. 고현정은 27일 방송되는 tvN 대표 예능프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(유퀴즈)에 출연해 소탈한 모습을 공개한다. 드라마 등 작품 외에는 좀처럼 모습을 드러내지 않던 그의 10년 만 예능프로그램 나들이다. 최근 공개된 예고 영상에서 그는 유재석에게 “누나라고 불러줘서 고맙다” 수줍어하기도 하고, “살아보니 가족들에게 너무 미안한 것 같다”며 눈물을 흘려 시선을 끌기도 했다. 제작진은 “그동안 볼 수 없었던 고현정의 엉뚱하고 발랄한 모습들과 반전 매력을 모두 볼 수 있다”고 밝혔다. ‘파격’에 가까운 고현정의 거침없는 행보는 지난 5월 개설한 개인 유튜브 ‘고현정’을 통해서도 가감 없이 보여주고 있다. 배우들의 비활동 시기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 한지현 오빠 만난다…미궁 속으로 빠져드는 사건의 진실(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000243747"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:28.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 윤정일 앞에서 대혼란에 빠진다. 오는 27일 수요일 밤 9시 50분 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 7회에서는 이진석(윤정일)을 쫓기 위한 차정우(이민기)와 이민형(한지현)의 사투가 펼쳐진다. 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 정우와 진석의 불꽃 튀는 만남이 그려져 호기심을 자극한다. 진지한 표정의 정우는 진석에게 무언가 따져 묻는 듯하고, 진석 또한 한 치의 물러섬 없이 대립하고 있어 긴장감을 조성한다. 7회 방송(내일)에서 정우는 그토록 찾던 진석을 만나게 된다. 분노에 찬 그는 출소 후 자신을 찾아온 이유를 묻지만, 이내 진석이 내뱉은 충격적인 한마디는 정우를 혼란에 빠트린다. 정우가 진석을 만나면서 사건은 더욱 미궁 속으로 빠져들고, 이들 만남이 앞으로의 전개에 어떤 영향을 미치게 될지 귀추가 주목된다. 친오빠 진석의 집으로 간 민형은 그곳에서 두 눈을 의심하는 충격적인 상황에 맞닥뜨린다. 그는 벽면 가득]]></content>
    </entry>
</feed>