<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-24T04:15:37.299Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 ‘영화가 좋다’ MC 발탁, 최초 예능 고정 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900583"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 ‘영화가 좋다’ 새 얼굴이 됐다. 소속사 미디어랩시소 측은 9월 24일 "최강희가 매주 토요일 방송되는 KBS 2TV ‘영화가 좋다’ MC로 발탁됐다"고 밝혔다. 최강희는 ‘영화가 좋다’와 함께 최초로 예능 프로그램 고정 출연을 확정, 노련한 진행으로 주말 아침을 책임진다. ‘여고괴담’, ‘달콤, 살벌한 연인’, ‘내 사랑’, ‘미나 문방구’ 등 다양한 영화 작품에 출연하며 지식을 쌓은 만큼, 최강희는 영화에 관한 해박한 정보로 프로그램의 전문성을 더할 전망이다. 특히 최강희는 현재 CBS 음악FM ‘최강희의 영화음악’ DJ로 활약하며 다양한 세대의 공감과 호감도를 얻고 있다. 이번 ‘영화가 좋다’ MC를 통해 최강희는 라디오에서 보여준 차분한 말솜씨와 진행 실력을 보여주며 동시에 보다 친숙하면서도 깊이 있는 진행을 할 것으로 기대된다. 라디오 DJ에 이어 영화 전문 프로그램 MC 소식까지 전한 최강희는 최근 절친인 송은이가 대표로 있는 미디어랩시소와 전속계약을 체결했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 “아이돌 시절 위기감에 日 활동 접고 귀국” 라이벌 그룹 정체는(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900582"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김준수가 '라디오스타'로 15년 만에 공중파 예능에 출연한다. 9월 25일 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 김경일, 김준수, 가비, 이창호가 출연하는 ‘숏폼스타K’ 특집으로 꾸며진다. 김준수가 ‘라디오스타’에서 무한 매력을 터트린다. 그의 ‘라스’ 첫 출연에 뮤지컬 배우 김소현-손준호 부부가 직접 응원하러 왔는데, 장도연은 “MBC 입간판처럼 서 있더라”라며 놀라워했다. 이들 부부는 팬클럽이 좋아하는 스타를 위해 자주 하는 ‘조공’까지 준비했다고 해 그 이유를 더욱 궁금케 한다. 올해 뮤지컬에 입문한 지 15년 째인 김준수는 뮤지컬 ‘모차르트!’의 주인공으로 화려하게 데뷔했다. 당시 김준수가 출연한 ‘모차르트!’는 세종문화회관에서 공연됐는데, 전 회차가 매진된 사례는 김준수가 최초였다고. ‘모차르트!’로 데뷔한 김준수는 뮤지컬 시상식에서 신인상과 인기상을 동시에 수상한 데 더해 2년 만에 남우주연상을 꿰차는 등 성공 가도를 달리며 ‘뮤지컬계 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[활동 재개 지연♥징계 벗은 황재균, 설설설 속에 열심히 사는 중[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900581"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 지연, 프로야구 선수 황재균 부부가 바쁜 나날을 보내고 있다. 황재균이 시즌 막바지를 앞두고 경기에 열중하고 있는 가운데, 지연은 개인 채널 영상 재개를 통해 활동에 시동을 걸기 시작했다. 온갖 '설'이 난무했던 부부의 바쁜 날들에 시선이 쏠린다. 지난 20일 지연의 개인 채널에는 ‘티아라 15주년 팬미팅 preview’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 지연은 “오늘은 정말 오랜만에 티아라 단체 스케줄을 왔다. 저희가 올해 15주년이다. 그래서 15주년을 기념으로 뭔가를 준비하고 있어서 정말 오랜만에 다 같이 스케줄을 하게 됐다”라며 오랜만의 근황을 알렸다. 밝은 미소와 여전한 비주얼을 자랑한 지연은 “아직도 우리가 스쿨룩을 입는 게 너무 좋다”라며 발랄한 매력을 전하는 가 하면, 멤버들과 여전한 우정을 자랑해 훈훈함을 더했다. 황재균은 2024 프로야구 시즌을 마무리하는 경기에 한창이다. 9월 24일 기준 시즌기 기록 타율 0.261, 홈런 13, 안타 126,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, ♥강경준 불륜 논란 후 '미우새'로 예능 복귀…"10월 중 방송" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774770"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준의 불륜 논란을 용서한 가운데 SBS '미운 우리 새끼'로 예능 나들이에 나선다. 24일 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새') 측은 엑스포츠뉴스에 "장신영이 10월 2일 녹화를 앞두고 있고, 방송은 10월 중 예정"이라고 전했다. 지난해 KBS '슈퍼맨이 돌아왔다' 후 한동안 방송 프로그램에 노출되지 않던 장신영이기에 오랜만의 예능 출격이 이목을 끌었다. 앞서 장신영은 남편 강경준의 불륜 논란 및 상간남 소송으로 고초를 겪었다. 그간 가족 예능을 통해 화목한 가정을 노출시켰던 두 사람이기에 더욱 충격을 안겼던 바. 지난 7월 서울가정법원에서 진행된 위자료 청구 소송은 청구인낙 결정으로 종결됐다. 청구인낙이란 피고의 주장을 받아들이고, 금액을 다 지불하면 그 내용으로는 다투지 않는 것을 뜻한다. 그런 가운데 강경준 측 법률대리인이 "혼인 관계 유지 중이다. 이혼 소송 예정은 없다"고 밝힌 것이 엑스포츠뉴스 단독 보도를 통해 전해졌다. 이후 장신영 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이나은 옹호 논란’ 곽튜브, ‘전현무계획2’ 두 번째 녹화도 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843411"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이나은 옹호 논란에 휩싸인 크리에이터 겸 방송인 곽튜브(곽준빈)가 ‘전현무계획2’ 두 번째 녹화에도 불참한다. 24일 곽튜브 소속사 SM C&amp;C 측은 MBN스타에 “곽튜브는 현재 컨디션 조절이 필요하다는 소속사의 판단으로 방송사와 스케줄을 조율하고 있다”라고 밝혔다. 이어 “이에 따라 곽준빈의 MBN ‘전현무계획2’ 촬영은 10월 8일부터 진행 예정”이라고 덧붙였다. 곽튜브는 최근 ‘나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일–이탈리아’라는 제목의 영상을 게재했다. 곽튜브는 이나은과 식당에서 이야기를 하던 중 그의 과거 논란에 대해 이야기했다. 과거 이나은은 에이프릴 멤버 이현주를 집단 괴롭힘 했다는 의혹을 받은 바 있다. 곽튜브는 그동안 학폭 피해 사실을 여러 번 고백한 바 있는 상황에서 이번 이나은과 함께 한 여행 영상은 이나은의 이미지 세탁을 도와주려는 게 아니냐는 의혹과 함께 옹호 논란에 휩싸였다. 논란을 인지한 곽튜브는 두 차례 사과문을 게재했다. 그러나 예정된 스케줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비♥이규혁 ‘월세 천만원’ 이태원 신혼집 클래스 “노을 맛집”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900580"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 노을뷰가 돋보이는 신혼집을 공개했다. 손담비는 9월 23일 자신의 소셜미디어에 "노을 맛집 my home"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 손담비, 이규혁 부부의 신혼집에서 바라보는 아름다운 전망이 담겼다. 통창 너머로 보이는 이태원 도심은 붉은 노을이 곁들어져 평화로운 분위기를 자아낸다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 손담비는 최근 '소비요정의 도시탐구' 채널에 출연해 서울 용산구 이태원동에 위치한 신혼집을 공개하면서 "공급평수는 약 91평, 실평수는 약 71평이다. 처음으로 월세를 내고 있는데 월 1000만 원, 관리비는 80만 원 정도 내고 있다"고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['15세' 김다현, 사춘기 제대로 왔다…재학 중인데 파격 '빨간 머리' 염색 ('한일톱텐쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681288"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“사춘기라서 빨간 머리로 염색했어요!” MBN ‘한일톱텐쇼’ 김다현이 일본 ‘전설의 여왕’ 요코의 무대를 오마주하며, 파격적인 ‘빨간 머리 뱀파이어 공주’로 변신한다. MBN ‘한일톱텐쇼’는 한일 국가대표 현역 가수들이 출격해 트로트는 물론 K-팝, J-팝까지 한일 양국의 숨겨진 명곡을 선곡, 치열한 명곡 대결을 벌이는 ‘음악 예능 쇼’다. 24일(오늘) 밤 10시 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 18회에서는 한국과 일본의 ‘전설의 여왕’ 주현미와 미나미노 요코가 한일 대표 주자들과 함께 무대를 꾸미는 ‘한일 전설의 여왕’ 특집이 펼쳐진다. 먼저 MC 대성의 막내들의 ‘큐티 대결’이라는 말과 함께 한일 최초 트로트 듀엣 ‘Lucky팡팡’으로 활동 중인 김다현과 아이코가 대결자로 등장한다. 특히 김다현은 중세풍 드레스, 아이코는 딱 붙인 머리에 어깨 뽕이 들어간 레트로 정장 수트 등 각각 요코와 주현미의 스타일을 오마주한 모습으로 나타나 시선을 모은다. 김다현은 “사춘기라서 빨간색으로 염]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['19금 쇼' 블핑 리사, '빅토리아 시크릿' 무대도 오른다...K팝 스타 최초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310484"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 6년 만에 부활하는 빅토리아 시크릿 런웨이에 퍼포머로 쇼를 장식한다. 오는 10월, 2019년부터 잠정 중단했던 빅토리아 시크릿(Victoria's Secret)의 패션쇼가 부활을 알린 가운데, 세계적인 팝스타들이 장식해 오던 게스트 무대에서 리사가 퍼포머로 참가할 예정이다. 앞서 해리 스타일스, 아리아나 그란데, 테일러 스위프트 등 세계적인 가수들이 무대를 장식한 바 있어 이번 게스트 무대 소식은 리사의 위상을 더 실감케 한다. 지난 6년 동안 빅토리아 시크릿은 미의 기준을 왜곡하고 성을 상품화한다는 비판으로 인해 패션쇼를 잠정 중단했다. 하지만 이후 점차 빅토리아 시크릿은 브랜드에 대한 소비자들의 피드백을 반영해 다양한 여성의 체형을 위한 제품을 선보이는 등 문제점을 개선하는 모습을 보여왔다. 그런 가운데 재개된 빅토리아 시크릿 패션쇼는 과거의 화려함을 현대적인 시선으로 해석해 돌아올 예정이라고 밝혔다. 이번 쇼의 게스트 무대에서는 리사뿐만 아니라 최근 '워터 챌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트로트 가수 '덕질' 때문에...사기·억대 빚→결국 이혼 '충격' (영업비밀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774768"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영업비밀'에서 트로트 가수 '덕질'로 사기를 당하고 결국 이혼까지 당한 중년 여성의 사연이 소개됐다. 23일 방송된 ‘탐정들의 영업비밀’(이하 '영업비밀')의 '사건수첩'에는 50만 유튜버이자 19년 차 문화부 기자인 안진용 기자가 자식의 입시 성공 이후 트로트 가수에 '입덕'한 뒤 사기꾼에 연루된 어느 어머니의 안타까운 사연을 함께 지켜봤다. 이날 소개된 실화를 바탕으로 한 사연에는 자식의 의대 수험생활이 끝나고 트로트 가수 '덕질'에 푹 빠진 중년 여성이 등장했다. 의뢰인은 다름아닌 이 여성의 딸과 남편이었다. 가정적이던 엄마는 ‘입덕’ 뒤 귀에 피가 나도록 노래를 듣고, 수백만 원을 가수 조공에 쓰는 것도 서슴지 않았다. 결정적으로 가족들은 엄마가 약 1억원의 빚을 진 사실을 알았고, 휴대폰에서 '누님'이라고 부르는 남자와 불륜을 암시하는 대화까지 발견한 뒤 탐정에게 의뢰했다. 데프콘은 "AI 채팅 또는, 모창 가수와 대리만족을 즐기는 것은 아닐까?"라며 '도파민 추리'를 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성범죄' 퍼프 대디, 체포됐는데 스트리밍은 18% 증가 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310483"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼로 '퍼프 대디'라는 예명을 사용하는 숀 디디 콤스(54)가 체포된 후 스트리밍이 오히려 급증하고 있다. 지난 23일(현지 시간), AP통신은 퍼프 대디가 성매매 혐의로 체포된 직후 그의 음원 스트리밍 수치가 증가했다고 보도했다. 음반시장 조사업체 루미네이트는 퍼프 대디의 스트리밍 횟수는 체포 전에 비해 평균 18.3% 증가했다고 밝혔다. 버클리 음대 교수 조지 하워드는 이러한 증가가 놀랍지 않다고 말했다. 미국에서 가수가 사회적으로 논란을 일으킨 뒤 음원 스트리밍 횟수가 늘어나는 것은 흔한 일이라고 전했다. 스트리밍은 단지 호기심을 충족하기 위한 수단으로 아티스트를 검색하는 구글과 비슷하다고. 하워드는 AP통신과의 인터뷰에서 "사람들이 범죄 행위를 인지할 때 음악은 또 다른 정보가 될 뿐이다"라고 말했다. 이어 "마치 범죄자의 뇌구조에 충격을 받은 사람들이 범죄자의 음악은 도대체 어떤지 확인하는 것이라고 생각한다"라고 덧붙였다. R&amp;B 가수 R. 켈리가 지난 2021년과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애' 오상욱 "매일 만나는 여친 좋다"...연애관 고백 ('한혜진')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310481"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱선수 오상욱이 밸런스게임을 통해 연애관을 드러냈다. 지난 23일, 채널 '한혜진'에서 '오상욱 vs 풍자 대식가들의 먹방 대결'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서는 오상욱, 풍자, 한혜진과 함께하는 밸런스 게임이 진행됐다. 질문으로는 '하루에 50통 전화하는 애인 vs 한 달에 두 번 연락하는 애인'이 제시됐다. 그러자 오상욱과 풍자는 '한 달에 두 번 연락하는 애인'을 선택했다. 반면 한혜진은 망설이자 풍자가 "언니 집착해 주시는 분 좋아하잖아요. 언니를 옥죄여 오고 언니를 코너 속에 가두는 남자를 좋아하기 때문에"라며 저격했다. 한혜진도 박장대소하며 풍자의 말에 동의했다. 이어 파생된 질문으로 '1주일에 7번 만나는 애인 vs 한 달에 한 번 만나는 애인'이 제기됐다. 한혜진은 "한 달에 한 번 만날 거면 왜 만나요"라며 전자를 택했고, 오상욱도 이에 동의했다. 그는 "한 달에 한 번은 조금 힘들 것 같아요. 일주일에 7번이 차라리.."라는 입장을 밝혔다. 이에 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 "17억 사기당한 후 3개월간 외출 NO…14kg 빠져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310480"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 17억 원대 사기 피해를 본 후 활동을 재개하는 소감을 밝혔다. 강다니엘은 23일 서울 강남구 코엑스 신한카드 아티움에서 미니 5집 'ACT'(액트) 발매 기념 인터뷰를 진행했다. 강다니엘의 이번 앨범은 새로운 소속사 에이라에서 발표하는 첫 작품이기도 하다. 오랜만에 취재진과 마주한 강다니엘은 "드디어 다시 무대에 설 수 있다는 게 너무 감사하다"라고 말문을 열었다. 2019년 강다니엘은 연예 기획사 커넥트엔터테인먼트를 설립해 활동을 이어왔다. 그러나 커넥트엔터테인먼트 대주주의 불법 행위 정황을 포착하고 약 1년간 고통스러운 나날을 보냈다. 고심 끝에 강다니엘은 5월 20일 대주주를 사문서 위조, 횡령, 배임, 정보통신망 침해 및 컴퓨터 등 사용사기 등의 혐의로 형사 고소했다. 강다니엘은 법률대리인을 통해 "2022년 12월 대표이사 명의를 도용해 의뢰인 모르게 법인 인장을 날인하는 방법으로 100억 원대 선급 유통 계약이 체결된 사실을, 의뢰인은 2023년 1월 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, ♥강경준 불륜 논란 딛고 ‘미우새’ 출연 “10월 중 방송” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900578"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준의 불륜 논란 이후 첫 예능으로 '미운 우리 새끼'를 택했다. 9월 24일 SBS 측은 뉴스엔에 "배우 장신영이 10월 2일 '미운 우리 새끼' 녹화에 참여한다. 출연분은 10월 중 방송될 예정"이라고 밝혔다. 장신영, 강경준 부부는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다', SBS '동상이몽2' 등에 출연하며 단란한 가정을 공개해왔으나 지난해 12월 강경준이 불륜 의혹에 휘말리며 활동에 브레이크가 걸렸다. 강경준은 이혼의 아픔을 겪은 장신영과 5년간의 공개 열애 끝에 2018년 결혼했다. 슬하에는 장신영이 전 남편 사이에서 낳은 첫째 아들과 두 사람이 결혼 후 출산한 둘째 아들이 있다. 강경준은 지난해 12월 26일 상간남으로 지목돼 5천만원의 손해배상 청구 소송을 당했다. A씨는 강경준이 자신의 아내가 유부녀인 것을 알면서도 부정행위를 저질렀다고 주장했다. 이후 7월 24일 서울가정법원에서 진행된 첫 재판에서 강경준 측은 A씨의 청구를 받아들이는 청구인낙으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 19년차' 장승조, 대한민국 톱배우인데…터널 속에서 쓰러진 채 발견 ('아들이 죽었다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681287"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아들이 죽었다' 장승조와 이설이 호흡을 맞춘다. CJ ENM 드라마 프로젝트 '오프닝 2024'의 다섯 번째 작품인 '아들이 죽었다'(연출 나지현/ 작가 이수진)는 대한민국 대표 톱배우가 불가피하게 가상현실 속으로 들어가 '아버지를 연기하며 아이를 지켜라'라는 미션을 받고, 어느새 진짜 아버지의 마음으로 아들을 사랑하게 되면서 충격적인 진실을 마주하게 되는 이야기를 그린다. 오는 10월 8일(화) 저녁 8시 30분 tvN과 OCN Movies2 채널을 통해 방송된다. 드라마와 영화, 뮤지컬 등 다양한 장르에서 인상적인 연기를 펼친 장승조가 대한민국 대표 톱배우 '강태환' 역을 맡는다. 장승조가 현실과 가상현실, 극과 극 상황을 오가게 된 강태환의 복잡다단한 심정을 어떻게 그려갈지 기대가 모인다. 극중 강태환을 가상현실 속으로 향하게 하는 '차검사' 역에는 배우 이설이 분한다. 드라마 '남과 여', 'D.P.' 시리즈, 영화 '믿을 수 있는 사람' 등에 출연하며 인상적인 연기를 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[둘째 서러움 폭발, 현실판 ‘응답하라 1988’ 덕선이 등장(김창옥쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900577"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김창옥이 샌드위치들의 모든 설움을 솔루션으로 날린다. 9월 24일 방송되는 tvN STORY ‘김창옥쇼3’(연출 김범석, 김효연)에서는 ‘이리 치이고 저리 치이고! 끼인 자들의 반란’을 주제로 샌드위치처럼 끼어 버려 힘들어하는 주인공들의 이야기가 공개된다. 특히 누구나 살면서 한 번쯤 겪었을 에피소드와 고민으로 모두의 공감대를 자극한다. 강연이 시작되기 전 황제성이 댄스로 포문을 열어 폭소탄도 선사한다. 김지민은 회식 때만 추는 황제성의 춤이 있다며 김창옥에게 함께 추는 것을 권유, 황제성과 김창옥은 치명적인 매력이 돋보이는 태민의 'MOVE'를 선보여 방청객들의 뜨거운 호응을 받는다. 화기애애한 분위기 속에서, 먼저 아내와 처제 사이에 끼어서 피가 마르는 남편의 고민이 전해진다. 아내와 함께 운영하는 식당에 처제가 직원으로 일하게 되자 성격이 극과 극인 자매가 의견 충돌로 자주 싸우고 매번 둘 사이에 끼이게 되어 난감하다고. 이에 동생과 남편이 주고받은 메시지를 우연히 본 아내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사', 진짜 매운맛 '흑백배틀' 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003241980"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1대1 배틀을 넘어선 재야 흑수저와 스타 백수저의 진짜 '맛 전쟁'이 곧 시작된다. 24일 넷플릭스 측은 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 5~7회 프리뷰를 공개했다. 공개된 바에 따르면 흑백요리사 5~7회는 본격적인 1대1 흑백대전과 함께, 파격적인 미션과 룰로 펼쳐질 3라운드 팀전의 전초상황을 담는다. 4회차 엔딩을 장식했던 패기의 파인다이닝 흑수저와 최현석의 대결결과와 함께, 요리에 미친 흑수저 '요리하는 돌아이'와 미슐랭 1스타 오너셰프 조셉 리저우드 사이의 창의적 '장어' 요리 등 막상막하 결과물들이 대거 펼쳐질 것으로 예고돼 관심을 끈다. 또한 3라운드 흑백팀전 재료의 방은 최고의 셰프들마저 매운 맛 균열을 겪는 모습과 함께, 안대심사 이후 또 한 번의 파격적인 특별심사 면모가 펼쳐질 것으로 전해져 주목된다. 김은지 PD는 “1:1 흑백대전에서는 대한민국 대표 스타 셰프들을 흑수저 셰프들이 이길 수 있을지, 반전에 반전을 거듭하는 깜짝 놀랄 결과들을 지켜봐달라”면서 “이어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JD1, 신곡 ‘책임져’ 스포일러 포토 공개 “레트로 감성 물씬”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843410"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JD1이 신곡의 스포일러 포토를 공개하고 기대감을 고조시켰다. JD1은 지난 23일 공식 SNS채널을 통해 오는 10월 12일 발매되는 세 번째 디지털 싱글 ‘책임져’의 스포일러 포토를 공개했다. 공개된 이미지는 총 두 장으로, 레트로풍 감성을 가득 담아 신곡에 대한 기대감을 높였다. 사진 곳곳에 카세트 플레이어와 공중전화박스 등 각종 아이템을 배치하여 향수를 불러일으켰으며, 메인장소로 보이는 아날로그한 풍경의 골목길이 보여지며 궁금증을 자아냈다. 또한 원색의 컬러 스프레이로 페인팅된 드럼통과 푸른색 공중전화박스 위 새겨진 아기자기한 글자 낙서들이 키치하고 쾌활한 느낌을 더했다. JD1의 신곡 ‘책임져’는 지난 1996년 발매된 그룹 언타이틀의 동명의 곡을 리메이크한 곡이다. JD1만의 느낌으로 새롭게 해석한 퍼포먼스와 신나는 멜로디를 담았다. 독보적인 레트로 감성을 자아내며 지금까지의 콘셉트와는 차별화되는 JD1의 모습을 만나볼 수 있을 예정이다. 이번 신곡은 지난 1월 발매한 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을소녀 나나, 이 분위기 뭐야?! (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900575"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 9월 24일 오전 '꾸레쥬(courreges)'의 패션쇼 참석 차 인천 중구 운서동 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다. #나나 #NANA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어려운 장르아냐”… ‘스테파’, ‘K-무용’ 대중화 성공할까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689520"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷 스트리트 시리즈 제작진이 이번엔 ‘K-무용’을 택했다. ‘스트리트우먼파이터’, ‘스트리트맨파이터’에 이은 ‘스테이지 파이터’다. 24일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 엠넷 새 경연프로그램 스테이지 파이터(스테파) 제작발표회가 열렸다. 제작진과 MC 강다니엘, 김주원 마스터와 각 장르별 코치진이 참석해 프로그램에 관한 이야기를 나눴다. 24일 첫 방송을 시작으로 시청자를 만나는 스테파는 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 경쟁한다. 우아하고 잔혹한 계급 전쟁에 64명의 무용수가 뛰어들었다. 권영찬 CP는 “세계 각국에서 활양하고 있는 K-클래식 무용수가 정말 많다. 대중이 알지 못하는 부분이 있다”고 아쉬워하며 “이런 매력적인 무용수들을 소개하면서 대중성을 넓히고자 했다. 무용수들의 팬덤을 확보하면서 멋진 무대를 많이 보여주고 싶은 마음에서 시작하게 됐다”고 기획의도를 밝혔다. 무용단에서 가진 역할의 형태를 ‘계급’으로 표현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네, 현실 육아 비포애프터 비주얼..피곤 가득한 큰눈 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900574"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 아내 아야네가 육아 중인 근황을 전했다. 아야네는 9월 23일 자신의 소셜미디어에 “어제의 나, 오늘의 나”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 육아를 벗어난 아야네와 육아에 고군분투 중인 아야네가 담겼다. 아이를 보는 행복과 별개로 피로도 가득한 아야네의 지친 기색이 눈길을 잡는다. 아야네는 지난 2021년 11월 14살 연상 이지훈과 결혼했으며, 시험관 시술을 통해 임신해 지난 7월 첫 딸을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘은가은♥’ 박현호 “기혼반으로 가장 먼저 월반하고 싶다” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381582"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 은가은과 공개 열애 중인 박현호가 ‘신랑수업’에 최연소 미혼반으로 합류한다. 25일 오후 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 132회에서는 올해 32세인 가수 박현호가 처음으로 출연, 은가은과의 데이트 현장을 공개한다. 이날 오프닝에서 ‘교장’ 이승철은 “엄청난 엘리트를 섭외했다”고 발표해 ‘멘토군단’을 놀라게 한다. 직후, 배우 윤균상이 VCR에 깜짝 등장하는데, 그는 “제가 가장 사랑하고 아끼는 ‘애착 동생’ 박현호를 ‘신랑수업’에 추천하려고 이렇게 카메라 앞에 섰다”며 박현호와의 우정을 과시한다. 이어 윤균상은 “얼마 전 현호가 공개 연애를 시작했다. (은가은과) 공개 연애를 시작했으니, ‘신랑수업’을 통해 공개 결혼까지 이어지면 참 좋겠다”는 덕담을 건넨다. 윤균상의 든든한 추천사에 심형탁은 “지금 ‘신랑수업’이 가장 급한 게 박현호 씨 같다. 벌써 사귀고 있으니까!”라면서 격하게 반긴다. 이승철 역시 “바로 우리가 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어떻게 될지 몰라" 김성근 감독, 입원으로 부재 '초유의 사태'→혼란의 경기 예고 (최강야구)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774764"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 강릉고를 상대로 마지막까지 집중력을 유지하며 9:8로 달콤한 1승을 거둔 가운데, 김성근 감독의 부재가 예고됐다. 23일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’에서는 최강 몬스터즈와 강릉고가 난타전을 펼치며 손에 땀을 쥐게 하는 쫄깃한 명승부를 완성했다. 2회 말 최강 몬스터즈는 강릉고 선발 투수 이의천이 제구가 흔들리며 연속 볼넷을 내주자, 그 틈을 놓치지 않고 추가점을 내기 위해 집중했다. 그리고 타석에 선 정성훈이 초구를 노려 안타를 쳐내며 1아웃 만루 상황을 만들었다. 여기에 유태웅이 밀어내기 볼넷으로 또 한점 추가하며 계속되는 만루 상황, 검은 머리로 돌아온 정근우가 2타점 적시타를 터트리며 점수 차를 벌렸다. 여기에 그치지 않고 최수현의 안타와 박용택의 희생타까지 더하며 5:0으로 달아난 최강 몬스터즈는 승리에 한발짝 다가갔다. 그러나 강릉고는 “매 이닝 1점씩만 내면 충분히 뒤집을 수 있다”며 역전승에 대한 강한 의지를 보였다. 강릉고 타선은 4회 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 우영, 이렇게 잘생긴 사람이 있나요?!(출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900573"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에이티즈 멤버 우영이 9월 24일 오전 '꾸레쥬(courreges)'의 패션쇼 참석 차 인천 중구 운서동 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다. #에이티즈 #우영 #ATEEZ #WOOYOUNG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 발망뽀이 나가신다~(출국) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900572"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에이티즈 멤버 홍중이 9월 24일 오전 파리패션위크 참석 차 인천 중구 운서동 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국하고 있다. #에이티즈 #홍중 #ATEEZ #HONGJOONG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파’ 잇는 K무용수 신드롬 오나? 엠넷표 잔혹한 춤 계급 전쟁 ‘스테파’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900571"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet표 독한맛 춤 계급 전쟁 '스테이지 파이터'가 온다. 9월 24일 오전 강남구 논현 엘리에나호텔에서 Mnet '스테이지 파이터'(이하 '스테파') 제작발표회가 진행됐다. 이날 행사에는 권영찬 CP, 최정남 PD, MC 강다니엘, 마스터·코치진(김주원, 유회웅, 정보경, 최수진)이 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '스테파'는 '스트릿 우먼 파이터', '스트릿 맨 파이터' 등 한국의 스트리트 댄스 대중화에 기여하며 새로운 K-컬처 아이콘을 탄생시킨 제작진의 새로운 댄스 IP로 몸으로 싸우는 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁을 담아낸다. 몸으로 싸우는 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁을 담아낸다. 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 한 판 싸움을 펼치는 새로운 차원의 댄스 서바이벌로 기대를 모으고 있다. '스테파'에는 대한민국을 대표하는 64인의 현역 남자 무용수들이 총출동한다. 마스터&amp;코치 군단으로는 레전드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장] ‘지코→이영지’ 배턴터치…“색다른 음악적 시각 기대해…조용필·나훈아·유재석 초대 희망”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689518"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 24일 열린 KBS 2TV 심야 뮤직 토크쇼 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. KBS 브랜딩마케팅부 제공 지코의 마이크를 이어받은 가수 이영지의 뮤직 토크쇼는 어떨까. 올해 만 22세로 역대 ‘최연소 MC’가 된 이영지는 다양한 색깔을 가진 아티스트와 음악을 소개할 준비를 마쳤다. 24일 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서는 KBS 2TV 심야 뮤직 토크쇼 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ 제작발표회가 열렸다. 자리에는 최승희 PD, 김태준 PD, 이영지, 멜로망스 정동환이 참석했다. 더 시즌즈는 KBS 심야 음악 프로그램 최초로 시즌제 방식을 도입한 뮤직 토크쇼로, 작년 2월 ‘박재범의 드라이브’를 시작으로 ‘최정훈의 밤의공원’, ‘악뮤의 오날오밤’, ‘이효리의 레드카펫’, ‘지코의 아티스트’ 등 각기 다른 매력을 가진 뮤지션이 MC를 맡아 다채로운 무대와 이야기를 선사했다. 지코에 이어 여섯번째 호스트는 이영지다. 최승희 PD는 섭외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K클래식 무용 어렵다고? '스테파' 계급전쟁으로 승부수 '꿀잼 예고' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774762"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스테이지 파이터'가 대중에게 클래식 무용의 재미와 진수를 보여줄 것을 자신했다. 24일 오전 11시 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 Mnet '스테이지 파이터' 제작발표회가 열렸다. 이날 권영찬CP, 최정남PD, MC 강다니엘, 김주원 유회웅 정보경 최수진 등이 참석했다. 이날 밤 10시 첫 방송되는 '스테이지 파이터'는 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 한 판 싸움을 펼치는 새로운 차원의 댄스 서바이벌이다. 더 높은 위치로 올라가기 위한 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁이 기대를 모은다. 권영찬 CP는 "우리나라에도 세계에서 활약하고 있는 훌륭한 클래식 무용수가 많다. 근데 그만큼 대중들이 알지 못하는 것 같다"며 "매력적인 무용수를 소개하고 대중성을 높여 개인 팬덤을 확보해 전세계에 K클래식 무용수의 멋진 모습을 보여주고 싶다"고 기획의도를 밝혔다. '스트이지 파이터'는 발레리나 김주원이 마스터로, 정보경과 김재승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원♥소유진 딸, 백만뷰 넘은 아이돌급 댄스 실력…모전여전 DNA]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900570"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 춤꾼 막내딸을 자랑했다. 소유진은 9월 23일 자신의 소셜미디어에 "얼마 전 올린 영상이 백만뷰가 넘었대요. 클락션 앵콜 공연이요. 끝에 ye~ 어쩔 거야ㅎㅎ"라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 그룹 (여자)아이들의 '클락션'에 맞춰 춤을 추는 막내딸 세은의 모습이 담겼다. 소유진의 끼를 쏙 빼닮은 세은은 새초롬한 표정을 지으며 완벽한 칼군무를 선보였다. 이를 본 뮤지컬 배우 김호영은 "기절이야", 배다해는 "너무 귀여워. 근데 진짜 이쁘다"며 감탄을 금치 못했다. 한편 소유진은 지난 2013년 요리연구가 백종원과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장]"22세에 '더 시즌즈'"…'최연소 MC' 이영지가 색칠하는 음악쇼 '레인보우'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196493"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 '더 시즌즈' 시리즈의 역대 최연소 MC로 나서, 젊은 분위기의 심야 음악쇼를 만든다. KBS2 심야 음악쇼 '이영지의 레인보우' (이하 '레인보우')는 24일 서울 영등포 여의도 KBS 신관 공개홀에서 제작발표회를 열고, 프로그램에 대한 얘기를 들려줬다. 이날 제작발표회에는 이영지, 멜로망스 정동환, 최승희PD, 김태준PD가 참석했다. '더 시즌즈'는 KBS 심야 음악 프로그램 최초로 시즌제 방식이 도입된 프로그램으로, 그간 박재범, 최정훈, 악뮤, 이효리, 지코 등 뮤지션이 MC를 맡은 바다. 이영지는 이날 녹화를 시작으로, 이들의 바통을 잇는다. 무엇보다 '더 시즌즈' 역대 최연소 MC로 발탁, 눈길을 끈다. '레인보우' 최승희 PD는 "이영지를 본 지 얼마 안 됐지만, 이 나이가 맞는 분인가 싶다. 성숙하고 다방면으로 끼가 많다"라며 이영지를 칭찬했다. 이영지를 MC로 발탁한 이유로는 "역대 MC들과 비교했을 때 얼마나 자기 색을 보여줄 수 있는 아티스트인지 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 오윤아, 썸남 고백에 수줍..본격 공개 연애? [여배우의 사생활]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267855"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['공개연애-여배우의 사생활' 배우 오윤아가 '연하 썸남' 노성준의 직진 고백에 웃음짓는다. 오는 24일 방송되는 TV조선 예능 프로그램 '여배우의 사생활'에서는 오윤아가 같은 '돌싱'으로서 공감대를 나누어온 '공개연애 후보' 짝꿍 노성준과 함께 마지막 데이트에 나선다. 두 사람이 함께 있는 순간 노성준에게 결혼정보회사로부터 전화가 왔다. 당황한 노성준은 빠르게 전화를 끊고 "1년 전에도 연락이 왔었는데…난처해지네요"라며 수습했다. 오윤아가 토끼 눈이 된 가운데, 어딘가 어색해진 분위기 속에 노성준은 그동안 비밀로 하던 나이를 밝혔다. 그는 오윤아보다 1년 연하인 81년생이었고, 오윤아는 "저랑 한 살 차이네요? 누나라고 하세요"라며 누나美를 뽐냈다. 이에 노성준은 "저는 생일이 지났다"며 생일이 아직 지나지 않은 오윤아와는 동갑이라고 너스레를 떨어 오윤아를 웃게 했다. 한편, 오윤아는 노성준을 당황하게 했던 '결혼정보회사' 이야기를 꺼내며 "결정사에서 어떻게 알고 연락이 와요?"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MZ 대통령’ 이영지, ‘더 시즌즈’ 최연소 MC 나선다 “자신 있어” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381580"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“최연소 MC이지만 자신있다.” 가수 이영지가 만 22세로 KBS2 음악 토크쇼 ‘더 시즌즈’의 6번째 MC로 나선다. 만 22세로 ‘최연소 MC’ 타이틀을 얻은 이영지는 특유의 매력으로 진행을 맡으며 프로그램명의 부제 ‘레인보우’처럼 다양한 음악을 소개할 예정이다. 이영지 또한 자신감을 드러내며 기대를 높였다. 24일 서울 영등포구 여의도동에서 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 이영지를 포함해 멜로망스 멤버 정동환, 최승희PD, 김태준PD가 참석했다. ‘더 시즌즈’는 한 주의 시작과 끝이 공존하는 금요일 밤, ‘모든 고민, 모든 걱정들을 싹 없애 줄’ 음악과 이야기를 담은 시즌제 토크쇼 프로그램이다. 지난해 첫 선을 보였으며 그간 가수 박재범, 최정훈, 악뮤, 이효리, 지코가 MC로 나섰다. 이영지가 진행하는 ‘더 시즌즈-레인보우’는 오는 27일 첫 방송된다. 이영지는 “사실 처음엔 섭외 제안이 들어왔을 때 ‘올 것이 왔구나’ 싶으면서도 ‘내가 하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MZ 대통령’ 이영지, 최연소 MC에도 자신감↑‥‘더 시즌즈’ 새 색깔 입힐까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900569"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 대통령’ 이영지가 ‘더 시즌즈’에 새로운 에너지를 불어넣는다. 9월 24일 오전 11시 서울 영등포구 KBS 신관 공개홀에서는 ‘더 시즌즈’의 여섯 번째 시즌 ‘이영지의 레인보우’ 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이영지, 멜로망스 정동환, 최승희 PD, 김태준 PD가 참석했다. ‘더 시즌즈’는 KBS 심야 음악 프로그램 최초로 ‘연간 프로젝트’라는 색다른 방식을 도입해 MC가 각자 자신의 이름을 건 시즌을 맡아 진행하는 프로그램이다. 지난해 2월 ‘박재범의 드라이브’를 시작으로 ‘최정훈의 밤의 공원’, ‘악뮤의 오날오밤’, ‘이효리의 레드카펫’, ‘지코의 아티스트’에 이어 이영지가 6번째 시즌 MC로 낙점됐다. 이영지는 만 22세라는 나이로 역대 시즌 통틀어 최연소 MC가 됐다. 최승희 PD는 “이영지 씨는 역대 최연소 MC면서 가장 존재감이 큰, 이 신에서 모두가 주목하고 있는 MC다. 이번 시즌은 많은 분께서 기대가 크실 거다. 저도 영지 씨를 본 지 얼마 되지 않았지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 클래식이다...‘스테이지 파이터’, ‘스맨파’ 잇는 K-무용수 전쟁[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369055"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번엔 K-클래식 무용수들이 온다. 24일 오전 11시 서울시 강남구 논현동 엘리에나 호텔에서는 엠넷 ‘스테이지 파이터’ 제작발표회가 열린 가운데 권영찬 CP, 최정남 PD를 비롯해 MC 강다니엘, 마스터·코치진 김주원, 유회웅, 정보경, 최수진이 참석했다. ‘스테이지 파이터’는 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 한 판 싸움을 펼치는 새로운 차원의 댄스 서바이벌이다. 더 높은 위치로 올라가기 위한 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁을 예고한다. 특히 ‘스테이지 파이터’는 그간 ‘스우파’, ‘스맨파’ 등 엠넷의 메가 히트작 스트릿 댄스 시리즈를 이끈 제작진이 새롭게 론칭하는 프로그램으로 관심을 받았다. 기획 의도를 묻자, 권영찬 CP는 “우리나라에 훌륭한 K-클래식 무용수들이 많다. 세계 각국에 우리나라 무용수들이 대단한 활약을 하고 있는 반면, 그만큼 대중이 알지 못하는 부분도 있다”라고 말했다. 이어 “이번 ‘스테파’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 극장 예매 부르는 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900567"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석과 파인다이닝 흑수저 셰프 1대 1 결과…3라운드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003941164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003941164"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백수저 최현석 셰프와 파인다이닝 흑수저 셰프의 1대 1 대결 결과가 오늘(24일) 나온다. 넷플릭스는 24알 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 흑백요리사) 1대 1 흑백대전과 흑백팀전 대결을 담은 영상을 공개한다. 지난 17일 첫선을 보인 흑백요리사는 100명의 요리사가 '맛'만으로 겨루는 요리 경연 프로그램이다. 흑수저 셰프들이 대한민국을 대표하는 백수저 셰프들에게 도전하는 과정을 담아 주목을 받았다. 이 과정에서 백수저 최현석 셰프와 파인다이닝 흑수저 셰프의 1대 1 대결 결과가 공개되지 않아 시청자들의 궁금증을 자아냈다. 이번 공개되는 영상에서 두 사람의 운명이 갈릴 전망이다. 먼저 공개된 예고편에는 미슐랭 1스타 오너 셰프 조셉 리저우드와 흑수저 셰프 '요리하는 돌아이'가 장어를 주제로 맞붙는다. 요리하는 돌아이는 일식의 장어 뼈 제거 기술인 '호네키리'를 선보이며 일식과 프랑스 요리를 결합한 독창적인 요리를 준비한다. 조셉 리저우드는 사과나무 숯으로 장어를 훈연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가 "김종민 ♥여친 공개…결혼 눈치 게임 중" 코요태 근황 언급 (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774756"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 빽가가 김종민의 열애 공개 근황부터 자신의 결혼에 얽힌 가족 일화를 공개했다. 23일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’(이하 ‘4인용식탁’)에는 빽가가 출연, 문세윤·황치열과 함께 개그맨 김태균의 별장을 찾았다. ​ 이날 김태균의 길쭉한 절친으로 등장한 빽가는 4,500평 규모의 별장을 보며 “형 이런 사람이었어요?”라며 감탄을 연발, “동업하는 곳 아니죠?”라며 놀라움을 금치 못했다. 이어 빽가는 해신탕을 비롯해 다채로운 보양식을 먹으며 즐거운 토크를 이어갔다. ​ 이날 김태균은 “문세윤, KBS 연예대상에서 대상 받을 때 내 이름 언급 안 했어”라며 현실 찐친 케미를 보여줬고, 빽가 또한 “종민이 형도 내 이름 말 안 했어. 신지, 매니저, 스타일리스트 다 말했는데”라며 웃픈 에피소드를 공개해 폭소를 자아냈다. ​ 이어 ‘컬투쇼’에서 스페셜 DJ로 활약 중인 빽가는 “나는 말도 잘 못하는데 (스페셜 DJ가 된 게) 이해가 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민, 정해인과 열애설까지 불러온 로코 퀸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900566"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 로코 퀸 저력을 발휘하고 있다. 배우 정소민의 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 활약상과 명대사가 9월 24일 공개됐다. # 7~8회: 나에게만 엄격한 부모님 석류는 자신을 위한 투자라며 돈을 달라고 하는 동생 배동진(이승협 분)을 못마땅해했다. 설거지 중 고무장갑을 내팽개치는 동진의 모습에 석류는 “오냐오냐하면서 키워 저렇게 된 것 아니냐”며 엄마 나미숙(박지영 분)을 탓했다. 하지만 미숙은 오히려 “아팠던 애에게 어떻게 엄하게 대하냐”며 동진을 감쌌다. 석류는 자신과 남동생이 다툴 때면 항상 동진의 편을 드는 서운함을 느꼈다. 새로운 꿈을 찾은 석류는 몰래 요리 학원에 다니고 있다는 사실을 가족에게 들키고 말았다. 요리는 절대 안 된다며 날뛰는 부모 미숙과 배근식(조한철 분)에게 석류는 “내가 힘들게 찾은 진짜 꿈”이라고 말했지만 돌아오는 건 상처뿐이었다. 왜 자신에게만 기준이 다르고 엄격하냐며 반박하는 석류의 모습은 시청자들의 마음을 아프게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 차쥐뿔서 어땠길래…"격양된 텐션으로 혼란, 누 끼치지 않을 것" ('더시즌즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681285"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 진행에 대한 자신감을 내비쳤다. 24일 오전 서울 여의도 KBS에서 KBS '더 시즌즈-이영지의 레인보우'의 제작발표회가 열린 가운데 이영지와 정동환, 그리고 연출을 맡은 최승희PD와 김태준PD가 참석했다. 여섯 번째 시즌 타이틀인 ‘레인보우’는 매주 다양한 장르의 뮤지션들과 함께하며, 무지개처럼 다채로운 이야기와 무대를 선보이겠다는 의미를 담았다고 한다. 이영지는 올해 '만 22세'라는 나이로 역대 시즌 통틀어 '최연소 MC'로 자리에 서게 된다. 앞서 이영지는 본인의 유튜브 채널 '차쥐뿔'에서 나이답지 않은 성숙한 진행과 솔직한 모습으로 화제를 모아왔다. 이에 대해 이영지는 "아무래도 '차쥐뿔'에서는 알코올이 가미된 상당히 격양된 텐션을 위주로 혼란을 드렸다면 여기서는 조금 더 정돈되고 절제된 고퀄리티의 음악 토크를 해보도록 하겠다. 선배들의 선례에 누를 끼치지 않게 해보겠다. 너무 염려마라"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 그러면서 이영지는 "제가 '박재범의 드라이브']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡x진선규x염혜란x김창주 감독, 아마존 활명수 파이팅~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900565"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["올 것이 왔다" 이영지, '차쥐뿔'과 다를 '레인보우' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774755"/>
        <updated>2024-09-24T04:14:52.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영지가 '더 시즌즈' 최연소 MC로서 새 시즌을 이끈다. 'MZ 대통령'다운 탁월한 소통 능력으로 이영지라는 도화지에 다양한 아티스트들의 색깔을 레인보우처럼 그려내겠다는 각오다. KBS 2TV 심야 뮤직 토크쇼 '더 시즌즈 - 이영지의 레인보우'(이하 '레인보우') 제작발표회가 24일 오전 서울 영등포구 KBS 신관 공개홀에서 진행됐다. 이날 자리에는 MC 이영지, 밴드마스터 정동환(멜로망스), 최승희 PD, 김태준 PD가 참석했다. '더 시즌즈'는 KBS 심야 음악 프로그램 최초로 '연간 프로젝트'라는 색다른 방식을 도입, MC들이 각자 자신의 이름을 건 프로그램을 맡아 한 시즌을 책임지고 있다. 박재범, 최정훈, 악뮤(이찬혁, 이수현), 이효리, 지코에 이어 'MZ세대 대표 아이콘' 이영지가 MC 바통을 이어받았다. 지난 6일 종영한 '지코의 아티스트'에 이어 이영지는 '레인보우'라는 타이틀로 '더 시즌즈'의 여섯 번째 시즌을 이끌게 됐다. '레인보우'는 매주 다양한 장르의 뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡x진선규x염혜란, 웃음 적중도 100% [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900564"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡x진선규x염혜란,우리는 ‘류진스염’입니다~ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900563"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 시즌즈’ 새 MC 이영지 “올 것이 왔구나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990282"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 이영지가 KBS2의 심야 뮤직토크 프로그램 ‘더 시즌즈’의 여섯 번째 시즌 MC를 맡은 소감을 밝혔다. 이영지는 24일 오전 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’(이하 레인보우)의 제작발표회에 참석했다. 이 자리에는 여섯 번째 시즌 MC 이영지와 연출을 맡은 김태준, 최승희PD 그리고 역시 여섯 번째로 프로그램 ‘밴드 마스터’를 맡은 그룹 멜로망스의 정동환이 참석했다. 2022년생으로 올해 22세인 이영지는 역대 ‘더 시즌즈’ 진행 MC 중 최연소다. 그리고 랩퍼, 가수로서의 정체성뿐 아니라 다양한 예능 프로그램, 유튜브, 숏폼 플랫폼 등에서 광폭으로 활약하며 ‘MZ 대통령’이라는 수식어도 갖고 있다. 그런 그와 유서가 깊은 KBS 뮤직 토크쇼와의 조합은 신선하다. 제작진 역시 변화를 원했고, 이영지 역시 도전이 필요했다. 이영지는 이 자리에서 프로그램의 MC를 맡은 이유를 밝혔다. 이영지는 “처음 제안이 올 때 ‘하면 안 되겠네’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡x진선규x염혜란, 어서 와, 이런 코미디는 처음이지? [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900562"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이번엔 男 무용수 도파민"..'스테파', '스우파' 제작진의 K-클래식 서바이벌[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267847"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스테이지 파이터'가 남자 무용수들의 댄스 서바이벌로 새로운 도파민을 선사하려 한다. 24일 오전 서울 강남구 논현로 엘리에나호텔 컨벤션홀에서 엠넷 예능 프로그램 '스테이지 파이터'(이하 '스테파') 제작발표회가 열렸다. 권영찬CP, 최정남PD, MC 강다니엘, 마스터·코치진 김주원, 유회웅, 정보경, 최수진이 참석했다. '스테이지 파이터'는 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르의 남자 무용수들이 계급을 두고 한 판 싸움을 펼치는 새로운 차원의 댄스 서바이벌. 한국무용 24명, 현대무용 24명, 발레 16명으로 3장르 64인의 남자 무용수들의 우아하고 잔혹한 계급 전쟁이 그동안 느끼지 못했던 도파민을 선사할 예정이다. '스테파'에서는 잔인한 미의 예술이라 불리는 발레 장르의 피지컬&amp;테크닉 오디션이 시작되며 역대급 몰입을 선사할 전망이다. '스테이지 파이터'는 '스트릿 우먼 파이터', '스트릿 맨 파이터' 등 한국의 스트리트 댄스 대중화에 기여하며 새로운 K-컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규, 웃음 적중 특급 듀오 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900561"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 만년 구조조정 대상 진봉 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900560"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동환, 터줏대감 더 시즌즈에서도 함께해요[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681282"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로망스 정동환이 24일 오전 서울 영등포구 KBS 신관 공개홀에서 열린 KBS2 '더 시즌즈'의 여섯 번째 시즌 '이영지의 레인보우' 제작발표회 및 현장공개에 참석해 포즈를 취하고 있다. 6번째 시즌 '더 시즌즈'도 함께 타이틀인 ‘레인보우’는 매주 다양한 장르의 뮤지션들과 함께하며, 무지개처럼 다채로운 이야기와 무대를 선보이겠다는 의미를 담았다. 귀엽게 브이 다소곳하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규, 지금까지 이런 콤비는 없었다! [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900559"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'​ 제작보고회가 9월 24일 오전 서울 롯데시네마 건대입구에서 열렸다. 이날 배우 류승룡, 진선규, 염혜란, 김창주 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원, 못 알아볼 법한 ‘분위기 여신’ 등극..앞트임 수술 복원 후 청초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900558"/>
        <updated>2024-09-24T03:15:01.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 청순한 비주얼을 자랑했다. 강예원은 9월 23일 개인 소셜미디어 스토리에 자신의 모습이 담긴 사진을 게재했다. 사진 속 강예원은 한 카페에 앉아 시간을 보내는 모습. 블랙 원피스를 갖춰 입은 그는 긴 생머리까지 더해, 우아한 분위기를 자아내고 있다. 또 강혜원은 환한 미소로 물오른 미모를 자랑, 감탄을 자아낸다. 한편 강예원은 과거 앞트임 수술을 받았던 눈을 다시 복원했다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>