<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-23T00:37:29.310Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해녀 된 송지효 英BBC 진출..JTBCXBBC 첫 공동제작 '송지효의 해녀 모험' 런칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207772"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 영국 진출에 나선다. BBC 스튜디오와 JTBC가 금일 JTBC와 BBC Earth 아시아 채널에서 방영될 '딥다이브 코리아: 송지효의 해녀 모험'을 공동 제작한다고 발표했다. 이는 두 회사가 오리지널 제작을 위해 처음으로 협력하는 것이자, BBC 스튜디오 아시아가 한국에서 진행하는 첫 공동 제작이다. 송지효가 인생 최대의 도전에 나서는 모습이 3화에 걸쳐 뛰어난 영상미로 그려진다. 바로 전설적인 여성 해녀들과 함께 프리다이빙을 비롯한 실제 해녀 물질을 경험하는 것이다. 송지효는 이 해녀들과 특별한 유대감을 느끼며 그들의 세계로 들어가게 된다. 해녀는 최소 400년 동안 대대로 이어져 온 소중한 전통을 지켜온 이들로, 매일 80대의 나이를 가진 여성들까지도 산소마스크나 첨단 장비 없이 수심 20미터 깊이로 잠수해 가족과 생계를 위해 해산물을 채취하는 위대한 여성들이다. '딥다이브 코리아: 송지효의 해녀 모험'에서는 송지효가 한국의 전설적인 해녀가 되기 위해 필요한 고강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하하 '딸바보' 될 수밖에..별 "막내 송, '왕자님'이라 불러" [아빠는 꽃중년]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275905"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'에서 가수 별이 남편 하하를 '딸바보'로 만드는 막내딸 송이의 애교를 공개한다. 23일 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년' 측에 따르면 오는 24일 오후 방송되는 26회에서는 삼남매 엄마이자 하하의 아내인 별이 게스트로 출연한다. 지난주 방송에서 '자발적 비혼모' 사유리의 젠 육아 현장에 공감하며, 아이들의 '공동 육아'를 먼저 제안했던 별은 "녹화 직후 바로 사유리와 약속을 잡아, 아이들과 함께 공원에서 만났다"고 밝혀 훈훈함을 자아낸다. 또 "막내딸 송이가 '누나'가 된 기분이 좋은지, 동생 젠의 밥을 직접 다 먹여줬다"며 젠과 송이의 '오누이 케미'를 전하기도 한다. 또한 별은 "송이가 말을 정말 예쁘게 하는데, 아빠 하하를 '왕자님'이라고 부른다"며 "아빠가 퇴근할 때마다 '왕자님'이라고 하며 달려 나가, 아빠가 딸을 예뻐할 수밖에 없다"고 전해 부러움을 자아낸다. 직후 사유리도 "아들 젠 또한 벌써부터 '엄마를 지켜줄게'라고 이야기해 마음이 든든하다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 노비 됐다…파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865822"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 도망친 노비로 이제껏 본 적 없는 또 다른 얼굴을 드러낸다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 가짜 옥태영이 될 노비 구덕이 역을 맡은 임지연의 파격 변신이 담긴 첫 스틸이 공개됐다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 임지연이 연기할 구덕이는 노비 부모 사이에서 태어나 고약하고 악독한 주인집의 끔찍한 행패를 견디고 살아가는 노비다. 영민한 두뇌에 운동신경, 손재주까지 타고난 것도 모자라 곱디고운 생김새, 어려운 상황 속에서도 남을 돕는 따뜻한 성미까지 갖췄으나 못난 주인아씨의 미움을 살까 이 모든 것을 숨기고 살아온 인물이다. 공개된 사진에는 얼굴 곳곳에 멍 자국은 물론 피투성이가 된 채 도망치는 구덕이의 모습이 포착됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몽골 손석구, 20kg 재활용+왕복 2시간 일상…김석훈 "인상 깊어" (지닦남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786586"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들'이 상상 그 이상의 에코 여행을 펼쳤다. 22일 방송한 '지구를 닦는 남자들'(지닦남)에서는 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션의 몽골 에코 여행기가 그려졌다. 지난주 방송 후 화제를 모았던 울란촐로트 쓰레기 매립장. 이날 김석훈과 임우일은 '몽석구' 밧촐론을 도와 재활용품 수거에 나섰다. 두 사람은 분리배출이 전혀 되지 않은 거대한 쓰레기 산에서 밧촐론의 주력 품목인 플라스틱을 고르기 위해 고군분투했다. 이때 쓰레기 밥(?) 좀 먹어본 김석훈은 백과사전급 재활용 상식을 쏟아내 출연진을 깜짝 놀라게 했다. 5세부터 가족을 돕기 위해 재활용 판매를 시작한 밧촐론은 하나에 10kg에 육박하는 자루 2개를 어깨에 짊어지고 왕복 2시간을 걸어 고물상으로 향했다. 재활용 20kg을 팔아 밧촐론이 버는 돈은 한화 약 3,200원이다. 또래보다 일찍 철든 밧촐론에 대해 김석훈은 "삶의 무게를 즐겁게 이겨내는 듯했다. 몽골 여행에서 가장 인상 깊은 순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환과 이혼’ 율희, 양육권 왜 포기했나 “리스크 덜한 아빠 선택” (이제 혼하다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996108"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 최민환으로부터 이혼 요구를 받았다고 고백했다. 22일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 그룹 FT아일랜드 최민환과 이혼한 최연소 아이돌 엄마 율희가 출연해 속마음을 털어놨다. 이날 율희는 “너무 어릴 때 사회 경험도 없이 데뷔를 해서 무대 서는 것 빼고는 심리적으로 많이 힘들었다. 그럴 때 전남편을 만나게 돼서 서로 위로를 많이 받았다”며 연애와 결혼을 하게 됐다고 설명했다. 그렇게 최민환을 만나 아이 셋을 낳고 살림을 꾸렸던 율희는 결혼 5년 만에 파경을 맞게 됐다. 다만 이 과정에서 율희는 양육권을 포기했고, 이에 대한 날선 대중들의 시선이 있었다. 율희는 “아이들이 안 보고 싶겠나. 누가 안 키우고 싶다고 하겠나”라며 “양육권 포기가 제일 힘들었다. 힘들다는 말조차 대체할 수 없을 정도”라며 눈물을 훔쳤다. 율희는 “워낙 대가족이서 살았고, 아이들이 행복하게 살고 있는 걸 보고 있었고 현실적으로도 너무 좋은 환경이고 아이 셋이랑 저랑 집부터 구해서 맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘랩:퍼블릭’ 뒤흔들 지각변동, 리더 교체·래퍼 영입 혼란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912441"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['랩:퍼블릭'에 판을 뒤흔들 지각변동이 일어난다. 10월 23일 공개되는 티빙 오리지널 예능 '랩:퍼블릭'(연출 최효진·정우영, 작가 조근애, 제공 티빙, 제작 CJ ENM) 5회에서는 래퍼들도 기대하는 마지막 ‘블록 깨기’ 2블록과 3블록의 맞대결이 펼쳐진다. 피 말리는 데스매치를 시작으로 첫 탈락자가 예고된 가운데, 리더 교체와 래퍼 영입이라는 룰도 공개돼 궁금증을 증폭시킨다. 지난 4회에서는 승부를 예측할 수 없는 반전의 매치가 이어졌다. ‘블록 깨기’에서 승리해야만 모든 블록원이 생존할 수 있는 만큼 팀워크는 끈끈해졌고, 래퍼들의 승부욕은 더욱 불타올랐다. 열띤 반응 속 '랩:퍼블릭'은 티빙 오리지널 중 유료가입기여자수 1위를 유지하며 호응을 이어가고 있다. 5회에서는 ‘블록 깨기’ 마지막 배틀 2블록과 3블록의 치열한 매치가 시작된다. 루피와 김하온이 리더로 있는 2블록, 3블록의 배틀은 래퍼들이 빅매치로 손꼽을 정도로 모두가 주목하고 있는 매치다. 특히 ‘킹’ 2블록 루피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준 ‘아빠’ 소리 듣고픈 아들 바보 “5만번 외치면 따라한다고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912440"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 아들의 '아빠' 소리를 욕심냈다. 강재준은 10월 22일 자신의 소셜미디어에 "누가 아빠 5만 번 하면 아빠 한다고 했다"는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 강재준이 누워있는 아들 현조를 향해 "아빠"를 외치는 모습이 담겼다. 목이 쉬도록 간절하게 외치는 강재준과 달리 현조는 그런 아빠를 빤히 바라보며 미소만 지었다. 결국 강재준은 "입 아빠"라고 턱을 부여잡아 웃음을 자아냈다. 한편 강재준은 지난 2017년 개그우먼 이은형과 결혼했다. 결혼 7년 만에 임신을 발표한 강재준은 지난 9월 득남 직후 "이제 우리 완전체니까 셋이 잘 지내보자"는 소감을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 하차 위기...감스트 소장품에 본분 잊고 함박웃음 ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313874"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 본분을 잊게 만드는 이상형을 만났다. 오늘(23일) 방송되는 MBC '짠남자'에서는 역대 최초로 소비 습관 개선을 위해 자진 의뢰한 게스트가 등장한다. 이에 소금이들은 훌륭하다고 칭찬으로 맞이하지만, 곧 일상이 공개되자 분노 조절 실패를 부른다고 해 궁금증을 더한다. 이번주 소금이 군단의 혈압을 오르게 할 흥청이?망청이로는 코미디언 출신 유튜버로 249만 구독자를 보유한 '엔조이 커플'의 임라라와 각종 예능에서 큰 활약을 펼치며 2018년 MBC 연예대상 신인상을 수상한 축구 전문 인터넷 방송인 감스트가 출연한다. 15년째 다이어트템 소비 중인 프로 다이어터 흥청이 임라라는 본격 무절제 소비를 보여줄 예정이다. 다이어트 선전포고와 달리 각종 저당 식품부터 다이어트 전야제 준비까지 거침없이 소비하자 소금이들은 "통장을 다이어트하는 거냐"며 공포에 떨고 만다. 참다못한 이준은 일명 '원시인 다이어트' 팁을 전수해 프로 다이어터 임라라에게 신선한 충격을 준다고 해 그의 꿀팁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“접신한 줄” 최호종, 메가 스테이지마저 찢어버린 무용 괴물(스테파)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912439"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메가 스테이지 미션에 돌입한 Mnet ‘스테이지 파이터’가 계급별 메인 역할을 확정 지으며 역대급 무대를 향한 기대감을 키웠다. 10월 22일 방송된 Mnet ‘스테이지 파이터(연출 권영찬 CP 최정남 PD, 이하 스테파)’ 5회에서 첫 번째 계급 이동식 이후 64인 무용수 전체가 하나의 무대를 만드는 초대형 스케일의 메가 스테이지 미션이 시작되며 시청자들의 도파민을 자극했다. 방송 직후 각종 커뮤니티와 SNS에서는 “다 뭉치니까 재밌다” “역시 최호종” “퍼스트 계급 전략 싸움 흥미진진” 등 폭발적인 반응이 쏟아졌다. '스테파'는 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 10월 2주차 비드라마 TV 부문에서 화제성 1위를 기록해 뜨거운 열기를 입증했다. 이날 펼쳐진 메가 스테이지 미션은 한국무용, 현대무용, 발레 3장르가 함께하는 ‘스테파’ 최초의 장르 초월 미션으로, 최수진이 안무에 참여한 메가 스테이지 작품 ‘위혼무: 죽음을 위로하는 춤’의 캐스팅 오디션이 진행돼 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "저는 그 이야기 꺼내지 않았다"…최민환이 먼저 이혼 요구 주장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861711"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희(본명 김율희)가 먼저 이혼 이야기를 꺼내지 않았다고 이야기했다. 지난 22일 오후 방송한 TV조선(TV CHOSUN)예능 프로그램 '이제 혼자다'에는 율희가 출연해 이혼 후 일상을 공개했다. 이날 방송에서 율희는 언제부터 위기를 느꼈냐는 말에 "못 느꼈다, 그래서 너무 갑작스러웠다"라고 답했다. 이어 "저한테는 행복했던 기억이 가장 많다, 위기가 찾아왔다고 느낀 것은 없었다"라며 "(이혼을) 알게 된 순간부터는 저 혼자만의 지옥이었다"라고 했다. 그러면서 "(이혼은) 의도치 않게 맞닥뜨리게 된 일이 있었다, 이혼이라는 글자가 인생에 다가왔을 때 '극복해 보자' 라고 생각했다"라며 "내가 이 상처나 힘듦을 극복할 수 있겠지, 우리는 사랑하니까, 아이들이 있으니까"라고 털어놨다. 율희는 "이겨내지 못했다고 느꼈을 때 감정의 골이 깊어진 거고 서로를 위해 이혼을 결심했다"라며 "제가 이혼 이야기를 꺼내지는 않았다, 제가 꺼내지 않아서 그것을 잘 모르겠다"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오또맘, 오피스룩+검은 스타킹으로 뽐낸 美친 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912438"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 오또맘(본명 오태화)이 가을을 맞아 성숙한 오피스룩을 선보였다. 오또맘은 최근 개인 소셜미디어에 "그동안 거지존으로 지내다가 거의 3주 만에 화장도 해보고 구두도 신어봤다. 이런 내가 왜 이렇게 낯설까. 오늘 자라에서 호피 치마도 굉장히 마음에 든다"는 글과 함께 사진을 게재했다. 쇼핑몰을 찾은 오또맘은 흰 셔츠에 짧은 스커트, 검은 재킷을 입고 오피스룩을 차려입은 모습이다. 검은 스타킹에 검은색 하이힐, 무테 안경까지 더해 스마트한 느낌을 더했다. 네티즌들은 "몸매 진짜 예쁘다", "가을에 딱 저렇게 입으면 예쁠 듯" 등의 반응을 보였다. 한편 오또맘은 아들을 혼자 키우고 있는 싱글맘으로, 의류 마켓 등을 운영 중이다. 127만 팔로워를 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대 “내 역량이 커졌다는 느낌 몰려올 때 있어” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912437"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티&amp;스타일 매거진 얼루어 코리아가 배우 김영대의 화보를 공개했다. 김영대는 tvN ∙티빙 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’의 김지욱으로 열연했다. 공개된 화보 속 김영대는 익숙한 이미지를 벗고 강렬한 분위기를 풍긴다. 이번 화보에서 새로운 이미지에 도전한 그는 현장을 즐기며, 시시각각 변하는 포즈와 눈빛으로 스태프들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 촬영 후 이어진 인터뷰에서 김영대는 ‘손해 보기 싫어서’의 김지욱을 통한 성장에 대해 이야기했다. “삶이 바다라면 그 안에는 수많은 파도가 있잖아요. 김영대라는 사람은 그 파도에 흔들림이 큰 일희일비 스타일인데, 지욱이는 묵묵해요. 늘 한결같고요. 어린 시절부터 겪은 풍파에도 상처를 받을지언정 표면적으로는 삶을 차분하게 유지해간 다는 점을 배우고 싶었어요”라고 전했다. 흔들림 속에서도 김영대는 2017년 데뷔 이후 한 해도 쉬지 않고 필모그래피를 차곡차곡 쌓아왔다. 그 동력을 묻는 질문에 김영대는 “경험만큼 확실한 건 없잖아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최다니엘, ♥전소민의 남자 된다…이혼 변호사役으로 호흡 시너지 ('지송합니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685951"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최다니엘이 '오늘도 지송합니다'로 돌아온다. 12월 5일(목) KBS Joy가 야심차게 선보이는 신규 드라마 '오늘도 지송합니다'가 앞서 전소민(지송이 역), 공민정(최하나 역), 장희령(안찬양 역)의 출연을 확정지은 가운데 최다니엘의 주연 캐스팅으로 시청자들의 관심을 집중시키고 있다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당한 뒤 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기. 그간 여러 작품을 통해 로맨틱 코미디 장르의 강자로 자리매김한 최다니엘은 극중 까칠한 이혼 전문 변호사 차현우 역을 맡아 전소민과 호흡을 맞춘다. 젠틀한 카리스마에 어딘가 허술한 친근함, 삐끗과 심쿵 사이를 넘나드는 귀여운 너드미를 장착한 '믿고 보는 로코 장인' 최다니엘이 이번 작품에서는 어떤 매력을 보여줄지 호기심을 자극하는 상황이다. 최다니엘의 거부할 수 없는 츤데레 매력과 전소민의 '뇌정지'를 유발하는 엉뚱발랄함이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차 좋아한 인피니트 장동우, 딜러에 7억 사기 피해 경험(‘안 나가요’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383836"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트 장동우가 사기 당한 가족사를 공개했다. 장동우는 지난 22일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 ‘다 컸는데 안 나가요’에 출연해 억 단위 사기를 당한 스토리를 털어놨다. 이날 장동우는 문화센터 수업 종료 후 어머니의 부탁에 마트에서 장을 봤다. 여기서 장동우는 무려 20만 원 어치를 지출해 스튜디오를 놀라게 만들었다. 리스 비용으로 자동차 딜러로부터 7억 원 사기를 당한 적 있을 정도로 차를 좋아한다는 장동우는 “마트 앞에 떡하니 SUV 차가 있더라. 그래서 두 장 응모했다”고 말했다. 마트에서 자동차 경품 이벤트 하는 걸 보고 응모권 두 장 받으려 20만 원 어치 과소비를 한 것. 장동우는 “만약에 되면 어떡하냐”고 말했고 이에 어머니는 “차에 왜 이렇게 목숨을 거냐”고 말했다. 장동우는 “생각해 보면 사기 안 당하는 집안이 있냐”며 온 가족이 사기를 당한 사실을 언급했다. 장동우 어머니는 “나도 3개월만 투자해 보라고 해서 한 건데...아무 생각 없이 10년간 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 씹어먹은 정성일, 덥수룩 수염+깊게 베인 상처 '싱크로율 100%']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865809"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 이제껏 본 적 없는 색다른 얼굴을 선보였다. 지난 11일 공개 이후 전 세계 시청자들의 마음을 사로잡고 있는 넷플릭스 영화 ‘전,란’의 캐릭터 포스터 비하인드 사진을 공개해 눈길을 모으고 있다. 공개된 사진 속 정성일은 덥수룩한 수염과 왼쪽 뺨에 깊게 베인 상처만으로 일본군 선봉장 겐신으로 완벽 변신했다. 타오를 것 같은 눈빛으로 카메라를 바라보고 있다. 뿐만 아니라, 금방이라도 전장으로 뛰쳐나갈 듯한 무서운 기세로 좌중을 압도하고 있는 강렬한 존재감을 드러냈다. 또한 도깨비를 연상케 했던 겐신의 트레이드 마크이자 극 중 조선 의병들을 두려움에 떨게 했던 뿔 달린 투구를 눌러쓰고 장검과 단검을 양손에 쥐고 포즈를 취하고 있다. 이런 모습은 극 중 캐릭터와 높은 싱크로율을 보여주고 있다. ‘전,란’ 공개 이후 조선 땅을 침략한 일본군 선봉장 겐신 역의 정성일을 향한 다양한 반응이 눈길을 끈다. 도깨비 투구를 쓰고 첫 등장하는 겐신의 정체를 영화 중반에서야 알게 됐다는 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, 이세영과 부녀 호흡…'모텔 캘리포니아' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331382"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 드라마 '모텔 캘리포니아', 2025년 상반기 방송 이세영·나인우에 최민수까지 합류 배우 최민수가 낭만적인 모텔 사장으로 분해 이세영과 부녀 호흡을 맞춘다. MBC 새 드라마 '모텔 캘리포니아'(극본 이서윤, 연출 김형민) 제작진은 23일 "2025년 상반기 방송 예정인 드라마 '모텔 캘리포니아'에 최민수가 출연을 확정했다"고 밝혔다. '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나고 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다. 2019년 심윤서 작가의 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 한다. 앞서 배우 이세영과 나인우가 각각 지강희와 천연수 역으로 출연을 확정 지으며 일찌감치 주목을 받았다. 여기에 여기에 최민수까지 합류하며 탄탄한 라인업이 완성됐다. 극 중 최민수는 모텔 캘리포니아의 사장이자 지강희의 아빠 지춘필 역을 맡았다. 지춘필은 잘생긴 외모에 짙은 감수성을 지닌 묘한 마성의 로맨티시스트다. 호텔 캘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 유연석과 얼마나 친하면 “오빠 정신 차려” 시원한 일갈 (틈만 나면,)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912436"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 2MC 유재석, 유연석과 틈 친구 박신혜가 절친 케미로 한층 업그레이드 된 게임 도전을 거듭하며 틈 주인들과 땀내 나는 하루를 완성했다. 이에 ‘틈만 나면,’의 9회 시청률은 수도권 기준 2.6%, 최고 시청률 3.3%를 기록했다. 또한, 2049 시청률은 0.9%로 동시간 1위를 기록하며 기분 좋은 귀환을 알렸다. (닐슨 코리아 기준) 지난 22일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 9회에서는 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 박신혜와 함께 화장품 회사원, 철도고 교사, 발레 학원 선생님의 틈새 시간을 찾아가 쉴 틈 없는 웃음을 안겼다. 이날 유재석과 유연석은 지난 1회를 연상케 하는 빗 속 오프닝으로 반가운 재회를 이뤘다. 유재석은 만나자마자 “안연석이~”하면서 장난기 어린 인사를 건네자, 유연석은 “오매불망 ‘틈만 나면,’만 기다렸다고요”라며 너스레를 떨어 한층 물오른 수다 케미를 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한국인의 밥상’ 류승룡과 떠나는 전국 순대 투어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383835"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천만 배우 류승룡과 함께 하는 맛있는 순대 순례가 펼쳐진다. 24일 방송되는 KBS1 ‘한국인의 밥상’ 순대 편에서는 14년 만에 첫 휴가를 떠난 최불암을 대신해 스페셜 내레이터로 참여한 배우 류승룡이 전국 각지의 다양한 순대 이야기를 들려준다. 그동안 서울식 순대만 맛보았던 ‘순대 러버’ 류승룡은 전통과 지역의 자부심이 깃든 다양한 순대를 영상으로 만나는 미식 탐험을 만끽했다. 순대 하면 떠오르는 병천순대 외에도 류승룡은 이름부터 호기심을 자아내는 용궁순대를 보고 “병천순대만 들어봤지, 용궁순대는 처음이다”라면서 “이렇게 다양한 순대가 있는지 몰랐다”며 신기해했다. 김이 모락모락 나는 순대국이 끓는 영상을 본 류승룡은 “새벽 4시부터 끓여낸 육수, 30년을 이어온 비법으로 만들어진 순댓국 한 그릇이 주는 따뜻함이 영상에서도 느껴졌다. 고유의 맛을 유지하는 세월과 노력이 대단하시다”라며 입맛을 다시기도 했다고. 녹음에 한창 집중하던 류승룡은 낯익은 얼굴의 출연자를 보고 놀라며 뜻밖의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별, '희귀병 완치' 딸 송이 자랑 끝이 없네 "말 예쁘게 하는 딸, 父하하에 '왕자님' 불러"('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207765"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 가수 별이 남편 하하를 '딸바보'로 만드는 막내딸 송이의 '예쁜 짓'을 비롯해, 사춘기가 코앞인 아들 드림이를 위한 '비책'을 발표해 꽃대디들의 격한 리액션을 자아낸다. 24일 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 26회에서는 삼남매 엄마이자 방송인 하하의 아내인 별이 게스트로 또 한 번 출연한다. 지난주 방송에서 '자발적 비혼모' 사유리의 강철 육아 현장에 '격공'하며, 아이들의 '공동 육아'를 먼저 제안했던 별은 "녹화 직후 바로 사유리와 약속을 잡아, 아이들과 함께 공원에서 만났다"고 밝혀 훈훈함을 자아낸다. 또 "막내딸 송이가 '누나'가 된 기분이 좋은지, 동생 젠의 밥을 직접 다 먹여줬다"며 젠과 송이의 '오누이 케미'를 전하기도 한다. 또한 별은 "송이가 말을 정말 예쁘게 하는데, 아빠 하하를 '왕자님'이라고 부른다"며 "아빠가 퇴근할 때마다 '왕자님'이라고 하며 달려 나가, 아빠가 딸을 예뻐할 수밖에 없다"고 전해 부러움을 자아낸다. 직후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“1인 70만원도 괜찮아” 흑백요리사 안성재 코스 메뉴 순식간 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912434"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성재 셰프의 인기가 뜨겁다. 파르나스호텔은 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 개관 35주년을 기념해 11월 1일과 2일 안성재 셰프와 미식 행사를 진행한다. 국내 유일 미슐랭(미쉐린) 3스타 레스토랑 모수를 이끄는 안성재 셰프는 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 심사위원으로 최근 대중의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 이번 미식행사는 디너 코스로 1인당 70만원으로 책정됐으나 오픈 10여분 만에 선착순 마감됐다. 높은 단가에도 불구하고 순식간에 매진을 기록하며 안성재 셰프에 대한 관심을 입증했다. 안성재 셰프는 이번 행사에서 모수의 시그니처 메뉴와 인터컨티넨탈 파르나스의 셰프팀과 협업해 구성한 코스 메뉴를 선보일 예정이다. 코스 메뉴에는 참돔, 전복, 능이버섯 등이 활용된다. 또 '베터 베버리지 컴퍼니'(Better Beverage Company)의 마스터 소믈리에 데니스 켈리가 고품격 와인 페어링을 직접 제안할 예정이다. 한편 '흑백요리사'는 국내 뿐 아니라 해외 시청자들에게도 큰 관심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 폭풍 살찐 이유 이거였나.."이혜원 디저트 내가 다 먹어"[선넘패]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275903"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '선 넘은 패밀리' 이혜원이 '프랑스 패밀리'의 디저트 맛집 투어를 보면서 "여자들은 보통 디저트를 5개 정도 시켜 먹는다"고 반전 식욕을 드러내는 가운데, 안정환이 "한 입씩만 먹고 안 먹어서 나머지는 내가 먹는다"고 돌발 폭로해 아내와의 '티격태격' 케미로 스튜디오를 웃음으로 채운다. 25일 밤 9시 40분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 56회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 한국으로 선 넘은 지 23년 차 샘 해밍턴, 17년 차 파비앙, 7년 차 플로리안이 함께 해 패밀리들이 전하는 현지의 생생한 소식에 깨알 정보를 더하는 모습이 펼쳐진다. 이날 '프랑스 패밀리'로 새롭게 합류한 최은실X지미는 "파리에서 살고 있는 2년 차 커플이다. 2년 전 서핑 수업을 받는 학생과 강사로 처음 만나 서로 첫 눈에 반해 연애를 시작했다"고 밝힌다. 이어 최은실은 "디저트 관련 콘텐츠를 만들려고, 프랑스 디저트 팝업 이벤트를 준비 중이다. 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민재·황희찬과 뛴 골키퍼 전종혁, 트로트 가수 된 근황 “승부차기처럼 짜릿”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912432"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 축구 선수 출신 전종혁이 트로트 가수로 인생 2막에 도전한다. 10월 23일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 도전 꿈의 무대로 꾸며졌다. 전종혁은 "저는 축구를 잘하는, 축구가 인생 전부였던 선수였다. 저는 11살에 골키퍼가 됐는데, 아버지가 골키퍼는 절대 안 된다 공격수가 되라고 했지만 저는 골키퍼가 너무 좋았다. 중학교 1학년 때부터 U13 유소년 대표팀에 발탁됐고 U19 국가대표 주전 골키퍼로 활약했다. 지금 유럽에서 뛰는 김민재, 황희찬, 황인범과 뛰며 태극마크의 자부심을 느꼈다"고 말해 놀라움을 안겼다. 성남FC에 입단해 첫 해 주전으로 데뷔했고 승리를 이끌다는 전종혁. 그러나 "프로 5년 차인 2022년도 무릎 부상을 입었다. 사실 그동안 10번의 큰 수술을 받았는데 6번이 무릎 수술이었고 이번엔 선수 생활을 그만둬야 할 상황"을 맞고 말았다. 전종혁은 "축구가 없는 삶은 제게 아무런 의미가 없었다. 월드컵에서도 뛰고 유럽에서도 뛰며 세계적 축구선수가 되는 게 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김지석' 이주명, 공개 열애 2달 만에 겹경사 터졌다…송중기·천우희와 '마이 유스'서 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685950"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주명이 드라마 '마이 유스(MY YOUTH, 가제)'를 통해 새로운 변신을 선보인다. 그는 8월 김지석과 연인 사이임을 인정했다 이주명은 하이지음스튜디오가 제작하는 새 드라마 '마이 유스'에서 아역배우 출신 인기 배우 모태린 역으로 출연해 감성적인 로맨스 연기로 안방극장 시청자를 만난다. '마이 유스'는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 선우해(송중기 분)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 성제연(천우희 분)의 감성 로맨스 드라마. 인생의 가장 어두웠던 시기를 지탱하게 해준 첫사랑과 10여년 만에 재회하면서 다시 한번 펼쳐지는 화양연화를 담은 작품이다. 이주명은 필 엔터테인먼트 소속이자 매니저 성제연의 담당 배우 모태린 역을 연기한다. 자신의 이름처럼 평생을 모태 연예인으로 살아온 모태린은 아역부터 차근차근 성장해 결국 성인 배우로 성공한 인물이다. 모태린은 우연한 계기로 얽힌 학창 시절 첫사랑과 시간이 흘러 뜻밖의 재회를 하게 된다. 모태린으로 변신한 이주명이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 글램핑 중 ♥백종원 자상함에 심쿵…"18인분 고기 다 구워준 남편"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786583"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원 소유진 부부가 글램핑에 나선 일상을 전했다. 22일 소유진은 "즐거웠던 글램핑~"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 소유진은 남편 백종원과 함께 글램핑장을 찾아 바베큐를 즐기고 있다. 사진 속 백종원은 집게를 들고 두툼한 고기를 직접 구워주는 듬직한 모습. 이에 소유진은 "어른 7명 아이들 11명 고기 혼자서 다 구워준 울남편 멋져"라고 칭찬했다. 그러면서 "근처에 글램핑장 많이 생겨서 좋다 더 추워지기전에 또 가야지"라며 즐거웠던 가족 나들이를 추억하는 모습. 서로 꼭 붙어 애정을 과시하는 달달한 부부의 모습에 누리꾼들은 "아빠 멋쟁이", "두 분 모습이 너무 예뻐요", "너무 아름다운 가족" 등의 반응을 보였다. 한편 백종원은 최근 세계적 흥행을 거둔 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연했다. 백종원과 소유진은 지난 2013년 1월 결혼해 슬하에 1남2녀를 뒀다. 사진=소유진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 멍든 눈→피투성이 얼굴 무슨 일? 도망 노비 파격 변신('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207763"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 도망친 노비로 이제껏 본 적 없는 또 다른 얼굴을 드러낸다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁 연출)에서 가짜 옥태영이 될 노비 구덕이 역을 맡은 임지연의 파격 변신이 담긴 첫 스틸이 공개돼 벌써부터 시청자들의 호기심을 자극하고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 임지연이 연기할 구덕이는 노비 부모 사이에서 태어나 고약하고 악독한 주인집의 끔찍한 행패를 견디고 살아가는 '찐' 노비다. 영민한 두뇌에 운동신경, 손재주까지 타고난 것도 모자라 곱디고운 생김새, 어려운 상황 속에서도 남을 돕는 따뜻한 성미까지 갖췄으나 못난 주인아씨의 미움을 살까 이 모든 것을 숨기고 살아온 인물이다. 공개된 사진에는 얼굴 곳곳에 멍 자국은 물론 피투성이가 된 채 도망치는 구덕이의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환과 이혼 후 심경 고백 “날 갉아먹고 있었다” (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912431"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 홀로서기 후 심정을 고백했다. 10월 22일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 이혼 후 일상을 공개했다. 이날 율희는 "인생 2막 2년 차 율희라고 한다"며 자신을 소개했다. 딸보다 어린 28살 율희에 전노민은 "딱 봐도 어린데 벌써 인생 2막을 준비했다"며 놀라워했고, 율희는 "너무 빠르게 결혼, 출산, 이혼을 겪었기 때문에"라고 미소를 지었다. 율희는'이제 혼자다'를 통해 처음으로 이혼 후 일상을 공개하게 된 계기를 묻자 "인생 2막에 대한 이야기는 처음이어서 고민도 많이 하고 무서웠다. 혹여나 오해가 생길까 걱정했는데 제 얘기가 필요한 것 같더라"고 밝혔다. 전노민은 "근데 빨리 털어놔야 한다. 20대부터 담아놓으면 병 된다. 타이밍이 참 좋은 것 같다"고 위로했다. 이에 율희는 "그런 이야기가 힘이 됐다. 저는 이대로 살아도 괜찮다고 생각했는데 알고 보니 스스로 갉아먹고 있었다"며 그간의 마음고생을 고백했다. 한편 율희는 지난 2018년 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민수, 모텔 사장 됐다…고향 버린 딸 이세영 상경 못 막아 (모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786582"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['카리스마의 정석' 최민수가 낭만적인 모텔 사장으로 또 한 번 강렬한 캐릭터 변신에 나선다. 23일 MBC 새 드라마 '모텔 캘리포니아' 측은 "내년 상반기에 방영 예정인 드라마 ‘모텔 캘리포니아’에 최민수가 출연을 확정했다"라고 밝혔다. 총 12부로 그려지는 ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다. 2019년 심윤서 작가의 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, '믿보배'로 자리매김한 이세영(지강희 역)과 출연작마다 인생캐를 경신하고 있는 나인우(천연수)가 출연을 확정했다. 이와 함께 배우 최민수가 '모텔 캘리포니아'에 합류했다. 최민수는 모텔 캘리포니아의 사장이자 강희의 아빠, '지춘필' 역을 맡았다. 지춘필은 잘생긴 외모에 짙은 감수성을 지닌 묘한 마성의 로맨티시스트다. 호텔 캘리포니아를 꿈꿨지만, 현실에 맞춰 모텔 캘리포니아를 운영하고 있는 춘필은 세상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안경 쓴 뉴진스 도회적 무드, 똑 부러진 비주얼 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912430"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 화보를 통해 마치 영화의 한 장면 같은 순간을 선사한다. 모던 컨템포러리 아이웨어 브랜드 카린이 뉴진스와 함께한 24 FW 시즌 두 번째 캠페인 ‘Can’t take my eyes off you. Part2’를 공개했다. 뉴진스 멤버들은 지난 9월 선보인 화보에서 선글라스를 활용해 도회적인 세련미가 돋보이는 비주얼을 연출했다면, 이번에는 카린의 다양한 안경 제품을 완벽 소화하며 이지적인 분위기를 한층 강조했다. 특히 클로즈업 샷에도 무결점 미모를 뽐내며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 화보 속 뉴진스가 착용한 제품은 로이(Roy) · 리카(Lika) · 에델(Edell) · 레논(Lennon) 안경으로 알려졌다. 해당 아이템 모두 가볍고 편안한 착용감 및 견고한 내구성을 특징으로, 일상 속 높은 활용도를 자랑한다. 함께 서로 다른 소비자들의 개성과 취향을 고려해 라운드, 오벌, 스퀘어 등의 다채로운 실루엣과 폭넓은 컬러 구성을 완성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 경사났네! 아이 성교육 '마법의 성' 이달의 좋은 프로그램 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275901"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티캐스트 E채널 프로그램 '마법의 성'이 방송통신심의위원회 선정 '이달의 좋은 프로그램'으로 선정됐다. 방송통신심의원회 22일 서울 목동방송회관에서 열린 '2024년 8월 이달의 좋은 프로그램'으로 티캐스트 E채널 '마법의 성'을 선정했다. '마법의 성'은 내 아이의 인'성'교육 프로그램으로 자녀 성교육에 대해 터놓고 이야기하며 혼란스럽고 어려운 성교육에 대한 가이드를 제시했다는 평이다. 자녀들의 성교육으로 어려움을 겪고 있는 부모들을 위해 성교육계 일타 강사 선생님들이 출격했으며, 자녀들의 눈높이에 맞는 정확하고 유익한 성교육 과외를 진행해 세대별로 달랐던 성교육에 대한 이야기를 유쾌하게 그려 냈다. 또한, 최근 이슈가 되고 있는 성교육의 사교육, 공교육 등에 대한 이야기를 진솔하게 토의해 성교육과 관련된 올바른 정보를 제공하고, 자녀 성교육에 대한 학부모들의 고민에 해결책을 제안했다. '마법의 성' 담당 홍시영 PD는 "부모와 자녀가 함께 보며 공부할 수 있는 성교육 지침서를 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권 “임슬옹 김나영 깜짝카메라에 속아, 진짜 사귀는 줄”(한차로가)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912428"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2AM 조권이 과거 깜짝카메라에 속았던 당시를 떠올렸다. 10월 22일 공개된 채널 'VIVO TV - 비보티비' 콘텐츠 '한 차로 가'에는 2AM 조권, 임슬옹, 이창민, 정진운이 출연했다. 조권은 "권이가 데뷔할 때 '2AM이 해체되기 전까지는 연애는 금지다' 라는 얘기를 했지 않나"라는 송은이 말에 "왜냐하면 그때 제가 깜짝카메라에 진짜 속았고 요즘 아이돌 분들이 열애설이 난다든지 사귄다더라 하면 그 짤이 아직도 뜨더라"며 임슬옹, 김나영에게 속았던 데뷔 초 시절을 언급했다. "너는 그 사이에 안 만났나"라는 임슬옹의 질문에는 "저도 사랑도 하고 이별도 했다. 그런데 그때는 데뷔 1년차였다. (박)진영이 형한테 세뇌를 받기도 했고 그때까지만 해도 '몇 년을 기다려서 어떻게 데뷔한 건데 (연애는) 안 된다'는 마음이 컸다. 제가 느꼈을 때는 (김)나영 누나랑 (임)슬옹이 형 연기가 진짜 리얼했다. 그런데 이제 시간이 흐르고 (원더걸스 출신) 선예도 결혼하고 저도 20대 후반으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 비밀연애 들통 위기.."누구랑 왔어" 기습 질문에 당황 [전현무계획2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275900"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무가 비밀연애 들통 위기에 처한다. 오는 25일 방송되는 MBN, 채널S 예능 프로그램 '전현무계획2' 3회에서는 "돼지고기 특집!"을 선포한 전현무가 서울의 숨겨진 맛집을 찾아나선다. 가수 백지영와 그룹 오마이걸 미미가 게스트로 함께한다. 이날 전현무는 서울 선릉역에서 셀프캠을 켠 뒤, "오늘은 돼지 한 바퀴다. 여태 '전현무계획'에서 시도한 것 중 가장 독특할 것"이라고 호언장담한다. 이어 "역대 사람이 가장 많은 곳에서 시작하게 됐다"면서 자신을 찍는 시민들과 함께 최애 순댓국 맛집으로 향한다. 잠시 후, 첫 회 게스트인 김남길에도 '강추'했던 순댓국집 앞에 도착한 그는 "여기가 원래 평일 오후 4시에도 줄을 서는 곳"이라며 "15명이 줄을 서면 그 중 다섯 명은 연예인이고 다 똑같이 줄을 선다"라고 강조한다. 그러면서 "이 식당을 꼭 소개하고 싶어서 사장님께 미리 전화를 드려서 '오픈 전에 살짝 촬영하겠다'고 부탁드렸다. 그래서 오늘은 '전현유계획'!"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤현민♥정혜성 숏폼 ‘싱글남녀’ 출연확정, 12월 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158238"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤현민과 정혜성이 숏폼 드라마 ‘싱글남녀’(극본 정성희 장미, 연출 이정섭)에서 만난다. 2024년 12월 공개 예정 ‘싱글남녀’는 중고거래를 통해 X부인과 X남친의 물건을 교환하러 만난 이들이, 이별을 극복하는 방법을 나누며 혼자 서는 법을 배워가는 싱글남녀의 이야기다. 이정섭 감독이 신작이다. 이정섭 감독은 최고 시청률 49.3%를 기록한 ‘제빵왕 김탁구’부터 ‘힐러’, ‘동네변호사 조들호’, ‘7일의 왕비’, ‘단, 하나의 사랑’ 등 수많은 메가 히트작을 탄생시킨 스타 연출가다. 이런 이정섭 감독이 ‘숏폼 드라마’에서는 어떤 연출력을 보여줄지 주목된다. 23일 캐스팅도 공개됐다. ‘싱글남녀’를 통해 싱글남녀의 현실적인 사랑을 보여줄 주인공으로 윤현민과 정혜성이 최종 낙점됐다. 윤현민은 극 중 남자 주인공 배진석 역을 맡는다. 배진석은 결혼 기간 3년 중 2년을 기러기남편으로 살다 이혼한지 6개월 차 된 돌싱남이다. 마음속 깊이 묻어둔 미련을 정리하기로 결심한 배진석은 자신과 똑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 최민수, 이세영 아빠 된다…낭만적인 모텔 사장 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002884436"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수가 ‘모텔 캘리포니아’ 낭만적인 모텔 사장으로 캐릭터 변신에 나선다. 23일 MBC 새 드라마 ‘모텔 캘리포니아’ 측은 최민수가 출연을 확정했다고 밝혔다. 총 12부로 그려지는 ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 이야기의 로맨스 드라마다. 2019년 심윤서 작가의 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수 역)가 출연을 확정했다. ‘모텔 캘리포니아’ 측에 따르면 최민수는 모텔 캘리포니아의 사장이자 강희의 아빠 지춘필 역을 맡았다. 지춘필은 잘생긴 외모에 짙은 감수성을 지닌 마성의 로맨티시스트다. 호텔 캘리포니아를 꿈꿨지만, 현실에 맞춰 모텔 캘리포니아를 운영하고 있는 춘필은 세상 모든 일에 오지랖이지만 정작 가족들에겐 선을 지키고 살아 딸 강희의 상경조차 막지 못한 인물이다. 제작진은 “개성이 넘칠 뿐만 아니라 극에 무게감을 불어넣는 관록의 배우 최민수의 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백' 백종원X철가방 요리사X요리하는 돌아이, '레미제라블'로 뭉친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865788"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’이 11월 30일 토요일 첫 방송을 확정했다. ENA 신규 토요 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘사회의 루저’들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션과 백종원이 사람에게 진심을 다하는 모습을 보여주는 진정성이 담긴 성장 예능이다. 강렬한 캐릭터, 인생역전 서사, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미를 동시에 담아낸 특별한 리얼리티의 탄생을 예고하며 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. ‘백종원의 레미제라블’은 오는 11월 30일 토요일 오후 8시 30분, 현재 방송 중인 ENA ‘내 아이의 사생활’ 후속으로 전파를 탄다. 백종원과 ‘여의도 용왕’ 김민성(일식반)-‘고기깡패’ 데이비드 리(고기반)-‘철가방 요리사’ 임태훈(중식반)-‘요리하는 돌아이’ 윤남노(양식반) 담임셰프 4인방과 실패의 쓴 맛을 본 ‘사회의 루저’들이 만나 어떤 드라마틱한 서바이벌을 보여줄지 기대를 모은다. ‘백종원의 레미제라블’ 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 치열한 삶 고백 "완벽주의 성향..항상 1등이 목표"[같이 삽시다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275899"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 항상 1등을 겨냥하는 삶을 고백한다. 24일 저녁 8시 30분 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 영덕 '같이 살이' 2기의 마지막 날이 전해진다. '박원숙의 같이 삽시다'는 동거 생활을 통해 서로의 삶의 방식을 이해하고 배우며, 중장년 세대가 직면한 현실과 노후 고민에 대해 가감 없이 이야기하고, 상처와 고민을 함께 나누며 같이 살아가는 삶의 가치를 보여주는 프로그램이다. 혜선과 미려의 잊지 못할 기억 배우 구혜선이 대표작인 '꽃보다 남자'의 캐스팅 비화를 밝힌다. 오디션 당시 구혜선을 앞에 두고 고민에 빠진 제작진들에게 그녀가 던진 한마디로 금잔디 역에 확신을 줬다고 말해 자매들을 놀라게 하는데, 지금의 구혜선을 있게 한 소신 발언의 정체가 공개된다. 한편, 김미려는 잊지 못할 기억으로, 반려견이 새끼를 낳던 날을 회상하는데 그날 터진 또 하나의 사건으로 기자들의 전화가 빗발쳤다고 말해 궁금증을 자아낸다. 함께 걷는 블루로드 이날 네 사람은 영덕의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 이혼 요구는 최민환이 ‘먼저’...“저 혼자만의 지옥이었다” 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003979302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003979302"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 이혼에 관해 언급했다. TV조선 '이제 혼자다' 방송화면 캡처 그룹 라붐 출신 율희(26)가 이혼 심경과 세 아이의 양육권을 포기하게 된 계기를 솔직하게 털어놨다. 지난 22일 방영된 TV조선 프로그램 ‘이제 혼자다’에는 그룹 라붐 출신 율희가 출연해 근황을 전했다. 그는 밴드 ‘FT아일랜드’의 멤버 최민환(31)과 결혼해 세 아이를 얻었지만, 지난해 12월 이혼한 바 있다. 이날 율희는 최민환에게 먼저 이혼을 요구받았다고 주장했다. 그는 “(이혼) 위기를 못 느꼈기에 너무 갑작스러웠다”며 “그걸 알게 된 순간부터 저 혼자만의 지옥이었다”고 회상했다. 의도치 않게 다가온 일이라며 눈물을 훔치기도. 그는 “진지하게 ‘이혼’이라는 글자가 제 인생에 다가왔을 때 처음엔 극복해보고자 했다”고 고백했다. 아이들이 있던 상황이기 때문. 다만 “이미 둘 다 골이 깊어졌을 때였다”며 “우리는 서로를 위해 이혼을 결정하는 게 맞겠다 싶을 정도였다”고 덧붙였다. 결혼 생활을 전체적으로 보자면,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주명 ‘마이 유스’ 출연확정, 송중기·천우희와 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158235"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 드라마 ‘마이 유스’(MY YOUTH·가제, 연출 이상엽 극본 박시현)에 합류한다. ‘마이 유스’는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 선우해(송중기 분)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 성제연(천우희 분)의 감성 로맨스다. 인생의 가장 어두웠던 시기를 지탱하게 해준 첫사랑과 10여년 만에 재회하면서 다시 한 번 펼쳐지는 화양연화를 담은 작품이다. 이주명은 필 엔터테인먼트 소속이자 매니저 성제연의 담당 배우 모태린 역을 연기한다. 자신의 이름처럼 평생을 모태 연예인으로 살아온 모태린은 아역부터 차근차근 성장해 결국 성인 배우로 성공한 인물이다. 특히 모태린은 우연한 계기로 얽힌 학창 시절 첫사랑과 시간이 흘러 뜻밖의 재회를 하게 된다. 모태린으로 변신한 이주명이 새롭게 그려갈 아름답고 색다른 로맨스 서사가 기대감을 높일 전망. 최근 스크린과 안방극장을 오가는 활발한 행보를 보인 이주명은 드라마 ‘국민 여러분!’, ‘미씽: 그들이 있었다’, ‘카이로스’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['170cm' 한지현, 모델 한승수 쌍둥이 누나답네…제복으로 뽐낸 우월한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685948"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 출구 없는 매력을 뽐내고 있다. 그는 모델 한승수의 쌍둥이 누나다. 내달 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 좇는 공조 추적 메디컬 드라마다. 한지현은 극 중 누구보다 넘치는 열정을 가진, 털털하고 긍정적인 성격의 강력계 MZ 형사 이민형으로 분한다. 공개된 스틸에서도 엿볼 수 있듯이 한지현은 가죽점퍼에 운동화 하나면 모든 패션이 완성되는 민형의 모습을 찰떡같이 소화해내고 있다. 캐릭터에 착붙한 채 파격적인 호연을 펼칠 그의 모습이 더욱 기대된다. 어깨에 손을 올리고 어딘가를 주시하고 있는 경찰복 차림에서는 다부진 결의가 느껴진다. 경찰대 수석다운 끈질긴 승부 근성에 어떤 상황에서도 할 말 다 하고 범인 체포 후에는 후배가 챙겨주는 초콜릿으로 당을 충전하는 등 지금껏 보지 못한 MZ 세대 형사 캐릭터로의 변신이 이목을 집중시킨다. 반면 청순한 분위기가 물씬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 30주년 공연 ‘딴따라 JYP’ 이달의 PD상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383821"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘딴따라 JYP’가 ‘이달의 PD상’을 수상했다. 지난 22일 한국PD연합회에 따르면 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP(연출 고국진, 구성 정인해 정다영 김혜림강은실 김수아, 이하 딴따라 JYP)’가 259회 이달의 PD상 TV 예능 부문을 수상했다. ‘딴따라 JYP’는 올해로 데뷔 30주년을 맞은 박진영의 음악 인생을 총망라한 공연이다. 생애 다시없을 역대급 스케일로 펼쳐진 이번 공연은 추석 전날 전파를 타며 안방을 감동으로 물들였다. 박진영은 30년간 대중에게 사랑을 받은 25곡 이상의 히트곡들을 풍성한 15인조 풀밴드 라이브 사운드로 선사했다. 음악과 장르, 세대를 초월한 무대로 시청자들의 오감을 200% 만족시켰다. 이번 공연에는 god, 비, 원더걸스, 2PM, 트와이스 등 박진영의 손끝에서 탄생한 월드 클래스 K팝 스타들도 게스트로 출연해 박진영과 환상의 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. 배우 이병헌, 가수 성시경, 싸이, 수지, 악뮤 이찬혁, 에스파 카리나 등 연예계 톱스타들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퍼펙트 리그 2024' 이대호, 야구 절친 추신수와 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275897"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퍼펙트 리그 2024'가 천만 관중을 열광케 한 승부의 순간을 담아낼 티저 예고 영상으로 기대감을 높이고 있다. 티빙 오리지널 스포츠 시리즈 '퍼펙트 리그 2024'(연출 이현희·유영호)는 그 어느 때보다 뜨거웠던 2024 KBO 리그 10개 구단의 이야기를 선수와 커리어, 구단과 팀, 전술과 심리전, 순위경쟁과 우승 등 여러 주제에 따라 입체적으로 조명하는 콘텐츠다. 오는 11월 14일(목) 1화 공개에 앞서 한국시리즈 종료 직후 0화를 공개하며 열기를 이어간다. 이런 가운데 공개된 티저 예고 영상은 2024년 대한민국을 화끈하게 달궜던 10개 구단의 드라마틱한 모멘트를 담아내며 시선을 사로잡는다. KBO 역사에 길이 남을 대기록의 향연과 그라운드를 가로지르는 선수들의 뜨거운 포효, 가슴이 벅차오르는 승리의 순간까지 매 장면들이 야구팬들의 심장을 요동치게 만든다. 선수와 팬, 그리고 구단과 해설의 시점에서 2024년 KBO 리그를 분석할 레전드 스토리 텔러들의 모습도 엿볼 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동우 母 "우울증, 극단적 생각까지"…'안 나가요' 정규편성 확정 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786578"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다 컸는데 안 나가요’가 정규편성된다. 22일 방송한 MBC에브리원 ‘다 컸는데 안 나가요’ 마지막회에서는 티격태격하면서도 서로에게 가장 큰 힘이 되어주는 가족의 모습으로 따뜻함을 전했다. 이날 신정윤의 어머니는 아들을 데리고 전통시장으로 향했다. 드라마 ‘수지맞은 우리’의 인기만큼 신정윤 역시 시장에 들어서자마자 상인들의 관심을 한몸에 받았다. 신정윤의 본부장님 비주얼 칭찬은 물론 사인에 사진 요청까지 높아진 인기를 제대로 실감했다. 어딜가나 아들 칭찬뿐인 훈훈한 분위기에 신정윤의 어머니는 예정에 없던 과소비를 하게 됐지만, 얼굴에 미소는 끊이지 않았다. 이날 신정윤은 어머니의 건강 밥상도 거부하지 않고 맛있게 먹으려고 노력했고, 이에 어머니는 그 어떤 날보다도 행복해했다. 그러다보니 저절로 돌아가신 아버지 생각이 난 신정윤은 “아버지는 ‘조급해하지 말아라. 언젠간 잘 될거다’라며 저를 항상 지지하고 응원해주셨다. 아버지와 함께했다면 좋았을 것 같다”고 말했다. 그러면서 신정윤은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['650만 크리에이터' 로건 모핏, '그랜맛' 통해 K-섬 우이도 탐방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275896"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['650만 크리에이터' 로건 모핏이 우이도에서 신선한 K-푸드를 체험했다. '그랜맛(GRAND MAAT)'은 지난 22일 유튜브 채널 'JohnMaat'에 세 번째 에피소드를 업로드했다. 이날 로건과 여동생 애비, 친구 아멜리아는 목포에서 약 4시간가량 배를 타고 전남 신안군에 위치한 우이도에 도착했다. 로건 일행은 자연 풍경과 어우러진 작은 마을에 "이곳에 정말 푹 빠졌다"라며 "외딴곳에 있고 조용하고 편하다. 내 이상적인 휴가"라고 만족감을 표했다. 민박집에 짐을 놓은 뒤, 로건 일행은 본격적인 동네 구경에 나섰다. 참깨를 털며 수확하는 주민을 만난 로건은 "내가 즐겨 쓰는 참기름이 어떻게 만들어지는지 드디어 알게 됐다"라며 직접 수확 과정을 체험해 보기도 했다. 로건은 주민에게 직접 수확한 참깨를 선물 받고 훈훈한 K-인심에 감사를 전했다. 저녁 식사는 민박집에 차려졌다. 로건 일행은 흑미밥을 비롯해 민어전, 꽃게탕 등을 맛보며 무아지경에 빠졌다. 로건은 양념게장을 먹고 "정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[차트IS] 돌아온 ‘틈만 나면,’ 2.3%로 출발… ‘지판사’ 박신혜 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389276"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다시 돌아온 SBS 예능 ‘틈만 나면,’ 시청률이 2.3%로 시작했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난 22일 방송된 ‘틈만 나면,’의 9회 시청률은 전국 2.3%를 기록했다. ‘틈만 나면,’은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 2MC 유재석과 유연석이 행운을 선물하는 ‘틈새 공략’ 버라이어티. 앞서 지난 4월 23일 방송된 1회 시청률도 2.3%로 시작했다. 9회에서는 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 박신혜와 함께 화장품 회사원, 철도고 교사, 발레 학원 선생님의 틈새 시간을 찾아가 웃음을 안겼다. 이 가운데 9회부터 새로운 룰 ‘보너스 쿠폰’이 등장해 차별화를 만들었다. 0부터 6까지 있는 주사위를 굴려 나온 숫자대로 보너스 쿠폰을 획득, 쿠폰 개수만큼 도전 횟수 차감 없이 틈 주인이 참여할 수 있는 기회가 주어진다. 한편, ‘틈만 나면,’은 매주 화요일 오후 10시 20분에 SBS에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 임채무 연우에 긴급 체포 되나...무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005383816"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임채무가 수상쩍은 행동으로 주변인들의 의심을 받는다. 23일 방송되는 KBS2 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진) 9회에서는 시청자들을 들었다 놨다 할 강력한 반전의 사건이 펼쳐지며 쫄깃한 재미를 선사할 예정이다. 앞서 거제도에서 연달아 발생한 미스터리한 살인 사건들과 이를 속시원히 해결하는 이순재, 소피 듀오의 활약이 흥미진진한 전개를 이끌었다. 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 ‘시니어벤져스’와 이기동(박성웅 분), 홍초원(연우 분), 홍은하(김지영 분), 김세경(이수경 분) 등 주변인물들의 다채로운 서사도 하나둘 공개돼 스토리에 입체감을 더하고 있다. 공개된 스틸에는 분위기에 좀처럼 어울리지 못하고 어색한 미소를 짓는 임채무의 모습이 담겼다. 임채무는 평소 개구쟁이처럼 낙천적인 성격의 소유자로, 틈만 나면 발산하는 ‘허당미(美)’로 웃음을 유발하는 인물이다. 그런 임채무가 가족들까지 한자리에 모인 자신의 생일 파티에서 뻣뻣하게 굳은 표정을 짓고 있어, 그에게 무슨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블' 내달 첫선…"주저앉은 청년에게 희망을"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000340"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 요리사 3명 '담임 셰프'로 함께 출연 실패를 겪은 이들이 인생 역전의 기회를 잡기 위해 백종원 더본코리아 대표가 낸 과제를 수행하는 '백종원의 레미제라블'(이하 '레미제라블')이 내달 첫선을 보인다. ENA는 토요 예능 프로그램 '레미제라블'을 다음 달 30일부터 방송하기로 했다고 23일 밝혔다. '레미제라블'은 어려운 환경에서 기회를 잡지 못했거나 큰 실수로 실패를 경험한 이들에게 새로운 기회를 주기 위해 마련된 리얼리티 프로그램이다. 백 대표는 이날 공개된 첫 예고 영상에서 "살면서 실패를 안 겪어본 사람은 아마 거의 없을 것"이라며 "그럴 때마다 '누가 나 좀 안 도와주나' 이런 생각을 하는데, 제가 사실 그 누군가가 한번 돼보고 싶었다"고 말했다. 그는 또 "지금 주저앉은 청년이 너무 많다"며 "그분들에게 희망을 한번 드리고 싶었다"고 덧붙였다. 백 대표가 참가자들에게 제시할 과제의 내용은 아직 공개되지 않았다. 다만 김민성, 데이비드 리, 임태훈, 윤남노 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 이어 진영, 한류스타 조짐 보였다…아시아 팬미팅 투어 후 글로벌 화보집 발간]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685947"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 글로벌 화보를 발간한다. 진영이 태국을 마지막으로 아시아 팬미팅 투어를 성공적으로 마친 뒤, 글로벌 화보집 발간을 통해 또 한 번의 도약을 준비하고 있다. 한국의 미를 주제로 한 4가지 컨셉으로 구성된 이번 화보집은 전통과 현대를 아우르는 진영의 비주얼을 이미지마다 독특하고 다양한 시각으로 담아냈다. 다재다능한 진영의 아티스트적 매력을 살려 배우, 가수, 프로듀서로서의 발자취를 조명한 이번 화보는 진영만이 표현해낼 수 있는 유니크한 감성과 메시지를 담아 더욱 특별한 의미를 전한다. 중국을 시작으로 전 세계에서 화보를 선보일 예정인 진영은 이번 화보집의 발간을 기념해 오는 25일 중국에서 팬 사인회 이벤트를 개최할 예정이다. 그는 오리지널 대만 영화 '1977년, 그 해 그 사진'의 촬영 준비로 바쁜 스케줄을 소화 중인 와중에도 팬과의 소통을 더욱 강조하며 글로벌 스타로서의 입지를 다져가고 있다. 이처럼 다양한 프로젝트를 통해 대중과 끊임없이 만나고 있는 진영이 또 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박군♥한영, 불화 조짐인가…"재산 각자 관리, 침대도 2개"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685945"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한영, 박군 부부가 고민을 털어놨다. 22일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에는 결혼 3년차 박군, 한영 부부 출연했다. '돌싱포맨’ 멤버들은 "박군이 옥탑방에서 생애 첫 독립했는데, 이제 강남 자가 입성했다"고 축하했다. 집값은 누가 냈는지 묻자 한영은 "정확히 반반 냈다"고 밝혔다. 이에 박군은 "반반 냈는데, 나는 전액 빌렸다"고 털어놨다. 박군은 스킨십이 줄었다는 고민을 털어놓았다. 박군은 "어머니가 일찍 돌아가셔서 가끔 품에 안기고 싶은 마음인데"라며 아내가 자신을 밀어낸다고 이야기했다. 한영은 "너무 장난치는 것 같아서 밀어내게 된다"고 설명했다. 박군은 "아내가 너무 예민하다. 그래서 침대를 하나 더 샀다"고 충격 고백했다. 그러면서 "자다가 내가 움직이면 침대가 울렁거린다고, 손도 못 건드리게 한다"고 서운함을 표출했다. 한영은 "침대가 따로 2개가 있는 게 아니라 붙어있다. 왜 사람을 이상하게 만드냐"라며 "내가 예민한 이유는 일 때문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 정서주 vs 임예진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996095"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 정서주와 임예진의 맞대결이 성사된다. 10월 23일 방송되는 TV CHOSUN ‘미스쓰리랑’은 ‘겉바속촉 언니들’ 특집으로 꾸며진다. 스페셜 게스트 임예진, 이경실, 김효진이 ‘줌크러시’ 팀으로 출격해 TOP7 멤버들의 ‘걸크러시’ 팀과 치열한 노래 대결에 뛰어든다. 진(眞) 정서주는 현철의 ‘싫다 싫어’로 임예진과 맞붙는다. 대결을 앞둔 정서주는 “선배님 죄송하지만 오늘은 제가 이겨야 할 것 같습니다”라고 당차게 선언해 현장을 술렁이게 한다. 이어진 정서주의 무대에 “모든 노래를 하면 다 정서주 노래가 되더라”, “괜히 진이 아니다” 등 출연진들의 감탄이 끊이질 않았다고. ‘정서주 장르’를 입증할 정서주의 무대에 기대가 집중된다. ‘미스쓰리랑’ 출연을 위해 보컬 트레이닝까지 받았다고 전한 임예진은 방실이의 ‘서울탱고’로 정서주와 대적한다. 임예진의 무대 직후, 이경실이 “저는 정말 진심으로 얘기한다. 이거 통편집 원한다”라며 간곡히 호소했다고 전해져 궁금증이 더해진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 돌풍 잇는다…'백종원의 레미제라블', 11월 30일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786575"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블’이 11월 30일 토요일 첫 방송된다. ENA 신규 토요 예능 '백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘사회의 루저'들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션과 백종원이 사람에게 진심을 다하는 모습을 보여주는 진정성이 담긴 성장 예능이다. 강렬한 캐릭터, 인생역전 서사, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미를 동시에 담아낸 특별한 리얼리티의 탄생을 예고하며 주목받고 있다. '백종원의 레미제라블'은 오는 11월 30일 토요일 저녁 8시 30분, 현재 방송 중인 ENA '내 아이의 사생활' 후속으로 전파를 탄다. 백종원과 '여의도 용왕' 김민성(일식반)-'고기깡패' 데이비드 리(고기반)-'철가방 요리사' 임태훈(중식반)-'요리하는 돌아이' 윤남노(양식반) 담임셰프 4인방과 실패의 쓴 맛을 본 ‘사회의 루저’들이 만나 어떤 드라마틱한 서바이벌을 보여줄지 기대를 모은다. '백종원의 레미제라블' 측은 편성 확정 소식과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환이 먼저 이혼 요구했다 "양육권 포기한 이유는…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865765"/>
        <updated>2024-10-23T00:36:52.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 최민환과 이혼하게 된 과정을 털어놨다. 22일 방송된 TV조선 ‘이제 혼자다’에서는 율희가 출연해 혼자가 된 일상을 공개했다. 율희는 제작진과 인터뷰에서 “너무 어릴 때 사회 경험도 없고 그런 것 없이 데뷔하다 보니까 무대 서는 것 빼고는 심리적으로 많이 힘들었다”며 “심적으로 너무 힘들었을 때 전 남편을 만나게 돼서 의지를 했고 서로 위로를 많이 받았다. 전 남편도 고민이 많던 시기였다. 연애를 시작하고 아이가 생겨서 결혼을 하고 예쁜 아이들을 만나게 됐다”고 결혼을 할 당시를 떠올렸다. 율희는 “3~4개월 만에 아이가 생겼다. 만나면서 결혼 얘기를 많이 했다. 23살에 결혼을 하고 싶다는 생각을 했다. 빨리 행복한 가정을 꾸리고 싶었다”고 결혼을 결심한 이유를 설명했다. 이어 22살에 첫 아이가 태어났을 때를 회상하며 “그때 마냥 행복했다. 너무 예뻤다. 재율이 돌잔치 한 두달 뒤에 알았다. 쌍둥이 임신을”이라고 털어놨다. 율희는 그때의 심정에 대해 “재]]></content>
    </entry>
</feed>