<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-28T20:13:09.766Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대통령 경호원 이수련, 가을맞이 구병산 등산행 (영상앨범 산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240174"/>
        <updated>2024-09-28T20:12:26.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영상앨범 산'이 대통령 경호관 출신 배우 이수련과 가을로 물든 구병산으로 떠난다. 우리나라 중심부에 있는 충청북도 보은군은 과거 백제와 신라가 서로 차지하려고 다툴 만큼 역사적으로 중요한 요충지였다. 이곳의 명산으로 꼽히는 구병산은 아홉 개의 봉우리가 병풍처럼 둘러 있다고 해서 이름 붙었다. 예로부터 보은 지방에서 속리산 천왕봉을 지아비 산, 구병산을 지어미 산, 금적산을 아들 산이라고 했다고 전해진다. 살아 꿈틀대는 듯한 바윗길과 깊은 숲을 품고 있는 구병산으로 배우 이수련 씨가 여정을 떠난다. 구병산 산행에 앞서 높이 뻗은 나무가 길 양옆에 자리하고 있는 숲을 지나 속리산 법주사로 향한다. 벌써 가을 향이 한껏 코를 간지럽히고 단풍이 물들어 가는 모습이 보인다. 신라의 의신조사가 천축국으로 구법 여행을 떠났다가 흰 나귀에 불경을 싣고 돌아와서 머물러 '부처님의 법이 머무는 절'이라 하여 이름 붙은 법주사에서 고요하게 들려오는 목탁 소리는 일상에서 가져온 번뇌를 잊게 한다. 불상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, 감각적인 2층집 공개…"화장품만 몇천만원 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007813960"/>
        <updated>2024-09-28T20:12:26.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이사배의 감각적인 2층집이 공개됐다. 28일 오후 11시 10분 방송된 MBC '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서는 이사배, 덱스가 출연해 재미를 더했다. 이날 이사배는 일어나자마자 거실로 향했다. 이사배의 집은 전체적으로 감각적이고 고급진 느낌으로, 거실에는 심플하면서도 감각적인 오브제들이 배치되어 있었다. 거실 한 켠에는 전날 미리 준비한 의상이 준비되어 있어 이사배의 꼼꼼하고 계획적인 성격이 드러났다. 거실 옆 드레스룸에는 옷들과 출장용 여행 가방들이 칼각으로 정리되어 있었다. 주방에는 비교적 심플하게 커피머신, 와인 셀러, 오븐, 냉장고, 수납장 등이 한 쪽 벽면을 채우고 있었다. 침실 안쪽에 또 다른 드레스 룸이 숨어있었고, 해당 드레스 룸에는 더욱 많은 옷과 향수, 악세서리까지 나열되어 있었다. 이사배의 방에는 주방의 텅 빈 냉장고와 다르게 꿀 피부 비결 제품들로 가득 찬 화장품 냉장고가 있었다. 이사배는 화장품 냉장고에서 화장품을 꺼내 기초 화장을 끝내고 2층으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’ 은지원·장도연·서장훈, 반려동물 유기 장면에 충격···“크게 혼내줄 수 있으면 좋겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991344"/>
        <updated>2024-09-28T20:12:26.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’가 동물과 함께하며 일어나는 다양한 사건·사고에 대해 조명했다. 지난 28일 첫 방송된 KBS2 새 예능 프로그램 ‘ 동물은 훌륭하다’ 1회에선 동물 유기 및 학대, 동물 구조 등에 대한 다양한 모습들이 그려졌다. 동물 소리로 색다른 오프닝을 장식한 은지원, 장도연, 서장훈 세 MC는 “동물은 좋아해요?”라고 묻는 등 티격태격한 케미스트리로 시작부터 보는 재미를 더했다. 또 국내 최초 동물 사건 전문 변호사 조찬형, 반려묘 행동 교정 전문가이자 수의사 김명철, 반려견 행동 전문가이자 훈련사 고지안으로 구성된 애니벤저스의 소개도 이어졌다. 애니캠에서는 강아지와 고양이를 비롯해 특수동물(이색동물)들의 유기에 대한 이야기를 나눴다. 한 해 유기되는 동물의 수가 약 11만 마리라는 사실에 서장훈은 “이런 사람들을 크게 혼내줄 수 있으면 좋겠는데”라며 말했고, 고지안 역시 “끝까지 너무 이기적이고 책임감이 없다”며 화를 참지 못하는 모습을 보였다. 이어진 애니캠을 통해 유기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 못하는 게 뭐야…물 한모금 안먹고 "13km 트레일 러닝" 성공 (전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776533"/>
        <updated>2024-09-28T17:05:27.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 트레일 러닝 완주에 도전했다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 '예능 대세' 덱스의 태백산 트레일 러닝 대회 도전기가 그려졌다. 이날 덱스는 회식의 여파로 미동도 없이 잠을 청하다 분노의 양치질, 분노의 스킨 케어를 마친 후 트레일 러닝장으로 향했다. 일반적인 러닝 대회와 달리 산길을 따라 걷는 트레일 러닝은 일종의 산악 레포츠에 가깝다. 총 4개로 이루어져 있는 코스 중 덱스가 도전할 13km 코스는 그중 제일 짧은 코스다. 덱스는 "오른쪽 발목이 안 좋다"며 스포츠 리커버리 존으로 향해 테이핑을 받았다. 덱스의 도전에 양세형과 송은이는 모두 이해하며 알아들었고 송은이는 "백두대간 종주 정도는 예전에 끝냈다"며 프로의 면모를 보였다. 본격적인 러닝 전 덱스는 러닝 크루에게 "오늘의 목표는 완주다"라며 결의에 찼다. 가볍고 힘차게 뛰어보자는 의미로 크루의 이름도 '고라니'라고 지은 덱스는 크루들을 뒤에서 마킹하는 페이스 메이커를 자처했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 13㎞ 산악마라톤 하며 단수 “허세 아냐, UDT 땐 5일동안”(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902715"/>
        <updated>2024-09-28T17:05:27.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 UDT 출신다운 강인한 정신력, 체력을 보여줬다. 9월 28일 방송된 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 315회에서는 태백 트레일 러닝 대회에 나간 덱스의 도전기가 그려졌다. 이날 덱스는 13㎞ 트레일 러닝에 도전하면서 단수를 결심했다. 덱스는 "진짜 허세가 아니고 러닝하면서 물을 마셔본 적이 없다"면서 단수는 UDT 출신에겐 기본임을 드러냈다. 덱스와 UDT 시절부터 함께한 8년지기 트레이너 쎈동은 "단수 시작하기 전에 (고된 훈련 후) 물을 벌컥벌컥 먹게 하곤 갑자기 '단수 시작'이라고 한다. 멘털이 많이 흔들린다. 고인물을 퍼서 먹든가 나뭇잎에 맺힌 이술을 핥아먹든지 한다"고 UDT의 5일 단수 훈련을 전했고 덱스는 "(그렇게) 배웠다보니 오히려 물을 마시는 게 이상한 것"이라고 밝혔다. 덱스는 배우 안지호, 오승준 등이 소속된 자신의 러닝 크루와 함께 러닝을 시작했다. 이 과정에서 실제 덱스는 "수분 보충 한번 하라"며 갖고 온 물을 동생들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 이사배 "10년째 연애 NO..이상형=크리스 헴스워스"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269124"/>
        <updated>2024-09-28T17:05:27.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 뷰티 유튜버 이사배가 연애 신념을 밝혔다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 315회에서는 참견인으로 뷰티 유튜버 이사배의 일상이 공개됐다. 이날 이사배는 대표로 있는 코스메틱 회사로 출근을, 오후에는 유튜버 회사로 재출근했다 .그는 매니저와 함께 일정표를 확인하며 스케줄을 잡았다. 이후에는 팝업 관련 행사 논의에 들어갔다. 이사배는 "제가 현재 이 제품을 쓰고 있지 않아서 (팝업 행사 참석이) 어려울 것 같다"라며 소신있게 프로젝트 참여를 결정하는 모습이 그려졌다. 이어진 장면에서 이사배 담당 김은하 매니저는 "지금까지 수백 개의 프로젝트를 했지만 단언컨대 단 한 번도 돈 때문에 한 적 없다. '구독자와 대중들이 좋아할까?', '어떤 점에서 이걸 의미있게 즐길까?' 등의 중요한 본인만의 소신이 있다. 가치관에 맞으면 의사결정이 굉장히 빠르다"라며 이사배의 진정성 있는 모습에 대해 증언했다 . 한편 송은이는 이사배에게 "사배 씨 한테 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태현 폭로, ♥미자 "돈 너무 안 쓴다…바지 한 벌 1년 입어"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682081"/>
        <updated>2024-09-28T17:05:27.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태현이 아내 미자가 돈을 너무 안 쓴다고 고백했다. 29일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 '지지리 궁상떠는 당신이랑 못 살겠어!'라는 주제로 이야기가 펼쳐졌다. 이날 방송에서 김태현은 "배우자의 소비 습관에 대해서 이야기하고 있는데 토크 참여율이 저조할 수밖에 없는 게 소비를 해야 습관이 있는데 소비를 안 한다"고 털어놨다. 김태현은 "아내가 연애할 때와 결혼 초기에는 아예 소비를 안 했다. 연애할 때는 오히려 상대방에게 잘 보이려고 꾸미고 치장하지 않냐"며 "한번은 여름이었는데 제가 승복이라고 부르는 바지가 있는 게 그걸 계속 입고, 여름에 땀도 나는데 자주 갈아입어줘야 할 것 같은데 한 5일을 같은 티에 바지를 입고 다녀서 티셔츠 왜 안 갈아입냐고 물었더니 체질상 땀이 안 난다고 하더라. 그리고 옷을 계속 빨면 수명이 줄어든다고 하더라"고 아내가 옷을 안 산다고 전했다. 또 그는 "바지는 죽어난다. 너덜너덜해졌고, 참다 참다 어느 날은 냄새는 안 났지만 제가 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, MBC 출신이었다.."밤샘 작업 중 사고당해"[전참시][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269122"/>
        <updated>2024-09-28T17:05:27.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전지적 참견 시점' 뷰티 유튜버 이사배가 깜짝 이력을 밝혔다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 315회에서는 참견인으로 뷰티 유튜버 이사배와 UDT 출신 방송인 덱스가 출연해 자리를 빛냈다. 이날 이사배는 MBC 2기 특채 출신인 이영자와 공통점이 있다며 "저도 MBC 출신이다. MBC 미술센터 분장팀으로 사회생활을 시작했다. 처음에는 여의도 보도국에서 시작하다가 특수분장팀으로 넘어가서 일산에서 근무했다"라고 밝혔다. 이어 그는 "'신비한 TV 서프라이즈'에 나오는 괴물, 드라마 '최고의 사랑'에서 수술신을 팀장님이랑 맡아서 했다. '웃고 또 웃고'라는 개그 프로그램을 맡아서 했다"라며 다양한 깜짝 이력에 대해 언급했다. MBC 분장팀을 그만둔 계기를 묻는 질문에는 "특수 분장팀에 있을 때 밤샘 작업을 많이 했다. 밤샘 작업 중 화학약품을 팔에 쏟아서 접촉성 피부염 수포가 온몸에 나서 그 제품을 아예 못 만지게 됐다. 그래서 그만두고 청담동 메이크업 숍으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대략 몇 천만원"…이사배, 꽉채운 '뷰티 용품' 봤더니 (전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776530"/>
        <updated>2024-09-28T15:06:10.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 이사배가 컬러풀한 집을 공개했다. 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 24시간이 모자란 뷰티 크리에이터 이사배의 일상이 그려졌다. 이날 컬러풀한 이사배의 집에 수십 개의 뷰티템 서랍이 공개됐다. 뷰티템이 가득한 화장품 방을 공개한 이사배는 "화장품이 대략적으로 몇 천만원은 하지 않을까. 주기적으로 유통기한 관리해주고 아무래도 혼자 쓰기엔 많으니까 주변인에게 나눠주기도 한다"고 밝혔다. 뷰티 회사 CEO를 넘어 여러가지 직업을 가지고 있다는 이사배는 일어나자마자 패드 앞에 앉아 회사별 투두 리스트를 정리하기 시작했다. 메이크업을 하는 도중에도 제품 테스트 리뷰를 작성하고 리뷰는 팀원들에게 공유했다. 이때 이사배의 회사 대표이자 매니저 김은하가 등장했다. 김은하는 "사배 님과 알고 지낸 건 10년, 함께 일하기는 9년이 됐다. 다른 회사 다녔을 때 한참 크리에이터 붐이 일었는데 뷰티 크리에이터는 없었다. 직접 뷰티 크리에이터를 발굴했다"며 뷰티 크리에이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"사랑에 빠진 악마는 끔찍한 최후" 박신혜, 김재영에 두근→혼절('지옥판사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682080"/>
        <updated>2024-09-28T15:06:10.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 사랑에 빠진 악마가 될까. 28일 방송된 SBS '지옥에서 온 판사'에서는 강빛나(박신혜 분)가 아동학대범을 지옥으로 보냈다. 이날 빛나는 보험금 때문에 남편 둘을 죽인 배자영(임세주 분)을 처단했다. "거짓말하는 어른은 나쁜 어른이다. 벌받아야 한다"고 칼을 뽑아 든 빛나는 "유현수와 전남편 살해, 자신의 죄를 인정하냐?"고 물었지만, 배자영은 전해 반성도 인정도 하지 않았다. 빛나는 안절벨트에 바른 것이 수용성 접착제라는 사실을 듣고 남편이 죽을 때와 같은 상황으로 침수되는 차에 배자영을 밀어 넣었다. 극한 상황이 닥치자 두 남편 고의살인을 인정한 배자영은 "초등학교 교사라니까 경찰이 믿더라"며 웃었다. 배자영은 어린 지호까지 죽여 보험금을 탈 생각이었다. 빛나는 "지옥으로 보내주겠다"면서 피해자들이 당한 고통을 그대로 돌려줬다. 전남편처럼 실명하고 절벽에서 떨어졌으며, 지호가 겪은 학대 고통도 겪게했다. 빛나는 "지옥으로 떨어져"라는 말과 함께 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아', 정해인·정소민 조합인데…아쉬움만 가득[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325062"/>
        <updated>2024-09-28T15:06:10.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시대착오적 서사·아쉬운 로맨스 분량 매주 토, 일요일 오후 9시 20분 방송 '엄마친구아들'이 작품 초반 입소문을 탄 것에 비해 힘을 쓰지 못하고 있다. 정해인과 정소민의 '케미'가 아쉬울 정도다. 중심 서사를 방해하는 시대착오적인 소재, 부족한 로맨스 비중 등이 그 이유로 꼽힌다. 그러나 정해인이 "앞으로는 로맨스가 많이 나올 것"이라고 예고한바, '엄마친구아들'이 후반부에서 속도를 낼 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난달 17일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(극본 신하은, 연출 유제원)은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 '소꿉 남녀' 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 청춘의 교차로에서 재회하며 펼치는 이야기를 그린다. 작품은 앞서 2021년 방송된 tvN 토일드라마 '갯마을 차차차'를 함께했던 유제원 감독과 신하은 작가가 다시 한번 호흡을 맞춘다는 점]]></content>
    </entry>
</feed>