<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-07T07:06:13.410Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환과 이혼’ 율희, 웨딩드레스 사진 쿨한 공개‥출산 고충까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883679"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 팬들과 소통하며 쿨한 매력을 드러냈다. 율희는 8월 7일 자신의 소셜 계정을 통해 '무엇이든 물어보세요'를 진행했다. 이때 한 팬이 "저도 첫째, 둥이인데 배가 진짜 안 들어가는데 어쩜 튼살도 없고 이쁜지 비결이 뭘까요!"라고 관리 비법을 묻자 "저도 튼살부자예요. 배는 배꼽근처까지, 옆구리, 무릎 뒤, 허벅지, 겨드랑이 쪽까지 출산한 지 이제 4년 좀 넘게 지나니 색깔은 옅어졌는데 파인 것같은 흔적은 안 없어짐"이라고 토로하며 공감대를 형성했다. 율희는 "그래서 살을 더 빼려고 했던 것 같아요. 튼살 때문에 육안으로 봤을 때 탄력이 떨어지는 느낌이라…"라며 최근 다이어트한 이유가 같은 고민에서 시작된 사실도 전했다. 율희는 앞서 8kg 감량 사실을 전한 데 이어, 49.7kg 몸무게를 인증하며 40kg대에 진입했음을 알린 바 있다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀지만, 결혼 5년 만인 지난해 12월 4일 이혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정글밥' 류수영, 요리에 진심이네…"한식 어디까지 표현되나 테스트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806995"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류수영이 정글 셰프로 변신한다. 오는 13일 첫 방송되는 SBS 신규 예능 ‘정글밥’은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식 문화를 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램이다. 최근 미국 스탠퍼드 대학에서 K푸드 강연을 진행하는 등 셰프로서도 세계에서 인정받는 ‘K-집밥 마스터’ 류수영이 정글 식재료와 뜨거운 한판 승부를 벌일 것으로 알려져 이목을 집중시킨다. 촬영에 앞서 진행된 인터뷰에서 류수영은 “’녹색 아버지회’에서 스리랑카에 갔을 때 식재료가 많아 너무 재미있었다. 라면에다 게를 넣고, 비린내가 나니까 깔라만시를 짜 넣었더니 완전 똠양꿍이 됐다. 하나하나 넣을 때마다 요리가 국적이 막 바뀌는 게 너무 재미있었다”고 현지 식재료를 활용한 요리의 매력을 깨달은 계기를 전했다. (사진=SBS) 이어 류수영은 “요리는 현지 사람들과 같이 먹는 게 중요하다고 생각한다. (미국 스탠퍼드 대학에서) 내가 만든 요리를 다른 사람들이 먹었을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 울산 팬클럽 '영웅시대', 이웃돕기 성금 전달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012715516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012715516"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 영웅시대 위드 히어로(With Hero) 울산 따라따라가 가수 임영웅 첫 등장(데뷔) 8주년 및 광복절 79주년을 기념해 7일 울산 중구에 이웃돕기 성금 1000만 원을 전달했다. 이번 전달식에는 김영길 중구청장과 박희숙 영웅시대 With Hero 울산 따라따라 회장, 양호영 울산사회복지공동모금회 사무처장 등이 참석했다. 해당 후원금은 지역 내 국가유공자 집수리 지원금으로 쓰일 예정이다. 한편 임영웅 팬클럽 영웅시대 With Hero 울산 따라따라는 지난 2022년부터 가수 임영웅 첫 등장일(데뷔일)과 생일 등 기념일에 맞춰 중구에 이웃돕기 성금 2430만원을 기부한 바 있다. 박희숙 영웅시대 With Hero 울산 따라따라 회장은 “묵묵히 선한 영향력을 펼치는 임영웅의 발자취를 따라 나눔을 실천할 수 있어서 기쁘다”며 “앞으로도 주변을 돌아보며 다양한 사회공헌 활동을 펼쳐나가겠다”고 말했다. 김영길 중구청장은 “지속적으로 따뜻한 나눔을 실천해 주셔서 대단히 감사드린다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예승이 갈소원, 성인 앞둔 성숙 미모‥바다서 셔츠 묶고 청량美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883677"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 갈소원이 '정변의 아이콘'다운 근황을 전했다. 갈소원은 8월 6일 자신의 소셜 계정에 "뜨겁지만 여름방학 물놀이"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 갈소원은 보기만해도 시원한 바다에 몸을 담근 모습. 숏 데님팬츠를 입고 허벅지까지오는 바다에 들어간 갈소원은 흰셔츠를 질끈 묶고 날씬한 배를 드러내고 있다. 서있기만 해도 화보같은 분위기를 자아내는 성숙하면서도 청량감 넘치는 미모가 감탄을 자아낸다. 누리꾼들은 "06 중에서 젤 예쁜 소원이", "상큼하다", "귀엽고 예쁘다" 등의 반응을 보였다. 한편 갈소원은 2006생으로 생일이 안 지나 만 17세다. 2013년 개봉한 영화 '7번방의 선물'에서 류승룡의 딸 '예승이'를 연기해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘순돌이’ 이건주 무속인 됐다…“무시하고 버티다 운명 받아들여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580721"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1990년대 드라마 ‘한지붕 세가족’에서 순돌이 역으로 사랑받았던 아역 배우 출신 겸 가수 이건주(43)가 신내림을 받고 무속인이 된 것으로 알려졌다. 6일 매일경제 스타투데이 보도에 따르면 이건주는 2일 경기도 하남에 있는 한 굿당에서 신아버지 강남도원선생으로부터 내림굿을 받고 무속인이 됐다. SBS 예능 프로그램 ‘신들린 연애’에 출연한 은행원 출신 무당 함수현과는 ‘신남매’가 됐다고 한다. 이건주는 매일경제 스타투데이와의 통화에서 “오래전부터 신을 왜 안 받고 있냐는 이야기를 들었다”며 “이를 무시하고 버티다가 신병이 마음의 병으로 왔다”고 신내림을 받은 계기를 털어놨다. 이건주는 지난해부터 우울증을 심각하게 앓았고, 일도 끊겼다고 말했다. 이에 가족들의 반대에도 불구하고 신내림을 받았다고 전했다. 가족들은 오래전부터 이건주에게 심상치 않은 기운을 느꼈지만 애써 모르는 척했다. 특히 부모의 이혼으로 이건주를 6살 때부터 키운 고모의 반대가 가장 컸다고 한다. 이건주는 “나를 키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현→이재욱으로 복귀 간보기? 김새론 SNS에 소환된 男 무슨죄?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883676"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 물의를 일으키고 활동을 일시 중단한 배우 김새론이 계속되는 SNS 기행으로 엉뚱한 동료들을 곤욕스럽게 만들고 있다. 김새론은 8월 7일 오전 개인 소셜미디어를 통해 과거 촬영했던 디즈니+ '키스 식스 센스', 넷플릭스 '사냥개들' 현장 사진을 게시했다. 각 작품에 출연한 이재욱, 우도환, 이상이의 모습도 포착됐다. 최근 성수동에 위치한 한 카페 정직원으로 취업했다는 소식이 전해졌던 터라 김새론이 다시 배우로 재기하기 위한 포석을 두는 게 아니냐는 추측이 나왔다. 그러나 비난 여론과 함께 관심이 급증하자 김새론은 이날 오후 돌연 사진을 모두 삭제했다. 앞서 김새론은 '눈물의 여왕'으로 커리어 하이를 경신한 배우 김수현과의 스킨십 사진을 깜짝 공개해 구설에 오르기도 했다. 김새론은 지난 3월 24일 소셜미디어에 김수현과 볼을 맞댄 사진을 게시했다가 삭제했다. 이 일로 김수현과 김새론의 열애설이 불거지는 해프닝이 있었다. 김새론은 2022년 12월 소속사 골드메달리스트를 떠나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진, 상어고기에 버스킹까지 놀라운 ‘포항의 딸’ 클래스(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883675"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진이 포항을 들썩이게 했다. 8월 6일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 11회에서는 한국 전유진-마이진이 일본 후쿠다 미라이-스미다 아이코-마코토-우타고코로 리에와 함께 포항 나들이에 나서는 ‘한일 뮤캉스’가 펼쳐졌다. 먼저 완벽한 가이드 복장으로 변신한 전유진은 마이진과 같이 포항역에 온 미라이-아이코-마코토를 환영했고, “저만 믿고 따라오세요”라며 일일 가이드의 든든한 면모를 자랑했다. 전유진은 멤버들을 포항의 명소인 죽도시장으로 인도했고, 멤버들을 알아보며 반가워하던 상인들은 아낌없이 음식을 나눠주며 따뜻한 정을 느끼게 했다. 이에 감동한 멤버들은 즉석 깜짝 공연을 펼쳐 상인들의 얼굴에 웃음꽃을 피게 했다. 또한 시장 안 한복집에서 한복을 입어보고 마음에 들었던 아이코는 마이진에게 “언니 사주세요”라는 애교를 부리며 마이진과 못 말리는 티키타카를 형성해 웃음을 자아냈다. 자리를 옮긴 멤버들은 포항에서 유명한 식재료 중 하나인 상어를 실물로 영접하자 놀랐고, 현장에서 상어의 지느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원 과거 앞트임 수술→복원 이후 확 달라진 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883674"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원이 확 달라진 최근 모습을 공개했다. 8월 6일 강예원은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 강예원은 소매 끝단에 포인트를 준 흰 티셔츠에 스포티한 나이키 볼캡에 착용해 포인트를 뒀다. 강예원은 단발을 고수하던 과거와는 달리 긴 생머리를 늘어뜨린 모습으로 청순한 미모를 자랑했다. 앞서 강예원은 과거 앞트임 수술 받았던 눈을 다시 복원했다고 밝힌 바 있다. 한편, 강예원은 1979년생으로 올해 44세다. 지난 2001년 SBS 시트콤 '허니허니'로 데뷔했다. 이후 영화 '중독', '해운대', '하모니', '헬로우 고스트', '조선미녀 삼총사', '날, 보러 와요', '왓칭', '나쁜 녀석들: 더 무비', 드라마 '형수님은 열아홉', '나쁜 녀석들', '백희가 돌아왔다', '죽어야 사는 남자', tvN 드라마 스테이지 '파이터 최강순' 등에 출연했다. 지난 2022년 종영한 JTBC 드라마 '한 사람만'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘만취 킥보드 논란’ 방탄소년단 슈가까지…연예계 끝없는 음주운전 눈살[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883673"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(본명 민윤기)가 전동 킥보드 음주운전 물의를 일으켰다. 8월 7일 소속사 빅히트 뮤직에 따르면 슈가는 6일 오후 술에 취한 채 전동 킥보드를 이용해 귀가했다. 헬멧을 착용한 채 500m가량 이동한 후 주차하던 중 넘어진 채 근처에서 근무 중이었던 경찰관에게 발견됐다. 당시 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(0.08% 이상)이었던 것으로 드러났다. 서울 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건해 조사하고 있다. 소속사 측은 "주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다. 해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다. 슈가의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 어떠한 처분도 받겠다"고 공식입장을 발표했다. 슈가는 지난해 9월부터 사회복무요원으로 대체 복무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 중계' 전현무, 파리 입성…"김민경 기운으로 시청률 1위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806966"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 역도 캐스터로 데뷔, 2024 파리 올림픽의 피날레를 장식한다. 전현무는 6일(한국시각) 파리에 도착했다. 그는 KBS 스포츠국을 통해 간략한 소감과 함께 역도 중계에 나서는 각오를 전했다. 전현무는 “KBS 스포츠의 희망 전현무입니다”라고 자신을 소개한 뒤 “드디어 파리 공항에 도착했다. 사격에서 김민경 위원이 좋은 성적 냈다고 들었다. 시청률도 잘 나왔다”며 “그 좋은 기운을 받아서 저 전현무도 3일 뒤 박혜정 선수의 역도 중계 시청률 1위로 보답하겠다. 파이팅!”이라고 전해 기대감을 높였다. (사진=KBS) 전현무는 앞서 KBS 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’를 통해 여자 역도 국가대표 선수들과 친분을 쌓았고, 비인기 종목의 설움을 토로하는 박혜정에게 “내가 역도 중계에 참여해 도움을 주겠다”고 약속했다. 이 약속을 지킨 전현무는 ‘스마일 역사’로 불리는 이배영 해설위원과 파리올림픽 역도 중계에서 합을 맞춘다. KBS는 이른바 ‘인기 종목’은 아니지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살롱드립2', ENA 정규 편성…2회 손석구 재출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311375"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립', TV로도 본다…6회 방송 편성 손석구·김무열 편, 목요일 10시 10분 방송 방송인 장도연이 진행하는 '살롱드립2'가 유튜브를 넘어 TV로 진출했다. 유튜브 'TEO 테오' 웹예능 콘텐츠 '살롱드립2' 제작진은 7일 "ENA 정규 편성을 확정 지었다"며 "앞으로는 매주 목요일 오전 TV로도 시청자들을 찾아 나설 예정"이라고 밝혔다. '살롱드립2'는 김태호 PD가 이끄는 제작사 테오(TEO)의 웹 예능 토크쇼로 장도연이 진행을 맡고 있다. 지난 2023년 5월 공유가 출연한 첫 방송을 시작으로 현재까지 52회가 방송됐으며 그동안 배우 이정재 손석구 김수현 김지원 변우석 김혜윤 박보검 등 다양한 스타들이 게스트로 출연해 대세 콘텐츠임을 입증했다. 누적 조회수도 1억 7천 뷰 이상을 달성하며 화제성을 자랑하고 있다. 인기 고공행진에 힘입어 안방에 입성한 '살롱드립2' TV판은 총 6회 편성됐다. 앞서 1회인 곽빠원 &amp; 신현지 편이 이미 지난 1일 오전 10시 20분 방송돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기적의 1초 또? 손태진 “늘 마지막이라 생각해라” 비장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883672"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2008 베이징올림픽 태권도 금메달리스트 손태진 KBS 해설위원이 비장한 중계 포부를 드러냈다. 8월 7일 오후 5시 10분(한국시각)부터 남자 -58kg에 도전하는 박태준을 필두로 남자 -80kg 서건우, 여자 -57kg 김유진, 여자 +67kg 이다빈까지 태권도 국가대표 총 네 명의 금빛 도전이 시작되는 가운데 KBS는 2008 베이징올림픽에서 스무 살 나이에 '기적의 1초'를 만들어내며 금메달을 거머쥔 손태진 해설위원의 몰입감 넘치고 호쾌한 중계를 예고했다. 손태진 위원은 "올림픽 태권도 경기는 이제 특정한 라이벌이 없다고 해도 과언이 아니다"며 종주국인 한국을 넘어서 '전 세계인의 스포츠'가 된 태권도에 대해 설명했다. 손태진 위원은 "태권도 선배로서 한국 선수들이 금메달 따기를 진심으로 바라지만 쉽지 않은 도전이다. 모든 경기가 치열한 승부가 될 것"이라고 내다봤다. 또 손태진 위원은 "이번 2024 파리올림픽 태권도는 지난 2020 도쿄올림픽과 달리 2분 3라운드로 진행되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손지창♥’ 오연수, 50대에 철저한 자기관리 “점심은 사과로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883671"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 철저하게 관리하는 일상을 전했다. 오연수는 8월 6일 자신의 소셜 계정에 "촬영 때문에 다이어트. 점심은 사과로"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 오연수는 점심으로 사과 한 조각을 입에 물고 있다. 철저한 관리 덕에 완성된 선명하고 날렵한 턱선이 감탄을 자아낸다. 한편 오연수는 1971년생으로 만 52세다. 지난 1998년 배우 손지창과 결혼해 슬하에 2남을 두고 있다. 오연수는 하반기 방송 예정인 MBC 드라마 '이토록 친밀한 배신자'에 출연한다. 한국 최고의 프로파일러가 자신이 수사 중인 살인 범죄와 연관된 딸의 비밀을 알게 되며 겪는 딜레마를 그린 가족 심리 스릴러 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정애리 “사업가였던 전남편에 금전적 도움 多, 직원 월급 사비로 주기도”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883670"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정애리가 사업가였던 전남편에게 금전적인 도움을 많이 줬다고 밝혔다. 8월 7일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 정애리가 출연해 재혼한 전남편에 대한 이야기를 털어놨다. 정애리는 전남편에 대해 "입만 살았다고 표현하고 싶지는 않은데 말씀을 참 잘하신다. 설득도 잘하고 수긍도 잘하게 한다. 대형 카페를 운영하면서 문화 사업을 하고 있었다. 부부가 됐으면 서로 힘을 합치는 게 중요하다고 생각해서 설거지를 하기도 하고 카운터에 서 있기도 했다. 많이 애를 쓰고 살았는데 어려워진 일도 많이 생기고 아내로서 감당하기도 했다"고 결혼 생활 당시를 떠올렸다. "직원들한테까지 잘하셨을 것 같다. 어려울 때 그분들 월급도 드렸나"는 질문에는 "직원들과 친하게 지냈다. 그건(어려울 때 직원들 월급 주는 건) 당연하다. 일하는 것에 대한 건 주는 게 맞다고 생각했다"며 직원들의 월급을 가끔 사비로 충당했다고 알렸다. "사업을 하는 분들은 경제적인 어려움도 있었을 것 아닌가", "금전적으로 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 역도 요정 박혜정 선수의 뜨거운 여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000896766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000896766"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 요정 박혜정 선수의 메달을 향한 뜨거운 여정을 소개한다. 박혜정 선수는 역도를 시작한 지 6개월 만에 전국대회 1위를 거머쥐고 중학교 때 장미란 선수의 고등학교 기록을 깨며 차세대 역도계 유망주로 떠올랐다. 역도는 자신과의 싸움이지만, 동료들이 있어 함께 성장한다. 선수촌에 들어가는 꿈을 이룬 박혜정 선수를 처음으로 긴장하게 하는 존재를 만났으니 역도팀 주장 손영희 선수다. 두 선수는 나란히 최중량급 세계 랭킹 2위(박혜정), 3위(손영희)에 이름을 올리고 있다. 올림픽은 국가별로 한 체급당 1명만 출전이 가능하기에, 막내 박혜정과 주장 손영희는 올림픽 출전 티켓을 두고 마지막 진검승부를 펼쳤다. 역도는 단조로워 보이지만 사실 그 어떤 종목보다 격렬한 종목이다. 인간의 한계를 넘어서는 중량을 들고 나면 순식간에 블랙아웃에 되기 일쑤다. 그래서 늘 서로의 이름을 부르며 힘찬 응원을 전하는 것이 여자 역도 국가대표팀의 전통이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[풍자 "한 달 반만에 10kg 감량…현타 와서 다이어트 방법 바꿔" (정희)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757747"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[풍자가 10kg를 감량했다고 밝혔다. 7일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에는 방송인 풍자가 게스트로 출연해 유쾌한 입담을 뽐냈다. 이날 방송에서 김신영은 "풍자를 검색하니 연관검색어에 '풍자 쌈장'이 뜨더라"라고 말했다. 이에 풍자는 "제가 한 3년 전 쯤에 40kg 정도를 뺐었다. 그때 즐겨 먹던 식단이다. 쌈이 식이섬유고 포만감에 좋지 않냐"라며 "다이어트 기간은 내가 나를 속여야하는 기간인데, 사실 쌈에 밥만 넣고 먹기가 굉장히 힘들더라. 그때 라이트한 참치를 저염 쌈장에 넣고 들기름, 마늘을 넣고 매운 땡초도 썰어 넣고 하니까 쌈을 맛있게 먹게 되더라"라고 전했다. 풍자는 "또 제가 옛날에 황제 다이어트를 했다. 누가 소고기만 먹으면 살이 빠진다길래 소고기를 먹었는데 제가 한 8kg가 쪘다. 그 이유가 소고기를 먹으면 우둔살, 기름기 없는 부분을 먹어야하는데 돈 좀 벌었다고 살치 이런 걸 먹었던 거다"라고 전해 웃음을 자아냈다. 풍자는 현재 한 달 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["카드값 4500만원" 저격한 최동석, "내 문화생활은 5천원 넘지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131797"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 자신의 문화생활은 5000원을 넘지 않는다고 밝혔다. 최동석은 7일 자신의 SNS에 전시관람권 티켓과 함께 "내 문화생활은 5천 원을 넘지 않아"란 글을 올렸다. 티켓에는 1매 4000원의 가격이 적혀 있다. 이 같은 게시물이 더욱 눈길을 끄는 이유는 최동석이 지난 6월 주어를 특정하지 않고 "한 달 카드값 4500만 원 이상 나오면 과소비 아니냐"라는 글을 적어 갑론을박을 낳았기 때문이다. 한편 최동석은 현재 TV조선 '이제 혼자다'에 출연 중으로 그는 첫 방송에서 "인생 2막 시작한 지 1년 차 됐다. 솔직히 (이혼에 대해) 제가 결정한 건 없다"라며 자신의 이혼을 기사를 보고 알았다고 말해 충격을 안겼다. 더불어 전조증상 없이 갑자기 이혼하게 됐는지 묻자 최동석은 "사건이 있었지만 지금 말할 순 없다"라며 말을 아꼈다. 최동석은 지난해 10월, 결혼 14년 만에 방송인 박지윤과 파경을 맞았다. /nyc@osen.co.kr [사진] 최동석 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘어서와’ 몰타 친구들, 울릉도 절경 감탄 “은퇴하면 여기 살래”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346740"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몰타에서 온 ‘독도 원정대’ 친구들이 울릉도 절경에 감탄한다. 오는 8일 오후 8시 30분 방송되는 MBC에브리원 예능프로그램 ‘어서와 한국은 처음이지’에서는 몰타 친구들이 독도 입도에 앞서 울릉도 탐방에 나선다. 몰타 친구들은 울릉도에서 독도를 볼 수 있는 곳이 있다는 소식에 케이블카를 타고 독도전망대를 찾는다. 전망대에서 독도까지 거리가 87.4km라고 하자 친구들이 흥분을 감추지 못한다. MC 이현이도 “(독도가) 육안으로 보이는 게 독도가 한국 땅인 증거”라며 함께 뿌듯해했다고. 하지만 하늘에 구름이 가득했다는데. 친구들이 육안으로 독도 관측에 성공했을지 궁금증이 모인다. 한편 전망대의 절경은 먼바다의 독도뿐만이 아니었다. 정상에서 내려다보는 울릉도 도동리의 모습 또한 일품이었던 것. 높은 산이 거의 없는 몰타에서 온 친구들은 한눈에 내려다보이는 풍경에 급기야 “은퇴하면 이곳에 살고 싶다”며 즉석 이민(?)을 예고했다는데. 귀화하고 싶어질 만큼 아름다운 울릉도의 절경은 방송을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정, 로맨틱한 제주 귤밭 결혼식 알고보니 고충 “익어버리는 줄”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883668"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이정이 로맨틱해 보였던 제주 귤밭 결혼식의 고충을 털어놓았다. 8월 7일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 이정이 스페셜 DJ를 맡았다. 이날 한 청취자는 "이정 씨 제대했어요? 세월 빠르네요"라는 문자로 이정을 당황시켰다. 이정은 빵 터진 김태균이 제대한 지 얼마나 됐냐고 묻자 "얼마 안 됐다. 들으면 놀라실 텐데 15년 됐다. 15년 만에 고맙다"고 너스레 떨었다. 이후 이정은 본인을 향해 '제 스타일'이라고 발언한 방청객에게 "죄송하다. 저 결혼했다"고 장난스레 답했다. 이에 방청객은 지지 않고 "저도 했다"고 기혼자인 사실을 밝혀 현장을 웃음바다로 만들었다. 청취자들은 이에 이정에게 "어제 전역하고 결혼도 했어요?"라고 놀림 가득한 문자를 보내오기 시작했고, 김태균은 "소식 좀 전하라. 군복무 중 결혼하신 건 아니죠?"고 이정을 농담삼아 타박했다. 이정은 "전역은 15년 전, 결혼은 2년 전 했다"고 밝혔다. 이어 김태균이 "(이정 결혼식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구설 한소희, 수지에 자리 뺏겼나? ‘현혹’→광고 모델 교체 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883667"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 올 초 공개 연애로 인한 이미지 타격을 좀처럼 회복하지 못하는 모습이다. 한소희와 류준열은 지난 3월 하와이 여행 목격담을 시작으로 열애설이 불거졌고 양측이 열애를 인정하며 공개 연애를 시작했다. 이후 류준열과 장기 연애를 했던 전 여자친구인 걸스데이 혜리가 "재밌네"라고 소셜미디어에 글을 남긴 것을 한소희가 "저도 재미있네요"라고 응수하며 전-현 여자친구 간 갈등이 불거졌다. 한소희는 자신의 블로그에 류준열과의 연애가 환승연애가 아니라고 강조하며 전 연인 혜리가 '재밌네'라고 말한 이유가 궁금하다고 공개 저격하는 등 감정적인 대처로 비판받았다. 이런 와중에 계속해서 침묵을 지키는 류준열의 안일한 대응에도 지적이 쏟아졌다. 요란했던 연애는 한소희의 니콜 키드먼 '이혼 결정 후 환호' 짤과 함께 막을 내렸다. 공개 연애 15일 만이었다. 연애는 짧았지만 후폭풍은 길고 거셌다. 일단 두 사람 동반 섭외가 논의 중이던 한재림 감독의 신작 '현혹' 출연이 양측 모두 무산됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마라탕후루’ 작곡가와 함께..이자카야 ‘오빠화이팅’, 신나는 로고송으로 젊은 세대 공략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834390"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기곡 ‘마라탕후루’의 작곡가 남동현이 이번에는 ‘오빠화이팅’ 이자카야 프랜차이즈를 위한 새로운 로고송을 제작했다. 이 로고송은 18만 구독자를 가진 인기 유튜버이자 미스코리아 장진원이 직접 가창했으며, 유명 인플루언서이자 댄서 이퍼플이 곡의 안무를 창작했다. 오빠화이팅 굿럭과 원픽이엔티가 주도한 이번 프로젝트는 로고송 작곡부터 안무 창작, 댄스 챌린지 제작 및 유통까지 원스톱 시스템으로 진행되어 더욱 주목받고 있다. 오빠화이팅 굿럭의 관계자는 “이 프로젝트를 통해 젊은 세대와의 소통을 강화하고 브랜드 인지도를 높이는 것을 목표로 하고 있다”고 전했다. ‘오빠화이팅’ 로고송은 신나는 리듬과 쉽고 재미있는 안무로 구성되어 있으며 대한민국의 지친 이들을 응원하는 강력한 메시지를 담고 있다. 이자카야 ‘오빠화이팅’은 8월 8일부터 10일까지 코엑스에서 열리는 창업 박람회에 참가해 프랜차이즈 확장을 위한 홍보 활동을 펼칠 예정이다. 이번 박람회에서 ‘오빠화이팅’은 젊은 세대를 타겟으로 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종협(Chae Jong-hyeop),'횹사마의 여심 사냥 애교 퍼레이드' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131794"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 오전 배우 채종협이 해외일정 참석 차 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국했다. 채종협은 한 패션·라이프스타일 브랜드의 75주년 이벤트를 참석할 에정이다. 배우 채종협이 취재진을 향해 포즈를 취하고 있다. 2024.08.07 / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 최원영 '박효주 매운 손찌검은? 106점!']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026508"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 '랑데부' 오픈 리허설이 7일 오후 서울 영등포구 한 연습실에서 열렸다. 이날 '랑데부' 오픈 리허설에 참석한 배우 최원영, 박효주가 하이라이트 장면을 시연하고 있다. '랑데부'는 배우 문정희가 살사를 추면서 겪은 실제 경험담을 토대로 쓰인 창작극으로, 서로 다른 인생을 살아온 두 남녀가 아픈 과거를 함께 풀어가며 사랑에 빠지는 이야기를 그리는 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스눕독, 올림픽 16일 홍보하고 '109억' 받아...역대급 몸값 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304829"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스눕 독이 이번 파리 올림픽 홍보비로 무려 109억 원을 받았다고 알려져 화제에 올랐다. 미국의 전설적인 래퍼 겸 배우 스눕 독은 이번 2024 파리 올림픽 개회식에서 성화 봉송을 한 것을 시작으로 역도, 달리기, 수영, 승마, 펜싱까지 올림픽을 제대로 즐겼고, 이를 자신의 계정에 매일 같이 공유했다. 다양한 활동 덕분에 어느새 파리 올림픽 하면 떠오르는 인물이 된 스눕 독. 올림픽을 즐기고 사랑하는 것처럼 보였던 그의 행동은 사실 대가를 받고 경기를 홍보한 것이라고 알려졌다. 뉴욕의 벤터 케피탈리스트 중 한 명이 NBC 임원을 통해 전달한 바로는 스눕 독은 경기 홍보를 위해 하루에 50만 달러, 한화로 6억 8,700만 원에 달하는 돈을 지급받았다. 그리고 올림픽이 진행되는 16일 동안 한화로 109억 원가량을 받은 것으로 밝혀졌다. 그는 올림픽 경기가 모두 끝날 때까지 파리에 머무르며 NBC 해설을 진행할 예정이다. 이에 사람들은 큰 액수에 놀라면서도 "그 정도 금액을 받아 마땅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더트롯쇼' 손태진, 두 번째 명예의 전당 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256360"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진, 김중연, 박민수가 각각의 개성을 담은 무대로 화려하게 밤을 장식했다. 손태진, 김중연, 박민수는 지난 5일 방송된 SBS M '더트롯쇼'에 출연해 각각 '당신의 카톡사진', '사랑의 스위치', '망모' 무대를 펼쳤다. 손태진은 '당신의 카톡사진'을 통해 '명예의 전당'에 도전했다. 무대에 등장한 손태진은 훈훈한 비주얼로 시선을 사로잡았고 부드러운 보이스와 진중한 매력으로 곡의 메시지를 확실하게 전했다. 특히 손태진은 감미로운 미성부터 웅장한 목소리까지, 완벽한 완급 조절로 무대를 물들였다. 무대 후 손태진은 1위에 등극했다. '참 좋은 사람'에 이어 두 번째 명예의 전당에 입성한 손태진은 "손샤인(공식 팬카페) 너무 사랑한다. 무엇보다 이번 여름은 모두에게 폭염과 장마로 안 좋은 기억이 많을 텐데 저에게는 기억에 남을 여름을 장식해 주셨다. 다시 한번 진심으로 감사드린다"고 전했다. 김중연은 유로팝과 중독성 있는 디스코 멜로디, 레트로 댄스가 돋보이는 '사랑의 스위치']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 문정희-박성웅 '함께 춤 출래? 발레리나처럼 아름다운 턴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026507"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 '랑데부' 오픈 리허설이 7일 오후 서울 영등포구 한 연습실에서 열렸다. 이날 '랑데부' 오픈 리허설에 참석한 배우 박성웅, 문정희가 하이라이트 장면을 시연하고 있다. '랑데부'는 배우 문정희가 살사를 추면서 겪은 실제 경험담을 토대로 쓰인 창작극으로, 서로 다른 인생을 살아온 두 남녀가 아픈 과거를 함께 풀어가며 사랑에 빠지는 이야기를 그리는 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태국재벌♥’ 신주아 병원行 후 근황 “요로결석 드디어 돌 배출”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883666"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 반가운 근황을 전했다. 신주아는 8월 7일 자신의 소셜 계정에 "요로결석 걸리셨던 분들? 전 드디어 돌이 배출됐습니다. 요로결석 전문가가 된 기분. 혹시 궁금하신 거 있음 저에게도 물어보셔도 돼요! 요로결석탈출"이라는 글을 게재했다. 앞서 신주아는 "건강이 최고, 죽다 살았다"며 병실에 누워 링거를 맞고 있는 모습을 공개해 많은 이들의 걱정을 받은 바, 건강을 되찾았다는 소식이 안도감을 자아낸다. 한편 신주아는 지난 2014년 지인의 소개로 만난 태국 재벌 2세 사업가 사라웃 라차나쿤과 결혼해 태국에 거주 중이다. 2022년 방영된 드라마 '킬힐'에 출연, 결혼 후에도 배우 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도중계' 약속 전현무, 파리 도착 "시청률 1위로 보답"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716410"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 파리에 입성했다. 6일(이하 한국 시각) 파리에 도착한 전현무는 KBS 스포츠국을 통해 "'KBS 스포츠의 희망 전현무'"라면서 파리올림픽 중계 피날레를 장식할 역도 중계를 맡은 소감을 밝혔다. 전현무는 "드디어 파리 공항에 도착했다, 사격에서 김민경 위원이 좋은 성적 냈다고 들었다, 시청률도 잘 나왔다고 한다"라면서 "좋은 기운을 받아서. 저 전현무도 3일 뒤 박혜정 선수의 역도 중계 시청률 1위로 보답하겠다"라고 했다. 전현무는 오는 11일 오후 6시 30분 파리올림픽 '팀 코리아'의 마지막 경기가 될 역도 여자 +81㎏ 국가대표 박혜정의 경기를 중계한다. 앞서 전현무는 앞서 KBS 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’를 통해 여자 역도 국가대표 선수들과 친분을 쌓았고, 비인기 종목의 설움을 토로하는 박혜정에게 "내가 역도 중계에 참여해 도움을 주겠다"고 약속했다. 이 약속을 지킨 전현무는 '스마일 역사'로 불리는 이배영 해설위원과 파리올림픽 역도 중계에서 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘K-팝 플레이그라운드’ 홀리뱅→엠비셔스 ‘스우파’ 영광의 얼굴들 다 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883665"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠비셔스가 해남에 떴다. ‘2024 한국방문의 해’를 맞이해 문화체육관광부(장관 유인촌)가 주최하고 한국방문의해위원회(위원장 이부진/이하 방문위)가 주관하는 ‘K-팝 플레이그라운드’는 국내 지역 유명 축제 및 주요 관광지와 연계해 전국 곳곳에서 뜨거운 열기를 뿜어내고 있다. 지난 5월 31일 강원도 춘천을 시작으로 부산, 서울, 대구, 보령을 거쳐 해남까지 그 열기가 전해졌다. 지난 8월 3일 해남군 해남군민광장에서 한 여름밤의 문화축제와 연계해 개최된 ‘K-팝 플레이그라운드’ 백미 ‘K-POP 랜덤 플레이 댄스’는 참가 신청부터 경쟁이 치열했다는 후문. 이날 유명 댄스 크루 엠비셔스가 무대에 올라 한국방문의 해를 기념해 제작한 ‘한방댄스’를 비롯해 퍼포먼스를 펼쳤다. 그간 ‘K-팝 플레이그라운드’를 찾은 홀리뱅(춘천), 훅(부산), 레이디바운스(대구, 보령)의 바통을 이어 받은 엠비셔스는 뜨거운 반응을 이끌어냈다. ‘K-POP 랜덤 플레이 댄스’ 외에도 ‘전주 듣고 노래 맞추기’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정애리 “이혼 봉사 때문 아냐, 전남편 왜 그렇게 인터뷰 했는지”(동치미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883664"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정애리가 이혼 사유가 봉사 때문이 아니었다고 밝혔다. 8월 7일 선공개된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 정애리가 출연해 재혼한 전남편과 이혼한 사유가 봉사 때문이 아니라고 알렸다. 정애리는 "이혼 사유가 봉사 때문이었다고 상대방이 인터뷰를 했더라. 저는 단 한번도 제 사생활을 얘기한 적 없다. '나는 적극적으로 봉사하고 싶었는데 아내는 조용히 봉사하길 바랐기 때문에 맞지 않았다'고 했더라. 저도 사실 잘 모르는 내용이다. 그게 이혼 사유였다고 했더라"며 "사실 예능프로그램 섭외를 많이 받긴 했는데 개인적인 얘기를 하는 걸 썩 좋아하지 않았던 것도 어쨌든 상대방이 있는 얘기니까 조심스러웠다. 당시에도 어떤 반박도 하지 않고 지나가겠지 했는데 기사화된 얘기니까 얘기를 하는 것"이라고 말했다. 이어 "저는 봉사 다니는 걸 귀하게 생각하고 있고 워낙 좋아한다. 하지만 몇 십 년을 하다 보면 힘들 수 있지 않나. 지칠 수도 있고. 힘들고 지칠 무렵에 (전남편의) '힘든 걸 왜 혼자 하냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영, 요리도 만능… 절친들과 지중해식 만찬(4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685156"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현영이 '4인용 식탁'에 출연, 지중해 스타일의 풍성한 집밥을 선보여 관심을 모았다. 이번 방송에서 현영은 절친 박탐희, 신지, 나태주를 초대해 원조 만능 엔터테이너로서뿐만 아니라 한 가정의 엄마로서 그녀가 갖고 있는 숨겨진 뛰어난 요리 솜씨를 뽐냈다. 현영은 특별한 날을 위해 소래포구 단골 가게에서 직접 공수해 온 낙지, 전복, 문어, 꽃게, 새우 등 싱싱한 해산물로 준비된 해물탕을 메인 요리로 택했다. 이밖에 다양한 메뉴들도 소개됐다. 단촛물로 간한 밥에 통오이로 간단한조리와 건강까지 챙긴 '다이어트용 통오이김밥'부터 현영만의 비법인 레몬즙과 요거트와 함께한 트러플 크림 파스타에 토마토와 신선한 채소로 곁들어진 부라타 치즈샐러드까지 다양한 요리를 선보였다. 마지막으로 상큼한 멜론과 블루베리 화채가 디저트로 제공되며 풍성한 식사를 마무리 지었다. 또한 18년지기 절친인 신지, 데뷔초부터 CEO&amp; 엄마라는 공통점을 가진 절친 박탐희, 현영 아들의 태권도 사부 겸 가수 나태주 등 절친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “내 꿈이 이뤄진 날” 스타디움 입성기 메인 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883663"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 ‘임영웅 IMHERO THE STADIUM’(임영웅 아임 히어로 더 스타디움) 메인 예고편이 공개됐다. 임영웅은 8월 7일 자신의 공식 채널에 ‘임영웅 아임 히어로 더 스타디움’ 영상을 게재했다. ‘임영웅 아임 히어로 더 스타디움’은 영웅시대(임영웅 팬덤명)와 함께 상암 월드컵경기장에 입성한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 영화다. 콘서트 실황과 함께 임영웅, 제작진들의 비하인드 및 인터뷰 등 1년여의 여정이 담겼다. 영상에서 임영웅은 “오늘 제 꿈이 이뤄진 날이다”라며 “상암월드컵경기장에서 공연을 한다는 자체가 버킷리스트를 이룰 수 있는 기회구나라는 생각이 든다”라고 감격스러워했다. 이와 함께 상암월드컵경기장을 가득 채운 푸른 물결과 임영웅의 화려한 퍼포먼스, 열기구 이벤트 등 다채로운 모습이 담겼다. 임영웅은 “여러분들 이렇게 만나 뵈니까 오랜만에 또 울컥하는 마음이 들었다”라며 “지치지 않고 하루하루 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균·이정하, 극과 극 케미…비리 사건 끝낼까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005806938"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 신하균과 이정하가 최종 콤비플레이를 선보인다. tvN 토일드라마 ‘감사합니다’ 속 이성파 감사팀장 신차일(신하균 분)과 감성파 신입사원 구한수(이정하 분)가 믿음으로 맺어진 탄탄한 팀워크로 사내 빌런들을 퇴치하며 짜릿한 쾌감을 선사하고 있다. JU건설 구내식당에서 처음 만나 사사건건 부딪히던 신차일과 구한수는 타워크레인 사고부터 주택 정비 사업 횡령 사태, 현장식당 테러 사건까지 여러 사건을 해결하며 말없이도 서로의 생각을 알아챌 만큼 가까워졌다. 특히 사람들에게 신뢰를 주는 감사팀을 만들고 싶다는 구한수의 아이디어를 듣고 신차일이 흔쾌히 이를 허락하면서 JU건설 감사팀 내부의 신뢰도도 서서히 올라갔다. 그중에서도 JU건설의 신기술 유출 시도 감사 건은 신차일과 구한수의 팀워크가 단연 빛을 발한 사건이었다. 신기술의 일부가 유출된 정황을 포착한 신차일이 구한수와 함께 은밀히 사건 조사를 진행, 기술 유출범을 잡아내면서 회사는 큰 고비를 넘길 수 있었다. 신차일은 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['순돌이' 이건주, 무속인 됐다…"운명 받아들여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002071339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002071339"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1990년대 인기 드라마 '한지붕 세가족'에서 '순돌이'로 사랑 받은 배우 이건주가 무당이 된 사연을 전했다. 지난 6일 한 매체는 이건주가 최근 경기도 하남에 있는 한 굿당에서 내림굿을 받고 무속인으로 새 인생을 시작했다고 보도했다. 이건주는 SBS '신들린 연애'에 출연해 화제를 모은 은행원 출신 무당 함수현과 '신남매'가 됐다. 이건주는 해당 매체와의 인터뷰에서 "오래 전부터 '신을 왜 안 받고 있냐'는 얘길 들어왔지만 이를 무시하고 버텼는데 결국 신병이 마음의 병으로 왔다"고 밝혔다. 가족들은 이건주가 무당이 되는 것을 강하게 반대했다. 부모의 이혼으로 6살 때부터 자신을 키워준 고모의 반대가 특히 컸다고 한다. 이건주는 "증조할머니와 할아버지 또한 무당이었다. 운명을 받아들이니 한결 마음이 편안해졌다"고 말했다. 이어 "요즘엔 무당에 큰 거부감이 있는 시대가 아니다. 삼성동에 신당을 차리고 새 인생을 살게 됐지만, 저에게 주어진 두 가지 인생을 묵묵히 걸어나가고 싶은 마음"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 해냈다! '살롱드립2' TV 진출..ENA 정규 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256357"/>
        <updated>2024-08-07T07:05:31.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹 예능 '살롱드립2'(연출 류수빈)가 ENA 정규 편성을 확정했다. 7일 제작사 테오(TEO)에 따르면 유튜브 채널 'TEO 테오'의 오리지널 웹 예능 '살롱드립2' TV판이 매주 목요일 ENA를 통해 방송된다. '살롱드립2'는 김태호 PD가 이끄는 제작사 테오의 웹 예능 토크쇼로, 개그우먼 장도연이 진행을 맡고 있다. 지난 2023년 5월 공유가 출연한 첫 회를 시작으로 현재까지 52회가 공개됐다. 이정재, 손석구, 김수현, 김지원, 변우석, 김혜윤, 박보검 등 다양한 톱스타들이 게스트로 출연해 화제를 모았다. 높은 인기에 힘입어 안방에 입성한 '살롱드립2' TV판은 총 6회 편성으로, 매주 목요일 시청자와 만난다. 이미 1화인 곽빠원(곽튜브 빠니보틀 원지), 신현지 편이 지난 1일 오전 10시 20분 방송돼 뜨거운 호응을 얻은 바 있다. 2회 방송은 손석구, 김무열 편으로 오는 8일 오전 10시 10분 공개된다. 특히 손석구는 장도연을 이상형으로 꼽은 화제의 출연자인 만큼, 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 “말 너무 없어 데이트 중 여친 잠들어” 웃픈 연애 에피소드 공개 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178693"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소문난 슈퍼샤이 엄태구가 말이 없어 생긴 웃픈 연애 에피소드를 공개한다. 오늘(7일, 수) 저녁 8시 40분 방송되는 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)' 256회에는 대한민국 4대 보컬리스트 '김나박이'의 '김'을 맡고 있는 가수 김범수, 느와르부터 로코까지 장르불문 큰 사랑을 받고 있는 배우 엄태구, 한국인 최초 교황청 장관인 유흥식 라자로 추기경이 출연한다. 대한민국 가창력 4대장 김나박이의 '김'을 맡고 있는 보컬의 신 김범수가 파격 헤어스타일로 '유 퀴즈'를 찾는다. 김범수의 장발 비주얼을 향해 "웬 헤어디자이너가"라고 말하는 유재석의 솔직한 반응이 폭소를 자아낼 예정. 이날 김범수는 얼굴 없는 가수로 데뷔하게 된 사연과 여전히 레전드로 회자되는 '나는 가수다' 무대 비화, 무려 850만 뷰 이상을 기록한 커버곡 '마라탕후루' 탄생 비하인드, 급성 후두염으로 무대에 대한 트라우마까지 겪었던 사연 등을 고백한다. 이와 더불어 '무한도전-못.친.소'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몰타 친구들, 울릉도 절경 감탄 “은퇴하면 여기서 살래” (어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757738"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몰타에서 온 ‘독도 원정대’ 친구들이 울릉도 절경에 감탄한다. 8일 방송하는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지’에서는 몰타 친구들이 독도 입도에 앞서 울릉도 탐방에 나선다. 몰타 친구들은 울릉도에서 독도를 볼 수 있는 곳이 있다는 소식에 케이블카를 타고 독도전망대를 찾는다. 전망대에서 독도까지 거리가 87.4km라고 하자 친구들이 흥분을 감추지 못한다. MC 이현이도 “(독도가) 육안으로 보이는 게 독도가 한국 땅인 증거”라며 함께 뿌듯해했다. 하지만 하늘에 구름이 가득했다. 친구들이 육안으로 독도 관측에 성공했을지 궁금증이 모인다. 전망대의 절경은 먼바다의 독도뿐만이 아니었다. 정상에서 내려다보는 울릉도 도동리의 모습 또한 일품이었던 것. 높은 산이 거의 없는 몰타에서 온 친구들은 한눈에 내려다보이는 풍경에 급기야 “은퇴하면 이곳에 살고 싶다”며 즉석 이민(?)을 예고했다. 귀화하고 싶어질 만큼 아름다운 울릉도의 절경은 방송을 통해 확인할 수 있다. 독도 입도를 하루 앞둔 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 파리 입성 "김민경 기운 받아 시청률 1위" 장담..KBS중계 피날레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131787"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 2024 파리올림픽 중계 피날레를 장식할 ‘역도 캐스터’ 전현무가 드디어 프랑스 파리에 입성했다. 6일(이하 한국시각) 파리에 도착한 전현무는 KBS 스포츠국을 통해 간략한 소감과 함께 역도 중계에 나서는 각오를 전했다. 그는 “KBS 스포츠의 희망 전현무입니다”라고 자신을 소개한 뒤 “드디어 파리 공항에 도착했습니다. 사격에서 김민경 위원이 좋은 성적 냈다고 들었습니다. 시청률도 잘 나왔고요”라고 입을 열었다. 이어 “그 좋은 기운을 받아서. 저 전현무도 3일 뒤 박혜정 선수의 역도 중계 시청률 1위로 보답하겠습니다. 파이팅!”이라고 힘차게 외쳐 11일 오후 6시 30분 파리올림픽 ‘팀 코리아’의 마지막 경기가 될 역도 여자 +81kg 국가대표 박혜정의 경기에 대한 기대감을 키웠다. 전현무는 앞서 KBS 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’를 통해 여자 역도 국가대표 선수들과 친분을 쌓았고, 비인기 종목의 설움을 토로하는 박혜정에게 “내가 역도 중계에 참여해 도움을 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라 ‘셀고’끼리 통할까? “고경표 너무 만나고파, 통하는 데 있을 것 같아”(소라의 솔플)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883662"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라는 고경표의 출연을 희망했다. 8월 6일 채널 'SORPLAY of SORA 소라의 솔플'에는 "오랜만에 브이로그 데이"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 강소라는 "신기한 게 있다. 내가 셀카를 올리면 팔로워가 준다. 내가 찍어서 올릴 때마다 1000명씩 깎이더라"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 이어 강소라는 "내 셀카를 견뎌낼 수 있는 사람만 남을 때까지 올릴 거다"고 강조했다. 그러다가 강소라는 "나 그래서 고경표 씨를 너무 만나고 싶다"며 셀.고의 양대산맥 고경표를 언급했다. 또한 "통하는 데가 있을 것 같다"고 진지하게 말해 웃음을 자아냈다. 내친김에 셀카를 찍어보는 강소라는 브이 포즈를 취하자 보고 있던 제작진은 "브이, 따봉 금지"라고 말해 웃음을 더했다. 셀카를 찍은 후 제작진에게 보여주며 "오늘 좀 낫다 그죠?"라고 칭찬해 주길 기대했다. 하지만 그 누구도 잘 나왔다고 대답하지 않자 민망한 강소라는 홀로 고개를 끄덕이며 만족해했다. 한편 강소라는 지난 2020년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남지현 없었던 타투가 양쪽 팔에‥파격 변신 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883660"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[포미닛 출신 배우 남지현이 파격적인 변신 근황을 전했다. 남지현은 8월 7일 자신의 소셜 계정에 "Just playyyyy tattoo"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 남지현은 민소매를 입고 팔의 타투를 자랑하고 있다. 화려하고 아기자기한 타투들이 알록달록 새겨진 팔이 만족스러운 듯 남지현의 얼굴엔 웃음이 가득하다. 포미닛 활동 시기와 조금도 달라지지 않은 방부제 미모도 감탄을 자아낸다. 사진을 본 누리꾼들은 "눈웃음이 정말 아름다워요", "행복해보여요", "귀엽고 이쁘당", "언니 타투 너무 좋아" 등의 반응을 보였다. 한편 남지현은 2009년 그룹 포미닛의 멤버로 데뷔, 2016년 팀 해체 후 드라마 '최강 배달꾼', '왜 오수재인가' 등에 출연하며 배우로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 다 모였는데, 제시카 나홀로 17주년 자축 “기억에 남을 밤”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883658"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 출신 제시카가 데뷔 17주년을 자축했다. 제시카는 8월 6일 소셜 계정에 "17년 동안 나의 GoldenStars(팬클럽)와 함께한 놀라운 여행. 기억에 남을 반짝이는 밤을 선사해 줘 감사하다"는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 제시카는 데뷔 17주년을 기념해 팬들이 준비한 드론 쇼 이벤트를 관람하고 있는 모습. 밤하늘 속 반짝거리는 '제시카 데뷔 17주년 축하해'라는 문구가 눈길을 끈다. 제시카는 “앞으로도 함께 빛나자”라고 덧붙이며 팬들을 향한 애정을 드러냈다. 제시카는 지난 2007년 그룹 소녀시대로 데뷔, 2014년 팀을 탈퇴하고 솔로로 활동 중이다. 앞서 지난 5일 제시카를 제외한 소녀시대 멤버들은 17주년을 기념하는 완전체 모임으로 여전한 우정을 과시해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누적 1.7억 뷰 ‘살롱드립2’, 안방 찾아온다…ENA 정규 편성[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980563"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 ‘TEO 테오’ 채널의 오리지널 웹 예능 ‘살롱드립2’가 안방극장에 찾아온다. 7일 ‘살롱드립2’ 측에 따르면, ‘살롱드립2’가 ENA 정규 편성을 확정 짓고 매주 목요일 오전 시청자들을 찾아 나선다. ‘살롱드립2’는 김태호 PD가 이끄는 제작사 테오(TEO)의 웹 예능 토크쇼로, 코미디언 장도연이 진행을 맡고 있다. 2023년 5월 배우 공유가 출연한 첫 방송을 시작으로 현재까지 52회가 방송됐으며 이정재, 손석구, 김수현, 김지원, 변우석, 김혜윤, 박보검 등 다양한 톱스타들이 게스트로 출연했다. 누적 조회수는 1.7억 뷰 이상을 달성했다. 안방에 입성한 ‘살롱드립2’ TV판은 총 6회 편성으로, 매주 목요일 만나볼 수 있다. 2회 방송은 손석구 &amp; 김무열 편으로 오는 8일 오전 10시 10분 전파를 탄다. 특히 손석구는 장도연을 이상형으로 꼽았던 화제의 출연자인 만큼 두 사람의 만남이 TV를 통해 다시 한 번 설렘을 유발할 것으로 기대를 모은다. ‘살롱드립2’는 ‘TEO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기세 좋은 SM, 에스파-라이즈 이을 신인 그룹 데뷔 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883657"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 하반기 새로운 걸그룹을 선보인다. SM엔터테인먼트는 8월 7일 3,4분기 활동 계획을 공개, 아티스트들의 활발한 활동을 예고했다. 3분기에는 NCT 127 정규앨범 발매를 시작으로 태연의 싱글, 키의 미니 앨범과 일본 싱글, 에스파의 일본 싱글, NCT WISH의 미니앨범과 싱글이 발매될 예정이다. NCT DREAM, 엑소 찬열, WayV, 성민, 효연 등도 미니앨범과 싱글을 발매한다. NCT 재현은 첫 솔로 앨범을 선보일 예정. 라이즈 역시 한국과 일본에서 싱글을 발매하며 열일을 이어간다. SM에서 처음으로 선보이는 버추얼 아티스트 나이비스(nævis)도 데뷔를 앞두고 있다. 4분기에는 동방신기가 일본에서 정규앨범을 발매한다. 또 샤이니 민호, NCT DREAM 역시 정규앨범으로 컴백할 예정이다. 태연과 에스파, 레드벨벳 아이린, 슈퍼주니어 예성도 미니앨범을 선보일 예정이다. 특히 새로운 신인 걸그룹이 데뷔할 예정이라 K팝 팬들의 관심이 집중된다. SM은 뿐만 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한복 입은 이영애, 20년 전 ‘장금이’랑 똑같네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883656"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 한복을 입고 한국의 아름다움을 뽐냈다. 이영애는 8월 7일 개인 소셜미디어를 통해 광고 촬영 사진을 공개했다. 사진 속 이영애는 어두운 보라색 저고리에 청록색 치마를 입고 쪽진 머리를 한 모습이다. 역동적인 움직임 속 흔들리지 않는 눈빛이 보는 이들의 마음을 단번에 사로잡는다. 투명한 피부에 검은 머리카락, 한복이 더해지니 한폭의 수묵화를 보는 듯한 오묘한 몰입감마저 선사한다. 이를 본 팬들은 "이영애의 한복은 언제나 옳다", "장금이 시절 보는 것 같다" 등의 찬사를 보냈다. 이영애는 지난 2004년 방송된 MBC 드라마 '대장금'에 서장금 역으로 출연해 아시아 전역에서 큰 사랑을 받았다. 한편 이영애는 지난 2009년 재미교포 사업가 정호영 씨와 결혼해 슬하에 쌍둥이 남매를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나눔과 봉사, 임영웅 뜻 따를 것♥"…`영웅시대 경기동부방`, 소외 가정에 500만원 상당 물품 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002893546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002893546"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 데뷔 8주년을 기념해 팬들이 어려운 이웃을 위한 물품을 후원했다. 임영웅 팬클럽 '함께하는 영웅시대 경기동부방'(방장 김진주)은 임영웅의 데뷔 8주년(8월 8일)을 기념, 포천시 소외계층 가정에 500만원 상당 물품을 후원했다고 7일 밝혔다. '함께하는 영웅시대 경기동부장'은 임영웅이 광고 모델로 활약 중인 제주삼다수 150상자(2리터 900개)와 청정원 '햇살담은' 간장 440개를 경기북부 사랑의 열매를 통해 전달했다. '함께하는 영웅시대 경기동부방'은 "앞으로도 임영웅의 뜻에 따라 나눔과 봉사하겠다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["약혼녀가 3년 만난 전 남친이 내 친형…상견례날 알았다" 충격 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716299"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 남성이 상견례 당일 친형과 여자친구가 과거 사귀었다는 사실을 알고 충격에 빠졌다. 6일 방송된 KBS joy '연애의 참견 시즌3'에서는 동갑내기 여자친구와 2년째 연애 중인 30세 남성의 사연이 소개됐다. 사연에 따르면 고민남은 상견례 당일 친형과 여자친구가 나누는 대화를 듣고 두 사람이 과거 연인 관계였다는 사실을 알게 된다. 사연남은 여자친구에게 "형은 미국에서 살 거니까 상관없고 결혼해도 만날 일이 거의 없을 거다. 지금 당장 결혼하자는 건 아니고 엄마한테는 결혼은 시간을 좀 더 갖고 하기로 했다고 말씀드리겠다. 그러니까 결혼을 미루더라도 헤어지지는 말자"고 설득했다. 하지만 친형은 결혼을 반대했다. 형은 "만나는 것까지야 어떻게 할 수 있는 게 아니지만 결혼은 아닌 것 같다. 걔 하루이틀 만난 게 아니고 3년 만났다. 어머니한테 말씀드릴 수 있나. 형수는 어쩔 거냐"라고 물었다. 이어 "결혼하면 보기 싫어도 봐야 할 때가 있을 텐데 견딜 수 있을 거 같냐. 난 아내랑 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM, 美 ‘2024 MTV VMA’ 베스트 K팝 부문 노미네이트[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834387"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림)이 미국 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈’에 노미네이트 되었다. 미국 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈’(2024 MTV Video Music Awards, 이하 ‘MTV VMA’)가 6일(이하 현지시간) 공식 홈페이지와 SNS를 통해 올해의 수상 후보 명단을 발표, NCT DREAM은 지난 3월 발매한 앨범 ‘DREAM( )SCAPE’(드림 이스케이프)의 타이틀 곡 ‘Smoothie’(스무디)로 ‘Best K-Pop’(베스트 케이팝) 부문에 이름을 올렸다. NCT DREAM은 앞서 4월 열린 미국 ‘2024 아이하트라디오 뮤직 어워즈’(2024 iHeartRadio Music Awards)에서 ‘올해의 K팝 아티스트 (K-pop Artist of the Year)’ 부문에 노미네이트 된 바, 올해에만 벌써 두 번째로 미국 대형 시상식에서 존재감을 드러내 NCT DREAM의 높아진 글로벌 위상을 실감케 한다. NCT DREAM은 ‘DREAM(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살롱드립2', 유튜브 넘어 TV로도 본다…ENA 정규 편성 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757736"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 'TEO 테오' 채널의 오리지널 웹예능 '살롱드립2'가 TV로도 방영된다. '살롱드립2' TV판은 ENA 정규 편성을 확정 짓고 매주 목요일 오전 시청자들을 찾아 나선다. 1화인 곽빠원 &amp; 신현지 편이 이미 지난 1일 오전 10시 20분 방송돼 뜨거운 호응을 얻은 바 있다. '살롱드립2'는 김태호 PD가 이끄는 제작사 테오(TEO)의 웹 예능 토크쇼로, 장도연이 진행을 맡고 있다. 지난 2023년 5월 공유가 출연한 첫 방송을 시작으로 현재까지 52회가 방송됐으며 이정재, 손석구, 김수현, 김지원, 변우석, 김혜윤, 박보검 등 다양한 톱스타들이 게스트로 출연해 대세 콘텐츠임을 입증했다. 누적 조회수 1.7억 뷰 이상을 달성하며 편안한 분위기의 밥 친구 예능으로 높은 화제성을 자랑하고 있다. 인기 고공행진에 힘입어 안방에 입성한 '살롱드립2' TV판은 총 6회 편성으로, 매주 목요일 만나볼 수 있다. 2회 방송은 손석구 &amp; 김무열 편으로 8일 오전 10시 10분 전파를 탄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선, 55세 중 제일 섹시해‥눈빛만 봐도 홀리네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883654"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김완선이 중년의 나이에도 여전한 신비로움을 발산했다. 김완선은 8월 7일 개인 소셜미디어에 셀카를 여러 장 게시했다. 사진 속 김완선은 귀여운 곰돌이가 그려진 티셔츠를 입은 것과 대비되는 강렬한 눈빛으로 팬들을 홀리고 있다. 긴 생머리에 빠져들 듯 오묘한 눈빛이 여전한 섹시미를 느끼게 한다. 가만히 앉아만 있어도 느껴지는 카리스마가 보는 이들의 시선을 압도하기도. 팬들은 "어느 각도도 다 예쁘다", "어쩜 이렇게 여신 같냐" 등의 반응을 보이며 환호했다. 한편 1969년 5월생으로 올해 55세가 된 김완선은 1986년 데뷔해 38년 차 가수가 됐다. 지난해 4월 싱글 'Open Your Eyes'를 발매하는 등 꾸준한 음악 활동으로 후배 가수들의 귀감이 되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['올림픽 역도 중계' 전현무 파리 입성 "KBS 시청률 1위 보답하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256347"/>
        <updated>2024-08-07T06:10:50.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 중계 피날레를 장식할 '역도 캐스터' 전현무가 드디어 프랑스 파리에 입성했다. 6일(이하 한국시각) 파리에 도착한 전현무는 KBS 스포츠국을 통해 간략한 소감과 함께 역도 중계에 나서는 각오를 전했다. 전현무는 "KBS 스포츠의 희망 전현무입니다"라고 자신을 소개한 뒤 "드디어 파리 공항에 도착했습니다. 사격에서 김민경 위원이 좋은 성적 냈다고 들었습니다. 시청률도 잘 나왔고요"라고 입을 열었다. 이어 "그 좋은 기운을 받아서. 저 전현무도 3일 뒤 박혜정 선수의 역도 중계 시청률 1위로 보답하겠습니다. 파이팅!"이라고 힘차게 외쳐 11일 오후 6시 30분 파리올림픽 '팀 코리아'의 마지막 경기가 될 역도 여자 +81kg 국가대표 박혜정의 경기에 대한 기대감을 키웠다. 전현무는 앞서 '사장님 귀는 당나귀 귀'를 통해 여자 역도 국가대표 선수들과 친분을 쌓았고, 비인기 종목의 설움을 토로하는 박혜정에게 "내가 역도 중계에 참여해 도움을 주겠다"고 약속했다. 이 약속]]></content>
    </entry>
</feed>