<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-25T22:07:54.662Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 이로하 ‘눈부신 요정 미모’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936161"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 12월 26일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “장도연, 오디션 쫓겨날 뻔 하자 라이터로 머리 지져” 첫인상 충격(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936159"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 장도연의 첫 인상을 이야기했다. 25일 박나래 채널 '나래식'에는 '장도연 | 마지막에 나래 옆에 있는 건 나야 | 절친의 조건, 불화설, 결혼 눈치싸움, 크리스마스 편지'라는 제목의 15회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 절친 장도연과 함께 오붓한 크리스마스 파티를 즐기며 토크를 나눴다. 대화 중 박나래는 "둘 다 사회생활을 하나도 안 하고 개그맨이 됐다. 내가 22살에 개그맨이 됐고, 장도연이 23살에 공채가 됐다. 그때 장도연을 처음 봤다"라고 밝혔다. 그는 "키도 크고 약간 멀쩡하게 생겼었다. 개그맨 시험 보러 가면 별의별 사람들이 있다. 우리 때 진짜 특이했던 사람이 자기 친 할머니를 데려온 사람이 있었는데 친할머니가 더 웃겼다"라며 당시를 회상했다. 박나래가 "도연이가 개그맨 시험 봤을 때 했던 걸 봤다. '저 친구는 진짜 모 아니면 빽도일 것'이라고 생각했다"고 하자, 장도연은 "정확히 기억난다. 저는 자력을 보여드리겠습니다. 그리고 간장을 원샷했다. 그리고 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 모카 ‘눈코입이 반짝반짝’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936158"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 12월 26일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 민주 ‘핑크 고양이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936157"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 멤버 윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하가 12월 26일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림 子, 2개 국어에 태권도 독학까지…'천재성' 입증 (슈돌)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810321"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림의 아들 시우가 천재성을 보였다. 25일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 554회에는 원더걸스 혜림과 그녀의 남편인 태권도 선수 신민철, 그리고 생후 33개월 된 아들 시우가 등장했다. 이날 혜림은 "시우 엄마이자 가수, 방송인 우혜림이다"라고, 신민철은 "시우 아빠이자 태권도 선수"라고 인사했다. 이들 부부는 33개월 된 아들 시우를 키우고 있으며, 우혜림은 현재 임신 10개월 차로 둘째 출산을 앞두고 있었다. 신민철은 "시우는 태권도를 배운 적이 없다. 근데 진짜 신기한 게 아기 때부터 유심히 관찰을 하더라"라며, 26개월에 태권도를 독학한 시우 영상을 공개해 놀라움을 자아냈다. 그런가 하면, 우혜림은 집에서 시우에게 계속 영어로 얘기로 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 그녀는 "저는 어린 시절을 홍콩에서 보냈지 않냐. 영어를 배우기에 편안한 환경이었다. 그런데 한국에 와 보니, 영어를 배우는 게 쉽지 않더라"라며 고민을 토로했다. 혜림은 "영어 유치원도 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투애니원이 '가요대전' 찢었다…태연도 '샤라웃'한 시원한 라이브 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810320"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투애니원(2NE1)이 어깨가 절로 들썩이는 히트곡 메들리를 속 시원한 라이브로 들려주며 '가요대전'을 콘서트장으로 만들었다. 지난 25일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 '2024 SBS 가요대전'(이하 '가요대전')이 생방송으로 진행됐다. 이날 '가요대전'에는 지드래곤부터 키(KEY), NCT 127, NCT 드림, 스트레이 키즈, (여자)아이들, 에이티즈, WayV, 있지(ITZY), 투모로우바이투게더, 이영지, 크래비티, 트레저, 에스파, 엔하이픈, 아이브, 엔믹스, 르세라핌, 뉴진스, 보이넥스트도어, 제로베이스원, 라이즈, 투어스, NCT 위시, 아일릿, 베이비몬스터, 넥스지, 이즈나 등 다양한 가수들이 출연했다. 특히 기대를 모은 건 2014년 이후 10년 만에 '가요대전'을 찾는 투애니원의 무대였다. 투애니원은 15주년을 기념해 재결합, 지난 10월 서울 공연을 시작으로 아시아 투어를 펼치면서 '현역' 아이돌같은 기량을 뽐내고 있다. '가요대전'에서도 투애니원은 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오늘도 지송합니다’ 갓성비 드라마로 안방극장 돌풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170427"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가성비를 넘어 ‘갓(GOD)성비’라 불리게 된 배경은 이렇다. 회를 거듭할수록 기다림을 키워가는 ‘웰메이드 드라마’, 알고 보니 경쟁력 충만한 편당 제작비로 ‘이걸 만들었다니’ KBS N이 제작하고 KBS JOY 채널에서 방영 중인 화제작 ‘오늘도 지송합니다’다. 12부작 규모로 제작, 지난 5일 첫 방송되기 시작한 드라마는 글로벌 OTT 넷플릭스를 통해서도 시청자들과 만나고 있다. 3화까지 공개된 가운데, 시리즈 빌드 업에 해당되는 1, 2화 경우 넷플릭스 오리지널 등 연말 드라마 홍수 속에서도 2회 연속 ‘톱10 시리즈’에 입성하는 저력을 보였다. 이렇듯 안방극장 다크호스로 급부상하며 ‘오늘도 지송합니다’는 기존 KBS JOY와 OTT 넷플릭스 외 지상파 방송사인 KBS 2TV 방영 계획까지 검토되고 있는 상황이다. 드라마는 가상 신도시 ‘천포’를 배경으로 결혼식도 하기 전 ‘돌싱녀’ ‘5세 아들 맘’이 된 타이틀 롤 ‘지송’의 파란만장한 생존기를 뼈대로 위장 유부녀, 일과 가정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어이없는 방송가 ‘황당 어워즈’[2024 방송결산]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009092"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘얼굴은 마음의 거울’이라는 말이 있듯, 방송은 한 사회에 깔린 여러 의식을 반영한다. 사회가 조급해지고 간편을 추구하면 간단한 콘텐츠가 사랑받고, 깊어지고 느려지면 사려 깊은 콘텐츠가 사랑받기도 한다. 어떤 사람이, 어떤 콘텐츠가, 어떤 유행이 있는지를 알면 우리 사회의 모습을 비춰볼 수 있다. 긍정적인 면을 고려했을 때 그렇지만, 반대의 경우도 있다. 방송이 우리 사회의 그늘 즉 부정적인 면을 투영하는 경우다. 편의주의, 이기주의, 심지어 다른 것에 대한 혐오가 만연하면 방송도 자신이 모르는 새 그러한 공격성을 노출한다. ‘스포츠경향’이 2024년 대중을 황당하게 했던 여러 모습을 골라 싣는다. ■ 황당 출연자 10월30일 ENA와 SBS Plus에서 공동제작한 예능 ‘나는 SOLO’ 23기에 출연한 정숙이 뽑혔다. 그는 당시 과거 미스코리아대회에 나가 인기상을 탔다고 하는 등 매력을 과시했지만, 13년 전 범죄경력에 관한 의혹이 일었다. 당장 그는 사진을 도용당했다며 불송치,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “장도연과 싸움” 폭로 1년 만에 불화설 박살 “피곤해 왜 시비걸어”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936156"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연과 박나래가 N번째 불거진 불화설에 돌직구를 날렸다. 한 때의 에피소드로 꺼냈던 과거 싸움이 불을 지핀 불화설은 '나래식' 1년 만에 장도연이 직접 본인 등판한 후에야 끝났다. 25일 박나래 채널 나래식'에는 '장도연 | 마지막에 나래 옆에 있는 건 나야 | 절친의 조건, 불화설, 결혼 눈치싸움, 크리스마스 편지'라는 제목의 15회 영상이 업로드 됐다. 이날 박나래는 "사람들이 '나랑 도연이가 친한데도 묘하다'고 얘기한다. 동갑인데 빠른 85년생이고, 가장 어렵다는 바로 아래 기수고 다른 것도 많으니까 '방송으로만 친한가?'라고 하는 사람도 많다"고 했다. 이에 장도연은 "다 그만두라고 그래. 피곤해. 왜 시비 걸어 둘이 잘 놀겠다는데"라고 하며 "누가 방송용으로 이렇게 친해. 피곤하게"라고 질색해 시선을 끌었다. 박나래는 "만약에 둘 중에 한 명만 너무 잘됐으면 어땠을까? 그래도 봤을 거 같긴 하다. 가장 잘 알고 가장 잘 이해해주고 만났을 때 가장 편하고. 가장 중요한 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, 일반인과 ♥핑크빛 터졌다…'김사랑 닮은꼴'에 "여왕님" ('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694317"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기에 여신들이 강림한다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’를 아름다움으로 초토화시키는 ‘로맨스 퀸’들이 등장하는 모습이 펼쳐진다. 이번 ‘나는 SOLO’ 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 ‘너드남’들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 ‘내 여자’를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 ‘특급 솔로녀’들이라 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 대흥분시킨다. 우선 한 솔로녀는 모델을 연상시키는 시원한 키에 ‘비너스’급 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후, “이번 기수 남자분들 너무 좋겠다”라고 인정하고, 데프콘은 “나도 좋다~”며 과몰입한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 “너무 예쁘다”, “김사랑 닮으셨다”며 ‘칭찬 폭격’을 쏟아낸다. 급기야 데프콘은 “여왕님이시다. 어서오소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]24기 옥순, '김사랑 닮은 꼴' 미모 감탄 "남자라면 날 좋아해"('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694316"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24기 옥순이 '김사랑 닮은 꼴' 외모로 기대감을 모았다. 25일 방송된 SBS Plus, ENA 예능프로그램 '나는 SOLO'에서는 24기 솔로 남녀들이 등장했다. 이날 방송에서 남성 출연자들은 옥순이 등장하기를 기다리고 있었고, 옥순은 기대감에 부응하듯 늘씬한 키에 김사랑 닮은 얼굴로 시선을 사로잡았다. MC 데프콘은 옥순의 외모를 보자마자 "남자들 계탔다. 여왕님이다"라며 감탄했다. 송해나도 "남성분들 너무 좋겠다"라며 공감했다. 여성 출연자들도 "김사랑 닮으셨다. 얼짱 같다"며 옥순에게 칭찬을 아끼지 않았다. 옥순은 "이제 이성을 만날 기회도 흔치가 않고 근데 여기는 결혼 생각으로 나오는 거니까 진지하게 알아볼 수 있을 것 같아서 떨린다"고 기대감을 보였다. 결혼하고 싶은 상대를 만나고 싶다는 옥순은 본인의 매력에 대해 "솔직하고 얼굴도 예쁘지만 마음이 더 예쁘다. 남자면 무조건 날 좋아하겠지라는 생각으로 산다"며 자신감을 드러냈다. 옥순은 "제가 남자를 잘 꼬신다. 전투복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 은퇴하겠네…이장우, 순댓국집 사업 이어 술집까지 차렸다 "먹어본 것 중 탑" ('시골마을 이장우')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694315"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 사계절을 보낸 식당 개업식 현장을 공개한다. '시골마을 이장우' 마지막 회에서는 양조장과 식당 개업을 목전에 둔 이장우의 막판 스퍼트가 펼쳐진다. 특히 이장우와 찰떡궁합을 자랑하는 요리 메이트 김대호 아나운서가 등판해, 전폭적인 지원 공세를 펼친다. 과거 부모님 식당을 도우며 요리 실력을 탄탄히 갖춘 김대호는 솔직한 피드백과 감각적인 제안으로 이장우 요리에 날개를 달아주는 감초 역할을 톡톡히 해냈다는 후문이다. 눈만 마주쳐도 웃음이 새어 나오는 두 사람의 유쾌한 케미와 손발이 척척 맞는 편한 모습은 시청자들의 보는 재미를 극대화할 것으로 기대된다. 이날 방송에서는 까다로운 입맛의 소유자 김대호를 사로잡은 안주 개발 과정도 공개될 것으로 알려졌다. 전라도 향토 음식, 아시안 요리에 '요리 천재' 이장우의 상상력이 더해진 퓨전요리가 탄생해 시청자들의 군침을 한껏 자극할 예정이다. '파친놈' 전현무도 연신 감탄한 파김치와 파김치통돼지찜에 이어 공개될 또 다른 이 메뉴의 정체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 이민정, 훌쩍 큰 아들 공개→애 낳고 몸조리 중 챙긴 선물에 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936155"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 크리스마스 근황을 전했다. 이민정은 12월 25일 자신의 소셜미디어에 “든든하구나…..메리크리스마스!!!!!"라며 아들 사진을 공개했다. 게시물에는 훌쩍 큰 준후 군의 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "와. 준후 진짜 많이 컸어요" "이제 준후가 언니 지켜줘야 할듯" "뒷모습이 아빠같아요" 등의 반응을 보였다. 또 이민정은 같은 날 "마치… 크리스마스 선물처럼……. 애 낳고 본인 몸조리하느라도 바쁘실텐데….. 넘 고마워요 정현언니… "라며 이정현에게 받은 붕어빵 간식차 자랑에 나섰다. 이에 이정현은 "촬영 화이팅해"라고 화답했다. 이민정은 이병헌과 지난 2013년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 한편 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다 여자네"…송혜교, 절친 수지→김혜수 두고 '씁쓸' 반응 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810304"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교가 자신의 인맥에 씁쓸해 해 웃음을 자아냈다. 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 말미에는 다음주 방송분 예고편이 공개됐다. 다음주에는 영화 '검은 수녀들' 개봉을 앞둔 송혜교가 게스트로 나선다. 예고편에서 송혜교는 유재석과의 에피소드를 공개했다. 유재석에게 "오빠 기억 하냐"며 "'한턱 쏠게' 해서 모였다"고 과거 이야기를 꺼내놓은 것. 이에 유재석은 "베니건스에서"라며 한 레스토랑을 언급한 뒤 "내가?"라고 되물어 궁금증을 자아냈다. 송혜교의 '황금 인맥'에 대한 이야기도 나왔다. 송혜교가 연예계 절친이 많은 인맥 부자이기 때문. 김혜수, 김희선, 고현정 등에게 받은 선물을 인증하고, 수지와 데이트를 하는 모습으로 화제를 모으기도 했다. 특히 최근에는 다비치 강민경과의 친분을 드러내 눈길을 끈 바 있다. 이에 유재석은 "김혜수랑 훌쩍 여행을 떠나고 수지 씨랑 밥 먹고. 인맥이 정말 넓은가보다"라고 말했고, 송혜교는 "다 여자네요"라며 씁쓸한 반응을 보였다. 그러자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 유명 셰프, 출연자 고문 논란 불거졌다…"미치겠다 정말" ('어서와 한국은')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694313"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파브리와 레오가 장흥의 산, 들, 바다를 한데 모은 음식에서 한 재료에 꽂힌다. 26일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’ 연말 셰프 특집 2탄에서는 백수저 파브리와 핀란드 방송인 레오가 장흥 한우삼합을 먹던 중, 요리에 쓸 메인 식재료를 결정한다. 여행 이틀 차, 투어 매니저 레오의 리드하에 아침을 먹으러 간 파브리. 식당에 도착하자마자 난데없이 레오를 와락 껴안으며 고마움을 표했다는데. 레오가 찾은 메뉴는 바로 첫째 날 먹은 된장물회에 이은, 또 다른 장흥 9미(味) 한우삼합이었던 것. 따로 고기를 사 와야 하는 식당 시스템에, 두 친구는 아침임에도 불구하고 부위별 한우를 5팩이나 구매한다. 아침부터 식욕 폭발한 식재료 듀오에 MC들 전부 혀를 내둘렀다는 후문. 위장까지 기름칠할 각오로 불타는 이들의 삼합 먹방에 기대감이 모인다. 인구수보다 소 개체 수가 많은 장흥의 한우, 청정 해역에서 자란 탱글탱글 키조개, 거대한 크기 속 깊은 향을 품은 표고버섯까지 장흥의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['H대 경영학과' 김대호, 특별 전형으로 입학했다…"양평군 출신이라 가능" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694312"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일(목) 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 ‘홈즈’)에서는 ‘지누션’의 션과 ‘코요태’의 빽가가 출격한다. 이날 방송에는 런(러닝)세권 집을 구하는 4인 가족이 의뢰인으로 등장했다. 현재 의뢰인 가족은 김포에 살고 있으며, 남편은 상암동에서 운동치료 센터를 운영하고 있다고 한다. 가족 모두 운동을 좋아해 주말마다 근처 공원에서 3~4㎞를 달리고 있다고 밝혔다. 하지만 러닝 할 때마다 차로 먼 거리를 이동해야 하는 불편함이 발생, 런세권 집으로 이사를 결정했다고 말한다. 지역은 현재 거주하고 있는 김포시로 남편의 직장이 있는 상암동까지 차로 1시간 이내이길 바랐다. 또, 집 앞에 마당에서 축구를 편하게 하길 바랐으며, 집 근처 다양한 스포츠 학원이 있길 희망했다. 마지막으로 많은 캠핑 장비를 보관할 수 있는 넉넉한 수납공간을 필요로 했다. 예산은 아파트 또는 타운하우스 기준으로 매매가로 7억 원에서 9억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 백수 친언니 반전 근황 "시드머니로 주식…돈 많아"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694311"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 친언니를 언급해 눈길을 끌었다. 25일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '사랑해 그리고 기억해' 특집으로 god 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연했다. 이날 방송에서 조현아는 "지난번에 제가 언니 얘기를 좀 하지 않았냐. 제가 너무 많은 사람 앞에서 언니의 '노 잡'에 대해서 너무 말한 건 아닌가 싶었다. 언니는 근데 난 직업이 없잖아라고 하더라"고 친언니에 대해 언급했다. MC 김구라가 기억하며 "수영 다니는 언니?"라고 얘기하자 조현아는 "아직도 열심히 수영을 다니고 있고 있다. 마사지까지 추가됐다. 수영에 쌓인 피로를 마사지로 푼다고 한다"며 언니의 근황을 전했다. 김구라는 "조현아 씨 돈은 (언니가) 안 갖다 쓰는 거잖아"라고 물었고, 이에 조현아는 "본인 돈으로 하고 있다. 제가 시드 머니를 드렸다. 언니가 원래는 엔지니어였다. 스트레스를 너무 받길래 일하지 말라고 했더니 그만뒀다"고 전했다. 이어 조현아는 "(언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 맹유나 앨범 준비 중 심장마비, 뒤늦게 알려져…오늘(26일) 6주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936154"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 가수 맹유나가 세상을 떠난지 6년이 흘렀다. 맹유나는 지난 2018년 12월 26일 심장마비로 사망했다. 향년 29세. 고인의 비보는 사망 후 수일이 지나 이듬해 1월 초에 세상에 알려졌다. 당시 소속사 JH엔터테테인먼트 측은 “맹유나가 2018년 12월 26일에 자택에서 심장마비로 숨졌다. 연말이고 워낙 경황이 없어 알리지도 못하고 가까운 지인들끼리 조촐한 장례를 치렀다”며 뒤늦은 사망 소식을 알렸다. 사망 전에는 정규 3집 앨범을 준비 중이었다. 소속사는 "최근 모 대학에서 실용음악과 교수로 초빙을 받아 의욕을 보였다. 음악 창작에 대한 스트레스외에는 특별한 지병도 없었는데 믿어지질 않는다”고 해 안타까움을 자아냈다. 1989년생인 맹유나는 지난 2007년 일본에서 드라마 KBS 2TV 드라마 '봄의 왈츠' OST로 데뷔, '장밋빛 인생', '렛츠댄스' 등 정규앨범 2장, 싱글앨범 8장 총 10장의 앨범을 발표했다. (사진=JH엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몰표 기대한 24기 옥순, 순자에 첫인상 1위 뺏기고 플러팅 폭격 (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936153"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 몰표를 기대했던 24기 옥순이 순자에게 첫인상 1위를 뺏기고 역대급 플러팅을 시작했다. 12월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 너드남 특집 24기 첫 등장에 더해 첫 인상 선택이 이뤄졌다. 24기 키워드는 너드남. 가장 먼저 등장한 영수는 동물병원을 개원한지 4년 된 연봉 2억 수의사였다. 영호는 연애사 때문에 호뚜라기가 별명이라며 기념일에 명품가방도 선물하지만 대가를 바라지는 않았다고 했다. 영식은 연애하면 올인하는 스타일이라고 말했고, 솔로나라에서 누군가를 만나 눈물을 쏟는 모습이 예고됐다. 영철은 7년 동안 국가대표 선수로 활동한 유도선수. 광수는 과학고를 나와 연세대 토목공학과 전공 “행정고시 합격 후 소개팅이 많이 들어와서 자연스럽게 첫 연애를 하게 됐다. 키도 일단 크니까”라며 키가 189.6cm라 밝혔다. 하지만 결혼식장을 알아보다가 상대 부모님의 반대로 파혼한 적이 있고, 5급 공무원을 그만두고 이직했다고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 광수, '소개팅 인연' 24기 순자 응원 "매력 알릴 시간"[나솔][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291604"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO'(나는 솔로) 21기 광수가 깜짝 등장했다. 25일 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 24번지'가 시작됐다. 24기는 누구보다 스마트하지만 사랑 앞에서만큼은 서툰 너드남들이 '영원한 내 짝'을 찾는 '너드남 특집'으로 진행됐다. 이날 순자는 눈웃음을 뽐내며 여성 중 네 번째로 솔로 나라에 입성했다. 사전 인터뷰 장면에서 순자는 "작년 겨울에 미팅했는데 그때 만났던 상대가 21기 광수였다"라며 특별한 인연을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 소개팅 후기를 묻는 PD의 질문에 순자는 "잘 안됐다. 그냥 친구처럼 재밌게 놀았다"라고 털어놨다. 이어 21기 광수의 깜짝 응원 영상이 공개됐다. 광수는 "이제 너의 매력을 전 국민이 알 시간이 왔다. 방송 나가서도 평소 우리한테 하는 것처럼 센스 있게 하면 남자들이 다가올 것. 가서 부수고 와라"라고 힘을 실어줬다. 인터뷰 중 순자는 '채식주의자'라고 고백하며 그간 연애에서 헤어졌던 이유의 대부분이 음식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["피임 꼭 해랴" 최민수, 이세영♥나인우 핑크빛에 조언했다 ('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694310"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’가 스페셜 티저 영상을 공개했다. 내년 1월 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역)과 나인우(천연수 역), 그리고 최민수(지춘필 역) 등의 탄탄한 배우 라인업으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 25일, 크리스마스를 맞이해 스페셜 티저를 전격 공개했다. 공개된 영상은 ‘하나읍’ 사람들이 모텔 캘리포니아 로비에서 파티를 벌이는 모습으로 시작되며 보는 이의 흥을 돋운다. 이때, 이들이 부르는 노래가 크리스마스 캐럴이 아닌 '생일 축하 송'이라는 점이 눈길을 끌고, 곧이어 춘필과 강희 부녀의 생일이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순 “난 큐티 섹시, 신선한 난자 얼려놔” 플러팅 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936152"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 24기 옥순의 역대급 플러팅이 예고됐다. 12월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 24기가 첫 등장했다. 옥순은 역대급 미모로 감탄을 자아낸 데 이어 “잘 꼬신다. 풀세팅을 한다. 전투복 입고. 남자에게 먹히는 옷. 말을 예쁘게 해서 좋아하는 것 같다”며 “남자친구가 피자를 보냈는데 콜라를 캔으로 잘못 보냈더라. 자기가 보내주는 마음이 3XL인데 콜라 작은 게 무슨 상관이냐고 한다”고 말했다. 데프콘은 “내 여자”라며 환호했다. 제작진은 “결혼이 급할 나이가 됐다. 1988년 36세” 나이를 언급했고, 옥순은 바라는 상대의 나이로 “40대 중반까지 괜찮다. 집을 구할 때 보탤 수 있을 정도로 모아놨다”고도 말했다. 또 “금사빠라서 뭐 하나에 꽂히면 금방 좋아한다. 재미있거나 배려심이 있거나 자상하거나. 장점이 확 부각되는 사람들에게 대시를 하게끔 만든다”고 자신감을 드러냈다. 여기에 옥순이 솔로나라에서 보여줄 역대급 플러팅이 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사야, ♥심형탁에 보석 키링 선물..“매일 병원 가준 심씨 고마워” (‘신랑수업’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005217567"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 사야가 심형탁에게 탄생석을 넣어 만든 보석 키링을 선물했다. 25일 방송된 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에서는 심형탁이 아내 사야와 함께 출산 수업을 받는가 하면, 크리스마스를 앞두고 따뜻한 데이트를 즐기는 하루가 그려졌다. 이날 사야는 심형탁에게 “아기 낳으면 어머니가 (한국에) 올 거 같다. 2월 중순에 일주일 정도”라고 밝혔다. 이를 들은 심형탁은 “진짜 다행이다”라면서도 “한 달은 계셔야지”라며 사야보다 더 아쉬운 모습을 보였다. 스튜디오에서 심형탁은 “국수 공장이 성수기라 겨울이 딱 일주일밖에 못 오신다고 하더라. 아예 한국에 사셨으면 좋겠는데”라며 진심을 드러냈고, 급기야 “심 씨가 부담스러울 까봐 어머니 오면”이라는 사야의 말에 “전혀. 내가 집을 나가겠다”라고 가출 선언을 해 모두를 경악하게 만들었다. 다급히 “장난이야”라고 해명헀지만 사야는 “눈이 진심이었다”라고 노려봤다. 그러자 심형탁은 “9개월 동안 심 씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 순자 “21기 광수와 미팅, 소 눈 해부 후 채식주의” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936151"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 24기 순자가 21기 광수와 미팅 사연에 더해 채식주의자라 밝혔다. 12월 25일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 24기가 첫 등장했다. 순자는 “작년 겨울에 미팅을 했는데 만난 친구가 21기 광수다. 잘 안 됐다. 재미있게 놀았다. 친구처럼 재미있게 놀았다”고 광수와 뜻밖 인연을 밝혔다. 21기 광수는 24기 순자에게 “이제 너의 매력을 전 국민이 알 때가 되었구나. 우리에게 하는 것처럼 센스 있게 하면 남자들이 올 거”라며 응원 메시지를 보내 친분을 드러냈다. 이어 순자는 “제가 채식주의자다. 사실 부딪히진 않았다. 상대가 맞춰주니까. 제가 맞춰주는 걸 배려라고 잘못 느낀 것 같다. 저는 당연히 해산물, 파스타를 먹었는데 헤어지고 친구들이랑 말하니 너를 배려해서 식당을 고른다고 해서 충격 받았다. 배려인지 몰랐다”고도 말했다. 중학교 2학년 때부터 채식을 한 순자는 “담임선생님이 과학 선생님이라 소 눈 해부를 했다. 어린 마음에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜림 아들 33개월 영어 천재 “영유 안 보내도 잘해” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936150"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 혜림이 아들을 영어유치원에 안 보내고도 영어를 잘하는 것을 보여주고 싶다고 말했다. 12월 25일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 원더걸스 우혜림, 태권도 선수 신민철 부부와 아들 33개월 신시우가 합류했다. 33개월 신시우는 모친 우혜림을 닮은 언어천재로 영어로 대화가 가능할 정도. 부친 신민철을 닮아 태권도에도 재능을 보였고, 신민철은 아들이 액션배우가 되기를 바랐다. 반면 혜림은 “시우를 신사적으로 젠틀하게 키우고 싶은데 오빠랑 노는 걸 보면 정글 속 원숭이들 같다”며 “언어적으로 잘했으면 좋겠다”고 말했다. 혜림은 “저는 홍콩에서 자라서 영어를 배우기 편하고 유리한 환경이었다. 한국에서는 쉽지 않다. 영어 유치원도 생각했다. 영유 안 보내고도 잘할 수 있다는 걸 보여주고 싶어서 엄마표 영어를 열심히 해주고 있다”고 했다. 혜림은 아들에게 영어 책을 읽어주고 수시로 영어로 말을 거는 등 생활영어를 했고 “자연스럽게 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 김준호 아들 사위 삼나요? “원주 집 다 줄 것” (슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936149"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장동민 딸 지우와 김준호 아들 은우가 핑크빛 분위기를 형성했다. 12월 25일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 전 펜싱선수 김준호가 두 아들을 데리고 개그맨 장동민의 원주 집으로 찾아갔다. 김준호는 아이들이 잠든 사이에 장동민 원주 집의 골프 시설, 사우나, PC방 시설 등을 직접 체험해보며 감탄했다. ‘슈돌’에 출연중인 박인비 선수와 함께 MT를 와서 레슨을 받으면 좋겠다는 바람도 드러냈다. 이어 아이들이 잠에서 깨어나자 장동민은 딸 지우에게 생닭 손질법을 가르쳤다. 김준호도 서툴지만 닭을 손질해야 했다. 김준호는 지우보다 더 생닭을 무서워했고 지우는 “삼촌은 먹을 줄만 알아요?”라고 일침해 웃음을 자아냈다. 지우는 닭다리를 살이 아닌 연골부터 먹는 모습으로 모두를 놀라게 했고 최지우가 “나랑 똑같다. 뼈가 더 맛있다”며 놀랐다. 김준호는 “장동민 형도 저렇게 먹는다고 한다”고 전했다. 장동민은 딸 지우가 뼈를 먹을까봐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“삼촌은 먹을 줄만 알아요?” 장동민 딸, 김준호에 일침 ‘폭소’ (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936148"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장동민 딸 지우가 김준호에게 일침해 웃음을 줬다. 12월 25일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서 전 펜싱선수 김준호는 개그맨 장동민의 집에서 생닭을 손질했다. 장동민이 먼저 생닭을 손질하며 29개월 딸 지우에게도 손질법을 가르쳤다. 지우가 배운 대로 하자 김준호는 “지우가 제가 본 29개월 여자아이 중에 제일 똑똑하고 용감하고 야무지다”고 말했다. 장동민은 생닭을 손질하며 딸에게 “토끼도 껍데기 다 벗기면 이렇게 된다”고 동심을 바사삭 부쉈다. 최지우가 “동심을 지켜줘라. 토끼 껍데기를 벗기다니요”라고 항의했다. 장동민은 김준호에게도 닭 손질을 시켰고, 김준호는 지우보다도 서툰 모습을 보였다. 이에 지우는 “삼촌은 먹을 줄만 알아요?”라고 일침 폭소를 유발했다. 김준호는 “지우에게 졌다”며 “삼촌은 치킨 안 좋아한다”고 변명했다. 이어 지우는 김준호에게 “삼촌 파이팅”이라고 응원하며 장기인 개코원숭이 표정으로 응원해 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[31세 아들 백허그+뽀뽀, 66세 엄마 울컥 눈물 ‘감동’ (퍼라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936147"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임주리 재하 모자지간이 애틋한 관계를 드러냈다. 12월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 ‘립스틱 짙게 바르고’ 가수 임주리(66세)와 아들 재하(31세)가 출연했다. 임주리는 6년 전 당뇨 진단을 받았고 모친이 당뇨 합병증으로 파킨슨병을 앓아 9년간 병간호한 경험이 있었다. 그래서 더 건강이 걱정. 임주리는 바나나, 귤, 감, 과일에 미숫가루를 넣어 믹서기에 갈아 일명 과일죽을 만들었다. 이성미가 “과일 따로 미숫가루 따로 먹으면 좋지 않냐”고 꼬집자 임주리는 “아들이 안 먹는다. 이걸 먹으면 혈색이 달라진다”고 주장했다. 재하는 “색깔이 오늘은 더 이상하다”면서도 모친이 과일죽을 주자 순순히 먹었다. 모두가 과일죽 맛을 궁금해 하자 임주리는 “가져왔다”며 과일죽을 나눠줬다. 신승환은 “짜고 진짜 맛이 없다”고 혹평했다. “사람이 먹는 맛이 아니”라는 반응도 나왔다. 재하는 “제 20년 고통을 아시겠냐. 건강에 좋은 재료인데 어머니 미각에 문제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재하, 母 임주리 새벽 스트레칭에 “귀신보다 더 무서워” (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936146"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 재하가 모친 임주리의 새벽 스트레칭에 대해 토로했다. 12월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 ‘립스틱 짙게 바르고’ 가수 임주리(66세)와 아들 재하(31세)가 출연했다. 임주리는 새벽 4시에 잠에서 깨어나 스트레칭을 하며 “초저녁에 밥 먹고 스르르 잠들었다가 새벽에 일어나게 된다. 잠이 깨면 운동이라도 해야죠”라고 말했다. 재하는 “화장실 가려다가 깜짝 놀란다. 저는 귀신보다 엄마가 더 무섭다”고 토로해 웃음을 자아냈다. 현영은 “어지러울 텐데. 새벽에”라며 걱정했고, 오지호는 “마사지에 지압에 새벽에 많은 일을 하신다”고 꼬집었다. 임주리는 “혈액순환이 안 돼 저렇게라도 해야 한다”고 주장했다. 운동을 마친 임주리는 바닥청소까지 했고, 재하는 “엄마 새벽에 뭐하세요? 잘 시간이잖아요”라고 항의했다. 그러면서도 재하는 모친의 손을 잡고 “엄마 손이 왜 이렇게 차? 얼음장이다. 운동을 하고도 손이 차다”고 걱정하는 다정한 모습을 보였다. 재하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임주리 “母 당뇨 합병증으로 파킨슨병 와서 9년 병간호” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936145"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임주리 재하 모자지간이 당뇨가 무섭다고 말했다. 12월 25일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 ‘립스틱 짙게 바르고’ 가수 임주리(66세)와 아들 재하(31세)가 출연했다. 66세 엄마 임주리는 6년 전 당뇨 진단을 받았고 고지혈증, 갑상샘 적신호, 심장 부정맥 진단 등 건강 문제가 있었다. 31세 아들 재하는 당뇨 가족력이 고민이었다. 임주리는 아들 재하에 대해 “어느 날 갑자기 가요계 황태자가 되겠다고 하더라. 미친 게 아닌가. 쉬운 길이 아니라 처음에 반대했다. 애가 다시 와서 노래 안 하면 안 되겠다고 하더라. 대학 졸업하고 6개월 취직이 안 됐다. 이거라도 시켜야겠다. 쟤가 뭐가 될까 했다”고 솔직하게 말했다. 이어 임주리는 건강 걱정으로 “어머니가 당뇨 합병증으로 파킨슨병이 와서 9년 병간호를 했다. 정말 힘들었다. 6년 전 공복 혈당이 높았다. 당뇨가 그렇게 무서운 건 줄 몰랐다. 뒤늦게 관리를 시작했다”고 말했다. 재하도 “아직 당뇨는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“부부세요?” 김일우♥박선영, 강릉여행서 팔짱끼고 손잡고 (신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936144"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김일우 박선영 커플이 부부 케미를 보였다. 12월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서는 배우 김일우(61세) 박선영(54세) 커플이 강릉으로 향했다. 김일우는 박선영과 강릉 데이트에 앞서 어디를 가면 좋을까 사전답사까지 했다. 김일우는 박선영에게 자연스럽게 스킨십을 하며 매너손으로 에스코트해서 설렘을 전했다. 두 사람은 로또 명소에서 소원을 빌며 “1등이 되면 강릉에 주택을 공동명의로 사자. 거기 카페를 하든지 하자”고 의미심장한 약속을 하기도 했다. 박선영은 강릉 중앙시장으로 향하며 “엄마가 음식점을 하셨다. 엄마가 시장을 가면 항상 따라갔다. 수수부꾸미를 늘 사주셨다. 그거 먹으러 시장에 갔다. 맛있었다”며 “천원을 주고 파를 사오라고 했는데 내가 강아지를 데려갔다”고 시장에 대한 추억도 말했다. 심진화는 “대화가 안 끊겨서 너무 보기 좋다”고 했다. 대게를 사러 간 두 사람에게 한 상인이 “부부세요?”라고 물어 설렘을 더했다. 김일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ♥사야 출산 임박에 “장모님 와서 사셨으면” (신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936143"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 심형탁이 출산 임박에 장모님을 향한 애정이 폭발했다. 12월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서 심형탁 사야 부부는 출산 교육을 받았다. 출산 임박한 심형탁 사야 부부가 수월한 출산을 위한 교육을 받았다. 심형탁은 아내 사야를 위해 손발마사지를 해주고 미역국도 끓여줬다며 다정한 모습을 보였다. 사야는 자연분만을 희망했다. 이어 부부는 태아의 눈을 즐겁게 해주기 위해 주얼리 전시회에 갔다가 샤부샤부를 먹으러 갔다. 사야는 고기를 먹어야 하는 상태. 그 자리에서 사야는 “아기 낳으면 어머니가 올 것 같다”고 말했고, 심형탁이 “진짜 다행”이라며 안도했다. 하지만 사야가 “2월 중순 일주일”이라고 말하자 심형탁은 “한 달은 오셔야지”라며 크게 실망했다. 심형탁은 “국수 공장이 성수기라 일주일밖에 못 오신다. 아예 (한국에) 사셨으면 좋겠다”고 바랐다. 사야가 “심씨가 부담스러울까봐”라고 말하자 심형탁은 “전혀. 내가 집을 나갈게”라고 농담했지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁♥사야 “아들 이름 하루, 태동 탓 잠깨” 출산 임박 (신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936142"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 심형탁 사야 부부가 아들의 이름을 정했다고 말했다. 12월 25일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서 출산 임박한 심형탁 사야 부부는 출산 교육을 받았다. 심형탁은 아내 사야에게 동화책을 읽어주며 태교를 했다. 심형탁이 “일본에 갔을 때는 이렇지 않았잖아”라며 일본에 갔을 때보다 사야의 배가 많이 나왔다고 했다. 이어 심형탁이 “나는 사야가 배가 부르고 나서 진짜 행복해하는 것 같다”고 말하자 사야는 “계속 배를 만지고 싶다. 새복이 있으니까”라고 했다. 또 심형탁은 “배를 잡고 자다가 태동 때문에 깼다”며 아이의 태동도 전했다. 여기에 심형탁 사야 부부는 태명 새복이의 이름을 심하루로 정했다며 “일본어로는 봄이라는 뜻을 갖고 있고 일본어와 한국어로 같이 쓸 수 있게 연구했다”고 설명했다. (사진=채널A ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 “꽃남 성공 후 고립, 지켜야 할 가족 위해 충동 억눌러”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936141"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '꽃보다 남자' 성공 후 자발적으로 고립을 택한 사실을 고백했다. 12월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 274회에는 배우 이민호가 게스트로 출연했다. 이날 이민호는 '꽃보다 남자'로 일약 스타덤에 오른 뒤 "그때 진짜 거의 몇개월 동안 차 안에서만 잠을 잤던 것 같다. 촬영장에서 광고 촬영장 가는 길에 자고, 집 가는 길에 자고 씻고 다시 촬영장 가고. 이걸 거의 1년 반 반복했다"고 회상했다. 이민호는 단순히 '좋다, 들뜬다'의 느낌이 아니고 너무 현실감이 없었다"며 "내가 발 딛고 있는 곳과 정서는 그대로인데 갑자기 이렇게 되어 있으니 밸런스를 맞추는데 시간이 걸렸다. 작품이 잘 되고 회사에 '조금 잠잠해질 때까지 여유를 갖고 싶다'고 했다. 제가 적응을 못하고 준비되지 않은 상태에서 이어가는 게 어린 나이에도 부담스러웠다. 몇개월 마음 추스릴 시간을 갖고 다시 했다. 저 같은 경우"라고 털어놓았다. 이민호는 이를 '고립'으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘기안이쎄오’ PD “0%대 시청률이라 속상하냐고? 1% 넘으면 역사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403846"/>
        <updated>2024-12-25T22:07:16.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘기안이쎄오’가 1%를 넘으면 역사죠. 끝날 때까지 시청률이 잘 나오지 않아도 의미가 있는 프로그램이라고 생각해요. 내부적으로도 잘 된다고 평가되고 있는데 시청자들한테 0%대 프로그램이라고 낙인이 찍힌 것 같아 속상해요.” 황지영 PD가 MBC를 퇴사하고 제작사를 차린 후 처음으로 선보인 예능 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘기안이쎄오’ 시청률에 대해 아쉬움을 드러냈다. 지난 5일 첫 방송된 ‘기안이쎄오’는 웹툰 작가 겸 방송인 기안84가 여러 기업들을 찾아가 CEO들의 고민을 듣고 해결책을 제시하는 프로그램으로 3회까지 0%대 시청률을 기록했다. 최근 일간스포츠와 전화 통화로 인터뷰를 진행한 황지영 PD는 “‘기안이쎄오’의 시청률에 대한 이야기가 많다. MBC 외부에서 프로그램을 처음 하다 보니 방송 환경에 대해 잘 몰랐다”며 “ENA에서 목요일에 방송된 예능 프로그램은 1%대가 나온 적이 없다고 들었다. 그래서 내부적으로는 ‘기안이쎄오’ 평가가 좋은 편”이라고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 꽃남 당시 생활고 고백 “가족 흩어져 살아‥돈 벌면 계속 이사”(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936140"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '꽃남'(꽃보다 남자) 당시 생활고를 고백하며 가족에 대한 책임감을 드러냈다. 12월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 274회에는 배우 이민호가 게스트로 출연했다. 이날 16년 만에 예능에 출연한 이민호는 20살 신인 시절에 겪은 교통사고를 언급했다. EBS '비밀의 교정'을 통해 갓 배우로 데뷔한 이민호는 학창시절부터 친했던 배우 정일우와 여행을 가다가 중앙선을 넘어온 음주운전 차량에 사고를 당했다. 이민호는 "가해사 차량에 탑승하신 분들은 다 사망하신 큰 사고였다. 병원에 누워있는 채로 거의 1년 정도 병원 생활을 했다"고 큰 피해 상황을 전했다. 같이 사고를 당했던 정일우는 4개월 입원 끝에 퇴원해 '거침없이 하이킥!'으로 큰 인기를 누렸다. 이민호는 친구가 잘돼 좋지만 '나는 지금 뭐 하고 있나'라는 생각이 들지 않았냐는 질문에 "그런 감정이 드는 제 자신도 싫었다. 박수쳐주고 응원하지만 이게 100%가 아니고 조급한 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 백상서 꽈당 굴욕 “상 받은 기쁨보다 창피”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936139"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 꽈당 스타가 됐던 첫 백상예술대상을 언급했다. 12월 25일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 274회에는 배우 이민호가 게스트로 출연했다. 이민호는 드라마 '꽃보다 남자'로 구준표 신드롬을 일으키며 백상예술대상에서 TV부문 남자 신인연기상을 수상했다. 당시 파마 머리를 피고 등장해 화제를 모은 이민호는 "구준표가 아니라 이민호로 가도 되는 자리니까 신이 나서 머리를 쫙 펴고 갔다"고 회상했다. 돌연 깊은 한숨을 내쉰 이민호는 "근데 저는 백상 예술대상에 처음으로 간 시상식이었는데 그날 넘어졌다. 넘어져서 수많은 짤들을 탄생시킨 날이다. 지금 제가 봐도 '어떻게 레드 카펫을 저렇게 빨리 갈 수 있지?'라고 할 정도로 빛의 속도로 가더라. 여유도 정신도 없던 거다. 사실 상을 받은 기쁨보다 그날은 너무 정신없고 너무 창피한 날이었다"고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 김일우, 박선영과 ♥결혼 앞뒀나…"식장 먼저 잡아야" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694309"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비한다. 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 ‘감성 촉촉’한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 “오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?”라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘교감’ 이다해는 “진짜 ‘빅 J’(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 ‘빅 P’(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~”라며 남편 세븐에게 ‘의문의 1패’를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인다. 어느덧 식사가 준비되자, 김일우는 커다란 대게 살을 발라서 박선영에게 준다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['설렘 유발 선재' '파격 MZ무당' 올해 가장 빛난 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913092"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연예계는 쏟아지는 콘텐츠와 예년보다 더 치열해진 경쟁을 뚫고 대중을 사로잡은 스타들의 맹활약이 눈에 띄었다. 무명 시절을 딛고 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’를 통해 단숨에 글로벌 대세 스타로 발돋움한 변우석, 신들린 MZ 무당 연기로 연초 극장가에 ‘험한 것’ 신드롬을 일으킨 천만 배우 김고은, 올해 발표한 신곡들이 3연타 히트를 기록하며 대체불가 K팝 걸그룹의 역량을 뽐낸 에스파까지…. 올 한 해 연예계를 풍성하게 만든 화제의 스타들을 짚어봤다. &lt;편집자 주&gt; tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’의 변우석(사진=tvN) ◇‘선재 신드롬’의 주역 변우석 올해는 ‘선재’로 시작해 변우석으로 끝났다 해도 과언이 아니다. 모델 출신 배우 변우석이 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’의 류선재 역을 맡아 인기몰이하며 그 영향력을 이어가고 있다. 지난 5월 28일 종영한 ‘선재 업고 튀어’는 설렘과 공감, 위로, 감동을 담아 국내외 시청자들에게 큰 사랑을 받았다. 미국 매체 타임지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 오늘 전세계 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913089"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전작보다 훨씬 미쳤다.”(미국영화협회 인증 엔터테인먼트 저널리스트 라마) ‘오징어 게임’ 시즌2 포스터(사진=넷플릭스) 오늘(26일) 공개되는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2를 미리 본 외신의 반응이다. 지난 2021년 9월 17일 공개된 ‘오징어 게임’ 시즌1은 넷플릭스 시청 수(영어+비영어 포함/2억 6520만 뷰) 1위를 기록하며 글로벌 흥행을 거뒀다. ‘오징어 게임’의 넷플릭스 1위 기록은 3년째 유지되고 있다. 시즌1이 대대적인 성공을 거둔 만큼 시즌2는 공개 전부터 한국을 넘어 전 세계에서 폭발적인 관심을 받고 있다. 미국·프랑스·영국·호주·인도 등 세계 곳곳에 작품을 홍보하는 대형 설치물이 제작됐고, 방영 전 내년 1월 열리는 미국 골든글로브 시상식의 ‘최우수 TV 드라마상’ 후보에 오르며 영향력을 입증했다. 할리우드리포터, 데드라인 등 외신들은 방영 전 골든글로브 후보 지명은 극히 이례적인 일이라며 주목했다. 미 매체 버라이어티는 “다른 후보작들이 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, 돈 빌려달란 연락 얼마나 받았길래…"지푸라기로 시작, 계좌번호로 끝나"('선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694308"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '선 넘은 패밀리'의 MC 유세윤이 'SNS 잘알'의 현실감 가득한 DM 후기를 설명해 스튜디오를 초토화시킨다. 26일 저녁 8시 10분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 65회에서는 안정환-이혜원-유세윤-송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 캐나다 패밀리 구승본X질리안, 네팔 패밀리 김나희X아시스, 베트남 패밀리 이헌기X릴리가 등장해 각국의 '연말 일상'을 공개한다. 더불어 호주 대표 샘 해밍턴, 미국 대표 크리스, 네팔 대표 수잔이 게스트로 함께 하며 물샐 틈 없는 '티키타카 토크'를 펼쳐 재미를 더한다. 이날 '캐나다 패밀리' 구승본X질리안은 캐나다 서부 도시 캘거리에서 스튜디오 출연진들과 처음 인사를 나눈다. 구승본은 "질리안이 1년 동안 한국을 여행하던 시절, 내 SNS 알고리즘에 갑자기 떴다"며, "질리안을 궁금하게 만들기 위해 'Hi' 라는 DM을 보내고 반응을 기다렸다"고 첫 만남 스토리를 전한다. 이에 유세윤은 "그 정도면 거의 스팸 수준 아니냐?"며 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 최고의 예능은 ‘흑백요리사’…도파민 예능 속 살아남은 ‘풍향고’ [SS어워즈-예능]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117149"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 스틸컷. 사진 | 넷플릭스 2024년은 한국 예능 콘텐츠의 패러다임이 급격히 변화한 해로, 콘텐츠 제작과 소비 방식의 전환이 두드러졌다. 전통적인 방송사들은 과거의 성공 공식을 답습하며 변화에 소극적으로 대응했다. 반면 OTT와 웹 예능은 기존의 제약에서 벗어나 창의적인 아이디어를 기반으로 프로그램을 제작하며 빠르게 변화하는 시청자들의 요구를 충족했다. 스포츠서울이 선정한 올해의 예능프로그램과 예능인을 만나보자. ◇베스트 키워드상 - 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사’는 요리 서바이벌 포맷에 계급 갈등이라는 메시지를 결합하며 큰 반향을 일으켰다. 프로그램의 구조는 ‘흑수저’ 요리사와 ‘백수저’ 요리사가 팀을 이루어 대결하는 방식이다. 백종원과 미슐랭 3스타 셰프 안성재가 심사위원으로 참여해 프로그램의 신뢰도를 높였다. 참가자들은 각자의 사연과 요리를 통해 시청자들에게 강렬한 감정을 불러일으켰다. ‘흑백요리사’는 공개 후 3주간 넷플릭스 비영어권]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘스테이지 파이터 시즌2’ 제작 확정…여성 무용수 모집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117148"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet 댄스 서바이벌 프로그램 ‘스테이지 파이터’. 사진|Mnet Mnet 댄스 서바이벌 프로그램 ‘스테이지 파이터(이하 ‘스테파’)’가 시즌2로 돌아온다. 스포츠서울 취재에 따르면 25일 Mnet 댄스 서바이벌 프로그램 ‘스테파’는 시즌2 제작을 확정했다. 시즌2에서는 여성 무용수들이 계급을 두고 한판 싸움을 펼칠 예정이다. 제작진은 일찌감치 섭외에 들어갔으며, 내년 상반기 방송을 목표로 하고 있다. ‘스테파’는 K-무용 신드롬을 일으키며 발레·현대무용·한국무용 등 그간 대중적으로 조명받지 못했던 춤 장르를 환기시켰다는 평을 듣는다. 무용수들의 계급 전쟁을 기본 포맷으로 자신의 능력을 증명해내는 남자 무용수들의 성장 서사를 담아냈다. 퍼스트 계급으로 파이널에 진출한 김혜현(현대무용), 최호종(한국무용), 강경호(발레), 윤혁중(현대무용), 김유찬(발레), 김종철(한국무용)을 비롯해 그동안 대중적으로는 크게 알려지지 않았던 무용수들의 매력을 끄집어내는 데 성공, 스타 무용수들을 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['험한 것' 신드롬·셰프들의 계급전쟁… 새로 쓴 K콘텐츠 흥행공식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913086"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해도 K콘텐츠, K팝 열풍이 거셌다. 차별화된 소재와 강한 중독성을 앞세운 콘텐츠가 국내외에서 큰 사랑을 받았다. 오컬트 장르로 천만 영화에 등극한 ‘파묘’, K로맨스로 글로벌 흥행에 성공한 ‘눈물의 여왕’, 미식 열풍을 불러온 ‘흑백요리사’, 음원 차트를 접수한 ‘슈퍼노바’와 ‘아파트’가 대표적이다. 영화 ‘파묘’(왼쪽)와 ‘서울의 봄’ 포스터 극장가 삼킨 ‘험한 것’… 비상계엄에 ‘서울의 봄’ 재조명 영화 ‘파묘’(감독 장재현)가 오컬트 장르 최초로 극장에 1191만 관객을 동원하며 2024년 첫 ‘천만 영화’에 등극했다. 한국의 토속신앙을 소재로 항일의 역사를 녹인 스토리에도 불구하고, 해외에서도 ‘험한 것’ 신드롬을 일으키며 글로벌 성공을 거뒀다. 일본에선 지난 10월 개봉해 흥행 수입 1억 엔(약 9억 원)을 돌파했다. 지난해 11월 개봉한 천만 영화 ‘서울의 봄’(감독 김성수)은 혼란한 시국과 맞물려 1년 만에 깜짝 재조명 받았다. 지난 3일 윤석열 대통령의 비상계엄 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 오늘 마침내 전편 공개…다시 한번 '글로벌 신드롬' 노린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007986848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007986848"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계인이 기다려온 '오징어 게임' 시즌2가 드디어 공개된다. 26일 오후 5시(한국시각) 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 7회 전편 공개된다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이번 '오징어 게임' 시즌2는 2021년 9월 시즌1 공개 이후 3년여 만에 선보이는 두 번째 시즌이기에 많은 이들이 관심이 크다. 특히 전 세계적으로 신드롬급의 인기를 끌었던 '오징어 게임'이기에 이번 시즌에서는 과연 어떤 성적을 거둘지에 대해도 이목이 쏠리고 있다. '오징어 게임'은 456억 원의 상금을 두고 서바이벌에 참여한 사람들의 고군분투를 그린 시리즈로, '무궁화꽃이 피었습니다' '줄다리기' '구슬치기' '달고나' 등 한국적인 소재들로 가득 차 있었지만, 잔혹 서바이벌이라는 형식을 가지고 들어와 그야말로 '광풍'의 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[셰프 정지선, 역대급 말실수 "내년 케이윌과 결혼하고파" [라스][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291601"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 역대급 말실수를 했다. 25일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '사랑해 그리고 기억해' 특집으로 꾸며져 가수 박준형, 조현아, 셰프 정지선, 공무원 유튜버 충주맨이 출연했다. 이날 정지선은 바쁜 스케줄로 "잠을 하루에 세 시간씩 잔다"고 밝혔다. 이어 "대만 일정이 2주에 한 번씩 있다. 포르쉐 VIP 행사가 있어서 거기서 요리도 해드린다"며 "또 예능 프로그램도 많이 불러주셨다. '나 혼자 산다', '동상이몽2', '아는 형님'도 나가고, '냉장고를 부탁해 2'도 섭외가 들어왔는데 스케줄이 안 맞았다"고 전했다. 이어 "백종원, 지석진, 기은세, 케이윌 등도 불러줘서 유튜브에 나갔다"고 말했다. 특히 평소 케이윌 찐팬으로 알려진 정지선은 "'다음 생에 케이윌과 결혼하고 싶다'고 했는데 기사가 너무 많이 났다"고 언급했다. 그러자 김구라는 "'케이윌하고 결혼하고 싶다'는 것이 전혀 진심이 아니었나"고 묻자 정지선은 "아니 내년에"라고 말실수해 현장이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 박신혜, 이동욱이 한 자리에…무시못할 웹예능 시상식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403838"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[좀처럼 볼 수 없는 스타들을 여기선 볼 수 있다. 웹예능 ‘핑계고’ 시상식 이야기다. 화려함과 웅장함은 없지만 필요한 건 전부 갖췄다. 게다가 기존 시상식과는 다른 송년회 같은 편안한 분위기로 색다른 재미까지 안기고 있다. 지난 22일 유튜브 채널 ‘뜬뜬’에서 ‘핑계고’의 제2회 시상식 열렸다. ‘핑계고’는 방송인 유재석이 진행하는 유튜브 토크쇼로, 시상식은 ‘핑계고’에 출연한 스타들을 불러 올해의 활약상을 돌아보고 상을 수여하는 형식으로 치러졌다. 지난해 1회와 마찬가지로 ‘핑계고’를 녹화하는 사무실 공간을 소박하게 꾸며 유재석 홀로 MC를 맡아 진행했다. 시상식순은 수상, 럭키드로우 게임, 축하공연 등 지난해와 비슷하게 진행됐는데 참석자는 총 12명이었던 1회보다 두배 이상 많은 25명이었다. ‘핑계고’ 시상식은 ‘누추한 곳에 귀하신 분이’이라는 소리가 나올 만큼 간소한 듯하지만 참여자 명단을 보면 지상파 시상식을 방불케한다. 배우 차승원, 박신혜, 이동욱, 임수정, 이동휘, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신, BTS 뷔도 안 준 그림 선물 “조정석♥거미만 줘”(살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936137"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 배우 조정석과의 우정을 자랑했다. 12월 25일 공개된 채널 'TEO 테오'의 웹예능 '살롱드립2'에는 가수 박효신이 게스트로 출연했다. 이날 박효신의 절친으로 등장한 김이나는 박효신이 "그림 되게 잘 그린다"고 증언했다. 박효신은 장도연이 "그림도 그리시냐"며 놀라자 수줍어하며 "취미로, 목탄 가지고 하는 걸 좋아한다"고 말했다. 김이나의 "그림 보면 깜짝 놀란다"는 말과 함께 박효신의 그림들이 공개됐다. 수준급의 그림 실력이 놀라움을 안기는 가운데, 박효신은 "주로 인물, 동물 그리는 걸 좋아한다. 그린 건 다 집에 둔다"고 밝혔다. 김이나가 "하나를 안 주더라. 그려주겠다고 얘기한 지 한 2년 됐다"고 불쑥 서운함을 고백했다. 박효신이 "부끄러워서 못 주는 거"라고 하자 김이나는 "그러면서 다른 사람을 선물했다며"라며 섭섭함을 감추지 못했다. 박효신은 "그건 그 친구 아기 딸 백일 때 아기 얼굴을 그려서 줬다"고 밝혔다. 김이나가 "태형이(BTS 뷔) 줬냐"고 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 “‘줄게’ 심한 조롱 견뎠더니 뉴진스 꺾고 가창료 6배”(라스)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936135"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 '줄게' 가창료를 자랑했다. 12월 25일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 895회에는 박준형, 조현아, 정지선, 충주맨 김선태가 게스트로 출연했다. 조현아는 지난 7월에 발표한 싱글 '줄게'로 가창력 논란과 함께 '밈'의 주인공이 됐다. 이날 조현아는 '라스'가 '줄며듦'('줄게'에 스며듦)의 시작이라며 "'줄게' 노래 가사를 여기서 읊었다가 유세윤 오빠가 '우리 엄마가 카톡에 있는 글 같은데'라고 해서 관심을 많이 받았다. 나왔는데 조롱의 대상이 됐다"고 토로했다. "근데 조롱이 점점 심해지더라. 이름을 '조롱'으로 바꿀 뻔했다"고 밝힌 조현아는 초반에 속상하지 않았냐는 질문에 "그래도 제가 가만히 있으면 다들 미안해한다. 그래서 가만 있었다"고 답했다. 김구라가 "잘 견뎠네"라며 기특해하는 가운데 조현아는 덕분에 이제는 콘서트에서 '줄게' 무대도 한다고 자랑했다. '줄게' 무대 영상을 본 김국진은 "근데 저 영상을 보니 조롱하고 싶은 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신 “연애 잘 못해, 플러팅 못하고 수동적”(살롱드립2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936134"/>
        <updated>2024-12-25T21:06:43.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 '연알못'(연애를 알지 못하다. 연애에 대한 지식이 없거나 연애를 못하는 사람)을 인정했다. 12월 25일 공개된 채널 'TEO 테오'의 웹예능 '살롱드립2'에는 가수 박효신이 게스트로 출연했다. 이날 장도연과 토크를 하던 박효신은 불쑥 방송의 재미를 걱정하며 "다들 너무 재밌게 하셨더라. 손석구 씨도 너무 재밌게 하셨고"라고 말했다. 장도연이 "아, 손석구 씨 참 재밌었죠"라며 묘한 웃음을 보이자 박효신은 "손석구 씨와 너무 어울리시더라"고 말했다. 장도연은 이런 박효신에게 "'신인가수 조정석'에서 '연알못'이라고 (김이나 씨가) 엄청 타박하시던데"라며 박효신에게 "연애 잘 안다고 생각하시냐"고 물었다. 박효신은 "진짜 잘 못한다. 모른다"고 풀죽어 답했다. 이에 장도연이 본인의 플러팅 방법을 묻자 박효신은 "진짜 제가 표현할 때까지 보통은 못 기다릴 정도일 거다. 제가 먼저 하기가 너무 어려우니까. 수동적인 편 같다. 그런데 이제는 제가 먼저 해보려고 한다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
</feed>