<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-04T21:07:26.194Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프 "집·차·가게 전부 연하남편 명의…난 돈 욕심 없다"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687680"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 정지선 셰프가 대부분의 재산 명의가 남편 이름이라고 밝혔다. 4일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')은 '중식 여성 스타 셰프 1호' 정지선 편으로 절친 여경래, 별, 정준하가 함께했다. 최근 '흑백요리사' TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프는 현재 운영 중인 중식당을 공개하며 "손님, 개인 일정 폭발 중"이라고 근황을 밝혔다. 남편이자 식당 대표인 1살 연하 남편 이용우 씨는 "제가 정 셰프에게 월급을 준다. 일 못하면 가차 없이 월급 삭감이고 매출 기여분이 크면 더 주기도 한다"고 말했다. 이에 정지선은 "방송이라 이렇게 말하는 거다. 바로 지금 기여도가 큰데 월급 더 안 준다"고 폭로해 웃음을 자아냈다. 마흔 살 넘어서 개인식당을 오픈하려던 정지선은 계획을 앞당겨 지난 2020년 대출을 받아 중식당을 개업했다. 하지만, 팬데믹으로 힘든 시기를 보낸 정지선은 "부부가 함께 가게를 운영하니까 다른 수입원 업어서 힘들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 10년 만에 찾아온 아이 유산했지만…"하루 만에 다시 일해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005877194"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘딤섬의 여왕’ 정지선 셰프가 중식 여성 스타 셰프 1호가 되기까지 힘들었던 시간들을 털어놓았다. 4일 채널A ‘절친 토큐멘터리-4인용식탁’에서는 중식 여성 스타 셰프 1호 ‘정지선’ 편이 방송됐다. 최근 ‘흑백요리사’ TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프가 자신이 힘든 시절 힘이 됐던 절친에게 고마움을 표하기 위해 특별한 식탁을 준비했다. 이날 초대된 중식 대가 여경래 셰프, 개그맨 정준하, 가수 별은 정지선이 7년간 수집해 술장에 가득 채운 1000여 병의 술을 보고 감탄했다. 특히 정지선과 남편의 띠가 조각된 350만 원 상당의 십이간지 옥새주를 보고 놀랐다. 정지선은 화제의 마라크림새우 딤섬을 포함한 중식 한 상을 차려내고, 절친들을 위해 3천 병만 생산했다는 귀한 한정판 술을 대접했다. 정지선은 2005년 중식을 공부하기 위해 떠났던 중국 유학길을 회상하며, 사부 여경래 셰프와 첫만남을 떠올렸다. 여경래 셰프는 한국인으로서 중국 본토에 요리를 배우러 온 정지선을 눈여겨봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수와 이혼' 이윤진, 충격 열애설 터졌다…"이렇게 비하할 수 있나" ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687678"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤진이 가짜 뉴스에 칼을 빼든다. 오는 11월 5일 방송되는 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’ 9회에서 서울에 온 이윤진이 가짜 뉴스와 관련해 변호사 상담을 받는 장면이 담긴다. 긴장한 얼굴로 법원 거리에 등장한 이윤진, 무슨 연유로 변호사 사무실을 찾았을까. 이윤진은 인터넷에 퍼진 가짜 뉴스와 관련해 본격적인 상담을 시작한다. “어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있나?”라며 속상한 마음을 토로하는 이윤진이 가짜 뉴스의 내막을 속속들이 공개할 예정이다. '밤일'부터 '열애설'까지 인터넷상에 무분별하게 퍼진 가짜 뉴스를 바로잡을 수 있을지 주목된다. 또한 악의적인 기사와 댓글을 게시한 가해자들을 처벌할 수 있을지, 이윤진의 변호사 상담 결과가 공개된다. 박미선과 김새롬도 가짜 뉴스로 고통받는 이윤진에게 공감을 더한다. 박미선은 “어머니가 속상하다고 우셨다”라며 오래전부터 퍼진 이봉원과의 이혼설에 대해 입장을 밝힌다. 또한 김새롬은 가짜 뉴스로 고통받아 “이혼 후에 내 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[붐, 후배 혹사 폭로 터졌다…"'청춘불패' 시절 스파르타식 훈련 시켜"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687677"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예원이 남다른 예능감을 뽐내며 시청자들에게 눈도장을 찍었다. tvN 음악 예능 '놀라운 토요일'에 출연한 예원은 녹화 시작 전부터 스튜디오를 찾아 출연진과 스태프들에게 먼저 인사를 건네는 겸손함을 보였고, MC 붐과의 찰떡 호흡으로 유쾌한 티키타카를 선보이며 현장 분위기를 주도했다. 예원은 신인 시절 '청춘불패' 시즌2 프로그램을 함께 출연했던 붐에게 "스파르타식으로 예능 훈련을 시켜주셔서 많은 성장을 할 수 있었다"고 말하며 깊은 감사를 표했다. 붐은 이에 화답하며 "예원과 눈이 마주치면 왠지 모르게 편안함을 느꼈다"고 덧붙여 서로에 대한 칭찬을 아끼지 않았다. 이후 예원은 진행자들의 끊임없는 장난에도 특유의 순발력과 재치 넘치는 답변으로 분위기를 매끄럽게 이끌어냈다. 특히 "쥬얼리 앨범 재킷 포즈를 해달라"는 요청에 한 치의 망설임도 없이 포즈를 취하며 즉각 반응을 보여, 보는 이들에게 큰 웃음을 안겼다. 예원의 센스 있는 리액션은 프로그램의 재미를 한층 더하며 즐거움을 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세 싱글' 주병진, 꽃뱀사건 이후 마음 문 닫았다 "상처 많아" (이젠 사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791653"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 66세인 주병진이 여전히 싱글인 이유를 공개했다. 4일 첫 방송된 tvN STORY 새 예능프로그램 ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진이 사랑에 대한 솔직한 마음을 꺼내놓았다. 이날 주병진은 굳어버린 마음을 풀기가 힘들다며 "풀어야 할 숙제"라고 운을 뗐다. 그러면서 "매일드라마(일일드라마)로 3년짜리는 해야 한다. 상처 얘기하면. 저 또한 상처가 많다. 그런 것들을 잘 컨트롤 해야 한다.여기서 상처 얘기 하면 사람들이 웃는다. '너도 상처냐?' 그러면서"라는 말로 과거 마음의 상처가 있었음을 고백했다. 주병진은 지난 2000년 일명 '꽃뱀사기사건'에 휘말린 바 있다. 무죄 판결을 받았지만 큰 상처를 받았다고. 해당 사건 이후 MBC '무릎팍도사'에 출연한 그는 "다양한 방송에서 주장했는데 그것도 소용없는 분위기였다. 그러한 것들이 트라우마로 남았다. 모든 것을 내려놓고 저도 문을 열고 나가고 싶다. 다시 세상을 찾고 싶다"는 심경을 밝히기도 했다. 그후 20년간 사랑을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["철가방 요리사, 나 따라오려면 멀었다" 이연복 질투 폭발[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279573"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 이연복 셰프가 '흑백요리사' 철가방 요리사 임태훈을 질투했다. 4일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에는 이연복 셰프가 스페셜 MC로 출연했다. 이날 배우 백성현은 중식 조리 자격증 취득을 위해 넷플릭스 오리지널 '흑백요리사'에 출연한 철가방 요리사 임태훈을 찾았다. MC 김구라는 백성현이 이연복 셰프를 두고 임태훈 셰프를 찾은 것을 지적했고, 이연복은 "내가 처음 요리할 때는 철가방이 아니라 나무 가방이었다"고 '라떼는' 공격을 시전해 웃음을 자아냈다. 이연복의 장난기 넘치는 질투는 계속됐다. 임태훈 셰프의 웍질과 요리 실력에 MC들이 감탄하자 이연복은 "나는 22살에 중화민국대사관 주방장이었다"고 자기 입으로 자랑했다. 그러자 MC 김구라는 "우리나라 최고 대가인 걸 다들 아는데 왜 스스로 그런 말을 하냐"고 나무랐다. 이연복은 "방송 나왔는데 뭐라도 좀 해야 하지 않겠냐"고 너스레를 떨었다. 임태훈 셰프는 백성현에게 탕수육, 짜장면 레시피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나잇값 못한 김종국, 막말 논란 터졌다…'아들뻘' 조나단 공개 저격, '런닝맨' 품격 의심 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687676"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국의 무례한 뒷담화 발언이 도마 위에 올랐다. SBS 장수 프로그램 '런닝맨'은 과거 비속어 사용 논란에 이어 이번엔 뒷담화 논란까지 겹치며 프로그램의 명예까지 훼손되고 있는 모양새다. 지난 3일 방송된 '런닝맨'에서 유재석은 "어제 조세호 결혼식에서 김종국이 조나단과 이야기를 나누는 모습을 봤다"며 당시 상황을 회상했다. 김종국은 조나단에 관해 "축의금을 얼마 하지 않으면서 음식을 처먹더라. 정확한 액수는 밝힐 수 없다"고 말했다. 짧은 발언이었지만, 그 속에는 다양한 문제점이 드러났다. 1976년생 김종국과 2000년생 조나단은 24세의 나이 차를 두고 있다. 이는 무려 '두 바퀴 띠동갑'이다. 김종국이 아들뻘인 조나단의 축의금 액수를 지적한 것에 무례하다는 비판이 제기되는 이유다. 특히 "처먹는다"는 표현은 지상파 방송에서 적절하지 않은 용어다. 김종국이 오랜 방송 경력을 지닌 데도 프로답지 않게 발언의 수위를 조절하지 못했다는 점은 실망감을 자아낼 수밖에 없다. 조나단은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금수저도 '급'이 다르다?...상류층 vs 하층민, 생존 승부 (금수저전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791652"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금수저만이 할 수 있는 솔직 발언이 터지며 도파민을 자극했다. 4일 U+모바일tv에서 첫 공개되는 '금수저 전쟁'에서는 대한민국 상위 0.1% '모태 금수저' 8인의 공짜 없는 가상공간 '제로시티' 입성기가 그려진다. 제로시티에 들어서는 순간 현실에서의 부와 명예는 모두 무의미해지고, 모두가 평등하게 '0원'이라는 출발선에 서게 된다. 연대와 배신, 전략과 모략이 난무하는 서바이벌 판을 쥐고 흔들 자, 최종 승리를 거머쥘 주인공은 과연 누가 될지 귀추가 주목된다. 본인의 정체를 숨긴 채 마침내 한자리에 모인 금수저들은 어색한 인사와 보이지 않는 탐색전도 잠시, 첫 번째 게임인 '인터뷰 게임'에 돌입한다. '인터뷰 게임'은 공개된 사전 인터뷰의 내용을 보고 그 주인공이 누구인지 찾아내는 게임이다. 인터뷰의 주인공은 끝까지 정체를 들키지 않아야 돈을 벌 수 있는 흡사 '제로시티 판 마피아 게임'과도 같다. 어떤 전략을 사용하는지에 따라 벌 수 있는 돈의 단위는 천차만별, 금수저간의 속고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프, 식당 대표인 남편 공개…"월급 받아" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887033"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 남편을 깜짝 공개했다. 지난 4일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 '딤섬의 여왕'이라 불리는 23년 차 중식 셰프 정지선이 주인공으로 나왔다. 그는 가게 문을 연 지 약 5개월 된 중식당에서 첫인사를 건넸다. 이어 "('흑백요리사') 방송 나간 후 많이 찾아주시고, 개인 일정도 있어서 정신없다"라며 근황을 전했다. 특히 정지선 셰프가 "저 때문에 덩달아 바빠진 대표님을 소개하겠다"라고 하더니 남편 이용우 대표를 소개했다. 아울러 "제가 직원이다"라고 강조해 눈길을 끌었다. 이용우 대표는 "제가 정 셰프에게 월급을 주고 있다"라면서 "일 못하면 월급 깎고, 잘할 때만 더 주고 한다"라고 너스레를 떨었다. 이 말에 정지선 셰프가 "더 주지도 않는다"라며 폭로(?)해 남편을 당황하게 했다. 이후 정지선 셰프가 '절친'들로 누구를 초대할지 고민했다. "내 최고 절친은 대표님 아닌가? 올래?"라고 하자마자, 남편이 거절해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 중식조리기능사 도전…"'흑백요리사' 영향" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887031"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백성현이 중식 조리 기능사에 도전장을 냈다. 지난 4일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 배우 백성현이 요리 서바이벌 '흑백요리사'의 영향을 받아 중식 자격증을 준비 중이라고 해 이목이 쏠렸다. 그가 중식도를 잡고 칼질 실력을 뽐냈다. 이를 본 이연복 셰프가 "칼질을 배운 것 같은데?"라며 놀라워했다. 그 이유에 대해서는 "보통 중식도를 무서워해서 손에서 좀 떨어져서 빨리 써는 척만 하는데, 저렇게 붙여서 하는 건 칼질할 줄 아는 사람"이라고 설명했다. 백성현이 중식도를 꺼낸 이유를 공개했다. 아내 조다봄이 "왜 자꾸 중식만 하는 거야?"라고 묻자, "이제 시험이 얼마 안 남았다. 중식 조리사 실기 시험 보려면, 빨리 연습해야 한다"라고 답했다. MC들이 시험을 보게 된 계기를 궁금해했다. 백성현이 "제가 워낙 이연복 셰프님 팬이고, '흑백요리사'에서 (셰프들이) 중식 하는 걸 보면서 도전하고 싶더라"라고 솔직히 고백했다. 아울러 "필기시험은 합격한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김문기·김도은, 쇼트폼 드라마 'To.엑스' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520354"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김문기와 김도은이 종합 콘텐츠 스튜디오 플레이리스트의 쇼트폼드라마 'To.엑스'에 출연한다. 소속사 골든문 엔터테인먼트는 "김문기와 김도은이 쇼트폼드라마 'To.엑스'에 캐스팅됐다"고 밝혔다. 'To.엑스'(극본 표국청, 연출 강민구)는 거짓된 진실로 인해 망가진 인생을 살게 된 지연이 자신을 지옥 속에 살게 한 친구에게 선사하는 선없는 복수기다. 김문기는 극 중 서연대학교 연극영화과 조교 수호 역할을 맡는다. 수호는 평소 말이 없고 학생들과 크게 어울리지 않는 탓에 학교에서 크게 존재감 없으나, 우연히 지연의 복수에 휘말리게 되는 인물로, 무뚝뚝하고 진지한 모습 이면에 순수하고 뚝딱거리는 귀여운 모습을 가진 캐릭터다. 김도은은 지연, 유미와 같은 대학 동기인 건우 역을 맡아 열연을 펼친다. 건우는 갖고 싶은 게 있으면 수단과 방법을 가리지 않고 반드시 소유해야 하는 인물이다. 이성보다는 감정이 앞서며, 본인이 하고 싶은 말이나 행동에 필터가 없다. 본성이 악하지는 않지만 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 호르몬 진짜 엉망이네…촬영 도중 오열 어쩌나('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687673"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 하루 24시간이 모자란 ‘극E 에너자이저’ 솔로 라이프를 방송 최초로 공개한다. 윤세아는 5일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 2회에서 자신의 ‘솔로 하우스’와 리얼 일상을 낱낱이 보여준다. 이날 스튜디오에 2MC 신동엽, 황정음, 그리고 ‘솔로 언니’ 채림이 자리한 가운데, 윤세아는 “솔로라서 느끼는 안정감과 편안함이 커서 알차고 재미있게 살고 있다”고 반갑게 첫 인사를 건넨다. 이어 “평소 규칙적인 생활을 좋아한다”고 밝힌 뒤, ‘솔로 하우스’에서의 일상을 선보인다. 새벽 5시 20분에 기상한 윤세아는 러닝에 돌입한다. 근처 초등학교 운동장을 열심히 달리는 윤세아의 모습에 모두가 놀라워하고, 이에 대해 윤세아는 “평소 5km 이상 뛰려고 노력한다. 러닝이 몸에 익어갈수록 생각이 지워지고 내 호흡, 내 발소리에 집중하게 된다”고 설명한다. 이후, 윤세아는 동네 주민들과 스스럼없이 대화를 주고받는 것은 물론, 노래 배틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현 "차가울 때는 굉장히 차가운 편, 따뜻하려고 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279569"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 반전 성격을 고백했다. 안재현은 4일 자신의 유튜브 채널에 "QnA 질문과 응답"이라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에서 안재현은 "구독자들이 제 성격에 관련된 질문을 많이 해주셨더라"며 "다정하고 차분한 말투, 배려, 따뜻한 마음, 고운 심성, 착한 마음, 긍정적인 사고, 건강한 가치관을 어떻게 갖게 됐는지에 대한 질문들이었다"고 말문을 열었다. 그는 "차분한 말투는 정말 노력하는 것"이라며 "저는 생각보다 성격이 급해서 생각하는 바를 정확하게 전달하기 위해 차분하게 말하려고 한다"고 말했다. 이어 "배려에 대해 말해보자면 그냥 저는 제가 먼저일 때 불편하다. 타인이 먼저일 때가 마음이 편하다"고 전했다. 그러면서 "따뜻한 마음에 대해서는 제가 생각보다 차가울 때는 굉장히 차갑다. 아마 (타인에게) 따뜻한 마음을 받고 싶어서 저도 열심히 따뜻한 마음으로 살려고 하는 것 같다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY 채령, '금수저' 논란 터졌다…"기차 타본 적 없어, 엘베도 앉아서 기다려" ('지닦남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687672"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ITZY 채령이 기차를 한 번도 타지 않았다고 고백한다. 오는 5일 방송되는 MBC '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에서는 몽골 에코 여행에 나선 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션 5인 크루의 모습이 그려진다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 이날 방송에는 지난주에 이어 걸그룹 ITZY 채령이 함께한다. 지난주 채령은 센스 있는 입담으로 MC 송은이와 '지닦남' 5인 크루와 의외의 예능 케미스트리를 발산해 화제를 모았다. 이번 주 또 어떤 활약을 펼칠지 기대가 집중되는 가운데, 이날 채령은 '지닦남' 열차 여행기에 "기차를 한 번도 안 타봤다"라고 깜짝 고백해 스튜디오를 술렁이게 만든다. 또한, 채령은 "양치질을 앉아서 하고, 엘리베이터도 앉아서 기다린다"라는 엉뚱한 고백을 이어가 크루들을 깜짝 놀라게 한다. 채령이 앉아 있는 걸 좋아하는 반전 이유는 무엇일지 주목된다. 최소한의 소비로 살아가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 팀, '생존왕' 1위로 무인도 진출…박태환 팀 최종 탈락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007887028"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['생존왕' 김병만이 이끄는 정글팀이 1위로 2라운드 무인도에 진출했고, 박태환이 이끄는 국가대표팀이 탈락했다. 지난 4일 오후에 방송된 TV조선 예능 프로그램 '생존왕'에서는 첫 번째 탈락팀이 발생하는 1라운드 마지막 대결이 펼쳐졌다. 지난주 참호격투에서 승리한 국대팀(박태환-정대세-김민지)의 지목으로 정글팀(김병만-김동준-정지현)이 미지의 정글로 방출됐다. 이에 정글팀이 박쥐로 가득한 동굴에서 고군분투하는 사이, 국대팀은 정글팀의 생존지를 차지하고, 군인팀(이승기-강민호-아모띠), 피지컬팀(추성훈-김동현-박하얀)과 연합을 결성해 역대급 정글 만찬을 즐겼다. 미지의 정글 생존을 마치고 복귀한 정글팀이 '베네핏' 획득 소식으로 모두를 놀라게 했다. 수백마리의 박쥐로 가득했던 동굴에 1라운드 혜택이 숨겨져 있었던 것. 동굴에서 열쇠를 획득한 정글팀은 김동준의 활약으로 해독한 암호를 통해 깃발을 추가로 획득하며 1위를 탈환했다. 이에 정글팀은 1라운드 마지막 대결을 하지 않고, 2라운드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 신동엽 인정한 애주가…술 여행→시음 노트까지 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886998"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '짠한형 신동엽'에서 애주가 면모를 드러냈다. 지난 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 배우 김세정과 이종원이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 이날 드라마 '취하는 로맨스'의 주역 김세정, 이종원이 '짠한형'에 함께했다. 극 중에서 김세정은 주류회사 영업왕 '채용주'로, 이종원은 브루어리 대표 '윤민주'로 분한다. 소문난 애주가로 알려진 두 사람의 출격에 신동엽이 더욱 반가워했다. 특히 남다른 애주가로 소문난 이종원은 최근 빠진 청주, 약주, 탁주 등의 이름을 나열해 신동엽을 놀라게 했다. 신동엽은 이종원의 취향에 "너 진짜 물건이다"라고 감탄하며 내적 친밀감이 생긴다고 하기도. 이종원은 "이렇게 행복한 촬영은 처음이다"라며 '짠한형' 술자리에 감동한 모습으로 웃음을 안겼다. 이종원은 "와인을 되게 좋아해서 한 달 동안 이탈리아에서 로드 트립을 했다"라며 6개 지방 투어를 목표로 차를 직접 운전해 이탈리아를 여행했다고 고백했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이정민, 아나운서 시절 후배 '찍사'로 데리고 다녀" 박은영 폭로 (4인용 식당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791646"/>
        <updated>2024-11-04T21:06:44.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정민이 지인들의 폭로에 당황한다. 4일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용 식탁' 방송 말미에는 다음주 예고편이 전파를 탔다. 오는 11일 방송될 '4인용 식탁'에는 아나운서 출신 방송인 이정민이 출연해 절친인 방송인 현영, 박은영, 강수정을 초대한다. 예고편에서 현영은 과거 이정민의 '발냄새'를 폭로했다. "신발을 벗어놓고 갔는데 (조)혜련 언니가 냄새에 되게 민감하다"는 그는 "아나운서 발에서 발냄새가 나요?"라고 덧붙여 이정민을 당황케 했다. 또한 이정민의 KBS 아나운서 후배인 박은영은 "SNS가 없을 때였는데 '나 이거 사진 좀 찍어줘' 이러면서 찍사로 데리고 다니더라"고 폭로해 눈길을 끌었다. 연이은 폭로에 이정민은 당황한 모습을 보여 웃음을 줬다. 사진 = 채널A 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주연 4인방 환상 시너지 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596280"/>
        <updated>2024-11-04T19:02:59.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A의 새 토일드라마 ‘결혼해YOU’가 16일(토) 오후 7시 50분 첫 전파를 타는 가운데 네 명의 남녀 주인공인 이이경, 조수민, 구준회, 지이수가 함께한 4인 포스터가 공개됐다. 이들 네 배우는 포스터에서 엿볼 수 있듯 환상적 시너지로 청춘들의 이야기를 선보일 예정이다. ‘결혼해YOU’는 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려 고군분투하는 모습을 보여주는 코믹 가족극. 이이경은 호방하면서도 순박한 섬 총각으로 분하고, 조수민은 강단 있고 주체적인 성격의 7급 공무원 역할을 맡는다. 비혼주의 7급 공무원 정하나가 섬 총각 봉철희의 결혼을 반드시 성사시켜야만 하는 아이러니한 상황이 시청자들에게 큰 웃음을 선사할 것으로 보인다. 구준회와 지이수 역시 톡톡한 활약으로 극의 몰입도를 더한다. 구준회는 출중한 외모와 뛰어난 능력, 매너 넘치는 성격을 지닌 엘리트 공무원 최기준 역을 연기한다. 지이수는 빼어난 미모와 타고난 재력 등 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]분노유발 ‘묻지마 폭행’, 형량은 솜방망이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596239"/>
        <updated>2024-11-04T19:02:59.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일면식도 없는 사람이 나를 노리고 쫓아 온다면? 전 국민을 경악하게 한 ‘묻지 마 여성 폭행’ 사건. 피해자는 아직 고통에 시달리고 있지만 정작 가해자들의 형량은 줄고 있는데…. ‘분노 유발자들’에선 강력범죄 양형 기준에 대해 논한다. ‘김현우의 머니? 머니!’에선 ‘내집 마련’에 나서는 60대 노부부의 청약 도전에 대해 얘기해본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] ‘개소리’ 변숙경 작가 “배우들 귀엽단 말이 가장 기뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001736280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001736280"/>
        <updated>2024-11-04T19:02:59.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키오스크 다루기가 어려워 햄버거를 포기하고, 자주 깜빡깜빡해 머리 위에 안경을 올려놓고 안경을 찾는 노년의 일상은 서글픈 일이기만 할까. 서로 고충을 이해하고 보완해주며, 젊은 층 역시 이를 자연스러운 현상이라 받아들이고 웃어넘길 수 있다면 즐거운 일상이 될 수도 있지 않을까. 지난달 31일 종영한 드라마 ‘개소리’는 이순재, 김용건, 임채무, 예수정, 송옥숙 등 연기경력만 모두 270년이 넘는 원로배우들이 출연해 노년의 일상을 유쾌하게 풀어내 시청자들로부터 호평받았다. ‘개소리’는 소피(소변) 때문에 이미지에 타격을 입은 원로배우 이순재가 휴식차 거제에 내려갔다가 만난 강아지 소피의 말을 알아듣게 되면서 벌어지는 일을 그린 코미디 드라마다. 온라인 동영상 서비스(OTT)의 등장 이후 모든 콘텐츠 플랫폼에서 범죄, 스릴러 등 장르물이 많아지면서 코미디 작품은 찾아보기 힘들어졌다. 이 작품은 노인과 코미디라는 생경한 요소를 엮어내 시청자들의 마음을 움직였다. 시트콤 ‘논스톱 5’를 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김현진, ‘바니와 오빠들’ 성공한 조각가 조아랑 役 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998687"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현진이 핫한 조각가로 변신한다고 4일 전했다. 김현진은 2025년 상반기 방송을 앞둔 MBC 새 드라마 ‘바니와 오빠들’(연출 김지훈, 극본 성소은, 이슬, 제작 카카오엔터테인먼트)에서 예술계의 촉망받는 실력파 조각가이자 완벽한 비주얼과 플러팅으로 여심을 흔드는 매력의 소유자 조아랑 역을 맡았다. ‘바니와 오빠들’은 흑역사로 남아버린 첫 연애 이후 갑자기 다가온 매력적인 남자들과 엮이게 된 바니의 남친 찾기 로맨스로, 누적 1억 7,000만 조회수를 기록한 동명의 카카오웹툰이 원작이다. 김현진은 깊은 눈망울과 신비로운 분위기를 겸비한 그림 같은 비주얼로 ‘예술계의 아이돌’ 아랑 역을 완벽하게 소화하며 ‘바니’ 반희진(노정의 분)은 물론, 시청자의 마음을 설렘으로 가득 채울 전망이다. 김현진은 SBS 드라마 ‘치얼업’에서 진선호 역을 맡아 도해이(한지현 분)를 향한 직진 멘트와 변함없는 애정 공세로 설렘을 유발하며 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 지난 8월 인기리에 종영한 JTB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원, 대전에 짬뽕집 3호점 오픈…첫날 매출 약 500만 원 (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390883"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이봉원이 짬뽕집 3호점 오픈 첫날 약 500만 원 매출을 올렸다. 4일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 이봉원이 대전에 짬뽕집 3호점을 오픈한 모습이 그려졌다. 이날 이봉원은 대전 백화점에 짬뽕집 3호점을 오픈한다고 알렸다. 이봉원은 “사실 백화점 식당가에 입점하는 게 어려운데 먼저 연락이 왔다”고 해 모두를 놀라게 했다. 마침내 짬뽕집 3호점이 오픈했고, 평일임에도 대기줄이 생겼다. 이를 본 서장훈은 “보면서 걱정했다. 혹시 손님 없어서 이봉원이 슬퍼하면 어떡하냐. 너무 다행이다”라고 안도했다. 짬뽕집 3호점 오픈 첫날 매출은 약 500만 원이었다. 서장훈은 “거의 500그릇이다. 저기에서 잘 되면 대전에 야구장이 새로 생기니 거기 앞에 (4호점을) 하면 좋을 것 같다”고 제안했다. 한편 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’은 매주 월요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼지옥’ 욕설 남편 “아내 적자 쇼핑몰에 사채→퇴직금까지 밀어넣어. 꿈만 같다” 무력감[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105848"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘오은영리포트-결혼지옥’ 사진 | MBC 팔수록 손해를 보는 온라인 쇼핑몰을 운영 중인 결혼 18년차 부부가 극심한 경제적 어려움으로 인한 갈등과 우울감을 호소했다. 4일 방송된 MBC ‘오은영 리포트-결혼 지옥’에서는 전주에 살고 있는 4050 부부가 등장했다. 열살차인 두 사람은 대학에서 동기로 만나 연애 끝에 결혼했다. 29년간 소주회사에서 일한 남편은 지난해 퇴사 후 아내와 함께 일하고 있었다. 전문가급 사진 실력을 자랑하는 남편은 “아내가 퇴직하고 같이 일하자고 해서 지난해 회사를 관뒀다”라면서 스튜디오에서 쇼핑몰용 사진을 촬영했다. 하지만 남편에게 극존칭을 쓰는 아내는 남편의 눈치를 보며 시종일관 안절부절 못하는 모습이었다. 아내는 “(남편의 퇴사) 당시 사업이 잘돼서 직원이 6명 있고, 건물도 사고 차도 있고 했다. 그런데 코로나19가 터지면서 3억원의 빚을 지게 됐다. 괴로움에 너무 죽고 싶다는 생각이 많이 들었다. 그랬더니 남편이 ‘너 혼자 죽어’라고 하더라”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 연합 작전 가장해 배신→국가대표팀, 1라운드 탈락해 생존 종료 (생존왕) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791641"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수영 선수 박태환, 전 축구 선수 정대세, 육상 선수 김민지가 탈락했다. 4일 방송된 TV조선 '생존왕'에서는 국가대표팀(박태환, 정대세, 김민지)이 1라운드에서 탈락한 장면이 전파를 탔다. 이날 내레이터 장광은 "이로써 현재 남은 깃발 개수는 군인팀 넷, 국가대표팀 넷, 피지컬팀 두 개다. 이제 곧 첫 번째 탈락팀 결정전이 시작된다. 1라운드 마지막 대결. 깃발 전쟁이다"라며 밝혔다. 장광은 "깃발 전쟁은 생존지에 있는 우리 팀의 깃발을 지키면서 상대 팀의 깃발을 뽑아 화로 속 불에 태우면 승리하는 대결이다. 가장 먼저 상대 팀의 깃발을 태운 팀은 1등, 깃발이 불태워진 팀은 최하위가 된다. 추가로 모든 플레이어에게는 개인 깃발이 하나씩 지급된다. 다른 팀에게 개인 깃발을 뺏길 경우 더 이상 대결에 참여할 수 없다"라며 설명했다. 각 팀은 주어진 10분 동안 전략 회의를 진행했다. 피지컬팀 김동현은 "내 전략은 우리 위치에서는 그냥 공격적으로 가서 뽑는 게 최고다. (국가대표팀과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 이윤진의 가짜 뉴스 피해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003868224"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘이제 혼자다’ 밤 10시 TV조선은 5일 밤 10시 ‘이제 혼자다’를 방송한다. 배우 이범수와 이혼한 번역가 겸 방송인 이윤진이 자신을 둘러싼 가짜 뉴스와 관련해 변호사 상담을 받는 장면을 보여준다. 긴장한 얼굴로 서울의 한 법원 거리에 등장한 이윤진, 무슨 이유로 변호사 사무실을 찾았을까. 이윤진은 인터넷에 퍼진 가짜 뉴스와 관련해 본격적인 상담을 시작한다. “어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있나”라며 속상한 마음을 토로하는 이윤진이 가짜 뉴스의 내막을 속속들이 털어놓는다. 이윤진이 인터넷상에 무분별하게 퍼진 가짜 뉴스를 바로잡을 수 있을지 귀추가 주목된다. 또한 악의적인 기사와 댓글을 게시한 가해자들을 처벌할 수 있을지 이윤진의 변호사 상담 결과가 공개된다. 박미선과 김새롬도 가짜 뉴스로 고통받는 이윤진에게 공감을 드러낸다. 박미선은 “어머니가 속상하다고 우셨다”며 오래전부터 퍼진 이봉원과의 이혼설에 대해 입장을 밝힌다. 또한 김새롬은 가짜 뉴스로 고통받아온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 성덕 됐다···철가방 요리사 과거까지 술술 “감명 깊어” (동상이몽)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998680"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 철가방 요리사을 향한 팬심을 드러냈다. 4일 SBS ‘동상이몽-너는 내 운명’에는 백성현 부부가 출연했다. 이날 백성현은 아침부터 중식 요리에 한창이었다. 그런 백성현을 본 아내 조다봄은 “또 중식이냐. 맨날 중식이냐”며 의아야했다. 그러자 백성현은 “시험이 얼마 안 남아서 어쩔 수 없다. 중식 조리사 실기를 하려면 연습해야 한다”고 말했다. 백성현은 그간 워드프로세스, 심리상담사 등 각종 자격증을 획득해 배우 이외에도 다양한 직업군을 거쳤다. 그런 그가 이번엔 중식 조리사 자격증 취득을 위해 연습하고 있던 것. 백성현은 조리사 자격증을 준비한 이유에 대해 “원래 요리하는 걸 좋아하기도 하고 ‘흑백요리사’의 영향도 받았다”고 말했다. 이어 아내 조다봄은 “저번에 한 한식은 맛있던데 새우볶음밥은 별로였다”며 혹평을 남겼다. 이에 백성현은 당황하며 “진짜 어이가 없다. 그땐 익숙치 않았다. 그래도 조다봄한테 그런 얘길 들을 실력은 아니다”라고 반박했다. 지난주 조다봄은 삶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 사연자 남편 폭언에 "가정폭력"…빚+퇴사 우울감에 치료 권유 (결혼지옥) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315331"/>
        <updated>2024-11-04T16:14:39.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신들린 부부 남편이 경제적인 상황과 퇴사 후 우울감을 토로했다. 4일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 박지민, 문세윤이 신들린 부부 사연에 안타까워했다. 이날 신들린 부부가 등장했다. 온라인 쇼핑몰 CEO 아내와 동업 중이란 남편은 아내에게 사업에 대해 얘기할 때 폭언을 하고, 욕을 했다. 아내 혼자 극존칭까지 쓰는 상황. 아내는 눈물을 흘렸고, 이를 보던 소유진도 안타까운 마음에 눈물을 보였다. 아내는 남편 앞에서 주눅 든 이유에 대해 "결혼 전엔 저도 나름 당당한 학원 강사였다. 이미 아이를 낳은 상태로 결혼해서 돈을 벌 상황이 안 됐다. 남편이 주는 생활비로 살아야 하는데, 그때부터 눈치를 보기 시작한 거다. 이렇겐 못 살겠다 싶어서 일을 해볼까 했는데, 2살 터울 애들 셋을 낳아서 6년 동안 육아를 했다"라고 밝혔다. 아내는 "그러다 하나씩 팔면서 사업을 시작하게 됐다. 코로나19 전엔 연 매출 20억 원이고, 상]]></content>
    </entry>
</feed>