<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-21T16:15:21.805Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하이퍼나이프' 박은빈 “대역 없이 촬영…수련의 같다고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260003"/>
        <updated>2024-11-21T16:14:42.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박은빈이 설경구와 분노의 사제지간으로 호흡을 맞춘 소감에 대해 “오묘하고 기이했다”고 회상했다. 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 진행된 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'에 디즈니+ 신작 '하이퍼나이프'의 주역 설경구(덕희 역), 박은빈(세옥 역), 김정현 감독이 참여해 작품에 대해 직접 이야기했다. 설경구와 박은빈은 하이퍼나이프에서 증오와 연대로 얽힌 의사 사제지간을 그렸다. 박은빈은 “언젠가 의사역할을 꼭 하고싶다는 생각을 해서, 설레는 작업이었다”며 “머리가 아닌, 그때그때 감정적인 폭발을 본능적으로 일으켰으면 좋겠다는 바람으로 임했다”고 전했다. 이어 설경구와 처음 호흡을 맞춘 소감에 대해 “첫 인상이 '오묘하다' 였다. 머리로 이해하기에는 감정이 필요, 감정으로 하기에는 극단을 오갔다. 둘 사이가 기이했다”며 “연대하면서도 증오. 증오의 끝에는 비슷한 면모들이 많이 복잡하게 얽혀 있다”고 소개했다. 박은빈과 마찬가지로 의사 역할에 처음 도전한 설경구는 “대학교 교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나인퍼즐' 윤종빈 감독 “손석구 점점 살쪄… 과자 치웠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260002"/>
        <updated>2024-11-21T16:14:42.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나인퍼즐'로 독특한 매력의 형사를 연기한 손석구가 촬영 중 체중이 늘어 현장에 비치된 과자가 사라진 에피소드를 솔직하게 털어놨다. 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 진행된 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'에 배우 김다미, 손석구, 윤종빈 감독이 참석해 디즈니+ 신작 '나인 퍼즐'에 대해 직접 이야기했다. 미결 사건의 유일한 목격자이자 현직 프로파일러인 '이나'를 연기한 김다미는 “감독님과 함께 '이나'만의 그런 프로파일링을 그릴, 표현법을 만들기 위해 노력했다”고 소개했다. 이어 그를 의심하는 강력팀 형사 '한샘'을 연기한 손석구는 “일반적인 형사분들한테서 볼 수 없는 패션 센스를 좀 탑재한 캐릭터”라며 외적인 모습을 디자인하는데 신경을 썼다고 전했다. 그러면서도 “나이가 마흔이 돼서 그런지 먹으면 바로 살이 찐다. 드라마를 6~7개월 동안 찍으니까 같은 체중을 유지해야 하는데, 1편에서 나왔던 김한샘이 6편에서는 좀 살이 많이 쪘다”며 “그래서 그런지 연출부가 특단의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱가포르 제대로 즐긴 '넉오프' 김수현 “칠리크랩, 바쿠테, 사테, 카야 다 먹었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003260001"/>
        <updated>2024-11-21T16:14:42.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작품 공개를 위해 싱가포르를 찾은 김수현이 “칠리크랩, 페퍼크랩, 바쿠테, 사테, 피넛토스트, 카야토스트” 등 현지 대표 메뉴를 읊으며 관광객 같은 모습으로 웃음을 안겼다. 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 열린 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024' 기자간담회에 참석한 배우 김수현, 조보아, 박현석 감독이 디즈니+ 시리즈 '넉오프'에 대해 직접 소개했다. '눈물의 여왕'으로 로맨스 연기를 선보인 김수현은 이번 작품에서 회사원에서 장사꾼으로, 다시 짝퉁 시장의 왕으로 거듭나는 성준을 연기했다. 역할을 선택하게 된 이유에 대해 김수현은 “소재가 굉장히 매력적”이라며 “김성준이라는 인물의 생존 방식이 특히 그랬다. 평범한 회사원-장사꾼-짝퉁왕이 되는 과정이 흥미롭다. 그 부분을 재밌게 표현해볼 수 있을 것 같았다”고 설명했다. '성준'의 첫사랑이자 그를 쫓는 공무원 '혜정'을 연기한 조보아는 “시대적인 배경이 우리나라 1990~2000년대”라고 소개하면서 “그부분의 향수를 줄 수]]></content>
    </entry>
</feed>