<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-07T14:12:32.231Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5기 정수 "이래야 방송에 착하게 나가"..이미지 걱정[나솔사계][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280502"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 5기 정수(가명)가 방송용 이미지를 걱정했다. 7일 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 정수가 입담을 발휘하는 모습이 그려졌다. 이날 정수는 18기 정숙(가명)에게 조화 꽃다발을 주며 뒤늦게 마음을 표현했다. 꽃다발을 들고 숙소로 복귀한 정숙을 본 15기 순자(가명)는 "기분이 어떠냐"고 물었고, 정숙은 "타이밍이 중요한 것 같다"고 답했다. 이에 순자가 "꽃을 줬다는 건 마음을 표현한 것 아니냐"고 말하자 정숙은 "제가 이런 사람인지 몰랐는데 나이에 대한 말을 듣고 그게 좀 컸나 보다. 그때 감정을 모르겠다. 고민을 조금 더 빨리 하고 '장점이 더 크니까 나이는 상관이 없어요'라고 말했으면 모를까"라고 속내를. 털어놨다. 그 시각 밖에서는 아침 식사를 마친 이들이 자리를 치우는 데 한창이었다. 하지만 함께 식사를 하지도 않은 정수가 상을 치우자 13기 영철(가명)은 정수에게 "형은 치우지 마라. 밥 먹지도 않았으니까"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현, 지안 돌발행동 포용 “이 순간에도 떨려‥내 감정 충실할 것”(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918321"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 MBC 아나운서 창현이 돌싱녀 지안의 돌발행동을 전부 포용하고 이해했다. 11월 7일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 9회에서는 돌싱들의 최종 선택 전 마지막 1대1 데이트가 그려졌다. 이날 모두가 데이트를 나간 사이, 파스타를 만든 창현은 방에 있는 지안을 주방으로 불러냈다. 지안과 본인이 만든 파스타를 함께 먹으며 창현은 "어제 솔직히 난 많이 충격이었다. 내가 생각한 거랑 달라서. 처음엔 그 통보가 너무 서운했는데 근데 나는 어찌 보면 다른 선택지를 이미 어느 정도 확인한 상태에서 너한테 먼저 마음 표현한 다음에 뒤늦게 이제 (진영에게) 얘기한 거니까, 나도 그렇게 했고 너도 그렇게 하는게 당연한 거라는 생각이 들더라. '난 이해해야 하는구나'라고 결론 내렸다. 충분히 그럴 수 있다. 마지막까지 후회 남기지 않아야 하니까"라고 속마음을 털어놓았다. 이에 지안은 "어쨌든 내가 너랑 대화를 하면서 느낀 건 내가 이렇게 이렇게 얘기했을 때 너가 '알았어'라고 했잖나. 난 끝났다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 이세영 “수박” 외침에 동공지진…“욕한 줄” (‘텐트 밖은 유럽’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393034"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이세영의 외침에 깜짝 놀랐다. 7일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’에서는 ‘해안 절벽 위의 낙원’ 아말피로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 그려졌다. 이날 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영은 아말피로 향하기 전 마트에 들렀다. 라미란의 허락하에 수박을 산 이세영은 차까지 운반했고 이후로도 수박을 품에 안고 있었다. 이때 라미란이 급정거를 했고, 놀란 이세영은 “아 수박!”이라고 외쳤다. 이를 들은 이주빈은 동공지진을 보이다 “욕한 줄 알았다”고 안심했다. 이세영은 “수박이 깨질 수 있어서 내가 힘으로 수박을 잡아야 했다”고 해명했다. 한편 ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’은 매주 목요일 오후 8시 40분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 유명 유튜버 뺨치네♥"…유튜브 구독자 168만명 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002914379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002914379"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 공식 유튜브 채널 구독자 수 168만 명을 달성하며 인기를 빛냈다. 임영웅 공식 유튜브 채널 '임영웅'은 11월 5일 기준 구독자 168만 명을 넘어섰다. 지난 10월 6일 구독자 167만 명 달성 후 30일 만에 1만 구독자가 늘어나며 기록 경신을 했다. 2011년 12월 2일 개설된 임영웅 유튜브 채널은 11월 5일 기준 772개의 영상이 게재돼 있다. 임영웅의 유튜브 영상 중 최다 조회수를 기록한 영상은 2021년 10월 11일 공개된 '사랑은 늘 도망가'로 이날 기준 8846만 뷰를 돌파했으며, 2020년 2월 24일 공개된 '미스터트롯 어느 60대 노부부 이야기' 무대 영상이 5853만 뷰로 뒤를 이었다. 한편, 임영웅은 올해 12월 27일부터 29일, 내년 1월 2일부터 4일까지 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀'을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["치욕적" 돌싱 서장훈도 분노했다…"여자 앞에서 아내 욕은 절대 안 돼" ('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688166"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈과 박하선이 아내 험담을 하는 남편에게 일침을 날린다. 7일 방송되는 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 울다 웃다 예측할 수 없는 감정 변화로 남편을 당황하게 하는 아내와 그런 아내를 사사건건 지적하며 가르치려 드는 남편의 가사조사가 진행된다. 남편 측 영상을 통해 대화 중 갑자기 웃다가 울어버리는 아내의 종잡을 수 없는 '뿌엥' 포인트가 공개되자 MC들도 가사 조사 초반부터 당혹스러움을 감추지 못한다. 이어 공개된 아내 측 영상에서는 남편이 쉴 새 없이 아내를 지적하고 사사건건 가르치려 드는 모습이 드러나며 마냥 밝아 보이던 부부의 심각한 갈등이 공개된다. 특히 남편이 이성 친구를 만나 아내를 언급하며 험담하는 모습을 본 서장훈은 영상을 멈추고 "다른 여자 앞에서 아내 욕을 하는 건 절대 해서는 안 될 치욕적인 일"이라며 분노를 터뜨린다. 박하선 역시 "남 앞에서 저건 너무 심했다"라고 정색하며 아내의 마음을 대변한다. 모든 영상이 끝난 뒤 서장훈은 남편을 향해 "되게 못됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 곽선영 눈물에 공감…"지금 이 순간 쉽게 오지 않는 것" (텐트 밖은 유럽) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792935"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피를 찾았다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 쿠킹 클래스에서 이탈리아 가정식을 배우는 장면이 전파를 탔다. 이날 멤버들은 아말피 해안절벽 캠핑장에 도착해 짐을 풀었다. 이어 멤버들은 아말피의 식재료를 직접 수확하고 그 식재료로 음식을 만들어보는 쿠킹 클래스를 들으러 갔고, 곽선영은 직접 운전을 했다. 곽선영은 유럽 여행 도중 처음으로 운전을 맡았고, 드라마 촬영 당시 드리프트를 직접 할 정도로 뛰어난 운전 실력을 갖고 있는 만큼 구불구불하고 좁은 길이 많음에도 불구하고 능숙한 실력을 뽐냈다. 곽선영은 "너무 좋은 경험이다. 언제 해보겠냐. 외국에서 운전도 해보고 많이 컸다"라며 감격했다. 이후 멤버들은 쿠킹 클래스 장소에 도착했고, 직접 식재료를 수확하고 요리를 배우기 시작했다. 셰프는 멤버들에게 가르쳐 줄 음식을 소개했고, 애피타이저는 이탈리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여기는 동거 간다” 희영♥진영, 확신의 스킨십+혀 반토막 애교(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918320"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남녀 희영, 진영이 달달한 애정행각을 보여줬다. 11월 7일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 9회에서는 돌싱들의 최종 선택 전 마지막 1대1 데이트가 그려졌다. 이날 희영, 진영의 데이트를 지켜보며 MC들은 "여기는 커플 됐다 이미"라고 확신했다. 진영이 아들을 따라하는 모습을 보면서 희영이 귀여운지 진영의 턱살을 터치하는 모습을 보인 것. 이지혜는 "진짜 귀여워하네. 정말 좋아한다"며 흐뭇하게 미소지었다. 이후 차 타고 이동하며 진영이 하품을 하자 희영은 입을 건드리는 장난을 쳤고, 진영은 이런 희영의 손을 자연스럽게 꼭 잡았다. 이지혜는 재차 "여기는 됐다. 동거 들어간다"고 확신했다. 은지원은 희영이 졸려하는 진영에게 "자라니까앙"라고 말하고, 진영이 이에 "돼떵"이라고 혀 짧은 소리로 화답하자 "토마토 농장에서 혀를 따고 오셨네 둘 다"라고 평해 웃음을 자아냈다. 이어 이혜영, 이지혜에게 "턱살 꼬집어하는 거 싫어하는 분 많은데 (괜찮냐)"고 여자들의 마음을 물었고 이지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 라미란 급정거에 이세영 욕설? 이주빈 당황 (‘텐트 밖은 유럽’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393287"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이세영의 외침에 깜짝 놀랐다. 7일 방송된 tvN 예능 ‘텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아’(이하 ‘텐트 밖은 유럽’) 4회에서는 해안 절벽 위의 낙원 ‘아말피’로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려졌다. 이날 방송에서 아말피 해안도로로 향하며 네 멤버들은 마트에 방문해 장을 봤다. 이들은 마트에서 ‘안구리아’라고 불리는 이탈리아의 수박을 구매했다. 이세영은 수박을 소중하게 품고 차에 탔다. 또 이세영은 조수석에 앉아 라미란이 운전을 하는 동안 수박을 품에 안고 있었다. 아말피 해안도로로 향하는 도중 라미란이 급정거를 하자 이세영은 “아 수밝”이라고 크게 외쳤고 나머지 세 멤버들은 당황했다. 이주빈은 “욕한 줄 알았다”며 당황했다. 한편, ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’은 호텔 대신 캠핑장, 기차 대신 렌터카, 식당 대신 현지 마트를 이용하여 세상 자유로운 방식으로 유럽을 여행하는 힐링 캠핑 예능 프로그램. 매주 목요일 오후 8시 40분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 희영·진영 손잡았다…돌발 스킨십에 "커플 됐네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894480"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 희영, 진영이 최종 선택을 앞두고 돌발 행동을 했다. 7일 오후 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 돌싱남녀 10인의 '돌싱 하우스'에서 마지막 날을 보냈다. 이 가운데 희영과 진영이 마지막 데이트를 해 주목받았다. 특히 진솔한 대화를 주고받던 두 사람이 차 안에서 자연스럽게 깜짝 스킨십을 선보여 설렘을 안겼다. MC들이 "여기는 (최종 커플) 됐다, 됐어"라며 확신에 차 웃음을 자아냈다. 희영, 진영의 애정 행각이 이어졌다. 이를 본 은지원이 "토마토 농장에서 혀를 반토막 내고 오셨네, 둘 다~"라는 등 부러워했다. 유세윤은 "기분 좋아지네"라고 거들었다. 은지원이 이어 "서로 엄청나게 귀여워한다"라고 덧붙여 커플 성사에 기대감이 커졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 곡소리 나는 아말피 계단지옥에 “이건 아니지” 현실부정(텐트밖은 유럽)[SS리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106723"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘텐트밖은 유럽 로맨틱 이탈리아’ 사진 | tvN 이탈리아 다식원 회원들이 천국 같은 풍광이 펼쳐지는 아말피 해안 캠핑장에서 지옥을 맛봤다. 7일 방송된 tvN ‘텐트밖은 유럽 로맨틱 이탈리아’에서 멤버들은 깎아지른 절벽에 동화 같은 집들이 촘촘하게 들어찬 남부 이탈리아의 명소 아말피 해안을 찾았다. 관광명소 아말피에 자리한 캠핑장은 승용차, 관광버스, 자전거 사이로 한도 끝도 없이 올라가며 곡예 운전을 펼쳐야 했다. 한참을 달려 거의 꼭대기까지 올라오자 드디어 캠핑장 입구가 눈에 띄었다. 라미란이 “설마”를 되풀이한 가운데 놀랍게도 캠핑장이 맞았다. 탁 트인 아말피 풍경이 내려다보이는 곳이었지만, 문제는 다시 한없이 내려가야 캠핑장을 마주할 수 있다는 것. 올라온 만큼 걸어 내려가야 하는 멤버들은 절로 곡소리를 했다. 캠핑장 주인은 구불구불한 캠핑 스팟을 따라 텃밭을 가꾸고 있었고 캠퍼들에게는 모든 채소가 공짜였다. 짐을 푼 멤버들은 다시 이동을 위해 산꼭대기 주차장으로 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호 "내 필살기는 고음"→양세형 "장동민, 생목에서 복식호흡으로" (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315780"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 양세형이 장동민이 예전에는 생목으로 지르다가 지금은 목을 아끼기 위해 복식호흡으로 창법이 바뀌었다고 폭로하며 웃음을 자아냈다. 7일 MBC ‘구해줘 홈즈’에선 개그맨 이창호가 인턴코디로 출격했다. ‘쥐롤라’영상으로 큰 화제를 모은 이창호는 비결을 묻는 질문에 “자기만의 필살기가 있어야 하는데 저는 필살기가 고음이다”라고 밝혔다. 이에 주우재는 “고음으로 소리 지르는 것에 동민이 형만큼 잘하는 사람이 없다”라고 장동민의 개그를 소환했다. 이에 양세찬은 “동민이 형도 나이 먹어서 잘 안 되더라. 솔직히 늙었다”라고 놀렸다. 이에 장동민은 “나는 가수들이 ‘예전 같지 않아’라고 했을 때 이해가 안 됐는데 개그맨 최초로 성대결절 3번 오고 이제 그런 고음이 안 나온다”라고 밝혔다. 이에 양세형은 “예전에는 생목으로 했는데 지금은 목 아낀다고 복식호흡을 하더라”고 장동민의 창법이 바뀌었다고 거들었다. 이어 이창호는 주우재, 김대호와 함께 강남역에서 만나 지하철 타고 매물 찾기에 나섰다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, 부모님 위해 제주도 땅 플렉스... "보상금도 드렸다" (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792934"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 부모님을 위해 땅을 구매했다는 소식을 전했다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진과 솔직한 매력의 문희경이 멤버들과 영덕 해파랑공원을 찾아 즐거운 하루를 보냈다. 이날 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경 네 사람은 영덕의 명물인 꿀고구마를 직접 캐고, 그 맛도 즐기며 다양한 만담을 나눴다. 영덕 만찬을 맛보는 가운데 박원숙이 문희경에게 나이를 물었다. 문희경은 "내일모레 환갑이다. 60살 다 됐다"고 답하자, 박원숙은 "좋은 나이다"라고 부러움을 표했다. 이어 문희경은 "또래 중 활동하는 분들 중에 가수 이승환이 있다. 친구다"고 덧붙였다. 이를 듣던 혜은이는 "환갑은 어디 가서 이야기도 못해"라고 하자 박원숙 역시 "환갑은 기저귀 겨우 뗀 수준이다"고 말해 웃음을 자아냈다. 고구마 동굴을 탐사했던 박원숙은 "바깥 풍경은 아름다운데 동굴 안은 무섭다"고 말했고, 문희경은 "언니는 귀하게 자라셨나 보다. 난 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 생일날 혼자 日 떠났다… 무심한 삼남매에 서운함 '폭발' ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315779"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 현충원을 찾아 오열했다. 7일 밤 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 신현준과 민준·예준·민서 삼남매가 신현준의 생일 하루 전 국립현충원을 찾아 참배하는 장면이 그려졌다. 6·25 참전용사(예비역 해병 대령)인 신현준의 아버지는 2014년 세상을 떠난 뒤 현충원에 안장됐다. 신현준은 삼남매를 태우고 현충원으로 향하면서 아이들의 애교에 함박웃음을 지었다. 막내 딸 민서가 "오늘 어디 가는 거야"라고 묻자, 신현준은 "할아버지 만나러. 친할아버지. 아빠의 아빠"라며 "민서 오랜만에 할아버지 보러 가는 거야"라고 말했다. 아버지의 묘역을 찾은 신현준은 삼남매가 준비한 편지를 읽기 시작하자 눈물을 쏟았다. 첫째 민준은 "할아버지가 나를 못 보고 돌아가셔서 너무 슬퍼요. 할아버지가 돌아오신다면 24시간 놀고 싶어요. 아빠가 보고 싶어 하시니 부활해주세요"라고 말했다. 신현준은 아이들 머리를 쓰다듬어주며 와락 끌어안았다. 집으로 돌아온 신현준은 삼남매를 불러 할아버지 사진과 유품인 군복을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['진품명품' 양준혁 VS 윤석민, '야구 레전드'들의 치열한 장원 경쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255698"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['진품명품'에 용도 불분명한 도구와 특이한 장식기법의 항아리 등 다양한 전통 예술품이 등장하는 가운데, 양준혁-윤석민의 치열한 장원 대결도 눈길을 끈다. 오는 10일 방송되는 KBS 1TV 'TV쇼 진품명품'에서는 조선 말기 도화서 화원의 그림, 용도가 모호한 민속품, 그리고 독특한 문양의 도자기가 등장해 시청자들의 궁금증을 자아낼 예정이다. 첫 번째 의뢰품은 조선 말기 도화서 화원 석연 양기훈의 작품 '노위도(鷺葦圖)'로, 청렴한 선비를 상징하는 백로와 갈대를 그린 그림이다. 그림 속 갈대와 백로가 함께 담고 있는 상징적 의미에 대한 해석이 기대된다. 이어 등장하는 민속품은 용도가 불분명한 형태로, 직접 만져보고 냄새까지 맡으며 정체를 파악해보지만 쉽게 용도를 가늠하기 어려운 물건이다. 감정위원의 설명에 따르면 이 물건은 산업화 이전에 쓰이던 도구로, 과거의 생활 모습을 엿볼 수 있는 단서가 될 예정이다. 세 번째 의뢰품은 추상적인 문양이 특징인 분청 항아리로, 연꽃과 덩굴 등의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔사계' 21기 영수, 19기 영숙에 쐐기 박았다 "네가 주인공"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280500"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 21기 영수(가명)가 19기 영숙(가명)에게 쐐기를 박았다. 7일 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로 그 후, 사랑은 계속된다'에서는 최종 선택을 앞둔 영수가 영숙에 대한 마음을 적극적으로 표현했다. 이날 영수는 아침 일찍 영숙에게 줄 꽃다발을 사러 나갔다 왔다. 숙소로 돌아온 그는 모두가 쳐다보자 "창피하니까 쳐다 보지 마라"고 말하며 웃었다. 영숙은 방긋 웃으며 "이거 사러 나갔다 온 거냐. 감사하다"고 꽃다발을 받았다. 이후 제작진과 인터뷰에서 영수는 "(영숙을) 주인공을 만들어 주고 싶어서 일부러 따로 불러서 안 주고 사람들이 다 있을 때 줬다. 여기서 네가 주인공이야 이런 느낌"이라고 밝혔다. 이어 "제가 좀 늦게 일어나서 급했는데 시간적으로도 안 늦고 주는 타이밍도 괜찮았던 것 같다"고 만족감을 드러냈다. 영수도 "영수에게 너무 고맙다. 아침잠도 많은 사람인데. 그분은 꽃에 감흥이 없고 저는 감흥이 있다. 저를 위해서, 좋아할 것 같아서 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, AI로 구현한 아버지 영상에 오열…깜짝 생일 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894479"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 AI(인공지능)로 구현한 아버지 영상에 오열했다. 7일 오후 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 삼 남매의 꽃대디 신현준의 일상이 담겼다. 이날 신현준은 생일을 맞아 민준-예준-민서와 함께 돌아가신 아버지의 10주기를 추모하며 현충원을 찾아 눈물을 보였다. 신현준의 아버지는 해병 대령 출신으로 6·25전쟁에 참전해 충무무공훈장을 수훈한 국가 유공자로, 7년간 투병 생활을 했다고 전해졌다. 더불어 신현준은 아버지가 아내 김경미를 보기 위해 투병 중 기적적으로 눈을 떴다고 밝히며 아내가 아픈 아버지를 모셨다고 고마움을 전했다. 이날 김경미와 삼 남매는 신현준 몰래 깜짝 생일 파티를 준비했다. 특히 김경미는 수소문 끝에 찾은 시아버지 영상 속 목소리와 사진을 토대로 구현해 낸 AI 영상 편지를 선물로 준비해 감동을 안겼다. 신현준은 그리웠던 아버지의 생생한 목소리에 오열하는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, 채널A '아빠는 꽃중년'은 중년 아빠들의 육아 일상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영 “나랑 있으면 설레?” 희영 “두근두근해” 허리 마사지까지 달달(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918319"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남녀 진영, 희영 커플이 달달함을 자아냈다. 11월 7일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 9회에서는 돌싱들의 최종 선택 전 마지막 1대1 데이트가 그려졌다. 이날 희영, 진영은 데이트 출발 전부터 달달한 분위기를 자아냈다. 진영이 허리가 아프다고 토로하자 자연스럽게 희영은 진영 허리 마사지를 해주기 시작했다. 두 사람은 바로 옆에서 창현이 요리 중인데도 개의치 않았다. 데이트를 출발하며 진영은 희영의 뒷모습을 휴대폰 카메라에 담았다. 이어 "너랑 더 데이트 많이 했으면 좋았을 텐데"라고 약간의 아쉬움을 드러내곤 '누구랑 가느냐에 따라 재밌고 이런 게 있잖나. 재밌게 해줄게"라고 속삭였다. 이에 "고맙다"고 답한 희영은 진영과 "같이 있으면 재밌다"고 말했다. 진영이 "설레 막?"이라고 장난스레 묻자 그는 "두근두근해"라고 답했고, 진영은 "에이 진짜? 고마워. 나도 그래"라고 너스레 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란→이세영, 이탈리아 가정식 쿠킹 클래스…곽선영 첫 유럽 운전 성공 (텐트 밖은 유럽) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792932"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피를 찾았다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피에 도착한 장면이 전파를 탔다. 이날 라미란이 운전을 맡았고, 멤버들이 탄 차는 아말피 해안 도로에 진입했다. 이세영은 "여기서 운전"이라며 운전을 하고 싶은 마음을 내비쳤고, 라미란은 "너 여기 못 한다"라며 말렸다. 이주빈은 "상대편에서 오는 차가 너무 확확 달린다"라며 거들었고, 라미란은 "공터 가서 하자. 연습을 시켜줘야 한다"라며 밝혔다. 더 나아가 라미란은 "완전 위험한데. 자전거 타는 사람도 있다. 이탈리아도 지로 디이탈리아가 있다. 자전거 경기. 루드 드 프랑스처럼. 3대 경기 중 하나다. 제일 먼저일걸"이라며 귀띔했다. 이때 이세영은 수박을 무릎에 얹고 있었고, 라미란은 "수박이 네 몸무게보다 더 나가는 거 아니냐. 맛있기를"이라며 걱정했다. 이주빈은 "통발마냥 바다에 띄워놓을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사업 실패→기초수급자..한지일 "고독사 발견 안 될까 두려워"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280499"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지일이 고독사에 대한 두려움을 토로했다. 7일 방송된 MBN 예능 프로그램 '특종세상'에서는 과거 100억 자산가였지만 현재 기초수급자로 정반대 삶을 사는 한지일의 근황이 공개됐다. 이날 한지일은 "톱스타가 땅에 팍 떨어지면 얼마나 괴로운 줄 아냐. 스타들이 자꾸 죽는 이유가 뭔지 아냐"고 고충을 털어놨다. 그는 "인생 파장이 심했다. 아버지를 모른 채 태어났지만 어머니와 이모의 보살핌 속에서 금수저로 살았다"고 성인이 되어서는 모델도 하고 영화배우도 했다"고 지난날을 떠올렸다. 이어 "미국에서 어려운 생활도 하다가 고국에서 부귀영화도 누려봤고 바닥도 쳤다"고 말했다. 한지일은 데뷔 후 승승장구하며 부귀영화를 누렸지만 사업이 망한 뒤 고된 노동으로 생계를 이어갔다고. 현재는 거동이 불편해 일상 생활도 다소 어려운 상황이다. 한지일은 "이제 고독사가 많지 않냐. 내가 이 작은 방에서 고독사해서 발견이 안 될까봐 가장 두렵다"고 밝히며 착잡한 표정을 지었다. 한편 한지일은 197]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장가현 "전남편 조성민, 베드신에 신음소리까지 간섭…너무 스트레스" (특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792931"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장가현이 전 남편의 지나친 간섭으로 연기 활동이 힘들었다고 토로했다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에는 장가현이 출연했다. 이날 방송에서 장가현은 "제가 연기를 28년 정도 했다. 자극적인 방송에 나간 이후 드라마 출연 제의가 끊어져서 2년 정도 쉬고 있다"라며 이혼 예능 후폭풍을 털어놨다. 결혼 생활 당시에도 전남편이 연기 활동을 반대했다고. 장가현은 "당시 영화 섭외가 들어왔는데 (남편한테) '너무 영화로 다시 복귀하고 싶고 이번이 기회가 될 수도 있어서 해보고 싶다'고 얘기했고, '응원한다'고 해서 시작했다"고 떠올렸다. 이어 "영화에서 베드신이 있었다. '오늘 무슨 신 찍었냐' '신음소리 어떻게 리허설 하냐' 이렇게 이야기가 오가니까 너무너무 스트레스 받더라"고 덧붙이며 고개를 흔들었다. 한편 장가현은 그룹 015B 객원 보컬 가수 조성민과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 이들은 2020년 이혼, 이후 TV조선 '우리 이혼했어요 시즌2'에 출연해 이혼 비하인드를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지일 근황, "100억 자산가였다가 기초수급자…고독사 두려워"('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688165"/>
        <updated>2024-11-07T14:11:58.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지일이 영정사진을 찍으며 인생 마지막을 준비하는 사연이 공개됐다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에는 한지일이 출연해 근황을 전했다. 앞서 한지일은 '특종세상'에서 1970년 광고 모델로 데뷔해 영화배우와 제작자로 활약해 100억 자산가에서 기초수급자가 된 근황을 공개해 많은 관심을 모았다. 이날 방송에서 그는 "톱스타가 땅에 팍 떨어지면 얼마나 괴로운 줄 아냐. 스타들이 자꾸 극단적인 선택을 하는 이유가 뭔지 아냐"고 얘기했다. 한지일은 현재 혼자 살고 있는 집도 공개했다. 11평 남짓한 임대 아파트에 살고 있는 한지일. 4년 전 특종세상에서 만났던 집과는 다른 곳이라 밝혔다. 제작진이 "우리 저번에 한 번 출연하셨을 때 꽤 컸었는데 그 집은 방이 5개였었잖아요. 불편하지 않으시냐"고 물었다. 두 아들과 함께 살던 방 5개 집이 2년 전 전세가 만료되고 결국 혼자 나와 작은 집을 구했다고. 한지일은 "걷기가 불편해서 오히려 네 발자국 다섯 발짝만 가면 모든게 해결되니까. 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[유수경의 엔터시크릿] 절약도 힙하게... '짠남자'의 미덕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832119"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예인의 부동산 투자 소식은 독자들의 부정적인 반응이 가장 많은 기사 중 하나다. 고급주택이나 건물 매매는 조회수가 높게 나오는 관심 키워드임에 분명하지만, 상대적 박탈감을 조장한다는 비판도 피할 수 없는 게 사실이다. 또한 SNS나 예능 프로그램에서 비춰지는 연예인들의 플렉스(FLEX, 부를 과시하는 행위)에도 대중은 따가운 시선을 보낸다. 일부 관찰 예능에선 으리으리한 집에서 호화로운 삶을 누리는 연예인들의 모습이 공개돼 불편하다는 반응을 이끌어내기도 했다. '제일 쓸데없는 게 연예인 걱정'이라는 말이 나올 만큼 연예인들의 수입은 일반 직장인과 견줄 수가 없다. 회당 몇 억을 받는 배우들이 있는가 하면, 예능 프로그램 한 회 촬영에 웬만한 직장인의 월급을 버는 연예인들도 있다. 그러나 엔터 업계를 자세히 들여다보면 이러한 고수익 연예인들은 소수일 뿐이다. 촬영이 없는 날 일용직을 전전하며 생활고에 시달리는 비인기 연예인들도 주변에 실제로 무척 많다. 배우 류승수 역시 최근 한 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 곽선영 뛰어넘은 '힘주빈'…감자 으깨기 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894477"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주빈이 넘치는 힘을 과시했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠난 가운데 아말피식 레몬 뇨키 만드는 법을 배웠다. 이 자리에서 모두가 감자 으깨기에 도전했다. 악력이 얼마나 센지 알 수 있었다. 앞서 제작진 인터뷰에서 "힘이 세다"라고 고백했던 곽선영이 나섰다. 성난 근육을 뽐내며 주목받았지만, 전혀 힘을 쓰지 못해 웃음을 샀다. 이를 본 라미란이 "제일 힘 없는 것 같은데? 왜 멈춰 있는 거야?"라면서 의아해해 웃음을 더했다. 곽선영이 포기하자, 이주빈이 출격했다. 이주빈이 곽선영을 넘는 '힘주빈' 면모를 제대로 과시했다. 유일하게 감자를 손쉽게 으깨며 놀라움을 선사했다. 곽선영이 "야무지다, 야무져"라고 칭찬을 아끼지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 "아내, 신혼집에 아픈 아버지 모셨다"…고마움 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894476"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 '아빠는 꽃중년'에서 아픈 아버지를 모신 아내에게 고마움을 전했다. 7일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 삼 남매의 꽃대디 신현준의 일상이 담겼다. 이날 신현준은 생일을 맞아 민준-예준-민서와 함께 아버지의 10주기를 추모했다. 신현준의 아버지는 해병 대령 출신으로 6·25전쟁에 참전해 충무무공훈장을 수훈한 국가 유공자라고. 이어 신현준은 아버지를 향한 그리움에 눈물을 흘리는 모습으로 보는 이들을 먹먹하게 했다. 이어 신현준은 아버지께서 생전 합병증으로 7년간 투병 생활을 했다고 고백했다. 신현준은 아버지가 돌아가실 수도 있다는 의사의 말에 당시 여자 친구였던 아내 김경미를 보여주고 싶어 "보스턴에서 올 때까지 20시간만 기다려줘"라며 부탁했다고. 신현준은 "아버지가 20시간을 견디시고, 경미가 딱 왔을 때, 기적처럼 눈을 뜨셨다"라며 아버지께서 아내를 보고 환하게 웃어주셨다고 고백했다. 더불어 신현준은 "아내가 신혼집 방 하나를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼하기 싫었다"…장가현, 이혼 후유증·가정사·파산 고백 "섭외 無" ('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315777"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑과 전쟁' 장가현이 이혼 후유증을 고백했다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에서는 장가현이 이혼 후 일상을 공개했다. 이날 '사랑과 전쟁'에서 악녀 연기로 화제를 모은 장가현이 등장했다. 2020년 015B 출신 가수 조성민과 이혼한 장가현은 이혼 후 스트레스로 병원에 다닌다고. 장가현은 "어지럽고, 숨이 잘 안 쉬어졌다. 정신건강의학과에 갔더니 우울증 공황장애 약을 주더라"고 고백했다. 장가현은 "제가 28년 정도 연기를 했는데, 자극적인 방송에 한 번 나간 이후로 드라마 (출연 제의가) 끊겼다"라고 밝혔다. 장가현은 2022년 예능 프로그램 '우리 이혼했어요2'에 출연했다. 장가현은 결혼생활을 유지할 때도 전남편이 연기 활동을 반대했다고 밝혔다. 장가현은 "영화 섭외가 왔고, (남편이) 응원한다고 해서 시작했는데, 영화에서 베드씬이 있었다. 오늘 어떤 씬 찍었냐, 신음소리 어떻게 리허설 하냐는 이야기가 오가니까 너무 스트레스를 받더라"고 말했다. 장가현은 두 아이를 키우고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골에선 내가 송혜교"→박원숙 "母 부고에도 춤추는 연기 마쳐" (같이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315776"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 돌아가신 어머니를 떠올리며 임종을 지키지 못했다고 털어놨다. 박원숙은 어머니의 부고를 듣고도 춤추는 연기 촬영을 다 마치고 장례식장으로 향했던 사연을 고백했다. 7일 KBS2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에선 영덕 같이 살이 3기의 이경진과 문희경이 출격해 박원숙, 혜은이와 호흡을 맞추는 모습이 그려졌다. 네 자매는 고구마를 캐며 도란도란 토크를 펼쳤다. 부모님이 생존해 계시냐는 질문에 “아버지는 생존해 계시는데 음악 방송 보고 좋아하셨던 어머니는 음악 프로그램 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 90세에 돌아가셨는데 어머니는 제가 일일드라마 하는 것을 가장 좋아하신다. 본방송 보고 재방송까지 다 챙겨보셨다. 시골에선 내가 송혜교다. 일일드라마 나오니까 시골에선 제가 스타다. 그게 어머니는 너무 행복해하셨다”라고 어머니를 떠올렸다. 이어 “그때 같이 계셨던 어머니 돌아가시고 지금 아버님이 혼자 계신다. 아버지는 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 이제 제 얼굴만 보이시는 거다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골에서는 내가 송혜교... CF 촬영에 母 임종 못 지켜" (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792928"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 모친의 임종을 지키지 못했다는 안타까운 사연을 털어놓았다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진과 솔직한 매력의 문희경이 멤버들과 영덕 해파랑공원을 찾아 즐거운 하루를 보냈다. 이날 박원숙은 2년만에 출연한 이경진에 "혼자 아프고 그럴 때 혼자 있지 말고 연락하라 했다. 그때보다 예뻐지고 건강해졌다"고 말했고, 이경진은 "언니 덕분에 맛있는 거 먹어서 건강해졌다"고 답했다. 박원숙, 혜은이, 이경진, 문희경 네 사람은 영덕의 명물인 꿀고구마를 캐러 간 자리에서 일상적인 체험을 넘어 삶의 깊은 이야기들을 나누었다. 혜은이는 문희경에게 "아버지 잘 계시냐"고 묻자, 문희경은 "아버지는 살아계시고 음악 방송 보고 좋아하셨던 어머니는 음악 프로그램 끝나고 90세의 나이에 돌아가셨다"고 말했다. 이어 문희경은 "어머니가 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어르신들은 오히려 송혜교를 모른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, 삼 남매와 父 10주기 추모…"아빠 고마워" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894474"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 '아빠는 꽃중년'에서 아이들과 돌아가신 아버지의 봉안당을 찾았다. 7일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '아빠는 꽃중년'에서는 삼 남매의 꽃대디 신현준의 일상이 담겼다. 이날 신현준은 생일을 맞아 민준-예준-민서와 함께 아버지의 10주기를 추모했다. 신현준은 국가 유공자로 현충원에 모신 아버지를 찾아갔다. 신현준의 아버지는 해병 대령 출신으로 6·25전쟁에 참전해 충무무공훈장을 수훈했다고. 신현준은 "아버지와 함께 일한 모든 분이 '젠틀맨', 신사라고 부르셨다"라며 "너무 매너가 좋으셨다, 나도 아버지처럼 멋있는 어른이 되고 싶었다"라고 고백했다. 이어 신현준은 늦둥이 아들로 태어나 누나와 열 살 터울이라고 밝히며 "아빠가 꽃중년 때 저를 낳으셔서 예쁨 많이 받고 자랐다"라고 아버지와 함께했던 추억을 회상했다. 아버지가 떠난 지 10년, 신현준은 할아버지를 향한 진심을 담은 편지를 읽어 내려가는 아이들을 보며 울컥한 모습으로 눈길을 끌었다. 신현준은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 “시골에선 내가 송혜교, 母 돌아가셨을 때 제주도서 광고 촬영”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918318"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 시골에서의 인기를 언급했다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 사선녀는 영덕의 고구마 밭에서 고구마를 캤다. 고구마를 캐던 중 문희경은 노동요를 불러 분위기를 띄웠다. 혜은이가 “희경이 아버지 살아계시지?”라고 묻자, 문희경은 “아버지는 살아계시고 ‘보이스트롯’ 보고 좋아하셨던 저희 어머니는 방송 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 거의 90세에 돌아가셨다”라고 답했다. 문희경은 “어머니는 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 평일에 다 보고 다음날 재방송까지 보셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어르신들 송혜교 모른다. 일일드라마 나오니까 시골에서는 제가 스타다. 그게 어머니는 너무 좋으셨던 거다”라고 설명했다. 이어 “아버지는 혼자 계신다. 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보시는 거다. 다른 사람들하고 사진을 많이 찍었는데 정작 엄마하고 찍은 사진이 얼마 없더라. 돌아가시고 나서 추억을 되새기니까 둘이 찍은 사진이 없더라”고 덧붙였다. 어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 달걀 깨기 하나에 들통난 요리 솜씨‥박살내고 눈 질끈(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918317"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영의 요리 초보 면모가 어김없이 드러났다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 이탈리아 가정식 쿠킹 클래스에 간 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 모습이 그려졌다. 이날 쿠킹 클래스에서는 지난번 김밥을 망치며 요리 초보 면모를 드러낸 이세영에게 첫 업무가 주어졌다. 달걀의 흰자와 노른자를 분리하면 되는 간단한 작업이었지만 이세영은 '퍽' 한 방에 달걀을 박살, 노른자까지 터뜨렸다. 옆에서 이를 본 이세영은 서툰 동생을 위해 직접 등판했다. 침착하고 우아하게 눈 깜짝 할 새에 분리에 성공했다. 이런 라미란의 시범을 본 이세영은 시뮬레이션까지 해본 끝에 재도전해 드디어 달걀 분리에 성공했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙 "투자 잘못해 1억 날려"→문희경 "제주 땅 재테크 성공"[같이 삽시다][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280496"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙과 문희경이 재테크 성공과 실패에 대해 밝혔다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 영덕을 찾은 박원숙, 혜은이, 문희경, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 이경진은 박원숙에게 "언니는 재테크를 많이 할 것 같은데 어떠냐"고 물었다. 이에 박원숙은 "아니다. 나는 재테크를 정말 모른다. 부동산도 그냥 좋아서 했다. 그러다가 마음이 바뀌면 팔아서 돈을 날렸다. 한강변 유앤빌리지 있는 데에서부터 안 산 집이 없다"고 토로했다. 이경진 역시 "나도 안 해봐서 모른다. 오로지 정기예금뿐이다. 어쩌다 한 번 다른 곳에 투자했는데 반토막이 났다. 이런 건 하지 말라는 뜻이구나 싶어서 안 한다"고 털어놨다. 박원숙은 "사실 주식 권유를 받았다. 동생의 조언을 받고 투자했는데 1억 원이 그냥 날아갔다"고 고백해 안타까움을 자아냈다. 박원숙은 문희경을 향해 "너는 재테크를 잘 하냐"고 물었고, 문희경은 "금 테크는 안 해봤다. 재테크는 그냥 좀 했다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란→이세영, 아말피 해안 도로 달려 해안절벽 캠핑장 도착 (텐트 밖은 유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792922"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피 해안절벽 캠핑장을 찾았다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피 해안절벽 캠핑장에 도착한 장면이 전파를 탔다. 이날 라미란은 운전을 맡았고, 아말피 해안 도로를 달렸다. 이세영은 "여기서 운전"이라며 제안했고, 라미란은 "너 여기 못 한다"라며 만류했다. 이주빈은 "상대편에서 오는 차가 너무 확확 달린다"라며 밝혔고, 라미란은 "공터 가서 하자. 연습을 시켜줘야 한다"라며 덧붙였다. 또 라미란은 "완전 위험한데. 자전거 타는 사람도 있다. 이탈리아도 지로 디이탈리아가 있다. 자전거 경기. 루드 드 프랑스처럼. 3대 경기 중 하나다. 제일 먼저일걸"이라며 설명했다. 이후 멤버들은 아말피 해안절벽에 있는 캠핑장에 도착했다. 아말피 해안절벽 캠핑장은 파란 바다가 한눈에 펼쳐졌고, 멤버들은 2박을 묵기로 했다. 사진 = tvN 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, "25년 전 산 제주도 땅 도로 건설…보상금 받아 효도"('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688164"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 부모님을 위한 땅을 사서 효도했다고 언급했다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에 이경진과 문희경이 출연해 근황을 전했다. 이날 방송에서 문희경은 부모님 안부에 대해 묻자 "아버지는 살아 계시고, '보이스 트롯' 좋아하시던 어머니는 그 프로그램 끝나고 돌아가셨다. 어머니가 거의 90세에 돌아가셨는데 일일 드라마를 좋아하셨다. 재방송까지 챙겨보셨다. 시골에서는 제가 송혜교였다. 일일드라마 나오니까 제가 스타였고, 드라마 나오는 걸 너무 좋아하셨다"고 말했다. 이어 문희경은 "아버지는 혼자 계시는데 귀가 들리시지를 않으셔서 TV를 봐도 제 얼굴만 보신다. 많은 사람들하고 사진을 찍었는데 저희 어머니와 둘이 찍은 사진이 없더라"고 아쉬움을 토로했다. 어머니 임종은 지켰는지 묻자 문희경은 "제가 그때 제주도에서 광고 촬영 중이었다. 3일 동안 촬영을 했는데 일정 마지막 날 아침에 연락이 왔다. 그날 밤늦게 촬영을 일단 마치고 급히 장례식장으로 달려갔다"고 떠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김일우, 방은희에게 “고백하겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999483"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’에서 연기력만큼 뛰어난 예능감을 발휘했다. 김일우는 지난 6일 방송한 채널A 예능 프로그램 ‘요즘 남자 라이프 신랑수업’(이하 ‘신랑수업’)에 출연해 MC들과 유쾌한 대화를 나누거나, 배우 방은희와 함께한 강릉 이야기로 색다른 재미를 선사했다. 김일우는 ‘신랑수업’의 콘셉트에 맞춰 좋은 배우자로 거듭나기 위한 열정적인 모습을 내비쳤다. 특히 ‘신랑수업’의 ‘연애 부장’ 심진화가 신입생 김일우에게 “우리 막둥이 소개팅 준비됐나?”라고 말하자 “네!”라며 군기가 바짝 든 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 김일우의 재치 넘치는 입담은 계속 이어졌다. ‘신랑수업’이 김일우와 방은희의 강릉 여행기를 방송하고 있던 상황. 이들이 강릉의 한 카페에서 음료를 먹는 도중, 방은희가 김일우를 보고 웃음을 터트려 입에서 소량의 음료가 튀어나왔다. 이에 김일우는 방은희 앞에서 당황하는 기색을 보였다. 이를 본 심진화가 “이런 걸 참아줘야 한다”고 지적한 반면, 문세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 “내일모레 환갑, 이승환이 친구” 동안 인증(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918316"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문희경이 환갑을 앞두고 있다고 밝혔다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진, 문희경이 합류했다. 박원숙, 혜은이는 새롭게 합류한 이경진, 문희경과 함께 영덕 강구항의 생선구이 맛집에 갔다. 생선구이와 함께 이경진이 사 온 유부초밥, 꼬마김밥을 먹던 중 문희경은 요리 전문가 같은 모습을 보였고, 박원숙과 혜은이는 안심했다. 문희경은 “저는 제가 직접 매실장아찌를 담가서 2~3년을 먹는다”라고 말했다. 그때 박원숙은 문희경의 나이를 물었다. 문희경은 “내일모레 환갑이다. 저 60 다 됐다”라고 답했다. 박원숙은 “좋은 나이다”라고 반응했다. 문희경은 “제 또래 중에 활동하는 분들은 가수 이승환. 이승환이 제 친구다”라고 전했다. 이경진은 “환갑도 이제 젊은 거다”라고 말했고, 혜은이도 “환갑은 어디 가서 나이 이야기도 못 한다”라고 공감했다. 박원숙은 “환갑은 이제 기저귀 뗀 수준이다”라고 장난을 쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란도 당황 시킨 ‘지옥의 계단’ 어떻길래? (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999481"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 이탈리아에서 ‘지옥의 계단’을 마주했다. 7일 오후 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’ 4회가 방송됐다. 이날 네 멤버(라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영)는 이탈리아 남부의 작은 도시 알베로벨로에서 드라이브 코스로 유명한 캄파니아주의 해변 아말피 코스트로 이동한다. 해안 절벽 위의 낙원으로 불리는 아말피 코스트는 내셔널지오그래픽에서 선정한 ‘죽기 전에 꼭 가봐야 할 명소’이자, 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재됐을 정도로 로맨틱 절경을 자랑한다. 3시간 50분의 이동 시간을 거쳐 네 사람은 아말피 코스트의 한 캠핑장에 도착했다. 환상적인 풍경에 감탄도 잠시 이들의 묵는 캠핑장까지 내려가는데 엄청난 길이의 계단이 있었다. 이 때문에 멤버들은 강제 유산소 운동을 하게 됐다. 캠핑장 직원이 주는 웰컴 드링크 레몬에이드를 마신 후 이들은 예약된 쿠킹 클래스를 들으러 떠나야 했다. 하지만 이동을 위해선 ‘지옥의 계단’을 올라야 했다. 젊은 피 이세영과 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영, 아말피 오르막길에 라미란 트레이너로 "회원님, 걸으셔야" ('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315774"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽선영이 끝없이 이어진 오르막길에 라미란의 일일 트레이너가 되었다. 7일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트밖')에는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 아말피에 도착했다. 이날 아말피로 떠나는 멤버들. 3시간 50분간의 대장정이었다. 멤버들은 주유소에 있는 스낵바에 들러 커피를 주문했다. 이주빈은 앞서 배운 이탈리아로 얼음과 같이 달라고 했다. 긴 소통 끝에 아이스 아메리카노를 손에 넣은 멤버들은 이탈리아 여름 음료 크레마 디 카페도 먹었다. 드넓은 평야가 눈앞에 펼쳐지자 라미란은 "마치 내가 여기 어딘가의 농장주가 된 기분"이라고 말했다. 라미란은 "이 길이 다 내거다"라고 외쳤고, 이세영은 "구름이 손에 닿을 것 같다"라며 풍경을 만끽했다. 가는 길에 마트를 들러 빠르게 장을 본 멤버들. 큰 수박을 안고 탄 이세영은 가는 내내 수박이 깨지지 않게 힘으로 붙들었다. 이세영은 "오늘 예감이 좋다. 아말피 해안도로고 예쁠 것 같은 예감?"이라며 기대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽선영 "외국서 운전도 해보고, 나 많이 컸네" 뿌듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894465"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽선영이 긍정 에너지를 전파했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠났다. 이날 아말피로 이동하면서 라미란에 이어 곽선영이 운전대를 잡았다. 그는 아슬아슬하게 벽에 바짝 붙어 운전해 놀라움을 자아냈다. 그의 남다른 운전 기술을 본 이세영이 혀를 내둘렀다. "여기 정말 난 너무 무섭다, 내가 운전자라고 생각하면"이라고 솔직히 말했다. 그러자 곽선영이 "천천히 가면 괜찮아. 너무 좋은 경험이다. 이것도 언제 해보겠어"라고 긍정적인 마음가짐을 전했다. 특히 "외국에서 운전도 해보고, 참 많이 컸다, 곽선영"이라며 스스로 뿌듯해해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최불암과 육체적 사랑은 나” 박원숙vs이경진 ‘그대 그리고 나’ 추억(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918315"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박원숙이 ‘그대 그리고 나’ 추억을 회상했다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진, 문희경이 합류했다. 새 멤버 이경진, 문희경과 만난 박원숙, 혜은이는 영덕 강구항을 산책하던 중 드라마 ‘그대 그리고 나’ 포스터를 발견했다. 최고 시청률 66%를 기록한 ‘그대 그리고 나’는 박원숙, 이경진이 극 중 최불암과 삼각관계를 형성했다. 단연 눈에 띄는 최불암 사진을 본 네 사람은 당시 푸근한 아버지 이미지에서 파격 변신했던 최불암의 모습을 떠올렸다. 문희경이 “나쁜 남자로 나왔다”라고 말하자, 이경진은 “본인은 이런 드라마 한 번 더 하고 싶다고 하셨다”라고 전했다. 이에 문희경은 “두 여자를 동시에 사랑한다는 건 나쁜 남자다”라고 지적했다. 당시 드라마 시청자들에게는 최불암이 박원숙, 이경진 중 누구에게 갈지가 최대 관전 포인트였다. 박원숙은 “육체적으로 난데 영적으로는 한국인인 아버지로서 간 거다”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이경진과 문희경은 당시 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "시골선 내가 송혜교..母 임종 못 지키고 광고 촬영"[같이 삽시다][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280495"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경과 박원숙이 돌아가신 어머니를 그리워했다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 영덕을 찾은 박원숙, 혜은이, 문희경, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 혜은이는 문희경에게 "아버지 잘 계시냐"고 물었다. 이에 문희경은 "아버지는 살아 계시고 어머니는 거의 90세에 돌아가셨다"고 밝혀 안타까움을 자아냈다. 이어 "어머니는 생전 제가 출연하는 일일드라마를 가장 좋아하셨다. 시골에서는 제가 송혜교다. 시골 어른들은 송혜교를 모른다. 시골 가면 제가 스타다. 어머니는 그게 행복했던 거다"고 말했다. 또 "아버지는 혼자 지내시는데 귀가 들리지 않으니까 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보신다. 다른 사람들과는 사진을 많이 찍었는데 정작 엄마하고 찍은 사진은 많이 없더라. 둘이 찍은 사진이 별로 없다"고 아쉬운 속내를 털어놨다. "어머니 임종 지켰냐"는 질문에 문희경은 "제주도에서 광고 촬영 중이었다. 3일 동안 촬영했는데 일정 마지막 날 오전 돌아가셨다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, 몽골에서 자연인 됐다... "별 보면서 소변 보니 좋아" (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792914"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 화보 촬영 차 몽골을 다녀오며 관련한 비화를 풀었다. 7일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진과 솔직한 매력의 문희경이 멤버들과 영덕 해파랑공원을 찾아 즐거운 하루를 보낸다. 이날 문희경은 영덕 공원에서 홀로 색소폰을 부르면서 남다른 등장을 알렸다. 혜은이가 "색소폰을 언제 배웠냐"고 질문하자 문희경은 "(색소폰을) 배운 지 몇 개월 안 지났다. 악기를 나이 들면서 하나 배워보고 싶었다. 색소폰이 저랑 너무 잘 맞았다"고 밝혔다. 화보 촬영 차 몽골을 다녀왔던 문희경은 "6일동안 2,500km를 차로 다녔다"며 "차를 태어나서 그렇게 오래 타본 적이 없다. 보통 7-8시간이고 심지어 12시간까지 이동했다"고 고충을 토로했다. 이어 문희경은 "가장 불편했던 건 화장실이다"며 "저는 좋았다. 야외에서 마음껏 맘대로 했다. 너무 좋다. 자연인이 돼서 별 보면서 쉬하고 좋았다"고 털털한 면모를 드러냈다. 사진=KBS 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "25년 전 산 제주도 땅 개발…부모님 위해서 샀는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894463"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서 부모님을 위해 산 땅 덕을 봤다고 밝혔다. 7일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 이경진과 문희경이 '영덕 같이 살이' 3기로 합류했다. 이날 문희경은 부모님 안부를 묻는 박원숙에게 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝혔다. 문희경은 "어머니는 '보이스트롯' 끝나고 나서 돌아가셨다"라며 제주도 광고 촬영 중, 어머니가 돌아가셨다는 연락을 받았다고 전했다. 문희경은 "어머니는 돌아가시고, 아버지 혼자 계신다, 들리시지 않으니까, 텔레비전을 봐도 제 얼굴만 보신다"라고 덧붙였다. 이어 문희경은 재테크에 대한 이야기가 나오자 25년 전에 구매한 고향 제주도 땅이 개발 부지가 됐다고 전해 시선을 모았다. 문희경은 "투자가 아니라 부모님을 위해서 샀다, 효도하는 마음으로 했는데, 도로가 나면서 좋아졌다, 보상금도 부모님께 드리고"라고 고백해 자매들의 마음을 훈훈하게 했다. 한편, KBS 2TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사권, 박상남 보필 부탁에 '발끈'… 박하나에 "곁에 있어 달라"→입맞춤 ('맹꽁아!')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315772"/>
        <updated>2024-11-07T13:19:46.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사권이 이연두의 말을 떠올리며 분노했다. 7일 KBS 1TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아!'에서는 손자 구단수(박상남 분)에게 제이스그룹 승계를 준비하는 황익선(양희경 분)이 서민기(김사권 분)을 불러 "단수의 보필을 잘해달라"고 당부하는 장면이 연출됐다. 이날 서민기는 아버지이자 황익선의 비서실장인 서덕수(차광수 분) 호출로 황익선의 집을 찾았다. 황익선은 "언능 단수에게 물려주고 다리 뻗고 쉬고 싶다. 단수 보필 좀 잘 해달라"며 "단수가 이 그룹 주인이 되는 날에는 민기 너한테도 한 자리 떼어준다고 했지. 그 약속은 꼭 지킬 거야"라고 말했다. 서덕수는 "감사합니다. 회장님"이라며 황익선을 향해 허리 굽혀 인사했다. 동시에 서민기는 "끝까지 그 집 종 노릇할 거냐. 열등한 패배의식"이라는 강지나(이연두 분)의 과거 발언이 머릿속을 스치자 주먹을 불끈 쥐었다. 서민기는 야근 중인 맹공희(박하나 분)를 술집으로 불러냈다. 서민기는 바에 앉아 혼자 술잔을 기울이고 있었다. 맹공희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 아메리카노 없는 이태리서 소통 난항 “엄청 진해” (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999476"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이탈리아에서 커피 주문에 어려움을 겪었다. 7일 오후 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’ 4회가 방송됐다. 이날 네 멤버(라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영)는 이탈리아 남부의 작은 도시 알베로벨로에서 드라이브 코스로 유명한 캄파니아주의 해변 아말피 코스트로 이동한다. 해안 절벽 위의 낙원으로 불리는 아말피 코스트는 내셔널지오그래픽에서 선정한 ‘죽기 전에 꼭 가봐야 할 명소’이자, 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재됐을 정도로 로맨틱 절경을 자랑한다. 하지만 아말피 코스트까지 이동 시간은 3시간 50분. 이들은 주유소부터 들리기로 한다. 주유를 마친 후 이들의 눈에 들어온 곳은 주유소 옆 스낵바. 이탈리아의 주유소는 한국의 휴게소처럼 다양한 먹거리를 파는 곳이라고. 이동 중에도 계속 커피를 찾던 이주빈은 곧장 스낵바로 향해 커피 주문에 나선다. 하지만 이탈리아는 아메리카노가 없어 주문에 난항을 겪는다. 이주빈은 앞서 배워 놓은 얼음의 이탈리아어인 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, 이세영 운전 반대한 이유…"공터 가서 연수해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894448"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라미란이 이세영의 운전을 극구 반대했다. 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에서는 배우 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 여행을 떠났다. 이들은 알베로벨로에서 아말피로 이동해야 했다. 총 3시간 50분이나 걸린다는 말에 모두가 놀랐다. 운전대는 라미란이 잡았다. 조수석에 있던 이세영이 운전을 해보겠다고 하자, 그가 끝까지 말렸다. 특히 "운전 못 해"라면서 "공터 가서 하자. 따로 연수를 시켜야 해"라고 했다. 그 이유는 도로가 위험했기 때문. 라미란이 운전하기에도 왕복 2차선의 좁은 도로가 위험해 보였다. 이주빈이 "진짜 길이 구불구불하다"라며 긴장했다. 도로 옆이 낭떠러지라 긴장감을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경, 색소폰 실력→몽골 누빈 근황 공개…'같이삽시다3' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894447"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에 합류했다. 7일 오후에 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다 시즌3'에서는 배우 이경진과 문희경이 '영덕 같이 살이' 3기로 합류했다. 옥천에서 함께했던 이경진에 이어 노래부터 연기까지 다재다능한 배우 문희경이 3기로 합류해 눈길을 끌었다. 특히 문희경은 영덕 강구항에서 색소폰 연주를 선보여 환호를 자아냈다. 문희경은 "배운지 몇개월 안 됐다, 나이 들면서 악기를 배우고 싶어 시작했는데, 저하고 너무 잘 맞았다"라고 전했다. 이에 문희경과 서바이벌 프로그램에서 랩 배틀을 했던 이경진은 "문희경은 뭐든지 엄청 열심히 한다, 힙합 할 때도 제일 잘하는데도 밤새도록 연습했다"라고 부연했다. 이어 문희경은 며칠 전 제주 '갈옷'을 주제로 화보 촬영차 몽골을 다녀온 근황을 전했다. 문희경은 몽골에서 6일 동안 2500㎞를 누비며 태어나가 가장 오래 차를 탔다고 밝혔다. 더불어 문희경은 장거리 이동에 야외에서 용변을 봐야 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 “수박” 외침에 이주빈 놀라 입틀막 “욕한 줄”(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918314"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 배우 이세영의 갑작스러운 수박 외침에 깜짝 놀랐다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 아말피 해안도로로 향하며 네 멤버들은 마트에 들러 장을 봤다. 이들은 이탈리아의 큼직한 수박도 한통 통크게 구매했다. 수박이 깨질까봐 걱정된 이세영은 차 타고 가는 내내 무거운 수박은 품에 안고 있었다. 이때 라미란이 급정거를 하자 이세영은 "아 수박!"을 외쳤고, 뒷자리에서 입틀막과 동공지진을 보여준 이주빈은"나 너 욕한 줄 알았잖아"라며 잠시 당황한 심경을 드러냈다. 이세영은 "수박이 깨질 수 있어서 내가 힘으로 잡아야 한다"고 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[건강 우려 하차 이경진, 2년만 재합류‥박원숙 “너무 훌륭해졌어”(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918313"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 ‘같이 삽시다’에 2년 만에 돌아왔다. 11월 7일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 이경진이 출연했다. 박원숙, 혜은이는 드라마 ‘그대 그리고 나’ 촬영지였던 영덕 강구항을 산책했다. 이곳에서는 지난 2022년 봄부터 가을까지 방송을 함께한 이경진이 깜짝 등장했다. 올해 초 혜은이 딸 결혼식에서 이경진을 만났던 박원숙은 “오랜만에 봤을 때 너무 내 마음이 편했다. 내가 ‘너 친정집에 온 것 같지?’라고 자꾸 되물었을 거다”라며 “아플 때 혼자 있지 말고 연락하라고 했었는데 그때보다 더 건강하고 예뻐졌다”라고 반가워했다. 혜은이와 이경진은 박원숙이 밀어주는 그네 의자에 앉았다. 혜은이가 김청과 함께 출연한 ‘4인용 식탁’ 방송을 언급하자, 박원숙은 “걔가 열심히 일하니까 기분이 좋더라”고 말했다. 이에 이경진은 “언니 기가 좋은가 봐”라고 반응했다. 박원숙은 말대꾸 전문가였던 이경진의 변화에 “너 어디 좋은 학교 다니다 왔구나”라고 칭찬했다. 이경진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최불암과 극 중 육체적 사랑은 나"..박원숙, 화끈 발언[같이 삽시다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280494"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:57.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙과 이경진이 최불암을 두고 신경전을 벌었던 과거를 떠올렸다. 7일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 국민 드라마 '그대 그리고 나' 출연 당시를 회상하는 박원숙, 이경진의 모습이 그려졌다. 이날 박원숙은 국민 드라마 '그대 그리고 나'의 촬영지 영덕에서 최불암을 두고 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진을 만났다. 박원숙은 드라마 속 최불암 역할에 대해 "(최불암이) 한 남자, 사나이로 나왔다"고 회상했고, 문희경은 "나쁜 남자였다"고 떠올렸다. 그러자 이경진은 "아니다. 좋은 남자, 멋진 남자였다. 본인도 이런 역할 한 번 더 하고 싶다고 하셨다"고 반박했다. 하지만 문희경은 "여자 두 명을 사랑하는 건 나쁜 남자 스타일이다. 본인만 좋은 것"이라고 일침해 웃음을 자아냈다. 혜은이는 "그 드라마 방영 당시 최불암이 아이 엄마인 이경진을 택하느냐 아니면 홍 교수인 박원숙에게 가느냐를 두고 국민 설문조사까지 있었을 정도"라고 회상했다. 이를 듣던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 이탈리아 아이스 아메리카노에 당황‥컵에 얼음 1개씩(텐트밖은유럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918312"/>
        <updated>2024-11-07T12:13:58.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 이탈리아의 아이스 아메리카노에 당황했다. 11월 7일 방송된 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'(이하 '텐트 밖은 유럽') 4회에서는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영이 이탈리아 남부 캠핑 여행이 이어졌다. 이날 주유소의 스낵바를 찾은 이주빈은 아이스 아메리카노를 주문하려 했다. 이주빈은 앞선 캠핑장에서 배운 단어 '기아초'(얼음)을 활용해 얼음과 함께 한 커피를 주문했지만, 직원이 에스프레소 잔 사이즈를 꺼내자 당황했다. 이주빈은 황급히 물을 더 주실 수 있냐고 묻곤, 영어로 소통이 어렵자 "아메리카노"라고 직접적으로 원하는 바를 언급했다. 그제서야 이주빈이 원하는 걸 알아듣고 아메리카노용 큰 컵을 꺼낸 직원은 하지만 얼음을 컵 안에 한 알씩만 집어넣는 모습을 보였다. 얼음 하나에 에스프레소 샷 하나씩이 들어갔다. 이주빈은 안 통하는 언어에도 불구하고 컵 안에 물을 부어달라고 소통하는 데 성공했고, 그 맛을 본 이주빈과 이세영은 비록 얼음이 한 개씩밖에]]></content>
    </entry>
</feed>