<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-23T13:18:49.925Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “가족 다 나와 앵벌이 한다고, 가게 찾아와 욕해” 고충 토로 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924385"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 가족과 함께 방송을 하며 생긴 고충을 토로했다. 11월 23일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진과 여동생 박효정, 가수 임주리와 아들 재하가 함께 강화도 여행을 떠났다. BTS도 다녀간 보문사에서 박서진과 재하가 함께 소원을 빌기 위해 419개 계단을 힘들게 올랐다. 재하가 “엄마 건강이랑 너랑 효정이 잘되게 해달라고” 빌었다고 하자 박서진은 “저는 제 것만 빌었다”고 농담했다. 실제로 박서진은 재하도 잘 되길 빌었다. 이어 재하가 “이번 연도에 힘든 일은 없었냐”고 묻자 박서진은 “방송에 출연해서 저는 괜찮지만 가족들은 일반인이다. 가족들이 겪는 고충이 있더라. 가족들이 다 나와서 앵벌이 한다고 하는 사람들도 있다. (삼천포) 가게 찾아와서 면전에 대고 욕을 하기도 한다”고 답했다. 이어 박서진은 “가족들에게 미안한 마음이 생기고 특히 박효정이 한번 심하게 고민을 하더라”고 말했고, 한그루는 “가족에 대한 마음을 알겠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 악플 고충 토로 "가족들 다 나와서 앵벌이 한다고" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799070"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 가족들에 대한 악플 고충을 토로했다. 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진-박효정 남매가 임주리 모자와 여행을 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 박효정과 함께 카페에서 누군가를 기다리고 있었다. 박서진은 맨얼굴인 박효정을 향해 "뭐라도 찍어 발라라. 더럽다"고 말했다. 박서진은 앞서 과외쌤에 대한 마음을 정리한 박효정에게 다른 사람을 소개해주겠다고 했다. 박효정은 누가 온다는 얘기를 듣고 급하게 화장을 시작하면서 "내가 생각하는 사람 아니면 죽는다"고 경고했다. 박서진이 박효정에게 소개한 사람은 임주리 아들 재하였다. 박효정은 재하를 보더니 "어디서 많이 본 스타일"이라고 했다. 재하는 박효정이 좋아했던 과외쌤의 스타일로 꾸미고 나온 상태였다. 재하에 이어 등장한 임주리는 박효정을 보더니 평소에 만나고 싶었다면서 반가워했다. 임주리는 이번에 박효정의 힐링을 위한 강화도 여행을 준비했다고 말했지만 진짜 목적은 재하의 예능감을 끌어올리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 붕어빵 子 자는 모습에도 뭉클 “어떻게든 잘 키워 내야지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924384"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 아들을 향한 각별한 애정을 드러냈다. 강재준은 11월 23일 자신의 소셜미디어에 “새벽 2시 40분 새벽 수유 완료. 수유 완료하고 재웠는데 자는 모습이 너무 천사 같다. 이 소중한 아기를 어떻게든 잘 키워 내야지”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 새벽 수유를 마치고 잠든 아들을 흐뭇하게 바라보는 강재준의 모습이 담겼다. 강재준은 “처음 새벽 수유하고 너무 막막하고 힘들어서 이 시간에 피드를 올렸는데 생각보다 정말 많은 육아 동지 분들이 댓글을 달아주시는 모습을 보고 힘이 났고 용기를 얻었습니다. 그렇게 오늘로서 110일이네요”라며 “매일 이 시간에 피드를 올리며 여러분과 소통하는데 이젠 저절로 눈이 떠지며 하나의 루틴이 되었습니다”라고 적었다. 이어 “늘 어휘력도 없고 투박한 글인데 끝까지 읽어주시는 육아동지 여러분 감사합니다. 저도 많이 여러분을 위해 힘이 될게요”라며 “앞으로도 잘 부탁 드리겠습니다. 우리의 소중한 아가들을 위해. 오늘도 육아팅입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희철, 민경훈 결혼식 축가·부케·사회…"김희철 쇼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924230"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버즈 민경훈의 결혼식을 위해 '아는 형님' 멤버들이 축가를 준비했다. 23일 오후 8시 50분 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'에서는 멤버들이 민경훈의 결혼식을 위해 준비하는 장면이 공개됐다. 이날 멤버들은 민경훈의 노래 '남자를 몰라'를 축가로 정하고 연습을 시작했다. 돌아가며 각 파트를 불러보다가 가수인 김희철의 차례가 되자 이상민은 "넌 1절부터 전부 불러"라고 말했다. 그러자 이수근 또한 "네 AR을 깔고 간다니까"라고 거들었다. 김희철은 결혼식에서 사회자로 진행을 맡았을 뿐 아니라 부케도 받으며 축가 또한 막중한 역할을 맡게 되었다. 이에 서장훈은 "경훈이 결혼식이라고 생각하지 말고 김희철 쇼라고 생각해"라고 말해 스튜디오를 폭소케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 이상민, 前 아내 이혜영 저격?… "난 잊었다" 발끈 (아는형님)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799068"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 축가를 위한 파트 분배를 하는 과정에서 전 아내인 이혜영을 간접 언급했다. 23일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 9년을 함께한 멤버 민경훈의 결혼식 현장이 최초로 공개되며 형님들은 민경훈의 결혼식 한 달 전부터 사회자 선정, 축가 아이디어, 식전 영상 아이디어까지 적극적으로 제안하며 축하 사절단으로 발 벗고 나서는 모습이 전파를 탔다. 이날 결혼식 사회자 선정은 민경훈의 퀴즈로 진행되었고, 문제를 가장 많이 맞힌 서장훈으로 결정됐다. 사회자라는 중요한 역할을 맡게 된 서장훈은 "보기가 좀 그렇다. 아무리 그래도 우리가 사회는 조금 행복하게 잘 살고 있는 사람들이 하는 게 좋다"며 자신의 과거 결혼 생활을 의식한 듯 의견을 피력했다. 그런 서장훈의 바람대로 결혼식 사회자는 자격 테스트 점수 10%와 신랑&amp;신부 선호도 점수 90%를 합산해 결정되었고, 최종적으로 김희철이 사회자로 선정됐다. 결과에 모두가 박수를 치며 인정하는 가운데 이수근은 "저희를 가지고 논 거 아니냐.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘3인조’ 완전체 빅뱅, 세븐틴→비비까지 홀렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002786"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅이 ‘2024 MAMA AWARDS’에서 완전체로 뭉쳤다. 23일 빅뱅은 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 MAMA AWARDS’(이하 ‘MAMA’) 무대에 올랐다. 이날 무대는 지드래곤의 솔로곡 ‘무제’로 시작됐다. 먼저 지드래곤의 실루엣을 비췄고, 곡이 흘러나오던 도중 무대 아래의 지드래곤의 모습이 공개됐다. ‘무제’ 다음으론 신곡 ‘파워’를 선보였고, 엔딩으로 카메라에 윙크를 날려 뜨거운 호응을 자아냈다. 뒤이어 태양이 등장, 검정색 라이더 재킷을 걸치고 선글라스를 착용한 태양은 지드래곤과 함께 호흡하며 18년간 다져온 케미를 선보였다. 마지막으로 대성이 무대에 올랐다. 현장의 분위기는 최고조로 끓어올랐다. 무대가 끝나자 지드래곤의 팬으로 알려진 세븐틴 호시는 감격한 듯한 모습을 보였다. 비비는 두 손으로 머리를 헝클어뜨리며 감격을 표했다. 관객들은 “빅뱅!”을 연호하며 폭발적인 반응을 보였다. 그러자 빅뱅이 다시 무대 위로 올라 ‘뱅뱅뱅’과 ‘판타스틱 베이비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치 이해리, 가슴이 어디까지 파인 거야‥아찔 노출에 남편도 놀랄 듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924383"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다비치 이해리가 과감한 패션을 소화했다. 이해리는 지난 11월 21일 자신의 소셜미디어에 “아아아아아~~ 노래를 잘 듣고 있으려나아아아~~좀 궁금한데~~~~좀 많이 궁금한데”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 이해리가 소속된 다비치의 신곡 뮤직비디오 촬영 현장 비하인드가 담겼다. 이해리는 진지한 표정으로 사진과 영상을 모니터하고 있다. 이해리는 과감한 의상까지 소화했다. 이해리는 가슴 라인이 깊게 파인 아이보리색 니트 원피스를 소화했다. 가녀린 어깨 라인부터 날씬한 허리 라인까지 인형 같은 몸매를 인증했다. 다비치는 지난 20일 각종 온라인 음원사이트에 새 미니앨범 'Stitch (스티치)'를 발매했다. 'Stitch'는 다비치가 지난 3월 발매한 싱글 '너의 편이 돼 줄게' 이후 약 8개월 만의 신보로, 타이틀곡 '그걸 사랑이라고 말하지마'는 다비치표 발라드에서 보다 음악적 다양성이 확장된 곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘민경훈 결혼식 사회자’ 김희철, 서장훈·이상민에 “역시 경력직은 달라” (‘아형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401701"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 서장훈과 이상민을 놀렸다. 23일 오후 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’) 460회에는 민경훈 결혼식 축가를 선정하는 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 서장훈은 축가 리스트를 보더니 “경훈이가 가수고 경훈이가 있는데 다른 사람 노래를 하는 건... 아니면 역으로 가든가. ‘겁쟁이’가 대표곡이니까”라며 아이디어를 적극적으로 제안했다. 이상민 역시 그의 말에 공감하자 김희철은 “장훈이 형이랑 상민이 형이 아이디어가 많네. 이래서 경력직 경력직 하는구나”라고 말해 좌중을 폭소케 했다. ‘아는형님’은 매주 토요일 오후 8시 50분 JTBC에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 “전처 이혜영 잊었다” 오해 사전 차단(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924382"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[룰라 출신 방송인 이상민이 전처 이혜영을 간접적으로 언급했다. 11월 23일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 460회에서는 민경훈 결혼식에서 단체 축가를 부르기로 한 형님들이 빅마마 이영현을 음악 선생님으로 초빙해 도움을 받는 모습이 그려졌다. 이날 형님들은 이영현과 함께 축가 '남자를 몰라' 총연습을 진행했다. 이영현은 파트 분배까지 열정적으로 형님들을 도왔다. 이상민에겐 2절의 '잊어보려고 해도 소용없어. 하루도 못 가 너만 또 찾는 나인 걸. 혼자가 더 좋다는 슬픈 네 말 눈물이 자꾸 지워버려'라는 파트가 주어졌다. 이수근은 "잊어본 적 있는 형이 해야지"라며 이를 반겼지만 이상민은 "가사상 내가 하면 안 될 것 같다"며 제동을 걸었다. 오해하기 딱 좋은 도입부라는 것. 이상민은 "아잇, 난 잊었는데"라며 혹시나 받을지 모르는 오해를 확실하게 차단했다. 한편 이상민은 지난 2004년 배우 이혜영과 결혼했으나 이듬해 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈 큰 여자 만나서 2세 개량" 권성동 의원, 미모의 아내 공개 ('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690174"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO' 시즌 3에는 권성동 의원이 아내와 함께 출연했다. 23일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 스페셜 MC 김성경과 럭키가 5선 국회의원 권성동의 집을 찾아간 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 김성경은 "집 공개하는 게 부담스럽지 않았냐"고 물었고, 권성동 의원은 "아내가 부담스러워했는데 있는 그대로 보여주면 될 것 같아서"고 답했다. 권성동 의원의 집에 방문한 김성령은 "이준석 의원한테 제가 전화를 했다. 권성동 의원은 어떤 분이냐고 물었다. 말 잘 통한다고 했다"며 "근데 사모님 칭찬을 그렇게 하시더라. 사모님이 너무 괜찮은 분이라고"고 얘기했다. 이에 권성동 의원은 "벌써 전국적으로 소문이 났냐"며 훈훈한 분위기를 자아냈다. 권성동 의원의 아내는 "이준석 의원을 당 행사 때 봤다"고 했고, 권성동은 "욕하기 뭐하니 칭찬한 거 아니냐"고 너스레를 떨었다. 김성령이 "아내분 자랑을 해달라"고 얘기하자 권성동 의원은 "저한테 고마운 사람이다. 저 대신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 한그루 "쌍둥이 독박육아 하다 7년만에 복귀, 연기보다 육아가 더 힘들어"('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317806"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 ‘살림남’을 통해 싱글맘의 육아고충을 전했다. 한그루는 이혼 후 쌍둥이 딸들을 홀로 양육 중이다. 23일 KBS 2TV ‘살림남’에선 한그루가 스페셜MC로 출연해 입담을 뽐냈다. 한그루는 데뷔 13년차 배우로 ‘스캔들 : 매우 충격적이고 부도덕한 사건’ ‘따뜻한 말 한 마디’ ‘연애 말고 결혼’ 등 다수의 작품에 출연했으나 지난 2015년 9살 연상의 사업가와 결혼 후 활동을 중단했다. 결혼 2년 만인 지난 2017년 쌍둥이 자매를 출산했으나 2022년 끝내 이혼한 한그루는 ‘스캔들’ 후속으로 방송되는 일일드라마 ‘신데렐라 게임’으로 안방극장에 복귀할 예정. ‘신데렐라 게임’은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자의 이야기를 그린 작품으로 한그루 외에도 나영희 지수원 최상 등이 출연한다. 이날 한그루는 “‘신데렐라 게임’ 내 내 캐릭터는 이용당하고 배신당한 후 복수를 꿈꾸는 인물”이라며 작중 캐릭터를 소개했다. 이어 백지영 때문에 ‘살림남’에 출연했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석·채수빈, 파티장 방문 후 의미심장 대화 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002781"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석에게 협박 전화를 건 채수빈이 정체 발각 위기에 놓인다. 23일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 2회에서는 백사언(유연석 분)이 자신의 비밀을 알고 있는 협박범의 정체를 집요하게 쫓는다. 지난 1회 방송에서는 쇼윈도 부부의 삶을 살아오던 사언에게 아내 홍희주(채수빈 분)를 납치했다는 협박 전화가 걸려 오면서 본격적인 사건이 시작되었다. 일말의 기대도 의지도 없이 정략결혼 생활을 이어가던 희주는 자신을 죽이겠다는 협박범의 전화에도 사언이 냉랭한 반응을 보이자 참다못한 분노가 폭발, 우연히 습득한 협박폰을 활용해 삶을 뒤바꿔보기로 결심했다. 1회 후반부에서는 사언에게 또다시 협박 전화를 건 자가 함묵증을 앓던 아내 희주라는 사실이 밝혀지며 짜릿함을 선사했다. 23일 2회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 파티장에 다녀온 차림 그대로 단둘이 대화를 나누고 있는 사언과 희주의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임주리, 박서진 여동생에 “아들 재하 만나봐” 소개팅 주선 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924381"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 임주리가 박서진 여동생에게 아들을 소개했다. 11월 23일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진과 여동생 박효정이 가수 임주리와 아들 재하와 함께 강화도 여행을 떠났다. 박서진은 여동생 박효정에게 만나고 싶어 하는 사람이 있다며 재하를 소개했다. 재하는 박효정이 짝사랑했던 과외 선생님과 비슷한 대학생 패션으로 입고 나왔고, 박효정은 “어디서 많이 본 스타일”이라고 공통점을 포착했다. 박서진도 “저 형 무섭다”고 반응했다. 실제로 박효정을 만나고 싶어 한 사람은 재하 모친 임주리. 임주리는 박효정을 처음 만나 “실제로 보니 10대 같이 보인다. 젖살이 더 빠지면 얼굴이 요만해지겠다”고 칭찬했다. 박효정은 “젖 먹은 지 26년이 됐다”고 반박했다. 이어 임주리는 박효정에게 “멀리서 찾지 마라. 옆에 있잖아. 본명이 에릭이다. 재하는 출생이 시애틀. 영어도 가르칠 정도는 된다. 남자를 한 사람만 보면 안 된다. 여러 사람을 만나봐야 한다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 차 안에서도 압도적 존재감, 민트 수트+스카프 조합까지 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924380"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 유니크한 스카프 패션이 돋보이는 근황을 공개했다. 지드래곤은 11월 23일 자신의 소셜미디어에 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 스케줄을 소화하는 지드래곤의 모습이 담겼다. 지드래곤은 민트색 수트를 입고 자신의 신곡명인 ‘POWER’가 적힌 모자와 파란색 스카프를 둘러 포인트를 줬다. 언밸런스한 수트와 스카프를 자신만의 스타일로 소화하며 패션 센스를 인증했다. 차에 탑승한 지드래곤은 창문을 열고 입을 크게 벌리는가 하면 눈을 동그랗게 뜨고 자신의 손가락을 바라보는 등 장난기 넘치는 표정으로 반전 매력을 뽐냈다. 지드래곤은 지난 10월 31일 7년 4개월 만에 신곡 ‘POWER’를 발매했다. 미디어의 힘에 대한 풍자와 다양한 힘을 잘 융화하자는 여러 가지 뜻이 담긴 곡으로, 발매와 동시에 각종 음원차트를 휩쓸었다. 한편 지드래곤은 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 MAMA AWARDS’에 참석했다. 9년 만에 ‘MAMA’ 무대에 오른 지드래곤은 태양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"우리 또 하자" 박나래, 1년 만에 화사에게 연락하더니…의미심장 메시지('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690173"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 박나래가 절친 화사에게 1년 만에 연락했다. 23일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')은 친구 특집으로 문세윤 친구 이준, 박나래 친구 화사, 키 친구 이무진이 출연했다. 이날 박나래는 '짭화사'로 변신해 웃음을 안겼다. 화사의 시그니처 제스처를 따라 하며 애정을 표현하기도 했다. 박나래의 절친으로 출연한 화사는 "최근 1년 만에 나래 언니 연락을 받고 당황했다"고 털어놨다. 멤버들은 "절친인데 1년 만에 연락을 하냐"면서 '짭절친' 의혹을 드러냈다. 이에 화사는 "박나래는 연락을 굳이 하지 않아도 마음속에 항상 남아있는 친구"라며 "착해서가 아니라 저희가 원래 그렇다. 보고 싶을 때 그냥 '술 먹자'고 메시지 보내는 사이"라고 설명했다. 두 사람은 미리 약속을 잡지 않는 갑작스러운 만남도 가능한 편안한 관계라고 우정을 자랑하기도 했다. 화사는 "1년 만에 온 메시지가 '우리 또 하자.' 였다. 다른 설명 없이 메시지가 왔다"고 이야기했다. 박나래는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 한그루 "8살 쌍둥이 남매 육아, 일보다 힘들어" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799064"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱글맘' 한그루가 8살 쌍둥이 남매 육아가 일보다 힘들다고 밝혔다. 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 한그루가 게스트로 출연해 육아에 대한 고충을 털어놓는 모습이 전파를 탔다. 이날 은지원은 한그루가 '살림하는 남자들'에 출연한 계기가 백지영 때문이라는 얘기를 했다. 한그루는 "제 아이들이 하임이랑 동갑이다"라고 백지영 때문에 출연한 이유를 전했다. 백지영은 한그루에게 언제 한 번 아이들을 데리고 같이 만나자고 했다. 8살 쌍둥이 남매를 둔 한그루는 "제가 아이들을 혼자 키우고 있다"며 "독박육아로 매일 집에 있다가 드라마 복귀로 걱정이 많았는데 나와 보니 육아가 더 힘든 거더라"라고 말했다. 한그루는 아이들을 26살에 낳아서 혼자 키운 지는 2년 넘었다고 했다. 백지영은 한그루를 향해 "쌍둥이 엄마라고 하기에 저하고는 급이 다른 몸매다"라고 부러운 눈길을 보냈다. 한그루는 다이어트를 한 지 얼마 안 됐다며 운동을 정말 열심히 하고 전했다. 사진=KBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 붕어빵 8살 쌍둥이 남매 공개 “혼자 키운 지 2년” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924379"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 한그루가 혼자서 남매쌍둥이를 키우고 있다고 말했다. 11월 23일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 배우 한그루가 출연했다. 한그루는 7년 만에 본업으로 돌아왔다며 “KBS 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 작품에 출연하게 됐다. 오랜만에 KBS에 돌아와서 너무 기쁘다”고 말했다. 맡은 배역에 대해서는 “이용당하고 배신당하고 복수를 꿈꾸는 그런 역할”이라고 설명했다. 이어 한그루는 ‘살림남’ 출연 이유로 MC 백지영을 들며 백지영 딸과 똑같은 나이인 8살 남매 쌍둥이를 혼자 키우고 있다고 밝혔다. 한그루는 “아기띠를 앞뒤로 하고 독박육아로 아기들이랑 있다가 밖에 나와서 일하는 게 걱정됐는데 나와 보니 육아가 더 힘든 것 같다”고 했다. 백지영은 한그루가 쌍둥이를 혼자 키운 지 2년 됐다는 말에 “쌍둥이를 낳았다고 하기에는 몸매 급이 다르다”고 몸매를 극찬했다. 한그루는 26살에 쌍둥이를 낳았다며 다이어트를 한 지는 얼마 안 됐다고 했다. 은지원은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈 결혼식에 초호화 라인업 영상 축전, 아이브→에스파까지(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924378"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[형님들의 아이디어와 노력으로 완성된 버즈 민경훈 결혼식의 초호화 축전이 공개됐다. 11월 23일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 460회에서는 민경훈의 결혼식 현장이 공개됐다. 11월 17일 민경훈은 결혼식을 올렸다. 김희철이 사회를 진행했으며 결혼식을 지켜보던 강호동과 서장훈은 조용히 눈물을 흘려 눈길을 끌었다. 결혼식엔 초호화 라인업의 축전이 함께했다. 이는 형님들의 아이디어였다. 결혼식 전 민경훈 없이 따로 모인 형님들은 민경훈의 결혼식을 어떻게 할지 신동을 중심으로 회의했다. 이때 축하 영상 아이디어를 형님들에게 물은 신동은 "두사람을 연결시켜 준 건 본인들의 힘도 있겠지만 '아형'의 힘이 있다고 본다. '아형'에서 만났으니까 차라리 우리 제작진들 축전이 어떠냐"고 아이디어를 제시했다. 서장훈은 이에 "선거 방송 때 보면 개표하기 전 1분 남았을 때부터 한사람씩 나오잖나. 60명이 '축하해'만 해 가지고 카운트다운 (하는 게 어떠냐)"고 아이디어를 보탰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설운도, 트로트 재벌의 작업실 클래스 "2층 대저택에 '돌'이 가득"('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317805"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트가수 설운도가 ‘가보자GO’를 통해 차원이 다른 스케일의 작업실을 소개했다. 23일 MBN ‘가보자GO’에선 설운도가 게스트로 출연해 일상을 공개했다. 이날 경기도 양평에 위치한 설운도의 작업실이 공개된 가운데 널찍하고 고즈넉한 정원을 갖춘 2층짜리 대저택에 안정환도 홍현희도 감탄했다. 설운도는 데뷔 43년차 트로트가수로 ‘사랑의 트위스트’ ‘쌈바의 여인’ 등 다수의 히트곡을 작사 작곡한 싱어송라이터다. 이날 그는 “도시에서는 곡을 쓸 수 없는 게 반복되는 일상에선 새로운 아이디어가 창출되지 않는다. 여긴 나무도 있고 조용하고 타인의 영향도 받지 않아 좋다”면서 따로 작업실을 마련한 이유를 전했다. 이어 “내가 즐기는 공간이다 보니 아내가 이곳을 좋아하지 않는다”며 “우리 아내가 제일 싫어하는 게 바로 ‘돌’이다. 내가 수석 애호가라 우리 집에 100kg가 넘는 수석도 있었는데 아내가 밤마다 가위에 눌린 거다. 그러니 제발 좀 치워 달라고, 돌하고 같이 사라지라고 하더라. 그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아형’ 김희철 “결혼하는 민경훈… 원래 사생활 오픈 안 하는데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401699"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 민경훈에게 감동했다. 23일 오후 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘아는 형님’(이하 ‘아형’) 460회에서는 민경훈 몰래 결혼식 준비 회의에 나선 멤버들이 모습을 보였다. 이날 방송에서 김희철은 “아니 나는 경훈이가 우리한테 마음을 많이 열었다고 느낀 게 우리가 아는 경훈이는 결혼식이나 이런 걸 공개 안 하는 애잖아. 그런데 이걸 ‘아는형님’에 오픈했다는 것 자체가...”라며 사적 이슈를 방송에서 언급하지 않는 민경훈을 언급해 눈길을 끌었다. 강호동 역시 “원래는 공개를 안 하는데”라며 그의 말에 공감했다. ‘아는형님’은 매주 토요일 오후 8시 50분 JTBC에서 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 서장훈, 민경훈 결혼식 사회서 1순위 제외… "굳이 내가?" (아는형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799062"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희철이 '이혼'을 한 서장훈과 이상민을 사회자에서 제외시켰다. 23일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 9년을 함께한 멤버 민경훈의 결혼식 현장이 최초로 공개되며 형님들은 민경훈의 결혼식 한 달 전부터 사회자 선정, 축가 아이디어, 식전 영상 아이디어까지 적극적으로 제안하며 축하 사절단으로 발 벗고 나서는 모습이 전파를 탔다. 이날 스튜디오에는 민경훈의 결혼식 준비 회의가 진행되며, 민경훈의 결혼을 앞두고 들뜬 분위기가 형성됐다. 교탁으로 들어온 서장훈은 "10년을 함께했는데 제대로 해야 된다"고 운을 떼더니 "그냥 '알아서 하라' 그러면 말 같지도 않은 이상한 거 할까봐 세계적인 연출가를 모셨다"며 궁금증을 유발한 뒤, 신동을 소개했다. 김희철은 "경훈이가 우리한테 마음을 많이 열었구나 한 게 우리가 아는 경훈이는 결혼식을 허용 안하는 애다. 이걸 '아는 형님'에 (오픈) 했다는 자체가 (놀랍다)"고 말했다. 민경훈이 의뢰한 항목은 총 두 가지라며, 그 중 하나가 결혼식에서 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 갑작스러운 포옹에 당황→문세윤 폭로 "절친 강요당했다"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690172"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀토' 이준이 문세윤의 절친 강요를 폭로했다. 23일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')은 친구 특집으로 문세윤 친구 이준, 박나래 친구 화사, 키 친구 이무진이 출연했다. 이날 이준은 자기소개와 함께 와락 자신을 껴안는 문세윤에게 "이 정도로 친했다고?"라며 당황한 기색을 내비쳤다. 문세윤은 "이준과 '1박 2일'에서 잠도 같이 자고, 밥도 같이 먹는다"면서 "와이프 이후로 가장 많이 보는 절친"이라고 강조했다. 하지만, "사적으로 같이 시간을 보내냐"는 질문에는 "그렇진 않다"고 답해 철저한 '비즈니스 친구'라는 사실을 공개해 웃음을 자아냈다. 최근 문세윤에게 '예능 수업'을 받고 있다는 이준은 "'1박 2일'에서 너무 배고파서 멘탈이 나가 있는데 문세윤은 나보다 더 배고픈 형이잖냐. 근데 그걸 웃음으로 승화하더라. 존경스러웠다"고 밝혔다. MC 붐과 멤버들은 "진짜 식사를 안 했냐. 다들 뒤에서 먹는다"며 이준 놀리기에 돌입했다. 이준은 "진짜 못 먹지 않아요?"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권성동, '체리 따봉 문자' 언급 "윤석열 대통령에 사과…누를 끼쳤다" (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799061"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권성동 의원이 체리따봉 사건 당시를 언급했다. 23일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 5선 국회의원 권성동이 출연했다. 이날 권성동 의원은 여러 질문에 답했다. 그는 초선의원과 5선 의원의 월급이 차이가 있냐는 질문에 "둘 다 월급은 같다"고 답했다. 이어 방송인 김성경은 "이준석 의원과 사이가 좋냐"며 윤석열 대통령과의 문자 노출 사건에 대해 돌직구로 물었다. 권성동 의원은 과거 윤석열 대통령과의 문자가 노출돼 논란이 된 바 있다. 당시 이준석 대표 '축출'과 관련해 "내부 총질이나 하던 당 대표"라는 메시지와 '체리 따봉' 이모티콘을 보내며 일명 '체리 따봉 문자' 사건으로 불린다. 김성경은 "체리따봉 문자가 오픈됐을 때 어땠냐"고 물었고, "많이 당황했다. 대통령에게 누를 끼치게 되어 당황하고 미안했다. 그때 이런 문자가 노출되어 송구하다고 사과했다. 이미 엎질러진 물이니 주워 담을 수가 없다"고 허탈해했다. 사진 = MBN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기자가 비겁" 권성동 의원, 체리 따봉→비키니 탐독→연찬회 음주 '모든 논란, 쿨한 해명'(가보자GO3)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522884"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권성동 의원이 자신을 둘러싼 논란들에 대해 모두 언급했다. 23일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'(가보자고3)에는 5선 국회의원 권성동이 출연했다. 이날 MC 김성경은 "이준석과는 잘 지내냐"고 물었고, 권성동은 "지금은 당이 다르지만 잘 지내고 있다"고 답했다. 이에 김성경은 '체리 따봉' 사건에 대해 물어봤고, 권성동은 "많이 당황했다. 저는 상관 없는데 대통령께 누가 되서 당황했고, 이후에 사과했다"고 말했다. 그러자 김성경은 대통령의 반응은 어땠냐고 질문을 더했고, 권성동은 "이미 엎질러진 물이니까 알았다고 하셨다. 주워 담을 수 없기 때문에"라고 답했다. 이같은 대화 가운데, 권성동의 아내는 "그런데 그 전에도 그런 일이 있었어서"라며 권성동을 둘러싼 각종 논란의 문을 활짝 열어 젖혔다. 이에 김성경은 웃으면서 "유명 모델 사진도 있고, 펠로시 사진 찍는 모습도 있고~"라며 휴대폰 구설수를 언급했다. 그러자 권성동은 "괜찮다. (펠로시는) 나만 찍은게 아니라 다 찍었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’, ‘흑백요리사’ 출전한 ‘평가절하’ 출격…구라걸즈와 만난 이유는? [TV 엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002895985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002895985"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’에서 구라걸즈가 ‘흑백요리사’ 출전 셰프 ‘평가절하’가 만난다. 23일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 323회에서는 ‘흑백요리사’에 출연한 MZ 셰프 ‘평가절하’가 신기루의 생일을 축하하기 위해 출격한다. ‘전참시’ 측에 따르면 최근 진행된 녹화에서 구라걸즈 신기루, 이국주, 풍자의 앞으로 ‘평가절하’ 박정현 셰프가 등장했다. 신기루는 루꼴라, 피자 도우로 만든 핫도그, 햄버거 등 ‘평가절하’가 준비한 맞춤형 생일선물에 미소를 숨기지 못했다. 그런가 하면 ‘평가절하’는 구라걸즈 3인방을 위해 산해진미 잔칫상을 선사했다. 그는 구라걸즈 앞에서 실시간으로 참돔 해체쇼를 펼치며 회를 떠주는가 하면, 생선 스튜, 스테이크, 파스타 등 자신만의 풀코스로 이들을 대접했다. 구라걸즈는 끝도 없이 나오는 요리들에도 음식 리필을 요청하며 ‘평가절하’를 당황케 했다. 특히 스테이크 요리 전, 구라걸즈는 생각보다 적은 고기양에 실망한 기색을 감추지 못했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “아나운서 꿈꿔···동경하는 직업” (불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002780"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 아나운서에 대한 동경심을 전했다. 23일 방송된 KBS2TV ‘불후의 명곡’에서는 ‘집 나간 VS 집 지키는 아나운서 특집’으로 꾸며졌다. 이날 이찬원은 “굉장히 설레는 마음으로 출근했다. 실제로 아나운서라는 직업을 꿈꾸기도 했었다. 굉장히 동경하는 직업이다. 정확하고 신속한 정보 전달을 위해서 밤낮으로 힘써주시는 여러분들의 노고에 경의를 표한다”고 전했다. 이에 KBS 아나운서 엄지인은 “말씀 진짜 잘한다. 아나운서보다 잘한다”고 칭찬했다. 조우종 역시 “이찬원이 아나운서 시험을 봤다면 100% 합격”이라고 거들었다. 남현종 아나운서 역시 “제발 이찬원 씨가 들어왔으면 좋겠다”고 제안했고, 이찬원은 “지금 이 직업에 너무 만족한다”고 거절해 웃음을 안겼다. 한편 ‘아나운서 특집’은 오영실-조우종은 김연자의 ‘아모르파티’, 김보민-엄지인은 김완선의 ‘삐에로는 우릴 보고 웃지’를, 김종현-남현종-이윤정은 윤수일의 ‘아파트’로 무대를 꾸몄다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 최태준 감싸는 금새록에 "단 한 번이라도 내 편인 적 있어?" 섭섭('다리미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317804"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 최태준의 편을 드는 금새록에 서운함을 느꼈다. 23일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 태웅(최태준 분)과 대립 후 다림(금새록 분)에 섭섭함을 토로하는 강주(김정현 분)의 모습이 그려졌다. 사내 게시판에 출생의 비밀이 유포되며 곤욕을 치른 강주는 태웅을 찾아 “언제 들킬까, 들키면 어떡하지, 마음 졸이고 살았는데 어떻게든 숨기려던 걸 네가 다 까발려줘서 고맙다. 내가 이렇게 말할 줄 알았니?”라고 퍼부었다. 이어 “난 이미 가진 거 빼앗기기 싫은 욕심 많은 놈이야. 넌 딱 나만큼 나쁜 놈이고. 게시판에 올려? 아버지를 망신 줘? 내가 더 열 받는 건 우리 아버지를 망신 줬다는 거야. 아버지한테 할 수 있는 방법이 그거밖에 없었냐? 너 같은 비열한 놈은 우리 아버지 옆에 있을 수 없어. 아버지는 너 같은 짓하는 개자식 싫어해. 나 우리 아버지 어떻게든 지킬 거야”라고 강하게 쏘아붙였다. 이에 태웅은 “아까부터 개자식이라고 하는데 내가 개자식이면 네 아버지는 개란 소리냐?”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈 결혼식 사회=김희철 이유 있었네, 서장훈 이상민 ‘이혼’ 탓 탈락(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924377"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버즈 민경훈의 결혼식 사회를 슈퍼주니어 김희철이 보게 된 이유가 드러났다. 11월 23일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 460회에서는 민경훈 결혼식을 준비하는 형님들의 모습이 그려졌다. 이날 민경훈 없이 형님들을 한자리에 모은 신동은 민경훈이 두가지 의뢰를 해왔다고 밝혔다. 그중 하나는 결혼식 사회 결정이었다. 신동은 "주례도 없고 아무것도 없어 사회자가 이끌어가야 한다"며 사회자의 역할을 강조했다. 이에 김희철은 결과는 뻔하지 않냐며 "호동 형 절대 안 볼 거지, 장훈 형, 상민 형은 보고 싶어도 못 보지. 영철 형은 사회 보면 경훈이 결혼식 미룰 거지. 나랑 수근 형 둘 중 한 명 아니냐"고 서장훈과 이상민의 이혼을 저격해 웃음을 줬다. 이수근은 "왜 할 수 있지. 여기가 무슨 문제 있어?"라고 감싸줬지만, 서장훈도 "아니, 맞는 말이다. 안 되는 건 아니지만 굳이 그럴 이유가 없다"고 납득하는 모습을 보였다. 한편 민경훈은 지난 11월 17일 과거 '아는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아주 많이 사랑해” 이유정, 유병재와 열애설 침묵→일상도 관심 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924376"/>
        <updated>2024-11-23T13:18:15.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유병재와 열애설이 불거진 이유정을 향한 관심이 이어지고 있다. 지난 11월 19일 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라는 보도에 대해 소속사 블랙페이퍼 측은 “회사에서는 사생활에 대해 아는 바가 없다”라고 입장을 밝혔다. 유병재도 별다른 입장은 밝히지 않은 가운데, 누리꾼들 사이에서는 열애 상대가 티빙 '러브캐처 인 발리'('러브캐처4')에 출연해 얼굴을 알린 이유정이라는 추측이 나왔다. 서로의 소셜미디어 맞팔로우 상태로, 최근에는 두 사람이 함께 있는 것을 봤다는 목격담도 나왔다. 열애설이 불거지면서 이유정의 소셜미디어도 주목을 받고 있다. 최근 이유정이 “언니가 아주 많이 사랑해”라고 남긴 글에는 반려견과 보낸 이유정의 일상이 담겼다. 배우 한소희, 송혜교 등을 닮은 이유정의 미모가 시선을 끈다. 해당 게시물에는 누리꾼들이 “유병재 님과 연애하는 거 사실인가요?”, “유병재 때문에 알게 됐는데 진짜 예쁘다”, “아니라고 말해줘”, “예쁜 사랑하세요” 등 반응을 보였다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전국에서 발견된 정체불명의 납구슬...각종 의혹 속 진실은? (그것이 알고 싶다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259480"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국 각지에서 발견된 납구슬의 정체를 둘러싸고 풍수, 무속 의식, 일제강점기의 잔재 등 다양한 추측이 제기되는 가운데, SBS '그것이 알고 싶다'에서 그 미스터리를 파헤칠 예정이다. 23일 방송하는 SBS '그것이 알고 싶다'에서는 전국 각지에서 발견된 납구슬의 정체를 들여다본다. 1345년 고려시대에 건축됐다는 전북 익산의 숭림사. 지난 2002년 불상이 위치한 단상 아래 마루를 수리하기 위해 이를 뜯어냈는데, 그곳에서 야구공보다 작은 크기의 금속 구슬 3개가 발견됐다고 한다. 구슬은 지름 6.5cm에 무게 1.7kg 정도였는데, 성분 분석 결과 순도가 상당히 높은 납으로 만들어진 걸로 확인됐다. 과거 한 번도 마루를 뜯어낸 적이 없었고, 그 아래로 들어갈 방법은 손바닥만 한 환기구뿐이어서, 건축 당시 절터의 나쁜 기운을 누르기 위해 누군가 묻어놓은 걸로 추측된 구슬. 하지만 그 모양이 완벽한 구형에 가까웠고 표면도 매끄러워, 고려시대에 제작된 게 맞는지 의문이 제기됐다. 누가,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준-김정현 신경전 "이 회사 탐나?"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924221"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준이 김정현을 회사에서 쫓아내고자 음모를 꾸몄다. 23일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 서강주(김정현 분)와 차태웅(최태준 분)의 갈등 상황이 그려졌다. 서강주는 지승그룹의 상무로, 회삿돈을 이용해 뉴욕영화학교에 입학한 사실이 밝혀지며 회사에서 쫓겨날 위기에 처했다. 누군가 회사 게시판에 해당 내용을 게시했던 것이다. 이에 서강주의 아버지이자 지승그룹의 대표인 지승돈(신현준 분)은 서강주를 상무 자리에서 쫓아내기 위해 회사 로비 화장실 앞에 자리를 마련해 앉혔다. 며칠 간 서강주는 망연자실한 표정으로 분한 마음을 드러내지만, 이내 마음을 고쳐먹고 회사를 위해 무엇을 할 수 있을지 모색한다. 로비에서 껌을 떼는 청소부를 도와 스스로 껌을 떼기도 하고 천장 등 가는 일을 맡는 등 청소를 도맡아서 했다. 부서 부하 직원들 또한 서강주를 도울 방법을 찾았다. 한 직원은 서강주에게 “상무님 이거 못 보셨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 양혜지, 최태준과 친분 과시 “벗은 것도 봤다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924220"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록과 양혜지가 최태준을 두고 신경전을 벌였다. 23일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 차태웅(최태준 분)을 두고 이다림(금새록)과 이차림(양혜지 분)이 신경전을 벌였다. 이다림과 이차림은 이차림의 집에서 같이 저녁 식사를 하던 중 차태웅이 최근 변한 것 같다며 이야기를 꺼냈다. 그러다 이차림은 ”이 지구상에서 차태웅을 가장 잘 아는 사람은 나다“라고, 말하자, 이다림은 ”그건 난 줄 알았는데“라며 받아쳤다. 이차림은 여기서 멈추지 않고 “난 차태웅 벗은 것도 봤다”라고 말했다. 그러자 이다림은 참을 수 없다는 듯 ”뭘 봤는데, 나 궁금해 죽는 거 보고 싶어?“라고 반응했고 이차림은 ”그런 게 있다”라며 여유로운 미소를 보였다. 이에 이다림은 풀 죽은 모습을 보여 귀여움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, '황소 고집' 이준에 "멋진 청년… 1대 다수랑 싸워" (놀토)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799059"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남다른 황소 고집을 선보이는 이준에 절친 문세윤이 원래 그렇다고 증언했다. 23일 방송된 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에서는 13번째 친구 특집이 펼쳐지며 문세윤 친구 이준, 박나래 친구 화사, 키 친구 이무진이 출격하여 특급 케미를 선보였다. 이날 1라운드로 NCT DREAM의 '베스트 프렌드'가 문제로 출제됐고, 직속 선배인 키와 태연은 잠시 당황했다. 꼴등만 듣는 찬스에서 헤드셋을 끼고 노래를 들은 이준은 "나 알았다!"며 크게 소리치더니 빠르게 들은 가사를 작성했다. 이어 이준은 "'알았다'를 크게해서 소리 때문에 까먹었다"고 말해 웃음을 자아내며 독특한 캐릭터를 선보였다. 다른 사람들이 쓴 가사가 아니라며 지우라는 이준은 남다른 고집을 보였다. '빨간 아이콘에 밀려 쌓여' 가사의 ‘밀려’ 부분에 대해 의견 충돌이 생긴 것. 이준은 '밀려'가 아닌 '마구'였다고 주장했고, 이무진은 "그럴 리가 없다. 무조건 '밀려 쌓여'로 들렸다. 맥락 상 밀려쌓여 밖에 없다. 늦]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]유재석, 의미심장 발언 "연말계획? 하루하루 사는 것도 고단해"('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690171"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니' 유재석이 의미심장한 발언을 던졌다. 23일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'는 '눈 떠보니 겨울 준비'편으로 배우 김석훈과 유재석, 박진주, 이이경이 종로구 낙엽 청소에 나섰다. 이날 이이경과 박진주는 프로야구 해태 출신 환경공무관을 만났다. 이종범과 동기지만 부상과 IMF로 인해 이 일을 시작했다고 밝힌 그는 "가을에는 낙엽, 겨울에는 눈, 여름에는 쓰레기, 봄에는 꽃잎 때문에 바쁘다"고 말했다. '가장 좋았던 날'로 추운 겨울날 일하고 있는데 요즘 젊은 학생들이 따뜻한 커피를 줄 때를 꼽은 그는 '가장 황당한 쓰레기'로 "아기유기"를 언급해 놀라게 했다. 그는 "서울 종로에서 내가 발견한 것만 두 번이다. 살아있을 때 발견해서 다행이었지만, 지금도 눈 감아도 떠오른다"고 토로해 이이경을 분노하게 했다. 길거리 청소차를 타고 이동 중이던 유재석은 "우리가 보는 평범한 일생이 그냥 이뤄지는 게 아니다. 가을되면 낙엽이 그냥 떨어진다고만 생각하지 많은 분들의 노고가 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 먹방 뿐이네…'43세' 신기루 생일상, 이게 다 몇 칼로리야 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690169"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 구라걸즈와 ‘흑백요리사’ 출전 셰프 ‘평가절하’의 만남을 공개한다. 23일 방송되는 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 323회에서는 ‘흑백요리사’에 출연한 MZ 셰프 ‘평가절하’가 신기루의 생일을 축하하기 위해 출격한다. 이날 방송에서는 구라걸즈 신기루, 이국주, 풍자의 앞으로 ‘평가절하’ 박정현 셰프가 등장한다. 신기루는 루꼴라, 피자 도우로 만든 핫도그, 햄버거 등 ‘평가절하’가 준비한 맞춤형 생일선물에 미소를 숨기지 못한다. 그런가 하면 ‘평가절하’는 구라걸즈 3인방을 위해 산해진미 잔칫상을 선사한다. 그는 구라걸즈 앞에서 실시간으로 참돔 해체쇼를 펼치며 회를 떠주는가 하면, 생선 스튜, 스테이크, 파스타 등 자신만의 풀코스로 이들을 대접한다. 평가절하의 요리를 맛본 구라걸즈의 반응은 어땠을지 관심이 쏠린다. 구라걸즈는 끝도 없이 나오는 요리들에도 음식 리필을 요청하며 ‘평가절하’를 당황케 한다. 특히 스테이크 요리 전, 구라걸즈는 생각보다 적은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["양현석에 감사"…지드래곤, 트로피 챙기고 빅뱅 완전체까지 (2024 마마 어워즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799058"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 '마마 어워즈' 최고의 화젯거리는 단언 빅뱅의 완전체 무대다. 23일 오후 일본 교세라 돔 오사카에서 '2024 마마 어워즈(MAMA AWARDS)'가 개최된 가운데, 배우 김태리가 호스트로 나섰다. Mnet을 통해 현장 생중계 됐다. 지드래곤은 '뮤직 비저너리 오브 더 이어(MUSIC VISIONARY OF THE YEAR)'상 수상자로 호명돼 무대 위로 올랐다. 지드래곤은 "오랜만이다. 의미 깊은 상을 받은 것 같다. 오늘이 개인적으로도 그렇고 그룹으로서도 (뜻깊다)"라며 "2007년에 처음 마마 무대에 섰는데 멤버들과 어느덧 17년 동안 함께 했더라. 뜻깊은 날을 더 좋은 기억으로 남을 수 있도록 상을 주신 Mnet 감사드린다"고 소감을 전했다. 이어서 "감사드려야 할 분들이 너무 많은데 (양)현석이 형, YG 패밀리 그리고 새로운 식구 갤럭시코퍼레이션과 사랑하는 멤버들. 지금은 잘 안 보이는데 금의환향할 수 있도록 도와주신 노란 불빛들, VIP(팬덤명) 너무 감사드린다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권성동 아내 "이혼 생각 했다..부부싸움 크게 해" 폭로(가보자GO3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522882"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권성동의 아내가 이혼 위기에 대해 언급했다. 23일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'(가보자고3)에는 5선 국회의원 권성동이 출연했다. 이날 MC 김성경은 권성동의 아내에게 "혹시 이혼 생각을 하신 적은 없냐"고 물었다. 이에 권성동 아내는 "(남편이) 정치 행보를 걸을때는 불쌍해서 이혼 생각을 안했고, 애들 키울 때는 (이혼 생각했다). 그날 저녁 잘 먹고 산책 나갔다가 아이들이 뽑기를 못하게 하더라"라고 밝혔다. 이에 권성동은 "사행심 심어줄까봐 그랬다"고 해명했고, 아내는 "저는 우리 있을 때 해봐라 싶었는데 굳이 못하게 해서 우리 아들도 울고 기분이 상한 채로 돌아왔다. 그걸로 계속 언쟁이 있었다"고 덧붙였다. 그러자 권성동은 "제가 성격이 급하고 의견을 관철시키려고 한다. 그렇게 소리를 지르고 하다 보니까.."라고 은근히 인정했고, 아내는 "부부 싸움을 크게 하다 보니까 아들이 양가 부모님께 전화를 했다"고 전해 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 보거미~ 너무 귀여워요 - ‘감사합니당’ (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924374"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박보검이 11월 23일 오후 미국 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브(IVE), 우리 애기가 달라졌어요 ‘이서보라’~ (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924372"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이브 멤버 장원영, 안유진, 가을, 레이, 이서가 11월 23일 오후 일본 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE), 완벽한 무대 완전 반해버렸잖앙(입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924371"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 트레저 멤버 최현석, 지훈, 준규, 윤재혁, 도영, 하루토, 박정우, 소정환이 11월 23일 오후 일본 2024 MAMA AWARDS 참석 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH(엔시티 위시), 햇살 가득☀️ 매력 가득 왕자님 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924370"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 NCT WISH(엔시티 위시) 멤버 시온, 유우시, 리쿠, 사쿠야, 료, 재희가 11월 23일 오전 앨범 프로모션 일정 차 서울 강서구 김포국제공항을 통해 중국으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준석, 권성동 의원 아내 극찬…"욕하기 뭐해서?" (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799056"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권성동 의원이 아내에 대해 자랑했다. 23일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3에서는 5선 국회의원 권성동이 출연했다. 이날 김성경과 럭키가 스페셜 MC로 함께 했다. 김성경은 권성동과 만나 "이준석 의원에게 권성동 의원은 어떤 분이냐고 물었다"며 "말이 잘 통한다고 하더라. 그리고 사모님 칭찬을 많이 했다"고 했다. 권성동 의원의 아내는 "당 행사 때 봤"고 했고, 권성동은 "욕하기 뭐하니 칭찬한 거 아니냐"고 너스레를 떨었다. 이어 권성동 의원은 "저 대신 지역구 활동을 많이 한다. 다들 저보다 우리 집사람이 더 좋다고 할 정도"라고 아내 자랑을 했다. 그는 "처음 봤을 때 눈이 정말 컸다. 너무 순진했다. 제가 눈이 작은데 2세를 개량해야겠다 싶었다"며 "그 모습이 반했다"고 했다. 사진 = MBN 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“선재는 선물입니다” 변우석, 마침내 ‘소나기’ 불렀다 (2024 MAMA)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002779"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 ‘선업튀’ 선재로 변신해 무대에 올랐다. 23일 일본 오사카 교세라 돔에서는 Mnet ‘2024 MAMA AWARDS’(이하 ‘MAMA’) 챕터2가 열렸다. 이날 변우석은 페이보릿 글로벌 트렌딩 뮤직 상을 수상해 많은 관심을 받았다. 변우석은 “배우인 내가 좋은 노래를 부를 수 있게 열심히 도와준 ‘선재 업고 튀어’ 팀과 우리 작품, 노래 많이 좋아해 주신 팬 여러분 진심으로 감사하다”고 전했다. 이어 “우체통(팬덤명) 고맙고 사랑합니다. 인혁(이승협)아, 현수(문시온)야, 제이(양혁)야 우리 상 탔다. 지금까지 이클립스였습니다”라고 덧붙였다. 이후 변우석은 ‘선재 업고 튀어’ OST ‘소나기’ 무대를 꾸몄다. 변우석은 흰 롱코트와 슈트를 맞춰 입고 무대 위에 등장한 안정적인 노래 실력으로 ‘소나기’를 열창하며 뜨거운 호응을 이끌었다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권성동 "대통령까지 노리고 예능 출연? 정치인 행보엔 속셈 있죠"(가보자GO3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522881"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성경이 권성동에게 대통령을 노리는 것 아니냐고 물었다. 23일 방송된 MBN '가보자GO 시즌3'(가보자고3)에서는 5선 국회의원 권성동이 출연했다. 이날 권성동을 만난 MC 김성경은 "예능 인지도를 쌓아서 나중에 대통령까지 노리는 것 아니냐"고 대놓고 물어봤다. 이에 권성동은 아니란 말은 안 하고 "정치인 행보에는 다 속셈이 있겠죠"라고 말했다. 그러면서도 권성동은 "예능으로 인지도를 쌓는 건 정도가 있고, 이미 나름대로 인지도가 있다"고 당당하게 밝혀 웃음을 자아냈다. 뒤이어 권성동 국회의원은 집을 공개했다. 집에는 단아한 외모의 권성동 아내가 있어 눈길을 끌었다. 이에 김성경은 "여기 오기 전에 이준석 의원한테 전화했다. 권성동이 어떤 분이냐 했더니 '말 잘 통해요' 하더라. 그리고 사모님이 너무 괜찮은 분이라고 하더라"고 밝혀 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영웅시대와 함께하는 멀티테이너 임영웅♥"…11월 가수 브랜드평판 `톱2`]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917643"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 11월 가수 브랜드 평판 톱2에 올랐다. 임영웅은 23일 한국기업평판연구소가 발표한 가수 브랜드평판 11월 빅데이터 분석결과, 2위를 차지했다. 임영웅 브랜드는 참여지수 119만5852, 미디어지수 191만6663, 소통지수 252만5285, 커뮤니티지수 222만9203이 되면서 브랜드평판지수 786만7002로 분석됐다. 지난달 브랜드평판지수 625만566과 비교하면 25.86% 상승했다. 구창환 한국기업평판연구소 소장은 "팬덤과 함께 하는 멀티테이너 활동으로 임영웅 브랜드는 2위를 기록했다"고 밝혔다. 한국기업평판연구소는 지난달 23일부터 이달 23일까지의 가수 브랜드 빅데이터 1억1630만824개를 분석해 소비자들의 브랜드 참여, 미디어, 소통, 커뮤니티 분석을 했다. 가수 브랜드평판지수는 소비자들에게 사랑받는 음원을 선보인 가수 브랜드 빅데이터를 추출하고 소비자 행동분석을 해 참여가치, 소통가치, 미디어가치, 커뮤니티가치로 분류하고 긍·부정비율 분석과 평판분석 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 아나운서 꿈 못 이뤄 “女아나운서와 결혼 꿈꾼다” 깜짝 루머(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924369"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 아나운서 결혼 루머에 휩싸였다. 11월 23일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘집 나간 VS 집 지키는 아나운서 특집’으로 진행됐다. 전현직 KBS 아나운서들이 출동했다. 이날 방송에서 이찬원은 "굉장히 설레는 마음으로 출근했다"라고 입을 열었다. 그는 "저는 실제로 아나운서라는 직업을 꿈꾸기도 했었다. 굉장히 동경하는 직업이다. 정확하고 신속한 정보 전달을 위한 노고에 경의를 표한다"라고 해 모두를 감동케했다. 이에 엄지인 아나운서는 이찬원을 향해 "말씀 진짜 잘한다. 아나운서도보다 잘한다"고 칭찬했다. 그러자 김준현은 "이찬원 씨가 아나운서와 결혼을 해야겠다고 한다. 많이 좀(알려달라)"고 해 웃음을 더했다. 한편 '불후의 명곡'은 여러 가수들이 다양한 장르의 명곡을 재해석해 부르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김 하나 드세요" 미스터 백김, 10기 정숙과 썸&쌈? 스윗 매너 대폭발('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522880"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계'에서 '로맨스 위험 감지 신호'가 터진다. SBS Plus와 ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')는 28일(목) 방송을 앞두고 '달밤의 자기소개' 후 마구 뒤흔들리는 '돌싱민박'의 상황을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 16기 영자는 자신을 첫인상 선택해준 미스터 박에게 "산책 한번 가실래요?"라고 대화를 제안하고, "지금 마음은 새로운 시작을 하고 싶은 마음이세요?"라고 미스터 박의 마음가짐을 묻는다. 그런데 "경치 중에서도 제일 아름답다"고 '불꽃 직진'을 예고했던 미스터 박은 "너무너무너무너무 어리세요"라고 얼굴을 감싸 쥐며 16기 영자의 나이에 대한 부담에 뒤늦게 뒷걸음질 치는 태도를 보인다. 이에 16기 영자는 어이없다는 표정으로 "어쩌라는 거지?"라고 묵직하지만 날카로운 '어퍼컷 멘트'를 날려 스튜디오 MC 데프콘, 경리, 윤보미의 웃음을 '빵' 터뜨린다. 한편, 저녁 식사 자리에서 미스터 백김은 "김 하나 드세요"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, '절친' 화사에 1년 만 연락… "우리 또 하자" 의미심장 (놀토)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799052"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 1년 만에 박나래에게 연락을 받았다며 에피소드를 공개했다. 23일 방송된 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에서는 13번째 친구 특집이 펼쳐지며 문세윤 친구 이준, 박나래 친구 화사, 키 친구 이무진이 출격하여 특급 케미를 선보였다. 이날 화사는 1년 만에 받은 박나래의 연락에 당황했다고 밝혔고, 멤버들은 절친인데 연락을 1년 만에 하냐고 아우성쳤다. 화사는 "연락을 굳이 하지 않아도 마음속에 항상 남아 있는 친구다. 착해서가 아니라 저희가 원래 그렇다. 보고 싶을 때 '술 먹자' 단도직입적인 사이다"고 말하며 박나래와의 관계를 설명했다. 이어 박나래는 "미리 약속 잡지 않는다"고 두 사람만의 특유의 편안한 우정을 강조했다. 이어 화사는 "근데 1년만에 '우리 또 하자'라고 주어 다 떼고 문자가 왔다"며 박나래와의 에피소드를 공유했다. 박나래는 "한혜진, 화사와 하던 '여은파' 단톡방이 있다. 1년 만에 갑자기 영상을 보니까 너무 좋더라. 아무 말 다 빼고 '우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, ♥손예진에 子 이름으로 깜짝 선물 “결혼 후 첫 서포트”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924368"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 손예진의 촬영장에 간식차를 보내며 애정을 과시했다. 11월 23일 한 케이터링 업체는 소셜미디어에 “이번 붕어빵 간식 서포트의 주인공은 손예진 배우님입니다. 영화 ‘어쩔 수가 없다’ 촬영장에 푸짐한 간식과 커피 음료를 보내주신 분은 바로 현빈 배우님”이라는 글을 남겼다. 이어 “두 분이 결혼하신 이후에 첫 서포트라고 전달을 받았는데요. 그 현장에 카세트가. 그리고 붕어빵과. 두근두근”이라고 덧붙였다. 지난 22일 손예진도 자신의 소셜미디어에 “고, 고마워”라는 글과 함께 촬영 현장에 온 커피차를 인증했다. 손예진은 커피차에 걸린 현수막에 나온 이름을 ‘Happy Day’라는 문구로 가렸다. 그러나 “‘어쩔 수가 없다’ 팀 이모, 삼촌들 모두 힘내세요”라는 메시지와 ‘XX이네 붕어빵’에 이름 부분을 가린 부분에서 현빈이 아들 이름으로 선물을 보낸 것으로 보인다. 손예진은 지난 2022년 3월 배우 현빈과 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 손예진은 출산 후 2년 만의 복귀작으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검 ‘헤어 나올 수 없는 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924367"/>
        <updated>2024-11-23T12:13:40.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검(ParkBogum)이 11월 23일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 로스앤젤레스에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>