<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-10T22:10:48.827Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무, 김남길에 "이미지 왜 이래?" 돌직구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855650"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 ‘전현무계획2’ 첫 게스트인 김남길과 유쾌한 시간을 보낸다. 11일 첫 방송하는 MBN·채널S 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’에는 연예계 대표 ‘맛잘알’ 전현무가 김남길과 만나 제주의 갈치조림 맛집을 찾는다. 이날 전현무, 김남길은 제주 해변을 차로 이동하면서 소소한 대화 중에도 웃음을 터뜨리며 남다른 케미를 자랑한다. 김남길은 무계획으로 길을 나서는 전현무에게 다음 행선지를 묻는다. 이에 전현무는 “확 당기는 걸 말해봐”라고 묻고, 김남길은 “맵고 짠 것”이라며 “생선 중 제일 좋아하는 게 갈치”라고 말한다. 전현무는 “어떡해. 좋아하는 것조차 나랑 똑같다”며 김남길과 ‘도플갱어설’을 제기해 웃음을 안긴다. 이어 전현무는 “이 갈치조림 집은 관광객이 몰리는 데가 아니라 방송에 나온 적도 없고, 완전 로컬 현지인한테 물어본 곳”이라고 설명한 뒤 회심의 맛집으로 향한다. 이런 가운데 전현무는 김남길에게 “이미지가 왜 이래? 되게 멋있는 애인 줄 알았는데…”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['언니네 산지직송' PD "시즌2 한다면 이 멤버로…모든 게 맞아떨어져야" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781521"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['언니네 산지직송' 김세희 PD가 프로그램의 새 시즌 가능성을 언급했다. tvN '언니네 산지직송'은 천혜의 자연이 빛나는 산지에서 바다를 품은 각양각색의 일거리에 도전하고 그곳에서만 맛볼 수 있는 제철 밥상의 먹거리를 담아낸 프로그램. 제철 식재료가 밥상에 오르기까지의 과정에 염정아와 박준면, 안은진, 덱스의 '남매 케미'가 더해지면서 웃음과 감동을 잡아 시청자들의 뜨거운 사랑을 받았다. 경남 남해를 시작으로 경북 영덕, 경남 고성, 전북 고창, 인천 강화도에서 어촌살이를 즐긴 이들의 여정은 지난 10일 방송된 13회를 끝으로 마무리 됐다. 4남매와 함께한 뜨거운 여름을 보내면서, 연출을 맡은 김세희 PD는 "생각보다 많이 사랑해 주셔서 감사하다"고 운을 뗐다. 이어 그는 출연자 4명은 물론, 지자체와 지역 주민 등 프로그램을 위해 도와준 전국 각지의 사람들에게도 감사를 표하면서 "아이 하나 키우려면 온 마을이 도와야 된다는 말이 있는 것처럼, 많은 사람들이 도와주셔서 감사하다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1등보다 ‘탈락자’가 주목받는 ‘요즘’ 서바이벌 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880273"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우승자는 나폴리 맛피아지만, 화제성은 에드워드 리가 차지했다. ‘흑백요리사’에서 완성도 높은 요리는 물론, 경쟁 과정에서 보여준 에드워드 리의 태도를 향한 호평이 쏟아지며 ‘진정한 승자’라는 평까지 끌어냈다. ‘요즘’ 서바이벌에서는 ‘우승자가 누구’보다 ‘어떤 모습을 보여주는지’가 더 중요해지고 있다. 지난 8일 공개된 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리계급전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)의 마지막 회에서는 흑수저 나폴리 맛피아가 심사위원 백종원, 안성재의 만장일치로 최종 우승자가 됐다. 세미 파이널 1차전에서 승리해 먼저 파이널에 진출한 나폴리 맛피아는 에드워드 리와 ‘무한 요리 지옥’ 미션으로 치열하게 경쟁한 끝에 상금 3억원의 주인공이 됐다. 그러나 시청자들의 ‘찬사’는 에드워드 리에게 쏟아지고 있다. 자신의 ‘정체성’ 혼란을 요리에 녹여내며 창의성을 넘어 여운까지 남긴 ‘완성도 높은’ 결과물도 이유지만, 상대방을 존중하고, 한식에 진심인 모습으로 ‘품격 있다’, ‘감동적’이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘흑백요리사’ 보고 만든 곡 아냐” 에픽하이, 신곡 ‘미슐랭 CYPHER’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907398"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에픽하이(EPIK HIGH)가 신곡을 선보인다. 에픽하이(타블로, 투컷, 미쓰라)는 오는 10월 18일 새 앨범 'PUMP COLLECTOR'S EDITION (펌프 컬렉터스 에디션)'을 발매한다. 10일 공개된 영상에는 타블로가 등장해 "지난 7월, 에픽하이가 신곡을 하나 만들었다. 8월에 뮤직비디오도 찍었다. 그리고 한 달 후 '흑백요리사'가 나왔다. 신기한 게 저희가 만든 노래의 제목이 '미슐랭 CYPHER'다"라고 말해 궁금증을 유발했다. 이와 함께 에픽하이는 뮤직비디오와 음원 일부를 최초 공개했다. 여기에 타이틀곡 '미슐랭 CYPHER'를 비롯해 새로운 버전의 'GROUP CHAT FREESTYLE (그룹 챗 프리스타일)', 'OFF DAY (오프 데이)', 'LATE CHECKOUT (레이트 체크아웃)' 등 총 10곡의 트랙리스트를 모두 공개한 것. 'PUMP COLLECTOR'S EDITION'은 지난 6월 발매한 에픽하이의 첫 믹스태잎 'PUMP' 이후 약 4개월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 김보라 “‘♥조바른 감독’과 2세 계획은…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377425"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보라는 2004년에 데뷔해서 올해 데뷔 20주년을 맞았다. 김보라는 “배역 이름이 처음 붙은 작품은 2005년 출연한 드라마 ‘웨딩’인데 보조출연으로 시작해서 필모그라피엔 없지만 2004년 연기를 시작했다”고 말했다. 그러면서 “제가 연기를 엄청나게 좋아하게 된 것은 얼마 안 되었다. 그때가 처음이 아닌가하고 저 스스로 생각하고 있다. 정말 열심히 해야겠다고 느낀 건 5년 전, 24살 무렵이었다. JTBC 드라마 ‘스카이 캐슬(SKY 캐슬)’의 해나가 분기점이었다”고 말했다. “아역은 부모님이 시키셨던 거라 촬영할 때면 ‘가야 하는구나. 학교 빠지는구나’ 라고만 생각했어요. 분명하게 자아를 가지고 한 연기는 별로 없는 것 같아요. 24살부터는 제 의견이 명확하게 들어갔어요. 그래서 시작한 지 얼마 안 됐다고 생각하는 거예요. ‘스카이 캐슬’ 오디션은 다른 작품 촬영하다가 갔던 거라 될 줄 상상도 못했습니다. 당시에 소속사와 계약도 만료가 된 시점이어서 조금 쉬려고 했던 시기입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목동맘' 장영란도 놀랐다…"매력적이지 않은 공부 안 해" 콧대 높은 男에 경악('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684080"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성적이 고민인 학생과 가족에게 대한민국 최고의 강사들이 맞춤 솔루션을 제공할 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에 정신 개조가 시급한 역대급 ‘공부 쾌남’ 고2 도전학생이 찾아온다. 13일(일) 방송될 ‘티처스’ 예고에는 ‘1타 듀오’ 정승제X조정식의 후계자마냥 명강의를 펼치는 고2 도전학생이 등장했다. 장영란은 “강사 같다”며 감탄했고 전현무도 물개박수로 ‘1타 학생’을 반겼다. 도전학생이 선보인 명강의는 고교 교사인 어머니로부터 물려받은 것이었다. 도전학생의 어머니는 입시 최전선에 있는 고3 담임 선생님이었고, 집에서 직접 아들을 티칭하기도 했다. 그러나 도전학생의 어머니는 “공부를 완벽하게 안 한다”라며 아들에 대한 불만을 드러냈다. 선생님도 “숙제 같은 게 안 되어있다”며 지적했지만, 도전학생은 “매력적이지 않다고 느껴지면 안 한다”며 자신이 느끼는 매력(?)에 따라 공부하고 있다고 밝혔다. 역대급으로 '공부 콧대'가 높은 쾌남의 등장에 장영란은 “이런 친구 처음이다”라며 경악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] ‘백설공주’ 김보라 “변요한 덕에 편하게 연기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377424"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“드라마 방영을 기다리면서 배우들끼리 더욱 돈독해졌어요. ‘오히려 좋아!’ 라는 생각이 들었던 시간입니다.” 배우 김보라(29)가 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 매일경제 스타투데이와 만나 MBC금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙아웃(Black Out)’(이하 ‘백설공주’)에 대한 이야기를 나눴다. ‘백설공주’는 독일 작가 넬레 노이하우스의 동명 소설을 재구성한 작품으로 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 고정우(변요한 분)가 10년 후 진실을 밝히는 과정을 그린 스릴러물이다. 김보라는 극 중 의대를 휴학 중인 대학생 하설 역을 맡았다. 스쿠터로 전국을 여행하던 중, 평화로운 무천마을이 마음에 들어 아예 숙식을 해결할 겸 무천가든에서 아르바이트하며 머무는 인물이다. 무천 마을 사람들은 어떻게든 살인 사건과 연관되어 있다. 직접 살해한 사람뿐 아니라 사체를 은닉하고 유기한 사람, 진실을 알고도 침묵한 사람 모두가 공범이다. 그러나 오로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["럭셔리 끝판왕" '결혼D-day' 현아♥용준형, 오늘(11일) 아이돌 부부로 '새출발'[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172475"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[또 한쌍의 아이돌 커플의 탄생이다. 현아와 용준형이 11일(오늘) 백년가약을 맺는 가운데 이들의 결혼식장이 공개되어  화제가 되고있다. 앞서 용준형과 현아는 지난 7월 소속사를 통해 결혼 소식을 전했다 당시 양측 소속사는 “용준형과 현아가 10월에 백년가약을 맺는다. 두 사람은 서로에 대한 깊은 애정과 신뢰로 10월 가까운 지인을 모시고 결혼식을 올리기로 했다”고 밝혔던 상황. 두 사람의 결혼 발표는 지난 1월, 열애 발표 뒤 6개월 만에 이뤄진 결과로, 예상보다 빠른 결혼에 혼전임신설이 불거지기도 했다. 하지만 현아 측은 즉각 “전혀 사실이 아니다. 근거 없는 억측이 더 이상 확산되지 않기를 바란다”고 입장을 전하며 빠르게 루머를 부인하며 이를 잠재웠다. 이후 두 사람은 웨딩화보에 이어 청첩장도 공개하며 본격적으로 결혼 준비에 나선 모습을 보였다. 특히 웨딩화보는 기존의 틀을 깬 듯 마치 앨범 자켓 화보처럼 느껴지는 강렬한 스타일링과 패션으로 화제를 모았기도. 여기에 더해, 웨딩홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘산지직송’ PD “시즌2 긍정적으로 생각중, 한다면 멤버 그대로”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907397"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '언니네 산지직송' 제작진이 숱한 시청자들의 시즌2 제작 요청에 답했다. 7월 18일 첫 방송을 필두로 매주 목요일 오후 8시 40분 방송된 '언니네 산지직송'은 사 남매의 어촌 마을 일상을 다룬 리얼리티 예능 프로그램. 10월 10일 13회를 끝으로 막을 내린다. '언니네 산지직송'은 배우 염정아와 안은진, 박준면, 덱스가 각양각색 일거리를 소화하고 제철 밥상을 직접 차려먹는 모습을 집중 조명하며 시청자들의 열띤 호응을 불러일으켰다. 8일 서울 마포구 CJ ENM 센터에서 뉴스엔과 만난 '언니네 산지직송' 김세희 PD는 "우선 시원 섭섭 후련하다. 다행히 아무 사고 없이 무탈하게 잘 마무리됐고, 출연자 분들의 케미스트리 덕분에 시청자 분들이 많이 사랑해 주셔서 감사하다"고 말했다. 신규 프로그램이지만 tvN 간판 시리즈 예능 못지않은 성과를 냈다. 시청률과 화제성이라는 두 마리를 잡은 것. 이렇게 뜨거운 사랑을 받을 거라 예상했냐는 물음에 김 PD는 "안 한 것은 아니지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘산지직송’ PD “안은진X덱스, 핑크빛이면 편집하려 했는데 찐남매”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907396"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) tvN '언니네 산지직송' 제작진이 프로그램을 빛내 준 멤버들에게 감사 인사를 전했다. 7월 18일 첫 방송을 필두로 매주 목요일 오후 8시 40분 화제 속 방송된 '언니네 산지직송'은 사 남매의 어촌 마을 일상을 다룬 리얼리티 예능 프로그램. 10월 10일 13회를 끝으로 막을 내린다. '언니네 산지직송'은 배우 염정아와 안은진, 박준면, 덱스가 각양각색 일거리를 소화하고 제철 밥상을 직접 차려먹는 모습을 꾸밈없이 담아내며 숱한 시청자들의 호평을 받았다. 무엇보다 사 남매의 케미스트리가 열띤 호응을 불러일으켰다. 김세희 PD는 8일 서울 마포구 CJ ENM 센터에서 진행된 뉴스엔과의 인터뷰에서 "저희도 내부적으로 캐스팅에 대해 이야기할 때부터 케미스트리가 제일 중요하다고 생각해 많은 고민과 고려를 했다. 캐스팅을 정말 잘했다는 생각이 든다. 처음 남해 촬영 때 네 분이 문 닫고 춤을 추면서까지 놀 거라 예상하지 못했다. 나중에 편집본을 열어 보고 알았다. '4명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[베스트셀러] 트렌드서 강세…'트렌드 코리아 2025' 2주째 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014976523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014976523"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 소비경향을 분석한 '트렌드 코리아 2025'가 베스트셀러에서 2주째 정상을 지켰다. 교보문고가 11일 발표한 10월 첫째 주 베스트셀러 순위에 따르면 '트렌드 코리아 2025'는 송길영의 '시대예보: 호명사회'를 따돌리고 1위를 지켰다. 정태익의 '머니 트렌드 2025'는 3위를 차지했고, '흔한남매 17'은 지난주보다 한 계단 떨어져 4위를 기록했다. 금주에는 자기계발서가 주목받았다. '생각의 연금술'이 2계단 오른 5위를, '고전이 답했다 마땅히 살아야 할 삶에 대하여'는 지난주와 같은 6위를 차지했다. 왕징의 '무한의 부'는 9위로 새롭게 진입했다. 교보문고 10월 첫째 주 베스트셀러 순위(10월 2~8일 판매 기준) 1. 트렌드 코리아 2025(김난도·미래의창) 2. 시대예보: 호명사회(송길영·교보문고) 3. 머니 트렌드 2025(정태익·북모먼트) 4. 흔한남매 17(흔한남매·미래엔아이세움) 5. 생각의 연금술(제임스 알렌·포레스트북스) 6. 고전이 답했다 마땅히 살아야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선 "과거 급성 쇼크로 쓰러져..결국 드라마 하차"[같이 삽시다][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272392"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 과거 드라마 하차를 결정할 수밖에 없었던 '쇼크 사건'을 언급했다. 10일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 치연소 멤버로 합류한 구혜선이 급성 쇼크로 의식을 잃었던 순간을 떠올렸다. 이날 구혜선은 "과거 MBC 드라마 '당신은 너무합니다' 촬영 중 6회 만에 하차한 적이 있다"고 말문을 열었다. 이어 "음식 알레르기 때문이었다"며 "소고기, 돼지고기, 달걀, 우유, 갑각류 등 다 먹으면 안 됐다"고 말했다. 이를 듣던 혜은이가 "드라마를 하차할 정도로 안 좋았던 거냐"고 묻자 구혜선은 "아나필락시스라고 있는데, 그건 병이 아니라 쇼크 증상"이라고 답했다. 구혜선은 "화장실에서 쇼크가 와서 쓰러진 거다. 당시 공중 화장실이었는데 일하는 분이 저를 발견해서 구해주셨다. 그런 큰일을 겪은 탓에 늘 조심하며 살았다"고 털어놨다. 꽃보다 남자' 촬영 당시 겪은 사고도 언급했다. 구혜선은 "다이빙 연습을 하다가 뇌진탕이 오고, 구토 증세가 며칠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 빚만 20억 있었다…"더 늘어나면 안돼" ('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684079"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회 팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS의 신개념 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’가 대망의 첫 경기에 나선다. 한국 축구에 한 획을 그은 이영표X현영민X김영광X정대세는 물론 '여자 축구 국가대표' 전가을X'인피니트'의 축구돌 남우현X'축구선수 출신 유튜버' 이정진이 한 팀이 되어 풋살계 레전드인 '김포 ZEST' 팀과 맞붙는다. 10월 11일(금) 오전 8시 KBS 스포츠 유튜브 첫 공개를 앞둔 '뽈룬티어'에서는 축구계 레전드만 모인 '영표 팀'이 시작부터 선수들의 부상 어필로 '패배 방역'을 시도한다. 이영표는 "우리가 지면 기부를 못 하게 된다. 100만원을 내야 하는데, 출연자들이 100만원을 나눠 낸다는 게 제작진의 제안이다"라며 사악한 제작진의 제안을 깜짝 발표했다. 이에 김영광은 "이영표 형님이 전부 내는 게 저희의 제안이다"라고 대답해 웃음을 선사했다. 정대세가 "빚이 지금 20억이다"라고 앓는 소리를 하는 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 장민호, 양식 셰프 되나…"마음은 고든램지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855648"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 장민호가 셰프로 변신해 눈길을 끈다. 11일 방송하는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 트로트의 신사에서 주방의 신사로 거듭난 장민호가, 넘치는 요리 열정을 불태우기 위해 특별한 장소를 찾는다. 이날 장민호는 설레는 표정으로 집 밖을 나서 어딘가로 향했다. 그가 직접 잠긴 문고 열고 들어선 곳은 레스토랑. 너무도 자연스러운 장민호의 모습에 ‘편스토랑’ 식구들은 “매장 오픈했어?”라며 장민호가 식당을 개업한 것인지 질문을 쏟아냈다. 이때 해당 레스토랑의 진짜 사장님이 등장, 눈길을 끌었다. 알고 보니 최근 이곳에서 맛있는 오리 스테이크를 맛본 장민호가 요리를 직접 배워보기 위해 찾은 것이었다. ‘편스토랑’을 통해 양식조리기능사 자격증에 대한 꿈을 밝힌 장민호. (사진=KBS2) 장민호는 “공부를 하다 보니 관심도 많이 생기고 새로운 요리에 도전해보고 싶은 마음이 생긴다”라고 털어놨다. 이어 공부 진행 상태를 체크하는 MC 붐 지배인에게는 “마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가정폭력 피해자' 10대, 50억 복권 당첨됐다…관건은 '수령 가능 여부'('오프닝')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684078"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수령인' 가정폭력 피해자 미성년자는 50억 복권 당첨금을 손에 쥘 수 있을까. 13일 밤 10시 40분 OCN과 OCN Movies2 채널에서 첫 방송되는 '수령인'은 50억 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품이다. CJ ENM 드라마 프로젝트 'O'PENing(오프닝) 2024'의 6번째 작품이다. '수령인'의 주인공은 가족에게서 가장 큰 상처를 받고 벼랑으로 내몰린 아이들이다. 이유와 방식은 다르지만 신체적, 정신적, 경제적 폭력과 학대를 일삼는 부모 때문에 상처투성이가 된 아이들. 그중 18세 성서연(강신 분)이 50억 복권에 당첨되면서 이야기가 시작된다. 성서연은 미성년자이지만 어떻게든 50억 당첨금을 수령하기 위해, 유학에 실패하고 스무살에 복학한 황이든(조준영 분)에게 접근한다. '수령인' 제작진은 1회 본방송을 앞두고 성서연과 황이든의 푸릇푸릇한 모습을 공개했다. 앞서 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, ♥아내 만난지 4달 만에 결혼했다…"대만에서 둘째 생겨" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684077"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박즈’가 대만 타이베이에 이어 이번엔 가오슝 접수에 나선다. 12일(토) 저녁 8시 20분 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 8회에서는 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 대만 가오슝을 방문해 신성한 ‘용의 기운’을 느끼며 ‘소원 빌기’를 하는 유쾌한 모습이 펼쳐진다. 앞서 ‘독박투어’ 사상 최장거리인 유럽 여행을 성공리에 다녀온 ‘독박즈’는 이날 대만 가오슝에 도착해, “우리 진짜 가오(폼) 있게 슝~왔네”라고 너스레를 떤다. 김대희는 “비행기로 4시간 거리인데, 4분 만에 온 것 같다”며 즐거워하고, 유세윤은 “가오슝이 해양 액티비티로도 유명하다”라고 설명해, MZ세대들에게 핫한 가오슝 투어에 대한 기대감을 고조시킨다. 특히 유세윤은 지난 해 ‘독박투어’ 시즌1에서 대만 타이페이를 방문했던 기억을 떠올리면서, “(장)동민이 형 둘째 생긴 나라가 대만이잖아”라고 해 장동민을 뭉클하게 만든다. 장동민은 “맞아. 그 덕에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘어도어 대표 복귀 요청’ 민희진, VS 하이브 소송전 또 시작…오늘(11일) 가처분 심문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907395"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 사내이사가 대표직 복귀를 위한 소송전의 신호탄을 쏘아올린다. 11일 민희진 어도어 전 대표가 하이브를 상대로 낸 의결권 행사 등 가처분의 심문이 열린다. 서울중앙지법 민사합의50부(수석부장판사 김상훈)는 심문기일을 오늘 오전으로 지정했다. 앞서 어도어 측은 지난 8월 27일 민희진 전 대표를 해임하고 "이날 이사회를 열고 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다"고 밝혔다. 이어 "김주영 신임 대표이사는 다양한 업계에서 경험을 쌓은 인사관리(HR) 전문가로서 어도어의 조직 안정화와 내부정비 역할을 맡을 예정"이라고 전했다. 어도어 측은 "민희진 전 대표는 대표이사에서는 물러나지만 어도어 사내이사직을 그대로 유지한다"며 "뉴진스의 프로듀싱 업무도 그대로 맡게 된다"고 전했다. 또한 "어도어 내부 조직도 제작과 경영을 분리하게 된다"며 "이는 (하이브 내) 다른 모든 레이블에 일관되게 적용돼왔던 멀티레이블 운용 원칙이었으나 그간 어도어만 예외적으로 대표이사가 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형 결혼 D-DAY, 브레이크 없었다…파격 망사→웨딩은 순수美[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907394"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 결혼한다. 열애 발표 6개월만에 초고속으로 진행된 결혼에 브레이크는 없었다. 11일 현아와 용준형이 서울 삼청각에서 웨딩마치를 올리는 가운데, 결혼식장인 서울 삼청각의 내부 사진이 공개됐다. 순백의 청초함이 돋보이는 풍경이 눈길을 잡고 있다. 결혼을 하루 앞둔 10일 중국 매체 시나연예는 공식 소셜미디어를 통해 현아와 용준형의 결혼식이 열리는 서울 삼청각의 내부 풍경이 담긴 영상을 공개했다. 이는 중국 웨이보 등 온라인을 통해 퍼져 나가며 뜨거운 관심을 이끌었다. 공개된 영상 속에는 현아와 용준형의 야외 결혼식장 일부 모습이 담겼다. 삼청각 특유의 전통적 분위기를 살리는 청사초롱과 자연 풍경을 살린 차분한 톤의 꾸밈이 시선을 사로잡는다. 톤을 맞춘 하얀 수국과 은방울꽃 등의 꽃장식도 순수하고 맑은 분위기를 자아내, 우아한 결혼식을 전망케 한다. 앞서 현아와 용준형은 결혼을 앞두고 웨딩 화보를 공개한 바 있다. 당시 현아와 용준형이 짙은 스모키 화장과 함께 파격적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출연자 사기 의혹 탓인가…장도연, 녹화 중 충격으로 두통 호소 "배신감 느껴" ('끝사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684075"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어들의 예측불가 러브라인이 펼쳐진다. 시니어들의 마지막 사랑 찾기 JTBC '끝사랑'에서는 정반대 분위기의 두 데이트가 진행된다. 6일차 저녁, 모든 입주자들은 속마음 편지 대신 마음속 1, 2순위를 지목하라는 공지를 받는다. 입주자들이 고심 끝에 결정한 결과가 발표되자 '끝사랑채'와 스튜디오 모두 아수라장이 된다. 한 입주자는 "배신감을 느낀다"며 혼란스러워하고, 장도연은 충격에 휩싸여 두통까지 호소해 그 결과가 더욱 궁금해진다. 충격적인 결과의 주인공들은 상반된 분위기의 데이트를 즐긴다. 붉게 물든 일몰과 함께한 데이트에서는 한 입주자가 감동의 눈물을 흘리자, 상대 입주자가 "우리 인생도 노을처럼 멋있게 지는 거지"라는 명언을 남기며 러브라인을 더욱 견고히 한다. 반면, 역대급 로맨틱한 장소로 떠난 한 데이트에서는 상반된 분위기가 감지된다. 다소 어색한 분위기 속에서 홀로 남은 한 입주자가 "작전 실패야"를 연신 읊조리며 굳은 표정을 내비친 것인데. 과연 앞으로 이들의 마음은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형 오늘(11일) 결혼, 열애 6개월 만 초고속 ‘아이돌 부부’ 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907393"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(32)와 용준형(35)이 오늘(11일) 화촉을 밝힌다. 11일 현아와 용준형은 서울 삼청각에서 웨딩마치를 울린다. 두 사람은 지난 7월 열애 발표 6개월만에 초고속으로 부부가 된다. 현아는 지난 7월 용준형과 결혼 소식을 알린 바 있다. 당시 현아의 소속사 앳 에어리어 측은 "힘든 순간마다 서로에게 큰 위안이 되어준 용준형과 사랑의 결실을 맺고 결혼을 약속했다. 오는 10월 가까운 지인들을 모시고 예식을 진행하고 새로운 인생을 시작한다"라고 밝혔다. 이어 "항상 따뜻한 시선으로 응원해주시는 모든 분들께 감사드리며 아티스트로서, 한 사람으로서, 커다란 결심을 한 현아의 앞날에 많은 축복을 당부드린다"라고 전했다. 용준형 소속사 역시 “부부로서 새로운 인생의 막을 올리는 용준형에게 애정 어린 관심과 축하를 보내주시면 감사하겠다”라고 이야기했다. 공개 연애 발표 이후부터 현아의 과거 공개 연애, 용준형이 불법 촬영물을 공유 받았다는 사실 등 우여곡절이 많았지만, 부부로서 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 황금 인맥 터졌다…'흑백요리사' 흑수저 셰프 3인→ENA 새 예능으로 조우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684071"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백종원의 레미제라블’ 김민성, 데이비드 리, 임태훈, 윤남노가 출연을 확정했다. 2024년 하반기 공개 예정 ENA 신규 예능 ‘백종원의 레미제라블’은 짧지만 강렬한 서사를 담은 ‘사회의 루저’들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션과 백종원이 사람에게 진심을 다하는 모습을 보여주는 진정성이 담긴 성장 예능이다. 강렬한 캐릭터, 인생역전 서사, 가슴 따뜻한 휴먼 다큐의 묘미를 동시에 담아낸 특별한 리얼리티의 탄생을 예고하고 있다. 이런 가운데 백종원과 함께 ‘백종원의 레미제라블’을 든든하게 지켜줄 담임셰프 군단 4인방 라인업이 공개돼 이목을 집중시킨다. 김민성 셰프, 데이비드 리 셰프, 임태훈 셰프, 윤남노 셰프가 그 주인공이다. 고기, 일식, 중식, 양식 장르를 넘나드는 요리 고수들이 합류하게 된 만큼 ‘백종원의 레미제라블’을 향한 기대감이 더욱 높아지고 있다. 첫 번째 담임셰프 김민성은 일명 여의도의 ‘용왕’으로 불리는 일식 셰프이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[행사비 2800만원인데…이찬원, 스포츠 아나운서로 투잡뛸 판 ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684070"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 방구석 캐스터로 변신한다. 10월 11일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 이찬원의 남다른 야구 사랑이 공개된다. 연예계 소문난 야구광답게 이찬원이 쉬는 날 집에서 야구 중계를 보며 휴식을 만끽하는 것. 이 과정에서 이찬원이 학창 시절 트로트 가수와 함께 꿨던 또 다른 꿈도 공개되는 것으로 알려져 기대를 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 이찬원은 평소와 달리 한껏 흥분한 채 TV를 시청했다. TV 화면을 뚫어져라 보는 것은 물론 순간순간 일희일비하는 이찬원의 모습에, 그가 뭘 보고 있는 것인지 궁금증이 높아졌다. 알고 보니 요리만큼이나 야구를 사랑하는 이찬원이 집에서 프로 야구 중계를 보고 있던 것. 특히 눈길을 끈 것은 실제 아나운서가 왔나 싶을 정도로 생생한 이찬원의 방구석 중계였다. 이찬원은 매의 눈으로 재빠르게 경기를 분석한 뒤 편안한 목소리와 정확한 발음으로 방구석 중계를 이어갔다. 해박한 야구 지식도 술술 쏟아냈다. 이에 스페셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] '실외배변 논란' 투견부부, 결국 이혼했다…"방송서 밝히지 않은 일 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684069"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 ‘이혼숙려캠프’ 투견부부가 결국 이혼한다. 지난 9일 투견부부 아내 길연주는 “우선 방송보고 불편함을 느끼셨던 분들께 다시한번 죄송하단 말씀드린다. 캠프를 통해 스스로에 대해서도 돌아보고, 마지막이라는 심정으로 부부관계 회복을 위한 노력을 해봤다”면서 “방송 후 문제는 반복되었고, 방송에서는 밝히지 않았던, 방송 전부터 있었던 사정들로 인하여 법률대리인을 선임하여 이혼을 결정하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “비록 부부로서 인연은 이렇게 되었지만, 부모로서, 아이의 엄마로서 많은 분들이 걱정해주시는 부분과 질타 달게 새기고, 무엇보다 아이를 우선으로 성숙한 부모역할을 할 수 있도록 노력하겠다”고 덧붙였다. 그러면서 “많은 분들께 구구절절 이혼 사유를 설명드리는 것보다는 법률대리인을 통하여 법원에서 해결하는 것이 아이에게도 좋을 것이라 생각했다”며 “무분별한 추측이나 비난은 삼가주시고, 좋지 않은 소식으로 인사를 전하게 되어 죄송한 마음”이라고 전했다. 앞서 투견부부는 '이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 한예리X노재원, 한석규와 첫 만남…연기 케미 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855642"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한예리와 노재원이 한석규와 인상적인 첫 만남을 갖는다. 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 2021년 MBC 드라마 극본공모전 당선작인 ‘이친자’는 촘촘하고 매력적인 극본에 한석규, 채원빈, 한예리, 노재원, 윤경호, 오연수 등 탄탄한 배우진이 가세해 기대를 높이고 있다. ‘이친자’는 하나뿐인 딸을 의심하며 수사하는 아빠, 낯빛 하나 바꾸지 않고 거짓말을 하며 의심을 증폭시키는 딸, 그리고 의심쩍은 부녀를 주시하는 경찰들이 흥미진진한 스토리를 그려간다. 한석규는 딸을 의심하는 프로파일러 아빠 장태수 역을, 한예리와 노재원은 장태수가 있는 범죄행동분석팀 팀원 이어진과 구대홍 역을 각각 맡았다. 이 가운데 공개된 스틸컷은 태수와 면접을 보는 신입 프로파일러 어진과 대홍의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경희대 '광기 밴드' 상현→서울예대 '음색 깡패' 최여원...스타 탄생? (대학가요제)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781514"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다양한 참가자들이 매력을 드러냈다. 10일 방송된 TV조선 '대학가요제'에서는 본선 1라운드가 1대 1 매치로 진행됐다. 호원대 오이스터즈와 경희대 상현은 밴드 대전을 펼쳤다. 오이스터즈는 김트리오의 '연안부두'로 광기 어린 무대를 선보였고, 상현은 박진영의 'Swing Baby(스윙 베이비)'로 흥 넘치는 무대를 꾸몄다. 하동균은 "두 팀 다 기분 좋게 무대를 해서 (우리가) 오랜 시간을 견디면서 이 두 팀을 보러 왔다는 느낌이 들었고 너무 훌륭했다. 김상현의 광기가 확실히 빛이 났다"고 평가했다. 이어 "오이스터즈는 너무 좋은 에너지를 우리에게 줬지만, 본인들의 길을 가는 느낌도 있었다. 그게 또 펑크의 매력이라고 생각한다"고 덧붙였다. 김태우는 "상현 밴드라고 할 법도 한데 상현이라고 지은 것에 대한 설득력이 느껴지는 무대였다. 프론트맨의 압도적인 카리스마와 에너지가 느껴졌다"고 감탄했다. 김현철은 상현에게 "오늘부터 내가 팬"이라고 극찬했고, 김형석은 "부러웠다. 다시 대학생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 혹사 의혹 터졌다…"새벽 5시까지 촬영, 몸 힘들고 짜증나" ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684066"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 혹독한 촬영 스케줄에 몸이 힘들었다고 밝혔다. 10일 'TV조선 대학가요제' 제작발표회가 온라인으로 중계됐다. 행사에는 전현무, 김형석, 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유와 김동준 CP, 김영석 PD, 박원우 작가가 참석했다. '대학가요제는' 장르, 국적, 성별을 불문하고 음악을 사랑하는 대학생들이 펼치는 오디션 프로그램이다. 전현무가 진행을 맡고, 김형석과 김현철, 윤상, 김태우, 하동균, 김이나, 임한별, 소유가 심사위원 군단을 완성했다. TV만 틀면 나온다는 말이 나올 정도로 여러 프로그램을 진행한 전현무. 그는 "스케줄 되니까 나왔다"며 "오디션 프로그램을 '싱어게인' 빼고 다했다. 하다 보면 겹치는 것도 있어서 진행하다 해봤던 느낌이 들때도 있었는데 '대학가요제'는 느낌이 다르다"고 밝혔다. 이어 "비전공자도 있다 보니까 완성도가 떨어지는 무대도 있고 풋풋한 무대도 있다. '싱어게인' 같은 괴물 탄생이 예고되는 무대도 있다. 상향 평준화된 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무너지지 않을 관계"…염정아→덱스, 종영이 끝 아닌 '찐 가족' 됐다 (언니네 산지직송) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781513"/>
        <updated>2024-10-10T22:10:11.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아, 박준면, 안은진, 크리에이터 덱스가 마지막 촬영을 마쳤다. 10일 방송된 tvN '언니네 산지직송'에서는 염정아, 박준면, 안은진, 덱스가 강화도에서 마지막 촬영을 진행한 장면이 전파를 탔다. 이날 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 마지막 촬영 날을 앞두고 한자리에 모여 앉아 담소를 나눴다. 이때 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 고민시가 선물한 케이크를 나눠 먹었고, 케이크에 적힌 메시지를 보고 감동했다. 앞서 고민시는 "마지막 촬영이라는 이야기를 들어서 엄청 맛있는 케이크라고 해서"라며 밝힌 바 있다. 안은진은 첫 만남부터 해둔 기록을 되짚었고, "아주 이제는 단단한 관계에 접어들었다고 볼 수 있다"라며 못박았다. 염정아는 "정말이다. 무너지지 않을 관계"라며 맞장구쳤고, 덱스는 "팩트다"라며 인정했다. 특히 염정아는 "마지막날 근처 사진관 가서 가족사진 찍고 싶다"라며 제안했다. 다음날 염정아, 박준면, 안은진, 덱스는 아침 식사를 마치고 동네 사진관으로 향했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정명, 노출 데이트룩도 입었는데‥♥보민 배신에 “이 XX” 욕하다 용서(돌싱6)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907392"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 레드삭스 출신 배우 노정명이 돌싱남 보민의 배신에 잠시 분노했지만 결국 용서했다. 10월 10일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 5회에서는 낮과 밤으로 나눠 이루어진 돌싱남녀들의 비밀 도장 데이트가 그려졌다. 이날 낮 데이트는 돌싱녀들의 선택으로 이뤄졌다. 미영의 선택으로 시장 데이트를 나선 시영은 미영이 천막에 자꾸 우산이 걸려 불편해하자 뒤에서 열심히 에스코트 했다. 이런 시영에게 설렘을 느낀 미영은 "넌 친구는 아닌 것 같은 느낌이 든다. 남자 쪽으로 생각드는 부분이 있다"고 돌직구 고백했다. 하지만 시영은 미영에게 궁금한 점이 없다며 미영과 거듭 거리를 뒀고, 은지원은 "(시영이) 방글이랑 (미영을 대할 때) 온도가 다르다. 방글이랑 있을 땐 계속 물었는데"라고 평했다. 지안, 미영과 2대1로 요리 데이트를 나간 창현은 두 돌싱녀를 공평하게 대하기 위해 둘 사이를 열심히 오가며 애썼으나 창현이 누구와 붙어 있느냐에 따라 돌싱녀들의 희비가 갈렸다. 데이트 도중 지안은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진, 남고생 교복 입으니 꽃돌이→여고생 염정아까지(산지직송)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907391"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진, 염정아가 그 시절 학생들로 깜짝 변신했다. 10월 10일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 13회에서는 다섯 번째이자 마지막 산지 강화군에서 어촌살이를 즐기는 사 남매 염정아, 박준면, 안은진, 덱스의 모습이 그려졌다. 이날 동네 사진관으로 가족 사진 촬영을 하러 간 사 남매는 각자 마음에 드는 추억의 교복을 골라 입었다. 박준면은 학생모까지 쓰고 그 시절 교련룩을 완성시켰고, 안은진은 남학생 교복을 입고 잘생긴 외모를 자랑했다. "오늘 시간 있나?"라며 남학생인 척하는 안은진의 꽃돌이 모습에 박준면은 "너무 좋은데? 너무 예쁜데?"라며 감탄했다. 안은진은 소라게 스타일로 모자를 쓴 덱스를 향해 "너가 옆 학교 짱이라며? 너도 그녀를 탐내러 왔지?"라고 너스레 떨기도 했다. 곧 안은진과 덱스가 반한 '옆학교 퀸카' 염정아가 등장했다. 여고생 교복을 완벽하게 소화한 염정아는 본인을 따라다니는 남학생 안은진, 덱스를 새침하게 대하는 능청스러운 연기로 웃음을 자아냈다. 안은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 영재 딸 위해 무리해 강남行 “이사 후 딸 방 없어져”(꽃중년)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907390"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김범수가 딸 희수가 독립적인 공간이 필요하다는 말에 이사를 고민했다. 10월 10일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 김범수의 8세 딸 희수의 지능 검사 결과가 공개됐다. 김범수는 딸 희수의 지능 검사 결과를 확인하러 갔다. 상위 2% 영재라는 결과가 나온 희수는 여러 지능이 고루 발달했으며, 진로에 대한 야망도 있었다. 단연코 높은 것은 언어 능력이었고, 자기 성찰 능력도 평균 이상이었다. 전문가는 “자기 생각을 표현까지 할 수 있다 보니, 독립된 공간이 필요하다”라고 말했고, 김범수는 “자기 방 달라고 계속 얘기한다”라고 인정했다. 현재 희수의 공간은 거실 한편에 자리 잡은 상태. 김범수는 “엄마, 아빠의 상황을 아니까 자주 얘기는 안 하는데 가끔 얘기를 한다”라고 경제적인 문제가 있음을 언급했다. 앞서 김범수는 희수의 교육 및 체력 문제로 인해 학원이 있는 강남권으로 무리해 이사를 왔다고 밝혔다. 전문가가 “부모의 시선에서 약간 벗어나는 것도 괜찮다”라고 말하자, 김범수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 손가락 베여 출혈사태→찐남매 된 ‘산지직송’ 시즌2 암시[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907389"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진의 손가락을 다치며 마지막까지 왁자지껄했던 '언니네 산지직송'이 시즌2을 암시하며 끝이 났다. 10월 10일 방송된 tvN '언니네 산지직송' 13회에서는 다섯 번째이자 마지막 산지 강화군에서 어촌살이를 즐기는 사 남매 염정아, 박준면, 안은진, 덱스의 모습이 그려졌다. 이날 꽃게잡이를 함께한 게스트 고민시를 돌려보내고 귀가한 사 남매는 간단하게 중식과 치킨을 포장해 먹기로 했다. 안은진이 스쿠터를 타고 직접 음식을 찾으러 간 사이 염정아는 '삐끼삐끼 챌린지'를 스스로 터득해보는 시간을 가졌다. 박치인 탓에 처음엔 어색해하던 염정아는 어느새 덱스에게 원 포인트 레슨을 해주는 경지에 이르렀고, 이후 소화 시킬 겸 산책을 나가선 동생들과 단체로 삐끼삐끼 챌린지 촬영을 하는 유쾌한 시간을 가졌다. 산책에서 돌아와 잠깐 휴식을 취하며 염정아는 남편에게 전화를 걸었다. 안은진이 옆에 있어도 남편이 전화를 받자마자 "여보오"라고 말끝을 늘리며 애교를 선보인 염정아는 "오늘 쉬는 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 대기업 임원 父와 불화→상위 2% 영재 딸 속마음에 자책 눈물(꽃중년)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907388"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김범수가 8세 딸의 속마음을 알고 자책의 눈물을 흘렸다. 10월 10일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 김범수는 딸의 지능 검사 결과를 듣고 자신의 행동을 반성했다. 이날 방송에서 김범수는 딸 희수, 희수의 친구들과 함께 학교 근처 빵집을 찾았다. 딸의 학교 생활을 알아보기 위해 친구들을 만난 김범수는 희수가 친구들과 함께 어린이용 화장품과 액세서리로 치장하는 모습에 당황했다. 김범수가 잠시 전화를 받으러 나간 사이 친구들은 희수에게 김범수의 나이를 물었다. 여덟 살이라고 답한 희수는 “진짜 나이 모른다. 신성우 아저씨는 58세라고 한 게 기억나는데 아빠 나이는 기억 안 난다. 근데 아빠가 신성우 아저씨보다 더 어리다는 건 기억난다”라고 말했다. 희수 친구들은 김범수에게 “희수가 나온 방송은 슬퍼 보였다. 희수한테 좀 더 착하게 대해줬으면 좋겠다”, “희수가 화났을 때 이유를 모르면 그냥 원하는 걸 해달라”고 조언했다. 김범수는 “저는 오늘 정말 기쁜 마음으로, 설레는 마음으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[늦둥이 딸 4살인데, 김구라 “子 김동현, 노인용 영양제 선물” 발끈(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907387"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신성우가 아들 태오의 따뜻한 마음에 감동한 가운데, 김구라가 아들 김동현의 선물에 심기가 불편해졌던 순간을 떠올렸다. 10월 10일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 신성우와 두 아들이 김도윤 셰프의 팝업 매장에 힘을 더했다. 신성우가 김도윤 셰프의 팝업 스토어에서 음식 만들기를 돕는 동안 신성우의 두 아들은 직접 밭에서 캔 고구마를 손님들에게 판매하는 일을 했다. 첫 아르바이트비로 3만 원을 받은 태오는 할머니 선물로 바디 로션을 샀다. 신성우는 “저도 모르고 있었다. 할머니를 만나러 가면 마사지를 해준다. 어머니가 투병을 오래 하시다 보니까 피부가 많이 건조해지셨다. 지나가는 이야기로 ‘할머니 피부가 많이 거칠어’라고 했는데, 로션을 사드려야겠다는 생각을 할 줄 몰랐다. 아이가 많이 컸구나 생각했다”라고 대견해 했다. 김구라는 “동현이한테 생일 선물로 영양제 좀 사오라고 했더니 노인용으로 사왔다”라고 공개해 주위를 폭소케 했다. 김원준은 “사 온 게 어디야”라고 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈주 은혁, 어쩌다 '가스라이팅' 조종당했나.."아작났다" 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172449"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['쏘는 형'에서 은혁이 멤버 동해로부터 가스라이팅(?)을 조종당한 일화로 웃음을 안겼다. 10일 '쏘는 형' 채널에서 은혁과 동해가 출연했다. 이날 신동엽은 “동혁과 은혁이 따로 회사 차렸더라”며 D&amp;E로 활동 중인 두 사람이 엔터테인먼트도 창립한 근황을 전했다. 알고보니 1년 정도 됐다고.  동해와 은혁은 “평생 SM에서 죽을 것 같았다”며 웃음 지었다.두 사람은 “다른 활동은 SM도 하기 때문에 완전히 나온 느낌은 아냐. 지난주 슈퍼주니어 해외투어도 했다”고 했다. 하지만 친한 친구끼리 동업하지 말라는 우려에 대해 묻자 두 사람은 “진짜 그런가? 싶었다 정우성, 이정재 선배 등 연예계 대표 동업자들 많다”고 했고. 동해도 “내일부터 (정우성, 이정재처럼) ‘은혁씨’라고 부를 것”이라 말해 웃음을 안겼다. 또 이날 두 사람의 우정도 훈훈하게 했다. 서로 잘하는걸 너무 잘 안다는 동해와 은혁. 은혁은 “동해가 작사작곡도 어마어마하다,D&amp;E도  동해가 대부분 작업했다”고 했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질 배우 친구들, 韓 편의점 부러워 모국 셀프 디스 “가진 건 커피뿐”(어서와)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907386"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 배우 친구들이 모국을 셀프 디스해 웃음을 자아냈다. 10월 10일 방송된 MBC every1 예능 '어서와 한국은 처음이지?' 368회에서는 진선규의 초대를 받고 한국에 방문한 브라질 배우 이고르, 루안, 제이비의 한국 여행 4일 차가 그려졌다. 이날 택시를 타고 가던 배우 친구들은 "사람들이 전부 마실 걸 들고 있네"라고 창 밖을 보며 말했다. 루안은 "한국 편의점이 좋은 게 냉장고에 있는 얼음 컵을 꺼내서 음료를 그 안에 담아서 마시잖나"라고 말했고, 제이비는 "브라질에는 그런 게 없다"며 공감했다. 루안은 "절대 없다. 그리고 (한국은) 편의점에서 컵라면 먹을 수 있는 온수기도 있잖나. 엄청 편리하다"고 또 다른 한국 편의점의 장점을 언급했다. 이고르는 "그거 진짜 끝내주더라. 한국은 편의점에서 뭐든 할 수 있다"고 극찬을 더했다. 이고르는 이내 "한국에 있는 것 중에서 우리가 가지고 있는 건 커피 뿐인 듯하다. 우리는 빵집도 없고"라고 브라질을 셀프 디스하고 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 딸 이예림, 유산 상속 받는다…"방송 안 나와도 돼, 로열티 평생" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684065"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규는 닭라면 로열티가 자녀에게도 상속된다고 밝혔다. 지난 9일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스')에서는 이경규, 신기루, 이용진, 이선민이 게스트로 출연했다. 이경규는 2011년 KBS2 '남자의 자격' 라면 요리 대회에서 닭고기를 활용한 라면을 선보였고, 그해 8월 이를 상품화해 초대박 열풍을 일으켰다. 해당 제품은 출시 직후 1초당 7개, 168일 만에 1억개를 판매했다. 이경규가 받는 로열티는 전체 매출액의 1% 내외로 알려졌다. 이날 MC 유세윤이 “라면 로열티가 아직도 쏠쏠하다던데”라고 묻자 “그렇다”고 밝혔다. 계약 기간이 있냐는 말에 이경규는 "(로열티는) 평생이다. 계약서에 우리 딸까지 대물림 할 수 있도록 썼다. 라면 회사에서 배려해줬다. 내가 해달라고 한 게 아니다"라고 밝혔다. 이어 "예림이 결혼할 때도 답례로 라면을 줬다"며 "라면이 LA(로스앤젤레스), 해외에서 잘 팔린다. 멕시칸 이쪽에서 좋아한다. 나 사실 여기 안 나와도 된다. '라디오스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사람들이 날 싫어해” 구혜선, 미운털 박힌 ‘꽃보다 남자’ 촬영 비하인드(같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907385"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구혜선이 ‘꽃보다 남자’ 출연 시기에 사람들에게 미움을 받았던 이유를 밝혔다. 10월 10일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 구혜선은 ‘꽃보다 남자’ 촬영 비하인드를 공개했다. 쑥스러운 상황을 견디지 못한다는 구혜선에게 혜은이는 “쑥스러워하는 사람이 연기할 때는 괜찮았나”라고 물었다. 구혜선은 “그건 괜찮았다”라고 답했다. 구혜선은 쉴 틈 없이 바빴던 ‘꽃보다 남자’ 촬영 당시를 떠올렸다. 구혜선은 “한창 체력이 좋았던 때니까. 밤도 잘 새고. ‘오늘 밤새웠는데 내일도 되지?’라고 하면 ‘됩니다’라는 스타일이었다”라며 “근데 한 스태프가 오시더니 ‘혜선아 제발 배고프다고 한 마디만 하면 우리 밥 먹을 수 있어. 네가 말해야 우리가 씻을 수 있어’라고 했다. 수돗가에서 급하니까 비누로 머리를 감고 말려서 촬영장에 가면 스태프들은 씻을 시간이 없다고 하더라. 그렇게 촬영하니까 사람들이 저를 싫어했다”라고 털어놨다. 이어 “사실은 제가 겁이 났다. ‘밥을 먹고 싶습니다’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선 “아나필락시스 공중화장실서 쓰러져→드라마 하차”(같이 삽시다)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907384"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구혜선이 아나필락시스로 드라마까지 하차했던 순간을 떠올렸다. 10월 10일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 구혜선은 아나필락시스로 공중 화장실에서 쓰러졌던 경험을 털어놨다. 이날 방송에서 구혜선은 드라마 ‘꽃보다 남자’ 촬영 당시 뇌진탕, 교통사고 후에도 촬영에 임했던 사연을 고백했다. 구혜선은 마지막 드라마였던 ‘당신은 너무합니다’에서도 6회만에 하차를 했다고 말했다. 구혜선은 “음식 알레르기가 났다. 소고기, 돼지고기, 달걀, 우유, 갑각류까지 다 안 됐다. 그때 먹을 수 있는 건 쌀밥 밖에 없었다”라고 회상했다. 혜은이는 “하차할 정도로 심각했나”라고 물었다. 구혜선은 “아나필락시스라고 땅콩 먹거나 벌에 쏘이면 10분 안에 위험해지는 증상이다. 병이 아니라 쇼크다. 쇼크가 와서 화장실에서 쓰러졌다”라며 “그때 공중화장실이었는데 청소하는 이모님이 저를 발견하셔서, 문을 강제로 열어서 저를 구해주셨다. 그런 큰일을 겪고 항상 음식 먹는 것도 조심했다”라고 설명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질 배우 친구들, 한국인도 호불호 콩국수 먹방 “달콤해”(어서와한국)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907383"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 배우 친구들이 한국인 사이에서도 호불호가 갈리는 콩국수 먹방을 보여줬다. 10월 10일 방송된 MBC every1 예능 '어서와 한국은 처음이지?' 368회에서는 진선규의 초대를 받고 한국에 방문한 브라질 배우 이고르, 루안, 제이비의 한국 여행 4일 차가 그려졌다. 이날 퓨전 한식당으로 식사를 하러 간 배우 친구들은 냉콩국수, 우대소갈비찜, 들기름막국수를 골라 주문했다. 제이비와 이고르가 갈비찜 맛에 푹 빠진 가운데 루안은 콩국수만 집중 공략했다. 한국에 온 뒤로 최애 음식 냉면, 막국수를 먹으며 차가운 면요리에 진심인 모습을 보여줬던 루안은 이번에도 콩국수에 대한 무한 애정을 보여줬다. 심지어 루안이 콩국수를 먹기 전 면을 가위로 한 번 자르는 걸 본 이현이는 "면 보면 바로 자르는 거 한국 사람이다 진짜"라며 감탄했다. 콩국수에 소금을 더한 루안은 콩국수 한 젓가락을 크게 입에 넣곤 감격한 표정을 지었다. 진심으로 콩국수를 좋아하는 루안을 이현이와 김준현은 "콩국수의 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아 예전에” 구혜선, 안재현과 이혼 언급에도 미소→“설레는 감정 불편”(같이3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907382"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구혜선이 이혼 질문에 담담한 반응을 보이며 현재의 삶에 만족하는 모습을 보였다. 10월 10일 방송된 KBS 2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에는 구혜선이 합류했다. 부모님의 적극적인 추천으로 프로그램 합류를 결정했다는 구혜선은 아버지가 직접 농사지어 만든 아로니아 주스부터 직접 만든 립밤 케이스를 박원숙, 혜은이에게 선물했다. 구혜선이 만 나이로 39세라고 밝히자 박원숙과 혜은이는 깜짝 놀랐다. 2011년 성균관대학교 예술학부에 입학해 영상학을 전공한 구혜선은 연기 활동으로 학업을 중단했으나, 2020년 다시 공부를 시작해 올해 졸업했다. 구혜선이 카이스트 대학원에 진학했다고 밝히자, 박원숙은 “공부가 하고 싶을까”라고 물었다. 구혜선은 “어릴 때는 싫었는데 지금은 공부가 재밌다. 숙제를 내주면 그걸 하는 게 너무 좋다. 누가 숙제를 내줄 나이가 아닌데 숙제를 해서 검사받는 게 너무 재밌다”라며 박사 과정까지 계획 중이라고 밝혔다. 연예계 데뷔 계기를 묻는 질문에 구혜선은 “19살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질 배우 친구들, 35도 폭염에 민속촌 워터밤+귀신의집 피서(어서와)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907381"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[35도 폭염 날씨에 한국에 방문한 브라질 배우 친구들이 민손촉에서 피서를 즐겼다. 10월 10일 방송된 MBC every1 예능 '어서와 한국은 처음이지?' 368회에서는 진선규의 초대를 받고 한국에 방문한 브라질 배우 이고르, 루안, 제이비의 한국 여행 4일 차가 그려졌다. 이날 오전 8시부터 외출 준비를 마친 배우 친구들이 향한 곳은 입국 날부터 여행 내내 가고 싶어 했던 남산 타워였다. 제이비와 루안은 "(남산 타워를) 가보고 싶었는데 작년에는 영화 촬영 때문에 너무 바빠서 갈 수가 없었다. 이번에는 여행으로 한국을 오게 됐으니 가보면 어떨까 했다", "한국 엽서에도 나오니까 남산 타워는 가야 한다"고 말했다. 서울의 랜드마크 방문이 버킷 리스트였던 것. 케이블카에서 내린 친구들은 타워와 팔각정을 영접하곤 "진짜 멋지다"며 감탄했다. 곧 친구들은 남산의 명물 사랑의 자물쇠 존도 발견했다. 루안과 제이비는 흥미진진해하며 이곳을 구경했으나 이고르만은 "사랑을 영원하게 하기 위해서구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희영, 존재 자체가 플러팅? 이지혜 “女들 너무 잘생기면 포기”(돌싱6)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000907380"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 희영이 방송인 이지혜, 이혜영에게 외모로 인정받았다. 10월 10일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 5회에서는 돌싱남녀들의 비밀 도장 데이트가 진행됐다. 이날 생각지도 않았던 희영, 창현 두 남자의 선택을 받은 지안은 2대1 데이트 중 창현이 자리를 비우자 "희영이 올 줄 몰랐다. 친구처럼 편하게 대해주고 (있다고) 생각해서 '나는 아닌 것 같다'는 생각을 은연중 했다"고 넌지시 속내를 물었다. 이어 희영이 "얘기는 해보고 싶었다"고 하자 살짝 주변 눈치를 살핀 지안은 "1대1은 아니기도 했으니까 좀 더 얘기해 보면 좋을 것 같긴 하다"며 호감을 드러냈다. 이지혜는 지안이 "마음이 없지는 않았다"면서 "여자들 마음에 너무 잘생기고 인기 많을 것 같으면 (포기). '나한텐 (관심) 없겠지'하고 아예 마음을 접어놨는데 '나한테 관심있대, 오케이'한 거다. 희영이 마음이 다른 쪽에 가 있는 것 같아서 접었는데 나한테 와서 '오케이' 아니겠냐"고 추측했다. 한편 이혜영 역시 "(희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김영옥, 진짜 악마일까…충격 정체 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005855629"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김영옥의 정체가 궁금증을 유발하고 있다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’가 매력적인 캐릭터 플레이를 보여주며 안방극장을 사로잡고 있다. 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 강빛나(박신혜 분), 부드러움과 날카로움의 공존 한다온(김재영 분) 두 주인공은 물론 악마팀, 노봉경찰서 팀, 황천빌라 주민들, 정재걸 일가 등 저마다 입체적인 매력을 자랑하는 캐릭터들이 활약 중이다. 특히 황천빌라 주민 오미자(김영옥 분)의 존재감이 남다르다. 황천빌라 반지하방 세입자 오미자는 폐지를 주워 생계를 유지하는 독거노인이다. 괴팍하고 호전적인 성격의 그녀는 가끔 강빛나를 비롯한 빌라 주민들에게 저주 같은 예언을 퍼붓는데 그 예언이 기가 막히게 들어맞는 편이다. 강빛나와는 만났다 하면 으르렁 케미를 발산하며 유쾌한 재미를 선사하고 있다. 오미자가 강빛나와 한다온을 향해 내뱉은 의미심장한 예언을 두고 ‘지옥에서 온 판사’ 열혈 시청자들의 추리 본능을 불태우고 있다. 오미자가 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률 0%대로 추락했다…약빨 떨어진 트로트 예능, TV조선 불효자로 전락 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684062"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다. K-트로트가 예전만큼의 화력을 내지 못하고 있다. '미스트롯', '미스터트롯'으로 시작된 거센 트로트 열풍이 5년 사이에 시들해지기 시작한 것. 트로트 오디션은 시즌을 거듭할수록 시청률과 화제성이 떨어지고 있고, 안정적인 시청률을 보장하던 스핀오프 예능도 저조한 성적표를 거두고 있다. 송가인, 임영웅을 배출하며 대한민국에 트로트 열풍을 불어넣었던 TV조선. 2019년부터 시작된 '미스트롯', '미스터트롯' 시리즈를 통해 많은 트로트 스타들이 배출됐다. 특히 임영웅은 이제 트로트 가수가 아닌 국민 가수라고 해도 과언이 아닐 정도로 엄청난 파급력을 불러일으키고 있다. 당시 '미스터트롯'은 최고 시청률 35.7%를 기록하며 2020년도 이례적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 노정명♥보민, 엇갈린 선택→화해 포옹 "믿을게"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272385"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 노정명과 보민이 서로에 대한 오해를 풀고 포옹했다. 10일 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 노정명과 쌍방 호감을 표한 보민이 밤 데이트 상대로 미영을 택하는 모습이 그려져 충격을 안겼다. 이날 보민은 자신이 계속 마음에 품고 있던 노정명이 아닌 미영을 밤 데이트 상대로 택해 모두를 놀라게 했다. 알고 보니 보민은 낮 데이트 전 정보공개방에서 노정명의 1순위가 자신이 아님을 알고 밤 데이트 상대로 미영을 택했던 것. 하지만 낮 데이트에서 노정명이 자신을 선택하는 반전에 보민 역시 적잖이 당황하고 있었다. 보민은 미영과 데이트를 서둘러 끝내고 숙소로 돌아와 곧장 노정명을 찾았다. 보민은 노정명에게 "미영이와 이성적으로 얘기하고 싶어서 선택한 게 아니다"고 해명했다. 이어 "나는 너의 1순위가 시영님이라고 생각했다. 이 둘이 잘 되고 있으니까 방해하고 싶지 않았던 거다. 그런데 낮 데이트 때 네가 나를 선택해서 너무 놀라고 큰일났다 싶었다"고 설명했다. 보민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5대 얼짱출신' 구혜선 망언 작렬 "학창시절? 인기 없었다" [Oh!쎈 포인트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005172443"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘박원숙의 같이 삽시다’에서 배우 구혜선이 외모 망언으로 폭소하게 했다. 10일 KBS2TV ‘박원숙의 같이 삽시다’에서 배우 구혜선이 출연했다. 설렘반 걱정반이었다는 구혜선은 “얼굴 뵙자마자 걱정이 사르르 녹았다”며 매사 긍정적으로 사는 편이라고 했다. 어린 시절부터 그랬는지 묻자 구혜선은 “시기마다 달랐다”며 “중학생 시절 , 조부모님이 연세가 많았는데,돌아가시고 처음 가족과 이별을  겪었다”고 했다. 중학생 때 가족 잃은 공허함을 시로 적었기도 하다고. 조부모님과 각별한 사이였다는 구혜선은 “할아버지 목소리 기억나 친구이자 어린 시절 전부였던 할아버지셨다”고 떠올렸다. 이어 인형같은 구혜선의 어린시절 모습도 공개했다. 난이도 엄청난 아이였다는 것.구혜선은 “9살 때 가출한 적 있어 할머니 보고싶어 무작정 집을 나갔다”며 “늦은 겨울밤 집에서 인천 미군부대 끝까지 한없이 걸었다 ,할머니 보호차원, 구혜선 접근금지였다”고 웃음을 안겼다. 학창시절 유난히 빼어난 미모 였던 당시 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕대 학부모는 역시 달라…안정환, 육식주의자 ♥이혜원에 텍사스 여행 급제안 ('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684061"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘선 넘은 패밀리’의 MC 안정환이 ‘고기파’ 이혜원에게 텍사스 여행을 급 제안한다. 11일 오후 9시 40분 방송하는 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 54회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 한국으로 선 넘은 지 23년 차 샘 해밍턴, 15년 차 크리스, 7년 차 플로리안이 패널로 함께해 ‘미국 패밀리’ 이해리X미겔의 텍사스 투어를 함께 지켜보며 열띤 리액션과 알찬 정보를 더하는 모습이 펼쳐진다. 이날 ‘미국 패밀리’ 이해리X미겔은 “최근 결혼식을 올리느라 오랜만에 인사드린다”며 반가운 근황을 전한다. 두 사람의 결혼 소식에 모두가 축하의 박수를 보내고, 직후 이해리는 “한국에서 1차 신혼여행을 즐기고, 미국 텍사스로 2차 신혼여행을 오게 됐다”며 텍사스 투어 현장을 공개한다. 가장 먼저 텍사스 포트워스 안에 있는 ‘스톡야즈’를 방문한 이해리는 “이곳은 1800년대 후반 카우보이들이 소, 말들을 이동시킬 때 꼭 들렀던 ‘카우보이들의 수도’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, '상위 2%' 영재 딸 인지 능력 검사에 눈물…"내가 많이 부족해" (아빠는 꽃중년)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001781510"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김범수가 상위2% 영재 판정을 받은 8세 딸 희수의 인지 능력 검사 결과를 듣던 도중 눈물을 보였다. 10일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는  '흑백요리사' 김도윤과, '비혼맘' 사유리가 게스트로 출연해 가수 신성우와 김범수 아나운서의 일상을 함께 시청했다. 김범수는 딸 희수와 함께 지능 및 인지 능력 검사 결과를 듣기 위해 전문 기관을 방문했다. 전문가는 "희수는 상위 2%의 영재다. 언어 능력과 자아 성찰 능력이 뛰어나다. 독립적인 공간을 보장해줘야 한다"라며 솔루션을 제시했다. 그림을 통한 인지 능력 검사에서도 희수는 평균 이상의 관찰력과 세심함을 타고난 아이라는 것이 밝혀졌다. 전문가는 희수의 독립적인 공간을 비롯해 혼자만의 시간이 필수임을 한 번 더 강조했다. 이어진 기질 검사에서 김범수와 희수는 확연히 다른 결과를 보였다. 사회적 민감성과 인내력이 평균 이상인 희수와 다르게 김범수는 한참이나 낮았던 것. 전문가는 "희수는 감수성이 풍부하다. 감성이 풍부하다는 건 긍정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 55억 대저택으론 부족했나…연수입 22억↑인데 "못 사는" 캠핑장 눈독 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684059"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 불혹을 맞이해 ‘개그쌍둥이’ 김숙의 아지트를 찾는다. 말이 필요 없는 ‘캠핑 고수’ 김숙과 ‘캠핑계 이단아’의 탄생을 알릴 박나래의 만남에 기대가 쏠린다. 오는 11일 방송되는 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’에서는 생일 주간을 맞이한 박나래가 김숙과 함께 특별한 생일 캠핑을 즐기는 모습이 공개된다. 박나래는 “드디어 10월 전어와 함께 박나래의 생일 주간이 돌아왔습니”라며 들뜬 모습을 보인다. 그는 “올해 마흔 살, 40대가 됐습니다”라며 그동안 보여줬던 떠들썩하고 화려했던 생일 축하 대신 “40대를 잘 보내기 위한 자아 성찰, 미식, 치유의 시간을 보낼 것”이라고 밝힌다. 자동차에 가득 짐을 싣고 박나래가 향한 곳은 바로 개그 선후배 사이이자 닮은 꼴 ‘개그쌍둥이’로 불리는 김숙의 아지트. 박나래는 ‘쑥선배’ 김숙에 대해 수많은 프로그램을 함께하며 눈빛만 봐도 알 수 있는 사이라며 애틋한 마음을 드러낸다. 모자부터 신발까지, 패션 취향도 닮은 두 사람의 모습이 폭소를 자아낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 실체 밝혀졌다…"이미지가 왜 이래" 전현무도 '깜짝' ('전현무계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684058"/>
        <updated>2024-10-10T21:11:33.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 첫 게스트인 김남길에게 애정을 표현한다. 11일(금) 밤 9시 40분 첫 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작)에서는 연예계 대표 ‘맛잘알’ 전현무가 ‘믿고 보는 배우’ 김남길와 만나, ‘갈치의 메카’인 제주의 찐 로컬 ‘갈치조림’ 맛집을 찾아나서는 현장이 펼쳐진다. 이날 전현무-김남길은 제주 해변을 차로 이동하면서 소소한 대화 중에도 ‘빵빵’ 터지는 ‘확신의 케미’를 내뿜는다. 그러던 중, 김남길은 ‘무계획’으로 길을 나서는 전현무에게 “우리 이제 어디 가냐?”라고 묻고, 전현무는 “확 당기는 걸 말해봐”라고 여유롭게 답한다. 김남길은 “맵고 짠 것!”이라며, “생선 중 제일 좋아하는 게 갈치”라고 말한다. 그러자 전현무는 “어떡해! 좋아하는 것조차 나랑 똑같아~”라며 김남길과의 ‘도플갱어설’을 재차 제기해 웃음을 안긴다. 뒤이어 그는 “이 갈치조림 집은 관광객이 몰리는 데가 아니라 방송에 나온 적도 없고, 완전 로컬 현지인한테 물]]></content>
    </entry>
</feed>