<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-24T02:12:08.194Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]진선규 “‘극한직업’ 작가·류승룡과 재회...웃음 부담감 컸다”(‘아마존 활명수’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384608"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“빵식이 말투 주현영에 도움...희화화 선넘지 않도록 노력” “넓은 연기 스펙트럼? 내게 없고, 못하는 걸 해내는 과정에 집중” “‘극한직업’만큼의 웃음을, 만족감을 드려야 할텐데...그 어떤 것보다 그 부담감이 가장 컸던 것 같아요.” 배우 진선규(47)의 파격 귀환이다. 어눌한 한국말에 강렬한 파마머리, 화려한 의상까지 노빠꾸 100% ‘웃음캐’다. 영화 ‘아마존 활명수’ (감독 김창주)로 스크린을 찾는 진선규를 24일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만났다. 진선규는 새 캐릭터 ‘빵식’에 대해 “가볍지만 우리 나라 문화를 진심으로 사랑하는 캐릭터”라며 “인물 서사 자체는 코미디가 아니지만, 작품 안에서 과장되게 표현되면서 희화화된 부분이 있다. 그 부분이 선을 넘지 않게 최대한 자연스럽게 웃음을 드리고자 노력했다”고 소개했다. ‘아마존 활명수’는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규 "외국인 役, 선 넘지 않으려 노력…파마머리? 대만족" (아마존 활명수)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787162"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 '아마존 활명수' 속 외국인 역할에 중점을 둔 부분에 대해 밝혔다. 24일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)의 진선규와의 인터뷰가 진행됐다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 극중 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역을 맡은 진선규는 교포들이 쓰는 한국어, 원주민어(과라니어), 포르투갈어 등 3가지 언어를 소화했다. 진선규는 "최대한 그 나라 사람처럼 보이고 싶었다. 그래서 외형적인 걸 많이 고민했고, 말투는 외국인 유튜버들을 많이 참고했다"며 "그런 톤들을 연습하면서 저만의 방식으로 말투를 만들었다"고 설명했다. 특별출연한 주현영에게 자문을 구하기도 했다고. 또한, 자칫하면 희화화처럼 보일 수 있는 부분에 대해 진선규는 "그 선을 넘지 않으려고 노력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 진선규 "최대한 외국인으로 보이려고…희화화 선 넘을까 신경 써"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518550"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 해외 혼혈 캐릭터를 연기하며 캐릭터를 위해 고심했던 점을 언급했다. 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주) 개봉을 앞둔 배우 진선규가 24일 오전 10시 서울 삼청동의 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. 이번 작품에서 가상의 국가 볼레도르의 남미 혼혈 '빵식이' 역을 연기한 진선규는 "최대한 외국인처럼 보이고 싶었다. 거기 출신으로 보이기 위해 외형적인 걸 많이 고민했다. 그쪽의 피가 섞인 것으로 많이 표현해보고자 했다. 시나리오 상에는 빵식이가 가지고 있는 코미디 요소가 아니라 원래 성격이 볼레도르에서도 할아버지 영향으로 한국을 좋아하고 워킹홀리데이 와서 한국에서 유튜브를 하고 '인싸' 느낌이 있다. 코미디화된 게 아니라 원래 설정이 라이트하고 우리나라 문화를 사랑하는 친구다. 그 부분이 편집되니까 더 코미디스러운 인물이 된 것 같다. 원래 볼레도르에서도 늘 카메라를 들고 다니는 친구다. 확장, 과장해서 만들었다기보다는 원래 가진 성격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진선규에게 ‘전,란’이 특별한 이유 “조선 파파고 고한민 주목 받아 기뻐”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912906"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진선규가 '전,란'에서 왜군 통역사로 분해 '조선 파파고'라는 별명이 붙은 고한민과의 각별한 우정을 밝혔다. 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)에 출연한 진선규는 10월 24일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 30일 개봉하는 '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 무엇보다 1600만 '극한직업'으로 코미디 영화 흥행을 제패한 ‘류진스’, 류승룡과 진선규가 재회해 이목을 끈다. 진선규는 최근 넷플릭스를 통해 공개된 영화 '전,란'(감독 김상만)에서 양반으로 백성들을 이끄는 의병장 '김자령'으로 분했다. 정통 사극인 '전,란'과 휴먼 코미디인 '아마존 활명수', 전혀 다른 두 작품을 동 시기에 선보이게 된 것에 대해 진선규는 "운이 좋다"고 말문을 열었다. '전,란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 진선규 "희화화 고민 多..뽀글머리 변신은 만족"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276359"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 '아마존 활명수' 속 캐릭터 구축 과정을 밝혔다. 24일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)의 진선규와 만나 다양한 이야기를 나눴다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극. 진선규는 진봉과 아마존 전사들 사이 통역사 역할을 하는 한국계 볼레도르인 빵식 역을 맡았다. 능청스러운 연기와 파격적인 스타일로 빵식 캐릭터를 완성해 냈다. 그는 완벽한 한국계 볼레도르인을 표현하기 위해 언어부터 의상, 분장 등 제작팀과 오랜 상의를 하며 구축해 냈다고. 진선규는 "최대한 실제 외국인처럼 보이고 싶었다. 외형적인 부분을 많이 했고, 그쪽 피가 섞인 모습을 표현하고자 했다"며 "시나리오상에는 빵식이가 가지고 있는 원래 성격이 볼레도르 안에서도 할아버지 영향으로 한국을 좋아했고, 유튜버를 하게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 진선규 "류승룡과 '극한직업' 후 재회, 코믹 연기 부담 있었다" ('아마존 활명수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004208530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004208530"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진선규가 영화 '아마존 활명수'로 류승룡과 재회한 소감을 전했다. 진선규는 24일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "승룡이 형과 '극한직업' 이후 또 한 번 만나게 됐다"며 "코미디 장르에 대한 부담감이 없었다면 거짓말이다"고 했다. 오는 30일 개봉하는 '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극으로, '극한직업'의 배세영 작가와 '발신제한'의 김창주 감독이 의기투합했다. 진선규는 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 진선규는 류승룡과 지난 2019년 1626만 명을 동원한 '극한직업' 이후 또 한 번 뭉쳐 관객들의 기대를 높였다. 그는 "사실 관객들의 기대에 부응해야 한다는 부담이 없었다면 거짓말이다. 승룡이 형과 제가 코미디 장르를 연기한다는 것만으로도 어떻게 보면 이슈가 되지 않나. 그래서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정, 美 에미상 수상작 ‘성난 사람들’ 시즌2 합류…억만장자 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389682"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 ‘성난 사람들’(BEEP) 시즌2에 합류한다. 24일(한국시간) 미국 연예 매체 데드라인 등에 따르면 윤여정은 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘성난 사람들’ 시즌2에 출연, ‘미나리’ 제작사 A24와 다시 한번 호흡한다. 지난해 공개된 ‘성난 사람들’은 난폭 운전으로 우연히 엮이게 된 도급업자와 사업가를 통해 현대인들의 분노와 슬픔을 그려낸 드라마다. 아시아계 이민 2세대들의 삶을 생생하게 그려낸 드라마는 평단과 시청자의 호평 속 미국 골든글로브시상식 작품상, 남우주연상, 여우주연상과 에미상 작품상, 남우주연상, 여우주연상을 받았다. 이번 시즌2는 젊은 부부가 상사와 그의 아내 사이의 놀라운 싸움을 목격하며 벌어지는 일을 그린다. 오스카 아이작, 캐리 멀리건, 찰스 멜튼, 카일리 스패니가 출연을 확정 지었으며, 윤여정은 컨트리클럽 주인인 한국인 억만장자를 연기한다. 시즌2는 총 8부작으로 제작된다. 시즌1을 연출했던 이성진 감독이 쇼 러너로 시리즈를 총괄하고, 시즌1의 주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아마존 활명수’ 진선규 “류승룡과 코미디 재회, 부담 없을 순 없지만…” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389681"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진선규가 류승룡과 다시 코믹 연기 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 24일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘아마존 활명수’에 출연한 진선규의 인터뷰가 진행됐다. 이날 진선규는 류승룡과의 ‘극한직업’(2019) 이후 재회에 대해 “부담이 없을 순 없었고, 저희 둘이 코미디 영화를 한다고 하면 이슈가 될 거라는 기대감도 있었다”라며 “저희도 그 기대를 충족해야 하니까 더 열심히 피 터지도록 하게 됐다”고 운을 뗐다. 그러면서 “이번 작품은 코미디가 존재하는 휴먼 드라마가 부각된 것 같다. 그래서 ‘극한직업’만큼의 웃음 기대치는 아닐 수 있어 어떻게 보실지, 비교하게 되면 아쉬움이 있을 수 있겠다는 생각도 든다”고 덧붙였다. 현장에서의 호흡에 대해서는 “형과 타당성 있는 재미를 만들기 위해 고민했다. 그런 티키타카를 형은 ‘액션’이라고 표현했다”라며 “활을 쏘는 것보다는 저희가 주고받는 합이 액션영화 같았다. 그만큼 고민하고 이야기하는 과정이 치열했다”라고 돌아봤다. 한편 ‘아마존 활명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신드롬은 계속...윤여정, 넷플릭스 ‘성난 사람들2’ 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384596"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 넷플릭스 ‘성난 사람들’(영제 ‘Beef’) 시즌2에 출연한다. 23일(현지시간) 데드라인 등 미국 매체에 따르면 윤여정은 이날 넷플릭스가 제작 확정을 발표한 ‘성난 사람들’ 시즌 2에 오스카 아이작과 캐리 멀리건, 찰스 멜튼, 케일리 스패니 등과 함께 출연자 명단에 이름을 올렸다. 지난해 4월 공개돼 전 세계적으로 큰 사랑을 받았던 10부작 시리즈 ‘성난 사람들’은 일이 잘 풀리지 않는 도급업자와 삶이 만족스럽지 않은 사업가, 두 사람 사이에서 난폭 운전 사건이 벌어지면서 내면의 어두운 분노를 자극하는 갈등이 촉발되는 이야기를 다뤘다. 기발한 이야기와 세련되고도 리얼한 연출, 주연 배우인 스티븐 연과 엘리 웡의 탁월한 연기까지 어우러져 대중성과 작품성을 모두 인정 받았다. 그 결과, 에미상 시상식에서 작품상을 비롯해 무려 여덟 개의 상을 받았다. 뿐만 아니라 크리틱스 초이스 시상식과 골든글로브, 미국배우조합상(SAG) 등에서도 수상했다. 시즌2는 한국인 억만장자가 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계 만화영화의 향연…부천국제애니메이션페스티벌 25일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015003507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015003507"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 각국의 다양한 만화영화를 즐길 수 있는 제26회 부천국제애니메이션페스티벌(BIAF2024)이 오는 25일 개막해 5일간의 여정을 시작한다. 25일 오후 6시 한국만화박물관 상영관에서 열리는 개막식에는 '미녀와 야수'·'알라딘' 등을 그린 캐릭터 애니메이터 라울 가르시아 감독, '먼나라 이웃나라' 만화가 이원복 교수, 홍보대사인 가수 솔라 등 국내외 거장 애니메이션 감독과 게스트들이 참석한다. 개막식 후에는 개막작인 김용환 감독의 '연의 편지'가 국내 최초로 공개된다. 주인공 '소리' 역에는 AKMU(악뮤)의 이수현이 참여해 새로운 영화적 상상력을 불러일으킨다. 올해 행사에는 106개국 2천835편 출품작 중 심사를 거쳐 선정된 34개국 122편이 관객들을 만난다. 선정 작품들은 오는 29일까지 부천시청·한국만화박물관·CGV부천·부천아트센터·웹툰융합센터 등 지정 상영관에서 상영된다. 이밖에 26일 오후 6시 부천아트센터에서는 거장 신카이 마코토 감독 작품의 OST 공연이 열리고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우성, 첫 주연 영화 ‘룸 쉐어링’으로 제14회 서울배리어프리영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005384588"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우성이 영화 ‘룸 쉐어링’을 통해 서울배리어프리영화제를 찾는다. 24일, 소속사 에이엠엔터테인먼트는 “최우성이 첫 주연을 맡았던 영화 ‘룸 쉐어링(감독 이순성)이 제14회 서울배리어프리영화제에 초청됐으며, 직접 행사에 참석해 관객과 특별한 만남을 가질 예정이다”라고 밝혔다. 서울배리어프리영화제는 장애와 상관없이 모두 다 함께 즐기는 영화 축제라는 슬로건으로 올해 14회째 개최되고 있다. 영화 ‘룸 쉐어링’은 괴팍하고 심보 꼬인 할머니 금분(나문희 분)과 순수하고 소탈한 성격의 대학생 지웅(최우성 분)이 월세를 아끼기 위해 하우스메이트를 시작, 서로에게 조금씩 마음의 문을 열어 진정한 가족의 의미를 알아가는 내용을 담은 작품이다. 최우성은 극 중 프로 N잡러 대학생이지만 항상 밝은 성격으로 주변 사람들에게 선항 영향력을 전파하는 ‘지웅’으로 분해 많은 이들의 공감을 이끌어 냈다. 특히 첫 스크린 주연 작품임에도 불구하고 안정적인 연기력을 선보이며 배우로서 무궁무진한 가능성을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호 만난 박정민, 괴짜 구단주 됐다(1승)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912895"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박정민이 '1승'에 합류, 새로운 모습을 선보인다. 영화 '1승' 측은 10월 24일 배우 박정민 스틸을 공개했다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. '1승'에서 박정민은 자신의 인생철학을 담은 도서 출간부터 수시로 켜는 SNS 라이브 방송까지 마음먹은 건 일단 하고 보는 재벌 2세 프로 관종러 강정원 역을 맡았다. 배구 지식은 전무하지만 해체 직전의 프로 여자배구단 ‘핑크스톰’을 싸다는 이유로 인수한 그는 지도자 생활 통산 승률 10% 미만의 김우진을 감독으로 영입하고, ‘핑크스톰’이 시즌 통틀어 단 1승만 하면 상금 20억을 주겠다는 파격 공약을 내세워 단숨에 화제의 중심에 오른다. “천재적인 마케팅 능력을 가진 괴짜 구단주. 이제껏 본 적 없는 구단주의 유형을 보여주고자 했다”고 밝힌 박정민은 외형에서부터 일반적인 구단주의 모습에서 벗어나기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국 시리즈 4차전, ScreenX로 생중계…CGV, 세계 최초 시도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308970"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 세계 최초로 좌, 우 벽면까지 3면으로 확장된 ScreenX로 프로야구 경기를 생중계한다고 24일 밝혔다. 오는 26일 오후 2시 진행 예정인 '2024 신한 SOL뱅크 KBO 한국시리즈' 4차전 경기를 ScreenX관에서 만나볼 수 있다. ScreenX는 CGV가 지난 2013년 세계 최초로 론칭한 다면 특별 상영관으로 좌, 우 벽면까지 확장되는 파노라마 영상을 통해 스크린 프레임을 공간 전체로 확대해 넓은 시야각을 선사한다. ScreenX로 관람하는 관객들은 마치 영상 한가운데 서있는 듯한 압도적인 몰입감을 느낄 수 있다. CGV가 처음으로 선보이는 이번 생중계는 현장감을 그대로 전달하는 넓은 시야를 통해 관객들은 마치 스포츠 경기장 VIP석에서 관람하는 것과 같은 프리미엄하고 생생한 현장감을 느낄 수 있다. 경기 중 다양한 상황을 다면 스크린으로 송출해 보는 재미를 선사하고, 중앙 화면에서 경기가 중계되는 동안 좌, 우 화면을 통해 관중석 장면과 경기 데이터를 송출해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정, 넷플릭스 '성난 사람들' 시즌2 합류…캐리 멀리건 등과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864686"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리나라 배우 윤여정이 넷플릭스 '성난 사람들'(영제 'Beef') 시즌2에 출연한다. 23일(현지시간) 데드라인 등 미국 매체에 따르면 윤여정은 이날 넷플릭스가 제작 확정을 발표한 '성난 사람들' 시즌 2에 오스카 아이작과 캐리 멀리건, 찰스 멜튼, 케일리 스패니 등과 함께 출연한다. 지난해 4월 공개돼 큰 사랑을 받았던 10부작 시리즈 '성난 사람들'은 일이 잘 풀리지 않는 도급업자와 삶이 만족스럽지 않은 사업가, 두 사람 사이에서 난폭 운전 사건이 벌어지면서 내면의 어두운 분노를 자극하는 갈등이 촉발되는 이야기를 다뤘다. 기발한 이야기와 세련된 연출, 주연 배우인 스티븐 연과 엘리 웡의 연기까지 많은 부분에서 호평받은 작품이다. 이 같은 호평에 힘입어 에미상 시상식에서 작품상을 비롯해 무려 여덟 개의 상을 받았다. 그뿐 아니라 크리틱스 초이스 시상식과 골든글로브, 미국배우조합상(SAG) 등에서도 수상했다. 시즌2는 한국인 억만장자가 운영하는 엘리트주의적인 컨트리클럽을 배경으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진·지창욱 ‘강남 비-사이드’, 위태로운 팀플레이가 시작된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389679"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조우진, 지창욱 주연의 ‘강남 비-사이드’가 베일을 벗었다. 디즈니플러스는 24일 새 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’의 메인 포스터 및 예고편을 공개했다. ‘강남 비-사이드’는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마다. 이날 공개된 메인 포스터에는 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서(비비) 강남 일대를 떠들썩하게 만든 실종 사건으로 얽힌 네 사람의 강렬한 비주얼이 담겼다. 흔들림 없는 눈빛과 함께 또 한 번 믿고 보는 열연을 예고하는 조우진부터 머리부터 발끝까지 파격 변신을 선보이며 압도적인 아우라를 뿜어내는 지창욱, 그동안 본 적 없는 날 선 눈빛으로 완전히 새로운 얼굴을 드러낸 하윤경, 여기에 새로운 인생 캐릭터의 탄생을 알린 김형서까지 궁금증을 자극하는 신선한 조합이 작품에 대한 기대치를 끌어올린다. 여기에 ‘연쇄 실종사건, 그 실체를 찾기 위한 추격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관'의 곽도원 지우기, 분량 조정하고 크레딧 밀어내고…관객 반감 뒤집을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000518535"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 어렵게 개봉일을 확정한 가운데, 곽도원 지우기에 총력을 다하고 있다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'(감독 곽경택)은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 이번 작품은 2020년 이미 촬영을 마치고 개봉을 준비했지만, 코로나 시기와 맞물리며 개봉이 늦어졌고 이후 2022년 주연배우 곽도원이 음주운전으로 물의를 일으키며 무기한 개봉이 미뤄졌다. 촬영한지 약 4년 만에 어렵게 개봉 시기를 잡았지만, 주연배우 곽도원의 리스크가 여전하기에 '곽도원 지우기'에 총력을 다하고 있는 상황이다. 곽도원이 주연으로 나선 만큼 통편집이 어렵기에 가급적 일부 분량을 조정하고, 출연배우 크레딧 역시 주원을 앞으로 내세우고 곽도원을 뒤로 밀어냈다. 원래였다면 포스터 속 주연배우 이름이 '곽도원, 주원' 순이었겠지만 '주원, 곽도원' 순서가 된 것. 예고편 등 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈3', 첫날 12만 동원...'보통의 가족' 내리고 1위 등극 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000250188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000250188"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 박스오피스 새 왕좌에 올랐다. 24일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉 당일인 지난 23일 12만7,648명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 시리즈 세 번째 작품인 '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계에서 도망자가 된 위기 상황을 그려낸 액션 블록버스터다. 켈리 마르셀 감독이 연출했다. 같은 날 개봉한 신작 '오후 네시'는 5위에 이름을 올렸다. 3,357명이 관람했다. 행복한 은퇴 생활을 꿈꾸던 부부 정인과 현숙의 일상에 매일 오후 4시 정각에 찾아와 문을 두드리는 기묘한 이웃집 남자가 나타나면서 벌어지는 미스터리 드라마다. 송정우 감독이 연출했으며, 오달수, 장영남, 김홍파 등이 출연한다. 지난 16일 개봉 후 줄곧 1위 자리를 지키던 '보통의 가족'은 2위로 내려갔다. 2만635명의 관객이 찾았으며, 누적 관객수는 36만4,665명이다. '보통의 가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경 "노윤서에 설렜고, 떨렸다" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276344"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경과 노윤서가 새 영화 '청설'에서 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 24일 패션 매거진 엘르는 11월호에 실린 홍경과 노윤서의 동반 화보를 공개했다. 이번 화보는 신작 '청설'(감독 조선호)로 함께한 두 사람만의 애틋한 계절을 포착했다. 촬영 후 진행된 인터뷰에서 홍경은 '청설'에 대해 "첫사랑"이라고 표현, 눈길을 끌었다. 그는 "2 대가 지나가기 전에 꼭 한 번 사랑을 연기해 보고 싶었다. 사랑의 여러 얼굴 중에서도 이 영화는 '처음'에 관해 이야기한다. 용준이라는 용감한 친구를 통해 혼자라면 결코 느낄 수 없는 감정이나 생각을 누군가를 사랑하며 온전히 배울 수 있는 이야기를 그리고 싶었다"라고 밝혔다. 상대역 노윤서에 대해서는 "노윤서가 여름 역할을 연기한다는 소식을 듣자마자 작품의 색이 다채로워지고 생동감이 살아난다는 느낌을 받았다. 촬영 내내 설렜고, 떨렸다"라고 남다른 애정을 과시했다. 이어 그는 "수어 연기가 대부분이었던 현장에서도 가장 집중한 건 눈 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 송승헌 숨겨둔 욕망…조여정·박지현과 色다른 캐릭터 앙상블]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866779"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대우 감독의 독보적 연출, 송승헌 조여정 박지현의 앙상블로 새로운 스릴러의 탄생을 예고한 영화 ‘히든페이스’가 캐릭터 포스터 3종과 ‘밀실 그리고 진실’ 캐릭터 영상을 24일 공개했다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. ‘히든페이스’가 고품격 비주얼이 돋보이는 캐릭터 포스터 3종과 ‘밀실 그리고 진실’ 캐릭터 영상을 공개했다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터 3종은 밀실이 열린 틈 사이로 드리우는 빛을 연상시키는 비주얼로 강렬한 인상을 남긴다. 먼저, 숨겨둔 욕망을 드러낸 ‘성진’의 깊은 눈빛은 “지금 저 의심하십니까?”라는 카피와 어우러져 억눌렸던 감정이 이성과 부딪히며 표출되는 모습을 기대케 한다. “너 우리 집에 어떻게 들어온 거야?”라는 카피와 함께 보는 이의 시선을 단숨에 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌·조여정·박지현 '히든페이스' 밀실과 진실 사이…욕망의 눈맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000240046"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대우 감독의 독보적 연출로 새로운 스릴러의 탄생을 예고한 '히든페이스'가 캐릭터 포스터 3종과 '밀실 그리고 진실' 캐릭터 영상을 공개했다. [제공: 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유) 제작: 스튜디오앤뉴 공동제작: 보이드 배급: NEW 감독: 김대우 출연: 송승헌, 조여정, 박지현] 실종된 약혼녀 '수연'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 '히든페이스'가 고품격 비주얼이 돋보이는 캐릭터 포스터 3종과 '밀실 그리고 진실' 캐릭터 영상을 공개했다. 이번에 공개된 캐릭터 포스터 3종은 밀실이 열린 틈 사이로 드리우는 빛을 연상시키는 비주얼로 강렬한 인상을 남긴다. 먼저, 숨겨둔 욕망을 드러낸 '성진'의 깊은 눈빛은 “지금 저 의심하십니까?”라는 카피와 어우러져 억눌렸던 감정이 이성과 부딪히며 표출되는 모습을 기대케 한다. “너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변신핑 박정민, '1승' 괴짜 구단주로 변신…한 번 이기면 20억 파격 공약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866749"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스크린과 OTT를 오가며 맹활약 중인 대세 배우 박정민이 영화 ‘1승’(감독 신연식)에 합류해 프로 관종 구단주로 또 한 번의 변신을 감행한다. 박정민은 지난 2016년 영화 ‘동주’에서 독립운동가 ‘송몽규’로 열연, 주요 신인상을 석권하며 충무로 블루칩으로 떠올랐다. 이후 서번트증후군을 가진 피아니스트(‘그것만이 내 세상’), 신흥종교를 추종하는 정비공(‘사바하’), 사건에 휘말리게 된 트랜스젠더(‘다만 악에서 구하소서’), 4차원 수학 천재(‘기적’), 야망을 품은 밀수꾼(‘밀수’)까지. 매 작품 다양한 캐릭터를 통해 한계 없는 연기력을 입증한 대세 배우 박정민이 ‘1승’에 합류해 새로운 모습을 예고한다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린다. ‘1승’에서 박정민은 자신의 인생철학을 담은 도서 출간부터 수시로 켜는 SNS 라이브 방송까지 마음먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 개봉 첫날 '보통의 가족' 제치고 1위 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864573"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'(감독 켈리 마르셀)가 개봉 첫날 영화 '보통의 가족'을 제치고 박스오피스 1위에 올랐다. 24일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉일인 지난 23일 하루 12만 7648명을 동원해 박스오피스 정상에 올랐다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 과정을 담은 액션 블록버스터 영화다. 이로써 '보통의 가족'은 박스오피스 2위로 물러났다. '보통의 가족'은 같은 날 2만 635명을 동원했으며 누적관객수는 36만 4665명이다. 3위는 9857명을 동원한 '대도시의 사랑법'이다. 이 영화의 누적관객수는 66만 9113명이다. 더불어 '베테랑2'가 5010명으로 4위, '오후 네시'가 3357명으로 5위에 이름을 올렸다. 두 영화의 누적관객수는 각각 746만 6223명, 3731명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET리뷰] '무서운 아는 맛 vs 그냥 그 맛' 류승룡X진선규 코믹영화 '아마존 활명수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003250604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003250604"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승룡, 진선규, 염혜란 등의 코믹 심스틸 연기와 인간적인 순수존중 메시지가 어우러진 가벼운 코미디가 가을 극장가에 시원하게 터진다. 오는 30일 개봉될 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주, 제작 CJ ENM)는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 한국을 향하며 벌어지는 일을 그린 코미디 영화다. 이 작품은 '극한직업' 속 코믹호흡을 맞췄던 류승룡-진선규를 필두로 염혜란, 전석호, 이순원 등 유쾌연기 대가들의 새로운 만남이자, 아마존·양궁 등의 신선한 소재로 이뤄진 코미디물 신작이라는 희소성으로 관심을 모으고 있다. 실제로 본 '아마존 활명수'는 소위 '아는 맛이 무섭다'와 '그 맛이 그 맛', 두 통설 사이를 오갈 가벼운 웃음향연의 작품으로 보인다. 먼저 '무서운 아는 맛' 포인트는 캐릭터들의 호흡을 살려내는 배우들의 열연이다. 류승룡 표 진봉 캐릭터의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경·노윤서, 현커설 돌겠네…"내내 설레고 떨렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882348"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경과 노윤서가 역대급 케미를 자랑했다. 24일 패션 매거진 '엘르'는 영화 '청설'을 통해 호흡을 맞춘 홍경, 노윤서의 애틋한 화보를 공개했다. 이어진 인터뷰에서 이 영화를 자신의 ‘첫사랑’이라고 표현한 홍경은 "20대가 지나가기 전에 꼭 한 번 사랑을 연기해 보고 싶었다. 사랑의 여러 얼굴 중에서도 이 영화는 ‘처음’에 관해 이야기한다. 용준이라는 용감한 친구를 통해 혼자라면 결코 느낄 수 없는 감정이나 생각을 누군가를 사랑하며 온전히 배울 수 있는 이야기를 그리고 싶었다"고 전했다. 함께 호흡을 맞춘 노윤서에 관해서는 “노윤서 배우가 여름 역을 연기한다는 소식을 듣자마자 작품의 색이 다채로워지고 생동감이 살아난다는 느낌을 받았다. 촬영 내내 설렜고, 떨렸다”며 “수어 연기가 대부분이었던 현장에서도 가장 집중한 건 눈 앞에 여름이는 어떤 말을 하고 있을까, 어떤 감정일까에 관한 것이다. 그에 온 신경과 마음을 썼기에 자연스러운 표현을 할 수 있었다”고 애정을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', '보통의 가족' 제치고 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308967"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 올랐다. 24일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉일인 23일 전국 12만 7,646명을 동원했다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디 브록(톰 하디)과 베놈이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. '베놈' 시리즈의 세 번째 이야기이자 최종장이다. 개봉 첫날 박스오피스 1위에 오르는 데는 성공했지만 오프닝 스코어는 2018년 개봉한 '베놈'(74만 661명), 2021년 개봉한 '베놈 2: 렛 데어 비 카니지'(20만 3,254명)보다 현저하게 낮은 수치다. '베놈: 라스트 댄스'가 개봉하기 전까지 박스오피스 1위를 지켰던 '보통의 가족'은 이날 2만 635명의 관객을 동원해 박스오피스 2위로 떨어졌다. 누적 관객 수는 36만 4,665명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어쩌냐 증거가 나와버렸네"…'더러운 돈', 쫄깃한 명장면 BEST3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007864506"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수) 측이 관객들의 마음을 사로잡은 명장면 BEST 3를 공개했다. '더러운 돈에 손대지 마라'는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 지난 17일 개봉했다. ◇ "들어가자마자 총 보여주고, 벽에 세우고, 들고 나온다" 수사 도중 범죄 조직의 불법 자금이 움직인다는 첩보를 입수, 인생 역전을 노리고 '더러운 돈'에 손을 대기로 결심한 명득(정우)과 동혁(김대명)은 평소 자신들의 부업에 끼고 싶어 하던 파출소 순경 정훈(조현철)을 영입한다. 제한 시간은 3분, "들어가자마자 총 보여주고, 벽에 세우고, 들고 나온다"라던 자신만만한 계획과 달리 생각대로 움직이지 않는 불법 조직의 조직원과 현장에서 잠복 수사 중이던 광수대 형사의 등장, 예상치 못한 총격전까지 발생하면서 이들의 계획에는 차질이 생긴다. 설상가상으로 광수대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 개봉 첫날 12만 돌파...'보통의 가족' 꺾고 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009005"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스'가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 등극했다. 24일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'가 지난 23일 개봉일에 12만7646명의 관객을 동원해 일별 박스오피스 1위에 올랐다. '베놈: 라스트 댄스'의 오프닝 스코어는 전 시리즈보다는 낮은 수치다. '베놈'(2018년 10월 3일 개봉) 오프닝 스코어 74만661명, '베놈 2: 렛 데어 비 카니지'(2021년 10월 13일 개봉)의 오프닝 스코어는 20만3254명이다. '베놈: 라스트 댄스'는 전편보다 낮은 오프닝 스코어를 기록했지만, 개봉 첫날 12만명 넘는 관객을 오프닝 스코어는 하반기 개봉 외화 최고 스코어를 달성했다. 또한 앞서 박스오피스 1위를 달리던 '보통의 가족'을 밀어냈다. 또한 이날 개봉한 영화 중 가장 많은 관객을 모으며 10월 극장가에서 외화 흥행 기대감을  높였다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디 브록(톰 하디)과 베놈이 각자의 세계로부터 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1승만 하면 20억 주겠다"…박정민, 파격 공약 내건 '재벌 2세 구단주' 변신 (1승)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001787118"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 영화 '1승'(감독 신연식)에 합류해 괴짜 구단주로 새로운 변신을 선보인다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1%도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담은 영화다. 2016년 영화 '동주'에서 독립운동가 송몽규로 열연, 주요 신인상을 휩쓸며 충무로 블루칩으로 떠오른 박정민은 이후 서번트증후군을 가진 피아니스트('그것만이 내 세상'), 신흥종교를 추종하는 정비공('사바하'), 사건에 휘말리게 된 트랜스젠더('다만 악에서 구하소서'), 4차원 수학 천재('기적'), 야망을 품은 밀수꾼('밀수')까지 매 작품 다양한 캐릭터를 통해 한계 없는 연기력을 입증한 대세 배우 박정민이 '1승'에 합류해 새로운 모습을 예고한다. '1승'에서 박정민은 자신의 인생철학을 담은 도서 출간부터 수시로 켜는 SNS 라이브 방송까지 마음먹은 것은 일단 하고 보는 재벌 2세 '관종' 강정원 역을 맡았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 세계 최초 ScreenX 야구 3면 생중계…좌·우·벽면까지 확장되는 ScreenX 기술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002378232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002378232"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 세계 최초로 좌, 우 벽면까지 3면으로 확장된 ScreenX로 프로야구 경기를 생중계한다고 24일 밝혔다. 오는 26일 오후 2시 진행 예정인 ‘2024 신한 SOL뱅크 KBO 한국시리즈’ 4차전 경기를 ScreenX관에서 만나볼 수 있다. ScreenX는 CGV가 지난 2013년 세계 최초로 론칭한 다면 특별 상영관으로 좌, 우 벽면까지 확장되는 파노라마 영상을 통해 스크린 프레임을 공간 전체로 확대해 넓은 시야각을 선사한다. ScreenX로 관람하는 관객들은 마치 영상 한가운데 서있는 듯한 압도적인 몰입감을 느낄 수 있다. CGV가 처음으로 선보이는 이번 생중계는 현장감을 그대로 전달하는 넓은 시야를 통해 관객들은 마치 스포츠 경기장 VIP석에서 관람하는 것과 같은 프리미엄하고 생생한 현장감을 느낄 수 있다. 경기 중 다양한 상황을 다면 스크린으로 송출해 보는 재미를 선사하고, 중앙 화면에서 경기가 중계되는 동안 좌, 우 화면을 통해 관중석 장면과 경기 데이터를 송출해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 개봉 첫날 12만 관객 동원…1위로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000331755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000331755"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족' 2위·'대도시의 사랑법' 3위 '베놈: 라스트 댄스'가 개봉 첫날 박스오피스 정상을 차지했다. 24일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'(감독 켈리 마르셀)는 전날 12만 7648명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 12만 9142명이다. 전날 스크린에 걸린 '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디 분)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. '보통의 가족'(감독 허진호)은 2만 635명의 관객을 기록하며 2위를 기록했다. 지난 16일 개봉한 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스를 그린다. 배우 설경구 장동건 김희애 수현이 연기 호흡을 맞췄다. '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어쩌냐, 증거가 나와버렸네”…‘더러운 돈’ 명장면 BEST3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389661"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더러운 돈에 손대지 마라’ 측이 관객들의 마음을 사로잡은 명장면, 명대사 베스트(BEST)3를 공개했다. 지난 17일 개봉한 ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업. 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린다. ◇BEST1. “들어가자마자 총 보여주고, 벽에 세우고, 들고 나온다” 수사 도중 범죄 조직의 불법 자금이 움직인다는 첩보를 입수한 명득(정우)과 동혁(김대명)은 범죄에 가담하기 전 평소 자신들의 부업에 끼고 싶어 하던 파출소 순경 정훈(조현철)을 영입한다. 제한 시간은 3분, “들어가자마자 총 보여주고, 벽에 세우고, 들고 나온다”고 자신만만하게 계획을 세웠지만, 불법 조직의 조직원과 현장에서 잠복 수사 중이던 광수대 형사의 등장, 예상치 못한 총격전까지 발생하면서 이들의 계획에는 차질이 생긴다. 설상가상으로 광수대 형사까지 현장에서 사망하면서 최고의 한탕을 노렸던 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더글로리'를 지우다니…'전,란' 정성일, 나이스한 연기 변신[스타in 포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866667"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“정성일이었어?” 넷플릭스 영화 ‘전,란’을 본 이들이 하는 말이다. 투구를 쓰고 등장한 정성일은 묵직한 카리스마와 탄탄한 일본어 대사로 일본군 선봉장 겐신 역을 훌륭히 소화했다. 대중이 그를 정성일이 아닌 겐신으로 온전히 인식할 수 있는 이유였다. ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 종려(박정민 분)와 그의 몸종 천영(강동원 분)이 선조의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 사극 영화다. 이 작품에서 정성일은 조선 땅을 침략한 일본군의 선봉장 겐신 역을 맡았다. 겐신은 도깨비 탈을 쓴 채로 마치 사냥터를 누비듯 전쟁터를 누비는 인물. 특히 천영의 뛰어난 검술 실력을 한눈에 알아보고 전쟁터 한 가운데에서도 무사와 싸움의 예를 갖추라며 칼을 놓지 않는 인물이다. ‘전,란’을 통해 액션에 도전한 정성일은 일본군의 선봉장인 겐신을 연기한 만큼 수준 높은 검술 액션을 선보이기 위해 수개월 동안 연습에 연습을 거듭하며 겐신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양반 박정민, 이번엔 재벌 2세 구단주다…‘1승’ 신연식 감독 “더 노련해져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389654"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스크린과 OTT를 오가며 맹활약 중인 대세 배우 박정민이 ‘1승’에 합류해 기대를 모은다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 극중 박정민은 자신의 인생철학을 담은 도서 출간부터 수시로 켜는 SNS 라이브 방송까지 마음먹은 건 일단 하고 보는 재벌 2세 프로 관종러 강정원 역을 맡았다. 배구 지식은 전무하지만 해체 직전의 프로 여자배구단 ‘핑크스톰’을 싸다는 이유로 인수한 그는 지도자 생활 통산 승률 10% 미만의 김우진(송강호)을 감독으로 영입하고, ‘핑크스톰’이 시즌 통틀어 단 ‘1승’만 하면 상금 20억을 주겠다는 파격 공약을 내세워 단숨에 화제의 중심에 오른다. 강정원 역을 두고 박정민은 “천재적인 마케팅 능력을 가진 괴짜 구단주. 이제껏 본 적 없는 구단주의 유형을 보여주고자 했다”고 밝혔다. 외형에서부터 일반적인 구단주의 모습에서 벗어나기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["또 시작이야, 또' 시작"  '좀비버스: 뉴 블러드' .. 넷플릭스 11월 19일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068242"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 예능 &lt;좀비버스: 뉴 블러드&gt;가 더 강력하고 압도적인 귀환을 알렸다. 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 &lt;좀비버스: 뉴 블러드&gt;​가 11월 19일 넷플릭스에 공개된다. 공개된 티저 예고편에서는 서울 일대를 벗어나 급속도로 확산된 좀비들의 움직임이 다시금 생존 본능을 일깨운다. 안전 지대를 찾아 피해 보지만 좀비떼의 습격에 통제구역은 처참하게 무너지고, “도망쳐서 온 데가 더 위험한 데였어”라는 긴장감이 묻어나는 목소리는 치열하고 처절한 사투가 재개될 것을 암시한다. 한층 더 강력해진 좀비들을 상대로 예측불가의 플레이를 펼칠 뉴페이스 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시를 비롯해 시즌1의 중심에서 임팩트 있는 활약을 보여준 경력직 멤버들 노홍철, 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤까지 &lt;좀비버스: 뉴 블러드&gt;를 이끌어갈 14인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 장동건, 이석훈과 만났다...'브런치 카페' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005182167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005182167"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이후 뜨거운 논쟁과 함께 N차 관람 열풍을 일으키고 있는 화제작 &lt;보통의 가족&gt;(허진호 감독, 제공/배급: (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크ㅣ제작: (주)하이브미디어코프 l 공동제작: (주)하이그라운드)의 허진호 감독과 장동건이 오늘 오전 11시 MBC FM4U [이석훈의 브런치카페]에 출연한다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 &lt;보통의 가족&gt;의 허진호 감독과 장동건이 오늘 오전 11시 MBC FM4U [이석훈의 브런치카페]에 출연하며 개봉 2주차에도 변함없이 홍보에 박차를 가한다. 영화 &lt;보통의 가족&gt;의 메가폰을 잡은 허진호 감독과 자상한 소아과 의사 ‘재규’ 역의 장동건이 10월 24일(목) 오전 11시 MBC FM4U [이석훈의 브런치카페] 보이는 라디오에 출연해 &lt;보통의 가족&gt;에 관한 비하인드 스토리를 대방출한다. 허진호 감독과 장동건은 &lt;보통의 가족&gt;의 웰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', '보통의 가족' 제치고 1위로 출발 [MD박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003882326"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 개봉 첫날 박스오피스 1위에 올랐다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 전날인 24일 12만 7646명의 관객을 모아 박스오피스 1위를 차지했다. 이 영화는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터. 개봉 후 1위 자리를 지키던 '보통의 가족'을 밀어내고 정상에 올라 눈길을 끈다. 박스오피스 2위는 설경구, 장동건, 김희애, 수현 주연의 '보통의 가족'이다. 같은 날 2만 635명을 동원해 누적 관객수는 36만 4665명이다. '대도시의 사랑법'은 같은 날 9857명의 관객을 동원해 3위를 기록다. 누적 관객 수는 66만 9113명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 개봉일 12만7천명 동원해 1위로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015003163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015003163"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 액션 블록버스터 '베놈: 라스트 댄스'가 개봉일 13만명에 가까운 관객을 동원하며 1위로 출발했다. 24일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 개봉일인 전날 12만7천여명(매출액 점유율 62.3%)이 관람해 박스오피스 정상에 올랐다. 이 영화는 마블 코믹스 캐릭터 베놈을 주인공으로 한 '베놈' 시리즈의 세 번째이자 마지막 작품이다. 미국 기자 에디(톰 하디 분)의 몸에 기생하며 지구에서 살아온 외계 생명체 베놈이 자신의 창조주가 보낸 괴물 '제노페이지'에 맞서는 이야기다. 스케일이 크고 개성적인 액션 장면으로 호평받지만, 악당의 성격이 짙은 안티히어로 베놈의 개성을 제대로 못 살렸다는 부정적인 반응도 나온다. 실 관람객 평가를 반영한 CGV 골든에그 지수는 83%다. 지난 16일부터 1위를 달려온 허진호 감독의 스릴러 '보통의 가족'(2만여명·9.5%)은 2위로 밀려났다. '베놈: 라스트 댄스'와 동시에 개봉한 오달수 주연의 스릴러 '오후 네시'(3천여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 영화 '공작새'로 진한 가족愛 선사 호연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003276324"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 영화 '공작새'로 가족에 대한 애틋한 마음을 전한다. '공작새'는 차별과 편견 속에서 살아가던 왁킹댄서인 트랜스젠더 신명이 아버지 덕길의 죽음 이후 자신만의 색깔을 찾아가는 이야기를 그리며, 제27회 부산국제영화제에서 왓챠상을 수상하고, 샌프란시스코 국제영화제 등 전 세계 총 29개국 62개 영화제에서 수상 및 초청받은 화제작이다. 극 중 황정민은 주인공 신명의 고모이자, 아들 보석으로 인해 남모를 고민을 겪고 있는 신문숙 역을 맡아 진한 감동과 여운을 선사할 예정이다. 그간 장르의 경계를 넘나들며 내공 있는 연기력을 증명해 온 황정민은 영화 '다음 소희', 고속도로 가족', 넷플릭스 오리지널 시리즈 'D.P. 시즌2', 드라마 '가족X멜로', '금혼령, 조선 혼인 금지령', '아다마스', '로스쿨' 등 여러 작품에 출연해 뚜렷한 존재감을 각인시켰다. 뿐만 아니라, 연극 '장녀들', '집집:하우스소나타' 등 무대 위에서도 에너지 있게 극을 이끌며 베테랑 배우의 저력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 하디 '베놈3' 개봉일 12만→'보통의 가족' 제쳤다…간만에 숨통 튼 극장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005866636"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 하디 주연 할리우드 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(이하 ‘베놈3’)가 개봉일 12만명을 동원하며 ‘보통의 가족’(감독 허진호)을 밀어내고 새 박스오피스 1위에 등극했다. 오랜만에 평일 일일 관객수 10만명을 넘는 작품이 등장하며 일시적으로 극장에 숨통이 튼 모양새다. 24일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베놈3’는 개봉일인 지난 23일 하루동안 12만 7648명을 끌어모으며 박스오피스 정상을 새롭게 차지했다. 누적 관객수는 12만 9140명이다. ‘베놈3’는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디 분)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. ‘베놈’ 시리즈 3부작의 최종작으로 국내외 영화 팬들의 기대를 모았다. 특히 ‘베놈3’는 하반기 개봉 외화 최고 흥행 스코어를 달성한 ‘에이리언: 로물루스’의 오프닝 스코어(9만 5354명)를 뛰어넘은 기록을 선보여 그 의의를 더한다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["형사, 브로커, 검사, 그리고 김형서"   디즈니+ '강남 비-사이드' 11월 6일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068241"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조우진,지창욱, 하윤경이 주연을 맡은 &lt;강남 비-사이드&gt;가 11월 6일 디즈니플러스에서 공개된다. 공개된 메인 포스터는 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서까지 강남 일대를 떠들썩하게 만든 실종 사건으로 얽힌 네 사람의 강렬한 비주얼과 각양각색의 스타일로 이목을 집중시킨다. 흔들림 없는 눈빛과 함께 또 한 번 믿고 보는 열연을 예고하는 조우진부터 머리부터 발끝까지 파격 변신을 선보이며 압도적인 아우라를 뿜어내는 지창욱, 그동안 본 적 없는 날 선 눈빛으로 완전히 새로운 얼굴을 드러낸 하윤경, 여기에 새로운 인생 캐릭터의 탄생을 알린 김형서까지 궁금증을 자극하는 신선한 조합이 작품에 대한 기대치를 끌어올린다. 여기에 ‘연쇄 실종사건, 그 실체를 찾기 위한 추격이 시작된다’라는 카피는 모두에게 익숙한 ‘강남’을 배경으로 벌어지는 믿을 수 없는 사건들과 각기 다른 이유와 목적을 가지고 모여든 이들이 서스펜스 가득한 추격전을 펼쳐낼 것임을 암시해 흥미를 고조시킨다. 함께 공개된 메인 예고편은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 밀실에 갇힌 조여정, 벗겨진 진실 마주하고 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912827"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든페이스’송승헌, 조여정, 박지현의 캐릭터 포스터가 공개돼 앙상블을 예고한다. 11월 20일 개봉하는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 이번에 공개된 캐릭터 포스터 3종은 밀실이 열린 틈 사이로 드리우는 빛을 연상시키는 비주얼로 강렬한 인상을 남긴다. 먼저, 숨겨둔 욕망을 드러낸 ‘성진’의 깊은 눈빛은 “지금 저 의심하십니까?”라는 카피와 어우러져 억눌렸던 감정이 이성과 부딪히며 표출되는 모습을 기대케 한다. “너 우리 집에 어떻게 들어온 거야?”라는 카피와 함께 보는 이의 시선을 단숨에 사로잡는 ‘수연’의 모습은 그 어느 곳보다 가까운 밀실에 갇혀 벗겨진 진실을 마주해야만 하는 충격과 파격을 예고한다. 마지막으로, 진실을 알게 된 ‘미주’의 날카롭고 도발적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1승’ 박정민, 재벌 2세 프로 관종러 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001158584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001158584"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 영화 ‘1승’에서 재벌 2세 ‘관종러’로 변신한다. 12월 개봉하는 ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린다. 극 중 박정민은 자신의 인생철학을 담은 도서 출간부터 수시로 켜는 SNS 라이브 방송까지 마음먹은 건 일단 하고 보는 재벌 2세 프로 ‘관종러’ 강정원 역을 맡았다. 배구 지식은 전무하지만 해체 직전의 프로 여자배구단 ‘핑크스톰’을 싸다는 이유로 인수한 그는 지도자 생활 통산 승률 10% 미만의 ‘김우진’을 감독으로 영입하고, ‘핑크스톰’이 시즌 통틀어 단 1승만 하면 상금 20억을 주겠다는 파격 공약을 내세워 단숨에 화제의 중심에 오른다. “천재적인 마케팅 능력을 가진 괴짜 구단주. 이제껏 본 적 없는 구단주의 유형을 보여주고자 했다”고 밝힌 박정민은 외형에서부터 일반적인 구단주의 모습에서 벗어나기 위해 의상, 분장 등 스탭들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베놈: 라스트 댄스’ 첫날 12만 관객 동원, 흥행 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102936"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베놈: 라스트 댄스’. 사진 | 소니 픽처스 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’가 개봉 첫 날 12만 관객을 동원하며 전체 박스오피스 1위에 올랐다. 24일 영화진흥위원회 통합전산망에서 ‘베놈: 라스트 댄스’는 12만7646명의 관객을 동원했다. 하반기 개봉 외화 최고 흥행 스코어를 달성한 ‘에이리언: 로물루스​’ 오프닝 스코어(9만5354명)를 뛰어넘었다. 200만 이상 관객을 동원한 흥행작 ‘듄: 파트2’ 오프닝 스코어(152,952명)를 잇는 기록인 만큼 앞으로 ‘베놈: 라스트 댄스’가 이뤄갈 흥행의 클라이맥스에 기대감이 모이고 있다. ‘​베놈: 라스트 댄스’는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디 분)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. 한편 ‘베놈: 라스트 댄스’는 “영웅적 작별에 걸맞은 장대한 액션!”, “‘빌런 히어로’의 정체성을 완벽하게 보여준 클라이맥스”,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정, 美넷플릭스 ‘성난 사람들’ 시즌2 합류…“억만장자 역”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001158582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001158582"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 미국 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘성난 사람들’(BEEP) 시즌2에 출연하며 글로벌 행보를 이어간다. 24일(한국 시간) 미국 유력 연예 매체 데드라인은 “오스카 수상자인 윤여정이 넷플릭스 시리즈 ‘성난 사람들’ 시즌2에 출연한다. ‘미나리’의 제작사 A24와 다시 한번 호흡하게 됐다”고 보도했다. ‘성난 사람들’은 2023년 공개돼 세계적 극찬을 이끌며 골든 글로브, 에미상 등에서 작품상 및 남녀주연상 등을 휩쓴 인기 미국 드라마다. 특히 연출과 극본 제작까지 맡은 이성진, 주연한 스티븐 연, 저스틴 민, 조셉 리 등 할리우드에서 활동하는 한국계 창작자들이 중심이 된 작품으로 한국에서도 큰 화제를 모았다. 시즌2는 역시 시즌1의 제작자인 이성진 감독이 총괄하지만 오스카 아이작, 캐리 멀리건, 찰스 멜튼, 카일리 스패니 등 새 배우가 출연하며 캐스트가 확 달라졌다. 8부작 신편에서는 젊은 부부(찰스 멜튼, 카일리 스패니)가 상사(오스카 아이작)와 그의 아내(캐리 멀리건)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌-조여정 '히든페이스' 제작보고회,  김대우 감독 “나만의 색채로 그린 서스펜스 스릴러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068240"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대우 감독의 오랜만의 작품 ‘히든페이스’가 제작보고회를 갖고 개봉을 준비 중이다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 밀실 스릴러이다. 22일 오전, 롯데시네마 건대입구에서 열린 제작보고회에는 김대우 감독, 송승헌, 조여정, 박지현이 참석해 작품 소개와 함께 현장 비하인드 스토리까지 다채로운 에피소드를 공개했다. 김대우 감독은 “원작과 달리 나만의 색채로 서스펜스와 반전을 더한 밀도 있는 영화를 그려냈다”라며 연출을 맡게 된 계기를 전했다. ‘히든페이스’에서 숨겨둔 욕망을 드러낸 ‘성진’으로 분한 송승헌은 “약혼녀가 사라지고 ‘미주’를 만나면서 숨겨뒀던 욕망과 본능을 드러낸다”라며 캐릭터를 소개했다. 이어 벗겨진 진실을 목격한 ‘수연’ 역의 조여정은 “그동안과 다른 모습을 발견할 수 있을 거라는 믿음이 있었다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '베놈3' 첫날 12만 동원..'보통의 가족' 꺾고 흥행 1위..'에이리언' 오프닝 스코어 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004208469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004208469"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '베놈: 라스트 댄스'(이하 '베놈3', 켈리 마르셀 감독)가 개봉 첫 날 전체 박스오피스 1위를 차지했다. 시리즈 사상 최강 스케일과 스펙터클한 볼거리, 감동적인 스토리까지 모든 요소를 선사하며 대한민국 관객들의 마음을 사로잡고 있는 '베놈3'가 개봉 첫 날 12만 관객을 동원하며 전체 박스오피스 1위에 오르는 기염을 토했다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '베놈3'는 24일 오전 7시 30분 기준 12만7646명의 관객을 동원하며 하반기 개봉 외화 최고 흥행 스코어를 달성한 '에이리언: 로물루스'&gt;의 오프닝 스코어(9만5354명)를 뛰어넘은 기록을 선보여 그 의의를 더하고 있다. 특히 200만 이상의 관객을 동원한 흥행작 '듄: 파트2'의 오프닝 스코어(15만2952명)를 잇는 기록인 만큼 앞으로 '베놈3'가 이뤄갈 흥행의 클라이맥스에 기대감이 모이고 있다. '베놈3'는 언론들의 극찬은 물론 실관람객들의 찬사까지 이어지며 10월 극장가에서 놓쳐선 안 될 극장 필람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[차트IS] ‘베놈: 라스트 댄스’ 개봉 첫날 12만 명... 박스오피스 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389649"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베놈: 라스트 댄스’가 공개 첫날에만 12만 명이 넘는 관객을 끌어모으며 박스오피스 1위를 차지했다. ‘베놈: 라스트 댄스’는 23일 12만 7646명(영화진흥위원회 기준)의 관객을 동원해 박스오피스 1위에 올랐다. 누적 관객 수는 12만 9140명이다. ‘베놈: 라스트 댄스’는 지난 2018년과 2021년에 나온 ‘베놈’ 시리즈 세 번째 영화다. 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다. 2위는 ‘보통의 가족’으로 2만 635명의 관객을 모았다. 누적 관객 수는 36만 4665명이다. ‘대도시의 사랑법’은 같은 날 9857명의 관객을 동원해 3위를 차지했다. 누적 관객 수는 66만 9113명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 하디 ‘베놈’ 새 1위‥‘보통의 가족’ 밀어냈다[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000912813"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스'가 '보통의 가족'을 밀어내고 박스오피스 1위를 차지했다. 10월 24일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 23일 개봉한 영화 '베놈: 라스트 댄스'(감독 켈리 마르셀)가 개봉 당일 12만7,648명을 기록하며 전체 박스오피스 1위를 차지했다. 그간 정상을 유지하고 있던 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)은 같은 날 2만635명을 동원하며 2위로 한 계단 순위 하락했다. 누적 관객 36만4,665명이다. 영화 '베놈: 라스트 댄스'​는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 내용을 담았다. 올가을 유일한 액션 블록버스터로, 앞으로의 흥행세가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화의 재도약은 가능할까 [한국영화의 위상과 위기②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002884835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002884835"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 들어 대형 배급사들이 신작 투자를 대폭 줄이는 등 한국영화계는 투자와 흥행의 이중고에 시달리고 있다. CJ ENM이 박찬욱 감독의 ‘어쩔 수가 없다’ 단 한 편에만 투자한 것은 위축된 투자 환경을 단적으로 보여주는 사례다. 팬데믹 이후 한국영화 산업은 국제 무대에서 거둔 성과와 국내 시장에서의 현실 사이의 괴리 속에서 방향을 잃고 고군분투 중인 셈이다. 그러나 팬데믹만으로 이 상황을 설명할 수는 없다. 관객들의 소비 패턴은 변화하고 있지만, 한국영화계는 여전히 과거의 성공 공식에 기댄 것 역시 한국영화 산업의 확장에 장애가 되고 있다. 블록버스터와 대작 중심의 전략이 더 이상 유효하지 않음에도, 대형 배급사들은 여전히 과거의 흥행 성적에 안주한 채 무리한 투자를 반복하면서 '외계+인' 1부와 2부', '비상선언', '더 문' 등 대작들의 잇따른 참패의 쓴맛을 봤다. 흥행 공식이 통하지 않게 되자 여러 가지 시도가 아닌, 제작 자체를 보수적으로 걸어 잠그고 도전 자체를 멀리하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["제발, 좀... "  영화 <1승>.. 송강호 백전백패의 배구 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068238"/>
        <updated>2024-10-24T02:11:25.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 신작 &lt;1승&gt;을 통해 소탈하고 유쾌한 매력을 선보이며 다시 한번 관객들을 사로잡을 예정이다. 영화 &lt;1승&gt;은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 담고 있다. 에서 송강호는 지도자 생활 통산 승률 10% 미만, 파면, 파직, 파산, 퇴출 그리고 이혼까지 인생도, 커리어도 백전백패인 배구선수 출신 감독 ‘김우진’ 역을 맡았다. ‘김우진’은 근근이 운영하던 어린이 배구교실마저 폐업 수순을 밟고 있던 와중에, 한 시즌 통틀어 1승만 하면 된다는 구단주 ‘강정원’(박정민)의 제안을 덥석 물어 해체 직전의 프로 여자배구단 ‘핑크스톰’의 감독을 맡게 되는 인물이다. 송강호는 김우진에 대해 “한때 장래가 촉망받는 선수였지만 인생이 잘 안 풀렸다. 살면서 실패도 맛보고 부족함도 있는 우리 모두의 모습과 닮은 구석이 있어서 친숙하고 정이 많이 간다”고 전하며 캐릭터에]]></content>
    </entry>
</feed>