<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-24T20:12:47.650Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] “두 놈이구먼!” 같은 사람에게 다른 체취 느낀 소피 추리로 범인 트릭 밝히는 이순재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068259"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소피의 개코와 이순재의 추리력 시너지가 살인 사건의 범인을 체포하는데 큰 공을 세웠다. 친하게 지내던 매점 주인의 장례식장을 방문한 예수정(예수정)은 매너리즘에 빠졌던 작가 초창기에 매점 김밥으로 위로를 얻었던 추억을 떠올렸다. 식사를 하던 예수정은 수박으로 장난을 치던 매점 주인의 눈 밑에 씨가 붙은 걸 보고 아이디어를 얻어 대표작 ‘아내의 유학’을 완성했다. 임채무(임채무)는 “마이클 잭슨도 있다.”라며 문워크 댄스가 매점 주인 덕분에 태어날 수 있었던 춤이라 고집했다. 김용건은 “마이클 잭슨은 너무했다.”라며 허풍 금지령을 내렸지만 임채무는 직접 목격했던 당시 상황을 떠올리며 매점 주인의 놀라운 업적을 밝혔다. 소피와 산책하던 이순재(이순재)는 시장 국밥집에 방문했고 혼밥 중이던 세입자 곽만세를 발견했다. 이순재는 “범인으로 오해해서 미안했수다.”라고 사과했지만 세입자는 아무런 반응 없이 식사를 이어갔다. 이순재가 계산을 하던 사이 곽만세의 비명이 울렸다. 소피는 “내가 사람을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] 고인이 살아있는 독특한 장례식장 방문한 시니어벤저스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068258"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송국 매점 주인의 장례식장에 살아있는 매점 주인이 나타났다. 제약회사 광고를 촬영하던 김용건(김용건)은 광고주가 보낸 푸드 트럭에서 반가운 얼굴을 만났다. 푸드 트럭 사장은 과거 김밥 맛집으로 소문났던 방송국 매점 주인이었다. 격하게 반가움을 표하던 주인은 고추냉이를 듬뿍 넣은 핫도그를 만들어 김용건을 골탕 먹였다. 젊었을 때와 변함없는 장난기에 김용건은 반가움을 느끼면서도 주책을 부린다고 여겼다. 지인들에게 매점 주인의 안부를 전하던 김용건은 가슴이 철렁 내려앉는 메시지를 전해 받는다. 몇 시간 전에 만났던 매점 주인이 사망했다는 소식에 김용건과 지인들은 크게 슬퍼했다. 장례식장에 방문한 지인들은 돌아가며 매점 주인과 함께 했던 소중한 추억들을 공개했다. 김용건은 “나한테 은인이나 다름없다.”면서 무명 시절에서 벗어나게 해 준 운명 같은 작품 출연이 매점 주인의 추천으로 성사됐다는 사연을 털어놨다. 예수정(예수정)은 매너리즘에 빠졌던 작가 초창기에 매점 김밥으로 위로를 얻었던 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] “오늘은 혼자 있고 싶다...” 사건 추리 실패 후 축 처진 꼬리로 돌아서는 소피]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068257"/>
        <updated>2024-10-24T16:12:55.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범인 지목에 실패한 소피가 우울함에 빠졌다. 건물주가 살해 당한 사건 현장에 도착한 소피는 피해자의 냄새를 확인한 뒤 똑같은 냄새가 묻어 있는 세입자 곽만세를 범인으로 지목했다. 소피는 엉뚱한 사람이 체포되는 걸 막기 위해 전력 질주로 이순재(이순재)를 찾았다. 한참을 헤매 말이 통하는 이순재를 찾아낸 소피는 사건의 정황을 빠르게 전했다. 이순재는 세입자를 범인으로 지목했지만 세입자는 완벽한 알리바이가 존재했다. 소피는 탐정견의 생명인 ‘냄새’를 틀린 탓에 실의에 빠졌다. 이순재는 “돌아서면 잊을 날이 온다.”라며 소피를 위로했지만 괜히 착잡한 심정만 더해진 소피는 “오늘은 혼자 있고 싶다.”라며 축 처진 모습으로 자리를 떠났다. 제약회사 광고를 촬영하던 김용건(김용건)은 광고주가 보낸 푸드 트럭에서 반가운 얼굴을 만났다. 푸드 트럭 사장은 과거 김밥 맛집으로 소문났던 방송국 매점 주인이었다. 격하게 반가움을 표하던 주인은 고추냉이를 듬뿍 넣은 핫도그를 만들어 김용건을 골탕 먹였다.]]></content>
    </entry>
</feed>