<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-14T22:10:06.334Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성미, 35세 훈훈한 子→캐나다 유학 딸 공개…"즉어도 여한 없어" (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783240"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성미의 딸과 아들이 공개됐다. 14일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 코미디언 이성미의 절친 양희은, 김수철, 김혜영이 출연해 다양한 이야기를 나누는 장면이 공개됐다. 이날 이성미는 35살 아들 조은기를 소개하며 그와 함께 시장 장보기에 나섰다. 그는 "나 혼자 다니면 힘드니까 짐꾼이다"라며 아들을 소개했다. 이성미는 세 남매를 둔 엄마. 이후 첫째와 막내는 이성미와 절친들의 식사 자리에 깜짝 게스트로 등장해 디저트를 대접하는 흐뭇한 모습을 보여 눈길을 끌었다. 딸은 직접 만든 디저트를 전하며 이성미의 절친들에 "이렇게라도 감사함을 전하고 싶었다"라며 인사를 전했다. 최근 캐나다에서 대학을 졸업한 딸. 이어 토마토 수프를 대접하며 조언을 부탁한 아들에 양희은은 "고기를 좀 더 넣고 단맛을 빼면 좋겠다"라며 진심어린 조언을 전했다. 이성미는 장성한 자식들을 보며 "이렇게 큰 거 보니까 이제 죽어도 한이 없다"라며 만족감을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 긴급 제왕절개 후 득녀→감격스런 심경 “산모 아기 건강, 진짜 넘 좋아!!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909106"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 득녀에 감격한 심경을 전했다. 조혜련은 10월 14일 자신의 소셜미디어 계정을 통해 단체 대화방 메세지를 공유했다. 김인석 등 절친한 희극인들이 자리한 것으로 보이는 단체 대화방에서, 조혜련은 "다예 아기 낳았어? 축하해"라고 메세지를 보냈다. 그러자 김인석은 "진짜 전복이 잘 나왔나용?"이라 물었다. 이에 박수홍은 "조금 전에 건강히 산모와 아기를 만났습니다. 여기 계신 분들 덕분에 어려울 때 응원 받고 힘 받은 거 잊지 않을게요. 고마워요. 진짜 너무 좋아 악!"이라고 답했다. 울고 웃는 가 하면, 하트 이모티콘까지 더한 박수홍. 첫 아이를 품에 안은 박수홍의 감격한 심경을 엿볼 수 있다. 이와 함께 조혜련은 "눈물난다! 다예야 수고했다. 산모와 아기를 지켜주셔서 감사합니다. 2024년 10월 13일. 드디어 내 친구 박수홍 아빠됐다"라고 적기도 했다. 앞서 박수홍은 최근 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 예고편에 녹화 도중 아내의 출산 소식에 급하게 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 변요한 “10년 전 부상 재발로 못 걷기도…올 초 수술”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379179"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한은 지난달 28일 SNS에 사진을 공개하며 “죄송합니다. 선생님”이라고 사과를 했다. 함께 공개된 사진에는 SBS 드라마 ‘신사의 품격’에서 장동건, 김수로, 김민종, 이종혁 등 중년 배우들이 교복을 입고 있는 모습과 한 누리꾼이 “‘백설공주에게 죽음을’ 첨 틀었는데 변요한이 이럼”이라는 글이 담겼다. 누리꾼이 변요한이 극 중 교복을 입고 있는 점을 짚자 변요한이 장난스레 답한 것. 변요한은 “반응을 다 살펴본다”면서 “직접 검색하다가 찾았다. 얼마 전에 (SNS 사용법을) 배웠는데 너무 재미있더라”며 “무거운 장르인데 이런 것들이 이야깃거리가 된다는 것이 재미있고 특권이란 생각이 들었다. 재미있게 봐준 분들도 많고 하니 소통하고 싶었다”고 말했다. 배우들은 캐릭터에 깊게 몰입해 연기하며 촬영하는 동안은 그 캐릭터로 사는 경우가 많다. 어둡고 사연이 있는 캐릭터를 연기한 배우들은 촬영이 끝나고도 캐릭터에 감정이 동화되어 힘들어 하는 경우도 있다. 변요한은 어땠을까. 변요한은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 변요한 “기댈 곳 없던 ‘백설공주’…과호흡 오기도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379178"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“초대박 작품은 아니라도 많은 분들이 봐줄 거란 확신이 있었어요.” 밀도 높은 연기로 안방극장을 사로잡은 배우 변요한(39)이 최근 서울 강남구 한 카페에서 매일경제 스타투데이와 만나 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙아웃(Black Out)’(극본 서주연, 연출 변영주, 이하 ‘백설공주’)에 대한 이야기를 나눴다. 지난 4일 종영한 ‘백설공주’는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 고정우(변요한 분)가 형사 노상철(고준 분)과 10년 후 진실을 밝히는 과정을 그린 스릴러물이다. 변요한은 극 중 억울한 누명을 써서 10년간 징역 살이를 하다가 온 고정우 역을 맡아 연기했다. 변요한은 “작품 안에서 제가 해야 하는 임무가 있었다. 그걸 하지 않으면, 모든 배우들이 학창 시절 모습을 직접 소화하지 않으면 여운을 남길 수 없다고 생각했다. (방송전) ‘교복에 대한 우려가 있다. 죄송하다’라고 말씀드렸지만, 사실 자신감이 있어서 말씀드린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령 "'파격 란제리' 씬 모자이크 처리…내 몸이 어때서" 발끈 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783237"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령이 모자이크 처리된 슬립 패션에 발끈했다. 14일 신동엽의 개인 유튜브 채널 '짠한 형'에는 '김소연 김성령 연우진 {짠한형} EP. 63 애로사항이 봇물처럼 터지는 빨간맛 술자리 신동엽 : "이건 나도 못 살려~ㄷㄷㄷ"'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 배우 김소연, 김성령과 연우진이 게스트로 출연해 다양한 주제로 이야기를 나누는 장면이 공개됐다. 김소연은 "성령 언니가 우리 드라마에서 슬립 입고 나오는 장면이 있는데 그거 촬영하고 난리가 났었다. 너무 아름답고 섹시해서"라며 감탄했다. 이에 김성령은 "그게 예고편에 나왔는데 모자이크 처리를 했더라. 내 몸을. 내 몸이 왜? 모자이크 처리를 왜 하는 거야"라며 발끈하는 모습을 보였다. "좀 더 신비감을 주려는 거 아닐까요"라는 말에 김성령은 "그런 건지 모르겠지만 모자이크를 했더라"라며 미련이 남은 모습을 보였다. 김소연은 "언니가 너무 섹시해서 그래요"라며 김성령에 대한 팬심을 드러냈다. 이를 보던 신동엽은 "가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’, 시각장애인 위한 화면 해설 제공…이동우·김경식 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859068"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 인기 요리 서바이벌 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’이 특별 화면 해설을 제공한다. 넷플릭스는 15일 시각장애인의 권리 보장을 위해 지정된 ‘흰 지팡이의 날’을 기념하며 시각장애인도 인기 예능 시리즈를 즐길 수 있도록 돕는 ‘오디오 화면 해설 기능’을 알리는 영상을 공개했다. 넷플릭스는 2016년 ‘마음의 소리’를 시작으로 시각장애인을 위한 한국어 오디오 화면 해설 서비스를 시행해왔다. 오디오 화면 해설은 동작, 표정, 의상, 배경, 장면 전환 등 모든 상황을 음성으로 설명하는 기능으로 넷플릭스 영화 및 시리즈에 해당 기능이 적용된다. 이를 통해 ‘솔로지옥’, ‘피지컬: 100’ 등 다양한 넷플릭스의 인기 예능 시리즈들을 화면 해설로 만날 수 있었다. 올해 적극적인 배리어프리 강화의 일환으로 환상의 콤비인 코미디언 김경식, 이동우를 섭외해 ‘더 인플루언서’와 현재 전 세계적으로 뜨거운 신드롬을 일으키고 있는 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 화면 해설 녹음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고소영♥' 장동건, 홀로 운전하다 오열 "그렇게 울어본 적 없어"(만날텐데)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273508"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건이 홀로 오열한 순간을 떠올렸다. 14일 성시경 유튜브 채널에는 영화 '보통의 가족' 감독 허진호와 배우 장동건이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 장동건은 영화 '친구' 촬영 당시를 회상하며 "시나리오를 받았는데 대사가 사투리더라. 그 시절에는 사투리를 쓰는 주인공이 등장하는 건 코미디 장르뿐이었다"고 말했다. 이어 "모든 배우들이 독립영화 수준이라고 생각하고 참여했다. 예산도 별로 안 컸다. 그런데 관객이 800만 명 이상 들면서 상업영화가 된 것"이라고 비화를 전했다. 장동건은 자신이 최근 느낀 음악의 힘에 대해서도 언급했다. 그는 "내가 최근 되게 신기한 경험을 했다"며 "가수 김광진의 노래를 굉장히 좋아한다. 하루는 내가 올림픽 대로를 혼자 차 몰고 가고 있는데 (김광진의 곡 중) 모르는 곡을 들으며 운전했다. 제목이 '유치원에 간 사나이'였다"고 설명했다. 그러면서 "그 노래가 나오는데 만화 주제곡 같더라. 그걸 들으며 혼자 오열했다. 내가 연기를 하면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형 “울지 말고 얘기를 해봐” 폭풍 오열 子, 강제 면도 주장 ‘폭소’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909104"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 강재준 닮은꼴 아들의 근황을 전했다. 이은형은 10월 14일 자신의 소셜미디어에 “재준오빠 울지말고 얘기를 해봐ㅏㅏㅏㅏ 뭐가 문젠데에ㅔㅔㅔㅔ"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 폭풍 오열 중인 아들의 모습이 담겼다. 이에 김지혜는 "누가 나 면도 시켰어!"라고, 강재준은 "엄마가!!!!!! 엄마가!!!!!!!!!!!! 엄마가!!!!!!!!!!!!!!!!! 탕수육 부먹 했자나!!!!!!!!!!!!"라고 댓글을 달아 웃음을 더했다. 강재준과 똑 닮은 비주얼로 귀여움을 더하고 있는 아들. 유쾌한 이은형, 강재준 부부의 일상이 훈훈함을 더한다. 한편 강재준과 이은형은 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 첫아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신애라 “♥차인표와 아침부터 붙어 있기로” 57번째 생일도 달달하게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909103"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신애라가 남편 차인표와 보낸 하루를 공유했다. 신애라는 10월 14일 소셜미디어를 통해 "남편볼여유도없이 정신없이 바쁜요즘, 오늘은 남편생일이라 아침부터 붙어있기로^^"라고 적었다. 이어 그는 "좋은사람들과 같이 뛰고 하루종일 둘이 바쁘다 좀전에 급하게 저녁, 점심은 화려한 외식했으니 저녁은 간소한 건강식. 나의 선물인 스텐바이미 틀어놓고 현희가 보낸 송이버섯과 어머니가 농사지신 귀한쌈들과 보내주신 미역국. 나는 따끈한 잡곡,콩솥밥과 쌈많이먹기위한 제육볶음. 진짜 형식1도없는 밥상이지만 맛나고 건강하면 된거지, 그쵸?^^"라며 따뜻한 근황을 전했다. 신애라는 "남편의 감사한 57번째 생일 이렇게 마무리합니다. 근데 3년뒤면 60?ㅋㅋ 여행갑시당^^"이라며 달달한 금슬을 자랑하기도 했다. 공개된 사진에는 다정한 차인표 신애라 부부의 모습이 담겨 훈훈함을 더했다. 한편 신애라는 배우 차인표와 결혼, 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 이성미 "100일 때 집 나간 생모…父 끝까지 함구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859066"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이성미가 어머니에 대한 기억을 꺼냈다. 지난 14일 방송한 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용 식탁’(이하 ‘4인용 식탁’)에서 이성미는 절친 양희은, 김수철, 김혜영을 집으로 초대해 즐거운 시간을 보냈다. 이날 양희은은 이성미와의 첫 만남을 떠올렸다. 양희은은 “(1980년대 초에) 아침 프로그램을 했는데 어떤 조그마한 애가 맨날 소파에서 잔다고 하더라. 왜냐고 물어보니까 깨워줄 사람이 없다고 했다. 그 얘기를 듣고 나니까 왠지 짠했다”고 말했다. 이어 “복도에서 만나서 ‘우리집에 한번 와. 내가 밥해줄게’ 했다”며 “나도 홀어머니에 딸 셋이었으니까 아버지가 없었지 않나”라고 공감했다. (사진=채널A 방송화면) 이성미는 “난 언니가 그때 툭 내뱉은 말이 가슴에 늘 있다. 한 번도 누가 나에게 따뜻한 밥 한 끼를 해준 적이 없었다. 어릴 때는 눈칫밥을 먹고 살았는데 언니의 그 말이 평생 못 잊는 말이다”라고 전했다. 이성미 아버지는 양희은을 불러 유언도 남겼다고. 양희은은 “남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피지컬팀 첫 사냥 성공→추성훈X김동현, 턱으로 수박 깨 '내기 승리' (생존왕) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783233"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈, 김동현, 핸드볼 선수 박하얀이 사냥에 성공했다. 14일 방송된 TV조선 '생존왕'에서는 피지컬팀(추성훈, 김동현, 박하얀)이 새벽 사냥에 도전한 장면이 전파를 탔다. 이날 추성훈은 "아무것도 못 먹고 하니까 힘도 빠지고 기도 빠지고 조금만 더 먹으면 힘내서 다음 미션 할 수 있는데 어떻게 할까. 먹여야 된다"라며 밝혔고, 피지컬팀은 미리 만들어둔 사냥 도구를 들고 새벽 사냥에 나섰다. 추성훈은 "사실 절대 평생 안 가 볼 그런 장소다. 이상한 물고기도 있을 수 있는데. 우리도 모르는 상태에서 들어가는 게 무서운데 '무조건 먹어야 된다' 싶었다'"라며 밝혔다. 김동현은 작살을 들고 강물로 들어갔고, 여러 차례 사냥에 실패했다. 박하얀은 물고기가 있는 곳으로 돌을 던져 김동현이 있는 쪽으로 몰았고, 김동현은 "정확하게 잘 던진다"라며 칭찬했다. 박하얀은 "핸드볼 선수이지 않냐"라며 자신감을 드러냈다. 더 나아가 김동현은 물고기가 많은 곳을 발견하고 다가가려 했지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이병헌♥’ 이민정 “연기 금방할게요” 본업 예고, ‘그래 이혼하자’ 컴백할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909102"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 백화점 나들이로 근황을 알렸다. 이민정은 10월 14일 자신의 소셜미디어에 "백년만의 백화점 나들이"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이민정은 백화점 쇼핑과 함께 손연재도 만나 시간을 보냈다. 그는 "우리 트레이닝복만입는 아드님쇼핑하고 연재도 백년만에 보고 고양이띠용…. 저녁엔 퍼터의 문제점도 잠시 공부한 알찬 하루"라고 덧붙였다. 이에 누리꾼들은 "고양이 보다 귀염 터지누 눈빛 사랑스럼" "미혼이라해도 믿겠어요" "어디 백화점이길래 나들이 한사람치곤 언니 미모가 핸드폰 뚫고나옴" 등의 반응을 보였다. 특히 한 팬이 "연기하시는 모습을 보고싶어요"라고 하자, 이민정은 "곰방할게요"라고 답해 기대감을 끌어 올렸다. 한편 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼해 2015년 첫아들을 출산했으며, 지난해 12월 21일 둘째 딸을 품에 안았다. 이민정은 차기작으로 드라마 '그래 이혼하자'를 제안받고 검토 중이다. 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이번엔 이경규에 안 혼나” 곽범→이선민 ‘원숭이사태’ 굴욕 씻나(코미디리벤지)[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909101"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 잔나비정상이 '코미디 리벤지'에서 코미디 설욕전을 치를까. 넷플릭스 새 예능프로그램 '코미디 리벤지'가 10월 15일 첫 공개된다. '코미디 리벤지'는 '코미디 로얄' 우승팀 이경규팀이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각잡고 웃음 터뜨리는 코미디 컴피티션. 이경규의 왕좌를 뺏기 위해 제대로 칼 갈고 나온 코미디 최강자들이 출연한다. 총 22명의 코미디언들이 '코미디 리벤지'에 출연하는 가운데, 넷플릭스 예능 '코미디 로얄'에 출연했던 곽범, 이선민, 이재율이 유일하게 팀원 변동없이 재출격한다. '코미디 로얄' 1라운드에서 팀 해체의 고비를 맛본 이들이 칼을 갈고 다시 한 번 무대에 오르는 것. 특히 곽범, 이선민, 이재율의 설욕전 성공 여부는 '코미디 리벤지'의 관전 포인트 중 하나다. '코미디 로얄' 당시 원숭이들이 교미하는 원초적인 개그를 선보여 예능 대부 이경규를 극대노하게 만든 장본인들이기 때문. '코미디 리벤지'가 이경규의 왕좌를 빼앗는 컴피티션 프로그램인만큼 '코미디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현 골연골종 수술 “상하체 뒤틀려 다리 9㎝ 차이나” (동상이몽2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909100"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백성현이 골연골종 수술을 고백했다. 10월 14일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 배우 백성현 조다봄 부부가 출연했다. 조다봄은 “오빠 드라마 들어가기 전에 다리 아픈데 일할 때 조금”이라며 남편 백성현이 건설현장 일용직으로 일할 당시를 언급하며 마음 아파했고 백성현 모친도 “그렇게 아픈 줄은 몰랐다. 아프면 아프다고 이야기해야 하는데. 또 가슴 아프다”고 말했다. 백성현은 “제가 발뒤꿈치를 운동하다 다쳤는데 원래 발뒤꿈치를 다치면 보행이 정상적으로 안 돼 무릎하고 고관절로 올라온다고 하더라. 고관절이 아팠다. 작년 10월이었다. 통증이 있어서 아픈데? 병원 가니 고관절 염증이다, 이런 경우가 자주 있다. 소염제 진통제 먹고 일주일 있어도 효과가 없었다”고 말했다. 이어 백성현은 “큰 병원에 가서 관절 주사를 맞아도 괜찮다가 다시 아프고. 나중에는 아이들이 다리를 살짝 쳐도 식은땀이 날 정도로 너무 아팠다. 아무래도 이상해서 종합병원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조다봄 “임신 30주차 조개 캐다 입원, ♥백성현 母도시락 배달” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909099"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백성현 아내 조다봄이 시모와 각별한 사이를 드러냈다. 10월 14일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서 배우 백성현 조다봄 부부는 첫째 딸을 미숙아로 낳은 사연을 말했다. 백성현 아내 조다봄은 결혼 전부터 시어머니와 친하게 지냈고, 아기를 갖기 전에는 자주 술도 마셨다고. 백성현 모친은 “지금도 생각난다. 서윤이가 미숙아로 태어나서 요만한 아기를 안고 있는데. 서윤이 키우느라 고생 많았다”며 손녀가 미숙아로 태어난 일을 언급했다. 조다봄은 “어머니가 도시락 싸다 주시고. 바지락 잡는다고 쭈그려 앉아 있다가 입원했다”고 돌아봤고, 백성현은 “그놈의 바지락”이라며 “바람 쐰다고 안면도 놀러갔는데 앉아서 계속 캔 거다. 29주쯤이었다. 그러고 나서 바로 잡혀서 들어갔다”고 아내가 입원한 사연을 말했다. 김구라와 이지혜가 “자세도 그렇고. 쪼그려 앉는 게 임산부에게 안 좋다”고 꼬집었다. 그렇게 임신 30주차에 입원한 조다봄을 위해 백성현 모친이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아♥김형규 “만권” 만화책 보관용 7평 컨테이너 공개 (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909098"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김윤아 김형규 부부가 만화책 보관용 7평 컨테이너를 공개했다. 10월 14일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서 자우림 김윤아 김형규 부부는 만화책을 만권 가지고 있다고 밝혔다. 이날 방송에서 김윤아는 남편 김형규의 다이어트를 위해 건강한 과일 간식을 챙겨주려다가 갑자기 사라진 남편을 찾아 추격전을 벌였다. 김윤아는 남편이 간 장소를 짐작하고 운전을 했고 곧 거대한 컨테이너가 가득한 물류센터에 도착했다. 그 곳에서 김형규는 아내 김윤아 몰래 라면을 먹고 있었고 김구라는 “감금된 사람처럼. 저건 자발적 감금”이라 평했다. 김윤아는 “의사선생님이 밥만 먹으라고 했잖아”라며 숨어서 라면을 먹는 김형규의 모습에 탄식했다. 김형규가 몰래 라면을 먹은 공간은 만화책과 잡동사니를 모아둔 7평 골방 같은 컨테이너. 김윤아는 “김형규 만화책이 8천권이었다. 제 것까지 합치면 만권 정도 됐다”며 만화책을 보관하기 위해 따로 얻은 컨테이너라 설명했다. 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트루디 “♥이대은 무인도 호텔 다녀와 3일 식음 전폐” (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909097"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 트루디가 남편 이대은 사랑을 드러냈다. 10월 14일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 야구부 이대호, 유희관, 니퍼트, 이대은이 무인도 호텔 일꾼이 됐다. 트루디는 빽토커로 스튜디오에서 무인도 호텔 일꾼이 된 남편 이대은의 영상을 보며 “너무 멋있다”고 환호했다. 붐은 “이대은이 화면에 나오면 박수치고 설레어 한다”며 아내 트루디의 찐팬 반응을 꼬집었다. 트루디는 “이대은 선수 와이프 래퍼 트루디”라고 자신을 소개하며 남편 사랑을 드러냈고 붐은 “대한민국 내조의 여왕”이라고 했다. 이어 트루디는 “궁금한 게. 이날 촬영 끝나고 3일 식음 전폐했다. 앓아누웠다. 무슨 일이 있었는지 궁금하다”며 남편 이대은의 촬영 후일담을 전했다. 붐은 “일도 많이 하고 물속에도 들어가고”라며 무인도 호텔 일꾼의 일상을 언급했다. 붐은 “3일 뒤에는 일어났죠?”라고 너스레를 떨었고 트루디는 “일어났다. 말을 하더라”고 답해 웃음을 자아냈다. 붐은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성미 “돌아가신 父, 나 100일 때 떠난 母 안 알려줘” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909096"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이성미가 생모에 대해 모른다고 고백했다. 10월 14일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 개그우먼 이성미가 김혜영, 양희은, 김수철을 초대했다. 이성미는 양희은에게 부러운 점으로 “내 엄마를 엄마라고 부르며 살아온 세월이 제일 부럽다. 엄마는 나 100일 때 아버지에게 맡기고 떠나셨다. 새엄마부터 엄마라고 불렀다. 엄마라고 하면 어떤 그림도 안 그려진다. 양희은 언니 엄마가 돌아가셨을 때 너무 부러웠다. 저렇게 엄마가 함께 쭉 있다가 돌아가시는 게 저런 거구나”라고 말했다. 이어 이성미는 24년 전 부친이 돌아가신 후 “돌아가신 날은 모른다. 집에 와서 문 열고 들어와서 아버지가 없네? 아버지라 부를 존재가 없다는 생각이 드니까 기둥이 쑥 빠져나가 허한 게 그 시림을 말로 표현 못 하겠더라. 진짜 커튼을 열어도 계단을 올라도 눈물이 났다. 난 아버지밖에 없어 전부였다. 허무감과 상실감이 너무 컸다”고 고백했다. 그러면서 “너무 궁금한 게 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양희은 “♥남편과 여행 제일 편해, 애 없는 부부 대화 많아야” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909095"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 양희은이 남편과 여행이 제일 편하다고 말했다. 10월 14일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 개그우먼 이성미가 김혜영, 양희은, 김수철을 초대했다. 이성미는 양희은에게 “언니는 형부와 왜 그렇게 여행을 다니냐. 형부가 그렇게 좋냐. 어떻게 남편이랑 둘이서 여행을 다니냐”고 질문했고 양희은은 “나는 남편하고 여행하는 게 제일 편안하다. 집에 두고 오면 불안하다. 뭐를 챙겨 먹었나. 아예 같이 다니면서 같이 먹는 게 낫다”고 답했다. 이성미가 “희한하다. 우리는 놓고 가면 알아서 하겠거니 하는데”라고 반응하자 양희은은 “알아서 안 한다. 반찬 해놓고 가면 안 먹는다”고 했다. 이어 양희은은 “애가 없는 부부 사이는 둘 사이에 편안하지 않으면 왜 사냐. 너희들은 애들이 매개체가 되잖아. 우리는 그게 없다. 개 두 마리. 부부사이 이야기가 많아야 헤어지지 않는 애 없는 부부다. 애 없이 무슨 재미로 살아? 하면 헤어져야 한다. 초등학교 짝꿍처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양희은 “父, 첩 탓 母 집 나가자 딸들 옷 태우고 죽음 의식” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909094"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 양희은이 과거 부모님의 갈등을 털어놨다. 10월 14일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 개그우먼 이성미가 김혜영, 양희은, 김수철을 초대했다. 양희은은 모친에 대해 “애증이 있다. 특히 엄마와 큰딸은. 너무 싫고 엄마 같이 살고 싶지 않고. 그런데 돌아가시고 나니까 엄마가 내 속으로 쑥 들어와서 날 짜증나게 한 게 뭔지 알겠다. 엄마 마음을. 설명할 수가 없다. 알겠다”고 말했다. 이어 양희은은 모친이 돌아가신 후 “한 번 울었다”며 “엄마 빈방에서 엉엉 울었다. 엄마 방을 그대로 놔뒀다. 거기서 책도 읽고 TV도 보고 강아지랑 누워있고 노래연습도 하고 그런다. 엄마 냄새가 안 없어진다”고 했다. 그러면서 “엄마는 미국서 모시고 살 때도 그랬다. 노부부가 손잡고 다니면 부러워했다. 내가 좀 참을걸. 축첩. 다른 여자를 사랑하는 걸 용서 못해 외갓집에 갔는데 아버지가 미쳤지 새 여자 데리고 들어와 살림이 시작됐다”고 과거사를 꺼냈다. 양희은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성미 아들딸 공개 “늦둥이 막내 캐나다서 대학 졸업” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909093"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이성미가 삼남매 중 장남과 막내딸을 공개했다. 10월 14일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 개그우먼 이성미가 김혜영, 양희은, 김수철을 초대했다. 이성미의 아들딸이 깜짝 손님으로 찾아왔다. 샌드위치 가게를 오픈할 예정인 장남이 시식을 부탁했고, 딸은 디저트를 만들어 와 “이렇게라도 감사 표시를 하고 싶었다”고 말했다. 이성미의 막내딸은 올해 캐나다에서 대학을 졸업했다고. 이성미는 “애들이 자기 맡은 일을 잘 하고 있어서 이제는 죽어도 되겠다”며 유방암 투병 후에 적은 버킷리스트를 언급했다. 이성미는 버킷리스트에 “운동복을 입혀다오. 운동을 안 해서. 수의를 운동복으로 입고 죽어서 뛰겠다. 너무 울지 마라. 너무 울면 내가 못 갈 것 같다”고 적었다고 했다. 이성미의 버킷리스트 언급에 막내딸이 눈물을 보이며 “엄마가 친구들 부모님보다 나이가 많다. 진짜 가끔 엄마가 일찍 죽을까봐. 어릴 때도 그런 생각을 많이 했다. 제가 늦둥이라 그런 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환도 감탄 “최고의 해루질” 이대은 폭우 속 문어 잡아 (푹다행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909092"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 폭우 속 해루질에 안정환도 감탄했다. 10월 14일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 야구부 이대호, 유희관, 니퍼트, 이대은이 무인도 호텔 일꾼이 됐다. 이대호는 무인도 호텔 임원에 재도전하며 임원 후보 김종민을 견제했다. 이대호는 “싸우지 말자”고 크게 적어 걸었고 지난번에 단합이 안 돼 언성을 높인 일이 임원이 되지 못한 이유라 짐작했다. 이대호는 유희관, 니퍼트, 이대은 야구부에게 “내가 임원이 돼야 너희들이 같이 오는 거다. 우리는 세트”라고 강조했다. 유희관이 “오늘 누가 잘못해도 화 안 낼 거냐”고 묻자 이대호는 “내가 최대한 많이 움직일 테니까 좀 도와줘라”고 답했다. 이대호는 임원이 되기 위한 새로운 무기로 대형 프로젝트에 착수했다. 그 정체는 비닐하우스 만들기. 지난 번 냉장고 만들기 때와 마찬가지로 땅을 파는 일은 니퍼트와 이대은의 몫이 됐다. 설상가상 비까지 내렸고, 이대은이 비닐하우스 축이 될 대나무를 잘못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대호, 무인도 호텔 임원 재도전 김종민 견제 “연락 기다려” (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909091"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이대호가 임원 경쟁자 김종민을 견제했다. 10월 14일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 야구부 이대호, 유희관, 니퍼트, 이대은이 무인도 호텔 일꾼이 됐다. 이대호는 무인도 호텔을 찾아와 “다시 임원에 도전하기 위해서 왔다”고 말했다. 붐은 지난번에 이대호, 유희관, 니퍼트, 이대은이 만든 무인도 냉장고를 언급 “잘 쓰고 있다”고 고마워했고 안정환도 “최고”라고 반응했다. 이대호는 무인도 냉장고를 만드느라 땅을 파고 힘을 썼음에도 불구하고 연락이 없었던 데 대해 “연락을 기다렸는데 연락이 안 왔다. 서운하다”고 토로했다. 안정환은 “저희 입장에서는 최고 능력을 갖춘 분을 임원으로 임명해야 하기 때문에”라며 임원 선정에 까다로울 수밖에 없다고 설명했다. 코요태 김종민도 임원 도전장을 낸 상태. 이대호는 “종민이 형을 임원을 시킨다고 한다”며 김종민을 견제했고 “임원 도전하는 분들이 많더라. 그대로 있을 수 없다. 이번에는 아주 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “남친이 아기 잘 보면 결혼생활 어떨까? 어필돼” (혼전연애)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909090"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박나래가 아기 잘 보는 남자가 좋다고 말했다. 10월 14일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서 오스틴강과 타라 커플은 함께 아이를 돌봤다. 타라는 일본 친구가 한국 남자랑 결혼해서 아이를 낳고 태안에 산다며 오스틴강과 함께 만나러 갔다. 오스틴강은 타라의 친구 아이를 능숙하게 돌보는 모습으로 감탄을 자아냈다. 이에 박나래는 “제가 근래 결혼 이야기를 많이 했다. 우리 집에 처음으로 아기가 온 적이 있다. 홍현희 제이쓴 부부 아들 준범이가 왔는데 아기는 귀엽지만 어려운데 제이쓴이 아기를 너무 잘 본다. 남의 남편인데도 애를 잘 보는 모습을 보니까 기분이 너무 이상하더라”고 말했다. 이어 박나래는 “내가 만나고 있는 상대가 아기를 잘 본다고 생각하면 그 옆에 내 모습이 대입된다. 우리 결혼생활은 어떨까? 아기도 잘 보겠지? 어마어마한 어필이 되더라. 진짜로”라며 아기를 잘 보는 남자에게 끌린다고 했다. (사진=MBN ‘혼전연애’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, ♥카호 손잡고 행복→일본까지 만나러 가나 (혼전연애)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909089"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최다니엘이 카호를 만나기 위한 일본행을 예고했다. 10월 14일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서 배우 최다니엘과 카호는 달달한 데이트했다. 최다니엘은 지난 데이트에서 롤러스케이트를 타다가 다쳐 급히 병원에 가며 카호와 제대로 된 데이트를 하지 못했고 이번에는 미안한 마음에 직접 찜닭 요리를 해주기로 했다. 최다니엘은 카호의 얼굴에 묻은 간장을 닦아주려고 스킨십을 했다가 “간장인 줄 알았는데 점이었네요”라며 엉뚱한 매력을 드러냈다. 이어 최다니엘은 일본에는 없는 참외로 화채를 만들었고 참외, 수박, 딸기우유, 사이다를 넣은 화채를 먹는 카호를 애정이 담긴 눈빛으로 바라봤다. 이현진은 “멜로 눈빛이었다”고 반응했다. 후식까지 먹고 커플이 찾아간 곳은 쑥 한방 치유원. 카호는 “쑥 찜질을 주기적으로 하고 있다”며 반색했다. 박나래는 최다니엘에게 “기사를 봤는데 어떤 남성분이 한 달 찜질을 했더니 정자 수가 감소가 됐다고. 그런 것까지 내어줄 마음인지 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, ♥미라이에 닭다리 양보 “일본 못 돌아갈 것 같아” (혼전연애)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909088"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이현진이 미라이에게 닭다리를 양보하며 마음을 얻었다. 10월 14일 방송된 MBN 한일로맨스 ‘혼전연애’에서는 한국 배우 이현진과 일본 가수 미라이가 속초 여행했다. 이현진과 미라이의 속초여행이 계속됐다. 두 사람은 각자 카라반에서 자고 일어나 라면으로 해장하고 믹스커피를 마셨다. 미라이는 라면은 물론 믹스커피까지 맛있게 먹으며 복스러운 먹방을 이어갔다. 이어 이현진이 미라이를 데려간 곳은 통닭집. 이현진은 “한국에는 1인 1닭이라는 말이 있다”고 말했고 미라이는 닭 1마리를 혼자 먹을 수 있다고 자신했다. 이현진은 닭다리를 좋아하는 미라이에게 “내 다리도 다 줄게요”라고 배려했다. 이현진은 미라이에게 닭다리를 뜯어줬고 미라이는 “큰일이다. 다정함에 익숙해져 버릴 것 같아서 무섭다. 일본에 못 돌아갈 것 같다”고 고백했다. 이현진은 “아주 좋은 현상”이라며 흐뭇해했다. 이미 각자 닭 1마리와 닭똥집까지 먹은 상태에서 이현진은 미라이를 위해 닭과 닭강정을 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조한선 등판, 재벌 사위+아내 루머에 “국제학교 근처도 못 가본 아이들 미안”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909087"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조한선이 아내가 재벌가 사위로부터 거액을 지원받았다는 루머를 직접 부인했다. 14일 조한선은 개인 소셜 미디어 계정에 “와이프와 통화하다 한참 웃었네요"라고 입을 열었다. 앞서 더 팩트는 구본무 LG그룹 회장의 사위이자 구연경 LG복지재단 대표의 남편인 윤 대표가 유명 연예인의 아내 A씨와 10년간 관계를 이어왔다고 보도했다. 특히 2010-2019년에 걸쳐 자녀 학비를 포함한 생활비 등 명목으로 10억 원이 넘는 경제적 지원을 했다는 주장이 나왔다. 윤 대표는 또 A씨에게 경기도 성남시 분당구의 한 아파트를 무상 제공한 것으로 알려졌다. 이후 누리꾼들 사이에서는 A씨가 조한선의 아내라는 추측이 나왔다. 이에 조한선 소속사 미스틱스토리 측은 10월 14일 뉴스엔에 유명 연예인 아내에 관한 루머에 대해 "저희(조한선 가족)와 전혀 관련 없는 일로 확인됐다"고 밝혔다. 조한선 또한 직접 소셜미디어를 통해 해명에 나섰다. 그는 "국제학교 보내고 싶었는데 근처도 못가본 아이들에게 미안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]마이큐, ♥김나영 위해 완벽히 꺾였다…"둘만 있으면 어색"('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684634"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 마이큐가 김나영을 향한 애정을 표현했다. 14일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'에는 방송인 김나영과 공개 연애 중인 싱어송라이터 겸 화가 마이큐가 출연했다. 18년간 아티스트로 활동 중인 마이큐는 "방송 자체가 처음이다. 긴장을 안 했는데, 계단 내려오면서 심장이 너무 떨리기 시작했다"고 소감을 전했다. 김구라는 김나영에게 "남자친구 잘 부탁한다"는 메시지를 받았다고 밝혔고, 여친의 내조에 마이큐는 "겸손하게 착실히 임하겠다"고 각오를 내비쳤다. 김나영과 공개 연애를 시작하고 여러 방송에서 러브콜을 받은 마이큐는 '동상이몽2' 선택 이유로 "부부예능 부담이 있었지만, 대화하며 관찰하는 거라 잘할 수 있을 거라고 생각했다"고 말했다. 마이큐는 "나영이 내 방송 출연에 놀라더라. 조언 대신 '말 많이해라, 눈치보지 말고'라고 말해줬다"고 밝혔다. 김나영을 '나영'이라고 부르던 마이큐는 "홍콩으로 이민가서 영국 학교를 나왔다"고 출신을 밝히며 "펑크록 밴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘법적 대응’ 구름→백예린 연애 폭로까지? “결별한 게 언젠데 내가 케어”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909086"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백예린이 속한 밴드 더 발룬티어스 전 멤버 구름이 더 발룬티어스와 그 소속사를 상대로 저작물 무단 사용 관련 법적 대응을 예고하더니, 과거 연애에 대한 폭로로 화제를 모으고 있다. "제가 PLP의 아티스트와 연인이었을 때"라고 표현한 구름. PLP에는 백예린과 더발룬티어스만 속해 있기에, 해당 주인공이 백예린이 아니냐는 추측이 이어지고 있다. 구름은 14일 자신의 소셜미디어에 "저를 믿어주는 제 동료들과 그리고 잘못이 전혀 없음에도 중간에서 피해를 입은 제 연인을 위한 글"이라며 장문의 글을 게재했다. 먼저 그는 전 소속사와 전 소속팀을 두고 "저는 지난 활동 과정에서 PLP의 아티스트에게 음악 작업 및 동료로서 할 수 있는 일들 이상의 케어를 지속해왔다"며 "이는 PLP 아티스트의 심한 감정 기복 및 감정에 치우친 돌발성 행동으로 일어날 업무 지장을 막기 위함이었다"고 'PLP 아티스트'에 대해 언급했다. 그러면서 구름은 "연인이 생긴 후에도 눈뜰 때부터 잠에 들 때까지 PLP 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 은가은 절친 홍지윤, 박현호 만났다…"연하랑 결혼한다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859064"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 박현호가 홍지윤에게 좋은 인상을 남길 수 있을까. 오는 16일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 135회에서는 박현호가 5세 연상 여자친구 은가은의 절친 홍지윤을 만난다. 이날 박현호는 자리에 앉자마자 “내 얼굴 어때?”라며 외모를 신경쓴다. 이에 은가은은 “잘생겼다”면서도 “혹시 반하는 거 아냐? 친구의 친구를 사랑했네, 이런 거 찍는 거 아냐?”라며 너스레를 떤다. 박현호는 “혹시 내가 말실수 하면 어떡하지?”라고 걱정하고 은가은은 “누나만 믿어”라고 말한다. 박현호가 긴장한 이유는 은가은의 절친 홍지윤과의 만남 때문이었다. 홍지윤은 “제가 제일 좋아하는 언니여서 남자친구 분이 좋은 사람인지 심사를 하러 왔다. 난 호락호락하지 않다”고 말해 눈길을 끈다. 은가은은 “호칭은 어떻게 할까? 지윤이가 남자친구보다 세 살 동생이니까, 오빠나 형부 어때?”라고 묻는다. 이에 홍지윤은 “형부는 아직 이르다. 나중에 하는 거 보겠다”라고 말해 긴장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 한남동 55억 자택 가졌으니 여유 넘쳐…"MBC 복면가왕 섭외 들어왔는데"('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684630"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 배우 라미란, 정은채가 '나래식'에 출격한다. 오는 16일 저녁 6시 30분 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 5회에는 배우 라미란, 정은채가 등장한다. 라미란, 정은채는 지난 12일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'를 통해 1950년대 국극 배우의 삶을 녹여내고 있다. 이날 박나래는 정은채에게 "예능은 생각이 없는 거냐"라고 묻고, 정은채는 "뭘 할 수 있을까"라며 고민에 빠진다. 그러자 박나래는 "이번에 '정년이'에서 춤과 노래를 완벽히 소화하지 않았냐"라며 '복면가왕'을 추천한다. 하지만 정은채는 "'복면가왕'은 진짜 노래 잘하는 분들이 나가는 거 아니냐"라며 자신없어하면서도, 이내 "노래방 가면 이소라 노래를 부른다"라고 말해 기대감을 한껏 높인다. 그 가운데 박나래 역시 앞서 '복면가왕' 섭외가 들어왔지만 노래에 자신이 없어 고민 중임을 드러낸다. 그런 두 사람의 모습에 라미란은 누가 '복면가왕'에 나가면 좋을지 판단을 해주겠다고 말하고, 이어 '정년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]후쿠다 미라이, ♥이현진과 첫 외박 후 눈물 "일본에 못 돌아가"('혼전연애')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684628"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혼전연애' 후쿠다 미라이가 이현진 때문에 눈물을 흘렸다. 14일 방송된 MBN '혼전연애'에서는 배우 이현진과 후쿠다 미라이 커플의 첫 외박 다음 날 이야기가 펼쳐졌다. 이날 이현진은 라면과 믹스커피로 미라이에게 한국식 해장 요리를 선사했다. 미라이는 커피 맛에 반해 "일본에 사서 가겠다"고 말해 웃음을 안겼다. '애칭' 정하자는 제안에 미라이는 "쿠루미, 내 본명이다. 다들 미라이라고 불러서 쿠루미로 부르는 사람이 없다. 오빠한테는 부모님 지어주신 이름으로 불리고 싶다"고 말했다. 이에 박나래는 "가족이야 뭐야"라며 부러움을 내비쳤고, 이현진은 '현진 오빠'로 애칭이 낙점됐다 속초에서 커플 아이템 사고 싶다는 미라이의 의견에 둘은 서로의 얼굴을 그려주기로 했다. 그리기 전 눈 감고 상대 얼굴을 조심스레 만지고 관찰한 두 사람은 설렘 속 귀여운 그림을 완성해 서로에게 선물했다. 치킨집 데이트도 즐겼다. 닭다리를 좋아하는 미라이를 위해 이현진은 "내 다리도 다 줄게"라며 스윗함을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어깨 치고 도발해, 나도 쳐야 되나"…기싸움 팽팽하네('강철부대W')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684627"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 해병대에게 '최약체 지목' 굴욕을 당한 특임대 조성원이 "이 자리에서 죽을 각오로 싸우겠다"며 본 미션에서 설욕을 다짐한 가운데, 해병대 박민희 팀장이 "데스매치 (가서) 수고하시라"고 기선제압해 MC군단을 '입틀막'하게 만든다. 15일 밤 10시 방송하는 채널A '강철부대W' 3회에서는 첫 탈락 부대가 발생하는 본 미션인 '기동 타격 작전'에서 해병대와 특임대가 맞붙는 현장이 펼쳐진다. 앞서 해병대는 '참호격투'에서 승리해 '미션 작전도'와 '대진 결정권'을 베네핏으로 얻었다. 또한 특임대를 약체로 평가하며 대결 상대 부대로 선택했다. 이에 조성원 팀장은 "우릴 얕잡아 보네?"라며 속으로 치밀어 오르는 분노를 삭이고, 이날 작전회의 때부터 냉정한 자세로 진지하게 작전을 세운다. 반면 해병대 이수연은 작전회의 중, "내가 (컨테이너 구간 석벽을) 해머로 까고~"라며 여유만만하게 말하는데, 이를 지켜본 '스튜디오 MC군단' 김희철은 "와, 해머로 깐다는 표현 자체가…"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 “내가 거짓말쟁이?” 새엄마 김주영과 ‘국정감사’ 진실공방 2차전[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909085"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 멤버 하니가 15일 국회 환경노동위원회 국정감사에 출석할 예정이다. 어도어 김주영 대표도 참석하는 현장. 하니는 최근 '뉴진스 왕따 사건'으로 촉발된 직장내 괴롭힘 이슈에 대해 입을 열 전망이다. 국회 환경노동위원회 관계자는 지난 14일"국감 증인(김주영 대표)과 참고인(뉴진스 하니) 모두 출석 입장을 전한 상태다"라고 전했다. 앞서 환경노동위원회는 '아이돌 따돌림 및 직장 내 괴롭힘' 등 의견을 청취하기 위해 관련 의혹을 제기한 당사자 하니와 현 소속사 대표를 각각 채택한 바 있다. 시작은 하니의 폭로로 시작됐다. 하니는 지난달 11일 유튜브 라이브 방송 중 "다른 팀 멤버와 마주쳤으나, 담당 팀 매니저가 내 앞에서 '무시해'라고 하셨다"며 "내가 왜 그런 일을 당해야 하는지 지금 생각했을 때 이해가 안 가고 어이없다고 생각한다"며 하이브 내에서 따돌림 피해를 봤다고 주장한 바 있다. 이어 그는 "다른 멤버들도 당할까 봐 무서웠다. 새 대표님(김주영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 조아라 "바람 피우다 남편에게 3번 걸려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005859060"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠5’ 고딩맘 조아라가 바람을 피운 적이 있다고 고백해 충격을 안긴다. 오는 16일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’(이하 ‘고딩엄빠5’) 18회에서는 ‘청소년 엄마’ 조아라가 남편 박성우와 동반 출연해 “자극적인 게 좋다”는 고민을 밝힌다. 이날 조아라는 재연 드라마를 통해 청소년 엄마가 된 사연을 공개한다. 조아라는 “부모님의 이혼 후, 엄마 밑에서 자라면서 ‘중2병’이 세게 왔다. 채팅 앱으로 남자들을 만나며 방황을 했다. 그러다 대입을 포기하고 헤어숍에 취직해, 친구의 소개로 지금의 남편을 만났다”고 털어놓는다. 이어 “자상한 모습에 반해 교제했지만 나중에 남편이 나이를 속인 것은 물론, 교도소까지 다녀왔다는 사실을 알게 돼 이별 위기를 맞았다”고 고백한다. 더욱이, 조아라는 “남편의 사정을 이해하게 돼 용서했고 이후에도 잘 만났으나, 오히려 제가 바람을 피워서 남자친구에게 세 번이나 들켰다”고 해 놀라움을 더한다. 이를 들은 박미선은 “주인공이 바람을 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕따 폭로 뉴진스 하니 “다른 멤버 당할까 무서워→국회 나갈 거야” 오늘(15일) 국감 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909084"/>
        <updated>2024-10-14T22:09:24.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 멤버 하니가 15일 국회 환경노동위원회 국정감사에 출석한다. 앞서환경노동위원회는 '아이돌 따돌림 및 직장 내 괴롭힘' 등 의견을 청취하기 위해 관련 의혹을 제기한 당사자 하니와 현 소속사 대표를 각각 채택했다. 이번 국정 감사에서는 뉴진스 왕따 사건이 근로기준법상 직장 내 괴롭힘에 해당하는지 여부를 따져볼 전망이다. 이에 대해 하니는 팬 소통 커뮤니티를 통해 "나 결정했어. 국회에 나갈 거야. 혼자 나갈 것"이라면서 "걱정 안 해도 돼! 나 스스로와 멤버들, 버니즈(뉴진스 팬덤명)를 위해 나가기로 정했다. 힘든 것 없다. 나가고 싶다. 뉴진스와 버니즈를 지키겠다"라며 홀로 국정감사에 출석하겠다는 뜻을 밝혀 화제가 됐다. 국정 감사에서는 하니와 김주영 대표의 발언과 함께, 근로기준법상 직장 내 괴롭힘에 해당하는지 여부를 집중적으로 따져볼 계획이다. 하이브가 뉴진스 멤버들을 고의로 따돌려 근로기준법상 위법 행위에 해당한다는 결론이 날 경우에는 과태료 부과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, ♥전여친 재회 후 겹경사 터졌다…"결혼에 한발 더 나아가" ('중매술사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684622"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 전 여자친구와 재회했다고 고백한 이상민이 '중매술사' MC로 낙점됐다. 국내 최초 결혼 중매업자들의 자존심을 건 리얼 중매로 연애를 넘어 결혼에 한발 더 나아가는 연애 예능으로 많은 관심을 받았던 '중매술사'가 시즌2 제작을 확정했다. 시즌1과 달리 '중매술사 시즌2'는 결혼은 하고 싶지만 원하는 조건의 이성을 찾기 어려운 청춘 남녀들의 고민을 해결하기 위해 중매술사들이 코칭부터 매칭까지 모든 노하우를 공개한다. 여기에 세 번의 맞선과 관찰 카메라를 통해 보다 더 리얼한 현장의 모습을 담을 예정이다. 또한 시즌2에는 신동엽이 아닌 이상민과 이지혜가 MC로 합류하여 자신들의 연애담과 '눈치 100단'의 센스 만점 입담을 통해 출연자들의 성혼에 힘쓸 예정이다. 14일 공개된 '중매술사 시즌2' 티저에서는 이상민의 이상형과 이지혜의 현실 반응이 교차로 담겨 “어떤 사람이든 어떤 상대를 원하든 결혼에도 전문가가 있다”라며 “믿고 맡겨도 되겠다”라고 말하기도. 공개 오디션을 통해 선발된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 문가영, 베일 달린 캡 쓴 붉은 입술의 미스터리 우먼  (★의 포토콜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909083"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영은 10월 14일 오후 패션 매거진 더블유 코리아가 개최하는 '제19회 유방암 인식 향상 캠페인' 자선 행사에 참여해 매혹적인 모습을 드러냈다. 이날 문가영은 블랙 턱시도 셋업에 베일 달린 캡을 쓰고 나타나 매니시한 매력을 뽐냈다. 최근 문가영은 파격적이고 고혹적인 패션으로 해외 패션쇼 프런트로를 장식하고 있다. 지적인 이미지와 섹시한 이미지를 동시에 지닌 문가영은 최근 패셔니스타 보증수표로 이름을 알리고 있다. 이번 행사는 더블유 코리아가 2006년부터 ‘LOVE YOUR W’ 슬로건을 내걸고 꾸준히 진행해온 자선 행사다. 조기 발견이 절대적으로 중요한 질병인 유방암의 위험성과 검진의 필요성을 알리고, 캠페인 기금 조성을 통해 많은 여성들에게 실질적인 도움을 제공하고자 마련되어왔다. 올해로 19회를 맞이하는 흔치 않은 롱런 행사인 더블유 코리아의 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에는 매년 수많은 셀러브리티가 참여하는 것으로 유명하다. 이날 TXT(범규, 연준), 고현정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]양희은, 눈칫밥 먹던 이성미 구원 "내가 밥 해줄게"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684620"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 이성미와 양희은의 뭉클한 첫만남이 공개됐다. 14일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'은 개그우먼 이성미 편으로, 절친 양희은, 김수철, 김혜영을 초대했다. 이날 이성미는 양희은과 40년 우정을 이어오게 된 첫 만남에 대해 이야기했다. 1980년대 초 아침 프로그램에 출연했던 22살 이성미는 "새벽에 깨워줄 사람이 없다"는 이유로 소파에서 자고 방송에 출연하는 생활을 했다고. 이를 알게 된 양희은은 "너 한번 우리 집에 와, 내가 밥 해줄게"라는 한마디를 던졌다. 홀어머니 밑에서 자랐기에 이성미의 상황을 이해하고 따뜻한 밥 한 끼로 위로를 건넨 것. 울컥한 이성미는 "언니가 툭 내뱉은 그 말이 내 가슴에 있다"면서 "어릴 때는 눈칫밥만 먹었는데, 나를 위해 처음 밥을 해준 사람이다. 평생 잊지 않고 이 사람 옆에 있겠다고 생각했다"고 고마움을 전했다. 양희은은 "사람들이 나한테 '정나미 없다' '무섭다'고 한다"고 털어놨다. 이에 이성미는 "언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 말문 막히는 초파격 노출도 나나가 하면 새로운 역사  (★의 포토콜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909082"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나는 10월 14일 오후 패션 매거진 더블유 코리아가 개최하는 '제19회 유방암 인식 향상 캠페인' 자선 행사에 참여해 파격적 패션을 뽐냈다. 이날 나나는 등과 옆 라인이 과감하게 드러난 화이트 드레스를 입고 나와 충격을 안겨줬다. 귀여우면서도 섹시한 보브컷 헤어와 충격적 드레스가 "나나 아니면 안 어울렸을 것"이라는 후문. 나나는 얼마 전 프랑스의 럭셔리 패션하우스 꾸레쥬의 패션쇼에 참석해 고혹적인 매력을 보여주기도 했다. 이번 행사는 더블유 코리아가 2006년부터 ‘LOVE YOUR W’ 슬로건을 내걸고 꾸준히 진행해온 자선 행사다. 조기 발견이 절대적으로 중요한 질병인 유방암의 위험성과 검진의 필요성을 알리고, 캠페인 기금 조성을 통해 많은 여성들에게 실질적인 도움을 제공하고자 마련되어왔다. 올해로 19회를 맞이하는 흔치 않은 롱런 행사인 더블유 코리아의 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에는 매년 수많은 셀러브리티가 참여하는 것으로 유명하다. 이날 TXT(범규, 연준)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 골연골종 수술 고백 "종양 탓 상하체 뒤틀려..작품 못 찍을 뻔"[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273504"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 골연골종 수술 사실을 고백했다. 14일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 백성현이 상하체가 뒤틀릴 만큼 심한 통증을 느꼈던 골연골종 투병기를 털어놨다. 이날 백성현 아내 조다봄은 집에 자신의 친언니와 시어머니를 초대했다. 이들은 백성현이 귀가하기 전 고스톱을 치며 친목을 다졌다. 흔하지 않은 조합에 대해 백성현은 "이 조합으로 자주 모인다"고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 조다봄은 "연애할 때 시어머니한테 고스톱을 배웠는데 제가 '고'를 잘 외치니까 화끈해 보이셨는지 '얘는 내 며느리다'라고 생각하셨다더라. 남편 군대 면회 때도 함께 다니며 잘 지냈다"고 설명했다. 백성현은 "어머니가 굉장히 대장부 스타일"이라며 "장인어른, 장모님 처음 뵙는 자리에서 어머니가 '사돈 언니', '사돈 오빠'라고 하셨다. 장인어른, 장모님도 재미있어 하시더라"고 밝혀 웃음을 안겼다. 백성현의 과거 건강 상태도 언급됐다. 백성현은 "발뒤꿈치를 다친 적이 있는데 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[줌인]박나래 인심은 못 이기지…‘나래식’ 요리+토크로 유튜브도 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386705"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 유튜브에서도 훨훨 날고 있다. 웹 예능 ‘나래식’에서 특유의 입담과 특장기인 요리 실력까지 발휘하며 게스트와 시청자의 눈과 귀, 입을 사로잡았다. JTBC 웹 예능 ‘나래식’은 박나래가 게스트에게 요리를 대접하는 쿠킹 토크쇼다. 지난달 중순 채널 개설 후 2주 만에 벌써 10만 구독자를 돌파, 실버 버튼을 획득했다. 특히 박나래의 절친인 모델 한혜진이 출연한 ‘나래식’ 1회는 조회수 200만 회를 넘어서며 화제성과 인기를 입증했다. ‘나래식’의 재미요소는 평소 요리에 일가견이 있는 박나래의 요리 실력을 본격적으로 지켜볼 수 있다는 점이다. 대중적인 요리는 물론 세비체 같은 외국 요리까지 뚝딱 만들어 내 게스트들을 감탄하게 했다. 1회에는 자신 몸만큼이나 큰, 7kg에 육박하는 민어를 능숙한 솜씨로 회를 떠 한혜진에게 대접해 놀라움을 안겼다. 게스트 맞춤형 요리도 문제없이 해냈다. 그룹 NCT127 멤버 도영과 정우가 게스트로 출연한 3회에는 그들이 먹고 싶다고 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 男 아이돌, 7억 사기 당했다…"평소 속옷 안 입어, 대중교통 이용" ('안나가')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684611"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인피니트 장동우가 자동차 딜러에게 사기를 당했다고 고백한다. 15일 방송되는 MBC에브리원 예능 '다 컸는데 안 나가요' 3회에서는 그룹 인피니트의 메인 래퍼이자 댄서 장동우의 반전 가득한 일상이 공개된다. 이날 장동우는 모두가 놀란 파격적인 등장으로 이목을 집중시킨다. 리얼한 모습에 장동우 본인도 놀라면서 "잠깐만. 이렇게 나올 줄 몰랐다"라고 당황스러움을 감추지 못한다. MC 홍진경은 "이거 최초 공개 아니냐"라고 거든다. 파격 등장에 이어 장동우는 "제가 뭘 걸치는 것을 안 좋아한다. 방송할 때를 제외하고 평소에는 속옷을 입지 않는다"는 폭탄 고백을 한다. 반면 속옷은 안 입지만 갖가지 액세서리는 잘 때도 빼지 않고 착용을 해 궁금증을 유발한다. 또 장동우는 "자동차 딜러에게 사기를 당했었다. 피해 금액은 7억 원 정도"라고 말하면서 20대 초반에 사기당한 썰을 풀기도 한다. 사기를 당하게 된 과정을 들은 MC들은 "신고 안 했냐"면서 대리 분노한다. 하지만 장동우의 어머니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12가지 약 복용 남편 졸음운전에 휘청, 오은영 충격 “위험한 상황” (결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909081"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥' 남편이 약 기운으로 졸음운전을 해 충격을 안겼다. 10월 14일 방송된 MBC ‘오은영 리포트 - 결혼 지옥’(이하 결혼지옥)에는 결혼 16년 차 부부가 출연했다. 남편은 공황장애 등 문제로 약 12알을 복용 중이었다. 일상 영상 속 남편은 갑작스러운 공황 증세로 119 구급대원의 응급조치로 안정을 취한 후 직접 운전해 정신과 병원으로 이동했다. 남편은 운전 중 약기운에 졸음이 쏟아진 모습이었다. 휘청이는 차량을 본 제작진은 차를 멈춰 세웠다. 남편은 약기운을 이겨보려고 카페인 음료를 마셨다. 오은영은 "너무 위험한 상황이다. 두 분의 생명과 건강, 타인을 위해서라도 절대로 이렇게 해서는 안 된다"라고 단호하게 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화장실 때문 이혼 위기 남편 “아내에 더러운 사람으로 낙인 찍혀” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909080"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화장실 문제로 아내에게 이혼 요구를 받은 사연이 공개됐다. 10월 14일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에는 40대 남성이 출연했다. 이날 사연자는 지난 1월 화장실 문제로 부부싸움이 있었다고 밝혔다. 아내와 각방을 쓴다는 사연자는 “작은방 화장실이 막혀 2주간 사용하지 못했다. 변기를 못 쓰니 밖에서 해결했다. 아내가 밤에 잘 때 문을 잠그고 잔다"라고 말해 눈길을 모았다. 사연자는 당시 2주 동안 밤늦게까지 매일 근무하면서 '문 잠그지 말고 화장실 쓰게 해 줘'라고 문자를 남겼지만 잠겨있는 문에 1시간 동안 노크를 했다고 말했다. 사연자는 결국 자명종 시계를 울렸고, 아내는 화가 나서 문을 박차고 나와 시계를 던졌다고. 이 과정에서 약간의 몸싸움이 생기며 아내는 112에 신고까지 했다고 한다. 이에 사연자는 아내의 휴대폰을 뺏고 흥분한 나머지 칼 손잡이로 휴대폰을 부쉈지만 경찰의 중재에 의해 집을 나오게 됐고 그때 이후로 현재까지 집에 못 들어가고 있다고 한다. 서장훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생각 잠긴 오은영, 공황장애 남편 품에 안았다 “좋아지면 돼” 눈물바다 (결혼지옥)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909079"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[약 부작용으로 인해 하루아침에 폭력적으로 변한 남편의 사연이 공개됐다. 10월 14일 방송된 MBC ‘오은영 리포트 - 결혼 지옥’(이하 결혼지옥)에는 결혼 16년 차 부부가 출연했다. 자상하고 다정한 아버지였던 남편은 7년 전 부모님이 연이어 돌아가신 뒤 우울증과 공황장애를 앓기 시작했다고 한다. 남편은 "엄마가 2017년에 돌아가시고 아버지는 바로 다음 해에 돌아가셨다. 숨을 못 쉬겠고 정신이 반이 나가더라"며 주변 지인의 권유로 정신과를 찾았다가 공황장애 진단을 받았다고 했다. 남편은 "엄마한테 진짜 많이 의지했는데 큰 그림자가 없어져버리니까 어떻게 세상을 살아가야 할지 모르겠다. 엄마가 계실 때가 가장 행복했다"며 눈물을 쏟았다. 또 남편은 어린 시절 아버지의 가정 폭력을 경험했다고도 밝혀 안타까움을 자아냈다. 5년째 병원에 다니며 약을 복용 중이지만, 더욱 심해진 감정 기복으로 현재는 일상생활마저 불가능한 지경에 이르렀다고. 일상 영상 속 남편은 공황장애 증세로 119를 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 연우진 연기 마음에 안 들었나? 오해한 사연 “정숙하게 질문” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909078"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우진이 김소연과 진지하게 나눈 대화를 공개했다. 10월 14일 채널 '짠한형'에는 '애로사항이 봇물처럼 터지는 빨간 맛 술자리'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에는 JTBC 드라마 '정숙한 세일즈'의 배우 김소연 김성령 연우진이 출연해 다양한 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 연우진은 김소연에 대해서 "저랑 가끔 있을 때는 질문을 하는데 그게 너무 드라마 제목 같이 '정숙한' 질문만 한다"고 말해 눈길을 모았다. 연우진은 "김소연이 '연기가 왜 하고 싶으세요?', '어떻게 이렇게 잘생겼어요?', '다시 태어나면 연기를 하고 싶으세요?' 질문을 했다. 그래서 '내가 연기를 잘 못했나?' 싶더라"며 "막상 생각해 보지도 않았던 질문이라 대답을 얼버무렸다. 역으로 물어봤더니 김소연이 딱 먼 창을 보더니만 '저는 안 하겠어요'라고 얘기하더라. 창밖 프레임의 미장센이 잊혀지지 않는다"고 떠올렸다. 연우진은 "일을 오래 하셨다 보니까 얼마나 많은 풍파를 겪으셨겠냐, 인식과 어떤 시선 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어린 5남매 명의로 소액결제→체납한 부부 “신용불량 될 수도” (결혼지옥)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909077"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥' 오은영이 아이들 명의로 빚을 진 부부에게 단호한 조언을 전했다. 10월 14일 방송된 MBC ‘오은영 리포트 - 결혼 지옥’(이하 결혼지옥)에는 결혼 16년 차 부부가 출연했다. 자상하고 다정한 아버지였던 남편은 7년 전 부모님이 연이어 돌아가신 뒤 우울증과 공황장애를 앓기 시작했다고 한다. 5년째 병원에 다니며 약을 복용 중이지만, 더욱 심해진 감정 기복으로 현재는 일상생활마저 불가능한 지경에 이르렀다고. 다섯 아이를 키우며 배달 대행일을 하는 부부는 한 달 수익이 100~200만 원이라고 밝혔다. 부부는 아이들의 명의로 빚이 있다며 "아이들 필요한 용품, 생활 용품, 식비를 소액결제로 쓰고 갚고 했다"고 이야기했다. 오은영은 "안타까운 상황이지만 한편으로는 아직 너무 어린 아이들한테 소액결제도 안 갚으면 신용불량이 된다"며 "아무리 상황이 어려어도 어른 선에서 해결해야지 아이들의 신용도에 문제가 생길 수 있다"고 걱정했다. 오은영은 "배우고 싶은 거 못 보내주는 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 女 옥순 예상하고 ‘나솔’ 지원했는데 반전 “퇴물 취급” (물어보살)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909076"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[46살 싱글녀가 결혼을 못 했다고 지적하는 시선에 대해 억울함을 내비쳤다. 10월 14일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에는 뷰티 관련 사업에 종사 중인 46세 여성이 출연했다. 이날 사연자는 결혼을 못 한 게 아니고 안 한 건데 '그 나이 먹고 이혼도 안 하고 결혼도 못했냐', '혹시 더러운 성격 있으신 거 아니에요?'라고 무례하게 말하는 사람들 때문에 스트레스를 호소했다. 사연자는 딩크족(자녀를 두지 않는 맞벌이 부부)을 바란다며 "마음이 맞는 사람이 있으면 결혼할 생각이 있다"라고 말했다. 이수근은 "소개팅이 많이 들어왔을 것 같다"라고 했고, 사연자는 "거래처 사장님들이 많은데 친한 사장님께서 저 몰래 연초에 '나는 솔로'에 지원서를 낸 거다"라고 전했다. 사연자는 "옥순 타이틀 줄 거라며 용기까지 줬다. 극구 싫다고 한 달 넘게 미뤘다. 지원서를 꼭 써야 한다고 해서 써서 드렸는데 아예 연락이 없다. 연락이 없으니까 저를 더 퇴물 취급 하더라"라고 털어놔 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전남친 양다리+파트너 제안에 극단적 생각, 서장훈 분노 “왜 목숨을 거냐” (물어보살)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909075"/>
        <updated>2024-10-14T21:07:46.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양다리를 걸친 전 남자친구에게 미련이 남는다는 여성의 사연이 공개됐다. 10월 14일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에는 11톤 트럭 운전으로 월 1400만 원을 버는 30대 여성 사연자가 출연했다. 사연자는 "전 남자친구가 양다리에 험담을 하고, 헤어지고 파트너 제안까지 했다"라고 털어놔 눈길을 모았다. 사연자는 1년 6개월을 만난 전 남자친구의 이별 제안에 헤어졌지만 도저히 잊히지 않아 이별 한 달 만에 재회하고 싶은 마음을 고백했다고 한다. 하지만 전 남자친구에게는 이미 새로운 여자가 생긴 상태였다고. 사연자는 "헤어진 지 한 달밖에 안 됐는데 여자가 생겼냐고 했더니 자기 마음에는 나와 그 여자가 같이 있다더라. 둘 다 좋아하지만 상처를 주기 싫다며 저한테는 '파트너를 하자'라고 하더라. 그 말을 듣고 멍했다"라고 이야기했다. 사연자는 "전 남자 친구 폰에서 그 여자 연락처를 몰래 알아냈다. 알고 보니 3월에 학원에서 만났고 호감이 생겼는데 '여자친구가 없다'라고 했]]></content>
    </entry>
</feed>