<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-10T00:41:50.413Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 4년 만에 'KBS 연예대상' 참석 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957304"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 4년 만에 '2024 KBS 연예대상'의 참석을 확정했다. 오는 12월 21일 오후 9시 20분에 생방송으로 진행되는 '2024 KBS 연예대상'에 유재석이 참석한다. 이번 참석은 '2020 KBS 연예대상' 이후 4년 만의 출연이다. '2024 KBS 연예대상'은 올해 남녀노소, 나이불문, 모든 세대를 아우르는 '세대 통합 시상식'으로 나아간다. 2007년 첫 방송 이후 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 '1박 2일'은 물론 신생 웹예능 '노포기'와 '리무진 서비스'까지 완벽한 신구 조화가 이뤄진 것. 이에 명실공히 최고의 예능 방송인 유재석, 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능 프로그램이 참석한다. '1박 2일' '사장님 귀는 당나귀 귀' '불후의 명곡' '슈퍼맨이 돌아왔다' '편스토랑' 팀은 물론 다채로운 커버 무대로 화제를 모은 '싱크로유'의 추리단 멤버 카리나, '더 시즌즈'의 전∙현직 MC 지코와 이영지, '뮤직뱅크']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 시청률 1%대인데…유재석, 4년 만에 KBS 연예대상 참석 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692304"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 ‘2024 KBS 연예대상’의 참석을 확정했다. 오는 12월 21일(토) 밤 9시 20분에 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’에 유재석이 참석한다. 이번 참석은 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년만의 출연으로 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰던 바 있어 유재석이 이번에는 어떤 활약을 보여줄지 벌써 시청자의 관심을 높인다. 특히 ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 남녀노소, 나이불문, 모든 세대를 아우르는 ‘세대 통합 시상식’이 완성됐다는 점이 눈길을 끈다. 예능 ‘1박 2일’은 물론 신생 웹예능 ‘노포기’와 ‘리무진 서비스’까지 신구 조화가 이뤄진 것. 이에 방송인 유재석, 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능 프로그램이 참석한다. ‘1박 2일’, ‘사장님 귀는 당나귀 귀’, ‘불후의 명곡’, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’, ‘편스토랑’ 팀은 물론 다채로운 커버 무대로 화제를 모은 ‘싱크로유’의 추리단이자 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 결방 아쉬움 달랠 비하인드…유연석·채수빈 케미 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957297"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는'이 비하인드컷으로 이목을 집중시켰다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운/연출 박상우 위득규) 측은 10일 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리 등 캐릭터에 녹아든 배우들의 독보적인 열연이 돋보이는 비하인드컷을 공개했다. 특히 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 '아는 맛' 서사가 시청자들을 열광시키고 있다. "얼핏 정략결혼 부부의 혐관 로맨스처럼 보이지만, 20년을 넘게 서로를 지켜온 진짜 사랑의 서사"라고 드라마 관전 포인트를 정의했던 박상우 감독의 말처럼 두 사람의 로맨스가 서서히 입소문을 타고 있다. 지난 7일 방송된 4회 말미, 희주는 협박폰으로 남편에게 자신을 폄훼하는 말을 쏟아내던 중 "희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다"라는 사언의 진심을 알게 됐다. 아내에게 무뚝뚝하게 대했던 사언의 태도는 그녀에게 정을 주지 않기 위함이었다. 옥상에서의 대화로 사언에게 큰 위로를 받았던 희주. 그러나 휴대폰을 귀에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해신’ 송일국 오른팔 고명환이 갑자기 사라진 이유 “유언부터 남기라고”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930717"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고명환이 죽음의 위기에서 벗어나 베스트셀러 작가가 된 사연을 공개했다. 개그맨 겸 작가 고명환은 12월 10일 오전 방송된 KBS 1TV '아침마당-화요초대석'에 출연, 자신의 인생 이야기를 들려줬다. 2005년 KBS 드라마 ‘해신’에서 송일국 오른팔 역할로 활약했던 고명환은 갑작스런 교통사고로 인생의 전환점을 맞이하게 됐다. 고명환은 "20부 정도 찍고 올라오다가 태안고속도로에서 매니저가 졸음운전으로 190km로 달리고 있었다. 그때 배우들이 다 충남, 완도 등을 왔다갔다 하면서 촬영했다. 나 하나 늦으면 100명이 넘는 스태프, 배우들이 기다려야 돼 습관처럼 그렇게 다녔다. 매니저가 잠깐 졸다 눈을 떴는데 대형 트럭이 있더라. 목포 어디 병원에 들렸다고 하는데 난 기억이 안 난다. 그 병원에서 '이 분은 살아날 수 없다'고 했다더라. 이후 서울 큰 병원에서 눈을 떴는데 증상을 얘기하기 전에 빨리 유언부터 말하고 정리하고 싶은 거 정리하라더라. 뇌출혈도 있고 수백군데가 부숴지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’ 이세영·나인우, 12년 만의 애틋한 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002902214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002902214"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모텔 캘리포니아’에서 배우 나인우가 이세영을 향한 순애보를 드러낸다. 10일 MBC 새 드라마 ‘모텔 캘리포니아’ 측은 나인우, 이세영의 캐릭터를 소개했다. ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 이야기를 담는다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 ‘홈, 비터 홈’을 원작으로 하며, 이세영이 극 중 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 지강희 역을, 나인우가 12년 만에 재회한 첫사랑 강희로 인해 인생이 송두리째 뒤 바뀌게 된 천연수 역을 맡아 로맨스 호흡을 펼친다. 캐릭터 티저 영상에는 강희에 대한 미련이 가득한 연수의 모습이 담겼다. 이때 강희의 눈을 사로잡은 것은 샤프하고 훈훈한 자태의 연수였다. 연수는 “나 살찔 게. 안경도 다시 낄 게. 그리고 첫눈도 열 번 넘게 먹을게”라고 말하며 순도 지고지순한 고백을 건넨다. 이에 강희와 연수가 과거 어떤 모습으로, 어떤 사랑을 했을지, 애틋한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’ 이민호·공효진, 우주 정거장으로 출근합니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410938"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’가 단체 포스터로 탈 지구급 라인업의 위용을 뽐내고 있다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 국내 최초 스페이스 오피스물이라는 독특한 소재로 tvN의 2025년 상반기 기대작으로 손꼽히고 있다. 이민호, 공효진, 오정세, 한지은, 김주헌, 이엘, 이초희, 허남준, ALEX HAFNER, 이현균, 박예영 등 믿고 보는 배우들이 총출동해 뜨거운 관심을 모으고 있다. 이런 가운데 공개된 단체 포스터에는 지구와 우주정거장을 오가며 인연을 맺을 12명의 얼굴이 담겨 이들의 만남을 더욱 고대케 한다. 먼저 중력을 벗어나 우주정거장으로 출근할 우주인들과 관광객의 모습이 눈길을 끈다. 은밀한 미션을 품고 우주정거장에 온 관광객 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 김도훈, 해맑은 재벌집 도련님 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000346091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000346091"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개…1월 3일 첫 방송 배우 김도훈이 '나의 완벽한 비서'에서 팔자 좋은 부잣집 막내아들로 활약한다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호) 제작진은 10일 극 중 우정훈 역을 맡은 배우 김도훈의 스틸을 공개했다. 사진은 해맑은 재벌가 도련님의 면모를 뽐내는 김도훈의 다채로운 매력을 담아 첫 방송에 기대감을 더했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅(경영진 또는 특정 전문 기술을 가진 인재를 외부에서 영입하는 업무) 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 김도훈은 재벌가 도련님 우정훈으로 분한다. 우정훈은 아무 생각 없이 팔자 좋은 부잣집 막내아들이라는 포지션에 걸맞은 삶을 사는 인물이다. 그러다 지윤의 회사 '피플즈'의 투자자인 아버지의 통첩을 받아 CTO(최고 기술 책임자)라는 거창한 직함을 달고 출근한다. 그곳에서도 헤드헌팅에 결정적으로 필요한 화려한 인맥을 활용해 딱 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 황정음 “부부도 20년 살면 나라에서 상 줘야” 깜짝 발언 (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930715"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 윤세아와 ‘20년 지기’ 매니저의 오랜 인연에 감동한다. 12월 10일 오후 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 7회에서는 윤세아가 자신의 매니저이자 동갑내기 절친과 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐진다. 이날 윤세아는 “평소 등산을 좋아해서 시간이 날 때마다 자주 가는 편”이라고 밝힌 뒤, “예전부터 작품을 시작하기 전, 항상 청계산을 기도하는 마음으로 갔다 왔다”라고 설명한다. 이어 “최근 공포 영화 ‘홈캠’에 캐스팅돼 촬영을 앞두고 있다”며 매니저와 청계산에서 만난다. 그런데, 윤세아는 등산로 초입에서 양말을 벗더니 ‘맨발 등반’을 하자고 제안한다. “땅이 우리의 나쁜 기운을 다 흡수해준대~”라는 윤세아의 설득에 매니저는 울며 겨자먹기 식으로 ‘맨발 등반’을 시도한다. 그러나 한 걸음 발을 내딛을 때마다 매니저는 “너무 아프다”, “제발 신발 좀 돌려 달라”며 울먹여 짠내 웃음을 자아낸다. 반면 윤세아는 불편한 기색이 전혀 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 이상민, 무릎까지 꿇었다…새 사랑 찾느라 절박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957284"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 돌싱남들이 절박한 심정으로 새 사랑 찾기에 나선다. 10일 방송되는 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 꾸며져 장희진 김소은 솔비와 돌싱포맨의 만남이 이어진다. 캐나다에서의 마지막 밤, 일곱 남녀는 익명으로 진행되는 진실게임을 통해 서로의 진심을 알아보는 시간을 가졌다. 진실게임 중 솔비는 "스킨십을 하고 싶은 이성이 있냐"라는 돌발 질문을 던져 모두를 당황하게 했다. 놀람도 잠시, 예상을 벗어나는 답변이 나오자, 현장 분위기는 한층 더 고조되었다. 결혼까지 언급되는 등 거침없이 서로의 속마음에 가까워지는 일곱 남녀의 모습을 볼 수 있었다는 후문이다. 이후 진행된 1대1 데이트에서는 맏형 탁재훈이 시종일관 수줍어하는 모습을 보였다. 상대의 의자를 빼주고, 음식을 잘라주는 등 전에 없던 다정한 태도로 마지막 승부를 건 탁재훈. 급기야 탁재훈은 "네가 좋다"라고 돌직구 발언까지 날렸는데, 천하의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정치인 아닌” 임영웅, 연예인으로서 입 열 때 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930713"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 사태 이후 혼란스러운 시국을 두고 "정치인 아닌데 목소리를 왜 내냐"고 발언했다가 '이 시국' 가장 뜨거운 감자가 된 가수 임영웅. 정치적 표현의 자유는 십분 이해하지만 그를 둘러싼 잡음이 너무 오래 이어지고 있다. 이렇게 되면 연예인을 향한 정치적 사상 검증이 문제인 건 둘째 치고 가수 임영웅의 이미지마저 흔들릴 수 있다. 앞서 임영웅은 지난 7일 개인 소셜미디어 계정에 반려견 시월이와 찍은 사진을 게시하면서 "우리 시월이 생일 축하해"라는 글을 남겼다. 이후 온라인 커뮤니티에는 한 누리꾼이 임영웅에게 DM(다이렉트 메시지)을 보낸 내용이 공개됐는데, 누리꾼이 "이 시국에 뭐하냐"고 날선 메시지를 보내자 임영웅은 "뭐요"라고 응수했다. "위헌으로 계엄령 내린 대통령 탄핵안을 두고 온 국민이 모여있는데 목소리 내주는 건 바라지도 않지만 정말 무신경하네요. 앞번 계엄령 나이 대 분들이 당신 주소비층 아닌가요"라는 지적에 임영웅은 "제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요"라고 답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “한 달 동안 행사 30개 소화…수면 장애 겪어” (셀럽병사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400615"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 바쁘 스케줄 속 수면 장애를 겪었던 사실을 고백한다. 10일 첫 방송되는 KBS2TV ‘셀럽병사의 비밀’은 셀럽들의 은밀한 생로병사를 파헤치는 대한민국 최초의 ‘의학 스토리텔링’ 예능이다. ‘셀럽병사의 비밀’의 첫 번째 에피소드의 주인공은 바로 전 세계를 열광시킨 로큰롤의 황제, 엘비스 프레슬리다. 1977년 8월 16일 엘비스 프레슬리는 42세의 이른 나이로 갑작스럽게 사망했다. 전날까지도 밝은 모습으로 외출하던 모습이 목격된 엘비스 프레슬리는 미국 테네시 주 멤피스에 위치한 자신의 저택 그레이스랜드의 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 당시 사인은 심장마비로 발표됐으나, 그의 죽음은 여전히 미스터리로 남아있다. 엘비스 프레슬리의 죽음의 미스터리를 파헤치기 위해 이찬원·장도연·미연 그리고 구독자 수 126만 명을 보유한 유튜브 채널 닥터 프렌즈의 이낙준이 모였다. “로큰롤의 황제는 왜, 욕실에서 그런 자세로 사망해야 했을까?” 4MC는 전문가 패널로 출연한 법의학자 나주영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수, 이학주 만났다…4.8%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957282"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신'의 고수와 이학주가 드디어 만났다. 지난 9일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형/연출 윤상호이하 '이한신') 7회에서는 이한신(고수 분)과 지명섭(이학주 분)이 정면으로 맞닥뜨리는 장면이 그려지며 극의 긴장감을 최고조로 끌어올렸다. 이날 방송분은 4.8%(닐슨코리아 전국 유료 가구 기준)의 시청률을 기록했다. 이날 방송에서는 지명섭과 관련한 이한신의 과거가 자세히 그려졌다. 교도관 시절 아버지처럼 따르던 천수범(조승연 분)이 지명섭의 가석방을 막는다는 이유로 누명을 쓰고 긴급 체포됐을 때, 분노하는 이한신에게 지명섭은 고사성어 '당랑거철'(사마귀가 앞발을 들고 수레를 멈추려 한다)을 언급하며 "주제도 모르고 겁 없이 까불면 죽는다"라고 뻔뻔하게 나왔다. 이후 이한신이 수차례 지명섭의 가석방이 정당하지 않다는 의견서를 제출하지만, 지명섭은 만장일치 의견으로 가석방 출소했다. 이한신 천수범은 사마귀였고, 지명섭은 수레였다. 지명섭을 막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, '협상의 기술'로 안판석 감독 만난다…파격 은발 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002125595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002125595"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 '드라마계 거장' 안판석 감독과 만난다. 새 드라마 '협상의 기술'에서 전설의 협상가로 변신하는 것. 내년 상반기 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 '협상의 기술'(연출 안판석, 극본 이승영, 제작 BA엔터테인먼트, SLL)은 전설의 협상가로 불리는 대기업의 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그리는 드라마. 오늘(10일) 공개된 티저포스터 속에는 대기업 M&amp;A 전문가로 변신한 이제훈의 뒷모습이 담겨있다. 특히 은발로 파격 변신한 모습. 이제훈이 그려낼 프로페셔널한 협상가는 어떤 인물일지, 강렬한 비주얼만큼이나 기대가 쏠린다. '협상의 기술'은 드라마 '졸업', '봄밤', '밥 잘 사주는 예쁜 누나', '밀회', '하얀거탑' 등을 연출한 안판석 감독이 선보이는 오피스물. 독보적 필모그래피를 쌓아온 이제훈이 안 감독과 만나 어떤 시너지를 발휘할지 기대를 모은다. '협상의 기술' 제작진은 "티저포스터로 시청자분들께 첫인사를 드릴 수 있어서 기쁘다"며 "앞으로 계속해서 콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개콘' 새 코너 '아는 노래', 웃음 넘어 감동까지…조회수 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525185"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트' 새 코너 '아는 노래'가 감동적인 이야기와 웃음을 결합한 독창적인 무대로 시청자들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. KBS2 '개그콘서트'는 지난 11월 24일 '아는 노래'를 론칭했다. '아는 노래'는 익숙한 노래를 새로운 시각으로 해석하는 음악 개그로, 지금까지 더 넛츠 '사랑의 바보', 변진섭 '숙녀에게', 장범준 '흔들리는 꽃들 속에서 네 샴푸향이 느껴진거야'를 선곡해 재미와 감동을 동시에 전달하는 미니 뮤지컬을 선보였다. '아는 노래'는 첫 방송부터 시청자들을 울렸다. 국민 짝사랑 송으로 알려진 '사랑의 바보'를 '딸 바보' 아빠의 이야기로 재해석한 것. '원하는 좋은 사람 나타날 때까지 / 난 잠시 그녈 지켜줄 뿐이야', '어느 날 말없이 떠나간대도 그 뒷모습까지도 사랑할래' 등의 가사를 미혼 남성이 아닌 딸 가진 아빠의 시선으로 노래해 시청자들에게 특별한 감동을 선사했다. 두 번째 방송에선 '숙녀에게'의 '나 그대 아주 작은 일까지 알고 싶지만 / 어쩐지 그댄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO’ 23기 광수→영호→옥순→현숙, 연쇄 오열 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930711"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기 광수-영호-옥순-현숙이 눈물을 쏟는다. 12월 11일 오후 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 23기 광수, 영호, 옥순, 현숙이 저마다의 이유로 눈물을 보인다. 이날 광수는 그동안 직진해왔던 옥순이 자신과 거리를 두는 모습을 보이자 괴로운 마음을 감추지 못한다. 그는 다른 솔로남들에게 속상함을 털어놓고, 영호는 광수를 따로 불러내 산책을 하면서 깊은 대화를 이어간다. 영호는 “사실 난 어렸을 때 감정을 죽이고 살았다”고 운을 뗀 뒤, “감정은 바다와 같다. 바다에서 물결이 치는 게 내 마음대로 안 된단 말이야”라고 비유하다가 갑자기 오열을 터뜨린다. 광수는 앞서 한바탕 눈물을 적셨던 손수건을 다시 꺼내서 영호에게 건네준다. 그런 뒤, “나도 어떤 식으로 (옥순이에게) 표현해야 할지 모르겠다”면서 함께 눈물짓는다. 광수가 흐느끼며 옥순의 생각을 하고 있던 그 시각, 옥순도 숙소에서 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, ‘Shohikigen’으로 日 레코드협회 ‘더블 플래티넘’ 인증 획득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859343"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 일본 싱글 4집으로 또 하나의 성과를 추가했다. 10일 일본 레코드협회에 따르면 세븐틴이 현지에서 발표한 싱글 4집 ‘Shohikigen(消費期限/소비기한)’이 11월 기준 누적 출하량 50만 장을 넘겨 골드 디스크 ‘더블 플래티넘’ 인증을 받았다. 일본 레코드협회는 매월 음반 누적 출하량을 기준으로 골드(10만 장 이상), 플래티넘(25만 장 이상), 더블 플래티넘(50만 장) 등을 구분해 골드 디스크 인증을 준다. 이로써 세븐틴은 통산 18번째 골드 디스크 인증 앨범을 보유하게 됐다. 특히 이들은 베스트 앨범 ‘17 IS RIGHT HERE’(더블 플래티넘)와 스페셜 유닛 정한X원우 싱글 1집 ‘THIS MAN’(골드), 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’(플래티넘)에 이어 올해만 4개의 인증을 획득해 일본 내 높은 위상을 실감하게 했다. ‘Shohikigen]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['족장' 내려놓은 김병만, 이젠 '생존왕'…정글 서바이벌 최종 우승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002125593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002125593"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역시 김병만이었다. 김병만의 '정글팀'이 이승기의 '군인팀'을 압도적으로 제치며 '초대 생존왕'에 등극했다. 9일 방송된 TV CHOSUN의 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 '제1대 생존왕'을 결정짓는 결승전이 펼쳐졌다. 마지막 대결은 '뗏목을 만들어 이 섬을 탈출하라'는 미션이었다. 군인팀(이승기·강민호·아모띠)은 탈출 단서를 찾기 위해 버려진 폐리조트 103호에 쌓인 드럼통에 숨겨진 퀴즈 풀기에 열중했다. 단서는 '남남서 방향에 탈출을 위한 바지선이 있다. 뗏목을 타고 바다로 나가 바지선에 먼저 탑승하는 팀이 우승팀이 된다"는 것이었다. 군인팀은 바지선의 위치를 확인하고 뗏목을 만들려 했지만, 그곳에는 판자와 대나무, 그리고 끈만이 있을 뿐이었다. 결국 이승기는 드럼통을 뗏목 재료로 쓰기 위해 다시 폐리조트로 돌아가기로 결정했다. 그렇게 군인팀이 시간을 낭비하는 동안, 폐리조트 104호에서 드럼통 퀴즈를 풀며 뒤처져 있던 정글팀(김병만·정지현·김동준)이 '브레인' 김동준의 활약으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든아이' 이대우 형사, 박하선 인정한 '비주얼 존재감'…"경찰 정복핏 못 봤냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805030"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 박하선이 이대우 형사의 경찰 정복핏에 또 한 번 감탄했다. 지난 9일 방송된 MBC '히든아이'에서는 이대우 형사가 남다른 외모 자신감으로 눈길을 끌었다. 이대우, 표장원, 권일용으로 구성된 3COPS 중 '외모 순위'를 묻는 질문에 "그걸 꼭 말로 해야 하냐. 지난 번 정복 입은 모습 보지 않았냐"라며 화제의 '정복핏 비주얼'을 언급했다. 이대우 형사는 앞서 경찰 정복을 완벽하게 소화해 큰 관심을 불러모았던 바. 당시 그의 정복핏 비주얼을 본 MC 박하선도 "너무 멋있다"라며 감탄하고, 김동현도 그의 '센터 비주얼'을 높이 평가했다. 이대우 형사의 '정복핏 비주얼' 자랑에 박하선은 "너무 멋있었다"라고 칭찬을 아끼지 않았고, 표창원 프로파일러 역시 엄지를 치켜세우며 "인정"이라 외쳤다. 권일용은 "(제복을) 입고 해"라며 질투심을 엿보여 웃음을 자아내기도 했다. 또 비주얼은 물론 '형사 본캐'의 예리한 눈썰미와 타고난 촉, 단 한 명의 범인도 놓치지 않겠다는 의지까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한달 행사 30개’ 이찬원 건강 이상 고백 “수면장애 겪어”(셀럽병사의 비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930710"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 바쁜 스케줄 속에서 수면장애를 겪었던 경험을 공개했다. 12월 10일 첫 방송되는 ‘셀럽병사의 비밀’은 셀럽들의 은밀한 생로병사를 파헤치는 대한민국 최초의 ‘의학 스토리텔링’ 예능이다. ‘셀럽병사의 비밀’의 첫 번째 에피소드의 주인공은 전 세계를 열광시킨 로큰롤의 황제 엘비스 프레슬리다. 1977년 8월 16일 엘비스 프레슬리는 42세의 이른 나이로 갑작스럽게 사망했다. 전날까지도 밝은 모습으로 외출하던 모습이 목격된 엘비스 프레슬리는 미국 테네시 주 멤피스에 위치한 자신의 저택 그레이스랜드(Graceland)의 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 사인은 심장마비로 발표됐으나, 그의 죽음은 여전히 미스터리로 남아있다. 엘비스 프레슬리의 죽음의 미스터리를 파헤치기 위해 모인 이찬원·장도연·미연 그리고 구독자 수 126만 명을 보유한 '닥터 프렌즈' 채널의 이낙준이 모였다. 4MC는 전문가 패널로 출연한 법의학자 나주영 교수와 함께 엘비스 프레슬리의 부검 및 의학 자료를 꼼꼼히 분석하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 공개하기도 전에 美 골든글로브 작품상 후보 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957263"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔터테인먼트 스트리밍 서비스 넷플릭스의 신작 드라마 '오징어 게임2'(극본/연출 황동혁)이 미국 골든글로브 시상식의 TV 부문 작품상 후보에 올랐다. 골든글로브는 9일(한국시간) 제82회 시상식 후보 명단을 공개했으며 '오징어 게임2'는 '쇼군' '외교관' '미스터&amp;미세스 스미스' '데이 오브 더 자칼' '슬로 호시스' 등과 함께 TV 부문 작품상 후보에 올랐다. '오징어 게임2'는 오는 26일 공개를 앞두고 있어, 본격적으로 작품이 시청자와 만나기 전인 시점에, 후보에 오르는 이례적인 행보로 주목을 받고 있다. '오징어 게임'은 지난 2021년 공개돼 전 세계적인 사랑을 받으며 넷플릭스 최고 흥행작으로 기록됐다. 2022년 골든글로브 시상식에서 TV 부문 작품상, 이정재가 TV 부문 남우주연상, 오영수가 TV 부문 남우조연상 후보에 올랐으며, 오영수가 수상하면서 한국 배우 최초로 골든글로브 수상자가 되는 기록을 썼다. 3년 만에 돌아오는 후속작 '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 확신의 중전상, 쪽진 머리가 이렇게 예쁘다니 [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930709"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 우아한 매력을 뽐냈다. MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’의 방영을 앞둔 이세영은 WWD 코리아와의 1월호 화보를 통해 우아하면서도 아름다운 매력을 한껏 드러냈다. 아트 갤러리를 연상케 하는 공간에서 시어링 무스탕, 코듀로이 울 재킷, 더블 피코트, 그리고 그레이 하이넥 롱 코트 등 다양한 겨울 패션 아이템을 착용한 이세영은, 마치 예술 작품 속 주인공처럼 그 공간에 자연스럽게 녹아들며 한 폭의 그림처럼 빛나는 모습을 선보였다. 이번 화보는 차분하면서도 고요한 겨울의 정서를 담은 스타일로, 이세영만의 독특한 매력을 극대화시켰다. 이세영은 ‘모텔이 곧 집’이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 ‘지강희’ 역으로 내년 1월 10일 첫 방송될 ‘모텔 캘리포니아’를 통해 시청자들과 조우한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤 “아들에게 DM으로 훈계하다 차단 당해” (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167782"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유세윤이 “아들에게 DM으로 훈계하다 SNS에서 차단당했다”라며, 잔소리 아빠의 ‘최후’를 공개해 현장을 폭소로 물들인다. 12일 방송되는 채널A ‘선 넘은 패밀리’(약칭 선넘패) 62회에는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 영국으로 선 넘은 패밀리 유혜윤·샘, 프랑스 패밀리 김다선·스티브, 미국 새 선넘패 박제민·브랜든이 출연해 각국의 다채로운 ‘가을 일상’과 유니크한 문화를 소개하는 모습이 공개된다. 제작진에 따르면 오프닝에서 4MC 안정환·이혜원·유세윤·송진우와 게스트로 자리한 영국 출신 피터-프랑스 출신 파비앙·미국 출신 크리스는 “올해 초에 세웠던 목표나 계획에 성공했는지?”라는 이야기를 나눈다. 가장 먼저 이혜원은 “‘선넘패’를 진행하게 되면서 ‘올해만 넘기자’는 생각을 했는데, 방송이 올해를 넘기게 되어서 목표를 이뤘다”고 밝혀 박수를 받는다. 뒤이어 피터는 “아들이 초등학교 6학년이라, 사춘기가 되기 전 많은 시간을 보내자는 게 올해의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 4년 만에 '2024 KBS 연예대상' 참석 확정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805028"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 ‘2024 KBS 연예대상’의 참석을 확정했다. 21일 오후 9시 20분에 생방송으로 진행하는 ‘2024 KBS 연예대상’에 유재석이 참석한다. 이번 참석은 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년만의 출연이다. 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰던 바 있어 유재석이 이번에는 어떤 활약을 보여줄지 관심을 높인다. ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 남녀노소, 나이불문, 모든 세대를 아우르는 ‘세대 통합 시상식’이 완성됐다는 점이 눈길을 끈다. 2007년 첫 방송 이후 17년 동안 인기를 끈 예능 ‘1박 2일’은 물론 신생 웹예능 ‘노포기’와 ‘리무진 서비스’까지 신구 조화가 이뤄졌다. 방송인 유재석, 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능 프로그램이 참석한다. ‘1박 2일’, ‘사장님 귀는 당나귀 귀’, ‘불후의 명곡’, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’, ‘편스토랑’ 팀은 물론 다채로운 커버 무대로 화제를 모은 ‘싱크로유’의 추리단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미친 XX" 신동엽, 촬영 중 육두문자 터졌다…심호흡하더니 '휘청'('현역가왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692303"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' MC 신동엽이 죽음의 데스매치에서 생존하기 위해 현역들이 선보이는 역대급 무대에 극과 극 반응을 터트린다. 지난달 26일 첫 방송된 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 '현역가왕2'는 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 4주 차 비드라마 검색 반응 부분 TOP1, 비드라마 검색 이슈 키워드 TOP 1-3위까지 싹쓸이하며 화력을 폭발시키고 있다. 10일 밤 9시 10분 방송될 '현역가왕2' 3회에는 예선전 남은 무대와 함께 방출 4인방과 MVP가 발표된다. 이어 '자체평가전'에서 생존한 30인 현역들이 1대 1 데스매치 '현장 지목전'에 돌입한다. 이와 관련 MC 신동엽은 강 대 강 현역들이 맞붙은 무대 이후 마스터들이 "이번 라운드가 제일 힘들다"라고 입을 모아 한탄을 터트리는 상황에서 "두 분 노래를 듣는 내내 내가 저런 목소리를 가졌더라면, 우리 와이프가 훨씬 더 행복해했을 텐데... 두 분 무대 행복하게 들었습니다"라고 진심 어린 마음을 전한다. 신동엽의 위트 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유니버스 리그', 최종 데뷔 그룹명 공모 시작…20일 마감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805027"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 최종 데뷔 그룹명 공모가 시작됐다. SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'는 지난 7일 정오부터 최종 데뷔 그룹명을 짓는 공모전을 시작했다. '유니버스 리그'에서 우승을 거둔 팀은 시청자들의 열띤 참여로 완성된 이름으로 활동하게 된다. 글로벌 보이그룹명 공모는 오는 20일 오후 11시 59분(KST)까지 진행된다. '유니버스 리그' 공식 SNS 채널을 통해 공개된 링크에서 그룹명과 의미를 함께 제출하면 참여가 완료된다. 중복 참여 또한 가능하다. 최종 데뷔 그룹명은 파이널 무대에서 발표된다. 단 하나의 프리즘 컵을 차지할 팀과 선수들을 예측하고, 열띤 응원을 보내고 있는 만큼 시청자들의 획기적이고 참신한 아이디어들이 쏟아질 것으로 기대된다. '유니버스 리그'는 지난 22일 첫 방송 이후 글로벌 시청자들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 아이돌 그룹에서 빼놓을 수 없는 '팀워크'를 중심으로 선보이는 리그전 포맷이 시청자들의 마음을 사로잡았다. 다양한 스포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕2' 환희 "심사 너무 디테일 해…망한 것 같다" 한탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957257"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역가왕2' MC 신동엽이데스매치에서 생존하기 위해 현역들이 선보이는 무대에 극과 극 반응을 터트린다. 10일 오후 방송되는 MBN '현역가왕2' 3회에는 예선전 남은 무대와 함께 방출 4인방과 MVP가 발표된다. 이어 '자체평가전'에서 생존한 30인 현역들이 1대 1 데스매치 '현장 지목전'에 돌입한다. 이와 관련 MC 신동엽은 강 대 강 현역들이 맞붙은 무대 이후 마스터들이 "이번 라운드가 제일 힘들다"라고 입을 모아 한탄을 터트리는 상황에서 "두 분 노래를 듣는 내내 내가 저런 목소리를 가졌더라면, 우리 와이프가 훨씬 더 행복해했을 텐데 두 분 무대 행복하게 들었습니다"라고 진심 어린 마음을 전한다. 신동엽의 위트 있으면서도 따뜻한 평가에 긴장감이 역력하던 두 현역이 한층 안정을 되찾는 모습이 펼쳐지면서 훈훈함을 드리운다. 하지만 이후 MC 신동엽은 한 참가자의 무대를 내내 경직된 모습으로 지켜보다 무대가 끝나자, 심호흡과 함께 휘청댄 채 자리에 앉으며 "미친 XX"라는 의중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, 은발의 대기업 M&A 전문가 변신…'협상의 기술' 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957254"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['협상의 기술'의 티저 포스터가 공개됐다. 오는 2025년 상반기 처음 방송되는 JTBC 새 토일드라마 '협상의 기술'(극본 이승영 / 연출 안판석)은 전설의 협상가로 불리는 대기업의 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그릴 드라마다. 공개된 티저 포스터에는 대기업 M&amp;A 전문가로 변신한 이제훈의 뒷모습이 담겼다. 슈트를 입은 채 전화를 받고 있는 찰나의 순간만으로도 날카로운 오라(aura)가 느껴진다. 특히 은발로 변신한 이제훈의 과감한 헤어 스타일에 단연 눈길이 쏠리고 있는 상황. 과연 이제훈이 그려낼 프로페셔널한 협상가는 어떤 인물일지, 파격적인 비주얼만큼이나 그의 연기 변신에도 기대가 더해진다. 이처럼 간결하지만 강렬한 임팩트를 선사하는 티저 포스터로 호기심을 불러일으키는 '협상의 기술'은 드라마 '졸업' '봄밤' '밥 잘 사주는 예쁜 누나' '밀회' '하얀거탑' 등을 연출, 특유의 작품 세계를 구축한 안판석 감독이 선보이는 오피스물로 관심을 모으고 있다. 여기에 영화부터 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강럭비’ 오늘 공개...“전진해야 이긴다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410928"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강럭비’가 럭비 불모지 대한민국 럭비 선수들의 포기하지 않는 열정을 담는다. 넷플릭스 예능 ‘최강럭비: 죽거나 승리하거나’(이하 최강럭비)가 드디어 오늘(10일) 대한민국 최강 럭비 팀을 가리는 한 달여 간의 여정을 시작한다. ‘최강럭비’는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 진짜 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌이다. 럭비 불모지인 대한민국 럭비 선수들의 포기하지 않는 열정과 진심을 전할 것을 예고한다. 4개의 실업 럭비팀, 10개의 대학 럭비팀, 리그는 단 한개뿐인 ‘럭비 불모지’ 대한민국에서 럭비를 포기하지 않는 선수들을 응원할 예정이다. 1-4회는 최강럭비 대회에 출전하는 7개 팀이 운명의 대진결정전에 임하며 불꽃 튀는 경쟁을 벌인다. 토너먼트 방식으로 진행되는 최강럭비 대회에서 유리한 대전을 거머쥐기 위한 각 팀의 치열한 대진결정전이 펼쳐진다. 럭비에서 가장 중요한 세 가지 요소인 스크럼, 트라이, 킥 대결을 만나는 시간이 될 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['협상의 기술' 이제훈, 안판석 감독 만났다…파격 은발 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902718"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 오피스물 ‘협상의 기술’로 안방극장을 찾는다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘협상의 기술’(연출 안판석, 극본 이승영, 제작 BA엔터테인먼트, SLL)은 전설의 협상가로 불리는 대기업의 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그릴 드라마로 첫 티저 포스터를 최초 공개하며 기대감을 끌어올렸다. 공개된 티저 포스터 속에는 대기업 M&amp;A 전문가로 변신한 이제훈의 뒷모습이 담겨있다. 수트를 입은 채 전화를 받고 있는 찰나의 순간만으로도 날카로운 존재감을 드러내고 있다. 특히 은발로 변신한 이제훈의 과감한 헤어 스타일에 단연 눈길이 쏠리고 있는 상황. 과연 이제훈이 그려낼 프로페셔널한 협상가는 어떤 인물일지, 파격적인 비주얼만큼이나 그의 연기 변신에도 기대가 더해진다. 이처럼 간결하지만 강렬한 임팩트를 선사하는 티저 포스터로 호기심을 불러일으키는 ‘협상의 기술’은 드라마 ‘졸업’, ‘봄밤’, ‘밥 잘 사주는 예쁜 누나’, ‘밀회’, ‘하얀거탑’ 등을 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, '생활고' 극심했나…딘딘 카드로 109만원 결제 "가난 물려주기 싫어" (동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805026"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딘딘이 절친 슬리피를 위한 통 큰 플렉스를 선보였다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 슬리피 부부가 등장해 일상을 공개했다. 이날 스튜디오에는 이국주가 스페셜 MC로 출연해 입담을 자랑했다. 이국주는 슬리피를 '아픈 손가락'으로 꼽으며 "내일도 해외 스케줄이 있는데, 슬리피 오빠가 나온다고 해서 출연했다. 힘든 거 아니니까 가서 말이라도 도와주면 좋을 것 같더라"고 든든한 지원사격에 나섰다. 한편 VCR에서는 슬리피가 오랜 절친 딘딘을 만나는 모습이 그려졌다. 편집숍을 방문한 딘딘과 슬리피는 여러 브랜드의 유모차를 살폈다. 유모차를 살피던 슬리피는 딘딘에게 "뭐 하나 사주려고? 그러고 보니 100일 선물 줬냐"며 "가난을 물려줄 순 없다"고 딘딘을 몰아가 웃음을 자아냈다. 딘딘이 "오바하지 말고 진짜 필요한 게 뭐냐"고 묻자 슬리피는 109만 원 짜리 2인용 유모차를 꼽았다. 결국 슬리피의 모습에 항복한 딘딘은 고급 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준, ‘중1 제자와 불륜’ 가짜뉴스에 분노 “고소는 지금도 진행 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003993171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003993171"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝핀현준이 가짜뉴스에 분노했다. tvN '4인용식탁' 방송화면 캡처 박애리가 남편 팝핀현준을 둘러싼 가짜뉴스에 크게 분노했다. 지난 9일, 채널A 시사교양 프로그램 ‘절친 토큐멘터리 – 4인용 식탁’ (이하 4인용식탁) 66회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 국악인 박애리와 댄서 팝핍현준 부부가 게스트로 출연해, 가수 신유, 현숙이를 절친으로 초대해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 박애리는 팝핀현준에 관해 대신 해명했다. 남편 자체가 너무 능력 있는 사람이라는 것. 그는 “팝핀현준은 자기가 번 돈으로 차를 살 때도 나한테 물어본다”며 “기획하고 연출하고 스스로 만들어내는 거로 돈을 버는 것이다”라고 밝혔다. 팝핀현준 역시 “사람들이 ‘박애리가 훨씬 잘 벌지’라거나 ‘박애리 만나서 잘된 거야’라고 한다”며 “그래서 더 아내에게 도움 안 받으려고 한다”고 털어놨다. 이런 편견과 오해 때문에 쌓인 가짜뉴스들도 많았다고. 박애리와 팝핀현준이 가짜뉴스를 언급하며 고소를 진행하고 있다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭘 씨불여?" 장인어른에게 막말하는 '문제 남편'…충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957218"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장인어른에게 막말하는 '문제 남편'이 등장해 충격을 주고 있다. 9일 오후 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'에는 '따끔 부부'가 오은영 박사의 설루션을 듣기 위해 출연했다. 지나치게 솔직한 언행으로 갈등을 일으키는 남편과 그로 인해 지친 아내 '따끔 부부'가 각자의 이야기를 하는 시간을 가졌다. 이날 방송에서는 장인어른이 부부의 집으로 찾아봤다. 장인어른은 이야기하다가 언성이 높아졌고, 남편 점점 분노하는 모습을 보였다. 이내 남편은 장인어른에게 "뭘 씨불여 자꾸, 나 말을 못하겠네, 나 말 좀 한다니까"라고 소리쳐 오 박사를 비롯한 모두를 충격에 빠트렸다. 또한 남편은 장인어른의 권유로 장사를 하는 것에 불만을 느끼며 장사를 '헛짓거리'라는 단어로 표현하기도 했다. 이에 오 박사는 "아주 냉철하게 날카롭게 문제의 본질을 얘기해 드릴까"라며 "남편분은 성인이다, 남편분이 지금 직장에서 잘 지내는 건 주변 사람들이 보살이기 때문이다, 오랫동안 봐 와서 나름 이해해 주는 거지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["컴백한지 얼마나 됐다고, 또 위기"…설민석, 경북 칠곡 두번째강의서 불만 폭주('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224548"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '선을 넘는 클래스'의 설민석이 또 위기를 맞았다. 10일 방송하는 '선을 넘는 클래스'에서는 경상북도 칠곡의 랩하는 할머니들 '수니와 칠공주'를 상대로 두 번째 출장 강의를 하는 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 그려진다. 이 가운데 공개된 사진 속에는 할머니들의 불만 접수를 받고 당황하는 설민석의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 설민석은 할머니들의 마음을 사로잡기 위해 야심 차게 비장의 카드를 꺼내 강의를 해보지만, 할머니들의 표정은 어리둥절 갑자기 정적에 휩싸인다. 여기에 할머니들의 "크게 좀 하이소! 안 들린다!"라는 거침없는 요청까지 이어진다. 혼나는 설민석을 본 전현무와 유병재는 웃음이 빵 터지고, 설민석은 어쩔 줄 몰라 한다. 삐질삐질 땀을 흘리던 설민석은 마음을 다잡고 2차 시도를 하는데, 그가 위기를 탈출할 수 있을지 관심이 집중된다. 전현무와 유병재도 여심을 사로잡는 스킬을 총동원해 강의 조력에 나선다. 두 사람은 할머니들이 혹여라도 추울까 담요를 꼼꼼히 덮]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈 은발 파격 변신, ‘협상의 기술’ 티저 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167780"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈이 전설의 협상가가 된다. JTBC 새 토일드라마 ‘협상의 기술’(연출 안판석, 극본 이승영)은 전설의 협상가로 불리는 대기업의 M&amp;A 전문가와 그 팀의 활약상을 그릴 작품. 드라마 ‘졸업’, ‘봄밤’, ‘밥 잘 사주는 예쁜 누나’, ‘밀회’, ‘하얀거탑’ 등을 연출하며 안판석 감독이 신작이다. 여기에 이제훈이 주인공을 연기한다. 제작진은 10일 첫 티저 포스터를 최초 공개했다. 공개된 티저 포스터 속에는 대기업 M&amp;A 전문가로 변신한 이제훈의 뒷모습이 담긴다. 수트를 입은 채 전화를 받고 있는 찰나의 순간만으로도 날카로운 분위기가 감지된다. 특히 은발로 변신한 이제훈의 과감한 헤어스타일에 단연 눈길이 쏠린다. 과연 이제훈이 그려낼 프로페셔널한 협상가는 어떤 인물일지, 파격적인 비주얼만큼이나 그의 연기 변신에도 관심이 쏠린다. 제작진은 “티저 포스터로 시청자들에게 첫인사를 드릴 수 있어서 기쁘다”며 “앞으로 계속해서 콘텐츠가 공개될 예정이니 ‘협상의 기술’ 첫 방송까지 많은 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '부동산 6채' 팝핀현준, 성수동 건물주 된 비법 묻자 "건물 사면 돼"('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692300"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝핀현준이 재력을 과시했다. 지난 9일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에는 팝핀현준과 박애리 부부가 출연했다. 이날 팝핀현준은 자신의 4층 건물을 공개했다. 팝핀현준은 '건물주는 어떻게 되는 거냐'는 질문에 "건물을 사면 된다"고 너스레를 떨었다. 현숙은 "내가 알기로는 일산에 딸이 자랐던 집이 있다. 성수동에도 건물이 있다. 여기까지 세 개다. 또 있냐"고 물었다. 팝핀현준은 "그럼요"라고 답해 눈길을 끌었다. 그는 "일산에 두 개. 서울에 세 개인가. 지방에도 하나 있다. 총 여섯 개 있다"고 부동산 보유 현황을 공개했다. 그는 스포츠 카도 네 대 갖고 있다. 그는 "티끌 모아 태산이라고 한다. 저 혼자만 그래서 되는 일이 아니다. 이 분(박애리)은 파리통이다. 한 번 들어가면 나오질 않는다. 제가 출연료를 모아서 주면 사고 싶은 걸 살 수도 있는데, 항상 저금해서 모아둔다. 살림을 엄청 잘한다"며 아내를 칭찬했다. 박애리는 "저는 미혼일 때도 입금만 되는 통장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가요무대' 홍지윤, 트롯 바비다운 상큼함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692299"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 상큼한 에너지로 월요일 밤을 물들였다. 홍지윤은 지난 9일 방송된 KBS 1TV ‘가요무대’에 출연해 정규 1집 ‘Jiyun is...’(지윤 이즈)의 수록곡 ‘분내음’ 무대를 선보였다. 이날 홍지윤은 핑크 컬러의 원피스와 웨이브 헤어로 러블리한 매력을 발산하며 무대에 등장했다. 흥겨운 멜로디로 무대의 시작을 알린 홍지윤은 특유의 상큼한 에너지를 분출하며 관객들과 시청자들의 마음을 흔들었다. 홍지윤은 사랑스러운 표정과 눈빛으로 몰입도를 더했다. 독보적인 끼와 흥으로 무대를 장악한 홍지윤은 눈 모양의 손 동작 등 다양한 제스처를 더해 보는 재미를 선사했고, 간드러지는 음색과 폭발적인 고음으로 듣는 맛을 더해 완성도 높은 무대를 꾸몄다. 한편, 홍지윤은 다양한 방송, 콘텐츠, 공연 등을 통해 팬들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, ♥9살 연하 이유정에 하듯…담요 덮어주고 꽃선물 (선을넘는클래스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805025"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 유병재가 고군부투한다. 10일 방송하는 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 경상북도 칠곡의 랩하는 할머니들 ‘수니와 칠공주’를 상대로 두 번째 출장 강의를 하는 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 그려진다. 공개된 사진 속에는 할머니들의 불만 접수를 받고 당황하는 설민석의 모습이 담겨 있다. 설민석은 할머니들의 마음을 사로잡기 위해 야심 차게 비장의 카드를 꺼내 강의를 해보지만, 할머니들의 표정은 어리둥절 갑자기 정적에 휩싸인다. 여기에 할머니들의 “크게 좀 하이소! 안 들린다!”라는 거침없는 요청까지 이어진다. 혼나는 설민석을 본 전현무와 유병재는 웃음이 터지고 설민석은 어쩔 줄 몰라 한다. 삐질삐질 땀을 흘리던 설민석은 마음을 다잡고 2차 시도를 하는데, 그가 위기를 탈출할 수 있을지 관심이 집중된다. 전현무와 유병재도 여심을 사로잡는 스킬을 총동원해 강의 조력에 나선다. 두 사람은 할머니들이 혹여라도 추울까 담요를 꼼꼼히 덮어주고, 꽃을 선물하며 분위기를 훈훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤 "아들에 훈계하다 SNS 차단 당해" 잔소리의 최후 [선넘패]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288375"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' MC 유세윤이 "아들에게 DM으로 훈계하다 SNS에서 차단당했다"며 잔소리 아빠의 최후를 공개해 웃음을 자아낸다. 10일 채널A 예능 프로그램 '선 넘은 패밀리'(이하 '선넘패') 측에 따르면 오는 12일 오후 방송되는 62회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, '영국 패밀리' 유혜윤과 샘, '프랑스 패밀리' 김다선과 스티브, '미국 패밀리' 박제민과 브랜든이 출연해 각국의 다채로운 가을 일상과 유니크한 문화를 소개하는 모습이 공개된다. 이런 가운데 오프닝에서 MC 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우와 게스트로 자리한 영국 출신 피터, 프랑스 출신 파비앙, 미국 출신 크리스는 "올해 초에 세웠던 목표나 계획에 성공했는지?"라는 이야기를 나눈다. 가장 먼저 이혜원은 "'선넘패'를 진행하게 되면서 '올해만 넘기자'는 생각을 했는데, 방송이 올해를 넘기게 돼서 목표를 이뤘다"고 밝혀 박수를 받는다. 이어 피터는 "아들이 초등학교 6학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설민석 강의 인생 최대 위기 “안 들린다” 불만 폭주 (선을 넘는 클래스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930706"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 설민석이 강의 인생 최대 위기(?)를 맞는다. 12월 10일 방송되는 MBC ‘선을 넘는 클래스’(기획 정윤정/연출 한승훈 권락희/작가 김수지)에서는 경상북도 칠곡의 랩하는 할머니들 ‘수니와 칠공주’를 상대로 두 번째 출장 강의를 하는 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 그려진다. 이런 가운데 공개된 사진 속에는 할머니들의 불만 접수를 받고 당황하는 설민석의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 설민석은 할머니들의 마음을 사로잡기 위해 야심 차게 비장의 카드를 꺼내 강의를 해보지만, 할머니들의 표정은 어리둥절 갑자기 정적에 휩싸인다. 여기에 할머니들의 “크게 좀 하이소! 안 들린다!”라는 거침없는 요청까지 이어진다. 혼나는 설민석을 본 전현무와 유병재는 웃음이 빵 터지고, 설민석은 어쩔 줄 몰라 한다. 삐질삐질 땀을 흘리던 설민석은 마음을 다잡고 2차 시도를 하는데, 그가 위기를 탈출할 수 있을지 관심이 집중된다. 전현무와 유병재도 여심을 사로잡는 스킬을 총동원해 강의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 공개하기도 전인데…美 골든글로브 작품상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002902192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002902192"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임2’이 시즌2를 공개하기도 전에 미국 골든글로브 작품상 후보에 올랐다. 제82회 골든글로브 시상식 주최 측이 9일(현지시간) 발표한 후보 명단에 따르면 ‘오징어 게임2’는 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 방영 전의 작품이 후보로 지명된 것은 이례적인 일이다. 넷플릭스가 골든글로브 심사위원에게 작품을 미리 공개한 것으로 보인다. 해당 후보에는 지난 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 일본 배경 드라마 ‘쇼군’, 넷플릭스의 ‘외교관’, 애플TV+의 ‘슬로 호시스’, 프라임비디오의 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’, 피콕의 ‘데이 오브 더 자칼’ 등이 올랐다. ‘오징어 게임’ 시즌1은 제79회 골든글로브 시상식에서 TV 부문 작품상과 남우주연상, 남우조연상 등 3개 부문 후보로 올랐으며 오영수가 한국 배우 최초로 남우조연상을 수상했었다. ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 치질 수술한 20년지기 매니저 3일 내내 간병…미담 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957199"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 '20년 지기' 매니저와 깊은 우정을 자랑한다. 10일 방송되는 SBS플러스·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 7회에서는 윤세아가 자신의 매니저이자 동갑내기 절친과 청계산 등반에 나서는 하루가 그려진다. 이날 방송에서 윤세아는 등산을 좋아해 자주 가는 편이라며 "예전부터 작품을 시작하기 전, 항상 청계산을 기도하는 마음으로 갔다 왔다"고 설명한다. 이어 "최근 공포 영화 '홈캠'에 캐스팅돼 촬영을 앞두고 있다"고 밝힌 후 매니저와 청계산에서 만난다. 이때 윤세아는 등산로 초입에서 양말을 벗더니 '맨발 등반'을 제안한다. "땅이 우리의 나쁜 기운을 다 흡수해 준대"라는 윤세아의 설득에 매니저는 울며 겨자먹기식으로 '맨발 등반'을 시도한다. 그러나 한 걸음 발을 내디딜 때마다 매니저는 "너무 아프다" "제발 신발 좀 돌려 달라"며 울먹여 짠내 웃음을 자아낸다. 반면 윤세아는 불편한 기색이 전혀 없이 날다람쥐처럼 날아다닌다. 결국 매니저는 멀어져가는 윤세아를 바라보며 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이국주♥서장훈, 결혼 발표할까.."날 여자로 본다고" [동상이몽2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288373"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이국주가 타로 카드로 서장훈과의 관계를 점쳤다. 지난 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2'에서는 이국주가 게스트로 출연했다. 이날 이국주는 이상형으로 서장훈을 언급하며 "예전에는 마르고 뾰족한 스타일을 좋아했는데 나이가 들면서 내가 기댈 수 있는 사람이 필요하더라. 서장훈이 생각보다도 잘 토닥거려주는 모습에 '이 오빠 능력도 있고 이런 모습도 있네' 싶었다. 마음만 좀 열어주면 은근슬쩍 들어가 보고 싶다"고 털어놨다. 이후 이국주는 타로를 꺼내며 서장훈과 자신의 연애 점을 점쳤다. 이국주는 서장훈이 뽑은 카드에 대해 "사실 이건 유혹 카드다. 결국 나를 여자라고 생각하는 것"이라고 설명했다. 이국주는 타로를 꺼내며 "술은 하지만 담배는 하지 않는다. 타로다. 내가 한 4년 전부터 (타로 공부를) 했었다"라고 말했다. 서장훈은 "이 얘기를 갑자기 '동상이몽2'에서 왜 하나"라고 당황스러워하자, 이국주는 "(슬)리피 오빠는 혼자 방송을 못 한다. 내가 결혼해서 조인하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 미담 추가요..20년 지기 매니저 "치질 수술 3일 내내 간병"[솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288372"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'에서 윤세아가 20년 지기 매니저와 맨발 등반 투혼을 발휘한다. 10일 방송되는 SBS Plus·E채널 '솔로라서' 7회에서는 윤세아가 자신의 매니저이자 동갑내기 절친과 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐진다. 이날 윤세아는 "평소 등산을 좋아해서 시간이 날 때마다 자주 가는 편"이라고 밝힌 뒤, "예전부터 작품을 시작하기 전, 항상 청계산을 기도하는 마음으로 갔다 왔다"라고 설명한다. 이어 "최근 공포 영화 '홈캠'에 캐스팅돼 촬영을 앞두고 있다"며 매니저와 청계산에서 만난다. 그런데, 윤세아는 등산로 초입에서 양말을 벗더니 '맨발 등반'을 하자고 제안한다. "땅이 우리의 나쁜 기운을 다 흡수해준대~"라는 윤세아의 설득에 매니저는 울며 겨자먹기 식으로 '맨발 등반'을 시도한다. 그러나 한 걸음 발을 내딛을 때마다 매니저는 "너무 아프다", "제발 신발 좀 돌려 달라"며 울먹여 짠내 웃음을 자아낸다. 반면 윤세아는 불편한 기색이 전혀 없이 날다람쥐처럼 날아다닌다. 결국, 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 정글하면 김병만…초대 '생존왕' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902704"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘생존왕’ 김병만이 초대 생존왕에 등극했다. 지난 9일 방송한 TV조선 정글 서바이벌 예능 ‘생존왕 : 부족전쟁’(이하 ‘생존왕’) 마지막회에서는 ‘제1대 생존왕’을 결정짓는 결승전이 그려졌다. 결승에 진출한 ‘군인팀’ 이승기, 강민호, 아모띠는 군대처럼 아침 구보로 몸을 풀며 하루를 시작했다. 군인팀 팀장 이승기는 “무조건 속도전으로 치고 나가서 우승할 것”이라며 우승에 대한 열정을 드러냈다. 또 다른 결승 진출팀 ‘정글팀’ 김병만, 정지현, 김동준은 올림픽 금메달리스트 포함 팀답게 태릉선수촌을 방불케하는 스트레칭과 코어 훈련으로 몸을 풀었다. 김병만은 “제 자존심이 있지, 잡히면 안 되지 않냐. 끝까지 최선을 다할 것이다”라며 순순히 ‘생존왕’의 자리를 넘겨주지 않겠다고 예고했다. 마지막 대결은 ‘뗏목을 만들어 이 섬을 탈출하라’는 미션이었다. 군인팀은 탈출 단서를 찾기 위해 버려진 폐리조트 103호에 쌓인 드럼통에 숨겨진 퀴즈 풀기에 열중했다. 단서는 ‘남남서 방향에 탈출을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14㎏ 감량 한혜연, 살 빼더니 부츠까지 헐렁‥11자 각선미 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930705"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타일리스트 한혜연이 다이어트 성공 후 슬림해진 몸매를 인증했다. 한혜연은 지난 12월 8일 자신의 소셜미디어에 “열심히 만들어서 선물하기 성공”이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 한혜연은 명품 브랜드가 주최한 베이킹 클래스에 참석했다. 한혜연은 목폴라, 미니 원피스, 부츠까지 세련된 올 블랙룩을 입고 포즈를 취했다. 앞서 꾸준한 운동과 식단 관리로 14kg 감량에 성공했다고 밝힌 한혜연의 11자 각선미와 날씬한 몸매가 돋보인다. 누리꾼들은 “짧은 머리하고 10년 더 영해지신 듯”, “단발머리 너무 잘 어울려요” 등 반응을 보였다. 한편 한혜연은 개인 채널 '슈스스TV'를 운영하며 팬들과 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 이학주, 고수 찾아갔다…대면 엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410916"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 드디어 고수와 이학주가 만났다. 지난 9일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 7회에서는 이한신(고수 분)과 지명섭(이학주 분)이 드디어 정면으로 맞닥뜨리는 장면이 그려지며 극의 긴장감을 최고조로 끌어올렸다. 이에 시청률은 전국 기준 평균 4.8%, 최고 6.2%, 수도권 기준 평균 4.7%, 최고 6.2%를 기록하며 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아,유료플랫폼 기준) 이날 방송에서는 지명섭과 관련한 이한신의 과거가 자세히 그려졌다. 교도관 시절 아버지처럼 따르던 천수범(조승연 분)이 지명섭의 가석방을 막는다는 이유로 누명을 쓰고 긴급 체포됐을 때, 분노하는 이한신에게 지명섭은 고사성어 ‘당랑거철’(사마귀가 앞발을 들고 수레를 멈추려 한다)을 언급하며 “주제도 모르고 겁 없이 까불면 죽는다”고 뻔뻔하게 나왔다. 이후 이한신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 4년만에 ‘KBS 연예대상’ 참석 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930704"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 ‘2024 KBS 연예대상’에 참석한다. 오는 12월 21일 오후 9시 20분 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’에 유재석이 참석한다. 이번 참석은 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년만이다. 당시 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰던 바 있어 이번에 어떤 활약을 보여줄지 기대가 모인다. ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 남녀노소, 나이불문, 모든 세대를 아우르는 ‘세대 통합 시상식’이 완성됐다는 점이 눈길을 끈다. 2007년 첫 방송 이후17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 ‘1박 2일’은 물론 신생 웹예능 ‘노포기’와 ‘리무진 서비스’까지 완벽한 신구 조화가 이뤄진 것. 이에 명실공히 최고의 예능 방송인 유재석, 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능 프로그램이 참석한다. ‘1박 2일’, ‘사장님 귀는 당나귀 귀’, ‘불후의 명곡’, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’, ‘편스토랑’ 팀은 물론 다채로운 커버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기 "이러다 자연사 하겠다…인지 못 하고 갈 듯" 김병만에 패배→'생존왕' 종영에 솔직 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805024"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 '생존왕'을 통해 정글살기를 마친 소감을 전했다. 9일 방송한 TV조선 '생존왕: 부족전쟁'은 결승 미션을 마친 후 제1대 생존왕을 결정하며 막을 내렸다. 군인팀 이승기, 강민호 아모띠와 정글팀 김병만, 정지현, 김동준은 뗏목으로 섬을 탈출해야하는 미션을 받고 각자 탈출을 위해 필요한 뗏목 재료들을 탐색하며 머리와 몸을 썼다. 이승기는 야자수를 이용하며 노를 만드는가 하면 뛰어난 피지컬로 정글팀보다 늦은 출발에도 속도를 내 긴장감을 안겼다. 그러나 군인팀의 뗏목은 바다에서 부서지기 시작했고, 결국 이승기와 아모띠, 강민호는 맨몸 수영을 결정했다. 그 사이 정글팀은 뗏목으로 무사히 바지선에 도착했다. 장시간 바다 수영에 지친 군인팀은 아쉽게 생존왕 타이틀을 내어주며 '정글 달인' 김병만을 인정했다. 이어 '생존왕' 멤버들은 한국에서 다시 만났다. 이승기는 "우리 무사히 건강을 회복한 것에 대해 건배하자"며 기쁨을 표했다. 이승기는 "결승전 장난 아니었다. 엄청났다"며 결승전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, ‘2024 KBS 연예대상’ 참석한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410913"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 ‘2024 KBS 연예대상’ 참석을 확정했다. 21일 생방송으로 진행되는 ‘2024 KBS 연예대상’에 유재석이 참석한다. 유재석은 ‘2020 KBS 연예대상’ 이후 4년만의 출연으로 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰던 바 있다. 유재석이 이번에는 어떤 활약을 보여줄지 관심을 높인다. ‘2024 KBS 연예대상’을 통해 남녀노소, 나이불문, 모든 세대를 아우르는 ‘세대 통합 시상식’이 완성됐다는 점이 눈길을 끈다. 2007년 첫 방송 이후 17년 동안 대한민국을 대표하는 레전드 예능 ‘1박 2일’은 물론 신생 웹예능 ‘노포기’와 ‘리무진 서비스’까지 완벽한 신구 조화가 이뤄진 것. 최고의 예능 방송인 유재석, 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능이 참석한다. ‘1박 2일’, ‘사장님 귀는 당나귀 귀’, ‘불후의 명곡’, ‘슈퍼맨이 돌아왔다’, ‘편스토랑’ 팀은 물론 다채로운 커버 무대로 화제를 모은 ‘싱크로유’ 추리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 MC' 유재석, 4년만 'KBS 연예대상' 참석 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288370"/>
        <updated>2024-12-10T00:41:19.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 MC' 유재석이 '2024 KBS 연예대상'의 참석을 확정했다. 유재석은 오는 21일 생방송으로 진행되는 '2024 KBS 연예대상'에 참석한다. 이번 참석은 '2020 KBS 연예대상' 이후 4년만의 출연으로 유재석은 신인상 리얼리티 부문과 쇼버라이어티 부문 시상 발표자로 나섰던 바 있어 유재석이 이번에는 어떤 활약을 보여줄지 벌써 시청자의 관심을 높인다. 이준, 이영지, 이찬원이 진행하는 이번 '2024 KBS 연예대상'에서는 유재석과 함께 전현무, 김종민, 이찬원을 중심으로 KBS 간판 예능 프로그램이 참석한다. '1박 2일', '사장님 귀는 당나귀 귀', '불후의 명곡', '슈퍼맨이 돌아왔다', '편스토랑' 팀은 물론 다채로운 커버 무대로 화제를 모은 '싱크로유' 추리단이자 대세 카리나, '더 시즌즈' 전현직 MC 지코와 이영지, '뮤직뱅크'의 39대 은행장 문상민과 민주 그리고 투어스 등이 자리를 빛낼 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>