<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-17T06:10:44.148Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수X레드벨벳 슬기, 예쁜 애들끼리 놀러 다니네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886941"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수와 레드벨벳 슬기의 우정 여행이 포착됐다. 지수는 8월 16일 자신의 소셜미디어에 "슬기랑 데이트"라는 글과 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 함께 즐거운 시간을 보내고 있는 지수와 슬기의 모습이 담겨있다. 두 사람은 맛있는 음식을 먹고 귀여운 포즈와 표정으로 셀카를 찍는 등 행복한 시간을 보내고 있다. 지수와 슬기의 청초하면서도 깜찍한 미모도 눈길을 끈다. 한편 지수는 2025년 공개 예정인 쿠팡플레이 시리즈 '뉴토피아' 출연을 확정했다. 공대 여신 출신 신입사원 강영주 역을 맡은 지수는 박정민과 호흡을 맞춘다. 슬기가 소속된 레드벨벳은 오는 17~18일 태국 방콕 임팩트 아레나(IMPACT ARENA)에서 팬콘 투어를 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인이 힘들어야 즐거워” 지창욱의 ‘고생학개론’ 통했다 (‘가브리엘’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373525"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 첫 등장에서 지창욱이 남다른 매력으로 존재감을 각인시켰다. 지난 16일 방송된 JTBC ‘마이 네임 이즈 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’) 7회에서는 멕시코 과달라하라에서 타인의 삶을 시작한 지창욱이 등장했다. 지창욱은 테킬라의 원료가 되는 아가베를 수확하는 ‘히마도르’ 삐뻬의 삶을 시작했다. 지창욱은 비행기 결항으로 돌고 돌아 35시간 만에 멕시코에 도착한 후 바로 납치까지 당했다. 낯선 상황에도 지창욱은 “모래바람조차 너무 좋았다”며 사진을 찍고 즐기기도 했지만 곧 아가베 밭에 도착하자 상황은 180도 달라졌다. 10kg이 넘는 장비 ‘꼬아’를 들고 아가베를 수확하는 것은 평소 체력 좋은 지창욱도 땀범벅이 되고 얼굴이 벌겋게 익고, 숨이 찰 수밖에 없었다. 지창욱은 연신 “이거 잘못됐다”고 이야기하며 후회했다. 지창욱은 “연예인이 힘들어야 시청자들이 즐겁다”는 본인의 발언이 불러온 삐뻬의 삶에 “동료들은 아가베 밭에서 신이다. 저는 도시의 감성에 젖은 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손숙 외손녀' 하예린, 넷플릭스 '브리저튼4' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813198"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손숙의 외손녀로 잘 알려진 하예린이 넷플릭스 ‘브리저튼’의 새 시즌에 출연한다. 16일(현지시각) 버라이어티 등 미국 현지 매체들은 하예린이 ‘브리저튼’ 시즌4 소피 베켓 역으로 캐스팅 됐다고 보도했다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 소설 ‘브리저튼’을 원작으로 한 넷플릭스 오리지널 시리즈다. 19세기 초 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기를 담는다. 2020년 시즌1을 시작으로 2022년 시즌2, 2024년 시즌3이 공개됐다. 시즌4에서는 브리저튼 가문의 차남 베네딕트 브리저튼의 이야기를 다룰 예정. 하예린은 베네딕트의 연인이 되는 소피 베켓으로 출연한다. ‘브리저튼 시즌4’는 8부작으로 2026년 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에릭♥나혜미, 아들 돌잔치에 행복한 부부 “사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886940"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 에릭, 나혜미 부부의 아들이 돌을 맞았다. 나혜미는 8얼 16일 자신의 소셜미디어에 "7년 전 결혼식 때나 지금이나 여전히 따뜻하고 소녀같으신 대표님들. 맛있는 밥도 사주시고 감사해요. 소중한 인연"이라는 글과 사진을 게했다. 공개된 사진은 에릭, 나혜미 부부 아들의 돌잔치 현장을 담은 것. 한복을 곱게 차려입은 에릭과 나혜미는 아들을 품에 안은 채 첫돌 케이크 촛불을 끄고 있다. 또다른 사진 속에는 아들을 안고 카메라를 향해 환한 미소를 짓고 있는 나혜미의 모습이 담겨있다. 에릭은 이 글에 "사랑해"라는 댓글을 남겨 아내와 아들에 대한 애정을 표현했다. 한편 에릭과 나혜미는 12살의 나이를 극복하고 2017년 결혼, 지난해 3월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔위, 성숙한 고혹美 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836183"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 고풍스러운 아우라가 빛나는 솔로 데뷔 앨범 ‘abouTZU’(어바웃 쯔) 두 번째 콘셉트 포토를 오픈했다. 쯔위는 9월 6일 미니 1집 ‘abouTZU’와 타이틀곡 ‘Run Away’(런 어웨이)로 솔로 데뷔한다. JYP엔터테인먼트는 지난 8일 공식 SNS 채널에 콘셉트를 미리 보는 첫 번째 티저 이미지를 선보인 데 이어 17일 0시 새 콘셉트 포토 4장을 추가 공개했다. 티저 속 쯔위는 바람결에 흩날리는 붉은색 원피스와 강렬한 레드립 메이크업으로 시선을 붙잡았다. 어딘가 공허하고 쓸쓸한 모습이 까만 밤을 장식했다. 쯔위에게서 처음 보는 표정과 감정선에 전 세계 K팝 팬들은 뜨거운 반응을 보냈다. 쯔위의 새로운 매력을 만날 수 있는 신곡 ‘Run Away’는 JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서 박진영이 작사를 맡았다. 여기에 라우브(Lauv), 원리퍼블릭(OneRepublic), 맥스(Max) 등 글로벌 뮤지션과 작업한 조니 심슨(Johnny Simpson)을 비롯한 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘참전용사 子’ 구성환, 광복절 맞아 국자유공자촌에 기부 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886939"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 광복절을 맞아 특별한 선행을 했다. 빅보스엔터테인먼트는 8월 17일 "구성환이 지난 16일 올해로 79주년을 맞이한 광복절을 기념하여 국가유공자 용사촌 십자성마을회에 방문해 그 의미를 되새기고 기부를 진행했다. 남다른 의미가 있는 일이기에 선뜻 동참했다"라고 밝혔다. 십자성 마을은 베트남 참전용사들과 그들의 가족을 위해 1974년 강동구 천호동에 조성된 국가유공자촌이다. 최근 방영된 MBC ‘나 혼자 산다’에서 구성환의 아버지가 베트남 참전 용사임이 알려져 화제를 모았다. 구성환은 이날 진행된 전달식에 앞서 십자성마을회관에 먼저 방문하여 참전용사 어르신들과 만나 이야기를 나누고 의미를 되새겼다. 이후 국가유공자 지원금 일천만 원 그리고 삼계탕 100마리를 기부하며 감사의 마음을 전달했다. 십자성 마을에 남다른 애정과 의미를 갖고 있는 구성환은 “항상 감사한 마음을 갖고 있었는데 이렇게 뜻깊은 자리가 마련되어 너무 기쁘다”며 “무더운 여름 조금이라도 도움 되었으면 좋겠고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HI★초점] 악역 하면 광고가 끊긴다고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818190"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조진웅은 유재명에게 "형, 앞으로 광고는 다 찍었다고 봐"라는 이야기를 했다. 유재명이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'에서 희대의 흉악범 김국호를 연기했기 때문이다. 실제로 극악무도한 악역을 소화하면 광고 모델이 될 기회를 잃게 될까. 일부 배우들은 악당을 연기했으나 오히려 광고계의 뜨거운 러브콜을 받았다. 임지연·김소연, 악역 연기 후 승승장구 악역을 소화해 주목받게 된 대표적인 배우는 임지연이다. 임지연은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 글로리'에서 학교폭력 가해자 박연진을 연기했다. 학교폭력은 대중이 특히 민감하게 받아들이는 이슈다. 가해 의혹으로 많은 스타들의 연예계 활동에 빨간불이 켜지기도 했다. 그러나 가해자 캐릭터를 연기한 임지연은 대중에게 호감 스타로 받아들여지는 중이다. 그는 '더 글로리' 공개 후 바이오 스킨 솔루션 브랜드, 카페 브랜드 등의 모델로 발탁되며 꽃길을 걷고 있다. 배우 김소연은 악녀 캐릭터로 'SBS 연기대상'의 대상 트로피까지 차지했다. 그가 SB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시신으로 발견된 父…실신한 아들이 범인이었다 '충격 범죄' ('용감한형사들3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305977"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아버지를 비정하게 살해하고 실신 연기까지 한 아들의 천륜을 어긴 범죄가 분노를 자아냈다. 16일 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들3’에서는 씁쓸하고 비통한 감정을 안기는 살인사건의 진실을 공개했다. 사건은 넓은 논밭의 농수로에서 머리가 함몰된 중년 남성의 시신이 발견되면서 시작됐다. 부검 결과 최소 15회 공격이 있었다. 피해자의 아들은 이 소식에 실신했다. 아버지는 아들이 사는 지역을 방문한 이후로 연락이 안 돼서 아들이 실종 신고를 한 상황이었다. 당시 피해자 부부는 오래 운영하던 떡방앗간을 정리하고 아들에게 차려줬다. 아내는 아들 내외와 거주하고 있었다. 형사들의 노력에도 사건에 대한 단서가 나오지 않았다. 이에 형사들은 의심하지 않았던 곳을 떠올렸다. 바로 아들이 사는 곳이었다. 유가족이라 조심스러웠지만 피해자가 들렀던 곳이기에 수사에 돌입했다. 피해자 아내가 쓰던 방의 벽지가 너무 깨끗해 루미놀 검사를 했고 강렬한 시약 반응이 나왔다. 이때 형사들을 쫓아다니던 아내가 “남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 팬심 저격 완벽 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836180"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 강렬한 존재감을 발산했다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 16일 오후 6시 공식 채널을 통해 싱글 2집 ‘NOWHERE’(노웨어) 두 번째 개인 및 단체 콘셉트 포토를 오픈했다. 다채로운 색상이 섞인 그래픽 아트워크 배경 앞에 선 나우어데이즈는 복합적인 감정이 담긴 표정으로 정면을 응시했다. 또한 나우어데이즈 멤버들은 끊임없이 변화하는 배경과 함께 각자 강렬한 눈빛, 자유분방한 포즈로 생동감 넘치는 이미지를 연출하며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. ‘NOWHERE’ 두 번째 콘셉트 포토는 사랑이라는 감정에 소용돌이 속 혼란함을 느끼는 과정을 표현했다. 특히 비비드한 색감의 다이내믹한 배경으로 혼란스럽고 휘몰아치는 마음을 표현해 이를 어떻게 신보 속에 녹여냈을지 기대감을 높였다. 한편, 나우어데이즈는 오는 27일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 두 번째 싱글 ‘NOWHERE’를 발매하고, 같은 날 오후 8시 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 정근우, 손가락 골절…“그래도 나간다” 출전 의지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685999"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정근우가 예상치 못한 악재를 만난다. 오는 19일 월요일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 95회에서는 ‘최강 몬스터즈’와 독립리그 대표팀의 한판 승부가 펼쳐진다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 ‘악마의 2루수’ 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와의 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 “나갑니다. 무조건 나갑니다”라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 “쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?”이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 “우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다”라고 정근우를 만류한다는데. 정근우의 부상 소식에 라인업을 구상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최고의 신랑감" 이준, 열애설 났던 산다라박 만났다…썸 기류?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734850"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 그는 과거 열애설 상대였던 산다라박과 다시 묘한 기류를 형성해 관심을 모은다. 17일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운/작가 여현전/이하 '전참시') 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 방송에서 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름으로 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 '참견인'들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뜨밤” 황보라X하정우, 남다른 제수·시숙 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886938"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하정우, 황보라의 다정한 투샷이 공개됐다. 황보라는 8월 17일 자신의 소셜미디어에 "요래 찍는게 유행이라나. 뜨거븐 밤. 뜨밤"이라는 글과 사진을 게재했다. 황보라가 공개된 사진은 하정우와 함께 찍은 셀카다. 장난기 가득한 표정을 짓고 있는 두 사람의 화기애애한 가정 분위기를 엿볼 수 있게 한다. 황보라와 하정우는 소셜미디어를 통해 장난 주고받으며 끈끈한 가족애를 보여준 바 있다. 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우의 동생인 김영훈과 결혼했으며 지난 5월 첫 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망치로 아버지 머리 가격한 아들…어머니는 증거 인멸('용감한 형사들3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675605"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들3'에서 씁쓸하고 비통한 감정을 안기는 살인사건의 진실을 공개했다. 지난 16일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들3' 49회에는 인천 부평경찰서 지능범죄수사팀장 조순석 경감과 충주경찰서 형사4팀 조의순 경감이 출연해 수사 노트를 펼쳤다. 첫 번째 사건은 넓은 논밭의 농수로에서 머리가 함몰된 중년 남성의 시신이 발견되면서 시작됐다. 부검 결과 최소 15회 공격이 있었다. 피해자의 아들은 이 소식에 실신했다. 아버지는 아들이 사는 지역을 방문한 이후로 연락이 안 돼서 아들이 실종 신고를 한 상황이었다. 당시 피해자 부부는 오래 운영하던 떡방앗간을 정리하고 아들에게 차려줬다. 아내는 아들 내외와 거주하고 있었다. 형사들의 노력에도 사건에 대한 단서가 나오지 않았다. 이에 형사들은 의심하지 않았던 곳을 떠올렸다. 바로 아들이 사는 곳이었다. 유가족이라 조심스러웠지만 피해자가 들렀던 곳이기에 수사에 돌입했다. 피해자 아내가 쓰던 방의 벽지가 너무 깨끗해 루미놀 검사를 했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 미스터 김vs미스터 킴, 14기 영숙 위한 ‘댄스 대격돌’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813189"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’에서 14기 영숙을 향한 야밤의 ‘댄스 대전’이 펼쳐진다. SBS Plus ENA ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)는 22일 방송을 앞두고 ‘사계 데이트권’ 획득을 위해 불타오르는 ‘솔로민박’의 밤을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 제작진은 한밤중에 “‘사계 데이트권’ 미션을 시작하겠다”고 ‘솔로민박’ 모두에게 공지한다. 이에 14기 영숙과 데이트를 할 수 있는 절호의 기회를 눈앞에 둔 미스터 김은 “‘1:1 데이트’, 무조건 따고 싶었다”며 의지를 활활 불태운다. 그러나 열정과 반비례하는 미스터 김의 기운 없는 춤사위에 14기 영숙은 “좀 해봐요! 데이트권에 대한 의지가 없는 거 아니야?”라고 ‘촌철살인 지적’을 한다. 미스터 김은 “의지는 많은데”라고 항변하지만, 뜻대로 되지 않는 자신의 몸에 난감해한다. 미스터 김의 고군분투에 ‘로맨스 라이벌’ 미스터 킴도 합세한다. 직후 두 사람은 갑자기 ‘야밤의 막춤 대결’에 돌입한다. ‘나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CL-양현석, 2NE1 완전체 기대감 높이는 다정 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886937"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 CL(씨엘)이 양현석 YG엔터테인먼트 프로듀서와 만났다. CL은 8월 17일 자신의 소셜미디어에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 YG엔터테인먼트 후배인 트레저 콘서트에 참석한 CL의 모습을 담고 있다. 무대 위와 아래에서 카리스마 넘치는 모습 CL의 모습이 2NE1의 귀환을 더욱 기대하게 한다. 특히 양현석 총괄과의 다정한 투샷이 눈길을 끈다. 화려한 스타일을 한 CL과 환한 미소를 짓고 있는 양현석 총괄의 투샷이다. CL은 15일 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(케이스포 돔, 올림픽 체조경기장)에서 진행된 트레저 콘서트 '2024 TREASURE RELAY TOUR [REBOOT] FINAL IN SEOUL' 무대에 깜짝 게스트로 등장해 화제를 모았다. CL을 비롯한 2NE1 멤버들은 최근 양현석 총괄과 YG엔터테인먼트 사옥에서 만남을 가졌고 협업을 전격 결정했다. 이에 2NE1은 오는 10월 4일·5일·6일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['FA 35억원' 최준석, 고액 연봉 받더니 돌변…"남편, 못되게 변해" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675604"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석-어효인 부부가 ‘가상 이혼’을 결심하게 된 속사정과 부부의 남모를 갈등을 솔직하게 고백한다. 18일(일) 밤 10시 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다보니 제 정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를 당했다”고 인정한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우, '파묘' 무속인 만났다 "26억 사기 피해? 10년 뒤 또 고비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734844"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 이민우가 '파묘' 무속인을 만나 충격적인 점괘를 듣는다. 17일 오후 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 장가와의 전쟁을 치르는 이민우의 두 번째 이야기가 공개된다. 이날 '살림남' 오프닝에서는 박서진이 데뷔곡 '내 꿈을 향해서' 무대를 방송 최초로 공개한다. 박서진은 개막 무대를 통해 데뷔 때의 기억을 떠올리고, MC 백지영과 은지원 또한 데뷔 당시를 되돌아보며 추억 토크를 나눈다. 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문한다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 '파묘'의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 무속인은 "아들이 여태 장가를 못 간 것이 고민"이라는 이민우 어머니의 말에 뜻밖의 이유를 공개해 모두를 놀라게 한다. 이어서 "결혼할 인연은 가까이에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 출산 6개월 만에 둘째 생각?…육아 전념 근황 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734843"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육아에 전념 중인 전 체조선수 손연재가 둘째를 고민하는 듯한 모습을 보였다. 손연재는 17일 자신의 인스타그램 스토리에 "둘째?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 챙 모자를 쓴 손연재가 아들을 품에 안고 다른 여자아이와 눈을 맞추고 있다. 이어 '둘째?'라는 글을 덧붙이며 둘째를 고민하는 듯한 모습으로 관심을 모았다. 이어진 다른 사진에서 손연재는 소중한 듯 아들을 품에 꼭 안고 있다. 한편 손연재는 리듬체조 선수 은퇴 후 리듬체조 스튜디오를 운영하며 후배들을 양성하고 있다. 지난 2022년 8월 9세 연상의 금융인과 결혼해 올해 2월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드리핀, ‘Weekend’ MV 티저 공개...‘청량 매력 끝판왕’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836179"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드리핀(DRIPPIN, 황윤성, 이협, 주창욱, 김동윤, 김민서, 차준호)이 힐링감 가득한 뮤직비디오 티저를 통해 컴백 예열을 마쳤다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 16일 오후 10시 공식 유튜브 채널을 통해 드리핀의 다섯 번째 싱글 ‘위켄드(Weekend)’ 동명 타이틀곡 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상은 어느 고즈넉한 시골집의 풍경을 비추며 시작됐다. 이어 평화로운 분위기 속 마루에 누워 장난치는 드리핀의 모습, 오래된 브라운관 TV를 이용해 비디오 테이프를 감상하는 모습 등 다양한 장면이 연달아 등장해 글로벌 팬들을 설레게 만들었다. 여기에 절로 몸을 들썩이게 만드는 신나는 비트와 멜로디의 ‘위켄드’ 음원이 흘러나오고, 여름의 싱그러운 자연과 완벽하게 동화된 드리핀의 청량감 넘치는 비주얼과 찰떡같이 어우러지며 눈과 귀를 동시에 사로잡았다. 시골 정취가 가득 묻어나는 푸른 논밭길을 줄지어 걸어가는 모습과 파도치는 바닷가에서 뛰어노는 모습, 저녁에는 골목의 작은 슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['의리남' 전현무, 파리서 박혜정 만난다…"아이고" 탄식 내뱉은 까닭은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381102"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리 올림픽을 통해 ‘의리남’으로 거듭난 전현무가 대한민국을 들썩이게 했던 ‘역도 요정’ 은메달 리스트 박혜정과 현지에서 경기 직후 만남을 가진 비하인드가 공개된다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 18일 방송에는 박혜정이 파리 올림픽에서 299kg 역기를 들어 올린 손바닥을 처음 공개한다. 특히 공개된 스틸 속 박혜정의 손바닥은 굳은살이 가득 박인 채 갈라져있다. 이를 본 전현무는 "아이고"라는 탄식을 내뱉는다. 그러면서 "혜정아, 핸드크림 선물해 줄게"라고 마음을 전한다. 박혜정은 "핸드크림 그만 주셔도 돼요"라며 "생일 선물로 제일 많이 받아요"라고 전현무의 마음 씀씀이에 애써 아무렇지 않다는 듯 웃어 보인다. 또 박혜정은 "항상 (손바닥의) 촉촉함을 유지하기 위해 잠자기 전에 바셀린을 바른 뒤 면장갑을 끼고 잔다"고 말하기도 한다. 그런가 하면 전현무는 박혜정에게 "고생했다"라는 말과 함께 "나 너랑 약속했던 멘트했다"라며 "'믿었던 박혜정이 해냈습니다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한보름, 슬픔→분노→복수 다이나믹 3단 감정 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813188"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한보름이 KBS2 일일드라마 ‘스캔들’(연출 최지영 / 극본 황순영)에서 폭넓은 감정연기를 선보이고 있다. 이번주 방송된 ‘스캔들’에서는 정우진(최웅 분)의 배신으로 각성한 백설아(한보름 분)의 모습이 그려졌다. 설아는 기억이 돌아온 우진이 자신을 매몰차게 밀어내자 슬픔에 빠졌고, 설아의 모습이 안쓰러웠던 동생 박지연(김유이 분)은 그녀를 대신해 우진이 과거 여자친구를 버렸다는 폭로 글을 인터넷에 올렸다. 우진은 위기에 몰리자 설아를 찾아가 인터넷에 올린 글을 삭제해달라 부탁했고, 다시 찾아온 우진에게 잠시 기대한 설아는 우진에게 뺨까지 맞으며 참을 수 없는 배신감과 모욕감을 느꼈다. 이후 설아는 받았던 돈을 돌려주기 위해 우진을 불러내 “안 되겠다. 차라리 두 집 살림해”라는 말과 그동안 쌓아온 분노를 표출했다. 복수를 위해 독기를 품은 설아는 우진을 소유하려는 민주련(김규선 분)의 뻔뻔한 행동에도 쉽게 물러서지 않았고, 위기감을 느낀 주련은 서둘러 우진과의 결혼을 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준·산다라박, 열애설 재점화? "최고의 신랑감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813185"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최고의 신랑감” 이준, 열애설 났던 산다라박 칭찬에 몸 둘 바 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886936"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집을 찾는다. 8월 17일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별 요리를 준비한다. “호텔에서 먹는 느낌”이라고 극찬받을 정도로 한상차림을 내놓아 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 열애설 상대 산다라박 칭찬에 묘한 기류 형성… 열애설 재점화? (‘전참시’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373519"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’ 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶음밥을 이용한 특별 요리를 준비한다. “호텔에서 먹는 느낌”이라고 극찬받을 정도로 한상차림을 내놓아 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 산다라박과 열애설♥ 재점화? "최고의 신랑감" 대놓고 극찬[전참시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258911"/>
        <updated>2024-08-17T06:10:05.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 이준이 천둥과 미미 부부의 신혼집에 방문한다. 17일 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 309회에서는 이준이 열애설 상대였던 산다라박과의 열애설 전말을 밝히다 또다시 묘한 기류를 형성한다. 이날 이준은 고심 끝에 고른 집들이 선물을 들고 천둥, 미미의 신혼집으로 향한다. 하지만 이준은 또 다른 집들이 손님인 안무가 선생님의 선물을 보고 놀라는가 하면, 이내 천둥의 친누나 산다라박의 선물에 감탄한다. 나름 열심히 고른 선물임에도, 집들이가 익숙지 않아 풀이 죽는 그의 모습이 웃음을 안긴다고. 천둥과 미미의 신혼집 내부도 전격 공개된다. 아이돌 출신 부부답게 두 사람의 집에는 그룹의 추억이 쌓인 앨범들이 한가득 있어 참견인들의 시선을 모은다. 더 나아가 천둥은 집들이 특별 손님들을 위해 숨겨왔던 요리 실력을 발휘, 이준의 소울 푸드인 김치볶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김소연♥' 이상우, '편스토랑' 합류…결혼 7년 만 장만 신혼집 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813184"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우가 새로운 편셰프로 합류한다. 지난 16일 방송된 KBS2 ‘신상 출시 편스토랑’에서 공개된 다음주 예고편에는 이상우가 출연했다. 이상우는 2016년 방송된 MBC 드라마 ‘가화만사성’에서 만난 배우 김소연과 2017년 결혼을 해 화제를 모으기도. 결혼 7년 만에 장만한 신혼집을 최초로 공개할 예정이다. 또한 예고편에는 김소연의 목소리까지 공개돼 기대감을 높였다. 이상우의 활약도 기대를 모인다. 의문의 머리띠와 실험실 가운을 입은 듯한 복장도 눈에 띄었다. 편셰프 이상우의 활약이 펼쳐질 ‘편스토랑’ 다음 방송이 주목된다. ‘편스토랑’은 매주 금요일 오후 8시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 사기' 최준석, "고액 연봉 받더니 변했다"…결혼 14년차 아내의 눈물 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685997"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 ‘가상 이혼’을 결심하게 된 속사정과 부부의 남모를 갈등을 솔직하게 고백한다. 18일(일) 밤 10시 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다보니 제 정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, ‘CRAZY’ 두 번째 콘셉트…비현실적 요소로 상상력 자극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836175"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 독특한 비주얼의 콘셉트 사진을 공개했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 17일 0시 팀 공식 SNS에 미니 4집 ‘CRAZY’의 두 번째 콘셉트인 ‘ODD FAIRY FLOSS’(오드 페어리 플로스) 버전의 단체, 유닛, 개인 사진을 게재했다. 이번에 공개된 사진은 번개를 활용해 강렬한 인상을 남겼던 첫 번째 콘셉트와 180도 다른 요정 같은 비주얼로 화제를 모았다. 사진 속 세상은 달콤한 디저트, 뜨개질로 만든 모자, 귀여운 인형 등 실제 멤버들이 좋아하는 것들로 채워져 있다. 르세라핌은 이런 꿈 같은 세계를 유영하고 탐험하는 듯한 모습을 보여준다. 멤버들의 몸은 사진에 따라 거인처럼 커졌다가 요정처럼 작아진다. 빵으로 만들어진 헤드셋을 쓰고 머리카락으로 하트를 만드는 등 비현실적인 연출로 보는 이들의 상상력을 자극한다. 단체 사진에서는 저마다 좋아하는 것에 푹 빠진 르세라핌을 만날 수 있다. 여기에 “NOW, I AM R]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 변요한·조재윤 유혈 사태 발발 [N컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734837"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을-블랙아웃' 변요한과 조재윤의 갈등이 폭발한다. MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-블랙 아웃'(극본 서주연/연출 변영주 이하 '백설공주') 측은 17일 고정우(변요한 분)와 심동민(조재윤 분) 사이에 유혈 사태가 발생한 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에서 두 명의 친구를 살해한 혐의로 교도소에 수감됐던 고정우는 고향 마을에 돌아오자마자 심동민을 필두로 한 마을 사람들의 핍박에 시달리는 엄마(김미경 분)를 보고 말았다. 심동민은 11년 전 사건으로 인해 사랑하는 딸을 잃은 분노를 고정우의 엄마에게 풀고 있었고 이를 보다 못한 고정우가 개입하면서 무천 마을에는 아슬아슬한 긴장감이 서렸다. 특히 고정우의 엄마가 갑작스레 육교에서 추락하는 의문의 사고가 발생해 모두를 충격에 빠뜨렸다. 얼떨결에 벌어진 사고일지, 누군가가 그녀를 육교에서 떠민 것일지 알 수 없는 상황 속 과연 고정우가 엄마의 소식을 접하고 어떤 반응을 보일지 궁금증이 더해졌다. 이런 가운데 공개된 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 사기 피해 당했다 “25년 된 절친이 금전적 배신”(최화정채널)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886934"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 사기 피해를 고백했다. 16일 공개된 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에는 "데뷔 20년 만에 처음 고백한 하정우의 사랑, 배신 그리고 결혼"이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서 자신의 이름을 건 와인을 출시한 하정우는 자신의 와인을 소개했다. 와인에는 하정우가 그린 그림이 담겨있었다. 하정우는 와인병을 집어들고 "재작년에 전시했던 그림이다. 이 그림 제목이 '치터'다. '사기꾼'이라는 뜻"이라며 "이 그림을 그릴 때 가슴 아픈 사연인데, 진짜 친한 친구한테 금전적으로 배신을 당했다. 이 와인을 먹으면서 그림을 그렸다"라고 말했다. 또 그는 "이 꽃이 그 친구와 나눴던 25년간 추억이다. 우리가 말띠니까 말을 그려두고 '사기꾼'이라고 한 것"이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사람이 못되게 변해"… 은퇴 최준석, 20억 사기 이혼 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021423"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 최준석이 20억원대 사기를 당해 이혼 위기를 겪고 있다. 최준석은 오는 18일 밤 10시 첫 방송된는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서 이 같은 내용을 고백한다. 최준석은 "FA 뒤 큰 돈을 만지다 보니 제 정신이 아니었다"며 "그러다 믿었던 사람에게 20억원이라는 큰 사기를 당했다"고 털어놓는다. 부인 어효인씨는 "(남편이) 고액 연봉을 받게 된 뒤 사람이 못 되게 변했다"며 눈물을 떨군다. 그는 "밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다"며 "아내의 눈으로 볼 때 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람으로 보이지 않았다"고 토로했다. 최준석 부부는 이번 방송에서 가상 이혼을 결심한 이유를 밝힌다. 최준석이 아침 외식 뒤 저녁에도 야식을 주문하자 어씨는 생활비 문제를 제기한다. 최준석은 "나도 어떻게든 살아보려 발버둥 치고 있다"며 "내가 지금 놀고 왔냐? 내가 먹고 싶은 것 먹겠다는데 뭐!"라고 소리친다. 이에 어효인은 "난 아빠가 해야 하는 일까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 비혼 아니지만 안 급해 “70살 넘어야 결혼? 난 금사빠 아니다”(최화정채널)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886933"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 이상형을 고백했다. 16일 공개된 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에는 "데뷔 20년 만에 처음 고백한 하정우의 사랑, 배신 그리고 결혼"이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서 최화정은 하정우에게 이상형에 관해 물었다. 하정우는 "제 농담을 이해할 수 있는 여자가 제일 중요하다. 제 개그를 이해하지 못하는 여자가 있다"라고 답했다. 이어 하정우는 "천천히 마음이 채워지는 스타일이다. 금사빠가 아니다. 하지만 머리로 이 친구가 매력있다고 느끼고 감정이 아직 안 차올랐을 때 술을 한잔 마시면서 이야기하는 편"이라고 연애 스타일을 전했다. 또 하정우는 결혼에 대해 "점성술을 봤는데 제가 결혼을 70살에 해서 새 인생을 살게된다고 하더라. 70살은 너무 했고, 50살을 분수령으로 생각한다"고 밝혀 웃음을 더했다. 그는 "결혼의 유무에 대해 그때까지 결정하겠다는 뜻이다. 아직 결혼이라는 자체가 낯설다. 비혼주의자는 아닌데 어느날 나이가 이렇게 됐다. 열심히 삶을 살았는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 남지현父 내연녀 이진희, 장나라 의뢰인이었다 "당장 잘라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813181"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현에게 예기치 못한 손님이 찾아온다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 17일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 그리고 한유리 아버지의 내연녀 김희라(이진희 분)의 아슬아슬한 삼자대면을 공개했다. 차은경과 은밀한(?) 만남을 가지는 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)의 모습 역시 궁금증을 증폭시킨다. 지난 방송에서는 딸 김재희(유나 분)의 양육권을 두고 김지상(지승현 분)과 이혼 소송에 돌입한 차은경의 모습이 그려졌다. 여기에 또 다른 양육권 분쟁을 시작한 의뢰인의 사건을 통해 부모의 자격에 대해 돌아보는 한유리의 모습은 뭉클함을 더했다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 과거 한유리 아버지 내연녀 김희라의 ‘대정’ 방문이 이목을 집중시킨다. 김희라는 한유리 모녀에게 씻지 못할 상처를 남긴 장본인. 앞서 공개된 예고편에서 김희라가 차은경에게 “의뢰인이었던 사람”이라며 “제안 하나 할게요. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미 증모시술 고백 “머리에 상상 이상 구멍 뚫려, 사단 나서 영양제까지”(혤스클럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886931"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소미가 머리 관리에 대해 이야기했다. 8월 16일 채널 '혜리'에는 '엔프피의 정신없는 플러팅에 소며든다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 방송에는 전소미가 게스트로 출연했다. 전소미는 두피 관리 질문에 "제가 성격이 집에서 다 한다. 피부과도 안 가고 기초 얼굴 케어도 집에서 하는 걸 좋아한다"고 입을 열었다. 그는 "최근에 한 번 활동할 때 드라이 많이 하고 염색도 많이 하니까. 잘 못 염색이 되어서 다 끊겼다"고 하면서 "이 전에 어땠는지 아냐. 뒤에 구멍이 있었다. 말도 안 된다 인생 최대로 우울했다"라고 해 혜리를 놀라게 했다. 그는 "현역으로 활동하는 아이돌 친구들도 머리가 짧아진다. 저는 그래도 '너무 짧아진 건 아니고 이 정도면 어쩔 수 없는 거 아닌가?' 싶었는데. 제가 짧아지고 나니까 이게 말도 안 되는 거다"라며 "제가 뛰고 있어도 날리는 머리가 없다. 머리가 딱 붙어있고 처피뱅으로 짧고. 머리가 너무 없어서 최악이았다"고 토로했다. 이어 전소미는 "증모시술도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 정근우 부상→김성근 파격 라인업 ‘술렁’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886930"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정근우가 예상치 못한 부상을 당한다. 8월 19일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’에서 최강 몬스터즈와 독립리그 대표팀의 대결이 공개된다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 ‘악마의 2루수’ 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와의 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 “나갑니다. 무조건 나갑니다”라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 “쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?”이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 “우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다”라고 정근우를 만류한다는데. 정근우의 부상 소식에 라인업을 구상하던 김성근 감독의 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20년 만에 모델 워킹 도전, 홍진경 “상상도 못했다” (‘가브리엘’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373513"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’이 타국에서 새로운 인생을 맞이한 홍진경과 지창욱의 흥미진진한 적응기를 펼쳐냈다. 지난 16일 방송된 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 7회에서는 르완다 키갈리로 향한 홍진경과 멕시코 과달라하라에서 타인의 삶을 시작한 지창욱의 이야기가 그려졌다. 홍진경은 출국 당일 장티푸스, 말라리아, 황열병 예방 접종을 맞은 사실을 알리며 자신의 행선지가 아프리카임을 예상했다. 르완다 키갈리 공항에 도착한 홍진경은 자신을 태우러 온 택시기사와 어색한 대화를 나누며 어딘가로 이동했고, 그곳은 작은 식당이었다. 홍진경은 모든 상황이 혼란스러운 와중에 누군가 말하는 한국어 답변에 깜짝 놀랐다. 알고 보니 르완다인 통역사가 현지에 함께했던 것. 이후 홍진경은 식당 사장과 대화를 나누면서도 통역사에게 전적으로 의지해 웃음을 안겼다. 심지어 통역사가 식당 사장의 말을 통역해 “우리 딸 켈리아”라고 하자 식당 사장과 통역사를 번갈아 바라보며 “내가 누구 딸이에요?”, “두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 열애설 ♥재벌 프레데릭 아르노 L사 명품백 들고 활짝(차쥐뿔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886929"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 리사가 열애설이 나왔던 재벌 상대의 브랜드, L사 명품백을 들고 ‘차쥐뿔’에 출연했다. 16일 채널 ‘차린 건 쥐뿔도 없지만’(이하 ‘차쥐뿔’)에는 블랙핑크 리사가 첫 게스트로 출연했다. 이날 리사는 멤버 지수가 '차쥐뿔'에 먼저 출연한 것을 언급하며 "지수 언니가 나왔을 때 엄청 부러웠다"라며 "저는 데킬라를 너무 좋아해서 5샷 마시면 계속 트월킹 할 수 있다"고 이야기했다. 그러자 이영지는 "언니 '록스타(Rockstar)' 들었다"며 즉석에서 퍼포먼스를 선보였다. 이어 이영지는 "노래 너무 좋고 특히 제가 제일 좋아하는 라인은 'Lisa, can you teach me Japanese'다. 사실 펀치 라인이다. 언니가 좋아하는 구절 있냐"고 물었다. 이에 리사는 "Tight dress, LV sent it"이라며 자신이 앰버서더로 활약하는 L사 가방을 들고 포즈를 취했다. 이영지는 "내가 멋있다고 생각하는 점은 브랜드를 가사에 넣는 거다. 나 같은 경우는 'LV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 김대호, 혹독한 캐스터 데뷔…"자꾸 눈물이 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813178"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’가 2024 파리올림픽’의 캐스터에 도전하며 ‘미생’이 된 김대호와 부지런한 ‘갓생’ 여름 방학을 보낸 박나래의 모습이 공개됐다. 지난 16일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은)에서는 김대호의 ‘2024 파리올림픽’의 초보 캐스터 도전기와 박나래의 여름방학이 공개됐다. 17일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 8.0%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률은 4.0%(수도권 기준)를 기록했다. 최고의 1분은 ‘초보 캐스터’ 김대호가 ‘IBC(국제방송센터)’ 내 MBC 부스에 첫 입성해 선배 캐스터들과 도시락을 먹는 장면이었다. 김대호가 최종 점검을 위한 리허설을 앞두고 선배 캐스터들의 조언과 응원에 고마움을 전하는 모습과 떨리는 긴장감을 오직 연습으로 이겨내는 그의 모습에 분당 시청률은 9.1%%까지 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 최지우, 간절했던 ‘시험관 시술’ 경험 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836172"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 최지우가 간절했던 시험관 시술 경험담을 고백해 눈길을 끈다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오는 18일(일) 방송되는 ‘슈돌’ 537회는 ‘전복이 아빠의 첫 인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이중 박수홍이 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 시험관으로 소중하게 얻은 임신 28주 차 딸 전복이를 기다리며 아빠가 되어가는 모습을 공개한다. 이에 최지우가 깊은 공감을 표현하며 45살에 첫 딸 루아를 갖기 위해 시험관 시술을 하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 양궁 대표팀 저격 극한 상황 “이런 상황에도 쏜다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886928"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 대표팀이 이색 훈련에 임한다. 8월 17일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 2024 파리올림픽 양궁 국가대표 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현 선수가 출연한다. 방송을 앞두고 공개된 사진에는 극한의 상황 속에서 활을 쏘는 양궁 대표팀6인의 모습이 담겨 있다. “인간적으로 저걸 어떻게 맞히냐”라는 반응이 쏟아진 가운데, 선수들은 앞에서 어떤 일이 벌어지든 고도의 집중력을 발휘하고 있어, 과연 어떤 색다른 상황에 놓여있는지 궁금증이 치솟는다. 경기력과 집중력을 향상시키기 위한 양궁 대표팀의 다양한 훈련은 유명하다. 관중이 많은 야구장·축구장에서 소음에 대처하는 훈련을 하는가 하면, 시시각각 변하는 바람에 적응하는 훈련, 심지어 슈팅 로봇과도 대결을 펼치기도 했다. 양궁 대표팀은 그간 접해보지 않았던 이색 훈련에 웅성거리는 것도 잠시, “세계 최강 한국 양궁을 보여드리겠다”라며 파이팅을 외친다. 여기에 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들과 힘을 합쳐 한국 양궁 유소년 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 이민우, 26억원 사기 당했는데…'파묘' 무속인 "10년 후 또 고비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813177"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 이민우가 10년 후 또 한번 고비가 예고됐다. 17일 방송되는 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 장가와의 전쟁을 치르는 이민우의 두 번째 이야기가 공개된다. 이날 ‘살림남’ 오프닝에서는 박서진이 데뷔곡 ‘내 꿈을 향해서’ 무대를 방송 최초로 공개한다. 박서진은 오프닝 무대를 통해 데뷔 때의 기억을 떠올리고, MC 백지영과 은지원 또한 데뷔 당시를 되돌아보며 추억 토크를 나눈다. 특히 은지원은 데뷔곡 ‘학원별곡’ 무대 당시 입었던 기상천외한 의상을 언급하며 “부끄러워서 얼굴을 못 들고 다녔다”라고 털어놔 웃음을 자아낸다. 한편 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문한다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 ‘파묘’의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 무속인은 “아들이 여태 장가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영 평생갈비찜, 제이쓴도 푹 빠졌다 ‘역시 어남선생’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350752"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영이 평생갈비찜이 최고의 1분을 장식했다. 8월 16일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 ‘믿고 먹는 어남선생’ 류수영이 또 하나의 레전드 레시피를 탄생시켰다. 다가오는 추석, 많은 남성들도 쉽게 도전할 수 있는 ‘평생갈비찜’이 그 주인공. ‘평생갈비찜’을 함께 만들고 맛본 제이쓴은 엄지를 척 세우며 감탄, 폭풍 흡입을 선보여 눈길을 끌었다. 이날 류수영의 집에는, 류수영의 절친한 동생 제이쓴이 방문했다. 류수영과 제이쓴은 같은 프로그램에 출연한 것을 계기로 인연을 이어오고 있다고. 류수영은 요리를 배워보고 싶다는 제이쓴을 위해 ‘평생갈비찜’ 레시피를 준비했다. 과연 류수영이 어머니의 갈비찜에 남다른 자부심을 갖고 있는 제이쓴의 입맛을 만족시킬 수 있을지 이목이 집중됐다. 류수영의 평생갈비찜은 기존의 갈비찜 레시피와는 사뭇 달라 눈길을 끌었다. ‘정말 이렇게 만들어도 갈비찜이 된다고?’라며 모두 의아해했지만, 완성된 류수영의 평생갈비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캐셔로' 촬영중인 이준호, 팬들의 뷔페와 커피차 응원에 '감동, 또 감동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350750"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옷소매 붉은 끝동'의 사랑이 뭔지 아는 왕 이산, '킹더랜드'의 기업 경영도 잘하지만 믿음직한 사랑꾼 구원, 남부러울 것 없던 '우리 집' 이준호. 배우이자 가수인 이준호가 차기작에서는 캐릭터에 또 어떤 감성을 불어넣을까? 이준호는 요즘 넷플릭스 시리즈 '캐셔로'를 한창 촬영하고 있다. '디시인사이드 이준호 갤러리'는 히어로물의 특성상, 야외 액션과 재난신들을 촬영하느라 고생 중인 '캐셔로'팀에게 뷔페와 커피차를 보내 응원했다. 그 어느해보다도 길어진 올해의 무더위와 촬영의 고충을 잊고 원기를 회복하길 바라는 마음으로 팬들이 정성을 담아 촬영현장에 뷔페와 커피차를 보낸 것. 이에 팬에 대한 사랑으로 유명한 이준호는 자신의 SNS를 통해 총 4장의 사진을 인증하며 '감동, 또 감동, 진짜 너무 잘 먹었습니다'라며 눈물과 웃음과 하트 이모티콘으로 고마움을 전했다. 판타지물인 '캐셔로'는 동명 웹툰을 원작으로 한다. 평범한 공무원 강상웅(이준호)이 손에 쥔 캐시만큼 힘이 세지는 초능력을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁 대표팀, 슈팅 로봇보다 더한 특훈 “이런 상황에서도 쏜다” (‘놀뭐?’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373509"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 대표팀이 ‘놀면 뭐하니?’가 준비한 이색 훈련에 임한다. 17일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에는 전 세계에 ‘주몽의 후예’를 알리고 온 2024 파리올림픽 양궁 국가대표 김우진, 이우석, 김제덕, 임시현, 전훈영, 남수현 선수가 출격한다. 방송을 앞두고 공개된 사진에는 극한의 상황 속에서 활을 쏘는 양궁 대표팀 6인의 모습이 담겨 있다. “인간적으로 저걸 어떻게 맞히냐”는 반응이 쏟아진 가운데, 선수들은 앞에서 어떤 일이 벌어지든 고도의 집중력을 발휘하고 있어, 과연 어떤 색다른 상황에 놓여있는지 궁금증이 모인다. 경기력과 집중력을 향상시키기 위한 양궁 대표팀의 다양한 훈련은 유명하다. 관중이 많은 야구장·축구장에서 소음에 대처하는 훈련을 하는가 하면, 시시각각 변하는 바람에 적응하는 훈련, 심지어 슈팅 로봇과도 대결을 펼치기도 했다. 양궁 대표팀은 그간 접해보지 않았던 이색 훈련에 웅성거리는 것도 잠시 “세계 최강 한국 양궁을 보여드리겠다”며 파이팅을 외친다. 여기에 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 음방 무대 첫선…흔들림 없는 가창력 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836171"/>
        <updated>2024-08-17T05:05:39.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로미스나인(fromis_9)이 에너제틱한 퍼포먼스로 한여름 무더위를 날려버렸다. 프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)은 지난 16일 KBS2 ‘뮤직뱅크’에 출연해 ‘Supersonic’ 무대를 선보였다. 이날 MC와 인터뷰에서 “’Supersonic’을 들으면 시원한 여름을 보낼 수 있다”라며 자신감을 내비친 프로미스나인은 어김없이 역동적이고 파워풀한 퍼포먼스로 ‘서머 히로인’의 면모를 보여줬다. 특히 “Super Super Supersonic Supersonic yeah”라는 가사에서 팔을 위아래로 흔들며 달려가는 모습을 형상화한 포인트 안무가 보는 이의 어깨를 들썩이게 만들었고, 멤버들의 흔들림 없는 탄탄한 가창력이 뒷받침돼 수준 높은 무대가 완성됐다. 프로미스나인의 세 번째 싱글 앨범 ‘Supersonic’은 무더위에 지친 당신이 언제든 부르면 초음속으로 달려가 시원함을 주겠다는 의미를 담았다. 앨범과 동명의 타이틀곡 ‘Super]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 1박 2일 합류 이유 “사람들과 이야기하고 싶어서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982618"/>
        <updated>2024-08-17T04:09:06.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’의 새 식구 조세호, 이준과 함께 하는 첫 여행이 공개된다. 18일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 전라북도 완주군으로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 제작진과 멤버들의 성대한 환영 속 카메라 앞에 선 조세호, 이준은 신입 멤버답게 남다른 의욕을 드러내며 앞으로의 활약을 다짐한다. 특히 그동안 ‘1박 2일’에는 없었던 각자만의 독특한 캐릭터를 발현시키기 시작한 두 사람은 촬영이 진행될수록 발군의 예능감을 발휘하며 빠르게 ‘1박 2일’에 녹아들었다는 후문이다. 새 멤버들과 함께 하는 첫 촬영에 기존 멤버들도 덩달아 상기된 듯 쉴 새 없는 질문 세례를 펼친다. 날카로운 질문들에 진땀을 흘린 조세호는 급기야 “미안한데 이거 청문회예요?”라고 되묻으며 촬영 현장을 웃음바다로 만들었다는 제작진의 전언. 그런가 하면 이준은 출연 결심 계기를 묻는 질문에 “사람들과 이야기하고 싶어서 섭외 제의를 받아들였다”라는 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “엄마 말 따라서 비혼 깨고 결혼? 절대 반대”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886926"/>
        <updated>2024-08-17T04:09:06.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 비혼에 대해 이야기했다. 8월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "30대 중후반 비혼인데. 저희 엄마가 예전에 분명히 능력 되면 혼자 살아 결혼하지 마 하셨는데 점점 말이 달라져요. 갔다 와도 좋으니까 결혼만 하라는데 왜 그러시는 걸까요"라고 메시지를 보냈다. 박명수는 "아쉬운 거지. 그렇게 또 결혼도 해서 에 또 이렇게 손녀나 손자 느낌도 보고 싶고. 아쉬운 거지"라고 답했다. 이어 그는 "근데 글쎄요. 엄마 말을 믿고 결혼하는 건 아닌 것 같아요. 엄마 말을 믿고 결혼하지 마시고 본인이 진짜 하고 싶을 때 해라. 엄마 아빠 때문에 결혼하고 그건 아닌 것 같애요. 그거는 예전 방식이에요. 본인이 진짜 좋아하는 사람이 생기면 하시길 바랍니다"라고 조언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 돌발행동에 안정환도 심쿵 "이렇게 하는 사람, 아내와 진 뿐" ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305973"/>
        <updated>2024-08-17T04:09:06.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’에 방탄소년단 진이 출격하는 가운데 안정환과 진의 꽁냥 모먼트가 기대감을 자아낸다. 19일 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 이날 진은 절친 B1A4 산들과 함께 0.5성급 무인도를 찾는다. 배에서부터 자신의 노래 ‘슈퍼참치’를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 진. 그러나 이들이 0.5성급 무인도에 발을 내딛자마자 안정환은 “가방 풀어. 일해야 해”라며 폭풍 노동이 펼쳐질 것을 암시한다. 안정환은 “섬에서는 모두 평등하다”며 진과 산들에게 장어 통발에 미끼를 넣는 일을 시킨다고. 그런가 하면 진은 전 세계 모두를 사로잡은 매력으로 ‘안CEO’ 안정환까지 사로잡는다. 배를 타고 이동하던 중 진의 돌발행동에 안정환은 “이렇게 하는 사람은 내 와이프하고 너밖에 없다”고 말한다. 이처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “박혜정, 경기 끝나고 나한테 달려와” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982617"/>
        <updated>2024-08-17T04:09:06.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘역도 요정’ 박혜정이 방송인 전현무와 만난다. 18일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서 은메달리스트 박혜정과 전현무의 경기 직후 만남이 공개된다. 박혜정이 파리 올림픽에서 299kg 역기를 들어 올린 손바닥을 처음 공개한다. 공개된 스틸 속 박혜정의 손바닥은 굳은살이 가득 박인 갈라진 손바닥으로, 전현무는 이를 보자마자 “아이고”라는 탄식을 내뱉으며 박혜정에게 “혜정아, 핸드크림 선물해 줄게”라고 마음을 전한다. 이에 박혜정은“핸드크림 그만 주셔도 돼요. 생일 선물로 제일 많이 받아요”라며 전현무의 마음 씀씀이에 애써 아무렇지 않다는 듯 웃어 보인다고. 이와 함께 박혜정은“항상(손바닥의) 촉촉함을 유지하기 위해 잠자기 전에 바셀린을 바른 뒤 면장갑을 끼고 잔다”라고 말하는 등 박혜정이 자신의 첫 올림픽을 준비하는 과정에서 얼마나 큰 노력을 기울이고, 그가 딴 은메달이 얼마나 값진 것인지 엿보게 한다. 그런가 하면 전현무는 박혜정에게 “고생했다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “신유빈 귀여워, 무한도전 출연도 다 기억하더라” 파리 生후기(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886925"/>
        <updated>2024-08-17T04:09:06.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 올림픽 국가대표들과의 만남을 이야기했다. 8월 17일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연을 읽는 시간이 진행됐다. 이날 한 청취자는 "쥐팍. 파리 다녀오셨어요. 현지 분위기 어땠는지 궁금해요"라고 메시지를 보냈다. 박명수는 "저는 파리에 나와 있는 박명수입니다. 이곳 에펠탑에는 오륜기가 걸려있구요. 저는 오륜기까지 못 보고 에펠탑의 뒷모습을 보고 왔습니다. 날씨는 우리나라의 완전 가을 날씨였습니다. 너무너무 날씨가 좋았습니다"라고 브리핑했다. 이어 그는 "비행기 안에서 유남규 감독님부터 시작해 가지고 많은 분들을 만났거든요. 그때 우리 신유빈 삐약이 만나가지고 제가 "유빈아" 그랬더니, "어머 안녕하세요" 그래 가지고 인제 제가 인사를 먼저 했죠. 예전에 무한도전 할 때부터 다 기억을 하고 있더라구요. 그래서 너무 예뻐가지고 같이 사진도 찍고 했습니다"라며 신유빈 선수와의 만남을 이야기했다. 박명수는 "우리 또 복싱에 임예지 아 너무너무 너무 귀]]></content>
    </entry>
</feed>