<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-17T15:09:10.422Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정희영, 박창현에 차인 이진영에 돌직구 고백 “난 너밖에 없었어”(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910375"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 정희영이 돌싱남 박창현의 변심으로 마음이 복잡한 돌싱녀 이진영에게 돌직구 고백했다. 10월 17일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 6회에서는 강원도 돌싱 하우스에서의 치열한 사랑 찾기가 이어졌다. 이날 박창현의 갑작스러운 변심으로 마음이 복잡한 이진영에게 정희영이 다가갔다. 정희영은 이진영에게 카라반 데이트를 신청하더니 이진영이 "답답하다"고 토로하자 "나는 첫인상은 너였어"라고 돌연 마음을 전했다. 이진영은 "그렇구나. 괜히 미안하다"고 너스레 떨었다. 이에 정희영은 "미안할 건 없다. '목표는 사랑에 빠지세요'라고 저기 써있잖나. 어차피 남자 다섯, 여자 다섯밖에 없는데"라고 이진영을 위로했다. 이어 "근데 나는 되게 처음부터 인터뷰할 때랑 다 얘기했다. 원래 너밖에 없었다 나는"이라고 불쑥 고백했고 이진영은 "그럼 나 너 찍는다? 한번 해볼까?"라고 긍정적으로 답했다. 정희영은 "한번 생각을 해보자 우리"라고 제안했자. 이후 두 사람이 세 커플 선착순 데이트 중 한 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대의 자기 객관화 '초조·불안하기 싫어서'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330052"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김지욱 役으로 활약 '존경·우상' 신민아와 호흡 자기 객관화가 굉장히 잘 돼 있다는 인상을 받은 배우다. 김영대는 본인의 고착화 된 이미지도 부족한 지점도 인지하고 있었다. 동시에 그럼에도 불구하고 나아가야 하는 이유와 방향성도 확실하게 짚는 김영대였다. 그의 다작에는 여러 이유가 있었다는 걸 깨닫게 된 순간이었다. 배우 김영대는 최근 서울 강남구의 아우터코리아 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 tvNX티빙 오리지널 시리즈 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 종영 기념 인터뷰를 진행했다. 극 중 김지역 역을 맡은 그는 작품과 캐릭터에 관한 다양한 이야기를 전했다. '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스를 그린 드라마다. 총 12부작으로 지난 1일 종영했다. 김영대는 "지난해 이맘때부터 촬영을 시작해 올해 2~3월까지 찍었던 작품이다. 공개까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘JYP 전 연습생’ 나띠 “마음이 뭉클”···신동엽 “박진영, 나띠 놓친 직원들 많이 혼내” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995134"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ‘키스 오브 라이프’ 멤버 나띠가 전 소속사 대표 박진영에게 감사를 전했다. 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 17일 ‘최애 예능인과 최애 아이돌 영접 서로가 신기한 동엽신과 키스오브라이프 | 쏘는형 EP.14’라는 제목의 타이틀이 올랐다. 이날 ‘짠한형’에는 키스 오브 라이프의 나띠와 쥴리가 출연했다. 이날 인터뷰 중 나띠는 “연습생 생활만 10년을 했다. 서바이벌 두 번 나갔고 솔로 데뷔도 했다. 항상 뭔가 실패를 많이 겪었다. ‘내 때가 언제젠가 오지 않을까?’ 하면서 도전을 했다. 이제야 대중들이 알아봐주시는 것 같다”라고 밝혔다. 이에 신동엽은 “JYP 직원들이 JYP한테 많이 혼내고 있대”라며 나띠의 전 소속사를 언급해 웃음을 안겼다. 박진영을 본 적이 있냐는 아저닌 질문에 나띠는 “음악 방송에서 한 번 뵌 적이 있다. 저보고 ‘잘 돼서 너무 좋다’고 말씀해 주셨다. 마음이 뭉클했다”고 말했다. 나띠는 앞서 엠넷 오디션 경쟁 프로그램 ‘식스틴’과 ‘아이돌학교’에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래, '결혼설' 부인 안 해…"영탁 축가는 내가"('구해줘홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685159"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 박나래, 양세형의이 결혼하면 축가를 불러주겠다고 언급했다. 17일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 소도시 임장 특집으로 경상북도 안동시로 임장을 떠나는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 지난여름 특집으로 방송된 전라남도 목포시 지역 임장 후속으로, 안동 출신의 가수 영탁과 배우 박기웅이 양세형이 함께 임장 투어를 떠났다. 영탁은 "10월 25일부터 전국투어를 앞두고 있다"고 근황을 알리며 본인의 곡 '사랑옥'을 열창했다. 또한 영탁과 박기웅의 친분도 밝혀졌다. 영탁은 "둘 다 안동 출신이다. 제가 1년 고향 선배다"고 얘기했다. 양세형이 "오늘 영탁이 불러서 안동에 불러서 왔는데 이유가 있냐"고 묻자 양세찬은 "오늘은 안동 임장 투어다. 안동 매물도 보고 가을 여행의 대표 도시인 안동이기도 하다. 맛집 투어도 해보려고 한다"고 설명했다. 본격적인 임장 투어에 나선 세 사람은 안동시 임동면으로 향했고, 녹음으로 둘러싸인 임하호 인근에 위치한 곳으로 양옥 스테이 매물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결론만 말해" 박창현 전 아나, 빙빙 돌려 말하다 '뜨끔'[돌싱글즈6][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274553"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박창현 MBC 전 아나운서가 답답한 행동으로 MC들의 분노를 샀다. 17일 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 초반과 달리 진영이 아닌 지안에게 마음이 향하는 박창현의 모습이 그려졌다. 이날 박창현은 지안을 따로 불러내 자신이 마음을 굳혔음을 밝혔고, 지안 역시 "나도 쭉 1순위가 너였다"고 고백했다. 지안과 대화를 마친 박창현은 자신의 첫인상 1순위였던 진영에게도 대화를 청했다. 박창현은 "나한테 마음을 표현해줬는데 입장을 바꿔 생각하면 네가 너무 속상할 것 같다"고 운을 뗐다. 진영은 "나는 네가 나한테 마음이 있는 줄 알았다. 그런게 그게 아니었던 것"이라고 말했다. 박창현이 "첫인상 1순위로 너를 뽑았다"고 말하자 진영은 "어떤 부분에서 마음이 바뀐 거냐"고 물었다. 진영의 질문에 박창현은 "정보 공개를 하기 전에 지안에 대해서도 알아보고 싶었다. 마음이 확 굳어져서 이유를 설명할 수 있는 건 아니다"고 직접적인 대답을 회피했다. 진영은 이 말을 "나랑 지안이가]]></content>
    </entry>
</feed>