<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-18T00:43:44.939Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, 이종원과 한밤중 옥상 데이트…맞닿은 손끝 '눈길' (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796989"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 달콤한 옥상 데이트를 즐긴다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 측은 5회 방송을 앞둔 18일, 설레는 밤공기에 취하는 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원)의 모습을 포착했다. 두 사람의 깊은 다정한 눈맞춤이 설렘을 자아내며 변화를 기대케 한다. 지난 방송에서 채용주, 윤민주는 관계의 터닝포인트를 맞았다. 채용주의 진심을 읽은 윤민주가 그와 계약하기로 결정한 것. 신제품 개발을 위한 '지상주류' TF팀이 결성된 가운데 채용주를 향한 두근거림에 혼란스러운 윤민주의 엔딩은 설렘과 궁금증을 증폭시켰다. 그런 가운데 공개된 사진은 한 발 더 가까워진 채용주와 윤민주의 거리로 두근거림을 안긴다. 채용주는 자신의 손을 세심히 살피는 윤민주의 다정한 손길이 낯선 듯 긴장을 감추지 못한다. 감정과 상처를 돌보지 않아 늘 곪아 터지기 일쑤였던 채용주. 자신의 작은 상처에 걱정 한가득인 윤민주를 바라보는 채용주의 얼굴엔 묘한 변화가 감지된다. 살짝 맞닿은 손끝에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 "정년아, 널 연기할 수 있어 영광이었다" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242794"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘정년이’ 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 '정년이'를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주 국민 엄마 자리 굳히나? 앵그리맘→따순맘 훈훈 퇴장(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921992"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 따뜻한 엄마로 퇴장했다. 배우 정영주는 11월 17일 종영한 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ (극본 최보림/연출 조웅)에서 이세희와 김정진의 연애를 응원하며, 그동안 보여줬던 앵그리맘에서 마음만은 따뜻한 따순맘으로 변신, 극을 마무리 지었다. ‘정숙한 세일즈’에서 금제의 큰손, 부동산을 운영하는 허영자로 분한 정영주는 주변의 시선 때문에 아들 김정진을 항상 무시하고 홀대했다. 그런 아들이 미혼모인 이세희와 연애하는 모습을 보고 크게 분노, 반대했다. 하지만 정영주는 아들의 진정성과 그런 아들을 진심으로 걱정해주는 이세희를 마주하며 많은 생각에 휩싸였다. 이때 슈퍼 앞에서 마주친 이세희 아들 동우가 “자식이기는 부모 없다 잖아요. 더 사랑하는 사람이 약자일수 밖에 없는거죠!”라고 하자 아들의 사랑을 응원해 주기로 마음 먹었다. 그동안 항상 강하게만 그려졌던 허영자 캐릭터도 결국, 자식 앞에 자식을 사랑하는 엄마의 마음을 대변했다. 이에 정영주는 또 하나의 앵그리맘 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우다비 "'정년이', 오랫동안 공들여 찍어…울림 전달됐길" 뭉클 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796983"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비가 '정년이' 종영 소감을 전했다. 우다비는 지난 18일 종영된 tvN 토일드라마 '정년이'에서 모두가 정년을 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 연기했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여줬다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 "오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다"라고 종영 소감을 전했다. 이어 "'정년이'를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달 되었길 바란다. '정년이'를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는 배우가 되도록 노력하겠다"고 밝혔다. 마지막회에서 홍주란은 곧 결혼해야 하는 현실과 정년이가 자신 때문에 목이 다쳤다는 죄책감에 슬퍼했다. 이에 정년이가 매란국극단으로 다시 돌아왔지만 쉽게 마주하지 못하고 피해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“확 다 엎어버릴까” 아름, ‘티아라 왕따설’ 재점화 속 의미심장 발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108617"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 아름. 사진|아름 개인채널 12년 전 티아라 왕따설이 다시 재조명되는 가운데 티아라 출신 아름이 의미심장 문구를 남겨 이목을 모으고 있다. 17일 티아라 출신 아름은 자신의 SNS를 통해 “사태 파악을 못하고 계속 열받게 하네 확 다 엎어버릴까”라는 글을 게재했다. 이를 누구 일부 누리꾼들은 최근 재조명되고 있는 티아라 왕따 사건에 대해 아름이 심경을 밝히는 것이 아니냐는 추측을 내놓고 있다. 지난 9일 티아라 소속사 대표였던 김광수 포켓돌 스튜디오 대표는 MBN 예능프로그램 ‘가보자고3’에 출연해 2012년 연예계를 떠들썩하게 만들었던 티아라 왕따 사건을 언급하며 “티아라는 잘못이 없다”고 말했다. 그러면서 “당시 티아라 멤버들이 피해자였지만 내 처신으로 인해 가해자가 됐다. 40년 엔터 세월 중 가장 후회가 되는 일”이라고 이야기했다. 그러나 이후 왕따설의 당사자였던 화영은 SNS를 통해 “기존 티아라 멤버들이 저에게 폭행과 더불어 수많은 폭언을 일삼았다”며 “김광수 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이학주 "드라마 매력 포인트=고수…통쾌함 안겨줄 것" (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796981"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수, 권유리, 백지원, 이학주가 관전포인트를 밝혔다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 18일 첫 방송이 되는 가운데, 드라마를 이끌어갈 네 주역 고수(이한신 역), 권유리(안서윤), 백지원(최화란), 이학주(지명섭)에게 알고 보면 더 재미있는 관전 포인트를 물어봤다. 먼저 철벽 가석방 심사관 이한신 역으로 극을 이끌어갈 고수는 “‘이한신’은 무겁지 않고 가볍게 볼 수 있는 작품”이라고 누구나 쉽고 재미있게 즐길 수 있는 작품임을 강조했다. 이어 “드라마에서 다루는 가석방 제도와 가석방 심사관이라는 직업에 대한 궁금증을 갖고 봐주시면 더욱 재미있게 보실 수 있을 것”이라고 전해 드라마에서 최초로 다뤄지는 ‘가석방 심사관’이라는 소재가 어떻게 그려질지 기대감을 높였다. 나쁜 놈 잡는 광역수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수 만난 권유리 “‘이한신’ 사이다만큼 강력한 통쾌함 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921984"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신'이 짜릿하고 시원한 사이다를 예고했다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/이하 ‘이한신’)이 11월 18일 첫 방송되는 가운데, 드라마를 이끌어갈 네 주역 고수(이한신 역), 권유리(안서윤 역), 백지원(최화란 역), 이학주(지명섭 역)은 관전 포인트를 공개했다. '이한신'은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 먼저 철벽 가석방 심사관 이한신 역으로 극을 이끌어갈 고수는 “‘이한신’은 무겁지 않고 가볍게 볼 수 있는 작품”이라고 누구나 쉽고 재미있게 즐길 수 있는 작품임을 강조했다. 이어 “드라마에서 다루는 가석방 제도와 가석방 심사관이라는 직업에 대한 궁금증을 갖고 봐주시면 더욱 재미있게 보실 수 있을 것”이라고 전해 드라마에서 최초로 다뤄지는 ‘가석방 심사관’이라는 소재가 어떻게 그려질지 기대감을 높였다. 나쁜 놈 잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지금 거신 전화는' 감독 "유연석·채수빈 섬세한 눈빛+표정 잘 보이도록 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242789"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'의 박상우 감독이 직접 작품의 연출 포인트와 비하인드 스토리를 밝혔다. 오는 22일(금) 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 첫 방송이 나흘 앞으로 다가온 가운데, 박상우 감독은 “연출자로서 시청자들을 만날 수 있다는 것은 언제나 감사한 마음”이라고 운을 뗀 뒤 “몸은 함께 살지만, 서로의 마음은 모르는 정략결혼 부부가 협박 전화라는 매개체를 통해 서로의 마음을 확인해 나간다는 설정이 흥미로웠다. 김지운 작가의 탄탄한 필력에 대한 신뢰도 있었다”며 연출을 맡게 된 계기를 덧붙였다. 박 감독은 “서로에 대한 이해는 어떤 형식을 통해서건 소통을 통해 가능하다. 대화, 수어, 필담 등을 비롯해 가장 중요한 전화에 이르기까지 극 중 여러 형태의 소통 방법이 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연애 쉰 적 없어" 이종원, 김세정과 한밤중 데이트 포착..맞닿은 손끝 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283230"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원이 달콤한 옥상 데이트를 즐긴다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호) 측은 5회 방송을 앞둔 18일, 설레는 밤공기에 취하는 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 모습을 포착했다. 지난 방송에서 채용주, 윤민주는 관계의 터닝포인트를 맞았다. 채용주의 진심을 읽은 윤민주가 그와 계약하기로 결정한 것. 신제품 개발을 위한 '지상주류' TF팀이 결성된 가운데 채용주를 향한 두근거림에 혼란스러운 윤민주의 엔딩은 설렘과 궁금증을 증폭시켰다. 그런 가운데 공개된 사진은 한 발 더 가까워진 채용주와 윤민주의 모습이 담겼다. 채용주는 자신의 손을 세심히 살피는 윤민주의 다정한 손길이 낯선 듯 긴장을 감추지 못한다. 감정과 상처를 돌보지 않아 늘 곪아 터지기 일쑤였던 채용주. 자신의 작은 상처에 걱정 한가득인 윤민주를 바라보는 채용주의 얼굴엔 묘한 변화가 감지된다. 살짝 맞닿은 손끝에 이어진 다정한 눈맞춤 역시 설렘을 더한다. 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '친절한 선주씨' 심이영→송창의가 직접 전한 관전 포인트!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242788"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'가 드디어 오늘(18일), 그 베일을 벗고 첫 방송된다. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린 작품이다. 희로애락으로 꽉 채운 다양한 인간군상들의 모습들을 통해 마음 따뜻해지는 휴머니즘부터 유쾌 발랄한 웃음과 통쾌한 사이다 매력, 그리고 짜릿한 도파민을 자극할 매운맛까지 한 방에 선사할 예정이다. 특히 단 한 순간도 눈을 뗄 수 없게 만드는 흥미진진한 스토리가 다이내믹하게 펼쳐지며 지금까지와는 차원이 다른 트렌디한 일일드라마의 탄생을 예감케 하고 있는바. 바로 오늘(18일) 저녁 7시 5분 첫 방송을 앞두고 있는 가운데, 김흥동 감독, 그리고 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭 배우가 직접 꼽은 관전 포인트를 공개해 기대감이 최고조에 달하고 있다. #1. '김치 따귀'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 임지연의 남자는? 추영우 김재원 극과 극 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921982"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우 김재원이 상반되는 매력을 선보인다. JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁) 측은 11월 18일 배우 추영우 김재원 매력을 공개했다. 11월 30일 첫 방송될 '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 노비 구덕이에서 양반댁 아씨로 새 인생을 살게 된 가짜 옥태영과 지독하게 얽히게 될 두 남자, 천승휘(추영우 분)와 성도겸(김재원 분)의 등장이 관심을 집중시키고 있다. 먼저 전기수 천승휘는 가리개로 얼굴을 가리고 다니지만 그럼에도 전혀 가려지지 않는 꽃미모와 타고난 예술성으로 돈도 인기도 쓸어 모은다. 이야기를 들려주는 것뿐 아니라 자신이 즐기는 악기연주에 춤사위까지 가미해 차원이 다른 공연을 선보이는 탓에 등장했다 하면 온 동네가 떠들썩해질 정도로 천상계의 유명세를 떨친다. 그러나 그런 천승휘의 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자식 이기는 부모 없다" 정영주, 子 김정진♥이세희 허락 '해피엔딩' (정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796980"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 정영주가 아들을 위해 따뜻한 엄마로 변신했다. 정영주가 화제의 드라마 JTBC ‘정숙한 세일즈’에서 이세희와 아들 김정진의 연애를 응원하며, 그동안 보여주었던 앵그리맘에서 마음만은 따뜻한 따순맘으로 변신하며 극을 마무리 지었다. ‘정숙한 세일즈’에서 금제의 큰손, 부동산을 운영하는 허영자로 분한 정영주는 주변의 시선때문에 아들 김정진을 항상 무시하고 홀대했다. 그런 아들이 미혼모인 이세희와 연애를 하는 모습을 보고 크게 분노하고 반대했었다. 하지만 아들의 진정성과 그런 아들을 진심으로 걱정해주는 이세희를 마주하며 많은 생각에 휩싸인다. 이때 슈퍼 앞에서 마주친 이세희의 아들 동우의 “자식 이기는 부모 없다 잖아요. 더 사랑하는 사람이 약자일수 밖에 없는거죠!”라는 말에 아들의 사랑을 응원해 주기로 마음을 먹게 된다. 그동안 항상 강하게만 그려졌던 허영자 캐릭터도 결국, 자식 앞에 자식을 사랑하는 엄마의 마음을 대변했다. 이에 정영주는 또 하나의 앵그리맘 캐릭터를 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정X이종원 한밤중 옥상 데이트, 맞닿은 손끝 설레는 눈맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921981"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정 이종원 다정한 눈맞춤이 포착됐다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호/극본 이정신) 측은 5회 방송을 앞둔 11월 18일, 설레는 밤공기에 취하는 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 모습을 포착했다. 지난 방송에서 채용주, 윤민주는 관계의 터닝포인트를 맞았다. 채용주의 진심을 읽은 윤민주가 그와 계약하기로 결정한 것. 신제품 개발을 위한 '지상주류' TF팀이 결성된 가운데 채용주를 향한 두근거림에 혼란스러운 윤민주의 엔딩은 설렘과 궁금증을 증폭시켰다. 그런 가운데 공개된 사진은 한 발 더 가까워진 채용주와 윤민주의 거리로 두근거림을 안긴다. 채용주는 자신의 손을 세심히 살피는 윤민주의 다정한 손길이 낯선 듯 긴장을 감추지 못한다. 감정과 상처를 돌보지 않아 늘 곪아 터지기 일쑤였던 채용주. 자신의 작은 상처에 걱정 한가득인 윤민주를 바라보는 채용주의 얼굴엔 묘한 변화가 감지된다. 살짝 맞닿은 손끝에 이어진 다정한 눈맞춤 역시 설렘을 더한다. 서로의 진심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우·김재원, 조선 여심 뒤흔들 조합…임지연 사기극에 얽힌다(옥씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242786"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우, 김재원이 조선의 여심을 뒤흔들 세기의 매력을 발산한다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 노비 구덕이에서 양반댁 아씨로 새 인생을 살게 된 가짜 옥태영과 지독하게 얽히게 될 두 남자, 천승휘와 성도겸(김재원)의 등장이 관심을 집중시키고 있는 가운데 조선을 넘어 안방도 사로잡을 이들의 매력을 짚어봤다. 먼저 전기수 천승휘는 가리개로 얼굴을 가리고 다니지만 그럼에도 전혀 가려지지 않는 꽃미모와 타고난 예술성으로 돈도 인기도 쓸어 모은다. 이야기를 들려주는 것뿐 아니라 자신이 즐기는 악기연주에 춤사위까지 가미해 차원이 다른 공연을 선보이는 탓에 등장했다 하면 온 동네가 떠들썩해질 정도로 천상계의 유명세를 떨친다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 우다비 “오랜 시간 공들여 찍은 작품, 울림 전달됐길” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395686"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비가 ‘정년이’ 종영 소감을 전했다. 17일 종영한 tvN 토일 드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년이(김태리)의 국극단 입성과 성장기를 그린 드라마다. 우다비는 극 중 모두가 정년이를 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란을 연기했다. 우다비는 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 깊어진 연기로 시선을 모았다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 “오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다”고 종영 소감을 전했다. 이어 “‘정년이’를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달됐길 바란다. ‘정년이’를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는 배우가 되도록 노력하겠다”고 밝혔다. 우다비는 앞서 ‘트리플썸 2’, ‘심야카페’, ‘인간수업’, ‘트랩’, ‘라이브온’, ‘멀리서 보면 푸른 봄’, ‘멜랑꼴리아’, ‘조선 정신과 의사 유세풍2’, ‘마에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 "정은채, 처음부터 끝까지 왕자님..몰입에 도움" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283228"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 '정년이' 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 '대체불가'라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 '정년이'를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희 "'정년이', 고민하는 것조차 행복한 시간이었다"..종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198179"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 그룹 오마이걸 멤버 승희가 믿고 보는 배우로의 성장을 기대하게 만들었다. 승희는 지난 17일 종영된 케이블채널 tvN 토일드라마 '정년이’(극본 최효비, 연출 정지인)의 종영 소감을 전했다. 극 중 승희는 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 박초록 역을 맡았다. 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히 정년이와 함께 우여곡절 속 ‘바보와 공주’의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물 연기까지 대 활약하는 모습으로 시청자들을 사로잡았다. 승희는 극 중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] 김태리 "젠더 넘어서는 매력 궁금했다"..'정년이' 택한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217140"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 '정년이'를 뿌듯하게 마무리했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출)는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 '대체불가'라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 다음은 김태리의 일문일답. - 드라마 '정년이'를 마친 종영 소감은. ▶ 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에 가까운 도전이었고 그렇게 기적처럼 만들어진 드라마가 기적처럼 단기간에 많은 시청자분들의 사랑을 받았습니다. 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김성령, 다리 벌리고 노출·베드신…"너무 야해서 편집, 피부과 시술도 받아" ('정숙한세일즈')[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689407"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["샤론 스톤 장면에서 다리를 벌리는 장면이 있었는데, 속바지를 입었지만 부담스럽더라고요. 다리를 벌려야 하는데 앞에 사람들이 있으니까. 배우들과 감독님에게 눈을 다 감으라고 했어요. 남자들의 리액션이 장난 아니었는데, 과하다고 생각했는지 다 편집했더라고요. 너무 야해서 그랬던 것 같아요. 김원해 배우가 아래를 부여잡고 벽을 치고 난리를 쳤는데.(웃음)" 최근 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만난 배우 김성령이 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'에서 영화 '원초적 본능' 샤론스톤 패러디 장면에 대해 "팔뚝에 울쎄라를 맞고 전날 저녁부터 굶었다. 몸무게로는 1kg밖에 못 뺐지만 돈은 많이 썼다"고 밝히며 이렇게 말했다. '정숙한 세일즈'는 성(性)이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 풍기문란 방판극이다. 극중 김성령은 '방판 씨스터즈'의 우아한 브레인 오금희 역을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 결말 최고 18.8%→실시간 91%…김태리, 新국극 왕자 등극 '폭발적 여운' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796977"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '정년이'가 자체 최고 시청률을 경신하며 해피엔딩을 맞았다. 명실상부 '정년이 신드롬'을 일으킨 tvN 토일드라마 '정년이'가 찬란한 커튼콜과 함께 뭉클하게 막을 내렸다. 이와 함께 '정년이'는 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '정년이' 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파하며 유종의 미를 거뒀다. 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위 타이틀을 수성했다. 또한 티빙 실시간 점유율 91%를 돌파, 그 인기를 증명했다. 지난 17일(일)에 방송된 '정년이' 최종화에서는 회생이 불가능할 정도로 극심한 재정난에 빠진 '매란국극단'이 여력을 모두 짜내어, 매란의 마지막 공연이자 지금껏 매란에서 보여준 적 없는 새롭고 실험적인 국극 '쌍탑전설' 무대를 올리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현-금새록, 사람들 피해 비상구 밀회…플러팅에 넘어갔다(다리미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242782"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록이 사람들 눈을 피해 비상구 밀회를 즐겼다. 어제(17일) 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 16회에서 이다림(금새록)의 김밥 사과에 감동한 서강주(김정현)는 그녀에게 화났던 마음을 풀며 더욱 가까이 다가섰다. 두 사람의 비상계단 데이트는 설렘 과다 엔딩을 맞아 안방극장에 두근거림을 선사했다. 이날 방송에서 차태웅(최태준)은 친엄마 노애리(조미령)를 만나러 뉴욕으로 향했다. 태웅은 아픈 줄로만 알았던 엄마가 술을 마시며 웃자 참았던 분노를 표출했다. 이에 애리는 태웅에게 강주가 뉴욕에서 영화학교를 다녔다는 사실을 이용해 지승돈(신현준)에게서 떼어내라고 지시해 극의 불안감을 높였다. 한국으로 돌아온 태웅은 휴대폰을 켜자마자 쏟아지는 가족들의 문자에 곧장 청렴 세탁소로 향했고, 가족들은 그에게 달려가 서운함을 드러냈다. 태웅은 자신이 건물주라는 사실을 알면 세탁소 일을 안 시킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리 “모든 걸 쏟아냈지만 아쉬움 남아” 일문일답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395684"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘정년이’ 종영 후 시청자들에게 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려냈다. 다음은 김태리 일문일답. Q. 드라마 &lt;정년이&gt;를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에 가까운 도전이었고 그렇게 기적처럼 만들어진 드라마가 기적처럼 단기간에 많은 시청자분들의 사랑을 받았습니다. 시청자분들께 먼저 무궁무진한 감사를 드리고 싶고 이 드라마를 만들 용기를 내고 또 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우다비 ‘정년이’ 최고 수확 “울림 전달됐길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921972"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우다비가 '정년이'를 통해 재발견됐다. 배우 우다비는 11월 18일 소속사를 통해 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인) 종영소감을 전했다. 우다비는 지난 11월 17일 종영한 '정년이'에서 모두가 정년을 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 연기했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여줬다. 또 우다비는 홍주란 역과 함께 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 깊어진 연기로 시선을 모았다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 "오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다"고 말했다. 이어 "'정년이'를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달됐길 바란다. '정년이'를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는 배우가 되도록 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 승희 "밉지 않은 초록이 연기, 고민조차 행복했던 시간" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889108"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 승희가 인기리에 종영한 케이블채널 tvN 드라마 '정년이'(극본 최효비 연출 정지인) 종영 소감을 전했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 승희는 극 중 정년(김태리)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 ‘박초록’ 역을 맡았다. 승희는 극 중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 "이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것 같다. 밉지 않은 초록이를 연기하기 위해 준비하고 더 완벽한 모습을 보여드리고자 고민하는 것조차 행복했던 시간이었고, 현장에서 배우분들과 함께 호흡을 맞추는 내내 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 "2021년부터 직접 소리 배워, 떡목 만들려 물한모금 안마셔…모두에게 도전" (정년이)[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796973"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘정년이’ 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 &lt;정년이&gt;를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실제 연인 김우석♥강나언 ‘0교시는 인싸타임’서도 이뤄질까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921970"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우석 강나언 로맨스 이뤄질까. 11월 18일 OTT 플랫폼 넷플릭스, TVING, Wavve, WATCHA에 공개된 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(극본 고이찬/연출 배하늘)에서는 강우빈(김우석 분)과 김지은(강나언 분)을 비롯해 이동민(최건 분), 모봉구(손동표 분), 민설희(한채린 분)의 모든 비밀이 탄로난 가운데 관전 포인트가 공개됐다. # 강나언, 친구들과 갈등 해결할 수 있을까 봉구는 들키고 싶지 않았던 자신의 모습을 지은에게 보이고 만다. 이에 그는 자신의 치명적인 비밀을 알게 된 지은에게 분노한다. 또한 설희가 우빈을 좋아한다는 사실을 알게 된 지은은 그녀에게 우빈의 고백을 거절할 생각이라고 밝힌다. 하지만 설희는 자신이 좋아하는 우빈을 차겠다는 그녀의 말에 더욱 어이없어한다고. 봉구와 설희는 자신의 비밀을 알게 된 지은과 큰 갈등을 빚게 된다. 인싸가 되고 싶지만 다가갈수록 친구들과의 관계가 악화되는 지은의 모습이 극의 몰입감을 더한다. # 수면 위로 드러난 비밀 지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 반항기 가득한 아이돌 연습생 신분…데뷔는 까마득(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242779"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 반항기 가득한 아이돌 연습생이 된다. 오는 12월 23일(월) 밤 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 려운은 판도라엔터테인먼트의 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아이돌 데뷔에 도전한다. 유진우는 뛰어난 음악적 재능으로 인해 어린 나이에 부모님으로부터 소속사로 팔리듯이 넘겨진 인물. 거센 현실에 이리저리 휩쓸리는 동안 살아남기 위해 발버둥 치느라 유진우의 마음은 늘 파도처럼 위태롭게 흔들리고 있다. 자신에게 주어진 다양한 핸디캡으로 매번 데뷔조에서 떨어지면서 스타가 되겠다는 꿈도 희미해질 무렵 유진우는 유일한 울타리였던 소속사에서도 방출되고 만다. 갈 곳도, 보호자도, 자신에 대한 확신도 없는 유진우가 가혹한 현실에서 살아남아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] 우다비 '갑분' 결혼엔딩 황당하지만..'정년이' 김태리→신예은 女서사 남겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217132"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 막을 내렸다. 17일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(최효비 극본, 정지인 연출) 최종회는 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '정년이' 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파하며 유종의 미를 거뒀다. 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위 타이틀을 수성했다. 이날 방송에서는 회생이 불가능할 정도로 극심한 재정난에 빠진 '매란국극단'이 여력을 모두 짜내어, 매란의 마지막 공연이자 지금껏 매란에서 보여준 적 없는 새롭고 실험적인 국극 '쌍탑전설' 무대를 올리는 모습이 그려졌다. 오디션을 통해 주인공인 백제의 석공 '아사달' 역은 정년이(김태리)에게 돌아갔고, 결과에 깨끗하게 승복한 영서(신예은)는 기꺼이 아사달의 재능을 동경하면서도 시기하는 석공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 완벽한 아사달 연기로 관객 압도! 이제 매란국극단 안녕 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198169"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 매린국극단이 쌍탑 전설을 무대에 올렸다. 17일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’ (극본 최효비, 연출 정지인) 마지막회에서는 매란국극단이 여러 위기를 돌파하고 쌍탑 전설을 무대에 올려 감동을 자아내는 모습이 그려졌다. 이날 허영서(신예은 분)는 매린국극단의 건물이 타인에게 넘어갈 수도 있음을 깨달았다. 백도앵(이세영)은 "적자 난 걸 다 끌어안아서 빚을 많이 졌어"라고 털어놓았다. 허영서는 그 길로 어머니인 한기주(장혜진 분)를 찾아가 "할아버지가 제 몫으로 남겨두신 유산이 있다고 들었어요. 지금 주셨으면 좋겠어요"라고 사정했다. 한기주는 허영서에게 도대체 매란국극단이 네게 무슨 의미냐고 물었고, 허영서는 "돈 주시면 어머니가 시키는 대로 할게요. 매란을 나오라면 나오고 국극을 그만두라면 그만둘게요"라고 무릎을 꿇었다. 그러나 강소복(라미란 분)은 허영서가 구해온 돈을 받지 않았다. 허영서는 좌절했지만 윤정년은 “우리는 계속 공연을 할 거여. 우리가 발 붙이고 서는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 “재능보다 중요한 건 마음, 정년이 연기할 수 있어 영광”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921968"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 '정년이'를 떠나보내는 아쉬움을 드러냈다. tvN 토일드라마 ‘정년이’에 출연한 배우 김태리는 11월 18일 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 지난 11월 17일 인기리에 종영한 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론, 평단의 호평 세례를 받았다. 다음은 김태리 일문일답 전문이다. Q. '정년이'를 마친 종영 소감 A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에 가까운 도전이었고 그렇게 기적처럼 만들어진 드라마가 기적처럼 단기간에 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 "'재밌겠다'는 마음뿐…큰 도전에 불안도 없었다" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889103"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 '정년이' 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 케이블채널 tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극 중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 '대체불가'라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. ▲ 이하 김태리 일문일답 전문. Q. 드라마 '정년이'를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에 가까운 도전이었고 그렇게 기적처럼 만들어진 드라마가 기적처럼 단기간에 많은 시청자분들의 사랑을 받았습니다. 시청자분들께 먼저 무궁무진한 감사를 드리고 싶고 이 드라마를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희, '정년이'로 연기 눈도장…"인생에 다시 없을 경험" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796970"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 '정년이’ 종영 소감을 전했다. 지난 17일 종영한 tvN 드라마 '정년이'에서 승희는 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 ‘박초록’ 역을 맡아 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히, 정년이와 함께 우여곡절 속 ‘바보와 공주’의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물연기까지 대 활약하는 모습으로 시청자들을 사로잡았다. 승희는 극중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. '정년이'를 마무리한 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것 같습니다. 밉지 않은 초록이를 연기하기위해 준비하고 더 완벽한 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 하루 아침에 70대 할머니 됐다…과감한 뽀글 머리('수상한 그녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217125"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 드라마 '수상한 그녀'를 통해 파격적인 연기 변신에 나선다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 '수상한 그녀'(극본 허승민, 연출 박용순)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 정지소는 수줍은 외모에 능청스러움을 한 스푼 얹은 반전 매력의 소유자 오두리 역으로 분한다. 70대 오말순(김해숙)이 변한 인물인 20대 오두리는 젊어진 외모와는 달리 할머니 감성만은 그대로 지닌 인물이다. 그는 매사 예상을 뒤엎는 행동으로 극의 재미를 책임질 예정이다. 공개된 스틸에는 정지소의 다양한 헤어스타일이 담겨 있어 눈길을 끈다. 파마머리부터 긴 생머리, 단정하게 올린 머리까지 스타일에 따라 다채로운 매력이 느껴진다. 이번 작품에서 과감하게 뽀글 머리와 올드 패션을 장착한 그는 충청도 사투리까지 완벽하게 구사하며 극을 이끌어 간다고. 구수함과 상큼발랄한 모습을 모두 찰떡같이 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 감독, 배우들에게 숙제 내준 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921965"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상우 감독이 ‘지금 거신 전화는’ 연출 포인트와 비하인드 스토리를 직접 밝혔다. 11월 22일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운/ 연출 박상우, 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 박상우 감독은 “연출자로서 시청자들을 만날 수 있다는 것은 언제나 감사한 마음”이라고 운을 뗀 뒤 “몸은 함께 살지만, 서로의 마음은 모르는 정략결혼 부부가 협박 전화라는 매개체를 통해 서로의 마음을 확인해 나간다는 설정이 흥미로웠다. 김지운 작가의 탄탄한 필력에 대한 신뢰도 있었다”며 연출을 맡게 된 계기를 덧붙였다. 박 감독은 “서로에 대한 이해는 어떤 형식을 통해서건 소통을 통해 가능하다. 대화, 수어, 필담 등을 비롯해 가장 중요한 전화에 이르기까지 극 중 여러 형태의 소통 방법이 나온다. 형식을 초월하여 소통에 진심이 담길 때, 진정한 이해와 사랑이 이뤄질 수 있다는 메시지를 담았다”고 ‘지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 비상구서 '김밥 밀회' 나선 김정현♥금새록, '숨멎 로맨스' 폭발[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217123"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록이 묘한 로맨스로 설렘을 선사했다. 17일 방송된 KBS2 주말드라마 '다리미 패밀리'(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향) 16회에서는 서강주(김정현 분)와 이다림(금새록 분)의 로맨스가 한층 깊어졌다. 다림이 건넨 김밥 사과로 마음이 풀린 강주는 그녀와 함께 비상구 계단에서 김밥을 나눠 먹으며 은밀한 시간을 보내 시청자들의 설렘을 유발했다. 이날 차태웅(최태준 분)은 친엄마 노애리(조미령 분)를 만나기 위해 뉴욕으로 떠났다. 태웅은 술을 마시며 웃고 있는 애리를 보고 분노를 터뜨렸지만, 애리는 오히려 강주를 지승돈(신현준 분)과 갈라놓으라는 지시로 긴장감을 높였다. 한국으로 돌아온 태웅은 가족들의 폭풍 문자에 곧장 청렴 세탁소로 달려갔다. 건물주라는 사실을 숨긴 이유를 털어놓으며 가족들과 화해하는 장면은 뭉클한 감동을 자아냈다. 한편, 상무 자리에서 쫓겨난 강주는 대기발령을 받고 아버지 승돈에게 무릎 꿇고 용서를 구했지만 승돈은 "영화로 가라"며 냉정히 등을 돌렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '정숙한 세일즈' 김소연-김성령-김선영-이세희, 햇살 속 성인용품 가게 개업 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889101"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합편성채널 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(극본 최보림 연출 조웅)가 꽉 찬 해피 엔딩을 맞았다. 시청률 역시 전국 8.6%, 수도권 9.1%로 자체 최고 시청률을 기록하며 완벽한 유종의 미를 거뒀다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 17일 방송된 '정숙한 세일즈'최종회에서는 먼저 오금희(김성령)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다. 한정숙(김소연)은 여전히 어색한 이들 모자를 위해 엄마 도시락 먹어 보기, 비 오는 날 엄마 마중받기, 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 임철수 “종선 보고 父 떠올랐단 글 가장 좋았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921962"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임철수가 리얼리티를 갖춘 배우가 되고 싶다고 밝혔다. 지난 11월 17일 종영한 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'에서 박종선 역으로 분했던 배우 임철수는 11월 18일 소속사를 통해 일문일답을 공개했다. 임철수는 돈도 능력도 없지만 미워할 수도 없는 영복(김선영 분)의 철부지 남편을 현실감 넘치게 그려냈다. 순수하고 다정한 종선을 맑은 눈빛 연기로 보여주는가 하면, 차진 말투로 유머러스한 장면들을 소화하며 웃음을 안겼다. 뿐만 아니라 아픔과 상처를 간직한 채 속마음을 털어놓는 장면에서는 애잔하고 절절한 열연으로 시청자들의 마음을 저릿하게 했다. 이같이 임철수는 극의 적재적소에서 활약하며 이야기에 재미와 감동을 더했다. 다음은 임철수 일문일답 전문이다. Q. 종영 소감 : 본 방송을 매주 챙겨 봤는데 벌써 끝이라고 하니 너무 아쉽습니다. 드라마는 항상 시작하고 나면 빠르게 끝나는 것처럼 느껴져요. 그만큼 캐릭터를 위해 준비했던 시간이 생각나서 그런 것 같아요. 오랫동안 고생하신 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이돌 연습생 려운, 데뷔조 탈락 후 방출…고현정 만나 꿈 이루나 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796963"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 반항기 가득한 아이돌 연습생이 된다. 12월 23일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 려운은 판도라엔터테인먼트의 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아이돌 데뷔에 도전한다. 유진우는 뛰어난 음악적 재능으로 인해 어린 나이에 부모님으로부터 소속사로 팔리듯이 넘겨진 인물. 거센 현실에 이리저리 휩쓸리는 동안 살아남기 위해 발버둥 치느라 유진우의 마음은 늘 파도처럼 위태롭게 흔들리고 있다. 자신에게 주어진 다양한 핸디캡으로 매번 데뷔조에서 떨어지면서 스타가 되겠다는 꿈도 희미해질 무렵 유진우는 유일한 울타리였던 소속사에서도 방출되고 만다. 갈 곳도, 보호자도, 자신에 대한 확신도 없는 유진우가 가혹한 현실에서 살아남아 꿈을 이룰 수 있을지 관심이 집중된다. 공개된 사진 속에는 불안정한 청춘 유진우의 숨은 이면이 담겨 있다. 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['57세' 김성령, 노출 위해 시술 받았다…"초음파 리프팅 맞고 1kg 감량" ('정숙한세일즈') [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689403"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 '슬립 노출' 장면을 위해 피부과 시술을 받았다고 밝혔다. 14일 김성령이 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만나 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '정숙한 세일즈'는 성(性)이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 풍기문란 방판극이다. 극중 김성령은 '방판 씨스터즈'의 우아한 브레인 오금희 역을 맡아 열연했다. 교양 있게 자란 '이대 나온 여자'였지만, 집안의 주선으로 결혼한 남편(김원해 분)의 고향에서 무료한 나날들을 보내는 중 가사 도우미로 일했던 정숙을 돕기 위해 성인용품 방문판매에 뛰어들게 되는 인물이다. 김성령은 작품 속에서 슬립을 직접 착용하고, '원초적 본능'의 주인공 샤론 스톤을 패러디 한 모습으로 뜨거운 화제를 모은 바 있다. 이에 김성령은 "엄청 부담스러웠다"며 "그 장면을 위해 팔뚝에 리프팅 시술을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 소개팅 실패→재벌 3세와 운명 같은 첫 만남 (결혼해YOU)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796962"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 첫 번째 소개팅에 나섰다. 매칭은 불발됐지만 그의 매력에 푹 빠져든 시간이었다. 지난 17일 방송된 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 2회에서는 철희(이이경 분)의 결혼 성사를 위해 첫 번째 매칭에 돌입한 결혼사기진작팀(이하 결사팀)의 이야기가 그려졌다. '집밥 먹는 사이'라는 부제처럼 따스하고 포근한 감성의 스토리가 시청자를 사로잡으며 유쾌한 웃음과 현실 공감, 핑크빛 설렘까지 고루 선사했다. 지난 1회 방송에서 하나(조수민 분)는 3년 만에 재회한 구연인 기준(구준회 분)의 뺨을 가격하며 속 시원한 사이다를 선사했다. 그러나 뺨 한 대로 청산된 줄 알았던 하나와 기준의 인연은 다시금 이어졌다. 하나가 속한 결사팀에 기준이 팀장으로 부임한 것. 일말의 미련도 찾아볼 수 없는 하나와 달리, 기준에게는 후회와 아쉬움 그리고 말하지 못한 비밀이 숨겨져 있는 듯 보였다. 이에 기준이 하나에게 고백하지 못한 비밀은 무엇일지 시청자들의 호기심을 자극했다. 이런 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비-사이드’ 현봉식 정만식 열연…독특한 아우라 형성했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108598"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현봉식. 사진 | 디즈니+ 디즈니+ ‘강남 비-사이드’가 현봉식, 류혜영, 정만식, 김도현, 임성재, 지승현까지 강렬한 스토리를 이끌어가는 베테랑 배우진의 열연으로 이목을 끌고 있다. 먼저 ‘베테랑2’에서 주부 도박단 운영자로 날카로운 인상을 남긴 배우 현봉식은 강동우(조우진 분)의 옛 동료이자 조력자 김장호로 분해 웃음과 짠함을 동시에 유발하는 캐릭터의 독특한 매력을 완성했다. 비리에 휘말려 옷을 벗은 전직 경찰이자 유흥가에서 사업을 하고 있는 김장호는 강동우의 정보원으로 활약하며 작품에 활력을 더하는 감초 역할을 톡톡히 해냈다. ‘베테랑2’에서 압도적인 악역 연기로 관객들의 분노를 들끓게 만들었던 정만식 또한 이번 작품에 합류해 힘을 더했다. 이번 작품에서는 강남 실종사건 수사를 지시하며 동시에 진실을 은폐하려는 검사장 탁주일 역을 맡아 법과 권력의 모순을 상징하는 인물을 완벽히 그려냈다. 분위기를 휘어잡는 에너지와 특유의 능청스러움으로 무장한 그는 점차 사건의 실체에 다가서 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '정숙한 세일즈' 김성령 "김소연→김선영, 덕분에 좋은 에너지 얻어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217119"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 '정숙한 세일즈'에서 빙판 씨스터즈로 함께 호흡을 맞춘 후배들을 향한 애정을 드러냈다. 김성령은 최근 서울 강남구 청담동의 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "김소연과 이세희, 김선영과 함께 촬영하면서 기분 좋았던 순간들이 너무 많았다"고 했다. 김성령은 김소연, 김선영, 이세희와 함께 빙판 씨스터즈로서 완벽한 케미를 자랑하며 시청자들의 사랑을 받았다. 그는 김소연에 대해 "주인공 소연이의 밝음에서 나오는 에너지가 정말 좋았다. 주위 사람들을 배려하면서 나온 한 사람의 분위기가 전체 분위기를 물들였다. 저도 뭐 현장에서 나쁘게 하지 않지만, 데면데면할 때도 많았는데 소연이랑 연기하면서 너무 많이 배웠다. 그 이후로 사람들을 보면 더 깍듯이 대하게 됐다"고 말했다. 이어 막내 이세희에 대해 "막내가 너무 잘했다. 가끔 막내인데, 성격이 유별난 애들이 있지 않나. 세희는 처음부터 애교가 너무 많았다. 저희를 보면 항상 '언니들 좋아요', '덕분에 연기 잘했어요' 하니까 좋은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 불굴 의지로 다시 일어선 '정숙한' 김소연, ♥연우진과 해피엔딩[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217114"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'가 12회(최종회)를 끝으로 대단원의 막을 내렸다. 지난 17일 방송에서 4년의 시간이 흐른 뒤 재회한 한정숙(김소연 분)과 김도현(연우진 분)의 모습은 감동과 희망을 선사하며 시청자들에게 따뜻한 여운을 남겼다. 마지막 회에서는 금제를 떠나는 김도현을 배웅하기 위해 한정숙과 오금희가 동행했다. "더 멋지게 변해서 만나자"는 한정숙의 애틋한 말은 서로를 향한 신뢰와 응원을 담아냈다. 이와 함께, 한정숙 일행은 환타지 란제리 대표 김미란(라미란 분)에게 사기를 당한 사실을 알게 됐다. 경찰의 도움을 받아 김미란의 행방을 추적한 한정숙은 그녀를 붙잡고 "대체 어디부터가 진실이냐"며 강하게 추궁했다. 이에 김미란은 자신의 실패한 사업과 억울함을 털어놓으며, "욕망은 부끄러운 게 아니다. 다만 뒤틀려 표현되는 게 문제"라고 항변했다. 끝내 김미란은 형사들의 추적을 피해 도망쳤지만, 한정숙과 동료들에게 "포기하지 말고 다시 일어서라"는 메시지를 남겼다. 4년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 오마이걸 승희 “고민하는 것조차 행복했던 시간” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921958"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 '정년이' 종영소감을 밝혔다. 승희는 11월 17일 종영한 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인)에서 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 ‘박초록’ 역을 맡았다. 박초록은 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히, 정년이와 함께 우여곡절 속 ‘바보와 공주’의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물연기까지 활약을 펼쳤다. 승희는 극중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것 같습니다. 밉지 않은 초록이를 연기하기위해 준비하고 더 완벽한 모습을 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 정은채 잇는 '매란의 왕자' 됐다…'정년이' 최고 18.2% 유종의 미 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889095"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 찬란한 커튼콜과 함께 뭉클하게 막을 내렸다. 이와 함께 '정년이'는 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 '정년이' 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파하며 유종의 미를 거뒀다. 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위 타이틀을 수성했다. 지난 17일 방송된 '정년이' 최종화에서는 회생이 불가능할 정도로 극심한 재정난에 빠진 '매란국극단'이 여력을 모두 짜내어, 매란의 마지막 공연이자 지금껏 매란에서 보여준 적 없는 새롭고 실험적인 국극 '쌍탑전설' 무대를 올리는 모습이 그려졌다. 오디션을 통해 주인공인 백제의 석공 '아사달' 역은 정년이(김태리)에게 돌아갔고, 결과에 깨끗하게 승복한 영서(신예은)는 기꺼이 아사달의 재능을 동경하면서도 시기하는 석공 '달비' 역을 맡았다. 그리고 정년이와 영서는 매란을 아끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소 맞아? 김해숙 빙의 뽀글머리+사투리 찐할매 변신(수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921955"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 파격 변신을 예고했다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/극본 허승민) 측은 11월 18일 배우 정지소 스틸을 공개했다. '수상한 그녀'는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 정지소는 수줍은 외모에 능청스러움을 한 스푼 얹은 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역으로 분한다. 70대 오말순(김해숙 분)이 변한 인물인 20대 오두리는 젊어진 외모와는 달리 할머니 감성만은 그대로 지닌 인물이다. 그는 매사 예상을 뒤엎는 행동으로 극의 재미를 책임질 예정이다. 공개된 스틸에는 정지소의 다양한 헤어스타일이 담겨 있다. 파마머리부터 긴 생머리, 단정하게 올린 머리까지 스타일에 따라 다채로운 매력이 느껴진다. 이번 작품에서 과감하게 뽀글 머리와 올드 패션을 장착한 정지소는 충청도 사투리까지 완벽하게 구사하며 극을 이끌어 간다. 구수함과 상큼발랄한 모습을 모두 찰떡같이 소화한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰]김태리X신예은이 만든 국극 신드롬, 최고 시청률 18.8% 치솟으며며 유종의 미[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217111"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명실상부 '정년이 신드롬'을 일으킨 tvN 토일드라마 '정년이'가 자체 최고 시청률을 기록하며 대단원의 막을 내렸다. 17일 방송된 최종회는 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 전국 최고 5.9%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 차지했다. (닐슨코리아 기준) 최종화에서는 재정난으로 벼랑 끝에 몰린 매란국극단이 모든 힘을 쏟아부어 새롭고 실험적인 국극 '쌍탑전설'을 무대에 올리는 장면이 그려졌다. 오디션을 통해 백제 석공 '아사달' 역을 맡은 정년이(김태리 분)는 영서(신예은 분)와 함께 열연을 펼쳤고 매란의 마지막 무대는 관객들에게 강렬한 여운을 남기며 성황리에 마무리됐다. '정년이'는 여성국극을 진심으로 담아낸 극중극으로도 화제를 모았다. '춘향전', '자명고', '바보와 공주', '쌍탑전설'까지 총 네 편의 극중극은 완성도 높은 무대와 세심한 연출로 국극의 매력을 드라마 속에 온전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 만난 려운, 방출된 아이돌 연습생(나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921953"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[려운이 아이돌 연습생으로 변신한다. 지니 TV 새 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민/연출 한상재, 강민구) 측은 11월 18일 배우 려운 스틸과 인터뷰를 공개했다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 려운은 판도라엔터테인먼트 장기 연습생 유진우 역을 맡아 아이돌 데뷔에 도전한다. 유진우는 뛰어난 음악적 재능으로 인해 어린 나이에 부모님으로부터 소속사로 팔리듯이 넘겨진 인물이다. 거센 현실에 이리저리 휩쓸리는 동안 살아남기 위해 발버둥 치느라 유진우의 마음은 늘 파도처럼 위태롭게 흔들리고 있다. 자신에게 주어진 다양한 핸디캡으로 매번 데뷔조에서 떨어지면서 스타가 되겠다는 꿈도 희미해질 무렵 유진우는 유일한 울타리였던 소속사에서도 방출되고 만다. 갈 곳도, 보호자도, 자신에 대한 확신도 없는 유진우가 가혹한 현실에서 살아남아 꿈을 이룰 수 있을지 관심이 집중된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연♥연우진, 일·사랑 모두 잡았다…'정숙한 세일즈' 유종의 미 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796953"/>
        <updated>2024-11-18T00:43:12.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈'가 어느 것 하나 놓치지 않은 꽉 찬 해피 엔딩으로 지난 6주간의 여정을 마무리했다. 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈' 최종회에서는 먼저 오금희(김성령 분)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다. 한정숙(김소연)은 여전히 어색한 이들 모자를 위해 엄마 도시락 먹어 보기, 비 오는 날 엄마 마중 받기, 엄마와 술 한잔 기울이기 등 '빨리 친해지기 프로젝트'를 마련했다. 이에 도현도 드디어 금희를 '어머니'라 부를 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '정숙한 세일즈'=성인용품 다룬 최초 드라마..김소연도 즐겼다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198157"/>
        <updated>2024-11-17T23:12:04.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’가 어느 것 하나 놓치지 않은 꽉 찬 해피 엔딩으로 지난 6주간의 여정을 마무리했다. 시청률 역시 전국 8.6%, 수도권 9.1%로 자체 최고 시청률을 기록하며 완벽한 유종의 미를 거뒀다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 최종회에서는 먼저 오금희(김성령)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생 처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다.]]></content>
    </entry>
</feed>