<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-27T05:11:31.197Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몸매 장난 아니네” 초아, 감탄만 나오는 시스루 롱원피스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902360"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AOA 출신 초아가 아름다운 몸매를 뽐냈다. 초아는 9월 27일 자신의 소셜 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 칵테일 잔을 들고 바에 기대 포즈를 취하고 있는 초아의 모습이 담겨 있다. 속살이 살짝 비치는 롱 원피스를 입은 초아는 직각 어깨, 잘록한 허리, 황금 골반을 자랑해 이목을 집중시킨다. 흠잡을 데 없는 섹시한 몸매가 감탄을 자아낸다. 사진을 본 가수 겸 방송인 이지혜는 "서초아 몸매 장난 아니네"라는 댓글로 극찬했고, 누리꾼들 또한 "섹시큐트 다하네", "초아름다워용", "너무 예쁘다" 등의 뜨거운 반응을 보였다. 한편 초아는 지난 2012년 걸그룹 AOA로 데뷔해 '짧은 치마', '단발머리', '심쿵해' 등 다수의 히트곡으로 인기를 얻었으나 2017년 불면증, 우울증 등의 이유로 팀 탈퇴를 선언하고 연예계 활동을 잠정 중단했다. 지난 2020년부터 개인 채널을 개설해 활발히 활동하고 있다. 최근 초아는 '노빠꾸탁재훈'에 출연해 "결혼 안 했다. AOA가 잘 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 이적, 드디어 복면 가수 출격? 클래스가 다른 가창력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902359"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '복면가왕'에서 가왕 ‘언더 더 씨’가 마의 4연승에 도전한다. 연예인 판정단으로는 지난주에 이어 ‘4연승 가왕 미다스의 손’ DK, ‘4연승 가왕 우승 트로피’ 유회승, ‘보컬의 교과서’ 임한별, ‘미녀 개그우먼’ 심진화, ‘꼬북좌’ 브브걸 출신 유정, ‘천태만상 신드롬’ 윤수현, ‘개성 만점 래퍼’ 자이언트 핑크, ‘만능 트롯돌’ 박현호, ‘퍼포먼스 맛집’ 트라이비 송선이 출격해 날카로운 추리력을 뽐낸다. 호소력 짙은 가창력과 소울풀한 감성으로 판정단의 전폭적인 지지를 받으며 연승 가도를 달리고 있는 가왕 ‘언더 더 씨’가 마의 4연승에 도전한다. 장기 가왕에 등극할 수 있는 마지막 기로에 놓인 그녀가 4연승 성공을 눈앞에 두고 어떤 무대를 준비했을지 기대감이 모이는 가운데 어느 때보다 강력한 복면 가수들의 솔로곡 무대에 긴장감이 역력한 모습을 내비친다. 한편, 특유의 담담하면서도 따뜻한 감성과 독보적인 가창력으로 수많은 히트곡을 낳은 가수 이적이 '복면가왕'에 출연해 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 407 이름으로 ‘DNA 러버’ OST 작사 작곡 가창까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902358"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원이 ‘DNA 러버’ OST를 직접 부른다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미/연출 성치욱) 측은 "최시원이 9월 28일 오후 6시 전격 발매될 OST 일곱 번째 주자로 나선다"고 9월 27일 전했다. 최시원은 ‘DNA 러버’에서 절대적인 운명, 영원한 사랑을 믿지 못하는 심연우 역으로 열연 중이다. 최시원 ‘DNA 러버’ OST PART.7 ‘느린 우체통’은 지나간 시간과 세월 속에서 간직했던 우리들의 아름다움을 기억하고자 하는 마음을 호소력 있고 애절하게 그려낸 곡이다. 최시원의 담백한 목소리가 아름다운 어쿠스틱 기타 선율과 어우러지면서 가사의 생동감을 살리고, 짙은 여운을 더하고 있다. 최시원이 연기 톤과는 또 다른 최시원 특유의 음색과 탁월한 보컬 실력으로 극 중 심연우의 분위기와 장면을 완벽하게 이해한 감성으로 OST를 불러 기대감을 높인다. 특히 최시원은 자신이 주인공으로 등장하는 작품의 OST를 직접 부르는 만큼, 섬세한 감정 표현으로 공감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온주완, 유럽서 한국어로 욕했더니..."사과하고 자리 뜨더라" (다시갈지도)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776142"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 온주완이 외모만큼이나 훈훈한 토크 센스로 활약을 펼쳤다. 26일 방송된 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'는 '요즘 잘나가는 패키지여행' 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 앤젤리나와 '일본 여행의 스테디셀러 규슈'를, 이석훈이 현승과 '힙스터가 사랑하는 도시 대만 타이베이'를, '큰별쌤' 최태성이 연국과 '인기 급상승 유럽 피서지 이탈리아 친퀘테레'를 주제로 패키지여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로 배우 온주완이 함께 했다. 이날 여행 친구 온주완은 한국어 만으로 유럽 소매치기를 물리친 일화를 공개하며 불의를 못 참는 상남자의 기개를 뽐내기도 했다. 온주완은 "벨기에에서 축구 경기가 한창일 시기에 여행을 갔는데, 한 청년이 승리를 축하해 달라며 어깨동무를 했다. 그러더니 은근슬쩍 주머니에 손을 넣더라"라며 아찔한 당시를 회상한 뒤, 곧이어 "한국어로 욕을 하니까 바로 사과를 하고 자리를 뜨더라"라며 한국어의 강력한 파워를 증언해 스튜디오를 웃음바다를 만들었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정난, 건물주 이미지 불구 “재산 탕진할 듯, 20년 잠든 땅 소유”(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902356"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정난이 투자에 대해 말했다. 9월 26일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에는 배우 김정난이 게스트로 출연했다. 이날 김정난은 '눈물의 여왕' '신사의 품격' 등 재벌 연기 전문가로 소개됐다. 다만 그는 "부자 언니 역을 많이 맡았는데 평소에 주택, 부동산에 관심이 있나"라는 질문에 "예전에 안 좋은 일을 겪었다. 말만 듣고 샀다가 잠자고 있는 땅도 있다. 20년 넘게"라고 해 시선을 끌었다. 김정난은 "그래서 그런 투자는, 잘못 하면 다 탕진하겠다 싶어서 안 한다"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정난 “신품 박민숙, 재벌집 맏며느리가 재산 1등→눈물의 여왕 탈락”(홈즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902355"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정난이 자신이 연기한 캐릭터에 대해 이야기했다. 9월 26일 방송된 MBC ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에는 배우 김정난이 게스트로 출연했다. 이날 김정난은 '눈물의 여왕' '신사의 품격' 등 재벌 연기 전문가로 소개됐다. 그는 "그동안 맡으셨던 유명 배역이 '신사의 품격'의 청담 마녀, '재벌집 막내아들'의 막내 며느리, '눈물의 여왕' 범자 고모까지 싹 다 재벌이다. 이 중에 제일 재벌은?"이라는 질문을 받았다. 그러자 박민숙은 "질문이 신박하다"라며 "청담 마녀는 강남 도로 하나가 다 자기 거다. 재벌집은 아버지가 명동 사채업자였다 심지어 고명딸이라 다 내 재산. 범자는 통장에 250억이 있다는 대사가 있다. 재벌집 하고 박민숙하고 비슷할 거 같다"라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 측 “백지영→볼빨간사춘기 라인업, 모두 놀랄 것 자신”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902354"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'에 볼빨간사춘기, 존박, 백지영, 박재범, 온유, 이창섭 등이 등장한다. KBS 2TV '싱크로유' 측은 9월 27일 3회 미리보기 영상을 자신 있게 공개했다. 이를 통해 볼빨간사춘기, 존박, 백지영, 온유, 이창섭 등 라인업이 공개됐다. 볼빨간사춘기 ‘그라데이션’, 존박 ‘Perfect’, 백지영 ‘끝사랑’, 박재범 ‘Seven’, 온유 ‘그랬나봐’, 이창섭 ‘넌 감동이었어’ 등 포크, 팝, 발라드 등 장르를 넘나드는 최고의 뮤지션들이 무대를 가득 채우고 있다. 라인업이 공개되자 이적은 “무조건 좋겠다 이거는”이라며 확신한다. 하지만 곧 시작된 볼빨간사춘기 ‘그라데이션’ 무대에 이적은 “몰라 알 수가 없어”라며 좀 전의 웃음을 싹 지우고 혼란에 빠진다. 존박 ‘Perfect’ 무대에 흠뻑 심취해 있던 카리나는 30초가 끝나자 “너무 짧은데?”라고 아우성친다. 그런가 하면 백지영과 박재범이 재 등판에 나선다. 두 사람은 지난 1,2회에서 AI로 등장, 많은 이들에게 아쉬움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5형제맘' 정주리, 장영란에게 아이 맡기고 집 나가..."나중에 전화하자" ('A급 장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311074"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 방송인 정주리 집에 방문해 육아 전쟁에 합류했다. 26일 채널 'A급 장영란'에는 '아들만 다섯! 육아퀸 장영란 놀라 자빠진 정주리 5형제 텐션 (역대급)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 장영란은 "애국자 중에 정말 초특급 애국자다. 아들 4명을 키우고 있는 정주리를 만나러 왔다. 애국자 집안 박수 부탁드린다"라며 한강뷰 아파트를 소개했다. 그러던 중 정주리는 장영란이 온 틈을 타 외출을 감행했다. 그는 "오랜만에 만나서 못다 한 이야기도 많을 텐데 나중에 전화하자"라며 줄행랑을 쳤다. 두 아이의 엄마 장영란은 빨래 돌리기, 빨래 개기, 설거지하기 등 장영란의 체크리스트를 채워가면서 능숙한 육아 스킬을 선보이며 그야말로 '육아퀸'의 진면모를 드러냈다. 이어서 장영란은 정주리에 대해 "정말 대단하다. 주리를 예전부터 좋아했지만, 이렇게 아가들 잘 키운 것도 너무 예뻐서 더 좋아지고 항상 밝은 모습으로 해서 너무너무 예쁘다"라며 "왔다 갔다 만나면 많이 응원해 달라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성악가‧크로스오버 뮤지션 신문희, ‘6시 내고향’ 출연…’아름다운 나라’로 피날레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382611"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성악가이자 크로스오버 뮤지션 신문희가 오랜만에 지상파에 모습을 드러낸다. 27일 신문희 측에 따르면 신문희는 이날 ‘충남 방문의 해’를 기념해 충남 홍성군 충남도청 건물 앞에서 특집 생방송으로 꾸려지는 ‘6시 내고향’에 출연한다. 신문희는 자신의 곡 ‘아름다운 나라’로 프로그램의 피날레를 장식할 예정이다. 신문희는 영국 왕립 음대의 세계적인 성악가 줄리 케너드로부터 사사 받고 우크라이나의 오데사 국립 음대에 동양인으로는 최초로 교수로 임용된 경력을 갖고있다. 그의 히트곡인 ‘아름다운 나라’는 많은 후배 가수들의 리메이크와 커버로 사랑 받고 있다. 주로 해외에서 활동하고 있는 신문희는 ‘6시 내고향’ 출연을 계기로 국내에서도 활발한 활동을 이어갈 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딸부잣집 막내' 김재중, 누나 사랑 많이 받았네…"동생 연애편지, 내가 커트" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197900"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 잊을 수 없는 첫 뽀뽀를 회상한다. 27일 방송되는 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 딸부잣집 막내아들 김재중과 유쾌한 매력을 자랑하는 누나들의 즐거운 시간이 공개된다. 이 과정에서 누나들이 모태미남 김재중의 학창 시절 인기를 인증한다. 이때 김재중이 30년 만에 알게 된 비밀을 접하고 대충격에 빠지는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 1누나, 2누나, 6누나, 7누나, 8누나와 함께 거실에 모여 가볍게 술잔을 기울인다. 오랜만에 만난 남매들은 유년시절, 학창 시절 등 과거를 회상하며 이야기 꽃을 피운다. 특히 김재중이 누나들을 위해 즉석에서 냉털 초간단 안주들을 대접해 눈길을 끌었다. 그렇게 맛있는 안주와 함께 대화를 이어가던 누나들은 김재중의 어린 시절 인기에 대해 언급한다. 자신은 별로 인기가 있지 않았다는 김재중의 말에 누나들은 조심스레 입을 열며 "아니다, 재중이는 인기가 많았다. 재중이가 모르는 비밀이 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건, 김아영에 저격 당했다…무차별적인 비난 쏟아내 ('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681883"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김아영이 '개소리'에 특별출연 했다. 김아영이 KBS2 수목드라마 ‘개소리’에 깜짝 등장해 안방극장을 뒤집어 놓은 불꽃 활약을 펼쳤다. 첫 방송 전부터 김아영의 특별출연 소식으로 화제를 모은 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 소피가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코믹 드라마. 김아영은 온몸에 탑재된 디스 본능이 시도 때도 없이 터져 나오는 크리에이터 쮸미 역으로 변신, 흥미진진한 드라마의 서막을 올린 주요 인물로서 눈부신 존재감을 드러냈다. 일명 ‘모두까기 인형’이라 불리는 쮸미(김아영 분)의 등장은 한 순간도 놓칠 수 없는 이야기를 그려냈다. 그가 라이브 방송을 통해 김용건(김용건 분)을 향한 무차별적인 비난을 쏟아낸 것. 쮸미의 시그니처인 통통 튀는 발랄한 목소리와 귀에 쏙쏙 박히는 정확한 발음으로 전하는 날선 멘트들에 앙큼한 제스처까지 더해지자, 같은 장소에 있던 김용건에게 더 큰 타격감을 안겨줬다. 이후 벌어진 쮸미와 김용건의 대치 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동우 "인피니트 멤버 중 유일하게 집 없어…가족애 애틋"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812314"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요'의 지조, 신정윤, 동우가 캥거루족 생활에 대한 솔직한 마음을 전했다. 27일 MBC 에브리원 신규 예능 '다 컸는데 안 나가요' 측은 지조, 신정윤, 동우와 나눈 인터뷰를 공개했다. '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 지조는 인터뷰에서 자연스럽게 캥거루족이 됐다고 말하면서 "부모님과 같이 살면서 느끼는 편안함이 크다"라며 "현재 상황에서 굳이 독립을 해야할 필요성을 느끼지 못하고 있다, 그리고 부모님과 생활하는 소중한 추억도 남기고 싶다"고 전했다. 특히 티저와 예고 영상을 통해 돌직구 아버지와의 티키타카를 보여준 지조는 "부모님과의 케미스트리가 잘 맞는지는 모르겠지만, 알콩달콩 농담하듯이 흐르는 대화가 저희 가족만의 재미 포인트가 될 것"이라고 웃으며 기대를 당부했다. 배우가 아닌 '인간 신정윤'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 시스루 레오파드 셔츠를 소화하네‥56세 자기관리 퀸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902352"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 과감한 패션 센스를 뽐냈다. 채시라는 9월 26일 자신의 소셜 계정에 "loepard"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 채시라는 레오파드 무늬의 시스루 셔츠를 입고 포즈를 취하고 있다. 내추럴하면서도 섹시한 가을 분위기가 물씬 풍긴다. 과감한 의상을 찰떡같이 소화하는 20대라고 해도 믿을 법한 날씬한 개미허리 몸매가 특히 눈길을 끈다. 1968년생 만 56세 나이에도 여전한 가을 여신 비주얼이 감탄을 자아낸다. 누리꾼들은 "영원한 우리의 디바", "예쁘세요", "퀸" 등의 댓글을 통해 채시라의 아름다운 미모를 찬양했다. 한편 채시라는 지난 2000년 가수 출신 사업가 김태욱과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['플러팅 장인' 덱스, 고민시에 반했나…"남자친구 있어?" (냉터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776141"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['플러팅 장인' 덱스가 고민시에 플러팅을 시도했다. 26일 유튜브 채널 '일일칠'에는 '[덱스의 냉터뷰] 언산 VS 서진이네! 황금 막내들의 첫만남 l EP.23 고민시 편'이라는 제목과 함께 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 예능과 드라마, 영화에서 활발하게 활동 중인 배우 고민시가 출연해 덱스와의 '막내 케미'를 선보였다. '서진이네'에서 막내를 맡은 고민시와 '언니네 산지직송' 막내 덱스는 담당 업무에 대한 공감대를 형성했다. 이어 수면 패턴과 꿈 내용에 대한 공감대까지 형성하자 덱스는 "민시랑 나랑 좀 잘 통한다. 남자친구 있냐"라며 '플러팅 장인'의 면모를 보였다. 이어 덱스는 "우리 둘다 막내니까 여기에 맞는 '사회생활 밸런스 게임'을 준비했다"라며 출입문 앞자리와 팀장님 옆자리 중 하나를 선택해야하는 문제를 제시했다. 고민시는 전자를 고르며 "팀장님 옆자리에 앉으면 승진 기회가 올라갈 것 같다. 서로 윈윈할 수 있지 않을까?"라며 '사회생활 만렙'다운 모습을 보였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“암표 엄중 대응” 나영석 팬미팅, 아이돌 퀄리티 공식 굿즈+응원봉까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902351"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 첫 팬미팅을 앞두고 있는 가운데, 높은 퀄리티의 공식 굿즈 라인업이 공개됐다. 9월 27일 '채널 십오야' 공식 계정에는 "'에그고등학교 4학년 9반-나영석 첫 번째 팬미팅 with Uber Taxi' 공식 굿즈 라인업 공개"라는 글과 함께 사진이 업로드됐다. 공개된 사진에는 나영석 PD의 첫 번째 팬미팅 공식 굿즈 라인업이 담겼다. 손가락 응원봉부터 음성 인형 키링, 포토카드 세트, 마스킹 씰, 스티커팩, 아크릴 키링, 아크릴 스탠드, 학생증 등 고퀄리티 굿즈들이 시선을 사로잡는다. '채널 십오야' 측은 "전체 제품은 팬미팅 현장(명화라이브홀)에서 판매될 예정"이라며 "오는 30일 카카오톡 선물하기를 통해 한정수량이 선판매된다"고 밝혔다. 한편 나영석 PD의 첫 번째 팬미팅은 오는 10월 5일, 6일 양일간 1,200석 규모의 명화 라이브홀에서 개최된다. 앞서 나영석 PD는 지난 5월 제60회 '백상예술대상'에서 유재석, 탁재훈, 웹툰작가 겸 방송인 기안84, 침착맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “가수에 국한되지 않은 미래 그려”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902350"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태진이 가수에 국한되지 않은 미래를 그리고 있다고 털어놨다. '우먼센스' 측은 9월 27일 가수 손태진과 함께한 10월호 3종 커버와 화보를 공개했다. 손태진은 '우먼센스' 창간 이래 최초로 커버를 장식한 첫 남성 모델로 이름을 올렸다. 공개된 화보 속 손태진은 블랙 앤 화이트 스타일링으로 멋을 낸 모습이다. 부드러운 눈빛과 따뜻한 미소로 댄디한 분위기를 아우르며 여심을 뒤흔들었다. 또한 아이보리 니트와 블랙 시스루 스타일링으로 180도 다른 반전 매력을 과시했다. 함께 진행된 인터뷰에서 손태진은 “시간이 흐를수록 팬의 존재가 더 소중해진다. 제 음악을 들으며 지친 마음을 치유하고, 살아갈 힘을 얻었다고 말하는 분들을 통해 제 삶을 돌아보는 시간을 가진다. 저로 인해 삶의 원동력이 생겼다는 말이 저한테도 원동력이 된다”며 팬들을 향한 애정을 드러냈다. 최근 대선배 조항조가 선물한 특전곡 ‘백야’ 발매에 대해서는 “이제 와서 고백하자면 특별한 곡을 받게 돼 감사했지만, 부르기까지 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼 Light’ 임영웅, 농촌 생활 적응 시작→일꾼 모드 전환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844106"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 농촌 생활 적응 미션이 시작된다. 27일 방송되는 tvN ‘삼시세끼 Light’(연출 나영석, 장은정, 하무성, 하헌탁, 변수민)에서는 차승원과 유해진의 하드 트레이닝 속에서 진정한 일꾼으로 거듭날 막내 보조 임영웅의 활약이 펼쳐진다. ‘삼시세끼 Light’는 지난 20일 첫 방송 만에 수도권 가구 기준 최고 시청률 15%를 기록하며 힐링 예능 끝판왕의 귀환을 선언했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 또한 K-콘텐츠 화제성 분석 기관 굿데이터코퍼레이션이 24일에 발표한 자료에 따르면 ‘삼시세끼 Light’는 TV 비드라마 화제성 부문 3위에 올랐으며 TV 비드라마 출연자 화제성에서도 임영웅이 1위, 차승원이 4위, 유해진이 7위를 기록, 뜨거운 인기를 입증하고 있다. 이날 “이등병 마인드를 장착하고 왔다”며 각오를 드러낸 임영웅은 요리부와 설비부를 오가며 막내 보조로서의 역할을 톡톡히 해낸다. 그러나 어딘지 모르게 어설픈 그의 행동이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경성크리처2' 박서준·한소희, 애틋한 눈빛…오늘(27일) 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324828"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관전 포인트 공개 배우 박서준과 한소희가 '경성크리처2'에서 길고 길었던 악연을 끝낼 마지막 사투를 벌인다. 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2(극본 강은경, 연출 정동윤, 이하 '경성크리처2') 제작진은 27일 작품 공개를 앞두고 관전 포인트를 전했다. 박서준과 한소희가 그리는 애틋한 서사가 극의 몰입감을 더할 예정이다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상(박서준 분)과 모든 것이 닮은 호재(박서준 분)와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 첫 번째 관전 포인트는 시대를 뛰어넘어 만난 호재와 채옥의 서사다. 2024년 서울, 돈이 되면 어떤 의뢰든 처리하는 부강상사의 부대표 호재와 '은제비'라는 이름으로 실종자를 찾는 일을 하던 채옥은 의뢰를 받고 나간 현장에서 우연히 마주한다. 채옥은 태상을 꼭 닮은 호재를 보고 혼란에 빠지고 호재 또한 낯설게만 느껴지지 않는 채옥을 보고 이해할 수 없는 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여군 '강철부대W', 근육 어필 노린 남군과 차별성은…"편견 의식했는지" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776140"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W'가 여군들의 전투와 미션으로 '군인'의 힘을 또 한 번 보여준다. 27일 오전 서울 마포구 상암동 스텐포드호텔 코리아에서 채널A '강철부대W' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 신재호 PD, 강숙경 작가를 비롯해 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 참석했다. '강철부대W'는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램으로 '강철부대' 시리즈를 이끈 신재호 PD와 '강철부대' 및 넷플릭스 '피지컬 100'을 집필한 강숙경 작가가 의기투합했다. 여군 특집에 도전장을 던진 이들은 6부대(707, 해병대, 특전사, 해군, 육군, 특임대) 총 24인이다. 이날 신재호 PD와 강숙경 작가는 '강철부대' 시즌1부터 하고 싶던 여군 편을 드디어 하게 됐다며 새로운 캐릭터와 달라진 에너지를 무기로 출격함을 밝혔다. 신 PD는 그간 '강철부대' 시리즈의 시그니처가 된 참호격투와 타이어 뒤집기 미션이 '강철부대W'에서도 등장함을 밝히며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 채림 ‘솔로가 좋아’ 출연 확정…MC에 황정음 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096084"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명세빈, 채림. 사진 | SBS Plus 배우 명세빈, 채림이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ 출연을 확정지었다. 두 사람은 10월 말 방송 예정인 SBS Plus 신규 예능 프로그램 ‘솔로가 좋아’에 캐스팅돼 새로운 매력을 선보인다. ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 ‘내 맘대로 행복 라이프’를 즐기는 모습을 전할 예정이다. MC로는 ‘센스 만점 입담꾼’ 신동엽과 ‘긍정의 아이콘’인 배우 황정음이 캐스팅돼 화제를 모은 바 있다. 특히 명세빈은 ‘솔로가 좋아’로 데뷔 후 첫 고정 예능 프로그램에 출연해 베일에 싸여 있던 솔로 라이프를 처음으로 공개할 예정이라 기대가 모아진다. 그간 ‘세자가 사라졌다’, ‘닥터 차정숙’, ‘부암동 복수자들’, ‘킬미힐미’ 등 다양한 드라마에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지적장애 전 씨, 살인사건 누명 쓴 피해자일까 피의자일까(그알)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902349"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검정 캐리어와 빨간 대문집 두 번의 살인은 왜 미궁에 빠졌나? 9월 28일 방송되는 SBS ‘그것이 알고 싶다’에서는 미궁에 빠진 두 살인사건의 연결고리를 추적해 본다. 올해 2월 7일, 수원에 사는 70대 아버지가 며칠째 연락이 닿지 않자 집을 찾았다는 아들. 문 앞에서 전화를 걸었을 때 휴대폰 벨소리가 울려 아버지가 집에 있는 걸로 짐작됐지만, 창문까지 굳게 잠겨 있었다고 한다. 불안감 속에 경찰에 신고하자 함께 출동한 구조대원이 문을 강제 개방했는데, 안타깝게도 안방 베란다에서 이불에 덮인 아버지의 시신이 발견됐다. 일주일 전 마지막으로 외출한 게 확인된 피해자는, 머리와 얼굴 부위에 입은 심한 외상이나 방에서 발견된 혈흔으로 보아 집 안에서 살해당한 게 분명해 보였다. 그런데 구조대원이 문을 강제로 개방해 들어갔을 때, 작은방에 이불을 덮고 누워있던 남자가 있었다. 시신과 일주일째 동거한 걸로 보이는 그는, 피해자의 조카인 60대 전두식(가명) 씨였다. 일찍 부모를 여읜 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 동네 맛집 또 잃겠네…배달 마치고 무아지경 식사 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681881"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 문 앞까지 정성스레 배달하고 인증샷을 찍어 문자 메시지를 보낸다. 오늘(27일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 보은 선물 배달에 나선 ‘도영 배달부’의 모습이 공개된다. 도영은 직접 만든 쿠키와 영양제 등 ‘도영표 종합 선물 5종 세트’가 담긴 상자를 커다란 박스에 차곡차곡 담아 자전거로 직접 배달에 나선다. 설렘과 기대에 콧노래까지 부르던 도영은 높은 계단을 발견하고 예상치 못한 고난에 직면한다. 하지만 “도영이 잘하고 있어”라며 ‘셀프 칭찬’을 하며 목적지에 도착한다. 도영이 도착한 곳은 바로 소속사 건물로, 그는 가수 활동을 서포트해 준 소속사 직원들에게 기회가 될 때마다 선물로 고마움을 표현해왔다고. 선물 박스를 짊어지고 직원들이 업무 중인 사무실 앞에 선 도영은 직접 전하지 않고, 조심스레 매니저 형에게 선물 전달을 부탁한다. 그는 “몸 둘 바를 모르겠다”라며 생색내는 걸 쑥스러워한다면서도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “내년 콘서트 개최…아이유, 얼굴 비추지 않을까” (‘라디오쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382607"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인이자 가수 박명수가 내년 콘서트 계획과 동시에 게스트로 아이유를 언급했다. 박명수는 27일 방송된 KBS cool FM ‘박명수의 라디오쇼’(이하 ‘라디오쇼’)에서 한 청취자가 “명수형 지난해 생신 때 내년에는 고척돔에서 생일 파티를 할 계획이고 게스트는 아이유라 하셨는데 그 말 쏙 들어가셨다, 환갑 때나 하시려나”라고 묻자 “내년 고척돔에서 콘서트를 하려고 했는데 너무 비싸더라. 그래도 내년 중으로 개인 콘서트를 진행할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “미친 듯이 연습 중이다. 성의 없이 하는 게 아니라 정말 열심히 했다는 걸 보여줄 것”이라며 “그러면 아이유도 얼굴 한 번 비추지 않을까”라고 아이유에 대한 변함없는 애정을 드러냈다. 또 “콘서트를 무료로 하려고 했는데 빌리는 데 돈이 많이 들어서 유료로 할 것 같다”고 덧붙여 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광도, 이윤지도 울었다.."故 박지선 떠난 후 우울증"(금쪽) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268868"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 박지선과 생전 절친했던 박성광, 이윤지가 그를 그리워하며 눈물을 흘렸다. 26일 방송된 채널A '오은영의 금쪽상담소'에는 오은영 박사의 시즌 마지막 상담이 방송된 가운데, 정형돈이 고민을 토로한다. 또한 정형돈과 절친한 박성광이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 박성광은 우울증과 공황장애를 고백했다. 그는 "내가 원래 성격이 밝았는데 계기가 있었다. 가까웠던 (박) 지선이가 갑자기 세상을 떠난 뒤로 힘들었다. 동기이기도 하고, 나와는 각별했다. 진짜 파트너였다. 그때 성격이 완전 변했다"고 입을 뗐다. 이어 박성광은 "저와 지선이 관계를 잘 알아서 그런지 어느 누구도 지선이 얘기를 꺼낸 적 없다. 내 입으로 얘기를 꺼낸 건 처음이다"며 "우리끼리 금지 단어처럼 된 게 안타깝다. 지선이와 코너도 많이 했고, 에피소드도 많았다. 둘이 할 이야기가 너무 많다"고 추억했다. 박성광과 마찬가지로 고 박지선과 절친했던 이윤지는 "(박) 성광 오빠를 처음 뵌 것도 지선이를 통해서다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 절친 이은지 폭로 “맨날 키스하고 싶다고”(레인보우)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902348"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’가 타이틀처럼 알록달록한 야광봉으로 가득 찬 객석과 함께 화려한 시작을 알렸다. KBS 심야 음악프로그램 최연소 MC인 이영지는 “이곳의 역사가 1992년부터 시작되었으니 저보다 10살 많은 선배”라며 긴장된 모습을 보였다. 이어 “게스트가 아닌 진행자로 서있는 게 굉장히 감개무량하다”면서 벅찬 소감을 전했다. 9월 27일 오후 10시 KBS 2TV에서 방송되는 ‘이영지의 레인보우’ 첫 회의 첫 번째 게스트는 화사. 거침없고 유쾌한 이미지로 예능에서 활발히 활동 중인 두 사람은 “저희가 은근히 낯을 가리지 않냐”며 운을 뗐다. 이어 엘리베이터에서 마주쳤는데 서로 한마디도 못하고 문이 닫힐 뻔했던 아찔한 첫 만남 일화를 최초 공개했다. 초등학생 때부터 마마무의 팬이었던 이영지의 최애곡은 ‘마리아’. 이어 함께 ‘마리아 챌린지’를 선보였는데, 이영지는 카메라까지 등지며 화사를 마주본 채 ‘거울 모드’로 안무를 배워 웃음을 자아냈다. 하지만 짧은 시간 안에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인천 아파트 연쇄 방화 미스터리, 하루 간격으로 5건 불지른 범인(궁금한Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902347"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천 아파트에 일어난 연쇄 방화 미스터리, 불을 지른 범인은 과연 누구인가? 9월 27일 방송되는 SBS ‘궁금한 이야기 Y’에서는 인천의 한 아파트에서 발생한 연쇄 방화범의 정체를 알아본다. 아늑했던 집이 공포의 공간으로 바뀐 것은 한순간이었다. 인천의 한 아파트 6층에 거주하는 예림(가명) 씨가 미스터리한 일을 마주한 건 지난 9월 8일 4시경. 집안으로 파고들어 온 타는 냄새에 현관문을 열자, 택배 상자에서 불이 나는 것을 발견했다. 다행히 크게 번지기 전에 발견해 인명 피해는 없었으나, 놀란 가슴을 진정시키기도 전 예림 씨는 아찔한 상황을 목격하게 된다. 예림 씨가 막 불을 끌 무렵, 같은 동 아래층에서도 검은 연기가 올라오고 있었다. 황급히 내려가 보니 이번엔 3층 수진(가명) 씨네 현관문 앞에 세워둔 유모차가 불에 타고 있었다. 공교롭게도 같은 날, 같은 동, CCTV가 없는 아파트 복도와 계단에서 벌어진 4건의 화재. 주민들은 방화를 의심하고 있는 상황이다. 그런데 3층]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너 예민해?”, 남희두♥이나연 촬영 중단 초유의 사태 (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153474"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도파민을 부르는 현실 커플 남희두, 이나연이 ‘극한투어’를 떠난다. 29일 방송되는 JTBC ‘극한투어’ 2회에서는 출연 전부터 화제를 모은 남희두, 이나연이 대만으로 여행을 떠난다. 제작진에 따르면 출발 전 “서로에게 짜증내지 말자”고 굳게 다짐한 두 사람은 태풍이 몰아치는 극악의 날씨를 극복하고 SNS를 휩쓴 대만의 필수 데이트 코스인 훠궈 맛집으로 향한다. 인증 사진도 필수 코스인 그곳에서 두 사람은 서로의 사진을 찍어주며 현실 커플만의 애정 넘치는 모습을 보여줘 훈훈함을 자아낸다. 하지만 행복함도 잠시, 극락과 극악을 오가는 투어처럼 두 사람 사이에서 갈등이 싹트기 시작한다. 극락의 뷰를 보기 위해 이동한 대만의 명소에서 둘은 된소리의 탄식을 내뱉는가 하면, 2,500년의 역사를 자랑하는 칼 마사지숍에서 남희두는 주인이 꺼내든 특별한 칼을 보고 기겁하게 된다. 엎친 데 덮친 격으로 대만의 대중교통에 익숙하지 않은 두 사람이 이나연의 실수로 길까지 잃게 되자 갈등은 폭발하고 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 알고보니 재개발 큰손이었다…"원하는 바는 어떻게든 이뤄" ('동재')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681880"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅이 이준혁과 뜨겁게 맞붙는다. 27일 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’ 측은 재개발 큰손 건설사 대표 ‘남완성’으로 완벽 몰입한 박성웅의 스틸컷을 공개했다. 단숨에 분위기를 압도하는 서늘한 눈빛, 속내를 읽을 수 없는 미소가 묘한 긴장감을 불러일으킨다. 장르물의 새 장을 연 ‘비밀의 숲’ 스핀오프 ‘좋거나 나쁜 동재’는 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재’(이준혁 분)의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성’(박성웅 분)의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사한다. ‘비밀의 숲’ 1, 2를 집필한 이수연 작가가 크리에이터로 참여한 것은 물론 ‘비밀의 숲’ 시리즈를 함께했던 황하정, 김상원 작가가 집필을, 박건호 감독이 연출을 맡아 드라마 팬들을 설레게 한다. 무엇보다 서동재를 국민 애증 캐릭터로 키운 이준혁과 설명이 필요 없는 배우 박성웅의 만남은 기대를 한껏 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동우 “인피니트 중 유일하게 집 없어” 캥거루족 이유있네(다 컸는데 안 나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902346"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요'의 지조, 신정윤, 동우가 캥거루족 생활에 대한 솔직한 마음을 전했다. 오는 10월 1일 첫 방송되는 MBC 에브리원 신규 예능'다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년2명 중1명이'캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기이다. 화려해 보이는 스타들의 일상 속 반전 매력을 만날 수 있는 것은 물론, 부모-자식 전 세대가 함께 즐길 수 있는 예능 프로그램이 될 것으로 예상된다. 이런 가운데 '짠내 캥거루' 지조, '혼나는 캥거루' 신정윤, '플렉스 캥거루' 동우가 인터뷰를 통해 캥거루족에 대한 솔직한 마음을 드러냈다. 지조는 자연스럽게 캥거루족이 됐다고 말하면서"부모님과 같이 살면서 느끼는 편안함이 크다. 현재 상황에서 굳이 독립을 해야할 필요성을 느끼지 못하고 있다. 그리고 부모님과 생활하는 소중한 추억도 남기고 싶다"고 전했다. 특히 티저와 예고 영상을 통해 돌직구 아버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤남기♥’ 이다은, 출산 후 무너진 몸매에 우울‥날씬 과거에 “언제 돌아가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902344"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 출연자 이다은이 출산 후의 우울한 심경을 전했다. 이다은은 9월 26일 자신의 소셜 계정에 "요새 나 그래도 행복한데 무너진 어깨라인과 팔뚝살 보니까 살짝 우울하네…ㅋㅋㅋㅋ 언제 돌아가"라는 글을 우는 이모티콘과 함께 게재했다. 공개된 사진 속 이다은은 블랙 롱 드레스를 입고 직각 어깨와 날씬한 몸매를 뽐내고 있다. 플랫 샌들을 신고도 빛나는 연예인급 비율, 여신 자태가 감탄을 자아낸다. 이다은은 우월한 S라인 뒤태가 돋보이는 또 다른 과거 사진도 공개했다. 그러면서 "차암나 ㅋㅋㅋㅋ 이 청바지 지금은 무릎에 걸려서 안 올라감 ㅋㅋㅋㅋㅋ"이라고 토로해 '웃픔'을 유발했다. 행복한 일상 속 산후 다이어트라는 숙제가 남은 이다은의 고충이 안쓰러움을 안긴다. 한편 윤남기, 이다은 부부는 지난 2022년 1월 종영한 MBN '돌싱글즈2'를 통해 최종 커플이 되어 그해 9월 결혼식을 올렸다. 두 사람이 재혼하며 이다은의 딸 리은과 윤남기는 한 가족이 됐고, 둘째 아들 남주까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신재호PD, 강철부대W 본적없는 존재로 새로운 시리즈 기대[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681879"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신재호PD가 27일 오전 서울 마포구 스탠포드호텔에서 열린 채널A '강철부대W' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램. 이날 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 참석했으며 오는 10월 1일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["성인 남성 50% 외도 경험"… '이혼' 안현모 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029697"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 충격적인 성인 남성의 외도 경험에 분노했다. 지난 26일 방송된 티캐스트 드라마큐브 '끝내주는 부부'에서는 특별한 취향을 가진 의사 남편이 육아 도우미를 본인 취향대로 성형시킨 뒤 불륜을 즐긴 내용이 드라마로 담겼다. 더욱 충격적인 사실은 불륜 상대였던 육아 도우미는 남편을 진심으로 사랑했던 것이 아닌 그저 신분 세탁용으로 남편을 이용했다는 점이었다. 성형외과 의사인 사연자 남편의 능력과 재력을 이용해 변신을 한 뒤 또 다른 젊은 남성과 결혼을 준비하고 있었다. 이혼 경험이 있는 안현모는 1부 영상이 끝난 뒤 충격적인 조사 결과를 공유했다. 안현모는 "실제 조사 결과를 보니까 성인 남성 50%가 '외도 경험이 있다'고 답했다. 절반은 없다는 이야기다"라며 애써 긍정적인 메시지를 전했지만, 박혜성 원장은 "어쩌면 나머지는 걸리지 않았을 수도 있다"라며 팩폭을 날렸다. 드라마보다 더욱 드라마 같은 현실에 5명 패널은 잠시 리액션이 고장 난 듯 아무 말 없이 감탄사만 내뱉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지닦남’ 신재하 “휴대폰 안 터진 몽골 여행..은하수 평생 잊지 못해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382604"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '지구를 닦는 남자들'(‘지닦남’) 신재하가 몽골 여행 후일담을 전했다. ‘지닦남’은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 소비를 줄이는 것이 쓰레기를 줄이는 것이라 외치는 '쓰레기 아저씨' 김석훈의 세계관에서 기획된 프로그램으로, 맏형 김석훈과 함께 '세상 깔끔남' 권율, '중고 마니아' 임우일, '황금 막내' 신재하, '오지 전문 유튜버' 노마드션이 뭉쳤다. 그동안 드라마 '일타스캔들', '모범택시2'에서 소름 끼치는 빌런 연기를 선보이며 시청자들에게 많은 사랑을 받아온 신재하는 이번 '지닦남'을 통해 첫 예능 프로그램에 도전한다. 신재하는 작품 속 냉소적인 이미지와 전혀 다른 따뜻하고도 허당미 넘치는 모습으로 '지닦남'의 사랑스러운 막내 역할을 톡톡히 해낸다. 뿐만 아니라, 신재하는 사진작가로서 형들의 인생샷까지 찍으며 일당백 활약을 펼쳤다는 후문. 신재하는 27일 공개된 서면 인터뷰를 통해 "석훈 선배님은 대선배님이시라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 예능서 싱글맘 삶 공개…육아와 일 병행 라이프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000825142"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈과 채림이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ 출연을 확정지었다. 27일 SBS Plus에 따르면 명세빈과 채림은 오는 10월 말 방송 예정인 신규 예능 프로그램 ‘솔로가 좋아’에 캐스팅돼 새로운 매력을 선보인다. ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 행복 라이프를 즐기는 모습을 전할 예정이다. MC로는 신동엽과 황정음이 캐스팅됐다. 특히 명세빈은 ‘솔로가 좋아’로 데뷔 후 첫 고정 예능 프로그램에 출연해 베일에 싸여 있던 솔로 라이프를 처음으로 공개할 예정이라 기대가 모아진다. 그간 ‘세자가 사라졌다’ ‘닥터 차정숙’ ‘부암동 복수자들’ ‘킬미힐미’ 등 다양한 드라마에 출연해 다채로운 연기 변신을 보여준 만큼, 작품 세계와는 또 다른 명세빈의 매력을 만날 수 있을 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환연2' 남희두♥이나연, 또 싸웠다…결국 촬영까지 중단 (극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776133"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도파민을 부르는 현실 커플 남희두, 이나연이 '극한투어'를 떠난다. 29일 방송되는 JTBC '극한투어'에서는 출연 전부터 화제를 모은 남희두, 이나연이 대만으로 여행을 떠난다. 출발 전 "서로에게 짜증내지 말자"고 굳게 다짐한 두 사람은 태풍이 몰아치는 극악의 날씨를 극복하고 SNS를 휩쓴 대만의 필수 데이트 코스인 훠궈 맛집으로 향한다. 인증 사진도 필수 코스인 그곳에서 두 사람은 서로의 사진을 찍어주며 현실 커플만의 애정 넘치는 바이브를 보여줘 훈훈함을 자아낸다. 하지만 행복함도 잠시, 극락과 극악을 오가는 투어처럼 두 사람 사이에서 갈등이 싹트기 시작한다. 극락의 뷰를 보기 위해 이동한 대만의 명소에서 둘은 된소리의 탄식을 내뱉는가 하면, 2,500년의 역사를 자랑하는 칼 마사지숍에서 남희두는 주인이 꺼내든 특별한 칼을 보고 기겁하게 된다. 엎친 데 덮친 격으로 대만의 대중교통에 익숙하지 않은 두 사람이 이나연의 실수로 길까지 잃게 되자 갈등은 폭발하고 만다. 이나연을 향한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 日 TV아사히 특집 프로그램 2주 연속 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844099"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE)가 단독 출연하는 일본 TV아사히 특집 프로그램이 2주에 걸쳐 공개된다. 일본 TV아사히가 제작한 라이즈 특집 프로그램 ‘라이즈 서프라이즈 라이브(RIIZE サプライズ LIVE)’는 오는 9월 28일 밤 12시와 10월 5일 밤 12시 30분에 순차 방송된다. 이번 프로그램은 300여명의 현지 관객 앞에서 라이즈가 일본 첫 싱글 ‘Lucky’(럭키) 수록곡 무대를 포함한 다채로운 퍼포먼스를 펼치는 모습을 담고 있어 좋은 반응이 기대된다. 9월 5일 일본 정식 데뷔한 라이즈는 첫 싱글 ‘Lucky’로 오리콘 위클리 싱글 차트 1위 및 합산 싱글 차트 1위, 빌보드 재팬 톱 싱글 세일즈 차트 주간 1위에 오르며 높은 인기를 얻고 있다. 한편, 라이즈는 9월 19일 발매한 첫 미니앨범 ‘RIIZING’의 에필로그 앨범으로 써클 주간 차트(9월 15일~21일)에서 앨범 차트 1위를 차지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['18세' 정동원, 사춘기 폭발...선배들에 반항 "알아서 할게요" (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776132"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 정동원이 '사춘기 모드'로 변했다. ENA ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 연예계 대표 MZ 멤버들의 개성만점 시골 체험기를 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 29일 오후 8시 30분 방송되는 ‘시골간Z’ 4회에서는 미연과 권은비가 팀의 명운을 짊어진 최후의 2인으로 나서 1대 1 승부를 벌이는 모습으로 긴장과 재미를 동시에 전한다. 이날 ‘시골간Z’ 멤버들은 진행자 양세찬의 구호에 맞춰 인삼과 홍삼 구역으로 옮겨 다녀야 하는 ‘인삼인가, 홍삼인가’ 게임에 돌입한다. 특히 미연과 권은비는 뛰어난 집중력은 물론 민첩한 몸놀림과 빼어난 센스까지 갖춘 완전캐로 팀을 든든하게 이끄는 수훈갑 역할을 톡톡히 해낸다. 그런가 하면 정동원은 자신을 애지중지 아끼는 이은지를 향해 목소리를 높이는 ‘사춘기 모드’로 빵 터지는 웃음을 안긴다. 이은지가 게임에 훅 몰입한 정동원을 향해 여느 때처럼 애정이 듬뿍 담긴 잔소리를 쏟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이, 나시로 드러난 팔근육 '불끈' [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776131"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상이가 야성미와 순수미가 공존하는 화보 비하인드 컷을 공개해 시선을 집중시켰다. 이상이는 현재 방영 중인 tvN 드라마 '손해 보기 싫어서'에서 웹소설 작가 남자연(한지현 분)에게 사랑에 빠진 꿀비교육 대표 복규현 역을 맡아 시청자들에게 열띤 응원을 받고 있다. 공개된 사진 속 이상이는 강렬한 눈빛과 과감한 스타일링으로 이목을 사로잡았다. 흰 나시티로 건강미를 뽐내고 맨몸에 자켓을 걸치며 의상을 스타일리시하게 소화했다. 이어, 가을 분위기가 물씬 풍기는 가죽 자켓과 니트로 포근하면서도 시크한 분위기를 선사했다. 이상이는 우월한 비주얼과 피지컬로 매 컷마다 색다른 느낌을 주며 현장에 있던 모든 스태프의 감탄을 자아냈다. 섬세한 표정과 몸짓 연기로 화보 장인다운 면모를 뽐낸 그가 '손해 보기 싫어서'를 통해 보여줄 엔딩에 기대감이 높아지고 있다. 한편, 이상이가 참여한 화보는 데이즈드 9월 호를 통해 만나볼 수 있다. 사진=㈜굿프렌즈컴퍼니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광, 故 박지선 생각에 울컥 “우울증 앓아···무대 설 때 미안해” (금쪽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991108"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박성광이 故박지선을 향한 그리움을 전했다. 16일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 박성광이 출연했다. 이날 정형돈이 “공황(장애)은 없나”고 묻자, 박성광은 “우울증이 있었다. 성격이 되게 밝았었는데 변하게 된 계기가 있다”고 운을 뗐다. 이어 “주변의 지인들이 갑자기 세상을 떠난다던가. 지선이 때문에 엄청 크게 왔다”며 “지선이가 동기고 나랑 엄청나게 각별했다. 진짜 파트너였으니까. 그때 성격이 완전히 변했다. 그 누구도 저한테 지선이 얘기를 한 적이 없다. 제 입으로 얘기를 꺼낸 건 처음이다”라고 말했다. 박지선과 절친으로 알려진 이윤지 역시 “오늘 (박성광) 오빠를 뵀는데 저희 사이 한 사람의 빈 자리가 느껴져서 브레이크가 걸린 듯한 느낌이었다. 왠지 모르게 주저하게 됐는데 오빠도 똑같은 마음이셨던 것 같다”라고 심정을 밝혔다. 박성광은 “어느새 저희 사이에서도 금지 단어가 된 게 참 안타깝고 그랬다. 특히 저는 코너도 많이 하고 그랬는데 참 힘들다”고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'서진이네2' 마친 이서진, 유재석·유연석 만난다..'틈만 나면,' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268865"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이서진이 '틈만 나면,'에 출격한다. 27일 스타뉴스 취재 결과, 이서진은 이날 오후 서울 모처에서 진행된 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필, 작가 채진아) 녹화에 참여했다. '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 파일럿으로 방송된 '틈만 나면,'은 전 회차 2049 시청률 동시간대 1위를 석권하는 등 남다른 화제성으로 주목받았다.(닐슨 코리아 기준) 정규 편성된 '틈만 나면,'은 오는 10월 15일 방송 재개를 앞두고 있다. 개그맨 유재석과 배우 유연석이 파일럿에 이어 정규에서도 MC로 호흡을 맞춘다. 이서진은 배우 박신혜에 이어 두 번째 게스트로 나서게 됐다. 이서진은 지난 6일 인기리에 종영한 tvN 예능 프로그램 '서진이네2' 출연 이후 '틈만 나면,'으로 다시 시청자와 만난다. 특히 이서진은 '틈만 나면,' MC 유재석과 소속사 안테나에서 한솥밥을 먹고 있는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기 “왜 이렇게 잘생겼어?”…3대 기획사 출신·배우·금메달리스, 대만 연습생 출격 (‘스쿨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382601"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국과 대만 합작 보이그룹 서바이벌 프로그램 ‘스쿨’(‘SCOOL’) 첫 방송에 화려한 이력을 지닌 연습생들이 대거 출격한다. 오는 28일  첫  방송되는 SBS M, SBS FiL ‘스쿨’에서는 한국 3대 기획사 출신을 비롯해 대만 아이돌, 배우, 모델, 육상 금메달리스트, 말레이시아 비보이 국가대표 등의 이력을 가진 연습생들이 도전장을 던진다. 실력, 비주얼, 매력까지 모두 겸비한 연습생들은 첫 방송부터 유닛을 결성해 입학식 무대로 맞붙는다. 연습생의 비주얼을 본 멘토 이홍기는 “왜 이렇게 잘 생겼어”라고 놀라는가 하면, 안무가 최영준은 “나보다 춤을 더 좋아하는 것 같다”, “무드 자체가 너무 좋다” 등 감탄을 아끼지 않았다는 후문이다. 연습생들의 심사와 멘토를 맡은 라인업도 화려하다. 슈퍼주니어 은혁, FT아일랜드 이홍기, 유주, 안무가 최영준, 대만 아티스트 나지상과 루준석이 멘토를 맡는다. 글로벌 보이그룹 멤버를 뽑는 자리인 만큼, 멘토들은 높은 심사 기준은 물론 촌철살인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주-김희철-김동현-츄-장은실-최영재, 강철부대 W MC 인사드려요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681876"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 27일 오전 서울 마포구 스탠포드호텔에서 열린 채널A '강철부대W' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램. 이날 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 참석했으며 오는 10월 1일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김무열♥’ 윤승아, 저녁밥 이게 전부? 출산 후 16㎏ 뺀 비결 여기 있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902343"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 날씬한 몸매를 유지하는 식단을 공개했다. 윤승아는 9월 26일 자신의 소셜 계정에 "오늘 저녁"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진엔 윤승아의 굉장히 단출한 저녁 식사 메뉴가 담겨 있다. 샤인머스캣 두 알, 바나나 하나가 눈에 들어온다. 스마일 모양으로 담긴 과일들이 유쾌하면서도 너무 적은 양이 놀라움을 유발한다. 앞서 윤승아는 본인의 채널 '승아로운'을 통해 출산 1년 만에 "64㎏에서 48㎏ 정도로 16㎏ 뺐다"고 밝힌 바. 감량 후 꾸준히 몸매를 유지하고 있는 남다른 비결과 노력이 감탄을 자아낸다. 한편 윤승아는 배우 김무열과 지난 2012년 2월 공개 열애를 시작한 이후 2015년 결혼했다. 결혼 8년 만인 지난해 6월 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석, 유산슬 사부 진성과 재회 “거물급 스타”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371212"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 부캐(부 캐릭터) ‘유산슬의 사부’ 가수 진성과 재회한다. 28일 오후 6시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 ‘코러스의 세계’로 초대되는 멤버들의 모습이 그려진다. ‘놀뭐 코러스단’을 결성한 초짜 멤버들은 전문 코러스단 선배들에게 코러스를 배워간다. 이런 가운데 연습실에 특별한 손님이 찾아온다. 바로 멤버들이 열심히 코러스를 연습한 곡의 주인공 ‘트로트계 거목’ 진성이다. 유재석은 부리나케 달려가 “나의 사부님이세요. 그동안 잘 지내셨습니까?”라고 깍듯하게 인사한다. 그리고 멤버들에게 “유산슬 이름을 지어 주신 분이다”라며, 과거 트로트 부캐 유산슬 탄생에 큰 공헌을 하며 인연을 맺은 진성을 소개한다. 사부님의 등장에 유재석은 “거물급 스타가 오셨다”라고 반가워하며, 팔짱을 꼭 낀 채 신난 모습을 보인다. 이어 진성에게 초면인 멤버들을 소개한다. 진성은 이웃집 아저씨 같은 푸근한 미소를 지으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디언 천수정 “신체‧언어적 폭력 당해 연예계 은퇴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382599"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 천수정이 과거 동료들의 따돌림과 폭력을 당해 은퇴했다고 고백했다. 천수정은 지난달 14일 자신의 유튜브에 올린 ‘내가 개그우먼을 때려친 이유, 이제는 말할 수 있다…’는 제목의 영상에서 “나는 개그우먼이었다”며 “지금은 연예계를 떠나 캐나다에서 정착하려고 노력 중인 평범한 엄마이자 아내”라고 소개했다. 천수정은 “데뷔 초부터 활동하는 내내 남모를 아픔으로 너무 괴로웠고 불안했다. 데뷔 직후 방송연예대상 두 곳에서 신인상을 받았을 정도로 인정 받고 있었지만 사실 속은 병 들고 있었다”며 “직장 내 폭력이 있었다”고 말했다. 이어 “돌이켜보면 화려한 게 전부가 아니었던, 진짜 나를 잃어버린 시간이었다”며 “한국을 떠나 호주로 도피도 해봤고, 다른 일을 찾아보고 상담도 받으면서 잊으려 노력했다. 하지만 트라우마가 된 시간은 나를 오랫동안 쫓아다니며 괴롭혔다”고 말했다. 도를 넘은 신체적·언어적 폭력을 당했다. 여자로서 받아들이기 어려운 수치심을 느꼈다”고 고백했다. 또 “집단 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강철부대 W 주역들 힘찬 파이팅![TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681875"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재, 신재호 PD, 강숙경 작가가 27일 오전 서울 마포구 스탠포드호텔에서 열린 채널A '강철부대W' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램. 이날 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 참석했으며 오는 10월 1일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희두♥나연, 여전하네‥“너 예민해?” 여행 중 촬영 중단(극한투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902342"/>
        <updated>2024-09-27T05:10:49.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도파민을 부르는 현실 커플 남희두, 이나연이 ‘극한투어’를 떠난다. 9월 29일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC ‘극한투어’ 2회에서는 출연 전부터 화제를 모은 남희두, 이나연이 대만으로 여행을 떠난다. 출발 전 “서로에게 짜증내지 말자”고 굳게 다짐한 두 사람은 태풍이 몰아치는 극악의 날씨를 극복하고 SNS를 휩쓴 대만의 필수 데이트 코스인 훠궈 맛집으로 향한다. 인증 사진도 필수 코스인 그곳에서 두 사람은 서로의 사진을 찍어주며 현실 커플만의 애정 넘치는 바이브를 보여줘 훈훈함을 자아낸다. 하지만 행복함도 잠시, 극락과 극악을 오가는 투어처럼 두 사람 사이에서 갈등이 싹트기 시작한다. 극락의 뷰를 보기 위해 이동한 대만의 명소에서 둘은 된소리의 탄식을 내뱉는가 하면, 2,500년의 역사를 자랑하는 칼 마사지숍에서 남희두는 주인이 꺼내든 특별한 칼을 보고 기겁하게 된다. 엎친 데 덮친 격으로 대만의 대중교통에 익숙하지 않은 두 사람이 이나연의 실수로 길까지 잃게 되자 갈등은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 “이름 지어 주신 분” 은인 만난다(놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902341"/>
        <updated>2024-09-27T04:11:19.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 유재석이 부캐(부 캐릭터) ‘유산슬의 사부’ 가수 진성과 재회한 이유는 무엇일까 9월 28일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서는 ‘코러스의 세계’로 초대되는 멤버들의 모습이 그려진다. ‘놀뭐 코러스단’을 결성한 초짜 멤버들은 전문 코러스단 선배들에게 코러스를 배워간다. 이런 가운데 연습실에 특별한 손님이 찾아온다. 바로 멤버들이 열심히 코러스를 연습한 곡의 주인공 ‘트로트계 거목’ 진성이다. 유재석은 부리나케 달려가 “나의 사부님이세요. 그동안 잘 지내셨습니까?”라고 깍듯하게 인사한다. 그리고 멤버들에게 “유산슬 이름을 지어 주신 분이다”라며, 과거 트로트 부캐 유산슬 탄생에 큰 공헌을 하며 인연을 맺은 진성을 소개한다. 사부님의 등장에 유재석은 “거물급 스타가 오셨다”라고 반가워하며, 팔짱을 꼭 낀 채 신난 모습을 보인다. 이어 진성에게 초면인 멤버들을 소개한다. 진성은 이웃집 아저씨 같은 푸근한 미소를 지으며 멤버들과 하나씩 인사를 하며 이름을 부르는데, 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나혼산’ 도영, 배달부 변신‥“감사한 분” 깜짝 선물 주인공은?[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902340"/>
        <updated>2024-09-27T04:11:19.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 선물 배달에 나선 도영이 문 앞까지 정성스레 배달하고 인증샷을 찍어 문자 메시지를 보낸다. 도영이 “가수 인생을 고민해 주시는 감사한 분”이라고 소개한 선물의 주인공이 누구인지 궁금증을 자극한다. 9월 27일 오후 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 보은 선물 배달에 나선 ‘도영 배달부’의 모습이 공개된다. 도영은 직접 만든 쿠키와 영양제 등 ‘도영표 종합 선물 5종 세트’가 담긴 상자를 커다란 박스에 차곡차곡 담아 자전거로 직접 배달에 나선다. 설렘과 기대에 콧노래까지 부르던 도영은 높은 계단을 발견하고 예상치 못한 고난에 직면한다. 하지만 “도영이 잘하고 있어”라며 ‘셀프 칭찬’을 하며 목적지에 도착한다. 도영이 도착한 곳은 바로 소속사 건물로, 그는 가수 활동을 서포트해 준 소속사 직원들에게 기회가 될 때마다 선물로 고마움을 표현해왔다고. 선물 박스를 짊어지고 직원들이 업무 중인 사무실 앞에 선 도영은 직접 전하지 않고, 조심스레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영재, W 에서 만나요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681874"/>
        <updated>2024-09-27T04:11:19.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최영재가 27일 오전 서울 마포구 스탠포드호텔에서 열린 채널A '강철부대W' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘강철부대W’는 최정예 여군들이 팀을 이뤄 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 프로그램. 이날 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 참석했으며 오는 10월 1일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>