<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-08T05:10:05.319Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“황정민 ‘핑계고’ 대상 가자” 레전드 회차 또 생성했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894905"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2' 주역 황정민, 정해인, 장윤주가 유재석과 만났다. 9월 13일 개봉하는 영화 '​베테랑2'(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. '베테랑2' 주역 황정민, 정해인, 장윤주가 채널 뜬뜬 ‘핑계고’에 출연해 화제를 모으고 있다. 황정민은 두 번째 출연, 정해인과 장윤주는 이번이 첫 번째 출연으로, 세 배우들은 탁월한 입담과 호흡을 보여주었다. 특히 황정민은 ‘핑계고’ 출연자 에피소드 중에서도 레전드 회차에 출연한 바 있는 만큼, "황정민에게 '핑계고' 대상 주자"는 폭발적 반응을 일으키고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰③]오민애, '더 글로리'→'딸에 대하여' 강렬 존재감 "생계 위해 배우 그만둘뻔 하기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719105"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오민애가 지난해 부산국제영화제에서 올해의 배우상을 수상한 소감을 밝혔다. 지난 1999년 영화 '여고괴담 두 번째 이야기'로 데뷔한 오민애는 '윤시내가 사라졌다'로 제23회 전주국제영화제 배우상을 차지했고, 이어 '딸에 대하여'로는 제28회 부산국제영화제 올해의 배우상을 품에 안았다. 올해에는 넷플릭스 시리즈 '돌풍'과 영화 '파일럿'에서 강렬한 존재감을 남기며 대중의 눈도장을 제대로 찍었다. 최근 서울 중구 모처에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 오민애는 배우를 포기할 뻔했던 과거를 떠올렸다. 이날 오민애는 "아이가 커가고 하니깐 돈을 벌어야 했다. 배우를 그만두고 직업을 바꾸려고 했다"며 "고민하다가 상담사를 선택했고, 숭실대 사회복지대학원에 들어가게됐다. 졸업을 하기 위해 사회복지사 자격증을 따게 된 거다. 이 공부를 접목시키면 할 수 있는 역할이 많겠다 싶었고, 동작구에 연극협회를 만들었다. 시민 대상으로 하는, 돈이 안 되는 일들을 더 많이 하게 되다 보니깐 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'딸에 대하여' 오민애 "'파일럿'과는 정반대 엄마..이찬원 팬들 응원 감사해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719104"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오민애가 '파일럿'을 향한 큰 사랑에 감사를 표했다. 오민애는 450만 관객을 돌파하며 여름 극장가 큰 사랑을 받은 영화 '파일럿'에서 가수 이찬원 덕질 중인 '한정우', '한정미' 남매의 엄마 '김안자'로 등장, 현실감 넘치는 연기로 관객들에게 큰 웃음을 선사했다. 그런 그가 신작 '딸에 대하여'로 180도 다른 엄마로 스크린에 컴백했다. 최근 서울 중구 모처에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 오민애는 두 엄마 캐릭터의 차이점을 설명했다. 이날 오민애는 주변에 있을 법한 아줌마 캐릭터니깐 좋아하셨다"며 "많은 분들이 덕분에 웃었다, 좋은 추억 만들었다고 이야기해주셔서 기분 좋았다"고 밝혔다. 이어 "이찬원 팬분들이 너무 재밌었다며 응원의 메시지를 많이 주셨다"며 "덕담들을 많이 주셔서 더 열심히 해야겠다 싶었다"고 덧붙였다. 또한 오민애는 "'파일럿'에서는 앞으로 자신의 행복을 위해서 살려고 하는, 에너제틱한 엄마였다면, '딸에 대하여'에서 엄마는 정반대 인물이다"며 "이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'딸에 대하여' 오민애 "계보 이을 새로운 엄마 등장? 호평 황송할 따름" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719103"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오민애가 엄마 계보를 이어받게 된 심경을 고백했다. 오민애가 넷플릭스 시리즈 '더 글로리', '살인자ㅇ난감', 영화 '윤시내가 사라졌다', '파일럿', '한국이 싫어서' 등에서 다채로운 엄마 캐릭터를 연기하면서 김혜자, 김해숙 등을 잇는 새로운 엄마로 떠오르고 있다. 최근 서울 중구 모처에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 오민애는 근래 쏟아지는 호평에 눈물을 쏟았다. 오민애는 극중 딸을 돌보기 위해 교사를 그만두고 끝없는 노동 속에서 살아온 엄마 역을 맡았다. 엄마는 외면하고 싶은 딸과 사생활 앞에서 딸에 대해, 미래에 대해, 인생에 대해 고민하는 인물이다. 대사가 많이 없음에도 섬세한 내면 연기로 감정이 고스란히 느껴진다. 오민애 역시 평소 하고 싶었던 내밀한 연기를 펼칠 수 있겠다는 생각에 출연을 결정하게 됐다. "배우라면 섬세한 연기에 대한 갈망이 있을 거다. 나 역시 강렬한 에너지를 표현해왔는데 내밀한 연기를 해보고 싶은 갈망이 있었다. 시나리오를 보니 내밀한 연기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 토론토국제영화제 프리미어 상영 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000234819"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전작 뛰어넘는 강렬함" 오는 13일(금) 개봉 예정인 영화 '베테랑2'가 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션(Special Presentation) 섹션의 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. [제공/배급: CJ ENM | 제작: ㈜외유내강 | 감독: 류승완 | 각본: 이원재, 류승완 | 출연: 황정민, 정해인] 영화 '베테랑2'가 현지 시각 9월 6일(금) 저녁, 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 프리미어 상영을 성황리에 마치고 토론토의 밤을 '베테랑2'에 대한 언론과 관객들의 뜨거운 반응으로 물들였다. 저녁 9시부터 진행된 '베테랑2' 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 상영 전 극장을 가득 메워준 관객들에게 "9년 전 '베테랑'으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 '베테랑2'로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것이다."라고 인사를 전하며 예비 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전작을 뛰어넘었다" '베테랑2', 토론토영화제서 호평 쏟아져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008702"/>
        <updated>2024-09-08T05:09:22.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 프리미어 상영을 성황리에 마친 '베테랑2'가 호평세례를 받았다. 현지 시각 지난  6일 저녁, 9시부터 진행된 '베테랑2' 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 뜨거운 환호를 받았다. 류감독은 "'베테랑'으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 베테랑2'로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것이다."라고 인사를 전하며 예비 관객들의 기대감을 끌어올렸다. 금요일 밤 9시(현지 시간)부터 진행된 '베테랑2'​의 공식 프리미어 상영 현장은 영화를 주목하고 있는 전 세계 언론과 관객들로 인산인해를 이루었다. 큰 상영관을 가득 메운 채 상영이 시작되었고, 현지 관객들은 매 장면마다 웃음과 감탄을 터뜨리며 영화 '베테랑2'에 제대로 몰입해 있는 모습을 보여주었다. 상영 후 약 30분간 이어진 관객과의 Q&amp;A 시간에는 "전작('베테랑')의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제20회 제천국제음악영화제 토크 콘서트 참석한 요시마타 료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014919119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014919119"/>
        <updated>2024-09-08T04:11:01.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 OST(오리지널 사운드트랙) 거장 요시마타 료가 지난 7일 제천예술의전당에서 열린 토크 콘서트에서 제천영화음악상을 받은 소감을 묻는 말에 답변하고 있다. 2024.9.8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원·송중기·RM·다현 등…★들의 신작이 가득한 BIFF]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008701"/>
        <updated>2024-09-08T04:11:01.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(이하 부국제, BIFF) 개막이 한 달 앞으로 다가왔다. 한국을 대표하는 영화제인 만큼 영화 팬들의 관심이 벌써부터 뜨겁다. 올해 BIFF에는 224편의 영화가 초청됐을 만큼 수많은 작품들이 관객들을 기다리고 있다. BIFF를 뜨겁게 달굴 국내 영화들도 대거 상영한다. BIFF에서 베일을 벗는 국내 화제작들을 살펴봤다. 화제의 개막작 '전, 란', 부국제의 새 바람이라 평가받는 이유는? 이번 BIFF에서 가장 화제의 작품은 개막작 '전, 란'이다. '전, 란'은 출연진 라인업과 제작진 면모가 상당하다. 강동원, 박정민, 김신록, 진선규, 정성일, 차승원 등 이름값 높은 굵직한 배우들이 대거 출연하고, 한국 영화계 거장 박찬욱 감독이 신철 작가와 집필을 맡았다. 메가폰은 감각적인 미장센으로 유명한 '심야의 FM', '더 테너 리리코 스핀토'의 김상만 감독이 잡았다. 특히 넷플릭스 영화인 '전, 란'은 OTT 작품 최초로 부국제 개막작이 됐다. 업계는 쇄신을 강조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'존 윅' 뛰어넘는 액션"..'베테랑2', 토론토 영화제 상영 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264418"/>
        <updated>2024-09-08T04:11:01.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션(Special Presentation) 섹션의 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. 영화 '베테랑2'가 6일(현지시간) 오후 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 프리미어 상영을 성황리에 마치고 토론토의 밤을 '베테랑2'에 대한 언론과 관객들의 뜨거운 반응으로 물들였다. '베테랑2' 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 상영 전 극장을 가득 메워준 관객들에게 "9년 전 '베테랑'으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 '베테랑2'로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것"이라고 인사를 전하며 예비 관객들의 기대감을 끌어올렸다. '베테랑2'의 공식 프리미어 상영 현장은 영화를 주목하고 있는 전 세계 언론과 관객들로 인산인해를 이루었다. 큰 상영관을 가득 메운 채 상영이 시작되었고, 현지 관객들은 매 장면마다 웃음과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기쁨과 눈물 엇갈린 니콜 키드먼… 베니스 여자배우상 받을 찰나에 모친상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000822109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000822109"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저는 충격에 빠진 채 가족에게 돌아가야 합니다. 이 상은 어머니를 위한 것입니다. 그녀는 저를 빚었고 저를 안내했으며 저를 만들었습니다… 삶과 예술의 충돌에 가슴이 아픕니다.” 할리우드 스타 니콜 키드먼이 베니스국제영화제 여자배우상을 받는 날 모친 재넬 키드먼이 숨지는 슬픔을 맞았다. 제81회 베니스국제영화제는 지난 7일 오후(현지시간) 이탈리아 베네치아 리도 섬에서 폐막식을 열고 영화 ‘베이비걸’의 키드먼에게 여자배우상을 줬다. 하지만 키드먼은 무대에 오르지 못 했다. ‘베이비걸’의 핼리너 레인 감독이 수상을 대신했다. 레인 감독은 “키드먼이 모친상으로 급하게 베네치아를 떠났다”며 키드먼이 남긴 수상 소감을 읽었다. ‘베이비걸’은 한 회사의 최고경영자 로미(니콜 키드먼)와 젊은 인턴직원 새무얼(해리스 디킨슨)의 사랑을 그린 스릴러다. 과감한 노출 장면으로 영화제 내내 화제가 됐다. 키드먼은 모친으로부터 큰 영향을 받아온 것으로 알려졌다. 키드먼은 2023년 미국 잡지 피플과의 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흥행핑’ 된 ‘사랑의 하츄핑’ 90만 돌파…韓애니 역대 흥행 4위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001149690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001149690"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[식지 않은 인기를 끌고 있는 어린이 애니메이션 영화 ‘사랑의 하츄핑’이 90만 관객을 돌파, 국산 애니메이션 흥행 순위 4위에 등극하는 저력을 발휘했다. 8일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘사랑의 하츄핑’은 7일일까지 누적 관객 92만618명을 모아 개봉 32일 만에 90만 관객을 돌파했다. 이는 2011년 ‘마당을 나온 암탉’(누적 관객수 220만4870명), 2012년 ‘점박이: 한반도의 공룡 3D’(누적 관객수 105만1710명), 2013년 ‘뽀로로 극장판 슈퍼썰매 대모험’(누적 관객수 93만1953명)을 잇는 역대 대한민국 애니메이션 흥행 톱5에 해당하는 수치다. ‘사랑의 하츄핑’은 개봉이 한 달이나 지난 지금까도 탄탄한 스토리, 빛나는 개성과 사랑스러움을 장착한 캐릭터들, 그리고 한 번만 들어도 빠져드는 OST로 기존 ‘캐치! 티니핑’ 어린이 팬덤의 호응은 물론 ‘너무 보고 싶어 용기 내 마침내 봤다’는 성인들의 챌린지성 리뷰를 꾸준히 밈으로 양산하며 주말마다 살아나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20개국 868명 참여…코리아현대무용콩쿠르 22일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688070"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코리아국제현대무용콩쿠르 국제 오디션에 참가한 각국 대표들. 사진=대한무용협회 20개국 868명이 참가하는 대규모 현대무용 경연대회가 국내에서 열린다. 오는 22일 천안예술의전당 대공연장에서 열리는 ‘2024 신진무용예술가육성프로젝트-코리아국제현대무용콩쿠르’는 대한무용협회와 천안문화재단이 공동 주최하는 신진 무용 예술가 육성 프로젝트다. 이날 개막식을 시작으로 24일까지 본선 및 폐막식, 25~26일 국제오디션 및 국제워크숍, 26일 수상자 월드갈라가 진행된다. 코리아국제현대무용콩쿠르는 올해 15회째를 맞이하는 세계적 규모의 국제 경연대회다. 천안흥타령춤축제와 연계해 매년 업그레이드된 프로그램으로 전 세계 현대무용수들의 장으로 성장했다. 올해는 20개국에서 868명이 참가했다. 서울 예선 157명, 지역 예선 536명, 본선직행 특전대회에서 18명, 해외 예선 157명이다. 아시아 뿐 아니라 프랑스·이탈리아 등 유럽, 남아프리카공화국·나이지리아 등 아프리카에서도 참여했다. 국내외 예선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연극·무용·클래식 한번에 즐긴다”…10월 ‘2024 대한민국은 공연중’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688069"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국 각지에서 연극과 무용, 클래식 공연을 즐길 수 있는 축제가 열린다. 문화체육관광부와 예술경영지원센터는 다음달 4일부터 11월10일까지 ‘2024 대한민국은 공연중’ 축제를 개최한다고 8일 밝혔다. 대한민국은 공연중은 서울아트마켓과 서울국제공연예술제, 웰컴대학로 등 주요 공연예술 행사가 이어지는 10월을 중심으로 전국 각지에서 연극·무용·클래식 음악 등 다채로운 공연을 즐길 수 있도록 기획된 행사다. 축제 기간에는 서울을 비롯해 부산과 광주, 제주 등 전국 각지에서 총 140편의 공연을 만날 수 있다. 국립극장과 예술의전당, 명동예술극장 등 주요 공연장에서 국립예술단체를 비롯해 우리 공연예술계를 대표하는 예술가들이 공연을 펼친다. 예술의전당 자유소극장에서는 ‘또 한 번 빛나는-연극’이라는 제목으로 총 6개의 작품이 무대에 오른다. 국립 해오름극장에서는 국립예술단체를 비롯해 전 세계를 무대로 활약하고 있는 예술가들을 만날 수 있다. 국립심포니오케스트라는 박재홍 피아니스트와 협연 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국서 글로벌 웹툰 시상식·축제 열린다…“웹툰계 칸 영화제”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688068"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 월드 웹툰 어워즈 본상 수상작 '전지적 독자 시점' 웹툰 종주국 한국에서 세계 웹툰 축제와 시상식이 처음 열린다. 문화체육관광부는 서울시·한국콘텐츠진흥원·서울경제진흥원과 서울 성수동에서 오는 26~29일 제1회 '2024 월드 웹툰 페스티벌'을 개최한다고 8일 밝혔다. 축제 첫날에는 ‘웹툰계 칸 영화제’를 표방하는 ‘2024 월드 웹툰 어워즈’가 진행된다. 올해 처음 개최하는 축제와 시상식은 최근 웹툰이 세계적으로 인기를 얻으며 웹툰 지식재산(IP)이 드라마와 영화, 게임 등으로 확장되고 있는 상황에서 웹툰에 관심 있는 모두가 참여해 즐길 수 있는 장을 제공할 계획이다. 이번 축제는 컨벤션홀과 같은 특정 공간에서만 진행하는 방식에서 벗어났다는 게 특징이다. 거리 일대에 조성된 웹툰 기업들의 팝업 스토어를 돌아다니며 관련 상품을 구매하고 체험할 수 있는 방식으로 기획했다. 성수동은 웹툰 주요 소비자인 MZ 세대들이 많이 방문하는 곳이다. 축제 기간 통합 거점 1곳(에스팩토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민 “신현빈과 키스신, 박서준 영상 참고했죠”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987266"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 ‘국민 연하남’을 노린다. OTT플랫폼 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’(연출 서민정, 배희영, 극본 오은지, 크리에이터 박준화)에서 신현빈과 함께 연상연하 로맨스를 그려낸다. 실제 14세 연상인 신현빈과 함께 자연스러운 로맨스 케미스트리를 빚어내기 위해 다각도로 연구했다는 그다. “소속사 선배기도 한 박서준 선배의 영상을 많이 참고했어요. 특히 키스신을 찍을 땐 박준화 감독이 ‘김비서가 왜 그럴까’ 클립 좀 보고 오라고 하더라고요. 키스신 찍기 전에 보고 오면 도움이 될 거라고 해서 그 클립을 엄청 많이 돌려봤어요. 확실히 같은 키스신이라도 예쁘게 나오는 각도가 있더라고요. 혼자 집에서 엄청 연습하고 촬영했는데, 성공적으로 찍힌 것 같아요. 하하.” 문상민은 최근 스포츠경향과 만난 자리에서 ‘새벽 2시의 신데렐라’를 공개한 소감과 신현빈에 대한 애정, 배우로서 욕심 등을 다양하게 들려줬다. ■ “이상형이 연상인 여자예요”…‘국민연하남’답네 ‘새벽 2시의 신데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제천국제음악영화제, '17명 부상' 폭죽 사고..경찰 수사 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003264410"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제천국제음악영화제 야외 행사장에서 불꽃 특수효과가 관람객석을 향해 발사되면서 17명이 다친 것과 관련해 경찰이 수사에 착수했다. JIMFF 집행위원회는 지난 7일 홈페이지를 통해 "공연 중 발생한 특수효과 관련 사고로 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"며 사과문을 게재했다. JIMFF 집행위는 "부상을 입으신 분들과 가족분들께 깊은 사죄의 말씀을 드리며 피해자와 가족분들이 빠른 회복과 치유가 될 수 있도록 적극 지원하겠다"며 "추후 영화제에서는 관객 여러분의 안전과 좋은 공연 환경을 조성하기 위해 최선을 다하겠다"고 전했다. 앞서 지난 6일 오후 9시 29분께 제천시 청풍랜드에서 열린 원썸머나잇 공연 중 폭죽이 관객석으로 향한 사고가 발생한 것으로 알려졌다. 당시 현장에는 2천명의 관객이 모여 있던 것으로 전해졌다. 이 사고로 17명이 부상을 입었으며 이 중 2명은 각각 얼굴과 목에 화상을 입고 병원으로 옮겨졌다. 경찰은 특수 효과의 발사좌대를 제천음악영화제 측으로부터 제출받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘15살 연상과 결혼’ 소희, ‘정보원’ 출연…연예계 은퇴 마지막 작품 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378380"/>
        <updated>2024-09-08T03:10:49.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 발표와 동시에 연예계 은퇴를 선언한 그룹 앨리스 출신 배우 소희(김소희)가 영화 ‘정보원’에 출연한다. ‘정보원’은 소희의 연예인으로서 마지막 작품이 될 전망인 터라, 스크린 속 소희의 모습은 팬들의 아쉬움을 달랠 것으로 보인다. 8일 영화업계에 따르면 소희는 지난해 크랭크인한 ‘정보원’에서 비중 있는 캐릭터를 맡아 활약할 예정이다. 연기할 인물은 스포일러가 있는 캐릭터로, 소희는 결혼 발표 후 최근 추가 촬영까지 마쳤다는 전언이다. ‘정보원’은 무능하지만 대한민국의 어엿한 공무원인 형사와 유능하고 센스 넘치는 정보원 일명 ‘빨대’의 좌충우돌 공조를 다룬 코믹 버디무비이자 코믹범죄액션물로, 지난 2008년 CJ영페스티벌 단편 영화부문 우수작 ‘휴머니스트’를 통해 데뷔한 신인 감독 김석이 각본과 연출을 맡았다. 앞서 ‘정보원’은 배우 허성태가 데뷔 이래 처음 주연을 맡아 눈길을 끌었다. 영화는 후반 작업 중이며, 개봉 시기는 미정이다. 1999년생으로 만 25세인 소희는 지난 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[운명을 마주한 배우, 조윤수가 말하는 '폭군' 조윤수 [D:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870422"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 또 한 명의 기대주가 탄생했다. 신예 조윤수가 박훈정 감독의 신작 디즈니플러스 '폭군'을 통해 단번에 전 세계 시청자들에게 성공적인 신고식을 치렀다. '마녀' 시리즈의 김다미, 신시아 등 신예를 기용해 단숨에 스타덤에 올려놓는 박훈정 감독은 이번 '폭군'의 히로인을 조윤수로 내세웠다. '폭군'은 폭군 프로그램의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러다. '마녀' 시리즈의 연상선에 있는 이야기이며 한편으로는 대척점에 서 있는 세력의 이야기다. 조윤수는 극중 킬러이자 금고 기술자 자경 역을 맡아 아버지를 죽음으로 이르게 만든 자들을 향해 복수의 칼날을 갈며 성큼성큼 나아갔다. 평소 박훈정 감독의 '마녀' 유니버스 팬이었다는 조윤수는 역할이 확정되기 전부터 자경이 되기로 결심해 필요한 것들을 미리 준비해 나갔다. 그만큼 절실했던 기회였다. "오디션은 세 차례 봤어요. 처음에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 OST 거장 요시마타 료 "4년 동안 매일 밤 한국 드라마 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918993"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 제천영화음악상 수상…"상 받고 나니 한국서 인기 실감" 영화제서 토크 콘서트…'냉정과 열정 사이' 삽입곡 연주 "주변의 지인들이 한국에서 제 곡이 인기가 많다는 얘기를 해줬는데 사실 좀 의심했어요. 이렇게 제천에 와서 좋은 상을 받고 나니 한국 분들이 정말로 제 음악을 사랑해주신다는 걸 실감하게 되네요." 일본의 OST(오리지널 사운드트랙) 거장 요시마타 료는 지난 7일 제천예술의전당에서 열린 토크 콘서트에서 제천영화음악상을 받은 소감을 묻는 말에 이같이 답했다. 제천영화음악상은 제천국제음악영화제가 영화음악 분야에 뚜렷한 족적을 남긴 아티스트에게 수여하는 상으로, 지난해 고(故) 사카모토 류이치에 이어 올해에도 일본의 음악가인 요시마타가 수상자로 선정됐다. 영화와 드라마 음악감독으로 활동하는 요시마타는 수상을 기념해 제20회 제천국제음악영화제에 참석해 관객과 만나고 있다. 그는 나카게 이사무 감독의 일본 영화 '냉정과 열정 사이' OST(오리지널 사운드트랙)인 '더 홀 나인 야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전작을 뛰어넘는 강렬함"…'베테랑2' 토론토까지 사로잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004190966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004190966"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 액션 영화 '베테랑2'(류승완 감독, 외유내강 제작)가 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. '베테랑2'가 현지 시각 6일 저녁, 토론토영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 프리미어 상영을 성황리에 마치고 토론토의 밤을 '베테랑2'&gt;에 대한 언론과 관객들의 뜨거운 반응으로 물들였다. 저녁 9시부터 진행된 '베테랑2' 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 상영 전 극장을 가득 메워준 관객들에게 "9년 전 '베테랑'으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 '베테랑2'로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것이다"고 인사를 전하며 예비 관객들의 기대감을 끌어올렸다. '베테랑2'?의 공식 프리미어 상영 현장은 영화를 주목하고 있는 전 세계 언론과 관객들로 인산인해를 이루었다. 큰 상영관을 가득 메운 채 상영이 시작되었고, 현지 관객들은 매 장면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘15살 연상과 결혼‧연예계 은퇴’ 소희, 허성태 주연 ‘정보원’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003378371"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼과 동시에 연예계 은퇴를 선언한 그룹 앨리스 출신 배우 소희가 영화 ‘정보원’에 출연한다. 이로써 ‘정보원’은 소희의 연예인으로서 마지막 작품이 될 전망이다. 8일 영화업계에 따르면 소희는 지난해 크랭크인한 ‘정보원’에서 비중 있는 캐릭터를 맡아 활약할 예정이다. 연기하는 인물은 스포일러가 있는 캐릭터로, 소희는 결혼 발표 후 최근 추가 촬영까지 마쳤다는 전언이다. ‘정보원’은 무능하지만 대한민국의 어엿한 공무원인 형사와 유능하고 센스 넘치는 정보원 일명 ‘빨대’의 좌충우돌 공조를 다룬 코믹 버디무비이자 코믹범죄액션물로, 배우 허성태가 데뷔 이래 처음 주연을 맡아 눈길을 끌었다. 영화는 후반 작업 중이며, 개봉 시기는 미정이다. 1999년생으로 만 25세인 소희는 지난 4월 15살 연상 사업가와 1년 열애 끝에 결혼하는 동시에 연예계를 은퇴한다고 밝혀 놀라움을 불러모았다. 소희는 당시 자신의 SNS에 올린 자필 편지를 통해 “저에게 큰 힘이 되어준 사람을 만나게 됐”며 “이제는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안락사 다룬 '더룸 넥스트도어', 베네치아영화제 황금사자상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870418"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 룸 넥스트 도어'(The Room Next Door)가 제81회 베네치아 국제영화제에서 최고 영예를 안았다. 8일 연합뉴스에 따르면 7일(현지시간) 이탈리아 베네치아 리도섬에서 열린 베네치아 영화제 시상식에서 더 룸 넥스트 도어가 황금사자상을 수상했다. 이 영화는 알모도바르 감독이 연출하고 줄리앤 무어와 틸다 스윈턴이 출연했다. 삶과 죽음, 안락사, 여성의 우정을 다룬 이 영화는 베네치아 영화제에서 처음 상영됐을 때 18분간 기립박수를 받았다고 로이터 통신이 전했다. AFP 통신에 따르면 74세인 알모도바르 감독은 수상 소감을 밝히면서 "깨끗하고 존엄하게 이 세상에 안녕을 고하는 것은 모든 인간의 기본 권리라고 믿는다"며 "안락사는 정치적 문제가 아니라 인간의 문제"라고 말했다. 은사자상은 이탈리아 마우라 델페로 감독의 '베르밀리오'(Vermiglio)에 돌아갔다. 이탈리아, 프랑스, 벨기에 합작 영화인 이 작품은 제2차 세계대전 마지막 해 이탈리아 알프스를 배경으로 일어나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 액션 더 생생하게‥‘베테랑2’ 돌비 시네마 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894860"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 돌비 시네마 개봉을 확정했다. 9월 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'(감독 류승완)는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. '베테랑2'가 돌비 시네마(Dolby Cinema)에서 개봉한다. 돌비의 프리미엄 HDR 영상 기술 ‘돌비 비전(Dolby Vision®)’과 차세대 몰입형 음향 기술 ‘돌비 애트모스(Dolby Atmos®)’가 적용돼 화려한 비주얼과 온몸을 감싸는 듯한 사운드로 몰입감 넘치게 관람할 수 있다. 류승완 감독은 “돌비 애트모스와 돌비 비전을 통해 관객들의 영화적 체험을 완전히 한 차원 다른 곳으로 안내하는 듯한 느낌이 든다”며 “돌비 애트모스 기술은 소리 각각의 색깔들을 아주 선명하게 구현해주었다. 소리의 타격감이 진짜 존재하는구나 느꼈는데, 관객 여러분들도 이 느낌을 극장에서 느끼실 수 있으면 좋겠다”고 전했다. 또한 돌비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개봉 앞둔 '베테랑2'…"스토리·액션 전작 뛰어넘어" 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005831460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005831460"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국 개봉을 앞둔 영화 ‘베테랑2’가 해외 언론과 평단으로부터 잇딴 호평을 이끌어내며 흥행에 대한 기대감을 높였다. 영화 ‘베테랑2’은 지난 6일(현지시간) 제49회 토론토 국제 영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에서 공식 프리미어 상영을 마쳤다. ‘베테랑2’이 국제 영화제에 정식 초청작으로 참여한 건 지난 5월 제77회 칸영화제(미드나잇 스크리닝 부문)에 이어 이번이 두 번째다. 지난 6일 밤 9시 진행된 공식 프리미어 상영 이후 현지 언론과 평단에선 류승완표 스토리와 액션에 호평을 쏟아냈다. 미국 온라인 게임매체 ‘더스포츠 이스포츠’는 “전작을 뛰어넘는 강렬함이 돋보이는 작품”이라며 “‘존 웍4’의 액션을 뛰어넘는 액션 연출이 인상적”이라고 평가했다. 영화 평론가 그룹인 스크린 젤롯도 “스타일리시하고 매끄러운 연출이 영화를 완벽하게 즐길 수 있게 해주는 작품”이라고 극찬했다. 이날 프리미어 상영 현장에 참석한 류승완 감독은 “속편을 기다려주고 참여해준 배우들에게 감사하다”며 “촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘존윅4’ 뛰어넘었다” 토론토서 공개된 ‘베테랑2’ 해외 반응 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000894832"/>
        <updated>2024-09-08T02:10:36.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 토론토 국제영화제를 통해 세계 최초 공개됐다. 영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 9월 6일(현지시간) 제49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 상영을 성황리에 마쳤다. 큰 상영관을 가득 메운 관객들은 매 장면마다 웃음과 감탄을 터뜨리며 영화 '베테랑2'에 제대로 몰입해 있는 모습을 보여주었다. 상영 후 약 30분간 이어진 관객과의 Q&amp;A 시간, “전작 배우들이 속편으로 다시 모이는 것이 힘들지 않았나”라는 질문에 류승완 감독은 “감사하게도 배우들이 '베테랑'의 속편을 기다려 주었고, '베테랑2' 촬영 첫날 마치 (1편이 끝나고) 한 달도 채 되지 않은 것처럼 느껴졌다. 그러면서 우리 모두가 이 영화를 다시 찍기를 바라왔다는 생각이 들어 신기했다”​고 답하는 등 영화에 대한 심도 깊은 대화로 채워졌다. 류승완 감독은 늦은 시간까지 이어진 Q&amp;A에 참석해 준 언론과 관객들에게 “토론토 영화제는 나에게 정말 친근하고 소중한 곳이다. 토론토 관객들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["OST가 사라지는 시대? 더 노력하겠다"... 일본 거장의 다짐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445381"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 &lt;냉정과 열정 사이&gt;의 서정적인 첼로와 피아노 소리, 한국 관객들에겐 사랑의 애틋함을 떠오르게 하는 요시마타 료 음악가가 2년 만에 한국을 찾았다. 이번엔 제천국제음악영화제다. 올해로 20주년을 맞은 제천국제음악영화제가 매년 시상해 온 제천영화음악상 주인공으로 선정된 것. 영화제 기간에 앞서 요시마타 료 감독을 지난 4일 서울 삼성동의 한 호텔에서 만날 수 있었다. 열 차례 이상 한국을 다녀갔다던 요시마타 료 감독은 한국팬들의 관심과 사랑을 이미 실감하고 있었다. 그의 대표곡 중 하나인 'Whole Nine yards'은 한 개그 프로그램에 BGM으로 깔리며 더 널리 알려지기도 했고, 여러 광고에도 쓰였다. "원래 사용됐던 작품과 전혀 다른 형태로 활용되는 걸 저도 들어서 알고 있었다"며 요시마타 료 감독은 "다양한 음악으로 많은 분들에게 활용되고 있는 부분에 대해서 너무 감사하게 생각한다"고 한국과 깊은 인연에 웃으며 화답했다. ▲  제20회 제천국제음악영화제에서 제천영화음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언', 1위 탈환 후 이틀째 정상…누적 178만 명 Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007777319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007777319"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '에이리언: 로물루스'(감독 페데 알바레즈)가 또 한 번 1위를 지켰다. 8일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '에이리언: 로물루스'는 지난 7일 하루 동안 5만 2886명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 178만 8838명이다. 지난달 14일 개봉한 '에이리언: 로물루스' 개봉과 동시에 정상에 올랐으며, 최상위권을 유지하며 흥행을 이어갔다. 이후 '안녕, 할부지' 개봉 당일인 4일 및 5일 1위를 빼앗겼으나, 6일 정상을 탈환한 뒤 이틀째 1위 자리를 유지했다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. '안녕 할부지'는 3만 9950명이 관람해 2위에 올랐으며, 누적 관객 수는 12만 52명이다. 배우 조정석 주연의 '파일럿'은 3만 544명을 극장으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'베테랑2' 전작 뛰어넘었다" 토론토영화제 프리미어 상영회 성료 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005152681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005152681"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 토론토국제영화제 상영을 성황리에 마쳤다. 지난 6일(현지 시각) 영화 '베테랑2'(감독 류승완, 제공/배급 CJ ENM, 제작 ㈜외유내강) 측은 제 49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션의 공식 프리미어 상영을 성황리에 마치고 토론토의 밤을 '베테랑2​'에 대한 언론과 관객들의 뜨거운 반응으로 물들였다. 저녁 9시부터 진행된 '베테랑2' 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 상영 전 극장을 가득 메워준 관객들에게 "9년 전 '베테랑'으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 '베테랑2'로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것이다"라고 인사를 전하며 예비 관객들의 기대감을 끌어올렸다. '베테랑2'​ 의 공식 프리미어 상영 현장은 영화를 주목하고 있는 전 세계 언론과 관객들로 인산인해를 이루었다. 큰 상영관을 가득 메운 채 상영이 시작되었고, 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 토론토 강렬하게 물들였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987233"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 캐나다 토론토를 강렬하게 물들였다. ‘베테랑2’는 지난 6일 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션(Special Presentation) 섹션의 프리미어 상영을 성황리에 마쳤다. 이날 오후 9시부터 진행된 ‘베테랑2’ 프리미어 상영에는 영화를 연출한 류승완 감독이 참석, 상영 전 극장을 가득 메워준 관객들에게 “9년 전 ‘베테랑’으로 찾은 토론토 영화제를, 9년 후 ‘베테랑2’로 다시 찾게 되어 너무 영광이다. 1편을 기억하고 있는 분들이라면 훨씬 더 색다른 의미의 영화적 체험을 느낄 수 있을 것이다.”라고 인사를 전하며 예비 관객들의 기대감을 끌어올렸다. ‘베테랑2’​의 공식 프리미어 상영 현장은 영화를 주목하고 있는 전 세계 언론과 관객들로 인산인해를 이루었다. 큰 상영관을 가득 메운 채 상영이 시작되었고, 현지 관객들은 매 장면마다 웃음과 감탄을 터뜨리며 ‘베테랑2’에 제대로 몰입해 있는 모습을 보여주었다. 상영 후 약 30분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포커스]보조금 줬으니 성소수자 영화 빼라? 영화제 검열 잔혹사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005469514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005469514"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시에서 보조금을 빌미로 성 소수자 영화 상영을 영화제에서 철회하라고 요구하는 일이 1년 만에 또 일어났다. 영화계는 표현의 자유를 억압하는 '검열'이라며 크게 반발하고 있다. 지난 5~6일 열린 대전여성영화제가 당초 예정됐던 대전광역시의 보조금 수령 없이 축소 진행됐다. 대전여성영화제는 '2024년 양성평등주간 대전여성문화제'의 일환으로, 대전시가 보조금 1350만원을 지원하기로 돼 있었다. 하지만 여성단체는 대전광역시가 지난달 30일 갑자기 상영작 교체를 요구했다고 밝혔다. 상영작에 포함된 '딸에 대하여'가 성소수자에 관한 내용을 담고 있어 보조금 사업으로 진행되는 영화제 상영에 부적절하다는 이유다. 대전시는 여성단체에 공문을 보내 "대전여성문화제의 일부 프로그램인 여성영화제 상영 작품 중 일부에 대해 언론 보도 및 민원 제기 등 논란이 있다"며 "지방보조금 보조사업 목적에 부합하도록 콘텐츠 변경 등 보완해 시행해 달라"고 밝혔다. 그러자 여성단체는 보조금 사업비를 전액 반납하기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에이리언’ 푸바오 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000987231"/>
        <updated>2024-09-08T00:38:04.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘에이리언’이 푸바오를 이겼다. 8일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계결과 영화 ‘에이리언: 로물루스’는 전날 5만2886명을 모아 박스오피스 1위를 지켰다. 누적관객수 178만8838명이다. ‘에이리언: 로물루스’는 개봉 이후 줄곧 정상을 지켜오다 지난 4일과 5일 푸바오를 다룬 다큐멘터리 개봉작 ‘안녕, 할부지’에 밀려 1위를 내준 바 있다. 그러나 이틀만에 다시 수성에 성공했다. ‘안녕, 할부지’는 2위로 밀려났다. 3만9950명이 관람했다. ‘안녕, 할부지’는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기를 다룬다. ‘파일럿’은 3만544명의 선택을 받아 그 뒤를 이었다. ‘사랑의 하츄핑’과 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’는 나란히 4, 5위에 이름을 올렸다. 각각 2만2301명, 2만858명이 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['큰별쌤' 최태성 "다큐 '하와이 연가', 눈물 나는 사랑의 역사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918771"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한인 하와이 이민사 조명한 작품…제천국제음악영화제서 상영 이진영 감독 "우리 역사 가치 공감해준 분들 덕에 여기까지 와" "역사를 이렇게 아름답게 표현할 수 있군요. 너무 깜짝 놀랐습니다. 저는 역사책을 보면서 눈물을 안 흘리는데, 이 영화는 볼 때마다 눈물이 납니다." '큰별쌤'으로 불리는 한국사 스타 강사 최태성은 지난 6일 제천시문화회관에서 열린 다큐멘터리 영화 '하와이 연가' 관객과의 대화(GV)에서 이 작품을 본 소감을 이렇게 털어놨다. '하와이 연가'를 무료로 감수하고 후원도 한 그는 제20회 제천국제음악영화제를 찾아 시사회 후 관객들과 만났다. 이진영 감독이 연출한 이 작품은 121년간 이어진 한인들의 미국 이주 역사를 다룬다. 특히 1900년대 초 일제의 폭압과 가난에서 벗어나기 위해 하와이로 향했던 조선인들에 주목한다. 사진 한 장만 주고받고서 하와이로 건너가 조선인 남자와 결혼한 '사진 신부' 임옥순 씨와 사탕수수 농장에서 일하다 한센병 환자 격리 장소인 칼라우파파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이게 맞아?!' 지민-정국.. "삿포로 겨울, 힐링 모먼트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067266"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 &lt;이게 맞아?!&gt;가 지민과 정국의 삿포로 여행기가 담긴 7화 예고편을 공개했다. 는 만나기만 하면 시끌벅적한 방탄소년단 지민, 정국이 2023년, 군 입대 전 잊지 못할 추억을 남기기 위해 떠난 예측불가 여행기를 담은 디즈니+ 오리지널 시리즈다. 지난 6화를 통해 하얀 눈이 가득한 일본의 겨울 분위기를 만끽하며 눈 싸움을 하는 두 사람의 모습이 큰 호응을 얻은 것에 이어, 7화 예고편 또한 유쾌한 웃음과 시끌벅적 케미를 기대케 한다. 공개된 7화 예고편에서는 평화로운 삿포로의 밤, 미간을 찌푸릴 정도로 맛있는 음식을 먹던 두 사람에게 예상치 못한 상황들이 펼쳐져 호기심을 불러일으킨다. 또한, 설원의 풍경 속에서 펼쳐지는 지민과 정국의 스노보드 도전기가 기대를 높인다. 설레는 마음으로 스노보드에 도전한 두 사람은 익숙해질 때까지 몸을 사리지 않는 열정을 불태우고, 마침내 완벽 적응한 지민의 능수능란한 모습이 눈길을 사로잡는다. 반면, 못 하는 게 없는 황금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 2024 콘텐트아시아어워즈 ‘베스트 아시안 코미디 쇼’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067265"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’가 2024 콘텐트아시아어워즈 ‘베스트 아시안 코미디 쇼’를 수상했다. 5일 대만 타이베이에서 열린 2024 콘텐트아시아어워즈는 아시아 지역의 오리지널 시리즈 및 예능, 영화, 스포츠 등 다양한 부문의 콘텐츠를 대상으로 진행되는 아태지역 최고 권위의 시상식이다. 콘텐츠 디렉터, 방송국 및 엔터테인먼트 관계자, 프로듀서, 영화 제작자 등 60여 명의 업계 전문가들의 공정한 심사를 거쳐 각 부분의 우수작을 선정하는 시상식으로 올해 5회째를 맞이했다. 이번 시상식에는 최근 시즌6를 공개하며 또 한 번 뜨거운 반응을 얻고 있는 ‘SNL 코리아’가 ‘베스트 아시안 코미디 쇼 ’​의 영예를 안았다. ‘SNL 코리아’는 콘텐트아시아어워즈 예능 부문에서 3년 연속 수상하는 기염을 토하며 명실상부 최고의 코미디 쇼임을 인정받았다. 지난 시즌부터 쿠팡의 자회사 씨피엔터테인먼트가 직접 제작을 맡은 ‘SNL 코리아’는 한층 더 파격적인 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장손' 오정민 감독 "미워했던 윗세대 이해하려는 마음 담았죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014918761"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경북 시골 대가족 이야기…"가족사를 대한민국 역사로 확장" 가족은 사람이 태어나 자라는 보금자리지만, 정신적으로 성장하다 보면 가족이 굴레로 느껴질 때도 있다. 그래서 날카롭게 충돌하기도 하지만, 완전히 등을 돌릴 수도 없는 게 가족이다. 그럴 때 가족과 어떻게 화해에 도달하느냐가 중요한 문제로 대두한다. 오정민(35) 감독이 연출한 '장손'은 우리에게 가족이란 무엇이냐는 질문을 던지는 작품이다. 가족이 한자리에 모이는 추석을 앞둔 11일 개봉한다. "20대 시절의 저는 가족의 속물적인 모습 같은 것에 대해 비판적이었어요. 나이를 먹으면서 그런 시선이 조금씩 변화한 것 같습니다. 저 또한 마음속에 그런 면을 가진 인간이라는 걸 알게 되면서 가족을 배척하기보다는 좀 더 이해해보고 싶어진 것이죠." 지난 5일 서울역 근처 카페에서 만난 오 감독은 '장손'을 구상한 계기에 관해 이렇게 말했다. 그는 "한때 미워했던 윗세대를 이해하고 싶은 마음이었다"고 털어놓기도 했다. '장손'은 경상북도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['산이 부른다' 9월 개봉.. "몽블랑의 압도적 풍광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067264"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제75회 칸영화제 감독주간 SACD상 수상작인 &lt;산이 부른다&gt;가 9월 25일 극장에서 개봉된다. 는 한 남자와 산을 연결한다는 단순한 설정에 경탄할만한 자연의 풍광을 더없이 아름답고 경이롭게 그린 영화다. 여기서 더 나아가 누구도 상상하지 못한 신비한 존재의 미스테리함을 가미해 관객들의 궁금증을 자아내게 한다. 이같은 판타지적인 요소는 평범한 산악 영화와 궤를 달리해 관객의 이목을 집중시킬 예정이다. 또한 산 정상에서 만나는 특별한 로맨스도 관객들을 사로잡을 관람 포인트 중 하나다. 특히 설산(몽블랑)의 압도적인 자연 풍광과 얼음처럼 맑고 투명한 자연 경관을 배경으로 한 주인공 피에르의 등반 여정은 관객들에게 특별한 체험을 제공할 예정이다. 공개된 티저 포스터는 주인공 피에르가 아찔하게 산을 오르는 장면이 먼저 눈에 들어온다. 아울러 '몽블랑의 압도적이고 위대한 풍광'이라는 해외 매체 Le Journal du Dimanche의 리뷰 카피가 아름답고, 경이로운 몽블랑(알프스 산맥의 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시네마 앤솔로지 '더 킬러스' 부산국제영화제 상영..'김종관, 노덕, 장항준, 이명세 감독']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067262"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종관, 노덕, 장항준, 이명세 독보적인 스타일을 지닌 네 감독이 어니스트 헤밍웨이의 단편 [살인자들(The Killers)]을 모티브로 제작한 영화 &lt;더 킬러스&gt;가 제29회 부산국제영화제 공식 초청 소식과 함께 10월 극장 개봉을 확정하고 티저 포스터를 공개했다. 는 헤밍웨이 단편소설 ‘더 킬러스’를 대한민국 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지. 영화 &lt;더 킬러스&gt;는 그해의 다양한 대표작 및 최신작을 선보여 동시대 한국영화의 역량과 흐름을 만끽할 수 있는 제29회 부산국제영화제 ‘한국영화의 오늘-파노라마’ 섹션에 공식 초청되어 국내 관객들에게 첫 선을 보이게 되었다. 또한 영화제 초청 소식과 더불어 “좋아하는 감독님, 배우들과 즐겁게 참여한 작품이 부산영화제에 초청되어 영광스럽다. 개인적으로는 처음 해보는 새로운 장르적 도전에도 많은 관심 부탁드린다” (김종관 감독), “여러 감독님들과 함께한 영화로 초청받아 굉장히 뜻깊다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퀴어 영화 빼" 대전여성영화제, 검열 논란 속 자율성 사수…영화계 과제는? [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002870386"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대전시가 대전여성영화제에게 성소수자를 다룬 '딸에 대하여' 상영 중지를 요구해 "전체주의 행정으로 혐오와 분열을 조장하고 있다"라는 지적을 받고 있다. 대전여성영화제 측은 대전시의 요구를 거부, 보조금을 모두 반납했다. 대전시는 지난달 30일 대전여성단체연합 측에 5일과 6일 예정돼 있던 대전여성영화제 상영작 '딸에 대하여'를 교체해달라고 전달했다. 대전시는 "성소수자 문제는 언론 보도 및 민원 제기 등 논란이 있어 양성평등주간에 상영하는 것은 바람직하지 않으며 대전시 보조금으로 상영하기에 부적절하다"는 이유를 들었다. 대전시는 이번 행사 보조금으로 1350만원을 지원한 것으로 알려졌다. '2024년 성평등주간 대전여성문화제' 행사의 일환으로 여성주의 강좌와 여성영화제를 진행하는 대전여성단체연합은 "'딸에 대하여'는 퀴어 뿐만 아니라 돌봄과 비정규직 등 다양한 여성과 관련한 이야기를 담은 영화다. 하물며 '여성 퀴어의 삶과 가족'이라는 주제는 여성과 뗄 수 없는 중요한 이슈"라며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파묘' 이어 '대도시'…김고은, 또 '비수기 흥행퀸' 될까 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007777254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007777254"/>
        <updated>2024-09-07T23:06:49.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파묘'(감독 장재현)로 '천만'을 맛본 김고은이 또 한 편의 영화로 비수기 극장가를 찾는다. '대도시의 사랑법'(감독 이언희)은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희와 세상에 거리두는 법에 익숙한 흥수가 '동거동락' 하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화. 박상영 작가의 동명 베스트셀러를 원작으로 한 이 영화는 올해 초 '파묘'로 천만 관객 돌파에 성공한 김고은의 신작이라는 점에서 이목을 끈다. 김고은은 '대도시의 사랑법'에서 눈치 보지 않고 거침없이 돌직구를 던지는 여자 구재희를 연기했다. 구재희는 자신을 둘러싼 주변의 무성한 소문에는 신경 끈 채 사랑에만 진심을 다하는 대책 없는 캐릭터. 원작에서도 색다른 매력을 발산했던 이 캐릭터를 김고은이 어떤 방식으로 보여주게 될지 기대감을 준다. 김고은은 30대 여배우 중에서도 연기로 폭 넓은 스펙트럼을 자랑하는 배우다. '은교'(2012)로 파격적인 데뷔를 한 이래 그는 무척 다양한 캐릭터들을 연기해왔다. '차이나타운'(2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파편' 부산국제영화제 초청.. 남겨진 자들의 슬픔과 고통 그리고 용서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067258"/>
        <updated>2024-09-07T22:05:17.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웰메이드 성장 영화 &lt;파편&gt;이 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 ‘한국영화의 오늘-비전’ 섹션 공식 초청되었다. 영화 &lt;파편&gt;은 한 마을에 벌어진 살인 사건 이후 가해자와 피해자의 남겨진 아이들이 겪게 되는 슬픔, 고통, 분노 그리고 용서를 배워가는 성장 드라마이다. 살인자 아버지를 둔 남매, ‘준강’과 ‘준희’로 열연을 펼친 오자훈과 김규나는 약 300:1의 경쟁률을 뚫고 캐스팅되었으며, [재벌집 막내아들], [환혼] 등을 통해 연기력을 인정받은 문성현이 사건 이후, 혼자 남겨진 아들 ‘기수’ 역을 맡아 외롭고 두려운 감정을 선보일 예정이다. 이어 인기 드라마 [내 남편과 결혼해줘], [천원짜리 변호사], [작은 아씨들] 등에서 활약하며 믿고 보는 배우 공민정이 부모의 죽음으로 홀로 남겨진 조카를 돌보는 고모 역을 맡아 따듯한 위로를 전한다. 이외에도 신승환, 장재호, 강경헌, 이승원 등 연기파 배우들이 대거 출연하여 극의 풍성함을 더했다. 여기에 &lt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀, 고양이 요괴를 만나다..  '고스트캣 앙주'  부산국제영화제 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067257"/>
        <updated>2024-09-07T22:05:17.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 칸영화제와 안시국제애니메이션 영화제에서 공개되어 화제를 모았던 ‘고스트캣 앙주’가 올 겨울 국내 개봉을 확정함과 동시에 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 섹션으로 초청되어 오는 10월 9일(수) 첫 공개될 예정으로 화제다. ‘고스트캣 앙주’는 세상을 떠난 엄마를 그리워하는 시니컬한 11세 소녀 ‘카린’이 37살의 아재 고양이 요괴 ‘앙주’를 만나 아주 특별한 여름을 보내게 되는 이야기를 그린 코믹 감동 판타지 애니메이션. 일본과 프랑스 합작으로 탄생한 ‘고스트캣 앙주’는 각국에서 활발한 활동을 하는 애니메이션 제작사의 만남으로 화제를 모았다. ‘짱구는 못말려’, ‘도라에몽’, ‘아따맘마’ 등 인기 TV 애니메이션 시리즈, 영화 ‘갓파 쿠와 여름방학을’, ‘창가의 토토’를 제작한 일본 대표 애니메이션 제작사 신에이 동화와 2023년 칸영화제 단편 애니메이션 부문 황금종려상을 수상한 영화 ‘27’의 프랑스 제작사 미유 프로덕션의 만남인 것. ‘고스트캣 앙주’는 원작 이마시로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠로사와 키요시 X 스다 마사키 '클라우드' 부산국제영화제 ‘갈라 프레젠테이션’ 섹션 공식 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067256"/>
        <updated>2024-09-07T22:05:17.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠로사와 키요시 감독의 신작 &lt;클라우드&gt;가 오는 10월 2일(수)부터 11일(금)까지 열리는 제29회 부산국제영화제에 공식 초청되어 한국 관객과의 첫 만남을 예고했다. 쿠로사와 키요시 감독은 1997년작 &lt;큐어&gt;를 통해 세계적으로 주목받은 뒤, &lt;도쿄 소나타&gt;로 제61회 칸 영화제 주목할만한 시선 심사위원상, &lt;해안가로의 여행&gt;으로 제68회 칸 영화제 주목할만한 시선 감독상, &lt;스파이의 아내&gt;로 제77회 베니스국제영화제 은사자상(감독상)을 수상하는 쾌거를 이뤘다. 또한, 올해 공개된 영화 &lt;차임&gt;은 제74회 베를린국제영화제의 공식 초청을 받아 월드 프리미어로 상영되는 등 세계 3대 영화제 모두의 선택을 받은 일본의 대표 감독이다. 그의 최신작 &lt;클라우드&gt; 역시 올해 개최된 제81회 베니스국제영화제 비경쟁 부문에 공식 초청 받았으며, 올해 부산국제영화제 ‘갈라 프레젠테이션’ 섹션을 통해 한국 관객들에게 첫 선을 보인다. 2007년에 신설된 ‘갈라 프레젠테이션’ 섹션은 세계적인 거장들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼, 불륜연기로 베니스영화제 여우주연상 수상…모친상 당해 시상식 참석 못해[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003868942"/>
        <updated>2024-09-07T21:03:39.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 니콜 키드먼(57)이 제81회 베니스국제영화제에서 여우주연상을 수상했다. 7일(현지시간) 버라이어티에 따르면, 이탈리아 베네치아 리도섬에서 열린 제81회 베니스국제영화제 시상식에서 키드먼은 젊은 인턴과 불륜을 시작한 여성 사업가의 이야기를 다룬 에로틱 드라마 '베이비걸'(Babygirl)로 여우주연상을 거머쥐었다. 그러나 갑작스럽게 모친상을 당하면서 시상식에 참석하지는 못했다. 키드먼은 할리나 레인 감독이 대신 낭독한 소감문을 통해 “얼마 전 아름답고 용감한 어머니 자넬 앤 키드먼이 세상을 떠났다는 사실을 알게 되었다”고 말했다. 이어 “저는 충격에 빠졌고 가족에게 가야 하지만 이 상은 어머니를 위한 것이다. 어머니는 저를 형성하고 이끌어 주셨고 저를 만들어 주셨다. 할리나를 통해 여러분 모두에게 그녀의 이름을 말할 수 있게 되어 정말 감사하다”고 밝혔다. 그러면서 “삶과 예술의 충돌은 가슴 아프고 제 마음도 아프다”라고 했다. 한편 페드로 알모도바르 감독이 연출하고]]></content>
    </entry>
</feed>