<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-28T05:12:10.627Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하영 사망사건 반전 있다→이민기 인생 최대 위기(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926235"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기 위기가 예고됐다. 11월 28일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 8회에서는 7년 전 발생한 차정우(이민기 분) 옛 여자친구 윤혜진(하영 분) 사망 사건과 관련, 새로운 사실이 드러나기 시작한다. 8회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 진지한 표정의 정우와 이민형(한지현 분), 이진석(윤정일 분)의 모습이 담겨 있다. 정우와 민형은 각자의 자리에서 혜진이 사망하던 당시 있었던 풀리지 않는 진실을 쫓기 위해 고군분투한다. 이날 방송에서는 7년 전 혜진을 구하러 가던 정우가 교통사고를 당한 일과 관련해 새로운 정황이 드러난다. 정우는 사고 발생 당일, 자신의 기억과는 전혀 다른 증언들이 쏟아지자 사실 관계 파악에 나선다. 그 과정에서 정우에게 예기치 못한 위기가 닥친다. 정우는 모든 기억을 되찾아준다는 진석의 전화를 받고 그를 찾아가게 된다. 하지만 무언가 위험을 감지한 민형은 다급하게 두 사람이 있는 곳을 향해 간다. 진석이 되찾아준다는 정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석X채수빈 '지거전' 측 "12월 14일 결방, 20일 몰아보기 편성" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203815"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석과 채수빈의 호연으로 주목받은 드라마 '지금 거신 전화는'이 노벨문학상 수상자 한강 작가의 다큐멘터리 편성으로 2회 결방한다. 28일 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규, 약칭 '지거전') 측은 OSEN에 "'지금 거신 전화는'이 오는 12월 14일과 20일 2회 결방한다. 대신 한강 작가의 다큐멘터리가 편성될 예정이다"라고 공식입장을 밝혔다. '지금 거신 전화는'은 협박전화로 시작된 정략결혼 3년차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스를 그린 드라마다. 유연석이 대통령 대변인 백사언 역을, 채수빈이 그의 쇼윈도 아내 홍희주 역을 맡아 남여 주인공으로 호흡하고 있다. 극 초반 신선한 소재와 전개가 드라마 팬들의 입소문을 타고 있는 상황. 갑작스러운 결방은 한국인 최초로 노벨문학상을 수상한 한강 작가의 다큐멘터리 특별편성으로 인해 결정됐다. 이에 '지금 거신 전화는'은 오는 12월 13일까지 7회가 방송된 뒤 다음 날인 12월 14일에 결방된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 2주간 못 본다‥‘지거전’ 12월 14일·20일 결방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926224"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 막 설렘 시동을 건 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'이 뜻밖의 브레이크를 밟게 됐다. 11월 28일 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규) 홍보 관계자는 뉴스엔에 "12월 14일, 20일 2회 결방된다"고 밝혔다. 한국 최초이자 아시아 여성 최초의 노벨문학상 수상자 한강의 특별 다큐멘터리 등이 방영될 예정이다. 이제 막 1, 2회 방송이 끝나고 두 주인공 유연석, 채수빈을 향한 관심이 고조된 상태에서 결방 소식이 전해지자 애청자들 사이에서는 아쉬운 볼멘소리가 나온다. 한편 지난 22일 첫 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'은 협박전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러로 유연석, 채수빈이 부부 호흡을 맞추고 있다. 1회 시청률 전국 5.5%, 수도권 5.4%에서 2회 시청률 전국 4.7%, 수도권 4.8%(닐슨코리아)로 소폭 하락했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 김혜은 "작품 큰 사랑 받아 욕 먹어도 행복"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203813"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 명품 빌런으로 극의 긴장감을 담당했던 김혜은이 종영 소감을 전했다. 종합편성채널 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영, 연출 김승호)은 국내뿐 아니라 글로벌 OTT 라쿠텐 비키(Rakuten Viki)에서 전 세계 140개국에서 시청자 수 1위를 기록하는 등 해외에서 더 큰 화제를 일으켰다. 지난 27일 방송된 ‘조립식 가족’ 최종회에서는 서로의 상처를 보듬으며 조립됐던 가족들이 비로소 진짜 가족이 되며 해피엔딩을 맞이했다. 김혜은이 연기한 권정희 역시 산하(황인엽 분)의 오랜 진심을 들은 뒤 소리 없이 오열했고, 아들에 대한 원망과 미련을 접고 산하의 곁을 떠나며 유종의 미를 거뒀다. ‘조립식 가족’에서 김혜은은 아들을 무정하게 떠난 후 10년 만에 돌아와 일방적으로 함께 살자고 하는 엄마 권정희 역을 맡아 ‘갈등 유발자’로 맹활약해 왔다. 김혜은은 쉽게 이해받기 어려운 캐릭터를 입체감 있게 살려내 시청자들의 과몰입을 이끌었다. 극 초반 생기를 잃은 공허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 "실제론 딸 같은 아들...'조립식 가족' 종방연에서 눈물" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800791"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 '조립식 가족'을 떠나 보내는 소감을 전했다. 28일 오전 서울 강남구의 한 카페에서 지난 27일 종영한 JTBC 드라마 '조립식 가족'의 황인엽 인터뷰가 진행됐다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마로, 중국 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한 작품. 황인엽은 극 중 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절에 겪은 일로 인해 마음 한편에 늘 아픔을 지니고 사는 김산하 역을 맡았다. 마지막 15~16화를 배우, 스태프들이 모여 다 같이 봤다는 황인엽은 "촬영이 파노라마처럼 지나가니까 되게 오래된 것 같아서 부둥켜안고 울었다. 아쉽더라"라며 "수요일 2회 연속 방송이라 8회차가 방송된 거 같아 아쉽더라. 우리끼리 '시즌2 어때?' 농담도 하고 그랬다. 너무 좋은데 서운하고, 또 감사했다"라며 시원섭섭한 종영 소감을 전했다. 마지막 촬영에도 울었다는 황인엽은 "감독님께서 OST를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영, 이종석과 호흡…‘서초동’ 출연 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892088"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영이 ‘서초동’에 출연한다. 28일 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 “류혜영이 tvN 새 드라마 ‘서초동’(극본 이승현/ 연출 박승우)에 출연을 확정 지었다. 많은 기대와 관심 부탁드린다”라고 전했다. ‘서초동’은 각종 로펌들이 모인 서초동에서 같은 건물 안 각각 다른 로펌에서 일하는 어쏘 변호사(법무법인에 고용되어 월급을 받는 변호사)들이 삶의 지향점을 찾아가는 법정 오피스 드라마다. 류혜영이 맡은 인물 ‘배문정’은 안주형(이종석)과 같은 법무법인 소속이자 8년 차 변호사로, 내기만 하면 승리를 향해 불나방처럼 달려드는 성격의 소유자다. 류혜영은 극중 문정의 솔직하고 거침없는 입담으로 시청자들의 공감과 웃음을 이끌어낼 예정이다. 류혜영은 여러 작품을 통해 다채로운 연기색을 보여주고 있다. 그는 tvN ‘응답하라 1988’, Olive ‘은주의 방’, JTBC ‘로스쿨’ 등에서 입체적인 열연을 펼치며 완벽하게 캐릭터를 구축해 큰 호평을 받았다. 또한, 최근 디즈니+의 오리지널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승아, 티빙 '빛나라 인생아' 캐스팅…트로트가수 지망생 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262041"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레인보우 출신 배우 오승아가 악녀 캐릭터를 벗고 트로트가수 지망생의 모습으로 변신한다. 28일 라이트픽처스 측은 공식채널을 통해 오승아가 티빙 미니시리즈 드라마 '빛나라 인생아'에 캐스팅됐다고 전했다. '빛나라 인생아'는 트로트가수가 되기 위한 인생과 빛나의 좌충우돌 성장기를 그린 8부작 티빙 드라마로, 김혜선, 손종학, 김미화, 김성희, 배계순, 정희태, 조은숙, 김이정 등이 출연할 예정이다. 오승아는 극 중에서 인생의 찐친이자 트로트가수 지망생 빛나 역으로 분한다. 이번 오승아의 캐스팅은 일일드라마 악역을 주로 해왔던 그의 새로운 매력을 엿볼 기회다. 특히 아이돌 출신으로서의 무대감각과 함께 성장형 선역으로서의 색다른 호흡이 예상돼 주목된다. 한편 '빛나라 인생아'는 내년 초 촬영과 함께, 같은 해 10월 방영예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2'에 '응팔' 있다…김성균, '쌍문동 정환이 아빠' 깜짝 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309693"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김성균이 '응팔 쌍문동 김성균'으로 변신한다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)의 지난 6회 방송에서 김해일(김남길)은 우연히 보게 된 수배 전단지에서 힌트를 얻어 구대영(김성균)이 주축이 된 언더커버 계획을 세웠다. 구대영은 자신과 도플갱어 수준인 살인청부업자 오한모, 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)은 오한모의 최측근인 '싸그리파' 일원으로 변신, 마약 카르텔 접근에 나서 귀추가 주목됐다. 이런 가운데 오는 29일 방송될 '열혈사제2' 7회에서는 또 다른 변신을 감행한 김성균과 김남길의 특별한 만남이 그려진다. 극 중 김해일이 2 대 8 가르마에 커다란 안경을 낀 '응팔'(응답하라 1998) 속 정환이 아버지 쌍문동 김성균을 분식집에서 만나 의미심장한 분위기를 일으키는 것. 김해일은 똘망똘망한 눈빛을 빛내며 쌍문동 김성균의 말을 경청하고, 김성균은 "반갑구만~반가워요"라는 인사를 건네며 유쾌함을 자아낸다. 그러나 김성균과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 정용주, 감초 연기 빛났다…"따뜻한 현장 감사해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004420703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004420703"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'에서 감초 연기로 시선을 사로잡은 배우 정용주가 작품의 종영을 맞이해 감사인사를 전했다. 28일 소속사 HB엔터테인먼트는 전날 종영한 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호)에 출연한 정용주의 종영소감을 공개했다. 정용주는 "기쁜 마음으로 참여했던 '조립식 가족'이 종영을 했다는 사실에 아쉬움과 감사함이 교차한다"며 "좋은 캐릭터에 저를 캐스팅해주신 감독님, 세심하게 배려해주신 스태프분들, 그리고 함께 호흡을 맞춘 배우분들 덕분에 현장에서 늘 행복하고 따뜻했다. 즐겁게 봐주신 시청자분들께도 진심으로 감사드린다"고 말했다. 이번 작품에서 정용주는 김산하(황인엽)가 다니는 명주대학교병원 정형외과 레지던트 동기로 출연해 유쾌하고 친근한 캐릭터로 극에 활기를 더하며 신선한 매력을 선보였다. 또 정용주는 김산하와 윤주원(정채연)이 가족이 아닌 썸 관계임을 가장 먼저 간파하는 센스를 보여주며 극의 재미를 배가시켰다. 특히 마지막 회에서는 현실 부부의 코믹한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 빌런 김혜은 “분노덩어리, 욕먹을 준비 충분히 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926197"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 욕을 먹어도 행복했다고 털어놨다. 배우 김혜은은 11월 28일 소속사를 통해 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 종영 소감을 전했다. ‘조립식 가족’은 국내뿐 아니라 글로벌 OTT 라쿠텐 비키(Rakuten Viki)에서 전 세계 140개국에서 시청자 수 1위를 기록하는 등 해외에서 더 큰 화제를 일으켰다. 지난 11월 27일 방송된 ‘조립식 가족’ 최종회에서는 서로의 상처를 보듬으며 조립됐던 가족들이 비로소 진짜 가족이 되며 해피엔딩을 맞이했다. 김혜은이 연기한 권정희 역시 산하(황인엽 분)의 오랜 진심을 들은 뒤 소리 없이 오열했고, 아들에 대한 원망과 미련을 접고 산하의 곁을 떠나며 유종의 미를 거뒀다. ‘조립식 가족’에서 김혜은은 아들을 무정하게 떠난 후 10년 만에 돌아와 일방적으로 함께 살자고 하는 엄마 ‘권정희’ 역을 맡아 ‘갈등 유발자’로 활약해 왔다. 김혜은은 쉽게 이해받기 어려운 캐릭터를 입체감 있게 살려내 시청자들의 과몰입을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황우슬혜, 정의구현 나섰다..예측불가 '감초' 활약 [이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285920"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우슬혜가 '가석방 심사관 이한신'에서 존재감을 뽐냈다 황우슬혜는 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형, 오정아/연출 윤상호)은 정의를 위해 가석방 심사관이 된 이한신(고수 분)의 예측 불허 활약으로 안방극장에 유쾌한 재미를 안겼다. 황우슬혜는 극 중 대한민국 최고의 여배우로 재벌가 지동만(송영찬 분)과 이혼한 최원미로 분해 극의 몰입감을 더했다. 첫 등장부터 화려한 미모와 빨간 머리색으로 시청자들의 눈길을 사로잡은 최원미는 등장부터 사람들의 예상을 벗어나는 캐릭터를 보여줬다. 이한신이 지동만의 환심을 사기 위한 정중한 협박으로 레오를 빌려달라는 말에 레오를 넘겨주며 본의 아니게 이한신에게 가석방 심사관의 자리를 얻게 도와줬으며 또한 이한신이 최원미에게 악플을 썼다고 하는 엉뚱한 고백에 어리둥절하며 안서윤(권유리 분)에게 직접 수사를 부탁하는 등 기상천외한 행동들로 눈길을 끌었다. 이후 최원미의 기상천외한 행동은 계속되었다 지동만을 고소 한 이유를 말해달라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱배우 황우슬혜, 재벌가 이혼 후 '정의구현녀' 등극 ('이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203788"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우슬혜가 '가석방 심사관 이한신'에서 존재감을 뽐냈다 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(극본 박치형 오정아, 연출 윤상호)은 정의를 위해 가석방 심사관이 된 이한신(고수)의 예측 불허 활약으로 안방극장에 유쾌한 재미를 안기고 있다. 황우슬혜는 극 중 대한민국 최고의 여배우로 재벌가 지동만(송영찬)과 이혼한 최원미로 분해 극의 몰입감을 더했다. 첫 등장부터 화려한 미모와 빨간 머리색으로 시청자들의 눈길을 사로잡은 최원미는 등장부터 사람들의 예상을 벗어나는 캐릭터를 보여줬다. 이한신이 지동만의 환심을 사기 위한 정중한 협박으로 레오를 빌려달라는 말에 레오를 넘겨주며 본의 아니게 이한신에게 가석방 심사관의 자리를 얻게 도와주었으며 또한 이한신이 최원미에게 악플을 썼다고 하는 엉뚱한 고백에 어리둥절하며 안서윤(권유리)에게 직접 수사를 부탁하는 등 기상천외한 행동들로 눈길을 끌었다. 이후 최원미의 기상천외한 행동은 계속되었다 지동만을 고소 한 이유를 말해달라는 기자의 말에 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누아르로 새 얼굴 보여주는 지창욱…“제 이미지 무너트리는 과정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741968"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[얼굴엔 늘 상처가 가득하고, 짙은 멍 자국이 옅어지기 무섭게 또 새로운 상처와 멍으로 얼굴이 채워진다. 항상 사람을 경계하는 듯한 눈초리에 무표정한 얼굴, 어딘가 이질적인 옷차림까지. 무법천지의 강남 뒷골목을 떠도는 하이에나 같은 윤길호를 연기하는 지창욱은 그동안 우리가 알아왔던 그와는 전혀 다른 얼굴을 꺼내놓는다. 지난 27일 서울 종로구의 한 카페에서 만난 지창욱은 “어느 순간부터는 늘 도전이었던 것 같다. ‘솔약국집 아들들’ ‘웃어라 동해야’ 등을 거치며 만들어진 대중이 바라보는 제 이미지가 있는데, 항상 그걸 무너트리는 과정이었던 것 같다”며 “그래서 이런 누아르도 해보고 다양한 모험을 하고 있다. ‘최악의 악’ ‘리볼버’ ‘우씨왕후’, 그리고 ‘강남 비사이드’도 마찬가지다. 항상 도전이다”라고 말했다. 디즈니플러스 시리즈 ‘강남 비사이드’(강남비)는 화려한 강남의 이면을 적나라하게 그려냈다. 부유층과 권력층 사이에 공고히 만들어진 마약 유통 카르텔과 거기에 이용당하는 오갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백덕수 작가 웹소설 ‘괴담에 떨어져도 출근을 해야 하는구나’…카카오 최단 기간 ‘밀리언페이지’ 달성 열풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111562"/>
        <updated>2024-11-28T05:11:38.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹소설 ‘데뷔 못 하면 죽는 병 걸림’ 웹툰 ‘데뷔 못 하면 죽는 병 걸림’ 웹소설 ‘괴담에 떨어져도 출근을 해야 하는구나’ 표지. 사진 | 카카오엔터테인먼트 카카오엔터테인먼트(대표 권기수, 장윤중)가 1020 세대에 ‘활자돌’ 신드롬을 일으킨 ‘데뷔 못 하면 죽는 병 걸림’에 이어 백덕수 작가의 신작 ‘괴담에 떨어져도 출근을 해야 하는구나’(이하 ‘괴담출근’)로 웹소설 열풍을 일으키고 있다. 지난달 론칭한 ‘괴담출근’이 이른바 ‘판현무’(판타지/현대판타지/무협)로 불리는 작품들 중 역대 최단 기간 ‘밀리언페이지’를 달성하면서, 웹소설, 웹툰 ‘데뷔 못 하면 죽는 병 걸림’(이하 ‘데못죽’)과 더불어 ‘밀리언페이지 3관왕’이라는 큰 성과를 거뒀다. 카카오엔터테인먼트는 지난 10월 4일 50화를 사전 공개한 카카오페이지 신작 웹소설 ‘괴담출근’이 밀리언페이지를 달성했다고 28일 밝혔다. 카카오페이지 만의 브랜드인 밀리언페이지는 백만명 이상 유저가 열람했거나, 누적 매출 백만 달러를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 “2134만 팔로워 자격 있나 생각, 팬 소통앱 메시지 매일 보내”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926182"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['글로벌 스타' 배우 황인엽이 남다른 팬 사랑을 드러냈다. 황인엽은 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/`연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서 마음속 아픔을 간직한 조립식 가족의 든든한 첫째 오빠 김산하 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 작품. 황인엽이 맡은 김산하는 어린 시절 동생이 목숨을 잃은 현장에 함께 있었다는 이유만으로 자신을 원망하던 엄마에게 버림을 받았지만, 힘든 내색 하나 하지 않고 의젓하게 자라 반듯한 모범생이 된 캐릭터다. 황인엽은 안타까운 가족사를 가진 인물의 내면부터 풋풋한 고등학생의 짝사랑, 한층 긴장감이 올라간 성인의 로맨스까지, 김산하의 모든 감정을 생생하게 그려내며 극의 몰입도를 높였다. 황인엽은 11월 28일 오전 서울 강남구 역삼동 한 카페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 백은혜 "비록 멀리 돌아왔지만 우리는 하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261999"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백은혜가 '조립식 가족' 종영 소감을 전했다. 지난 27일 종영한 JTBC 수요 드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영 연출 김승호 제작 하이지음스튜디오 베이스스토리 SLL)은 가족으로 함께 했고 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마다. 극 중 강해준(배현성 분)의 엄마 강서현으로 분한 백은혜는 미혼모로 혼자 미용실을 운영하며 생계를 이어가는가 하면 친부의 존재를 지우기 위해 자신의 성을 어린 아들에게 줄 정도로 강인한 인물을 표현했다. 특히 누구보다 해준을 사랑하고 삶에 대한 의지가 강했던 그녀가 일련의 사건으로 해준을 해동에 남기고 떠나게 되며 시작된 모자의 갈등은 보는 이들의 마음을 아프게 했다. 이후 세월이 흘러 다시 마주하게 된 해준과 정재(최원영 분)에게 냉랭한 모습으로 대하는 백은혜는 겉모습은 차갑지만 모든 걸 혼자 감당하려는 안쓰러움과 내면의 외로움이 느껴져 캐릭터의 몰입도를 높여주었다. 다양한 형태의 사랑 중 하나였던 백은혜의 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 시골 농장주 사윗감 1순위‥대형견美 제대로(모텔 캘리포니아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926177"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 마치 대형견과 같은 듬직하고 순둥한 시골 수의사로 변신한다. 내년 1월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아(기획 장재훈/연출 김형민/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 이 가운데 ‘모텔 캘리포니아’ 측이 나인우의 극 중 스틸을 첫 공개해 이목을 사로잡는다. 나인우가 연기하는 ‘천연수’는 시골 농장주들의 사윗감 1순위로 꼽히는 하나읍 최고의 훈남 수의사로, 반항하는 황소들을 투우사처럼 제압하는 야성미, 사람은 물론 동물과도 교감하는 공감능력, 평생 한 여자만 사랑하는 지고 지순한 순애보까지 가진 인물이다. 고향을 등지고 매몰차게 서울로 떠나버린 첫사랑 지강희(이세영 분)가 12년만에 고향으로 돌아오면서 그의 일상이 송두리째 흔들릴 예정이다. 공개된 스틸 속 나인우는 평화로운 시골 마을의 수의사 청년으로 완벽 변신한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 촉각 곤두선 유연석, 채수빈과 침대 위 밀착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003261992"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석의 신경이 온통 채수빈에게로 향한다. 오는 29일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창 연출 박상우 위득규 극본 김지운 제작 본팩토리 바람픽쳐스) 3회에서는 백사언(유연석 분)이 아내 홍희주(채수빈 분)와 협박범의 관계를 알아내기 위해 촉각을 곤두세운다. 앞선 방송에서는 어느 날 걸려 온 협박 전화 한 통으로 쇼윈도 부부 사언과 희주에게 본격적인 사건이 시작됐다. 협박범의 정체를 파헤치던 사언은 희주가 협박범과 일면이 있을 수 있다고 의심했다. 이에 2회 엔딩에서는 피로 더럽혀진 행색을 한 채 집으로 돌아온 사언이 희주를 추궁하기 시작하며 숨 막히는 긴장감을 선사했다. 3회 본방송이 손꼽아 기다려지는 가운데, 오늘(28일) 공개된 스틸에는 침대 위에서 밀착한 채 대화를 이어 나가는 사언과 희주의 모습이 포착됐다. 특히 결혼 이후 처음으로 외박을 한 사언이 새까맣게 그을린 와이셔츠에 피를 묻힌 흐트러진 행색으로 희주를 강하게 압박하고 있어 시선을 강탈한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 황인엽 “‘나쁜 엄마’ 김혜은 연기 감탄…실제 친하고 다정한 분” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397815"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 ‘조립식 가족’에서 모자 관계로 호흡을 맞춘 김혜은의 연기에 감탄했다고 밝혔다. 28일 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에 출연한 배우 황인엽과 인터뷰를 가졌다. 황인엽은 엄마로 등장하는 김혜은에 대해 “선배님의 연기를 감탄하면서 봤다. 선배님이 정말 모든 걸 쏟아부으시면서 연기 하셨다”며 “많이 부족하겠지만 저도 선배님이 하는 것만큼 좋은 걸 보여드려야한다는 부담감도 있었다”고 말했다. 김혜은은 극 중 김산하(황인엽)의 엄마이면서 빌런인 권정희 역을 맡았다. 권정희는 사고로 딸을 잃은 책임을 아들인 산하에게 돌리며 죄책감을 회피하려는 나쁜 엄마다. 실감 나는 연기 때문에 ‘분노 유발’ 캐릭터라는 반응을 얻기도 했다. 이에 대해 황인엽은 “선배님에 대한 상처가 되는 글도 있을거 같은데, 실제는 다정한 분이고 친하다”며 “직접 집에 초대해주셔서 대사를 맞춰보기도 했다. 최종회를 보면는서 선배님과 끌어안으면서 다음엔 웃는 역할로 만났으면 좋겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[복고풍 소개팅룩에 서지혜 아이디어 추가 “망가질 생각에 신나”(조립식가족)[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926169"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서지혜의 ‘조립식 가족’ 종영 일문일답이 공개됐다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’이 빈틈없는 해피엔딩으로 막을 내린 가운데, 이번 작품을 통해 ‘청춘의 아이콘’으로 굳게 자리매김한 서지혜의 활약상이 두드러졌다. 그는 해동시의 모범생에서 변호사가 된 인물이자 오랜 시간 동안 강해준(배현성 분)에 대한 사랑을 품은 박달 역으로 완벽히 변신, 자신의 필모그래피에서 또 하나의 인생 캐릭터를 남겼다. ‘조립식 가족’에서는 이 시대를 살아가고 있는 청춘이기에 전할 수 있는 따뜻한 공감과 위로를 선사한 데 이어, 극 중 배현성을 좋아하는 순수한 마음을 섬세하게 표현하며 시청자들의 심장마저 콩닥 뛰게 만들었다. 이렇듯 서지혜는 청춘 경력직이라는 수식어와 어울리는 존재감을 떨쳐 시선을 사로잡았다. 뿐만 아니라, 서지혜는 매 회 무르익어가는 연기력을 바탕으로 한 다양한 케미스트리로 보는 재미를 더하기도. 그는 정채연과 ‘찐친 케미’로 모두를 웃음 짓게 하는가 하면, 배현성과는 풋풋한 설렘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황우슬혜 정의구현녀로 우뚝 (가석방 심사관 이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926168"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우슬혜가 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'에서 존재감을 뽐냈다. 황우슬혜는 극 중 대한민국 최고의 여배우로 재벌가 지동만(송영찬 분)과 이혼한 최원미로 분해 극의 몰입감을 더했다. 첫 등장부터 화려한 미모와 빨간 머리색으로 시청자들의 눈길을 사로잡은 최원미는 등장부터 사람들의 예상을 벗어나는 캐릭터를 보여줬다. 최원미는 이한신이 지동만의 환심을 사기 위한 정중한 협박으로 레오를 빌려달라는 말에 레오를 넘겨주며 본의 아니게 이한신에게 가석방 심사관의 자리를 얻게 도와줬다. 또한 이한신이 자신의 악플을 썼다고 하는 엉뚱한 고백에 어리둥절하며 안서윤(권유리 분)에게 직접 수사를 부탁하는 등 기상천외한 행동들로 눈길을 끌었다. 이후 최원미는 지동만을 고소한 이유를 말해달라는 기자의 말에 정의 때문에 하게 되었다는 예상 못 한 답변을 보여주며 대중들에게 정의구현녀 이미지를 얻게 되었다. 이 이미지로 개봉했던 영화가 역주행해 박스오피스 1위까지 올라가고 광고까지 따내는 등 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조립식 가족’ 30대 황인엽 “20대 정채연·배현성, 저에게 MZ 아니라고 놀리더라’” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397814"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 교복 연기에 대한 소감을 밝혔다. 28일 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에 출연한 배우 황인엽과 인터뷰를 가졌다. 1991년 생으로 30대 초반인 황인엽은 “교복을 입는 건 정말 특별하다고 생각한다. 그리고 (제가 입어도) 괜찮다고 생각하고 캐스팅을 해주시는 것에 대한 감사함이 있다”며 “처음에는 교복을 입는 건 어색했었다. ‘납득이 될까’ 싶었다. 요즘 10대는 어떤지, 이 친구의 10대를 상상하면서 연기했다. 예쁘게 봐주셔서 감사하다”고 말했다. 호흡을 맞춘 배우 정채연, 배현성은 20대로, 황인엽은 세 주인공 중 가장 연장자기도 했다. 이에 대해 황인엽은 “신조어, 릴스 같은 게 유행인데 저는 모르고 그 친구들이 그런 걸 아니까 절 놀리더라. ‘오빠는 역시 모르는구나’, ‘형은 MZ가 아니야’ 하더라”며 “그런데 두 사람이 먼저 다가와 주고, 손을 내밀어 줬다고 생각한다. 그들만큼은 아니지만 저도 요즘 유행을 좀 알지 않나 싶다”고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 황인엽 “정채연 낯가려 코 박고 밥만 먹어…지금은 절친” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397813"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 호흡을 맞춘 정채연, 배현성과 실제 친해졌다고 밝혔다. 28일 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에 출연한 배우 황인엽과 인터뷰를 가졌다. 황인엽은 로맨스 호흡을 맞춘 정채연에 대해 “처음 봤을 때 정채연이 낯을 많이 가려서 얘기도 잘 못했다. 인사만 했고, 코 박고 밥만 먹다”며 웃었다. 이어 “배현성은 드라마 촬영 전 이미 알던 사이었다. 매니저님끼리 친해서 ‘너랑 성격이 비슷한 친구가 있는데 친하게 지냈으면 좋겠어’ 해서 사적으로 만났었다. 빠른 시간에 같이 작품을 하게 될 거라곤 생각 못했다”며 “지금은 셋이 절친한 사이가 됐다”고 말했다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 윤주원(정채연), 김산하(황인엽), 강해준(배현성)의 로맨스를 담았다. 27일 방송된 16회는 닐슨코리아 전국 유료가구 기준 3.7%, 자체 최고 시청률을 기록하며 종영했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현욱 차주영, 조선 왕가 부부 됐다 ‘원경’ 1월6일 첫방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926164"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원경'이 대본 연습 비하인드 영상을 공개했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 새로운 세상을 꿈꾸며 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 새로운 세상을 꿈 꾼 원경의 관점에서 정치적 동반자로 알려진 이들 부부의 이야기를 새롭게 창조하고 해석해 극에 흥미를 더할 예정이다. 이에 ‘세작, 매혹된 자들’, ‘슈룹’ 등 tvN의 웰메이드 사극의 흥행불패 계보를 이을 작품으로 주목을 받고 있다. 지난해 9월, 서울 상암동에서 진행된 대본 연습 현장에는 김상호 감독, 이영미 작가를 필두로 차주영, 이현욱, 이이담, 이시아, 최덕문, 박용우, 한승원, 김우담, 박지일, 소희정, 정의순, 김정, 송재룡, 황영희 등 주요 출연진이 총출동해 현장을 열띤 에너지로 가득 메웠다. 시작부터 휘몰아치는 밀도 높은 서사 속에 그려진 조선 왕가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽 "母 김혜은, 존경스러워..지갑도 선물 받아" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285902"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 엄마 역할로 나온 배우 김혜은에 대해 존경심을 표했다. 황인엽은 28일 오전 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 종영을 기념해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. 이날 황인엽은 "김혜은 선배님이랑 너무 친하다. 너무 좋아하고. '안나라수마나라'에서도 엄마 역을 해주셨는데 너무 다정하시다"며 "김산하와 엄마가 대립하는 신이 있을 때 집으로 초대해주셨다. 가서 맞춰보고 했다. 끝나고 나서 너무 좋았다고 직접 만드신 지갑도 선물해주셨다"고 고마움을 전했다. 그는 "다음에는 선배님과 아들과 엄마 말고, 다정한 사이이거나 협력 관계 등 웃으면서 만날 수 있는 역할로 만났으면 좋겠다고 했다"고 애정을 드러냈다. 이어 "시청해주시는 분들이 권정희(김혜은 분) 역에 대해 안 좋은 마음을 가지셨을 거라는 생각은 이해가 되는데, 그렇게까지 몰입을 해주셨다는 건 선배님이 훌륭하게 연기해주셨던 거 같다. 선배님만 하실 수 있는 거라 생각해 존경스럽다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 정채연 배현성 직접 불렀다 ‘조립식 가족’ OST 온라인 컴필레이션 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926162"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '조립식 가족'의 감동을 음원으로 나눈다. JTBC 수요드라마 '조립식 가족(극본 홍시영, 연출 김승호)'의 OST 온라인 컴필레이션 앨범이 28일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. 이번 컴필레이션 앨범에는 눈부시게 빛나는 청춘의 순간을 그린 하성운의 '그때의 우리', 청춘을 닮은 따뜻한 힐링과 기분 좋은 활력을 더한 PITTA(강형호)의 '수백 번, 수천 번', 다정한 선율로 잔잔한 위로를 전하는 신지훈의 '키 작은 나무', 말하지 못한 사랑에 대한 후회를 서정적인 사운드로 그린 김필의 '우리 모든 날들'이 수록된다. 사랑의 미묘한 감정을 담은 빈센트블루의 '왜 이렇게 난, 왜 그렇게 널', 잔잔한 어쿠스틱 기타 리프와 피아노 사운드가 서정적인 무드를 자아내는 정수민의 '너의 숨결을 베고', 그리움과 동경의 감정을 표현한 지천의 'Beyond the sunrise(비욘드 더 선라이즈)'도 함께 실린다. 여기에 주인공 배우 3인방 황인엽, 정채연, 배현성이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["옛날에도 찌질했네"…'세상에 이런 일이' 전현무, 이시언 과거 영상에 독설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309690"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시언이 SBS '와!진짜? 세상에 이런 일이'에 출연해 절친 전현무를 만난다. 28일 방송될 SBS '와!진짜? 세상에 이런일이'에는 MC 전현무의 절친 이시언이 게스트로 출격한다. 영화와 드라마, 예능을 넘나들며 다채로운 행보를 보여주고 있는 이시언은 5MC와 완벽한 호흡을 보여줄 예정이다. 이날 오프닝에서는 이시언이 데뷔하기 전 SBS '진실게임'에 출연한 영상이 공개돼 스튜디오를 술렁이게 했다. "대범한 척하다가 가슴이 홀라당 타 버린 남자"라고 자신을 소개한 그는 당시 여자친구에게 소심한 불만을 토로했다. 영상을 보던 전현무는 "옛날에도 찌질했네"라며 '찐친'다운 감상평을 던져 웃음을 자아냈다. 한편 이번 '와!진짜? 세상에 이런 일이' 방송은 2주 전 MC 김호영이 제보한 길고양이 사연으로 시작한다. 사연 속 주인공은 이사 전날 본인이 챙겨주던 길고양이 꽁치가 눈에 밟혀 '내일 아침 10시에 오면 너를 데려간다'고 약속했고, 놀랍게도 꽁치는 이삿날 아침 10시에 주인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 최원영-최무성, 모두가 갖고 싶은 아빠들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009352"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔잔한 인기를 모은 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호)이 지난 27일 막을 내렸다. '10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스'인 이 드라마는, 세 청춘 중 윤주원(정채연)의 아빠 윤정재(최원영)와 강해준(배현성)의 엄마 강서현(백은혜)가 부부로 엮이며 결혼식을 올리는 장면으로 끝났다. 완전무결한 해피엔딩을 사랑하는 한국에 어울리는 결말이지만, 윤정재-강서현보단 윤정재-김대욱(최무성) 부부(?) 케미에 애정을 쏟았던 나는 다소 아쉬운 마음도 든다. '조립식 가족'은 분명 김산하(황인엽)와 윤주원, 강해준 이 세 청춘이 주인공이지만, '가족'에 방점이 찍힌 만큼 로맨스만큼 가족애가 주요하게 다뤄진다. 그러다 보니 이들이 가족으로 살게 된 구심점이 된 아빠들, 윤정재와 김산하의 아빠 김대욱도 병풍 같은 존재가 아닌 입체적인 캐릭터로 그려졌다. 아빠가 주인공은 아니지만 아빠의 부성애를 이토록 따스하게 담은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변호사 된 이종석·문가영→임성재, ‘서초동’ 출근 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038457"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재가 ‘서초동’으로 출근한다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 tvN 새 드라마 ‘서초동’(극본 이승현/ 연출 박승우/ 기획 CJ ENM 스튜디오스/ 제작 초록뱀미디어)은 각종 로펌들이 모인 서초동에서 같은 건물 안 각각 다른 로펌에서 일하는 어쏘 변호사(법무법인에 고용되어 월급을 받는 변호사)들이 삶의 지향점을 찾아가는 법정 오피스 드라마. 배우 이종석, 문가영, 강유석, 류혜영, 임성재는 황금 같은 점심시간을 함께 하는 어쏘 변호사들의 밥 모임, 일명 ‘어변저스’ 5총사로 호흡을 맞춘다. 이들은 차가운 송사가 오가는 서초동에서 어쏘 변호사들의 유쾌하고 따뜻한 일상과 뜨거운 고민을 그려낼 예정이다. 먼저 이종석은 9년 차 어쏘 변호사 안주형 역으로 돌아온다. 안주형은 이직과 개업이 빈번한 고용 변호사들 중 단 한 번의 이직 없이 9년째 같은 회사를 다닌 최고 연차 어쏘 변호사로, 쌓인 경력만큼 모르는 것이 없는 능력자다. 변호사들의 공인 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽 "정채연과 키스신? 설렜다고 해서 고마워" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285896"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 연인으로 호흡을 맞춘 정채연에 관해 이야기했다. 황인엽은 28일 오전 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 종영을 기념해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. 이날 황인엽은 정채연과 호흡에 대해 "처음에는 낯도 많이 가리고 상대를 배려하거나 존중하는 마음이 있다 보니까 말 한마디 건네는 것이 조심스러웠다"며 "저도 그러는 성격이 아닌데 먼저 다가갔다. 그랬더니 더 다가와 줘서 친해질 수 있었다"고 전했다. 이어 "고등학생 연기를 끝내고 어른이 되고 나서, 서로 마주 보면 웃음이 나서 아이컨택 10초씩 하기도 했다. 친해서 서로 주고받은 아이디어가 많았던 거 같다. 많이 웃기도 했지만, 좋은 케미와 멜로적인 것을 보여줘야 한다는 생각에 생각보다 진지하게 임했다"고 말했다. 앞서 정채연이 황인엽과 키스신에 설렜다고 인터뷰한 바 있다. 이에 그는 "키스신을 찍을 때 합이 중요하다. 현장에서도 웃기지 않은데 모두가 너무 웃고 계셨다. 분위기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, '교복 찰떡' 동안 비결 공개 "선크림 없이 외출 금지" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800756"/>
        <updated>2024-11-28T03:26:38.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽이 동안 비결에 대해 설명했다. 28일 오전 서울 강남구의 한 카페에서 지난 27일 종영한 JTBC 드라마 '조립식 가족'의 황인엽 인터뷰가 진행됐다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마로, 중국 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한 작품. 황인엽은 극 중 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절에 겪은 일로 인해 마음 한편에 늘 아픔을 지니고 사는 김산하 역을 맡았다. '18 어게인', '여신강림' 등 여러 교복을 입은 필모그래피를 거친 황인엽은 "오히려 '18 어게인' 할 때는 (교복이) 어색했던 게 맞다. 지금은 교복이 어울린다는 얘기를 많이 해주셔서 사실은 교복을 입을 수 있는 건 감사한 일인 것 같다"라며 "가장 예쁘고 가장 좋은 모습을 담을 수 있는 건 특별한 일이지 않나. 허락만 해주신다면 최선을 다하겠다"라며 교복 착장에 대해 이야기했다. 그러면서 "채연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 황우슬혜, 신스틸러 활약…통통 튀는 매력 [이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892052"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황우슬혜가 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'에서 존재감을 뽐냈다 황우슬혜는 ‘가석방 심사관 이한신’에서 대한민국 최고의 여배우로 재벌가 지동만(송영찬)과 이혼한 최원미로 분해 극의 몰입감을 더했다. 첫 등장부터 화려한 미모와 빨간 머리색으로 시청자들의 눈길을 사로잡은 최원미는 등장부터 사람들의 예상을 벗어나는 캐릭터를 보여줬다. 이한신이 지동만의 환심을 사기 위한 정중한 협박으로 레오를 빌려달라는 말에 레오를 넘겨주며 본의 아니게 이한신에게 가석방 심사관의 자리를 얻게 도와주었으며 또한 이한신이 최원미에게 악플을 썼다고 하는 엉뚱한 고백에 어리둥절하며 안서윤(권유리)에게 직접 수사를 부탁하는 등 기상천외한 행동들로 눈길을 끌었다. 이후 최원미의 기상천외한 행동은 계속됐다. 지동만을 고소 한 이유를 말해달라는 기자의 말에 정의 때문에 하게 되었다는 예상 못 한 답변을 보여주며 대중에게 정의구현녀 이미지를 얻게 되었다. 이 이미지로 개봉했던 영화가 역주행해 박스오피스 1위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 “정채연과 열애 모두가 염원? 이상형은 맑은 사람”(조립식 가족)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926144"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 정채연과 로맨스 케미에 대해 언급했다. 황인엽은 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/`연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서 마음속 아픔을 간직한 조립식 가족의 든든한 첫째 오빠 김산하 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 작품. 황인엽이 맡은 김산하는 어린 시절 동생이 목숨을 잃은 현장에 함께 있었다는 이유만으로 자신을 원망하던 엄마에게 버림을 받았지만, 힘든 내색 하나 하지 않고 의젓하게 자라 반듯한 모범생이 된 캐릭터다. 황인엽은 안타까운 가족사를 가진 인물의 내면부터 풋풋한 고등학생의 짝사랑, 한층 긴장감이 올라간 성인의 로맨스까지, 김산하의 모든 감정을 생생하게 그려내며 극의 몰입도를 높였다. 황인엽은 11월 28일 오전 서울 강남구 역삼동 한 카페에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 “33살에 교복? 감사한 일…비결은 동심 잃지 않는 것”(조립식 가족)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926143"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 '조립식 가족'을 통해 또 한 번 교복을 착용한 소감을 밝혔다. 황인엽은 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/`연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)에서 마음속 아픔을 간직한 조립식 가족의 든든한 첫째 오빠 김산하 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 담은 작품. 황인엽이 맡은 김산하는 어린 시절 동생이 목숨을 잃은 현장에 함께 있었다는 이유만으로 자신을 원망하던 엄마에게 버림을 받았지만, 힘든 내색 하나 하지 않고 의젓하게 자라 반듯한 모범생이 된 캐릭터다. 황인엽은 안타까운 가족사를 가진 인물의 내면부터 풋풋한 고등학생의 짝사랑, 한층 긴장감이 올라간 성인의 로맨스까지, 김산하의 모든 감정을 생생하게 그려내며 극의 몰입도를 높였다. 황인엽은 11월 28일 오전 서울 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '조립식 가족' 황인엽 "정채연 가족 같아, 이상형은 맑은 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220713"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 이상형에 대해 솔직한 생각을 밝혔다. 28일 오전 서울 강남구 모처에서 황인엽은 스포츠조선과 만나 '조립식 가족' 종영 기념 인터뷰에 응했다. '조립식 가족'은 오랜 시간 가족과 남남의 경계를 오가며 서로를 그리워하던 세 청춘의 재회를 그린 로맨스 드라마. 배우 황인엽을 비롯해 정채연, 배현성이 주연을 맡아 따뜻하면서도 섬세한 가족 이야기를 전했다. 극에서 황인엽은 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절 겪은 일로 인해 마음 한 켠에 늘 아픔을 지니고 있는 김산하 역을 연기했다. 황인엽은 이상형에 대한 질문에 "대화가 잘 통하고 맑은 느낌이 있는 사람이 좋다"고 답했다. 그는 "사람마다 눈빛이 다르다고 생각한다. 맑은 눈빛을 가진 사람이 특별하게 느껴진다"고 설명했다. 이어 외적인 기준에 대해서는 "그거보단 주관적인 부분이 크다. 맑음이 느껴지면 외적으로도 예뻐 보이는 편"이라며 "저는 오래 봐야 호감이 커지는 타입"이라고 덧붙였다. '조립식 가족'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽 "교복 어울린단 말 감사..동안 비결? 母 덕분"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285895"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 동안 비결에 관해 이야기했다. 황인엽은 28일 오전 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 종영 인터뷰를 진행했다. 이날 황인엽은 "처음 '18 어게인'으로 교복을 입었을 때는 어색했다. 지금은 교복이 어울린다는 말을 많이 말이 해주셔서 감사하다. 교복만큼 청춘처럼 푸릇한 느낌을 담을 수 있는 게 없지 않나. 제가 자주 하는 얘기지만 좋은 메시지와 의미를 담을 수 있다면 언제든 입을 수 있다"고 말했다. 실제로 1991년생인 그는 드라마 '18어게인', '여신강림', '조립식 가족' 등을 통해 고등학생부터 성인까지 깊이 있는 연기를 보여줬다. 그는 "정채연, 배현성이 실제로 저보다 어리지 않나. 그들과 더 가까워지기 위해서 많은 이야기를 나눴다. 그들과 함께 동화되는 것이 가장 중요하다고 생각했다. 이제는 진짜 관리를 해야되나 싶다"고 이야기했다. 그러면서 "나이가 달라도 예전과 크게 달라진 게 없는데 이 나이가 된 것 아니냐"며 "그 마음과 동심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽 "정채연과 열애?…향수 선물도 해" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800748"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽이 로맨스 촬영 후일담을 전했다. 28일 오전 서울 강남구의 한 카페에서 지난 27일 종영한 JTBC 드라마 '조립식 가족'의 황인엽 인터뷰가 진행됐다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께했고 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마로, 중국 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한 작품. 황인엽은 극 중 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절에 겪은 일로 인해 마음 한편에 늘 아픔을 지니고 사는 김산하 역을 맡았다. 주연 삼인방 중 첫 째였던 황인엽은 "셋이 굉장히 낯도 많이 가리고 상대를 배려하거나 존중하는 마음이 있었다. 말 한마디 서로에게 건네는 게 조심스러웠다"라며 조심스러웠던 첫 만남에 대해 회상했다. 서로의 연기 호흡에 대해 "행복할 만큼 정말 좋았다"라며 "셋의 케미를 이렇게까지 좋아해 주실 줄은 몰랐는데, 방송에서 드러났구나 또 한번 깨달았다"고 덧붙였다. 고등학생 시절과 성인 시절 절반으로 나뉜 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽 "정채연과 사귀냐고요? 가족같은 사이" [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062580"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["너무 슬퍼서 눈물이 났어요." 배우 황인엽이 '조립식 가족'에 대한 애정을 드러냈다. 황인엽은 28일 서울 강남구 한 카페에서 진행된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족' 종영 인터뷰에서 "어제 마지막 방송을 다 같이 모여서 봤다"며 "제가 먼저 울음을 터트렸고, 다 같이 부둥켜안고 울었다"고 말했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스를 그린 드라마다. 중국 인기 드라마 '이가인지명'을 원작으로 했다. 황인엽이 연기한 김산하는 어려서부터 어른스럽고 속이 깊은 인물이다. 힘든 일에도 '자고 나면 괜찮아진다'고 혼자 삭이며 참았지만, 윤주원(정채연 분)의 가족과 가족이 되면서 묘한 사랑을 키워가는 캐릭터다. 황인엽은 "(정)채연, (배)현성이 저보다 어려서 그들과 동화되기 위해 노력했다"며 "그런데 이제는 너무 그들이 놀린다. 얼마 전 '흑백요리사'가 유행해서 '이븐하게'라고 썼다가 '이제 그거 지났다'고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '조립식 가족' 황인엽 "정채연-배현성과 마지막 회 함께 시청…펑펑 울었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220709"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 수요드라마 '조립식 가족'의 김산하 역을 맡은 배우 황인엽이 마지막 회차를 시청하며 감정을 주체하지 못했다고 전했다. 28일 오전 서울 강남구 모처에서 황인엽은 스포츠조선과 만나 '조립식 가족' 종영 기념 인터뷰에 응했다. '조립식 가족'은 오랜 시간 가족과 남남의 경계를 오가며 서로를 그리워하던 세 청춘의 재회를 그린 로맨스 드라마. 배우 황인엽을 비롯해 정채연, 배현성이 주연을 맡아 따뜻하면서도 섬세한 가족 이야기를 전했다. 극에서 황인엽은 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절 겪은 일로 인해 마음 한켠에 늘 아픔을 지니고 있는 김산하 역을 연기했다. 황인엽은 "15, 16화를 감독님과 배우들이 함께 보면서 마지막 방송을 맞이했다. OST를 틀어주셨는데 '울지 마'라고 하셨지만 제가 제일 먼저 울었다. 채연이, 현성이도 모두 펑펑 울며 감정을 나눴다"고 전했다. 이어 "어린 시절부터의 장면들이 파노라마처럼 지나가면서 서로 부둥켜안고 눈물을 흘렸다"며 마지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙, 노래하고 춤추고..20대로 돌아간 70대 할머니 인생 리부트(‘수상한그녀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203719"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 보기만 해도 신명 나는 3인 레코드 그룹 포스터를 공개했다. 오는 12월 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 강단의 소유자 오말순 역을 맡았다. 정지소는 20대로 돌아간 젊은 말순, 오두리 역을 맡아 못다한 꿈을 이루기 위해 고군분투하는 모습을 보여주며 반전 매력을 선사할 예정이다. 진영은 두리의 재능을 알아보고 그녀를 아이돌로 데뷔시키려는 유니스 엔터테인먼트의 스타 프로듀서 대니얼 한으로 변신, 벌써부터 그려지는 세 사람의 환상적인 호흡이 예비 시청자들의 기대를 자극하고 있다. 오늘(28일) 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '조립식 가족' 황인엽 "동안 비결은 선크림…母 어릴 때부터 강조"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220708"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 드라마 '조립식 가족'에서 김산하 역을 맡아 교복 패션을 완벽히 소화한 배우 황인엽이 동안 이미지에 대한 비결을 공개했다. 28일 오전 서울 강남구 모처에서 황인엽은 스포츠조선과 만나 '조립식 가족' 종영 기념 인터뷰에 응했다. '조립식 가족'은 오랜 시간 가족과 남남의 경계를 오가며 서로를 그리워하던 세 청춘의 재회를 그린 로맨스 드라마. 배우 황인엽을 비롯해 정채연, 배현성이 주연을 맡아 따뜻하면서도 섬세한 가족 이야기를 전했다. 극에서 황인엽은 반듯한 외모에 공부까지 잘하는 모범생이지만 어린 시절 겪은 일로 인해 마음 한 켠에 늘 아픔을 지니고 있는 김산하 역을 연기했다. 황인엽은 "동안 이미지로 봐주시는 이유는 어렸을 때와 크게 마음가짐 측면에서 달라진 부분이 없기 때문인 것 같다"고 겸손한 답을 내놨다. 이어 "어릴 때부터 어머니께서 외출할 때 선크림을 꼭 바르고 나가라고 하셨던 기억이 있다. 나중에 알고 보니 선크림이 중요하다는 얘기를 듣게 됐다"고 웃으며 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현, 백윤식 子 백서빈 엄마 된다 ‘신데렐라 게임’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926130"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현이‘신데렐라 게임’에 출연한다. 소속사 판타지오는 11월 28일 “배우 김현이 KBS 2TV 새 일일 드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희/제작 미라클케이스토리, 지담미디어)에 출연을 확정 지었다. 그동안 보여줬던 모습들과는 다른 새로운 모습을 선보일 것"이라고 밝혔다. '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장하고 치유하는 이야기다. 김현은 극 중 자신의 아들 석기(백서빈 분)를 끔찍이 아끼는 독하고 부유한 사모님을 연기한다. 다수의 작품에서 다채로운 역할과 노련한 연기로 많은 사랑을 받은 김현이 이번 작품에서는 어떤 색다른 모습으로 시청자들의 이목을 사로잡을지 주목된다. 한편 '신데렐라 게임'은 ‘스캔들’ 후속으로 12월 2일 첫 방송을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 주연 영화 ‘보고타’…IMF 직후 1997년 콜롬비아 진출한 한인 이야기 다룬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111528"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보고타’. 사진 | 플러스엠 엔터테인먼트 한국 영화 최초로 콜롬비아 보고타에서 펼쳐지는 한국인들의 파란만장한 생존기를 담아낸 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’이 티저 포스터를 공개했다. IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화로 내달 31일 극장 개봉 예정이다. 공개된 티저 포스터는 시야를 가득 채우는 콜롬비아 보고타의 이국적인 풍경이 가장 먼저 눈길을 사로잡는다. 여기에 높은 곳에 올라 도시를 내려다보는 국희의 모습은 1997년 콜롬비아 보고타에 도착한 후부터 이 자리에 있기까지 그가 겪은 파란만장한 일들에 대한 호기심을 자아낸다. 김성제 감독은 “콜롬비아 답사를 여러 번 진행했다. 디테일에서 오는 낯설고 생경한 느낌들을 담고 싶었다”는 실제 콜롬비아 로케이션 촬영을 통해 카메라에 담아낸 생동감 넘치는 이국의 정취는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피로 더럽혀진 유연석, 채수빈과 침대에서 밀착 ‘아찔’(‘지금거신전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203715"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석의 신경이 온통 채수빈에게로 향한다. 오는 29일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창, 연출 박상우, 위득규, 극본 김지운) 3회에서는 백사언(유연석 분)이 아내 홍희주(채수빈 분)와 협박범의 관계를 알아내기 위해 촉각을 곤두세운다. 앞선 방송에서는 어느 날 걸려 온 협박 전화 한 통으로 쇼윈도 부부 사언과 희주에게 본격적인 사건이 시작됐다. 협박범의 정체를 파헤치던 사언은 희주가 협박범과 일면이 있을 수 있다고 의심했다. 이에 2회 엔딩에서는 피로 더럽혀진 행색을 한 채 집으로 돌아온 사언이 희주를 추궁하기 시작하며 숨 막히는 긴장감을 선사했다. 3회 본방송이 손꼽아 기다려지는 가운데, 오늘(28일) 공개된 스틸에는 침대 위에서 밀착한 채 대화를 이어 나가는 사언과 희주의 모습이 포착됐다. 특히 결혼 이후 처음으로 외박을 한 사언이 새까맣게 그을린 와이셔츠에 피를 묻힌 흐트러진 행색으로 희주를 강하게 압박하고 있어 시선을 강탈한다. 그가 집에 돌아오지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최원영♥백은혜 결혼 엔딩…‘조립식 가족’ 3.7% 최고 시청률로 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397797"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’이 해피엔딩으로 막을 내렸다. 27일 방송된 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’ 15, 16회에서는 먼 길을 돌아 결국 함께하게 된 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성), 윤정재(최원영), 김대욱(최무성)의 행복한 나날들이 미소를 유발하며 꽉 닫힌 해피 엔딩을 선사했다. 16회 시청률은 닐슨코리아 전국 유료가구 기준 3.7% 자체 최고 시청률로 유종의 미를 거뒀다. 15회에서는 김산하와 윤주원이 연애를 하고 있다는 말에 상반된 반응을 보이는 두 아빠의 모습이 그려졌다. 이 사실을 반기는 김대욱과 달리 윤정재는 여러 걱정이 앞서 쉽게 받아들일 수 없었던 것. 그의 마음을 돌리기 위해 김산하, 윤주원은 물론 김대욱까지 각고의 노력을 펼쳤으나 윤정재의 마음은 쉽게 돌아서지 않았고 설상가상으로 김산하의 엄마 권정희(김혜은)까지 윤주원을 찾아와 두 사람의 사랑을 부정하며 헤어져달라고 말했다. 이와 같이 복잡한 상황 속에서 혼자 끙끙 앓던 윤주원은 윤정재를 찾아가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 과거 입양된 후 학대 받다 보육원 입소 ‘충격’(‘신데렐라게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203714"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’의 첫 화부터 시선을 사로잡는 아역 배우들이 총출동한다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ‘신데렐라 게임’은 극 초반 아역 배우들이 등장, 본격적인 전개가 시작되는 성인 캐릭터에게 힘을 실어줄 전망이다. 김서현, 이천무, 유하연, 구현 등은 각각 한그루, 최상, 박리원, 권도형의 과거 사연을 유려하게 풀어내며 시청자들의 몰입도를 높일 예정이다. 앞서 공개된 2차 티저 영상에서 아역과 성인 배우들의 높은 싱크로율을 과시하며 기대감을 높인바. 이에 첫 방송을 나흘 앞두고 각 캐릭터가 품은 과거 서사를 짚어봤다. 먼저 ‘신데렐라 게임’의 중심축이 될 구하나의 어린 시절은 김서현이 맡았다. 하나는 불우한 어린 시절을 보낸다. 한 가정에 입양됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진·공유 뭉친 '트렁크' D-1, 정주행 할 만 할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892041"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '트렁크' 가 공개를 하루 앞두고 있다. '트렁크'가 김규태 감독과 배우들의 인터뷰가 담긴 제작기 영상 ‘캐릭터 매뉴얼: 결혼의 모양’을 통해 시청자들의 궁금증을 한 겹 벗겨냈다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 진짜와 가짜, 모든 것이 뒤얽힌 비밀스러운 결혼을 둘러싼 엇갈린 관계와 복잡한 감정을 깊이 있고 밀도 있게 담아낸다. 김규태 감독은 '트렁크'를 “1년간의 기간제 결혼을 하게 되는 두 주인공이 ‘가짜 결혼’이라는 행위를 하면서 ‘진짜 사랑’을 찾아가는 이야기”라고 소개하며, ‘계약 결혼’을 소재로 다룬 기존의 수많은 소설이나 드라마와 차별성을 지닌 작품이라고 전했다. 극 중 노인지(서현진), 한정원(공유), 이서연(정윤하), 윤지오(조이건)는 각자 ‘결혼’에 대해 다른 경험과 기억을 가진 인물. 먼저 결혼 때문에 혼자가 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁X김지은, 제2의 ‘성균관 스캔들’? 신분·성별 숨기고 만난 조선 꽃청춘(‘체크인한양’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005203711"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁-김지은의 관계성을 담은 2인 포스터가 공개됐다. 오는 12월 21일 오후 7시 50분 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우)은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 담은 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은, 이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역) 등 대세 배우들이 모여 각자의 꿈과 목표를 향해 나아가는 조선의 청춘을 연기한다. 특히 배인혁이 맡은 이은호와 김지은이 맡은 홍덕수가 그려갈 로맨스에 뜨거운 관심이 쏠린다. 신분을 숨긴 이은호와 성별을 숨긴 홍덕수, 두 청춘남녀가 어떻게 엮여갈지 궁금증을 자극하기 때문. 이런 가운데 11월 28일 ‘체크인 한양’ 측이 이은호와 홍덕수의 관계성을 담은 2인 포스터 2종을 공개했다. 먼저 첫 번째 포스터는 용천루의 교육 사환으로서 이은호와 홍덕수의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갈비뼈 16군데 골절로 사망, 초2 아이에게 무슨 일이…'꼬꼬무', 아동학대 사망 사건 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309687"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')가 어린아이에게 벌어진 비극을 조명한다. 28일 방송될 '꼬꼬무'는 '아무도 몰랐다' 편으로, 즐거워야 했던 소풍날 누구도 예상치 못한 비극적 죽음을 맞게 된 초등학교 2학년 아린이(가명)의 이야기를 들려준다. 때는 2013년 10월 24일. 그날은 초등학교 2학년이었던 아린이의 소풍날이었다. 얼마 뒤 이사를 가는 아린이는 친구들과 함께하는 마지막 소풍을 손꼽아 기다리고 있었다. 그런데 가장 행복하고 즐거워야 했던 이날, 그 누구도 예상하지 못한 비극이 찾아오고 말았다. 119에 "저희 아이가 호흡이 없어요. 빨리 와주세요!"라는 다급한 신고 전화가 걸려왔다. 전화를 한 사람은 바로 아린이의 엄마였다. 욕조에 빠졌다는 아린이는 급히 병원으로 옮겨졌지만 이미 사망한 상태였다. 엄마는 갑작스러운 아린이의 죽음에 오열하며 쓰러졌고 결국 병원으로 이송됐다. 그런데, 이런 엄마가 경찰에 상해치사 혐의로 체포됐다. 아린이 아빠를 포함한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최무성, 예비사돈 최원영 반대에 발끈 “무조건 아들 편” 애틋 부성애(조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926119"/>
        <updated>2024-11-28T02:21:34.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최무성이 애틋한 부성애를 보여주며 '조립식 가족'을 마무리했다. 배우 최무성은 지난 11월 27일 방송된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호) 최종회에서 해피엔딩을 맞았다. '조립식 가족'은 10년을 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 작품이다. 최무성은 강포 파출소 경찰이자 김산하(황인엽 분) 아빠 김대욱 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 방송에서 산하는 오랜만에 다섯 식구가 함께하는 식사 자리에서 주원(정채연 분)의 손을 잡고 벌떡 일어나 "저희 사귄다"고 고백했다. 놀라 젓가락을 내려놓은 대욱은 이내 "좋네 좋아"라며 너털웃음을 터뜨렸지만 "안 돼"라며 자리를 박차고 나가는 정재(최원영 분)에 당황한 듯 입을 다물었다. 포장마차에서 정재(최원영 분)와 마주앉은 대욱은 "맨날 애들 마음만 중요하다고 큰 소리치더니 왜 그러고 나와서 청승이냐"며 소주를 들이켰다. 대꾸 없이 술잔만 기울이는 정재에 "설마 산하]]></content>
    </entry>
</feed>