<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-01T00:41:39.661Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원 출신 밝혔다 “금수저 아닌 도금수저”(백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892157"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원이 '도금수저' 출신을 밝혔다. 9월 1일 방송되는 TV CHOSUN ‘백반기행’에서는 드라마 'DNA 러버' 두 주인공 최시원, 정인선과 함께 종로부터 광진까지 서울 곳곳 다채로운 맛집을 찾는다. 먼저, 식객 허영만은 최시원과 백반 데이트에 나선다. 극 중 병원 이사장 아들 역을 맡은 최시원에게 식객이 “금수저냐”는 돌발 질문을 던지자, 최시원은 “도금(?)수저”라는 재치 만점 답변을 내놓는다. 그런가 하면 이날 최시원은 ‘찐 단골’ 홍어집을 소개한다. 이 홍어집은 다름 아닌 만화 ‘식객’ 홍어 편에도 등장한 맛집이라는데, 최시원은 에서 마음껏 먹기 위해 촬영 전 가수 김종국까지 만났다고 전해 놀라움을 자아낸다. 아울러 식객이 해외 공연 등 왕성한 활동을 벌이는 장수그룹 슈퍼주니어 멤버 최시원에게 “그 이름 사기 아니유? 바꿔야 되지 않소?”라고 엄포를 놓은 사연도 공개된다. 이어 식객은 정인선을 만난다. 아역 배우로 데뷔해 어느덧 데뷔 29년 차 베테랑 배우가 된 정인선은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 "2세 계획? ♥이상화와 여행 즐기다 내후년 쯤"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762265"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강남이 전 스피드 스케이트 국가대표 선수인 아내 이상화와의 2세 계획을 밝혔다. 강남은 지난달 31일 유튜브 채널 '감별사'에서 공개된 '강남 집 털러 갔는데 상화 물건만 잔뜩 받았다고?! 최초로 부부 애장품 받아왔습니다! 감별사 EP.7'이라는 제목의 영상에 출연했다. 이날 강남은 MC인 트와이스 정연에게 "꿈이 뭐냐"고 물었다. 이에 정연은 "꿈이요? 사실 그게 고민이다"라고 답했고 강남은 "우리 와이프랑 똑같은 고민"이라고 말했다. 강남은 "우리 와이프도 (선수로서) 정점 찍었으니까 은퇴하니 할 게 없다, 뭘 할까 본인이 고민 하더라"고 전했다. 이어 정연은 2세 계획을 물었고 강남은 "아이는 내후년쯤 가지려 한다, 상화 씨가 운동선수만 해서 여행을 못 갔다, 이제 여행을 가기 시작해서 다 즐기고 나서 (가지려고 한다), 운동선수를 하면서 너무 힘들었어서 (그렇다)"라고 설명했다. 한편 이날 강남은 이상화의 디즈니 사랑을 폭로하기도 했다. 그는 "이상화가 디즈니를 너무 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석희, 윤여정에 "왜 '석희야' 안 불러주나"…'누님'으로 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762262"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석희가 배우 윤여정에게 친근감 가득한 호칭을 부탁했다. 지난달 31일 방송된 MBC '손석희의 질문들'에는 '나이 들어가는 것'을 주제로 배우 윤여정이 출연해 MC 손석희와 다양한 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 이날 데뷔부터 대한민국 최초 오스카 여우조연상 수상까지의 과정을 얘기하면서 손석희와 다양한 주제로 이야기를 펼친 윤여정. 그는 갑자기 "나는 여기 나오면서 조금 긴장했다"라며 "(손석희 씨가) 사실을 전하는 뉴스 앵커로 시작했기 때문에 사실을 전달하는 분으로 생각돼서 좀 경직됐다"라고 털어놔 눈길을 끌었다. 윤여정은 "왜냐하면 제가 (손석희 씨) 또래인 (가수) 김수철한테는 '수철이'라고 그런다"라며 "그런데 손석희 씨보고 '석희야'라고 그럴 수 없지 않나"라고 말하기도. 이에 손석희는 "부탁을 한 가지 드려도 될까요?"라며 "김수철 씨는 제 친구이기도 하다, 수철이에게는 '수철아'라고 하는데 저한테는 왜 '석희야'라고 못하십니까"라고 말해 웃음을 자아냈다. 윤여정은 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈 ‘곽기사2’ 종영 소감 “더 보강해서 뛰어난 시즌3로 찾아올 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892156"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘곽준빈의 세계기사식당2’가 더욱 강력하게 돌아올 새 시즌을 예고했다. 8월 31일 방송된 ENA, EBS 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 마지막 회에서는 곽준빈이 시즌2가 진행되는 동안 갔던 곳들을 떠올리며 여행의 추억을 회상하고 시즌3에 대한 각오도 전했다. ‘곽기사2’에서 우즈베키스탄, 튀니지, 일본, 미국을 다녀온 곽준빈은 먼저 가장 맛있었던 음식으로 미국 고칼로리 투어 때 배우 이동휘와 먹은 칠리버거를 꼽으며 “영상으로 다시 보면서도 또 먹고 싶다는 생각을 많이 했다”고 극찬했다. 여행하면서 만난 사람 중 가장 기억에 남는 사람으로는 따뜻하게 대해준 하치조섬 택시 기사를 꼽았다. 그런가 하면 우즈베키스탄 형님들인 어몽, 오리뽀가 ‘곽기사2’로 TV에 나오는 자신들의 모습을 신기해했던 반응도 전했다. 온몸에 붕대를 감고 할리우드 스타들의 시크릿 다이어트를 체험했던 미국 편을 재미있게 봤다고. 특히 이날은 우즈베키스탄 여행을 함께했던 빌리(Billlie)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 母 “딸 손담비, 父 떠나고 스무살부터 돈 벌어” 죄책감(아빠하고 나하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892155"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 자신과 똑닮은 엄마의 인생 이야기에 눈물을 흘린다. 9월 4일 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 어릴 적 못 만든 추억을 뒤늦게 쌓으며 서로 간의 벽을 허물고 있는 손담비 모녀가 엄마의 단골 시장에 방문하는 모습이 그려진다. 시장에 도착하자 손담비의 엄마는 "우리 딸 임신한다고 살 많이 쪘죠?"라며 사방팔방 딸의 임신 준비 소식을 알린다. 이에 시장 상인들로부터 "떡두꺼비 데려와요"라는 응원이 쏟아져 손담비를 당황스럽게 한다. 다음으로 손담비 모녀는 동네 사랑방인 엄마의 단골 미용실로 향한다. 그곳에서 손담비는 그동안 몰랐던 엄마의 젊은 시절에 관한 이야기를 듣게 된다. 손담비 엄마는 "아버지가 59세에 돌아가시고 스무 살부터 돈을 벌었다"며 일찍 세상을 떠난 아버지를 대신해 가장이 돼야 했던 과거사를 고백한다. 또 "대물림이라는 게 이런 건가"라며 자신처럼 젊은 나이에 가장의 무게를 짊어진 딸에 대한 죄책감을 토로한다. 손담비는 "딸이 자기와 똑같은 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 故 최진실 묘소 찾았다 "엄마한테 힘 받고 오기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825078"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 최준희가 모친인 고(故) 배우 최진실의 묘소를 찾았다. 최준희는 지난달 31일 자신의 SNS에 경기 양평군 서종면 갑산공원에 위치한 최진실의 묘소를 방문해 찍은 사진을 올렸다. 함께 올린 글에는 “아플 때는 엄마한테 힘 으쌰 받고 오기. 더 열심히 살아가게 하는 나의 치트키”라고 썼다. 최준희는 2008년 세상을 떠난 최진실의 딸로 꾸준히 대중의 주목을 받고 있다. 2022년에는 연예기획사와 전속계약을 맺으며 본격적인 활동을 예고했으나 3개월 만에 계약을 해지했다. SNS로 팬들과의 소통을 이어가고 있는 최준희는 최근 골반 괴사로 인한 하체 통증을 느끼고 있다고 고백해 우려를 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 "父 사별 이후 20세부터 돈 벌었다..대물림 이런건가" 눈물[아빠하고 나하고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262506"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 자신과 똑닮은 엄마의 인생 이야기에 먹먹한 눈물을 흘린다. 댄스스포츠에 도전한 장광 부자는 한치의 양보도 없는 치열한 춤 대결을 벌인다. 4일 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 어릴 적 못 만든 추억을 뒤늦게 쌓으며 서로 간의 벽을 허물고 있는 손담비 모녀가 엄마의 단골 시장에 방문한다. 시장에 도착하자 손담비의 엄마는 "우리 딸 임신한다고 살 많이 쪘죠?"라며 사방팔방 딸의 임신 준비 소식을 알린다. 이에 시장 상인들로부터 "떡두꺼비 데려와요"라는 응원이 쏟아져 손담비를 당황스럽게 한다. 다음으로 손담비 모녀는 동네 사랑방인 엄마의 단골 미용실로 향한다. 그곳에서 손담비는 그동안 몰랐던 엄마의 젊은 시절에 관한 이야기를 듣게 된다. 손담비의 엄마는 "아버지가 59세에 돌아가시고 스무 살부터 돈을 벌었다"라며 일찍 세상을 떠난 아버지를 대신해 가장이 돼야 했던 과거사를 고백한다. 또 "대물림이라는 게 이런 건가"라며 자신처럼 젊은 나이에 가장의 무게를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '모솔' 박서진 "30년 지켜온 순결 빼앗겼다"…친동생 뽀뽀받고 '울상' ('살림남2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187945"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 동생에게 볼뽀뽀를 받고 울상을 지었다. 지난달 31일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남2')에서는 박서진, 이민우의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.7%를 기록했고, 박서진이 가족들을 위해 여름 아이템을 준비한 장면이 7.2%의 최고 시청률을 나타냈다. 이날 박서진은 가족들과 함께 경북 문경으로 휴가를 떠났다. 숙소에서 눈을 뜬 가족들은 라면으로 간단히 아침 식사를 하며 여행 계획을 세우다 서로 다른 여행 스타일에 설전을 벌였다. 박서진은 관광파, 효정은 먹방파였던 것. 이에 두 사람은 각각 여행 일정을 나눠 짰고, 각자의 스타일대로 여행을 한 후 부모님의 선택을 받는 대결을 진행했다. 먼저 카트장으로 향한 박서진은 효정과 팀이 되어 부모님과 점심값을 건 카트 대결을 펼쳤다. 이 가운데 대결에서 진 박서진은 효정에게 볼 뽀뽀를 받는 벌칙을 수행해야 했고 결국 눈물까지 보였다. 앞서 모태솔로임을 밝혔던 박서진은 "너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10월 결혼 김해준, 박세리 축의금 많이 낼까 걱정 “안 지 얼마나 됐다고” (팝업상륙작전)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892153"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 앞둔 코미디언 김해준이 쓸데없는 걱정을 했다. 8월 31일 방송된 KBS 2TV ‘팝업상륙작전’에서는 예비신랑 김해준의 결혼 비하인드 스토리가 전격 공개됐다. 김해준은 코미디언 김승혜와 오는 10월 결혼을 앞두고 있다. 김해준은 '팝업상륙작전' 뉴질랜드편 촬영 중 결혼 기사를 접했다. 김해준은 "이런 생각이 갑자기 든다. 형 누나들이 날 너무 사랑하잖아, (결혼하는데) 또 얼마나 챙겨주려나"라고 농담했다. 박세리는 "뭘 걱정하고 그러냐. 불편한 마음을 안 가졌으면 좋겠다. 그런 거 절대 주고 싶지 않다. 우리가 안 지 얼마나 됐다고"라고 돌직구를 던졌고, 브라이언 역시 "우리 사는 부담 주는 사이가 아니다"고 했다. 이를 지켜보던 곽튜브는 "그 좋았던 팀워크가 싹 사라졌다"고 말해 웃음을 자아냈다. 붐은 "소문으로 들었는데 축의금을 안 받기로 했다던데"라고 했고, 김해준은 "전혀 아니다, 잘못된 소문이다"며 당황했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전참시’ 수술 캡 꾸미는 원장이 있다? ‘탈모 요정’ 한상보의 노력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839119"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 ‘모(毛)내기 왕’ 괴짜 닥터 한상보와 공식 사랑꾼 배우 이상엽이 쮸니 매니저의 소개팅을 주선하는 리얼 일상으로 토요일 밤을 사로잡았다. 지난 31일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 311회에서는 ‘천만 탈모인의 구원자’ 괴짜 의사 한상보의 애교 폭발 하루와 이상엽의 ‘반쪽’ 쮸니 매니저가 생애 첫 소개팅에 나선 과정이 낱낱이 그려지며 흥미를 자극했다. 먼저 ‘애처가 탈모 요정’ 한상보는 일어나자마자 아내에게 모닝 뽀뽀를 건네는 잉꼬부부 모멘트로 이목을 집중시켰다. 아내와의 다정한 아침 식사 후 한상보는 애착 자전거를 타고 신나는 기분으로 출근길에 나섰고 직원들의 아침 식사용으로 꽈배기를 사는가 하면 길거리에 있는 개똥을 줍는 예측 불가한 모습으로 웃음을 선사했다. 병원에 도착한 한상보는 수술 업무를 보기 전, 화장실 청소까지 직접 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 또한 그는 권미영 매니저의 손길 아래 탄생 된 수술캡을 쓰고, 팔에 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 당뇨 전단계 진단에 충격 “심·뇌혈관 위험성 급증” (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892151"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이경규의 혈당 수치가 공개됐다. 9월 1일 첫 방송된 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 6명 중 1명이 앓고 있는 국민 질환 '당뇨병'에 대해 알아보는 시간을 가졌다. 이날 김세완 가정의학과 전문의는 당뇨병을 판단할 수 있는 당화혈색소가 정상(5.6% 이하)보다 높은 6.4%로 당뇨 전단계인 환자의 혈당 검사 결과지를 공개했다. 결과 주인공은 "저거 내 것 아니냐. 익숙한 수치가 많이 보인다"고 걱정한 이경규. 이경규는 실제 당화혈색소 수치를 알기 위해 혈액 검사를 진행했다고. 높은 당화혈색소 수치를 기록한 이경규는 "방송일까지 당화혈색소 5.5%를 만들겠다. 그래야 프로그램 발전이 있다"고 너스레를 떨었다. 3개월간 측정한 이경규의 혈당 수치는 널을 뛰는 '혈당 롤링 현상'을 보였다. 이해인 가정의학과 전문의는 "공복혈당과 당화혈색소 수치 상관없이 혈당 롤링 현상이 반복되면 정말 위험하다. 이는 혈당 조절 기능이 굉장히 나빠졌다는 증거"라며 심·뇌혈관의 위험성이 급증한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, 문상민과 데이트 종료→이별 엔딩 속사정은? ('새벽 2시의 신데렐라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307746"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현빈과 문상민이 아름다운 데이트 후에 이별을 맞이했다. 31일 채널A 토일드라마 '새벽 2시의 신데렐라'3회에서는 하윤서(신현빈)와 서주원(문상민)이 놀이공원에서의 이별 데이트를 끝으로 연애에 마침표를 찍었다. 윤서와 주원의 시작은 보통 연인처럼 평범했다. 유능한 사수와 모든 게 서툰 신입 사원. 고달픈 회사 생활 중 윤서의 따듯한 면모를 느끼게 된 주원이 점차 윤서에게 스며들었다. 하지만 평범하지 않은 재벌 3세 주원의 신분이 둘의 발목을 잡았고, 윤서는 주원과 헤어지기로 결심했지만 여전히 그를 좋아하는 마음 탓에 쉽사리 관계를 끊어내지 못했다. 윤서는 학교 폭력에 연루된 동생 하지석(김태정)으로 인해 현실을 자각했다. 폭력을 일삼던 부친에게 학대 당하던 어린 윤서는 지석의 손을 붙잡고 가정 폭력범의 소굴에서 도망쳐 나왔던 것. 폭력에 민감할 수 밖에 없는 윤서는 친구의 폭력을 방관한 지석을 다그친 후, “연애같은 건 중요한 게 아니다”라며 스스로 마음을 다잡는다. 주원 또한 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현, 만삭 아내X큰딸과 5개월 만 삼자대면...갈등 풀릴까?(사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307745"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조선의 사랑꾼’에선 김승현이 만삭 아내와 큰딸 수빈의 만남을 주선, 3자 대면이 이뤄진다. TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 선공개 영상에서는 “수빈이랑 못 본지 5개월 정도 됐다”며 잔뜩 긴장한 장정윤 작가의 모습이 공개됐다. 장 작가는 “어려운 것 같아요. 어떤 사건이 있은 후 처음 만나는 거니까...”라며 착잡한 표정을 지었다. 그 시각, 차를 몰고 이동하던 김승현은 “저번에 (김)지민이한테 코칭을 받았잖아요. 핫한 맛집을 섭외해놨어요”라며 신난 모습을 보였다. 아내와 큰딸의 선물을 준비한 그는 “제가 두 사람한테 주는 것보다 아내가 준비한 것처럼 수빈이에게 주고, 수빈이도 직접 준비한 것처럼 언니한테 선물을 주면... 분위기가 더 화기애애할 것 같아요”라며 들떴다. 마침내 약속 장소에 아내와 먼저 도착한 김승현은 “어휴, 분위기 좋네”라며 웃었다. 그러나 긴장한 탓에 두 사람 모두 침묵에 빠졌고, 그 사이 가게에 도착한 수빈이의 모습이 포착됐다. 5개월 만에 어렵게 삼자대면을 하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 전종서, '삐끼삐끼 댄스→日덕후 여친' 완벽 소화…"미칠 수 있어서 너무 좋아" ('SNL코리아6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187941"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 'SNL 코리아' 시즌6의 첫 번째 호스트로 출격했다. 지난달 31일 공개된 쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아' 시즌6 가 1회 호스트 전종서와 함께 화려한 컴백을 알렸다. 출연 전부터 'SNL 코리아'에 가장 어울리는 호스트로 꼽혀온 전종서는 기대에 부응하듯 신들린 코미디 본능을 거침없이 쏟아냈다. 전종서는 애교와 광기를 오가는 일본 덕후 여친으로 변신, 연하 남친 유토짱 김원훈을 꼼짝 못 하게 하는 마성의 매력을 뿜어내는가 하면, 힙한 MZ 무당으로 몽환적 접신 댄스를 선보이며 무대를 완벽하게 장악했다. 특유의 현실 연기도 빛났다. 출퇴근 지하철에서 모든 것을 소화하는 갓생러 경기도인을 연기해 관객들의 200% 공감을 이끌어냈고, 'MZ 오피스 in 대기업'의 미스테리하고 오싹한 디자인팀 사원으로 소름 돋는 캐릭터 착붙 연기를 완성시켰다. 모든 것을 쏟아부으며 'SNL 코리아' 시즌 6의 첫 회를 장식한 전종서는 "크루들과 같이 '미칠 수' 있어서 너무 기분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 김해준♥김승혜 속도위반 의심 “2세 가능한 빨리…” (팝업상륙작전)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892149"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라이언이 김해준, 김승혜 결혼에 부러움을 내비쳤다. 8월 31일 방송된 KBS 2TV ‘팝업상륙작전’에서는 예비신랑 김해준의 결혼 비하인드 스토리가 전격 공개됐다. 김해준은 코미디언 김승혜와 오는 10월 결혼을 앞두고 있다. 김해준은 '팝업상륙작전' 뉴질랜드편 촬영 중 결혼 기사를 접했다. 박세리는 "연애한다는 것보다 결혼 발표를 해버렸냐"고, 브라이언은 "무슨 느낌이냐"고 궁금해했다. 김해준은 "결혼 생각을 하고 마음을 먹으니까 '그냥 이렇게 결혼하나 보다' 이런 느낌이다. 3개월이 남았다고 해도 현실감이 그렇게 많이 있지 않다"고 털어놨다. 김해준은 신혼집 질문에 "신혼집은 현재 살고 있는 집이 괜찮다. 34평이다"고 알렸다. 이어 2세 계획에 대해서 김해준은 "늦지 않게 빨리 가지면 좋지 않을까 한다. 내 욕심대로 될 수 없지만 2명 정도 생각한다"고 털어놨다. 스튜디오에서 브라이언은 "(김해준이) 속도위반인 줄 알았다"고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 ‘독도는 우리땅’ 불렀다고 日 황당테러→서경덕 “억지 주장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892148"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔믹스(NMIXX)가 한 유튜브 방송에서 '독도는 우리땅' 노래를 불렀다는 이유만으로 일부 일본 팬들의 비난을 받고 있다. 최근 엔믹스는 'MMTG 문명특급'에 출연, MC 재재로부터 '믹스 팝'(여러 장르를 이어붙여 하나의 곡으로 만듦)을 소개받았다. 믹스팝 선두주자로 불리는 엔믹스인만큼 온라인에서 유행하던 곡들 중 '독도는 우리땅', '진달래꽃', '포켓몬스터' 엔딩곡, '악어떼' 등이 믹스된 노래를 선보였다. 이에 대해 일본 일부 네티즌들은 비난을 쏟아냈고, 현재 댓글창에서는 한국과 일본 네티즌들이 설전을 벌이고 있는 상황이다. 수많은 네티즌들의 제보를 통해 이같은 사실을 알게 된 서경덕 성신여대 교수는 "확인해 본 결과 '독도는 우리땅' 노래 일부가 영상 안에 삽입되어 있었다"고 전했다. 서경덕 교수는 "최근 일본 우익 세력은 과거 BTS 리더 RM이 한복을 입고 '독도는 우리땅'을 부르는 장면을 SNS에 게재해 큰 논란을 불러 일으켰다"고 덧붙였다. 특히 서경덕 교수는 "이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["차령 다 끝난 건가"…6년 만에 스크린 복귀하는 장동건, 쏟아지는 질타 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677929"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보통의 가족'을 통해 스크린 복귀를 예고한 배우 장동건에 관해 대중의 반응이 싸늘하다. '보통의 가족'은 10월 개봉 예정인 작품이다. 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스 드라마 장르다. 유럽에서 가장 많이 팔린 책으로 손꼽히는 네덜란드의 작가 헤르만 코흐의 세계적인 베스트셀러 '디너'가 원작이다. 극 중 장동건은 도덕적이고 정의로운 캐릭터 재규를 맡았다. 원리원칙을 중요시하고 명예와 관련된 일에는 힘든 일도 마다하지 않는 일과 인성도 완벽한 소아과 의사다. 사람을 살리는 일을 직업으로 삼으며 그와 관련된 굳은 가치관을 지닌 그는 어느 날 자신의 아이의 충격적인 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되고, 자신이 옳다고 믿는 신념과 강하게 부딪히는 사건을 마주한 뒤 혼란에 빠진다. 1972년생 장동건은 1992년 MBC 21기 공채 탤런트로 데뷔했다. 미남 배우로 손꼽히며 대중에게 큰 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백패커2’ 부검실엔 왜? “국과수 혐오시설 취급 음식점 無” 백종원 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892147"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백패커2'가 이번엔 국립과학수사연구원으로 간다. 9월 1일 방송되는 tvN '백패커2' 14회에서는 국립과학수사연구원 본원(이하 국과수)으로 향해 스트레스 타파를 위한 140인분의 고자극 한 상을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 공개된다. 이날 원주에서 모인 출장 요리단은 열네 번째 출장지 단서로 범상치 않은 '주요 고객' 명단을 확인하게 된다. 경찰, 국방부, 법무부, 법원, 검찰 등 범상치 않은 고객을 가진 이날 출장지는 바로 과학 수사의 요람인 국과수 본원. 각종 사건·사고의 진실들을 다양한 과학적 증거로 규명하며 눈으로 볼 수 없는 진실을 밝히는 곳이다. 이날 출장 요리단은 출장지 입성과 동시에 부검실에 들어서는 장면으로 긴장감을 안긴다. 14회 선공개 영상에는 "안에 부검하고 있어 지금"이라고 외치는 이수근과 함께 처음 보는 부검실 광경에 얼어붙은 출장단의 모습이 담겨 시선을 사로잡고 있다. 안보현이 "드라마 세트장에서 많이 봤다"고 말하자,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장정윤 “♥김승현 딸, 못본지 5개월…사건 이후 처음 만나” 갈등 풀릴까 (조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687336"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 순도 100% 리얼 다큐예능 ‘조선의 사랑꾼’에서 ‘가족 사랑꾼’ 김승현과 아내 장정윤 작가, 그리고 큰딸 수빈이 5개월 만에 ‘삼자대면’에 나선다. 9월 2일(월) 방송될 ‘조선의 사랑꾼’ 선공개 영상에서는 “수빈이랑 못 본지 5개월 정도 됐다”며 잔뜩 긴장한 장정윤 작가의 모습이 공개됐다. 장 작가는 “어려운 것 같아요. 어떤 사건이 있은 후 처음 만나는 거니까”라며 착잡한 표정을 지었다. 그 시각, 차를 몰고 이동하던 김승현은 “저번에 (김)지민이한테 코칭을 받았잖아요. 핫한 맛집을 섭외해놨어요”라며 신난 모습을 보였다. 아내와 큰딸의 선물을 준비한 그는 “제가 두 사람한테 주는 것보다 아내가 준비한 것처럼 수빈이에게 주고, 수빈이도 직접 준비한 것처럼 언니한테 선물을 주면 분위기가 더 화기애애할 것 같아요”라며 들떴다. 마침내 약속 장소에 아내와 먼저 도착한 김승현은 “어휴, 분위기 좋네”라며 웃었다. 그러나 긴장한 탓에 두 사람 모두 침묵에 빠졌고, 그 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완, 120억 펜트하우스 부엌 공개…'깔끔·럭셔리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762243"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정, 방송인 도경완 부부가 120억원 현금으로 구매한 펜트하우스의 내부를 공개했다. 지난달 31일 유튜브 채널 도장TV에 공개된 '시어머님께 배운 도.둑.질(aka 밥도둑 혹은 시어머니 레시피'라는 제목의 영상에서 장윤정은 시어머니가 전해 준 레시피에 도전한다며 음식을 만들었다. 영상에는 깔끔하고 넓은 부엌의 모습이 담겼다. 장윤정은 "(영상을)찍는다고 냉장고를 정리한 게 아니다"라며 냉장고 안을 보여주기도 했는데 깨끗하게 정리된 내부가 눈길을 끌었다. 앞서 장윤정 도경완 부부는 지난 6월 서울 용산구 서빙고동 소재 아페르한강 펜트하우스 세대를 전액 현금으로 매입해 화제가 됐다. 이 세대는 복층 구조로 전용면적 273.98㎡이며 분양가는 약 120억 원이다. 이들은 지난 4월 해당 세대의 소유권 이전을 마무리지었다. '행사의 여왕' 장윤정은 막대한 부를 축적한 것으로 알려졌다. 장윤정과 도경완 부부는 지난달 서울 용산구의 나인원한남 아파트(전용면적 244㎡)를 약 120억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“먹을 때마다 눈치봐” 어효인, 최준석과 싸우다 눈물→끝내 이혼선언(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892146"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어효인이 남편 최준석과의 언쟁 중 결국 폭발한다. 9월 1일 방송되는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 8회에서는 ‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 두 자녀와 함께하는 일상을 공개한다. 이 가운데 경제 문제로 촉발된 부부의 갈등이 소통 단절로 이어지면서 ‘가상 이혼’으로까지 치닫는 모습이 펼쳐진다. 앞서 ‘한밤의 치킨 전쟁’을 발발시켰던 최준석은 이날 아내의 눈치를 보면서 쓰레기 분리수거를 하는 등 달라진 모습을 보인다. 이후 자신이 운영하는 야구교실로 가 주말 레슨에 돌입한다. 어효인 역시 남편이 출근하자 두 아이를 데리고 농구장과 야구 연습장으로 향한다. 하지만 다른 아이들이 주말을 맞아 아빠들과 어울리는 모습을 보면서 씁쓸한 마음을 감추지 못한다. 이윽고 저녁이 되고, 최준석은 지친 몸을 이끌고 귀가한다. 그런데 최준석은 “(저녁) 뭐 먹을래?”라는 아내의 안부성 질문에 여전히 묵묵부답한다. 화가 난 어효인은 “지금 얘기할 게 산더미다”며 “식탁으로 와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "난 키스 자주 해요"…'나경은♥'유재석, 스윗 사랑꾼 됐다 ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187938"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석이 사랑꾼 면모를 드러냈다. 지난 31일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'는 여행 크리에이터 곽튜브의 계획을 따라서 여름 휴가를 떠난 멤버들(유재석, 하하, 주우재, 박진주, 이이경, 미주)의 모습이 담긴 '준빈스 플랜' 편으로 꾸며졌다. 이날 멤버들은 딘딘과 함께 휴가 플래너 곽튜브가 추천하는 코스로 움직였다. 첫 번째 여름 보양식 백숙집에 도착한 멤버들은 음식을 기다리며 질문 게임을 했다. '나는 연인과 서먹서먹하다'라는 질문을 뽑은 미주와 '마지막 키스가 한 달 안에 있냐'는 질문을 뽑은 유재석은 노코멘트로 벌칙 청양고추를 먹었다. 하하는 "이 형 키스한 적 있네. 말 못 하니까 먹네"라며 몰아갔고, 유재석은 "난 자주 해요"라며 사랑꾼 '유키스'로 돌변해 웃음을 자아냈다. 백숙을 만족스럽게 먹은 멤버들은 곽튜브를 연호하며 믿음을 드러냈고, 후식으로 카페까지 추천받자 "우리 이렇게 막 놀아도 돼?"라며 즐거워했다. 하지만 곽튜브가 큰 그림으로 그린 피날레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현, 만삭 아내+큰딸 수빈 만남 주선 “어려워, 사건 이후 첫 만남”(조선의 사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892145"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현과 아내 장정윤 작가, 그리고 큰딸 수빈의 5개월 만 삼자대면이 포착됐다. 9월 2일 방송되는 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’ 선공개 영상에서는 “수빈이랑 못 본지 5개월 정도 됐다”며 잔뜩 긴장한 장정윤 작가의 모습이 공개됐다. 장정윤 작가는 “어려운 것 같아요. 어떤 사건이 있은 후 처음 만나는 거니까...”라며 착잡한 표정을 지었다. 그 시각, 차를 몰고 이동하던 김승현은 “저번에 (김)지민이한테 코칭을 받았잖아요. 핫한 맛집을 섭외해놨어요”라며 신난 모습을 보였다. 아내와 큰딸의 선물을 준비한 김승현은 “제가 두 사람한테 주는 것보다 아내가 준비한 것처럼 수빈이에게 주고, 수빈이도 직접 준비한 것처럼 언니한테 선물을 주면 분위기가 더 화기애애할 것 같아요”라며 들뜬 모습을 보였다. 마침내 약속 장소에 아내와 먼저 도착한 김승현은 “어휴, 분위기 좋네”라며 웃었다. 그러나 긴장한 탓에 두 사람 모두 침묵에 빠졌고, 그 사이 가게에 도착한 수빈이의 모습이 포착됐다. 5개월 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리, 구썸남 김해준 10월 결혼에 “이 자식 양다리였네?” 호통 (팝업상륙작전)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892144"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 구썸남 김해준 결혼 소식에 농담을 던졌다. 8월 31일 방송된 KBS 2TV ‘팝업상륙작전’에서는 예비신랑 김해준의 결혼 비하인드 스토리가 전격 공개됐다. 김해준은 코미디언 김승혜와 오는 10월 결혼을 앞두고 있다. 김해준은 '팝업상륙작전' 뉴질랜드편 촬영 중 결혼 기사를 접했다. 김해준은 "저 날 갑자기 너무 많은 연락이 와서 정신이 없었다"며 준비되지 않은 기사였음을 알렸다. 박세리는 구썸남이었던 김해준을 향해 "그러고 보니 우리 헤어졌네"라면서 "이 자식이 양다리 끼고 있었네?"라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 당뇨 의심에 혈당 측정기 사용 “일부러 관리 안 해” (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892143"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이경규가 당뇨 위험성을 고백했다. 9월 1일 첫 방송된 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 6명 중 1명이 앓고 있는 국민 질환 '당뇨병'에 대해 알아보는 시간을 가졌다. 이날 이윤아 아나운서는 이경규를 향해 "당뇨병에 신경을 많이 쓰신다고 들었다"고 물었다. 이경규는 "사실 이 프로그램 때문에 당뇨를 관리 안 했다. 내가 혈당이 좋으면 시청자들이 무슨 재미로 보겠냐"며 비포와 애프터 차이를 보여주겠다고 목소리를 높였다. 실제 혈당 측정기를 달고 다닌다는 이경규는 "근데 아무 소용이 없다. 그냥 혈당을 재기만 한다"고 전했다. 이경규의 혈당 수치를 확보했다는 김세완 가정의학과 전문의는 "제가 아주 깜짝 놀랐다. 프로그램 MC로 딱 맞다. 아주 망가뜨려서 왔다"고 말해 놀라움을 안겼다. 이윤아 아나운서는 잘못된 혈당 관리로 고통을 받고있는 사례자를 소개, 이경규는 "사례자를 만나볼 필요가 없다. 내가 사례자다. 지금 피를 뽑아도 혈당이 높다"고 너스레를 떨었다. 이에 이윤아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수미, 이진욱과 20대 연인 같은 투샷…♥개코 긴장해야겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892141"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다이나믹듀오 개코 아내 김수미가 배우 이진욱과 다정한 투 샷을 공개했다. 인플루언서 겸 사업가 김수미는 8월 31일 소셜미디어를 통해 근황 사진 여러 장을 업로드했다. 공개된 사진에는 김수미의 최근 일상이 담겼다. 특히 첫 번째 사진에는 이진욱과 함께 운동복을 입고 포즈를 취하고 있는 김수미의 모습이 담겨 있어 눈길을 끌었다. 40대 나이가 믿기지 않는 김수미의 동안 비주얼, 이진욱과의 훈훈한 케미스트리가 시선을 사로잡는다. 사진을 접한 팬들은 "개코 님 긴장해야겠다" "20살 아닌가요" "최애 둘" 등 댓글을 남겼다. 한편 김수미는 지난 2011년 개코와 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘외면+부정 끝’…‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민 향한 오래된 마음 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839111"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인의 옛 연인, 서지혜가 변화를 몰고 왔다. 지난 8월 31일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 5회에서는 꿈과 사랑에 대한 각자의 마음을 깨달은 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 최승효는 배석류를 향한 감정을 외면하고 부정할 수 없음을 인정했고, 배석류는 자신이 좋아하는 것이 무엇인지 꿈이 무엇인지 찾아냈다. 5회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.2% 최고 7.8%, 전국 가구 기준 평균 4.8% 최고 6.9%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 최승효는 배석류를 더 이상 예전처럼 대할 수 없었다. 배석류의 아무 의미 없는 눈빛에는 괜히 설레고, 파혼한 전 연인을 아직 사랑한다는 말에도 왠지 화가 났다. 이 낯선 변화에 혼란스러움을 느낀 최승효는 배석류와 거리를 두기로 했다. 그레이프 플래그십 스토어 프로젝트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘역시 유느님’ 유재석, 전현무 제치고 예능방송인 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892140"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 이변없이 예능방송인 브랜드평판 1위를 차지했다. 9월 1일 한국기업평판연구소에 따르면 예능방송인 브랜드평판 9월 빅데이터 분석 결과, 1위 유재석 2위 전현무 3위 김종국 순으로 분석됐다. ​ 한국기업평판연구소는 지난 8월 1일부터 9월 1일까지 예능방송인 50명의 브랜드 빅데이터 48,353,346개를 분석해 소비자들의 예능 방송인 브랜드 참여량, 미디어량과 소비자의 참여와 소통량, 소셜에서의 대화량을 측정했다. 지난 8월 예능방송인 브랜드 빅데이터 47,497,626개와 비교하면 1.80% 증가했다.​ 브랜드평판지수는 브랜드 빅데이터를 추출하고 소비자 행동분석을 해 참여가치, 소통가치, 미디어가치, 소셜가치로 분류하고 가중치를 두어 나온 지표이다. 예능 방송인 브랜드평판지수에서는 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 분석했다. 소비자들의 긍부정 반응 분석을 하는 브랜드모니터분석과 소비자와의 관계를 분석한 브랜드가치평가도 포함했다. R]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인, 정소민 향한 사랑 자각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358625"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인의 옛 연인, 서지혜가 변화를 몰고 왔다. 지난달 31일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 5회에서는 꿈과 사랑에 대한 각자의 마음을 깨달은 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 최승효는 배석류를 향한 감정을 외면하고 부정할 수 없음을 인정했고, 배석류는 자신이 좋아하는 것이 무엇인지 꿈이 무엇인지 찾아냈다. 5회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.2% 최고 7.8%, 전국 가구 기준 평균 4.8% 최고 6.9%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 최승효는 배석류를 더 이상 예전처럼 대할 수 없었다. 배석류의 아무 의미 없는 눈빛에는 괜히 설레고, 파혼한 전 연인을 아직 사랑한다는 말에도 왠지 화가 났다. 이 낯선 변화에 혼란스러움을 느낀 최승효는 배석류와 거리를 두기로 했다. 그레이프 플래그십 스토어 프로젝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예 "30㎏ 찐 모습 싫지만 일하려 '슈돌' 출연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762236"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍의 아내 김다예가 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연을 결심한 이유를 밝혔다. 김다예는 지난달 31일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'은 '임신 후 30㎏ 증가한 박수홍 아내가 방송 출연을 결심한 이유'라는 제목의 영상에서 만삭 사진을 찍으러 가는 길에 카메라를 켜 남편과 자신의 모습을 담았다. 영상에서 김다예는 "'슈퍼맨이 돌아왔다' 섭외가 왔을 때 진짜 고민이 많았다, 왜냐하면 내가 80kg에 육박하는데 그때도 거의 80㎏ 육박 전이었다, 그 모습으로 방송 출연을 할 수 있을까"라며 "약간 좀 그런 게 있다, 여자들은 좀 살찌고 못생겼을 때 모습을 그렇게 공개하고 싶지 않다"고 말했다. 하지만 김다예는 "그런데 우리가 지금 상황이 가릴 때냐, 지금 전복(아기 태명)이 낳고 돈 열심히 벌어서 애 키워도 모자란데"라며 "에라 모르겠다, 지금 내가 못생기고 뚱뚱한 게 중요하냐, 일하는 게 중요하지 해서 하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "이렇게 제가 뚱뚱해진 변천사가 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 ‘SNL6’ 접수, 日 덕후 여친→MZ무당 美쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892139"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 힙하고 핫하게 ‘SNL 코리아’ 시즌6 포문을 열었다. 지난 8월 31일 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’ 시즌6는 1회 호스트 전종서와 함께 더욱 화려하게 돌아왔다. 출연 전부터 ‘SNL 코리아’에 가장 어울리는 호스트로 꼽혀온 전종서는 기대에 부응하듯 신들린 코미디 본능을 거침없이 쏟아냈다. 전종서는 애교와 광기를 오가는 일본 덕후 여친으로 변신, 연하 남친 유토짱 김원훈을 꼼짝 못 하게 하는 마성의 매력을 뿜어내는가 하면, 힙한 MZ 무당으로 몽환적 접신 댄스를 선보이며 무대를 완벽하게 장악했다. 특유의 현실 연기도 빛났다. 출퇴근 지하철에서 모든 것을 소화하는 '갓생러' 경기도인을 연기해 관객들의 공감을 이끌어냈고, ‘MZ 오피스 in 대기업’ 미스테리하고 오싹한 디자인팀 사원으로 소름 돋는 캐릭터 착붙 연기를 완성시켰다. 모든 것을 쏟아부으며 ‘SNL 코리아' 시즌 6의 첫 회를 장식한 전종서는 “크루들과 같이 ‘미칠 수’ 있어서 너무 기분이 좋았다”고 소감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 신용석, 자꾸 눈길이 가는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985674"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신용석이 유쾌한 매력을 발산하며 안방극장에 눈도장을 찍었다. 신용석은 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서 남태평(최민호 분)의 절친한 친구이자 태권도장 관장 조학승 역을 맡아 웃음을 유발하는 태권도 삼총사 케미스트리를 뽐내며 극에 활력을 더하고 있다. 신용석이 분한 조학승은 남태평과 같은 주택에 살며 태권도장에서도 함께 일하는 막역한 사이. 누구보다 가까운 관계인 만큼 때론 활발하고 밝은 친구로, 때론 믿고 의지하는 듬직한 형으로 남태평의 곁을 지키고 있는 인물이다. 특히 지난 31일 방송된 7회에서는 조학승의 다채로운 매력이 드러나며 시청자의 눈길을 끌었다. 이날 남태평의 자취방에서 변미래(손나은 분)와 다 같이 고기를 먹게 된 조학승은 미묘한 텐션을 풍기는 두 사람 사이에서 재치 있는 입담으로 자리를 이끌며 분위기 메이커로 활약했다. 또한 티키타카가 돋보이는 현실 ‘찐친 바이브’로 활기찬 에너지를 전하는가 하면, 남태평과 변미래가 잘 될 수 있도록 응원하는 절친 형으로 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈, 독수리 연세대 잡고 직관 연패 탈출할까(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892138"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 연세대가 피 튀기는 맞대결을 펼친다. 9월 2일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능프로그램 ‘최강야구’ 97회에서는 직관 승리의 불씨를 되살리려는 최강 몬스터즈와 대학리그 승률 8할, 고려대와의 정기전 4연승에 빛나는 연세대와의 직관 경기가 공개된다. 이날 몬스터즈 선수들은 박용택, 이택근, 정근우, 최수현으로 이어진 ‘고대즈’의 필승 각오와 함께 승리에 대한 의지를 활활 불태운다. 하지만 연세대는 몬스터즈 타선을 묶기 위해 '임스타' 임상우의 천적인 에이스 투수를 마운드에 올린다. 이에 몬스터즈 선수들은 “상우가 못 치면 여기 칠 사람 없다”며 걱정을 내비친다. 이택근의 전력 분석 결과, 상대 투수는 이미 대학리그에서 알아주는 좌완 No.1. 경기 일주일 전 이미 상대 투수와 붙어본 임상우는 두 번의 삼진 아웃을 당한 바 있다. ‘몬스터즈의 임스타’ 임상우가 대학리그에서의 굴욕을 되갚아 줄 수 있을지. 이 두 유망주의 대결에 고척돔 관중들의 이목이 쏠린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL' 육즙수지, 레전드 미모 경신…횡당보도서 '사진 찍어주는 오빠'와 위풍당당 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677927"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수지의 업그레이된 미모가 화제다. 지난달 31일 공개된 SNS에는 이수지와 김규원이 BJ 과즙세연과 방시혁 하이브 의장을 패러디한 모습이 공개됐다. 앞서 이수지는 자신의 인스타그램에 "SNL보러 쿠팡플레이 오세요. 카메라 음향 조명 소품 감독님들 팔씬. 전종서 배우님 더운 여름 고생 많았어요. 종서야 제발 나 옷 좀 빌려주라 응?"이라는 글과 함께 1장의 사진을 공개했다. 스타일링을 비롯해 장소, 디테일한 포즈와 시선 처리 등까지 원본 영상의 모습을 그대로 재현한 이들에게 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 누리꾼은 "재능 미쳤다", "이수지 레전드 미모다", "스타일링 찰떡이다. 너무 이쁘다", "남자는 살이 왜 이렇게 빠졌냐" 등 댓글을 달았다. 방 의장은 지난 8일 미국 로스앤젤레스 베벌리힐스 거리 풍경을 담은 한 유튜브 영상에 아프리카TV BJ 과즙세연(본명 인세연) 자매와 함께 있는 모습이 포착된 바 있다. 이에 대해 하이브 측은 "방시혁 의장은 과거 지인이 모이는 자리에서 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규 ‘경이로운 습관’ 첫방부터 동반 MC 이윤아에 경고 “정신 바짝 차리길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892136"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이경규가 동반 MC 이윤아에게 경고했다. 9월 1일 첫 방송된 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 6명 중 1명이 앓고 있는 국민 질환 '당뇨병'에 대해 알아보는 시간을 가졌다. 이날 이경규는 오프닝에서 MC로 호흡을 맞출 이윤아 아나운서를 소개했다. 이윤아 아나운서는 "국민 MC와 함께 방송할 수 있어서 영광이다"며 밝은 미소를 지었다. 이경규는 "지금 건강하냐"며 대뜸 물었고, 이윤아 아나운서는 "아니다. 머리부터 발끝까지 다 이상하다"고 부끄러워했다. 이에 이경규는 "저랑 프로그램 좀 하고 나면 몸이 더 안 좋아질 거다. 정신 바짝 차리시길 바란다"고 경고해 웃음을 자아냈다. 한편 '이경규의 경이로운 습관'은 연예계 대부 이경규와 톡톡 튀는 매력의 소유자 이윤아 아나운서가 3명의 의사들과 함께 자리해 건강해지는 습관과 노하우에 대해 얘기하는 새로운 형태의 토크 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리틀 강호동' 유도 김민종, 父로 오해받은 사연? "초6 때 이미 100kg" (아는 형님)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766579"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유도 국가대표 선수 김민종이 남달랐던 성장 과정을 공개했다. 31일 JTBC '아는 형님'에는 국가대표 유도 김민종·김하윤 선수, 역도 박혜정 선수, 태권도 박태준 선수가 게스트로 출연해 유쾌한 입담을 뽐냈다. "강호동 중학교 졸업 사진 보면 사람들이 깜짝 놀라는데 민종이도 나이에 대한 오해 같은 거 없었냐"라는 김희철에 물음에 김민종은 "초등학교 시절 이미 100kg을 찍었다. 중학교 1학년 때 띠동갑 막내 유모차를 끌고 나갔더니 '아빠가 젊네'라더라"라고 답해 '리틀 강호동'다운 면모를 드러냈다. 김민종은 "초등학교 4학년 때 힘이 너무 넘쳐서 주체를 못했다. 그걸 보고 아버지가 유도를 권유했다"라며 운동을 시작하게 된 계기를 밝혔다. 이어 그는 "초등학교 4학년 때 이미 70kg이었다. 6학년에는 100kg"라며 남다른 성장 과정을 공개했다. 깜짝 놀란 김희철이 강호동에 "형은 언제 100kg 찍었냐"라고 묻자 강호동은 "대부분 다 초등학생 때 찍는다. '초 100'은 기본으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가왕 교체? 윤도현 러브콜 받은 복면가수 나온다(복면가왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892134"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤도현이 러브콜을 보낸 복면 가수가 '복면가왕'에 뜬다. 9월 1일 방송되는 MBC '복면가왕'에서는 실력파 복면 가수 4인의 귀 호강 솔로곡 무대가 펼쳐진다. YB 윤도현의 러브콜을 받은 복면 가수가 공개된다. 한 복면 가수가 무대를 마치자 듀엣곡 무대에 이어 자신만의 비장의 무기를 선보인 놀라운 가창력에 판정단의 칭찬 세례가 이어진다. 특히 이 복면 가수에게 YB 윤도현이 직접 러브콜을 보냈던 일화가 공개돼 시선이 집중된다. 인피니트 메인보컬 남우현의 눈시울을 자극한 무대도 이어진다. 한 복면 가수가 무대를 마치자 남우현은 깊은 감명을 받은 듯 감상평에 앞서 말을 제대로 잇지 못한다. 이어 이 복면 가수가 선사한 가슴을 울리는 노래에 눈물이 맺혔음을 고백해 모두를 놀라게 한다. 또한 많은 가요제에서 대상을 휩쓸며 존재감을 입증했던 실력파 복면 가수도 등장한다. 솔로곡 무대에서 뛰어난 노래 실력으로 판정단의 박수갈채를 받은 한 복면 가수가 과거 여러 가요제에서 우승 트로피를 거머쥔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “열린 목사님 등장” 사탄들 충격 실화극 참여 환영(탐정들의 영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892133"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데프콘이 '종교테이너' 김진 목사와 천상의 케미를 예고했다. 9월 2일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 '부자 탐정단' 박민호&amp;박준석이 지난 회에 이어 의뢰인의 ‘30년 전 의문스럽게 돌아가신 아버지 안치소 찾기’를 계속한다. 박민호 탐정은 D시에 큰고모가 산다는 정보를 입수해 찾아갔지만, 큰고모의 주소지에는 다른 건물이 세워져 있었다. 박민호 탐정은 "재개발로 많은 것이 바뀌었다"며 난항을 예고했다. 하지만 탐정들은 포기하지 않고 큰고모의 이름만을 가지고 인근 경로당부터 탐문을 시작했다. 적은 단서에도 끈질긴 추적을 이어간 끝에, D시에 오래 거주한 지인에게서 큰고모 내외가 다닌다는 성당을 알아낼 수 있었다. 박민호 탐정은 "조카가 찾고 있다는 이야기를 전해달라"고 연락을 부탁했다. 그런 가운데 박민호 탐정과 대면한 의뢰인이 "방송이라서 하는 말씀 아니시죠?"라며 말을 줄이는 모습이 포착됐다. 스튜디오를 눈물바다로 만든 30년 전 돌아가신 아버지, 그리고 의뢰인 사이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱 ‘슈돌’ 재출연… 은우 체력에 녹다운된 금메달리스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376549"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 은우가 펜싱 금메달리스트 오상욱과 도경동도 한 번에 녹다운시키는 에너자이저 강철 체력으로 웃음을 선사한다. 1일 방송되는 KBS 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 539회는 ‘빛나는 금메달 삼촌들’ 편으로 MC 최지우와 슈퍼맨 박수홍, 김준호, 최민환이 함께한다. 이중 ‘2024 파리 올림픽’ 펜싱 남자 사브르 단체전에서 금메달을 획득한 '뉴 어펜져스' 오상욱과 도경동이 '원조 어펜져스'이자 펜싱 해설위원으로 활약한 김준호와 ‘우형제’ 은우, 정우 형제를 만난다. 특히 오상욱은 지난 11월 ‘슈돌’에 출연해 은우의 두 돌을 맞아 2미터가 훌쩍 넘는 기린으로 변신해 화제를 모은 바. 이에 ‘금빛 검객’ 오상욱과 도경동이 펜싱 마스크와 함께 카리스마를 벗고 ‘우형제’와 만나 자아낼 친근한 케미스트리에 기대감이 모인다. 이날 은우는 업그레이드된 말솜씨와 열정적인 에너지로 오상욱, 도경동을 휘어잡는다. 은우는 다리를 좌우로 교차시키는 현란한 스텝과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무제한 카드·이혼 축하 200만원···한상보 직원복지 입이 쩍! (전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985667"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 ‘모(毛)내기 왕’ 괴짜 닥터 한상보와 공식 사랑꾼 배우 이상엽이 쮸니 매니저의 소개팅을 주선하는 리얼 일상으로 토요일 밤을 사로잡았다. 지난달 31일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(약칭 ‘전참시’) 311회에서는 ‘천만 탈모인의 구원자’ 괴짜 의사 한상보의 애교 폭발 하루와 이상엽의 ‘반쪽’ 쮸니 매니저가 생애 첫 소개팅에 나선 과정이 낱낱이 그려지며 흥미를 자극했다. 먼저 ‘애처가 탈모 요정’ 한상보는 일어나자마자 아내에게 모닝 뽀뽀를 건네는 잉꼬부부 모먼트로 이목을 집중시켰다. 아내와의 다정한 아침 식사 후 한상보는 애착 자전거를 타고 신나는 기분으로 출근길에 나섰고 직원들의 아침 식사용으로 꽈배기를 사는가 하면 길거리에 있는 개똥을 줍는 예측 불가한 모습으로 웃음을 선사했다. 병원에 도착한 한상보는 수술 업무를 보기 전, 화장실 청소까지 직접 하는 모습으로 눈길을 끌었다. 또한 그는 권미영 매니저의 손길 아래 탄생 된 수술캡을 쓰고, 팔에 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “해트트릭하고도 출전 못해 훈련장서 뛰쳐나갔다”(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892132"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환이 경기에 출전하지 못해 훈련장에서 뛰쳐나갔던 경험을 언급했다. 9월 1일 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'(이하 뭉찬3)에서는 어쩌다뉴벤져스 감코진이자 레전드 축구 국가대표인 안정환, 김남일, 조원희가 벤치 멤버 곽범, 조진세, 정대진을 직접 조종하는 아바타 축구 훈련이 진행된다. 아바타 축구는 그라운드 밖에서 무선으로 경기 중인 선수에게 실시간 코치하는 1:1 집중 훈련이다. 안정환 감독은 드래프트 47때부터 본인픽임을 주장해왔던 정대진을, 김남일 코치는 운명공동체인 곽범을, 조원희 코치는 소심이 조진세의 일일 전담 코치가 될 예정이다. 만년 벤치 신세 벤치즈가 새로운 훈련을 통해 주전으로 거듭날 수 있을지 기대를 모은다. 한편 악플로 인한 스트레스를 호소하는 곽범과 그를 위로하는 안정환 감독과 김남일 코치의 모습도 화제가 될 전망이다. 곽범은 "지난 PK 실축 이후 욕을 너무 많이 먹는다, 이제 '뭉찬' 못 보겠다"며 속마음 고백과 함께 위축된 모습을 보인다. 이를 들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 김해준♥김승혜 속도위반 의심했는데…"자녀 계획은 ASAP, 2명 욕심" ('팝업상륙작전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677925"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 김승혜와 결혼을 앞둔 김해준이 자녀 계획을 밝혔다. 지난달 31일 방송된 KBS2 '팝업상륙작전'에서 김해준은 "너무 갑자기 많은 연락을 받았다"며 촬영 당일 결혼 기사가 터졌다고 밝혔다. 준비되지 않은 기사였냐는 물음에 김해준은 "맞다"고 고백했다. 연애보다 먼저 알게 된 김해준의 결혼 소식에 브라이언과 박세리는 부러움을 감추지 못했다. 어떤 느낌이냐는 물음에 김해준은 "결혼 생각하고 마음먹은 후라 '그냥 이렇게 결혼하나 보다' 싶었다. 곧 결혼이지만, 나도 크게 실감은 안 난다"고 답했다. 신혼집은 어디냐는 물음에 김해준은 "내가 현재 사는 집이 괜찮다. 34평이다"라고 답했다. 2세 계획에 관해선 "늦지 않게 빨리"라고 덧붙였다. 몇 명을 원하냐는 질문에는 "욕심대로 되는 게 아니라 조심스럽지만, 내 생각은 2명을 원한다"고 밝혔다. 브라이언은 "속도위반인 줄 알았다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예상 생존 기간 2주" 최진혁, 반려견 혈관육종암 시한부 선고 '눈물' (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766576"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '미운 우리 새끼'에서 혈관육종암에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개된다. 1일 방송되는 '미운 우리 새끼'에서는 최진혁이 혈관육종암에 걸린 반려견 몽실이의 검진을 받기 위해 동물 병원을 찾는 모습이 그려진다. 사람의 혈액암과 비슷한 혈관육종암의 예상 생존 기간은 1~2주로, "언제든 죽을 수 있다"라는 의사의 말에 최진혁은 착잡한 마음을 감추지 못한다. 심장을 시작으로 비장, 피부까지 종양이 전이돼 온몸이 회색빛으로 변했던 몽실이의 모습에 최진혁의 어머니 또한 "매일 살얼음판을 걷는 기분이었다"라며 눈물을 흘렸다. 이어 최진혁은 몽실이와의 마지막을 준비하기 위해 반려동물 장례식장을 찾았다. 염습부터 화장까지 실제 장례 절차를 눈으로 확인하던 최진혁은 "생각만 해도 눈물이 난다"라며 한동안 말을 잇지 못했다. 마지막으로 최진혁은 반려동물들이 안치돼 있는 봉안당을 둘러보다 한 곳에서 눈을 떼지 못한 채 눈시울을 붉혔다. 이를 지켜보던 서장훈마저 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 지현우, 임수향에 마음 고백…프러포즈 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839109"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 지현우가 임수향에게 프러포즈했다. 31일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 43회에서는 고필승(지현우 분)이 공진택(박상원 분), 공진단(고윤 분)에게 김지영(임수향 분)과 결혼까지 생각하고 있다고 밝혔다. 이날 방송에서 필승과 다툰 진단은 경찰서까지 가게 됐고, 그의 고모 공대숙(정재순 분)은 진단에게 “털어서 먼지 안 나는 놈 없어. 고필승 그놈 어떻게든 흠집 잡을 곳 찾아내”라며 진택의 양아들이 되는 것을 누구보다 반대했다. 진상구(엄효섭 분)는 홍애교(김혜선 분)로부터 자신의 친아들 진단이 필승에게 양자를 빼앗기게 됐다는 소식을 듣게 됐다. 이 상황이 황당한 상구는 필승의 아빠 고현철(이두일 분)에게 아들을 팔아먹냐는 막말을 서슴지 않았고, 이를 들은 현철과 그의 가족들은 분노했다. 한편 딸 공마리(한수아 분)와 기사 박도준(이상준 분)의 연애 사실을 알게 된 진택은 이 사실을 탐탁지 않아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, ‘혈관육종암’ 시한부 선고 받은 반려견에 오열..서장훈도 눈물 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187928"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 반려견의 마지막을 준비하면서 눈물을 쏟는다. 이번 주 SBS '미운 우리 새끼'에서는 '혈관육종암'에 걸린 반려견 몽실이의 마지막을 준비하는 최진혁의 모습이 공개된다. 이날 최진혁은 '혈관육종암'에 걸린 반려견 몽실이의 검진을 받기 위해 동물 병원을 찾았다. 사람의 혈액암과 비슷한 '혈관육종암'의 예상 생존 기간은 1~2주. "언제든 죽을 수 있다"라는 의사의 말에 최진혁은 착잡한 마음을 감추지 못했다. 심장을 시작으로 비장, 피부까지 종양이 전이돼 온몸이 회색빛으로 변했던 몽실이의 모습에 진혁 母 또한 "매일 살얼음판을 걷는 기분이었다"라며 눈물을 흘렸다. 이어 최진혁은 몽실이와의 마지막을 준비하기 위해 '반려동물 장례식장'을 찾았다. 염습부터 화장까지 실제 장례 절차를 눈으로 확인하던 최진혁은 "생각만 해도 눈물이 난다"라며 한동안 말을 잇지 못했다. 마지막으로 최진혁은 반려동물들이 안치되어 있는 봉안당을 둘러보다 한 곳에서 눈을 떼지 못한 채 눈시울을 붉혔다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지, 김종민 ♥11살 연하 열애 고백 후 물오른 미모 “아주 많이 신남”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892130"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 신지가 물오른 미모를 자랑했다. 신지는 8월 31일 자신의 소셜미디어에 "아주 많이 신남~"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 신지는 바다를 배경으로 카메라를 보며 환한 미소를 짓고 있다. 끈 원피스에 카디건을 입은 신지는 청순한 자태와 대비되는 글래머러스한 몸매로 눈길을 끈다. 신지는 40대라는 나이가 무색한 동안 비주얼로 감탄을 자아낸다. 한편 신지가 속한 코요태는 지난 7월 LA(로스앤젤레스), 애틀랜타, 시애틀을 거친 '2024 미국 투어'를 성공적으로 마무리했다. 코요태가 올 하반기 컴백을 앞둔 가운데 또 다른 멤버 김종민은 최근 11살 연하와 2년째 열애 중인 사실을 고백해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남 “2세 계획? 내후년쯤…♥이상화와 신혼 더 즐길 것”(감별사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892128"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 2세 계획을 밝혔다. 8월 31일 '감별사' 채널에는 '강남 집 털러 갔는데 상화 물건만 잔뜩 받았다고?! 최초로 부부 애장품 받아봤습니다!'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 트와이스 정연은 "꿈이 뭐냐"는 물음에 "사실 그게 고민"이라고 답했다. 이에 강남은 "우리 와이프랑 똑같은 고민이다. 우리 와이프도 정점을 찍었으니까 은퇴하니 할 게 없는 거다. '뭘 해야 할지'에 대한 고민을 많이 하더라"며 공감했다. 이어 강남은 "아이는 언제 가질 생각이냐"는 물음에 "내후년쯤"이라며 "상화 씨가 운동선수였으니까 여행을 아예 못 갔다. 이제 슬슬 여행을 다니고 있다"고 답했다. 그러면서 "좀 더 신혼 생활을 즐기고 나서. 운동할 때 너무 힘들었기 때문"이라며 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해보기 싫어서’ 신민아·김영대, 가짜결혼식 한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985665"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜 결혼식을 앞둔 신민아와 김영대가 은밀한 공조를 펼친다. 2일 오후 방송되는 케이블채널 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 3회에서는 신민아,김영대, 한지현, 주민경이 한자리에 모인다. 지난 방송에서 손해영(신민아)은 결혼, 출산, 육아를 장려하는 회사에서 살아남기 위해 결혼‘식’만 올리기로 다짐했다. 신랑이 없어 난처했던 것도 잠시, 해영은 편의점 알바생 김지욱(김영대)을 향한 돌직구 청혼으로 웨딩로드만 걸어달라 요구했고 지욱은 끝내 해영의 알바 제안을 수락하며 본격 결혼 준비에 돌입했다. 그 가운데, 1일 공개된 스틸에는 성공적인 가짜 결혼식을 위해 한배를 타게 된 해영과 지욱, 남자연(한지현), 차희성(주민경)의 사자대면이 담겨 있어 시선을 모은다. 결의가 느껴지는 세 여자의 당찬 모습이 묘한 긴장감까지 불어넣는다. 지욱과 극비리에 접선한 해영은 옅은 미소로 그를 바라보고, 해영의 든든한 편 자연, 희성 역시 지욱에게 눈길이 고정된다. 특히 지욱은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "김해준이 날 갖고 놀아" 격분한 박세리, 결혼설 터지자 "안 지 얼마 안 됐다" 축의금 손절 ('팝업상륙작전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677924"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 10월 김승혜와 결혼을 앞둔 김해준에게 농담을 건넸다. 지난달 31일 방송된 KBS2 '팝업상륙작전'에서 김해준은 "너무 갑자기 많은 연락을 받았다"며 촬영 당일 결혼 기사가 터졌다고 밝혔다. 준비되지 않은 기사였냐는 물음에 김해준은 "맞다"고 답했다. 김해준의 결혼 기사가 확인되자 조수석에 앉아 있던 박세리는 "그러면 우리 헤어졌네"라고 너스레를 떨었다. 박세리는 "이 자식이 누나를 가지고 놀아?"라고 유머를 뽐냈다. 김해준은 당황하며 "그럼 브라이언 형으로"라고 말했다. 연애보다 먼저 알게 된 김해준의 결혼 소식에 브라이언과 박세리는 부러움을 감추지 못했다. 어떤 느낌이냐는 말에 김해준은 "결혼 생각하고 마음먹은 후라 '그냥 이렇게 결혼하나 보다' 싶었다. 곧 결혼이지만, 나도 크게 실감은 안 난다"고 털어놨다. 신혼집은 어디냐는 물음에 김해준은 "내가 현재 사는 집이 괜찮다. 34평이다"라고 답했다. 2세 계획에 관해선 "늦지 않게 빨리"라고 덧붙였다. 몇 명을 원하냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘꼰대희 사칭설 몰입’ 김대희 “♥아내가 병원 알아보는 것 같아” (독박투어3)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985664"/>
        <updated>2024-09-01T00:40:54.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박즈’가 대망의 유럽 여행에 나선 가운데, 튀르키예 카파도키아에서 ‘열기구 투어’에 한 번에 성공하며 역대급 눈호강과 힐링 타임을 안방에 안겨줬다. 지난 8월 31일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 2회에서는 튀르키예로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 카파도키아의 3대 익스트림 스포츠인 ATV 체험과 열기구 투어에 나서 감격에 젖는 현장이 생생하게 담겼다. 또한 ‘독박즈’는 튀르키예의 전통 아침상인 ‘카흐발트’ 먹방과, 서로를 속고 속이는 ‘독박 게임’의 향연을 이어가 시청자들을 ‘독박투어’의 매력에 푹 빠지게 만들었다. 앞서 ‘도자기 마을’ 아바노스에서 현지식을 즐긴 ‘독박즈’는 이번에는 튀르키예식 커피인 ‘튀르크 카흐베시’를 즐기기 위해 카페에 들어섰다. 이때 김대희를 알아본 해외 팬이 다가와 “안녕하세요. 전 꼰대희 님의 유튜브 구독자이자 팬”이라며 유창한 한국어로 인사를 건넸다. 김대희는 “전 꼰대희가 아]]></content>
    </entry>
</feed>