<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-12T03:14:32.204Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박신혜X김재영 포옹, 결코 달달하지만 않은 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099425"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’. 사진 | SBS ‘지옥에서 온 판사’ 박신혜와 김재영의 포옹이 포착됐다. 그러나 결코 달달하지만은 않다. 지난 11일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S) 7회가 충격 엔딩으로 안방극장을 집어삼켰다. 25년 전 한다온(김재영 분)의 일가족을 살인한 연쇄살인마 J의 등장이 암시된 가운데, 한다온이 어머니처럼 믿고 따르는 김소영(김혜화 분)이 탕 하는 총소리와 함께 붉은 핏자국만 남기고 사라져 버린 것이다. 연쇄살인마 J가 25년 만에 돌아온 것일까. 김소영이 사라지기 직전 마주한 인물이 연쇄살인마 J일까. 궁금증과 함께 강빛나(박신혜 분)와 한다온의 관계성에도 큰 변화가 생길 것으로 보인다. 연쇄살인마 J는 빨리 죄인들을 처단해 지옥으로 돌아가려는 강빛나(박신혜 분)에게도, 일가족을 잃고 가족처럼 의지한 김소영까지 잃을 수도 있게 된 한다온에게도 처단해야 할 대상이기 때문이다. 이런 가운데 10월 12일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[­ 3주만에 3.5cm커진다…숨은 키 찾는 비법 대공개 (‘귀하신 몸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386032"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS1 ‘귀하신 몸’에서 ‘줄어든 키 찾아드립니다’ 편이 12일 방송된다. ‘귀하신 몸’은 대한민국 최고의 건강 전문가들이 모여 의학 진단, 운동, 식이 등 맞춤형 솔루션을 제시하는 신개념 의학 방송이다. ◇어느샌가 줄어든 키…알고 보니 몸이 보내는 SOS 신호? 청소년 때는 관심 1순위지만, 성인이 되면 무관심해지는 내 몸의 숫자 ‘키’. 그러다 건강검진 때 가벼운 마음으로 키를 재 보는데…웬걸? 키가 줄어들었다. 몸에 문제가 생긴 걸까? 키가 줄어드는 것은 자연스러운 노화 현상의 일부이지만, 짧은 시일 내에 급격히 줄어들었다면 질병을 의심해야 한다. 골격근에 문제가 생긴 결과일 수도 있기 때문이다. 게다가 이를 방치한다면 심폐 기능, 대사 활동, 혈액순환 저하로 인해 각종 질환의 원인이 될 수 있으므로 키에 대해 주기적으로 관심을 가지는 것이 필요하다. ◇신체 균형이 무너져 키가 줄어든 네 명의 사례자 인디밴드 가수인 이내원 씨(42)는 하루의 대부분을 책상 앞에 앉아 기타 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 울고 서장훈 분노, 불에 탄 생지옥 강아지 공장→번식업자 뻔뻔(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908078"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서장훈이 불법 번식업자의 행동에 분노했다. 10월 12일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 불법 번식장 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에는 동물을 상품으로 바라보고, 무분별하게 운영되는 불법 번식장이 등장했다. 특히 화재로 인해 150마리(추정치)의 개들이 희생된 번식장이 소개돼 충격을 더했다. 화재 속 철창에 갇혀 죽음만 기다렸던 순간. 장도연은 "처참하다"라며 눈물을 보였다. 병원으로 급히 데려간 개는 수 많은 교배로 인해 생식기가 빠진 채 입은 화상이었고, 화학적 손상을 입어서 당장 치료 불가 판정을 받았다. 의사는 "화상으로 소변도 못 보는 상태라면 생식기를 제거하는 대수술이 필요하다"고 해 안타까움을 더했다. 결국 해당 개는 큰 병원으로 옮겨 수술을 받았다. 김효진 훈련사는 살아남은 8마리의 개들 중 7마리의 소유권을 넘겨 받아 치료에 나섰다. 하지만 스 와중에 큰 부상이 없던 한 마리는 소유권을 양도 받지 못해 구조에 실패했다고. 이에 서장훈은 "도대체 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나폴리 맛피아 “伊 미슐랭 출신, ‘흑백요리사’ 이후 예약 줄였다” (백종원)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386031"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 우승자 나폴리 맛피아가 백종원과 프로그램 비하인드 스토리를 밝혔다. 11일 유튜브 채널 ‘백종원’에는 ‘손님이 줄어든 이유? 다 흑백요리사 때문이에요’란 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에는 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) 최종 우승자인 나폴리 맛피아가 게스트로 출연했다. 나폴리 맛피아는 “제 이름은 권성준”이라고 소개하며 “이번에 ‘흑백요리사’ 촬영하면서 나폴리 맛피아 캐릭터에 몰입돼서 이제 앞으로는 이름보다 이 닉네임으로 가면 괜찮지 않을까 한다”고 말했다. 이어 나폴리 맛피아는 “대선배들이 계셨는데 (‘흑백요리사’) 촬영이 어땠냐”는 백종원의 질문에 “처음에는 기에 눌렸다”고 답했다. 이에 백종원은 “무슨 소리냐. 기가 셌다”며 “집중력도 굉장히 강했다. 개인전 때마다 소름이 돋았다. 단체전만 잘 통과하면 우승할 수 있겠다고 생각했다”고 치켜세웠다. 나폴리 맛피아는 해당 영상에서 이탈리아 유학 당시도 언급했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸바보 유재석 “나은이가 울면 어떻게든 구해줘” (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908077"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 딸 바보 면모를 보인다. 10월 12일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 택배 서비스가 되지 않는 강원도 산골마을 8살 어린이를 위해 특별한 배달 서비스가 공개된다. ‘나은 아빠’ 유재석과 ‘송이 아빠’ 하하는 남다른 의지를 불태운다. 무언가를 발견하고 급하게 걷는 두 아빠의 모습이 과연 이들이 무엇을 배달하려는 것인지 호기심을 자극한다. 유재석과 하하는 택배도 안되고 배달 음식도 먹을 수 없는 산간지역 오지마을 주민들과 만난다. 아이의 책상이 필요해 구매했더니3번이나 주문 취소를 당했다는 고충을 듣고, 유재석과 하하는 아이 책상을 실어다 주기로 한다. 이런 가운데8살 어린이는 주뼛주뼛 망설이다가 먹고 싶었던 음식을 울먹이며 말해, ‘딸 바보 아빠’ 유재석, 하하의 마음을 제대로 저격한다. 그 모습이 귀여워 두 사람은 웃음이 빵 터진다고. 유재석은 상상도 못한 음식을 먹고 싶다는 어린이의 소원에 “그게 그렇게 먹고 싶었어?”라고 안타까워하며, 아저씨들이 최선을 다해 구해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한예리, 발음·연기·스타일링 3박자 맞은 캐릭터 완성력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846696"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예리가 ‘이토록 친밀한 배신자’로 돌아왔다. 지난 11일 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 이하 ‘이친자’)가 첫 방송됐다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러. 한예리는 극 중 장태수(한석규 분)의 범죄행동분석팀 팀원 이어진 역을 맡았다. 단정한 단발머리에 깔끔하게 다린 정장을 입고 처음 등장한 어진. 태수의 후임자를 뽑는 면접장에 구대홍(노재원 분)과 함께 들어선 그는 납치 살인 사건을 수사할 때 제일 중요한 게 뭐냐는 태수의 질문에 “객관적으로 확인된 사실을 우선 파악하고 증거의 공백을 추측으로 채우지 않는 것이 중요하다고 생각합니다”라고 망설임 없이 답했다. 또 피해자의 성향 파악이 우선이라는 대홍의 말에 “용의자든 피해자든 철저히 분석 대상으로 여길 때 객관성을 유지할 수 있는 거 아닌가요?”라고 되묻는가 하면 “제가 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반려견의 죽음 서장훈도 울렸다 “이별의 아픔 절절하게 느껴져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099421"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동물은 훌륭하다’ 서장훈. 사진 | KBS ‘동물은 훌륭하다’가 함께 살아가는 반려동물들과의 만남과 이별에 대해 조명했다. 12일 방송된 KBS2 예능 프로그램 ‘동물은 훌륭하다’ 3회에선 ‘공존의 조건’을 주제로 다양한 동물들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에선 새로운 애니벤저스 멤버가 공개됐다. 슈퍼모델 출신이자 동물 생명공학을 전공한 반려견 훈련사 김효진과 인사를 나눈 MC들은 오늘의 주제를 듣고 “조건이라는 단어가 수상하다”라며 찝찝한 기분을 드러냈다. 애니캠에서는 새로운 가족 형태로 떠오르고 있는 펫팸족(pet+family)에 대한 이야기를 나눴다. 재난 상황에 동물에게도 심폐소생술을 할 수 있는지 묻는 MC들에 김명철은 “인간과는 약간 방법이 다르다”라며 직접 동물 CPR 시범을 보여 시청자들의 눈길을 끌었다. 이어 김효진 훈련사가 최근 화재 사고 현장을 찾았다. 화재가 난 비닐하우스의 정체는 불법 번식장으로, 쇠창살로 된 케이지 속 살아남지 못한 개들을 본 김효진 훈련사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원 일침 “동물을 물건으로 보니까!” 배 갈라진 어미 개 충격, 법 뜯어 고쳐야(동훌륭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908076"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:49.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은지원이 동물보호법에 대해 쓴소리를 더했다. 10월 12일 방송된 KBS 2TV '동물은 훌륭하다'에는 불법 번식장 등의 문제가 소개됐다. 이날 방송에는 동물을 상품으로 바라보고, 무분별하게 운영되는 불법 번식장이 등장했다. 특히 방송에는 내부 고발로 밝혀진 한 번식장의 충격적 실태가 드러났다. 냉동고에는 신문지에 쌓인 시체들이 있었고, 배가 갈라진 어미 개가 발견됐다. 상상할 수 없는 충격적 상황들에 은지원은 "이건 진자 법이 문제다. 법에서는 물건이라고 하니까 커터칼로 택배 뜯듯이 하는 거 아니냐"라고 분노했다. 스튜디오에는 동물보호법이 강화되었으면 하는 바람이 더해졌다. 한편 '동물은 훌륭하다'는 인간의 친구로, 가족으로 함께하는 동물들과의 웃고 우는 일상을 애니캠(animal+cam)을 통해 들여다보며 반려문화 전반을 아우르는 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['72세' 박영규, 25세 연하 4번째 아내 공개→떠나간 子 생각에 폭풍오열 [살림남]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272794"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박영규가 데뷔 40년 만에 첫 관찰예능에 출연한다. '4혼의 아이콘' 박영규는 25세 연하 아내와 알콩달콩한 일상을 최초로 공개한다. 12일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에는 배우 박영규가 새롭게 합류한다. '덕이', '해신', '정도전', '런 온' 등 수많은 드라마와 대표작 '순풍산부인과'까지 정극과 시트콤을 넘나들며 사랑받은 40년 차 국민배우 박영규는 '살림남'을 통해 첫 관찰 예능에 출연한다. 최근 4혼 소식이 알려지며 '결혼의 신',' 4혼의 아이콘'으로 핫하게 떠오른 박영규는 이날 '살림남'에서 25살 연하 아내와의 알콩달콩한 일상을 최초로 공개한다.. 박영규는 "오랜 시간 방송을 해왔지만 오늘처럼 디테일한 나의 감정과 표정을 보여준 적은 없다. '살림남'을 통해 최초로 제대로 보여주고 싶다"고 밝햤다. 이어 박영규는 20년 전 교통사고로 외아들을 잃은 자신의 가장 큰 슬픔을 공개했다. 박영규는 "(아들의 죽음 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["소송 중 연애? 변호사에 전화"…'솔로라서' 황정음X신동엽, 거침없는 입담 예고 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782215"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 신동엽과 만나 거침없는 입담을 예고했다. 12일 SBS플러스는 '그동안 이런 투샷은 없었다! 신동엽X황정음 솔로라서 MC로 뭉쳤다'라는 제목의 예고편 영상을 공개했다. 공개된 예고편에서는 '솔로라서'의 MC인 신동엽과 황정음이 만나 제작진과 함께 허심탄회하게 토크를 진행했다. 특히 신동엽은 최근 이혼 후 열애까지 했던 황정음에게 "나 너무 긍금해서 그런데 소송 중에 누구 만나도 되는 거냐"고 물었다. 황정음은 "변호사에게 전화해서 물어봤다. 문제 없다더라"라고 했고, 신동엽은 "너 거의 지금 두 번 이혼한 거 같은 느낌이다"며 "나도 재혼한 줄 안다"고 했다. 이후 황정음은 "저는 다시는 결혼안한다. 자유지 않냐. 축복이다"라며 솔로 라이프에 대한 만족감을 드러냈다. 뿐만 아니라 신동엽은 황정음에게 받은 선물을 공개하며 "너무 고맙다. 너 소송비도 많이 들텐데"라고 농담을 했고, 황정음은 "그렇다"며 맞장구를 쳐 웃음을 자아냈다. 한편, 황정음은 최근 이영돈과 파경 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신해철 아들' 신동원, 폭풍성장 근황…"공연 퀄리티 좋아"(불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516384"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS '불후의 명곡' 홍경민이 고 신해철을 향한 추모에 진심을 보인다. '불후의 명곡'에 100번째 출연하며 '터줏대감'으로서 존재감도 톡톡히 뽐낸다. 12일 오후 6시 5분 방송되는 KBS2 '불후의 명곡'676회는 '故신해철 10주기 추모 특집'으로 꾸며진다. 홍경민은 이날 토크 대기실에 자리한 2MC와 출연진들의 박수를 받는다. 다름 아닌 '불후의 명곡' 100회 출연에 빛나는 이력 때문이다. 이에 '불후의 명곡' 제작진은 오랜 시간 프로그램과 함께해준 홍경민에게 특별제작한 '꽃보다 경민' 케이크를 선사하며 감사를 표한다. 특히, 2015년 진행된 '신해철 1주기 특집'에 출연해 최종 우승한 홍경민은 9년 만인 이번 '신해철 10주기 특집'에도 한달음에 달려 나오며 남다른 의리를 보여준다. 홍경민은 1주기 당시 우승 트로피를 신해철의 딸 하연 양과 동원 군에게 선사해 큰 화제를 모은 바 있다. 이번 10주기 특집에는 역시 신해철의 아들 신동원이 자리해 무대를 즐긴다. 9년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁X현봉식, '놀토' 출격…묵언수행→눈물 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856935"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀라운 토요일’에 연기파 배우 이준혁, 현봉식이 출연한다. 12일 방송하는 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 이준혁과 현봉식이 출연한다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’를 통해 존재감을 뽐내고 있는 두 사람은 이날 ‘놀토’에서도 유쾌한 매력을 발산할 예정이다. ‘놀토’ 두 번째 방문인 이준혁은 김동현에게 감동 받은 사연을 공개한다. “편하게 하라”는 김동현의 배려 덕분에 첫 출연의 긴장감을 내려놓을 수 있었다고 전한다. 이에 김동현은 “저도 아직 ‘놀토’가 안 편한데”라고 너스레를 떨어 웃음을 안긴다. 문세윤의 찐팬이라는 현봉식은 ‘코빅’ 조수봉 캐릭터로 변신한 문세윤을 향해 내적 친밀감을 표시하고, 문세윤 역시 옆자리에서 특별 케어를 약속해 훈훈함을 안긴다. 이후 시작된 받아쓰기에는 도레미들을 충격에 빠뜨린 고난도의 노래가 출제된다. 이준혁은 열정적으로 의견을 내는가 하면, 키와 함께 차곡차곡 가사를 완성해가며 실력 발휘에 나선다. 도레미들과 폭풍 수다를 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁·현봉식, 오늘 '놀토' 출격…김동현에 감동한 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839450"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일'에 배우 이준혁, 현봉식이 출연한다. 12일 오후 7시 40분 방송하는 tvN 예능 프로그램 '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 이준혁과 현봉식이 출연한다. 최근 공개한 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'를 통해 존재감을 뽐내고 있는 두 사람은 이날 '놀토'에서 유쾌한 매력을 발산할 예정이다. 이날 방송에서 '놀토'에 두 번째 방문인 이준혁은 김동현에게 감동한 사연을 공개한다. "편하게 하라"라는 김동현의 배려 덕분에 첫 출연의 긴장감을 내려놓을 수 있었다고. 이에 김동현은 "저도 아직 '놀토'가 안 편한데"라고 너스레를 떨어 웃음을 안긴다. 문세윤 '찐팬'이라는 현봉식은 '코빅' 조수봉 캐릭터로 변신한 문세윤을 향해 내적 친밀감을 표시하고, 문세윤 역시 옆자리에서 특별 케어를 약속해 훈훈함을 안긴다. 이후 시작된 받아쓰기에는 '도레미'들을 충격에 빠뜨린 고난도의 노래가 출제된다. 이준혁은 열정적으로 의견을 내는가 하면, 키와 함께 차곡차곡 가사를 완성해 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['믿보배' 김태리, 이번에도 통할까…'정년이'에 쏠리는 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856934"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿고 보는 배우 김태리가 ‘정년이’로 안방극장을 찾는다. 12일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. (사진=tvN) (사진=tvN) 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 판소리 천재 소녀 윤정년 역을 맡아 시청자의 기대를 모으고 있다. 공개된 스틸에는 김태리가 작품 속 배경인 1950년대의 한복을 입고 있다. 누군가의 이야기를 듣고 있는 듯한 그녀는 걱정 어린 눈빛을 하고 있어 보는 이들의 호기심을 일으킨다. 여기에 함께 공개된 다른 스틸에는 비장한 표정을 한 채 문을 열고 서있어 정년이에게 어떤 일이 벌어질지, 다가오는 첫 방송에 대한 기대감을 한층 높인다. ‘정년이’는 12일 오후 9시 20분에 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한석규, 딸 채원빈 살인사건 연관에 절망 ‘최고 시청률 6.4%’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002880652"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’가 첫 방송부터 흥미를 유발했다. 11일 방송된 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’) 1회 시청률은 전국 5.6% 수도권 5.5%를 기록했다. 태수가 딸이 살인사건에 연관됐다는 것을 알고 짙은 한숨을 내쉬는 엔딩 장면에서는 최고 시청률이 6.4%까지 치솟았다. ‘이친자’는 ‘내 딸이 누군가를 죽였다면?’이라는 난제에 던져진 아빠 장태수(한석규 분)의 이야기로 막을 열었다. 태수는 사건 현장에서 최고의 프로파일러일지 몰라도 집에서는 형편없는 아빠였다. 아내가 죽은 뒤 딸 하빈(채원빈 분)을 맡게 된 태수는 일만 하느라 그동안 못했던 아빠 노릇을 하려 애를 썼다. 그러다 태수는 예상치 못한 소식을 들었다. 하빈이 학원을 그만두고 독서실도 등록하지 않은 채 자신을 속여왔던 것을 알게 됐다. 게다가 하빈은 가출 청소년들과 도난된 핸드폰을 두고 실랑이를 벌여 파출소에 있었다. 태수는 자신이 훔친 게 아니라고 말하는 하빈에게서 거짓말의 징후를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스(TWS) 신유-도훈,'출국길 매력 대결' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173681"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS) 멤버들이 11일 오후 ‘인기가요 Live in Tokyo’ 참석 차 일본 도쿄로 출국하기 위해 김포국제공항에 도착했다. ‘인기가요 Live in Tokyo’는 10월 12일과 13일 양일간 일본 도쿄 사이타마 슈퍼 아레나에서 열린다. 투어스 신유와 도훈이 출국장으로 향하며 포즈를 취하고 있다. 2024.10.11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 츄 VS 정동원, “너 내가 만만하니?”···남매 대첩 승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993902"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 정동원과 츄가 쉴새 없이 티격태격하는 ‘원츄 남매’ 케미로 폭소를 일으킨다. ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 연예계 대표 MZ 멤버들의 개성 만점 시골 체험기를 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 오는 13일 DHGN 8시 30분 방송되는 ‘시골간Z’ 6회에서는 지난 회에 이어 츄(CHUU), 제로베이스원(ZEROBASEONE) 멤버 성한빈과 석매튜가 경상남도 산청의 ‘남사예담촌’애서 각종 챌린지에 도전하는 모습이 그려진다. 정동원과 츄가 오밤중 멍석 위 양보 없는 대첩을 벌이는 티격태격 현실 남매 모드를 드러낸다. 이날 ‘세찬 팀’ 정동원이 메인 게임 주자로 나선 가운데 양세찬은 “동원이가 츄 누나랑 게임 하고 싶다고 했다”고 전하고, 이를 들은 츄는 “하, 넌 내가 만만하니?”라고 외쳐 웃음을 자아낸다. 정동원은 팀원들이 계속해서 “꼭 이겨야 한다!”고 바람을 넣자 잠시 주저하다 결국 “츄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정신 차려" 유연석, 박신혜 일갈에 속수무책..예능감 폭발[틈만 나면,]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272790"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'이 더욱 강력한 수다 케미를 몰고 온 유재석, 유연석과 틈 친구 박신혜가 뒤집어 놓은 예고편을 공개했다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 방송되며 전 회차 2049 시청률 동 시간대 1위 석권, 화요일 정규 프로그램 중 2049 시청률 전체 1위를 차지하는 등 막강한 화제성으로 올해 기대되는 예능 프로그램으로 손꼽혀왔다. (닐슨 코리아 기준) 이 가운데 공개된 9회 예고 속 돌아온 2MC 유재석, 유연석과 번뜩이는 매력의 '악마 판사' 박신혜가 왁자지껄 케미를 선보여 눈길을 사로잡는다. 1회 오프닝을 연상케 하는 빗속의 유재석과 유연석. 유연석은 "오매불망 '틈만 나면,' 기다렸다고요"라며 훈훈한 컴백을 시동 걸지만, 유재석이 곧바로 "거짓말 하지 마요"라며 감동 원천 차단에 나서 시작부터 반가운 웃음을 터트린다. 이때 압도적 웃음 데시벨로 유재석과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기영, '더 시즌즈'서 역대급 라이브 무대 선사…명품 보컬 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839444"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박기영이 환상적인 라이브와 입담으로 금요일 밤을 감성으로 적셨다. 박기영은 지난 11일 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 '더 시즌즈')에 출연해 오감을 자극하는 라이브와 이영지와의 티키타카가 빛나는 입담을 선보였다. 이날 박기영은 "정말 만나 뵙고 싶었던 분이다, 천상계 보컬리스트다"라는 이영지의 소개와 함께 등장해 '넬라 판타지아'(Nella Fantasia) 라이브로 아름다운 목소리를 뽐내며 시작부터 객석을 압도했다. 이후 박기영은 한 번 안아봐도 되냐는 말과 함께 이영지와 포옹을 했고 이어서 "제가 영지님을 좋아하는 게 최근 본 영상에서 '언니 보려고 학교 안 갔다'라고 말하는 친구를 혼내는 걸 봤다"라며 "어쩜 저렇게 긍정적이고 생각이 바를까라는 생각이 들어서 꼭 보고 싶었다"라고 이영지의 팬이라고 밝혔다. 또한 첫 무대인 '넬라 판타지아' 대해 "제가 '불후의 명곡' 신년 특집에서 경연곡으로 선곡했는데 이기기 위해 앨범보다 두 옥타브를 올렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 "♥김지민, 장동민과 부킹해도 안심…못생긴 사람 싫어해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839440"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['니돈내산 독박투어3' 김준호가 여자친구 김지민이 나이트클럽에서 장동민과 부킹을 해도 전혀 걱정되지 않을 거라고 이야기했다. 12일 오후 8시 20분 방송되는 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작 예능 프로그램 '니돈내산 독박투어3' 8회에서는 대만 가오슝으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 '행운의 상징'인 바다거북을 보러 가기 위해 소류구 섬으로 이동하는 모습이 담긴다. 최근 녹화에서 멤버들은 홍인규의 강력 추천으로 대만에서 장수의 상징으로 유명하다는 바다거북들이 사는 곳으로 향했다. 이들은 페리를 타고 소류구 섬으로 가야 한다는 설명에 페리 터미널까지 택시를 타고 이동했는데, 차 안에서 갑자기 추억의 '나이트 일화'를 나누면서 자폭과 디스 발언을 감행했다. 우선 김대희는 "과거 승무원이던 아내와 연애하던 시절에, 아내가 팀 회식을 나이트에서 한다고 해서 찾아간 적이 있다. (부킹을 못 하게) 옆에 앉아있었다"라고 셀프 폭로했다. 이에 김준호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 10월의 신부…비연예인과 오늘(12일) 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856930"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 오늘(12일) 결혼한다. 조보아는 12일 오후 서울의 한 호텔에서 비공개로 결혼식을 올린다. 결혼식은 비연예인인 예비신랑과 양가 가족을 배려해 비공개로 진행한다. 결혼식에는 SBS 예능 ‘백종원의 골목식당’에서 호흡한 백종원, 김성주도 참석할 것으로 알려져 눈길을 끈다. 지난 8월 엑스와이지 스튜디오는 “조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 되었다”고 밝혔다. 이어 “언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다”고 전했다. 조보아는 2012년 tvN 드라마 ‘닥치고 꽃미남밴드’로 데뷔했으며 드라마 ‘마의’, ‘부탁해요 엄마’, ‘구미호뎐’, ‘군검사 도베르만’, ‘이 연애는 불가항력’ 등에 출연했다. 오는 2025년 공개 예정인 디즈니+ ‘넉오프’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘금수저 전쟁’ 상위 0.1% ‘금수저’들, 자산 0원 복귀?··· 부모 후광 없이 스스로 벌어 생존하라!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993899"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U가 대한민국 상위 0.1% 금수저들의 본격 능력 검증 서바이벌 ‘금수저 전쟁’을 런칭한다. 11월 4일 U+모바일tv에서 첫 공개되는 ‘금수저 전쟁’은 날 때부터 부를 쥐고 태어난 대한민국 영앤리치 소위 ‘금수저’라 불리는 이들이 집안이나 배경을 내려놓고 자신만의 능력을 인정받기 위한 리얼리티 서바이벌 예능 프로그램이다. ‘금수저’들은 공짜 없는 ‘제로시티(Zero City)’에 입성하여 오로지 자신만의 힘으로 0원부터 돈을 불려나가며 최종 승자를 가리는 머니게임 서바이벌에 참여한다. 금수저 딱지를 떼고서도 스스로의 능력을 출중하다고 증명하고픈 그들이 과연 부모의 후광 없이도 자신의 능력으로 홀로 설 수 있을지 치열한 자존심 대결이 예고된다. ‘금수저 전쟁’에는 총 8명의 금수저들이 도전장을 내밀었다. 대기업 창업주 외손자 재벌3세 이승환, 연매출 3400억 건설사 장남이자 호텔 대표 김헌성, 글로벌 흥행 코스메틱 브랜드 2세 박무현, 풍력에너지 기업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 "'해투' 고정, 성과 따라 결정한다고…자존심 상했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839434"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박미선이 '해피투게더' 출연 당시 겪었던 슬럼프와 그 속내를 솔직하게 털어놓아 눈길을 끌었다. 지난 11일 유튜브 '조동아리' 채널에 공개된 영상에는 개그우먼 이성미와 박미선이 특별 게스트로 출연해 조동아리 멤버들과 오랜 시간 다져온 우정을 드러냈다. 영상에서 박미선은 "'조동아리'에서 언제 나를 부를까 기다렸다"라며 "어느 날 밤 김수용에게 전화가 와서 무슨 큰일이라도 생긴 줄 알았다, 섭외를 직접 다 하냐"라며 섭외 방식에 놀랐던 사연을 전했다. 박미선은 과거 예능 프로그램 '해피투게더' 출연 당시 느꼈던 심정을 털어놓기도 했다. 박미선은 "누구나 굴곡이 있잖아요"라며 "배우들도 여주인공 하던 사람이 엄마 역할 들어오면 심적으로 힘들어진다는데, (나도) 어느 순간 무대가 아닌 심사위원 자리에 앉으라더라"라며 과거 일이 없던 시절의 자존심이 상했던 일을 회상했다. 이어 그는 "'해피투게더'의 패널 제의가 들어왔길래, 당연히 고정인 줄 알았는데 PD가 '한 달만 해보고 성과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이건주 “신점 못 믿길래 2·4·7·8 불렀더니 깜짝, 장영란 미래도 보인다”(A급장영란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908071"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무당이 된 이건주가 장영란의 밝은 미래를 점쳤다. 11일 채널 A급 장영란에는 '(소름주의) 갓 신내림 받은 무당이 본 장영란 충격 미래'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 장영란은 무속인으로 제2의 전성기를 맞이한 이건주를 만났다. 장영란이 "무당 되고난 후 더 바빠진 거 같다"고 하자, 이건주는 "요즘 찾아주시는 분도 많다. 들리는 이야기에는 제가 요즘 핫하다더라. 예약 손님은 한 4개월 정도 밀렸다"며 남다른 인기를 전했다. 이건주는 자신을 찾아오는 다양한 손님들에 이야기하면서 "어떤 분들은 팔짱을 끼고 무당이니 맞추라고 한다. 그래서 '할머니 보여주세요' 하고 부채를 흔드는데 숫자 2, 4, 7, 8이 보이더라"라고 해 놀라움을 주기도 했다. 손님이 "어머!"라고 외치면서 "저 7, 8월에 이사한다"라고 했다는 것. 그런가하면 이건주는 장영란의 점괘를 봐주기도 했다. "근데 누나는 왜 친정어머니보다 시부모님을 더 좋아하냐"고 물은 것. 이에 장영란은 "시부모님이 좀 더 편하긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4혼' 박영규, 25세 연하 아내와의 일상 공개 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827435"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박영규가 최초로 관찰 예능에 합류한다. 오는 12일 방송되는 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에는 배우 박영규가 새롭게 합류한다. '덕이' '해신' '정도전' '런 온' 등 수많은 드라마와 대표작 '순풍산부인과'까지 정극과 시트콤을 넘나들며 사랑받은 40년 차 국민배우 박영규는 '살림남'을 통해 첫 관찰 예능에 출연해 이목을 집중시킨다. 특히 최근 4혼 소식을 알린 박영규는 이날 '살림남'에서 25살 연하 아내와의 알콩달콩한 일상을 최초로 공개할 예정이다. 박영규는 "오랜 시간 방송을 해왔지만 오늘처럼 디테일한 나의 감정과 표정을 보여준 적은 없다. '살림남'을 통해 최초로 제대로 보여주고 싶다"고 밝힌다. 이어 20년 전 교통사고로 외아들을 잃은 자신의 가장 큰 슬픔을 공개하기도 한다. 박영규는 "(아들의 죽음 이후로는) 몇 년간 죽고 싶다는 생각뿐이었다. 하늘에 가서 아들을 보고 싶다"고 말하며 눈물을 흘려 안타까움을 자아낸다. 이어 박영규는 아들이 잠들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父에 신장이식 남윤수, '남자 제니'라 불린 이유 있었다(편스토랑)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516375"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 미소천사 남윤수의 반전매력이 폭발했다. 11일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 최근 '국민효자'로 주목받는 남윤수의 훈훈한 일상이 공개됐다. 일상 속 남윤수는 훈훈한 얼굴만큼이나 따뜻한 마음씨는 물론 반전 남성미까지 보여주며 '편스토랑' 끝판왕 막내의 매력을 보여줬다. 이날 남윤수는 건강관리를 위해 헬스장을 찾았다. 아버지를 위해 신장 이식 수술을 해 살이 많이 빠졌다는 것. 모델 출신답게 뛰어난 신체 비율을 자랑하는 남윤수는 활짝 웃으며 운동했다. 이때 모두의 시선을 강탈한 것이 민소매 운동복 너머로 예쁘게 각 잡힌 남윤수의 태평양 어깨였다. 남윤수의 운동을 돕는 트레이너조차 "남자 제니"라며 혀를 내둘렀을 정도. VCR을 지켜보던 김재중은 "운동으로 안 되는 것이 있다"라고 감탄했으며, 이찬원은 "내 영상과 느낌이 다르다"라고 귀여운 질투를 하기도 했다. 또 고강도 운동 중에도 미소를 잃지 않는 남윤수의 모습에 이연복 셰프는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이런 예능 처음” ‘지닭남’ 놓치면 후회할 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908070"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들'이 첫 방송을 앞두고 있다. 10월 15일 오후 9시 첫 방송되는 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. '지닦남'은 '쓰저씨' 김석훈의 세계관에서 출발한 프로그램이다. 전에 본 적 없는 신선한 기획과 캐스팅 조합으로 첫 방송 전부터 뜨거운 관심을 받고 있는 상황. 이에 첫 방송을 200% 즐길 수 있는 '지닦남'만의 관전 포인트를 분석했다. # 김석훈X권율X임우일X신재하X노마드션, 몽골에서 펼치는 상상 초월 예능 케미! 일단, 캐스팅부터 신선하다. '지닦남'의 여정에는 김석훈과 함께 '세상 깔끔남' 권율, '중고 마니아' 임우일, '황금 막내' 신재하, '오지 전문 유튜버' 노마드션이 함께했다. 이들은 몽골 오지의 예측 불가 상황과 압도적인 대자연 앞에서 의외의 티키타카를 발산하며 '지닦남'의 여정을 더욱 유쾌하게 만든다. 김석훈은 시원시원한 화법과 걸어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불후’ 故신해철 10주기 추모 특집, 똑닮은 아들 직접 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908068"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 신해철 아들 신동원이 '불후의 명곡'에 재등장한다. 10월 12일 방송되는 KBS 2TV '불후의 명곡'은 고 신해철 10주기 추모 특집으로 진행된다. 홍경민은 이날 토크 대기실에 자리한 2MC와 출연진들의 박수를 받는다. ‘불후의 명곡’ 100회 출연에 빛나는 이력 때문. 이에 ‘불후의 명곡’ 제작진은 오랜 시간 프로그램과 함께해준 홍경민에게 특별제작한 ‘꽃보다 경민’ 케이크를 선사하며 감사를 전한다. 지난 2015년 진행된 ‘신해철 1주기 특집’에 출연해 최종 우승한 홍경민은 9년 만인 이번 ‘신해철 10주기 특집’에도 한달음에 달려 나오며 남다른 의리를 뽐낸다. 홍경민은 1주기 당시 우승 트로피를 故신해철의 딸 하연 양과 동원 군에게 선사해 큰 화제를 모았다. 이번 10주기 특집에는 역시 신해철의 아들 신동원이 자리해 무대를 즐겼다. 9년 만에 ‘불후의 명곡’을 찾은 신동원은 신해철을 똑 닮은 외모에 몰라보게 폭풍 성장한 모습으로 모두의 시선을 사로잡는다. 신동원은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 건강 악화 어쩌나…연극 전 회차 취소[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856929"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재가 건강 악화로 공연 전 회차를 취소했다. 11일 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’ 제작사 파크컴퍼니 측은 공지를 통해 “에스터 역 이순재 선생님의 건강상 이유로 공연 취소를 결정하게 되었다”고 밝혔다. 앞서 이순재는 건강 악화로 인해 10일 공연을 취소했던바. 제작사 측은 “현재 체력 저하로 휴식이 더 필요하다는 의사의 소견에 따라 부득이하게 공연의 취소를 결정하게 되었다”고 설명했다. 이어 “일찍이 공연을 예매하시고 공연 볼 날을 기다려주신 관객 여러분께 실망을 드려 진심으로 죄송하며 건강한 모습으로 반드시 다시 무대에 올라 보답 할 수 있도록 회복에 집중하시겠다는 선생님의 말씀 대신 전한다”며 “걱정과 염려 속에 공연을 기다려주신 관객 여러분께 공연 취소를 추가적으로 말씀드리게 돼 죄송하다”고 양해를 구했다. 지난달 7일 서울 대학로 예스24스테이지 3관에서 개막한 ‘고도를 기다리며를 기다리며’는 고전 명작인 사뮈엘 베케트의 희곡 ‘고도를 기다리며’를 오마주해 만든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 오늘(12일) 첫 방송…김태리 최초 국극 어떻게 풀어낼까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782211"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년, 대한민국에 여성 국극의 시대를 불러올 tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비)가 12일 첫 방송된다. 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이(김태리 분)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리며 시청자들에게 '국극이란 별천지'의 매력을 선보일 '정년이'의 시청포인트를 공개한다. ▶ 지금껏 본 적 없는 센세이셔널한 소재 '정년이'는 드라마 최초로 '여성 국극'(1950년대를 전후로 인기를 모았던 민족 음악극의 한 장르로, 모든 배역을 여성이 맡아 소리뿐만 아니라 무용, 연기까지 선보였던 선구적인 종합공연예술)'이라는 소재를 선보인다는 점에서 관심을 모으고 있다. '정년이'에서는 주인공인 윤정년이 자신의 한계를 극복하고 국극단 스타가 되어가는 여정과 함께, 당시 국극에 몸담았던 매력적인 인물 군상의 모습과 국극계를 둘러싼 다양한 이야기를 풀어내며 국극의 신선한 매력을 시청자들에게 전한다. 이 과정에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父에 신장이식 남윤수, 출산한 형수 위해 요리까지 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908067"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남윤수가 반전매력을 자랑했다. 10월 11일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 최근 ‘국민효자’에 등극한 남윤수의 훈훈한 일상이 공개됐다. 남윤수는 건강관리를 위해 헬스장을 찾았다. 아버지께 신장 이식 수술을 해 드리며 살이 많이 빠졌다는 것. 모델 출신답게 우월한 비율을 자랑하는 남윤수는 활짝 웃으며 운동했다. 민소매 운동복 너머로 예쁘게 각 잡힌 남윤수의 태평양 어깨가 눈길을 끌었다. 남윤수의 운동을 돕는 트레이너조차 “남자 제니”라며 혀를 내둘렀을 정도. VCR을 지켜보던 김재중은 “운동으로 안 되는 것이 있다”라고 감탄했으며, 이찬원은 “내 영상과 느낌이 다르다”라고 귀여운 질투를 하기도. 또 고강도 운동 중에도 미소를 잃지 않는 남윤수의 모습에 이연복 셰프는 “백만불짜리 미소”라며 즐거워했다. 운동을 마치고 귀가한 남윤수는 요리를 시작했다. MZ자린고비 남윤수가 선택한 재료는 극 가성비의 대명사 돼지고기 앞다리살이었다. 남윤수는 2만원 어치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 日 ‘포켓몬스터’ 최신 오프닝 곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846688"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 ‘포켓몬스터’ 오프닝 곡을 가창하며 영향력을 자랑하고 있다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 지난 11일 0시 각종 음원 사이트를 통해 일본 디지털 싱글 ‘ZEROBASEONE Japan Digital Single ’(이하 ‘Only One Story’)를 발매했다. ‘Only One Story’는 일본 인기 TV 애니메이션 ‘포켓몬스터’의 최신 시리즈 오프닝 곡으로, 현지는 물론 글로벌 음악 시장 내 ZEROBASEONE의 막강한 존재감을 엿볼 수 있다. 음원 발매와 함께 지난 11일 오후에는 ZEROBASEONE이 오프닝 곡에 참여한 ‘포켓몬스터’ 새 시리즈 역시 일본 현지 방송을 시작, 팬들의 뜨거운 반응이 이어지고 있다. ‘포켓몬스터’는 전 세계적으로 선풍적인 인기를 누리는 글로벌 메가 콘텐츠로, TV 애니메이션·영화·게임 등 다방면에서 수십 년간 식지 않는 열풍을 불러온 만큼 ZEROB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영 "딸이 수영선수, 남편은 최배달 핏줄"(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516374"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 우월한 유전자를 이어 받은 수영선수 딸을 공개한다. 12일 오후 8시 20분 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자고' 시즌3 4회에서는 방송인 현영이 출연, 인천시 대표 수영선수로 활약하는 딸의 꿈을 위해 '열혈맘'으로 지내고 있는 일상을 공개한다. 안정환과 홍현희는 현영의 집에 초대를 받고, 현재 수영 선수로 활약 중인 딸의 방을 함께 구경한다. 딸의 방 한쪽에는 수영 대회에 출전해 받은 메달이 가득하고, 이를 구경하던 MC들에게 현영은 "딸이 인천 대표 선수로 발탁돼서 소년체전에 나갔다"라고 자랑한다. MC들은 "처음 딸이 수영에 재능이 있다는 걸 어떻게 알았나?"라고 묻자 현영은 "자기가 좋아서 시작했다. 학교 대항전에 나가서 상을 탔는데 좋아하더라. 그 뒤로 아마추어 대회를 나가보고 싶다고 해서 나갔는데, 첫 출전에 동메달을 땄다. 메달을 딴 이후 열심히 해봐야겠다는 생각을 한 것 같다"라고 밝힌다. 이어 현영은 "내가 에어로빅과 높이뛰기 선수였다. 공개되지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['콩콩팥팥' 스핀오프 온다..차승원, 도경수에 "이광수 믿지 마"(삼시세끼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272787"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼 Light'가 평창 산골 마을에 이어 추자도 어촌 마을에서 힐링 에너지를 전한 가운데, '콩콩팥팥' 스핀오프가 예고됐다. 11일 방송된 tvN '삼시세끼 Light' 4회에서는 김고은과 함께한 평창에서의 마지막 날부터 풍광이 아름다운 추자도의 첫날까지 다채롭게 그려졌다. 이날 방송 시청률은 수도권 가구 기준 평균 9.5%, 최고 12.5%로 4회 연속 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 기록했다. 전국 가구 기준으로는 평균 9.0%, 최고 11.6%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 기준 평균 3.9%, 최고 5.1%, 전국 기준 평균 3.8%, 최고 5.0%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널에서 4회 연속 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 앞서 평창 세끼 하우스에서의 마지막 날, 차승원은 김고은이 좋아하는 햄구이와 청국장, 두부구이 등으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키(H1-KEY),'이른 아침에도 빛나는 미모' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173673"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이키(H1-KEY) 멤버들이 11일 골든 웨이브 인 도쿄(GOLDEN WAVE IN TOKYO) 참석 차 일본 도쿄로 출국하기 위해 김포국제공항에 도착했다. ‘골든웨이브 인 도쿄’가 10월 12일과 13일 양일간 일본 도쿄 무사시노모리 종합 스포츠 플라자에서 개최된다. 하이키 멤버들이 출국장으로 향하며 포즈를 취하고 있다. 2024.10.11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅으로 시작해 임영웅으로 끝난다…'팀 기성용'과 오늘 한판승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004401903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004401903"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팀 임영웅과 팀 기성용이 오늘 그라운드에서 한판 승부를 벌인다. 12일 오후 7시 대전월드컵경기장에서 열리는 '쿠팡플레이와 함께하는 하나은행 자선 축구대회'는 경기 시작 1시간 30분 전인 오후 5시 30분부터 쿠팡플레이에서 단독 생중계된다. 특히 이번 대회에서 임영웅은 '하프타임 쇼' 무대에 오르며 직접 작사, 작곡에 참여한 곡 ‘홈(Home)’의 공연을 펼칠 예정이다. 이번 경기에서 임영웅은 '팀 히어로'의 주장을 맡아 90분간의 활약을 펼친다. 임영웅이 구단주로 있는 '리턴즈 FC' 선수들과 김영광, 조원희, 오반석 등의 선수들이 '팀 히어로'에 합류했다. '팀 기성용'에는 이청용, 이근호, 박주호, 지동원, 감스트, 궤도, 말왕 등이 선수로 뛴다. 두 팀의 선발 라인업은 킥오프 전 쿠팡플레이를 통해 확인할 수 있다. 경기 전 '프리뷰쇼'에서는 한준희, 이근호 해설위원, 배성재 캐스터가 양 팀의 주장인 임영웅, 기성용의 인터뷰 및 관전 요소 등을 전한다. 또 경기 중에는 '히어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나혼산’ 불혹 박나래X지천명 김숙, 화끈 만남에 시청률 치솟았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908066"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불혹’을 맞이한 박나래와 ‘지천명’을 맞이한 김숙이 화끈한 우정을 자랑했다. 10월 11일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 마흔을 맞이한 박나래가 자신의 멘토이자 선후배 사이인 김숙과 생일 캠핑을 하는 모습과 배우 윤가이가 오랜만에 가족들을 만나기 위해 강원도 화천을 찾은 모습이 공개됐다. 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 8.0%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서도 3.3%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 최고의 1분은 박나래와 김숙이 캠핑 첫 끼로 짱뚱어탕에 파프리카 김치를 먹는 장면(23:37~38), 숯과 짚의 불 쇼로 완성한 환상의 ‘짚불 삼겹살’을 먹는 장면(23:52~53)으로, ‘개그둥이 자매’의 동기화 된 모습이 큰 웃음을 선사하며 분당 시청률은 9.8%까지 치솟았다. 생일 주간을 맞아 박나래는 마흔 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 “‘해피투게더’ 패널, 성과로 결정한단 말 자존심 상해” (조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908065"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박미선이 ‘해피투게더’ 출연 당시 겪었던 슬럼프를 고백했다. 10월 11일 ‘조동아리’ 채널에 공개된 영상에는 개그우먼 이성미와 박미선이 특별 게스트로 출연했다. 박미선은 “‘조동아리’에서 언제 나를 부를까 기다렸다”라며 “어느 날 밤 김수용에게 전화가 와서 무슨 큰일이라도 생긴 줄 알았다. 섭외를 직접 다 하냐”라고 말했다. 이에 지석진이 “미선 선배님이나 성미 누나는 직접 섭외하는 게 예의하고 생각했다”라고 설명하자 박미선은 “재석이(핑계고)는 나를 안 부르더라, 내가 도움이 안 되나?”라며 장난 섞인 서운함을 드러내 웃음을 자아냈다. 이어 박미선은 “사실 경실 언니, 혜련이랑 ‘주둥아리’라는 유튜브 채널을 준비 중이었다”라며 비밀을 털어놓았고, 김용만은 이에 “우린 바로 고소 준비할 거야”라며 너스레를 떨어 유쾌한 분위기를 이어갔다. 이날 박미선은 과거 예능 프로그램 ‘해피투게더’ 출연 당시 느꼈던 심정을 털어놓기도 했다. 박미선은 “누구나 굴곡이 있잖아요”라며 “배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경 ‘빵터진 웃음도 러블리’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908064"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경(LEESUNGKYOUNG)이 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 KBEE 2024 TOKYO 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[순돌이 이건주 “무속인 새삶, 친엄마 얼굴은 모르고 父는 연락 끊겼다” 고백(A급장영란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908063"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[순돌이 이건주가 무속인이 된 배경을 이야기했다. 11일 채널 A급 장영란에는 '(소름주의) 갓 신내림 받은 무당이 본 장영란 충격 미래'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 장영란은 무속인으로 제2의 전성기를 맞이한 이건주를 만났다. 장영란은 신당에 배치된 신령 사진을 보며 "7분이나 모시냐"라고 질문했고, 이건주는 "(무당이셨던) 외증조 할머니가 저한테 '대신 할머니'로 오셨다. 또 외증조할머니가 모셨던 선녀님이 저한테 같이 와주셨다"라며 근황을 전했다. 이어 이건주는 "데뷔 후 10년간 청소년 작품 주연을 했고, 영화 드라마 라디오 예능 등에 출연했다"면서 "아역 때는 돌아다니면 어머니들이 예쁘다고 만져서 온몸이 멍투성이가 됐다"라며 과거 활발하게 활동했던 시절을 회상했다. 다만 활발하게 활동했지만 갑자기 일이 뚝 끊겼다고. MBN '보이스트롯'에 출연해서 준결승까지 갔지만, 그때도 일은 제대로 이어지지 않았다. 결국 이건주는 우울증에 걸렸다. 이건주는 "눈을 떠보니 할아버지 다섯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경 ‘일본 팬들 만나고 올게요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908062"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경(LEESUNGKYOUNG)이 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 KBEE 2024 TOKYO 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 문세윤, ‘흑백요리사’ 백종원·안성재 완벽 빙의 “와따 맛있다!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099415"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박2일’. 사진 | KBS ‘1박 2일’ 문세윤이 ‘흑백요리사’의 백종원과 안성재로 깜짝 변신한다. 오는 13일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 전라남도 강진군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 최근 뜨거운 화제가 되고 있는 콘텐츠 ‘흑백요리사’의 명장면 블라인드 테이스팅을 재현하는 ‘1박 2일’ 팀의 모습이 담긴다. 눈을 가린 채 정체 모를 음식을 맛본 멤버들은 제각각의 반응을 내놓으며 궁금증을 감추지 못했다고. 특히 문세윤은 ‘흑백요리사’의 심사위원 백종원과 안성재의 성대모사를 선보이며 두 사람에게 빙의한 듯한 모습을 보여준다. “와따 맛있다!”, “이야 재미있는디?”, “해산물의 종류가 굉장히 타이트하게 자리 잡고 있다” 등의 시식평을 곁들인 그는 백종원, 안성재 못지않은 천재적인 미각까지 뽐내 현장 스태프들의 놀라움을 자아냈다는 후문이다. 이와 더불어 여섯 멤버는 점심식사 메뉴 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경 ‘마스크 속 숨은 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908061"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경(LEESUNGKYOUNG)이 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 KBEE 2024 TOKYO 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT) 원희-모카,'출국길 상큼 애교 대결' [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005173668"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT) 멤버들이 11일 오후 ‘인기가요 Live in Tokyo’ 참석 차 일본 도쿄로 출국하기 위해 김포국제공항에 도착했다. ‘인기가요 Live in Tokyo’는 10월 12일과 13일 양일간 일본 도쿄 사이타마 슈퍼 아레나에서 열린다. 아일릿 원희와 모카가 출국장으로 향하며 포즈를 취하고 있다. 2024.10.11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 김고은 가고 이광수·도경수 온다…'콩콩팥팥' 큰 그림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005856923"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이광수, 도경수가 ‘삼시세끼’를 찾는다. 지난 11일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’(이하 ‘삼시세끼’) 4회에서는 김고은과 함께한 평창에서의 마지막 날부터 풍광이 아름다운 추자도의 첫날까지 다채롭게 그려졌다. 앞서 평창 세끼 하우스에서의 마지막 날, 차승원은 김고은이 좋아하는 햄구이와 청국장, 두부구이 등으로 친숙한 아침 식사를 준비했다. 유해진은 “어쩜 이렇게 못 하는 게 없어”라고 차승원의 요리 솜씨를 칭찬했고 김고은 역시 ‘찐’ 리액션으로 흐뭇한 미소를 유발했다. 김고은이 떠난 후에는 예상치 못한 감자 구매 손님들이 찾아오며 농촌 예능 세계관 대통합의 현장이 펼쳐져 놀라움을 안겼다. ‘콩콩팥팥(콩 심은 데 콩 나고 팥 심은 데 팥 난다)’의 이광수와 도경수가 깜짝 방문한 것. (사진=tvN) 나영석 PD는 식당 콘셉트의 ‘콩콩팥팥’ 스핀오프를 언급하며 큰 그림을 그렸다. 사장 이광수와 요리 담당 도경수의 역할을 예고해 흥미를 돋웠다. 특히 차승원과 이광수의 티격태격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 웹툰 ‘킬러 배드로’ OST 오늘 12일 발매 “운명적 서사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691360"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주목받는 알앤비 싱어송라이터 양다일이 인기 네이버웹툰 ’킬러 배드로‘와 만났다. 양다일이 참여한 ’킬러 배드로‘의 OST ‘Dilemma(딜레마)’가 오늘 12일 발매된다. 네이버웹툰 '킬러 배드로'는 인기 웹툰 '싸움독학'의 김정현 작가와 '화이트 블러드' 임리나 작가의 작품으로, 조직에서 배신당한 노장 킬러가 젊은 시절의 몸으로 돌아가 벌어지는 이야기를 담은 액션 복수극이다. 연재 시작 이후 랭킹 상위권을 꾸준히 유지하며 큰 사랑을 받고 있다. 회차를 거듭하며 밝혀지는 사도들과 ‘배드로’를 둘러싼 흥미진진한 스토리, 몰입감을 더하는 박진감 넘치는 전투씬으로 강한 흡인력을 발휘하며 국내는 물론 글로벌 독자들을 매료하며 성황리에 연재 중이다. ‘Dilemma’는 나를 희생하면서까지 소중한 이들을 지켜주고 싶은 마음이지만, 다가갈 수도, 멀어질 수도 없는 상황에 놓인 주인공 ‘배드로’의 복잡미묘한 감정을 담아낸 곡이다. 양다일의 호소력 짙은 목소리가 섬세한 감정을 표현하며 ‘배드로’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경 ‘미처 준비 못 한 예쁨에 부끄부끄’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908060"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경(LEESUNGKYOUNG)이 10월 12일 오전 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 KBEE 2024 TOKYO 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박영규, 20년 전 외아들 잃은 아픔에…"죽고 싶다는 생각뿐이었다" 눈물 ('살림남2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203357"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박영규가 20년 전 세상을 떠난 아들을 향한 그리움을 드러낸다. 12일 방송되는 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남2')에는 배우 박영규가 새롭게 합류한다. 박영규는 '덕이', '해신', '정도전', '런 온' 등 수많은 드라마와 대표작 '순풍산부인과'까지 정극과 시트콤을 넘나들며 사랑받은 40년 차 국민배우다. 그런 그가 '살림남2'으로 첫 관찰 예능에 출연해 이목을 집중시킨다. 특히 최근 4혼 소식이 알려지며 '결혼의 신',' 4혼의 아이콘'으로 핫하게 떠오른 박영규는 이날 '살림남2'에서 25살 연하 아내와의 알콩달콩한 일상을 최초로 공개할 예정이다. 박영규는 "오랜 시간 방송을 해왔지만 오늘처럼 디테일한 나의 감정과 표정을 보여준 적은 없다. '살림남'을 통해 최초로 제대로 보여주고 싶다"고 밝힌다. 이어 20년 전 교통사고로 외아들을 잃은 자신의 가장 큰 슬픔을 공개하기도 한다. 박영규는 "(아들의 죽음 이후로는) 몇 년간 죽고 싶다는 생각뿐이었다. 하늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '父에 신장이식' 남윤수, 가족 사랑 이 정도라니…형수 위해 한 달 식비 플렉스('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684288"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 미소천사 남윤수의 반전매력이 폭발했다. 11일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 최근 '국민효자'에 등극한 남윤수의 훈훈한 일상이 공개됐다. 일상 속 남윤수는 훈훈한 얼굴만큼이나 따뜻한 마음씨는 물론 반전 남성미까지 보여주며 '편스토랑' 끝판왕 막내의 매력을 제대로 입증했다. 이날 남윤수는 건강관리를 위해 헬스장을 찾았다. 아버지께 신장 이식 수술을 해 드리며 살이 많이 빠졌다는 것. 모델 출신답게 우월한 비율을 자랑하는 남윤수는 활짝 웃으며 운동했다. 이때 모두의 시선을 강탈한 것이 민소매 운동복 너머로 예쁘게 각 잡힌 남윤수의 태평양 어깨였다. 남윤수의 운동을 돕는 트레이너조차 "남자 제니"라며 혀를 내둘렀을 정도. VCR을 지켜보던 김재중은 "운동으로 안 되는 것이 있다"라고 감탄했으며, 이찬원은 "내 영상과 느낌이 다르다"라고 귀여운 질투를 하기도. 또 고강도 운동 중에도 미소를 잃지 않는 남윤수의 모습에 이연복 셰프는 "백만불짜리 미소"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 시즌즈’ 박기영, 콘서트급 무대 선사 ‘환상적인 라이브’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001846685"/>
        <updated>2024-10-12T03:13:50.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박기영이 환상적인 라이브와 입담으로 금요일 밤을 감성으로 적셨다. 박기영은 지난 11일 방송된 KBS 2TV ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’(이하 ‘더 시즌즈’)에 출연해 오감을 자극하는 라이브와 이영지와의 티키타카가 빛나는 입담을 선보였다. 대한민국을 대표하는 보컬리스트 박기영은 “정말 만나 뵙고 싶었던 분이다. 천상계 보컬리스트다”라는 이영지의 소개와 함께 등장해 ‘Nella Fantasia’ 라이브로 아름다운 목소리를 뽐내며 시작부터 객석을 압도했다. ‘Nella Fantasia’가 끝나자 박기영은 한 번 안아봐도 되냐는 말과 함께 이영지와 포옹을 했고 이어서 “제가 영지님을 좋아하는 게 최근 본 영상에서 ‘언니 보려고 학교 안 갔다’라고 말하는 친구를 혼내는 걸 봤다. 어쩜 저렇게 긍정적이고 생각이 바를까라는 생각이 들어서 꼭 보고 싶었다”라며 이영지의 팬이라고 밝혔다. 또한 첫 무대인 ‘Nella Fantasia에 대하여 “제가 ’불후의 명곡‘ 신년 특집에서 경연곡으로]]></content>
    </entry>
</feed>