<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-07T23:09:11.355Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 코미디 ‘파일럿’, 올 여름 영화 최단 기간 손익분기점 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143348"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석 주연의 코미디 ‘파일럿’이 개봉 9일차에 손익분기점을 돌파하며 흥행 질주 중이다. 8일 영화관입장권통합전산망에 따르면 지난달 31일 개봉한 ‘파일럿’은 개봉 9일째인 이날 오전 손익분기점 220만 명을 돌파했다. 올해 개봉 영화 중 최단기간 손익분기점을 돌파한 것으로, 지난 몇 년간 여름 시장 개봉 영화 중에서도 손에 꼽을 정도의 빠른 속도다. 특히 영화는 조정석의 뛰어난 코미디 연기에 힙임은 강력한 입소문을 타고 ‘리볼버’, ‘사랑의 하츄핑’ 등 신작 등이 개봉한 개봉 2주차에도 박스오피스 1위를 유지하고 있어 앞으로의 흥행 성적에도 영화계 안팎의 이목이 쏠린다. 한편 영화는 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 일을 그린다. 2019년 ‘가장 보통의 연애’를 연출한 김한결 감독이 메가폰을 잡았고 조정석, 이주명, 한선화, 신승호 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연X오승욱 감독 재회 通했다..'리볼버', '무뢰한' 오프닝스코어 돌파(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713313"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리볼버'가 '무뢰한'의 오프닝 스코어를 깼다. 영화 '리볼버'가 지난 7일 개봉 첫날 오프닝 5만 6082명 관객을 기록, '무뢰한'의 첫날 관객수 5만 14명을 넘어섰다. '리볼버'를 관람한 관객들은 '무뢰한'에 이어 오승욱 감독의 깊어진 연출력과 두 사람의 완벽 그 이상의 호흡에 대해 극찬을 보내고 있다. 또 오직 대가를 향해 거침없이 직진하는 하수영으로 변신해 무표정에서조차 인생이 읽히는 섬세한 얼굴을 만들어낸 전도연에게 감탄을 쏟아내고 있다. 여기에 지창욱, 임지연 그리고 김준한, 김종수, 정만식, 전혜진, 이정재, 정재영 등 믿고 보는 연기 베테랑들이 합세해 최고의 반응을 얻고 있다. '무뢰한'의 오프닝 스코어를 돌파한 '리볼버'는 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 사로잡은 정이삭 감독 "블록버스터 연출, 꿈 이룬 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000675307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000675307"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정에게 아카데미 여우조연상을 안긴 작품, 바로 정이삭 감독의 '미나리'죠. 정 감독이 이번엔 재난 블록버스터로 국내 관객을 찾아왔습니다. 북미에서는 재난영화 사상 최고의 오프닝 스코어 기록을 세웠습니다. 신새롬 기자입니다. [기자] 토네이도에 맞서는 이들의 이야기를 다룬 영화 '트위스터스'. 기상청 직원 케이트가 '토네이도 카우보이' 타일러와 함께 토네이도에 맞서는 이야기입니다. &lt;영화 '트위스터스' 중&gt; "이것만 성공하면 수천 명의 목숨을 살릴 수 있어." 지난달 미국에서 개봉해 역대 재난영화 사상 최고 오프닝 스코어 기록을 세운 영화 '트위스터스'가 오는 14일 관객을 만납니다. 할리우드 거장 스티븐 스필버그가 제작했고, 독립영화 '미나리'로 주목받은 정이삭 감독의 상업영화 데뷔작입니다. &lt;정이삭 / 감독&gt; "어린 시절부터 극장에서 영화를 보는 걸 좋아했습니다. 블록버스터 감독이 돼 보니 꿈을 이룬 것 같습니다." '미나리'와는 전혀 다른 장르, 비교조차 어려운 스케일의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석이 조정석했다..'파일럿', 올 여름 최단기간 손익분기점 돌파(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003713311"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파일럿'이 손익분기점을 넘어섰다. 영화 '파일럿'이 개봉 9일째인 8일 오전 손익분기점인 220만 관객을 돌파했다. 이로써 '파일럿'은 올 여름 개봉 영화 중 최단기간 손익분기점을 돌파했을 뿐만 아니라 지난 몇 년간 여름 시장 개봉 영화 중에서도 손에 꼽을 정도의 빠른 속도로 손익분기점을 돌파한 작품이 됐다. '파일럿'은 현재 개봉 2주차에도 압도적 박스오피스 1위를 기록하고 있다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 ‘한정우’(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디로, 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파일럿' 신작 개봉에도 8일 연속 1위…누적 217만 명 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007717567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007717567"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'(감독 김한결)이 8일 연속 박스오피스 1위 자리를 지키고 있다. 8일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '파일럿'은 지난 7일 하루 동안 13만 1320명을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 누적관객수는 217만 8514명이다. 지난달 31일 개봉한 '파일럿'은 첫날부터 박스오피스 정상에 오른 가운데, 8일째 자리를 지키며 흥행 중이다. 특히 일주일 만에 200만을 돌파하며 압도적인 기록을 보여줬다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화다. 현재 전국 극장에서 상영 중이다. 지난 7일 개봉한 애니메이션 '사랑의 하츄핑'은 같은 날 5만 7440명이 관람해 2위에 새롭게 안착했다. 누적관객수는 10만 7123명이다. 이날 개봉한 전도연 주연의 '리볼버'는 5만 6082명과 만나며 3위를 기록했다. 누적관객수는 5만 9689명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 이혜리 “‘응팔’은 마스터피스, 덕선이는 꼬리표 아냐”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143345"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 14일 개봉하는 영화 ‘빅토리’에 자신의 모든 에너지를 아낌없이 쏟아부었다. 춤에 죽고 사는 캐릭터를 연기하며 걸그룹 출신으로서 자신의 장점까지 최대한 발휘하는 “후회 없는 연기를 펼쳤다”고 자신했다. 1999년 거제도 한 고등학교를 배경으로 한 영화에서 그는 교내 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’를 만든 댄서 지망생 필선 역을 맡았다. 치어리딩부터 그루브 가득한 힙합댄스까지 전천후로 소화한 이혜리는 7일 서울 종로구 한 카페에서 만나 “정말 놀면서 신나게 촬영했다”고 돌이키며 웃었다. ○“덕선과 필선 차이는…” 그는 자신이 원하는 걸 명확히 알고 ‘직진’하는 필선이가 너무나 멋있었다고 강조했다. 학창 시절 필선 같은 언니가 있었다면 “매일 같이 따라다녔을 것”이라며 호탕하게 웃었다. “그런데 영화를 본 제 동생이 ‘그냥 언니 그 자체네!’라고 하더라고요. 물론 제가 필선처럼 선망의 대상이 될 만큼 멋진 사람은 아니지만 저에게도 ‘겉바속촉’(겉은 바삭하고 속은 촉촉한)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’ 효과 끝?…‘연기력 논란’ 이정하, ‘빅토리’로 만회할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001143344"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 드라마 ‘감사합니다’로 연기력을 둘러싼 혹독한 지적을 받고 있는 배우 이정하가 스크린 진출작 ‘빅토리’를 통해 ‘만회’에 성공할 수 있을지 이목이 쏠린다. 그가 ‘빅토리’에서 맡은 캐릭터는 출세작인 디즈니+ ‘무빙’에서 선보였던 인물과 비슷한 ‘순진무구 고교생’이다. 지난해 ‘무빙’으로 각종 시상식 신인상을 휩쓸며 ‘라이징 스타’에 등극한 이정하는 드라마 ‘감사합니다’에서 신하균과 나란히 주연을 꿰찼다. 각종 사건 사고가 끊이지 않는 건설회사 감사팀을 배경으로 한 ‘감사합니다’에서 그는 감사팀 막내 구한수 역을 맡았다. 하지만 방영 이후 그의 연기력과 관련된 일부 시청자의 따끔한 ‘지적’이 이어지고 있다. SNS나 온라인 커뮤니티 게시판 상에는 이정하의 어색한 표정, 밋밋한 대사 전달력 등이 드라마 몰입을 방해한다는 볼멘소리가 이어졌다. 이런 분위기 속에 선보이게 된 스크린 데뷔작 ‘빅토리’에 대한 평가는 그에게 더욱 중요할 수 밖에 없다. 14일 개봉하는 영화에서 그는 만년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딱 한 번 웃었다, ‘크로스’[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000980725"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : 조나단, 그대가 그걸 해낼 줄이야. 딱 한 번 웃었다. 한국의 ‘브란젤리나’를 꿈꿨지만 막상 열어보면 성긴 소동극일 뿐이다. 게다가 이야기 소스를 여러군데서 가져온 듯 기시감도 짙다. OTT플랫폼 넷플릭스 새 영화 ‘크로스’(감독 이명훈)다. ‘크로스’는 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’(황정민)와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’(염정아)이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기다. 이명훈 감독의 장편데뷔작으로 황정민, 염정아, 전혜진 등이 출연했다. 처음부터 끝까지 클리셰 덩어리다. 아내가 형사로, 남편이 전업주부로 직업군만 다르게 했을 뿐, 그들이 지닌 캐릭터성은 2000년대 초반 코믹 형사극에서나 본 듯 진부하다. 특히 형사 에이스 ‘미선’의 초반 설정은 비호감이다. 쿨하고 터프한 형사가 아니라 교양 없고 과격하게 비친다. 불쾌감을 주는 언행도 종종 보인다. 그러다보니 남편인 ‘강무’를 오해하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이지 에드가 존스, 과감한 커팅 아찔한 드레스...이쁨주의보[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000674406"/>
        <updated>2024-08-07T23:08:18.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 데이지 에드가 존스(Daisy Edgar Jones)이 7일 서울 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '트위스터스' 내한기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 플러팅 눈빛 는 폭풍을 쫓는 연구원 ‘케이트’와 논란을 쫓는 인플루언서 ‘타일러’가 인간이 만든 모든 것을 집어삼키는 역대급 토네이도에 맞서 정면돌파에 나서는 재난 블록버스터. 독보적인 비주얼 정이삭 감독, 데이지 에드가 존스, 애슐리 J. 샌드버그 제작 총괄 프로듀서가 참석했으며 오는 14일 개봉한다. 미모가 반칙이야 아슬아슬한 드레스 한국 첫 내한 사랑해요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스→지브리, 인기 IP 앞세워 국내 진출 박차 [글로벌 엔터PICK]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005807238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005807238"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:29.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에버랜드가 지난해 가을 선보인 블러드시티 체험존 전경. (사진=연합뉴스) 글로벌 콘텐츠 기업들이 자체 지식재산권(IP)을 활용한 테마파크, 체험공간으로 한국시장 공략에 나서고 있다. 지난 6일 콘텐츠 업계 및 삼성물산 리조트부문 등에 따르면 넷플릭스는 에버랜드와 협업을 통해 올가을 경기도 용인시 에버랜드에 ‘블러드시티’ 체험존을 꾸밀 계획이다. 글로벌 콘텐츠 기업이 자체 콘텐츠 IP를 활용한 체험존을 대규모 야외공간에 설치해 선보이는 것은 이번이 처음이다. 블러드시티는 에버랜드의 가을 축제를 대표해온 야외 테마존이다. 올해는 ‘지금 우리 학교는’, ‘기묘한 이야기’ 등 넷플릭스 오리지널 시리즈 IP를 활용한 프로그램들로 공간을 꾸민다. 넷플릭스 측은 “K콘텐츠 열풍을 주도하는 한국에서 가장 큰 테마파크인 에버랜드와의 협업에 기대가 크다”며 “에버랜드의 인프라와 넷플릭스의 세계관이 어우러진 테마존이 탄생할 것”이라고 기대감을 드러냈다. 스튜디오 지브리의 ‘미타카의 숲 지브리 미술관’(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3800억원 번 ‘트위스터스’ 상륙…정이삭 "토네이도를 극장서 경험할 기회"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005456483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005456483"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:29.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[땅에서 하늘로 기둥처럼 솟구치는 강력한 회오리바람, 토네이도가 상륙하자 가로등과 나무, 주행하는 차까지 바람에 말려 올라간다. 이달 14일 국내 개봉하는 할리우드 재난영화 ‘트위스터스’의 한 장면이다. 폭풍을 쫓는 연구원과 논란을 쫓는 이들이 역대급 토네이도에 맞서는 이야기를 그린 이 영화는 가족 영화 ‘미나리’(2020)를 만든 미국계 한국인 리 아이작 정(정이삭) 감독이 연출했다. 정 감독은 ‘트위스터스’ 개봉을 맞아 주연배우 데이지 에드가 존스, 애슐리 J 샌드버그 제작 총괄 프로듀서와 함께 한국에 왔다. 정 감독은 7일 서울 용산구 이촌동 CGV용산에서 열린 기자간담회에서 “‘내가 어떻게 이 영화를 만들지?’ 싶을 만큼 도전하기 두려웠다”면서도 “안 하면 후회할 것 같았다”고 말했다. 그러면서 “덕분에 블록버스터 영화를 연출하는 꿈을 이뤘다”고 했다. ‘트위스터스’의 배경인 미국 오클라호마주와 가까운 아칸소주 출신인 정 감독은 “아칸소에 이사 가고 2~3주 만에 인생 첫 토네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화배우로 데뷔한 푸바오!...‘안녕 할부지’ 제작부고회 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001016782"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:29.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘안녕 할부지’ 제작발표회→BAP 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종엽 쇼케이스 바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 어떤 헤어짐은 만남보다 특별하다 ‘안녕 할부지’ 국민 판다 푸바오와 바오패밀리 최초의 영화 ‘안녕, 할부지’의 제작보고회가 8일 개최한다. 이날 제작보고회에는 심형준 감독과 ‘푸바오 할부지’ 강철원 주키퍼가 참석한다. 9월 4일 극장 개봉을 확정한 바오패밀리 최초의 영화 ‘안녕, 할부지’는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기 를 담은 작품이다. 푸바오와 바오패밀리, 그리고 이들을 사랑으로 돌봐온 주키퍼들의 일상부터, 그동안 공개되지 않았던 그들의 진솔한 이야기를 담아내 벌써부터 많은 기대를 모으고 있다. 특히, 푸바오와 이별을 앞둔 3개월 동안의 특별한 기록은 이제껏 볼 수 없었던 푸바오의 모습과 주키퍼들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연 “‘칸의 여왕’ 이후 듣고 싶은 말은 없어요” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371522"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:29.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“어느 순간 나를 대체하는 친구도 나오겠죠. 그래도 작품을 끊임없이 하고 있으면 건재한 거 아닌가요?” 수많은 ‘제2의 전도연’이 쏟아질 정도로 아이콘이 된 데뷔 34주년 배우는 전설로 남기보다, 나아가기를 택했다. 전도연의 새 영화 ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. 개봉을 앞두고 만난 전도연은 “시사회도 했고 기사도 많이 나와서 체감상 개봉한 느낌이다. 언론 시사 때가 가장 많이 떨렸다. 시사 분위기는 늘 좋다고 생각한다”고 여유를 보였다. ‘리볼버’는 9년 전 ‘무뢰한’으로 호흡을 맞춘 오승욱 감독과의 두 번째 영화로, 전도연의 제안으로 출발했다는 비하인드가 알려졌다. 하지만 곧 만들어질 것 같던 예상과 달리 완성까지 4년이 걸렸다. 전도연은 시나리오를 받아본 첫 심경을 묻자 “솔직히 말하자면 안 하고 싶었다. ‘길복순’과 ‘일타스캔들’ 두 작품 사이에 준비하게 됐다. 쉴 타이밍에 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토네이도 사이로 질주…'트위스터스' 스페셜 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004377468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004377468"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:30.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '트위스터스'가 주역들의 질주 모습이 담긴 스페셜 스틸을 공개했다. 워너브러더스 코리아는 지난 7일 '트위스터스'(감독 정이삭) 속 질주하는 장면이 담긴 스틸을 공개했다. '트위스터스'는 '미나리'의 정이삭 감독이 연출을 맡은 재난영화로 뉴욕 기상청 직원 케이트(데이지 에드가 존스)가 '토네이도 카우보이'라고 불리는 인플루언서 타일러(글렌 파월)와 함께 토네이도에 맞서는 이야기를 그린 작품이다. 이번에 공개된 스틸은 엄청난 규모의 토네이도를 맞닥뜨린 캐릭터들의 모습을 담았다. 먼저 자동차 안에서 하늘을 올려다보며 긴장한 표정을 짓는 케이트(데이지 에드가 존스)의 모습은 폭풍을 향해 달려가는 와중에 마주한 토네이도의 규모를 가늠하게 만든다. 이어 거침없이 도로를 내달리며 스릴을 즐기고 있는 타일러(글렌 파월)와 폭풍에 휩싸여 창밖을 응시하는 하비(안소니 라모스)가 대비되며 토네이도를 대하는 각 캐릭터의 성격을 엿볼 수 있다. 여기에 타일러의 팀 ‘토네이도 카우보이’의 차량이 토네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오동진 영화만사]  천만 신화, 이제 한국영화 역사에서 지워야 할 때]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003371517"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:30.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 ‘천만 신화’ 따위는 잊어야 한다. 천만 관객 시대는 끝났으며, 다시는 오지 않거나, 다소 극단적으로 얘기하면 다시는 오지도 말아야 한다. 일본의 버블경제처럼 천만 관객 판타지는 한국 영화계의 거품 현상이었다. 기이하게도 천만이 넘은 영화들은 대체로 스크린을 독점한 결과였다. 전체 3500개 스크린에서 최소 2900개까지 가져 가서는 ‘날개를 최대한 펼치고’ 배급 공세를 펼쳤다. 특정 영화가 천만을 모으기 전까지 스크린 독과점에 대해 그렇게나 비판을 하던 언론, 평론가, 영화 단체들도 일단 천만 영화 앞에서는 고개를 숙였다. 그 이율배반의 역사도 이제 끝났다. 한국 영화계에서 더 이상 천만 영화는 나오지 않을 것이다. 산업 환경이 변했다. 관객들이 OTT로 급격하게 넘어 간 지 오래며 극장이라는 공간을 다르게 인식하고 접근하기 시작했다. 특정 영화를 보기 위해 한꺼번에 몰리기 보다는 다른 플랫폼에 해당 작품이 나오기까지 그 ‘홀드 백’을 기다리기까지 한다. 천만 관객은 아주 빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재난 이후 두려움과 트라우마 다룬 ‘트위스터스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001716481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001716481"/>
        <updated>2024-08-07T18:09:54.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인간은 자연이 만든 재난에 완벽히 맞설 수 있을까. 재난이 휩쓸고 간 뒤의 상흔을 남겨진 사람들은 어떻게 받아들여야 할까. 영화 ‘트위스터스’는 토네이도를 쫓아다니는 사람들을 전면에 내세웠지만, 사실 재난 이후 인간이 마주해야 할 두려움과 트라우마에 대해 이야기한다. 영화 ‘미나리’로 국내 관객들에게 익숙한 정이삭 감독의 신작 영화 ‘트위스터스’가 오는 14일 개봉한다. 개봉을 앞두고 정 감독과 주연 배우 데이지 에드가 존스, 애슐리 J. 샌드버그 제작 총괄 프로듀서가 7일 한국을 방문했다. 정 감독은 “한국 관객과 영화를 나눌 수 있어 정말 영광”이라며 “어릴 때부터 극장 영화를 좋아했는데, 이번 영화를 통해 블록버스터 감독을 하게 됐다. 꿈을 이뤘다”고 개봉 소감을 밝혔다. ‘트위스터스’는 폭풍을 쫓는 연구원 케이트(데이지 에드가 존스)와 논란을 쫓는 인플루언서 타일러(글렌 파월)가 인간이 만든 모든 것을 집어삼키는 역대급 토네이도에 맞서 정면 돌파에 나서는 재난 블록버스터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 美 블록버스터 ‘트위스터스’… 정이삭 감독 “꿈을 이룬 것 같네요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003958116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003958116"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:50.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[거대 토네이도 맞선 재난 영화 “매 샷마다 에너지 담으려 노력” 14일 국내 개봉… 흥행 주목 영화 ‘미나리’(2021)로 미국 아카데미 여우조연상 등을 받은 한국계 정이삭(46) 감독이 할리우드 재난 블록버스터 ‘트위스터스’로 돌아왔다. 영화 홍보차 한국을 방문한 정 감독은 7일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 기자간담회에서 “어린 시절부터 극장에서 영화를 보는 걸 좋아했다”며 “이번에 블록버스터를 연출해 보니 꿈을 이룬 것 같다”고 말했다. 7일 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘트위스터스’ 기자간담회에서 정이삭 감독(왼쪽부터), 배우 데이지 에드거 존스, 애슐리 J 샌드버그 제작 총괄 프로듀서가 포즈를 취하고 있다. 연합뉴스 14일 개봉하는 ‘트위스터스’는 미국 오클라호마주 대평원을 배경으로 거대한 토네이도에 맞서는 내용의 재난 블록버스터다. 토네이도를 쫓는 과정에서 트라우마를 갖게 된 연구원 케이트, 위험에 중독된 듯 토네이도를 생중계하는 유튜버 타일러가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 자신 있는 노력파가 '리볼버'로 배운 것[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000311482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000311482"/>
        <updated>2024-08-07T15:04:16.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정마담 윤선 役 맡아 전도연과 호흡 "나도 감각적으로 느낄 수 있는 배우라는 걸 깨닫게 해준 작품" 배우 임지연이 도전을 무사히 마쳤다. 매 작품 호흡부터 손짓까지 모든 걸 계산했던 그가 '리볼버'를 만나 현장의 공기와 상대 배우의 호흡에 집중하면서 온전히 자신을 내려놓았고 그렇게 그동안 미처 몰랐던 감정을 느끼며 새로운 걸 깨달을 수 있었다. 임지연은 7일 스크린에 걸린 '리볼버'(감독 오승욱)와 관련된 이야기를 나누기 위해 지난 1일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만났다. 전날 열린 시사회를 잘 끝내고 기분 좋게 위스키를 마셨다고 솔직하게 털어놓는 그는 "'무뢰한'처럼 잔잔하고 고요하면서도 임팩트를 주는 영화가 극장에 걸린다는 걸 소중하게 생각해 주시더라고요"라고 개봉 소감을 전했다. 작품은 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. '무뢰한'(2015)으로 칸 국제영화제 주]]></content>
    </entry>
</feed>