<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-20T05:10:16.018Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤직뱅크 인 재팬' 스테이씨, 카라 '미스터' 커버… 존재감 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839829"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨가 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬'에서 존재감을 발산했다. 스테이씨는 지난 19일 KBS2를 통해 방송된 KBS 연말 가요제 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬'에 출연해 다양한 무대를 꾸몄다. 이날 스테이씨는 카라의 '미스터'를 커버한 무대를 선보였다. 이들은 파워풀한 댄스와 흔들림 없는 라이브 실력으로 시선을 모았다. 스테이씨의 '미스터' 무대는 현장에서 뜨거운 반응을 불러일으키며 이들만의 매력을 입증했다. 이후 스테이씨는 본격적인 무대를 펼쳤다. 인트로에서 멤버들은 깜찍한 표정과 여유 넘치는 제스처로 본 무대에서 펼칠 퍼포먼스에 대한 기대감을 높였다. 이어진 'GPT' 무대에서 멤버들은 틴프레시 에너지를 발산했다. '테디 베어(Teddy Bear)' 무대를 통해 스테이씨는 "여러분 다 같이"라고 외치며 무대 매너를 보여줬다. 멤버들의 탄탄한 라이브 실력과 섬세한 표정 연기가 보는 재미를 높였다. 시은은 에이티즈 종호와 함께 이무진 헤이즈의 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기 너드남 특집..우월 비주얼+피지컬 어떤 모습?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290593"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Plus, ENA '나는 SOLO'가 24기의 포문을 연다. 25일 방송되는 '나는 SOLO' 24기는 '너드남 특집'으로 열린다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 "너드남들이 '솔로나라' 24기에 온다"고 똑똑하고 스마트하지만 사랑에서만은 서툰 '너드남'들의 공습을 알린다. 직후 성스러운 기운을 품은 마이산의 풍광이 펼쳐지고, 3MC 데프콘-이이경-송해나는 '솔로나라 24번지'가 자리를 튼 "진안!"을 동시에 외친다. 뒤이어 송해나는 "진짜 멋있다"라고 '사랑신'이 휴식을 취하고 있을 듯한 진안의 압도적 풍경에 감탄을 연발한다. 3MC 관심 속, 가장 먼저 등장한 솔로남은 미니 승합차에서 내린 뒤 '반전' 피지컬을 과시한다. 떡 벌어진 솔로남의 어깨를 본 3MC는 "삼두가~", "완전 남자다!"라고 감탄한다. 뒤이어 우아한 자태의 솔로녀가 등장하고, 송해나는 "너무 예쁘신데?"라고 과몰입한다. 환한 미소의 솔로녀에 이어, 댄디한 차림의 솔로남이 차례로 등장하자 데프콘은 "너드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석x채수빈, 쇼윈도 부부→공조...폭풍 질투까지 (지거신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808705"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석의 협박범 406을 향한 플러팅에 채수빈이 폭풍 질투한다. 20일 방송하는 MBC '지금 거신 전화는'(이하 '지거신') 7회에서는 백사언(유연석)이 협박범 406에게 플러팅 하고, 이에 채수빈의 기분이 상한다. 이날 사언은 날이 선 태도로 협박범의 전화를 받았던 과거와 달리 여유로움까지 느껴지는 옅은 미소를 짓고 있어 흥미를 자극한다. 사언은 희주의 위치를 알려준 406에게 감사 인사를 전한다. 그러나 희주는 자신의 정체를 사언이 눈치챈 건지 헷갈리는 중 406을 향한 남편의 예상치 못한 플러팅에 질투가 폭발한다. 과연 희주는 뛰어난 언변의 소유자인 사언을 상대로 통화를 무사히 마칠 수 있을지, 화끈함이 예고된 이들의 대화 내용이 궁금해진다. 사언이 희주와의 밀당 같은 대화를 이어가는 것도 잠시, 그는 아내 뒤에 숨은 진짜 납치범(박재윤)을 잡기 위해 공조를 제안한다. 이에 희주는 사언을 지켜내기 위해 결단을 내리는데. 그런가 하면, 한밤중 놀이공원에 방문한 희주의 모습이 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘더 글로리’ 류성현, 18세 연하 여친에 공개 프러포즈 (특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402878"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류성현이 18세 연하 여자친구를 공개했다. 19일 방송된 MBN 시사·교양프로그램 ‘특종세상’에는 18세 연하 여자친구 조예빈에게 공개 프러포즈하는 류성현의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 류성현은 예비신부 조예빈을 소개하며 “축구 모임에서 처음 만났다. 미모가 출중해 3년 정도 지켜봤는데 계속 남자친구가 있었다. 헤어졌다는 소식을 듣고 거절하더라고 말이라도 해보자 싶었다. ‘안녕, 나 혹시 누군지 아니?’라고 문자를 보냈는데 10분 안에 답장이 왔다”고 밝혔다. 이에 조예빈은 “고민한 흔적들이 문자에 보이더라. 그 문자가 저는 괜찮았다”고 당시를 회상했다. 하지만 만남의 과정이 순탄하지는 않았다. 주변의 반대가 심했던 것. 조예빈은 “가족들이 반대했다. 아빠가 ‘호적에서 파 버린다’고 할 정도였다. 눈감을 때까지는 안 된다고 하셨다”며 “‘기회도 아직 한참 남았고 네가 하고 싶은 커리어 더 열심히 쌓아도 되는데 너한테 왜 가혹한 결정을 내리려고 하느냐’고 하셨다”고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석, ‘다리미 패밀리’ OST 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169753"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석이 KBS2 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ OST 가창에 참여한다. 김민석이 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향)의 OST ‘you are’이 21일(토) 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. ‘you are’는 따뜻한 기타 선율과 섬세한 멜로디가 어우러진 포크 발라드 스타일의 곡으로 서로의 존재를 통해 상대방에게 진심 어린 위로를 전하는 두 사람의 이야기를 담았다. 여기에 차가운 겨울도 너와 함께라면 포근해질 수 있다는 메시지가 담긴 가사와 함께 김민석의 감미로운 보컬이 편곡과 어우러져 겨울 특유의 감성을 더한다. 서정적인 보이스를 가진 김민석은 ‘you are’을 통해 듣는 이들의 감정을 대변하고 깊은 공감을 끌어낼 예정이다. 곡을 통해 극의 여운을 남기는 것은 물론 분위기를 한층 고조시킬 김민석 표 ‘you are’이 기다려진다. ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·차은우, 난데없는 불화설 터져…생활력 없는 걸 누굴 탓하나('셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693618"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기력은 만점, 생존력은 제로(0) 이제훈이 생애 첫 요리에 도전한다. 오늘(20일) 방송되는 tvN ‘핀란드 셋방살이’(연출 이세영)에서는 맏형 이제훈이 메인 셰프에 도전, 지옥에서 온 스크램블 에그로 동생들을 놀라게 할 예정이다. 시티 보이즈의 맏형 이제훈은 단 한 번도 자취 경험이 없는 탓에 집안일은 영 서툰 모습을 보여왔다. 연기할 때의 카리스마 넘치는 면과 달리 살림은 물론 요리도 해 본 적이 없는 생존력 제로(0)인 이제훈의 반전 매력이 시청자들을 웃음 짓게 하고 있다. 이런 가운데 이제훈이 처음으로 가스 없는 주방에서 요리를 시작해 눈길을 끈다. 뱀이 다가와도 모를 정도로 요리에 흠뻑 심취한 이제훈의 놀라운 집중력에 이를 지켜보던 차은우도 감탄한다고. “어서 오세용♥”이라는 메인 셰프 이제훈의 애교 넘치는 인사와 함께 등장한 스크램블 에그는 어떤 맛일지 궁금해진다. 특히 조리장 곽동연이 이제훈 표 스크램블 에그를 보고 “어, 이게 뭐야?”라며 당혹감을 드러내 이제훈이 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "김희원=감독의 정석…감동적인 현장이었다"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526640"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 배우가 아닌 감독 김희원에 만족스러워 했다. 주지훈은 20일 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "김희원 형은 감독의 정석이었다"고 말했다. 주지훈은 극 중 '조명가게'를 항상 지키고 있는 사장 원영 역을 맡았다. 원영은 '조명가게'의 미스터리한 무드와 세계관을 대표하는 인물이다. '조명가게'는 배우 김희원이 처음으로 연출에 도전한 작품이다. 주지훈은 김희원을 감독으로 만난 것에 대해 "감독의 정석이었다. 모두가 저렇게 해야 하는데, 모두가 저렇게 하지 않는다. 배우는 배우의 역할을 하면 되고, 감독은 감독의 역할을 하면 되는건데, 감독으로서의 역할을 아주 성실히 했다"고 만족스러워 했다. 이어 주지훈은 "근데 희원이 형은 감독으로 본인이 해야 할 몫을 한 것이 좋았다. 현장에 왔더니 서로 이야기한대로 찍기만 하면 됐다. 감동적인 현장이었다"고 말했다. 또한 주지훈은 김희원이 촬영 현장에서 배우들의 눈치를 봤다는 말에 대해 "눈치를 많이 본 것은 전혀 실감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7-스타라이트 보이즈’ 고평가되는 BAE173X판타지 보이즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934444"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BAE173과 판타지 보이즈가 오디션 프로그램으로 재평가 되고 있다. BAE173과 판타지 보이즈 멤버들은 현재 방영 중인 JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7)과 아이치이(iQIYI) ‘스타라이트 보이즈’에 출연하고 있다. BAE173 제이민(전민욱), 영서(유영서), 준서(박준서), 무진(김현우), 판타지 보이즈 강민서 이한빈은 ‘프로젝트 7’에, BAE173 유준, 빛(민재), 한결, 도하, 판타지 보이즈 히카리, 홍성민, 링치는 ‘스타라이트 보이즈’에서 각각의 존재감을 발휘 중인 것. 제이민과 무진, 강민서는 뛰어난 랩과 무대 장악력, 그리고 퍼포먼스로 강렬한 존재감을 뽐내고 있다. 이들이 댄스 부분에서 탄탄한 실력을 보여줬다면, 영서와 이한빈은 가창력으로 글로벌 팬심을 접수했다. 준서 역시 부드러운 카리스마와 함께 새로운 ‘짐승돌’로 눈도장, 기존 BAE173에서 보여준 모습과는 또 다른 매력을 자랑 중이다. ‘스타라이트 보이즈’에 출연 중인 멤버들 역시 다채로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 "배성우, 술 안 마셔도 스스로 음주측정…평생 짐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979455"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 첫 시리즈 연출작 '조명가게'에 배성우를 캐스팅한 이유를 밝혔다. 김희원은 20일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 디즈니+(플러스) 오리지널 '조명가게'(극본 강풀/연출 김희원) 관련 인터뷰를 진행했다. 이날 김희원은 과거 음주운전으로 물의를 빚은 배성우를 캐스팅한 이유를 묻는 말에 "개인적으로 '다시 한번 그러면 너 안 본다'고 이야기했다, '그거는 네 인생을 위해서라도 멍청한 짓이었다'고 말했다"라고 솔직하게 말했다. 이어 "배성우가 어떤 술자리에서 술을 안 먹고 운전하고 갔는데 누군가 사진을 찍었다고 하더라"라며 "그래서 파출소, 경찰서를 스스로 가서 음주 측정을 했다고 하더라, 그래서 '잘했다'라고 말했다"라고 했다. 그러면서 "차 타고 가려는데 사진을 막 찍길래 '저 술 안 먹었어요'라고 했는데 혹시 모르니 파출소 가서 음주 검사를 받은 거다, 그 정도의 트라우마를 평생 가지고 있는 건데 이 친구에게는 평생 짐이지 않을까"라고 했다. 한편 '조명가게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 채원빈 “한석규 딸 연기, 뜨거운 성장통” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934443"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 뷰티 매거진 '얼루어 코리아’가 배우 채원빈의 화보를 공개했다. 화보 속 채원빈은 시크하고 강렬한 분위기를 풍긴다. 촬영 후 이어진 인터뷰에서 채원빈은 '이토록 친밀한 배신자'의 장하빈을 통한 성장에 대해 이야기했다. “저 자신에게도 의미가 남다른 작품이었어요. 여전히 작품에 관한 키워드나 제작진, 선배님들의 성함을 기사에서 보면 마음이 묘해요. 연기 인생에서 새로운 변곡점이 하나 생긴 것 같아요. 아주 뜨거운 성장통을 겪었고요”라고 전했다. 혹독한 성장통 후 “흔들리는 상황에서 더 단단하게 버티는 방법을 배웠다”고 답하며 성장의 기쁨과 뿌듯함에 대해 털어놓았다. 채원빈은 MBC 드라마 '이토록 친밀한 배신자'의 장하빈으로 시청자에게 강렬한 인상을 남기며 뜨거운 반응을 얻었다. 뛰어난 연기력을 인정받아 제31회 그리메상에서는 최우수여자연기자상을 수상한 바 있다. 이후 18일 첫 방송된 KBS 2TV 드라마 '수상한 그녀' 속 최하나로 열연을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전역' 강승윤 "극한으로 내몰리는 경험…위너 빠른 시일 내에 인사"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526639"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 강승윤(30)이 전역 소감을 밝혔다. 강승윤은 19일 팬 소통 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 "여러분 덕분에 행복한 군인이었다"고 장문의 글을 썼다. 강승윤은 이날 강원도 철원 제6보병사단에서 전역했다. 지난해 6월 20일 육군 현역으로 입대한 그는 성실한 태도와 우수한 성적으로 약 1년 6개월 간의 군복무를 마친다. '모범 우수 병사'로 군 생활을 마무리한 강승윤은 "표현하진 않았지만 그 안에서 극한까지 내몰리는 경험들을 많이 마주하며 제 자신의 한계를 느낄 때마다 그것을 이겨내게 해준 하나의 빛은 오로지 당신들이었다"라고 팬들에게 고마움을 전했다. 이어 "여러분과 위너가 지금까지 헤쳐 나온 아픔들, 그것을 이겨냈던 그 경험들이 제 한계를 뛰어넘게 해주었던 것 같아요. 여러분 덕분에 행복한 군인이었다. 여러분이 계셨기에 전우들에게 사랑받는 군인이었다"라며 "여러 경험들을 통해서 벼려지고 한층 더 단단해진 제가 써 내려갈 새로운 이야기들이 여러분들 만큼이나 저도 기대가 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 신보 ‘PUZZLE’ 록 버전 콘셉트 비디오 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861894"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄의 신보 두 번째 콘셉트 비디오가 오픈됐다. 지난 19일 공식 채널을 통해 켄의 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’의 두 번째 콘셉트 비디오가 공개됐다. 만개한 꽃들 사이에 선 켄은 마이크를 들고 카리스마 눈빛을 발산하고 이내 부드러운 미소를 지으며 짧은 시간 동안 두 가지 매력을 동시에 뽐냈다. 켄의 표정 변화와 함께 사운드의 변화도 인상적이다. 강렬하게 몰아치는 록 사운드가 돋보인 영상 초반에 이어 잔잔하고 서정적인 밴드 사운드로 이어지는 다이내믹한 전개는 켄 특유의 부드럽고 서정적 매력에 더해 강렬한 남성미를 선보일 켄의 새로운 모습을 기대하게 했다. 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’은 켄의 독보적인 음색이 돋보이는 앨범으로 다양한 주제와 록, 밴드 사운드에 도전한 고감도 앨범으로 기대를 모은다. 한편 켄의 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’은 오는 26일 오후 6시 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "황당 열애설에 박보영 '선배님 어떻게 해요?'라고…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979440"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 4년 전 연기자 박보영과 '황당 열애설' 비하인드를 들려줬다. 김희원은 20일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 디즈니+(플러스) 오리지널 '조명가게'(극본 강풀/연출 김희원) 관련 인터뷰를 진행했다. 이날 김희원은 지난 2020년 짧게 불거졌던 박보영과의 열애설 해프닝에 대해 "열애설이 났을 때 전화가 엄청 많이 오더라, 독감에 걸려서 너무 아파 죽겠는데 전화가 너무 많이 와서 맨 처음에는 무음으로 해서 안 받았다"라고 했다. 이어 "전화가 막 80통씩 왔더라, 나중에 보영이가 전화 와서 '선배님 어떻게 해요?'라고 했다, 그래서 '아니라고 해'라고 했다"라며 "끊었는데 매니저가 공식 입장이 뭐냐고 묻더라, '무슨 공식 입장이냐?'라고 생각했다"라고 솔직하게 말했다. 김희원은 "'그냥 아니라고 말해'라고 했다, 아파 죽겠는데 전화가 엄청 많이 왔다"라며 "저에게는 아무것도 아닌 일이었다, '어떻게 하라고?'라고 생각했다, 그다음부터도 별 느낌이 없었다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원준 홍지윤 ‘슈퍼콘서트’서 첫 호흡, 세대 장르 초월 특급 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934442"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김원준 홍지윤이 MC 호흡을 맞춘다. 오리지널 빅(big)쇼 'TV CHOSUN 슈퍼콘서트'(이하 ‘슈퍼콘서트’)가 12월 23일 오후 10시 방송된다. '슈퍼콘서트'는 베이밸리 1호 사업 아산만 순환철도 조기 완공을 기념하기 위해 마련됐다. 김원준과 홍지윤이 MC를 맡아 세대와 장르를 초월한 특급 케미를 선사한다. 김원준은 여유롭고 세련된 진행으로 현장을 안정적으로 이끌며 존재감을 발휘하고, 홍지윤은 밝고 재치 있는 멘트로 무대와 관객을 하나로 연결시켜 볼거리와 에너지가 넘치는 콘서트를 이끌 예정이다. 두 MC는 무대도 보여준다. 특히 김원준은 대표곡 ‘SHOW’로 관객들의 떼창을 이끌어내며 영원한 오빠임을 증명한다. 홍지윤은 특유의 발랄함과 사랑스러운 에너지로 활력을 더한다. 한편 '슈퍼콘서트'에는 진성, 한혜진을 비롯해 ‘미스트롯2’ 양지은, 김태연, ‘미스터트롯2’ 나상도, 박성온, ‘미스트롯3’ TOP7 등 인기 가수들이 총출동한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨'·'그알'→'펜트하우스', 넷플릭스서 본다..SBS와 파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290588"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송국 SBS와 엔터테인먼트 기업 넷플릭스가 손을 잡았다. 20일 넷플릭스와 SBS는 이날 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다고 밝혔다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈(win-win) 할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공하게 된다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 ▲SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공 ▲SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 '런닝맨', '그것이 알고 싶다', '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기', '골 때리는 그녀들'과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, '모래시계', '스토브리그', '펜트하우스']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴 "美수능 2400만점에 2300점 받아, 조지타운 졸업까지 7년 걸렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526638"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 로이킴이 글로벌 K-푸드 토크쇼 'BYOB'의 크리스마스 특집을 빛냈다. 유튜브 채널 'JohnMaat'에 오늘(20일) 업로드된 'BYOB'의 열두 번째 에피소드에는 로이킴이 게스트로 출연했다. 이날 로이킴은 9세 때 떠난 유학 이야기로 본격 토크를 시작했다. 학창시절 4년 연속 전교 회장을 맡았다고 밝힌 로이킴은 미국의 수능이라 불리는 SAT 점수에 대한 물음에 "2400점 만점에 2300점을 받았다. 나보다 똑똑한 사람이 정말 많다"라고 답하며 겸손한 모습을 보였다. 이어 미국 명문대학인 조지타운 대학교 출신의 로이킴은 "대학교에 합격 후 '슈퍼스타K4'에 지원해 우승했다. 우승 이후 학교로 돌아와야 했는데, 활동을 병행하다 보니 졸업까지 7년이 걸렸다"라며 "학교가 자유롭고 평화로워서 다니는 내내 행복했다"라고 전해 눈길을 끌었다. 로이킴은 통기타와 함께 크리스마스 감성이 가득 담긴 라이브 무대도 선사했다. 로이킴이 지난 10월 발매된 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 초럭셔리 크루즈 여행‥배 위에서 샴페인 한잔 여유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934441"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 크루즈 여행을 떠났다. 황신혜는 12월 20일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "몇 달 전부터 유툽 촬영을 위해 계획된 크루즈여행. 난생 처음 경험해보는 이번 여행 첫 번째 경유지는 로스카보스"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 사진 속엔 크루즈 승선을 앞두고 여유롭게 웃음짓고 있는 황신혜의 모습이 담겨 있다. 승선한 황신혜는 화려하고 럭셔리한 크루즈 내부를 공개해 감탄을 자아냈다. 황신혜는 늦은 시각 편안한 잠옷 차림으로 바다를 바라보며 샴페인 한 잔을 마시며 여유를 만끽했다. 민소매에 밀착 팬츠를 입고 배 안을 누비는 황신혜의 뒤태는 20대라고 해도 믿을 법해 놀라움을 안긴다. 한편 황신혜는 1963년생으로 만 61세다. MBC 16기 공채 탤런트로 데뷔해 1980년대를 대표하는 미녀 배우로 사랑받았다. 슬하에 모델 겸 배우, 화가로 활동 중인 1999년생 딸 이진이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뇌출혈 이겨낸 박규리, '건강 전도사' 됐다…"오늘이 가장 놀라워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526637"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박규리가 TV조선 '질병의 법칙'을 통해, 생애 처음 듣는 '지방 디톡스'를 탐구하며 연신 깜짝 놀라는 모습으로 눈길을 끌었다. 박규리는 19일 방송된 TV조선의 건강 프로그램 '질병의 법칙'에 고정 게스트로 함께해, 이날의 주제인 '기초대사량'에 대한 다양한 이야기를 나눴다. 앞선 방송을 통해 박규리는 "30대 시절 뇌출혈을 겪으며 건강을 크게 잃어본 적이 있어, 지금은 '건강 전도사'를 자처하며 누구보다 건강하게 살고 있다"고 밝혔던 터. 이날 박규리는 비만 상태에서 '몸짱'으로 변신한 일반인 건강 박사의 등장에 "운동을 얼마나 열심히 하신 거냐"고 물었는데, "'지방 디톡스'에 성공했다"는 답변을 듣자 남다른 호기심과 궁금증을 보였다. 사례자가 "지방 대사활동을 활발하게 만드는 과정"이라고 설명하자, 박규리는 "딱딱해서 잘 빠지지 않는 지방인데, 도대체 어떻게 디톡스를 한 것인지?"라고 재차 질문한 터. 이에 전문가가 "우리 몸에서 자체적으로 생성되는 열인 'UCP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승호, ‘파일럿’ 보는 줄…PD 향한 느끼 플러팅 “당신 귀여워” (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169752"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신승호가 돌연 PD를 향해 ‘플러팅’(유혹하는 행위)을 한다. 22일 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(약칭 ‘핸썸가이즈’) 4회에서는 ‘전라남도의 전통주’라는 주제로 아홉 가지의 전통주를 찾아가 보고, 맡고 즐기는 한편 전통주에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 ‘전라도 맛의 총집합 빙고 레이스’의 후반전이 펼쳐진다. 격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 게스트로 출연해 김동현, 오상욱과 함께 운동부들로만 이루어진 핸썸 팀, 차태현과 이이경, 신승호로 구성된 가이즈 팀으로서 극과 극 스타일로 빙고 레이스를 펼친다. 제작진에 따르면 신승호가 이날 ‘작두를 탄 듯’한 활약을 보인다. 지난 방송에서 일명 ‘코난 승호’로 변신해 상대 팀이 자신들이 있는 영암으로 올 거로 추리하고, 잠복까지 감행해 실제 핸썸 팀 덜미를 잡았던 신승호다. 특히 제작진이 제시한 룰의 허를 찌르는 신승호의 용의주도한 플랜을 들여다본 차태현은 ‘차갈공명’ 타이틀을 잠시 내려놓고 “오늘 우리는 승호의 전략으로 갑니다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민에 건물 통째로 빌려 프러포즈 (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402875"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’에서는 개그맨 김준호가 공개 연애 중인 김지민을 위해 준비한 감동의 프러포즈 현장이 공개된다. 오는 22일 방송되는 ‘미운 우리 새끼’에서 MC 신동엽은 “김준호♥김지민 커플에게 깜짝 놀랄만한 일이 생겼다”라고 운을 떼 모두의 이목을 집중시켰다. 22년 4월에 공개 연애를 시작해, 현재까지 약 3년째 사랑을 키워오고 있던 두 사람. 평소 김지민을 향한 애정 표현을 아끼지 않았던 ‘사랑꾼’ 김준호가 마침내 김지민을 위해 깜짝 프러포즈를 준비했다고 밝히자 母벤져스는 크게 기뻐하며 축하했다. 프러포즈 당일, 김준호는 김지민이 오기 전에 프러포즈 준비에 돌입했다. 무려 건물 하나를 통째로 사용하는 엄청난 스케일의 프러포즈에 지켜보던 모두가 입을 다물지 못했다. 이윽고 김지민이 도착하자, 母벤져스는 “내가 다 떨린다”라며 긴장감을 드러냈다. 김준호는 김지민을 향한 진심 어린 마음과 평소 그녀가 싫어했던 것들을 모두 과감하게 포기하겠다고 약속하며 “나와 결혼해 줄래”라고 고백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신효범, 박진영 태도 지적 “골든걸스에겐 친절한 적 없었다”(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934439"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신효범이 박진영의 달라진 태도를 지적했다. KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라'(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 12월 22일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘더 딴따라’ 8회에서는 연대별 선곡 미션으로 3라운드에서 승리한 TOP 15 참가자의 1:1:1 맞대결을 펼치는 4라운드가 오픈된다. 삼자 대결 후 승리한 단 한 명의 참가자가 세미파이널에 진출하게 된다. 이 가운데 마스터 박진영이 가슴으로 낳은 걸그룹인 ‘골든걸스’ 멤버 인순이, 신효범, 박미경이 스페셜 마스터로 출동한다. 이날 인순이, 신효범, 박미경의 예상치 못한 등장에 박진영을 비롯한 기존 마스터들은 벌떡 자리에서 일어나더니 90도 폴더 인사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙, 유영재 상대 혼인취소소송 '각하'된 이유 "이미 이혼, 이유 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526636"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙(65)이 전남편 유영재(61)를 상대로 제기한 혼인취소소송이 '각하'됐다. 수원가정법원 성남지원은 19일 선우은숙이 유영재를 상대로 낸 혼인 취소 소송에 대해 "이미 두 사람이 이혼해 더 이상 소송을 진행할 이유가 없다"며 각하 결정을 내렸다. 4살차 연상연하인 선우은숙과 유영재는 2022년 10월 혼인신고를 하고 법적 부부가 됐다. 그러나 약 1년 반 만인 지난 4월 파경을 맞았다. 선우은숙은 당시 유영재가 사실혼을 숨기고 결혼했다는 사실을 알게 됐다며 혼인취소소송을 제기해 그 결과에 관심이 쏠렸다. 이밖에 선우은숙의 친언니 A씨가 유영재를 강제추행 혐의로 분당경찰서에 유영재를 향한 고소장을 접수해 파문이 일었다. 유영재는 이에 재판에 넘겨져 현재 공판이 진행 둥이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승헌쓰 “제니 ‘만트라’ 완창 계속 연습한 덕” 알고보니 노력파(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934438"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재쓰비 승헌쓰가 제니 '만트라'를 완창 비결을 공개했다. 12월 20일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 이소정, 재쓰비 승헌쓰가 게스트로 출연했다. 이날 승헌쓰에게 이은지는 "신기하게 제니 씨 '만트라'(Mantra) 노래를 부르시더라. 제니 씨 이후 가사를 다 아는 사람은 본인 뿐일 것"이라고 말했다. 승헌쓰는 "제가 영어 가사에 진심이다. 한국 가사는 보면서 따라할 수 있지만 영어 가사는 연습을 안 하면 못 따라하니 그게 한스러워서 계속 연습했다"고 비법을 밝혔다. 이은지가 "이걸 그렇게 연습하는 거냐. 입에 붙을 때까지?"라며 놀라워 묻자 긍정한 승헌쓰는 "가사 실수하면 다시 처음부터 한다"고 노력을 전했다. 이소정과 이은지는 "노력파였네", "후천적 천재였다"며 감탄했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스에서 '런닝맨' 본다…SBS·넷플릭스 전략적 파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808701"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 방송국 SBS와 넷플릭스가 손을 잡았다. 넷플릭스와 SBS는 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 ▲SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공 ▲SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 ‘런닝맨’, ‘그것이 알고 싶다’, ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’, ‘골 때리는 그녀들’과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, ‘모래시계’, ‘스토브리그’, ‘펜트하우스’ 등 과거 선풍적인 인기를 끌었던 SBS의 대표작들을 만나볼 수 있다. 아울러, 양사는 내년 하반기 SBS 신작 드라마 중 일부의 전 세계 동시 공개에도 나선다. 넷플릭스는 이 작품들에 대한 다양한 언어의 자막, 더빙 제작은 물론 현지 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 구성환, 홍콩인도 놀란 뱃살…열정의 크로스핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979421"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 구성환이 홍콩 현지인도 놀라게 만든 ‘아기 광배놈(?)’의 에너지를 터트린다. 여행 중에도 루틴을 지키기 위해 철봉을 잡은 그의 열정적인 크로스핏 운동 현장이 ‘범접 불가’ 분위기를 자아낸다. 20일 오후 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 홍콩 여행 2일 차 아침, 구성환은 운동 루틴을 지키기 위해 홍콩의 공원을 찾는다. 기체조부터 검술, 쿵후 등 범상치 않은 고수들의 수련 현장을 오가며 드디어 철봉을 찾은 그는 '아기 배놈'(배 나온 놈)이 아닌 '아기 광배놈'으로 변신해 시선을 끈다. 거친 호흡을 내뱉으며 크로스핏 운동에 집중하던 구성환은 먼발치에서 그를 바라보는 누군가의 시선을 느낀다. 눈을 떼지 못하는 홍콩 현지인의 모습과 이에 부응하는 듯 더욱 에너지를 쏟아내는 구성환의 투 샷이 웃음을 자아낸다. 이어 구성환은 배우의 꿈을 꾸게 해준 홍콩 배우 형님들의 발자취를 좇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 정유미, ‘남친’ 주지훈 손등 상처 치료…로맨틱 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861888"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 18년 전 첫사랑에 빠졌던 양호실에서 설렘 가득한 추억을 소환한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 8회는 사랑을 각성한 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 진짜 연애가 시작됐다. 특히 석지원은 윤지원과 공문수(이시우 분)의 스캔들에 질투심을 보이고, 독목고 워크숍에 따라나서며 윤지원과의 시간을 쟁취하기 위한 고군분투로 웃음을 안겼다. 하지만 극 말미 투지커플의 비밀 연애가 석경태(이병준 분)에게 발각될 위기에 놓이며 아슬아슬한 긴장감을 높였다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 20일, 투지커플의 첫사랑을 소환시키는 ‘양호실 데칼코마니’ 스틸을 공개해 이목을 집중시킨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, 요리 혹평에 차은우 소환한 이유는? (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417076"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기력은 만점, 생존력은 제로(0) 이제훈이 생애 첫 요리에 도전한다. 20일 방송되는 tvN ‘핀란드 셋방살이’(연출 이세영)에서는 맏형 이제훈이 메인 셰프에 도전, 지옥에서 온 스크램블 에그로 동생들을 놀라게 할 예정이다. 시티 보이즈의 맏형 이제훈은 단 한 번도 자취 경험이 없는 탓에 집안일은 영 서툰 모습을 보여왔다. 연기할 때의 카리스마 넘치는 면과 달리 살림은 물론 요리도 해 본 적이 없는 생존력 제로(0)인 이제훈의 반전 매력이 시청자들을 웃음 짓게 하고 있다. 이런 가운데 이제훈이 처음으로 가스 없는 주방에서 요리를 시작해 눈길을 끈다. 뱀이 다가와도 모를 정도로 요리에 흠뻑 심취한 이제훈의 놀라운 집중력에 이를 지켜보던 차은우도 감탄한다고. “어서 오세용♥”이라는 메인 셰프 이제훈의 애교 넘치는 인사와 함께 등장한 스크램블 에그는 어떤 맛일지 궁금해진다. 특히 조리장 곽동연이 이제훈 표 스크램블 에그를 보고 “어, 이게 뭐야?”라며 당혹감을 드러내 이제훈이 만든 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 레드벨벳 조이에 공개 러브콜 “2년 넘게 못 봐, 보고싶다”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934437"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 중고 사이트에서 인형을 구매하고 있다 밝혔다. 12월 20일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 데이터 전문가 전민기가 출연했다. 이날 방송에는 레드벨벳의 '아이스크림'이 소개됐다. 노래를 들은 후 박명수는 "우리 기자님들이 저를 많이 사랑해주는 거 아는데 조이 보고싶다고 하나만 써주세요"라고 이야기했다. 그는 "조이 너무 보고 싶다. 조이랑 참 많은 추억이 있다. 사진도 찍어주고. 몇 년 못 봤네. 한 2~3년 된 거 같다. 너무 참 매력이 있는 친구인데"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승헌쓰 “이은지 가비 생일파티서 첫만남, 댄서 사이 춤으로 주름잡아”(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934436"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재쓰비 승헌쓰가 이은지와의 인상 깊었던 첫만남을 전했다. 12월 20일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 이소정, 재쓰비 승헌쓰가 게스트로 출연했다. 이날 이소정은 승헌쓰와 생초면이라며 "영상에서는 엄청 많이 뵀다. 내적 친밀감이 있다"고 말했다. 이에 승헌쓰는 레이디스코드 '나쁜 여자'를 평소 굉장히 좋아한다며 한 소절 불러 보였고 이소정은 "저보다 잘 부르신다"며 감탄했다. 승헌쓰는 아리아나 그란데인 줄 알았다는 이은지에 "한 스쿱 넣었다"고 너스레 떨었다. 승헌쓰와 이은지는 초면이 아니었다. "가비 씨 생일파티에서 만났었다"고. 승헌쓰가 "너무 즐거웠다. 저는 술을 거의 안 마셔서 기억하는데 (이은지가) 쟁쟁한 댄서 사이 주릅잡고 바람처럼 사라지셨다. 지치셔서"라고 회상하자 이은지는 "회식이나 모임에 저는 길게 있지 않는다. 5시간 정도 바짝 놀고 귀가한다. 갑자기 사라진다"며 "다음엔 길게 있어 보겠다"고 약속했다. 이은지는 승헌쓰가 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 무한도전 인형 중고나라서 다 사고 있어 “나도 없어가지고”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934435"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 중고 사이트에서 인형을 구매하고 있다 밝혔다. 12월 20일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 데이터 전문가 전민기가 출연했다. 이날 한 청취자는 "저번에 박명수님 무한도전 시절 캐릭터 인형 중고 사이트에 올라온 거 봤어요"라고 메시지를 보냈다. 박명수는 "아니 근데 그건 제가 다 사요. 저도 없어요. 저도 없어가지고. 전 그거 제가 다 사서 갖고 있을 거예요"라고 해 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '변우석 장모' 정영주, 이민호 엄마 된다…가수 뺨치는 댄스 실력 ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693616"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 드라마 '별들에게 물어봐'에 출연한다. 앞서 그는 '선재 업고 튀어'에서 변우석과 결혼하는 김혜윤의 엄마 역으로 큰 사랑 받았다. tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 소속사 빅타이틀 측에 따르면 '정영주는 극 중 공룡(이민호)의 세 명의 엄마들 중 제일 막내이며, '정' 이 많다. 엄마 중에 제일 어리고 가수 뺨치게 노래, 춤이 수준급이며, 그녀들이 운영하는 산전수전 공중전 이라는 전집에서 정 많고 유쾌한 미모 담당 정나미 역으로 출연하니 많은 기대를 부탁한다'고 전했다. 정영주는 지난달 종영한 '정숙한 세일즈'를 통해 부동산을 운영하는 큰손 허영자로 분해 앵그리맘에서 따스운 맘으로 업그레이드되며 또 하나의 엄마 캐릭터를 구축하며 호평을 받은 바 있다. 이번 드라마 '별들에게 물어봐'를 통해 정 많은 엄마인 새로운 캐릭터를 선보일 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스-SBS, 전략적 파트너십 체결 “K-콘텐츠 황금기 만들 수 있길”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934434"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS와 넷플릭스가 손을 잡았다. 넷플릭스와 SBS는 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈(win-win) 할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공하게 된다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공, SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 ‘런닝맨’, ‘그것이 알고 싶다’, ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’, ‘골 때리는 그녀들’과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, ‘모래시계’, ‘스토브리그’, ‘펜트하우스’ 등 과거 선풍적인 인기를 끌었던 SBS의 대표작들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스·SBS, 전략적 파트너십 체결로 K콘텐츠 경쟁력 확대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417073"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 최고의 콘텐츠 경쟁력을 보유한 지상파 방송사 SBS와 세계적인 엔터테인먼트 기업 넷플릭스가 손을 맞잡고 K콘텐츠의 세계화에 함께 나선다. 넷플릭스와 SBS는 20일 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈(win-win)할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공하게 된다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 ▲SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공 ▲SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 ‘런닝맨’, ‘그것이 알고 싶다’, ‘꼬리에 꼬리를 무는 이야기’, ‘골 때리는 그녀들’과 같은 SBS의 인기 예능 및 교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 무한도전 보다는 할명수 “많이 팔려야 나에게도 떨어져”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934433"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 '할명수' 달력 구매를 독려했다. 12월 20일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 데이터 전문가 전민기가 출연했다. 이날 전민기는 쓸데없는 선물하기라는 주제로 다양한 선물들을 소개했다. 이중에는 신년에는 필요 없는 '작년 달력'이 소개돼 웃음을 더했다. 그러자 박명수는 "이거는 이건 진짜 좀 무시하는 거 아니에요?"라고 반응하더니 "킹 받게 하는 선물로는 재밌다"고 반응했다. 또 그는 "개인적으로는 좀 저 홍보 하나 하겠습니다. 무한도전 달력하고요. 할명수 달력 나오니까 좀 많은 관심 부탁드리겠습니다"라고 했다. 전민기가 "좀 여쭤보고 싶은 거는 무한도적 달력과 할명수 달력 중에 어떤 게 좀 더 잘 팔렸음 하냐"라고 하자, 박명수는 "무한도전은 떨어지는 게 없고요. 할명수는 그래도 좀 떨어집니다"라고 너스레를 떨었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승헌쓰 “재쓰비 음원 잘될줄 몰라, 도와준 김이나→한가인에 면 서”(가요광장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934432"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재쓰비 승헌쓰가 '너와의 모든 지금' 음원 대박 소감을 전했다. 12월 20일 방송된 KBS cool FM '이은지의 가요광장'(이하 '가요광장')에는 이소정, 재쓰비 승헌쓰가 게스트로 출연했다. 이날 이은지는 승헌쓰에게 "재쓰비가 차트에 올라가고 너무 좋잖나"라며 사랑받고 있는 재쓰비의 음원 성적을 언급했다. 승헌쓰는 이에 "이렇게까지 잘될 줄 몰랐는데 도와주는 분들에게 면이 서는 것 같다. 그게 가장 걱정이었는데"라고 말했고, 이은지는 "노래가 너무 좋다. 챌린지도 많이 찍고"라고 극찬했다. 한편 재재, 가비, 승헌쓰는 채널 'MMTG(문명특급)'의 프로젝트의 일환으로 3인조 혼성 그룹 재쓰비를 결성했다. 제작비 300만 원으로 시작한 이들은 지난 11월 11일 음원 '너와의 모든 지금'을 발매하며 정식 데뷔했다. '너와의 모든 지금'의 작사는 김이나, 작곡은 황현 제아, 안무는 최영준이 맡았다. 뮤직비디오에는 배우 한가인이 깜짝 출연해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '런닝맨'→'골때녀', 넷플릭스로 볼 수 있다…전략적 파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693615"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS와 넷플릭스가 손을 맞잡았다. 20일 넷플릭스와 SBS는 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈(win-win)할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공하게 된다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 ▲SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공 ▲SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 ‘런닝맨’, ‘그것이 알고 싶다’, ‘꼬리에 꼬리를 무는 이야기’, ‘골 때리는 그녀들’과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, ‘모래시계', '스토브리그', '펜트하우스' 등 과거 선풍적인 인기를 끌었던 SBS의 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS, 넷플릭스에 신작 드라마·예능 공급한다…파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117887"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 하반기부터는 SBS 새 드라마 전세계 동시 공개도 내년부터 SBS의 새 드라마와 예능·교양 프로그램 등을 넷플릭스에서도 곧바로 볼 수 있게 됐다. 20일 금융감독원 전자공시시스템에 따르면 SBS와 넷플릭스는 이날 서울 양천구 목동 SBS 방송센터에서 콘텐츠 공급과 관련한 전략적 파트너십을 체결했다. 이 파트너십에 따르면 SBS는 내년 1월 1일부터 6년간 넷플릭스에 신작 드라마, 신작 예능·교양프로그램, 구작 프로그램 등을 공급하게 된다. 우선 '런닝맨', '그것이 알고 싶다', '꼬리에 꼬리를 무는 이야기', '골 때리는 그녀들' 등 SBS의 인기 예능·교양 프로그램과 '모래시계', '스토브리그', '펜트하우스' 등 과거 인기 드라마가 넷플릭스에서 제공된다. 또 내년 하반기부터 SBS 신작 드라마 가운데 일부를 넷플릭스를 통해 전 세계에서 동시 공개한다. 이를 통해 SBS의 글로벌 경쟁력을 확대한다는 계획이다. 방문신 SBS 사장은 "이번 협약은 '지상파 TV를 넘어 글로벌로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배정남 “유재석 이이경, 패션 인생 최대 벽…도저히 답 안 나와”(놀면 뭐하니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934431"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배정남이 유재석과 이이경을 '패션 인생 제일 큰 벽'이라고 표현한다. 12월 21일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 안지선 방성수/작가 노민선)는 ‘놀면 뭐 입니?-패션 대전’으로 꾸며진다. 모델 선후배 주우재와 배정남이 자존심을 걸고 ‘놀면 뭐하니?’ 멤버들의 스타일링 대결을 펼친다. ‘패션계 전설’ 배정남은 유재석, 이이경, 박진주를 변신시키기 위해 빈티지 패션숍을 찾는다. “빈티지 잘 고르는 게 고수다”라며 자신만만하게 출발한 배정남. 하지만 공개된 사진 속 멘붕에 빠진 채 진열대 사이에서 방황하고 있는 배정남의 모습이 포착돼 호락호락하지 않은 그의 스타일링 도전을 예고한다. 배정남은 예상과는 다르게 전개되는 상황에 진땀을 흘린다. 이이경은 “빨리 바지 좀 입혀주세요”라며 하의 실종(?) 상태로 졸졸 쫓아다니고, 유재석은 확고한 패션 고집을 가진 까다로운 모델로 활약한다. 배정남이 이이경의 하의 수색에 정신이 팔린 가운데, 유재석은 박진주 코디권을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성을 아십니까, 첫 유튜브 굴욕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008190"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가습기 보이스’ 트로트 가수 신성이 개인 유튜브 ‘신성in고니’를 전격 론칭했다. 신성은 지난 19일 ‘신성in고니’ 채널을 론칭하며, 인지도와 팬층을 늘리기 위한 고군분투 여정을 시작했다. ‘신성in고니’는 가수 활동명인 ‘신성’과 인간 ‘신동곤’의 이름이 절묘하게 합쳐진 채널명으로, 신성이 대중들의 관심과 다양한 팬층 확보를 위해 길거리로 나가 직접 홍보에 나서는 과정을 담는다. 무엇보다 신성은 자신도 모르는 다채로운 자아를 발견하기 위해, 매 회마다 대중들에게 익숙한 캐릭터로 분장해 시민들과 자유로운 소통을 이어 나갈 예정이라 앞으로 펼쳐질 ‘팔색조 변신’에 시선이 모인다. 이와 관련 지난 19일 첫 공개된 ‘신성in고니’ 종로 편에서, 신성은 영화 ‘은행나무 침대’의 황장군 역으로 변신해 충격 비주얼을 선사했다. 광화문광장의 이순신 장군 동상 앞에서, “장군에게 열두 척의 배가 있다면, 신에게 천만 구독자를 모을 수 있는 힘을 주소서~”라는 야심찬 포부와 함께 촬영을 시작한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] 야구, 축구, 그리고 럭비..OTT 점령한 스포츠 세상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228118"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구, 축구에 이어 이제는 럭비까지 두드린 OTT 예능 시장이다. 쿠팡플레이 예능 'FC슈팅스타'에 티빙 '퍼펙트리그2024', 그리고 넷플릭스 '최강럭비'가 안방의 문을 열었다. 넷플릭스 '최강럭비'는 지난 10일 첫 방송을 선보이면서 입소문을 타는 중이다. 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 승부를 보여주면서 "'피지컬100' 그 이상의 피지컬 전쟁을 보여주고 있다"는 시청자들의 반응을 받는 중. 한국전력공사, 국군체육부대, 현대글로비스, OK 읏맨 럭비단, 포스코이앤씨, 고려대학교, 연세대학교 등의 7팀이 대결을 펼치고 있다. 단순히 대결을 펼치는 모습만 보여주는 게 아니라, 럭비 선수들의 투혼을 담는다는 점에서도 환영을 받고 있다. 오직 승리하기 위해 앞만 보고 달리고, 두려워도 거친 몸싸움을 피하지 않는, 넘어지고 부딪혀도 포기하지 않는 럭비 선수들의 투혼은 감동을 선사했다. 또한 87도 킥 대결에서 실패해도 포기하지 않고 수십 차례 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“목소리 PTSD” 이휘재, 활동중단에도 터진 폭로…마지막 근황은 ♥문정원[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934430"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영 양세찬 장동민 등이 MBC '세바퀴' 트라우마를 호소했다. 특히 활동을 중단한 방송인 이휘재에 대한 폭로도 나오면서 그의 마지막 근황에 관심이 쏠리고 있다. 12월 19일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 '세바퀴'에 대해 이야기하는 MC들의 모습이 공개됐다. 이날 박나래는 김나영을 '세바퀴'에서 처음 봤다고 밝히며 "언니가 빠지고 제가 장도연 씨랑 10개월간 고정을 했다. 거기서 말 한 마디도 못했다. 그러더니 점점 뒷줄로 가게 됐다"고 털어놨고, 김나영은 "얼마나 힘들었을까"라며 안타까워했다. 김숙 역시 공감하며 "'세바퀴' 스튜디오 나오면 바로 엘리베이터를 탈 수 있었는데, 문 닫히자마자 우는 사람이 많았다"고 말했고, 장동민도 "김나영 씨도 제작진에게 환하게 웃더니 문이 닫히자 옆에서 울었다"고 밝혔다. 특히 양세찬은 "지금 생각해보면 우리가 힘들었던 게, 포인트가 그거였다. 모든 걸 (이휘재 형이) '자, 볼게요. 조용. 자, 하이 큐!' 이렇게 촬영을 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, '반대 의견' 이찬원에 "내가 뭐가 되냐, 그만해 임마!" 버럭 (미스터트롯3)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808695"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3' 첫 회부터 심사위원 이경규와 이찬원이 팽팽파게 대립했다. 19일 첫 방송된 TV조선 '미스터트롯3'에서는 대학부, 유소년부, 직장부, 현역부의 마스터 오디션이 전파를 탔다. 다양한 의상으로 등장부터 마스터들의 시선을 집중시킨 직장부의 첫 순서로 충격적인 쌈채소 의상을 입고 등장한 고깃집 직원 고영태는 옷을 찢는 충격 퍼포먼스와 쌈바 댄스로 '올하트'를 이끌어냈다. 두 번째 순서로 늠름하게 등장한 소방공무원 김민욱은 "국민의 안전을 지키는 소방꾼에서 이제 여러분의 사랑꾼이 되기 위해 찾아왔다"고 자기소개했다. 김민욱의 '나무꾼' 무대를 본 선배 마스터 군단은 '올하트'를 눌렀으나 국민 마스터들은 7개의 하트를 눌러 총 16개의 하트로 예비 합격이라는 다소 아쉬운 결과를 맞았다. 이에 대해 장윤정은 옆자리의 이경규에게 "웬일로 하트를 안 누르셨냐"며 처음으로 하트를 안 누른 이유를 궁금해했다. 입을 연 이경규는 "(김민욱 씨가) 굉장히 훌륭하신 분이다. 사랑꾼보다 소방꾼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤승아♥김무열 子, 벌써 이렇게 컸어? 배우 엄빠 똑닮은 “서열 1위 PD님”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934429"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아, 김무열의 아들의 폭풍성장 근황이 공개됐다. 윤승아는 12월 19일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "이 작고 귀여운 영혼에게 늘 위안을 받는다. 서열1위 막내PD님"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속 윤승아의 아들은 카메라를 들고 엄마 윤승아를 찍고 있다. 배우 엄마, 아빠를 닮아 벌써부터 카메라가 뭔지 아는 듯한 아들의 모습이 놀라움을 자아낸다. 센스 있게 포즈를 취해주는 윤승아의 얼굴엔 흐뭇한 웃음이 걸려 있다. 사진을 본 누리꾼들은 "원이도 이제 어엿한 어린이가 다 되었네", "원이 왜 이렇게 컸어. 귀여워라", "많이 컸지만 귀여움은 여전하네요" 등의 반응을 보였다. 한편 윤승아는 배우 김무열과 지난 2012년 2월 공개 열애를 시작한 이후 2015년 결혼했다. 결혼 8년 만인 지난해 6월 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] “이휘재 목소리 PTSD”…김나영→박나래, ‘세바퀴’ 악몽 (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402870"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영, 박나래 등이 ‘세바퀴’의 악몽을 떠올렸다. 19일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘구해줘! 홈즈’에는 김나영이 게스트로 출연, 박나래와 주택살이를 결정한 두 아이의 부부의 집을 찾아 나섰다. 이날 박나래는 김나영에게 “언니를 처음 본 게 ‘세바퀴’다. 기억나느냐”며 “언니 빠지고 제가 장도연과 ‘세바퀴’를 10개월 정도 고정으로 했다. 액자보다도 사람 적게 나오는 곳이다. 점점 뒤로 밀렸다. 뒷줄에 앉아서 말 한마디 못했다”고 털어놨다. 스튜디오에서 VCR을 지켜보던 패널들도 하나둘 ‘세바퀴’ 출연담을 털어놨다. 김숙은 “맨 뒷줄에 앉아서 슬쩍 나갈까 생각하기도 했다. ‘세바퀴’ 스튜디오를 나오면 바로 엘리베이터를 탈 수 있었다. 그 엘리베이터 문 닫히자마자 우는 사람 많았다”고 폭로했다. 장동민은 “당시 김나영과 같은 엘리베이터를 탔었는데 내 옆에 앉아서 울더라. 문이 닫히기 전엔 ‘고생하셨습니다’ 하면서 웃으며 인사를 했는데 문이 닫히자마자 주저앉아 울었다”고 말했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 동상이몽 전민기 욕받이에 “절반 짜고 치는 방송” 돌직구 폭로(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934428"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 '동상이몽'에 출연한 전민기에 대해 이야기했다. 12월 20일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 데이터 전문가 전민기가 출연했다. 이날 박명수는 최근 부부 동반 예능 '동상이몽'에 출연 중인 전민기의 근황을 언급했다. 박명수가 "국민 욕받이가 됐다"라고 하자, 전민기는 "반응이 뜨겁다. 라디오 팬분들이 오셔서 저 걱정 많이 해주시고 좋은 말 많이 해주신다. 원래 저런 친구 아니라고도 해준다"라며 자신을 챙겨주는 청취자들에게 감사를 전했다. 그러자 박명수는 “방송이란게 50%는 짜고 하는거다. 어느정도 인위적인게 들어가는게 있다. 다 이야기할 거다. 보시는 분도 다 아신다”고 폭로해 웃음을 더했다. 이어 전민기가 "제가 열심히 해서 한 번 떠보겠다"라고 하자 박명수는 "빵 뜨던지, 이 바닥을 뜨던지 해라. 중간은 없다. 최선을 다해라"라며 본인다운 응원을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS·넷플릭스, 전략적 파트너십 체결…경쟁력 확대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979382"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 방송국 SBS와 엔터테인먼트 기업 넷플릭스가 손을 잡았다. 넷플릭스와 SBS는 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다고 20일 밝혔다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈(win-win) 할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공하게 된다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 △SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공 △SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 '런닝맨', '그것이 알고 싶다', '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기', '골 때리는 그녀들'과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, '모래시계', '스토브리그', '펜트하우스']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기, 데프콘도 반한 ‘퀸’의 강림...“어서 오시옵소서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417060"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기 로맨스가 시작된다. SBS 플러스, ENA 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’는 오는 25일 24기의 포문을 연다. 24기는 ‘너드남 특집’으로 최근 제작진은 ‘솔로나라 24번지’의 모습이 담긴 예고편을 선보였다. 이번 예고편에서 MC 데프콘은 “너드남들이 ‘솔로나라’ 24기에 온다”고 똑똑하고 스마트하지만 사랑에서만은 서툰 ‘너드남’들의 공습을 알린다. 직후 성스러운 기운을 품은 마이산의 풍광이 펼쳐지고, 3MC 데프콘-이이경-송해나는 ‘솔로나라 24번지’가 자리를 튼 “진안!”을 동시에 외친다. 3MC 관심 속, 가장 먼저 등장한 솔로남은 미니 승합차에서 내린 뒤 ‘반전’ 피지컬을 과시한다. 떡 벌어진 솔로남의 어깨를 본 3MC는 “삼두가~”, “완전 남자다!”라고 감탄한다. 뒤이어 우아한 자태의 솔로녀가 등장하고, 송해나는 “너무 예쁘신데?”라고 과몰입한다. 환한 미소의 솔로녀에 이어, 댄디한 차림의 솔로남이 차례로 등장하자 데프콘은 “너드남 특집? 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 건물 통째로 빌려 프러포즈… ♥김지민 폭풍 오열한 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046746"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 공개 연애 중인 김지민에게 눈물의 프러포즈를 선사했다. 오는 22일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김준호가 공개 연애 중인 김지민을 위해 준비한 감동의 프러포즈 현장이 공개된다. 이들은 지난 2022년 4월부터 공개 연애를 시작했다. 녹화 당시 MC 신동엽은 "김준호 김지민 커플에게 깜짝 놀랄만한 일이 생겼다"고 운을 떼 모두의 이목을 집중시켰다. 평소 김지민을 향한 애정 표현을 아끼지 않아 '사랑꾼'으로 주목받은 김준호는 마침내 김지민을 위한 깜짝 프러포즈를 준비했다는 소식을 전했다. '모(母)벤져스' 또한 크게 기뻐하며 축하의 박수를 아낌없이 보냈다. 프러포즈 당일, 김준호는 김지민이 오기 전 프러포즈 준비에 돌입했다. 무려 건물 하나를 통째로 사용하는 엄청난 스케일의 프러포즈에 지켜보던 모두가 입을 다물지 못했다고. 이윽고 김지민이 도착하자 모벤져스는 "내가 다 떨린다"며 긴장감을 드러냈다. 김준호는 김지민을 향한 진심 어린 마음과 평소 그녀가 싫어했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[동정] 안정상 한국OTT포럼 신임 회장 취임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117881"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 한국 OTT(온라인동영상서비스) 포럼은 3대 회장에 안정상 중앙대 커뮤니케이션대학원 겸임교수를 선임했다고 20일 밝혔다. 안 신임 회장은 입법정책연구회 부회장, 한국소비자원 소비자분쟁조정위원회 전문위원, 대통령 자문 국가균형발전위원회 자문위원, 민주당 정책위원회 수석전문위원 및 정책실장 등을 역임했다. (서울=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애 둘 아빠 송중기, 이상순 라디오 뜬다…♥케이티랑 이효리도 듣겠네[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934427"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:41.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기가 이상순 라디오에 뜬다. 송중기는 12월 24일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연한다. 오는 31일 개봉 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 홍보차 출연을 결정한 것. 송중기는 영화의 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 다채로운 이야기를 전하며 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히 DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을 전망이다. 한편 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 낯선 땅 보고타에서 성공을 향해 질주하는 이들의 치열한 삶을 다룬 이야기. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 조현철, 김종수 등 믿고 보는 배우들의 몰입도 높은 연기 그리고 뜨거운 시너지로 기대를 높이고 있다. 오는 31일 극장 개봉.]]></content>
    </entry>
</feed>