<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-24T03:15:23.431Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, ♥예비신랑과 미리 신혼집 합쳤다 “도망가고 싶어” 속내 토로 왜(인생극장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935551"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 결혼 준비 중인 근황을 공개했다. 12월 23일 남보라가 운영 중인 채널 '인생극장'에는 '남보라 신혼집으로 이사하는 날.. 삼남매 헤어지고 신혼집 이사 브이로그'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 남보라는 전세 만기 이슈로 인해 신혼집을 일찍 합쳤다는 소식과 같이 살던 삼남매가 헤어지게 됐다고 알렸다. 본격적으로 짐을 나누기 시작한 삼남매. 식자재부터 주방도구까지 하나하나 사용처를 체크하면서 물건을 나눠 시선을 끌었다. 입지 않는 옷은 아름다운 가게로 보내기 위해 정리했다. 지친 남보라는 "내가 짐이 이렇게 많았나 싶다. 집에 들어갈 수 있을지 없을지 모르겠다. 이사 너무 어렵다"라고 토로했다. 이사 가는 날이 밝고 포장 이사가 시작됐다. 신혼집에 도착한 후에는 짐을 정리해야 하는 일이 남았다. 가구 배치도 체크해야 했다. 남보라는 쌓인 짐을 보면서 "도망가고 싶어"라고 하다가도 "천천히 하면 되지"라고 긍정적인 면모를 드러냈다. 영상 설명으로 남보라는 "형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운·이재욱→변우석 띄운 김혜윤, 이번엔 로몬에 플러팅‥‘오인간’ 스페셜 티저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935550"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜윤이 로몬과 새로운 케미스트리를 예고했다. 지난 12월 22일 SBS 공식 채널에는 ‘김혜윤X로몬, 로코 신드롬 예감 1000%’라는 제목의 ‘오늘부터 인간입니다만’ 스페셜 티저 영상이 공개됐다. “본디 구미호랑 인간이 되기를 갈망하는 존재가 아닙니까”로 시작된 영상에서 김혜윤은 “친애하는 인간 여러분 내가 잠깐 실례할게요. 구미호로 사는 건 말이야. 고생 없이 재미있는 것만 딱 즐기는 거지”라며 당찬 모습을 보였다. 김혜윤은 ‘오늘부터 인간입니다만’에서 인간이 되기 싫어 선행도 남자도 거부하는 괴짜 구미호 은호 역을 맡았다. 김혜윤은 “착한 일은 안 해. 괜히 덕이라도 더 쌓았다간 인간 되면 안 되니까”라고 말했다. 김혜윤이 “인간 수컷이 인간 암컷한테 수작 부리는 거. 플러팅”이라고 말하자, 로몬은 깜짝 놀라며 “플러팅? 너 미쳤어?”라고 반응했다. 김혜윤은 “이 외모에 이 매력에 네가 나한테 빠지는 건 당연한 거야. 알다시피 내가 구미호잖아”라고 자기애 넘치는 모습을 보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘46세’ 이지아, 모공을 어떻게 지웠지? 최강 동안+새침 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935549"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 나이가 믿기지 않는 사랑스러운 미모를 뽐냈다. 이지아는 12월 23일 개인 소셜미디어에 크리스마스를 앞둔 설렘을 담은 근황을 공개했다. 게시된 영상에서 이지아는 카페를 찾아 여유로운 시간을 보내는 모습이다. 두꺼운 외투에 화려한 스타일링도 없지만 모공 하나 없는 매끈한 피부와 새침한 미소가 청순한 비주얼을 뽐낸다. 팬들은 "너무 예쁘다", "언니 20대 아니에요?", "눈만 마주쳐도 설렌다" 등의 반응을 보였다. 한편 이지아는 지난 8일 종영한 tvN 예능 '주로 둘이서 THE WAYS OF TASTING'에 출연했다. 또한 앞서 지난달 22일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 '2024 MAMA AWARDS'에서 자작 랩 퍼포먼스를 시작으로 이영지와 듀엣 무대를 선보여 화제를 모았다. 이지아는 3부에서 글로벌 센세이션상 시상자로 나서기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입 친구'에 스킨십까지...추악한 남친의 과거→전소민 "과거 절대 중요" (연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809832"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민과 최다니엘이 '연애의 참견'에 등장해 다자연애 사연에 대해 이야기 한다. 24일 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 255회에서는 배우 전소민과 최다니엘이 출연해 과거 여성 편력이 화려했던 남자친구가 다자연애를 제안했다는 사연에 대해 이야기 한다. 동네 모임에서 처음 만난 3살 연상 남자친구는 잘생긴 외모와 다정한 성격을 갖춘 완벽한 남자였지만, 여성 편력이 화려하다는 치명적인 비밀이 있었다. 과거 중고거래 어플리케이션을 통해 손만 잡고 산책할 여자를 구하기도 했고, 사람의 온기가 그리운 사람들을 찾기도 했던 것이다. 고민녀가 SNS에서 그와 함께 찍은 사진을 업로드하자 낯선 아이디로 달린 댓글을 보고, 해당 아이디에 DM을 보내면서 남자친구의 이면을 알게 된다. 이 아이디의 주인은 고민녀의 남자친구를 '온기'라고 부르는 그의 여사친이었다. 심지어 이 여사친은 그와 '입 친구'였다고 밝힌다. '입 친구'라는 말에 정신이 혼미해진 고민녀는 그녀에게서 빼도 박도 못할 증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피의게임3’ 오늘(24일) 1회 풀버전 무료 공개 “크리스마스 선물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935548"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피의 게임 시즌3’가 크리스마스 맞이 깜짝 선물을 전한다. 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완, 전채영, 제작 모스트267, 이하 ‘피의 게임 3’)가 12월 24일 오후 1시 크리스마스 연휴를 기념해 웨이브 공식 유튜브 채널에서 1회 풀 버전을 무료로 공개한다. 그간 ‘피의 게임 3’는 서바이벌 전설과 신예들의 극한 생존게임을 담아내며 시청자들의 과몰입을 불러일으켰다. 플레이어 간 얽히고설킨 이해관계와 배신, 협력이 난무하는 정치 싸움, 두뇌를 자극하는 머니 챌린지 등 다양한 재미가 보는 이들의 도파민을 급상승시키고 있는 것. 이에 새로운 에피소드가 공개될 때마다 커뮤니티에는 각종 응원과 추측이 쏟아지며 뜨거운 인기를 증명 중이다. K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문 기관인 굿데이터코퍼레이션의 펀덱스 조사 결과 12월 2주차 TV-OTT 비드라마 화제성 1위를 차지, 5주 연속 최상위권을 기록하며 흥행세를 이어오고 있다. 이런 가운데 ‘피의 게임 3’ 1회 무료 공개 소식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라만 두딸맘 됐네? 변요한 임시완 10년만 뭉친 ‘미생’팀 여전한 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935547"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 '미생' 배우들과 뭉쳤다. 12월 24일 강소라는 소셜 계정에 "미생 10주년. 영이 그래 석율 백기 신입생즈와 영업3팀 김부장님 오과장님 김대리님 자원팀 마부장님 정과장님 김원석감독님 정윤정작가님 윤태호작가님 그리고 자리를 빛내주신, 잊지 않고 미생을 찾아주신 많은 관객 여러분들...감사드립니다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 강소라를 비롯해 강하늘, 임시완, 변요한, 김대명 등 '미생' 배우들이 함께한 모습이 담겼다. 방영 10년이 지난 지금도 여전히 훈훈한 케미를 자랑하는 배우들 모습이 눈길을 끈다. '미생'은 방영 10주년을 맞아 CGV에서 특별상영 중이다. '미생'은 윤태호 작가의 동명 웹툰을 드라마화한 작품으로 바둑이 인생의 모든 것이었던 주인공 장그래가 프로 입단에 실패한 후 냉혹한 현실에 던져지며 벌어지는 이야기를 다뤘다. 한편 강소라는 2020년 8살 연상 한의사와 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[버스 안 취객 흡연+폭행+방뇨, 경악스러운 엽기 행각 (한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935546"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[버스 취객이 벌인 엽기 행각이 충격을 안긴다. 12월 24일 오후 8시 50분 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서는 연말연시를 맞아 음주로 인해 급증하는 사건, 사고를 집중 조명한다. 한 버스 내부 블랙박스 영상에는 술에 취한 승객이 맨 뒷자리에 앉아 담배를 피우는 장면이 담겨있어 모두를 깜짝 놀라게 한다. 심지어 취객이 흡연을 제지하던 버스 기사에게 폭행과 방뇨 테러까지 이어가자 박미선은 "진짜 미쳤네"라며 경악을 금치 못한다. '한블리' 제작진은 피해 버스 기사를 통해 그날의 자세한 전말을 들어본다. 버스 기사는 가해자가 버스에 탔을 때부터 술에 취해 욕설을 했으며, 탑승 얼마 후 흡연을 시작했다고 밝힌다. 이에 버스 기사가 흡연을 제지하고 경찰에 신고하자 취객은 무작정 하차를 요구하더니 운전석으로 다가와 버스 기사를 향해 소변을 누고 얼굴에 주먹질까지 했다는 사실에 패널들은 충격에 빠진다. 폭행으로 눈꺼풀이 찢어지는 부상을 입은 피해 버스 기사는 "매일 밤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 논란에 애꿎은 사회복무요원들 불똥…오세훈 시장 “긴급 전수조사”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935545"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 멤버 송민호의 부실 대체 복무 의혹에 결국 서울시가 나섰다. 오세훈 서울 시장은 12월 24일 공식 계정을 통해 "최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다"고 말문을 열었다. 오 시장은 "맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수일 것"이라면서도 "일부의 복무 태만으로 인해 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어서는 안 된다. 이에 서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 '사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사'를 지시했다"고 밝혔다. 이어 "조사 결과에 따라 엄중히 조치하고, 필요시 공정한 병역 의무를 위한 제도 개선도 병무청에 적극 건의하겠다"고 덧붙였다. 이번 서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 '사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사'는 17일 불거진 송민호의 부실 대체 복무 논란 여파다. 송민호는 지난해 3월 24일부터 올해 12월 23일까지 사회복무요원으로서 서울 마포주민편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 조세호→이준, 첫 혹한기 된통 당했다‥최고 시청률 13%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935544"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 멤버들이 호캉스 대신 혹한기 캠프를 선물 받았다. 12월 22일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 여섯 멤버의 '해피 호캉스' 특집 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 전주보다 상승한 9.4%의 시청률(닐슨코리아 집계, 이하 전국 기준)로 동시간대 1위를 차지했다. 문세윤이 혹한기 캠프 생존 물품을 획득하기 위해 도끼를 내리치는 장면에서 최고 시청률은 13.0%까지 치솟았다. 2049 시청률 또한 2.9%로 동시간대 1위를 석권했다. 이날 오프닝은 레드카펫이 깔린 고급스러운 연회장에서 진행된 가운데, 제작진은 "특별한 연말을 보내기 위해 준비한 해피 호캉스 특집"이라며 '1박 2일' 팀을 설레게 했다. 멤버들은 반신반의하면서도 쾌적한 리무진 버스에 내심 만족하며 본격적인 여행을 시작했다. 호캉스 특집에 걸맞게 제작진은 최고급 한우구이를 걸고 '겨울 노래 퀴즈' 대결을 진행했고, 유선호와 딘딘이 가장 먼저 세 문제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동근, 트렌드엑스 엔터와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008844"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정동근이 트렌드엑스 엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 24일 트렌드엑스 엔터테인먼트는 “정동근 배우는 깊이 있는 연기력과 다채로운 매력을 겸비한 배우로, 앞으로 다양한 작품과 활동을 통해 더욱 큰 성장과 변신을 보여줄 것이라고 확신한다”며, “정동근 배우가 자신의 역량을 마음껏 발휘할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것”이라고 밝혔다. 정동근 역시 “트렌드엑스 엔터테인먼트와 함께 새로운 도전을 하게 되어 기쁘다”며, “앞으로 다양한 작품에서 좋은 연기로 보답하겠다”는 포부를 전했다. 정동근은 다수의 드라마와 영화에서 폭넓은 연기 스펙트럼을 선보이며 대중과 업계의 주목을 받아온 배우로, 최근에는 신스틸러로 자리매김하며 강렬한 존재감을 보여주고 있다. 트렌드엑스 엔터테인먼트는 신예부터 베테랑까지 다양한 배우들과 함께하며, 영화, 드라마 등 다양한 플랫폼을 통해 콘텐츠 제작에도 적극 참여하고 있는 종합 엔터테인먼트사다. 이번 전속계약을 계기로 정동근이 더욱 활발한 활동을 펼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y이슈] 장원영 '댄스 챌린지'부터 '흑백요리사'까지…2024년 '밈' 결산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131868"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연예계를 더욱 활기 있게 해준 건 바로 개성 있는 '밈'들이다. 소소한 유행어부터, 숏폼 전성시대인 만큼 SNS로 글로벌 신드롬을 일으킨 콘텐츠까지 한 해를 빛낸 밈들을 꼽아봤다. ◇ 이머전시(Emergency) 댄스 챌린지 틱톡 릴스 등에서 뜨거웠던 '이머전시 챌린지'다. 국내 스타와 크리에이터들은 물론, 비연예인들도 도전했다. 리듬감 있고 중독성 있는 이 노래에 맞춰 춤을 춘 뒤, 그 영상을 각자의 SNS에 올리는 '댄스 챌린지'다. 아이브 장원영 역시 '이머전시 챌린지'를 선보였는데, 당시 부상으로 인해 안대를 착용했음에도 불구하고 빛나는 외모와 춤으로 시선을 끌었다. 2천 만을 넘긴 조회수가 그의 인기를 증명했다. 이밖에도 배우 정가은, 가수 미나, 유튜버 엔조이 커플 등이 '이머전시 챌린지' 영상을 통해 뜨거운 반응을 얻었다. ◇ 장원영 "럭키비키" 이제 '장원영'하면 바로 생각나는 '럭키비키'란 유행어는 그만의 엉뚱하고 긍정적인 사고 방식을 귀엽게 여긴 한 팬에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여예스더 "키스 경험 0회...의사 남편도 각종 병균 전달될까봐 꺼린다" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321629"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가정의학과 전문의 겸 방송인 여에스더가 남편과 키스를 한 적이 없다고 전했다. 24일 선공개된 SBS '돌싱포맨'에서는 여에스더가 남편과의 사랑에 대해서 이야기 한다. 이날 김준호는 여예스더에게 남편과) 첫 키스에 대해서 물었다. 하지만 여에스더는 "저희 부부는 키스를 한 적이 없다"라며 "저희는 그것을 문제라고 생각한 적이 없다" 밝혀 출연진들을 깜짝 놀라게 만들었다. 이에 여에스더는 자신들만 '키스를 하지 않았다'는 사실에 결혼 31년 차에 첫 키스를 시도했다. 그는 "얼마 전에 제주도에 가서 둘이 마주보고 누웠는데 저희 둘 다 혀만 내밀었고 입술이 닿으니까 '아이고 징그러'하는 마음에 등을 돌려서 성공하지 못했다"라고 말해 웃음을 선사했다. 그는 키스를 실패한 이유로 "남편은 입속이 깨끗한 걸 좋아한다"라며 실제 의학적으로 충치균, 헬리코박터균, 독감이 이것(키스)을 통해 전달될까봐 저희 부부는 굳이 섞을 필요가 없다고 생각했다"라고 밝혔다. 그는 "다시 도전할 생각이 있냐"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['15년 기러기' 유현상, 자식농사 대박..."첫째 치대, 둘째 라스베이거스 셰프" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321628"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극비리에 결혼식을 올려 화제가 됐던 가수 유현상과 수영선수 출신 최윤희가 기러기부부 생활을 고백했다. 23일 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부가 출연했다. 두 사람은 유현상의 50년 지기인 개그맨 김학래, 임미숙 부부를 초대해 이야기를 나눴다. 백두산 출신의 유현상과 아시안게임 수영 금메달리스트인 최윤희는 1991년 극비리에 결혼식을 올려 당시 큰 화제를 모았다. 유현상은 "내가 부탁한 신문사 기자가 특종을 해야 하니까 자기만 찍었다. 누가 결혼사진 필요하다고 하면 신문사에서 사야 한다"라며 자신의 결혼사진을 신문사에서 사서 써야 하는 상황을 설명했고, 임미숙이 "줘야 하는 것 아니냐"라며 안타까워하자 최윤희가 "준다고 하면서 안 주더라"라고 말했다. 부부가 비밀 결혼을 한 사찰은 가수 조용필이 결혼하기도 한 곳이기도 하다. 그러나 부모님의 반대가 매우 심했다고. 유현상은 특히 장모님의 반응이 매우 냉담했다고 고백했다. 그는 "장모님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ DK, 4연승 가왕 출신 날카로운 추리력 “예상 적중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935542"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 DK(디셈버)가 '복면가왕'을 통해 4연승 가왕 출신의 날카로운 추리를 보여줬다. DK는 12월 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '복면가왕'에 연예인 판정단으로 출연했다. 앞서 DK는 '복면가왕' 208대부터 211대까지 4연승 가왕 '미다스의 손'으로 활약한 만큼 이날도 구체적인 추리로 시선을 모았다. 적재적소 화려한 리액션은 물론 정확한 분석이 공감을 자아냈다. 특히 DK는 출연자 '코인 세탁기' 무대 후 "코인 세탁기 님이 부르신 곡이 제가 데뷔하기 전 연습생 생활하면서 오디션에서 자주 불렀던 곡"이라며 "저랑 비슷한 연배의 아이돌"이라고 추리했다. 또 가왕 '카니발'과 도전자 '꽃보다 향수'의 236대 복면가왕 결정전 무대를 본 DK는 "정말 가왕다운 무대였다. 정말 멋진 디바의 디너쇼를 보는 느낌이었다"며 "본인만의 색깔로 폭발적인 고음을 적재적소에 넣어서 연승 가왕의 연륜이 느껴지는 무대였다"고 설명했다. 이어 DK는 "그런데 꽃보다 향수 님 무대가 가왕님 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 스테파니, 가면 벗고 정체 공개‥“발레 유망주 양성하고파” 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935541"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['복면가왕' 스테파니가 호박고구마 가면을 벗고 정체를 공개했다. 12월 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '복면가왕'에서는 걸그룹 천상지희 출신의 스테파니가 ‘호박고구마’ 가면을 벗고 정체를 공개하며 큰 화제를 모았다. 스테파니는 각 라운드마다 흔들림 없는 파워풀한 라이브로 원곡과는 또 다른 자신만의 색깔을 보여주며 현장과 안방 시청자들의 오감을 사로잡았다. 스테파니는 첫 번째 대결에서 '니들이 게 맛을 알아?' 가면을 쓰고 등장한 장호준 셰프와 맞붙어 ‘어쩌다 마주친 그대’를 선곡해 감동적인 무대를 펼쳤다. 원곡의 감성을 살리면서도 자신 만의 독특한 색깔을 더한 그녀의 목소리는 깊은 여운을 남겼고, 안정적인 고음 처리와 폭발적인 가창력으로 1라운드에서 승리를 거머쥐었다. 2라운드에서 스테파니는 거미의 ‘어른아이’를 선곡해 무대에 올랐다. 스테파니는 한층 더 그루브하고 감성적인 표현력으로 무대를 장악했고, 힘이 넘치면서도 부드러운 터치로 '어른아이'를 재구성했다. 원곡과는 또 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '딸만 8명' 김재중, 입양아였다…"3살 때 입양, 키울 자신 없었는데" ('아침마당')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694128"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 크리스마스이브 아침을 열었다. 가수 겸 배우 김재중은 24일(오늘) 오전 방송된 KBS1 '아침마당'에 어머님(유만순 님)과 함께 출연해 유쾌한 웃음과 따뜻한 가족애를 보여줬다. 이날 김재중과 어머니는 ‘화요초대석’에 초대됐다. 이에 김재중은 “크리스마스 이브날 ‘아침마당’에 함께하게 돼서 영광스럽다”라며 인사를 건넸고, 긴장하고 계신 어머니를 보며 “(어머니의) 숙녀 같은 모습을 오랜만에 본다”고 귀여운 장난으로 분위기를 풀었다. 앞서 김재중은 과거 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에 출연해 “3살 때 딸부잣집에 입양됐다”고 혔다. 이에 대해 어머니는 "사정 있는 애니까 언니가 키워보라 해서 '애들도 많고 키울 자신이 없어'라고 했다"면서 "근데 아이를 보니까 너무 눈이 초롱초롱하고 귀엽더라. '저런 애를 어떻게 이렇게 할까' 생각하면서 안아봤는데 '엄마 엄마' 하고 부르는 거다"라고 회상했다. 이어 어머니는 "그 말이 가슴에 와닿더라. 그래서 이제부터 내 아들로 키워야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소집해제’ 송민호 부실복무 의혹 일파만파, 책임자 수사 의뢰까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935540"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 멤버 송민호가 부실 대체 복무 의혹에 휩싸인 가운데 책임자에 대한 조사를 진행해 달라는 민원도 접수됐다. 한 네티즌은 12월 24일 서울 마포경찰서에 송민호는 물론 송민호가 사회복무요원으로 대체 복무해 온 서울 마포주민편익시설 책임자 A씨에 대해 수사를 해 달라는 수사 의뢰서를 접수한 것으로 알려졌다. A씨는 송민호가 지난해 3월 24일부터 올해 12월 23일까지 대체 복무한 기간 동안 첫 복무지인 마포시설관리공단은 물론 두 번째 복무지인 마포주민편익시설에서도 송민호의 복무를 관리하는 책임자다. 수사를 외뢰한 이는 송민호와 A씨가 의도적으로 편의를 제공해 연예인 특혜를 누리게 한 것이 아니냐고 주장했다. 앞서 경찰은 국민신문고를 통해 제기된 송민호의 부실 복무 의혹 관련 민원을 접수, 내사에 착수한 상태다. 송민호의 복무 태만 의혹은 17일 처음 불거졌다. 송민호의 근태가 엉망이었으며 수기로 작성한 출근명부도 사실상 조작됐다는 의혹, 송민호가 출근 후 게임을 하는 등 불성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘뉴스쇼’ 출연 어도어는 몰랐다 “논의 없이 독자적 결정”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935539"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 ‘김현정의 뉴스쇼’ 출연 예정인 가운데, 소속사가 이와 관련해 입장을 밝혔다. 어도어는 12월 24일 뉴스엔에 “(뉴진스의 ‘김현정의 뉴스쇼’는) 회사와 논의하지 않고 아티스트가 독자적으로 출연을 결정하고 진행한 건으로, 회사는 출연 사실을 사전에 알지 못했다”라고 입장을 냈다. 앞서 이날 방송된 CBS 표준FM ‘김현정의 뉴스쇼’에서 김현정은 방송 말미 “내일은 크리스마스 특집 준비돼 있다. 1부는 여느 때처럼 생방송 뉴스 전해드리고, 2부는 다섯소녀들 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인과 함께하는 미니콘서트로 꾸려드리겠다. 내일 뵙겠다”라고 출연을 예고했다. 김현정은 어도어와의 전속계약 분쟁을 의식한 듯 뉴진스의 팀명 대신 멤버 이름을 나열했다. 지난달 28일 긴급 기자회견 이후 처음으로 국내 방송에 출연하는 뉴진스가 방송에서 어떤 이야기를 할지 관심이 모인다. 뉴진스는 긴급 기자회견에서 어도어가 내용증명을 받은 날로부터 14일 이내 위반사항을 시정하지 않았기에 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사야, 출산 앞두고 남편 심형탁에 서운함 폭발? "아무것도 안해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984536"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 심형탁, 사야 부부가 내년 1월 출산을 앞두고 '태교 라이프'를 공개한다. 25일 오후 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 145회에서는 심형탁이 아내 사야와 함께 출산 수업을 받는가 하면, 크리스마스를 앞두고 따뜻한 데이트를 즐기는 하루가 담긴다. 이날 심형탁은 출산 수업이 시작되기 전, 소파에 앉아서 사야와 2세 새복이(태명)를 위해 동화책을 읽어준다. 이를 지켜보던 '멘토 군단'은 "새복이의 진짜 이름은 정했냐?"라 묻고, 심형탁은 정했다면서 실제 이름을 깜짝 공개한다. 한국 이름이면서 동시에 일본 이름이기도 한 새복이의 이름에 '멘토 군단'은 예쁘다고 입을 모은다. 잠시 후 심형탁, 사야는 이날 같이 수업을 받을 또 다른 부부가 들어오자 반갑게 인사한 뒤, 태교 및 출산에 대한 이야기를 나눈다. 이때 심형탁은 사야를 향해 "심씨가 아내를 위해 뭘 하고 있는 거 같아?"라며 은근히 자기 자랑을 해주길 바라며 묻는다. 하지만 사야는 "아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MBC방송연예대상’ 베커상은 누구? 유재석X하하→기안84X이장우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418803"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자가 뽑는 올해 최고의 예능 커플이 초미의 관심사로 떠올랐다. MBC 예능 프로그램이 2024년에도 환한 웃음과 밝은 에너지를 전하며 예능 명가의 명맥을 이어가고 있는 가운데 다채로운 예능 커플이 ‘2024 MBC 방송연예대상’ 베스트 커플상을 두고 팽팽한 접전을 벌이고 있는 것. 먼저 15년 지기 절친 박나래와 양세형은 ‘구해줘! 홈즈’에서 유쾌한 티키타카는 물론 묘한 썸 기류를 발산하며 관심을 모으고 있다. 함께 임장을 가서 임자까지 노리는 듯했던 두 사람의 방송용 러브라인(?)이 보는 재미를 더해 수상 여부가 호기심을 자극한다. ‘나 혼자 산다’의 기안84, 김대호, 이장우는 ‘호장기’ 조합으로 뭉칠 때마다 임팩트를 남기며 시청자들의 사랑을 받고 있는 상황. 특히 여름 바캉스에서는 김대호의 사촌 형 집에서 대형 수영장을 조립해 물놀이를 하고, 맛있는 음식을 해 먹는 등 친근한 모습으로 꿀잼을 안겼다. 그런가 하면 유재석과 하하는 ‘놀면 뭐하니?’에서 예능 베테랑 조합으로 토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연참' 서장훈 "결혼에 있어 마음 중요하지만, 그리 오래 가지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527216"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑보다 조건을 따지는 남자친구를 둔 고민녀의 사연이 '연애의 참견'에서 소개된다. 24일 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 255회에서는 6살 연상의 남자친구와 연애 중인 고민녀의 사연이 공개된다. 고민녀는 결혼을 목적으로 한 소개팅 자리에 나타난 남자친구를 두고 좋은 조건에 인상도 괜찮아 목적이 명확한 만남도 나쁘지 않다고 생각했다고. 사랑과 낭만은 1도 찾아볼 수 없었지만, 결혼에는 적합한 인연이라 여기며 세 번의 만남 후 두 달째 연애를 이어오고 있다고 한다. 얼마 뒤 승진한 남자친구가 그의 인생 그래프를 보여주며 "내 계획에 함께해달라"는 말과 함께 프러포즈하고, 자신의 레퍼런스라며 예금 잔액 증명서, 졸업증명서를 내밀던 남자친구는 어릴 적 아버지의 사업 실패로 힘듦을 겪으며 물질적인 안정이 인생에서 가장 중요하다고 설명하며 고민녀에게도 같은 레퍼런스를 요구한다. 그런데, 고민녀는 우연히 보게 된 남자친구의 PC에서 고민녀와 결혼정보회사에서 소개받은 여자의 조건을 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '엔터 대표' 쫓겨났다→'장기 연습생'과 함께 인생 역전 시동 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809824"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 엔터 대표 자리에서 쫓겨난 가운데, 려운과 인생 역전의 시동을 걸 협상 테이블 위에서 마주했다. 23일 방송된 ENA '나미브' 1회에서는 판도라 엔터테인먼트에서 쫓겨난 강수현(고현정 분)과 유진우(려운)가 서로의 목표를 이루기 위해 협상 테이블에 오르는 과정이 빠른 속도로 전개됐다. 이날 '나미브'는 숨 가쁘게 돌아가는 생방송 오디션 현장에서 무대 직전 사라진 유진우를 바쁘게 찾아다니는 강수현의 모습으로 강렬한 포문을 열었다. 가까스로 유진우를 찾아 현장으로 돌아온 강수현은 위태롭게 흔들리는 유진우의 손을 꼭 붙잡아주며 용기를 북돋아줘 앞으로 펼쳐질 두 사람의 끈끈한 연대를 예감케 했다. 이어 서로를 굳게 믿고 있는 강수현과 유진우 사이 인연의 서사가 본격적으로 펼쳐졌다. 이들에게는 함께 몸 담았던 판도라 엔터테인먼트에서 갑작스레 쫓겨났다는 뼈 아픈 공통점이 있었다. 판도라 엔터테인먼트의 대표였던 강수현은 아티스트가 제기한 갑질 의혹으로 인해 긴급 이사회에서 해임된 상황.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이효리♥’이상순 저자극 선입견에 발끈 “되게 자극적인 사람” (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935536"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 '저자극' 후기에 유쾌한 해명을 했다. 12월 23일 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')가 방송됐다. 한 청취자는 "처음에는 잠 깨려고 들었다가 더 잠 오는 라디오가 아닌가 싶었는데 어느새 계속 찾아 듣게 되는 게 슴슴한 평양냉면 같다"며 "오늘도 고자극만 넘쳐나는 세상에 고품격 저자극 라디오에 여유롭게 합류해 본다"라고 후기를 남겼다. 이상순은 "칭찬인 것 같기도 하고 아닌 것 같기도 하고 애매하다"며 웃음 지었다. 이어 이상순은 "저는 되게 자극적이다. 되게 신나고. 우리 프로그램 안에 희로애락이 다 있다. 잘 들어보시면 자극적이다"라고 강조했다. 이상순은 "욕망도 있고, 사랑도 있고 슬픔도 모든 게 있는 방송이다. 선입견을 가지고 들으시는 것 같다. 제가 느릿느릿하게 얘기하니까 '잠이 올 거다'라고 생각하지만 전혀 그렇지 않다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 135주 연속 전 채널 동 시간대 예능1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935535"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’가 시청률 1위를 유지했다. 12월 22일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’) 286회는 전국 시청률 6.4%, 순간 최고 9.3%로 135주 연속 동 시간대 예능1위를 기록했다. (닐슨 코리아 기준) 탈북민 보스 이순실이 대한민국에서 가장 맛있는 김치를 배우기 위해 명인 김효숙을 찾았다. 김효숙은 직접 개발한 김치로 대통령상까지 받은 명인으로 두 사람은 첫 만남부터 남다른 기싸움을 펼쳐 웃음을 자아냈다. 김치 배우기에 앞서 이순실은 김효숙에게 오리떡갈비는 물론 파, 배추, 갓, 열무, 고들빼기 등 김치6종이 차려진 한 상 차림을 받았고, 두 눈이 번쩍 뜨이는 처음 맛에 “혁명적인 맛이로구나”라며 누구도 따를 수 없는 명인의 손맛에 감탄했다. 이후 김효숙은 “4대가 김치 사업 중”이라고 말했고, 이에 이순실도 “3대째 요식업을 하고 있다”라며 으름장을 놨다. 급기야 김효숙이 “김치는 전라도 김치”라며 “전라도 김치가 유명하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥4' 덱스, “역대급 도파민 가득 시즌될 것”…홍진경·한해 등 5MC 소감 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270718"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경과 이다희, 규현, 한해, 덱스 등 '솔로지옥4' MC들이 애정가득한 소감과 함께, 역대급 연애 리얼리티의 서막을 예고했다. 24일 넷플릭스 측은 새 예능 '솔로지옥4' MC 소감들을 공개했다. '솔로지옥4'는 2021년 첫 공개된 넷플릭스 대표 연애예능으로, 커플이 되어야만 나갈 수 있는 외딴 섬, '지옥도'에서 펼쳐질 솔로들의 솔직하고 화끈한 데이팅 리얼리티다. 이번 시즌 4는 새로운 출연자들과 함께, 이들에 집중하는 홍진경과 이다희, 규현, 한해, 덱스 등 다섯 MC들의 과몰입 리액션으로 리얼한 재미가 펼쳐질 예정이다. 홍진경은 네 번째 시즌을 이어가는 '솔로지옥'의 남다른 공감력과 재치입담 담당으로 다시 한 번 활약한다. 그는 “한국의 콘텐츠가 세계적으로 사랑받은 것도 감사한 일인데, 장기 시리즈로 자리 잡을 수 있어서 더 자랑스럽다”라고 말했다. 또 솔직리액션의 이다희는 “솔로들의 다채롭고 각양각색의 매력, 지옥도와 천국도를 넘나드는 버라이어티한 전개를 기대해달라”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 母, 없는 살림에도 입양한 이유 “처음 안아본 순간 엄마라고 불러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997196"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 어머니와 함께 아침마당에 출연했다. KBS1 '아침마당' 방송화면 캡처 가수 김재중의 어머니가 김재중과의 첫 만남을 회상하며 그를 입양하게 된 사연을 밝혔다. 24일 오전 KBS 1TV 시사교양 프로그램 ‘아침마당-화요초대석’ 9809회가 방영됐다. 공개된 회차는 ‘내겐 너무 특별한 이름, 어머니’라는 특집으로 꾸며졌으며 가수 김재중과 어머니 유만순 씨가 동반 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 MC들은 “김재중 씨가 어머니의 가슴으로 낳은 아드님이지 않냐”고 서두를 열었다. 아들과 첫 만남 순간이 궁금하다는 것. 앞서 김재중은 과거 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘신상출시 편스토랑’에 출연해 “3살 때 딸부잣집에 입양됐다”는 사실을 밝힌 바 있다. 김재중 어머니는 지인의 권유로 아들을 처음 만나게 됐다고 한다. 그는 “사정이 있는 아이니까 언니가 키워보라고 했다”며 “당시 ‘애들도 많고 키울 자신이 없어’라고 말했다”고 솔직하게 고백했다. 돌아온 것은 ‘언니 같으면 잘 키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“효자 중에 효자” 김재중, 母와 ‘아침마당’ 출연…훈훈한 성탄 이브 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696534"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 어머니와 ‘아침마당’에 출연해 크리스마스이브 아침을 훈훈하게 열었다. 가수 겸 배우 김재중은 오늘(24일) 오전 방송된 KBS1 '아침마당'에 어머니(유만순 님)와 출연해 유쾌한 웃음과 따뜻한 가족애를 보여줬다. 이날 김재중과 어머니는 ‘화요초대석’에 초대됐다. 이에 김재중은 “크리스마스 이브날 ‘아침마당’에 함께하게 돼서 영광스럽다”라며 인사를 건넸고, 긴장하고 계신 어머니를 보며 “(어머니의) 숙녀 같은 모습을 오랜만에 본다”고 귀여운 장난으로 분위기를 풀었다. 아침마당을 자주 챙겨본다는 어머니는 출연 소식을 듣고 한참 전부터 긴장했다는 게 무색할 만큼 금세 생방송에 완벽 적응하는 등 조곤조곤하면서도 유쾌한 말솜씨를 드러냈다. 김재중 또한 “‘편스토랑’ 출연 이후 식당 같은 곳에 가도 훨씬 많은 사람들이 알아봐 주신다”고 얘기하며 “요즘 내가 스타가 됐구나”라고 느낀다며 너스레를 떨기도. 다복한 9남매 중 막내인 김재중은 30명이 훌쩍 넘는 대가족을 소개하면서 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 母와 '아침마당' 출연 "가수 데뷔 반대했지만…효자 중의 효자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527214"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 크리스마스이브 아침을 훈훈하게 열었다. 가수 겸 배우 김재중은 24일(오늘) 오전 방송된 KBS1 '아침마당'에 어머님(유만순 님)과 함께 출연해 유쾌한 웃음과 따뜻한 가족애를 보여줬다. 이날 김재중과 어머니는 '화요초대석'에 초대됐다. 이에 김재중은 "크리스마스 이브날 '아침마당'에 함께하게 돼서 영광스럽다"라며 인사를 건넸고, 긴장하고 계신 어머니를 보며 "(어머니의) 숙녀 같은 모습을 오랜만에 본다"고 귀여운 장난으로 분위기를 풀었다. 아침마당을 자주 챙겨본다는 어머니는 출연 소식을 듣고 한참 전부터 긴장했다는 게 무색할 만큼 금세 생방송에 완벽 적응하는 등 조곤조곤하면서도 유쾌한 말솜씨를 드러냈다. 김재중 또한 "'편스토랑' 출연 이후 식당 같은 곳에 가도 훨씬 많은 사람들이 알아봐 주신다"고 얘기하며 "요즘 내가 스타가 됐구나"라고 느낀다며 너스레를 떨기도. 다복한 9남매 중 막내인 김재중은 30명이 훌쩍 넘는 대가족을 소개하면서 가장 잘 맞는 누나가 누구냐는 질문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가석빵즈 최후의 공조…'가석방 심사관 이한신', 24일 최종회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527213"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'이 최종회를 방송한다. '가석방 심사관 이한신'은 재소자들의 최종 심판관이 된 변호사 이한신(고수)의 철벽 방어전을 담은 드라마다. '가석방'이라는 참신한 소재와 통쾌한 전개로 사랑을 받은 '이한신'은 꾸준한 시청률 상승은 물론, 넷플릭스를 비롯한 OTT 플랫폼에서도 계속해서 상위권 성적을 기록하며 흥행에 성공했다. 24일 방송하는 '가석방 심사관 이한신' 최종회에서는 이한신의 주장으로 구속된 그가 결국 구치소에서 풀려나는 장면이 그려질 예정이다. 23일 방송된 11회에서는 가석방을 위한 서명 운동이 전개되며, 이를 통해 이한신은 다시 세상으로 나올 수 있었다. 출소 후 그는 오정그룹을 향한 강력한 복수의 서사를 예고하며 흥미를 더하고 있다. 주요 등장인물인 '가석빵즈' 멤버들, 즉 안서윤(권유리), 최화란(백지원), 천수범(조승연)은 처음에는 불신으로 시작했지만, 최후의 결전을 위해 단단한 팀워크를 다지게 된다. 이들은 이한신을 구하기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬vs김남주...올해 MBC 빛낸 최고의 배우는 누가되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321624"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 연기대상'에서 시청자들을 열광케 했던 MBC 드라마가 모두 모인다. 2024년의 포문을 연 '밤에 피는 꽃'은 배우 이하늬의 맹활약으로 최고 시청률을 기록하며 MBC 드라마 쾌조의 스타트를 끊었다. 드라마 '원더풀 월드'는 6년 만에 복귀한 김남주의 명불허전 연기력과 얼굴 천재 차은우의 색다른 이미지 변신으로 매회 화제를 모으기도 했다. '수사반장 1958'은 이제훈, 이동휘 등이 과거 '수사반장' 속 인물들의 특색을 살린 연기로 향수를 불러일으켰다. 또 김희선과 이혜영의 '우리, 집'은 며느리와 시어머니의 독특한 공조로 많은 사랑을 받았다. 이외에도 변영주 감독의 드라마 데뷔작인 '백설공주에게 죽음을-Black Out'과 MBC로 돌아온 한석규의 '이토록 친밀한 배신자'는 모두의 호평을 받으며 장르물 명가 MBC의 입지를 굳혔다. 마지막으로 유연석과 채수빈의 ‘지금 거신 전화는’은 현재 OTT에서도 높은 성과를 거두며 화제의 중심으로 떠오르고 있다. 과연 어떤 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 “결혼식 축가 부를 나이 아냐, 장인어른과 나이 비슷”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935534"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 최근 결혼식 축가를 부른 일화를 털어놨다. 12월 24일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 김태진이 출연했다. 이날 박명수는 "아이가 아직 어린데 산타 할아버지를 믿냐"고 물었고, 김태진은 "안 믿는다. 어릴 때 기억이 아빠라는 걸 아는 것 같다. 그래도 해줘야 된다"고 답했다. 이어 김태진은 "너무 크니까 아쉽지 않냐"는 물음에 "매일 그 나이 때 아이와의 이별인 것 같다"며 "벌써 딸아이 결혼할 때 생각이 든다"고 털어놨다. 이런 가운데 박명수는 "얼마 전 축가를 불렀다. 사실 축가 부를 나이가 아니다. 장인어른이랑 저랑 나이가 비슷하더라"고 털어놨다. 또 박명수는 "주례를 봐야 되는 것 아니냐"는 말에 "요즘은 주례가 없다"며 "열창을 해줬다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["온몸에 소변 냄새" 피해 트라우마..버스 안 흡연·폭행·방뇨까지 [한블리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291294"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 버스 취객이 벌인 엽기 행각을 공개한다. 24일 오후 방송되는 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서는 연말연시를 맞아 음주로 인해 급증하는 사건, 사고를 집중 조명한다. 공개된 한 버스 내부 블랙박스 영상에는 술에 취한 승객이 맨 뒷자리에 앉아 담배를 피우는 장면이 담겨 있어 모두를 놀라게 한다. 심지어 취객이 흡연을 제지하던 버스 기사에게 폭행과 방뇨 테러까지 이어가자, 박미선은 "진짜 미쳤네"라며 경악을 금치 못한다. '한블리' 제작진은 피해 버스 기사를 통해 그날의 자세한 전말을 들어본다. 버스 기사는 가해자가 버스에 탔을 때부터 술에 취해 욕설을 했으며, 탑승 얼마 후 흡연을 시작했다고 밝힌다. 이에 버스 기사가 흡연을 제지하고 경찰에 신고하자, 취객은 무작정 하차를 요구하더니 운전석으로 다가와 버스 기사를 향해 소변을 누고 얼굴에 주먹질까지 했다는 사실에 패널들은 충격에 빠진다. 폭행으로 눈꺼풀이 찢어지는 부상을 입은 피해 버스 기사는 "매일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 미니 2집 ‘PUZZLE’ 하라메 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862559"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄의 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’이 베일을 벗었다. 지난 23일 공식 채널을 통해 켄의 두 번째 미니 앨범 ‘PUZZLE’의 하이라이트 메들리가 공개됐다. 마치 시간이 멈춘 듯한 폐허 속을 홀로 떠도는 켄의 모습과 환상 속 공간의 켄의 모습이 교차되는 가운데 밴드 세션과 함께 록 보컬로 변신해 무대를 꾸미는 켄이 시선을 사로잡았다. 이와 함께 새로운 장르에 도전한 켄의 음악적 변신도 눈에 띈다. 경쾌하고 산뜻한 멜로디의 ‘Bye My Only Universe’를 시작으로 정적이면서도 진솔한 매력을 담아낸 ‘이 밤이 지나도 (We Are Forever)’, 강렬한 록 사운드를 뚫고 나오는 켄의 파워풀한 보컬이 돋보이는 ‘Make Me Strong’, 팬덤 ‘애기별’을 향한 애정이 돋보이는 팬송 ‘Dear Little Star’로 앨범을 가득 채웠다. 특히 영상 말미 공개된 타이틀곡 ‘시나브로 (Gradually)’는 강렬함과 서정적인 매력을 동시에 지닌 매력적인 밴드 사운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대희 김준호 홍인규, ‘2024 대한민국 한류연예대상’ 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935531"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김대희, 김준호, 홍인규가 ‘2024 대한민국 한류연예대상’을 수상했다. 김대희, 김준호, 홍인규는 12월 22일 서울 영등포구 국회의원관 대회의실에서 열린 ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’에서 한류스타대상(예능 부문)을 수상했다. ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’은 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하는 연예 시상식이다. K-콘텐츠 및 K-컬처를 세계에 알리면서 대중문화예술 사회 발전에 기여한 스타들에게 상을 수여하고 있다. 김대희, 김준호, 홍인규는 지난 2023년 첫 방송돼 시즌3까지 방송 중인 ‘독박투어’를 국내 대표 예능프로그램으로 거듭나게 했다. 시상식에 참석한 김대희, 김준호, 홍인규는 소속사를 통해 수상 소감을 비롯해 연말 인사를 건넸다. 먼저 김대희는 “사랑하는 동생들과 함께 의미있는 상으로 한 해를 마무리 하게 되어 기쁘다. 내년에도 더 열심히 해서 사랑해주시는 모든 분들게 웃음으로 보답하겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "이제 축가 부를 나이 NO…장인어른 연배 비슷해" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809818"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​(엑스포츠뉴스 윤채현 기자) 박명수가 최근 결혼식에서 있었던 일을 전했다. 24일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 김태진과 함께 '모발모발 퀴즈쇼' 코너를 진행했다. 이날 김태진과 박명수는 크리스마스 이브를 맞아 '메리 크리스마스'라는 인사와 함께 오프닝을 열었다. 박명수가 "딸이 아직도 산타 믿냐"라고 묻자 김태진은 "산타 안 믿는다. 어린 시절의 기억이 아빠인 걸 아는 것 같다. 아쉽다"라고 답했다. 그러면서 "매일매일 그 나이대 아이와 이별하는 것 같다. 계속 커가니까. 벌써부터 딸 결혼할 때가 상상된다"라며 딸을 향한 애정을 드러냈다. 이에 박명수는 "얼마 전에 축가를 부르러 갔다. 이젠 부를 나이가 아닌데. 장인어른이 나랑 나잇대가 비슷하더라"라며 에피소드를 전했다. 김태진이 "결혼식에서도 립싱크가 되냐"라고 하자 박명수는 "반싱크다. 음악 환경이 좋지 않아서. 그땐 열창했다"라고 답했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[행정고시 수석→외벌이 가능 ‘나는 솔로’ 24기 고스펙 너드남 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935529"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기에 너드남이 총출동한다. 12월 25일 오후 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’에 입성한 ‘너드남’들의 정체가 공개된다. 이번 24기는 누구보다 스마트하지만 사랑 앞에서만큼은 서툰 너드남들이 ‘영원한 내 짝’을 찾는 ‘너드남 특집’으로 진행된다. ‘솔로나라 24번지’ 시작에 앞서 MC 이이경은 “대놓고 6명이 너드라고 하니까 기대가 되네”라며 호기심 어린 눈빛을 발산하고, 송해나 역시 “너드남 6명 모으기도 쉽지 않았을 텐데”라며 한껏 궁금증을 드러낸다. 잠시 후 등장한 24기 솔로남들은 ‘너드남 특집’이 아니라 ‘고스펙 특집’이라고 불러도 될 만큼 뛰어난 스펙을 자랑한다. 한 솔로남은 “‘나는 SOLO’ 출연 신청한 지 1년 정도 된 것 같다”며 출연 신청 당시 행정고시를 수석으로 합격한 5급 사무관이었다는 사실을 알린 뒤, “새로운 일을 시작한 지 1년도 안 됐다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기, 알고 보니 ‘고스펙’ 특집? 너드남들 정체 밝힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008838"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기가 ‘너드의 시대’를 개막한다. 25일(수) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’에 입성한 ‘너드남’들의 정체가 공개된다. 이번 24기는 누구보다 스마트하지만 사랑 앞에서만큼은 서툰 너드남들이 ‘영원한 내 짝’을 찾는 ‘너드남 특집’으로 진행된다. ‘솔로나라 24번지’ 시작에 앞서 MC 이이경은 “대놓고 6명이 너드라고 하니까 기대가 되네”라며 호기심 어린 눈빛을 발산하고, 송해나 역시 “너드남 6명 모으기도 쉽지 않았을 텐데”라며 한껏 궁금증을 드러낸다. 잠시 후 등장한 24기 솔로남들은 ‘너드남 특집’이 아니라 ‘고스펙 특집’이라고 불러도 될 만큼 뛰어난 스펙을 자랑한다. 한 솔로남은 “‘나는 SOLO’ 출연 신청한 지 1년 정도 된 것 같다”며 출연 신청 당시 행정고시를 수석으로 합격한 5급 사무관이었다는 사실을 알린 뒤, “새로운 일을 시작한 지 1년도 안 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 ‘식스센스’ 외전으로 컴백, 합류 멤버 누구? [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935528"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 프로그램 '식스센스'가 외전으로 돌아온다. 12월 24일 tvN 측 관계자는 뉴스엔에 "'식스센스' 외전을 준비 중"이라며 정철민 PD가 전 시즌에 이어 연출을 맡고 유재석, 송은이, 고경표, 미미가 출연한다고 밝혔다. 방송 편성 시기는 아직 미정이다. ‘식스센스’는 다섯 명의 출연진이 진짜 속에 숨어 있는 진짜 보다 더 진짜 같은 가짜를 찾는 예측 불허 육감 현혹 버라이어티. 유재석을 비롯한 출연진들의 케미로 호평을 얻었다. '식스센스'는 2022년 시즌3를 끝으로 종영했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 고현정, 엔터 이사회서 해임…려운과 역전 시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418789"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정과 려운이 함께 인생 역전의 시동을 걸 협상 테이블 위에서 마주했다. 23일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재 강민구)에서는 판도라 엔터테인먼트에서 쫓겨난 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)가 서로의 목표를 이루기 위해 협상 테이블에 오르는 과정이 빠른 속도로 전개되면서 첫 방송부터 시청자들의 몰입감을 급상승시켰다. 이날 ‘나미브’ 1회는 숨 가쁘게 돌아가는 생방송 오디션 현장에서 무대 직전 사라진 유진우를 바쁘게 찾아다니는 강수현의 모습으로 강렬한 포문을 열었다. 가까스로 유진우를 찾아 현장으로 돌아온 강수현은 위태롭게 흔들리는 유진우의 손을 꼭 붙잡아주며 용기를 북돋아줘 앞으로 펼쳐질 두 사람의 끈끈한 연대를 예감케 했다. 이어 서로를 굳게 믿고 있는 강수현과 유진우 사이 인연의 서사가 본격적으로 펼쳐졌다. 이들에게는 함께 몸 담았던 판도라 엔터테인먼트에서 갑작스레 쫓겨났다는 뼈 아픈 공통점이 있었다. 판도라 엔터테인먼트의 대표였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래♥양세형→박위♥송지은, MBC 연예대상 베스트 커플 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935526"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해의 예능 커플은 누가 될까. MBC 예능 프로그램이 2024년에도 환한 웃음과 밝은 에너지를 전하며 예능 명가의 명맥을 이어가고 있는 가운데 다채로운 예능 커플이 ‘2024 MBC 방송연예대상’ 베스트 커플상을 두고 경쟁한다. 15년 지기 절친 박나래와 양세형은 ‘구해줘! 홈즈’에서 유쾌한 티키타카는 물론 묘한 썸 기류를 발산하며 관심을 모으고 있다. 함께 임장을 가서 임자까지 노리는 듯했던 두 사람의 방송용 러브라인(?)이 보는 재미를 더해 수상 여부가 호기심을 자극한다. ‘나 혼자 산다’의 기안84, 김대호, 이장우는 ‘호장기’ 조합으로 뭉칠 때마다 임팩트를 남기며 시청자들의 사랑을 받고 있는 상황. 특히 여름 바캉스에서는 김대호의 사촌 형 집에서 대형 수영장을 조립해 물놀이를 하고, 맛있는 음식을 해 먹는 등 친근한 모습으로 꿀잼을 안겼다. 그런가 하면 유재석과 하하는 ‘놀면 뭐하니?’에서 예능 베테랑 조합으로 토요일 저녁을 사로잡고 있는 터. 오랜 시간 함께해 찰떡같은 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김숙, 결혼 계획 깜짝 발표? “내년에 시집 갈 거야” (김숙티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008835"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김숙이 내년에 결혼할 거라고 밝혀 놀라움을 안겼다. 지난 23일 유튜브 채널 ‘김숙티비’에는 ‘10년 만에 떠나는 30년 지기들의 우정 여행 (ft. 송은이, 최강희’라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 김숙, 송은이, 최강희는 부안으로 여행을 떠났다. 부안 상설 시장에 방문해 수산물을 구경하고, 팥죽 맛집을 찾아가는 등 평화로운 여행기를 선보였다. 부안의 대표 일몰 명소인 채석강으로 향해 새해 소원을 빌던 중 송은이는 “2025년 런칭하고 있는 최고 기대작이 있는데, 그 프로그램을 통해서 숙이가 진짜 결혼할 것 같다”며 깜짝 발언을 해 놀라움을 안겼다. 이에 김숙은 “나도 아까 새해 소원 빌 때 내년에 시집갈 거라고 얘기했다”라고 말하자 송은이는 “숙이가 아주 예쁨을 받는다”고 말해 기대감을 높였다. 김숙은 “사실 지금 처음 이야기하는 거다. 송은이와 함께 출연하는 예능 ‘오래된 만남 추구’ 이야기다. 기대해달라”며 마무리했다. 이어 최강희에 새해 소원을 묻자 “올해만 같았으면 좋겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여예스더 “♥홍혜걸과 결혼 31년 만 첫 키스” 고백...‘돌싱포맨’ 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418787"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱포맨’ 여에스더가 남편과의 러브스토리를 공개한다. 24일 방송되는 SBS 예능프로그램 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에서는 크리스마스를 맞이해 ‘어딘가 1% 모자란 천재들’ 여에스더 X 김경란 X 임우일이 등장해 돌싱포맨과 특급 케미로 시청자들에게 큰 웃음을 선물한다. 이날 여예스더는 남편 홍혜걸과의 첫 만남부터 결혼까지의 러브스토리를 공개한다. 여에스더는 현재 부부가 일명 ‘우호적 무관심 상태’로 이혼만은 하고 싶지 않아서 서울과 제주에서 따로 지낸다는 근황을 전했다. 결혼 31년 차인 그녀는 “남편과 한 번도 키스를 해본 적이 없다”라고 폭탄 발언을 던졌다. 이어 “최근에서야 남편과의 첫 키스에 도전했다”라고 밝힌 여에스더의 충격 멘트에 녹화 현장이 뒤집어졌다는데, 이들의 첫 키스 일화를 들은 돌싱포맨은 “천생연분이다”라며 입을 모아 감탄했다는 후문이다. 이어 ‘라이징 궁상 스타’로 떠오르는 임우일이 “지금까지 얻어먹은 금액을 다 합치면 3억은 될 것”이라고 해 모두를 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더 "남편 홍혜걸과 키스 한 번도 안 해, 최근 첫키스 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984414"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여에스더가 최근 남편과 첫키스에 도전했다고 밝힌다. 24일 오후 방송되는 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 크리스마스를 맞이해 여에스더, 김경란, 임우일이 등장해 돌싱포맨과 특급 케미로 시청자들에게 큰 웃음을 선물한다. 이날 여예스더는 남편 홍혜걸과의 첫 만남부터 결혼까지의 러브스토리를 공개한다. 여에스더는 현재 부부가 일명 '우호적 무관심 상태'로, 이혼만은 하고 싶지 않아서 서울과 제주에서 따로 지낸다는 근황을 전했다. 결혼 31년 차인 그는 "남편과 한 번도 키스를 해본 적이 없다"라고 폭탄 발언을 던졌다. 이어 "최근에서야 남편과 첫 키스에 도전했다"라고 밝힌 여에스더의 충격 멘트에 녹화 현장이 뒤집어졌다. 이어 '라이징 궁상 스타'로 떠오르는 임우일이 "지금까지 얻어먹은 금액을 다 합치면 3억은 될 것"이라고 해 모두를 놀라게 했다. 임우일은 궁상 천재답게 모임에서도 돈 한 푼 쓰지 않는 자신만의 비법이 있다고 고백했다. 임우일은 풍수지리까지 고려해 자리 선정에 공들이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30년 만에 컴백한 한석규→최고 시청률 찍은 이하늬…이열치열 '2024 MBC 연기대상']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694123"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 시청자들을 열광케 했던 MBC 드라마가 모두 모인다. 오는 30일 방송될 '2024 MBC 연기대상'은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선사했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 이에 유쾌한 사극, 시대물부터 치밀한 스릴러, 짙은 멜로까지 골라보는 재미가 쏠쏠했던 장르 뷔페 MBC 드라마는 무엇이 있을지 올해의 드라마들을 다시금 짚어봤다. 올해 MBC는 금토 드라마들의 강세가 두드려졌던 상황. 2024년의 포문을 연 '밤에 피는 꽃'은 밤이 되면 담을 넘는 십오 년 차 수절과부 여화(이하늬 분)와 사대문 안 모두가 탐내는 갓벽남 종사관 수호(이종원 분)의 담 넘고 선 넘는 아슬아슬 코믹 액션 사극이다. 코믹, 액션, 멜로 모두 되는 배우 이하늬의 맹활약으로 최고 시청률 18.4%(닐슨 코리아 전국 기준)를 기록하며 MBC 드라마 쾌조의 스타트를 끊었다. '밤에 피는 꽃'의 배턴을 이어받은 드라마 '원더풀 월드'는 아들을 죽인 살인범을 직접 처단한 엄마가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재욱·엄지원 KBS 새 주말극 '독수리' 만났다…아웅다웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984407"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해!' 안재욱과 엄지원이 만난다. 24일 KBS 2TV 새 토일드라마 '독수리 5형제를 부탁해!'(극본 구현숙/연출 최상열)는 화기애애한 분위기 속에서 진행된 대본 리딩 현장을 공개했다. '독수리 5형제를 부탁해'는 오랜 전통의 양조장 독수리 술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 대본 리딩 현장에는 '독수리 5형제를 부탁해!'를 이끌어 갈 주역들이 한자리에 모였다. 본격적으로 대본 리딩이 시작되자 배우들은 순식간에 몰입하며 극에 빠져들었다. 첫 호흡이라고는 무색할 정도로 완벽한 합을 자랑한 배우들은 금세 현장을 열띤 분위기를 자아냈다. 특히 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 골드미스 마광숙 역의 엄지원과 LX호텔의 회장이자 까칠 도도한 다이아몬드 수저 한동석 역으로 분한 안재욱은 연기 베테랑답게 내공을 아낌없이 발휘했다. 또한 이번 작품을 통해 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나미브’ 려운, 고현정 앞에서 이렇게 당돌할 수가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935525"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[려운이 ‘나미브’에서 생존력 넘치는 장기 연습생으로 변신하며 당돌한 매력을 발산했다. 12월 23일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 작품. 극 중 려운은 판도라엔터에서 방출된 연습생 유진우 역을 맡아 전 소속사 대표 강수현과의 새로운 인연을 예고하며 시청자들의 기대감을 높였다. 이날 방송에서는 유진우와 강수현의 팽팽한 기싸움이 펼쳐졌다. 유진우는 2억 원의 빚을 떠안은 채 소속사에서 쫓겨나며 당장 갈 곳이 필요했던 상황. 이를 극복하기 위해 그는 강수현과의 협상 테이블에 앉게 되었고, 강수현의 도발적인 태도에도 아랑곳하지 않으며 “대표님은 저를 사세요. 저는 대표님 자녀분을 지키겠습니다”라는 당돌한 거래를 제안하며 극의 긴장감을 끌어올리며 강렬한 인상을 남겼다. 이 과정에서 려운은 절박한 상황에 놓인 유진우의 간절하면서도 당돌한 면모를 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[환율 급등 일파만파에…K팝·콘텐츠 업계도 예의주시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005912373"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“환율이 오른 게 당장 업계에 큰 타격이 될 거라 보진 않는다. 오히려 해외에 콘텐츠를 팔거나 해외에서 돈을 버는 작품들엔 기회이자 이익으로 작용할 것으로 보인다.” 지난 10월 열린 제29회 부산국제영화제 기간동안 개막한 아시아 콘텐츠 필름 마켓 현장. (사진=연합뉴스) 영화 ‘범죄도시’ 시리즈, 드라마 ‘재벌X형사’ 등을 제작한 장원석 비에이엔터테인먼트 대표의 말이다. 24일 금융권 등에 따르면 전날 주간거래에서 원·달러 환율은 1452원에 장을 마쳤다. 환율이 1450원을 넘긴 것은 글로벌 금융위기가 있던 2009년 3월(1483.5원) 이후 약 5년 만이다. 이에 해외로부터 원자재를 수입해 상품 및 서비스를 생산하는 기업들은 비상에 걸렸다. 급격히 치솟은 환율이 K팝 가수들의 해외 활동 및 K드라마·영화 제작 환경 등 엔터업계에도 영향을 미칠지 주목된다. 원·달러 환율이 1500원선 돌파까지 예상된다는 관측이 나온 만큼, 엔터업계 관계자들도 상황을 예의 주시 중이다. 우선 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나래♥세형이냐 '호장기'냐… MBC 방송연예대상 베커상 어디로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527212"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청자가 뽑는 올해 MBC 예능의 최고의 커플은? MBC 예능 프로그램이 2024년에도 환한 웃음과 밝은 에너지를 전하며 예능 명가의 명맥을 이어가고 있는 가운데 다채로운 예능 커플이 '2024 MBC 방송연예대상' 베스트 커플상을 두고 팽팽한 접전을 벌이고 있다. 먼저 15년 지기 절친 박나래와 양세형은 '구해줘! 홈즈'에서 유쾌한 티키타카는 물론 묘한 썸 기류를 발산하며 관심을 모으고 있다. 함께 임장을 가서 임자까지 노리는 듯했던 두 사람의 방송용 러브라인이 보는 재미를 더해 수상 여부가 호기심을 자극한다. '나 혼자 산다'의 기안84, 김대호, 이장우는 '호장기' 조합으로 뭉칠 때마다 임팩트를 남기며 시청자들의 사랑을 받고 있는 상황. 특히 여름 바캉스에서는 김대호의 사촌 형 집에서 대형 수영장을 조립해 물놀이를 하고, 맛있는 음식을 해 먹는 등 친근한 모습으로 재미를 안겼다. 그런가 하면 유재석과 하하는 '놀면 뭐하니?'에서 예능 베테랑 조합으로 토요일 저녁을 사로잡고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배기성, 캔 해체? 사실 NO…"이종원 회복되길 기다릴 것" (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809813"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배기성이 캔 해체설은 사실이 아니라고 밝혔다. 23일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 배기성이 출연해 가감없이 예능감을 뽐냈다. 이날 배기성은 신곡 발표를 준비하던 중에 우연히 유튜브에서 부른 커버송이 생각보다 좋은 반응을 얻고 있는 근황을 전했다. 이어 지금 신곡을 내면 노골적이고 의도한 것으로 보일까 봐 걱정이 된다는 고민을 토로했다. 앞서 그의 유튜브 채널 '배기성(BAEGISEONG)'에 업로드 된 로제&amp;브루노 마스의 'APT' 커버 영상의 조회수는 약 103만 회를 기록하며 화제를 모은 바 있다. 이후 배기성은 '무엇이든 물어보살'에서 시원한 가창력을 뽐내며 서장훈과 이수근의 취향 저격을 이끌었다. 특히 영화 '사랑의 하츄핑' OST인 윈터의 '처음 본 순간'을 핑크색 리본과 장갑, 망토를 착용해 열창하며 녹화 현장 분위기도 뜨겁게 달아올랐다. 한편, 배기성은 남성 듀오 캔의 상황을 묻는 질문에는 해체는 아니라고 얘기했다. 이어 이종원이 병간에서 회복되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남, ♥이상화와 2세 준비 시작 “정자 능력 하위 10%” 결과에 우울(강나미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935523"/>
        <updated>2024-12-24T03:14:49.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 난임센터를 방문했다. 지난 12월 23일 ‘동네친구 강나미’ 채널에는 ‘강남 상화 부부의 2세 임박? 강한남자 강나미 혹은 약한남자 약나미’라는 제목의 영상이 게재됐다. 강남은 “병원에 왔다. 왜 이렇게 자신감 있게 얘기를 못 하겠지?”라고 주저하며 난임 센터에 방문했음을 알렸다. 강남은 “상화 씨가 무릎이 아직도 안 좋으셔서, 그리고 운동을 25년 동안 하셔서 아기를 나중에 낳거나 안 낳아도 된다고 했다”라면서도 “혹시 모르니까. 1년, 1년 나이를 먹으니까 얼리자는 얘기를 했다”라고 설명했다. 강남은 “아무튼 오늘 병원에 와서 전신 검사하고 저희 미니미 분들도 검사를 하고. 이게 사람들이 궁금한가?”라고 물었다. 제작진은 “형님이 강한 남자 아닌가. 진짜 강할지 궁금하지 않을까”라고 답했다. 이에 강남은 “지금 알았다. 포인트가 이거였구나”라고 제작진이 우르르 병원까지 따라온 이유를 알게 됐다. 개인 정보 및 문진표를 작성한 강남은 검사 전 의사와 상담했다. 스태프들의 응]]></content>
    </entry>
</feed>