<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-30T17:06:30.832Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]北수해현장 직접 찾은 김정은 속내는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003584899"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7월 말 역대급 폭우가 북한 전역을 덮쳤다. 수해 현장에 김정은 국무위원장이 직접 방문하는 이례적인 모습이 연출됐다. 국가적 재난 상황에도 체제 선전에 열을 올리는 김정은의 행동을 짚어 본다. 또한 각 분야 전문가들이 김정은의 후계자를 두고 치열한 토론을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE),'순백의 요정들로 변신' [O! STAR]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146989"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 트와이스 멤버 정연, 나연, 채영, 다현, 지효, 쯔위가 포즈를 취하고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 동묘서 샤이니 사인 CD 발견…“싸지 않아서 다행” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358455"/>
        <updated>2024-08-30T17:05:47.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 키가 동묘에서 사인 CD를 발견했다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 Y2K의 향수를 좇는 키의 일상이 그려졌다. 이날 키는 레트로의 성지 동묘를 찾았다. 레트로 물품을 판매하는 매장에 들어간 키는 CD를 구경하던 중 샤이니의 CD를 발견하고는 “나 빈티지야?”라며 당황했다. 이어 사인이 돼 있는 CD도 발견, “사인도 돼 있다. 이거 누가 넘겼네”라고 말했다. 그러면서 “8만 원이라고 돼 있다. 그래도 싸지 않아서 다행이다. 사인 CD라 그런가보다”라고 해 웃음을 자아냈다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62억 건물주 기안84, 이사한 럭셔리 복층집 공개 “테라스에 꽂혀”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891914"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84의 새 집이 공개됐다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회 말미에는 기안84의 이사한 집이 공개됐다. 이날 예고편에서 기안84는 네X버, 한라 시X마, 서울역, 수원, 과천 아파트, 서초 힐X, 주암동에 이어 여덟 번째로 이사한 새 집을 공개했다. 기안84는 "예전 집보다 넓고 층고 높고 복층이고 테라스에 꽂혀서, 럭셔리 하우스"라면서 널찍한 거실과 주방, 복층 테라스를 공개해 감탄을 자아냈다. 다만 가구들은 옛 것 그대로였다. 특히 눈길을 끈 건 '고름 의자'로 불리는 안마 의자. 기안84는 더러운 안마 의자를 닦기 위해 락스를 선택했는데, 닦을수록 상태는 더욱 심각해져 안타까움을 유발했다. 한편 기안84가 지난 2019년 46억 원에 매입한 송파구 석촌역 인근 낡은 건물이 최근 약 62억 원까지 가격이 뛴 것이 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누가 넘겼네" 키, 동묘시장서 샤이니 사인CD 발견 '분노' (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766381"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 키가 동묘시장에서 샤이니의 사인CD를 발견하고 분노했다. 30일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 키가 Y2K 감성에 푹 빠진 모습이 전파를 타 눈길을 끌었다. 이날 키는 아침으로 시원한 열무냉면을 만들어 먹고는 어머니가 보내준 추억의 상자를 열어봤다. 키는 보아부터 시작해 웨스트 라이프, 브리트니 스피어스 등 90년대 말부터 2000년대 초반까지 한창 인기였던 가수들의 CD를 보면서 반가워했다. 박나래도 키의 물건들을 보더니 "옛날 생각이 난다"면서 20대 시절 생각에 잠긴 모습을 보였다. 키는 CD에 이어 영화 '사운드 오브 뮤직' 비디오 테이프를 발견하고 "인생 첫 영화다. 닳도록 봤다"고 했다. 예전 추억에 잠긴 키는 3년 전 만들었던 비밀의 방으로 갔다. 키는 비밀의 방에 대해 "원래 혼술의 목적이 강했는데 거기 냉난방이 잘 안 된다. 방치가 됐었다"고 말했다. 키는 비밀의 방에 있던 기존의 물건들을 치우고 추억의 물건들로 다시 채워 레트로 콘셉트의 방을 만들어 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최고 매출 기대" 박서준X고민시 환상호흡, '설거지 열정 막내' 나영석까지('서진이네2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677847"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서진이네2' 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 마지막 영업을 소화했다. 30일 방송된 tvN '서진이네2'에서는 서진 뚝배기의 마지막 영업 현장이 공개됐다. 이날 방송에서 마지막 영업 공지가 발표됐다. "식사 시간은 1시간. 디저트 없음. 재료 소진 시까지 영업"으로 더 많은 손님을 받기 위해 식사 시간을 제한했다고 밝혔다. 이서진은 박 셰프와 고민시, 정유미에게 명찰을 직접 달아줬다. 최우식은 "어제 받은 별을 민시에게 주고 싶다. 고생했어"라며 고민시에게 배지를 달아주는 모습을 보여 훈훈함을 자아냈다. 주방은 일사불란하게 움직여 재료를 준비했고, 홀도 지체 없이 손님을 받기 시작했다. 마지막 날 첫 주문을 받은 주방은 각각 메인 셰프들이 음식을 맡아 준비를 시작했다. 물이 잘 안 끊는다며 당황한 정유미는 첫 주문부터 멘붕에 빠졌다. 그런 가운데 박서준이 작은 화구에 면을 익히는 것을 제안해 문제를 해결했다. 한편, 나영석 PD는 설거지옥에 빠진 모습을 보여 웃음을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수트핏 뽐내며 화려한 포즈 취하는 지오디(god) [O! STAR]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146986"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 ‘데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’ 포토월 행사가 열렸다. 이날 행사에는 가수 박진영, god, 비, 2PM, 원더걸스, 트와이스가 참석했다. 지오디(god)멤버들이 포즈를 취하고 있다. 2024.08.30  / rumi@osen.co.kr [사진]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 다채로운 관계성, 2막 문 열었다…배우들이 전한 키 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089395"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’. 사진 | JTBC JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 반환점을 돌며 더욱 다채로운 이야기와 관계성이 기다리고 있는 2막의 문을 연다. 주말 밤의 순삭 드라마로 시청자들의 높은 기대 역시 이어지고 있는 가운데, 후반부 진입을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 핵심 키워드를 지진희-김지수-손나은-최민호가 직접 전해왔다. #. 지진희: 과거 무슨 짓? 드라마 전반부에서는 죽은 줄 알았던 ‘X-아빠’ 무진이 우리집 건물주가 되어 돌아와 그 없이도 공고했던 가정의 평화에 균열을 내는 모습이 그려졌다. 이미 서류 상 정리된 남인데 벼락부자가 된 무진을 둘러싼 무성한 소문들로 인해 다시 한 가족으로 묶여 동네 사람들 입방아에 오르내렸기 때문이다. 뿐만 아니라 과거 집안을 망하게 한 장본인이 가족의 재결합을 꿈꾸며 등장하자 그 없이도 잘 살고 있었던 금애연(김지수)-변미래(손나은) 모녀는 큰 혼란을 겪으며 그를 밀어냈다. 그랬던 이 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 부상 트라우마 고백…“경기 중 부딪히는 것 심적으로 힘들어” (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358454"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱이 부상 트라우마를 털어놨다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 ‘2024 파리올림픽’ 2관왕에 오른 오상욱의 일상이 그려졌다. 이날 오상욱은 대전 스포츠과학센터에 방문했다. 오상욱은 “성남시에서 ‘나 혼자 산다’에 나왔을 때는 다치지 않은 상태였다. 그해 말쯤 다쳤다. 인대가 끊어져 수술까지 했다”고 말했다. 이어 “발목에 대한 트라우마가 컸다. 경기하면서 부딪히는 게 심적으로 힘들었다”고 털어놨다. 이를 들은 박나래가 “수술하고 얼마 정도 못 걸었냐”고 묻자 오상욱은 “거의 한 달 정도 못 걸었다. 개인전에서도 계속 떨어졌다”고 답했다. 그러면서 “(부상을) 이겨낼 수 있었던 건 대전 스포츠과학센터의 도움을 많이 받았기 때문이다. 1년 내내 여기에서 재활 받았다”고 했다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ‘무도’서 요염 댄스 추던 과거에 민망 “나 열심히 살았네”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891913"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 본인의 과거에 깜짝 놀랐다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 키는 자신이 과거 모았던 CD들을 보며 추억에 사로잡혔다. 이중엔 2004년 발매된 브리트니 스피어스의 베스트 앨범도 있었고, 예능 단골 댄스 배경음악인 만큼 박나래가 브리트니 스피어스 노래에 맞춰 춤을 추는 과거 예능 장면도 공개됐다. 박나래는 "어머 이게 뭐야 나야?"라며 깜짝 놀라더니 "이거 옛날 '무도'(무한도전)이다"라고 설명했다. 뒤로는 양배추 시절의 조세호도 눈에 들어왔다. 박나래는 "나 저렇게 열심히 했네. 아휴 부끄러워"라며 민망함을 감추지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 불편한 삼각관계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855764"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘DNA러버’ 밤 9시 10분 TV조선은 31일 밤 9시 10분 ‘DNA러버’를 방송한다. 누군가에게 쫓기던 소진(정인선 분)을 구한 연우(최시원 분). 뒤늦게 도착한 강훈(이태환 분)은 연우와 소진의 가까운 모습을 보고 불편해진다. 연우는 강훈에게 소진과 어떤 사이냐고 묻고, 강훈은 자신이 지키고 싶은 사람이라고 말한다. 가벼운 연우의 연애 방식을 아는 강훈은 소진에게 관심 끄라며 경고한다. 이에 연우는 강훈에게 소진에게 관심 있냐고 되묻는데.... 소진은 자신이 위험한 순간에 연우가 나타났다는 사실에서 비록 ‘풍기문어발’ 유전자를 가지고 있지만, 연우가 텔레파시가 통하는 ‘DNA러버’가 맞다는 확신이 들기 시작한다. 이로운 유전자 센터에 들른 연우는 소진이 진상 고객에게 당하는 모습을 우연히 목격하고, 소진을 위로하기 위해 노래방에 데리고 가는데.... 갑자기 잘해주는 연우의 모습에 소진은 왜 그러느냐고 묻고, 연우는 소진에게 호기심이 생겼다며 실험을 계속해 보자고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] ‘DNA러버’ 주인공과 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855763"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’ 오후 7시 50분 TV조선은 1일 오후 7시 50분 ‘식객 허영만의 백반기행’을 방송한다. ‘DNA 러버’의 두 주인공 최시원, 정인선과 함께 종로구부터 광진구까지 서울 곳곳에서 ‘먹성 DNA’를 깨우는 다채로운 맛집을 찾는다. 식객 허영만은 드라마 속 산부인과 의사 심연우 역의 최시원과 백반 데이트에 나선다. 극 중 병원 이사장 아들인 그에게 식객이 “금수저냐”는 돌발 질문을 던지자, 최시원은 “도금(?)수저”라고 재치있게 받는다. 최시원은 이날 자신의 ‘찐 단골’ 홍어집을 소개한다. 만화 ‘식객’의 홍어 편에도 등장한 맛집이라고 한다. 이어 드라마 속 엉뚱 발랄 유전자 연구원 한소진 역의 정인선을 만난다. 아역 배우로 데뷔해 어느덧 데뷔 29년 차 베테랑 배우가 된 정인선은 ‘순풍산부인과’ ‘대장금’ 등 다양한 작품에서 활약해왔다. 정인선은 배우가 된 이유가 “친오빠 때문”이라고 전해 놀라움을 자아낸다. 방송에서 생각보다 ‘리액션 좋은’ 정인선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키, 이효리 앨범에 추억 회상…"Y2K 패션 다시 돌아와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761437"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 추억에 잠겼다. 30일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 그룹 샤이니 멤버 키가 가수 이효리의 앨범을 꺼내 추억을 회상했다. 그는 2000년대 가수들 CD가 한가득 담긴 상자를 꺼냈다. 특히 이효리 2집이 등장해 시선을 강탈했다. 키가 "추억이다, 추억"이라며 "지금 다 이렇게 입고 다니잖아"라고 Y2K 패션, 감성의 재유행을 언급했다. 이어 세븐에 SM 타운 앨범까지 나왔다. 키가 "이걸 어떻게 다 갖고 있었지?"라며 스스로 놀라워했다. 그러면서 "제가 팬이었던 아티스트의 CD는 무조건 샀다. 가수에게 도움을 주는 거라는 생각으로 많이 샀다"라고 전해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키 추억상자에 5명 동방신기 앨범 떡하니‥박유천 모자이크 처리(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891912"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키의 추억 상자에서 동방신기 5명 시절의 앨범이 등장했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 Y2K 향수를 좇는 키의 일상이 공개됐다. 이날 밀린 택배 상자를 정리하던 키는 의문의 택배를 뜯어보곤 깜짝 놀랐다. 이효리, 세븐, SM TOWN 앨범부터 동방신기가 5명으로 활동하던 시절 발매된 정규 2집 앨범까지 들어있었다. 박유천의 얼굴은 모자이크 처리가 돼 눈길을 끌었다. 키는 "저희 어머니가 제 모든 물건을 모은다. 저는 CD 모으는 게 진짜 좋았다. TV 보다가 신보 나왔다고 하면 제 용돈으로 CD 사고 그거 컴퓨터로 다 추출해서 MP3에 넣는 게 유일한 취미였다"고 회상했다. 키는 '제 유일한 취미였다. 마음에 든든함이 생기겠다 해서 엄마한테 보내달라고 했다"며 CD가 잔뜩 담긴 택배가 집에 배달된 이유도 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 훈남 형제들 공개 "엄청난 대식가, 셋이 비빔라면 15봉 먹어" ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307686"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘금빛 검객’ 오상욱이 훈남미 넘치는 두 형제와 먹방에 나섰다. 30일 MBC '나 혼자 산다‘에선 2024 파리올림픽 펜싱 개인전과 단체전에서 금메달을 딴 오상욱이 3년 만에 재등장했다. 멤버들은 금의환향한 오상욱의 등장에 “더 멋있어졌다” “분위기가 좀 바뀐 것 같다” “안본 사사이에 더 멋있어졌다”라며 환호하며 격하게 반겼다. 이어 오상욱이 가져온 금메달을 실물 영접한 멤버들은 “고생하셨다” “너무 귀한 메달”이라며 감탄하기도. 이어 오상욱의 일상이 공개됐다. 대전 토박이라는 오상욱은 “대전에서 펜싱 팀이 만들어져서 펜싱팀에 합류했다”라고 현재 대전에 거주하고 있다고 밝혔다. 단골 냉면집을 찾은 그는 여름의 별미인 물냉면 먹방을 펼치며 침샘을 자극했다. 그는 “파리에서 너무 더워서 이집 냉면이 엄청 생각나더라”고 밝혔다. 육수까지 그릇째로 먹는 먹방에 멤버들은 “진짜 시원시원하게 드신다” “진짜 빠르다”라고 놀라워했다. 이어 시민들의 사진 요청에 흔쾌히 사진을 찍은 그는 단골]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 올림픽 金 2관왕 후 다시보기 8배 증가 (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358453"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱이 ‘나 혼자 산다’에 금의환향했다. 30일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 ‘2024 파리올림픽’ 2관왕에 오른 오상욱의 일상이 그려졌다. 이날 오상욱은 3년 만에 무지개 라이브에 등장했다. 키는 “올림픽 이후 오상욱이 나온 ‘나 혼자 산다’ 다시보기 횟수가 8배 증가했다고 하더라”라고 해 모두를 놀라게 했다. 이에 박나래는 “귀한 손님이 오니까 준비를 해야 한다”며 ‘나 혼자 산다’ 멤버들에게 축하 용품이 담긴 웰컴 바구니를 전달하고 레드카펫을 깔았다. 한편 ‘나 혼자 산다’는 매주 금요일 오후 11시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["금빛 라이프 공개" 오상욱, 휴식기에도 훈련→대식가 먹방 (나 혼자 산다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766380"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱이 휴식기에도 훈련을 하는 금빛 라이프를 공개했다. 30일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 오상욱의 파리올림픽 이후 일상이 공개돼 눈길을 끌었다. 이날 오상욱은 3년 전 성남 숙소가 아닌 다른 숙소에서 등장해 궁금증을 자아냈다. 오상욱은 "'나 혼자 산다' 나온 다음 해에 대전으로 오게 됐다. 대전에서 태어난 대전 토박이다"라며 "대전에 원래 펜싱 팀이 없었는데 대전에서 펜싱 팀을 창단했다"고 전했다. 오상욱은 캐리어를 가지고 나와 차에 실어두고는 식당으로 가서 냉면 곱빼기를 주문했다. 오상욱은 식당에 대해 "워낙 자주 가서 사장님이 '물냉 곱빼기요' 이렇게 물어본다"면서 자신이 어떤 메뉴를 시킬지 사장님이 알 정도로 단골집이라고 설명했다. 오상욱은 일단 면수부터 따라 마시며 냉면을 기다렸다. 오상욱은 냉면이 나오자마자 가위를 들고 면을 한입크기로 잘라놓은 뒤 양념장을 넉넉히 넣고 본격적으로 먹기 시작, 대식가의 면모를 보여줬다. 박나래는 오상욱의 냉면 먹방에 "정말 시원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84 "이제 올림픽 주기 3년 아닌가?"…전현무 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007761436"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 올림픽 주기에 대해 의아해해 웃음을 안겼다. 30일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 제33회 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱이 3년 만에 재출연해 이목이 쏠렸다. 이 자리에서 전현무가 "그럼 LA 올림픽도 막연히 꿈꾸고 있나? 너무 이르긴 하지만"이라고 물었다. 오상욱이 "좀 이르긴 하지만, 파리 올림픽에서 단체전 3연패를 이뤘기 때문에 (다음 올림픽에서) 메달 또 따고 다시 나오겠다"라는 포부를 밝혔다. 이를 지켜보던 기안84가 "그러면 3년에 한 번씩 나오시는 거예요?"라고 궁금해했다. 전현무가 당황했다. "올림픽은 4년에 한 번씩이다"라고 설명했다. 그러자 기안84가 "올림픽 주기 3년으로 줄지 않았나?"라며 해맑은 표정으로 물어봤다. 전현무가 "왜 줄죠?"라고 되물어 웃음을 줬다. 오상욱이 "지난 도쿄 올림픽은 (코로나 때문에) 1년 미뤄진 거였다"라고 대신 설명했다. 이제야 이해한 기안84가 "그러면 4년에 한 번씩밖에 못 보는 거냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]지창욱, 38도 테킬라 원샷하더니..만취 상태로 외박('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677846"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가브리엘' 지창욱이 만취해 외박했다. 30일 방송된 JTBC 'My name is 가브리엘(마이 네임 이즈 가브리엘)'에서는 재벌가 사위이자 히마도르 삐뻬의 삶을 살아가는 배우 지창욱의 마지막 이야기가 펼쳐졌다. 이날 지창욱은 장인어른 대저택을 방문, 대가족의 즐거움을 만끽했다. 그는 "너무 정겨웠고 화목하고 따뜻했다. 장인어른 노래 부르고 가족들은 노래를 잘 듣지도 않는데 심지어 그거조차도 자연스럽고 좋더라"고 말했다. 한 달에 억대 수입을 올리는 장인의 나이는 44세. 데프콘은 "나보다 어리다. 그런데 저렇게 좋은 집에 살고 성공한 거냐"면서 놀라워했다. 장인이 주는 38도 테킬라를 원샷하던 지창욱은 빨간 술톤이 되어 처가댁에서의 시간을 즐겼다. 둘째 사위로 녹아든 그는 장인과 당구치며 기분 좋은 상태를 드러냈다. 끝없이 테킬라를 원샷하던 지창욱은 "저 때는 이미 만취 상태다. 당구장부터는 제가 아니"라고 고백해 웃음을 자아냈다. 결국 취해 외박한 그는 "기분 좋게 술을 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 똑 닮은 185cm 장신 형제들 등장…"목소리까지 똑같아"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677845"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 남자 펜싱 금메달리스트인 오상욱이 2살 터울 형과 8살 어린 동생을 공개했다. 30일 방송된 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다'에서는 오상욱이 형제들과 보내는 일상이 공개됐다. 이날 방송에서 오상욱은 세종시에 사는 형의 집을 방문해 취미를 함께 즐기며 시간을 보냈다. 형에 대해 오상욱은 "이름은 오상민이고, 10년 가까이 운동을 같이한 동료이자 선배이자 가족이자 조력자이자 친구 같은 형"이라고 소개했다. 게임을 좋아한다는 오상욱은 형과 함께 나란히 앉아서 게임을 하며 즐거워했다. 박나래는 "형이랑 목소리가 진짜 똑같다. 둘 다 저음이어가지고"라며 놀라워했다. 게임에 이긴 오상욱 형제는 평온한 텐션을 유지해 놀라움을 자아냈다. 박나래가 "원래 가족분들이 다 이 정도 텐션이냐"고 묻자 오상욱은 "아버지 어머니는 더 심하다"고 말했다. 시종일관 평온한 두 형제의 모습에 기안 84는 "노래도 느린 것만 듣는다. 듣다 보니까 졸린다"고 얘기해 웃음을 자아냈다. 오상욱은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['192cm' 오상욱, 장신 DNA 자랑 "친형·남동생=185cm, 母=169cm"[나혼산][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262273"/>
        <updated>2024-08-30T16:10:46.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 펜싱 국가대표 오상욱이 장신 유전자를 자랑했다. 30일 밤 방송된 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에서는 '2024 파리올림픽' 펜싱 남자 사브르 개인, 단체 금메달 2관왕을 거머쥔 오상욱의 일상 모습이 그려졌다. 이날 오상욱은 성남시에서 대전시로 소속을 옮겼다고 밝히며 대전의 스포츠 과학센터에 방문해 발목 검사와 트레이닝을 받았다. 트레이닝을 마친 후에는 고속도로를 한참 달려 세종시로 향했다. 세종시의 한 아파트에 다다른 그는 익숙한 듯 공동현관 비밀번호를 누르고 들어간 곳은 다름 아닌 친형의 신혼집이었다. 그는 "형의 이름은 오상민이고, 저보다 두 살 많다. 10년 가까이 운동을 같이한 동료이자 선배이자 가족이자 조력자이자 친구 같은 형입니다"고 소개했다. 친형 집에서 샤워를 마친 오상욱은 형과 온라인 게임에 돌입했다. 그는 "게임이 그동안 너무 하고 싶었다. 유튜브 켜면 게임만 봤다. 너무 하고 싶어서"라며 '게임돌이'의 면모를 보였다. 이후 오상욱은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD, '서진이네'·'삼시세끼' 한 이유 "회사 돈 말라서 벌어야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824450"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 PD 나영석 PD가 경영적으로 힘들었다고 털어놨다. 29일 유튜브 채널 침착맨에는 ‘인플루언서 나영석 초대석’ 제목의 영상이 공개됐다. 나영석 PD는 ‘백상예술대상’ 수상 이후의 일상을 공개했다. 그는 “‘백상예술대상’ 수상 전에는 아무 생각 없이, 아무 얘기나 막 하던 시기다. 팬미팅을 한다고 했는데 상을 받아서 팬미팅도 준비하고 팔자에 없는 일들이 일어났다”고 말했다. 나영석 PD는 수상시 고척돔에서 팬미팅을 하겠다고 말한 바. 이에 대해 “하려고 했는데, 아무나 받지 않더라”며 “운동 경기에 우선권이 있고 그 다음이 문화 행사다. 문화행사도 기준을 본다. 내부 기준이 있다. 대관료 자체도 워낙 크다. 대관료도 비싸다”고 말했다. 나영석 PD는 “저는 개러지 감성으로 시작하려고 한다. 시작은 작게 해보는게 어떨까 싶다. 지금 줄인 것도 완전 적자다”고 털어놨다. 또 다른 근황을 묻자 “팬미팅 말고는 ‘서진이네’를 연초에 찍어놓은 게 방송이 잘 나가고 있다. ‘삼시세끼’를 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 20대 마무리이자 30대 시작이 된 '아없숲'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317703"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스터리한 손님 성아 役으로 열연 "혼란스러운 시기에 만난 작품…필모그래피에 남겨서 영광" 파격적인 변신의 연속이다. 어떻게 이렇게까지 연기할 수 있을까. 고민시는 어렵고 혼란스러운 시기에 '아무도 없는 숲속에서'를 만난 만큼 많은 애정을 기울여 캐릭터를 완성했다. 그 시간이 있기 때문에 더 단단해질 수 있었단다. 20대의 후반과 30대의 초반을 '아무도 없는 숲속에서'와 함께해 그저 행복했다는 고민시다. 고민시는 최근 서울 종로구 한 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(극본 손호영, 연출 모완일)와 관련된 이야기를 나눴다. 극 중 미스터리한 손님 유성아 역을 맡은 고민시는 "공개된 후 식은땀 흘리면서 봤다. 저를 독방에 가둬놓고 고문하는 느낌이었다"며 "하지만 새로운 모습을 보여드리게 돼서 기분이 좋다"고 공개 소감을 밝혔다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장신 집안’ 오상욱 185㎝ 훈남 형+동생 공개‥박나래 “우리 애 어떡해”(나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891911"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 오상욱 가족들의 키를 들은 방송인 박나래가 2세 키를 깨알 걱정해 웃음을 유발했다. 8월 30일 방송된 MBC 예능 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산') 560회에서는 3년 만에 올림픽 금메달을 따고 돌아온 오상욱의 일상이 공개됐다. 이날 오상욱은 형의 신혼집을 찾았다. 오상욱은 본인만큼 큰 키에 똑닮은 목소리를 자랑하는 형 오상민을 "저보다 2살 많고 10년 가까이 같이 운동을 했다. 선배이자 가족이자 조력자이자 친구같은 형"이라고 소개했다. 신혼집에서 잠시 게임을 즐긴 오상욱 형제는 비 오는 날씨에도 고속도로를 한참 달려 한 워터파크를 찾았다. 하지만 이들의 목적은 물놀이가 아니었다. 누군가 나타나자 "와 쟤 새까매진 거 봐"라며 놀란 오상욱은 친동생 오상혁을 소개했다. 오상욱은 "(동생은) 저랑 8살 차이가 난다. 대학교 재학 중이고 1학기 종강하고 체육과라 라이프가드 자격증을 땄더라"며 현재 동생이 대천 워터파크에서 알바 중임을 전했다. 코드쿤스트는 "체육 집안이네"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이범천 사기 결혼 의혹에 '끝사랑' 피해 막심…출연진 계약 어떻게?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005824447"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 연애 예능 프로그램 ‘끝사랑’ 출연자인 이범천이 사기 결혼 의혹에 휩싸이며 프로그램에도 막대한 피해를 가져오고 있다. 진정성을 내세운 프로그램의 기획 의도에도 타격이 생겼으며, 방송의 몰입도 또한 떨어졌다. 출연자 검증을 제대로 하지 않은 것이 아니냐는 지적도 이어지고 있다. JTBC ‘끝사랑’ 측은 30일 이데일리에 출연자 검증에 대해 “일반인 출연 프로그램에서 일반적으로 진행하는, 가능한 선에서 검증을 진행했다”고 설명했다. 최근 방송가는 비연예인 출연자에 대한 검증을 강화하고 있다. 학교 폭력 의혹, 미투 등 출연자의 사생활 문제로 방송 전체가 피해를 입는 경우가 늘어났기 때문이다. 검증 방식은 여러 가지다. 범죄기록이나 생활기록부를 조회하기도 하고 주변의 평판 조회를 하기도 한다. 모 연애 프로그램에서는 출연자 검증을 위해 심층 인터뷰 이후, 사적인 술자리를 가지며 출연자의 성향을 살펴본다고 밝히기도 했다. 출연 계약서에 이를 명시하는 경우도 많다. 사생활 문제가 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밀양 성폭행사건’ 신상 공개 유튜버 부부, 구속기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985521"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경남 밀양에서 20년 전 발생한 성폭행 사건 가해자들 신상을 무단으로 공개한 유튜버 ‘전투토끼’가 범행을 공모한 아내와 함께 재판에 넘겨졌다. 창원지검 형사1부는 30일 개인정보 보호법 위반과 정보통신망법 위반 등 혐의로 30대 유튜버 A씨와 그의 아내인 30대 B씨를 구속기소 했다. A씨는 지난 6월부터 지난달까지 자신의 유튜브 채널 ‘전투토끼’에 공무원인 아내로부터 빼돌린 밀양 성폭행 사건 가해자들 신상을 무단으로 공개한 혐의를 받는다. 또 일부 피해자에게는 사과 영상을 보내지 않으면 해당 피해자들 가족 신상을 공개할 것이라고 협박, 강요한 혐의도 받고 있다. B씨는 같은 기간 충북 한 지자체 공무원으로 근무하면서 성폭행 사건 가해자 등 수십명의 주민등록번호와 주소 등 개인정보를 불법 조회한 후 남편인 A씨에게 제공한 혐의 등을 받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 카메라 앞에서 '실제 만취'→장인 집에서 취침... "생 리얼" ('가브리엘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307685"/>
        <updated>2024-08-30T15:10:04.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 테킬라에 진짜로 만취, 장인 집에서 하룻밤을 묵었다. 30일 밤 JTBC 'My name is 가브리엘'에서는 멕시코 농부 삐뻬로 72시간의 삶을 살게 된 지창욱의 마지막 이야기가 전파를 탔다. 장인어른 초대를 받아 처가를 찾은 지창욱은 야외 수영장까지 딸린 저택 규모에 입을 다물지 못했다. 집뿐만 아니라 가족도 '대규모'였다. 한 달에 억대 수입을 올리는 장인어른은 20대 초반에 결혼해 지금의 대가족을 이뤘다고. 지창욱은 장인어른과 외가 식구들이 따라주는 테킬라를 연거푸 들이켜며 분위기에 녹아들어갔다. 한 잔 두 잔 마시다보니 어느새 얼굴이 불콰해진 지창욱. "취한 것 같다"는 장인어른 말에 지창욱은 "괜찮아요"라면서 말을 더듬었다. 지창욱과 외가 식구들은 2차로 집에 마련된 당구장을 찾았다. 지창욱은 여기서도 테킬라를 원 샷하며 고삐를 놨다. VCR 영상을 지켜보던 지창욱은 "당구장부터는 (만취해서) 내가 아니다"라며 웃었다. 결국 장인어른 집에서 하룻밤 신세를 진 지창]]></content>
    </entry>
</feed>