<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-05T07:09:45.181Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년 만에 돌아온 '열혈사제2' 김남길 "진심으로 사죄"...대뜸 사과한 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255141"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '열혈사제2' 김남길의 '고해성사' 영상에서 '분.조.장' 사제 김해일의 모습이 자꾸 나타나 팬들의 웃음을 자아냈다. 5일 '열혈사제2' 측은 '구담 성당 - 김해일 신부 고해성사'라는 제목으로 2분 가량의 영상을 게재했다. 오는 8일 첫 방송을 앞둔 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. '열혈사제2'는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 '열혈사제1'의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀, 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 '사이다 서사'의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합했다. 이와 관련 김남길이 '고해성사' 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 '열혈사제2'를 기다리며 응원을 아끼지 않은 시청자들을 향한 죄송한 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 남다름 "정조와 가까워지기 위해 노력…직접 활 쏴보기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212920"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남다름이 작품 속 캐릭터를 연기하기 위해 노력한 점을 이야기했다. 남다름은 5일 진행된 KBS2 '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'(이하 '사관은 논한다') 온라인 기자간담회에서 "활도 직접 쏴보면서 지식을 쌓고, 정조대왕과 가까워지려고 노력했다"라고 했다. '사관은 논한다'(극본 임의정, 이가람 연출)는 KBS2 '드라마 스페셜 2024'의 첫 번째 단막극으로, 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 조선의 왕세손 동궁으로 분한 남다름은 "역사에 기반한 작품이다 보니, 배경 지식이 중요할 것 같다는 생각을 했다"며 "사관의 기록에 대한 책을 작가님께서 선물해 주셔서 읽었다. 또 화성에도 다녀오고 활도 직접 쏴보면서 지식을 쌓고, 정조대왕과 가까워지려고 노력을 했다"고 말했다. 이어 캐릭터를 만들어가는 과정에 대해서도 "현장에서 감독님과 많은 이야기를 나눴고, 탕준상과도 여러 번 리허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽으라는 악플도"…김재영, 고현정 만나기 전 슬럼프 왔었다 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687784"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 악플과 슬럼프에 관한 이야기를 털어놨다. 5일 김재영이 서울 강남구의 한 카페에서 텐아시아와 만나 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사')에 대한 다양한 이야기를 들려줬다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지물. 극중 김재영은 노봉경찰서 강력2팀 형사이자 J 연쇄살인사건의 유가족 한다온 역을 맡아 열연했다. '사랑은 뷰티풀 인생은 원더풀'(2019) 출연 이후 슬럼프가 왔다는 김재영. 그는 "주말드라마를 찍고 1년 가까이 쉬었다. 그때 고민이 많고 우울감이 있었다. 잘되는 사람을 보고 있으니 상대적으로 부족하다고 느낀 것 같다"며 "주우재 형이 집에 자주 와줬다. 내가 흔들릴 때마다 잘된거라고, 기분 좋아해야 한다고 하더라. 그 이후에는 내가 하는 거에 만족하면서 살아야겠다고 느끼게 됐다"고 말했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["강한 확신있어"…'사관은 논한다' 탕준상X남다름, 정조의 '청춘 브로맨스' 그린다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885716"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조선판 '청량 브로맨스'가 시청자들을 찾는다. 5일 KBS 2TV '드라마 스페셜'의 '사관은 논한다'(극본 임의정 연출 이가람) 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이가람 감독과 배우 탕준상, 남다름이 참석했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극이다. 극중 탕준상은 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을, 남다름은 조선의 왕세손 동궁 역을 맡았다. 여강은 과거 세자의 교육과 사회성 함양을 위해 궐에 들였던 배동으로 동궁과 함께 어린 시절을 보냈다. 15년 후, 사관(史官)이 되어 다시 궁으로 돌아온 여강은 동궁을 마주한다. 하지만 '임오년'의 기록을 지우려는 왕세손과 의견 대립 관계에 놓인 여강은 자신만의 신념으로 격변의 시기를 헤쳐 나간다. 이날 이 감독은 "3년 전에 대본을 처음 봤다. 보자마자 너무 재밌더라. 정조가 본인의 아버지 사도세자와 관련된 기록을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김영옥·박인환, 역시 프로페셔널…리허설도 진심으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034472"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 배우들이 물오른 케미를 자랑했다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 돈다발을 둘러싼 청렴 세탁소 식구와 지승그룹 가족들이 얽히고설킨 인연을 그리며 주말 안방극장에 색다른 재미를 선사했다. 매회 예측할 수 없는 스토리로 시청자들의 이목을 집중시키는 가운데, 오늘(5일) 배우들의 다채로운 매력이 돋보이는 비하인드 스틸 컷이 대방출 됐다. 먼저 금새록(이다림 역)의 눈부신 미소가 시선을 사로잡는다. 그녀는 본격 촬영에 들어가기에 앞서 김영옥(안길례 역)과 함께 호흡을 맞추는가 하면 촬영장 분위기를 유쾌하게 만드는 분위기 메이커 역할을 하고 있다. 금새록의 러블리한 모습이 보기만 해도 절로 입꼬리를 끌어올린다. 그런가 하면 신현준(지승돈 분)은 극 중 차가운 이미지와는 다르게 카메라를 향해 환하게 웃고 있어 눈길을 사로잡는다. 그 옆에 서 있는 김정현(서강주 역) 또한 브이를 하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“’혼례대첩’ 애청자라면 좋아할 것”…탕준상‧남다름 조선판 브로맨스 ’사관은 논한다’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392625"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘혼례대첩’을 사랑해준 시청자들이라면 이 작품도 좋아하실 거다.” 배우 탕준상과 남다름의 탄탄한 연기력을 바탕으로 정조를 둘러싼 흥미로운 이야기가 시청자를 만난다. KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 작품인 ‘사관은 논한다’는 아역 출신 배우들의 믿고 보는 연기, 소재뿐 아니라 지난해 KBS 흥행작 ‘혼례대첩’의 제작진이 함께 해 웰메이드 사극 탄생을 예고한다. 5일 ‘사관은 논한다’ 온라인 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 이가람 감독과 배우 탕준상, 남다름이 참석했다. ‘사관은 논한다’는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 이가람 감독은 “대본을 3년 전 처음 봤는데 보자마자 너무 재밌더라. 우리가 알지 못했던 정조가 아버지 사도세자와 관련된 기록을 지우려는 얘기를 모티브로 삼았다”며 “이 드라마는 주인공 사관의 시점에서 정조를 적대자로 설정하고, 관계성이 추가돼 실제 역사적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상 "남다름과 브로맨스 호흡? 현장에서도 완벽"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212915"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상이 남다름과 첫 브로맨스 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 탕준상은 5일 진행된 KBS2 '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'(이하 '사관은 논한다') 온라인 기자간담회에서 "남다름과 호흡이 완벽했다"며 "제 연기를 잘 받아줘서 편했다"라고 했다. '사관은 논한다'(극본 임의정, 이가람 연출)는 KBS2 '드라마 스페셜 2024'의 첫 번째 단막극으로, 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 탕준상은 극 중 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을 맡았다. 그는 작품에 대해 "누구나 쉽게 읽을 수 있고, 욕심이 날 만한 대본이다. 단막극이라서 오히려 아쉬울 정도였고, 작품에 들어가기 전부터 감독님한테 재밌다고 말씀을 드렸다"고 전했다. 이어 남다름과의 브로맨스 호흡에 대해 "완벽했다"며 "워낙 촬영에 들어가기 전부터 리딩을 많이 맞춰보기도 했고, (남다름이) 현장에서 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탕준상 "현장에서 더 잘하는 남다름, 호흡 편했다" (사관은 논한다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791816"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상이 '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'에 출연하는 소감을 밝혔다. 탕준상은 5일 온라인으로 중계한 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024' 제작발표회에서 "대본을 읽어보면 사실 그 누구라도 굉장히 쉽게 읽을 수 있고 어떤 배우라도 재밌게 읽을 수 있고 욕심이 날 만하다"라고 말문을 열었다. 이어 "너무 재밌게 읽었기 때문에 작품에 들어가기 전부터 감독님, 작가님에게 말씀을 드렸다. 1부작이라서 아쉽다고 했다. 작가님의 글을 길게 보고 싶은데 그런 아쉬움을 있을 정도로 재밌게 봤다"며 '사관은 논한다'의 매력을 이야기했다. 탕준상은 예문관의 하번 검열 남여강 역을 맡았다. 한 사람을 향한 원대한 사랑으로 엘리트들만 될 수 있다는 사관이 되지만 상상과는 다른 현실을 마주한다. 캐릭터를 구축하는 과정으로 "여강은 목소리 톤을 어떻게 잡아야 할 것인가, 동궁을 대하는 태도를 어떻게 해야할까 했다. 촬영 시작 전부터 리딩하면서 감독님과 이야기를 많이 나눴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 첫방 D-1…본업 천재 이민기·한지현, 공조 아닌 공조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034471"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 이민기와 한지현의 본업 천재 모멘트가 담긴 하이라이트 영상을 공개했다. 오는 6일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 하이라이트 영상에는 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 파란만장한 수술 스토리와 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)의 만남이 담겨 있다. 성형과 범죄의 이색적인 조합은 벌써부터 시청자들의 과몰입을 일으킨다. 먼저 공개된 영상 속 정우는 환자들의 간절한 요청에도 눈 하나 깜짝하지 않고 오로지 수술에만 집중하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 그는 빠른 손놀림을 자랑하며 수술을 집도, 에이스다운 면모를 한껏 드러낸다. 그러나 화상 환자 앞에서 “재건 성형은 안 해요”라고 하는 등 환자와 보호자를 분노하게 한다. 수술 실력 하나만큼은 끝내주지만 환자에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상 "남다름 볼 때는 F지만 말할 땐 T로 연기…호흡 완벽해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885712"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상이 남다름과의 호흡에 대해 털어놨다. 5일 KBS 2TV '드라마 스페셜'의 '사관은 논한다'(극본 임의정 연출 이가람) 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이가람 감독과 배우 탕준상, 남다름이 참석했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극이다. 극중 탕준상은 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을 맡았다. 이날 탕준상은 "동궁과의 관계에 신경을 많이 썼다. 동궁이를 바라볼때면 'F'처럼, 어릴적 옛 벗을 대하는 느낌으로 봤다. 그렇지만 말을 할 때는 여광이도 신하로서의 역할이 있기에 'T'처럼 대하며 차이를 뒀다"고 설명했다. 이어 "남다름과의 호흡은 완벽했다. 워낙 촬영에 들어가기 전부터 리딩을 맞춰보기도 했지만, 남다름은 현장에서 더 잘하더라. (연기 합을) 맞추면서 내 연기를 잘 받아줘서 편했다"고 고마움을 드러냈다. 그러자 남다름 역시 "서로가 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 감독 "남다름, 목련꽃처럼 단아…동궁이 나타났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791811"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'의 이가람 감독이 배우 남다름을 칭찬했다. 이가람 감독은 5일 온라인으로 중계한 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024' 제작발표회에서 연기력과 연령대를 기준으로 탕준상, 남다름을 캐스팅했다고 말했다. 남다름은 박학다변으로는 그를 따를 자가 없을 정도로 완벽한 조선의 왕세손, 동궁을 연기한다. 이 감독은 남다름에 대해 "드라마 대본에 동궁 역을 표현하는 첫 문장이 있다. '동궁이 목련꽃처럼 단아하게 앉아있다'라고 표현한다. 첫 미팅 때 문을 열고 들어와 앉는 순간부터 목련꽃이 걸어들어와 단아하게 '안녕하세요' 하는 거다. 동궁이 나타났다 싶었다"라고 이야기해 남다름을 웃게 했다. 이어 "리딩을 하는데 단아한 이미지 속에서 굵은 감정선들, 발성 등 표현력으로 왕세손을 잘 표현해낼 수 있다고 생각했다"며 칭찬했다. 또 "동궁 캐릭터가 역사를 지우는 부정을 저지르는데 미워보이면 안 된다고 생각했다. 사람들에게 조금이라도 왜 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탕준상·남다름, 조선판 브로맨스 "1부작 아쉬울 정도로 재밌어" (사관은 논한다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791810"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕준상과 남다름이 '드라마스페셜 2024'의 첫 번째 단막극 '사관은 논한다'로 조선판 브로맨스를 보여준다. 오늘(5일) 오후 10시 45분에 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'가 방송한다. '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기다. 탕준상, 남다름, 윤나무, 서진원, 최희진, 김다흰, 조한철, 주연우, 정우재, 정승진 등이 출연한다. 5일 온라인으로 중계한 제작발표회에서 이가람 감독은 "역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지워야 하는 왕세손의 신념을 걸고 다투는 이야기를 그린 작품"이라고 소개했다. 이가람 감독은 "대본을 처음 본 게 3년 전이다. 보자마자 너무 재밌는 거다. 우리가 알지 못했던 정조가 본인의 아버지인 사도세자와 관련된 기록을 지우는 내용을 모티브로 삼았다"고 말했다. 이 감독은 "그동안 매체에서 정조를 성군으로 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 이가람 감독 “남다름 캐스팅? 목련처럼 단아하더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392623"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 작품 ‘사관은 논한다’ 이가람 감독이 배우 탕준상과 남다름 캐스팅 이유를 밝혔다. 이가람 감독은 5일 진행된 ‘사관은 논한다’ 온라인 제작발표회에서 “캐스팅 에서 가장 중점을 둔 것은 연령대와 연기력이었다”며 “20대 초반이 가지고 있는 에너지가 극중에 표현됐으면 좋겠다는 생각을 했다”고 말했다. 이어 “또 연기하기 어려운 대본인데 두 배우가 아역 출신이고 내게는 10년 이상 차이가 나는 선배다. 연기에 대해선 믿고 의지할 수 있었다”고 했다. 또 “탕준상 배우의 밝은 이미지가 매력적인 녀강을 만들 수 있겠단 강한 확신이 있었다”며 “동궁의 경우엔 대본에 ‘목련처럼 단아하게 앉아있다’는 표현이 있는데 남다름 배우와 첫 미팅 때 그대로였다. 그 이미지와 함께 굵은 발성과 표현력이 왕세손을 잘 표현할 수 있단 생각을 했다”고 전했다. ‘사관은 논한다’는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상 "머리카락 기르고 상투 틀어..신기한 경험"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279736"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 배우 탕준상이 촬영 중 비하인드를 말했다. KBS 2TV 드라마 스페셜 2024 '사관은 논한다'는 5일 온라인 생중계를 통해 제작발표회를 진행했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기다. 탕준상은 "5년 전 영화 '나랏말싸미'로 해봤다. 당시엔 동자승이라 삭발하고 했었는데 이번엔 머리를 어깨까지 기르고 상투를 틀었다"라며 "올린 머리카락도 있지만, 머리 위에 상투 위쪽은 가발이다. 여름이니까 머리카락도 아프고 갑갑하게 느껴졌다. 근데 새로운 경험이었다"라고 전했다. 한편 '사관은 논한다'는 이날 오후 10시 45분 방영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 남다름 “정조와 가까워지려 노력..직접 활 쏘기도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392620"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 작품 ‘사관은 논한다’ 배우 남다름이 캐릭터 준비 과정을 밝혔다. 남다름은 5일 진행된 ‘사관은 논한다’ 온라인 제작발표회에서 “우선 역사에 기반한 드라마이다 보니까 배경 지식이 중요하다고 여겼다”며 “사관의 기록에 대한 책을 읽고 정조에 대한 기록도 찾아봤다”고 말했다. 이어 “직접 화성에 다녀오고 활도 쏘면서 정조대왕과 가까워지려 노력했다”고 말했다. 또 “준상 배우와 함께 얘기를 많이 나누면서 캐릭터를 구축해갔다”며 “서로를 배려 많이 했다. 이 정도는 괜찮을까? 같은 대화를 많이 했다. 큰 어려움 없이 덕분에 연기할 수 있었다”고 고마움을 드러냈다. ‘사관은 논한다’는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 극중 남다름은 왕이 되기 위해 역사의 한 페이지를 지우려는 왕세손 동궁 역을 맡았다. ‘사관은 논한다’는 이날 오후 10시 45분 방송된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 감독 "남다름, 목련꽃 같아…배역 이해도 깊은 배우"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885707"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이가람 감독이 배우 남다름에 대한 깊은 신뢰를 드러냈다. 5일 KBS 2TV '드라마 스페셜'의 '사관은 논한다'(극본 임의정 연출 이가람) 온라인 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이가람 감독과 배우 탕준상, 남다름이 참석했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극이다. 이날 이 감독은 남다름과의 첫 만남을 회상하며 "(대본에서) 동궁 역을 표현하는 첫 문장이 '동궁이 목련꽃처럼 단아하게 앉아있다'였다. 남다름과 첫 미팅을 하는데 목련꽃이 걸어와서 단아하게 '안녕하세요'라고 하더라. '동궁이 나타났다'고 생각했다"며 웃었다. 이어 "리딩을 해봤는데, 굵은 감정선들과 발성, 표현력들이 왕세손을 잘 표현할 수 있겠더라. 또 개인적으로 동궁이라는 캐릭터가 역사를 지우는 부정을 저지르지만 그게 미워보이면 안된다고 생각했다. 사람들에게 조금이라도 이 캐릭터가 왜 그렇게 해야하는지 보여주고 싶었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 탕준상 “무릎 많이 꿇어…덕분에 눈물 연기 수월”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392619"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 작품 ‘사관은 논한다’ 배우 탕준상이 “무릎 꿇는 연기가 많아서 더 눈물이 많이 나왔다”고 너스레를 떨었다. 탕준상은 5일 진행된 ‘사관은 논한다’ 온라인 제작발표회에서 이가람 감독이 “준상 배우는 극중 캐릭터 때문에 계속 무릎을 꿇고 있어야 했다. 그게 미안하더라”고 말하자 이 같이 말했다. ‘사관은 논한다’는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 극중 탕준상은 자신의 신념을 지키기 위해 거침없이 나아가는 사관 남녀강 역을 맡았다. ‘사관은 논한다’는 이날 오후 10시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의사 황인엽·파티시에 정채연…잘 자란 청춘의 10년 후 '어른美 가득' (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791809"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족'에서 풋풋했던 청춘들의 10년 후 미래가 공개된다. 오는 6일 방송될 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서는 고등학생이던 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)이 어른이 돼 못다한 이야기를 이어간다. 기쁜 일도 슬픈 일도 늘 함께하며 한 식구로 어린 시절을 보냈던 세 사람은 두 오빠가 스무 살을 앞두고 급작스러운 이별 위기를 맞아 모두를 충격에 빠뜨렸다. 김산하는 하반신 마비가 된 엄마를 돌보기 위해 서울행을 결심했고 강해준은 윤정재(최원영)에게 짐이 되는 것이 미안해 친부를 따라 미국행을 결정하면서 윤주원은 이들과 함께 자랐던 해동에 홀로 남는 처지가 된 것. 비슷한 아픔을 공유한 만큼 세상의 곱지 않은 시선 속에서도 서로를 단단히 지키고 위로하며 행복하게 살아왔던 이들이기에 피를 나눈 가족으로 인한 이별이 더욱 안타까움을 자아냈다. 특히 "둘 다 진짜 가족 찾아가겠다 그 말이야?"라며 울먹이던 윤주원의 말은 그들이 각자에게 얼마나 특별한 존재였는지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 남다름 "탕준상과 호흡 잘 맞아..서로 배려했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279724"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 배우 남다름이 작품 출연 소감을 밝혔다. KBS 2TV 드라마 스페셜 2024 '사관은 논한다'는 5일 온라인 생중계를 통해 제작발표회를 진행했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기다. 남다름은 "오히려 1편인 게 아쉬울 정도로 대본이 너무 재밌더라. 처음에 대본을 읽었을 때 재밌는 역사 소설을 보는 것처럼 술술 읽혔다. 읽으면서 영상이 머릿속에서 재생됐다. 이 영상에 내가 함께했으면 좋겠다는 마음으로 참여했다"라고 출연 소감을 말했다. 그는 탕준상과 호흡에 대해 "나도 준상이랑 서로 배려했다. '이렇게 할 건데 괜찮나'라고 대화를 많이 했다. 연기하는 데 큰 어려움 없이 잘해봤다"라고 얘기했다. 한편 '사관은 논한다'는 이날 오후 10시 45분 방영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 정욱, 법무부 차관 된다..'가석방 심사관' 고수와 연기 호흡  [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279722"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정욱이 법무부차관이 된다. 5일 소속사 찬엔터테인먼트에 따르면 정욱은 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형, 연출 윤상호)에 캐스팅됐다. '가석방 심사관 이한신'은 돈, 빽, 잔머리 써서 출소하려는 양심 불량 재소자들을 막는 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수 분), 광수대 에이스 형사 안서윤(권유리 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그린 드라마다. 배우 고수와 권유리가 주연을 맡았다. 극 중 정욱이 맡은 역할은 법무부차관 윤상훈이다. 찬엔터테인먼트에 따르면 극 중 법무부 가석방심사위원회에서 가석방 적격심사를 결정하는 인물로, 이한신과 함께 긴장감을 불어 넣는 인물이다. 재소자 악인을 처단하며 '사이다 케미'를 보여줄 예정이다. 지금까지 변호사, 검사, 판사 등 법조인을 주인공으로 한 드라마는 많았지만, 가석방 심사관을 전면에 내세운 드라마는 이번이 처음이다. 다소 낯설게 느껴지는 직업이지만 그만큼 신선하고 흥미로운 소재라는 점에서 많은 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 탕준상 "1부작이라 아쉬워..욕심 난 대본"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279720"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:13.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 배우 탕준상이 작품 출연 소감을 밝혔다. KBS 2TV 드라마 스페셜 2024 '사관은 논한다'는 5일 온라인 생중계를 통해 제작발표회를 진행했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기다. 탕준상은 "대본을 읽으면 그 누구도 쉽게 읽을 수 있고 욕심이 날 만한 대본이었다. 여기서 내가 그 '누구'를 담당하고 있다"라며 "너무 재밌게 읽었다. 작품 들어가기 전부터 감독님, 작가님께 단막극이라, 1부작이라 너무 아쉬웠다. 길게 보고 싶은 아쉬움이 있었다"라고 얘기했다. 한편 '사관은 논한다'는 이날 오후 10시 45분 방영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정욱, '가석방 심사관 이한신' 출연…고수와 '사이다 케미' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791804"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정욱이 법무부차관이 된다. 5일 소속사 찬엔터테인먼트 측에 따르면 정욱은 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형, 연출 윤상호)에 캐스팅돼 고수, 권유리 등과 카리스마 넘치는 열연을 펼친다. '가석방 심사관 이한신'에서 정욱이 맡은 역할은 법무부차관 윤상훈으로, 극 중 법무부 가석방심사위원회에서 가석방 적격심사를 결정하는 교도소 내의 판사다. 심사위에서 최종 결정을 내리는 인물로 고수(이한신 역)와 함께 긴장감을 불어 넣는 인물이다. 재소자 악인을 처단하며 '사이다 케미'를 보여줄 예정이다. 정욱은 그간 드라마 SBS '소방서 옆 경찰서 그리고 국과수', MBC '꼭두의 계절', tvN '슈룹', KBS 2TV '징크스의 연인', KBS 2TV '달이 뜨는 강', TV조선 '복수해라' 등을 비롯해 영화 '연악: 나의 운명', '코인라커', '루치펠', '네모난원' 등에 출연했다. 활발한 작품 활동을 펼쳐온 만큼 '가석방 심사관 이한신'에서 보여줄 활약에도 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면' 이하늬, 김남길→김성균 잡는 '열혈 조교' 등극 "죽어도 성공해야 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309213"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'의 배우 이하늬가 '열혈 조교'에 등극한다. 5일 방송될 SBS '틈만 나면,'에는 드라마 '열혈사제2'로 돌아온 배우 김남길, 김성균, 이하늬가 게스트로 출연한다. 방송을 앞두고 '틈만 나면,' 측은 MC 유재석-유연석, 김남길, 이하늬, 김성균이 '릴레이 줄넘기'에 도전한 스틸을 공개했다. '틈만 나면,' 사상 최다 인원이 도전하는 만큼 역대급 치밀한 전략과 연습량이 펼쳐진다는 후문이다. 특히 이하늬가 당근과 채찍을 거듭한 열혈 조교와 애정 어린 선배를 오가는 달콤살벌한 모습으로 모두의 혼을 쏙 빼놓는다고 해 궁금증이 증폭된다. 게임에 돌입하자 이하늬는 "정신만 똑바로 차리면 돼. 정신 차려!"라며 거침없이 김남길을 잡아 세우는가 하면, "될 때 까지야. 죽어도 성공해야 돼"라고 샤우팅에 나서 분위기를 후끈 달아오르게 한다. 급기야 틈 주인이 "너무 힘드신 거 아니에요?"고 오히려 걱정을 자아내자, 이하늬는 "할 만해요. 이제 몸 풀었지 뭐"라며 무한 연습 전략에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영 "가정 있는 '최태준♥' 박신혜와 키스신, 긴장해 버벅" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279711"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'의 배우 김재영이 박신혜와의 키스신을 앞두고 많이 긴장했다고 고백했다. 5일 김재영은 서울 강남구 소재 카페에서 스타뉴스와 만나 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)에 대한 이야기를 나눴다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지다. 김재영은 극 중 노봉경찰서 강력2팀 형사 한다온 역을 연기했다. 이날 김재영은 박신혜와 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 그는 박신혜에 대해 "생각보다 놀랐던 건 체력이 좋았다. 중립을 잘 지킨다. 기복이 없다. 내가 오히려 더 힘들었던 거 같다. 그래서 (박) 신혜 보면서 따라가려고 했다"며 "박신혜가 액션신도 정말 오래 찍었다. 그럴 때마다 즐기면서 하더라"고 말했다. 박신혜와 로맨스 호흡에 대한 생각도 밝혔다. 그는 "박신혜가 로코적인 부분을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영 "액션신서 호흡 안 돼 기절..몸 예전 같지 않아" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279709"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'의 배우 김재영이 현장에서 의식을 잃었던 경험이 있다고 고백했다. 5일 김재영은 서울 강남구 소재 카페에서 스타뉴스와 만나 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)에 대한 이야기를 나눴다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지다. 김재영은 극 중 노봉경찰서 강력2팀 형사 한다온 역을 연기했다. 이날 김재영은 한다온 캐릭터에 대해 "한다온은 사람이지 않냐. 감독님이 드라마와 현실 사이에서 매개체 같은 역할을 해줬으면 좋겠다고 하더라. 처음엔 안 좋은 말을 듣기도 했는데 나중에는 시청자들이 이해해주더라"고 말했다. 또한 김재영은 "또 감정을 표출하는 부분이 있는데 그런 부분은 좀 어렵기도 했다. 터져 나오는 걸 준비하는 게 어렵더라. 그래서 감독님이 옆에서 많이 도와주셨다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 대상 안겨준 '빅마우스' 이어 차기작 정했다...'서초동 변호사' 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255133"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 대상작 '빅마우스'에 이어 2년 만에 차기작을 결정했다. 5일 소속사 에이스팩토리는 "이종석이 tvN 새 드라마 서초동을 차기작으로 선택했다"고 밝혔다. '서초동'은 로펌에 소속된 이들을 일컫는 '어쏘 변호사'(Associate Lawyer)들의 현실적인 삶을 그렸다. 이종석은 극 중 매일같이 서초동 법조타운으로 출근하는 변호사를 맡으며 유쾌하고 뜨거운 청춘을 연기할 예정이다. '서초동'은 실제 현직 변호사로서 치열한 어쏘 변호사의 삶을 경험하고 밀접하게 다룬 이승현 작가가 집필했다. 이에 기존 매체를 통해 다루어졌던 변호사들의 일상보다 더 깊이 파고들어 현실적인 이야기를 다루고 있다고. 특히 일상생활에서 일어나는 사건들을 담당하며 한층 더 성장해 나가는 어쏘 변호사들의 성장기를 그릴 예정이다. 극 중 이종석은 팩트 폭력, 논리 만렙의 9년 차 변호사 '안주형'을 맡았다. 주형은 논리와 사건이 재밌어 변호사가 된 인물로, 그에게 약자를 보호하고 세상을 바꾸겠다는 '뜻']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재원x연우, 임지연이 맺어준 특별한 인연…장원급제 청년과 당돌한 여인 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791800"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전'에서 김재원과 연우가 풋풋한 연인으로 조선시대에 나타난다. 오는 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'에서 성도겸 역을 맡은 김재원과 차미령 역을 맡은 연우의 모습을 담은 첫 스틸이 공개됐다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 이들의 처절한 사연이 호기심을 자극하는 가운데 옥태영의 시동생 성도겸(김재원)과 옥태영이 롤모델인 여인 차미령(연우)의 이야기까지 예고돼 더욱 다채롭고 탄탄한 서사를 기대케 하고 있다. 극 중 성도겸 캐릭터는 어린 시절부터 보아온 형수 옥태영을 진심으로 존경하고 존중하며 옥태영의 자랑이 되기 위해 장원급제 후 금의환향까지 한 인물이다. 그 덕분에 온 동네에서 탐낼 만큼 훌륭한 청년이 되었으나 어느 날 갑자기 한 여인과 엮이게 된다. 그 여인은 바로 옥태영 밑에서 외지부 일을 배우고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영 "주우재, 변우석 잘되니 내게 물 들어올 때 노 저으라고.." [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279707"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사'에서 활약한 배우 김재영이 작품 흥행에 대한 생각을 밝혔다. 5일 김재영은 서울 강남구 소재 카페에서 스타뉴스와 만나 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)에 대한 이야기를 나눴다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 액션 판타지다. 김재영은 극 중 노봉경찰서 강력2팀 형사 한다온 역을 연기했다. 이번 작품은 최종회에서 시청률을 11.9%(닐슨코리아, 전국기준)를 기록했다. 2049 시청률은 4.3%로, 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. 이날 김재영은 "시청률이 잘 나와서 기쁘다. 시나리오 봤을 때부터 재밌겠다 싶었는데 같이 할 수 있어서 행복했다"고 말했다. 김재영은 본인이 생각한 '지옥에서 온 판사'의 인기 요인을 설명했다. 그는 "현실에서 일어나지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 결국 고개 숙였다.."악의 마음도 읽느라 바빴다"('열혈사제2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212876"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길이 고개를 숙였다. 첫 방송을 단 3일 앞둔 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(박재범 극본, 박보람 연출)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. '열혈사제2'는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 '열혈사제1'의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀, 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 '사이다 서사'의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합해 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 김남길이 '고해성사' 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 '열혈사제2'를 기다리며 응원을 아끼지 않은 시청자들을 향한 죄송한 마음을 전했다. 먼저 종소리와 함께 등장한 김남길은 "제가 고해한 지가 5년이 됐습니다. 정말 죄송합니다"라며 고개를 숙였고, "to be co]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, Apple TV+ '디스클레이머' 케이트 블란쳇 조수 '지수'役 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687774"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 Apple TV+ '디스클레이머'에서 존재감을 드러냈다. 지난 11일 첫 공개된 '디스클레이머'는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 ‘캐서린’(케이트 블란쳇 분)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 정호연은 극 중 캐서린의 조수 '지수'로 분했다. 지수는 전날 캐서린이 시상식에서 받은 트로피를 한번 들어보기도 하고, 책상 가장 잘 보이는 곳에 세워두는 등 캐서린에 대한 존경심을 드러내는 인물. 그러던 중 캐서린의 과거가 담긴 소설의 작가 '스티븐'(케빈 클라인 분)과 만났고, 소설의 존재를 회사에 알리며 파란을 불러일으켰다. 정호연은 첫 영어 연기임에도 불구하고, 안정적인 발성과 연기력으로 본인의 색을 충분히 발휘하며 극에 녹아들었다. 캐서린의 지시를 잘 수행하기 위해 숨은 의중이 있는지를 파악하려는 지수의 명석함과 일에 대한 욕심을 놓치지 않고 연기해 이목을 끌었다. 특히 스티븐으로부터 캐서린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 "'지옥판사' 액션신 찍다 실신…잘못되나 싶어 두려웠다" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791796"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영이 촬영 도중 실신했던 아찔했던 순간을 떠올렸다. 5일 오후 서울 강남구 압구정로의 한 카페에서 최근 종영한 SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사') 배우 김재영의 인터뷰가 진행됐다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지를 그린 작품이다. 극중 김재영은 약자에겐 한없이 너그럽지만 강자에겐 절대 관용을 베풀지 않는 열혈 형사 한다온 역을 맡았다. 닐슨코리아 시청률 기준 6.8%로 출발한 '지옥판사'는 최고 시청률 13.6%를 기록할 만큼 높은 화제성과 성적표를 얻었던 바. 성황리에 작품을 마친 김재영은 "시청률이 잘 나와서 기쁘다"고 입을 열었다. 올라가는 시청률을 지켜보는 기분을 묻자 김재영은 "일단 너무 기분이 좋았고, '나도 잘되는구나' 하는 허황된 꿈을 꿨던 것 같다"고 너스레를 떨었다. 그러면서 "길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 정욱, 고수X권유리와 연기호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241212"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정욱이 법무부차관이 된다. 정욱은 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신(극본 박치형·연출 윤상호)’에 캐스팅돼 고수, 권유리 등과 카리스마 넘치는 열연을 펼친다. ‘가석방 심사관 이한신’에서 정욱이 맡은 역할은 법무부차관 윤상훈. 찬엔터테인먼트에 따르면 극 중 법무부 가석방심사위원회에서 가석방 적격심사를 결정하는 교도소 내의 판사이다. 심사위에서 최종 결정을 내리는 인물로 고수(이한신 역)와 함께 긴장감을 불어 넣는 인물이다. 재소자 악인을 처단하며 ‘사이다 케미’를 보여줄 예정이다. ‘가석방 심사관 이한신’은 돈, 빽, 잔머리를 써서 출소하려는 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, 가석방 심사관이 된 변호사 고수, 광수대 에이스 형사 권유리의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 지금까지 변호사, 검사, 판사 등 법조인을 주인공으로 한 드라마는 많았지만, ‘가석방 심사관’을 전면에 내세운 드라마는 이번이 처음이다. 다소 낯설게 느껴지는 직업이지만 그만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, 이종원과 운명 같은 재회..관계 변화 시작('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190136"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 운명 같은 재회를 한다. 케이블채널 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신, 연출 박선호) 측은 2회 방송을 앞둔 5일, 특급 미션을 받고 배곡리로 모인 지상주류 완전체, 그리고 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 운명적 재회를 포착해 기대를 높인다. ‘취하는 로맨스’는 첫 방송부터 설렘 도수를 제대로 끌어올리며 중독성 강한 로맨틱 코미디의 시작을 알렸다. 지상주류 부산지점의 전설로 통하는 채용주, 선을 그을수록 빠져드는 마성의 브루마스터 윤민주의 일상을 유쾌하게 그리며 시청자들을 단숨에 사로잡았다. 개성 강한 캐릭터들의 환상과 환장을 오가는 티키타카 역시 재미를 극대화했다. 특히 감정을 숨기는 것이 익숙한 채용주가 자신의 마음을 단번에 알아채는 윤민주와 운명적 만남을 가지는 엔딩은 심박수를 높이며 향후 전개에 대한 기대감을 높였다. 그런 가운데 배곡리에 집합한 지상주류 청춘들의 모습이 흥미진진하다. 부산지점 통폐합이라는 절체절명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["공들인 디테일"..'정년이'로 부활한 여성 국극, 해외서도 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279693"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 해외 매체와 글로벌 드라마 팬들로부터 호평을 받으며 K-콘텐츠의 위상을 높였다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이(김태리 분)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 지난달 12일부터 방영 중인 이 드라마는 1950년대 성행했던 대중예술 '여성 국극'을 소재로 채택해 큰 관심을 모았다. 여성 국극은 모든 배역을 여성이 소화하는 창극의 한 갈래로서, 소리 뿐만 아니라 춤, 연기, 그리고 극적 진행까지 갖춘 독특하고도 대중적인 종합공연예술 장르다. 한때 구름 떼 관객을 몰고 다닐 정도로 선풍적인 인기를 끌었던 국극의 매력이 '정년이'를 통해 구현돼 안방극장을 사로잡았다. '정년이'는 세계적인 스트리밍 서비스 디즈니+를 통해서도 공개돼 글로벌한 반응을 얻고 있다. 특히 '정년이' 3화에서 '춘향전', 6화에서 '자명고' 무대를 선보였는데, 한국의 고전미가 물씬 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신비주의 벗은 고현정, 유재석X조세호 만난다…"'유퀴즈' 출격" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791792"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 '유퀴즈'에 출격한다. 5일 CJ ENM 관계자는 엑스포츠뉴스에 "고현정이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연한다"며 "11월 중에 촬영 예정이며, 방송일은 미정"이라고 밝혔다. 앞서 1989년 미스코리아 선으로 데뷔한 고현정은 드라마 '선덕여왕', '여왕의 교실', '마스크걸' 등 다수의 작품에 출연하며 인상적인 연기력으로 활약했다. 한동안 신비주의 콘셉트를 유지하던 고현정은 최근 인스타그램 개설에 이어 유튜브 활동을 통해 대중과의 소통에도 적극적으로 나서고 있다. 그의 첫 브이로그 영상은 5일 기준 조회수 142만 회를 기록하는 등 뜨거운 관심을 모은 바. 그런가 하면 고현정은 지난 1월 2009년 MBC 예능 프로그램 '무릎팍도사' 출연 후 15년 만에 유튜브 토크쇼 '요정식탁'에 출연해 화제를 얻기도 했다. 한편 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'은 매주 수요일 오후 8시 45분 방송된다. 사진=엑스포츠뉴스 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진·장률, 연인으로 만날까…“드라마 ‘러브 미’ 긍정 검토 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392606"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진과 장률이 드라마 ‘러브미’ 주인공 물망에 올랐다. 두 사람의 소속사 매니지먼트 숲과 매니지먼트mmm 측은 5일 일간스포츠에 “‘러브미’ 출연을 제안받고 긍정 컴토 중”이라고 밝혔다. ‘러브 미’는 동명의 스웨덴 드라마를 원작으로 한다. 부와 명예, 외모를 다 갖췄지만 부와 명예, 외모 빼고는 단 하나도 가진 게 없는 한 여자의 성장기를 그린다. 서현진은 극 중 산부인과 전문의 서준경 역을, 장률은 서준경의 연인인 음악감독 주도현 역을 제안 받았다. 서현진은 오는 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’를 통해 시청자를 만난다. 장률은 영화 ‘낮과 밤은 서로에게’ 출연을 확정했으며, 내년 공개되는 티빙 새 드라마 ‘춘화연애담’에도 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 김세정에 경계? 뜻밖의 운명 같은 재회(취하는 로맨스)[MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034459"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원이 운명 같은 재회를 한다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 2회 방송을 앞둔 5일, 특급 미션을 받고 배곡리로 모인 지상주류 완전체, 그리고 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 운명적 재회를 포착해 기대를 높인다. ‘취하는 로맨스’는 첫 방송부터 설렘 도수를 제대로 끌어올리며 중독성 강한 로맨틱 코미디의 시작을 알렸다. 지상주류 부산지점의 전설로 통하는 채용주, 선을 그을수록 빠져드는 마성의 브루마스터 윤민주의 일상을 유쾌하게 그리며 시청자들을 단숨에 사로잡았다. 개성 강한 캐릭터들의 환상과 환장을 오가는 티키타카 역시 재미를 극대화했다. 특히 감정을 숨기는 것이 익숙한 채용주가 자신의 마음을 단번에 알아채는 윤민주와 운명적 만남을 가지는 엔딩은 심박수를 높이며 향후 전개에 대한 기대감을 높였다. 그런 가운데 배곡리에 집합한 지상주류 청춘들의 모습이 흥미진진하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사' 김재영 "박신혜와 키스신, 떨려서 버벅대…♥최태준 반응 궁금" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791789"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영이 상대역 박신혜와의 로맨스 호흡에 대해 이야기했다. 5일 오후 서울 강남구 압구정로의 한 카페에서 최근 종영한 SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'(이하 '지옥판사') 배우 김재영의 인터뷰가 진행됐다. '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다액션 판타지를 그린 작품이다. 극중 김재영은 약자에겐 한없이 너그럽지만 강자에겐 절대 관용을 베풀지 않는 열혈 형사 한다온 역을 맡았다. 김재영은 과거 연쇄살인마에 의해 가족이 모두 살해당한 상처를 가지고 있는 한다온의 아픔을 묵직하게 표현하며 무게감 있게 극을 이끌었다. 박신혜의 상대역으로 캐스팅된 소감에 대해 그는 "'잘됐다'고 생각했다"며 "박신혜 배우가 잘된 드라마도 많기도 하고, 'SBS 불패'라는 수식어도 있지 않냐"고 입을 열었다. 이어 "박신혜가 체력과 정신력이 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 어깨 드러난 파격 원피스 입고 과격한 액션(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917242"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기와 한지현의 본업 천재 모멘트가 포착됐다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 측은 11월 5일 하이라이트 영상을 공개했다. 11월 6일 첫 방송 예정인 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 공개된 영상에는 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 파란만장한 수술 스토리와 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)의 만남이 담겨 있다. 성형과 범죄의 이색적인 조합은 벌써부터 시청자들의 과몰입을 일으킨다. 먼저 정우는 환자들의 간절한 요청에도 눈 하나 깜짝하지 않고 오로지 수술에만 집중하는 모습으로 시선을 사로잡는다. 정우는 빠른 손놀림을 자랑하며 수술을 집도, 에이스다운 면모를 드러낸다. 그러나 화상 환자 앞에서 “재건 성형은 안 해요”라고 하는 등 환자와 보호자를 분노하게 한다. 수술 실력 하나만큼은 끝내주지만 환자에게 철저하게 벽을 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강나언 "남자친구 김우석, 중심 든든하게 잡아줘"(인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241206"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’의 주역 배우들의 풋풋 청량 매력이 폭발하는 캐릭터 포스터가 공개됐다. 오는 10일(일) 첫 방송예정인 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 첫 방송까지 5일 남은 가운데, 오늘(5일) 김우석(강우빈 역), 강나언(김지은 역)을 비롯해 최건(이동민 역), 손동표(모봉구 역), 한채린(민설희 역)의 흥미진진한 스토리를 예고하는 캐릭터 포스터가 공개됐다. 먼저 훈훈미를 한껏 뽐내고 있는 김우석의 캐릭터 포스터가 시선을 사로잡는다. 포스터 속 “고백하라고? 너 누군데?”라는 문구는 향후 아싸 김지은(강나언 분)과의 묘한 로맨스를 예고한다. 김우석은 강우빈 캐릭터에 대해 “외적으로는 아주 완벽한 캐릭터인데 감추고 있는 비밀이 있다는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 딸 채원빈과 희귀한 부녀 투샷…카메라 밖에선 친밀해 (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791781"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 배우들의 열연 뒤 반전미 가득한 모습을 보여줬다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 프로파일러 아빠와 살인사건에 연루된 딸의 팽팽한 구도를 형성하며 치밀하고 촘촘한 전개를 펼쳐가고 있다. 한석규(장태수 역)는 딸을 향한 믿음과 의심 사이에서 고뇌하는 프로파일러 아빠의 딜레마를 설득력 있게 그려내며 극을 이끈다. 한석규에게도 기죽지 않는 연기력을 선보인 괴물 신예 채원빈(장하빈), 상반된 신입 프로파일러 캐릭터로 극에 힘을 더한 한예리(이어진)와 노재원(구대홍), 강력반 형사 역으로 존재감을 드러낸 윤경호(오정환) 등의 활약이 극을 가득 채웠다. 공개된 ‘이친자’ 비하인드컷에는 긴장감 넘치는 드라마에서 볼 수 없는 반전 가득한 배우들의 모습이 담겨 있다. 다정하게 대화를 나누는 한석규와 채원빈의 ‘친밀한 투샷’이 훈훈함을 자아낸다. 부녀가 이렇게 가까이 앉아 눈을 맞추며 대화하는 모습은 볼 수 없었기에, 희귀한 투샷에 더 눈길이 간다. 한석규는 실제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 첫 할리우드 진출작 어땠나..케이트 블란쳇 옆 존재감 발휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279678"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 Apple TV+ '디스클레이머'에서 존재감을 드러냈다. 지난 11일 첫 공개된 '디스클레이머'는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 '캐서린'(케이트 블란쳇 분)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 정호연은 극 중 캐서린의 조수 '지수'로 분했다. 지수는 전날 캐서린이 시상식에서 받은 트로피를 한번 들어보기도 하고, 책상 가장 잘 보이는 곳에 세워두는 등 캐서린에 대한 존경심을 드러내는 인물. 그러던 중 캐서린의 과거가 담긴 소설의 작가 '스티븐'(케빈 클라인 분)과 만났고, 소설의 존재를 회사에 알리며 파란을 불러일으켰다. 정호연은 첫 영어 연기임에도 불구하고, 안정적인 발성과 연기력으로 본인의 색을 충분히 발휘하며 극에 녹아들었다. 캐서린의 지시를 잘 수행하기 위해 숨은 의중이 있는지를 파악하려는 지수의 명석함과 일에 대한 욕심을 놓치지 않고 연기해 이목을 끌었다. 특히 스티븐으로부터 캐서린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, '열혈사제2' 첫방 앞두고 "정말 죄송합니다"..깊은 사죄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190116"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길이 5년 만에 새 시즌으로 돌아온 것에 대해 깊은 사죄를 드러낸 ‘고해성사’ 영상을 전격 공개했다. 첫 방송을 단 3일 앞둔 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 ‘열혈사제1’의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀, 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 ‘사이다 서사’의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합해 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 김남길이 ‘고해성사’ 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 ‘열혈사제2’를 기다리며 응원을 아끼지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 장률 ‘러브 미’서 연인될까 “긍정검토중”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917230"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진, 장률이 '러브 미'에 출연할까. 서현진 소속사 매니지먼트숲, 장률 소속사 매니지먼트mmm 측은 11월 5일 뉴스엔에 새 드라마 '러브 미' 출연 관련 "긍정 검토 중"이라고 밝혔다. '러브 미'는 동명의 스웨덴 드라마를 리메이크하는 작품. 부와 명예, 외모를 다 갖췄지만 부와 명예, 외모 빼고는 단 하나도 가진 게 없는 한 여자의 성장기를 그린다. 장률은 극 중 서현진의 연인 역으로 물망에 오른 가운데 이들의 연인 호흡을 볼 수 있을 지 기대를 모은다. 한편 서현진은 오는 29일 첫 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'에 출연한다. 장률은 영화 '낮과 밤은 서로에게'(가제)에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 열정톡톡 영업왕 첫 등장…'명랑로코퀸' 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254418"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김세정이 열정가득 영업왕 캐릭터로의 변신과 함께, 새로운 '명랑로코'를 향한 서막을 올렸다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'에서는 주류회사 영업왕 채용주(김세정 분)의 첫 호흡이 비쳤다. 올블랙 특전사 흑복 차림으로 맥주 물량을 빼돌린 도매업자를 제압하고 영업팀 동료들을 멋지게 리드하는 등 적극적인 위기대처를 거듭하는 모습은 열정 캐릭터 고유의 매력포인트를 느끼게 했다. 또한 온몸을 바친 회사에서의 뜻하지 않은 위기와 함께, '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)과의 첫 만남에서 감정을 들키는 모습은 김세정 특유의 로코호흡과 함께 펼쳐질 작품의 아기자기한 재미를 짐작케 했다. 이처럼 김세정은 특유의 밝은 에너지를 닮은 채용주 캐릭터의 호흡과 함께, 새로운 로코활약의 몰입감을 이끌었다. 한편 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["야구팬들 허전한 마음 채워지길"…야구 다큐 '퍼펙트리그', 10개 구단 뒷이야기 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309212"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야없날(야구 없는 날)에 접어든 야구팬들의 갈증을 해소해 줄 다큐멘터리 '퍼펙트 리그 2024'가 공개된다. 오는 14일(목) 첫 공개될 티빙 오리지널 스포츠 시리즈 '퍼펙트 리그 2024'는 그 어느 때보다 뜨거웠던 2024 KBO 리그 10개 구단의 이야기를 선수와 커리어, 구단과 팀, 전술과 심리전, 순위경쟁과 우승 등 여러 주제에 따라 입체적으로 조명하는 콘텐츠다. 앞서 공개된 0화에서는 KBO 공인 레전드이자 스토리 텔러 이종범, 정민철, 박재홍, 이대호의 만남과 함께 시즌을 마무리한 10개 구단 선수들의 일상이 펼쳐져 흥미를 돋웠다. 어디서도 들을 수 없었던 선수들의 시즌 중 비하인드 스토리를 비롯해 삼성 라이온즈의 주장 구자욱이 이재현, 김영웅과 출근하는 장면, 키움 히어로즈 주장 송성문이 구단의 2군 선수들까지 정성 어리게 관심을 갖고 챙기는 모습, 선수생활을 은퇴하는 한화 이글스 정우람이 어린 후배 김서현, 황준서에게 건네는 조언 등 선수들의 리얼리티를 엿볼 수 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, 이번엔 변호사다 [가석방 심사관 이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885657"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수-권유리-백지원-이학주의 개성을 담은 캐릭터 포스터가 공개됐다. tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’이 오는 18일 월요일 첫 방송된다. ‘이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신(고수 분)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다. 진중함에 더해 코믹함까지 가미하고 더욱 큰 매력으로 돌아온 고수에 더해 권유리, 백지원, 이학주 등 탄탄한 연기력의 배우들로 구성된 라인업이 시청자들의 관심을 모으고 있다. 5일 공개된 캐릭터 포스터는 ‘이한신’을 이끌어 갈 주연 4인방의 개성을 고스란히 담고 있어 이목을 집중시킨다. 가석방 심사관, 광수대 에이스 형사, 사채업계 레전드, 재벌 2세 등 직업부터 천차만별인 4인방이 다채로운 캐릭터 플레이를 예고하며 본 방송을 향한 기대감을 극대화한다. 먼저 ‘철벽 가석방 심사관’ 이한신 역의 고수는 마치 가석방 심사 대상자를 보듯 날카로운 눈빛을 빛내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길 "정말 죄송합니다"…5년 만의 컴백에 고개 숙였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309211"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길이 5년 만에 새 시즌으로 돌아온 것에 대해 깊은 사과의 마음을 담은 '고해성사' 영상을 전격 공개했다. 첫 방송을 단 3일 앞둔 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 '노빠꾸 공조 수사극'이다. '열혈사제2'는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 '열혈사제1'의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀해 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 '사이다 서사'의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합해 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 김남길이 '고해성사' 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 '열혈사제2'를 기다리며 응원을 아끼지 않은 시청자들을 향한 죄송한 마음을 전했다. 영상에서 먼저 종소리와 함께 등장한 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 5년만 고개 숙였다 “죄송합니다” 대국민 사과(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917216"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 배우 김남길이 5년 만에 새 시즌으로 돌아온 것에 대한 고해성사 영상을 공개했다. 첫 방송을 사흘 앞둔 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 ‘열혈사제1’의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀, 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 ‘사이다 서사’의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합해 초미의 관심을 모으고 있다. 김남길은 이번 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 ‘열혈사제2’를 기다리며 응원을 아끼지 않은 시청자들을 향한 죄송한 마음을 전했다. 종소리와 함께 등장한 김남길은 “제가 고해한 지가 5년이 됐습니다. 정말 죄송합니다”며 고개를 숙였고, “to be co]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차청화, 육성재 母로 변신…SBS '귀궁' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687755"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:24.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차청화가 SBS '귀궁‘을 통해 본업에 복귀한다. 2025년 방영 예정인 SBS 새 드라마 ‘귀궁’(극본 윤수정, 연출 윤성식, 제작 아이윌미디어·스튜디오S)은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리(김지연)와 여리의 첫사랑 윤갑(육성재)의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로맨틱 코미디다. 극 중 차청화는 검서관 윤갑의 어머니 ‘영금’ 역을 맡는다. 영금은 찢어지게 가난한 농가에서 태어나 양반가에 소실로 들어갔으나, 남편의 죽음으로 젊은 나이에 본가에서 쫓겨난 후 아들과 함께 생존하기 위해 온갖 궂은일을 하며 억척스럽게 변한 인물이다. 배우 차청화는 드라마 ‘호텔 델루나’, ‘사랑의 불시착’, ‘철인왕후’, ‘갯마을 차차차’ 등에서 인상 깊은 연기를 선보이며, ’차청화‘만의 특색 있는 연기력으로 강렬한 캐릭터들을 완벽하게 소화해냈다. 다양한 작품에서 신스틸러로서 독보적인 존재감을 드러내며 대중에게 좋은]]></content>
    </entry>
</feed>