<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-27T11:03:36.828Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선업튀' 변우석·김혜윤, 나란히 'AAA 2024' 인기상 "연기로 보답할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841053"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선재 업고 튀어'에 함께 출연한 배우 변우석과 김혜윤이 'AAA 2024'에서 나란히 인기상을 차지했다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')가 개최됐다. 아이브 장원영·제로베이스원 성한빈·배우 류준열이 MC를 맡아 활약을 펼쳤다. 'AAA 2024' 인기상의 주인은 가수 임영웅, 그룹 니쥬, 그리고 배우 변우석과 김혜윤이었다. 지난 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'로 호흡을 맞춘 변우석 김혜윤은 함께 인기상을 받게 됐다. 변우석은 "이 상을 받기까지 힘 써주신 팬들께 감사드린다. 관심과 사랑을 당연하게 생각하지 않고 소중하게 여기겠다. 최선을 다하는 배우가 되겠다"고 말했다. 김혜윤은 "앞으로 더 좋은 연기로 보답하겠다"고 전했다. 니쥬는 영상으로 등장해 소감을 밝혔다. 멤버들은 "팬분들께서 투표를 통해 선정해 주신 상이라 더욱 뜻깊다"고 말했다. 팬에게 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고경표, 오늘(27일) ‘더 시즌즈’ 출연… ‘사랑했잖아’ 열창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404260"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고경표가 올라운더의 면모를 입증한다. 고경표는 27일 오후 10시 방송되는 KBS2 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’(이하 ‘더 시즌즈’)에 출연해 특별한 무대를 꾸민다. 지난 6월 ‘더 시즌즈’ 무대에서 린의 ‘사랑했잖아’를 선보인 고경표는 자신만의 짙은 감성과 안정적인 가창력을 자랑해 모두를 놀라게 만들었다. 이후 공식 채널을 통해 공개된 라이브 클립 영상은 조회수 약 942만 회를 기록하며 폭발적인 반응을 불러일으켰다. 뜨거운 인기에 힘입어 ‘사랑했잖아 (2024)’ 정식 음원을 발매한 고경표는 최근 진행된 녹화에서 당시의 벅찬 감동을 다시 한번 재현해 관객들의 열띤 호응을 이끌어냈다는 후문이다. 앞서 고경표는 지난 8일 백암아트홀에서 ‘22024 고경표 팬미팅 ‘고경표 쇼’’를 열고 팬들과 소중한 추억을 쌓았다. 약 8년 만에 팬들을 만난 고경표는 팬미팅에서만 만나볼 수 있는 스페셜 무대와 다채로운 코너로 공연을 구성해 풍성한 볼거리를 선사했다. 올해 드라마부터 예능, 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, “내가 원했던 홍콩이야” 감탄 (‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404259"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 구성환의 1박 2일 홍콩 압축 패키지 여행의 하이라이트이자 피날레가 공개된다. 아침부터 시작된 꽉 찬 일정 후 23년 만에 자신이 찾던 홍콩의 모습을 마주한 구성환의 반응은 어떨지 기대가 모인다. 27일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 23년 만에 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 두 번째 이야기가 공개된다. 1박 2일 홍콩 압축 패키지 여행의 2일 차, 구성환은 홍콩의 인증샷 명소인 ‘익청빌딩’에 도착한다. 이미 수많은 관광객이 줄을 선 가운데, 구성환이 열정을 다 해 ‘인증샷 상부상조’를 하는 모습도 공개된다. ‘익청빌딩’을 배경으로 자신감 넘치는 ‘낭만 구씨’의 포즈가 웃음을 자아낸다. 이어 구성환은 장국영의 발자취를 좇아 ‘영웅본색 2’ 속 명장면인 ‘공중전화 부스’를 찾아 나선다. 아침부터 고강도 크로스핏과 맛집을 찾아 헤맸던 탓에 체력적 한계를 느끼기 시작한 구성환은 참을 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 이지현, 두 자녀 육아 걱정 "깜빡깜빡 리모컨 들고 외출"('프리한 닥터')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694554"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 건망증이 심해졌다고 토로했다. 27일 방송된 tvN STORY '프리한 닥터'에서는 이지현이 건강 고민을 털어놨다. 이날 방송에서 이지현은 "15살에 데뷔했다. 지금 42살이니까 연차가 꽤 된다"며 "사람들이 저를 봤을 때 건강한 줄 아는데 아이를 낳고 나서 그 전후가 비염으로 갈린다. 아이들 낳고 나서 비염이 생겼는데 비염을 365일 달고 산다"고 밝혔다. 또한 그는 저혈압으로 병원에 다녀오기도 했다며 "이게 제일 심각한데 깜빡거리는 게 너무 심각하다. 미용 시험을 보러 가야 되는데 시험 준비물을 두고 간다거나 밖에 나갈 때 핸드폰 대신 리모컨을 들고 간 적도 있고. 전화를 늘 손에 들고 전화를 찾는 건 기본이다. 내가 어떻게 이 정신으로 애 둘을 키우지 싶을 정도"고 고백했다. 기억력 감퇴에 신경 쓰는 이유에 대해 이지현은 "저도 나이를 먹지 않았냐. 엄마를 보니까 엄마가 깜빡깜빡하시는 게 너무 심하다. 최근에 엄마가 운동하고 샤워실로 가는데 여탕을 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 김민정, 11살 어린 김지은 옆에서도 안 꿀리네…데뷔 37년 차의 아우라 ('체크인한양')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694552"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은과 김민정의 사연이 시청자들의 흥미를 자극하고 있다. 지난 21일 첫 방송 된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 조선 시대 호텔이라는 신선한 설정과 함께 용천루에 모인 인물들의 다채로운 이야기가 어우러지며, 방송 2회 만에 뜨거운 호평을 얻고 있다. 특별출연으로 함께한 김민정은 그야말로 절대적 우위의 존재감을 선보이며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 극 중 용천루의 대각주 설매화 역을 맡은 그는 매력적인 비주얼과 깊이 있는 연기로 극의 중심을 이끌며 몰입감을 더하고 있다. 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 용천루에 들어간 홍덕수(김지은 분)와 설매화의 관계성이 많은 이의 궁금증을 자아냈다. 용천루에 들어가기 전부터 “나의 목표는 용천루의 대각주”라고 선언했던 홍덕수. 이와 관련 지난 1~2회 방송에서는 홍덕수와 설매화의 과거 사연이 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쥬얼리 예원, 예능캐에 서러움 토로..."노래 뽐낼 기회가 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322209"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 메인보컬 출신 예원이 노래 실력을 인정받지 못한 것에 억울함을 토로했다. 27일 웹예능 '백수근 삼촌'에서 예원은 이수근에게 장어 요리를 대접한다. 이날 이수근은 "내가 예원이에게 인생선배로서 얘기해주고 싶은게 되게 많다"라며 "예원이 입장에서 얘가 갈피를 못 잡는 시기거든"이라고 전해 예원의 마음을 샀다. 이어 그가 "가수인데 노래를 못해"라고 말하자 예원은 어리둥절한 표정으로 쳐다보며 "저 노래 잘한다. 저 실용음악과 출신이다"라고 강조했다. 이에 이수근이 "미안한데 니 노래하는 거 한 번도 못봤다"라고 너스레를 떨자 예원은 "그게 저의 히든카드"라고 밝혔다. 이수근은 잠시 생각하더니 진지하게 "예원아 내가 왜 너 노래하는 걸 한 번도 못 들었을까"라고 의문을 품었다. 예원은 "왜냐하면 노래를 안시키니까요. 어딜 가도 저한테 노래 시키는 데가 없었으니까. 저는 웃겨야 하는 포지션이라 재밌게 하느라 바빴다"라고 호소했다. 하지만 이수근은 "너 착각하는데 너 웃긴 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 엇갈린 외신 반응…증시는 싸늘했다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527836"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연말 넷플릭스 최고 회제작 '오징어 게임2'가 드디어 베일을 벗었다. 초반 반응은 다소 엇갈린다. "여전히 놀랍다"는 반응과 "늘어진다" "3편을 위한 징검다리"라는 평이 공존한다. 한국시간 26일 오후 5시를 기해 7개 에피소드 전편이 공개된 '오징어 게임2'의 화제성이 뜨겁다. 공개되자마자 몰아보기를 시작해 밤새워 정주행한 이들의 평이 속속 추가되고 있다. 아직 몰아보기를 마치지 못했다면 인터넷을 끊거나 '스포주의'를 명심하고 주의를 기울여야 할 정도다. 2021년 9월 17일 공개된 '오징어 게임'은 전세계적 신드롬을 일으켰다. 22억 시간을 넘긴 압도적인 시청시간은 아직까지 깨지지 않는 넷플릭스 역대 최고 기록이다. 전편의 성공을 바탕으로 한 인기와 화제야 어렵지 않게 예상할 수 있지만 이들에게 높은 과제는 쉽지 않았다. 한국식 추억의 골목길 놀이가 생과 사를 가른 시즌1이 무명 언더독의 통쾌한 반란이었다면, 이를 잇는 시즌2는 결정적 패를 다 까보인 상태에서 증폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 캠핑카 또 플렉스…호텔 같은 페리 객실에 감탄 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170680"/>
        <updated>2024-12-27T11:02:55.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무, 캠핑카 또 플렉스…호텔 같은 페리 객실에 감탄 (나혼자산다) MBC ‘나 혼자 산다’에서 전현무가 새로운 ‘무카(전현무+캠핑카)’와 함께 제주도로 향한다. 오늘(27일) 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 전현무가 ‘NEW 무카’와 제주도로 즉흥 여행을 떠난 이야기가 그려진다. ‘내 캠핑카를 제주도에서 몰아보고 싶다’라는 막연한 꿈을 꿨다는 전현무. 차박으로 밤새 거센 우박(?)을 이겨내고 새벽부터 ‘뉴 무카’와 함께 페리를 타고 제주도로 향한 그는 “이런 세계가 있구나”라며 호텔을 방불케 하는 페리의 객실과 시설에 깜짝 놀란다. 조식으로 국밥, 떡볶이, 순대 등으로 배를 가득 채운 전현무는 쏟아지는 졸음을 이기지 못하고 숙면에 취한다. 이어 서울에서 ‘뉴 무카’를 타고 목포항으로, 또 목포항에서 페리를 타고 제주항까지, 무려 17시간 만에 제주도에 입성한 전현무. 그는 “달에 처음 착륙한 인간의 느낌”이라며 ‘뉴 무카’를 타고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 결국 폭로 당했다…"연예인이라고 업무 빠져" ('궁금한이야기')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694550"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’궁금한 이야기 Y’가 부실 복무 의혹에 휩싸인 송민호를 다룬다. 유명 아이돌 그룹의 멤버이자, 본인의 그림으로 개인전을 열 정도로 다방면으로 재능을 보였던 가수 송민호. 그가 사회복무요원으로 복무를 시작한 건 지난해 3월. 그러나 21개월 만에 소집해제 한 그는 현재 논란의 중심에 서 있다. 송민호 씨가 근무지인 주민 편익 시설에 제대로 출근하지 않고, 맡은 업무 역시 소홀히 했다는 의혹이 제기되었다. 사회복무요원으로 근무하던 당시 무슨 일이 있던 걸까. 제작진은 송민호와 약 1년간 함께 근무했다는 성현(가명)을 만날 수 있었다. 그간 송민호는 공영 주차장이나 편익 시설을 관리하는 공단에서 민원인을 상대하거나 고지서를 우체국에 전달하는 업무를 맡아왔다. 그러나 성현 씨는 송민호의 근무에 어딘가 의아한 부분이 있다고 했다. 이름과 얼굴이 알려진 ‘연예인’이라는 이유로 전화와 대면 업무를 제대로 수행하지 않았다는 것. “자기 이름이 드러난다고 전화 업무는 빠지고요.” “민원인들 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "'닥터슬럼프'→'지판사'까지 많은 사랑 받은 2024년"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991210"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 '혤스클럽'에서 새해 인사를 전했다. 27일 유튜브 채널 '혜리'의 콘텐츠 '혤스클럽'에서는 '혤스클럽' 1주년을 맞이해 2024 연말 파티를 열어 다양한 손님들을 초대했다. '혤스클럽' 1주년 파티에는 최예나, 존박, 리정, 오상욱, 파트리샤, 박신혜, 에픽하이, 미연 등이 함께했다. '혤스클럽' 1주년 파티에 함께한 손님들이 연말 계획과 새해 인사를 전했다. 최예나가 첫 단독콘서트, 오상욱이 예능 '핸썸가이즈', 에픽하이가 유튜브 채널 등을 홍보한 가운데, 미연이 (여자)아이들의 재계약과 함께 활발한 활동을 예고해 눈길을 끌었다. 이어 박신혜는 "'닥터슬럼프'부터 시작해서 '지옥에서 온 판사'까지 너무 많은 사랑을 받은 해였다, 너무 감사드린다고 말씀드리고 싶고, 내년에도 또 좋은 작품으로 찾아뵐 수 있도록 열심히 하겠습니다, 모두 2025년 새해 복 많이 받으시고, 늘 건강하시고 행복하세요!"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기획사 설립 이경규 “이윤석, 언제 어떻게 될 지 몰라” 영입 않는 이유(화가난애주가)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937082"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기획사 에이디지컴퍼니를 설립한 이경규가 절친한 후배 개그맨 이윤석을 영입하지 않는 이유를 밝혔다. 최근 공개된 채널 '르크크 이경규' 콘텐츠 '화가 난 애주가'에는 개그맨 이수근, 농구선수 출신 방송인 서장훈이 게스트로 출연했다. 이경규는 에이디지컴퍼니 소속 연예인을 묻는 질문에 "(딸) 예림이, 사위 (김)영찬이, 신태용 감독 있다. 나 축구 좋아하니까"라고 답했다. 이때 서장훈은 "누구보다 형님이 좋아하시고 형의 분신인 (이)윤석이 형은 왜 영입 안 하시는 거냐"고 물었고 이수근은 "돈이 안 되지 않나"라고 대신 답했다. 이경규는 "너 어떻게 알아? 그게 아니고 내가 술 먹으면서 (이윤석에게) 전화 했더니 계약기간이 끝났다고 하더라. 그 계약된 회사에 내가 들어가 있었다. 거기 있다가 내가 나온 거다. 자기 계약 끝났다는 말이 자기 데려가란 얘기 아니냐. '그럼 우리 회사에 와야지' 했는데 우리 회사에서 연예인 계약을 안 하기로 했다"고 말했다. "엔터 회사인데 왜 축구선수 2명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜·에픽하이→오상욱, 혜리 '혤스클럽' 1주년 파티 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991202"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혤스클럽' 1주년 파티에 가수 최예나, 존박, 에픽하이, 미연, 안무가 리정, 펜싱 선수 오상욱, 방송인 파트리샤, 배우 박신혜가 출격했다. 27일 유튜브 채널 '혜리'의 콘텐츠 '혤스클럽'에서는 '혤스클럽' 1주년을 맞이해 2024 연말파티를 열어 다양한 손님들을 초대했다. 이날 혜리는 "오늘 파티의 날이다"라며 '혤스클럽'을 빛내준 게스트들과 '혤스클럽' 1주년 연말 파티를 함께했다. '혤스클럽' 연말 파티에는 가수 최예나를 시작으로 가수 존박, 안무가 리정, 펜싱 선수 오상욱, 방송인 파트리샤, 배우 박신혜, 에픽하이의 타블로, 미쓰라, 투컷, (여자)아이들의 미연이 차례로 등장해 환호를 자아냈다. 이어 파티의 손님들은 팀 에픽하이(투컷, 오상욱, 존박, 박신혜, 미연)와 팀 여자아이들(최예나, 리정, 파트리샤, 타블로, 미쓰라)로 나눠 게임을 진행, 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 ‘48㎏ 감량’ 시누이 위해 플렉스하더니‥헬스 1년 회원권 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937081"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이를 위해 헬스 1년 회원권을 선물했다. 미나의 시누이 수지 씨는 12월 26일 개인 소셜미디어에 헬스장에서 운동 중인 사진, 영상을 게재했다. 수지 씨는 "아프기 전 세 번째 운동가는날~ 오늘 아님. 고기 먹고 싶다고하니 이날은 샤브 뷔페로. 난 고기랑 야채만 먹고. 열심히 운동하라고 헬스장 1년 회원권도 끊어주신 미나 언니. 열심히 운동 다닐게요. 언니와 운동은 힘들지만 너무 재밌어요"라고 전했다. 수지 씨는 동생 류필립의 아내 미나의 도움으로 148kg에서 100kg까지 48kg을 감량했다. 한편 미나는 지난 2018년 17살 연하 류필립과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, 역시 `넘사벽` 차트의 신♥"…아이돌차트 평점랭킹 196주 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002925655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002925655"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 12월 3주차 아이돌차트 평점랭킹에서 최다득표자에 올랐다. 27일 아이돌차트에 따르면 임영웅은 지난 20일부터 26일까지 집계된 평점랭킹에서 37만4534표를 얻어 최다득표를 기록했다. 이로써 임영웅은 아이돌차트 평점랭킹에서 196주 연속 1위에 오르게 됐다. 2위는 12만4209표를 획득한 이찬원이 차지했다. 이어 영탁 4만1251표, 황영웅 1만5230표, 방탄소년단 지민 1만5080표, 송가인 1만3017표, 이병찬 1만1183표, 박창근 1만721표, 방탄소년단 진 9023표, 방탄소년단 슈가 6149표 순으로 집계됐다. 임영웅은 스타에 대한 실질적인 팬덤의 규모를 가늠할 수 있는 '좋아요'에서도 가장 많은 3만6548개를 받았다. 이어 이찬원 1만1761개, 영탁 4243개, 송가인 1521개, 황영웅 1476, 이병찬 1185개, 박창근 1083개, 방탄소년단 진 919개, 방탄소년단 슈가 696표 순으로 '좋아요' 수를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, '부실 복무 의혹' 송민호 근무지 압수수색…CCTV 확보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527832"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호가 사회복무요원 부실 근무 의혹에 휩싸인 가운데, 경찰이 그의 근무지를 압수수색했다. 27일 경찰에 따르면 이날 서울 마포경찰서는 송민호의 근무지였던 마포구 마포주민편익시설을 압수수색했다. 경찰은 송민호 근무지의 CCTV 등을 확보한 것으로 전해졌다. 앞서 26일 마포경찰서는 병무청으로부터 지난 23일 수사 의뢰를 접수받은 뒤 송민호를 피의자로 입건했다. 병무청은 송민호의 부실 근무 의혹에 대해 경찰에 수사를 의뢰했고, 경찰은 수사의뢰 내용을 검토한 후 송민호의 병역법 위반 여부를 판단할 방침이다. 병무청은 경찰 수사를 통해 송민호의 복무에 문제가 있었던 것으로 확인되면 소집해제가 됐다고 하더라도 해제 처분을 취소하고 문제 기간만큼 재복무해야 한다는 입장인 것으로 전해졌다. 앞서 송민호는 지난해 3월 마포시설관리공단에서 대체 복무를 시작했고, 지난 3월부터 마포주민편익시설에서 근무하다가 지난 23일 소집해제됐다. 그러나 소집해제 직전 그는 복무 기간 동안 제대로 출근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미 결혼 골인할까…'사랑은 외나무다리에서' 엔딩 '관심 집중']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527831"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스 '사랑은 외나무다리에서'가 마지막회 공개를 앞두고 시청자들의 기대감이 뜨겁다. 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈)과 여자 윤지원(정유미). 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천'지원'수들의 전쟁 같은 로맨스 '사랑은 외나무다리에서'가 마지막 에피소드 11~12회 공개만을 앞두고 있다. 공개될 마지막 에피소드에서는 석지원과 윤지원이 수많은 난제를 해결하고 해피엔딩을 맞을 수 있을지 관심을 집중시키고 있다. '윤재호'(김갑수)의 허락을 받은 두 사람이 '석경태'(이병준)에게도 허락을 받아낼 수 있을지, 독목고 행정실장 '지경훈'(이승준)의 계략을 어떤 방식으로 처리할지 시청자들의 궁금증을 자극한다. '사랑은 외나무다리에서'는 웬수 같은 첫사랑과 18년 만에 다시 마주하며 시작된 달콤 쌉쌀한 혐관 로맨스부터 주지훈과 정유미의 틈만 나면 시비를 걸고 투닥거리는 티키타카 케미를 선사하며 수많은 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라, 마마무 완전체 재계약 불발에 "같이 가고 싶었지만, 의견 존중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527828"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 솔라가 완전체 재계약 불발에 대한 솔직한 생각을 밝혔다. 26일 유튜브 채널 스튜디오 치카치카에는 '솔라X이수지 제2의 마마무 결성! 데뷔하자마자 불화설?| 뮤지컬 마타하리, '마지막 순간' 라이브'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 개그우먼 이수지는 솔라에게 "얘기해 줄 수 있는지 궁금한데 마마무가 전원 재계약이 안됐지 않나. 서로의 선택을 존중한 것이냐, '아니면 아쉽다 그래도 함께하고 싶다'는 편이었나?"라고 물었다. 이에 솔라는 "멤버들의 앞길을 제가 정할 수 없으니까"라며 "당연히 같이 가고 싶은 마음은 있었는데, 각자의 생각을 존중해야 한다고 생각했다. 지금도 존중하는 게 맞다고 생각한다"고 솔직하게 답했다. 이어 이수지는 "다시 뭉쳐줘"라고 했고, 솔라는 "이제 각자 활동하다 보니까 스케줄을 맞추는 게 어렵더라. 기다려 주신다면 당연히 언제든 하고 싶다"고 마마무 완전체 컴백에 대한 바람을 전했다. 한편 솔라와 문별은 기존 소속사인 RBW와 재계약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, 부실복무 의혹 송민호 근무지 압수수색→CCTV 확보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937080"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호가 부실 복무 의혹에 휩싸인 가운데, 경찰이 송민호의 근무지에 대해 강제수사에 나섰다. 서울 마포경찰서는 12월 27일 오후 송민호의 근무지였던 마포구 마포주민편익시설을 압수수색했다고 밝혔다. 경찰은 송민호 근무지의 CCTV 등을 확보한 것으로 알려졌다. 앞서 송민호는 부실 대체 복무 의혹으로 입건됐다. 경찰은 향후 정식 수사를 통해 병역법 위반 여부를 판단할 방침이다. 병무청 또한 송민호의 부실복무 의혹 관련 조사를 시작했다. 소속사 YG엔터테인먼트 측은 송민호의 부실 복무 의혹 관련 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다. 다만 병가 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이며 그 외 휴가 등은 모두 규정에 맞춰 사용했음을 알려드린다"는 입장을 밝힌 바 있다. 한편 송민호는 지난해 3월 24일 대체 복무를 시작했으며 올해 12월 23일 소집 해제됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 눈부신 미모+반전 볼륨감‥비현실적인 완벽 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937079"/>
        <updated>2024-12-27T10:09:39.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 눈부신 드레스 자태를 공개했다. 지난 12월 26일 에스파 카리나는 자신의 소셜미디어에 “회귀크리스마스”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 카리나는 여리여리한 어깨 라인이 드러나는 흰색 오프숄더 실크 드레스를 입고 다양한 포즈를 취했다. 목걸이, 귀걸이로 포인트를 준 카리나는 긴 웨이브 헤어로 청순하고 우아한 분위기를 더했다. 볼륨감 넘치는 드레스 자태도 시선을 끈다. 게시물을 본 누리꾼들은 “자기야 그만 예뻐주겠어?”, “지민아 사랑해”, “매일매일이 크리스마스네요” 등 반응을 보였다. 한편 에스파는 오는 2025년 1월 11일, 12일 서울 고척스카이돔에서 열리는 ‘SMTOWN LIVE 2025’(에스엠타운 라이브 2025) 서울 콘서트에 참여한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 강훈, 지예은과 핑크빛 재회…"이 순간 즐기고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914543"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈과 지예은이 ‘런닝맨’에서 재회한다. 오는 29일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 첫 임대 멤버 강훈이 출연한다. 이날 녹화에서는 드라마 종영 후 금의환향한 ‘런닝맨’ 첫 임대 멤버 강훈이 약 반년 만에 지예은과 재회해 핑크빛 기류를 자아냈다. 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 언니·오빠들로부터 한껏 놀림을 받았다. 이에 강훈은 “이 순간을 즐기고 싶다”라며 ‘월요 썸남’다운 여유로움을 뽐냈다. (사진=SBS) 이어 멤버들이 ‘2024년과 함께 이별하고 싶은 물건’을 소개했다. 특히 시선을 끈 것은 양세찬이 가져온 ‘빨간 속옷’이었다. 입던 속옷을 가져왔다는 사실에 멤버들은 일동 야유를 퍼부었으나, 양세찬은 아랑곳하지 않고 ‘드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다’라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 웃음을 자아냈다. 여기에 모두가 이별을 만류한 지석진 추억의 물건부터 ‘짠남자’ 김종국을 한껏 열받게 한 물건까지 공개돼 궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나X안유진 매혹적인 멍냥즈, 美친 비주얼 조합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937078"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 아이브 안유진이 눈부신 비주얼 합을 인증했다. 카리나는 12월 27일 자신의 소셜미디어에 “포포와”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 지난 25일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 SBS 가요대전’에서 무대를 준비하는 카리나의 모습이 담겼다. 안유진 역시 같은 장소에서 찍은 사진을 자신의 소셜미디어에 게재해 우정을 인증했다. 붉은색 벨벳으로 포인트를 준 오프숄더 의상을 입은 카리나는 이날 함께 무대를 꾸민 아이브 안유진과 포즈를 취하고 있다. 레더 소재 의상으로 시크한 분위기를 연출한 안유진은 카리나와 일명 ‘멍냥즈’ 케미스트리를 뽐냈다. 누리꾼들은 “고양이 강아지 천생연분”, “진짜 빛난다”, “컬래버 많이 해주세요” 등 반응을 보였다. ‘2024 SBS 가요대전’에서 카리나와 안유진은 Valerie Broussard ‘Killer’로 섹시한 퍼포먼스를 선보여 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "'써니' 처음이자 마지막 영화"…이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003998158"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 영화 '써니'(2011)가 처음이자 마지막 영화가 된 이유를 털어놨다. 지난 26일 오후 8시 30분 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 홍진희가 게스트로 출연해 근황을 전했다. 그는 10년의 공백기 이후 700만 명 관객을 돌파한 '써니'로 복귀한 과정과 이 영화가 자신의 마지막 영화가 된 이유를 공개한다. 10년 넘게 백수로 지내는 중이라고 밝힌 홍진희는 "(그동안) 힘든 일은 없었냐"는 질문에 "그만두고 필리핀에 가지 않았나. 4~5년 정도 살았는데 한국 사람들 때문에 힘들었다. 한국에서는 '연예인 홍진희'인데 거기서는 '톱배우 홍진희'인 거다. 나 하나가지고 말 많고 그래서 한국으로 들어왔다"라고 말했다. (KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다' 갈무리) 필리핀을 선택한 이유에 대해 "20대 초반에 보라카이에 처음 갔다. 그때는 예술이었다. 공기 좋고 섬 자체가 너무 깨끗했다. 마음 편한 곳으로 가는 게 좋더라. 필리핀 사람들이 되게 순수하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루, 박리원과 첨예한 대립 ‘네버 엔딩 갈등’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863200"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 최상과 한그루 사이에 미묘한 기류가 형성된다. 27일 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 20회에서는 구하나(한그루 분)와 황진구(최상 분)의 로맨스가 급물살을 탄다. 앞서 하나는 자신의 채용 뒷배경을 숨긴 진구에게 크게 실망했다. 진구는 오해라고 말했지만 하나의 마음을 돌리기는 쉽지 않았다. 진구는 재차 고의가 아니었음을 해명하기 위해 하나를 본인의 차에 태웠고, 안전벨트를 채워주는 과정에서 두 사람의 시선이 맞닿으며 심쿵을 유발했다. 오늘 방송에서는 하나가 신여진(나영희 분) 회장이 선물한 원피스를 입고 출근한다. 하지만 윤세영(박리원 분)은 자신과 똑같은 원피스를 입은 하나에게 온갖 모진 말로 구박하며 분노를 표출한다. 하나가 당장 옷을 갈아입으라는 세영의 말을 거역하자 돌발 행동까지 한다고 하는데. 그런가 하면 하나는 진구와 급속도로 가까워진다. 진구는 무뚝뚝한 태도로 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최강야구’ 어차피 MVP는 이대호? 윤곽 드러나는 몬스터즈 시상식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863199"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘약속의 땅’ 군산에서 승리를 다짐한 최강 몬스터즈가 매직넘버 1을 향한 중요한 한 걸음을 내딛는다. 오는 30일 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 113회에서는 연승에 도전하는 몬스터즈와 설욕전을 준비하는 동아대의 2차전 경기가 펼쳐진다. 군산 구장에 도착한 몬스터즈는 라커룸에 들어서며 추억에 잠긴다. 정근우는 “여기서 승률이 좋았다. 기분이 좋아지는 구장”이라며 만족감을 드러낸다. 특히 이곳은 ‘조선의 4번 타자’ 이대호와 ‘야신’ 김성근 감독이 처음 몬스터즈에 합류했던 장소로, 팀에게도 각별한 의미를 지닌다. 몬스터즈의 역사를 함께한 이 구장에서 다음 시즌으로 향하는 꽃길이 펼쳐질 수 있을지 관심이 모인다. 추억 회상도 잠시, 라커룸에 들어선 장시원 단장은 라커룸을 떠들썩하게 만든다. 그는 “점점 수상자들의 윤곽이 보이기 시작한다”며 선수들의 시즌 성적을 하나씩 공개한다. 타점, 홈런, 도루뿐 아니라 탈삼진과 방어율 1위 기록까지 차례로 발표되며, 시즌 MVP의 주인공에 대한 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뚜껑 연 ‘오징어게임2’ 로튼토마토 지수 시즌1과 비교해보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937077"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2에 대한 평가가 엇갈리고 있다. 지난 12월 26일 오후 5시 전세계에 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 한국 시간으로 12월 27일 오후 5시 기준 미국 영화 드라마 콘텐츠 평점 사이트 로튼토마토 신선도 지수에서 평론가 점수 86%, 일반 시청자 점수 63%를 기록 중이다. 변동 가능성이 있지만 시즌1의 경우 평론가 점수 90%, 일반 시청자 점수 75%를 기록한 바 있어 이같은 점수는 아쉬움을 남긴다. 다만 시청자 점수에 비해 평론가 점수가 높고, 시즌1과 큰 차이가 없어 아직 실망하긴 이르다. '오징어 게임' 시즌2는 공개에 앞서 내년 1월 열리는 미국 골든글로브 시상식 TV 드라마 부문 작품상 후보에 오르기도 했다. 해외 시청자들과 마찬가지로 국내 시청자들 사이에서도 호불호가 갈리고 있는 상황. '오징어 게임2'의 흥행 결과에 많은 이들의 관심이 쏠리고 있다. 한편 3년만에 돌아온 '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 ‘꽃갈피 셋’ 앨범 나오나? “프로젝트 계속할 것”(유인라디오)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937076"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 꽃갈피 셋 앨범 계획을 밝혔다. 12월 26일 공개된 채널 '유인라디오' 코너 '만날사람인나'에는 아이유가 게스트로 출연했다. 아이유는 "꽃갈피 셋 앨범 계획이 어떻게 되나"라는 질문에 "언제가 될 지는 모르겠지만 꽃갈피 프로젝트는 계속 하긴 할 것"이라며 "추천해 주고 싶은 꽃갈피 곡이 있나"라고 의견을 구했다. 아이유는 유인나가 이은하의 '미소를 띄우며 나를 보낸 그 모습처럼'을 부르자 "너무 좋다"고 반응했다. 유인나는 "나훈아의 '사내'도 진짜 좋아한다"며 "나도 꽃갈피 앨범 준비해볼까? 이담(엔터테인먼트)에서 내줄 수 있어? 우리 회사에서는 아무리 졸라도 안 내주더라고. 매니저 선에서 자르고 위로 전달을 안 하더라. 물어보지도 않고 안 된다고 하더라"며 앨범 발매 욕심을 드러냈고 아이유는 "저희가 여유가 되면.."이라며 돌려서 거절했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최상·한그루, 미묘한 기류에...박리원 분노 폭발 ('신데렐라 게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322194"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최상과 한그루 사이에 미묘한 기류가 형성된다. 27일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임' 20회에서는 구하나(한그루 분)와 황진구(최상 분)의 로맨스가 급물살을 탄다. 앞서 하나는 자신의 채용 뒷배경을 숨긴 진구에게 크게 실망했다. 진구는 오해라고 말했지만 하나의 마음을 돌리기는 쉽지 않았다. 진구는 재차 고의가 아니었음을 해명하기 위해 하나를 본인의 차에 태웠고, 안전벨트를 채워주는 과정에서 두 사람의 시선이 맞닿으며 심쿵을 유발했다. 오늘 방송에서는 하나가 신여진(나영희 분) 회장이 선물한 원피스를 입고 출근한다. 하지만 윤세영(박리원 분)은 자신과 똑같은 원피스를 입은 하나에게 온갖 모진 말로 구박하며 분노를 표출한다. 하나가 당장 옷을 갈아입으라는 세영의 말을 거역하자 돌발 행동까지 한다고 하는데. 그런가 하면 하나는 진구와 급속도로 가까워진다. 진구는 무뚝뚝한 태도로 일관하는 하나의 기분을 풀어주기 위해 노력한다. 미묘한 기류를 풍기는 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독수리 5형제' 안재욱, 다이아몬드 수저로 변신…귀티 '슈트핏']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991093"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독수리 5형제를 부탁해!' 안재욱이 본투비 다이아몬드 수저로 변신한다. 27일 KBS 2TV 새 주말드라마 '독수리 5형제를 부탁해!'(극본 구현숙/ 연출 최상열) 측은 재벌 한동석으로 분한 안재욱의 모습을 담은 스틸컷을 공개했다. '독수리 5형제를 부탁해!'는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 안재욱은 극 중 LX호텔의 회장이자 가늠이 안 될 정도의 재산을 소유한 재벌 한동석으로 분한다. 한동석은 까칠 도도하고 예민하며 거침없는 언행을 일삼는 등 남다른 아우라를 지닌 인물이다. 또한 좋고 싫음이 확실하고 옳고 그름도 분명하지만 아내를 향한 절절한 마음을 지닌 반전미가 넘치는 캐릭터이기도 하다. 공개된 스틸컷 속 안재욱은 세련된 검은 슈트를 찰떡같이 소화하며 기품 있는 CEO의 모습을 완벽히 구현해 냈다. 냉온을 오가는 다채로운 표정은 그의 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현 "저혈압에 건망증 심각…내 엄마는 깜빡하고 남탕 돌진"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007991083"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 방송인 이지현이 건강 적신호를 고백했다. 이지현은 27일 방송된 tvN '프리한 닥터'에 출연해 "15세에 데뷔했는데 지금은 마흔둘이다. 연차가 꽤 된다. 사람들이 저를 봤을 때 건강하기만 한 줄 안다. 두 아이를 낳고 나서 비염이 생겼다. 365일 달고 산다"라고 밝혔다. 최근 저혈압이 심해져 병원에 다녀온 적도 있다는 그의 말에 서재걸 의학박사는 "고혈압은 치료제가 있는데 저혈압은 마땅한 치료 약이 없다. 몸의 컨디션을 정상으로 끌어올리는 방법밖에 없다"라고 설명했다. 이지현은 "이게 제일 심각한데 깜빡거리는 게 너무 심각하다. 예를 들어서 미용 시험을 봐야 하는데 시험 준비물을 놓고 간다거나 휴대전화를 챙겨야 하는데 리모컨을 들고 나간 적도 있고 전화를 손에 들고 있으면서 찾는 건 기본이다. 내가 어떻게 이 정신으로 애 둘을 키우지 싶다"라고 말했다. 기억력 감퇴 때문에 부쩍 신경을 쓰는 이유에 대해서는 "엄마가 기억을 깜빡깜빡하는 게 너무 심하다. 최근에 어떤 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순, 압도적 자신감 “얼굴 예쁘니까” “이미 지금 대세” (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170658"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24기 옥순, 압도적 자신감 “얼굴 예쁘니까” “이미 지금 대세” (나는솔로) ‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기 ‘퀸’ 옥순의 활약상이 펼쳐진다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 2025년 1월 1일(수) 방송을 앞두고 ‘퀸옥순’의 매력을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영수는 옥순에게 “근데 귤을 되게 예쁘게 까신다”며 은근히 호감을 드러낸다. 옥순은 당연하다는 듯 “얼굴이 예쁘니까 뭐~”라고 받아친다. 영수는 당찬 옥순의 반응에 “캬!”라며 감탄한다. 뒤이어 옥순은 영식에게 “별 보러 가는 거 좋아하냐?”라고 물은 뒤, “당연히 좋아한다”는 답이 나오자 “그럼 별 보러 갔다 오자”고 호감을 표한다. 잠시 후, 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 바글바글 모여 있자 흐뭇해하고, “몰리는 거 옳지 않은데?”라는 ‘다대일 로맨스’ 견제의 말에는 “내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가?”라고 쿨한 반응을 보인다. ‘클래스가 다른’ 옥순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘언더커버’ 라이즈 소희 친누나 등장… 가창력까지 똑닮았네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009437"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘언더커버’가 2차 티저를 공개한 가운데 그룹 라이즈 소희의 친누나가 등장했다. 27일 ENA는 본방 사수를 ‘언더커버’ 2차 티저를 공개했다. 오는 1월 12일 첫 방송되는 ENA 커버 인플루언서 서바이벌 ‘언더커버(UNDERCOVER)’는 원곡을 재해석해 부르는 ‘커버(COVER)’ 인플루언서 최강자를 가리는 서바이벌 음악 예능 프로그램이다. 앞서 정재형, 박정현, 이석훈, 권은비, 그루비룸이 ‘언더커버’를 이끌 ‘TOP 리스너’로 출연을 확정해 시청자들의 기대를 모은 바 있다. 공개된 2차 티저 영상에는 목소리만으로 소셜미디어(SNS)를 장악한 커버 인플루언서들이 SNS를 벗어나 ‘언더커버’에 모습을 드러낸다. 귀를 뻥 뚫어주는 가창력을 겸비한 커버 인플루언서들의 생생한 라이브 무대에 참가자들은 물론 정재형도 “나도 저렇게 노래했으면”이라며 부러움 가득한 시선을 보낸다. 가창력뿐만 아니라 춤, 성대모사 등 노래 그 이상의 넘치는 개성으로 ‘언더커버’를 장악하는 커버 인플루언서들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞두고 식탐 터진 김준호, 메뉴판 압수 당했다 “40만원↑ 나올듯”(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937075"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박즈’가 브루노 마스와 로제로 깜짝 변신한다. 12월 28일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 19회에서는 일본 도쿄로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 단체로 브루노 마스 따라잡기에 나서 ‘APT’를 패러디한 ‘독파트’ 게임을 펼치는 현장이 공개된다. 이날 도쿄에 도착한 ‘독박즈’는 인근 야키니쿠 맛집으로 향한다. 김준호는 ‘식탐맨’답게 상급 안창살부터 채끝등심, 가리비 등을 폭풍 주문하고, 당황한 멤버들은 “이러다가 (식사비가) 40만 원 넘게 나오겠는데”라며 메뉴판을 압수한다. 푸짐한 식사 후, ‘독박즈’는 사전에 맞춰 입은 ‘브루노 마스 의상’을 한 채, 도쿄 타워를 감상할 수 있는 포토 스폿인 시바 공원으로 자리를 옮긴다. 그러던 중 홍인규는 횡단보도 맞은편에 일본 시민들이 서 있자, “건너 편 시민들이 우리를 쳐다보는 것 같다”며 스타병(?) 증세를 보이고, 김준호는 “우리를 부르노 마스랑 로제인 줄 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조수연 "내년 5월 신윤승과 결혼"...파격 선언 ('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322193"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신윤승과 조수연이 결혼설에 대한 입장을 전한다. 오는 28일 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 여러 정황상 '썸 의혹'이 제기된 임우일과 김지유, 신윤승과 조수연이 출연한다. 이들은 재치 있는 입담으로 '썸 의혹' 커플들을 둘러싼 다양한 이야기를 공개할 예정이다. 이날 '데프콘 어때요' 코너로 사랑 받는 신윤승, 조수연은 썸 공방전을 펼친다. 특히 조수연은 "내년 5월에 신윤승과 결혼할 예정이다"라고 이야기해 이목을 끈다. 이에 신윤승은 "썸, 연인, 부부를 넘어 지금은 임신설까지 나왔다"라며 억울함을 토로한다. 이어 '닮은꼴 커플' 임우일과 김지유는 '아는 형님'을 통해 '썸 의혹 커플'로 발전할 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 먼저 김지유는 "하관 운명설을 믿는다"라고 밝혀 '하관 닮은꼴' 임우일과의 썸 의혹에 불을 지핀다. 뿐만 아니라 김지유는 "임우일이 유명해지면서 내가 먼저 임우일을 닮았다고 말하고 다닌다"라며 "사실 임우일이 뜨기 전엔 닮았다는 말이 기분 나빴다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 민낯에도 여신 미모 美쳤다‥매력적인 눈동자 점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937074"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수지가 셀카를 대방출했다. 배우 수지는 12월 27일 자신의 인스타그램에 "앨범 뒤적 뒤적+내일 밤 '나라는 가수'에서 만나요"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진에는 여행 중인 수지의 모습이 담겼다. 수지는 백옥 같은 피부가 빛나는 민낯을 공개하는가 하면, 여신 같은 비주얼을 뽐내 누리꾼들의 찬사를 이끌어냈다. 특히 수지는 셀카라 더 선명하게 보이는 매력적인 눈동자 점으로 이목을 집중시켰다. 한편 수지는 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세 미혼' 김광규, 몰래 자녀 있었나...유재석이 "애들" 언급 ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322189"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김광규의 근황에 관심이 증폭된다. 28일 방송되는 MBC '놀면 뭐 하니?'는 일 년 동안 '놀면 뭐 하니?'를 빛내준 식구들과 함께 연말 파티를 하는 모습이 그려진다. 배우 김광규, 김석훈, 가수 김종민과 딘딘이 출연 '놀면 뭐 하니?' 멤버들과 환상의 케미를 보여줄 예정이다. MC 유재석은 "종민이가 좋은 일이 있었다"라면서 내년 결혼 예정인 김종민을 축하해 준다. 이어 "(결혼식) 사회는 제가! 수유리 후배잖아"라고 덧붙인다. 그 와중에 누군가 결혼식 축가자리를 노리지만, 김종민에게 단칼에 거절당해 웃음을 선사한다. 올해 '놀면 뭐 하니?' 최고 시청률에 앞장선 김석훈은 '놀면 뭐 하니?'로 제3의 전성기를 맞았을 정도로 활약이 두드러졌다. 데뷔 이후 처음 '2024 MBC 방송연예대상'에 초대받고 "'연예대상'에 나갈 줄은 상상도 못 했다"라고 밝힌다. 2024년을 돌아보는 시간을 갖고, 유재석은 김광규에게 대뜸 "형 올해 애들 잘 키우셨다"라고 말했고, 모두를 깜짝 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['14년만에 완전체' 베복 김이지 "멤버들 꼬셔서 앨범 내보겠다"(이십세기 힛-트쏭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527825"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14년 만의 완전체 무대로 화제를 모은 베이비복스 김이지와 이희진이 '이십세기 힛-트쏭'을 찾는다. 지난 20일 펼쳐졌던 KBS 가요대축제에서 베이비복스가 완전체로 등장해 멋진 무대를 선보였고, 유튜브 인기 급상승 동영상에도 랭크되며 화제를 모았다. 이런 가운데 27일 오후 8시 30분 방송되는 '이십세기 힛-트쏭'에서는 2025년 꼭 한번 무대에서 다시 보고 싶은 그 시절 아이돌을 소환해 '연말 특집, 돌아와 주면 안 되겠니? 컴백 희망 아이돌 힛트쏭'을 소개한다. 최근 그 시절 아이돌의 재결합이 화제가 되고 있다. 특히 HOT, 젝스키스, god는 2024년 콘서트를 벌였고, 핑클은 예능을 통해 재결합한 모습을 보여주기도 했다. 다시 모이게 된 계기를 묻자 김이지는 "KBS에서 완전체 베이비복스와 5세대 후배 걸그룹과의 컬래버 무대를 제안받아 진행했다"라고 밝힌다. 이날 스튜디오에서는 걸그룹 밀크 '컴 투 미 (01)'가 언급된다. 데뷔앨범 타이틀곡인 이 노래는 화이트 청순 콘셉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 구성환, 1박 2일 홍콩 여행…장국영 발자취 좇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914511"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 구성환이 홍콩 여행을 떠난다. 27일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 23년 만에 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 두 번째 이야기가 공개된다. 1박 2일 홍콩 압축 패키지 여행의 2일 차, 구성환은 홍콩의 인증샷 명소인 ‘익청빌딩’에 도착한다. 이미 수많은 관광객이 줄을 선 가운데, 구성환이 열정을 다 해 ‘인증샷 상부상조’를 하는 모습도 공개된다. ‘익청빌딩’을 배경으로 자신감 넘치는 ‘낭만 구씨’의 포즈가 웃음을 자아낸다. (사진=MBC) 이어 구성환은 장국영의 발자취를 좇아 ‘영웅본색 2’ 속 명장면인 공중전화 부스를 찾아 나선다. 아침부터 고강도 크로스핏과 맛집을 찾아 헤맸던 탓에 체력적 한계를 느끼기 시작한 구성환은 참을 수 없는 하품과 쏟아지는 졸음과의 필사적인 사투를 벌인다. 그러다 끝없이 이어지는 계단 앞에서 바닥에 철퍼덕 주저앉은 구성환의 모습이 포착돼 과연 그가 장국영의 발자취를 발견할 수 있을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싸우다가 정들었나’ 배인혁X김지은, 훈훈한 비하인드 컷 공개 (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009435"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁, 김지은의 훈훈한 비하인드컷이 공개됐다. 지난 21일 첫 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’이 첫 주부터 흥미진진한 전개와 개성 만점 캐릭터들의 매력으로 시청자들을 사로잡으며 입소문을 타고 있다. 특히 유쾌한 청춘들의 성장 이야기와 신선한 조선판 호텔 ‘용천루’의 세계관, 묵직한 정치적 갈등까지 다양한 요소를 조화롭게 담아내며 풍성한 재미를 선사한다는 호평을 받고 있다. 그중에서도 각자의 사연을 가지고 용천루에 들어온 두 청춘 이은호(배인혁 분)와 홍덕수(김지은 분)의 티격태격 ‘혐관’ 로맨스를 향한 관심이 뜨겁다. 왕실을 뒤흔드는 자들의 비밀을 밝히기 위해 왕자로서의 신분을 숨기고 용천루에 들어온 이은호와 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 성별을 숨기고 용천루에 들어온 홍덕수의 관계성이 흥미진진하게 전개되고 있는 것. 이런 가운데 27일 공개된 비하인드 사진 속 배인혁, 김지은은 극 중에서 보여주는 티격태격 케미와는 달리 화기애애한 모습을 보여 주고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래가 또‥다이어트→인급동 싹쓸이 올해도 연예대상급 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937072"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 전방위 맹활약하며 2024년을 꽉 채웠다. 개그우먼 박나래는 올해 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다' '구해줘! 홈즈', SBS '덩치 서바이벌-먹찌빠', tvN '놀라운 토요일' '줄 서는 식당2', 채널A '오은영의 금쪽 상담소', MBN '한일로맨스 혼전연애' '불타는 장미단' 등 지상파와 케이블, 종합편성채널을 넘나들며 종횡무진 활약을 펼쳤다. 특히 온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스 코미디 컴피티션에 출사표를 던져 최종 우승을 차지하는가 하면, 유튜브에도 진출해 인급동을 싹쓸이하며 '대상 코미디언'다운 압도적인 존재감을 드러냈다. 아울러 독도 대표 생물 홍보 영상에 내레이션으로 참여하며 선한 영향력을 실천하기도 했다. # 지상파 케이블 종횡무진 대체불가 예능캐 박나래는 '나 혼자 산다' 팜유 멤버인 전현무, 이장우와 기존의 먹부림 콘텐츠가 아닌, 바디 프로필에 도전해 화제를 모았다. 땀과 눈물의 다이어트는 약 4개월간 이어졌고, 몰라보게 달라진 건강한 변화는 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나 좀 GD같아” 엄지윤, 이선민과 함께 런웨이 워킹 나선 사연은? (후라이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009433"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 엄지윤X이선민이 의리게임 여행 예능인 ‘후라이드(Who ride?)’ 시즌2의 네 번째 주자로 출격한다. 엄지윤과 이선민은 27일 공개되는 ‘후라이드’ 시즌2를 통해 전라남도 구례 여행에 돌입해 ‘대환장 케미’를 뽐낸다. 특히 엄지윤은 이선민과 여행을 하게 된 이유에 대해 오로지 ‘재미’만을 강조하며 “이 여행을 하면서 이선민과 ‘썸’을 탄다는 오해는 죽어도 받기 싫다”고 단호하게 말해 웃음을 주기도. 여기에 이선민은 엄지윤에게 ‘운전 독박’을 씌우겠다는 의지로 특단의 조치를 감행하며 시작부터 엄지윤의 분노를 대폭발 시켰다. ‘썸’이라고는 찾아볼 수 없는 두 사람의 치열한 눈치싸움이 궁금증을 유발한다. 티격태격 티키타카를 펼치던 엄지윤과 이선민은 여행에 있어서 만큼은 마음이 찰떡처럼 맞는 모습을 보여 눈길을 끈다. 총 300만 원의 여행 경비를 의리게임 형태로 사용하는 ‘후라이드’ 시즌2의 룰에 맞춰, 앞 팀들이 사용했던 경비를 릴레이로 이어받으면서 “돈 털러 왔습니다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“픽 당했다” 카리나X안유진, 직접 밝힌 ‘협업썰’ 훈훈[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009432"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파의 카리나와 그룹 아이브의 안유진의 컬래버레이션 무대가 화제를 모은 가운데, 이들의 훈훈한 협업 성사 비하인드가 전해져 팬들의 호응을 얻고 있다. 지난 26일 여러 커뮤니티를 통해 카리나와 안유진이 팬 소통 플랫폼에 전한 비하인드가 캡처돼 온라인상에 번지고 있다. 두 사람은 지난 25일 진행된 ‘2024 SBS 가요대전’에서 발레리 브로사드의 ‘킬러’ 커버 무대를 선보였다. K팝 대표 걸그룹 멤버의 만남에 성사 소식부터 뜨거운 반응을 얻었고, 이날 공개된 무대에서 카리나는 빨간색 벨벳으로 포인트를 준 오프숄더로, 안유진은 올블랙의 레더 톱으로 과감한 스타일링을 선보이며, 걸크러시를 제대로 뽐냈다. 두 사람이 선보인 레전드 컬래버레이션 무대는 가요제가 막을 내린 후에도 회자되며 관심을 끌고 있다. 이에 안유진이 팬들을 위해 협업이 성사된 비화를 전한 것으로 보인다. 그는 “처음에 (제작진이) 컬래버 무대를 해줬으면 좋겠다고 했을 때 카리나 언니가 생각났다”며 “회사를 통해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 이어 김선호까지 왜 하필 둘다 송중기 하이지음일까?[스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937071"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘눈물의 여왕’ 김지원에 이어 ‘귀공자’ 김선호까지 솔트 엔터테인먼트를 떠날 전망이다. 그런데 공교롭게도 두 사람이 향하는 회사는 모두 송중기 소속사인 하이지음 스튜디오다. 솔트 처지에선 아쉬우면서도 송중기가 원망스러울 법한 ‘속상한’ 이탈이다. 김지원은 지난 2020년 솔트와 전속 계약했지만, 드라마 ‘나의 해방일지’가 끝난 직후인 2022년 6월 갑작스레 결별 소식을 알렸다. ‘서로 앞날을 응원한다’는 공식 입장이 있었지만, 업계에선 양측의 계약 해지 사유를 놓고 많은 추측이 나왔다. ‘손석구만 받쳐주고 끝난 김지원이 내심 억울해했다’, ‘박해영 작가만 믿고 작품 계약한 순진한 회사’ 같은 뒷말도 그중 하나였다. 그런데 김지원과 결별 2년 만에 김선호까지 솔트를 떠나 하이지음에 간다는 보도가 나왔다. 템퍼링 논란을 의식한 하이지음은 침묵 대신 ‘미팅만 했을 뿐 모든 게 미정’이라고 선을 그었지만, 거의 확정됐다는 게 관계자들 얘기다. 솔트 측은 태국 등 동남아 한류 스타로 부상한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌 황태자’ 안재욱, CEO 됐다(독수리 5형제를 부탁해!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863195"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독수리 5형제를 부탁해!’ 안재욱이 본투비 다이아몬드 수저로 변신한다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 5형제를 부탁해!’(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통의 양조장 독수리술도가의 개성 만점 5형제와 결혼 열흘 만에 남편의 갑작스러운 죽음으로 졸지에 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 이야기를 그린 드라마다. 안재욱은 극 중 LX호텔의 회장이자 가늠이 안 될 정도의 재산을 소유한 재벌 한동석으로 분한다. 한동석은 까칠 도도하고 예민하며 거침없는 언행을 일삼는 등 남다른 아우라를 지닌 인물이다. 또한 좋고 싫음이 확실하고 옳고 그름도 분명하지만 아내를 향한 절절한 마음을 지닌 반전미가 넘치는 캐릭터이기도 하다. 그 가운데 ‘독수리 5형제를 부탁해!’ 측은 27일(오늘) 안재욱(한동석 역)의 스틸을 공개하며 예비 시청자들의 관심을 이끌었다. 안재욱은 세련된 검은 슈트를 찰떡같이 소화하며 기품 있는 CEO의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 얼굴이 맥주잔만 하네…민낯도 사랑스러워 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170657"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수지, 얼굴이 맥주잔만 하네…민낯도 사랑스러워 [DA★] 연기자 겸 가수 수지가 수수한 매력을 드러냈다. 수지는 27일 자신의 인스타그램을 통해 “앨범 뒤적뒤적”이라고 남기며 다양한 일상 사진을 공개했다. 사진 속 그는 화장기 거의 없는 말간 얼굴을 드러내며 청초한 분위기를 자아냈다. 꾸밈없이 자연스러우면서도 사랑스러운 매력으로 누리꾼들을 매료했다. 한편, 수지는 차기작으로 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지니’를 선보인다. 김은숙 작가와 이병헌 감독이 손잡은 ‘다 이루어질지니’는 천여 년 만에 깨어난 경력 단절 램프의 정령 지니가, 감정결여 인간 가영을 만나 세 가지 소원을 두고 벌이는 생사여탈 로맨틱 코미디. 수지와 함께 지니에는 김우빈이 캐스팅됐다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린 “친동생이 현금 선물, 절대 안 써‥母 마음 이해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937070"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린이 솔로 앨범 제작 비하인드를 공개했다. 지난 12월 26일 레드벨벳 공식 채널에는 아이린의 솔로 활동을 담은 다큐멘터리가 공개됐다. 영상에서 아이린은 신곡 녹음과 뮤직비디오 촬영 현장을 공개했다. 뮤직비디오 촬영 중 자신이 스태프들을 위해 준비한 간식차를 공개한 아이린은 “월요일에 엄마가 (커피차를) 불러주셨다. 그날 엄마랑 동생이 왔는데, 엄마랑 동생이 편지를 써줬다”라며 “제 동생 거는 진짜 (봉투가) 두껍더라. ‘뭐야 편지를 얼마나 쓴 거야?’ 이렇게 했는데 돈을 넣어준 거다. ‘이거 웬 돈이야?’이랬는데, 월요일에 엄마가 커피차 해주고 동생이 오늘 이 간식차 하라고 돈을 준 거다”라고 말했다. 아이린은 “근데 절대 안 쓸 거다. 옛날에 제가 엄마한테 용돈 드리면 엄마가 절대 안 쓰셨다. 아직도 처음으로 드린 그 돈을 가지고 계신다. 그 마음을 알 것 같다. 못 쓸 것 같다”라고 동생의 마음에 감동했다. 그러면서도 “아빠 전화 왔는데, 아빠 전화는 못 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 더보이즈 멤버들과 경로식당 배식 봉사‥어르신들에 온기 나눔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937069"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 후배 그룹 더보이즈와 함께 어르신들에게 온기를 나눔했다. 이승기는 12월 27일, 그룹 더보이즈의 멤버 제이콥, 현재, 케빈과 함께 대한불교조계종사회복지재단 산하 종로노인종합복지관(관장 정관스님)을 찾아 종로구 어르신들을 위한 복지관 경로식당 배식 봉사활동에 참여했다. 이승기는 최근 가족 영화 ‘대가족’에서 백양사 주지스님(종로 평만옥 만둣국집 아들) 역을 맡아 전 세대 관객들에게 따뜻한 감동을 선사한 바 있는데, 연말을 맞아 영화 속 배경이었던 종로구의 어르신들을 찾아 뵙고 봉사를 진행하며 따뜻한 정을 나눠 감사함을 전한 것이다. 이승기는 꾸준한 후원과 재능기부, 봉사활동을 통해 종로노인종합복지관과 인연을 이어가고 있으며 올해 종로노인종합복지관이 주최하는 슈퍼스타종로 복지기여자 부분에서 조계종 총무원장 표창을 수상한바 있다. 이날 경로식당 봉사활동에는 후배 그룹 더보이즈의 멤버 제이콥, 현재, 케빈이 함께하여 정성껏 준비한 식사를 배식하고 지역의 어르신들과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜' 이병헌 "가면 벗은 '시즌 2' 더 재밌다...'시즌1' 목소리 연기 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322186"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 '오징어게임' 시리즈에 관한 비하인드를 털어놨다. 26일, 일본 오리콘 뉴스 채널에서는 이병헌과 진행한 '오징어게임2' 인터뷰 영상을 공개했다. 이날 이병헌은 최근 서울에서 열린 '오징어게임2' 월드 프리미어 시사에서 일본 대표로 참석한 개그 트리오 파테짱과 대화를 나눴다. 인터뷰 시작 전 통역가는 "일본에서 가장 인기 많은 일본 개그 트리오 파테쨩입니다"라고 소개하자 이병헌은 "저도 한국에서 가장 인기 많은 배우입니다"라고 받아쳐 현장 분위기를 끌어올렸다. 첫 번째 질문으로는 '오징어게임2' 프론트맨의 활약에 대해 물었다. 이병헌은 "시즌1은 사실 카메오 수준으로 게임 진행자 역할만 했다면, 시즌2에서는 프론트맨이 가지고 있는 사연, 생각, 감정 등 훨씬 더 많은 프론트맨의 모습을 보실 수 있다"라고 전했다. 두 번째 질문으로는 프론트맨이 어떤 마음으로 이 무서운 게임을 조종하고 지배하는지에 관해 물었다. 이에 이병헌은 "세상에 대해서, 그리고 인간에 대해서 희망이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 출연자가 미성년자 성매매를...또 흥행 먹구름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322185"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '오징어게임2'에 미성년자 성매매 유죄 판결을 받았던 배우가 나와 논란이 커지고 있다. 26일 오후 5시 넷플릭스에서 '오징어게임' 시즌2가 전편 공개됐다. '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기이다. '오징어게임2'에는 논란의 출연자들이 다수 등장한다. '마약 전과' 탑, '성폭행'에 연루된 적 있던 이진욱·오달수, '불륜설' 이병헌, '음주운전 논란' 이정재 등과 함께 '미성년자 성매매' 혐의를 받은 송영창도 출연한다. 송영창은 지난 2000년 미성년자에게 돈을 주고 성관계를 가진 혐의로 청소년 보호법 위반죄 등을 적용해 징역 10개월, 집행유예 2년을 선고받은 바 있다. 당시 재판부는 "중견 연예인인 공인으로서 타의 모범이 돼야할 피고인이 16세의 청소년에게 금전을 제공하고 2회에 걸쳐 성관계를 맺은 것은 엄벌해야 하지만 송영창은 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "딸 너무 예뻐 미쳐…아내 케이티, 나보고 '다 가졌다'고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914498"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 두 아이와 행복한 일상을 공개했다. 지난 26일 유튜브 채널 ‘안녕하세요 최화정이에요’에서는 송중기가 게스트로 출연했다. 송중기는 아들이 18개월 됐다며 “저한테는 아빠라고 부르고 엄마한테는 마마라고 부른다. ‘아빠 잘자’, ‘으랑해’라고 한다. 제가 계속 한국말로 하니까”라고 근황을 전했다. 이어 “촬영하다가 5개월 만에 만났다. 아직도 잊지를 못한다”라며 “1~2분 정도 로딩타임이 있더라. 화면에 있던 아빠가 왜 앞에 있지? 그러다가 안겼는데 얼마나 울었는지 모른다”라고 가족에 대한 애틋함을 드러냈다. 최화정은 “아들 낳으면 딸을 낳고 싶은데 딸도 생기고. 얼마나 예쁠까”라고 말했고 송중기는 “미치겠다”라며 “아내가 저에게 제일 많이 하는 말이 ‘유 어 킹 오브 더 월드’라고 한다. 다 가졌다고”라고 털어놨다. 송중기는 2023년 케이티 루이스 사운더스와 결혼을 해 그 해 득남했다. 이후 지난 11월 둘째딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기 옥순, 외모 자화자찬 "얼굴 예뻐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000841029"/>
        <updated>2024-12-27T09:08:53.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기 옥순이 자신의 외모에 대한 자신감을 드러냈다. SBS 플러스와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로'가 내년 1월 1일 방송을 앞두고 24기 옥순의 모습을 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영수는 "귤을 되게 예쁘게 까신다"며 옥순에게 은근히 호감을 드러냈다. 옥순은 당연하다는 듯 "얼굴이 예쁘니까 뭐"라고 받아쳤다. 영수는 옥순의 반응에 감탄했다. 뒤이어 옥순은 영식에게 "별 보러 가는 거 좋아하냐"고 물은 뒤, "당연히 좋아한다"는 답이 나오자 "별 보러 갔다 오자"고 플러팅을 했다. 잠시 후, 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 모여 있자 흐뭇해했다. 이어 "몰리는 거 옳지 않은데"라는 '다대일 로맨스' 견제의 말에 "내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가"라고 쿨한 반응을 보였다. 영수는 옥순의 멘트에 "이미 지금 대세"라며 찬사를 보냈다. 옥순을 둘러싼 뜨거운 로맨스 기류 속, 24기의 자기소개 시간이 펼쳐졌다. 솔로 남녀들은 뜻밖의 장기]]></content>
    </entry>
</feed>