<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-09T05:09:19.914Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비혼모 사유리 착붙 레깅스 입고 골반 자랑‥子젠보다 더 신나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884331"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 몸매를 과시했다. 8월 8일 사유리는 자신의 소셜미디어에 "어떻게 보일까보다 어떻게 되고자 하는지에 집착하면 인생이 조금 더 선명하게 보이기 시작한다"고 아들 젠과 함께한 일상을 공개했다. 공개된 사진 속 사유리는 아들 젠과 함께 쏟아지는 비를 맞고 즐거운 시간을 보내는 모습이다. 또 사유리는 장화를 신고 있지만 우산은 쓰지 않고 오롯이 비를 맞아 눈길을 끈다. 아들 젠과 함께 맞는 비가 행복한지 활짝 웃고 있는 모습이 보는 이들을 훈훈하게 만든다. 하지만 젠보다 더 신난 사유리의 모습이 웃음을 자아낸다. 또 다른 사진에서 사유리는 딱 붙는 그레이 레깅스를 입고 우월한 몸매를 과시해 팬들의 이목을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 "엄마의 생각이 이렇게 곧고 바르니 안 봐도 멋진 모전자전", "사유리 님 너무 멋진 글이네요", "사진 너무 아름답다", "너무 좋은 말이네요", "우리 아이들도 비 오면 우산 들고 런닝 바람에 비 맞고 신나게 놀았던 기억이 난다", "젠 귀엽다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정웅인, 어떻게 내 아들이 최민호냐 걱정 많았다”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884330"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민호가 정웅인과의 남다른 부자 호흡을 예고했다. 배우 최민호는 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 배우 정웅인과 부자 호흡을 맞추게 된 소감을 밝혔다. 최민호는 재벌가 제이플러스 마트의 막내아들이란 정체를 숨기고 태권도 사범과 마트 보안요원을 오가며 바쁘게 살아가는 남태평으로 분한다. 이날 "정웅인 선배님이 처음에 걱정을 많이 하셨다"고 말문을 연 최민호는 "감독님께 '어떻게 내 아들이 최민호냐'고 했다더라. 그래서 감독님께서 걱정하지 말라 하셨다더라"고 전해 웃음을 자아냈다. 그러면서도 최민호는 "실제 현장에서 감정 신도 많았고 복잡미묘한 감정이라 표현하기 서로 간에 어려운 부분이 있었는데 되게 편하게 해주셔서 감정선을 쌓아가는데 큰 도움이 됐다"며 "서로 준비해온 부분에 대해 이야기를 많이 하면서 좋은 장면들을 많이 찍었다. 이 자리를 빌어 감사드린다"고 말했다. 이어 최민호는 "새로운 아빠와 아들의 케미도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3분도 길다…커지는 해외 시장‧움찔거리는 한국 시장 [드라마도 쇼츠로, 숏폼 드라마①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002860626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002860626"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 개봉한 영화 ‘밤낚시’는 어두운 밤 전기차 충전소에서 벌어지는 미스터리한 사건을 다룬 휴머니즘 스릴러로, 배우 손석구가 출연해 화제를 모았었다. 러닝타임 13분의 단편영화로, ‘관람료 1000원’이라는 파격적인 가격으로 극장 개봉까지 감행했고, 약 5만명의 관객을 동원하며 ‘새 패러다임을 제시했다’는 평을 받았다. 현대자동차와 손석구가 공동제작한 브랜디드 콘텐츠였지만, 짧지만 긴장감 있는 전개로 몰입도까지 높이며 ‘긍정적인’ 반응도 얻었다. 상영 시간 등을 고려했을 때, 단편영화가 어려운 극장가의 한 선택지가 될 수도 있다는 가능성을 보여준 것만으로도 ‘의미가 있다’는 분석이 이어졌다. ‘짧게 더 짧게’를 추구하는 콘텐츠 업계 흐름과도 무관하지 않다. 2시간 내외의 영화도 ‘길다’는 반응이 나오는 상황에서, 단편영화는 물론 미드폼 또는 숏폼으로 강렬한 재미를 선사하는 드라마가 늘어났다. 6~10부작에, 회당 30분 내외의 짧은 러닝타임으로 진입장벽을 낮추는 ‘미드폼’ 드라마는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 흔들림 없는 美란 이런 것…이진 수지도 ♥보낼만 해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884329"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 변함 없는 미모로 눈길을 사로잡았다. 송혜교는 8월 9일 개인 소셜미디어에 별다른 글 없이 사진을 공유했다. 사진 속에는 화보 촬영 중인 송혜교의 우아한 모습이 담겼다. 이에 핑클 출신 이진과 미쓰에이 출신 배우 수지는 하트를 보내며 감탄했다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들'로 스크린에 컴백한다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린 영화로 송혜교 외에 전여빈, 이진욱 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대학생 딸 둔 44세 이요원, 헬로키티 티셔츠도 찰떡인 동안의 아이콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884328"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 독보적인 동안 미모를 자랑했다. 이요원은 8월 6일 자신의 소셜 계정에 "hellokitty50th"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 동대문디자인플라자뮤지엄에서 열린 헬로키티 50주년 특별전을 찾은 이요원의 모습이 담겨 있다. 1980년생 만 44세의 나이에도 헬로키티가 그려진 흰 반소매 티셔츠를 찰떡같이 소화하는 동안 미모가 감탄을 자아낸다. 나이에 비해 다소 유치할 수 있는 캐릭터 티셔츠를 요즘 유행하는 버뮤다 팬츠와 C사 명품백으로 매치한 패션 센스도 눈길을 끈다. 명품백에 매단 귀여운 인형에서 그녀의 남다른 캐릭터 사랑도 드러난다. 한편 이요원은 지난 2003년 1월 골프선수 박진우와 결혼해 같은해 12월 첫째 딸을 출산했다. 슬하에 1남 2녀를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서진이네2’ 정유미, ‘초대의 날’ 메인 셰프 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834811"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최우식을 위한 깜짝 이벤트가 열린다. 오늘(9일) 방송될 tvN ‘서진이네2(연출 나영석, 박현용)’ 7회에서는 이서진, 정유미, 박서준, 고민시가 아이슬란드에서 34살을 맞이한 최우식의 생일을 축하하는 서프라이즈 파티로 또 하나의 특별한 추억을 쌓는다. 최우식의 생일을 위해 정유미는 생일상을, 박서준은 케이크와 파티 용품을 구매하는 등 각자의 미션을 수행한다. 가장 먼저 일어난 정유미는 식당에서 미역국을 끓여 서진뚝배기가 잠시 유미네 미역국으로 탈바꿈된다고. 서울에서 챙겨온 미역으로 만든 미역국뿐만 아니라 최우식이 좋아하는 메뉴인 카레도 함께 요리하는 모습이 훈훈함을 더할 예정이다. 그런가 하면 박서준은 소품샵에서 최우식과 잘 어울리는 생일 선물을 구매한다. 최우식만 소화할 수 있는 이 아이템은 박서준의 웃음을 자아내고 직접 시뮬레이션까지 해보게 해 정체를 궁금케 한다. 더불어 쇼핑을 마치고 출근하는 박서준은 최우식이 눈치채지 못하도록 연기력도 발휘한다고 해 흥미를 유발하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희 "김지수 쟁취하기 위해 직진…자존심 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721015"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 '가족X멜로' 지진희와 김지수가 11년 만에 다시 멜로 호흡을 하는 소감을 밝혔다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 제작발표회가 9일 오후 1시 온라인을 통해 녹화 중계로 진행됐다. 행사에는 지진희, 김지수, 손나은, 최민호와 김다예 감독이 참석했다. 극 중에서 건물주로 돌아온 아빠 변무진 역의 지진희는 이번 작품을 통해 김지수와 11년 만에 다시 한번 호흡을 맞춘다. 두 사람은 2013년 SBS '따뜻한 말 한마디'에서 로맨스 호흡을 맞춘 바 있다. 이 자리에서 지진희는 "10년 전에는 이렇게까지 매달리지는 않았다, 나름 멋지게 매달렸는데 이번 매달림은 직진이다"라며 "애연(김지수 분)을 쟁취하기 위한 직진이고 진정성도 있어서 애연도 흔들린다"라고 설명했다. 김지수는 "예전에는 자기 자존심을 지켰는데 이번 작품에서는 자존심이고 뭐고 없다"라며 "오로지 애연 바라기처럼 비굴함도 없다, 그런 점들이 대본을 읽을 때 신기했다"라고 했다. 그러면서 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본길 아내, 둘째 출산 앞두고 '응급 상황'..아찔했던 순간 [동상이몽2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256999"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 금메달리스트 펜싱 국가대표 구본길이 '동상이몽2'를 통해 아내의 둘째 출산 전 마음을 졸였던 순간을 전한다. 9일 SBS에 따르면 오는 12일 오후 방송되는 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'('동상이몽2')에서는 펜싱 남자 사브르 단체전 올림픽 3연패 달성과 함께 둘째 득남 소식을 알린 구본길, 박은주 부부의 일상이 공개된다. 최근 녹화에서 올림픽 후 처음으로 한자리에 모인 '뉴 어펜져스' 완전체(구본길 오상욱 박상원 도경동)는 한층 물오른 팀워크와 입담을 뽐냈다. 맏형 구본길은 "인기 많으면 형인데 파리에션 상욱이 형(?)만 알아봤다"며 '2관왕' 오상욱의 글로벌 인기담을 폭로해 오상욱을 당황케 했다. '결승전 5득점' 도경동은 "(한국 오니) '오상욱과 아이들'에서 조금 바뀌었다"며 수많은 팬들과 취재진에 둘러싸인 소감을 재치 있게 전해 웃음을 더했다. 또한 구본길은 "10살 어린 경동이가 나한테 화를 냈다"며 펜싱 남자 사브르 단체전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은 "극 중 K장녀…실제 나와 은근히 비슷해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721012"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 '가족X멜로'에서 'K장녀' 역을 맡은 소감을 밝혔다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 제작발표회가 9일 오후 1시 온라인을 통해 녹화 중계로 진행됐다. 행사에는 지진희, 김지수, 손나은, 최민호와 김다예 감독이 참석했다. 극 중에서 책임감과 희생정신이 많은 'K장녀' 변미래 역의 손나은은 "했던 인물 중에 가장 현실적인 캐릭터였다, 평범하고 일상적인 모습을 보여주기 위해 노력했다"라며 " 집안에서 흔히 볼 수 있을법한 친근한 인물이었으면 좋겠다고 생각해서 미래 행동이나 말투, 어떻게 하면 털털하고 당찬 모습을 보여줄 수 있을까 고민했다"라고 연기하기 위해 노력한 점을 이야기했다. 이어 "현장에서도 이런저런 이야기 하면서 감독님과 상의했다"라고 덧붙였다. 또한 변미래와 싱크로율을 묻는 말에 "은근히 비슷한 면이 많았다, 60% 정도가 아닐까"라고 답했다. 한편 '가족X멜로'는11년 전에 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 복귀하며 벌어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수 “싱글맘 역할, 굉장히 간절했다”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884327"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지수가 '가족X멜로'에 대한 애정을 드러냈다. 배우 김지수는 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 출연 소감을 밝혔다. 김지수는 두 아이를 키워낸 원더우먼 싱글맘 ‘금애연’으로 분한다. 김지수는 "이 대본, 이 캐릭터를 놓치지 말아야겠다는 생각이 들었다"며 "굉장히 간절했다. 작품 진행이 더뎌 기다리는 시간이 많았다. 오랜 기다림 끝에 리딩을 하게 되니까 울 줄 알았는데 눈물은 안 나오더라"고 털어놨다. 이어 김지수는 "막상 너무 즐거워 눈물이 안 나오고 너무 행복했다. 그래서 그 행복함이 현장에서도 고스란히 묻어나지 않았을까 싶다"고 덧붙였다. 또 김지수는 "애연에 대한 감정이 너무 애틋했고 드라마에 등장하는 모든 캐릭터들이 너무 사랑스럽다. 모든 캐릭터들을 생각하면 감정이 몽글몽글해진다"고 전해 기대감을 높였다. 한편 8월 10일 첫 방송되는 ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희 “생각없고 가벼운 무진役 ‘60일, 지정생존자’와 달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347917"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 전작인 ‘60일, 지정생존자’ 속 박무진과 ‘가족X멜로’ 속 변무진을 비교했다. 9일 오후 JTBC 유튜브 채널에서는 오는 10일 오후 10시 30분 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(극본 김영윤, 연출 김다예)의 제작발표회가 온라인 녹화 중계됐다. 행사에는 지진희와 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하, 김다예 감독이 참석했다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하면서 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마다. 일생을 거쳐 가족으로 인해 발생되는 수많은 복합적 감정을 멜로라는 장르로 접근하며 그린 작품이다. 지진희는 일확천금만 꿈꾸던 중 결국 결정적 사기를 당해 전재산을 잃은 뒤 이혼까지 당하면서 가족들에 버려진 변무진 역을 맡았다. 지진희는 전작인 tvN 드라마 ‘60일, 지정생존자’ 속 박무진을 언급하며 “박무진과는 다르다. 박무진은 진지하고 정확하고, 성장하는 정치인으로서 모습을 보여줬다면 변무진은 가벼우면서 아무 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지(ITZY), 넘사벽 예쁜 미소(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884326"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 있지 멤버 류진, 예지, 채령, 유나가 8월 9일 오전 ITZY 2ND WORLD TOUR 'BORN TO BE' 해외 일정 차 인천 중구 운서동 인천국제공항을 통해 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은 "母김지수, 촬영 전부터 자주 만나..진짜 모녀 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179683"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 "엄마 역할로 호흡 맞춘 김지수와 촬영 전부터 자주 만났다"고 말했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. 대선배들과 호흡에 손나은은 "무진과는 애증 관계인 딸이라 현장에서 티격태격하는 모습이 대부분이었다. 그 안에 복잡한 감정 신도 많은데 현장에서 늘 나를 배려해주는 지진희 선배 덕분에 잘 연기할 수 있었다. 엄마 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 코쿤, 바리스타 시험 결과는? "예상 못한 난관에 봉착"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758555"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 코드 쿤스트가 안경부터 셔츠, 부츠까지 올블랙으로 예비 바리스타(?)의 지성미 넘치는 ‘시험룩’을 선보인다. ‘OOTD(Outfit Of The Day)’를 완벽하게 갖춘 코드 쿤스트의 자격증 시험 결과에 관심이 쏠린다. 9일 방송하는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 바리스타 자격증 시험을 보는 코드 쿤스트의 모습이 공개된다. 코드 쿤스트는 바리스타 시험을 더 잘 보고 싶은 마음을 담아 평소에 쓰지 않는 안경까지 착용한 채 셔츠, 부츠, 가방까지 올블랙으로 맞춘다. 시험 맞춤 올블랙 의상으로 환복한 그는 “이거 합격이다!”라며 흡족해한다. 코드 쿤스트는 “결전의 날이다!”라는 마음의 외침과 함께 바리스타 시험장에 입장한다. 코드 쿤스트는 감독관이 지켜보는 가운데, 앞치마를 둘러메고, 행주를 세팅하며 바리스타 시험 준비에 돌입한다. 제한 시간 15분 안에 에스프레소 투 샷과 카푸치노 두 잔을 완성하는 실기 시험에서 그는 초시계와의 사투를 벌인다. 몸의 기억에 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 감독 “고급지게 잘생긴 최민호, 시청자들 반할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884325"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 감독이 최민호를 극찬했다. 김다예 감독은 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 배우 최민호와 함께 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 최민호는 재벌가 제이플러스 마트의 막내아들이란 정체를 숨기고 태권도 사범과 마트 보안요원을 오가며 바쁘게 살아가는 남태평으로 분한다. 김다예 감독은 "최민호는 다양한 캐릭터를 했지만 고급지게 잘생겼다. 쓰리버튼 정장을 갖춰입은 본부장 역할을 해야할 것 같은 얼굴인데 소탈한 캐릭터를 하면 반전 매력이 있지 않을까 싶었다"며 "무뚝뚝하지만 다정하고 상처가 있찌만 자기 연민에 빠지지 않는 멋있는 캐릭터인데 최민호가 잘 살려줬다"고 전했다. 이어 김다예 감독은 "극이 진행되면 시청자들이 가장 반하게 되는 캐릭터가 태평이지 않을까 생각한다. 그걸 최민호가 잘 담아줬다고 생각한다"고 강조했다. 한편 8월 10일 첫 방송되는 ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호 “♥손나은과의 멜로? 어색하고 설렜다” (가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981125"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 최민호가 손나은과 호흡을 맞추며 설렜다고 밝혔다. 9일 오후 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’ 온라인 제작발표회엔 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 그리고 연출을 맡은 김다예 감독이 참석했다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠(지진희 분)가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마다. 이날 최민호는 “좋은 감독, 선배, 동료와 함께 할 수 있어서 작품을 안 할 이유가 없었다”며 “태평이는 남들이 모르는 아픔이 있는데 그 아픔을 잘 표현하고 싶다”고 전했다. 그러면서 “촬영하면서 손나은과 많이 붙었는데 풋풋한 멜로를 찍다보니 어색하고 설렜다”며 “잘해야겠다는 도전 의식이 생겨서 촬영에 열심히 임했다”고 밝혔다. 극 중 최민호가 맡은 역할은 부상으로 선수 생활을 접고 마트 보안요원과 태권도 사범으로 일하지만 사실 숨겨진 재벌 남태평. 이에 최민호는 “태평이는 숨겨진 과거사도 있고 남들이 모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 김지수 "지진희 '따말한' 이후 10년 만에..2부작 느낌까지 들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179682"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지수가 지진희와 재회한 소감을 전했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. SBS 드라마 '따뜻한 말 한마디'에 이어 10년 만에 김지수와 재회한 지진희는 "10여년 전에는 이렇게 매달리지 않았다. 이번에는 직진이다"며 반가운 마음을 전했다. 김지수는 "헤어진 뒤 다시 만난 전 남편에게 설렘이 가능할까 의문이었다. 그런데 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은 “평범한 모습 연기, 끝나면 단단해져 있을 것”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884324"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 연기 변신을 예고했다. 배우 손나은은 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 자신이 맡은 캐릭터를 만들어간 과정에 대해 이야기했다. 희생 정신으로 무장해 가족의 생계를 책임지는 K-장녀 ‘변미래’ 역을 맡은 손나은은 "서로 치유해나가는 가족 이야기가 따뜻했고 공감이 많이 갔다"고 작품을 선택하게 된 계기를 공개했다. 특히 손나은은 자신이 맡은 미래 캐릭터가 개인적으로 너무 좋았다고 강조했다. 손나은은 "강인함, 내게 없는 모습이 미래에겐 있어서 미래가 이겨내고 성장하고 단단해지는 모습을 보면서 내가 만약 미래를 연기하고 미래로 살아간다면 작품이 끝났을 때 나도 단단해지고 성장해있지 않을까 하는 생각이 들어 더 매력적으로 다가왔다"고 털어놨다. 이어 연기 변신을 앞둔 손나은은 "가장 현실적이고 일상적인 캐릭터다. 비주얼적인 면에서는 평범하고 일상적인 모습을 많을 보여주려 했다. 주변에 흔히 볼 수 있는 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환과 이혼 율희 자취 장점? “내 공간이 주는 안정감, 같이 야식 먹으면서 수다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884323"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 자취의 장점을 공개했다. 8월 7일 율희는 자신의 소셜미디어에 팬들과 Q&amp;A 시간을 가졌다. '누나 자취하면 좋은 점 있어요?'라는 질문에 율희는 "청소가 정말 빨리 끝난다. 내 공간이 주는 안정감이 너무 좋다. 시간이 늦었는데 밖에서 놀기 힘들 때 집에서 같이 야식 먹으면서 수다 떨 때 제일 행복하다"고 답하며 자신의 침실 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 율희의 침실은 안정감 있게 깔끔하게 정리된 모습이 담겼다. 앞서 지난 2022년 율희는 개인 채널 '율희의 집'을 통해 "타투가 너무 하고 싶어서 2021년 3월에 하게 됐다"며 "처음에는 작은 크기를 생각했는데, 생각보다 조금 더 크게 해도 될 것 같아서 18㎝ 정도로 했다"고 덧붙였다. 당시 율희는 "오빠가 처음에 보고 '생각보다 크네? 잘했어'라고 말했다. 시어머니도 '생각보다 크네? 근데 그림은 예쁘다'고 해주셨다"고 밝힌 바 있다. 한편 율희는 지난 2018년 그룹 'FT아일랜드' 멤버 최민환과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뺑소니 쳐놓고, 음주 안했다고?” 얼짱시대 강혁민 분노→김호중 공개 저격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884322"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['얼짱시대' 출신 유튜버 강혁민이 뺑소니 피해를 입었다. 8일 강혁민은 자신의 소셜미디어에 "음주 뺑소니 당했다. 방금 어떤 차가 내 차 뒤에 박아서 확인했더니 뒤에가 부서졌다"라고 적었다. 그는 "다가가서 내 차 방금 박으셨다 하니까, '제가 한 바퀴만 돌고 다시 올게요' 이러고 도망가 버렸다. 술 냄새 엄청 났음. 그 짧은 사이에 차 번호 사진 찍은 나 칭찬해"라고 상황을 설명했다. 다만 이어 강혁민은 억울함을 호소했다. 그는 "근데 경찰분이 하는 말이 다음 날 잡혀서 음주 측정 아니래. 그래서 일단 튀었나봄. 그리고 범인 잡힐 때까지 차 고치지 말라는데 뒤에 찌그러진 채로 다녀야 한다"라며 억울한 심경을 털어놨다. 또 강민혁은 차번호 조회 후, 차 주인이랑 음주 운전한 사람이 다른 사람이라는 것을 확인했고 잡기 위해 CCTV 확인을 했다고 밝혔다. 그는 "음주 운전 왜 하는 거야. 대리 편해서 난 음주 안 했을 때도 대리 타고 다니고 싶은데"라고 목소리를 높였다. 그러면서 강민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 열정부자 등극 “방송이 중요한 게 아냐”(필드마블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884321"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 열정 부자로 등극한다. 8월 9일 방송되는 ENA ‘필드마블’ 6회에서 3라운드를 이어가는 스타 플레이어와 프로들의 모습이 그려진다. 이날 방송에서 박호산은 ‘열정 부자’의 면모를 드러낸다. 앞서 박호산은 베네핏 카드 사용으로 모든 팀의 스코어를 초기화하며 파장을 일으켰다. 새로운 승부사로 떠오른 박호산은 공에서 눈을 떼지 못하고, 날카로운 시선으로 전략을 짜는 데 집중한다. 이에 MC 이특은 “방송인데 너무 등을 지고 말하지 말아주세요”라며 놀렸고, 박호산은 “지금 그게 중요하지 않다”고 단호하게 답해 웃음을 자아냈다. 이에 같은 팀 하수호는 “승부에 관심이 없다고 했던 우리 팀장님이다”라며 안타까워했고, 플레이어들은 “여기 들어오면 변한다”며 ‘필드마블’ 효과를 말했다. 황금 카드와 베네핏 카드의 등장 이후, 더욱 예측할 수 없는 승부가 이어지는 가운데 이상준은 ‘위너 김진우 복사기’로 등극한다. “루틴이 다 깨졌다”고 황금 카드에 대해 불평한 이상준은 “오늘은 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['특종세상' 하태하, '쓰리잡' 일상 공개…"아빠 안 보고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311998"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빚 갚고 생활비 벌기 위해 아르바이트 중 가수 하태하가 '쓰리잡'을 뛰고 있는 근황을 공개했다. 하태하는 8일 방송된 MBN 시사교양 프로그램 '특종세상'에 출연해 가수, 식당일, 대리 기사 업무를 동시에 하는 일상을 공개하고 수많은 빚을 남긴 아버지를 원망했다. 그는 아버지를 향해 "천륜이고 뭐고 안 보고 싶다"고 말했다. 그는 2022년 TV조선 오디션 프로그램 '미스터트롯2'에 출연해 얼굴을 알렸다. 그러나 현재 셀프 메이크업을 한 후 무대를 진행하는가 하면 공연이 끝나자마자 식당으로 이동해 아르바이트를 했다. 하태하는 "신문 배달, 편의점, 일용직, 웨이터 등의 일을 했다. '바닥일까' 했는데 더 밑바닥이 있었다"고 말했다. 이후 어머니가 근무하는 식당으로 이동해 일을 도왔다. 과거 하태하의 아버지는 수산 관련 사업으로 현찰 100억 원에 이르는 막대한 부를 가졌지만 사업 실패로 빚이 생겼다고 한다. 이에 하태하는 "3년 정도 일해서 1억을 갚았는데 3~4시간씩 자는 게 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상아, 핫팬츠 수준 찢청 캠핑룩‥52세 안 믿기는 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884320"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상아가 나이가 안 믿기는 패션을 자랑했다. 이상아는 8월 7일 자신의 소셜 계정에 "캠핑을 즐거워. 설거지 하다 다 젖음"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 가평으로 캠핑을 간 이상아의 모습이 담겨 있다. 허벅지까지 찢어진 데님팬츠에 박스티를 입고 비니모자를 눌러쓴 이상아의 MZ 패션이 시선을 사로잡는다. 찢어진 바지에 드러난 50대 나이가 믿기지 않는 각선미가 감탄을 자아낸다. 이상아는 한 지인이 "바지가 시원하네"라고 댓글을 달자 "입은건지 벗은건지"라고 너스레 떨었다. "바지가 잘 어울리세요"라는 칭찬엔 "하하 이제 거의 다 찢어져가요"라고 바지의 근황도 전해 웃음을 자아냈다. "몸매가 30대이신듯", "가식적이지 않은 모습 너무 사랑스러워요"라는 칭찬도 이어졌다. 한편 이상아는 1972년생으로 만 52세다. 세 번의 결혼과 이혼의 아픔을 겪었으며 슬하에 딸 윤서진을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 손나은 “K장녀, 나에겐 없는 강인함 좋아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347910"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손나은이 캐릭터에 대해 이야기했다. 9일 오후 JTBC 유튜브 채널에서는 오는 10일 오후 10시 30분 첫 방송되는 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(극본 김영윤, 연출 김다예)의 제작발표회가 온라인 녹화 중계됐다. 행사에는 지진희와 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하, 김다예 감독이 참석했다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하면서 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마다. 일생을 거쳐 가족으로 인해 발생되는 수많은 복합적 감정을 멜로라는 장르로 접근하며 그린 작품이다. 손나은은 극 중 책임감과 희생 정신을 가진 ‘K장녀’ 변미래 역을 맡았다. 손나은은 “선배님들과 함께하는 작품이라 안 할 이유가 없었다”면서 “대본을 보니 가족이라는 이름 아래서 치열하게 싸우기도 하고 원망하기도 하고 서로 치유해 나가는 가족 이야기가 너무 따뜻하고 재미있고 공감이 많이 갔다”고 말했다. 이어 “미래라는 캐릭터가 좋았다. 강인함, 제게 없는 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호 "손나은과 풋풋 멜로…도전 의식 생겨 열심히"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720981"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민호가 손나은과 풋풋한 멜로 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 제작발표회가 9일 오후 1시 온라인을 통해 녹화 중계로 진행됐다. 행사에는 지진희, 김지수, 손나은, 최민호와 김다예 감독이 참석했다. 극 중에서 재벌집인 제이플러스 마트 사장 아들 남태평 역을을 맡은 최민호는 "태평은 남들이 모르는 아픔이 있는데 제 눈을 통해 아픔을 보여드리면 어떨까, 잘 표현하면 좋겠다고 생각했다"라고 '가족X멜로'에 합류한 소감을 밝혔다. 이어 "'가족X멜로' 처음 대본 읽을 때 좋았다, 촬영하면서 (손)나은씨와 붙었는데 풋풋한 멜로를 찍다 보니 어색하기도 했고 설레는 부분도 있었고 잘해야겠다는 도전 의식이 생겨서 촬영을 열심히 했다. 그리고 자신이 맡은 태평에 대해 "숨겨진 과거사와 남들이 모를 아픔이 있다, 촬영 초반에는 (아픔을) 숨기는 게 포인트였다"라며 "미래(손나은 분)와 가까워지면서 내 감정을 고백하는 게 재밌었다, 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 곽준빈 손 잡고 증량하려나…LA서 한 끼당 2000kcal 섭취 ('곽기사2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674653"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽준빈과 이동휘가 LA 고칼로리 투어에 나선다. 오는 10일 방송될 EBS, ENA 공동제작 '곽준빈의 세계기사식당2'(이하 '곽기사2') 9회에서는 곽준빈이 여행 메이트 이동휘와 함께 미국의 다양하고 푸짐한 고칼로리 음식의 세계로 시청자들을 안내할 예정이다. 이동휘와 함께 로스앤젤레스 공항에 도착한 곽준빈은 "'곽기사' 촬영할 때는 평범한 데를 안 간다. 매우 다를 것"이라는 의미심장한 발언으로 시작부터 이동휘를 긴장시킨다. 이동휘는 "난생처음 가는 데를 가지 않을까"라며 약간의 두려움을 표한다고 해 두 사람의 여행이 어떤 코스로 채워질지 궁금해지는 상황이다. 또한 목적지로 이동하기 위해 택시를 부른 곽준빈은 미국 여행의 단점으로 택시를 부르지 않으면 이동하기 힘든 환경을 꼽는다. 하지만 '곽기사2'는 현지 기사들이 추천하는 맛집이나 명소를 찾아가는 프로그램인 만큼 "기사님들을 그만큼 만날 수 있다"는 '곽기사적 사고'로 깨알 웃음을 자아낸다. 곽준빈, 이동휘는 미국에서 처음 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 김지수 "아빠와 딸, 엄마의 삼각 멜로 설정 독특해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007720980"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지수가 '가족X멜로'에 합류한 이유를 밝혔다. JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤/연출 김다예) 제작발표회가 9일 오후 1시 온라인을 통해 녹화 중계로 진행됐다. 행사에는 지진희, 김지수, 손나은, 최민호와 김다예 감독이 참석했다. 극 중에서 이혼 후 두 아이를 키우는 억척스러운 엄마 금애연 역을 맡은 김지수는 "대본이 너무 재밌었다, 유쾌하지만 따뜻하고 코믹하기도 하고 그 안에 감동도 있었다"라며 "이런 작품을 기다려왔다"라고 했다. 그러면서 "제가 해왔던 캐릭터들이 무서운, 절제되고 정제되고 우아해야 하고 그런 것을 너무 많이 했다"라며 "(애연이)옆집에서 흔히 볼 수 있는 캐릭터여서 좋았다. 아빠와 딸과 엄마의 삼각 멜로라는 설정이 독특하게 느껴졌다"라고 했다. 이어 "지진희 씨가 한다고 하니 무조건 해야 한다고 생각했다, (손)나은과 (최)민호, (윤)산하도 너무 궁금해서 하고 싶었는데 작품을 만나게 됐다"라고 덧붙였다. 한편 '가족X멜로'는11년 전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하 “‘가족X멜로’ 변현재=나, 행동·성품 비슷한 면이 많아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981124"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아스트로 멤버 겸 배우 윤산하가 ‘가족X멜로’의 변현재 캐릭터랑 높은 싱크로율을 자랑한다. 9일 오후 진행된 JTBC 새 토일 드라마 ‘가족X멜로’ 온라인 제작발표회엔 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 그리고 연출을 맡은 김다예 감독이 참석했다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠(지진희 분)가 우리 집 건물주로 복귀하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마. 이날 윤산하는 작품 선택 배경에 대해 “처음 대본 읽었을 때 캐릭터가 친근하게 다가왔다. 현재의 행동이나 성품이 실제로 내가 하는 행동과 비슷한 면이 있어서 해보고 싶다는 생각이 들었다”고 밝혔다. 그러면서 “현재의 매력은 겉으로 보기엔 철없고 아무 생각 없이 사는 것 같고 사고도 많이 치는 것 같지만 누구보다 가족을 생각하는 친구다. 무슨 일이 있더라도 가족의 평화를 최우선으로 생각하는 따뜻한 마음을 가진 게 반전이다”라고 소개했다. 이어 “현재를 연기할 때 밝은 친구여서 다운되지 않으려고 노력했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독박투어2' 홍인규 "싸움도 못하면서 까불어"…김준호에 하극상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072205"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'의 막내 홍인규가 김준호를 향해 하극상을 시도한다. 10일 오후 8시 20분 방송하는 '독박투어2'(채널S·SK브로드밴드 공동 제작) 31회에서는 태국으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 '배낭여행자들의 성지'로 떠오르고 있는 '빠이'에서 야시장 투어를 즐긴 뒤 '평균 나이 47세 아재들'의 '파자마 파티'가 펼쳐진다. 이날 '독박즈'는 빠이의 야시장에서 똠양꿍과 솜땀 등을 푸짐하게 주문해 먹방을 펼친다. 그러던 중, 이들은 감기 몸살 기운으로 혼자 숙소에 남아 있는 장동민을 떠올리고 "빨리 '저녁 식사비' 독박자를 정하고 숙소로 돌아가자"고 한다. 이에 유세윤의 아이디어로 현지 느낌이 나는 '무에타이 묵찌빠'를 하자면서 치열한 게임을 한다. 이 가운데 독박이 많이 축적된 김준호는 예민함을 폭발시키면서 홍인규를 향해 "넌 저리 가"라고 짜증을 낸다. 그러자 홍인규는 기세등등한 표정으로 "싸움도 못 하는 게 까불고 있어!"라고 하극상을 시도해 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은 "재벌집→K-장녀 변신, 화려함 벗고 평범해지려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179681"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 "화려함 벗고 평범한 모습으로 변신했다"고 말했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. 손나은은 "책임감 강한 K-장녀다. 가정에서는 따로서 직장에서는 에이스로서 다재다능한 인물을 연기했다. 이 작품을 통해 성장할 수 있을 것 같았다"며 "그동안 내가 연기했던 캐릭터 중 현실적이고 일상적인 캐릭터다. 그러다 보니 비주얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수 “우아함과 상관 없는데 무섭고 우아한 역할 많이 해”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884319"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지수가 연기 변신을 예고했다. 배우 김지수는 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 작품을 선택하게 된 계기를 공개했다. 두 아이를 키워낸 원더우먼 싱글맘 ‘금애연’으로 분할 김지수는 "유쾌하지만 따뜻하지만 코믹하고 그 안에 감동도 있고 이런 작품을 기다려왔다"고 말문을 열었다. 김지수는 "그동안 내가 해왔던 캐릭터들이 무서운 사람이 아닌데도 무섭고 절제되고 정제되고 우아해야 되고 그랬다. 우아함과 상관 없는 여자인데 그런 걸 많이 했다. 그런 역할에 지쳐있던 차에 이렇게 생활감 넘치고 옆집에서 흔히 볼 수 있는 친근한 캐릭터라는 게 너무 좋았다"고 털어놨다. 이어 김지수는 "아빠, 딸과의 삼각관계라는 설정이 독특하게 느껴졌다. 지진희 오빠가 변무진 역할을 한다고 하니 더할 나위 없이 무조건 해야겠다 생각했다. 손나은과 다른 배우들도 너무 궁금했다"고 덧붙였다. 한편 8월 10일 첫 방송되는 ‘가족X멜로’는 11년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, '뉴진스 애정' 누가 말려…"용돈이라도 주고파" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758550"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 뉴진스를 향한 무한한 애정을 드러냈다. 9일 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 고정 게스트 전민기와 함께 '검색N차트', '스페셜 차트쇼' 코너를 진행하며 청취자와 소통했다. 이날 박명수는 최근 박보검이 출연해 녹음해준 음성을 듣더니 "박보검이 문자 왔다. 내가 라디오에서 본인 칭찬한 거 차에서 이동하다가 들었다고. 더운데 몸조심하시고 고맙다고 연락이 왔다. '무한도전' 때 처음 봤는데 정말 잘 자랐다"라며 칭찬했다. 전민기 또한 "정말 올바른 사람이다. 연락도 주고 너무 괜찮다"라며 공감했다. 전민기는 '스페셜 차트쇼'를 준비해 한류의 시초 아티스트를 소개했다. 첫번째로 클론을 소개하자 박명수는 "댄스는 역시 클론이다. 강원래 씨하고 구준엽 씨 너무 인기였다. 서희원 씨하고도 행복하게 오래 사시길 바란다"라고 전했다. 이어 HOT의 'We are the future'를 "한류를 만들어 낸 그룹, 북경 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하버드 부부’ 신아영 아나 근황에 “진짜 아이가 있어요?” 황당…알고리즘 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884318"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신아영 아나운서가 팬들과 소통하며 근황을 전했다. 신아영은 8월 9일 자신의 소셜미디어 스토리 기능을 통해 '무엇이든 물어보세요'를 진행했다. 이에 팬들은 신아영 아나운서의 근황을 물었다. 그는 "예전만큼 일이 많지는 않지만 그래도 열심히 하고 있어요"라며 쿠팡플레이 프리뷰쇼 사진을 게재하는 가 하면, "지난 주는 토트넘과 뮌헨이 내한해서 조금 바빴어요. 뮌헨 선수단과 팬미팅 진행했는데 콤파니 감독 진짜 피지컬 엄지척"이라 답했다. 또 신아영은 삶의 낙을 묻는 질문에는 "먹을 거요"라고, "진짜 아이가 있어요?"라는 질문에는 "제 유튜브 알고리즘 보니까 진짜 맞는 거 같아요"라며 뽀로로 영상 캡처를 올렸다. 한편 1987년생인 신아영은 2018년 미국 금융업에 종사하는 2살 연하의 하버드 동문과 결혼, 4년 만에 첫아이를 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차정원, 롱원피스 입고 도쿄 여행‥여리여리 청순미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884317"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차정원이 도쿄에서 아름다운 미모를 뽐냈다. 차정원은 8월 8일 자신의 소셜 계정에 "헙 이제 나도 20장 올려지는 기념으로"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 차정원은 일본 도쿄로 여행을 간 모습. 차정원은 민소매 화이트 롱원피스를 입고 도쿄 거리를 자유롭게 거닐고 있다. 깊게 파인 넥라인에 드러난 쇄골뼈와 여리여리한 어깨 라인이 청순한 매력을 한층 돋보이게 한다. 사진을 본 누리꾼들은 "언니 일상은 50장도 부족해요", "역대급 예뻐요" 등의 반응을 보였다. 한편 차정원은 1989년생으로 만 34세다. 드라마 '무협 변호사', '특별근로감독관 조장풍' , '절대그이' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, ‘전석 매진’ 첫 월드 투어 앵콜콘 ‘체조’ 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834808"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE : 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 한층 더 업그레이드된 공연으로 앙코르 콘서트를 채운다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 아이브는 오는 8월 10일~11일 양일간 서울 송파구 올림픽공원 ‘KSPO DOME’(구: 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR ’SHOW WHAT I HAVE‘ - ENCORE)’의 앙코르 공연을 개최한다. 첫 ‘KSPO DOME’에 입성하게 된 아이브는 지난해 10월 개최된 월드 투어 첫 시작점인 서울 잠실 실내체육관 공연보다 더욱 커진 스케일임에도 2회차 공연 모두 전석 매진시키며 시야제한석까지 추가 오픈해 확장된 인기를 확인시켰다. 서울, 일본, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 27개 도시 37회 공연 막바지를 향해 달리고 있는 아이브는 데뷔 후 첫 월드 투어를 통해 아레나급 공연장을 가득 채운 것은 물론, 서울, 도쿄에서는 앙코르 공연을 확정 지어 데뷔 2년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호 "♥손나은과 멜로, 어색했지만 설렜다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179678"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민호가 "손나은과 풋풋한 멜로 설렜지만 어색하기도 했다"고 말했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. 최민호는 "재벌집 아들이지만 신분을 숨기고 열심히 삶을 살아가는 대한민국 청년이다. 자신만의 사고방식으로 열심히 살아가는 캐릭터다. 남들이 모르는 아픔도 있는데 내 눈을 통해 그런 부분을 보여주고 싶었다. 또 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 “여지껏 해왔던 드라마와 달라, 내게 온 건 행운”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884316"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지진희가 색다른 연기 변신을 예고했다. 배우 지진희는 8월 9일 온라인으로 진행된 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예/극본 김영윤) 제작발표회에서 작품을 선택하게 된 계기를 밝혔다. 지진희는 사업병 말기 ‘무지랭이’에서 건물주로 X-가족들 앞에 다시 나타난 ‘변무진’ 으로 분한다. 먼저 "감독님 처음 만나뵙고 얘기 듣는데 이 감독이라면 함께할 수 있겠다란 생각이 들었다"고 말문을 연 지진희는 " 모든 것들이 신선하고 재밌었다. 그리고 특히 관심 있었던 부분은 내 과거 이야기다. 숨겨져 있던 11년 이야기가 재밌었다. 기존에 내게서 보지 못했던 새로운 면들이 펼쳐지고 미스터리한 면도 있다"고 설명했다. 이어 지진희는 "모든 걸 다 갖춘 드라마라 나한테 온 건 행운이라 생각했다" "여기에 멋진 배우들과 함께 한다는데 안할 이유가 없었다"고 덧붙였다. 아울러 지진희는 "내가 여지껏 했던 드라마들과 다른 결이 있어서 재밌게 볼 수 있을 것 같다. 20년 전 모습도 나도 굉장히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희 “기존에 보지 못했던 새로운 모습 펼쳐질 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981123"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지진희가 지금까지 보지 못했던 모습을 보여준다고 선언했다. 9일 오후 진행된 JTBC 새 토일 드라마 ‘가족X멜로’ 온라인 제작발표회엔 배우 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하 그리고 연출을 맡은 김다예 감독이 참석했다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠(지진희 분)가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마. 이날 지진희는 “이혼을 당하고 건물주가 되어 돌아온 철없는 변무진 역을 맡았다. 이혼 후 11년 동안 생기는 미스터리한 일들이 있다”고 자신을 소개했다. 지진희는 작품 선택 배경에 대해 “감독을 믿고 선택했다. 관계성이 신선하고 재밌었다. 캐릭터의 11년간의 과거 얘기가 재밌어서 기존에 보지 못했던 새로운 모습들이 많이 펼쳐질 것”이라고 설명했다. 한편, JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’는 오는 10일 오후 10시 30분 처음 방송된다. 윤소윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 김지수 "우아함 없는데 우아한 역할만 맡아 지쳐..생활감 원했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179677"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지수가 "우아한 여자 아닌데 우아한 역할만 맡아 많이 지쳤다"고 말했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. 김지수는 "남편과 이혼 후 강인하고 억척스럽게 두 아이를 키우며 현실을 해쳐나가는 캐릭터다. 죽은 줄 알았던 남편이 갑자기 나타나 혼란에 빠진다. 남편과 딸 사이에서 어쩔 수 없어 하는 인물이다"며 "나는 그동안 해 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본길, ♥박은주 둘째 출산에 폭풍 오열…연락두절 긴급수술에 아찔(동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884315"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 구본길이 아내의 둘째 출산에 오열했다. SBS 측은 8월 9일 "12일 오후 10시 10분 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서 ’파리 올림픽 3연패‘와 함께 둘째 득남 소식을 알린 구본길, 박은주 부부의 일상이 공개된다"고 예고했다. 올림픽 후 처음으로 한자리에 모인 '뉴 어펜져스' 완전체는 한층 물오른 팀 워크와 입담으로 '월클' 면모를 드러내 기대를 모았다. 맏형 구본길은 "인기 많으면 형인데 파리에션 상욱이 형(?)만 알아봤다"며 '2관왕' 오상욱의 '글로벌 인기담'을 폭로해 오상욱을 당황케 했다. 이에 '결승전 5득점' 도경동은 "(한국 오니) '오상욱과 아이들'에서 조금 바뀌었다"며 수많은 팬들과 취재진에 둘러싸인 소감을 재치 있게 전해 웃음을 더했다. 구본길은 "10살 어린 경동이가 나한테 화를 냈다"며 '사브르 단체전' 경기 도중 '라커룸'에서 있었던 '초특급 비하인드'까지 공개해 이목을 집중시켰다. '뉴 어펜져스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 탑, ‘전재준’ 박성훈 만나 영감 받았다 “역시 대배우 우리 형”…‘오겜2’ 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884314"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑이 박성훈과의 친분을 자랑했다. 탑은 9일 자신의 소셜미디어에 연극 '빵야'를 관람하러 간 인증샷을 공개했다. 이어 그는 "역시 대배우 우리 성훈이 형"이라며 박성훈과 함께 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 두 사람은 다정하게 웃어 친분을 짐작케 하고 있다. 박성훈은 탑에게 받은 듯한 와인을 자랑하기도 했다. 그러면서 탑은 "연극 '빵야' 대영감 폭발"이라고 덧붙였다. '빵야'는 박성훈이 출연하고 있는 연극. 한물간 드라마 작가인 주인공이 시나리오 소재를 찾던 중 1945년 인천 조병창에서 생산됐던 오래된 소총 '빵야'를 만나며 일어나는 이야기를 다루는 작품이다. 한편 두 사람은 오는 12월 26일 공개되는 넷플릭스 '오징어게임2'에 함께 출연했다. '오징어게임2'에는 시즌1에 나왔던 배우 이정재, 이병헌, 위하준, 공유 등에 이어 임시완, 강하늘, 박성훈, 양동근, 조유리, 이진욱, 노재원, 최승현(탑), 박규영, 원지안 등이 새로 합류한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' PD "X-남편·아내의 '환승연애'부터 모녀 멜로까지 다 담았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179676"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김다예 PD가 "'가족X멜로'는 X-아빠, X-엄마의 환승연애와 같다"고 말했다. 9일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 JTBC 새 토일드라마 '가족X멜로'(김영윤 극본, 김다예 연출) 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 사업 실패 후 가족들에게 손절당한 뒤 이들이 살고 있는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타난 X-아빠 변무진 역의 지진희, 무진과 이혼 후 국밥집 쪽방살이부터 산전수전 공중전을 겪으며 남매를 키워낸 엄마 금애연 역의 김지수, X-아빠의 가족 재결합을 결사반대하는 딸 변미래 역의 손나은, 국가대표 출신 태권도 사범이자 대형 마트 보안요원 남태평 역의 최민호, X-아빠 무진의 컴백을 반기는 유일한 가족 변현재 역의 윤산하, 그리고 김다예 감독이 참석했다. 김다예 PD는 "유쾌하면서 찡한 감동이 있는 드라마다. 아빠와 딸의 경쟁이 귀엽지만 처절하다. X-남편과 X-아내의 환승연애와도 같다. 모녀의 멜로도 있고 대한민국 딸이라면 가지고 있을 감정도 다뤘다. 가족이란 게 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비인기 종목 설움? 역도 관심 이끌 '전현무 중계' 온다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758545"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 '판'을 키운 역도 중계가 파리 올림픽의 마지막 날을 장식한다. 전현무는 11일 진행되는 파리 올림픽 역도 여자 81kg 이상급 국가대표 박혜정의 경기 현지 생중계에 나선다. 전현무가 스포츠 캐스터로 참여하는 것은 이번이 처음. 이는 MC로 활약하고 있는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')를 통한 박혜정과의 인연으로 성사됐다. 비인기종목인 역도에 대한 관심을 높이고자 캐스터로 나서게 된 것. 당시 방송에서 박혜정은 비인기종목 선수들이 겪는 서러움을 토로했다. 그는 "작년 항저우 아시안게임에서 좋은 성적을 냈는데 입국 날짜가 배드민턴 선수들과 겹쳤다. 배드민턴 쪽으로 기자들이 몰렸다"며 비인기 종목이라 현장 중계가 오지 않는다고도 했다. 이에 전현무는 "내가 중계에 참여해 도움을 줄 수 있도록 노력하겠다"고 약속했고, 전현무가 방송에서 한 말을 잊지 않고 박혜정과의 약속을 지키기 위해 중계석에 앉게 됐다. 전현무의 중계 확정으로 역도 중계 판이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김호진♥’ 김지호, 유럽 여행 중 비상 “여권 지갑 분실에 멘붕, 착한 주인 덕에..”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884313"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 여행 중 맞은 당황스러운 일화를 공유했다. 김지호는 8월 9일 자신의 소셜미디어에 "밀라노 숙소에 놓고 왔던 여권 지갑"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 김호진, 김지호 부부의 여권으로 보이는 것과 지갑이 담겼다. 김지호는 "멘붕이었다. 착한 주인 덕에 다시 되찾은. 눈물 나는 여권과 지갑. 감사합니다"라고 덧붙였다. 한편 김지호 김호진 부부는 지난 2001년 결혼, 슬하에 딸 하나를 두고 있다. 이들 부부는 지난 6월 방송된 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에서 딸을 공개하기도 했다. 최근 김지호는 남편 김호진, 딸 효우 양과 함께 유럽을 누비는 사진을 게재, 가족 여행 중이라 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하윤경 “주종혁과 키스신? 밥 안 먹어 다행”→주현영 “절친 베드신 힘들어”(12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884312"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하윤경, 주종혁이 찐친을 인증했다. 8월 9일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 주현영과 드라마 '이상한 변호사 우영우'에서 호흡을 맞췄던 배우 하윤경, 주종혁이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 하윤경, 주종혁에게 "다음 작품에서 두분이 찐 러브스토리 여주, 남주라면 어떨 것 같냐"고 질문을 보내왔다. 주현영은 "두 분 워낙 프로시니까"라며 가능하지 않겠냐고 예상했는데, 주종혁은 "찐 러브스토리 말고 되게 유쾌한 커플을 하면 재밌을 것 같다"고 답했다. 지지고 볶는 현실커플이면 좋겠다고. 주현영은 이때 "대신 키스신이 있다"라고 조건을 달았고 하윤경과 주종혁은 잠시 어떤 리액션도 취하지 않았다. 하윤경은 곧 "정지 화면 아닙니다"라고 해명, "오늘 밥을 안 먹고 와서 다행이다"라고 너스레 떨어 웃음을 자아냈다. 주현영은 본인의 경험담을 공개했다. 주현영이 "연극을 봤는데 친한 선배랑 친한 친구랑 둘이서 어떤 커플 연기를 했다. 베드신이 있었다. 연극에서. 꽤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 동생 한승우 위해 '축구장 방문+커피차' 쏜다 ('뭉찬3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305094"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 동생 한승우와 찐남매 케미를 보여준다. 11일 일요일 저녁 7시 10분 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 '어쩌다뉴벤져스' 신입 멤버들을 향한 주변 반응이 공개된다. 특히 'XI' 출신 한승우 누나인 배우 한선화의 폭발적인 지지와 응원이 공개돼 눈길을 끈다. 지난 5일 JTBC 예능 공식 유튜브 채널에는 꽃미모와 상반되는 상남자 플레이를 보여주는 한승우의 일상이 공개됐다. 동생과 분식집 데이트에 나선 한선화는 본방사수 인증과 함께 "발재간 장난 아니더라"며 폭풍 칭찬을 아끼지 않는다. 이에 한승우가 "누나가 뭉찬에 왔으면 좋겠다"고 하자, 한선화는 동생을 위한 커피차와 함께 출연을 약속한다. 극내향형 동생과 극외향형 누나의 찐남매 케미가 '뭉찬'에서 공개될 수 있을지 기대감이 높아진다. 이어 '어쩌다뉴벤져스' 후방을 든든히 책임지고 있는 '올라운더' 최종우의 주변 반응도 화제다. 최종우는 "안티팬이 많았는데 '뭉찬'으로 팬이 늘었다"고 수줍게 고백해 웃음을 안긴다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, MBC 올림픽 축구 결승 중계 등판…태권도는 이대훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347904"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구스타 출신 방송인 안정환이 올림픽 중계 방송에 해설위원으로 등판한다. 종목은 단연 축구다. MBC 측은 9일 안정환이 참여하는 2024 파리 올림픽 축구 결승전 중계 방송을 예고하는 한편, 주요 중계진 라인업을 공개했다. 먼저 이번 대회에서 종목을 가리지 않는 명품 중계로 MBC 시청률 1위를 견인하고 있는 김성주 캐스터는 LPGA투어 9승에 빛나는 최나연 해설위원과 함께 파리 현지에서 대한민국 여자 골프 중계에 나선다. 고진영, 양희영, 김효주는 골프 여자 개인 3라운드 경기에 출전해 반등을 노린다. MBC는 오후 3시 50분부터 시작되는 골프 여자 개인 3라운드 경기를 김성주 캐스터, 최나연 해설위원과 함께 파리 현지에서 생중계할 예정이다. 태권도 경기는 이성배 캐스터와 이대훈 해설위원이 함께한다. 이틀 연속 대한민국에 금빛 낭보를 전한 태권도는 남자 –80kg에 서건우가 출전해 금메달에 도전, 올림픽에서 남자 –80kg에 출전하는 대한민국의 첫 번째 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저(TREASURE), 가장 행복한 눈맞춤 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884310"/>
        <updated>2024-08-09T05:08:35.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 트레저(TREASURE) 멤버 ,최현석 ,지훈 ,요시 ,준규 ,윤재혁 ,아사히 ,도영 ,박정우 ,소정환이 8월 9일 오후 일본 2024 TREASURE FAN MEETING～WONDERLAND～해외 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본 후쿠오카로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 앙증맞게 양손인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884309"/>
        <updated>2024-08-09T04:09:39.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 8월 9일 오전 서울 강남구 신세계 강남점에서 열린 한 고급 코스메틱 브랜드 포토콜 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 화사함 가득한 꽃미소 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884308"/>
        <updated>2024-08-09T04:09:39.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 8월 9일 오전 서울 강남구 신세계 강남점에서 열린 한 고급 코스메틱 브랜드 포토콜 행사에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>