<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-18T03:22:10.350Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 "내 애인은 어려운 자리..고마움에 집·차·옷 전부 사준다" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320992"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 아낌없이 베푸는 자신의 연애 스타일에 대해 언급했다. 17일 방송된 SBS 예능 '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 배우 최진혁, 홍석천, 가수 허각이 출연했다. 이날 홍석천은 '홍석천의 보석함'이 시즌3으로 돌아왔다고 전하면서 "나는 홍보를 안해도 '보석함'은 잘 된다. 메시지를 하나만 남기고 싶어서 나왔다"라고 말하며 가수 차은우를 언급했다. 홍석천은 "은우야, 이제 너 차례야. 너가 종지부를 찍어줘야 한다. '보석함'에 나와 준다면 죽어도 여한이 없다"라고 적극적으로 러브콜을 보냈다. 홍석천은 보석의 조건에 대해 "일단 잘 생기고 목소리가 좋아야 한다. 또 웃을 때 매력이 있어야 한다. 그리고 저보다 연상은 안된다. 제가 열심히 일하는 이유가 뭔데. 병수발 들 일 있냐"라고 말해 폭소를 자아냈다. 홍석천은 자신이 사랑에 목숨을 거는 스타일이라며 연애관에 대해 언급하기도 했다. 그는 "저는 사랑에 빠지면 정신을 못 차린다. 제가 커밍아웃을 한 이유도 사랑을 숨기고 싶지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父 암 소식에 "징징대지 말라"는 여친…주우재 "초딩에서 성장 멈춰" 독설 (연참)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807889"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주우재가 고민남의 아버지 암 소식에 막말하는 여자친구에게 독설을 날렸다. 17일 방송된 KBS JOY '연애의 참견' 254회에서는 10살 어린 여자친구와 연애 중인 30대 고민남의 사연이 공개됐다. 이날 고민남은 첫 직장 스트레스로 우울해하는 여자친구를 위해 창피함을 무릅쓰고 '홍박사님을 아세요?' 춤 영상을 찍어 보냈다고 전했다. 그 이후부터 여자친구는 기분이 나쁠 때마다 고민남에게 코믹한 포즈를 취해보라거나 춤을 춰보라는 등의 요구를 했다. 심지어 고민남은 여자친구의 부탁으로 잠자리 후 알몸 상태에서 우스꽝스러운 포즈까지 취했다고. 이를 들은 한혜진은 "내 상상력"이라며 말을 잇지 못했고, 주우재와 김숙은 웃음이 터져버렸다. 그러던 어느 날, 고민남의 아버지가 갑상선암 진단을 받게 되면서 여자친구의 위로가 필요한 날이 찾아왔다. 하지만 여자친구는 "오빠 힘든 거 알겠고 무서운 것도 잘 알겠다. 근데 나는 주변에 암 걸린 사람이 없어서 공감이 안 된다"라는 메시지를 보내며, 충격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 435만 명품 패딩 입고 스키장 나들이 ‥부내나는 4천억 사모님]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933526"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 자녀들과 스키장에 놀러갔다. 소유진은 12월 18일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "정신차리니 스키장 ㅎㅎ 즐겁게 타거라"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속엔 스키장에서 즐거운 시간을 보내는 자녀들의 모습과 보호자로 따라나선 소유진의 셀카가 담겨 있다. 훅 떨어진 기온에 소유진은 명품 P사 패딩으로 무장을 한 모습이다. 해당 패딩은 공식 홈페이지 가격 435만 원을 자랑하는 바, 럭셔리한 분위기가 감탄을 자아낸다. 한편 소유진의 남편이자 방송인 겸 외식 프랜차이즈 더본코리아의 대표 백종원은 지난 11월 6일 더본코리아가 유가증권시장(코스피)에 상장되며 4천억 원대 주식 자산가에 등극했다. 백종원이 보유한 더본코리아 주식은 879만 2,850주(60.78%)다. 소유진, 백종원 부부는 지난 2013년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 김영철 불화설 해명하더니 또 폭탄 발언 “하하 진짜 싫어해” (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933523"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 불화설에 휘말렸던 김영철에게 사과한 가운데 하하를 향해 또 폭탄 발언을 날렸다. 12월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 드라마 '수상한 그녀'의 정지소, 채원빈이 게스트로 출연했다. 이날 오프닝에서 한 청취자는 "영철 씨가 아침 라디오에서 명수 님 너무 좋아한다고 전해달라고 했다"는 문자를 남겼다. 박명수는 "오해가 있다. 영철 씨 싫어한다고 농담한 걸 기사를 내서 영철 씨 마음을 다치게 했다. 너무 사랑하고 좋아해서 반어법으로 얘기한 것"이라고 해명했다. 박명수는 전날 방송분에서 청취자들과 노래 앞부분만 듣고 제목을 맞히는 퀴즈를 진행하던 중 김영철 이야기가 나오자 "김영철이요? 개그맨 김영철이요? 싫어하는데. 되게 싫어한다"고 밝힌 바 있다. 그러면서 "기사 내주셔도 된다"고 덧붙여 불화설에 휩싸였다. "진짜 싫어하면 어떻게 얘기하겠냐"며 김영철과의 불화설을 재차 해명한 박명수는 "진짜 싫어하는 건 하하 싫어한다. 하하는 싫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 썸만 타다 끝났나, 크리스마스 앞두고 “아무 느낌 없어” (전현무계획2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933522"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무가 ‘겨울의 맛’ 먹트립을 시작하며, 다가오는 크리스마스에 대한 솔직한 심경을 고백한다. 12월 20일 오후 9시 10분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작) 10회에서는 크리스마스를 코앞에 두고, ‘겨울의 맛’ 특집을 꾸린 ‘맛잘알 MC’ 전현무의 먹트립이 시작된다. 이날 홀로 이동하던 전현무는 크리스마스 트리와 화려한 불빛이 수놓아진 거리를 지나며 “크리스마스 분위기가 물씬 나네~”라고 혼잣말을 한다. 이에 제작진이 “되게 좀 쓸쓸해 보인다”라고 하자, 전현무는 “이런 거 봐서 쓸쓸할 땐 지났지. 이제 아무 느낌 없어~”라고 쿨하게 답한다. 잠시 후, 전현무는 이탈리아 베네치아를 본 따 만든 김포의 라베니체에서 새롭게 인사하며 ‘28번째 길바닥’인 ‘겨울의 맛’ 대장정을 활짝 연다. 이번 ‘겨울의 맛’ 특집에서는 시린 옆구리를 뜨끈하게 채워주고, 잠든 입맛을 바짝 깨워줄 각양각색의 겨울 별미가 총출동될 예정이라 구미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모태미남' 나인우, 120kg 거구 됐다...놀라운 변신 ('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320990"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모태미남'으로 알려진 배우 나인우가 특수 분장으로 거구로 변신해 눈길을 끈다. MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫 사랑과 재회하며 일어나는 로맨스 이야기다. 극 중 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 '지강희' 역에 배우 이세영이 캐스팅 되었고, 12년 만에 첫사랑 강희로 인해 인생이 뒤 바뀌게 된 수의사 '천인수' 역에는 나인우가 캐스팅 되었다. 두 사람은 첫 로맨스 호흡을 펼치며 케미를 보여 줄 예정이다. 이 가운데 '모텔 캘리포니아' 측이 18일 나인우의 '120kg 깡희바라기' 시절 비주얼을 전격 공개해 이목을 집중시킨다. 극 중 나인우는 어린 시절부터 포동포동하게 살이 오른 모습을 하고 무해한 매력으로 첫사랑 이세영으로부터 '곰탱이'라는 애칭으로 불린다. 공개된 스틸 속 훈남 그 자체인 나인우의 평소 모습은 보이지않고, 동글동글한 몸매와 토실토실한 볼살로 놀라움을 선사한다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이유정♥' 유병재 "불타오르고 있다"...열애 인정 후 뜨거운 근황 ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320989"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재의 공개 연애가 또다시 언급됐다. 지난 17일 방송된 MBC '선을 넘는 클래스'에서 전현무가 유병재의 열애를 응원해 눈길을 끌었다. 이날 오프닝에서 전현무는 "딴 게 안 보인다. 한 명의 사랑꾼이 보인다"라며 최근 미모의 인플루언서와 열애 소식을 알린 유병재를 놀렸다. 이어 전현무가 "정식으로 인정을 하셨더라. 불타고 있냐"라고 묻자, 유병재는 "그렇다"라며 수줍은 미소를 지었다. 또 전현무는 "한 번도 안 입던 핑크색 옷을 입었더라. 사랑에 미쳐있다. 눈이 돌아있다"라며 사랑에 빠진 유병재의 모습을 강조했다. 이를 미소 지으며 지켜보던 설민석도 "'선녀들' 7년인가 8년 했는데 유병재 로맨스는 처음이다"라며 너스레를 떨었다. 앞서 공개 연애를 몇 차례 해온 전현무는 "녹화 빨리 끝내줘야 한다. 마음 내가 안다. 달려가고 싶다"라며 유병재의 입장을 공감했다. 이후 전현무가 "응원하겠다"라며 공개 응원에 동참해 훈훈한 분위기를 자아냈다. 한편, 유병재의 여자친구로 알려진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘MZ 아이콘’ 최예나 ‘빌런의 나라’로 시트콤 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169323"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나가 새 시트콤 ‘빌런의 나라’를 통해 연기 도전을 펼친다. 18일 방송가에 따르면, 최예나는 ‘빌런의 나라’에 캐스팅돼 촬영 중이다. 그가 출연하는 ‘빌런의 나라’는 빌런들이 넘쳐나는 세상에서 한 자매와 그의 가족, 이웃들이 서로 부대끼며 살아가는 과정을 그린 시트콤이다. 최예나는 극중 구원희 역으로, 오나라의 집에서 머무는 하숙생 역할을 맡아 오나라 가족과 코믹하게 얽히는 일상을 그릴 예정이다. 앞서 오나라와 소유진이 저마다 가정을 꾸린 ‘케이(K) 자매’로, 박영규가 이들의 아버지로 각각 캐스팅됐다. 2018년 프로젝트 걸그룹 아이즈원 멤버로 데뷔한 최예나는 2022년 1월 솔로 가수로 활동을 시작했다. 데뷔곡 ‘스마일리’를 비롯해 최근 발매한 싱글 3집 타이틀곡 ‘네모네모’ 등이 MZ 세대 사이에서 크게 유행하면서 ‘MZ 아이콘’이란 수식어를 얻었다. 내년 1월 25~26일 첫 단독 콘서트를 앞두고 있다. 그는 발랄한 매력과 톡톡 튀는 개성을 앞세워 예능 활약도 활발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각 "첫사랑과 결혼 후 9년째 각방 써...지금 행복하다" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320987"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫사랑과 결혼했다는 가수 허각이 11년 차에 접어든 결혼 생활을 공개한 가운데, 각방을 쓴다고 언급해 화제다. 17일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 홍석천, 최진혁, 허각이 출연했다. 결혼 11년 차로 두 아들의 아빠라는 허각은 중학교 시절 첫사랑과 만나 결혼까지 하게 된 러브 스토리를 공개했다. 그는 "어렸을 때 아내를 처음 만난 후 헤어지고 만나고를 반복하고 서로 다른 사람도 만났다. 헤어져 있을 때는 친구로 지내다가 나중에 다시 만나서 연애를 하다가 결혼했다"라고 전했다. 이어 허각은 "항상 마음 한편에 생각이 나고 이 친구는 어떻게 지내는지 궁금했다. 그리고 나는 이 친구와 결혼할 거라는 확신이 있었다. 그래서 '난 이제 친구로도 남기 싫다. 네가 여기서 거절하면 마지막으로 떠나겠다'라고 대시했다"라며 "그렇게 하니까 어렸을 때부터 알고 지낸 아내의 친구들이 '이 정도면 받아줘야 하지 않겠냐' 설득해 줘서 연애를 시작하게 됐다"라고 덧붙였다. 그런 가운데, 허각은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["육아는 곧 인내"…'삼남매父' 김성주가 건넨 '찐' 육아 조언 (등짝 스매싱)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807887"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 김성주가 딘딘에게 경험에서 우러나온 육아 조언을 건넨다. 18일 방송하는 tvN STORY '여권들고 등짝 스매싱' 15화에서는 폴란드 출신의 모델 정 빅토리아 패밀리의 현실 육아 여행기가 계속된다. 이날 빅토리아의 동생은 모기에 물려 잠을 설친 탓에 울음으로 아침을 시작한다. 빅토리아는 칭얼대는 동생에게 본인의 스킨 패드를 붙여주며 순식간에 진정시켜 스튜디오 내 감탄이 터진다. 이어 빅토리아는 엄마 모니카와 자매 같은 모습으로 훈훈함을 선사할 뿐만 아니라 모델 특유의 OOTD와 메이크업 과정을 공개해 눈길을 끈다. 네 모녀가 꽃단장을 하고 찾아간 곳은 국내 유일의 포기김치 명인이자, 대한민국 식품 명인 제38호 유정임 대가와 함께하는 쿠킹 스튜디오. 김치 마니아인 할머니 할리나와 엄마 모니카를 위해 직접 김치 담그기를 배우는 시간을 갖는다. 다음 여정으로, 빅토리아 가족들은 빅토리아가 한국에서 사귄 친구들을 만나러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, 데뷔 첫 美 투어 성료…완성도 높은 공연에 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861359"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티피프티가 데뷔 후 첫 미국 투어로 명실상부 글로벌 걸그룹으로 확실하게 자리매김했다. 걸그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY)는 지난 16일(현지시각 기준) 열린 미국 뉴욕 공연을 끝으로 데뷔 후 첫 미국 투어 ‘LOVE SPRINKLE TOUR in USA(러브 스프링클 투어 인 유에스에이)’를 성공적으로 끝냈다. 지난달 28일 샌프란시스코를 시작으로 미국 8개 도시를 돌며 글로벌 팬들을 만난 피프티피프티는 설명이 필요 없는 라이브 무대와 다채로운 퍼포먼스로 완성도 높은 공연을 선보이며 현지 언론들로부터 극찬을 받았다. 피프티피프티는 특히 새롭게 재편된 멤버 5명이 함께 최초로 공개하는 곡들부터 멤버들의 솔로 무대까지 이번 투어에서만 만나볼 수 있는 스페셜 한 스테이지도 펼쳐 보이는 등 공연장은 팬들의 환호로 가득했다. 나아가 멤버들은 다수의 곡을 영어 버전으로 준비해 현지 팬들이 보다 더 공연을 즐길 수 있도록 배려했다. 빌보드 신화를 썼던 메가 히트곡 ‘Cupid(ENG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기생충’ 정지소인데 “일 없어 배우 그만둘 뻔” 슬럼프 고백 깜짝 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933519"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 슬럼프를 고백했다. 12월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 드라마 '수상한 그녀'의 정지소, 채원빈이 게스트로 출연했다. 이날 정지소는 칸영화제 한국 최초 황금종려상을 차지한 영화 '기생충'(2019) 촬영 직전 슬럼프로 연기를 그만둘 뻔했다고 고백했다. 정지소는 "대학교 들어갈 때이었는데 오디션도 없고 작품이 뚝 끊겼다. 1년에 한 작품씩은 무조건 했는데 일이 없어서 연기를 그만둘 생각을 했다"고 털어놨다. 이에 박명수는 "20살에는 일 끊겨도 앞으로 계속할 수 있다. 근데 저처럼 54세가 됐을 때 일이 끊기면 정말 일이 없다"며 "지소는 앞으로 큰 역할, 세계적인 스타가 될 수 있기 때문에 그만둘 생각하지 마라. 슬럼프는 누구나 다 있다"고 진심이 담긴 조언을 건넸다. 한편 18일 첫 방송되는 '수상한 그녀'는 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소 분)로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 최대 수혜자 환희 “가수 생활 중 이렇게 고민한 적 없었는데‥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933518"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[R&amp;B 황태였던 환희가 이젠 트로트 황태자로서 '현역가왕2'에서 맹활약하고 있다. 지난 12월 17일 방송된 MBN ‘현역가왕2’ 4화에서는 현역들의 1:1 현장 지목전 무대들이 공개된 가운데 가수 환희는 감동적인 무대로 감탄을 자아냈다. 1대1 지목전에서 상대를 지목할 수 있는 기회가 환희에게 돌아가자 현장은 삽시간에 얼어붙었다. 환희는 지난 자체 평가전에서 내공 깊은 실력과 완벽한 곡 소화력을 뽐내 MVP로 등극, 모든 현역들이 인정하는 실력자이자 피하고 싶은 대결 상대로 떠올랐기 때문. 과연 누가 환희와 선의의 경쟁을 펼칠지 초미의 관심사로 떠오른 상황. 이에 환희는 모두의 시선을 받으며 효성을 지목해 흥미진진한 스토리를 전개했다. 환희는 아직까지도 많은 사랑을 받고 있는 남진 ‘미워도 다시 한번’을 선곡해 무대를 꾸몄다. 환희는 무대에 오르기 전 긴장감이 역력한 모습으로 “하던 (R&amp;B) 장르의 습관을 걸러내려고 노력했다. 가수 생활 중 이렇게 고민을 많이 한 적이 없었던 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[B1A4 진영, 이종석 박서준 이어 하이앤드 합류‥글로벌 팬과 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933517"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[B1A4 출신 배우 진영이 소통 플랫폼 ‘하이앤드(Hiand)’에 합류한다. 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드’는 지난 11월 이종석, 박서준, 지창욱을 시작으로 황인엽, 우도환, 변요한까지 배우들의 잇따른 합류 소식을 알렸다. 전 세계 팬들이 배우와 가까이 함께하는 경험을 선사하는 배우 팬덤 플랫폼 ‘하이앤드’는 현재 자동 번역 기능을 갖춘 ‘다이렉트 메시지(DM)’와 배우별 ‘커뮤니티’를 기반으로 팬과 배우 간 다양한 커뮤니케이션을 제공하며, 추후 배우들의 개별 소통 공간인 ‘스타 라운지(Star Lounge)’를 비롯해 다채로운 기능들이 추가될 예정이다. 진영은 다양한 작품에서 활약하며 탄탄한 연기력과 장르를 뛰어넘는 캐릭터 소화력을 인정받아왔다. 특히 올해 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌3에서는 박찬영 역을 맡아 특유의 연기력으로 인물의 내면을 섬세하게 그려내며 글로벌 시청자의 호평을 받았다. ‘스위트 홈’ 이후 열띤 글로벌 러브콜을 받고 있는 진영은 현재 대만 오리지널 영화 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민 "신혼집? 아내한테 다 맡길 것…바로 2세 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908791"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김종민이 예비신부를 향한 사랑꾼 면모를 드러냈다. 18일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 144회에서는 김종민이 코요태 멤버 빽가와 신혼집을 알아보기 위해 임장 투어에 나서는 한편 결혼에 대한 로망을 밝힌다. 이날 김종민은 “지인 중에 부동산, 재테크 지식이 해박한 사람이 빽가”라며 그와 함께 공인중개사를 찾아간다. 이후 두 사람은 공인중개사가 추천한 매물을 함께 둘러보면서 이곳저곳을 꼼꼼히 체크한다. 특히 빽가는 라이터를 이용해 이중창인지, 삼중창인지 확인하는 것은 물론 결로가 있는지 없는지도 살펴본다. 그러던 중 빽가는 “인테리어 취향이 어떤 편이냐?”라고 묻고, 김종민은 “결혼한다면 아내한테 다 맡길 것”이라고 말해 눈길을 끈다. 잠시 후 공인중개사는 “2세 계획 있으면 마음에 들 만한 단독 주택도 있다”면서 김종민에게 한 매물을 소개한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김일우는 “혹시 2세 계획은?”이라고 궁금해 하는데, 김종민은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라비→나인우, 소름 돋는 ‘1박2일’ 평행 이론‥눈물의 하차는 왜 했나? [이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933515"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제 처분을 받았다. 12월 17일 나인우 소속사 하나다컴퍼니 측은 "나인우가 4급 보충역 판정을 받고 병무청으로부터 사회복무요원 소집을 기다렸으나 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지나 면제 대상자가 됐다"고 밝혔다. 병역법에 따르면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년 동안 사회복무요원으로 소집이 되지 않을 경우 병역 면제 처분을 받을 수 있다. 올해 약 1만 명 이상의 예정자들이 해당 처분을 받았고, 나인우도 여기에 포함됐다. 나인우가 4급 보충역 판정을 받은 사유가 명확히 알려지지 않은 상황에서 여론은 극명하게 엇갈린다. 단순한 행정상 행운이라는 반응이 있는가 하면 공교롭게도 같은 날 디스패치 보도로 제기된 사회복무요원 소집해제를 앞둔 가수 송민호의 부실 복무 의혹과 맞물리면서 비판 여론도 거세게 일고 있다. 특히 나인우의 경우 지난 6월 드라마 촬영과 군 입대 등의 문제로 KBS 2TV 예능 '1박 2일'에서 하차했기에 찜찜한 뒷맛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["편견없는 MBC" 이제훈♥이동휘→한석규♥채원빈→유연석♥채수빈, '연기대상' 베커상 후보 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807884"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남남커플, 여여커플, 부녀 커플까지. 2024년 시청자들의 심장을 쥐락펴락했던 베스트 커플이 결정된다. 오는 30일 개최되는 ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선사했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해도 로맨스부터 사극, 스릴러 등 다양한 장르의 작품들이 보는 이들의 과몰입을 유발한 가운데 2024년의 마지막을 장식할 베스트 커플상 후보들이 공개돼 흥미를 돋우고 있다. 먼저 최고 시청률 18.4%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록하며 신드롬을 양성했던 ‘밤에 피는 꽃’의 이하늬, 이종원이 후보로 선정됐다. 달빛 아래 복면을 쓰고 지붕 위를 나는 복면 과부 히어로와 갓벽한 종사관 나리의 연정으로 모두의 심장을 요동치게 했던 두 사람이 시대를 초월한 최고의 커플로 인정받을 수 있을지 궁금해진다. 야만의 시대인 1958년, 민중의 지팡이로 환상의 팀워크를 뽐냈던 ‘수사반장’의 이제훈, 이동휘도 베스트 커플상에 노미네이트됐다. 어떤 외압에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱’ 오정연, 난자 채취만 네 번째 “냉동난자 22개 보관 중” (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007686"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 난자 채취를 하는 이유를 밝혔다. 지난 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 8회에서는 시즌1 마지막 이야기가 공개됐다. 이날 오정연은 한 난임 전문 병원을 찾아가 의아함을 자아냈다. 이에 대해 오정연은 “난자 냉동을 하러 왔다”며 “사실 지금 나이가 될 때까지 아이가 없을 거라는 생각을 못 했다. 만 39세가 됐을 때, ‘이대로 계속 싱글이면 아이를 가질 희망을 버려야 하나’라는 생각이 들어서 바로 난자 냉동 시술을 받았다”고 밝혔다. 그동안 세 번의 난자 채취 시술을 통해 총 22개의 난자를 냉동 보관 중이라는 오정연은 “이제 그만해야지라고 생각했는데, 나이가 들면 (난자 채취가) 더 어렵다고 해서 다시 병원에 왔다”라고 네 번째 시술을 앞두고 있음을 알렸다. 잠시 후, 담당의는 “미혼임에도 4번이나 시술을 받는 경우는 드물다”면서도 “(오정연의) 난소 나이가 39세로, 실제 나이보다 두 살 어리다”라고 진단해 오정연은 안도하며 기쁨을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 제2의 김연아 될 뻔 “父 권유로 피겨 선수 활동, 돈만 날렸다” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933513"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 피겨스케이팅 선수 출신 과거를 고백했다. 12월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 드라마 '수상한 그녀'의 정지소, 채원빈이 게스트로 출연했다. 피겨스케이팅 선수 출신 정지소는 그만둔 이유를 묻자 "처음에는 아버지가 시키셨는데 소질도 없었고 좋아하지도 않았다"고 밝혔다. 박명수는 "자기가 좋아하는 거 해야 한다"고 이해하면서도 "아버지 돈만 날렸다"고 꼬집었다. 이에 정지소는 "조금 미안하긴 하다. 그래서 열심히 갚고 있다"고 너스레를 떨었다. 정지소는 지난 2012년 방영된 데뷔작 '메이퀸'에서 피겨스케이팅 실력을 가감 없이 뽐냈던 바. 이에 박명수는 "나중엔 그렇게 도움이 된다. 부모님한테 얼마나 감사한 일이냐. 열심히 갚아라"고 말해 정지소의 웃음을 유발했다. 한편 18일 첫 방송되는 '수상한 그녀'는 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소 분)로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레전드 소환 이어 현역 선수까지 활약…‘진짜’ 찾는 ‘요즘’ 예능가 [D:방송 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002905497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002905497"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은퇴한 선수들이 ‘다시’ 양보 없는 대결을 펼치는가 하면, 현역 선수들까지 가세해 실제 경기를 그대로 재현하고 있다. ‘예능’ 아닌 ‘다큐’를 강조하며 ‘진심’을 강조하는 등 꾸밈없이 ‘진짜’를 보여주는 예능이 대세가 되고 있다. JTBC 예능프로그램 ‘최강야구’는 박용택, 유희관, 이대은 등 은퇴한 야구 선수들이 뭉쳐 만든 ‘최강 몬스터즈’와 전국의 야구 강팀이 펼치는 양보 없는 대결을 담으며 야구팬들의 관심을 받고 있다. 야구를 좋아하는 스타들이 야구에 도전하는 것을 넘어, 그라운드를 떠난 야구 선수들을 모아 남다른 진정성을 만들어냈고, 이를 바탕으로 3년째 팬들의 꾸준한 사랑을 받았다. 2~3%대로 시청률은 무난하지만, 시즌 마지막 직관 티켓은 초고속으로 매진이 되는 등 팬들의 뜨거운 지지가 이어지고 있다. 쿠팡플레이에서는 은퇴한 축구 선수들이 모였다. 박지성 단장, 최용수 감독을 필두로 김영광, 고요한, 염기훈, 데얀 등 은퇴 선수들이 한 팀으로 모여 다시 한번 K-리그 현역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트로트 야생마' 신승태, 노래하는 광인 변신..한강 꺾었다 [현역가왕2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290112"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트로트 야생마' 신승태가 '현역가왕2'에서 노래하는 광인으로 변신했다. 신승태는 지난 17일 MBN 경연 프로그램 '현역가왕2'에서 진행된 1대 1 현장 지목전에서 가수 한강을 상대로 승리를 차지했다. 그는 359점을 얻어 한강(141점)을 큰 폭의 점수 차이로 제쳤다. 신승태는 이번 경연에서 김수희의 '고독한 연인' 선곡했다. 그는 노래하는 광인의 눈빛으로 돌변해 소름 돋는 연기로 집중감 있는 무대를 선보였다. 그는 자신의 저력과 존재감을 다시 한번 입증하는 무대로 다음 라운드 진출을 확정했다. 앞서 그는 지난 자체 평가전에서 '옥수수 밭 옆에 당신을 묻고'를 선곡해 몰입감 있고 압도적인 무대를 선보여 강력한 우승 후보로 지목되기도 했다. 소속사 드림 오브 베스트 관계자는 18일 "경연 무대를 준비하며 신승태에게 따뜻한 격려와 응원을 보내주셨던 팬 여러분들께 감사드린다"며 "순차적인 경연 무대에서 다양한 퍼포먼스로 신승태만의 매력을 보여주며 최선을 다하는 좋은 모습으로 결과에 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '48세' 김선영, 제작자 면모…인간 모순과 삶의 아이러니 유쾌하게 연출한다 ('갈매기')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693303"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안톤 체호프의 대표작 '갈매기'가 극단 나베를 통해 2025년 한국의 이야기로 새롭게 태어난다. 연극 '더 시걸'은 배우 김선영이 이끄는 극단 나베의 창단 10주년을 기념하는 공연으로, 안톤 체호프의 걸작 '갈매기'를 현대 한국을 배경으로 재해석한 작품. 영화 '소통과 거짓말', '해피뻐스데이', '세자매' 등을 통해 블랙 코미디의 강자로 자리매김한 이승원 연출은 원작의 희극성을 극대화하면서도 삶의 이면을 날카롭게 조명할 전망이다. 이번 작품에는 김용준, 김윤주, 박지훈, 김권후, 남수현, 김애진, 김경덕, 박다미, 권유진, 김성민, 손채우, 김동률 등 걸출한 배우들이 출연해 인물 간의 사랑과 갈등, 일그러진 관계 등을 유쾌하게 풀어내는 동시에 각 인물의 욕망과 모순을 적나라하게 그려낼 예정이다. 그동안 현실을 꿰뚫는 블랙 코미디 창작극을 선보여 온 극단 나베는 이번 '더 시걸'에서도 안톤 체호프의 사실주의 정수를 충실히 담아낼 것으로 기대된다. 극단 나베의 대표이자 진정성 넘치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배아현♥김요한, 핑크빛 분위기...11살 나이 차에도 잘 어울린다 ('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320981"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배아현(28)과 김요한(39)이 핑크빛 기류 속, 실제 커플로 연결될지 관심을 모은다. 18일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 33회는 장르별 꽃미남이 출연하는 '남.남.남' 특집으로 구성된다. 순정남 이무송, 마초남 류지광, 배구 미남 김요한, 돌쇠 미남 박건우가 출격한다. 이어 TOP7 선배인 '미스터트롯2' 안성훈, 박지헌이 등장해 TOP7과 함께 불꽃 튀는 노래 대결에 나선다. 이 가운데 배아현은 대한민국 배구 레전드 김요한과 맞대결이 성사된다. 배아현은 김요한에 대해 "키도 크시지만 너무 잘생기셔서 설렌다"고 말했다. 이에 대해 정슬은 "(김요한이) 언니의 이상형이래요"라고 전해, 보는 이들의 마음마저 설레게한다. 이날 배아현은 "드디어 제가 가려요!"라며 김요한의 등 뒤에서 행복해한다. 김요한을 보며 자신보다 키 큰 남자를 만나면 해보고 싶었던 로망을 모두 이룬다. 그 모습을 지켜본 방청객은 "잘 어울린다"며 두 사람의 피지컬 케미에 트롯과 배구, 장르를 초월한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 선우, 감성 발라더 변신..감미로운 ‘Beautiful’ 커버 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861353"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN) 선우가 감성 발라더로 변신했다. 소속사 빌리프랩은 지난 17일 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키) 팀 공식 유튜브 채널에 선우가 부른 ‘Beautiful’ 영상을 공개했다. ‘Beautiful’은 전국민적 사랑을 받은 드라마 ‘도깨비’의 OST다. 선우는 엔진(ENGENE.팬덤명)에게 계절에 잘 어울리는 곡을 선물하기 위해 이 노래를 선택했다. 영상은 선우가 햇살을 받으며 눈을 뜨는 모습에서부터 시작된다. 그는 부드러운 미성으로 곡의 짙은 감성을 보여주는가 하면 특유의 감미로운 음색으로 이 곡을 재해석해 서정적인 매력을 배가했다. 또한 그는 화분에 물을 주고 노래 감상, 편지 쓰기 등의 장면을 통해 달콤한 비주얼을 자랑, 한 편의 뮤직비디오를 보는 듯한 분위기를 안겼다. 빌리프랩에 따르면 이번 커버 영상에 선우의 의견이 적극적으로 반영됐다. 그는 드라마 타이즈 형식의 구성부터 공간, 분위기 등 세세한 부분까지 신경을 써 영상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고창석 마지막 여정에 눈물 뚝뚝, 차태현도 “기억에 남아” (갈 데까지 간다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933512"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘갈 데까지 간다'가 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스에서의 대장정을 마무리한다. 12월 18일 공개되는 LG U+모바일tv 예능 ‘갈 데까지 간다’ 최종회에서는 ‘연예계 대표 골프 마니아’ 6인과 2PM 찬성이 호주 눌라보 링크스의 18홀 미션에 도전하는 마지막 현장이 공개된다. 앞서, 미션 실패로 ‘나 홀로 캠핑카’에서 취침하게 된 찬열은 이날 밤 “내일은 무조건 1등 하겠다!”고 다짐하며 잠자리에 든다. 이를 스튜디오에서 지켜보던 윤성빈은 “현실적인 꿈을 꿨어야지~”라고 ‘극T’다운 ‘팩폭’을 날려 모두를 폭소케 한다. 다음 날 아침, 찬열은 형들의 응원 속 17~18홀 미션에 참여하는데, 예능천재를 넘어서 예능신이 강림한 듯한 활약을 펼친다고 해 과연 무슨 일이 벌어진 것인지 궁금증을 치솟게 한다. 한편, 마지막 미션까지 모두 ‘클리어’한 이들은 그간 동고동락했던 소회를 나눈다. ‘맏형’ 고창석은 “골프를 친다고 왔지만, 골프 그 이상이었다”며 흐르는 눈물을 닦아내고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11세 연하♥' 김종민 "신혼집 인테리어? 와이프한테 다"…애정 과시 (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807883"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 김종민이 예비 신부에 대한 애정을 과시한다. 18일 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 144회에서는 김종민이 코요태 멤버 빽가와 신혼집을 알아보기 위해 임장 투어에 나선다. 이날 김종민은 "지인 중에 부동산, 재테크 지식이 해박한 사람이 빽가"라며 그와 함께 공인중개사를 찾아간다. 이후 두 사람은 공인중개사가 추천한 매물을 함께 둘러보면서 이곳저곳을 꼼꼼히 체크한다. 특히 빽가는 라이터를 이용해 이중창인지, 삼중창인지 확인하는 것은 물론, 결로가 있는지 없는지도 살펴본다. 그러던 중, 빽가는 "인테리어 취향이 어떤 편이냐"라고 묻고, 김종민은 "결혼한다면 와이프한테 다 맡길 것"이라면서 벌써부터 아내바라기 면모를 드러낸다. 신혼집 임장 투어를 마친 김종민은 빽가네에 방문해 집안 곳곳을 둘러본다. 빽가는 자신의 음악 작업용 방에 대해 "나중에 아이를 낳으면 이 방을 아기방으로 만들 것"이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 배우 소통 플랫폼 '하이앤드' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908775"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 소통 플랫폼 ‘하이앤드(Hiand)’에 합류한다. 진영(사진=하이앤드) 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드’는 지난 11월 이종석, 박서준, 지창욱을 시작으로 황인엽, 우도환, 변요한까지 배우들의 잇따른 합류 소식을 알렸다. 전 세계 팬들이 배우와 가까이 함께하는 경험을 선사하는 배우 팬덤 플랫폼 ‘하이앤드’는 현재 자동 번역 기능을 갖춘 ‘다이렉트 메시지(DM)’와 배우별 ‘커뮤니티’를 기반으로 팬과 배우 간 다양한 커뮤니케이션을 제공하며, 추후 배우들의 개별 소통 공간인 ‘스타 라운지(Star Lounge)’를 비롯해 다채로운 기능들이 추가될 예정이다. 진영은 다양한 작품에서 활약하며 탄탄한 연기력과 장르를 뛰어넘는 캐릭터 소화력을 인정받아왔다. 특히 올해 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌3에서는 박찬영 역을 맡아 특유의 연기력으로 인물의 내면을 섬세하게 그려내며 글로벌 시청자의 호평을 받았다. ‘스위트 홈’ 이후 열띤 글로벌 러브콜을 받고 있는 진영은 현재 대만 오리지널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, 노래 얼마나 잘하길래 “얘 미쳤네” 원곡자 박명수 극찬 (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933511"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수기 배우 정지소의 가창력에 극찬을 보냈다. 12월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 드라마 '수상한 그녀'의 정지소, 채원빈이 게스트로 출연했다. 이날 정지소는 앞서 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'에 출연해 박명수의 '바보에게… 바보가'를 불렀다며 남다른 인연을 고백했다. 그때 정지소가 불렀던 노래가 라디오 부스에 울려 퍼지자 박명수는 "얘 미쳤네"라면서 정지소와 즉석 화음을 펼쳤다. 박명수는 "노래를 너무 잘하고 고음이 너무 예쁘다. 제 노래를 불러주셔서 너무 고맙다"고 극찬, 정지소는 "선배님 앞에서 이 노래를 들을 줄 상상도 못 했다"고 부끄러운 듯 웃었다. 한편 18일 첫 방송되는 '수상한 그녀'는 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소 분)로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·이동휘→유연석·채수빈…'베스트 커플상' 후보 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000349009"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬·이종원, 김희선·이혜영, 한석규·채원빈 노미네이트 '2024 MBC 연기대상' 30일 오후 8시 40분 방송 배우 이제훈·이동휘, 유연석·채수빈 등이 '2024 MBC 연기대상'에서 베스트 커플상을 두고 경쟁한다. MBC는 18일 '2024 MBC 연기대상'의 베스트 커플상 후보를 공개했다. '수사반장 1958' 이제훈·이동휘, '밤에 피는 꽃' 이하늬·이종원, '우리, 집' 김희선·이혜영, '이토록 친밀한 배신자' 한석규·채원빈, '지금 거신 전화는' 유연석·채수빈이 이름을 올렸다. '2024 MBC 연기대상'은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선사했던 작품들을 돌아보는 자리다. 오는 30일 오후 8시 40분 생방송 되며 MC는 방송인 김성주와 배우 채수빈이 맡는다. 먼저 '수사반장 1958'의 이제훈과 이동휘가 후보로 선정됐다. 두 사람은 야만의 시대인 1958년, 어떤 외압에도 흔들리지 않고 동물적인 감각으로 범인들을 모조리 소탕하며 특별한 브로맨스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50세 유명 男배우, 투잡 뛴 사연 고백…접시 닦고 피자 돌렸다('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693302"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김형묵이 셰프 연기를 위해 투잡을 뛰었던 사연을 털어놓는다. 드라마 '열혈사제', '빈센조' 등에서 신스틸러로 활약한 배우 김형묵이 '라디오스타'에 처음으로 출연한다. 그는 '스마트 엘리트 양아치' 전문 배우로 활약 중인 사연을 밝히는 한편, 4MC의 얼굴모사 개인기와 '닮은꼴'인 가수 박진영에 빙의 된 듯 춤과 '포인트 표정'까지 '갓벽'한 무대를 펼쳐 큰 웃음을 안길 예정이다. 18일 방송 예정인 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 '네부자들' 특집으로 꾸며진다. 김형묵은 드라마 속에서 '악역'을 맡아 열연을 펼쳐 시청자들에게 각인된 배우다. 최근에는 드라마 '밤에 피는 꽃'에서 악독한 호조판서 역을, IMF를 다룬 영화 '국가 부도의 날'에서는 금융실장 역을, '수사반장 1958'에서는 경제사범 역을 맡았다고. 김형묵은 "악역을 많이 하는데, 주로 '스마트 엘리트 양아치"라며 한마디로 정의해 웃음을 안긴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 김영철 '불화설'에 펄쩍…"사랑하는데 마음 다친 듯, 진짜 싫은 건 하하"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526317"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 김영철과의 불화설을 적극 해명했다. 박명수는 18일 KBS 라디오 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'에서 "영철씨 싫어한다고 농담으로 한 게 기사가 났다"라며 "영철 씨 마음을 다치게 한 것 같다"라고 밝혔다. 박명수는 17일 라디오를 진행하던 중 "개그맨 김영철 제가 싫어한다. 되게 싫어하는 사람"이라며 "김영철 싫어하는 것 기사로 나가도 된다"라고 해 실제로 '불화설'이 보도되기도 했다. 이날 박명수는 "오해가 있는 이야기가 있다"라며 한 청취자의 댓글을 소개했다. 한 청취자는 "아침에 김영철 씨가 '명수님 너무 좋아한다고 꼭 전해달라'고 했다"라며 김영철이 진행하는 '철파엠'에서 박명수의 곡이 나왔다고 알렸다. 그러자 박명수는 김영철과의 '불화설'은 농담이라며 "난 영철 씨 너무 사랑하고 좋아해서 반어법으로 한 거다. 진짜 싫어하면 어떻게 이야기하겠냐"라며 "진짜 싫어하는 건 하하다. 하하는 싫어한다. 하하는 싫어한다고 해달라. 부탁한다"라고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트롯 야생마 신승태, 노래하는 광인 (현역가왕2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933510"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트롯 야생마 신승태 노래하는 광인무대를 보여줬다. 신승태는 12월 17일 방영된 MBN ‘현역가왕2’의 1대1현장 지목전에서 359점을 얻으며 승리했다. 신승태는 김수희의 ‘고독한 연인’ 선곡하여 이번 무대에서는 노래하는 광인의 눈빛으로 돌변해 소름 돋는 연기로 집중감 있는 무대를 선보였다. 신승태는 자신만의 저력과 존재감을 다시 한번 입증하는 무대의 승리로 다음 라운드 진출을 확정 지었다. 소속사 드림 오브 베스트 관계자는 "경연 무대를 준비하며 신승태에게 따뜻한 격려와 응원을 보내주셨던 팬 여러분들께 감사드린다. 순차적인 경연 무대에서 다양한 퍼포먼스로 신승태만의 매력을 보여주며 최선을 다하는 좋은 모습으로 결과에 보답하겠다"며 기대와 성원을 부탁했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호♥박주현, 2년째 열애 중?…양측 "사생활" 인정도 부인도 안했다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526316"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호(31)와 배우 박주현(30)이 핑크빛 열애설에 휩싸였다. 18일 송민호, 박주현은 2년째 진지하게 교제 중이라는 열애설의 주인공이 됐다. 송민호의 소속사 YG엔터테인먼트(이하 YG)와 박주현의 소속사 935엔터테인먼트(이하 935엔터) 모두 "사생활이라 확인 불가"라는 입장을 밝혔다. 양측 모두 열애설을 부인도, 인정도 하지 않았다. YG는 "아티스트의 사생활 영역이라 확인이 불가하다"라고 했고, 935엔터는 "사생활 영역이라 확인이 불가한 상황"이라며 "양해 부탁드린다"라고 밝혔다. 송민호와 박주현은 2022년 공개된 넷플릭스 영화 '서울대작전'으로 인연을 맺었고, 이 작품을 계기로 연인으로 발전한 것으로 알려졌다. '서울대작전'에서 박주현은 동욱(유아인)의 여동생이자 서울 최대 규모 바이크 동호회 회장 윤희 역을, 송민호는 상계동 슈프림팀과 한 동네에서 나고 자라 동욱에게 유독 질투심을 느끼며 그를 이겨보고자 하는 인물 갈치를 연기했다. 연인이 된 송민호와 박주현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 이혼 고통에 20년만 '수면제 복용'…"결혼도 계약서 써야" (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807881"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 "결혼할 때도 계약서를 써야 한다"고 주장했다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 8회에서는 사강이 불면증 치료를 위해 심리상담센터를 방문하는 모습이 그려졌다. 상담을 받던 사강은 "10개월 간 불면증에 시달렸다"고 밝혔고, 심리 상담 결과 '우울 억압' 지수가 높게 나왔다. 스튜디오에서 사강의 상담 모습을 지켜보던 채림은 "저도 불면증이 너무 심했다. 아예 잠을 못 잤다. 촬영하고 나서 조금이라도 잠을 잤어야 하는데 못 잤다"며 공감했다. 황정음도 "저도 연예계 활동을 20년 간 했는데, 수면제를 복용한 적이 한 번도 없었다. 그런데 작년 11월 쯤부터 수면의 질이 너무 떨어졌었다. 잘 자다가 못 자니까 미치겠더라"라며 이혼으로 인해 불면증 고통을 겪었던 이야기를 간접적으로 전했다. 이어 "데뷔 20년 만에 처음으로 수면제를 복용하게 됐다. 지금은 상태가 많이 나아졌고, 이제는 고개만 대면 그냥 잔다"라고 덧붙였다. 또 오정연과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 “父, 커밍아웃 기사 막으려 택시타고 서울행‥농약 먹고 죽자고”(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933508"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 커밍아웃 당시를 떠올렸다. 12월 17일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 홍석천, 최진혁, 허각이 게스트로 출연했다. 홍석천은 "아들에 대한 안 좋은 기사 막으려고 아버지가 변호사를 대동해서 서울로 올라오셨다고 한다"는 이상민의 말에 "부모님이 충청도분인데 야밤에 택시 타고 서울로 오셨다. 변호사 다 와서 (커밍아웃) 지면 인터뷰가 기사로 나가지 못하게. 전 커밍아웃 인터뷰를 월간지와 했다. 그러니까 15일 정도 있는 거다. 나를 설득해야 하니까 '농약 먹고 같이 죽자'부터 '창피해서 못 산다. 떠나야 된다' 별의 별 얘기로 저를 설득시키려 했는데 제가 너무 완강하게 (커밍아웃을) 하고 싶다고 하니까 '아무도 시키지 않은 일을 굳이 왜 해야 되냐'고 하더라. 그래서 '제가 서른이 됐는데 세상에서 가장 사랑하는 엄마 아빠에게 내가 어떤 아들인지 말 못 하는 게 얼마나 불행할지 생각해달라' 했더니 아빠가 가만히 듣고 계시다가 '네가 책임질 수 있으면 해라'고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 ‘이친자’ 채원빈에 팬심 고백 “父에 대들어 꼴보기 싫었지만…” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933507"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 배우 채원빈을 향한 팬심을 드러냈다. 12월 18일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 KBS 2TV 새 드라마 '수상한 그녀'의 정지소, 채원빈이 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 최근 종영한 드라마 '이토록 친밀한 배신자' 애청자임을 밝히며 채원빈을 향한 남다른 팬심을 고백했다. 박명수는 "원빈 씨는 근래까지 진짜 꼴 보기 싫어했다. 아빠한테 대드는 연기를 너무 잘해서 아비의 한 사람으로서 꼴 보기 싫었다"고 시청 소감을 전했다. 이어 "어쩜 그렇게 연기를 잘할까. 나이를 여쭤봤더니 굉장히 어리더라. 드라마를 볼 때 허스키한 보이스를 갖고 있어서 30대 초반인 줄 알았다. 한번 꼭 뵙고 싶었다"고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 한편 18일 첫 방송되는 '수상한 그녀'는 할머니 오말순(김해숙 분)이 하루아침에 스무 살 오두리(정지소 분)로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차주영, 이현욱에 버림받았다…"같은 꿈을 꾸었다 생각했는데" ('원경')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693299"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’이 2025년 새해, 강렬한 대서사시의 포문을 열 차주영, 이현욱, 이이담, 이시아의 캐릭터 포스터를 공개했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘원경’(연출 김상호/극본 이영미 /제작 스튜디오드래곤·JS픽쳐스)은 남편 태종 이방원과 함께 권력을 쟁취한 원경왕후를 중심으로, 왕과 왕비, 남편과 아내, 그 사이에 감춰진 뜨거운 이야기를 그린다. 정치적 동반자로 알려져 있는 이들 부부의 서사를 원경의 관점에서 새롭게 창조하고 해석해 흥미를 더한다. 오늘(18일) 공개된 포스터는 원경(차주영)과 이방원(이현욱) 부부, 그리고 이들 사이에서 갈등의 핵이 될 채령(이이담)과 영실(이시아)의 캐릭터 이미지와 핵심 대사를 인용했다. 무엇보다 표정, 눈빛, 손짓, 그리고 오브제를 강조한 바스트샷은 각각의 인물들이 가진 욕망을 임팩트있게 드러내며, 이들의 서사에 대한 다양한 상상력을 불러일으킨다. 먼저, 조선의 왕비 원경과 3대 국왕 태종 이방원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 독기 오른 백지원, 복수 다짐…카리스마 폭발 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007974679"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백지원이 '가석방 심사관 이한신'을 통해 카리스마 넘치는 열연을 선보였다. 지난 16일, 17일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형 / 연출 윤상호) 9화, 10화에서는 최화란(백지원 분)과 이한신(고수 분)의 공조에 적신호가 켜졌다. 이날 방송에서는 한신을 돕던 화란이 오정그룹에게 당해 병원신세를 지는 장면이 그려졌다. 난데없이 화란의 사업장으로 들이닥친 지동만(송영창 분)의 일당들은 한신과 계획하고 있는 일에서 손을 떼기를 종용했다. 하지만 화란이 이에 응하지 않자 쇠 파이프까지 휘둘러 공격했다. 화란은 위험천만의 상황에서도 부하들을 챙겼다. 또한 그는 잔뜩 독이 오른 채 분위기를 압도, 살벌한 눈빛으로 동만을 노려보며 카리스마를 분출해 시청자들의 간담을 서늘하게 만들었다. 화란은 부상에도 "최화란이 가시를 세우면 어떤 지옥이 펼쳐지는지 놈들에게 보여주겠다"며 복수를 다짐, 여전히 한신의 계획에 동참하겠다는 의지를 불태웠다. 퇴원 후에는 겸상하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리, 반전 속 오열·분노 열연 '자체 최고 시청룔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526314"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리가 쫄깃한 열연으로 긴장감과 공감을 동시에 불러일으켰다. 권유리는 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'에서 에이스 형사 안서윤 역으로 완벽 변신해 시청자들의 호평을 부르고 있다. 지난 방송에서 안서윤은 최정학(남민우 분)이 남긴 영상 증거를 찾기 위해 관련자들을 샅샅이 조사하며 수사망을 좁혀간 끝에, 날카로운 촉과 추리로 최정학의 유류품 중 십자가 목걸이 안에 숨겨진 USB를 발견하는 데 성공하면서 안방극장에 짜릿함을 안겼다. 그 후 안서윤은 영상 속에서 지명섭(이학주), 손응준(김영웅)이 동생 안다윤(김예나)을 살해하는 현장을 확인하고는 충격과 비통함에 휩싸여 울부짖는 모습으로 보는 이들의 눈시울을 붉히게 했다. 그리고 안서윤은 지명섭이 아버지 지동만(송영창)을 몰아내기 위해 계획한 대국민 사과 기자회견장에 등장, 생중계가 진행되는 가운데 비장한 눈빛과 카리스마 넘치는 액션으로 지명섭을 안다윤 살해 혐의로 긴급 체포하는 활약을 펼쳐 긴장감을 치솟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엘리트 양아치' 아니라 '예능 보석'…김형묵, 박진영 6단계 얼굴모사 '대폭소'('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526313"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제', '빈센조' 등에서 신스틸러로 활약한 배우 김형묵이 '라디오스타'에 첫 출격한다. 18일 방송 예정인 MBC '라디오스타'(기획 강영선, 연출 김명엽 황윤상)는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 '네부자들' 특집으로 꾸며진다. 김형묵은 드라마 속에서 '악역'을 맡아 열연을 펼쳐 시청자들에게 각인된 배우다. 최근에는 드라마 '밤에 피는 꽃'에서 악독한 호조판서 역을, IMF를 다룬 영화 '국가 부도의 날'에서는 금융실장 역을, '수사반장 1958'에서는 경제사범 역을 맡았다고. 김형묵은 "악역을 많이 하는데, 주로 '스마트 엘리트 양아치"라며 한마디로 정의해 웃음을 안긴다. 이어 스마트한 집안 내력을 공개하며 이 같은 스타일의 악역을 맡게 되는 이유가 있지 않을까 생각한다고 밝혀 호기심을 자극한다. 그는 뮤지컬 '블러디 러브'에서 드라큘라를 잡으려는 악역 '반헬싱'을 맡았다고 소개한다. 김형묵은 MC 장도연의 요청에 뮤지컬 넘버를 즉석에서 불렀는데, 완벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽범 이창호 김해준 ‘뮤지컬스타 갈라쇼’ 왜 이렇게 잘하는데]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933505"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뮤지컬스타 갈라쇼’ 공연이 성황리에 진행됐다. 빵송국 인기 콘텐츠로 각광받고 있는 ‘뮤지컬스타’를 실제 무대로 옮긴 공연 ‘뮤지컬스타 갈라쇼’가 지난 12월 6, 7일 총 2회에 걸쳐 서울 이화여자대학교 삼성홀에서 개최됐다. ‘뮤지컬스타’ 오프닝은 콘텐츠 속 캐릭터 그대로 등장한 곽범(곽필립), 이창호(이호광), 김해준(김민준)이 책임지며, 리얼과 페이크를 오가는 설정으로 관객들의 시선을 집중시켰다. 첫 무대는 이창호(이호광)가‘겟세마네’로 포문을 연 뒤 곽범(곽필립)의‘춤을 춰요 에스메랄다’, 김해준(김민준)의‘한이 쌓일 시간’으로 이어졌다. 오직 공연에서만 만나볼 수 있었던 스페셜 무대는 틈날 때마다 특훈을 거친‘뮤지컬스타’ 팀의 노력이 빛난 코너였다. 곽범(곽필립)과 이창호(이호광)는 듀엣 무대‘놈의 마음속으로’를 곽범(곽필립), 이창호(이호광), 김해준(김민준) 3인은‘season's of love’와 앙코르‘raise you up’를 선보이며 섬세한 목소리와 호흡의 조화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주 자식 SNS 염탐하나 “민국이가 알아서는 안 돼” (등짝 스매싱)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933504"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 딘딘에게 현실 육아 조언을 건넨다. 12월 18일 오후 8시 tvN STORY에서 방영되는 ‘여권들고 등짝 스매싱’ 15화에서는 폴란드에서 온 모델 정 빅토리아와 그녀의 할머니, 엄마, 22살 차 여동생까지 사랑스러운 글로벌 3대 가족의 현실 육아 여행기가 계속된다. 모기에 물려 잠을 설친 탓에 울음으로 아침을 시작한 동생 미아. 빅토리아는 칭얼대는 동생에게 본인의 스킨 패드를 붙여주며 순식간에 진정시켜 스튜디오 내 감탄이 터진다. 이어 엄마 모니카와 자매 같은 모습으로 훈훈함을 선사할 뿐만 아니라 모델 특유의 OOTD와 메이크업 과정을 공개해 눈길을 끈다. 네 모녀가 꽃단장을 하고 찾아간 곳은 국내 유일의 포기김치 명인이자, 대한민국 식품 명인 제38호 유정임 대가와 함께하는 쿠킹 스튜디오. 김치 마니아인 할머니 할리나와 엄마 모니카를 위해 직접 김치 담그기를 배우는 시간을 갖는다. 김치 클래스 종료 후, 가족들은 명인이 직접 가져온 신김치와 묵은지를 맛보며 발효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 "남편, 짐 같다" 눈물...정신과 찾아갔다 ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320977"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 이지혜가 남편 때문에 힘든 점을 털어놓으며 눈물을 흘렸다. 지난 16일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2') 말미에는 다음 주에 공개되는 이지혜의 이야기가 짧게 나왔다. 예고 영상 끝에는 이지혜가 소파에 앉아 정신 건강 의학과 전문의와 상담을 하는 장면이 공개됐다. 이지혜는 전문의에게 "(하고 싶은 말이) 되게 길어요. 나는 안정적이고 싶어서 남편이랑 결혼했는데 실제 적으로 자꾸 남편이 신경 쓰이고 내가 챙겨야 한다. 어떻게 보면 아들 같은 느낌이다"라고 남편에 대한 불만을 토로했다. 이에 전문의는 "남편을 소유물처럼 느끼는 것 같다"고 이야기했다. 이지혜는 "소유물이 아니라 대부분 겉으로 볼 때 남편은 좋은 남편이다. 근데 나한테는 짐 같은 남편. 그래서 난 그런다. 살아보라고. 그러니까 사람이 미쳐버리는 거다"라며 복잡한 감정을 호소했다. 듣고 있던 전문의는 "그런데 이렇게 벅찬 상황 속에서 시험관 시술로 셋째까지 가지려고 했던 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엠넷, 올 한해도 오디션이 견인했다···24억뷰 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007678"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-서바이벌 예능 포맷의 포문을 연 Mnet이 2024년에도 독창적인 포맷의 오리지널 IP를 선보이며 외연을 확장한 가운데, 전 연령층을 아우르며 괄목할만한 ‘글로벌 화제성’을 견인했다. Mnet은 1995년 개국 초기부터 기존 예능 프로그램의 문법이나 공식을 넘어 ‘편견을 깨는 새로움’을 바탕으로 시대의 트렌드를 담은 다양한 포맷의 프로그램을 선보여왔다. 2024년에는 ‘커플팰리스’, ‘빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌’, ‘아이랜드2(I-LAND2 : N/a)’, ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’, ‘마이 아티 필름’, ‘스테이지 파이터’, ‘엠카운트다운’, ‘KCON’, ‘2024 MAMA AWARDS’ 등 다양한 프로그램을 방영하며 높은 화제성을 이어갔다. 올 한해 선보인 프로그램 관련 영상과 쇼츠의 총 조회수는 24억뷰에 달한다. 이 중 1천만뷰 이상을 기록한 클립만도 9개를 넘어서며 방송 후에도 식지 않은 인기를 증명했다. 국내 시청률에 있어서도 다양한 연령층의 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재활용 수거 차량에 치인 7세 여아 사망…父 "가슴에 묻었다" ('한블리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320976"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한블리’가 아파트 단지 내서 발생한 만 7세 여아 사망사고를 분석했다. 17일 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 ‘한문철의 블랙박스 리뷰’에서는 아파트 단지 내에서 일어난 교통사고로 한 초등학생이 세상을 떠나게 된 안타까운 사고가 공개됐다. 이날 공개된 CCTV 영상에는 한 재활용품 수거 차량이 아파트 단지 내 인도로 올라오더니 후진을 시도하는 모습이 나타났다. 이때 운전자는 인도로 하교 중이던 초등학생을 발견하지 못하고 그대로 들이받았고, 해당 사고로 만 7세 故김리예 양이 현장에서 사망했다. 제작진은 유가족을 직접 만나 사고의 전말을 들어보았다. 유가족은 보조 작업자 없이 홀로 작업한 재활용품 수거 업체를 비롯해 기존에 설치돼있던 석재 볼라드를 최근 제거한 아파트 측의 문제점을 제기했다. 더불어 가해차량에는 후방카메라도 있었던 것으로 알려져 유가족은 더욱 분노에 휩싸였다. 피해자 아버지의 “딸을 가슴에 묻었다”는 가슴 아픈 고백에 이수근은 “나라면 무너져버릴 것 같다”며 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁’ 시즌 3 제작 확정…뇌지컬 신드롬 예약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861349"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대학전쟁’이 시즌 2 최종회까지 두 회를 앞두고 시즌 3 제작을 빠르게 확정하며 ‘믿고 보는 작품’의 저력을 각인시켰다. 쿠팡플레이 예능 ‘대학전쟁’은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. 현재 6회까지 선보이며 시즌 2 후반부를 향해 달려가고 있는 ‘대학전쟁’은 공개 첫 주 인기작 1위로 직행하며 오픈하자마자 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이후 매주 이어지는 열렬한 호응과 장기 시즌제 정착을 염원하는 시청자들의 뜨거운 성원에 힘입어 시즌 3 제작을 빠르게 확정했다. 쿠팡플레이는 ‘SNL 코리아’를 6시즌째 대한민국 최고의 코미디 쇼로 성공시키며 팬들의 꾸준한 사랑을 받아왔다. ‘SNL 코리아’에 이어 ‘대학전쟁’ 또한 신선한 포맷과 예상을 뒤엎는 대결로 많은 팬들의 사랑을 받는 시즌제가 될 것으로 기대를 모으고 있다. ‘대학전쟁’ 시즌 1은 일명 ‘서카포연고’에 세계 최고 명문대 하버드까지 합류하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호♥박주현 열애 대놓고 티냈네…커피차 선물에 손가락하트까지[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933503"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 멤버 송민호(31)와 배우 박주현(30)이 열애설을 사실상 인정했다. 12월 18일 업계 관계자들에 따르면 박주현과 송민호는 2년여 동안 열애 중이다. 2022년 넷플릭스 영화 '서울대작전'에 동반 출연한 것을 계기로 사랑을 키워가고 있다. 이와 관련 박주현 소속사 935엔터테인먼트 측은 뉴스엔에 "사생활 영역이라 확인 불가"라는 공식입장을 밝혔다. 송민호 소속사 YG엔터테인먼트 측 역시 이날 뉴스엔에 "사생활 영역이라 확인 불가"라는 동일한 입장을 내놓았다. 첫 보도가 이뤄지기 전 입을 맞춘 모양새다. 두 사람은 '서울대작전' 동반 출연 이전부터 공식 계정을 통해 남다른 친분을 자랑한 바 있다. 앞서 송민호는 2021년 11월 드라마 촬영 중이던 박주현에게 커피차를 선물했다. 해당 커피차에는 "마이노의 커피차를 받을 수 있는 주현이 축하해♥"라는 송민호의 메시지가 새겨져 있었다. 이에 박주현은 공식 계정을 통해 손가락 하트 인증샷 공개하며 "cheers mate"(치어스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "'사랑의 불시착', 많은 것 만들어준 작품…♥손예진도 만나게 돼"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526310"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 배우이자 아내인 손예진을 언급했다. 18일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'은 공식 유튜브 채널에 '친절한 현빈 관원의 하얼빈 비하인드부터 손예진 자기님과의 연애 스토리까지'라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 유재석은 "체육관에서도 우리가 가끔 보는데 (현)빈 관원이 따스하게 와서 삼두 한 번 잡아줬다"라며 "'형님 삼두는 조금 이렇게 모으시고'라면서 3번 터치하고 갔다"고 밝혔다. 이에 조세호 역시 "친절한 게 제가 복근 운동 하고 있으면 '세호야 이렇게 해서는 복근 운동이 안 된다. 이렇게 해볼래?'라고 해준다"고 덧붙였다. 이를 들은 현빈은 "무례를 범했다"고 민망해 하는 모습을 보여 웃음을 안겼다. 이어 유재석은 "현빈 씨가 '하얼빈' 개봉을 앞두고 있다"고 했고, 현빈은 "안중근 장군의 상징성과 존재감은 엄청 크다. 그 분을 연기해야 한다는 것이 배우 입장에서는 압박감과 무게감이 생긴다. 제가 알기로는 현존하는 가장 좋은 카메라를 썼다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예계 언니 콜렉터 이채연, 미주와 여행서 삐걱‥무슨 일? (너에게 닿기를)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933502"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연과 미주가낭 만을 간직한 홋카이도의 항구도시 오타루를 여행한다. 12월 19일 오후 11시 40분 아날로그 감성여행 MBC '너에게 닿기를' 2회가 방송된다. MBC와 일본ABC가 공동제작한 아날로그 감성여행 '너에게 닿기를'은 여행 ‘추천자’가 오디오 가이드를 직접 녹음 한 뒤 ‘여행자’에게 이를 전달, 다른 시간 같은 장소에서 ‘따로 또 같이’ 추억을 공유하는 여정을 담은 2부작 프로그램이다. 2회에서는 연예계 ‘언니 콜렉터’로 유명한 이채연이 러블리 언니 미주와 ‘따로 또 같이’ 여행을 떠난다. 여행 추천자 이채연이 여행자가 될 미주를 위해 준비한 일본 홋카이도-오타루 여행기를 담고 있다. 이채연은 미주와의 우정을 더 돈독히 하고 싶다는 마음으로 여행을 준비한다. ‘언니 콜렉터’라는 별명을 가지고 있을 정도로 배우-가수를 넘나들며 화려한 인맥을 자랑하는 이채연의 또다른 언니 인맥인 미주와의 교감 여행을 고대한 것. 채연이 미주를 위해 준비한 여행 주제는 바로 ‘채연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세차JANG' 정지소, 장민호X장성규 앞에서 '좌불안석' 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005284144"/>
        <updated>2024-12-18T03:21:30.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 정지소가 '세차JANG'을 찾는다. 오는 23일 밤 9시 45분 방송하는 KBS2 예능 프로그램 '세차JANG'은 정지소와 장민호, 장성규, 가수 백호가 대화를 나누는 모습을 공개한다. 이날 정지소는 '수상한 그녀'를 홍보하기 위해 '세차JANG'을 방문한다. 장민호와 장성규는 환대하며 그를 소파로 안내하지만, 정작 정지소는 편히 앉지 못한다. 장민호와 장성규 그리고 백호까지 '세차JANG' 일에 집중하는 상황 속에서 정지소가 좌불안석이 된 이유는 무엇일지 호기심을 자아낸다. 또 다른 위기도 정지소에게 들이닥친다. 장민호와 장성규는 정지소에게 '수상한 그녀'와 관련해 인터뷰를 진행한다. 이때 장민호는 "'더 글로리'처럼 괴롭히는 사람 있나?"라고 물어본다. 장성규 또한 "범인은 누구인가"라며 질문을 이어간다. 정지소는 자칫 드라마 스포일러를 할 수 있는 상황에 놓여 당황한다. 이외에 '세차JANG'은 정지소의 '수상한 그녀' 시청률 공약을 최초 공개한다. 장민호와 장]]></content>
    </entry>
</feed>