<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-03T00:43:40.994Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자숙 끝' 서예지, 첫 단독 팬미팅 개최...데뷔 11년만 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206388"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자숙 끝에 돌아온 배우 서예지가 첫 번째 팬미팅을 개최한다. 서예지가 오는 12월 29일(일) 성암아트홀에서 열리는 ‘2024 SEO YEA JI 1ST FANMEETING ’로 팬들과 만난다. 공개된 포스터 속 서예지는 레드 컬러의 상의와 풍성한 퍼가 돋보이는 모자를 스타일링해 사랑스러운 분위기와 함께 연말 감성을 더했다. 이에 서예지와 함께 따뜻한 연말을 보낼 국내외 팬들의 기대감이 더해지고 있다. 특히 ‘2024 SEO YEA JI 1ST FANMEETING ’는 서예지의 데뷔 이후 약 11년 만에 열리는 팬미팅인 만큼 아티스트는 물론 관객들에게도 잊지 못할 추억이 될 것으로 기대된다. 서예지는 이번 공연을 위해 준비한 특별한 무대와 다채로운 콘텐츠로 팬들에게 선물 같은 시간을 선사할 예정이다. 서예지의 팬미팅 ‘2024 SEO YEA JI 1ST FANMEETING ’는 12월 29일 오후 2시, 6시 2회 공연으로 개최된다. 12월 4일(수) 오후 7시부터 YES24 티켓을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 SBS 연기대상', 신동엽-김혜윤-김지연 3MC 확정…오는 21일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309800"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽과 배우 김혜윤, 그룹 우주소녀 멤버 겸 배우 김지연이 '2024 SBS 연기대상' MC로 발탁됐다. 오는 21일(토) 생방송으로 펼쳐질 '2024 SBS 연기대상'에 신동엽, 김혜윤, 김지연 세 사람이 MC를 맡아 찬란했던 SBS 드라마의 한 해를 정리한다. 신동엽은 무려 8년 연속 'SBS 연기대상'의 MC로 인연을 이어간다. 믿고 보는 안정적인 진행과 재치있고 유쾌한 입담으로 연기대상의 재미를 이끌 것으로 기대를 모은다. 김혜윤과 김지연은 'SBS 연기대상'의 새 얼굴로 발탁됐다. 두 배우 모두 내년 방영 예정인 SBS 드라마의 주인공으로 활약하기에, 이번 MC 참여가 더욱 뜻깊다. 김혜윤은 올해 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'로 많은 사랑을 받으며 다음 행보가 기대되는 청춘 스타 반열에 올랐다. 그런 김혜윤이 SBS 새 드라마 '오늘부터 인간입니다만'을 차기 작품으로 선택한데 이어 '2024 SBS 연기대상'까지 함께 해 기대감을 더한다. 김혜윤은 데뷔 이래 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사실 지금 임신 중"…공민정, 결혼 3개월 만에 깜짝 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122331"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 엄마가 된다. 지난 2일 오후 서울시 마포구 스탠포드호텔에서 열린 KBS Joy '오늘도 지송합니다' 제작발표회에 참석한 공민정은 "사실 지금 임신 중이다"라고 깜짝 고백했다. 이어 "출산을 앞두고 있어서 하나 캐릭터와 비슷한 부분이 많다"고 전해 이목을 집중시켰다. 공민정은 억대 연봉의 '수퍼 커리어우먼'이지만 신도시맘들 사이에 최말단 그룹에 속한 워킹맘 최하나 역이다. 그는 "임신 중에 하나 캐릭터가 찾아와줬고, 원래 임산부 설정도 아니었는데 작가님과 제작진들이 바꿔주셨다. 산모로서 직접 느끼고 대변할 수 있는 무언가가 있을 것이라는 마음에 감사하게도 작품에 참여하게 됐다"고 밝혔다. 또 "현실적으로 공감할 수 있는 부분이 많은 작품인데, 제가 임산부이기 때문에 그 마음을 더 느낄 수 있었고 목소리를 내고 싶기도 했다"며 "실제로 출산이 얼마 남지 않아 배려와 안정적인 환경 속에서 조심스럽지만 재미있고 행복하게 촬영하고 있다. 예쁜 마음으로 축하해 주셨으면 좋겠다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, '미지의 서울'서 1인 2역 도전...박진영과 ♥커플 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206378"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영과 박진영이 만나 색다른 시너지를 예고하고 있다. 먼저 박보영은 극 중 얼굴 빼고 모든 것이 다른 쌍둥이 자매 유미지, 유미래 역으로 데뷔 이래 첫 1인 2역에 도전한다. 쌍둥이 중 동생인 유미지는 육상 유망주로 이름을 날리던 짧은 전성기를 마감하고 현재 자유분방한 삶을 살고 있다. 반면 쌍둥이 중 언니인 유미래는 학창 시절부터 쭉 엘리트의 길을 걸어와 현재 공기업에 재직 중인 완벽주의자다. 겉모습만큼은 마치 붕어빵처럼 똑같은 유미지, 유미래 자매는 모종의 이유로 인해 서로 인생을 맞바꾸는 발칙한 거짓말을 시작한다. 이에 인생을 교환한 쌍둥이 자매의 극과 극 일상을 그려낼 박보영의 변화무쌍한 열연이 궁금해지고 있다. 군 제대 이후 열일 행보를 이어가고 있는 박진영은 훤칠한 외모에 무심한 듯 여유로운 태도를 갖춘 대형 로펌 변호사 이호수 역을 맡았다. 이호수는 겉보기엔 단점 하나 없는 고고한 백조 같아 보이지만 실은 평범한 삶을 위해 다른 사람들보다 배로 애쓰는 중이다. 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 탐정사무실 운영한다..코믹 수사물 '탐정 구해주' 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287097"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장원영이 숏폼 드라마 '탐정 구해주'에 합류한다. 드라마 제작사 클립케이는 4일 "장원영이 첫번째 숏폼드라마 '탐정 구해주'에서 탐정 강기만 역으로 출연을 확정했다"고 밝혔다. 내년 1월 공개 예정인 50부작 숏폼드라마 '탐정 구해주'는 태어날 때부터 남다른 신체 조건과 엄청난 힘을 갖고 있지만 평범하게 살아가던 '구해주'가 전직 형사였던 탐정 삼촌과 사건을 해결해 나가는 코믹 수사 액션물이다. 장원영은 극 중 구해주의 삼촌인 탐정 '강기만' 역을 맡았다. 기만은 전직 형사였지만, 현재는 탐정사무실을 운영 중이다. 남들에 비해 월등히 강한 '힘'을 지닌 조카는 파리만 날리는 탐정사무실에 합류하고, 삼촌과 여러 사건들을 해결해 나가며 시청자들에게 속이 확 뚫리는 사이다를 선사할 예정이다. 장원영은 하재숙과 함께 삼촌, 조카의 케미스트리를 예고했다. 장원영은 드라마 '백설공주에게 죽음을', '나쁜엄마', '살인자의 쇼핑목록'과 영화 '사라진시간', '열두번째 용의자' 등 다수 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김혜윤·김지연, 'SBS 연기대상' 새 얼굴 됐다…신동엽과 MC 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691421"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽과 김혜윤, 김지연이 '2024 SBS 연기대상' MC로 발탁됐다. 오는 12월 21일 방송되는 ‘2024 SBS 연기대상’에 신동엽, 김혜윤, 김지연 세 사람이 MC를 맡아 찬란했던 SBS 드라마의 한 해를 정리한다. 이제는 SBS 연기대상의 상징이 된 신동엽은 8년 연속 MC로 인연을 이어간다. 믿고 보는 안정적인 진행과 늘 재치있고 유쾌한 입담을 통해 연기대상의 빅 재미를 선사할 것으로 기대를 모은다. 김혜윤과 김지연은 ‘SBS 연기대상’의 새 얼굴이 됐다. 두 배우 모두 앞으로 다가올 SBS의 주요 드라마 주인공으로 발탁된 바 있어 MC 참여가 더욱 뜻깊다. 김혜윤은 2024년 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’로 많은 사랑을 받으며 다음 행보가 기대되는 청춘 스타 반열에 올랐다. 그런 그녀가 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’을 차기 작품으로 선택한데 이어 ‘2024 SBS 연기대상’까지 함께 해 기대감을 더한다. 김혜윤은 데뷔 이래 처음으로 시상식 MC로 나서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽X김혜윤X보나, 2024 SBS 연기대상 MC 맡는다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206370"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽과 김혜윤, 김지연이 '2024 SBS 연기대상' MC로 발탁됐다. 오는 12월 21일 방송되는 ‘2024 SBS 연기대상’에 신동엽, 김혜윤, 김지연 세 사람이 MC를 맡아 찬란했던 SBS 드라마의 한 해를 정리한다. 이제는 SBS 연기대상의 상징이 된 신동엽은 8년 연속 MC로 인연을 이어간다. 믿고 보는 안정적인 진행과 늘 재치있고 유쾌한 입담을 통해 연기대상의 빅 재미를 선사할 것으로 기대를 모은다. 김혜윤과 김지연은 ‘SBS 연기대상’의 새 얼굴이 됐다. 두 배우 모두 앞으로 다가올 SBS의 주요 드라마 주인공으로 발탁된 바 있어, MC 참여가 더욱 뜻깊다. 김혜윤은 2024년 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’로 많은 사랑을 받으며 다음 행보가 기대되는 청춘 스타 반열에 올랐다. 그런 그녀가 SBS 새 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’을 차기 작품으로 선택한데 이어 ‘2024 SBS 연기대상’까지 함께 해 기대감을 더한다. 김혜윤은 데뷔 이래 처음으로 시상식 MC로 나서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만나면' 유재석 "데뷔 초 '무대 공포증' 심해…땀 나서 마이크 감전돼 죽는 줄" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309798"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,' MC 유재석이 데뷔 초 무대 공포증으로 인해 '감전 위험'까지 느꼈던 비화를 고백했다. 3일 방송될 SBS '틈만 나면,'에는 게스트 '틈 친구'로 골프여제 박세리가 출연해 대전에서 시민들의 틈새 시간을 함께 한다. 앞서 진행된 촬영에서 유재석은 '국민 MC' 이전 아찔했던 햇병아리 시절을 떠올렸다. 유재석은 "옛날엔 울렁증 때문에 막 떨었다. 심한 날은 마이크를 쥔 손에 땀이 막 나서 이러다 감전돼서 죽는 거 아닌가 싶기도 했다"라고 놀라운 일화를 꺼내 놓았다. 그러면서 "지금도 게임할 때 실전 들어가서 못하는 게 그 영향인 듯 싶다"라며 후유증(?)을 토로해 모두를 놀라게 했다. 이에 박세리가 "지금은 긴장 안 하시지"라고 반신반의하자, 유연석은 "엄청 긴장한다. 녹화 때는 괜찮은데 게임할 때가 장난 아니다"라며 지근거리에서 본 '쫄보재석'의 모습을 생생히 증언해 박세리를 빵 터지게 했다. 그런가 하면 강심장으로 정평이 난 박세리조차 '틈만 나면,'의 게임 앞에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 결혼이 직업이 된 여자...지독하고 기막힌 '트렁크']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206366"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크'에서 배우 서현진의 처음 보는 낯선 얼굴이 보는 이들을 압도했다. 최근 공개된 넷플릭스 시리즈 '트렁크'(극본 박은영, 연출 김규태)는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 서현진은 결혼 때문에 혼자가 되어버린 인물 '노인지'로 분했다. 그간 여러 작품과 캐릭터를 통해 '로코퀸', '딕션 장인', '믿보배' 등 이름 앞에 완벽한 수식어를 붙여온 그가 아직도 새롭게 보여줄 얼굴이 있다는 것은 반갑다. 온기가 없는 듯 있고, 차분하지만 할 말은 하는 강단이 있고, 예민하지만 간결하기도 한 노인지의 심적 변화를 하나 하나 꾹꾹 눌러 담아 정성스럽게 내보인다. 이 같이 노인지는 단편적인 인물이 아니다. 모호하다. 서현진은 이 점이 작품을 선택한 이유 중 하나라고 언급하기도 했다. 여백이 많은 작품이라 '배우가 해석하기에 따라 운신할 수 있는 폭이 이렇게 넓은 작품은 처음'이었다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '2024 KBS 연기대상', 올해 파격 시도..."제야의 종소리 전 시상식 마친다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009392"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 연기대상'이 올해 파격 시도를 한다. 역대 최초로 제야의 종소리를 듣기 전 대상 수상자를 발표하고 시상식을 마친다. 3일 아이즈(IZE) 취재 결과, 오는 12월 31일 개최되는 '2024 KBS 연기대상' 시상식은, 새해가 밝기 전인 시상식 당일 오후 11시 30분 경 수상자를 발표하고 시상식을 끝낸다. 이에 대상 수상자 발표 및 수상 소감도 역대 최초로 새해를 맞이하기 전 들을 수 있게 됐다. 'KBS 연기대상'은 그간 12월 31일, 한해를 마무리하는 마지막 날에 진행되어 왔다. 특히 2000년대부터는 새해 카운트다운을 시청자들과 함께 지켜봤으며, 제야의 종소리를 시상식 중 중계방송을 통해 현장을 공개하기도 했다. 연기대상 중 시청자들과 함께 새해를 맞이했다. 올해 KBS는 그간의 틀을 깨고, 새해가 밝기 전 '연기대상'을 마무리하는 것으로 결정했다. 이에 12월 31일 오후 11시 30분께 '2024 KBS 연기대상' 시상식은 마무리된다. 이후 새해를 맞이하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영아, 진기주 엄마 된다…MBC '언더커버 하이스쿨' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244719"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영아가 MBC '언더커버 하이스쿨'에 출연한다. 2025년 상반기 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 '언더커버 하이스쿨'(기획 남궁성우/극본 임영빈/연출 최정인/제작 네오엔터테인먼트, 슬링샷스튜디오)은 고종 황제의 사라진 금괴의 행방을 쫓기 위해 신분을 숨기고 고등학생으로 위장 잠입한 국정원 요원 '정해성'(서강준 분)의 좌충우돌 N차 고딩 활약기를 그린 코믹 활극이다. 앞서 배우 서강준과 진기주가 주연으로 출연을 확정지었다. 김영아는 극 중 열정 가득한 기간제 교사 오수아(진기주 분)의 엄마 역을 맡았다. 식당을 운영 중인 친근한 인물로, 딸 오수아 역을 맡은 진기주와 때로는 친구처럼 투닥거리고, 때로는 진지하게 고민을 들어주며 현실 모녀 케미를 발산할 예정이다. 그동안 김영아는 tvN '마에스트라', 넷플릭스 '소년심판', 쿠팡플레이 '안나', '어느 날' 등 다양한 작품에서 각기 다른 배역을 그만의 스타일로 완벽히 소화하며, 믿고 보는 배우로서의 진면모를 보여줬다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "내 새로운 모습 원해"…조우진, '강남 비-사이드'로 증명한 연기 내공 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222515"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진(45)이 '강남 비-사이드'를 통해 또 한 번 단단한 연기내공을 발휘했다. 극 중에서 그는 화려한 강남의 이면에 숨겨진 어두운 세계를 수사하며 딸을 찾는 아버지로서의 복잡한 심리와 경찰로서의 사명감을 깊이 있게 표현했다. 지난 달 6일 첫 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마로, 영화 '돈'의 박누리 감독이 연출을 맡았다. 지난달 25일 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 '강남 비-사이드'는 글로벌 전체 1위에 오르는 쾌거를 누렸다. 조우진은 극중 투철한 정의감과 날카로운 판단력을 지닌 행동파 형사 강동우를 연기했다. 그는 연기에 중점을 둔 부분에 대해 "그간 보여드리지 못했던 모습을 보여드리는 게 가장 중요하다고 생각했다"며 "작품을 보시는 분들께서 신박하다고 느낄 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 데뷔 첫 1인 2역 도전…'미지의 서울' 쌍둥이 자매役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244718"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 ‘미지의 서울’이 박보영, 박진영의 캐스팅을 확정, 모두의 삶을 다독일 따뜻한 이야기의 탄생을 알리고 있다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 tvN 새 드라마 ‘미지의 서울’(극본 이강/ 연출 박신우/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 몬스터유니온, 하이그라운드)은 얼굴 빼고 모든 게 다른 쌍둥이 자매가 인생을 맞바꾸는 거짓말로 진짜 사랑과 인생을 찾아가는 로맨틱 성장 드라마. 드라마 ‘사이코지만 괜찮아’, ‘질투의 화신’ 등 단단한 마니아층을 형성한 박신우 감독과 드라마 ‘오월의 청춘’으로 섬세한 필력을 보여줬던 이강 작가가 의기투합해 관심을 모은다. 여기에 감성 짙은 멜로부터 강렬한 스릴러까지 폭넓은 연기 스펙트럼을 가진 배우 박보영과 박진영이 만나 색다른 시너지를 예고하고 있다. 먼저 박보영은 극 중 얼굴 빼고 모든 것이 다른 쌍둥이 자매 유미지, 유미래 역으로 데뷔 이래 첫 1인 2역에 도전한다. 쌍둥이 중 동생인 유미지는 육상 유망주로 이름을 날리던 짧은 전성기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓 제대한 박진영, 박보영 만난다..'미지의 서울' 캐스팅 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287086"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영, 박진영이 새 드라마 '미지의 서울'에서 호흡을 맞춘다. 3일 tvN 새 드라마 '미지의 서울'(극본 이강, 연출 박신우) 측은 박보영, 박진영 캐스팅 확정 소식을 전했다. 오는 2025년 상반기 첫 방송되는 '미지의 서울'은 얼굴 빼고 모든 게 다른 쌍둥이 자매가 인생을 맞바꾸는 거짓말로 진짜 사랑과 인생을 찾아가는 로맨틱 성장 드라마. 드라마 '사이코지만 괜찮아', '질투의 화신' 등을 연출한 박신우 감독과 드라마 '오월의 청춘'을 쓴 이강 작가가 의기투합한다. 박보영은 극 중 얼굴 빼고 모든 것이 다른 쌍둥이 자매 유미지, 유미래 역으로 데뷔 이래 첫 1인 2역에 도전한다. 쌍둥이 중 동생인 유미지는 육상 유망주로 이름을 날리던 짧은 전성기를 마감하고 현재 자유분방한 삶을 살고 있다. 반면 쌍둥이 중 언니인 유미래는 학창 시절부터 쭉 엘리트의 길을 걸어와 현재 공기업에 재직 중인 완벽주의자다. 겉모습만큼은 마치 붕어빵처럼 똑같은 유미지, 유미래 자매는 모종의 이유로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 데뷔 첫 쌍둥이 연기 어떨까…‘전역’ 박진영과 로맨스(미지의 서울)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928147"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영, 박진영이 tvN 새 드라마 ‘미지의 서울’에 캐스팅됐다. 2025년 상반기 첫 방송되는 ‘미지의 서울’(극본 이강/연출 박신우)은 얼굴 빼고 모든 게 다른 쌍둥이 자매가 인생을 맞바꾸는 거짓말로 진짜 사랑과 인생을 찾아가는 로맨틱 성장 드라마다. 드라마 ‘사이코지만 괜찮아’, ‘질투의 화신’ 등 단단한 마니아층을 형성한 박신우 감독과 드라마 ‘오월의 청춘’으로 섬세한 필력을 보여줬던 이강 작가가 의기투합해 관심을 모은다. 여기에 감성 짙은 멜로부터 강렬한 스릴러까지 폭넓은 연기 스펙트럼을 가진 배우 박보영과 박진영이 만나 색다른 시너지를 예고하고 있다. 먼저 박보영은 극 중 얼굴 빼고 모든 것이 다른 쌍둥이 자매 유미지, 유미래 역으로 데뷔 이래 첫 1인 2역에 도전한다. 쌍둥이 중 동생인 유미지는 육상 유망주로 이름을 날리던 짧은 전성기를 마감하고 현재 자유분방한 삶을 살고 있다. 반면 쌍둥이 중 언니인 유미래는 학창 시절부터 쭉 엘리트의 길을 걸어와 현재 공기업에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 첫 1인 2역 도전…tvN '미지의 서울' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122325"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 '미지의 서울'이 박보영, 박진영의 캐스팅을 확정했다. 오는 2025년 상반기 첫 방송될 tvN 새 드라마 '미지의 서울'은 얼굴 빼고 모든 게 다른 쌍둥이 자매가 인생을 맞바꾸는 거짓말로 진짜 사랑과 인생을 찾아가는 로맨틱 성장 드라마. 드라마 '사이코지만 괜찮아', '질투의 화신' 등 단단한 마니아층을 형성한 박신우 감독과 드라마 '오월의 청춘'으로 섬세한 필력을 보여줬던 이강 작가가 의기투합해 관심을 모은다. 여기에 감성 짙은 멜로부터 강렬한 스릴러까지 폭넓은 연기 스펙트럼을 가진 배우 박보영과 박진영이 만나 색다른 시너지를 예고하고 있다. 먼저 박보영은 극 중 얼굴 빼고 모든 것이 다른 쌍둥이 자매 유미지, 유미래 역으로 데뷔 이래 첫 1인 2역에 도전한다. 쌍둥이 중 동생인 유미지는 육상 유망주로 이름을 날리던 짧은 전성기를 마감하고 현재 자유분방한 삶을 살고 있다. 반면 쌍둥이 중 언니인 유미래는 학창 시절부터 쭉 엘리트의 길을 걸어와 현재 공기업에 재직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규X서현X문상민, 2024 KBS 연기대상 MC 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206357"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 장성규와 배우 서현, 문상민이 ‘2024 KBS 연기대상’ MC로 호흡을 맞춘다. 3일 KBS 측은 “오는 12월 31일(화) 저녁 7시 50분 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다”고 전했다. 먼저 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행실력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 ‘남주의 첫 날밤을 가져버렸다’ 출연을 확정, 드라마 팬들의 뜨거운 반응을 일으켰다. 그런가 하면 ‘대세 배우’ 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS ‘뮤직뱅크’를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행실력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 ‘2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 연인 됐다…설레는 입맞춤 포착 [취하는 로맨스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893297"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원의 달콤한 로맨스가 시작됐다. 지난 2일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ 9회에서 채용주(김세정)가 마침내 윤민주(이종원)를 향한 사랑을 자각했다. 본격 연애를 시작한 채용주와 윤민주는 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐겼다. 이제 막 연인으로의 설레는 변화에 돌입한 두 사람의 모습은 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 이날 윤민주의 품에 안겨 한참을 운 채용주는 낯선 자신을 어색해했다. 윤민주는 마음껏 더 울어도 된다며 채용주를 다독였다. 아직 일상으로 돌아오지 못한 채용주는 할머니의 빈자리를 여실히 느끼며 슬퍼했다. 주인을 잃고 텅 빈 방에 누워 할머니를 그리워하던 채용주에게 윤민주가 찾아왔다. 윤민주는 채용주를 배곡리로 데려왔다. 채용주를 기다리고 있는 건 마을 사람들이 준비한 어설픈 체육대회였다. 채용주는 자신의 기분을 살펴주는 마을 사람들의 노력에 그제야 웃어 보였다. 그렇게 윤민주와 배곡리 사람들은 할머니 없는 세상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽·김혜윤·김지연 '2024 SBS 연기대상' MC..21일 방송 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287077"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽과 배우 김혜윤, 김지연이 '2024 SBS 연기대상' MC로 호흡을 맞춘다. 3일 스타뉴스 취재 결과, 신동엽과 김혜윤, 김지연은 오는 21일 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서 진행되는 '2024 SBS 연기대상' MC로 발탁됐다. 신동엽은 지난 2017년부터 8년째 'SBS 연기대상' MC를 맡고 있다. 그는 매년 특유의 재치 있는 입담과 깔끔한 진행 솜씨를 발휘하며 '국민 MC'다운 면모를 보여줬다. 이보영, 이제훈, 신혜선, 장나라, 김유정, 안효섭, 김세정 등 정상급 배우들과 파트너를 이뤄 'SBS 연기대상'을 이끌었다. 올해 신동엽과 호흡을 맞춘 MC로는 김혜윤과 김지연이 낙점됐다. 김혜윤과 김지연 모두 연말 시상식 MC를 맡는 것은 이번이 처음이다. 앞서 김혜윤은 지난 5월 인기리에 종영한 tvN 월화드라마 '선재 업고 튀어'에서 여자 주인공 임솔 역을 맡아 상대 배우 변우석과 함께 신드롬급 인기를 누렸다. '믿고 보는' 배우로 발돋움한 김혜윤은 차기작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한매연 “모든 절차 무시한 뉴진스, 근간 흔드는 악질적인 방법” 비판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112628"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 어도어와의 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 하고 있다. 왼쪽부터 해린, 다니엘, 하니, 민지, 혜인. 그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 상대로 전속계약 해지 선언을 한 가운데, 한국매니지먼트연합(이하 한매연) 측이 공개적으로 우려를 표했다. 3일 한매연 측은 “최근 어도어와 뉴진스 간 분쟁이 격화되면서 우리 대중문화예술산업에 여러 가지로 악영향을 끼치고 있다”며 “이번 사안에 대해 본 연합은 뉴진스라는 그룹과 이로 인한 전속계약의 문제점 그리고 이를 바라보는 대중들의 관점과 산업 종사자들이 느끼는 허탈감에 대해 토로하고 이에 대한 대중문화예술산업의 종사자들의 입장에서 우리 대중문화예술산업이 다시 한번 도약하기를 바란다”고 운을 뗐다. 뉴진스 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 지난달 28일 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 “어도어가 계약 사항을 위반했다”며 전속계약 효력정지 가처분 신청을 낼 것이라는 업계의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 등장인물 관계도 '뒤죽박죽 흥미진진']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244713"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 첫 방송부터 휘몰아치는 전개로 안방극장을 사로잡았다. 어제(2일) 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 1회는 시청률 7.5%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록하며 산뜻한 출발을 알렸다. ‘신데렐라 게임’ 대망의 첫 회에서는 ’혜성금융 회장 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 외동딸 윤유진(이소윤 분)이 실종되는 초유의 사태가 벌어져 보는 이들의 충격을 안겼다. 이날 방송에서는 양부모에게 사랑받지 못하고 아동학대를 당하는 어린 구하나(김서현 분)의 모습으로 포문을 열었다. 하나의 양모(조지현 분)는 자신의 친아들이 다치자 하나 탓을 하며 손찌검까지 해 분노를 유발했다. 병원에서 양모에게 맞는 하나를 캠코더로 촬영하고 있던 황진구(이천무 분)는 “아동학대는 범죄”라고 소리치며 하나를 구했다. 그런가 하면 심장병을 앓던 진구는 혜성금융 심장병 어린이 돕기 후원금으로 심장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자랑스러운 존재가 되고 싶어”…신예은을 움직이는 힘 [MK★인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039372"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열일’을 이어가고 있는 배우 신예은이 활동의 원동력에 대해 밝혔다. 신예은은 최근 서울 강남구 한 카페에서 진행한 tvN 토일드라마 ‘정년이’ 종영 인터뷰에서 “(원동력은) 저는 사소한 것들 속에서 온다. 팬들께서도 저로 인해 뿌듯하다고 하셨는데, 그 순간에서도 오고 아니면 내가 오늘 연기를 했는데 오늘따라 인물이 공감되고 짜릿함을 느꼈으면 그 순간 ‘배우라는 직업을 이래서 하지’라는 게 있다”라고 밝혔다. 이어 “제 연기뿐만 아니라 김태리 연기하는 걸 보면서도 ‘저게 배우의 매력이야’라는 마음이 든다. 그런 것들이 앞으로 배우를 계속하게 만들고 연기하게 만드는 원동력인 것 같다”라고 덧붙였다. 다양한 얼굴을 보여주고 있는 신예은은 어떤 배우로 대중에게 기억되고 싶을까. “진심으로 건강하고 편안한 배우. 몸도 마음도 제 주변도 그게 제일 어려운 것 같기도 하고, 저도 잘 안 되는 부분이기도 하다. 그래서 계속 그렇게 하려고 노력하고 있다”라고 답했다. 도전해보고 싶은 배역에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“겁 없어졌다”…신예은, ‘정년이’로 얻은 변화 [MK★인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039371"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“영서가 그랬듯, 저도 저를 더 사랑하고 본업을 더 사랑하게 됐다. 그리고 용기를 얻게 된 시간이었다.” 매 작품마다 각고의 노력이 들어가지만, 배우 신예은에게 드라마 ‘정년이’는 더 많은 열정과 노력이 필요했던 작품으로 기억된다. 그렇게 완성된 영서는 ‘정년이’에서 없어서는 안 될 캐릭터로 거듭났다. 신예은은 영서의 서사를 설득력 있게 연기하며 시청자의 공감을 사는데 성공했다. 동명의 원작 웹툰을 원작으로 하는 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. 찬란한 커튼콜과 함께 뭉클하게 최근 막을 내린 ‘정년이’는 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 ‘정년이’ 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파하며 유종의 미를 거뒀다. 이런 유의미한 기록의 중심에는 신예은이 있었다. 신예은은 극중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’ 한지민, 러블리 지우고 냉철함 장착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928138"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지미니 새로운 얼굴을 보여준다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은/연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 청순한 러블리의 대명사로 매 작품마다 특유의 사랑스러운 에너지를 선사했던 한지민은 카리스마 넘치는 CEO ‘강지윤’ 역을 맡아 변신에 나선다. 지윤은 헤드헌팅 회사 피플즈의 CEO. 창업 5년만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓았다는 사실은 그녀가 얼마나 일을 잘하는 능력자인지를 설명한다. 때문에 지윤은 20대들 사이에서 워너비로 떠오른 가장 핫한 CEO다. 해야 할 말은 다 하는 사이다 태도, 뼈 때리는 말발과 현실감각, 치열한 업계에서 살아 남기 위한 독기로 똘똘 뭉친 생존력이 지금의 그녀를 만들었다. 이에 지윤은 기업이 원하는 완벽한 후보자를 추천하고, 이직을 원하는 후보자들을 자신의 가치를 알아주고 커리어를 확장시킬 수 있는 곳으로 이동을 돕는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석X채수빈 쇼윈도 로맨스릴러 통했다...'지거전', 넷플릭스 33개국 1위 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206338"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’에서 배우 유연석, 채수빈의 고자극 로맨스릴러가 시청자들을 강력한 ‘지거전’ 앓이에 빠트리고 있다. 지난 2일 글로벌 OTT 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)는 공개 2주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 2위에 올랐다. 나라별 순위에서는 총 33개 국가에서 1위를 차지하는 영광을 안았다. 특히 싱가포르, 홍콩, 필리핀, 인도네시아, 카타르, 멕시코, 콜롬비아, 브라질 등의 나라에서 ‘지금 거신 전화는’의 순위는 1, 2회가 공개된 이후인 11월 26일부터 12월 2일까지 단 한 번도 1위를 내주지 않았다. 또한 국내 콘텐츠 화제성 순위 조사회사 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 4주차 화제성 부문에서 방송 2주 만에 TV-OTT 전체 드라마 1위를 차지했다. 출연자 화제성에선 배우 유연석과 채수빈이 각각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석X채수빈 부부케미 터졌다, 넷플릭스 전세계 2위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928134"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’이 전 세계 시청자들을 사로잡았다. 12월 2일 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 공개 2주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 2위에 랭크됐다. 나라별 순위에서는 총 33개 국가에서 1위를 차지하는 영광을 안았다. 특히 싱가포르, 홍콩, 필리핀, 인도네시아, 카타르, 멕시코, 콜롬비아, 브라질 등의 나라에서 ‘지금 거신 전화는’의 순위는 1, 2회가 공개된 이후인 11월 26일부터 12월 2일까지 단 한 번도 1위를 내주지 않았다. 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 4주차 화제성 부문에서 방송 2주 만에 TV-OTT 전체 드라마 1위를 차지했다. 출연자 화제성에서는 배우 유연석과 채수빈이 각각 1, 2위에 나란히 랭크되며 강렬한 존재감을 증명했다. 화제성을 구성하는 VON(Voice of Netizen) 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] KBS 드라마 폭망했는데…'2024 연기대상' 장성규·서현·문상민 3MC 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691408"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 이렇다 할 흥행작 하나를 내놓지 못한 KBS가 연기대상 MC로 방송인 장성규와 배우 서현, 문상민을 확정했다. 3일 KBS 측은 “오는 12월 31일(화) 저녁 7시 50분 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다”고 전했다. 먼저 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행실력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 ‘남주의 첫 날밤을 가져버렸다’ 출연을 확정했다. ‘대세 배우’ 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS ‘뮤직뱅크’를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행실력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 ‘2024 KBS 연기대상’에서도 남다른 존재감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, ♥이종원과 본격 연애 시작…브레이크 없는 직진 로맨스 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802631"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원의 달콤한 로맨스가 시작됐다. 2일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에서는 채용주(김세정 분)가 마침내 윤민주(이종원)를 향한 사랑을 자각했다. 이날 윤민주의 품에 안겨 한참을 운 채용주는 낯선 자신을 어색해했다. 윤민주는 마음껏 더 울어도 된다며 채용주를 다독였다. 주인을 잃고 텅 빈 방에 누워 할머니를 그리워하던 채용주에게 윤민주가 찾아왔다. 윤민주는 채용주를 배곡리로 데려왔다. 채용주를 기다리고 있는 건 마을 사람들이 준비한 어설픈 체육대회였다. 채용주는 자신의 기분을 살펴주는 마을 사람들의 노력에 그제야 웃어 보였다. 채용주의 마음을 일렁이게 만든 건 쭈엔(서이연)을 향한 김순관(장원영)의 진심이었다. 그는 “이대로 시간이 멈췄으면 좋겠다. 모든 게 다 빛나고 고맙고 감사하고 좋았어”라는 김순관의 말에 윤민주에게 위로받았던 날들과 윤민주의 묵묵한 기다림이 떠올랐다. 윤민주와 밤 산책을 하던 채용주는 “있잖아요. 내가 해줄 말이 있는데”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지거전' 화제성 싹쓸이…유연석X채수빈 케미 通했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244707"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’만의 고자극 로맨스릴러가 시청자들을 강력한 ‘지거전’ 앓이에 빠트리고 있다. 2일(어제) 플릭스패트롤(OTT서비스 순위 집계 사이트)에 따르면 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 공개 2주 만에 넷플릭스 ‘TV SHOW’ 부문에서 전세계 순위 2위에 랭크되었고 나라별 순위에서는 총 33개 국가에서 1위를 차지하는 영광을 안았다. 특히 싱가포르, 홍콩, 필리핀, 인도네시아, 카타르, 멕시코, 콜롬비아, 브라질 등의 나라에서 ‘지금 거신 전화는’의 순위는 1, 2회가 공개된 이후인 11월 26일부터 12월 2일까지 단 한 번도 1위를 내주지 않았다. 또한, 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 ‘지금 거신 전화는’은 11월 4주차 화제성 부문에서 방송 2주 만에 TV-OTT 전체 드라마 1위를 차지했다. 출연자 화제성에선 배우 유연석과 채수빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황신혜 딸' 이진이, 김지석과 특별한 사이로 발전…'그래, 이혼하자' 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893286"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 합류한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(극본 황지언 연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습으로 대중 앞에 나서게 될지 궁금해진다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황신혜 딸’ 이진이, 드라마 ‘그래, 이혼하자’ 출연... 김지석과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398895"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 합류한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 전개를 이끌어갈지 관심이 집중된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이어간다. 또한 그는 김지석과 만남이 거듭될수록 점점 더 특별한 사이로 발전하게 된다. 자신만의 스토리로 극을 한층 더 흥미롭게 만들 이진이의 활약을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' 정건주-최희진.. '로드뷰' 동행기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069119"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주와 최희진이 ‘드라마 스페셜 2024’ 네 번째 단막극 ‘모퉁이를 돌면’을 통해 신선한 멜로 케미를 선보인다. 오늘(3일) 밤 10시 45분 방송되는 KBS 2TV ‘모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024’ (연출 이해우, 극본 석연화)는 길눈 밝은 로드뷰 촬영팀 남자와 로드뷰에 찍힌 아버지를 찾아 나선 길치 여자의 동행을 그린 멜로 드라마다. 정건주(원서후 역), 최희진(성은하 역)은 ‘모퉁이를 돌면’에서 아픈 이별을 겪은 한 남자와 사라진 아버지를 찾아 나선 여자의 동행기를 섬세한 감정선으로 그려낼 예정이다. 공개된 스틸에는 편지 한 통만을 남겨둔 채 사라진 아버지 호길(정인기 분)을 찾기 위해 고군분투하는 은하와 그녀를 걱정하는 자경(강명주 분), 동수(유현수 분)의 모습이 담겨 있다. 은하는 아버지의 거래처였던 약국들을 수소문하는가 하면, 근처 지도의 로드뷰까지 샅샅이 살핀다. 어느 날, 은하는 로드뷰 속 모자이크로 가려진 한 사내의 실루엣을 보고 깜짝 놀란다. 모니터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방부터 휘몰아친 한그루 컴백작 ‘신데렐라 게임’ 시청률 7.5%로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928127"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 첫 방송부터 휘몰아쳤다. 12월 2일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 1회는 시청률 7.5%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록, 산뜻한 출발을 알렸다. 이날 방송에서는 혜성금융 회장 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분) 외동딸 윤유진(이소윤 분)이 실종되는 초유의 사태가 벌어져 첫 방송부터 충격을 안겼다. 이날 방송은 양부모에게 사랑받지 못하고 아동학대를 당하는 어린 구하나(김서현 분)의 모습으로 포문을 열었다. 하나의 양모(조지현 분)는 자신의 친아들이 다치자 하나 탓을 하며 손찌검까지 해 분노를 유발했다. 병원에서 양모에게 맞는 하나를 캠코더로 촬영하고 있던 황진구(이천무 분)는 “아동학대는 범죄”라고 소리치며 하나를 구했다. 그런가 하면 심장병을 앓던 진구는 혜성금융 심장병 어린이 돕기 후원금으로 심장 수술을 받게 됐다. 진구 엄마 심방울(김혜옥 분)은 여진에게 “이 은혜 평생 잊지 않을 거예요”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현커설' 이유 있었네..김세정♥이종원, 뜨거운 입맞춤→연인 발전('취하는 로맨스')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222481"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정이 이종원과의 로맨스를 시작했다. 2일 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(이정신 극본, 박선호 연출) 9회에서 채용주(김세정)가 마침내 윤민주(이종원)를 향한 사랑을 자각했다. 본격 연애를 시작한 채용주와 윤민주는 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐겼다. 이제 막 연인으로의 설레는 변화에 돌입한 두 사람의 모습은 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 이날 윤민주의 품에 안겨 한참을 운 채용주는 낯선 자신을 어색해했다. 윤민주는 마음껏 더 울어도 된다며 채용주를 다독였다. 아직 일상으로 돌아오지 못한 채용주는 할머니의 빈자리를 여실히 느끼며 슬퍼했다. 주인을 잃고 텅 빈 방에 누워 할머니를 그리워하던 채용주에게 윤민주가 찾아왔다. 윤민주는 채용주를 배곡리로 데려왔다. 채용주를 기다리고 있는 건 마을 사람들이 준비한 어설픈 체육대회였다. 채용주는 자신의 기분을 살펴주는 마을 사람들의 노력에 그제야 웃어 보였다. 그렇게 윤민주와 배곡리 사람들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황신혜 딸' 이진이 "김지석과 특별한 사이 발전"..'이혼하자' 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206304"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 합류한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습으로 대중 앞에 나서게 될지 궁금해진다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 도박판 긴급 투입...시청률 동 시간대 1위 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206303"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 가석방 비리를 저지르고 있는 우현을 처단하기 위해 직접 도박판에 뛰어들었다. 지난 12월 2일 방송된 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 5회에서는 가석방과 관련된 비리를 파헤치는 이한신(고수 분)의 활약이 그려졌다. 가석방 자리를 돈으로 사고파는 비리 세력을 응징하기 위해 치밀한 작전을 펼치는 이한신의 모습이 시청자들의 흥미를 자극했다. 이에 시청률도 응답했다. 12월 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 ‘이한신’ 5회는 유료플랫폼 가구 기준 전국 평균 5.1%, 최고 6.1%, 수도권 평균 4.7%, 최고 5.8%를 기록하며 케이블 종편 포함 동 시간대 1위를 달성했다. 또한 tvN 타깃인 2049 시청률에서도 2주 연속 지상파 포함 전채널 1위를 달성하며 ‘이한신’의 매력을 입증했다. 지난 방송에서 습격을 당해, 피를 흘리고 쓰러졌던 이한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 이토록 지독하고 기막힌 연기라니 [트렁크]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893275"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 속 서현진의 처음 보는 낯선 얼굴이 보는 이들을 압도했다. 뜨거운 관심 속 공개된 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 서현진은 결혼 때문에 혼자가 되어버린 인물 '노인지'로 분했다. 그간 여러 작품과 캐릭터를 통해 '로코퀸', '딕션 장인', '믿보배' 등 이름 앞에 완벽한 수식어를 붙여온 그가 아직도 새롭게 보여줄 얼굴이 있다는 것은 반갑다. 온기가 없는 듯 있고, 차분하지만 할 말은 하는 강단이 있고, 예민하지만 간결하기도 한 노인지의 심적 변화를 하나 하나 꾹꾹 눌러 담아 정성스럽게 내보인다. 이 같이 노인지는 단편적인 인물이 아니다. 모호하다. 서현진은 이 점이 작품을 선택한 이유 중 하나라고 언급하기도 했다. 여백이 많은 작품이라 '배우가 해석하기에 따라 운신할 수 있는 폭이 이렇게 넓은 작품은 처음'이었다고 전한 바 있다. 여백이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 KBS 연기대상, 장성규-서현-문상민 공동MC.. 12월 31일 밤 생방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069118"/>
        <updated>2024-12-03T00:43:08.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규와 배우 서현, 문상민이 12월 31일(화) 저녁 7시 50분 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’ MC로 나선다. 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행실력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 ‘남주의 첫 날밤을 가져버렸다’ 출연을 확정, 드라마 팬들의 뜨거운 반응을 일으켰다. 그런가 하면 ‘대세 배우’ 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS ‘뮤직뱅크’를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행실력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 ‘2024 KBS 연기대상’에서도 남다른 존재감을 드러낼 것으로 기대된다. 각자의 위치에서 맹활약 중인 세 사람이 ‘2024 KBS 연기대상’을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 멘탈 뒤흔든 살인 사건의 연속..주요 쟁점 [페이스미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287054"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미'가 절정으로 치닫고 있는 파격적인 스토리로 안방극장을 쥐락펴락하고 있다. KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)에서는 사람들 앞에서 냉정하기만 했던 성형외과 의사 차정우(이민기 분)의 7년 전 여자친구를 잃었던 사연이 공개되면서 안타까움을 자아냈다. 정우의 옛 여자친구 살인범으로 지목된 이진석(윤정일 분)이 출소한 뒤 정우와 친동생 이민형(한지현 분) 앞에 나타나면서 극의 향방은 대혼란을 맞이했다. 정우와 민형이 사건에 날을 세우고 있는 가운데, 진석을 둘러싼 사건 쟁점을 되짚어봤다. ◆ 남기택·남효주 부녀(父女) 앞에 닥친 사건.. 위기의 시작 정우로부터 딸의 피부 재건 수술을 거부당한 남기택(박완규)이 스스로 목숨을 끊는 일이 발생, 모두를 충격에 빠트렸다. 뿐만 아니라 기택의 딸 남효주(최정운 분)가 누군가로부터 습격을 당하는 일까지 벌어졌다. 또한 기택의 죽음이 타살이라는 정황이 밝혀지는 등 두 사건 사이에 연결고리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규·서현·문상민, 'KBS 연기대상' MC 확정 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802603"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규와 배우 서현, 문상민이 ‘2024 KBS 연기대상’ MC로 나선다. 3일 KBS 측은 “오는 12월 31일 오후 7시 50분 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다”고 전했다. 먼저 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행실력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 ‘남주의 첫 날밤을 가져버렸다’ 출연을 확정, 드라마 팬들의 뜨거운 반응을 일으켰다. 그런가 하면 ‘대세 배우’ 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS ‘뮤직뱅크’를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행실력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 ‘2024 KBS 연기대상’에서도 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, ♥︎이종원과 본격 연애 시작..달콤 데이트 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206288"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원의 달콤한 로맨스가 시작됐다. 지난 2일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 9회에서 채용주(김세정 분)가 마침내 윤민주(이종원 분)를 향한 사랑을 자각했다. 본격 연애를 시작한 채용주와 윤민주는 때로는 특별하게, 때로는 평범하게 데이트를 즐겼다. 이제 막 연인으로의 설레는 변화에 돌입한 두 사람의 모습은 보는 이들의 설렘 도수를 끌어올렸다. 이날 윤민주의 품에 안겨 한참을 운 채용주는 낯선 자신을 어색해했다. 윤민주는 마음껏 더 울어도 된다며 채용주를 다독였다. 아직 일상으로 돌아오지 못한 채용주는 할머니의 빈자리를 여실히 느끼며 슬퍼했다. 주인을 잃고 텅 빈 방에 누워 할머니를 그리워하던 채용주에게 윤민주가 찾아왔다. 윤민주는 채용주를 배곡리로 데려왔다. 채용주를 기다리고 있는 건 마을 사람들이 준비한 어설픈 체육대회였다. 채용주는 자신의 기분을 살펴주는 마을 사람들의 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 외동딸 실종됐다(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206284"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’이 첫 방송부터 휘몰아치는 전개로 안방극장을 사로잡았다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 1회는 시청률 7.5%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)를 기록하며 산뜻한 출발을 알렸다. ‘신데렐라 게임’ 대망의 첫 회에서는 ’혜성금융 회장 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 외동딸 윤유진(이소윤 분)이 실종되는 초유의 사태가 벌어져 보는 이들의 충격을 안겼다. 이날 방송에서는 양부모에게 사랑받지 못하고 아동학대를 당하는 어린 구하나(김서현 분)의 모습으로 포문을 열었다. 하나의 양모(조지현 분)는 자신의 친아들이 다치자 하나 탓을 하며 손찌검까지 해 분노를 유발했다. 병원에서 양모에게 맞는 하나를 캠코더로 촬영하고 있던 황진구(이천무 분)는 “아동학대는 범죄”라고 소리치며 하나를 구했다. 그런가 하면 심장병을 앓던 진구는 혜성금융 심장병 어린이 돕기 후원금으로 심장 수술을 받게 됐다. 진구의 엄마 심방울(김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’ 이진이, 부잣집 외동딸 된다…김지석과 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928111"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’ 출ㅇ연을 확정했다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(작가 황지언/연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 주목 받았다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연을 이어간다. 또한 그는 김지석과 만남이 거듭될수록 점점 더 특별한 사이로 발전하게 된다. 자신만의 스토리로 극을 한층 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임'  나영희·지수원·김혜옥, 첫 만남부터 얽힌 운명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069117"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 일일드라마 &lt;신데렐라 게임&gt;이 첫 방송부터 강렬한 전개로 시청자들의 관심을 사로잡았다. 2일 첫 방송된 &lt;신데렐라 게임&gt;(연출 이현경, 극본 오상희)은 시청률 7.5%(닐슨코리아 기준)를 기록하며 순조로운 시작을 알렸다. 회장 신여진(나영희)과 윤성호(최종환)의 딸 유진(이소윤)이 실종되는 사건이 벌어지며 이야기의 중심축이 형성됐다. 이날 방송은 학대받는 어린 구하나(김서현)가 양모에게 폭행당하는 모습으로 시작됐다. 병원에서 학대 장면을 목격한 황진구(이천무)가 이를 제지하며 하나를 구출했다. 이어 심장병을 앓던 진구가 신여진이 주관하는 후원 행사를 통해 수술을 받게 되는 장면이 그려지며, 여진과 진구 가족의 인연이 깊어지는 서사가 전개됐다. 한편, 유진은 사촌 세영(유하영)과 함께 가족 여행 중 사고를 당하며 긴장감을 더했다. 숨바꼭질 도중 머리를 다친 유진이 의식을 잃고, 이를 숨기기 위해 세영이 거짓말을 하며 사건은 새로운 국면으로 접어들었다. 유진의 실종 사실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“차스타가 목표였는데...” 차인하, 오늘(3일) 사망 5주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398885"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인하가 우리 곁을 떠난 지 5년이 흘렀다. 차인하는 지나나 2019년 12월 3일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 27세. 당시 차인하의 소속사 판타지오는 “너무나 가슴 아프고 안타까운 소식을 전하게 되어 참담한 심정이다”라며 “지금까지 차인하를 응원해 주시고 많은 사랑을 보내주신 여러분께 슬픈 소식을 전해드리게 되어 가슴이 아프다”라고 그의 부고 소식을 전했다. 소속사에 따르면 차인하는 언제나 환한 미소로 주변을 밝게 빛내던 긍정적인 배우였다. 특히 ‘차스타’라고 불리기를 유난히 좋아했으며, 그 목표를 꿈으로 단 한 순간도 멈추지 않았던 열정적인 배우였다. 판타지오는 “우리들의 마음속에서 영원히 지지 않는 별로 남을 것”이라며 추모했다. 당시 차인하는 MBC 드라마 ‘하자있는 인간들’에 출연 중인 상황이었다. 그러나 갑작스러운 비보가 전해지며 연예계는 큰 충격에 빠졌었다. 사망 전날인 2일 자신의 인스타그램에 “다들 감기 조심”이라며 팬들에게 전한 안부 글이 그의 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中서 갑작스레 사망... 박민재, 연기 사랑했던 꿈 많은 배우 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398884"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재가 심정지로 갑작스레 사망했다. 향년 32세. 2일 방송계에 따르면 박민재는 지난달 29일 중국 여행 중 심정지로 사망했다. 평소 별다른 지병은 없었던 것으로 전해졌다. 박민재는 사망 이틀 전인 지난달 27일에도 일상 사진 남겨 안타까움을 더하고 있다. 그의 인스타램엔 친동생이 “사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠나갔습니다. 최대한 많은 분들이 저희 형을 보고 가주셨으면 좋겠다”고 부고 소식을 전했다. 1992년생인 박민재는 2021년 11월 JTBC 드라마 ‘아이돌 : 더 쿱’으로 대중에게 눈도장을 찍었다. 이후 ‘미스터 리’ ‘내일’ ‘작은 아씨들’ ‘법쩐’ ‘보라! 데보라’ ‘넘버스 : 빌딩숲의 감시자들’ ‘고려 거란 전쟁’ 등 여러 작품에 출연했다. 그의 마지막 작품은 하이틴 웹예능 ‘손가락만 까딱하면’이 됐다. 연기 경력은 짧지만 묵직한 작품들에 출연하며 필모그래피를 쌓아왔다. 연극 ‘순환의 법칙’에도 출연했다. 소속사 빅타이틀 따르면 박민재는 연기를 사랑하고 늘 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 악플러 30대女, "정신 질환 있어" 선처 호소…오늘(3일) 1심 선고 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206272"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 단 혐의로 기소된 30대 여성의 1심 선고 공판이 열린다. 3일 서울중앙지법 형사16단독(부장판사 이경선)은 모욕 혐의로 기소된 A씨에 대한 선고 공판을 연다. A씨는 지난 2022년 4월 10일 아이유의 의상 및 노래 실력 등을 깎아내리는 댓글 4건을 게시한 혐의로 재판에 넘겨진 바 있다. 지난달 26일 열린 결심 공판에서 검찰은 A씨에게 징역 4개월을 선고해달라고 요청했다. 이에 대해 A씨는 “단순 기호를 말한 것 뿐”이라며 “정신질환을 앓고 있어 문장력이 뒤처진다. 구제를 바란다”고 선처를 호소했다. 한편 아이유는 2013년부터 악플러들에 대한 강력 대처를 진행 중으로, 악성 게시글과 댓글 들에 대해 강력한 법적 대응을 이어오고 있다. 지난달 11일에도 아이유 측은 “아티스트에 대한 협박, 모욕, 악의적인 허위사실 유포와 근거 없는 표절 의혹 제기로 인한 명예훼손, 살해 협박 및 사생활 침해, 성희롱, 음란물 유포, 딥페이크 불법 합성물 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈X박보영이 이끌고 김희원이 만드는 강풀의 세계 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039360"/>
        <updated>2024-12-02T23:10:23.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. ‘무빙’의 대박 기운을 이어...‘조명가게’ 제작발표회 오늘(3일) 오전 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 개최된다. 이날 현장에는 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화와 김희원 감독, 강풀 작가가 참석한다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 2023년 전 세계적으로 뜨거운 신드롬을 일으킨 ‘무빙’의 뒤를 이을 디즈니+ 최고의 기대작으로 주목받고 있으며, 강풀 작가의 두 번째 각본 집필작으로 기대를 모으고 있다. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1.5억 뷰를 돌파, 지금까지 많은 독자들의 찬사와 사랑을 받고 있는 동명 웹툰 ‘조명가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 고수, 타짜로 완벽 변신…우현 악행 밝혀내나 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802590"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 고수가 취업조건부 가석방자 박노식의 죽음에 대한 진실을 밝히기 위해 나섰다. 2일 방송된 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 5회에서는 이한신(고수 분)이 용진상(우현)을 유인하기 위해 도박장을 연 모습이 그려졌다. 이날 이한신은 길에서 갑작스럽게 피습을 당했고, 병원으로 옮겨져 치료를 받았다. 다행히 이한신은 큰 부상을 입지 않았고, 지동만을 찾아갔다. 지동만은 "다시 못 볼 줄 알았는데 면회 신청했다니까 놀랄 수밖에. 이 변이 귀신이 돼서 찾아온 줄 알았어. 어때? 이제 좀 정신 들어? 그래서 뭐 사과라도 하려고 찾아온 거야?"라며 조롱했다. 이한신은 "사과는 잘못한 게 있어야 하는 거 아닙니까? 제 상태를 궁금해하실까 봐 찾아왔습니다. 보시다시피 운이 따라서 말짱합니다"라며 독설했다. 지동만은 "운이 따라서 아직 살아있는 것 같아? 사람 목숨 하찮다니까"라며 협박했고, 이한신은 "이번에 좋은 선물을 받았으니 곧 보답하겠습니다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '연예계 은퇴설' 하연수, 韓 프로필 삭제한 채 복귀…'라스' 출연 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802578"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:19.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 은퇴설에 휩싸였던 배우 하연수가 '라디오스타'에 출격한다. 2일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 하연수는 MBC '라디오스타'에 게스트로 출연한다. 배우 한다감, 탈북민 출신 사업가 이순실, 가수 크러쉬와 함께 이번주 중 녹화에 임할 예정이다. 하연수는 2013년 영화 '연애의 온도'로 본격적인 연기 활동을 시작해 다수의 영화, 드라마로 얼굴을 알렸다. 특히 드라마  '몬스타', '감자별 2013QR3' 등에 출연하며 주목받았으며, 마지막 국내 작품은 2019년 개봉한 '그대 이름은 장미'다. 이후 이렇다 할 연기 활동을 하지 않았던 하연수는 지난 2022년 소속사와의 계약 만료 이후 포털사이트 프로필까지 삭제해 화제를 모았다. 일각에서는 하연수가 연예계에서 은퇴하는 것이 아니냐는 추측을 하기도. 당시 하연수가 일본에서 미술 유학 중이라는 사실이 알려져 은퇴설에 무게가 실렸다. 그러나 이어지는 은퇴설에 하연수는 직접 입장을 밝히고, 은퇴가 아니라고 못 박았다. 일본에서 연기 활동을]]></content>
    </entry>
</feed>