<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-03T20:10:39.782Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 선포에 영화계 혼란‥‘대가족’ 인터뷰 “진행 여부 논의 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928611"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄이 선포되는 초유의 사태가 발생했다. 이에 작품 개봉을 앞두고 홍보에 열중하던 영화계도 혼란에 빠졌다. 영화 '대가족' 측은 12월 4일 오전 예정됐던 양우석 감독의 인터뷰 일정을 두고 "이날 오전 중 진행 여부를 결정할 것"이라고 뉴스엔에 밝혔다. 윤석열 대통령은 3일 늦은 오후 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포한다고 알리면서 "종북 세력을 척결하고 자유 헌정질서를 지키기 위해"라고 그 이유를 밝혔다. 이후 4일 오전 1시께, 국회 본회의장에서 열린 본회의에서 비상계엄 해제 요구 결의안이 재석 190인 중 찬성 190인으로 가결됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄령 선포에 영화계·극장도 초비상…"상황 예의주시 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005898228"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 지난 3일 늦은 오후 비상계엄령을 선포해 일상의 혼란이 예고되는 가운데, 영화계도 상황을 예의주시 중이다. 당장 4일 오늘부터 예정돼있는 영화 홍보 및 개봉 일정, 각 극장들의 정상 운영이 가능할지부터 불투명해졌다. 서울의 한 영화관 전경. 먼저 익명을 요구한 한 멀티플렉스 기업 관계자는 4일 이데일리에 “아직 각 극장 지점의 정상 운영 여부와 관련해선 정해진 게 없다. 면밀히 상황을 주시 중”이라고 말을 아꼈다. 또 다른 멀티플렉스 기업 관계자 역시 “아직까지 정해진 바 없다는 점 양해 부탁드린다. 다만 상황을 지켜보고 있다”고 밝혔다. 당장 4일에는 송강호와 박정민, 장윤주가 주연을 맡은 한국 영화 ‘1승’(감독 신연식)과 또 다른 한국 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 동시에 개봉을 앞두고 있다. 극장 운영에 차질이 생길 경우, 두 작품을 비롯해 현재 상영 중인 다른 기개봉 영화들의 상영도 불투명해진다. 또 이날 오전 11시부터 영화 ‘대가족’ 양우석 감독의 라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 서현진, 비상계엄 직격탄..4일 '트렁크' 인터뷰 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206942"/>
        <updated>2024-12-03T17:10:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 3일 오후 기습 비상계엄을 선포한 가운데 배우 서현진의 예정된 인터뷰가 취소됐다. 4일 OSEN 취재에 따르면 넷플릭스 ‘트렁크’ 측은 이날 오전 서울 종로구 삼청동에서 예정된 배우 서현진의 인터뷰를 취소했다. 윤 대통령이 기습 비상계엄을 선포한 까닭에 이 같은 결정을 빠르게 내린 걸로 보인다. 비상계엄은 군사 전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생해 사회 질서가 극도로 교란되어 행정 및 사법 기능의 수행이 곤란할 때 대통령이 선포하는 계엄을 뜻한다. 선포와 동시에 계엄사령관은 계엄 지역 안의 모든 행정 사무와 사법 사무를 맡아서 관리한다. 계엄사령관은 육군참모총장 박안수다. 윤 대통령은 3일 용산 대통령실에서 긴급 담화를 열고 "국정은 마비되고 국민들의 한숨은 늘어나고 있다. 이는 자유 대한민국의 헌정 질서를 짓밟고 헌법과 법에 의해 세워진 정당한 국가 기관을 교란시키는것으로서, 내란을 획책하는 명백한 반국가 행위다. 국민의 삶은 안중에도 없고 오로지]]></content>
    </entry>
</feed>