<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-06T06:12:54.352Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두문불출 정재용, 19살 연하 전처와 재회 “염치없지만 부탁하고파”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883246"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ DOC 정재용이 19살 연하 전처와 재회한다. 최근 공개된 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 예고편에서는 2년 전 이혼 후 두문불출 생활을 이어온 정재용이 19살 연하의 전처 이선아와 재회를 준비하는 과정이 담겼다. 예고편 속 정재용은 '헤어진 연인과 재회하는 방법 5단계'라는 글을 보다가 피부 화장을 하는 등 꽃단장을 시작했다. 정재용은 "제가 2년 동안 연지 엄마(전처)와 연락을 안 하고 지내다가 연지 엄마랑 만나기로 한 날"이라고 알렸다. 2년 만에 딸 선물을 사러 백화점에 들러서는 "저는 그렇게 못 사입지만 (딸) 연지한테 만큼은 (다 사주고 싶다)"이라고 했고 꽃집에서는 "어떤 분에게 선물하려고 하시냐"는 질문에 "여자한테요"라고 답했다. 아내라 부를 수 없는 사이가 됐기 때문. 딸을 위한 옷 선물, 전처를 위한 꽃 선물을 들고 약속 장소에 앉은 정재용은 불안, 초조한 모습을 보이며 "아빠로서 부재했던 시간을 다시 채워줄 수 있는 아빠가 되게끔 염치 없지만 도와달라고 부탁 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현, 채종협에 뜨거운 입맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346155"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘우연일까?’ 김소현, 채종협이 서로의 마음을 확인했다. 지난 5일 방송된 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호)) 5회에서는 마침내 이홍주(김소현 분)와 강후영(채종협 분)의 마음이 운명처럼 맞닿았다. 서로의 마음을 확인한 뜨거운 입맞춤 엔딩은 시청자들의 마음에도 불을 지폈다. 이날 이홍주는 강후영과의 예상치 못한 입맞춤에 당황했다. 모든 걸 장난으로 치부하려는 이홍주에 강후영은 “장난인 적 없어. 지금도, 10년 전도. 나는 너 좋아했고, 좋아해”라며 오랫동안 간직해 온 마음을 전했다. 앞으로도 쭉 좋아할 일 없을 거라며 선을 긋는 이홍주에게 강후영은 우리가 정말 친구인 건지 잘 생각해 보라는 숙제를 안겼다. 첫 입맞춤 이후, 이홍주와 강후영은 각자의 고민에 빠졌다. 미국으로 돌아가야만 하는 강후영은 이홍주와 잘 될 보장이 없다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ PD “오킹 스포 상관없이 엄청 재밌다” 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883244"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD가 스포일러 논란에 대한 입장을 밝혔다. 8월 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 새 예능 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 이날 행사에는 이재석, 손수정 PD가 참석해 프로그램과 관련한 다양한 이야기를 나눴다. 앞서 출연자 오킹이 코인 게이트, 우승자 스포일러 논란으로 구설에 올랐고, 당시 제작진 측은 오킹과 관련된 부분을 최대한 편집한 뒤 방영할 예정이라고 밝혔다. 이와 관련해 이재석 PD는 "그거랑 상관없이 엄청 재밌으실 거다"고 자신 있게 이야기했다. 이 PD는 "어떤 서바이벌이든 우승자나 결과가 중요하지만 저희 프로그램은 경연에 더 가깝다고 생각한다. 전략이나 노하우, '이런 인물들이 있었어?' 이런 걸 찾아보는 재미가 분명히 있다. 스포일러 전혀 상관없이 재미있게 보실 수 있을 거라고 생각한다"고 강조했다. 한편 '더 인플루언서'는 ﻿영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['논란' 오킹 편집…'더 인플루언서' PD "스포 상관없이 재밌어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007713742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007713742"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' 이재석 PD가 프로그램 출연자와 관련된 스포일러와 상관없이 재미있을 것이다라고 말했다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 넷플릭스는 6일 오후2시 서울 중구 커뮤니티하우스마실에서 새 예능 프로그램 '더 인플루언서' 제작발표회를 열었다. '더 인플루언서' 녹화에 참여한 오킹이 투자 사기 의혹을 받았고, 이후 넷플릭스 측은 '더 인플루언서'에서 편집된다고 밝힌 바 있다. 이재석 PD는 "스포일러는 여러가지 많아서 오늘 공개를 앞두고 다 말씀드릴 수 없지만 그것과 상관없이 재미있을 것이다, 자신이 있다"라면서 "어느 서바이벌이든 결과가 중요하기는 하지만 저희는 경연에 더 가깝다고 생각한다, 이 사람 누구지? 찾아보는 재미가 있다, 한 번 보시면 알 거다"라고 말했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능. 인플루언서 예능의 시초이자 큰 사랑을 받은 '마이 리틀 텔레비전'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석·손수정PD “지금까지 보지 못한 쇼…스포일러 관계 없이 볼 수 있을 것” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083435"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재석 PD. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스가 다시 한번 예능에서 승부를 건다. ‘피지컬: 100’, ‘사이렌: 불의 섬’, ‘좀비버스’ ‘데블스 플랜’에 이은 새로운 예능을 선보인다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’ 이재석 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티하우스 마실에서 열린 제작발표회에서 “국내 인플루언서 4000억원 시장이다. 매년 가파르게 늘고 있다”며 “한국 인플루언서들이 각 분야에 세분돼 있고, 모아서 보여주면 재밌을 것 같았다. 인플루언서가 주인공이 되는, 지금까지 보지 못한 쇼가 될 것”이라고 말했다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 돈이라 할 수 있는 대한민국의 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 1명을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 경쟁 서바이벌 예능 프로그램이다. 유튜브, 인스타그램, 틱톡 등 다양한 플랫폼에서 활동하는 인플루언서들이 출연한다. 그들의 팔로워 수를 합산하면 무려 1억 2,000만 명에 이른다. ‘더 인플루언서’. 사진 | 넷플릭스 이 PD는 “77]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류수영♥' 박하선 눈물 펑펑 "이혼하면 고소까지 생각" 부부 사연에 충격(이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757337"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정규 편성으로 돌아오는 JTBC '이혼숙려캠프'가 메인 예고편을 공개했다. 15일 방송하는 JTBC '이혼숙려캠프'는 이혼위기 부부들의 55시간 관계 회복 프로젝트를 담은 프로그램이다. 신규 MC 진태현과 함께 돌아온 '이혼숙려캠프'는 더욱 강력해진 사연과 몰입감을 높이는 구성을 선보인다. 방송을 앞두고 공개한 예고편은 "만약에 이혼하게 된다면 고소까지도 생각하고 있다"는 강력한 멘트로 시작한다. 이어지는 한 부부의 서로를 향한 폭언과 "노는 엄마들이 어디 있어?"라며 막말을 일삼는 남편, "풀리지 않은 응어리들이 쌓이고 쌓여 얼굴만 봐도 터진다"라고 밝힌 한 아내의 심경이 사연의 심각성을 짐작하게 한다. 일촉즉발 위기 속 부부들을 위해 '이혼숙려캠프'가 다시 열렸다. 이번에는 '호랑이 소장' 서장훈뿐만 아니라 '프로공감러' 박하선, '아내바라기' 진태현도 현장에 투입되어 적극 활약을 펼친다. 부부들의 사연에 눈물을 흘리는 박하선과, "어머니 앞에서도 무조건 아내 편을 든다"라고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑꾼 진태현 “母 앞에서도 무조건 ♥박시은 편 들어”(이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883243"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '이혼숙려캠프'가 메인 예고편을 공개했다. 8월 15일 오후 10시 40분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'는 이혼위기 부부들의 55시간 관계 회복 프로젝트를 담은 프로그램이다. 신규 MC 진태현과 함께 돌아온 '이혼숙려캠프'는 더욱 강력해진 사연과 몰입감을 높이는 구성으로 기대감을 끌어올리고 있다. 방송을 앞두고 공개한 예고편은 "만약에 이혼하게 된다면 고소까지도 생각하고 있다"는 강력한 멘트로 시작해 시선을 사로잡는다. 이어지는 한 부부의 서로를 향한 폭언과 "노는 엄마들이 어디 있어?"라며 막말을 일삼는 남편, "풀리지 않은 응어리들이 쌓이고 쌓여 얼굴만 봐도 터진다"라고 밝힌 한 아내의 심경이 사연의 심각성을 짐작게 한다. 일촉즉발 위기 속 부부들을 위해 '이혼숙려캠프'가 다시 열렸다. 이번에는 '호랑이 소장' 서장훈뿐만 아니라 '프로공감러' 박하선, '아내바라기' 진태현도 현장에 투입되어 적극 활약을 펼친다. 특히 부부들의 사연에 눈물을 흘리는 박하선과, "어머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“영향력=몸값”....‘더 인플루언서’ 77인의 본 적 없는 서바이벌[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346151"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“열정이 사라진 시대, 열정을 일깨우는” 77인 인플루언서들의 본 적 없는 서바이벌 예능이 온다. 6일 오후 서울 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회가 열렸다. 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. ‘피지컬: 100’ ‘사이렌: 불의 섬’ ‘좀비버스’ ‘데블스 플랜’​까지, 전 세계에 ‘K-서바이벌’ 진수를 보여준 넷플릭스의 대규모 서바이벌 예능이다. 인플루언서 예능의 시초인 ‘마이 리틀 텔레비전’을 연출한 이재석 PD, ‘소녀 리버스’ 손수정 PD가 연출을 맡았다. 이재석 PD는 “영향력이 곧 몸값이 되는 인플루언서가 주인공인 소셜 서바이벌 예능이다. 이름값을 걸고 누가 한국의 최고 인플루언서인지 경쟁하는 프로그램”이라고 소개했다. 또 이재석 PD는 “인플루언서는 주목받고 있는, 연예인과 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 강렬한 절규 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883242"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배 깐깐한 줄 알았는데…'더 인플루언서' PD "눈물 흘리는 예고편 보고 깜짝 놀랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674152"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' 제작진이 가장 반전 있는 인플루언서로 장근석과 이사배를 꼽았다. 6일 서울 중구 명동 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 '더 인플루언서' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이재석 PD, 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 이재석 PD는 실제로 촬영하면서 반전 매력을 느낀 참가자가 누구냐는 질문에 장근석과 이사배를 꼽았다. 그는 장근석에 관해 "되게 어렵고 불편할 줄 알았는데, 신기하다 싶어질 정도로 광기 어린 모습으로 미션에 임해줬다. 감탄만 나왔다"고 이야기했다. 그는 이사배에 대해선 "깐깐할 줄 알았다. 그런데 전혀 아니더라. 인플루언서의 인플루언서라고 느꼈던 적이 있다. 그가 등장하자마자 자리에 있던 모든 출연자가 사진을 찍으러 나갔다"고 말했다. 이어 "예고편을 보고 놀랐다. 이사배 씨가 우는 모습을 보고 저렇게 잘나가는 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 손수정 PD “빠니보틀, 잃을 것 밖에 없는데 흔쾌히 참여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371004"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 손수정 PD는 “빠니보틀은 잃을 것만 남았는데 흔쾌히 하겠다고 말했다”고 밝혔다. 손수정 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 진행된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회에서 “가장 기억에 남는 인플루언서는 빠니보틀이다. 거리낌이 없었다. 너무 흔쾌히 참여하겠다고 말했다”고 전했다. 그러면서 “사실 200만 명 넘은 사람들은 잃을 것만 남았다. 서바이벌을 출연하면서 얻을 것이 없는데 흔쾌히 하겠다고 말해서 도리어 감동을 받았다”고 말했다. 이어 “빠니보틀 씨가 개인 유튜브 채널에서 후일담을 풀어주시면서 인.급.동(인기 급상승 동영상)에 올라가주면 도움이 될 것 같다”고 덧붙여 웃음을 자아냈다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. ‘더 인플루언서’는 6일 오후 4시 첫 공개되며 총 7편을 2주에 걸쳐서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 애절한 마음 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883241"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 득녀' 김승현 "♥장정윤 위해 육아 전담..좋은 아빠 될 것"[조선의 사랑꾼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256018"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 사랑꾼'에 새롭게 합류한 김승현이 "남편과 아빠로서 대화하는 법을 배우고 있다"며 '조선의 사랑꾼' 출연 이후 생긴 변화에 대해 밝혔다. 김승현은 5일 방송된 '조선의 사랑꾼'에서 오해가 쌓여 4개월간 만나지 않고 있는 딸 김수빈과 아내 장정윤 사이에서 중간 역할을 제대로 못해 답답함을 자아냈다. 이날 방송 말미 결국 김승현은 아내 장정윤의 "중간에서 잘하고 있는지 모르겠다. 오해가 더 쌓일 것 같다"라는 말에 "촬영 그만하자"며 자리를 떠 충격을 자아냈다. 김승현은 약 20년 동안 '미혼부'로 딸 김수빈과 생활해 오던 중, 방송작가 장정윤을 만나 결혼했다. 여기에 장정윤이 임신에 성공하며 김승현은 둘째 딸이 생기는 큰 변화를 맞았다. 김승현은 "자연스럽게 큰딸이자 언니인 수빈이와, 엄마이자 아내 장 작가가 서로를 이해하며 가까워질 거라고 생각했다"며 둘 사이 뜻밖의 갈등에 난처한 모습을 보였다. 하지만 그는 "믿음과 소통을 계속 이어간다면 문제 될 게 없다"며 가족의 위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 얘기까지‥신지, 김종민 전연인 현영과 쿨하다 못해 추운 관계(4인용식탁)[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883240"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁'에서 방송인 현영의 절친으로 코요태 신지가 출연한 가운데 이들의 관계가 재조명 되고 있다. 8월 5일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'에서는 현영 편으로 꾸며진 가운데, 현영이 배우 박탐희, 가수 신지, 나태주를 자신의 집으로 초대해 집들이 파티를 여는 모습이 공개됐다. 현영과 신지의 한 방송 출연이 관심을 모은 것은 이 둘 사이에 김종민이 존재했기 때문이다. 현영은 코요태 멤버이자 신지와는 가족 같은 사이인 김종민과 과거 교제했던 사이. 2006년 KBS 2TV '해피선데이'의 코너 '여걸식스'에 함께 출연하며 연인으로 발전했던 현영과 김종민은 2008년 공개 연애를 시작했으나 2009년 4월 결별했다. 이에 김종민의 가족이나 다름없는 신지와 김종민의 전 연인 현영의 여전한 우정이 주목을 받고 있다. 신지가 현영을 알게 된 시기도 김종민과 친분을 쌓기 시작한 2006년이었다고. 현영과 안 지 18년이 됐다는 신지는 "언니가 '누나의 꿈' 할 때 2006년부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ PD “오킹 스포? 상관없이 재미있을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346148"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD가 스포일러에 대한 입장을 밝혔다. 6일 오후 서울 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회가 열렸다. 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. 앞서 ‘더 인플루언서’는 출연자 오킹 관련 우승자 스포일러 논란에 휩싸였다. 이날 이재석 PD는 “우승자와 결과도 중요하지만, 저희 프로그램은 경연에 더 다깝다. 과정, 전략, 노하우와 누군지 찾아보는 재미가 있다. 스포일러 상관 없이 재미있게 볼 수 있을 것”이라고 자신했다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능으로 이날 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ PD “77인 섭외만 5개월, 맑눈광 이사배 첫 만남에 후광 번쩍”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883239"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD가 출연진 섭외 과정에만 5개월이 걸렸다고 밝혔다. 8월 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 새 예능 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 이날 행사에는 이재석, 손수정 PD가 참석해 프로그램과 관련한 다양한 이야기를 나눴다. 이재석 PD는 ﻿섭외 미팅만 5개월 넘게 소요됐다고 밝혔다. 이 PD는 "최대한 다양한 플랫폼에서 다양한 콘텐츠를 선보이는 분들을 골고루 섭외하고 싶었다. 처음에는 팔로워 수에 집착했다. 막상 섭외를 진행하다 보니까 숫자가 많지 않더라도 관심이 가는 분들이 있더라. 사람들로 하여금 관심을 받을 수 있고 궁금한 점을 가져가는 것 그런 점을 봤다. 숫자는 내려놓고 제작진 입장에서 궁금한 사람들이 우선순위가 돼 섭외했다"고 설명했다. 77명인 이유에 대해서는 이 PD는 "처음부터 숫자를 정해놓고 섭외하진 않았다. 섭외 진행을 하면서 너무 많아서 분산되는 것보다 여러 분이 나오시니까 77분 모두를 주목하긴 힘들겠지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD "이사배=맑눈광…190개국 진출 욕심 있다고" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757334"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'의 손수정 PD가 '뷰티 유튜버' 이사배와의 촬영 소감을 밝혔다. 6일 오후 서울 중구 명동에서 넷플릭스 예능 '더 인플루언서'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 이날 손수정 PD는 다른 서바이벌 예능과 차이점으로 "저희도 서바이벌이다. 77인 모두가 유명인이라는게 굉장히 차별점이다"라고 꼽았다. 또한 손 PD는 "보면서도 인플루언서 77인을 모두 알 수는 없을 것 같다. 요즘은 워낙 알고리즘의 시대라 내가 보고자 하는 게 아니면 접하기 힘든 시대가 됐다. 내가 몰랐던 분야의 인플루언서나 유튜버들의 채널을 찾아볼 수 있는 프로그램이 될 것 같다"고 덧붙였다. 예고편을 통해 'K-뷰티 유튜버' 이사배, '국가대표 여행 유튜버' 빠니보틀, '기획 천재' 진용진, '네임드 운동 유튜버' 심으뜸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수철, 40년 쓴 모자 벗었다 “양희은 예의 없다고 지적” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883238"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수철이 트레이드마크인 모자를 벗게 된 이유를 밝혔다. 8월 6일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 김수철이 게스트로 출연했다. 이날 김수철은 짧은 머리를 고수하는 이유를 묻자 "모자를 40년간 썼는데 작년에 양희은 누나, 이성미 씨가 모자를 벗으라고 하더라. 그때부터 계속 벗고 있는데 괜찮은 것 같다"고 만족감을 전했다. 김수철은 양희은 성대모사를 직접 선보이며 당시 상황을 재현하기도. 김수철은 "'지휘할 때 모자 쓰면 어떡하니. 그건 예의가 아니야'라고 하길래 '알았어 누나. 벗으면 될 거 아니야' 이렇게 됐다"고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 김수철은 지난달 31일 데뷔 45주년을 맞아 새 정규앨범 '너는 어디에'를 발매했다. 지난 1991년 '난 어디로'가 담긴 앨범 이후 33년 만에 발표한 대중음악 음반이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질리지도 않는 이성민, 계속 열일해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883237"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성민은 뭘 해도 된다. 열일 중인 배우 이성민은 최근 공개된 작품들을 통해 흥행과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡았다. 지난해 영화 ‘서울의 봄’에서 정의를 위해 타협하지 않는 참모총장 정상호로 분해 천만 관객을 동원한 이성민은 지난 6월 코미디 영화 ‘핸섬가이즈’ 터프한 미남스타일 강재필로 다시 한 번 관객과 만났다. 근엄하기 이를 데 없던 정상호에서 거친 외모와 달리 촉촉하고 보드라운 감성과 순수함을 가진 강재필이 되어 스크린을 누빈 이성민은 흠잡을 데 없이 완벽한 연기 변신으로 존재감을 입증했다. 동그랗고 새하얀 배를 노출하고 집 안팎을 돌보는 순수한 강재필에 몰입한 이성민의 모습은 관객들의 취향을 저격했다. 이같은 이성민의 활약에 힘입어 ‘핸섬가이즈’는 가뿐하게 손익분기점을 돌파하고 올해 개봉한 한국 영화 중 흥행 상위권에 이름을 올리는 등 유의미한 성과를 거뒀다. 또한 상반되는 장르와 캐릭터를 이질감 없이 연이어 소화한 이성민은 장르와 역할에 구애받지 않는 절대적 올라운더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 존3' 덱스, 권유리와 뭐했길래…"'솔로지옥2' 다시 찍는 느낌" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757331"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 존: 버텨야 산다' 시즌3 덱스와 권유리 사이의 기류가 심상치 않다. 6일 오전 서울 여의도구 콘래드 서울 호텔에서 디즈니+ '더 존: 버텨야 산다' 시즌3의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 유재석, 권유리, 김동현, 덱스, 조효진, 김동진 PD가 참석했다. '더 존: 버터야 산다 시즌 3'(이하 '더 존3')는 오직 4시간, 끝없는 AI의 공격부터 내 집 마련 전세 대출금 갚기, 선을 넘지 않고 버티기 등 극한의 현실공감 미션을 버티기 위해 더 강력하게 돌아온 '존버즈' 유재석, 권유리, 김동현, 덱스의 '도파민 ON' 버라이어티. 앞서 웹예능 '핑계고'나 '더 존3' 예고편에서 권유리가 덱스를 찾는 모습이 자주 등장해 눈길을 모았다. 이날 권유리는 "새로운 캐릭터들, 체급이 엄청나게 업그레이드된 분들이 등장하셔서 난이도가 높아졌고 강력한 버티기를 해야 한다는 게 흥미로웠다"라고 소감을 전했다. 이어 "새로운 분들과 함께 적응하는 시간이 굉장히 좋았다"라고 덱스와의 케미스트리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건♥ 고소영 50대 맞아? 힙한 패션‥얼굴 가려도 누가 봐도 연예인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883236"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 근황을 공유했다. 8월 6일 고소영은 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 고소영은 베이지 버킷햇을 착용하고 거울 셀카를 찍고 있는 모습이다. 또 모자에 블랙 선글라스를 착용해 얼굴이 보이지 않지만 누가 봐도 톱스타 고소영을 알아볼 수 있어 눈길을 끈다. 고소영은 민낯 얼굴에 군살 없는 피부를 자랑했다. 한편 고소영은 지난 1992년 드라마 '내일은 사랑'으로 데뷔했다. 이후 2010년 배우 장동건과 결혼해 아들과 딸을 두고 있다. 고소영은 지난 2017년 KBS 2TV 드라마 '완벽한 아내'로 10년 만에 안방극장에 복귀했다. 현재 차기작을 검토하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 공개연애 시작? “아들 있는데 남편 없어…결혼 생각 有” (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980293"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개연애에 도전하는 오윤아가 ‘운명男’ 후보 앞에서 연애와 결혼에 관한 솔직한 생각을 밝혔다. 20일(화) 첫 방송되는 TV CHOSUN 신규 예능 ‘공개연애-여배우의 사생활’은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 ‘20년 지기 찐친’ 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린다. 로코 속 주인공 여배우들의 현실 로맨스를 다룬다는 점에서 방송 전부터 ‘여배우의 사생활’을 향한 시청자들의 관심이 뜨겁다. 이런 가운데 6일 오윤아와 상대 남자 출연자의 떨리는 첫 만남 현장이 공개돼 폭발적인 화제를 모으고 있다. 공개된 영상 속에서 오윤아는 “나에게는 아들 민이와 가족이 있는데 남편만 없다. 결혼을 생각한 지 얼마 안 됐다”라며 공개연애에 임하는 소감을 조심스럽게 전했다. 이어진 장면에서는 모르는 번호로 걸려온 전화를 무심하게 받은 오윤아가 “안녕하세요”라는 젠틀한 목소리에 눈이 휘둥그레졌다. 오윤아의 예상치 못한 반응에 옆에 있던 예지원, 이수경도 덩달아 긴장감이 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인플루언서=알고리즘 잘 탄 운 좋은 사람인 줄"…'더 인플루언서' PD, 출연자에게 폭풍 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674148"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD들이 인플루언서 출연자들에게 감탄했다며 느꼈던 감동을 풀어냈다. 6일 서울 중구 명동 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 '더 인플루언서' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이재석 PD, 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 이재석 PD는 "그 어떤 기 센 연예인들보다도 강하고 화려한 사람들이다. 알고리즘을 잘 타서, 운이 좋아서 잘 버는 사람들이라고 잠깐 생각한 적도 있다. 그런데 아니더라. 프로그램하면서 느낀 건 이 사람들이 엄청나게 성실하다는 것이다. 15초짜리 릴스 하나에도 엄청나게 많은 공을 들인다. 이유 없이 팬덤을 거느리고, 유명해진 게 아니더라. 확실히 알았다. 어느 직종에 있는 사람들보다도 성실하고 에너지가 넘친다. 앞만 보고 달리더라"고 극찬했다. 손수정 PD 또한 공감하며 "준비 기간이 1년을 넘어가고 있다. 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개연애' 오윤아 "子 민이 있는데 남편만 없어, 결혼 생각 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757328"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 연애에 도전하는 오윤아가 '운명男' 후보 앞에서 연애와 결혼에 관한 솔직한 생각을 밝혔다. 20일 첫 방송하는 TV CHOSUN 신규 예능 '공개연애-여배우의 사생활'은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 '20년 지기 찐친' 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린다. 로코 속 주인공 여배우들의 현실 로맨스를 다룬다. 이런 가운데 6일 오윤아와 상대 남자 출연자의 떨리는 첫 만남 현장이 공개됐다. 오윤아는 "나에게는 아들 민이와 가족이 있는데 남편만 없다. 결혼을 생각한 지 얼마 안 됐다"라며 공개연애에 임하는 소감을 조심스럽게 전했다. 이어진 장면에서는 모르는 번호로 걸려온 전화를 무심하게 받은 오윤아가 "안녕하세요"라는 젠틀한 목소리에 눈이 휘둥그레졌다. 오윤아의 예상치 못한 반응에 옆에 있던 예지원, 이수경도 덩달아 긴장감이 고조됐다. 전화기 너머 남자의 "이따가 뵐게요"라는 멘트는 보는 이들의 로맨스 세포까지 깨어나게 만들기 충분했다. 두 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD “원조 인플루언서 장근석, 미친 줄 알아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371000"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD는 “장근석은 미친 사람인 줄 알았다”고 말했다. 이재석 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 진행된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회에서 “가장 기억에 남는 인플루언서는 장근석 씨다. 오랜 시간 활동했고 아시아 프린스라고 불려서 1세대 혹은 0세대 인플루언서라고 생각했다”고 말했다. 그러면서 “본인도 원조 인플루언서라는 자부심이 있다. 저희 입장에서는 너무 열심히 해주셔서 고마웠다. 장근석 씨도 유튜브 채널을 가지고 있는 유튜버였기 때문에 오실 수 있었다”며 “‘이래도 되나’ 싶을 정도로 다 내려놓고 해주셨다. 왜 30년을 넘게 연예계에서 버티고 잘 됐는지 방송을 보면 그 이유를 알 수 있다”고 밝혔다. 이어 “배우 장근석이 아니라 인플루언서 장근석으로 오셨는데 미친 사람인 줄 알았다. 광기가 있다”고 덧붙였다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' 이재석 PD "가장 이미지 변화 폭 큰 인플루언서는 단연 장근석"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178183"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 인플루언서'가 베일을 벗은 가운데 연출을 맡은 이재석PD가 가장 이미지 변화 폭이 큰 인플루언서로 장근석을 꼽았다. 6일 오후 서울 종로구 모처에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 이재석, 손수정 PD가 자리했다. 넷플릭스가 새롭게 선보이는 대규모 소셜 서바이벌 예능 프로그램 '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값으로 평가되는 대한민국 대표 인플루언서 77인이 '최고의 영향력'을 가진 인물을 가리기 위해 치열한 경쟁을 벌이는 'K-서바이벌' 프로그램. 1세대 유명 크리에이터부터 두터운 글로벌 팬층을 가진 MZ 틱톡커까지, 자신만의 치트키로 대중의 마음을 사로잡을 최후의 1인은 누가 될 것인지 기대감이 모아진다. 이날 자리에서 이재석 PD는 첫 인상과 가장 이미지 변화 폭이 큰 인물로 장근석을 뽑았다. 그는 "정말 선입견이 많았는데 보자마자 모두 무너졌다. 정말 대단하신 것 같다. 모든 것을 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD “섭외만 5개월, 궁금한 사람 뽑아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346140"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD가 섭외만 5개월이 걸렸다고 밝혔다. 6일 오후 서울 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회가 열렸다. 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. 이재석 PD는 “최대한 다양한 플릿폼, 콘텐츠를 만드는 사람을 하고 싶었다. 처음에는 숫자에 집착했다. 팔로워 많은 분이 왔으면 했다”고 말했다. 이어 “섭외를 위해 미팅을 진행하다 보니 숫자가 관심도는 아니더라. 숫자가 많지 않더라도 관심이 많이 가는 사람이 있더라. 숫자는 조금 내려놓고 우리 제작진 기준에서 궁금한 사람이 섭외 기준이었다”고 설명했다. 또 이재석 PD는 “섭외 완성되는 데 5개월 걸렸다. 내가 지금까지 해온 그 어떤 프로그램보다도 섭외 기간이 길었다”고 덧붙였다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능으로 이날 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 'SUPER ILLIT'서 무대급 연기력 발산…'추리본능' 팀워크 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229566"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 무대에 버금가는 연기력과 추리본능으로 자체 콘텐츠를 보는 시청자들의 이목을 단번에 집중시켰다. 빌리프랩은 지난 5일 팀 공식 유튜브 채널과 팬 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 아일릿 자체콘텐츠 'SUPER ILLIT' 6회차를 공개했다. 'Who Is The Killer?'라는 타이틀로 공개된 콘텐츠에는 타임슬립 설정을 더한 아일릿 멤버들의 범인추리 면모가 비쳐졌다. 특히 승무원(윤아), 영화 감독(민주), 빵집 사장(모카), 의사(원희), 배우(이로하) 등의 설정에 몰입한 멤버들의 색다른 연기면모와 함께, 사건 해결을 위해 합심하는 모습은 무대 안팎을 아우르는 아일릿의 매력들을 새삼 실감케 했다. 한편 'SUPER ILLIT'은 모든 분야에서 '짱(ZZANG)'이 되기 위해 노력하는 아일릿의 도전을 그린 콘텐츠로, 매주 월요일 밤 9시 공식 유튜브 채널과 위버스에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD "장근석 미친 사람, 우승에 진심"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256013"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'의 PD들이 서바이벌 참가자 장근석, 이사배 열정을 칭찬했다. 6일 서울 중구 커뮤니티 마실 라이브홀에서 넷플릭스 예능 프로그램 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이재석 PD, 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 배우 장근석, 기은세, 유튜버 이사배, 빠니보틀, 가수 진용진 등 유튜브, 틱톡, 인스타그램, 아프리카tv 등 다양한 소셜 플랫폼에서 무려 '1억 2천만 명'의 팬덤을 모으며 영향력을 검증받은 대한민국 톱티어 인플루언서 77인이 '최고의 인플루언서' 타이틀을 얻기 위해 극한 경쟁에 뛰어들어 이제껏 본 적 없는 색다른 재미를 선사할 예정이다. 이날 이재석 PD는 가장 인상이 깊은 출연자로 장근석을 언급했다. 그는 장근석에 대해 "오랜 시간 일하고 있고 아시안 프린스로 세계적인 인기스타다. 또 장근석이 싸이월드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진X에녹 깜짝 버스킹에 포항 들썩(한일톱텐쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883235"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태진 에녹이 포항에 떴다. 8월 6일 방송되는 MBN ‘한일톱텐쇼’ 11회에서는 전유진-마이진-스미다 아이코-마코토-후쿠다 미라이-우티고코로 리에가 전유진의 고향 포항으로 떠나는 ‘한일 바캉스’가 공개된다. ‘포항의 딸’ 전유진과 마이진, 아이코, 마코토, 미라이, 리에는 포항의 명소들을 둘러보고 포항 시민들을 위한 ‘포항 버스킹’을 선사한다. 손태진과 에녹은 포항의 대표 해수욕장인 송도해수욕장에서 진행된 ‘포항 버스킹’에 깜짝 등장, 분위기를 끌어올린다. 손태진과 에녹은 한일 가수들을 만나기 위해 찾아온 시민들로 인산인해를 이룬 현장에서 특유의 에너지를 터트린다는 후문. 특히 손태진과 에녹은 경쾌한 춤사위가 더해진 ‘평행선’을 듀엣으로 선보인 후 ‘거짓말’ ‘낭만에 대하여’ 등 솔로곡으로 무대를 휘저으며 현장 열기를 뜨겁게 달군다. 이에 더해 손태진과 에녹은 각각 전유진, 리에와 한 번 더 호흡을 맞추며 명품 듀엣 무대를 재현한다. 손태진과 전유진은 여름밤에 딱 어울리는 '아로하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD "빠니보틀, 가장 기억나…관심을 먹고 사는 존재들" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757323"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'의 손수정 PD가 기획 의도에 대해 공개했다. 6일 오후 서울 중구 명동에서 넷플릭스 예능 '더 인플루언서'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 225만 명의 팔로워를 보유한 'K-뷰티 유튜버' 이사배, 팔로워 197만 '국가대표 여행 유튜버' 빠니보틀, 팔로워 269만 '기획 천재' 진용진, 팔로워 160만 '네임드 운동 유튜버' 심으뜸을 비롯한 '파워 셀러브리티' 배우 기은세와 '32억 매출 BJ' 과즙세연, 무려 2750만 팔로워 '월드 클래스 틱톡커' 시아지우 등 현 인플루언서 시장에서 내로라 하는 인물들이 출연한다. 이날 손수정 PD는 내용게 대해 "매 라운드를 세세하게 말씀드릴 순 없지만 결국 저희가 통칭하는 인플루언서라는 의미가 사실은 관심을 먹고 사는 존재들이라고 생각한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD “초반 섭외에서는 팔로워 수에 집착해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370999"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD는 “초반에는 숫자에 집착했다”고 말했다. 이재석 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 진행된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회에서 “최대한 다양한 플랫폼에서 다양한 콘텐츠를 선보이는 사람을 섭외하고 싶었지만 초반에는 숫자에 집착했다. 팔로워 수가 많은 사람이 왔으면 좋겠다고 생각했다”고 말했다. 그러면서 “섭외를 위해 미팅을 진행하다보니 팔로워 수가 많다고 관심도 많이 가는 것은 아니었다. 숫자가 적더라도 관심이 가는 사람이 있다. 그런 것이 인플루언서 덕목이라고 생각했다”며 “숫자는 내려놓고 제작진 입장에서 궁금한 사람을 우선 순위로 해서 섭외했다”고 말했다. 이어 “섭외만 5개월 정도 걸렸다. 섭외한 77명의 2배가 넘는 인원을 2~3회 만났다. 지금까지 했던 어떤 프로그램보다 섭외 기간이 가장 길었다”고 덧붙였다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 호소력 짙은 보컬 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883234"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민도 놀란 뉴진스 민지킥→근수저 김민경, 태릉이 놓친 ★[스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883233"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽이 전 세계 스포츠인들의 가슴을 뛰게 만드는 가운데, 올림픽 무대도 어색하지 않을 것 같은 태릉이 놓친 스타를 모아봤다. 그룹 뉴진스 민지는 지난 8월 3일 서울월드컵경기장에서 열린 '2024 쿠팡플레이 시리즈' 2차전 FC 바이에프 뮌헨 VS 토트넘 홋스퍼 경기를 앞두고 환상적인 시축을 선보였다. 앞서 혜인을 시작으로 해린, 다니엘, 하니, 민지 순으로 다섯 멤버 모두 차례로 공을 찼는데 해린이 공을 맞히지 못해 민망한 웃음을 지은 것과 달리 '손흥민의 7번'을 등에 새긴 민지는 가장 높고 강력한 킥으로 시선을 사로잡았다. 뮌헨 선수들의 머리 위를 훌쩍 넘긴 공에 선수들은 물론 관중석에서도 탄성이 터져 나왔다. 뮌헨의 베테랑 골잡이 토마스 뮐러는 아예 머리 위로 두 손을 들어 올려 환호했을 정도. 이후 각종 축구 커뮤니티와 소셜미디어에서는 민지의 킥과 분데스리가 로고를 비교하는 합성 사진이 돌기도 했다. 민지의 시축을 지켜본 쿠팡플레이 캐스터는 "체육계가 잃어버린 재능"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수철, 데뷔 45년 차에도 목소리 여전 “마흔에 술담배 끊어” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883232"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수철이 목소리를 유지하는 비결을 전했다. 8월 6일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 김수철이 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 김수철의 신곡 '너는 어디에'를 듣더니 "노래가 너무 따뜻하다. 말씀하실 땐 할아버지 같은데 노래하시니까 목소리가 젊게 느껴진다"고 평했다. 김태균이 "목소리가 정말 그대로"라고 놀라워하자 김수철은 "제가 40살에 술담배를 끊었고, 정신연령이 낮아서 그렇게 느껴지는 것 같다"며 "스튜디오 사운드가 너무 좋다"고 겸손한 면모를 보였다. 한편 김수철은 지난달 31일 데뷔 45주년을 맞아 새 정규앨범 '너는 어디에'를 발매했다. 지난 1991년 '난 어디로'가 담긴 앨범 이후 33년 만에 발표한 대중음악 음반이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 얼터너티브 R&B 팝 장르 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883231"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 100% 몰입한 무대 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883230"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 손수정 PD “역대급 무대 보여줄 것…거대한 플랫폼 속 몰입도 가질 수 있게 했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083429"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손수정 PD. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스가 다시 한번 예능에서 승부를 건다. ‘피지컬: 100’, ‘사이렌: 불의 섬’, ‘좀비버스’ ‘데블스 플랜’에 이은 새로운 예능을 선보인다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’ 손수정 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티하우스 마실에서 열린 제작발표회에서 “국내 예능에서 역대급으로 기술 협업이 많았던 프로그램이었다”며 “순위로 올라가는 서바이벌이니까 오류가 없어야 했다. 77인 인플루언서가 기술적으로 억울하게 돌아가지 않도록 리허설을 여러 차례 하며 테스트했다”고 설명했다. ‘더 인플루언서’. 사진 | 넷플릭스 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 돈이라 할 수 있는 대한민국의 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 1명을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 경쟁 서바이벌 예능 프로그램이다. 유튜브, 인스타그램, 틱톡 등 다양한 플랫폼에서 활동하는 인플루언서들이 출연한다. 그들의 팔로워 수를 합산하면 무려 1억 2000만 명에 이르기 때문에 가장 큰 관전 요소는 출연진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 시네마틱한 분위기 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883229"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종협♥김소현, 늦은 밤 차 안에서 애정행각 들통...삼촌 "계속 해" ('우연일까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304704"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소현과 채종협의 애정행각을 하는데, 삼촌이 등장해 산통을 깼다. 6일, tvN 드라마 '우연일까?'의 6화 방송분이 선공개된 가운데, 김소현과 채종협의 은밀한 분위기 속 스킨십을 나누려고 해 기대를 증폭시킨다. 해당 영상 속에서 강후영(채종협 분)과 이홍주(김소현 분)는 늦은 저녁 차 안에 함께 있다. 이홍주가 "운전하느라 고생했어"라고 말하자, 강후영은 "저녁 뭐 먹을까"라고 묻는다. 이에 이홍주는 당황한 모습으로 "어? 아, 나 배 안 고파"라며 다급히 거절한다. 강후영이 "나는 배고픈데?"라며 거절을 거절하자 이홍주는 "그래?"라 대답하고 마지못해 "그럼 내가 맛집리스트 보내줄게"라고 휴대전화를 꺼내려 든다. 하지만 끈질기게 쳐다보는 강후영에 결국 아무것도 못하고 한숨을 내쉬는 이홍주. 시선을 마주치지 못하며 "아, 왜? 뭐?"라고 묻자 강후영이 불쑥 다가온다. 이어 강후영은 "내가 정말 배가 고파서 저녁을 먹자는 거겠어?"라고 낮은 목소리로 묻는다. 이에 긴장 반 설렘 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD "장근석, 미친 사람처럼 해…전략 어마어마" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757312"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'의 이재석 PD가 장근석의 활약을 언급했다. 6일 오후 서울 중구 명동에서 넷플릭스 예능 '더 인플루언서'의 제작발표회가 진행됐다. 현장에는 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 특히 예고편을 통해 77인의 참가자가 공개되면서 배우 장근석과 225만 명의 팔로워를 보유한 'K-뷰티 유튜버' 이사배, 팔로워 197만 '국가대표 여행 유튜버' 빠니보틀 등의 라인업으로 화제를 모았다. 이날 이재석 PD는 장근석에 대해 "오랜 배우 생활을 했고 아시아 프린스다. 저희는 장근석 씨가 원조 인플루언서라고 생각을 했다. 0세대라고 해도 될 정도로 '싸이월드' 때부터 수많은 사진을 남기면서 인플루언서의 원조격이 아닐까"라고 캐스팅 이유를 밝혔다. 이어 이PD는 "그리고 장근석 씨가 원조 인플루언서라는 자부심이 엄청 있다. 기획안을 보내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 손수정 PD “차별점? 77인 모두 유명인”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346127"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 손수정 PD가 차별점을 밝혔다. 6일 오후 서울 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’ 제작발표회가 열렸다. 이재석 PD와 손수정 PD가 참석했다. 손수정 PD는 “서바이벌인데, 77인이 모두 유명인이다. 그게 차별점”이라며 “서바이벌이면 일반인이 대거 지원하고 유명인이 소수끼리 경쟁한다”고 말했다. 이어 “77인 인플루언서 모두를 알 수는 없다. 절반도 모를 수 있다. 알고리즘의 시대니까. 내가 보고자 하는 게 아니면 접하기 힘든 시대가 됐다. 그래서 이 사람을 다 아우르면서 내가 나도 몰랐던 분야의 인플루언서, 몰랐던 분야의 유튜브를 찾아볼 수 있는 프로그램이 되지 않을까 싶다”고 설명했다. 또 손수정 PD는 “77인 인플루언서에 관심을 기울이다 보면 내가 몰랐던 세계를 알 수 있을 것”이라고 자신했다. ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수철, 30년만 SBS 라디오 출연 “방청객=목동 주민 오해” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883228"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수철이 라디오를 통해 근황을 전했다. 8월 6일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 김수철이 게스트로 출연했다. 이날 김수철은 30년 만에 SBS 라디오에 출연한다고 밝혀 눈길을 끌었다. 뮤지는 "마지막 프로그램이 어떤 건지 기억나냐"고 물었고, 김수철은 "기억이 안 난다. 제가 알기로는 SBS FM 만들 때 즈음에 출연한 것 같다. 오랜만이다"고 반가움을 전했다. 김수철은 스튜디오에서 직접 생방송을 지켜보는 방청객들을 동네 주민으로 오해했다고. 김수철이 "들어올 때부터 깜짝 놀랐다. 이분들이 목동 주민인 줄 알았다"고 놀라워하자 김태균은 "그럼 '컬투쇼'를 안 들어봤다는 것 아니냐"고 추궁했다. 이에 김수철은 "죄송하다"고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 한편 김수철은 지난달 31일 데뷔 45주년을 맞아 새 정규앨범 '너는 어디에'를 발매했다. 지난 1991년 '난 어디로'가 담긴 앨범 이후 33년 만에 발표한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장근석, 싸이월드부터 남달라…인플루언서 원조격" 이재석 PD, 광기에 감탄 ('더인플루언서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674137"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재석 PD가 '더 인플루언서'에 우승을 노리고 참가한 배우 장근석을 극찬했다. 6일 서울 중구 명동 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 '더 인플루언서' 제작발표회가 열렸다. 행사에는 이재석 PD, 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 이재석 PD는 "'인플루언서' 하면 장근석이 가장 먼저 떠올랐다. 굉장히 오래 배우 생활을 하고 세계적으로 인기가 많은 배우다. 우리는 이 분이 원조 인플루언서라고 여겼다. 싸이월드 시절 수많은 사진을 남겼다"고 이야기했다. 이어 그는 "장근석 본인도 원조 인플루언서라는 사실에 엄청난 자부심을 갖고 있다. 프로그램 기획안을 보자마자 '내껀데?'라고 했다는 사실을 전해 들었다. 우리 입장에서는 굉장히 고마웠다. 홍보가 아닌 우승을 노린 출연자다. 지금은 10만 명 정도 구독자를 가진 새내기 유튜버다. 정말 다 내려놓고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 몽환적인 무대 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883227"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' 이재석 PD "섭외 기간만 5개월, 팔로워 집착 내려놔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256011"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서'의 PD가 인플루언서 출연자 섭외 기준을 밝혔다. 6일 서울 중구 커뮤니티 마실 라이브홀에서 넷플릭스 예능 프로그램 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 이재석 PD, 손수정 PD가 참석했다. '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌 예능이다. 배우 장근석, 기은세, 유튜버 이사배, 빠니보틀, 가수 진용진 등 유튜브, 틱톡, 인스타그램, 아프리카tv 등 다양한 소셜 플랫폼에서 무려 '1억 2천만 명'의 팬덤을 모으며 영향력을 검증받은 대한민국 톱티어 인플루언서 77인이 '최고의 인플루언서' 타이틀을 얻기 위해 극한 경쟁에 뛰어들어 이제껏 본 적 없는 색다른 재미를 선사할 예정이다. 이날 이재석 PD는 "최대한 다양한 플램폼, 콘텐츠를 선보이는 사람을 골고루 하고 싶었다. 처음에는 숫자에 집착했다. 팔로워 많은 분들이 왔으면 했다"고 털어놨다. 이어 "섭외를 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 인플루언서' PD "섭외 중 제일 기억에 남는 인플루언서는 빠니보틀-장근석"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178173"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 인플루언서'가 베일을 벗은 가운데 메인 PD들이 가장 기억에 남는 인플루언서로 여행 크리에이터 빠니보틀과 새내기 유튜버 장근석을 꼽았다. 6일 오후 서울 종로구 모처에서는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 연출을 맡은 이재석, 손수정 PD가 자리했다. 넷플릭스가 새롭게 선보이는 대규모 소셜 서바이벌 예능 프로그램 '더 인플루언서'는 영향력이 곧 몸값으로 평가되는 대한민국 대표 인플루언서 77인이 '최고의 영향력'을 가진 인물을 가리기 위해 치열한 경쟁을 벌이는 'K-서바이벌' 프로그램. 1세대 유명 크리에이터부터 두터운 글로벌 팬층을 가진 MZ 틱톡커까지, 자신만의 치트키로 대중의 마음을 사로잡을 최후의 1인은 누가 될 것인지 기대감이 모아진다. 이날 발표회에 참석한 이재석 PD와 손수정 PD는 제일 기억에 남는 인플루언서로 각각 여행 크리에이터 빠니보틀과 배우 출신 새내기 유튜버 장근석을 꼽았다. 손수정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ 이재석 PD “섭외 기간만 5개월…지금까지 보지 못한 쇼 될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083427"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재석 PD. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스가 다시 한번 예능에서 승부를 건다. ‘피지컬: 100’, ‘사이렌: 불의 섬’, ‘좀비버스’ ‘데블스 플랜’에 이은 새로운 예능을 선보인다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’ 이재석 PD는 6일 서울 중구 커뮤니티하우스 마실에서 열린 제작발표회에서 “국내 인플루언서 4000억원 시장이다. 매년 가파르게 늘고 있다”며 “한국 인플루언서들이 각 분야에 세분돼 있고, 모아서 보여주면 재밌을 것 같았다. 인플루언서가 주인공이 되는, 지금까지 보지 못한 쇼가 될 것”이라고 말했다. ‘더 인플루언서’. 사진 | 넷플릭스 넷플릭스 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 돈이라 할 수 있는 대한민국의 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 1명을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 경쟁 서바이벌 예능 프로그램이다. 유튜브, 인스타그램, 틱톡 등 다양한 플랫폼에서 활동하는 인플루언서들이 출연한다. 그들의 팔로워 수를 합산하면 무려 1억 2,000만 명에 이른다. 이 PD는 “77]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 인플루언서’ PD “장근석=0세대 인플루언서, 우승 위해 이 갈고 나와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883226"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 인플루언서' 이재석 PD가 장근석 섭외 비하인드를 전했다. 8월 6일 서울 중구 커뮤니티 하우스 마실에서 넷플릭스 새 예능 '더 인플루언서' 제작발표회가 진행됐다. 이날 행사에는 이재석, 손수정 PD가 참석해 프로그램과 관련한 다양한 이야기를 나눴다. 이재석 PD는 섭외 과정에서 가장 기억에 남는 출연자로 장근석을 꼽으며 "굉장히 오랜 배우생활을 했고 아시아 프린스고 세계적으로 인기가 많은 배우다. 사실은 이분이 원조 인플루언서라고 생각한다"고 밝혔다. 이어 이재석 PD는 "0세대라고 해도 될 정도로 인플루언서 원조격이다. 본인도 엄청 자부심이 있다. 기획안을 보내드리고 미팅을 갔는데 '이건 내건데?' 하셨다. 우리 입장에서 굉장히 고마웠다. 주변에서 홍보에 도움이 될만한 출연자가 필요했던 거 아니냐고 하는데 이분은 진짜 우승하려고 이 박박 갈았다. 엄청 열심히 해줬다"며 고마움을 드러냈다. 한편 '더 인플루언서'는 ﻿영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하, 뭔가 달라도 다른 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883225"/>
        <updated>2024-08-06T06:12:17.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월6일 오후 윤산하 솔로 데뷔 쇼케이스가 서울 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 크리스탈 볼룸에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
</feed>