<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-26T10:10:04.058Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 25년 전 대마초 사건→'세 친구' 하차 과거…"윤다훈 투입 후 대박" (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764439"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 대마초 사건으로 하차했던 '세 친구'에 자신의 역할로 출연해 높은 인기를 얻게 된 윤다훈과의 과거 이야기를 꺼냈다. 26일 공개된 유튜브 '짠한형 신동엽'에는 '이재룡 윤다훈 짠한형 EP. 56. 만취 주의. '이거 이대로 업로드 해도 되나?''라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 게스트로는 배우 이재룡과 윤다훈이 출연했다. 이날 신동엽은 "형이 그 당시에 '세 친구'에 출연했다. 예술이었지 않나"라면서 "(윤)다훈이 형은 나한테 고맙다고 하지만, 내가 평생 형한테 고마워하고 있다"고 말문을 열었다. '세 친구'는 2000년 2월부터 2001년 4월까지 MBC에서 방송된 시트콤으로 정웅인과 박상면, 윤다훈이 출연해 높은 인기를 얻었다. 신동엽은 "'세 친구'를 내가 만들었다. 기획하고 아이디어를 내서 이런 걸 해보자고, 청춘 시트콤 '남자 셋 여자 셋' 끝나고 나서 심야 시간대에 성인 시트콤을 어른들의 이야기로 재미있게 해보자고 해서 만들게 됐다"고 말했다. 이어 "그 당시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배우 푸대접 가능"…'메소드 클럽' 개그맨들 역전극[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003931636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003931636"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 KBS 2TV 페이크 다큐 예능 오늘(26일) 첫 방송 희극인들과 배우들이 자존심을 건 연기수업을 펼친다. 26일 온라인 생중계 된 KBS 2TV 예능프로그램 '메소드 클럽' 제작발표회에는 방송인 이수근, 이수지, 곽범, 가수 백호, 방송인 황정혜, 정경민, 백예림 등이 참석해 프로그램과 관련된 이야기를 나눴다. 이수근은 "이명석 PD가 몇 번 찾아와서 섭외를 했다. 내 유쾌한 모습보다 새로운 모습을 보여드리고 싶다고 하더라"라며 "첫 촬영을 19시간 찍었다. 웬만한 드라마 3회분 분량이다. 하나하나 놓치지 않고 엄청 준비를 했구나 싶었다"라고 이야기했다. 또 배우들과 함께 '페이크 다큐'라는 장르를 만들어 나가는 것에 대해 "저도 처음 해보는 장르다. 확실히 우리만의 색깔이 있다"라며 "출연 배우들이 (마음을) 내려놓고 와서 연기에 부담감이 크거나 현장에서 호흡하는데 지장이 있지는 않다. 그분들도 우리에게 배운 게 있을 것 같다"라고 소감을 전했다. 이수근은 초대하고픈 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유호정♥’이재룡 건강염려증 끝판왕, 알고보니 ‘이것’ 때문 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890100"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재룡이 건강을 챙기는 특별한 이유를 밝혔다. 8월 26일 공개된 웹 예능 '짠한형'에는 이재룡 윤다훈이 출연했다. 신동엽은 이재룡의 아내 유호정을 언급하며 "아내 입장에서 제일 힘들고 미운 사람이 다훈이 형 아닐까? 매일 같이 다니니까"라고 말했다. 이에 이재룡은 "아내가 그런 얘기를 한 적이 있다. 진짜 맑은 표정으로 '촬영장에 가면 윤다훈 집에 오면 이재룡'이라고 했다"고 말해 웃음을 자아냈다. 이재룡은 "애정이 없이 얘기하는 게 아니다. 다훈이를 제일 걱정 많이 한다. 나는 알아서 잘할니까"라고 덧붙였다. 신동엽은 이에 공감하며 "재룡이 형은 깔끔하고 자기 관리를 잘한다. 건강염려증의 끝판왕이다. 건강을 걱정하면 술을 좀 줄여야 하는데, 물론 술도 줄이지만 그게 아니라 끊임없이 검사를 한다"고 했다. 이재룡은 "오랫동안 건강하게 술을 마시려고 하는 것"이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤다훈 미혼부 가정사에 CF→드라마 손절 위기 “대한민국 뒤집어져” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890099"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤다훈이 미혼부 고백 당시 심경을 전했다. 8월 26일 공개된 웹 예능 '짠한형'에는 이재룡 윤다훈이 출연했다. 윤다훈은 드라마 '세 친구'를 통해 큰 인기를 얻었다. 윤다훈은 "여러분 '작업 들어간다' 이건 내가 만든 것"이라고 생색내며 전성기를 회상했다. 그러면서 윤다훈은 인기 절정일 당시 미혼부임을 고백했던 순간을 언급했다. 윤다훈은 "우리 지인들은 다 알고 있었다. 딸에 대한 존재를 궁금해하지도 않았다. 너무나 많은 사랑을 받다 보니까 가정사가 이슈가 된 거다. 결혼도 안 했는데 미혼부니까 난리가 난 거다"고 말했다. 이어 윤다훈은 "그래서 전화를 받았는데 얘길 듣다 보니까 내가 알고 있는 나의 스토리랑 다른 거다. 진실과 좀 다른 거다. 그래서 여기서 또 아이를 숨기고 아프게 할 수 없겠구나 싶어서 기자회견을 해서 공개했다. '세 친구' 프로그램에서는 하차를 하는 걸로 하자 해서 알겠다고 했다. 광고도 되게 많이 있는데 이슈가 될 수 있는 상황이었다"고 털어놨다. 그러나 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤다훈, 미혼부 고백 언급…"'세 친구' 인기에 가정사 이슈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751028"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤다훈이 과거 미혼부를 고백했던 때를 회상했다. 26일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 배우 윤다훈, 이재룡이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 윤다훈은 과거 신동엽을 대신해 '세 친구'에 캐스팅되며 'CF 제왕'으로 불릴 만큼 많은 인기를 받았다고 전했다. 그러나 윤다훈은 '세 친구'로 인기 절정일 당시 딸이 있음을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 윤다훈은 절친한 이재룡, 신동엽 등 지인들은 이미 알고 있는 사실이었다며 "사랑을 받지 않았을 때는 궁금해하지 않았고, 중요하지 않았는데, 너무 많은 사랑을 받다 보니까 가정사가 이슈가 됐다"라고 털어놨다. 이후 윤다훈은 왜곡된 이야기와 함께 미혼부라는 사실이 밝혀지자 '세 친구' 하차를 논의하고, 기자회견을 결심했다고 고백했다. 윤다훈은 기자회견 후 예상과 달리 '멋진 아빠' 등의 많은 칭찬과 응원에 울컥했던 마음을 드러내며 미혼부 고백 이후 딸과 당당하게 함께 할 수 있었다고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[법원, MBC 방문진 차기 이사진 임명 제동…집행정지 인용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088019"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진숙 청문회. 서울|연합뉴스 법원이 MBC 대주주인 방송문화진흥회(방문진) 차기 이사진 임명에 제동을 걸었다. MBC는 26일 법원이 MBC 대주주인 방송문화진흥회 차기 이사진 임명에 제동을 건 것과 관련해 “지극히 상식적이며 역사적인 결단이다. MBC를 장악하려는 칼바람을 막아준 법원에 감사와 존경의 뜻을 밝힌다”라고 입장을 발표했다. 앞서 이진숙 방통위원장과 김태규 부위원장은 지난달 31일 회의를 열어 방문진 이사로 김동률 서강대 교수, 손정미 TV조선시청자위원회 위원, 윤길용 방송통신심의위원회 방송자문특별위원, 이우용 언론중재위원회 중재위원, 임무영 임무영법률사무소 변호사, 허익범 법무법인 허브 대표 변호사 등 6명을 임명한 바 있다. 이에 권 이사장 등은 ‘2인 체제’ 방통위가 이같이 이사를 선임한 것은 위법하다며 소송을 내고 방문진 이사 임명 처분에 관한 집행정지를 신청했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤다훈 "신동엽 찔렀다고 오해"…'세 친구' 주연 비화 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751026"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤다훈의 '세 친구' 합류 비화가 공개됐다. 26일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 배우 윤다훈, 이재룡이 출연, 신동엽과 술을 마시며 유쾌한 입담을 뽐냈다. 신동엽이 "평생 다훈이 형에게 고맙다"라고 운을 떼 시선을 모았다. 신동엽은 청춘 시트콤 '남자 셋 여자 셋'이 끝난 뒤, 성인 시트콤을 하고 싶다는 생각에 '남자 셋 여자 셋' 제작진과 '세 친구'를 기획했다고 밝혔다. 이에 힘겹게 정웅인, 박상면을 섭외해 대본 회의까지 마쳤다고. 신동엽은 "뭔가 일이 있었다, 촬영을 못하게 됐고, 두 달이 연기됐다"라며 당시 대마초 흡연 사건으로 인해 촬영이 취소됐던 일을 회상했다. 이에 조연으로 미리 섭외됐던 윤다훈이 신동엽을 대신해 '세 친구'의 주연으로 합류했던 것. 신동엽은 "나는 형(윤다훈)이 너무 고맙다, 제작진에게 미안하지 않을 수 있었다"라며 당시 서로에게 고마워했다고 전했다. 그러자 윤다훈이 "항간에는 동엽이를 내가 찔렀다고"라며 오해를 받았다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 대마초 사건에 윤다훈 ‘세친구’ 투입, 광고만 40개 “대박났다” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890098"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 드라마 '세 친구' 비하인드를 공개했다. 8월 26일 공개된 웹 예능 '짠한형'에는 이재룡 윤다훈이 출연했다. 신동엽은 "평생 다훈이 형한테 고마워하는 게 있다"며 2000년 방영 드라마 '세 친구'를 언급했다. 신동엽은 "그거를 내가 기획하고 아이디어를 내서 '우리 이런 걸 합시다' 했다. 조금 재밌게 어른들의 이야기를 하자 해서 정말 힘겹게 정웅인 박상면을 섭외하고 나까지 세 친구로 대본회의까지 다 해서 한 세 편 정도 대본이 나왔다. '남자 셋 여자 셋' 함께 했던 제작진 모여서 했다"고 알렸다. 이어 신동엽은 "첫 촬영 이틀 전에 1999년도에 그런 일이 생긴 거다. 나는 촬영을 못하게 되고 두 달 딜레이 됐다"며 과거 대마초 사건 때문에 '세 친구'에 출연할 수 없게 됐다고 밝혔다. 신동엽은 "다훈이 형은 세 친구의 친구로 캐스팅돼 있었다. 그러면 윤다훈을 세 친구의 한 명으로 하자했다. 어쨌든 촬영을 해서 나갔는데 윤다훈 때문에 대박이 난 거다. 그러니까 나는 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 이게 바로 43kg의 비키니 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890097"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 여름 일상을 공개했다. 고민시는 8월 25일 자신의 소셜 미디어를 통해 비키니를 입고 찍은 사진 여러 장을 공개하며 여름 분위기를 물씬 자아냈다. 사진 속 고민시는 슬림한 몸매로 눈길을 끈다. 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에 출연한 고민시는 캐릭터를 위해 몸무게를 43kg까지 감량했다고 밝힌 바 있다. 한편, 8월 23일 공개된 '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 극중 고민시는 불청객 '성아' 역을 맡아 새로운 모습의 강렬한 캐릭터를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이, '슈가 응원'vs'군 장병 초대'...'흠뻑쇼'로 울다 웃었다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307058"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 '흠뻑쇼'에서의 일로 천당과 지옥을 오갔다. 25일, 페이스북 '육군훈련소 대신 전해드립니다'엔 지난 7월에 열렸던 '흠뻑쇼'와 관련된 사연이 올라왔다. 해당 쇼에 초대를 받았다는 군 장병은 싸이가 군인들을 '싸이 흠뻑쇼 SUMMER SWAG 2024'에 초대했다고 전했다. 작성자는 "지난주, 가수 싸이 님께서 작년에 이어 호우 피해 복구 지원으로 고생한 장병들을 위해 하루라도 마음껏 즐길 수 있도록 '흠뻑쇼' 티켓을 부대에 전달해 주셨다는 소식을 들었다"라고 소식을 전했다. 그리고 "내내 멀쩡했던 다리가 무너지고, (물에) 잠길 정도의 폭우와 30도가 넘는 폭염 속에서도 대민지원에 투입되어 묵묵히 임했던 군의 노고를 잊지 않고 생각해 주셔서 감사한 마음"이라며 고마움을 표했다. 이 게시글엔 200개 이상의 좋아요 등 싸이를 향한 긍정적인 반응이 이어지고 있다. 싸이는 군대와 특별한 인연이 있는 연예인으로 유명하다. 그는 산업기능요원으로 35개월간 복무했지만, 부실복무가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임하룡 "사위는 재산 얼마 모았나"...돌직구 질문에 손태진에 진땀 ('백년손님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307056"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 임하룡의 사위로 등장했다. 26일 공개된 채널 'SBS Entertainment'의 '백년매일손님'에서는 가수 임하룡과 손태진이 함께 식사하며 시간을 보내는 모습이 공개됐다. 이날 손태진은 긴장한 모습으로 식당에 등장했고 "인생 중 가장 두렵다는 그 순간 중 하나다. 듣기만 해도 너무 긴장되는 네 글자, 장인어른을 뵈러 왔다"라고 밝혔다. 이어 손태진은 조심스럽게 임하룡이 있는 방을 노크했고, 임하룡은 웃으며 사위를 맞이했다. 어색한 분위기에도 손태진은 "아버지도 52년생 용띠다. 그러다 보니까 저는 '아버님'이 더 편할 것 같다"라고 호칭을 정리했다. 임하룡은 실제로 딸이 없지만 "앞으로 우리 딸이랑 같이 자주 만나면 사위하고 케미가 좋겠어"라고 너스레 떨며 유쾌한 입담을 자랑했다. 임하룡은 "나는 이제 우리 딸 뒷바라지해 줄 여력이 없어서, 자네는 어느 정도까지 재산 규모가 되는지 장인으로서는 물어보고 싶어. 상금은 다 부모님 드렸나?"라고 물으며 장인어른 역할에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 고민시, “김윤석, '악역 희로애락 느껴라' 조언…노윤서 액션호흡 잘맞아”(인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234509"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 '아무도 없는 숲속에서' 속 김윤석·노윤서 등과의 액션호흡을 뜻깊게 되새겼다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일)에서 열연한 배우 고민시와 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 고민시는 극 중 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션의 원치 않은 손님이자, 그의 일상을 깨뜨리는 수상한 여자 유성아 역으로 활약했다. 파격매혹의 비주얼과 함께 기괴한 집착을 포인트로 극단적인 행동을 서슴지 않는 모습은 기존 고민시 캐릭터와는 다른 신선한 인상으로 다가오며 시청자들의 몰입을 불렀다. 특히 펜션 주인 영하와 그의 딸 의선(노윤서 분)과의 액션대결은 이전의 극단적인 행동이나 기괴한 표정과 맞물려, 작품의 묘한 스릴감 포인트로 다가왔다. 고민시는 “노윤서 배우와의 액션호흡은 스위트홈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 고민시, “쉴새없이 일해야 행복…20대 말 좋은 현장감 익혀”(인터뷰④)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234508"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 파격적인 스릴러 악역과 함께 마주한 20대 말의 좋은 기억들을 되새겼다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일)에서 열연한 배우 고민시와 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 고민시는 극 중 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션의 원치 않은 손님이자, 그의 일상을 깨뜨리는 수상한 여자 유성아 역으로 활약했다. 노출감이 많은 파격 스타일링의 매혹 비주얼과 함께, 이해할 수 없는 이기적인 날카로움을 품은 성아의 좌충우돌 감정선과 극단적 행동들을 동물적인 움직임과 기괴한 표정들로 몰입감있게 그려냈다. 이는 작품 몰입도를 높이는 바와 함께, 최근 더욱 활발한 행보를 보이는 고민시의 새로운 방향성에 대한 기대감을 갖게 한다. 고민시는 “의도치 않게 찍어놓은 작품들이 연달아 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 고민시, “희귀 캐릭터에 욕심…배고픔 대신 현장에너지 충전”(인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234507"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 데뷔 첫 스릴러 악녀로의 몰입과정을 솔직하게 털어놓았다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일)에서 열연한 배우 고민시와 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 고민시는 극 중 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션의 원치 않은 손님이자, 그의 일상을 깨뜨리는 수상한 여자 유성아 역으로 활약했다. 노출감이 많은 파격 스타일링의 매혹 비주얼과 함께, 이해할 수 없는 이기적인 날카로움을 품은 성아의 좌충우돌 감정선과 극단적 행동들을 몰입감있게 그려냈다. 고민시는 “미팅제안 때도 '날 선택하실 리 없다'라는 생각과 함께, 돼도 어렵겠다 생각했었다. 하지만 한국에서는 물론 외화에서도 만나기 쉽지 않은 캐릭터를 필모에 남길 수 있다는 생각에 욕심이 났다”라고 말했다. 이어 고민시는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아없숲' 고민시, “3단 아저씨 신, 성아 역 핵심…보민·기호 캐릭터 매력있어”(인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234506"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 '아무도 없는 숲속에서' 속 악녀연기 핵심으로 이른바 '3단 아저씨' 신을 꼽았다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일)에서 열연한 배우 고민시와 만났다. 26일 서울 종로구 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'(각본 손호영/연출 모완일)에서 열연한 배우 고민시와 만났다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 고민시는 극 중 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션의 원치 않은 손님이자, 그의 일상을 깨뜨리는 수상한 여자 유성아 역으로 활약했다. 노출감이 많은 파격 스타일링의 매혹 비주얼과 함께, 극단적인 일로 연관이 된 영하와의 기괴한 유희와 펜션을 차지하기 위한 광기어린 집착은 시청자들에게 파격적인 인상으로 남았다. 고민시는 “제 장면가운데서 매력장면은 이른바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권태선 방문진 이사장 "법원, 방통위 적법하지 않다고 확인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007751011"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권태선 방송문화진흥회 이사장이 26일 법원이 방문진 이사 임명 집행정지 가처분 신청을 인용한 것과 관련 "그간 이진숙 위원장 방통위에서 한 조처들이 적법하지 않다는 것을 법원이 확인해줬다는 점에서 의미가 있다"고 밝혔다. 권태선 이사장 등은 이날 오후 서울 마포구 방문진 사무실에서 "오늘 법원 판결은 우리 법원이 민주주의의 가치가 살아 있음을 보여준 것"이라며 이같은 입장을 전했다. 앞서 서울행정법원 행정12부(강재원 부장판사)는 권 이사장과 김기중, 박선아 이사가 방통위를 상대로 낸 차기 이사 임명 집행정지 신청을 인용했다. 이에 따라 본안 소송 결과가 나올 때까지 새 이사진의 취임은 불가능하다. 권 이사장은 "법원은 방통위법이 방송의 공정성과 독립성을 보장하고 사회적 신뢰를 확보하기 위한 구체적인 방법으로서 기본적·원칙적으로 정치적 다양성을 반영한 5인의 상임위원으로 구성된 회의를 전제하고 있다는 점을 지적했다"고 강조했다. 이어 "이번 판결을 계기로 대통령과 국회가 함께 방통위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[31년 근속 황정민 KBS 아나운서 명퇴 신청…스포츠 전문 이광용 아나도 명퇴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004384510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004384510"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민(53) 아나운서가 31년간 근무해온 KBS에서 퇴사한다. 26일 KBS는 “황정민 아나운서가 최근 2차 희망퇴직·특별명예퇴직에 신청, 오는 31일부로 특별명예퇴직을 한다”고 밝혔다. 스포츠 전문 이광용 아나운서도 명예퇴직을 신청했다. 1993년 KBS 19기 공채 아나운서로 입사한 황정민 아나운서는 ‘VJ특공대’, ‘도전!지구탐험대’ 등 KBS 간판 프로그램 진행자로 활약해왔다. 1998년부터는 라디오 ‘FM 대행진’ DJ로 매일 아침 청취자를 만나오다 2017년 19년 만에 눈물의 하차를 했다. 지난 2008년에는 진행 10주년을 맞이 골든 페이스상을 수상했으며, 2013년 제13회 대한민국 국회대상 올해의 라디오상을 수상했다. KBS는 올해 종합예산안에서 분리 징수로 수신료 수입이 작년보다 2600억원가량 급감해 적자가 1431억원에 달할 것으로 전망하며 인건비 1101억원을 줄여 재정난을 해소하기로 했다. 무급휴직 추진에 앞서 KBS는 올해 1월 희망퇴직과 특별명예퇴직을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방통위 MBC 신임 이사 6명 결정에…법원 제동 걸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686813"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신위원회(이하 방통위)에서 MBC 대주주 방송문화진흥회(방문진) 신임 이사 6명을 임명한 데 법원이 제동을 걸었다. 사진=뉴시스 26일 서울행정법원 행정12부(부장판사 강재원)는 새 이사 6명에 대한 임명 집행정지를 인용했다. 법원 측에서 현직 방문진 이사들이 제기한 신청을 받아들임에 따라 새로 선임된 방문진 이사 6명의 임명 처분의 효력은 중단된다. 앞서 지난달 31일 방통위에서는 오후 5시 2시간 가량 정부과천청사에서 제34차 전체회의를 열고 KBS와 MBC 대주주 방송문화진흥회 이사 추천·선임안을 의결했다. 방문진 이사 6명과 감사 1명을 임명하고 KBS 이사 7명을 대통령에게 추천하는 내용이 골자다. 방문진 이사는 총 9명, KBS 이사는 11명으로 나머지 이사에 대해서는 추후 논의하기로 의결했다. 이날 회의에선 KBS와 방문진 여권 추천 몫 이사에 대해서만 의결이 이뤄졌다. 회의에는 이날 함께 임명된 이진숙 방통위원장과 김태규 상임위원이 참석했다. MBC 대주주 방송문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 아나, 31년만 KBS 떠난다‥특별명예퇴직 신청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890096"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민 아나운서가 31년 만에 KBS를 떠난다. 8월 26일 KBS에 따르면, 황정민 아나운서는 지난 20일부터 진행된 특별명예퇴직을 신청했다. 이에 26일 진행된 인사위원회를 통해 퇴직이 확정돼, 오는 31일부로 KBS를 떠나게 됐다. KBS는 지난 2월에 이어 2차 희망퇴직 및 특별명예퇴직 신청을 받았다. 계속되는 적자와 수신료 분리징수 등 경영난으로 인해 20년 이상 장기근속 직원을 대상으로는 특별명예퇴직을, 1년 이상 근속 직원 대상으로는 희망퇴직 신청을 받았다. 황정민 아나운서 외에 이광용 아나운서도 명예퇴직자 명단에 이름을 올렸다. 황정민 아나운서는 1993년 KBS 아나운서 19기로 입사한 후, 1998년부터 2017년 육아휴직 전까지 19년 간 라디오 'FM 대행진'의 DJ를 맡았다. 복직 후 2020년 3월부터 '황정민의 뮤직쇼'를 진행하고 있으나, 퇴사로 인해 라디오도 떠날 전망이다. 오는 29일 마지막 생방송을 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’ 고민시만 돋보인 순살 K 스릴러[TV와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890095"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1~2회만 잘 버티면 뒤로 갈수록 속도감이 붙을 줄 알았다. 다소 지루하지만, 작가의 치밀한 빌드업일 거라는 기대감. 17년 만의 드라마 출연인 김윤석과 요즘 핫한 이정은의 선구안도 믿어보기로 했다. 하지만 부실한 개연성과 느닷없고 황당함으로 점철된 스토리 전개가 이어지며 ‘왜 저래?’라는 고구마 마일리지만 쌓였다. 그나마 6~8회는 좀 나았다. 연쇄 살인마 고민시가 체포되는 7회와 최종 8회에선 이 드라마의 소실점이 무엇인지 명확해지지만, 문제는 여기까지 오는 길이 너무 길고 협소하다는 사실. 의뭉스러운 팜므파탈이 외딴 곳의 펜션을 찾아 주인의 평온한 일상을 망가뜨린다는 이야기. 90분짜리 단막극으로 제격이었을 단순한 소재를 8부로 엿가락처럼 늘리다 보니 텐션은 떨어지고 몰입감도 희미해질 수밖에. 20년의 시차를 두고 그려지는 김윤석, 윤계상 두 숙박업소 주인의 나선형 이야기 구조도 플롯이 탄탄하지 않다 보니 그저 회차를 늘리기 위한 오버 스펙으로 오인될 정도다. 우연히 모텔 손님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[THE INFLUENCER] 주연 뒤에서 받쳐주는 그녀… 당신도 진정한 `주역`입니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002897891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002897891"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['hyejin 최혜진' YG 댄서·댄스 트레이너로도 활동중 브이로그·직캠 리액션 등 콘텐츠 선봬 생계 유지 같은 여러 고민 상담 진행 지난 17일 인천아시아드 주경기장에서 열린 '싸이 흠뻑쇼 SUMMER SWAG 2024'를 다녀왔다. 그곳에서 본 싸이와 그의 백업 댄서 최혜진은 잘 놀고 있었다. 여기서 '논다'라는 단어는 비판의 단어가 아니다. 가수 싸이가 무대에서 판을 제대로 벌이고, 그 판에 녹아들어 제대로 놀 줄 아는 것은 백업 댄서의 재능이고, 또한 백업 댄서에게 요구되는 덕목일 것이다. 잘 놀지 못하면 가수도 힘들어지고 관객도 힘들어진다. 하루에도 수십 개의 아이돌 무대를 볼 수 있는 연예 담당 기자이지만, 무대에서 제대로 정말 잘 놀 줄 아는 백업 댄서는 그렇게 많지 않은 것 같다. 최혜진의 이날 무대는, 기자가 기억하는 무대 중에 많지 않은 그것 중 하나였다. 1990년생 33살 최혜진은, 20대로 접어들었을 때 본격적으로 댄서로서 돈을 벌기로 하고 부산에 있는 댄스팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정혜영♥' 션, 의사도 혀 내두른 몸 상태 "이럴 수가 없는데"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261206"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 놀라운 몸 상태로 의사를 깜짝 놀라게 했다. 26일 션은 자신의 유튜브 채널에 '여러분들이 걱정하는 저의 건강 상태 전부 공개합니다'라는 제목의 영상을 공개했다. 이날 영상에서 병원을 찾은 션은 여러 검사를 마친 뒤 의사에게 관절, 근육 상태를 먼저 물었다. 이에 션은 "척추 엑스레이를 보면 션 씨 나이에 이렇게 C자를 그리는 사람이 거의 없다. 그런데 션 씨는 완벽하게 C자를 잘 그리고 있다"고 결과를 밝혔다. 혈관 상태에 대해서는 "놀랍다. 거의 10대라고 봐도 된다. 1단계에서 100을 찍는 사람은 한 번도 본 적이 없고, 특히 이 나이애에는 더욱 이럴 수가 없다"며 놀라움을 감추지 못했다. 이어 "동맥혈관 탄성도도 굉장히 좋고 말초혈관 탄성도도 좋다. 뇌졸중이나 심근경색은 전혀 걱정하지 않아도 될 것 같다. 50대가 100을 찍는 건 놀라운 일"이라고 강조하며 거듭 놀라움을 표했다. 션의 인바디 검사 결과 근육량 역시 운동 선수와 비슷한 수준이라고. 의사는 "기초대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple TV+'s 'Pachinko' holds themed pop-up stores in Seongsu-dong]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058203"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Apple TV+’s “Pachinko” themed pop-up stores will run through Sept. 8 in Seongsu-dong in Seongdong District, eastern Seoul, in tandem with the series’ second season release. Three pop-up stores have been operating in the area since opening on Saturday. One of the stores drew inspiration from a rice shop in Yeongdo District, Busan, featured in the series. Pachinko machines — vertical pinball machines mainly used for gambling — are also installed in the pop-up stores, letting visitors a]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손병호, '귀궁' 출연…조선의 노련한 정치가 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316176"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 방송 예정 배우 손병호가 드라마 '귀궁'에서 김지훈의 정치적 후원자가 된다. 26일 소속사 스튜디오 에프는 "손병호가 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '귀궁'(극본 윤수정, 연출 윤성식)에서 왕의 외조부이자 영의정 김봉인 역으로 출연한다"고 밝혔다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리(김지연 분)와 여리의 첫사랑 윤갑(육성재 분)의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞서는 이야기를 담는다. 앞서 육성재 김지연 김지훈 등이 출연을 알렸다. 손병호가 연기하는 김봉인은 선왕의 죽음 이후 조선의 개혁을 꿈꾸는 왕 이성(김지훈 분)의 곁을 지키는 든든한 정치적 후원자다. 노련한 정치가로 쉽사리 자신의 속을 내보이지 않는다. 손병호는 그간 드라마 '킹더랜드' '청춘월담' '장미맨션' '암행어사' '허쉬' 영화 '화사한 그녀' 등 다양한 작품에서 팔색조 연기를 보여줬다. '귀궁'에서도 카리스마 있는 연기로 극에 무게감을 더할 것으로 기대된다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’ 쇼케이스 무대 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890093"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 제로베이스원 멤버 김규빈, 김지웅, 석매튜, 한유진, 장하오, 성한빈, 김태래, 리키, 박건욱이 자리해 포토타임을 가지고 신곡 ‘GOOD SO BAD’ 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. #제로베이스원 #ZEROBASEONE #ZB1 #제베원 #김지웅 #한유진 #김규빈 #성한빈 #리키 #장하오 #박건욱 #김태래 #석매튜 #KIMJIWOONG #HANYUJIN #KIMGYUVIN #SUNGHANBIN #RICKY #ZHANGHAO #PARKGUNWOOK #KIMTAERAE #SEOKMATTHEW #CINEMAPARADISE #GOODSOBAD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연예대상 한 자리 목표"…이수근, '메소드 클럽'으로 정통 코미디 복귀 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001764429"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['메소드 클럽' 첫방을 앞두고 출연진들이 포부를 밝혔다. 26일 오후 2시 KBS 2TV 새 예능 '메소드 클럽'의 온라인 제작발표회가 열렸다. 이날 제작발표회에는 방송인 이수근, 이수지, 곽범, 백호, 황정혜, 전경민, 백예림과 연출을 맡은 이명섭 PD가 자리했다. '메소드 클럽'은 KBS 첫 페이크 다큐 예능이자 기존 코미디와는 다른 희극 연기과 정극 연기의 새로운 콜라보라는 점에서 기대를 모았다. '메소드 클럽'에서는 이수근, 이수지, 곽범이 연기 강사로서 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 도발적인 연기 수업을 펼칠 예정이다. 또한 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 고정 수강생 크루로 활약한다. 연출을 맡은 이명섭 PD는 "이수지는 연기적인 측면에서 정말 탁월하게 캐치하는 능력이 굉장히 뛰어나서 감탄했다"고 극찬했다. 이어 곽범 섭외 이유에 대해서는 "날것의 매력을 보이기 위해서는 선을 넘어야 하는데, 극딜을 담당하고 계신 부분이 너무나도 재밌었다"고 전해 궁금증을 자아냈다. "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, ‘성한빈-김지웅-장하오-석매튜’ ‘꽉 찬 멋짐’ 개인 포토타임 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890092"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 제로베이스원 멤버 김규빈, 김지웅, 석매튜, 한유진, 장하오, 성한빈, 김태래, 리키, 박건욱이 자리해 포토타임을 가지고 신곡 ‘GOOD SO BAD’ 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. #제로베이스원 #ZEROBASEONE #ZB1 #제베원 #김지웅 #한유진 #김규빈 #성한빈 #리키 #장하오 #박건욱 #김태래 #석매튜 #KIMJIWOONG #HANYUJIN #KIMGYUVIN #SUNGHANBIN #RICKY #ZHANGHAO #PARKGUNWOOK #KIMTAERAE #SEOKMATTHEW #CINEMAPARADISE #GOODSOBAD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음악에 진심” 기안84 조정석, 시간차 가수 데뷔…본업 잠시만 안녕 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890091"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석과 기안84가 본업을 잠시 멈추고 가수로 데뷔한다. 8월 30일 공개되는 넷플릭스 새 예능 '신인가수 조정석'은 싱어송라이터를 꿈꾸는 '음악에 진심'인 20년 차 배우 조정석의 신인 가수 데뷔 프로젝트다. 영화, 드라마, 뮤지컬까지 종횡무진하며 '올라운더 배우'로 자리 잡은 조정석은 오랜 꿈을 이루기 위해 데뷔 쇼케이스, 뮤직비디오 제작 등의 신인가수 데뷔기를 전할 예정이다. 정규 앨범 발매를 앞두고 조정석은 데뷔곡 '샴페인' 티저를 깜짝 공개했는데 뮤직비디오에는 공효진, 김대명이 출연하는 것으로 알려져 화제를 모았다. 또 '신인가수 조정석'에는 아내 거미부터 공효진, 아이유, 윤종신, 김이나, 99즈 멤버(김대명·정경호·유연석·전미도), 박효신, 다이나믹 듀오 등 조정석의 절친들이 총출동한다. 앞서 조정석은 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'에 출연해 '샴페인'을 부르며 첫 음악방송 데뷔를 알렸다. 조정석은 '샴페인'에 대해 "제가 작사, 작곡, 편곡까지 다 했다"면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, ‘김태래-리키-김규빈-박건욱-한유진’ ‘긍정 에너지’ 포토타임[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890090"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 제로베이스원 멤버 김규빈, 김지웅, 석매튜, 한유진, 장하오, 성한빈, 김태래, 리키, 박건욱이 자리해 포토타임을 가지고 신곡 ‘GOOD SO BAD’ 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. #제로베이스원 #ZEROBASEONE #ZB1 #제베원 #김지웅 #한유진 #김규빈 #성한빈 #리키 #장하오 #박건욱 #김태래 #석매튜 #KIMJIWOONG #HANYUJIN #KIMGYUVIN #SUNGHANBIN #RICKY #ZHANGHAO #PARKGUNWOOK #KIMTAERAE #SEOKMATTHEW #CINEMAPARADISE #GOODSOBAD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, ‘매력 터지는 청량 소년들’ 컴백 포토타임 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890089"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 제로베이스원 멤버 김규빈, 김지웅, 석매튜, 한유진, 장하오, 성한빈, 김태래, 리키, 박건욱이 자리해 포토타임을 가지고 신곡 ‘GOOD SO BAD’ 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. #제로베이스원 #ZEROBASEONE #ZB1 #제베원 #김지웅 #한유진 #김규빈 #성한빈 #리키 #장하오 #박건욱 #김태래 #석매튜 #KIMJIWOONG #HANYUJIN #KIMGYUVIN #SUNGHANBIN #RICKY #ZHANGHAO #PARKGUNWOOK #KIMTAERAE #SEOKMATTHEW #CINEMAPARADISE #GOODSOBAD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘긍정 에너지’로 돌아온 제로베이스원, 활동 포부와 포인트 안무는? (씨네마 천국 쇼케이스) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890088"/>
        <updated>2024-08-26T10:09:18.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 제로베이스원(ZEROBASEONE)의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 현장에는 제로베이스원 멤버 김규빈, 김지웅, 석매튜, 한유진, 장하오, 성한빈, 김태래, 리키, 박건욱이 자리해 포토타임을 가지고 신곡 ‘GOOD SO BAD’ 무대를 선보였다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. #제로베이스원 #ZEROBASEONE #ZB1 #제베원 #김지웅 #한유진 #김규빈 #성한빈 #리키 #장하오 #박건욱 #김태래 #석매튜 #KIMJIWOONG #HANYUJIN #KIMGYUVIN #SUNGHANBIN #RICKY #ZHANGHAO #PARKGUNWOOK #KIMTAERAE #SEOKMATTHEW #CINEMAPARADISE #GOODSOBAD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 '서울간 내님' MV, 음악방송 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005232617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005232617"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태진아 뮤직비디오 '서울간내님'이 가요무대, 열린음악회, 더트롯쇼, 뮤직뱅크, 음악중심, 인기가요 등 각종 음악방송을 접수했다. 태진아는 지난 7월 31일 국민 MC들이 참여한 신곡 ‘서울간 내님’ 뮤직비디오를 공개했다. 뮤직비디오는 이경규, 유재석, 강호동, 김구라, 김국진, 이수근, 장도연, 조세호, 이진호 등 9명의 국민 MC들과 태진아가 한 소절씩 주고받으며 완성했다. 따라 부르기 좋은 노래로 입소문을 탄 ‘서울간 내님’은 회식, 행사 등에서 많이 불리고 있다. 현재 태진아의 '서울간 내님' 뮤직비디오는 각종 유투브 조회수가 폭발하고 있으며, 일반인들도 개인 SNS등에 챌린지 영상을 올리며 연일 화제를 낳고있다. 태진아는 "응원해준 국민MC 후배들의 따뜻한 응원에 더욱 힘을 얻게 됐다"며 재차 감사의 뜻을 표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민·이광용 아나, KBS 떠난다…"특별명예퇴직 신청" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005820576"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민(왼쪽)과 이정용 황정민, 이광용 아나운서가 KBS를 떠난다. KBS 관계자는 26일 이데일리에 “지난 20일부터 진행된 2차 희망퇴직, 특별명예퇴직 신청자 중 황정민 아나운서와 이광용 아나운서가 포함됐다”고 밝혔다. 특별명예퇴직을 신청한 황 아나운서와 이 아나운서는 오는 31일부로 KBS를 떠난다. KBS는 적자와 수신료 분리징수로 인한 경영위기 극복을 위해 특별명예퇴직 및 희망퇴직을 실시했다. KBS 측은 경영상 필요에 의한 전사적 고용조정의 일환이라고 설명했다. KBS는 앞선 2월에 이어 8월에 2차 특별명예퇴직 및 희망퇴직 신청을 받았다. 황정민 아나운서는 1993년 KBS 19기 공채 아나운서로 입사해 ‘VJ 특공대’, ‘도전! 지구탐험대, ‘황정민의 뮤직쇼’ 등을 진행했다. 2008년 10월에는 1998년부터 첫 방송된 KBS 쿨FM ‘황정민의 FM 대행진’ 10주년을 맞이해 골든 페이스 상을 수상하기도 했다. 이광용 아나운서는 2003년 KBS 29기 공채로 입사해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전세 사기 피해액이 2억…이찬원 "화가 난다" 격분('소금쟁이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676989"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 전세사기 피해 사연에 분노했다. 27일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 짠벤져스 MC 군단 이찬원, 양세형, 양세찬, 조현아의 한숨과 탄식을 불러온 전세사기 피해를 당한 사회초년생이 의뢰인으로 출연한다. 이날 방송에서 자신을 ‘집이 없는 달팽이’라는 의미인 ‘민달팽이’라는 닉네임으로 소개한 25세 의뢰인은 최근 전세사기를 당해 하루 아침에 살 곳을 잃을 위기에 처하고, 2억이라는 엄청난 빚까지 짊어지게 된 사연을 전했다. 의뢰인은 “또래 친구들은 결혼 자금을 모으거나, 1억 모으기 계획을 세우는데 저는 파산을 생각해야 된다”라고 밝혀 스튜디오를 한숨으로 가득 채웠다. 전세사기 피해로 절망과 좌절에 빠진 사회초년생 의뢰인의 사연을 들은 이찬원은 “저보다 나이가 어리다”며 안타까워했다. 양세찬은 “오히려 주변에서 ‘니가 잘못해서 그러는 것 아니야’라며 피해자의 잘못으로 모니까 두 배로 힘들다”라면서 의뢰인의 두렵고 막막한 심경에 깊이 공감했다. 더군다나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "궁금했고, 만족했다"…윤계상, '아무도 없는 숲속에서' 찾은 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002078987"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["낯선 것에 대한 어려움이 있을 수 있죠. 친절한 드라마는 아니에요. 독특하죠. 하지만 처음 대본을 봤을 때 어떻게 전개될지 너무 궁금했어요. 배우로서 성장이 있을 거란 생각도 있었고요. 정말 열심히 했고, 너무 만족해요." 배우 윤계상이 넷플릭스 '아무도 없는 숲속에서'를 통해 색다른 전개 방식의 드라마 속에서 또 다른 연기의 결을 새롭게 선보인 것에 대한 만족감을 표했다. 호불호 반응이 갈리고 있는 상황. 작품의 장르적 특성과 메시지에 더 집중해 즐겨주기를 바랐다. 윤계상은 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서(이하 '아없숲')' 공개를 기념해 지난 26일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 인터뷰 자리를 가졌다. 그는 이번 작품에서 호수가 보이는 '레이크뷰 모텔'의 주인 '구상준' 역할을 맡아 캐릭터 변신을 선보였다. '아없숲'은 소재도, 전개 방식도 독특하다. 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894071"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894070"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 배우 고민시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894069"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 유성아 역을 맡은 배우 고민시. 2024.8.26 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 역대급 글래머 몸매 자랑…눈 둘 곳이 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890084"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 글래머러스한 자태를 자랑했다. 제시는 8월 25일 자신의 소셜미디어에 "Thank you for making ya girl feel so special Singapore LOVE YOU SO MUCH"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 싱가포르 샹그릴라 라사 센토사에서 열린 '워터밤' 행사에 참석한 제시의 모습이 담겼다. 몸매 라인이 고스란히 드러나는 누드톤 의상을 착용한 제시는 남다른 볼륨감을 자랑했다. 긴 웨이브 머리를 늘어뜨린 채 당당하게 카메라를 응시하는 제시의 포스가 감탄을 자아낸다. 한편 제시는 지난 26일 발매된 박재범의 신곡 'Xtra McNasty'(엑스트라 맥내스티)에 피처링으로 참여했다. 제시는 올해 초 박재범이 수장으로 있는 모어비전과 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메조미디어 “20대, 일평균 OTT 시청시간은 70분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984469"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM의 통합 디지털 마케팅 기업 메조미디어(대표이사 백승록)가 공개한 세대별 남녀 미디어 이용 행태와 광고 접촉 반응 등을 조사한 ‘2024 타겟 리포트’에 따르면 20대의 일평균 OTT 시청시간이 70분인 것으로 나타났다고 26일 전했다. 이는 지난 7월 15세에서 59세 사이 서울, 경기 및 5대 광역시에 거주하는 남녀 1,000명을 대상으로 온라인 설문을 진행한 결과다. 전체 연령대 일평균 OTT 시청시간이 56분으로 나타난 가운데, 20대는 유일하게 평균을 웃도는 70분을 시청하는 것으로 조사됐다. 연령대별 일평균 OTT 시청시간은 40대 56분, 30대 54분, 10대 53분, 50대 46분 순으로 집계됐다. 기기별 시청 비중 분석에서도 모든 연령대에서 스마트폰이 1순위로 가장 많이 사용됐으며, 10대와 20대는 2순위로 태블릿PC를, 30대부터 50대까지는 TV를 주로 이용하는 것으로 나타났다. 세대별로 지상파와 케이블 방송 등 TV를 시청하는 비중에도 차이가 나타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 "'아없숲' 위해 43㎏으로 감량…동물적 느낌 원했죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894066"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[살인자의 병적인 감정 연기…"저도 몰랐던 제 모습 나온 작품" "살을 뺀 건 제 생각이었어요. 감독님이 '예쁘게 나와야 한다'고 강조하시기도 했지만, 그보다도 '날것'의 느낌, 척추뼈가 드러나는 기괴한 느낌, 동물적인 느낌이 나면 좋겠다고 생각했죠." 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'(이하 '아없숲')는 김윤석, 이정은, 윤계상 등 쟁쟁한 배우들이 출연하지만, 작품 공개 후 가장 주목받은 것은 살인자로 변신한 고민시였다. 고민시는 의문스러운 분위기의 과묵한 모습으로 처음 등장했다가 광기 어린 살인을 저지르고, 범행이 드러나 위기에 몰린 후반부에는 눈을 희번덕거리며 악을 쓰는 강렬한 연기를 선보여 눈길을 끌었다. 26일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 위해 기자들을 만난 고민시는 작품 공개 후 쏟아지는 연기 호평에 대해 "저도 몰랐던 새로운 모습을 알 수 있었던 작품이었다"며 만족감을 드러냈다. '아없숲'은 전영하(김윤석 분)가 운영하는 펜션에 유성아(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[작명소 원장 "김승수·은지원·김희철 중 절대 결혼 못 할 이름은 ○○○"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007750962"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수, 은지원, 김희철이 작명소를 찾아 이름 풀이를 했다. 25일 SBS '미운 우리 새끼' 방송 말미에 공개된 예고편에서는 김승수, 은지원, 김희철 세 사람이 작명소에 이름 풀이를 하러 간 모습이 그려졌다. 작명소 원장은 먼저 "지원님은 작명소에서 지은 이름"이라고 맞혀 모두를 놀라게 했다. 이어 "승수님은 성욕이 다른 사람에 비해 강하다"고 말해 김승수를 폭소케 했다. 스튜디오에서 이를 본 신동엽은 "소름 끼치도록 정확하다"며 농담했다. 작명소 원장은 또 "깜짝 놀란 게 있다"며 "세 분 중 지금의 이름을 계속 쓰게 된다면 결혼의 운이 없는 분이 있다"고 말해 세 사람을 바짝 긴장하게 했다. "절대로 결혼 못 한다"는 작명소 원장의 말에 은지원은 "단정 지어버리신다"며 눈을 동그랗게 떴다. 김승수가 "만약에 억지로 결혼하면 어떻게 되냐"고 묻자, 작명소원장은 "결혼이 유지되기 힘들다"고 말했다. 또 작명소 원장은 "OO님이 결혼 못 하는 이유는 풀지 못한 숙제가 있기 때문"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제12회 ‘부코페’ 웃음 행렬, 믿고 보는 개그페이 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890083"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막 3일 차를 맞은 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’의 열기가 점점 더 고조되고 있다. 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 8월 25일 해외 공연 ‘버블쇼 인 스페이스’, ‘테이프 페이스’와 국내 공연 ‘서울코미디올스타스’, ‘쇼그맨’ 등 고품격 공연이 연달아 이어지며 관객들의 만족도를 최상으로 끌어올렸다. 부산예술회관에서 열린 웃음만큼 관람료를 내는 ‘개그페이’ 공연은 단연 인기였다. ‘버블쇼 인 스페이스’는 비눗방울이 보여줄 수 있는 모든 것을 보여주며 보는 이들의 눈을 휘둥그레지게 만들었다. 특히 인형을 활용하고 아이들과 함께 무대를 꾸미는가 하면 음악에 맞춰서 버블 쇼를 하는 등 단순한 비눗방울 놀이가 아닌 볼거리가 넘쳐나는 이색 공연을 선사했다. 이에 어른 아이 할 것 없이 공연을 찾은 모든 사람들이 무대에서 눈을 떼지 못했다. 또 다른 개그페이 공연인 ‘테이프 페이스’ 공연장 또한 웃음으로 넘쳐났다. 풍선, 의자, 비닐, 탁구공 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌보드 코리아 공식 출범 D-1, K팝 시장 돌풍 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890082"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌보드 코리아가 K-POP 시장에서 태풍의 핵으로 등장한다. 8월 27일 정식 한국 상륙을 앞두고 있는 빌보드 코리아의 거침없는 행보에 업계의 시선이 집중되고 있다. 이날 'Billboard K POWER 100' 행사를 시작으로 공식 출범을 선언하는 빌보드 코리아는 K-POP 시장에서 새로운 흥행 파워의 축으로서, 향후 팝 음악의 본고장에서 갈고닦은 노하우를 기반으로 제2의 BTS와 같은 아티스트를 발굴하기 위해 전력을 다한다. 이를 위해 서울 신라호텔 영빈관에서 열리는 이날 행사에는 빌보드 본사 사장 마이크 반(Mike Van)과 편집장 한나 카프(Hannah Karp) 등 글로벌 본사 관계자들이 대거 참석한다. 특히 마이크 반 사장은 불과 넉 달여 만에 다시 한국을 찾을 정도로 한국 시장에 큰 관심을 갖고 있으며, 빌보드 코리아에 큰 힘을 실어주면서 한국 아티스트의 해외 진출을 적극 지원할 구상이다. 이를 통해 변방에서 세계음악의 중심으로 떠오른 K-POP 아티스트들이 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’ 이우제, 감정선이 엉킨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984466"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이우제가 폭발했다. 이우제가 출연하는 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 은 시신 없는 살인사건으로 인해 인생이 송두리째 망가진 고정우(변요한 분)의 변화를 그리며 사라진 기억을 찾기 위한 역추적 범죄 스릴러. 배우 이우제는 마을을 떠들썩하게 달군 살인사건의 살인자로 지목된 고정우(변요한 분)의 죽마고우 신민수 역으로 등장한다. 10년의 형을 살고나온 정우를 누구보다도 친절하게 대하는 민수. 특히, 아빠와 마을 주민들이 정우의 집에 찾아와 소란을 피우는 모습을 보고 주민들과 아빠를 끌고 나가는 모습에서는 친구 정우에 대한 배려를 느낄 수 있었다. 하지만, 민수에게는 또다른 모습도 있었다. 그것은 죽은 친구 보영에 대한 마음이었다. 일이 끝나고 정우와 만나 밥을 먹으러 가는 길에 정우는 계속 창고를 한 번만 보고 가자며 민수를 창고로 끌고 갔다. 정말 들어가기 싫었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임우일, 절친 김기리 장가가자 아내 문지인에 질투..."빼앗기는 기분" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307049"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 임우일이 배우 문지인에게 불편함을 느낀다. 26일 방송되는 SBS '동상이몽2'에서는 김기리, 문지인 부부와 문지인의 동생 문정오, 임우일이 함께 커플 셔츠를 입고 여행을 떠나는 모습이 그려진다. 이 같은 모습은 짧게 티저로 공개됐다. 김기리와 문정오는 캠핑카 뒷좌석에서 즐겁게 시간을 보내는 반면 앞 좌석에 탄 임우일과 문지인 사이에는 어색한 기류가 흐른다. 이에 문지인이 어색함을 참지 못하고 임우일에게 "오늘은 스케줄이 없으셨나 ㅜ봐요"라고 말을 걸자, 임우일이 "(기리 도와주러) 일부러 뺀 거죠"라며 김기리와의 우정을 과시했다. 문지인은 "사실 (김기리) 오빠가 친한 사람이 많잖아요. 근데 (그중에서도 우일) 오빠가 제일 친한데 저랑은 안 친해서 오늘 좀 친해져 보려고"라고 말하며 용기를 냈다. 문지인이 눈치를 보며 얘기했지만, 임우일 묵묵부답이었다. 김기리와 임우일은 20년간 동고동락한 '찐친'으로 알려져 있다. 그는 김기리, 문지인의 결혼식에서도 축사를 하며 오열 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소금쟁이’ 이찬원, 전세 사기 피해 사연에 “너무 화가 난다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355844"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 전세사기 피해 사연에 분노했다. 27일 방송되는 KBS2 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 짠벤져스 MC 군단 이찬원, 양세형, 양세찬, 조현아의 한숨과 탄식을 불러온 전세사기 피해를 당한 사회초년생이 의뢰인으로 출연한다. 이날 자신을 ‘집이 없는 달팽이’라는 의미인 ‘민달팽이’라는 닉네임으로 소개한 25세 의뢰인은 최근 전세사기를 당해 하루아침에 살 곳을 잃을 위기에 처하고, 2억이라는 엄청난 빚까지 짊어지게 된 사연을 전했다. 이어 의뢰인은 “또래 친구들은 결혼 자금을 모으거나, 1억 모으기 계획을 세우는데 저는 파산을 생각해야 된다”라고 덧붙여 스튜디오를 한숨으로 가득 채웠다. 전세사기 피해로 절망과 좌절에 빠진 사회초년생 의뢰인의 사연을 들은 이찬원은 “저보다 나이가 어리다”며 안타까워했다. 양세찬은 “오히려 주변에서 ‘네가 잘못해서 그러는 것 아니야’라며 피해자의 잘못으로 모니까 두 배로 힘들다”라면서 의뢰인의 두렵고 막막한 심경에 깊이 공감했다. 피해를 당한 전세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 워터밤서 씨엘과 재회…똑닮은 섹시 카리스마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890080"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박과 씨엘(CL)이 변함없는 우정을 과시했다. 산다라박은 8월 26일 자신의 소셜미디어에 "in Singapore"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 산다라박은 싱가포르 '워터밤' 행사에서 만난 씨엘과 인증샷을 남겼다 화려한 무대의상을 착용한 산다라박과 씨엘은 무표정으로 카메라를 응시하며 카리스마 넘치는 비주얼을 자랑했다. 두 사람의 변함없는 우정이 흐뭇함을 자아낸다. 한편 산다라박과 씨엘이 속한 2NE1(투애니원)은 해체 8년 만에 재결합을 예고했다. 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'WELCOME BACK'(웰컴 백)을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 미소천사, 이영은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984465"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영은의 ‘미녀와 순정남’ 촬영 비하인드 컷이 공개됐다. KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/연출 홍석구/제작 래몽래인)에서 ‘고명동’ 역으로 분해 이야기에 활력을 불어넣고 있는 배우 이영은의 촬영 현장이 포착됐다. 공개된 사진 속 이영은은 극 중 연인인 도식(양대혁 분)과 갈등을 겪은 명동에게 완벽히 이입해 눈길을 끈다. 혼잣말로 분통을 터뜨리거나 도식에게 한껏 신경질을 부리는 등 예민하고 싸늘한 표정 연기가 돋보이는 열연을 펼친 것. 반면 촬영 대기 시간에는 독보적인 동안 비주얼과 함께 특유의 밝은 에너지를 뽐낸다. 따스한 미소를 지으며 본방 사수를 독려하는 대본 인증샷을 남길 뿐만 아니라, 대본을 꼼꼼히 확인하는 와중에도 웃음을 잃지 않으며 즐거운 현장 분위기를 고스란히 전하고 있다. 풍부한 매력만큼 작품 안팎으로 다채로운 활약을 보이며 극에 재미를 더하고 있는 이영은이 앞으로 남은 방송에서 또 어떤 모습을 선사할지 기대가 높아진다. 한편, KBS 2TV ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿모닝 FM’ 김기혁, 기대 속 스페셜 MC 성료 “새로운 경험”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686808"/>
        <updated>2024-08-26T09:09:07.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김기혁이 기대를 한 몸에 받으며 스페셜 MC 첫날을 마무리했다. 사진=김기혁 인스타그램 26일 방영된 ‘굿모닝 FM:테이입니다(이하 ‘굿모닝 FM’)’에서는 김기혁이 스페셜 MC로 참여했다. 오는 28일까지 휴가를 간 테이를 대신해 진행을 맡은 김기혁은 “여러분의 ‘뉴로빅’을 위해서 오늘은 꼭 들으셔야 한다”며 재치있는 멘트로 첫날 방송을 시작했다. 그는 “‘뉴런’과 ‘에어로빅’의 합성어로 새로운 경험을 통해서 뇌 신경을 자극하면서 건강한 뇌를 만든다는 말이다”라고 설명했다. 그러면서 “저와 함께하는 이 아침도 누군가에게는 새로운 경험이 될 수 있으니까, 새로운 경험을 원하신다면 함께 달려보시죠”라며 넘치는 끼를 한껏 발산했다. 김기혁은 자신의 SNS를 통해서도 “휴가 간 테이 형의 빈자리 열심히 채워볼게요. 8/26 - 28일, 누가 출석 안 하는지 사진처럼 지켜볼 예정이지요. 아침부터 달려봅시다!”라며 출연 소식을 전하기도 했다. 이에 누리꾼들은 기대감을 한]]></content>
    </entry>
</feed>