<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-16T09:11:39.075Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최상, 괴한에게 습격당해…한그루 당황(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115436"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’. 사진|KBS ‘신데렐라 게임’ 최상이 괴한에게 습격을 당한다. 16일 방송 예정인 KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’ 11회에서는 구하나(한그루 분)가 부상당한 황진구(최상 분)를 발견한다. 앞서 하나는 혜성투어 면접장에서 채용 담당자였던 윤세영(박리원 분)과 대립했다. 면접장을 박차고 나온 하나는 불합격을 예상했지만, 두바이 투자자의 마음을 돌렸던 공을 인정받아 혜성투어에 채용됐다. 앞으로 펼쳐질 하나의 혜성투어 입성기가 어떤 전개를 맞이하게 될지 이목을 사로잡았다. 11회에서 지석은 혜성그룹 총괄 본부장으로 취임한다. 신여진(나영희 분) 회장을 비롯해 진구, 세영이 취임식에 참석한 자리에서 지석은 파격적인 취임사로 모두의 시선을 끈다. 여진에 대한 복수심으로 불타오르는 지석이 본격적으로 혜성그룹을 뒤흔들 준비를 시작한다. 또 세영은 지석의 취임으로 전 남자친구와 현 약혼자가 같은 회사에 다니게 된 예상치 못한 상황에 처하면서 두 사람 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["민희진 이야기 아냐"…열정·체력 쏟아 부은 고현정의 '나미브' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904796"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 '위기의 스타 제작자'로 안방극장에 복귀한다. 16일 오후 서울 구로구 신도림 디큐브시티 더 세인트 그랜드볼룸에서는 강민구 PD, 배우 려운, 윤상현, 이진우가 참석한 가운데 지니TV 오리지널 드라마 '나미브' 제작발표회가 진행됐다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 강민구 PD는 갑작스러운 건강 악화로 제작발표회에 불참한 고현정을 언급하며 "스케줄적으로 힘든 부분이 있었다. 그럼에도 현장에서 많은 노력을 해주셨다"라며 "정신력으로 고현정 배우가 촬영 끝까지 해주실 것이라 생각한다"라고 전했다. 고현정은 성공률 100% 스타 메이커 강수현 역을 맡았다. 강수현은 생계를 위해 일에 몰두하느라 가족과 거리가 멀어지던 중 자신이 세운 회사에서 갑작스레 쫓겨나면서 인생 처음으로 위기를 맞는다. 강 PD는 "'나미브'의 강수현을 봤을 때 처음부터 고현정이 적절하다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파산' 심형래 "전성기 때 연예인 소득 1위...조용필도 이겨" ('뜨거우면 지상렬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320818"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 심형래가 전성기 때 인기를 떠올렸다. 16일 방송된 SBS 러브FM '뜨거우면 지상렬'에서 DJ 지상렬과 박휘순이 심형래와 담소를 나눴다. 이날 심형래가 대중들에게 큰 사랑을 받으며 시즌9까지 개봉됐던 영화 '우뢰매'를 언급하자 박휘순은 "히트를 했기 때문에 수입이 어마어마했을 것 같다"라고 전했다. 심형래는 "그때 당시 연예인 소득 랭킹 1위였다. 영화배우 가수 스포츠 통틀어서 1위를 했다. 4년간 세금을 제일 많이 내는 연예인이었다"라며 자부심을 드러냈다. 그는 이어 "압구정동 아파트 7,800만 원 주고 샀는데 지금 40~50억이다. 광고 한 편에 8000만 원 받았다. 광고를 100편 넘게 찍었다"라며 당시 인기를 실감케 했다. 이후 박휘순은 다가올 크리스마스를 맞이해 심형래에게 '심형래 코믹 캐럴' 발매 계기를 물었다. 심형래는 "제작자가 캐럴을 제안해서 녹음실에 갔더니 다 편곡을 해놨다. 하지만 그때 영구로 인기가 굉장히 많아서 제작자랑 다퉜다. 끝내 영구 스타일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구', 고척돔 열광시킨 몬스터즈 특급 해결사 등장…누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907495"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 덕수고 양 팀의 선발 투수가 이끈 ‘0의 균형’이 드디어 깨지기 시작한다. 16일 방송되는 JTBC ‘최강야구’ 111회에서는 몬스터즈와 덕수고의 불꽃 튀는 접전의 후반부 이야기가 공개된다. 앞서 몬스터즈와 덕수고는 선발 투수 유희관과 김태형을 각각 앞세워 상대 팀 타선을 완벽하게 틀어막았다. 유희관은 베테랑다운 뛰어난 위기관리 능력으로, 김태형은 고교 선수답지 않은 땅볼 유도 능력으로 무실점 피칭을 보였다. 이처럼 살얼음판 같은 0:0의 긴장감 속에서 균열이 서서히 드러나기 시작한다. 덕수고는 빠른 발을 활용한 주루 플레이와 정교한 작전 야구로 몬스터즈 수비진을 끊임없이 압박하며 분위기를 장악하려 한다. 특히 유희관의 바깥쪽 공을 집요하게 공략하며 차근차근 기회를 엿보던 덕수고의 움직임이 돋보이는 가운데, 몬스터즈가 이 위기 상황을 어떻게 돌파할지 이목이 쏠린다. 그러나 몬스터즈도 이날 경기를 한 번에 뒤집어 놓을 특급 해결사를 앞세워 맞불을 놓는다. 이날의 해결사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, “목소리 듣고 싶어서” 오열한 형 사연은? (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168965"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’ 우지원이 친형과 끈끈한 형제애를 자랑한다. 12월 16일(월) 밤 10시 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 12회에서는 우지원이 자신을 뒷바라지하며 헌신한 3살 터울의 친 형과 진솔한 대화를 나누며 남다른 우애를 선보일 예정이다. 형을 만나기 전, 이미지 변신을 위해 프로필 촬영에 나선 우지원. 메이크업과 의상까지 갖춘 후 배우 조재윤에게 받은 연기 수업을 자양분 삼아 강렬한 분위기를 자아낸다. 인생 2막 꿈인 배우가 되기 위해 나아가려는 우지원. 이제다 식구들의 전폭적인 지지를 받은 우지원의 새로운 프로필 사진이 공개된다. 부친을 쏙 빼닮은 우지원의 친형. 우지원은 “엄마 같고 누나 같은 온화한 형”이라고 소개하며 세상에 이런 형제가 있나 싶을 정도로 다정한 우애를 자랑한다. 늘 우지원을 먼저 생각하던 형이 갑자기 “목소리가 듣고 싶더라”라며 우지원에게 전화를 걸어 오열한 사연은? 또 우지원은 11살 때 교통사고로 인한 골절로 오른팔이 휘어 곧게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나♥류승범 딸에게 쏠린 관심…이수현, '가족계획' 치트키로 뜨거운 화제성 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693073"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 이수현이 악랄한 범죄자를 처단하기 위해 강렬하고 조용한 움직임을 보이며 스토리를 더욱 쫄깃하게 만들었다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연 중이다. 이수현은 악랄한 범죄에 맞서는 까칠한 고딩의 면모를 실감나게 선보이며, K-콘텐츠 경쟁력 분석기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 드라마 검색 이슈 키워드 2주 연속 TOP10에 진입하는 등 쏟아지는 관심을 증명했다. 이수현은 지난 13일(금) 저녁 8시 공개된 '가족계획' 4회에서 범죄에 노출된 이웃을 지키기 위해 정의감을 불태우며, 악의 무리 처단을 위해 한발 짝 더 다가서는 모습으로 통쾌한 감동을 안겼다. 극중 백지우(이수현)는 지난 밤, 엄마 한영수(배두나)가 잠든 자신 곁에 다가와 "절대 다치지 않게, 끝까지 지켜줄게"라고 말한 것을 언급하며 "어제 한 말 진심이냐. 우리가 그 인간 잡아서 지워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["촬영장에서 여러번 쓰러져"…'나미브' 고현정, 눈물 투혼 있었다[이슈S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526068"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 드라마 '나미브' 제작발표회에 불참하면서 그의 건강 악화설에 이목이 집중된다. 고현정은 16일 오후 서울 신도림 디큐브시티 더세인트에서 열린 지니TV 오리지널 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재 강민구) 제작발표회에 참석할 예정이었다. 그러나 행사를 불과 2시간 앞두고 "갑작스러운 건강 악화"를 이유로 불참을 결정했다. 고현정은 '나미브' 제작발표회를 코 앞에 두고 건강 악화로 절대적 안정이 필요하다는 의료진의 판단을 받아 끝내 불참했다. 제작진은 "금일 오전 절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진의 소견에 따라 불가피하게 불참을 결정하게 되었다"라고 밝혔다. 고현정은 '나미브' 촬영장에서부터 여러 차례 건강 이상 징조를 보인 것으로 전해졌다. 고현정 소속사 엔에스이엔엠에 따르면 고현정은 '나미브' 촬영 현장에서도 여러 차례 쓰러졌고, 이날 오전에도 '나미브' 제작발표회 참석을 준비하다 쓰러져 응급실로 후송된 것으로 전해졌다. 소속사와 관계자들은 빡빡한 스케줄로 인해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 작지만 강한 충주시의 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414702"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경세제민 촉(17일 오후 6시 30분) 인구 20만명에 재정자립도는 17%인 충주시가 작은 거인의 면모를 보여주고 있다. 올해 충주시는 세계보건기구(WHO)가 우수한 정책을 실현한 도시에 수여하는 '건강 도시상'을 받았다. 시민들의 행복지수 역시 10년째 상승 중이다. 우수한 정책이 실현되고 시민이 행복한 충주시의 비결은 실용적인 행정이다. 9~11대 시장을 역임하고 있는 조길형 시장은 수평적 업무 분위기를 강조하고, 절차보다 실용에 집중하는 행정을 단행했다. 그 결과 76만 유튜버 '충주시 홍보맨'을 발탁하고, 바이오헬스 산업단지를 유치하는 등 성과를 낼 수 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽈룬티어' 1100만원 기부했는데 빚잔치?…이영표 "136만원 대출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907491"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS의 신개념 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’에서 한국 풋살 최강팀 ‘아이콘FS’와 선수들간의 몸을 사리지 않는 대접전이 예고된다. 13일 공개되는 KBS 스포츠 유튜브 예능 ‘뽈룬티어’에서는 드디어 10회를 맞아 ‘마지막 승부’를 앞둔 영표팀이 ‘풋살 최강’ 아이콘FS와의 대결을 앞두고 위기에 처한다. 심지어 이영표는 “내게 남은 것은 136만원의 대출뿐이다”라는 의미심장한 발언을 남겨 궁금증을 자아냈다. 전국 생활체육 풋살대회 최다 우승팀이자 풋살 국가대표까지 보유하고 있는 아이콘FS는 축구 레전드들이 모인 영표팀과의 대결에서 5:0 압승을 예상하며 강한 자신감을 보였다. 이에 이영표는 “혹시 영광이가 5골씩 먹는다고 소문났냐”며 농담으로 받아쳤고, 김영광 역시 “제가 또 거기까지 내려갔냐?”며 자폭(?)하는 모습을 보여 웃음을 선사했다. 하지만 화기애애한 분위기도 잠시, ‘축구 국가대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원X안재욱, 주말극 '독수리 오형제'로 뭉친다…내년 2월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971548"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 새 주말극 '독수리 오형제를 부탁해' 출연을 확정 짓고 주말 안방극장 점령에 나선다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 '독수리 오형제를 부탁해'(연출 최상열/극본 구현숙)는 오랜 전통을 이어온 '독수리 술도가'의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. '순정복서', '드라마 스페셜-희수' 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 '월계수 양복점 신사들', '전설의 마녀', '백년의 유산' 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감이 한껏 치솟는다. '독수리 오형제를 부탁해' 주연 배우로 합류한 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드미스였던 광숙은 '독수리 술도가' 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결방 이어오던 ‘이제 혼자다’, 방송재개 동시 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414687"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’가 종영한다. TV조선 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 측은 16일 오후 “12회로 시즌을 마무리하고 휴식기를 가진 후 돌아올 예정”이라고 시즌 종영을 알렸다. ‘이제 혼자다’는 12회 방송을 앞두고 지난달 19일 마지막 방송 이후 줄곧 결방돼왔디. 오랜만에 돌아온 ‘이제 혼자다’는 방송 재개와 함께 종영을 맞이하게 됐다. 이날 마지막 방송에는 농구선수 출신 우지원과 친형의 우애가 공개된다. ‘이제 혼자다’는 다시 혼자가 된 사람들이 세상에 적응하며 행복을 찾아가는 여정을 담아낸 리얼 관찰 예능이다. 사람들의 진솔한 삶 속에서 펼쳐지는 회복과 성장의 인생 2막을 따뜻한 시선으로 그려낸다. 지난 7월 첫방송한 ‘이제 혼자다’는 방송인 박미선과 배우 전노민, 조윤희가 진행을 맡았으며 매주 월요일 오후 10시 방송돼 왔다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주노 “서태지 평창동家 자주 갔지만 연락 안 돼”→양현석과 불화 해명 (알콜중독쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932913"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이주노가 서태지와 연락이 안 된다고 고백했다. 12월 14일 '알콜중독쇼'에는 '서태지와 아이들이 탄생한 썰 처음 얘기한다'는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이주노는 서태지와 아이들 결성 계기를 묻자 "처음에 (박)철우와 댄서로 활동하고 있을 때 박남정이 신곡 백업을 해달라고 제안했다. 동생 둘을 캐스팅했는데 한 명이 콜라의 김영완, 또 다른 한 명이 양현석이었다. 그렇게 4인조 팀을 결성해서 박남정의 '멀리 보이네'를 백업했다"고 밝혔다. 이후 박남정, 김영완, 양현석은 여러 행사를 뛰었고 한 호텔 무대에서 베이시스트로 활동하던 서태지를 만났다. 이주노는 "태지가 먼저 팀을 결성하고 싶다고 현석이한테 제안했다. 근데 둘이서만 할 수 없지 않나. 물어보진 않았지만 현석이 입장에서는 영완이에게 물어보기 불편했던 것 같다. 현석이가 여러 친구들한테 제안을 했는데 막상 같이 해보니까 만족감이 안 들어서 결국 나를 찾아온 것"이라고 전했다. 이에 성대현은 "그때 현석이 형이랑 사이가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍자, 신곡 ‘내가 사랑한 것들은’ 발매…홍진영 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860930"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 신곡을 발매한다. 홍자의 신곡 ‘내가 사랑한 것들은’은 어쿠스틱한 사운드 위 홍자의 짙고 섬세한 보이스가 인상적인 정통 트로트 곡으로 언젠가는 떠나보내야만 하고 또 이별해야만 하는 우리의 삶을 서정적인 사운드와 가삿말에 담아냈다. 정통 트로트 강자이자 ‘미스트롯’ 초대 트로트 붐을 이끈 주역으로 활약해온 홍자만의 깊게 우러난 ‘곰탕 보이스’와 절묘하게 어우러지며 추억을 되돌아보게 하는 진솔한 가사가 돋보이는 ‘내가 사랑한 것들은’은 완성도 높은 사운드와 드라마틱한 전개로 새로운 명곡의 탄생을 예고한다. 이번 곡은 임영웅 ‘사랑은 늘 도망가’, 이찬원 ‘편의점’, 박군 ‘아침밥상’ 등 수많은 히트곡을 배출해낸 트로트계 히트곡 메이커 홍진영이 직접 작사, 작곡했다. 홍진영 작곡가는 앞서 발매된 ‘빠라삐리뽀’를 통해 그동안 보지 못했던 홍자의 새로운 매력을 이끌어냈고 이번 앨범을 통해서는 홍자 특유의 진하고 품격 있는 매력을 극대화했다. 홍자에게 곡을 선물한 홍진영 작곡가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 무슨 짓 했길래...장도연 "싫어질 뻔했다" ('셀럽병사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320812"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 연기력에 장도연이 감탄을 표했다. 오는 17일 방송될 KBS2 '셀럽병사의 비밀' 두 번째 회차에서는 '인류 역사상 최악의 학살자'로 불리는 아돌프 히틀러의 '왼손의 비밀'에 대해 이야기한다. 이번 방송에서는 히틀러의 주치의인 테어도어 모렐이 작성한 히틀러의 885일간의 의료 기록이 전격 공개될 예정이다. 최근 노르만 올러(전 슈피겔 기자)는 독일 나치가 장병들에게 마약을 보급했으며, 더 강력한 마약을 개발하기 위해 유대인 생체 실험까지 자행했다고 밝혔다. 1945년 4월, 히틀러가 사망하기 한 달 전 촬영된 영상에서 그는 젊은 나치 단원인 '유겐트'(Jugend)와 만난다. 이 영상에서 히틀러는 젊은 단원들과 악수할 때 내내 왼손을 뒤로 감추고 있었으며, 우연히 드러난 그의 왼손은 눈에 띄게 떨리고 있었다. 대중을 선동하던 히틀러는 1941년 이후 돌연 사라진다. 그는 공개된 연설 대신에 녹화된 방송을 통해 메시지를 전달했던 것이다. 이에 대해 이찬원과 장도연은 '파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 친구 치킨집 차려줬다 망해…“빚 8500만원 남아” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696081"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 배우 이이경이 남다른 우정을 자랑했다. 16일 방송된 KBS CoolFM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 이이경과 가수 겸 작곡가 윤토벤이 게스트로 출연했다. 이날 방송에는 이이경의 미담이 전해졌다. 이이경은 한강에서 취객을 제압했다며 “누군가 차에 뛰어들었고 한강에 빠지려고 하길래 저도 모르게 나가서 그 사람을 제압했다. 추울 때였는데 제 외투를 벗어서 덮는 척하면서 묶었다”고 밝혔다. 또 이이경은 친구에게 치킨집을 차려준 적이 있다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 그는 “정말 어려운 친구가 있었고. 이 친구가 진짜 성실한 친구다. 본인이 좀 열심히 살고 싶어 하는데 뜻대로 되지 않는 인생에 한 줄기 내가 좀 이렇게 아 좀 뭐 좋은 빛이 되면 좋지 않을까? 싶었다”고 말했다. 하지만 치킨집은 잘 안 됐다고. 이이경은 “지금 너무 잘 지내고 있다. 빚이 8500만 원 남았지만 평생 받기로 했다”고 덧붙였다. 한편, 1989년생인 이이경은 2012년 영화 ‘백야’에 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승승장구 하던 연극배우, 8년째 흔적도 없이 증발한 사연은? (이말꼭)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414652"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 tvN ‘이 말을 꼭 하고 싶었어요’ (이하 ‘이말꼭’, 연출 최삼호/양진우/한지원) 10화에서는 도심 한복판에서 흔적도 없이 증발한 신혼부부와 그렇게 사라진 딸을 8년째 그리워하는 부모님의 이야기를 다룬다. 부모님은 연극 배우로서 승승장구하던 딸이 갑자기 결혼을 결심해 놀랐다고 전한다. 결혼 후 얼마 지나지 않아 딸과 연락이 두절 되었고 이에 실종 사실을 알게 되었다고. 수사 중 확인한 당시 신혼집 엘리베이터 CCTV에는 이후 8년간 풀리지 않은 미스터리가 담겨 있어 놀라움을 자아낸다. 평범하게 집으로 들어가는 부부의 모습은 찍혀 있었는데 그들이 나오는 모습을 찾을 수 없었던 것. 혹시나 놓쳤을까 무려 70명의 사람들이 CCTV를 확인했으나 집을 나오는 부부의 모습은 전혀 찾을 수 없었고 감쪽같이 증발해 버린 부부와 이 사건의 전말이 궁금증을 유발한다. 한편, 부부와 관련된 의문의 여인이 등장해 그녀의 정체와 이 사건이 더욱 미궁으로 빠진다. 이어 결혼 전 아내가 이 여자로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로라서' 시즌2, 역대급 뉴페이스 온다…내년 2월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907477"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 예능 ‘솔로라서’가 시즌1을 성황리에 마무리하고 시즌2로 돌아온다. 지난 10월 29일 첫 방송한 SBS 플러스·E채널 ‘솔로라서’는 솔로라서 행복하고 솔로라서 외로운 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다. 지난 10월 29일 첫 방송돼 매주 높은 시청률과 화제성을 기록하면서 인기몰이 중이다. ‘솔로라서’는 신동엽과 황정음이 MC로 호흡을 맞추며 유쾌한 케미를 자랑했다. ‘솔로 대표’로 나선 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연은 ‘솔로 라이프’를 가감 없이 보여주며 시청자들의 공감대를 자극했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 ‘솔로라서’는 최고 가구 시청률 1.5%를 차지했으며 최고 타깃 시청률은 0.6%(양사 합산, 유료 방송 기준)를 기록했다. ‘솔로라서’는 이러한 인기에 힘입어 시즌2를 확정했다. 여기에 상상을 초월하는 새로운 솔로 대표의 합류도 예정돼 있다. ‘솔로라서’ 시즌2는 오는 2025년 2월 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝키 김재덕 연락 두절?…장수원 "나도 통화 안 돼…곡 받다 멈췄다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971535"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스의 은지원과 장수원이 멤버 김재덕과 연락이 되지 않는다고 밝혔다. 15일 장수원 유튜브 채널에 올라온 영상에는 은지원이 게스트로 출연했다. 장수원은 "얼마 전에 형이 나한테 전화했을 때 몰랐는데 그때 형 '살림남' 녹화 중이었더라? 그 얘길 안 해줘서 내가 재덕이 형 별의별 얘기를 다 했는데"라며 김재덕의 얘기를 꺼냈다. 앞서 지난달 방송된 'KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서 은지원은 젝키 멤버들의 근황을 전하며 김재덕에 대해선 "다 정리하고 부산에 내려가 살고 있다"고 말한 바 있다. 장수원은 "녹화 중이라고 슬쩍이라도 얘기를 해줘야지. 형이 그때 자연스럽게 (백)지영 누나네 초대받은 것처럼 얘기했는데 알고 보니 녹화였더라. 나는 기사 나가고 형이 녹화 중에 전화한 걸 알았다"고 했다. 이에 은지원은 "자세한 얘기는 (방송에) 안 나가지. 누나(백지영)가 그때 갑자기 재덕이한테 연락해 보라고 해서 처음에 재덕이한테 전화했는데 안 받더라. 그래서 너한테 전화해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘건강 악화’ 53세 고현정, 너무 말랐어…최근 화보 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168962"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘건강 악화’ 53세 고현정, 너무 말랐어…최근 화보 보니 배우 고현정이 얼루어코리아 2025년 1월호의 커버 스타로 발탁됐다. 한 브랜드와 협업한 고현정은 입체적인 매력을 발산하며 만인의 사랑을 받는 배우다운 시너지를 예고했다. 화보 촬영 현장에서 다양한 시도에 적극적으로 임하고 모험을 즐기는 모습을 보여준 배우 고현정. 50대라는 사실이 믿기지 않을 정도로 동안 비주얼을 자랑한 그는 새로운 스타일을 뽐내기도 했다. ‘불변의 미모’ 고현정의 근황은 얼루어 코리아 1월호 및 얼루어 코리아의 각종 SNS에서 확인할 수 있다. 패션 필름, 쇼츠, 유튜브 등 다양한 콘텐츠도 순차적으로 공개될 예정이다. 한편, 고현정은 16일 오후 2시 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’ 제작발표회를 앞두고 이날 정오 행사 불참 소식을 급히 전했다. ‘나미브’ 제작진은 “고현정 배우가 갑작스러운 건강 악화로 인하여 불참하게 됐다”며 “금일 오전 절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진의 소견에 따라 불가피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주노 "양현석과 불화설? 우린 격이 달랐다" ('알콜중독쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320810"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이주노가 양현석과의 불화설을 언급했다. 지난 14일 '알쿨중독쇼' 채널에는 '서태지와 아이들'이 탄생한 썰 처음 얘기한다? R.ef가 DJ.DOC 전신이었다고? feat.션'이라는 제목의 4회 영상이 공개됐다. 게스트로는 이주노와 R.ef 박철우가 출연했다. 이날 성대현은 이주노에게 "서태지와 아이들은 어떻게 시작하게 된 거냐. 처음에 서태지랑 양현석은 안다"라고 운을 띄웠다. 이주노는 "우리가 활동을 하고 있을 때 박남정이 우리에게 제안을 했다. 새로운 곡이 나오는데 우리에게 백업을 해달라고 해서 박철우와 의논을 해서 동생 둘을 캐스팅했다"라고 설명했다. 이어 그는 "이 둘은 보이즈에 밑에 있던 애들이다. 거기서 춤을 곧잘 추는 애가 (콜라의) 김영완이었다. 그 친구를 캐스팅하고 밸런스를 맞추기 위해 양현석을 캐스팅해서 4인조로 박남정 백업을 했다"고 밝혔다. 이후 박남정이 인기를 얻자, 박철우와 함께 팀을 나오게 됐다고 밝힌 이주노는 "밤무대를 뛰는데 한 호텔에서 박남정과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경력 53년' 이연복 셰프, 파브리 보조로 새우 까다 분노 "40년 만에"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526065"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 경력 53년 차 이연복 셰프가 무인도에서 파브리의 보조가 되어 새우를 까다 분노한다. 16일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(연출 김명진 신현빈 이준범 김기호, 작가 권정희, 이하 '푹다행') 29회는 '무인도의 셰프들' 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 셰프들은 손님들을 위해 각자 필살기를 선보인다. 파브리는 갑오징어 먹물 뇨키를, 정호영은 수프 카레 우동을, 이연복은 해물 누룽지탕을 준비한다. 음식을 먹는 순서에 따라 손님들의 맛 평가가 달라질 수 있어, 요리 순서를 놓고 세 사람 사이에 치열한 신경전이 펼쳐진다. 요리가 나갈 순서를 정하고, 각 요리가 완벽하게 나갈 수 있도록 메인 셰프 외에 나머지 두 사람은 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 MBC 방송연예대상 티저 공개...‘무도’‘나가수’ 추억의 예능 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007393"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30주년을 앞두고 있는 ‘2024 MBC 방송연예대상’이 추억의 예능 스타들을 한자리에 모은다. 오는 29일(일) 저녁 8시 30분에 방송될 ‘2024 MBC 방송연예대상’이 1차 티저 영상을 공개했다. 1차 티저 영상에는 ‘2024 MBC 방송연예대상’ MC를 맡은 전현무, 혜리, 이장우가 과거로 돌아가 눈길을 끈다. 세 사람은 1990년대, 2000년대, 2010년대를 뜨겁게 달군 MBC 예능 프로그램들을 소환하며 보는 이들의 향수를 불러일으킨다. 먼저 최초의 ‘MBC 코미디대상’을 지켜보는 어린이 전현무가 1990년대를 휩쓴 ‘오늘은 좋은 날’ 속 이경규의 유행어 “별들에게 물어봐”를 패러디한다. 이어 굴렁쇠를 하는 소년 이장우는 2000년대 레전드 예능이자 현재까지도 많은 이들에게 사랑받고 있는 ‘무한도전’을 외쳐 반가움을 자아낸다. 소녀 혜리가 분 비눗방울 속 ‘무한도전’을 비롯해 ‘나는 가수다’, ‘god의 육아일기’, ‘우리 결혼했어요’, ‘세바퀴’ 등 MBC 인기 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몇 주간 결방하더니? ‘이제 혼자다’ 오늘(16일) 시즌 종영[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932911"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN '이제 혼자다'가 시즌 종영한다. '이제 혼자다' 측은 12월 16일 공식 보도자료를 통해 시즌 종영 소식을 전했다. '이제 혼자다'는 이날 방송되는 12회를 끝으로 시즌을 마무리하고 휴식기를 가진 후 돌아올 예정이다. 몇 주째 결방을 이어오던 '이제 혼자다'가 갑작스럽게 종영하게 된 것. 애초부터 12부작으로 제작된 만큼 예정된 종영이라는 것이 TV조선 측의 입장. 하지만 뚜렷한 이유 없는 결방에 편성 이동, 예고 없는 종영 등이 겹치면서 시청자에 대한 배려가 없다는 지적이 나오고 있다. 한편 '이제 혼자다'는 다시 혼자가 된 사람들이 세상에 적응하며 행복을 찾아가는 여정을 담아낸 리얼 관찰 예능. 이날 방송에서는 우지원과 전노민의 이야기가 전파를 탈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 이민호→공효진, 우주 출근 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907464"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’ 속 우주인의 일상은 어떨까. 오는 2025년 1월 4일 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 국내 최초로 우주 정거장을 배경으로 해 그 안에서 살아가는 우주인들의 삶을 그리는 스페이스 오피스물의 탄생을 예고하며 tvN의 2025년 상반기 기대작으로 주목받고 있다. 이런 가운데 공개된 출근 포스터는 광활한 우주 안 지구의 궤도를 따라 도는 우주 정거장으로 출근 중인 우주인들의 모습을 볼 수 있어 이들의 일상을 더욱 궁금하게 만든다. 먼저 푸른 지구의 대기권 밖을 벗어나 일정한 구간을 맴돌고 있는 거대한 우주 정거장의 풍경이 시선을 잡아끈다. 복잡한 기계 장치가 가득 달린 우주 정거장의 위용이 호기심을 무한정 자극하고 있다. 특히 우주 정거장 한 귀퉁이 반짝이는 공간에 있는 작디작은 사람들이 우주의 광활함을 체감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재혼’ 류시원 득녀, 19세 연하 아내 딸 출산 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168961"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘재혼’ 류시원 득녀, 19세 연하 아내 딸 출산 [DA★] 배우 류시원이 딸을 품에 안았다. 류시원은 16일 자신의 인스타그램을 통해 딸의 사진을 공개하며 지난 11일 득녀했다고 소식을 전했다. 그는 “사랑스런 천사가 세상에 나왔다. 태어나줘서 고맙고 감사해. 우리 쿵쿵이~ 사랑해~ 딸”이라고 남기기도 했다. 한편, 류시원은 2010년 결혼했으나 소송 끝에 2015년 이혼했다. 첫 딸은 전처가 양육하고 있다. 2020년 19세 연하의 1991년생 비연예인과 재혼했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 집에서 대체 뭘 했길래 “전기세 80만원 나와” 짠돌이 김종국 충격 (짐종국)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932910"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 백지영의 경제 습관을 지적했다. 12월 15일 '짐종국'에는 '25주년 된 후배 가수 (Feat. 백지영, 쇼리)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 백지영은 근황에 대해 이야기하던 중 "전기세가 80만 원 나왔다"고 고백했다. 연예계 대표 짠돌이 김종국은 충격적인 소식에 "지영아 아껴야 한다"고 걱정하며 "평소에 절약하냐"고 물었다. 백지영은 "저는 있을 때 쓰자는 주의"라고 소신을 밝혔다. 쇼리는 "버킨백을 세탁기에 넣더라"며 백지영의 과거를 폭로했다. 김종국이 "왜 그런 거냐"며 이해 못하겠다는 반응을 보이자 백지영은 "세탁기에 넣은 게 아니고 목욕탕에 넣었다. 술을 마시고 목욕 후 자야겠다고 생각해서 욕조에 들어갔는데 가방이랑 같이 들어간 것"이라고 말해 웃음을 자아냈다. 물티슈가 2~3장씩 딸려 나올 때도 그냥 쓴다는 백지영을 향해 김종국은 "다시 넣어야지. 물티슈가 없던 시절부터 살았는데 왜 그러냐"고 헛웃음을 지었다. 이에 쇼리는 "이제 아기를 키우다 보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원·안재욱, ‘독수리 오형제를 부탁해’ 캐스팅…대환장 케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860928"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원과 안재욱이 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 캐스팅을 확정 짓고 주말 안방극장 점령에 나선다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(연출 최상열 극본 구현숙)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘순정복서’, ‘드라마 스페셜-희수’, ‘도둑잠’ 등을 통해 감각적인 연출력을 보여준 최상열 감독과 ‘월계수 양복점 신사들’, ‘전설의 마녀’, ‘백년의 유산’ 등 탄탄한 집필력을 인정받은 구현숙 작가가 뭉쳐 기대감이 한껏 치솟는다. ‘독수리 오형제를 부탁해’ 주연 배우로 합류한 엄지원은 극 중 골드미스에서 미망인이 되어버린, 시완우체국 창구 계장 마광숙 역으로 분한다. 그는 명랑, 쾌활하며 때와 장소를 가리지 않고 돌직구를 날리는 성격의 인물이다. 마흔다섯이 될 때까지 골드미스였던 광숙은 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 과거 연인 사고사에 큰 충격…119 신고했지만 말 못 하는 사연에 오열만 ('조명가게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693068"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'의 김설현이 몰입도 높은 연기력으로 극의 긴장감을 고조시켰다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 지난 12일(수) 공개된 5, 6회에서는 수상한 손님 이지영 역으로 분한 김설현의 안타까운 사연이 공개됐다. 지영은 자신의 연인 김현민(엄태구 분)이 죽었다고 착각, 극단적 선택을 했다는 사실에 모두를 충격에 빠뜨렸다. 지영은 연인 관계였던 김현민(엄태구 분)이 자신을 만나러 오는 길에 사고를 당했다는 사실을 알게 됐다. 사고를 목격한 뒤 그는 다급히 119에 신고했지만, 목소리가 나오지 않았던 지영은 말을 할 수 없는 현실에 눈물만 흘렸다. 애인의 사고로 충격받은 지영의 감정을 보는 이들에게 고스란히 전달한 김설현의 열연이 감탄을 자아냈다. 앞서 지영이 현민이 탄 버스를 매일 벤치에서 기다렸던 이유도 공개됐다. 과거 지영은 항상 현민을 벤치에서 기다렸고 현민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나래식' 박나래X장도연, 과거 자취시절 회상…'찐친' 케미 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907451"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 장도연이 절친 케미를 자랑한다. 오는 18일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 ‘나래식’ 14회에는 코미디언 장도연이 출연한다. 이날 ‘나래식’은 크리스마스 특집으로 그려진다. 이에 현장은 박나래가 직접 만든 트리부터 다양한 소품들로 가득 채워져 크리스마스 분위기를 한껏 자아낼 예정이다. 크리스마스 특집으로 꾸며지는 만큼 게스트 역시 스페셜하다. 주인공은 ‘박나래의 찐친’ 장도연. 장도연은 등장과 동시에 상황극을 펼치는 등 ‘뼈그맨’다운 면모를 한껏 발산한다. 그 가운데 박나래는 “옛날 신길동 느낌으로 준비했다”며 과거 장도연과 자취하던 시절로 추억 여행을 떠난다. 이에 메뉴 역시 두 사람의 추억이 깃든 요리로 준비돼 눈길을 끈다. 메뉴에 대해 박나래는 “장도연이 제일 좋아했던 음식”이라고 설명하고, 장도연은 “어머, 세상에”라며 감격한다. 또한 두 사람은 과거 에피소드를 꺼내며 “그땐 그랬지”라며 추억에 젖는다. ‘나래식’ 장도연 편은 오는 18일과 25일 오후 6시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순, 내조 제대로 받네… "♥이효리가 패션 골라줘, 구겨진 셔츠도 OK" (완벽한 하루)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807327"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 이효리가 골라준 셔츠에 만족감을 보였다. 16일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 좋은 명소를 공유하는 '내가 좋아하는 장소' 코너가 진행됐다. 이날 서초구에 위치한 반포 '허밍웨이길'을 소개한 이상순은 "이름이 독특하다. 처음에는 노인과 바다를 쓴 헤밍웨이랑 관련있나 싶었는데 헤밍이 아니라 허밍이다"고 강조했다. 이어 그는 "이 길을 걷다 보면 콧노래가 절로 나온다고 해서 붙여진 이름이라고 한다"며 이름에 붙여진 유래를 설명하더니 "양옆으로 벚나무와 느티나무가 가득해서 계절마다 다른 풍경을 볼 수 있다. 딱 보니까 이런 길이겠다. 처음에는 조금만 걸으려고 했는데 콧노래 부르면서 걷다보니 계속 걷게 되는 그런 길"라고 기대감을 보였다. 한 청취자는 "어제 '요정재형' 유튜브에서 봤다. '완벽한 하루' 엄청 홍보해서 라디오 관계자 분들이 좋아할 듯 싶다. 전 구겨진 셔츠보고 급해서 그냥 오셨나 싶었는데 그게 패션이셨더라"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최상, 취임식서 괴한에 습격…한그루 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971511"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라 게임' 최상이 괴한에게 습격을 당한다. 16일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 '신데렐라 게임'(극본 오상희 / 연출 이현경) 11회에서는 구하나(한그루 분)가 부상당한 황진구(최상 분)를 발견하는 모습이 그려진다. 앞서 하나는 혜성투어 면접장에서 채용 담당자였던 윤세영(박리원 분)과 대립했다. 하나는 면접장을 박차고 나와 불합격을 예상했지만, 두바이 투자자의 마음을 돌렸던 공을 인정받아 혜성투어에 채용됐다. 앞으로 펼쳐질 하나의 혜성투어 입성기가 어떤 전개를 맞이하게 될지 궁금증을 더했다. 이날 방송되는 11회에서 지석은 혜성그룹 총괄 본부장으로 취임한다. 그는 신여진(나영희 분) 회장을 비롯해 진구, 세영이 취임식에 참석한 자리에서 파격적인 취임사로 모두의 시선을 끈다. 여진에 대한 복수심으로 불타오르는 지석이 본격적으로 혜성그룹을 뒤흔들 준비를 시작하는 것. 또한 세영은 지석의 취임으로 전 남자 친구와 현 약혼자가 같은 회사에 다니게 된 예상치 못한 상황에 처하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["위로와 울림 확신"…고현정·려운, 스타 제작 성장기 '나미브'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348395"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정 없는 고현정 주연작 '나미브', 제작발표회 개최 윤상현·이진우까지 출연…23일 밤 첫 방송 배우 고현정이 스타 제작자로 변신해 자신만의 카리스마를 보여준다. 려운이 전작에 이어 다시 한번 뮤지션으로 분해 고현정과 호흡을 맞춘다. 두 사람의 만남과 인연 그리고 대립과 성장을 통해 위로와 울림을 안기는 드라마가 될 것이라고 강조한 '나미브'다. 지니TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재·강민구) 제작발표회가 16일 오후 서울 신도림동 더세인트에서 열렸다. 현장에는 강민구 PD를 비롯해 배우 려운 윤상현 이진우가 참석했다. 주연인 고현정은 이날 갑작스러운 건강 악화로 인해 불참했다. 사막과 바다가 만나는 곳을 뜻하는 '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 강민구 감독은 작품과 관련해 "해임된 스타 제작자와 방출된 장기 연습생의 역경과 성장 드라마라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 노벨문학상 수상 기념 MBC '한강이 온다', 오늘 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907440"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강 작가 노벨문학상 수상기념 MBC 특집 다큐 ‘한강이 온다’가 방송된다. MBC 측은 16일 “‘한강이 온다’를 편성했다”고 전했다. 2024년 12월 3일 윤석열 대통령이 선포한 비상계엄은 대규모 시민항쟁으로 이어졌고 결국 12월 14일 국회가 윤 대통령에 대한 탄핵을 결정했다. 동시간대 대한민국 최초로 한강 작가는 스웨덴에서 노벨문학상을 받았다. 한강 작가의 대표작 ‘소년이 온다’와 ‘작별하지 않는다’는 각각 1980년 광주, 1948년 제주에서 일어났던 비상계엄을 배경으로 대규모 민간인 학살과 생존희생자들의 이야기를 다루고 있다.세계적인 주목을 받은 두 사건이 동시에 일어났다는 점 또한 역사적인 상황. 한강 작가의 대표작인 ‘소년이 온다’의 배경은 1980년 비상계엄으로 숱한 시민들이 희생된 5.18 민주화항쟁이다. 한강 작가의 아버지인 한승원 작가는 1980년 당시 몰래 유통되던 5.18 관련 사진첩을 집으로 가지고 왔던 기억을 환기했다. 사진첩을 당시 초등학생이었던 한강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 박나래와 불화설 일축…“그땐 그랬지”(‘나래식’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115421"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래, 장도연. 사진|유튜브 코미디언 박나래의 ‘영혼의 단짝’ 장도연이 ‘나래식’에 출격한다. 오는 18일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 ‘나래식’ 14회에는 코미디언 장도연이 출연한다. 이날 ‘나래식’은 크리스마스 특집으로 그려진다. 이에 현장은 박나래가 직접 만든 트리부터 다양한 소품들로 가득 채워져 크리스마스 분위기를 한껏 자아낼 예정이다. 크리스마스 특집으로 꾸며지는 만큼 게스트 역시 스페셜하다. 주인공은 ‘박나래의 찐친’ 장도연. 장도연은 등장과 동시에 상황극을 펼치는 등 ‘뼈그맨’다운 면모를 한껏 발산한다. 그 가운데 박나래는 “옛날 신길동 느낌으로 준비했다”며 과거 장도연과 자취하던 시절로 추억 여행을 떠난다. 이에 메뉴 역시 두 사람의 추억이 깃든 요리로 준비돼 눈길을 끈다. 메뉴에 대해 박나래는 “장도연이 제일 좋아했던 음식”이라고 설명하고, 장도연은 “어머, 세상에”라며 감격한다. 또한 두 사람은 과거 에피소드를 꺼내며 “그땐 그랬지”라며 추억에 젖는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트롯챔피언’ 장민호·박서진·손태진, 올해를 빛낸 트롯스타는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414584"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’2024 트롯챔피언 어워즈‘에서 올해를 빛낸 트롯스타를 꼽는다. 오는 19일 오후 8시 방송되는 MBC ON 예능프로그램 ’트롯챔피언‘에서는 연말결산 ’2024 트롯챔피언 어워즈‘이 전파를 탄다. MBC ON ’트롯챔피언‘은 한 해를 마무리하며 2024년을 빛낸 트롯 스타들과 함께 안방극장을 뜨겁게 달굴 예정이다. 수상에 앞서 ’2024 트롯챔피언 어워즈‘를 빛내주기 위해 역대급 스페셜 무대가 함께한다. 특히 이번 ’2024 트롯챔피언 어워즈‘ 무대는 가수와 팬이 함께 무대를 꾸민다. 가수 손태진은 첫 정규앨범 SHINE(샤인)의 수록곡인 ’널 부르리‘ 무대를 선보인다. ‘널 부르리’는 손태진이 처음 작곡한 곡으로, 팬들의 응원법과 함께 무대를 꾸밀 예정이라 더욱 관심이 모이고 있다. 트롯챔피언의 MC인 장민호도 무대를 준비했다. 음악방송에서 한 번도 선보인 적 없었던 무대를 최초 공개했다. 어떤 곡을 준비했길래, 팬들은 ‘타임머신’을 타고 그때 그 시절로 돌아가서 순수했던 동심의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마침내 1승 거둔 '슈팅스타', 최용수 신들린 용병술 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002128479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002128479"/>
        <updated>2024-12-16T09:11:04.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 '슈팅스타'가 평균 별점 4.6점의 시청자 평과 입소문을 탄 가운데, 리그 첫 승을 거뒀다. 최근 공개된 '슈팅스타' 4화는 무승부로 끝난 전 경기에 대한 후일담을 나누는 박지성 단장과 최용수 감독의 웃픈 대화들로 오픈하며 초반부터 시청자들에게 웃음을 선사했다. 부상자가 속출하는 'FC슈팅스타'에 킬리안 음바페, 케빈 더 브라위너와 같은 월클 선수를 요청하지만 용병 제한으로 맞받아치면서 두 사람의 티키타카를 엿보게 했다. 첫 승을 위해 수비 축구를 꺼내 들 거라는 예상과는 달리, 최용수 감독의 'FC슈팅스타'는 쓰리백 수비를 과감하게 버리고 투톱 공격 축구로 '서울중랑축구단'에게 맞불을 놨다. 하지만, 전반전 동안 쉽게 나오지 않은 골에 양 팀의 중원 싸움은 거칠어지고, 점점 과열되는 경기가 이어졌다. 결국 최용수 감독은 공격형 쓰리백으로 변화를 주었고, 승리의 기세가 'FC슈팅스타'에게 찾아오게 됐다. 특히, 이번 경기 활약이 돋보였던 김영광은 자신의 마지막을 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이한신' 권유리, 증인 풀어줬다?…이학주 검거 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907425"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 권유리가 범인 이학주를 검거할 수 있을까. 권유리는 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘이한신’)에서 광역수사대 에이스 형사 안서윤 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 몸싸움, 수사 등 못 하는 게 없는 안서윤이지만 동생 안다윤(김예나 분)을 죽인 지명섭(이학주 분)을 잡는 것만은 번번이 실패하고 있다. 안다윤 사망 사건 당시, 모든 정황 증거가 지명섭을 범인으로 가리키고 있음에도 불구하고 결정적 증거가 없어 그를 풀어줘야만 했던 안서윤. 이후 사건 당일 지명섭과 함께 클럽에 있었던 최정학(남민우 분)을 찾아내는 데까지 성공했지만 그를 오정그룹에 뺏기고 말았고, 결국 최정학은 싸늘한 시신으로 발견됐다. 그럼에도 지명섭을 향한 수사를 멈추지 않은 안서윤은 지난 8회에서 최정학보다 더욱 지명섭과 가까운 그의 측근 임정균(임효우 분)을 잡는데 성공했다. 16일 9회 방송을 앞두고 공개된 스틸컷에는 임정균을 풀어주는 안서윤의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파산 위기’ 조아영, 사고로 기억 잃고 돌변…‘너의 뮤즈 나의 여신’ 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168957"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파산 위기’ 조아영, 사고로 기억 잃고 돌변…‘너의 뮤즈 나의 여신’ 주연 발탁 달샤벳 출신 배우 조아영이 연기 변신에 나섰다. 조아영은 지난 11일 숏폼 플랫폼 ‘펄스픽’을 통해 공개된 숏폼 드라마 ‘너의 뮤즈 나의 여신’에서 주연인 마리아 역을 맡았다. ‘너의 뮤즈 나의 여신’은 파산 위기에 놓인 회사를 살리기 위해 여신 마리아의 성격을 요조숙녀로 변신시키기 위한 대표 조정석(한기웅 분)의 이야기를 그린 아슬아슬 역정 로맨스 드라마. MBC 드라마 ‘용왕님 보우하사’, ‘훈장 오순남’, ‘내 손을 잡아’ 등을 선보인 최은경 감독이 연출했다. 조아영이 연기한 ‘마리아’는 폭력적인 아버지를 피해 일찍 독립한 후 악착같이 생존해온 인물. 타고난 친화력과 긍정 마인드, 걸쭉한 입담을 갖춘 털털한 매력의 캐릭터다. 조아영은 뜻하지 않은 사고로 인해 기억을 잃어버린 후 이전과는 전혀 다른 삶을 살게 되는 마리아의 입체적 변화와 한기웅과 아슬아슬한 로맨스를 펼쳤다. 조아영은 지난 2011년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로라서' 시즌1 피날레, 역대급 뉴페이스와 내년 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320802"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'가 시청자들의 뜨거운 관심과 사랑 속에 시즌1을 마무리한다. SBS Plus·E채널 '솔로라서'는 솔로라서 행복하고, 솔로라서 외로운, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다. 지난 10월 29일 첫 방송돼 매주 높은 시청률과 화제성을 기록하면서 인기몰이 중이다. '솔로라서'는 '센스 만점 입담꾼' 신동엽과 '긍정의 아이콘'인 배우 황정음이 정식 예능 MC로 첫 호흡을 맞춰 최고의 합과 시너지로 인기를 견인해 왔다. 타의 추종을 불허하는 신동엽의 순발력과 입담이 황정음의 솔직하고 친근한 매력과 만나 스튜디오를 화기애애하게 이끌며 안방에 유쾌한 웃음과 감동을 안겨줬다는 평가를 받았다. '솔로 대표'로 나선 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연 역시 진솔하면서도 반전 매력이 빵빵 터지는 '솔로 라이프'를 가감 없이 보여줘 시청자들의 공감대를 자극했다. 또 '솔로라서'는 방송 직후 각종 포털 사이트 '가장 많이 본 뉴스'와 인기 검색어를 7주 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 공개에 넷플릭스 가입해야 하나…비가입자 3명 중 1명 '가입 고려']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000921048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000921048"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 26일 넷플릭스를 통해 공개 예정인 '오징어 게임 시즌2'에 대한 관심이 유례 없이 뜨겁다. 공개 전 인지율과 시청의향이 역대 최고임은 물론 넷플릭스를 구독하지 않는 사람 3명 중 1명이 이 드라마를 보기 위해 신규 구독을 고려할 정도인 것으로 나타났다. 컨슈머인사이트가 'OTT K-오리지널 콘텐츠 초기 시청자 평가' 제28차 조사(12월 7~8일)를 통해 넷플릭스 드라마 화제작 '오징어 게임 시즌2'에 대한 OTT 이용자 인식을 조사한 결과 묻고 이를 분석했다. 'OTT K-오리지널 콘텐츠 초기 시청자 평가'는 컨슈머인사이트가 지난 4월 시작한 신규 기획조사로, 매주 전국 20~59세 남녀 OTT 이용자 500명(연간 2만6000명)을 대상으로 한다. OTT를 통해 공개되는 모든 K-콘텐츠에 대한 소비자 반응을 집계해 성공적인 콘텐츠 제작과 마케팅을 위한 인사이트를 제공한다. '오징어 게임 시즌2'는 공개 전부터 인지율과 시청의향률 모두 역대최고치를 기록했다. 공개 4주(11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드 리X정지선, '흑백요리사' 재연…美레스토랑→마라 크림 딤섬 등장 (톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807321"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원25시'에 에드워드 리의 비빔밥과 정지선의 마라 크림 딤섬이 등장한다. 16일 방송하는 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 딤섬 여왕 정지선 셰프가 스튜디오에 출연하는 한편, 에드워드 리 셰프의 신상 레스토랑을 소개한다. 먼저 ‘세계 속 한국인 탐구생활’ 코너 속 에드워드 리 셰프의 신상 레스토랑을 방문하는 미국 톡파원의 여정이 기대를 모은다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에서 한국과 서양의 식문화를 융합한 독창적인 요리를 선보인 에드워드 리 셰프는 이번 신상 레스토랑에서 그만의 창의적인 한식 코스 요리를 선보인다. 특히 이곳에서는 주방 내 조리도구뿐만 아니라 식기까지도 제로 플라스틱을 사용할 만큼 지속 가능한 요리 문화를 추구하는 그의 단단한 고집을 엿볼 수 있다고. 뿐만 아니라 미국 톡파원은 장안의 화제였던 참치 비빔밥을 비롯해 새로운 요리도 맛본다고 해 에드워드 리 셰프의 특별 요리는 어땠을지 궁금증을 자아낸다. 그런가 하면 이날 스튜디오에서는 정지선 셰프가 마라 크림 딤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우들도 제각각…탄핵 가결 응원vs반대 집회 참가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005907418"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 늦은 밤 비상 계엄을 선포한지 약 2주가 지났다. 그동안 탄핵소추안이 두 번 발의됐고 배우들은 다양한 방법으로 목소리를 냈다. 남윤수(왼쪽)와 차강석(사진=SNS, 유튜브 채널 캡처화면) 배우 유준상이 지난 10일 뮤지컬 공연을 마치고 팬들과 대화한 영상이 화제를 모았다. 사회관계망서비스(SNS) X(구 트위터)를 통해 올라온 영상에서 유준상은 팬들에게 사인을 해주며 “(집회에) 몸 사리면서 나가라. 나도 이렇게 입고 한 번 나가겠다”고 집회 참가를 시사했다. 이후 2차 탄핵소추안 표결을 앞둔 13일에는 “내일 탄핵이 돼야 되는데”라며 한숨을 내쉬기도 했다. 송선미는 ‘탄핵 커피 선결제’로 눈길을 끌었다. 이번 탄핵 촉구 집회에서 선결제는 새로운 집회 문화로 등장했다. 일부 시민들이 집회 참가자들을 응원하는 의미에서 근처 카페, 식당 등에 선결제를 해둔 것이다. (사진=김서형SNS, 신소율SNS) 가수 아이유, 그룹 뉴진스 등에 이어 배우 중 처음으로 선결제 릴레이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 데스매치 탈락자 15명 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414569"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현역가왕2(17일 오후 9시 40분) 자체평가전에서 살아남은 30인 현역이 펼치는 1대1 데스매치 '현장 지목전'이 진행된다. 치열한 데스매치에서 살아남은 15명의 현역과 패배한 15명의 현역이 생존과 탈락이라는 엇갈린 운명에 직면한다. 모든 데스매치 무대가 끝난 후 탈락이 확정된 15명이 패자부활전에 돌입한 가운데 MC 신동엽이 '현역가왕' 시즌1보다 혹독해진 새로운 룰을 공개한다. 현역과 마스터들 사이에서 "정말 잔인하다"는 한탄이 흘러나오고 돈독하던 현역들 사이에서 날 선 신경전이 벌어진다. 지난주 등장한 박서진에 이어 또 다른 '미스터리 현역'이 정체를 드러내면서 스튜디오가 술렁인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진짜보다 더 진한 '가짜 가족'의 사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414568"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '가족계획' '트렁크' 특별한 연대로 외로움 치료 일반적이지 않은 방식으로 가족이 된 사람들의 사랑과 연대를 그린 드라마들이 인기를 끌고 있다. 쿠팡플레이 드라마 '가족계획'은 특수 요원을 기르는 특수교육대에서 탈출해 가족을 이룬 이들이 한 도시에 정착해 악을 소탕하는 이야기를 그린다. 피는 안 섞였지만 한영수(배두나), 백철희(류승범) 부부와 아들 지훈(로몬), 딸 지우(이수현), 아버지이자 할아버지인 백강성(백윤식)은 서로를 아끼며 단결한다. '가족계획'의 서사는 가족을 중심으로 진행된다. 이들이 연쇄살인범과 조직폭력배, 성범죄자를 소탕하는 것은 오직 가족들의 안위를 지키기 위해서다. 특수교육대의 추격을 피해 조용히 숨어 살려 하지만 자꾸 악인들과 엮이며 의도치 않게 정의를 실현한다. 넷플릭스 드라마 '트렁크'(연출 김규태)는 1년 계약결혼의 형태로 만난 한정원(공유)과 노인지(서현진)가 서로의 결핍을 채워주며 삶의 의미를 찾는 이야기를 다룬다. 어린 시절 받은 학대로 깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 결혼 스캔들 주인공 밝혀졌다…상대는 수의대 후배 최희진 ('캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693066"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모텔 캘리포니아'가 극 중 나인우의 '결혼 스캔들' 상대, 최희진의 첫 스틸을 공개했다. 내달 첫 방송을 앞둔 새해 첫 로맨스 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, 이세영(지강희 역), 나인우(천연수 역), 최민수(지춘필 역), 김태형(금석경 역), 최희진(윤난우 역) 등 신뢰감과 신선함을 동시에 잡은 탄탄한 라인업으로 기대를 모으고 있다. '모텔 캘리포니아' 측이 최희진의 첫 스틸을 공개해 관심을 집중시킨다. 극 중 최희진은 나인우의 하나읍 수의사 후배인 '윤난우' 역을 맡았다. 난우는 동물을 사랑하는 마음으로 수의대에 입학했지만, 교내 불법 동물 실험 반대에 나섰다 졸지에 취업 길이 막혀버린 선한 마음의 소유자. 결혼 선 자리로 내몰리기 직전, 학교 선배 연수(나인우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강홍석, 첫 단독 팬미팅 연다…2025년 2월 개최 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168952"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강홍석, 첫 단독 팬미팅 연다…2025년 2월 개최 [공식] 배우 강홍석이 데뷔 16년 만에 첫 번째 단독 팬미팅을 개최한다. 강홍석은 오는 2025년 2월 8~9일, 양일간 대학로 에스에이홀(SA HALL)에서 첫 번째 단독 팬미팅 ‘더 홍 쇼(THE HONG SHOW)’를 진행한다. 첫 번째 단독 팬미팅 ‘THE HONG SHOW’는 강홍석의 모든 매력을 집합시킨 쇼. 뮤지컬 데스노트 ‘홍류크’, 킹키부츠 ‘홍롤라’, 하데스타운 ‘홍르메스’, 알라딘 ‘홍지니’ 등 매 작품마다 인생 캐릭터를 경신해온 강홍석이 사랑 받았던 넘버뿐 아니라 무대 위와는 또 다른 강홍석의 솔직하면서도 다채로운 매력을 팬들과 나누고 추억을 쌓고자 기획됐다. 무엇보다 이번 팬미팅은 강홍석의 데뷔 이후 첫 팬미팅이자 생일을 앞둔 시점에서 펼쳐지는 공연으로 의미가 남다르다. 강홍석은 밴드 라이브를 직접 섭외 하는 등 대체불가 쇼를 만들기 위해 심혈을 기울이고 있다는 후문이다. 강홍석의 데뷔 첫 단독 팬미팅 ‘T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강홍석, 홍롤라 인기에 화답‥내년 2월 데뷔 첫 단독 팬미팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932907"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뮤지컬 흥행 주역' 배우 강홍석이 데뷔 16년 만에 첫 번째 단독 팬미팅을 개최한다. 강홍석은 오는 2025년 2월 8~9일, 양일간 대학로 에스에이홀(SA HALL)에서 첫 번째 단독 팬미팅 '더 홍 쇼(THE HONG SHOW)'를 개최한다. 첫 번째 단독 팬미팅 'THE HONG SHOW'는 작품마다 대체불가 캐릭터를 만들어 내며 자신의 이름을 아이콘화하고 있는 강홍석의 모든 매력을 집합시킨 쇼다. 뮤지컬 데스노트 '홍류크', 킹키부츠 '홍롤라', 하데스타운 '홍르메스', 알라딘 '홍지니' 등 매 작품마다 인생 캐릭터를 경신, 대한민국 뮤지컬 대중화를 이끈 배우 강홍석이 사랑 받았던 넘버뿐 아니라 무대 위와는 또 다른 강홍석의 솔직하면서도 다채로운 매력을 팬들과 나누고 추억을 쌓고자 기획됐다. 개최 소식과 함께 공개된 포스터 속 강홍석은 누군가를 기다리는 듯 카메라를 응시하고 있어 눈길을 끈다. 특히 무대 위 화려한 스포트라이트를 한 몸에 받고 있어 진정한 '강홍석 쇼'를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아담부부' 여전하네…조권·가인, 허리 감싸고 '초밀착 투샷']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526059"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아담부부' 조권 가인이 다시 만났다. 조권은 16일 자신의 소셜 미디어에 "여러 모로 특별했던 서울콘"이라며 "아지뱀들 만나러온 나보다 잘생긴"이라는 설명과 함께 브아걸 가인의 계정을 태그했다. 공개된 사진에는 2AM 콘서트를 찾은 가인의 모습이 담겼다. 다정하게 허리를 감싸안고 포즈를 취한 두 사람의 모습은 과거 '우결' 시절 부부 케미스트리를 연상케 했다. 두 사람은 2AM 멤버들과 함께 한 단체사진에서도 초밀착 포즈로 여전한 친분을 뽐냈다. 두 사람은 2009년 방송한 MBC '우리 결혼했어요'에서 가상부부로 호흡을 맞추며 '아담부부'라는 애칭으로 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순, 서울살이 지쳤나…"나도 이제 월요병 겪는다" (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807318"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 살았던 제주도를 떠나 서울로 이사 온 이상순이 '월요병'을 겪는다고 밝혔다. 16일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순과 청취자가 서로의 음악 취향을 공유하는 '취향의 공유' 코너가 진행됐다. 이날 첫 곡으로는 The Bird And The B의 'I'm Into Something Good'이 선정됐다. 이상순은 "월요일이니까 우리 음악 작가가 상큼한 곡을 고른 것 같다. 저도 이제 월요일 날 '월요병'이라는 걸 겪고 있다. 이런 음악 들으니까 기분이 상큼해진다"며 현대인의 면모를 드러냈다. 한 청취자는 "안녕하세요. 순디님 라디오 처음 듣는다. 커피 마시려고 일어났다가 눈이 오는 걸 알았다. 낭만적인 하루다"고 기쁨 가득한 문자를 보냈다. 이에 이상순은 "서울에 눈이 너무 예쁘게 와서 저도 집에서 커피 한 잔 마시면서 눈 오는 걸 봤다"고 공감하더니 "때마침 좋은 음악이 나와서 기분이 좋았다. 눈이 너무 예쁘게 왔다. '눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형래 “CF 출연료 8천만원, 연예인 소득 랭킹 1위” 세금도 어마어마 (뜨거우면 지상렬)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932906"/>
        <updated>2024-12-16T08:13:35.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 심형래가 전성기를 회상했다. 12월 16일 방송된 SBS 러브FM '뜨거우면 지상렬'에서는 박휘순이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 심형래가 게스트로 출연했다. 이날 심형래는 뜨거운 인기로 시즌9까지 나왔던 영화 '우뢰매'에 대해 "형래 캐릭터는 내가 연기했지만 에스퍼맨으로 변신하면 성우가 목소리 연기를 했다"고 떠올렸다. 박휘순은 "종전의 히트를 했기 때문에 수입이 어마어마했을 것 같다"고 궁금해했다. 심형래는 "그때 당시 연예인 소득 랭킹 1위였다. 영화배우, 가수, 스포츠 선수 통틀어서 1위를 했다. 4년간 세금을 제일 많이 내는 연예인이었다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. CF 출연료에 대해서도 "압구정동 아파트 7,800만 원 주고 샀는데 지금 40~50억이다. 광고 한 편에 8000만 원 받았다. 광고를 100편 넘게 찍었다"며 "그 돈을 모아서 영화를 찍었다. 사람들이 우리 회사가 망한 줄 아는데 곧 '디워2'가 개봉한다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>