<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-30T21:07:25.344Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망상·광기의 연속…관객도 피폐해지는 '조커2' [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007817532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007817532"/>
        <updated>2024-09-30T21:06:43.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. 2년 전 살인 사건으로 고담시를 뒤흔들었던 아서 플렉(호아킨 피닉스 분)은 아캄 수용소에 갇힌 후 무기력하게 살아간다. 최종 재판을 앞두고 있던 어느날, 아서는 리 퀸젤(레이디 가가 분)과 운명적으로 만난다. 리는 아서를 점점 자극하기 시작하고, 아서는 그간 묻어뒀던 조커의 자아와 본능을 점차 깨우고 만다. 1일 국내 개봉하는 '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스 / 이하 '조커2')는 지난 2019년 개봉해 누적관객수 528만 명을 기록하며 작품성과 흥행을 다잡은 '조커'의 후속작이다. 부제 '폴리 아 되'(Folie à deux)는 '광기의 공유' 혹은 '두 배의 광기'를 뜻한다. 전작의 호아킨 피닉스와 토드 필립스 감독이 다시 한번 더 호흡을 맞췄다. '조커2'는 138분의 긴 러닝타임을 아서 플렉의 혼란을 담는 데 치중한다. 뼈에 가죽만 간신히 남긴 채 메마른 모습으로 살던 아서가 리를 만난 후에 현실과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['CJ vs 넷플릭스, 승자는 누구'… 영화 축제서 영상 콘텐츠 플랫폼 변모 '부국제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000825642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000825642"/>
        <updated>2024-09-30T20:09:05.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[업계 1위를 자부하는 회사들이다. 한쪽은 온라인동영상서비스(OTT) 대명사로 통하는 글로벌 공룡이고, 또 한쪽은 엔터테인먼트 전반을 쥐락펴락해 온 토종 대표 기업이다. 국내 콘텐츠 영토를 두고 일진일퇴를 거듭하고 있는 넷플릭스와 CJ가 2일 막을 올리는 제29회 부산국제영화제에서 유례없는 세 과시에 나선다. 영화와 드라마, 예능 등 각 부문에서 치열하게 경쟁하는 두 회사가 힘겨루기하는 모양새가 연출될 예정이다. 엔터 기업 최초 포럼 동시 개최로 맞대결 우선 눈길을 끄는 건 포럼 개최다. CJ ENM은 4일 오전 부산 해운대구 CGV센텀시티에서 'CJ무비포럼'을 개최한다. 참석자들 면면이 흥미롭다. CJ ENM(영화사업)과 스튜디오드래곤(드라마 제작), 티빙(OTT), CGV(극장) 주요 관계자들이 발표와 토론에 나선다. CJ그룹 엔터테인먼트 분야 관계자들이 한자리에 모여 관련 분야 이야기를 나누는 건 극히 드물다. 특히 영화계가 CJ ENM과 CGV가 영화 상영을 두고 짬짜미를 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산영화제 점령한 N… “넷플릭스, 주인 자리 꿰찰라” 우려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003590047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003590047"/>
        <updated>2024-09-30T17:11:13.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제영화제(BIFF)의 상징으로 불리는 ‘영화의 전당 중극장’, 해운대 영화의 거리에 우뚝 서 있는 5성급 호텔 ‘파크하얏트부산’…. 2∼11일 열리는 BIFF에서 넷플릭스를 상징하는 빨간색 알파벳 ‘N’ 표식이 새겨질 곳들이다. 그동안 넷플릭스가 BIFF에서 영향력을 키워 왔지만, 올해만큼 두드러지게 눈에 띈 적은 없었다. 영화계에선 “넷플릭스가 BIFF의 손님을 넘어 주인 자리를 꿰찰 기세”라는 평가까지 나온다. 대표적인 사례가 2일 영화의 전당 중극장에서 공개되는 개막작이 넷플릭스 영화 ‘전,란’으로 선정된 것. 박찬욱 감독이 임진왜란을 배경으로 제작한 작품이라는 사실보다 넷플릭스 작품이 처음 개막작으로 선정됐다는 점이 주목받고 있다. BIFF에서 주목받는 시리즈를 미리 선보이는 ‘온 스크린’ 부문에 ‘지옥 시즌2’(한국), ‘이별, 그 뒤에도’(일본), ‘스포트라이트는 나의 것’(대만)이 선정되기도 했다. 한 영화제작사 대표는 “온라인동영상서비스(OTT) 시리즈물 중 처음]]></content>
    </entry>
</feed>