<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-13T08:12:24.226Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정의 퍼스널 컬러는 '로코'입니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033633"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 로코 여신의 존재감을 과시했다. 지난 11, 12일 방송된 ENA 월화극 '취하는 로맨스' 3, 4회에서 채용주는 지칠 줄 모르는 열정과 진심을 담은 노력으로 '철벽남' 윤민주(이종원)와 한 발짝 가까워지며 설렘 로맨스의 시작을 알렸다. 이날 방송에서 윤민주 밀착 관찰에 나선 채용주는 '프로분석러' 모드로 그의 예민함 뒤 숨겨진 의외의 섬세한 면모들을 발견하는가 하면, 자신을 살뜰히 챙겨주며 머리까지 묶어주는 다정함에 묘한 두근거림을 느끼게 됐다. 그럼에도 여전히 벽을 세우는 윤민주의 모습에 포기를 모르는 채용주는 펍에 남은 맥주를 모조리 마셔버렸고, 결국 잔뜩 취한 채 윤민주의 스쿠터로 옮겨지는 장면은 안방극장에 설렘을 선사했다. 좀처럼 좁혀지지 않을 것 같던 두 사람의 거리는 우연히 보내게 된 산속에서의 하룻밤으로 인해 변화를 맞이했다. 채용주는 어린 시절의 아픔과 과거 아버지에게 받은 상처를 고백하는 윤민주의 솔직한 이야기에 진심 어린 위로를 건네며 그의 손을 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기, 무슨 사연 있기에? 베일 벗는 과거  [오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009200"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기의 숨은 과거가 베일을 벗는다. 13일 오후 방송될 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미' 3회에서는 차정우(이민기)의 가슴 아픈 과거 사연이 드러난다. 이날 방송에 앞서 공개된 스틸에는 예복을 입고 조금은 긴장한 채 서 있는 정우가 옛 여자친구 윤혜진(하영)과 다정하게 웃고 있는 모습이 담겨 있다. 특히 '페이스미' 3회에서는 사람 살리는 응급의학과 전문의였던 정우가 외모를 고치는 성형외과로 옮기게 된 결정적인 이유가 드디어 밝혀진다. 그가 환자들의 감정을 애써 회피하는 이유와 그러면서도 범죄 피해자들의 마음을 들여다볼 수밖에 없는 숨은 사연이 드러나면서 시청자들의 궁금증을 해소시킬 예정이다. 그런가 하면 차갑기만 한 정우와 경쾌하고 발랄한 강력계 MZ 형사 이민형(한지현)과의 공조는 점차 변해가는 이들의 관계성을 지켜보게 만든다. 만나면 티격태격인 두 사람이 결국에는 피해자 편에 서서 탁월한 의료 소견과 수사력으로 이들만의 특별한 공조를 펼쳐나간다. 염산 테러 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기대작엔 늘 문소리가 있었다…“역할, 무대 가리지 않고 좋은 작품 기다려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001738488"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 하반기 주목받은 작품들엔 모두 문소리가 있었다. 비중이 큰 건 아니지만 이야기 전개에 없어선 안 될 배역이 문소리에게로 향했다고 보는 게 맞을 듯하다. ‘지옥2’에선 지옥행 고지로 미쳐버린 세상에서 홀로 이성을 붙들고 시스템을 재건하려는 정무수석 이수경을, ‘정년이’에선 꺾여버린 비운의 소리 천재이자 정년의 엄마 채공선을 맡아 이야기에 활력을 불어넣었다. 지난 11일 서울 강남구에 있는 소속사에서 만난 문소리는 “(특별출연을) 해달라고 하니까 안 할 수가 없었다. 제가 의외로 마음이 약하다”며 “어제도 특별출연한 작품을 촬영했다. 비를 맞는 장면이었는데 날씨가 천만다행으로 춥지 않았다”고 웃었다. 문소리는 최근 방송된 ‘정년이’ 10회에서 ‘추월만정’을 불러 시청자의 눈길을 사로잡았다. ‘정년이’는 배우들이 1~3년의 시간을 투자해 소리를 배우고 직접 노래를 부른 것으로 큰 주목을 받았다. 문소리는 “거의 1년을 레슨 받았다. 눈만 뜨면 태리와 청산도 곳곳을 돌아다니며 ‘추월~’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’ 감독 “기존 드라마 작법과 달라, 서현진 공유와 함께 할 때 어떨지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920352"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 감독이 연출 포인트를 공개했다. 오는 11월 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로? 다. 결혼 때문에 혼자가 되어버린 여자 노인지(서현진 분)와 결혼하고 지독히 외로워진 남자 한정원(공유 분)의 ‘기간제 결혼’을 중심으로 뒤얽힌 관계 속 감정을 깊이 있고 밀도 있게 담아낼 예정이다. '우리들의 블루스', '괜찮아, 사랑이야' 등 다수의 작품을 통해 드라마 팬들의 꾸준한 사랑을 받아온 김규태 감독이 넷플릭스와 처음 손을 잡았다. 여기에 '화랑'을 집필한 박은영 작가의 필력이 더해지며 깊고 짙은 감성의 미스터리 멜로를 완성할 것으로 기대된다. 김규태 감독은 “대본을 처음 접했을 때 묘한 매력을 느꼈다. 기존의 드라마 작법과는 상당히 다른 신선함이 있었다. 그리고 서현진, 공유 배우와 함께 했을 때 어떨지 궁금하고 흥미로웠다”고 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최원영, 10년 만에 돌아온 배현성 친모 만남…불안한 눈빛 (조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794913"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 최원영이 10년 간 연락도 없이 사라졌던 백은혜와 마주한다. 새로운 2막의 이야기가 시작된 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'에서 윤정재(최원영 분)가 강해준(배현성)의 친모 강서현(백은혜)과 마주친 현장이 포착됐다. 과거 윤정재는 강서현과 조촐한 맞선을 보며 인연의 물꼬를 텄다. 딸 윤주원(정채연)을 데리고 홀로 사는 자신처럼 강서현 역시 아들 강해준과 둘이서만 살아가고 있었기에 친밀한 동질감을 느껴 왔다. 하지만 한 번의 만남 이후 더 이상의 전진이 없었던 가운데 강서현은 갑자기 윤정재에게 돈을 빌려달라고 전화했고 그는 아무 말 없이 부탁을 들어줬다. 이후 윤정재는 이모 강이현(민지아)의 집에 맡겨진 강해준을 데려와 친아들처럼 키우게 됐지만 강서현은 어떤 연락조차 하지 않았다. 그렇게 10년 동안 아무 소식이 없었던 강서현은 어느 날 예고도 없이 홀연히 윤정재의 가게에 나타나 빌려 간 돈을 갚았다. 윤정재는 그대로 가려는 강서현을 붙잡고 아들 강해준을 만나보라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌2로 돌아온 '열혈사제', 세계가 열광했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033628"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 방영 첫 주부터 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 지난 8일(금) 첫 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. 공개 직후 '열혈사제2'는 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가폴, 타이완 5개국 1위를 싹쓸이하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 '열혈사제2'의 글로벌 흥행의 중심엔 김남길이 있다. 김남길은 다혈질이지만 정의로운 '열혈사제' 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 글로벌 시청자들의 마음을 단숨에 훔쳤다. 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을 넘나드는 '극강의 연기 변주'로 국경을 뛰어넘은 웃음과 짜릿함, 감동을 동시에 안겼다. 또한 '열혈사제2'에서 망가짐을 두려워하지 않는 코믹 연기로 안방극장의 웃음 버튼을 저격했다. 김남길 아닌 김해일은 상상 불가다. 부산 마약상 정보를 얻기 위해 만났던 인간 말종 유흥업소 사장에게 시도한 냉수마찰 중 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피투성이 된 채 사라진 지창욱, 어떻게 살아 돌아오나(강남비사이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920343"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드'가 오늘(13일) 더욱 예측할 수 없는 스토리를 담은 3,4화를 공개한다. 디즈니+ '강남 비-사이드'(각본 주원규 박누리 / 연출 박누리) 지난 1,2화에서는 의문의 동영상을 손에 쥔 채 사라진 ‘재희’(김형서)와 실종 사건의 유력한 용의자로 지목된 ‘윤길호’(지창욱), 그리고 이 사건이 완벽히 설계된 표적 수사임을 눈치 채고 숨겨진 실마리를 쫓는 형사 ‘강동우’(조우진)와 짜여진 판 안에서 살아남기 위해 움직이는 검사 ‘민서진’(하윤경)의 얽히고 설킨 관계가 그려지며 몰입도를 높였다. 여기에 강남 클럽 일대를 쥐고 흔드는 VIP ‘노준서’(정가람)의 등장 등 강렬한 캐릭터들과 속도감 넘치는 전개가 계속되며 다음 회차에 대한 기대감을 증폭시켰다. 특히 2화 엔딩에서는 ‘노준서’ 일당의 함정에 빠져 치명적인 부상을 입은 ‘윤길호’와 그런 ‘윤길호’를 보호하기 위해 경찰에게 총구를 겨누는 ‘강동우’의 모습이 그려지면서 긴장감을 고조시켰다. 이어 혼란을 틈타 한강으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[꿈 찾아 떠나는 김해숙·정지소, 특별한 여정의 시작(수상한 그녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035894"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 김해숙과 정지소가 운명적 조우를 한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/ 극본 허승민/ 제작 스튜디오브이플러스, 아이디어팩토리, 하이그라운드, 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 선보일 예정으로, 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 나이에 비해 민첩한 몸놀림과 카랑카랑한 목소리를 소유한 ‘오말순’ 역으로 분한다. 그는 70대의 나이임에도 불구하고 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 단단함과 철두철미한 성격을 갖추고 있어 예사롭지 않은 존재감을 과시한다. 그런가 하면 정지소는 예측할 수 없는 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역을 맡았다. 오두리는 풋풋한 20대와 능청맞은 70대 노인을 오가는 종잡을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 탁재훈 실수 지적…환장의 티키타카 (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794898"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 형님들과 환장의 티키타카를 선보였다. 김준호는 12일 방송된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨-본업의 제왕’ 특집에서 게스트로 출격한 노사연, 정지선, 함은정과 솔직 토크를 펼쳤다. 이날 방송에서 김준호는 관리에만 수십억 들었다는 노사연의 사연을 듣고는 앞서 턱 밑 지방 제거 수술을 받았던 이상민의 시술 전 사진을 공개, “이분도 이런 상태였는데”라고 적재적소로 치고 들어와 폭소를 유발했다. 그런가 하면 김준호는 함은정이 돌싱포맨 멤버들 중 신랑감으로 임원희를 택하자 곧장 “장난감 아니고 신랑감이요?”라며 의아해했다. 이후 김준호는 함은정이 자신을 장난감으로 꼽자 당황한 것도 잠시, 그녀의 선택에 맞춰 상황극에 돌입한 멤버들에게 “맨날 옆에 있는 건 (나 같은) 장난감이야!”라며 과몰입해 현장을 초토화시켰다. 또한, 김준호는 티아라의 노래 제목을 잘못 말한 탁재훈에 “롤리 폴리(Roly-Poly)랑 보핍보핍(Bo Peep Bo Peep) 있는데 둘 다 섞었어”라고 그의 실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“짝사랑 플러팅”…김정현, ♥금새록 향한 짝사랑 ing(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035892"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현과 금새록의 물오른 케미가 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 매주 토, 일요일 저녁 8시 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)에서는 100억을 잃어버린 백지연(김혜은 분)의 아들 서강주(김정현 분)와 100억을 으악산에서 파온 고봉희(박지영 분)의 딸 이다림(금새록 분)의 얽히고설킨 인연이 극의 흥미를 더하고 있다. 지승그룹의 후계자 강주와 눈 수술로 앞을 볼 수 있게 된 다림의 ‘강림’ 케미가 빛을 발하고 있다. 이후 시력이 돌아온 다림에게 짝사랑 플러팅으로 주말 안방극장에 설렘을 자아내고 있는 강주의 모습이 눈길을 끌고 있는 가운데, 14회까지 방송된 두 사람의 역대급 장면을 되짚어봤다. #. 관계 진전을 보이기 시작한 김정현과 금새록 12회에서 술에 취한 서강주와 차태웅(최태준 분)이 주먹질을 하며 싸우자 다림이 급하게 이들을 말렸다. 태웅에게 맞고 쓰러진 강주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜성그룹 3인방, 운명의 장난처럼 얽히고설켰다 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794888"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최상, 박리원, 권도형이 얽키고설킨 운명의 실타래에 갇힌다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 최상은 세영의 연인이자 늘 긍정적이고 다정다감한 혜성투어 사장 황진구 역을 맡았다. 어린 시절 심장병을 앓았던 진구는 신여진(나영희 분)의 후원금으로 수술을 받고 새 인생을 살게 된다. 박리원은 엄마의 가스라이팅으로 욕망의 화신이 되어버린 반쪽짜리 상속녀 윤세영으로 변신한다. 세영은 진구의 약혼녀로 결혼 준비 중 과거 연인과 마주하게 되며 혼란에 빠지게 된다. 세영의 전 연인이자 구하나(한그루 분)의 동생 구지석은 권도형이 연기한다. 지석은 자신의 가족을 비극에 빠트리게 한 사건의 배후를 향한 복수심에 혜성그룹에 입사한다. 그곳에서 전 연인인 세영을 마주하며 인생의 소용돌이에 휩싸인다. 이와 관련 13일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지혜, 3번의 결혼·이혼 후 4번째 남친과 동거…‘여유’ 찾았다?(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035885"/>
        <updated>2024-11-13T08:11:50.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩 엄마’ 최지혜가 ‘고딩엄빠5’ MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 쓴소리를 듣는다. 13일 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 21회에서는 18세에 엄마가 된 최지혜가 총 3번의 결혼 실패 후, 네 번째 남자친구와 동거하고 있는 사연과 근황을 밝히는 한편, 자꾸 엇나가는 첫째 아들에 대한 고민을 털어놓는 모습이 그려진다. 우선 최지혜는 14세인 첫째 아들, 11세와 5세인 두 딸, 그리고 네 번째 남자친구와 함께 사는 일상이 공개한다. 최지혜와 남자친구는 모두 ‘라이더’로 배달 일을 하고 있는데, 바쁜 엄마를 대신해 둘째 딸이 거의 막내 육아(?)를 전담하다시피 해 놀라움을 안긴다. 둘째 딸 덕분에 마음 편하게 배달 일에 나선 최지혜는 틈틈이 유튜브 시청을 하는가 하면, 남자친구와 만나 늦은 점심을 함께 먹는다. 이 같은 생활 패턴에 대해 최지혜는 “베달 일을 한 지 5년 정도 됐다. 남자친구와 출퇴근 시간이 똑같다. 남자친구는 월 450만 원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현 언제 연애하나? 금새록 향한 짝사랑 플러팅(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920318"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현 금새록이 물오른 케미로 시청자들을 끌어당기고 있다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 11월 13일 배우 김정현 금새록의 역대급 장면을 공개했다. '다리미 패밀리'에서는 100억을 잃어버린 백지연(김혜은 분) 아들 서강주(김정현 분)와 100억을 으악산에서 파온 고봉희(박지영 분)의 딸 이다림(금새록 분)의 얽히고설킨 인연이 극의 흥미를 더하고 있다. 이 가운데 지승그룹 후계자 강주와 눈 수술로 앞을 볼 수 있게 된 다림의 ‘강림’ 케미가 빛을 발하고 있다. 이후 강주는 시력이 돌아온 다림에게 짝사랑 플러팅으로 주말 안방극장에 설렘을 선사하고 있다. # 관계 진전 김정현 금새록 12회에서 술에 취한 서강주와 차태웅(최태준 분)이 주먹질을 하며 싸우자 다림이 급하게 이들을 말렸다. 태웅에게 맞고 쓰러진 강주를 혼자 버리고 갈 수 없었던 다림은 태웅을 따라가는 대신 강주의 옆을 지켰다. 쓰러져있던 강주는 하늘을 보고 별이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세 "다작 이유, 굶주렸던 과거→즐거움 못 놔…쉬려고 노력" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794865"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 다작하는 이유와 작품에 임하는 마음가짐을 밝혔다. 13일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 오정세와의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 '재미'의 순애보 신랑이자 '해조'와 '재미'를 쫓는 '어흥' 역을 맡은 오정세는 대본을 처음 읽은 날을 떠올리며 "개인적으로 작품이나 인물들이 만화같은 느낌이 있었다. '어흥'이라는 이름이 일반적인 이름이 아닌 캐릭터 같았는데, 대본을 읽다 보니 땅에 붙어 있는 인물이라는 점이 강하게 다가왔다"고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 홍종찬 감독이 처음부터 '어흥'에 오정세를 염두해둔 것에 대해 "그걸 느꼈다기보다는 감사한 마음이고, '잘돼야 겠다'는 아주 작은 부담감이 있다"는 솔직한 답변과 함께 "저의 어떤 점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다 같은 빌런이 아니다? 김수겸의 연기 변주 [MK★TV뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035880"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 김수겸이 다채로운 빌런 캐릭터로 필모그래피를 탄탄하게 쌓아가고 있다. 김수겸은 2020년 드라마 ‘연애혁명’으로 데뷔하고서 드라마와 영화를 오가며 귀여운 캐릭터들로 극의 분위기를 유쾌하게 만드는 역할을 소화해왔다. 그리고 처음으로 빌런 캐릭터를 선보인 웨이브 오리지널 ‘약한영웅 Class 1’에서 전영빈 역으로 이름을 알리게 됐다. 전영빈은 같은 반 연시은(박지훈 분)에게 밀려 만년 2등 신세인 인물로 연시은을 지독하게 괴롭힌다. 연시은과 살벌한 신경전을 벌이는 장면에서 김수겸은 뚫어져라 노려보는 눈빛과 낮게 깔린 목소리로 긴장감을 고조시켰고, 달라지는 연시은에 점차 비굴해지는 지질한 연기로 눈도장을 찍었다. 이어서 김수겸은 티빙 오리지널 시리즈 ‘방과 후 전쟁활동’에서 반항아 권일하를 선보였다. 시시때때로 문제를 만드는 트러블 메이커에서 목숨 걸고 괴생명체와 맞서 싸우는 군인으로 성장하는 서사를 그려냈고, 방영 당시 “일하가 ‘아픈 손가락’이 됐다”는 반응이 나올 정도로 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원, 능글능글한데 짜릿한 남자 (취하는 로맨스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033616"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스'에서 이종원이 다채로운 매력을 보여주고 있다. 지난 12일 방송된 ENA 드라마 '취하는 로맨스' 4회에서는 윤민주(이종원 분)가 갑자기 다가온 사랑의 감정에 혼란스러워하는 모습이 그려졌다. 윤민주는 자신의 영입을 두고 경쟁이 붙은 채용주(김세정 분)와 방아름(신도현 분) 사이에서 갈등했다. 채용주가 부산지점 정상화를 위해 자신과의 계약 체결에 목숨을 걸었다는 사실을 알고 경계의 눈빛을 보냈다. 하지만 특유의 초민감적 성향을 통해 채용주의 진심을 파악했고, 제안을 받아들이면서 두 사람은 비즈니스 파트너가 됐다. 지상주류 신제품 TF팀이 된 민주는 첫 회식 자리에서 자신의 명성을 의심하는 팀원 심라오(하민혁 분)의 도발을 기꺼이 받아들였다. 즉석으로 맥주 블라인드 테스트에 응했고, 맛과 향으로 맥주의 제품명을 모두 맞혔다. 민주는 깜짝 놀란 용주를 향해 "나 못 믿었어요?"라며 여유로운 태도로 능글스러운 매력을 발산했다. 반면 초민감적 성향으로 감정의 혼란을 느끼는 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정훈 긴장해야?...'로맨틱 비서' 이준혁, 한지민과 새해부터 '밀착 로코']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257578"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제' 후속으로 첫 선을 보일 '나의 완벽한 비서'가 베일을 벗었다. 13일 SBS 새 금토 드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호-김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S-이오콘텐츠그룹)가 제목과 첫 방송 일자를 확정하고 티저 포스터를 공개했다. '나의 완벽한 비서'는 업무에만 몰두하는 CEO 강지윤과, 일과 케어 모두 완벽한 비서 유은호가 펼치는 로맨스다. '인사하는 사이'라는 가제로 알려졌지만, 작품의 서사와 톤&amp;매너를 보다 직관적으로 드러낼 수 있는 '나의 완벽한 비서'로 확정했다. 최대 기대 포인트는 최근 잔나비 최정훈과 공개 열애 중인 한지민과 '소방관' '좋거나 나쁜 동재' 등으로 열일 행보 중인 이준혁의 만남이다. 로맨틱 코미디 장르에서 독보적 존재감을 보였던 한지민이 일 밖에 모르는 까칠한 CEO 강지윤 역으로 새로운 매력을 선보이며, 장르물에서 멜로 눈빛으로 인기를 끌었던 이준혁은 '로맨틱 가이'로 돌아와 '로코킹'의 자리를 노린다. 공개된 티저 포스터에는 포근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, ♥이혜원 사랑꾼인 줄 알았는데…"독 바짝 올라"('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215667"/>
        <updated>2024-11-13T07:09:04.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유세윤이 "예쁜 버섯에는 독이 있다"며 "그래서 아내에게도 독이 있나 보다"고 애처가다운 비유를 해 폭소를 안긴다. 14일 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 58회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, '덴마크 패밀리' 손지희X마크 부부가 현지의 야외 취침 문화를 소개하는 모습이 그려진다. 이날 손지희X마크 부부는 "덴마크에서는 야외에서 자는 게 건강하다고 생각해 아기 때부터 야외 취침을 시킨다. 우리 가족도 오늘 야외 취침을 할 예정"이라고 말해 모두를 놀라게 한다. 직후 두 사람은 짐을 챙겨서 두 딸과 함께 한 캠핑장을 방문한다. 이곳에 대해 손지희는 "자연 그대로의 모습을 간직한 캠핑장"이라고 설명한 뒤 "간단한 수도 시설 외에 편의시설은 전혀 없다. 먹을 것도 자급자족해야 한다"고 알려준다. 손지희의 말에 안정환은 "진짜 비바람만 막을 수 있게 만들었네. 캠핑장 스케일, 대박이다~"라며 혀를 내두른다. 잠시 후, 손지희X마크 가족은 휴식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 전 여자친구 납치·강제동행 설정?…"캐릭터니까" [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056635"/>
        <updated>2024-11-13T06:14:35.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 공개 전부터 논란이 됐던 전 여자친구 납치, 데이트 폭력 등의 장면에 대해 직접 입장을 밝혔다. 우도환은 13일 서울시 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 오리지널 시리즈 'Mr.플랑크톤' 인터뷰에서 "저도 이기적이고 충동적이라고 느꼈다"며 "하지만 본인은 그걸 모르지 않나. 저는 해조가 돼야 했기 때문에 그 행동에 있어서 무조건 더 많은 생각이 필요했다"면서 논란이 됐던 장면과 설정에 대해 언급했다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디 드라마다. 목적 없이 흘러가는 대로 살아온 플랑크톤 같은 남자 해조와 온기를 나눌 가족이 간절한 재미, 싸우고 화해하고 그리워하다 서로의 행복이 되어주는 두 사람의 여정이 유쾌한 웃음과 진한 감동을 선사한다. 우도환이 연기한 해조는 인공수정 당시 엉뚱한 '씨'로 잘못 태어나 가족 없이 방랑의 삶을 선택해야 했던 남자다. 누구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 "이유미=카타르시스, 합 없이 그냥 막했다" (Mr. 플랑크톤)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794839"/>
        <updated>2024-11-13T06:14:35.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 우도환이 이유미와 호흡한 소감을 전했다. 13일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 우도환과의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 전 여자친구인 이유미를 오정세와의 결혼식 날 납치해 방랑에 동행시킨 우도환은 이유미의 연기에 대해 "대리 만족"이라고 말문을 열었다. 이어 그는 "카타르시스가 오는 부분이 많았다"며 "5부 엔딩에서 바람이 많이 불어서 날아갈 것 같더라. 그 연기를 앞에서 보고 있는데 '진짜 나 같아도 저렇게말했겠다', '진짜 현실 같이 하는구나' 싶었다. 그래서 유미한테 많은 걸 느꼈다"고 칭찬했다. 또한, 납치 직후 논밭을 따라 달리는 장면을 언급한 우도환은 "아스팔트가 끓을 정도로 더웠는데, 작은 체구에 한복도 입었지만 체력이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 "오정세가 싫다? 잘못된 것…15살 차 전혀 못 느껴" (Mr.플랑크톤)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794830"/>
        <updated>2024-11-13T06:14:35.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 호흡한 오정세와 케미를 자랑했다. 13일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 우도환과의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 우도환은 이유미와 오정세의 결혼식 날 이유미를 납치해 앙숙이 되지만, 나중에는 친형제 같은 사이로 발전한다. 앞서 진행된 인터뷰에서 오정세는 15살 동생인 우도환과 나이 차이를 전혀 느끼지 못했다며 "꼭 물어봐달라"고 우도환의 입장을 궁금해하기도 했다. 이에 대해 우도환은 "왜 그런 말을 했는지 알 것 같다. 오정세 형을 안 좋아하는 사람은 세상에 없을 것 같다는 생각이 든다. '안 좋아하면 잘못된 거 아닐까?', '어떻게 안 좋아할 수 있지?' 이 정도로. 사실 뭔가를 딱히 챙겨주거나 한 것도 없는데 묘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 "툭하면 벗는데 운동 안 해 죄송…부피감 빼고팠다" (Mr. 플랑크톤)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794816"/>
        <updated>2024-11-13T06:14:35.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 상의 탈의 신이 많았음에도 운동을 하지 않았다고 고백했다. 13일 오후 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 우도환과의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 종양이 발견되고 시한부를 선고받아 인생 마지막 방랑에 나서는 '해조' 역할을 맡은 우도환은 내일이 없이 사는 인물답게 시간과 장소를 불문하고 거의 매회 옷을 벗어던진다. 평소 자기관리로 유명하지만 앞서 'Mr. 플랑크톤'에서는 오히려 운동을 안 했다고 밝혔지만 극중 선명한 복근을 자랑했다. 이날 우도환은 "처음 대본에는 상의 탈의가 그렇게 많지도 않았다. 그런데 대본이 나올수록 옷을 계속 벗더라. '해조'는 길바닥에서 남의 시선을 생각하지 않고 옷을 벗을 수 있는 캐릭터라 좋았다. 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승훈, 가수 꿈 접고 제2의 인생 시작…'핸섬' 공감+위로 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242211"/>
        <updated>2024-11-13T05:11:40.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘드라마 스페셜 2024’의 두 번째 단막극 ‘핸섬을 찾아라’가 꿈을 안고 살아가는 이들에게 작은 위로와 힐링을 선사했다. 어제(12일) 밤 10시 45분 방송된 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024’의 두 번째 단막극 ‘핸섬을 찾아라’(연출 손석진, 극본 이남희)에서는 13년째 가수의 꿈을 포기하지 못한 큐티(오승훈)가 사라진 핸섬(홍종현)을 찾아 나섰다. 이 과정을 통해 자신의 현실을 인정하게 된 큐티는 끝내 가수의 꿈을 포기하고 안무가로서 제2의 인생을 시작했다. 가요계를 박살 내겠다는 포부를 갖고 데뷔한 그룹 오왕자는 특출난 외모의 핸섬 덕분에 대중의 인기를 얻는 데 성공했다. 하지만 데뷔의 기쁨도 잠시, 돌연 핸섬이 탈퇴를 선언하며 오왕자는 해체 수순을 밟게 됐다. 이후 배우로 전향한 핸섬은 광고 업계 러브콜을 비롯해 남우주연상까지 수상하는 쾌거를 거두며 승승장구했다. 반면 나머지 멤버 지니어스(한은성), 샤이(이우태), 톨(김준범)은 해체 후 엔터테인먼트 공동 대표, 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비-사이드’ 4일 만에 월드 와이드 랭킹 9위 → 6위로 3계단 급상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107726"/>
        <updated>2024-11-13T05:11:40.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강남 비-사이드’ 지창욱. 사진 | 디즈니+ 엄청난 흥행 기세다. 플러스엠이 제작한 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’(연출: 박누리, 각본: 주원규, 박누리)가 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 6위에 등극했다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol) 기준, ‘강남 비-사이드’는 지난주 1, 2화를 첫 공개하면서 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 9위(11/8 기준)에 안착하며 쾌조의 스타트를 끊었고, 이후 4일 만에 랭킹 6위까지 3계단 상승하면서 세계로 뻗어 나가는 K-콘텐츠의 신흥 강자임을 증명했다. 또한 ‘강남 비-사이드’는 세계 최대 규모의 콘텐츠 평점 사이트 IMDB에서 첫 에피소드부터 평점 9.3(11/12 기준)이라는 높은 점수를 기록, 한국을 넘어 글로벌 구독자들의 마음을 사로잡았다. 이처럼 갈수록 강력해지는 ‘강남 비-사이드’의 글로벌 흥행세가 주목을 받으면서 오늘(13일) 공개를 앞둔 3, 4화에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최원영, 10년간 연락도 없이 사라졌던 백은혜 만났다(조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920251"/>
        <updated>2024-11-13T05:11:40.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최원영과 백은혜 사이 불안한 기류가 포착됐다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 측은 11월 13일 윤정재(최원영 분)가 강해준(배현성 분) 친모 강서현(백은혜 분)과 마주친 현장을 공개했다. 과거 윤정재는 강서현과 조촐한 맞선을 보며 인연의 물꼬를 텄다. 딸 윤주원(정채연 분)을 데리고 홀로 사는 자신처럼 강서현 역시 아들 강해준과 둘이서만 살아가고 있었기에 친밀한 동질감을 느꼈다. 그러나 한 번의 만남 이후 더 이상의 전진이 없었던 가운데 강서현은 갑자기 윤정재에게 돈을 빌려달라고 전화했고 그는 아무 말 없이 부탁을 들어줬다. 이후 윤정재는 이모 강이현(민지아 분)의 집에 맡겨진 강해준을 데려와 친아들처럼 키우게 됐지만 강서현은 어떤 연락조차 하지 않았다. 그렇게 10년 동안 아무 소식이 없었던 강서현은 어느 날 예고도 없이 홀연히 윤정재 칼국수집에 나타나 빌려 간 돈을 갚았다. 윤정재는 그대로 가려는 강서현을 붙잡고 아들 강해준을 만나보라고 통사정했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환, 이유미 납치 설정에 “대본 보고 놀라, 표현하려 했던 건”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920245"/>
        <updated>2024-11-13T05:11:40.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 'Mr. 플랑크톤' 속 전남친의 납치 설정에 대한 생각을 밝혔다. 우도환은 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 전남친이 전여친의 결혼식에서 납치를 하는 설정에 대한 우려에 자신이 느낀 바를 전했다. 우도환은 "재미를 납치하는 건 해조의 이기적인 행동이다. 대본 처음 받았을 때도 '오잉' 하는 지점은 있었다. 어떻게 해야 이걸 잘 표현할 수 있을까 고민하다가 감독님, 작가님과 얘기하면서 표현하려고 했던 건, 재미의 조기폐경을 듣고 자신이 시한부라는 얘기를 듣고 충동적으로 행동한 부분은 분명히 있을 거라 생각했다. 재미가 도망치려고 한 것까지 알고 생각하고 연기했다. 재미가 도망칠 때 해조도 담벼락에 있었다고 생각한다. 해조는 충동적이고 이기적이고 재밌는 걸 좋아하는 친구라서 재미에게 '너 결혼이 아니라 도망이 가고 싶은 거잖아'라고 말한 거라 생각한다. '여행 갈래?' 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민주, 서강준과 호흡…MBC ‘언더커버 하이스쿨’ 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394257"/>
        <updated>2024-11-13T05:11:40.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민주가 MBC 새 금토 드라마 ‘언더커버 하이스쿨’의 출연을 확정했다. 2025년 상반기 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘언더커버 하이스쿨’은 고종 황제의 사라진 금괴의 행방을 쫓기 위해 신분을 숨기고 고등학생으로 위장 잠입한 국정원 요원 정해성(서강준)의 좌충우돌 N차 고딩 활약기를 그린 코믹 활극이다. 김민주는 극 중 명문 사립 병문고등학교의 학생회장이자 이사장 서명주의 외동딸 이예나 역으로 분한다. 좋은 집안 배경을 바탕으로 학업부터 인기투표까지 모든 분야에서 1등을 도맡아 하며 병문고의 ‘여왕’으로 군림하고 있지만 실상은 학교의 진짜 주인이자 엄마인 서명주(김신록)에게 인정받기 위해 밤낮 없이 고군분투하는 인물이다. 김민주는 앞서 드라마 ‘금혼령, 조선 혼인 금지령’, ‘커넥션’을 통해 신선한 얼굴로 임팩트를 남겼을 뿐만 아니라, 지난 6일 개봉한 영화 ‘청설’에서 스크린 첫 주연작임에도 섬세한 연기로 주목을 받으며 존재감을 톡톡히 드러냈다. 이렇듯, 차근히 연기의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민·이준혁, CEO·비서로 만난다…‘나의 완벽한 비서’ 내년 1월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394256"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 2025년 1월 3일 첫 방송을 확정하고, 이를 알리는 1차 티저 포스터를 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 당초 ‘인사하는 사이’라는 가제로 알려졌지만, 작품의 서사와 톤&amp;매너를 좀더 명확하게 드러낼 수 있는 ‘나의 완벽한 비서’로 제목을 확정했다. 배우 한지민과 이준혁은 만남은 이 작품의 최대 기대 포인트다. 한지민은 본업만 끝내주게 잘 하는 CEO 강지윤을, 이준혁은 일도 케어도 끝내주게 잘 하는 완벽한 비서 유은호를 연기한다. 13일 공개된 티저 포스터에는 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’ 대표 지윤의 사무실이 담겨 있다. 따뜻한 햇살이 내리쬐는 사무실은 포근한 느낌을 준다. 그 햇살을 따라 시선을 아래로 내리면 잘 정돈된 책상이 보인다. 업무 효율이 절로 올라 갈 것만 같은 이 책상은 누군가의 다정한 손길이 더해졌다. 바로 지윤의 완벽한 비서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 어흥 첫발에 공감한 이유 “고3까지 내 의지로 산 적 없어”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920237"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 어흥 캐릭터의 매력을 짚었다. 오정세는 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 어흥 캐릭터를 연기하기 위해 '처음'을 생각했다고 밝혔다. 어흥의 키워드로 '처음'을 잡았다는 오정세는 "첫 사랑, 첫 이별, 첫 가출, 첫 삶. 자신이 스스로 내딛는 첫발에 포인트를 둔 것 같다. 저도 고3 때까지 제 의지로 살아온 적이 없이 물 흐르듯 살아왔던 사람인데 처음으로 내 의지로 결정했던 게 전공 선택이었다. 그게 첫 발이었다. 어흥도 첫발이 없이 살아왔던 인생인데 재미를 만나면서 뜨거운 깊은 사랑도 하지만 그것만큼 소중한 첫 삶을 내딛게 되는 전체적인 서사를 그렸던 것 같다"고 말했다. 이어 "어흥에게 답답함도 느꼈는데 고구마 같은 느낌보다는 그걸 이길 수 있는 사랑을 찾으려고 노력했던 것 같다. 어떤 뮤지션을 보면 고음으로 잘하는 분도 계시지만 고음이 많이 올라가지도 않고 서툴고 투박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 “시한부役 위해 운동 안했더니 7㎏ 빠져, 삶의 낙이었는데”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920231"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 해조 역을 위해 한 노력들을 공개했다. 우도환은 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 자유로운 시한부 해조를 표현하기 위해 실제 생활습관까지 바꿨다고 밝혔다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 해조의 첫 인상 때문에 'Mr. 플랑크톤'을 하고 싶었다는 우도환은 "자유로워보일 수 있고 어딘가로 튈지 모르는 너무 큰 상처를 갖고 있는 친구이지 않나. 사랑했던 사람에게 버림을 받는 걸 느낀 친구이기 때문에 너무 많이 외롭게 느껴졌던 것 같다. 시청자 분들께서 제게 가장 잘 어울리는 모습 중에 하나는 처연함과 외로움을 갖고 있는 아이 같은 모습이 장점 중 하나라고 생각해서 한 살이라도 어릴 때 이런 캐릭터를 표현해보고 싶다 생각했다. 자유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블 '왓 이프...? 시즌3' 캡틴아메리카&헐크&샹치 총출동...마지막 피날레 장식한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257530"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블 애니메이션 '왓 이프...? 시즌3'이 시리즈 대서사의 화려한 마무리와 반전을 예고했다. 오는 12월 22일 스트리밍 서비스 디즈니+ 오리지널 시리즈 '왓 이프...? 시즌3'이 공개를 확정했다. '왓 이프...?' 시리즈는 제74회 프라임타임 에미상, 제27회 크리틱스 초이스 등에서 수상하며 팬들을 사로잡은 마블의 웰메이드 애니메이션 시리즈다. 함께 공개된 티저 포스터에는 시리즈 내내 막강한 존재감을 선보이는 왓쳐를 비롯해 윈터 솔져와 캡틴 아메리카의 모습이 반가움을 더한다. 또한 화이트 비전과 애거사 하크니스, 엑스맨 시리즈의 스톰 등 이번 시즌에 새롭게 합류한 캐릭터들의 모습이 놀라움을 자아낸다. 'One Final Watch'라는 카피는 이번 작품이 '왓 이프...?' 시리즈의 피날레를 장식할 것을 예고해 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 티저 예고편은 파이널 시즌답게 업그레이드된 스케일과 화려한 액션, 각 캐릭터들이 맞닥뜨릴 도전과 선택들을 엿볼 수 있다. 특히 이번 시즌에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “이유미 연기, 카타르시스 느껴” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394250"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 이유미와의 로맨스 호흡을 돌아보며 칭찬했다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “이 직업을 선택하길 너무 잘했다는 생각이 들 정도로 카타르시스를 느끼는 장면이 작품마다 한번씩 있는데, 주로 내 연기보단 상대방의 연기를 볼 때 온다”라고 운을 뗐다. 그러면서 “이번 작품에선 5부 엔딩 중 ‘너 원래 있던 대로 돌아가’하는 말에 유미가 ‘나 안가 너 때문에 여기까지 왔는데’ 하는 신이었다”라며 “그걸 찍을 때 ‘이 친구 잘하는 건 알았지만 너무너무 잘하는데’ 싶었다. 극중 둘의 재회 후 첫 키스 장면으로 이어지는 그 부분이 제게 정말 감명 깊었다”라고 칭찬했다. 한편 지난 8일 공개된 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “강압적 터프가이? 내 필모 중 가장 로맨틱” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394249"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 ‘나쁜남자’ 캐릭터 구축 과정을 밝혔다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “제가 했던 작품 중엔 해조가 제일 로맨틱하다. 항상 죽음의 문턱 갈 때까지 싸우고, 니가 죽냐 내가 죽냐 하다가 이번엔 죽음 앞에 한 여자가 있는 로맨스다”라며 “이런 멜로를 드라마 ‘위대한 유혹자’ 이후 6년 만에 했다. 말랑말랑하진 않지만 현실감 있게 풀어보고 싶었다. 길가 어디서 싸우고 있을 것 같은, 항상 사소한 다툼이 있는 연인처럼 말투도 현실적이게 하려고 노력했다”라고 설명했다. 종갓집 종손과 결혼을 앞둔 전 여친을 납치해 자신의 마지막 여정에 ‘강제동행’ 한다는 설정이 공개 전 논란에 얽힌 바 있다. 이에 대해 우도환은 “드라마 대본 처음 받아봤을 때도 저도 ‘오잉?’ 했다. 어떻게 해야 이 감정들을 잘 표현할 수 있을까 생각했다”라며 “감독님, 작가님과 이야기하며 전날 재미가 조기폐경인걸 알았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 철벽 녹이는 '솔직 로코언니' 매력 각인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257018"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 본연의 캐릭터와 닮은 '솔직 로코언니' 매력으로 시청자들에게 직진 설렘을 안기고 있다. 최근 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스' 3, 4회에서는 끝없는 열정직진 중인 채용주(김세정 분)와 '철벽남' 윤민주(이종원 분) 사이의 핑크빛 기류가 조명됐다. 예민함 속 자신을 챙겨주는 다정함에 끌리는 채용주와 그에게 자신의 상처를 솔직하게 고백하는 윤민주 사이의 새로운 설렘 분위기는 시청자들에게 달달한 기대감을 안겼다. 또한 윤민주가 꼭 지키고 싶어 하는 배곡리 마을 사람들과 맥주에 대한 진심을 깨달은 채용주가 “대표님과 끝까지 함께 할 것이다”라는 말을 건네며 지상주류 TF팀을 결성하는 모습은 이후 전개과정에서 무르익을 로맨스 감각을 가늠케 했다. 이러한 채용주의 모습은 김세정 본연의 캐릭터감과 부합하는 모습으로, 배우로서 그의 새로운 성장지점을 기대하는 바로도 이어지고 있다. 한편 '취하는 로맨스'는 매주 월~화요일 밤 10시 ENA를 통해 방송되며 지니TV, 지니T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “안 벗는 작품 없다” 71kg 상의탈의 비하인드 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394248"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 캐릭터를 위해 운동을 그만뒀다고 고백했다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “저는 하루하루 규칙과 규율 속에 오래 살아왔고 좋아하는데 이번엔 ‘매일 하던 걸 하지 말아보자’는 생각으로 운동을 어느 날 갑자기 안했다”라고 밝혔다. 극중 우도환이 연기한 주인공 해조는 자유분방한 성격에, 시한부를 진단받게되며 방랑을 추구하는 인물이다. 그러면서 “그간 자기관리에 대한 강박이 있었는데 ‘오늘만 사는 거야, 내일 죽는데 운동할 이유가 있을까’하는 생각으로 그만둬 봤다. 또 약속도 잡아 사람도 많이 만나는 식으로 평소 하지 않았던 걸 해봤다. 해조를 이해하려면 그래야할 거 같았다”라고 설명했다. 그럼에도 완벽한 상의탈의 장면에 대해서 우도환은 “안 벗는 드라마가 없는 것 같다”라고 웃으며 “운동을 10년 넘게 하다 보니 안 하면 부피가 줄 뿐이다. 해조는 건강미가 넘치면 안 되는 캐릭터이기도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세 “이유미 우도환 키스신 목격에 혼란, 내가 어흥이었다면”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920226"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 'Mr. 플랑크톤'에서 배우 이유미, 우도환과 삼각관계를 그린 소감을 밝혔다. 오정세는 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 실제로 나이 차가 나는 이유미, 우도환과 삼각관계를 그리는 것에 대한 부담감은 없었다고 털어놨다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 우도환은 "나이에 대한 건 크게 생각하지 않았다. 세상 사람들이 봤을 때 부족한 점, 불편한 점을 서툰 사랑으로 덮을 수 있지 않을까 하고 접근했다. '나이 차가 많이 나네' 하는 불편함은 전혀 없었다. 다른 친구들은 어떨지 모르겠지만 저는 없었다. 정서적인 면 쪽으로 고민을 했던 것 같다. 외형적인 건 크게 한다고 해봤자 안 될 것 같다. 정서적으로 어흥이 어떨까 고민했다"고 말하며 웃었다. 해조와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV톡] 금쪽이 '정년이', 종영 2회 남았는데 언제 정신차리나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242208"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '정년이'가 연일 종영을 앞두고 드라마, 출연자 화제성을 휩쓸고 있다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. '여성국극'이라는 희소가치 높은 소재를 다룬 '정년이'는 예인의 모든 것을 온몸으로 표현하는 배우들의 혼신의 열연, 아름답고 서정적인 연출, 흥미진진한 서사와 매혹적인 국극 무대로 시청자들을 사로잡으며 드라마 화제성 5주 연속 1위, 김태리-정은채-신예은, 출연자 화제성 1~3위 석권 등 시청률과 화제성을 동시에 잡는 성과를 보이고 있다. 잘생긴 남자 주인공 하나 없이 여배우들로만, '여성국극'을 소재로 작품을 만들며 이런 성과를 낸 건 정말 놀라운 일이다. 매 방송 이후 '추월만정' '춘향전' '자명고' '바보와 공주' 등의 국극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시간 지난 일"…'마약 투약' 탑, '오징어 게임2'로 여론 뒤집힐까 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794790"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 최승현(탑) 캐스팅 논란에 입을 연 가운데, 과연 여론이 바뀔 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난 8월 서울 종로구 포시즌스 호텔에서 개최된 '오징어 게임' 시즌2 기자간담회에는 황동혁 감독과 제작사 퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 참석해 작품과 관련한 여러 가지 이야기를 나눴다. 이날 황동혁 감독은 캐스팅 공개서부터 논란이 됐던 최승현(탑)의 캐스팅에 대해 입을 열었다. 그는 "최승현 배우는 캐스팅 하기로 했을 때 (마약 사건이) 꽤 시간이 지난 일이었고 이미 선고가 내려져 집행유예 기간이 끝났고, 그쯤 시간이 지났으면 다시 일을 시작할 수 있지 않을까 판단해 캐스팅했다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 "그런데 제 생각보다 많은 분들이 우려를 표현해 제 생각이 잘못됐을 수 있겠구나 싶었다"며 오디션부터 본인의 의지 확인, 연기 영상 등으로 검증을 마쳤다고 덧붙였다. 최승현은 지난 2017년 대마초 흡연 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 이후 대중의 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 입소문 제대로 탔다… 글로벌 TV쇼 6위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887847"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 6위에 등극하며 엄청난 흥행 기세를 보여주고 있다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤 기준, '강남 비-사이드'는 지난주 1, 2화를 첫 공개하면서 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 9위(8일 기준)에 안착하며 쾌조의 스타트를 끊었고, 이후 4일 만에 랭킹 6위까지 3계단 상승하면서 세계로 뻗어 나가는 K콘텐츠의 신흥 강자임을 증명했다. 또한 세계 최대 규모의 콘텐츠 평점 사이트 IMDB에서 첫 에피소드부터 평점 9.3(12일 기준)이라는 높은 점수를 기록, 한국을 넘어 글로벌 구독자들의 마음을 사로잡았다. 이처럼 갈수록 강력해지는 '강남 비-사이드'의 글로벌 흥행세가 주목을 받으면서 13일 공개를 앞둔 3, 4화에 대한 국내외 구독자들의 관심이 더욱 고조되고 있다. 한편 '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁, 첫 정극연기 도전..AI드라마 ‘키스라이팅’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194718"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 첫 정극 연기에 도전한다. 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 시리즈를 통해 감초 연기를 선보이며 대중의 이목을 끌었던 정혁이 웹드라마 ‘고스트 큐피드 &lt;키스라이팅&gt;’(극본 석보배, 연출 고민석)에 주연 출연을 확정하며 배우로서 활동 반경을 넓힌다. ‘고스트 큐피드 &lt;키스라이팅&gt;’은 SBS 미디어 넷에서 시도하는 방송사 최초 AI 드라마로 사랑에 제대로 성공해 본 적 없는 김민규(이명준 분)가 사랑을 연결해 주는 고스트 우연과 만나게 되는 이야기를 그린 작품이다. 정혁은 사랑을 연결해 주는 고스트 우연 역에 캐스팅, 극 중 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 자랑하는 비주얼로 시청자들을 찾을 예정이다. 그는 모태 솔로 김민규를 만나 고스트 큐피드 일을 한 지 200년 만에 첫 고비를 맞이한 우연의 모습을 재치 있는 모습으로 표현해낼 것으로 극의 재미를 증폭시킬 예정이다. 앞서 ‘SNL 코리아’ 시리즈에서 자연스럽고 능청스러운 연기를 선보임은 물론 각종 예능 프로그램 및 웹 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 반응 온다…디즈니+ TV쇼 월드 와이드 6위, 3계단 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794786"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 6위에 올랐다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 지난주 1, 2화를 첫 공개하면서 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 9위(11/8 기준)에 안착했으며, 이후 4일 만에 랭킹 6위까지 3계단 상승했다. 또한 '강남 비-사이드'는 세계 최대 규모의 콘텐츠 평점 사이트 IMDB에서 첫 에피소드부터 평점 9.3(11/12 기준)이라는 높은 점수를 기록, 한국을 넘어 글로벌 구독자들의 마음을 사로잡았다. 이처럼 갈수록 강력해지는 '강남 비-사이드'의 글로벌 흥행세가 주목을 받으면서 오늘(13일) 공개를 앞둔 3, 4화에 대한 국내외 구독자들의 관심이 더욱 고조되고 있다. 앞서 1, 2화를 시청한 구독자들은 시작부터 몰아치는 전개와 눈을 뗄 수 없는 액션, 마치 강남 한복판에 들어온 듯한 기분을 선사하는 리얼한 프로덕션까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈, ‘수상한 본부장’ 됐다..“니가 비즈니스를 알어?” 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194716"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘수상한 본부장’이 OTT를 통해 공개된다. 오리진엔터테인먼트의 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’(시나리오·연출 김준권/ 원안 배수빈/ 제작 오리진엔터테인먼트)이 공개를 확정 짓고 대중과 만날 준비를 끝마쳤다. 오는 18일 티빙, 웨이브, 왓챠에서 전편이 동시 공개될 예정이다. 드라마 ‘수상한 본부장’은 사회 초년생 다나(백도하 분)가 첫 직장이었던 중소 연예기획사에서 만난 괴짜 본부장(배수빈 분)의 수상한 행적을 추억하는 미스터리 코미디다. 베테랑 배우 배수빈을 필두로 넷플릭스 ‘지금 우리 학교는’에서 남고생 경수 역을 맡아 글로벌 눈도장을 찍었던 신예 함성민, 뉴페이스 백도하, 문강민, 채서아 등 오리진엔터테인먼트 소속 배우들이 출연해 탄탄한 연기력을 기반으로 유쾌하면서도 흥미로운 케미스트리를 보여줄 예정이다. 이와 함께 공개된 메인 포스터에는 수상한 본부장으로 변신한 배수빈의 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 그는 입을 찢어질 듯 크게 벌리고, 온 얼굴 근육을 이용해 도넛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 누나들이 만든 '미담제조기'…"용돈 모아 적선, 창피했었지만" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794782"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 어린 시절 미담을 전했다. 13일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 오정세와의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 종갓집의 5대 독자로 어머니 범호자(김해숙)의 과잉 보호를 받아 어떻게 보면 '마마보이'로 보일 수 있는 어흥을 연기한 오정세는 실제도로 두 명의 누나가 있다. 막내로서 집안에서 비슷한 사랑을 받았는지 질문하자 오정세는 "어흥은 집안의 울타리도 있었고, 어떻게 보면 과잉 사랑이다. 저는 적당한 사랑을 잘 받으면서 산 것 같다"고 대답하더니 누나들과의 나이 차이를 정확히 기억하지 못해 웃음을 유발하기도 했다. 이어 오정세는 초등학생 시절 누나들과의 에피소드를 전하며 '미담제조기'의 정서가 누나들로부터 왔음을 밝혔다. 당시 크리스마스 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김해숙X정지소, 다른 듯 닮은 두 사람]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257000"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소가 운명적 조우를 한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 선보일 예정으로, 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 나이에 비해 민첩한 몸놀림과 카랑카랑한 목소리를 소유한 ‘오말순’ 역으로 분한다. 그는 70대의 나이임에도 불구하고 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 단단함과 철두철미한 성격을 갖추고 있어 예사롭지 않은 존재감을 과시한다. 그런가 하면 정지소는 예측할 수 없는 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역을 맡았다. 오두리는 풋풋한 20대와 능청맞은 70대 노인을 오가는 종잡을 수 없는 캐릭터로, 혜성 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영 서운하겠어, 이이경 “조수민과 호흡 완벽, 다른 파트너 생각 안 나” (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920221"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 조수민과 호흡한 소감을 전했다. 11월 16일 토요일 오후 7시 50분 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 첫 방송된다. '결혼해YOU' 속 네 주인공 이이경, 조수민, 구준회, 지이수는 본격적인 촬영 전부터 여러 차례 연기 호흡을 맞춰보는 등 특별한 케미스트리로 작품을 그려냈다는 전언. 현장의 이야기를 들어보니 네 배우의 호흡은 더할 나위 없이 완벽했다고 한다. 특히 '결혼해YOU' 주인공들의 완벽한 시너지, 그 중심에는 이이경과 조수민이 있다. 두 사람은 앞서 드라마 '암행어사: 조선비밀수사단'에서 한차례 호흡한 바 있어 '결혼해YOU'에서는 더욱 견고한 호흡을 선보일 예정이다. 이와 관련 이이경은 "조수민 배우와 오랜만에 재회해 너무 반가웠다. 다른 상대 배우가 생각이 나지 않을 정도로 좋은 호흡을 맞출 수 있었다. 수민 배우와 저의 케미를 기대하셔도 좋을 것 같다"고 밝혔다. 이어 조수민이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 제작사 대표, 흥행 후…"살림살이 나아져" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794779"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 '오징어 게임' 시즌2의 제작비에 대해 설명했다. 지난 8월 서울 종로구 포시즌스 호텔에서 '오징어 게임' 시즌2 간담회가 진행됐다. 현장에는 황동혁 감독과 '오징어 게임' 제작사 퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 참석했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 이날 김지연 대표는 "제작비와 관련해서 짧게 말씀드리자면 살림살이는 나아졌다"라며 너스레를 떨었다. 이어 "시즌1보다는 여러 방면에서 스케일이나 기대하시는 시청자분들께 업그레이드된 무언가를 보여줘야 시즌2로서 의미를 다 할 수 있을 것 같아 여러 가지 물량이나 세트를 짓는 부분에 있어 더 좋게, 멋있게 해보자는 마음으로 열심히 했다"고 이야기했다. 그러면서 "그게 화면상에 잘 드러나고 시청자들에게 만족감을 줄 수 있기를 바랄 뿐"이라며 바람을 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 디즈니 플러스 글로벌 TV SHOW TOP 8…"세계가 열광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256989"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 방영 첫 주부터 국내는 물론 해외에서도 인기몰이에 앞장서며 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)가 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. (11월 11일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 공개 직후 ‘열혈사제2’는 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가폴, 타이완 5개국 1위를 싹쓸이하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 ‘열혈사제2’의 글로벌 흥행의 중심엔 ‘열혈사제’ 김해일 역을 맡은 김남길이 있어 눈길을 끈다. 김남길이 다혈질이지만 정의로운 ‘열혈사제’ 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 흥행파워를 쏘아 올린 것. 더욱이 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을 넘나드는 ‘극강의 연기 변주’로 국경을 뛰어넘은 웃음과 짜릿함, 감동을 안기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁, 정극 연기 도전한다…웹드라마 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794777"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 첫 정극 연기에 도전한다. 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 시리즈를 통해 감초 연기를 선보이며 대중의 이목을 끌었던 정혁이 웹드라마 ‘고스트 큐피드-키스라이팅’에 주연 출연을 확정하며 배우로서 활동 반경을 넓힌다. ‘고스트 큐피드-키스라이팅’은 SBS 미디어 넷에서 시도하는 방송사 최초 AI 드라마로 사랑에 제대로 성공해 본 적 없는 김민규(이명준 분)가 사랑을 연결해 주는 고스트 우연과 만나게 되는 이야기를 그린 작품이다. 정혁은 사랑을 연결해 주는 고스트 우연 역에 캐스팅, 극 중 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 자랑하는 비주얼로 시청자들을 찾을 예정이다. 그는 모태 솔로 김민규를 만나 고스트 큐피드 일을 한 지 200년 만에 첫 고비를 맞이한 우연의 모습을 재치 있는 모습으로 표현해낼 것으로 극의 재미를 증폭시킬 예정이다. 앞서 ‘SNL 코리아’ 시리즈에서 자연스럽고 능청스러운 연기를 선보임은 물론 각종 예능 프로그램 및 웹 콘텐츠에 출연하며 재치 있는 입담과 센]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오리진엔터, 배수빈 주연 자체 제작 드라마 '수상한 본부장' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887833"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오리진엔터테인먼트가 배우 배수빈 주연의 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’을 전격 공개한다. 오리진엔터테인먼트 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’이 오는 18일 티빙, 웨이브, 왓챠에서 전편이 동시 공개된다. 이 작품은 사회 초년생 다나(백도하)가 첫 직장이었던 중소 연예기획사에서 만난 괴짜 본부장(배수빈)의 수상한 행적을 추억하는 미스터리 코미디다. 베테랑 배우 배수빈을 필두로 넷플릭스 ‘지금 우리 학교는’에서 남고생 경수 역을 맡아 글로벌 눈도장을 찍었던 신예 함성민, 뉴페이스 백도하, 문강민, 채서아 등 오리진엔터테인먼트 소속 배우들이 출연해 탄탄한 연기력을 기반으로 유쾌하면서도 흥미로운 케미스트리를 보여줄 예정이다. 이와 함께 공개된 메인 포스터에는 수상한 본부장으로 변신한 배수빈의 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 그는 입을 찢어질 듯 크게 벌리고, 온 얼굴 근육을 이용해 도넛 먹방을 펼치고 있는 모습. 앞선 작품들 속에서 보여준 온화하고 따뜻한 멜로 눈빛은 온데간데 없이, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 하영과 결혼했었나? 성형외과 전원 이유(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920215"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기의 애처로운 과거가 공개된다. 11월 13일 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 3회에서는 차정우(이민기 분)의 가슴 아픈 사연이 드러난다. 공개된 스틸에는 예복을 입고 조금은 긴장한 채 서 있는 정우가 옛 여자친구 윤혜진(하영 분)과 다정하게 웃고 있는 모습이 담겨 있다. 또한 그가 기자들한테 둘러싸여 어딘가를 응시하고 있는 상황은 극한의 긴장감을 유발한다. 특히 이날 방송에서는 사람 살리는 응급의학과 전문의였던 정우가 외모를 고치는 성형외과로 옮기게 된 결정적인 이유가 드디어 밝혀진다. 그가 환자들의 감정을 애써 회피하는 이유와 그러면서도 범죄 피해자들의 마음을 들여다볼 수밖에 없는 숨은 사연이 드러나면서 시청자들의 궁금증을 해소시킬 예정이다. 그런가 하면 차갑기만 한 정우와 경쾌하고 발랄한 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)과의 공조는 점차 변해가는 이들의 관계성을 지켜보게 만든다. 만나면 티격태격인 두 사람이 결국에는 피해자 편]]></content>
    </entry>
</feed>