<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-21T11:09:41.126Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연우진-김소연, 첫 만남에 성인용품…어쩌다 응원하는 사이 됐나('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685723"/>
        <updated>2024-10-21T11:09:08.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈'의 연우진이 김소연에게 시나브로 스며들었다. JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈' 서울에서 온 수상한 형사 김도현(연우진)에게 금제에서 만난 한정숙(김소연)은 '이상한 여자'였다. 성인용품을 가득 안아 들고 그게 "마지막 희망"이라고 외쳤던 이유를 몰랐기 때문이었다. 하지만 지난 방송에선 정숙이 "진짜 멋진 여자"라고 생각의 변화를 갖게 됐다. 이렇게 정숙과 도현의 서사가 차곡차곡 쌓이는 가운데, 도현이 그녀에게 스며든 3단 변화를 되짚어봤다. ◆ 아찔한 첫 만남, 쏟아지는 성인용품으로 싹튼 오해 도현이 할리우드풍 쿨워터향을 물씬 풍기며 금제에 도착한 날, 정숙은 그를 다급하게 붙잡았다. 버스에 중요한 물건을 두고 내렸다는 그녀는 "제 인생 마지막 희망"이라며 도와달라고 매달렸다. 도현은 정숙의 간절함에 버스를 추격해 그 '희망'을 찾아줬는데, 가방 지퍼가 열리면서 쏟아진 물건은 다름아닌 성인용품이었다. 이 아찔한 첫 만남으로 인해 정숙은 도현에게 이상한 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유어 아너’→‘지금 거신 전화는’  허남준, 이번엔 여심 녹이는 다정한 의사로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388792"/>
        <updated>2024-10-21T10:10:19.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 허남준이 새로운 연기 변신에 나선다. 오는 11월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’은 매일 오후 10시 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 카카오페이지 동명의 인기 웹소설을 원작으로 한 ‘지금 거신 전화는’은 ‘멜랑꼴리아’, ‘의사요한’의 김지운 작가와 ‘금혼령, 조선혼인금지령’를 연출한 박상우 감독이 의기투합했다. 배우 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리 등이 출연한다. 허남준은 극 중 외모부터 다정한 성격, 매력까지 모든 것을 다 갖춘 정신건강의학과 전문의 ‘지상우’ 역으로 분한다. 상우는 대학 시절 함께 수어 봉사를 다녔던 홍희주(채수빈)의 곁을 맴돌며 그녀의 남편인 백사언(유연석)의 질투와 경계심을 일으킨다. 20만 구독자를 가진 미스터리 전문 개인 방송 크리에이터이기도 한 그는 방송 프로그램에서 만난 아나운서 나유리(장규리)와 함께 꼭 파헤쳐 보고 싶었던 어떤 사건에 조금씩 접근해 간다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[법·질서 무너지고 신념만 판치는 세상…더 깊어진 질문으로 돌아온 ‘지옥2’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732807"/>
        <updated>2024-10-21T10:10:19.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유를 알 수 없는 초자연 현상이 벌어진다. 혼란에 휩싸인 사람들 속, 그 현상에 ‘죄인을 벌하는 신의 지옥행 고지’란 해석과 이데올로기를 덧붙여 선점한 정진수(김성철)가 등장하고, 사회는 그를 중심으로 돌아간다. 하지만 예상치 못한 부활, 시연 면제 등의 변수가 나타나면서 다시 사회는 혼란해진다. 그 틈을 타 새로운 진리를 앞세워 사회를 장악하려는 이들 간의 다툼은 더 치열해진다. 지옥행 고지라는 신선한 설정으로 삶과 죽음, 죄와 벌, 정의 등 보편적인 주제에 대한 묵직한 질문을 던지며 공개 이후 국내외에서 호평을 받은 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’이 오는 25일 시즌2로 돌아온다. ‘지옥2’는 지옥행 선고와 시연이 만연해진 세상에서 기존의 법과 질서는 무너지고, 각자의 신념만이 판치는 가운데 벌어지는 혼란과 이야기를 그렸다. 21일 서울 종로구 JW메리어트 동대문 스퀘어 서울에서는‘지옥2’의 제작발표회가 진행됐다. 연상호 감독은 “시즌1에서는 이해하기 힘든 상황이 갑자기 일어나면서 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3년 만에 선뵈는 '지옥2' …더 혼잡해진 세상에 대한 장르적 풍자 압권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004405161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004405161"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 시청자를 사로잡았던 넷플릭스 시리즈 ‘지옥1’의 속편인 ‘지옥2’가 3년 만에 돌아왔다. ‘시즌2’는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장(김성철)과 박정자(김신록)를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사(김현주)와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 긴장감 넘치게 담아 냈다. 전편이 워낙 인기가 많아 ‘지옥2’에는 기대와 함께 우려의 시선도 따라 붙었다. 강렬한 연기를 펼쳤던 배우 유아인이 출연하지 않는 점도 부담되는 요인이다. 그의 자리를 대체하기 위해 김성철이 캐스팅됐고, 문소리 문근영이 새로운 스토리를 짜나갈 얼굴들로 합류하면서 반전을 맞았다. 특히 광신도 집단 화살촉의 핵심 인물인 햇살반 선생님 역을 맡은 ‘국민 여동생’ 문근영의 섬뜩한 연기 변신은 우려를 불식시켰다. ‘지옥1' 이후 더욱 혼잡해진 세상에 대한 신랄한 풍자는 장르적으로 케미가 맞는 연상호 감독과 ‘송곳’의 최규석 작가의 연출로 시청자들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 허남준, 모든 것 다 갖춘 ‘매력캐’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031123"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 허남준이 새로운 연기 변신에 나선다. 오는 11월 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 매일 밤 10시 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 카카오페이지 동명의 인기 웹소설을 원작으로 한 ‘지금 거신 전화는’은 ‘멜랑꼴리아’, ‘의사요한’ 등 탄탄한 필력을 선보인 김지운 작가와 ‘금혼령, 조선혼인금지령’ 등에서 감각적인 연출력을 보여준 박상우 감독이 의기투합했다. 뿐만 아니라 배우 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리 등 드라마 팬들의 취향을 저격한 라인업으로 기대를 모으고 있다. 허남준은 극 중 외모부터 다정한 성격, 매력까지 모든 것을 다 갖춘 정신건강의학과 전문의 ‘지상우’ 역으로 분한다. 상우는 대학 시절 함께 수어 봉사를 다녔던 홍희주(채수빈 분)의 곁을 맴돌며 그녀의 남편인 백사언(유연석 분)의 질투와 경계심을 일으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 모든 프로그램 하차…이진욱→강훈 한자리 모였다(나의해리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239768"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 이진욱, 강훈, 강상준이 신혜선의 ‘해리성 정체성 장애’를 알게 된 후 한자리에 모인 스틸이 공개되어 이목을 집중시킨다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현, 허석원/극본 한가람/기획 KT스튜디오지니/제작 스튜디오드래곤, 스튜디오힘)는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 시청률 상승을 이어가던 ‘나의 해리에게’는 8회 시청률 수도권 4.1%, 전국 3.5%로 자체 최고 시청률을 경신하며, 올 가을 최고의 로맨스 드라마임을 과시했다. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘新국민오빠’ 최태준, 따뜻+세심 다 갖춘 ‘호감의 아이콘’(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031117"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 최태준이 캐릭터를 완벽하게 흡수했다. 지난 20일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 다림(금새록 분)을 강주에게서 지키는 태웅(최태준 분)의 서사가 그려졌다. 앞서 태웅은 다림, 강주(김정현 분)와 함께 영화관을 찾았다. 이 가운데 영화를 보던 태웅은 다림이 깜짝 놀라 어깨에 기대자 다독여줬다. 또한, 영화 상영 내내 다림을 든든하게 챙기면서도 강주를 향한 경계심을 거두지 않아 전개를 더욱 흥미진진하게 이끌었다. 뿐만 아니라 시종일관 티격태격하며 강주와 유치한 싸움을 하는 태웅은 웃음을 자아냈다. 무엇보다 다림을 앞에 두고 강주에게 경고하는 태웅은 친오빠보다 더 친오빠 같은 모습을 자아내 눈길을 끌었다. 그런가 하면 태웅은 강주로 인해 청렴 세탁소에 화재가 발생하자 매서운 분노를 토해냈다. 또한, 봉희(박지영 분)와 다림을 걱정하며 두 사람을 살뜰히 챙겨 남다른 관계를 체감케 했다. 이렇듯 최태준은 상대 캐릭터에 따라 달라지는 인물의 감정을 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["삼촌들과 힘들었을 것"…'틈만나면' 유재석X유연석, 기억 남는 게스트 1위 안유진 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308888"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'의 MC 유재석X유연석이 기억에 남는 게스트 1순위로 그룹 아이브 멤버 안유진을 꼽았다. SBS '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티다. 지난 4월 총 8회에 걸쳐 방송되며 전 회차 2049 시청률 동 시간대 1위 석권, 화요일 정규 프로그램 중 2049 시청률 전체 1위를 차지하는 등 막강한 화제성을 입증한 '틈만 나면,'이 오는 22일 방송을 재개한다. MC 유재석과 유연석은 '틈만 나면,'을 빛내 준 수많은 '틈 친구' 중 가장 기억에 남는 게스트로 안유진을 꼽아 눈길을 끈다. 유재석은 역대 틈 친구 중 유연석과 최고의 찰떡 호흡을 자랑하는 틈 친구로 단연 박신혜를 꼽으며 "지금까지 봤을 때 (신혜가) 연석이한테 최고 편한 게스트 같아"라며 엄지를 치켜든다. 이에 유재석과 유연석은 '틈만 나면,'배 인상적인 게스트 선정에 나선다. 가장 인상적인 게스트로 유재석은 지난 3회를 빛내 준 안유진을 선택해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 모든 방송 하차했다…8년 열애 트라우마에 결국 잠적 ('나의해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685669"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진욱, 강훈, 강상준이 신혜선의 ‘해리성 정체성 장애’를 알게 된 후 한자리에 모인다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 분했다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보이고 있다. 지난 8회는 현오(이진욱 분)가 결혼한다고 오해한 은호(신혜선 분)의 마음이 무너지면서 자신의 모든 프로그램에서 하차해 안타까움을 불러일으켰다. 방송 말미, '당신은 행복해지는 것조차 실패했어요. 이제 내가 나설 거예요. 나 주혜리가'라고 적힌 일기장과 함께 은호의 모습은 사라졌으며, 이와 함께 주연(강훈 분)이 현오를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["실제 절친" 이민기·이이경, 취향·가정사까지 비슷…'페이스미' 브로맨스 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785903"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기와 이이경이 '찐친' 브로맨스를 예고했다. 오는 11월 첫 방송될 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 극 중 이민기는 환자의 외상만 봐도 문제점과 해결 방법을 단번에 파악하는 능력을 갖춘 잘나가는 성형외과 의사 차정우 역을 맡았다. 이이경은 서전으로서의 예리함뿐만 아니라 환자들과의 소통 능력까지 탁월한 한우진 역으로 분한다. 두 사람은 대표원장 김석훈(전배수 분)의 전폭적인 지지 아래 KSH 성형외과의 대표 '의느님'으로 병원을 이끌어간다. 성격, 취향에 가정사까지 비슷한 정우와 우진은 고등학교 시절부터 급속도로 가까워졌고, 가족 같은 끈끈한 관계를 이어가고 있다. 서로의 페이스메이커가 되어주는 두 사람은 형제처럼 자라왔지만 의사로서의 성향은 정반대다. 환자들에게 칼같이 선을 긋는 정우와 세상 모든 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 김재영, 소름돋는 열연…박신혜 대신 죽음 위기 '충격 전개']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785895"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 속 김재영이 가히 살벌한 연기력을 선보였다. SBS ‘지옥에서 온 판사’가 높은 시청률과 화제성으로 거침없는 행보를 이어가는 와중에, 열혈 형사 ‘한다온’ 역을 맡은 김재영 역시 서사를 뒤흔드는 연기로 긴장감을 극대화했다. 지난 18일과 19일에 방송된 '지옥에서 온 판사' 9회, 10회에서는 김소영(김혜화 분)의 죽음으로 흑화한 한다온이 장문재의 몸을 한 악마 파이몬(최대훈 분)에게 까지 목숨을 위협받으며 눈을 뗄 수 없는 전개가 이어졌다. 한다온은 김소영을 보내는 영결식에서 김소영에 대한 진심 어린 애정을 드러낸데 이어 "김소영 경감 죽인 새끼 잘 들어. 너 내가 반드시 잡는다"라고 말하며 범인을 향한 분노를 가감 없이 드러냈다. 이런 한다온에게 계속해서 인간의 감정을 느끼고 눈물을 흘리던 강빛나(박신혜 분)는 혼란스러워했고, 정체를 드러낸 천사 가브리엘이 복수심을 갖게 된 한다온을 더 이상 지켜줄 수 없기에 오직 자신만이 한다온을 지킬 수 있다는 것도 알게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[건강한 이순재, 소피와의 '최고의 순간' (개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785891"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리' 속 이순재와 소피 탐정 듀오의 활약이 빛을 발하고 있다. 지난 17일 8회까지 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경, 연출 김유진)는 매주 흥미진진한 사건, 그리고 단서를 찾아 진범을 추적해 가는 이순재와 견공 소피의 공조 수사를 그려내며 안방극장에 즐거움을 선사하고 있다. 특히 개의 말을 알아듣는 초현실적 능력을 통해 결정적 순간에 단서를 제공하는 이순재와, 드디어 자신의 말을 알아듣는 사람을 만나 반가운 마음에 적극적으로 사건 해결에 뛰어드는 전직 경찰견 소피의 케미스트리는 '개소리' 최고의 관전 포인트다. 인간과 개라는 종족의 한계를 뛰어넘어 거제도 최고의 탐정 듀오로 활동 중인 이순재와 소피의 '최고의 순간'을 짚어봤다. ▲ 경계를 허물고 친구가 된 순간 한순간에 '국민 배우'에서 '진상 배우'로 추락해 거제도에 내려온 이순재는 동네를 돌아보던 중 갑작스레 나타난 개(소피)를 보고 놀라 주저앉았다. 특유의 까칠한 성격대로 볼멘소리를 내뱉는 이순재에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 강나언, 굳은 결심+해맑은 미소…극과 극 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388727"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 제작진이 생기발랄한 여고생으로 변신한 강나언의 첫 스틸을 21일 공개했다. ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 강나언은 마음만으로 학교는 물론, 대한민국을 정복하고 싶은 ‘인싸 호소인’ 김지은 역을 맡았다. 현실은 말 그대로 아싸이며, 한 학기가 지나도 그의 존재조차 모르는 친구들이 가득하다. 학교뿐만 아니라 집에서도 존재감이 없는 지은은 어느 날, 익명 커뮤니티 앱의 관리자가 되어 파란만장한 학교생활을 맞이하게 된다. 이날 공개된 스틸에는 학교 대표 아싸 김지은으로 완벽 동화된 강나언의 모습이 시선을 강탈한다. 학교에 들어가기 전 그는 숨을 고르며 긴장하는 건 물론, 친구들과의 대화에 끼지 못하는 모습이 안쓰러움을 안긴다. 상처받은 표정으로 누군가 바라보는 것도 잠시 강나언의 해맑은 미소는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강나언, 인싸가 되고 싶은 아싸…호기심 어린 눈빛 포착(0교시는 인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031040"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’ 강나언의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 11월 첫 공개될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’(기획 제작 스튜디오브이플러스/ 극본 고이찬/ 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 강나언은 마음만으로 학교는 물론, 대한민국을 정복하고 싶은 ‘인싸 호소인’ 김지은 역을 맡았다. 현실은 말 그대로 아싸이며, 한 학기가 지나도 그의 존재조차 모르는 친구들이 가득하다. 학교뿐만 아니라 집에서도 존재감이 없는 지은은 어느 날, 익명 커뮤니티 앱의 관리자가 되어 파란만장한 학교생활을 맞이하게 된다. 공개된 스틸에는 학교 대표 아싸 김지은으로 완벽 동화된 강나언의 모습이 시선을 강탈한다. 학교에 들어가기 전 그는 숨을 고르며 긴장하는 건 물론, 친구들과의 대화에 끼지 못하는 모습이 안쓰러움을 안긴다. 상처받은 표정으로 누군가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[건물주 최태준 국민오빠 되나? 금새록 든든하겠네(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911799"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최태준이 든든한 오빠미를 발산했다. 지난 10월 20일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 다림(금새록 분)을 강주에게서 지키려는 태웅(최태준 분)의 서사가 그려졌다. 앞서 태웅은 다림, 강주(김정현 분)와 함께 영화관을 찾았다. 영화를 보던 태웅은 다림이 깜짝 놀라 어깨에 기대자 다독여줬다. 또한 영화 상영 내내 다림을 든든하게 챙기면서도 강주를 향한 경계심을 거두지 않았다. 뿐만 아니라 시종일관 티격태격하며 강주와 유치한 싸움을 하는 태웅은 웃음을 자아냈다. 무엇보다 다림을 앞에 두고 강주에게 경고하는 태웅은 친오빠보다 더 친오빠 같은 모습을 선보였다. 그런가 하면 태웅은 강주로 인해 청렴 세탁소에 화재가 발생하자 매서운 분노를 토해냈다. 또한 봉희(박지영 분)와 다림을 걱정하며 두 사람을 살뜰히 챙기며 남다른 관계를 체감케 했다. 이같이 최태준은 상대 캐릭터에 따라 달라지는 인물의 감정을 세밀하게 조율해 극을 더욱 풍성하게 완성했다. 친동생으로 생각하는 다림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 김사권에 스며들었나…설렘 새어 나온 미소(결혼하자 맹꽁아!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031032"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 박하나가 김사권에게 설렘을 느끼기 시작한다. 21일 오후 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 11회에서는 맹공희(박하나 분)와 서민기(김사권 분)의 훈훈한 만남이 그려진다. 공개된 스틸에는 보고만 있어도 두근거림이 고스란히 전해지는 공희와 민기의 투 샷이 담겨 있다. 서로를 향해 수줍은 미소를 짓고 있는 두 사람의 모습이 시선을 끄는 가운데, 민기가 공희를 안고 있는 장면은 보는 이들의 감정을 요동치게 만든다. 앞선 방송에서 공희가 상사 강지나(이연두 분)에게 작품을 도용당하는 일이 벌어지며 충격을 안겼다. 이 사실을 알게 된 민기는 공희를 걱정하는 마음에 위로의 말을 건네고 대나무숲이 되어주겠다고 말한다. 이처럼 공희가 지나에게 구박당할 때마다 민기는 그의 편에 섰고, 이런 다정한 배려들이 계속되면서 공희의 마음은 흔들리기 시작한다. 그런가 하면 민기로부터 귀한 디자인집을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재·소피 듀오의 ‘최고의 순간’(개소리)[MK★TV뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031030"/>
        <updated>2024-10-21T09:12:12.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’ 이순재와 소피 탐정 듀오의 활약이 갈수록 빛을 발하고 있다. KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’는 매주 흥미진진한 사건, 그리고 단서를 찾아 진범을 추적해 가는 이순재와 견공 소피의 공조 수사를 그려내며 안방극장에 즐거움을 선사하고 있다. 특히 개의 말을 알아듣는 초현실적 능력을 통해 결정적 순간에 단서를 제공하는 이순재와, 드디어 자신의 말을 알아듣는 사람을 만나 반가운 마음에 적극적으로 사건 해결에 뛰어드는 전직 경찰견 소피의 케미스트리는 ‘개소리’ 최고의 관전 포인트다. 인간과 개라는 종족의 한계를 뛰어넘어 거제도 최고의 탐정 듀오로 활동 중인 이순재와 소피의 ‘최고의 순간’을 짚어봤다. ▲ 불신에서 신뢰로! 경계를 허물고 친구가 된 순간 한순간에 ‘국민 배우’에서 ‘진상 배우’로 추락해 거제도에 내려온 이순재는 동네를 돌아보던 중 갑작스레 나타난 개(소피)를 보고 놀라 주저앉았다. 특유의 까칠한 성격대로 볼멘소리를 내뱉는 이순재에게 소피는 사과를 건넸고, 이를 알아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선 아픔 알았다, 누구와 ♥결혼?…이진욱vs강훈vs강상준 (나의 해리에게)[포인트:컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785851"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’ 이진욱, 강훈, 강상준이 신혜선의 ‘해리성 정체성 장애’를 알게 된 후 한자리에 모인 스틸이 공개되어 이목을 집중시킨다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스. 특히 시청률 상승을 이어가던 ‘나의 해리에게’는 8회 시청률 수도권 4.1%, 전국 3.5%로 자체 최고 시청률을 경신하며, 올 가을 최고의 로맨스 드라마임을 과시했다. ‘나의 해리에게’에서 신혜선은 존재감 제로 14년 차 아나운서 ‘주은호’ 역과 주차장 관리소 직원 ‘주혜리’ 역을 맡아 1인 2역으로 역대급 존재감을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 ‘정현오’ 역을, 강훈은 순수한 영혼의 모태솔로 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 신혜선과의 두 가지 색 로맨스를 선보인다. 지난 8회는 현오(이진욱)가 결혼한다고 오해한 은호(신혜선)의 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하나, 김사권에 제대로 스며들었네…기쁨 못 감추고 '미소 폭발' (결혼하자 맹꽁아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785849"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나가 김사권에게 설렘을 느끼기 시작한다. 21일 방송 예정인 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 11회에서는 맹공희(박하나 분)와 서민기(김사권)의 훈훈한 만남이 그려진다. 11회 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 보고만 있어도 두근거림이 고스란히 전해지는 공희와 민기의 투 샷이 담겨 있다. 서로를 향해 수줍은 미소를 짓고 있는 두 사람의 모습이 시선을 끄는 가운데, 민기가 공희를 안고 있는 장면은 보는 이들의 감정을 요동치게 만든다. 앞선 방송에서 공희가 상사 강지나(이연두)에게 작품을 도용당하는 일이 벌어지며 충격을 안겼다. 이 사실을 알게 된 민기는 공희를 걱정하는 마음에 위로의 말을 건네고 대나무숲이 되어주겠다고 말한다. 이처럼 공희가 지나에게 구박당할 때마다 민기는 그의 편에 섰고, 이런 다정한 배려들이 계속되면서 공희의 마음은 흔들리기 시작한다. 그런가 하면 민기로부터 귀한 디자인집을 선물 받은 공희는 기쁨을 감추지 못하고, 말을 편하게 하라며 한 발짝 더 다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종현, 과공감 유발하는 '눈물의 제왕'…이세영 진심 깨달았다 (사랑 후에)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785846"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑 후에 오는 것들’ 홍종현의 눈물이 모두를 울렸다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’이 결말까지 단 1화 만을 남겨둔 가운데, 회가 거듭될수록 배우 홍종현의 활약상이 두드러진다. 홍종현은 극 중 오직 홍(이세영 분)만을 바라보고 그 곁을 지키는 일편단심 ‘홍바라기’ 민준 역으로 변신, 캐릭터와의 완벽한 싱크로율을 이뤄내 감탄을 부르고 있다. 작중 인물과 하나가 될 수 있었던 이유 중 하나는 바로 홍종현의 한층 더 농익은 연기가 든든한 바탕이 됐기 때문. 특히 지난 18일 공개된 ‘사랑 후에 오는 것들’ 5화에서 선보인 홍종현의 눈물 연기는 압권이었다는 반응을 이끌 만큼, 절정의 열연을 펼쳐 모두의 이목을 집중시켰다. 민준(홍종현)은 홍이 이전과 달라졌음을 알고 있었지만 여전히 다정하고 따뜻했다. 약속 시간에 늦은 연인에게 서운함을 토로하기보다는 오히려 힘들지 않냐는 걱정을 내비친 것. 세심한 배려로 홍이 느낄 부담감을 덜어준 민준의 사랑은 여전히 뜨거웠고, 이는 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파격 분장' 문근영 "스태프가 못 알아봐"...모두가 놀란 변신 뭐길래 (지옥2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785845"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 파격 분장을 소화한 소감과 이로 인한 에피소드를 전했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 연상호 감독, 최규석 작가를 비롯해 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그린다. 문근영은 화살촉의 주요 인물인 '햇살반 선생님'을 연기한다. 신도들을 선동하는 그는 화살촉 특유의 파격적인 분장과 연기로 예고편을 본 시청자를 충격에 빠트렸다. 문근영은 "연상호 감독과 작업하고 싶었는데 감사하게도 기회를 주셨다. 촬영 내내 너무 즐거웠다"며 "새 캐릭터에 도전할 수 있어서 너무 신이 났다"고 합류 소감을 전했다. 종교에 심취한 모습을 그렸다는 그는 "햇살반 선생님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현대차X류승룡·진선규, 숏 드라마 '큐피드의 애로사항' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239742"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현대자동차가 이번에는 ‘양궁 영화’와의 협업을 통해 또 한 번 색다른 콘텐츠 마케팅을 선보인다. 현대자동차는 지난 18일(금) 자사 유튜브 채널 및 현대자동차그룹 틱톡 채널을 통해, 양궁 기술을 두고 큐피드와 형사가 펼치는 치열한 대치 상황을 유쾌하게 담아낸 숏 드라마 ‘큐피드의 애로사항’을 공개했다고 20일(일) 밝혔다. 이번에 현대차가 공개한 ‘큐피드의 애로사항’은 이달 30일(수) 개봉 예정인 양궁 소재의 코믹?휴먼 영화 '아마존 활명수'의 스핀오프1 영상이다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(배우 류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(배우 진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3 인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극으로, 숏 드라마 ‘큐피드의 애로사항'에서도 배우 류승룡과 진선규가 환상의 케미를 보여준다. 해당 콘텐츠는 최근 빠르고 강렬한 콘텐츠를 선호하는 전 세계 MZ 세대들 사이에서 큰 인기를 끌고 있는 ‘숏]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 정유미 한정 시한폭탄 '고교 이사장' 변신 (사랑은 외나무다리에서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785839"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 11월 첫 방송되는 tvN '사랑은 외나무다리에서'(극본 임예진, 연출 박준화) 측은 21일, 석지원(주지훈 분)의 캐릭터 컷을 처음 공개해 이목을 집중시킨다. '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천'지원'수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린다. 공개된 스틸 속 석지원은 완벽한 수트핏과 함께 고향으로 금의환향한 독목고 새 이사장의 포스를 발산해 시선을 사로잡는다. 과거 남학생 사이에서는 믿음직한 리더, 여학생에게는 선망의 대상이었던 석지원답게 훈훈한 비주얼과 쾌활한 성격, 완벽한 일처리 여기에 싹수를 한 스푼 끼얹어 뭐 하나 깔 게 없는 완벽한 매력을 뽐낸다. 한편 석지원은 어렸을 때부터 공부면 공부, 운동이면 운동 못 하는 게 없던 타고난 쾌남. 하지만 그런 석지원이 유독 같은 날, 같은 이름으로 태어난 집안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 최태준, ‘따뜻+세심’ 다 갖춘 '호감의 아이콘'..新 국민오빠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179980"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 캐릭터를 완벽하게 흡수했다. 지난 20일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서는 다림(금새록 분)을 강주에게서 지키는 태웅(최태준 분)의 서사가 그려졌다. 앞서 태웅은 다림, 강주(김정현 분)와 함께 영화관을 찾았다. 이 가운데 영화를 보던 태웅은 다림이 깜짝 놀라 어깨에 기대자 다독여줬다. 또한, 영화 상영 내내 다림을 든든하게 챙기면서도 강주를 향한 경계심을 거두지 않아 전개를 더욱 흥미진진하게 이끌었다. 뿐만 아니라 시종일관 티격태격하며 강주와 유치한 싸움을 하는 태웅은 웃음을 자아냈다. 무엇보다 다림을 앞에 두고 강주에게 경고하는 태웅은 친오빠보다 더 친오빠 같은 모습을 자아내 눈길을 끌었다. 그런가 하면 태웅은 강주로 인해 청렴 세탁소에 화재가 발생하자 매서운 분노를 토해냈다. 또한, 봉희(박지영 분)와 다림을 걱정하며 두 사람을 살뜰히 챙겨 남다른 관계를 체감케 했다. 이렇듯 최태준은 상대 캐릭터에 따라 달라지는 인물의 감정을 세밀하게 조율해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강나언, 인싸가 되고 싶은 아싸…연기변신 어떨까? (0교시는 인싸타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785833"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’이 생기발랄한 여고생으로 변신한 강나언의 첫 스틸을 공개했다. 오는 11월 첫 공개될 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 ‘아싸’(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 ‘핵인싸’ 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 강나언은 마음만으로 학교는 물론, 대한민국을 정복하고 싶은 ‘인싸 호소인’ 김지은 역을 맡았다. 현실은 말 그대로 아싸이며, 한 학기가 지나도 그의 존재조차 모르는 친구들이 가득하다. 학교뿐만 아니라 집에서도 존재감이 없는 지은은 어느 날, 익명 커뮤니티 앱의 관리자가 되어 파란만장한 학교생활을 맞이하게 된다. 21일(오늘) 공개된 스틸에는 학교 대표 아싸 김지은으로 완벽 동화된 강나언의 모습이 시선을 강탈한다. 학교에 들어가기 전 그는 숨을 고르며 긴장하는 건 물론, 친구들과의 대화에 끼지 못하는 모습이 안쓰러움을 안긴다. 상처받은 표정으로 누군가 바라보는 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 문소리-임성재, '연상호 월드 입성' 시즌2 합류한 연기파 배우들(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239740"/>
        <updated>2024-10-21T07:10:08.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문소리와 임성재가 '연상호 월드'에 입성했다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준, 설렘 유발 캐릭터 완벽 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275343"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 캐릭터를 완벽하게 흡수했다. 지난 20일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'에서는 다림(금새록 분)을 강주에게서 지키는 태웅(최태준 분)의 서사가 그려졌다. 앞서 태웅은 다림, 강주(김정현 분)와 함께 영화관을 찾았다. 이 가운데 영화를 보던 태웅은 다림이 깜짝 놀라 어깨에 기대자 다독여줬다. 또한, 영화 상영 내내 다림을 든든하게 챙기면서도 강주를 향한 경계심을 거두지 않아 전개를 더욱 흥미진진하게 이끌었다. 뿐만 아니라 시종일관 티격태격하며 강주와 유치한 싸움을 하는 태웅은 웃음을 자아냈다. 무엇보다 다림을 앞에 두고 강주에게 경고하는 태웅은 친오빠보다 더 친오빠 같은 모습을 자아내 눈길을 끌었다. 그런가 하면 태웅은 강주로 인해 청렴 세탁소에 화재가 발생하자 매서운 분노를 토해냈다. 또한, 봉희(박지영 분)와 다림을 걱정하며 두 사람을 살뜰히 챙겨 남다른 관계를 체감케 했다. 최태준은 상대 캐릭터에 따라 달라지는 인물의 감정을 세밀하게 조율해 극을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구박 당한 박하나, 김사권 앞에선 좋아 죽네(결혼하자 맹꽁아!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911762"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하나가 김사권에게 제대로 스며들기 시작한다. 10월 21일 방송되는 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근/극본 송정림) 11회에서는 맹공희(박하나 분)와 서민기(김사권 분)의 훈훈한 만남이 공개된다. 이를 앞두고 공개된 스틸에는 보고만 있어도 두근거림이 고스란히 전해지는 공희와 민기의 투 샷이 담겨 있다. 서로를 향해 수줍은 미소를 짓고 있는 두 사람의 모습이 시선을 끄는 가운데, 민기가 공희를 안고 있는 모습도 포착됐다. 앞선 방송에서 공희가 상사 강지나(이연두 분)에게 작품을 도용당하는 일이 벌어지며 충격을 안겼다. 이 사실을 알게 된 민기는 공희를 걱정하는 마음에 위로의 말을 건네고 대나무숲이 돼주겠다고 말한다. 이같이 공희가 지나에게 구박당할 때마다 민기는 그의 편에 섰고, 이런 다정한 배려들이 계속되면서 공희의 마음은 흔들리기 시작한다. 그런가 하면 민기로부터 귀한 디자인집을 선물 받은 공희는 기쁨을 감추지 못하고, 말을 편하게 하라며 한 발짝 더 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 김신록, 현장 놀래킨 과감한 연기 어땠길래? "부활해서 럭키 비키"(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239738"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신록이 모두를 놀래킬 과감한 연기로 돌아온다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, 90년대로 돌아갔나? 이대 출신 우아甲 패션센스(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911758"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령이 90년대 배경에서도 돋보이는 패션센스로 주목받고 있다. 배우 김성령은 인기리에 방영중인 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림)에서 완벽한 비주얼과 패션센스를 선보이고 있다. '정숙한 세일즈'는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극으로 드라마에서 다뤄지지 않았던 성인용품이란 빨간 맛 소재, 답답하고 억눌린 세상에 시대를 앞서간 목소리를 내고 더 나은 인생으로 나아가려는 성인들의 성장기, 그리고 믿고 보는 배우들의 연기로 시청자들의 시선을 사로잡아 입소문을 불러일으켰다. 김성령은 ‘방판 씨스터즈’ 우아한 브레인 ‘오금희’로 분했다. 금희는 그때 그 시절, ‘아씨’라 불리며 교양 있게 자란 ‘이대 나온 여자’다. 하지만 현재는 집안의 주선으로 결혼한 남편의 고향 금제에서 무료한 나날들을 보내는 중이다. 그러다 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 문근영, 국민 여동생의 파격 변신 "새로운 역할에 갈증 있어…물 만났다"(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239737"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문근영이 광신도 역할을 맡아 파격 연기 변신에 도전한다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 김성철, 추구미가 섹시? "연기할 땐 그런 생각 안 해"(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239735"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 하차한 유아인의 역할이었던 '정진수'로 분한다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재X소피 공조, 계속 볼 수 있게 해주세요(개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911748"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재와 소피가 전에 없던 케미로 '개소리' 인기를 견인 중이다. 지난 10월 17일 8회까지 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/연출 김유진)는 이순재와 견공 소피의 공조 수사를 그려내며 안방극장에 즐거움을 선사하고 있다. 특히 개의 말을 알아듣는 초현실적 능력을 통해 결정적 순간에 단서를 제공하는 이순재와, 드디어 자신의 말을 알아듣는 사람을 만나 반가운 마음에 적극적으로 사건 해결에 뛰어드는 전직 경찰견 소피의 케미스트리는 '개소리' 최고 관전 포인트다. 인간과 개라는 종족의 한계를 뛰어넘어 거제도 최고의 탐정 듀오로 활동 중인 이순재와 소피의 '최고의 순간'이 10월 21일 공개됐다. # 경계를 허물고 친구가 된 순간 한순간에 ‘국민 배우’에서 ‘진상 배우’로 추락해 거제도에 내려온 이순재는 동네를 돌아보던 중 갑작스레 나타난 개(소피)를 보고 놀라 주저앉았다. 특유의 까칠한 성격대로 볼멘소리를 내뱉는 이순재에게 소피는 사과를 건넸고, 이를 알아들은 이순재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 김현주, 8년 뒤 민혜진의 모습? "더 묵직해진 액션"(지옥2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239734"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현주가 '지옥' 시즌2로 돌아온다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈·박보영, 서늘하고 수상하다…'조명가게', 강풀 세계관 뭐길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785816"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈과 박보영의 모습이 담긴 '조명가게' 티저 포스터가 공개됐다. 21일 디즈니+ '조명가게' 티저 포스터 2종이 공개됐다. 먼저 ‘조명가게’를 지키는 사장 ‘원영’ 역의 주지훈이 강렬한 존재감으로 시선을 압도한다. 밝은 빛을 따라 찾아온 어딘가 수상한 손님들, 그리고 그들을 담담히 마주하는 ‘원영’의 모습은 매일 밤 ‘조명가게’에서 펼쳐질 이야기를 궁금하게 한다. 함께 공개된 중환자 병동의 간호사 ‘영지’ 역의 박보영 모습 또한 의미심장하다. ‘원영’과 달리 ‘영지’는 서늘한 푸른빛으로 가득 찬 병동에 찾아온 이들을 두려운 표정으로 바라보고 있어 과연 두 사람이 마주하는 낯선 인물들이 누구인지 호기심을 높인다. 특히 “매일 밤, 그들은 빛을 찾는다”란 문구는 작품의 미스터리한 무드를 전하며 스토리에 대한 흥미를 일으킨다. 이와 함께 모두가 기다려 왔던 '조명가게'​의 티저 예고편에는 ​'무빙' 강풀 작가가 선사하는 독보적인 세계관과 다양한 캐릭터로 분한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '글로벌 히트작의 귀환' 김현주-김성철-김신록-문근영 외, '지옥' 시즌2 제작발표회 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239733"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지옥 시즌2 출연진이 한 자리에 모였다. 10월 21일 오전 서울 종로구 종로6가 JW메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 열렸다. 현장에는 연상호 감독과 최규석 작가 그리고 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 자리해 포토타임 및 질의응답 시간을 가졌다. 한편 '지옥' 시즌2는 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기로 10월 25일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡 '무빙'의 인연으로 배우 정영섭에 커피차 보내 응원 '친절한 선주씨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239732"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 후배 연기자 정영섭에게 커피차를 보냈다. 정영섭은 21일 자신의 SNS에 류승룡와 김흥동 PD, 심이영 배우와 함께 찍은 사진을 업로드 하며 자신이 출연중인 MBC 일일드라마 '친절한 선주씨'와 류승룡의 영화 '아마존 활명수'를 해시태그 했다. 류승룡과 정영섭은 디즈니+의 오리지널 시리즈 '무빙'을 통해 인연을 맺었다. '무빙' 속에서 류승룡이 특수부대에 투입되었을때 정영섭이 특수부대 중대장 역할로 군화도 지급해주며 따뜻하게 대해주는 역할이었다. 오는 11월 첫 방송 예정인 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마로 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭이 출연한다. 정영섭은 진상아(최정윤 분)와 사랑에 빠지면서 '진건축'의 후계자 자리까지 넘보는 위험한 야망을 품게 되는 인물 전남진을 연기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 뉴페이스 성준-서현우-김형서, 범상치 않은 캐릭터 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033011"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토극 '열혈사제2'가 성준, 서현우, 김형서까지  '뉴페이스 3인방'의 캐릭터 포스터를 공개했다. SBS 새 금토극 '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극. '열혈사제2'는 최고 24%라는 막강한 시청률로 종영한 '열혈사제'의 새 시즌으로 시즌1 각본을 맡은 박재범 작가, 시즌1 공동 연출이자 '악의 마음을 읽는자들' 연출을 맡았던 박보람 감독, 시즌1 주역 김남길, 이하늬, 김성균이 의기투합해 2024년 최고의 기대작으로 손꼽히고 있다. 이와 관련 성준, 서현우, 김형서가 시즌2의 새로운 선발투수로 나선 김홍식, 남두헌, 구자영으로 변신한 '캐릭터 포스터'로 이목을 집중시킨다. '열혈사제2'는 '지옥에서 온 판사' 후속으로 오는 11월 8일(금) 밤 10시 첫 방송될 예정이다. (사진= SBS '열혈사제2')]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최고 14.3%, '눈물의 여왕'과 비슷…김태리x정은채 '정년이' 수직상승 대박 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785806"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'의 시청률이 수직상승하고 있다. 올해 대박난 '눈물의 여왕' 시청률 추이와 비슷한 수치다. 지난 12일 첫 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'. 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 담았다. 김태리, 신예은, 라미란, 문소리, 정은채 조합으로 일명 '꿈의 캐스팅'이라고 불리며 대중의 관심을 한 몸에 받았던 바. 여기에MBC '옷소매 붉은 끝동' 정지인 PD가 연출을 맡아 기대감을 높였다. 첫방송부터 배우들이 소리를 하는 장면이 전파를 타며 시청자들의 눈을 단번에 사로잡으며 앞선 기대감을 충족시켰다. 첫 회에서 4.8%를 기록, 2회만에 8.2%를 기록하면서 시청률이 두배 가까이 뛰었다. 3회에서는 9.2%, 5회에는 12.7%를 기록하며 단 4회만에 시청률 두자릿수를 기록했다. 닐슨코리아 수도권 가구 평균 13.6%, 최고 15.0%, 전국 12.7%,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조기성, ‘오늘도 수고하셨습니다’ 캐스팅…우주소녀 은서와 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388653"/>
        <updated>2024-10-21T06:15:15.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조기성이 ‘오늘도 수고하셨습니다’에 캐스팅됐다. 21일 소속사 와이낫미디어에 따르면 배우 조기성이 OTT 드라마 ‘오늘도 수고하셨습니다’에 윤정진 역으로 합류한다. OTT 드라마 ‘오늘도 수고하셨습니다’(연출 김경은/극본 민초단/제작 한국드라마제작사협회)는 자발적 아싸 완벽주의 마케터 홍여원(손주연(우주소녀 은서))과 열정적 인싸 영업맨 윤정진(조기성)이 예기치 못한 일로 회사 동료에서 룸메이트가 되면서 새로운 변화를 함께 만들어 가는 과정을 그린 어른들의 오피스 성장 드라마다. 극 중 조기성은 열정적인 예스맨이자 누구에게나 서글서글한 인사이더 영업팀 과장 윤정진으로 분한다. 윤정진은 최고의 영업 사원으로 탄탄대로를 걷지만, 그렇게 일만 하고 결혼은 차일피일 미루다 4년이나 만났던 여자친구에게 이별 통보를 받으며 홍여원과 한집살이를 하게 된다. 웹드라마 ‘전지적 짝사랑 시점’, ‘무드메이커’, 드라마 ‘연애미수’를 통해 시청자들에게 눈도장을 찍은 조기성이 새 작품으로 그려 나갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] 김성철·문근영 합류→확장된 세계관 '지옥2', 유아인 공백 메우고 흥행 신화 쏠까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206885"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2가 한층 확장된 세계관과 새로운 캐릭터들로 시청자들을 찾아온다. 시즌 1에서 강렬한 인상을 남긴 유아인의 공백을 김성철이 채울 수 있을지, 또 새 시즌이 전작의 성공 신화를 이어갈 수 있을 지 관심과 우려가 공존한다. 21일 오전 서울 동대문구 메리어트JW 동대문에서는 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. 넷플릭스 '지옥' 시즌 2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그렸다. 연상호 감독은 시즌2의 주제를 "혼란 속에서 각자의 원칙을 세우려는 사람들 간의 싸움"이라고 설명하며, 천사의 고지와 사자의 시연이 일상화된 세상에서 벌어지는 대립을 그린다고 전했다. 최규석 작가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 기세 무섭다…수도권 시청률 최고 15%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732711"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 국극을 소재로 한 tvN 토일드라마 ‘정년이’의 시청률이 전국 평균 10%를 돌파하며 파죽지세로 상승곡선을 그리고 있다. 21일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 드라마의 전국 평균 시청률은 12.7%, 수도권 시청률은 평균 13.6%·최고 시청률 15.0%로 자체 최고 기록을 경신했다. ‘정년이’의 이날 시청률은 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 기록했다. 이날 방송엔 팔을 다친 친구 주란(우다비)을 대신해 아르바이트를 하던 정년(김태리)이 다방 무대에서 노래를 한 것이 발각돼 매란 국극단에서 쫓겨나는 내용이 담겼다. 정년이는 가수로 키워주겠다는 방송국 PD 박종국(김태훈)의 권유에 생계를 위해 마지못해 텔레비전 가수로 전향하고, 매란 국극단에서 만난 라이벌 영서(신예은)와 갈등이 최고조에 달한다. 정년이의 엄마 용례(문소리)가 한 시대를 풍미했던 판소리 천재 소녀 채공선이었다는 사실도 이날 방송에서 밝혀졌다. 용례와 같은 스승을 모셨던 동기이자 절친한 친구였던 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유아인 빼고 김성철…'광신도' 문근영, 비주얼 파격까지 더한 '지옥2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685644"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 파문을 겪고 있는 유아인 대신 김성철이 합류했다. 여기에 문근영, 문소리가 특별출연으로 합류해 힘을 보탰다. 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 이야기다. 연상호 감독, 최규석 작가를 비롯해 배우들은 더 깊어진 세계관을 예고했다. 21일 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 제작발표회가 열렸다. 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. '지옥' 시즌2는 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기. 연 감독은 시즌1과의 차별점에 대해 "부활이라는 새로운 현상을 그리게 되는 사람들, 혼란 속에서 규칙을 세우려는 사람들이 서로의 의지를 갖고 싸우는 모습을 담으려 했다"고 밝혔다. 최 작가는 "압도적 사건이 발생하고 사람들의 세계관이 급변하는 과정을 보여줬다. 시즌2에서는 정부가 힘을 잃고 새진리회가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 이이경 실제로도 찐친이었다(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911728"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 이이경이 남다른 브로맨스를 예고했다. KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 측은 10월 21일 배우 이민기 이이경 스틸을 공개했다. 오는 11월 6일 첫 방송 예정인 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 극 중 이민기는 환자의 외상만 봐도 문제점과 해결 방법을 단번에 파악하는 능력을 갖춘 잘나가는 성형외과 의사 차정우 역을 맡았다. 이이경은 서전으로서의 예리함뿐만 아니라 환자들과의 소통 능력까지 탁월한 한우진 역으로 분한다. 두 사람은 대표원장 김석훈(전배수 분)의 전폭적인 지지 아래 KSH 성형외과 대표 의느님으로 병원을 이끌어간다. 성격, 취향에 가정사까지 비슷한 정우와 우진은 고등학교 시절부터 급속도로 가까워졌고, 가족 같은 끈끈한 관계를 이어가고 있다. 서로의 페이스메이커가 되어주는 두 사람은 형제처럼 자라왔지만 의사로서의 성향은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 자리 채운 김성철, 자신감은 뮤지컬 더블 캐스팅 덕? (지옥2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785798"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 유아인을 이어 정진수를 연기한 소감을 전했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어에서 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 연상호 감독, 최규석 작가를 비롯해 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영이 참석했다. '지옥2'는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그린다. 김성철은 시즌1에서 활약 후 하차한 배우 유아인을 이어 정진수 의장으로 분했다. 김성철은 "저는 '지옥' 시즌1 재밌게 본 애청자다. 팬이라 작업해보고 싶다는 생각을 했다. 이렇게 시즌2로 함께 해 좋다"며 합류 소감을 전했다. 이어 "정진수 캐릭터가 매력이 있어서 연기하면서도 행복했고, 곧 결과가 나오겠지만 굉장히 입체적이고 매력적인 인물을 만날 수 있을 거다. 행복하고 재밌었다"고 자신감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥 2' 다시 찾은 김현주 “시즌제로 돌아올 수 있어 감사… 기대에 부응할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206879"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현주가 넷플릭스 시리즈 지옥 시즌 2로 3년 만에 돌아왔다. 21일 오전 서울 동대문구 메리어트JW 동대문에서는 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌 2 제작발표회가 진행됐다. 이날 자리에는 배우 김현주, 김성철, 김신록, 임성재, 문소리, 문근영과 연상호 감독, 최규석 작가가 참석했다. 넷플릭스 '지옥' 시즌 2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 그렸다. 김현주는 "배우로서 한 작품을 시즌제로 두 번 할 수 있다는 점에 감사하다"고 복귀 소감을 전했다. 김현주는 시즌1에 이어 시즌2에서도 강렬한 연기를 펼칠 예정으로, 극중 소도의 변호사 민혜진 역할로 시청자들과 다시 만난다. 그녀는 "지옥 시즌2 소식을 듣고 무척 기뻤고, 많은 분들이 기대해주신 만큼 좋은 작품으로 찾아뵙고 싶다"고 덧붙였다. 이번 시즌에서는 부활한 인물들과 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우다비X승희X이세영, '정년이'의 신스틸러 3인방...시청 재미 톡톡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008975"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비, 승희(현승희), 이세영의 맛깔나는 연기가 '정년이'의 흥행에 힘을 더하고 있다. 스타들 사이에서 시청자들의 시선 강탈하는 신스틸러로 떠오른 것. tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인)가 매회 자체 최고 시청률을 경신하며 흥행 중이다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 윤정년(김태리)을 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그렸다. 주인공 김태리를 비롯해 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 등 주연들의 열연이 더해져 방송 2주차에 시청률 10%를 넘어섰다. 앞서 20일 방송된 4회 시청률은 12.7%(닐슨코리아 유로플랫폼 전국 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신했다. 1회 4.8%, 2회 8.2%, 3회 9.2%의 시청률을 기록하며 매회 시청률 상승세를 탔다. 주말 시청자들의 눈에 쏙 든 '정년이'. 주연들 못지않게 시청자들의 시선을 훔치며 '신스틸러'로 등극하는 배우들도 등장했다. 흥행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친모부터 친부까지…황인엽→배현성 일상에 찾아온 위기(조립식가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239724"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과몰입에 불을 붙이는 세 청춘의 본격 맴찢(?) 서사가 시동을 걸었다. 매주 수요일 저녁을 따뜻한 온기로 데우고 있는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL) 속 한 식구로 꼭 붙어산 지 10년 만에 위기를 맞이한 청춘들의 안타까운 사연에 시청자들의 랜선 응원이 이어지고 있는 가운데 이들의 평화를 위협한 사건의 타임라인을 짚어봤다. #. 있는 줄도 몰랐던 아빠의 정체는 부자?! 강해준 친부 습격 사건(?)의 전말! 강해준(배현성)은 10년 전 엄마 강서현(백은혜)이 서울로 떠난 후 엄마의 맞선남이었던 윤정재(최원영)의 손에 자라왔다. 그러나 어엿한 고등학생이 된 강해준의 앞에 느닷없이 존재하는 줄도 몰랐던 친부 양동구(이종혁)가 등장했다. 자신에게 아들이 존재하는 줄도 몰랐다던 그는 사실 강서현의 임신을 알고 있었음에도 자신의 살길을 찾아 떠났던 상황. 현재는 자신의 재산을 물려줄 이가 없어 자식이 필요해졌고 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘믿고 보는 배우’ 김현주, ‘지옥2’ 블랙 레더 원피스로 카리스마 폭발!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030988"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 배우 김현주가 올 블랙 레더 원피스로 시크한 매력을 발산했다. 21일 오전 서울 종로구 JW 메리어트 동대문 스퀘어 서울에서 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’ 제작발표회가 진행됐다. 김현주는 ‘지옥’ 시즌2 제작발표회에서 세련된 블랙 레더 원피스를 착용해 눈길을 사로잡았다. 버튼이 길게 이어진 이 드레스는 그녀의 우아함을 강조하면서도 독특한 주름 디테일로 허리라인을 살렸다. 또한 어깨 부분의 볼륨감 있는 디자인이 전체적인 실루엣을 더욱 돋보이게 했다. 발목을 감싸는 블랙 스트랩 힐은 전체적으로 세련된 느낌을 완성했다. 김현주는 자신감 넘치는 포즈와 미소로 포토타임을 완벽하게 소화했다. 한편 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 ‘정진수’(깅성철 분) 의장과 ‘박정자’(김신록 분)를 둘러싸고 소도의 ‘민혜진’(김현주 분) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기를 다룬다. 오는 26일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥2’ 광신도로 변신한 문근영 “새로운 캐릭터 도전에 신나서 촬영” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101953"/>
        <updated>2024-10-21T05:10:05.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 21일 오전 서울 종로구 JW메리어트 동대문스퀘어 서울에서 열린 넷플릭스 ‘지옥’ 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 사진 | 연합뉴스 “제가 광신도로 변신했습니다.” 데뷔 이래 가장 파격적인 변신이다. 광신도 집단 화살촉 핵심 인물 ‘햇살반 선생님’ 역을 맡은 문근영은 21일 넷플릭스 ‘지옥2’ 제작발표회에서 “각 신마다 이 여자가 변해가는지 변곡점을 찍어야겠다고 생각하면서 연기했다”며 “분장에 많은 도움을 받았다. 그 힘으로 조금 더 열심히 놀아봤던 거 같다”고 기대감을 나타냈다. ‘지옥2’ 문근영. 사진 | 넷플릭스 괴기스러운 분장이 시선을 사로잡는다. 문근영 얼굴이 완전히 가려졌다. 광기 어린 거친 목소리 속 ‘이게 진짜 문근영이야’라고 겨우 추측할 수 있을 정도다. 문근영은 “분장했을 때 다들 놀라셨다. 나름 액션이 있어서 항상 제 분장과 똑같이 한 스턴트 분도 계셨다”며 “제가 앞에 있는데도 조감독이 ‘근영 선배 어디 계시지’ 하며 찾는 일도 있었다.]]></content>
    </entry>
</feed>