<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2025-01-01T22:10:38.349Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘함소원과 이혼’ 새출발한 진화, 해외서 밝은 얼굴로 근황 공개 “해피 뉴 이어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938217"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진화가 새 근황을 전했다. 진화는 1월 1일 자신의 소셜미디어에 "해피 뉴 이어"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 일본에서 시간을 보내고 있는 진화가 담겼다. 훤칠한 비주얼과 밝은 근황이 눈길을 잡는다. 이에 누리꾼들은 "Very handsome" "멋있어요" 등의 반응을 보였다. 한편 함소원은 지난 2018년 18살 연하 중국인 진화와 혼인신고 후 법적 부부가 됐다. 부부는 같은 해 12월 딸 혜정을 품에 안았지만 2022년 12월 이혼을 발표했다. 이혼 후에도 두 사람은 육아와 비즈니스를 함께하며 관계를 이어갔으나 최근 완전히 결별했다. 함소원은 딸 학교 문제로 한국에 들어왔으며, 진화는 중국에 머물고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 유사랑 ‘옆에서 봐도 예술’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938216"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이즈나(izna) 멤버 코코, 마이, 유사랑, 방지민, 윤지윤, 최정은, 정세비가 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 유사랑 ‘이름 아침부터 눈부신 자태’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938215"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이즈나(izna) 멤버 코코, 마이, 유사랑, 방지민, 윤지윤, 최정은, 정세비가 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마이큐♥’ 김나영 기도 했다 “부디 내년에는, 날마다 아침이 괴롭지 않기를”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938214"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 기도로 새해를 맞이했다. 김나영은 1월 1일 자신의 소셜 미디어를 통해 손현녕의 글을 공유했다. 해당 게시글에는 "부디 내년에는 더욱 무해한 웃음이 많기를. 무력해지는 순간이 적기를. 안타까운 일보다 안심되는 일이 더 많기를. 날마자 찾아오는 아침이 괴롭지 않기를. 스스로 마주하는 시간이 행복하기를 바랍니다"라는 글이 담겼다. 김나영은 기도하는 이모티콘을 덧붙였다. 한편 김나영은 2019년 개인 채널 '김나영의 nofilterTV'를 개설해 팬들과 소통 중이다. 이후 광고 수익을 공개하고 매해 구독자들의 이름으로 꾸준히 기부를 실천하고 있다. 최근 김나영은 올 한 해를 돌아보며 "올 한 해도 다 끝나가는 데 행복하게 보내셨나요? 저희 '노필터TV'는 구독자 여러분들의 사랑과 응원과 지지가 있었기 때문에 한 해동안 열심히 꾸려왔다"며 감사 인사를 전했다. 이어 "여러분의 사랑을 아름답게 흘려보내야 하지 않겠나"라며 "수익금 1억원을 아름다운재단을 통해 한부모 여성 가장들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 마이 ‘또렷한 고양이상’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938213"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이즈나(izna) 멤버 코코, 마이, 유사랑, 방지민, 윤지윤, 최정은, 정세비가 1월 2일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 유연석, 대상급 연기 차력쇼…모두의 '인생 남주' 됐다[시선S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528344"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 '지금 거신 전화는'으로 모두의 '인생 남주'에 등극했다. 유연석은 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)에서 남자 주인공 백사언을 연기하고 있다. '지금 거신 전화는'은 인기 웹소설을 원작으로, 협박 전화로 시작된 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러를 그린 드라마다. 시청자들의 입소문 속에 꾸준히 시청률을 끌어올리고 있는 드라마는 K-콘텐츠 온라인 경쟁력 분석 회사 굿데이터코퍼레이션의 TV-OTT 화제성 조사에서 드라마 부문, 출연자 부문 1위를 차지하며 시청률 숫자 이상의 화제성을 증명하고 있다. 특히 매 작품마다 'N차 재발견'을 거듭해 온 유연석의 진정한 재발견은 '지금 거신 전화는'이 거둔 진정한 수확이다. 극 중에서 유연석은 지상파 방송사 간판 앵커 출신으로, '국민 스타'급 인기를 누리는 대통령실 대변인 백사언을 연기하며 'N번째 전성기'를 누리는 중이다. 백사언으로 보여주는 유연석의 저력은 실로 놀랍다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 백일 된 子 공개 "현재 휴직 중…육아는 평생 내 몫" (슈돌)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812065"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 붕어빵 아들 육아 현장을 생생하게 공개했다. 1일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 555회는 '푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 강재준, 김준호가 함께했다. 이날 새 가족으로 합류한 강재준에 장동민은 "아빠를 이렇게 빼다박은 아이는 처음 본다"라며 감탄했다. 이에 박수홍은 "그걸 누가 이야기 하냐"라며 일침을 날렸다. 장동민의 딸 또한 아빠와 붕어빵으로 유명한 바. 강재준은 "은형이는 스케줄이 있어서 방송 촬영 갔고, 저는 지금 육아 휴직 상태. 육아에 올인하기 위해"라며 본격 '육아 모드'에 돌입했음을 전했다. 모든 집안일을 능숙하게 해내는 강재준에 장동민은 "실제로 많이 한 사람이다. 딱 보면 알 수 있다"라며 그의 노력을 인정했다. 뿐만 아니라 강재준은 아들이 칭얼거리는 이유를 곧장 알아채 분유를 먹이고, 능숙하게 기저귀를 가는 등 '육아 고수' 면모를 자랑했다. 그는 “처음 아이가 생겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"난 글래머" 24기 옥순, 역대급 플러팅 "女는 욕하지만 男은 좋아해"('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694934"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24기 옥순이 거침없는 플러팅을 시작했다. 1일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 솔로'에서는 솔로 남녀들이 서로를 알아가는 시간을 가졌다. 이날 방송에서 저녁 식사 자리에서 옥순 옆에 앉은 영수는 "근데 귤을 되게 예쁘게 까신다"며 칭찬했고, 이에 옥순은 "얼굴이 예쁘니까"라고 당당하게 답했다. 또 맞은편 자리에 앉아 있던 영숙이 "옥순 님 화장 안 해도 똑같을 것 같다"고 역시 칭찬하자 옥순은 "저는 화장 안 하면 청순하고 화장하면 섹시하다"고 자신감을 보였다. 영자가 "(여자인) 내가 약간 반하는 것 같다. 옥며들고 있다"라며 옥순의 매력에 대해 극찬하며 "주변에 얼마나 많은 분들이 예쁘다고 말해주겠냐"고 하자 옥순은 "제가 말하고 다닌다. 공주라고"라고 말했다. 옥순에게 호감이 있는 영수는 "연애하면 어떤 사람이랑 만나고 싶냐"고 질문했고, 옥순은 "가정적인 남자가 좋다. 외적인 건 상관없다. 성격적인 것과 나랑 말이 잘 통하고 편안한 사람이 좋다"며 이상형을 언급했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박위, 결혼 2개월만에 폭풍 오열…♥송지은 앞 "화장실 때문에 두려웠는데"('위라클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694933"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 박위가 눈물을 보였다. 박위는 지난 27일 유튜브 채널 '위라클 WERACLE'에 아내 송지은과의 미국 여행이 담긴 영상을 올렸다. 이날 숙소에서 일어난 박위는 숙소 밖 뷰를 보며 울컥하는 모습을 보였다. 그는 "다치고 나서 여행하는 게 화장실 때문에 두려웠다"라며 "보통 화장실이 '배리어 프리' 되어 있는 화장실이 많이 없으니까, 샤워도 턱없이 할 수 있는 샤워, 화장실도"라며 감격해했다. 그러면서 "이게 중요하다. 이렇게 씻을수있는거. 그리고 세면대에 들어가는거, 화장실도 넓다. 예전에는 이게 너무 불안한거다. 여기로 옮겨앉는게. 내가 지금 여기 시카고에 와가지고.."라고 눈물흘 흘렸다. 이에 송지은은 "눈물나? 왜 그럴까?"라고 달랬고, 박위는 "그냥 사랑스러워서. 사랑해서. 그냥 너무 감사하니까"라고 먹먹한 마음을 밝혔다. 박위는 "나 진짜 왜 이러냐. 지금 이 순간이 기적같아서 그런 것 같다. 미국에 와서 지은이랑 이렇게 함께할 수 있는 게 감사하다"라며 눈물을 멈추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호子 은우, 국대 유전자 물려받았네..“포기란 없다” 집념의 등반 (‘슈돌’)[순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220292"/>
        <updated>2025-01-01T22:09:59.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 김준호 아들 은우가 국대 유전자를 뽐냈다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에서는 ‘푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득’ 편으로 진행된 가운데 2025년 푸른 뱀의 해를 맞아 김준호, 은우, 정우 삼부자가 응봉산 등반에 도전했다. 이날 삼부자는 새해를 맞아 낮고 안전한 응봉산에서 첫 등산에 도전했다. 김준호는 “새해인 만큼 새해에 좋은 기운을 받고자 아이들과 함께 첫 등산을 가보려고 한다”라고 밝혔다. 낮고 안전한 코스지만, 아이들에게는 끝 없이 펼쳐진 계단도 한라산처럼 보이기 마련이라고. 초입부터 계단이 나타나자 은우는 당황했고, 김준호는 정우에게 “정우도 걸어가 보자”라고 제안했다. 용기를 내 먼저 계단에 올라간 은우는 동생을 향해 “정우 할 수 있어. 형처럼 해봐”라고 응원했다. 이에 정우는 아빠의 도움을 받아 천천히 계단을 올라갔다. 세 사람 중 가장 먼저 지친 건 아빠 김준호였다. 김준호는 “힘들어. 은우야 좀 쉬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“4년 허투루 축구한 것 아냐” 올스타, K리그 팀 상대로 승리 (골때녀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938212"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ ‘골때녀’ 올스타 팀이 K리그 팀을 상대로 승리했다. 1월 1일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들’에서는 팀 K리그 vs 팀 골때녀 경기가 계속됐다. 골때녀 올스타와 K리그 팀이 맞붙었다. 1경기에서 팀 K리그가 선제골을 넣는데 단 22초가 걸렸고 이현이는 “큰일나겠다 싶었는데 우리 골문에 허경희가 있었다”고 안도했다. 골키퍼 허경희의 선방에 힘입어 경서가 동점골을 넣었고, 경서는 “골때녀 자존심을 걸고 올스타 멤버들과 이겨보고 싶다”고 말했다. K리그 팀은 골때녀 팀의 실력에 놀라는 모습을 보였다. K리그 골키퍼 김시현 역시 아마추어 여자 축구계 최강자로 골때녀 팀을 놀라게 했다. 김시현은 2경기에서 필드 플레이어 활약을 예고했다. 1경기가 1:1 무승부를 기록한 가운데 2경기가 시작됐다. 2경기 골때녀 팀은 정혜인, 이현이, 히밥, 케시, 박하얀, 김가영으로 구성됐다. 정혜인은 K리그 팀 김수인을 보고 “네가 오면 어떡해? 아마추어가 아니다”고 놀랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 무서워, 공 맞고도 “휘슬 안 불면 해야 해” (골때녀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938211"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이현이가 ‘골때녀’ 정신을 제대로 보여줬다. 1월 1일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들’에서는 팀 K리그 vs 팀 골때녀 경기가 계속됐다. 이현이는 수비를 하다가 어깨에 제대로 공을 맞았다. 둔탁한 소리가 나며 상당한 충격이 예측되는 상황이었지만 이현이는 상대가 “죄송해요”라며 다가와도 공만 보고 돌진했다. 이현이는 “(휘슬) 안 불면 해야 한다”며 경기를 진행해야 한다고 불굴의 투지를 보여 모두의 감탄을 자아냈다. 이현이의 행동 하나하나가 선수들에게 강한 동기 부여가 된다는 반응이 지배적. 백지훈도 “안 불면 해야 한다고 한다”며 감탄했다. 모두가 “저게 ‘골때녀’의 정신”이라며 이현이를 칭찬했다. 이후 이날 경기는 2:2 동점으로 승부차기 끝에 골때녀 팀이 승리했다. (사진=SBS ‘골 때리는 그녀들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조재진 “박하얀이 백지훈보다 헤딩 잘해” 본인도 인정 (골때녀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938210"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백지훈이 자신보다 박하얀이 헤딩을 잘한다고 인정했다. 1월 1일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들’에서는 팀 K리그 vs 팀 골때녀 경기가 펼쳐졌다. 올스타 2경기 2:2 동점 상황에서 박하얀 회심의 헤딩골이 골대를 강타하며 안타까움을 자아냈다. 완벽한 타이밍에 완벽한 헤딩이었지만 골대를 맞고 튕겨 나온 것. 송해나가 “맙소사”라며 탄식했고 민서가 “저건 들어가는 거였는데”라며 아쉬워했다. 경서도 “골대에 자석 해놨냐”며 안타까움에 어쩔 줄을 몰라 했다. 하석주도 “저게 골대를 맞냐”며 허탈한 표정을 지우지 못했다. 백지훈도 “이런 건 들어가야지”라며 박하얀의 헤딩이 완벽했다고 평했다. 조재진은 “박하얀이 너보다 잘한다 헤딩을”이라고 평했고, 백지훈 본인도 “그건 맞아”라고 순순히 인정했다. 이후 이날 경기는 2:2 동점으로 승부차기 끝에 골때녀 팀이 승리했다. (사진=SBS ‘골 때리는 그녀들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이이경이 이상형” 24기 영숙 고백에 데프콘 “제수씨” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938209"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 24기 영숙이 이이경이 이상형이라 밝히자 데프콘이 “제수씨”라며 반겼다. 1월 1일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 24기 자기소개가 펼쳐졌다. 이날 방송에서는 24기 남자들의 자기소개가 펼쳐졌고, 방송말미 예고편에서는 여자들의 자기소개가 예고됐다. 영숙은 이이경이 이상형이라 밝혔고 데프콘이 이이경에게 “사귀어라. 제수씨!”라며 반색했다. 이이경은 “깜짝이야”라며 놀랐다. 하지만 데프콘이 “다음 주에 여성분들 자기소개가 시작된다. 일단 제수씨에게”라며 다시금 영숙을 언급하자 이이경은 “4년 만에 처음으로 제 이름이 언급됐다. 더 해주세요. 더”라며 반색하는 모습으로 웃음을 줬다. 이어진 예고편에서는 정숙이 자기소개를 하며 “오늘 목표는 여기서 제일 빛나는 것”이라고 말하고, 옥순이 “아이 두 명 이상 낳고 싶다. 난자 얼려 놨다”고 말하는 모습이 그려졌다. 자기소개 후에는 모든 출연자들이 갈등하는 모습. 대다수의 출연자들이 첫인상 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['82세' 정혜선, 심장 혈관 두 군데 막혔다…"그때 갔을 수도 있는데"('퍼펙트 라이프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694929"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정혜선이 심장 스텐트 시술을 받았다고 밝혔다. 1일 방송된 TV CHOSUN '퍼펙트 라이프'에는 배우 정혜선이 출연했다. 이날 방송에서 정혜선은 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 받았다며 "어느 날 갑자기 숨이 차고 조금만 걸어도 힘들었다. 그걸 드라마 '지성이면 감천' 녹화 도중 증상을 느껴서 녹화 끝나고 다음 날 병원에 갔더니 심장 혈관이 막혔다고 했다"고 말했다. 이어 정혜선은 "한 군데 막힌 줄 알았는데 시술하다 보니까 두 군데가 막힌 거였다"며 "어쩌면 그때 갔을 수도 있는데 이렇게 지금까지 살아있는 거 보면 명이 긴 것 같다"고 얘기했다. 현재 건강 상태에 대한 질문에 정혜선은 "엊그저께도 (병원에 가서) 검진을 받고 왔는데 모든 게 다 정상이라고 했다"고 답했다. 건강 철칙에 대해서도 그는 "난 어려서부터 의사 선생님 말씀을 잘 들었다. 한 번도 선생님 지시에 어긋나 본 적이 없다. 그게 지금 내가 건강한 이유라고 생각한다"며 "그리고 음식도 가리지 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 고시패스 광수에 영식 “선배님” 영수와 상철은 수의사 (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938208"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 24기 남자들이 자기소개를 하며 선후배로 엮였다. 1월 1일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 24기 남자들의 자기소개가 펼쳐졌다. 먼저 영수는 86년생 수의사로 경남 창원에서 개인 동물병원 4년째 운영하고 있었다. 마음씨가 따뜻한 ENTJ로 등이 벗겨진 길냥이를 무료로 치료하다가 반려묘 삼았다고 말했다. ‘질풍가도’를 부르며 장기자랑 했고, 장거리 연애도 자신 있다고 했다. 자녀계획은 1명, 현재 마음에 드는 여자는 3명이라고 밝혔다. 영호는 87년생 스타트업 앱 개발자로 기타를 치며 ‘Isn't She Lovely’를 불렀다. 나이 차이는 신경 안 쓰고, 대화가 잘 되는 게 중요하다고. 장거리 연애는 안 해봤지만 도전할 수 있고 “자녀계획은 임신 당사자가 아니니까 혼자 결정할 수 없을 것 같다. 배우자와 논의를 먼저 해야 할 것 같다”고 정답을 말하며 마음에 드는 사람은 2명이라고 했다. 영식은 93년생으로 고향은 부산, 경남 창원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순, 모두에게 플러팅 “여자들은 욕해도 당한 남자들은 좋아해” (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938207"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 24기 옥순이 모두에게 가능성을 열어두며 폭풍 플러팅을 했다. 1월 1일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 24기 옥순의 본격 플러팅이 시작됐다. 옥순은 광수를 첫인상 선택한 후에 영수의 속눈썹에 묻은 먼지를 떼어주며 스킨십 했고 넘치는 자신감으로 폭풍 플러팅을 시작했다. 옥순은 “화장 안 해도 똑같을 것 같다”는 칭찬에 “화장 안 하면 청순하고 화장하면 섹시하다”고 자부했다. 영숙이 “내가 반하는 것 같다. 다들 옥며들고 있다”고 하자 영수는 “옥순이 마성의 이름인 것 같다”고 말했고 영숙이 “주변에서 얼마나 많은 분들이 그렇게 말씀해주겠냐”고 하자 옥순은 “저는 제가 말하고 다닌다. 나는 공주”라고 말했다. 이이경이 “나랑 친구인데 다르다”며 감탄했다. 옥순은 어떤 사람을 만나고 싶냐는 질문에 “가정적인 남자”라며 “외적인 건 상관없다. 성격적으로 말이 잘 통하나 중요하다”고도 말했다. 영수가 “멸치랑 뚱뚱한 사람 둘밖에 없다면?”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 정혜선 “사는 중 지금 제일 행복, 내일 못 깨어나도” (퍼펙트라이프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938206"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정혜선이 하루하루 충실한 삶을 사는 지금이 가장 행복하다고 말했다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 정혜선은 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 받았고 현재 당뇨 관리 중이라고 건강 상태를 밝혔다. 정혜선은 “어느 날 갑자기 숨이 차고 조금만 걸어도 힘들었다. 녹화하는 날 느껴서 다음 날 병원에 갔더니 심장 혈관이 막혔다고 하더라. 한 군데가 막힌 줄 알았는데 시술하다보니 두 군데가 막혔다”며 현재 건강 상태는 “엊그제 검진 받고 왔는데 모든 게 정상”이라고 말했다. 이어 정혜선은 대한민국 최초의 액션 여배우로 활약한 데 대해 당시에는 장르의 구분이 뚜렷하게 없었고 스턴트맨도 없어서 모든 것을 직접 해야 했다고 설명했다. 또 1983년 발표한 노래 ‘망각’을 집적 작사한 계기로 드라마의 성공과 30대 초반 이혼 아픔도 털어놨다. 모든 것을 기억하고 쌓아두면 두통이 오기 때문에 잊어야 한다는 가사. 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 정혜선 “돋보기 안 써도 작은 글씨 다 보여” 운전도 능숙 (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938205"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정혜선이 돋보기가 필요없는 시력으로 감탄을 자아냈다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 이날 방송에서 정혜선이 만난 사람은 한복 디자이너 박술녀. 정혜선은 박술녀와의 관계로 “단골 손님”이라며 “보통 한복 협찬은 입던 옷을 드라이해서 빌려준다. 박술녀 선생님은 내가 작품 한다고 하면 거의 70벌 정도를 새 걸로. 죽을 때까지 내가 신세를 갚기 위해 저 양반이 원하는 건 내가 다 하기로 했다”고 끈끈한 관계를 드러냈다. 박술녀는 정혜선을 위해 가마솥 떡국, 오리고기, 잡채, 백김치, 샐러드까지 준비했다. 정혜선은 “어떻게 이렇게 쫄깃하냐. 가마솥 떡국 처음 먹어본다”고 감탄하며 식사했다. 박술녀는 “대부분 선생님 춘추면 딱딱한 것 드시는 게 부담스럽지 않냐. 어떻게 이렇게 아삭아삭하게 드시냐”며 정혜선의 치아 건강에 감탄했다. 정혜선은 “오복 중에 하나가 이가 좋은 거라고 한다”고 말했고, 박술녀는 “저도 건치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 27㎏ 두 아들 안고 계단 질주, 역시 국가대표 (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938204"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김준호가 국가대표다운 체력을 과시했다. 1월 1일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서 전 펜싱선수 김준호는 아들 은우, 정우와 함께 등산했다. 김준호는 “새해 좋은 기운을 받고자 아이들과 첫 등산을 가려고 한다”며 아들 은우, 정우와 함께 도보 10분 응봉산에 올랐다. 시작부터 계단 난관이 펼쳐지자 은우는 “정우 할 수 있어. 형처럼 해봐”라며 동생을 격려했다. 김준호는 정우가 넘어지지 않게 뒤에서 받치고 가느라 먼저 지쳤다. 은우는 씩씩하게 계단을 올랐고 김준호는 “은우가 생각보다 잘하더라”며 감탄했다. 은우는 열심히 걷다가 지치자 “포기란 없다”며 기어 올라가고 박수홍이 “38개월인데”라며 놀랐다. 최지우는 “저런 부분이 아빠 닮았다”며 국가대표 출신 김준호를 아들 은우도 닮았다고 했다. 이어 은우와 정우는 지하철이 지나가는 모습에 더 걷기를 포기하고 지하철이 다시 오기만을 기다렸고, 갈 길이 바쁜 김준호는 “기차가 바쁜가봐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혜선 “30대 초반에 이혼 아픔 겪어” 직접 노래 작사 (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938203"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 정혜선이 직접 부른 노래 ‘망각’을 작사한 과정으로 이혼을 언급했다. 1월 1일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 정혜선(82세)이 출연했다. 정혜선은 과거 노래를 낸 적이 있다며 “드라마 ‘간난이’가 히트하니까 매니저나 옆에 있는 사람들이 가만히 안 뒀다”고 말했다. 1983년 발표된 노래 제목은 ‘망각’으로 정혜선의 고운 음색이 모두를 놀라게 했다. 정혜선은 “이게 가사가 내가 지은 가사다. 인간은 망각하지 않고 차곡차곡 쌓아두면 머리통 터져서 두통이 난다. 저는 망각하기 때문에 두통이 없다. 63년 동안 드라마를 했는데 대사 외운 걸 잊지 않고 있으면 머리가 어떻게 되겠냐. 사람은 망각해야 한다”고 말했다. 신승환이 “철학적”이라며 감탄했다. 이성미가 “가사를 어떻게 쓰신 거냐”고 묻자 정혜선은 “내가 어린 나이에 이혼이라는 아픔을 겪고 그러니까. 문학을 좋아했고”라고 답했다. 정혜선은 30대 초반인 1975년 이혼 아픔을 겪었다. (사진=T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈돌' 최지우, 4살 딸 자랑 "목욕할 때 등 밀어줘..묘한 기분"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293281"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다'에서 배우 최지우가 의젓한 4살 딸을 자랑했다. 1일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 555회에서는는 '푸른 뱀의 해엔 행복 가득, 사랑 가득' 편으로 2025년 푸른 뱀의 해를 맞아 김준호, 은우, 정우 삼부자가 응봉산에 생애 첫 등반을 도전한 모습이 그려졌다. 이날 응봉산 정상을 완주한 세 부자(父子)는 집으로 돌아와 새해맞이 목욕에 나섰다. 이를 스튜디오에서 지켜본 박수홍은 "둘 목욕 시키는 게 보통 일이 아닐 것"이라며 걱정했고, 안영미 역시 "게다가 아이들이 조금만 크면 가만히 있지 않는다"라고 거들었다. 그러나 예상과 달리 은우와 정우는 아빠 김준호의 목욕에 적극적으로 협조하는 모습을 보였다. 김준호가 "머리 감을 때 어떻게 하지?"라고 하자 은우는 여러 번 해봤다는 듯이 바로 자신의 고개를 뒤로 젖혀 김준호가 쉽게 머리를 감길 수 있도록 도왔다. 뿐만 아니라 김준호가 머리를 감을 때는 은우가 샤워기를 직접 잡아주며 듬직한 모습을 뽐내기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우 “4살 딸, 아기 때부터 내 등 밀어줘 기분이 묘해” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938202"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최지우가 4살 딸이 벌써 등을 밀어준다고 말했다. 1월 1일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 전 펜싱선수 김준호가 은우, 정우와 함께 등산 후에 목욕을 하는 모습이 그려졌다. 김준호는 두 아들과 등산 후에 씻기며 본인도 머리를 감았고, 다 씻은 후에는 두 아들을 한 번에 안아 옮기는 모습으로 감탄을 자아냈다. ‘슈돌’ 초기에는 은우 한 명만 씻기는 것도 서툴었던 김준호가 두 아들 아빠로 일취월장했다. 이어 최지우는 “제가 앉아있으면 아기가 등 같은 걸 비누칠을 해준다”고 4살 딸과 함께 씻는 법을 말해 모두를 놀라게 했다. 박수홍이 “벌써? 엄마를 밀어준다고?”라며 놀라자 최지우는 “아기 때부터 했다”고 말했다. 최지우는 “기분이 되게 묘하다. 가만히 있으면 등을 막 그렇게 하는 게 30년 후 내 모습 같고. 뭔가. (딸이) 많이 컸는데 뭔가 슬퍼지는 것 같고 그렇다”면서도 “같이 씻으니까 너무 좋다”고 딸 사랑을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 붕어빵 아들과 100일 사진 소변 실수에 “사장님 죄송” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938201"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 강재준이 붕어빵 아들과 커플룩을 입고 100일 사진을 촬영했다. 1월 1일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 코미디언 강재준 이은형 부부가 합류했다. 강재준은 붕어빵 아들과 추억을 남기기 위해 사진관을 찾아갔다. 생후 100일 기념으로 부자사진을 찍기로 한 것. 안 그래도 붕어빵 외모를 자랑하는 부자지간이 똑같은 커플룩을 입고 더 닮은꼴이 됐다. 이어 강재준은 과거 많이 찍던 방식으로 아들을 발가벗긴 채로 사진을 촬영했고, 그 상태로 의자에 앉은 아들이 소변을 보자 안영미가 “현조가 예능을 안다”며 감탄했다. 박수홍도 “사전에 싸라고 이야기한 거냐”며 놀랐고 강재준은 “리모컨이 있다. 조절할 수 있다”고 농담했다. 하지만 곧 강재준은 “사장님에게 너무 죄송했다”며 사진관 사장님에게 미안한 마음을 전했다. (사진=KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 “♥이은형 40대 자연임신, 노산에 유산될까 몇 달 숨겨” (슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938200"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 강재준이 아내 이은형이 임신 사실을 몇 달 숨겼다고 말했다. 1월 1일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 코미디언 강재준 이은형 부부가 합류했다. 강재준은 ‘슈돌’ 합류가 “너무 영광이고 좋았다”며 “지금 이거 보려고 어제 잠을 못 잤다. 현조가 어떻게 나올까”라고 설렘을 드러냈다. 강재준의 아들 현조는 촬영 당시 생후 127일. 강재준 이은형 부부는 연애 10년 결혼 7년 도합 17년 만에 아들을 품에 안았다. 강재준 이은형 부부는 “다들 시험관인줄 알더라. 43세, 42세인데 자연임신이 됐다. 저희도 당황스러운 느낌이 있었다”며 이은형은 축구 예능을 하며 건강해졌고, 강재준은 25kg을 감량한 후에 아이가 생겼다고 말했다. 그렇게 17년 만에 찾아온 소중한 생명에 대해 처음에는 이은형이 비밀로 했다고. 강재준은 “처음에 아이가 생겼을 때 몇 달 저에게 비밀로 했다. 노산이라 아이가 유산되지 않을까 걱정 때문에”라고 설명했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최불암, 84세에도 휴가 못 갔는데…뒤늦은 안식월, 3개월 만에 '한국인의 밥상' 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694928"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한국인의 밥상’의 터줏대감 최불암이 반가운 복귀 소식을 알렸다. 2일(목) 오후에 방송되는 KBS 1TV 신년 기획 ‘한국인의 밥상’에는 국민 배우 최불암이 3개월 여의 휴식을 마치고 시청자 곁으로 다시 돌아온다. 전국을 누비며 우리의 땅과 사람, 그리고 그 속에 깃든 밥상의 이야기를 전해왔던 ‘국민 식객’ 최불암은 지난해 9월, 14년 만에 처음으로 휴가를 떠났다. 그 사이 배우 김민자, 이제훈, 류승룡, 지진희, 황정민, 한지민, 고두심, 신하균, 가수 이문세, 빅뱅 태양까지, 10인의 스타들이 릴레이 내레이션으로 그의 빈자리를 채웠다. 이날 오랜만에 녹음실에 다시 선 최불암은 “많은 시청자분들께서 저를 기다려주셨다는 이야기를 듣고 마음이 먹먹했고, 고맙고, 감사했다”라는 복귀 소감을 밝혔다. 또 “저를 대신해 기꺼이 자리를 채워준 아내와 후배들의 방송을 쉬는 동안에도 꼭꼭 챙겨봤다”면서, “각자 자신만의 색으로 ‘한국인의 밥상'의 맥을 이어줘서 고맙다”며 진심 어린 감사 인사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜3'부터 600억 대작까지… 믿고 보는 K콘텐츠 '풍성']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005916870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005916870"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K콘텐츠 열풍은 새해에도 이어질 전망이다. ‘오징어 게임’ 등 믿고 보는 IP(지식재산권)의 새로운 시즌 공개와 글로벌 스타들의 안방 복귀가 확정되며 일찌감치 순항을 예고했다. ‘오징어 게임’ 시즌2 포스터(사진=넷플릭스) ◇믿고 보는 IP가 온다 지난해 12월 26일 전 세계에 동시 공개된 후 글로벌 1위를 질주하고 있는 ‘오징어 게임’ 시즌2는 올해 시즌3로 돌아온다. 시즌3에서는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 대결을 담은 시즌2의 이야기가 이어질 예정이다. 시즌2에서 주최 측에 역습을 하다 공격을 받은 기훈과 그의 무리가 위기에 처한 만큼 이후의 이야기에 대한 관심이 높아지고 있다. ‘오징어 게임’ 시즌3 포스터(사진=넷플릭스) ‘오징어 게임’이 넷플릭스 역대 흥행 1위(영어+비영어 포함/2억 6520만 뷰)의 기록을 갖고 있는 만큼 시즌2는 공개 전부터 전 세계의 기대를 받아왔다. 공개 이후 “철저히 실망스럽다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, '나는솔로'서 여친 만나나 "내가 이상형? MC 후 4년만.."[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293279"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' MC인 배우 이이경이 이상형으로 언급됐다. 1일 방송된 SBS 플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 24기가 공개됐다. 이날 24기 영호는 영자를 불러 호감이 있다고 고백했다. 그는 "광어, 곱창 좋아한다고 말했을 때를 시작으로 뭔가 대화하고 리액션 하는게 난 좋더라"고 말했다. 이에 놀란 영자는 "전혀 예상하지 못했다"라고 하자, 영호는 "마주 앉는 거보다 옆에 앉고 싶었다. 그래서 그랬다"라고 답했다. 영자는 "전혀 몰랐다. 내가 눈치가 없었네"라고 반응했고, 영호는 "내가 그만큼 은밀했을 수도 있다. 내가 사실 끼 부리는 거 아무한테나 안 한다"라며 끼 부리는 포즈를 취했다. 또한 영호는 "내일 기회가 된다면 같이 한번 나가고 싶다"라고 고백했다. 영자는 제작진과 인터뷰에서 "뭔가 착하고 따뜻해 보이시고 괜찮은 분 같다"라고 했지만, 별다른 반응을 보이지 않았다. 한편 24기 영숙은 자기소개 시간에 이상형으로 이이경을 언급했다. 이에 놀란 데프콘은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혜선, 젊은시절 '이혼 아픔' 고백…"망각하기에 두통 없어" (퍼라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812059"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퍼펙트 라이프' 정혜선이 자신이 직접 쓴 가사 비화를 들려줬다. 지난 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트 라이프'에는 82세 국민 배우 정혜선이 게스트로 출연해 일상을 공개했다. 이날 정혜선은 직접 운전을 해서 지인 박술녀의 집으로 향했다. 그는 차량 CD플레이어를 통해 다양한 장르의 음악을 들었고, 운전을 하며 노래를 열창하기도 했다. 스튜디오에서 그런 정혜선의 모습을 본 이성미는 "예전에 음반 내지 않았냐"고 물었다. 정혜선은 1983년 드라마 '간난이' 히트 후 주변의 독려로 음반을 냈다고 했다. 이어 정혜선의 노래 '망각'이 스튜디오를 채웠고, MC와 패널들은 고운 목소리에 감탄했다. 정혜선은 "가사가 내가 지은 가사다. 인간은 망각하지 않고 머리에 차곡차곡 쌓아두면 두통이 난다. 저는 망각하기 때문에 두통이 없다"며 "63년동안 드라마를 했는데 그 대사 외운 걸 지금까지 잊어버리지 않고 있다면 어떻게 됐겠나. 사람은 망각을 해야한다"고 했다. 가사를 어떻게 쓰게 됐는지 묻자 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오상진♥’ 김소영, 딸 아파서 새해 첫날 부터 병원行 “줄이 밖까지 길게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938199"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소영이 병원 방문 근황을 알렸다. 김소영은 1월 1일 자신의 소셜 미디어를 통해 팬들과 소통했다. 한 팬은 "태어나서 수액은 처음 맞아봐요. 언니도 A형 독감 조심하세요"라고 적었다. 이에 김소영은 "저도 실은 수아가 조금 아파서 오전에 병원 다녀왔는데 병원 밖까지 줄이 길더라고요"라고 알렸다. 그는 "모두 안 아프시길. 저도 잘 챙길게요"라고 덧붙였다. 한편, MBC 아나운서 출신인 김소영은 마찬가지로 MBC 아나운서였다가 프리랜서로 전향한 오상진과 지난 2017년 결혼, 2019년 딸을 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온주완, 제주항공 참사→국가 애도 기간 강조 “4일까지는 진심 어린 위로 시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938198"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온주완이 제주항공 여객기 참사 추모에 동참했다. 온주완은 1일 자신의 소셜미디어를 통해 "25일에 진행했던 이벤트 공지 발표를 오늘 하기로 했지만 1월 5일에 발표하겠다"라고 적었다. 이어 그는 "1월 4일까지는 진심 어린 위로로 시간을 두려고 한다. 2025년 새해 복 많이 받길 바란다"라고 말했다. 한편 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(항공기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안국제공항 활주로로 동체 착륙을 시도하던 중 추락 사고를 당하며 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 12월 29일부터 오는 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 무안 공항과 전국 17개 시도 지자체 청사와 광장 등에 합동분향소가 설치됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 김가영, 광속 슈팅…'극찬' 쏟아진 선제골 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998879"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김가영이 광속 슈팅으로 극찬을 받았다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들'에서는 팀 골때녀 vs 팀 K리그의 올스타전 2경기가 펼쳐졌다. 1경기에서는 1 대 1 무승부를 기록, 양 팀이 실력을 입증했다. 2경기가 시작되자마자, 양 팀이 더욱 적극적으로 공격했다. 긴장감 넘치는 흐름 속에 선제골은 팀 골때녀에서 나왔다. 주인공은 김가영이었다. 상대 팀 골문 앞에서 압박을 이어가던 김가영이 재빠른 슈팅을 선보였다. 시원한 선제골이 놀라움을 자아냈다. 김가영과 함께 이를 악물고 뛰어다니던 '악바리 언니' 이현이가 울컥했다. 그를 비롯한 동료들이 김가영을 향해 달려갔다. 팀 골때녀가 서로를 안고 기뻐했다. 감독, 선수들이 손잡고 함께한 세레머니는 훈훈함을 안겼다. 김가영의 광속 슈팅에 해설진의 극찬이 쏟아졌다. 해설위원 정지현은 "여지없이 오른발 슈팅을 넣었다"라며 놀라워했다. 캐스터 배성재 역시 "그동안 대단한 성장을 보여줬는데, 지금 골 결정력은 대단했다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 옥순 "난 공주, 얼굴 예쁘니까" 자신감 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998877"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 옥순의 넘치는 자신감이 놀라움을 줬다. 지난 1일 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 24기 솔로 남녀들이 처음 만나 서로를 알아갔다. 특히 옥순이 자기 외모를 극찬하는 등 자신감 넘치는 모습으로 남심을 훔쳤다. 이날 영수가 옥순에게 관심을 보이며 "귤을 예쁘게 깐다"라고 말했다. 옥순이 "얼굴이 예쁘니까"라고 받아쳤다. 주위에서 "화장 안 해도 예쁠 것 같다"라는 소리가 나오자마자, "화장 안 하면 청순하고, 화장하면 섹시하다"라며 자신 있게 말했다. "평소 얼마나 많은 분이 예쁘다고 해주겠냐?"라는 반응에는 "직접 말하고 다닌다, 나는 공주다"라고 했다. 영수가 큰 관심을 보였다. 옥순을 향해 "어떤 남자랑 연애하고 싶냐?"라며 이상형을 물어봤다. 옥순이 "저는 가정적인 남자"라면서 "외적인 건 상관없다. 성격이랑 말이 잘 통하는지 중요하다"라고 털어놨다. 그러자 영수가 "본인이 운동하면 상대방도 얼굴은 아니더라도 몸은 볼 텐데 의외다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 "25㎏ 감량 후 자연 임신"…이은형 생각에 울컥 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007998848"/>
        <updated>2025-01-01T21:06:37.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼맨이 돌아왔다' 강재준이 아내 이은형의 임신 기간을 떠올리며 울컥했다. 지난 1일 오후에 방송된 KBS2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 새로운 가족으로 합류한 강재준이 생후 4개월 아들 현조와의 일상을 공개했다. 역대급 닮은꼴 부자로 화제를 모은 강재준과 현조가 '슈돌' 가족으로 합류했다. 강재준은 코미디언 이은형과 연애 10년, 결혼 7년으로 17년 만에 얻은 아들을 위해 육아에 올인했다고. 강재준 부부는 40대에 자연 임신을 했다고 밝히며 아이를 가지기 위해 부부 모두 꾸준히 건강 관리를 했다고 전했다. 특히 강재준은 러닝, 헬스, 자전거 등 가리지 않고 운동해 매진해 25㎏을 감량했고, 이후 아이가 생겼다고 부연했다. 강재준은 "처음 아이가 생겼을 때 아내가 몇 달 동안 저에게 비밀로 했다, 노산이라 유산 걱정 때문에"라고 고백했다. 실제로 출산을 앞두고 이은형이 근종 하혈로 가슴 철렁했던 날을 겪기도 했다고. 강재준은 주마등처럼 스쳐 지나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]헌법재판관 임명 따른 정치권 후폭풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607559"/>
        <updated>2025-01-01T18:10:50.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부 장관이 국회 몫 헌법재판관 3명 중 2명을 임명하자 대통령실 고위 참모진이 반발하며 집단 사의를 표명했다. 우원식 국회의장은 헌법재판소에 권한쟁의심판을 청구하는 방안을 검토 중이다. 헌법재판관 임명이 정치권에 미칠 후폭풍에 대해 알아본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’, 첫주 4.9억 시간 시청… 넷플릭스 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003607543"/>
        <updated>2025-01-01T18:10:50.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 12월 26일 공개된 ‘오징어 게임’ 시즌2가 역대 넷플릭스 작품 가운데 공개 첫 주 기준 가장 많이 시청한 콘텐츠 1위에 올랐다. 1일 넷플릭스 공식 사이트 ‘넷플릭스 톱 10’에 따르면 오징어 게임 시즌2는 공개 첫 주인 12월 넷째 주(23∼29일)에 총 6800만 조회수를 기록했다. 종전 최고 기록이던 2022년 11월 미국 드라마 ‘웬즈데이’ 시즌1의 5010만 조회수를 훌쩍 뛰어넘었다. 조회수는 시리즈의 인기 정도를 러닝 타임이란 변수를 제거하고 확인할 수 있는 지표다. 오징어 게임 시즌2는 ‘첫주 시청 시간’으로도 신기록을 세웠다. 7부작인 시즌2는 총 러닝 타임이 7시간 10분으로 세계적으로 4억8760만 시청 시간을 기록했다. 2021년 9월 넷째 주(20∼26일) 공개된 오징어 게임 시즌1이 세웠던 기록(4억4873만 시간)을 넘어섰다. 온라인동영상서비스(OTT) 업계는 콘텐츠들의 공개 시점이 달라 공개 첫 주 시청 시간을 기준으로 시청자 반응을 가늠하는 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 데프콘·이이경, 24기 옥순 플러팅에 감탄 “직업 궁금해…없어도 이해가” (‘나는 솔로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422507"/>
        <updated>2025-01-01T17:04:47.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 데프콘, 배우 이이경이 ‘나는 솔로’ 24기 옥순의 플러팅에 감탄했다. 1일 방송된 SBS Plus, ENA ‘나는 솔로’에서는 서로를 알아가는 솔로 남녀의 모습이 그려졌다. 이날 옥순은 식사 자리에서 “나는 화장 안 하면 청순하고 화장하면 섹시하다”며 자기 어필을 했다. 옥순의 당당함에 영숙은 “내가 반할 것 같다. 얼마나 많은 사람이 예쁘다고 말해주겠냐”고 말했다. 옥순은 “내가 ‘나는 공주다’라고 이야기하고 다닌다”고 했다. 이때 영식이 테이블을 옮겨 옥순의 옆자리에 앉았다. 옥순은 “영식 쳐다보느라 영호 말을 놓쳤다”, “첫인상 선택 기다릴 때 영식이 쓰레기를 다 주워서 챙기더라. 그게 보기 좋았다”고 호감을 표했다. 이어 “별 보는 거 좋아하냐. 별 보러 갔다 오자”고 대화를 신청했다. 그렇게 밤 산책을 하게 된 옥순과 영식. 영식은 “첫인상으로 광수를 선택하지 않았냐”고 물었다. 옥순은 “광수가 내 캐리어를 끌어줬다. 그때 이야기하고 다른 사람과 이야기 못 해봤다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 39도 고열에도 제주항공 참사 합동분향소 조문→1천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938197"/>
        <updated>2025-01-01T17:04:47.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 장성규가 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위해 1천만 원의 성금을 기부했다. 장성규는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "24년의 마지막 날 밤…무거운 마음으로 연기대상 녹화를 마쳤고 내 체온은 39도까지 올라갔다. 유독 몸도 마음도 아픈 연말이었다"라고 시작되는 장문의 글을 게재했다. 2025년 새해를 맞이하는 심경이 "새해 소망 같은 것들은 사치라고 느껴지기까지 했다"는 그는 "쳐진 몸과 마음을 이끌고 합동분향소로 향했고 유족분들에게 작은 위로가 되기를 바라는 마음으로 적은 숫자를 전했다"며 대한적십자사에 1천만 원의 기부금을 전달한 소식을 전했다. 12월 29일 참사 당일 소셜네트워크서비스 계정을 통해 "부디 더 이상의 인명피해가 없기를"이라고 간절히 빌기도 했던 그는 "다시 한번 삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 추모 글을 덧붙이며 희생자들을 애도해 뭉클함을 자아냈다. 한편 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 전 세계서 4.9억시간 시청… 첫주 기준 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749258"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 시청자가 ‘오징어 게임’ 시즌2(오징어 게임2·사진)를 시청한 시간이 5억 시간에 가까운 것으로 나타났다. 공개 첫 주 기준 넷플릭스에서 가장 많이 본 콘텐츠에 등극함과 동시에 전작의 기록을 깼다. 1일 넷플릭스 공식 사이트 ‘넷플릭스 톱 10’에 따르면 12월 넷째 주(23~29일) ‘오징어 게임2’의 시청 시간은 4억8760만 시간으로 집계됐다. 이것을 전체 러닝타임(7시간10분)으로 나눈 시청 수는 6800만이다. 이는 비영어권 TV 부문에서의 1위 기록일 뿐 아니라 같은 기간 영어권 TV 부문, 영어·비영어권 영화 부문과 비교해도 시청 시간이 압도적으로 길다. 전작 ‘오징어 게임’ 시즌1이 공개 첫 주인 2021년 9월 넷째 주(20~26일)에 세운 4억4873만 시간의 기록을 깬 것이기도 하다. 주간 기준으로는 10월 첫 주(9월 27일~10월 3일) ‘오징어 게임1’의 5억7176만 시간에 이어 역대 2위다. ‘오징어 게임2’는 공개된 지 일주일밖에 안 됐지만 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS·블핑 돌아온다… 2025년 가요계 지각변동 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001749257"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해는 방탄소년단(BTS)와 블랙핑크가 컴백한다. 이들의 복귀는 2025년 가요계에 큰 활력이 될 전망이다. 하지만 여전히 현재진행형인 뉴진스 사태 등 K팝 시장의 불안요소는 여전하다. 가장 큰 기대를 모으는 소식은 단연 BTS와 블랙핑크의 컴백이다. 오는 6월이면 군 복무 중인 BTS 멤버 5명이 전역하거나 소집 해제가 된다. ‘전역돌’로 한 단계 더 성장한 이들이 새롭게 내놓을 음악과 메시지에 전 세계의 이목이 쏠리고 있다. 다만 멤버들의 전역 이후 음반 제작에 얼마나 긴 시간이 걸릴지 예측할 수 없는 만큼, 새 앨범 발매는 내년으로 넘어갈 가능성도 있다. 또 지난해 음주 상태로 전동 스쿠터를 타고 귀가하던 중 경찰에 적발됐던 슈가가 활동의 변수로 꼽히기도 한다. 블랙핑크는 올해 신보를 내고 월드투어에 돌입할 것이란 소식이 전해졌다. 양현석 YG 총괄 프로듀서는 지난해 7월 “2025년에는 많은 (소속) 아티스트가 동시에 활동하게 될 것”이라며 “블랙핑크의 컴백과 월드투어가 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지훈♥’ 아야네 “비행기만 봐도 가슴 무너져‥참사 큰 깨달음 줬다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938196"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 겸 가수 이지훈의 일본인 아내 아야네가 새해 바람을 내비쳤다. 아야네는 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 푸른 하늘 사진과 함께 "여러분 2025년 첫 날 어떻게 지내셨나요? 저는 송구영신예배를 드리면서 2025년을 가족들과 맞이하고, 오늘 아주 평소와 다름 없는 하루를 보냈습니다"라고 운을 떼는 글을 게재했다. "2024년 마지막 주 참사로 인해 제 마음은 새해를 기쁘게 맞이할 수 없을 만큼 많이 아프고 아직도 창문을 바라볼 때 떠 있는 비행기만 봐도 가슴이 무너질 것 같습니다"라며 제주항공 여객기 참사를 언급, 슬픔을 드러낸 아야네는 "하지만 이 참사는 저희에게 큰 깨달음을 주었고, 절대 피하거나 잊으면 안 된다는 생각도 합니다"라고 밝혔다. 이어 "2025년엔 저희에게 주어진 선물 같은 하루하루를 불평없이, 현재에 만족하며 살아갈 수 있기를 간절히 기도합니다"라는 바람을 전했다. 한편 이지훈은 2021년 14살 연하 일본인 아내 아야네와 결혼해 난임과 유산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 여객기 참사 애도기간에 신곡 발매 “최선의 위로 전하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938195"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승윤이 신보 '여백 한켠에' 발매 소식을 전하며 무거운 심경을 고백했다. 이승윤은 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "음원을 냅니다"로 시작되는 글을 게재했다. 이승윤은 "2024년 1월 1일 폭포 초연으로 시작한 역성이라는 올해 여정의 마침표를 2024년 12월 31일에 예쁘게 찍고 연말 인사를 감사히 드리려 했습니다만, 감사함이 염치 없게 느껴질 정도로 슬픔이 가득한 하루 하루들입니다. 도무지 덜어지지 않는 그 아픔들에게 제가 담을 수 있는 최선의 마음으로 작게나마 위로를 전해 드리는 것으로 연말 인사를 대신 하겠습니다"라며 국가애도기간에 신보를 발표하게 된 무거운 마음을 전했다. 그는 "부디 아픔이 아물 수 있는 새해가 되기를 간절히 바라고 또 바랍니다. 그리고 여객기 사고로 희생되신 분들을 추모하며, 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표합니다"라고 덧붙였다. 한편 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤 최동석, 진흙탕 이혼소송 중 제주항공 참사에 기부‥닮은꼴 前부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938194"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤, 최동석이 나란히 제주항공 참사 기부에 동참했다. 박지윤은 1월 1일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "네이버 해피빈에서 무안 항공기 참사에 기부가 가능합니다. 저는 소방관분들, 유족분들에게 따로 기부했는데 링크 뒤에 붙여둘게요!"라는 글을 게재했다. 빅지윤은 이와 함께 지난해 12월 29일 오전 9시 3분께 발생한 제주항공 여객기 추락 사고에 마음을 보태고자 참여한 기부 인증샷을 공개했다. 또 친절하게 기부가 가능한 사이트 링크까지 첨부한 추가 글을 작성하며 동참을 독려했다. 같은 날 최동석 또한 기부 소식을 전했다. 그는 소셜네트워크서비스 계정을 통해 "적십자를 통해 무안공항 사고 관련 소액 기부를 했다"며 "기부 절차도 간편하게 잘 되어 있네요. 마음이 있으신 분들은 한번 생각해 보세요"라고 덧붙였다. 기부 인증부터 독려까지 똑 닮은 전 부부의 모습이 눈길을 끈다. 한편 최동석과 박지윤은 KBS 30기 공채 아나운서 동기로 2009년 결혼해 슬하에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 선우용여의 눈 건강 찾기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003879876"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘알콩달콩’ 오후 7시 TV조선은 2일 오후 7시 ‘알콩달콩’을 방송한다. 배우 선우용여와 함께 녹내장에 대해 알아본다. 1965년 TBC 1기 무용수로 데뷔해 국민 드라마 ‘순풍산부인과’에서 큰 사랑을 받은 선우용여. 과거 뇌경색으로 목숨의 위협을 느꼈다고 전한다. 뇌경색이 오기 1년 전부터 전조 증상이 있었는데, 눈에서 페인트가 터진 것처럼 앞이 까맣게 보이면서 망막혈관폐쇄증이 찾아온 것. 지금은 꾸준한 관리를 통해 많이 나아졌지만 수술 후 시력이 떨어지면서 백내장까지 찾아와 눈 건강에 대한 걱정을 거둘 수 없었다고 한다. 눈은 우리 인체 중 노화가 가장 빨리 나타나는 기관이다. 특히 겨울철 급격히 떨어지는 온도는 눈의 안압을 높이고 시신경을 손상시켜 각종 안질환 위험을 높인다. 안압이 상승하면 시신경이 눌리거나 혈액 공급에 장애가 생겨 실명의 흔한 원인인 ‘녹내장’이 발생할 수 있다고 한다. 선우용여는 실명의 위험에서 벗어날 수 있었던 비법들을 소개한다. 눈과 혈관 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기 옥순 “숨 막히는 매력 있어…女는 욕하지만 男은 좋아해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422505"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기 옥순이 당당한 매력을 자랑했다. 1일 방송된 SBS Plus, ENA ‘나는 솔로’에서는 서로를 알아가는 솔로 남녀의 모습이 그려졌다. 이날 옥순은 남성 출연진에게 거침없이 플러팅하는 모습으로 시선을 끌었다. 옥순은 제작진과의 인터뷰에서 “다 가능성을 열어두고 싶었다. 가능성을 닫아두고 싶진 않았다. 가능성을 닫으면 내가 여기 나온 의미가 없어지지 않냐. 열린 마음으로 조금 더 가능성을 열어두고 싶었다”고 말했다. 이어 “내가 숨 막히는 매력이 있다. (남자들을) 들었다 놨다 들었다 놨다 롤러코스터 태운다. 여자들은 나쁘게 생각하고 욕한다. 그런데 당한 남자들은 좋아하더라”라고 해 MC들의 웃음을 자아냈다. 한편 ‘나는 솔로’는 매주 수요일 오후 10시 30분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순에 데프콘도 넘어갔다…"직업? 중요치 않아" (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812052"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24기 옥순이 자신감 넘치는 본인 어필을 이어갔다. 1일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 24번지'에 입성한 솔로 남녀가 서로를 알아가는 시간을 가졌다. 이날 옥순은 식사 자리에서 "화장 안 하면 청순하고 화장하면 섹시하다"라며 본인 자랑을 이어갔다. 그의 자신감 넘치는 태도에 영숙은 "내가 여자인데 반할 것 같다. 얼마나 많은 분들이 예쁘다고 해주셨겠냐"라며 감탄했다. 옥순은 "제가 '나는 공주다'라고 이야기 하고 다닌다"라며 어필했다. 이에 영식이 "바깥에서 만나면 말도 못 건다"라며 거리감을 드러냈지만 옥순은 되려 "별 보러 가는 거 좋아하냐"며 호감을 표했다. 영식은 옥순과 함께 밤 거리를 산책하며 "첫인상 선택을 광수님 하지 않으셨냐"라고 물었다. 자신에게 호감을 내비치는 옥순이 의아했던 것. 이에 옥순은 "그건 캐리어를 들어줘서 그랬다"라고 해명했다. 옥순은 인터뷰에서 "가능성을 닫으면 여기 나온 의미가 없다. 열린 마음으로 조금 더 가능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 스케일 다른 JYP 입사 20주년 선물, 준케이 스위스行 항공권에 입이 떡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938193"/>
        <updated>2025-01-01T16:09:52.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 JYP 대표 프로듀서 박진영이 2PM 준케이(JUN. K)에게 통큰 선물을 전했다. 12월 27일 채널 '2PM'에는 'JUN. K의 스위스 여행기 1편 JYP 아티스트 시청 요망 장기근속하면 벌어지는 일'이라는 제목의 영상이 게재됐다. '2024년 어느 겨울 날, JUN. K의 입사 20주년 기념일 JUN. K 스위스 출발 20일 전'이라는 자막과 함께 시작된 영상에는 아무것도 모른 채 공연 연습을 하다가 돌연 연습실까지 찾아온 박진영을 만난 준케이의 모습이 담겼다. 준케이를 살짝 불러낸 박진영은 "오늘 준케이 입사 20주년"이라며 일단 박수를 쳤다. 그러곤 "회사 동료분들도 20년 되면 우리가 표창하잖나. 그래서 일단 평상시 하고 싶었는데 못 했던 거, 네가 제일 하고 싶었던 게 뭐냐"며 봉투 하나를 꺼내 준케이를 설레게 만들었다. 처음엔 "형 재산 50% 가지기"라고 장난친 준케이는 "여행을 사실 많이 안 가봐서 여행 가는 거 (소원이다). 팬분들 다 알고 있다. 스위]]></content>
    </entry>
</feed>