<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-05T23:10:17.607Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승호, BTS 진 취침 미션 발동에 “항복” 승부욕 파사삭 (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929523"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신승호가 레이스 도중 돌연 항복을 선언한다. 12월 8일 방송되는 tvN '일요일엔 핸썸가이즈'에서 경상남도 지역 국가 유산 찾기 빙고 레이스의 최종 승리 팀이 가려질 예정이다. 지난 첫 회 당시 운동선수 출신다운 특유의 불꽃 승부욕과 도발적인 입담으로 맹활약을 펼치며 ‘예능 원석’으로 우뚝 선 신승호가 레이스 도중 돌연 항복을 선언해 또 한 번 큰 웃음을 선사할 예정이다. ‘가이즈 팀’ 차태현, 김동현, 신승호가 열의에 불타 레이스를 펼치는 도중 ‘핸썸 팀’ 진이 오프닝 때 획득한 ‘상대 팀을 원하는 때에 재울 수 있는 30분 낮잠권’을 발동시킨다. 제작진이 마련한 인스턴트 잠자리로 끌려간(?) 세 사람은 강제 공복 낮잠에 울분을 쏟아내던 것도 잠시, 코까지 골며 숙면의 세계로 빠져버린다고. 이중 신승호가 천하 태평한 형들의 모습을 지켜보다 돌연 '항복'이라는 두 글자를 꺼내 든 사연에 관심이 모아진다. 한편 예능 경험치 만렙, 눈치 100단의 차태현이 레이스에 임하는 신승호의 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 데뷔 11년 차에 ♥핑크빛 터뜨렸다…공개연애 임박 묘한 기류 ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691846"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2014년 그룹 레드벨벳으로 데뷔한 웬디가 연애 세포를 일깨운다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능이 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 '딴따라'를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 오는(8일) 방송되는 '더 딴따라' 6회는 다양한 커플들의 매칭 라운드가 펼쳐진다. 매칭 라운드는 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 패배 팀에서 1인 또는 2인 전원이 탈락하는 형식. 여기에서 살아남은 딴따라만 3라운드에 진출한다. 웬디가 커플 무대로 나선 박민희-최종원의 달달한 무대를 본 후 급 연애 찬양을 시작해 웃음을 자아낸다. 첫 등장부터 손을 잡고 꽁냥꽁냥한 분위기로 걸어 들어온 두 사람의 모습에 환호성이 울려 퍼지자 차태현은 "손잡은 게 너무 자연스럽다~"라며 흐뭇한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 아이돌 파격 고백 "연애하고 싶어" (더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803828"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웬디가 “연애하고 싶다”며 연애세포를 일깨운다. KBS 2TV 예능프로그램 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 8일 방송되는 ‘더 딴따라’ 6회는 다양한 커플들의 매칭 라운드가 펼쳐진다. 매칭 라운드는 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 패배 팀에서 1인 또는 2인 전원이 탈락하는 형식. 여기에서 살아남은 딴따라만 3라운드에 진출한다. 이 가운데 웬디가 커플 무대로 나선 박민희-최종원의 달달한 무대를 본 후 급 연애 찬양을 시작해 웃음을 자아낸다. 첫 등장부터 손을 잡고 꽁냥꽁냥한 분위기로 걸어 들어온 두 사람의 모습에환호성이 울려 퍼지자 차태현은 “손잡은 게 너무 자연스럽다~”라며 흐뭇한 미소와 함께 눈을 떼지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 이웃사촌 정재형에 "오빠 울어요?"…김치공장 오픈 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803827"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 ‘김장 요정’ 정재형과 함께 대환장 스케일의 ‘김장 파티’를 펼친다. 오는 6일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 박나래가 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습이 공개된다. ‘김장 파티’를 준비하던 박나래의 집에 손님이 찾아온다. 주인공은 이웃사촌 정재형. 연예계 대표 패셔니스타 답게 파리지앵 패션으로 한껏 꾸미고 등장한 정재형의 모습에 박나래는 말을 잇지 못한다. 앞서 김장을 한번 배워보고 싶다는 정재형의 말에 박나래가 “김치에 와인 한 잔 드실래요?”라며 초대를 했다고. 그는 “틀린 말은 아니잖아요?”라며 정재형을 ‘김장 파티’ 현장으로 안내한다. 정재형은 예상치 못한 ‘김장 파티’ 스케일에 충격을 받고 입을 다물지 못한다. 산처럼 쌓인 김치통과 80쪽에 달하는 절임 배추가 등장하자 손을 덜덜 떨기도. 공개된 사진 속에 핑크 김장룩으로 변신한 정재형과 박나래의 모습이 담겨 폭소를 자아낸다. 이어 ‘김장 파티’ 현장은 이내 ‘김치 공장’으로 탈바꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재형, 박나래 김치 공장 강제 취업에 손까지 덜덜 (나 혼자 산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929522"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 정재형과 남다른 스케일의 김장 파티를 펼친다. 12월 6일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서 박나래는 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습을 공개한다. ‘김장 파티’를 준비하던 박나래의 집에 손님이 찾아온다. 주인공은 이웃사촌 정재형. 연예계 대표 패셔니스타 답게 파리지앵 패션으로 한껏 꾸미고 등장한 정재형의 모습에 박나래는 말을 잇지 못한다. 앞서 김장을 한번 배워보고 싶다는 정재형의 말에 박나래가 “김치에 와인 한 잔 드실래요?”라며 초대를 했다고. 그는 “틀린 말은 아니잖아요?”라며 정재형을 ‘김장 파티’ 현장으로 안내한다. 정재형은 예상치 못한 김장 파티 스케일에 충격을 받고 입을 다물지 못한다. 산처럼 쌓인 김치통과 80쪽에 달하는 절임 배추가 등장하자 손을 덜덜 떨기도. 공개된 사진 속에 핑크 김장룩으로 변신한 정재형과 박나래의 모습이 담겨 있다. 이어 ‘김장 파티’ 현장은 이내 ‘김치 공장’으로 탈바꿈한다. 정재형은 “안 보이면 집에 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아역 출신’ 이세영, 27년간 힘들었나 “너무 바쁘게 살아” 눈물 (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005387"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 하늘을 보다 눈물을 흘렸다. 5일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’(이하 ‘텐트 밖은 유럽’)에서는 라미란·곽선영·이주빈·이세영이 세체다의 전경을 보러 떠났다. 이날 이세영은 세체다 관광 후 서둘러 돌아가려는 멤버들과 달리 “진짜 아쉽다. 나 여기서 굴러보고 싶다. 나 여기서 굴러보고 싶다”며 호기심을 보였다. 그런 이세영에 라미란은 “안 돼. 멈추질 못해. 저기 가서 멈출 거 같지? 저 산장까지 내려간다”라며 너스레를 떨었다. 그런 두 사람을 본 이주빈은 “내버려 둬라. 저럴 때다”라며 웃음을 보였다. 그렇게 이세영은 풀밭에 누웠고 “저기 구름이 돈다”며 신기해했다. 그런 이세영을 본 곽선영은 “괜찮냐. 나도 한 번만 해보고 싶었다. 이런 거”라며 그 옆에 누웠다. 그러자 라미란은 “가야 되겠다. 다수결의 원칙에 의해서”라며 이들 옆에 누웠다. 이주빈 역시 “이러면 다 눕잖아”라며 걱정했지만 이내 함께 누워 하늘을 바라봤다. 곽선영은 “진짜 좋다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준 "세자녀 중 한 명은 하정우처럼 돼야"…광고 출연 계약서 '도장' (꽃중년)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803826"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신현준이 아이들과의 광고 촬영을 성공적으로 마친 후 연예인 2세 가문을 향한 욕심을 드러내 안방에 큰 웃음을 안겼다. 5일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 김용건·김구라·신성우·김원준·신현준·김범수가 각자의 가족까지 모두 불러 진행한 김장 대잔치 2탄이 공개됐다. 또 '57세 꽃대디' 신현준은 12세 연하 김경미를 비롯해 삼남매 민준·예준·민서와 생애 첫 가족 광고 촬영을 진행했다. 이날 김용건·김구라·신성우·김원준·신현준·김범수는 지난 방송에 이어, 단체 김장 2탄을 선보였다. 이들은 "머리를 염색하듯이, 사이사이 빗질하듯 김칫소를 넣으라"는 큰형님 김용건의 조언에 맞춰 김칫소 버무리기에 돌입했고, 어린 시절의 김장 품앗이를 추억하며 수다꽃을 피웠다. 식사 후 꽃대디들은 김용건·김구라에게 안대를 씌운 채, 각 가문의 자존심을 걸고 만든 이색 김치 블라인드 테스트에 돌입했다. 각각 안성재와 백종원으로 변신한 김용건과 김구라의 냉철한 평가 끝에, 이색 김치 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가문의 영광” 미스터 배 3표 의자왕 올랐다 (나솔사계)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005385"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱민박’이 첫 데이트 선택으로 ‘로맨스 핵폭풍’을 정통으로 맞았다. 5일(목) 방송한 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 ‘돌싱민박’의 로맨스가 얽히고설켜 가는 가운데, 첫 데이트 선택의 반전 결과가 공개됐다. 화끈했던 첫날밤을 보낸 돌싱남녀들은 다음 날 아침, 부지런히 움직였다. 미스터들은 모닝 커피를 타서 여자 숙소로 배달했고, 10기 영자 등은 “굿모닝!”이라며 우렁차게 인사했다. 10기 영숙은 옷을 갈아입은 뒤 “안 되겠다. 데이트 가자!”라면서 방을 나섰다. 자연스레 산책 데이트에 나선 두 사람은 좁은 외나무 다리를 함께 건넜다. 이때 미스터 백김은 10기 영숙의 손을 잡아주려 했는데, 10기 영숙은 “어디서 흑심을? 이 사람이~”라면서도 미스터 백김의 손목을 잡은 채 아슬아슬하게 다리를 건넜다. 산책 데이트를 마친 미스터 백김은 제작진과의 인터뷰에서 “시간이 되게 빨리 갔다”며 10기 영숙을 향한 호감을 드러냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "출연료만 30억" 신현준, 삼남매와 광고 찍었다…"하정우 되어야 해" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691844"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준이 ‘연예인 2세 가문’을 향한 욕심을 드러냈다. 5일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 31회에서는 ‘꽃대디 연합’ 김용건-김구라-신성우-김원준-신현준-김범수가 각자의 가족까지 모두 불러 진행한 ‘김장 대잔치’ 2탄이 공개됐다. 또한 ‘57세 꽃대디’ 신현준은 12세 연하 김경미를 비롯해 삼남매 민준-예준-민서와 생애 첫 ‘가족 광고 촬영’을 진행했는데, 유일한 화보 촬영 경험자이자 ‘아버지’로서 아이들의 컨디션 난조에 고군분투하는 모습으로 ‘진정한 아빠의 힘’을 느끼게 했다. 이날 김용건-신성우-김원준-신현준-김범수은 지난 방송에 이어, ‘단체 김장’ 2탄을 선보였다. 이들은 “머리를 염색하듯이, 사이사이 빗질하듯 김칫소를 넣으라”는 큰형님 김용건의 조언에 맞춰 김칫소 버무리기에 돌입했고, 어린 시절의 ‘김장 품앗이’를 추억하며 수다꽃을 피웠다. 같은 시간 7명의 아이들은 너나 할 것 없는 ‘아빠 자랑 대회’에 돌입했고, 스튜디오에서 뒤늦게 영상을 지켜본 꽃대디들은 흐뭇한 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['PD수첩' 시민 "윤석열 대통령 뽑았는데, 나라가 도탄에 빠져 책임지러 왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803825"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['PD수첩' 제작진들은 비상계엄 선포 당시 상황을 취재했다. 시민들 또한 국회 앞으로 모여들었던 상황이 전해졌다. 5일 방송될 예정이던 MBC '구해줘 홈즈!'가 결방하고, '특집 PD수첩'이 방영됐다. 이 방송에서는 지난 3일 선포된 비상계엄 사태가 다뤄졌다. 이날 방송에서 비상계엄 선포 당일 국회 앞 상황이 전파를 탔다. 국회 앞은 혼돈 그 자체였고, 고민정 국회의원은 "담화 보고 국회로 왔다. 그래야 계엄 해제를 요구할 수 있으니까"라고 말했다. "국회를 폐쇄한다는 얘기가 있는데"라고 묻자 "폭동 수준이 될 것 같아서 그렇게까지 안가길 바란다"고 말했다. 조국, 한동훈 대표도 등장했다. 여야 의원들이 속속 국회에 도착했다. 조국혁신당 조국 의원은 "현재 계엄령 해제를 위한 151명 국회의원이 모자란 상태다. 이 방송을 보고 계신 국회의원 여러분들은 수단과 방법을 가리지 말고 담을 넘어서라도 들어다달라. 불법적인 계엄령 선포 해제해야 한다"라고 말했다. 박주민 더불어민주당 국회의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '2번 이혼' 이지현, 전남편 저격했다…"10년간 양육비 못 받아, 결국 소송" ('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691842"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 2번의 이혼 이유를 밝혔다. 지난 5일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프'에서는 ‘돌돌싱맘’ 이지현이 게스트로 출연해 이혼 위기에 놓인 6기 아내들에게 뼈있는 조언을 하는 모습이 담겼다. 이날 이지현은 자신의 이혼 과정에 대해 밝혔다. "첫 번째 결혼은 3개월 연애하고 결혼했다. 내가 몰랐던 게 하나씩 까지는데 감당할 수 없겠더라. 그걸 떠나 가슴 아픈 일이 많았다. 그러나 아이들이 알기 원치 않아 알리지 않았고, 소송도 하지 않은 채 조정을 5번 거쳤다"고 밝혔다. 두 번째 결혼에 대해서는 "아이가 둘 있는데도 날 많이 사랑해줬다. 쉬운 일이 아닌데 아이들을 잘 품어준다고 했다"며 "근데 결혼이 시작됨과 동시에 시댁에서 날 부르더니 남의 자식은 절대 안 된다고 했다. 나 몰래 우리 엄마를 만나서 아이를 친정엄마가 키워주면 안 되냐고 했다더라. 나만 남편에게 보내라고. 남편도 약속과 다르게 단호히 못했다"고 털어놨다. 결국 혼인 신고는 했는데 살림은 합치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘본능부부’ 아내, 12년간 7번 임신 “남편 시댁서도 성관계 원해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003992190"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프' 화면 캡처 본능부부 아내가 남편 김보현의 충격적인 성욕에 대해 토로했다. 5일 오후 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 본능 부부 아내 김보현 씨가 산부인과 전문가를 만나 심리 상담을 받았다. 산부인과 전문의는 "남편이 임신과 출산을 너무 가볍게 생각하는것 같다. 분만을 너무 쉽게 본다"고 현재 25주 임신 중인 김보현 씨의 건강상태를 물었다. 이에 내년 2월 7번째 출산을 앞둔 김보현은 "이도 많이 빠졌다. (30대 초반인데) 요실금이 생겼다. 재채기 하면 소변이 새고, 앉아 있어도 누워 있어도 뭉치고 허리 신경이 서는 느낌"이라고 건강 문제를 토로했다. 그러자 산부인과 전문의는 연년생으로 아이를 많이 낳을 경우 나중에 자궁 탈출증이 생길 수 있는 가능성을 경고했으며, 방광류, 요실금, 변실금, 직장류 등도 심각한 문제를 유발할 수 있다고 이야기했다. 특히 김보현은 "남편의 성욕이 안 눌러진다. 저는 막 하고 싶다 그런거보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’ 신현준 “아이들 셋 중 하나는 하정우처럼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408890"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 신현준이 아이들과의 광고 촬영을 성공적으로 마쳤다. 5일 방송된 채널A 예능프로그램 ‘아빠는 꽃중년’에서는 ‘꽃대디 연합’ 김용건-김구라-신성우-김원준-신현준-김범수가 각자의 가족까지 모두 불러 진행한 ‘김장 대잔치’ 2탄이 공개됐다. 또한 ‘57세 꽃대디’ 신현준은 12세 연하 김경미를 비롯해 삼남매 민준-예준-민서와 생애 첫 ‘가족 광고 촬영’을 진행했는데, 유일한 화보 촬영 경험자이자 ‘아버지’로서 아이들의 컨디션 난조에 고군분투하는 모습으로 ‘진정한 아빠의 힘’을 느끼게 했다. 이날 김용건-신성우-김원준-신현준-김범수은 지난 방송에 이어, ‘단체 김장’ 2탄을 선보였다. 이들은 “머리를 염색하듯이, 사이사이 빗질하듯 김칫소를 넣으라”는 큰형님 김용건의 조언에 맞춰 김칫소 버무리기에 돌입했고, 어린 시절의 ‘김장 품앗이’를 추억하며 수다꽃을 피웠다. 같은 시간 7명의 아이들은 너나 할 것 없는 ‘아빠 자랑 대회’에 돌입했고, 스튜디오에서 뒤늦게 영상을 지켜본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, 애처가 ♥안정환 손편지 반성문에 눈물 “바로 3주 전, 가방에서 발견”(선넘패)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929521"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜원이 “남편 안정환의 ‘손편지 반성문’을 읽다 눈물을 한 바가지 흘렸다”고 밝혔다. 5일 방송된 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 61회에서는 4MC 안정환-이혜원-유세윤-송진우와 호주 출신 샘 해밍턴, 이탈리아 출신 크리스티나, 미국 출신 크리스가 스튜디오에 함께한 가운데, 스위스-미국-이탈리아로 선 넘은 패밀리들의 각양각색 일상들이 펼쳐져 색다른 흥미를 선사했다. 먼저 ‘스위스 패밀리’ 김나영X이브는 “얼마 전 김나영이 스위스에 정착하게 됐다”며, 알프스산맥과 호수가 ‘파노라마 뷰’로 펼쳐지는 신혼집을 공개했다. 이후 김나영은 “결혼식 이후 한국에서 생활하느라 시부모님과 5개월 동안 만나지 못했다”고 밝힌 뒤, “한식과 스위스 치즈를 결합한 ‘퓨전 이바지 음식’을 준비해 시부모님께 대접하고자 한다”며 치즈 시장으로 향했다. 안정환이 “세상에 있는 모든 치즈를 좋아한다”며 군침을 삼킨 가운데, 김나영X이브는 각종 치즈를 시식한 끝에 무츨리-에멘탈-라클레트-퐁뒤 등 4종의 치즈를 구매해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '서준맘' 박세미, 돈 많이 벌었나보네…"다음 남자에겐 집 선물할 것"('그린마더스클럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691841"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박세미가 부캐인 '서준맘' 때문에 유부녀로 오해받아 소개팅을 거절당한 사연을 고백해 짠내 웃음을 안겼다. 5일 샌드박스네트워크 오리지널 콘텐츠 유튜브 채널 '흥마늘 스튜디오'에서 공개된 웹예능 '그린마더스클럽(기획·제작 흥마늘 스튜디오) 2회에서는 '박복자' 홍윤화, '나봉례' 나보람이 자리한 가운데 박세미가 게스트로 함께 해 역대급 텐션으로 흥 넘치는 토크를 선보였다. 이날 박세미는 "'그린마더스클럽'에 들어가고 싶다"며 지원서와 함께 10kg 짜리 방어를 들고 와 모두를 깜짝 놀라게 만들었다. 이를 본 홍윤화는 입맛을 다시며 "방어회도 떠주고 탕수육도 만들어주겠다"며 직접 칼을 들고 손질을 시작했다. 직후, 세 사람은 맛깔스런 방어회를 맛보고, '박복자' 홍윤화는 "기름진 애를 먹었으니 새콤달콤한 방어 탕수육도 만들어주겠다"며 본격적인 요리에 돌입했다. 그러던 중, '박복자' 홍윤화는 "궁금한 게 있다. 결혼도 안 했는데 주변에서 박세미를 자꾸 판교 신혼부부라고 하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이민기, 알고보니 7년 전 살인사건 연루됐다…최면술 걸었지만 결국 실패 ('페이스 미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691840"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 한지현이 7년 전 살인 사건 범인 검거에 한발 더 다가섰다. 지난 5일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미' 10회에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분)이 7년 전 발생한 정우의 여자친구 윤혜진(하영 분) 살인 사건에 더욱 깊게 파고들며 범인을 쫓는 긴장감 넘치는 과정이 그려졌다. 현재까지 유력한 용의자로 지목되고 있는 정우가 법최면술을 통해 기억을 되찾으려 했지만 진범의 얼굴을 기억해 내지 못하며 안타까움을 자아냈다. 그것도 잠시 민형에게 "만나야죠, 진범. 기억을 거부하는 건 지금의 내가 아니라 7년 전의 나예요"라며 경찰서 사무실로 행했다. 정우는 혜진의 유품인 휴대전화를 팀장에게 건네며 재수사를 요청했다. 재수사 결과, 정우가 용의자가 아닌 목격자이고, 혜진을 살해한 진범과 남기택(박완규 분), 남효주(최정운 분) 사건의 범인이 동일범이라는 사실이 드러났다. 여기에 기택의 추락 장소에서 범인의 것으로 추정되는 키링이 교도소 의료봉사 기념품이라는 게 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19살 제자 임신시킨 짐승남편, 시부모 앞인데 “할까” 성욕 집착 심각(이혼숙려)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929520"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통제할 수 없는 '본능 부부' 남편의 성욕이 충격을 더했다. 12월 5일 방송된 JTBC 예능 '이혼숙려캠프' 16회에서는 관계 회복을 위해 캠프에 입소한 이혼 위기 부부들의 솔루션 현장이 공개됐다. 이날 '본능부부' 아내 김보현은 여섯 번의 출산과 일곱 번째 임신으로 건강 상태에 대한 우려를 드러냈다. 김보현 씨는 "이도 많이 빠졌다. 요실금도 심하다. 재채기하면 나온다"고 나이에 비해 심각한 건강상태를 전했다. 전문의는 "국가에서는 애국자지만 연년생으로 아이를 많이 낳을 경우 자궁탈출증까지 생긴다"고 걱정했다. 이어 아내는 "남편의 성욕이 안 눌러진다. 저는 막 하고 싶다 그런거보다 컨디션도 좋고 체력이 올라와야 해줄만한데 그게 안되니까. 지금 막내는 10개월이다. 아이 보는것도 힘든데 본인은 돕지는 않으면서 하자고 막 덤벼드니까"라며 토로했다. 심지어는 "안해주고 몇번 거절하면 되게 기분 나빠 하더라. 아이들 앞에서 티내고 하니까 해주고 만다. 성생활가지고 싸우고 싶지는 않더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘이혼숙려캠프’ 본능부부 아내, 남편 스킨십 요구 고충 토로 “시댁서도 치근덕”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399841"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 본능부부의 부인이 고충을 토로했다. 5일 방송된 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서 본능부부는 산부인과 전문의를 만나 상담을 했다. 이 부인은 “임신과 출산은 내가 위험하니까 생각을 많이 해야겠다”고 경각심을 가지게 됐다고 전했다. 이들 부부는 12년간 6명을 출산하고 일곱째를 임신 중이다. 또 이 부인은 남편의 스킨십 요구에 “아이들 앞에서 하는 건 싫다. 자제해야 하지 않을까. 그런데 욕구가 센 것 같다”고 말했다. 이어 “시댁에 가서도 그렇다”며 “치근덕거린다. 그래서 시댁 가면 저는 불편하다”고 고백했다. 그러면서 “저는 스킨십보다는 체력과 컨디션이 올라와야 하는데 그게 안 된다”며 “지금 10개월 아이를 보는 것도 힘들다. 그런데 돕지는 않고, 요구만 한다. 거절하면서 되게 기분 나빠 하고 아이들 앞에서 기분을 드러낸다”고 했다. ‘이혼숙려캠프’는 매주 목요일 오후 10시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "아무리 먹어도 살 안쪄"…'자칭 아프로디테' 22기 영숙, 3:1 데이트서 유전자 자신감 ('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691838"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱민박'이 첫 데이트 선택으로 '로맨스 핵폭풍'을 정통으로 맞았다. 지난 5일(목) 방송한 ENA와 SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '돌싱민박'의 로맨스가 얽히고설켜 가는 가운데, 첫 데이트 선택의 반전 결과가 공개됐다. 화끈했던 첫날밤을 보낸 돌싱남녀들은 다음 날 아침, 부지런히 움직였다. 미스터들은 모닝 커피를 타서 여자 숙소로 배달했고, 10기 영자 등은 "굿모닝!"이라며 우렁차게 인사했다. 10기 영숙은 옷을 갈아입은 뒤 "안 되겠다. 데이트 가자!"라면서 방을 나섰다. 자연스레 산책 데이트에 나선 두 사람은 좁은 외나무 다리를 함께 건넜다. 이때 미스터 백김은 10기 영숙의 손을 잡아주려 했는데, 10기 영숙은 "어디서 흑심을? 이 사람이~"라면서도 미스터 백김의 손목을 잡은 채 아슬아슬하게 다리를 건넜다. 산책 데이트를 마친 미스터 백김은 제작진과의 인터뷰에서 "시간이 되게 빨리 갔다"며 10기 영숙을 향한 호감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 진짜 ‘히어로’였다, 세상 포기한 할머니 살려…남편도 “임영웅 보고 살아줘”(특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929519"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 박물관으로 보이는 이발소가 소개됐다. 12월 5일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연했다. 이날 주인공 70대 홍경옥 씨는 남편이 운영 중인 이발소를 임영웅 사진으로 도배해 눈길을 끌었다. 할머니는 임영웅이 광고하는 것들은 사용하지 않더라도 모두 구매한다는 고백과 임영웅 팬클럽 색깔인 하늘색으로 옷, 손톱 색깔을 통일하기도. 뿐만 아니라 할머니는 길거리에 나가 버려진 물건을 주워 집으로 가져갔다. 길에서 주워온 조명에 페인트 칠을 해서 장식대를 만들었다. 미용실은 물론 옆에 있는 방, 또 다른 건물에 있는 방 모두 임영웅 사진과 굿즈 등으로 가득차 있었다. 할머니는 "우리 남편은 서운해하지 않을 거다. 영웅이로 인해 내가 이렇게 밝은 모습으로 변하고 하루하루 즐겁게 살고 있으니까"라고 확신했다. 그러면서 "병은 병원 가서 고쳤는데 마음의 병은 임영웅 덕분에 고쳤다"고 털어놔 시선을 끌었다. 과거 아팠던 시아버지와 위암에 걸린 시어머니의 병수발을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정남, 양식장서 생계 이어가는 근황…"터보 시절 사기 피해에 공황장애" (특종세상)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803819"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김정남이 과거 사기를 당한 일화와 함께 공황장애를 앓고 있는 근황을 전했다. 5일 방송된 MBN '특종세상'에서는 그룹 터보 출신 김정남이 출연했다. 이날 김정남은 터보로 활발하게 활동하던 1996년 당시 팀을 돌연 탈퇴했던 사연을 말하며 "그 때 김종국과 어떤 프로그램 사회를 보고 있었다. 그런데 검찰 수사관이 찾아왔더라"고 떠올렸다. 이어 "그 때 계속 안 좋은 일이 불거지는 상황이었다. 수사관까지 찾아오니 우리 마음은 어땠었겠나. 그래서 그 때 그냥 도망쳤다"고 털어놓았다. 김정남은 "알고 보니 우리가 처음으로 사기를 당한 것이더라. 그래서 (김)종국이이게 나는 그냥 장사하고 사업, DJ나 하겠다고 했었다. (연예계에) 질렸었다. 한 것에 비해 벌이도 별로 없었다"고 하소연했다. 이어 "춤 추고 노래하는 것 밖에 모르는 사람이 사업을 하려니 사기를 당하게 되더라. 음반을 냈는데 또 사기를 당했었다"고 밝혔다. 김정남은 "음반은 제 영역이지 않나. 그런데 거기에서도 당한 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준의 욕망.."삼남매 중 한 명은 하정우 되길, 김용건 부러워" [아빠는 꽃중년][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287682"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 '연예인 2세 가문'을 향한 욕심을 드러냈다. 지난 5일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년' 31회에서는 '꽃대디 연합' 김용건-김구라-신성우-김원준-신현준-김범수가 각자의 가족까지 모두 불러 진행한 '김장 대잔치' 2탄이 공개됐다. 또한 '57세 꽃대디' 신현준은 12세 연하 김경미를 비롯해 삼남매 민준-예준-민서와 생애 첫 '가족 광고 촬영'을 진행했는데, 유일한 화보 촬영 경험자이자 '아버지'로서 아이들의 컨디션 난조에 고군분투하는 모습으로 '진정한 아빠의 힘'을 느끼게 했다. 이날 김용건-신성우-김원준-신현준-김범수은 지난 방송에 이어, '단체 김장' 2탄을 선보였다. 이들은 "머리를 염색하듯이, 사이사이 빗질하듯 김칫소를 넣으라"는 큰형님 김용건의 조언에 맞춰 김칫소 버무리기에 돌입했고, 어린 시절의 '김장 품앗이'를 추억하며 수다꽃을 피웠다. 같은 시간 7명의 아이들은 너나 할 것 없는 '아빠 자랑 대회'에 돌입했고, 스튜디오에서 뒤늦게 영상을 지켜본 꽃대디들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리 시어머니 "손주, 낳으면 좋지만 마음 속으로 포기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007949523"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리의 시어머니이자 이상순의 어머니인 윤정희 씨가 손주에 대한 생각을 전했다. 최근 유튜브 채널 '인생뭐있슈'에서는 '효리야! 상순아! 엄마는 이제 포기했다'라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상 속에서 윤정희 씨는 며느리로 만난 이효리의 첫인상에 대해 "효리가 처음 왔을 때 우리 아들이 좋아하는 여자이고 하니 좋았다"라며 "그리고 워낙 유명한 아이라 좀 부담이 됐다"라고 말했다. 이어 "(근데) 애가 워낙 솔직하게 분위기를 잘 맞추더라"라며 "그래서 부담도 덜 했다, 아주 속에 있는 얘기도 숨김없이 다 하니 너무 좋았다"라고 얘기했다. 윤정희 씨는 또한 '이상순 이효리가 부부 싸움을 하면 누구 편을 드는가?'라는 질문에 "부부 싸움은 안 한다고 그러더라"라며 "(한 번도) 안 했다고 하더라"라고 말해 눈길을 끌었다. 손주에 대한 질문도 나왔다. 이에 윤정희 씨는 "손주를 낳으면 좋죠"라며 "(하지만) 이제는 나이도 들고 해서 마음으로 포기했다"라고 했다. 이어 "근데 이번에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 뭘 잘못했기에..♥이혜원 "3주 전 반성문 읽고 눈물" [선넘패][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287681"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' 이혜원이 남편 안정환의 '반성문 장인' 면모를 공개했다. 지난 5일 방송된 채널A '선 넘은 패밀리' 61회에서는 4MC 안정환-이혜원-유세윤-송진우와 호주 출신 샘 해밍턴, 이탈리아 출신 크리스티나, 미국 출신 크리스가 스튜디오에 함께한 가운데, 스위스-미국-이탈리아로 선 넘은 패밀리들의 각양각색 일상들이 펼쳐져 색다른 흥미를 선사했다. 먼저 '스위스 패밀리' 김나영X이브는 "얼마 전 김나영이 스위스에 정착하게 됐다"며, 알프스산맥과 호수가 '파노라마 뷰'로 펼쳐지는 신혼집을 공개했다. 이후 김나영은 "결혼식 이후 한국에서 생활하느라 시부모님과 5개월 동안 만나지 못했다"고 밝힌 뒤, "한식과 스위스 치즈를 결합한 '퓨전 이바지 음식'을 준비해 시부모님께 대접하고자 한다"며 치즈 시장으로 향했다. 안정환이 "세상에 있는 모든 치즈를 좋아한다"며 군침을 삼킨 가운데, 김나영X이브는 각종 치즈를 시식한 끝에 무츨리-에멘탈-라클레트-퐁뒤 등 4종의 치즈를 구매해 시댁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[본능부부 남편, 유서 읽고 '눈물 펑펑' 쏟았다…"아이 낳고 고생만" (이혼숙려캠프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803816"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 본능부부 남편이 유서를 쓰고 읽으며 눈물을 흘렸고, 반성의 태도를 보였다. 5일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 출연 부부들과 함께 MC 진태현, 박하선이 유서를 쓰고 읽는 시간을 가졌다. 심리극 전문가는 이날 유서 작성이 법적 효력이 있다고 설명했고, 출연 부부 세 커플과 MC들은 유서를 작성하기 시작했다. 폭군부부 아내는 "제 인생 마지막에 가장 떠오르는 사람을 토대로 써 내려간 것 같다"고 말했고, 채무부부 아내는 시작부터 눈물을 흘렸다. 본능부부 남편은 "집사람한테 보낸다는 생각으로 적다 보니까 감당이 안되더라"라고 말했다. 심리극 전문가는 "한분씩 자기 유서를 읽고, 배우자는 추모하는 시간을 갖도록 하겠다"고 설명했다. 이후 본능부부 남편은 유서를 읽으며 "부족한 나를 믿고 이날 이때까지 아이들 낳고 키우며 고생만 했지. 후회와 미련이 많이 남네. 당신을 너무 힘들게 한 건 아닌지. 또 너무 외롭게 하는건 아닌지. 미안하고 고마워. 그래도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["男 2명 고르면 안 되냐"…10기 정숙, 폭탄 발언→데프콘 '어이 無' (나솔사계)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803815"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10기 정숙이 폭탄 발언에 데프콘이 황당함을 감추지 못했다. 5일 방송된 ENA, SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 솔로민박 사상 최초 진행된 돌싱 특집의 둘째 날 모습이 담겼다. 이날 10기 영숙과 미스터 백김은 단둘이 산책을 하며 오붓한 시간을 보냈다. 두 사람은 외나무 다리를 건너며 자연스런 스킨십을 했다. 10기 영숙이 "잠깐만. 좀 무섭다"라며 주춤하는 모습에 미스터 백김이 "어떻게 해주면 좋겠냐. 원하는 걸 얘기해라"라고 바로 팔을 내밀었다. 망설이던 10기 영숙은 미스터 백김의 팔목을 잡았고, 이에 데프콘이 "전완근 잡았다"라고 하며 웃음을 안겼다. 그러는가 하면, 오전 내내 미스터 배는 22기 영숙을 찾아다니느라 바빴지만 결국 만나지 못했다. 미스터 배는 "22기 영숙은 그냥 퇴소한 거냐"라며, 보이지 않는 22기 영숙의 행방에 대해 궁금해했다. 이에 16기 영자가 "언니 피곤하다고 자고 있다"라고 알렸다. 기다림에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 현실 자매 맞아? “예쁜 거 보면 전화할게” (텐트 밖)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005375"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 가족애를 자랑했다. 5일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편’(이하 ‘텐트 밖은 유럽’)에서는 라미란·곽선영·이주빈·이세영이 세체다의 전경을 보러 떠났다. 돌로미티 알페디시우시 관광 중 이세영은 친언니에게 영상 통화를 걸었다. 이세영은 “여기 돌로미티 서쪽이다. 외부 카메라로 보여줄게”라며 자랑했다. 친언니는 “야 멋있다”라고 반응했고, 이세영은 “또 예쁜 거 보면 전화할게. 나중에 엄마랑 오자. 사랑해. 안녕”이라며 애틋함을 보였다. 곽선영 역시 그의 아들에게 영상 통화를 걸었다. 아들은 “밖에 엄청 예쁜데”라며 궁금해했다. 곽선영은 “보여줄게”라며 화면을 돌렸다. 이어 “엄마 너무 뒤처져서 꼴찌 하면 안 된다. 또 전화할게”라며 짧은 통화를 마쳤다. 이후 멤버들은 케이블카를 타고 세체다로 향했다. 케이블카 결제 중 생각보다 비싼 금액에 라미란은 “이제 고기도 못 먹어. 우린 돈이 없어. 이게 180유로였다”라며 걱정했다. 이세영 역시 “이제 와서 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 터보 출신 김정남, 가리비 양식장 근무…”김종국과 사기 당해” (‘특종세상’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399840"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 김정남이 근황을 전했다. 김정남은 지난 5일 방송된 MBN ‘특종세상’에 출연해 “제 2의 인생을 살 수 있는 직업이 되지 않을까 싶어서 도전했다”며 가리비 양식장에서 일하는 모습을 전했다. 동시에 라이브 커머스를 진행하기도 했는데, 김정남은 “라이브 커머스로 물건을 팔기도, 팬들과 소통하기도 한다”며 “라이브 커머스를 켰더니 여전히 날 알아봐 주고, 제게 예쁜 말들을 해주시니까 삶의 기폭제가 된다”고 말했다. 야간에는 밤무대에 오르고 있다고 전했다. 김정남은 터보 활동 당시 사기를 당하고 연여계와 멀어졌다고 말했다. 그는 “김종국과 프로그램 사회를 보고 있었는데 검찰 수사관이 찾아왔다. 계속 안 좋은 일이 생기는 상황에서 수사관까지 찾아왔다. 우리 마음이 어떻겠나. 그때 도망쳤다”며 “알고 봤더니 우리가 처음으로 사기 당했던 것”이라고 했다. 그러면서 “그때 학을 뗐다”고 했다. 이후에도 사기를 당했다고 전했다. 김정남은 “사업을 해보려다 사기 당하고, 음반을 냈는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈, 팀명 유지한다 “원헌드레드-IST엔터 최종 합의” [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929515"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈가 팀명을 유지하게 됐다. 더보이즈 새 소속사 원헌드레드는 12월 5일 "당사는 오늘 IST엔터테인먼트와의 만남을 통해 '더보이즈' 상표권 사용 및 3가지 협의안에 대하여 원활하게 상호 합의를 마쳤다"고 밝혔다. 원헌드레드는 "그동안의 서운했던 감정을 풀고 허심탄회하게 이야기를 나눈 끝에 당사와 IST엔터테인먼트는 더보이즈 멤버들과 더비 팬분들을 우선적으로 생각하여 모두가 행복할 수 있는 합의를 마쳤다"고 전했다. 다음은 원헌드레드 공식입장 전문 안녕하세요. 원헌드레드입니다. 당사는 오늘(5일) IST엔터테인먼트와의 만남을 통해 '더보이즈' 상표권 사용 및 3가지 협의안에 대하여 원활하게 상호 합의를 마쳤습니다. 그동안의 서운했던 감정을 풀고 허심탄회하게 이야기를 나눈 끝에 당사와 IST엔터테인먼트는 더보이즈 멤버들과 더비 팬분들을 우선적으로 생각하여 모두가 행복할 수 있는 합의를 마쳤습니다. 열린 마음으로 협의에 응해주신 IST엔터테인먼트에게도 진심으로 감사를 표합니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연제협 “뉴진스, 생떼같은 주장 철회하고 돌아가라” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929514"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국연예제작자협회가 뉴진스 전속계약 해지를 비판하고 나섰다. 한국연예제작자협회(이하 연제협)는 12월 6일 "K팝은 뉴진스 사태로 인해 그 뿌리부터 흔들리고 있다. 사단법인 한국연예제작자협회는 이를 더 이상 묵과할 수 없다"며 입장문을 냈다. 연제협은 "전속계약은 단순한 계약이 아니라 상호 신뢰와 약속의 결실이다. 일방적인 주장만으로 전속계약을 해지할 수 있다는 발상에 큰 우려를 표한다"고 지적했다. 또 "뉴진스가 전속계약 만료 전 아티스트를 유인하는 ‘템퍼링’ 의혹에 연루되었다는 점은 더 큰 우려를 낳는다"고 덧붙였다. 연제협은 이어 "빠른 성공을 거둔 3년차 그룹 뉴진스의 일방적인 해지 선언은 대한민국 대중문화예술산업의 지속 가능성을 위협하는 매우 위험한 선례를 남길 수 있다"고 주장했다. 연제협은 "뉴진스가 하루빨리 생떼같은 무책임한 주장을 철회하고, 초심으로 돌아가 정상적인 활동을 이어가길 요청한다"며 "나아가 국내외에서 독자적인 연예 활동을 시도하고 있었다면 이를 즉시 중단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리, 子 젠과 가족사진 "늙어가는 것 나쁘지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524680"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 아들 젠과 함께 찍은 사진을 공개했다. 사유리는 5일 개인 계정에 "몇 년 되면 너에게 사춘기가 와서 더 이상 엄마랑 사진을 안 찍으려고 할 것 같다"라며 "엄마는 너랑 손잡고 오늘 있던 사소한 이야기를 나눴던 것, 너의 작은 손, 목소리, 우리의 평범하지만 소중한 하루하루가 그리워질 것"이라고 밝혔다 이어 사유리는 "그래서 엄마는 너랑 함께 멋있는 사진을 남기기로 한다"라며 "몇 년 후에는 넌 많이 컸을 것이고 엄마는 늙어있을 때니까. 네가 커가는 과정을 이 눈으로 천천히 볼 수 있다면 늙어가는 것도 그렇게 나쁘지 않다"고 아들에 대한 애정을 드러냈다. 이와 함께 공개된 사진에서 사유리는 새하얀 드레스를 입고 단아한 모습을 보여줬으며, 아들 젠은 하늘색의 슈트를 입고 귀여움을 드러내고 있다. 또 다른 사진에서 사유리는 블랙 드레스를 입고 시크한 분위기를 보여줬으며, 젠 역시 흰 셔츠를 입고 색다른 매력을 선보였다. 사유리는 2020년 일본에서 서양인 남성의 정자를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 촬영 도중 설움 복바쳐 눈물…"이렇게 좋은 것 봐야 하는데" (텐트 밖은 유럽) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803807"/>
        <updated>2024-12-05T23:09:40.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 갑작스럽게 눈물을 흘린 속내를 털어놨다. 5일 방송된 tvN '텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아 편'(이하 '텐트 밖은 유럽')에서는 이세영이 돌로미티 세체다 관광 도중 눈물 흘린 장면이 전파를 탔다. 이날 멤버들은 돌로미티 세체다를 관광했고, 라미란은 "나 내려가는데 한 35분 걸리니까 빨리 내려가자"라며 걸음을 재촉했다. 이세영은 "진짜 아쉽다"라며 계속해서 주위를 둘러봤고, 결국 풀밭에 누웠다. 이주빈은 라미란이 이세영을 바라보자 "내버려 둬라. 저럴 때다"라며 밝혔다. 이세영은 "저기 구름이 돈다"라며 즐거워했고, 곽선영은 "괜찮냐. 나도 한 번만 해보고 싶었다. 이런 거"라며 궁금해했다. 곽선영은 이세영과 나란히 누웠고, 결국 라미란은 "가야 되겠다"라며 발길을 멈추고 이세영과 라미란에게 다가갔다. 이주빈은 "이러면 다 눕잖아"라며 거들었고, 라미란은 "다수결의 원칙에 의해서"라며 못박았다. 라미란과 이주빈 역시 풀밭에 누웠고, 곽선영은 "진짜 좋다. 하늘 밖에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 한보름 “선물 같던 ‘스캔들’, 연기할 수 있음에 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408867"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“일일극 첫 주연 책임감 컸죠” “한채영과 모녀 호흡? 실물 아우라 엄청나” 단단하게 스스로를 채워 온, 그래서 지금이 행복하다는 배우 한보름(37)을 만났다. 지난달 29일 종영한 KBS2 일일드라마 ‘스캔들’(극본 황순영, 연출 최지영)은 세상을 가지고 싶었던 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 한 명의 여자가 벌이는 미스터리 격정 멜로를 다뤘다. 한보름은 아버지를 죽음에 이르게 한 새엄마 문정인(한채영 분)에게 복수하기 위해 고군분투하는 드라마 작가 백설아 역을 맡아 열연했다. 7개월간 100회가 넘는 작품을 이끌어온 한보름은 “긴 작품을 무사히 끝낸 것에 감사한 마음이 크다”면서도 “늘 촬영하고 대본 외우고를 반복했는데 이제 끝이라고 생각하니 공허하면서도 한편으로는 시원하다. 끝났다는 안도감도 들고 짐을 내려놓은 것 같다”고 너스레를 떨었다. 그러면서 “처음에는 비타민을 엄청 챙겨 먹었다. 하루에 20개까지 먹은 적도 있다. 대기실에서 선배들과 서로 어떤 비타민이 좋다고 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 수상 소감 중 '우씨왕후' 함께한 故 송재림 애도 "평안함 속에 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803802"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 수상소감 중 함께 호흡을 맞췄던 고(故) 송재림을 애도했다. 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 서울 2층 크리스탈볼룸에서 진행된 2024 서울국제영화대상. 이날 OTT부문 특별 연기상은 티빙 '우씨왕후'에 출연한 배우 정유미가 수상했다. 정유미는 "오늘 이 상을 받아도 되나 싶을 정도로 생각을 하게 되는 자리다. '우씨왕후' 만들어주신 스태프 분들과 연기자분들 대신해서 제가 받는 거라고 생각하고 받겠다. 더운 여름부터 추운 겨울까지 긴시간 고생을 많이 했는데 현장이라는 건 많은 분들의 도움이 없이는 흘러갈 수 없는 곳이라고 생각을 한다. 현장이 얼마나 귀한지 소중한지 귀한지 느끼게 해주신 감독님, 스태프분들 연기자분들 감사하다"라고 전했다. 이어 "사랑하는 할머니 건강하시길 빌고"라며 "마지막으로 같이 작품한 송재림 배우가 그곳에서 평안한 안식 속에 있기를 진심으로 바란다. 모두들 행복하고 따듯한 연말 되시길 바란다"라며 고인을 애도했다. 송재림은 지난달 12일 향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이효리♥이상순 부부싸움? 한 번도 안 해"..시어머니가 인정한 '잉꼬'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287673"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순 모친이자 이효리의 시어머니가 '며느리 이효리'에 대한 생각을 밝혔다. 최근 한 유튜브 채널에는 이효리 시어머니 윤정희 씨가 등장한 영상이 게재됐다. 영상에서 윤씨는 이효리 첫인상에 대해 "우리 아들이 좋아하는 여자니까 나도 좋았다. 첫인상이 워낙 좋았다. 그런데 워낙 유명한지라 약간 부담이 됐다"고 운을 뗐다. "둘 중 누가 더 좋아하는 것 같냐"는 질문에는 "효리가 더 좋아하는 것 같다. 아들은 남자니까 티를 잘 안 내지만 효리는 100% 다 (티를) 낸다. 얼굴이나 말하는 걸 보면 다 알 수 있다"고 답했다. 윤씨는 또 "이상순과 이효리가 부부 싸움을 하면 누구 편을 드냐"는 질문을 받고 "부부 싸움을 안 한다고 하더라"고 밝혔다. 이에 질문자가 "어머니 앞이라서 안 싸운다고 한 것 아니냐"고 거듭 묻자 윤씨는 "아니다. 제 앞이라서가 아니라 자기 친구들에게 말하는 걸 봐도 부부 싸움을 한 번도 한 적이 없다더라"고 말하며 흐뭇한 미소를 지었다. 윤씨는 이효리를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 사태 다룬 ‘PD수첩’ 특별편, 시청률 3배 폭등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929513"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['PD수첩'에 이목이 집중됐다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 12월 5일 방송된 MBC 'PD수첩' 특별편은 전국 가구 기준 시청률 6.3%를 기록했다. 'PD수첩'은 매주 화요일 오후 10시 20분에 방송되지만 비상계엄 사태라는 엄중한 사안에 '구해줘! 홈즈'를 결방하고 5일 오후 10시 30분 특별편이 방송됐다. 최근 꾸준히 2%대 시청률을 보였던 'PD수첩'은 특별편이 시청률 6%를 넘으며 비상계엄령 선포와 뒷 이야기에 대한 시청자들의 높은 관심을 입증했다. 이날 'PD수첩'은 '긴급취재:서울의 밤, 비상계엄사태' 편으로 1979년 이후 45년 만에 발동된 초유의 비상계엄 사태를 담았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 “사랑해→한이 맺혀” 알프스서 무슨 일? (텐트 밖)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005372"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 이탈리아 여행 중 희로애락을 모두 경험했다. 5일 방송된 tvN 예능 ‘텐트 밖은 유럽-로맨틱 이탈리아’에서 라미란 곽선영 이주빈 이세영은 알프스의 오두막 말가로 향했다. 자리를 잡은 네 사람은 이세영이 싼 도시락과 곁들일 음료를 고르기 시작했다. 하지만 맏언니 라미란은 음료만 시키자던 약속과 달리 “이 동그란 완자 같은 거 뭐지? 이거 궁금하다”며 식사 메뉴를 고르기 시작했다. 라미란이 “이거 어때?”라며 고른 메뉴를 보여주자, 이세영은 “저도 좋아요”라고 답했다. 하지만 이어 “어...잠깐만요. 이거 빵이에요? 고기예요? 빵은 좀 그래요. 제 거랑 비교될 수 있어요”라며 소심한 반항을 했다. 이에 멤버들은 종업원에게 어떤 메뉴인지 물었고 ‘만두’라는 답을 듣자, 이세영은 안도의 웃음을 지었다. 이어 외부음식을 먹어도 된다는 허락을 받은 후, 이세영은 자신의 야심작인 샌드위치를 꺼내기 시작했다. 식사 후 돌로미티 알페디시우시 관광 중 이세영은 친언니에게 영상 통화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아, 최자가 선물한 복분자술 마시고 발그레…“너무 맛있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207996"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 조현아가 근황을 공개했다. 6일 조현아는 ‘집와서 @choiza11 오빠가 선물해주신 분자 (복분자주) 마셨는데 너무 맛있는데다가 다양하게 페어링 할 수 있어서 좋았당 오빠 고마우어용’라며 사진이 게재됐다. 공개된 사진은 조현아의 근황이 담긴 모습. 조현아는 집으로 보이는 공간에서 각종 과일과 함께 최자가 선물해준 술을 마시고 있다. 조현아의 편안한 착장과 개구진 표정이 눈길을 사로잡는다. 사진을 본 팬들은 ‘너무 귀엽다’ ‘저도 먹어보고싶어요’ ‘오늘도 좋은 하루 보내세요’ 등의 다양한 반응을 보였다. 한편, 조현아가 속해있는 그룹 어반자카파는 지난 6월 '열 손가락' 발매 이후 약 4개월 만인 지난달 2일 신곡 '안녕'을 발매했다. 어반자카파는 지난 2일과 3일 대구를 시작으로 고양, 광주, 부산, 춘천, 서울, 창원, 청주, 수원 등 총 9개 도시에서 얼다섯 번째 전국투어 공연을 이어갈 예정이다. /]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS·MBC 아닌 '뉴스공장' 향한 계엄군…PD "방송 자체 무력화 시도" (PD수첩)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803798"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['겸손은 힘들다 뉴스공장'의 PD들이 비상계엄령 선포 직후 상황을 전했다. 5일 방송될 예정이던 MBC '구해줘 홈즈!'가 결방하고, '특집 PD수첩'이 방영됐다. 이 방송에서는 지난 3일 선포된 비상계엄 사태가 다뤄졌다. 지난 3일 비상계엄령이 선포된 후, 국회활동 금지, 언론 출판 검열, 파업과 집회 금지 등이 담긴 포고령 1호가 발표됐다. 시내곳곳에 계엄군이 배치되고 도로 곳곳엔 장갑차까지 배치됐다. 그 시각 충정로의 한 건물 앞에서도 계엄군이 포착됐다. 김어준 대표가 운영하는 인터넷 방송국 앞. 당시 실시간 방송을 하고 있던 상황. '겸손은 힘들다 뉴스공장' 주재훈 PD는 "일단 송출 직후에 다수 군인이 주차장에 있다고 전달 받았다"며 당시 상황을 전했다. 최서영 PD는 "앞문을 잠그고 다른 올라올 수 있는 다른 통로들도 문을 잠궈놓고 어떻게든 방송을 해야했다"며 "군인의 숫자가 많아지고 진입을 하려는 의도가 보이는 걸로 봐서는 아마 저희 방송 자체를 무력화 하려는게 아닌가"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, "500억 기부" 선언 이유 있었다…독거노인 위해 김장까지 ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691835"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 독거노인을 위해 60포기 김장 기부에 나선다. 12월 6일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 자신이 할 수 있는 방식으로 그동안 받은 사랑을 보답하려는 기특한 청년 이찬원의 이야기가 공개된다. 이찬원이 직접 담근 김치를 독거노인들에게 기부하기로 결심하는 것. 이 과정에서 이찬원과 절친 황윤성, 김중연 세 MZ 청년들이 역대급 대용량 김장에 도전하는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR에서 이찬원은 집 앞에 산처럼 쌓인 택배 상자를 모두 거실로 옮겼다. 이때 눈길을 끈 것은 바닥, 소파, TV 등 거실 곳곳에 빼곡하게 씌운 비닐. 스페셜MC 표창원이 “사건 현장 같다”라고 했을 정도. 이어 택배 상자 안의 식재료 정체도 공개됐는데, 바로 60포기에 달하는 절인 배추였다. 평소 집에서 직접 김치를 담가 먹는 28세 청년 이찬원이 대랑의 김장을 준비한 것. 이찬원은 “평소 많은 어르신들에게 사랑을 받는다. 이분들께 보답할 방법을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출연진 단체 오열 사태 터졌다…"가슴 아파, 친구 꿈 빼앗아 오는 느낌"('프로젝트 7')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691834"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 'PROJECT 7'(프로젝트 7)가 예측불가 뒤통수 반전과 상상초월 미션, 북받친 눈물을 담아내는 新개념 오디션으로 진가를 발휘하고 있다. JTBC 'PROJECT 7'(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 '월드 어셈블러'가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난달 방송된 'PROJECT 7' 8회에서는 '2차 합탈식'을 통해 전민욱-사쿠라다 켄신-서경배-장여준-송승호-김성민-마징시앙이 TOP7에 등극한 가운데 50% 생존율을 뚫고 선발된 합격자 35명으로 월드 어셈블러들이 조립한 5개의 조립이 탄생하는 모습이 담겼다. 특히 'PROJECT 7'은 월드 어셈블러들의 조립, 강화라는 기존의 틀을 깨부순 파격적인 시도로 인해 서바이벌 아이돌 오디션 계에 색다른 기준을 제시하며 새로움을 선사해왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도’ 나왔던 터보 김정남, 양식장 밤무대 근무→7년 열애 끝나 결혼 포기(특종)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929512"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 김정남이 하루하루를 열심히 살아내고 있는 근황을 전했다. 12월 5일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연했다. 이날 방송에서 낮에는 양식장에서 긍무하고, 밤에는 밤무대에 오르는 일상을 열었다. 제2의 인생을 시작하기 위해 가리비 양식장에 취업한 것. 밤에는 밤무대에서 가수로서의 존재감을 잃지 않고 있었다. 또 그는 "제2의 인생을 살 수 있는 직업이지 않을까 해서 도전하게 됐다"며 "라이브커머스를 통해 물건을 팔기도, 팬들과 소통하기도 한다. 예쁜 말들을 해 주시니까 삶의 기폭제가 된다"고 말했다. 먼저 그는 과거 터보 활동을 하다가 연달아 사기를 당하고 연예계를 지웠다 밝혔다. "종국이랑 방송하고 있는데 검찰 수사관이 들이닥쳤다. 우리 마음은 어떻겠냐. 이거 진짜 뭔가 잘못된 건가 보다 생각해서 그때 도망을 갔다. 알고 봤더니 우리가 그때 사기를 당한 거였다"고 설명했다. 이어 그는 "그렇다고 한 거에 비해서 벌이도 별로 없었다"고 고백했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 결국 촬영 중 오열했다…갑작스러운 눈물에 일동 '당황' ('텐트 밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691833"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’의 텐밖즈 4인방이 악마가 사랑한 풍경이라 불리는 ‘세체다(Seceda)’로 향한다. tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)’ 8회에서는 알페디시우시에서 꽃향 가득한 여정을 끝내고 세체다로 향하는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려진다. 세체다는 알페디시우시와 함께 돌로미티 서부를 대표하는 또 다른 명소로, 거칠게 솟아난 초록빛 돌산이 압도적인 경관을 연출한다. “이러려고 여길 왔나 보다”라고 홀린 듯이 빠져드는 멤버들의 반응은 ‘악마가 사랑한 풍경’이라 불리는 세체다를 향한 궁금증을 더하고 있다. 특히 세체다에서 갑작스럽게 눈물을 흘리는 열정 막내 이세영의 사연이 공개될 예정이어서 초미의 관심을 모은다. 그런가 하면 라미란은 세체다에서 남다른 슈퍼스타 파워를 발산하며 시선을 사로잡는다. 현지에서 라미란을 알아본 외국인 팬이 등장한 것. “한국 연예인 맞으시죠?”라고 조심스럽게 물은 외국인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정남 현재 상태 “대인기피증→공황장애 심각, 터보 탈퇴 후 억대 사기”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929511"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 김정남이 공황장애 약을 10년 째 복용 중이라 털어놨다. 12월 5일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연했다. 이날 방송에서 낮에는 양식장에서 긍무하고, 밤에는 밤무대에 오르는 일상을 열었다. 이 과정 속에서 김정남은 과거 가혹한 스케줄과 부당한 수익분배도 모자라 사기까지 당해, 그룹을 떠날 수 밖에 없었다고 했다. 김정남은 "종국이랑 방송하고 있는데 검찰 수사관이 들이닥쳤다. 우리 마음은 어떻겠냐. 이거 진짜 뭔가 잘못된 건가 보다 생각해서 그때 도망을 갔다. 알고 봤더니 우리가 그때 사기를 당한 거였다"고 설명했다. 이어 그는 "그렇다고 한 거에 비해서 벌이도 별로 없었다"고 고백했다. 터보 탈퇴 후 김정남은 대인기피증과 마비 등을 겪었다 밝힌 바 있다. 동시에 공황장애가 찾아와 10년째 공황장애 약을 먹고 있다고 밝혔다. 터보 탈퇴 후에도 2억 사기 피해를 강한 것. 김정남은 "사기를 당했다. PR하려면 돈 필요하다고 해서 주면 방송 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'12년간 7번 임신' 본능 아내, "남편 시댁서도 성관계 원해" '충격'('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691832"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 본능 부부 아내가 남편의 지나친 성욕으로 인한 고충을 토로했다. 5일 오후 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에서는 본능 부부 아내 김보현 씨가 산부인과 전문의와 상담 치료 시간을 가졌다. 이날 방송에서 산부인과 전문의는 "출산을 많이 하는 경우 엄마한테서 칼슘이 많이 빠져나가니까 치아도 안 좋아지고, 요실금도 생긴다"고 조언했고, 아내는 "이도 많이 빠지고, 요실금도 있다"고 고백했다. 이어 전문의가 "결혼 12년 차에 7번째 임신인데 6년간 임신 중이지 않았냐. 저도 영상을 보니까 남편이 강제로 뽀뽀하고 아이들 있는데서 스킨십도 하고 '한번 하자' 이런 얘기도 하더라. 그럴 때 본인 마음은 어떠냐"고 물었다. 아내는 "애들 있는데서 그러는 건 싫다. 아이들 앞에서는 좀 자제해야 하지 않을까 싶다. 욕구가 많이 센 편인 것 같다"며 "시댁에 가서도 자주 그런다. 시댁 부모 앞에서도 '한 번 할까? 뽀뽀할까?' 이런다. 시댁에 가면 불편하다"고 말해 충격을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정남 “사기 당한 터보 활동, 김종국과 MC보는데 검찰수사관들이…”(특종)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929510"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 터보 출신 김정남이 과거 사기 피해를 떠올렸다. 12월 5일 방송된 MBN ‘특종세상’에는 터보 원년 멤버 김정남이 출연햇다. 이날 방송에서 김정남은 터보 탈퇴 비화를 전했다. 그는 전성기 때 돌연 팀을 탈퇴한 것에 대해 "김종국과 어떤 프로그램 사회를 보고 있었는데 검찰 수사관들이 거기를 찾아왔다"라고 입을 연 것. 그는 "이전에도 PD 사건이라고 해서 안 좋은 일이 불거지는 상황에서 거길 찾아오니까 우리 마음은 어떻겠나. 그래서 그때 도망을 간 것"이라고 설명했다. 그러면서 김정남은 "김종국은 원래 있던 회사와 연락을 취하던 상황이었다. 알고 봤더니 우리가 처음으로 사기를 당한 거였다. 그래서 김종국에게 '형은 그냥 장사, 사업, DJ나 하겠다'고 말했다. 나는 학을 뗐다. 그만큼 한 거에 비해서 벌이도 별로 없었다"며 가요계를 떠났다 밝혔다. 한편 '특종세상'은 다양한 분야에서 활약했던 스타들의 휴먼스토리 놀라운 능력을 갖고 있는 사람 숨겨진 우리 이웃들의 이야기까지 고품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결벽증 때문에 전 아내와 플라토닉"..'라도♥' 윤보미도 놀란 고백[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287670"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크 윤보미가 '플라토닉 러브' 고백에 깜짝 놀랐다. 5일 방송된 ENA, SBS플러스 예능 프로그램 '나는 솔로, 그 후 사랑은 계속된다' 돌싱 특집 말미 공개된 예고편에는 미스터 황과 10기 영자의 첫 데이트 모습이 담겼다. 이날 공개된 예고펴네서 미스터 황은 10기 영자를 향해 "푼수 같은 느낌을 좋아한다"며 호감을 드러냈다. 촬영 내내 서로에 대한 호감을 표했던 두 사람의 분위기는 식당에서 무겁게 가라앉았다. 미스터 황이 결벽증을 고백했기 때문. 미스터 황은 "얘기하기 좀 그렇긴 한데 결벽이 심했다. 몸에 뭔가 닿는 게 싫다. 제 몸을 뱀이 만지는 느낌"이라고 털어놨다. 이어 "전 아내와 거의 플라토닉 러브였다"고 고백했다. 그가 말한 '플라토닉 러브'란 육체적인 관계를 배제하고 정신적인 교감을 중시하는 사랑 방식을 뜻한다. 예상하지 못한 미스터 황의 고백을 들은 10기 영자는 놀란 표정을 짓다가 침묵하는 모습을 보였다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 윤보미 역시 "뱀이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['173cm·60kg' 옥주현, 개미허리 인증..비결은? [★SHOT!]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207990"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 출신 뮤지컬 배우 옥주현이 또 한 번 워너비 몸매를 드러냈다. 5일, 옥주현이 개인 계정을 통해 짧은 영상을 게재했다. 공개된 사진 속 옥주현은 자신의 잘록한 허리라인과 쏙 들어간 복부를 카메라에 담은 모습. 군더더기 없는 몸매가 눈길을 사로 잡는다. 옥주현 역시 카메라를 보며 환하게 웃는 등, 자신의 몸매에 감탄해 눈길을 끌기도 했다. 173cm의 60kg로 알려진 옥주현. 워너비 몸매에 대해 그는 최근 “벨리를 딱 하고부터 어떤 변화가 일어나냐면 ‘베르샤유의 장미’는 바지를 입지 않냐. 근데 그 바지를 맨날 입히는 의상팀 말로는 ‘골반이 커지셨고, 허리 품이 많이 줄으셨어요’ 하더라"며 비결을 전했다. 옥주현은 "원래 벨리는 조금 뱃살이 있어야 된다. 막 세계 챔피언 이런 사람들 보면 홀쭉한 사람이 없다. 근데 그렇게 약간 살집이 있는데도 허리는 항아리처럼 들어가게 된다”라고 밝혀 화제가 되기도 했다. 한편, 옥주현은 오는 5일 개막하는 뮤지컬 ‘마타하리’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 속내 고백했다…"사람들한테 알린다는 느낌 보다는" ('나라는 가수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691830"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 음악적 이야기를 털어놨다. KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 독일’은 지난 4일 KBS 공식 유튜브 채널에 수지의 모습이 담긴 티저 영상을 공개했다. ‘나라는 가수’는 K팝 대표 실력파 아티스트들이 다른 ‘나라’의 음악과 문화를 경험하며 ‘나’라는 가수를 찾아가는 여행기를 그리는 음악 예능 프로그램이다. 앞선 스페인 편이 성공적으로 마무리된 가운데, 이번 ‘나라는 가수 인 독일’에는 수지, 선우정아, 에이티즈 홍중과 종호, 소향, 헨리, 자이로, 이나우가 합류해 뮌헨으로 버스킹을 떠난다. 이날 공개된 영상에서 수지는 “제가 2010년도에 데뷔했다. 어느 순간부터 사람들한테 막 알린다는 느낌보다 내가 편안한 시기에 내고 싶을 때 내려다보니까 앨범을 내는 게 조금씩 더뎌지는 것 같다”라며 아티스트로서 자신의 음악적 이야기를 꺼냈다. 이와 함께 수지와 피아니스트 이나우, 기타리스트 자이로가 숙소에서 합주를 연습하는 모습이 그려졌다. 수지는 편안한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["많이 먹어도 30대부터 살 안 쪄" 22기 영숙, 미스터 배에 플러팅 시작 ('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691829"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:35.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 영숙이 미스터 배를 선택했다. 5일 방송된 ENA, SBS Plus 예능 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다(나솔사계)' 90회에서는 첫 번째 데이트를 위한 솔로 남녀들의 선택이 공개됐다. 이날 방송에서 미스터 배는 22기 영숙이 모습을 드러내지 않자 "22기 영숙 님 퇴소했냐"며 궁금해했다. 미스터 배는 나름 22기 영숙을 챙기려고 노력했지만 만나기가 쉽지 않았고, 결국 미스터 배는 인터뷰에서 "자존심 상했다"고 털어놨다. 이어 미스터 배는 "자존심 상했다. 삼고초려도 아니고 세 번이나 갔는데 '아 뭐야 이거'. 땡볕에 뛰어다니면서 땀 송골송골 나는데도 김치국밥 먹이려고 했다. 그래도 첫픽이라고 표현했는데. 근데 없으면 뭐 어쩔 수 없다. 제 딴에는 이 짧은 시간에 노력했다고 생각한다"고 얘기했다. 첫 번째 데이트를 위한 선택은 여성 출연자들이 했다. 미스터 배는 10기 정숙, 16기 영자, 22기 영숙까지 세 명의 여성의 선택을 받아 의자왕에 등극했다. 22기 영숙은]]></content>
    </entry>
</feed>