<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-18T00:35:44.886Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 서바이벌 예능은 넷플릭스지... '흑백요리사' 도파민 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309772"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 전쟁 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'?이 공개와 동시에 글로벌 시청자들의 도파민을 유발하며 뜨거운 반응을 불러 일으키고 있다. 지난 17일 넷플릭스를 통해 '흑백요리사' 1-4회가 공개됐다. '흑백요리사'는 실력으로 계급을 넘어서고 증명해야 하는 요리 서바이벌로 흑수저 셰프들은 개성이 담긴 키워드로 불리며 파이널 라운드에 올라가야만 자신의 이름을 공개할 수 있다. 이에 따라 1라운드 흑수저 결정전부터 파격 그 자체였다. 80명의 무명 요리사들은 이미 자신을 증명한 유명 요리사 백수저 셰프들과 정면대결하기 위해서 스스로를 먼저 증명해야 했다. 80명 중 단 20명만 흑수저 셰프가 될 수 있었던 것. 1000평의 광활한 메인 키친에서 40명씩 2개조로 동시 조리하는 흑수저 결정전은 시작부터 놀라웠다. 기존의 요리 서바이벌에서 볼 수 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, ‘How Sweet’ 16주·‘Supernatural’ 12주 연속 ‘글로벌’ 랭크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842253"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)의 곡들이 미국 빌보드 송차트에서 장기 흥행하며 인기를 과시했다. 17일(현지시간) 빌보드가 발표한 최신 차트(9월 21일 자)에 따르면 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)가 지난 5월 발매한 더블 싱글 ‘How Sweet’와 동명의 타이틀곡 ‘How Sweet’는 ‘글로벌(미국 제외)’ 140위에 랭크되며 16주 연속 차트인했다. 또한 6월에 선보인 일본 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘Supernatural’은 ‘글로벌(미국 제외)’ 135위에 자리해 12주 연속 이 차트에 이름을 올렸다. 뉴진스는 국내 주요 음원 차트에서도 저력을 보여줬다. 멜론 주간 차트(집계 기간 9월 일~9월 15일)에서는 ‘How Sweet’가 7위, ‘Supernatural’이 12위로 여전히 상위권인 가운데 이 차트에만 뉴진스의 곡이 모두 9곡이다. 벅스 주간 차트에서는 ‘Supernatural’이 전주 대비 한 계단 반등한 4위, ‘How Sweet’는 8위에 올랐다. 더블 싱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 정해인 품에 안긴 미스봉‥숨길 수 없는 찐미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898165"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 '베테랑2'에서 호흡을 맞춘 정해인과 친분을 드러냈다. 장윤주는 9월 17일 개인 소셜미디어에 "보름달 보러 가시죠. 즐겁고 평안한 추석되시길. 9년이 지나도 한결 같은 '베테랑'팀. 300만 축하합니달라"라는 글을 남겼다. 함께 공개된 사진에는 '베테랑2' 촬영 현장과 동료들의 모습이 담겼다. '베테랑' 이후 9년 만에 시즌 2로 만났지만 여전히 돈독한 팀 워크를 뽐내 훈훈한 분위기를 자아낸다. 특히 장윤주는 새 시즌에 새롭게 합류한 배우 정해인의 품에 안겨 행복한 미소를 짓고 있는 사진으로 웃음을 선사했다. 정해인 역시 밝은 미소로 장윤주를 안고 끈끈한 우정을 뽐냈다. 한편 장윤주는 2015년 4살 연하 디자이너 겸 사업가 정승민과 결혼해 슬하에 딸을 두고 있으며 지난 13일 개봉한 영화 '베테랑2'로 스크린에 컴백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민이 리드하는 '로드 투 킹덤' 4년 만에 컴백…크래비티→원어스, 서바이벌 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680297"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'가 첫 방송을 앞두고 관전 포인트를 공개했다. 오는 19일 목요일 밤 9시 30분 첫 방송 되는 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'는 K-POP 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 독자적인 프로그램으로 거듭난 만큼 새롭게 선보일 이야기에 대한 기대가 커지고 있다. #새 단장 마치고 4년 만에 컴백 2020년 방송된 '로드 투 킹덤'이 '킹덤' 출전권을 얻기 위한 프리퀄 격 프로그램에 가까웠다면, 4년 만에 돌아온 이번 시즌은 독자적인 프로젝트로 홀로서기에 나섰다. 더보이즈를 비롯해 온앤오프, 펜타곤 등 다수 실력파 보이그룹들을 조명하며 아이돌들의 성장 잠재력을 끌어올리는 기폭제로 손색없는 성과를 보여준 '로드 투 킹덤'이 리브랜딩을 마치고 어떤 모습으로 돌아올지 첫 방송에 이목이 쏠린다. #새로운 룰! 총대 멘 에이스들 '쌍끌이 인기몰이' 이번 시즌의 부제는 'ACE OF A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 이러니 ♥최정훈 반했지…10살 연하 남친에 안 밀리는 동안 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898164"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 최정훈과 열애 인정 후 근황을 공개했다. 한지민은 9월 17일 자신의 소셜미디어에 "Family. 따뜻한 한가위 보내세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 한지민은 보조개가 돋보이는 환한 미소로 카메라를 응시하고 있다. 한지민은 41세라는 나이가 무색한 동안 미모로 감탄을 자아낸다. 추석을 맞아 가족과 여행을 떠난 한지민의 평화로운 일상이 눈길을 끈다. 한편 한지민은 최근 밴드 잔나비 멤버 최정훈과 열애를 인정했다. 10살 차 연상연하 커플인 두 사람은 지난해 8월 KBS 2TV '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'에서 MC와 게스트로 만난 이후 사랑을 키워온 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 계급 전쟁에 도파민 폭발…연휴 뜨겁게 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688908"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 스틸컷. 넷플릭스 제공. 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’이 1라운드부터 흑수저 셰프 80명 중 20명만 살아남으며 지금껏 본 적 없는 치열한 요리 계급 전쟁을 시작했다. 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁 ‘흑백요리사’가 지난 17일 1-4회를 공개하며 뜨거운 반응을 일으키고 있다. 실력으로 계급을 넘어서야 하는 흑수저, 실력으로 계급을 증명해야 하는 백수저들의 진검승부는 시작부터 긴장감이 폭발했다. 흑수저 셰프들은 개성이 담긴 키워드로 불리며 파이널 라운드에 올라가야만 자신의 이름을 공개할 수 있다. 먼저 1라운드 흑수저 결정전부터 파격 그 자체였다. 80명의 무명 요리사들은 이미 자신을 증명한 유명 요리사 백수저 셰프들과 정면대결하기 위해서 스스로를 먼저 증명해야 했다. 80명 중 단 20명만 흑수저 셰프가 될 수 있었던 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김창옥쇼3’ 최악의 남편 사연에…“가정법원으로 가야지” 일침[TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688907"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김창옥쇼3’가 김창옥의 입담으로 시청자들에게 웃음과 감동을 줬다. 지난 17일 돌아온 ‘김창옥쇼3’에는 뜨거운 호응과 함께 김창옥이 등장, 소통신 김창옥의 컴백을 알렸다. 나날이 인기가 치솟는 ‘김창옥쇼’의 이번 시즌은 역대급 방청 신청으로 인해 자리가 부족했다고 전해 그 인기를 실감케 했다. 시작된 강연은 깻잎 논쟁, 새우 논쟁에 이은 쉽게 끊어낼 수 없는 가족 논쟁에 대해 ‘별걸 다 정해드립니다’를 주제로 김창옥의 솔루션이 이어졌다. 먼저 부부들의 끝나지 않는 논쟁거리가 공개됐다. 바로 일주일에 한 번 하는 연락도 적다고 하는 시어머니와 며느리 간의 갈등 이야기인 것. 며칠마다 연락하는 것이 적당한지에 대한 논쟁과 함께 현재는 시어머니와 연락을 손절한 며느리의 이유에 모두가 공감을 표시했다. 이에 김창옥은 자신의 경험담을 토대로 “횟수보다 중요한 것은 관계이고, 관계를 개선할 방법은 행동”이라며 감탄을 자아내는 명 조언을 전수해 모두의 박수갈채를 받았다. 최악의 남편 이야기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 추석맞이 풍성한 팬서비스‥붕어빵 父→20대 과거 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898163"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 추석을 맞아 풍성한 팬 서비스를 선보였다. 고현정은 9월 17일 개인 소셜미디어에 "추석에도 조용조용"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 추석을 맞아 가족들이 한데 모여 음식을 준비하는 모습이 담겼다. 이어 고현정은 가족들과 식사하는 모습을 짧은 영상으로 담아 공개하는가 하면 똑 닮은 부친의 얼굴을 공개해 이목을 끌었다. 시원시원하고 환한 미소가 붕어빵처럼 닮았다. 또 미스코리아 출신다운 미모를 뽐내는 20대 풋풋한 과거 사진도 게시해 자연미인의 위엄을 다시금 드러냈다. 한편 고현정은 지난해 8월 공개된 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'에 출연해 강렬한 연기 변신으로 화제를 모았다. 최근에는 소셜미디어를 개설하고 개인 채널에 브이로그를 게시하는 등 활발한 소통으로 팬들의 호응을 얻고 있다. 고현정의 차기작은 ENA 새 드라마 '나미브'로, 극중 고현정은 예기획사 공동대표이자 강수현 역 맡았다. 강수현은 못된 의도로 남자 연습생 유진우에게 접근하지만, 점차 진심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이찬원의 선물’·‘영탁쇼’ 나란히 시청률 1위…추석 안방 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380185"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁과 이찬원이 추석 특집 단독쇼에서 나란히 시청률 1위를 차지하며 대세다운 저력을 입증했다. 이찬원은 17일 방송한 KBS2 추석 특집 ‘이찬원의 선물’을 통해 첫 단독쇼를 선보였다. 이날 방송은 닐슨코리아 전국 가구 기준 시청률 7.4%를 기록, 지상파 동시간대 예능 1위를 차지했다. 이날 방송에서 이찬원은 “영광스럽게도 제 생애 첫 단독 특집쇼다. 앞서 여러분들께서 오프닝 영상을 보셨겠지만, 사실 KBS는 이찬원이라는 사람을 낳아서 길러준 고향 같은, 남자 가수가 이런 표현이 맞는지 모르겠지만 마치 친정집 같은 곳”이라며 감격했다. 영탁은 전날 TV조선 추석 특집 ‘영탁쇼’를 진행했다. 이날 방송은 전국 기준 시청률 4.2%를 기록, 동 시간대 종편 및 케이블 시청률 1위를 기록했다. 영탁은 2시간 동안 펼쳐진 총 26곡 라이브를 펼쳤고, 신조어 테스트, 관객 사연, 영탁의 일대기를 그린 코너를 진행하며 무대를 다채롭게 채웠다. 영탁은 무대 말미에 “무대에 있을 때는 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런, ‘아육대’ 브레이킹 댄스 초대 챔피언 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380184"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘5세대 최강 신인 걸그룹’ 배드빌런이 아이돌 최고의 춤꾼으로 등극했다. 배드빌런은 지난 17일 방송된 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)에서 첫 출연임에도 압도적 차이로 브레이킹 댄스 남녀 통합 초대 챔피언에 올랐다. 브레이킹 댄스는 이번 ‘아육대’에 처음 신설된 종목이지만, 아이돌 그룹의 특성상 댄스는 기본이기 때문에 그 어느 경기보다 치열할 것으로 예상됐다. 총 6팀이 출전한 가운데 배드빌런은 엠마, 클로이 영, 이나가 팀을 대표해 출전했다. 배드빌런은 완급조절이 완벽한 동작들과 백플립으로 초반부터 심사위원과 관객들의 몰입도를 높였다. 이어 아크로바틱 안무와 격이 다른 팝핑, 락킹, 프리즈까지 짧은 시간 동안 시선을 뗄 수 없을 정도로 테크닉과 연기, 모든 면에서 압도적인 실력을 선보였다. 특히 이나의 3연속 고속 백핸드 스프링에 다른 출연자들은 물론 캐스터들도 일어나 환호를 질렀다. 심사위원으로 출연한 팝핍현준은 “스트리트 댄스 신에 와서 춤을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아육대' 윤두준, 풋살 통산 네 번째 금메달..돌아온 레전드 주장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266388"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트(HIGHLIGHT) 윤두준이 레전드 '축구돌'의 명성을 빛냈다. 윤두준은 지난 17일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서 풋살 종목에 출전해 통산 네 번째 우승을 차지했다. 이날 윤두준은 김동준, 레오, 남우현 등 막강한 라인업을 자랑하는 '레전드'팀의 주장을 맡아 활약했다. '슈퍼루키'팀과의 경기를 앞둔 윤두준은 팀을 대표해 "오랜만에 아육대에 출연하게 되어 떨리지만 열심히 해보겠다"라는 각오를 전했다. 전반전 윤두준은 날카로운 중거리 슛과 안정적인 패스로 경기를 리딩했다. 또 팀의 패스를 배분하며 든든한 수비까지 책임졌다. 침착하게 공격을 주도하던 윤두준은 오차 없는 슈팅으로 동점골을 터뜨리는 데 성공했다. 기세를 몰아 후반부에 '레전드'팀은 2골을 추가했고, 윤두준은 온몸 방어로 승기를 굳혔다. 막판 몰아치는 상대팀의 기습 공격에도 윤두준은 끝까지 볼을 사수하는 명품 플레이로 팀원과 팬들은 물론 해설위원들마저 감탄하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화, 55세 한국 마돈나의 꿀벅지‥고현정도 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898162"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 추석 연휴도 운동으로 불태웠다. 엄정화는 9월 17일 개인 소셜미디어에 근황을 담은 사진을 게시했다. 사진 속 엄정화는 민소매 티셔츠에 반바지를 입고 짐볼 앞에 서있는 모습. 운동으로 가꾼 탄탄한 팔 라인과 탄력적인 각선미가 시선을 사로잡는다. 화려한 스타일링이나 메이크업 없이도 건강한 매력으로 시선을 사로잡아 감탄을 자아낸다. 앞서 배우 고현정도 엄정화 사진에 "언니 왜 이렇게 멋져지는 거죠"라는 댓글을 남겨 눈길을 끌었다. 한편 엄정화는 지난해 연말 단독 콘서트로 팬들과 만났으며 오는 21일, 22일 양일간 개최되는 뮤직페스티벌 'RAPBEAT 2024-인천' 무대에 오른다. 소셜미디어와 개인 채널로 활발히 소통 중이기도 하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남지현, 장나라도 놀랄 30살 미모‥학생 같이 앳된 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898160"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남지현이 30살 생일을 맞았다. 남지현은 9월 16일 개인 소셜미디어에 생일 파티를 하는 근황을 공개했다. 케이크 앞에 앉은 남지현은 귀여운 생일 축하 머리띠를 착용하고 손뼉을 치며 즐거워하는 모습이다. 투명한 피부에 큰 눈망울, 짧고 곱슬거리는 헤어스타일까지 더해져 극강의 동안 비주얼을 뽐낸다. 네티즌들은 "이 얼굴이 서른살이라니", "아니 10대 아닌가요? 학생 같은데", "동안 얼굴도 장나라 따라 가네" 등의 반응을 보였다. 한편 남지현은 SBS 금토드라마 '굿파트너'에 출연 중이다. 이혼이 '천직'인 스타변호사 차은경과 이혼은 '처음'인 신입변호사 한유리의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마로, 남지현은 극 중 장나라와 우정 어린 호흡을 그려내 호평받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 생애 첫 단독쇼 성료 "고향 같은 KBS서 특집쇼, 너무 행복해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309769"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 생애 첫 단독쇼 ‘이찬원의 선물’을 성료했다. 지난 17일 KBS 2TV ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’에서 이찬원은 한가위 선물 같은 다채로운 무대들을 펼쳐 깊은 울림을 안겼다. 이날 오프닝 무대에서는 이찬원이 ‘전국노래자랑’에서 불렀던 곡들이 펼쳐져 의미를 더했다. 이찬원은 ‘전국노래자랑’ 최우수상을 안겨준 ‘미운 사내’를 시작으로, 초등학생 때 불렀던 ‘너는 내 남자’, 찬또배기란 애칭이 탄생한 ‘진또배기’까지 오프닝을 풍성하게 꾸몄다. 오프닝 무대 후 이찬원은 “제 생애 첫 단독 특집쇼다. 제게는 고향 같은 KBS에서 단독 특집쇼를 할 수 있게 되어서 행복합니다”라며 감사의 마음을 전했다. 본격적인 막이 오른 가운데, 이찬원은 “나는 이 분을 생각하면 아름다운 피아노 선율이 생각난다”라며 피아노 연주와 함께 선배 가수 정미조를 소개하는가 하면, ‘개여울’ 무대에 맞춰 반주를 이어가 감동을 더했다. 또 다른 게스트, 구창모 무대에서는 이찬원이 직접 밴드의 드럼을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태남 母 “남편 도박·외도로 전재산 탕진, 식당 취객에 맞기도” (아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898158"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태남의 안타까운 가정사가 공개됐다. 9월 18일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에서는 추석 기획 '나도 가수다'가 전파를 탔다. 이날 태남 어머니 최백란은 "아들을 생각하면 지금도 눈물이 난다"고 운을 떼며 "태남이가 어릴 때 아버지는 도박과 술, 외도로 집안 재산을 전부 탕진했다. 그렇게 아버지는 집을 나갔고, 저도 너무 힘들어서 집을 나갔다"고 회상했다. 최백란은 태남이 텅빈 집에서 이틀간 무서움에 떨며 라면 한 봉지로 배고픔을 달랬다고 전하며 "그 모습을 보고 눈물을 흘리면서 밥을 차려줬다. 이후 저는 태남이와 먹고 살기 위해 작은 막창집을 운영했는데 이혼녀가 혼자 식당을 운영한다는 게 쉽지 않았다"고 털어놨다. 이어 "태남이는 중학생 때부터 저를 보호하는 경호원이 됐다. 막창집은 밤 11시면 문을 닫는데 취객이 술을 더 가져오라고 저를 괴롭히면서 폭력을 가하는 경우도 많았다. 그럴 때면 태남이가 취객들에 맞서 저를 온몸으로 막았다. 얼마나 힘들었겠냐. 그래도 먹고 살아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손보싫’ 신민아, 전 남친 고욱에 김영대와 가짜 결혼 들켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842251"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 전 남자친구 고욱에게 김영대와의 가짜 결혼을 들켰다. 지난 17일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 8회에서는 서로의 마음을 확인한 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 또 다른 위기를 마주했다. 8회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 2.9%, 최고 4.1%, 전국 기준 평균 2.9%, 최고 4%를 기록하며 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 지욱은 해영의 기습 입맞춤이 전 남자친구 안우재(고욱 분) 때문이었다는 사실을 알게 됐다. 자신의 감정은 고려하지 않는 해영에게 실망한 지욱은 그녀에게 다가가 재차 키스를 건넸고 “가짜로 마음 없이, 이것저것 다 할 수 있는 거면 나도 이제부터 그냥 즐겨 보려고 손해영이랑”이라는 차가운 말로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 은가은♥박현호, 결혼 준비 하나…'신랑수업' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034243"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실제 커플' 은가은, 박현호가 '신랑수업'을 통해 현실 결혼 준비를 예고했다. 18일 방송가에 따르면 가수 은가은, 박현호 커플은 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서 새 멤버로 합류한다. 이미 첫 촬영을 마친 두 사람이 '신랑수업'에서 어떤 활약을 펼칠지 관심이 쏠린다. 대한민국 대표 워너비 신랑감들이 신랑 수업을 통해 멋진 남자, 좋은 어른으로 성장해 나가는 과정을 담는 콘셉트의 프로그램이다. 미혼 출연자들이 나와 소개팅을 하고, 커플 데이트를 하는 모습을 공개하기도 했지만, 실제 커플이 출연하는 건 은가은, 박현호가 최초다. 두 사람이 '신랑수업'을 통해 결혼까지 이어질지 귀추가 주목된다. 실력파 트로트 가수로 사랑받고 있는 은가은 박현호는 5세 연상연하 커플이다. 은가은은 지난 2013년 발라드 가수로 가요계에 데뷔했으나 오랜 시간 무명 생활을 겪었다. 2020년 TV조선 '내일은 미스트롯2'에 참가해 7위에 오르며 이름을 알렸고, 최근에는 라디오 D]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 육상·양궁→장내 아나운서까지…'아육대' 빛냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005034242"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 다채로운 활약으로 '아육대'를 가득 채웠다. 스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)는 지난 16일, 17일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권 대회(이하 '아육대')'에 출연했다. 이날 스테이씨는 선수단 선서에 이어 '트롯 보이즈'의 축하 공연을 즐기며 텐션을 올렸고, 육상과 양궁 종목, 장내 아나운서로 다채로운 활약을 펼쳤다. 여자 60m 육상에는 세은이 출전했다. 달리기를 자신 있는 종목으로 꼽으며 캐스터 강다니엘의 시선을 사로잡은 세은은 쟁쟁한 실력자가 있는 3조에서 10초 96을 기록하며 4위에 이름을 올렸다. 아쉽게 결승 진출에는 실패했지만 체육돌 면모를 증명하며 눈도장을 찍었다. 이어 양궁 단체전에 출전한 스테이씨는 해설위원으로부터 "완벽한 자세를 가진 팀"이라는 칭찬과 함께 기대를 모았다. 수민과 아이사, 세은, 윤이 활을 잡은 가운데 아이사가 엑스텐을 기록하며 감탄을 자아냈다. 스테이씨의 활약은 경기장 밖에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['15kg 감량' 솔비, 살이 좀 붙었나 "자아 계속 바뀌어야 해…새로운 부캐 공개" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680294"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 자신의 전생이 '로마 공주'라고 밝혔던 솔비가 이번엔 자신의 자아를 총동원해 정립한 '비밀 요원 로라장'의 부캐 세계관을 공개한다. 앞서 솔비는 15kg 감량했다고 밝혀 화제를 끌었다. 오늘 (18일) 수요일 밤 10시 50분 방송될 MBC '라디오스타'는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 함께하는 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집으로 꾸며진다. 솔비는 가수로 사랑받고 국내외 미술계를 놀라게 한 화가이자 크리에이터로 다양한 활동을 전개하고 있다. '라디오스타'를 통해 매번 엉뚱하지만, 당당한 매력을 뽐내 온 그는 이번엔 '비밀 요원 로라장'이라는 새로운 캐릭터를 최초 공개해 '로마 공주'를 능가하는 레전드 에피소드를 만들 예정. '화가 권지안'으로 활동 중인 솔비는 "사과는 그릴 줄 아냐?" 라는 악플에 작품으로 화답한 에피소드를 꺼내 감탄하게 한다. 최근 '사이버 불링'을 주제로 전시회에도 참여하는가 하면, 국회의사당에서 사이버폭력 법을 추진하는 간담회에까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권일용 “표창원, 노래 실력은 구속감” 디스 (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898156"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권일용, 표창원이 앙숙 케미를 보여준다. 9월 19일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '잡았다 요놈' 특집으로 진행된다. 대한민국1호 프로파일러 권일용, 한국의 셜록 홈스 표창원, 고음 여신 은가은이 게스트로 출격한다. 먼저 권일용과 표창원은 입만 열면 빵빵 터지는 환상의 티키타카를 선보인다. 권일용이 표창원의 노래 실력에 대해 "거의 구속감"이라고 폭로하자, 표창원은 "권일용이 우리 팀의 명예를 훼손시키지 않을까"라고 단숨에 맞받아친다. MC 붐이"태진아와 송대관을 보는 느낌"이라고 비유했다는 두 사람의 케미가 기대를 모은다. 그런가 하면, 표창원은 대결 상대로 진(眞) 정서주를 택해 스튜디오를 술렁이게 만든다. "붙으려면 제일 센 사람하고 붙어야죠"라며 프로파일러다운 기세를 드러낸 것. 정서주 역시 이날 대결에서 표창원과 맞붙고 싶었다고 선언해 무대 위의 열기는 더욱 후끈 달아오른다. 표창원과 정서주 중 노래 대결의 승자는 누구였을지, 호기심이 더해진다. 고음 여신 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무영♥이영재 “46살에 첫 아이 유산, 행사 러브콜→4년만 시험관 도전” (아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898155"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이무영, 이영재 부부가 유산 아픔을 고백했다. 9월 18일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에서는 추석 기획 '나도 가수다'가 전파를 탔다. 이날 여주시 명품 가수로 불리는 이무영의 아내 이영재는 "저희 부부가 아픔이 있다. 결혼 후 2년 만에 아이를 가졌는데 그만 유산이 됐다. 그 당시 남편 나이는 46살, 제 나이는 마흔이었다"며 아픈 상처를 고백했다. 이어 "갖고 싶던 아이를 늦게 가졌다 보니 유산된 날 저희 부부는 펑펑 울었다. 나이도 많으니 아이는 낳지 말고 둘이 행복하게 살자고 했다. 그렇게 제가 힘들어할 때 해맑은 남편이 노래, 성대모사를 하며 저를 행복하게 해줬다"며 이무영 덕에 상처를 극복했다고 덧붙였다. '아침마당' 출연 후 이무영을 향한 행사 러브콜이 많아졌다고 밝힌 이영재는 "많은 사람들이 남편을 보고 잘생겼다고 하더라. 그러면 남편은 왜 당연한 이야기를 하냐고 화를 낸다"고 폭로하면서 "저희 부부가 4년 만에 용기를 내서 시험관 시술에 도전한다"고 많은 응원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 美 빌보드 차트 총 6개 진입…유의미한 성과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842248"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers)가 다시 한번 미국 빌보드 차트에서 존재감을 빛내고 있다. 17일(현지 시간) 미국 빌보드 차트에 따르면, 싸이커스는 ‘이머징 아티스트’ 1위에 등극한 것을 포함해 총 6개의 차트에 진입했다. 싸이커스는 이달 6일에 발매한 미니 4집 ‘하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)’으로 빌보드의 ‘이머징 아티스트’ 1위, ‘월드 앨범’ 6위, ‘톱 앨범 세일즈’ 10위, ‘톱 커런트 앨범 세일즈’ 10위, ‘인디펜던트 앨범’ 36위, ‘빌보드 아티스트’ 47위를 차지했다. 특히 데뷔 때 부터 지금까지 발매한 모든 앨범을 통해 싸이커스는 ‘이머징 아티스트’ 1위를 네 번 연속으로 석권하며 전 세계 리스너들의 뜨거운 관심을 입증했다. 또한 싸이커스는 이번 미니 4집으로 한터차트 실시간 피지컬 앨범 차트 1위, 한터차트 주간 피지컬 앨범 차트 4위, 써클차트 일간 리테일 앨범 차트 1위, 써클차트 주간 앨범 차트 6위, 써클차트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이찬원의 선물’ 빅오션, 이찬원과 특별한 컬래버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989031"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션(Big Ocean)이 추석 선물 같은 특별한 무대를 선사했다. 빅오션(찬연, 현진, 지석)은 지난 17일 방송된 KBS2 ‘추석특집쇼 이찬원의 선물’(이하 ‘이찬원의 선물’)에 출연해 이찬원과 함께 데뷔곡 ‘빛(Glow)’의 특별한 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. ‘이찬원의 선물’은 한가위 특집으로 꾸며진 이찬원의 생애 첫 지상파 단독쇼다. 무대에 앞서 이찬원은 수어로 “오늘 저는 굉장히 특별한 분들을 소개하려고 한다. 이분들은 청각 장애를 가지고 있지만 음악에 대한 열정 하나로 꿈을 이뤄낸 분들이다. 수어로 노래하는 아이돌 빅오션”이라고 빅오션을 소개했다. 이어 빅오션은 이찬원과 함께 데뷔곡 ‘빛(Glow)’의 무대를 꾸며 시청자들에게 긍정의 에너지를 전파했다. 이들은 마치 한 팀 같은 완벽한 호흡을 보여줘 눈길을 끌었다. 관객들은 휴대전화 플래시와 양손을 흔들며 이들의 무대에 화답했다. 무대를 마친 이찬원은 “‘이찬원의 선물’이 기획 단계에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아육대’ 해설위원도 감탄…스테이씨 아이사 ‘엑스텐’ 찐 양궁돌 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989028"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육상·양궁→장내 아나운서 활약 추석 연휴 꽉 채운 틴프레시 ‘아육대 활약’→10월 컴백까지 ‘열일’ “자세의 정석이다‘” 그룹 스테이씨(STAYC)가 다채로운 활약으로 ‘아육대’를 가득 채웠다. 특히 아이사가 활약으로 이룬 ‘신 양궁돌’의 탄생이 눈길을 끌었다. 스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)는 지난 16일, 17일 방송된 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권 대회(이하 ‘아육대’)’에 출연했다. 이날 스테이씨는 선수단 선서에 이어 ‘트롯 보이즈’의 축하 공연을 즐기며 텐션을 올렸고, 육상과 양궁 종목, 장내 아나운서로 다채로운 활약을 펼쳤다. 여자 60m 육상에는 세은이 출전했다. 달리기를 자신 있는 종목으로 꼽으며 캐스터 강다니엘의 시선을 사로잡은 세은은 쟁쟁한 실력자가 있는 3조에서 10초 96을 기록하며 4위에 이름을 올렸다. 아쉽게 결승 진출에는 실패했지만 체육돌 면모를 증명하며 눈도장을 찍었다. 이어 양궁 단체전에 출전한 스테이씨는 해설위원으로부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “젊은이들 사이에서 ‘논닝’이 뜨고 있다” (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898152"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 '논닝'을 소개했다. 9월 19일 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서 박나래, 장동민, 주우재가 인천 강화도 세컨드 하우스를 소개한다. 이날 방송은 최근 인기를 끌고 있는 ‘세컨드 하우스’ 특집으로 세제 혜택을 받을 수 있는 인구감소지역 강화도의 다양한 세컨드 하우스를 보여준다. 서울·경기지역과 가까운 인구감소 지역으로 경기도 연천군, 인천 옹진군, 인천 강화군을 소개하며 관심을 끈다. 복팀에서는 박나래와 장동민 그리고 덕팀에서는 주우재가 대표로 강화군 선원면의 다둥이네 세컨드 하우스로 출격한다. 드넓은 잔디마당에는 키즈 카페를 방불케 하는 미끄럼틀과 모래 놀이터, 워터파크급 수영장이 펼쳐져 있다고 한다. 널찍한 거실 역시 창문으로 내 집 마당이 한눈에 보였으며, 가전과 가구 모두 기본옵션으로 주어진다고. 집주인을 만난 박나래가 그녀의 남다른 포스에 놀라 직업을 묻자, 집주인은 “전 태권도 국가대표였습니다..”라고 소개한다. 이어 “남편은 현직 핸드볼 국가대표 선수입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이서 청순 글래머 수영복핏, ♥전진 반한 늘씬 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898151"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진 아내 류이서가 늘씬한 몸매를 자랑했다. 류이서는 9월 17일 자신의 소셜미디어에 "신나게 놀았다아"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 류이서는 제주도를 찾아 휴가를 즐기는 모습. 류이서는 튜브톱 수영복으로 군살 없는 늘씬한 각선미와 글래머러스한 자태를 자랑했다. 핑크 담요를 둘렀음에도 숨겨지지 않는 가녀린 직각 어깨가 감탄을 유발한다. 한편 류이서는 지난 2020년 9월 그룹 신화 멤버 전진과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아육대’ 시청률 1등 공신은 배드빌런... 신설 종목 브레이킹 댄스서 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380176"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’ (이하 ‘아육대’)에서 신흥 체육돌들이 대거 탄생했다. 지난 17일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘아육대’는 레전드팀과 슈퍼루키 팀의 대결로 시작부터 화제를 모은 ‘풋살’부터 올해 신설 종목인 ‘브레이킹 댄스’, 아이돌들의 레전드 짤을 탄생시킨 ‘남자 양궁’ 등 다양한 종목들이 전파를 타며 눈길을 끌었다. 먼저 남자 양궁은 결승전에 오른 투어스와 트롯보이즈가 접전을 펼쳤다. 초반 트롯보이즈의 에이스 영탁이 첫 번째 슈팅부터 10점을 쏘는 등 활약을 보이며 우위를 가져가는 듯 했으나 투어스의 영재가 동점에 이어 역전을 만들어내 손에 땀을 쥐게 했다. 이어 투어스 신유가 차분히 점수 차를 유지하며 투어스가 승리를 차지, 금메달을 목에 걸었다. 이어 레전드팀과 슈퍼루키팀의 대결로 화제가 됐던 풋살이 공개됐다. 슈퍼루키팀의 더보이즈 선우가 레전드팀을 상대로 선제골을 넣으며 초반 분위기를 가져갔다. 하지만 명불허전 축구돌 하이라이트 윤두준 역시 역습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아♥김영대, 고욱에 가짜 결혼 들통 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688906"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아가 김영대의 가짜 결혼이 들통났다. 지난 17일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 8회에서는 서로의 마음을 확인한 손해영(신민아)과 김지욱(김영대)이 또 다른 위기를 마주했다. 8회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 2.9%, 최고 4.1%, 전국 기준 평균 2.9%, 최고 4%를 기록하며 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 지욱은 해영의 기습 입맞춤이 전 남자친구 안우재(고욱) 때문이었다는 사실을 알게 됐다. 자신의 감정은 고려하지 않는 해영에게 실망한 지욱은 그녀에게 다가가 재차 키스를 건넸고 “가짜로 마음 없이, 이것저것 다 할 수 있는 거면 나도 이제부터 그냥 즐겨 보려고 손해영이랑”이라는 차가운 말로 해영의 심기를 건드렸다. 다음 날에도 ‘가짜 부부’ 해영과 지욱의 냉전 상태는 이어졌다. 해영은 진짜인지, 가짜인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김창옥쇼3’ 안방마님 김지민, 공감요정 활약 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688905"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 제공 : tvN STORY &lt;김창옥쇼3&gt; 캡처 개그우먼 김지민이 공감력으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 김지민은 17일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에 안방마님으로 출격했다. 이날 김지민은 김창옥쇼가 시즌3으로 돌아온 것에 대해 기쁨을 표출했다. 거의 종교 수준으로 김창옥쇼가 큰 인기를 끌고 있다고 밝힌 김지민은 가족 논쟁이란 주제로 첫 번째 사연을 소개했다. 시댁과 손절한 며느리 사연을 읽은 김지민은 사연자를 깊이 공감하며 진심으로 걱정했다. 또한 운전대만 잡으면 난폭해지는 남편 때문에 고민이라는 사연자에게 “사람이 착하면 뭐 해. 욕을 그렇게 하는데”라고 질색해 웃음을 자아냈다. 한편 김지민은 이성 동창들과 집라인을 타도 된다, 안 된다로 관객들에게 거수를 요구하며 남다른 진행 실력을 선보였다. 이어 김지민은 프러포즈를 기다리고 있다던 예비 신부에게 유람선에서 디너 먹을 때 반지까지 먹은 것 아니냐며 유쾌한 입담으로 현장을 웃음바다로 만들기도. 뿐만 아니라 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김창옥쇼’ 또 터졌다…시부모에 연락 횟수, 몇 번이 가장 좋을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989024"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭발적인 인기에 힘입어 돌아온 ‘김창옥쇼’가 또 터졌다. 지난 17일(화) tvN STORY에서 첫 방송된 ‘김창옥쇼3’(연출 김범석, 김효연)가 강력한 이야기들과 시선을 집중시키는 김창옥의 입담으로 웃음과 감동을 선사하며 명실상부 대한민국 대표 소통 강연임을 입증했다. 이날 방송에는 뜨거운 호응과 함께 김창옥이 등장, 소통신 김창옥의 컴백을 알렸다. 나날이 인기가 치솟는 ‘김창옥쇼’의 이번 시즌은 역대급 방청 신청으로 인해 자리가 부족했다고 전해 그 인기를 실감케 했다. 시작된 강연은 깻잎 논쟁, 새우 논쟁에 이은 쉽게 끊어낼 수 없는 가족 논쟁에 대해 ‘별걸 다 정해드립니다’를 주제로 김창옥의 솔루션이 이어졌다. 먼저 부부들의 끝나지 않는 논쟁거리가 공개됐다. 바로 일주일에 한 번 하는 연락도 적다고 하는 시어머니와 며느리 간의 갈등 이야기다. 며칠마다 연락하는 것이 적당한지에 대한 논쟁과 함께 현재는 시어머니와 연락을 손절한 며느리의 이유에 모두가 공감을 표시했다. 이에 김창옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진, 손태진 사촌동생 진원에 돌직구 고백 “설레버렸다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366213"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’가 한일 현역 가수들의 가족들이 총출동한 ‘추석 가족 대잔치’ 특집을 통해 초대형 웃음과 감동, 귀호강을 안겼다. 지난 17일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’ 17회는 분당 최고 시청률 6.0%, 전국 시청률 5.2%(닐슨코리아 기준)를 기록, 지상파 종편 케이블 포함 전 채널 동시간대 시청률 1위를 차지하는 쾌거를 달성했다. 이날 방송에서는 한일 현역 가수들과 그들의 가족들까지 총 30명이라는 대인원이 모여 훈훈한 대가족 케미를 일으켰다. 모든 출연진이 ‘달타령’을 합창한 오프닝은 명절의 기운을 북돋웠다. 가족으로 출연한 전유진의 엄마 김진숙은 전유진의 매니저로 활동하며 24시간을 전유진과 함께한다고 전했고, 김다현과 11살 차이가 나는 큰언니 김자한은 김연아를 닮은 동안 미모로 눈길을 끌었다. 아역배우로 활동 중인 아이코의 조카 카츠키는 애니메이션에서 튀어나온 것 같은 짱구 비주얼로 귀여움을 전달했다. 기존 ‘주간 베스트송’ 외 자체 평가로 결정되는 MVP가 걸려있는 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄, 살 얼마나 뺀거야? 날렵 턱선으로 리즈 미모 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898150"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2ne1(투애니원) 박봄이 확 달라진 미모를 공개했다. 박봄은 9월 17일 자신의 소셜미디어에 "Bompark"이라는 글과 함께 근황이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 박봄은 몸매가 훤히 드러나는 홀터넥 민소매를 입고 카메라를 응시했다. 컴백을 앞둔 박봄은 다이어트에 성공한 듯 갸름한 턱선과 새하얀 피부로 리즈 시절 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 한편 박봄이 속한 2ne1은 8년 만의 재결합을 앞두고 있다. 2ne1은 오는 10월 4일부터 6일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'WELCOME BACK'(웰컴 백)을 개최하고 다시 팬들을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 2주 연속 美 빌보드 양대 메인차트 진입…K-팝 걸그룹 ‘톱 티어’ 성적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842246"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 2주 연속 빌보드 양대 메인 차트에 진입하며 K-팝 걸그룹 ‘톱 티어’ 성적을 거두었다. 17일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(9월 21일 자)에 따르면, 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 미니 4집 타이틀곡 ‘CRAZY’가 메인 송차트 ‘핫 100’ 88위로 2주 연속 차트인했다. 지난주 이 차트에 76위(9월 14일 자)로 진입한 데 이어 안정적으로 순위권을 유지한 점이 돋보인다. 올해 ‘핫 100’에 2주 연속 차트인한 K-팝 걸그룹은 르세라핌이 유일하다. 또한 K-팝 역사를 통틀어 ‘핫 100’에 2주 연속 이름을 올린 그룹은 이들을 포함해 다섯 팀뿐이다. 신보는 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 54위에 자리하면서 르세라핌은 2주 연속 빌보드 양대 메인 차트에 진입했다. 지난주 열린 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워드’(2024 MTV Video Music Awards)에서의 수상과 프리쇼(Pre-Show)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['52세 돌싱' 정재용, 전처와 연락 끊겼다…"양육비 메시지 확인 않더니, 결국 메신저 탈퇴" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680290"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정재용이 본가인 강릉으로 내려가, 친누나의 소개로 펜션과 고깃집에서 '단기 알바'에 돌입한다. 오는 19일 방송되는 채널A '아빠는 꽃중년' 21회에서는 '52세 돌싱 꽃중년' 정재용이 올 4월 세상을 떠난 어머니의 마지막 생일제를 맞아, 소속사 대표와 함께 본가 강릉을 찾는 모습이 그려진다. 이날 어머니의 묘소에서 생일제를 치른 정재용은 직후 인터뷰에서 "어머니가 돌아가시니 잘못한 것만 생각나고, 그저 하늘에서 편안하시길 바란다"는 속내를 털어놓는다. 뒤이어 친누나와 이런저런 이야기를 나누는데, 친누나는 "엄마가 의식을 잃기 전, 마지막 순간까지도 연지만 걱정했다"고 이야기한다. 그러면서 친누나는 "연지 엄마와는 연락이 됐어?"라고 묻고, 정재용은 "이유는 모르겠지만 (전처가) 얼마 전 메신저를 탈퇴해, 연락을 이어갈 방법이 없다"며 한숨을 내쉰다. 이어 "양육비를 보내고 싶은데, 계좌번호를 정확히 몰라서 '만나서 양육비를 전달하고 싶다'는 메시지를 보냈었다. 그런데 이를 확인하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누나가 좋아"…이수경, 8세 연하남 고백에 오밤중 '눈물 샤워' (여배우의 사생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772581"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[삼각관계에 휘말린 이수경이 ‘원조 썸남’ 강호선으로부터 “누나가 좋아”라는 고백을 받고 눈물을 펑펑 쏟았다. 17일 방송된 '여배우의 사생활'에서는 이수경이 ‘원조 운명男’ 강호선과 ‘브라질 커피프린스’ 엄보람과의 삼각관계에 더욱 빠져들었다. 강호선은 엄보람과 데이트를 마치고 돌아온 이수경에게 “아지트를 찾았다”며 데이트를 신청했다. 강호선은 하루 종일 이수경을 기다리느라 속상했지만, 이수경이 자신이 선물한 향수를 뿌리고 데이트에 나선 것에 금세 기분이 좋아졌다. 이수경도 자신의 취향을 저격하는 카페 분위기와 강호선이 준비한 깜짝선물, 게임에 즐거워하며 화기애애한 분위기를 자아냈다. 매번 겉도는 이야기만 이어가던 두 사람은 드디어 서로의 연애 스타일에 대해 알아가기 시작했다. 강호선은 이수경이 꽁냥대는 연애 스타일을 선호하고, 자신에게 관심을 적극적으로 표현하는 남자를 원한다는 사실을 알게 됐다. 또 라이벌 엄보람이 등장한 그날, 이수경과 엄보람의 데이트를 배려했던 강호선은 “엄청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해보기 싫어서’ 신민아 김영대 정체 알았다 ‘충격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366212"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해보기 싫어서’ 신민아가 김영대의 진짜 정체를 알게 됐다. 지난 17일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식) 8회에서는 서로의 마음을 확인한 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 또 다른 위기를 마주했다. 8회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 2.9%, 최고 4.1%, 전국 기준 평균 2.9%, 최고 4%를 기록하며 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다.(닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 지욱은 해영의 기습 입맞춤이 전 남자친구 안우재(고욱 분) 때문이었다는 사실을 알게 됐다. 자신의 감정은 고려하지 않는 해영에게 실망한 지욱은 그녀에게 다가가 재차 키스를 건넸고 “가짜로 마음 없이, 이것저것 다 할 수 있는 거면 나도 이제부터 그냥 즐겨 보려고 손해영이랑”이라는 차가운 말로 해영의 심기를 건드렸다. 다음 날에도 ‘가짜 부부’ 해영과 지욱의 냉전 상태는 이어졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재용 “전처에 양육비 보내려 연락했는데 메신저 탈퇴” (아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898147"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정재용이 단기 알바에 나선다. 9월 19일 오후 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서 52세 돌싱 정재용이 올 4월 세상을 떠난 어머니의 마지막 생일제를 맞아, 소속사 대표와 함께 본가 강릉을 찾는 모습이 공개된다. 이날 어머니의 묘소에서 생일제를 치른 정재용은 직후 인터뷰에서 “어머니가 돌아가시니 잘못한 것만 생각나고, 그저 하늘에서 편안하시길 바란다”는 속내를 털어놓는다. 뒤이어 친누나와 이런저런 이야기를 나누는데, 친누나는 “엄마가 의식을 잃기 전, 마지막 순간까지도 연지만 걱정했다”고 해 모두를 울컥하게 만든다. 그러면서 친누나는 “연지 엄마와는 연락이 됐어?”라고 묻고, 정재용은 “이유는 모르겠지만 (전처가) 얼마 전 메신저를 탈퇴해, 연락을 이어갈 방도가 없다”며 한숨을 내쉰다. 이어 “양육비를 보내고 싶은데, 계좌번호를 정확히 몰라서 ‘만나서 양육비를 전달하고 싶다’는 메시지를 보냈었다. 그런데 이를 확인하지 않더니, 얼마 후 메신저를 탈퇴해 버렸다”고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘누나가 좋아’ 이수경, 8살 연하남 고백에 눈물 펑펑 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688904"/>
        <updated>2024-09-18T00:35:09.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 = TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활' TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에서 삼각관계에 휘말린 이수경이 ‘원조 썸남’ 강호선으로부터 “누나가 좋아”라는 고백을 받고 눈물을 쏟았다. 17일 방송된 '여배우의 사생활'에서는 이수경이 ‘원조 운명男’ 강호선과 ‘브라질 커피프린스’ 엄보람과의 삼각관계에 더욱 빠져들었다. 강호선은 엄보람과 데이트를 마치고 돌아온 이수경에게 “아지트를 찾았다”며 데이트를 신청했다. 강호선은 하루 종일 이수경을 기다리느라 속상했지만, 이수경이 자신이 선물한 향수를 뿌리고 데이트에 나선 것에 금세 기분이 좋아졌다. 이수경도 자신의 취향을 저격하는 카페 분위기와 강호선이 준비한 깜짝선물, 게임에 즐거워하며 화기애애한 분위기를 자아냈다. 매번 겉도는 이야기만 이어가던 두 사람은 드디어 서로의 연애 스타일에 대해 알아가기 시작했다. 강호선은 이수경이 꽁냥대는 연애 스타일을 선호하고, 자신에게 관심을 적극적으로 표현하는 남자를 원한다는 사실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 신민아, 전 남친에게 가짜 결혼 들통났다…다시 만나자는 고욱에게 분노 ('손보싫')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680288"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 김영대의 진짜 정체를 알게 됐다. 지난 17일(화) 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서' 8회에서는 서로의 마음을 확인한 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 또 다른 위기를 마주했다. 8회 시청률은 수도권 기준 평균 2.9%, 최고 4.1%, 전국 기준 평균 2.9%, 최고 4%를 기록하며 종편 및 케이블 채널 기준 동시간대 시청률 1위를 차지했다. (유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 지욱은 해영의 기습 입맞춤이 전 남자친구 안우재(고욱 분) 때문이었다는 사실을 알게 됐다. 자신의 감정은 고려하지 않는 해영에게 실망한 지욱은 그에게 다가가 재차 키스를 건넸고 "가짜로 마음 없이, 이것저것 다 할 수 있는 거면 나도 이제부터 그냥 즐겨 보려고 손해영이랑"이라는 차가운 말로 해영의 심기를 건드렸다. 다음 날에도 '가짜 부부' 해영과 지욱의 냉전 상태는 이어졌다. 해영은 진짜인지, 가짜인지 헷갈리게 하는 지욱으로 인해 잠을 이루지 못했고 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 이수경, 8살 연하남 돌직구 고백에 눈물 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266379"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에서 삼각관계에 휘말린 이수경이 '원조 썸남' 강호선으로부터 "누나가 좋아"라는 고백을 받고 눈물을 펑펑 쏟았다. 지난 17일 방송된 '여배우의 사생활'에서는 이수경이 '원조 운명男' 강호선과 '브라질 커피프린스' 엄보람과의 삼각관계에 더욱 빠져들었다. 강호선은 엄보람과 데이트를 마치고 돌아온 이수경에게 "아지트를 찾았다"며 데이트를 신청했다. 강호선은 하루 종일 이수경을 기다리느라 속상했지만, 이수경이 자신이 선물한 향수를 뿌리고 데이트에 나선 것에 금세 기분이 좋아졌다. 이수경도 자신의 취향을 저격하는 카페 분위기와 강호선이 준비한 깜짝선물, 게임에 즐거워하며 화기애애한 분위기를 자아냈다. 매번 겉도는 이야기만 이어가던 두 사람은 드디어 서로의 연애 스타일에 대해 알아가기 시작했다. 강호선은 이수경이 꽁냥대는 연애 스타일을 선호하고, 자신에게 관심을 적극적으로 표현하는 남자를 원한다는 사실을 알게 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이찬원의 선물' 빅오션, 청각 장애 뛰어넘은 '추석 선물' 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266378"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션(Big Ocean)이 추석 선물 같은 특별한 무대를 선사했다. 빅오션(찬연, 현진, 지석)은 지난 17일 방송된 KBS2 '추석특집쇼 이찬원의 선물'(이하 '이찬원의 선물')에 출연해 이찬원과 함께 데뷔곡 '빛(Glow)'의 특별한 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. '이찬원의 선물'은 한가위 특집으로 꾸며진 이찬원의 생애 첫 지상파 단독쇼다. 무대에 앞서 이찬원은 수어로 "오늘 저는 굉장히 특별한 분들을 소개하려고 한다. 이분들은 청각 장애를 가지고 있지만 음악에 대한 열정 하나로 꿈을 이뤄낸 분들이다. 수어로 노래하는 아이돌 빅오션"이라고 빅오션을 소개했다. 빅오션은 이찬원과 함께 데뷔곡 '빛(Glow)'의 무대를 꾸며 시청자들에게 긍정의 에너지를 전파했다. 이들은 마치 한 팀 같은 완벽한 호흡을 보여줘 눈길을 끌었다. 관객들은 휴대전화 플래시와 양손을 흔들며 이들의 무대에 화답했다. 무대를 마친 이찬원은 "'이찬원의 선물'이 기획 단계에서 확정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 “자아가 계속 바뀌어, 오늘은 비밀요원 로라장” (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898146"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 '로마 공주'에 이어 새로운 부캐를 공개한다. 9월 18일 오후 10시 50분 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 함께하는 '기대하 쇼! 쇼! 쇼!' 특집으로 진행된다. 솔비는 가수로 큰 사랑을 받고 국내외 미술계를 놀라게 한 화가이자 크리에이터로 다양한 활동을 전개하고 있다. ‘라디오스타’를 통해 매번 엉뚱하지만, 당당한 매력을 뽐내 온 그는 이번엔 ‘비밀 요원 로라장’이라는 새로운 캐릭터를 최초 공개한다. ‘화가 권지안’으로 활동 중인 솔비는 “사과는 그릴 줄 아냐?” 라는 악플에 작품으로 화답한 에피소드를 꺼내 모두를 감탄하게 한다. 최근 ‘사이버 불링’을 주제로 전시회에도 참여하는 가 하면, 국회의사당에서 사이버폭력 법을 추진하는 간담회에까지 초대 돼 목소리를 높였다고. ‘로마공주 전생설’로 큰 화제를 모았던 솔비는 사실은 자신이 ‘비밀 요원 로라장’이라고 주장한다. 그는 “(가수, 화가, 예능인 등) 자아가 많은데, 자아도 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 변희봉, 오늘(18일) 1주기…여전히 그리운 연예계 큰 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898145"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변희봉이 세상을 떠난지 1주기가 됐다. 변희봉은 2023년 9월 18일 세상을 떠났다. 향년 81세. 2017년 췌장암 진단을 받았던 고인은 이후 치료에 매진해 완치 판정을 받았으나 암이 재발해 세상을 떠나 주위를 안타깝게 했다. 1966년 MBC 2기 공채 성우로 데뷔한 변희봉은 영화 '내시', '우리는 지금 제네바로 간다', '업', '씨내리', '플란다스의 개', '화산고', '국화꽃향기', '선생 김봉두', '살인의 추억', '공공의 적2', '주먹이 운다', '괴물', '잘 살아보세', '킹콩을 들다', '나는 왕이로소이다', '간첩', '옥자' 등 다양한 장르의 영화에 출연하며 관객들의 사랑을 받았다. 브라운관에서도 활발하게 활동했다. '수사반장'을 필두로 '남자의 계절', '제5열', '걸어서 하늘까지' 등 여러 MBC 드라마, KBS 2TV '야망의 전설', MBC '비밀', MBC '온달 왕자들', KBS 1TV '제국의 아침', MBC '1%의 어떤것', MB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민,"서도철 처럼 중심을 잡아주는 연기가 어렵다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002363637"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 개봉 5일만에 300만 관객을 돌파하는 등 쾌속순항하고 있다. 혹자는 '베테랑2'가 극장을 대거 차지한 덕분이라고 하지만, 재미없는 영화라면 극장 수가 아무리 많이 확보해도 이런 스피드로 관객을 동원하기는 어렵다. '베테랑2'는 가족들도 못 챙기고 밤낮없이 범죄들과 싸우는 베테랑 형사 '서도철'(황정민)과 강력범죄수사대 형사들 팀에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 황정민은 9년만에 '서도철'로 돌아왔다. "1편보다 더 떨린다. 서도철은 캐릭터를 만들때 내 의견이 많이 반영됐다. 형사가 까불대고 대책 없는 스타일은 별로 없었지만 옆에 있으면 든든한 사람으로 보였으면 좋겠다고 생각했다." 황정민은 류승완 감독과 '베테랑'을 함께 만들었다. '베테랑' 대본을 써놓고 황정민이 섭외 된 게 아니라, 1,2 편 모두 류승완 감독이 대본을 구축하는 과정에서 황정민과 상의를 하면서 내용이 전개됐고 캐릭터가 만들어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심장마비로 갑작스럽게 떠난 故 노영국, 오늘(18일) 1주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898144"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노영국이 세상을 떠난지 1년이 됐다. 고(故) 노영국은 지난 2023년 9월 18일 심장마비로 숨을 거뒀다. 향년 74세. 고 노영국은 사망 당시 KBS 2TV 주말드라마 '효심이네 각자도생'에 출연 중이었다. 2회까지 방송된 가운데 갑작스럽게 세상을 떠나 안타까움을 안겼다. 고 노영국은 1974년 MBC 공채 탤런트 7기로 데뷔해 '제국의 아침', '대왕 세종', '태종 이방원' 등 다양한 작품에서 선굵은 연기를 선보였다. 2019년에는 싱글 '최고의 여인'을 발매하는 등 가수로도 재능을 뽐냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 이나은 ‘대리 용서’ 후폭풍…교육부 영상도 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688903"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이프릴 출신 이나은이 출연한 인기 유튜버 곽튜브의 여행 영상. 현재는 비공개 처리됐다. 사진=유튜버 곽튜브 영상 캡쳐. 인기 여행 유튜버 곽튜브(곽준빈)이 그룹 에이프릴 출신 이나은과의 여행 영상을 공개한 이후 역풍을 맞고 있다. 논란 속에 영상을 비공개 처리 했지만 교육부 공익 광고 영상 또한 비공개 되는 등 후폭풍이 이어지고 있다. 곽튜브는 200만 구독자를 보유한 채널을 운영하는 인기 유튜버다. 그런 그는 지난해 tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에 출연해 학창시절 내내 학교폭력(학폭) 피해를 당하다 고교를 자퇴했다고 털어놓은 바 있다. 반면 이나은은 2021년 에이프릴 멤버들과 이현주를 집단적으로 괴롭혔다는 의혹이 불거져 활동을 중단한 바 있다. 이후 팀 내 왕따 가해자로 지목돼 의혹에서 완전히 벗어나지 못한 채 활동을 재개에 나서고 있다. 이런 상황 속에서 곽튜브는 개인적인 친분이 있는 이나은과 여행을 떠났다. 여행 중 두 사람의 대화는 ‘그 사건’을 언급했고 곽튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문별, 김도훈 대표 보고 꿈 접었다…"아이돌 육성 원했는데, 지금은 밑에 있고 싶어" ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680285"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무의 문별이 꽤 오랜 시간 엔터테인먼트 대표직을 꿈꿨다고 밝혔다. 지난 17일 유튜브 채널 'VIVO TV - 비보티비'에는 "은근(?) 송은이, 김숙과인 문별이랑 한 차로 가"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 문별이 출연해 송은이와 이런저런 주제로 이야기를 나눴다. 송은이는 문별이 유튜브 채널 '노빠꾸탁재훈'에 출연했을 때 달린 악플을 캡처해서 SNS에 박제한 일화를 꺼냈다. 그는 "들을 가치도 없는 말을 문별이가 유연하게 받아들이는 걸 봤다"고 말했다. 문별은 "맞받아쳐서 욕해주기보다는 좋은 말 할 때 알아차리라는 의미가 담겼다. 안 그러면 고소장 날라간다는 식이었다"고 너스레 떨며 이야기했다. 송은이는 악플에 관해 "길가에 버려진 쓰레기 봉지라고 생각한다. 그걸 소중하게 내 가방에 넣고 갈 필요 없다. 쓰레기통에 버리면 되는 거다"라고 조언했다. 문별은 회사를 운영하는 송은이에게 "나도 예전에 꿈이 대표였다"라는 이야기를 꺼냈다. 문별은 "나는 육성을 하고 싶었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민, 8주 연속 美 빌보드 ‘핫 100’ 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842241"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민의 솔로 2집 타이틀곡 ‘Who’가 미국 빌보드 ‘핫 100’에 8주 연속 진입했다. 17일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(9월 21일 자)에 따르면 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’의 타이틀곡 ‘Who’가 메인 송차트 ‘핫 100’ 30위에 랭크됐다. 또한 ‘MUSE’는 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’에서 102위로 순위권을 지켰다. 지민의 위상은 세부 차트에서도 확인된다. ‘MUSE’는 ‘월드 앨범’(4위), ‘Who’는 ‘글로벌(미국 제외)’(8위), ‘글로벌 200’(12위), ‘스트리밍 송’(26위), ‘팝 에어플레이’(29위)에 자리했다. ‘디지털 송 세일즈’에는 23위로 재진입했다. RM이 피처링한 미국의 래퍼 메건 더 스탤리언(Megan Thee Stallion)의 신곡 ‘Neva Play (feat. RM)’도 빌보드에서 괄목할 성적을 거뒀다. 이 곡은 ‘핫 100’ 36위에 안착했으며, ‘디지털 송 세일즈’(1위), ‘글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전현무 선입견 사라져"...'더 매직스타' TOP6, '마술랭 1호점' 성공적 마무리[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772576"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 매직스타' 속 TOP6 마술사들이 '마술랭 1호점' 영업을 성곡적으로 마무리했다. 지난 17일 방송된 SBS 추석특집 예능 프로그램 '마술랭 1호점'에서는 '더 매직스타'의 TOP6 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK가 출연해 초근접 마술의 향연을 펼쳤다. '마슐랭 1호점'은 '더 매직스타'의 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK의 초근접 마술과 함께 전현무와 세계적인 마술사 루이스 데 마토스가 '마슐랭 1호점'의 점장과 총 지배인 역할로 등장해 프로그램을 더욱 풍성하게 했다. 이날 두 번째이자 마지막 영업을 앞둔 마술사들은 당일 새벽까지 새로운 액트에 대한 회의를 이어 나가면서 손님들에게 조금 더 양질의 마술을 선보이기 위해 최선을 다하는 모습을 보였다. 새벽까지 회의를 하고 카페로 출근한 마술사들을 위해 전현무가 나섰다. 밥도 제대로 못 먹고 액트 준비를 하고 있을 마술사들에게 간식 배달을 해준 것. 특히 '트민남' 전현무가 SNS에서 핫하다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '저작권 123곡' 문별, 얼마나 벌었길래…"톰브라운이 샤라웃, 주변에서 부러워 해" ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680283"/>
        <updated>2024-09-17T23:11:38.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무의 문별이 123곡의 저작권 수입을 번다고 밝혔다. 지난 17일 유튜브 채널 'VIVO TV - 비보티비'에는 "은근(?) 송은이, 김숙과인 문별이랑 한 차로 가"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날은 문별이 출연해 송은이와 이런저런 주제로 이야기를 나눴다. 얼마 전 데뷔 10주년을 맞이한 것에 관해 문별은 "콘텐츠를 하나 찍었는데 안 믿기더라"라고 소감을 밝혔다. 송은이는 "화사와 휘인이 소속사가 다른 상태다. 개별 활동하다가 마마무로 다시 뭉쳤을 때 활력이 되는지, 아쉬움이 큰지" 물었다. 문별은 "각자가 좋아하는 음악이 있는데 솔로 활동을 하는 이 시간이 2막이 시작된 것처럼 지금, 이 순간이 되게 소중하다고 느낀다"고 답했다. 이어 그는 "마마무가 4명이라는 사실은 해체하지 않는 이상 변치 않는다"라며 그룹에 관한 애정을 내비쳤다. 그는 "그걸 지킬 마음이 너무 크고 지금, 이 순간도 열심히 각자 하고 싶은 거 다 하고 나중에 '우리 마마무로 모여서 다시 해보자' 했]]></content>
    </entry>
</feed>