<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-22T22:09:18.600Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하와이 연가’, 티켓 한 장 값으로 ‘월클 콘서트’ 즐긴다…리처드 용재 오닐부터 조수미까지, 특급 뮤지션 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001102485"/>
        <updated>2024-10-22T22:08:34.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하와이 연가’. 사진 | 나우 프로덕션 필름 히스토리 뮤직 필름 ‘하와이 연가가’ 영화 티켓 한 장 값으로 ‘명불허전’ 월드 클래스 뮤지션들의 감동적인 연주를 들을 수 있는, 콘서트와 같은 감동 현장을 예고했다. ‘하와이 연가’는 121년 하와이 이민의 역사를 월드클래스 아티스트들의 아름다운 연주와 함께 들려주는 감성 음악 영화. 총 3개의 에피소드로 구성되며, 각 에피소드는 이야기에 어울리는 감미로운 연주곡과 함께 공개됐다. 모두 영화를 위해 새롭게 편곡된 곡들이며, 연주곡 8곡 중 ‘상록수’를 제외한 7곡이 국내 로컬 플랫폼 5개(멜론, 지니, 벅스, 플로, 바이브)와 글로벌 플랫폼(스포티파이, 애플뮤직, 유튜브뮤직, 아마존, 타이달 등)은 물론, 일본과 중국 로컬 플랫폼에서 들을 수 있다. 첫 번째 에피소드 ‘그들의 발자취’는 121년 하와이 이민 역사를 중대 사건 위주로 구성한 미니 다큐 형식이다. 하와이 심포니 오케스트라 악장을 맡고 있는 이그나스 장(Ignace J]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "최근작이 대표작 되길"…'보통의 가족' 허진호 감독, 韓멜로 거장의 새 도전(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004207709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004207709"/>
        <updated>2024-10-22T22:08:34.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 멜로의 거장이 스릴러 장르물로 10월 극장가를 찾았다. 허진호 감독(61)이 영화 '보통의 가족'을 통해 새로운 연출 도전에 나선 소감을 전했다. 지난 16일 개봉한 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 영화 '8월의 크리스마스', '봄날은 간다', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다'의 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. 허 감독은 영화 '8월의 크리스마스', '봄날은 간다' 등 수많은 명작들을 탄생시킨 한국 멜로 영화의 거장이다. 최근 스포츠조선과 만난 그는 "관객들이 오래전 영화를 기억해 주셔서 감사한 마음이지만, 감독의 입장에선 가장 최근작이 대표작으로 남았으면 하는 바람이 있다. 사람들이 저를 소개할 때 '8월의 크리스마스' 감독이라고 하는데, 그 영화가 벌써 언제 적 영화인가(웃음). 많은 분들이 아는 작품으로 소개를 하는 거지만, 저는 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "관객들이 많이 손 대줬으면"…정우, ♥김유미도 응원한 '더러운 돈' (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004207698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004207698"/>
        <updated>2024-10-22T22:08:34.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우(43)가 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'를 들고 10월 극장가 문을 두드린다. 극 중에서 그는 낮엔 수사, 밤에는 불법업소 뒤를 봐주며 뒷돈 챙기는 형사 명득 역을 맡아 관객들에게 강렬한 인상을 남길 예정이다. 17일 개봉한 '더러운 돈에 손대지 마라'는 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 더러운 돈에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 작품으로, '불한당: 나쁜 놈들의 세상', '킹메이커'의 각본을 집필한 김민수 감독의 장편 데뷔작이다. 개봉 전날 스포츠조선과 만난 정우는 김민수 감독과 서울예대 동문이라며 남다른 인연을 공개했다. 그는 "제목이 주는 첫인상이 강렬했다. 사실 시나리오를 처음 받게 되면 어쩔 수 없이 제목부터 보게 되지 않나. 제목을 보고 난 후, 감독 이름에 '김민수'라고 적혀 있는 걸 보고 '어? 나랑 대학교 때 같은 꿈을 꿨던 그 동생인가' 싶었다. 그 김민수가 내가 아는 김민수인지 모르고 대본을 받았는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김영재, 영화 ‘허들’ 주연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000996054"/>
        <updated>2024-10-22T22:08:34.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영재가 스크린에서도 열일 행보를 이어간다고 22일 전했다. 매 출연작마다 대체 불가한 존재감을 떨쳐온 김영재. 그가 영화 ‘허들’의 주연으로 발탁돼 스크린을 가득 채울 명품 활약을 예고했다. 김영재가 출연을 확정 지은 ‘허들’은 꿈을 위해 허들을 넘던 서연이 졸지에 아빠의 보호자가 되어 아빠와 자신을 지키기 위한 인생의 허들을 넘는 이야기를 그린 영화다. 김영재는 극 중 가혹한 운명의 허들 앞에 높인 문석 역으로 분한다. 그가 맡은 문석은 서연에게 유일하게 남은 가족이자 든든한 지원군이다. 그러던 어느 날, 갑작스러운 뇌출혈 발병으로 평온한 일상이 조금씩 무너지게 된 인물이기도. 그동안 김영재는 다양한 작품 속에서 발군의 연기력을 발휘, 쉽사리 잊히지 않는 캐릭터를 탄생시켰다. 이러하기에 벌써부터 가슴을 묵직하게 두드리는 문석 캐릭터와 김영재의 만남은 강력한 시너지가 발생될 것으로 기대를 모으는 바. 많은 영화 팬들에게 강렬한 몰입감과 여운 모두를 선사할 그의 뜨거운 호연에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] ‘더러운 돈’ 김민수 감독 “정우는 아빠, 김대명은 엄마 같은 존재”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389245"/>
        <updated>2024-10-22T22:08:34.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“개봉을 못할 수도 있을 거라 생각했는데 천만다행이라고 생각해요. 진심으로 행운이죠.” 마주한 김민수 감독에게서 입봉작 개봉을 앞둔 떨림과 설렘이 고스란히 전해졌다. 김 감독은 영화 ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’, ‘킹메이커’ 등의 각본가 출신으로, 지난 17일 개봉한 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(이하 ‘더러운 돈’)를 연출했다. 김 감독이 직접 쓰고 만든 이 영화는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 범죄에 가담하며 벌어지는 이야기다. 김 감독은 영화 개봉을 앞두고 가진 일간스포츠와 인터뷰에서 “이 작품으로 연출까지 하게 될 거라고는 생각하지 못했다”고 말문을 열었다. “사실 영화 일을 접을까 하는 마음으로 인력사무실을 차려서 일한 적이 있어요. 거기서 이런저런 사람들을 만나면서 여러 이야기를 듣게 됐죠. 그러면서 ‘더러운 돈’을 쓰게 됐어요. 다만 그때는 시나리오 작업만 하고 있었는데 제작사 대표님이 연출 제안을 해주신 거죠. 그게 시작점이었어요.” 첫 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[클로즈업 필름]아, 귀하다 이 협업 '더 킬러스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012857262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012857262"/>
        <updated>2024-10-22T21:10:05.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더 킬러스'(10월23일 공개)는 새로운 걸 찾기 어려워진 한국영화계를 환기한다. 단편 4편을 묶은 앤솔러지(Anthology)인 이 작품은 형식 그 자체로 색다르다고 할 순 없지만 그렇다고 자주 나오는 방식도 아니라서 일단 관심이 간다. 총괄 크리에이터를 맡은 이명세 감독을 필두로 김종관·노덕·장항준 감독이 참여했다는 것도 흥미로운 대목이다. 이들은 공통점이 잘 떠오르지 않는 연출가들. 그들의 영화가 어떤 식으로 서로 관계 맺게 될 지 예상이 안 된다는 재미가 있다. 어니스트 헤밍웨이 단편 중 가장 널리 알려진 &lt;더 킬러스&gt;와 에드워드 호퍼의 그림 중 역시나 가장 유명한 작품인 &lt;밤을 지새우는 사람들&gt;을 모티브로 킬러 이야기를 풀어낸다는 것도 이 영화를 주목하게 하는 이유 중 하나다. '더 킬러스'는 기대했던대로 다채롭다. 김종관 감독은 뱀파이어를 끌어와 판타지로 다가오고('변신'), 노덕 감독은 살인청부 하청이라는 소재로 사회를 풍자한다('업자들'). 장항준 감독은 묘한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 박지현, '재벌집' 형수님이 달라졌어요 [현장의 재구성]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005181020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005181020"/>
        <updated>2024-10-22T21:10:05.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '재벌집 막내아들'에서 모현민 역으로 호평받은 배우 박지현이 영화 '히든페이스'로 새로운 민낯을 보여줄 전망이다. 재계 권력을 향한 욕망을 불태웠던 '재벌집' 형수님에서 금지된 사랑에 대한 욕망을 피워내는 발칙한 첼리스트로 변신한다. 22일 오전 서울시 광진구 자양동에 위치한 롯데시네마 건대입구점에서 영화 '히든페이스'(감독 김대우, 제공 스튜디오앤뉴·쏠레어파트너스(유), 제작 스튜디오앤뉴, 공동제작 보이드, 배급 NEW) 제작보고회가 진행됐다. 이 자리에는 작품의 주연 배우 송승헌, 조여정, 박지현과 김대우 감독이 참석해 방송인 박경림의 진행 아래 영화에 대해 이야기를 나눴다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진(송승헌 분) 앞에 수연의 후배 미주(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. '색(色)다른 밀실 스릴러'라는 새로운 장르를 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심은경, 대체 불가능 증명했다…화려한 귀환 ‘더 킬러스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003389238"/>
        <updated>2024-10-22T21:10:05.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“배우 심은경은 가히 ‘올해의 발견’이라 할 만큼….”(장항준 감독) 그야말로 금의환향이다. 아역 배우를 거쳐 다수의 한국 영화에서 괄목할 만한 성과를 거두고 일본 아카데미 주연상까지 거머쥔 심은경이 6년 만의 한국 스크린 복귀작 ‘더 킬러스’로 다시 한번 ‘정변의 정석’을 증명했다. 오는 23일 개봉하는 ‘더 킬러스’는 동명의 헤밍웨이 단편소설을 내로라하는 대한민국 감독 4명이 각기 다른 시선으로 해석한 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. ‘인정사정 볼 것 없다’ 이명세 감독이 기획과 총괄을 맡았으며, ‘조제’ 김종관 감독, ‘연애의 온도’ 노덕 감독, ‘리바운드’ 장항준 감독이 각 30~40분 분량의 에피소드를 연출했다. 심은경은 뮤즈로서 모든 작품에 크고 작게 출연했다. 감독이 넷이니, 장르도 넷, 심은경도 네 명의 인물로 분했다. 뱀파이어부터 잘못 잡혀 온 피해자, 잡지 모델과 괴짜 웨이트리스까지. 이야기 속 심은경은 갈고닦은 주특기에 새로운 얼굴을 더하면서도 캐릭터에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톺아보고 재해석하는 재미 가득한 4인 4색 '더 킬러스'[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003950654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003950654"/>
        <updated>2024-10-22T21:10:05.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 영화 '더 킬러스'(감독 김종관, 노덕, 장항준, 이명세) ※ 스포일러 주의 작품에 대한 감상을 나누는 방법은 다양하지만, 네 명의 감독들은 자신들이 가장 잘하는 방식인 '영화'로서 관객들과 나누기로 했다. 미국 소설가 어니스트 헤밍웨이의 단편 '살인자들'에서 받은 네 감독의 영감과 상상력은 개성과 시대정신을 품고 '더 킬러스'로 응축했다. '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 '더 킬러스'를 대한민국을 대표하는 네 명의 감독, 김종관, 노덕, 장항준, 이명세 감독이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. '더 킬러스'는 헤밍웨이의 단편뿐 아니라 '살인자들'에서 영감을 받았다는 에드워드 호퍼의 그림 '밤을 지새우는 사람들'이 모티프가 된 작품이다. 소설을 각자만의 방식으로, 각자가 얻은 감상과 거기서부터 발아된 감독으로서의 상상력을 펼쳐낸 '더 킬러스'는 이번엔 관객에게 어떤 영감과 상상력을 받았는지 묻는다. '더 킬러스'의 문을 여는 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대명의 청춘, '더러운 돈에 손대지 마라'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000331342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000331342"/>
        <updated>2024-10-22T15:08:55.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수사는 본업 뒷돈은 부업인 형사 동혁 役…정우·박병은과 호흡 "5년 전 찍은 작품…다들 열심히 하고 있는 게 눈에 보이더라" 배우 김대명이 무려 5년 전에 촬영을 끝낸 영화로 10월 극장가의 문을 두드린다. 대본을 읽을 때 느꼈던 진득함부터 동료들과 함께 현장에 몸을 내던진 치열함까지 다시금 되새길 수 있는, 마치 청춘의 한 페이지 같은 '더러운 돈에 손대지 마라'로 말이다. 김대명은 17일 스크린에 걸린 영화 '더운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수)로 관객들과 만날 준비를 마쳤다. 개봉을 앞둔 지난 14일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만난 그는 "다들 열심히 하고 있는 게 눈에 보여서 가슴이 몽글몽글해지더라고요. 저의 청춘의 한 페이지인 것 같아요"라고 5년 전에 촬영을 끝낸 작품을 본 소감을 전하며 다양한 이야기를 나눴다. 먼저 김대명은 "개봉하게 된 것만으로 감사해요. 어떠한 스코어를 기대하기보다는 코로나19가 끝나서 관객들과 직접 만날 수 있게 됐다는 것만]]></content>
    </entry>
</feed>