<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-14T14:08:46.402Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피오 “남지현에 마음 있지만…” 결국 휴가 선택(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365798"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피오가 남지현에 대한 마음을 드러냈다. 14일 오후 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)에서는 전은호(피오 분)과 정우진(김준한 분)이 모습을 보였다. 정우진은 “너 혹시 말이야 한 변 때문에 그래? 내가 사람 관계만 15년 동안 보니까 보이는 게 있어요”라고 떠 봤다. 이에 전은호는 “한변한테 마음이 있는 건 아니지만 그냥 저 전은호의 미래에 대해 생각이 많은 거예요. 죄송해요”라고 답했다. 정우진은 “에이 뭘 매일 죄송하대. 그럼 휴가를 내는 것 어때? 쉼표가 있어야 마침표도 제대로 찍을 수 있는 거고”라며 조언해줬다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 오후 10시에 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 한준우 두 번째 프러포즈 거절 "이제 사랑은 됐어"('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680043"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄친아' 정소민이 한준우의 프러포즈를 거절했다. 14일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(이하 '엄친아')에서는 배석류(정소민 분)가 송현준(한준우 분)에게 프러포즈를 받았다. 석류는 미국에서 현준의 청혼을 받고 가장 행복한 시간에 위암 초기 진단을 받았다. 잠 부족, 불규칙한 식사, 과도한 스트레스 등 위암 요인은 넘쳐났다. 당시 석류는 가족에게 위암 사실을 알리지 못하고 홀로 눈물로 참아냈다. 요리학원에서 나온 석류를 마중 나온 현준은 "요즘 좋아 보인다. 예전같은 밝고 긍정적인 모습"이라며 "실패하지 않게 제대로 된 코스 밟았으면 좋겠다"고 요리학교를 제안했다. 그리고 봉투 안에 약혼반지를 넣어 "네가 다시 꿈꾸기 시작한 것처럼 우리도 다시 시작하자. 응원하고 같이 꿈꾸고 싶다"고 재결합 의지를 드러냈다. 과거 석류가 미국에서 위암 투병할 때 현준은 살뜰하게 간병했다. 위 3분의2 잘라내고 살 빠질 때 곁에서 손을 잡아준 건 현준이었다. 하지만, 장기화되는 투병과 석류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이러면 망해" 이태곤, 선배 최재성 만두빚기에 '답답→잔소리 폭발' (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771769"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기자 이태곤이 선배 최재성에게 잔소리를 퍼부었다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 이태곤과 최재성이 남양주 소방서를 방문하는 모습이 전파를 탔다. 이날 이태곤은 최재성과 함께 소방관들을 위한 특식으로 수제 만두를 선물하고자 했다. 이태곤이 엄지손가락을 다친 상황이라 최재성 혼자 만두를 빚어야 했다. '요리 고수' 이태곤은 최재성 옆에 붙어 잔소리를 하기 시작했다. 손을 못 쓰는 이태곤은 "이러면 망한다"고 뒷짐을 진 상태로 잔소리를 멈추지 않았다. 이태곤은 만두를 빚느라 고군분투하는 최재성에게 새참으로 콩국수를 만들어주려고 했다. 최재성은 손이 불편한 이태곤을 대신해 만두 빚기는 잠깐 쉬고 소면 삶기, 오이 썰기 등을 직접 해서 콩국수를 만들었다. 최재성은 콩국수를 먹은 뒤 만두 빚는 기계로 빙의, 50인분의 만두를 다 빚었다. 이태곤은 최재성네 세 아들 얘기를 궁금해 했다. 최재성은 아들들이 엄마를 닮았다면서 자신이 46세에 얻은 막내아들에 대한 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 정소민 위암 투병 알고 충격.. "내가 너한테 이 정도 밖에 안 돼"('엄친아')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309648"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 위암 투병을 감춘 정소민에 배신감을 느꼈다. 14일 tvN ‘엄마 친구 아들’에선 석류(정소민 분)가 암으로 투병했음을 알고 큰 충격을 받는 승효(정해인 분)의 모습이 그려졌다. 석류가 승효에게 감춘 비밀이란 미국에 머물렀던 시절 위암으로 투병을 했었다는 것. 이날 건강 이상으로 또 다시 병원 신세를 진 석류는 “왜 아팠던 거래?”라고 묻는 승효에 “뭐 괜찮대. 왜 소리를 질러”라고 둘러댔다. 석류의 투병을 알고 있던 이는 전 약혼남인 현준(한준수 분)뿐이었다. 당시 현준은 “나 너무 무서워”라며 공포를 표하는 석류에 “아니야. 무서워할 필요 없어. 요즘 의학기술 좋아져서 조기 발견하면 별 문제 없대. 병원에 친한 선배 있으니까 당장 연락해서 수술 날짜 앞당길 수 있는지 알아볼게”라며 위로했다. 이어 “내일 당장 병가부터 내자. 걱정하지 마. 내가 네 옆에 있을 거야”라고 덧붙이며 석류를 감싸 안았다. 현준은 또 석류의 가족들에게 투병 사실을 알려야 한다고 했지만 석류는 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영, 1000원의 밥상···억만금의 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988749"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영의 ‘천원의 아침밥’이 큰 감동을 선사했다. 9월 14일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 9월 13일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)은 전국 기준 시청률 4.3%를 기록하며 전 주 대비 상승했다. 이날 방송은 ‘편스토랑’ 5주년 특집 첫 번째 편으로 ‘편스토랑’의 얼굴 류수영이 고물가 시대 밥값 걱정, 끼니 걱정하는 학생들을 위해 온몸을 갈아 넣은 ‘천원의 아침밥’ 기획을 선보였다. 이날 류수영은 ‘편스토랑’ 5주년을 맞이해 제작진에게 ‘천원의 아침밥’ 기획을 제안했다. 이에 류수영과 제작진은 ‘천원의 아침밥’을 진행 중인 이화여자대학교에서 200인분 요리에 도전했다. 류수영은 “학생들이 학비나 책값을 줄일 수 없으니까 밥값을 줄이게 된다”라며 “내가 20대 중반에 결혼했으면 딸이다. 내 아이 먹인다는 마음으로 준비했다”라고 ‘천원의 아침밥’ 도전 이유를 밝혔다. 류수영은 맛, 영양, 양 세 가지 조건을 모두 충족시키기 위해 치열하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한국에 온 이유" 박민하♥문메이슨, 로맨틱 재회 (내생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771764"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능계 최연소 공식 커플인 문메이슨과 박민하가 재회했다. 14일 방송된 ENA ‘내 아이의 사생활’에서는 한국에 방문한 문메이슨 남매가 박민하 남매와 재회하는 장면이 공개됐다. 박찬민의 셋째 딸이라고 소개한 박민하는 설레는 얼굴로 거울 앞에서 단장하는 모습을 보여 이목을 끌었다. "친구 만난대서 설레는구나"라는 언니들의 말에 박민하는 "오랜만에 만나는 거니까"라며 수줍어했다. 그는 "열네 살 때 보고 안 봤다"라며 5년 만의 재회를 기대했다. 정체는 다름아닌 문메이슨. "두 가족이 원래 친하지 않냐"라는 장윤정의 말에 박찬민은 "두 아이가 한창 활동할 때 시기가 겹쳐서 자주 만났다. 둘이 또 공식 커플로 기사가 나기도 했다"라며 남다른 친분을 전했다. 문메이슨은 초대받은 박민하의 집에 들어서자마자 "민하는 어디있냐"라며 친구를 찾는 모습을 보여 눈길을 끌었다. 이후 제작진 인터뷰에서 문메이슨은 "많이 보고 싶었다. 더 예뻐졌더라. 조금 설렜다"라며 심경을 전했다. 거실에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤 "박서진, 너무 리스펙하는 가수…내가 먼저 열심히 말 걸어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791652"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 박서진에 대한 존경을 드러냈다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진이 '살림남'을 위해 주제곡을 만드는 초대형 프로젝트가 공개됐다. 이날 뮤비 촬영을 위해 이동하던 차 안에서 박서진의 동생 박효정은 홍지윤에게 "언니는 오빠랑 어떻게 친해졌냐"고 물었다. 홍지윤은 "처음엔 방송에서 만났는데 진짜 내가 너무 리스펙하는 가수 중 한 명이었다"며 박서진과 친해지기 위해 먼저 열심히 말을 걸었다고 답했다. 이를 들은 MC 은지원과 백지영은 "서진이랑 친해지고 싶었던 계기가 존경이라고 했는데 그게 남녀 관계에서 정말 중요하다"며 박서진을 놀렸고, 박서진은 당황한 듯 "저흰 그냥 친구예요"라고 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신소율·이태성 “성관계 중독”vs“발기부전” 부부관계로 이혼 결심(‘굿파트너’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365796"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신소율과 이태성이 부부관계로 이혼을 결심했다. 14일 오후 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)에서는 이성희(신소율 분)과 최진혁(이태성 분)이 부부 관계로 갈등을 빚었다. 최진혁은 “와이프가 너무 자주 하자고 그래서 못 살겠어요. 쌓이고 쌓이다 갈 때까지 가버렸다”며 한유리(남지현 분)에게 찾아갔다. 이성희는 “와 진짜 야 내가 너 자존심 상할까 봐 말 안 하려고 했는데 적반하장도 정도가 있어야지. 너 지금 병원 치료 받아야 해! 너 지금 30대가 아니 80대 할아버지야. 80대 할아버지가 낫겠다”며 자신을 성관계 중독으로 취급하는 최진혁에게 분노했다. 결국 두 사람은 이혼 소장 제출을 요청했다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’는 오후 10시에 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 동생 효정, 홍지윤과 첫 만남 "여사친 안 믿기는 미모"('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680042"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 여사친 홍지윤과 생애 첫 뮤직비디오 촬영에 도전했다. 14일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들2'에는 박서진은 올해 초부터 오랜 기간 준비해 온 초대형 프로젝트 '살림남 주제곡' 제작기를 공개했다. 박서진의 '살림남 주제곡' 제작에는 박현빈 '샤방샤방', 영탁 '찐이야', 송가인 '가인이어라' 등 수많은 히트곡을 탄생시킨 트로트 작곡 듀오 '알고 보니 혼수상태'가 참여해 눈길을 모았다. 이날 방송에서 박서진은 "음원 내는 김에 뮤직비디오 제작을 확정했다"며 "자연이 있고, 힐링할 수 있는 예쁜 자연환경을 담고 싶었다. 그래서 서천으로 정했다. 행사 갔을 때 서천 풍경이 예쁘더라"고 촬영지 선정 이유를 언급했다. 뮤직비디오 촬영 현장에 동행한 동생 효정은 "오빠, 뮤직비디오 경험 있나?"고 물었고, 박서진은 "없다"고 생애 첫 뮤직비디오 촬영임을 밝히기도 했다. 홍지윤과 처음 만난 동생 효정은 인터뷰에서 "(지윤한테) 벨트 맸나 이런 걸 물어보는 게 신기했다. 저한테는 물어보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤 "박서진 리스펙...내가 먼저 말 걸고 친해져" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771762"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 홍지윤이 박서진을 리스펙한다며 자신이 먼저 말을 걸면서 친해졌다고 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 '살림남' 주제곡을 준비하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 녹음실을 방문해 작곡가 알고보니 혼수상태를 만났다. 박서진은 '살림남' 최초의 주제곡을 만들기 위해 알고보니 혼수상태를 만난 것이라고 설명했다. 알고보니 혼수상태는 '살림남' 주제곡 '꿀팁' 녹음을 준비하던 중 박서진에게 뮤직비디오도 찍어보는 게 어떤지 제안했다. 박서진은 뮤직비디오를 찍을 인력이 없다고 했다. 알고보니 혼수상태는 박서진과 친하다는 홍지윤을 언급하며 "그 분이 뮤비를 많이 찍어보셨다"고 했다. 박서진은 진성으로 인해 시작된 홍지윤과의 연결상황에 난감해 하면서 녹음실 부스 안으로 들어갔다. 박서진은 녹음 직전 "'살림'이라는 단어가 하나도 안 나와서 단어를 넣어보면 어떨까 한다"고 아이디어를 내봤다. 알고보니 혼수상태는 박서진의 제안을 받아들여 가사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"11월에 뭐해?" 민경훈, 손태진 축가 섭외→예랑이 첫 명절 "처가 간다"('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680041"/>
        <updated>2024-09-14T14:08:03.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는형님' 민경훈이 11월 결혼식을 앞두고 즉석에서 축가 가수를 섭외했다. 14일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 트로트가수 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 출연했다. 이날 시작하기 앞서 민경훈은 추석 명절을 강조했다. 예비 신랑의 첫 명절에 멤버들은 "친가, 처가 어디먼저 갈지 정했냐"고 물었다. "장인장모님 뵈러 갈 거냐"는 서장훈의 질문에 민경훈은 고개를 끄덕였고, 미혼인 김희철은 "결혼 전인데 가야 하냐"고 물었다. 이에 이수근은 "결혼 전에 가야한다"고 말했다. 게스트 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 출연한 가운데 막내 김다현의 폭풍 성장이 눈길을 끌었다. 3년 전 출연 당시 아기였던 그는 16살 고1이 되어 제법 숙녀티를 냈다. 현재 고3인 전유진 또한 어린티를 벗은 모습이었다. '아형' 출연 후 반응을 묻자 그는 "포항 학교에서 어릴 적부터 봐온 친구들, 선생님들이 '성공했네'라고 말해줬다"고 감사함을 전했다. 손태진은 신동과 특별한 인연을 드러냈다. 군 복무 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “알고보니 혼수상태, 곡비 안 받고 무료로 써줘” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897555"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 알고보니 혼수상태와 친분을 드러냈다. 9월 14일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 작곡가 알고보니 혼수상태를 만났다. 박서진은 ‘살림남’ 주제곡을 만들기 위해 작곡가 알고보니 혼수상태를 만났다. 박서진은 이미 알고보니 혼수상태가 6곡을 만들어 줬다며 “곡비도 안 받으시고 무료로 써주셨다”고 친분을 드러냈다. 박서진과 알고보니 혼수상태는 생일이 되면 12시에 서로 전화해주는 사이. 은지원은 말수없는 박서진이 “통화를 1시간 한다고?”라며 깜짝 놀랐다. 박서진은 “별 이야기 안 해도 30분, 1시간이 돼 있다”고 말했다. 은지원이 “친동생은 생일도 모르면서?”라며 친동생 생일을 묻자 박서진은 “동생이 안 챙겨서 저도 안 챙기는 거고. 형은 챙겨주니 저도 챙기는 거”라고 답했다. 이어 은지원이 또 여동생의 생일을 묻자 박서진은 “7월”까지밖에 답하지 못했고 은지원은 “이제 기억 좀 해주자. 23일. 너 때문에 전국민이 동생 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완 자녀 갈등…연우 인내심 폭발 "진짜 화난 거" (내생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771759"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도도남매가 LA 길거리서 갈등을 빚었다. 14일 방송된 ENA ‘내 아이의 사생활’에서는 장윤정 부부의 자녀 도연우와 도하영이 LA 거리를 돌아다니며 여행하는 모습이 공개됐다. 한 기념품 샵에 들어간 두 사람은 각각 사고 싶은 물건을 고른 후 계산대에 모였다. 예산보다 훨씬 고가의 제품을 가져온 도하영을 위해 도연우는 자신의 돈을 보태는 의젓한 모습을 보여 장윤정 부부와 이현이의 감탄을 자아냈다. 이후 LA 길거리를 걷던 도하영은 "힘들다. 아빠한테 가고 싶다"라며 도중에 주저앉아 도연우를 당황하게 만들었다. "아빠한테 갈 거야"라고 달래 다시 걷던 것도 잠시, 도하영은 길거리에 파는 '생명수'를 사달라며 도연우에게 졸랐다. 이에 도연우는 단호하게 "우리 여기서 돈 다 쓰면 안돼"라며 도하영을 제지한 뒤 다시 길을 나섰다. 그것도 잠시, 남매의 발걸음을 붙잡은 것은 360도 돌아가는 카메라를 체험할 수 있는 기념 촬영 장소. 도연우가 "하영아"라며 연신 동생을 불렀으나 도하영이 묵묵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현 해명 “父 김봉곤 26억 빚 내가 갚는 줄‥돈 관리 명확해”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897554"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김다현이 사람들의 오해를 적극 해명했다. 9월 14일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 450회에서는 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 김다현은 '아형'에 출연해 꼭 하고 싶은 말이 있었다며 "옛날에 우리 아버지가 빚 얘기를 하셨다. 요즘 사람들이 나보고 '돈 벌어서 네가 갚냐'고 많이 하시더라. 근데 아니다"라고 해명했다. 김다현은 "우리 아버지가 열심히 해서 다 갚으셨고, 우리 가족이 돈 관리가 명확하다"면서 "오해하지 말아달라"고 부탁했다. 이수근은 "딸이 일해서 갚는 줄 알고 오해하면 속상하지"라며 속상했을 가족들 마음에 공감했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 "내가 싫어하는 곡 다 떴다…'잊지 말아요' 진부하다 생각" ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309647"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 히트곡에 대해 밝혔다. 14일에 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 은지원, 백지영, 박서진이 등장했다. 이날 박서진은 추석을 맞이해 "살 빼라, 결혼해라, 공부해라 이런 잔소리는 잠시 넣어두시라"라고 밝혔다. 이를 들은 은지원은 "이번 추석 때 동생 효정이한테 살 빼란 소리 안 할 거냐"라고 물었고, 박서진은 "걔는 그런 얘기도 소화하는 애라 괜찮다"라고 답했다. 다음엔 백지영이 "서진 씨는 결혼하란 잔소리는 소화되겠냐"라고 묻자 박서진은 "전 안 될 것 같다"라고 답했다. 백지영은 "오늘 반지가 보이길래 좋은 소식인가 싶었는데, 어머니가 주신 거였다"라고 밝혔다. 박서진은 "추석이어서 예쁜 반지를 끼고 왔다"라며 반지를 자랑했다. 은지원은 추석 스케줄에 대해 "전 아버지 기일과 맞물려서 어머니가 음식 마련해주셔서 저 혼자 성묘를 다녀왔다"라고 밝혔다. 박서진은 "크루즈를 타고 한 바퀴 돌면서 공연할 예정"이라고 했다. 요즘 대세인 박서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “연예대상 신인상, 솔직히 나 아니면 누가?” 자신감 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897553"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 신인상 자신감을 드러냈다. 9월 14일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진이 연예대상 신인상을 노렸다. 박서진은 ‘살림하는 남자들’ 주제곡을 만들기로 했고 백지영이 “이렇게 저작권을 챙기는 거냐”고 반응하자 은지원이 “1년에 한번 추석에만 튼다고 한다”고 너스레를 떨었다. 박서진은 “설날에도 틀어주세요”라고 부탁했다. 이어 백지영은 “공연 가서도 ‘살림남’ 본방사수 홍보를 하고. 주제곡도 생각하면 매일 ‘살림남’ 생각만 하는 것 아니냐”며 박서진이 연예대상 신인상을 노린 행보가 아닌지 의심했다. 은지원은 “타이밍도 좋다. 올 초부터 달려 가능성이 있다”고 봤다. 박서진은 “신인상 받아야 한다”고 의욕을 보였다. 백지영이 “가능성이 있는 것 같냐. 솔직히?”라고 묻자 박서진은 “솔직히 나 아니면 누가?”라고 말해 웃음을 줬다. (사진=KBS 2TV ‘살림하는 남자들’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "올해 KBS 신인상, 솔직히 나 아니면 누가?" 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791647"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 KBS 신인상을 노리고 있다고 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진이 '살림남'을 위해 주제곡을 만드는 초대형 프로젝트가 공개됐다. 이날 박서진이 '살림남'을 위한 주제곡, '살림송'을 제작한다는 이야기에 백지영은 "어쩌다 프로그램 주제곡을 만들겠다는 생각했냐"고 물었다. 이에 박서진은 "그동안 '살림남'을 주제로 한 노래를 낸 출연자가 없더라. 제가 최초로 역사를 써야겠다고 생각했다"고 답했다. 백지영이 신인상을 노린 것이 아니냐고 의심하자 박서진은 "신인상 받아야되니까"라고 솔직하게 답했다. 은지원은 "올초부터 쭉 달렸기 때문에 가능성 있다"며 박서진의 신인상 수상 가능성을 언급했고 백지영은 박서진에게 "신인상 가능할 것 같냐"고 물었다. 박서진은 "솔직히 나 아니면 누가"라고 당당히 답해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장윤정 어딨어!" 도경완 딸 하영, 엄마 찾다가 폭발('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680040"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 엄마 손바닥을 찾던 도하영이 폭발했다. 14일 방송된 ENA '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')에서는 장윤정-도경완 자녀 연우, 하영이가 미국 LA에 도착했다. 앞서 연우와 하영이는 직접 환전, 비행기 티켓 발권 등 출국의 모든 과정을 스스로 해내는 모습으로 놀라게 했다. 이번에는 LA 공항에 도착하자마자 둘이서 택시를 타고 숙소를 찾아가는 도전이 펼쳐졌다. LA 공항에서 아이들과 재회한 아빠 도경완은 "둘이 먼저 택시 타고 가라"고 말했다. 연우는 자신 있게 하영이의 손을 잡고 나섰다. 하지만 둘은 영어만 적혀있는 공항에서 길을 잃었다. 하영이는 "뭘 어떻게 읽으라는 거냐"면서 불만을 토로했지만, 곧 픽토그램을 보고 택시 승강장으로 향했다. 승강장에는 택시가 한 대도 없었다. 공항셔틀을 타고 이동해야 택시를 탈 수 있었던 것. 연우는 "승차장까지가면 인천공항처럼 택시가 있을 줄 알았다. 아빠한테 우리끼리 갈 수 있다고 한 게 후회된다"고 말했다. 아이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 챙겨준 김구라에 “요즘 캐릭터 잃어” 백지영 걱정 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897552"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백지영이 김구라가 달라졌다고 꼬집었다. 9월 14일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 ‘라디오스타’ 출연 후일담을 말했다. 백지영은 박서진의 금반지를 알아보고 “오늘 손가락에서 반지가 빛나서 무슨 좋은 소식이 있나 했더니 어머니가 해주신 거”라고 말했다. 지난 방송에서 박서진이 모친에게 선물받은 반지. 박서진은 “추석이라 예쁜 반지 끼고 왔다”고 했다. 은지원은 추석 계획으로 “아버지 기일과 맞물려서 어머니가 음식 마련해주면 제가 음식 들고 성묘”를 갈 거라고 말했고 박서진은 “크루즈 타고 해외 한 바퀴 돌며 공연할 예정”이라며 “큰 배인데 공연장도 있다. 재미있을 것 같다”고 기대감을 드러냈다. 이어 박서진은 ‘라디오스타’ 녹화도 하고 왔다고 말했고, 백지영이 “녹화 끝나고 나면 느낌이 있는데?”라며 느낌을 묻자 “일동 터짐이 두 번 정도 있었다”며 두 번 정도 모두가 폭소한 순간이 있었다고 현장 분위기를 전했다. 백지영은 성형전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심수봉 조카손자 손태진, 조카가 걸그룹 멤버? 연예인 집안 인증(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897551"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 연예인 집안을 인증했다. 9월 14일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 450회에서는 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 형님학교로 전학을 왔다. 이날 손태진은 작은 이모할머니가 심수봉이라며 '불타는 트롯맨' 당시 심수봉에게 들었던 심사평이 아직까지 기억 남는다고 밝혔다. 손태진은 "'불타는 트롯맨' 출연을 결정하고 나중에 '심수봉 특별 심사위원'이라고 기사가 났다. 난 아예 몰랐다. 이모할머니 앞에서 노래하는 날까지 살아남아 보자 해서 올라가서 처음으로 노래를 했다. 이모할머니 명곡 '백만송이 장이'를 불렀다. 심사평을 뭐라고 하실까 했는데 너무 충격이었다. 딱 끝나고 '하하, 네가 사랑을 아니?'라고 하시더라"고 회상했다. 그래도 "지금은 누구보다 응원을 해주신다. 그리고 대를 잇는 듯한 조카손자가 있어서 기뻐하신다"고 밝힌 손태진은 집안에 심수봉 말고 다른 연예인들도 있다며 "'팬텀싱어4' 우승팀 리베란테의 진원이 사촌동생이고 걸그룹 빌리 시윤이가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 민경훈, 녹화 중 '6억 상금' 손태진 축가 섭외 (아형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771755"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 민경훈이 결혼을 앞두고 축가 섭외에 나섰다. 14일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 추석 특집을 맞아 가수 에녹, 손태진, 전유진, 김다현이 출연했다. 손태진과 에녹은 각각 성악과 뮤지컬에서 타 장르인 트로트 전향했다는 공통점이 있다. 이유를 묻자 에녹은 "어머니가 트로트를 좋아했다. 지나가는 말로 '우리 아들도 저런 노래 해봤으면 좋았을 텐데' 하셨다. '이런 이벤트 한 번 못해드리나?'하는 것과 17년간 뮤지컬 배우로 활동하다 보니 타성에 젖어있는 건 아닐까 해서 초심으로 돌아가 오디션을 보자 했다"고 이야기했다. 손태진은 앞서 '팬텀싱어1'을 우승한 뒤, '불타는 트롯맨' 우승까지 했다. 그는 "한국의 남자 패티김 같은 가수가 되는 게 꿈이다. (성악할 때) 보통 이탈리아어 프랑스어 이런 노래를 불렀다. 일반 사람들과 공감하기 어려웠다. 그 꿈을 이루려면 성인가요 트로트 시장을 알아야 했다. 우승을 바라고 간 건 아닌데 운이 좋았다"고 도전 이유를 밝혔다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, '라스' 촬영 후기 "일동터짐 2번...김구라가 많이 챙겨줘" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771753"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박서진이 '라디오스타' 촬영 후기를 공개했다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 '라디오스타' 촬영 비화를 공개하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 MC 백지영, 은지원이 추석 계획에 대해 물어보자 "크루즈 타고 한 바퀴 돌면서 공연을 한다. 재밌을 것 같다"고 했다. 은지원은 박서진의 크루즈 공연 소식에 놀라며 "서진이가 대세인 게 토크쇼 출연을 했다고 한다"고 어떤 프로그램에 출연한 것인지 궁금해 했다. 박서진은 최근 '라디오스타'를 녹화했다고 털어놨다. 박서진은 은지원이 "'라스'면 힘들었겠는데?"라고 묻자 "잘할 수 있을까 걱정했다. 예능은 웃겨야 하니까"라고 긴장을 하기는 했다고 전했다. 박서진은 "일동터짐이 두 번 정도 있었다"고 자신감을 드러냈다. 백지영은 일동터짐 두 번 중 한 번은 맞힐 수 있다고 하더니 박서진의 성형 전후 토크일 것이라고 말했다. 박서진은 성형 전후 토크가 맞다면서 백지영의 촉에 깜짝 놀라는 얼굴을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정♥도경완' 딸 하영, 할리우드 로드서 "장윤정 어딨냐" 폭발 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771752"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정과 도경완의 딸 도하영의 인내심이 폭발했다. 14일 방송된 ENA ‘내 아이의 사생활’에서는 장윤정 부부의 자녀 도연우와 도하영이 힘을 합쳐 공항에서 시내의 숙소를 찾아가는 여정이 공개됐다. 공항에 도착한 두 사람은 숙소로 이동하기 위해 택시 승강장을 찾았지만 어디에도 보이지 않자 당황한 기색을 드러냈다. 알고보니 LA 공항은 셔틀 버스를 타고 이동해야 택시 승강장에 도착할 수 있었던 것. 우여곡절 끝에 버스 정류장을 발견한 도연우는 든든한 '오빠미'를 발산하며 여동생의 손을 잡고 버스에 올라탔다. 이후 무사히 택시 승강장에 도착한 남매는 도경완이 예약해둔 택시를 발견하자 능숙한 영어와 함께 택시에 올라타 시내로 향했다. 무사히 숙소에 도착한 남매는 도경완과 감격의 재회를 했다. 다음 날 도경완과 남매는 세계적인 배우들의 핸드 프린팅을 볼 수 있는 LA 할리우드 로드로 향했다. 도착 전부터 "엄마(장윤정) 핸드 프린팅도 있었으면 좋겠다"라며 기대감을 드러내던 도하영은 할리우드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진 "'현역가왕' 우승상금 1억 부모님 드려... '불트'로 6억 받은 손태진에 깜짝"('아형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309645"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트가수 전유진이 ‘현역가왕’ 우승 상금 1억 원에 얽힌 비화를 소개했다. 14일 JTBC ‘아는 형님’에선 전유진, 손태진, 에녹, 김다현이 게스트로 출연해 입담을 뽐냈다. 전유진은 MBN ‘현역가왕’의 초대 우승자로 1억 원의 상금을 손에 넣은 바. 2006년생으로 아직 미성년자인 전유진은 “상금은 어떻게 했나?”라는 질문에 “부모님께 드렸다”라고 말했다. 앞서 손태진이 ‘불타는 트롯맨’의 우승으로 역대 경역 최고 금액인 6억 3천만 원을 획득했다고 고백한 가운데 유독 놀란 반응을 보였던 전유진에 김희철은 “손태진의 얘기를 듣는데 표정이 안 좋더라”고 짓궂게 말했다. 이에 전유진은 “놀라서 그렇다”며 웃었다. 이날 전유진은 ‘현역가왕’에 이어 ‘아는 형님’에 함께 출연한 김다현에 대해 “우리는 ‘미스트롯2’ 때부터 친해졌다”라고 말했다. 전유진이 동생 김다현을 위해 인생 조언은 물론 ‘연애 상담’도 해주곤 한다고. 김다현은 “최근엔 무슨 연애 상담을 했나?”라는 질문에 “이거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 경연 프로로 받은 상금만 약 7억 “기부하고 효도”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897550"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 경연 프로그램으로 받은 상금 사용처를 전했다. 9월 14일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 450회에서는 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 게스트로 출연했다. '팬텀싱어1', '불타는 트롯맨' 우승자인 손태진은 상금을 묻자 "'팬텀싱어1' 당시 1억을 받았는데 4명이 나누고 세금을 뗐다. '불타는 트롯맨'은 역대 경연 최고 금액 6억 3천을 받았다"고 말해 모두가 입을 떡 벌리게 만들었다. 손태진은 6억이면 6억이지 뒤에 3천은 뭐냐는 질문에 '불타는 트롯맨'이 "재밌는 시스템"이었다며 "매 무대마다 투표에 따라 (상금이) 적립형이었다"고 설명했다. 함께 '불타는 트롯맨'에 출연했던 에녹은 본인은 상금을 못 받았냐는 말에 "난 7등이라서 (톱7에) 문 닫고 들어왔다. 상금은 1등만 있다. 매 경연 때마다 상금을 열심히 채워 여기(손태진)로 갔다"고 너스레 떨었다. 그래도 손태진은 "상금 이후 많이 뭘 해줬다"고 자랑했고, 에녹은 "사실이다. 7명에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 윤종훈, 인싸 매니저와 대형 쇼핑몰 방문기 [TV 엿보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002872957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002872957"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’에 출격한 배우 윤종훈이 10년 넘게 동거 중인 룸메이트를 깜짝 공개한다. 14일 오후 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’) 313회에서는 윤종훈이 매니저를 향한 남다른 애정을 선보인다. 이날 윤종훈은 팬들에게 역조공할 선물을 구매하기 위해 매니저와 대형 쇼핑몰에 방문한다. 윤종훈은 매장 앞에서 “번호표 뽑아야 하는 거 아니야?”라며 선비 모멘트를 발산하는가 하면 거대한 쇼핑몰 크기에 눈이 휘둥그레진 모습으로 웃음을 유발한다. 반면 ‘MZ’ 인싸 매니저는 시도 때도 없이 윤종훈의 모습을 인증샷으로 남겨주며 그의 혼을 쏙 빼놓는다. 그 가운데 윤종훈은 특이한 쇼핑 방법(?)으로 시선을 사로잡는다. 매니저의 전언에 따르면 ‘배려왕’ 윤종훈은 매장에 들어가 물건을 사지 않고 나오는 것을 미안해한다고. 결국 들어간 매장에서 설명을 듣고 나온 윤종훈의 손에 쇼핑 가방이 한가득 있자 매니저는 그의 행동을 이해하지 못하는데. 아낌없이 퍼주는 윤종훈의 우당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]“사실은 나 널 좋”… 한해, 오마이걸 유빈 플러팅에 정신 헤롱(‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365791"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한해가 유빈의 플러팅에 정신을 못 차렸다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 오마이걸 멤버 승희, 유빈, 유아가 모습을 보였다. 이날 유아는 “제가 4번째 출연이잖아요. 제가 듣기를 참 못했잖아요. 사실 동현 선배님은 이길 줄 알았는데 꼴찌 대결에서 저를 이기셨어요. 혹시 오늘 한 판 더 붙어도 될까요?”라며 대결을 신청했고 김동현은 “일단 저를 이기시려면 형님을 이기고 오셔야 된다”며 신동엽을 놀렸다. 이어 “오늘 제대로 한 번 붙어보시죠”라며 유아의 대결을 승낙했다. 1라운드는 통오징어 찌개를 걸고 둘리스쿨의 ‘아기공룡 둘리’가 출제됐다. 한해는 ‘난리 난 육식 없는 세상!’이라는 받쓰를 공개, 피오는 “유빈 씨가 옆에서 엄청 좋아하신다”며 둘을 연결했다. 붐은 “유빈 씨 즐거우세요?”라고 물었고 유빈은 “네! 엄청 귀여우세요!”라며 고백했다. 이에 키는 “그런 말 함부로 하면 안 돼. 이따 핸드폰 없다고 해”라고 조언했고 박나래 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰레기 집→빚+도둑질 母…역대급 사연에 오현경·김성은 '눈물' (내부고발) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309644"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오현경, 김성은이 70대 노모의 진심에 결국 눈물을 흘렸다. 14일 방송된 MBN 추석 특집 파일럿 예능 '내 부모님을 고발합니다! 내부고발'에는 배우 오현경, 김성은, 김영란, 이광민 정신건강의학과 전문의가 출연한 가운데, 70대 노모의 외출이 두렵다는 40대 아들의 고발 사연이 등장했다. 이날 첫 번째 사연은 쓰레기 속에 파묻힌 노부모의 일상. 김영란은 "말만 들었는데도 아들이 짠해진다"라고 했고, 김성은은 "저게 다 주워 오신 건가?"라며 놀랐다. 먼저 사연자의 어머니를 만났다는 이광민 정신건강의학과 전문의는 "진료실에서 만났던 수많은 사례보다 상당히 충격적인 케이스였다"라고 예고했다. 이어 노부모의 집과 일상이 공개됐다. 대문엔 빨래가 걸려 있고, 마당엔 물건이 가득 차 있었다. 아들은 "남의 옷을 주워 와서 걸어놓는다. 그러니 창피한 거다"라고 설명했다. 잡동사니들이 창문까지 막고 있는 걸 본 김성은은 "집에 들어갈 수가 없다. 물건이 많아서"라고 했다. 아들은 "쓰레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭풍성장 김다현, 16살에 고1 조기입학 근황까지 ‘깜짝’(아는 형님)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897549"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 김다현이 퐁풍성장 근황으로 놀라움을 자아냈다. 9월 14일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 450회에서는 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 게스트로 출연했다. 이날 김다현을 오랜만에 만난 김희철은 "다현이 진짜 컸다"라며 깜짝 놀라했다. 김다현은 "우리 3년 만이다. 나 좀 많이 컸지 않아?"라며 성숙해진 미모를 뽐냈다. 이어 "지금 16살"이라고 밝힌 김다현은 그러면 지금 중학생인 거냐는 질문에 "중3인데 1년 일찍 고등학교를 입학했다. 고1"이라고 말했다. 김다현은 지난 출연 당시엔 초 5, 6학년쯤이었다고 해 형님들을 더욱 놀라게 했다. 한편 2009년생 만 15세 김다현은 청학동 훈장 김봉곤의 딸이다. TV조선 '미스트롯2'와 MBN '현역가왕'에서 3위를 차지했으며, MBN '한일가왕전'에선 MVP에 등극했다. 지난해 4월 중졸 검정고시 시험에 합격했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤, 빈털터리 도망자 돼... 박상원 다 알았다('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309643"/>
        <updated>2024-09-14T13:12:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 고윤이 지난 악행들로 인해 도망자 신세가 됐다. 14일 KBS 2TV ‘미녀와 순정남’에선 진단(박상원 분)에 의해 지난 악행들이 발각되고 빈털터리 도망자가 된 진단(고윤 분)의 모습이 그려졌다. 이날 진택은 진단이 상구(엄효섭 분)의 핏줄이며 마리를 해하려 한 것도 모자라 횡령까지 저질렀음을 알고 그를 추궁했으나 진단과 몸싸움을 벌이는 과정에서 의식을 잃고 쓰러진 바. 놀란 진단은 그대로 줄행랑을 쳤지만 이미 진택이 계좌를 막고 출국 금지를 신청해 도주로가 막힌 상황이었다. 결국 진단은 애교(김혜선 분)에게 현 상황을 전하곤 “엄마 얼른 그 집에서 나와. 나 어떻게든 밀항할 거니까 내가 자리 잡을 때까지만 버텨”라고 말했다. 그런 진단과 동행하려 한 애교는 이런 상황에도 “우리 밀항해서 사라져 버리면 네 아빠 영치금은 누가 내주니?”라며 진단의 속을 긁는 건 물론 진단이 맡긴 전 재산까지 털리며 그를 수렁으로 몰았다. 이 와중에 진택이 의식을 찾으면, 진단은 애교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PD♥’ 민경훈, 결혼 앞두고 첫 명절 “예비 장인, 장모님에 인사 예정”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897548"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 바쁜 명절이 될 것임을 예고했다. 9월 14일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 450회에서는 민경훈이 추석 명절에 예비 장인, 장모님댁 방문 예정임을 전했다. 이날 민경훈에게는 "너 어떻게 할 거냐. 인사할 거냐. 어디 먼저 갈 거냐. 싸움 난다. 용돈을 얼마 줄 거냐"는 질문이 향했다. 이에 "모르겠다"고 답한 민경훈은 예비 장인, 장모님 댁에는 갈 예정이냐는 말에 결혼 전이지만 인사를 할 것 같다고 솔직히 답했다. 이수근은 유부남으로서 "결혼 전에도 가서 인사드려야지"라고 당연해했다. 한편 1984년 10월생 만 39세 민경훈은 오는 11월 과거 '아는 형님'의 연출을 맡았던 JTBC PD와 결혼한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 끊임없이 나오는 하츄핑에 분노 “너 일루와!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365789"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태연이 하츄핑에 분노했다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 오마이걸 멤버 승희, 유빈, 유아가 모습을 보였다. 이날 계피 공갈빵과 미숫가루, 귤주스 간식을 걸고 만화 제목과 캐릭터 이름을 맞히는 게임을 진행했다. 문제를 맞히던 중 4번 연속 ‘티니핑’ 문제가 나왔고 참다못한 태연은 “너 일루와!”라며 분노했다. 이에 박나래는 “200개가 있대”라며 함께 화를 냈다. 넉살은 “저승 캔디 아니야?”라며 계속 나오는 하츄핑에 어이없어했다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허남준 "윤두준 닮은꼴, 생애 최고의 칭찬…노출신 끝나고 몸 좋아져" ('유어아너') [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680038"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["윤두준 선배께 죄송하다는 말씀을 먼저 전하고 싶어요. 사실 고등학생 때부터 가끔 들었던 이야기예요. 제 인생 최고의 칭찬입니다. 들을 때마다 너무 행복합니다(웃음)." 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에 출연한 배우 허남준이 지난 9일 텐아시아 사옥에서 진행된 내방 인터뷰에서 이렇게 말했다. 그는 가수 윤두준과 닮은 비주얼로 화제를 끌었다. '유어 아너'는 아들의 살인을 은폐하는 판사와 아들의 살인범을 쫓는 범죄조직 보스, 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 극 중 허남준은 아버지 김강헌(김명민 분)에게 인정받는 것에 집착하며 각종 범죄를 저지르는 장남 김상혁 역을 맡았다. 극 중 허남준은 노출신을 감행해 복근을 자랑했다. 그에 관해 "촬영 시작하고 초반에 찍은 신이다. 예정된 것보다 빨리 찍었다. 한창 끌어올리려던 참에 일정이 잡혀 급하게 PT 선생님을 소환했다. 펌핑기를 빌리고 촬영 세팅하는 중간중간 최선을 다해 운동했다"고 이야기했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이이경 "대기업CEO 父 출연 거절에 누나 출연..매형은 헌팅으로 만났다"('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680037"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니' 놀면 뭐하니 가족들이 총출동했다. 14일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'는 '추석 특집 퀴즈 쇼! 간만에 짝꿍' 편으로 멤버들이 가족, 친구와 함께했다. 이날 하하는 붕어빵 아들 하드림과 함께, 이미주는 '옥천여신' 언니 이윤지, 박진주는 언니 박유나, 이이경 친누나와 매형, 그리고 조카들, 마지막으로 주우재는 김종민과 출연했다. 하하는 "아들이 어제 잘 못 잤다. '내가 내일 캐리 할 수 있을까?' 걱정하더라"고 밝혀 웃음을 자아냈다. 현재 5학년 학급 부회장이라는 드림이는 '하하는 어떤 아빠?'라는 질문에 "연예인 아빠다. 인생은 한 번인데 아들이 된 게 행운"이라고 말해 감동을 안겼다. 이어 "아빠가 잘 놀아주고 현질도 잘해준다"면서 "엄마 현질 더 많이한다"고 폭로했다. 하하는 "아들이 똑똑해서 얍삽한 게임을 잘한다"며 웃었다. 지난번 딘딘과 소개팅하며 화제가 된 미주 언니는 "박수 칠 때 떠나고 싶었는데.."라며 이른 재출연에 대한 소감을 전했다. 하지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤, 김동현 음식 질문에 “안 먹어 봤는데 어떻게 알아!” 폭발(‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365787"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤이 김동현에 분노했다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 오마이걸 멤버 승희, 유빈, 유아가 모습을 보였다. 이날 문세윤이 간식 게임을 맞힌 후 계피공갈빵과 미숫가루를 먹자 김동현은 “미숫가루가 나아? 귤 주스가 나아?”라고 물었다. 이에 문세윤은 “아니 귤 안 먹어 봤는데 어떻게 알아요! ”이러니까 기가 빨리는 거예요“ 어이없어했다. 김동현은 이에 굴하지 않고 ”느낌상! 느낌상!“이라고 계속 물어 웃음을 자아냈다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀토’ 4번째 출연 승희, 메인 자리 거절한 이유 “모범생 스타일 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897547"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 승희가 메인 자리에 대한 부담감을 토로했다. 9월 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 오마이걸 유아, 승희, 유빈이 게스트로 출연했다. 이날 승희는 유아, 유빈과 달리 사이드 자리에 앉아 눈길을 끌었다. "여기 너무 앉고 싶었다"고 운을 뗀 승희는 "우측도 앉아보고 가운데 쪽도 앉아봤는데 잘해야 한다는 부담과 책임감이 생기더라. 제가 그렇게 모범생이 아니다. 뒷자리에서 노는 끼쟁이였기 때문에 오늘도 사이드에서 소를 제대로 몰아보겠다"고 너스레를 떨었다. 박나래는 "말은 메인 자리가 부담스럽다고 했는데 여기 사이드에서 반장님처럼 '소개해 보자', '유빈이가 해보자' 이런다"며 승희의 타고난 리더십을 폭로했다. 붐 역시 "오늘 의상도 너무 잘 어울려서 젊은 시절 원미연 선배님을 보는 줄 알았다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2 앞으로도 많은 사랑 부탁드려요’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897546"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(왼쪽부터)배우 정해인, 안보현, 장윤주, 황정민, 감독 류승완이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안보현, 재치있는 브이 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897545"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안보현이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신승환, ‘즐거운 베테랑2 무대인사 시간 입니다’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897544"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신승환이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아, 김동현에 져 받쓰 꼴찌 등극 “한판 더 붙자” (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897543"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 유아가 김동현과 치열한 받쓰(받아쓰기) 꼴찌 대결을 펼쳤다. 9월 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 오마이걸 유아, 승희, 유빈이 게스트로 출연했다. 이날 유아는 김동현의 옆자리를 희망했다고 밝혀 눈길을 끌었다. 유아는 "제가 '놀토' 4번째 출연인데 받쓰를 참 못했다. 근데 제가 동현 선배님은 이길 줄 알았는데 꼴찌 대결에서 저를 이기셨다"며 굴욕적이었던 순간을 회상했다. "한 판 더 붙어봐도 될까요?"라며 만회할 기회를 노리는 유아를 향해 김동현은 "저를 이기시려면 앞에 큰형님 이기고 오셔야 한다"고 신동엽을 가리켰다. 이에 MC 붐은 "아직까지는 동현 씨 꼴찌 횟수가 더 많다"고 저격, 김동현은 "확인했다"고 순순히 받아들여 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 관객들과 ‘베테랑2 200만 돌파 가즈아!’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897542"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 알록달록 머리띠 쓰고 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897541"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주가 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희 "사이드 자리 희망 이유…모범생이 아니라 부담돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791612"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 사이드 자리를 희망한 이유를 밝혔다. 14일 오후 7시 40분 방송된 tvN '놀라운 토요일(이하 '놀토')'에서는 신곡 'Classified(클래시파이드)'로 컴백한 오마이걸의 승희, 유아, 유빈이 출연했다. 이날 MC붐은 오마이걸 승희에게 "사이드 자리를 희망한 이유가 있냐"고 물었다. 승희는 "우측도 앉아보고 가운데 쪽도 앉아봤는데 약간 부담과 책임감이 (있더라)"고 사이드에 앉고 싶었던 이유를 밝혔고, 이어 "사실 제가 그렇게 모범생이 아니다"라며 사이드에서 잘 서포트해보겠다고 덧붙였다. 이를 듣던 박나래는 승희에게 "말은 메인 자리가 부담스럽다고 했는데 여기 사이드에서 반장님처럼 '소개해 보자!'(고 적극적이더라)"며 오프닝부터 적극적이던 승희의 태도를 언급해 웃음을 안겼다. 이어 MC붐은 승희에게 "오늘 의상도 잘 어울리고 약간 젊은 시절 원미연 선생님을 보는 느낌이 든다"고 말해 폭소를 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 훈훈한 ‘핸님’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897540"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, 관객석 바라보는 ‘서도철’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897539"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유빈 “한해 너무 귀엽다” 충격 고백(‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365786"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유빈이 한해의 엉뚱한 매력에 빠졌다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 오마이걸 멤버 승희, 유빈, 유아가 모습을 보였다. 이날 1라운드는 통오징어 찌개를 걸고 둘리스쿨의 ‘아기공룡 둘리’가 출제됐다. 한해가 ‘난리 난 육식 없는 세상!’이라는 받쓰를 공개하자 유빈이 함박웃음을 지었다. 피오는 “유빈 씨가 옆에서 엄청 좋아하신다”며 둘을 연결했다. 붐은 “유빈 씨 즐거우세요?”라고 물었고 유빈은 “네! 엄청 귀여우세요!”라며 고백했다. 이에 키는 “그런 말 함부로 하면 안 돼. 이따 핸드폰 없다고 해”라고 조언했고 박나래 역시 “봉화 쓴다고 해”라고 덧붙여 좌중을 폭소케 했다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안보현, ‘베테랑2 성원에 정말 감사’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897538"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안보현이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 화사한 형사 ‘미스봉’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897537"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주가 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, ‘3일차 100만 돌파 성원에 감사’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897536"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9월 14일 오후 서울 강남구 CGV압구정에서 열린 영화 ‘베테랑2’ 무대인사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유빈, 예능 울렁증 고백 “한해 팬→키에게 예능 배우고파” (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000897535"/>
        <updated>2024-09-14T12:14:06.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 유빈이 예능 울렁증을 고백했다. 9월 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 오마이걸 유아, 승희, 유빈이 게스트로 출연했다. 이날 '놀토'에 첫 출연한 유빈은 애청자를 자처하며 "한해 선배님을 진짜 좋아한다. 멤버분들이 많이 놀리시는데 그걸 다 받아주시지 않나. 그게 너무 재밌다"고 팬심을 고백했다. 그러면서도 "제가 예능 울렁증이 있는데 오늘은 키 선배님한테 예능을 배워보고 싶다. 옆에서 직관하고 싶었다"며 한해와 키 사이에 앉은 이유가 오로지 키 때문이라고 밝혀 웃음을 안겼다. 이에 신동엽은 "너무 똑똑하다. 한해에게 한 번 인사치레하고 본격적인 본론으로 들어갔다"고 저격했다. 한해는 "이름도 '한우'라고 그랬다"는 넉살의 모함에도 불구 "기분 좋다"며 흐뭇한 미소를 지었다.]]></content>
    </entry>
</feed>