<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-20T02:17:10.547Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐♥이다해, 2세 계획 깜짝 공개 "예쁜 딸 어떨까"…눈물까지, 무슨 일? (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797895"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해와 세븐 부부가 가족계획을 깜짝 공개한다. 20일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’에서는 마카오로 동반 출장을 떠난 이다해와 세븐이 2세에 대해 솔직한 생각을 밝히는 모습이 그려진다. 앞서 마카오 국제 영화제에 초청받아 함께 마카오로 떠난 ‘해븐 부부’는 이날 영화제 일정을 마친 뒤, 홀가분한 마음으로 자유 여행에 나선다. 택시를 타고 이동하던 중 이다해는 신혼의 추억을 떠올리다가 “그땐 내가 열정이 넘쳐서 간장 등 각종 양념장을 다 만들어서 시댁에 보내드리곤 했는데”라고 털어놔 ‘스튜디오 멘토군단’을 깜짝 놀라게 한다. 이다해의 ‘요리 금손’ 면모에 세븐 역시 “바쁜 와중에 그것까지 하니까”라고 고마워하면서도, 이다해를 말렸다는 사실을 밝힌다. 이다해는 “당신엔 (세븐이) 내 마음을 몰라주는 거 같아 서운했지만 지금 생각해보면 좋은 남자였던 거 같다”라며 애정을 드러낸다. 잠시 후, 두 사람은 결혼 전에 함께 왔던 식당을 찾아가 그때 앉은 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+, 새 콘텐츠 몰려온다…김수현→주지훈, 쇼케이스 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005889702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005889702"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 새로운 콘텐츠로 돌아온다. 20일(현지시간) 싱가포르 마리나베이샌즈에서는 이틀간 콘텐츠 쇼케이스 행사를 진행해 2025년과 그 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을미리 공개한다. 전세계 디즈니 크리에이티브 스튜디오의 작품 예고편 및 독점 영상 공개를 비롯해 디즈니에서 공개될 새로운 한국 및 일본 콘텐츠를 소개하며 미국과 아태지역의 정상급 글로벌 스타들 또한 함께한다. 디즈니, 20세기 스튜디오, 서치라이트 픽터스, 월트디즈니애니메이션스튜디오, 픽사, 루카스 필름, 마블의 콘텐츠가 발표되고 ‘제76회 에미상’을 휩쓴 FX쇼군을 비롯한 재팬 콘텐츠, 그리고 한국의 콘텐츠들이 공개된다. 한국 오리지날 콘텐츠는 ‘조명가게’, ‘트리거’, ‘파인’, ‘하이퍼나이프’, ‘넉오프’, ‘나인퍼즐’이 소개된다. 20일 진행되는 ‘조명가게’ 시사회와 기자간담회는 강풀 작가와 감독으로 나선 배우 김희원, 주연배우 주지훈, 박보영이 참석한다. 21일에는 ‘트리거’의 김혜수, 정성일, ‘파인’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱 예능 전문' 탁재훈·이지혜, 이혼 예능까지…'원탁의 변호사들' 출격 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797894"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 이지혜, 신규진과 함께 이혼 변호사를 만난다. 20일 SBS미디어넷 측은 “SBS LIFE가 오는 12월 2일 론칭을 확정 짓고 시청자들과 만난다”고 밝혔다. SBS LIFE는 채널 명 그대로 종합 라이프 채널을 표방한다. ‘일상의 즐거움’이라는 슬로건 아래 시청자들의 일상에 깊숙이 들어가 다양한 프로그램을 통해 다채롭고 풍성한 즐거움을 선사할 예정이다. SBS LIFE의 첫 오리지널 프로그램 ‘원탁의 변호사들’은 열정 넘치는 법률사무소 대표 탁재훈를 비롯해 이지혜, 신규진 사무장이 실제 이혼 전문 변호사들과 함께 머리를 모아 별의별 이혼 사건을 분석하며 해결해 나가는 이혼 전문 예능 프로그램으로 12월 촬영을 앞두고 있다. 트로트 장르의 오리지널 프로그램도 선보인다. 모든 트로트 가수의 랭킹을 확인할 수 있는 최초의 트로트 차트쇼 ‘더 트롯쇼’를 시작으로 차별화 된 트로트 오리지널 프로그램을 지속적으로 확대할 예정이다. 한편 SBS LIFE는 건강, 미식, 여행, 반려동물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용타로' 정해인 "솔로 라이프? 가족이 무조건 1순위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259293"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 가족에 대한 속 깊은 마음을 드러냈다. 정해인은 20일 공개되는 이용진의 유튜브 채널 ‘용타로’에 출연해 “부모님이랑 시간을 많이 보내려고 한다”며 가족에 대한 애틋함을 드러냈다. 이용진은 놀라며 “솔로 라이프를 즐기며 살 줄 알았다”고 하자 “가족이 1번이라고 생각한다. 친구보다 가족이 먼저”라며 “지금 가족 해외여행을 계획하고 있는데, 어떨지 궁금하다”고 타로 카드 질문을 이어갔다. 정해인은 평소 가족에 대한 마음이 남다른 걸로 유명하다. 영화 ‘베테랑2’로 칸 영화제에 초청받을 당시에도 어머니를 모시고 가서 화제가 된 적 있으며 “2024년 제일 잘한 일이고, 배우 인생에서 손꼽을 수 있는 경험”이라고 밝히기도 했다. 이날 정해인은 7세 터울 동생과 관계, 결혼 시기, 임시완, 안보현, 김수현 등 절친들과 관계, 차기작에 대한 궁금증, 12년 뒤 자신의 모습, 정해인 공항패션의 시그니처인 검은색 모자를 계속 써도 좋을지 등 다양한 질문을 쏟아냈다. 특히 “이용진을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 김새롬·우지원, 꿈을 향해 달려가는 인생 2막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259292"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’의 김새롬과 우지원이 각자의 꿈을 향해 나아가는 모습을 선보였다. 지난 19일 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 11회에서 김새롬은 최종 목표인 ‘진행자’를 향해, 우지원은 ‘연기자’를 향해 노력하며 꽉 찬 하루를 보냈다. 김새롬은 “생활 패턴이나 마인드 자체가 다 안 맞았다”라며 결혼 생활 시작 3~4개월 후부터 사이가 삐걱거리기 시작했다고 과거를 떠올렸다. 이혼 후, 힘든 시간을 겪은 김새롬은 전 결혼반지를 녹여 펜던트를 만들고 그 안에 “더 이상 실수하지 않겠다”라는 다짐을 새겼다며 펜던트를 소개했다. 방송인 박슬기를 만나 대화를 나눈 김새롬은 이혼 당시 주변 사람들의 연락이 끊겼을 무렵 “새롬아 힘내라”라는 짧고 간결한 서장훈의 메시지에 큰 위안을 받았다고 고백했다. 그 후 ‘여자 서장훈’을 꿈꾸며 진행자라는 목표를 향해 달려온 시간. 김새롬은 힘든 시절 자신의 손을 놓지 않은 홈쇼핑에 고마운 마음을 전하며, 15년간 진행한 ‘김새롬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭, ♥조은정과 19금 영화 데이트? 불꽃 활활 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922896"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소지섭이 '절친' 송승헌의 주연작 '히든페이스' 개봉을 응원하며 의리를 자랑했다. 소지섭은 11월 19일 자신의 소셜 미디어 계정을 통해 영화 '히든페이스'(감독 김대우) VIP 시사회 참석 인증샷을 공개했다. 불꽃 이모티콘과 함께 송승헌의 아이디를 태그했고, 이에 송승헌 역시 불꽃 이모티콘으로 응원에 화답했다. 소지섭과 송승헌은 모 패션 브랜드 모델로 함께 데뷔한 막역한 사이다. 이를 본 네티즌들은 "소지섭이 아내 조은정과 영화관 데이트를 한 게 아니냐"는 반응을 보이고 있다. 소지섭은 17세 연하인 조은정과 지난 2020년 4월 결혼했다. 한편, 송승헌은 20일 개봉한 영화 '히든페이스'로 스크린 복귀했다. 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호날두, '선배' 이천수 유튜브 출연?…'날강두' 사태 언급하나 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797892"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리춘수' 이천수가 포르투갈의 축구선수 크리스티아누 호날두(이하 '호날두')를 자신의 유튜브 채널에 출연시키겠다는 포부를 밝혔다. 20일 방송될 MBC ‘라디오스타’는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며진다. 이천수는 대한민국 축구 역사에서 월드컵 4강 신화를 이룬 ‘2002 월드컵’의 주역. ‘악동’ 이미지로 유명한 그는 최근 유튜브 활동과, 다양한 예능 프로그램 등에 출연하며 찐 유튜버, 예능인다운 모습으로 눈길을 끌었다고. 하지만 대한축구협회에 대해 얘기한 것이 언급되자 단번에 몸을 사려 웃음을 자아냈다는 후문이다. 또한 그는 유튜버로 월드클래스 축구 선수인 호날두를 자신의 채널에 출연시킬 남다른 계획을 공개해 관심을 높인다. 호날두가 현재 몸담고 있는 알 나스르 FC에서 뛴 적이 있는 이천수는 “제 후배잖아요”라며 고무적인 모습을 보였는데, 공식 루트로 출연이 불가할 시 다양한 방법으로 그를 영상에 담을 방법을 공개해 모두를 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령 "'정숙한 세일즈' 성공… 여성 서사 길 트였다" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834230"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈'는 넓은 연기 스펙트럼을 증명할 수 있도록 도왔다는 점에서 배우 김성령에게 큰 의미를 갖는다. 그는 '정숙한 세일즈'와 '정년이'의 성공 속에서 여성들의 이야기를 중심으로 하는 극이 나올 환경이 갖춰졌다는 사실 또한 짚었다. 최근 김성령은 서울 강남구 청담동 한 카페에서 JTBC 드라마 '정숙한 세일즈' 관련 인터뷰를 진행했다. '정숙한 세일즈'는 성(性)이 금기시되던 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 방판 씨스터즈 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그렸다. 과감한 소재의 '정숙한 세일즈' 김성령은 오금희 역을 소화했다. 오금희는 따분한 일상 속 신나는 세계에 눈을 뜨게 되면서 방판에 합류하는 인물이다. 김성령은 '정숙한 세일즈'의 시나리오를 접했을 때 '성인용품 이야기를 방송에서 할 수 있다니 너무 재밌다'는 생각을 했다. 처음에는 작품이 애니메이션으로 방영된다는 이야기도 나왔단다. 당시를 떠올리던 김성령은 "'말도 안 돼. 애니메이션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS LIFE, 내달 채널 론칭…이혼 예능 '원탁의 변호사들' 첫 오리지널]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339983"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[건강·미식 등 다양한 주제 프로그램 선보일 예정 SBS미디어넷이 라이프 채널 SBS LIFE를 론칭하는 가운데, 첫 오리지널 프로그램으로 '원탁의 변호사들'을 선보인다. 20일 SBS미디어넷은 "SBS LIFE가 오는 12월 2일 론칭을 확정 짓고 시청자들과 만난다"며 "첫 오리지널 프로그램은 '원탁의 변호사들'"이라고 밝혔다. SBS LIFE의 론칭과 함께 SBS 미디어그룹의 케이블 채널은 SBS Plus, SBS funE, SBS M, SBS Sports, SBS Golf, SBS Golf2, SBS Biz, SBS F!L UHD 등 총 9개가 됐다. SBS LIFE는 채널명 그대로 종합 라이프 채널을 표방한다. '일상의 즐거움'이라는 슬로건 아래 SBS LIFE는 건강, 미식, 여행, 반려동물 등 다양한 분야의 프로그램을 제작하고 편성할 예정이다. SBS LIFE의 주력 테마를 담은 디지털 콘텐츠가 먼저 시청자들과 만난다. 'TV 동물농장'의 디지털 스핀 오프 '애니멀봐'의 T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 진영, 냉철+카리스마 다 잡은 첫 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259288"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 유니스 엔터테인먼트의 책임프로듀서로 변신한다. 다음달 18일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 극 중 진영은 유니스 엔터테인먼트의 책임프로듀서 대니얼 한 역으로 분한다. 그는 아이돌 리더 출신으로 오랜 연예계 생활로 길러진 노련함과 위기에서 빠른 판단을 내릴 수 있는 냉철함까지 모든 걸 겸비한 완벽남이다. 글로벌 걸그룹 런칭을 끝으로 한국 생활을 정리하려 했던 그는 어마무시한 비밀 폭탄을 장착한 오두리(정지소 분)를 만나게 되며 확고했던 마음이 흔들리기 시작한다. 이와 관련 오늘(20일) 공개된 스틸에는 진영의 카리스마 넘치는 포스가 시선을 사로잡는다. 그는 작곡, 프로듀싱, 앨범 컨셉까지 완벽하게 해내는 천부적인 기획자 대니얼 한으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['KBS 불공정 보도 사과 브리핑' 박장범 "편파적? 사람마다 느낌 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007917969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007917969"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박장범 KBS 사장 후보자가 과거 KBS 불공정 보도 사과 브리핑 논란과 관련해 입장을 밝혔다. 박장범 KBS 사장 후보자는 20일 열린 국회 과학기술정보방송통신위원회(과방위) 사흘째 인사청문회에서 과거 KBS 불공정 보도 사과 브리핑에 대해 이야기했다. 이날 이정헌 더불어민주당 의원은 "박장범 후보자가 KBS 앵커가 되고 나서 보도 공정성 훼손의 대표적 사례 네 가지를 꼽아서 앵커 브리핑하셨지 않나?"라고 질문했다. 박 후보자는 지난해 11월 15일 'KBS 뉴스9'에서 박민 KBS 사장이 대국민 사과한 '검언유착' 보도·오세훈 서울시장의 처가 땅 의혹 보도·김만배 녹취록 보도·고(故) 장자연 씨 사망에 대한 윤지오 씨 뉴스 출연 등에 대해 앵커 브리핑을 통해 '불공정 보도'라고 사과한 바 있다. 이와 관련해 박 후보자는 "(해당 아이템은) 제가 선택한 게 아니고 회사 경영진이 국민께 드리는 대국민 사과의 형식이었다"라며 "통상 회사의 입장을 대변하는 사과문은 경영진이 회의를 걸쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 독거 어르신 위해 5천만원 기부‥취약계층 위한 꾸준한 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922894"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 선한 영향력을 행사했다. 국제개발협력NGO 지파운데이션(대표 박충관)은 11월 20일 "고민시가 독거 어르신 및 겨울 취약계층을 위해 5,000만 원을 기부했다"고 전했다. 이번 기부금은 생계, 의료, 주거 지원 등 독거 어르신의 안정적인 생활을 지원하는 데 사용될 예정이다. 홀로 생계를 꾸리는 어르신들에게 월세와 공과금, 난방비 지원을 통해 따뜻한 겨울을 선사하고, 도움이 필요한 취약계층을 위해 사용될 예정이다. 고민시는 지파운데이션을 통해 2020년에는 미혼한부모 가정을 위한 나눔을 실천하였으며, 2023년에는 가정의 달을 맞아 국내 아동 청소년 및 미혼한부모 가정에 3,000만 원을 기부하였다. 꾸준히 국내 취약계층을 위한 기부 활동에 앞장서고 있는 배우 고민시는 이번 기부를 통해 도움이 필요한 독거 어르신 및 겨울 취약계층을 응원하며 더 많은 사람들에게 온기를 전하고 있다. 추운 겨울, 사회적 관심이 더욱 필요한 이웃들을 위한 나눔의 메시지가 널리 퍼지길 바라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼굴 홀쭉해졌네…문근영 희귀병 완치 후 근황 “친구들 고마워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003599261"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영(37)이 근황을 공개했다. 문근영은 최근 자신의 소셜미디어에 친구들과 찍은 사진을 올렸다. 문근영은 “5년 만에 만난 팀 유령. 20대였던 친구들이 30대가 됐고, 각자의 자리도 상황도 많이 바뀌었지만 5년 전의 텐션 그대로인 소중한 친구들”이라고 글을 올렸다. 이어 “그때에도 지금도 너흰 선물 같은 존재야! 나랑 놀아줘서 많이 고맙고 또 고마워”라고 덧붙였다. 문근영은 2017년 급성구획증후군 진단을 받고 네 차례에 걸쳐 수술을 받았다. 이 질환은 구획 내 조직압 증가로 근육과 신경조직으로 통하는 혈류가 일정 수준 이하로 감소하면서 심한 통증과 마비, 신경 조직 손상 등을 유발한다. 그는 지난달 21일 인스타그램에 “감사하게도 생각보다 많은 분이 내 건강을 걱정해 주시더라”라며 “저는 완전히 치료되었고 지금은 아주 건강한 상태다. 비록 살이 조금 찌긴 했지만 매일 저의 팩폭(팩트 폭격) 영상을 보며 다이어트 중이니 이제는 건강 걱정 대신 다이어트 성공을 응원해달라”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학가요제', 오디션 최초 '前연인' 맞대결?…최여원, 미련 철철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259286"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제' 경연 무대에서 전남친, 전여친의 가슴 아픈 '이별곡' 무대가 성사됐다. 심사위원이자 '보컬 교과서'라 불리는 가수 임한별은 한 참가자에게 '입덕' 고백을 해 관심이 쏠린다. 21일 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 지옥의 3라운드 '1:1 데스매치'의 마지막 이야기가 펼쳐진다. 3라운드는 레전드 심사위원들마저 혀를 내두른 '선곡 맞교환전'으로, 극악 난이도의 미션 속에서도 패기와 역량을 드러내 준결승전에 진출할 주인공들은 과연 누구일지 많은 기대가 모아지고 있다. 이런 가운데, '전여친 감성' 최여원은 '전남친 무드' 김태윤과 애절함이 뚝뚝 묻어나는 이별 발라드로 맞대결에 나선다. 최여원은 앞서 1라운드에서 맑은 매력의 독보적인 음색을 선보이며 시청자들에게 제대로 눈도장을 찍었다. 최여원이 부른 '봄이 오는 길'은 공식 유튜브 채널 조회수 220만뷰(19일 기준)를 넘어서며 뜨거운 인기를 이어가고 있다. "마지막 사랑"이라 부르짖으며 미련 가득한 최여원,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 팬들 위한 연말 이벤트 연다...'성탄총동원 더 무비' 12월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317343"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 따뜻한 무대로 팬들의 마음을 또 한 번 두근거리게 할 예정이다. 오는 12월 18일, 정동원의 지난 3년간 콘서트 무대 하이라이트를 담아낸 첫 번째 콘서트 실황 영화 '정동원 성탄총동원 더 무비'가 개봉한다. 크리스마스를 대표하는 콘서트 '정동원 성탄총동원'은 매년 전석 매진을 기록하며 큰 화제를 모았다. 트로트뿐만 아니라 색소폰 연주, 뮤지컬, 발라드 등 다양한 장르를 넘나드는 다재다능한 아티스트 정동원은 팬들의 마음을 사로잡으며 다채로운 무대를 선보였다. 할아버지와의 추억이 담겨있는 '할아버지의 색소폰' 무대는 팬들에게 마음을 울리는 여운을 남겼으며, '우주총동원'을 위한 팬송 '영원(Forever)' 라이브 무대는 깊은 감정선과 감미로운 목소리로 잊지 못할 감동을 안겼다. 이 감동의 순간을 이제 CGV 전국 상영관을 통해 더 크고 선명하게 만날 수 있다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는 선명한 스크린과 풍성한 사운드로 지난 3년간의 공연 현장감을 그대로 담아내 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라스' 이천수 "호날두 유튜브 출연? 제 후배니까…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259285"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 전직 축구선수 이천수가 월드클래스 축구 선수 ‘크리스티아누 호날두’(이하 호날두)를 자신의 유튜브 채널에 출연 성사시키겠다는 포부를 밝혀 궁금증을 높인다. 또한 선배 안정환에게 ‘예능’ 프로그램 출연을 부탁했다 계속 거절당하는 중이라고 밝혀 관심을 끈다. 20일 방송될 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며진다. 이천수는 대한민국 축구 역사에서 월드컵 4강 신화를 이룬 ‘2002 월드컵’의 주역. ‘악동’ 이미지로 유명한 그는 최근 유튜브 활동과, 다양한 예능 프로그램 등에 출연하며 찐 유튜버, 예능인다운 모습으로 눈길을 끌었다고. 하지만 대한축구협회에 대해 얘기한 것이 언급되자 단번에 몸을 사려 웃음을 자아냈다는 후문이다. 또한 그는 유튜버로 월드클래스 축구 선수인 호날두를 자신의 채널에 출연시킬 남다른 계획을 공개해 관심을 높인다. 호날두가 현재 몸담고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’, 내년 1월 4일 tvN 편성 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854858"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘별들에게 물어봐’가 탈 지구급 라인업과 함께 2025년 1월 4일 tvN 편성을 확정했다. tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡의 지구 밖 생활기를 그린다. 국내 최초로 시도되는 우주정거장 배경의 스페이스 오피스물로 많은 관심을 모으고 있다. 로맨틱 코미디의 대가 서숙향 작가와 섬세한 연출로 두터운 팬층을 형성한 박신우 감독이 ‘질투의 화신’ 이후로 다시 호흡을 맞춘다. 여기에 이민호, 공효진, 오정세, 한지은, 김주헌, 이엘, 이초희, 허남준 등 믿고 보는 배우들이 총출동해 기대감을 높인다. 먼저 이민호는 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역으로 분한다. 공룡은 아무에게도 말 못 할 비밀스러운 미션을 품고 우주로 가는 우리나라 최고 재벌가인 MZ 그룹의 예비 사윗감.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경진 “청력 이상, 호흡곤란까지” 반년간 병원행 (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164035"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘박원숙의 같이 삽시다’ 이경진이 청력 이상과 호흡 곤란 증상을 언급한다. 21일 방송에서 자매들은 각자 인생의 고난에 대해 토로한다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며, 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 한편, 이경진과 문희경의 라인댄스 실력이 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도하게 만든다. 또 이경진과 문희경은 각자 맡았던 배역에 대해 이야기한다. 문희경은 실제로는 8살 나이 차인 배우 송윤아의 엄마 역할을 직접 따낸 일화를 공개하며 나이와 장르의 벽을 넘나드는 연기 열정을 보여준다. 또한 이경진은 과거 ‘결혼하고 싶은 여자 1위’에 오르게 만들어준 드라마 ‘세자매’ 촬영 당시 동료 배우 정윤희에 얽힌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 眞 정서주 VS 眞 안성훈, 리벤지 매치 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259282"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 정서주와 안성훈의 리벤지 매치가 펼쳐진다. 20일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '태클을 걸지 마' 특집을 꾸며진다. 트롯계 대부 진성을 필두로 곰탕 보이스 홍자, 안경 미남 안성훈, 트롯 특전사 박군, 트롯 미소천사 이수연, 창작의 신 카피추 등 최강 진성 문파 식구들이 출격해 TOP7과 치열한 노래 대결을 펼친다. 앞선 김연자 문파와의 대결에서 쓰디쓴 패배를 맛본 TOP7이 진성 문파를 꺾고 승리를 거머쥘 수 있을지 귀추가 주목된다. 그 중에서도 '미스트롯3' 진(眞) 정서주와 '미스터트롯2' 진(眞) 안성훈의 리벤지 메치가 성사돼 기대감을 증폭시킨다. 두 사람의 전적은 1대0으로 안성훈이 한발 앞선 상황. 정서주는 "여기는 제 홈그라운드이기 때문에 오늘은 제가 100점을 받아 보겠다"라며 야심 찬 포부를 밝힌다. 두 번째 '진진 대첩'에 양 팀의 응원전도 극으로 치달았다고 전해져 기대를 더한다. 선공에 나선 정서주는 진성의 '그 이름 어머니'로 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피지컬100’ 시즌3, 판 키웠다…아시아 몸짱 다 모여라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001962"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피지컬100’이 판을 키웠다. 시즌3에서 아시아 대항전으로 확장됐다. 넷플릭스 측은 20일 “전 세계를 뒤흔든 피지컬 컴피티션의 절대 강자 넷플릭스(Netflix) 예능 ‘피지컬: 100’이 아시아로 무대를 넓혀 더 강력한 시즌3로 돌아온다”고 밝혔다. ‘피지컬: 100’은 가장 완벽한 피지컬을 가진 최고의 ‘몸’을 찾기 위해 최강 피지컬이라 자부하는 100인이 펼치는 극강의 서바이벌 게임 예능이다. 새 시즌에 대한 기대가 뜨거운 가운데, 시즌3에서는 아시아 피지컬 최강자들이 뜨겁게 맞붙는다. 지난 시즌 엔딩의 “완벽한 피지컬에 대한 우리의 탐구는 계속될 것”이라는 문구와 함께 더 강력한 체전을 예고한 바, 막강한 글로벌 참가자들이 각 국가의 자존심을 건 국가대항전을 벌일 것으로 기대된다. 나이와 성별, 체급, 직업, 국적을 불문하고 완벽한 ‘몸’을 자부하는 육각형 피지컬들의 뜨거운 진검승부가 다시 한번 시청자들의 도파민을 폭발시킬 전망이다. 특히 시즌을 거듭할수록 광대해진 세계관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경진, 하루아침에 청력 이상 "숨도 안 쉬어져" 토로('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522488"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 갑자기 생긴 청력 이상을 고백한다. 21일 방송하는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서 사선녀들이 각자 인생의 고난을 토로한다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며, 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 한편, 이경진과 문희경의 라인댄스 실력이 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도하게 만든다. 이경진과 문희경은 각자 맡았던 배역에 대해서도 이야기한다. 문희경은 실제로는 8살 나이 차인 배우 송윤아의 엄마 역할을 직접 따낸 일화를 공개하며 나이와 장르의 벽을 넘나드는 연기 열정을 보여준다. 이경진은 과거 '결혼하고 싶은 여자 1위'에 오르게 만들어준 드라마 '세자매' 촬영 당시 동료 배우 정윤희에 얽힌 오해를 밝힌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 방지민, 싱그럽게 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922893"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나 방지민이 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“풍기문란죄” 당혹스러울 정도, 男 트로트 가수 플러팅 어땠길래(미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922892"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 누나 팬 저격 플러팅 기술이 공개된다. 11월 20일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '태클을 걸지 마' 특집으로 꾸며진다. 트롯계 대부 진성을 필두로 곰탕 보이스 홍자, 안경 미남 안성훈, 트롯 특전사 박군, 트롯 미소천사 이수연, 창작의 신 카피추 등 최강 진성 문파 식구들이 출격해 TOP7과 치열한 노래 대결을 펼친다. 앞선 김연자 문파와의 대결에서 쓰디쓴 패배를 맛본 TOP7이 진성 문파를 꺾고 승리를 거머쥘 수 있을지 귀추가 주목된다. 그중에서도 '미스트롯3' 진(眞) 정서주와 '미스터트롯2' 진(眞) 안성훈의 리벤지 메치가 성사돼 기대감을 증폭시킨다. 두 사람의 전적은1대0으로 안성훈이 한발 앞선 상황. 정서주는"여기는 제 홈그라운드이기 때문에 오늘은 제가100점을 받아 보겠다"라며 야심 찬 포부를 밝힌다. 두 번째'진진 대첩'에 양 팀의 응원전도 극으로 치달았다고 전해져 기대를 더한다. 선공에 나선 정서주는 진성 의'그 이름 어머니'로 뜨거운 울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 윤지윤, ‘진짜 심쿵하겠어’ 청순美 가득 손키스 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922891"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 진정한 얼죽코, 앙상한 학다리로 이런 포즈 가능? [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922890"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 관능적인 매력을 뽐냈다. 프랑스 럭셔리 브랜드 에스.티.듀퐁(S.T.Dupont)에서 12월호 WWD를 통해 배우 나나의 두번째 화보를 추가 공개했다. 내년에 영화 '전지적 독자 시점' 개봉을 앞두고 있는 나나는 에스.티.듀퐁(S.T.Dupont)에서 처음으로 선보이는 여성용 핸드백과 함께 관능적인 아름다움을 표현해 냈다. 새로운 헤어 스타일로 카리스마 넘치는 매력을 보여준 나나는 현장에서 프로페셔널한 모습으로 촬영을 이끌어 갔다. 화보 천재라는 수식어 다운 완벽한 포즈와 뛰어난 집중력으로 현장 스태프들의 찬사가 끊임없이 이어졌다는 후문. 특히 이번 화보는 에스.티.듀퐁 고유의 우아함과 나나의 대담한 매력이 어우러져, 완벽한 이미지를 완성했다. 럭셔리의 대명사로 자리 잡은 에스.티.듀퐁과 나나의 특별한 만남은 대중의 관심을 한껏 끌어올리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지닦남' 시즌 종료…1,536km만큼의 감동+웃음 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259276"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들' 8박 9일간의 몽골 대장정이 마무리됐다. 지난 19일 방송된 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에서는 '없으면 없는 대로' 떠난 8박 9일간의 몽골 환경 여행 대장정 그 여섯 번째 이야기가 그려졌다. '지닦남' 김석훈, 권율, 임우일, 신재하, 노마드션 다섯 남자는 몽골 여행 종착지인 올랑 올에서 자급자족하며 살아가는 몽골 유목민과 시간을 보내며 환경과 소비에 대해 돌아보는 시간을 가졌다. '지닦남' 크루들은 없으면 없는 대로, 최소한의 소비로 살아가는 몽골 유목민 생활에 완벽 동화됐다. 임우일은 대한 몽골인 포스를 뿜어내며 말을 타고, 권율과 신재하는 아이들과 허물없이 놀아주며 찐 삼촌미를 과시했다. 프로 육아러 김석훈 역시 아이들을 보자마자 아빠 미소를 지으며 유목민 가족에게 푹 빠진 모습을 드러냈다. 유목민 가족은 크루들에게 몽골 최고급 음식인 '허르헉'을 내어주며 먼 곳에서 온 손님들을 진심으로 환대했다. 허르헉은 솥에 양고기와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 정세비, 해맑게 꽃미모 발산 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922889"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호X공효진 ‘별들에게 물어봐’ 내년 1월에 볼 수 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001959"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호와 공효진의 우주 오피스물 ‘별들에게 물어봐’가 내년 1월 편성을 확정했다. tvN 측은 20일 이 같은 소식을 전하며 드라마 스틸컷을 공개했다. 2025년 tvN 첫 드라마 주자로 나서는 tvN 첫 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우)는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡의 지구 밖 생활기를 그린다. 국내 최초로 시도되는 우주정거장 배경의 스페이스 오피스물로 많은 관심을 모으고 있다. 로맨틱 코미디의 대가 서숙향 작가와 섬세한 연출로 두터운 팬층을 형성한 박신우 감독이 ‘질투의 화신’ 이후로 다시 호흡을 맞춘다. 여기에 이민호, 공효진, 오정세, 한지은, 김주헌, 이엘, 이초희, 허남준 등 믿고 보는 배우들이 총출동해 기대감을 높인다. 먼저 이민호는 우주관광객 자격으로 며칠간 우주정거장에 머무르게 되는 산부인과 의사 공룡 역으로 분한다. 공룡은 아무에게도 말 못 할 비밀스러운 미션을 품고 우주로 가는 우리나라 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 女BJ에 뜯긴 8억보다 비싼 유명세, 이러니 신고 늦을 수 밖에 [이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922888"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우, 그룹 JX(제이엑스)로 활동 중인 김준수가 아프리카TV 여성 BJ A씨로부터 협박을 당해 8억 4000만원 상당의 금액을 갈취 당하는 피해를 입었다. 그러나 김준수가 얼굴이 알려졌다는 이유만으로 치르고 있는 '유명세'는 8억원을 훌쩍 뛰어넘은 듯 보인다. 지난 11월 13일 김준수를 상대로 2020년 9월부터 지난달까지 101차례에 걸쳐 8억 4000만원 상당을 빼앗은 A씨에 대해 공갈 혐의로 구속영장이 발부됐다는 소식이 전해졌다. A씨는 김준수와의 사적 대화를 녹음해 이를 유포할 것처럼 협박해 금품을 뜯어냈다. A씨 직업은 아프리카TV BJ로 알려졌다. 지금까지 조사된 바에 따르면 A씨 범행 목적은 마약류 투약 대금을 마련하는 것이었으며, 현재 서울중앙지법에서 마약류 관련 사건으로 재판받고 있다. 김준수는 팬카페를 통해 "난 근데 당당해. 난 잘못한 거 없고 5년 전 이야기이고 그 후로 난 이런 것도 내 실수라고 생각해서 사람들은 안 만난 거야. 어떤 의도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 걸그룹 데뷔 1년만 해체→'15년' 공백기…솔직한 속내 고백 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797890"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현진이 한국 무용을 전공하다 걸그룹과 배우 등 연예계에 입문하게 된 과정을 밝힌다. 20일 방송하는 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭(이하 '유퀴즈')’에는 이탈리아에서 온 러블리 셰프 파브리치오 페라리와 부검으로 죽음의 실마리를 찾는 법의학자 김문영, 배우 서현진이 출연한다. 15년 연속 미슐랭 원스타의 주인공이자 백종원의 애제자로 활약 중인 이탈리안 셰프 파브리치오 페라리가 ‘유 퀴즈’를 찾는다. 파브리는 화제의 중심이었던 ‘흑백요리사’ 출연 이후의 근황과 더불어, 화학과 미술을 좋아하던 법학도에서 요리를 시작하게 된 계기를 공개한다. 요리 시작 2년 만에 미슐랭을 받을 수 있었던 비결부터 15년 연속 미슐랭 스타를 그만두고 그를 한국으로 오게 한 의외의 인물과 공항에 입국 하자마자 바로 전주로 잡혀간(?) 사연도 흥미를 자아낸다. 그야말로 운명이라고 할 만한 한국 정착 계기 역시 관심을 더한다. 사찰 음식의 명장, 정관 스님에게 직접 요리를 배웠던 여정들과 함께, 김치 홍보대사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 윤지윤, 수줍게 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922887"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 전 남친 신동엽도 섭외했는데 무통보 하차…유튜브엔 상도덕 없나 [MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399601"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼모델 출신 방송인 이소라가 진행하던 유튜브 채널 ‘슈퍼마켙’에서 무통보 하차 당했다는 의혹이 불거졌다. 해명에만 급급하던 제작사는 뒤늦게 사과했다. 제작사의 행동이 상도덕에 어긋난다는 지적이 쏟아지고 있다. 19일 ‘슈퍼마켙’ 제작사 메리앤시그마는 “본 채널은 ‘메리고라운드컴퍼니’와 ‘더 서비스센터’가 합작하여 다양한 오리지널 콘텐츠를 선보이기 위해 개설한 유튜브 채널”이라며 “‘슈퍼마켙 소라’는 메리앤시그마의 첫 번째 오리지널 콘텐츠로, 작년 12월부터 올해 6월까지 여러분들의 많은 사랑을 받았다”고 밝혔다. 이어 “여러 매체를 통해 기사화된 내용대로 ‘슈퍼마켙 소라’는 시즌제 개념으로 시즌1을 마무리한 후 다음 시즌에 대한 계획을 세우고 있다”면서 “현재 방영 중인 ‘은세의 미식관’은 새롭게 기획한 두 번째 오리지널 콘텐츠로, 총 5부작으로 방영될 예정이다. 이후에도 다양한 출연자와 함께 새로운 콘텐츠를 준비하고 있다”고 해명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 황정음 "헤어질 때도 말 예쁘게 해야...여자가 한 맺히면 안 좋아" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317342"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 또다시 방송에서 전남편을 저격했다. 19일 방송된 SBS Plus·E '솔로라서'에서는 배우 채림이 프로필 촬영 때문에 아들 민우와 함께 서울로 올라와 바디 프로필 촬영까지 마친 근황이 공개됐다. 이날 채림은 프로필 촬영을 마친 후 갑자기 근육 펌핑에 돌입해 의아함을 안겼다. 알고 보니 배우 프로필 촬영 후, 바디 프로필 촬영에 들어가기 위해 준비에 나선 것. 모든 촬영이 끝난 후 아들 민우와 한강데이트에 나선 채림은 한강 위 튜브 보트를 타러 갔다. 민우는 채림에게 "물이 떨어지는 걸 보면 꼭 물이 보석같다"라고 말했다. 이에 황정음은 "어쩜 말을 저렇게 예쁘게 하나. 남자는 말을 예쁘게 해야 한다. 여자를 꼬실 때도 그렇고. 여자랑 같이 살 때도 그렇고. 그리고 여자랑 헤어질 때도 말을 예쁘게 해야한다"라며 자신의 경험을 비교한 듯한 비유를 했다. 이어 황정음은 "여자를 한 맺히게 하면 별로 안 좋다"라며 의미심장한 말을 남겼다. 이후 황정음은 프러포즈 반지 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 내년 새 팬콘 '미드나잇 선' 개최…1월 인스파이어 아레나서 첫 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259275"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준호가 내년 새로운 팬콘서트와 함께 적극적인 글로벌 행보를 펼친다. 20일 JYP엔터테인먼트 측은 공식 SNS를 통해 이준호 2025 팬콘서트 'Midnight Sun'(미드나잇 선) 개최소식을 전했다. 이준호의 'Midnight Sun'은 올해 1월 '다시 만나는 날' 이후 약 1년만의 솔로 단독공연이다. 특히 1월25~26일 인천 인스파이어 아레나 공연과 함께, 2월 8~9일 일본 도쿄, 3월1일(이하 현지시간)~2일 브라질 상파울루 등의 일정으로 추진, 차기작 활약과 함께 펼쳐질 글로벌 소통을 가늠케 한다. 이준호의 'Midnight Sun' 인천 티켓은 △이준호 공식 팬클럽 1기 : 12월 2일 밤 8시 △핫티스트 9기 : 12월 4일 밤 8시 △일반예매 12월 6일 밤 8시 등의 일정으로 예매오픈된다. 관련사항은 추후 공식 SNS 채널을 통해 확인 가능하다. 한편 이준호는 차기작인 넷플릭스 시리즈 '캐셔로'로 '올라운더' 행보를 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, '황금촬영상' 여우주연상 수상…“데뷔 첫 영광, 계속 성장할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259273"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 데뷔 14년만의 첫 여우주연상 타이틀과 함께, 거듭된 성장욕심을 드러냈다. 20일 이음해시태그 측은 정소민이 최근 제44회 '황금촬영상'에서 여우주연상을 수상했다고 전했다. 이번 정소민의 수상은 영화 '30일' 주인공 홍나라 캐릭터로 선보인 능청스러우면서도 몰입감있는 코믹연기로 대중적인 화제를 얻은 바에 따른 것으로 전해진다. 특히 2010년 드라마 '나쁜 남자' 데뷔 이후 14년간 '엄마친구아들', '환혼', '영혼수선공', '이번 생은 처음이라', '아버지가 이상해', '장난스런 KISS' 등 드라마는 물론 영화 '늑대사냥', '아빠는 딸', '스물' 등 스크린활약을 통해 꾸준히 자신의 무게감을 늘려왔던 그의 첫 여우주연상 영광으로서 주목받고 있다. 정소민은 “데뷔 후 첫 여우주연상이라는 큰 상을 받게 되어 정말 영광스럽다. 저는 제 일이 다른 무엇보다 재미있고 좋다. 앞으로도 지금 같은 마음으로 오래오래 제가 하는 일을 즐기며 사랑하라는 의미에서 주신 상 같다”면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 최정은, 다정한 아이컨택 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922886"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이돌 출신 맞네…서현진, '유퀴즈'서 밀크 데뷔곡 라이브 "20년 만에 가수 소환"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522487"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 아이돌 데뷔곡 라이브 무대를 펼친다. 20일 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 이종혁 작가 이언주)' 270회에는 이탈리아에서 온 러블리 셰프 파브리치오 페라리와 부검으로 죽음의 실마리를 찾는 법의학자 김문영, 배우 서현진이 출연한다. 15년 연속 미슐랭 원스타의 주인공이자 백종원의 애제자로 활약 중인 이탈리안 셰프 파브리치오 페라리가 '유 퀴즈'를 찾는다. 파브리는 화제의 중심이었던 '흑백요리사' 출연 이후의 근황과 더불어, 화학과 미술을 좋아하던 법학도에서 요리를 시작하게 된 계기를 공개한다. 요리 시작 2년 만에 미슐랭을 받을 수 있었던 비결부터 15년 연속 미슐랭 스타를 그만두고 그를 한국으로 오게 한 의외의 인물과 공항에 입국 하자마자 바로 전주로 잡혀간 사연도 흥미를 자아낼 전망. 그야말로 운명이라고 할 만한 한국 정착 계기 역시 관심을 더한다. 사찰 음식의 명장, 정관 스님에게 직접 요리를 배웠던 여정들과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH, 日 신곡 'Wishful Winter' 프리뷰 공개…'위시풀 발라드' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003259272"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT WISH(엔시티 위시)의 일본 첫 정규행보는 따뜻한 발라드 하모니로 기억될 전망이다. 20일 SM엔터테인먼트 측은 NCT WISH 일본 첫 정규 'WISHFUL'의 타이틀곡 'Wishful Winter'(위시풀 윈터) 프리뷰를 공개했다. 공개된 바에 따르면 'Wishful Winter'(위시풀 윈터)는 총 13곡 구성에 담긴 NCT WISH의 정체성과 색감들을 망라한 겨울감성 발라드다. 이 곡은 아르페지오 피아노 사운드와 맞물린 스트링 호흡과 함께, NCT WISH 멤버들의 섬세한 보컬감이 주는 따뜻한 기운이 핵심매력이 될 것으로 전해진다. 한편 NCT WISH는 최근 진행중인 '2024 NCT WISH ASIA TOUR LOG in JAPAN'와 함께, 오는 27일 0시 일본 첫 정규 'WISHFUL'의 전곡 음원을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 정세비, 러블리한 코트 여신 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922885"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 로제 아파트 건물주 포스, 어둠 속 코찡긋 플러팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922884"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로제가 스타일리시한 면모를 뽐냈다. 로제는 11월 19일 서울 여의도 KBS에서 '더 시즌즈-이영지의 레인보우' 녹화에 참여했다. 이날 로제는 어둠 속에서도 빛나는 금발 헤어를 하고 등장해 시선을 집중시켰다. 로제는 시스루 셔츠, 가죽 미니스커트에 허벅지까지 올라오는 니삭스를 매치한 착장으로 시크하면서도 러블리한 매력을 동시에 발산했다. 로제의 슬렌더 몸매 역시 눈길을 끈다. 한편 로제는 브루노마스와 함께 부른 '아파트(APT.)'로 전 세계 팬들 사이에서 큰 인기를 얻으며 신드롬을 일으켰다. 로제는 오는 22일 두 번째 선공개 싱글 '넘버 원 걸(number one girl)'을 발표한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 이러니 체지방률 14% “배달앱 써본 적 없어”→기계치 셀프 인증 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922883"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 배달앱을 한 번도 사용한 적 없다고 밝혀 놀라움을 안겼다. 11월 19일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 아들 민우와 서울 나들이를 떠난 채림의 일상이 공개됐다. 이날 채림은 서울의 한 스튜디오에서 프로필 촬영을 마친 후 민우와 한강으로 향했다. 제주도에서 거주 중인 채림은 지인의 도움을 받아 피크닉 세트를 대여했다. 텐트부터 조명까지 모두 갖춰진 피크닉 세트에 채림은 "렌트가 된다는 걸 완전히 몰랐다. 난 다 싸들고 다닌다. 서울에서도 그랬다. 이렇게 간편할 수가 있냐"고 감탄했다. 잔디밭에 자리잡은 채림은 생애 첫 배달 주문까지 시도했다. 그러나 현재 위치를 모르는 탓에 주소지 입력조차 쉽지 않았다. 채림은 "배달앱을 한 번도 사용 안 해봤다. 배달 음식도 잘 안 먹는다. 특히 제주도 집은 배달이 안 온다. 서울에서 살 때도 잘 시켜 먹질 않으니까 어플도 없다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 심각한 기계치라고 덧붙인 채림은 "기계가 하라는 건 잘 못한다. 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 아사히, 바지 기장 바로잡고 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922882"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["벌거벗고 뛰어다니고파" 이제훈→차은우, 자연인 모드 ON (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797887"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시티 보이즈’ 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 핀란드 패치를 시작한다. 12월 6일 첫 방송될 tvN ‘핀란드 셋방살이’가 생존력 제로(0) 시티 보이즈들의 대환장 핀란드 관찰일지를 담은 하이라이트 영상으로 네 사람의 반전 매력을 기대케 하고 있는 것. 공개된 하이라이트 영상은 핀란드 북쪽 끝 찐 시골에 떨어진 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 웃음 가득한 로컬 라이프를 소개한다. 각양각색 개성만큼이나 살아가는 방식도 저마다 다른 네 남자의 유쾌한 시너지가 보는 이들마저 폭소하게 만들고 있다. 특히 “할 줄 아는 게 없다”는 연기 밖에 모르는 바보 맏형 이제훈의 허당 모멘트가 시선을 사로잡는다. 영화로 쌓은 간접 경험만 가득하고 실전은 무경험인 이제훈은 “영화에서는 이런 거 잘 되던데”라며 예상과 다르게 흘러가는 아날로그 라이프에 당혹감을 드러내고 있다. 해맑은 미소에 가려진 맏형의 예상치 못한 반전에 동생들은 경악을 금치 못하고 있어 그의 실체가 궁금해진다. 시티 보이즈의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 소정환, 여심을 붙잡는 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922879"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 두손 들고, 송해나 이마짚…"제발 하지마" 초토화 반전 (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797886"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기에서 누구도 예상치 못한 ‘초특급 반전’이 발생한다. 20일(오늘) 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 23번지’가 발칵 뒤집어진 데이트 선택 결과가 공개된다. 이날 ‘막차 특집’ 23기 솔로남녀는 새로운 데이트 선택에 돌입한다. 하지만 예상치 못한 전제가 깔린 데이트 선택이라 모두를 놀라게 한다. 이에 스튜디오 MC 이이경은 “이번이 기회!”라고 기대감을 드러낸 반면, 영철은 “파장이 있겠는데?”라고 데이트 선택 후폭풍을 예상해 궁금증을 자아낸다. 드디어 데이트 선택이 진행되고, 한 솔로남은 “진짜? 진짜 레알이야?”라고 황당함을 감추지 못한다. 송해나 역시, “어떡해…”라며 발을 동동 구른다. 이후로도 계속되는 반전 결과에 결국 또 다른 솔로남은 “제발 하지 마. 그건 아니잖아…”라고 절규까지 한다. 더욱이, 3MC 데프콘-이이경-송해나를 ‘멈춤 버튼’ 누르게 한 충격 선택까지 터져나와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽X정채연, 김혜은과 맞대면…긴장감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005889648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005889648"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 황인엽과 정채연이 연인이 된 가운데 엄마 김혜은과 마주한다. 21일 방송되는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서는 김산하(황인엽 분)와 그의 어머니 권정희(김혜은 분) 그리고 윤주원(정채연 분)까지 세 사람의 숨 막히는 삼자대면이 그려진다. 20년 전 오빠가 갖고 싶었던 윤주원은 이웃으로 이사 온 김산하를 보자마자 친오빠처럼 따르며 가족이 되고 싶어했다. 딸을 잃은 고통 속에 힘든 권정희 눈엔 그마저도 상처를 후벼파는 가시와도 같았고 결국 윤주원에게 마치 맡기 싫은 짐을 떠넘기는 것처럼 “너 가져”라는 말을 내뱉으며 김산하를 버려둔 채 해동시를 떠나버렸다. 하지만 권정희가 불의의 사고로 다리를 다치고 거동이 힘들어지자 김산하는 윤주원과 정든 가족들을 뒤로 하고 병간호를 위해 서울로 향했다. 그렇게 10년이 흐르고 해동시로 돌아온 김산하는 더이상 주저하는 법 없이 윤주원에게 오래도록 간직한 고백을 전했다. 이에 두 사람은 가족이 아닌 연인으로 설레는 하루하루를 보내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 14년 전부터 솔비와 ♥핑크빛?…궁합 90점 "호감 이어지면 만남" (돌싱포맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797885"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민과 솔비가 궁합 90점이 나오면서 1:1 데이트를 통해 진솔한 대화를 나눴다. 19일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 '돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 솔비, 장희진, 김소은이 출연해 '돌싱포맨'과 소개팅을 꾸렸다. 이날 솔비에게 김준호는 "이 미팅이 장난이 아닌데 어떻게 초대에 응하셨냐"고 물었고, 솔비는 "어떤 마음이 싹틀 수 있다. 어떻게 될지 모른다"고 의미심장한 한마디를 남겼다. 1:1 커플 선정은 사주 궁합으로 정해졌다. 궁합 점수가 제일 높은 점수는 90점이라는 말에 솔비는 "그 정도면 결혼해야 하는 거 아니야?"고 기대감을 드러냈다. 최고 점수인 90점 커플의 주인공은 이상민과 솔비였다. 김준호는 "두 분은 운명적이다. 2010년 기사를 봤는데 '음악의 신 이상민, 솔비 섹시한 자태에 미치겠어'이다"며 14년 전부터 얽힌 운명이라며 웃었다. 솔비는 "오빠랑 본 지 오래됐는데 평소에 저랑 궁합이 잘 맞는다고 생각했냐"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 소정환-아사히, 사이좋게 대화하며 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922878"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 11월 20일 오전 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아형PD♥' 민경훈, 결혼식 현장 공개…강호동·서장훈 눈물('아는 형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522486"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님'이 민경훈의 결혼식 현장을 공개한다. 19일 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'은 공식 계정에 민경훈의 결혼식 현장이 담긴 예고편을 공개했다. 앞서 민경훈은 지난 17일 서울 중구 신라호텔에서 '아는형님' 출신 신기은 PD와 결혼식을 올렸다. 결혼식은 양가 가족과 친인척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행됐다. 두 사람은 취미가 비슷해 정보를 공유하며 가까워졌고, 지난해 연말부터 연인으로 발전했다. 이날 '아는 형님'은 "홀로 걸어왔던 여행의 길에서 앞으로를 함께할 인연의 손을 잡고 첫 발자국을 내딛는 순간"이라며 민경훈과 신기은 PD의 모습을 공개했다. 민경훈은 행복한 미소를 지으며 버진로드를 걸었고, 이를 지켜보는 강호동, 서장훈, 이상민은 울컥하며 눈물을 훔치기도 했다. 특히 이날 결혼식에서 '아는 형님' 멤버들이 민경훈의 결혼을 축하하기 위해 직접 축가를 불렀다고 알려져, 본방송에 대한 기대를 높이고 있다. 민경훈의 결혼식 현장이 담긴 '아는 형님'은 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래, 마카오서 신혼 분위기 물씬..."좋아해야 저럴 수 있어" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317341"/>
        <updated>2024-11-20T02:16:36.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 양세형이 신혼부부 케미를 자랑해 눈길을 모은다. 21일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 15년 지기 절친 박나래와 양세형이 마카오로 임장을 떠난다. 이날 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 '구해줘! 지구촌집'이 방송된다. 그 동안 '홈즈'는 '글로벌 시세체크'를 통해 호주와 미국 뉴욕 그리고 홍콩에 위치한 다양한 매물들의 시세를 공개해 화제를 모았다. 박나래와 양세형은 마카오의 타이파 지역에서 가장 핫한 골목인 쿤하 거리를 찾는다. 마카오의 길거리 음식들이 가득한 곳으로 현지인의 삶을 느낄 수 있다고 한다. 음식 골목으로 들어선 두 사람은 연예계 대표 미식가들답게 하이텐션을 보이며, 다양한 시식에 발걸음이 바빠진다. 에그 타르트와 햄버거, 커피숍 등 마카오의 대표 맛집을 찾은 두 사람은 양세형의 주도하에 메뉴를 주문한다. 양세형은 음식 주문 후, 상점 주인에게 박나래를 가리키며 "she is pay(그녀는 계산이다)"를 외친다. 이에]]></content>
    </entry>
</feed>