<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-16T13:18:45.964Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨간 압류딱지 유일하게 피해" 박서진, 저금통에 돈 모으는 사연 (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796557"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 저금통에 돈을 모으는 사연을 털어놨다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 5년 모은 저금통을 가르는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 콘서트에서 부를 팝송을 맹연습하던 중 배달음식이 도착하자 박효정에게 받아오라고 시켰다. 박효정은 배달음식이라는 소리에 바로 나가서 받아왔다. 박서진은 태국식 카레요리인 푸팟퐁커리부터 베트남 요리 쌀국수, 분짜 등 동남아 전통음식들을 주문한 상황이었다. 외국음식이 낯선 박효정은 "생소하다"면서 조심스럽게 먹어봤다. 박효정은 한 번도 해외에 가본 경험이 없다면서 여권도 없는 상태라고 했다. 해외여행은 자신과는 먼 얘기라고 느껴져서 여권을 만들 필요성도 느끼지 못했다고. 박효정은 친구들이 해외여행을 간 소식을 듣고 해외여행에 대한 관심이 생기기 시작한 모습을 보였다. 박효정은 박서진에게 가족 다같이 해외여행을 가 보자고 제안했다. 박서진은 박효정을 향해 "네가 무슨 돈으로?"라고 물었다. 박효정은 박서진의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 D-1' 민경훈 "♥예신, 연대 출신이라 다행"…결혼 전 겹경사도 (아형) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316878"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 하루 앞둔 민경훈이 예비 신부가 연세대 출신이라고 밝혔다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 수능 특집으로, 페퍼톤스 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 출연했다. 이날 카이스트 대학원에 다니는 허성범은 "난 여기 있는 친구들과 다른 게 아직도 대학원을 다니고 있다. 카이스트 AI 대학원 석사를 하고 있다"라며 "공부를 계속하다 보니 어느 순간 공부를 안 하면 마음이 불안한 게 있다. 공부가 아직 본업이라 생각한다. 방송은 부업"이라고 밝혔다. 허성범은 "난 사실 행복하게 살 수 있는 마을을 만들고 싶다"라고 덧붙였고, 서장훈은 "거기 교주를 하겠단 거냐"라고 했다. 이어 이장원은 "난 본업이 지금 음악인"이라고 밝혔다. 이장원은 "카이스트에서 학사, 석사까지 수료했다. 문화기술대학원에서 박사 과정을 들어갔다. 근데 내가 느낀 건 박사과정은 절실해야 끝낼 수 있단 거였다. 난 그때 이미 음악과 공부를 병행해서 투잡이었다"며 박사 과정 때를 떠올렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 돼지저금통 쓰는 이유 “父 보증 탓 집에 딱지 붙었을 때 비상금 돼” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921533"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 돼지저금통에 돈을 모은 이유를 말했다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 돼지저금통을 뜯었다. 박서진의 26살 여동생 박효정은 해외여행 경험이 없다며 여권도 없다고 말했고, 오빠 박서진에게 돼지저금통을 뜯어서 해외여행을 가자고 설득했다. 은지원이 “얼마동안 모은 거냐”고 묻자 박서진은 “5년 동안 모은 거”라고 답했다. 박효정은 “생각 외로 가볍다. 가벼운데? 열심히 모았다더니”라며 자극했고, 박서진은 “지폐가 더 많다. 행사 다녀오면 귀엽다고 용돈을 주신다. 쓰기 아까워서 넣었다”고 설명했다. 박서진이 “800만원은 들었을 것”이라고 하자 박효정은 100만원에서 120만원 정도일 거라고 도발했다. 은지원은 “놀리면서 뜯게 하는 거”라고 박효정의 작전을 읽었다. 결국 박서진은 돼지저금통을 뜯었고 박효정이 “그런데 은행에 넣는 게 낫지 않냐”고 묻자 “느낌이 다르다. 집에 딱지 붙었을 때 기억하냐. 아빠가 보증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 박연수는 양육비 저격…송종국 "집없이 7000만원 캠핑카 생활" 자녀 언급까지 (가보자고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796553"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송종국이 캠핑카에서 생활하고 있는 모습을 공개했다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 9회에서는  전 축구선수 송종국이 캠핑카에서 거주하고 있는 모습이 공개됐다. 이날 송종국은 "여기 내려온지 3년 됐다. 홍천 생활은 10년이 넘었다"고 말했다. 자신의 캠핑카로 MC 안정환과 홍현희를 초대한 송종국은 밝은 미소로 MC들을 맞이했다. MC들은 송종국에게 “트레일러를 이동할 때는 차로 끌고 가는 건가?”라고 물었고, 송종국은 “그렇다. 이건 자동차다. 트레일러를 구매할 때 트레일러 면허가 필수다. 그래서 나도 땄다”라며 자랑했다. 송종국의 캠핑카의 외관을 구경하던 MC들은 “이런 캠핑카는 비싸지 않나? 얼마인가?” 물었고, 송종국은 “7,000만 원 정도 한다”라고 답해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 캠핑카 소개를 이어가던 MC들. 송종국은 "여기는 아기들 오면 2층 침대 제일 좋아하는 벙커다. 혼자서도 여기서 자는게 편하더라"라고 말했다. 이어 "여기서 제일 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전 여자친구 추천곡"…'40세 싱글' 김대호, 심경 변화 왔나('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689291"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 17일 밤 9시 10분에 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에는 김대호 아나운서, 댄서 모니카, 그리고 중식 요리 대가 여경래 셰프가 출연해, "이 길이 내 길일까?"라는 주제 아래 각자의 삶과 도전에 대해 솔직한 이야기를 들려준다. 첫 강연자로 나선 김대호 아나운서는 등장과 동시에 "전 여자친구가 추천해 준 곡"을 소개하며 모두를 놀라게했다. 오은영 박사의 "지금의 길에서 벗어나고 싶은 적이 없냐"는 의미심장한 질문에 당황하면서도 진지하게 답하며 시청자들의 호기심을 자극했다. 최근 그의 프리랜서 선언에 대한 관심이 높은 가운데, 그가 밝힌 속마음에 기대가 쏠린다. 두 번째 강연자로 나선 댄서 모니카는 우승 상패를 버리고 눈물 흘리며 돌아온 경험과 함께, 춤을 통해 느꼈던 인생의 희로애락을 전했다. 특히 동료이자 친구인 립제이와의 관계에서 느꼈던 갈등과 열등감에 대해서도 솔직하게 털어놓으며, 강렬한 카리스마 뒤에 숨겨진 인간적인 면모를 드러냈다는 후문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘5년간 돈 모은 이유?’ 박서진 “돼지저금통엔 빨간 압류딱지 안 붙더라” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397787"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 아픈 과거를 떠올렸다. 16일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 5년간 저축한 돼지 저금통를 깨는 박서진과 박효정 모습이 보였다. 이날 방송에서 서진은 “은행에 저축하는 게 낫지 않나? 이자도 주는데”라고 묻는 효정에게 “너 딱지 붙었던 것 기억하나? 아빠가 보증 잘못 서서. 그런데 내 저금통에는 딱지가 안 붙는 거야. 통장은 압류되면 못 쓰잖아”라며 돼지저금통에 대한 애정을 전했다. 효정은 “돼지 저금통에 그렇게 사연이 있는 줄 몰랐어요. 괜히 째자고 했나...”라며 서진에게 미안해 감정을 드러냈다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 결혼 전 겹경사 "오바마와 어깨 나란히"('아는 형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689290"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아는 형님' 민경훈이 결혼 하루 전 기쁜 소식을 전했다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'은 '수능 특집'으로 페퍼톤스 이장원, 트리플에스 김유연, 유튜버 미미미누, 허성범이 출연했다. 오프닝에서 강호동은 "경훈아, 결혼 하루 앞두고 경사다 경사"라며 넷플릭스 자연 다큐멘터리 내레이션을 담당하게 된 민경훈을 축하했다. 민경훈이 담당한 다큐멘터리는 오는 20일 공개되는 '우리의 바다'로 영어는 오바마 미국 전 대통령이 담당했고, 민경훈은 한국어 내레이션을 했다고. 이수근은 "제수씨가 또 꽂아줬네"라며 농담을 던지자, 민경훈은 "응 힘 좀 썼다"면서 너스레를 떨었다. 그러면서 "담당자가 날 섭외하려고 캠핑장에 와서 1박 하고 갔다"고 자랑했다. 민경훈은 오는 17일 '아는 형님' 출신 PD와 결혼하며, 멤버들이 축가를 맡았다. 한편, 이날 5수생 고대 출신 미미미누, 이대 출신 트리플에스 김유연, 카이스트 출신 페퍼톤스 이장원, 카이스트 대학원생 허성범이 전학생으로 등장했다. 서장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 송종국, 캐나다 이민 가나 "영주권 취득..축구 시장 괜찮아"(가보자GO) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282979"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구 국가대표 송종국이 캐나다 영주권을 취득했다고 밝혔다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 속세를 떠나 자연인이 된 전 축구선수 송종국의 모습이 담겼다. 송종국은 결혼 9년 만에 이혼한 뒤 "평택에서 일주일에 5일 정도 있고, 홍천에는 주말에 쉬러 간다. 주중에는 평택와서 애들 가르치고 있다"며 축구 교실을 운영 중이라고 밝혔다. 이어 "여기에 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장을 준비 중"이라고 전했다. '오도이촌'(5일은 도시 2일은 시골) 생활을 하고 있다는 송종국은 "저는 그냥 산을 좋아하는 거다. 여기에 집은 없다. 주거지 허가 전이라서 트레일러에서 생활 중"이라며 홍현희, 안정환을 캠핑카로 안내했다. 그는 캠핑카가 7000만 원이라며 "여기 내려온지 3년 됐는데 처음 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있더라"라고 말했다. 송종국은 이혼 이후 도전을 이어가고 있다고 밝히며 "은퇴하고 나서 힘든 시기였는데 가장 하기 싫은 걸 해보자고 시작한 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 26살 여동생 “여권 없어, 해외여행 나랑 멀어” 암투병 母 지키느라 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921532"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진 26살 여동생이 해외여행 경험이 없다고 말했다. 11월 16일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 박서진과 여동생 박효정이 함께 동남아 음식을 먹었다. 박서진은 콘서트 준비를 하며 새로 산 책상을 자랑했다. 박서진은 “공부할 때 잘된다고 해서 샀다. 총명탕도 먹고 있다”고 말했다. 백지영은 “검정고시 보는 건 박효정 아니었냐”며 의아해 했고 은지원은 “서진이는 이런 아이템에 되게 의지하더라”고 반응했다. 이어 배달음식이 도착하자 박서진은 “나가봐라. 나 공부한다”며 동생에게 나가보라고 미뤘다. 박서진이 주문한 음식은 푸팟퐁커리, 쌀국수, 스프링롤, 짜조 등 동남아 음식. 백지영이 “고수 좋아하냐”고 묻자 박서진은 “고수 한 번 먹어봤는데 이상한데 당기더라”고 답했고 백지영은 “미식가”라며 감탄했다. 은지원이 “난 고수 아예 못 먹는다”고 하자 백지영은 “저는 이렇게 집어서 이렇게 먹을 수 있다”고 고수 사랑을 드러냈다. 박서진 여동생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라도와 8년 연애♥' 윤보미 "아이 많이 낳는 게 꿈…제왕절개와 자연 분만 중 고민" (뽐뽐뽐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796538"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 라도와 8년 째 연애 중인 에이핑크 윤보미가 임신에 대한 생각을 밝혔다. 16일 윤보미의 개인 유튜브 채널 '뽐뽐뽐'에는 '전 아이돌과 현 아이돌의 마라맛 수다 ㅣ (feat. 전 포미닛 / 현 배우 권소현) ㅣ 뽐수다'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 포미닛 출신 배우 권소현이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나누는 장면이 공개됐다. 윤보미는 같은 소속사 출신 선배인 권소현에 "그때는 정말 포미닛만 보고 큐브 연습생으로 들어가야 한다고 생각했다"라며 당시 포미닛의 위상을 전했다. 이어 권소현의 첫인상을 떠올리며 "내 기억에는 부끄러움이 많았다. 춤출 때는 에너지 넘치는데 평소엔 뭔가 몸이 움츠러들어 있었다. 난 그래서 언니가 데뷔하고 나서 에너지 넘치는 모습을 보고 '저런 모습이 있었구나' 생각했다"고 밝혔다. 두 사람은 다수의 히트곡을 만든 작곡가 故 신사동 호랭이를 언급하기도. 권소현은 "옛날에 활기 넘쳤던 오빠에 대한 기억만 있어서 많이 놀랐다. 오빠가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공부는 유전” 이대 김유연 父 의사→카이스트 이장원 父 대학 총장(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921531"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트리플에스 김유연과 페퍼톤스 이장원의 부모님의 놀라운 직업이 공개됐다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 과학고를 다니다가 카이스트에 조기입학한 이장원을 두고 서장훈은 "유전"이라며 "장원이 아버님이 아직도 총장님이지?"라고 물었다. 이장원은 "교수님을 하셨는데 지금은 은퇴하셨다"며 아버지가 울산과학기술원 총장님이었던 사실을 공개해 놀라움을 자아냈다. 이장원은 스스로도 "유전이 있긴 있는 듯하다"고 인정했다. 미미미누 역시 "공부는 유전"이라고 주장했다. 이대 여신으로 유명한 김유연이 "어릴 때 노는 걸 좋아해서 놀다가도 모의고사는 항상 1등급이 나왔다"고 하자 미미미누는 김유연의 경우 아버지가 의사, 어머니가 약사라며 "우리 부모님도 대단하시지만 유연이도 온실 속의 3수다. 난 인간계에서 발악하는, 지옥 속에서 피어난 들꽃이라면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, '티아라 왕따사건' 이어 '방송국 로비설' 해명.. 이미연·김승우 토크까지('가보자GO')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316877"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 티아라 왕따사건에 이어 ‘방송국 로비설’에 대해 해명했다. 16일 MBN ‘가보자GO’에선 김광수 대표가 출연해 자신을 둘러싼 루머에 대해 적극 해명했다. 이날 김광수 대표는 배우 이미연을 내세운 컴필레이션 앨범 ‘연가’에 대해 “이미연이 ‘청룡영화제’에서 ‘물고기자리’로 여우주연상을 수상하고 ‘친구 같은 김승우 씨 고맙다’면서 눈물 흘리는 모습을 보고 저 친구를 캐스팅해야겠다고 생각했다”면서 “원래는 김희선을 섭외하려고 얘기하던 중에 방송에서 이미연을 보고 캐스팅을 바꿨다”며 비하인드를 전했다. 이어 “그때 인연으로 김승우와 밥을 먹는데 ‘미연이 매니저 할 생각 없어? 계약이 끝나서 회사를 옮겨야 돼’라고 하더라. 그때 김승우는 이미연과 이혼을 한 뒤였다”라고 덧붙였다. 김 대표는 또 “그때 마침 ‘명성황후’ OST 작업이 들어왔다. 전부 미국에서 작업을 하고 조수미가 가창을 했다. 당시 조수미에게 2억을 지불했는데 상상할 수 없는 액수였다”면서 ‘명성황후’ OST]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'양육비 갈등' 송종국, 이혼 후 새로운 도전 "카페+캠핑장 운영 준비 중"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689289"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 근황을 전했다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 9회 선공개 영상에서는 전 축구선수 송종국이 거주하고 있는 캠핑카를 공개했다. 이날 방송에서 송종국을 만난 MC 홍현희는 "얼굴이 좋아 보인다"고 인사했고, 이에 송종국은 "밭일하고 그러니까 편안한 것 같다"며 "여긴 평택이라 5일 정도 있고, 홍천에는 2일 정도 있다 2일은 홍천에서 쉬고 있다"고 근황을 밝혔다. 이어 송중국은 "평택에서는 축구 교실을 운영하고 있고, 카페와 캠핑장 준비 중이다"고 얘기했다. 이어 그는 "사람들은 제가 산에 정착한 줄 안다. 그냥 산을 좋아하는 사람이다"고 덧붙였다. 홍현희가 "집으로 초대하신 건데 집이 어디냐"고 묻자 송종국은 "집이 아직 없다. 집 없이 주거지 허가 전이라 트레일러에서 지내고 있다"고 답했다. 송종국은 "처음에 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있었다"고 캠핑카를 소개했다. 송종국의 캠핑카 내부에는 소파, 식탁, 주방, 화장실을 보여주며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박연수 ‘양육비’ 저격 왜, 송종국 “홍천 집+축구 교실+카페+캠핑장” 재력 깜짝(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921530"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송종국의 열일 근황이 눈길을 끌었다. 전부인 박연수가 최근 '양육비' 관련해 저격글을 게재했기 때문. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 전 국가대표 축구선수 송종국이 출연했다. 이날 방송에서 송중국은 이혼 후 자연인이 된 근황을 공개했다. 그를 만난 곳은 넓은 평택의 땅이었다. 가족과 함께 농사를 하고 있다는 송종국의 열일 모먼트가 눈길을 잡았다. 안정환이 "홍천에 생활하는 거 아니냐"라고 하자, 송종국은 해발 700미터 홍천 산골에 있는 집에는 주말에 가고 평일에는 평택에서 축구 교실을 운영 중이라고 알렸다. 또 송종국은 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장도 준비 중이라고 했다. 안정환은 "일은 열심히 한다"라며 감탄했다. 이어 방송에는 송종국의 평택 보금자리가 공개됐다. 그는 "주거지 허가가 안 나서 트레일러에서 생활 중이다"라고 했다. 몇 천 만원을 호가하는 캠핑카 2대가 있는 풍경에 안정환은 "여기가 다 네가 사는 거냐"라고 감탄했다. 송종국은 캠핑카 1대 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "콘서트에서 26곡 불러...아직 안 꺾어져서 체력 OK" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796526"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 콘서트에서 26곡을 부르지만 체력이 괜찮다고 밝혔다. 16일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 콘서트 홍보를 하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 오프닝에서 '사랑할 나이'를 불렀다. '아침마당'에서 임영웅과 함께 불렀던 노래라고. 박서진은 노래를 마친 뒤 콘서트에 오시면 더 많은 노래를 들으실 수 있다며 콘서트를 셀프로 홍보했다. 박서진은 "26곡을 준비했다. 그 중에 팝송이 두 곡이다"라고 말했다. 박서진은 백지영이 "'렛잇비' 말고 또 있는 거냐"고 물어보자 '마이 위트 고 온'이라고 말해 궁금증을 자아냈다. 백지영과 은지원은 박서진이 말한 팝송이 뭔지 잘 모르고 있다가 뒤늦게 '타이타닉' OST 제목을 잘못 말한 것임을 알아채고 웃었다. 은지원은 "서진이가 위트 있으니까"라고 대신 방어해줬다. 백지영은 박서진에게 "26곡이나 부르는데 체력이 괜찮으냐"고 물어봤다. 은지원은 박서진이 아직 어린 만큼 괜찮을 것이라고 예상했다. 박서진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음침한 남자들” 정답 소녀 김수정, 동덕여대 남녀공학 전환 반대 서명→악플에도 당당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921529"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정답소녀’라는 별명으로 많은 사랑을 받았던 배우 김수정이 동덕여대 남녀공학 전환 반대 서명에 참여, 연예인으로서는 처음으로 공개 지지 의사를 밝혔다. 동덕여자대학교 공연예술학부 방송연예 전공이었으나 중퇴한 것으로 알려진 김수정은 지난 11월 15일 자신의 소셜미디어에 온라인에서 진행 중인 동덕여대 공학 전환 반대 서명에 참여한 인증 사진을 게재하며 “세상에 이해 안 가는 사람들이 너무 많네”라는 글을 남겼다. 김수정의 게시물은 다수의 온라인 커뮤니티로 확산된 가운데, 김수정은 한 커뮤니티의 외모 비하 및 악성 댓글 캡처를 자신의 소셜미디어에 게재하며 “내가 여대 출신으로 남고 싶다는데 이러고 있는 너희들 보면 잘도 공학이 다니고 싶겠다. 어 나 너희들같이 음침하고 모자란 남자 정말 싫어하고 저딴 남자 안 남자”라고 맞섰다. 이후 김수정은 트리플에스의 ‘Girls Never Die’와 씨야, 다비치, 티아라가 함께 부른 ‘원더우먼’ 스트리밍 캡처를 게재, 다시 한번 공개 지지 의사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영재고→카이스트 허성범 "성적 안 좋으면 연고대"…서장훈 극대노 ('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316876"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영재고, 카이스트 출신 크리에이터 허성범이 연고대에 대해 언급했다. 16일 방송된 JTBC '아는 형님'에는 수능 특집을 맞이해 페퍼톤스의 이장원, 크리에이터 미미미누와 허성범, 트리플에스 김유연이 등장했다. 이날 카이스트 출신의 이장원과 허성범, 고려대의 미미미누와 이화여대의 김유연이 출연했다. 5수생 미미미누는 "내가 5수생이다. 사수, 오수는 어학사전에도 적히지 않는다"라고 밝혔다. 미미미누는 이장원, 허성범을 가리키며 "여기 두 명은 수능을 보지 않았다. 수능 특집인데"라고 열을 올렸다. 이에 대해 허성범은 "장원이는 과학고, 난 영재고를 나왔다. 우린 100% 다 수시로 가기 때문에 수능 같은 거 안 보고"라고 설명했다. 멤버들이 "수능 같은 거?"라고 흥분하자 허성범은 "그런 의미가 아니고"라며 "대신 우린 고등학교 들어가는 게 대학교 들어가는 것보다 더 어렵다"라고 밝혔다. 한국과학영재학교 출신인 허성범은 "1차 서류, 2차에선 수학 시험 4시간, 과학 시험 3시간 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김승우, 이미연과 이혼 후 '추천'"…김광수, 거침없는 '실명 토크' 말말말 (가보자고)[엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796523"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 거침없는 실명 토크를 이어가 시선을 모았다. 16일 방송된 MBN '가보자GO'(이하 '가보자고')에서는 김광수 대표가 배우 이미연과의 인연을 털어놓으며 이혼한 김승우의 실명을 언급한 장면이 전파를 탔다. 앞서 해당 방송으로 '티아라 사태'를 '끌올'하고 논란에 또다시 불을 지핀 후, 16일 방송에서 또한 거침없는 실명 토크를 이어갔다. 이날 김 대표는 이미연 '연가' 제작 비하인드를 전하며 "이미연 씨를 캐스팅한 이유는 청룡영화제에서 이미연 씨가 '물고기 자리'로 여우주연상을 수상했다. 그때 친구 같은 승우 씨에게 고맙다는 말을 해서 저 친구 캐스팅해야겠다고 했다"고 했다. 이어 "김희선 씨를 하려고 하던 중에 방송을 보고 이미연으로 섭외를 바꿨다"며 비하인드를 전했다. 그러면서 "김승우 씨가 친구처럼 지낸다고 하지 않았냐. 김승우 씨가 저를 찾아와서 미연이 매니저 해볼 생각 없냐고 하더라. ' 나는 아닌 것 같은데' 했더니 계약이 다 돼서 옮기려고 한다고 하더라"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘배다해♥’ 이장원 “고2에 영재 인증 받아, 19세에 카이스트 조기입학”(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921528"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[페퍼톤스 이장원이 영재성을 자랑했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 과학고 출신인 이장원은 수능을 안 보고 카이스트에 조기 입학했다며 "고등학교 2학년 끝나고 입학했다"고 밝혔다. 19세에 대학교에 들어갔다는 것. 이장원은 "과학고에서 2학년 끝나고 영재 인증을 받고 수능을 면제 받고 1년 빨리 조기입학시켜주는 제도가 있었는데 난 했다"고 설명했다. 그는 입학하자마자 MT가 있지 않냐는 말에 "근데 미성년자잖나. 대학교 1학년 때 캠퍼스 라이프를 만끽하지 못한 아쉬움이 있다"고 고백했다. 한편 이장원은 카이스트 전산학과 출신으로, 과 동기인 신재평과 2004년 2인조 밴드 페퍼톤스로 정식 데뷔했다. 연세대 성악과 출신 배다해와 2021년 11월 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, 톱스타 이의정 5백 주고 잠수시켰다 “방송국 압박↑ 신인 조성모 위해”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921527"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 이의정의 희생으로 조성모의 성공이 있었다고 밝혔다. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 조성모 제작 성공에 대해 이야기했다. "이의정 씨, 이제 '남자셋 여자셋' 할 때 제가 매니저를 했었죠"라고 입을 연 것. 홍현희는 "번개머리 때 이의정 시대가 있었잖아요"라고 반응했다. 이어 김광수는 "이의정 씨가 예능 프로에 나와서 자기가 조성모 씨 제작하는데 투자했다고 하더라"라며 "IMF 때였다. 실은 그 (영화 수준의) 뮤직비디오를 찍어가지고 방송국에 갖다 준 거예요. 그랬더니 길어서 방송을 못 끊는다고, 부결이 된 거에요"라고 당시를 회상했다. 그는 "그때 전화가 왔다. PD였는데 내일 '남자셋 여자셋' 녹화에 의정이를 잠수 시키라는 거다. 주변 배우가 없으면 난리가 날 거 아니냐. 최고 인기 있을 때인데. 안 나타나니까 난리가 났고. 그 PD는 "조성모 제작자가 이의정이고 김광수는 홍보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영재고 출신 허성범 “성적 안 좋으면 연고대行” 서장훈 극대노(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921526"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영재고 출신 크리에이터 허성범의 발언이 연세대 출신 방송인 서장훈의 분노를 샀다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 카이스트 대학원생인 허성범은 본인은 영재고 출신이라 수능을 보지 않고 학교에 입학했다고 밝혔다. 이런 허성범은 "그 학교 출신은 100% 대학가냐"는 질문에 망설이더니 "진짜 논란 될 수도 있는데 우리는 성적이 조금 안 좋은 친구들이…연고대를 간다"고 말해 연대 홍보대사 서장훈의 분노를 샀다. 자리를 박차고 일어나 허성범을 향해 "나와"라고 말한 서장훈은 김희철의 만류에도 불구하고 교실을 나가버렸고, 허성범은 "장훈아. 미안하다"고 사과, "연고대 너무 좋은 학교인 거 알지만 리스펙트 하지만"이라고 해명했다. 이후 요란하게 교실로 복귀한 서장훈은 "허성범? 너 영원히 기억하겠어"라고 경고해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설기현, 송종국에 한 침대서 동침 제안… "옷은 입어야하는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911629"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 설기현과의 동침을 거부한 사연을 공개했다. 16일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 전 축구선수 송종국과 설기현이 등장해 재미를 더했다. 이날 MC 안정환, 홍현희는 송종국이 살고 있는 캠핑카에 방문했다. 특별 게스트로 방문한 설기현이 송종국의 캠핑카에서 하룻밤을 보냈던 에피소드에 관해 이야기했다. 설기현은 얼떨결에 이곳에 처음 와본 적이 있다며 말문을 열었다. 밤에 아무것도 보이지 않고 워낙 시골이라 하룻밤 자고 갈 수밖에 없었다고 말했다. 이어 설기현은 "자는데 침대가 하나였다, (송종국에게) 침대에 올라오라고 해도 안 올라오더라"라고 하자, 송종국은 "징그럽죠, 같이 자자고 하는데"라고 말하며 "그래도 옷은 입고 있어야지"라고 말해 그 이유를 밝혔다. 설기현이 팬티만 입은 채 한 침대에서 자자고 제안한 것이다. 안정환은 이에 대해 "원래 운동선수들이 몸에 열이 많다"라고 급히 수습해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 이탈리아 사로잡은 매력‥현지서 뜨거운 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921525"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 이탈리아 방송으로 뜨거운 반응을 얻었다. 82메이저(82MAJOR)는 지난 11월 15일 이탈리아 대표 주간 프로그램 'X Style'에 출연했다. 이날 82메이저는 "음악을 통해 힙합과 K팝의 다양한 지점을 연결하고 있기 때문에 우리 음악이 매우 특별하다고 생각한다"라고 말문을 열었다. 이어 "우리가 서는 무대에서 이름을 외치는 팬들의 목소리와 함성을 들을 수 있다"며 "팬들과 소통하고 함께 있을 때 올바른 길을 찾은 것 같은 느낌이 든다"라고 K팝 아이돌 그룹으로서 자부심을 드러냈다. 'X Style'은 이탈리아의 패션, 문화, 라이프스타일을 다루는 주간 텔레비전 프로그램으로, 최신 패션 트렌드, 문화 소식, 유명 인사 인터뷰 등을 소개하며 시청자들에게 꾸준한 인기를 얻고 있다. 82메이저는 이탈리아 패션과 트렌드를 이끄는 대표적인 프로그램을 통해 유럽 현지 팬들에게 새로운 매력을 선보였다. 특히 유럽 현지 내 인지도와 팬층을 확인하는 동시에 앞으로 유럽 시장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규 "키 덕분에 화장실 다녀왔다..인생의 구세주"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689287"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀토' 샤이니 키가 범규의 인생 구제주로 등극했다. 16일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 TXT 연준, 수빈, 범규가 함께했다. 이날 세 사람은 각각 로빈 후드, 파트라슈 곰돌이 푸로 분장한 채 등장해 웃음을 선사했다. '놀토' 4번째 출연인 연준은 "김동현의 사오정 같은 순간에 입덕했다"면서도 "그래도 오늘 옆자리 앉고 싶다고는 안 했다"고 솔직하게 고백해 폭소를 안겼다. 이에 신동엽은 "놀보 때문에 힘들어하는 모습을 많은 분들이 보고 싶어 할 거"라며 다독였다. 범규는 대구 고향 선배인 키에 대해 "나의 인생의 구제주"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "키 선배가 내가 하는 말을 묻히지 않게 확성기 역할을 해줬다"고 이야기했다. 이어 범규는 "내가 긴장하면 화장실 다녀와야 하는 병(?)이 있는데, 지난 출연 때 '화장실이 가고 싶습니다'라고 메모에 적었더니 티 안내게 화장실 보내주셨다"고 미담을 전했다. "지금 긴장돼서 화장실 다녀오겠다"고 선언한 범규는 키와 신동엽의 배려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 100억대 자산가+신현준 子 다 알려졌다... 김정현, 회사서 쫓겨나나('다리미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316875"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영과 가족들이 100억대 자산가에 신현준의 친아들이란 최태준의 진실에 경악했다. MBA 과정 중 영화를 전공했던 김정현은 회사에서 쫓겨날 위기에 처했다. 16일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 태웅(최태준 분)의 출생의 비밀에 경악하는 가족들의 모습이 그려졌다. 이날 봉희(박지영 분)를 비롯한 세탁소 가족들은 태웅이 100억대 자산가이며 승돈(신현준 분)의 친아들이란 사실을 알고 경악한 바. 그 중에서도 태웅의 구애를 받았으나 돈을 이유로 그를 찼던 차림(양혜지 분)은 가족들을 앞에 두고 “오빠 나 때문에 떠난 거야. 오빠가 나 좋아했는데 내가 그러지 말라고 했어. 가난한 사람 싫다고 했어. 나 소개팅 했어. 오빠가 하지 말라고 했는데도 했어. 그러니까 나 때문에 떠난 거야”라고 주장했다. 이에 길례(김영옥 분)가 “지랄하고 자빠졌네. 태웅인 지 친아빠가 지 회장이라는 거 알고 떠난 거야”라고 일축했다면 봉희(박지영 분) 역시 “너 때문에 떠난 거 아니야. 착각도 작작해”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거침없는 김광수, 前부부 김승우 이미연도 실명 토크 “이혼했는데 소개 연락”(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921524"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 거침 없는 실명 토크를 이어갔다. 11월 16일 방송된 MBN ‘가보자GO 시즌3’에는 연예계 미다스의 손 김광수 대표가 출연했다. 이날 방송에서 김광수는 '연가' 앨범 비하인드를 전했다. 김광수는 “길보드 차트라는 걸 할 때 ‘내가 우리나라의 길보드 차트를 없애야지’ 했다. 그런 걸 없애려고 주위에 있는 사람들에게 곡 모아서 네 장짜리 만들어서 만 구천 원에 팔았다. 도매상에서 3만 원 넘게 판매하는 것이다. 그래서 신문에 광고를 냈다. 200만 장 팔렸다"라고 해 모두를 놀라게 했다. 또 이미연 섭외에 대해서는 "청룡영화제에서 이미연 씨가 ‘물고기 자리’로 수상했다. 그때 ‘친구 같은 승우 씨 고마워요’하면서 눈물을 흘리는 걸 보고 섭외해야겠다고 생각했다. 김희선 씨 이야기를 한창 하던 중이었는데"라고 비화를 전했다. 이어 김광수는 "김승우 씨가 저를 찾아와서 ‘형 미연이 매니저 해볼 생각 없냐’ 하더라. 미연이는 매니저가 있잖아 라고 했는데. 회사를 옮기려고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오도이촌' 송종국 "집은 없고 캠핑카에 살아…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911624"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 송종국이 농사일하는 장면이 공개됐다. 16일 오후 8시 20분 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에는 전 축구선수 송종국이 등장해 재미를 더했다. 이날 송종국은 평일에는 평택에서 축구 교실을 운영하며 농사를 짓고, 주말에는 홍천 별장에서 여유로운 시간을 보내고 있다고 말했다. 홍현희는 '이것이 말로만 듣던 오도이촌(5일은 도시, 2일은 시골)'이라며 부러워했다. 홍현희는 송종국에게 집이 어디냐고 물었다. 그러자 송종국은 아직 집은 없다면서 "아직 허가가 안 나서 트레일러에서 생활 중이다"라고 밝혔다. 이어 송종국이 데리고 간 곳은 자신의 캠핑카였다. 뒤편에 저수지를 낀 공터에 두 대의 캠핑카에서 생활하는 낭만 넘치는 일상을 보여주며 MC들을 감탄케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 고급스러운 상하이 집 공개 "회사서 전부 협찬 받아줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911623"/>
        <updated>2024-11-16T13:18:07.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 중국 상하이에 있는 자신의 자택을 최초로 공개했다. 이다해는 지난 15일 자신의 유튜브 채널 '1+1=이다해'에서 '이다해 상하이 집 최초공개(?)'라는 제목의 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 이다해는 중국 상하이에 위치한 자신의 집을 소개했다. 상하이의 집은 고급스러운 빌라로 아름다운 조경이 돋보였다. 이다해는 "집이 회사랑 가깝다, 올 때마다 내가 호텔에 있으니까 너무 자주 오니까 집을 얻어줬다"며 "(여기에 산 지는) 2달, 3달 됐다, 한 달에 한두 번 온다, 와서 체류하는 기간도 길어지고 있다"고 밝혔다. 이어 그는 엘리베이터를 타고 올라가며 "경비하는 분들이 저를 굉장히 좋아해 주신다, '마이걸' 이다해라고 엄청나게 환영해 주신다"고 귀띔했다. 집안의 내부는 고급스러웠다. 규모는 작지만 깔끔했고, 조망이 좋은 발코니까지 딸려 있었다. 이다해는 "이 집은 내가 산 게 없다, 다 회사에서 다 협찬을 받아준다, 집이 아담하고 귀엽다"며 만족감을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이렇게 많이?" SM 트로트 송캠프 최초 공개…CAO 이성수→강타 깜짝 등장 ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316874"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM이 마이트로를 위해 사상 최초로 트로트 송캠프를 개최했다. 16일 방송된 TV조선 '진심누나'에는 한태이, 정윤재, 쇼헤이, 임채평, 서우혁을 비롯해 강타, 트랙스 김정모 등이 출연했다. 이날 송은이는 조영수가 이영자, 송은이, 김숙 세 사람 중 김숙을 택한 걸 언급했다. 김숙은 "사람 볼 줄 알더라"고 뿌듯해했고, 이영자는 "그래서 결혼을 못 한다. 보는 눈이 이렇게 없냐"고 말했다. 김숙은 "나 번호 받았다"고 했지만, 이영자, 송은이도 번호를 받았다고 했다. 이에 김숙은 "이 얘기까지 해? 문자 왔다"고 했지만, 송은이는 "안 봤지만, 맞힐 수 있다. 내가 왜 아냐면 나한테도 똑같이 왔다"고 밝혔다. 하지만 이영자는 문자를 받지 못해 당황했다. 이어 세 사람은 쇼헤이, 서우혁 등의 그림 상담 결과 내용에 대해 말하며 앞으로 마이트로를 더욱 진심으로 돕자고 말했다. 김숙은 "난 좀 바쁠 예정이다. 영수 씨 만나기로 해서"라며 조영수와의 만남을 기대했다. 이에 이영자는 "우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 결혼 하루 전 겹경사 터졌다‥美 전 대통령과 어깨 나란히(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921523"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 결혼 하루 전 겹경사 소식을 전했다. 11월 16일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 459회에서는 수능 특집을 맞아 페퍼톤스 이장원, 미미미누, 허성범, 트리플에스 김유연이 형님 학교에 전학을 왔다. 이날 강호동은 "경훈아, 너 진짜. 결혼 하루 앞두고 경사다 경사. 이번에 넷플릭스에서 자연 다큐멘터리가 하는데 내레이션을 영어 버전은 오바마 전 대통령이 하고 한국어 버전은 민경훈이 한단다"고 전했다. 이수근이 "제수씨가 또 꽂아넣었네"라고 하자 "힘 좀 썼어"라고 너스레 떤 민경훈은 "한국어 버전만 내가 하는 거다. 나를 섭외하려고 섭외하는 분이 캠핑장에 와서 1박을 하고 가셨다"고 자랑했다. 민경훈은 다큐멘터리 제목은 '우리의 바다'이며 11월 20일 공개된다고 홍보했다. 한편 민경훈은 오는 11월 17일 과거 '아는 형님'의 연출을 맡았던 JTBC PD와 결혼한다. 민경훈의 결혼식에서 '아는 형님' 멤버들은 축가를 부르는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송종국, 이혼→캠핑카 생활 이유.."두 자녀 위한 공간 有"[가보자GO]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282966"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구 국가대표 송종국이 '오도이촌' 생활을 한다고 밝혔다. 16일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서는 속세를 떠나 자연인이 된 전 축구선수 송종국의 모습이 담겼다. 송종국은 결혼 9년 만에 이혼해 자연인이 됐다고 밝힌바. 그는 "평택에서 일주일에 5일 정도 있고, 홍천에는 주말에 쉬러 간다. 주중에는 평택 와서 애들 가르치고 있다"며 축구 교실을 운영 중이라고 밝혔다. 이어 "여기에 야외 축구장 외에 카페, 캠핑장을 준비 중"이라고 전했다. '오도이촌'(5일은 도시 2일은 시골) 생활을 하고 있다는 송종국은 "제가 산에 정착한 줄 아시는 분들도 있는데 저는 그냥 산을 좋아하는 거다. 여기에 집은 없다. 주거지 허가 전이라서 트레일러에서 생활 중"이라며 홍현희, 안정환을 캠핑카로 안내했다. 그는 캠핑카가 7000만 원이라며 "여기 내려온 지 3년 됐는데 처음 땅을 보러 왔을 때 뷰가 너무 멋있더라"라고 말했다. 이어 풀옵션 캠핑카를 소개하며 "일반 집이랑 똑같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다둥맘' 김지선, 래퍼된 차남 음원 수익 송금에 "액수 떠나 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911609"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지선이 래퍼로 활동 중인 둘째 아들이 보낸 음원 및 공연 수익 송금에 행복한 마음을 드러냈다. 김지선은 15일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "아들이 벌어다 준 돈! 이 맛이군요, 자식이 첫 월급봉투 갖다 줄 때의 기분이…이제는 제가 그 맛을 느낄 나이가 됐나 봅니다, 아따 좋다, 아직 대학교 2학년인데"라는 글과 함께 아들과의 대화 내용을 캡처한 사진을 공개했다. 이어 김지선은 "감동도 있고 기쁨도 있고 기분이 참 복잡하네요, 이 기분 오래 기억될 것 같아요, 액수를 떠나 정말 정말 행복합니다"라면서 "아들이 준 용돈, 첫 월급, 감동, 눈물, 사랑, 이 맛이군, 고맙다 아들" 등의 해시태그를 달았다. 한편 김지선은 최근 유튜브 채널 '조동아리'에 나와 '붕어빵'에 나왔던 아이들이 올해 21세, 21세, 18세, 16세가 됐다며 차남이 힙합 음악을 하고 있다고 알린 바 있다. 김지선의 둘째 아들인 김정훈 군은 현재 SIVAA(시바)라는 이름으로 래퍼로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준♥이은형 둘째 생긴 줄, 붕어빵 子 품에 안고 “아직도 신기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921522"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 행복한 가족 사진을 공개했다. 강재준은 11월 16일 자신의 소셜미디어에 “중간에 한 명이 더 생긴 게 아직도 신기방기. 육아 동지 여러분 주말 육아도 파이팅입니다. 인생 103일 차”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 강재준 이은형 부부가 아들 현조를 사이에 두고 끌어안은 모습이 담겼다. 아빠 강재준와 소름 돋는 싱크로율을 자랑하는 아들의 모습이 돋보이는 가운데, 부부는 환한 표정을 지으며 행복을 느꼈다. 게시물을 본 누리꾼들은 “깜짝. 배 속에 현조 동생 한 명 더 생겼다는 줄 알고”, “언니 누구 안고 있는 거예요?”, “행복이 별 건가요”, “저희 부부도 아직도 신기해요”, “체세포 분열의 현장”, “행복 기운 뿜뿜” 등 반응을 보였다. 한편 강재준은 이은형과 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 첫아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세븐♥' 이다해, 中 상해 집 최초 공개 "내가 산 건 NO…모두 회사 협찬" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796495"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 협찬 받은 중국 상해의 집과 가전들을 소개했다. 15일 이다해의 개인 유튜브 채널 '1+1=이다해'에는 '이다해 상해 집 최초공개(?)'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 이다해는 "여기가 상해 집"이라며 현재 거주 중인 집을 공개했다. 깔끔한 거리에 모던한 건물 외관 등이 눈길을 끌었다. 그는 아파트 단지를 소개하며 "피트니스 센터도 있다. 바로 앞에 병원도 있고, 쇼핑몰도 있고, 개천도 있다. 그리고 이 동네에 맛집이 되게 많고, 우리 회사랑 5분 거리에 있다"라며 화려한 인프라를 자랑했다. 중국에 방문할 때마다 호텔에 머무는 이다해에 회사가 직접 구해다 준 집이라고. 이곳에 거주한 지 세 달 가량 됐다고 밝힌 그는 "한달에 한 두 번 온다. 와서 체류하는 기간도 조금씩 길어지고 있다"라고 전했다. 이후 본격적인 집 내부 소개에 들어간 이다해. 모던한 주방을 비롯해 안방과 게스트룸, 메이크업 실 등을 소개했다. 탁 트인 베란다에 있는 세탁실을 소개하던 이다해는 "협찬 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제베원, 그랜드 아너스 초이스상 "팬들 사랑 덕분"[2024 KGMA]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005887120"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원이 ‘KGMA’에서 ‘2024 그랜드 아너스 초이스상’을 받았다. 제로베이스원 16일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 열린 ‘제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA)에서 ‘2024 그랜드 아너스 초이스상’ 수상자로 호명됐다. 제로베이스원은 “그랜드 아너스 초이스상을 주신 KGMA에 감사하다”며 “빛나는 상을 받게 된 것은 팬들이 열심히 응원해주고 꾸준히 사랑해주셔서인 것 같다. 앞으로도 상에 걸맞는 빛나는 사람이 되도록 노력을 하겠다. 팬들만을 바라보겠다”고 소감을 밝혔다. 일간스포츠(이데일리M)가 주최하고 KGMA 조직위원회가 주관하는 ‘2024 KGMA’는 한 해 동안 큰 사랑을 받은 K팝과 트롯·밴드·솔로 등 대중음악의 다양한 부문에서 성과를 거둔 가수와 음악을 선정하는 대중음악 시상식으로, 16일과 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, '♥송범근'은 어쩌고…모델 출신 알바생에 "눈을 못 떼겠다" 감탄 (놀뭐)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796485"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이미주가 모델들만 일한다는 고깃집에 푹 빠졌다. 16일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 유튜브에서 '쓰저씨'로 활동하고 있는 배우 김석훈이 서울 전문가 게스트로 출연해 활약하는 모습이 공개됐다. 박진주와 이이경, 유재석과 김석훈이 종로 일대서 늦가을을 즐기는 동안, 주우재와 이미주, 하하는 홍대에서의 늦가을 즐기기에 나섰다. 이날 '마포구 보안관'하하와 '찐 홍대 졸업생' 주우재는 본인이 아는 맛집으로 일행을 이끌었으나 들리는 모든 곳이 문을 닫거나 이전한 상황. 결국 세 사람은 주우재의 지인이 운영한다는 홍대의 한 오겹살 집으로 향했다. 음식을 기다리는 동안 하하는 "나는 정말로 홍대랑 마포를 사랑하는데 이렇게 많이 변한 줄 몰랐다. 내 추억과 낭만이 없어진 느낌"이라고 했고, 주우재 또한 "내 젊음이 없어진 느낌"이라고 아쉬워했다. 그러면서 오겹살 식당에 대해 "웬만하면 친한 동생 가게 안 가려고 했는데 솔직히 미주 때문에 온 것"이라고 밝혔다. 알고보니 해당 식당은 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'♥송범근' 미주, '변우석 맛집' 모델 알바생에 눈 돌아가→유재석, '딸 바보' 인증('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689284"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니' 미주가 잘생긴 알바생들에게 눈을 떼지 못했다. 16일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'는 '끝가을 나들이' 특집으로 게스트 김석훈과 함께했다. 이날 유재석, 이이경, 박진주는 김석훈을 환영했다. 김석훈은 "플리마켓 때 왜 안 불러줬냐"는 말로 섭섭함을 드러내면서도 "전에 이이경에게 산 모기장을 잘 쓰고 있다"고 전했다. 유재석이 "날씨가 추워져서 모기가 없지 않냐"고 하자, 김석훈은 "너는 좋은 집은 괜찮지. 날씨가 추우면 모기가 안으로 들어온다"고 저격해 웃음을 자아냈다. 이에 유재석은 "너 프로그램 많이 하더라"면서 1972년생 나이 공개를 꺼리는 그에게 "연예인 다 됐네. 이제 나이도 속이려고 하냐"고 반격했다. 가을 나들이를 앞두고 유재석과 김석훈은 정동길, 덕수궁, 삼청동에 관한 지식 뽐내기를 시작했다. 유재석은 "덕수궁 정동길 걸으면 연인이 헤어진다는 말이 있잖냐. 그쪽에 가정법원이 있어서 그랬던 거"라고 설명하며 "이건 지식자랑 아니라 그냥 나오는 거"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신 17주차' 손담비, D라인 생겼나 "배가 많이 나오는구만" [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911597"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 임신 17주 차에 골프를 즐기는 일상을 공개했다. 손담비는 16일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "마지막 황금 가을 골프, 추울까 봐 두껍게 입었는데 봄 날씨, 17주 접어들었다, 배가 많이 나오는구먼, 그래도 행복하아아아"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 손담비는 니트 소재 따뜻한 골프 복장을 한 채 골프장에서의 한때를 즐기고 있다. 살짝 나와 있는 배가 임신부임을 확인할 수 있게 만드는 모습. 한편 손담비는 지난 2022년 5월 전 스피드 스케이팅 국가대표 선수 이규혁과 결혼한 손담비는 지난 9월 말 결혼 2년 만에 임신 소식을 알렸다. 소속사 블리츠웨이 스튜디오에 따르면 출산 예정일은 2025년 4월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후' 손태진, 파격 댄스→과감 엔딩 "무릎 두 개 희생해"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282952"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡' 가수 손태진이 파격적인 무대를 꾸몄다. 16일 방송된 KBS2TV 음악 예능 프로그램 '불후의 명곡' 681회에서는 '환상의 짝꿍' 특집 2부가 펼쳐졌다. 이날 손태진은 '빗속의 여인'을 선곡해 평소와 달리 역동적인 퍼포먼스가 가득한 무대를 펼쳤다. 이를 본 신동엽은 "예전에 포르테 디 콰트로부터 손태진을 봐왔다. 그래서 때문인지 율동하는 모습을 보고 제가 다.."라며 팬으로서 뿌듯한 심정을 드러냈다. 그러면서 "별거 아닌 것 같지만 저 춤을 보면서 얼마나 노력을 많이 안 했을까 싶다"라고 덧붙였다. 이어 신동엽은 파격적인 손태진의 '무릎 꿀는 엔딩'도 언급하며 누구의 아이디어였는지 물었다. 이에 손태진은 "대부분 서정적인 곡을 많이 불렀기 때문에 (다른 가수 분들이) 무대에서 무릎 꿇는 무대를 볼 때마다 '저런 무리수를? 투표를 위해 무릎을 꿇는다고?'라고 생각하면서 봤었다. 그런데 저도 꿇을 줄 몰랐다. 과감하게 제 무릎 두 개를 희생했다"라며 무대에 진심인 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 억대 세컨카 공개, 유아인이 탔던 그 차 “좋지만 시선 부담”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921521"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 자신의 억대 세컨카를 공개했다. 지난 11월 15일 백지영 채널에는 ‘백지영이 X억짜리 외제차를 세컨카로 끌고 다니는 이유 (최초공개)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 백지영은 “좀 멀리 갈 때는 편하게 가고 싶으니까 이 차를 애용한다. 너무 놀라지 마시라”며 테슬라 차량을 공개했다. 2018년도에 이 차량을 구매했다는 백지영은 “하임이 낳고 샀다. 이 모델은 완전 초반 모델이다”라고 설명했다. 독특하게 뒷문이 열리는 이 모델에 대해 백지영은“이건 버튼을 누르면 문이 열린다. 얘가 인식을 잘해서 사람, 사물이 있으면 좀 더 좁게 열린다. 그건 똑똑하다. 근데 처음에는 멋있어 보이고 좋은데 사람들의 시선을 너무 끈다. 눈, 비 오는 날 너무 살살 열리고 닫혀서 춥다”라고 장단점을 설명했다. 이어 “이 차를 산 이유는 연비였다. 저희가 글램핑 다니고 골프 다니고 뭐해도 전기료가 10만 원대 초반 이상 나온 적이 없다. 진짜 조금 나왔을 때는 한 달에 4만 원도 나왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] “마포구 보안관 출신”vs“20년전 홍대생”… 하하·주우재, 피 터지는 홍대 반장 선거 폭소 (‘놀뭐’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397776"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하와 주우재가 홍대 반장 선거에 목을 맸다. 16일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 장우성 장효종 왕종석, 작가 최혜정)은 ‘끝가을 나들이’ 편으로 진행됐다. 이날 방송에는 종로 팥죽집에 모인 유재석과 이이경, 박진주가 모습을 보였다. 제작진은 “오늘은 가을을 즐기면 됩니다. 다른 멤버들도 가을을 즐기고 있어요. 이번에 서울 전문가 한 분 모셨거든요”라며 김석훈을 맞이했다. 유재석은 “아니 뭐 프로그램 많이 하더라?”라며 김석훈의 요즘 인기를 언급했다. 김석훈은 “여기 진짜 오래됐어. 삼청동이 유명해지기 전부터 있었어”라며 틈새 역사 지식을 뽐냈고 네 사람은 팥죽 네 그릇을 주문했다. 이후 네 사람은 본격적으로 가을을 즐기러 덕수궁으로 떠났다. 유재석은 “가을이다”, 박진주는 “날씨 너무 좋다”라며 가을을 만끽했다. 특히 유재석은 “가을은 올 한 해가 간다는 뜻이라서 그게 좀 (아쉬워)”라며 아쉬운 마음도 보였다. 경복궁을 지나던 중 진주는 “여기 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인생의 구세주"…키, TXT 범규 화장실 잘 보내주는 선배 등극 ('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316872"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(투바투·TXT) 범규가 샤이니 키를 인생의 구세주로 뽑았다. 16일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에서는 놀라운 동화 나라 특집으로, 투모로우바이투게더(투바투·TXT) 연준, 범규, 수빈이 등장했다. 이날 신동엽은 '해와 달이 된 오누이'에서 동아줄 룩을 표현했고, 피오는 성냥팔이 소녀, 키는 피노키오, 넉살은 장화 신은 고양이로 변신했다. 박나래와 태연은 이상한 나라의 앨리스 분장을 했지만, 멤버들은 "충치 아니냐"고 말해 웃음을 안겼다. 한해는 브레멘 음악대의 당나귀를 소환했다. 이어 후크선장과 피터팬으로 변신한 문세윤과 김동현은 대결을 펼쳤다. 그러다 소품이 부러졌고, 붐은 "이거 또 사야 한다. 지난번에 한해도 뭐 잘못하지 않았냐"라고 물었다. 이에 한해는 "도끼 한번 부쉈다가 60만 원 냈다"라며 아픈 기억을 떠올렸다. 붐은 태연을 따로불러 편지봉투를 전하며 "어떤 분이 전달해달라고 하더라"고 했다. 봉투를 열자 "컴백 '레터 투 마이 셀프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 새벽 4시 출근하라는 제작진에 “다음 주에? 새벽 4시에? 왜!” 급발진(‘놀뭐’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397774"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 제작진의 말에 당황했다. 16일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 장우성 장효종 왕종석, 작가 최혜정)에는 가을 정동길에 도착한 유재석, 김석훈, 이이경, 박진주의 모습이 보였다. 이날 방송에서 네 사람은 가을을 덕수궁 돌담길에 방문했다. 유재석은 “가을이다”, 박진주는 “날씨 너무 좋다”라며 가을을 즐겼고 네 사람은 백반집에 방문해 부대찌개, 오징어볶음 먹방을 선보이기도 했다. 그러나 식사 후 제작진이 “가을 잘 즐기셨나요? 다음 주가 되면 이제 곧 겨울이 될 텐데 겨울맞이하셔야 하니까 다음 주 이곳에서 새벽 4시에 뵙겠습니다”라며 뜬금없이 다음 주 피곤한 촬영을 예고했고 이에 멤버들은 당황한 모습을 보였다. 특히 유재석은 “다음 주에? 새벽 4시에? 왜?!”라며 당황했고 결국 일주일이 지난 오전 3시 30분에 유재석, 박진주, 김석훈, 이이경은 가을 낙엽을 청소하기 위해 다시 모였다. MBC ‘놀면 뭐하니?’는 매주 토요일 오후 6시 30분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 남의 무대 스포 논란 “가황 나훈아 나오는 거 아니냐” 폭소(불후)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921520"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태진이 신유 무대 스포로 몰렸다. 11월 16일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김성민 박영광)은 ‘환상의 짝꿍 특집’으로 진행됐다. 트로트계를 이끄는 스타들과 핫한 신동들의 만남. 1부 신동들 경연에 이어 2부는 성인 스타들의 경연으로 이뤄졌다. 이날 1번 무대는 신성이 채�m다. 2번은 신유가 올랐다. 이찬원은 "학수고대하던 신유와 신성의 빅매치가 성사됐다"고 했고, 신유도 "이 정도면 조사 들어가야 한다"고 했다. 그러자 손태진은 "두 분의 무대를 봤는데. 비슷하긴 한데 신유 선배님 무대는 플러스가 있다"고 해 스포를 했다. 신유가 준비한 곡은 나훈아의 '삶'이었다. 남진의 '빈잔'을 선곡했던 신성에 이어 남진, 나훈아 빅매치로도 시선을 끌었다. 손태진은 "형 그것도 이야기해야 하지 않나. 합창단"이라며 신유의 무대에 대한 기대감을 끌어올렸다. 하지만 스튜디오에는 "왜 자꾸 남의 무대를 스포하냐"라는 원성이 나와 손태진을 당황하게 했다. 김준현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이다해, 4시간에 100억 번다더니..어마어마한 中 상해 집 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689283"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 중국 상해 집을 최초 공개했다. 16일 유튜브 채널 '1+1=이다해'에는 '상해 집 최초 공개(?)'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 유튜브 채널을 처음 개설한 이다해는 상해 집을 최초 공개했다. 공개된 영상에서 이다해는 반려견을 안고 제작진을 반갑게 맞았다. 그는 "여기 상해 집이다. 여기 동네가 너무 좋다"며 어마어마한 스케일의 집을 공개했다. 이다해는 "동네 안에 피트니스센터, 병원, 쇼핑몰, 개천까지 있다. 맛집도 많다"며 "여기가 중국 회사랑 가깝다. 내가 중국 올 때마다 자꾸 호텔에 있고 너무 자주 오니까 그냥 집을 얻어줬다. 좋은 회사다"고 소개했다. 이다해는 "상해 집에서 거주한 지 2~3달 됐다"며 "한 달에 한두 번 온다. 근데 와서 체류하는 기간이 조금씩 길어지고 있다"고 밝혔다. 집을 들어가면서 이다해는 "여기 경비원분들이 저를 엄청 좋아하신다. '마이걸' 이다해라고 엄청 환영해 주신다. 감사하다"고 얘기했다. 이어 이다해는 집 곳곳을 소개했다. 테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한예종 레전드' 김고은 아니었나…"안은진, 인기 많았어" 10학번 동기들 인증('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689282"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’에서 ‘한예종 전설의 10학번’ 인기짱의 정체(?)가 밝혀진다. 오늘(16일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 322회에서는 배우 안은진이 한예종 동기들을 만나 추억 토크를 펼친다. 이날 방송에서는 연극에서 맡은 천문학자 역할에 몰입한 안은진이 우주 덕질 중인 흥미로운 모습이 그려진다. 덕질이 취미라는 소문난 ‘덕후’ 안은진은 우주 관련 동영상을 계속 시청하는가 하면 우주 음악까지 찾아본다고 밝히며 우주에 진심인 면모를 드러내는데. 그런 그의 앞으로 우주 전문 크리에이터 ‘우주먼지’가 연극과 관련한 우주 강의를 위해 현장에 등장하고 안은진은 “나 요즘 매일 보고 있는 분인데”라며 ‘성덕(성공한 덕후)’으로서 설레는 마음을 감추지 못한다. 안은진은 1열에서 열공 모드에 돌입, 사전에 준비한 질문리스트를 꺼내며 궁금증을 해소한다고 해 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불후' MC 이찬원·김준현, 3년 만에 첫 듀엣..나훈아 '홍시' 열창[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282931"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡' MC이찬원과 김준현이 완벽한 호흡을 뽐냈다. 16일 방송된 KBS2TV 음악 예능 프로그램 '불후의 명곡' 681회에서는 '환상의 짝꿍' 특집 2부가 펼쳐졌다. 이날 대기실에서는 짝꿍 간의 환상의 호흡을 보여줄 '환상의 듀엣 가요제'가 펼쳐졌다. 가장 첫 번째로 MC 김준현과 이찬원이 케미를 뽐냈다. 이찬원은 "우리 둘이 MC를 한 게 3년인데 듀엣 무대를 하는 게 역사상 처음이다"라며 감격스러움을 표했다. 김준현은 "원래 '불후의 명곡'에서 1년에 한 번씩 노래를 시켜준다. 그런데 더 이상은 안 된다고 하더라. 정 부르고 싶으면 대기실에서 부르라고 하더라"라며 비화를 털어놔 웃음을 자아냈다. 이어 두 사람은 나훈아의 '홍시'를 선곡해 완벽한 호흡을 뽐냈다. 다음으로는 손태진과 임도형이 노사연의 '만남'을, 신성과 정서주가 설운도의 '사랑의 트위스트'를 선곡해 무대를 이어 나갔다. 마지막으로는 안성훈과 박성온이 추가열의 '밤 열차'를 불렀다. 안성훈과 박성온은 미리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 탈북 보스 이순실 “북한 칼질은 남한과 달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001290"/>
        <updated>2024-11-16T12:13:35.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 사당귀)에 출연하는 이순실이 고기가 없는 이북식 감자탕을 선보인다. 오는 17일 방송되는 ‘사당귀’에서 탈북민 보스인 이순실은 한국식과는 전혀 다른 이북식 감자탕을 선보인다. 특히 “감잣국 같다”는 전현무의 말에 이순실은 “북한의 감자탕에는 돼지고기가 안 들어간다. 대신 감자와 매운 고추의 궁합이 잘 맞는다”고 말했다. 특히 감자탕 조리 과정 중 이순실의 남다른 칼질에 모두의 눈길이 쏠린다. 이순실은 “북한은 칼질할 때 소리가 나면 안 된다. 이른 아침 칼질 소리에 잠 깰 수 있다고 어릴 적부터 조용히 칼질하는 법을 배운다”고 전했다. 그는 “감자가 흔했으면 목숨을 걸고 탈북까지 안 했다. 북한에는 감자도 없다”고 말한 뒤 “감자 한 번 배불리 먹고 싶은 생각이 간절했다”고 북한의 실상을 전했다. 이순실은 “하얀 쌀밥에 고깃국이 그렇게 먹고 싶었는데 한국에 와서 10년 동안 고기를 먹으니 이제야 좀 질린다”고 사연을 소개했다. 뿐만 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규 발목 부상, 방송 녹화는 어쩌나 “테니스하다 접질려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921519"/>
        <updated>2024-11-16T11:03:36.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 테니스를 치다가 부상을 당했다. 장성규는 11월 16일 자신의 소셜미디어에 “첫 기권. 파트너 덕분에 편안하게 16강까지 갔는데 혼자 흥분해서 날뛰다가 발목을 접질려서 경기를 포기할 수밖에 없었다”라는 글가 함께 사진을 게재했다. 장성규는 붕대를 감고 있는 왼쪽 발과 무릎이 까진 오른쪽 다리 사진을 공개했다. 장성규는 “올 한 해 테니스에 빠져있던 나에게 잠시 쉬라고, 내 몸이 준 신호라 생각하고 연말까지 남은 대회 일정을 모두 취소했다”라며 “부족한 형을 우승 시켜주겠다고 평택에서 올공까지 날아와 준 나의 파트너와 제수씨, 감사하고 죄송해요 오늘은 가벼운 식사로 마무리하지만 다음엔 진하게 우승 축배를 듭시다”라고 전했다. 그러면서도 장성규는 “그나저나 녹화들은 어쩌지”라고 고정 출연 중인 방송에 지장이 생길 것을 걱정했다. 한편 장성규는 SBS ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’, TV조선 ‘거인의 어깨’ 등 다수의 방송에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'동네멋집' 日 방문객 천 명"→이번엔 증산시장…유정수 "4평 기적 만들겠다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316871"/>
        <updated>2024-11-16T11:03:36.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동네멋집'의 방문객과 매출이 공개된 가운데, 유정수 대표가 은평구 증산시장에서 4평의 기적을 만들겠다고 선언했다. 16일 방송된 SBS '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집2')에서는 유정수 대표, 한혜진, 조나단, 허성범, 빌리 츠키가 등장했다. 이날 '동네멋집'의 멋집들의 방문객과 매출이 공개됐다. 김해 멋집 관계자는 "원래 하루 방문객이 10명 정도였는데, 오픈 후 하루 천 명, 100배 정도가 늘었다"고 밝혔다. 임실 멋집도 하루 방문객 천 명이라고. 하루 최대 매출은 500만 원, 한 달 매출은 5천만 원이었다. 무주 멋집은 오픈 일주일 만에 핫플로 등극했다고. 조나단은 "이 정도면 '동네' 멋집이 아니라 '전국' 멋집이다"라고 감탄했다. 한혜진은 올해 공사에 대해 "역대급으로 더워서 너무 고생하셨다"고 했고, 조나단은 "실제로 그 이후 만나는 사람마다 더 탄 것 같다고 하더라"고 말해 한혜진, 유정수를 당황케 했다. 한혜진은 "저희는 여기서 어떤 말도 얹지 않도록]]></content>
    </entry>
</feed>