<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-22T00:33:10.737Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용수정' 서준영, 습격받고 기절한 채 발견…엄현경 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233084"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[습격받고 기절한 서준영을 엄현경이 발견했다. 21일(수) 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서는 여의주(서준영 분)가 용수정(엄현경 분)의 매일 무사 귀가를 살펴 설렘을 유발했다. 이어 용수정이 참여한 재단 설립 미팅에 참여하던 여의주는 장명철(공정환 분)의 계략으로 엄마 이영애(양정아 분)가 납치됐다는 소식에 급하게 자리를 떠났다. 납치범 구천만(박동빈 분)이 제시한 장소로 향한 여의주는 "내가 왔잖아!"라며 애타게 엄마를 외쳤지만 뒤에서 습격한 구천만에게 머리를 맞고 쓰러져 긴장감을 고조시켰다. 여의주는 그간 용수정과의 행복한 추억을 주마등처럼 떠올리며 "용수정...보고싶다..."라고 읖조려 심금을 울렸다. 한편, 위기를 감지한 용수정은 주차장 펌프실에 쓰러져있는 여의주를 발견했고, "의주야! 정신 차려 봐!"라며 오열해 안타까움을 자아냈다. 티앤아이컬쳐스 소속 배우 서준영이 죽음의 위기에도 빛나는 순정남으로 열연 중인 MBC 일일드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라이딩 인생' 전혜진·조민수·정진영·전석호 캐스팅, 연기파 조합 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004382847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004382847"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라이딩 인생’에서 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호이 호흡을 맞춘다. 스튜디오지니의 새 드라마 ‘라이딩 인생’(극본 성윤아/연출 김철규) 측은 22일 배우 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호의 주연 캐스팅을 확정하고 본격 촬영에 돌입했다고 밝혔다. ‘라이딩 인생’은 싱글맘이었던 엄마와 워킹맘으로 자란 딸, 두 모녀가 라이딩 인생에 탑승하게 되며 벌어지는 현실 공감 드라마. 사교육, 황혼 육아 등 우리 사회 단면을 조명한 동명의 원작 소설을 드라마화한 작품으로, 몰입도 높은 스토리를 통해 위로와 감동을 안길 예정이다. 전혜진은 대한민국 워킹맘들의 공감을 이끈다. 극 중 맡은 역할 이정은은 치열한 뷰티 업계 마케터이면서 7살 딸의 교육에도 뒤처지지 않고 싶어하는 인물. 어릴 적 바쁜 엄마를 위해 일찍 철이 들었고, 결혼해 딸을 키우면서 그동안 한번도 표현하지 않았던 엄마를 향한 서운함이 폭발한다. 강렬한 캐릭터로 대중과 만나온 전혜진은 지난해 지니 TV 오리지널 드라마 ‘남남’에서 반전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김삼순이 돌아온다..웨이브, '내 이름은 김삼순' 8부작 감독판 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184189"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 이름은 김삼순'이 19년 만에 돌아온다. 온라인 동영상 서비스 웨이브(Wavve)가 '뉴클래식(New Classic) 프로젝트'의 포문을 열 '내 이름은 김삼순'의 2024년 버전 오픈 포스터와 티저 영상을 전격 공개했다. 웨이브 '뉴클래식 프로젝트'가 첫 번째 명작으로 선택한 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024 (4K)'이 9월 6일 첫 선을 보인다. '로코의 시발점', '로코 레전드' 등으로 회자되는 '내 이름은 김삼순'은 2005년 방영 당시, 미(美)의 기준을 바꿔놓고 일도 사랑도 주체적으로 쟁취하는 여자 주인공, 자신의 감정을 매우 솔직하게 표현한 사이다 대사, 현실적인 열린 결말 등의 파격적인 시도로 국민적 인기를 얻었다. 22일 공개된 포스터는 당시 역대급 신드롬을 일으켰던 파티시에 김삼순(김선아)의 사랑스러운 '리오픈' 초대장이 담겨있다. '2024년' 버전을 알리는 기념 케이크는 물론이고, "우리 연애하는 척 한 번 '더' 해볼까요?"라는 테마가 눈길을 끈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 사건 발생부터 출소까지 타임라인으로 재정리 '백설공주']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233083"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한의 인생을 뒤흔든 사건, 사고의 타임라인이 공개돼 호기심을 자극하고 있다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)이 시신 없는 살인사건을 기점으로 흘러가는 시간의 흐름을 빠른 속도로 풀어내며 눈을 뗄 수 없는 몰입감을 선사하고 있다. 특히 살인죄로 수감된 고정우가 무천시로 돌아오면서 마을에 또 한 번 끔찍한 사고가 일어난 가운데 앞으로 주목해야 할 관전 포인트를 짚어봤다. 먼저 11년 전 그날, 까맣게 지워져 버린 고정우의 기억에 관심이 집중되고 있다. 과거 고정우는 수능이 끝나고 다 같이 놀기로 했지만 전화를 받지 않는 여자친구 박다은(한소은 분)을 비롯해 친구 심보영(장하은 분)과의 갈등으로 인해 혼자 분을 삭이고 있었다. 술을 마신 채 잠든 고정우를 기다리고 있는 것은 친구 두 명을 살해하고 시신을 유기한 살인범이라는 끔찍한 낙인이었다. 영문도 모르고 경찰서로 끌려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장나라 남편' 지승현, 내연녀 임신에 굳은 얼굴…"딸 선택에 주목" (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762869"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 지승현, 유나가 어떤 선택을 내릴까 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 8회 방송을 앞둔 22일, 날 선 이혼 공방 속 가사 조사 절차를 밟는 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현)의 모습을 공개했다. 양육권을 사수하려는 두 사람과 그에 따른 딸 김재희(유나)의 선택에 이목이 쏠리고 있는 상황. 여기에 최사라(한재이)의 임신 사실을 알게 된 김지상의 혼란스러운 얼굴은 궁금증을 높인다. 지난 방송에서는 이혼 당사자로서의 감정을 이해하고 자신의 삶을 되돌아보기 시작한 차은경의 모습이 그려졌다. 김지상과 깊어지는 갈등 속 눈물을 흘리는 차은경과 임신을 확인하는 최사라의 엔딩은 후폭풍을 예고하며 모두를 놀라게 했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가사 조사를 앞에 둔 차은경과 김지상의 표정에서 수많은 감정이 스친다. 딸에게 빈자리뿐인 엄마였던 차은경은 아빠 김지상과의 시간을 보내러 가는 김재희의 모습에 속이 편할 리 없다. 면접 교섭을 위해 김재희를 데려가고자 차은경 집에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 한재이 임신했는데..‘이혼’ 장나라vs지승현, 본격 양육권 다툼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141040"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 지승현의 본격 양육권 다툼이 시작된다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 8회 방송을 앞둔 22일, 날 선 이혼 공방 속 가사 조사 절차를 밟는 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 모습을 공개했다. 양육권을 사수하려는 두 사람과 그에 따른 딸 김재희(유나 분)의 선택에 이목이 쏠리고 있는 상황. 여기에 최사라(한재이 분)의 임신 사실을 알게 된 김지상의 혼란스러운 얼굴은 궁금증을 높인다. 지난 방송에서는 이혼 당사자로서의 감정을 이해하고 자신의 삶을 되돌아보기 시작한 차은경의 모습이 그려졌다. 김지상과 깊어지는 갈등 속 눈물을 흘리는 차은경과 임신을 확인하는 최사라의 엔딩은 후폭풍을 예고하며 모두를 놀라게 했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가사 조사를 앞에 둔 차은경과 김지상의 표정에서 수많은 감정이 스친다. 딸에게 빈자리뿐인 엄마였던 차은경은 아빠 김지상과의 시간을 보내러 가는 김재희의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故이선균 몫까지..조진웅 "정말 끝난 것 같아..시원섭섭" [노 웨이 아웃 종영 소감]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260132"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조진웅이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 마지막회 공개를 맞아 소감을 전했다. 조진웅은 22일 소속사 사람엔터테인먼트를 통해 "촬영은 이미 전에 끝났지만, 마지막 회차까지 모두 공개되고 나니, 정말로 끝난 거 같아 시원섭섭한 기분이다"며 "오랜만에 마음이 맞는 좋은 스태프들과 함께 힘을 합쳐 좋은 작품을 만든 거 같아 행복하다"고 밝혔다. 조진웅은 이어 "시청해 주신 많은 분께 감사드린다"며 "아직 안 보신 분들이 계신다면, 몰아서 보면 훨씬 더 재미있으니, 정주행 부탁드린다. 그동안 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'을 사랑해 주셔서 감사하다"고 말했다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 애초 배우 고(故) 이선균이 주인공 백중식 역으로 낙점됐지만, 촬영 시작 전 불미스러운 일에 휘말리면서 하차했다. 고 이선균의 빈자리는 조진웅이 메웠다. 앞서 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 공개 전 진행된 제작발표회에서 조진웅은 "그(이선균)의 몫까지 잘 선보이고 싶었다"며 "충분히 내가 바칠 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미 야망, 정종서 누를까…'우씨왕후' 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005024277"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 바뀐 운명을 되찾기 위한 사투를 벌인다. 오는 29일 파트1 전편이 첫 공개될 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서 정유미는 왕후 우희(전종서 분)의 언니이자 태시녀(시녀장) 우순 역을 맡아 치열한 왕위 쟁탈전 속 새로운 긴장감을 불어넣을 예정이다. 극 중 우순은 대대로 왕비족을 배출하는 북부에서도 가장 아름다운 외모를 가진 여인이다. 과거, 당연히 자신이 왕후가 될 것이라 여겼지만 운명의 장난처럼 동생 우희가 자신을 대신해 한 선택으로 왕후가 되면서 그토록 바라던 왕후의 자리를 놓치게 된다. 이에 우순은 왕후가 될 기회를 다시 잡기 위해 동생 우희를 가까이서 모시는 태시녀가 되어 궁에 들어간다. 왕 고남무(지창욱 분)의 마음을 사로잡아 왕후가 되겠다는 야망을 품고 기회를 노리던 중 갑작스러운 왕의 죽음은 우순의 계획에 변수를 가져온다. 과연 우순은 본디 제 것이라 여기던 왕후의 자리를 차지할 수 있을지 궁금해진다. 공개된 사진 속에는 아름다운 외면 아래 깊은 야심을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 감독 "역시 신민아! 망가지는 코미디도 사랑스러워"(인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141039"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 김정식 감독이 작품의 매력에 대해 직접 밝혔다. 오는 26일(월) 저녁 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 29금의 수위 높은 대사 등 모든 걸 내려놓았다는 ‘로코퀸’ 신민아를 비롯해 김영대, 이상이, 한지현이 색다른 매력을 펼칠 것이 예고했다. 첫 방송이 사흘 앞으로 다가온 가운데, 연출을 맡은 김정식 감독은 “대본을 읽고 너무 재미있어서 참여했다. 진짜 열심히 찍었고 성공적인 결과물을 얻고 싶다”며 작품에 임하는 남다른 각오를 드러냈다. 또한 그는 ‘손해 보기 싫어서’만의 매력에 대해 “판타지 같은 사랑 이야기가 아니라 현실적인 사랑 이야기라 좋았다. B급 정서의 코미디와 짠내 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동거' 김재중♥진세연, 스킨십 실수도 달달…신혼부부 같네 (나쁜기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762867"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중과 진세연의 달달한 동거가 시작된다. 23일 MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’서는 김재중과 진세연이 예기치 못한 팝콘 봉투 속 스킨십이 이루어지는 ‘동거생활’ 모습이 공개된다. ‘나쁜 기억 지우개’는나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 국내외 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 앞서 6회에서는 이군(김재중 분)과 경주연(진세연), 이군의 동생 이신(이종원 분)까지 삼자 대면을 하는 일촉즉발의 상황이 이루어져 긴장감을 치솟게 했다. 이 자리에서 이군은 동생 이신에게 자신의 첫사랑이 경주연임을 밝혔고, 이에 이신이 충격을 받으며 엔딩을 맞아 향후 험난한 삼각 로맨스를 예감케 했다. 22일 공개된 스틸은 본격 동거 생활을 시작한 이군과 주연이 흡사 신혼부부를 연상케 하는 다정한 팝콘 먹방으로 봉투 속 스킨십 현장이 포착되어 가슴을 콩닥이게 하는 설렘을 자아낸다. 주연과 이군은 쇼파에 나란히 앉아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지승현, 내연녀 한재이 임신에 굳은 얼굴…양육권 분쟁 어떨까 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888474"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라, 지승현의 양육권 분쟁이 본격화 된다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/ 연출 김가람) 측은 8월 22일 날 선 이혼 공방 속 가사 조사 절차를 밟는 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 모습을 공개했다. 양육권을 사수하려는 두 사람과 그에 따른 딸 김재희(유나 분)의 선택에 이목이 쏠리고 있는 상황. 여기에 최사라(한재이 분)의 임신 사실을 알게 된 김지상의 혼란스러운 얼굴은 궁금증을 높인다. 공개된 사진 속 가사 조사를 앞에 둔 차은경과 김지상의 표정에서 수많은 감정이 스친다. 딸에게 빈자리뿐인 엄마였던 차은경은 아빠 김지상과의 시간을 보내러 가는 김재희의 모습에 속이 편할 리 없다. 면접 교섭을 위해 김재희를 데려가고자 차은경 집에 방문한 김지상의 표정에도 복잡한 심경이 읽힌다. 치열해지고 있는 이혼 공방 속 김재희의 마음은 어디로 향할지, 그의 선택에 이목이 집중된다. 이어 무거운 공기가 감도는 김지상과 최사라의 대면도 흥미롭다. 김지상에게 초음파 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김정식 감독 "신민아=역시 신민아!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184176"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김정식 감독이 작품 매력을 예고했다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(김혜영 극본, 김정식 연출)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스. 29금의 수위 높은 대사 등 모든 걸 내려놓았다는 '로코퀸' 신민아를 비롯해 김영대, 이상이, 한지현이 색다른 매력을 펼칠 것이 예고했다. 첫 방송이 사흘 앞으로 다가온 가운데, 연출을 맡은 김정식 감독은 "대본을 읽고 너무 재미있어서 참여했다. 진짜 열심히 찍었고 성공적인 결과물을 얻고 싶다"며 작품에 임하는 남다른 각오를 드러냈다. 또한 그는 '손해 보기 싫어서'만의 매력에 대해 "판타지 같은 사랑 이야기가 아니라 현실적인 사랑 이야기라 좋았다. B급 정서의 코미디와 짠내 없이 감동을 주는 드라마까지 다채로운 매력을 겸비했다"고 전한 뒤 "우리가 살면서 속으로 생각하지만 극 중 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진 복귀작 '라이딩 인생', 내년 상반기 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260124"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '라이딩 인생'이 배우 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호의 주연 캐스팅을 확정, 본격 촬영에 돌입했다. 스튜디오지니의 새 드라마 '라이딩 인생'(연출 김철규/극본 성윤아 조원동/기획 KT스튜디오지니/제작 베티앤크리에이터스)은 싱글맘이었던 엄마와 워킹맘으로 자란 딸, 두 모녀가 라이딩 인생에 탑승하게 되며 벌어지는 현실 공감 드라마. 사교육, 황혼 육아 등 우리 사회 단면을 조명한 동명의 원작 소설을 드라마화한 작품으로, 몰입도 높은 스토리를 통해 위로와 감동을 안길 예정이다. 먼저 전혜진은 대한민국 워킹맘들의 공감을 이끈다. 극 중 맡은 역할 이정은은 치열한 뷰티 업계 마케터이면서 7살 딸의 교육에도 뒤처지지 않고 싶어하는 인물. 어릴 적 바쁜 엄마를 위해 일찍 철이 들었고, 결혼해 딸을 키우면서 그동안 한번도 표현하지 않았던 엄마를 향한 서운함이 폭발한다. 강렬한 캐릭터로 대중과 만나온 전혜진은 지난해 지니 TV 오리지널 드라마 '남남'에서 반전 연기 변신으로 작품의 흥행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['FAST부터 AI까지' 콘진원, 2024 국제방송영상마켓(BCWW) 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260122"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화체육관광부(장관 유인촌)가 주최하고 한국콘텐츠진흥원(원장 조현래, 이하 콘진원)과 코엑스가 공동 주관하는 '2024 국제방송영상마켓(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW)'이 8월 27일부터 29일까지 3일간 서울 삼성동 코엑스에서 개최된다. BCWW는 K-콘텐츠의 해외 진출 및 수출 확대를 위한 글로벌 방송영상마켓이다. 올해는 'BCWW, 글로벌 무대의 미래를 열다'라는 슬로건 아래 ▲전시마켓 ▲콘퍼런스 ▲쇼케이스 ▲비즈매칭 ▲시상식 ▲On Air ▲K-OTT 홍보관 등 다채로운 프로그램을 통해 국내외 우수 콘텐츠의 글로벌 진출을 도울 예정이다. ◆ K-콘텐츠 글로벌 영향력 맞춰 규모 확대..13개국 277개사 참가 이번 행사는 총 13개국 277개 기업이 전시 마켓에 참가하고, 사전등록 기준 국내외 34개국 1022명의 바이어가 방문해 국내 콘텐츠기업과 비즈니스 기회를 모색하는 등 K-콘텐츠의 글로벌 영향력 확산에 맞춰 규모를 대폭 키웠다. 특히 올해는 역대 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 감독 "현실적인 사랑 이야기…보면서 손해 안 볼 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762857"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 김정식 감독이 작품의 매력에 대해 직접 밝혔다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스. 29금의 수위 높은 대사 등 모든 걸 내려놓았다는 ‘로코퀸’ 신민아를 비롯해 김영대, 이상이, 한지현이 색다른 매력을 펼칠 것이 예고했다. 첫 방송이 사흘 앞으로 다가온 가운데, 연출을 맡은 김정식 감독은 “대본을 읽고 너무 재미있어서 참여했다. 진짜 열심히 찍었고 성공적인 결과물을 얻고 싶다”며 작품에 임하는 남다른 각오를 드러냈다. 또한 그는 ‘손해 보기 싫어서’만의 매력에 대해 “판타지 같은 사랑 이야기가 아니라 현실적인 사랑 이야기라 좋았다. B급 정서의 코미디와 짠내 없이 감동을 주는 드라마까지 다채로운 매력을 겸비했다”고 전한 뒤 “우리가 살면서 속으로 생각하지만 극 중 해영은 직접 표현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 감독 “역시 신민아! 망가지는 코미디도 프로답게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888465"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 김정식 감독이 작품의 매력에 대해 직접 밝혔다. 8월 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 29금의 수위 높은 대사 등 모든 걸 내려놓았다는 ‘로코퀸’ 신민아를 비롯해 김영대, 이상이, 한지현이 색다른 매력을 펼칠 것이 예고했다. 첫 방송이 사흘 앞으로 다가온 가운데, 연출을 맡은 김정식 감독은 “대본을 읽고 너무 재미있어서 참여했다. 진짜 열심히 찍었고 성공적인 결과물을 얻고 싶다”며 작품에 임하는 남다른 각오를 드러냈다. 또한 그는 ‘손해 보기 싫어서’만의 매력에 대해 “판타지 같은 사랑 이야기가 아니라 현실적인 사랑 이야기라 좋았다. B급 정서의 코미디와 짠내 없이 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 '개소리'  예수정-임채무-송옥숙.. ‘꽃청춘’ 시니어들의 바람 잘 날 없는 거제 적응기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066882"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 ‘개소리’에서 유쾌 발랄한 케미스트리를 보여줄 예수정, 임채무, 송옥숙의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 국민 배우 이순재를 비롯해 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 대한민국 ‘레전드’로 꼽히는 연기자들의 만남으로 화제를 모았다. 오랜 방송가 동료이자 마음만은 ‘꽃청춘’인 시니어들이 거제도에 머물면서 펼쳐지는 각종 사건사고들은 웃음과 감동을 선사하며 안방극장을 사로잡을 예정이다. 예수정은 극 중 업계에서 잔뼈가 굵은 드라마 작가로, 상대가 누구든 반말을 하고 이름을 부르는 등 기가 센 인물 ‘예수정’으로 분한다. 입이 험하지만 마음만은 따듯한 ‘외강내유’ 성품을 지닌 예수정은 거제도에서 동료들과 동고동락하며 대본 작업에 매진하던 중 여러 사건에 휘말리게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 부모님 의심하는 박주현, 시청률 3.0% '상승세' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762847"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 박주현이 김병철과 윤세아를 의심하기 시작했다. 21일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족' 3회는 닐슨코리아 전국기준 시청률 3.0%를 기록하며 상승세를 타기 시작했다. 이날 방송에서는 이수연(최예빈 분)이 자수하기 위해 경찰서를 찾아갔지만 차마 들어가지 못하고 먼발치에서 바라만 봤다. 잠시 뒤 수연은 의문의 인물과 대화를 나누다 그의 차에 올라타고는 홀연히 사라져 버렸다. 밤이 되자 겁에 질린 채 차 안에 있는 수연의 모습은 경악 그 자체였다. 수연은 자신을 데려간 이가 망치를 휘두르자 기절했고, 잠시 뒤 눈을 뜨자 쫓기듯 도망쳤다. 이런 상황을 모르는 선희(박주현)는 수연에게 연락을 했지만 묵묵부답이었고, 수연의 집까지 찾아가 봤지만 아무 소득 없이 돌아왔다. 그런가 하면 형사 이성우(김명수)와 신동호(김도현)는 선희의 집을 찾아갔다. 집 앞에 찾아온 두 사람을 본 진혁(김병철)은 차에서 내려 상황을 파악했고, 선희는 잔뜩 긴장한 모습을 보였다. 차 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN '정년이' 1950년대, 국극이란 별천지..10월 12일(토) 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066881"/>
        <updated>2024-08-22T00:32:39.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 '정년이'가 10월 12일 첫 방동된다. tvN 새 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대를 배경으로 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마이다. 동명의 네이버웹툰을 원작(글/그림 서이레/나몬)으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시에도 큰 화제를 모았다. 여기에 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국PD대상 '올해의 PD상'을 수상한 정지인 감독이 연출을 맡고, 원작의 뮤즈로 익히 알려진 김태리를 비롯해 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역), 그리고 특별출연 문소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개소리 들리기 시작한 이순재, 종족 뛰어넘은 역대급 케미 (개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888458"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:13.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’의 포스터가 공개됐다. 오는 9월 25일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 국민 배우 이순재를 필두로 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 박성웅, 연우, 김지영, 이수경 등 ‘믿보배’들의 총출동으로 화제를 모았다. 뿐만 아니라 개와 소통하며 미스터리한 사건을 해결해 간다는 ‘개소리’의 신선한 설정이 공개돼, 미스터리부터 힐링까지 장르를 넘나드는 드라마의 탄생을 예감케 한다. 22일 ‘개소리’의 주역인 이순재와 견공 소피의 케미스트리를 엿볼 수 있는 포스터가 공개돼 눈길을 끈다. 포스터 속 이순재는 자신에게 무언가를 속삭이는 소피에게 귀를 기울이고 있어, 마치 사건 해결에 몰두하는 탐정과도 같은 무드를 보여주고 있다. 소피 역시 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜진 복귀작 ‘라이딩 인생’ 조민수X정진영X전석호 출연확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888456"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:13.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘라이딩 인생’이 배우 전혜진, 조민수, 정진영, 전석호의 주연 캐스팅을 확정했다. 스튜디오지니 새 드라마 ‘라이딩 인생’(극본 성윤아 조원동/연출 김철규)은 싱글맘이었던 엄마와 워킹맘으로 자란 딸, 두 모녀가 라이딩 인생에 탑승하게 되며 벌어지는 현실 공감 드라마. 사교육, 황혼 육아 등 우리 사회 단면을 조명한 동명의 원작 소설을 드라마화한 작품이다. 전혜진은 대한민국 워킹맘들의 공감을 이끈다. 극 중 맡은 역할 이정은은 치열한 뷰티 업계 마케터이면서7살 딸의 교육에도 뒤처지지 않고 싶어하는 인물. 어릴 적 바쁜 엄마를 위해 일찍 철이 들었고, 결혼해 딸을 키우면서 그동안 한번도 표현하지 않았던 엄마를 향한 서운함이 폭발한다. 강렬한 캐릭터로 대중과 만나온 전혜진은 지난해 지니TV 오리지널 드라마 ‘남남’에서 반전 연기 변신으로 작품의 흥행을 이끌었다. 또 한번 변신을 꾀할 전혜진의 새로운 모습에 이목이 쏠린다. 영화 ‘마녀’ 시리즈를 비롯해 매 작품 독보적인 카리스마로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰]"누아르 무게감 느꼈다"…'폭군' 김선호, 액션보다 강렬했던 침묵의 연기(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184127"/>
        <updated>2024-08-21T23:12:13.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[달달하고 말랑말랑한 로맨스에만 강할 줄 알았다면 오산이다. 특유의 무겁고 어두운 분위기의 누아르 장르도 역시였다. 인물의 세밀한 내면 연기는 물론, 긴장감을 선사하는 대사 리듬까지. 배우 김선호가 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군' 속 최국장의 복잡한 감정과 갈등을 표현, 호평을 얻는 중이다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '폭군'은 '폭군 프로그램'의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러다. 지난 14일 공개 이후 폭발적인 반응을 불러일으키며 화제를 모으고 있다. 김선호는 국가 정보기관 소속 엘리트 요원 최국장 역할을 맡아, 열연했다. 최국장은 극비리에 초인 유전자 약물 '폭군 프로그램'을 운용해 온 설계자로, 총칼보다 더 살벌하게 펼쳐진 구강 액션이 시청자들의 눈길을 끈 바다. 이와 관련 김선호는 신체적인 액션이 아닌 '내면 액션'으로 표현했다. "너무 죄송했던 부분이다. 앉아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 스밍파, 불나비 꺾고 조별 예선 1승…데뷔전 승리 박주호 감독, "기분이 기가 막히다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307597"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스밍파가 불나비를 꺾었다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC불나비와 FC스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 대결은 숭실대 대학 동문 대결로 눈길을 끌었다. 90학번의 최진철과 05학번의 박주호, 양 팀의 감독은 숭실대 축구부의 전설이자 최고의 아웃풋이었던 것. 그리고 박주호 감독은 현대 축구의 진수를 보여주겠다며 출사표를 던졌다. 이에 이영표 감독은 "처음에 감독되면 계획은 많다. 계획이 뜻대로 안 된다는 사실을 깨닫기 전까진 그렇다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또한 관중석의 하석주 위원장은 포메이션부터 모든 것이 달라진 스밍파에 대해 "스밍파 모든 걸 다 바꿨대. 이을용 거 다 지워버렸대"라고 했고, 이에 조재진 감독은 "그럼 성적도 바뀌겠는데"라며 너스레를 떨었다. 신인 감독과 베테랑 감독의 대결에서 첫 골의 주인공은 베테랑 감독이 이끄는 불나비의 신인 이주리가 장식했다. 이주리는 최진철 감독이 교체 투입하자마자 골을 넣어 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김영대, 박주현에 고민 토로 "기대에 부응 못하는 내가 싫어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863470"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 마음 속 결핍을 털어놨다. 21일 방송된 KBS 2TV '완벽한 가족'은 극 말미 박경호(김영대)와 최선희(박주현)의 추억이 담긴 에필로그를 공개했다. 이날 박경호는 방과 후 최선희에게 다가가 "기대에 부응하지 못하는 내가 싫어져. 아버지는 내가 그린 그림은 인정을 안 해. 나만의 것이 없다고"라며 고민을 토로한다. 그러자 최선희는 "난 그렇게 생각 안 하는데. 난 그냥 너가 너대로 하면 된다고 생각해"라고 그를 위로했다. 최선희는 박경호에게 "우리 서로 얼굴 그려주기 할까?"라고 물었다. 그러자 박경호는 미소를 짓더니 최선희의 옆모습을 바라보며 그림을 그렸다. 최선희는 "너무 기대는 하지마. 근데 나는 마음에 들었다"며 박경호를 그린 그림을 완성했다. 그림을 본 박경호는 "어? 뭐야. 대단한데?"라며 깜짝 놀랐다. 그러더니 그림에서 눈을 떼지 못한 채 "나 이거 줘"라고 말했다. 최선희는 웃으며 "그래"라고 답했고, 박경호는 집에 와서도 그림을 빤히 바라보더니 최선희에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 최진철 감독, "스밍파의 극단적 포메이션, 우리는 큰 변화 없다"…불나비의 전술은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307596"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주호 감독이 새로운 포메이션을 공개했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC불나비와 FC스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 경기에 앞서 두 팀의 감독이 독대를 했다. 이에 박주호 감독이 먼저 포메이션을 공개했다. 지금까지 본 적 없는 포메이션에 최진철 감독은 조금 당황한 기색을 보였다. 그리고 불나비는 한초임이 부상에서 회복해 강한이 3인조의 부활을 예고했다. 이에 박주호 감독은 "그 강한 선수들을 상대로 우승팀 다운 모습을 보이며 이겨내야 된다"라며 각오를 밝혔다. 그러자 최진철 감독은 "컵대회 우승하고 우승팀이라고 하는 건 창피하지 않냐?"라고 했고, 박주호 감독은 "우승팀을 우승팀이라고 하지 뭐라고 하냐"라며 펄쩍 뛰었다. 이에 최진철 감독은 "그래도 무게감이 다르지"라며 신경전을 펼쳐 눈길을 끌었다. 독대 직후 최진철 감독은 다급하게 워밍업 중인 선수들 불러 모아 스밍파의 포메이션을 공개했다. 예상 밖의 포메이션에 선수들은 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임소윤, 'DNA러버' 얄미움 MAX]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260078"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임소윤이 'DNA러버'에서 얄미움 가득한 신스틸러로 활약했다. 임소윤은 지난 17일 방송된 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA러버' 1회에서 이로운 유전자 센터 연구원 '희연'역으로 분해 열연, 짧지만 강렬한 존재감을 선사했다. 임소윤이 출연한 'DNA러버'는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진(정인선 분)이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디극이다. 이날 방송에서 희연은 이로운 유전자 센터 선배 연구원 소진이 남자친구와 헤어진 사연을 들으며 안절부절못하는 모습으로 궁금증을 증폭, 이후 방송 후반부에 그 이유가 밝혀지며 극의 몰입감을 높였다. 바로 희연이 소진 전 남자친구의 양다리 상대였던 것. 특히 희연은 소진에게 진실이 발각되지만, 오히려 뻔뻔하고 당당한 태도를 보여주며 잊지 못할 강한 임팩트를 남겼다. 이 과정에서 임소윤은 얄미운 언행과 반성의 기미 없는 표정 등 디테일한 표현으로 캐릭터에 완벽 몰입한 연기력을 선보이며 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 불나비, 김보성이 보내 준 산삼에 "이거 먹고 스밍파 들통을 엎어버림 되는 거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307595"/>
        <updated>2024-08-21T16:29:03.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불나비가 김보성이 보내준 산삼을 먹고 경기를 준비했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 불나비와 스밍파의 슈퍼리그 조별 예선전이 진행됐다. 이날 불나비는 경기에 앞서 김보성이 보내준 선물을 열어보았다. 한초임과 절친한 김보성은 이전에도 불나비를 위해 산삼을 선물했던 것. 이에 한초임은 "이번에는 12 뿌리에요"라고 했고, 불나비는 옹기종기 모여 "산삼이 이제 우리 시그니처"라며 산삼을 나눠 먹었다. 그리고 이때 강보람은 "스밍파 슬로건이 돌풍인데 들통처럼 보이지 않았어요?"라고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 채연은 "그럼 들통을 엎어버림 되는 거야?"라며 산삼의 힘으로 스밍파를 꺾겠노라 자신감을 드러내 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 박주호 감독, "우승 감독과 우승팀이 만나서 시너지 효과 낼 것" 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307594"/>
        <updated>2024-08-21T15:07:44.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주호 감독이 우승 감독으로서 우승팀과의 시너지를 내겠다고 했다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 박주호 감독과 스밍파의 첫 만남이 공개됐다. 이날 박주호 감독은 스밍파 선수들을 만나기에 앞서 "우승팀을 맡아야 되니까 우승 감독으로서 우승했던 느낌을 살려서 우승 유니폼을 입었다"라며 남다른 각오를 전했다. 이어 그는 대학시절 우승 경력부터 J리그, K리그, 유럽 리그까지 경험했던 우승 경력을 나열했다. 그리고 그는 "우승 감독과 우승팀이 만나서 시너지 효과를 낼 수 있는 팀을 만들겠다"라고 자신감을 드러냈다. 이날 박주호 감독을 처음 만난 스밍파 선수들은 "연예인 보는 기분이었다. 생각보다 인상이 너무 좋으셔서 놀랐다. 사실 최진철 감독님이나 이을용 감독님은 무서우신데 박주호 감독님은 웃상이라 놀랐다"라고 너스레를 떨었다. 그리고 박주호 감독은 스밍파를 만나 이전과는 다른 팀이 되도록 만들겠다며 가장 먼저 데이터를 기반으로 한 축구를 하겠다고 밝혀]]></content>
    </entry>
</feed>