<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-21T22:05:00.749Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽→최양락 매년 선물에 유재석 강호동 소환 “친한 선배 다 달라”(괜찮아유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888442"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 최양락과 이봉원에게 선물을 보내는 이유를 밝혔다. 8월 21일 채널 '최양락의 괜찮아유'에는 '짠한형 이상의 찐한형과 터트리는 깐죽 배틀'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "국민MC X드립의 황태자" 등의 멘트로 소개됐다. 그러자 신동엽은 "국민MC는 유재석 강호동이고 나는 익살꾸러기. 그리고 색드립이라고 (부드럽게) 해달라, 색다르게"라고 해 웃음을 줬다. 이어 최양락은 "신동엽만 10년 됐을 거다. 설날, 추석 때 그렇게 굴비를 보내준다. 얻어 먹어서 맛이 아니라 생각을 한다는 게 고마운 거다"라고 했다. 그는 "굴비가 질려서 한우도 좋은 거 많잖어. 그 얘긴 못 들은 척 하더라고"라고 너스레를 떨어 신동엽을 웃게 하기도. 이에 신동엽은 매년 최양락과 이봉원에게 선물을 보낸다면서 "왜냐면 제일 나랑 인연이 깊고 너무 감사하고. 재석이는 또 재석이와 호동이는 나름대로 오랫동안 인연을 맺은 사람이 있을 거다"라고 했다. 신동엽은 "한우를 보낼까 했더니 굴비보다 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “예능PD ♥선혜윤이 직접 자식들에게 이소라 소개…키 차이로 이별 루머”(괜찮아유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888441"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 전 연인 이소라 관련, 아이들과의 일화를 꺼냈다. 8월 21일 채널 '최양락의 괜찮아유'에는 '짠한형 이상의 찐한형과 터트리는 깐죽 배틀'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 게스트로는 신동엽이 출연했다. 최양락은 "과거 연인 이야기도 방송, 가족이 다 이애하는데 뭐라고 안 하냐"라고 물었다. 그러자 신동엽은 "아니 근데 예능 피디이고, 그렇게 자주 언급하는 게 바람직하진 않지만 자연스럽게 이야기가 나올 때 빼는 게 더 부자연스럽지 않나"라고 이야기했다. 이어 신동엽은 "몇 년 전에 아버지가 돌아가셨지만 병원에 계실 때 애들이랑, 또 내 형제들이랑 자주 찾아뵙고 그랬다. 돌아오는 길에 TV를 켰는데 이소라 씨가 나왔다. 애들이 어렸을 때인데 (아내가) "얘들아 얘들아 아빠 엣날에 만났던 여자친구"라고 하는 거다. 애들이 눈이 번쩍하더니 설명을 듣더라"라고 과거 일화를 꺼냈다. 그는 "애들이 어렸을 때니까 왜 헤어졌냐 그러더라. 엄마가 그냥 "아빠보다 키가 커서 헤어졌다"고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[겸손 버린 톱모델 장윤주, 나도 건물주 고백 “땅콩건물 시세차익 3배 노려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888440"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 자신의 건물을 공개했다. 8월 21일 채널 '윤주르'에는 '장윤주, "더이상 겸손 안 해" 건물과 전남친 공개해버려. 아랫층에 있던 남편의 반응은 ‘글쎄’'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상에서 장윤주는 자신의 건물을 소개하는 시간을 가졌다. 그는 곳곳을 소개하면서 "제 작업실을 좀 소개하려고 한다. 여기는 한 6년 됐나"라며 "미용실 하던 자리였다. 1층은 미용실이고 2층은 거주용이었는데 승민이가 리모델링을 했다"고 밝혔다. 이어 장윤주는 “윤주 씨 건물이냐”는 질문에 “그렇다. 그냥 작은 건물이다. 땅콩 건물이라고 하지 않냐. 저하고 남편이 함께 사용하는 공간이다”라고 밝혔다. 그런가하면 건물주라는 말에 장윤주는 “맞아요 제 거예요”라고 급발진해 웃음을 자아냈다. 이어 ‘건물주의 삶은 어떤 삶이냐’고 묻자 장윤주는 “뭐 없다. 떨어지는 거 우리가 다 쓰고 있다”라고 너스레를 떨었다. 또 장윤주는 "나의 바람은 처음 샀을 때보다 3배가 오르는 것이다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 올림픽 과몰입에 ♥나경은 한 마디.."오빠 관계자야?" [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260087"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 아내 나경은을 언급했다. 21일 오후 방송된 '유 퀴즈 온 더 블럭' 258회에서는 대한민국 여자 양궁팀 전훈영, 임시현, 남수현 선수가 출연한다. 이날 조세호는 유재석이 예선부터 경기에 과몰입해 자신에게 매번 전화를 걸어 "올림픽 좀 봐라"라고 하더라. 그러면서 "저도 보긴 보는데 정말 많이 보시더라. 계속 보시더라"라고 덧붙였다. 이에 유재석은 "제가 하도 올림픽을 보니까 나경은 씨가 '오빠, 나도 올림픽 선수들 너무 응원하지만 오빠가 관계자야?'라고 하더라"라며 아내에게 한 마디 들었던 사연을 언급했다. 조세호 역시 "(저도) 협회 관계자 분인 줄 알았다. '촬영 끝났니? 빨리가서 봐'라고 하더라"라고 덧붙였다. 한편, 임시현 선수는 고려시대 명장인 임난수 장군의 후손으로 실제 '활수저'라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이에 임시현 선수는 "저도 이번에 처음 알았다. 저도 아버지께 여쭤봤는데 진짜라고 하시더라. 저도 다시 한 번 존경스럽게 되더라"라며 자부심을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태양♥’ 민효린 배가 볼록? 잘 먹고 잘 살아요→임신설 불 껐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888439"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민효린이 '둘째 임신설'을 종식 시키는 근황들을 공개했다. 8월 21일 민효린은 자신의 소셜미디어에 "밀린 사진들 올려볼까용"이라는 글을 시작으로 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 요리 연습을 하는 민효린, 민효린이 차려낸 화려한 상차림, 4월의 어느 날, 딸기 옷을 입고 포도 농장을 찾은 민효린의 근황 등이 담겼다. 육아 중임에도 불구하고 여전히 청초하고 맑은 비주얼이 감탄을 자아낸다. "이건 드디어 오늘"이라는 사진을 통해 공개된 긴 머리 셀카는 고혹적인 분위기도 담아내고 있다. 이에 누리꾼들은 "밀린 언니 일상들을 봐서 오늘 너무 기분 좋아요….. 가득 올려줘서 고마워요 언니처럼 이쁜 꿈 꿔요!" "언니 밖에 안 보여" 등의 핫한 반응을 쏟아냈다. 한편 민효린은 지난 2018년 그룹 빅뱅 출신 가수 태양과 결혼해 슬하에 아들 1명을 두고 있다. 최근에는 다소 볼록하게 찍힌 사진을 두고 둘째 임신한 것이 아니냐고 오해했지만, 민효린의 소속사 측은 "옷이 접혀서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위안부 소설 쓴 차인표, 英옥스퍼드대 강의날 일왕과 무슨 일?(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888438"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 영국 옥스퍼드대 강의 비하인드를 공개했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회 말미에는 차인표의 출연이 예고됐다. 이날 차인표가 영국 명문 옥스퍼드 대학 교단에 선 소식이 전해졌다. 차인표가 쓴 소설이 옥스퍼드대 필독 도서로 선정됐다고. 차인표는 "위안부로 1942년 끌려가신 할머니가 한국말은 잊으셨는데 아리랑을 더듬더듬 부르시더라. 몇달동안 진정이 안 되다가 소설로 써보자 했다"며 소설 작법을 몰라 10년 만에 글을 완성한 사실을 밝혔다. 그때 어머니가 해주신 한마디가 있다고. 차인표가 들려준 그 말에 조세호는 "와"라며 감탄해 궁금증을 자아냈다. 또 차인표는 자신이 위안부 소설 강의하는 날 일왕 부부와 무슨 일이 있었다며 "일장기 막 흔들면서"라고 그 일화를 전했고 유재석은 "아 그래요?"라며 깜짝 놀랐다. 이어 차인표는 "인류가 다같이 가슴 아파해야 하는 문제고 양심을 가진 사람으로서 용납할 수 없는 그런 일 중 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 “♥나경은, 내가 하도 올림픽 보니 관계자냐고”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888437"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 올림픽을 시청하다가 아내 나경은에게 한소리 들은 일화를 전했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 양궁 여자 단체 금메달리스트 임시현, 남수현, 전훈영 선수가 게스트로 출연했다. 이날 남수현, 임시현 선수는 여자 개인전 결승전에서 만나 경쟁을 펼친 것을 두고 "'누가 이기든 어차피 대한민국이 1등인데'라는 생각에 좀 더 경기 즐길 수 있었다", "'우리 둘 다 메달이니까 우리의 올림픽을 즐겨보자'고 하면서서 경기에 들어갔다"고 밝혔다. 유재석은 "정말 대단하다"며 "그래서 올림픽 때 조셉(조세호)에게 전화한 거다. '좀 봐라. 지금 결승이다. 우리 선수들 예선전이다'라고 했다"고 말했다. 이에 조세호는 "저도 보긴 보는데 정말 많이 보시더라. 결승만 볼 때도 있잖나. 거의 막 계속 보시더라"고 밝혔고 유재석은 "저는 예선전부터 쭉 본다"고 자부했다. 유재석은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 “얼마 전 600만원 샴페인 먹어” 럭셔리 친분 인증(궁금한선화)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888436"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 최근 600만 원대 샴페인을 마셨다고 자랑했다. 8월 21일 ‘궁금한선화’ 채널에는 한해가 출연한 ‘아침부터 와인 때리기’ 편 영상이 공개됐다. 한선화는 샴페인을 좋아해 ‘샴페인’이라는 곡까지 발매한 한해에게 “갑자기 생각났는데 저 얼마 전에 600만 원짜리 샴페인 먹었다. 아는 지인 덕분에, 초대해주셔서 딱 한 잔만 얻어 먹을 수 있었다”라고 자랑한 뒤 증거 사진까지 보여줬다. 한해는 “샴페인임에도 불구하고 엄청 구수한 느낌이 있지 않았나”라면서도 “저도 아직 못 먹어 본 샴페인이다”라고 부러워했다. 한선화가 “제가 이걸 샴페인 좋아하는 한해 님 만나려고 먹었나 보다”라고 말하자, 한해는 “자랑하는 것 같기도 하고”라고 의심했다. 한선화는 “자랑이 아니라 좋은 의미 부여”라고 해명했고, 한해는 “가져오셨으면 제가 더”라고 아쉬워했다. 이에 한선화는 “제가 왜?”라고 되물으며 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경 평창동 대저택 비밀, 골조마다 숨겨둔 이것(이유있는건축)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888435"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 다산 정약용을 향한 존경심을 표현하며, 자신의 평창동 집에 숨겨진 비밀을 공개했다. 8월 21일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 두 번째 건축 여행지로 수원 화성을 소개했다. 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재된 수원화성을 돌아본 출연자들은 과거와 현재가 자연스럽게 공존하는 풍경에 놀랐다. 건축가 유현준은 “우리나라는 도심 속에 성이 있는 경우가 별로 없다. 대부분 산성이다. 서울은 빠르게 옆에 높은 건물을 지었는데 수원은 상대적으로 높은 건물을 짓기 전에 높이 제한을 뒀다”라며 설명했다. 경제학자 박정호는 왕권 강화, 아버지 사도세자를 향한 효심 외에도 완벽한 군사 도시로 계획 하에 조성된 수원화성의 가치를 설명했다. 홍진경은 “박 교수님은 이런 내용을 어떻게 잘 아시나”라고 감탄하다 박정호가 박사라는 말에 놀랐다. 홍진경이 “난 그냥 교수님인 줄 알았는데?”라고 말하자, 전현무는 “이건 홍진경 씨의 인권을 위해서 (삭제해달라)”라며 대리 수치심을 느껴 주위를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조화성 “‘금자씨’ 이영애 눈화장, 원래 빨간색 아냐”(이유있는건축)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888434"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조화성 미술 감독이 ‘친절한 금자씨’ 이영애 메이크업 비하인드를 공개했다. 8월 21일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서 조화성 미술 감독은 수원의 화성행궁에 대해 소개했다. 조화성은 35년에 걸쳐 복원 작업을 진행해, 119년 만에 완벽하게 복원한 화성행궁을 방문했다. 조화성은 화성행궁의 빨간색, 초록색 단청을 보고 영화 ‘친절한 금자씨’의 이영애를 떠올렸다. 조화성은 “사실 친절한 금자씨의 눈화장은 빨간색이 아니었다. 그냥 다크서클처럼 어두운 느낌이었다. 시나리오에 그렇게 돼 있었다”라고 말했다. 이어 “메이크업 아티스트가 보고 여자의 몸으로 남자에게 강력한 복수를 해야 하는데, 연약해 보이니까 ‘나는 결코 약하지 않다’라는 의미를 주기 위해서 빨간색으로 했으면 좋겠다고 해서 빨간색 눈화장을 했다. 마치 그녀의 키워드처럼 됐다”라며 “그분이 ‘올드보이’ 때 최민식 씨 머리를 만들었다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, 서세원 장례식서 숭구리당당 춘 김정렬 악플에 속상 “현장서 오열”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888433"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 미국 변호사 서동주가 악플 피해를 입은 개그맨 김정렬에 감사한 마음을 고백했다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 서동주는 "작년은 제게 인생에서 제일 힘든 시기였다. 아버지가 돌아가셨는데 평범하게 돌아가신 게 아니고 해외에서 제 입장에선 의문사를 하셨다. 키우던 16살짜리 강아지는 아버지 발인하는 날 죽어 장례식 후 바로 가서 강아지 장례식을 치렀다. 엄마가 또 암으로 항암하시고 머리 다 빠지고, 미국 집도 X값이 되고 이런 상황들이 있었다"고 토로했다. 서동주는 "너무 너무 힘든, 보통 사람들은 인생에 걸쳐 천천히 겪을 일을 몰아서 겪아보니 아무리 내가 회복력이 좋아도 우울할 것 같고, 못 일어나는 것 아닌가 스스로 걱정을 많이 했는데 잘 지나간 것 같다"고 고백했다. 이어 "당시 감사한 건 아버지 빈소에 많은 사람들이 와 주셨다. 그분들 얼굴을 하나하나 다 기억하고 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“난 관종” 서동주 착붙 원피스 입고 몸치 댄스, 장도연 Y춤까지(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888432"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 미국 변호사가 어설픈 댄스를 개인기로 선보였다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 서동주는 "어젯밤부터 잠을 못 잤다"며 댄스 개인기를 앞두고 긴장감을 호소했다. "밤새 댄스 개인기 생각하느라 꿈에서도 밤새 스텝을 밟았다"고. 지난 출연 때도 삐그덕 댄스를 선보였던 서동주는 "엄마가 지난번 걸 보고 '왜 그런 춤을 췄냐. 보기 안 좋다'고 그랬다"고 말했다. 서동주는 그래도 지난 출연 당시 웃어주는 유세윤이 큰 힘이 됐다며 "이번 댄스는 유세윤 선배님을 위해 준비했다"고 밝혔다. 서동주는 반짝거리는 화려한 재킷을 들고 구두까지 벗고 가운데로 나섰다. UV '찐멋탱' 노래가 나오고 서동주는 어깨에 걸치고 있던 반짝이 재킷을 비장하게 벗어던졌다. 이어 밀착 드레스를 입은 채로 몸을 흔들기 시작했는데, 엇박을 타며 몸치의 면모를 드러낸 서동주는 "한 번만 더 (기회를 달라)"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주 억울 “비키니 사진만 올린다고 악플, 한달 1번꼴”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888431"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 미국 변호사 서동주가 악플에 억울함을 토로했다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 서동주는 수영복, 화장품 브랜드를 운영하게 된 사실을 자랑했다. 그러면서 "제 소셜 계정에 맨날 '왜 너 (미국) 변호사인데 비키니만 올리냐'고 악플이 달렸다. 사실 사진을 별로 자주 안 올린다. 한두 달에 한 번 올리는데 그게 기사화 된 것"이라고 토로했다. 서동주는 "절 검색하면 비키니 사진밖에 없다. 약간 오해가 있긴 하다"면서 "이젠 명분이 있어서 너무 좋다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공부왕 홍진경, 엘리트 사이서 서러움 폭발 “겉도는 느낌”(이유있는건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888430"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진경이 지식인들 사이에서 서러움을 폭발했다. 8월 21일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 수원화성의 가치에 대해 이야기를 나눴다. 수원화성 축조 당시 이주민들을 위한 정책 등이 공개되자, 전현무는 “정조가 진짜 효자 같다. 아버지 무덤 옮기느라고 이렇게 해준 것 아닌가”라고 말했다. 경제학자 박정호는 “그때 정조가 아버지 사도세자 제사를 지낼 때 입었던 상복이 바로 이 옷이다”라며 홍진경의 옷을 가리켰다. 전현무가 “문화재를 입고 다니면 어떻게 하나”라고 장난을 치자, 홍진경은 “죄송한데 저 여기 안 맞는 것 같다”라고 웃음을 터트렸다. 복원된 유산물의 가치에 대해 이야기를 나눈 뒤, 홍진경은 “다들 수원화성에 대해서 제대로 알고 계신 것 같다”라고 어색하게 진행을 했다. 전현무는 “너 혼자 다른 녹화 하지? 헛걸 본 사람처럼 말한다”라고 지적했다. 결국 서러움이 폭발한 홍진경은 “죄송한데, 저 혼자 약간 겉도는 느낌이다. 여기 다 지식인들인데 나만 여기 왜 껴놨나. 나 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, 이혼 이유 고백하며 “前남편에 미안” 남친 언급+재혼 의사(라스)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888429"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 미국 변호사 서동주가 이혼 이유를 고백하며 전남편에게 사과했다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 서동주는 내 집 마련을 한 사실을 자랑했다. 미국에서 살다가 한국에 들어와 월셋집으로 시작했다는 서동주는 "최근 경매 학원을 다니기 시작했다. 학원에 가서 몇개월 수업을 듣고 시간날 때 법원에 가서 경매 낙찰해보고 하다가 하나 낙찰됐다. 도봉구 단독 주택을 하나 마련했다. 공사 중이라 맨날 제가 현장에 가 있고 그런다"고 밝혔다. 서동주는 경매에 빠진 이유로 미국 부동산 투자 실패를 꼽았다. '강남 한복판에 살면 절대 부동산이 안 떨어진다'는 말이 있듯 주변에 글로벌 IT 그룹이 즐비한 미국 샌프란시스코 한복판에 집을 사놨는데 "코로나19가 오고 재택근무를 하고 일론 머스크가 트위터를 인수하며 80%의 직원을 잘라 건물이 비고 주변이 다 죽고 집값이 너무 떨어졌다"고. 거기다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 “이래서 내가 고급진 걸 못 먹어” 와인 먹다 셀프 디스(궁금한선화)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888428"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 한해의 도움을 받아 다양한 와인의 세계를 접했다. 8월 21일 ‘궁금한선화’ 채널에는 한해가 출연한 ‘아침부터 와인 때리기’ 편 영상이 공개됐다. 영상에서 한선화는 이른 아침부터 한해를 만났다. 국제와인자격증을 취득해 소믈리에로도 활동 중인 한해는 “90년생 동갑인 건 알고 있었다. 그리고 제가 부산 사람이다”라며 “친분은 없지만 괜히 부산 출신이면서 동갑인 사람이 활동을 하고 있다는 것에 대해서 내적 친밀감을 갖고 있어다. 근데 사실 접점이 없으니까. (유튜브에서) 와인을 다루고, 좋아한다고 하시니까 너무 반가워서 한달음에 달려왔다”라고 말했다. 와인에 빠지게 된 계기를 묻는 질문에 한해는 “제가 군대 갔을 때부터 휴대폰이 풀렸다. 휴대폰이 풀리면서 제가 와인 유튜브에 빠지게 됐다. 외출 혹은 외박 나가서 리스트업 해놓은 와인 쫙 사서 하나씩 맛봤다. 그러다 전역하고 빵 터져서 학원도 다니고 공부도 하면서 시간이 흘렀다”라며 “사실 서른이 넘어서 사람이 새로운 취미가 생긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 열애설 난 18살 연하 최재림 “매일 만나고 전화”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888427"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연연출가 박칼린이 뮤지컬 배우 최재림과의 친분을 자랑하면서도 열애설에는 선을 그었다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 박칼린은 18살 연하 최재림과의 연애설이 언급되자 "왜 여기 나왔을 때 (최재림) 괴롭혔냐"면서 "걔도 같은 질문을 많이 받았는지 (나한테) '만나볼래요?'라고 하잖나. 매일 만난다. 전화도 매일 하고 그냥 진짜 가족이다. 우리 저수양 작가도 마찬가지다. 우리 세명이 정말 가족"이라고 선을 그었다. 박칼린은 "시간 함께하다가 셋중에 한두 분이 데이트 상대 생겨서 무리에서 빠지면 서운하지 않냐"는 질문에 "재림이 장가갈 때가 됐잖나. 참한 여성 생기면 좋겠는데 (최재림이) 진짜 가정적이고 정말 가족을 원하고 애들을 좋아한다. 정말 자기 여자 잘 챙긴다. 씀씀이 잘 아낀다. 무슨 여자가 와야 하는지 잘 모르겠지만 정말 착한 여자가 왔음 좋겠다"고 애정을 드러냈다. 최재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 “주량은 약한데 정신력으로 버텨, 퇴근 후 와인 한잔 행복”(궁금한선화)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888426"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 자신의 주량을 공개했다. 8월 21일 ‘궁금한선화’ 채널에는 래퍼이자 소믈리에인 한해가 출연해 한선화와 와인 이야기를 나눴다. 평소 주량을 묻는 질문에 한선화는 “주량은 약한데 정신력으로 버틴다. 와인 한 병 먹으면 취하지 않나”라고 말했다. 한해는 “와인 하면 사실 사람들이 ‘뭐 와인 정도야’라고 생각하는데 생각보다 도수가 있다. 12도~15도 정도기 때문에 일반 소주하고 비슷하다고 봐도 무방하다. 그러니까 한 병 먹으면 취한다. 저도 한 병 먹으면 취한다”라고 설명했다. 한선화는 “스케줄하고 집에 와서 씻고 팩 붙여놓고 TV 보면서 그냥 와인 한 잔. 그때가 제일 행복하다”라고 털어놨다. 한해는 “그때마다 프랑스 부르고뉴 피노 누아?”라고 물으며 한선화가 좋아하는 고급 와인을 언급했다. 이에 한선화는 “너무 비싸다. 요즘 가성비 좋은 거 많지 않나”라고 가성비 와인 추천을 부탁했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10연패 女양궁, 최약체 우려에 맘고생 고백 “댓글 안 잊혀져”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888425"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 여자 양궁 단체전 금메달리스트 선수들이 그동안의 맘고생을 고백했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 양궁 여자 단체 금메달리스트 임시현, 남수현, 전훈영 선수가 게스트로 출연했다. 이날 임시현, 남수현, 전훈영 세 선수는 파리 올림픽 전 최약체 팀이라는 평가에 많이 힘들었던 심경을 고백했다. '단체 10연패를 만들어야 한다'는 주변의 요구 속, 올림픽 경험이 전무한 선수들로만 구성된 데다가 국제 단체전에서 계속 2위를 차지하며 부담감이 컸다고. 남수현 선수는 "최종 대표 3인으로 결정되고 마냥 기쁠 줄 알았는데 막상 선발되고 나니 10연패 목표가 떠올라 그때부터 부담감이 컸다. 댓글에 '이번 대표팀 여자 양궁 10연패는 힘들 듯'이라는 댓글이 잊혀지지 않는다"며 눈물을 보였다. 이어 "솔직히 잠도 잘 안 오고 그래서 어떤 날은 훈련에 전혀 집중이 안 되는 날도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40년간 500억 韓양궁 지원 대단하네 “정의선 회장 양궁화 선물도”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888424"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 남자 국가대표 선수들이 후원사 현대차에 감사를 표했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 양궁 남자 단체 금메달리스트 김우진, 이우석, 김제덕 선수가 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 양궁협회를 40년간 후원해 온 기업 현대차의 어마어마한 스케일의 지원을 언급했다. "올림픽 나가기 전 봤는데 파리 경기장을 세트장으로 만들어 양궁 로봇이 상대 선수 역할을 하더라"고. 실제 양궁협회는 파리 올림픽 전 진천에 실제 경기장과 똑같이 세트장을 만들어 불어로 경기를 진행하며 선수들이 실전과 똑같이 연습할 수 있도록 했다. 유재석이 "저도 실제로 뵌 적 없지만 현대차 정의선 회장님이 현장에 직접 나가 응원도 해주시고 대표팀 선수들 최고의 컨디션을 위해 호텔 숙소도 신경 써주셨다더라"며 사실인지 물었다. 김우진 선수는 "호텔에 묵었는데 음식을 다 준비해 주셨다. 현지식보다 한식 위주로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, 입덧 심한 사야위해 일식 배워 식당 오픈 “240년 영업”(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888423"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 입덧이 심한 일본인 아내를 위해 일식을 직접 배웠다. 8월 21일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 128회에서는 입덧으로 고생하는 아내 사야를 위해 노력하는 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 식재료를 잔뜩 산 심형탁은 본인의 집이 아닌 낯선 공간으로 향했다. 일본풍 식기와 소품들이 가득한 주방의 주인은 바로 세계 3대 요리학교로 불리는 일본 조리사 전문학교 출신 24년 차 일식 스타 셰프 정호영이었다. 문세윤을 통해 정호영은 소개받은 심형탁은 사야가 한국에서도 집밥을 먹을 수 있도록 일식 과외를 받을 생각이었다. 심형탁은 일식을 배우기로 결심한 계기에 대해 "깜짝 놀랄 일이 있었다. 사야가 휴대폰으로 뭔가를 찾고 있어 봤더니 일본 배달 앱이더라"고 말했다. 고향의 일식이 너무 먹고 싶은 사야가 도쿄 내 배달 맛집 메뉴판을 정독하며 마음을 달랬던 것. 사야가 제일 먹고 싶은 건 크로켓, 가라아게였다. 심형탁은 "집밥을 먹기 위해 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“밥 어떻게 불려?” 데니안 심각한 요리초보에 심진화 충격(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888422"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god 데니안이 심각한 요리 초보의 면모를 보여줬다. 8월 21일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 128회에서는 입덧으로 고생하는 아내 사야를 위해 노력하는 심형탁의 모습이 그려졌다. 이날 사야에게 일본식 집밥을 해주기 위해 일식 셰프 정호영에게 요리를 배우러 간 심형탁은 스튜디오에게 미혼반 에녹, 데니안에게 "너희들도 메모할 준비하라. 꼭 필요하다"고 강조했다. 이에 곧장 메모장을 꺼내 레시피를 쓰기 시작한 데니안은 너무 심한 요리 초보의 면모를 드러냈다. 초당 옥수수 솥밥을 만들기 위해선 20분에서 30분 정도 불린 쌀을 솥에 넣으라는 말에 "밥을 어떻게 불려? 이것부터 난 걱정이야"라고 물은 것. 심진화는 경악해 입을 떡 벌리고 이수지는 "뭐라고 했어 지금"이라며 귀를 의심했다. 심형탁이 "물에다가 20분만 담가놓으면 된다"고 친절하게 설명해주는 가운데 이승철은 "몸 불리듯이 하라"로 농담하기도. 이 와중에 "되어있는 밥이 아니라 생쌀을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안, 김재중 미모의 여사친과 소개팅에 꽃 플러팅 “진짜 설레”(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888421"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god 데니안이 가수 김재중의 여사친과의 소개팅에 플러팅을 선보였다. 8월 21일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 128회에서는 한 여자를 두고 경쟁하는 에녹과 데니안의 모습이 그려졌다. 이날 에녹과 데니안은 심진화의 주선으로 2 대 1 소개팅을 했다. 꽃꽂이 클래스를 통해 자연스럽게 만난 소개팅 상대는 플로리스트 최민지로, 아름다운 비주얼에 모두 감탄을 터뜨렸다. 이때 문세윤은 "이분 그분이잖아! 재중이 친구 플로리스트 그분"이라며 그녀를 알아봤다. 최민지가 과거 김재중의 친구로 '신랑수업'에 나온 적이 있던 것. 데니안과 에녹은 개인 인터뷰에서 "심진화 연애부장님에게 감동받았다", "꽃집의 아가씨는 예뻐요"라고 흥얼거리며 행복해했다. 최민지에게 첫눈에 호감을 느낀 에녹, 데니안은 유치하게 경쟁에 돌입했다. 이중 특히 에녹은 식집사인 사실로 어필해 최민지에게 "러블리하다"는 말을 들었고, 이에 위기를 감지한 데니안은 바로 "저는요?"라고 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 박혜정 “코치진 실수 아쉬워→은메달 돌아가신 母 덕분” 눈물(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888420"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 박혜정 선수가 코치진 실수 비화 공개에 이어 어머니에게 감사의 마음을 전했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 유도 은메달리스트 박혜정 선수가 게스트로 출연했다. 2024 파리올림픽 여자 81㎏ 이상급 경기 당시 박혜정 선수는 용상 3차 시기 종료 10여 초를 남기고 경기대에 급하게 올랐다. 손에 마그네슘 가루도 묻히지 못하고 급하게 바벨을 든 박혜정 선수는 결국 173㎏ 도전에 실패했다. 이때의 상황이 언급되자 박혜정 선수는 "코치, 감독님이 메달 싸움이다 보니까 긴장하시고 신경 쓸 게 많았다. 선수는 시기 수랑 시간 체크를 못 한다. 코치님이 해주시는 게 당연한데 감독님이 '3차에선 도박을 해보자'고 하시고 사인을 안 하고 고민만 하신 거다. 30초 전에 다 해놔야 하는데 그걸 깜빡 하셔서, 17초 안에 바로 들어가라고 해서 뛰어들어 간 것"이라고 설명했다. 이에 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 “♥이규혁에 친정엄마 3천 시계 선물, 10년 적금 깨” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888419"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 남편 이규혁에게 친정엄마가 건넨 특급 선물을 밝혔다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비는 남편 이규혁과 함께 친정엄마를 모시고 스케이트장에 갔다. 이규혁은 아내 손담비가 모친과의 관계에서 결핍을 느끼는 것을 보며 “장모님이 음식 갖다 주시는 걸 보면서 사랑 받는 딸이라고 생각했다. 엄마가 장모님 잘 만나서 맛있는 음식 먹고 운이 좋다고 한다. 장모님이 내 생일에 선물 주시고 손 편지도 써주신다. 우리 집은 생일이라고 뭐 챙겨주질 않는다. 가서 사먹어라. 미역국 먹으면 다행”이라고 말했다. 손담비도 생일에 무조건 꽃다발과 편지를 받았다고. 손담비 모친은 “같이 안 산 지가 20년이다. 밖에 나가서 언제 진실한 이야기하고 내 마음을 전하냐. 1년에 한 번이다. 다 쓸 수는 없지만 쓰기 시작한 게 지금까지 그렇게 하고. 사위에게도 이렇게 해야겠다. 결혼 전에 생일이 먼저 왔다. 그래서 그렇게 한 거다. 그러고 나면 난 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영 “父 장광 잘나가는데 넌? 비아냥, 존재 묵살당한 느낌” (아빠하고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888418"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장영이 배우 2세로서 상처를 고백했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 처음으로 동반 화보를 촬영하고 속 깊은 이야기를 나눴다. 장광 장영 부자가 처음으로 동반 화보를 촬영했다. 장광은 직접 아들의 옷도 골라줬고 먼저 능숙하게 촬영을 이끌어가며 베테랑 면모를 보였다. 장영은 어색해하다가 곧 부친을 닮은 끼를 드러냈고 “뱀파이어 같다”, “조니 뎁 닮았다”는 극찬을 들었다. 이어 부자가 함께 식사를 하러 갔고 장광은 “너 매운 것 잘 못 먹잖아”라며 아들을 배려해 메뉴를 골랐다. 장영은 “아버지가 저랑 음식 스타일이 다른데 제 취향을 고려하며 배려해주는 모습이 고마웠다”고 말했다. 장영도 부친을 위해 음식을 잘라 앞으로 밀어주는 등 배려심을 보였다. 장영은 “옷 고를 때부터 챙겨주셔서 식사할 때 챙겨드려야지 했다”고 말했고 장광은 “표고버섯 튀김을 얘가 가위로 다 잘라주고 고추잡채도 내 앞으로 밀어주고 하는데 보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광, 머리숱 풍성한 子 장영 부러워 “엄마 닮아 다행” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888417"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장광이 머리숱이 풍성한 아들 장영을 부러워했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 동반 화보촬영전에 머리를 하러 갔다. 장광은 아들 장영이 머리를 하는 모습을 보고 “언제부터 머리를 길었지?”라고 질문했고 장영은 “돈 없어서 안 잘랐나?”라고 농담했다. 장광은 “부럽다. 나는 네 나이에 이미 날아갔다. 머리는 엄마 쪽 닮은 것 같다”고 부러움을 드러냈다. 장영은 “어떻게 반응해야 할지 생각이 안 나서”라며 답을 하지 못했고, 장광이 “대답 안 해도 돼”라고 말하자 장영은 “무슨 말을 해도 불효인 것 같아서 가만히 있겠다”고 답해 웃음을 자아냈다. 이어 장광이 “머리 관리 잘하려면 돈 많이 들어간다고 하더라”고 말하자 장영은 “그래서 결이 안 좋나 보다”고 머릿결 걱정을 드러냈고 헤어 디자이너가 에센스를 추천했다. 그 대화를 듣고 있던 장광은 바로 헤어 에센스를 사왔다. 장영은 “당황스러웠다. 머리해주는 선생님과 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성병숙 “치매 母 세상 떠나자 지구가 문 닫은 것 같아” (퍼펙트라이프)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888416"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 성병숙이 치매 모친이 세상을 떠났을 당시 심경을 고백했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 성병숙(69세)이 출연했다. 성병숙은 41살 딸 배우 서송희와 함께 여행을 떠났고 모녀는 친구 같은 모습을 보였다. 핸드폰 없이 하루를 보낸 두 사람은 자기 전에 핸드폰을 보지 않고 모녀간 대화로 하루를 마무리하는 것에 특히 만족했다. 그러면서 서송희는 “나도 나이 먹으니 건망증이 심하다. 다 엄마 때문이다. 엄마 닮아서”라고 농담했고, 성병숙은 “난 할머니 보면서 그런 걸 느낀다. 진짜 쾌활하고 어디를 가나 왕언니 캐릭터인데 할아버지 병간호하면서 풀 데가 없어서 우울증이 오지 않았나. 그 우울증이 치매에 가장 직격탄이 아닐까 하는 생각이 든다”고 말했다. 성병숙 모친은 10년 동안 치매를 앓다가 2012년 세상을 떠났다고. 이성미는 “대단하다. 어머니 치매 걸리고 10년 간호한 게. 옆에서 지켜보며 어떠셨냐”고 당시 심경을 질문했다. 성병숙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성병숙 “핸드폰 붙잡고 살아, 스케줄+대본 때문에” (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888415"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 성병숙이 핸드폰을 붙잡고 산다고 말했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 성병숙(69세)이 출연했다. 성병숙은 41살 딸 배우 서송희와 함께 핸드폰이 안 터지는 곳으로 여행을 떠났다. 서송희는 “여기 핸드폰이 안 터진다. 확인해 봐라. 핸드폰은 여기 두는 거다. 오늘은 핸드폰, 인터넷 없이 살아보는 거”라고 여행 콘셉트를 말했다. 이성미는 “의외로 5060대 어른들이 휴대폰을 더 많이 본다. 너튜브 중독이 많다. 의외로 많이 보신다”며 나이 불문 핸드폰 중독을 언급했고 성병숙은 “나는 붙잡고 산다. 핸드폰으로 모든 게 온다. 스케줄, 대본. 하루 종일 붙들고 있다. 시간으로 따지면 서너 시간 될 거”라고 봤다. 이성미는 하루 서너 시간 이상일 거라고 말했고, 현영은 “디지털 디톡스 시간이 정말 필요한 것 같다”고 동의했다. 이후 성병숙 모녀는 핸드폰 없이 보낸 하루에 만족감을 드러냈다. 모녀는 특히 자기 전까지 핸드폰을 보지 않고 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성병숙 “41살 딸과 데이트할 때 100% 지갑 열어” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888414"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 성병숙이 41살 딸과 데이트할 때 비용은 자신이 낸다고 했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 배우 성병숙(69세)이 출연했다. 성병숙은 딸 서송희와 7년 만에 여행을 떠났다. 41살 서송희 역시 배우. 서송희가 “이게 얼마 만이냐. 엄마랑 놀러 나온 게”라고 감격하자 성병숙도 “7년 쯤 됐다”며 좋아했다. 현영이 모녀지간 여행을 자주 안 다니는지 묻자 성병숙은 “스케줄이 서로 안 맞았다. 그 대신 자주 어디 가자. 엄마 어디 발견했는데 좋아, 공연 뭐가 좋대, 연극 누가 하는데 나 갈 거야 엄마 생각 있어? 해서 같이 간다. 지갑만 열어주면 뭐”라고 답했다. 신승환이 “따님과 데이트할 때 100% 비용을 선생님이 내시냐”고 묻자 성병숙은 “네. 퍼펙트”라고 답했다. 현영은 “딸 입장에서 너무 좋겠다”고 감탄했고 성병숙은 “뭐가 아깝냐”고 응수했다. (사진=TV조선 ‘퍼펙트라이프’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영철, 혼숙 제안→상의탈의 자기소개 “응급의학과 전문의” (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888413"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 돌싱 영철이 상의탈의 인상적인 자기소개를 했다. 영철의 직업은 응급의학과 전문의였다. 8월 21일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 남자들이 자기소개를 했다. 먼저 남자들의 첫인상 선택이 공개됐다. 영숙이 4표 몰표를 받았고 정희, 현숙, 영자가 0표를 받았다. 광수는 옥순을 택했고 두 사람은 차 안에 화기애애한 모습을 보였다. 옥순은 광수의 웃음이 귀엽다며 호감을 보였다. 영호와 순자도 잘 어울리는 모습. 영식과 정숙도 첫 만남 같지 않은 케미를 보였다. 영숙은 네 남자를 태우고 운전을 하다가 길을 잘못 들었지만 센스 있게 대처했다. 그날 밤 술자리에서 옥순은 새침해 보였던 외모와 달리 털털한 입담으로 웃음을 선사했고 남자들의 호감도가 올라갔다. 남자 4표를 받은 인기남 상철은 시선이 집중되면 말을 하지 못하며 수줍은 모습을 보였고, 경수가 입담으로 모두를 웃기며 여자들의 호감을 얻기 시작했다. 영철은 모두에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 영숙, 첫인상 4표 몰표 “난 벗은 게 더 나은데” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888412"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 첫인상 4표 몰표를 받은 영숙이 넘치는 자기애를 드러냈다. 8월 21일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 남자들의 첫인상 선택이 공개됐다. 정희는 0표를 받고 “그런 거 별로 신경 안 쓴다고 생각했는데 부끄럽더라. 항상 세게 봐서 그렇게 안 봐주길 바랐는데 역시나 그런 이미지가 보이지 않았나 싶더라. 옷이 셌구나. 그런 생각을 했다”고 말했다. 현숙도 0표를 받고 눈시울을 붉히며 솔로나라 아닌 곳에서는 대시를 받은 경험이 많다고, 오히려 승부욕이 불타올랐다고 말했다. 옥순은 광수의 선택을 받았고, 광수와 이동하며 광수의 웃음소리에 호감을 느꼈다. 영자는 0표를 받고 자신이 선택한 광수가 이미 옥순을 선택해 0표 타격이 없다고 했다. 순자는 영호의 선택을 받았다. 영호는 순자의 첫인상이 병아리 같았다며 “웃는 밝은 얼굴이 마음에 들었다”고 했다. 정숙은 영식의 선택을 받았다. 마지막으로 남은 영숙이 남은 네 남자의 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 현숙 오열 “이혼하고 이런 감정 못 느낄 줄” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888411"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 22기 현숙이 눈물로 이혼의 아픔을 드러냈다. 8월 21일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 현숙이 오열했다. 현숙은 영자와 대화하며 “첫인상은 상철님이랑 경수님이다. 경수님은 아예 배제했는데 키가 크고 앉아 있을 때 몰랐는데 다리가 엄청 길더라. 한번쯤 그런 피지컬을 만나고 싶다”고 말했다. 영자가 “(상철의) 얼굴과 (경수의) 피지컬이냐”고 농담하자 현숙은 “이런 감정 자체를 오랜만에 느껴본다”고 말했고, 영자가 “마지막 연애가 언제냐”고 묻자 울컥해 눈물을 쏟았다. 영자는 현숙을 달래주며 “안 된다. 우리 울기 시작하면 돌싱 모임에서 환우회가 되기 때문에 주의해야 한다”고 위로했고, 현숙은 “이혼하고 나서 다시는 이런 감정 들 수 없다고 생각했다”며 오열했다. 현숙은 “오늘 하루 너무 행복해서 눈물이 난다. 슬퍼서가 아니라. 이혼하고 나서는 평생을 없을 줄 알았다. 너무 크게 남자한테 상처받아서. 총대 메고 전쟁터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 돌싱 경수, 정희가 먹던 고추 먹자 “고추팅” 데프콘 폭소 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888410"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 데프콘이 경수의 고추 플러팅에 고추팅이라는 이름을 지었다. 8월 21일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 22기 돌싱특집 경수가 정희가 먹던 고추를 먹으며 신개념 플러팅 했다. 돌싱남녀 14인이 처음 만난 날 저녁 술자리에서 경수는 여러 여자들을 골고루 챙겨주며 친근한 플러팅을 했다. 정희는 고추를 먹다가 “너무 맵다”며 내려놨고, 경수는 그 고추를 바로 집어 먹었다. 데프콘은 그 모습을 보고 “저거 고추팅이라고 하나? 플러팅이 아니라 남이 먹던 걸 먹는 걸 뭐라고 하지?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이이경이 “그냥 넘어가면 되지. 고추팅이 뭐냐”고 핀잔했고, 송해나는 무음으로 폭소했다. 데프콘은 “아무튼 뭘 팅 했다. 절절한 단어 있으면 여러분이 댓글 좀 달아 달라. 남이 먹던 고추를 먹는다? 초면에? 일반 기수 같으면 남이 먹던 고추 안 먹는다”고 돌싱 기수에서만 있을 수 있는 일이라고 봤고, 송해나는 “맵다 매워”라고 반응했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전기 끊길 위기인데 “캐피털로 차 구매” 박미선 서장훈 분노 (고딩엄빠5)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888409"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 고딩엄빠의 경제개념에 박미선과 서장훈이 분노했다. 8월 21일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 천혜옥 이동호 부부가 출연했다. 천혜옥 이동호 부부는 생후 123일 아들을 하나 키우고 있었고 이동호가 배달 일을 했다. 천혜옥은 홀로 육아와 가사를 전담하는 상태. 두 사람이 거주하는 집은 임대주택으로 매월 15만원만 납부하면 됐고, 이동호는 6월 기준 한 달 120만원을 벌었지만 “돈이 있어야 행복한 건 아니”라고 주장했다. 하지만 배달 음식을 시켜먹고 남은 천혜옥의 통장 잔고는 2만원. 여기에 전기요금이 미납돼 이번 달까지 안 내면 끊길 위기였다. 부부의 수입은 각종 지원금 175만원에 남편 이동호의 배달 라이더 수입 120만원까지 총 295만원. 이동호는 점심시간 이후 애매한 시간에 나가서 금액이 센 배달 일만 골라했고 수시로 아는 형을 만나 수다를 떨었다. 그 형이 “같이 건설직에 들어가자. 꾸준히 15만원 나온다. 한 달 풀 출근하면 450만원 이상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“돈 있어야 행복하냐” 잔고 2만원 남편에 서장훈 분노 “철학자 나셔” (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888408"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 잔고 2만원 남편에 서장훈이 분노했다. 8월 21일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 천혜옥 이동호 부부가 출연했다. 천혜옥은 출연 이유로 “남편이 12시간 일하는데 신용카드가 정지됐다. 대체 뭐가 잘못된 건지 궁금해서”라며 경제적인 문제를 말했다. 부부는 생후 123일 아들을 키우고 있는 상태. 천혜옥은 “처음에는 어떻게 키우지? 하다가 이제 너무 예쁘고 귀엽다. 운동신경이 발달해 운동도 잘할 것 같다”고 아들 사랑을 드러냈다. 남편 이동호는 밤새 12시간 이상 배달 라이더로 일했고 김경필은 “새벽 시간에는 거의 일이 없지 않냐”며 의아해 했다. 이동호는 “저는 자상하고 모두를 행복하게 해줄 수 있는 아빠”라고 자부했지만 육아는 오롯이 천혜옥의 몫. 부부는 LH 임대주택 전세 9천만원 중 450만원을 내고, 이자 개념으로 매월 15만원을 납부하고 있었다. 밤새 이동호가 일을 하고 새벽에야 귀가하면 천혜옥은 남편이 잠을 자도록 육아를 전담하며 최대한 배려했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성병 탓 생리 없나 했는데 임신” 산부인과 오진에 패닉 (고딩엄빠5)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888407"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 천혜옥 이동호 부부가 남다른 러브스토리를 공개했다. 8월 21일 방송된 MBN ‘고딩엄빠5’에서는 천혜옥 이동호 부부가 출연했다. 고딩엄빠 부부의 러브스토리부터 공개됐다. 2022년 천혜옥은 20세. 8개월 만난 전남친이 문어발 연애를 한다는 소문을 내며 위로해준 이동호와 가까워졌다. 서장훈은 “여기서는 위로만 해줘도 가까워진다. 어디 가서 위로를 해줘야 하나?”라고 탄식했다. 천혜옥은 언니와 둘이 사는 자취방에 이동호가 음주운전을 할까봐 데려갔고 서장훈은 “택시 타고 가면 되지 않냐”고 항의했다. 천혜옥은 배달 라이더를 하는 이동호가 운전을 잘하는지 걱정돼 서로 위치 추적 어플도 깔았다. 천혜옥이 먼저 이동호를 좋아해 고백을 기다렸고 곧 연인이 됐다. 6개월 후 천혜옥은 생리를 안 해 병원에 갔고 임신테스트기는 한 줄이었다. 병원에서는 생리를 안 한 이유가 성병 때문이며 면역력이 저하돼 생리가 불규칙해졌다고 했다. 하지만 그러던 어느 날 임신테스트기에 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영의 ‘정글밥’은 김병만의 정글과 달랐다…K요리 정글 도전기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374572"/>
        <updated>2024-08-21T22:04:16.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘어남선생’ 류수영이 SBS 신규 예능 ‘정글밥’에서 K요리에 대한 진정성을 보여주며 맹활약, 김병만의 ‘정글의 법칙’과 전혀 다른 재미를 전하고 있다. ‘정글밥’은 ‘K-집밥 마스터’로 불리는 류수영이 이승윤, 서인국, 유이와 함께 정글 오지에서 구한 현지 식재료로 요리한 한식을 전파하는 식문화 교류 프로그램이다. KBS2 예능 ‘편스토랑’으로 ‘어남선생’이란 이름을 얻은 류수영이 낯선 오지에서 처음 보는 식재료로 익숙한 한식을 재현해 내는 모습이 주요 관전 포인트다. 지난 13일 첫 방송된 ‘정글밥’은 1회 3.7%(이하 닐슨코리아, 전국 기준), 2회 3.6%로 동시간대 시청률 1위를 기록했다.  또한 유재석과 유연석이 호흡을 맞췄던 동시간대 직전 SBS 예능 ‘틈만나면,’ 최고 시청률(3.7%)를 1회에 이미 타이 기록을 세웠다. SBS에선 김병만이 정글 오지에서 여러 연예인과 생활하는 ‘정글의 법칙’이 오래 사랑을 받았던 만큼, ‘정글밥’이 어떤 차별성을 둘지 방영 전부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 기대감에… 넷플릭스 주가 ‘사상 최고치’ [엔터 브리프]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816646"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 경제 일간지 이데일리가 ‘엔터 브리프’ 코너를 통해 한 주간의 국내외 엔터산업 현장과 업계의 다양한 소식을 전합니다. 넷플릭스, ‘오겜2’ 기대감에 주가 사상 최고치 세계 최대 온라인동영상서비스(OTT) 기업 넷플릭스의 주가가 6거래일 연속 상승하며 사상 최고가를 기록했다. 넷플릭스는 20일(현지시간) 뉴욕 증시에서 전일 대비 1.45% 오른 698.54달러(한화 약 93만 106원)에 마감했다. 이날 한때 711.33달러(한화 약 94만 7135원)까지 치솟으며 52주 신고가를 경신, 역대 장중 최고치도 경신했다. 넷플릭스는 올해 선불광고 약정을 마감한 결과 전년 대비 150% 늘어난 실적을 거뒀고, 오는 12월 공개 예정인 ‘오징어 게임2’에 대한 기대감이 더해지면서 주가 상승세로 이어졌다는 분석이다. 뉴 커런츠 심사위원장을 맡은 모하메드 라술로프 감독(사진=BIFF) 부산국제영화제, 뉴 커런츠 심사위원 5인 위촉 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 아시아 영화 경쟁부문인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '브리저튼4' 주인공에 하예린… 韓 배우 영향력 확장[글로벌 엔터PICK]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816643"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하예린 신예 배우 하예린이 넷플릭스 미국 드라마 ‘브리저튼’ 새 시즌의 주인공으로 발탁됐다. 한국계 배우에 대한 글로벌 영화·드라마 시장의 달라진 인식과 위상 그리고 기대감이 반영된 결과라는 평가다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 소설 ‘브리저튼’을 원작으로 한 넷플릭스 오리지널 시리즈다. 19세기 초 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기다. 2020년 넷째이자 장녀인 다프네(피버 디네버)와 공작 사이먼(레지 장 페이지)의 러브스토리를 담은 시즌1은 공개 28일 만에 8200만 가구가 시청하며 큰 사랑을 받았다. 장남 앤소니(조나단 베일리)의 이야기를 담은 시즌2(2022), 3남 콜린(루크 뉴턴)의 사랑을 담은 시즌3(2024)도 연이어 흥행에 성공했다. 하예린은 차남 베네딕트(루크 톰슨)의 이야기를 담은 시즌4에서 그와 사랑에 빠지는 소피 베켓 역을 맡는다. 원작에서 소피 베켓은 백인이지만, 드라마는 동양인 배우를 캐스팅하는 파격을 택했다. ‘브리저튼’은 다양성 확보를 위해 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우들의 사적인 연애, '과몰입' 유발할까[다시, 보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003930267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003930267"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일반인을 넘어 연예인까지 연애 리얼리티 프로그램에 빠졌다. TV 조선은 배우 예지원·오윤아·이수경을 내세워 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '공개연애')을 선보였다. '공개연애'는 각기 다른 사연 속 솔로인 세 배우가 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린다. 지난 20일 온라인 생중계 된 제작발표회에서 이승훈 CP는 "각자 다른 삶과 사연이 있는 세 여배우가 연애뿐 아니라 배우의 삶에 대한 이야기, 여자로서 이야기도 나누는 리얼리티"라며 "작품으로 시청자들과 관객을 만났던 배우들의 사적 영역으로 찾아간다고 생각하면 된다"라고 프로그램 취지를 밝혔다. 기존 연애 리얼리티와의 차별점에 대해서는 "연령대가 낮은 분들이 나오는 프로그램은 누군가 쟁취하기 위해 무한경쟁으로 싸우는데 우리는 서로 응원해준다. 고민을 듣고 조언해주기도 한다. 사랑을 찾아나가는 과정이 기존 연애 리얼리티와 너무 다른 색"이라고 강조했다. 일명 '공개연애'는 연예인들에게 큰 부담감을 안기는 단어다. '결혼'이 아닌 '연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오묘한 매력' 고민시…큐티와 섹시를 오가는 매력[엔터포커싱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/031/0000863767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/031/0000863767"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 K-콘텐츠에 열광하는 지금, 카메라를 통해보는 다양한 연예현장을 기록합니다. 배우 고민시가 21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 오리지널 시리즈 '아무도 없는 숲속에서' 제작발표회에서 기념촬영을 하고 있다. 한편, '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 오는 23일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명품 콘텐츠로 중무장… 애플TV+, 글로벌 반란 꿈꾼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816641"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플TV+ ‘파친코’ 시즌2 포스터(왼쪽부터)와 ‘웰컴 투 케이팝: 아이돌 이야기’ 포스터, ‘누군가는 알고 있다’ 포스터.(그래픽=김정훈 기자) 세계 최대 IT 기업 애플이 운영하는 글로벌 온라인동영상서비스(OTT) 플랫폼 애플TV+가 지금까지와는 다른 행보로 한국 시장을 두드린다. 한국인 배우가 출연하는 두 개의 시리즈를 연달아 공개하고, K팝 다큐멘터리까지 론칭하는 등 하반기에만 무려 세 편의 콘텐츠를 선보인다. 콘텐츠 시장 공략에 소극적이던 애플TV+의 이례적인 행보에 OTT 업계는 촉각을 곤두세우고 있다. 애플TV+가 공개한 작품 수는 많지 않지만, 양질의 콘텐츠로 전 세계에서 호평을 이끌어냈기 때문이다. 다수의 시리즈·영화, 스포츠 중계 등 물량공세로 승부하는 OTT 흐름과는 대조적이다. 국내 OTT 한 관계자는 “애플TV+가 한국 시장과 콘텐츠에 대한 충분한 가능성을 보고 투자·기획을 시작했다고 본다”며 “애플TV+ 대표 콘텐츠인 ‘파친코’의 후속 시즌이 한국에서 얼마나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 주연 '애콜라이트' 시즌2 안 만든다…시청률 부진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004382772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004382772"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재가 제다이 마스터 역으로 출연해 화제를 모은 온라인동영상서비스(OTT) 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘애콜라이트’가 흥행 부진으로 후속 시즌 제작을 하지 않기로 했다. 20일(현지 시간) 외신에 따르면 스타워즈 시리즈 ‘애콜라이트’는 시즌2 제작을 하지 않기로 결정했다. 평단에게는 좋은 평가를 받았지만 스타워즈 팬들과 대중들에게는 호불호가 갈렸다. 스트리밍 첫 날 480만 회, 닷새간 1100만 회의 시청 횟수를 기록하며 올해 디즈니플러스 시리즈 중 가장 좋은 스타트를 보였지만 방영 3주차 톱10에서 밀려나며 뒷심을 발휘하지 못했다. 마지막 화의 총 시청시간은 3억 3500만 분으로 스타워즈 시리즈 피날레 중 가장 저조한 기록이다. 시즌1이 다양한 복선을 남기며 끝나며 시리즈의 팬들에게는 아쉬운 소식이 아닐 수 없게 됐다. 이정재의 연기는 시리즈 흥행 부진과 불구하고 호평받았다. 스타워즈 시리즈는 ‘만달로리안’ 시리즈 등 타 시리즈와 영화로 계속될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원도 충격 '미국판 살인의 추억'[과몰입 인생사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260085"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 더욱 강력하고 새롭게 정비된 '과몰입 인생사 시즌2'로 시청자를 초대한다. 8월 22일 방송하는 SBS '과몰입 인생사 시즌2'에서는 대한민국 경찰학자이자 프로파일러 표창원(표창원 범죄과학연구소 소장)이 텔러로 출연, 묶고 고문하고 죽인다는 미국판 살인의 추억 속으로 과몰입한다. 표창원은 "여러분은 지금부터 위험에 처한 사람들을 구해야 합니다"라며 이찬원을 비롯한 멤버들에게 미션을 제시했다. 일명 '미국판 살인의 추억'으로 범인이 남긴 단서로 사건을 해결해야 하는 상황으로, 멤버들은 심각한 표정으로 사건 관계도를 보며 진지하고 심각한 표정으로 여러 추측을 하며 사건의 실마리를 풀어갔다. 출연자들의 선택으로 결말이 뒤집힐 기로에서 텔러 표창원은 "여러분이 경찰관이라면 이 상황애서 어떻게 하시겠습니까?"라고 말했고, 출연자들은 선택의 순간에 깊은 고민에 빠졌다. 22일 오후 9시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 최재림과 열애설 해명…"첫인상부터 NO" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743381"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박칼린이 최재림과의 열애설에 대해 해명했다. 지난 21일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 공연연출가 박칼린이 출연한 가운데 18세 연하 뮤지컬 배우 최재림을 언급해 이목이 쏠렸다. 이 자리에서 박칼린은 결혼하지 않아도 전혀 외로움을 느끼지 않는다며 "마음에 드는 남자가 있어도 (같은 집이 아니라) 옆 골목에 살았으면 좋겠다. 자기만의 시간이 있어야 한다"라는 생각을 밝혔다. MC들이 "얼마 전 이슈가 있었다"라면서 열애설 질문을 던졌다. 그러자 박칼린이 "재림이 여기 나왔을 때 왜 괴롭혔냐?"라고 했다. 특히 "얘도 같은 질문을 많이 받았나 보다. '그냥 우리 만나요' 한다. 사실 (너무 친하고 가족 같아서) 매일 만난다. 전화도 늘 한다. 진짜 가족이다. 전수양 작가도 그렇다. 우리 셋은 서로 챙기는 가족"이라고 강조했다. 이를 들은 MC들이 "셋 중 한 명이 데이트 상대가 생겨서 빠지면 서운하지 않나?"라며 궁금해했다. 박칼린은 "재림이가 이제 장가갈 때 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 김제덕 3년 만에 보고 깜짝…"의젓해져" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743376"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 김제덕의 달라진 모습에 깜짝 놀랐다. 지난 21일 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 제33회 파리 올림픽 남자 양궁 단체전 금메달리스트 김우진, 이우석, 김제덕 선수가 등장해 이목이 쏠렸다. 듬직한 맏형 김우진부터 밝게 인사를 건넸다. 둘째 이우석이 차분하게 인사했다. 끝으로 막내 김제덕이 입을 열었다. "안녕하세요, 양궁 국가대표 김제덕이다"라는 자기소개를 듣자마자, MC 유재석이 놀란 표정을 지었다. 이어 "성인이 돼서 그런가, 좀 의젓해진 것 같다"라고 이유를 밝혔다. 유재석은 "3년 전에 학생 때 나오지 않았나?"라면서 "3년 만에 다시 만났는데, 느낌이 의젓하네"라고 재차 놀라움을 표했다. 이후 김제덕이 파리 올림픽 출전 소감을 털어놨다. "베테랑급 선수들과 금메달을 땄는데, 목표를 이뤄서 좋다. 두 선수와 함께 쏜다는 것만으로도 큰 영광이다"라고 전했다. 이를 듣던 MC 조세호 역시 "의젓해졌어~"라고 했다. 그러자 유재석이 "멘트가 다르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 영숙, 돌싱女 첫인상 1위…4표 몰표 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743372"/>
        <updated>2024-08-21T21:03:47.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 영숙이 첫인상 1위에 등극했다. 지난 21일 오후 방송된 ENA·SBS Plus 예능 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'에서는 돌싱 특집 3탄 22기의 이야기가 이어졌다. 남자들의 첫인상 선택 결과가 공개됐다. 첫 번째로 나선 정희가 쓸쓸하게 혼자 걸어간 가운데, 두 번째 현숙 역시 아무에게도 선택받지 못했다. 현숙은 "20~30대 때 항상 학교나 회사에 가면 저한테 대시하는 사람이 진짜 많았다, 항상, 이혼하고 나서 헌팅 당한 경험도 많았는데"라며 당황한 마음을 고백하기도. 이에 현숙은 더욱 불타오른다며 "너희 마지막에 나 선택하게 할게"라고 포부를 밝혔다. 옥순은 영자의 선택을 받았던 광수가 선택했다. 광수를 바랐던 영자는 아무에게도 선택받지 못했다. 이어 영호가 순자를, 영식이 정숙을 각각 선택했다. 이에 영숙이 상철처럼 첫인상 4표를 독식해 눈길을 끌었다. 여자 첫인상 1위에 등극한 영숙은 "진짜 상상하지 못했던 포인트였다"라고 소감을 밝히며 "3표 받으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안x에녹 "결혼 못한 게 아니라 안 한 것" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743347"/>
        <updated>2024-08-21T20:10:20.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 데니안과 에녹이 결혼을 하지 않은 이유를 해명했다. 지난 21일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 에녹과 데니안이 2대 1 소개팅에 나섰다. 이날 에녹과 데니안이 함께 어디론가 향하는 모습이 담겼다. 데니안이 에녹에게 "왜 연애 안 해? 왜 결혼을 안 했어?"라고 물으며 시선을 모았다. 이에 에녹이 "그냥 일하다 보니까"라며 데니안에게 "형은요?"라고 되물었다. 그러자 데니안이 "우리는 결혼 못한 게 아니라 안 한 것"이라며 "했으면 진작했지"라고 너스레를 떨었다. 의견이 일치한 에녹과 데니안의 모습에 이승철이 "참 뻔뻔하다"라고 말하기도. 이어 연애부장 심진화가 에녹과 데니안을 위한 특단의 조치를 내렸다. 두 사람의 의욕을 불러일으키기 위해 2대1 소개팅을 준비한 것. 이에 에녹과 데니안의 소개팅 상대로 플로리스트 최민지가 등장해 모두를 놀라게 했다. 최민지는 지난 '신랑수업'에서 가수 김재중의 여사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살인자ㅇ난감' 임세주, F&F엔터서 새출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508266"/>
        <updated>2024-08-21T20:10:20.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임세주가 F&amp;F엔터테인먼트에서 새출발한다. F&amp;F엔터테인먼트는 "탄탄한 연기력에 개성 넘치는 캐릭터 소화력까지 겸비한 임세주와 전속계약을 체결했다. 앞으로 보다 넓은 무대에서 본인의 기량을 마음껏 발휘할 수 있도록 물심양면 지원하겠다"며 전속계약 사실을 전했다. 임세주는 분야를 가리지 않은 다재다능한 매력을 지닌 아티스트로 평가된다. 임세주는 2015년 영화 '장수상회'를 통해 배우의 길로 들어섰다. 이어 그는 '마에스트라' '좀비탐정' '국민 여러분!' 하나뿐인 내편' '마더' '황금빛 내 인생' '왓칭' 등 다양한 작품에서 캐릭터 변신을 꾀하며 연기력을 인정받았다. 특히 최근에는 넷플릭스 '살인자ㅇ난감'에서 강렬한 인상을 남겼다. 극 중 최경아 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 자신의 삶을 송두리째 잃어버리고 이름과 얼굴을 모두 바꾼 채 살아가는 캐릭터를 무미건조한 표정과 말투로 실감나게 연기하며 짧은 등장에도 시청자들을 단번에 사로잡았다. 음악 활동도 활발히 병행하고 있다. 임세]]></content>
    </entry>
</feed>