<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-24T22:10:34.433Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 12일 연속 1위…누적관객 578만 돌파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007805913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007805913"/>
        <updated>2024-09-24T22:09:51.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 12일 연속 박스오피스 정상의 자리를 지켰다. 25일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계에 따르면 '베테랑2'는 지난 24일 하루 동안 8만 8774명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위에 올랐다. 누적관객수는 578만 9858명이다. 지난 13일 개봉한 '베테랑2'는 12일 동안 박스오피스 정상의 자리를 지키며 흥행을 이어오고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 2위에는 2014년 개봉 후 지난 18일 재개봉한 영화 '비긴 어게인'이 5811명의 관객을 불러 모으며 명함을 내밀었다. 누적관객수는 356만 8093명이다. 3위는 '룩백'이 2754명이 관람하며 이름을 올렸다. 누적관객수는 20만 7598명으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['차민근과 이혼' 수현…5년 만에 파경에도 밝은 미소[엔터포커싱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000871683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/031/0000871683"/>
        <updated>2024-09-24T22:09:51.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계가 K-콘텐츠에 열광하는 지금, 카메라를 통해보는 다양한 연예현장을 기록합니다. 배우 수현이 24일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호) 언론시사회에서 포토타임을 갖고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화다. 오는 10월 9일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 결핍된 존재가 서로의 ‘사랑’을 찾는 방법…색다른 관계성이 던지는 재미와 의미 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001095366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001095366"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은, 노상현. 사진 | 플러스엠 영화 ‘대도시의 사랑법’은 이성애자 재희(김고은 분)와 동성애자 흥수(노상현 분)가 함께한 13년을 담았다. 20대부터 30대까지, 모두가 한 번쯤 겪어왔던 시기를 다룬다. 동시에 동성애를 풀어냈다. 서로의 존재를 인정하고 성장하는 관계를 바라본다. 영화의 색다른 재미는 여기서 시작된다. ◇ 흥수와 재희의 연애, 각자의 존재를 인정하며 성장한다 김고은. 사진 | 플러스엠 노상현. 사진 | 플러스엠 20대는 서툴다. 연애에 능숙하지 않다. 재희는 대학 시절, 안 해보고 후회할까 봐 착한 남자에서부터 나쁜 남자까지 두루 사귄다. 연애에선 흥수보다 경험이 많다고 자신하지만, 매번 실패하고 후회 속에 함께 술잔을 적신다. 30대가 되고 직장에 취업해 봐도 연애는 쉽게 나아지지 않는다. 변호사인 남자 친구에게 데이트 폭력도 당한다. 게이 친구 흥수와 동거를 이해할 남자를 찾는 건 쉬운 일은 아니다. 흥수는 연애가 도파민의 농간이라 생각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 플러팅이 아니면 뭔데…‘대도시’ 김고은, 사랑스러움의 결정체 [무비로그②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381865"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그게 너야, 겁 없이 부딪히고 산산이 부서지는. 그래도 다시 웃는, 세상에서 제일 속 없는 계집애.” 배우 김고은이 신작 ‘대도시의 사랑법’을 통해 매력 포텐을 터뜨렸다. 단언컨대 지난 12년간 출연한, 10편을 웃도는 작품에서 엿봤던 사랑스러움의 응축형이자 결정체다. 오는 10월 1일 개봉하는 ‘대도시의 사랑법’은 박상영 작가의 동명 베스트셀러를 스크린에 옮긴 작품이다. 영화는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 본인의 태생적 비밀 탓에 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동고동락하며 펼쳐지는 이야기를 그린다. 극 중 김고은이 연기한 인물은 재희로, 삶도 사랑도 거침없는 돌직구 캐릭터다. 재는 법이 없고 눈치 보는 법은 더더욱 없다. 출처 모를 노출 사진으로 구설에 오른 상황에서도 눈물을 훔치기보단 강단에 올라 상의를 올리며 “점 없고 꽉 찬 A야. XX”이라고 외치는 쪽을 택하는, 자타공인 ‘미친X’이다. 잇속에 밝으면서도 남의 비밀은 절대 이용하지 않는 의리도 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS리뷰] 장벽 제로 ‘대도시의 사랑법’, 이토록 사랑스런 퀴어무비라니  [무비로그①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381864"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미친X과 게이가 만나 바야흐로 애니멀 라이프의 시작이었다.” 스무 살, 자신의 비밀을 숨긴 채 캠퍼스 라이프를 시작한 흥수(노상현)의 눈에 한 여자가 들어온다. 과감한 스타일과 눈치 보지 않는 거침없는 성격을 지닌 자유로운 영혼, 신입생 재희(김고은)다. 여느 남자 동기들처럼 흥수 역시 재희에게 이끌리지만 이성적 설렘이 아닌 호기심, 딱 거기까지다. 특별한 접점 없이 지내던 두 사람의 관계에 변화가 인 건 어느 늦은 밤, 우연히 클럽 앞에서 만나면서부터다. 재희는 이 자리에서 흥수가 동성과 키스하는 장면을 목격한다. 흥수는 망연자실하지만, 재희는 그날의 이야기를 입 밖으로 꺼낼 생각조차 하지 않는다. 되레 흥수를 ‘아웃팅’ 위기에서 구해주면서 두 사람은 급속도로 가까워진다. 태생적인 아웃사이더 기질과 유흥 본능으로 의기투합한 흥수와 재희는 급기야 동거를 시작하고 가족보다 가깝고 애인보다 애틋한 관계를 구축한다. 영화 ‘대도시의 사랑법’을 장르로 정의하자면 퀴어물에 가깝다. 주인공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시’ 노상현, 숨겨왔던 수줍은 매력…김고은 베프로 ‘활짝’ [무비로그③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003381863"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫인상부터 좀처럼 다가서지 못할 무게감이 있다. 각이 도드라진 서늘한 이목구비에 181cm의 훤칠한 키, 모델로서 주 무기였던 요소들을 배우 노상현은 영화 ‘대도시의 사랑법’에서 아낌없이 발휘한다. 단지 잘생겼다는 의미는 아니다. 이번 작품에서 그가 살아본 캐릭터는 자칫 오해를 불러 일으키기 쉬울 수 있을 터다. 그럼에도 노상현은 이 영화와 재희를 택했다. 영화 ‘대도시의 사랑법’은 성향이 정반대인 두 남녀가 ‘동거’동락하며 그들만의 사랑법을 펼치는 이야기다. 박상영 작가에게 부커상 노미네이트를 안긴 동명의 소설 연작 중 에피소드 ‘재희’를 영상화했다. ‘재희’는 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 여성이며, 화자인 남성 ‘나’는 그의 대학 동기면서 재희와 비밀을 공유하게 되며 오랜 세월에 걸쳐 특별한 관계로 발전하게 된다. 재희는 ‘파묘’로 천만 배우로 등극한 김고은이 열연했으며, ‘나’는 영화에서 흥수라는 이름을 받아 노상현이 완성했다. 무려 그의 첫 상업영화 주연작이다. 키 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건, 자녀들 범죄 사실에 눈 뒤집혔다…"균열 생겨"('보통의 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000681390"/>
        <updated>2024-09-24T21:04:21.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 유수 영화제에 19번 초청돼 해외에서 먼저 호평받은 영화 '보통의 가족'이 국내 관객을 만난다. 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현의 연기 앙상블이 몰아친다. 예리한 칼보다 날카로운 긴장감이 심장을 쫄깃하게 만든다. 24일 서울 용산구 한강대로 CGV용산아이파크에서 영화 '보통의 가족'의 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 허진호 감독과 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현이 참석했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 서스펜스. 원작은 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'다. 허 감독은 "범죄를 저지른 아이들을 둔 부모들의 마음이 어떨까. 이야기의 틀을 한국사회에 가져와도 얘기할 거리가 있을 것 같았다"고 밝혔다. 주인공 4명은 평범한 가족에서 아이들의 범죄를 알게 된 후의 상황까지 3번의 저녁 식사에서 점차 달라지는 모습을 보여준다. 양면적이고 위선적인 민낯을 드러낸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변신도 못하고, 실사도 아닌데… 몰입감 살린 ‘트랜스포머 원’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001726918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001726918"/>
        <updated>2024-09-24T18:11:02.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사이버트론 행성의 지하 광산, 하급 로봇 오라이온 팩스(크리스 헴스워스)와 D-16(브라이언 타이리 헨리)은 동료들과 함께 트랜스포머의 에너지원인 에너존을 캐는 광부로 일하고 있다. 우연히 사이버트론을 둘러싼 비밀을 알게 된 둘은 출입이 금지된 지상으로 모험을 결심한다. 또 다른 하급 로봇 B-127(마이클 키건)과 엘리타 원(스칼렛 요한슨)까지 합류하면서 행성의 운명을 바꾼 이야기가 시작된다. 블록버스터 영화 ‘트랜스포머’ 시리즈의 프리퀄 애니메이션 ‘트랜스포머 원’(사진)이 관객들을 찾아왔다. 영화는 변신 기능이 없는 고물 로봇이었던 오라이온 팩스와 D-16, B-127이 어떻게 옵티머스 프라임과 메가트론, 범블비로 진화하게 됐는지 친절하고 유머러스하게 설명한다. 둘도 없는 친구였던 이들이 어떻게 숙적이 됐으며 훗날 오토봇과 디셉티콘으로 나뉘어 다투게 됐는지 보여주는 대목도 긴장감 있게 연출했다. 실사 영화보다 액션이 주는 박진감이 떨어질 것이라 생각했다면 오산이다. ‘트랜스포머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치매 소재 영화 전국 곳곳 '러브콜']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000088077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000088077"/>
        <updated>2024-09-24T15:10:34.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매를 소재로 한 국내 최초의 영화공모전 '다행희야'에서 발굴된 작품이 치매 인식개선을 위해 열리고 있는 다양한 행사에서 러브콜을 받고 있어 화제다. 경기 광명시보건소 치매안심센터는 24일 광명시청에서 제17회 치매극복의 날 기념식을 개최, 춘천 출신 박유찬 감독(사진)의 영화 '엄마의 기억'을 상영했다. '엄마의 기억'은 올해 도광역치매센터(센터장 주진형)와 춘천영화제(이사장 박기복)가 주최한 '다행희야' 공모전에서 우수상에 해당하는 물망초상에 선정된 작품이다. 박유찬 감독은 최근 메가박스 춘천석사점에서 열린 '강원도 제17회 치매극복의 날 기념식'에서 수상의 영예를 안았다. 박 감독의 단편 극영화인 이 작품은 치매 증상을 겪고 있는 환자가 요양원으로 가게 되는 여정을 그렸다. 치매를 앓고 있는 어머니를 돌봐야 하는 가족의 상황을 현실감 있게 표현, 많은 치매 가정에서 겪고 있는 가슴 아린 상황을 진정성 있게 연출했다는 평을 받았다. 도광역치매센터도 치매인식 개선을 위해 해당 작품]]></content>
    </entry>
</feed>