<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-27T02:21:10.753Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 우민호 감독 "현빈, 깊이있는 안중근 만들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285564"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈' 우민호 감독이 이 영화에 모든걸 쏟아부었다고 말했다. 27일 오전 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 제작보고회가 열렸다. 이날 행사에는 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱 그리고 우민호 감독이 참석했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 우민호 감독은 "'남산의 부장들' 이후 4년만의 영화다. 이 영화에 모든걸 쏟아부었다"라며 "유익하고 뜻깊은 시간 되길 바란다"라고 밝혔다. 우 감독은 "이 영화는 편하게 찍으면 안된다고 생각했다. 현빈이 다른 결을, 깊이를 가진 안중근을 만들었다. 또 이 영화는 안중근도 중요하지만 같이 간 독립투사 동료들도 중요하다"라고 전했다. 한편 '하얼빈'은 12월 25일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 이동욱 "''핑계고'에서 2년 전부터 홍보…감개무량하다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000523397"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 '하얼빈' 개봉을 앞둔 감격의 소감을 밝혔다. 이동욱은 '하얼빈' 주연들은 27일 오전 서울 용산아이파크몰 CGV에서 열린 영화 '하얼빈'(우민호 감독) 제작보고회에서 "감개무량하다"라고 밝혔다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. '남산의 부장들', '내부자들' 우민호 감독의 신작으로 기대를 모으고 있다. 대한민국을 대표하는 현빈이 '독립 영웅' 안중근 의사를 연기해 화제를 모으고 있다. 폭설 속 열린 제작보고회에 참석한 배우들은 마찬가지로 눈이 펑펑 왔던 촬영 현장을 떠올렸다. 박정민은 "촬영 현장에도 눈이 많이 왔는데 제작보고회 할 때도 눈이 많이 오다니 운명 같다"라고 말했고, 조우진 역시 "오늘 날씨와 저희 영화가 닮았구나 생각하면서 왔다"라고 했다. 전여빈은 "이상한 안도감을 느꼈다"라며 "하늘이 축복해주는 것 같기도 하다"라고 웃었다. '핑계고'를 통해 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 독립을 향한 위대한 여정이 시작됐다 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001038213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001038213"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 독립군의 투지를 담다...영화 ‘하얼빈’ 27일 오전 영화 ‘​하얼빈’의 제작보고회가 진행된다. 이날 제작보고회에는 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱, 우민호 감독이 참석한다. 영화 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 압도적 스케일의 글로벌 로케이션이 자아내는 분위기와 우민호 감독의 시선으로 풀어내며 주목을 받고 있는 ‘하얼빈’은 독립군들의 목숨을 건 여정을 담아내며, 개봉 소식과 동시에 관객들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 여기에 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 이동욱 등 지금까지 어디서도 볼 수 없었던 탄탄한 조합의 배우진들이 각자의 아우라가 합쳐진 완벽한 연기 호흡을 통해 하얼빈으로 향하는 독립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“우리는 공짜 버그 테스터가 아냐” 분노한 예술가들 오픈AI 비공개 제품 ‘소라’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005403584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005403584"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오픈AI 조기 접근권 가진 예술가 단체 “무상노동하고 있다” 비판 성명 게재 오픈AI로부터 ‘소라(Sora)’의 조기 접근 권한을 부여받은 일부 예술가들이 소라 접근권을 온라인에 공개했다. 소라는 텍스트를 입력하면 영상을 만들어주는 AI(인공지능) 모델로 올 하반기 일반인 이용자를 상대로 소라를 공식 출시할 것으로 전망된다. 소라를 공개한 이들은 오픈AI의 ‘아트워싱’에 항의하는 차원에서 이같은 일을 벌였다고 밝혔다. 26일(현지시간) 테크크런치 등 외신에 따르면 한 예술가 그룹은 오픈 소스 AI 모델 허브인 허깅페이스에 소라를 사용해 볼 수 있는 프로젝트를 공개했다. 소라를 사용할 수 있는 ‘인증토큰’이 적용된 것으로 오픈AI가 지정한 테스터들 외에 일반인들까지 무료로 소라를 사용할 수 있게 만든 것이다. 소라를 공개한 이들은 온라인에 ‘친애하는 기업 지배자 여러분들께’라는 냉소적인 성명문을 통해 “예술가들은 당신들의 무상 R&amp;D 인력이 아니다”라며 “우리는 당신의 무료 버스 테스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소X이수혁X차주영 , '시스터' 크랭크업..내년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285555"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '시스터'(가제)가 배우 정지소, 이수혁, 차주영 캐스팅으로 기대를 모으는 가운데 크랭크업 소식을 전했다. ' 시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. '시스터&gt;'는 연기력과 스타성을 겸비한 대세 배우들이 주연을 맡아 이목을 집중시킨다. 먼저, 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 '해란' 역은 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목 받은 배우 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합적인 감정들을 입체적으로 녹여낼 것으로 기대를 모은다. 사채업자 '태수' 역은 배우 이수혁이 맡았다. 장르불문 매 작품마다 자신만의 색을 담은 연기와 매력을 선보여온 그가 피도 눈물도 없는 '태수' 역을 통해 압도적인 캐릭터 소화력을 보여줄 것이다. 두 납치범의 인질이 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위·탕웨이 '색, 계' 1월 다시 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891722"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제64회 베니스영화제 황금사자상을 수상한 양조위, 탕웨이 주연의 '색, 계'가 2025년 1월 재개봉을 확정하고 메인 포스터를 공개했다. '섹, 계'는 친일파의 핵심인물인 이(양조위)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로 명작이다. '섹, 계'는 '와호장룡' '브로크백 마운틴' '라이프 오브 파이' 등을 연출하고 아카데미상을 다수 수상한 이안 감독 작품으로, 2007년 개봉 당시 양조위의 연기 변신과 치명적인 로맨스, 파격적인 정사 장면으로 큰 반향을 일으켰다. 신예였던 배우 탕웨이는 이 작품을 통해 세계적으로 이름을 알리며 현재까지도 많은 사랑을 받고 있다. '색, 계'는 지난 2016년 한 차례 재개봉한 후 9년 만에 다시 스크린에서 만날 수 있게 돼 기대감을 더욱 높인다. ‘눈빛으로 말하는 배우’ 양조위가 선사하는 치명적인 로맨스와 '만추'와 '헤어질 결심'을 거치며 자타공인 멜로 여신에 등극한 탕웨이의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아동친화도시 추진' 울주군, 아동권리영화제 첫 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069531"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아동학대예방 유공자 5명 표창패…이순걸 군수 "아동권리 존중 도시 조성" 울산시 울주군은 세이브더칠드런 울산아동권리센터와 함께 27일 군청 문수홀에서 주민과 아동권리 관계자 등 100여 명을 초청한 가운데 '2024 울주군 아동권리영화제'를 개최했다. 올해 처음 열린 이번 영화제는 아동권리주간을 기념하고, 영화를 통해 아동권리에 대한 공감대를 형성하고자 마련됐다. 울주군은 개회식에서 아동권리주간 기념 관련 유공자 5명에게 표창패를 수여하고, 지역 아동권리 증진 사업에 기여한 세이브더칠드런 동부지역본부 울산아동권리센터에 감사패를 전달했다. 이어 '콘'(기후위기), '이세계소년'(발달장애아동) 등 영화 2편을 상영하고, 이세계소년의 김성호 영화감독과 지역 청소년 등이 참여한 가운데 영화 속 아동권리에 대해 의견을 나누는 씨네아동권리토크가 진행됐다. 부대행사로 아동권리 옹호와 아동권리 인식 개선을 위한 캠페인, 영화 관련 포토존 등이 운영돼 참가자들 호응을 얻었다. 이순걸 군수는 "울주군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소·이수혁·차주영 '시스터' 크랭크업…내년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894027"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시스터’ 이수혁 스틸. (사진=스튜디오산타클로스) 영화 ‘시스터’(가제, 감독 진성문)가 대체불가 매력을 지닌 대세 배우 정지소, 이수혁, 차주영 캐스팅 소식으로 기대를 모으는 가운데 크랭크업 소식을 전했다. 영화 ‘시스터’(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화다. ‘시스터’ 정지소 스틸. (사진=스튜디오산타클로스) ‘시스터’는 연기력과 스타성을 겸비한 대세 배우들이 주연을 맡아 이목을 집중시킨다. 먼저, 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 ‘해란’ 역은 곧 방영하는 드라마 ‘수상한 그녀’, 영화 ‘기생충’ , 드라마 ‘더 글로리’ 등 굵직한 작품들 속에서 존재감을 펼친 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목 받은 배우 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소·이수혁·차주영 주연 스릴러 '시스터' 촬영 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069526"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소와 이수혁, 차주영 주연의 스릴러 영화 '시스터'가 최근 촬영을 마쳤다고 배급사 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트가 27일 밝혔다. 이 작품은 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질 사이에 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기다. 정지소는 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 해란 역을 맡았다. 이수혁은 피도 눈물도 없는 사채업자 태수 역을, 차주영은 두 납치범의 인질이 된 소진 역을 각각 소화했다. '안부'로 제24회 부산국제영화제 와이드앵글 한국단편경쟁 선재상을 받은 진성문 감독이 연출을 맡았다. '인질'은 후반작업을 마친 뒤 내년 개봉할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강원독립영화협회 소속 감독 작품 5편 서울독립영화제 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000094613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/654/0000094613"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강원독립영화협회 회원들이 연출한 영화 5편이 국내 최대 경쟁 독립영화제인 제50회 서울독립영화제를 통해 관객을 만난다. 강원독립영화협회, 강원영상위, 지역문화재단의 협력으로 제작된 작품들로 장편 1편과 단편 4편이다. 먼저 2023년 강원영상위원회 강원영화학교 심화과정 실습으로 제작된 안준국·조현경 감독의 영화 '미션'이 새로운 선택 장편 섹션에서 상영된다.또 고승현 감독의 '차가운 겨울 바람이 불어오면 하루를 보내'(강원독립영화협회 제작작품)가 단편 경쟁작에 올랐고, 이유진 감독의 '이부자리'(강원영상위원회 제작지원작)는 가 새로운 선택 단편 섹션을 통해 관객을 만난다. 박주환 감독의 '유리벽'(원주문화재단 제작지원작)과 조남현 감독의 '몽고반점'(강릉시네마떼크 강릉 지역영화 아카데미 워크숍 수료작)은 로컬 시네마 섹션에서 볼 수 있다. 박주환 강원독립영화협회 회장은 "민·관 협력으로 영화교육과 제작지원을 한 결과 강원지역 영화 생태계가 만들어지고, 지역 기반으로 활동하는 감독들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계관 확장한 '모아나2'…당찬 여성 영웅의 힘 [시네마 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007930400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007930400"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 영화의 주요 내용을 포함한 스포일러가 있을 수 있습니다. '모아나'가 8년여 만에 돌아왔다. 공주가 아니라고 말하는 당찬 히로인 모아나는 다시 한번 망망대해로 나가, 미지의 세계를 개척해 나가고자 한다. 27일 개봉한 디즈니 신작 애니메이션 '모아나2'(감독 데이비드 데릭 주니어)에는 전편의 매력이 고스란히 담겼다. 영화는 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅 마우이와 새로운 선원들과 함께 숨겨진 고대 섬의 저주를 깨러 떠나는 위험천만한 모험을 담았다. 영화는 암초를 넘고, 바다와 함께하는 삶을 보내고 있는 모투누이 섬사람들의 모습에서 시작된다. 길잡이로서 정체성을 깨달은 모아나는 가족들과 행복한 시간을 보내면서도 늘 바다 너머 어딘가에 또 다른 인간이 살고 있지 않을지 고대하며 나팔을 분다. 그러던 어느 날 선조들로부터 고대 섬을 찾아내 부족의 안녕을 기원할 수 있다는 부름을 받은 모아나는 부족의 파괴를 막기 위해 마을의 농부 켈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 이민호와 한솥밥…MYM엔터테인먼트 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005894002"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수정. 배우 임수정이 배우 이민호가 소속된 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈·박정민·조우진 '하얼빈', 연말 극장가 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000835420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000835420"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'을 향한 관객들의 기대감이 높아지고 있다. 연말 극장가를 달굴 강력한 작품으로 떠오른 이유를 짚어봤다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 배우 현빈 박정민 조우진 전여빈 등이 출연한다. 흥행작 '내부자들'과 '남산의 부장들'을 연출한 우민호 감독과 하이브미디어코프가 '하얼빈'으로 다시 한번 손을 잡았다. 2015년 '내부자들'로 필모그래피에 새로운 이정표를 세운 우민호 감독은 이후 모든 작품을 하이브미디어코프와 함께하며 시너지를 이끌어왔다. 하이브미디어코프는 작년 최고 흥행작 '서울의 봄'을 제작하기도 해 믿고 보는 감독과 믿고 보는 제작사의 만남에 관객들의 기대감이 높아지고 있다. 대한민국 영화 역사에서 일제 강점기, 독립군을 소재로 한 영화들은 다양히 배출돼 왔다. 하지만 '하얼빈'은 긴 기간 동안 기존의 작품들과 차별화를 꾀하는 데에 심혈을 기울였다. 기존 역사서나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위·탕웨이 '색,계' 2025년 1월 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005506853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005506853"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양조위(량차오웨이)·탕웨이 주연 영화 '색, 계'가 내년 1월 CGV에서 재개봉한다고 수입사 엔케이컨텐츠가 27일 밝혔다. '색, 계'는 친일파의 핵심 인물인 이(양조위)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이)의 운명적 사랑을 그린 이야기다. 영화 '와호장룡'(2000) '브로크백 마운틴'(2006) '라이프 오브 파이'(2013)의 이안 감독이 연출했다. 영화는 2007년 개봉해 양조위의 연기 변신과 치명적인 로맨스, 파격적인 정사 장면으로 반향을 일으켰던 멜로다. 2016년 국내에서 재개봉한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소X이수혁X차주영, 영화 '시스터'로 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243950"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '시스터'(가제)가 대체불가 매력을 지닌 대세 배우 정지소, 이수혁, 차주영 캐스팅 소식으로 기대를 모으는 가운데 크랭크업 소식을 전했다. [제공/배급: ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트│제작: ㈜와인드업필름│공동제작: ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트, ㈜블러썸픽쳐스│감독/각본: 진성문│출연: 정지소, 이수혁, 차주영] 영화 ' 시스터(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. '시스터'는 연기력과 스타성을 겸비한 대세 배우들이 주연을 맡아 이목을 집중시킨다. 먼저, 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 ‘해란’ 역은 곧 방영하는 드라마 [수상한 그녀], 영화 '기생충' , 드라마 [더 글로리] 등 굵직한 작품들 속에서 존재감을 펼친 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위X탕웨이의 고자극 로맨스 '색,계', 2025년 1월 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309655"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제64회 베니스영화제 황금사자상 수상작이자 중화권을 대표하는 명배우 양조위, 탕웨이의 대표작 '색, 계'가 2025년 1월 재개봉한다. '색, 계'는 친일파의 핵심인물인 이(양조위)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로. '와호장룡', '브로크백 마운틴', '라이프 오브 파이' 등을 연출했고 아카데미상을 다수 수상한 이안 감독 작품으로, 2007년 개봉 당시 양조위의 연기 변신과 치명적인 로맨스, 파격적인 정사 장면으로 큰 반향을 일으켰던 명작이다. 특히 이 작품을 통해 신예였던 배우 탕웨이가 세계적으로 이름을 알리며 현재까지도 많은 사랑을 받고 있다. 이번 재개봉은 '눈빛으로 말하는 배우' 양조위가 선사하는 치명적인 로맨스와 '만추'와 '헤어질 결심'을 거치며 자타공인 멜로 여신에 등극한 탕웨이의 초기작을 오랜만에 스크린으로 감상할 수 있는 특별한 기회가 될 예정이다. 여기에 낭만적인 선율로 관객을 매료시키는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, 영화 '시스터' 출연 확정…피도 눈물도 없는 납치범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005062005"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 영화 '시스터' 출연을 확정했다. YG엔터테인먼트는 27일 이수혁이 2025년 개봉을 앞둔 영화 '시스터'(가제, 감독 진성문)에서 '태수' 역을 맡았다고 밝혔다. 영화 '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 이수혁이 맡은 '태수'는 피도 눈물도 없는 사채업자이자 위험천만한 납치극을 이끄는 인물이다. 이수혁은 강렬한 존재감과 뛰어난 캐릭터 소화력으로 관객을 사로잡을 예정이다. 이수혁은 "새로운 모습을 보여드릴 수 있는 기회를 갖게 되어 기쁘고 감사할 따름이다. 멋진 작품을 완성하기 위해 최선을 다했다"라는 크랭크업 소감을 밝혔다. 한편 이수혁은 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서 폭군 고발기 역을 맡아 파격적인 캐릭터로 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 또 JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트 7' MC를 맡아 탄탄한 진행 실력을 선보이는 등 다방면에서 두각을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여전히 흥미로운 모험 ‘모아나2’[MK무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005403526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005403526"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모아나’가 7년 만에 여전히 흥미로운 여정으로 돌아왔다. 영화 ‘모아나 2’(감독 데이브 데릭 주니어)는 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅 마우이와 새로운 선원들과 함께 숨겨진 고대 섬의 저주를 깨러 떠나는 위험천만한 모험을 담은 스펙터클 오션 어드벤처다. 모투누이 섬에서 가족들과 행복한 시간을 보내던 길잡이 모아나는 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받는다. 모아나는 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅이자 환상의 콤비 마우이를 비롯해 새로운 선원들과 함께 위험천만한 모험에 나서게 된다. 폭풍 속 숨겨진 고대의 섬을 찾아 저주를 깨야만 하는 모아나는 다시 한번 자신의 한계를 넘을 수 있을까. ‘모아나2’는 공개 전부터 뜨거운 반응을 얻었다. 티저 예고편 공개와 함께 1억 7800만 조회수를 기록하며 역대 디즈니 애니메이션 최고 조회수를 경신한 것. 그 기대를 잇는 속편은 다채로운 캐리터들이 함께한다. 다시 한번 위험천만한 모험을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나 2' 예매 관객 22만명…'위키드'와 쌍끌이 흥행 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015069403"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 개봉한 디즈니 애니메이션 영화 '모아나 2'가 22만명이 넘는 예매 관객 수를 기록하며 흥행에 시동을 걸었다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '모아나 2'는 이날 오전 7시 기준 예매율 41.4％, 예매 관객 수 22만5천여 명을 기록했다. 데이브 데릭 주니어 감독이 연출한 이 작품은 2017년 개봉한 '모아나' 이후 약 7년 만에 나온 속편이다. 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 전설 속 영웅 마우이와 위험천만한 모험을 떠나며 벌어지는 일을 그린다. '모아나 2'는 지난 20일 개봉과 동시에 극장가에 돌풍을 일으키고 있는 '위키드'와 함께 쌍끌이 흥행이 전망된다. '위키드'의 예매율은 15.7％, 예매 관객 수는 8만5천여 명으로 '모아나 2'에 이어 예매율 2위를 달리고 있다. 최근 극장가는 흥행작 부재로 침체에 빠졌다가 '위키드' 개봉을 기점으로 활기를 되찾고 있다. '위키드'는 전날 5만2천여 명(매출액 점유율 36.2％)의 관객을 동원해 7일 연속 박스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소·이수혁·차주영 '시스터', 크랭크업…2025년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007930301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007930301"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소, 이수혁, 차주영이 영화 '시스터'(가제)에 출연했다. 27일 ㈜스튜디오 산타클로스 엔터테인먼트에 따르면 정지소, 이수혁, 차주영이 출연한 '시스터'는 최근 크랭크업 했다. '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해 가는 이야기를 담은 스릴러 영화. '시스터'는 대세 배우들이 주연을 맡았다. 먼저, 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 해란 역은 곧 방영하는 드라마 '수상한 그녀', 영화 '기생충', 드라마 '더 글로리' 등 굵직한 작품들 속에서 존재감을 펼친 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목받은 배우 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합적인 감정들을 입체적으로 녹여낼 것으로 기대된다. 사채업자 태수 역은 드라마 '우씨왕후' '내일' '어느 날 우리 집 현관으로 멸망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 이희준, 한인 밀수 시장 2인자로 ‘인생캐’ 경신한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397476"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이희준이 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’으로 겨울 극장가를 찾는다. ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’)은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세들과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 극중 이희준은 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영을 연기한다. 보고타 밀수 비즈니스에 없어선 안 될 핵심 인물로, 교환학생으로 콜롬비아에 와 있는 대학 후배들을 살뜰히 챙기면서 자신의 세력을 키워 나간다. 보고타에 폼 나는 쇼핑몰을 세우겠다는 야심 찬 꿈을 꾸던 수영은 물불 가리지 않고 일하는 국희를 눈여겨보고 위험한 제안을 건넨다. 이날 배급사 플러스엠엔터테인먼트에서 공개한 스틸 속 수영은 남미의 정열적인 바이브가 한껏 느껴지는 포즈로 국희와 인사를 나누는가 하면, 남다른 패션 센스로 강렬한 존재감을 드러낸다. 특히 한인 밀수 시장 2인자다운 카리스마가 고스란히 담긴 스틸은 이희준만의 생동감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈의 ‘안중근’, 백종원의 ‘장발장’, 규현의 ‘첫 정규앨범’[오늘 뭐함?]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003481"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아침부터 수도권을 중심으로 첫눈의 설렘이 있는 수요일. 27일에도 다양한 연예계 행사와 인터뷰가 독자들을 찾아간다. 이날 오전 11시에는 우민호 감독의 영화 ‘하얼빈’이 제작보고회를 열고 베일을 벗는다. 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열리는 제작보고회에는 우민호 감독을 비롯해 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈 등 주연배우들이 참석한다. ‘하얼빈’은 투사로서의 안중근이 아닌 대한의군을 이끄는 장군으로서의 안중근 캐릭터를 재조명했다. 1909년 배경으로 돌아가 독립군들의 파란만장한 여정과 당시를 되짚는 다양한 사건을 돌아본다. 같은 시간에는 ENA의 새 예능 ‘백종원의 레미제라블’도 제작발표회를 연다. 온라인으로 진행되는 제작발표회에는 요리연구가 백종원을 비롯해 김종무PD, 한경훈PD, 김민성, 데이비드 리, 임태훈, 윤남노 셰프가 참석한다. 올해에도 넷플릭스 ‘흑백요리사’로 요리 예능의 전성기를 연 백종원은 인생의 막다른 골목에서 역전을 노리는 참가자들을 수련시키고 응원하는 멘토로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소X이수혁X차주영 '시스터', 크랭크업…2025년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309653"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소, 이수혁, 차주영 주연의 영화 '시스터'(가제)가 크랭크업 했다. '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 '해란' 역은 곧 방영하는 드라마 '수상한 그녀', 영화 '기생충' , 드라마 '더 글로리' 등 굵직한 작품들 속에서 존재감을 펼친 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목 받은 배우 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합적인 감정들을 입체적으로 녹여낼 것으로 기대된다. 또한 사채업자 '태수' 역은 드라마 '우씨왕후', '내일', '어느 날 우리 집 현관으로 멸망이 들어왔다', 영화 '파이프라인' 뿐만 아니라 예능 '프로젝트 7' 진행을 맡는 등 다방면에서 활약 중인 배우 이수혁이 맡았다. 두 납치범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, 사채업자 납치범 됐다..영화 '시스터' 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005202969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005202969"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 영화 '시스터' 출연을 확정하며 열일 행보에 박차를 가한다. 이수혁은 2025년 개봉을 앞둔 영화 '시스터'(가제, 감독 진성문)에서 '태수' 역을 맡아 지금껏 보여주지 않은 색다른 연기 변신을 예고한다. 영화 '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 이수혁이 맡은 '태수'는 피도 눈물도 없는 사채업자이자 위험천만한 납치극을 이끄는 인물이다. 이수혁은 강렬한 존재감과 뛰어난 캐릭터 소화력으로 관객을 사로잡을 예정이다. 이수혁은 "새로운 모습을 보여드릴 수 있는 기회를 갖게 되어 기쁘고 감사할 따름이다. 멋진 작품을 완성하기 위해 최선을 다했다"라는 크랭크업 소감을 밝혔다. 한편 이수혁은 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서 폭군 고발기 역을 맡아 파격적인 캐릭터로 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 또한 JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트 7' MC를 맡아 탄탄한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 조여정, 밀실서 환한 미소…흥행 기념 온앤오프 大방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005893936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005893936"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이후 7일 연속 한국 영화 박스오피스 1위 자리를 지키며 입소문 흥행을 이어가고 있는 영화 ‘히든페이스’(감독 김대우)가 훈훈했던 촬영 현장을 엿볼 수 있는 온앤오프 스틸을 공개했다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’(조여정 분)의 행방을 쫓던 ‘성진’(송승헌 분) 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. ‘히든페이스’가 흥해을 기념해 배우들의 다채로운 모습을 담은 온앤오프 스틸을 27일 공개했다. 이번에 공개된 온앤오프 스틸은 ‘히든페이스’의 화기애애한 촬영 현장부터 긴장감 넘치는 작품 속 분위기까지 카메라의 온앤오프에 따른 배우들의 반전 매력을 고스란히 담고 있어 시선을 끈다. 먼저, 촬영에 앞서 김대우 감독과 진지하게 논의하며 연기에 집중한 모습의 송승헌은 ‘히든페이스’를 통해 첫 오케스트라 지휘자 연기에 도전한 그가 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2' 배우들도 놀란 스케일…촬영 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891701"/>
        <updated>2024-11-27T02:20:29.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터 Ⅱ'가 폴 메스칼, 페드로 파스칼, 조셉 퀸이 함께한 ‘리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다’ 영상을 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'(이하 '글래디에이터2')는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 공개된 ‘리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다’ 영상은 '글래디에이터2'의 새로운 검투사 ‘루시우스’로 분한 폴 메스칼과 강인한 장군 ‘아카시우스’ 역의 페드로 파스칼, 로마의 폭군 황제 ‘게타’ 역의 조셉 퀸이 전하는 생생한 촬영 비하인드를 담아 눈길을 끈다. 먼저 폴 메스칼은 “이런 스케일의 영화를 다시 보기는 어려울 것”이라며 영화의 압도적인 스케일에 대한 기대감을 끌어올렸다. 이어 “리들리 스콧 감독은 출연진과 스태프를 일종의 흥분 상태로 끌어올린다”며 디테일한 프로덕션으로 재연된 로마제국을 향한 호기심을 자극한다. 이어 페드로 파스칼은 “이건 다시 경험할 수 없는 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다시 보기 어려울 스케일"..'글래디에이터2', 리들리 스콧 감독 놀라운 연출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005202965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005202965"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스펙터클한 액션과 흡인력 높은 서사로 뜨거운 호평을 모으고 있는 영화 '글래디에이터 Ⅱ'가 폴 메스칼, 페드로 파스칼, 조셉 퀸이 함께한 ‘리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다’ 영상을 공개했다. 공개된 ‘리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다’ 영상은 '글래디에이터 Ⅱ'의 새로운 검투사 ‘루시우스’로 분한 폴 메스칼과 강인한 장군 ‘아카시우스’ 역의 페드로 파스칼, 로마의 폭군 황제 ‘게타’ 역의 조셉 퀸이 전하는 생생한 촬영 비하인드를 담아 눈길을 끈다. 먼저 “이런 스케일의 영화를 다시 보기는 어려울 것”이라고 전한 폴 메스칼은 영화의 압도적인 스케일에 대한 기대감을 끌어올리는 한편, “리들리 스콧 감독은 출연진과 스태프를 일종의 흥분 상태로 끌어올린다” 라고 덧붙여 디테일한 프로덕션으로 고스란히 재연된 로마제국을 향한 호기심을 자극한다. 이어 페드로 파스칼은 “이건 다시 경험할 수 없는 일이겠구나 싶었다”, “열광하는 군중이 있는 넓고 웅장한 공간으로 들어가는 장면도 정말 신났다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리들리 스콧이 완성한 로마제국…'글래디에이터2' 생생한 촬영 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243949"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스펙터클한 액션과 흡인력 높은 서사로 뜨거운 호평을 모으고 있는 영화 '글래디에이터 Ⅱ'가 폴 메스칼, 페드로 파스칼, 조셉 퀸이 함께한 '리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다' 영상을 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 '루시우스'(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 공개된 '리들리 스콧, 또다시 전설을 만들다' 영상은 '글래디에이터 Ⅱ'의 새로운 검투사 '루시우스'로 분한 폴 메스칼과 강인한 장군 '아카시우스' 역의 페드로 파스칼, 로마의 폭군 황제 '게타' 역의 조셉 퀸이 전하는 생생한 촬영 비하인드를 담아 눈길을 끈다. 먼저 “이런 스케일의 영화를 다시 보기는 어려울 것”이라고 전한 폴 메스칼은 영화의 압도적인 스케일에 대한 기대감을 끌어올리는 한편, “리들리 스콧 감독은 출연진과 스태프를 일종의 흥분 상태로 끌어올린다” 라고 덧붙여 디테일한 프로덕션으로 고스란히 재연된 로마제국을 향한 호기심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양조위·탕웨이의 고수위 파격 로맨스…‘색, 계’ 2025년 1월 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165432"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제64회 베니스영화제 황금사자상 수상작이자 중화권 최고의 스타 양조위·탕웨이가 주연한 명작 로맨스 ‘색, 계’가 2025년 1월 CGV 단독 재개봉을 확정하고 메인 포스터를 공개했다. ‘색, 계’는 ‘와호장룡’, ‘브로크백 마운틴’, ‘라이프 오브 파이’ 등을 연출했고 아카데미상을 다수 수상한 이안 감독 작품으로, 2007년 개봉 당시 양조위의 연기 변신과 치명적인 로맨스, 파격적인 정사 장면으로 큰 반향을 일으켰던 멜로 명작이다. 특히 이 작품을 통해 신예였던 배우 탕웨이가 세계적으로 이름을 알리며 현재까지도 많은 사랑을 받고 있다. 번 재개봉은 ‘눈빛으로 말하는 배우’ 양조위가 선사하는 치명적인 로맨스와 ‘만추’와 ‘헤어질 결심’을 거치며 자타공인 멜로 여신에 등극한 탕웨이의 초기작을 오랜만에 스크린으로 감상할 수 있는 특별한 기회가 될 예정이다. 여기에 낭만적인 선율로 관객을 매료시키는 최고의 영화음악가 알렉상드르 데스플라가 선사하는 OST 또한 극장 재개봉을 기다려온 이유가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동심의 게임→데스 게임으로…'오징어게임2', 더 흥미진진한 잔혹 우화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309650"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 2차 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 2차 메인 포스터는 어딘가를 향해 달려가고 있는 '오징어 게임' 참가자들과 그들의 선두에 선 '기훈'의 모습을 담아내며 본격적인 게임의 시작을 알린다. 이들의 뒤로 펼쳐진, 밝은 분위기의 회전목마를 연상시키는 게임장은 피를 흘린 채 쓰러져 있는 탈락자들의 모습과는 극명히 대비되며 어린 시절 동심의 게임이 순식간에 잔혹한 데스 게임으로 변하는 '오징어 게임'이 또다시 시작되었음을 실감케 한다. 포스터 속 '기훈'의 모습은 복수를 다짐하고 다시 게임으로 돌아온 그의 비장함과 결연한 의지를 엿볼 수 있어, 과연 '기훈'이 이번 게임을 어떻게 헤쳐 나갈지 궁금증을 증폭시킨다. 여기에 탈락자들의 핏자국 위를 처절하게 달리고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌·조여정·박지현, 반전 매력 담은 '히든페이스' 온앤오프 스틸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243948"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 이후 7일 연속 한국 영화 박스오피스 1위 자리를 지키며 입소문 흥행을 이어가고 있는 영화 '히든페이스'가 훈훈했던 촬영 현장을 엿볼 수 있는 온앤오프 스틸을 공개했다. [제공: 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유) 제작: 스튜디오앤뉴 공동제작: 보이드 배급: NEW 감독: 김대우 출연: 송승헌, 조여정, 박지현] 실종된 약혼녀 '수연'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 '히든페이스'가 배우들의 다채로운 모습을 담은 온앤오프 스틸을 공개했다. 이번에 공개된 온앤오프 스틸은 '히든페이스'의 화기애애한 촬영 현장부터 긴장감 넘치는 작품 속 분위기까지 카메라의 온앤오프에 따른 배우들의 반전 매력을 고스란히 담고 있어 시선을 끈다. 먼저, 촬영에 앞서 김대우 감독과 진지하게 논의하며 연기에 집중한 모습의 송승헌은 '히든페이스'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안중근 장군 재조명..현빈 '하얼빈', 기대 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003285534"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'을 향한 관객들의 기대감이 점차 높아지고 있는 가운데 영화의 관람 포인트를 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. '내부자들', '남산의 부장들' 우민호 감독 &amp; '서울의 봄' 제작사의 조우 '내부자들', '남산의 부장들'을 우민호 감독과 함께한 하이브미디어코프가 '하얼빈'으로 다시 한번 손을 잡았다. 2015년 '내부자들'로 필모그래피에 새로운 이정표를 세운 우민호 감독은 이후 모든 작품을 하이브미디어코프와 함께하며 연출-제작 시너지를 이끌어왔다. 특히 하이브미디어코프는 작년 최고 흥행작 '서울의 봄'을 제작해, 믿고 보는 감독과 믿고 보는 제작사의 만남에 관객들의 기대감이 높아지고 있다. 10년 가까운 세월 동안 호흡을 맞춰온 감독과 제작사가 보여줄 '하얼빈'의 세계는 영화의 강력한 관람 포인트다. 안중근 장군 재조명&amp;역사의 재구성, 새로운 스타일의 독립군 영화 탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드', 7일 연속 흥행  1위...'히든페이스' 2위 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009334"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '위키드'가 7일 연속 박스오피스 정상을 지키며 관객몰이를 이어가고 있다. 27일 오전 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '위키드'는 지난 26일 5만2672명의 관객을 동원해 일별 박스오피스 1위에 올랐다. 7일 연속 박스오피스 1위 자리를 지켰다. 누적 관객 수는 75만7835명이다. '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기. 지난 20일 한국에서 개봉한 '위키드'는 개봉일부터 7일 연속 박스오피스 정상에 오르며 관객몰이 중이다. 뮤지컬 블록버스터로 흥행세를 올린 가운데, 이번 주 100만 관객 돌파도 노리고 있다. 앞서 관객몰이 중이던 '글래디에이터Ⅱ' '청설' 등을 제치고 흥행 기세를 높이고 있다. 또한 같은 날 개봉한 한국 영화 '히든페이스'와 관객 격차도 벌이며 관객들의  관심을 이끌고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 7일 독주 속 '모아나 2' 온다...예매율 '압도적 격차'[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000260289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000260289"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '위키드'가 7일 독주를 이어가는 가운데, 새롭게 개봉하는 '모아나 2'가 이를 저지할 수 있을까. 27일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '위키드'가 전일 5만 2,672명의 관객을 모으며 국내 박스오피스 1위를 차지했다. 이로써 '위키드'는 지난 20일 개봉한 이후로 7일 연속 박스오피스 1위를 이어가고 있으며, 누적 관객 수는 75만 7,835명을 기록했다. '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 위기와 모험을 그린 이야기다. 2위는 '히든페이스'가 지키고 있다. '히든페이스'는 전일 4만 1,366명의 관객을 모았으며, 누적 관객 수 43만 5,830명을 기록했다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정)의 행방을 쫓던 성진(송승헌) 앞에 수연의 후배 미주(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, ‘시스터’로 스크린 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003477"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 영화 ‘시스터’ 출연을 확정하며 열일 행보에 박차를 가한다. 이수혁은 2025년 개봉을 앞둔 영화 ‘시스터’(가제, 감독 진성문)에서 ‘태수’ 역을 맡아 지금껏 보여주지 않은 색다른 연기 변신을 예고한다. 영화 ‘시스터’(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 이수혁이 맡은 ‘태수’는 피도 눈물도 없는 사채업자이자 위험천만한 납치극을 이끄는 인물이다. 이수혁은 강렬한 존재감과 뛰어난 캐릭터 소화력으로 관객을 사로잡을 예정이다. 이수혁은 “새로운 모습을 보여드릴 수 있는 기회를 갖게 되어 기쁘고 감사할 따름이다. 멋진 작품을 완성하기 위해 최선을 다했다”라는 크랭크업 소감을 밝혔다. 한편 이수혁은 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에서 폭군 고발기 역을 맡아 파격적인 캐릭터로 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 또한 JTBC 오디션 프로그램 ‘프로젝트 7’ MC를 맡아 탄탄한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나2' '위키드' 7일 독주 꺾나…개봉일 예매량 22만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005893890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005893890"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘위키드’(감독 존 추)가 7일 연속 박스오피스 1위를 유지한 가운데, 27일 오늘 디즈니 애니메이션 영화 ‘모아나2’(감독 데이브 데릭 주니어)가 등판해 박스오피스 왕좌를 갈아치울 전망이다. 27일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘위키드’는 전날 하루동안 5만 2672명이 관람해 박스오피스 정상을 지켰다. 누적 관객수는 75만 7835명이다. 지난 20일 개봉한 ‘위키드’는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보 분)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데 분), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 영화다. ‘위키드’는 CGV골든에그지수 94%, 롯데시네마 9.3, 메가박스 9.1 등 극장 3사 멀티플렉스에서 폭발적인 입소문을 타고 본격적인 흥행 마법을 보여주고 있다. 특히 신시아 에리보와 아리나아 그란데 등 오리지널 캐스트 버전은 물론 박혜나, 정선아, 남경주 등 우리나라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['츤데레 변신' 김윤석, 까칠하지만 사랑스러운 매력(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243942"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일한 가족 코미디 영화 '대가족'이 함무옥의 매력이 폭발하는 츤데레 스틸을 공개했다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트 제작: 게니우스 각본/연출: 양우석] 대한민국 대표 연기 대가, 배우 김윤석이 '대가족'을 통해 까칠하지만 매력적인 함무옥 캐릭터로 12월 11일(수) 스크린 컴백한다. 그간 액션, 스릴러, 드라마, 느와르 등 장르를 불문하고 다양한 작품에서 매번 완벽한 캐릭터 해석과 연기력으로 관객들을 사로잡았던 김윤석은 '대가족'을 통해 최초로 가족 코미디 장르에 도전, 매순간 진지하고 까칠하지만 미워할 수 없는 함무옥 캐릭터로 관객들의 마음을 사로잡을 예정이다. 김윤석이 연기한 함무옥은 38년간 만두 하나만 빚어서 자수성가한 자영업자 캐릭터로 모든 걸 다 가진 것처럼 보이지만 함씨 가문 외동아들의 출가 이후 대가 뚝 끊기면서 인생이 고단해지는 인물이다. 자수성가의 아이콘답게 휴지 한 칸, 물 한방울까지 아끼면서 살아가는 함무옥은 짠돌이스러운 성향만큼이나 까칠하고 무심하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드', 7일 연속 박스오피스 1위…'모아나2' 대항마될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309647"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 영화 '위키드'가 7일 연속 박스오피스 정상을 차지했다. 27일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 영화 '위키드'는 26일 5만 2,672명의 관객을 동원했다. 누적 관객 수는 75만 7,835명. '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데)가 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그렸다. 이처럼 '위키드'가 일주일 연속 박스오피스 1위를 수성하고 있는 가운데 오늘(27일) 강력한 경쟁작이 될 '모아나2'가 개봉한다. '모아나2'는 디즈니의 63번째 장편 애니메이션으로 전편 이후 8년 만의 후속작이다. 예매율 집계에서 40%가 넘는 예매율을 기록하며 1위 '위키드'를 위협하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시스터' 이수혁, 사채업자 된다…색다른 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003891692"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 영화 '시스터' 출연을 확정하며 열일 행보에 박차를 가한다. 이수혁은 2025년 개봉을 앞둔 영화 '시스터'(가제, 감독 진성문)에서 태수 역을 맡아 지금껏 보여주지 않은 색다른 연기 변신을 예고한다. 영화 '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 이수혁이 맡은 태수는 피도 눈물도 없는 사채업자이자 위험천만한 납치극을 이끄는 인물이다. 이수혁은 강렬한 존재감과 뛰어난 캐릭터 소화력으로 관객을 사로잡을 예정이다. 이수혁은 "새로운 모습을 보여드릴 수 있는 기회를 갖게 되어 기쁘고 감사할 따름이다. 멋진 작품을 완성하기 위해 최선을 다했다"고 크랭크업 소감을 밝혔다. 한편 이수혁은 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서 폭군 고발기 역을 맡아 파격적인 캐릭터로 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 또한 JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트 7' MC를 맡아 탄탄한 진행 실력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, 정지소-차주영과 스릴러 ‘시스터’ 출연‥내년 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000925587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000925587"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소, 이수혁, 차주영 주연 '시스터'가 크랭크업했다. 영화 '시스터'(감독 진성문, 가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 ‘해란’ 역은 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목 받은 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합적인 감정들을 입체적으로 녹여낼 것으로 기대된다. 사채업자 ‘태수’ 역은 이수혁이 맡았다. 장르불문 매 작품마다 자신만의 색을 담은 연기와 매력을 선보여온 그가 피도 눈물도 없는 ‘태수’ 역을 통해 압도적인 캐릭터 소화력을 보여줄 것이다. 마지막으로 두 납치범의 인질이 된 ‘소진’ 역은 차주영이 맡았다. 차주영은 영문도 모른 채 납치되어 죽음의 공포를 느끼는 ‘소진’을 완벽하게 소화하며 다시 한 번 새로운 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인사이드 아웃2' 제작진×'코코' 감독 '엘리오' 내년 6월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003963190"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니·픽사신작 '엘리오'가 2025년 6월 개봉을 확정했다. '엘리오'(감독 매들린 샤라피안, 도미 시, 아드리안 몰리나)는 외계 생명체들의 착오로 지구의 대표로 오해받은 평범한 소년 엘리오가 개성 넘치는 그들과 새로운 연대를 만들며 은하계에 닥친 거대한 위기를 헤쳐나가는 이야기로, '인사이드 아웃 2' 제작진과 '코코'의 각본가이자 공동 연출을 맡은 아드리안 몰리나 감독의 참여로 일찍이 주목받고 있다. 이번에 공개된 티저 포스터는 놀라운 상상력과 환상적인 비주얼로 관객들을 사로잡아온 디즈니·픽사의 장점이 한 컷에 모두 담겨 시선을 집중시킨다. 우주 생명체의 다채로운 모습은 디즈니·픽사의 범우주적 상상력과 함께 유려한 그래픽까지 담아내 흥미를 유발한다. 위풍당당한 포즈를 취한 엘리오가 지구의 대표로 등장, 모자처럼 쓰고 있는 물건의 정체가 무엇일지도 궁금증을 자극한다. 여기에 "온 우주가 기다려온 지구의 대표. 그가…나타났다?!"라는 카피는 우주 생명체들의 이목을 집중시킨 엘리오의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '더 글로리' 정지소X차주영 스릴러 영화 '시스터'로 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220231"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스릴러 영화 '시스터'(가제, 진성문 감독, 와인드업필름 제작)가 배우 정지소, 이수혁, 차주영 캐스팅 소식으로 기대를 모으는 가운데 크랭크 업 소식을 전했다. '시스터'는 연기력과 스타성을 겸비한 대세 배우들이 주연을 맡아 이목을 집중시킨다. 먼저, 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 해란 역은 곧 방영하는 드라마 '수상한 그녀', 영화 '기생충' , 드라마 '더 글로리' 등 굵직한 작품들 속에서 존재감을 펼친 배우 정지소가 맡았다. 아역 시절부터 쌓아온 탄탄한 연기력으로 봉준호 감독, 김은숙 작가, 연상호 감독 등 최고의 창작자들에게 주목 받은 정지소는 위태로운 상황 속 느끼는 복합적인 감정들을 입체적으로 녹여낼 것으로 기대된다. 또한 사채업자 태수 역은 드라마 '우씨왕후' '내일' '어느 날 우리 집 현관으로 멸망이 들어왔다', 영화 '파이프라인' 뿐만 아니라 예능 '프로젝트 7' 진행을 맡는 등 다방면에서 활약 중인 이수혁이 맡았다. 장르불문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 안중근 '장군' 그린다…新 독립군 영화에 할리우드 드론팀까지 (하얼빈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001800217"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스 개봉을 확정한 영화 '하얼빈'이 관람 포인트를 공개했다. '내부자들', '남산의 부장들' 우민호 감독 &amp; '서울의 봄' 제작사의 조우 '내부자들', '남산의 부장들'을 우민호 감독과 함께한 하이브미디어코프가 '하얼빈'으로 다시 한번 손을 잡았다. 2015년 '내부자들'로 필모그래피에 새로운 이정표를 세운 우민호 감독은 이후 모든 작품을 하이브미디어코프와 함께하며 연출-제작 시너지를 이끌어왔다. 특히 하이브미디어코프는 작년 최고 흥행작 '서울의 봄'을 제작해, 믿고 보는 감독과 믿고 보는 제작사의 만남에 관객들의 기대감이 높아지고 있다. 10년 가까운 세월 동안 호흡을 맞춰온 감독과 제작사가 보여줄 '하얼빈'의 세계는 영화의 강력한 관람 포인트다. 안중근 장군 재조명 &amp; 역사의 재구성, 새로운 스타일의 독립군 영화 탄생 대한민국 영화 역사에서 일제 강점기, 독립군을 소재로 한 영화들은 다양히 배출 되어 왔다. 하지만 '하얼빈'​은 긴 기간 동안 기존의 작품들과 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소X이수혁X차주영 '시스터' 캐스팅..전격 크랭크업(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003733853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003733853"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소, 이수혁, 차주영이 '시스터'에 캐스팅 됐다. 영화 '시스터(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러. 극중 아픈 동생의 수술비를 마련하기 위해 돌이킬 수 없는 일에 손을 대는 ‘해란’ 역은 정지소가 맡았다. 사채업자 ‘태수’ 역은 이수혁이, 두 납치범의 인질이 된 ‘소진’ 역은 차주영이 분했다. '시스터'는 본격적인 후반 작업에 돌입, 오는 2025년 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“누구에 대한 어떤 이야기인가… 그것을 담아내는게 영화 미술”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002674367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002674367"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ K - 콘텐츠 ‘숨은 주역’… 대중문화예술 제작스태프대상 수상자 2人 ‘콘크리트 유토피아’ 등 조화성 미술감독 “압구정 분장학원 다 사라져 전문 교육시설 확충 급선무” 스포트라이트를 받는 이들이 있다면, 스포트라이트를 비추는 이들이 있다. 전자가 ‘스타’라면 후자는 ‘스태프’다. 하지만 이들 모두 한류 콘텐츠의 주역이다. 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원이 주최하는 ‘대중문화예술 제작스태프대상’은 바로 그 숨은 주역들의 공로를 치하하는 자리다. 지난 21일 서울 마포구 스탠포드호텔 코리아에서 열린 시상식에서는 영화, 방송, 음악 분야에서 촬영, 조명, 특수효과, 편집, 의상, 무대, 음향 등의 업무를 맡고 있는 19명을 선정해 상장을 전달했다. 이 중 장관 표창을 받은 조화성 화성공작소 대표 겸 미술감독과 시각특수효과(VFX)의 대가인 이지윤 오아시스 스튜디오 대표를 이날 시상식 현장에서 만났다. “‘누구’에 대한 어떤 ‘이야기’를 할 것인지를 먼저 파악해야 합니다.” 지난 30년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈→박정민 '하얼빈', 안중근 재조명…새로운 스타일 독립군 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243938"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스 개봉을 확정하며 올겨울 최고 기대작으로 주목 받고 있는 영화 '하얼빈'이 오늘 제작보고회를 통해 베일을 벗는다. 관객들의 기대감이 점차 높아지고 있는 가운데 영화의 관람 포인트를 공개한다. [제공/배급: CJ ENM 제작: (주)하이브미디어코프 감독: 우민호 출연: 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 그리고 이동욱] '내부자들''남산의 부장들' 우민호 감독 &amp; '서울의 봄' 제작사의 조우 '내부자들', '남산의 부장들'을 우민호 감독과 함께한 하이브미디어코프가 '하얼빈'으로 다시 한번 손을 잡았다. 2015년 '내부자들'로 필모그래피에 새로운 이정표를 세운 우민호 감독은 이후 모든 작품을 하이브미디어코프와 함께하며 연출-제작 시너지를 이끌어왔다. 특히 하이브미디어코프는 작년 최고 흥행작 '서울의 봄'을 제작해, 믿고 보는 감독과 믿고 보는 제작사의 만남에 관객들의 기대감이 높아지고 있다. 10년 가까운 세월 동안 호흡을 맞춰온 감독과 제작사가 보여줄 '하얼빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, 사채업자로 새 인생…피도 눈물도 없는 '시스터']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000690612"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 영화 '시스터' 출연을 확정하며 열일 행보에 박차를 가한다. 이수혁은 2025년 개봉을 앞둔 영화 '시스터'(가제, 감독 진성문)에서 '태수' 역을 맡아 지금껏 보여주지 않은 색다른 연기 변신을 예고한다. 영화 '시스터'(가제)는 부잣집 딸을 납치한 두 납치범과 그들에게 붙잡힌 인질, 세 사람 사이의 감춰진 비밀과 진실을 추적해가는 이야기를 담은 스릴러 영화. 이수혁이 맡은 '태수'는 피도 눈물도 없는 사채업자이자 위험천만한 납치극을 이끄는 인물이다. 이수혁은 강렬한 존재감과 뛰어난 캐릭터 소화력으로 관객을 사로잡을 예정이다. 이수혁은 "새로운 모습을 보여드릴 수 있는 기회를 갖게 되어 기쁘고 감사할 따름이다. 멋진 작품을 완성하기 위해 최선을 다했다"라는 크랭크업 소감을 밝혔다. 한편 이수혁은 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에서 폭군 고발기 역을 맡아 파격적인 캐릭터로 강렬한 인상을 남긴 바 있다. 또한 JTBC 오디션 프로그램 '프로젝트 7' MC를 맡아 탄탄한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’ 100% 리얼리티에 도전한 제작진의 진심, 몽골 사막이 주는 광활함 등 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001111139"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘하얼빈’. 사진 | (주)하이브미디어코프, CJ ENM 영화 ‘하얼빈’에서 파란만장한 독립군의 여정을 스크린으로 담기 위해 대한민국 대표 제작진들이 100% 리얼리티에 도전했다.​ 영화 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 몽골-라트비아-대한민국 3개국 글로벌 로케이션을 진행해 100% 리얼리티에 도전했다. 우민호 감독은 “독립군 영화를 촬영하면서 이들의 파란만장한 여정을 블루 스크린 앞에서 찍고 싶진 않았다. 실제 루트에 가깝게 촬영하면, 좀더 그들의 마음에 다가갈 수 있다고 생각했다”며 3개국 글로벌 로케이션을 결정한 계기를 밝혔다. 영화 ‘하얼빈’. 사진 | (주)하이브미디어코프, CJ ENM 영화 ‘하얼빈’. 사진 | (주)하이브미디어코프, CJ ENM 공개된 스틸에서는 몽골 사막이 주는 광활함, 라트비아의 근대 건물이 주는 웅장함, 대한민국 자연이 주는 장관을 확인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, MYM엔터테인먼트와 전속계약…이민호와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001165419"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속계약을 체결, 이민호와 한솥밥을 먹는다. 27일 MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다. 깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등의 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 지난해 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째 아이’에서는 배우이자 공동 제작자로 이름을 올리는 등 제작자로서도 활동하고 있다. 내년 새 주연작 디즈니+ ‘파인: 촌뜨기들’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["츤데레 폭발"…'대가족' 김윤석, ♥김성령과 사랑스러운 로맨스 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004220221"/>
        <updated>2024-11-27T00:39:09.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 함무옥의 매력이 폭발하는 츤데레 스틸을 공개했다. 김윤석이 '대가족'을 통해 까칠하지만 매력적인 함무옥 캐릭터로 스크린 컴백한다. 그간 액션, 스릴러, 드라마, 느와르 등 장르를 불문하고 다양한 작품에서 매번 완벽한 캐릭터 해석과 연기력으로 관객들을 사로잡았던 김윤석은 '대가족'을 통해 최초로 가족 코미디 장르에 도전, 매순간 진지하고 까칠하지만 미워할 수 없는 함무옥 캐릭터로 관객들의 마음을 사로잡을 예정이다. 김윤석이 연기한 함무옥은 38년간 만두 하나만 빚어서 자수성가한 자영업자 캐릭터로 모든 걸 다 가진 것처럼 보이지만 함씨 가문 외동아들의 출가 이후 대가 뚝 끊기면서 인생이 고단해지는 인물이다. 자수성가의 아이콘답게 휴지 한 칸, 물 한방울까지 아끼면서 살아가는 함무옥은 짠돌이스러운 성향만큼이나 까칠하고 무심하지만, 그간 존재도 몰랐던 손주들과의 특별한 만남 이후로 손주들에게는 아끼지 않고 베푸는 다정한 '손주바보'로 변할 예정이다. 공개된 츤데레 스틸 역]]></content>
    </entry>
</feed>