<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-13T06:13:32.968Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍인규 "닭이 쫓아오는 아들 꿈에 닭띠 딸 품에 안았다"(독박투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516490"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 홍인규가 대만에서 재치만점 예능감을 뿜어냈다. 홍인규는 12일 방송된 '니돈내산 독박투어3'에서 과거 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤과 방문했던 추억이 가득한 나라 대만을 다시 찾아 돈독한 우정을 쌓았다. 이날 대만 가오슝에 도착한 홍인규는 행운을 가져다주는 용의 기운을 느끼러 춘추각으로 향했다. 용의 꼬리로 입장을 하면 안 된다는 표지판을 본 홍인규는 이미 그곳으로 들어간 김대희의 행동에 당황했다. 이어 "안 들어가길 잘했다"며 김준호와 가슴을 쓸어내려 불운을 피했다. 홍인규는 그다음으로 방문한 오각정에서 관광객이 처음 터치한 난간의 자리를 선택한 사람이 독박에 당첨되는 게임을 진행했다. 그는 입구에서 먼 자리를 선택, 당첨되지 않도록 머리를 쓰며 독박에서 벗어났다. 이어 행운을 믿는 홍인규에게 유세윤이 행운 따라잡기 이런 걸로 프로그램 이름을 바꾸라고 비난하자, "너 그렇게 또 안 믿으면 (독박에) 걸린다"라며 팩트 폭격으로 웃음을 자아냈다. 홍인규는 그토록 보고 싶어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[절친 미연과 츄, 이대로 절교? “못 믿겠다” 비디오 판독 (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155994"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 절친 미연과 츄가 1대 1 대결 도중, 시비를 가리기 위해 비디오 판독까지 가동하는 초몰입 사태가 발발한다. 13일 저녁 8시 30분 방송되는 ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z) 6회에서는 츄(CHUU), 제로베이스원(ZEROBASEONE) 멤버 성한빈과 석매튜가 경상남도 산청의 ‘남사예담촌’에서 각종 챌린지를 함께하며 ‘산청 앰버서더’에 도전하는 모습이 그려진다. 이와 관련 미연과 츄가 돈독히 다져온 4년 우정이 흔들리는 격동의 승부욕 대결을 벌인다. 이날 미연과 츄는 수건을 맞잡은 채 힘을 겨뤄 승자를 가리는 ‘수건 잡고 밀당’ 게임을 위해 멍석 위로 나선다. 두 사람은 “절친 된 지 얼마나 됐냐”는 질문에 “4년 됐다”며 “쉬는 시간을 같이 보냈다. 피곤해도 밤에 와서 같이 놀았다”며 서로를 끌어안고 진한 우정을 자랑한다. 하지만 팀원들이 두 사람을 향해 “이겨야 돼!”라며 바람을 넣자 미연은 “게임은 게임이니까…”라고 읊조리더니 갑자기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4남매 맘' 정미애, 가수인데 설암 3기 투병…"혀 3분의 1 절제" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684357"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 ‘설암 3기’를 이겨낼 수 있었던 강한 의지를 보여준다. ‘슈돌’ 544회는 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 트로트 가수 정미애가 4남매 17살 재운, 9살 인성, 7살 아영, 5살 승우와 첫 등장해 다둥이를 책임지는 슈퍼맘의 위대함을 보여준다. 정미애는 설암 3기로 투병, 혀의 3분의 1을 절제하는 수술을 한 뒤 회복하고 있는 상황. 힘들었던 투병 생활을 이겨낸 정미애가 4남매와 함께 보내는 왁자지껄한 일상에 궁금증이 치솟는다. 이날 정미애는 설암 3기를 진단받았던 때부터 현재의 심정까지 허심탄회하게 털어놓아 시선을 사로잡는다. 정미애는 “세상이 무너지는 것 같았다. 발음도, 노래도 힘들었다”라며 뜻하지 않게 찾아온 병마에 대해 솔직한 심정을 고백한다. 이어 정미애는 위기를 극복하고 다시 무대에 설 수 있던 이유를 밝힌다. 정미애는 “아직 겁나고 무섭지만 사실상 내가 가장이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동국대 타선 돌풍에 몬스터즈 초비상…'야신' 김성근 감독의 묘수는?(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516482"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 동국대가 한시도 눈을 뗄 수 없는 극적인 명승부를 펼친다. 14일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 102회에서는 최강 몬스터즈와 동국대가 일진일퇴의 공방전을 벌인다. 이날 최강 몬스터즈와 동국대의 경기는 1회부터 타격전으로 시작된다. 특히 동국대 타선은 테이블 세터 황민서를 시작으로 중심타선까지 몬스터즈 마운드를 세차게 흔들며 승리에 조금씩 다가간다. 이처럼 불리하게 돌아가는 경기 흐름에 김성근 감독은 대대적인 수비 교체와 적극적인 대타 기용으로 경기의 분위기 반전을 꾀한다. 특히 3루수에 생각지도 못한 선수가 교체되며 몬스터즈 더그아웃은 물론 상대 더그아웃까지 술렁인다. 아무도 예상하지 못한 감독의 히든카드는 무엇일까. 게다가 '악마의 2루수' 정근우가 유격수로 교체된다. 몬스터즈 내야의 리더 역할을 해 온 정근우가 유격수로도 철벽 수비를 보여주며 팀의 승리를 견인할지, 그리고 정근우 대신 2루수로 투입될 선수와 키스톤 콤비는 어떨지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김준호♥’ 김지민, 내년 결혼 앞두고 미리 신혼여행 중? “행복하다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908471"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김지민이 베트남 여행을 떠났다. 김지민은 10월 12일 개인 소셜미디어에 "비엣남의 밤은 행복하다 내일은 Enjoy my life"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김지민은 어깨 라인을 드러낸 민소매 티셔츠를 입고 커피를 마시는 모습이다. 바로 맞은 편에 앉은 사람이 찍어준 듯한 사진에 실제 남자친구인 김준호와 동행한 것인지 궁금증이 커진다. 그런가 하면 김지민은 수수한 화장에도 맑은 피부와 청순한 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 한편 김준호, 김지민은 개그맨 선후배 사이로 2022년 4월 열애를 인정하고 공개 연애를 이어오고 있다. 김지민은 지난 10일 개인 채널을 통해 결혼 시기를 묻는 박나래의 질문에 "내년에 하지 않나"라고 폭탄 발언을 해 화제가 됐다. 이전에도 김지민은 '김창옥쇼3'에 출연해 "내년 4월에 집 전세계약이 끝난다. 그 이후에 노려보겠다"고 언급하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전철우 “父, 김일성과 호형호제..김일성 아내가 반지 선물까지” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203631"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' '원조 탈북 스타' 전철우가 이순실의 57세 동갑내기 친구로 깜짝 등장해 방송계와 외식업계를 호령했던 시절을 이야기한다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.5%까지 치솟으며 125주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오늘(13일) 방송되는 '사당귀'를 통해 탈북민 보스 이순실이 '원조 탈북 스타'로 유명한 전철우와 57세 동갑내기 친구라고 고백해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 특히 전철우는 1989년 동독 유학생 신분으로 귀순했던 탈북 1세대 방송인. "함께 방송했던 최양락, 이봉원. 김미화가 철우는 음식을 잘하니까 냉면집을 해보라고 하더라"라며 냉면 사업을 시작한 계기를 밝힌 전철우는 "초창기에는 한 달 매출이 4억이었다"라며 어마어마했던 인기를 밝힌다. 무엇보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재수해 연세대 합격 전현무, 고2에 팩폭 “저러면 결국 장수”(티처스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908470"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재수 유경험자이자 연세대학교 출신 방송인 전현무가 학생에게 애정 어린 팩트(팩트 폭행, 사실 공격)을 했다. 10월 13일 방송되는 채널A ‘성적을 부탁해: 티처스’에는 입시 전문가인 현직 고교 교사 어머니를 불신하는 도전학생이 등장한다. 이날 방송에는 25년 차 고등학교 영어 선생님이자, 고3 담임인 ‘입시 찐 전문가’ 엄마를 둔 고2 도전학생이 찾아온다. 도전학생의 어머니는 아들을 위해 단어장, 문법 노트, 모의고사까지 직접 만들며 공부를 서포트했다. 그러나 도전학생의 반응은 시큰둥했고, 엄마가 방을 나가자마자 ‘엄마표 자료’는 구석으로 치웠다. 엄마의 도움을 거부하는 도전학생에게 전현무는 “어머니의 교육법이 나랑 안 맞는다고 생각하는 건지?”라며 속마음을 궁금해했다. 도전학생은 “엄마가 말씀하시는 부분들은 믿음이 안 간다”며 엄마에 대한 불신을 드러냈다. 이 말에 도전학생의 어머니는 물론 한혜진X장영란까지 충격에 빠졌다. 그러나 전현무는 “같은 말이라도 부모님이 하시면 ‘엄마가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예기치 못한 힘든 일‥” 전효성, 한선화 불화설 속 데뷔 15주년 자축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908469"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 멤버 전효성이 데뷔 15주년과 만 35세 생일을 자축했다. 전효성은 10월 13일 개인 소셜미디어에 "생일에 데뷔한 럭키한 저는 올해 데뷔 15주년과 만 35세 생일을 함께 자축하는 날을 보냈어요. 15주년인 만큼 중2병 콘셉트로 축하를 해보았는데 자축이란 걸 처음 해봐서 그런지 정말 색다른 느낌이었어요. 차분히 시간을 되돌아보니 늘 남을 부러워하던 저는 사실은 내가 어릴 때 그토록 꿈꾸던 모습의 대부분을 이루고 있었다는 사실을 아마도 저를 애정있게 바라봐주며 응원해주시고 사랑해주신 여러분들 덕분에 가능했던 것 같아요"라는 글을 남기며 고마움을 표했다. 전효성은 "물론 가는 길에 예기치 못한 힘든 일이나 시행착오를 피할 수 없겠지만 여러분이 전효성이라는 이름을 볼 때마다 더 행복해질 수 있도록 앞으로 잘 걸어나가보겠다"는 각오를 덧붙였다. 함께 공개된 사진 속 전효성은 중학교 2학년이라는 콘셉트에 맞춰 교복을 입고 케이크를 든 채 생일과 데뷔 15주년을 자축하는 모습이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥-박인환, 의외의 장소에서 손자 김현준 깜짝 만남(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516476"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영옥과 박인환이 돈 무덤에 이어 심장 철렁할 광경을 목격한다. 13일 오후 8시 방송되는 KBS2 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향, 연출 성준해 서용수) 6회에서는 장례식장에 간 안길례(김영옥)와 이만득(박인환)이 예상치도 못했던 인물을 맞닥뜨린다. 지난 방송에서 길례와 만득은 산에서 고사리를 캐다 길을 잃어 우연히 돈다발이 들어있는 가방을 발견했다. 이후 두 사람은 좋지 않은 예감에 그곳을 서둘러 벗어났지만 길례는 자꾸만 으악산에 두고 온 돈다발을 떠올렸다. 만득 역시 돈다발에 파묻히는 상상을 해 두 사람이 향후 어떤 행보를 보일지 궁금증을 증폭시켰다. 13일 방송에서는 죽은 친구를 조문하기 위해 장례식장에 간 길례와 만득이 예상치 못한 인물을 마주하는 모습이 공개된다. 슬픔에 찬 얼굴로 발걸음을 옮기던 두 사람은 모니터 화면에 안내되어 있는 영정사진을 보고 깜짝 놀란다. 한편 변사자 사건을 맡게 된 무림은 장례식장을 찾는다. 그는 망자의 사망 사유를 극단적 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴욕댁’ 이진, 베일에 싸인 ♥금융맨 남편 살짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908468"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 핑클 출신 이진이 남편과 뉴욕에서 보내는 근황을 공개했다. 이진은 10월 13일 개인 소셜미디어를 통해 근황을 담은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이진은 청재킷에 편안한 트레이닝팬츠를 입고 선글라스를 착용한 모습이다. 반려견과 산책을 나와 여유로운 시간을 보내는 모습. 왼손 약지엔 결혼반지로 보이는 반지를 착용하고 있다. 특히 옆에서 사진을 찍어주고 있는 남편으로 추정되는 인물도 같은 청재킷을 입고 있어 부부끼리 커플룩을 연출한 것인지, 설렘을 자아낸다. 한편 이진은 지난 1998년 핑클 멤버로 데뷔했다. 이진은 배우로 전향해 '왕과 나', '영광의 재인', '출생의 비밀' 등에 출연하기도 했다. 이진은 2016년 2월 금융업계 종사자와 결혼, 현재 미국 시민권자 남편과 함께 뉴욕에 거주하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘생존왕’ 김병만, 서바이벌 잊었나? 적팀 집 지어주는 호구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908467"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정글 신’ 김병만이 ‘국가대표팀’의 집 짓기에 몰두한다. 10월 14일 오후 10시 방송되는 TV CHOSUN '생존왕 : 부족전쟁'에서는 첫날의 서바이벌을 마치고 정글팀, 피지컬팀, 군인팀, 국가대표팀이 각자의 생존지로 복귀한다. 그러나 국가대표팀은 아직 집이 없는 상태였고, 습한 날씨에 올라오는 벌레로 몸 하나 편히 누울 자리가 없었다. 위기를 느낀 팀장 박태환은 망설임 없이 ‘정글팀’의 김병만을 찾아가 도움을 구했다. 상대 팀이지만, 정글 생존 전문가인 김병만은 망설임 없이 적진(?)인 국가대표팀의 생존지를 방문한다. 생존지를 둘러본 지 3초 만에 머릿속에 설계도를 그린 김병만은 “올라갈수록 쾌적하다”며 지형지물을 이용해 나무 위 집 짓기를 추천했다. 이층집 추천에 국가대표팀이 “어떻게…”라며 당황하자 김병만은 “내가 해줄게”라며 직접 나무 위로 올라가 출장 건축(?)에 나섰다. 그렇게 김병만이 남의 집을 지어주는 동안, 정작 ‘정글팀’ 생존지 또한 집도, 쉴 곳도 하나 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김태희♥’ 비, 다 내려놨다…아찔한 19금 연기까지(SNL)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908466"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우이자 배우 김태희 남편 비가 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’에서 맹활약했다. 비는 10월 12일 공개된 'SNL 코리아’ 시즌 6에 출연했다. 등장부터 남달랐다. 오프닝에서 비는 “오늘만큼은 진짜 다 내려놓고 전부 보여드리겠다”며 끓어오르는 열정을 파워풀한 댄스로 표현했다. 비는 오랫동안 SNL 무대를 기다렸다는 듯 온몸을 불사지르는 다채로운 코미디 연기를 쏟아냈다. ‘MZ 오피스 in 대기업’에서 인생은 깡이라 외치는 멘탈 코치로 등장해 오직 꼬만춤으로 업무와 운동 능률을 올리는 법을 선보여 큰 웃음을 던졌다. 이후 댄스스포츠 강사 ‘제이비 킹 쟐지’로 변신한 비는 남자 회원들에게 아찔한 19금 수업을 하는가 하면 정상훈과 한 편의 뮤지컬 같은 댄스스포츠 무대를 선보여 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 여기에 이수지, 김원훈과 함께 ‘널 붙잡을 노래’ 뮤직비디오를 SNL 특유의 선 넘는 코미디로 재해석해 예측 불가한 반전 매력을 아낌없이 선보였다. 이어 인터넷 소설 남주 체험 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 불륜녀' 한재이, 사과 영상까지 찍었다.."미워하지 말아달라"('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203620"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['국민 불륜녀'로 열연했던 배우 한재이의 일상이 공개됐다. 12일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 317회에서는 새 작품 맞이 관리 모드에 돌입한 배우 최다니엘과 화제의 드라마 '굿파트너'에서 '최사라' 역할로 완벽한 불륜 연기를 선보인 '대세 배우' 한재이의 특별한 하루가 그려졌다. 이날 방송은 '돌아온 최저씨' 최다니엘의 아침 일상으로 포문을 열었다. 최다니엘은 잠에서 깨어나자마자, 전날 술을 먹지 않았음에도 숙취 해소제를 먹어 엉뚱한 매력으로 웃음을 자아냈다. 이어 물을 병째로 벌컥 마셨던 이전과는 달리 컵을 활용하는가 하면 그는 느닷없이 운동을 시작하는 등 묘하게 달라진 모습으로 참견인들을 놀라게 했다. 잠시 후, 최다니엘이 달라진 이유가 밝혀졌다. 새 작품에서 변호사 역할을 맡게 된 최다니엘이 내년 초까지 꽉 차 있는 스케줄을 원활하게 소화하기 위해 체력을 기르고자 했던 것. 이후 반려견들과 산책하러 간 최다니엘은 공원에 있는 기구를 사용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밤에 피는 꽃' 이하늬, '코리아 드라마 어워즈' 대상 영예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005857653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005857653"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 ‘15회 코리아 드라마 어워즈’에서 대상을 수상했다. 이하늬는 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관에서 열린 제15회 ‘코리아 드라마 어워즈’에서 대상 수상자로 호명됐다. 드라마 ‘밤에 피는 꽃’으로 대상을 받은 그는 “처음 연기를 시작했을 때 키 큰 여자에 대한 많은 선입견과 싸웠는데 그것이 저의 약점이 아니라 무사 역할을 할 수 있었던 기회가 됐다”며 “이 상을 앞으로 더 정진하라는 말씀으로 듣고 더 열심히 하겠다”고 소감을 밝혔다. ‘코리아 드라마 어워즈’는 지난 1년간 방송한 지상파, 종합편성채널, 케이블, OTT 플랫폼 드라마를 통합해 출연 배우 및 OST를 심사하는 시상식이다. 이날 최우수 연기자상은 임시완(‘소년시대’)과 정려원(‘졸업’)이 받았다. 우수 연기자상 영예는 이이이경(‘내 남편과 결혼해줘’), 지승현(‘고려 거란 전쟁’), 고민시(‘스위트홈 시즌2’)에게 돌아갔다. 신인상은 백서후(‘낮과 밤이 다른 그녀’), 이시우(‘소년시대’), 강혜원(‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우, ‘오늘 삼성 느낌 좋아’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908465"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL Bank KBO리그 포스트시즌 플레이오프(PO) 1차전 삼성라이온즈-LG트윈스 경기가 10월 13일 오후 대구 수성구 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 이날 배우 김강우가 경기 전 시구에 앞서 소감을 밝히고 있다. 한편, PO 1차전 선발 투수로 삼성은 레예스, LG는 최원태가 등판했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DKZ 재찬, 코리아 드라마 어워즈 ‘핫아이콘상’ 쾌거]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994038"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 DKZ 겸 배우 박재찬이 ‘2024 코리아 드라마 어워즈’에서 수상의 기쁨을 안았다. 박재찬은 지난 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관 대공연장에서 개최된 ‘2024 코리아 드라마 어워즈’에서 핫아이콘상을 수상했다. 핫아이콘상은 전 세계에 한류를 알리며 차세대 아이콘으로 떠오른 배우에게 수여되는 상이다. 이날 박재찬은 무대에 올라 “팬분들 덕분에 영광스러운 자리에서 상을 받을 수 있게 됐다. 앞으로도 여러분들을 더 즐겁게 해드리기 위해 열심히 노력하겠다”라고 소감을 전했다. 이어 박재찬은 “현재 ‘체크인 한양’이라는 작품을 찍고 있다. 많은 관심과 기대 부탁드린다”라고 당부하며 소감을 마무리했다. 지난 2019년 DKZ로 데뷔한 박재찬은 그룹과 솔로 앨범 활동을 비롯해 드라마, 예능, 라디오, 광고 등에서 전방위적 활약을 펼치며 만능 엔터테이너로 자리매김했다. 특히, 올해 5월 MBC 드라마 ‘우리, 집’으로 첫 정극 데뷔를 이룬 데 이어 6월에는 JTBC 드라마 ‘놀아주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희선, 명색이 톱배우인데 뉴욕 길거리 철푸덕 주저앉았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908463"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 미국 뉴욕을 찾은 근황을 공개했다. 김희선은 10월 13일 개인 소셜미디어를 통해 미국 뉴욕에서 해외 일정을 소화하고 있는 근황을 담은 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 김희선은 편안한 트레이닝 세트에 선글라스를 착용한 채 바닥에 털썩 주저앉은 모습이다. 자연스러운 무드와 편안한 차림에서 김희선의 소탈한 매력이 물씬 풍긴다. 한편 김희선은 2007년 사업가 박주영 씨와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 지난 6월 종영한 MBC 드라마 '우리, 집'에 출연했으며 최근에는 아트 콘텐츠 디렉터로 변신해 'ATO ; 아름다운 선물 Collection 展 - in NEW YORK'을 개최해 팬들과 만나는 중이다. 10월 10일 뉴욕의 문화특구 첼시에 위치한 'AP Space'에서 개최되는 전시는 10월 10일부터 11월 23일까지 뉴욕 시민과 미술 관계자 등을 대상으로 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몸무게 공개 지예은, 김종국에 딱 걸렸다‥지옥 1:1 PT에 눈물(런닝맨)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908462"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헬스장에서 김종국 만난 지예은이 강제 1:1 PT를 받는다. 10월 13일 오후 6시 10분 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 체중 유지가 곧 출근 시간 사수인 레이스가 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화에서 멤버들은 몸무게가 늘어남에 따라 다음 주 출근 시간이 달라지는 몸무게 운명공동체가 되어 레이스를 진행했는데 레이스 도중 멤버들은 찜질방과 헬스장이 있는 곳에서 자유시간을 가지며 ‘유지어터’가 되기 위해 심취하다 못해 ‘다이어트 빌런’으로 변한 모습이 포착돼 폭소를 자아냈다. 급속 체중 감량을 위해 무게를 치겠다고 나선 유재석은 헬스장 입성과 동시에 글러브까지 착용했으나 기대에 못 미치는 운동량으로 허세만 뽐냈다. 한편, ‘운동 초보’ 지예은은 운동광 김종국의 레이더에 포착돼 강제 1:1 PT를 받게 됐는데 끝없이 “한 개 더!”를 외치는 김종국의 모습에 말 그대로 눈물을 삼키며 “(운동) 많이 하지 않았어요?”라는 소심한 반항을 보였다. 같은 시간 송지효와 하하는 헬스장 대신 찜질방을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '두집 살림' 한재이, 불륜 끝 결국 대국민 사과…"미워하지 말아줘" ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684356"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 불륜녀로 등극한 배우 한재이의가 사과 영상을 촬영했다. 지난 12일(어제) 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 317회에서는 새 작품 맞이 관리 모드에 돌입한 배우 최다니엘과 화제의 드라마 ‘굿파트너’에서 ‘최사라’ 역할로 완벽한 불륜 연기를 선보인 ‘대세 배우’ 한재이의 특별한 하루가 그려졌다. 이날 방송은 ‘돌아온 최저씨’ 최다니엘의 아침 일상으로 포문을 열었다. 최다니엘은 잠에서 깨어나자마자, 전날 술을 먹지 않았음에도 숙취 해소제를 먹어 엉뚱한 매력으로 웃음을 자아냈다. 이어 물을 병째로 벌컥 마셨던 이전과는 달리 컵을 활용하는가 하면 그는 느닷없이 운동을 시작하는 등 묘하게 달라진 모습으로 참견인들을 놀라게 했다. 잠시 후, 최다니엘이 달라진 이유가 밝혀졌다. 새 작품에서 변호사 역할을 맡게 된 최다니엘이 내년 초까지 꽉 차 있는 스케줄을 원활하게 소화하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몰라보게 살빠진 데프콘, 지병 아니었다 “아파서 아닌 1인1식”(영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908461"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 데프콘이 지병이 아닌 다이어트로 체중을 감량했다고 해명했다. 10월 14일 방송되는 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '탐정 24시' 코너에서 '도깨비 탐정단'이 대기업 'S사'와 '450억'이라는 키워드로 역대급 사건이 소개된다. 최근 녹화에서 슬림해진 데프콘은 "많은 분들이 제가 아픈 줄 아신다. 아파서 빠진 게 아니라 1일 1식 했다"며 해명했다. 김풍이 "살이 빠지니까 뭐가 좋습니까?"라고 질문을 건네자, 데프콘은 "이 친구는 냉장고(?) 때는 2분의 1이었다"는 저격으로 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. '탐정24시' 코너에서는 도깨비 탐정단이 'S사'와 '450억'이라는 키워드의 대 사건을 예고했다. 의뢰인은 고향 선배에게 'S사' 회장과 같이 찍은 사진을 근거로 투자를 권유받았다. 그는 의뢰인에게 3천만원을 투자하면 5일 후 5억원으로 돌려주겠다고 유혹했다. 남성태 변호사는 "5일 후 1500% 이자율이라면, 연이율로 따지면 연 1168]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락 "'♥팽현숙 남편'으로 직업 바뀌어…수입 차이에 용돈 받아 쓴다" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782537"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 최양락이 아내 팽현숙에게 용돈을 받아쓴다고 고백한다. 13일 방송되는 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 구수한 충청도 사투리로 44년째 대중의 사랑을 받은 코미디언 최양락이 김태흠 충남도지사와 함께 충남 홍성과 예산을 찾는다. 한국 코미디계 산증인이자 레전드로 불리는 최양락은 초등학교 3학년 때부터 코미디언의 꿈을 키우며 오락부장을 도맡아 할 정도로 떡잎부터 남달랐다. 그는 데뷔 이후 뛰어난 재능으로 '네로 25시', '괜찮아유' 등 코너를 연이어 성공시키며 높은 인기를 끌었다. 이러한 활약에도 그는 상 한 번 받지 못할 정도로 소문난 '상 복 없는 남자'였다고 밝히며 그 시절 설움을 털어놓는다. 대한민국 코미디계 영광을 이끈 최양락은 아내 팽현숙의 착한 남편으로 살게 된 사연도 공개한다. 소문난 금손으로 '요식업계 여왕'이 된 팽현숙. 최양락은 "'팽현숙의 남편'으로 직업이 바뀌었다. 아내에게 용돈 받는 것이 일상이 됐다"고 사연을 전한다. 또 뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야한 미제 속옷 입은 김성령X김원해, 오늘(13일) '뜨밤' 보낸다('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203612"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령·김원해 부부가 오늘(13일) 나이 불문 뜨거운 밤을 보낸다. '방판 씨스터즈' 김선영도 "개인적으로 기대하고 있다"라고 밝힌 화끈한 그 씬을 2회 방송에서 확인해볼 수 있다. 지난 12일 베일을 벗은 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출)는 성인용품이라는 독보적 소재를 90년대 여자들의 삶 안에 녹여내며 다채로운 재미를 선사했다. 잘 빚어진 풍경과 캐릭터들은 그때 그 시절의 향수를 불러 일으켰고, 성인용품 문외한인 한정숙(김소연)이 어찌할 바를 모르고 첫 방문판매에 나서는 모습은 코믹함을 자아냈다. 저마다의 이유로 성인용품 방문판매에 참석하게 된 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희) 역시 이대 영문과 나온 여자의 우아함, 아이 넷 엄마의 서글서글함, 개성파 X세대의 통통 튀는 매력으로 시선을 붙들었다. 그런가하면 어딘가 의뭉스러운 서울에서 내려온 형사 김도현(연우진)은 금제에 은근한 미스터리와 정숙과의 묘한 기류를 흩뿌리며 다음 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아리파, 딱 중요부위만 가린 속살 노출 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908459"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 두아리파(Dua Lipa)가 파격적인 노출 패션으로 화제다. 두아리파는 10월 12일(한국시간) 개인 소셜미디어에 "다시 돌아온 오스틴 베이비! 오늘 밤 2라운드(BACK IN AUSTIN BABY! ROUND 2 TONIGHT"라는 글과 함께 오스틴 시티 리미츠 뮤직 페스티벌 계정을 태그해 여러 장의 사진을 게시했다. 오스틴 시티 리미츠 뮤직 베스티벌은 미국 텍사스주 오스틴의 질커 공원에서 매년 개최되는 음악 축제다. 공개된 사진을 보면 두아리파는 가슴을 다 드러낸 흰색 드레스를 입고, 캐릭터 디자인이 된 누브라를 착용한 모습이다. 딱 중요부위만 가린 아슬아슬한 노출 패션이 시선을 사로잡는다. 한편 두아리파는 오는 12월 4일, 5일 오후 8시 양일간 고척스카이돔에서 내한 공연을 개최해 한국 팬들과 만난다. 2018년 5월 첫 단독 공연 이후 약 6년 반 만에 성사된 이번 공연은 지난 6월 10일 선예매와 다음 날인 11일 일반 예매에서 2만5천여석이 모두 매진돼 그의 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전철우, 탈북 후 차린 냉면집 월매출 4억 “父 김일성 호형호제”(사당귀)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908455"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ ‘원조 탈북 스타’ 전철우가 이순실의 57세 동갑내기 친구로 깜짝 등장해 방송계와 외식업계를 호령했던 시절을 이야기한다. 10월 13일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’를 통해 탈북민 보스 이순실이 ‘원조 탈북 스타’로 유명한 전철우와 57세 동갑내기 친구라고 고백해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 특히 전철우는 1989년 동독 유학생 신분으로 귀순했던 탈북 1세대 방송인. “함께 방송했던 최양락, 이봉원. 김미화가 철우는 음식을 잘하니까 냉면집을 해보라고 하더라”라며 냉면 사업을 시작한 계기를 밝힌 전철우는 “초창기에는 한 달 매출이 4억이었다”라며 어마어마했던 인기를 밝힌다. 무엇보다 탈북 이전 전철우의 남다른 집안 배경이 공개되어 큰 관심을 끈다. 이순실은 “전철우는 북한의 서울대 공대라고 불리던 명문대 김책공업종합대학 출신이자 김일성의 접견자 가족(1호 가족) 도련님 출신”이라며 나는 새도 떨어뜨릴 만큼 위세가 당당했던 간부 집안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘졸업’ 정려원, 코리아드라마어워즈 최우수연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908454"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정려원이 tvN '졸업'으로 제 15회 코리아 드라마 어워즈 최우수연기상을 수상했다. 지난 10월 12일 경남문화예술회관 대공연장에서 개최된 '코리아 드라마 어워즈'는 '코리아 드라마 페스티벌(KDF)' 기간에 열리는 시상식으로, TV드라마를 대상으로 한 국내 단일부문 최대의 드라마 시상식이다. 정려원은 올 상반기 인생작 '졸업'을 통해 자신의 커리어가 집약된 캐릭터를 만났다. 스타강사 '서혜진' 역을 맡은 정려원은 캐릭터의 위기와 성장, 직업적 전문성, 사제간의 로맨스를 균형감 있게 만들어내며 동시간대 시청률 1위를 견인했다. 뿐만 아니라 현실감 넘치는 연기와 패션, 사랑스러운 매력으로 3주 연속 출연자 화제성 1위를 차지하기도 했다. 이 날 수상을 위해 무대에 오른 정려원은 "'졸업' 7부 엔딩에 '나 아주 오랜만에 내가 꽤 맘에 들어.'라는 대사가 있다."며 운을 뗐다. 이어 "그냥 대사이지만 저에게 꼭 필요한 말이었다. 진심으로 저를 마음 깊이 응원한 적이 없었는데, 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈 ‘모범택시3’로 돌아온다 “편성 시기는 미정” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908452"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 '모범택시' 세 번째 시즌에도 함께할 예정이다. 이제훈 소속사 컴퍼니온 측 관계자는 10월 13일 뉴스엔에 "이제훈이 SBS '모범택시3' 출연을 확정했다"고 밝혔다. 동명의 웹툰을 원작으로 하는 '모범택시'는 베일에 가려진 택시회사 무지개 운수와 택시기사 김도기가 억울한 피해자를 대신해 복수를 완성하는 사적 복수 대행 드라마로, 지난 2021년 시즌1, 2023년 시즌2가 방영됐다. 시즌1 최고 시청률은 16%, 시즌2는 최종화가 21% 시청률로 마감하며 2023년 방송된 미니시리즈 중 유일한 20% 돌파 드라마가 됐다. 이제훈은 시즌1, 2에 이어 이번 시즌에서도 특수부대 출신이자 무지개 운수 대표 기사 김도기로 분해 작품의 핸들을 잡을 예정이다. 이제훈 외 표예진, 김의성도 출연을 긍정 검토 중이며 편성 시기와 방송 날짜 등은 구체적으로 확정되지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 707 박보람 vs 특전사 양해주…사제지간서 맞대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840451"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 707과 특전사가 부대의 생존이 걸린 첫 미션에서 맞붙는다. 그 가운데 707 박보람과 특전사 양해주가 '사제지간'에서 적으로 만나 긴장감을 더한다. 오는 15일 방송되는 채널A '강철부대W' 3회에서는 첫 탈락 부대가 발생하는 본 미션 '기동 타격 작전'에서 707과 특전사가 자존심을 건 대결에 돌입하는 현장이 그려진다. 이날 방송에서 스튜디오 MC군단 김성주는 강력한 우승 후보인 707과 특전사의 대결에 대해 "가족부대끼리 맞붙게 됐다"며 기대감을 드러낸다. '스나이퍼 덕후' 김희철은 "가장 중요한 건 사수와 부사수의 대결을 드디어 볼 수 있다는 것"이라고 707 박보람과 특전사 양해주의 사격 대결'을 최대 관전 포인트로 꼽는다. 그 가운데 김동현은 "보통 신구(新舊) 대결에선 거의 신(新)이 이긴다"며 "아무래도 나이를 먹으면 좀"이라고 운동선수 출신으로서 조심스레 전망하고, 김성주 김희철은 "무슨 소리냐!"며 핏대를 세우며 발끈해 김동현을 움찔하게 만든다. 드디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률 50% 레전드 스타 ‘복면가왕’ 떴다…언더더씨 5연승 대적[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908451"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '복면가왕'에서 가왕 ‘언더 더 씨’ 5연승에 대적하는 실력파 복면 가수가 등장한다. 10월 13일 방송되는 '복면가왕'에는 애절하면서도 우아한 가창력으로 현대사를 노래로 대변하며 한국 대중음악인 최초로 금관문화훈장을 수훈한 ‘엘레지의 여왕’ 이미자를 연상케 하는 복면 가수가 등장한다. 한 복면 가수가 무대를 마치자 기품이 느껴지는 섬세한 가창력에 판정단의 극찬이 이어진다. 이에 유영석이 “엘레지의 여왕 이미자 선생님의 아름다운 한이 느껴지는 노래였다”라며 복면 가수의 무대에 박수를 보낸다. 최고 시청률이 무려 50%에 육박하며 전국민적인 인기를 누렸던 메가 히트작의 주역이 복면 가수로 등장한다. 한 복면 가수가 과거 연이은 시청률 고공 행진으로 큰 사랑을 받았던 히트작의 주역임이 밝혀지자 정체를 놓고 판정단의 다양한 추리가 이어진다. 뛰어난 연기력은 물론 수준급 노래 실력까지 갖춘 올라운더 스타의 등장에 기대감이 증폭된다. '복면가왕' 역사의 한 페이지를 장식한 전설의 9연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니퍼트 "美에 잠실 야구장 750개 크기 농장 갖고 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840444"/>
        <updated>2024-10-13T06:12:54.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대규모 농장주 니퍼트가 이대호의 대형 프로젝트에 기겁한다. 14일 오후 방송되는 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 23회에서는 임원 자리에 재도전하는 이대호와 야구부 일꾼들 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환과 붐, 김대호, 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 참석해 이들의 운영기를 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 0.5성급 무인도를 다시 찾은 이대호는 첫 임원 도전 실패 원인으로 팀 단합 부족을 꼽는다. 이에 그는 "싸우지 말자"를 새로운 운영 원칙으로 정하고, 이번에는 임원 자리에 오르겠다는 각오를 다진다. 임원 도전을 위한 이대호의 전략은 '안CEO' 안정환의 눈도장을 찍기 위한 대형 프로젝트로 이어진다. 이대호가 준비한 프로젝트를 들은 유희관, 이대은, 니퍼트는 경악을 금치 못하며, 앞으로의 상황을 두려워한다. 프로젝트의 핵심은 무인도 텃밭에서 이뤄지는 대규모 농작업이었다. "미국 오하이오에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가희→윤미래·타이거JK, 현아♥용준형 결혼식 축하 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908450"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 부부 현아, 용준형의 결혼식에 가요계 선후배 동료들이 총출동했다. 현아, 용준형은 올해 1월 공개 연애를 시작한 지 약 9개월 만인 지난 10월 11일 서울 성북구에 위치한 삼청각 야외에서 결혼식을 올렸다. 결혼식은 축가와 주례 없이 진행됐으며 그룹 동방신기 멤버 유노윤호, 조권, 엄정화, 홍석천, 가희, 윤미래-타이거JK 부부 등이 참석해 자리를 빛냈다. 현아는 10월 12일 개인 소셜미디어에 결혼식에 참석한 지인들이 찍어준 사진을 공유해 결혼식의 여운을 나눴다. 비연예인 사업가와 2016년 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있는 그룹 애프터스쿨 출신 가희는 "웰컴투 유부 월드 품절녀 동화냐", "예쁘게 건강하게 잘 살자 현아야 준형아 오늘 정말 동화 속 공주 같았다 너무너무 축하해 축복해"라는 글을 남기며 현아와 다정하게 찍은 사진을 게시했다. 또 윤미래, 타이거JK도 세련된 패션을 뽐내며 하객으로 참석해 잉꼬부부의 기운을 전했다. 가수 겸 배우 엄정화는 현아의 모습을 담은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대상 이하늬→김수현♥김지원 베스트커플상, 코리아드라마어워즈 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908449"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['15회 코리아 드라마 어워즈'가 화려한 배우들과 함께 진주의 밤을 뜨겁게 물들였다. 코리아드라마페스티벌 조직위원회는 10월 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관에서 '15회 코리아 드라마 어워즈'(이하, '코리아 드라마 어워즈')를 개최했다. '코리아 드라마 어워즈'는 지난 1년간 방송된 지상파, 종합편성채널, 케이블, OTT 플랫폼 드라마들을 통합해 출연 배우 및 OST를 심사하는 시상식이다. 올해 15회를 맞은 '코리아 드라마 어워즈'는 매회 다양한 채널의 인기 드라마 배우들을 만나볼 수 있어 화제를 모았다. 이번 '코리아 드라마 어워즈'에도 수많은 스타가 참석해 관객들의 시선을 사로잡았다. 그룹 룰라의 이상민과 아나운서 오정연의 진행 아래 '코리아 드라마 어워즈'는 팬 투표율 100%를 반영한 인기상 6개 부문 수상을 시작했다. tvN 드라마 전성시대를 이끈 변우석('선재 업고 튀어'), 김지원('눈물의 여왕')의 '핫스타상(남/여)' 부문 수상이 이어진 가운데, '글로벌스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“결혼 두 번은..” 선우용여 말에 이지현, 고개 푹 “한치 앞도 모르는 게 인생” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203584"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 번의 이혼을 겪은 그룹 쥬얼리 출신 이지현이 "한치 앞도 모르는 게 인생"이라고 허심탄회하게 밝힌다. 13일 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'은 '한 치 앞도 모르는 게 삶..선우용여×윤가이×이지현, 대한민국 최초 타이틀의 여신들 강림'이라는 제목의 예고 영상을 공개했다. 영상에서 이상민은 "오늘 오신 세 분은 굉장한 게 있다. 대한민국 '최초' 타이틀을 가지고 있다"라고 말하며 선우용여, 윤가이, 이지현을 소개했다. 배우계의 대모 선우용여의 1호 업적은 혼전 임신 연예인 1호라고. 혼전임신 업적을 세운 과정에 대해 선우용여는 "남편이 나를 차에 태워서 워O힐 호텔에 갔다. 20일 동안 함께 지냈는데 그렇게 됐다"라고 짧고 굵게 설명해 폭소를 안겼다. 이어 그는 "우리 딸 고향이 그 호텔이다"라고 덧붙여 웃음을 더했다. 그런가하면 선우용여는 돌싱포맨 멤버들에게 "두 번 가지는 말아야 하지 않나"라며 결혼에 대한 조언을 전하기도. 선우용여의 말에 고개를 들지 못하는 이가 있었는데 바로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우, 훈훈하게 와인드업 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908447"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL Bank KBO리그 포스트시즌 플레이오프(PO) 1차전 삼성라이온즈-LG트윈스 경기가 10월 13일 오후 대구 수성구 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 이날 배우 김강우가 경기 전 시구를 하고 있다. 한편, PO 1차전 선발 투수로 삼성은 레예스, LG는 최원태가 등판했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 오나미, 투병 후 달라진 가치관 고백…“얼굴 한쪽 마비됐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691407"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실을 밝힌다. 13일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서는 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미-박민 부부를 만난다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 그러면서 최근 투병을 겪은 후 달라진 가치관을 밝힌다. 오나미는 “지금은 괜찮지만, 최근 뇌 신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다”며 “그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어졌다”라고 고백한다. 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 드러냈다는 후문이다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 ‘쓴줌마’ 모드를 발동, 서포트를 자처한다. 제이쓴은 “엽산을 챙겨 먹어야 한다”며 엽산이 풍부한 과일을 깎아준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 오나미 “뇌 신경 혈관 상처로 얼굴 한쪽 마비” 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099645"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 오나미 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실과 함께, 그로 인해 달라진 가치관을 고백한다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 슈돌)는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오는 13일 방송되는 ‘슈돌’ 544회는 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 준범이의 매력에 쏙 빠져 2세 계획을 고백한다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우, 플레이오프 1차전 시구 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908446"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL Bank KBO리그 포스트시즌 플레이오프(PO) 1차전 삼성라이온즈-LG트윈스 경기가 10월 13일 오후 대구 수성구 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 이날 배우 김강우가 경기 전 시구를 하고 있다. 한편, PO 1차전 선발 투수로 삼성은 레예스, LG는 최원태가 등판했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미 “뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비…가족 소중함 깨달아” 고백 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386173"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실과 함께, 그로 인해 달라진 가치관을 고백한다. 13일 방송되는 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 544회는 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 준범이의 매력에 쏙 빠져 2세 계획을 고백한다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 이 가운데 오나미가 “지금은 괜찮지만, 최근 뇌 신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다"라며 투병 사실을 고백해 놀라움을 자아낸다. 이와 함께 “그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어졌다”라며 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 드러냈다는 후문이다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규 “믿고 싶어!”..채원빈 “아니면서!” [김재동의 나무와 숲]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174242"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“아빠가 프로파일러라서 좋은 점도 있어. 거짓말을 잘하게 돼!” MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영 연출 송연화)의 장하빈(채원빈 분)이 3회 예고에서 한 말이다. 연주경찰서 범죄행동분석팀장 장태수(한석규 분) 경감은 최근 불신 지옥에 빠져버렸다. 대화산에서 발생한 시체 없는 살인사건에 이제 고 2된 열 여덟 살 딸 장하빈이 자꾸만 연루되고 있는 판이라서다. 장하빈의 수학여행 중 발생한 그 사건은 여러모로 이상했다. 2리터 가량의 피웅덩이만 발견됐다. 분출혈도 없었고 창고주변에 파다 만 구덩이도 있는 것으로 보아 범인은 다른 곳에서 살해한 시신을 처리하려 한 모양이었다. 그 와중에 돌발 상황이 발생했고 범인은 다른 흔적을 지우기 바빠 혈흔 처리를 못한 모양이었다. 아닌게 아니라 제 2의 현장으로 추측되는 유기 차량이 발견됐고 누군가 치어서인지 피하다인지 모를 추락 흔적도 발견됐다. 빨간 실가닥과 함께. 아울러 차량 내부는 제 1 현장인 창고에서 없어진 난로 기름을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['15회 코리아 드라마 어워즈', 진주 밝히며 '화려한 마무리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005252440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005252440"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['15회 코리아 드라마 어워즈'가 화려한 배우들과 함께 진주의 밤을 뜨겁게 물들였다. 코리아드라마페스티벌 조직위원회는 지난 12일 경상남도 진주시 경남문화예술회관에서 '15회 코리아 드라마 어워즈'(이하, '코리아 드라마 어워즈')를 개최했다. '코리아 드라마 어워즈'는 지난 1년간 방송된 지상파, 종합편성채널, 케이블, OTT 플랫폼 드라마들을 통합해 출연 배우 및 OST를 심사하는 시상식이다. 올해 15회를 맞은 '코리아 드라마 어워즈'는 매회 다양한 채널의 인기 드라마 배우들을 만나볼 수 있어 화제를 모았다. 이번 '코리아 드라마 어워즈'에도 수많은 스타가 참석해 관객들의 시선을 사로잡았다. 그룹 룰라의 이상민과 아나운서 오정연의 진행 아래 '코리아 드라마 어워즈'는 팬 투표율 100%를 반영한 인기상 6개 부문 수상을 시작했다. tvN 드라마 전성시대를 이끈 변우석('선재 업고 튀어'), 김지원('눈물의 여왕')의 '핫스타상(남/여)' 부문 수상이 이어진 가운데, '글로벌스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 “정신과 의사 남편, 내 퇴직 날에도 밥 타령” 분노 폭발(동치미)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908444"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 황정민이 남편의 밥 타령에 서운함이 폭발했다. 10월 12일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 프리랜서 4주 차 황정민이 출연해 '내가 퇴사하는 날까지도 남편은 밥만 찾더라'라는 주제로 토크를 시작했다. 1993년 KBS 아나운서로 데뷔한 황정민은 "제가 2024년 8월까지 다녔다. 그동안 '황정민의 FM대행진'을 19년 진행했고 좋은 프로그램을 많이 진행했다. 원래 신입사원이 되면 지방 순환 근무를 하는데 제가 처음 입사했을 때 새로운 변화가 필요했던 분위기 하에 황현정, 황수경, 황정민이 주요 프로그램을 맡아 지방을 안 갔는데 지방 인력이 부족할 때면 불만이 터져 나왔다. 결국 제가 지방 근무 후보 1순위였는데 명예퇴직 생각이 별로 없었다가 이번엔 지방에 내려가야 한다는 이야기에 명예퇴직을 해야겠다고 생각했다. 남편하고 떨어질 좋은 기회고 지방에서 사는 것도 좋은 기회긴 한데 저희 아이들이 고2, 중3이라 제가 떠나 살기엔 좀 어려웠다"고 명예 퇴직을 결심한 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 전철우 “냉면 사업 초창기엔 한달에 4억 벌어…현재 점심만 165만원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691406"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원조 탈북 스타’ 전철우가 요식업 성공 비하인드를 공개한다. 13일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 전철우가 이순실의 57세 동갑내기 친구로 깜짝 등장한다. 전철우는 1989년 동독 유학생 신분으로 귀순했던 탈북 1세대 방송인이다. 이날 전철우는 방송계와 외식업계를 호령했던 시절을 이야기한다. 전철우는 냉명 사업을 시작한 계기에 대해 “함께 방송했던 최양락, 이봉원. 김미화가 철우는 음식을 잘하니까 냉면집을 해보라고 했다”며 “초창기에는 한 달 매출이 4억이었다”고 말해 출연자들을 놀라게 한다. 현재도 줄 서는 맛집으로 유명하다고. 그는 “점심 장사 매출만 165만원”이라고 밝혀 스튜디오에 부러움의 탄성이 쏟아졌다는 후문이다. 남다른 집안 배경도 밝힌다. 이순실은 그의 집안에 대해 “전철우는 북한의 서울대 공대라고 불리던 명문대 김책공업종합대학 출신이자 김일성의 접견자 가족(1호 가족) 도련님 출신”이라며 나는 새도 떨어뜨릴 만큼 위세가 당당했던 간부 집안이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박민♥' 오나미 "뇌 신경 혈관 손상에 안면 마비...지금은 괜찮아" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312574"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 2년차’ 오나미가 최근 안면 마비를 겪으며 가족의 소중함을 깨달았다고 고백했다. 13일 KBS2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에선 ‘트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 준범이의 매력에 쏙 빠져 2세 계획을 고백한다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 이 가운데 오나미가 “지금은 괜찮지만, 최근 뇌 신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다"라며 투병 사실을 고백해 놀라움을 자아낸다. 이와 함께 "그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어졌다”라며 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 드러냈다는 후문이다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 ‘쓴줌마’ 모드를 발동, 서포트를 자처한다. 제이쓴은 “엽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영 "'학비 6억' 수영선수 딸에 먹이는 물, 한 통에 몇만 원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840403"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[80억 매출 CEO 겸 방송인 현영이 수영선수로 활동 중인 딸에게 비싼 물을 먹이는 등 각별하게 서포트하는 모습으로 이목을 끌고 있다. 12일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3에서는 수영선수로 활약 중인 딸을 서포트하는 일상을 공개했다. 현영은 "저는 송도에 온 지 5년 차다. 첫째가 서울에서 학교 다니다가 송도에 있는 국제학교 시험에 합격했다"라고 말했다. 수영선수로 활약 중인 첫째 딸에 대해 "본인이 좋아하기 시작했다. 이미 선수 발탁 전부터 승부를 즐기더라. 아마추어 대회를 다 가보고 싶다고 해서 브랜드 수영 대회에 나갔다가 첫 출전에 동메달을 따고 메달 맛을 보더니 해봐야겠다고 하더라"라고 밝혔다. 중학교 시절 에어로빅 선수, 높이 뛰기 선수로 활약한 현영은 "남편 역시 몸이 좋다. 남편의 작은할아버지가 최배달 선생님이다. 그 피가 있나 싶다"라며 남다른 운동 유전자 집안임을 인증했다. 현영은 딸에게 먹이는 산소 물을 공개하기도 했다. 그는 "운동선수에 좋다고 하더라. 산소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밤에 피는 꽃' 이하늬, 2024 코리아 드라마 어워즈 대상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014979843"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작품상은 '눈물의 여왕'…임시완·정려원 최우수 연기자상 MBC 드라마 '밤에 피는 꽃'에서 코믹한 무사 연기로 호평받은 배우 이하늬가 코리아 드라마 어워즈 대상을 거머쥐었다. 코리아드라마페스티벌 조직위원회는 지난 12일 경남 진주 경남문화예술회관에서 제15회 코리아 드라마 어워즈를 개최해 이같이 시상했다고 13일 밝혔다. 이하늬는 "처음 연기를 시작했을 때 키 큰 여자에 대한 선입견과 싸웠는데, 지금은 그것이 저의 약점이 아니라 무사 역할을 할 수 있는 기회가 됐다"며 "이 상은 더 정진하라는 말씀으로 듣고 더 열심히 하겠다"고 수상 소감을 밝혔다. 작품상은 tvN 드라마 '눈물의 여왕'이 받았다. 이 드라마 제작진은 "끝까지 사랑해주신 시청자들 덕분에 좋은 드라마로 완성될 수 있었다"고 감사를 표했다. 최우수 연기자상은 '소년시대'의 임시완과 '졸업'의 정려원에게 돌아갔고, 우수 연기자상은 '내 남편과 결혼해줘' 이이경과 '고려 거란 전쟁' 지승현, '스위트홈' 시즌2 고민시의 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 강경준 '불륜 논란' 첫 심경..."가정 지킨 이유는"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000827501"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편 강경준의 불륜 논란으로 힘든 시간을 겪었던 배우 장신영이 처음으로 속내를 털어놓는다. 장신영은 13일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에 스페셜 MC로 출연한다. 이날 장신영은 녹화 전 '미운 우리 새끼' 출연 기사가 쏟아진 탓에 부담을 갖고 촬영에 임한 것으로 알려졌다. 이 가운데 MC들과 모벤져스는 긴장한 채 촬영장에 등장한 장신영을 따뜻하게 환영했다. 특히 장신영과 함께 '동상이몽 2- 너는 내 운명'에서 오랜 시간 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 여동생같이 가깝게 지냈던 장신영을 향해 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. MC들과 모벤져스의 따뜻한 배려에 장신영은 어디서도 꺼내지 못했던 속이야기들을 털어놓았다는 후문이다. 장신영은 논란 이후 10개월간의 근황을 처음으로 전했다. 장신영은 "안 힘들었다고 하면 좀 그렇다"라고 말하며 그간의 심경을 담담히 고백했다. 논란이 있고 장신영은 "남편에게 먼저 다가가 예상치 못한 말을 건넸다"라고 밝혀 모벤져스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박민♥' 오나미 "뇌 신경 혈관 상처로 얼굴 한쪽 마비"…간절한 '2세 희망' (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782513"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실과 함께 그로 인해 달라진 가치관을 고백한다. 13일 방송되는 '슈돌'은 '트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께 한다. 이중 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난 가운데 오나미가 준범이의 매력에 빠져 2세 계획을 고백한다. 이날 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 이 가운데 오나미가 "지금은 괜찮지만, 최근 뇌 신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다"라며 투병 사실을 고백해 놀라움을 자아낸다. 이와 함께 "그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어졌다"라며 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 드러냈다는 후문이다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 '쓴줌마' 모드를 발동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남궁민♥’ 진아름, 선글라스까지 명품으로 “행복하니까”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908442"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남궁민 아내 진아름의 근황이 공개됐다. 모델 겸 배우 진아름은 10월 10일 자신의 소셜 미디어를 통해 일상을 담은 사진 여러 장을 공개했다. 모델답게 선글라스를 멋스럽게 소화하는 모습이 눈길을 사로잡는다. 진아름은 사진과 함께 "웃으면 행복하니까"라는 글을 덧붙이기도 했다. 한편 진아름은 배우 남궁민과 7년 열애 끝에 지난 2022년 10월 결혼식을 올렸다. 당시 남궁민이 "나랑 결혼해줄래?"라며 청혼 반지를 건네고, 감격한 진아름은 눈물을 쏟는 프러포즈 영상이 화제를 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 박보람vs양해주, 사제지간의 만남 ‘도파민 폭발’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691404"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707 박보람과 특전사 양해주가 사제지간에서 적으로 만나 보는 이들의 도파민을 폭발시킨다. 오는 15일 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 3회에서는 첫 탈락 부대가 발생하는 본 미션 ‘기동 타격 작전’에서 707과 특전사가 자존심을 건 대결에 돌입하는 현장이 펼쳐진다. 예고에 따르면 MC 김성주는 강력한 우승 후보인 707과 특전사의 대결에 대해 “가족부대끼리 맞붙게 됐다”며 심장 쫄깃한 기대감을 드러냈다. 김희철은 “가장 중요한 건 사수&amp;부사수의 대결을 드디어 볼 수 있다는 것”이라며 707 박보람과 특전사 양해주의 ‘사격 대결’을 최대 관전 포인트로 꼽았다. 앞서 2회 말미에서 707과 특전사는 ‘컨테이너 구간’에서 ‘철창 개척’ 속도로 희비가 엇갈렸던 터. 707이 강은미 팀장의 번뜩이는 기지로 철창을 단 세 번 만에 개척했던 반면, 특전사는 꿈쩍도 않는 철창으로 인해 궁지에 몰린 상황이 됐다. 이날 707 박보람은 사전에 짠 전략대로 군장을 메고 홀로 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 정순원, ㅋㅋㅋ]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994035"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정순원이 JTBC 새 토일 드라마 ‘정숙한 세일즈’ 첫 등장부터 코믹연기의 끝판왕을 보여줬다. 극 중 정순원이 맡은 ‘성재’는 ‘도현(연우진 분)’의 선배 형사다. 성재는 강남경찰서에서 온 짱짱한 스펙의 싸가지 없어 보이는 후배가 마음에 들지 않는다. 지난 12일 첫 방송된 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ (연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 1회에서는 성재(정순원 분)가 금희(김성령 분)의 집이 매춘업소라는 신고를 받고 도현과 함께 출동하는 모습이 그려졌다. 두 형사의 방문으로 금희의 집에 남아있던 동네 여자들은 당황하고, 성재는 도현 앞에서 선배로서의 위엄을 보여주려 애쓰지만 씨알도 먹히지 않는다. 성재는 마침 방 안에서 바스락 거리는 소리를 듣고 눈을 번뜩인다. 증거를 잡겠다는 불타는 의지로 잽싸게 방으로 들어간 순간 야시시한 슬립만 입은 주리와 마주하게 되고, 소리를 지르는 주리를 피해 방을 빠져나온 후 ‘하압~, 합’ 숨을 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 불륜녀’ 등극한 한재이, 대국민 사과→상상 못한 반전 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155981"/>
        <updated>2024-10-13T05:12:55.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’에서 예측 불가한 배우 최다니엘과 국민 불륜녀(?)로 등극한 배우 한재이의 일상이 공개됐다. 지난 12일(어제) 밤 11시 10분 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 317회에서는 새 작품 맞이 관리 모드에 돌입한 최다니엘과 화제의 드라마 ‘굿파트너’에서 ‘최사라’ 역할로 완벽한 불륜 연기를 선보인 ‘한재이의 특별한 하루가 그려졌다. 이날 방송은 ‘돌아온 최저씨’ 최다니엘의 아침 일상으로 포문을 열었다. 최다니엘은 잠에서 깨어나자마자, 전날 술을 먹지 않았음에도 숙취 해소제를 먹어 엉뚱한 매력으로 웃음을 자아냈다. 이어 물을 병째로 벌컥 마셨던 이전과는 달리 컵을 활용하는가 하면 그는 느닷없이 운동을 시작하는 등 묘하게 달라진 모습으로 참견인들을 놀라게 했다. 잠시 후, 최다니엘이 달라진 이유가 밝혀졌다. 새 작품에서 변호사 역할을 맡게 된 최다니엘이 내년 초]]></content>
    </entry>
</feed>