<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-05T03:15:37.656Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곤지암''옥수역귀신' 잇나…현실공포 원정빌라' 12월 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520406"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충격적인 도시괴담을 다룬 현실 공포 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정 짓고, 런칭 포스터를 공개했다. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 '원정빌라'(감독 김선국)가 오는 12월 개봉을 확정했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 '원정빌라'는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고한다. 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 런칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩함을 전한다. 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 아시아부터 남미까지…날아 오른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053161"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡, 진선규 주연의 영화 '아마존 활명수'가 해외 개봉 확정 소식을 전했다. 5일 바른손이앤에이에 따르면 '아마존 활명수'는 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매됐다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해 “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”라고 소감을 전했다. '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는 매력적인 영화라 믿고 배급을 결정하게 됐다”고 말했다. '아마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2', 역대급 스케일+디테일...기대 포인트 3 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005190078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005190078"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출하고 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환 '글래디에이터 Ⅱ'(감독: 리들리 스콧, 수입/배급 : 롯데엔터테인먼트)가 영화의 재미를 극대화할 기대 포인트 3를 공개해 눈길을 끈다. #1. 각양각색 캐릭터들이 선보이는 풍성한 대서사시! 누가 로마의 미래를 바꿀 것인가? 는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 ‘루시우스’는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 ‘아카시우스’(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 ‘루시우스’와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“류승완 강제규 감독 거쳐간 최초 영화제…역대 최다 출품 기록” 50주년 맞은 서울독립영화제 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105955"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제 공식 기자회견이 5일 서울 동작구 메가박스 아트나인에서 열렸다. 사진 | 원성윤 기자 socool@sportsseoul.com 50주년을 맞이한 ‘서울독립영화제’가 9일 간의 대장정에 돌입한다. 김영우 서울독립영화제 프로그래머는 5일 오전 서울 동작구 메가박스 아트나인에서 열린 ‘제50회 서울독립영화제’(이하 ‘서독제’)에서 “올해 공모에 총 1704편(단편 1,505편 장편 199편)이 출품돼 역대 최다를 기록했다”며 “다큐멘터리 영화와 실험 영화 등 독특한 양식을 보여주는 작품이 많았던 게 올해 뚜렷한 특징”이라고 소개했다. 올해 ‘서독제’에선 본선 장편경쟁 12편, 본선 단편경쟁 27편, 새로운선택 26편(단편 18편, 장편 8편)이다. 본선경쟁 부문에서 최초로 선보이는 프리미어 작품은 총 6편이다. 장편 경쟁 ‘비트메이커’(신인기 감독), 단편경쟁 ‘홈(HOME)’(이규진 감독) ‘녹색 눈동자’(임혜원 감독) ‘별들의 비행’(김구림 감독) ‘연옥’(장재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24년 만에 돌아온 '글래디에이터2'..운명 건 액션 '기대 포인트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279659"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출하고 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환 '글래디에이터 Ⅱ'가 영화의 재미를 극대화할 기대 포인트를 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 '루시우스'(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. '글래디에이터 Ⅱ'의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 '루시우스'는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 '아카시우스'(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 '루시우스'와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 '마크리누스'(덴젤 워싱턴)는 '루시우스'를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우·문정희 '원정빌라', 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000687740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000687740"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도시괴담을 다룬 공포물 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정 짓고, 론칭 포스터를 공개했다. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 '원정빌라'는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고한다. 또한 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 론칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩함을 전한다. 불 꺼진 창문들 가운데 유독 빛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본으로 진출하는 국내 토종 OTT…`퍼스트 러브` 일본 독점 쇼케이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002913554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002913554"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘진원, 티빙, U+모바일tv, 왓챠 등 국내 OTT 일본 시장 진출 다각도 지원 국내 토종 OTT(온라인 동영상 서비스)의 일본 진출이 활발해지고 있다. 내년 2월 공개되는 U+모바일tv의 뮤직 드라마 '퍼스트 러브'는 최근 일본에서 독점 쇼케이스를 열었고, 왓챠의 숏폼 드라마 전문 플랫폼 '숏챠'도 일본 마케팅을 적극 추진 중이다. 5일 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원(콘진원)에 따르면 국내 토종 OTT인 티빙, U+모바일tv, 왓챠 등이 일본 진출을 가속화하고 있다. 콘진원은 티빙의 글로벌 비즈니스 활성화 및 수출 판로 확대를 돕고자, 지난달 29일 일본 도쿄에서 개최한 방송영상 포럼 'Japan In View 2024'에 국내 토종 OTT 세션을 구성했다. 아시아영상협회(AVIA)가 개최하는 Japan In View는 일본 및 아시아 태평양 권역의 영상산업 동향과 발전에 대한 정보를 공유하는 행사다. 올해는 후지TV, NHK, 티버, 워너브라더스 디스커버리, 에이앤이 네트웍스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 亞→남미 개봉 확정..전 세계 극장가 웃음 적중 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279655"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아마존 활명수'가 대한민국을 넘어서 전 세계 극장가 웃음 적중에 나선다. '아마존 활명수'는 11월 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 11월 14일 싱가포르, 11월 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매되어 '아마존 활명수'가 보여줄 글로벌 흥행 기록에 벌써부터 귀추가 주목된다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다"라며 특별한 소감을 전했다. 이어 '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수', 싱가포르·베트남 개봉 확정…해외 각국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335165"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만·태국·필리핀 개봉 예정 영화 '아마존 활명수'가 해외 관객들과 만난다. 배급사 ㈜바른손이앤에이는 5일 "'아마존 활명수'(감독 김창주)가 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정했다"며 "이어 대만 태국 필리핀 말레이시아 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉할 예정이다"라고 밝혔다. 지난달 30일 스크린에 걸린 '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 베트남 배급사는 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 돼 기대가 크다"고 호평했다. 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영해 특별한 인연이 있고 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] '프리다 삶이여, 영원하라’.. “나는 꿈을 그리지 않는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068513"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프리다 칼로(Frida Kahlo, 1907~1954)는 화가이기에 앞서, ‘여자’였으면, ‘인간’이었다. 그의 이미지는 픽사 애니메이션 [코코]에서도 만나볼 수 있고, 한국에서 뮤지컬로도 만들어졌다. 위대한 예술가 프리다 칼로의 고통과 고난과 역경의 삶을 목도할 수 있는 다큐멘터리가 극장에서 개봉된다. 세계미술사/예술사에 커다란 획을 그은 인물들의 삶과 작품을 조망하는 다큐를 주로 소개하고 있는 일미디어의 최신작 &lt;프리다. 삶이여 영원하라&gt;이다. 6일 개봉한다. 제목에 쓰인 ‘삶이여 영원하라’는 프리다가 죽기 전 그녀의 마지막 그림에 남긴 글귀이다. 영화는 ‘아픔과 좌절, 불행과 비극’으로 가득한 프리다의 삶을 소개한다. 프리다는 멕시코 코요아칸에서 태어났다. 독일계였던 아버지는 딸에게 ‘평화’를 뜻하는 프리다라는 예쁜 이름을 지어주었다. 프리다는 6살에 소아마비에 걸려 한 쪽 다리가 쇠약해진다. 그리고 18살에는 끔찍한 교통사고까지 당한다. 척추와 다리, 골반 뼈를 으깬 사고로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 킬러스' 김민 "한예종 17학번, 전설의 10학번 뛰어넘고파"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520393"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김민이 한국 배우계를 휩쓰는 한국예술종합학교(한예종) 출신으로서 포부를 드러냈다. 영화 '더 킬러스'(감독 김종관·노덕·장항준·이명세)를 공개한 배우 김민이 4일 오후 서울 상암동에 위치한 스포티비뉴스 사옥에서 인터뷰를 갖고 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 '더 킬러스'를 국내 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. 이와 함께 '더 킬러스'에 영감을 받은 에드워드 호퍼의 '밤을 지새우는 사람들'(나이트 호크)의 이미지도 공유한다. 네 작품 중 김민이 출연한 장항준 감독의 '모두가 그를 기다린다'는 1979년 밤, 매혹적인 주인 유화(오연아)가 운영하는 한적한 선술집에서 왼쪽 어깨에 수선화 문신이 있다는 작은 단서만으로 살인마 염상구를 기다리는 사내들의 이야기를 담은 작품이다. 김민은 이번 작품에서 살인자를 쫓는 잠복 형사(장현성), 킬러 염상구를 기다리는 정체 불명의 사내(박상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["더 이상 이 집에 아기는 없어!!...'자기만의 방', 현실 9남매 케미 돋보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255115"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '자기만의 방'이 개봉을 앞두고 메인 포스터를 공개했다. 5일 '자기만의 방' 측은 현실 9남매 케미가 돋보이는 메인 포스터를 공개했다. 오는 20일 개봉 예정인 '자기만의 방'은 9남매 대가족 속에서 내 방을 지키기 위해 고군분투하는 10대 소녀 우담의 이야기를 그린 유쾌한 성장 드라마로, 영화 속 주인공이 원수 같은 룸메이트와의 불편한 동거를 시작하면서 벌어지는 좌충우돌 사건들을 담고 있다. 주인공 우담 역에는 영화 '곡성'으로 강렬한 인상을 남겼던 김환희가 열연해, 활기차고 엉뚱한 17세 소녀의 모습을 생동감 있게 그려낸다. 우담은 시끌벅적한 9남매 가족 속에서 자신만의 공간을 지키기 위해 애쓰며 성장해 나가는 캐릭터로, 관객들에게 공감과 웃음을 함께 안겨줄 예정이다. 뜻밖의 룸메이트이자 우담의 원수인 경빈 역은 드라마 '연애혁명'에서 개성 있는 연기를 선보였던 김리예가 맡아 신선한 케미를 예고하며, 우담과 경빈의 갈등과 유쾌한 충돌이 영화의 재미를 더할 전망이다. 또 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규 '아마존 활명수', 11월 亞서 순차 개봉…남미 등 글로벌배급 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254368"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승룡, 진선규 조합의 무해한 코믹 '활'극 '아마존 활명수'가 아시아권을 비롯한 글로벌 극장가 웃음사냥에 나선다. 5일 바른손이앤에이 측은 영화 '아마존 활명수'가 오는 13일 인도네시아를 시작으로 싱가포르(14일), 베트남(15일) 등에서 개봉된다고 공식발표했다. '아마존 활명수'의 인도네시아, 싱가포르, 베트남 개봉은 바른순이앤에이 측의 글로벌 상영노력에 따른 것이다. 이는 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 아시아권에서의 순차상영은 물론 브라질, 멕시코 등 남미 지역, CIS(독립국가연합)을 비롯한 전 세계 항공까지 배급으로 연결, '아마존 활명수'의 글로벌 공감매력이 새롭게 조명되는 계기를 이끌 것으로 보인다. '파묘'를 현지배급한 베트남 배급사는 “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”라고 전했으며, '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “'아마존 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경, 듣는 것만으로도 설레는[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998775"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[듣는 것만으로도 설레는 그 이름, 첫사랑의 아이콘으로 배우 홍경이 돌아온다. 영화 ‘청설’(감독 조선호)이다. 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기로, 홍경은 첫사랑에 빠지는 ‘용준’으로 분한다. “너무 설레어요. 20대 배우들이 20대 사랑 얘기로 관객들을 만나는 터라 기대도 많이 되고요. 극 중 ‘용준’의 순수한 마음에 호기심이 가서 이 작품을 선택했는데요. 전 누군가를 사랑할 때 용감하게 다가가지 못하는 편이거든요. 반면 ‘여름’을 향해 직진하는 용준을 보면서 굉장히 부러웠고, 그 마음이 무엇인지 찾아나가고 싶었어요. 그 마음이 온전히 좋았고, 절 돌아보게 했고요.” 홍경은 최근 스포츠경향과 인터뷰에서 ‘청설’로 만난 노윤서, 김민주에 대한 믿음과 배우로서 가치관 등에 대한 이야기를 조근조근 들려줬다. ■“노윤서와 첫 키스신, 그때 온도와 공기 다 기억해요”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘글래디에이터2’ 검투사만 150여명, 고대 로마 그대로 옮겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917151"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['글래디에이터2'가 역대급 스케일로 돌아온다. 11월 13일 전세계 최초 개봉하는 영화 '글래디에이터2'는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 ‘루시우스’는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 ‘아카시우스’(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 ‘루시우스’와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 ‘마크리누스’(덴젤 워싱턴)는 ‘루시우스’를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체 불가 카리스마로 존재감을 더하는 한편, 자비롭고 현명한 공주 ‘루실라’(코니 닐슨)는 로마를 되찾기 위해 남몰래 움직이며 극에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 이승기 주지스님 됐다...파격 삭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391055"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 ‘대가족’에서 충격 변신으로 화제다. 영화 ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 이승기의 용기와 도전이 눈길을 끈다. 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물. 슈퍼스타 주지스님으로 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다” 라고 캐스팅 비하인드를 전했다. 이승기는 “평소 너무나 존경했던 김윤석 배우가 출연한다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡·진선규 ‘아마존 활명수’ 亞 주요국 선판매, 11월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161064"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승룡, 진선규 주연의 코믹 활극 ‘아마존 활명수’가 해외 개봉 확정 소식을 전하며 국내를 넘어서 글로벌 극장가를 겨냥한다. 5일 배급사 ㈜바른손이앤에이에 따르면 ‘아마존 활명수’가 11월 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 11월 14일 싱가포르, 11월 15일 베트남 개봉을 확정했다. 이후 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서도 순차 개봉 예정이다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매됐다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 ​‘파묘’를 배급한 베트남 배급사는 ‘아마존 활명수’가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해​ “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 ‘아마존 활명수’를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”고 밝혔다. ‘범죄도시’ 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “‘아마존 활명수​’는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울 시청 앞 ‘무장 인민군’ 출현...영화 ‘춘천대첩 72시간’ 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693332"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘춘천대첩72시간’ 홍보 포스터. 사진=나인픽처스 지난 4일 아침 8시, 서울 시청 앞에서 출근길 시민들이 깜짝 놀란 사건이 벌어졌다. 실제처럼 보이는 인민군 복장을 하고 총기를 든 사람들이 전투 대형으로 이동하는 장면이 목격되며 일대가 소란스러워졌다. 일부 시민은 발걸음을 멈추고 놀란 표정으로 상황을 지켜보거나, 휴대폰을 꺼내 사진을 찍으며 신고하는 등 다양한 반응을 보였다. 이 퍼포먼스는 오는 14일 개봉하는 다큐멘터리 영화 ‘춘천대첩 72시간’ 홍보 이벤트의 일환으로 나인픽쳐스 소속 배우들이 인민군 복장과 총기를 소지하고 전투대형으로 이동하는 깜짝 이벤트를 벌인 것이었다. ‘춘천대첩 72시간’은 6.25 전쟁 초기 춘천에서 국군과 춘천시민들이 인민군에 맞서 72시간 동안 저항하며 최초의 승리를 거둔 역사적 전투를 다룬 작품이다. 영화는 당시의 긴박한 순간과 시민들의 헌신적인 참여를 재조명하며, 전쟁 속에서의 희생과 용기의 의미를 관객에게 전하고자 한다. 영화 홍보 이벤트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터 Ⅱ' 누가 로마의 미래를 바꿀 것인가…운명 건 '풍성한 대서사시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791735"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터 Ⅱ'(감독 리들리 스콧)가 영화의 재미를 더할 기대 포인트 세 가지를 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는‘막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. '글래디에이터 Ⅱ'의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 루시우스는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 아카시우스(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 루시우스와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 마크리누스(덴젤 워싱턴)는 루시우스를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체 불가 카리스마로 존재감을 더하는 한편, 자비롭고 현명한 공주 루실라(코니 닐슨)는 로마를 되찾기 위해 남몰래 움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“절대 이곳을 찾지 말 것” 이현우, 문정희 만난 ‘원정빌라’ 12월 개봉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392577"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현우, 문정희가 호흡을 맞춘 공포 영화 ‘원정빌라’가 올겨울 찾아온다. 배급사 스마일이엔티는 5일 영화 ‘원정빌라’의 12월 개봉을 확정 짓고, 런칭 포스터를 공개했다. ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬다. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 ‘원정빌라’는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고하며 기대를 모은다. 또한 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 이번 작품에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 런칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우·문정희 현실 공포 영화…'원정빌라' 12월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887706"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 영화 '원정빌라'가 오는 12월 개봉을 확정했다. 오는 12월 개봉하는 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. '원정빌라'는 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 영화로, 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고해 기대를 모은다. 또한 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 공개된 론칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩한 분위기를 전한다. 불 꺼진 창문들 가운데 유독 빛을 발하는 303호와 스산한 낡은 외벽, 그 위로 처진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이모와 재혼한 아버지, 애니메이션 거장의 의도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451264"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 개인의 성격은 자신이 지내 온 어린 시절의 결과이며, 사람은 의식하든 의식하지 못하든 하나의 아이디어를 반복해서 계속 재탕하며 평생을 보낸다. 인간이라면 누구나 그렇고, 예술가는 더더욱 그렇다. 어떤 소재를 다루든, 결국 마지막에는 똑같은 집착을 조금 다른 각도로 접근한 것으로 끝난다. 이것은 꽤 화나는 일이다. 누구나 자신이 발전하고 있다고 믿고 싶기 때문이다. 그러나 동시에 흥미로운 일이기도 하다. 결코 끝나지 않는 도전이기 때문이다. 필사적으로 풀어야 할 저주인 셈이다. -로랑 티라르, &lt;거장의 노트를 훔치다&gt; 중에서 미야자키 하야오는 전 세계 애니메이션 업계를 통틀어 가장 유명한 인사다. 세계를 선도하던 미국 애니가 주춤한 1990년대, 지브리를 중심으로 한 일본 애니의 전성시대를 활짝 열어냈다. 1980년대에 나온 &lt;바람계곡의 나우시카&gt; &lt;천공의 성 라퓨타&gt; &lt;이웃집 토토로&gt; &lt;마녀 배달부 키키&gt;가 연달아 큰 성공을 거둔 걸 시작으로, 1990년대 들어 &lt;붉은 돼지&gt; &lt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨네Q, 황금가지가 만났다…'황가씨네' 첫 주인공은 스티븐 킹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955393"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화관과 출판사가 만나면 무엇이 탄생할까. 씨네Q 출판사 황금가지와 협업해 특별 기획전 '황가씨네'(황家CINE)를 개최한다. 이번 협업은 문학과 영화가 한자리에 어우러지는 문화적 결합의 자리를 마련해 관객에게 더 깊이 있는 이야기를 선사하기 위해 기획됐다. 첫 번째 '황가씨네' 기획전은 스티븐 킹의 데뷔 50주년을 기념하는 '궤도 밖 챕터'다. 스릴러 소설의 거장이자 할리우드에서 가장 많은 원작이 영상화된 소설가로 꼽히는 스티븐 킹의 반세기 간의 작품 세계를 영화와 함께 조명할 계획이다. 먼저 오는 6일부터 24일까지 씨네Q 신도림점 로비에서 스티븐 킹의 서가 팝업스토어가 열린다. 시대를 초월한 명작들의 특별판부터 신작 '홀리'까지 황금가지가 엄선한 그의 도서들을 가까이서 만날 수 있다. 23일에는 스티븐 킹의 중편 '리타 헤이워드와 쇼생크 탈출'을 원작으로 한 영화 '쇼생크 탈출'의 특별 상영을 개최한다. '쇼생크 탈출'은 올해로 개봉 30주년을 맞이한 명작으로, 아내를 살해했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기 “삭발 고민할 이유 없어”…‘대가족’ 주지스님 된 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392572"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 삭발 파격 변신으로 화제를 모으는 가운데 출연 비화가 전해졌다. 5일 배급사 롯데엔터테인먼트는 영화 ‘대가족’에 출연한 이승기의 주지스님 함문석 캐릭터 스틸을 공개했다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 극 중 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물이다. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다”라고 캐스팅 비하인드를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울시청 앞 출현한 인민군, 시민들 ‘깜짝’…영화 ‘춘천대첩 72시간’ 이벤트 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392567"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 4일 오전 8시, 서울 시청 앞에서 출근길 시민들이 예기치 못한 광경에 깜짝 놀랐다. 실제처럼 보이는 인민군 복장을 하고 총기를 든 사람들이 전투 대형으로 이동하는 장면이 목격되며 일대가 소란스러워졌다. 일부 시민은 발걸음을 멈추고 놀란 표정으로 상황을 지켜보거나, 휴대폰을 꺼내 사진을 찍으며 신고하는 등 다양한 반응을 보였다. 이는 개봉을 앞둔 다큐멘터리 영화 ‘춘천대첩 72시간’ 홍보 이벤트의 일환으로, 나인픽쳐스 소속 배우들이 인민국 복장과 총기를 소지하고 전투대형으로 이동하는 깜짝 퍼포먼스 이벤트를 벌인 것이었다. ‘춘천대첩 72시간’은 6.25 전쟁 초기 춘천에서 국군과 춘천시민들이 인민군에 맞서 72시간 동안 저항하며 최초의 승리를 거둔 역사적 전투를 다룬 작품이다. 당시의 긴박한 순간과 시민들의 헌신적인 참여를 재조명하며, 전쟁 속에서의 희생과 용기의 의미를 관객에게 전하고자 한다. 영화 홍보 이벤트로 마련된 이번 퍼포먼스에서는 ‘서울에서 무장 인민군들을 마주쳤다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[귀여운 사슴이 온다…'니코: 오로라 원정대의 모험' 12월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955376"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12년 만에 돌아오는 귀여운 사슴들의 모험을 그린 '니코: 오로라 원정대의 모험'이 오는 12월 국내 개봉을 확정했다. 지난 2008년과 2012년 개봉한 '니코' 시리즈의 3번째 모험인 '니코: 오로라 원정대의 모험'(감독 캐리 주스넌, 요르겐 레르담)은 멋진 산타 비행단을 꿈꾸는 꼬마 사슴 '니코'와 '스텔라'가 크리스마스를 하루 앞두고 사라져 버린 썰매를 되찾기 위해 떠나면서 펼쳐지는 모험을 그린 작품이다. 애니메이션 '니코'는 전 세계에 크리스마스 선물을 배송하는 '산타 비행단'의 멤버가 되길 꿈꾸는 꼬마 사슴 니코의 이야기를 탄탄한 스토리, 시즌에 어울리는 풍성한 볼거리와 블록버스터급 스케일로 담아 전 세계 120개국 관객들에게 사랑받은 레전드 시리즈다. 이번 작품의 연출은 '니코' 1, 2편의 성공으로 세계적으로 인정받았을 뿐만 아니라 제54회 칸영화제 단편 부문 심사위원상을 받은 바 있는 캐리 주스넌 감독이 메가폰을 잡았다. 여기에 '노아의 방주: 남겨진 녀석들' '어메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우·문정희의 현실 공포…'원정빌라', 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335119"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스산한 분위기 가득한 론칭 포스터 공개 배우 이현우와 문정희가 현실 공포로 12월 스크린을 물들인다. 배급사 ㈜스마일이엔티는 5일 "영화 '원정빌라'(감독 김선국)가 12월 개봉한다"고 밝혔다. 이와 함께 작품의 스산한 분위기를 엿볼 수 있는 론칭 포스터를 공개했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라에서 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 이현우는 사이비 종교에서 가족을 지키기 위해 고군분투하는 청년 주현 역을, 문정희는 아픈 아들의 영생을 위해 이웃들을 사이비 종교로 포섭하는 신혜 역을 맡아 극을 이끈다. 오래된 빌라의 이웃으로 만나는 두 사람은 강렬한 공포 연기 대결을 펼치며 긴장감을 한껏 끌어올릴 예정이다. 이날 공개된 론칭 포스터에는 교외 어딘가에 있을법한 오래된 빌라의 모습이 담겨 있어 섬뜩함을 자아낸다. 불 꺼진 창문들 가운데 유독 빛을 발하는 303호와 스산한 낡은 외벽, 그 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규 '아마존 활명수' 글로벌 개봉 시작→항공판권까지 판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212804"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디 영화 '아마존 활명수'(김창주 감독, 바른손이앤에이 제작)가 해외 개봉 확정 소식을 전하며 국내를 넘어서 글로벌 극장가 적중에 나선다. 연일 막힌 웃음을 뻥 뚫는 속 시원한 입소문을 이어가고 있는 '아마존 활명수'가 한국을 넘어서 전 세계 극장가 웃음 적중에 나선다. 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매되어 ?'아마존 활명수'가 보여줄 글로벌 흥행 기록에 벌써부터 귀추가 주목된다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '?파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해? "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질서 찍은 '아마존 활명수', 남미 개봉 확정…해외 각국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887549"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)가 해외 개봉을 확정했다. 5일 배급사 ㈜바른손이앤에이에 따르면 '아마존 활명수'는 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정이다. 그뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공 판권까지 판매됐다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다, 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다"라며 특별한 소감을 전했다. '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는 매력적인 영화라 믿고 배급을 결정하게 되었다"고 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삭발 후 스님이 된 이승기, 숨겨둔 자식까지 있었다 ('대가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001315338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001315338"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'에서 스님 역을 맡은 이승기가 삭발까지 감행한 파격적인 변신으로 팬들을 충격에 빠트리고 있다. 5일 롯데엔터테인먼트는 영화 '대가족'의 주연을 맡은 이승기의 캐릭터 스틸을 공개했다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디이다. 공개되는 콘텐츠마다 올겨울 유일한 가족 코미디의 매력을 보여주고 있는 영화 '대가족'에서 김윤석만큼이나 충격적인 이승기의 변신도 화제를 모으고 있다. 무엇보다 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 이승기의 용기와 도전에 예비 관객들이 큰 박수를 보내고 있다. 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물이다. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정 주연 에로틱 스릴러 ‘히든페이스’, 19금 밀실 클럽 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161049"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌, 조여정이 주연한 에로틱 스릴러 ‘히든페이스’가 오직 성인 관객들을 위한 ‘색다른 밀실 소셜 클럽’ 오픈 소식을 전해 눈길을 끈다. 11월 20일 개봉하는 ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 수연(조여정)의 행방을 쫓던 성진(송승헌) 앞에 수연의 후배 미주(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 일을 그린다. 밀실이라는 소재로 인간의 본능을 들여보는 동시에 보는 이의 예측을 모두 벗어나는 장르적 재미까지 담아내며 전에 없던 스타일의 영화로 주목받고 있는 ‘히든페이스’가 작품의 컨셉을 녹여낸 특별한 행사를 마련했다. 사전 모객 이벤트에 당첨된 인원만 입장이 가능한 ‘색다른 밀실 소셜 클럽’은 6일 서울 청담동의 히든 플레이스에서 열릴 계획으로 알려져 궁금증을 불러일으킨다. 해당 행사는 영화의 주요 컨셉인 밀실, 욕망, 비밀을 엿볼 수 있는 동시에 스릴러 장르로서 몰입감을 극대화하는 장소를 대관해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 LA 아시안월드영화제서 '서울의 봄' 등 한국영화 5편 소개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015025872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015025872"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 미국 로스앤젤레스(LA) 한국문화원은 오는 13일부터 21일까지 LA에서 열리는 '아시안 월드 영화제'(Asian World Film Festival, AWFF)에서 '서울의 봄' 등 한국영화 5편을 소개한다고 4일 밝혔다. LA한국문화원은 이 영화제에서 한국영화를 집중적으로 소개하는 '포커스 온 코리아'(Focus on Korea) 프로그램을 마련했으며, '서울의 봄' 외에 '보통의 가족', '한국이 싫어서', '대도시의 사랑법', '더 킬러스'를 상영한다. '보통의 가족'은 올해 이 영화제 개막작으로 선정되기도 했다. 오는 19일 '서울의 봄' 상영 후에는 김성수 감독이 직접 참석해 현지 관객과 대화하는 시간도 마련된다. 2015년부터 시작해 올해로 10회째를 맞는 아시안 월드 영화제는 할리우드 본고장인 LA에 아시아 국가에서 제작된 우수한 영화들을 소개하는 통로로 자리매김했다. LA한국문화원은 영화제 주최 측과 손잡고 매년 미 아카데미(오스카) 시상식에 출품한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 이승기, 슈퍼스타 주지스님 도전…삭발 감행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335096"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독 "엄친아 캐릭터에 1번으로 떠오른 배우" 배우 이승기가 충격 스캔들의 주인공이 된 스님으로 변신한다. 배급사 롯데엔터테인먼트는 5일 영화 '대가족'(감독 양우석) 이승기의 스틸컷을 공개했다. 사진에는 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 그의 모습이 담겨 있다. 작품은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디를 그린다. 영화 '변호인' '강철비' 등을 연출한 양우석 감독의 신작이다. 이승기는 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들 함문석 역을 맡는다. 아버지와 연을 끊고 스님이 된 함문석은 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 메가폰을 잡은 양우석 감독은 "엄친아(엄마친구아들)라고 하는 함문석 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·전여빈의 변신 '검은 수녀들' 1월 24일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003955348"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['검은 수녀들'로 변신한 배우 송혜교, 전여빈이 새해 관객들 앞에 선다. '검은 사제들' '국가부도의 날' '마스터' '#살아있다' 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 '검은 수녀들'(감독 권혁재)이 2025년 1월 24일 개봉을 확정했다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로, 지난 2015년 개봉해 한국 오컬트 영화의 새로운 장을 열며 544만 관객을 사로잡은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기다. 글로벌 화제작 '더 글로리'에서의 강렬한 연기를 통해 최고의 호평을 받은 송혜교가 '검은 수녀들'에서 소년을 구하기 위해 수단, 방법 가리지 않고 의식을 준비하는 유니아 수녀 역을 맡아 다시 한번 새로운 얼굴을 보여줄 예정이다. 유니아를 도와 검은 수녀가 되기로 결심하는 미카엘라 수녀는 드라마 '빈센조' '멜로가 체질'과 영화 '거미집' '낙원의 밤' 그리고 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["Merry Christmas, Mr. Lawrence" 전설의 영화 '전장의 크리스마스' 극장 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068512"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시 등 레전드 스타들이 총출동한 전설 속의 명작 &lt;전장의 크리스마스&gt;가 제2차 세계대전 중 포로수용소에서 전쟁의 포로이자 인간으로서의 모습 사이에서 고뇌하는 순간들을 담은 스틸을 공개했다. 영화 &lt;전장의 크리스마스&gt;는 영화음악의 거장 류이치 사카모토의 대표곡 ‘Merry Christmas, Mr. Lawrence’가 탄생한 전설 속의 명작이자 데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시 등 다시 볼 수 없는 레전드 스타들이 참여한 글로벌 프로젝트이다. 공개된 스틸은 &lt;전장의 크리스마스&gt;가 단순한 전쟁영화를 넘어, 인간의 복잡한 심리와 관계를 깊이 있게 다루는 작품임을 보여준다. 먼저, 대중음악의 아이콘으로서 그동안 스크린에서는 보기 힘들었던 ‘데이비드 보위’는 영국군 ‘잭 셀리어스’ 역을 맡으며, 포로로 잡혀온 상황 속에서도 권위에 굴복하지 않는 반항적 태도로 기행을 일삼으며 눈길을 사로잡는다. 특히 포로수용소 소장 요노이 대위에게 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장벽 없는 영화축제' 서울배리어프리영화제 7일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015025816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015025816"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제14회 서울배리어프리영화제가 오는 7일 서울 마포구 한국영상자료원 시네마테크KOFA에서 개막한다고 주최 단체인 배리어프리영화위원회가 5일 밝혔다. 이번 영화제에서는 오는 14일까지 8일간 총 39편의 장·단편 배리어프리영화를 무료로 상영한다. 배리어프리 버전 영화는 시·청각 장애인을 위해 화면을 설명해주는 음성 해설이나 화자의 대사·소리에 대한 정보를 알려주는 한글 자막을 넣어 제작한 영화다. 개막작은 일본 다큐멘터리 영화 '눈이 보이지 않는 시라토리 씨, 예술을 보러 가다'로, 시각장애가 있는 일본인 시라토리 겐지가 2년여간 미술 전시회를 다닌 여정을 기록한 작품이다. 가와우치 아리오 감독은 개막식에 참여해 소감을 밝히고 작품을 소개할 예정이다. 이 밖에도 올해 초 천만 영화 반열에 든 장재현 감독의 '파묘'를 비롯해 김다민 감독의 '막걸리가 알려줄 거야', 이순성 감독의 '룸 쉐어링', 켄 로치 감독의 '나, 다니엘 블레이크', 올리버 허버너스 감독의 '리빙: 어떤 인생' 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌 조여정 ‘히든페이스’ 성인 위한 19금 클럽 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917111"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든페이스’가 ‘색다른 밀실 소셜 클럽’을 연다. 11월 20일 개봉하는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)​다른 밀실 스릴러. ‘히든페이스’​가 영화의 개봉을 기다리는 성인 관객을 위한 프라이빗 이벤트인 ‘색다른 밀실 소셜 클럽’ 개최 소식을 알려 이목을 집중시킨다.​​​​​​​ 밀실이라는 소재로 인간의 본능을 들여보는 동시에 보는 이의 예측을 모두 벗어나는 장르적 재미까지 담아내며 전에 없던 스타일의 영화로 주목받고 있는 ‘히든페이스’가 작품의 컨셉을 녹여낸 특별한 행사를 마련했다. 사전 모객 이벤트에 당첨된 인원만 입장이 가능한 ‘색다른 밀실 소셜 클럽’은 오는 6일 서울 청담동의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예지·오상욱→안성재 셰프…‘글래디에이터Ⅱ’, 응원 위해 셀럽 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392556"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽을 빛낸 국가대표 선수부터 국내를 대표하는 셀럽들이 ‘글래디에이터Ⅱ’ 응원에 나선다. 5일 오후 7시 20분부터 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 영화 ‘글래디에이터Ⅱ’ VIP 시사회 포토월이 진행된다. 이 자리에는 2024 파리올림픽에서 여자 10m 공기권총에서 은메달을 따낸 김예지, 아시아 최초로 펜싱 개인전, 단체전 2관왕을 수상한 오상욱, 펜싱 남자 사브르 단체전 금메달을 목에 건 구본길, 파리올림픽 유도 혼성 단체전 동메달리스트 윤현지 등 국가대표 선수들이 참석할 예정이다. 또한 전 국민을 강타한 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에서 독창적인 심사평으로 대중을 사로잡은 안성재 셰프와 특별한 일식 요리를 선보이며 최종 생존자 탑 8에 든 장호준 셰프가 함께한다. 잉글랜드 프리미어리그 출신이자 FC 서울에서 활약 중인 축구 선수 제시 린가드와 예능 대세로 자리매김한 종합격투기 선수 김동현과 소녀시대 유리, 엑소 수호, 카라 한승연, 인피니트 엘(김명수)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어떤 인생을 살 것인가?"…'괜찮아, 앨리스', 11월 13일 극장 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002109394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002109394"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국이라는 '이상한 나라'에서 앞만 보고 달려가는 대신, 다른 길을 선택한 용감한 '앨리스'들의 이야기. 있는 그대로의 나를 사랑하는 여정을 담은 영화 '괜찮아, 앨리스'가 오는 11월 13일 극장 개봉을 확정했다. '괜찮아, 앨리스'는 경쟁 중심의 교육 시스템과 현대 사회 속에서 '어떤 인생을 살 것인가'라는 보편적인 질문을 던지는 다큐멘터리 영화. 작품은 단순히 교육 문제에 그치지 않고, 대한민국 사회에서의 삶과 행복에 대한 깊은 성찰을 이끌어낸다. 영화는 각기 다른 상처와 고민을 안고 살아가던 청소년들이 학업과 사회적 압박에서 벗어나 자신만의 길을 탐구하는 과정을 그린다. 시험 불안증, 섭식장애, 가족과의 갈등으로 방황하지만 스스로 길을 찾아가는 청소년들의 진솔한 이야기를 시작으로 '진로'와 '입시'라는 현실적 선택보다 자신들의 이야기를 존중하고 들어주는 부모들과 함께 한국 사회의 진정한 변화를 꿈꾸는 한 지식인과의 교감이 그들의 과정을 더욱 깊이 있게 만들어준다. 영화는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리들리 스콧의 '글래디에이터Ⅱ', 기대할 수밖에 없는 이유 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007887373"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출한 '글래디에이터 Ⅱ' 측이 영화의 재미를 극대화할 기대 포인트 3를 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는 막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화. 오는 13일 전 세계 최초 개봉 예정이다. ◇ 각양각색 캐릭터들이 선보이는 풍성한 대서사시 첫 번째 기대 포인트는 '글래디에이터 Ⅱ'의 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. '글래디에이터 Ⅱ'의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 루시우스는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 아카시우스(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 루시우스와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끈다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 마크리누스(덴젤 워싱턴)는 루시우스를 비롯 수많은 검투사를 거느리며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 왕좌 지킬까...'아마존 활명수' 격차 좁히며 '맹추격'[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255101"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 다시 한번 박스오피스 왕좌 지키기에 나서고 있다. 5일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 전일 2만 9,198명의 관객을 모으며 국내 박스오피스 1위를 차지했다. 이로써 '베놈: 라스트 댄스'는 지난 1일 '아마존 활명수'로부터 1위를 되찾은 뒤 4일 연속으로 1위를 지키고 있다. 또한 누적 관객 수는 134만 590명을 기록했다. 1위를 차지하긴 했지만, 격차는 급격하게 좁혀졌다. 2위는 2만 3,893명이 관람한 '아마존 활명수'가 차지했는데, '베놈: 라스트 댄스'와 약 5천 명 격차를 보여주고 있다. 주말 극장가에서는 약 4만 명 정도의 격차를 유지했던 '베놈: 라스트 댄스'와 '아마존 활명수'지만, 평일에는 급격히 줄어 반등 가능성을 보여주게 됐다. 예매율(5일 오전 9시 20분 기준)은 오는 6일 개봉을 앞둔 '청설'이 1위를 유지하고 있고, 오는 13일 개봉을 앞둔 '글래디에이터 Ⅱ'가 그 뒤를 이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라질에서 찍은 ‘아마존 활명수’ 남미서도 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917106"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아마존 활명수'가 해외에서도 개봉한다. 영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)​는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극. '아마존 활명수'는 11월 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 11월 14일 싱가포르, 11월 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매됐다. 한편, 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 ​'​파묘'를 배급한 베트남 배급사는 “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”라며 특별한 소감을 전했으며,​ '범죄도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영원한 오빠"  공연실황 영화 '오빠 남진 라이브 콘서트' 11일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068510"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 대중음악의 살아있는 전설 ‘남진’이 수많은 명곡과 함께 원조 소녀 팬들의 마음을 다시 뛰게 할 데뷔 60주년 콘서트 실황 영화 &lt;오빠 남진 라이브 콘서트&gt;가 13일 극장에서 개봉된다. 공개된 보도스틸은 화려한 무대 중심에서 레드계열의 의상을 입은 채 빛나는 존재감을 발산하고 있는 남진의 모습을 담고 있어 눈길을 사로잡는다. 팬들과 함께 무대를 한껏 즐기고 있는 그의 표정만으로도 음악, 무대 그리고 팬들을 향한 뜨거운 애정을 느낄 수 있다. 다양한 의상만큼이나 다양한 컨셉의 무대로 콘서트를 가득 채웠다는 후문으로 매년 전국투어 콘서트를 개최, 꾸준히 팬들과 소통하며 나이가 무색할 만큼 시원한 라이브와 댄스를 장착해 팬들에게 특별한 추억을 선사한다. 는 콘서트에 직접 가지 못한 팬들까지도 극장으로 이끌 만큼 열정적인 무대가 스크린을 통해 펼쳐질 것으로 기대를 모은다. 특히 &lt;오빠 남진 라이브 콘서트&gt;에는 콘서트에서는 공개되지 않았던 남진의 히트곡을 어쿠스틱 장르로 재해석하는 색]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌→조여정 '히든페이스', 색다른 밀실 소셜 클럽 개최!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000241179"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격적인 스토리텔링 연출의 대가 김대우 감독과 대체불가 배우진의 만남으로 화제를 모은 영화 '히든페이스'가 '색다른 밀실 소셜 클럽' 개최 소식을 전했다. [제공: 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유) 제작: 스튜디오앤뉴 공동제작: 보이드 배급: NEW 감독: 김대우 출연: 송승헌, 조여정, 박지현] 실종된 약혼녀 '수연'의 행방을 쫓던 '성진' 앞에 '수연'의 후배 '미주'가 나타나고, 사라진 줄 알았던 '수연'이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 '히든페이스'가 영화의 개봉을 기다리는 성인 관객을 위한 프라이빗 이벤트인 '색다른 밀실 소셜 클럽' 개최 소식을 알려 이목을 집중시킨다. 밀실이라는 소재로 인간의 본능을 들여보는 동시에 보는 이의 예측을 모두 벗어나는 장르적 재미까지 담아내며 전에 없던 스타일의 영화로 주목받고 있는 '히든페이스'가 작품의 컨셉을 녹여낸 특별한 행사를 마련했다. 사전 모객 이벤트에 당첨된 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강매강' 이승우 종영소감.. "'장탄식'과 함께 나도 성장했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068509"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 30일 막을 내린 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강매강’에서 송원서 강력반 막내 형사 ‘장탄식’으로 분한 배우 이승우가 소속사를 통해 아쉬움 가득한 마지막 인사를 전했다. Q. ‘강매강’이 막을 내렸다. 소감부터. ▶이승우: "초겨울부터 초여름까지 선배님들, 스텝분들과 재밌고 치열하게 정말 열심히 촬영한 작품이다. 촬영장은 물론, 촬영이 끝난 후에도 다 같이 의논하고 작품 이야기를 나누면서 서로에게 의지하게 되고 서로를 더 잘 알게 된 뜻깊은 시간이었다. ‘강매강’을 사랑해주신 시청자분들께 진심으로 감사드리고, 감독님, 작가님, 많은 스텝분들, 배우분들께 감사하다. 다음 작품을 통해 좋은 모습을 보여드릴 수 있도록 노력하겠다." Q. ‘장탄식’은 허당미와 인간미가 가득한 인물이다. 특별히 신경 쓴 부분이 있다면. ▶이승우: "열정은 넘치지만 현실은 실수투성이인 막내 형사를 어떻게 연기해야 단순한 민폐 캐릭터가 아닌 발전 가능성이 무한한 캐릭터로 비춰질 수 있을지에 대한 고민을 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 美진출작 ‘디스클레이머’서 짧지만 강한 존재감…케이트 블란쳇과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161019"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 첫 할리우드 진출작인 애플 TV+ ‘디스클레이머’에서 짧지만 강한 존재감을 드러냈다. 지난 11일 첫 공개된 ‘디스클레이머’는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 ‘캐서린’(케이트 블란쳇 분)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 정호연은 극 중 캐서린의 조수 지수로 분했다. 지수는 전날 캐서린이 시상식에서 받은 트로피를 한번 들어보기도 하고, 책상 가장 잘 보이는 곳에 세워두는 등 캐서린에 대한 존경심을 드러내는 인물. 그러던 중 캐서린의 과거가 담긴 소설의 작가 스티븐(케빈 클라인 분)과 만났고, 소설의 존재를 회사에 알리며 파란을 불러일으켰다. 정호연은 첫 영어 연기임에도 불구하고, 안정적인 발성과 연기력으로 본인의 색을 충분히 발휘하며 극에 녹아들었다. 캐서린의 지시를 잘 수행하기 위해 숨은 의중이 있는지를 파악하려는 지수의 명석함과 일에 대한 욕심을 놓치지 않고 연기해 이목을 끌었다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, ‘오빠 남진 라이브 콘서트’ 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005390939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005390939"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2023 남진 전국투어’ 영상화…어쿠스틱 버전 4곡 포함 CGV에서 남진 콘서트를 즐긴다. CGV가 남진 콘서트 극장판 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’를 오는 13일 개봉한다고 5일 밝혔다. CGV에서 개봉하는 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 지난해 3월부터 전국에서 진행한 ‘2023 남진 전국투어’를 영상화했다. ‘2023 남진 전국투어’는 지역별로 다양한 후배 가수들이 남진과 함께한 투어로 화제를 모았다. CGV에서 개봉하는 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 ‘님과 함께’, ‘모르리’ 등 남진의 대표곡을 만나볼 수 있다. 또한, 60년간의 가수 인생에서 첫 도전인 원테이크로 촬영된 어쿠스틱 버전 곡 4곡이 포함되어 있어 팬들에게 큰 인기를 얻을 것으로 기대된다. ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 CGV용산아이파크몰, 신세계경기 등 전국 20여개 극장에서 만나볼 수 있다. CGV신세계경기에서는 프리미엄 특별관인 골드클래스와 템퍼시네마에서도 상영 예정이다. ‘골드클래스’는 4D 리클라이너 누하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스', 4일 연속 박스오피스 1위...'아마존 활명수' 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009102"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베놈: 라스트 댄스'가 4일 연속 박스오피스 정상을 지켰다. 5일 오전 7시 기준 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베놈: 라스트 댄스'는 지난 4일 2만9197명의 관객을 동원, 일별 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 134만589명이다. '베놈: 라스트 댄스'는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터. 지난 달 23일 개봉했다. '베놈: 라스트 댄스'는 개봉일부터 관객몰이를 이어가고 있다. 개봉 9일 째 100만 관객 돌파, 또한 개봉 12일 째인 지난 3일 누적 관객 130만을 돌파했다. 이와 함께 2주 연속 주말 박스오피스 정상을 지켰다. 관객몰이가 이어지는 가운데, 개봉 3주차인 이번 주 누적 관객 수 150만 돌파에 기대감을 높이고 있다. 한편, 이날 류승룡, 진선규 주연의 '아마존 활명수'가 2만3894명의 관객을 동원해 박스오피스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삭발하고 스님 된 이승기…"고민할 이유가 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005109975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/008/0005109975"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 스님으로 변신했다. 5일 영화 '대가족' 측은 이승기의 캐릭터 스틸을 공개했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거하게 되는 가족 코미디 작품이다. 이승기는 극 중 아버지와 연을 끊고 스님이 된 함문석 역을 맡았다. 함문석은 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중, 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 되는 인물이다. 양우석 감독은 "'엄친아'(엄마 친구 아들) 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부를 잘하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다"고 캐스팅 비화를 밝혔다. 이승기는 "평소 너무나 존경했던 김윤석 배우가 출연한다는 소식에 고민의 시간 자체가 짧았다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼스타 주지스님' 된 이승기 "삭발? 고민할 이유가 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053028"/>
        <updated>2024-11-05T00:40:47.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 데뷔 이래 최초로 삭발을 감행했다. 영화 '대가족'에서 스님 역을 맡았기 때문이다. 오는 12월 11일 개봉하는 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기다. 2018년 '궁합' 이후 오랜만에 스크린에 컴백한 이승기는 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 된 함문석 역을 맡았다. 함문석은 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 "'엄친아'(엄마 친구 아들)라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다"고 밝혔다. 이승기]]></content>
    </entry>
</feed>