<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-13T04:11:17.865Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민·이준혁, CEO·비서로 만난다…‘나의 완벽한 비서’ 내년 1월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394256"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 2025년 1월 3일 첫 방송을 확정하고, 이를 알리는 1차 티저 포스터를 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 당초 ‘인사하는 사이’라는 가제로 알려졌지만, 작품의 서사와 톤&amp;매너를 좀더 명확하게 드러낼 수 있는 ‘나의 완벽한 비서’로 제목을 확정했다. 배우 한지민과 이준혁은 만남은 이 작품의 최대 기대 포인트다. 한지민은 본업만 끝내주게 잘 하는 CEO 강지윤을, 이준혁은 일도 케어도 끝내주게 잘 하는 완벽한 비서 유은호를 연기한다. 13일 공개된 티저 포스터에는 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’ 대표 지윤의 사무실이 담겨 있다. 따뜻한 햇살이 내리쬐는 사무실은 포근한 느낌을 준다. 그 햇살을 따라 시선을 아래로 내리면 잘 정돈된 책상이 보인다. 업무 효율이 절로 올라 갈 것만 같은 이 책상은 누군가의 다정한 손길이 더해졌다. 바로 지윤의 완벽한 비서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 어흥 첫발에 공감한 이유 “고3까지 내 의지로 산 적 없어”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920237"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 어흥 캐릭터의 매력을 짚었다. 오정세는 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 어흥 캐릭터를 연기하기 위해 '처음'을 생각했다고 밝혔다. 어흥의 키워드로 '처음'을 잡았다는 오정세는 "첫 사랑, 첫 이별, 첫 가출, 첫 삶. 자신이 스스로 내딛는 첫발에 포인트를 둔 것 같다. 저도 고3 때까지 제 의지로 살아온 적이 없이 물 흐르듯 살아왔던 사람인데 처음으로 내 의지로 결정했던 게 전공 선택이었다. 그게 첫 발이었다. 어흥도 첫발이 없이 살아왔던 인생인데 재미를 만나면서 뜨거운 깊은 사랑도 하지만 그것만큼 소중한 첫 삶을 내딛게 되는 전체적인 서사를 그렸던 것 같다"고 말했다. 이어 "어흥에게 답답함도 느꼈는데 고구마 같은 느낌보다는 그걸 이길 수 있는 사랑을 찾으려고 노력했던 것 같다. 어떤 뮤지션을 보면 고음으로 잘하는 분도 계시지만 고음이 많이 올라가지도 않고 서툴고 투박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 “시한부役 위해 운동 안했더니 7㎏ 빠져, 삶의 낙이었는데”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920231"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환이 'Mr. 플랑크톤'에서 해조 역을 위해 한 노력들을 공개했다. 우도환은 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 자유로운 시한부 해조를 표현하기 위해 실제 생활습관까지 바꿨다고 밝혔다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 해조의 첫 인상 때문에 'Mr. 플랑크톤'을 하고 싶었다는 우도환은 "자유로워보일 수 있고 어딘가로 튈지 모르는 너무 큰 상처를 갖고 있는 친구이지 않나. 사랑했던 사람에게 버림을 받는 걸 느낀 친구이기 때문에 너무 많이 외롭게 느껴졌던 것 같다. 시청자 분들께서 제게 가장 잘 어울리는 모습 중에 하나는 처연함과 외로움을 갖고 있는 아이 같은 모습이 장점 중 하나라고 생각해서 한 살이라도 어릴 때 이런 캐릭터를 표현해보고 싶다 생각했다. 자유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블 '왓 이프...? 시즌3' 캡틴아메리카&헐크&샹치 총출동...마지막 피날레 장식한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257530"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블 애니메이션 '왓 이프...? 시즌3'이 시리즈 대서사의 화려한 마무리와 반전을 예고했다. 오는 12월 22일 스트리밍 서비스 디즈니+ 오리지널 시리즈 '왓 이프...? 시즌3'이 공개를 확정했다. '왓 이프...?' 시리즈는 제74회 프라임타임 에미상, 제27회 크리틱스 초이스 등에서 수상하며 팬들을 사로잡은 마블의 웰메이드 애니메이션 시리즈다. 함께 공개된 티저 포스터에는 시리즈 내내 막강한 존재감을 선보이는 왓쳐를 비롯해 윈터 솔져와 캡틴 아메리카의 모습이 반가움을 더한다. 또한 화이트 비전과 애거사 하크니스, 엑스맨 시리즈의 스톰 등 이번 시즌에 새롭게 합류한 캐릭터들의 모습이 놀라움을 자아낸다. 'One Final Watch'라는 카피는 이번 작품이 '왓 이프...?' 시리즈의 피날레를 장식할 것을 예고해 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 티저 예고편은 파이널 시즌답게 업그레이드된 스케일과 화려한 액션, 각 캐릭터들이 맞닥뜨릴 도전과 선택들을 엿볼 수 있다. 특히 이번 시즌에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “이유미 연기, 카타르시스 느껴” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394250"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 이유미와의 로맨스 호흡을 돌아보며 칭찬했다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “이 직업을 선택하길 너무 잘했다는 생각이 들 정도로 카타르시스를 느끼는 장면이 작품마다 한번씩 있는데, 주로 내 연기보단 상대방의 연기를 볼 때 온다”라고 운을 뗐다. 그러면서 “이번 작품에선 5부 엔딩 중 ‘너 원래 있던 대로 돌아가’하는 말에 유미가 ‘나 안가 너 때문에 여기까지 왔는데’ 하는 신이었다”라며 “그걸 찍을 때 ‘이 친구 잘하는 건 알았지만 너무너무 잘하는데’ 싶었다. 극중 둘의 재회 후 첫 키스 장면으로 이어지는 그 부분이 제게 정말 감명 깊었다”라고 칭찬했다. 한편 지난 8일 공개된 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “강압적 터프가이? 내 필모 중 가장 로맨틱” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394249"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 ‘나쁜남자’ 캐릭터 구축 과정을 밝혔다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “제가 했던 작품 중엔 해조가 제일 로맨틱하다. 항상 죽음의 문턱 갈 때까지 싸우고, 니가 죽냐 내가 죽냐 하다가 이번엔 죽음 앞에 한 여자가 있는 로맨스다”라며 “이런 멜로를 드라마 ‘위대한 유혹자’ 이후 6년 만에 했다. 말랑말랑하진 않지만 현실감 있게 풀어보고 싶었다. 길가 어디서 싸우고 있을 것 같은, 항상 사소한 다툼이 있는 연인처럼 말투도 현실적이게 하려고 노력했다”라고 설명했다. 종갓집 종손과 결혼을 앞둔 전 여친을 납치해 자신의 마지막 여정에 ‘강제동행’ 한다는 설정이 공개 전 논란에 얽힌 바 있다. 이에 대해 우도환은 “드라마 대본 처음 받아봤을 때도 저도 ‘오잉?’ 했다. 어떻게 해야 이 감정들을 잘 표현할 수 있을까 생각했다”라며 “감독님, 작가님과 이야기하며 전날 재미가 조기폐경인걸 알았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 철벽 녹이는 '솔직 로코언니' 매력 각인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257018"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 본연의 캐릭터와 닮은 '솔직 로코언니' 매력으로 시청자들에게 직진 설렘을 안기고 있다. 최근 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스' 3, 4회에서는 끝없는 열정직진 중인 채용주(김세정 분)와 '철벽남' 윤민주(이종원 분) 사이의 핑크빛 기류가 조명됐다. 예민함 속 자신을 챙겨주는 다정함에 끌리는 채용주와 그에게 자신의 상처를 솔직하게 고백하는 윤민주 사이의 새로운 설렘 분위기는 시청자들에게 달달한 기대감을 안겼다. 또한 윤민주가 꼭 지키고 싶어 하는 배곡리 마을 사람들과 맥주에 대한 진심을 깨달은 채용주가 “대표님과 끝까지 함께 할 것이다”라는 말을 건네며 지상주류 TF팀을 결성하는 모습은 이후 전개과정에서 무르익을 로맨스 감각을 가늠케 했다. 이러한 채용주의 모습은 김세정 본연의 캐릭터감과 부합하는 모습으로, 배우로서 그의 새로운 성장지점을 기대하는 바로도 이어지고 있다. 한편 '취하는 로맨스'는 매주 월~화요일 밤 10시 ENA를 통해 방송되며 지니TV, 지니T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Mr.플랑크톤’ 우도환 “안 벗는 작품 없다” 71kg 상의탈의 비하인드 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394248"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우도환이 캐릭터를 위해 운동을 그만뒀다고 고백했다. 13일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 넷플릭스 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’에 출연한 우도환 인터뷰가 진행됐다. 이날 우도환은 “저는 하루하루 규칙과 규율 속에 오래 살아왔고 좋아하는데 이번엔 ‘매일 하던 걸 하지 말아보자’는 생각으로 운동을 어느 날 갑자기 안했다”라고 밝혔다. 극중 우도환이 연기한 주인공 해조는 자유분방한 성격에, 시한부를 진단받게되며 방랑을 추구하는 인물이다. 그러면서 “그간 자기관리에 대한 강박이 있었는데 ‘오늘만 사는 거야, 내일 죽는데 운동할 이유가 있을까’하는 생각으로 그만둬 봤다. 또 약속도 잡아 사람도 많이 만나는 식으로 평소 하지 않았던 걸 해봤다. 해조를 이해하려면 그래야할 거 같았다”라고 설명했다. 그럼에도 완벽한 상의탈의 장면에 대해서 우도환은 “안 벗는 드라마가 없는 것 같다”라고 웃으며 “운동을 10년 넘게 하다 보니 안 하면 부피가 줄 뿐이다. 해조는 건강미가 넘치면 안 되는 캐릭터이기도 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세 “이유미 우도환 키스신 목격에 혼란, 내가 어흥이었다면”(Mr.플랑크톤)[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920226"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 'Mr. 플랑크톤'에서 배우 이유미, 우도환과 삼각관계를 그린 소감을 밝혔다. 오정세는 11월 13일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용 / 연출 홍종찬) 인터뷰에서 실제로 나이 차가 나는 이유미, 우도환과 삼각관계를 그리는 것에 대한 부담감은 없었다고 털어놨다. 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디. 우도환은 "나이에 대한 건 크게 생각하지 않았다. 세상 사람들이 봤을 때 부족한 점, 불편한 점을 서툰 사랑으로 덮을 수 있지 않을까 하고 접근했다. '나이 차가 많이 나네' 하는 불편함은 전혀 없었다. 다른 친구들은 어떨지 모르겠지만 저는 없었다. 정서적인 면 쪽으로 고민을 했던 것 같다. 외형적인 건 크게 한다고 해봤자 안 될 것 같다. 정서적으로 어흥이 어떨까 고민했다"고 말하며 웃었다. 해조와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV톡] 금쪽이 '정년이', 종영 2회 남았는데 언제 정신차리나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242208"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '정년이'가 연일 종영을 앞두고 드라마, 출연자 화제성을 휩쓸고 있다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. '여성국극'이라는 희소가치 높은 소재를 다룬 '정년이'는 예인의 모든 것을 온몸으로 표현하는 배우들의 혼신의 열연, 아름답고 서정적인 연출, 흥미진진한 서사와 매혹적인 국극 무대로 시청자들을 사로잡으며 드라마 화제성 5주 연속 1위, 김태리-정은채-신예은, 출연자 화제성 1~3위 석권 등 시청률과 화제성을 동시에 잡는 성과를 보이고 있다. 잘생긴 남자 주인공 하나 없이 여배우들로만, '여성국극'을 소재로 작품을 만들며 이런 성과를 낸 건 정말 놀라운 일이다. 매 방송 이후 '추월만정' '춘향전' '자명고' '바보와 공주' 등의 국극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시간 지난 일"…'마약 투약' 탑, '오징어 게임2'로 여론 뒤집힐까 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794790"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 최승현(탑) 캐스팅 논란에 입을 연 가운데, 과연 여론이 바뀔 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난 8월 서울 종로구 포시즌스 호텔에서 개최된 '오징어 게임' 시즌2 기자간담회에는 황동혁 감독과 제작사 퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 참석해 작품과 관련한 여러 가지 이야기를 나눴다. 이날 황동혁 감독은 캐스팅 공개서부터 논란이 됐던 최승현(탑)의 캐스팅에 대해 입을 열었다. 그는 "최승현 배우는 캐스팅 하기로 했을 때 (마약 사건이) 꽤 시간이 지난 일이었고 이미 선고가 내려져 집행유예 기간이 끝났고, 그쯤 시간이 지났으면 다시 일을 시작할 수 있지 않을까 판단해 캐스팅했다"고 솔직하게 털어놨다. 이어 "그런데 제 생각보다 많은 분들이 우려를 표현해 제 생각이 잘못됐을 수 있겠구나 싶었다"며 오디션부터 본인의 의지 확인, 연기 영상 등으로 검증을 마쳤다고 덧붙였다. 최승현은 지난 2017년 대마초 흡연 혐의로 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 이후 대중의 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 입소문 제대로 탔다… 글로벌 TV쇼 6위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887847"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 6위에 등극하며 엄청난 흥행 기세를 보여주고 있다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤 기준, '강남 비-사이드'는 지난주 1, 2화를 첫 공개하면서 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 9위(8일 기준)에 안착하며 쾌조의 스타트를 끊었고, 이후 4일 만에 랭킹 6위까지 3계단 상승하면서 세계로 뻗어 나가는 K콘텐츠의 신흥 강자임을 증명했다. 또한 세계 최대 규모의 콘텐츠 평점 사이트 IMDB에서 첫 에피소드부터 평점 9.3(12일 기준)이라는 높은 점수를 기록, 한국을 넘어 글로벌 구독자들의 마음을 사로잡았다. 이처럼 갈수록 강력해지는 '강남 비-사이드'의 글로벌 흥행세가 주목을 받으면서 13일 공개를 앞둔 3, 4화에 대한 국내외 구독자들의 관심이 더욱 고조되고 있다. 한편 '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁, 첫 정극연기 도전..AI드라마 ‘키스라이팅’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194718"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 첫 정극 연기에 도전한다. 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 시리즈를 통해 감초 연기를 선보이며 대중의 이목을 끌었던 정혁이 웹드라마 ‘고스트 큐피드 &lt;키스라이팅&gt;’(극본 석보배, 연출 고민석)에 주연 출연을 확정하며 배우로서 활동 반경을 넓힌다. ‘고스트 큐피드 &lt;키스라이팅&gt;’은 SBS 미디어 넷에서 시도하는 방송사 최초 AI 드라마로 사랑에 제대로 성공해 본 적 없는 김민규(이명준 분)가 사랑을 연결해 주는 고스트 우연과 만나게 되는 이야기를 그린 작품이다. 정혁은 사랑을 연결해 주는 고스트 우연 역에 캐스팅, 극 중 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 자랑하는 비주얼로 시청자들을 찾을 예정이다. 그는 모태 솔로 김민규를 만나 고스트 큐피드 일을 한 지 200년 만에 첫 고비를 맞이한 우연의 모습을 재치 있는 모습으로 표현해낼 것으로 극의 재미를 증폭시킬 예정이다. 앞서 ‘SNL 코리아’ 시리즈에서 자연스럽고 능청스러운 연기를 선보임은 물론 각종 예능 프로그램 및 웹 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 반응 온다…디즈니+ TV쇼 월드 와이드 6위, 3계단 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794786"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 6위에 올랐다. 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤(FlixPatrol)에 따르면 '강남 비-사이드'는 지난주 1, 2화를 첫 공개하면서 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 9위(11/8 기준)에 안착했으며, 이후 4일 만에 랭킹 6위까지 3계단 상승했다. 또한 '강남 비-사이드'는 세계 최대 규모의 콘텐츠 평점 사이트 IMDB에서 첫 에피소드부터 평점 9.3(11/12 기준)이라는 높은 점수를 기록, 한국을 넘어 글로벌 구독자들의 마음을 사로잡았다. 이처럼 갈수록 강력해지는 '강남 비-사이드'의 글로벌 흥행세가 주목을 받으면서 오늘(13일) 공개를 앞둔 3, 4화에 대한 국내외 구독자들의 관심이 더욱 고조되고 있다. 앞서 1, 2화를 시청한 구독자들은 시작부터 몰아치는 전개와 눈을 뗄 수 없는 액션, 마치 강남 한복판에 들어온 듯한 기분을 선사하는 리얼한 프로덕션까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배수빈, ‘수상한 본부장’ 됐다..“니가 비즈니스를 알어?” 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194716"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘수상한 본부장’이 OTT를 통해 공개된다. 오리진엔터테인먼트의 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’(시나리오·연출 김준권/ 원안 배수빈/ 제작 오리진엔터테인먼트)이 공개를 확정 짓고 대중과 만날 준비를 끝마쳤다. 오는 18일 티빙, 웨이브, 왓챠에서 전편이 동시 공개될 예정이다. 드라마 ‘수상한 본부장’은 사회 초년생 다나(백도하 분)가 첫 직장이었던 중소 연예기획사에서 만난 괴짜 본부장(배수빈 분)의 수상한 행적을 추억하는 미스터리 코미디다. 베테랑 배우 배수빈을 필두로 넷플릭스 ‘지금 우리 학교는’에서 남고생 경수 역을 맡아 글로벌 눈도장을 찍었던 신예 함성민, 뉴페이스 백도하, 문강민, 채서아 등 오리진엔터테인먼트 소속 배우들이 출연해 탄탄한 연기력을 기반으로 유쾌하면서도 흥미로운 케미스트리를 보여줄 예정이다. 이와 함께 공개된 메인 포스터에는 수상한 본부장으로 변신한 배수빈의 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 그는 입을 찢어질 듯 크게 벌리고, 온 얼굴 근육을 이용해 도넛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세, 누나들이 만든 '미담제조기'…"용돈 모아 적선, 창피했었지만" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794782"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 어린 시절 미담을 전했다. 13일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 오정세와의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 종갓집의 5대 독자로 어머니 범호자(김해숙)의 과잉 보호를 받아 어떻게 보면 '마마보이'로 보일 수 있는 어흥을 연기한 오정세는 실제도로 두 명의 누나가 있다. 막내로서 집안에서 비슷한 사랑을 받았는지 질문하자 오정세는 "어흥은 집안의 울타리도 있었고, 어떻게 보면 과잉 사랑이다. 저는 적당한 사랑을 잘 받으면서 산 것 같다"고 대답하더니 누나들과의 나이 차이를 정확히 기억하지 못해 웃음을 유발하기도 했다. 이어 오정세는 초등학생 시절 누나들과의 에피소드를 전하며 '미담제조기'의 정서가 누나들로부터 왔음을 밝혔다. 당시 크리스마스 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김해숙X정지소, 다른 듯 닮은 두 사람]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257000"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소가 운명적 조우를 한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민 제작 스튜디오브이플러스 아이디어팩토리 하이그라운드 예인플러스)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 선보일 예정으로, 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 나이에 비해 민첩한 몸놀림과 카랑카랑한 목소리를 소유한 ‘오말순’ 역으로 분한다. 그는 70대의 나이임에도 불구하고 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 단단함과 철두철미한 성격을 갖추고 있어 예사롭지 않은 존재감을 과시한다. 그런가 하면 정지소는 예측할 수 없는 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역을 맡았다. 오두리는 풋풋한 20대와 능청맞은 70대 노인을 오가는 종잡을 수 없는 캐릭터로, 혜성 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영 서운하겠어, 이이경 “조수민과 호흡 완벽, 다른 파트너 생각 안 나” (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920221"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 조수민과 호흡한 소감을 전했다. 11월 16일 토요일 오후 7시 50분 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 첫 방송된다. '결혼해YOU' 속 네 주인공 이이경, 조수민, 구준회, 지이수는 본격적인 촬영 전부터 여러 차례 연기 호흡을 맞춰보는 등 특별한 케미스트리로 작품을 그려냈다는 전언. 현장의 이야기를 들어보니 네 배우의 호흡은 더할 나위 없이 완벽했다고 한다. 특히 '결혼해YOU' 주인공들의 완벽한 시너지, 그 중심에는 이이경과 조수민이 있다. 두 사람은 앞서 드라마 '암행어사: 조선비밀수사단'에서 한차례 호흡한 바 있어 '결혼해YOU'에서는 더욱 견고한 호흡을 선보일 예정이다. 이와 관련 이이경은 "조수민 배우와 오랜만에 재회해 너무 반가웠다. 다른 상대 배우가 생각이 나지 않을 정도로 좋은 호흡을 맞출 수 있었다. 수민 배우와 저의 케미를 기대하셔도 좋을 것 같다"고 밝혔다. 이어 조수민이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 제작사 대표, 흥행 후…"살림살이 나아져" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794779"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 '오징어 게임' 시즌2의 제작비에 대해 설명했다. 지난 8월 서울 종로구 포시즌스 호텔에서 '오징어 게임' 시즌2 간담회가 진행됐다. 현장에는 황동혁 감독과 '오징어 게임' 제작사 퍼스트맨 스튜디오 김지연 대표가 참석했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 이날 김지연 대표는 "제작비와 관련해서 짧게 말씀드리자면 살림살이는 나아졌다"라며 너스레를 떨었다. 이어 "시즌1보다는 여러 방면에서 스케일이나 기대하시는 시청자분들께 업그레이드된 무언가를 보여줘야 시즌2로서 의미를 다 할 수 있을 것 같아 여러 가지 물량이나 세트를 짓는 부분에 있어 더 좋게, 멋있게 해보자는 마음으로 열심히 했다"고 이야기했다. 그러면서 "그게 화면상에 잘 드러나고 시청자들에게 만족감을 줄 수 있기를 바랄 뿐"이라며 바람을 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 디즈니 플러스 글로벌 TV SHOW TOP 8…"세계가 열광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256989"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’가 방영 첫 주부터 국내는 물론 해외에서도 인기몰이에 앞장서며 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)가 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. (11월 11일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 공개 직후 ‘열혈사제2’는 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가폴, 타이완 5개국 1위를 싹쓸이하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 ‘열혈사제2’의 글로벌 흥행의 중심엔 ‘열혈사제’ 김해일 역을 맡은 김남길이 있어 눈길을 끈다. 김남길이 다혈질이지만 정의로운 ‘열혈사제’ 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 흥행파워를 쏘아 올린 것. 더욱이 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을 넘나드는 ‘극강의 연기 변주’로 국경을 뛰어넘은 웃음과 짜릿함, 감동을 안기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정혁, 정극 연기 도전한다…웹드라마 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794777"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 정혁이 첫 정극 연기에 도전한다. 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’ 시리즈를 통해 감초 연기를 선보이며 대중의 이목을 끌었던 정혁이 웹드라마 ‘고스트 큐피드-키스라이팅’에 주연 출연을 확정하며 배우로서 활동 반경을 넓힌다. ‘고스트 큐피드-키스라이팅’은 SBS 미디어 넷에서 시도하는 방송사 최초 AI 드라마로 사랑에 제대로 성공해 본 적 없는 김민규(이명준 분)가 사랑을 연결해 주는 고스트 우연과 만나게 되는 이야기를 그린 작품이다. 정혁은 사랑을 연결해 주는 고스트 우연 역에 캐스팅, 극 중 캐릭터와 완벽한 싱크로율을 자랑하는 비주얼로 시청자들을 찾을 예정이다. 그는 모태 솔로 김민규를 만나 고스트 큐피드 일을 한 지 200년 만에 첫 고비를 맞이한 우연의 모습을 재치 있는 모습으로 표현해낼 것으로 극의 재미를 증폭시킬 예정이다. 앞서 ‘SNL 코리아’ 시리즈에서 자연스럽고 능청스러운 연기를 선보임은 물론 각종 예능 프로그램 및 웹 콘텐츠에 출연하며 재치 있는 입담과 센]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오리진엔터, 배수빈 주연 자체 제작 드라마 '수상한 본부장' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887833"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오리진엔터테인먼트가 배우 배수빈 주연의 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’을 전격 공개한다. 오리진엔터테인먼트 자체 제작 드라마 ‘수상한 본부장’이 오는 18일 티빙, 웨이브, 왓챠에서 전편이 동시 공개된다. 이 작품은 사회 초년생 다나(백도하)가 첫 직장이었던 중소 연예기획사에서 만난 괴짜 본부장(배수빈)의 수상한 행적을 추억하는 미스터리 코미디다. 베테랑 배우 배수빈을 필두로 넷플릭스 ‘지금 우리 학교는’에서 남고생 경수 역을 맡아 글로벌 눈도장을 찍었던 신예 함성민, 뉴페이스 백도하, 문강민, 채서아 등 오리진엔터테인먼트 소속 배우들이 출연해 탄탄한 연기력을 기반으로 유쾌하면서도 흥미로운 케미스트리를 보여줄 예정이다. 이와 함께 공개된 메인 포스터에는 수상한 본부장으로 변신한 배수빈의 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 그는 입을 찢어질 듯 크게 벌리고, 온 얼굴 근육을 이용해 도넛 먹방을 펼치고 있는 모습. 앞선 작품들 속에서 보여준 온화하고 따뜻한 멜로 눈빛은 온데간데 없이, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 하영과 결혼했었나? 성형외과 전원 이유(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920215"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기의 애처로운 과거가 공개된다. 11월 13일 방송 예정인 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 3회에서는 차정우(이민기 분)의 가슴 아픈 사연이 드러난다. 공개된 스틸에는 예복을 입고 조금은 긴장한 채 서 있는 정우가 옛 여자친구 윤혜진(하영 분)과 다정하게 웃고 있는 모습이 담겨 있다. 또한 그가 기자들한테 둘러싸여 어딘가를 응시하고 있는 상황은 극한의 긴장감을 유발한다. 특히 이날 방송에서는 사람 살리는 응급의학과 전문의였던 정우가 외모를 고치는 성형외과로 옮기게 된 결정적인 이유가 드디어 밝혀진다. 그가 환자들의 감정을 애써 회피하는 이유와 그러면서도 범죄 피해자들의 마음을 들여다볼 수밖에 없는 숨은 사연이 드러나면서 시청자들의 궁금증을 해소시킬 예정이다. 그런가 하면 차갑기만 한 정우와 경쾌하고 발랄한 강력계 MZ 형사 이민형(한지현 분)과의 공조는 점차 변해가는 이들의 관계성을 지켜보게 만든다. 만나면 티격태격인 두 사람이 결국에는 피해자 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종현 확신의 센터상, 특별출연의 좋은 예(핸섬을 찾아라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920213"/>
        <updated>2024-11-13T04:10:50.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍종현이 '핸섬을 찾아라'를 빛냈다. 배우 홍종현은 지난 11월 12일 방송된 KBS 2TV ‘드라마 스페셜 2024-핸섬을 찾아라’(이하 ‘핸섬을 찾아라’)에 특별출연했다. ‘핸섬을 찾아라’는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드무비. 홍종현은 극 중 전 아이돌 그룹 오왕자의 핵심 멤버이자 현재는 정상궤도에 오른 배우 정해민 역으로 변신, 흥미로운 이야기의 시작과 끝을 책임진 주요 인물로서 존재감을 발산했다. 핸섬(홍종현 분)이 등장하자 몰입도는 상승했다. 훈훈한 비주얼은 물론, 꿈을 향한 순수한 열정이 화면 너머로도 전해져 시선을 사로잡은 것. 그로부터 13년 후, 팀을 탈퇴하고 톱스타 반열에 오른 정해민의 모습은 180도 달라져 있었다. 많은 팬들 사이에 둘러싸여 있었지만 어딘가 공허해 보이는 눈빛과 쓸쓸한 표정이 기본으로 장착돼 안타까움을 자아냈다. 홀연히 자취를 감춘 핸섬으로 인해 본격적으로 스토리가 뻗어 나갔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁 김지은 정건주 박재찬, 조선시대 호텔리어라니(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920210"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 조선시대 호텔리어로 변신했다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 측은 조선 최대 객주 용천루의 사환이 된 4인방 배인혁(이은호/무영군 이은 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)을 객실패에 담은 ‘호텔리어 포스터’를 공개했다. 오는 12월 21일 첫 방송되는 ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 성장 로맨스 사극이다. 현대로 따지면 호텔이라 할 수 있는 ‘객주’에서, 호텔리어라고 할 수 있는 ‘사환’이 된 이들의 모습이 궁금증을 자아낸다. 포스터 속 ‘객실패’는 현대 호텔의 ‘호텔 키’를 대신하는 물건. 이같이 현대의 호텔 물건과 시스템을 조선시대 버전으로 치환한 아이디어가 이목을 집중시킨다. 주인공 4인방이 배치된 큰 객실패 밑으로 작은 객실패에는 ‘2024’, ‘1221]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비관론자가 된 황동혁 감독, '오징어 게임 2'에 담은 질문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009193"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2021년 넷플릭스 '오징어 게임'이 전 세계를 사로잡은 지 어느덧 3년이 지났다. 연출을 맡은 황동혁 감독은 "그때와 지금의 현실은 크게 달라진 게 없다"고 안타까워했다. 3년 만에 돌아오는 '오징어 게임'에는 이러한 현실이 더욱 적나라하게 담겨있다. 황동혁 감독은 이를 통해 '이래서는 안 되지 않냐'라는 질문을 시청자에게 던지고 있다. 지난 8월 1일 서울 종로구 포시즌스 호텔 서울 6층 누리볼룸에서 '오징어 게임2' 기자 간담회가 개최됐다. 앞선 세트 비짓 행사와 마찬가지로 황동혁 감독과 김지연 대표가 참석한 이번 간담회에서는 작품에 대한 좀 더 자세한 설명을 들을 수 있었다. 이날은 '오징어 게임' 시즌2의 공개일이 알려진 날이기도 했다. 황동혁 감독은 "아직 포스트 프로덕션이 안 끝났다. 지난 2년 동안 매일같이 이 작품에 매달렸다. 기대가 되기도 하고 많은 기대를 하실 것 같아 부담되기도 한다. 만감이 교차한다"라고 소감을 전했다. 황동혁 감독은 새로운 시즌의 가장 큰 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박리원, 약혼자 최상vs전 남친 권도형 신경전 예고(‘신데렐라게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194709"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최상, 박리원, 권도형이 얽키고설킨 운명의 실타래에 갇힌다. 오는 12월 2일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희, 연출 이현경)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 최상은 세영의 연인이자 늘 긍정적이고 다정다감한 혜성투어 사장 황진구 역을 맡았다. 어린 시절 심장병을 앓았던 진구는 신여진(나영희 분)의 후원금으로 수술을 받고 새 인생을 살게 된다. 박리원은 엄마의 가스라이팅으로 욕망의 화신이 되어버린 반쪽짜리 상속녀 윤세영으로 변신한다. 세영은 진구의 약혼녀로 결혼 준비 중 과거 연인과 마주하게 되며 혼란에 빠지게 된다. 세영의 전 연인이자 구하나(한그루 분)의 동생 구지석은 권도형이 연기한다. 지석은 자신의 가족을 비극에 빠트리게 한 사건의 배후를 향한 복수심에 혜성그룹에 입사한다. 그곳에서 전 연인인 세영을 마주하며 인생의 소용돌이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 눈수술 한 금새록 짝사랑 중..로맨스 시작되나(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194707"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록의 물오른 케미가 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)에서는 100억을 잃어버린 백지연(김혜은 분)의 아들 서강주(김정현 분)와 100억을 으악산에서 파온 고봉희(박지영 분)의 딸 이다림(금새록 분)의 얽히고설킨 인연이 극의 흥미를 더하고 있다. 지승그룹의 후계자 강주와 눈 수술로 앞을 볼 수 있게 된 다림의 ‘강림’ 케미가 빛을 발하고 있다. 이후 시력이 돌아온 다림에게 짝사랑 플러팅으로 주말 안방극장에 설렘을 자아내고 있는 강주의 모습이 눈길을 끌고 있는 가운데, 14회까지 방송된 두 사람의 역대급 장면을 되짚어봤다. # 관계 진전을 보이기 시작한 김정현과 금새록 12회에서 술에 취한 서강주와 차태웅(최태준 분)이 주먹질을 하며 싸우자 다림이 급하게 이들을 말렸다. 태웅에게 맞고 쓰러진 강주를 혼자 버리고 갈 수 없었던 다림은 태웅을 따라가는 대신 강주의 옆을 지켰다. 쓰러져있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정세 "이유미·우도환과 1n살 차? 전혀 못 느껴…둘은 어떨지" (Mr. 플랑크톤)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794772"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정세가 우도환, 이유미와 호흡한 소감을 전했다. 13일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'의 배우 오정세와의 인터뷰가 진행됐다. 'Mr.플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환 분)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하며 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디를 그린다. 극중 '재미'의 순애보 신랑이자 '해조'와 '재미'를 쫓는 '어흥' 역을 맡은 오정세는 이유미와 17살, 우도환과 15살이라는 꽤 큰 나이 차이를 이겨내고 삼각관계의 연기를 선보였다. 이에 대해 오정세는 "비주얼은 또래라고 해달라"고 웃음 섞인 목소리로 말하며 "나이에는 그렇게 큰 차이를 못 느꼈다. '어흥'의 결핍도 세상 사람들이 봤을 때 이들의 서툰 사랑으로 모든 걸 덮었으면 좋겠다고 생각했지, 나이 차이로 인한 불편함이나 소통에 대한 불편함이 저는 전혀 없었다"고 강조했다. 그러저니 "그들에게도 기회가 된다면 물어봐달라"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해숙X정지소, 다른 듯 닮은 두 사람의 관계(‘수상한 그녀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194704"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해숙과 정지소가 운명적 조우를 한다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 선보일 예정으로, 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 극 중 김해숙은 나이에 비해 민첩한 몸놀림과 카랑카랑한 목소리를 소유한 ‘오말순’ 역으로 분한다. 그는 70대의 나이임에도 불구하고 어떤 일이 있어도 눈물 한 방울 흘리지 않는 단단함과 철두철미한 성격을 갖추고 있어 예사롭지 않은 존재감을 과시한다. 그런가 하면 정지소는 예측할 수 없는 반전 매력의 소유자 ‘오두리’ 역을 맡았다. 오두리는 풋풋한 20대와 능청맞은 70대 노인을 오가는 종잡을 수 없는 캐릭터로, 혜성 같이 나타나 종로 일대를 발칵 뒤집는다. 인생 2회차를 겪는 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“변곡점 有”…‘오겜2’ 감독이 밝힌 캐스팅·폭력성 논란→시즌3까지(종합)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035822"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년 만에 돌아온 ‘오징어 게임’ 시즌2가 올 연말 베일을 벗는다. 황동혁 감독은 시즌2 제작 과정에서 불거진 캐스팅 논란부터 시즌2에 대한 힌트까지 다양한 이야기를 전했다. 지난 8월 1일 서울 종로구 포시즌즈 호텔에서 넷플릭스(Netflix) ‘오징어 게임’ 시즌2 기자간담회가 열린 가운데 황동혁 감독, 제작사 퍼스트맨 스튜디오의 김지연 대표가 참석했다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 2001년 공개된 ‘오징어 게임’ 시즌1은 세계적인 신드롬을 일으킨 바 있다. 이후 3년 만에 공개되는 시즌2는 K-드라마 최초로 1000억 원이 넘는 제작비가 투입됐다. 공개를 앞두고 있는 황동혁 감독은 “아직도 작업 중이다. 지난 2년 넘는 시간 동안 너무 오랫동안 이 작품을 매일 같이 매달려 오다시피했다. 드디어 공개하는 구나 실감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 디즈니+ 글로벌 TV쇼 톱8 등극..글로벌 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281778"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 방영 첫 주부터 국내는 물론 해외에서도 인기몰이에 앞장서며 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 지난 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)가 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. (11월 11일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 공개 직후 '열혈사제2'는 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가폴, 타이완 5개국 1위를 싹쓸이하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 '열혈사제2'의 글로벌 흥행의 중심엔 '열혈사제' 김해일 역을 맡은 김남길이 있어 눈길을 끈다. 김남길이 다혈질이지만 정의로운 '열혈사제' 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 흥행파워를 쏘아 올린 것. 더욱이 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을 넘나드는 '극강의 연기 변주'로 국경을 뛰어넘은 웃음과 짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 탑 옹호 논란 터졌다…"집행유예 끝났으니 복귀 된다고 생각" ('오겜2')[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688872"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마약 전과' 탑(최승현)을 향한 황동혁 감독의 옹호 발언이 화제다. 지난 8월 1일 서울 새문안로 포시즌스호텔에서 '오징어게임' 시즌2 기자간담회가 열렸다. 행사에는 황동혁 감독과 제작자인 김지연 대표가 참석했다. '오징어 게임'은 456명의 플레이어가 456억원의 상금을 놓고 의문의 서바이벌 게임에 도전하는 이야기로, 2021년 9월 공개 후 전 세계적으로 큰 인기를 끌었다. 황동혁은 시즌2 공개를 앞둔 소감에 대해 "지난 2년 넘는 시간 동안, 오랫동안 매일 같이 매달려오다 싶이 했다. 드디어 공개하는구나 실감이 나기도 하고, 기대가 되기도 하고, 부담이 되기도 한다. 만감이 교차한다"고 말했다. '오징어게임2'는 캐스팅 당시 논란이 됐다. 대마초 흡연으로 적발됐던 그룹 빅뱅 출신 탑(최승현)이 합류한다고 알려지면서다. 대마초 논란 이후 빅뱅에서 탈퇴한 그는 연예계 은퇴까지 선언했지만, 돌연 '오징어게임 2'에 배우로 이름 올려 비난받았다. 이에 황동혁 감독은 "최승현 배우 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수, '이한신' 선택한 이유? "악 물리치는 설정에 카타르시스" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194680"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고수가 제목부터 강렬하게 끌렸던 ‘가석방 심사관 이한신’과의 첫 만남을 회상했다. 13일 배우 고수가 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 첫 방송을 앞두고 제작진을 통해 작품을 선택한 이유와 캐릭터의 매력을 전해왔다. 먼저 고수는 이번 작품 선택한 이유에 대해 “‘가석방 심사관 이한신’이라는 제목부터 흥미로웠다”며 “가석방을 다룬다는 점이 흥미로웠고, 캐릭터 이름이 ‘이한신’이라는 것도 호감이 갔다”고 전했다. 이어 “KT스튜디오지니 시리즈 공모전에서 대상을 수상한 작품이라는 점에서 기대가 컸고, 드라마로 어떻게 구현될지도 호기심이 생겨서 꼭 ‘이한신’이라는 캐릭터에 도전해보고 싶었다”고 말해 기대를 더했다. 이토록 고수의 흥미를 자극한 인물 ‘이한신’은 교도관 출신의 변호사로, 정의 실현을 위해 강인함과 집요함을 보여주는 캐릭터다. 고수는 “직업만 보더라도 정의를 구현하고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 조수민 얼마나 좋았으면 "다른 파트너 생각 안나" ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194679"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경, 조수민, 구준회, 지이수의 호흡이 기대를 불러모은다. 16일 오후 7시 50분 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 첫 방송된다. '결혼해YOU' 속 네 주인공 이이경, 조수민, 구준회, 지이수는 본격적인 촬영 전부터 여러 차례 연기 호흡을 맞춰보는 등 특별한 케미스트리로 작품을 그려냈다는 전언. 현장의 이야기를 들어보니 네 배우의 호흡은 더할 나위 없이 완벽했다고 한다. 특히 '결혼해YOU' 주인공들의 완벽한 시너지, 그 중심에는 이이경과 조수민이 있다. 두 사람은 앞서 드라마 '암행어사: 조선비밀수사단'에서 한차례 호흡한 바 있어 '결혼해YOU'에서는 더욱 견고한 호흡을 선보일 예정이다. 이와 관련 이이경은 "조수민 배우와 오랜만에 재회해 너무 반가웠다. 다른 상대 배우가 생각이 나지 않을 정도로 좋은 호흡을 맞출 수 있었다. 수민 배우와 저의 케미를 기대하셔도 좋을 것 같다"라고 밝혔다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Mr. 플랑크톤' 이엘, 화끈하고 의리넘치는 봉숙이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688869"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이엘의 연기 진가가 빛났다. 이엘은 지난 8일(금) 전회차가 공개된 넷플릭스 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(극본 조용·연출 홍종찬)에서 해조(우도환 분)의 어린 시절부터 함께한 화끈하고 의리 넘치는 ‘봉숙’ 역을 맡아 맛깔난 연기력으로 시청자들의 마음을 휘어잡았다. 'Mr. 플랑크톤'은 가족 없이 방랑자의 삶을 살아왔던 해조가 시한부 선고를 받고 재미(이유미 분)와 함께 자신을 세상에 태어나게 한 생물학적 생부를 찾는 마지막 여행을 그린 작품이다. 극 중 봉숙은 길에 떠돌던 해조를 거둬 때로는 아들처럼 때로는 동생처럼 키운 인물. 해조는 봉숙을 '엄마이자 누나이자 연인이자 집주인'이라고 말한다. 버림받은 해조가 의지할 수 있는 유일한 어른이었던 것. 이엘은 감칠맛 나는 연기와 찰진 대사 소화력으로 보면 볼수록 스며드는 캐릭터를 선보였다. 칼단발머리에 짙은 화장으로 거침없이 내뱉는 거친 말투를 장착해 차갑고 센 언니 같은 모습을 보여주다가 극이 전개될수록 해조를 향한 따듯한 마음이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 글로벌 시장에 전파된 '사이다 드라마'..5개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009192"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 '사이다 드라마'의 재미를 글로벌 시장에 전파했다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 지난 8일 첫 방송됐다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극. '열혈사제2'는 방송 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. (11월 11일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 공개 직후 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가포르, 타이완 5개국에서 1위 행진을 하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 '열혈사제2'의 글로벌 흥행의 중심엔 '열혈사제' 김해일 역을 맡은 김남길이 있어 눈길을 끈다. 김남길이 다혈질이지만 정의로운 '열혈사제' 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 흥행파워를 쏘아올렸다. 더욱이 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황동혁 감독 “인맥 캐스팅? 엄청난 오해, 억울해”(오징어게임2)[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035814"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 황동혁 감독이 인맥 캐스팅 논란에 대해 오해라고 해명했다. 지난 8월 1일 서울 종로구 포시즌즈 호텔에서 넷플릭스(Netflix) ‘오징어 게임’ 시즌2 기자간담회를 연 가운데 황동혁 감독, 제작사 퍼스트맨 스튜디오의 김지연 대표가 참석했다. 이날 황동혁 감독은 캐스팅 과정에서 불거진 특정 회사의 배우들 캐스팅 논란에 대해 “억울하다”고 털어놨다. 그는 “평생 작품을 만들어오면서 진짜 신인 감독 시절에는 어쩔 수 없이 누군가가 그런 경우가 있긴 있다. 저만큼 그런 것을 받아주는 사람이 없다고 스스로 생각한다”라고 자신했다. 이어 “한번 그런 적이 있는데 반드시 후회를 하더라. 그런 것을 절대 하지 않는다는 게 절대 원칙 철학이다”라고 강조했다. 그러면서 “친분을 이용해 배우를 쓰지 않는다. 적합하다고 판단되는 배우를, 오디션을 통해 뽑았다. 엄청난 오해라는, 굉장히 억울하다는 말씀을 드리고 싶다”라고 논란에 대해 억울함을 표했다. ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황동혁 감독 "'오징어게임'은 시즌3로 종결, 더 이상의 이야기는 없을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242196"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 8월 1일 포시즌즈 호텔에서는 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과 제작사 퍼스트맨 스튜디오의 김지연 대표가 참석해 시즌2의 제작에 관해 기자간담회를 진행했다. 지난해 12월에 있었던 '오징어 게임' 세트 비짓 행사와 마찬가지로 긴 시간동안 엠바고를 걸었던 기자간담회 내용이 이제야 공개된다. 올 12월에 시즌2를 공개, 내년에 시즌3를 공개한다는 깜짝 발표를 한 황동혁 감독은 "시즌2와 3는 한 호흡에 쓴 이야기다. 어떤 식으로 만들지에 대한 고민을 제작진, 넷플릭스와 함께 했는데 중간에 굉장히 큰 변곡점이 있다. 이어지는 이야기임에도 불구하고 전혀 다른 느낌의 컬러가 후반부에 진행된다. 그래서 이걸 한번 끊어서 다른 시즌으로 보여주는 것도 재미있을 것 같고, 따로따로 평가를 받아보는 것도 괜찮을 것 같아서 시즌으로 나눴다."라며 시즌2와 3이 어떤 관계인지를 설명했다. 넷플릭스 특성상 애매한 열린 결말로 시청자 반응을 보고 다음 시즌을 만들기도 하기에 '오징어 게임'도 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 감독 “탑 캐스팅, 이렇게까지 논란 될 줄 몰랐다”[MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035811"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 황동혁 감독이 최승현(탑) 캐스팅 논란에 대해 입을 열었다. 지난 8월 1일 서울 종로구 포시즌즈 호텔에서 넷플릭스(Netflix) ‘오징어 게임’ 시즌2 기자간담회가 열린 가운데 황동혁 감독, 제작사 퍼스트맨 스튜디오의 김지연 대표가 참석했다. ‘오징어 게임’ 시즌2에는 대마초 흡연 혐의로 물의를 일으켰던 최승현(탑)이 출연한다. 이를 두고 여러 의견이 있었던 바. 이에 대해 황동혁 감독은 “최승현은 전 사실 이렇게까지 논란이 될 줄은 몰랐다”고 운을 뗐다. 이어 “개인적으로 제 판단이 옳은지 모르겠지만 꽤 시간이 지난 일이었고 이미 선고가 내려진 일이었고, 대마초 관련 결국 복귀하신 분들도 많이 봐왔기 때문에 그쯤 시간이 지났으면 다시 그런 일을 시작할 수 있는 시작할 수 있지 않을까 판단해 캐스팅했다”고 설명했다. 그는 “하지만 제 생각보다 훨씬 더 많은 분들이 우려하시는 분들이 많았다. 제 생각이 오히려 짧을 수도 있겠구나 싶었다”라면서 “그만큼 검증도 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔' 하민혁, 김세정과 벌써부터 '라이벌 구도'…존재감↑('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688865"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 하민혁이 당돌한 MZ력과 훈훈한 비주얼로 대중으로부터 눈도장을 찍고 있다. 하민혁은 지난 4일 첫 방송된 ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'에서 MZ세대의 표본이자 자기애가 넘치는 인물 주류 회사 기획팀 사원인 '심라오'로 첫 등장, 훈훈한 비주얼과 섬세한 연기력으로 대중의 시선을 사로잡았다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 담은 작품이다. 극 중 심라오로 분한 하민혁은 기획팀 선임 방아름 역을 맡은 신도현과 함께 마케팅팀 채용주 역의 김세정, 강범 역의 류원우와 직장 내 라이벌 구도를 형성한다. 그는 주변 인물들과의 케미스트리를 발산은 물론 흥미진진한 서사에 활력을 더할 예정이다. 현재 4화까지 방영된 시점에서 자신의 역량을 발휘하고 있는 하민혁은 다채로운 표정과 눈빛으로 심라오만의 MZ캐릭터 면모를 선보이며, 첫 데뷔작임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경 "조수민과 호흡 완벽…다른 배우 생각 안 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242195"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경, 조수민, 구준회, 지이수의 호흡은 좋을 수밖에 없다. 오는 16일 토요일 저녁 7시 50분 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 첫 방송된다. '결혼해YOU' 속 네 주인공 이이경, 조수민, 구준회, 지이수는 본격적인 촬영 전부터 여러 차례 연기 호흡을 맞춰보는 등 특별한 케미스트리로 작품을 그려냈다는 전언. 현장의 이야기를 들어보니 네 배우의 호흡은 더할 나위 없이 완벽했다고 한다. 특히 '결혼해YOU' 주인공들의 완벽한 시너지, 그 중심에는 이이경과 조수민이 있다. 두 사람은 앞서 드라마 '암행어사: 조선비밀수사단'에서 한차례 호흡한 바 있어 '결혼해YOU'에서는 더욱 견고한 호흡을 선보일 예정이다. 이와 관련 이이경은 "조수민 배우와 오랜만에 재회해 너무 반가웠다. 다른 상대 배우가 생각이 나지 않을 정도로 좋은 호흡을 맞출 수 있었다. 수민 배우와 저의 케미를 기대하셔도 좋을 것 같다"고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김형서 찾던 지창욱, 한강 뛰어들었다…예측불가한 '강남 비 사이드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242194"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 1,2화 공개 직후부터 뜨거운 화제를 불러일으키고 있는 가운데 바로 오늘(13일) 더욱 예측할 수 없는 스토리를 담은 3,4화를 공개한다. [연출: 박누리/ 각본: 주원규, 박누리/ 출연: 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 외/ 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아/ 제작: ㈜사나이픽처스, 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑] 지난 주 첫 스트리밍을 시작하며 전 세계적으로 폭발적인 반응을 이끌고 있는 디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 오늘 새로운 에피소드로 찾아온다. 지난 1,2화에서는 의문의 동영상을 손에 쥔 채 사라진 ‘재희’(김형서)와 실종 사건의 유력한 용의자로 지목된 ‘윤길호’(지창욱), 그리고 이 사건이 완벽히 설계된 표적 수사임을 눈치 채고 숨겨진 실마리를 쫓는 형사 ‘강동우’(조우진)와 짜여진 판 안에서 살아남기 위해 움직이는 검사 ‘민서진’(하윤경)의 얽히고 설킨 관계가 그려지며 몰입도를 높였다. 여기에 강남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10년 걸린 황인엽♥정채연, 이건 키스각(조립식 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920173"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽 정채연 핑크빛 관계 변화 기류가 포착됐다. JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호) 측은 11월 13일 김산하(황인엽 분)와 윤주원(정채연 분)이 금방이라도 입이 닿을 듯한 키스 직전 상황을 공개했다. 해동시를 떠난 지 10년 만에 돌아온 김산하는 그간 연락이 뜸했던 자신에게 단단히 화가 난 윤주원의 냉담한 반응과 마주하게 됐다. 떠나있던 시간만큼 서운함도 그만큼 커질 수밖에 없었던 윤주원의 곁을 조심스럽게 맴돌며 그녀에게 다시 천천히 다가가기 시작했다. 특히 김산하는 윤주원이 데이트 약속이 있다는 사실을 전해 듣고 한달음에 가게 앞으로 달려갔다. 약속을 위해 떠나려는 윤주원을 가지 말라고 붙잡은 김산하는 “좋아해. 이 말 하러 오는 데 10년 걸렸어”라며 오랫동안 깊이 간직해둔 마음을 전달했다. 예상치 못한 고백에 놀란 윤주원이 내놓을 답에 궁금증이 쏠린다. 함께 공개된 사진 속에는 김산하와 윤주원이 빗속을 달려나가고 있다. 하나의 재킷을 우산처럼 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 설계자 이병헌 “이정재와 20년만 호흡, 훨씬 진중해져” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920169"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 이병헌이 시즌2에서 비중 있는 캐릭터로 돌아오는 소감을 전했다. 12월 26일 공개되는 '오징어게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담는다. 이병헌은 극중 프론트맨을 맡아 몰입감을 더할 예정이다. 이병헌은 시즌1에서 아주 잠깐 나오는 역할에도 캐릭터에 대한 디테일한 분석력을 보여줬고 그 덕분에 프런트맨 서사가 더 개발되어 뒷 이야기까지 탄생할 수 있었던 것으로 전해졌다. 다음은 이병헌 일문일답 전문. Q. 시즌1에서 ‘프론트맨’의 등장은 매우 짧았지만 굉장히 임팩트 있었습니다. 시즌2에서는 비중이 훨씬 커졌는데 소감이 어떤가요? 마스크를 벗고 복잡한 감정들을 연기해야 되는 부분에 있어서 어려운 부분이 있었습니다. 하지만 그런 복잡미묘한 감정들을 연기하는 배우의 입장에서는 굉장히 흥미로운 캐릭터이기도 했습니다. 그래서 좀 더 자유롭고, 연기하기에 어떤 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 여사장과 남비서의 로맨스…한지민·이준혁 '나의 완벽한 비서', '열혈사제' 후속 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688863"/>
        <updated>2024-11-13T02:10:28.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나의 완벽한 비서’가 내년 1월 3일 첫 방송을 확정하고, 이를 알리는 1차 티저 포스터를 공개했다. SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일'도' 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 당초 ‘인사하는 사이’라는 가제로 알려졌지만, 작품의 서사와 톤과 매너를 좀더 명확하게 드러낼 수 있는 ‘나의 완벽한 비서’로 제목을 확정했다. ‘로코퀸’ 한지민과 ‘新로코킹’ 등극 예감 이준혁의 만남은 이 작품의 최대 기대 포인트다. 본업만 끝내주게 잘 하는 CEO 강지윤과 일도 케어도 끝내주게 잘 하는 완벽한 비서 유은호로 만나 선보일 밀착 케어 로맨스가 기대를 모으고 있다. 공개된 티저 포스터에는 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’ 대표 지윤의 사무실이 담겨 있다. 따뜻한 햇살이 내리쬐는 사무실은 포근한 느낌을 준다. 그 햇살을 따라 시선을 아래로 내리면 잘 정돈된 책상이 보인다. 업무 효율이 절로 올라 갈 것만 같은 이 책상은 누군가의 다정한 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 비주얼 아트 워크, 반응 뜨겁다…열흘만 20만명 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242193"/>
        <updated>2024-11-13T00:38:51.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 비주얼을 활용한 ‘신세계스퀘어’ 아트 워크가 SNS에서 뜨거운 반응을 일으키며 연일 화제다. [연출: 김희원 / 원작&amp;각본: 강풀 / 출연: 주지훈, 박보영, 김설현, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명, 신은수, 김선화, 김기해 / 제공: 월트디즈니 컴퍼니 코리아 / 제작: 미스터로맨스, 무빙픽쳐스] 지난 2일(토)부터 공개된 신세계스퀘어 '조명가게' 아트 워크가 SNS에서 연일 뜨거운 화제를 모으고 있다. 특히 매년 크리스마스 미디어 아트를 선보이며 화제의 명소로 자리매김했던 신세계스퀘어는 올해 '조명가게'를 비롯한 다양한 아트 워크를 선보이며 전년 대비 약 59%의 방문객 수 증가, 공개 열흘 만에 약 20만 명이 방문한 것으로 집계되어 큰 화제를 모으고 있다. '연말을 밝히다' 영상에는 1,300㎡ 초대형 스크린에서 구현되는 '조명가게'의 기묘하고 미스터리한 세계관의 비주얼과 함께 연신 감탄하는 다양한 팬들의 모습이 포착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 감정인가?”…이종원, 김세정 향한 두근거림♥(취하는 로맨스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035803"/>
        <updated>2024-11-13T00:38:51.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 이종원이 김세정을 향한 두근거림을 느꼈다. 지난 12일 방송된 ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 4회에서 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)는 관계의 터닝포인트를 맞았다. 채용주의 진심을 읽은 윤민주가 그의 손을 잡은 것. 신제품 개발을 위한 ‘지상주류’ TF팀이 결성된 가운데, 채용주를 향한 두근거림을 자각한 윤민주의 엔딩은 설레는 변화를 예고하며 기대를 한껏 높였다. 마을의 분란이 지상주류라고 판단한 윤민주는 채용주와 방아름(신도현 분)을 모두 차단했다. 그러면서도 소금을 뒤집어쓴 채용주에게 욕실을 내어주는 다정한 윤민주였다. 냉탕과 온탕을 오가는 윤민주의 태도에 채용주는 좀처럼 갈피를 잡지 못했다. 윤민주는 외딴섬이던 자신을 받아준 마을 사람들을 지키기 위해 지상주류의 제안을 거절할 수밖에 없음을 설명했다. 채용주는 윤민주의 마음을 이해하면서도 자신 역시 지켜야 할 사람들이 있기에 쉽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '친절한 선주씨' 심이영VS최정윤, 숙명의 라이벌 기막힌 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242189"/>
        <updated>2024-11-13T00:38:51.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'의 심이영과 최정윤이 서로 다른 매력으로 시청자들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 오는 18일(월) 첫 방송을 앞두고 있는 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)가 심이영과 최정윤의 극과 극 반전 매력을 예고해 이목을 집중시킨다. 100% 완벽한 싱크로율로 캐릭터와 혼연일체 한 두 배우의 연기열전부터 서로 다른 매력을 지닌 캐릭터 플레이까지, '친절한 선주씨'를 통해 곧 확인하게 될 두 배우의 매력 대결이 예비 시청자들의 마음을 들썩거리게 만든다. '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린다. 시청자들의 도파민을 높일 자극적인 캐릭터들의 관계성과 다양한 세대의 공감대를 형성할 흥미진진한 스토리로 몰입도 높은 트렌디한 일일드라마의 탄생을 예고하고 있다. 캐릭터를 완벽히 흡수한 배우들의 열연과 케미가 '친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수 “출연 계기? 제목부터 흥미로워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394220"/>
        <updated>2024-11-13T00:38:51.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고수가 제목부터 강렬하게 끌린 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’과의 첫 만남을 회상했다. 13일 ‘가석방 심사관 이한신’ 제작진은 첫 방송을 앞두고 고수가 전한 작품 선택 이유와 캐릭터 매력을 전했다. 먼저 고수는 이번 작품 선택한 이유에 대해 “‘가석방 심사관 이한신’이라는 제목부터 흥미로웠다”며 “가석방을 다룬다는 점이 흥미로웠고, 캐릭터 이름이 ‘이한신’이라는 것도 호감이 갔다”고 전했다. 이어 “KT스튜디오지니 시리즈 공모전에서 대상을 수상한 작품이라는 점에서 기대가 컸고, 드라마로 어떻게 구현될지도 호기심이 생겨서 꼭 ‘이한신’이라는 캐릭터에 도전해보고 싶었다”고 말해 기대를 더했다. 이토록 고수의 흥미를 자극한 인물 ‘이한신’은 교도관 출신의 변호사로, 정의 실현을 위해 강인함과 집요함을 보여주는 캐릭터다. 고수는 “직업만 보더라도 정의를 구현하고자 하는 성격이 강한 인물”이라고 설명하며 “그래서 어떠한 문제를 해결함에 있어, 강인함과 집요함도 갖추고 있]]></content>
    </entry>
</feed>