<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-14T07:09:01.576Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전지적 참견 시점’ 숨겨진 음원 부자 랄랄, 부캐 ‘이명화’로 트로트 ‘진짜배기’ 발매! (feat. 장윤정)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007037"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’가 랄랄의 대표 부캐 ‘이명화’의 일상을 전격 공개한다. 14일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 각종 부캐들로 유튜브를 접수한 166만 크리에이터 랄랄의 웃음 가득한 하루가 그려진다. 방송에서는 랄랄의 사무실 ‘랄랄랜드’가 전격 공개된다. 눈을 사로잡는 휘황찬란한 외관과 층마다 다른 콘셉트로 꾸며진 파격적인 ‘랄랄랜드’ 사무실의 모습이 시청자들의 시선을 단숨에 고정시킬 전망이다. 잠시 후 랄랄은 뽀글이 가발과 다양한 메이크업은 물론 직접 모은 5일장 패션까지 장착하며 ‘이명화’로 완벽 변신한다. 여기에 팔찌, 반지, 귀걸이 등 금붙이 소품으로 분장의 정점을 찍은 랄랄은 완전히 다른 사람으로 탄생하는데. ‘이명화’로 변한 그녀의 모습이 빅웃음을 선사할 예정이다. ‘숨겨진 음원 부자’ 랄랄의 다채로운 모멘트도 이어진다. 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사외다’ 주지훈·정유미, 앙상한 라일락 나무 앞 아련한 눈 맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904137"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 배우 주지훈과 정유미가 라일락 나무 앞에서 마주한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 측은 14일 7화 방송에 앞서 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 맞대면 스틸을 공개했다. 지난 6화에서 윤지원(정유미 분)은 석지원(주지훈 분)을 일거수일투족 신경 쓰는 지독한 키스 후유증으로 설렘을 자아낸 한편, 차지혜(김예원 분)의 방해로 두 사람이 엇갈리며 안타까움을 더했다. 그 와중에 윤지원은 공문수(이시우 분)에게 고백을 받는 순간 석지원을 떠올리며 혼란에 빠졌다. 특히 극 말미 라일락이 꽃을 피우며 ‘미친 라일락’ 연애 내기가 석지원의 승리로 종결이 돼 두 사람의 로맨스 향방에 궁금증을 높였다. 공개된 스틸 속 윤지원은 꽃이 저문 라일락 나무 앞 벤치에 홀로 앉아 있다. 윤지원의 쓸쓸한 표정이 보는 이의 안타까움을 자아내는 가운데 그런 윤지원 앞에 석지원이 모습을 드러내며 두 사람 사이긴장감이 조성됐다. 이후 석지원과 윤지원은 애틋하고 아련한 눈빛으로 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저, 유쾌+능청 연기…콩트로 펼친 10인 10색 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860508"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저가 ‘LAST NIGHT’으로 컴백한 가운데 각자 개성이 돋보이는 유쾌한 코믹 연기로 글로벌 팬들에게 웃음을 선물했다. YG엔터테인먼트는 지난 13일 트레저 공식 SNS에 새로운 ‘부드러운 남자가 되는 10가지 방법’을 게재했다. 콩트 형식으로 꾸며진 이번 영상은 팬들을 위해 새로운 매력을 고민하는 소정환, 그리고 그의 조언자로 나선 멤버들의 이야기가 담겼다. 멤버들은 ‘부드러운 남자’의 모습을 보여주기 위해 각기 다른 캐릭터로 변신했다. 집사로 등장한 도영은 에티켓을 완벽하게 지키며 의자를 빼주는 ‘부드러운 매너’를, 윤재혁은 상대방의 마지막 말을 되풀이하는 ‘공감 스킬’을 몸소 선보였다. 하지만 모두 필요 이상의 친절로 변질됐고 이에 소정환은 몸서리치며 도망쳤다. 이어 부드러운 목소리, 이해심, 말랑한 볼, 푹신한 어깨, 패션 등 지훈·최현석·준규·정우·요시의 솔루션까지 모두 소정환으로부터 외면받았다. 아사히는 ‘부드러운 걸음’의 중요성을 강조하며 수업을 시작했다. 소정환은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 18년 전 첫 키스 장소 공개…스킨십으로 설렘 지수 급상승 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692862"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 첫 키스를 나눴던 연못가에서 18년 리와인드 달밤 썸 데이트를 즐긴다. tvN '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 6화에서 윤지원(정유미 분)은 석지원(주지훈 분)을 일거수일투족 신경 쓰는 지독한 키스 후유증으로 설렘을 자아내는 한편 차지혜(김예원 분)의 방해로 두 사람이 엇갈리며 안타까움을 더했다. 그 와중에 윤지원은 공문수(이시우 분)에게 고백을 받는 순간 석지원을 떠올리며 혼란에 빠졌다. 특히 극 말미 라일락이 흐드러지게 꽃을 피우며 '미친 라일락' 연애 내기가 석지원의 승리로 종결되면서 두 사람의 로맨스 향방에 궁금증을 높였다. '사랑은 외나무다리에서' 측은 14일(토), 투지원의 비밀 데이트 스틸을 공개해 보는 이의 입가에 미소를 유발한다. 석지원과 윤지원이 독목교를 벗어나 선택한 첫 데이트 장소는 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 양팔 가득 채운 타투‥2천만원 들여 지웠는데 또]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932215"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 자신의 미적 감각을 인증했다. 12월 14일 한소희는 자신의 소셜미디어에 별다른 그 ㄹ없이 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 다양한 그림과 함께 한소희의 양팔 가득 타투가 새겨진 모습이다. 팔에는 세일러문, 꽃과 나비, 유니콘 등 다양한 타투 스티커가 붙어 있었다. 데뷔 전 몸에 타투를 새겼던 한소희는 소속사 지원을 받아 몸의 타투를 모두 제거했으며, 제거 비용으로 약 2천만 원이 들었다는 사실이 전해졌다. 미술에 대한 관심이 큰 한소희는 지난 1월 ‘채널십오야’의 콘텐츠 ‘나영석의 나불나불’에 출연해 프랑스 학교에 합격했다가, 6천만 원 때문에 유학을 가지 못한 사연을 공개했다. 이 과정에서 거짓 의혹이 일자 한소희는 지난 4월 한 누리꾼에게 DM을 보내 “발상과 전환 이런 것들은 저에게는 너무 맞지 않는 시스템이었고 그때부터 국내 대학을 포기하고 포트폴리오를 만들었다. 처음에는 주제도 모르고 센트럴 세인트 마틴 파승스를 꿈꾸다 년에 억씩 나간다는 소리를 듣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “복에 겨워 살았구나” 조부모 사랑 깨닫고 눈물(나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932214"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 ‘김장 요정’ 정재형의 도움을 받아 장장 8시간 만의 김장 끝에 할머니의 김치맛을 찾아냈다. 12월 13일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 박나래가 ‘김장 요정’ 정재형과 함께 할머니의 손맛을 찾아 김장에 도전하는 모습과 NCT 도영이 조나단과 함께 역사 공부를 하며 우정을 나누는 모습이 공개됐다. 14일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 7.4%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 3.4%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체 프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 박나래가 할머니의 김치 양념 맛을 찾기 위해 수정에 수정을 거듭하는 장면(23:44~23:45)이었다. 입이 기억하는 할머니의 김치맛을 구현하기 위해 재료들을 아낌없이 투하하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 제대로 화났다 “이건 망해야 해” 독설 (레미제라블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007035"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 역대급 독설을 쏟아낸다. 14일 방송되는 ENA 예능 ‘백종원의 레미제라블’에서는 20명 도전자들에게 첫 팀 미션이 주어진다. 20명 도전자들은 앞선 ‘양파 썰기’ 미션의 결과로 A, B, C, D, F 총 5개의 등급으로 나뉘었는데 각 등급이 한 팀이 되어 ‘바다 한 상 만들기’ 미션을 수행한다. ‘바다 한 상 만들기’ 미션에서 최종 F등급을 받은 도전자들은 ‘백종원의 레미제라블’ 첫 탈락자가 되어 스튜디오 100을 나서게 된다. 첫 탈락자가 발생하는 미션인 만큼 5인 심사단(백종원 대표, 김민성 셰프, 데이비드 리 셰프, 임태훈 셰프, 윤남노 셰프)은 매의 눈으로 도전자들을 평가한다. 5인 심사단은 허를 찌르는 질문을 연이어 쏟아내는가 하면, 촌철살인 심사평으로 20인 도전자들의 심장을 철렁 내려앉게 만든다. 먼저 각 팀의 요리 과정을 면밀히 지켜보던 윤남노 셰프가, 한 팀의 조리대 앞에 멈춰 선다. 이어 해당 팀원들이 손질해 둔 생선을 가리키며 “음식물쓰레기 아닌가?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[언론인 4000여명 시국선언 “탄핵안 가결하라, 불참 의원 심판”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007034"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘12·3 비상계엄 사태’에 대한 윤석열 대통령의 책임을 묻는 2차 탄핵 소추안 표결을 앞둔 14일 언론인 4000여명이 “국회는 윤석열 탄핵안을 반드시 가결하라”고 촉구했다. 14개 현업 언론 단체는 “탄핵안 표결에 불참하는 국회의원들을 언론자유와 민주주의의 적으로 간주할 것이며, 국민과 함께 심판할 것”이라며 이날 오후 서울 여의도 KBS 본관 앞에서 이런 내용이 담긴 시국선언을 발표했다. 이들은 비상계엄 선포 후 발표된 계엄사령부 포고령 1호에 ‘모든 언론과 출판은 계엄사의 통제를 받는다’는 내용 등이 포함된 것에 대해 “대한민국의 모든 언론인은 군홧발에 짓이겨졌을 군사독재 시절 언론 검열과 통제를 떠올리며 분노와 공포의 시간을 보냈다”며 “민주주의의 붕괴를 목도하며 생명과도 같은 언론 자유의 가치를 되새긴다”고 지적했다. 언론인들은 “대한민국 민주주의 역사의 붕괴와 도약의 갈림길에서 우리 언론인은 어떤 권력으로부터도 자유로운 언론의 역할과 주권자 국민이 요구하는 보도의 정확성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 프리 후 연봉 만 배 상승? "비교 아예 안돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906162"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 ‘연봉 만 배 상승’에 대한 진실을 밝힌다. 15일 방송되는 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)에서 전현무가 화제가 됐던 ‘연봉 만 배 상승’ 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 “아나운서 연봉보다 만 배 이상”이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다고. 전현무는 “사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다”라며 “아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다”라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 “프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다”라고 운을 뗀 뒤 “주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“탄핵안 가결하라·불참 의원 심판해야”…언론인 4000여명 시국선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413641"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12·3 비상계엄 사태에 대한 윤석열 대통령의 책임을 묻는 2차 탄핵 소추안 표결을 앞둔 14일 언론인 4000여명은 “국회는 윤석열 탄핵안을 반드시 가결하라”고 촉구했다. 14개 현업 언론단체는 “탄핵안 표결에 불참하는 국회의원들을 언론자유와 민주주의의 적으로 간주할 것이다. 국민과 함께 심판할 것”이라며 이날 오후 서울 여의도 KBS 본관 앞에서 이 같은 내용이 담긴 시국선언을 발표했다. 이들은 비상계엄 선포 후 발표된 계엄사령부 포고령 1호에 ‘모든 언론과 출판은 계엄사의 통제를 받는다’는 내용 등이 포함된 것에 대해 “대한민국의 모든 언론인은 군홧발에 짓이겨졌을 군사독재 시절 언론 검열과 통제를 떠올리며 분노와 공포의 시간을 보냈다”며 “민주주의의 붕괴를 목도하며 생명과도 같은 언론 자유의 가치를 되새긴다”고 논평했다. 언론인들은 “대한민국 민주주의 역사의 붕괴와 도약의 갈림길에서 우리 언론인은 어떤 권력으로부터도 자유로운 언론의 역할과 주권자 국민이 요구하는 보도의 정확성에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹탄핵 표결 여파로 드라마·예능 ‘결방 릴레이’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695954"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제2', '옥씨부인전' 방송화면. SBS, JTBC 제공 윤석열 대통령에 대한 2차 탄핵소추안 표결이 있는 오늘(14일) 방송사들이 일부 프로그램 결방 소식을 알렸다. 14일 방송업계에 따르면 이날 주요 방송사들은 드라마, 예능 대신 뉴스특보를 방송한다. MBC는 이날 ‘쇼! 음악중심’, ‘놀면 뭐하니?’를 쉬어간다. 쇼! 음악중심은 15일 오후 2시5분에 방송될 예정이다. 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’, 예능 ‘전지적 참견 시점’은 편성 변동은 예고되지 않았지만, 뉴스특보로 인해 2안 방송으로 대체될 수 있다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’도 결방한다. 이날 방송 예정인 11회는 오는 20일 밤 10시 방송된다. KBS2는 오후 10시40분 방송 예정이던 ‘나라는 가수 인 독일’을 스페셜 방송으로 대체한다. KBS 2TV 단 ‘살림하는 남자들’은 오후 9시20분 정상 방송한다. 종합편성채널의 프로그램들도 줄줄이 결방 소식을 전했다. JTBC는 뉴스 편성으로 인해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3.1절에 태극기 걸고 결혼한 유준상 “탄핵 돼야 하는데” 팬들 앞 소신 발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932212"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 팬들 앞 소신발언으로 화제를 모으고 있다. 12월 13일 유준상의 한 팬이 공개한 영상에 따르면 유준상은 뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A' 공연 후 퇴근길에서 팬들에게 사인을 하다 "에휴 내일 탄핵 돼야 하는데"라고 말했다. 집회에 참여할 의지를 밝힌 팬들에게는 "몸 사리면서 나가라"고 걱정하며 "나도 이렇게(극 중 유일형 옷) 입고 한 번 나갈게"라고 참석 의지를 밝혔다. 유준상이 출연 중인 '스윙 데이즈_암호명 A'는 존경받는 기업인이자 ‘암호명 A’로 냅코 프로젝트에 참여했던 독립운동가 고(故) 유일한 박사의 일화를 모티브로 제작된 대형 창작 뮤지컬. 유준상은 비밀리에 독립운동을 후원하던 사업가에서 직접 독립운동에 뛰어드는 인물 ‘유일형’ 역으로 출연 중이다. 유준상은 지난 10월 29일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에 출연해 "2003년 3.1절에 대형 태극기를 걸고 (홍은희와) 결혼했다. 신혼여행은 상해임시정부로 다녀왔다"고 말하며 남다른 애국심을 드러낸 바 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 정유미, 주지훈 앞 눈물 쏟은 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906160"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 앙상한 라일락 나무 앞에서 마주한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션) 측은 7화 방송에 앞서 14일 앙상한 라일락 나무 앞 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 모습을 공개했다. 윤지원의 쓸쓸한 표정이 보는 이의 마음을 아릿하게 하는 가운데 그런 윤지원 앞에 석지원이 모습을 드러내며 두 사람 사이 극적 긴장감을 한껏 끌어올린다. 이후 석지원과 윤지원은 애틋하고 아련한 눈빛으로 서로를 마주하고 있다. 여느 때와 달리 진지한 석지원의 눈빛이 시선을 강탈하는 한편 윤지원은 감정이 북받쳐 오르는 듯 석지원 앞에서 눈물을 왈칵 쏟아 둘 사이에 무슨 일이 있었던 것인지 궁금증을 유발한다. 특히 라일락 나무는 18년 만에 재회한 두 사람의 관계 변화에 불씨를 지핀 매개체였던 만큼 라일락 나무의 꽃잎이 지면서 투지원의 연애 내기가 어떤 방향으로 흘러갈지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 주원·한해 비명 지르며 아수라장…의문의 사건은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967492"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '놀라운 토요일'에 배우 주원, 이유영, 오대환이 출격한 가운데, 주원이 비명을 지르는 의문이 사건이 발생한다. 14일 오후 7시 40분 방송하는 '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 주원, 이유영, 오대환이 출연, 강렬한 존재감을 뽐낸다. '놀토' 첫 방문인 세 게스트는 도레미들과 유쾌한 '케미'를 뽐낸다. 먼저 주원은 '각시탈' 분장을 한 문세윤을 향해 애정을 드러내는가 하면, 피오와의 애매했던 만남을 언급해 눈길을 끈다. 이유영은 "연기할 때 순간 집중력이 좋다"며 인생 첫 받아쓰기에서도 집중력을 발휘하겠다는 의지를 밝힌다. 이날 이길 수 있을 것 같은 멤버를 묻는 MC 붐의 질문에는 조심스레 김동현을 지목해 폭소를 안기기도. 오대환은 등장과 동시에 김동현의 마음을 사로잡는다. "대환 님은 격투기를 하셨어야 할 격투기상이다, 일찍 발견했어야 했다"는 김동현의 발언에 환하게 미소 짓는 오대환의 표정은 둘만의 차진 호흡을 기대케 한다. 후끈 달아오른 분위기 속 받쓰가 시작되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“태하 만지지 말아달라” 호소한 母, 둘째 출산 후 태하 생각에 눈물(관종언니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932211"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소셜미디어 스타 태하 가족이 둘째 탄생 후 근황을 공개했다. 지난 12월 12일 ‘밉지않은 관종언니’ 채널에는 ‘드디어 충청도 아기 태하 동생 '동동이' 출산썰 최초공개 (가족 총출동)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이지혜, 문재완 부부는 눈 때문에 차가 밀린 탓에 4시간 15분 만에 태하네가 사는 청주에 도착했다. 이지혜는 세 달여 만에 본 태하에게 반갑게 인사를 건넸지만 태하는 낯가림 때문에 어색해 했다. 이지혜 부부는 태하 동생 예린이를 보고 눈을 떼지 못했다. 태하는 자신의 동생을 소개해준 뒤 동생 말까지 번역해줬다. 이후 태하는 이지혜의 첫째 딸 태리와 영상통화를 했다. 이지혜는 “벌써 태리가 남자친구가 생겼다. 집안이 난리다. 7살인데 벌써 남자친구가 새겼다. 예린이 도 마음의 준비해라”고 당부했다. 이지혜 부부는 태하의 부모와 함께 둘째 출산 이야기 등으로 대화를 나눴다. 촉진제로 의견이 엇갈리자, 태하 아빠는 “여보 말이 맞겠지 뭐. 저보다 아내가 나은 사람인 걸 알고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제→놀뭐·아형’ 오늘(14일) 못 본다‥탄핵 재표결로 대거 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932210"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안 2차 표결이 진행되는 가운데 다수의 프로그램이 결방된다. 12월 14일 MBC 편성표에 따르면 매주 토요일 오후 3시 15분 방송되는 MBC '쇼! 음악중심'은 15일 오후 2시 5분 편성으로 변경됐다. MBC '놀면 뭐하니?'는 뉴스 특보 여파로 방송되지 않는다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'도 이날 결방을 결정, 10회는 오는 20일 방송되며 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전', JTBC 예능 '아는 형님'도 14일 전파를 타지 않는다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'는 14일 뉴스특보 체제 전환으로 결방됨에 따라 15일 연속 방송을 결정했다. KBS 2TV '나라는 가수' 본방송도 결방되며 이날 오후 10시 40분에는 '나라는 가수' 스페셜 '마요르카에서 뮌헨까지'가 방영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송예린, ‘사외다’ OST 참여…‘잔잔+아련’ 감성적 보컬 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860500"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 송예린이 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST 여섯 번째 주자로 나선다. 송예린이 가창한 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST Part 6 ‘나였으면 해’는 오늘(14일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘나였으면 해’는 잔잔하고 아련한 멜로디가 송예린의 감성적인 목소리와 만나 시너지를 이룬 곡이다. 극 중 철천지원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분) 사이에 다시금 사랑이 싹트는 복잡미묘한 관계를 그린다. ‘수많은 계절이 지나고 세월이 지나도 / 여전히 내 마음은 너로 가득해’ 등 18년 만에 재회한 두 사람이 간직한 깊은 그리움과 사랑을 담아낸 노랫말로 드라마 몰입도를 높일 예정이다. 송예린은 지난 2019년 ‘제30회 유재하 음악경연대회’에서 금상을 수상한 바 있는 싱어송라이터다. ‘이건 사랑이야’, ‘숨쉬고 춤추며’, ‘바다’, ‘113’, ‘여기’ 등 몽환적인 분위기로 감성을 극대화한 송예린표 자작곡들로 뛰어난 음악성을 입증해 왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 정성훈, '일일 캡틴' 달고 부활? 고도의 집중력 발휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289458"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 덕수고의 멈출 줄 모르는 파상공세에 '필승카드' 니퍼트를 내세운다. 16일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC '최강야구' 111회에서는 몬스터즈와 덕수고의 치열했던 명승부의 후반부 이야기가 전파를 탄다. 이날 몬스터즈의 선발 투수 유희관은 5이닝 무실점으로 완벽한 피칭을 선보이며 덕수고 타선을 꽁꽁 묶는다. 하지만 서서히 유희관의 바깥쪽 공을 노리고 무섭게 달려드는 덕수고의 공세에 출루를 허용하기 시작한다. 특히 덕수고는 팽팽한 '0의 균형'을 깨기 위해 1점을 쥐어 짜내는 '착즙야구'를 펼친다. 유희관의 피칭에 맞서 방망이를 짧게 잡는 것은 물론, 대타 기용까지 적극적으로 활용하며 몬스터즈를 흔든다. 여기에 덕수고 정윤진 감독은 4번 타자에게 예상치 못한 작전을 지시하며 경기 흐름을 뒤집기 위한 승부수를 띄운다는데. 과연 덕수고 4번 타자가 맡은 특급 임무는 무엇일지 궁금증이 커진다. 이처럼 시시각각 변하는 경기 흐름 속에 김성근 감독은 마침내 유희관의 뒤를 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 말실수 했나…정지선 셰프 “초면인데 안 맞네”(‘전현무계획2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115062"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽튜브, 정지선. 사진|MBN ‘전현무계획2’ 정지선 셰프가 곽튜브에게 불편한 마음을 표현했다. 13일 방송된 MBN ‘전현무계획2’에서는 곽튜브(곽준빈)가 부산 맛집을 소개했다. 이날 부산 사람 곽뷰브의 ‘곽준빈계획’이 진행된 가운데 전현무의 게스트로 정지선 셰프가 출연했다. ‘흑백요리사’ 최대 수혜자로 손꼽히는 정지선은 대기 중 여러 시민들과 인사하며 최고의 인기를 자랑했다. 곽튜브는 “정용진 회장이 운영하는 마트에서 구두 판매 알바하던 시절, 스무 살에 먹었던 칼국숫집을 소개하겠다”고 밝혔지만, 게스트의 존재에 깜짝 놀랐다. 전현무는 “요즘 세상에서 제일 바쁜데 대만에서 비행기 타고 왔다”며 정지선을 반갑게 맞이했다. 메뉴를 모르는 정지선은 “부산이면 해산물, 한우 먹는 거 아니냐. 아니면 나를 왜 부르신 거냐”며 불편한 기색을 드러냈다. 곽튜브가 ‘칼국수’라고 메뉴를 밝히자 정지선은 “대만에서 면 먹고 왔는데 또 면을 먹으라는 거냐”며 불만을 토로했다. 곽튜브 추억의 맛집은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 美 할리우드 달궜다…시사회에 수천 명 운집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970598"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 12일(현지시간) 미국 LA에서 전 세계 팬들과 이색 만남을 가졌다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 오는 26일 공개를 앞둔 '오징어 게임2'의 황동혁 감독, 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리는 미국 LA에서 열린 팬 이벤트와 프리미어에 참석했다. LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 '기훈'의 456번을 테마로, '오징어 게임' 트레이닝복을 입은 약 2,000명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과 배우들은 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. 황 감독은 작품 속 게임 참가자들과 같은 '트레이닝복'을 입고 모인 2천여 명의 팬들을 향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송선미, 탄핵 집회에 커피 100잔 선결제…"따뜻한 봄이 오길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967447"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송선미가 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 참석자들을 위해 커피 100잔을 선결제했다. 송선미는 14일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "이 추운 날씨에 밖에서 간절히 뜻을 모으고 계신 멋진 분들을 향한 응원의 마음을 담아 '○○○커피 여의도점'에 아메리카노 100잔(HOT/ICE 무관)을 선결제 해두었습니다, 제 이름 '송선미'를 대시면 됩니다"라고 글을 올렸다. 이어 송선미는 "적은 양이지만 잠시나마 몸을 녹이시거나 피로를 이기는 힘이 될 수 있다면 좋겠습니다"며 "어서 따뜻한 봄이 오기를 바랍니다"라고 덧붙였다. 한편 이날 오후 4시 야당의 주도로 발의된 윤석열 대통령의 탄핵소추안에 대한 국회의 재 표결이 진행된다. 이에 가수 아이유는 대통령 탄핵 집회에 참석하는 팬 및 시민들을 위해 여의도 일대 5개 매장에서 빵 200개, 떡 100개, 음료 200잔, 국밥 200그릇 등을 선결제했다. 또한 소녀시대 출신 배우 유리도 영등포구 당산동 한 김밥가게에 팬들을 위한 김밥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 전현무, ‘연봉 만 배 상승’ 진실 밝힌다 “비교 아예 안 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904132"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 연봉에 대해 언급한다. 15일 방송되는 KBS2 예능프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 전현무가 화제가 됐던 ‘연봉 만 배 상승’ 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. ‘사당귀’ 측에 따르면 앞서 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅은 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물었다. 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 “아나운서 연봉보다 만 배 이상”이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠렸다. 이에 전현무는 “사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다”라며 “아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다”라고 고백했다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 “프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다”라고 운을 뗀 뒤 “주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['달려라 불꽃소녀' ‘정조국·이호, 딸 위해 특별 해설 위원 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906153"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구 국가대표 출신 정조국과 이호가 ‘달려라 불꽃소녀’의 특별 해설 위원으로 지원 사격에 나선다. 14일 방송되는 tvN ‘달려라 불꽃소녀(기획 최재형)’ 4회에서는 불꽃소녀축구단이 첫 승리를 목표로 출전하는 가운데 정윤하의 아빠 정조국, 이지음의 아빠 이호가 사심이 가득 담긴 경기 중계로 보는 재미를 더할 예정이다. 이날 불꽃소녀축구단은 캡틴FC와의 경기에서 한층 성장한 축구 실력을 선보인다. 불꽃소녀들은 빠른 경기 전개는 물론 치열한 볼 경합을 이어가며 초반부터 대등한 경기를 펼친다고 해 기대감을 높이고 있다. 불꽃소녀축구단의 좋은 플레이로 경기에 더욱 빠져든 스페셜 해설 위원 정조국과 이호는 딸바보의 면모를 드러낸다. 특히 정조국이 정윤하의 클리어링에 “누구 딸입니까”라며 뿌듯해하는가 하면 정윤하가 넘어지자 자리에서 일어나 크게 어필, “지금 뛰쳐들어갈 뻔했어”라고 말해 과몰입한 아빠들의 중계가 흥미를 고조시킨다. 열심히 훈련한 만큼 지난 경기와 확연히 달라진 불꽃소녀들의 활약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길 “모두들 그동안 감사했습니다”[간밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007028"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:20.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“모두들 그동안 감사했습니다” SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길이 이하늬의 죽음 위기에 직접 총구를 머리에 가져다 대는 일촉즉발 ‘방아쇠 엔딩’으로 긴장감을 치솟게 했다. 지난 13일에 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 10회에서는 김해일(김남길)이 주축이 된 ‘신 구벤져스’가 마약 카르텔의 수장 김홍식(성준)을 사면초가에 빠뜨리는 사이다 처단쇼를 선사해 답답한 속을 뻥 뚫리게 했다. 먼저 신언니로 변신한 김해일은 갑자기 몸을 부르르 떠는 접신 연기로 자연스럽게 아군인 열빙어(오희준)와 같이 빠져나와 납치된 정석희(신은정)를 구했다. 신오빠로 분장한 박경선(이하늬)은 구대영(김성균), 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)과 불장어(장지건)의 혼을 달래준다며 선박 안을 돌아다니다 김해일의 해산 명령을 듣고 탈출을 시도했지만 출구를 찾지 못하고 헤매다 마약 공장 안에서 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘8월 출산’ 이유영, 초고속 회복 후 복귀…‘놀토’ 첫 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007027"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 8월 출산 소식을 알린 배우 이유영이 ‘놀라운 토요일’에 출연한다. 오늘(14일) 방송하는 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 주원, 이유영, 오대환이 출연, 강렬한 존재감으로 재미를 선사한다. ‘놀토’ 첫 방문인 세 게스트는 도레미들과 유쾌한 케미를 뽐낸다. 먼저 주원은 ‘각시탈’ 분장을 한 문세윤을 향해 애정을 드러내는가 하면, 피오와의 애매(?)했던 만남을 언급해 눈길을 끈다. 이유영은 “연기할 때 순간 집중력이 좋다”며 인생 첫 받아쓰기에서도 집중력을 발휘하겠다는 의지를 밝힌다. 이날 이길 수 있을 것 같은 멤버를 묻는 MC 붐의 질문에는 조심스레 김동현을 지목해 폭소를 안기기도. 한편 오대환은 등장과 동시에 김동현의 마음을 사로잡는다. “대환 님은 격투기를 하셨어야 할 격투기상(?)이다. 일찍 발견했어야 했다”는 김동현의 발언에 환하게 미소 짓는 오대환의 표정은 둘만의 차진 호흡을 기대케 한다. 후끈 달아오른 분위기 속 받쓰가 시작되고, 주원과 이유영은 ‘놀토’ 찐팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거신' 유연석, 협박범=채수빈 알았다…긴급 상황 발생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906149"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사내 부부가 된 유연석과 채수빈에게 결정적인 사건이 벌어진다. 14일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 6회에서는 야유회를 떠난 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)에게 긴급 상황이 발생한다. 지난 방송에서 사언은 대변인실 수어 통역사 면접에 합격한 희주를 위해 야유회를 준비했다. 수어까지 배우며 아내와 한걸음 가까워진 사언은 협박범의 음성 파일을 듣고 406의 정체가 희주일지 모른다는 사실을 알게 되어 혼돈에 빠졌다. 만취한 사언과 그를 부축해 집에 들어가던 희주가 넘어지면서 입 맞추는 모습이 엔딩을 장식했다. ‘쇼윈도 부부’라는 말이 무색할 정도로 두 사람의 애정 전선이 달아오르고 있는 가운데, 6회 본방송 날인 14일 공개된 스틸에는 사언과 희주가 대변인실 직원들과 야유회를 떠나는 모습이 담겼다. 아무도 두 사람의 관계를 모르지만, 사언은 단합과 소통을 핑계로 줄곧 희주 옆에만 붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["백화점 가서 립스틱만 바르고 돌아와" '월클' 배두나의 은밀한 취미 ('혤's클럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226203"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 독특한 취미를 공개해 눈길을 끌었다. 13일 혜리 유튜브 채널 '[혜럴's club]'에 출연한 배두나는 근황과 일상을 전하며 솔직하고 유쾌한 매력을 뽐냈다. 이날 배두나는 "요즘 작품 활동을 잠시 쉬고 있다. 10년 동안 소처럼 일했더니 조금 쉬고 싶다"고 말했다. 그러면서 산책을 즐긴다며 특별한 취미를 밝혀 모두를 놀라게 했다. 배두나는 "요즘 나만의 산책 코스가 있다"며 "신세계백화점 강남점에 가서 립스틱을 발라보고 오는 게 취미다"라고 고백했다. 혜리는 "그게 뭐예요? 처음 들어보는 취미다"라며 웃음을 터트렸다. 이에 배두나는 "일단 나가고 싶은데 목표점이 있어야 한다. 백화점에 가서 립스틱을 테스트하고, 예쁘다고 말한 뒤 화장실에 잠깐 들렀다가 집에 돌아오는 거다"라고 설명했다. 이어 "그러다 보면 립스틱을 하나씩 사기도 한다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 김해숙, 앙숙 차화연과 기싸움…과거 사연은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904127"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙, 정보석, 차화연이 ‘수상한 그녀’에서 케미를 과시한다. 14일 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’ 측은 김해숙(오말순 역)과 과거부터 함께 알고 지냈던 정보석(박갑용 역), 차화연(김애심 역)의 관계성이 담긴 스틸을 공개했다. ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하는 이야기를 담는다. 동명의 영화를 리메이크했다. ‘수상한 그녀’ 측에 따르면 김해숙은 하루아침에 20대로 새 삶을 살게 된 오말순 역을 맡았다. 과거 애심과의 일로 꿈을 포기한 뒤 국밥집을 운영하며 살았던 말순은 젊어진 이후 꿈을 이루기 위해 유니스 엔터테인먼트 연습생으로 들어간다. 그는 유니스 엔터가 과거 자신의 철천지원수였던 애심의 회사라는 사실을 알게 된다. 과거 두 사람 사이 어떤 사연이 있었는지 궁금증을 높인다. 정보석은 말순 바라기이자 말순의 둘도 없는 남사친 박갑용을 연기한다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크, 신곡 ‘프락치’ 티저 이미지 공개…시크한 요원 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860495"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 마크의 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’ 티저 이미지가 공개되어 화제다. 오늘(14일) 0시 NCT 공식 SNS 채널 등에 공개된 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’의 티저 이미지는 신곡 콘셉트에 맞춰 비밀 요원과 K팝 아이돌, 두 영역을 오가는 마크의 다채로운 비주얼로 시선을 사로잡았다. 특히 시크한 블랙 룩을 갖춰 입은 마크의 모습에서는 압도적인 카리스마가 느껴지며, 영지와 함께한 이미지에서는 미스터리하고 남다른 아우라로 두 힙스터의 만남에 대한 기대감을 더욱 고조시켰다. 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’는 하우스 풍의 코드 진행 위로 펼쳐지는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신디사이저 사운드가 인상적인 힙합 곡으로, 그동안 마크가 보여주지 않았던 유니크한 매력과 날카로운 래핑이 깊은 인상을 남긴다. 가사에는 K팝과 힙합을 넘나들며 활약하는 마크와 이영지의 모습을 ‘프락치’에 빗대어 표현, 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 父와 손절 위기 터졌다…신뢰 잃은 후 눈치 살피며 애정 갈구했는데 ('다리미패밀리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692859"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 신현준에게 홀로서기를 선언한다. 14일 오후 8시에 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 '다리미 패밀리' 23회에서는 그간 아버지 지승돈(신현준 분)의 눈치만 살피며 애정을 갈구하던 서강주(김정현 분)의 태도에 큰 변화가 생긴다. 앞서 강주는 미국 유학 시절 회사에서 요구한 MBA 과정과 동시에 영화학교를 다닌 일로 아버지의 신뢰를 잃었다. 그에 더해 엄마 백지연(김혜은 분)의 도둑맞은 돈 100억을 더 이상 찾지 않겠다고 거짓말을 했던 것까지 들켰다. 그래서 대기 발령을 거쳐 징계 해고를 당하고 집에서도 쫓겨나 오갈 데 없는 신세가 됐다. 동네 포장마차에서 아버지와 우연히 만난 강주는 그간 서럽고 야속했던 심정을 토로했다. 그런데도 승돈은 역정만 낼 뿐 양아들 강주의 마음을 헤아려주지 않아 시청자의 분통을 터뜨렸다. 오늘 공개된 스틸에서 강주는 오랜만에 집으로 돌아온 모양새다. 그런데 여전히 승돈의 표정에는 냉기가 감돈다. 반면, 그간 억눌렸던 감정을 폭발시키기라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘믿지들 유혹하는 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932207"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 리아 ‘꽃으로 수놓은 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932206"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘게임에 美친 남자’ 신승호 “저 똑똑하다니까요?” 자신감 폭발(핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932205"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신승호가 추성훈, 김동현, 오상욱을 타깃으로 잠복 수사를 감행하며 승부욕에 불을 지핀다. 12월 15일 방송되는 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’(연출 류호진, 윤인회) 3회에서는 ‘전라남도의 전통주’라는 주제로 아홉 가지의 전통주를 찾아가 보고, 맡고 즐기는 한편 전통주에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 ‘전라도 맛의 총집합 빙고 레이스’가 펼쳐질 예정이다. 이와 함께 격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 게스트로 출연해 김동현, 오상욱과 함께 피지컬 최강 ‘핸썸 팀’을 이뤄, 지략가들로 이루어진 ‘가이즈 팀’ 차태현, 이이경, 신승호와 맞대결을 펼친다. 이 가운데 첫 레이스 당시 형들을 쥐락펴락하는 도발적인 입담과 운동 선수 출신 특유의 불꽃 승부욕, 나아가 의외의 지능적인 플레이까지 선보이며 맹활약을 떨쳤던 ‘예능 신성’ 신승호가 또 한번의 승리를 위해 ‘게임 미남(게임에 미친 남자)’ 모드를 가동시킨다. 이날 신승호는 일분 일초가 급한 빙고 레이스 도중 추성훈, 김동현, 오상욱의 동태를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘자꾸 보고 싶은 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932204"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송선미도 尹 탄핵 집회 응원…"커피 100잔 선결제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906145"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송선미가 윤석열 대통령의 탄핵 집회에 참석하는 시민들을 위해 선결제 응원에 나섰다. 송선미는 14일 사회관계망서비스(SNS) “이 추운 날씨에 밖에서 간절히 뜻을 모으고 계신 멋진 분들을 향한 응원의 마음을 담아 아메리카노 100잔을 선결제 해두었다”며 “제 이름을 대시면 된다”고 전했다. 송선미는 “적은 양이지만 잠시나마 몸을 녹이시거나 피로를 이기는 힘이 될 수 있다면 좋겠다”며 “어서 따뜻한 봄이 오기를 바란다”는 말을 덧붙였다. 지난 7일 1차 탄핵안이 부결되며 여의도 일대에서는 윤 대통령 탄핵을 요구하는 집회가 열리고 있다. 다수 아이돌 팬들은 촛불이 아닌 응원봉을 들고 집회로 나가 목소리를 내고 있으며 연예계에서도 이번 사태에 대한 소신발언이 이어지고 있다. 아이유, 권유리 등은 집회에 참여하는 팬들을 위해 국밥·김밥 등을 선결제했으며 박찬욱 감독도 여의도 한 베이커리의 빵을 모두 구매해 집회에 참석한 시민들에게 나눠줬다. 윤 대통령에 대한 두 번째 탄핵소추안은 14]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부친상' 양지은, '신장이식' 父 유언 밝혔다 "잔치처럼 보내드려"[불후의 명곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289455"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불후의 명곡'의 양지은이 지난 8월 아버지를 하늘로 떠나보낸 심경을 밝힌다. 14일 방송되는 KBS 2TV '불후의 명곡'은 685회에는 '아티스트 노사연&amp;최성수' 편 2부가 펼쳐진다. 양지은은 "아버지의 명복을 빈다"는 MC 이찬원의 말에, 조심스럽게 지난 8월 돌아가신 아버지의 이야기를 꺼낸다. 양지은은 "어릴 때 아버지께 신장이식을 해 드렸다. 이후에 생명을 연장해서 사셨던 건데 '조금 더 오래 사셨으면 좋았을 텐데' 하는 아쉬움은 남는다"라며 "아버지가 '아빠가 하늘나라 간다면 잔치처럼 기쁜 마음으로 보내줘라'라고 유언을 남기셨다. 너무 슬퍼하지 않으려고 한다"라고 말해 먹먹함을 전한다. 양지은은 "저도 가족들도 많이 힘들었는데, 아버지가 이곳에서 삶으로 잠시 머물다 가는 것이고 다시 원래대로 돌아간다는 말이 저에게 진짜 위로가 되더라. '아빠가 어딘가 존재하고 다시 만날 수 있겠지'라는 희망이 생기면서 용기가 됐다"라고 밝힌다. 이어 노사연의 '돌고 돌아가는 길'을 선곡했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령 ‘멀리서도 느껴지는 도도함’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932203"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 갈비뼈 골절상 “CT 찍었더니 3개 나갔다고” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007023"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 갈비뼈 부상을 당했다가 회복했다고 털어놨다. 14일 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서 DJ박명수는 청취자들의 사연을 소개했다. 이날 박명수는 주머니에 손을 넣고 걷다가 넘어졌다는 한 사연에 “저도 한 달 전에 한번 뒹굴어 갈비뼈 부상을 당했다”며 공감했다. 당시 검사를 받은 박명수는 “왜 이렇게 아픈가 해서 CT를 찍어보니 갈비뼈 세 대가 나갔다”는 진단을 받았다며 “지금은 괜찮아졌다. 나이 먹어서 다치니까 더 빨리 아물지도 않는다. 그러니까 매사에 조심하셔야 한다. 특히 연말연시에 음주운전 절대 안 된다”고 당부했다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종신♥전미라 자식 농사 풍년, 세 자녀 母 닮아 훤칠 “초등학교 때 170㎝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932202"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤종신, 전미라 부부의 세 자녀가 훤칠한 신장을 뽐냈다. 12월 14일 전미라는 자신의 소셜미디어에 “세 아이 중 막내 우리 라오 14번째 생일. 수술 날짜에 딱 맞춘 진통으로 엄마를 놀라게 했지만, 예정보다 이르게 병원에 도착 2010년 12월 13일 이른 오전에 귀여운 라오를 좀 빨리 만나게 됐지요. 태명은 거뜬이”라는 글을 남겼다. 전미라는 “진짜 라오는 2.7kg으로 셋 중 가장 작게 태어났지만 초등학교 졸업 때 거뜬하게 170이 됐고요. 오빠의 몸 싸움 장난도 거뜬히 막아낼 수 있는 건강한 피지컬로 자라 줬어요. 그리고 여리디여린 아이가 이젠 누구 도움 없이도 거뜬히 모든걸 알아서 하는 언니가 되어가고 있답니다. 어쩌면 아이들은 불러주는 대로 되는것 같기도 해요. 비단 라 깨달을 오. 귀한 걸 많이 깨달으며 살았으면 하는 바람으로 지은 이름 윤라오”라고 설명했다. 이어 “사춘기 학창시절 몸과 맘이 예쁘고 건강하게 여물길 바라며. 생일을 진심으로 축하해 라오야”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독도 尹 탄핵 집회 응원 “베이커리서 오늘 빵 전부 구매”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932201"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 집회 참석 시민들을 위해 힘을 보탰다. 서울 여의도에 위치한 한 베이커리 카페 측은 12월 14일 공식 소셜미디어를 통해 "오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매하셨습니다. 여의도 집회 오신 시민들에게 나눠주십니다. 진심으로 감사드립니다"라고 알렸다. 이날 오후 4시에는 윤석열 대통령 탄핵소추안 재표결이 예정된 가운데 여의도 등지에서 탄핵을 촉구하는 대규모 집회가 열린다. 가수 겸 배우 아이유는 집회에 참석하는 팬들을 위해 총 700인분의 먹거리들과 핫팩을 준비했고 소녀시대 멤버 겸 배우 유리(권유리) 역시 영등포구 당산역 인근 김밥집에 팬들을 위한 김밥을 선결제하며 응원했다. 한편 박찬욱 감독은 지난 8일 방송된 MBC '탐사기획 스트레이트'를 통해 "탄핵 표결을 앞둔 상황에서 한 명이라도 더 참여를 해서 국민의힘 의원들을 압박할 필요가 있다고 생각한다"는 입장을 냈고 '윤석열 퇴진 요구 영화인' 일동은 '내란죄 현행범 윤석열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 연봉 만 배 뛰었나…"아나운서 시절과 비교 아예 안 돼" (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806676"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사당귀' 전현무가 '연봉 만 배 상승'에 대한 진실을 밝힌다. 오는 15일 방송될 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 전현무가 화제가 됐던 '연봉 만 배 상승' 건에 대해 솔직하게 털어놓는다. 전현무를 롤모델로 삼고 있는 후배 김진웅이 현재의 아나운서 출연료를 언급하며 전현무에게 프리랜서 선언 이후 연봉 만 배 상승에 대한 진위를 물은 것. 앞서 전현무가 한 프로그램에서 달라진 수입을 묻는 말에 "아나운서 연봉보다 만 배 이상"이라고 이야기했던 만큼 모두의 관심이 쏠린다고. 이에 전현무는 "사실 만 배 이상인지 몇 배인지는 정확히 모른다"며 "아나운서 시절 연봉과 현재의 연봉은 비교가 아예 안 된다. 그리고 그만큼 세금도 많이 내고 있다"라고 고백한다. 이와 함께 전현무는 후배에게 프리랜서를 많이 권하느냐는 질문에 "프리랜서는 나조차 쉽지 않은 선택이었다"라고 운을 뗀 뒤 "주변에 프리랜서를 적극 추천하고 있는데 프리랜서를 하게 되면 내가 원하는 자리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美 빌보드 ‘글로벌 200 아티스트’서 K-팝 걸그룹 최고 순위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860486"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 미국 빌보드 연말 결산 차트에서 K-팝 ‘톱 티어 걸그룹’다운 성적을 거두었다. 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트(YEAR-END CHARTS)에 따르면, 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 ‘글로벌 200 아티스트’ 46위에 자리했다. 이는 K-팝 걸그룹 중 가장 높은 순위다. ‘글로벌 200 아티스트’는 ‘글로벌 200’ 차트에서 거둔 성과를 종합해 순위를 산정한다. ‘글로벌 200’은 미국을 포함한 전 세계 200개 이상 국가/지역에서 집계된 온라인 스트리밍과 디지털 판매량(다운로드)을 토대로 하는 만큼 대중 음악시장의 최신 트렌드를 알 수 있다. 르세라핌은 이를 기반으로 한 연말 차트에 이름을 올려 놀라운 음원 파워와 영향력을 실감하게 한다. 또한 르세라핌은 ‘글로벌(미국 제외) 아티스트’ 26위, ‘월드 앨범 아티스트’ 8위에 오르며 전 세계를 아우르는 인기를 증명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기→한지현·이이경, 애정 가득 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002904122"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’를 이끈 배우 이민기, 한지현, 이이경, 전배수가 시청자들을 향한 감사의 메시지를 전했다. 14일 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’ 측은 이민기(차정우 역), 한지현(이민형 역), 이이경(한우진 역), 전배수(김석훈 역)의 종영 소감을 전했다. ‘의느님’이라 불릴 정도로 뛰어난 실력을 지닌 냉정한 성형외과 의사 차정우를 연기한 이민기는 “새로운 시도이자 처음 해보는 작업이었다. 지나고 보니 많이 배웠고 의미가 깊었던 것 같다”며 “차정우는 부족한 면을 깨닫게 해 주고, 스스로 성장할 수 있는 기회를 준 역할이었다. 당연한 듯하지만 일상에서 놓치고 살아가는 것들을 되새길 수 있는 작품이라고 생각한다. 함께 해주신 시청자분들께 진심으로 감사드린다”라고 말했다. 강력계 MZ 형사 이민형 역으로 다채로운 매력을 뽐낸 한지현은 “민형이를 떠나보내는 게 아쉽지만 한편으로는 색다른 매력을 보여드릴 기회가 된 것 같아 기뻤다. 이런 정의로운 역할을 하면서 저도 많은 걸 배우고 느꼈는데 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 장도연과 불화설 입 열었다 “합장 얘기까지 해, 파묘처럼”(또간집)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932200"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 장도연과의 불화설을 해명했다. 지난 12월 13일 ‘스튜디오 수제’ 채널에는 ‘목포의 딸 박나래가 숨겨왔던 비장의 또간집 공개’라는 제목의 영상이 공개됐다. 박나래의 목포 맛집을 함께 방문한 풍자는 식사 후 “박나래하면 당연히 생각나는 게 장도이다. 근데 요즘엔 같이 활동하는 게 많이 안 보여서. 싸운 건 아니지?”라고 물었다. 박나래는 “우리는 어느 정도냐면 합장까지 얘기가 되어 있다. 그래서 내가 무슨 얘기까지 했냐면 ‘너랑 나랑 키가 다르니까 파묘처럼 일직선으로 묻어도 되냐’라고 했다”라고 남다른 우정을 인증했다. 풍자는 박나래의 나래바 방문 에피소드도 공개했다. 풍자는 “난 나래바 갈 때마다 식은땀이 난다. 샴페인 막 한 100만 원짜리 그냥 팍. 막 집 으리으리해. ‘우리 노래 하나 들어야지’ 그러더니 스피커 몇백만 원짜리. 리미티드, 말도 안 되는 걸로 들었다”라며 “‘나래 선배처럼 성공해서 우리 많이 벌자’ 이런 느낌이었다. 음악이 나오는데 갑자기 ‘피부가 고민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전지적 참견 시점’ 윤종훈, 남다른 친화력 장착한 MZ 매니저 첫 집들이 방문!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007022"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전참시’로 다시 돌아온 윤종훈이 MZ 매니저와 업그레이드된 케미를 발산한다. 14일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 윤종훈의 선비 모멘트로 꽉 채워진 일상이 펼쳐진다. 방송에서 서예가 면모를 장착한 윤종훈은 서예 솜씨를 발산한다. 그는 진지하게 먹을 갈고 붓을 잡은 뒤 초집중한 상태로 한 글자씩 써 내려가며 완벽한 한자 필체를 구사한다. 또한 그는 먹을 갈면서 부처님 말씀을 듣는 올곧은 하루를 보낸다고 해 그 이유가 궁금해진다. 잠시 후 MZ 매니저와 만난 윤종훈은 차에 타자마자 웃음을 터트린다. 매니저는 엉뚱한 질문을 하는가 하면, 트렌드에 민감한 그의 MZ력까지 더해지며 유행에 뒤처진 윤종훈과 유쾌한 케미를 발산한다. 뿐만 아니라 평소 지인들의 경조사를 놓치지 않는다는 윤종훈은 집에 현금을 구비해놓기까지 한다고. 돌아오는 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종훈 “지인들 경조사 안 놓쳐” 현금 구비해놓는 배려심(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932199"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다시 돌아온 윤종훈이 MZ 매니저와 한층 업그레이드된 케미를 발산한다. 12월 14일 방송되는 MBC ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 325회에서는 윤종훈의 선비 모멘트로 꽉 채워진 일상이 펼쳐진다. 이날 방송에서 서예가 면모를 장착한 윤종훈은 서예 솜씨를 발산한다. 그는 진지하게 먹을 갈고 붓을 잡은 뒤 초집중한 상태로 한 글자씩 써 내려가며 완벽한 한자 필체를 구사한다. 또한 그는 먹을 갈면서 부처님 말씀을 듣는 올곧은 하루를 보낸다고 해 그 이유가 궁금해진다. 잠시 뒤 MZ 매니저와 만난 윤종훈은 차에 타자마자 웃음을 터트린다. 매니저는 엉뚱한 질문을 하는가 하면, 트렌드에 민감한 그의 MZ력까지 더해지며 유행에 뒤처진 윤종훈과 유쾌한 케미를 발산한다. 뿐만 아니라 평소 지인들의 경조사를 놓치지 않는다는 윤종훈은 집에 현금을 구비해놓기까지 한다고. 돌아오는 걸 기대하지 않고 챙긴다는 그의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 2000만 원 들여 타투 지웠다더니…스케치북 마냥 빼곡해진 양팔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692856"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 근황을 공개했다. 14일 한소희는 자신의 인스타그램에 아무런 멘트 없이 여러 장의 사진을 업로드했다. 평소 미술에 관심이 크다고 알려진 한소희는 여러 그림 사진을 올려 눈길을 끌었다. 또 다른 사진에서는 그가 팔에 타투를 새긴 모습이 담겨있다. 한소희의 뽀얀 팔에는 세일러문을 비롯해 유니콘, 꽃 등 다양한 그림이 그려져 있다. 군데군데 타투 영향 때문인지 빨갛게 변한 모습도 보인다. 앞서 한소희는 데뷔 전 새긴 타투로 자신만의 퇴폐적인 개성으로 팬들에게 사랑받았다. 이후 소속사의 지원을 받아 약 2000만 원을 들여 타투를 지운 것으로 알려진 바 있다. 한소희는 볼과 입술 등 안면 피어싱을 해 화제를 끌기도 했다. 이에 관해 그는 "왜 그때 고통을 참아가면서 뚫었는지"라며 후회하는 투로 지난날을 회상했다. 한소희는 전종서와 함께 서울 강남을 배경으로 80억 원 상당의 금괴 탈취를 계획하는 두 친구의 욕망을 그린 누아르 작품 ‘프로젝트 Y’(가제)에 캐스팅됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PROJECT7’ 무대 씹어먹은 BAE173·판타지 보이즈, 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906138"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’에서 BAE173, 판타지 보이즈 멤버들이 무대를 사로잡았다. 지난 13일 방송된 JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7)에서는 BAE173 제이민(전민욱), 영서(유영서), 준서(박준서), 무진(김현우)과 판타지 보이즈 강민서, 이한빈이 오리지널 매치에 돌입했다. 이날 오리지널 매치에서는 다섯 팀의 무대가 공개됐다. 제일 먼저 공개된 ‘Time After Time’(타임 애프터 타임) 무대에서는 유영서와 이한빈의 활약이 빛을 발했다. 유영서는 ‘Time After Time’ 하이라이트를 시원한 창법으로 불러 모두를 사로잡았고, 이한빈은 매력적인 저음 구간을 매끄럽게 소화했다. 유영서는 “후회 없이 준비했다. ‘PROJECT 7’ 하면서 제일 열정을 가지고 준비했던 무대인 것 같다”라고 털어놓으며 보는 팬들을 뭉클하게 만들었다. 이어진 ‘Breaking News’(브레이킹 뉴스)에서는 강민서가 시선을 집중시켰다. ‘Breaking News’에서 강민서는 절도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["윤석열과 헤어질 결심"…박찬욱 감독, 빵 전부 구매해 집회 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906137"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 박찬욱이 윤석열 대통령의 탄핵 촉구 집회가 열리는 여의도를 찾았다. 14일 여의도 한 베이커리 측은 사회관계망서비스(SNS)를 통해 “오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매했다”며 “여의도 집회 오신 시민들에게 나눠준다. 진심으로 감사드린다”고 알렸다. 온라인 커뮤니티 등을 통해서도 박찬욱 감독이 제공한 빵을 받은 시민들의 인증글이 올라오고 있다. 박찬욱 감독이 준비한 빵에는 ‘윤석열과 헤어질 결심’, ‘국민이 그렇게 만만합니까?’라는 문구가 적혀있다. 빵을 받은 시민들은 “감사하다”는 감사 인사를 전하고 있다. 윤석열 대통령이 12월 3일 비상계엄을 선포하고 해제되면서 이 여파로 탄핵소추안이 발의됐으나 지난 7일 국회에서 부결됐다. 이후 여의도 일대에서는 윤 대통령 탄핵을 요구하는 집회가 열리고 있으며 다수 아이돌 팬들은 촛불이 아닌 응원봉을 들고 집회로 나가 목소리를 내고 있다. 연예계에서도 이번 사태에 대한 소신발언이 이어지고 있으며 아이유, 권유리 등은 집회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[26일 공개 앞둔 '오징어 게임2' 초록 트레이닝복, LA 달렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000920651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000920651"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:14.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 26일 공개 예정인 '오징어 게임' 시즌2에 대한 국내외 팬들의 관심이 뜨거운 가운데 지난 12일에는 미국 LA에서 팬 이벤트와 프리미어가 개최됐다. LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 '기훈'의 456번을 테마로, '오징어 게임' 트레이닝복을 입은 약 2천명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리 배우는 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 당일 이벤트 현장에는 러닝 레이스 뿐만 아니라, 팬들을 대상으로 다채로운 체험존이 열렸다. '오징어 게임'의 아이콘인 '영희'와 함께 작품 속 세트를 구현한 포토존, '오징어 게임']]></content>
    </entry>
</feed>