<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-26T21:04:28.209Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 생체실험 다룬 ‘경성크리처’ 시즌2서 시대배경 옮긴 이유 뭐길래[TV보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902092"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처'가 시즌2로 과거와 현재를 관통하는 메시지를 전할 수 있을까. 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2(각본 강은경/연출 정동윤 조영민)가 9월 27일 첫 공개된다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기. 시즌1 이후 약 8개월 만에 돌아온 두 번째 시즌이다. '경성크리처' 시즌1 쿠키 영상에서는 장태상과 똑같은 얼굴을 한 장호재가 등장해 시즌2에 대한 궁금증을 자아낸 바 있다. '경성크리처' 시즌1이 1945년 경성을 배경으로 민족의 비극을 다룬 만큼 현대로 배경을 옮긴 시즌2에서는 어떤 이야기가 그려질 지에 대한 궁금증이었다. 특히 '경성크리처' 시즌1은 조선인들을 생체 실험 마루타로 이용했던 731부대의 만행을 꼬집으며 그로 인해 괴물이 만들어졌다는 설정을 입혔다. 역사로 기반으로 한 크리처물을 통해 전세계 시청자들에게 그 당시 실제 존재했던 731부대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 최지우 “‘지우 히메’ 별명, 감사할 따름…‘겨울연가’ 오래 사랑받을 줄 상상 못 해” [창간 55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382532"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“아직까지 ‘지우 히메’라고 불러주시니까 감사할 따름이에요.” 올해 데뷔 30주년을 맞은 배우 최지우는 여전히 사랑스럽다. 2002년 드라마 ‘겨울연가’로 한류 붐을 일으키며 최고의 스타가 된 그는 대중에게 아득한 별보다는 한결같이 곁에 머무르는 나무 같다. 시간이 지나도 ‘지우 히메’라는 별명이 유효한 이유다. 최지우는 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 “연기든 예능이든 장르와 상관없이 오래도록 시청자를 만나고 싶다”는 바람을 드러냈다. 특히 최지우는 일간스포츠에 “정말 긴 세월 많은 분들에게 사랑받는 매체로 있을 수 있다는것은 대단한 일”이라며 “제가 배우로서 오래오래 활동하고 싶듯, 일간스포츠도 100년, 200년 사랑받는 매체로 남길 응원한다”고 덕담을 건넸다. 현재 최지우는 연기를 넘어 예능 MC로까지 활동 폭을 넓히며 자신만의 길을 개척해 나가고 있다. 지난 6월부터 KBS2 대표 장수 육아 관찰 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 고정 MC로 합류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입인생사2' 물리학자 김상욱, "시간 여행 절대 안 돼…빛보다 빠른 것 있을 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308337"/>
        <updated>2024-09-26T21:03:53.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김상욱이 시간여행이 가능한지에 대한 답을 공개했다. 26일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입인생사2')에서는 물리학자 김상욱이 인생텔러로 등장했다. 이날 인생텔러로 등장한 김상욱은 스튜디오를 둘러보며 타임머신을 탄 것 같은 기분이라고 했다. 이에 홍진경은 실제로 시간 여행은 가능한지 물었다. 그러자 김상욱은 "안돼요. 절대 안 됩니다, 네버"라며 절대 불가한 일이라고 강력하게 말했다. 이를 들은 홍진경은 왜 그런 것인지 물었다. 그러자 김상욱은 "타임머신이 안 된다는 거는 아인슈타인의 이론과 관련 있다. 시간 여행, 과거로 가려면 빛보다 빨라야 한다. 그런데 이론에 따르면 빛보다 빠른 물체는 있을 수 없다, 결국 시간 여행이 불가한 것이다"라고 설명했다. 이에 이찬원은 먼 훗날 빛보다 빠른 것이 발견될 수 있는 여지가 있는지 물었다. 그의 질문에 김상욱은 "빛은 굉장히 특별한 존재다. 빛만이 오로지 그 속도를 낼 수 있다"라며 딱 잘라 말해 눈길을 끌었다. 이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이순재X소피, "'너튜버 살인' 범인 잡았다→김용건 누명 벗어"('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681737"/>
        <updated>2024-09-26T20:11:24.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재(이순재 분)이 소피와 함께 공조해 범인의 자백을 받아냈다. 26일 방송된 KBS2TV '개소리' 2회에서는 이순재가 소피와 함께 크리에이터 쮸미를 죽인 범인을 찾아내는 모습이 그려졌다. 쮸미 사망 사건 현장에서 이순재는 육동구(태항호 분)에 "자살 아닌데, 이 사건 타살이다. 살인 사건이다"고 주장했다. 하지만 육동구는 "이건 수사 드라마도 아니고, 장난이 아니라 현실이다"고 이순재의 말을 믿어주지 않았다. 한편, 살인 누명을 쓴 김용건(김용건 분)은 경찰서에서 조사를 받게 됐다. 육동구는 "어제 밤 카페에서 유튜버 쮸미 씨랑 싸움이 있다고 하던데. 목격자에 의하면 몸싸움까지 있었다더라"고 물었다. 경찰서에서 나오는 김용건을 기다리고 있던 유튜버들은 "당신 때문에 우리 쮸미가 죽었다. 살인자다. 우리 언니 살려내라. 김용건은 은퇴하라"며 계란을 던지며 질타했다. 이순재의 도움으로 경찰서에서 벗어난 김용건은 "나 때문에 죽은 거 아니겠지. 진짜면 그 죄책감을 어떻게 해"고 걱정]]></content>
    </entry>
</feed>