<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-14T06:13:42.786Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영X최정윤 '친절한 선주씨' 김치 싸대기 뛰어넘을까[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282232"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨'가 고급스럽고 영화 못지않은 생동감으로 화제의 명장면으로 회자되는 '김치 싸대기' 신을 넘어서는 장면들을 발굴해낼 수 있을까. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'는 14일 오후 2시 서울 상암동 MBC 사옥 1층 골든마우스홀에서 제작발표회를 열었다. 현장에는 김흥동 감독과 심이영 송창의 최정윤 정영섭이 참석했다. 오는 18일 첫 방송되는 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 새 집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마를 그린 작품. 두 부부가 서로의 남편, 아내와 인연을 맺게 되면서 얽히고설킨 사각 로맨스를 완성, 지금까지와는 차원이 다른 자극성 강한 관계를 선사하겠다는 계획이다. 먼저 이날 김흥동 감독은 '친절한 선주씨'에 대해 "편하게 볼 드라마는 아니다. 몰입해서 짜증내면서 볼 드라마"라고 말했다. 이어 "일일연속극이 좀 후진다는 편견을 깨고 영화처럼 촬영했다. 아주 고급스러운 스토리를 볼 수 있을 것"이라고 언급했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영 "♥최원영, 살살 연기하라고…폭력적이지 않아" (친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795368"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심이영이 ‘친절한 선주씨’에 출연하는 소감을 밝혔다. 심이영은 14일 서울 마포구 상암MBC에서 진행한 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 제작발표회에서 "휘몰아치는 드라마다. 혼자인 사람들, 혼자가 된 사람들을 같이 응원하고 성장하면서 가족의 재발견을 할 수 있는 포인트가 있다. 가족의 또 다른 사랑을 함께 찾아갈 수 있다"라며 관전 포인트를 언급했다. 심이영은 인테리어 디자이너 피선주 역을 맡았다. 야무진 생활력을 지닌 동네 인테리어 디자이너 피선주는 남편의 성공을 위해 헌신하지만, 남편의 배신으로 하루아침에 이혼당한 뒤 인생 리모델링을 시작한다. 심이영은 "대사 하나하나가 생동감이 넘쳤다. 현실에서도 우리가 힘든 일이 있다고 해도 늘 힘들지만은 않은데 작가님이 유머를 잘 살려냈다. 이번 대본은 처음부터 끝까지 개연성있게 재밌게 잘 이어나갈 수 있겠다고 생각했다"라며 작품에 애정을 드러냈다. 남편 최원영을 언급하기도 했다. 심이영은 피선주와 싱크로율 50%라며 "비슷한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미'의 하락세...시청률 부진 먹구름 낀 KBS 수목극 [IZE 진단]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009211"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 수목극에 먹구름이 끼었다. '페이스미'가 시청률 하락세에 접어들면서 시청률 부진 위기다. KBS 2TV 수목드라마 '페이스미'(연출 조록환, 극본 황예진)가 방송 2주차, 3회 시청률이 자체 최저 시청률을 기록했다. 2회 연속 시청률 하락을 기록하며 빨간불이 켜졌다. 14일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 13일 방송된 '페이스미' 3회 시청률은 2.3%의 전국 일일 시청률을 기록했다. 직전 방송분(11월 7일) 2회 시청률 3.1%보다 0.8% 포인트 하락한 수치로 자체 최저 시청률이다. 수도권 기준 시청률은 2.1%다. 전국, 수도권 시청률 모두 자체 최저 시청률을 기록했다. '페이스미' 3회는 이날 동시간대 방송된 지상파 3사(KBS, MBC, SBS) 프로그램 중 가장 낮은 시청률(닐슨코리아 전국 기준. 이하 동일 기준)을 기록했다. 동시간대 KBS 1TV '생로병사의 비밀'은 3.1%를 기록했으며, 방송 시간(오후 10시대)이 일부 겹친 MBC '짠남자'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김치 싸대기 넘는 병맛" 심이영VS최정윤 '선주씨', 10년 만에 '모두 다 김치' 지울까 [종합](Oh!쎈 현장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195707"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨'가 '모두 다 김치' 10년 만에 '김치 싸대기', '주스 아저씨'를 뛰어넘을 마라맛 병맛 일일극을 선보일 전망이다. MBC는 14일 오후 서울시 마포구 상암동에 위치한 신사옥에서 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회를 진행했다. 이 자리에는 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭이 참석해 김흥동 감독, 강태흠 감독과 함께 MBC 서인 아나운서의 진행 아래 작품에 대한 이야기를 나눴다. '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 새 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 심이영이 타이틀롤 피선주, 송창의가 남자 주인공 김소우, 최정윤이 선주의 인생 라이벌이자 김소우의 전처 진상아, 정영섭이 극의 빌런이자 피선주의 전 남편 전남진으로 활약한다. 특히 '친절한 선주씨'는 과거 드라마 '모두 다 김치'를 통해 '김치 싸대기', '주스 아저씨' 박동빈 등의 명장면을 남긴 김흥동 감독이 연출을 맡은 작품이다. 이에 '친절한 선주씨']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딸바보' 송창의 "과거 아빠인 척 연기, 딸 낳고 좋은 역할 깨달아" (친절한 선주씨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795362"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송창의가 ‘친절한 선주씨’에 출연하는 소감을 밝혔다. 송창의는 14일 서울 마포구 상암MBC에서 진행한 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 제작발표회에서 "정말 재밌는 드라마이니 많은 시청과 관심을 부탁드린다"라며 말문을 열었다. 송창의는 진건축의 팀장인 건축가로 망보다는 안정적인 현실에 만족하는 김소우로 분한다. 김소우는 야하지만 다른 남자가 좋아졌다는 아내의 배신으로 상처받고 이혼을 결심한다. 자신과 똑같은 이유로 이혼하는 피선주(심이영 분)와 한 직장에서 일하면서 인생의 변환점을 맞는다. 송창의는 "화면 자체가 밝다. 심이영 씨의 발랄함과 귀여움, 최정윤 씨의 그동안 안 보여준 날카롭고 당찬 모습을 볼 수 있다. 정영섭은 저렇게 할 수 있을까 싶을 정도로 열연해 깜짝 놀랐다. 따뜻한 사람들이 극복하고 잘 살아나갈 수 있는, 통쾌함을 따라가면서 보면 좋을 것 같다"고 설명했다. 송창의는 2016년 지인의 소개로 만난 비연예인 연인과 결혼해 2017년 딸을 뒀다. 송창의는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리 "액션 소화 위해 7kg 증량" [가석방 심사관 이한신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282229"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권유리가 '가석방 심사관 이한신'과 캐릭터 '안서윤'을 향한 진심을 보여줬다. tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 '이한신')가 오는 11월 18일 월요일 첫 방송을 앞두고 있는 가운데, 배우 권유리가 서면 인터뷰를 통해 작품에 대한 소감과 캐릭터 안서윤을 연기하게 된 배경을 밝혔다. 권유리는 이번 작품을 선택한 이유에 대해 "'가석방 심사관'이라는 소재가 신선하고 흥미로웠다"며 "특히 형사 안서윤의 강렬한 매력에 끌렸고, 액션도 평소에 관심이 있었던 장르였기 때문에 출연을 결심하게 되었다"고 밝혔다. 권유리가 처음부터 강렬하게 끌린 캐릭터 안서윤은 사건의 진실을 파헤치기 위해 끝까지 물고 늘어지는 성격을 가진 광역수사대 에이스 형사다. 권유리는 그런 안서윤의 매력에 대해 "안서윤의 용감하고 정의로운 모습을 보며 닮고 싶다고 느꼈다"며 "촬영을 하면서도 좋은 영향을 많이 받았다"고 이야기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“일일극 후지다고? 영화처럼 만들어”…‘친절한 선주씨’ 심이영X송창의, 짜릿한 복수극 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394493"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심이영과 송창의가 불륜을 저지른 전 남편, 아내를 향한 합동 복수극을 펼친다. 14일 서울 마포구 상암MBC에서 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭과 연출을 맡은 김흥동 감독이 참석했다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 피선주(심이영)의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 심이영은 야무진 생활력을 지닌 동네 인테리어 디자이너 피선주를 연기한다. 남편 전남진(정영섭)의 미래를 위해 유학 뒷바라지까지 하며 가정을 꾸려 나갔으나 전남진은 선주의 고교 동창인 진상아(최정윤)와 바람을 피우고, 두 사람은 결국 이혼한다. 이날 심이영은 “대본을 봤을 때 대사 하나하나가 생동감이 넘쳤다. 힘든 상황 속에서도 유머가 살아있었다”며 “그래서 이번 대본은 개연성 있게 처음부터 끝까지 잘할 수 있을 것 같다는 생각들었다”고 말했다. 이어 작품의 관전 포인트에 대해 “혼자인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[등산객에 욕 먹은 ‘친절한 선주씨’ 김치싸대기 넘을 B급 복수극 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920723"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[촬영 중 주변 등산객들이 욕을 할 정도로 과몰입을 부른 '친절한 선주씨'가 안방극장을 덮친다. 11월 14일 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 MC 서인 아나운서를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭, 김흥 감독이 참석한 가운데 MBC 골든마우스홀에서 진행됐다. '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새' 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 오는 18일 오후 7시 5분 첫 방송된다. '선주씨'로 분한 심이영 출연을 결심한 배경을 묻자 "대사 하나하나 생동감이 넘치더라. 현실에서도 힘든 일이 있다고 늘 힘들지만은 않은데, 그 속에 있는 유머를 너무 잘 살렸다. 그런 대사들을 보고 이번 대본은 왠지 개연성 있게, 너무 재미나게 잘 이어갈 수 있다고 생각했다. 대본에서 큰 매력을 느꼈다"고 대본에 애정을 표했다. 하이라이트 영상에서 피선주와 높은 싱크로율을 보인다는 말에 심이영은 "비슷한 면은 있는데 폭력적이지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 김도현, 한계 없는 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282227"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도현이 한계 없는 연기 변신을 선보였다. 지난 6일 첫 공개된 '강남 비-사이드'(각본 주원규·박누리, 연출 박누리)에서 김도현은 성과와 승진에 대한 욕망으로 똘똘 뭉친 서울경찰청 강력범죄수사대 형사 주윤 역으로 분해 압도적인 존재감을 드러냈다. 김도현은 자신의 권력욕을 채우기 위해 물불 가리지 않는 불도저 면모는 물론, 사사건건 방해가 되는 강동우(조우진 분)와 숨 막히는 대치를 벌이는 모습을 흡인력 있게 그려내며 긴장감을 선사했다. 뿐만 아니라, 자신이 처한 상황 혹은 상대에 따라 행동 디테일을 바꾸며 다면적인 인물을 생동감 넘치게 표현하는가 하면, 흥미로운 전개 속 구심점 역할을 톡톡히 해내며 작품에 몰입감을 더했다. 특히 주윤이 등장하는 순간마다 풍기는 묘한 긴장감과 강동우와 대립할 때 보여준 매서운 눈빛과 표정은 극에 쫄깃한 재미를 더하며 주윤 그 자체의 존재감을 남기기도 했다. 그간 안방극장과 무대를 넘나드는 작품을 통해 다채로운 얼굴을 선사, 올라운더 배우의 품격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 감독 "김치 싸대기는 잊어주세요..이번엔 고급스럽게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282224"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 연출을 맡은 김흥동 감독이 자신이 연출한 드라마 중 명장면으로 꼽히는 김치 싸대기 신을 이제는 잊어달라고 말했다. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'는 14일 오후 2시 서울 상암동 MBC 사옥 1층 골든마우스홀에서 제작발표회를 열었다. 현장에는 김흥동 감독과 심이영 송창의 최정윤 정영섭이 참석했다. 이날 김흥동 감독은 '친절한 선주씨'에 대해 "편하게 볼 드라마는 아니다. 몰입해서 짜증내면서 볼 드라마"라고 말했다. 이어 "일일연속극이 좀 후진다는 편견을 깨고 영화처럼 촬영했다. 아주 고급스러운 스토리를 볼 수 있을 것"이라고 언급했다. 또한 김흥동 감독은 '김치 싸대기 신' 이후 10년 만이라는 질문에 "김치 싸대기를 사랑해주셔서 감사하지만 이젠 잊어달라"라며 "좀더 고급스러운 명장면을 만들기 위해 애썼다. B급 감성은 곳곳에 있으니 명장면은 시청자분들이 찾아주시면 좋겠다"라고 답했다. 오는 18일 첫 방송되는 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, 복싱하는 디자이너 "실제로는 전혀 폭력적이지 않죠"[친절한 선주씨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282220"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심이영이 '친절한 선주씨' 속 자신의 캐릭터에 대해 소개했다. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'는 14일 오후 2시 서울 상암동 MBC 사옥 1층 골든마우스홀에서 제작발표회를 열었다. 현장에는 김흥동 감독과 심이영 송창의 최정윤 정영섭이 참석했다. 심이영은 극중 복싱 장면에 대한 질문에 "평소는 전혀 폭력적이지 않다. 남편 유학 이후 외로움을 달래기 위해 복싱도 배우고 한다"라며 "인테리어 디자이너인데 오히려 잡일을 많이 해서 관련 동영상을 참조하는 편"이라고 말했다. 심이영은 '친절한 선주씨'에서 미대 졸업 이후 동네 인테리어 가게를 운영하는 디자이너 피선주 역을 맡았다. 송창의는 "건축가로서 캐릭터가 마음을 담으려 한다. 작지만 행복과 웃음이 연결될 수 있는, 가족애가 느껴지는 집과 같은 캐릭터"라고 자신의 역할에 대해 소개했다. 최정윤은 "대본 따라 충실히 했는데 나도 모르게 악한 모습이 있었나 보다. 이런 갑질을 해볼 기회가 없었는데 대리만족을 했던 것 같다. 착착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기 한지현, 염산테러 피해자 앞 상반된 태도(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920707"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기 한지현이 염산 테러 사건 피해자를 서로 다른 시선으로 바라본다. 11월 14일 방송되는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/극본 황예진) 4회에서는 예상을 뒤엎는 차정우(이민기 분)의 범죄 피해자 의료 지원 이야기가 펼쳐진다. 공개된 스틸에는 정희영(이화겸 분)의 모델 콘테스트 현장을 바라보고 있는 KSH 성형외과 식구들의 모습이 담겨 있다. 무덤덤한 표정의 정우, 팔짱을 끼고 예의주시하는 한우진(이이경 분)과 달리 김석훈(전배수 분)은 기대에 찬 얼굴이다. 이날 방송에서는 범죄 피해자 앞에서 서로 상반된 반응을 보이는 정우와 석훈의 모습이 시청자들의 흥미를 더한다. 석훈은 자기 병원에서 재건 수술을 한 희영을 보며 일을 꾸미려고 하고, 정우는 멀리서 관심 없는 듯 바라보기만 한다. 환자들에게 감정을 쉽게 내보이지 않는 정우이지만 그동안 여러 피해자들 앞에서 자신의 솔직한 마음을 드러내고 따뜻한 말을 건네는 등 누구보다 피해자들을 생각하며 의료 지원에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 최정윤 "많은 일들 있었다..'친절한 선주씨' 내 인생 한획 그을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282216"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정윤이 이혼 이후 배우 컴백에 나서는 소감을 전했다. MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨'는 14일 오후 2시 서울 상암동 MBC 사옥 1층 골든마우스홀에서 제작발표회를 열었다. 현장에는 김흥동 감독과 심이영 송창의 최정윤 정영섭이 참석했다. 이날 먼저 김흥동 감독은 '모두다 김치' 이후 10년 만에 새 드라마로 컴백한 것에 대해 "김치 싸대기로 많은 사랑을 해주셨지만 이제는 잊어주시고 이제는 고급스럽게 다가가려고 한다. 명장면은 시청자들이 찾는 거라 생각한다"라고 말했다. 최정윤은 이혼 이후 첫 배우 활동 재개에 대해 "개인적으로 많은 일들이 있었다. 이번 작품을 통해 내 인생에 한 획을 긋는 드라마가 된 것 같다. 훨씬 의욕적이었고 이 역할로 나를 찾아줘서 감사했다. 진사라 역을 하며 정말 즐겁게 연기했고 의욕을 불러일으켰다"라며 "내 딸이 이번에 2번째 주인공이라고 말해서 섭섭하다가도 잘 넘어가고 있구나 라고 생각하게 됐다. 열심히 하겠다"라고 말했다. 이어 "인생에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’ 정영섭 “악역 연기하다 등산객에 욕 먹어, 헬맷 써야 할 듯”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920704"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 정영섭이 극한 악역 연기를 소화한 소감을 밝혔다. 11월 14일 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 MC 서인 아나운서를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭, 김흥동 감독이 참석한 가운데 MBC 골든마우스홀에서 진행됐다. 정영섭은 극 중 피선주(심이영 분)의 남편 전남진 역을 연기한다. 건축설계사인 전남진은 성공을 위해 모든 살림과 육아는 아내인 피선주에게 맡기고 유학을 떠나지만, 그 곳에서 만난 진상아(최정윤 분)와 사랑에 빠지게 되면서 '진건축'의 후계자 자리까지 넘보는 위험한 야망을 품는다. 정영섭은 악역 연기를 두고 "도가 지나치지 않나 그런 생각을 했다. 대본을 보면서도 못하겠다는 생각을 했다. 마음이 찢어지는데 해내야 한다는 생각을 하면서 심적으로 힘든 부분이 있었는데 일이라 해내야 하니 평소 이기적인 마음, 개인적인 마음을 품고 살고 있다. 농담이다(웃음). 제대로 된 악역을 해보지 못했는데 크게 한방 먹이는 악역이 와서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영 "♥남편 최원영, '복싱 살살해...다쳐'라고 걱정" ('친절한 선주씨')[Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195683"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨'에 출연하는 배우 심이영이 남편인 최원영의 응원을 밝혔다. MBC는 14일 오후 서울시 마포구 상암동에 위치한 신사옥에서 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회를 진행했다. 이 자리에는 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭이 참석해 김흥동 감독, 강태흠 감독과 함께 MBC 서인 아나운서의 진행 아래 작품에 대한 이야기를 나눴다. '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 새 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 심이영이 타이틀롤 피선주 역을 맡아 활약한다. 특히 심이영은 이번 작품에서 복싱에도 도전하는 등 마냥 캔디형 여자 주인공이 아닌 다양한 매력을 넘나들기 위해 분투했다. 이와 관련 심이영은 "대사 하나하나가 생동감이 넘쳤다. 상황에 맞게, 캐릭터에 맞게. 현실에서도 힘든 일이 있어도 늘 힘들지 만은 않은데 힘든일 뒤에 유머 같은 것들을 잘 살려주셨다. 힘든 작품 끝까지 이어갈수 있을 것 같았다"라고 대본의 첫 인상과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영 "남편 유학 보내고 복싱 배워…폭력적? NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242357"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영이 작품을 위해 "복싱을 배웠다"라고 고백했다. 14일 오후 서울 마포구 상암 MBC 골든마우스홀에서 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김흥동 PD를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭 등이 참석했다. 이 작품은 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 심이영은 극 중 미대 졸업 후 동네 인테리어 가게를 운영 중인 디자이너 피선주 역을 맡았다. 이날 심이영은 "평상시 전혀 폭력적이지 않다. 그 장면 표현하기 위해 복싱 배웠다. 역할상 남편을 유학 보내고 외로운 마음을 달래기 위해 취미로 복싱을 한다"라고 운을 뗐다. 이어 "그 장면이 초반에 많이 나온다. 나름 중요한 장면들이다. 그 부분도 가볍게 넘어가고 싶지 않아서 직접 배웠다"라고 덧붙였다. 그러면서 "직업이 인테리어 디자이너인데, 말이 그렇지 사실상 디자인은 조금 들어가고 나머지 잡일을 다 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’ 심이영 “♥최원영, 연기 살살하라고 조언‥선주에 빙의”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920694"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영이 극 중 피선주 역과 싱크로율이 50%라고 밝혔다. 11월 14일 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 MC 서인 아나운서를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭, 김흥 감독이 참석한 가운데 MBC 골든마우스홀에서 진행됐다. 이날 심이영은 '친절한 선주씨'를 두고 "휘몰아치는 드라마다. 함께 해달라"고 관심을 당부했다. 심이영을 출연을 결심한 배경을 묻자 "대사 하나하나 생동감이 넘치더라. 현실에서도 힘든 일이 있다고 늘 힘들지만은 않은데, 그 속에 있는 유머를 너무 잘 살렸다. 그런 대사들을 보고 이번 대본은 왠지 개연성 있게, 너무 재미나게 잘 이어갈 수 있다고 생각했다. 대본에서 큰 매력을 느꼈다"고 대본에 애정을 표했다. 하이라이트 영상에서 피선주와 높은 싱크로율을 보인다는 말에 심이영은 "비슷한 면은 있는데 폭력적이지 않다"고 웃으며 해명했다. 이어 "거친 말투를 평상시에 쓰진 않는데 대본 보고 현장에 가면 제가 생각한 것보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤, 이혼 아픔 겪고 '친절한 선주씨'로 복귀 "그 어느 때보다 의욕적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242354"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정윤이 '친절한 선주씨'로 안방극장에 복귀한 소감을 들려줬다. 14일 오후 서울 마포구 상암 MBC 골든마우스홀에서 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 김흥동 PD를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭 등이 참석했다. 이 작품은 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새'집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 최정윤은 극 중 인테리어 디자이너 진상아 역을 맡았다. 선주(심이영)의 남편을 빼앗는 고등학교 동창으로 나온다. 이날 최정윤은 "많은 일들이 있었다"라며 "이 드라마를 통해서 그간 제가 경험한 것들과 인생에 있어서 크게 한 획을 긋는 드라마가 될 것 같다"라고 운을 뗐다. 이어 "그 어느 때보다 임하는 자세가 의욕적"이라며 "그동안 선주씨처럼 착한 캐릭터를 연기해 왔다. 물론 즐거웠지만 저랑 안 맞는 느낌이었다. 이번에 진상아 역을 맡으면서 너무 재밌게 연기를 하고 있다"라고 덧붙였다. 그러면서 "오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’ 김흥동 감독 “김치싸대기 잇는 명장면? B급 감성 숨어있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920680"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 김흥동 감독이 '김치 싸대기'를 이을 명장면을 예고했다. 11월 14일 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 MC 서인 아나운서를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭, 김흥동 감독이 참석한 가운데 MBC 골든마우스홀에서 진행됐다. 김흥동 감독은 "편하게 볼 드라마는 아니다. 몰입해서 짜증내면서 볼 드라마다. 전과 다른 점은 일일 연속극이 좀 후진다는 편견을 깨고 영화처럼 촬영했다. 아주 고급스러운 스토리를 볼 수 있을 거다"라고 자신감 넘치는 출사표를 던졌다. 김 감독은 "10년 만에 '김치싸대기'를 이을 명장면을 볼 수 있냐"고 묻자 "김치 싸대기를 사랑해주셔서 감사하지만 이젠 그걸 잊어주시고 이번에는 좀 더 고급스러운 명장면을 만들기 위해 애썼다. B급 감성은 곳곳에 있으므로 명장면은 시청자분들이 찾아주시면 좋겠다"고 답했다. 한편 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 '새' 집을 짓는 여자 선주 씨의 인생 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤 "이혼 2년 만에 연기, 딸도 첫 악녀 역할 응원해줘" ('친절한 선주씨')[Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195651"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정윤이 이혼 2년 만에 '친절한 선주씨'로 연기에 복귀하는 소감을 밝혔다. MBC는 14일 오후 서울시 마포구 상암동에 위치한 신사옥에서 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회를 진행했다. 이 자리에는 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭이 참석해 김흥동 감독, 강태흠 감독과 함께 MBC 서인 아나운서의 진행 아래 작품에 대한 이야기를 나눴다. 특히 이번 작품에서 최정윤은 지난 2022년 전 남편 윤태준과의 이혼 이후 '친절한 선주씨'로 배우 활동에 복귀한다. 2011년 결혼해 10년 만에 파경을 겪은 그는 지난한 이혼 절차를 걸쳐 1년 만에 이혼을 매듭지었다. 이혼을 논의 중이던 2021년 드라마 '아모르 파티'에 출연했던 그는 이번 작품을 통해 3년 만에 연기를 선보이게 됐다.그 사이 최정윤은 공인중개사 시험에 도전하고 SNS를 통해 공동구매를 하는 등 연기 외에도 강한 생활력을 보여줬던 바. 이에 배우 활동으로 돌아온 최정윤의 연기 복귀가 이목을 끌었다. 그는 "개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 사투리부터 절절한 눈물까지..웃겼다 울렸다 극과 극 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195640"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배현성이 ‘조립식 가족’에서 극과 극 매력을 발산하고 있다. 배현성은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 강해준 캐릭터를 통해 때로는 유쾌한 웃음을, 때로는 깊은 감동을 선사하며 시청자들의 마음을 사로잡고 있는 배현성의 연기 디테일을 살펴봤다. 배현성은 ‘조립식 가족’에서 자연스러운 경상도 사투리를 구사하며 학창 시절의 풋풋함과 듬직한 오빠로서의 면모를 모두 보여준다. 윤주원(정채연 분) 곁에서 친구 같은 편안함과 친오빠 같은 듬직함을 오가며, 때로는 동생처럼 티격태격하는 장난스러운 모습까지 능청스럽게 소화해 낸다. 경상도 출신이 아님에도 불구하고 촬영 전부터 꾸준한 노력으로 준비한 배현성의 완벽한 사투리 연기와 장난기 넘치는 모습은 강해준 캐릭터를 더욱 사랑스럽게 완성하며, 시청자들의 과몰입을 불러일으키고 있다. 또한 배현성은 절절한 가족애와 눈물 연기로 시청자들의 호평을 받고 있다. 윤정재(최원영 분)에게 부담이 되기 싫어 미국행을 결심하는 장면에서 슬픔과 눈물을 억누르며 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친절한 선주씨’ 최정윤 “이혼 진행 중 더 의욕적으로 촬영, 착한 역보다 잘 맞아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920668"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 최정윤이 아픈 개인사 속에서도 더 열정적으로 촬영에 임했다고 밝혔다. 11월 14일 MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨' 제작발표회가 MC 서인 아나운서를 비롯해 배우 심이영, 송창의, 최정윤, 정영섭, 김흥 감독이 참석한 가운데 MBC 골든마우스홀에서 진행됐다. 개인사로 아픔을 겪은 최정윤은 "개인적으로 많은 일이 있었는데 이 드라마를 통해 그간 제가 경험한 것들, 제 인생에 있어 한 획을 긋는 그런 드라마가 된 것 같다. 그 어떤 때보다 임하는 자세가 훨씬 더 의욕적이었다"고 말했다. 최정윤은 지난 2011년 이랜드 그룹 부회장의 장남 윤태준과 결혼했으나 현재 별거 중이며 이혼 소송을 진행 중으로 알려졌다. 슬하에 딸을 두고 있다. 최정윤은 "그간 선주처럼 착한 캐릭터를 많이 해왔는데, 저랑 잘 맞는다는 느낌이 개인적으로 있었다. 진상아 역을 맡으면서 너무 재밌게 연기 중이다. 오랜만의 복귀도 감사하지만 의욕을 불어 넣어주는 역할도 감사하고 어떤 때보다 즐기면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비사이드’ 감독 “모범적 삶 사는 정가람에 평생 쓸 욕 다하라고”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920660"/>
        <updated>2024-11-14T06:13:10.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 감독이 각 배우들을 섭외한 이유를 밝혔다. 박누리 감독은 11월 14일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 디즈니+ '강남 비-사이드'(각본 주원규 박누리/연출 박누리) 인터뷰에서 김형서(비비/재희 역), 정가람(노준서 역), 기리보이(홍시영/레몬 역) 등을 캐스팅한 각각의 이유를 공개했다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 박누리 감독은 "김형서가 아니면 누가 재희를 하지? 생각할 정도로 완벽하게 했다고 생각했다. 형서배우가 저보다 재희를 잘 이해하고 있는 느낌이었다. 재희가 사는 삶이 배우, 가수의 삶과 닮은 구석이 있다고 하더라. 화려한 삶 속에서 존재감을 증명해보여야만 살아갈 수 있는 불나방 같은, 그래서 떠나지 못하는 닮은 구석이 있다고 느끼는 것 같았다고 했다. 제가 예측하지 못한 부분까지 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하도영은 잊어라..임지연 향한 추영우 고백 "노비를 사랑합니다"(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195597"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜의 삶 속 진짜 사랑을 만난 임지연과 추영우의 이야기가 시작된다. 오는 30일(토) 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 도망친 노비에서 양반댁 아씨가 된 가짜 옥태영과 명문가의 맏아들이었던 과거를 감추고 살아가는 전기수 천승휘의 운명적인 만남이 예고된 가운데 두 사람의 로맨스를 담은 4차 티저가 공개돼 기대감을 높이고 있다. 공개된 영상 속에는 천승휘의 눈으로 본 가짜 옥태영의 아름다운 모습이 담겨 눈길을 사로잡는다. 옥태영의 자태를 세세하게 짚어내는 이야기꾼다운 유려한 표현력은 물론 천승휘의 시선에는 옥태영에 대한 애틋함까지 묻어나고 있다. 특히 나비, 눈빛, 낯빛 등 옥태영을 묘사했던 ‘ㄴㅂ’ 초성의 단어들을 읊조리던 천승휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오대환, ‘Mr.플랑크톤’ 광기의 추격자..반박 불가 신스틸러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195593"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오대환의 거침없는 열연이 ‘Mr. 플랑크톤’의 재미를 더했다. 지난 8일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 ‘해조’의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 ‘재미’가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 공개 직후 유쾌한 웃음 속 진한 여운을 남기는 스토리로 시청자들의 감성을 자극하며 화제를 모으고 있는 가운데, 탄탄한 내공으로 작품을 빛낸 배우 오대환에게 호평이 이어지고 있다. 오대환은 왕자파의 두목이자 자신의 결혼식 날 신부와 함께 달아난 해조(우도환 분)를 쫓게 되는 왕칠성 역을 맡았다. 오대환은 해조를 잡아 복수하고자 하는 왕칠성의 분노를 표정과 눈빛, 말투로 서슴없이 표현해 내며 강렬한 존재감을 드러냈다. 왕칠성에 완벽하게 녹아든 오대환은 매 순간 손에 땀을 쥐게 하는 상황을 만들어내며 스릴감을 더했다. 여유로운 미소를 지으면서도 섬뜩하리만큼 까리(김민석 분)를 몰아붙이며 협박하는 왕칠성의 면면으로는 살벌함을, 해조를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['좋나동' 이성우, 숨겨진 감초 '눈도장'…"좋은 작품 함께해 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888250"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성우가 '좋거나 나쁜 동재' 속 든든한 감초로 활약했다. 지난 7일 티빙을 통해 전편이 공개된 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(극본 황하정 김상원 연출 박건호)는 인기리에 방영됐던 '비밀의 숲' 스핀 오프로, 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 인정받고 싶은 검사 서동재의 생존기를 그린 작품이다. 이성우는 극 중 검사 서동재(이준혁)를 도와 이홍건설 대표 남완성(박성웅) 사건을 수사하는 형사 김형우 역을 맡았다. 철저히 계산된 남완성의 악행을 잡아내어 정의 구현을 하기 위해 힘쓰는 형사의 모습으로 완벽히 분하며 호연을 펼쳤다. 김형우는 조사 과정에 의문점을 제기하고, 사건 해결의 실마리를 푸는 등 극의 긴장감을 더하는 감초 역할로 등장마다 존재감을 보였다. 또 마지막까지 위험에 처한 서동재를 도우며 끝내 남완성을 체포하는 사이다 결말을 시청자들에게 선사했다. 이성우는 "좋은 작품에 함께할 수 있어서 너무나 감사하다. 모든 스태프분들, 배우분들과 함께해서 즐거웠고, 큰 사고 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정수민, '조립식 가족' OST 부른다…깊은 여운 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795312"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 정수민이 드라마 '조립식 가족' OST에 참여한다. 정수민이 가창에 참여한 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'의 여섯 번째 OST '너의 숨결을 베고'가 14일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. '너의 숨결을 베고'는 잔잔한 어쿠스틱 기타 리프 위에 정수민 특유의 부드러운 목소리가 어우러진 서정적인 팝 발라드 곡이다. 영화 '청춘 18X2 너에게로 이어지는 길'과 가수 정엽이 컬래버한 곡 '아주 먼 곳에서, 가장 가깝게'로 이름을 알린 작곡팀 MUSANG(무성‧은상)이 호흡을 맞춰 OST의 완성도를 한층 높였다. 정수민은 섬세한 보이스와 디테일한 감정선으로 극의 몰입도를 높여준다. 특히 후반부로 갈수록 극대화되는 피아노와 코러스가 곡을 더욱 따뜻하게 만들어줄 뿐만 아니라 정수민의 보이스와도 조화를 이뤄 시청자들에게 깊은 여운을 선사할 전망이다. 정수민은 미국 시카고 출신의 싱어송라이터로 채널A '청춘스타'에 출연해 2004년생이라는 어린 나이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기인생 도합 120년’ 김영옥 박인환이 선사하는 코믹 스릴쇼(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920607"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영옥 박인환이 역대급 연상연하 부부 케미로 시청자들을 사로잡았다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) 측은 11월 14일 길례(김영옥 분), 만득(박인환 분) 노부부 케미가 돋보였던 명장면을 공개했다. 연기 인생 도합 120년이 넘는 김영옥, 박인환의 열연은 드라마의 웃음과 감동을 동시에 선사하고 있다. 여기에 해학적이면서도 개성 넘치는 유머 코드가 더해지며 극적 재미는 물론 완성도까지 높이고 있다. # 손자 김현준 축의금 위조한 김영옥 박인환 12회에서 길례와 만득은 으악산에서 파온 돈을 경찰인 손자 이무림(김현준 분)에게도 나눠주고 싶어 했다. 두 사람은 무림의 결혼식 날, 가짜 축의금을 만들어 축의대에 넣기로 했다. 길례와 만득은 축의대를 지키고 있는 다림과 차태웅(최태준 분)을 화장실에 보내기 위해 찰진 티키타카를 선보이는가 하면, 두 사람이 자리를 비운 틈을 타 방명록에 빠르게 이름을 써 내려가는 콤비 활약으로 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주민경, 넷플릭스 ‘트렁크’ 캐스팅…서현진·공유와 호흡[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036022"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주민경이 넷플릭스 ‘트렁크’에 출연한다. 14일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “배우 주민경이 넷플릭스 오리지널 ‘트렁크’(연출 김규태, 극본 박은영, 제작 프로젝트 318, 지티스트)에 캐스팅됐다. 서현진, 공유와 함께 호흡을 맞추며 열연을 펼칠 주민경에게 많은 기대 부탁드린다”라고 전했다. ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 주민경은 극 중 음악 프로듀서 정원(공유 분)이 속한 레이블의 사장 현철(홍우진 분)의 아내 ‘윤아’ 역을 맡는다. 윤아는 남편, 아이 둘과 안정되고 평범한 가정을 꾸렸지만 사실 내면에는 깊은 공허함과 억눌림을 지닌 인물. 주민경은 특유의 시원담백한 매력으로 윤아의 복잡한 감정을 섬세하게 그려내며 극의 몰입도를 끌어올릴 예정이다. 앞서 주민경은 드라마 tvN ‘손해 보기 싫어서’, JTBC ‘힙하게’, JTBC ‘그린마더스클럽’, SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['해품달' 인연…정일우, 故 송재림 추모 "거기서는 행복해야 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795307"/>
        <updated>2024-11-14T05:11:33.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정일우가 갑작스럽게 세상을 떠난 故 송재림을 추모했다. 지난 13일 정일우는 "형 거기서는 행복해야 돼. 미안해. 우리 다시 만나자"라는 글과 함께 고인을 추모했다. 정일우와 송재림은 2011년 tvN 드라마 '꽃미남 라면가게'에서 호흡을 맞췄다. 이 인연으로 정일우는 MBC 드라마 '해를 품은 달'에 송재림을 추천하기도 했다. 송재림은 12일 오후 12시 30분경 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 지난달 막을 내린 뮤지컬 '베르사유의 장미'에 출연하며 최근까지도 활발하게 활동했던 송재림의 갑작스러운 비보에 추모가 이어지고 있다. 송재림의 계정명은 '긴 여행 시작'으로 바뀌어있어 팬들의 가슴을 아프게 하고 있다. 고인의 빈소는 여의도성모병원 장례식장 2호실에 차려졌으며, 발인은 14일 오후 12시에 엄수된다. ※우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족․지인이 있을 경우 자살 예방 상담전화 ☎ 1393, 정신건강 상담전화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 김도현, 야망 품은 형사로 변신…조우진과 대치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888234"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도현이 한계 없는 연기 변신을 선보였다. 지난 6일 첫 공개된 디즈니+ 시리즈 ‘강남 비-사이드’에서 김도현은 성과와 승진에 대한 욕망으로 똘똘 뭉친 서울경찰청 강력범죄수사대 형사 주윤 역으로 분해 압도적인 존재감을 드러냈다. 김도현은 자신의 권력욕을 채우기 위해 물불 가리지 않는 불도저 면모는 물론, 사사건건 방해가 되는 강동우(조우진)와 숨 막히는 대치를 벌이는 모습을 흡인력 있게 그려내며 긴장감을 선사했다. 뿐만 아니라, 자신이 처한 상황 혹은 상대에 따라 행동 디테일을 바꾸며 다면적인 인물을 생동감 넘치게 표현하는가 하면, 흥미로운 전개 속 구심점 역할을 톡톡히 해내며 작품에 몰입감을 더했다. 특히 주윤이 등장하는 순간마다 풍기는 묘한 긴장감과 강동우와 대립할 때 보여준 매서운 눈빛과 표정은 극에 쫄깃한 재미를 더하며 주윤 그 자체의 존재감을 남기기도 했다. 그간 안방극장과 무대를 넘나드는 작품을 통해 다채로운 얼굴을 선사, 올라운더 배우의 품격을 증명한 김도현. 장르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연 ‘방판즈’ 이대로 못보내…‘정숙한 세일즈’ 종영까지 단 2회 “케미·열연 폭발 예정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394447"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다채로운 재미로 주말 밤을 ‘순삭’ 시키고 있는 드라마 ‘정숙한 세일즈’가 종영까지 단 2개의 이야기만을 남겨둔 가운데 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희의 비하인드컷을 14일 공개했다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 속 점점 견고해지는 ‘방판 씨스터즈’ 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)의 워맨스와 이들과 엮이며 하나둘씩 드러나는 김도현(연우진)의 로맨스 및 미스터리 서사가 시청자들의 이목을 단단히 붙들고 있다. 이에 지난 방송의 분당 최고 시청률은 7.1%까지 치솟으며 몰입도를 최고조로 끌어올리고 있다. (닐슨코리아 제공, 수도권 유료가구 기준) 이런 가운데 ‘정숙한 세일즈’ 측이 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희의 최강 팀워크를 엿볼 수 있는 촬영장 비하인드컷을 공개해 시선을 집중시킨다. 유독 습하고 무더웠던 올 여름, 야외에서 뙤약볕을 받으며 동거동락했던 이들은 서로를 배려해 주고 더 밝게 웃으면서 함께 더위를 이겨냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] 화려한 강남, 이면에 깔린 어둠…박누리 감독이 던진 ‘인간다움’이란 질문[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216080"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["'최소한의 인간다움에 대한 물음'과 밑바닥에 있는 이들에게 '따뜻한 인간적인 시선'을 보내고 싶었다" 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 에서 화려한 강남의 클럽과 이면에 깔린 어두운 현실을 냉철하게 그려낸 박누리 감독이 작품이 지닌 자극적인 소재 이상의 의미를 전달하려 했다며 작품의 비하인드에 대해 허심탄회하게 털어놨다. 박누리 감독은 14일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 스포츠조선과 만나 디즈니+ 오리지널 '강남 비-사이드'에 관한 이야기를 나눴다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 영화 '돈'에서 메가폰을 잡았던 박누리 감독은 처음으로 시리즈물 연출을 맡게 됐다. '강남 비-사이드'는 강남 클럽 VIP와 그 이면의 범죄조직, 마약 유통, 청소년 착취 등 어두운 소재를 다루면서도 단순히 자극적 소재에 그치지 않고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, SNS에 전라 노출 의혹 사진 게재 후 '빛삭'…계속된 구설수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309390"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최현욱이 전라를 노출한 것으로 추정되는 사진을 올려 논란을 일으켰다. 지난 13일 최현욱은 자신의 SNS 스토리에 곰 모양의 소품을 구입한 것을 인증하기 위해 사진을 올렸다. 해당 소품은 투명한 재질로 만들어져 앞모습이 투영됐다. 소품에 최현욱의 실루엣이 비쳤다. 옷을 입지 않은 상태로 휴대전화를 들고 사진을 촬영하고 있는 듯한 모습이었다. 최현욱은 해당 사진을 황급히 삭제했지만, 이미 각종 온라인 커뮤니티와 사회관계망서비스(SNS)에 퍼져나갔다. 최현욱은 2019년 웹드라마 '리얼 : 타임 : 러브'로 데뷔, SBS '모범택시', tvN '스물다섯 스물하나'에 출연하며 주목받았다. 최근에는 웨이브 '약한영웅 Class 1', 넷플릭스 'D.P. 시즌2' 등에 출연하며 큰 인기를 얻었다. 그러나 경솔한 행동으로 대중에게 실망을 안기기도 했다. 특히 지난해 10월, 길거리에서 여성 두 명과 대화를 나누며 흡연을 하고 담배꽁초를 무단으로 투척하는 영상이 퍼지며 구설에 오른 바 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱 김형서 멜로눈빛 이유 있었다 ‘강남 비사이드’ 감독 “사랑한다 생각”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920590"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) '강남 비-사이드' 감독이 작품의 비하인드를 공개했다. 박누리 감독은 11월 14일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 디즈니+ '강남 비-사이드'(각본 주원규 박누리/연출 박누리) 인터뷰에서 윤길호(지창욱 분), 재희(김형서 분)의 미묘한 관계성에 대해 설명했다. 박누리 감독은 윤길호가 재희에게 타투를 해주는 장면에 대해 "대외적으로는 사랑인지 가족인지 모르는 감정이라 했지만 그 신을 찍을 때는 사랑하는 거라고 느껴지게 해줬으면 좋겠다고 했다. 가족에게서 그런 감정이 느껴지는 건 어렵지 않나. 사랑이라고 느끼는구나는 직관적으로 느껴질 수 있는데 켜켜이 쌓여야 한다고 생각했다. 그 신에서 만큼은 멜로적인 느낌이 났으면 좋겠다고 생각하고 찍었다. 앞뒤 시퀀스가 합쳐지면서 사랑을 뛰어넘는 가족처럼 느껴지게 만들어졌으면 좋겠다는 생각을 했다"고 설명했다. 이들이 가족 아닌 가족이 된 계기로는 "길호 재희의 삶은 꿈이 없는 삶이긴 하다. 오늘만 사는 친구들이기 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비사이드’ 감독 “버닝썬 연상? 피해가지 않아, 섹슈얼리티 강조하지 않으려”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920589"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강남 비-사이드' 감독이 작품에 드러난 현실성에 대한 이야기를 들려줬다. 박누리 감독은 11월 14일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 디즈니+ '강남 비-사이드'(각본 주원규 박누리/연출 박누리) 인터뷰에서 버닝썬이 연상되는 장면을 의도적으로 피해갈 수는 없다고 밝혔다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 박누리 감독은 클럽 안에서의 마약, 성폭행, 강제 약물 투여, 살인 등 버닝썬이 떠오르는 듯한 소재에 대해 "억지로 피해가려다 보면 현실을 외면하려는 게 되는데 어떤 생각을 떠올리든 간에 이게 현실이라고 보여줄 수 있다고 생각했다. 클럽, 마약은 제가 직접 본 게 아니니 픽션이 될 수 있겠지만 최대한 흥미롭고 화려한 모습들을 볼 수 있게 그 삶과 어둠 속에 있는 삶이 대비를 이루면 더 재밌게 보실 수 있도록 했다. 클]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '강남 비-사이드' 박누리 감독 "지창욱-김형서 타투 씬, '멜로 눈깔' 장착 부탁했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216075"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 박누리 감독이 배우 지창욱과 김형서의 미묘한 감정 신에 대한 연출 의도를 설명했다. 박누리 감독은 14일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 스포츠조선과 만나 디즈니+ 오리지널 '강남 비-사이드'에 관한 이야기를 나눴다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 영화 '돈'에서 메가폰을 잡았던 박누리 감독은 처음으로 시리즈물 연출을 맡게 됐다. 13일 공개된 3, 4화에서 윤길호(지창욱)는 거리에서 떠돌던 재희(김형서)를 자신의 가게로 받아들이면서 인연을 맺고 재희에게 자신과 닮은 점을 발견해 마음을 열기 시작했다. 특히 재희에게 타투를 새기는 길호의 모습이 그려진 투샷 장면은 팬들 사이에서 "텐션 장난 아니다" "지창욱 '멜로 눈깔' 미쳤네" 등 폭발적인 반응을 불러일으켰다. 박 감독은 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '강남 비-사이드' 박누리 감독 "'버닝썬' 떠오르는 것 당연…일부러 피하지 않았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216058"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 박누리 감독이 강남 클럽과 범죄 조직의 어두운 면을 다루면서 버닝썬 사건을 떠올리게 한다는 일부 의견에 대한 생각을 가감없이 밝혔다. 박누리 감독은 14일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 스포츠조선과 만나 디즈니+ 오리지널 '강남 비-사이드'에 관한 이야기를 나눴다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 영화 '돈'에서 메가폰을 잡았던 박누리 감독은 처음으로 시리즈물 연출을 맡게 됐다. 이날 자리에서 박누리 감독은 "(버닝썬 게이트와)연상되는 지점이 분명히 있을 거라 예상했다"며 "억지로 피하기보다 현실을 있는 그대로 보여주고자 했다"고 말했다. 감독은 극 중 클럽 씬과 마약 관련 장면들에 대해 "화려한 삶과 그 이면의 어둠을 대비시키는 것에 집중했다"고 설명하며 "누군가가 불편함을 느낄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도현, 권력욕 폭발…조우진과 숨막히는 대치 (강남 비-사이드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795292"/>
        <updated>2024-11-14T04:13:04.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도현이 한계 없는 연기 변신을 선보였다. 지난 6일 첫 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’(감독 박누리)에서 김도현은 성과와 승진에 대한 욕망으로 똘똘 뭉친 서울경찰청 강력범죄수사대 형사 주윤 역으로 분해 압도적인 존재감을 드러냈다. 김도현은 자신의 권력욕을 채우기 위해 물불 가리지 않는 불도저 면모는 물론, 사사건건 방해가 되는 강동우(조우진 분)와 숨 막히는 대치를 벌이는 모습을 흡인력 있게 그려내며 긴장감을 선사했다. 뿐만 아니라, 자신이 처한 상황 혹은 상대에 따라 행동 디테일을 바꾸며 다면적인 인물을 생동감 넘치게 표현하는가 하면, 흥미로운 전개 속 구심점 역할을 톡톡히 해내며 작품에 몰입감을 더했다. 특히 주윤이 등장하는 순간마다 풍기는 묘한 긴장감과 강동우와 대립할 때 보여준 매서운 눈빛과 표정은 극에 쫄깃한 재미를 더하며 주윤 그 자체의 존재감을 남기기도 했다. 그간 안방극장과 무대를 넘나드는 작품을 통해 다채로운 얼굴을 선사, 올라운더 배우의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스, '오징어 게임' 시즌2 추가스틸 공개…'새로운 OX, 극한게임 어게인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257459"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년만의 새 '오징어 게임'에 담긴 다양한 캐릭터 이야기들이 공개돼, 글로벌 팬들의 이목을 집중시키고 있다. 14일 넷플릭스 측은 공식채널을 통해 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2의 2차 보도스틸을 공개했다. 공개된 보도스틸에는 기훈(이정재 분)과 준호(위하준 분), 프론트맨(이병헌 분) 등 시즌1의 주역과 함께, 다양한 인간군상의 모습을 보여줄 신규 캐릭터들의 정체성이 묘사돼있다. 코인(암호화폐)투자 실패로 빚더미에 앉은 333번 참가자 유튜버 '명기'(임시완 분)부터 도박빚을 갚기 위한 용식(양동근 분)과 그를 지키려는 엄마 금자(강애심 분), 기훈의 친구 정배(이서환 분), 잘못된 투자정보로 거액을 잃은 준희(조유리 분) 등의 서로 다른 눈길들은 시즌2의 거듭된 반전호흡과 생존본능을 가늠케 한다. 또한 강하늘, 박규영, 이진욱, 박성훈 등 베테랑 베우들의 면면은 더욱 현실적인 톤으로 풍성히 펼쳐질 시즌2 인간군상의 서사들을 가늠케 한다. 이러한 스틸컷의 분위기는 형형색색의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예림(예리), '청담국제고등학교 시즌 2' 출연 확정…'백제나' 카리스마 리턴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257458"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김예림(레드벨벳 예리)가 다시 한 번 '백제나'의 모습으로 돌아온다. 14일 SM엔터테인먼트 측은 김예림이 드라마 '청담국제고등학교 시즌 2'에 출연확정했다고 전했다. 드라마 '청담국제고등학교'는 모두가 선망하는 귀족학교 내 권력 게임을 그린 하이틴 심리 스릴러 드라마다. 김예림은 직전 시즌에 이어 다시 한번 학교 내 최고 계급만 모아둔 그룹 '다이아몬드6'의 퀸 '백제나'로 분한다. 화려함 이면의 내면적 아픔을 드러냈던 시즌1에 이어, 자신이 가진 것을 빼앗기지 않기 위해 더욱 고군분투하는 치열한 모습을 그려낼 예정이다. 김예림의 '청담국제고등학교 시즌 2' 출연은 시즌 주인공으로서의 성격과 함께, 2023 올해의 브랜드 대상 올해의 연기돌, 2023 에이판 스타 어워즈 웹드라마 여자 연기상 등의 수상과 영화 '넥스트' 출연 등 연기돌로서 입지를 굳혀나가는 그의 가능성을 다시 한 번 조명하는 바가 될 전망이다. 한편 '청담국제고등학교 시즌 2'는 '밤이 되었습니다', '써치' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '강남 비-사이드' 박누리 감독 "김형서, '불나방' 같은 재희 캐릭터 완벽 소화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216054"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 박누리 감독이 배우 김형서가 맡은 재희 역에 대한 캐스팅 비화를 전했다. 14일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 박누리 감독은 스포츠조선과 만나 디즈니+ 오리지널 '강남 비-사이드' 인터뷰에 응했다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 영화 '돈'에서 메가폰을 잡았던 박누리 감독은 처음으로 시리즈물 연출을 맡게 됐다. 이날 자리에서 박누리 감독은 김형서가 "재희라는 캐릭터를 너무나 완벽하게 소화했다"며 높은 만족감을 드러냈다. 그는 김형서에 대해 "저보다 재희 캐릭터를 훨씬 더 잘 이해하고 있는 것 같았다"고 전하며 캐릭터에 대한 깊은 이해와 몰입을 칭찬했다. 가수와 배우로서 삶을 살아가는 자신의 모습이 극중 재희와 닮아 있다는 표현이 인상적이었다고도 덧붙였다. '강남 비-사이드'는 O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리 "형사 역 위해 7kg 증량...액션 원했다" (가석방 심사관 이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257656"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권유리가 '가석방 심사관 이한신'을 통해 형사 안서윤으로 분한 가운데, 액션 연기 등 새로운 도전에 대한 소감을 전했다. 오는 18일 첫 방송을 앞둔 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신' 측은 권유리의 서면 인터뷰를 공개했다. 먼저 권유리는 이번 작품을 선택한 이유에 대해 "'가석방 심사관'이라는 소재가 신선하고 흥미로웠다"며 "특히 형사 안서윤의 강렬한 매력에 끌렸고, 액션도 평소에 관심이 있었던 장르였기 때문에 출연을 결심하게 되었다"고 밝혔다. 권유리가 처음부터 강렬하게 끌린 캐릭터 안서윤은 사건의 진실을 파헤치기 위해 끝까지 물고 늘어지는 성격을 가진 광역수사대 에이스 형사다. 권유리는 그런 안서윤의 매력에 대해 "안서윤의 용감하고 정의로운 모습을 보며 닮고 싶다고 느꼈다"며 "촬영을 하면서도 좋은 영향을 많이 받았다"고 이야기했다. 또한 안서윤은 광역수사대 형사인 만큼, 범인을 잡는 과정에서 다양한 액션을 펼치는 인물이다. 이를 위해 권유리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우강민, 사랑꾼 됐다…‘오늘도 지송합니다’ 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036018"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우강민이 반전 매력을 뽐낸다. 우강민은 오는 12월 5일 첫 방송되는 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’에 캐스팅됐다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당한 뒤 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 드라마로 ‘청담국제고등학교’에서 감각적인 연출력을 보여준 민지영 감독과 탄탄한 필력으로 올여름 극장가를 강타한 코믹 영화 ‘파일럿’의 조유진 작가가 의기투합했다. 극중 우강민은 워킹맘이자 주인공 지송이(전소민 분)의 옛 절친인 최하나(공민정 분)의 남편 배성태 역으로 분한다. 우강민은 비주얼과는 달리 따뜻하고 섬세한 마음을 지닌 성공한 사업가이자 아내와 딸 하나를 사랑하는 사랑꾼의 모습을 보여줄 예정이다. 그동안 카리스마 넘치는 존재감과 각종 액션 연기를 펼치며 강렬한 인상을 남겨왔던 우강민은 이번 작품을 통해 연기 변신을 예고, 우리 삶 속 어딘가에 존재할 아버지의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 악역 탈출, 자극적 NO 빌런 無 드라마로 컴백(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920574"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이이경이 연기 변신을 예고했다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성) 측은 11월 14일 첫 방송을 앞두고 배우 이이경(봉철희 역), 조수민(정하나 역), 구준회(최기준 역), 지이수(오인아 역)이 꼽은 관전 포인트를 공개했다. 먼저 이이경은 "'결혼해YOU'는 자극적 내용도 빌런도 없는 만큼 순수하고 무공해한 드라마다. '결혼'을 키워드로 전개되는 에피소드 형식이라 시청자분들도 함께 생각하고 공감하실 수 있을 것 같다"고 이야기했다. 세대를 불문하고 누구나 공감하며 즐길 수 있는 스토리를 '결혼해YOU' 관전 포인트로 꼽은 것. 이어 이이경은 "전작이 악역이었기 때문에 철희 캐릭터로 극과 극 모습을 보여드릴 수 있어 설렌다. 웃음과 감동을 다 느끼실 수 있게 준비했으니 많은 사랑 부탁드린다"고 덧붙여 새로운 연기 변신을 기대하게 했다. 조수민은 극이 진행됨에 따라 달라지는 인물 간의 텐션도 놓치지 않을 것임을 예고했다. 조수민은 "하나와 철희의 케미와 또 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용수정' 시한부 서준영, ♥엄현경에 이별 선언 "우리 헤어지자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242323"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서준영이 권화운에게 엄현경을 부탁하고 이별을 선언했다. 13일(수) 방송된 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'(극본 최연걸/연출 이민수 김미숙)에서 뇌종양이 악화되면서 분노조절이 어려워지고 다리 움직임도 부자유스러워진 여의주(서준영 분)가 용수정(엄현경 분)과 주우진(권화운 분)의 사이를 의심한 것에 대해 사과했다. 마성가로 돌아간 여의주는 권화운에게 "용수정 좀 부탁해...나 그 사람이랑 헤어질 거야"라며 "형, 우리 아직 혼인신고 안 했어. 우리 제대로 된 부부 아니야. 내가 어쩐지 이런 날이 올 것 같아서..."라며 주우진을 붙잡았다. 주우진은 "이것도 뇌종양 때문이냐? 미치려면 곱게 미쳐!"라고 소리치며 부엌으로 도망갔다. 그를 쫓아간 여의주는 "수정 씨, 아무도 없어. 엄마랑 의지하고 살면 좋을 것 같아서 그래"라고 애원하면서도 "정말 안되겠냐? 근데 이거(뇌종양)는 말이 되냐, 이거는!"이라며 고통 속에 울부짖었다. 이에 주우진은 여의주를 끌어안고 눈물을 흘려 안타까움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연 김성령 이렇게 친했나? 언제 어디서나 하트 브이(정숙한 세일즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000920572"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종영까지 단 2회 만을 남겨두고 있는 ‘정숙한 세일즈’ 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희가 돈독한 팀워크를 과시했다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림) 측은 11월 14일 배우 김소연, 연우진, 김성령, 김선영, 이세희의 비하인드컷을 공개했다. '정숙한 세일즈' 속 점점 견고해지는 ‘방판 씨스터즈’ 한정숙(김소연 분), 오금희(김성령 분), 서영복(김선영 분), 이주리(이세희 분)의 워맨스와 이들과 엮이며 하나둘씩 드러나는 김도현(연우진 분)의 로맨스 및 미스터리 서사가 시청자들의 이목을 단단히 붙들고 있다. 이에 지난 방송의 분당 최고 시청률은 7.1%까지 치솟았다. (닐슨코리아 제공, 수도권 유료가구 기준) 이 가운데 촬영장 비하인드컷이 공개돼 시선을 집중시키고 있다. 유독 습하고 무더웠던 올 여름, 야외에서 뙤약볕을 받으며 동거동락했던 이들은 서로를 배려해 주고 더 밝게 웃으면서 함께 더위를 이겨냈다고. 그렇게 더할 나위 없이 끈끈해진 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["노비를 사랑합니다"…추영우, 임지연에게 직진 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795286"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 가짜의 삶 속 진짜 사랑을 만난 임지연과 추영우의 이야기가 시작된다. 오는 30일 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연 분)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마. 살아남기 위해 도망친 노비에서 양반댁 아씨가 된 가짜 옥태영과 명문가의 맏아들이었던 과거를 감추고 살아가는 전기수 천승휘의 운명적인 만남이 예고된 가운데 두 사람의 로맨스를 담은 4차 티저가 공개돼 기대감을 높이고 있다. 공개된 영상 속에는 천승휘의 눈으로 본 가짜 옥태영의 아름다운 모습이 담겨 눈길을 사로잡는다. 옥태영의 자태를 세세하게 짚어내는 이야기꾼다운 유려한 표현력은 물론 천승휘의 시선에는 옥태영에 대한 애틋함까지 묻어나고 있다. 특히 나비, 눈빛, 낯빛 등 옥태영을 묘사했던 'ㄴㅂ' 초성의 단어들을 읊조리던 천승휘는 자신의 곁에서 환하게 웃는 옥태영을 흐뭇하게 바라보다 '냥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임 2'이정재→임시완, 이번엔 무슨 게임 펼칠까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257651"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'이 이정재와 이병헌의 대립을 예고하며 한층 더 치열해진 시즌2의 기대감을 모았다. 넷플릭스가 14일 '오징어 게임' 시즌2의 1차 메인 포스터 2종과 함께 2차 보도스틸 12종을 공개했다.​ '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개된 1차 메인 포스터 2종은 형형색색의 동화적인 공간과 대비되는 초록색 트레이닝 복 차림의 참가자들이 단번에 시선을 사로잡으며 또 한 번 전 세계 시청자들을 '오징어 게임'으로 초대한다. 먼저, 미로처럼 끝없이 이어진 계단을 오르내리는 참가자들을 감시하는 듯한 구도는 게임이 끝날 때까지 절대로 빠져나갈 수 없는 참가자들의 운명을 암시하며 이들이 맞이하게 될 결말에 대한 궁금증을 자극한다. 여전히 정체를 드러내지 않는 핑크가드 사이에서 '프론트맨'이 당당하게 가면을 벗은 채 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영옥･박인환, 손자 결혼식 축의금 위조했다 ‘충격’(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005195504"/>
        <updated>2024-11-14T03:14:44.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 김영옥과 박인환의 케미가 시청자들의 열띤 호응을 얻고 있다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)의 김영옥, 박인환이 역대급 연상연하 부부 케미로 안방극장을 책임지고 있다. 연기 인생 도합 120년이 넘는 두 배우의 ‘엄지척’ 열연은 드라마의 웃음과 감동을 동시에 선사한다. 여기에 해학적이면서도 개성 넘치는 유머 코드가 더해지며 극적 재미는 물론 완성도까지 드높이고 있다. 이에 ‘다리미 패밀리’ 속 길례, 만득 노부부의 케미가 돋보였던 명장면을 되짚어봤다. # 손자 김현준의 축의금을 위조한 김영옥과 박인환 12회에서 길례와 만득은 으악산에서 파온 돈을 경찰인 손자 이무림(김현준 분)에게도 나눠주고 싶어 했다. 두 사람은 무림의 결혼식 날, 가짜 축의금을 만들어 축의대에 넣기로 했다. 길례와 만득은 축의대를 지키고 있는 다림과 차태웅(최태준 분)을 화장실에 보내기 위해 찰진 티키타카를 선보이는가 하면, 두 사람이 자리를 비]]></content>
    </entry>
</feed>