<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-26T21:09:00.426Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[친구들 가위 눌린 침대에 숨긴 살인 흉기 ‘소름’ (스모킹건)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925543"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 살인 흉기를 숨겨둔 침대에서 잠이 든 친구들이 가위에 눌렸다. 11월 26일 방송된 KBS 2TV ‘스모킹 건’에서는 약촌 오거리 살인사건을 재조명했다. 2000년 8월 10일 새벽 2시경. 전북 익산을 달리던 택시 무전이 울렸다. 40대 택시기사 박씨는 “강도야!”라고 외치고 무전이 끊겼다. 동료가 응급차량을 부르고 112에 신고했다. 이어 발견된 박씨는 12군데나 칼에 찔려 엄청난 피를 쏟아냈고 병원으로 이송됐지만 과다출혈로 사망했다. 경찰이 수사에 착수하자 오토바이를 타고 가던 10대 소년 최성필(가명)이 당시 다급히 뛰어가던 남자를 본 것 같다고 말했다. 동네에서 다방 꼬마라고 불리던 15살 소년이었다. 다방 꼬마는 커피 배달 종업원을 오토바이로 데려다주는 소년. 최성필은 사건 당일 아침까지 목격자로 조사 받으며 몽타주 작성에 도움을 줬는데 3일 뒤에 살인 사건 용의자로 경찰이 검거했다. 몽타주가 최성필과 항상 어울려 다니는 선배와 비슷했고, 선배는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 “H호텔에서 결혼하고 싶어” 미래 결혼식장 스포 (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925542"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유연석이 호텔에서 결혼하고 싶다고 말했다. 11월 26일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 주지훈, 김희원이 출연했다. MC 유재석, 유연석과 게스트 주지훈, 김희원이 함께 틈 친구를 만나러 이동했다. 이날 두 번째 틈 친구는 H호텔에서 근무하고 있었고 유재석은 “옛날에 이 호텔에서 결혼을 많이 했다”고 말했다. 이에 유연석이 “난 여기서 하고 싶다”고 결혼장소부터 대뜸 스포일러 웃음을 자아냈다. 유재석은 “넌 집 근처니 그렇겠지”라며 웃었다. 두 번째 틈 친구는 호텔 바에서 일하는 호텔리어로 남들이 일하는 시간에 쉬고 남들이 쉬는 시간에 일하는 고충을 토로했다. 팀원들의 사기충전을 위해 ‘틈만나면’에 신청한 호텔리어는 그 기세를 몰아 3단계까지 거침없이 도전했다. 그 결과 1단계 삼겹살 회식비 30만원, 2단계 소고기 회식비 50만원, 3단계 송년회비 100만원까지 총 180만원 회식비를 획득하는 쾌거를 이뤘다. (사진=SBS ‘틈만나면’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 “연예계 84년생 모임, 기안84도 왔다” (틈만나면)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925541"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유연석이 연예계 84년생 모임을 언급했다. 11월 26일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 주지훈, 김희원이 출연했다. MC 유재석, 유연석과 게스트 주지훈, 김희원의 함께 가을 단풍을 만끽하며 근황을 나눴다. 먼저 주지훈은 82년생 동갑 모임에 대해 “잘 못 만난다. 정지훈, 현빈, 이준기는 친구다. 잘 못 만난다”고 말했다. 유연석은 “84모임을 작년에 모았다. 나랑 쌈디, SG워너비 김용준, 세븐, 기안84, 이준혁, 현봉식도 왔다”고 말했다. 유재석이 “현봉식이 84인 게 충격”이라고 하자 유연석은 “걔는 60대까지 연기할 수 있다”고 했다. 이어 유연석은 근처에 있던 은행잎으로 나비를 만들어 “이거 아기들 해줘라. 아기들이 좋아한다. 나비 같다. 조카들이 좋아한다”고 유재석에게 보여줬다. 유재석은 “진짜 나비 같다”며 관심을 보이는 모습으로 눈길을 끌었다. (사진=SBS ‘틈만나면’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 길가다 군대 후임 만나 “제일 존경하는 분” 폭소 (틈만나면)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925540"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유연석이 우연한 만남으로 큰 웃음을 줬다. 11월 26일 방송된 SBS ‘틈만나면’에서는 배우 주지훈, 김희원이 출연했다. 김희원은 12월 4일 공개되는 ‘조명가게’를 통해 감독 데뷔했다. 직접 주지훈을 캐스팅했다고. 주지훈은 “캐스팅할 때 웃겼다. 전화해서 너랑 했으면 좋겠어. 재미있어요, 역할 뭐로 주신 거예요? 너 하고 싶은 걸로 해”라며 캐스팅 비화를 전했다. 유재석이 “감독 김희원은 어땠냐”고 묻자 주지훈은 “되게 좋았다. 6개월 준비과정을 하루도 안 빠지고 준비를 해서 현장에 왔을 때 약속한 그대로. 최고로 좋은 현장이었다”고 답했다. 김희원은 “욕 안 먹으려고 그랬던 것 같다. 맨날 욕만 하면서 살았다. 욕 안 먹어야 겠다 열심히 했다”고 했다. 김희원은 담이 와서 고개를 잘 못 돌리는 상태라며 뻣뻣한 태도에 양해를 구했고, 유재석은 “감독님 이슈 때문이 아니다. 담 때문에 그런 거”라고 시청자에게 대신 해명했다. 이에 유연석이 “저도 골반 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 장희진 김소은 솔비 몰표 인기남→성훈 메기남 등장 (돌싱포맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925539"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈이 장희진, 김소은, 솔비의 몰표를 받으며 인기남 등극한 가운데 메기남 성훈 등장이 예고됐다. 11월 26일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비가 캐나다에서 미팅을 했다. 먼저 궁합 점수가 가장 높은 이상민과 솔비, 탁재훈과 김소은, 임원희와 장희진이 1:1 데이트를 했다. 이상민과 솔비는 함께 마차를 타고 데이트를 했고 탁재훈과 김소은은 돌점을 보고 배를 탔다. 임원희와 장희진은 로맨틱한 단풍길을 걸었다. 솔비는 이상민과 데이트 후에 “나는 너무 어색했다. 오랜 친구랑 갑자기 엘리베이터에 갇힌 느낌? 어떻게 해야 할지 모르겠는. 궁합은 잘 맞을 수도 있겠다. 속마음은 잘 모르겠다”고 말했다. 김소은은 탁재훈과 데이트 후에 “듬직해 보이는 느낌을 받았다. 남자답구나. 노 젓고. 노래를 불러달라고 했더니 노래도 불러주셨다”고 했다. 장희진은 임원희가 눈을 잘 쳐다보지 못했다고 했다. 이어 서로의 마음을 알아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈 이상형 “父에 레미콘 빼앗을 강단 있는 여자” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925538"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈이 이상형을 말하며 부친의 레미콘 사업을 물려받기를 희망했다. 11월 26일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비가 캐나다에서 미팅을 했다. 서로를 알아보기 위한 젠가 게임 시간. 여자들이 “탁재훈과 연애하면 좋은 점?”을 묻자 김준호가 “탁재훈과 연애를 하면 어려보인다. 늙은이니까”라고 답했다. 이상민은 “탁재훈과 연애하면 몇 년 지나면 교통비가 안 든다. 용인 쪽에 좋은 실버타운 빨리 들어갈 수 있다”고 했다. 탁재훈은 “차라리 마지막으로 결론을 내겠다. 저랑 연애하면 헤어질 필요가 없다. 곧 사별하니까. 이래야 끝나는 거 아니냐. 내가 죽어야 끝나는 거 아니냐”고 분노했다. 이어 탁재훈의 이상형을 묻는 질문에 김준호는 “탁재훈의 이상형은 간병인”이라고 답했다. 이상민은 “돈이 많고 아버지에게 레미콘을 빼어올 만큼 강단 있는 여자”라고 했다. 탁재훈은 “제가 이야기해야 끝나는 거 아니냐. 제 이상형은 레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진 “전남친 이상민 닮아, 과묵하고 조용한 스타일” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925537"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장희진이 전남친이 이상민을 닮았다고 말했다. 11월 26일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비가 캐나다에서 미팅을 했다. 이상민이 “우리 중 전 남자친구와 비슷한 남자가 있냐”고 질문하자 장희진은 “있다”며 이상민을 지목했다. 이에 김준호는 “그렇게 안 좋게 헤어졌다고?”라며 너스레를 떨었고 탁재훈도 “질린 거”라고 호응했다. 장희진은 “과묵한 스타일인 게 닮았다. 조용한 스타일이었다”고 말했고, 김준호는 “임원희가 과묵한데?”라며 의아해 했다. 장희진은 임원희와 1:1 데이트를 한 후이기에 “여럿이 있을 때 보다 1:1에 강한 것 같다”고 평했다. 김준호는 “강하다고요? 형이 캐나다 삼행시 했다고 하던데?”라며 불신했고, 장희진은 “너무 잘하더라. 인정했다”며 임원희의 캐나다 삼행시를 호평했다. 앞서 임원희는 “캐나다에서 지금. 나 정말 너무 행복합니다. 다 줄 거야 내 남은 모든 사랑을”이라고 노래를 불러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“넌 돌싱이고 난 초혼이니 감사하게 생각하란 사람 많아” 서장훈 분노 (연참)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925536"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 서장훈이 초혼을 무기처럼 말하는 사람들에게 분노했다. 11월 26일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 싱글대디와 연애중인 고민녀가 조언을 구했다. 생활비에 허덕이는 10년차 무명배우 고민녀는 일당 30만원 대행 알바를 하며 싱글대디와 처음 만났다. 알바 내용은 하루만 미국에서 온 엄마인척 해달라는 것. 아이는 엄마를 기억하지 못했다. 고민녀는 미국에서 온 아이 엄마를 연기하며 경험이 재산인 배우에게 밑거름이 될 거라 여겼다. 순수한 아이를 속이는 것 같아 죄책감이 들기도 했지만 따질 형편이 아니었다. 고민녀는 아이도 착하고 아빠도 자상하고 따뜻해 보여 짠하게 느껴졌고, 아이가 “오늘만 자고 가면 안 돼요?”라고 부탁하자 “잘 때까지 옆에 있을게”라고 약속했다. 싱글대디는 “대학생 때 만난 후배랑 아이를 낳았다. 책임져보기로 했는데 떠났다. 언젠가 돌아올 거라고 생각했다. 아이는 점점 더 엄마를 찾더라. 버리고 떠난 것 알면 상처받을까봐 솔직하게 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽정은 “나이 들어 다이어트 한약 먹으니 심장이 엄청 뛰어” (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925535"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 곽정은이 다이어트 한약 경험담을 꺼냈다. 11월 26일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 9살 연하 연인과 1년째 연애중인 34살 고민남이 조언을 구했다. 고민남은 9살 연하인 25살 여자친구와 사귀며 온갖 미용제품의 테스트 도구처럼 쓰였다. 여친은 기초 화장품뿐만 아니라 속눈썹 펌, 왁싱 제품까지 고민남에게 먼저 시험해봤고, 고민남은 얼굴이 뒤집어지고 소중한 곳에서 피가 나는 등 엄청난 경험들을 해야 했다. 그러던 여자친구는 어느 날 고민남에게 “기침에 좋은 한약”이라며 약을 먹게 했고, 고민남은 한약을 먹은 후에 “그 한약이 나랑 안 맞나? 심장이 두근거리고 땀이 난다. 잠도 잘 안 온다. 무엇보다 입맛이 없다”고 호소했다. 이에 여친은 “정말? 먹지마라. 사실 다이어트 한약”이라고 고백했다. 여친은 “한약이니까 당연히 몸에 좋을 줄 알았는데 왜 심장이 두근거리지? 부작용인가? 한약 잘못 먹으면 붓고 살찐다고 해서 오빠가 나랑 체질이 비슷해 먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“소중한 곳에서 피가” 남친에 왁싱 테스트 여친 ‘황당’ (연참)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925534"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 남자친구에게 뭐든 먼저 시험해보는 여자친구 사연이 모두를 황당하게 했다. 11월 26일 방송된 KBS Joy ‘연애의 참견’에서는 9살 연하 연인과 1년째 연애중인 34살 고민남이 조언을 구했다. 친구 소개로 만난 9살 연하 25살 여자친구는 피부 체질과 타입 등이 같다는 점을 가장 좋아했다. 이어 여자친구는 다양한 제품을 고민남에게 테스트 했다. 여친에게 속눈썹 펌을 당한 고민남은 화장한 여자처럼 컬링된 속눈썹이 스스로 징그러워 한 달 동안 다른 사람 눈을 쳐다보지 못할 정도로 스트레스를 받았다고 토로했다. 이어 여친은 고민남에게 “내가 준 화장품 오늘부터 왼쪽 뺨에는 이거 두 개, 오른쫌 뺨에는 이거 두 개 나눠 발라봐. 나중에 더 잘 맞는 화장품 사주려고”라고 말했다. 얼마 후 고민남이 “왼쪽 뺨에 바른 화장품이 독한가? 각질이 벗겨진다. 오른쪽은 광이 돈다”고 하자 여친은 “오른쪽 걸로 사야겠다”고 말했고, 고민남이 “나한테 테스트한 거냐”고 묻자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['논문 표절→재입학' 설민석, 방송 복귀하자마자 '당황'했다…'길바닥' 대접('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690579"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 전현무, 유병재, 설민석이 예측불허 꿀잼 강의를 펼치는 2차 티저가 공개됐다. 12월 3일 밤 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’는 ‘선을 넘는 녀석들’(이하 ‘선녀들’)의 6번째 시즌이다. 그동안 ‘선녀들’의 배움 여행을 함께해온 MC 전현무와 유병재, 그리고 ‘역사 스토리텔러’ 설민석이 다시 뭉쳤다. 새롭게 돌아온 ‘선을 넘는 클래스’는 주문을 받으면 즉시 달려가는 전 국민 코 앞 배송 ‘출장 역사 강의’를 펼친다. ‘선녀들’ 유니버스의 확장판을 예고, 시청자들과 함께하는 오픈 클래스를 펼쳐 매회 다채롭고도 푸짐한 역사 이야기를 들려줄 예정이다. 공개된 2차 티저 영상은 초심을 찾아 돌아온 전현무, 유병재, 설민석의 열정 충만한 강의 배달로 시작된다. 설민석은 결연한 표정으로 “민석아 잘하자!”를 외치며 각오를 다진다. 전현무, 유병재에게 이끌려 안대를 쓰고 강의 장소로 향하는 설민석의 모습에 이어, 깜짝 놀라는 세 사람의 모습이 어떤 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김소은 "연예인 고백 셀 수 없어"…'메기남' 성훈 등장한다('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690578"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 김소은이 연예인에게 받은 고백 횟수를 모른다고 답했다. 26일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'은 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 배우 장희진, 김소은, 가수 솔비가 멤버들과 1대1 데이트를 진행했다. 이날 김준호는 젠가 게임 지목 Q&amp;A를 진행했다. 이상민은 "평소에 날 어떻게 생각했냐"는 질문을 김소은에게 던졌다. 그는 "방송을 보고 MC병이 좀 있다고 생각했다"고 답했고, 김준호는 "환자로 생각했다는 거다"라고 정리해 웃음을 안겼다. 탁재훈이 "오늘 한 번이라도 설렌 적 있냐"고 묻자 솔비는 "설렌 적 있다"면서도 "꼭 데이트한 사람한테 설레야 하냐"고 덧붙여 데이트 상대였던 이상민을 실망하게 했다. 김소은은 '돌싱멤버 외모 순위'로 이상민을 2위로 꼽았다가 취소한 뒤, 1위 탁재훈, 2위 임원희, 이상민 꼴찌로 재정리했다. "돌싱 멤버 중 전 남친과 비슷한 남자가 있다"고 밝힌 장희진은 "이상민이다. 과묵한 스타일이 닮았다"고 설명했다. 이에 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동갑내기' 박나래♥양세형, 마카오서 데이트 현장 포착됐다…신축 매물 알아보러 다녀 ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690575"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1985년생 동갑내기 박나래와 양세형이 마카오로 매물을 찾기 위해 떠난다. 오는 28일(목) 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄이 방송된다. 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 '러브라인'을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 마카오 반도에서 이튿날 아침을 맞은 두 사람은 마카오 현지인들의 아침은 어떤 모습일지 확인하기 위해 나선다. 양세형은 러닝 복장으로 풀 착장한 자신과 달리, 정장 차림으로 등장한 박나래의 모습에 흠칫 놀라며 "진짜 안 맞아~ 먹을 때 빼곤 안 맞아!"를 외쳐 웃음을 유발한다. 두 사람은 관광지를 떠나 현지 생활감이 그대로 느껴지는 약 100년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최정훈♥’ 한지민 특별한 홀리데이…우아한 드레스 자태 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165384"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최정훈♥’ 한지민 특별한 홀리데이…우아한 드레스 자태 [화보] 배우 한지민이 함께한 주얼리 브랜드 화보가 공개됐다. 크리스마스와 연말 시즌 사랑과 따뜻한 마음을 나누는 특별한 순간을 담은 이번 화보는 뮤즈 한지민이 제안하는 특별한 홀리데이 주얼리 스타일링을 담아냈다. 화보 속 한지민은 비즈 장식이 돋보이는 블랙 튜브톱 드레스에 개나리꽃 느낌의 다이아몬드 주얼리를 더해 러블리한 파티룩을 선보였다. 또 다른 화보에서 한지민은 오프숄더 레드 컬러 드레스에 이슬방울을 모티브로 한 아이템을 착용해 매혹적인 무드를 연출했다. 더불어 블랙 컬러의 원숄더 드레스로 페미닌한 룩을 완성한 한지민은 볼륨감 있는 주얼리로 감각적인 스타일링을 완성했다. 또 다른 화보 속 한지민은 크리스마스 트리 옆 페더 장식 드레스와 몽환적인 꽃을 표현한 주얼리를 착용해 사랑스러운 요정 비주얼을 뽐냈다. 한편, 한지민은 2025년 1월 3일 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’ 첫 방송을 앞두고 있다. ‘나의 완벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 맞선녀, 인플루언서였나…홍보 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005893726"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진의 맞선녀인 김규리의 방송 활동이 알려지며 진정성 의혹이 불거졌다. 지난 25일 방송된 tvN ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진의 세번째 소개팅이 그려졌다. 이날 주병진은 대구 출신 김규리를 만났다. 김규리 씨는 1970년생이고 현재 수산물 도매업을 하고 있다고 자기소개를 했다. 김규리는 특히 50대의 나이임에도 30대처럼 보이는 동안 외모로 시선을 끌었다. 두 사람은 공통 취미인 골프로 가까워졌다. 주병진은 김규리와 골프 데이트가 끝난 후 “외모가 출중하시니까 긴장해서 그런지 공도 안 맞더라”라며 “공이 안 맞는 것 빼고는 모든 것이 1000% 좋았다”고 호감을 드러냈다. 그러나 방송 이후 김규리의 홍보 의혹이 불거졌다. 김규리가 자신을 수산물 도매업자로 소개했지만 방송에 출연한 경력이 있는, 인스타그램 팔로워 9만의 인플루언서라는 이유로 그의 진정성에 의혹이 제기됐다. 김규리는 채널A ‘나는 몸신이다’에 출연한 바 있으며 미스코리아 출신이다. 이 때문에 시청자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 30대 중반 늦은 사춘기 고백 "1년 반 누워만 있어…살기 싫었다" (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800164"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 30대 중반에 늦은 사춘기를 겪었다고 고백했다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널 ‘솔로라서’ 5회에서는 명세빈이 절친 고명환, 임지은 부부를 집으로 초대해 특별한 한 끼를 대접하는 모습이 그려졌다. 또한 오정연이 지난 4월 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 후 더욱 바쁘게 사는 솔로 13년 차이자 '프로 N잡러'의 일상을 처음으로 공개했다. 이날 오정연은 경기를 마친 후 동료들과 함께 뒤풀이 자리를 가졌다. 식사를 하던 중 동료가 바이크를 시작한 계기를 묻자 오정연은 "30대 중반에 사춘기가 왔다"라며 운을 뗐다. 이전에 한 번도 사춘기가 오지 않았던 그는 30대 중반이 되어서야 뒤늦은 사춘기를 겪은 것. 그는 "좀 심각했다. 번아웃도 오고. 사람들하고도 좀 지쳤었다"라며 당시 상황을 전했다. 동료 또한 이별을 통해 비슷한 경험을 했다고 하자 오정연은 "1년 반 동안 거의 침대에만 누워있었다. 그냥 누워만 있었다. 세상을 살기가 싫더라"라며 당시 심경을 털어놨다. "어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘풍향고’도 터졌다..‘유재석 위기론’ 지우는 ‘핑계고’ 인기 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397438"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그냥 BGM처럼 틀어놔요.” ‘국민 MC’ 유재석이 진행하는 유튜브 웹 예능 ‘핑계고’의 인기가 식을 줄 모른다. 특별한 포맷 없이, 맥락도 없이 그저 유재석이 ‘수다’를 떠는 게 콘셉트라면 콘셉트다. 최근에는 스핀오프 콘텐츠인 ‘풍향고’까지 만들어졌고, 공개되자마자 뜨거운 반응을 얻고 있다. 유재석 특유의 입담과 집중해서 보지 않아도 지루하지 않고 소소하게 웃음을 주는 포인트가 매력이다. ‘핑계고’는 지난 2022년부터 채널 ‘뜬뜬’을 통해 공개되고 있는 콘텐츠로 유재석의 첫 유튜브 진출작이다. 유재석과 절친한 연예인들이 게스트로 나와서 커피와 차를 마시며 편안한 분위기에서 수다를 떠는 토크 형식의 예능이다. ‘핑계고’는 많은 유튜브 토크 예능 중에서도 압도적인 인기를 자랑한다. 구독자만 200만 명 이상이며, 올라오는 영상들은 기본 100만 뷰를 넘는다. 가장 높은 조회수를 기록한 영상은 유재석과 절친한 코미디언 조세호, 남창희, 배우 이동욱이 출연한 영상으로 무려 1300만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, '21세 연상' 탁재훈과 핑크빛 기류? "이성으로 느껴" [★밤TV][돌싱포맨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285499"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 탁재훈과 일대일 데이트 후 이성으로 느껴졌다고 고백했다. 지난 26일 방송된 SBS 예능프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'은 '두근두근 돌싱 시그널 인 캐나다' 특집으로 장희진, 김소은, 솔비가 탁재훈, 이상민, 임원희와 3대 3 미팅을 하는 모습이 그려졌다. 이날 앞서 궁합 점수를 통해 매칭된 김소은과 탁재훈은 일대일 데이트를 떠났다. 탁재훈은 분위기를 풀기 위해 김소은에게 돌을 이용해 점을 봤지만 3연속 부정적인 반응이 나오며 두 사람이 틀어지는 듯했다. 또 카약 데이트를 하던 중 김소은은 탁재훈에게 "캠핑카에서 처음 만났을 때, '탁재훈 선배님 보고 싶었다'고 말했는데 기억을 못 하냐"고 섭섭함을 드러냈다. 그러나 탁재훈은 김소은의 요청에 카누 위에서 노래를 불러 주는 등 다정한 면모를 보이며 김소은의 마음을 흔들었다. 김소은은 "생각보다 등이 넓다. 마르신 편이라 잘 몰랐는데, 듬직한 편"이라고 칭찬했다. 데이트가 끝난 후 여성 출연자들이 후기를 나누던 중 김소은은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 오정연 "사춘기 늦게 와 1년 반 은둔..살기 싫었다"[솔로라서][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285498"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 배우 오정연이 뒤늦은 사춘기를 고백했다. 26일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 지난 4월 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 오정연이 동료들과 속내를 터놓는 모습이 그려졌다. 이날 오정연은 "30대 중반에 사춘기가 왔다. 좀 심각했다. 번아웃 그리고 사람들과도 지쳤다"고 운을 뗐다. 이를 들은 한 동료가 "나도 번아웃이 늦게 왔다. 전 남자친구와 헤어지고 그게 오더라"고 맞장구를 치자 오정연은 "언니도 열정적으로 사랑한 것"이라고 거들었다. 오정연은 이어 "나는 1년 반 동안 거의 침대에만 누워 있을 정도였다. 그냥 누워만 있었다. 세상을 살기가 싫었다. 정말 심각했다. 내가 대학교 때 하고 싶었는데 억눌렀던 게 떠오르더라. 그게 바이크였다. 그렇게 바이크를 시작했는데 정말 잘한 일이다. 뒤늦은 사춘기를 겪으며 '내 마음만 보며 자유롭게 살자'고 생각했다"고 털어놨다. 그러면서 "때로는 누군가에게 불안정하고 위험해 보일 수 있지만 시행착오를 겪]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘50세가 목전’ 명세빈, “20대 연하남에 대시 받아” ‘깜짝’ 고백 (솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003425"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[50세를 앞둔 명세빈이 과거 연하남에 대시를 받은 일화를 공개했다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널의 ‘솔로라서’ 5회에서는 명세빈이 절친인 고명환·임지은 부부를 집으로 초대, 특별한 한 끼를 대접하는 모습이 방영됐다. 고명환은 명세빈에게 “집 너무 예쁘고 요리 너무 맛있고 세빈이 너무 아름답고, 그런데 이거를 내가 먹고 있으니까 되게 미안하다”며 “내 자리에 어떤 남자가 와서 먹고 있어야 하는데…너 예전에 속초에서 너 따라온 걔 연락해봐”라고 해 명세빈을 당황스럽게 했다. 이에 명세빈은 “되게 부끄럽다”며 민망하다는 반응을 보였다. 명세빈은 “오래전에 양양을 갔다”라고 운을 떼며 양양에서 헌팅을 당했다고 밝혔다. 이어 “사실 동해 쪽을 좋아해, 나이차이가 좀 많이 났던 분이다. 다들 헌팅 경험있지 않나”고 했다. 명세빈은 “형부(고명환)한테 ‘저 내일 속초 가요’했더니 거기가 요즘 핫하다고 하나 건져오라고 하더라. 근데 진짜 그런 일이 생겨 민망했다”고 했다. 이어 임지은이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, 21살 연상 연예인과 데이트..."지금 되게 설렌다" (‘돌싱포맨’) [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202862"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨’ 김소은과 탁재훈의 1대 1 데이트 장면이 그려졌다. 26일 오후 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 탁재훈, 임원희, 이상민과 장희진, 김소은, 솔비가 캐나다에서 미팅을 했다. 탁재훈과 김소은의 1대 1 데이트가 그려졌다. 탁재훈은 돌을 이용해서 점을 보기로 했고, 본인 양손에 있는 돌 중에 하나를 김소은에게 고르게 했다. 질문은 '나는 지금 좀 설렌다'였고, 김소은이 고른 돌은 '안 설렌다'였다. 김소은은 돌점을 부인하며 "저 지금 되게 설렌다"라고 말해 눈길을 끌었다. 마지막 돌점 질문은 '나는 내일도 탁재훈과 데이트하고 싶다'였고, 결과는 하기 싫다가 나왔다. 김소은은 앞으로 두 명의 소개팅남이 남아있음을 언급하며, "다른 두 분도 만나봐야 한다"라며 돌점의 결과에 동의해 웃음을 안겼다. 단 둘이 카약을 타게 된 탁재훈과 김소은. 탁재훈은 김소은에게 "주위에서 소은씨 소개시켜 달라는 남자 없었어요?"라고 질문을 했고, 김소은은 "자연스럽게 만나는 걸 좋아한다. 인위적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태연, 초6인데 벌써 7대7 미팅 나가…"잘생긴 남자 있을 줄 알았는데"('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690573"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' TOP7이 인생 첫 미팅에 나선다. 11월 27일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑' 31회는 20세기를 주름잡던 전국구 오빠들이 총출동한 '꽃보다 복학생' 특집으로 꾸며진다. 국가대표 허스키 보이스 박상민, 0세대 힙합 아티스트 현진영, 한국의 리키 마틴 홍경민, 발라드 황태자 이기찬이 출격한다. 여기에 아기 호랑이 김태연이 합류해 더욱 치열한 대결을 완성할 것으로 보인다. 이날 MC 붐은 미팅 경험이 전무한 TOP7을 위한 7대7 미팅을 주선한다. 이에 멤버들은 "인생 첫 미팅"이라며 설렘을 드러냈다는 전언. 박상민, 현진영, 홍경민, 이기찬까지 그 시절 오빠들이 등장하자 TOP7은 물론 현장의 관객들도 열렬한 환호를 보낸다. 설렘도 잠시, TOP7과 게스트들은 각각 '1학년'과 '40학년' 팀으로 나뉘어 박빙의 노래 대결을 선보인다. 특히 이날 각 팀의 대결 상대는 미팅의 빼놓을 수 없는 묘미인 '소지품 뽑기'로 진행된다고 해 호기심이 샘솟는다. 운명이 맺어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준 子, 안타까운 근황 "밀크반점 제거 레이저 치료"[기유TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285495"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형, 강재준 부부가 아들의 밀크 반점 제거를 위해 치료에 나섰다. 26일 강재준, 이은형 유튜브 채널 '기유TV'에는 '육아로그. 현조의 스케줄'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 이은형은 "오늘 현조가 병원에 가야 한다. 경계선이 명확한 밀크 반점이 있다"고 했다. 강재준은 "여기 뒤에 밀크 반점이 있다. 해로운 거는 아니지만, 나중에 커서 큰 점이 있으면 조금 속상할 거 같아서 최대한 빨리 제거하는 게 성공 확률이 높다고 하더라"라며 "신생아 때 이 점을 제거해 주는 병원이 전국에 한 군데밖에 없더라. 가니까 신생아가 엄청 많았다"고 설명했다. 이은형은 "원래는 몸의 안쪽에 있거나 안 보이는 곳이면 안 하려고 했는데 딱 보이는 곳에 있더라. 몸에 비례해서 커지고 없어지지 않는다고 했다. 그래서 신생아 레이저 치료하고 있다. 저출력이라서 오래 해야 한다"고 전했다. 이어 "생후 5주차에 발견했다. 모빌 보면서 놀다가 보니까 있더라. 신생아 때도 없었는데, 살이 찌면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 김희원 캐스팅 거절했나 “피곤하고 답답” 폭로에 진땀 (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925533"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희원이 엄태구의 연기 열정과 남다른 준비성을 폭로했다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. '조명가게'는 강풀 작가의 신작이자 김희원이 처음으로 연출에 도전해 화제를 모은 작품이다. 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담았다. 이날 김희원은 엄태구를 캐스팅한 이유를 묻자 "캐스팅을 안 할 이유가 없다. 겸손하고 성실하고 열심히 한다. 또 연기에도 진심"이라고 극찬하면서도 "그래서 제일 피곤했다"고 반전 임담을 선보였다. 이유를 묻자 "물어보는 게 너무 많다. 모니터를 10번씩 하면서 계속 찾아보고 연기도 수정하더라"며 엄태구의 연기 열정에 혀를 내둘렀다. 이에 장도연은 "감독님 입장에선 모니터 10번 하는 배우가 좋냐 아니면 모니터 안 하는 배우가 좋냐"고 물었고, 김희원은 "적당히 하는 배우가 좋다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 첫 팬미팅서 부모님 외면한 사연 “불효자” 무슨 일? (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925532"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 첫 팬미팅에서 부모님을 모른 척한 이유를 밝혔다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. 이날 장도연은 최근 본 엄태구 팬미팅 영상을 언급하며 "왜 객석 뒤에서 등장했냐"고 물었다. 엄태구가 "사전 협의 후 팬들을 위해 뒤에서 등장했다"고 하자 장도연은 "곧 쓰러질 사람처럼 보였다"고 말해 웃음을 안겼다. 이에 엄태구는 "저는 살면서 그런 순간이 처음이었다. 문을 열자마자 딱 환호를 하시는데 꿈 속에 있는 것 같았다. 머리에 쥐가 나는 기분이었다"며 데뷔 17년 만에 마주한 첫 팬미팅 소회를 밝혔다. 엄태구는 팬미팅에 참석한 부모님을 보고 고개를 숙였다고. "불효자"라는 설현의 꾸짖음에 엄태구는 "계단을 올라가던 중에 부모님을 마주쳐서 고개를 돌렸다. 부끄럽고 쑥스러웠다. 부모님 앞에서 이렇게 하는 모습이 부끄러웠다"고 해명했다. 한편 강풀 작가의 신작이자 김희원이 연출을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥 약속 지켰다 ‘계모 학대’ 사연자 결혼식 참석 “행복해” (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925531"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강사 김창옥이 계모 학대를 고백했던 사연자 결혼식에 참석했다. 11월 26일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '나잇값 좀 하세요'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 본격적인 강연을 앞두고 황제성은 "김창옥 선생님이 시즌2에서 약속한 결혼식을 다녀 왔다"고 말문을 열었다. 지난해 '김창옥쇼2' 첫 녹화 당시 한 사연자는 "새엄마한테 학대를 당했다. 신고했을 때 유일한 증인이 아빠였는데 아빠가 '그런 적 없다'고 하더라. 아빠와 연을 끊었지만 결혼식을 앞두고 하객 수가 걱정이 되더라"며 눈물을 흘렸다. 그때 김창옥은 "그날 콘서트 없으면 제가 갈게요"라고 약속했던 바. 실제 약속을 지키기 위해 전라북도 전주까지 내려간 김창옥은 신랑, 신부와 기념사진을 찍기도. 녹화장에 등장한 사연자는 "결혼식에 오셨을 때 태어나서 가장 행복한 순간이었다. 결혼식에 와주셔서 아빠가 온 것처럼 기쁘고 마음이 따뜻했다"며 고마움을 표했다. 이어 "하객들과 사진을 진짜 많이 찍어주셨다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥, 셋째 고민 부부에 호텔 플렉스 “이럴 시간 없어” (김창옥쇼3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925530"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강사 김창옥이 셋째 계획을 두고 고민하는 부부에게 호텔 플렉스를 선사했다. 11월 26일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '나잇값 좀 하세요'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 사연자는 "두 달 전부터 아내가 셋째를 갖자며 밤마다 괴롭힌다. 이미 셋째 태명까지 지었다"는 고민을 토로했다. 사연자 아내는 "신생아의 냄새와 포근함이 그립다. 둘째가 돌 되기 전에 사업을 시작해서 일찌감치 어린이집에 보냈다. 함께한 시간이 짧아 아쉽더라"며 셋째를 원하게 된 이유를 밝혔다. 사연자는 "셋째가 싫으면 공장 문을 닫아도 되지 않냐"는 황제성의 물음에 "셋째를 갖고 싶은 마음이 있었다. 근데 둘째를 키우면서 힘들다 보니까 셋째 욕심이 사그라들었다. 또 만삭의 몸으로 일하는 아내가 많이 안쓰러웠다"면서 "빨리 애들을 키우고 아내와 둘만의 시간을 보내고 싶다"고 속내를 털어놨다. 이에 김창옥은 "세상이 험하다"는 이유로 결혼과 출산을 거부하는 지인의 이야기를 꺼냈다. 김창옥은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 번아웃 심각 “1년 반 누워만 있어, 세상 살기 싫었다” (솔로라서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925529"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 번아웃으로 고생했던 과거를 회상했다. 11월 26일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 최근 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 솔로 13년 차 오정연의 일상이 공개됐다. 이날 오정연은 모터사이클 결승전을 앞두고 보호장비를 착용했다. 소속팀 단장과 대회 전략을 짜던 오정연은 "스타트 진짜"라며 트라우마를 고백했다. 오정연은 "일반 도로에서 바이크 스타트할 때 한 번도 당황한 적이 없는데 내가 선수로서 스타트 연습을 한다고 생각하니까 멘탈이 마비가 되더라. 스로트를 당기고 적당히 놔야 하는데 당긴 채로 끌려가다가 엎어졌다"며 스타트 실수가 사고로 이어졌다고 고백했다. 그 결과로 엄지손가락에 금이 갔다는 오정연은 "태백 경기장에 코너가 6개가 있는데 모든 코너에서 전도했다. 가장 컸던 사고는 거의 100km로 가고 있었을 텐데 속된 말로 '터졌다'고 한다. 커브를 돌고 돌아와야 하는데 연석에 부딪히면서 한 번 굴렀다. 그때 잠시 기절을 했던 것 같다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[49세 명세빈, 난자 냉동 포기하더니…아기옷 냄새에 결국 눈물 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925528"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 난자 냉동을 포기했다고 밝히며 출산에 대한 아쉬움을 토로했다. 11월 26일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈의 일상이 공개됐다. 이날 명세빈은 아프리카 봉사를 앞두고 절친 임지은과 함께 옷 정리를 시작했다. 지인들이 보낸 옷이라고 밝힌 명세빈은 "나무가 가시나무라 아이들이 운동화를 안 신고 있다. 옷도 다 찢어져서 아이들이 입을 수 있는 옷을 보내달라고 했더니 이렇게 많이 주셨다"며 따뜻한 마음씨를 드러냈다. 명세빈과 임지은은 아기 옷을 꺼내면서 "우리가 언제 이렇게 아기 옷을 만져보겠냐"고 설렘을 드러냈다. 슬하에 자녀가 없는 임지은은 "서운하다. 늦은 나이에 결혼해서 빨리 아기를 가져야 했는데 그때는 와닿지 않았다. 계속 그렇게 젊을 줄 알았다. '조금만 놀다가' 이러다 보니 늦어졌는데 지금 생각하면 너무 서운하다"고 아쉬움을 토로했다. 앞서 난자 냉동을 고백했던 명세빈 역시 "이제 그냥 포기했다. 냉동 연장을 안 했다. 난자만 있어서 될 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]49세 명세빈, 난자냉동 포기 "슬프고 속상했다"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690572"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 명세빈이 난자 냉동을 포기한 이유를 밝혔다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 결혼과 2세에 대한 생각을 털어놨다. 이날 명세빈은 '남자친구 생겼냐'는 의혹에 "그럼 좋겠다. 솔로라서 생기는 거니까"라고 부정했다. 양양에서 17살 어린 연하남에게 헌팅 당했다는 명세빈은 "연락처는 안 받았다. 너무 어려 보여서 미안하더라. 잘 타이르고 보냈다"고 전했다. 올해 49세인 명세빈은 '연인'이 필요한 순간으로 "여행 갈 때"를 꼽으며 "친구, 가족과 가도 재미있지만, 연인과 같이 간 느낌은 다를 것 같다"고 이야기했다. 그러면서 "연예인으로 보여지는 이미지랑 실제의 나는 다를 수 있다. 나는 공주가 아니고, 순종적일 것 같지만 아니니까. 그런 부분에 당황하는 상대가 있더라. 좀 미안하더라"고 말했다. 명세빈의 말에 공감한 채림은 "나도 차인 적도 있다. 오랫동안 나를 좋아한다고 따라다니던 남자다. 방송에서는 통통 튀고 발랄하지만, 평소에는 무덤덤한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥 꺼낸 학폭 상처 “청각장애 父 소통 불가능, 위로 필요했다” (김창옥쇼3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925527"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강사 김창옥이 학교폭력 피해자였던 사연자를 위로했다. 11월 26일 방송된 tvN STORY '김창옥쇼3'에서는 '나잇값 좀 하세요'를 주제로 김창옥의 강연이 펼쳐졌다. 이날 사람보다 동물이 더 좋다는 24살 사연자가 등장했다. 과거 학교폭력으로 힘든 학창 시절을 보냈던 사연자에게 동물은 자신을 위로해 주는 존재였다고. 앞서 고등학교 3년 내내 학교폭력을 당했다고 밝힌 김창옥은 "제 강연을 듣고 위로를 받았다는 사람들이 많더라. 근데 저는 한 번도 위로하려고 작정하지 않았다. 저는 위로를 하고 싶었던 게 아니라 위로에 대한 목마름이 길었던 사람"이라고 털어놨다. 이어 "부모님 사이도 소원하고, 아버지는 청각장애가 있으시니까 대화가 불가능해 늘 서먹했다. 중학교 때까지는 괜찮았는데 고등학교에 가니까 돈을 빼앗기고 괴롭힘을 당했다. 사연자의 마음을 공감하고 이해하니까 마음이 아프다"며 비슷한 상처를 가진 사연자에게 위로를 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림 이미지 어땠길래 “오래 구애했던 男에 차여” 배신감 (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925526"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 각인된 이미지 탓에 남자에게 차였다고 고백했다. 11월 26일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 명세빈의 일상이 공개됐다. 이날 명세빈은 자신의 단아한 이미지에 대해 "상대를 만나면 죄송하다. 나를 이런 여자인 줄 알고 만났는데 만나보니 다른 여자인 거다. 그런 이미지가 좋기는 하나 보여지는 이미지랑 실제의 나는 다를 수밖에 없다. 난 공주가 아니다"고 속상함을 토로했다. 채림이 "우리 직업은 그게 있는 것 같다"고 공감을 표하자 명세빈은 "사람들에게 각인된 이미지가 있기 때문에 그걸 벗어났을 때 상대방이 당황한다"고 전했다. 채림은 "저는 차인 적도 있다. 막 이런 얘기를 해도 되냐"고 말해 놀라움을 안겼다. 채림은 "심지어 저한테 오랫동안 구애했던 사람이다. 제가 화면에서는 통통 튀고 발랄한 이미지인데 실제의 저는 무덤덤하다. 혼자서 좋아했다가 저한테 배신감을 느꼈다더라"고 털어놨다. 이에 신동엽은 "저도 식당에 가면 아주머니들이 '왜 야한 얘기 안 해줘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼내향인 엄태구, 설현과 소울메이트 선언 “남 웃기는 게 좋아” (살롱드립2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925525"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구와 설현이 '소울메이트'가 된 계기를 고백했다. 11월 26일 공개된 웹예능 '살롱드립2'에는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원, 엄태구, 설현이 게스트로 출연했다. 이날 장도연은 김희원을 향해 "처음으로 '살롱드립'에 재방문한 배우다. 다시 나오셨다는 건 그래도 그때 녹화가 만족스러웠다는 뜻이냐"고 물었고, 김희원은 "되게 좋았다"며 미소를 지었다. 장도연은 "그때 녹화 말미에 제가 '이 앞에 앉아서 죽상을 하고 계시면 어떡하냐'고 했다. 장난친 건데 너무 죄송하더라"고 뒤늦게 사과했다. 김희원이 "제가 죄송했다"고 되레 사과하자 장도연은 "근데 오늘 뵙고 안 죄송해졌다. 또 죽상을 하고 계신다"고 지적해 웃음을 자아냈다. 평소 말수 없기로 유명한 엄태구는 "요즘 예능을 꽤 나가셔서 많이 적응됐다고 하더라"는 장도연의 이야기에 "그래서 지금 진짜 편안하다. 다 구면이라 진짜 긴장이 안 된다"고 밝혔다. 말과 달리 손을 어찌할 바 모르는 엄태구를 향해 장도연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부동산 대박 오정연, 7천만원 개인 바이크 공개 “총 4대 소유” (솔로라서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925524"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 개인 소유 바이크를 공개했다. 11월 26일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 최근 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 솔로 13년 차 오정연의 일상이 공개됐다. 이날 오정연은 모터사이클 선수가 된 계기를 묻자 "오래전부터 바이크에 대한 로망이 있었다. 2018년 말에 '인생 뭐 있냐. 나도 도전해 보자'고 해서 2종 소형 면허를 취득했다"며 개인 바이크를 총 4대 보유 중이라고 밝혔다. 오정연은 클래식 바이크(약 590만 원), 스쿠터 바이크(약 390만 원), 스포츠 바이크(약 2250만 원), 중고 고배기량 바이크(약 3960만 원)까지 무려 바이크에만 약 7,190만 원을 투자했다고 고백해 놀라움을 안겼다. 이를 들은 명세빈은 "여러 대네요?"라며 놀란 듯 물었고, 신동엽은 "부자라고 지금 물어보는 거냐"고 꼬집어 웃음을 자아냈다. 황정음은 "언니 진짜 멋있게 사신다"고 말해 오정연을 흐뭇하게 했다. 한편 2006년 KBS 32기 공채 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 명세빈 "17세 연하男에 헌팅 당해…직업 밝히며 거절" (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800162"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명세빈이 과거 17살 연하남에 대시 받았던 일화를 공개했다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널 ‘솔로라서’ 5회에서는 명세빈이 절친 고명환, 임지은 부부를 집으로 초대해 특별한 한 끼를 대접하는 모습이 그려졌다. 이날 명세빈이 대접한 요리를 먹던 고명환은 "이 자리에 내가 아니라 어떤 남자가 와있어야 하는데. 그때 속초 걔한테 연락해봐라"라며 속초에서의 에피소드를 언급해 눈길을 끌었다. 몇 년 전 명세빈은 속초에서 연하의 남자에게 대시를 받았다고. 임지은이 나이 차이를 묻자 명세빈은 "20대는 아니었다. 한 17살 차이나지 않았겠냐"라며 상대방의 나이를 추측했다. 그러면서 "같이 놀자고 한 건 아니고 '어디서 오셨어요?'라고 묻더라"라며 고전적인 멘트를 언급해 웃음을 자아냈다. 상대방은 한눈에 보기에도 한참 어려보였다고. 명세빈은 "나 나이 많다면서 타일렀다. 혹시나 나를 알아볼까봐. 그런데도 포기를 안 하더라. 결국 내 직업이 배우라고 밝혔다"라며 말을 이었다. 오정연이 "본인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈 "17세 어린 연하남이 대시, 결국 거절" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929771"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명세빈이 17세 어린 연하남의 대시를 받았다고 고백했다. 지난 26일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 배우 명세빈이 절친한 동료 고명환, 임지은 부부를 집에 초대한 가운데 진솔한 대화를 나눴다. 이 자리에서 고명환이 "네가 해준 요리를 내가 먹고 있으니까, 미안하잖아. 내 자리에 어떤 남자가 와서 먹고 있어야 하지 않나?"라며 남자 얘기를 꺼냈다. 그러면서 "예전에 너 속초에서"라고 운을 띄웠다. 명세빈이 "부끄럽다"라면서 어쩔 줄 몰라 했다. 알고 보니, 몇 년 전 양양에 갔다가 '헌팅'을 당했다고. 명세빈이 "원래 동해 쪽을 좋아해서 갔었는데, 나이 차이가 확실히 기억은 안 나는데 많이 나는 분이었다"라고 회상했다. 연락해 보라는 반응에는 "연락처 없어. 그때 정말 깜짝 놀랐어"라며 솔직하게 답했다. 임지은이 "나이 기억나?"라면서 궁금해했다. 그러자 명세빈이 "17살 차이 아니었을까? 그러니까 나도 옛날이었으니까, (그 남자가) 20대였을 수도 있겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특전사, 육군 누르고 결승행…김지은 팀장 '눈물' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929767"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특전사가 '강철부대W' 결승에 진출했다. 지난 26일 방송된 채널A 예능 프로그램 '강철부대W'에서는 4강 토너먼트 생화학 무기 탈환전을 통해 결승 진출 부대가 결정됐다. 긴장감을 자아냈던 4강전에서 특전사가 육군을 제압했다. 특전사는 팀장 김지은이 긴장을 늦추지 않고 맹활약했다. 정유리, 양해주, 우희준 등 팀원들과도 소통하며 시간 단축 전략을 짰다. 60kg의 생화학 무기를 침투조가 들고 나오자마자, 김지은이 미리 정리해 둔 계획대로 지시했다. 팀장의 리더십에 MC들이 감탄했다. 특전사가 마지막까지 대항군에 맞서며 결승점에 도착했다. 속도보다는 안전에 중점을 둔 모습이었다. 미션 완료 후 정유리가 "총상 부담감이 컸다. 괜히 미안했다"라며 걱정했다. 김지은은 "포인트 맨이니까, 어쩔 수 없다. 후회하지 않는다"라고 생각을 밝혔다. 앞서 육군은 스피드 작전을 선보였다. 이에 맞선 특전사의 안전 기동이 통했을지 궁금증을 자아낸 가운데 생화학 무기 탈환전 결과가 발표됐다. 육군의 작전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은 "연예인에게 고백받은 횟수?…안 세어봤다" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929762"/>
        <updated>2024-11-26T21:08:22.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 연예인에게 고백받은 횟수를 헤아리기 힘들다고 밝혔다. 지난 26일 오후에 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 장희진, 김소은, 솔비와 함께한 '두근두근 돌싱 시그널' 캐나다 편이 이어졌다. 첫 번째 1:1 데이트에서는 서로의 사주 궁합 점수로 데이트 상대가 결정됐다. 궁합 점수 결과, 탁재훈과 김소은, 이상민과 솔비, 임원희와 장희진이 첫 데이트 커플이 됐다. 첫 데이트를 마친 여성 출연자들은 함께 모여 데이트 후기를 나누기도. 김소은은 탁재훈의 데이트가 좋았다고 밝히며 예상과 달리 장난기 없이 다정했다고 전했다. 이상민과 궁합 점수 1위 커플이었던 솔비는 오래된 친구와 승강기에 갇힌 느낌이었다며 이상민과 어색했다고 털어놨다. 이후 서로의 속마음을 알기 위한 '시그널 젠가' 게임이 진행됐다. 장희진은 '우리 중 전 남자친구와 비슷한 남자가 있다면'이라는 질문에 이상민을 선택해 시선을 모았다. 장희진은 "과묵한 스타일이 닮았다,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 부드러운 카리스마…눈빛에 서사 가득 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165383"/>
        <updated>2024-11-26T20:09:55.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변우석, 부드러운 카리스마…눈빛에 서사 가득 [화보] 배우 변우석이 매거진 에스콰이어 12월호를 장식했다. 변우석은 능숙한 포즈와 우수에 젖은 눈빛으로 함께 촬영한 스태프들의 감탄을 자아냈다. 머리를 완전히 뒤로 쓸어 넘긴 순간, 과감한 스타일링도 가뿐히 소화하는 ‘반전 매력’을 선보였다. 화보 속 변우석은 한 명품 브랜드의 2024 홀리데이 컬렉션을 제대로 소화했다. 모헤어 울 더블브레스티드 재킷을 고급스럽게 소화한 것은 물론, 블랙 캔버스 재킷이나 스웨이드 봄버 재킷 등의 캐주얼한 아이템도 멋스럽게 스타일링했다. 나파 레더 소재의 코트와 안경을 착용하면서는 부드러움 속에 감춰뒀던 카리스마를 드러냈다. 변우석과 함께한 에스콰이어 화보는 에스콰이어 12월호와 인스타그램을 포함한 공식 SNS에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕빛나, 이혼 2년차 싱글맘 된다…이민정·김지석 오가며 위험한 줄타기(그래, 이혼하자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523351"/>
        <updated>2024-11-26T20:09:55.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕빛나가 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 캐스팅됐다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'(극본 황지언, 연출 주성우)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스숍 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 왕빛나는 극 중 지앤화이트 실장이자 백미영(이민정)의 대학 동창 송아리 역을 맡는다. 친구 미영이 하는 웨딩숍에서 일하는 아리는 이혼 2년차 싱글맘이다. 평범한 직장 생활을 이어가던 중 공동대표인 미영과 남편 지원호(김지석)가 이혼 선언을 하자 아리는 두 사람 사이를 오가며 위험한 줄타기를 한다. 드라마 '삼남매가 용감하게' '불행을 사는 여자' '달이 뜨는 강' '선배, 그 립스틱 바르지 마요' '바람과 구름과 비' 등에서 왕빛나는 캐릭터의 특징을 살린 개성 만점 연기로 주목받았다. 그가 이번 작품에서는 또 어떤 활약을 선보일지 기대가 모인다. '그래, 이혼하자' 제작진은 "왕빛나는 이민정과 김지석 사이를 오가며 중재자로 나선다. 이들의 이혼을 막기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구·설현, 공식 절친 등극…'안시성'→'조명가게' [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929729"/>
        <updated>2024-11-26T20:09:55.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구, 설현이 절친 사이가 된 사연을 전했다. 지난 26일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 디즈니+(플러스) 드라마 '조명가게'(극본 강풀/연출 김희원)의 감독 김희원과 배우 엄태구, 설현이 출연했다. 연예계 대표 내향인으로 알려진 엄태구는 최근 예능 프로그램 '삼시세끼 Light', '유퀴즈' 등에 출연해 수줍은 많은 모습으로 매력을 발산했다. 해당 영상에서 엄태구는 낯가림이 풀리는 시기를 묻자 "사람에 따라 다른 것 같다"라며 설현과 작품에서 두 번째로 만나 더욱 가까워졌다고 밝혀 시선을 모았다. 앞서 설현과 영화 '안시성'을 함께한 엄태구는 "촬영까지 다 하면 몇개월인데, 저희가 다섯 마디 이상 말을 안 했다"라며 1년이 넘도록 두 사람이 다섯 마디 이상 해본 적이 없다고 고백했다. 그러나 '조명가게'에서 다시 만나 많은 이야기를 하며 베프, 소울메이트 같은 사이가 됐다고. 이에 웃음을 터뜨린 엄태구가 "주변에서 친한데 왜 이렇게 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]김종민 ‘사랑꾼’ 변신에 놀란 코요태 멤버들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600572"/>
        <updated>2024-11-26T18:13:26.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종민이 그룹 ‘코요태’ 멤버들과 지방 행사로 바쁜 와중에도 여자친구와 휴대전화로 메시지를 주고받으며 ‘사랑꾼’의 모습을 보인다. ‘코요태’ 멤버인 신지와 빽가는 달라진 종민의 모습이 낯설기만 한데…. 내년 4월 결혼 발표를 한 가수 박현호와 은가은 커플이 웨딩홀 투어에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 “배우라는 일의 소중한 즐거움, 영원했으면” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165381"/>
        <updated>2024-11-26T18:13:26.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤정 “배우라는 일의 소중한 즐거움, 영원했으면” [화보] 배우 고윤정이 함께한 화보가 공개됐다. 이번에 공개된 엘르 디에디션 커버와 화보는 고윤정과 한 명품 브랜드의 조우로 진행된 프로젝트다. 크루즈 컬렉션을 입은 고윤정은 정원 같은 방을 배경으로 때론 사랑스럽고 때론 카리스마 있는 모습으로 다채로운 존재감을 드러냈다. 화보 촬영 후 인터뷰가 진행됐다. 점차 쌀쌀해지는 날씨 탓에 겨울의 고윤정은 어떤 모습이냐고 묻자 그는 “담요를 꼭 들고 다닌다. 쉬는 날이면 집 근처 어느 곳에 붕어빵을 파는지 어플로 찾아보기도 한다”라며 웃었다. 올해 ‘무빙’으로 생애 첫 신인상을 수상한 이후 곧 로맨틱 코미디 드라마 ‘이 사랑 통역 되나요?’에서 또 한 번 연기 변신을 예고한 고윤정. 그는 “시간이 흐를수록 연기가 더 재밌어진다. 현장에서 한껏 집중하고 있을 때 생겨나는 에너지가 짜릿하게 느껴진다. 데뷔 초에는 그저 열심히만 했다면, 요즘은 현장에서 감독님, 동료들과 소통하며 점차 연기의 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 결혼했는데 행복하지 않다… ‘망가진 결혼’에 집중하는 드라마들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741582"/>
        <updated>2024-11-26T18:13:26.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 드라마들이 결혼을 들여다보고 있다. ‘갖은 고난과 역경을 극복하고 우리 마침내 결혼했어요’로 끝나는 이야기는 아니다. ‘결혼했는데 왜 행복하지 않죠?’라는 질문에서 시작해 행복한 결혼을 찾아 나가는 여정을 그린다. 결혼이 필수라곤 하지 않지만, 여전히 결혼에 관심이 많은 젊은 세대의 의식을 반영하는 것이다. 오는 29일 공개되는 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’는 동명의 소설을 각색한 드라마다. 1년의 ‘기간제 결혼’이란 소재를 내세운 이야기는 각자 결혼으로 불행해졌던 한정원(공유)과 노인지(서현진)가 기간제 결혼을 통해 서로의 불행과 아픔을 치유하는 과정을 그렸다. 그렇다고 해서 ‘트렁크’가 결혼을 낭만적 혹은 긍정적으로 담아내는 건 아니다. 오히려 두 사람이 하나의 주체로서 온전히 성장하지 못한 채 결혼했을 때, 상대를 소유하려 할 때, 혹은 사회적 시선 때문에 결혼이 행복의 시작이 아닌 불행의 시작점이 될 수 있음을 드러낸다. MBC에서 최근 방송을 시작한 ‘지금 거신 전화는’도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, ‘빌보드 뮤직 어워즈’ 5개 부문 후보 지명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001741578"/>
        <updated>2024-11-26T17:08:21.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국이 미국 대중음악 시상식 ‘2024 빌보드 뮤직 어워즈’(BBMAs) 5개 부문 후보에 지명됐다. 정국은 올해 시상식에서 가장 많은 부문에 이름을 올린 K팝 아티스트가 됐다. 25일(현지시간) BBMAs 측이 공개한 후보 명단에 따르면 정국은 ‘톱 송 세일즈 아티스트’ ‘톱 셀링 송’ ‘톱 글로벌 K팝 아티스트’ ‘톱 K팝 앨범’ ‘톱 글로벌 K팝 송’ 부문 후보에 올랐다. 정국은 ‘톱 송 세일즈 아티스트’와 ‘톱 셀링 송 부문’에서는 국내 가수 중 유일하게 후보로 지명됐다. ‘톱 글로벌 K팝 송’ 부문에는 2년 연속 후보에 올랐다. 스트레이 키즈와 투모로우바이투게더는 각각 3개 부문, BTS 지민과 엔하이픈은 각각 2개 부문 후보에 이름을 올렸다. 스트레이 키즈는 ‘톱 듀오·그룹’ 부문 후보에 오른 유일한 K팝 가수다. BBMAs는 지난해부터 K팝 시상 분야를 세분화했다. ‘톱 글로벌 K팝 아티스트’ 부문 후보로는 정국과 지민, 스트레이 키즈, 투모로우바이투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구제역 추가기소, 혐의는 무엇?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003419"/>
        <updated>2024-11-26T17:08:21.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 유튜버 쯔양을 협박해 수천만원을 뜯어낸 혐의(공갈 등)로 구속이 돼 재판에 넘겨진 유튜버 구제역(본명 이준희)이 인터넷방송 BJ 등에 대한 명예훼손 혐의로 추가로 기소가 됐다. 26일 법조계에 따르면 수원지검 형사2부(정현승 부장검사)는 정보통신망법 위반(명예훼손) 및 모욕 혐의로 구제역을 지난 25일 불구속기소 했다. 구제역은 2022년 8월부터 2024년 9월까지 자신이 운영하는 유튜브 채널 방송을 통해 인터넷 방송 BJ, 군인 출신 유튜버 등 7명에 대한 허위 사실을 공표해 이들의 명예를 훼손하고 모욕한 혐의다. 검찰은 앞서 지난 8월 쯔양을 협박하고 갈취한 범행에 가담한 구제역 등 ‘사이버레카’ 유튜버 5명을 기소했다. 구제역은 주작 감별사(본명 전국진)와 2023년 2월 쯔양에게 “탈세, 사생활 관련 의혹을 제보받았다. 돈을 주면 이를 공론화하지 않겠다”는 취지로 겁을 주고 5500만원을 갈취한 혐의다. 구제역은 쯔양 협박 사건 외에도 유튜브를 통해 허위 발언 등을 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘트롯 도전’ 환희, 자체평가전 만점…“처음 한다고 인심 많이 써줘” (‘현역가왕2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403432"/>
        <updated>2024-11-26T17:08:21.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 플라이 투 더 스카이 환희가 자체평가전 만점을 받으며 자존심을 지켰다. 26일 방송된 MBN ‘현역가왕2’에서는 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈 남성 현역 가수 TOP7에 도전하는 34명의 현역 가수 라인업이 그려졌다. 이날 현역 가수들은 자신의 이름이 스크린에 뜨면 무대 위로 올라가 자신의 자리를 찾아갔다. 하나둘 자리를 찾아가는 가운데, ‘트롯신이 떴다’ 우승자 강문경과 ‘트롯 전국체전’ 우승자 진해성이 등장하자 스튜디오가 들썩였다. 여기에 플라이 투 더 스카이 환희도 등장해 눈길을 끌었다. 현역 가수들은 환희의 등장에 전원 기립하며 팬심을 드러냈다. 34명의 현역 가수가 모두 등장하고 MC 신동엽이 모습을 드러냈다. 신동엽은 “‘현역가왕’에서는 자체평가전에서 단 1명이 방출됐다. 이번에는 확 늘려서 4명이 방출된다. 또 충격적으로 달라진 게 하나 더 있다. ‘현역가왕’ 자체평가전은 비밀투표로 진행됐다면 이번에는 공개투표로 진행된다”고 설명했다. 최수호가 자체평가전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 “‘현역가왕2’ 출연 이유? 가수로도 활동한다는 것 보여주고 싶어서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403431"/>
        <updated>2024-11-26T16:12:01.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김영철이 ‘현역가왕2’에 출연한 이유를 밝혔다. 26일 방송된 MBN ‘현역가왕2’에서는 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈 남성 현역 가수 TOP7에 도전하는 34명의 현역 가수 라인업이 그려졌다. 이날 김영철은 “현역 8년 차 가수 김영철이다”라며 자기소개를 했다. 이어 “내가 ‘따르릉’ 이후 4곡을 냈다. 그런데 행사를 가면 가수로 섭외하는 게 아니라 MC로 섭외해서 ‘따르릉’만 등장송으로 하고 가라고 한다. 가수로서도 활동한다는 걸 보여주고 싶어서 ‘현역가왕2’에 출연하게 됐다”고 말했다. 그러면서 “어제까지는 많이 업 됐었는데 한 번 해봐야겠다는 생각이 들더라. 누구나 상상을 하지 않냐. 결승을 떠나서 창피하지 않게 3, 4라운드까지 가면 좋겠다고 생각했는데 다들 너무 대단해서 ‘예선도 통과할 수 있을까’라는 생각이 든다”고 했다. 한편 ‘현역가왕2’는 매주 화요일 오후 9시 50분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 “‘잘 봐 내 연기, 내 퍼포먼스’ 마인드 컨트롤” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165379"/>
        <updated>2024-11-26T16:12:01.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지현 “‘잘 봐 내 연기, 내 퍼포먼스’ 마인드 컨트롤” [화보] 배우 박지현이 함께한 패션 매거진 ‘더블유 코리아’ 11월호 화보가 공개됐다. 이번에 공개된 화보 속 박지현은 캐주얼 룩은 물론 발레를 연상시키는 발레 코어 룩과 세련된 포즈로 고급스러운 매력을 발산했다. 몽환적인 눈빛으로 매혹적인 아우라를 뽐내 시선을 사로 잡았다. 흑백 무드 톤에 어울리는 무채색 스타일링을 통해 부드럽지만 시크한 매력을 드러내며 묘한 분위기를 자아내기도 했다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서는 영화 ‘히든페이스’에 관한 이야기를 전했다. 내면에 숨겨진 욕망을 품은 ‘미주’라는 인물에 어떻게 접근하려 했는지 묻자 “인물에 나 자신을 많이 투영하는 편이다. 결국 어떤 인물이든 나를 통해서 나오기 때문에 ‘미주’의 경우에도 최대한 나와 겹쳐보려고 했다. 내가 가진 것 중에서 ‘미주’와 닮은 것들을 생각하고 ‘미주’가 가진 것을 덧입히는 식이다. 인물과 나 자신을 딱 잘라 분리시키지 않는 편”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 20세기 주름잡던 오빠들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003872740"/>
        <updated>2024-11-26T16:12:01.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘미스쓰리랑’ 밤 10시 TV조선은 27일 밤 10시 ‘미스쓰리랑’을 방송한다. 20세기를 주름잡던 전국구 오빠들이 총출동한 ‘꽃보다 복학생’ 특집이다. 국가 대표 허스키 보이스 박상민, 0세대 힙합 아티스트 현진영, 한국의 리키 마틴 홍경민, 발라드 황태자 이기찬이 출격한다. 여기에 아기 호랑이 김태연이 합류해 더욱 치열한 대결을 벌인다. MC 붐은 미팅 경험이 전무한 톱(TOP) 7을 위한 7대7 미팅을 주선한다. 이에 멤버들은 “인생 첫 미팅”이라며 설렘을 드러낸다. 박상민, 현진영, 홍경민, 이기찬까지 그 시절 오빠들이 등장하자 TOP 7은 물론 현장의 관객들도 열렬한 환호를 보낸다. 설렘도 잠시. TOP 7과 게스트들은 각각 ‘1학년’과 ‘40학년’ 팀으로 나뉘어 박빙의 노래 대결을 벌인다. 각 팀의 대결 상대는 미팅의 빼놓을 수 없는 묘미인 ‘소지품 뽑기’로 진행된다. 이들이 펼칠 노래 대결에 관심이 집중된다. 트로트 복학생으로 합류한 김태연은 “오늘은 선배의 위]]></content>
    </entry>
</feed>