<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-17T19:05:52.936Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 맏형 진 이어 두번째로 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001732211"/>
        <updated>2024-10-17T19:05:08.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 제이홉(사진)이 맏형 진에 이어 두 번째로 전역했다. 제이홉은 17일 강원도 원주시 36사단 신병교육대에서 전역 신고를 한 뒤 오전 10시쯤 부대 밖으로 나왔다. 지난해 4월 육군 현역으로 입대해 기초군사훈련을 마친 제이홉은 이곳에서 조교로 복무했다. 지난 6월 먼저 전역한 진은 커다란 꽃다발과 함께 제이홉을 반갑게 맞았다. 두 사람은 포옹하며 전역의 기쁨을 함께 나눴다. 제이홉은 “건강하게 잘 전역했다. 정말 감사하다. 팬 여러분들 덕분에 무사하게 (군 생활을) 잘 마칠 수 있었다”며 “1년 6개월 동안 나라를 지키기 위해 국군 장병들이 노고와 헌신을, 그리고 나라를 위해 많은 것들을 하고 있다. 이렇게 국민분들께서 뜨거운 관심과 사랑을 해 주시면 더욱더 큰 의미가 되지 않을까 한다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]한동훈의 용산 직격후 여권 상황은…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003592971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003592971"/>
        <updated>2024-10-17T18:12:17.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[악재를 뚫고 ‘부산 금정’ 수성에 성공한 국민의힘 한동훈 대표가 김건희 여사의 활동 중단과 대통령실의 인적 쇄신을 공식 요구하고 나섰다. ‘여권 전면 쇄신’ 카드에 과연 대통령실이 어떤 반응을 보일지 관심이 쏠리는데…. 다음 주 독대를 앞두고 긴장감이 고조되고 있는 여권 상황을 살펴본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현 “MBC 아나운서 12년 근무 후 퇴사”…이지혜 “나와 라디오 같이 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381194"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 창현의 나이와 직업이 공개됐다. 17일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 나이와 직업을 공개하는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 창현은 “나는 박창현이다. 나이는 37살이다. 직업은 MBC 아나운서다”라고 해 모두를 놀라게 했다. 현재는 MBC를 퇴사한 창현은 “입사한 지 12년 차 됐다. MBC 입사하기 전에는 연합뉴스 TV에 1년 있었다. 카메라 앞에 선지 도합 13년 차 됐다”고 했다. 이를 보던 이지혜는 “내가 (출연자 중 한 명을) 안다고 하지 않았냐. (창현은) 나와 라디오를 같이 했다. 내가 DJ를 할 때 게스트로 꽤 오랜 시간을 같이 했다. 처음에는 나도 보고 깜짝 놀랐다”고 말했다. 한편 ‘돌싱글즈6’는 매주 목요일 오후 10시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['관종 부부' 아내, "양육비 280만원? 차라리 이혼하고 받겠다" 충격 발언 (이혼숙려캠프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784665"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['관종 부부' 아내 김경미가 양육비 때문에 이혼하고 싶다고 말하며 충격을 주었다. 17일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 '관종 부부'의 심층 대화에 돌입했다. 이날 김현기는 "너가 나한테 진짜로 원하는 게 뭔데. '뭘 고쳤으면 좋겠다' 애매모호하게 대답하지 말고"라고 말했고, 김경미는 "애매모호하게가 아니라 내가 몇천번 말했다. 다 필요 없고 무조건 내 편을 들어달라. 진짜 죽을 것 같아서 여기에 나왔다"고 대답했다. 이에 김현기는 "왜 너만 힘들다고 생각하냐"며 자신의 힘듦만을 이야기하는 아내의 모습에 언성이 높아졌다. 다음 날 두 사람은 냉랭해진 분위기 속에서 변호사와의 상담을 시작했다. 변호사 김민철은 "일단은 마음이 어떠시냐. 이혼을 생각하고 있냐"고 지금의 심정을 묻자 김현기는 "이혼 생각이 조금 더 높아졌다. 저는 나름대로 개선을 하려고 했는데 저에 대한 불만만 토로하니까 제 입장에서는 답답했다"며 이혼 의사를 밝혔다. 이어 아내 역시 이혼을 고려하여 위자료와 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아들 엄마는 평균 수명이 짧다? 김구라 “오형제맘 정주리는 어떡해” 버럭(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910377"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 별이 둘째 아들 출산 후 걱정스럽게 강연을 들었던 경험을 고백했다. 10월 17일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 자발적 비혼모 사유리와 아들 젠의 일상이 공개됐다. 아들과 오붓하게 아침을 맞은 사유리는 음식 준비를 하다가 의자에 다리를 올리는 젠의 행동을 지적했다. 감구라는 사유리가 방송할 때와 다른 목소리 톤에 놀랐다. 사유리는 “목소리를 낮게 해야 한다”라고 말했다. 김원준이 “말투도 아들 대하듯이 한다”라고 주목하자, 2남 1녀를 키우는 별은 “아들들은 못 듣는다. 정말 다 똑같은 것 같다. 이런 영상을 보면 위로를 받는다. 저는 노래할 때도 목이 안 쉬는데 주말만 되면 목이 쉬었다. 월요일에 스케줄을 못 잡았다”라고 공감했다. 그때 별은 “둘째 아들 낳고 조리원에서 몸조리할 때 강의하시는 분이 나오셔서 아들을 키우는 엄마들이 어떻게 해야하는 지를 주제로 강의를 했다. 조사로 나온 통계라고 하시면서 아들을 둔 엄마들이 딸을 둔 엄마보다 평균적으로 수명이 짧다고 하시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["前 MBC 아나→걸그룹 출신"…충격, '돌싱글즈6' 10인 다 밝혔다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784664"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6' 출연자 10인의 나이와 직업이 공개됐다. 17일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 6회에서는 돌싱 하우스 입소 3일 차, 돌싱들의 나이와 직업이 공개됐다. 이날 이혼 9년차인 시영은 1087년생 37세라며 "인테리어 업체, 청소 용역 업체를 운영 중"이라며 직업을 밝혔다. 걸그룹 출신 노정명은 자신의 이름과 직업을 공개했다. 그는 "놀랄 텐데 내 이름은 노정명이고, 직업은 필라테스랑 바레 운동을 하는 센터를 운영하고 있고 운동강사다"라고 전했다. 이혼 4년차 노정명은 "회원들을 지도하며 센터를 운영하는 대표"라고 자신을 소개하며 "강남구 청담동에 1호점이 있고,  2호점 오픈 예정 중에 있다"고 말했다. 이어 "그리고 나이는 제일 큰형님이라고 생각한다. 시영이 나보다 어리다. 나이는 82년생이고 42살"이라고 밝혔다. 이에 MC들은 "진짜?", "대박"이라며 놀랐다. 이지혜 또한 "와 진짜 동안이다"라고 말했고, 은지원도 입을 벌리며 "엄청 동안이네"라고 놀란 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명, 아이돌에서 필라테스 강사로…“나이는 42살”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381192"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 정명이 나이와 직업을 공개했다. 17일 방송된 MBN ‘돌싱글즈6’에서는 나이와 직업을 공개하는 돌싱남녀들의 모습이 그려졌다. 이날 정명은 “내 이름은 노정명이다. 직업은 필라테스랑 바레 운동을 하는 센터를 운영하는 운동 강사다”라고 말했다. 이어 “사실 나는 여기에서 내가 제일 큰형님이라고 생각한다. 일단 시영(만 37세)은 나보다 어리다. 나는 42살이다. 다 누나라고 불러라”라고 해 모두를 놀라게 했다. 이를 들은 보민은 당황한 모습을 보였다. 이에 정명은 “이제 얘 큰일 났다. 나는 인터뷰에서 밑으로 열 살, 위로 열 살까지 가능하다고 했다. 딱 거기까지 만이다”라고 했다. 한편 ‘돌싱글즈6’는 매주 목요일 오후 10시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최초 출연자끼리 싸움 터졌다…'관종부부' 아내, '욕설 아내'에 불만 "얘 별로다" (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784663"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['관종 부부' 아내 김경미가 '욕설 아내'에게 불만을 품어 트러블이 생겼다. 17일 방송된 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 '관종 부부'와 '욕설 아내' 사이에서 생긴 사건이 공개됐다. 이날 '관종 남편' 김현기는 "근데 어떻게 보면 진지하게 여러가지를 생각을 해봐야 할 것 같다"며 "여기 들어왔을 때부터 표정도 안 좋고 (여러 사람 앞에서) 그런 표현을 해야 되나 싶다. 불만부터 표시하니까 당황스럽다"며 다른 부부들에게 하소연을 했다. 이어 김현기는 아내 김경미를 찾아가 직접 대화를 청했다. "아까 욕설 아내 얘기해줬을 때 네 편 안 들어줘서 화내는 거야?"라고 묻자 김경미는 "그게 컸다"며 대답했다. 김경미는 심리 치료가 끝나고 욕설 아내의 사진을 찍어줬다고 말했다. 이어 김경미는 "욕설 아내 별로다. (사진 찍어줬더니) 자기 사진 잘 안 나왔다고 이상한 소리 하고 있다. 얘(욕설 아내) 별로다"며 불편한 감정을 털어 놓았다. 이에 김현기는 "여기서만 그냥 잘 지내면 된다. 끝날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태풍 '매미'로 딸 잃은 아버지… "아직도 딸 생각하며 비 맞고 다녀" ('꼬꼬무') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313279"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태풍 '매미'로 딸을 잃은 아버지의 부성애가 안방극장을 울렸다. 17일 밤 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'에서는 2003년 전국을 강타, 132명의 사상자를 발생시킨 괴물 태풍 '매미'로 목숨을 잃은 사람들과 유족의 이야기가 소개됐다. 매미로 딸 서영은 씨와 예비 사위 정시현 씨를 동시에 잃은 영은 씨 아버지는 "비오면 그냥 맞고 다닌다. 사람들이 '이상하다'고 하지만, 나는 우리 아이가 물속에서 떠났는데 이까지 맞는 게 뭐냐며 우리 딸 생각하며 맞고 다닌다"며 "고통을 같이 느끼겠다는 것"이라고 말했다. 영은 씨는 매미 상륙 당시 마산 한 빌딩 노래방에 남자친구 시현 씨와 있다가 매미가 일으킨 해일에 휩쓸려 목숨을 잃었다. 시현 씨는 주차장을 통해 빠져나오는 데 성공했지만, 영은 씨가 안에 있다는 소식을 듣고 빌딩으로 돌아갔다가 변을 당했다. 영은 씨 아버지는 "주변에선 '이제 세월이 지났으니까 잊어라' 이런 말을 하는데, 그 말은 부모한테 더 고통을 주는 것"이라며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현, 지안에 직진 "관심 수준→설레고 떨려"...이지혜 "불붙었다" (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313278"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’에선 지안에 직진하는 창현과 솔직하게 마음을 표현하는 지안의 모습에 이지혜는 “완전히 불붙었다”라는 반응을 보였다. 17일 MBN ‘돌싱글즈6’에선 지안에게 직진을 하는 창현의 모습이 공개됐다. 앞서 창현은 자신에게 호감을 보였던 진영 대신 지안을 선택해 데이트를 나갔고 진영은 씁쓸한 마음을 감추지 못했다. 다음날 아침 창현은 지안을 선택, 함께 데이트를 나갔던 희영의 질문에 솔직한 마음을 드러냈다. 희영은 창현이 지안, 진영과 대화했던 것에 대해 궁금해했고 창현은 “지안한테 마음이 되게 많이 기울었다. 거의 90% 기울었다”라고 말하면서도 “사실은 너가 아직도 지안에게 마음이 있다면 얼마든지 너대로 해도 된다”라고 말했다. 이에 희영은 “그런 마음 아니다”라고 말하며 “아직 내 마음을 얘기한 사람은 없는데 방글이랑 지안이랑 편하다고 느껴서 둘이랑 얘기를 해보고 싶었다”라고 지안과 데이트를 선택했던 이유를 밝혔다. 이에 MC들은 희영이 진영에게 갈 적절한 타이밍임을 언급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 “자발적 비혼모, 패션처럼 생각하지 않았으면‥난 선택권 없었다”(꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910376"/>
        <updated>2024-10-17T17:09:40.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 자발적 비혼모를 바라보는 일부 왜곡된 시선에 우려를 표했다. 10월 17일 방송된 채널A ‘아빠는 꽃중년’에는 홀로 아들 젠을 키우는 사유리가 출연했다. 지난 2020년 11월 기증 받은 정자로 자발적 비혼모가 되어 아들 젠을 출산한 사유리는 “정말 좋아하는 사람이 생겼는데 안타깝게도 이별을 하게 됐고, 여자는 아기를 가질 수 있는 나이가 한계가 있지 않나. 그래서 ‘지금 아기를 안 가지면 후회하겠다’라고 생각해서 어려운 결정을 했다”라고 설명했다. 사유리의 출산은 당시 사회적으로 큰 이슈가 되어 갑론을박으로 이어졌다. 사유리는 “어린 사람들이 ‘언니 너무 멋있다. 나도 남편 없이 아기 낳고 싶다’라고 한다. 이걸 패션처럼 생각하지 않았으면 좋겠다. 앞서가는 여자의 행동이라고 생각하지 않았으면 좋겠다”라고 강조했다. 이어 “정말 저는 선택권이 없었기 때문에 이런 결정을 했고, 후회를 안 하는데 이걸 너무 쉽게 ‘따라 해보자’라고 생각하지 않았으면 좋겠다”라고 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정희영, 박창현에 차인 이진영에 돌직구 고백 “난 너밖에 없었어”(돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910375"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱남 정희영이 돌싱남 박창현의 변심으로 마음이 복잡한 돌싱녀 이진영에게 돌직구 고백했다. 10월 17일 방송된 MBN 예능 '돌싱글즈6' 6회에서는 강원도 돌싱 하우스에서의 치열한 사랑 찾기가 이어졌다. 이날 박창현의 갑작스러운 변심으로 마음이 복잡한 이진영에게 정희영이 다가갔다. 정희영은 이진영에게 카라반 데이트를 신청하더니 이진영이 "답답하다"고 토로하자 "나는 첫인상은 너였어"라고 돌연 마음을 전했다. 이진영은 "그렇구나. 괜히 미안하다"고 너스레 떨었다. 이에 정희영은 "미안할 건 없다. '목표는 사랑에 빠지세요'라고 저기 써있잖나. 어차피 남자 다섯, 여자 다섯밖에 없는데"라고 이진영을 위로했다. 이어 "근데 나는 되게 처음부터 인터뷰할 때랑 다 얘기했다. 원래 너밖에 없었다 나는"이라고 불쑥 고백했고 이진영은 "그럼 나 너 찍는다? 한번 해볼까?"라고 긍정적으로 답했다. 정희영은 "한번 생각을 해보자 우리"라고 제안했자. 이후 두 사람이 세 커플 선착순 데이트 중 한 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대의 자기 객관화 '초조·불안하기 싫어서'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330052"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 김지욱 役으로 활약 '존경·우상' 신민아와 호흡 자기 객관화가 굉장히 잘 돼 있다는 인상을 받은 배우다. 김영대는 본인의 고착화 된 이미지도 부족한 지점도 인지하고 있었다. 동시에 그럼에도 불구하고 나아가야 하는 이유와 방향성도 확실하게 짚는 김영대였다. 그의 다작에는 여러 이유가 있었다는 걸 깨닫게 된 순간이었다. 배우 김영대는 최근 서울 강남구의 아우터코리아 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 tvNX티빙 오리지널 시리즈 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식) 종영 기념 인터뷰를 진행했다. 극 중 김지역 역을 맡은 그는 작품과 캐릭터에 관한 다양한 이야기를 전했다. '손해 보기 싫어서'는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스를 그린 드라마다. 총 12부작으로 지난 1일 종영했다. 김영대는 "지난해 이맘때부터 촬영을 시작해 올해 2~3월까지 찍었던 작품이다. 공개까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘JYP 전 연습생’ 나띠 “마음이 뭉클”···신동엽 “박진영, 나띠 놓친 직원들 많이 혼내” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995134"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 ‘키스 오브 라이프’ 멤버 나띠가 전 소속사 대표 박진영에게 감사를 전했다. 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 17일 ‘최애 예능인과 최애 아이돌 영접 서로가 신기한 동엽신과 키스오브라이프 | 쏘는형 EP.14’라는 제목의 타이틀이 올랐다. 이날 ‘짠한형’에는 키스 오브 라이프의 나띠와 쥴리가 출연했다. 이날 인터뷰 중 나띠는 “연습생 생활만 10년을 했다. 서바이벌 두 번 나갔고 솔로 데뷔도 했다. 항상 뭔가 실패를 많이 겪었다. ‘내 때가 언제젠가 오지 않을까?’ 하면서 도전을 했다. 이제야 대중들이 알아봐주시는 것 같다”라고 밝혔다. 이에 신동엽은 “JYP 직원들이 JYP한테 많이 혼내고 있대”라며 나띠의 전 소속사를 언급해 웃음을 안겼다. 박진영을 본 적이 있냐는 아저닌 질문에 나띠는 “음악 방송에서 한 번 뵌 적이 있다. 저보고 ‘잘 돼서 너무 좋다’고 말씀해 주셨다. 마음이 뭉클했다”고 말했다. 나띠는 앞서 엠넷 오디션 경쟁 프로그램 ‘식스틴’과 ‘아이돌학교’에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래, '결혼설' 부인 안 해…"영탁 축가는 내가"('구해줘홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685159"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 박나래, 양세형의이 결혼하면 축가를 불러주겠다고 언급했다. 17일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 소도시 임장 특집으로 경상북도 안동시로 임장을 떠나는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 지난여름 특집으로 방송된 전라남도 목포시 지역 임장 후속으로, 안동 출신의 가수 영탁과 배우 박기웅이 양세형이 함께 임장 투어를 떠났다. 영탁은 "10월 25일부터 전국투어를 앞두고 있다"고 근황을 알리며 본인의 곡 '사랑옥'을 열창했다. 또한 영탁과 박기웅의 친분도 밝혀졌다. 영탁은 "둘 다 안동 출신이다. 제가 1년 고향 선배다"고 얘기했다. 양세형이 "오늘 영탁이 불러서 안동에 불러서 왔는데 이유가 있냐"고 묻자 양세찬은 "오늘은 안동 임장 투어다. 안동 매물도 보고 가을 여행의 대표 도시인 안동이기도 하다. 맛집 투어도 해보려고 한다"고 설명했다. 본격적인 임장 투어에 나선 세 사람은 안동시 임동면으로 향했고, 녹음으로 둘러싸인 임하호 인근에 위치한 곳으로 양옥 스테이 매물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결론만 말해" 박창현 전 아나, 빙빙 돌려 말하다 '뜨끔'[돌싱글즈6][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274553"/>
        <updated>2024-10-17T15:08:27.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박창현 MBC 전 아나운서가 답답한 행동으로 MC들의 분노를 샀다. 17일 방송된 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈6'에서는 초반과 달리 진영이 아닌 지안에게 마음이 향하는 박창현의 모습이 그려졌다. 이날 박창현은 지안을 따로 불러내 자신이 마음을 굳혔음을 밝혔고, 지안 역시 "나도 쭉 1순위가 너였다"고 고백했다. 지안과 대화를 마친 박창현은 자신의 첫인상 1순위였던 진영에게도 대화를 청했다. 박창현은 "나한테 마음을 표현해줬는데 입장을 바꿔 생각하면 네가 너무 속상할 것 같다"고 운을 뗐다. 진영은 "나는 네가 나한테 마음이 있는 줄 알았다. 그런게 그게 아니었던 것"이라고 말했다. 박창현이 "첫인상 1순위로 너를 뽑았다"고 말하자 진영은 "어떤 부분에서 마음이 바뀐 거냐"고 물었다. 진영의 질문에 박창현은 "정보 공개를 하기 전에 지안에 대해서도 알아보고 싶었다. 마음이 확 굳어져서 이유를 설명할 수 있는 건 아니다"고 직접적인 대답을 회피했다. 진영은 이 말을 "나랑 지안이가]]></content>
    </entry>
</feed>