<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-21T06:13:19.760Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기X한지현, 미묘한 변화 포착…윤정일 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890675"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기와 한지현의 미묘한 기류가 포착됐다. 21일 방송 예정인 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 6회에서는 차정우(이민기 분)가 조금씩 변화하는 모습을 보이며 극의 활력을 더한다. 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 정우와 이민형(한지현 분)이 포장마차에서 만나 이야기를 나누고 있는 모습이 담겨 있다. 그러나 레스토랑에서는 음식을 앞에 두고 정색하고, 김석훈(전배수 분)과는 언짢은 대화를 주고받는 모습이 그려져 이들 앞에 놓인 상황을 궁금케 한다. 이날 방송에서 정우는 처음으로 민형에게 깊숙한 곳에 숨겨져 있던 옛 여자친구와 관련해 자신의 진심을 드러낸다. 뿐만 아니라 그동안 무표정한 태도로 일관하던 그가 이야기 도중 미소를 짓기까지 하는데. 민형에게 마음을 열어가는 그에게 무슨 변화가 일어난 것인지 지켜보게 만든다. 그런가 하면 엄마 윤서희(양소민 분) 앞에서는 건조한 말투로 툭툭 내뱉고는 간단한 인사만 나눈 뒤 자리를 벗어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[체코 친구들, 해남해도 되겠네‥뿔소라 채집→회 손질까지(어서와)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923591"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[체코 친구들의 자급자족 물질 여행기가 공개된다. 11월 21일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’에서는 체코에서 온 친구들이 한국의 바다 다이빙에 도전한다. 바다가 없는 내륙 국가에서 바다를 보기 위해 통영의 한 섬을 찾은 친구들. 알고 보니 이 섬은 자연이 잘 보존되어 프리 다이빙에 특화된 섬이었다는데. 수경과 오리발만 착용한 채 숨 참고 바닷속으로 뛰어든 체코 친구들. 눈 앞에 펼쳐지는 바닷속 세상에 MC 이현이는 “물 반 고기 반 아니냐”며 황홀해했다고. 셀 수 없는 물고기 친구들이 반겨준다는 프리 다이빙은 과연 어땠을지. 한편, 프리 다이빙을 즐기던 체코 친구들은 기대하지 않았던 해산물과 조우하게 된다. 정체는 바로 자연산 뿔소라. 해남을 연상케 하는 잠수 실력으로 뿔소라 채집에 성공한 친구들은 내친김에 직접 손질까지 도전하게 되는데. 이미 굴과 개불 먹방까지 성공한 전적이 있는 이들의 세 번째 해산물 챌린지가 공개된다. 과연 난생처음 맛보는 뿔소라 맛에 적응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연, '동갑내기' 차은우 디스 "심보 마음에 안 들어"('셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522646"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽동연이 동갑내기 차은우에게 독설을 날린다. 21일 tvN 측은 공식 유튜브 채널에 '핀란드 셋방살이' 출연진들의 이야기가 담긴 '상암동 셋방살이' 영상을 공개했다. '상암동 셋방살이'에는 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 찐 시골살이 후기가 담겼다. 오는 12월 6일 첫 방송되는 tvN 새 예능 프로그램 '핀란드 셋방살이'는 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 핀란드의 찐 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담은 프로그램. 해가 지지 않는 핀란드의 라플란드에 떨어진 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우는 디지털 문명에서 벗어나 아날로그로 회귀, 모닥불을 피워 밥을 해 먹고 호수에서 목욕을 하며 로컬 문화에 녹아들 예정이다. 이런 가운데 공개된 '상암동 셋방살이' 영상은 네 사람의 현실감 넘치는 시골살이 비하인드 스토리로 흥미를 자아냈다. MC 박경림의 진행으로 시작된 '상암동 셋방살이' 영상은 핀란드 시골에서의 꼬질함을 벗고 멋지게 환골탈태한 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 미리 신혼여행 답사?… 베트남에서 포착 (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798385"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 베트남으로 떠나며 김지민이 게스트로 출격했다. 23일 오후 8시 20분 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3'(이하 '독박투어3')에서는 세 번째 베트남 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 ‘동양의 파리’로 불리는 호찌민에 입성하는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘독박즈’는 다음 여행지를 정하기 위해 한 자리에 모인다. 여기서 장동민은 베트남의 ‘무이네 사막’을 강력 추천하면서 세 번째 베트남 여행을 제안한다. 앞서 베트남 나쨩과 달랏, 그리고 다낭과 호이안을 다녀왔던 ‘독박즈’는 고심 끝에 세 번째 베트남 여행으로 호찌민을 선택하고, 김대희는 “베트남 편이 시청률도 제일 잘 나왔다고 하더라”며 기대감을 드러낸다. ‘식탐맨’ 김준호 역시 “나도 베트남 음식이 너무 좋다”며 만족스러워한다. 이때, 유세윤은 “베트남 여행 날, 내가 좀 늦게 합류할 것 같다. 대신 1독을 먹고 1일 차 숙소 비용도 지불하겠다”라고 미리 양해를 구하는데, 김대희는 “많이 늦으면 게스트 모시려고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, "촌스러워" 돌직구 발언→눈물바다된 오디션장…전말은? (대학가요제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798381"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유가 오디션 참가자에게 직설 심사평을 날려 오디션장을 눈물바다로 만든다. 21일 방송하는 'TV조선 대학가요제'에서는 준결승을 향한 마지막 관문인 3라운드 1:1 데스매치의 냉혹한 승부가 펼쳐진다. 이날 3라운드에서는 MZ밴드 끝판왕 두 팀, 호원대·동아방송예대 양치기소년단과 동서울대 여리밴드가 두 번째 맞대결을 한다. 특히 전현무는 자신의 SNS 계정에 양치기소년단과 여리밴드의 1라운드 경연곡 음원을 BGM으로 설정하며 애정을 드러낸 바 있어, 두 팀의 대결에 더욱 기대가 모아진다. 그러는가 하면, 두 딸의 아빠인 손효종과 외유내강 싱어송라이터 박솔의 매치는 직설 심사평으로 인해 눈물바다가 된다는 전언이다. 소유는 "저는 말 꾸며내는 걸 못한다. 직설적으로 말하면 뭔가 촌스럽다"라는 돌직구 발언으로 놀라움을 자아낸다. 그리고 이어진 이야기에 결국 현장에선 울음이 터지고, 발언의 당사자인 소유마저 눈물을 흘리는 초유의 사태가 벌어진다. 소유가 쏘아올린 심사위원, 참가자 동반 눈물사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 송승헌 "노출신 위해 3주 동안 견과류에 물만 먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920971"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 영화 '히든페이스' 속 노출신을 위해 쏟은 노력을 얘기했다. 21일 오후 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 영화 '히든페이스'의 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 출연해 DJ 김태균, 스페셜 DJ 황치열과 이야기를 나눴다. 이날 송승헌은 영화 속에서 노출 장면이 있는 것에 대해 "영화 내용상 필요한 노출이 있다"라며 "운동은 원래 좋아했는데, 감독님이 차라리 몇 달 주고 운동해 오라고 하면 편했을 것 같은데, 슬림한데 잔근육이 있는 스타일을 만들어오라고 하셨다"라고 얘기했다. 이어 "3주를 견과류와 물만 먹었다"라며 "사람이 예민해지더라, 내 인생에서 가장 배고팠던 3주였다"라고 말했다. 조여정은 "(송승헌) 오빠가 고생한 걸 다 알고 있었기 때문에 (노출)신 끝날 때 맞춰서 스태프들이 오빠가 제일 좋아하는 떡볶이를 가지고 준비하고 있었다"라고 얘기했다. 이러한 조여정의 말에 송승헌은 "여정 씨도 밀실 속에 있는 모습을 보여주기 위해 굉장히 다이어트를 했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트리거' 김혜수 "탐사보도 팀장 맡아…'미친 또라이' 연기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920970"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트리거' 배우 김혜수가 탐사보도 프로그램 팀장 역할을 맡아 '미친 또라이'라고 캐릭터를 소개했다. 21일 싱가포르 마리나베이샌즈에서 열린 월트 디즈니 코리아의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'(Disney Content Showcase 2024) 에서 새 드라마 ''트리거'(극본 김기량/유선동)의 기자간담회가 진행됏다. '트리거' 검찰, 경찰도 해결하지 못하는 사건들을 집요하게 추적하는 탐사보도 프로그램을 주제로 한 이야기로 배우 김혜수, 하도영, 강기호가 출연한다. 김혜수는 "탐사보도팀장으로서 프로페셔널한 면모가 있고 자유로운 면이 있었다, 정의로운 일을 하는 '미친 또라이' 이런 느낌이다, 굉장히 집요하게 지시를 따르면서 머릿속에는 꽃 같은 세상을 꿈꾸는 친구다, 나쁜 놈이 더 나쁘지 않도록 나쁜 놈을 구제하겠다고 생각하는 사람이다, 무겁지 않으면서 캐릭터 케미스트리가 기대된다, 즐겁게 촬영할 것 같아서 기대된다"라고 말했다. '탐사보도'의 의미에 대해 김혜수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱남, 아이 못 만든 사정 털어놨다…"위생 강박 심해, 피부에 닿는 게 싫었다"('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689878"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계'에 출연한 미스터들의 정체가 드디어 공개된다. 21일 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '솔로민박'의 사상 첫 '돌싱 특집'에 참여한 다섯 명의 미스터들이 자기소개로 초특급 '리얼 프로필'을 공개하는 모습이 펼쳐진다. '솔로민박'에서의 첫째 날 밤, 돌싱남녀 10인은 은은한 달빛 아래 '자기소개 타임'에 돌입한다. 돌싱녀들은 차례로 '솔로나라' 이후의 변화와 근황을 밝히고, 이번에 '솔로민박'을 통해 '로맨스 A/S'에 도전하는 각오까지 솔직하게 밝힌다. 돌싱녀들의 '자기소개'가 끝나자, 미스터들도 '끝사랑'을 찾고 싶은 저마다의 포부를 진솔하게 들려준다. 특히 미스터들은 예상치 못한 반전 스펙 공개에 "우와", "진짜요?"라는 3MC 데프콘-경리-윤보미의 찐 리액션을 유발한다. 그런가 하면, 미스터들은 이혼을 둘러싼 충격 사연도 고백한다. 한 돌싱남은 "(아이를) 만들 수가 없는 사정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빈지노♥’ 미초바, 생후 2주된 子 신발까지 준비‥출산 후 빠른 회복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923590"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 빈지노의 아내인 모델 스테파니 미초바가 출산 이후 근황을 공개했다. 스테파니 미초바는 11월 21일 자신의 소셜미디어에 “enjoying the baby bubble in matching outfit(어울리는 옷을 입고 베이비 버블을 즐기는 중)”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 스테파니 미초바가 태어난지 보름도 안 된 아들을 품에 안고 있다. 스테파니 미초바는 얼마 전 출산한 것을 믿기 힘들 정도로 변함없는 모습이다. 이어 스테파니 미초바는 “can't even walk yet and he got the coolest shoe collection(아직 걷지도 못하는 그는 가장 멋진 신발 컬렉션을 가지고 있어)”라며 유아용 운동화를 공개했다. 독일 출신 모델 미초바는 래퍼 빈지노와 2015년부터 공개 열애를 시작해 지난해 8월 혼인신고를 하고 부부가 됐다. 지난 5월 임신 소식을 전했던 두 사람은 11월 9일 “4시간 반만의 분노의 질주급 자연분만으로 임루빈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일 “김혜수 누나 정정당당하고 뒤끝없어, 정말 좋은 사람” (트리거)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164381"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정성일 “김혜수 누나 정정당당하고 뒤끝없어, 정말 좋은 사람” (트리거) 배우 김혜수와 정성일이 서로의 캐릭터 싱크로율을 언급했다. 21일 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 아태지역 오리지널 콘텐츠 ‘트리거’ 기자간담회가 진행됐다. 이날 행사에는 주연 배우 김혜수와 정성일 그리고 유선동 감독이 참석했다. ‘트리거’는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 ‘트리거’의 정의로운 팀장 ‘오소룡’과 사회성 제로인 낙하산 PD ‘한도’의 사활을 건 생존 취재기. 김혜수와 정성일 그리고 주종혁이 출연했다. 김혜수는 본인만의 방식으로 진실을 쫓는 팀장 오소룡을, 정성일은 중고 신입 한도를 열연했다. 김혜수는 정성일과 캐릭터의 싱크로율에 대해 “실제 정성일은 유쾌하고 진솔하고 건강한 사람”이라며 “‘더글로리’ 속 하도영은 연기적으로 완벽하게 표현된 것 같다. 이번 작품은 정성일이 가진 모습이기도 하겠지만 또 다른 얼굴이다. 정성일이라는 배우는 굉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 ‘이 음식’ 먹고 얼굴 띵띵 부어 촬영장 “살 빼려면 안 되는데 맛있어”(데이즈드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923589"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 국밥에 대한 애정과 고충을 이야기했다. 19일 채널 '데이즈드 코리아'에는 '[NINE HEART PICKS] 이하늬, 당신이 몰랐던 아홉 가지 사실?'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 이하늬는 아홉 가지 질문에 답하는 코너를 진행했다. 먼저 이하늬는 이 영상에서 “제가 요새 진짜 재미없게 산다. 영화관을 잘 못 갈 정도로 너무 바쁘게 일 한다”고 운을 뗐다. 그는 “이런 시기가 있는 거 같다”며 “저한테 막 집중해서 저의 능력치를 최대한 끌어올리는 시즌이 있다면 반대로 또 저의 부분을 또 깎기도 하고 낮추기도 할 때도 있다”고 바쁜 근황을 전했다. 그런가하면 이하늬는 “너무 피곤하게 일하다 보니까 뜨거운 걸 그렇게 먹고 싶더라. 그래서 천장이 데이건 말건 계속 뜨거운 걸 먹는다. 특히 김남길 선배님이랑 김성균 오빠 두분 다 국밥을 너무 좋아하신다. 그래서 만나면 국밥을 먹어야 된다”고 해 시선을 끌었다. 이하늬는 "부산이 촬영지이기도 하니까 매번 가면 국밥 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정 “송혜교와 3대 얼짱? 덜컥 잡지모델 데뷔‥인기 못 느껴”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923588"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조여정이 학창시절 인기에 대해 직접 밝혔다. 11월 21일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)의 주역 송승헌, 조여정, 박지현이 '특별 초대석' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 조여정의 분당중앙고 후배가 문자를 보내왔다. 조여정이 그때부터 잡지모델을 해 유명했고, 너무 예뻐 놀란 기억이 있다고. 조여정은 인기가 많았냐는 질문에 "저는 잘 모르겠다"고 답했다. 송승헌이 "혜교랑 3대 얼짱 있지 않냐"고 묻자 "다른 학교"라고 밝히기도. 송승헌은 이에 "3대가 아니라 독보적이었다? 여왕이었다?"고 조여정을 놀렸다. 조여정은 "근데 그 당시 제가 데뷔한 잡지 자체가 여고생들이 제일 좋아하는 잡지였다. 저도 그 잡지를 너무 좋아해 응모해 된 거다. 너무 나오고 싶어 사진을 보냈는데 덜컥. 사진 모델 정도는 할 수 있지 않을까 그런 생각이 있었다. 덜컥 되어버려 정신없이 고등학교 생활을 하느라 학창시절 인기는 느낄 수 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구X장동건 `보통의 가족` 22일 케이블VOD 론칭…홈초이스, 쿠폰 프로모션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002917396"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 개봉해 평단의 극찬을 받은 영화 '보통의 가족'이 내일(22일) 케이블TV VOD를 통해 공개된다. 배우 설경구와 장동건, 김희애, 수현이 출연한 영화 '보통의 가족'은 제48회 토론토 국제 영화제를 비롯해 전 세계 19개 국제영화제에 초청되며 작품성을 인정받았다. 서로 다른 가치관과 신념을 가진 네 인물을 중심으로 진행되는 스토리는 충격적인 사건을 계기로 각자의 신념과 감정, 책임 사이에서 갈등하게 되고, 서로를 향한 불신과 분노가 걷잡을 수 없이 커지기 시작한다. 결국 자신의 정체성을 지키기 위해 필사적으로 노력해온 이들은 점차 무너져가는 자신과 가족을 마주하게 된다. 신념을 고수할 것인가, 본능을 따를 것인가라는 질문 앞에 선 이들은 인생의 모든 기준과 가치가 흔들리는 상황을 맞이하게 된다. '보통의 가족'은 평범한 삶의 균열을 통해 현대사회의 가족과 인간관계를 심도 있게 조명하며 관객들에게 질문과 여운을 남기는 영화다. 배우들의 연기는 각 인물의 감정을 사실적으로 전달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 美친 돌+아이 연기하다 부상까지 “뛰다가 허벅지 근육 파열”(트리거)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923587"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 '트리거' 촬영 중 부상을 당했다고 밝혔다. 배우 김혜수 정성일은 11월 21일 오후(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 디즈니+ 새 오리시널 시리즈 ‘트리거’ 기자간담회에서 기억에 남는 에피소드를 전했다. 이날 "매번 재밌었다"고 말문을 연 정성일은 "제 머리 위로 살아있는 쥐가 떨어지는 장면이 있었다. 난 쥐가 떨어졌다고 생각하고 계속 연기를 하는데 감독님이 무전으로 아직 붙어있다 해서 놀랐다. 그 장면이 너무 잘 나와서 그대로 사용했다"고 회상했다. 김혜수는 "케이스 별로 톤앤매너가 다르다"며 "주요 배우들이 상황에 따라 때로는 가슴으로, 때론 몸으로 부딪혀가며 사건을 취재하는데 초반 촬영할 때 굉장히 추운 겨울이었는데 몸으로 많은 것들을 해결해야 하는 상황이 있었다. 내가 뛰다가 오른쪽 허벅지 근육이 파열됐다. 운동선수들이 그런다더라. 다리라서 얼굴은 찍을 수 있을지 알았는데 그게 안되더라. 그래서 우리 팀들이 셋업 다시 해 촬영했던 기억이 난다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은 ♥예비신랑 고백 거절했었다 “호감 아직 있다면 사귀자”(지인의지인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923586"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 예비 남편과의 사귀게 된 일화를 공개했다. 20일 문지인의 개인 채널 '지인의 지인'에는 '남보라의 고백부터 썸, 예식장까지 풀스토리 #지인의지인 #문지인 #남보라'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 남보라는 결혼을 앞두고 예비 신랑과의 만남을 회상해 시선을 끌었다. 먼저 그는 "2019년 11월에 교회 봉사실장이 됐다. 예비신랑이 그 당시 새 신도로 왔었다"라고 운을 뗐다. 그러면서 "내가 집 앞에 동생이 일하는 카페에서 잠깐 알바를 했다. 근데 걔가 나타난 거다. 알고보니 동생 카페 단골 손님이더라. 내 오피스텔 횡단보도 건너편에 걔가 살고 있었다"라며 예비 신랑과의 남다른 연을 설명했다. 남보라는 남자친구와 사귀게 된 계기로 "나는 결혼을 너무 하고 싶어서 소개팅을 엄청 많이 했다. 소개팅 후기를 교회 친구들 모임에 와서 이야기했다"라며 "얘랑 나랑 집이 같은 방향이니까, 집에 갈 때는 같이 갔다. 그런데 '보라야 나는 어때?'라더라. 그때 나는 'CC는 안 돼']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소 진영, 초밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400532"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’의 김해숙, 정지소, 진영의 청춘 포스터 3종이 전격 공개됐다. KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 김해숙은 하루아침에 20대 모습으로 돌아가 어린 시절 품어왔던 가수의 꿈에 도전하는 K-할머니 오말순 역으로, 정지소는 비밀 폭탄을 장착한 반전 매력의 소유자 오두리 역을 맡았다. 진영은 유니스 엔터테인먼트의 간판 프로듀서 대니얼 한으로 변신, 원작 영화보다 확장된 캐릭터로 안방극장에 색다른 재미를 안겨줄 예정이다. ‘수상한 그녀’ 측이 파란만장한 서사를 이끌어갈 김해숙, 정지소, 진영의 유쾌한 매력을 담은 포스터를 공개했다. 3인 포스터에는 세 사람의 얼굴에 청춘을 의미하는 춘(春) 도장이 찍혀 있어 강렬한 메세지를 담고 있다. 충격적인 장면을 목격한 듯 깜짝 놀란 표정으로 입을 다물지 못하는 김해숙, 정지소와 의미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수·김수현·손석구 총출동…디즈니+ 한국 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015060059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015060059"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스릴러·시대극·사극 등 장르 다채…오리지널 시리즈 10편 소개 전지현·강동원·정우성·현빈 주연작도 제작…"'무빙2'도 계획" 김혜수부터 김수현, 박은빈, 류승룡, 손석구까지. 이름만으로도 기대를 모으는 쟁쟁한 배우들이 디즈니+ 오리지널 드라마로 찾아온다. 월트디즈니컴퍼니는 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 열린 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC(아시아태평양) 2024'에서 올 연말 공개하는 '조명가게'를 비롯해 내년 선보일 디즈니+의 한국 오리지널 시리즈 9편을 소개했다. 내년 공개될 드라마 시리즈로는 강풀 작가의 '조명가게', 김혜수 주연의 '트리거', 류승룡·임수정의 '파인', 박은빈·설경구의 '하이퍼나이프', 김수현·조보아의 '넉오프', 손석구·김다미의 '나인 퍼즐' 등이 소개됐다. 전지현·강동원의 '북극성', 정우성·현빈의 '메이드 인 코리아', 로운·신예은이 나서는 디즈니+의 첫 사극 '탁류', 지창욱·도경수의 '조각도시'도 내년 중 공개 예정이다. 디즈니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 “뛰다가 허벅지 근육 파열, 굉장히 다이내믹” (트리거)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164379"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수 “뛰다가 허벅지 근육 파열, 굉장히 다이내믹” (트리거) 배우 김혜수와 정성일이 촬영 에피소드를 전했다. 21일 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 아태지역 오리지널 콘텐츠 ‘트리거’ 기자간담회가 진행됐다. 이날 행사에는 주연 배우 김혜수와 정성일 그리고 유선동 감독이 참석했다. ‘트리거’는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 ‘트리거’의 정의로운 팀장 ‘오소룡’과 사회성 제로인 낙하산 PD ‘한도’의 사활을 건 생존 취재기. 김혜수와 정성일 그리고 주종혁이 출연했다. 김혜수는 본인만의 방식으로 진실을 쫓는 팀장 오소룡을, 정성일은 중고 신입 한도를 열연했다. 이날 김혜수는 현장 일화로 “에피소드마다 톤앤매너가 조금 다르다. 주요 캐릭터들이 때로는 가슴으로, 머리로, 몸으로 부딪혀 가면서 진실을 추구한다”면서 “초반 에피소드를 촬영할 때 굉장히 추운 겨울이었는데 몸으로 많은 것을 해결해야 하는 상황이었다. 뛰다가 오른쪽 허벅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동물애호가' 이연복, 유기견 구조 후 도움 호소..."사랑으로 키워주실 분 찾아요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317581"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연복 셰프(65)가 유기견을 발견하고 도움을 요청했다. 21일, 이연복의 개인 계정에는 "안녕하세요, 여기 너무 귀여운 강아지를 누군가 박스에 유기했네요. 나이는 2개월 정도 됐고요. 남자 아이고 접종 다했어요. 사랑으로 키워주실 엄마 아빠 찾아요. 혹시 입양하고 싶은 분은 댓글 남겨주세요"라는 글과 함께 유기견 사진을 게재했다. 이연복에게 발견된 유기견은 뾰족하고 긴 귀와 밝은 갈색의 털을 가져 마치 사막여우와 같은 비주얼을 뽐냈다. 또, 생후 2개월 밖에 되지 않아 육안으로 보기에도 몸집이 작았다. 이연복은 유기견을 품에 안은 채 입가에 미소를 보여 동물을 애정하는 마음을 표출했다. 이를 본 누리꾼들은 "좋은 곳으로 입양되면 좋겠다", "이 귀여운 아가를 ㅠㅠ", "좋은 일 해주셔서 감사합니다 셰프님" 등 따뜻한 반응이 이어지고 있다. 이연복은 원래 동물애호가로 유명하다. 앞서 '라디오스타' 방송에서도 이연복은 유기견을 입양했다고 밝힌 바 있다. 이연복은 "평소 유기견에 관심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[판 커진 '대학전쟁2', 지원자 1000명 몰렸다…"우승 상금도 껑충" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798375"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대학전쟁' 시즌2 PD·작가가 더 커진 스케일로 기대를 모았다. 21일 오후 서울 강남구 모처에서는 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁' 시즌2 (이하 '대학전쟁2') 허범훈 PD와 김정선 작가 라운드 인터뷰가 진행됐다. 지난 15일 첫 공개된 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁2'는 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌이다. 시즌1의 뜨거운 인기에 힘입어 공개된 '대학전쟁2'에서는 국내 최고 명문대 서울대, 고려대, 연세대, 카이스트, 포항공대와 해외 명문대 옥스퍼드, MIT 학생들이 치열하고 짜릿한 두뇌전쟁을 벌였다. 특히 '대학전쟁2'는 시즌1에 비해 더욱 커진 스케일과 흥미진진한 게임으로 시선을 사로잡았다. 김 작가는 "시즌2 출연한 친구들이 (시즌1을 보며) 학습을 해 오니까, 문제를 받아들이는 능력이 좋았다. 당황도 덜 하더라"고 귀띔했다. 주변 평가에 대해 허 PD는 "여러가지 면에서 업그레이드가 됐다는 평가가 많더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, 19금 베드신에 "3주 동안 견과류·물만… 인생에서 가장 배고팠다" (컬투쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798374"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 슬림한데 근육이 있었으면 좋겠다는 감독의 지시에 3주 동안 견과류와 물만 먹었다고 밝혔다. 21일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 '히든페이스'의 주역인 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 게스트로 출격했다. 이날 근육이 인상 깊다는 청취자의 말에 송승헌은 "영화 내용 상 (노출이) 필요한 장면이 있다. 노출이 있었어야 됐다"고 운을 떼더니 "운동을 좋아하기 때문에 감독님이 시간 주고 '너 한달 두달동안 열심히 운동해서 근육질로 만들어와'라고 하면 쉽게 잘할 수 있을 것이다. 근데 감독님이 '지휘자인데 근육질은 아니다. 대신 슬림한데 근육이 있었으면 좋겠다'고 했다"며 3주 동안 견과류와 물을 먹었다고 말해 놀라움을 자아냈다. 이에 송승헌은 "제 인생에서 가장 배고팠던 2-3주였다"고 고충을 토로했고, 조여정은 "그 씬이 다 끝날 때 쯤에 맞춰서 뒷 씬을 준비중이었다. 아직도 기억이 나는 게 오빠가 너무 고생을 하니까 스태프들이 오빠가 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아야네♥이지훈 딸, 최연소 데뷔 노려볼 만한 ‘인형美’ 플래시 세례에도 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923585"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬배우 이지훈이 딸의 미모에 놀랐다. 이지훈은 11월 21일 소셜미디어를 통해 "백일스냅 넌 진짜 인형이구낭"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 함께 공개된 영상에는 100일 스냅 촬영에 한창인 이지훈, 아야네의 딸이 담겼다. 플래쉬 세례에도 환한 미소로 화답하는 모습이 귀여운 매력을 더한다. 누리꾼들은 "루희 너무 치명적매력이 있어요" "이번엔 현존하는 요정이세요" "너무너무 사랑스럽고 예뻐여" 등의 반응을 보였다. 한편 이지훈은 지난 2021년 14세 연하 일본인 아내 아야네와 결혼, 슬하에 딸 하나를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남녀 왔다갔다 한 남현희 前 연인 전청조, 징역 13년 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923584"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남현희 전 연인 전청조가 징역 13년을 선고받았다. 서울고등법원은 11월 21일 진행된 특정 경제 범죄 가중 처벌 등에 관한 법률 위반(사기) 등 혐의를 받고 있는 전청조에게 징역 13년을 선고했다. 1심에서 받았던 징역 16년보다 3년 감형됐다. 함께 기소된 경호실장 이모씨는 징역 2년을 선고받았다. 전청조는 재벌 혼외자라 주장하며 재력가 행세를 해 온라인 부업 세미나 강연 등을 통해 알게 된 수강생 및 지인들에게 투자금 명목으로 30억원이 넘는 돈을 받아 가로챈 혐의를 받고 있다. 전청조는 또 연인이었던 펜싱 전 국가대표 남현희의 중학생 조카를 폭행, 협박하고 사기를 벌인 혐의도 받고 있다. 전청조 범행에 가담한 혐의로 조사를 받은 남현희는 경찰 조사 후 불송치돼 공범 혐의를 벗었다. 남현희는 지난해 15세 연하 전청조와의 결혼을 발표해 모두를 놀라게 했다. 당시 전청조는 자신이 전직 승마선수 출신 재벌 3세라고 주장했으나 사기 전과, 성별 논란 등 각종 의혹이 제기됐고 남현희는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트리거’ 김혜수 다 내려놨다 “정의로운 미친 돌+아이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923583"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김헤수가 가벼운 역할로 시청자들을 만난다. 배우 김혜수는 11월 21일 오후(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 디즈니+ 새 오리시널 시리즈 ‘트리거’ 기자간담회에서 작품을 선택하게 된 이유를 공개했다. 이날 "탐사보도 팀장으로서 프로페셔널한 면모가 있고 비전형적이고 자유로운 측면이 있었다"고 말문을 연 김혜수는 "정의로운 일을 하는 미친 돌+아이 느낌이었다"며 "그래서 굉장히 집요하게 진실을 쫓지만 한편으로는 머리 속에 꽃같은 세상을 꿈꾸는 재밌는 친구다"고 설명했다. 이어 김혜수는 "나쁜 놈들이 더 나쁜 짓을 하지 않게 하기 위해 나쁜 놈을 구제하겠단 주의고 거기에 맞는 생각을 늘 하고 있다"며 "난 무겁지 않으면서 캐릭터들 간 케미가 기대가 되고 즐겁게 촬영할 수 있을 것 같아 선택했다"고 말했다. 한편 2025년 공개 예정인 ‘트리거’는 탐사보도 프로그램을 무대로 검찰 경찰도 해결하지 못하는 사건들을 집요하게 추적하는 트리거 팀의 이야기를 그린다. 김혜수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디에잇, 12월 4일 첫 솔로 EP 발매…프로모션 스케줄러 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855149"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 디에잇이 오는 12월 4일 첫 번째 중국 EP ‘STARDUST’를 발매한다. 디에잇은 21일 세븐틴 공식 SNS에 ‘STARDUST’의 프로모션 스케줄러를 게재했다. 이에 따르면 그는 23일 이 앨범 트랙리스트를 시작으로, 24일과 26일 콘셉트 포토, 12월 2일과 3일 티저 영상을 공개할 예정이다. 신보 발매 이후인 6일에는 퍼포먼스 비디오, 7일과 8일에는 비주얼라이저가 베일을 벗는다. 디에잇은 앞서 ‘STARDUST’, ‘Coming Soon’이라고 적힌 사진을 SNS에 공개해 호기심을 자아낸 바 있다. 그만의 독보적인 분위기가 담긴 사진에 이어 신보 발매 소식이 전해지면서 디에잇이 선보일 고유한 음악 세계에 팬들의 관심이 증폭되고 있다. 2015년 세븐틴으로 데뷔한 디에잇은 단체 앨범뿐 아니라 중국 디지털 싱글 ‘Dreams Come True’, ‘那幕 (Falling Down)’, ‘Side By Side’, ‘海城 (Hai Cheng)’ 등을 선보이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 2년 열애 끝 결혼 날짜 잡는다 "사계절 겪어 충분" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798373"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 11살 연하 여자친구와의 결혼이 임박했음을 전했다. 20일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에는 김일우, 이덕화가 출연해 일상이 공개됐다. 이날 김일우의 일일 낚시 스승으로 등장한 이덕화는 매운탕도 잘 끓이는 김일우를 보고 “음식을 잘해서 여자들한테 인기가 있겠다”라고 말했다. 이어 “여자들이 널 싫어할 이유가 10원어치도 없다. 잘 생겼지, 체격 좋지, 연기 잘 하지, 돈 잘 벌지, 뭐가 부족하냐? 오히려 네가 여자를 싫어하는 거 같다”라고 이야기했다. 또한 “더 늦으면 안 돼! 올해 안에 해결하자”라고 강하게 밀어붙였다. 김일우가 “60년을 망설였는데, 두 달 안에 결정을 내릴 수 있을까?”라며 고민하자, 이덕화는 “결정 내리는 건 단 몇 초다!”라고 받아쳤다. 이승철은 “정말 좋은 말씀이시다”라며 “지금 당장 엄청 예쁘고 교양 있고 성격 좋은 여자가 나타나면 어떡하겠냐?”라며 패널들에게 물었다. 이때 김종민은 “전 급하게는 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘자식농사 대박’ 정시아 딸 실력, 900만원 학비 아깝지 않겠네 “그림 통해 세상 배워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923581"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정시아가 딸 서우 양의 그림 실력을 공개했다. 정시아는 11월 21일 자신의 소셜미디어에 "너의 손길에 담긴 돌담사이를 비집고 나온 초록이들도 너무나 소중해~ 그림그리며 세상을 배워나가는 #서우공주_"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 서우 양이 그린 풍경이 담겼다. 그림 실력이 감탄을 자아낸다. 정시아는 최근 자신의 소셜미디어에 딸 백서우 양의 예원학교 합격 통지서를 업로드한 바 있다. 그는 "새하얀 도화지에 생명을 불어넣는 작업이 너무 행복하다는 서우 공주"라며 "어린 나이에 입시를 준비한 시간이 삶에서 값진 경험이 될 거다. 그림으로 너의 세상을 마음껏 펼치길 바라며 다음 챕터를 위해 기도할게. 너의 꿈을 응원해"라며 축하의 메세지도 잊지 않았다. 또 정시아는 "연필 양보고 미안하다는 생각이 들었어. 너무 많아서"라는 딸의 메세지를 공개하기도 했다. 정시아는 "무슨 소리야. 엄마는 서우 위해서 뭐라도 도울 수 있는 그 시간이 행복해"라고 답했다. 이후에도 소셜미디어 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현, 눈 뗄 수 없는 감정선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002277"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’에서 캐릭터의 깊어지는 감정선을 자연스럽게 그려내며 안방극장 시청자들의 마음을 사로잡았다. 한지현은 지난 20일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’ 5회에서 폭력 사건의 진실을 추적하는 강력계 형사 이민형으로 안방극장 시청자들을 만났다. 이날 이민형의 과거 서사가 공개됐다. 7년 전 차정우(이민기)의 예비 신부를 살해한 범인이 이민형의 오빠 이진석(윤정일)이었던 것. 이민형은 사건 당시 유치장에 수감된 이진석을 몰래 찾아가 증거들을 나열하며 “내가 수사해도 네가 죽인 게 맞다”고 했다. 그러면서 이민형은 “그러니까 왜 훔치고 왜 싸우고 도대체 왜 죽였냐. 오빠 네가 나한테 우리 엄마한테 왜 그랬냐”라면서 이진석을 향한 원망을 쏟아냈다. 7년이 흐른 뒤 이민형은 차정우의 병원 근처를 서성이는 이진석을 발견하고는 “왜 피해자 주변을 맴도냐”라고 물었다. 이에 이민형은 이진석이 출소 이후 차정우를 향한 분노를 품고 그에게 복수하려는 걸 알게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 공민지 ‘카메라 발견하곤 반가운 눈웃음’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923580"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 21일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in JAKARTA 일정 참석 차 인도네시아 자카르타로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태성·류수영·유라 ‘유별난 역사 한 끼’ 출연, 12월 12일 첫방 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164378"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN STORY가 역사 커뮤니케이터 최태성과 함께 하는 최초의 역사 먹방 프로그램 ‘유별난 역사 한 끼’를 론칭한다. 12월 12일 첫 방송 예정인 tvN STORY ‘유별난 역사 한 끼’는 대한민국 역사 속 결코 잊어선 안 될 중요한 순간마다 선조들의 배를 채워주었던 인생 음식을 찾아 미식 여행을 떠나는 프로그램이다. 제작진에 따르면 ‘유별난 역사 한 끼’에는 한국사 일타강사 ‘큰별쌤’ 최태성과 배우 류수영, 배우 유라가 출연을 확정했다. 대한민국 대표 한국사 일타강사인 큰별쌤은 ‘벌거벗은 한국사’ 등을 통해 재미있는 강의를 선보인 바. ‘유별난 역사 한 끼’에서도 어려운 역사를 보다 쉽고, 맛있게 설명할 예정이다. 류수영은 정성 가득한 연구 끝에 탄생한 수많은 ‘류수영 레시피’의 장본인답게, 식재료에 대한 지식과 정보를 토대로 역사 속 우리 음식의 매력을 알린다는 계획이다. 음식에 누구보다 진심인 유라는 긍정적인 에너지로 분위기를 돋우는가 하면, 역사 속 음식 먹방도 예고한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현 “매니저가 쌩얼 올리지 말랬는데” 민낯 VS 메이크업 그저 감탄ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923578"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지현이 운동으로 다져진 건강미를 자랑했다. 쥬얼리 출신 이지현은 11월 20일 자신의 소셜 미디어에 "매니저가 쌩얼 올리지 말랬는데"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 이지현은 집에서 즐길 수 있는 간단한 홈트레이닝을 소개했다. 민낯으로 등장한 이지현은 "운동 후 좀 초췌한 얼굴"이라 적었지만, 건강미 넘치는 모습이 감탄을 자아냈다. 동시에 이지현은 스토리 기능을 통해 풀 메이크업 사진도 게재했다. 우아한 이지현의 여전한 미모가 돋보인다. 한편 이지현은 두 번의 이혼 끝에 두 아이를 혼자 키우고 있다. 이지현은 JTBC '내가 키운다', 채널A '금쪽같은 내 새끼'를 통해 ADHD를 앓는 아들과의 일상을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19금 베드신 송승헌 “슬림한 잔근육 위해 3주간 물+견과류만 먹어”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923577"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 베드신을 위해 기울인 노력을 전했다. 11월 21일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)의 주역 송승헌, 조여정, 박지현이 '특별 초대석' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 "어제 영화 봤는데 송승헌 씨 근육…"이라는 짧지만 강렬한 문자를 보내왔다. 송승헌은 영화에 노출신이 있냐는 질문에 "영화 내용상 필요했던 장면이 있었고 노출이 있었어야 했다"고 답했다. 그는 몸을 만들었겠다는 짐작에 "운동은 좋아하지만 감독님이 시간 주고 '한두 달 운동해 근육질로 만들어 와'라고 하는 잘할 수 있을 것 같다. 열심히 먹고 운동하면 되니까. 그런데 감독님이 '지휘자인데 근육질은 아니다. 대신 슬림한데 (잔)근육이 있음 좋겠다'고 하셨다"고 토로했다. 이에 다이어트를 결심, "그 신 있을 때 3주간 견과류와 물만 먹었다"고. 김태균이 견과류와 물만 3주 동안 어떻게 먹냐며 놀라자 송승헌은 "사람이 예민해진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박 ‘공항패션은 역시 DARA’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923576"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 21일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in JAKARTA 일정 참석 차 인도네시아 자카르타로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선업튀' 변우석, 광고계 최고 블루칩 등극..."누적 광고료 100억 돌파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317579"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석의 몸값이 계속 치솟는 중이다. 21일, OSEN은 변우석이 tvN 흥행작 '선재 업고 튀어'(이하 '선업튀') 종영 후 광고 수익만 100억 원 이상을 거뒀다고 보도했다. 이는 국내 톱스타 중에서도 손에 꼽히는 수준이다. 변우석은 '선업튀'를 시작할 쯤에는 1년 기준으로 4억 원 이하 광고료를 받았다. 이후 '선업튀'가 큰 인기를 얻고 화제성이 폭발하면서 변우석은 일약 스타덤에 올랐다. 관계자들에 따르면, 현재 변우석의 광고료는 3배에 가까운 최대 10억~15억까지 얘기가 오가고 있다고. 모든 광고 계약건이 10억대는 아니지만, 보수적으로 계산해도 지금까지 광고 수익만 100억 원을 훌쩍 뛰어넘을 것으로 보인다. '선업튀' 이후 변우석은 광고계에서 러브콜이 쏟아졌고, 금융, 가전제품, 화장품, 가구, 카페 등 약 19개 브랜드의 얼굴로 발탁됐다. 특히 교촌이 9년 만에 다시 스타 마케팅 카드를 꺼내 변우석을 발탁한 사례는 그의 영향력과 인기를 새삼 실감케 하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김소연♥' 이상우, 판박이 母 최초 공개…"누님인 줄" 반응 폭발('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522641"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우의 어머니가 최초 공개된다. 22일 방송되는 KBS2 예능 프로그램 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 아내 김소연에게는 물론 어머니에게도 늘 꿀이 뚝뚝 떨어지는 사랑 넘치는 남자 이상우의 흐뭇한 일상이 공개된다. 이상우는 어머니를 집으로 초대, 어머니의 레시피도 전수받고 맛있는 음식도 대접하며 특별한 시간을 보낸다. 이 과정에서 이상우의 어머니가 방송 최초 공개되는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 공개되는 VCR 속 이상우의 집에는 양손 가득 무언가를 바리바리 싸서 오신 어머니가 등장한다. 알고 보니 이상우가 아내 김소연이 좋아하는 어머니의 겉절이를 배우고 싶어 어머니를 집으로 초대한 것. 이상우는 어머니를 보자마자 "엄마 오늘 예쁘게 하고 왔네"라고 다정한 말을 건넨다. 아들의 말에 이상우 어머니도 애교가 넘치는 미소로 "아들 집에 오니까 예쁘게 하고 와야지"라고 말한다. '편스토랑' 식구들은 "누님인 줄 알았다", "너무 러블리하시다"라며 이상우 어머니의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“본인은 다 벗고 다니지만” 제작진에 고가 패딩 선물한 퀸가비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923575"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가비가 스태프들에게 통 큰 선물을 했다. 채널 '디바마을 퀸가비' PD는 11월 20일 자신의 소셜미디어에 "본인은 다 벗고 다니지만 우리는 따뜻하게 입고 다니라며 고가의 패딩 제작진 다 사주는 퀸가비. 사랑할래"라는 글과 사진을 게재했다. 함께 공개된 사진은 가비가 선물한 고가의 패딩을 입고 있는 스태프들의 뒷모습이 담겨있다. 스태프들은 브이 포즈를 취하며 기쁨을 드러냈다. PD는 "편집이 오늘따라 잘 되네"라고 재치있는 해시태그를 덧붙였다. 한편 유명 댄서 가비는 Mnet '스트릿 우먼 파이터'를 통해 대중적 인지도를 얻었으며 남다른 개성과 유쾌한 성격으로 주목 받았다. 현재는 댄서 가비는 '디바마을 퀸가비'를 통해 부캐 '퀸가비'로 큰 사랑을 받고 있다. '디바마을 퀸가비'는 할리우드 스타 퀸가비가 수백명의 매니저들과 함께 하는 페이크 다큐멘터리 형식의 콘텐츠로 다양한 밈을 만들어냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 "송승헌과 첫 만남, '가을동화' 속 모습 그대로였다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920876"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 송승헌과 연기 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 21일 오후 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 영화 '히든페이스'의 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 출연해 DJ 김태균, 스페셜 DJ 황치열과 이야기를 나눴다. 이날 박지현은 영화 '히든페이스'에서 송승헌과 호흡을 맞춘 것에 대해 "제게 송승헌 선배는 워낙 어릴 적부터 봐오던, '가을동화' 드라마 속에서만 봤던 비현실적인 배우였다"라고 얘기했다. 그러나 박지현은 "처음 만났을 때도 ('가을동화' 속) 그대로의 모습이었다"라고 말하기도. 이런 박지현의 이야기에 송승헌은 "그렇게 말하면 내가 너무 나이 들어 보이지 않나"라며 "엊그제 같은데 '가을동화'가 벌써 2000년 방송이다"라고 회고했다. 이에 박지현은 "2000년 방송이면 저는 미취학 아동일 때다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진(송승헌 분) 앞에 수연의 후배 미주(박지현 분)가 나타나고, 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁2’ PD도 뇌섹남? 아이큐 전격 공개 “좀 높았다” 얼마길래[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923574"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오감을 자극하는 신선한 게임으로 화제를 모은 '대학전쟁' PD가 아이큐를 공개했다. 11월 21일 서울 강남구 청담동 한 카페에서 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁 2' 허범훈 PD, 김정선 작가 인터뷰가 진행됐다. 지난 15일 공개된 ‘대학전쟁 2' 1, 2회에서는 새로운 룰과 한층 막강해진 게임으로 역대급 뇌지컬 서바이벌의 귀환을 알렸다. 대학전쟁에서는 자극적인 설정 없이 참가자들의 두뇌로만 승부를 결정짓는다. 상위 1% 천재들이 맞붙는 만큼 고난도 게임 난이도에 '제작진의 아이큐가 궁금하다'는 반응도 나온 바. 이에 대해 김 작가는 전형적인 문과라고 밝히며 "플레이어들이 너무 문제를 빨리 잘 풀더라"며 출연진에게 감탄했다. 그러면서 김 작가는 "난 이런 프로그램을 많이 하다 보니까 문제들에 많이 노출돼 있다. 보는 눈이 생기더라. PD들도 매일 모여서 게임하고 그래서 조율하기 수월했던 것 같더라"라고 전했다. 허 PD는 "아이큐가 높게 나온 적이 있다"며 "어렸을 때 쟀을 땐 130이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학전쟁2’ 인기작 1위 직행 “韓 똑똑한 학생 판단 기준 됐으면” [EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923573"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대학전쟁2' 제작진이 인기작 1위에 오른 소감을 전했다. 11월 21일 서울 강남구 청담동 한 카페에서 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁2' 허범훈 PD, 김정선 작가 인터뷰가 진행됐다. 이날 '대학전쟁2'가 쿠팡플레이 인기작 1위에 오른 것과 관련해 허 PD와 김 작가는 "시즌 1에 이어 시즌 2에도 많은 관심을 가져주셔서 너무 감사하고 기분이 좋다. 대한민국에서 똑똑하다는 학생들을 판단할 때 앞으로 '대학전쟁'에 나갈 수 있는 친구들인지로 판단할 수 있는 기준이 되었으면 좋겠다. 남은 회차도 꾸준히 많은 관심 부탁드린다"고 시청자들에게 감사 인사를 전했다. 15일 공개된 '대학전쟁2' 1,2화에서는 시즌 1의 하버드를 잇는 메기 대학 MIT와 옥스포드가 등장해 큰 화제가 됐다. 김 작가는 MIT와 옥스포드 대학생 섭외를 떠올리며 "과정이 수월하지 않았다"면서 "누구나 들으면 알만한 대학교로 하고 싶었다. 저도 모르고 남도 모르면 의미가 없으니까. 두 대학은 세계 상위랭크된 최고의 대학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대체 누구집 딸이야? ‘더지니어스’ 작가, 연예인 NO 천재들과 뭉쳤다 (대학전쟁2)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923572"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허범훈 PD, 김정선 작가가 '대학전쟁' 시즌2로 돌아온 뜻깊은 소회를 밝혔다. 11월 21일 서울 강남구 청담동 한 카페에서 쿠팡플레이 예능 '대학전쟁 2' 허범훈 PD, 김정선 작가 인터뷰가 진행됐다. ‘대학전쟁’은 상위 1%의 진짜 천재들이 모든 것을 걸고 오직 두뇌만을 활용하여 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌. 지난해 시즌1 공개 당시 순수 두뇌 배틀 서바이벌 프로그램으로 큰 관심을 얻었다. 시청자 호응에 힘입어 시즌2로 돌아온 '대학전쟁'은 전작에 이어 ‘더 지니어스’, ‘대탈출’ 등 서바이벌 예능 장인으로 통하는 김정선 작가와 허범훈 PD가 다시 한번 의기투합했다. 허범훈 PD는 "두뇌만 100% 집중한 프로그램으로 처음에는 걱정도 있었는데 시청자분들이 좋아해 주셔서 시즌2까지 할 수 있어 영광스럽다"라고 소감을 전했다. 김정선 작가는 "백투더베이식으로 친목, 정치 같은 것 없이 두뇌로 도전해 보자고 했다. 어려운 시도였다고 생각하는데 출연자 친구들이 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박 ‘금발 휘날리며’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923571"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 21일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in JAKARTA 일정 참석 차 인도네시아 자카르타로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] 20대 천재들의 순수한 집념…제작진마저 감동시킨 쿠플 '대학전쟁'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218327"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 예능 '대학전쟁' 시즌 2가 시즌 1의 인기는 물론, 출연진들의 빛나는 집념과 제작진의 정교환 기획으로 시청자들 사이에서 다시금 화제몰이를 하고 있다. 치열한 두뇌 서바이벌 현장을 이끄는 허범훈 PD와 김정선 작가가 프로그램 제작 과정과 출연진들의 열정적인 모습을 다시금 회상했다. 21일 오후 서울 강남구 모처에서는 쿠팡플레이 예능 시리즈 '대학전쟁' 시즌 2 방영 기념 인터뷰가 진행됐다. 자리에는 시즌 1의 흥행을 이끌었던 허범훈 PD와 김정선 작가가 자리했다. '대학전쟁'은 대한민국 최고 명문대 상위 1%의 진짜 천재들이 오직 두뇌만을 활용해 맞붙는 순도 100% 리얼리티 두뇌 배틀 서바이벌 프로그램. 만점에 가까운 수능 결과로 1등급 중 1등급을 자랑하는 '찐천재'부터 한국과학영재학교 TOP 10, 원주율 500자리까지 암기하는 수학 천재, 국제올림피아드 한국 1등 등 화려한 타이틀을 보유한 천재들이 각 학교의 명예를 걸고 시즌 1 '서고연카포' 서열을 뒤집을 지 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아드보카트의 황태자’ 백지훈 19년 전 영광 어디로? 이영표 “아보카도로 착각”(뽈룬티어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923570"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영표 팀이 ‘박지성 선배+이영표 후배+현영민 친구’라는 축구계 ‘미친 인맥’을 자랑하는 의문의 인물과 격돌한다. 또 ‘아드보카트의 황태자’ 백지훈이 ‘필드의 파랑새’다운 실력 발휘를 예고한다. 11월 22일 공개될 KBS 스포츠 유튜브 예능 '뽈룬티어'에서는 올해 풋살 전국대회 40대 우승팀 '장항센토FC'와의 불꽃 튀는 신경전이 펼쳐진다. 현직 축구 지도자 5명이 선수로 뛰고 있는 장항센토FC에는 현영민의 친구이자 이영표의 후배인 선수가 포함돼 있어 주목을 끌었다. 심지어 그는 '두 개의 심장' 박지성의 고등학교 선배이기도 해, 그야말로 ‘미친 인맥’을 자랑했다. ‘뽈룬티어’ 멤버들은 “명문만 나오셨다. 축구 진짜 잘 하셨네”라며 경계심을 드러냈다. 마침내 경기가 시작되고, 장항센토FC와의 치열한 접전 끝에 뚫리지 않는 영표팀의 '무적 방패' 김영광에게도 위기가 찾아왔다. 근거리에서 상대팀의 슈팅에 가슴을 맞은 김영광은 "경고 줘야지!"라며 흥분 속에 경기를 중단시켜 긴장감을 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현 "''가을동화', 미취학 아동일 때… 송승헌 외모 여전" 감탄 (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798369"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 송승헌이 출연했던 드라마 '가을영화'가 본인의 미취학아동일 때 나왔다며 여전한 외모에 감탄했다. 21일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 '히든페이스'의 주역인 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 게스트로 출격했다. 이날 컬투쇼가 진행한 지 19년동안 첫 출연이라던 송승헌은 "그동안 안 불러주셨다. 너무 오고 싶었는데 드디어 멋진 두 배우와 함께하니까 얹혀서 나오게 됐다"고 겸손을 떨었다. 전직 승무원이었다는 청취자는 "승헌 오빠. 예나 지금이나 너무 잘생겼다. 예전에 밥차를 드린 적 있는데 잘 드시더라"고 사연을 보냈고, 송승헌은 "저는 우리 어머니가 오빠라고 한 줄 알았다"고 아재 개그를 선보였다. 이어 다른 청취자는 "박지현 배우님 요즘 어려우시냐. 목이 다 늘어지신 티셔츠를 입으셨다. 영화보러 꼭 가겠다"고 말했고, 박지현은 "새로운 티셔츠를 살 수 있게 많이 도와달라"고 재치있게 받아쳤다. 송승헌과 처음 호흡을 맞췄다는 박지현은 "어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WayV 텐·양양, SM 대선배 브라이언 만난다…공감대 형성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920865"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT WayV(웨이션브이) 멤버 텐과 양양이 글로벌 K-푸드 토크쇼 'BYOB'에 출격한다. 유튜브 채널 'JohnMaat'은 오는 22일 오전 10시 NCT WayV 텐과 양양이 게스트로 출연하는 'BYOB'의 여덟 번째 에피소드를 선보인다. NCT WayV는 오는 25일 여섯 번째 미니앨범 '프리퀀시'(FREQUENCY)를 발매하는 가운데, 텐과 양양이 'BYOB'를 찾아 글로벌 구독자들에게 인사를 전한다. 새 앨범 관련 이야기는 물론 SM엔터테인먼트 입사 계기 등 리얼한 토크를 펼친다. 이들은 K-포차를 뜨겁게 달굴 에너제틱한 신곡 퍼포먼스도 선보일 예정이다. 특히, 텐과 양양은 SM엔터테인먼트 출신인 브라이언과 공감대를 형성하며 훈훈한 연대를 이루는 가운데, 두 사람이 K-POP 아이돌 대선배인 2MC 박준형, 브라이언과 이룰 시너지에 관심이 집중된다. 'BYOB'는 박준형과 브라이언이 K-포차의 주인이 되어 게스트를 초대, 포장마차 요리를 즐기며 영어로 취중 진담을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스쓰리랑’ 진성→이수연, 천군만마의 울림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002275"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합엔터테인먼트사 토탈셋 소속 가수들이 ‘미스쓰리랑’을 찾았다. 지난 20일 방송된 TV조선 ‘미스쓰리랑’에서는 도장깨기 특집 2탄으로 ‘진성 문파’ 진성, 홍자, 안성훈, 박군, 이수연, 카피추가 출연했다. 올해 데뷔 30주년이자 90여 곡의 음원을 발표한 트로트 대가 진성을 필두로 한 진성 문파는 대표곡인 ‘안동역에서’로 오프닝을 열었고 같은 소속사인 오유진은 이들의 등장에 당황하며 웃음을 유발했다. 첫 대결로 배아현과 박군의 대결이 펼쳐졌다. 특전사 출신 가수인 박군은 각 잡힌 경례와 제식으로 기선 제압에 들어가며 에너지 넘치는 출사표를 던졌고 설운도의 ‘누이’를 선곡해 특유의 매력적인 보이스와 보기만 해도 기분이 좋아지는 밝은 매력으로 100점을 받으며 첫 승을 거뒀다. 막내 이수연과 ‘미스트롯3’ TOP7 막내 오유진의 대결도 성사됐다. 이수연은 “유진 언니가 프로그램 당시에는 정말 잘 챙겨주고 예뻐해 줬는데 같은 회사가 되고 나니 잔소리가 늘었다. 핸드폰을 보면 키가 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 박봄 ‘예쁘게 묶어올린 사과 머리’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923569"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1(투애니원) 멤버 산다라 박, 박봄, 공민지가 11월 21일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK] in JAKARTA 일정 참석 차 인도네시아 자카르타로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌 “조여정 두고 2번째 바람, 대신 맛있는 음식 많이 사줘”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923568"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 외도 캐릭터로만 만나게 되는 배우 조여정에 대한 미안함을 드러냈다. 11월 21일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 영화 '히든페이스'(감독 김대우)의 주역 송승헌, 조여정, 박지현이 '특별 초대석' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 송승헌은 '히든페이스'를 여자친구와 보러 갈 예정이라는 한 청취자에 "저 영화는 여자친구랑 안 봤으면 좋겠는데"라며 곤란해했다. 박지현이 "여자친구가 있냐"고 묻자 "아니, 싸움의 소지가 생길 수 있어서"라고 답한 송승헌은 "여자친구가 있었으면 좋겠고 같이 갔으면 좋겠지만 세 사람의 욕망의 이야기기 때문에 누구나 사람이 가면을 쓰고 산다고 하잖나. 그런 점에서 내 욕망은 뭘까 그런 걸 생각하면서 보시면 훨씬 더 재밌게 보실 수 있을까 한다"고 말했다. 이때 한 청취자는 송승헌이 참 나쁜 사람이라며 '인간중독'에서도 조여정을 두고 바람 피우더니 '히든페이스'에서도 조여정을 두고 바람 피우냐고 나무랐다. 이에 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세리 "결혼도 안 했는데 원빈과 이혼설…그래서 지금까지 결혼 못 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920860"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 골프선수 박세리가 결혼에 관한 에피소드를 전하며 고충을 토로했다. 20일 방송된 MBC '라디오스타'에는 박세리가 게스트로 출연했다. 장도연은 "빛이 나는 솔로다. 알고 보면 원빈과 결혼했던 사이라는데. 저희 질문 어떠냐"라고 물었다. 박세리는 "마음에 안 든다. 절대적으로. 매번 꺼내네. 하지 말라니까. 왜 자꾸 꺼내냐고"라며 발끈했다. 고(故) 앙드레김 패션쇼 피날레 무대에서 호흡을 맞춘 원빈과의 투샷에 대해 "고(故) 앙드레김 패션쇼 피날레가 웨딩 아니냐. 저것 때문에 제가 지금까지 결혼을 못 하고 있는 거다"라며 억울해했다. 이어 "검색어에 매번 이혼이 나왔다. 결혼하지도 않은 사람한테 '이혼'이 뜨길래 봤더니 그 사진이 있으니까 결혼은 예전에 한 거 같았나 보다"라고 말했다. 김구라는 "이거 말고 홍성흔도 있지 않나. 홍성흔보다 이게 낫지 뭘 그러냐"라고 했고 박세리는 "그건 맞다"라며 웃었다. 박세리는 "또 다른 톱스타와도 런웨이에 같이 섰다고?"라는 물음에 "저는 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한쪽 귀 안 들려"… '75세'박원숙, 메니에르병 투병 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001040130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001040130"/>
        <updated>2024-11-21T06:12:45.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙이 메니에르병 투병 사실을 고백했다. 인생의 고난을 토로한다. 오는 21일 방송되는 KBS '박원숙의 같이 삽시다'에서는 자매들이 각자 인생의 고난에 대해 토로하는 모습이 담긴다. 이날 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며, 6개월 동안 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 이경진은 앞서 유방암 투병 사실을 털어놓은 바 있다. 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 메니에르병은 현대 의학이 규명하지 못한 희귀병으로 현기증과 어지러움, 이명 현상을 동반한다. 1861년 프랑스 의사 메니에르가 발견해 이런 이름이 붙었고 균형 감각의 이상이 원인인 것으로 알려져있다.]]></content>
    </entry>
</feed>