<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-05T22:10:14.790Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석의 전성시대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167280"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:41.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 안방극장 핫 키워드, 유연석의 ‘승승장구’가 아닐까. ‘흥행 스타’들의 러시 속에서도 유독 두드러진 활약을 보이며 국내외 팬들의 시선을 사로잡는 데 성공했다. 유연석이 현재 방송 중인 MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’ 인기를 주도하며 당당히 화제의 중심에 섰다. 드라마는 같은 제목 인기 웹소설을 원작으로, 정략 결혼 후 서로 말 한마디 섞지 않고 살던 쇼윈도 부부에게 어느 날 납치범 협박 전화가 걸려 오며 벌어지는 이야기를 그린다. 극중 유연석은 완벽한 스펙을 갖춘 정치 명문가의 아들이자 최연소 대통령실 대변인인 백사언 역을 맡았다. 이를 통해 안정된 연기력은 물론, 캐릭터 설정상 갖춰야 할 외형적 이미지도 완벽하게 선보이며 호평을 얻고 있다. 반듯한 외모와 슈트 차림으로 대변되는 드라마 속 유연석 모습은 ‘사언앓이’로 대변되는 팬덤 형성마저 이루고 있다. 지난달 22일 5.5%(닐슨코리아)로 시작한 드라마는 시청률 면에선 큰 폭의 상승세를 보이고 있진 않지만, 유튜브나 SN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3연속 1%, tvN 수목극 부활…제2의 '선업튀' 노린다 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894162"/>
        <updated>2024-12-05T22:09:41.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 수목드라마가 부활한다. 제2의 '선재 업고 튀어'를 꿈꾸며. tvN 수목드라마는 내년 하반기 편성을 계획하고 있다. 다만 이 외 세부적인 일정이나 작품 등은 결정된 바 없다. 라인업은 제작비 부담이 크지 않은 '선재 업고 튀어' 장르의 로맨틱 코미디와 로맨스 작품이 주를 이룰 것이라는 전망이다. 올해 5월 종영한 tvN 월화드라마 '선재 업고 튀어'는 배우 변우석과 김혜윤이 주연을 맡은 로맨틱 코미디다. 시청률은 최고 5.8%(이하 닐슨코리아 전국 평균 기준)에 불과했지만 작품과 출연진, OST는 물론 MD까지 높은 화제성을 자랑했다. 각종 시상식에서도 인기상, 핫트렌드상, OST상 등을 수상하며 시청률 그 이상의 화제성을 입증하기도 했다. tvN의 수목극 부활에 '선재 업고 튀어'가 언급된 것은 낮은 시청률임에도 높은 화제성을 자랑했기 때문으로 보인다. 상대적으로 주말드라마에 비해 평일드라마는 시청률이 낮은 편이다. 일례로 tvN 드라마 역대 시청률 순위 TOP10은 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 유부녀+5세 子엄마 됐다...신도시 전업주부 변신 ('오지송')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207985"/>
        <updated>2024-12-05T21:08:56.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소미가 한 번의 거짓말로 '아들맘'이 되었다. 5일 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(극본 조유진 최룡, 연출 민지영)의 첫화가 전파를 탔다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소미 분)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 이날 송이는 미국에서 한국으로 돌아와 오랜만에 만난 여동생 지은규(주아름 분)가 아들 제이와 만나게 된다. 은규는 결혼한 적이 없이, 정자은행을 통해 아들을 낳은 싱글맘. 그런 동생이 부모님께 말도 없이 한국으로 돌아와 송이와 함께 동거를 하게 된 것. 다음 날 아침, 송이는 출근에 나선 은규 대신 제이의 유치원 등원을 맡게 됐다. 그시각, 이미 유치원에서는 뉴욕에서 온 제이에 대한 소문이 퍼져 있는 상황. 카페에서 아르바이트를 마친 송이는 하원을 위해 제이를 찾으러 왔고, 월스트리트의 근무 중인 엄마가 송이로 소문나기 시작했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저 성질머리가"...'돌싱' 전소민, 최다니엘과 최악의 첫 만남 ('오지송')[어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207981"/>
        <updated>2024-12-05T21:08:56.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민과 최다니엘의 까칠한 첫 만남이 그려졌다. 5일 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(극본 조유진 최룡, 연출 민지영)의 첫화가 전파를 탔다. ‘오늘도 지송합니다’(이하 ‘오지송’)은 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소미 분)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 드라마. 과거 송이는  당시 다니던 회사를 그만두고 대기업 근무 중인 남편을 위해 신혼집 청포로 이사를 결정하게 되었다. 그러던 어느날 몰래 남자 친구의 집을 찾은 가운데, 전 여자 친구와 바람 현장을 목격하게 된 것. 그러나 송이는 "왜 이혼한다는 거냐"라는 부모님에 다그침에도 도저히 주변 사람들에게 이유를 설명하지 못했다. 이후 송이는 이혼 상담을 하기 위해 이혼 전문 변호사 차현우(최다니엘 분)을 찾아 상담을 시작했지만, 현우는 "결혼 의사가 있어서 혼인 신고도 했고, 대출도 했고, 그 시점, 당시에도 혼인 의사가 있으시지 않았나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 해고된 스타 제작자 되더니 '과감'… "나를 믿고 무대에 올라가" (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803787"/>
        <updated>2024-12-05T20:10:23.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운이 서로의 인생을 건 절실한 계약을 맺는다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’에서 메인 예고 영상을 공개, 다시 빛나고 싶은 강수현(고현정 분), 유진우(려운)와 그를 응원하는 심준석(윤상현), 심진우(이진우)의 만남을 기대케 하고 있다. 손수 만든 회사에서 쫓겨난 강수현과 2억 원이라는 빚을 떠안고 방출된 유진우의 절망스러운 표정으로 시작된 영상은 빛이 사라진 상황에서도 여전히 자신의 꿈을 놓지 않은 두 사람의 고군분투를 담아낸다. 제작자로서 돈이 되는 아이를 찾는 강수현과 돈을 벌어야만 하는 유진우가 손을 잡고 또 한 번 인생을 건 도전에 나서는 것. 특히 강수현의 남편이자 전직 음악 프로듀서 심준석도 유진우를 보고 “너 우리랑 같이 할래?”라며 두 사람의 재기에 동참해 든든함을 더한다. 강수현, 심준석 부부와 아들 심진우의 적극적인 지지에 “후회하지 않게 해 드릴게요”라며 연습에 매진하던 유진우는 마침내 사람들에게 관심을 받는]]></content>
    </entry>
</feed>