<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-09T16:11:31.202Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 수영 "완전체 활동 계획? 20주년 투어 하고파" [동해물과 백두은형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264731"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:49.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버이자 배우 최수영이 완전체 활동 계획에 대해 언급했다. 9일 유튜브 채널 '동해물과 백두은혁'에는 '소시 &amp; 슈주 모여서 추억팔이만 30분'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 수영은 최근 소녀시대 데뷔 17주년을 기념해 모인 멤버들에 대해 이야기를 꺼냈다. 특히 당시 유리만 멤버들과 드레스코드를 다르게 하고와 화제를 모은 바 있다. 그는 "우리가 모일 때마다 드레스 코드를 정한다. 이번에는 티파니가 생일이라 올 화이트로 정했다. 킴타다시안 패밀리가 파티했던 사진을 시안으로 주면서 설명했다. 그런데 유리가 자기 멋대로 블랙 앤 화이트로 생각하고 왔더라"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 그러자 동해는 "(이렇게 자주 모일거면) 앨범을 그냥 하나씩 내주면 안 되냐는 생각을 했다"고 물었다. 이에 수영은 "소녀시대가 그동안 해왔던 어떤 완성도라는 게 있다 보니까 같이 모이는 시간이 소중한데, 이 소중한 시간을 써서 이 정도 앨범을 낼 거면 차라리 다음을 도모하자는. 우리는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김윤아, 선천적 면역 결핍 고백…“뇌신경 마비 온 적 있어” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363202"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:49.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 김윤아가 선천적 면역 결핍과 그로 인한 뇌신경 마비 후유증을 고백했다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에서는 김윤아, 김형규 부부의 일상이 그려졌다. 이날 김윤아, 김형규 부부는 첫만남을 회상했다. 김형규는 “지인의 초대로 패션쇼에 갔는데 그때 걸어오는 김윤아를 보고 심쿵했다. 통성명을 하고 ‘어디 김씨냐’고 물어봤다. 결혼할 것 같은데 동성동본일까봐 걱정됐다. 근데 내가 경주 김씨, 김윤아가 안동 김씨라서 다행이었다”고 웃었다. 김윤아는 “김형규가 2살 동생인데 처음부터 반말을 했다. 내 나이를 분명 알았는데도 누나라고 절대 안 했다”고 말했다. 이에 김형규가 “동생으로 인식되는 게 싫어서 누나라는 호칭을 피했다. 그냥 언니라고 부르겠다고 했다”고 하자 김윤아는 “그래서 돌아이라는 인상을 받았다”고 해 모두를 폭소케 했다. 김윤아, 김형규 부부는 각방을 쓰는 이유도 밝혔다. 김윤아는 “아들이 초등학교 6학년일 때까지 세 식구가 한방에서 같이 잤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[육십춘기 아내 "시댁에 수입 전부 드렸지만…무릎 꿇고 혼났다" (결혼지옥) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309000"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:49.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[육십춘기 부부 아내가 시집살이와 남편의 잘못에 대해 울화통을 터뜨렸다. 9일 방송된 MBC '오은영 리포트-결혼 지옥'(이하 '결혼지옥')에서는 오은영, 소유진, 김응수, 문세윤, 정영한 아나운서가 등장했다. 이날 갱년기 이후 달라진 아내 때문에 고민이란 육십춘기 부부가 등장했다. 식당을 10년째 운영 중이란 육십춘기 부부. 원래는 남편이 식당을 하고 싶어 했고, 아내는 부업으로 생각하고 시작했다고 밝혔다. 하지만 남편이 주방 일을 도와준 건 3년 정도 됐고, 그전엔 안 도와줬다고. 밭은 천 평이 넘었고, 장을 담은 항아리는 300여 개였다. 아내는 "갱년기 오고 남편이 미워서 주먹으로 치고 싶었다. 내가 그동안 참고 살았는데, 5년을 못 참냐"라고 했지만, 남편은 "갱년기 무기 삼지 마라"라고 응수하며 "남들한텐 다정다감한데, 저한테만 톡톡 쏜다"라고 서운해했다. 반면 아내는 "갱년기 증상에 우울증, 무기력증, 불면증이 왔다"라며 이해해 주지 않는 남편에게 서운해했다. 아내는 이부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김윤아 "♥김형규 11억 강남역명 낙찰 무관..신생아 수준 면역력" 고백('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679148"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:49.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 김윤아가 뇌 신경마비 후유증을 고백했다. 9일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 자우림 김윤아♥김형규 부부의 일상이 공개됐다. 이날 '워너비 부부'로 불리는 결혼 19년차 김윤아-김형규 부부의 결혼 생활이 공개됐다. 김윤아는 "인간이 어떻게 한 면만 있겠냐. 아직도 남편에 대해 잘 모르는 게 있는 것 같다"고 말했다. 서울대 치의과 출신인 김형규는 최근 '11억 강남역명 낙찰설'로 화제가 됐다. 이에 김윤아는 "그에게 11억이 있으면 얼마나 좋겠나. 남편은 그 치과의 페이닥터"라고 설명했다. 두 사람은 같은 패션쇼에 참석해 처음 만났다. 김형규는 22살 김윤아를 보자마자 첫눈에 반했다고 밝히며 "결혼할 것 같은데 동서동본일까봐, 어디 김 씨냐고 본관을 물어봤다"고 전했다. 엉뚱한 질문이었지만, 다행히 경주 김씨, 안동 김씨로 결혼할 수 있었다고. 2살 연하인 김형규는 "처음부터 반말, 누나라고 하지도 않았다. 언니라고 부르겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현♥장정윤 긴급출산 후 오열 “아기는 어때?” 첫째 수빈도 눈물 (조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895455"/>
        <updated>2024-09-09T16:10:49.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현, 장정윤 부부가 출산 당일 현장을 공개했다. 9월 9일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 배우 김승현 아내 장정윤 작가가 예정일을 한 달 남겨놓고 갑자기 긴급 출산하게 된 그 날이 공개됐다. 장정윤은 출산 예정일 35일을 앞두고 긴급 수술을 결정했다. 아이는 조산으로 태어나 신생아 집중치료실로 바로 이동했다. 김승현은 장정윤 상태를 물었고 의료진은 "후처치 잘 받고 계시다"고 전했다. 김승현은 "조금 미숙아로 태어났지만 호흡이나 이런 것들이 걱정할 건 아니라고 했다. 인큐베이터 안에서 산소를 주입하고 있고, 폐나 혈액이나 이런 거 다 검사했는데 다 괜찮다더라"며 "보고 나왔는데 너무 건강하게 잘 있다. 너무 신기하더라"고 털어놨다. 장정윤은 회복실에서 만난 김승현에게 "아기는?"이라며 아이 상태부터 물었다. 김승현이 "건강해"라고 하자 장정윤은 눈물을 쏟았다. 장정윤은 사진 속 용복이(태명)를 본 후 "다행이다"며 안도했다. 이후 병원을 찾은 첫째 수빈은 누워있는 장정윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 “남편 코골이 때문에 각방 사용… 천국 같아” (‘동상이몽2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378729"/>
        <updated>2024-09-09T15:08:11.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’ 김윤아가 남편 김형규와 각방을 사용하는 이유를 밝혔다. 9일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 새로 합류한 ‘자우림 보컬’ 김윤아♥김형규 부부의 일상이 공개됐다. 이날 김윤아는 남편 김형규와 각방을 사용한다고 말하며 “김형규의 수면 무호흡 문제를 발견했다. 코를 고는데 듣고 있으면 숨을 안쉬었다. 흔들면 그제서야 숨을 쉬었다”며 “그때부터 남편이 양압기를 사용하기 시작했고 이것을 쓰면 소음이 발생한다. 그래서 각방을 사용하게 됐다”고 설명했다. 그러면서 “혼자 자는데 너무 천국이었다. 깨지 않고 통잠을 잘 수 있었다”며 각방 사용에 만족도를 드러냈다. 두 사람의 방은 약 20m 떨어져있어 역대 최장거리로 놀라움을 자아냈다. 김형규는 각방을 사용하면서 김윤아가 잠든 사이에 쇼파에 누워 젤리, 아이스크림, 과자를 먹고 새벽 늦은 시간에 라면을 먹는 등 일상을 즐겼다. 김형규 또한 각방 사용을 추천한다고 밝혔다. 한편, ‘동상이몽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "♥김형규, 뇌신경 마비로 입원 당시 소파에서 게임" 서운함 폭발(동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769784"/>
        <updated>2024-09-09T15:08:11.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 김윤아가 김형규의 무심함에 대해 서운함을 토로했다. 9일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 새롭게 합류한 연예계 대표 잉꼬부부 김윤아♥김형규의 일상이 공개됐다. 이날 방송에서 김윤아는 "선천성 면역 결핍자다. 그래서 건강한 항체를 모아놓은 주사를 한달에 한 번 맞는다"라고 말하면서 "한동안 잠을 못잤던 적이 있는데, 그 때 뇌신경 마비가 왔다"고 말해 놀라움을 줬다. 김윤아는 "건강이 한순간에 확 나빠졌다. 안면 운동 신경 마비, 미각, 후각, 청각 등 모든 이상이 생겼다. 지금도 발성장애가 남았고, 불편한 부분이 많다"면서 후유증도 덧붙였다. 그러면서 김윤아는 자신의 이런 상황에도 김형규의 무심한 태도에 서운함을 느꼈다. 김윤아는 자신이 면역 주사를 맞고 왔을 때도 김형규가 소 닭 보듯 대했다고. 김윤아는 "면역 주사를 맞으면 당일 입원실에 있다. 보통 보호자들이 같이 있는데, 한 번도 남편이 제 보호자로 온 적이 없다"고 했고,]]></content>
    </entry>
</feed>