<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-07T05:10:43.230Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9월 OTT 이용자 넷플릭스·티빙 늘고 쿠팡·웨이브 꺾여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014968523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014968523"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인동영상서비스(OTT) 시장에서 넷플릭스와 티빙의 9월 이용자가 증가했으나 쿠팡플레이와 웨이브는 줄어든 것으로 집계됐다. 데이터 플랫폼 기업 아이지에이웍스 모바일인덱스는 이러한 내용의 '2024년 9월 주요 업종 및 기업의 월간 활성 사용자 수(MAU) 데이터'를 7일 발표했다. 자료에 따르면 9월 OTT 앱의 MAU는 넷플릭스 1천167만 명, 티빙 787만 명, 쿠팡플레이 679만 명, 웨이브 427만 명, 디즈니플러스 282만 명, 왓챠 54만 명으로 파악됐다. 넷플릭스와 티빙, 디즈니플러스는 지난 6월보다 사용자가 늘었다. 넷플릭스는 1천42만 명에서 125만 명, 티빙은 652만 명에서 135만 명이 늘었고 디즈니플러스 역시 244만 명에서 38만 명이 증가했다. 반면, 이 기간 쿠팡플레이는 733만 명에서 54만 명, 웨이브는 652만 명에서 225만 명, 왓챠는 59만 명에서 5만 명이 줄어들었다. 넷플릭스는 최근 '흑백요리사' 등 인기 오리지널 콘텐츠들을 꾸준히 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피지컬: 100' 김강민, 에이스팩토리와 전속계약…'경성크리처'2 이후 배우행보 본격화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245197"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피지컬: 100' 출신 김강민이 에이스팩토리에 둥지를 틀고, 배우행보를 본격적으로 펼친다. 7일 에이스팩토리 측은 최근 김강민과 전속계약을 체결했다고 밝혔다. 김강민은 넷플릭스 '피지컬: 100' 출연으로 화제가 된 보디빌더 출신 크리에이터이자, 최근 '경성크리처' 시즌 속 '쿠로코 대장'(이무생 분)의 오른팔 '쿠로코04' 역으로 연기를 시작한 배우다. 김강민의 에이스팩토리 전속계약은 본격적인 배우활약을 위한 기반 마련의 의미를 지닌다. 에이스팩토리는 “김강민을 새 식구로 맞이하게 되어 진심으로 기쁘다. 독보적인 피지컬을 기반으로 배우로서의 역량과 재능을 새롭게 선보일 김강민과 높은 시너지를 창출할 수 있도록 연기 활동에 전폭적인 지원을 아끼지 않겠다”라고 밝혔다. 한편 에이스팩토리는 최근 합류한 김강민을 비롯, 이종석, 이준혁, 이시영, 유재명, 염혜란, 윤세아, 이규형, 장승조, 문정희 등 배우 매니지먼트와 함께 제작을 포괄하는 종합 엔터테인먼트사다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '39세' 박하나, 결혼 결심 "배우자 급구"→지금껏 못봤던 일일극 '결혼하자 맹꽁아']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683332"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일일드라마의 여왕 박하나가 새로운 모습으로 돌아왔다. 7일 오전 KBS 1TV 새 일일드라마 '결혼하자 맹꽁아!' 온라인 제작발표회가 열린 가운데 배우 박하나, 박상남, 김사권, 이연두, 양미경, 최재성, 박탐희, 이은형, 최수린과 연출을 맡은 김성근 감독이 참석했다. KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온)는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족드라마. 박하나는 이번 작품을 통해 송정림 작가와 세번째 호흡을 맞추게 됐다. 이에 대해 박하나는 "작가님의 마니아가 됐다"며 "작품을 처음 읽었을 때 한번 시작하면 끊을 수 없는 시리즈물처럼 대본을 계속 읽게 되더라. '이거 큰일 내겠다'라는 생각이 들었다. 그만큼 대본이 너무 좋았고 캐스팅을 보고도 한 번 더 놀랐다"고 이야기했다. 그러면서 박하나는 "지금껏 해보지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘겨울연가’ 더 생생한 감동, 4K 영화로 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992821"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘레전드’가 돌아온다. 한류 열풍을 이끌었던 드라마 ‘겨울연가’가 4K 영화로 재탄생한다. 7일 팬엔터테인먼트에 따르면 드라마 ‘겨울연가’를 4K 고화질 작업 및 재편집을 통해 극장용 영화로 제작 중이다. 2023년 드라마 ‘겨울연가’의 일본 상영 20주년을 맞아 일본 측 배급사 및 시청자들로부터 지속적인 제작에 대한 요청을 받아 영화화가 결정됐다. 원작의 향수를 기억하는 4050 관객들에게 ‘첫사랑’ 같은 드라마인 ‘겨울연가’를 극장에서 다시 만날 수 있는 절호의 기회가 될 것으로 보인다. 특히 원작이 2002년 방영 이후 최근까지 ‘오징어 게임’을 제치고 일본 내에서 한국 드라마 선호도 1위를 유지 중인 작품인 만큼, ‘겨울연가’의 영화화에 벌써부터 뜨거운 기대와 관심이 모이고 있는 상황이다. 원작 드라마의 연출자로 흥행을 이끌었던 윤석호 감독이 제작 전 과정에 참여해 오리지널의 감동을 이어가는 한편 더욱 깊어진 감성을 녹여낼 전망. 여기에 원작부터 영화 ‘올드보이’, ‘실미도’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독도 지킴이’ 김장훈, 日 입국 테스트 성공 “초밥, 우동 먹고 와” (뉴스룸) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201306"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독도 지킴이' 가수 김장훈이 일본 공연을 앞둔 소감을 밝혔다. 김장훈은 6일 JTBC '뉴스룸'에 출연해 자신의 인생철학과 소신에 대해 이야기를 했다. 이날 김장훈은 진행자 안나경이 "기부하신 금액이 200억 원이 넘는다. 돌이켜서 생각해 보면 200억 원이나 내가 넘게 이렇게 기부를 했다고 좀 놀랍지 않나?"라고 물어보자 "아니요. 그거밖에 못 했나 그렇게 벌었는데. 안 되겠다. 이번에 한 번 사는 세상 내가 세상으로 다시 돌아가서 날개를 펴면 왕창 돈을 벌어서 하나는 내가 끝내고 간다. 그래서 제가 이번 세상을 떠나더라도 어떤 재단을 만들어서 대한민국에 밥을 배불리 못 먹는 아이들은 없게 하는 거를 한번 꿈으로 세워놓고 치열하게 살아보자 해서 어쩌면 처음이자 마지막으로 저한테 사명감을 부여하고 살고 있습니다"라고 답했다. 김장훈은 공연을 통해 나눔 활동을 이어가고 있다. 그는 "나눔 콘서트도 기발하고 재미있어야 사람들이 몰린다"며 "제가 장애인 행사를 300번도 넘게 갔지만 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“맛있쥬?” 백종원, 이번엔 특수부대원들 위장 초토화 (백패커2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154907"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘백패커2’가 특수부대를 찾았다. 6일 방송된 ‘백패커2’ 19회에서는 대한민국 최초의 특수부대를 방문해 역대급 특수 요리를 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.7%, 최고 9.4%, 전국 가구 기준 평균 6.1%, 최고 8.7%로 자체 최고시청률을 경신했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률 역시 수도권 가구 기준 평균 3.0%, 최고 4.5%, 전국 가구 기준 평균 3.1%, 최고 4.5%로 자체 최고시청률을 경신했다. 이는 ‘백패커’ 시즌 1~2 통틀어 전회 차 자체 최고 수치다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 의문의 모스부호로 전해진 이번 출장 의뢰서에는 ‘최초의 특수부대’, ‘특수 요리 작전’이라는 뜻이 숨겨져 있었다. 게스트인 권은비의 등장과 함께 출장 요리단은 서울 도심 속 출장지로 이동했고, 신분 확인까지 거친 뒤 독수리 특전대원들의 대규모 훈련 현장을 만나볼 수 있었다. 출장단이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’와 ‘흑백요리사’의 만남, 배꼽 뺐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992818"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개그콘서트’가 웃음과 감동이 가득한 특별한 일요일 밤을 만들었다. 6일 방송한 KBS2 ‘개그콘서트’ 1092회에서는 가수 강다니엘과 배우 김정화, CCM 가수 유은성 부부가 ‘소통왕 말자 할매’의 문을 두드렸다. 또 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’를 패러디한 코너, ‘개그는 반복’이라는 웃음 공식을 활용한 새 코너가 시청자들의 함박웃음을 유발했다. 강다니엘은 지난주 ‘데프콘 어때요’에 이어 2주 연속 ‘개그콘서트’의 웃음 요정으로 활약했다. 강다니엘은 ‘소통왕 말자 할매’에 출연해 셀카 속 자신의 얼굴이 만족스럽지 못하다고 말했다. ‘말자 할매’ 김영희는 그가 원하는 대로 즉석에서 사진을 보정해 큰 눈, 갸름한 턱, 작은 얼굴을 만들어줬다. 하지만 중간이 없는 극단적인 보정 결과가 웃음을 자아냈고, 강다니엘은 “원래 내 셀카가 제일 멋있는 것 같다”라며 웃음을 지었다. 김정화는 “남편이 작년에 뇌종양 판정을 받았다. 남편이 몸을 돌봤으면 좋겠는데, 내가 아프리카에 봉사하러 가면 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영표, 일반 동호회 팀과 ‘풋살 대결’ 벌인다…패배수당 100만원 피하기 위해 필사 노력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098087"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 스포츠 예능 ‘뽈룬티어’. 사진 | KBS 대한민국 레전드 축구 스타들과 일반인 동호회 팀이 ‘풋살 대결’을 펼치는 KBS 스포츠 예능 ‘뽈룬티어(Ball+Volunteer)’가 11일 오후 6시 베일을 벗는다. ‘뽈룬티어’는 BALL(축구공)+VOLUNTEER(자원봉사자)의 합성어로, 축구공을 통해 사회적 기여를 꿈꾸는 태극전사들의 풋살 도전기를 다룬다. 이영표를 포함한 ‘대한민국 레전드’ 축구선수 팀과 남녀노소를 불문한 ‘일반인 팀’이 기부를 걸고 펼치는 풋살 대결은 손에 땀을 쥐는 승부와 함께 ‘공익’과 ‘재미’라는 두 마리 토끼를 잡을 예정이다. ‘뽈룬티어’ 팀과 겨루는 일반인 팀은 전액 기부되는 10만원의 참가비를 내고 경기에 참여하게 되며, 승리할 경우 100만원의 상금을 받는다. 반면, 이영표의 ‘뽈룬티어’ 팀이 승리할 경우 상금은 국립암센터 소아청소년암센터에 기부된다. ‘뽈룬티어’ 팀이 패배하면 멤버들의 사비로 기부금을 충당해야 한다. 이에 레전드 선수들은 이른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, 하라메 공개…‘해맑은 일곱 소녀들’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845677"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임이 사랑스러움을 가득 담은 앨범을 선보인다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)은 7일(오늘) 정오 공식 SNS를 통해 첫 번째 EP 앨범의 하이라이트 메들리를 공개했다. 공개된 하이라이트 메들리 영상 속에는 이번 앨범에 담긴 4개 트랙의 음원 일부와 함께 앨범 포토 촬영 비하인드 모습이 다채롭게 담겨있다. 세이마이네임은 타이틀곡 ‘WaveWay(웨이브웨이)’를 비롯해 각기 다양한 장르와 분위기가 느껴지는 곡들을 미리 만나볼 수 있는 하이라이트 메들리를 통해, 처음 선보이는 자신들의 음악들에 대한 다양한 매력을 예고했다. 특히 영상 촬영 현장 속 멤버들은 앳된 비주얼에 천진난만한 모습으로 눈길을 끌었고, 해맑게 장난치고 있는 멤버들의 자연스러운 웃음이 보는 이들을 절로 미소 짓게 만들었다. 세이마이네임은 첫 앨범으로 자신들만의 색깔이 담긴 음악과 그를 통해 긍정적인 메시지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문체위 국감서 등장한 뉴진스-아일릿 안무 표절 시비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906054"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스, 아일릿 안무 표절 논란이 국회에서 언급됐다. 10월 7일 국회에서 문화체육관광위원회 국정감사가 진행된 가운데 신동욱 국민의힘 의원은 그룹 아일릿 안무가 뉴진스 안무와 비슷하다고 문제를 제기했다. 신동욱 의원은 뉴진스와 아일릿의 안무를 비교한 영상을 공개하며 "자세히 보면 안무가 굉장히 비슷하다. 안무가 K컬처에 핵심적인 내용으로 등장했는데 안무 저작권에 대해 문제제기를 하는 분들이 많다. 검토하고 있는 것이 있느냐"고 물었다. 이에 정향미 문화체육관광부 저작권국장은 "안무 저작권에 대해 관계자 의견 수렴을 거쳤고 지금 연구 용역을 진행 중에 있다"며 "안무에 대한 성명표시 문제부터 기획사가 안무 저작권을 관리하는 문제까지 다양하게 포진돼 있다"고 답했다. 이어 "11월 정도 되면 안무 저작권에 대한 가이드라인에 대한 연구가 끝날 것이고 그걸 바탕으로 연내 종합 가이드라인을 만들어 안무 창작자들에게 종합적인 컨설팅과 자료를 배포할 예정"이라고 밝혔다. "법적인 구속력이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“인성이 보여”…‘1박2일’ 멤버들, 비매너 논란 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845675"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매너 테스트를 받은 ‘1박2일’ 멤버들이 ‘비매너 논란’에 휩싸였다. 6일 오후 방송된 KBS2 ‘1박2일 시즌4’(이하 ‘1박2일’)에는 김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호 멤버들을 대상으로 매너 테스트가 진행됐다. 이날 제작진은 멤버들이 한 명씩 나타날 때마다 무거운 짐을 들고 가는 막내 작가를 내보내 이를 도와주는지를 확인하는 테스트를 했다. 김종민은 막내 작가보다 수박에만 관심을 보였다. 딘딘은 막내 작가에게 방이 어디인지 묻는 모습을 보였고, 유선호는 “안 무거우세요?”라며 짐에 관심을 보이는 듯 했지만 결국 들어주지는 않았다. 조세호는 막내 작가에게 무관심인 듯 휴대폰을 하면서 걸어갔고, 이준은 매니저만 보고 직진했다. 이중 문세윤만 막내 작가에게 도움의 손길을 뻗었다. 그는 막내 작가가 들고 있던 수박 2통을 들어주는 모습을 보였다. 막내작가를 도와주지 않은 멤버들은 “괜히 오지랖인가 싶었다”, “나 왜 기억이 안나지?” 등의 해명을 내놨다. 이번 테스트는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고호정 은퇴한 다이빙 선수 된다 ‘블루 콤플렉스’ 주연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906052"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고호정이 ‘블루 콤플렉스’ 주연으로 나선다. 소속사 단테엔터테인먼트는 10월 7일 “고호정이 숏폼 드라마 ‘블루 콤플렉스’(연출 안소회/극본 이명훈) 출연을 확정 지었다”고 밝혔다. 10월 10일 오후 5시 올웨이즈 앱에서 첫 공개되는 웹드라마 '블루 콤플렉스'는 남자 간의 사랑과 우정을 섬세하게 그린 수영 선수들의 이야기. 극 중 고호정은 다이빙 국가대표로 활약했던 은메달리스트 '임파랑' 역을 맡아 물을 무서워하면서도 좋아하는 독특한 캐릭터를 선보인다. 국가대표 다이빙 선수로서의 인생을 살다가 예상치 못한 이유로 은퇴하게 되지만 이후 대학교 수영부에서 다시 수영을 하게 되며, 자신의 두려움과 상처를 마주하게 된다. 고호정은 “이번 캐릭터는 복잡한 내면을 섬세하게 표현하며 좌절과 두려움을 이겨내고 성장해 나가는 ‘임파랑’의 모습을 진정성 있게 그려낼 예정이다“고 전했다. 고호정은 아이돌 ‘핫샷’, ‘유앤비’ 출신 배우로, 웹드라마 ‘초코밀크쉐이크’, ‘아는 귀신 형’ 등 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수박 농사→러시아 우주공학 박사…이수근 "청와대서 연락 올 듯" (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779805"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수박 농사를 짓던 농민 출신 러시아 우주공학 박사가 '무엇이든 물어보살'을 찾는다. 7일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 286회에는 수박 농사를 짓다 러시아로 유학을 떠난 천재 만학도 사연자가 출연한다. 이날 사연자는 “박사 과정 때 생각해 둔 논문을 최근 외국 학회지로 보냈다”라며 여전히 공부 중이라고 설명한다. 사연자는 어릴 적 부터 수학과 물리는 좋아했지만, 나머지 과목은 공부하기 싫어 고등학교 2학년 때 자퇴를 했고, 부모님의 수박 농사를 도와드리며 지냈었다고 설명한다. 그러다 우연히 보게 된 야학교 전단을 쫓아 공부를 시작했다고. 그렇게 야학교에서 만난 선생님들은 당시 카이스트 물리학과 박사 과정 중이셨고, 배움에 대한 열정으로 1년 반의 정규과정을 넘겨 5년간 다니며 공부했다고 이야기한다. 이후 수능을 치르고 물리학과로 입학, 대학에 계셨던 러시아 연구원을 통해 물리학을 더 공부하게 됐고 42세에 러시아로 유학을 갈 수 있었다고 설명한다. 그렇게 총 13년을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' "인기 실감"…아쉬움은 "경청, 최종회 봐주길"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007828703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007828703"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'가 최종회를 앞두고 지난 방송에서 불거진 아쉬움에 대해 답했다. 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 넷플릭스 예능 프로그램 '흑백요리사:요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')는 7일 오전 11시 서울 마포구 호텔나루 서울 엠갤러리에서 '기자와의 맛남'(기자간담회)를 열었다. TOP8 나폴리맛피아, 정지선, 최현석, 이모카세, 트리플스타, 에드워드리, 요리하는 돌아이, 장호준이 참석했다. '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 흑수저 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 백수저들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. 공개 직후 한국 넷플릭스 랭킹에서 1위를 지키고 있으며, 490만 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 돌파하며 2주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문 1위에 올라 사랑받고 있다. 김학민 PD는 프로그램의 인기에 대해 "얼떨떨한 심정이다, 너무 사랑해 주셔서 감사하다, 제일 기분 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 효민 애플힙 드러나는 초밀착 레깅스핏, 마카오 난리 나겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906050"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 효민이 굴욕 없는 몸매를 과시했다. 10월 7일 효민은 소셜 계정에 "마카오 처음 와 본 사람 아님"이라는 문구와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 효민은 편안한 차림으로 마카오 곳곳을 돌아다니고 있는 모습. 효민은 몸에 딱 달라붙는 티셔츠와 레깅스를 입고 완벽한 S라인 자태를 뽐내고 있어 감탄을 자아낸다. 효민의 물오른 미모와 우월한 비율 역시 눈길을 끈다. 한편 효민은 이날 마카오에서 열리는 '티아라 15주년 팬미팅'에 참석한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1박 2일' 출연진, 무거운 짐 든 막내 작가 외면 논란…결국 영상 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005852726"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 출연진이 무거운 짐을 든 스태프를 외면했다는 이유로 논란에 휩싸였다. 제작진은 논란이 확산되자 해당 영상을 삭제했다. 지난 6일 방송된 KBS2 ‘1박 2일 시즌4’에서는 출연진을 상대로 ‘육각형’ 테스트를 진행하면서 ‘매너 미션’을 진행했다. 짐을 든 막내 작가를 투입해 짐을 들어줄지 테스트를 진행한 것이다. 이때 김종민, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호는 짐을 든 막내 작가를 보고 도움을 주지 않았다. 김종민은 “본인건데 괜히 들어준다고 하면 조금 그럴까봐”라며 “고민을 했는데 오지랖일까봐”라고 해명했다. 딘딘은 “존댓말을 했다. 존중을 했다. 눈을 보고 얘기하느라 수박을 못 봤다”고, 유선호는 “무겁겠다고 생각을 했는데 거의 다 왔더라”고 털어놨다. ‘홍김동전’에서는 스태프의 짐을 들어줬던 조세호는 “기억이 안 난다”고 당황했다. 이준은 “작가님을 본 적이 없다”며 “봤어도 안 들어줬을 것 같다. 힘들게 들고 있으면 도와줬을 것 같은데 아무렇지도 않게 걷는데 도와주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생일파티 주인공은 뉴진스 하니…'성덕' 된 유병재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012824017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012824017"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허나우 리포터 = 걸그룹 '뉴진스'의 열혈 팬으로 알려진 유병재(36·류병재)가 최근 직접 기획한 하니(20·팜하니)의 생일 파티를 공개하면서 온라인상에서 많은 관심을 받았다. 전날 유튜브 채널 '유병재'(구독자 약 132만 명)에는 '하니의 웃으면 안 되는 생일파티'라는 제목의 영상이 올라왔다. 게재된 지 하루도 채 되지 않은 이 영상은 7일 낮 기준 200만 회를 웃도는 조회수를 기록 중이다. 이는 방송작가 겸 유튜버인 유병재가 주기적으로 올리는 '웃으면 안 되는 생일파티' 콘텐츠 중 하나다. 그동안 다른 유명인의 생일 파티를 개최할 때와 달리, 이번에는 주인공이 다른 게스트들에게도 사전에 공개되지 않은 채 진행됐다. 유병재는 해당 영상에서 "이번 생일 파티는 누구의 생일 파티인지도 알리지 않고 초청을 드렸음에도 불구하고 이렇게 많은 분이 바쁜 시간 내셔서 오늘 이 자리에 와주심에 감사 인사드린다"고 운을 뗐다. 그는 뉴진스의 앞선 콘서트 당시 '푸른 산호초' 무대 위 하니의 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유현, 누아엔터 합류…박해일-송새벽-수애-누에라와 '한솥밥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005249902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005249902"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신유현이 누아엔터테인먼트에 합류했다. 7일 누아엔터테인먼트는 공식 보도자료를 통해 배우 신유현과의 전속 계약을 전했다. 171센티의 큰 키와 도시적인 세련미가 돋보이는 신유현은 2018년 모델로 데뷔한 후 광고계의 블루칩으로 떠오르며 다양한 광고를 통해 대중과 만나왔다. 모델 일을 통해 연기와 접하게 된 후 뜨거운 열정과 재능으로 차근차근 연기 실력을 다져오고 있다. 누아엔터테인먼트는 "신유현과 함께 하게 되어 기쁘다. 신유현은 무한한 잠재력과 매력을 지닌 준비된 신예이다. 앞으로 좋은 배우로 성장할 수 있도록 누아엔터테인먼트는 아낌없이 지원할 예정이다"라고 밝혔다. 이처럼 누아엔터테인먼트와 새로운 출발을 알린 신유현은 새 프로필 사진을 공개하며 시선을 사로잡았다. 블랙과 화이트 톤의 의상을 스타일리시하게 소화한 신유현은 남다른 표현력으로 보는 이를 매료시켰다. 청순하면서도 우아한 분위기가 돋보이는 신유현은 당당한 자신감과 함께 깊이 있는 눈빛으로 도회적인 느낌을 자아내 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유현, 박해일 수애 누에라와 '한솥밥'…누아엔터에 '새 둥지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003245169"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신유현이 누아엔터테인먼트와 손을 잡았다. 누아엔터테인먼트는 7일 신유현과의 전속계약 소식을 알리며 "신유현은 무한한 잠재력과 매력을 지닌 준비된 신예다. 앞으로 좋은 배우로 성장할 수 있도록 아낌없이 지원할 예정"이라고 밝혔다. 신유현은 171센티의 큰 키와 도시적인 세련미가 돋보이는 배우다. 2018년 모델로 데뷔한 후 광고계의 블루칩으로 떠올랐다. 이후 연기와 접하게 된 후 뜨거운 열정과 재능으로 차근차근 실력을 다져오고 있다. 누아엔터테인먼트는 계약 소식과 함께 신유현의 새 프로필도 공개했다. 사진 속 신유현은 블랙과 화이트 톤의 의상을 스타일리시하게 소화하며 눈길을 사로잡았다. 아울러 청순하면서도 우아한 분위기는 물론 깊이 있는 눈빛과 도회적인 느낌으로 향후 활약에 대한 기대감을 높였다. 누아엔터테인먼트는 KBS2 '메이크 메이트 원'의 최종 데뷔 조로 선정된 누에라와의 계약에 이어 박해일, 송새벽, 수애, 백현진, 김정영, 김강현, 김형묵, 안신우, 장희진, 전익령,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 대박 터졌다…한 마리 500만 원 ‘백해삼’ 포획 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384544"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’에서 아나운서 김대호가 한 마리 500만 원에 달하는 희귀종 ‘백해삼’을 잡는다. 7일 방송되는 MBC 예능 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’) 22회에서는 머구리 협회장 김대호와 그가 꾸린 ‘머벤져스’ 박준형, 권은비, 김남일, 오스틴강의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 그려진다. 스튜디오에는 안정환과 붐, 양지은, 골든차일드 장준이 출연해 이들의 활약을 지켜볼 예정이다. 이미 예고편 공개 당시부터 화제가 됐던 ‘백해삼’은 잡히는 순간 누가 잡았는지까지 뉴스에 보도될 만큼 희귀한 해산물로, 평생 물질을 한 해녀들도 평생에 한 번 보기 힘들다고 알려져 있다. 그 가치는 가격으로 매길 수 없을 만큼 귀하며, 과거 한 마리 500만 원에 팔린 적도 있다고. 또한 ‘백해삼’은 길조로 알려져 있어, ‘흰 사슴’, ‘상괭이 떼’에 이은 또 다른 행운이 0.5성급 무인도를 찾아왔다는 소식에 시청자들의 이목이 집중됐다. 이 백해삼을 포획한 주인공은 다름 아닌 머구리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘DNA 러버’ 끝낸 최시원 “시원섭섭하단 말 부족할 정도로 다양한 감정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906048"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원이 'DNA 러버' 덕에 많이 배웠다고 밝혔다. 배우 최시원은 10월 7일 소속사를 통해 TV CHOSUN 주말미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미/연출 성치욱) 종영 소감을 전했다. 최시원은 'DNA 러버'에서 운명론을 믿지 않는 산부인과 의사 심연우 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 최종화에서는 미국으로 홀연히 떠났던 심연우가 1년 후 돌아와 작은 마을 병원 의사로서의 삶을 진정성 있게 살아가고 있는 모습이 그려졌으며, 한소진(정인선 분)과 다시 만나 여전히 서로를 그리워하고 있었음을 인정하고 사랑을 고백하는 해피 엔딩으로 안방극장에 설렘을 선사했다. 최시원은 사랑에 빠지는 달콤한 순간부터 상대방의 상처를 진심으로 헤아려 헤어짐을 결심하는 이별의 순간까지 캐릭터의 깊은 감정선을 완벽히 표현해냈으며, 냉온을 오가는 캐릭터의 매력을 소화해냈다. 특히 최시원은 망가짐을 두려워하지 않고 슈퍼 털, 토끼 분장, 댄스 등 거침없는 코미디 연기를 선보여 그의 진가를 확인시켜줬고, OST ‘느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 첫 방송 D-2, 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992812"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽, 정채연, 배현성, 최원영, 최무성이 스페셜하게 ‘조립’된다. 오는 9일(수) 첫 방송을 앞두고 있는 JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL)은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스. 올가을 따뜻한 힐링을 책임질 청춘 로맨스의 탄생이 예고된 가운데 온기, 설렘, 감동까지 다잡을 관전 포인트를 짚어봤다. POINT 1. 황인엽-정채연-배현성-최원영-최무성, 세대 초월 온기 폴폴 배우 라인업 완성! ‘조립식 가족’은 풋풋한 에너지를 가진 청춘 배우 황인엽(김산하 역), 정채연(윤주원 역), 배현성(강해준 역)과 묵직한 존재감을 가진 연기 베테랑 최원영(윤정재 역), 최무성(김대욱 역)의 만남으로 관심을 모았다. 세대를 뛰어넘는 라인업으로 신선하면서도 확실한 시너지를 보여줄 이들의 활약이 기다려지는 상황. 뿐만 아니라 매 작품 강렬한 인상을 남긴 배우 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 한 마리 500만 원 ‘백해삼’ 포획 현장 “후광 보여” (푹 쉬면 다행이야)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906047"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 한 마리 500만 원에 달하는 희귀종 ‘백해삼’을 잡았다. 10월 7일 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서 머구리 협회장 김대호와 그가 꾸린 ‘머벤져스’ 박준형, 권은비, 김남일, 오스틴강의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 공개된다. 이미 예고편 공개 당시부터 화제가 됐던 ‘백해삼’은 잡히는 순간 누가 잡았는지까지 뉴스에 보도될 만큼 희귀한 해산물로, 평생 물질을 한 해녀들도 평생에 한 번 보기 힘들다고 알려져 있다. 그 가치는 가격으로 매길 수 없을 만큼 귀하며, 과거 한 마리 500만 원에 팔린 적도 있다. 이 백해삼을 포획한 주인공은 다름 아닌 머구리 협회장 김대호다. 김대호는 “바다에서 하얀 후광이 보였다”며 백해삼을 발견했을 당시의 상황을 전한다. 이어 그는 “사실 처음엔 죽은 소라 껍데기인 줄 알았다”며, 자칫하면 백해삼을 그대로 놓칠 뻔한 아찔한 순간까지도 솔직하게 털어놓았다. 오직 ‘푹다행’에서만 볼 수 있는 바닷속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라잇썸, 대학축제 블루칩 급부상…전국에서 러브콜 쇄도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845669"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라잇썸(LIGHTSUM)이 전국 곳곳의 대학교 축제 무대에 오르고 있다. 라잇썸(상아, 초원, 나영, 히나, 주현, 유정)은 지난달 부산가톨릭대학교를 시작으로 서울대학교, 대구 계명대학교, 인천 인하대학교, 부산 동명대학교 등 대학교 축제에 참여했다. 부산, 서울, 대구, 인천 등 전국 학생들과 호흡하며 대학교 축제의 새로운 블루칩으로 급부상 중이다. 라잇썸은 지난 2일 동명대학교 축제에서 학생들과 특별한 시간을 보냈다. 멤버들은 ‘Honey or Spice’, ‘ALIVE’, ‘VIVACE’ 등의 무대를 선보이며 “축제를 함께해서 영광이다. 날씨가 시원해졌는데도 여러분 덕분에 열기가 뜨겁다”며 열띤 반응을 보내준 객석을 향해 감사 인사를 전했다. 이후 라잇썸은 ‘Bye Bye Love’ 무대 도중 관객들에게 다가가 멤버들이 사인한 티셔츠를 전달하고, 셀프캠으로 현장을 담으며 환호성을 이끌어냈다. 특히 학생들과 같이 손하트를 만들며 분위기를 띄웠다. 이와 더불어 지난 8월 발매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여자 덱스’ 조성원, 성난 등 근육 과시→김희철, “이거 광고지?” 입틀막!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098079"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’. 사진 | 채널A ‘강철부대W’에서 참호격투 사상 한 번도 보지 못했던 ‘명장면’이 펼쳐져 ‘파이터’ 김동현조차 “이런 장면은 처음 본다”며 혀를 내두르는 상황이 발발한다. 8일 오후 10시 방송하는 채널A 밀리터리 서바이벌 예능 ‘강철부대W’ 2회에서는 특임대와 육군이 특수부대와 일반부대의 명예를 걸고 ‘참호격투’에서 맞붙는 모습이 펼쳐진다. 앞서 특임대 조성원은 사전 미션인 ‘11m 외줄 오르기’에서 특전사 김지은에 이어 2위를 차지해, ‘참호격투’ 미션에서 두 번째로 상대부대를 지목할 ‘베네핏’을 획득했던 터. 이에 조성원은 육군을 지목한 뒤, “일반부대 내에서 차출된 자들이 얼마나 특별한지 보여주겠다”고 선전포고를 해 현장을 얼어붙게 만들었다. 이날 조성원의 극강 도발에 육군 대원들은 불편한 표정을 드러내더니, 직후 제작진과의 인터뷰에서 “감히 우리를 만만하게 보고 골라?”라면서 끓어오르는 분노를 참지 못한다. 잠시 후, ‘2:2’ 참호격투에 출격할 대원들이 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 박지영 소감 “선물같은 작품, 행복했습니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992807"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영이 ‘엄마친구아들’의 애정 어린 종영소감을 전했다. 박지영은 지난 6일 종영한 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서 나미숙으로 분해 현실감 가득한 엄마의 모습을 그려내며 시청자들의 호평을 불러일으켰다. 특히 보는 이들 각자의 엄마를 떠올리게 하는 찐 잔소리부터 보는 이들의 눈시울을 붉히는 감동 모멘트로 현실감 넘치는 극을 만들었다. 또한 쑥자매로 불리는 친구들과의 찰떡 티키타카는 물론 미숙의 희로애락을 그대로 담아낸 드럼 연주로 극의 곳곳을 채웠다. 특히 쿵쿵 울리는 드럼 박자에 맞춰 눈물을 쏟는 장면은 보는 이들에게 엄마의 슬픔을 온전히 전하기도. 이렇듯 박지영은 엄마라는 보편적인 캐릭터에 자신만의 색을 입혀내며 믿고 보는 연기 저력을 자랑했다. 이에 박지영은 소속사 프레인TPC를 통해 “‘엄마친구아들’에서 만난 남편, 가족, 쑥자매 그리고 혜릉동 식구들 모두 처음 만났을 때부터 마치 오랜 시간 알아온 듯해 새롭고 행복했습니다. 촬영하는 과정이 모두 좋은 작품은 만나기도 어렵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 요리하는 돌아이, '멋진 손인사~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041034"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 요리하는 돌아이가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“프리선언 후 피곤할 때 빛 돼준 국밥”…‘전현무계획2’ 티저 3종 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384538"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN·채널S 공동 제작 예능 ‘전현무계획2’가 티저 3종을 공개했다. 오는 11일 오후 9시 40분 첫 방송하는 ‘전현무계획2’ 제작진은 진정성 있게 맛집을 찾고 맛을 탐구하는 ‘전현무계획’만의 차별성과 포부를 담은 ‘맛의 소리를 찾아서’ 티저 3종을 공개했다. ‘전현무계획’은 전현무의 이름에 ‘무(無)계획’을 조합한 프로그램 이름에 걸맞게, 오로지 그 지역을 제대로 아는 현지인들의 소개로 다짜고짜 여행을 떠나는 콘셉트다. 이번 시즌 ‘전현무계획’은 4개월의 재정비 기간을 거치면서 보다 풍성한 맛집 탐방과 업그레이드 된 정보와 재미를 선사할 예정이다. ‘맛의 소리를 찾아서’ 티저 버전1에서는 전현무가 빗소리가 아름다운 곳에서 “이 비가 와요~”라며 노래 한 자락을 불러 시선을 강탈한다. 하지만 빗소리가 곧 삼겹살을 굽는 소리로 오버랩 되더니 ‘이 소리는 정숙 이모가 40년 전 제주도로 놀러왔다가 결혼해서 눌러앉아 차린 삼겹살집의 고기 굽는 소리입니다’라는 설명이 등장해 웃음을 안긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 나폴리 맛피아, '자신감 넘치는 멋진 모습']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041033"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 나폴리 맛피아가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 이모카세 1호, '편한 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041032"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 이모카세 1호가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 트리플 스타, '안경 쓰고 멋지게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041031"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 트리플 스타가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겨울연가', 4K 영화로 감동 재현…2025년 겨울 日 관객 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000908246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000908246"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한류 열풍을 이끌었던 드라마 '겨울연가'가 4K 영화로 재탄생한다. 7일 팬엔터테인먼트는 드라마 '겨울연가'를 4K 고화질 작업 및 재편집을 통해 극장용 영화로 제작 중이라고 밝혔다. 2023년 드라마 '겨울연가'의 일본 상영 20주년을 맞아 일본 측 배급사 및 시청자들로부터 지속적인 제작에 대한 요청을 받아 영화화가 결정됐다. 원작의 향수를 기억하는 4050 관객들에게 '첫사랑' 같은 드라마인 '겨울연가'를 극장에서 다시 만날 수 있는 절호의 기회다. 특히 원작이 2002년 방영 이후 최근까지 '오징어 게임'을 제치고 일본 내에서 한국 드라마 선호도 1위를 유지 중인 만큼, '겨울연가'의 영화화에 벌써부터 뜨거운 기대와 관심이 모이고 있는 상황이다. 원작 드라마의 연출자로 흥행을 이끌었던 윤석호 감독이 제작 전 과정에 참여해 오리지널의 감동을 이어가는 한편 더욱 깊어진 감성을 녹여낼 전망이다. 여기에 원작부터 영화 '올드보이', '실미도', 최근 넷플릭스 드라마 '고요의 바다',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 장호준, '부드러운 미소~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041030"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 장호준 셰프가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 에드워드 리, '멋진 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041029"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 에드워드 리 셰프가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '흑백요리사' 정지선, '멋진 포즈~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041028"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(연출 김학민, 김은지)에 출연중인 정지선 셰프가 7일 오전 서울 마포동 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 TOP8 기자간담회에 참석해 포토타임을 갖고 있다. 백종원 대표, 안성재 셰프가 출연하는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁으로 오는 17일 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야오, 고품격 퍼포먼스 돋보이는 무대…데뷔 첫 활동 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001845661"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더블랙레이블의 첫 걸그룹 MEOVV(수인, 가원, 안나, 나린, 엘라)가 데뷔 첫 활동을 성공적으로 마무리했다. 지난 6일 방송된 SBS ‘인기가요’에서 MEOVV(미야오)가 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘MEOW’(미야오) 활동 기간 마지막 음악 방송 무대에 올랐다. 멤버들은 무대 위에서 색다른 제스처를 취하는가 하면 서로 가볍게 장난도 치는 등 넘치는 끼를 마음껏 발산했다. 특히 댄스 브레이크 구간에서는 새로운 버전의 안무를 선보여 팬들을 향한 깜짝 이벤트를 선물했다. 평소와 같은 파워풀한 퍼포먼스에 여유까지 더해진 MEOVV(미야오)의 모습은 데뷔 한 달 차 신인의 ‘폭풍 성장’을 느끼게 했다. 또한 MEOVV(미야오) 멤버들은 마지막 음악 방송 활동 후 첫 SNS 라이브를 진행해 데뷔 활동 마무리를 기념했고, 마지막 음악 방송 소감과 활동 중 에피소드 등을 팬들과 함께 나누며 소통했다. 지난 9월 6일 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘MEOW’로 화려하게 등장한 MEOVV(미야오)는 각종 지표에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황성재 "母 박해미와 무대 서기 싫어" 단호한 거절 (다컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779801"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황성재가 엄마 박해미의 듀엣 제안을 거절했다. 8일 방송되는 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요' 2회에서는 '뮤지컬배우 모자' 박해미X황성재의 끝나지 않는 살벌한 기싸움이 계속된다. 지난 1회 방송에서 브로드웨이 진출 기회를 잡고 열정을 불태우는 박해미와는 달리 황성재는 시종일관 시큰둥한 반응으로 대응하면서 엄마의 심기를 건드렸다. 이후 한치의 물러섬이 없는 날 선 대화들이 시청자들까지 긴장하게 만들었다. 그런 가운데 끝나지 않은 두 사람의 기싸움 현장이 포착됐다. 뉴욕 출장에 이어서 지방 축제 행사에 황성재와 함께 무대에 서길 원하는 박해미는 듀엣을 요청한다. 하지만 황성재는 "엄마랑 무대에 같이 서기 싫다"고 단칼에 거절한다. 황성재의 반응에 서운함을 느낀 박해미는 "하기 싫은 건 안 하고 살거면 혼자 빌어먹고 살아라"는 말로 서운함을 드러낸다. 이후 황성재는 엄마 앞에서는 말하지 못했던 듀엣 거절 이유를 인터뷰를 통해 털어놓고, 이를 들은 MC들은 "방송을 보면 오해가 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, ♥미라이와 속초서 첫 외박…과감한 상의 탈의 "따로 몰래 만나기도" (혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779799"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '혼전연애' 이현진과 미라이가 지난주 연락처 교환에 이은 '첫 외박'을 예고했다. '혼전연애'는 K-한류 드라마 열풍으로 로맨틱한 한국 남자들에 대한 로망을 갖게 된 일본 여성들이 새로운 사랑을 꿈꾸는 한국 남자들과 만나는 리얼 연애 프로그램이다. 이와 관련 이현진과 미라이가 둘만의 첫 여행을 시도해 '과속 썸캔들'을 일으킨다. 미라이가 차에 타자 이현진은 "저희가 1박을 하고 오는데"라고 해 영상을 보고 있던 박나래, 최다니엘, 오스틴강을 설레게 만들었다. 이어 속초로 떠난 이현진과 미라이는 해변처럼 시원시원한 노출을 감행했다. 전완근을 활용해 미라이의 튜브에 바람을 불어 넣느라 온 힘을 다하다 땀을 쏟은 이현진은 입고 있던 민소매를 벗은 채 완벽한 '맨몸 상의탈의'를 선보이고, 수줍어하던 미라이마저 갑자기 옷을 벗어 영상을 보고 있던 박나래, 최다니엘, 오스틴강을 충격에 빠뜨린다. 심지어 이현진과 미라이가 바닷가 일정 후 숙소인 카라반에 들어가자 세 사람은 호들갑을 떨어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “얼굴로 승부 안 될 것 같아 고쳤다” 솔직 입담 (요정재형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384537"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 솔직한 입담을 뽐냈다. 6일 유튜브 채널 ‘요정재형’에 올라온 영상에는 박나래가 게스트로 출연한 모습이 담겼다. 영상에서 박나래는 2006년 KBS 21기 공채 개그맨으로 데뷔한 사실을 언급하며 “큰 꿈을 안고 뭔가 이렇게 왔는데 생각보다 안 되고 나름대로 열심히 살았지만 대중들이 잘 몰랐던 시절이 있다”고 떠올렸다. 이어 “1년 하다가 얼굴로 뭔가 승부가 안 될 것 같아서 애매하게 고쳐버린 거다. 그때 앞트임이 유행할 때였다”고 성형수술을 했다고 고백했다. 이를 듣던 정재형은 “성형 사실을 사람들이 이야기하기 쉬운 소재는 아니지 않냐”고 말했고, 박나래는 “그런가”라고 답했다. 이어 박나래는 “일단 저는 남들 시선을 신경을 안 쓰는 편이다. 내가 입고 싶으면 뭐 살이 쪘든 간에, 내가 원래 이렇게 입는 사람이고 이걸 좋아하니까”라면서도 “슬슬 나이가 드니까 남들의 시선이 느껴진다”고 털어놨다. 그러면서 “매니저라든지 주변사람들이 걱정을 했다. ‘괜찮냐, 악플 달릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘온기’로 연기 재미 본 임영웅, 드라마는 언제? “하게 된다면‥” (안될과학)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906045"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 '온기' 제작 과정을 떠올렸다. 10월 6일 궤도의 채널 '안될과학'에는 '임영웅과 궤도의 첫 만남이 너무나 과학적이었던 이유와 함께, 신곡 '온기' 속 담긴 과학적인 의미는?!'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에는 임영웅이 출연해 궤도와 다양한 이야기를 나눴다. 임영웅은 지난 5월 자작곡 '온기'를 발매했다. 임영웅은 '온기' 뮤직비디오에서 섬세한 감정 연기를 선보여 화제를 모았다. 임영웅은 "(제작 과정이) 재밌었다. 장시간 촬영하고 새벽 촬영하고 그런 걸 힘들어하는데 힘든 게 생각이 안 날 정도로 재밌고 공부가 된다는 느낌이 들었다"고 회상했다. 임영웅은 '기회가 되면 또 연기 도전을 할 것이냐'는 질문에 "기회가 온다면, 내가 준비가 된다면 하고 싶다. '온기'야 저희 콘텐츠니까 좀 마음 편하게 했는데 만약에 다음에 연기를 하게 된다면 드라마나 영화를 하게 될 거지 않냐. 그때는 준비가 확실하게 돼야 되니까 준비가 되면 언젠가는 도전해 볼 수 있지 않을까 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김은지 PD, 흑백요리사 내일이 마지막 방송입니다 [TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683329"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김은지 PD가 7일 오전 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 넷플릭스 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;의 TOP8 기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁. 심사위원 백종원과 안성재가 심사를 보며 대망의 우승자가 탄생하는 11-12회는 오는 8일 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고보결, 인생 최저 몸무게 찍었다…"톱스타 설정 부담감에 선수 생활" ('백설공주')[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683328"/>
        <updated>2024-10-07T05:10:03.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고보결이 톱스타 설정에 몰입도를 높이기 위해 체중 감량과 더불어 근력 운동을 열심히 했다고 밝혔다. 고보결은 7일 서울 강남구 한 카페에서 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주') 관련 인터뷰를 통해 텐아시아와 만났다. '백설공주'는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년 고정우(변요한 분)이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 작품이다. 고보결은 톱배우이자 고정우(변요한 분)의 절친 최나겸 역을 맡았다. 고보결은 극 중 톱스타 역할을 소화하기 위해 남다른 노력을 기울였다고 전했다. 그는 "운동을 정말 열심히 했다. 내 인생에서 이렇게 운동을 많이 할 수 있을까 싶은 정도였다. 식단도 물론 했다. 당시 촬영하고 대본 보고 운동하는 루틴으로만 살았다. 그렇게 선수처럼 규칙적으로 단순한 생활을 반복했다"고 말했다. 그는 "그냥 연예인도 아니고 '톱스타'라고 하니까 무게감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영남 “사랑스러운 ‘엄친아’팀 잊지 못할 것” 아쉬움 가득 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992804"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장영남이 ‘엄마친구아들’ 종영소감을 밝히며 시청자들에게 끝인사를 전했다. 장영남은 지난 6일 종영한 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리)에서 최승효(정해인)의 엄마인 서혜숙(장영남)으로 출연, 매주 안방극장에 사랑과 우정, 짙은 가족애를 선사했다. 특히 장영남의 압도적인 연기가 호평을 불러 모았다. 겉으로는 남부러울 것 없는 커리어와 가정이지만 속은 곪아있던 ‘서혜숙’의 외로운 삶을 섬세하게 그려낸 것. 장영남은 영원히 문제가 없을 것만 같던 우정에 균열이나는 순간, 자신을 동정하냐는 친구의 질문에 “동정이 아니고 우정”이라고 외치며 복잡한 심경을 고스란히 담아내 시청자들의 안타까움을 끌어올리기도. 뿐만 아니라 장영남은 엄마 역할이 어려운 ‘워킹맘’ 서혜숙이 가족과의 묵은 오해를 풀고, 진정한 ‘가족’이 되는 순간까지 단계적으로 변화하는 서혜숙 캐릭터의 심리를 섬세하게 그려내며 ‘엄마친구아들’ 속에서 자신만의 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 카리나 정확한 추리력에 “신이다, 신” 감탄 (싱크로유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906043"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나가 날카로운 추리의 촉을 발동한다. 10월 7일 방송되는 KBS 2TV '싱크로유'에 효린, 박미경, 이은미, 벤 등 대한민국을 대표하는 여성 디바가 출격한다. 이 가운데 카리나가 놀라운 정답 적중률을 자랑하며 ‘날카리나’라는 별명을 제대로 입증한다고 해 기대를 모은다. 이에 이적은 “역시 신이다, 신”이라며 ‘싱크로유의 여신’ 카리나의 맹활약에 감탄했다는 후문이다. 그런가 하면 효린의 ‘애인 있어요’ 커버 무대가 공개되자, 이적은 “효린이 박미경, 이은미 선배님 라인업을 보고 좀 쫄은 것 같다”고 후배의 마음을 헤아리는가 하면, 이용진은 “효린은 유일하게 노래를 색깔대로 갖고 놀 수 있다. 일부로 AI처럼 부른 거다”라며 효린이 드림 아티스트라고 주장한다. 반면 카리나는 “효린 선배님이 이렇게까지 밀어 부르시는 건 처음 들어본다”라며 평소와 다른 스타일의 노래라고 주장한다. 과연 홀로 다른 주장을 내는 ‘날카리나’ 카리나는 싱크로유 추리 여신 자리를 지킬 수 있을지 본방송에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정화 “남편 뇌종양…쉬었으면 좋겠는데 아프리카 봉사” (개콘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384536"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정화과 남편 유은성에 대한 걱정을 고백했다. 김정화, 유은성 부부는 6일 방송한 KBS2 ‘개그콘서트’의 ‘소통왕 말자 할매’ 코너에 등장했다. 이날 김영희는 “김정화 씨는 뭐가 고민이라서 이렇게 동행했냐”고 물었고, 김정화는 “사실 작년에 저희 남편이 뇌종양 판정을 받았고, 최근에 또 다른 곳에서 종양이 두 군서 발견됐다. 열심히 일한 남편이 이제 몸을 돌봤으면 좋겠다”고 털어놨다. 김정화는 이어 “그런데 내가 아프리카에 봉사하러 가면 같이 가서 돕는다. 저는 좀 쉬었으면 좋겠는데 남편을 말릴 수가 없어서 고민이다”고 토로했다. 이에 대해 유은성은 “나보다 아프고 어려운 분들이 더 많다”며 “언제 죽느냐보다 어떻게 사느냐가 더 중요하다고 생각한다. 이런 모습이지만 오랫동안 아내랑 건강하게 사는 모습 보여드리고 싶다”고 말해 감동을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김학민 PD, 흑백요리사 이렇게 잘 될 줄은 몰랐다 [TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683327"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김학민 PD가 7일 오전 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 넷플릭스 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;의 TOP8 기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁. 심사위원 백종원과 안성재가 심사를 보며 대망의 우승자가 탄생하는 11-12회는 오는 8일 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, ‘조보아 닮은 꼴’ 스튜어디스 출신 아내에 “첫눈에 반해 쫓아다녀” 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098075"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽’ 백성현. 사진 | SBS ‘일일드라마 황태자’이자 ‘결혼 5년 차’ 배우 백성현이 가족 일상을 공개한다. 오늘(7일) 밤 10시 10분에 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 – 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 새로운 운명부부로 합류한 5살에 아역으로 데뷔해 어느새 ‘31년 차’를 맞은 배우 백성현은 이날 ‘스튜어디스 출신’ 미모의 아내를 소개하며 “아내는 내 이상형, 첫눈에 반해 쫓아다녔다”고 고백해 이목을 끌었다. 이에 MC들은 “미모가 그럴 만하다, 배우 조보아 씨 닮았다”고 환호해 아내의 정체에 궁금증을 더했는데, 뿐만 아니라 백성현은 두 아이들과 함께 사는 ‘4층 타운하우스’를 공개하며 “아내가 4층 집 전체를 셀프 리모델링했다”고 밝혀 아내 자랑을 멈추지 않았다. ‘집 전문가’ MC 김숙은 “저건 외부에 맡기면 수천만 원 들었을 기술”이라며 놀라움을 감추지 못했다는데 배우 백성현이 쫓아다닌 역대급 ‘미모+금손’ 아내의 정체는 방송을 통해 확인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “‘삼시세끼’ 덕 바른 청년 이미지, 차승원 유해진 대선배라 걱정했는데‥” (안될과학)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906041"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 tvN 예능 '삼시세끼 라이트' 출연을 언급했다. 10월 6일 궤도의 채널 '안될과학'에는 '임영웅과 궤도의 첫 만남이 너무나 과학적이었던 이유와 함께, 신곡 '온기' 속 담긴 과학적인 의미는?!'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 임영웅은 "형 채널에 빨리 나오고 싶었는데 이렇게 나오게 됐다. 원래 '삼시세끼 라이트'까지만 나가고 다음 스케줄들을 준비하는 데에 집중하려고 했는데 형 거를 마지막으로 나가서 이야기도 풀고 그러기로 했다"라고 이야기했다. 궤도는 임영웅 출연 덕 '삼시세끼 라이트' 시청률이 상승했다며 출연 비하인드를 궁금해했다. 임영웅은 "섭외가 왔다"라고 단순하게 답해 웃음을 안겼다. 궤도는 "정말 많은 데서 섭외가 왔을 텐데 '삼시세끼'라 오케이 한 게 있지 않을까? 이름만 아는 방송들이 다 연락을 하는데 신중하셔야 되니까"라고 말했고, 임영웅은 "이제는 하도 거절하니까 잘 안 오나 보다"라고 너스레를 떨었다. 그러면서 임영웅은 "'삼시세끼'야 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나야 화제작…‘흑백요리사’ 요식업계 되살린 글로벌 히트작 탄생 “얼떨떨♥” (종합)[DA:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154888"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나야 화제작…‘흑백요리사’ 요식업계 되살린 글로벌 히트작 탄생 “얼떨떨♥” (종합)[DA:현장] 대한민국 요식업계의 재부흥을 이끌고 매회 명장면과 명대사를 탄생시키고 있는 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’기 파이널 공개를 단 하루 앞두고 취재진을 만났다. 7일 오전 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리 나루 볼룸에서 진행된 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ TOP8 기자와의 ‘맛’남 행사. 이날 현장에는 김학민&amp;김은지 PD를 비롯해 TOP8 진출자 최현석, 장호준, 요리하는 돌아이, 이모카세 1호, 트리플 스타, 정지선, 에드워드 리, 나폴리 맛피아가 참석했다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁이다. 심사위원으로는 대한민국 외식업계의 끝판왕 백종원과 국내 유일 미슐랭 3스타인 ‘모수 서울’의 셰프 안성재가 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나폴리 맛피아, 흑백요리사 시즌2 한다면 톱3 자신있다 [TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683325"/>
        <updated>2024-10-07T04:10:46.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나폴리 맛피아 셰프가 7일 오전 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 넷플릭스 &lt;흑백요리사: 요리 계급 전쟁&gt;의 TOP8 기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁. 심사위원 백종원과 안성재가 심사를 보며 대망의 우승자가 탄생하는 11-12회는 오는 8일 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>