<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-19T23:10:52.979Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주현 배우 입지 굳히기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169699"/>
        <updated>2024-12-19T23:10:24.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주현이 배우로서 입지 굳히기에 나선다. 최근 드라마 ‘완벽한 가족’과 화제의 예능프로그램 ‘무쇠소녀단’을 통해 얼굴을 알렸다면, 내년에 내놓는 주연작을 통해 스타성까지 갖추겠다는 각오다. 특히 최근 그룹 위너 멤버 송민호와 2년째 열애 의혹이 제기된 가운데 이에 대해 침묵을 일관하고 있어 눈길을 끈다. 박주현은 내년 공개 예정인 새 드라마 ‘메스를 든 사냥꾼’에서 천재 부검의로 변신한다. 범죄 심리 스릴러를 표방하는 드라마에서 그가 맡은 부검의 세현은 시체를 부검하던 중 아빠의 살인 흔적을 발견하고, 지워버리고 싶은 자신의 과거를 감추기 위해 경찰보다 먼저 아빠를 잡기 위해 나서는 이야기를 그린다. 드라마에서 박주현은 죽고 싶도록 숨기고 싶은 과거를 가진 서세현을 연기한다. 뛰어난 지능을 지닌 천재 캐릭터로, 선과 악의 경계에 서 복잡한 내면과 감정을 입체적으로 표현할 예정이다. 그는 아빠이자 사이코패스인 윤조균 역을 맡은 박용우와 범상치 않은 부녀 호흡을 맞춘다. 이번 드라마에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 보험금 노린 연쇄 살인 사건…경찰, "어떻게 사람이 돈 때문에 이런 짓까지" 경악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310254"/>
        <updated>2024-12-19T23:10:24.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어느 날 갑자기 살해된 새신랑, 유력한 용의자는 아내? 19일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '살인 설계자'라는 부제로 충격적인 살인 사건의 그날을 추적했다. 1999년 11월, 새 신부 수연 씨는 며칠 전 밤낚시를 나갔던 남편이 사망했다는 연락을 받는다. 남편 임경태 씨가 차 안에서 사망한 채 발견되었다는 것. 그런데 사건 현장이 조금 석연찮았다. 운전석에서 조수석을 향해 쓰러져있던 경태 씨. 신발은 한 짝이 벗겨져 있었고 차에 꽂혀있어야 할 차 키가 사라지고 없었다는 것. 또한 경태 씨가 쓰러져있던 쪽과 반대쪽에 시반이 형성되며 이에 경찰은 타살이라 확신하고 계획 살인을 염두에 두고 수사를 시작했다. 그리고 경찰은 다름 아닌 경태 씨의 아내 수연 씨를 유력한 용의자라 판단했다. 경태 씨 부부는 상견례와 결혼식도 없이 혼인신고만 하고 곧바로 동거를 시작했는데 경태 씨 앞으로 6개의 생명보험이 가입되어 있었고 경태 씨가 사망했을 경우 수연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 '3회 대상?', 장나라 '가요 이어 연기대상?', 박신혜 '아역상→대상 싹쓸이?'…SBS 연기대상, 그 어느 때보다 안갯속 [MD픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897736"/>
        <updated>2024-12-19T22:07:57.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연말 시상식의 첫 포문을 여는 '2024 SBS 연기대상'이 이번 주말, 오는 21일 개최된다. 시청률과 화제성 면에서 나름의 성과를 거둔 SBS이기에, 대상 트로피를 누가 품에 안을지에 대해서도 그 어느 때보다 의견이 분분하다. SBS는 시상식을 앞두고 대상 후보 6인을 공개했다. 후보 명단에는 '재벌X형사'의 안보현, '7인의 부활'의 황정음, '커넥션'의 지성, '굿파트너'의 장나라, '지옥에서 온 판사'의 박신혜, '열혈사제2'의 김남길이 이름을 올렸다. 그 어느 때보다 차림이 풍성하다는 평가다. 김남길은 2019년 ‘열혈사제’로 SBS 연기대상을 수상한 데 이어 올해 ‘열혈사제2’로 돌아왔다. 시즌1의 영광을 재현하며 높은 시청률(첫 회 12.4%)로 출발한 '열혈사제2'는 두 자릿수 시청률을 유지하며 금토드라마 흥행 공식을 이어갔다. 김남길은 분노 조절 장애를 가진 ‘김해일’ 캐릭터를 유쾌하게 소화하며 변함없는 존재감을 과시했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정경호 처제' 설인아, 차학연과 핑크빛♥…'뚜렷한 직업 없지만 머리 잘 굴려' ('노무사노무진')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693544"/>
        <updated>2024-12-19T22:07:57.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정경호, 설인아, 차학연이 드라마 ‘노무사 노무진’으로 뭉친다. 2025년 5월 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 ‘노무사 노무진’은 유령 보는 노무사의 좌충우돌 노동 문제 해결기를 담은 코믹 판타지 활극이다. ‘충무로 대표 감독’ 임순례 감독의 첫 드라마 연출작이다. 정경호, 설인아, 차학연은 환상의 케미를 발산하며 각종 노동문제를 해결하기 위한 다채로운 활약을 펼칠 예정이다. 먼저 정경호는 유령 보는 노무사 노무진 역을 맡았다. 노무진은 역사의식도 사회의식도 없는 생계형 노무사다. 사무실 월세를 벌기 위해 노동 현장을 기웃거리다가 죽음의 문턱에서 살아 돌아온 후, 울며 겨자 먹기로 유령들이 의뢰한 노동 문제를 해결하며 성장하는 캐릭터다. 진지와 코믹을 넘나드는 정경호의 변화무쌍한 연기가 기대되는 대목. 드라마 ‘슬기로운 감빵생활’, ‘라이프 온 마스’, ‘슬기로운 의사생활’ 시리즈, ‘일타 스캔들’ 등 다양한 작품을 통해 연기력과 흥행력을 겸비한 배우로 인정받은 정경호의 또]]></content>
    </entry>
</feed>