<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-27T05:12:04.636Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소영, ♥오상진과 결혼 7년만 전 남친 재회 “아 이런 사람이었지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913713"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인이자 사업가 김소영이 전 남자친구와 재회했다는 에피소드를 공개했다. 김소영은 10월 26일 개인 소셜미디어에 "사이 좋아 보이지만 저희도 투닥거릴 때가 있어요. 특히 아이가 태어나고 나서 변한 점이 많지요. 남편은 한번에 하나 밖에 못 보는 사람이라 셋이 있을 땐 온 신경이 수아가 다칠까 넘어질까 밥 안 먹을까에 있는 '즈그들'이 되었고 제가 너무 자유로워진 나머지 사업에 엄청나게 몰입해 버린 지난 5년 (어라 해피엔딩?)"이라고 달라진 부부의 삶을 언급했다. 김소영은 "가끔 둘만 있을 때면 남편이 다시 제가 넘어질까 배고플까 신경 쓰던 전 남친으로 돌아오는데 아 이런 사람이었지 기억나고. 짧았지만 포토 겸 짐꾼 겸 기사님 겸 상진 여행사 매니저님으로 도와줘서 든든했다"고 남편 오상진에 고마움을 표했다. 그러면서 "뚜아(딸)와 함께하는 여행이었다면 매일 7시 귀가였을텐데 늦은 저녁 먹고 들어왔어요. 내일 아침이면 고홈"이라고 남편과의 애틋한 시간을 보내는 기쁨을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, 다이어트 후 자신감 뿜뿜 "요즘 잘생겼다는 칭찬 들어" (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314268"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탐정들의 영업비밀’ MC 데프콘이 다이어트 성공 후 잘생겨졌다는 말을 많이 듣는다고 털어놨다. 28일 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '탐정24시' 코너에서 '도깨비 탐정단'이 'S사 사칭' 사기꾼 양아버지와 대면한다. 또, ‘사건수첩’에는 10살 연하남과 신혼 1년차를 보내고 있는 레이디 제인이 출격한다. 다이어트로 부쩍 자신감을 되찾은 데프콘이 "저도 요즘 잘생겼다는 칭찬을 듣는다"며 위압감을 내뿜는 '도깨비 탐정단'과의 덩치 비교(?)에서도 밀리지 않는 모습으로 웃음을 선사했다. ‘탐정24시’에서 도깨비 탐정단은 ‘S사’와 계약했다며 직접 투자유치를 권한 당구선수 양아버지와 만남을 시도한다. 김태익 탐정은 의뢰인의 먼 사촌으로 위장해, 의뢰인을 감쪽같이 속인 사기꾼의 투자 권유를 들어볼 수 있었다. 데프콘은 "미리 수법을 알고 있었지만, 정말 소름 돋는다"며 입을 다물지 못했다. 그리고 도깨비 탐정단은 사기꾼에게 받았다며 'S사'와의 법적 다툼에 대해 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대휘 “워너원 리얼리티 제안 많이 받아” 재결합 실현되나(라면먹고갈래?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913712"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AB6IX(에이비식스) 이대휘가 워너원(Wanna One) 재결합 가능성을 언급했다. 10월 25일 '아이돌격' 채널에는 '이대휘X하성운 배진영, 챌린지 도전하다가 흔들린 우정'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이대휘, 하성운, 배진영은 그룹 워너원 멤버로 호흡을 맞춘 사이다. 이대휘는 "'라면 먹고 갈래?' 채널에 첫 영상으로 강다니엘 형 쇼츠를 올렸다. (그걸 보고) 많은 제작진 분들이 연락이 와서 워너원 리얼리티를 하나 하자고 했다"고 말해 나머지 두 사람을 놀라게 했다. 하성운은 "나는 '제로베이스' 다시 하고 싶은데"라고 당시 촬영했던 리얼리티를 언급하며 "다시 만들어주면 우리 그때 다시 거기서 잘 놀 수 있는데"라고 아쉬움을 드러냈다. 이대휘도 "그게 오퍼가 많이 왔는데 꼭 앨범이랑 연결해서 하고 싶다고 말씀드렸다. 다 모으기가 쉽지 않으니까"라고 생각을 밝혔다. 한편 워너원은 지난 2017년 Mnet '프로듀스 101 시즌2'를 통해 결성된 11인조 프로젝트 보이 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스탈, 30살 됐다‥언니 제시카와 함께 생일파티 힙하게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913711"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30세가 된 크리스탈이 언니 제시카와의 힙한 생일파티를 공개했다. 크리스탈은 10월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 생일파티 현장을 공개해 이목을 끌었다. 크리스탈의 생일은 지난 24일로, 올해 만 30세가 됐다. 한껏 꾸민 크리스탈과 함께, 언니 제시카 또한 동생의 생일을 축하하는 모습이 흐뭇함을 자아낸다. 정자매의 우애가 훈훈하다. 한편, 크리스탈은 지난해 9월 영화 '거미집'에 출연, 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정대세 문제 있어” 이승기, 돌직구 도발한 이유는? (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997017"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘생존왕 : 부족전쟁’에서 ‘군인팀’ 이승기가 정대세를 도발하며 ‘국가대표팀’과의 연합을 제안했다. 28일(월) 방송되는 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서는 지난 미션에서 우승한 ‘국가대표팀’ 박태환X정대세X김민지가 정글팀의 ‘풀하우스’로 이주한다. 마치 아늑한 별장과도 같은 정글팀의 생존지에 입주한 박태환은 “우리가 이 집을 갖기 위해서 매번 왔던 걸 수도 있다”라며 ‘정글神’ 김병만에게 도움을 받기 위해 수없이 드나들었던 지난날을 떠올렸다. 같은 시각, 국가대표팀이 정글팀 생존지로 이사하자 국가대표팀의 기존 생존지에는 사람이 없는 틈을 타 군인팀이 짐을 풀었다. 김병만이 지어준 국가대표팀의 생존지는 맨바닥과 닿은 군인팀의 생존지보다 훨씬 좋은 환경이었다. 이승기는 “이래서 옛날 사람들이 침략을 했나 보다. 병만이 형이 떠난 자리에서 많은 사람들이 혜택을 누린다”며 감탄했다. 이때 다시 구 생존지를 찾아온 국가대표팀은 자신들의 깃발까지 꽂으며 터를 잡은 군인팀을 목격했다. 아모띠는 “전입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“누가 포기한대?” 진서연, 물 공포증→ 수영 1km 성공 (무쇠소녀단)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997015"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무쇠소녀단’ 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 눈부신 성장으로 감동을 선사했다. 26일 방송된 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’ 8회에서는 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 지옥의 삼막사 업힐 사이클 훈련과 한강을 횡단하는 오픈워터 훈련에서 눈에 띄게 발전한 모습으로 그동안의 노력을 증명했다. 이날 방송 시청률은 수도권과 전국 기준 모두 케이블 및 종편 포함 동시간대 1위를 기록했다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 통영 대회까지 48일을 앞둔 ‘무쇠소녀단’은 업다운이 심한 사이클 코스에 대비해 ‘업힐 끝판왕’으로 손꼽히는 삼막사 업힐에서 극한 훈련에 돌입했다. 시작부터 계속된 업힐 구간이 엄청난 체력 소모를 일으킨 가운데 설인아가 클릿 분리에 실패한 박주현을 추월하고 선두를 달려 흥미를 자극했다. 설인아는 1.3km 지점에서 방향 조절을 실패하며 무정차 완주 다짐을 지키지 못했으나 함께 업힐을 오르던 한 시민이 삼막사 업힐 구간을 올해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전국노래자랑’ 미스김♥박서진, 이러다 진짜 사귈라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997014"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핑크빛 미스김과 박서진이 스페셜 무대로 찰떡케미을 과시했다. 27일 전파를 탄 KBS1 ‘전국노래자랑’ 2094회는 ‘전북특별자치도 무주군 편’으로 꾸며졌다. 이날 초대가수로 서지오, 미스김, 박서진, 황진영, 현숙이 출연해 객석을 열광의 도가니로 만들었다. ‘전국노래자랑’이 배출한 두번째 초대가수 트롯스타 미스김은 정열적인 핑크 빛 드레스 의상으로 ‘될놈’ 무대를 열창했다. 어깨춤을 들썩이게 하는 멜로디와 미스김의 사이다 같은 시원한 목소리는 객석을 뜨겁게 만들었다. 특히 이날의 하이라이트는 뭐니뭐니 해도 ‘전국노래자랑’이 배출한 스타라는 공통점을 가진 트로트계의 썸남&amp;썸녀 박서진과 미스김이 스페셜 듀엣 무대였다. 흰색 의상으로 갈아입고 또다시 무대에 오늘 미스김은 박서진과 함께 ‘당신이 좋아’를 열창하며 꿀케미를 선보였다. 이에 미스김-박서진 팬클럽은 서로 잘 됐으면 좋겠다고 응원을 보내고 있다는 후문. 행사의 신으로 통하는 미스김과 박서진의 무대 장악력은 최고라 극찬을 하고 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 뉴진스 ‘디토’ 부르다가 중도 포기했나…진실은 (‘싱크로유’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390293"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예고편만으로 온라인 커뮤니티를 달군 박명수의 뉴진스 ‘디토’ 커버는 AI일까 진짜일까. 오는 28일 방송되는 KBS2 예능 ‘싱크로유’ 7회는 ‘코믹 가요제 특집’으로 조혜련 ‘까탈레나’, 김준현 ‘희야’, 남창희 ‘내가 너의 곁에 잠시 살았다는 걸’, 박명수 ‘디토’, 김나희 ‘애프터 라이크’, 김해준 ‘다 줄꺼야’ 등 역대급 폭소를 유발하는 무대가 예고돼 관심이 집중된다. 여기에 하하가 스페셜 MC로 출격, 찐친 박명수 잡기에 나선다. 이에 더해 김원효, 박휘순, 오지헌, 송영길 등 개그콘서트 희극인들이 방청객으로 총출동해 남다른 텐션을 보인다. 이들은 “코너 준비하면서 많이 불렀던 노래다”, “동기라 노래방 많이 다녔는데 나온 것 같다”라며 최측근의 목소리로 증언을 이어간다. 또한 무대가 공개될 때마다 떼창을 부르는가 하면, 이름을 연호하는 등 몰입도 높은 리액션으로 열기를 후끈하게 높인다는 전언. 이 가운데 지금까지 ‘싱크로유’에서 보지 못했던 기상천외한 무대들이 이어져 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 온몸 덮었던 전신 문신 이제 없네‥당당한 파격 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913707"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나가 파격적인 화보를 공개했다. 나나는 10월 25일 자신의 소셜 미디어를 통해 GQ 화보 여러 장을 공개해 이목을 끌었다. 무엇보다 시선을 사로잡은 것은 몸을 뒤덮었던 문신이 흔적만 남고 사라진 것. 앞서 나나는 전신 문신을 했으나, 현재는 지우고 있는 것으로 알려졌다. 171cm의 명품 몸매 소유자다운 소화력으로 당당한 매력을 발산한 그의 모습이 감탄을 자아낸다. 한편 나나는 영화 '전지적 독자 시점'을 차기작으로 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['득녀’ 박수홍, 장동민 딸 개그력에 감탄 "딸 잘 키웠다" (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314267"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득녀 소식을 알린 박수홍이 장동민의 딸 지우를 보며 딸을 잘 키웠다며 부러움을 드러낸다. 27일(일) KBSTV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에선 ‘우리 모두 사랑하지우!’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 이중 지우가 아빠 장동민과 강원도 원주 할머니 댁에서 자급자족 삼시세끼를 이어가는 한편, 박수홍이 지우의 비범한 매력에 푹 빠진다. 이날 장동민은 평소 남다른 족발 사랑을 보인 딸 지우를 위해 직접 족발 요리에 도전한다. 지우는 장동민을 도우며 자신의 손보다 훨씬 큰 족발을 거리낌 없이 잡고, 발가락 사이사이를 깨끗하게 닦는 용감한 모습을 보여준다. 또한 지우는 족발을 소중한 인형처럼 안고 “너 시원하지?”라며 교감을 시도해 웃음을 선사한다. 이어 지우는 족발을 씻었던 물에 손을 씻기 시작해 시선을 강탈한다. 지우는 손 씻기에서 나아가 냅다 세수를 하며 뜻밖의 콜라겐 충전(?)으로 보는 이들의 배꼽을 잡게 한다고. 야무진 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57세 김성령, 아슬아슬 미니스커트..샤론 스톤도 울고 갈 '원초적 본능'('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209557"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈'가 오늘(27일) 본방송을 앞두고 샤론 스톤보다 더 관능적인 김성령의 레전드 스틸컷을 공개했다. 50대 관리의 아이콘인 그녀가 1992년 대한민국을 강타했던 영화 '원초적 본능' 속으로 들어간다. JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출) 가 시대의 금기에 도전하며 두터운 편견의 벽을 깨고 더 나은 인생으로 나아가고 있는 '방판 씨스터즈' 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)의 우정과 성장사로 공감과 응원을 불러일으키고 있다. 그 가운데, 시대를 앞서간 문화 대통령 '서태지와 아이들'에 이어 다시 한번 그때 그 시절의 향수를 소환한다. 1992년 개봉돼 선풍적 인기와 숱한 화제를 뿌린 할리우드 에로틱 스릴러 영화 '원초적 본능'이다. 공개된 스틸컷은 각각 '원초적 본능'의 주인공 샤론 스톤과 마이클 더글라스로 변신한 오금희와 남편 최원봉(김원해)을 보여준다. 형사 마이클 더글라스가 살인사건의 유력한 용의자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환 성매매 의혹 폭로→故 김수미 별세[희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005869891"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희(왼쪽)와 최민환(사진=SNS) ‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 10월 넷째 주에도 다양한 이슈들이 대중을 놀라게 했다. TV조선 ‘이제 혼자다’에 출연 중인 라붐 출신 방송인 율희는 이후 자신의 유튜브 채널에서 이혼 전말을 밝혔다. 또 원로 배우 김수미가 심정지로 세상을 떠나 동료 연예인들의 추모가 이어졌다. ‘나는 솔로’ PD 국감 불출석 인기 예능 프로그램 SBS플러스, ENA ‘나는 솔로’의 남규홍 PD가 국회 문화체육관광위원회 국정감사 증인으로 채택됐으나 불출석했다. 남규홍 PD는 오는 24일 국회 국정감사 문화체육부 종합검사에서 방송 작가들의 저작권 침해 관련 증인으로 채택됐다. 국회 문체위 행정실에서 전화통화를 통해 증인 출석 요구서 수령을 언급하자 전북 진안에서 촬영 중이라고 답한 후 불출석 사유서를 제출한 것으로 알려졌다. 국회 관계자에 따르면 남 PD는 지난 20일 사유서를 통해 “올해 안에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일상이 악몽이 된다… 매일 같은 시간 찾아오는 '불청객'의 비밀 ('출비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314266"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[침묵의 불청객이 숨긴 비밀은 무엇일까. 27일 낮 MBC '출발! 비디오 여행'에서는 지난 23일 개봉한 스릴러 영화 '오후 네 시'가 소개됐다. 은퇴를 결심한 대학 교수 정인(오달수 분)과 교양 넘치는 아내 현숙(장영남 분). 부부는 조용한 곳에 터를 잡고 꿈에 그리던 전원생활을 만끽한다. 이사를 기념, 이웃들에게 편지를 쓰기로 한 부부. 20년째 마을에 살고 있는 의사 육남(김홍파 분)의 집 앞에도 "시간될 때 차 한 잔 하자"는 편지를 놓고 집으로 돌아온다. 그러던 어느 날 오후 네 시. 조용한 부부의 집 문을 누군가 두드리고, 문을 여니 육남이 묘한 표정으로 현관 앞에 서 있다. 딱딱한 문어체 말투에 속내를 알 수 없는 표정, 모든 대답을 단답으로 일관하며 대놓고 시선을 피하기까지. 민망해진 정인은 어떻게든 분위기를 풀어보려 애쓰지만, 돌아오는 건 아찔한 침묵뿐이다. 시계가 오후 여섯 시를 알리자 약속이라도 있는 듯 집을 나가버리는 육남. 기묘한 이웃과의 인연은 여기까지라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 거푸집 딸 전복이에게 무슨일? 생후 14일 차 범상치 않은 성장('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209556"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍이 최근 미모가 급상승한 딸 전복이의 근황을 공개한다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오늘 27일 방송되는 '슈돌' 546회는 '우리 모두 사랑하지우!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 지난 방송에서 박수홍은 그토록 바라던 딸 전복이와 첫 만남을 가지며 만 53세 늦깎이 아빠가 되었다. 특히 박수홍이 3.76kg, 51cm로 건강하게 태어난 전복이를 품에 안고 오열하는 장면은 보는 이들에게도 뭉클한 감동을 선사하며 전국 최고 시청률 4.7%를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 故 김수미 발인식, '엄마...' 오열하며 떠나보내는 며느리 서효림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027141"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김수미의 발인이 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 열렸다. 날 발인식에 서효림이 참석해 고인의 마지막을 함께하고 있다. 김수미는 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 연예계에 데뷔했다. 드라마 '전원일기', '수사반장', 영화 '가문의 영광' 시리즈 등에 대표작을 남겼다. 특히 '전원일기' 일용엄니 역으로 대중의 사랑을 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고등래퍼’ 윤병호, 구치소서 또 마약 파문…이미 징역 7년 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913705"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 윤병호(활동명 불리 다 바스타드)가 구치소에서 또 마약 파문을 일으켰다. 10월 27일 법조계에 따르면 수원지법 형사4단독(정재욱 판사)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 혐의로 재판에 넘겨진 윤병호에게 징역 8월, 집행유예 2년을 선고했다. 마약류범죄 재범예방강의 40시간 수강도 명령했다. 재판부에 따르면 윤병호는 2022년 8월 인천구치소에서 졸피뎀 성분이 포함된 향정신성의약품을 불상의 방법으로 투약한 혐의를 받았다. 재판부는 "동종 범죄 재판을 받는 기간 구치소 안에서 약물을 투약해 죄질이 좋지 않다. 다만 범행 당시 동종 범죄 처벌 전력이 없는 점 등을 참작했다"고 설명했다. Mnet '고등래퍼' 시즌1, 시즌2에 출연한 윤병호는 2022년 7월 인천 계양구 소재 자택에서 친구들과 함께 필로폰 등을 투약한 혐의(마약류 관리에 관한 법률 위반 등 혐의)로 구속됐다. 이른바 '던지기 수법'을 이용해 필로폰, 대마초를 구입한 것으로 드러나 지난해 12월 징역 7년형을 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김기리♥문지인, 알콩달콩 모습 어디 가고…촬영 앞두고 부부싸움 터졌다('지인의 지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686463"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인과 개그맨 김기리가 새로운 운동에 도전했다. 25일 공개된 유튜브 '지인의 지인'에서는 부부가 함께 즐기기 좋은 운동 2탄으로 '게이트볼'을 배우는 문지인과 김기리의 모습이 펼쳐졌다. 평소 알콩달콩 화기애애한 모습과는 달리 어쩐지 어색하고, 데면데면한 모습으로 나타난 두 사람은 전날 부부싸움을 했다는 것을 밝혀 모두를 놀라게 했다. 이에 유튜브 촬영을 위해 억지로 화해한 두 사람은 '게이트볼'에 도전하기 위해 한 동호회가 게이트볼을 연습하는 곳을 찾아갔다. 두 사람을 반갑게 맞아준 게이트볼 모임 회장님, 총무님과 인사를 나눈 두 사람은 게이트볼 규칙과 장점에 대한 설명을 듣다가 문을 던졌다. "게이트볼 하면서 안 싸워요?"라는 김기리의 질문에 게이트볼 모임 회원들은 "엄청나게 싸운다. 부부싸움은 항상 많이 하는데 다행히 이혼한 사람은 없다"고 말해 두 사람을 폭소케 했다. 한편, 게이트볼을 처음 배웠지만, 남다른 실력을 보여준 두 사람은 바로 경기에 투입되었다. 골때녀에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '재벌집'·'마에스트로' 김영재, 오늘 부친상…슬픔 속 빈소 지켜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870450"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '재벌집 막내아들'과 '마에스트로' 등에 출연한 배우 김영재(49)가 부친상을 당했다. 27일 방송가에 따르면 김영재의 부친 고(故) 김태수 씨가 이날 별세했다. 아들인 김영재는 상주로 슬픔 속에 빈소를 지키고 있는 것으로 전해졌다. 김영재는 드라마 '바람이 분다' '비밀의 숲2' '하이에나' '공작도시' '슈룹' '재벌집 막내아들' '마에스트라' '가족X멜로' 등에서 비중 있는 배역으로 대중에게 얼굴을 알린 중견 배우다. 특히 '재벌집 막내아들'에서는 주인공 진도준(송중기 분)의 아버지 진윤기 역으로, '마에스트라'에서는 주인공 세음(이영애 분)의 남편 김필 역으로 사랑받았다. 한편 김영재 부친의 빈소는 서울 강동구 중앙보훈병원 장례식장 3층 3호에 마련됐으며 발인은 오는 29일 오전 6시에 거행된다. 장지는 청아공원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 신메뉴 발표…장조림 누룽지 샌드 맛은? (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159114"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ ‘중식 여신’ 정지선이 서바이벌 퀸의 존재감을 예고한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.2%까지 치솟으며 126주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오늘(27일) 방송되는 ‘사당귀’에 정지선 셰프가 출연하는 가운데 전현무가 “정지선이 서바이벌에 강하네”라며 감탄해 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 이어 ‘사당귀’까지 집어삼킨 정지선이 서바이벌 퀸의 존재감을 어떻게 증명했을지 벌써 궁금증을 자아낸다. 이날 정지선은 정호영을 상대로 쌀 소비 촉진을 위한 간편 쌀 요리 블라인드 테스트를 벌인다. 이에 전현무는 “두 정 셰프의 흑백 전쟁”이라며 중식의 정지선과 일식의 정호영이 펼칠 서바이벌에 흥미진진한 관심을 드러낸다. 특히 정지선은 ‘흑백요리사’에서 화려한 중식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족 갈등' 김수찬, 우여곡절 딛고 서바이벌 복귀? 4년 만 '현역가왕2' 도전하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209553"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 MBN '현역가왕2' 출연설로 화제의 중심에 섰다. 27일 '현역가왕2' 측은 출연진과 관련된 질문에 대해 "출연진 명단은 대외비로 진행 중"이라고 밝혔다. 만약 김수찬의 출연이 확정된다면, 그는 2020년 TV조선의 트로트 서바이벌 프로그램 '내일은 미스터트롯' 이후 약 4년 8개월 만에 음악 서바이벌 무대에 다시 서게 된다. 김수찬은 '내일은 미스터트롯' 준결승 2라운드까지 진출했으며, 1대 1 한 곡 대결에서 가수 임영웅과 맞붙어 아쉽게 패배한 바 있다. 이번 '현역가왕2'에서 김수찬이 어떤 무대를 선보일지에 대한 기대감이 높아지고 있다. '현역가왕2'는 11월 첫 방송 예정으로 2025년 열릴 '한일가왕전'에 출전할 남성 현역 가수 TOP 7을 선발하는 대형 서바이벌 프로그램. 제작진은 출연진에 대해 철저히 비밀에 부치고 있으며 21일과 22일 경기도 모처에서 첫 녹화와 프로필 촬영을 마친 것으로 전해졌다. MC 신동엽은 촬영 중 예상치 못한 참가자를 목격한 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 제작진 “‘시즌2 빨리 내놔’ 반응, 안 할 이유 없죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390289"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“기획할 때만 해도 가장 듣고 싶은 말이 ‘시즌2 빨리 내놔라’였어요. 그 말이 현실화되어 감사하고 기쁩니다.” ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’을 향한 열기가 식을 줄 모른다. 넷플릭스 글로벌 TV쇼 비영어 3주 연속 1위 등극과 시즌2 제작 확정 발표에 맞춰 만난 김학민, 김은지PD와 모은설 작가는 기쁨을 감추지 못했다. 김은지PD는 “공개 1주차부터 반응이 이렇게 뜨거울줄 몰랐고, 특히 편집 호평을 해주실 줄 몰랐다”라며 “저희는 하던 대로 했는데 제작진까지 관심을 가져주셔서 쇼를 향한 사랑이 심상치 않다는 것을 느꼈다”라고 뿌듯해했다. 넷플릭스 첫 요리 서바이벌이자, 오랜만의 셰프 출연 예능인 ‘흑백요리사’는 모든 출연자의 캐릭터성이 돋보이는 서사와 몰아보기를 유발하는 ‘엔딩 맛집’ 편집이 크게 호평받았다. 김학민PD는 “있는 그대로를 담으려 노력했다. 특정 출연자보다는 어떤 요소가 화제를 만들지 고민했다”며 “사실 어떤 식으로 시청자들이 좋아할지 예측이 안 되기에 어려운 부분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“웨딩 사진 찍자” 김승수♥양정아, 결혼 임박했다..승수 母 ‘싱글벙글’ (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209551"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수♥양정아가 '백허그' 뛰어넘는 파격 스킨십을 보인다. 이번 주 SBS '미운 우리 새끼'에서는 화제의 김승수 X 양정아 커플과 임원희 X 안문숙 커플의 더블데이트가 공개된다. 이날, 안문숙의 파격 제안으로 1박 2일 더블데이트를 하게 된 두 커플은 보기만 해도 설레는 스킨십을 보여 모두의 관심을 집중시켰다. 특히 김승수와 양정아는 지난 방송에서 화제가 되었던 백허그를 뛰어넘는 파격적인 스킨십으로 스튜디오의 MC 신동엽과 서장훈을 자리에서 벌떡 일어나게 했다. 두 사람의 스킨십에 두 MC 모두 "다시 한 번 보여달라"라며 기립박수를 쳐 폭소를 자아냈고, 스튜디오의 승수 母 또한 함박웃음을 지어 보였다. 안문숙 역시 임원희의 두 손을 덥석 잡는가 하면, 임원희에게 "(이것을 해주면) 뽀뽀해 주겠다"라며 폭탄 발언을 던져 임원희의 마음을 술렁이게 했다. 두 커플 사이에 과연 무슨 일이 있었는지, 기대감이 고조된다. 한편, 두 커플의 더블데이트는 남이섬까지 이어졌다. 섬에 들어가기 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸 전복이 벌써 이렇게 컸어? 독보적 롱다리 폭풍성장(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913704"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸 전복이 근황을 공개한다. 10월 27일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 546회는 ‘우리 모두 사랑하지우!’ 편으로 꾸며지는 가운데 MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 지난 방송에서 박수홍은 그토록 바라던 딸 전복이와 처음 만나 만 53세 늦깎이 아빠가 됐다. 박수홍이 3.76kg, 51cm로 건강하게 태어난 전복이를 품에 안고 오열하는 장면은 보는 이들에게도 뭉클한 감동을 선사하며 전국 최고 시청률 4.7%를 기록, 큰 화제를 모았다. (닐슨 코리아 기준) 이 가운데 박수홍이 생후 14일 차 딸 전복이의 범상치 않은 성장 근황을 공개해 눈길을 끈다. 전복이는 벌써부터 목을 가누는 모습과 박수홍을 바라보고 있는 똘망똘망한 눈빛으로 보는 이들의 심장을 저격한다. 박수홍은 “눈이 더 커진 것 같아. 눈이 커졌어요!”라며 하루가 다르게 급상승하고 있는 전복이의 미모에 벅찬 기쁨을 드러낸다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정지선, 서바이벌에 강하네” 정호영과 대결에 전현무, 입이 ‘떡’ (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390288"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백수저’ 정지선이 서바이벌 퀸다운 존재감을 폭발시킨다. 27일 오후 방송되는 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 정지선 셰프가 출연하는 가운데 전현무가 “정지선이 서바이벌에 강하네”라며 감탄해 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 이어 ‘사당귀’까지 집어삼킨 정지선이 서바이벌 퀸의 존재감을 어떻게 증명했을지 벌써 궁금증을 자아낸다. 이날 정지선은 정호영을 상대로 쌀 소비 촉진을 위한 간편 쌀 요리 블라인드 테스트를 벌인다. 이에 전현무는 “두 정 셰프의 흑백 전쟁”이라며 중식의 정지선과 일식의 정호영이 펼칠 서바이벌에 흥미진진한 관심을 드러낸다. 특히 정지선은 ‘흑백요리사’에서 화려한 중식 실력과 함께 팀전 리더의 카리스마를 폭발시키며 강렬한 인상을 남긴 바 있어 정지선이 블라인드 테스트에서 서바이벌 퀸으로 어떤 활약을 선보일지 귀추가 주목된다. 이 가운데 정지선이 준비한 신메뉴는 장조림 누룽지 샌드로, 정호영은 이에 맞서 필살기 명란 마요를 활용한 두 가지 맛 주먹밥을 메뉴로 선정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선, 쌀과자 뇌물까지…전현무도 감탄한 서바이벌퀸(당나귀귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913703"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 여신 정지선이 서바이벌 퀸의 존재감을 폭발시킨다. 10월 27일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 정지선 셰프가 출연한다. 전현무는 “정지선이 서바이벌에 강하네”라고 감탄해 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 이어‘귀사장님 귀는 당나귀 귀’까지 집어삼킨 정지선이 서바이벌 퀸의 존재감을 어떻게 증명했을지 벌써 궁금증을 자아낸다. 정지선은 정호영을 상대로 쌀 소비 촉진을 위한 간편 쌀 요리 블라인드 테스트를 벌인다. 이에 전현무는 “두 정 셰프의 흑백 전쟁”이라며 중식의 정지선과 일식의 정호영이 펼칠 서바이벌에 흥미진진한 관심을 드러낸다. 정지선은 ‘흑백요리사’에서 화려한 중식 실력과 함께 팀전 리더의 카리스마를 폭발시키며 강렬한 인상을 남긴 바 있어 정지선이 블라인드 테스트에서 서바이벌 퀸으로 어떤 활약을 선보일지 귀추가 주목된다. 이 가운데 정지선이 준비한 신메뉴는 장조림 누룽지 샌드로, 정호영은 이에 맞서 필살기 명란 마요를 활용한 두 가지 맛 주먹밥을 메뉴로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 홍지윤, 박서진과 묘한 기류…'사귀냐' 질문에 "모르겠다" 의미심장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519090"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 박서진과 묘한 기류를 형성했다. 홍지윤은 지난 26일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연해 박서진과 제기된 열애설에 대해 알쏭달쏭한 모습을 보여줬다. 이날 홍지윤은 박서진과 효정 남매, 효정의 영어 과외 선생님과 함께 여행을 떠났다. 박서진과 효정이 각각의 열애설 상대에 대해 도발하다 네 사람의 여행이 성사됐다. 홍지윤은 앞선 박서진과의 열애설에 대해 "대중의 관심에 정말 좋았다. 평소 동료로서 좋아했던 친구라 더 감사하고 좋았다"고 고백했다. 박서진 역시 "내가 먼저 열애설 기사를 보냈다"며 들뜬 모습을 보였다. 또 "요즘 행사장 가면 박서진에 대해 많이들 물어본다. 주변에서도 그렇게 연락이 온다. 뭐라고 대답해야 할지 모르겠다"고 미묘한 대답을 내놔 호기심을 자극했다. 이어 홍지윤은 여행지로 가는 내내 효정과 영어 과외 선생님을 이어주려고 노력했다. 홍지윤은 "효정이가 예쁘게 하고 왔다. 궁합도 안 본다는 7살 차이. 26살 딱 연애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 故 김수미 발인, '예상치 못한 이별' 가족들과 가족처럼 챙기던 후배들의 슬픔 속에 영면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027140"/>
        <updated>2024-10-27T05:11:23.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김수미의 발인이 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 열렸다. 이날 발인식에 서효림, 장동민, 정준하, 윤정수 등 연예계 동료들이 참석해 고인의 마지막을 함께하고 있다. 김수미는 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 연예계에 데뷔했다. 드라마 '전원일기', '수사반장', 영화 '가문의 영광' 시리즈 등에 대표작을 남겼다. 특히 '전원일기' 일용엄니 역으로 대중의 사랑을 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, '백허그' 뛰어넘는 파격 스킨십에 신동엽·서장훈 기립(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519089"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 화제의 김승수 양정아 커플과 임원희 안문숙 커플의 더블데이트가 공개된다. 이날 방송에서 안문숙의 파격 제안으로 1박 2일 더블데이트를 하게 된 두 커플은 보기만 해도 설레는 스킨십을 보여 모두의 관심을 집중시킨다. 특히 김승수와 양정아는 지난 방송에서 화제가 되었던 백허그를 뛰어넘는 파격적인 스킨십으로 스튜디오의 MC 신동엽과 서장훈을 자리에서 벌떡 일어나게 한다. 두 사람의 스킨십에 두 MC 모두 "다시 한 번 보여달라"라며 기립박수를 쳐 폭소를 자아내고, 스튜디오의 승수 모친 또한 함박웃음을 지어 보인다. 안문숙 역시 임원희의 두 손을 덥석 잡는가 하면, 임원희에게 "(이것을 해주면) 뽀뽀해 주겠다"라며 폭탄 발언을 던져 임원희의 마음을 술렁이게 한다. 두 커플 사이에 과연 무슨 일이 일어날까. 한편, 두 커플의 더블데이트는 남이섬까지 이어진다. 섬에 들어가기 위해 집라인을 타야 하는 상황이 되자, 임원희는 아찔한 높이 때문에 겁을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김성령, 오늘 샤론 스톤 뺨친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997010"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’가 오늘(27일) 본방송을 앞두고 샤론 스톤보다 더 관능적인 김성령의 레전드 스틸컷을 공개했다. 50대 관리의 아이콘인 그녀가 1992년 대한민국을 강타했던 영화 ‘원초적 본능’ 속으로 들어간다. JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 가 시대의 금기에 도전하며 두터운 편견의 벽을 깨고 더 나은 인생으로 나아가고 있는 ‘방판 씨스터즈’ 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영), 이주리(이세희)의 우정과 성장사로 공감과 응원을 불러일으키고 있다. 그 가운데, 시대를 앞서간 문화 대통령 ‘서태지와 아이들’에 이어 다시 한번 그때 그 시절의 향수를 소환한다. 1992년 개봉돼 선풍적 인기와 숱한 화제를 뿌린 할리우드 에로틱 스릴러 영화 ‘원초적 본능’이다. 공개된 스틸컷은 각각 ‘원초적 본능’의 주인공 샤론 스톤과 마이클 더글라스로 분한 오금희와 남편 최원봉(김원해)을 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민과 내년 결혼하겠네 “도화살 두 개 들어와” 점괘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390282"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 대만 점술가로부터 내년 결혼 수가 들어와 있다는 점괘에 흡족해했다. 26일 방송된 채널S ‘니돈내산 독박투어3’ 10회에서는 대만으로 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 타이난의 로컬 맛집과 야시장을 즐기는 한편, ‘최다 독박자’가 된 김대희가 ‘경극 분장하기’ 벌칙을 수행하는 모습이 펼쳐졌다. 싱가포르에서 ‘눈썹 밀기’ 벌칙을 받은 지 약 1년 만에 ‘경극 분장’을 실행한 김대희는 ‘패왕대희’에 어울리는 목소리와 애티튜드까지 장착해 ‘독박즈’의 리스펙을 받았으며, “이제부터 무조건 한다!”라는 ‘독박 정신’을 외치면서 대만 여행을 유쾌하게 마무리했다. 이날 방송에서 ‘독박즈’는 “대만에서는 ‘새점’이 인기!”라는 홍인규의 추천에 ‘새점집’으로 향했다. 여기서 가장 먼저 ‘새점’을 본 김대희는 “제가 대만에서 ‘최다 독박자’가 될지?”에 대해 물었고, 새가 뽑은 점괘에 대해 점술가는 “용의 기운이 강하게 들어와 있어서 ‘최다 독박자’는 안 될 것”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연 "父 빚보증에 집안 기울어…대학등록금도 내기 힘들었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870409"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 백지연 앵커가 어려웠던 과거를 회상하며 눈물을 보였다. 27일 오후 9시 10분 처음 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 백지연 앵커가 '결국 해내는 사람'이라는 주제로 강연을 펼치는 모습이 그려진다. 최근 녹화에서 백지연은 당당한 이미지와는 달리, 유년 시절 종손집의 딸부잣집 막내로 태어나 어려운 환경 속에서 자랐던 과거를 고백했다. 백지연은 "나를 낳아 죄인이 된 엄마를 위로하며 자랐다"라며 5살 때 엄마에게 "열 아들 부럽지 않은 딸이 될게"라고 다짐했던 어린 시절의 이야기를 풀어놨다. 또한, 아버지의 잘못된 빚보증으로 집안이 기울어 대학 등록금조차 내기 힘들었던 시절을 회상하며, 그 시기를 견뎌낸 비결도 함께 공개했다. 백지연은 화려한 MBC '뉴스데스크' 간판 앵커로 데뷔했지만, 당시의 혹독한 시기와 성차별을 이겨내야 했던 이야기도 밝혔다는 후문이다. 그동안 강인한 이미지로만 비쳤던 백지연의 뜻밖의 눈물과 숨겨진 이야기들이 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강몬스터즈, 안산공고 상대로 고전…프로 자존심도 버렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870403"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈가 올 시즌 최대 다크호스로 떠오른 안산공고를 상대로 전에 없던 초강수를 둔다. 오는 28일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 104회에서는 최강 몬스터즈와 안산공고 간 맞대결의 막이 오른다. 최근 경기에서 최강 몬스터즈 타선은 안산공고의 선발 투수를 상대로 고전하면서 1승을 향한 처절한 여정을 시작했다. 반면, 안산공고 타선은 몬스터즈 부동의 에이스 투수를 상대로 조금씩 타이밍을 맞춰가며 안타를 뽑아내 위기감을 고조시켰다. 이에 결국 김성근 감독이 마운드에 올라 "여기까지만 버티라"며 선발 투수의 책임감을 강조했다. 이후 최강 몬스터즈는 아마추어 팀을 상대하며 필살 무기를 꺼내 들어 프로 출신의 자존심이 아닌 1승에 대한 집념을 불태웠다. 이례적인 작전을 펼친 이들의 간절함이 승리로 이어질지 궁금증을 자아낸다. 이와 더불어 최강 몬스터즈는 파격적인 선발 라인업을 공개해 분위기 반전을 꾀했다. 선발로 나서게 된 그는 "아프다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 발인 현장, 향년 75세 별세... ‘고인의 명복을 빕니다.’[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913702"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 배우 고(故) 김수미의 영결식이 10월 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 거행되었다. 김수미는 1949년생으로 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 1980년 MBC '전원일기'에서 일용엄니를 맡으며 국민 배우로 큰 사랑 받았다. 김수미는 최근까지도 활발한 활동을 펼쳤다. 지난 4월 6일부터 26일까지 열린 뮤지컬 '친정엄마'에서 주인공 봉란 역을 맡아 열연했고, tvN STORY 예능프로그램 '회장님네 사람들', KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연했다. 지난 25일 오전, 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 이송되었으나 끝내 숨을 거두었다. 이날 고(故) 김수미의 마지막 가는 길이 외롭지 않도록 많은 연예계 인사들이 모여 그녀를 배웅했다. 고(故) 김수미는 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지연 "父 빚보증으로 등록금 내기도 어려웠다"(강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519088"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 9시 10분 첫 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에서 백지연 앵커가 데뷔 36년 만에 방송 중 처음으로 눈물을 보인다. '결국 해내는 사람'이라는 주제로 강연을 펼친 백지연은 당당한 이미지와는 달리, 유년 시절 종손집의 딸부잣집 막내로 태어나 어려운 환경 속에서 자랐던 과거를 고백한다. "나를 낳아 죄인이 된 엄마를 위로하며 자랐다"며 5살 때 엄마에게 "열 아들 부럽지 않은 딸이 될게"라고 다짐했던 어린 시절의 이야기가 시청자들의 마음을 울린다. 또한, 아버지의 잘못된 빚보증으로 집안이 기울어 대학 등록금조차 내기 힘들었던 시절을 회상하며, 그 시기를 견뎌낸 비결도 함께 공개된다. 백지연은 화려한 MBC 뉴스데스크 간판 앵커로 데뷔했지만, 당시의 혹독한 시기와 성차별을 이겨내야 했던 이야기도 밝혀진다. 그동안 강인한 이미지로만 비춰졌던 백지연의 뜻밖의 눈물과 숨겨진 이야기들이 시청자들에게 어떤 감동을 전할지 기대가 모아진다. 대한민국 각 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예뻐” 유토가 한국어로 사랑이에게 고백했다 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997007"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 사랑이와 유토가 잊지 못할 홍콩의 여름을 완성했다. 10월 26일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 8회에서는 11년 지기 절친 사랑이와 유토의 홍콩 여행 마지막 이야기와 기욤 패트리의 11개월 딸 레아의 사생활이 그려졌다. 품 안의 자식이라 생각했던 아이들의 처음 보는 사생활에 부모들도, 시청자들도 깜짝 놀라는 시간이었다. 먼저 캐나다에서 온 전 프로 게이머 기욤 패트리와 14세 연하 아내 양유진의 딸 레아는 마치 ‘보스베베’ 실사판 같은 깜찍함으로 눈길을 끌었다. 촬영일 기준 11개월이었지만, 2kg짜리 단호박을 거뜬히 들고, 얼굴만 한 수박도 들고 먹는 레아의 모습은 감탄을 유발했다. 특히 고기 마니아로 소문난 기욤 패트리의 딸답게 양갈비를 들고 야무지게 뜯는 레아의 먹방을 본 장윤정은 “치발기 대신 양갈비를 뜯어?”라며 놀란 눈을 감추지 못했다. 이날 레아는 인생 처음으로 미용실에 방문했다. 이곳에서 한 오빠를 만난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "아이유, 선후배 가리지 않고 잘해줘"...츠키 "스윗해"(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314265"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 아이유는 선배와 후배를 가리지 않고 모두에게 잘해준다며 자신 역시 아이유의 응원을 받았다고 털어놨다. 27일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 11시 내고향 코너로 꾸며진 가운데 빌리 츠키와 전화토크가 펼쳐졌다. 박명수는 “예전에 촬영도 하고 그랬었는데 잘 지냈나?”라고 물었고 츠키는 “저는 완전 잘 지내고 있다. 컴백도 했다”라며 열심히 활동 중이라고 근황을 공개했다. “사장님이 윤종신 씨 아니냐, 평상시 잘해주나?”라는 질문에 츠키는 “데뷔전부터 위로하는 말들도 해주고 데뷔 후에도 챙겨주셨다. ‘열심히 하면 된다’ ‘자신감 있게 하면 된다’라는 이야기를 해주셨다. 요즘은 바쁘셔서 못 뵙고 있다. 한번 밥도 같이 먹고 싶다”라고 밝혔다. “윤종신과 먹고 싶나, 박명수와 먹고 싶나?”라는 박명수의 질문에 츠키는 “박명수 선배와 먹고 싶다”라고 밝혀 박명수를 흐뭇하게 만들었고 박명수는 “매력덩어리 츠키와 만나면 맛있는 것 사드리겠다”라고 화답했다. 이어 빌리의 신곡 ‘기억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 시청률 또 소폭 하락…투표 1위=BAE173 전민욱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913701"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’가 3회 연속 시청률 0%대를 기록했다. 시청률 조사 회사 닐슨코리아에 따르면 10월 25일 방송된 'PROJECT 7'는 전국 유료 플랫폼 기준 0.302%를 기록했다. 이는 1회 시청률 0.595%, 2회 시청률 0.595%에 비해 소폭 하락한 수치다. 이날 방송에서는 두 번째 프로젝트 타이틀 송 ‘달려(Up to you)’ 미션 결과 발표에 이어 연습생들이 타이틀 송 촬영을 마치는 현장의 모습이 담겼다. 이후 생존이 걸린 첫 번째 합탈식이자 세 번째 프로젝트인 포지션 매치가 시작됐다. 디렉터들은 모니터를 보며 연습생들의 퍼포먼스 영상평가에 들어갔다. 실력자들이 많았던 P1 팀은 리더 박준서와 강민서가 호평을 받았지만,기대주들이 의외의 혹평을 받으면서 아쉬움을 샀다. P2 팀은 ‘되는 사람을 밀어주자’는 전략을 짰던 탓에 연습생들 간에 큰 격차를 보였고, 라이언 전은 “이 전략은 실패라고 생각한다”라고 매섭게 지적했다. 글로벌 연습생이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, 박서진과 연인 발전했나... 열애 질문에 "모르겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000829873"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 박서진과 묘한 기류를 형성했다. 홍지윤은 지난 26일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연했다. 이날 홍지윤은 박서진과 효정 남매, 효정의 영어 과외 선생님과 함께 여행을 떠났다. 박서진과 효정이 각각의 열애설 상대에 대해 도발하던 중 네 사람의 여행이 성사된 것이다. 홍지윤은 앞선 박서진과의 열애설에 대해 "대중의 관심에 정말 좋았다. 평소 동료로서 좋아했던 친구라 더 감사하고 좋았다"라고 고백했다. 박서진 역시 "내가 먼저 열애설 기사를 보냈다"라며 들뜬 모습을 보였다. 또 "요즘 행사장 가면 박서진에 대해 많이들 물어본다. 주변에서도 그렇게 연락이 온다. 뭐라고 대답해야 할지 모르겠다"고 미묘한 대답을 내놔 호기심을 자극했다. 이어 홍지윤은 여행지로 가는 내내 효정과 영어 과외 선생님을 이어주려고 노력했다. 홍지윤은 "효정이가 예쁘게 하고 왔다. 궁합도 안 본다는 7살 차이, 26살 딱 연애하기 좋을 나이"라고 거들며 효정을 설레게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강원래, 시험관 8차 끝 임신 성공담 “다시 태어나도 ♥김송과 결혼” (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390279"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강원래가 쉽지 않은 임신 성공담을 털어놓으며 아내 김송에게 애정을 드러냈다. 26일 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌3 6회에는 클론의 강원래와 김송이 출연해 따뜻한 에피소드를 전했다. 이날 강원래와 김송은 연애 기간에 주고받았던 편지들을 보여줬다. 강원래와 김송은 “편지를 하루에 10장씩 썼다”라고 밝히며 “송이가 200통 내가 500통 정도 썼다”라고 말해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 뿐만 아니라 강원래는 “다시 태어나도 김송과 결혼할 것”이라고 답하며 로맨티스트의 면모를 드러냈다. 이어 강원래와 김송은 힘들었던 시간을 이겨내고 소중한 생명인 아이를 얻게 된 일화를 공개했다. 시험관 8번 만에 아이를 얻었다는 강원래와 김송은 “8번째 시험관을 시도하고 성공했다는 연락을 받은 날이 2013년 10월 12일, 우리의 10번째 결혼기념일이었다. 그래서 태명도 하나님의 선물이다”라고 밝혔다. 특히 강원래는 “몸이 아팠던 후배가 세상을 떠났는데, 후배의 아내가 임신을 했다고 하더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 제인 "유인나에게 만나던 남친도 소개한 적 있어"(탐정들의 영엉비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519086"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시' 코너에서 '도깨비 탐정단'이 'S사 사칭' 사기꾼 양아버지와 대면한다. 또, '사건수첩'에는 10살 연하남과 신혼 1년차를 보내고 있는 레이디 제인이 출격한다. 오는 28일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 다이어트로 부쩍 자신감을 되찾은 데프콘이 "저도 요즘 잘생겼다는 칭찬을 듣는다"며 위압감을 내뿜는 '도깨비 탐정단'과의 덩치 비교에서도 밀리지 않는 모습으로 웃음을 선사한다. '탐정24시'에서 도깨비 탐정단은 'S사'와 계약했다며 직접 투자유치를 권한 당구선수 양아버지와 만남을 시도한다. 김태익 탐정은 의뢰인의 먼 사촌으로 위장해, 의뢰인을 감쪽같이 속인 사기꾼의 투자 권유를 들어볼 수 있었다. 데프콘은 "미리 수법을 알고 있었지만, 정말 소름 돋는다"며 입을 다물지 못한다. 그리고 도깨비 탐정단은 사기꾼에게 받았다며 'S사'와의 법적 다툼에 대해 공증한 서류를 스튜디오에 들고 온다. 해당 서류를 확인한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["에드워드 리 사랑받아 기뻐"…'흑백요리사' 제작진, 주인공 다수 탄생에 '행복' [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788260"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 제작진이 시리즈 공개 후 인기를 누리고 있는 출연자들을 향한 애정을 드러냈다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 '흑백요리사'를 연출한 김학민 PD, 김은지 PD, 모은설 작가와 엑스포츠뉴스가 만났다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 담았다. 넷플릭스가 한국에서 선보인 예능 최초로 3주 연속 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문 1위를 기록한 '흑백요리사'는 공개 직후 백종원과 안성재의 심사부터 흑수저, 백수저 불문 다양한 인물이 화제성을 장악했다. 인터뷰 자리에서 제작진은 '물, 물꼬기', '내 한국 이름은 이균입니다' 등 감동적인 서사와 귀여움으로 폭발적인 사랑을 받은 '준우승자' 에드워드 리 셰프를 향한 반응에 뿌듯함을 표했다. 김학민 PD는 "에드워드 리 셰프가 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 “전 남편 최병길 때문에 3억2천 채권자 명단 올라” 분노+저격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913700"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 서유리가 전 남편 최병길 PD를 향한 분노를 드러냈다. 서유리는 최근 개인 소셜미디어를 통해 "이보세요 네가 파산한다 소리 들었을 때 내가 물었을 때 내 돈 3억 2천은 빼고 파산한다고 했지? 그래서 난 믿고 기다렸어. 근데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니. 그것도 15번으로? 애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 네가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라는 글과 함께 법원 서류를 공개했다. 법원에서 발송된 서류에 따르면 서유리의 돈까지 파산 금액에 포함돼, 서유리가 채권자 15번으로 지정된 모습이다. 한편 서유리는 지난 2019년 최병길 PD와 결혼했으나 최근 5년 만에 파경을 맞았다. 6월 초 이혼 조정 절차를 마무리했다. 이후에도 두 사람은 결혼 생활 중 금전 관련 갈등 상황을 폭로해 화제가 됐다. 서유리와 최병길은 혼인 중 발생한 채무 규모를 두고 진흙탕 싸움을 벌였으며, 서유리는 최근 11억 4천만원의 대출을 모두 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정신과 의사 “로버트 할리, 타인 쉽게 믿는 성향”…아내와 대화 피하는 이유는 (‘한이결’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390278"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리가 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 상담받는다. 27일 오후 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 ‘가상 이혼’에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 “사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다”고 토로한다. “5년 전 ‘그 일’이 문제의 시작이었다”는 할리의 말에 김병후 원장은 “그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?”라고 다시 묻는데, 그는 “아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다”며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는다. 그러자 김병후 원장은 “앞서 할리씨가 받은 사전 심리 검사 결과지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상 "전성기 시절, 결혼식 사회 20분만에 천만 원 벌어"(토밥쏜)[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519084"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '토밥쏜'에 깜짝 등장, 밥 공약을 공개했다. 지난 26일 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 특별 출연한 유민상이 직접 밥 친구를 구하고 히밥과 함께 식사하는 모습이 그려졌다. 유민상은 등장과 함께 "수입 공개는 어차피 히밥에게 밀려서 의미가 없을 것 같고, 전성기 시절 최단 시간 최고 행사비를 공개하겠다"라며 밥 공약을 밝혔다. 밥 친구를 찾아 나선 유민상은 예상보다 쉽게 섭외에 성공, 오리 고기를 먹기 위해 식당으로 이동했다. 곧이어 합류한 히밥과 함께 오리 영양 찰밥에 소주와 막걸리를 먹으며 식사를 즐겼다. 식사를 하던 중 자연스럽게 수입에 대한 이야기가 나왔고, 유민상은 "돈 이야기가 나온 김에 밥 공약을 공개하겠다. 최단 시간 단 20분 일하고 최고 많이 받은 행사는 결혼식이었다"고 운을 띄었다. 이어 "처음에는 일도 너무 많고 바쁜 시기라 안 하겠다고 거절했는데 회사에서 하겠다고 답변이 왔다"라며 말했다. 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마, 미안해"…'일용엄니' 김수미 마지막 길 눈물의 배웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015008858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015008858"/>
        <updated>2024-10-27T04:10:29.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슬픔 속 발인식…정준하·윤정수·장동민·문태주 PD 운구 황재하 오명언 기자 = 50년 넘게 드라마와 영화, 예능, 뮤지컬 무대를 넘나들며 수많은 팬에게 감동과 즐거움을 선사한 '일용 엄니' 고(故) 김수미가 27일 가족과 동료들의 배웅을 받으며 영원한 안식에 들어갔다. 유족은 이날 오전 11시 서울 성동구 한양대병원 장례식장에서 김수미의 발인식을 엄수했다. 발인식 전부터 평소 고인과 가까운 지인과 동료 연예인들이 모여들었다. 평소 고인을 '엄마', '어머니'라고 부르며 모자 사이처럼 지낸 방송인 정준하와 윤정수, 장동민이 장례식장에 도착했다. 배우 김나운, 고인이 고정 출연한 예능 '수미네 반찬'을 연출한 문태주 PD, 고인과 드라마 '전원일기'에 함께 출연한 배우 이숙도 참석했다. 유족은 먼저 생전 기독교 신자였던 고인을 위해 예배를 올렸고, 이어 정준하와 윤정수, 장동민, 문 PD와 함께 장지로 이동할 차에 관을 운구했다. 관이 모습을 드러내자 유족과 지인들 사이에서 탄식과 통곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["악마의 소행?" 마을 공포로 몰아넣은 연쇄 화재 사건의 진실 ('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314264"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상에 '악마'는 없었다. 27일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈'에서는 이탈리아 작은 마을을 뒤흔든 기이한 사건의 진실을 추적했다. 이탈리아 남서부 시칠리아섬의 인구 150명 촌락 '칸네토 디 카로니아'. 이 작은 마을이 2004년 전 세계 언론의 주목을 받은 건 원인을 알 수 없는 화재가 잇따르면서다. 최초 피해자는 집 전체가 불에 타 버린 안토니노 페치노. 페치노는 "콘센트에 연결돼 있지 않았던 TV가 스스로 폭발했다"며 '자연 발화' 가능성을 주장했다. 자연 발화는 발화 원인이 전혀 없음에도 저절로 불이 나는 현상이다. 현장을 살펴본 소방 당국도 마땅한 답을 내놓지 못한 상황. 그러나 이는 시작에 불과했는데, 페치노 사건 이후 마을 곳곳에서 원인 미상 화재가 발생해 한 달간 30명이 넘는 주민이 집을 잃게 된 것. 마을 시장은 인명 피해를 우려해 모든 주민을 옆 마을 호텔로 대피시킨 뒤 정부에 도움을 요청했지만, 정부가 파견한 특별팀도 화재 원인을 규명하는 데 실패한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영, ♥정경호 깜짝 놀랄 초미니 원피스 입고 ‘日 솔로 데뷔 성공’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913699"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수영이 일본에서 솔로 데뷔한 가운데, 그 화려한 자태가 공개됐다. 소속사 사람엔터테인먼트는 10월 26일 공식 소셜 미디어 계정을 통홰 화려한 노란 원피스의 무대 의상을 착용한 최수영의 모습을 공개했다. 최수영은 이날 일본에서 개최된 쇼케이스 데뷔 무대를 성공적으로 마쳤다. 이에 소속사 측은 "팬분들과 함께할 수 있어 더욱 행복했던 솔로 데뷔 무대였습니다. 앞으로의 활동에도 많은 기대 부탁드립니다"라고 당부했다. 최수영의 일본 솔로 데뷔곡 ‘언스타퍼블’은 지난 23일 국내외 음원 사이트에서 공개됐다. 데뷔 싱글의 타이틀곡 ‘언스타퍼블’은 강인한 여성의 삶을 표현한 가사가 인상적인 곡으로, ‘빛나는 것은 멈출 수 없다’라는 콘셉트 아래 제작됐다. 이는 많은 도전과 어려움, 성공을 거쳐온 최수영만이 전할 수 있는 메시지를 담고 있어 더욱 뜻깊다는 설명이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 子 오줌쇼에 웃다 잠까지 달아나‥못 말리는 도치 아빠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913698"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 유쾌한 육아 에피소드를 공개했다. 강재준은 10월 27일 개인 소셜미디어에 "육아동지 여러분 수유하셨어요? 제 얘기 좀 들어보실래요? 지금 시각 새벽 3시 39분 아들은 평온한 새벽 엄청 분유를 맛있게 드시고 분수토에 응아 파티를 하시고 기저귀 교환대에서 기저귀를 가는 도중 허공에 오줌쇼를 보여주시고 지금 웃으며 누워 계십니다. 근데 너무 웃기고 귀여워서 같이 잠이 깨서 웃고 있어요"라며 아들과의 에피소드를 공개했다. 함께 공개한 사진에는 해맑은 표정으로 모빌을 보고 있는 강재준 아들의 모습이 담겨 흐뭇한 미소를 자아낸다. 강재준 역시 미소를 감추지 못하는 '찐 아들 바보' 표정으로 셀카를 남겼다. 그러면서 강재준은 "여기서 질문이 있어요. 분수토는 정말 오랜만인데 분수토를 하고 다음 수유텀에 분유를 먹여야 하나요? 바로 먹여야 하나요? 우리 아기 배고파 할까봐 걱정이네요"라고 육아 선배들의 조언을 구했다. 네티즌들은 "바로 먹이지 마시고 다음 배고파서 울 때 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌리 츠키 “아이유 응원에 행복, 윤종신X박명수보다 좋아” (라다오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913697"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빌리(Billlie) 츠키가 선배 아이유를 향한 애정을 드러냈다. 10월 27일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수가 츠키와 전화 통화를 나눴다. 이날 박명수는 "제가 참 좋아하는 형 윤종신이 키운 아이돌"이라며 빌리의 멤버 츠키를 소개했다. 츠키는 근황을 묻자 "최근 앨범이 나와서 열심히 활동 중이다. 제가 일본 출신인데 일본에서도 인기가 많다. 너무 많은 사랑을 받고 있다"고 자랑했다. 츠키는 소속사 미스틱스토리의 대표 프로듀서 윤종신에 대해 "데뷔 전부터 지금까지 항상 잘 챙겨주신다. 얼굴 뵈면 '열심히 하면 된다', '항상 응원한다', '자신감 있게 해라'는 말씀을 많이 해주신다. 요즘 바쁘셔서 잘 못 뵙는데 밥도 같이 먹고 싶다"고 바람을 전했다. 이에 박명수는 "윤종신과 먹고 싶냐 아니면 박명수와 먹고 싶냐"는 짓궂은 질문을 던졌다. 츠키는 잠시 망설이더니 "명수 선배님"이라고 답해 웃음을 자아냈다. 박명수는 "매력덩어리 츠키 만나면 맛있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 파문’ 로버트 할리, 결국 정신과 상담 “♥아내 구박 힘들어”(한이결)[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913696"/>
        <updated>2024-10-27T03:19:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심' 로버트 할리가 가상 이혼 후 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 김병후 원장을 찾아간다. 10월 27일 방송되는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 가상 이혼에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 "사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다"고 토로한다. "5년 전 '그 일'이 문제의 시작이었다"는 할리의 말에 김병후 원장은 "그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?"라고 다시 묻는데, 그는 "아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다"며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는다. 묵묵히 할리의 말을 들]]></content>
    </entry>
</feed>