<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-22T05:10:02.268Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌, 출생의 비밀 공개 "사실은 곱게 자란 청담동 출신"(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526919"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에 오랜만에 돌아온 '갈매기 탐정단'이 유명 탁구선수와 얽힌 사기 사건을 쫓는다. 또, '개그계의 션' 오지헌이 '사건수첩' 코너의 게스트로 출격해 출생의 비밀을 밝히며 웃음을 선사한다. 23일 오후 9시 30분 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시' 코너에서는 지난 회에 이어 갈매기 탐정단이 지적장애인 탁구선수의 전재산을 편취한 유명 탁구선수의 거취를 추적한다. 마침내 문제의 탁구선수를 키워낸 할아버지와 마주하지만, 그는 천장에 달린 줄에 의지해 겨우 거동하는 상태다. 할아버지는 "내가 (손녀의) 연락을 차단했다"는 폭탄 발언으로 의문을 자아낸다. 알고보니 사기꾼은 이미 할아버지의 노령연금 3000~4000여만 원과 고모할머니, 그리고 몇년 전 돌아가신 할머니의 부조금으로 들어온 600만 원까지 탈탈 털어간 상태였다. 기막힌 상황에 데프콘은 "큰일 났다, 이거..."라며 안타까움을 드러낸다. 그럼에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘풍향고’ 폼 美쳤다…전편 합산 조회수 2600만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169868"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘풍향고’ 폼 美쳤다…전편 합산 조회수 2600만뷰 돌파 웹 예능 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠 ‘풍향고’가 구독자들의 뜨거운 반응 속에 엔딩을 맞았다. ‘풍향고’의 마지막 에피소드는 지난 21일 유튜브 채널 ‘뜬뜬 DdeunDdeun’을 통해 공개된 가운데, 빠른 시간 내 200만 뷰를 돌파하며 압도적인 화제성을 자랑했다. ‘풍향고’는 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠로, 배우 황정민의 말실수가 쏘아 올린 여행 예능이다. 유재석의 첫 여행 예능으로도 큰 관심를 모은 ‘풍향고’는 ‘노 어플 여행’을 콘셉트로 내세웠다. 출연진들이 환전은 물론 직접 발로 뛰며 숙박과 식사를 해결하는 방식. 21일 공개된 네 번째 에피소드에서는 베트남에서의 마지막 밤을 보내는 유재석, 황정민, 지석진, 양세찬의 모습이 담겼다. 한식당을 찾은 이들은 지난 여행을 돌이켜보며 담소를 나눴다. 특히, 베트남에서 맛본 한식은 지친 기색도 눈 녹듯 사라지게 했다. 시시각각 널뛰는 네 사람의 감정 기복은 영화 ‘인사이드 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 로몬, ‘깊이 있는 눈빛+섬세한 감정 연기’ 다채로운 연기 변주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862143"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로몬이 다채로운 연기 변주를 선보여 호평을 얻고 있다. 로몬은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 특수한 능력으로 극악무도한 악당들을 처단하는 가족의 구성원이자 천재 해커 ‘지훈’으로 분해, 회차가 거듭날수록 빠져들게 만드는 연기와 까면 깔수록 또 다른 매력을 보여주는 반전의 주인공으로 사랑을 받고 있다. 그는 명석한 두뇌와 분별력, 그리고 자신이 갖고 싶은 것을 얻기 위해 상황을 잘 활용하는 빠른 판단력을 지녔으나, 때로는 능청스럽게, 때로는 온순하면서도 너드한 모습으로 본인의 속내를 숨겨왔으며, 자신의 여자친구에게는 듬직하고 다정한 면모로 매회 새로운 매력을 드러내고 있다. 그런 가운데, 지난 20일 공개된 5화에서는 지훈의 따스운 인간미를 엿볼 수 있었다. 엄마 영수(배두나 분)의 브레인 해킹 능력을 배우고 싶은 마음에 악당들을 영수에게 데리고 와 엄마 방식으로 혼내달라던 그였으나, 작업하면서 악당들과 동일한 고통과 감정을 느껴 눈물을 흘리는 영수의 모습에 “엄마, 이제 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[셔누, KBS연예대상 첫출연에 수상까지 “내년 몬스타엑스 10주년 기다려주세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934966"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스 리더 셔누가 ‘연예대상’ 수상자로 거듭났다. 셔누는 12월 21일 서울 영등포구 여의도동 KBS 신관 공개홀에서 개최된 ‘2024 KBS 연예대상’(이하 ‘연예대상’)에 참석해 KBS Kpop 채널의 웹예능 ‘노포기’를 통해 디지털 콘텐츠상을 수상했다. ‘노포기’에서 맹활약 중인 셔누는 MC로서의 자질을 톡톡히 입증해 온 만큼, 데뷔 이래 첫 지상파 ‘연예대상’ 출연부터 수상까지 커리어를 추가했다. 셔누가 출연 중인 ’노포기‘는 다양한 노포를 찾아다니며 손님을 위해 따뜻한 한 끼를 선물하는 프로그램이다. 평소 음악 무대에서 보여준 화려하고 카리스마 넘치는 모습과는 다르게 셔누는 본 콘텐츠를 통해 기존에 없던 색다른 재미와 매력을 선사했다. 토크뿐만 아니라 먹방에서도 돋보인 셔누는 ‘노포기’의 ‘맛 가이드’로서의 역할도 톡톡히 했고, 함께 출연 중인 엔시티(NCT) 정우와도 특급 케미를 선보였다. 이번 수상을 통해 앞으로 다양한 예능 프로그램에서 보여줄 셔누의 활약에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "장윤주 유머감각 뛰어나...뭐라도 콜라보 해보고싶다" 러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321471"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 장윤주의 유머감각이 뛰어나다며 콜라보 러브콜을 보냈다. 22일 KBS쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에선 ‘11시 내고향’ 코너로 꾸며진 가운데 장윤주와의 전화 토크가 펼쳐졌다. 박명수는 스크린에서 활약 중인 장윤주의 근황을 언급하며 응원을 전했고 장윤주는 “감사하다. 어떻게 하다 보니 전에 찍어놨던 작품들이 올해 다 개봉을 하게 됐다”라고 말했다. 박명수는 장윤주의 활동에 관심이 많다며 “한때 귤도 까주시고 했지 않나”라고 말했고 장윤주는 “명수 오라버니하고는 재밌는 짤들이 아직도 돌아다닌다. 항상 제일 재밌는 오라버니로 기억하고 있다”라고 덧붙였다. “좋은 작품을 고르는 노하우가 있나?”라는 질문에 장윤주는 “노하우라기보다는 작품들이 그 전에도 좀 들어왔었는데 안 하다가 한 번 해볼까 마음의 전환이 생기면서 계속 들어오는 작품들을 잘 검토해서 해나가고 있는 것뿐이다. 저는 어디에도 소속되고 싶지 않다. 당연히 모델로 시작했고 앨범도 냈었고 여러 가지 활동을 했는데 어디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 역시 미남은 각도를 가리지 않아…‘핑계고’ 작품상 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169867"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동욱, 역시 미남은 각도를 가리지 않아…‘핑계고’ 작품상 [DA★] 배우 이동욱이 조각 같은 비주얼을 자랑했다. 이동욱은 22일 자신의 인스타그램을 통해 “작년에 이어 작품상을 또! 고맙습니다”라고 남기며 ‘핑계고’ 수상 인증샷을 여러장 공개했다. 사진 속 그는 다양한 각도에서도 변함 없이 잘생긴 비주얼로 감탄을 자아냈다. ‘핑계고’ 시상식은 방송인 유재석이 주최하고 유튜브 채널 ‘뜬뜬’이 주관하는 자체 시상식이다. 이동욱은 지난해 첫 시상식의 대상과 작품상에 이어 올해 ‘돌아온 설 연휴는 핑계고’로 작품상을 수상했다. 한편, 이동욱은 오는 24일 개봉을 앞둔 영화 ‘하얼빈’으로 관객들을 만난다. ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마. 이동욱은 안중근과 갈등을 겪는 독립군 이창섭을 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기사만 보면 신혼”이라더니…전현무, 또 열애설 홍주연만 편애(당나귀귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934965"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 방송인 전현무와의 열애설로 화제를 모은 아나운서 홍주연이 가수 이찬원의 원픽으로 등극한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 134주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 12월 22일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서 ‘신입 아나즈’ 김진웅, 홍주연, 이예원, 정은혜의 ‘불후의 명곡’ 사전 MC 도전기가 그려진다. 홍주연은 ‘불후의 명곡’ MC 이찬원의 원픽 아나운서로 꼽힌다. 신입 아나즈를 만나자마자 “아나운서 편은 다 챙겨봤다“며 ‘사당귀’의 열혈 애청자임을 밝힌 이찬원이 전국 체전 합평회, 뉴스 합평회 등 방송 내용을 꿰뚫어 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 이찬원은 “사전 MC를 제일 잘할 것 같은 사람”을 묻자, 고민 없이 “홍주연 아나운서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 김재원·연우, 임지연 찾아온다…조선의 청춘남녀 등장[오늘TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526918"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 김재원과 연우가 임지연을 찾아온다. 22일 오후 10시 30분 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁 최보윤) 6회에서는 잘 자란 형수님 바라기 도련님 성도겸(김재원)과 어느 날 갑자기 나타난 여인 차미령(연우)이 가짜 옥태영(임지연)의 생존 사기극에 얽혀든다. 성도겸은 어린 시절부터 옥태영에 대한 남다른 호의를 표했다. 옥태영이 식솔들을 지키기 위해 유향소에 맞서 홀로 싸우는 모습을 보며 어린 눈에도 그의 영민함을 알아봤고 형 성윤겸(추영우)의 혼처에 대한 이야기가 오갈 때도 먼저 나서 옥태영을 추천했다. 그런 만큼 옥태영이 형수가 된 후에도 성도겸은 그를 어머니처럼 믿고 따랐다. 무엇보다 성씨 가문이 기울고 나서도 홀로 집안을 지키며 혈혈단신이 된 자신까지 살뜰하게 돌봐준 옥태영에 대한 신의는 더할 나위 없이 컸다. 그랬던 그가 어엿한 청년이 되어 나타난다. 22일 방송에서 옥태영보다 훌쩍 큰 키에 서글서글한 인상을 가진 청년 성도겸의 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 사쿠라다 켄신, 오디션 방송 1위한 최초 일본인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934963"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’(프로젝트 7)에 출연 중인 사쿠라다 켄신이 국내외에서 뜨거운 화제성을 이어가고 있다. 매주 금요일 오후 8시 50분 JTBC ‘프로젝트 7’이 방송되고 있는 가운데, 참가자 사쿠라다 켄신이 글로벌 K팝 팬덤의 열렬한 사랑을 받고 있다. 켄신은 서바이벌 초반부터 타이틀 송 센터 자리를 꿰차며 100명의 연습생들을 대표하는 ‘센터 주인공’이 됐다. “보석을 찾았다”라는 극찬과 함께 사쿠라다 켄신은 회차를 거듭할수록 성장한 실력을 선보였다. 여기에 K팝 팬덤 사이에서 ‘강아지 상’, ‘입덕 유발상’으로 입소문이 나며 비주얼을 겸비한 올라운더로 급부상, X(구 트위터)를 비롯한 각종 SNS에서 검색어를 장악하는 등 놀라운 팬덤 화력을 보여주고 있다. 대중의 주목과 함께 사쿠라다 켄신은 지난 순위 발표식에서 1위기록, 강력한 우승 후보로 존재감을 발휘 중이다. 국내 오디션 프로그램에서 일본인이 1위를 차지한 건 ‘프로듀스48’에 출연한 미야와키 사쿠라에 이어 남자 연습생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "가수만 챙기는 연예대상"…변기수 일갈→조세호 논란, 연예대상은 또 공정성 논란?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228519"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연례 행사같은 연말 시상식에 대한 불만이 쏟아져 나오고 있다. 이번에는 '2024 KBS 연예대상'이다. 지난 21일 서울 여의도 KBS홀에서 이준, 이찬원, 이영지의 사회로 '2024 KBS 연예대상'이 진행됐다. 이날 방송에서 쇼·버라이어티부문 신인상은 '더 시즌즈' 가수 지코, '싱크로유'에스파 카리나가 차지했다. 또 리얼리티 부문 신인상은 '신상출시 편스토랑' 배우 이상우, '살림하는 남자들' 가수 박서진이 수상했다. 신인상에서 눈에 띄지 않았던 것은 사실이다. 이에 코미디언 변기수가 발끈했다. 그는 지난 21일 자신의 개인 계정에 "그래도 코미디언 한 명은 줄 수 있지 않나? 가수들만 챙기는 연예대상"이라고 일갈했다. 조세호가 '1박2일'로 쇼·버라이어티부문 최우수상을 수상한 것도 논란이 되고 있다. 수상 후 조세호는 "무엇보다 함께해주는 제작진들, 멤버들. 데뷔 하고 제일 큰 상을 받은 거다. 내년에 더 열심히 하라는 뜻으로 생각하겠다"며 "처음으로 저와 함께 지내고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소정, 키코와 '귀로' 듀엣 무대로 '불후의 명곡' 첫승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696398"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이소정이 보컬 실력을 입증했다. 이소정은 지난 21일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡'에 출연해 가요계 선후배가 팀을 이뤄 듀엣 무대를 펼치는  '2024 오 마이 스타' 특집을 꾸몄다. 이날 이소정은 Kik50(키코)와 함께 박선주의 '귀로' 무대를 선보였다. 무대에 앞서 이소정은 키코와의 듀엣 무대에 대해 "팀으로 무대를 하는 게 광장히 오랜만이라 떨리고 의지가 된다"고 밝혔다. 앞서 키코와 오디션 프로그램으로 인연을 맺은 이소정은 "어디서 이런 보컬이 뚝 떨어졌지? 하는 생각이 들었다. 아마 깜짝 놀라실 거다. 정말 놀라운 실력을 갖고 있는 보컬이라 영광이다"고 말해 훈훈함을 자아냈다. 무대로 향하는 길에서도 이소정은 키코와 함께 남다른 텐션으로 '막내즈'의 개성을 드러냈다. 그러나 무대에 오른 이소정은 금세 감정을 잡고 깊은 감성을 드러냈다. '귀로' 무대에서 이소정은 라틴 기타 사운드와 함께 허스키하면서도 매력적인 중저음으로 곡의 맛을 더했다. 폭발적인 가창력은 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 사쿠라다 켄신, 심상치 않은 글로벌 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911175"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’에 출연 중인 사쿠라다 켄신이 국내외에서 화제다. 사쿠라다 켄신. (사진=JTBC) 매주 금요일 오후 8시 50분 JTBC ‘프로젝트 7’이 방송되고 있는 가운데 참가자 사쿠라다 켄신이 글로벌 K팝 팬덤의 열렬한 사랑을 받고 있다. 켄신은 서바이벌 초반부터 타이틀 송 센터 자리를 꿰차며 100명의 연습생을 대표하는 ‘센터 주인공’이 됐다. “보석을 찾았다”라는 극찬과 함께 사쿠라다 켄신은 회차를 거듭할수록 성장한 실력을 선보였다. 여기에 K팝 팬덤 사이에서 ‘강아지 상’, ‘입덕 유발상’으로 입소문이 나며 비주얼을 겸비한 올라운더로 급부상, X(옛 트위터)를 비롯한 각종 SNS에서 검색어를 장악하는 등 놀라운 팬덤 화력을 보여주고 있다. 대중의 주목과 함께 사쿠라다 켄신은 지난 순위 발표식에서 1위를 기록, 강력한 우승 후보로 존재감을 발휘 중이다. 국내 오디션 프로그램에서 일본인이 1위를 차지한 건 ‘프로듀스48’에 출연한 미야와키 사쿠라에 이어 남자 연습생 중엔 켄신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, SBS 연기대상 2관왕..쏟아지는 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862138"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 ‘2024 SBS 연기대상’에서 최우수 연기상과 베스트 커플상을 수상하며 대세 배우로 굳건하게 자리매김하고 있다. 지난 21일 ‘2024 SBS 연기대상’이 열리며 2024년의 드라마 주역들이 한데 모인 가운데, 김재영이 ‘지옥에서 온 판사’를 통해 미니시리즈 휴먼·판타지 부문 최우수 연기상과 베스트 커플상을 수상하는 영예를 안았다. 김재영은 먼저 베스트 커플상을 수상하며 “이번에 신혜씨와 작품을 하면서, ‘박신혜의 남자’가 되고 싶다고 했는데 이렇게 꿈을 이뤘다. 박신혜에게 감사하다. 제가 받고 싶었던 상이다”라며 배우 박신혜에게 감사 인사를 전했다. 또한 최우수 연기상 수상을 통해서는 “이렇게 큰 상을 주셔서 너무 감사드린다. ‘지옥에서 온 판사’의 ‘한다온’이라는 선물을 주셔서 너무 감사드리고, 같이 촬영했던 감독님 외에 모든 스태프분들께도 감사드린다. 함께했던 동료 선후배 분들께도 감사드리고, 나의 악마였던 박신혜 배우에게 감사하다. 덕분에 (상을) 두 개나 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 남몰래 시험관 시술... “셋째 가지고 싶었다” 눈물 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403071"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜가 세 번째 시험관 시술을 고백하며 눈물을 흘린다. 23일 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에서는 10개월 만에 '동상이몽2'를 찾은 이지혜 문재완 부부의 일상이 공개된다. 이날 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념하는 모스을 보인다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 김구라는 “여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들어 보인다”며 공감했다. 이지혜는 아이들 케어에 이어 48세 남편 문재완까지 직접 케어해 놀라움을 자아낸바, 이지혜 찐친 채정안은 “(보는) 내가 다 버겁다”며 혀를 내둘렀다. 이어 이지혜 문재완 부부는 극과 극 성향으로 빚어진 잦은 다툼을 해결하기 위해 부부 상담을 시작했다. 이지혜는 8년 전 세무사인 남편 문재완과 결혼 당시를 회상하면서 “안정적이고 싶어서 결혼했는데… 남편은 기댈 수 없는 사람”은 고충을 토로했다. 이에 문재완은 “난 통금 6시다. 아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 오늘은 ‘텐디’ 아니고 낸시? 고저스+섹시 ‘오마이갓’ [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169861"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이은지, 오늘은 ‘텐디’ 아니고 낸시? 고저스+섹시 ‘오마이갓’ [DA★] 방송인 이은지가 색다른 매력을 발산했다. 이은지는 22일 자신의 인스타그램을 통해 “이은지 인스타 피드가 맞습니다”라고 남기며 사진을 여러장 게재했다. 해당 사진은 전날 진행된 ‘2024 KBS 연예대상’ 비하인드 컷. 사진 속 이은지는 튜브톱 스타일의 블랙 드레스에 레더 재킷을 매치해 도도하면서도 섹시한 분위기를 연출했다. 중단발로 싹둑 자른 헤어 스타일로 시크한 매력을 더했다. 평소 KBS Cool FM ‘이은지의 가요광장’에서 보여준 수수한 ‘텐디’의 모습과 다른 분위기로 눈길을 끌었다. 한편, 이은지는 ‘2024 KBS 연예대상’에서 ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ MC 이영지와 특별 무대를 꾸몄다. 두 사람은 타샤니의 히트곡 ‘경고’를 선보이며 파워풀한 무대를 펼쳤다. 이들은 tvN ‘뿅뿅 지구오락실’ 시리즈에서 호흡을 맞춘 인연이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 셋째 시험관 시도 고백... "주위 몰래 혼자" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840023"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 이지혜가 셋째 아이를 갖기 위해 시험관 시도를 했다는 사실을 고백하며 눈물을 보였다. 오는 23일 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 10개월 만에 '동상이몽2'를 찾은 이지혜 문재완 부부의 일상이 공개된다. 이날 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념, 평소와 180도 다른 비주얼로 이목을 끌었다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 스튜디오 MC 김구라는 "여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들다"라며 공감을 표했다. 이어 이지혜 문재완 부부는 극과 극 성향으로 빚어진 잦은 다툼을 해결하기 위해 부부 상담을 시작했다. 이지혜는 8년 전, 세무사인 남편 문재완과 결혼 당시를 회상하며 "안정적이고 싶어서 결혼했는데"라고 의미심장한 말을 내비쳐 시선을 집중시켰다. 뒤이어 "남편은 기댈 수 없는 사람"이라며 고충을 토로해 궁금증을 증폭시켰다. 그러나 이지혜와 달리 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[식당→쇼호스트까지…고향 돌아와 성공한 'N잡러' 스토리 공개 (마이 홈 그라운드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809275"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드'가 불확실한 미래를 희망으로 바꾼 청년들을 만났다. 지난 21일 방송한 KBS1 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지역경제 활성화에 앞장선 청년들의 이야기를 소개했다. 식당 사장의 열정은 시청자들의 눈길을 끌었다. 서울의 한 대학교에서 경영학과를 졸업하자마자 제주도로 다시 돌아왔다는 식당 사장. 그는 일본 교환 학생일 때 허름한 가게에서 일하는 '국수 장인' 할아버지를 보고 '롤 모델'로 삼게 됐다고. 식당 사장은 고향인 제주도로 돌아와 부모님이 운영하던 음식점을 키웠다. 그는 식당을 찾는 사람들에게 인기였던 간장게장을 온라인 상품으로 만들었고, 2년 만에 간장게장을 전국에 판매하는 사업가로 성장했다. 식당 사장은 '갓생'의 정석을 보여줬다. 그는 '꼬닥꼬닥 걸어서'라는 프로그램의 MC로 활약 중이었다. 그뿐만 아니라 식당 사장은 제주 농산물을 팔아달라는 지역 주민들의 요청 덕분에 쇼호스트로 활동하고 있다고. 그는 "내 고향 제주에 쓰임이 있는 사람이 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 눈물, 셋째 시험관 시도 고백…이현이도 폭풍 오열 (동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169859"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜 눈물, 셋째 시험관 시도 고백…이현이도 폭풍 오열 (동상이몽2) 방송인 이지혜가 셋째를 가지기 위해 노력했다고 털어놓는다. 23일(월) 밤 10시 10분에 방송되는 SBS ‘동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명‘(이하 ’동상이몽2‘)에서는 10개월 만에 ’동상이몽2‘를 찾은 이지혜-문재완 부부의 일상이 공개된다. 녹화 당시 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념, 평소와 180도 다른 비주얼로 이목을 끌었다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 스튜디오 MC 김구라는 “여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들다”며 공감했다. 뒤이어 이지혜는 아이들 케어에 이어 ‘48세’ 남편 문재완까지 직접 케어하며 모두를 깜짝 놀라게 만들었다. 이에 스튜디오를 찾은 이지혜의 ‘찐친’ 채정안은 “(보는) 내가 다 버겁다”며 이지혜-문재완의 현실 부부 면모에 놀라움을 금치 못했다. 이지혜-문재완은 극과 극 성향으로 빚어진 잦은 다툼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 부업 시작했나…보컬학원 원장으로 새 출발?('더 딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228518"/>
        <updated>2024-12-22T05:09:22.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웬디가 보컬 학원 개설 제의를 받아 시선을 사로잡는다. 오는 22일 방송되는 '더 딴따라' 8회는 연대별 선곡 미션으로 3라운드에서 승리한 TOP 15참가자의 1:1:1 맞대결을 펼치는 4라운드가 시작된다. 삼자 대결 후 승리한 단 한 명의 참가자가 세미파이널에 진출하게 된다. 이 가운데 마스터 박진영이 가슴으로 낳은 걸그룹인 '골든걸스'의 멤버 인순이, 신효범, 박미경이 스페셜 마스터로 출동해 기대를 모은다. 이중 웬디는 지난 방송에서 참가자 심상일이 고음을 내는 방식에 대한 문제점을 바로 캐치하고, 벽에 뒷목을 붙이고 앞으로 소리를 내는 솔루션으로 훨씬 시원해진 고음을 만들어낸 장면으로 유튜브 8.2만, 릴스 3.6만 조회수를 기록하며 시청자들에게 '웬디 교수님'이라 불리며 뜨거운 반응을 자아낸 바 있다. 이에 웬디가 본업 모멘트를 살린 '웬디 교수님'의 귀환을 알린다. 이날 유우가 무대가 끝난 후, 박진영이 돌연 웬디에게 보컬 학원 개설을 제의해 눈길을 끈다. 박진영은 "웬디가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 이영지와 ‘2024 KBS 연예대상’ 특별 무대 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862136"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이은지가 ‘올해의 DJ’ 시상자로 나섰다. 이은지는 지난 21일 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 개최된 ‘2024 KBS 연예대상’에서 ‘올해의 DJ상’ 시상자로 참석했다. 지난해 ‘올해의 DJ상’을 받았던 이은지는 올해 수상자들에게 진심 어린 축하를 전하기 위해 무대에 올랐다. 이날 이은지는 공동 시상자로 나선 하하와 함께 특유의 재치 있는 등장으로 관객들에게 유쾌한 에너지를 전했다. 이어 ‘올해의 DJ상’의 주인공인 ‘이각경의 해피타임’의 진행자 이각경과 ‘조정식의 FM대행진’의 진행자 조정식에게 각각 트로피와 꽃다발을 전달하며 축하했다. 또한 이은지는 이영지와 함께 특별 무대로 타샤니의 히트곡 ‘경고’를 선보였다. 화려한 핫핑크 털모자를 쓰고 등장한 이은지는 시원한 고음과 유머러스한 무대 퍼포먼스로 현장을 뜨겁게 달궜다. 특히 이은지와 이영지는 ‘더 시즌즈 - 이영지의 레인보우’에서 해당 곡을 함께 부른 경험이 있어 라이브 무대에서 보여준 호흡이 더욱 빛났다. 이은지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배인혁, 왕자의 독특한 90도 인사법? 조선판 호텔리어 교육 포착 (체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321469"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 호텔리어 수업을 받는다. 22일 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’ 2회에서는 용천루에 입성한 이은호(배인혁 분), 홍덕수(김지은 분), 천준화(정건주 분), 고수라(박재찬 분)가 본격적으로 용천루 교육 사환 생활을 시작한다. 이런 가운데 12월 22일 ‘체크인 한양’ 측이 2회 방송을 앞두고 용천루의 정식 사환이 되기 위해 호텔리어 수업에 열중하는 4인방의 모습을 담은 스틸컷을 공개했다. 공개된 스틸컷 속 교육 사환들은 호텔리어가 되기 위한 첫 번째 단계인 인사법을 배우고 있다. 모두가 허리를 숙여 인사하는 상황에서 왕의 아들로 태어나 누구에게도 고개를 숙여본 적 없는 이은호의 독특한 인사법은 웃음을 유발한다. 또한 교육 사환 생활 동안 한 방을 쓰게 된 4인방이 함께 바느질을 하는 모습도 이목을 집중시킨다. 바느질이 익숙해 보이는 홍덕수, 고수라와 달리 이은호, 천준화는 간단한 바느질에도 애를 먹고 있어 시선을 강탈한다. 이와 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 ‘KBS 연예대상’ 신인상... “전혀 생각지도 못해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403054"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트롯 가수 박서진이 ‘2024 KBS 연예대상’에서 신인상을 수상했다. 지난 21일 진행된 ‘2024 KBS 연예대상’에서 박서진이 이변 없이 신인상을 거머줬다. ‘2024 KBS 연예대상’은 올 한 해 KBS 예능을 빛낸 예능인과 시청자가 함께 즐기는 축제의 장으로 꾸며졌다. 박서진은 신인상 리얼리티 부문에서 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)로 남윤수, 박서진, 박영규, 이상우, 이순실과 함께 후보에 올랐다. 일생에 단 한 번만 받을 수 있는 신인상의 영광은 박서진과 이상우에게 돌아갔다. 박서진은 이름이 호명되자 깜짝 놀랐고, 이어 ‘살림남’의 식구 은지원, 박영규, 이민우, 백지영의 축하를 받아 무대에 올랐다. 현장에 함께한 박서진의 팬 닻별들의 응원도 공개홀을 가득 채웠다. 신인상을 수상한 박서진은 “감사합니다. 전혀 생각도 못 하고 자리했는데 티브이에서 보던 곳에서 수상하고, 수상 소감을 할 수 있는 영광을 주셔서 진심으로 감사드립니다. 앞으로 더 잘 하라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기댈수 없는 남편" "아내 말 안통해"…이지혜♥문재완 불화 고백 '잉꼬부부인줄 알았는데"('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228514"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["남편은 기댈 수 없는 사람." 이지혜가 남편에 대한 속내를 고백해 눈길을 끌 전망이다. 이지혜 문재완 부부가 23일 밤 10시 10분에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에 10개월 만에 재등장한다. 이날 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념, 평소와 180도 다른 비주얼로 이목을 끌었다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 스튜디오 MC 김구라는 "여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들다"며 공감했는데 뒤이어 이지혜는 아이들 케어에 이어 '48세' 남편 문재완까지 직접 케어하며 모두를 깜짝 놀라게 만들었다. 이에 스튜디오를 찾은 이지혜의 '찐친' 채정안은 "(보는) 내가 다 버겁다"며 이지혜 문재완의 현실 부부 면모에 놀라움을 금치 못했다. 이어 이지혜 문재완은 극과 극 성향으로 빚어진 잦은 다툼을 해결하기 위해 부부 상담을 시작했다. 이지혜는 8년 전, 세무사인 남편 문재완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 건강악화 응급실행→최민환 "성매매? 증거 불충분" [희비이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005911132"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘희비이슈’는 한 주의 연예 이슈를 희(喜)와 비(悲)로 나누어 보여 드리는 코너입니다. &lt;편집자 주&gt; 고현정(왼쪽)과 최민환(사진=이데일리 DB) 12월 셋째 주에는 그룹 레인보우 출신 배우 김재경과 댄서 모니카의 결혼 소식이 대중을 찾았다. 또한 배우 고현정이 건강 악화로 응급실을 찾았다는 소식이 전해지면서 안타까움을 자아냈다. 성매매 의혹에 휩싸였던 FT아일랜드 최민환이 이에 대해 해명했다. 김재경(사진=나무엑터스) 김재경 지난해 결혼 김재경이 결혼했다는 소식이 뒤늦게 알려졌다. 소속사 나무엑터스는 16일 “김재경 배우가 소중한 인연을 만나 깊은 신뢰와 애정을 바탕으로 지난 여름 직계 가족이 참석한 자리에서 백년가약을 맺었다”고 밝혔다. 소속사는 “앞으로도 김재경 배우는 배우로서 좋은 연기와 작품으로 여러분이 보내주신 사랑에 보답할 수 있도록 열심히 노력하겠다”고 전했다. 김재경은 비연예인인 배우자를 배려해 비공개로 결혼식을 진행했다. 김재경은 2009년 그룹 레인보우로 데뷔했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌 "외모는 이렇지만 청담동 출신"고백...데프콘 "정말 곱게 자라" (탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321468"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 오지헌이 사실은 곱게 자란 청담동 출신이라고 출생의 비밀(?)을 공개하며 웃음을 선사했다. 23일 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 '사건수첩' 코너에선 오지헌이 게스트로 출격한다. 꾸준한 봉사활동과 한결같은 가족사랑으로 '개그계의 션'이라고 불리는 개그맨 오지헌의 등장에 데프콘은 "오지헌 씨가 정말 곱게 자랐다"고 소개했다. 이에 오지헌은 "제가 외모는 이렇게 생겼는데, 본적지가 청담동이다"라며 출생의 비밀(?)을 고백해 스튜디오를 뒤집었다. 이외에도 '탐정24시' 코너에서는 지난 회에 이어 갈매기 탐정단이 지적장애인 탁구선수의 전재산을 편취한 유명 탁구선수의 거취를 추적한다. 마침내 문제의 탁구선수를 키워낸 할아버지와 마주했지만, 그는 천장에 달린 줄에 의지해 겨우 거동하는 상태였다. 할아버지는 "내가 (손녀의) 연락을 차단했다"는 폭탄 발언으로 의문을 자아냈다. 알고보니 사기꾼은 이미 할아버지의 노령연금 3~4천여만원과 고모할머니, 그리고 몇 년 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '냉장고를 부탁해', 어땠나 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840018"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 예능가를 뜨겁게 달궜던 '냉장고를 부탁해'가 돌아왔다. 이번에는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'의 셰프들도 함께다. 프로그램은 대중의 그리움을 자극하는 동시에 새로운 매력으로 시선을 모으는 중이다. JTBC '냉장고를 부탁해'는 지난 15일 첫 방송됐다. 이 프로그램은 게스트의 냉장고를 스튜디오로 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료들로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 모습을 담는다. 원조 셰프 군단 이연복 최현석 김풍 정호영은 물론, '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'으로 화제를 모았던 셰프들까지 합류를 알렸다. 첫 방송에서는 셰프들이 가수 영탁의 냉장고 속 재료들로 대결을 펼쳤다. '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'의 준우승자 에드워드 리와 '조림 요정' 최강록, '급식대가' 이미영, '중식 여신' 박은영이 원조 셰프 군단에게 도전장을 내밀었다. 15분의 요리 시간 제한에 낯선 뉴페이스 셰프들을 위해 프로그램 측은 베네핏을 제공했다. 상대보다 1분 먼저 시작하거나 요리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나·박신혜의 복수… 드라마 속 '불량 청소년 참교육']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840017"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 '사이다 드라마'가 대세다. 청량한 사이다처럼 막힌 속을 뻥 뚫어 준다는 의미다. 이러한 작품에서는 불량 청소년이 주인공에게 혼쭐이 나는 장면이 심심치 않게 등장한다. 주목할 점은 불량 청소년들에게 무력까지 사용된다는 사실이다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '가족계획' 속 영수(배두나)는 브레인 해킹 능력의 소유자다. 그는 딸의 얼굴을 야한 사진에 합성해 협박한 일진 규태(배재영)를 마주하게 된다. 영수는 규태의 몸에 칼을 가져다대고 큰 고통을 안긴다. 규태는 아버지를 만났을 때 "(영수가) 내 다리를 도려냈다가 다시 붙여줬다"면서 울부짖는다. 그러나 규태의 실제 신체는 멀쩡하다. 영수가 브레인 해킹 능력을 통해 규태에게 마치 그런 일이 실제로 있었던 듯한 고통을 안긴 것이다. SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'에서도 일진이 혼쭐 나는 장면이 그려진 바 있다. 악마 빛나(박신혜)는 여학생에게 돈을 빼앗고 있는 일진 무리를 폭력으로 혼내준다. 이후 일진의 엄마가 경찰서에서 "당신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변기수, KBS 연예대상 저격 "코미디언 아닌 가수들만 챙겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981174"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 변기수가 '2024 KBS 연예대상' 신인상 수상 결과에 섭섭함을 토로했다. 변기수는 22일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 신인상 시상 중인 '2024 KBS 연예대상'을 틀어놓은 TV 화면을 찍은 사진과 함께 사진 위에 "그래도 코미디언 한 명은 줄 수 있지 않나? 가수들만 챙기는 연예대상ㅜㅜ"이라고 글을 적어 올렸다. 지난 21일 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 '2024 KBS 연예대상'에서는 가수 이찬원이 '신상출시 편스토랑'으로 대상을 받았다. 이어 개그맨 조세호와 신윤승이 최우수상을, 김종민이 KBS PD가 봅은 프로듀서 특별상을 받았다. 또한 박수홍이 우수상을 받았다. 변기수가 지적한 신인상 부문은 쇼/버라이어티 신인상을 '더 시즌즈'의 지코, '싱크로유'의 카리나가 받았고, 리얼리티 신인상을 '살림하는 남자들'의 박서진, '신상출시 편스토랑'의 이상우가 거머쥐었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유민, 여우조연상 수상 소감 중 임신 깜짝 고백 "배 속 아기 함께"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981171"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유민이 여우조연상 수상 소감을 밝히던 중 "배 속에 아기랑 같이 왔다"며 임신 사실을 밝혀 화제를 모았다. 정유민은 지난 21일 오후 8시 35분 상암 SBS 프리즘타워에서 개최된 '2024 SBS 연기대상'에서 드라마 '커넥션'에서 함께 한 배우 윤사봉과 함께 여우조연상을 공동 수상했다. 이날 수상 직후 정유민은 "너무 감사하다, 올해는 내게 되게 특별한 한 해가 됐다, 내가 올해 '커넥션' 촬영을 잘 마치고 결혼했고, 지금 배 속에 아기랑 같이 왔다, 감사하다"고 인사해 박수를 받았다. 이어 그는 "SBS 시상식에 처음 와봤는데 이렇게 초대해 주셔서 정말 감사하다"며 "'커넥션' 촬영 정말 추울 때 시작했는데 존경하는 선배님, 감독님, 스태프들이 매 신 촬영 때마다 머리 맞대고 어떻게 이 장면 잘 찍고 좋은 장면으로 담을까 고민할까 연습하면서 추운 날 내 가슴을 뜨겁게 만들어주셨다"고 고마움을 표했다. 그러면서 "아기 태명이 축복인데, 축복이를 둘러싼 모든 사람이 행복하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장우혁 "H.O.T 완전체 내년쯤.." 의미심장 발언 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809260"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장우혁이 H.O.T 완전체 계획을 전했다. 지난 21일 다채로운 삶을 지닌 친구들의 이야기를 전했던 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 마지막 회가 방송되며 시청자들에게 깊은 여운을 남겼다. MC 안정환과 홍현희는 마지막 친구로 개그맨과 국악인의 만남으로 화제를 모은 원조 스타 커플 이상해, 김영임 부부와 대한민국 대표 먹방 유튜버 히밥 그리고 원조 아이돌 H.O.T 장우혁을 만났다. 먼저 MC들은 원조 스타커플로 알려진 이상해와 김영임 부부의 집으로 향했다. 안정환과 홍현희는 청담동의 한강뷰를 자랑하는 두 사람의 집을 보고 감탄했다. 단독주택에서 아파트로 이사를 왔다는 이상해, 김영임 부부는 “살아보니 왜 아파트를 선호하는지 알겠다”라고 좋아하면서도 “안 좋은 점이 있다. 단독주택 살 때는 서로 얼굴 보기 힘들었는데, 지금은 일어나면 부딪힌다”라며 “정말 싫다”라고 아파트의 단점을 꼽아 웃음을 자아냈다. 두 사람은 “우리는 모든 게 안 맞는다”라며 “대화를 거의 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 ‘핑계고’ 시상식서 대상... 이동휘는 ‘눈물’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403043"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 웹예능 ‘핑계고’ 시상식에서 대상을 받았다. 22일 오전 유튜브 채널 ‘뜬뜬’은 ‘제 2회 핑계고 시상식’을 진행했다. 시상식에는 배우 박신혜, 차승원, 이광수, 장윤주, 다비치, 이동휘, 샤이니 키, 소녀시대 유리, 별, 유병재, 조세호, 송지효, 양세찬, 임수정, 이동욱 등이 출연해 여느 시상식 못지않은 화려한 라인업을 자랑했다. 특히 쟁쟁한 대상 후보들이 눈길을 끌었다. 지난해 대상 수상자인 이동욱은 연속으로 후보에 올랐고, 황정민, 지석진, 양세찬, 조세호도 대상 후보로 올랐다. 대상 영예는 황정민에게 돌아갔다. 그는 9만여표를 득표, 50퍼센트가 넘는 시청자들의 투표와 지지를 받았다. 유재석은 “황정민 씨가 스케줄을 계속 조절하려고 했는데 미리 잡힌 일정 때문에 함께 하지 못했다. 진심으로 감사드린다”라고 대리 수상을 했다. 황정민은 별도의 영상을 통해 “여러분들이 한 표 한 표 찍어주셔서 대상을 받았다. 정말 감사하다”라고 소감을 전했다. 눈물을 흘린 후보자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, KBS 연예대상 대상 "방송 너무 좋아, 예능인 길 절대 포기 NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003973373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003973373"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '2024 KBS 연예대상'에서 대상을 받았다. '2024 KBS 연예대상'이 21일 저녁 서울 여의도 KBS홀에서 열렸다. '싱크로유' 유재석, '사장님 귀는 당나귀 귀'와 '2024 파리 올림픽'의 전현무, '1박 2일 시즌 4' 김종민, '편스토랑' 류수영, '불후의 명곡' 이찬원이 대상 후보였다. 올해 대상의 주인공은 이찬원이었다. 이날 MC를 봤던 이찬원은 이름이 불리자 예상치 못했다는 듯 고개를 숙이는 모습으로 눈길을 끌었다. 2022~2023년에는 수상 가능성이 있지 않을까 해서 남몰래 수상소감을 준비했지만, 올해는 전혀 예상하지 못했다고 털어놨다. 이찬원은 "6년 전 2008년도에 '전국노래자랑'이라는 프로그램을 통해서 KBS에 처음 발을 디디고 2020년 정식으로 데뷔를 하고 KBS에서 참 많은 프로그램 함께했다. 최근에 그런 얘기를 사실 많이 들었다. 가수가 노래에 집중하지 왜 그렇게 방송을 많이 하려고 하냐는 이야기를. 글쎄, 저는 참 어렸을 때부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내년 H.O.T 완전체 뭉치나...장우혁 "아주 좋은 일 있을 것" 의미 심장 ('가보자고3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321467"/>
        <updated>2024-12-22T04:10:10.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장우혁이 의미심장한 말로 그룹 H.O.T 팬들의 기대감을 높였다. 지난 21일 방송된 MBN '가보자GO 3'에서는 MC 안정환과 홍현희는 원조 아이돌 H.O.T 장우혁을 만났다. 이날 원조 아이돌 H.O.T 장우혁이 등장했다. 이사 준비 중이라는 장우혁의 집은 마치 식물원을 연상시키듯 크고 작은 식물들이 가득했고, 장우혁은 "하나, 둘 사다 보니 많아졌다. 식물이 자라는 걸 생각 못했다"라며 "식물은 대략 40~50개 정도 될 것 같다"라고 답해 감탄을 자아냈다. 또한 화려한 드레스룸을 구경하던 중 장우혁은 영화 '백 투 더 퓨처'에 나왔던 신발을 자랑했고, 1,000켤레만 제작된 것으로 알려진 해당 신발에 대해 "2015년에 경매로 500만 원 정도에 구매했다"라고 답했다. H.O.T의 추억이 가득 담긴 물건들을 보며 이야기를 나누던 MC들은 "어떻게 가수로 데뷔했는가?"라고 물었고, 장우혁은 "당시에는 가수가 되는 방법이 한정적이었다. 춤을 추면 연예인이 될 수 있었다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안도 울었다…이지혜, 엄마도 모르게 셋째 시험관 준비한 이유 ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693853"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 이지혜가 아무도 모르게 셋째 시험관 시도를 했다고 고백해 스튜디오를 눈물 바다로 만든다. 이날 이지혜는 폭풍 성장한 7세 태리와 4세 엘리 육아에 전념, 평소와 180도 다른 비주얼로 이목을 끌었다. 아침 식사 준비는 물론, 두 딸의 옷을 고르며 진땀 흘리는 이지혜의 현실 육아를 본 스튜디오 MC 김구라는 “여배우 드레스 고르는 것보다 더 힘들다”며 공감했는데 뒤이어 이지혜는 아이들 케어에 이어 ‘48세’ 남편 문재완까지 직접 케어하며 모두를 깜짝 놀라게 만들었다. 이에 스튜디오를 찾은 이지혜의 ‘찐친’ 채정안은 “(보는) 내가 다 버겁다”며 이지혜♥︎문재완의 현실 부부 면모에 놀라움을 금치 못한다고. 이어 이지혜♥︎문재완은 극과극 성향으로 빚어진 다툼을 해결하기 위해 부부 상담을 시작했다. 이지혜는 8년 전, 세무사인 남편 문재완과 결혼 당시를 회상, “안정적이고 싶어서 결혼했는데...” 라며 의미심장한 말을 내비쳐 시선을 집중시켰다. 뒤이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[납치범과 함께 '흡연'까지… 獨 언론·경찰의 흑역사 '글라트베크 인질극' ('서프라이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321466"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론사의 특종 경쟁과 경찰의 무능함이 빚은 비극이었다. 22일 오전 MBC '신비한 TV 서프라이즈'에서는 독일 역사상 최악의 인질극 중 하나로 꼽히는 '글라크베크 인질극'이 소개됐다. 1988년 8월 16일. 독일 유명 기자 한스 마이켈이 진행하는 토크쇼에서 충격적인 인터뷰가 진행됐다. 바로 글라트베크 도이치은행 은행 강도 사건의 범인 한스-위르겐 뢰스너, 디터 데코프스키와 실시간으로 전화 인터뷰를 한 것. 10대 시절부터 크고 작은 범죄를 일삼으며 엇나간 우정을 쌓은 한스와 디터. 둘은 은행 강도까지 저지르게 됐고, 경찰에 포위돼 체포될 위기에 놓이자 은행 직원 2명을 인질로 잡고 도피할 차량과 돈을 경찰에 요구했다. 요구대로 30만 마르크와 차량을 제공한 경찰. 한스와 디터는 글라트베크를 떠나 브레멘으로 도주했고 신호 대기 중이던 버스를 탈취, 승객 32명을 인질로 잡았다. 그 사이 한스의 여자 친구 마리온 뢰블리히까지 범행에 합류한 상황. 그러나 경찰은 "수사에 방해가 된다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 청담동 며느리 같은 우아함‥청순한데 사랑스러워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934961"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 다채로운 매력으로 팬들의 마음을 사로잡았다. 송가인은 12월 21일 개인 소셜미디어에 "즐겁게 촬영 촬영"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 송가인은 하얀색 블라우스에 검은색 뷔스티에를 레이어드하고 검은색 슬랙스로 늘씬한 각선미를 연출했다. 블랙 앤 화이트룩으로 단아하며내서도 고급스러운 분위기를 내 시선을 모았다. 그런가 하면 여전한 발랄한 귀여움을 뽐내 팬들을 설레게 했다. 팬들은 "겨울에도 너무 아름답다", "역시 우리 가인이 최고여라" 등의 애정 어린 댓글로 화답했다. 한편 송가인은 지난 4월 막을 내린 '2024 송가인 전국투어콘서트-가인의 선물'을 통해 팬들과 만났다. 지난달 17일 인스파이어 아레나에서 개최된 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)에서 베스트 어덜트 컨템포러리 상을 수상해 K-트로트 여제의 자리를 공고히 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전라 노출’ 박지현, 누드톤 백리스 드레스도 거뜬‥고급 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934960"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 과감한 드레스로 시선을 모았다. 12월 21일 오후 서울 마포구 상암동 SBS프리즘타워에서는 '2024 SBS 연기대상'이 진행됐다. 이날 박지현은 우수연기상 시즌제 장르/액션 부문 우수연기상을 '재벌X형사'에 함께 출연한 곽시양과 공동 수상했다. 박지현은 "제가 맡았던 캐릭터는 해본 적 없는 도전적인 캐릭터였다. 욕심도 났고 긴장됐는데 저를 믿고 맡겨주신 감독님, 좋은 글 써주신 작가님 감사드린다. 강력 1팀, 저희 동료들 없었으면 못해냈을 것 같다"며 수상 소감을 밝혔다. 박지현은 수려한 드레스로도 시선을 모았다. 누드톤을 연상케 하는 은은한 살구빛 홀터넥 드레스로, 특히 등이 시원하게 파인 백리스 디테일이 과감한 섹시미를 연출했다. 한편 박지현은 지난달 20일 개봉한 영화 '히든페이스'에서 파격적인 전라 노출을 감행해 화제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로스쿨 준비생→창업 청년 변신, 지역경제 위해 팔 걷었다 (마이 홈 그라운드)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934959"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 홈 그라운드'가 불확실한 미래를 희망으로 바꾼 청년들을 만났다. 12월 21일 방송된 KBS 1TV 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지역경제 활성화에 앞장선 청년들의 이야기를 소개했다. 가장 먼저 시청자들의 눈길을 끈 건 식당 사장이었다. 서울의 한 대학교에서 경영학과를 졸업하자마자 제주도로 다시 돌아왔다는 식당 사장은 일본 교환 학생일 때 허름한 가게에서 일하는 '국수 장인' 할아버지를 보고 롤모델로 삼게 됐다고. 식당 사장은 고향인 제주도로 돌아와 부모님이 운영하던 음식점을 키웠다. 그는 식당을 찾는 사람들에게 인기였던 간장게장을 온라인 상품으로 만들었고, 2년 만에 간장게장을 전국에 판매하는 사업가로 성장했다. 또 '갓생'의 정석을 보여줬는데 '꼬닥꼬닥 걸어서'라는 프로그램의 MC뿐 아니라 제주 농산물을 팔아달라는 지역 주민들의 요청 덕분에 쇼호스트로 활동하고 있었다. 식당 사장은 "내 고향 제주에 쓰임이 있는 사람이 되고 싶다"며 고향에 대한 남다른 애정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅 “비상계엄 패악질 무찌른 영웅은 국민이다” 촛불 힘 보태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934958"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조진웅이 "우리 국민이 영웅"이라며 촛불에 힘을 보탰다. 조진웅은 12월 22일 '촛불행동TV'에 보낸 영상을 통해 "여러분 기억나시죠. 선열로 지켜낸 광주 민주항쟁. 그 푸르고 푸른 민주주의의 뜻을 분명 우리 국민들은 뼛속 깊이 너무도 잘 알고 있습니다"라 말했다. 이어, 윤석열 대통령의 비상계엄과 그로 인한 탄핵 정국에 대해 "그런 우리 국민을 향해 극악무도하게도 비상계엄으로 파괴하였습니다"라 날 선 비판의 말을 전했다. 또, 조진웅은 "우리 국민들은 한마음으로 그 패악질을 무찔러 냈습니다. 우리 국민들이 이 시대의 진정한 영웅입니다. 민주주의 의의를 파괴하려던 내란 수괴가 판칠 뻔한 시대에 진정한 영웅은 우리 국민들이었습니다"라고 말했다. 그러면서 "저 또한 대한민국 국민으로서 이 엄중한 사태를 항시 예의주시할 것이며, 기필코 승리할 것임을, 무너지지 않을 민주주의를 지켜낼 것을 끝까지 힘을 보태며 함께하겠습니다"라 강조했다. 한편, 조진웅은 이달 5일 서울 소공동 롯데호텔에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘식당→쇼호스트’ 프로N잡러…지역경제 활성화 앞장선 청년들 ('마이 홈 그라운드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696396"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불확실한 미래를 희망으로 바꾼 청년들이 울림을 줬다. 지난 21일 방송한 KBS1 다큐멘터리 프로그램 '마이 홈 그라운드'는 지역경제 활성화에 앞장선 청년들의 이야기를 소개했다. 식당 사장의 열정은 시청자들의 눈길을 끌었다. 서울의 한 대학교에서 경영학과를 졸업하자마자 제주도로 다시 돌아왔다는 식당 사장. 그는 일본 교환 학생일 때 허름한 가게에서 일하는 '국수 장인' 할아버지를 보고 '롤 모델'로 삼게 됐다고. 식당 사장은 고향인 제주도로 돌아와 부모님이 운영하던 음식점을 키웠다. 그는 식당을 찾는 사람들에게 인기였던 간장게장을 온라인 상품으로 만들었고, 2년 만에 간장게장을 전국에 판매하는 사업가로 성장했다. 식당 사장은 '갓생'의 정석을 보여줬다. 그는 '꼬닥꼬닥 걸어서'라는 프로그램의 MC로 활약 중이었다. 그뿐만 아니라 식당 사장은 제주 농산물을 팔아달라는 지역 주민들의 요청 덕분에 쇼호스트로 활동하고 있다고. 그는 "내 고향 제주에 쓰임이 있는 사람이 되고 싶다"고 포부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 오늘(22일) 10분 일찍 본다... 오후 6시 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403039"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능 프로그램 ‘런닝맨’이 10분 일찍 방송한다. 22일 오후 6시 방송되는 ‘런닝맨’에서는 강원도 눈밭 한가운데서 잠들게 될 비박 멤버 3인이 공개된다. 멤버들은 연말 파티를 즐기면서도 비박만큼은 면하고자 서로를 견제, 다양한 미션에 도전하곤 했는데 여기에 끝나지 않은 ‘벌칙 양도권’ 전쟁까지 곁들여져 그야말로 끝날 때까지 끝나지 않는 눈치싸움을 벌인다. 이런 와중에 지난주 방송에서 지석진은 일명 ‘지스트라다무스’로 빙의해 “만약 내가 밖에서 잔다면 옆에 재석이 있을 것, 그 옆에 예은이 있을 수 있다”라며 예언했는데 간헐적으로 ‘금촉’을 발휘하는 지석진인 만큼, 이번 예언이 진가를 발휘할 수 있을지 궁금증을 불러 모은다. 한편, 연말 파티 마지막 날 거리로 나선 하하는 길에서 우연히 옛 ‘귀인’을 마주했다. 물 흐르듯 자연스러운 침투력으로 하하에게 다가선 한 남성은 “오랜만이다”라며 친근한 인사를 건넸는데. 상대를 전혀 알아보지 못하던 하하는 증거 사진과 더불어 ‘결혼 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수가 노래나 하라는 비아냥도 이겨냈다…대상 가능케한 이찬원 뚝심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934957"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 뚝심 있는 행보가 ‘2024 KBS 연예대상’ 대상으로 이어졌다. 이찬원은 12월 21일 방송된 KBS 2TV ‘2024 KBS 연예대상’에서 올해의 예능인상과 대상을 수상했다. 대상을 받은 이찬원은 “2008년에 ‘전국노래자랑’이란 프로그램을 통해 KBS에 발을 디디고 2020년 데뷔해 KBS에서 많은 프로그램을 함께 했다"고 말했다. 이어 "최근에 ‘가수가 노래에 집중하지, 왜 그렇게 방송을 하려고 하냐’ 그런 이야기를 들었다. 하지만 어렸을 때부터 방송이 너무 좋고, 예능이 너무 좋았다. 앞으로도 방송인으로서, 예능인으로서의 길을 절대 포기하지 못할 것 같다”고 덧붙였다. 이날 대상과 올해의 예능인상을 수상한 이찬원은 이준, 이영지와 함께 ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 호흡을 맞추며 다재다능함을 보여줬다. 이찬원은 매끄러운 진행으로 연말 시상식을 안정적으로 진행하는가 하면 ‘2024 KBS 연예대상’을 위해 준비한 ‘진또배기’ 무대로 눈호강, 귀호강을 한꺼번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규리, 몇 겹을 껴입은 거야? 자발적 집순이 된 원조 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934956"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 박규리가 근황을 공개했다. 박규리는 12월 20일 자신의 소셜미디어에 "자발적 집순이가 되고 싶은 겨울. 난 I로 바뀐걸까. 하루에 몇탕 뛰는 사람들 리스펙"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박규리는 굵은 웨이브펌 헤어스타일로 세련된 미모를 과시했다. 박규리는 쌀쌀해진 날씨를 의식한 듯 아이보리 목티에 파란 카디건, 양털 코트로 중무장한 모습. 30대 중반 나이가 믿기지 않는 박규리의 원조 여신 미모가 감탄을 자아낸다. 한편 박규리는 오는 28일 2024 박규리 팬미팅 'Gyuriful Night'를 개최해 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 카메라 울렁증 고백..."무대와 관객 대면하는 깡은 있어" ('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321465"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 카메라 울렁증을 고백했다. 22일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 장윤주가 DJ 박명수와 통화 연결로 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 장윤주는 다작 비결에 대해 "노하우라기보다는 작품들이 그전에도 계속 들어왔는데, 안 해오다가 '그러지 말고 해볼까' 마음의 전환이 생기면서 들어오는 작품들을 검토해서 하는 것뿐이다"라고 밝혔다. 그러면서 "저는 어디에도 소속되고 싶지 않다"라며 "모델로 시작했고, 앨범도 냈고 여러 활동을 하고 있지만 '어디에도 소속되지 말자'라는 생각을 하면서 산다"라고 전했다. 또 박명수가 "뮤지컬도 새로운 도전인데, 워낙 노래를 잘하고 좋아하니 잘할 것 같다"라고 하자, 장윤주는 "그거랑 다르게 뮤지컬 창법이 있더라"라며 "대사처럼 전달해야 하니 제 성량, 스타일과는 달라서 그 부분을 감안하고 보시길 바란다"라고 웃었다. 그러면서 "창작극이고 실존 인물을 다룬 작품이라, 아직은 조금 작품 자체도 더 다듬어야 하는 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 고품격 라이브로 시선 강탈(콘서트 7080+)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862133"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘국민 가수’ 인순이가 정열적인 레드 컬러 정장 스타일과 고품격 라이브로 시청자들의 눈길을 끌었다. 인순이는 지난 21일 오후 방송된 KBS1 ‘콘서트 7080+ (플러스)’에 출연했다. ‘콘서트 7080+ (플러스)’는 2018년 종영한 ‘콘서트7080’이 6년 만에 새롭게 선보이는 것으로 ‘+플러스’의 의미에는 기존 ‘콘서트7080’이 7080세대의 노래들로 한정된 것에서 나아가 1970년부터 2000년까지 다양한 세대와 장르의 노래를 다루며 온 가족이 함께 즐기는 음악 방송을 표방한다는 뜻이 담겨있다. 이날 방송에서 인순이는 ‘열정’과 ‘행복’, ‘거위의 꿈’을 열정 가득한 무대를 선보이며 관객들에게 즐거움과 감동을 선사했다. 손지화는 “세월이 인순이 씨는 조금 비껴간다는 느낌이 드는 게 해가 갈수록 목소리의 힘은 더 실리시고, 댄스까지 소화를 해주시고 계십니다. 이게 도대체 원동력이 무엇인가요? “라고 물었고, 인순이는 “이제 무대를 나오게 되면요. 여러분들께서 환호를 보내주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 고지용 건강 걱정 "너무 말라"…장수원 "술 엄청 마셔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981152"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 은지원이 과거 90년대에 젝스키스로 함께 활동했던 멤버 고지용의 건강을 걱정했다. 은지원은 지난 21일 유튜브 채널 '장수원해요'에서 공개된 '늙은 아이돌의 고민' 에피소드에 출연해 장수원과 함께 식사하며 고지용에 대한 이야기를 꺼냈다. 이날 은지원은 "말 나온 김에 지용이한테도 가자, 밥장사하더라, 거기 가서 먹어, (오늘도) 거길 갈걸 그랬다"고 말했다. 이에 장수원은 "갑자기?"라고 되물으며, 그간 왕래가 없었던 사이에 갑자기 가는 것이 어색하지 않으냐고 했다. 그는 "나는 지용이가 (우리)어머니 돌아가셨을 때도 (부고를)보내지 않았는데 (근조)화환이 와 있었다, 형은 안 본 지가 젝스키스만큼 되지 않았느냐"고 말했다. 은지원은 "나는 진짜 상관없다, 고지용이 방송에 나올 때 혼자 가볼까 생각했다, 수원이랑 갈까 했었다, 모르면 모르는데 소식이 나왔는데"라며 오랜만에 고지용을 보고 싶은 마음을 드러냈다. 계속해 "형이?"라며 납득하지 못하는 장수원에게 은지원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 밝힌 설현…배우로 빛나는 시간[인터뷰S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526913"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연기돌'에서 어엿한 '배우'가 됐다. 디즈니+ 오리지널 '조명가게'에서 비밀을 가진 수상한 손님 이지영 역을 훌륭하게 소화해 낸 설현이 글로벌 시청자들의 호평 속에 배우로 한 걸음 성장했다. 설현은 2012년 AOA로 데뷔, 같은 해 KBS2 드라마 '내 딸 서영이'로 연기를 시작했다. 시원시원한 미모만큼이나 쭉 뻗은 피지컬, 털털하고 사랑스러운 성격으로 '대세 스타'에 오른 설현은 '강남 1970', '못난이 주의보', '살인자의 기억법', '나의 나라', '안시성', '낮과 밤', '살인자의 쇼핑목록' 등 다양한 필모그래피를 소화하며 차근차근 연기 입지를 다져왔다. 모두가 사랑하는 스타지만, 설현의 가는 길이 늘 '꽃길'이었던 것만은 아니었다. 일부 출연작에서는 연기력이 아쉽다는 혹독한 평가를 얻기도 했다. 가혹한 채찍질 속에서도 꾸준히 노력해온 설현의 연기력은 '조명가게'에서 빛을 발했다. 모르면 섬뜩한, 알고 나면 가슴 아픈 반전을 가진 인물 이지영을 연기한 설현은 '조명가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너무 속상해” 성시경, 故서동욱 추모하는 절절한 취중 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934955"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성시경이 故서동욱을 추모하는 취중 라이브를 공개했다. 성시경은 12월 21일 자신의 소셜 미디어를 통해 최근 유명을 달리한 전람회 출신 故서동욱을 추모하는 영상을 공개했다. 영상에서 성시경은 "제가 고등학교 때 제일 좋아하던 앨범이 전람회"라며 "그 중 제일 좋아했던 곡이 '마중 가던 길'이다"라 밝혔다. 이어 "맥주 한 잔 하면서 너무 속상해서. 너무 좋은 곡이다"라고 말하며 직접 피아노를 치며 해당 곡을 불러 뭉클하게 했다. 한편, 故서동욱은 지난 18일 지병으로 별세했다. 향년 50세. 고인은 휘문고와 연세대 동창인 가수 김동률과 그룹 전람회를 결성해 1993년 MBC '대학가요제'에서 '꿈속에서'로 대상을 수상했다. 이후 두 사람은 1994년 정식 데뷔했으며 '기억의 습작' '여행' '취중진담' '졸업' 등의 히트곡으로 사랑받았다. 1997년 전람회 해체 후 김동률은 이적과 듀오 그룹 카니발을 결성해 가수 활동을 이어갔으며, 서동욱은 미국 명문대 스탠퍼드대에서 경영학 석사(M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소정 현금 ‘정’으로 또 웃음 선사한 유재석…'제 2회 핑계고 시상식' 장윤주 최후의 승자[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228508"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['제2회 핑계고 시상식'에서 유재석이 준비한 특별한 선물 '정'이 시청자와 참석자들의 폭발적인 관심을 받았다. 22일 오전 유튜브 채널 '뜬뜬'에서 공개된 제2회 '핑계고 시상식'은 독창적인 시상식 콘셉트와 유쾌한 분위기로 화제를 모았다. 이날 시상식의 하이라이트는 단연 럭키 드로우 이벤트였다. 제작진이 준비한 선물들은 100만 원 상당의 산양삼까지 포함해 남다른 스케일을 자랑하며 참석자들의 관심을 한껏 끌었다. 피날레는 유재석이 직접 준비한 특별 선물, 바로 '유재석의 정'이었다. 유재석이 매년 직접 준비하는 소정의 현금 봉투는 참석자들 사이에서 전통과도 같은 이벤트로 자리 잡았다. 지난해 초대 시상식에서 '유재석의 정'을 받은 배우 이동욱은 "아직도 봉투를 열지 않고 간직 중이다. 기를 받으려고 한다"며 그 특별함을 강조했다. '유재석의 정'을 놓고 치열한 가위바위보 게임이 펼쳐졌다. 참석자들은 열띤 경쟁을 벌인 끝에 장윤주와 이정하가 최후의 2인으로 남았다. 마지막 라운드에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 송혜교 닮은 9살 연하 ♥이유정 언급 “주변서 의심 多, 결혼은 아직” (핑계고 시상식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934953"/>
        <updated>2024-12-22T03:22:29.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 연인 이유정을 언급했다. 12월 22일 웹예능 '뜬뜬'에는 '제2회 핑계고 시상식' 영상이 게재됐다. 시상식에는 차승원, 임수정, 박신혜, 이동욱, 양세찬, 이정하, 이동휘, 조혜련, 유병재, 김동현, 별, 키, 다비치(이해리·강민경), 페퍼톤스(신재평·이장원), 홍진경, 조세호, 남창희, 송지효, 권유리, 지석진, 이광수, 장윤주 등이 참석했다. 이날 본격적인 시상을 앞두고 후보자들의 근황 토크가 펼쳐졌다. 최근 열애를 발표한 유병재는 "주변의 많은 분들이 놀라셨는데 많은 응원을 받아서 예쁘게 사랑하고 있다"고 밝혔다. 유병재의 열애를 둘러싸고 후보자들의 질문 세례가 이어졌다. 지석진은 "그쪽에서도 열애 공개에 대해 동의를 했냐"고 물었고, 유병재는 "저도 여러 차례 동의를 여쭤봤고 확답을 받아서 공개하게 됐다"고 털어놨다. 유병재는 "여자친구는 왜 병재 씨랑 만나냐"는 홍진경의 의심 가득한 질문에 "왜요?"라고 당황하더니 "저의 어떤 이런 분위기라는지 대하는 태도]]></content>
    </entry>
</feed>