<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-07T22:03:21.171Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 옥순♥영호·영자♥광수, 최종 커플...순자는 선택 포기 (나는 솔로)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757979"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 21기최종 선택 결과 옥순과 영호, 영자와 광수 두 커플이 탄생했다. 7일 방송된 SBS Plus, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 '솔로나라 21번지' 출연자들의 최종 선택 결과가 공개됐다. 첫 번째로 선택에 나선 영수는 "짧은 5박6일 여러분 덕분에 즐거웠다. 사랑도 우리 관계도 오늘 이후가 중요하다고 생각한다"며 최종 선택의 의사를 밝혔다. 그가 고백한 사람은 정숙. 그러나 정숙은 "보석같은 11명이 사람을 만나서 행복한 시간이었다. 5박 6일동안 너무 감사했고, 앞으로도 계속 함께 만났으면 좋겠다"며 최종 선택을 하지 않았다. 영호의 선택은 옥순. 영호는 "이렇게 좋은 날 좋은 공간에서 여러분들과 시간을 보낼 수 있어서 너무 영광이었다"며 옥순에게 고백했다. 영호의 이름을 들은 옥순은 “프로페셔널한 사람들을 만나게 돼 기쁘다”고 말하며 영호를 최종 선택했다. 영식과 상철은 최종 선택을 포기했다. 상철을 향한 마음을 정리했던 영숙 또한 "인연이라는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐, ♥이다해에 해바라기 꽃다발 선물+키스 "오다 주웠어"[★밤TView][신랑수업]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256547"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업'에서 배우 이다해와 가수 세븐이 알콩달콩한 신혼 부부의 면모를 뽐냈다. 7일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 126회에서는 이다해♥세븐이 결혼 1년만에 혼인신고를 한 기념으로 홈파티를 연 장면이 그려졌다. 이날 이다해는 앞치마를 두른 채 부지런히 파티 준비에 돌입했다. 특히 '파워J'(계획형) 이다해는 이날을 위해 며칠 내내 테이블 세팅 리허설까지 하는 것은 물론 '테이블 세팅' 연구에 나섰다고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 실제로 각 그릇 위에는 어떤 음식을 올릴 지까지 미리 메모되어 있어 스튜디오 멘토군단의 입을 쩍 벌어지게 만들었다. 한편, 세븐은 손님용 스테이크 고기를 사러 마트에 방문했다. 집에 돌아온 세븐은 오자마자 "서프라이즈! 오다 주웠어~"라며 이다해에게 해바라기 꽃다발과 정성스레 쓴 카드를 건넸다. 이를 본 '멘토군단' 심진화, 이수지 등은 "너무 예쁘다", "아직도 연애하는 커플 같다"라며 부러워했지만 남성 멘토 군단은 "이건 말이 안 된다!"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 21기 옥순♥영호+영숙♥광수 '두 커플 탄생'→순자, 11살 차 영철 선택 포기[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256546"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 21기에서 최종 두 커플이 탄생했다. 7일 방송된 ENA, SBS플러스 연애 리얼리티 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'(이하 '나는 솔로')에서는 최종선택의 모습이 그려졌다. 가장 먼저 영수가 정숙을 최종 선택에 나섰다. 지난 밤 데이트로 정숙과 서로의 마음을 확인했다고 생각한 영수는 정숙이 자신을 최종 선택할 거라고 확신했지만 정숙은 그 누구도 최종 선택하지 않으며 두 사람은 커플 성사에 실패했다. 이어 영호는 옥순을 최종 선택했다. 옥순 역시 영호를 최종 선택하며 두 사람은 21번지 솔로나라의 첫 커플이 됐다. 반면 영식과 상철, 그리고 영숙은 최종 선택하지 않았다. 다음으로 최연장자 영철이 나섰다. 영철은 11살 차이가 나는 순자를 최종 선택했다. 이어진 순자의 최종 선택 차례, 순자는 최종 선택 직전 "한 분을 알아가기에 시간이 부족했다"라고 코멘트 하며 눈물을 보였다. 결국 순자는 의미심장한 발언과 함께 영철을 최종 선택 하지 않으며 모두의 예상을 깨고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 유재석 만나 인터뷰 술술…3년 전 '유퀴즈' 거절 사연→생활고 고백 [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757977"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 3년 전 섭외를 거절한 사연과 생활고를 겪은 경험을 밝혔다. 7일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '친구' 특집으로 꾸며진 가운데 엄태구가 과거 생활고를 겪었다고 밝힌 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "사실 저희가 조금 더 빨리 만날 수 있었다. 한 3년 전에. 저희가 섭외를 드려서 응답을 하셔서 진행되고 있었는데 바로 다음날 (못 하겠다고) 이야기를 하셨다고"라며 비하인드 스토리를 공개했다. 엄태구는 "죄송하다"라며 미안해했고, 유재석은 "저희도 이해를 해서. 이 '유퀴즈' 때문에 너무 떨려가지고 드라마인가 영화인가 찍고 있는데 연기가 안 된다고"라며 밝혔다. 엄태구는 "계속 '유퀴즈'만 생각을 하니까 너무 떨려가지고. 촬영을 해야 되는데. '죄송한데 안 될 거 같다'라고 했다"라며 털어놨고, 유재석은 "이해를 했다. 저희가 본업에 지장을 주면서까지 섭외를 할 순 없지 않냐"라며 공감했다. 또 유재석은 "본인 스스로가 재능이 없어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["딸에 벌레처럼 붙어" 손담비 母女 가정사, 시청자도 울었다 [아빠하고 나하고][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256545"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 가수 겸 연기자 손담비 모녀가 눈물로 상처를 나누며 안방극장에 먹먹함을 선사했다. 7일 오후 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에선 처음으로 속마음을 터놓는 손담비 모녀의 모습이 그려졌다. 이날 손담비는 "남편도 저도 둘 다 마흔 살이 넘었다. 결혼 1년 이후부터 아기에 관심이 있어서 그때부터 시험관 시술을 시작하게 됐다. 지금 제 삶의 포커스는 아기이다. 제 삶에서 가장 중요하게 생각하는 일"이라며 2세 준비에 여념이 없는 일상을 공개했다. 그는 지난 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 손담비는 "지금이 두 번째 시도이다. 첫 번째는 난자 채취하고 이식까지 다 했는데 실패했다. 착상이 안 됐다"라고 전해 안타까움을 자아냈다. 그는 "시험관이 힘들다던데"라는 제작진의 반응에 "네, 많이 힘들다. 배가 온통 멍이다. 복수 찬 것처럼 튀어나와 있고. 살도 8kg 정도 쪘다. 이식하고도 주사를 계속 맞아야 한다. 쉽지 않은 선택이다"라고 고충]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, ♥케빈오 대신 반려견과 휴가? 여유로운 미소 [스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256540"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진의 일상이 공개됐다. 7일 공효진은 자신의 채널에 별다른 코멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 공효진은 밀짚 모자를 쓴 휴가 패션으로, 강가에 반려견과 함께 앉아 있다. 그의 밝은 미소와 꾸밈없는 자연스러운 모습이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "휴가 다녀오셨나봐요, 즐거운 시간 보내세요!", "언니만큼 강아지가 너무 귀엽다", "선글라스가 너무 잘 어울려요!" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 공효진은 지난 2022년 10세 연하 가수 케빈오와 미국 뉴욕에서 비공개로 결혼했다. 이후 케빈오는 2022년 12월 육군 현역으로 입대했으며, 오는 2025년 6월 전역할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진화 “함소원 망치지마” 셀프 불화설 누구 탓, 피투성이 얼굴+저격 이유는 쉿[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883795"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 함소원의 남편 진화가 함소원에게 폭력을 당했다고 주장했던 것에 재차 사과의 뜻을 전했다. 함소원에 대한 미안함을 전하면서 동시에 "그를 망치지 말아라"라는 목소리를 냈다. 함소원은 8월 8일 자신의 소셜미디어를 통해 "진화씨가 하루종일 고민하다가 스토리를 올렸네요. 기사가 너무많이나오니 많이 놀라드라고요"라고 입을 열었다. 이어 그는 "여러분께 걱정을 드려서 저도 송구합니다. 내일은 여러분께 웃으면서 라방을 하겠습니다. 여러분 내일 뵙겠습니다"라고 적었다. 함께 공개된 사진에는 진화가 한국어와 중국어로 쓴 글이 담겼다. 진화는 "어제 제가 한 행동에 대해서 아이 엄마한테 잘못한 행동이라고 생각합니다"라고 이야기했다. 그는 "아이 엄마는 좋은 사람이에요. 저 사진 한 장 때문에 한 사람 망치지 마세요. 사진의 상처와 함소원 씨는 상관 없다는 점을 다시 한 번 알려드립니다. 정말 죄송합니다"라고 적었다. 앞서 전날 진화는 자신의 소셜 계정에 "안녕하세요. 진화입니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수줍은 엄태구 “짝사랑女 데이트중 잠들어”→진땀 뻘뻘 차승원 인터뷰 습격(유퀴즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883794"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 수줍고 긴장해서 생긴 역대급 에피소드들이 공개됐다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 배우 엄태구가 게스트로 출연했다. 이날 파들파들 떨며 인터뷰를 하러 등장한 엄태구는 "누아르탈을 쓴 수줍은 볼 빨간 청년. 자꾸만 신경쓰여 놀아주고 싶은 남자"라는 본인의 수식어가 마음에 드냐는 질문에 "너무 좋다"고 답했다. 조세호가 말하길 MBTI IIII로 극 내향인이라는 엄태구는 자기 소개를 하라는 말에 본인의 이름조차 "엄탁"이라고 실수하는 긴장한 모습으로 눈길을 끌었다. 사실 엄태구가 3년 전 '유퀴즈'에 출연할 뻔했다는 사실이 이날 공개됐다. 3년 전 섭외가 진행되고 있었는데 엄태구가 바로 다음날 못하겠다고 번복했다고. "죄송하다"고 사과한 엄태구는 당시 작품 촬영 중이었는데 "유퀴즈 생각만 하면 떨려서 촬영해야 하는데 '죄송하지만 안 될 것 같다'(고 했다)"고 비화를 전해 웃픔을 유발했다. 유재석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥탑방 살던 엄태구, 배우 관둘까 고민중 만난 송강호 미담 “감동”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883793"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 송강호의 미담을 공개했다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 배우 엄태구가 게스트로 출연했다. 공군항공과학고등학교 출신으로 배우가 되기 위해 학교 자퇴까지 감행했던 엄태구는 스스로 재능이 없는 것 같아 배우를 그만둬야겠다고 생각한 시기가 있다고 고백했다. 엄태구는 "(그만둬야겠다는 생각을) 너무 많이 했다"며 "(제게) 재능이 그렇게 없는 것 같았고 현장 가서 잘 못 어울리고 적응을 잘 못해서 현장 가는 게 무서웠다. 아무리 준비를 해도 그 순간에 멍해지고 그 긴장감을 어떻게 할 수가 없더라. 계속 그러니까 '잘 안 맞는 것 같다'는 생각을 많이 했다. 어느날은 현장 가려고 터널을 지나가는데 무덤에 들어가는 느낌이 들기도 했다"고 털어놓았다. 엄태구의 친형 엄태화 감독은 "제가 연출부를 할 때 (엄태구가) 단역으로 출연한 적이 있다. 그때 일본군 1 역할이었는데 대사가 한마디 있었다. 너무 긴장해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수 “급성후두염에 콘서트 당일 취소, 사과문 쓰고 무너져”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883792"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김범수가 트라우마를 안겨준 콘서트 당일 취소 일화를 털어놓았다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회에는 친구' 특집을 맞아 나얼, 박효신, 이수와 함께 대한민국 4대 보컬리스트로 꼽히는 가수 김범수가 게스트로 출연했다. 이날 김범수는 노래가 힘들었던 순간이 있다며 "5년 전 20주년 기념 공연을 제 나름대로 치밀하게 열심히 준비해서 서울에서 첫 공연을 하는 당일이었다. 전날까지 큰 문제가 없었는데 당일 공연 리허설 하면서 갑자기 목이 안 나오더라"고 회상했다. 전날까지 목이 괜찮았는데 갑자기 문제가 생겨 "지금까지 미스터리"라고. 김범수는 "공연 3시간 전 병원에 갔다. 목 상태가 하루 만에 완전히 안 좋아졌다더라. 급성 후두염 판정을 내리셨다. 갑자기 목이 그렇게 된 거다. 다시 공연장 들어갔을 땐, 그때 생각하면 아직도 손에 땀이 나는데 이미 지하주차장에 차가 가득했다. 이미 다 오신 거다. 마치 단두대에 올라가는 느낌으로 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 든든히 먹겠네‥차승원 “삼시세끼서 손작아 빈축, 이번에 많이 했다”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883791"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차승원이 '삼시세끼' 새 시즌에서 시청자 반응을 피드백 했음을 밝혔다. 8월 7일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 256회 말미 예고편에서는 차승원의 출연이 예고됐다. 이날 5년 만에 '유퀴즈'를 찾아온 차승원에 유재석은 "제가 아는 주변 형님 중 웃기고 잘생긴 형으로 승원 형이 유일하다"면 반가움을 드러냈다. 두 사람은 탄광도 가고 쌓은 추억이 많다고. '삼시세끼' 얘기도 빠질 수 없었다. 유재석이 "tvN 예능 역사를 쓴 '삼시세끼'다. 요리할 때마다 양이 적어서 빈축을 샀다"고 하자 차승원은 "'저 장정들 있는데 손이 어떻게 그렇게 작냐'(고 하더라)"며 "내가 이번에 아주 많이 했어"라는 말로 새 시즌을 기대하게 했다. 이어 "웍 하나에 25㎏다. 가뜩이나 엘보도 아파 죽겠는데"라며 프로그램 대표 셰프로서의 고충을 드러냈고, 유재석은 "형과 같은 정형외과 다니는데 늘 가면 그런다더라"며 차승원의 발언 폭로를 예고해 눈길을 끌었다. 한편 차승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“양껏 만나고파” 한선화 연애 환상에 곽정은 꾸중 “드라마 너무 봐”(궁금한선화)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883790"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 겸 방송인 곽정은이 배우 한선화의 연애 환상에 충고하고 조언했다. 8월 7일 채널 '궁금한선화'에는 '현실 로코퀸이 되기 위한 연애 필승 공략법'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 곽정은을 만난 한선화는 곽정은이 "채널 론칭하는데 만나고 싶은 사람으로 저를 생각해줘 놀랍고 반갑다"며 고마워하자 "'마녀사냥' 프로그램으로 대중분들이 많이 알고 계신데 사실 (저는) 거기서 뵌 게 아니다"라고 밝혔다. 한선화는 "제가 일찍 가수 생활을 했잖나. 사람과의 관계도 힘들었고 사랑도 힘들었고 불확실한 미래에 대해서도 힘들었다. 그러다보니 나의 이야기를 쉽게 털어놓지 못했던 시절을 보내서 답답하면 안 어울리게도 서점을 많이 다녔다. 갔는데 '우리는 어째서 이토록'이 나왔던 때다. 그 책으로 작가님을 접해서 약간 사랑에 대한 것들 위로도 받았다"고 팬심을 털어놓았다. 이어 "딱 23살까지 엄마한테 상담을 많이 했다. 근데 다른 건 다 가르쳐 주셨는데 연애만 안 가르쳐주셨다. 연애는 네가 겪고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 선물받은 책 한자 메시지에 당황 “이게 뭐야?”(궁금한선화)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883789"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시크릿 출신 배우 한선화 받은 선물의 한자 메시지에 당황하는 모습으로 웃음을 자아냈다. 8월 7일 채널 '궁금한선화'에는 '현실 로코퀸이 되기 위한 연애 필승 공략법'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 곽정은은 한선화에게 올해 나온 따끈따끈한 책 '마음 해방'을 선물했다. 20대 시절 사람과의 관계, 사랑, 불확실한 미래로 고민할 때 곽정은의 책을 사서 읽으며 많은 위로를 받았다는 한선화는 성덕이 돼 "감사합니다. 나 책 선물 받았어"라며 행복해했다. 다만 한선화는 책을 한 장 넘겨보곤 "이게 뭐야?"라며 급격하게 당황했다. 곽정은의 사인과 손으로 직접 적은 한자 메시지가 적혀 있던 것. 빵 터진 곽정은은 "자리이타라고 자기에게 이로운 일을 한 것이 남에게도 이로운 일이 되는 상태"라고 설명해줬다. 곽정은은 또 책을 읽고 다시 만나고 싶다는 한선화에게 "꼭 읽고 독후감을 (써오라)"고 장난쳐 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 겉으론 웃지만 힘들었던 여행 고백 “슬픔 가득 찼을 때”(궁금한선화)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883788"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시크릿 출신 배우 한선화가 무거운 생각들을 안고 홀로 여행 떠났던 경험을 털어놓았다. 8월 7일 채널 '궁금한선화'에는 '현실 로코퀸이 되기 위한 연애 필승 공략법'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 한선화는 "한때 자존감이 되게 떨어지고 슬픔에 가득 차있을 때 혼자 크로아티아를 여행 갔다. '꽃보다 누나'를 보고 '저기 되게 멋있는 곳이구나'싶더라"고 회상했다. 한선화는 "그때 비행기를 혼자 3번 갈아탔어야 했는데 연착이 돼서 비행기 놓치고 크로아티아 딱 도착했더니 가방도 심지어 안 와서 독일에 있었다. 그런 시행착오들을 겪으니까 슬픔에 가득 차 있던 내가, 도저히 일어날 수 없을 것 같던 내가 막 하더라. 나를 지켜야 되니까. 구글맵을 켜고 지도를 보면서 갔던 기억이 있다. 거기서 한 단계 더 업그레이드가 되어 또 나를 채워야 하는 것 같다"고 고백했다. 곽정은은 "책을 한 권 쓰라"고 권했다. 이에 한선화가 실제로 책을 쓰는 꿈이 있다고 밝히자 곽정은은 "이런 생각들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“괘씸한 놈” 장광, 아들 장영 친구 엄마 스킨십에 질투폭발 (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883787"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장광이 아들 장영과 친구 엄마의 살가운 스킨십에 질투폭발했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 처음으로 여행을 떠났다. 장광 장영 부자지간이 가평으로 여행을 떠났다. 장영 절친이 부친 장광까지 초대하며 성사된 여행. 장영은 절친의 모친이 찾아오자 자연스럽게 포옹을 하며 살가운 모습을 보여 모두를 놀라게 했다. 가족보다 더 가족같은 모습이었기 때문. 장광은 “의외였다. 자기 엄마하고도 껴안는 건 거의 못 봤다. 밖에서는 저랬단 말이야? 이런 생각이 들 정도로 의외였다”고 말했다. 장영은 “가족끼리는 스킨십이 전혀 없다. 형 어머니는 종종 안아드렸다. 제가 어머니를 좋아한다. 어머니도 저를 예뻐하신다. 저도 그걸 느끼니까 더 좋아지고. 많이 가까워졌다”고 설명했다. 장영은 포옹에 이어 손까지 잡고 다정한 대화를 나눴고 장광은 아내가 보면 질투하겠다며 “엄마 손 잡고 그러지 않는다”고 말했다. 이승연은 “아들은 남의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “父와 등목? 박나래 등목 시켜주는 게 나아” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883786"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 전현무가 부친과 등목하는 게 어렵다고 말했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자지간이 처음으로 함께 여행을 떠났다. 장영 절친이 부친 장광까지 집으로 초대하며 부자지간이 처음으로 가평 여행을 떠났다. 절친은 부자에게 그늘막 치는 것을 부탁했고 우여곡절 끝에 그늘막을 치고 장작까지 패며 땀범벅이 된 아들에게 장광은 등목을 해주겠다고 제안했다. 장광은 “생각보다 땀을 많이 흘리더라. 옆에 호스가 있었다. 재미있겠다는 생각이 들었다”고 말했지만 전현무는 “아빠와 등목이 쉽지 않다. 다른 방송에서 박나래 등목을 시켜줬다. 여자 등목이 아빠 등목보다 낫다. 아빠의 등에 손을 대는 게 미칠 것 같다. 박나래 등판이 낫다. 진짜로”라고 반응했다. 손담비가 “어색해서?”라고 묻자 전현무는 “스킨십이 싫다”고 했다. 이승연이 “아버지들 로망이 아들이랑 목욕탕 가는 것 아니냐”고 묻자 전현무는 “어릴 때 이야기”라고 선을 그었다. 장광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한번만 더’ 박성신, 컴백 앞두고 심장마비, 모친 박재란 기절…오늘(8일) 10주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883785"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박성신이 세상을 떠난 지 10년이 흘렀다. 박성신은 지난 2014년 8월 8일 45세의 나이로 안타깝게 사망했다. 향년 45세. 어머니 박재란은 한 방송에서 “딸이 심장마비로 사망했다”고 밝힌 바 있다. 그는 "대전에서 사위에게 전화가 왔는데 갑자기 쓰러져 사망했다고 했다. 장례식장에 있던 딸의 영정사진을 보고 기절했다"라며 가슴 아픈 기억을 회상했다. 故 박성신은 '산 너머 남촌에는' 등으로 유명한 가수 박재란의 딸. 지난 1988년에 제 9회 강변가요제에서 '비 오는 오후'라는 곡으로 장려상을 받으며 데뷔했다. 이후 1990년에 발매된 대표곡 '한번만 더'로 많은 사랑을 받았으며 그 해 대한민국 영상 음반대상 골든디스크 신인상을 수상하며 인기를 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 母에 머리카락 밀리고→양쪽 따귀 맞아 ‘모녀갈등 고백’ (아빠하고)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883784"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 모친과 오랜 갈등을 고백했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 손담비는 남편 이규혁과 임신을 준비하며 모친과의 관계도 달라졌다고 과거 갈등을 밝혔다. 먼저 손담비는 돌아가신 부친은 너무 무뚝뚝해 추억이 없을 정도이고 모친은 너무 무서웠다고 기억했다. 손담비는 친구들이 엄마를 가장 무서워했고 통금시간이 있어서 아예 집으로 오곤 했다며 자신이 인기가 많아 쫓아오는 남학생들에게 모친이 물을 뿌리기도 했다고 말했다. 또 중학교 3학년 때는 5시, 6시 통금시간을 어기고 밤 10시에 집에 들어갔다가 모친이 머리카락을 밀었다며 “들어갔는데 가위를 들고 계셨다. 안 무섭겠냐. 머리카락이 길었는데 삭발로 밀렸다. 그러면서 우셨다. 다음 날 가발 사주시고”라고 설명했다. 때문에 졸업사진은 숏컷으로 찍었고 그 상태가 “자란 머리”라고 전했다. 이어 연습생 기간 숙소생활을 거쳐 가수로 배우로 종횡무진 활약하며 형편이 어려워진 부모님 생활비까지 책임졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자식에 벌레처럼 붙어서” 손담비 母, 딸에게 받는 생활비 자책 (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883783"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비 모친이 딸에게 생활비를 받는 처지를 자책했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비가 모친과 오랜 갈등을 털어놨다. 손담비는 데뷔 후 형편이 어려워진 부모님 생활비를 책임졌고 “힘들다고 한 적이 없는 이유는 그게 맞다. 내 부모니까. 돈이 없는 건 상관없었다. 그럴 수 있다. 왜 난 이렇게 해야 하지? 불평, 불만은 없었다”고 말했다. 이어 손담비는 “저한테 도움 받는 것에 대해 예민했다. 미안해하지 않으셨다. 오히려 화로 표현했다. 마음은 그게 아닌데 네 도움 받기 싫다고”라며 모친의 화도 이해했다. 손담비 모친은 “엄마는 진짜 마음이 쓰리다. 내가 이렇게 자식에게 벌레처럼 붙어서”라고 자신의 처지를 자책했던 상황. 손담비는 그런 표현을 듣고 너무 놀랐다며 “내가 돈을 주는 의미가 뭐지? 엄마가 얼마나 자존심이 상하고 한이 되면 표현을 이렇게 할까. 부탁한 적이 있다. 다 좋은데 이렇게 표현하지 말자. 그런 것 때문에 힘들었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 인기폭발 과거사진 공개 “남학생들 쫓아와 母가 물 뿌려” (아빠하고)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883782"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 손담비가 인기폭발 과거사진을 공개했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서 손담비는 과거 자신을 쫓아오는 남학생들에게 모친이 물을 뿌렸다고 말했다. 손담비는 과거 모친이 무서웠다며 “친구들이 제일 무서워한 게 엄마 아빠다. 특히 엄마. 통금시간이 있어서 친구들이 집으로 왔다. 내가 고등학교 때 인기가 많았다. 엄마가 쫓아오는 남학생들에게 물을 뿌렸다”고 말했다. 전현무가 “쫓아오니까 가라고? 엄마가?”라며 놀랐고, 손담비는 “진짜 무서웠다”고 말했다. 이어 공개된 손담비의 학창시절 사진이 이승연과 전현무가 감탄했다. 손담비 모친은 “남학생들이 찾아오고 그랬을 때 내가 더 강하게 나간 건 네가 사춘기 때 엇나가면 안 되니까”라고 이유를 댔다. 손담비는 “엄마가 너무 무서웠다. 내 머리도 밀고”라며 중학교 3학년 때 모친에게 머리카락을 밀리기도 했다고 밝혔다. 손담비는 “통금시간이 5시, 6시였다. 학교 끝나고 바로 와야 하는 거다. 제일 큰 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌, 세 딸 대안학교 보낸 이유 “부모님 이혼해 결혼 불안” (퍼라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883781"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오지헌이 부모님이 이혼해 결혼이 불안했기 때문에 세 딸 교육에 더 신경을 쓴다고 말했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 개그맨 오지헌(45세) 박상미(44세) 부부가 출연했다. 오지헌 박상미 부부는 세 딸의 하교를 기다리며 다정한 모습을 보였다. 세 딸은 15살, 12살, 9살로 오지호는 “첫째가 저렇게 크냐”며 놀랐다. 오지헌은 “키가 174cm”라고 밝혔다. 오지헌은 딸들의 숙제를 봐주기도 했고 “수학을 잘한다. 물어보면 가르쳐준다”고 말했다. 박상미가 요리하는 사이 오지헌은 “아빠랑 케이크 먹을까?”라며 세 딸과 아내 몰래 초코 케이크를 먹었다. 박상미는 남편이 쩝쩝거리는 소리를 듣고 나서야 케이크를 먹은 사실을 파악 “밥 먹기 전에 왜 먹냐”며 분노했다. 이어 식사시간에 박상미가 “학교 옮겼는데 아빠 이야기 했냐”고 묻자 막내딸이 “했다. 너 혹시 우리 아빠 누구인지 알아? 우리 아빠 개그맨이야”라고 답했다. 오지헌이 “아빠 개그맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌 달걀 10개 흡입 “42㎏ 감량할 때 흰자 50개 먹어” (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883780"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오지헌이 달걀 10개를 메추리알처럼 흡입했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 개그맨 오지헌(45세) 박상미(44세) 부부가 출연했다. 아내 박상미는 남편 오지헌의 머리가 지저분하다며 직접 잘라줬고, 오지헌은 “머리가 너무 짧으면 안 된다. 개그할 때 안 웃기다. 개그할 때 웃기려면 머리가 길어야 한다. 지금 머리 관리해서 안 웃겨졌다”면서도 아내에게 머리를 맡겼다. 그러면서 오지헌은 삶은 달걀을 흡입했다. 오지헌은 121kg에서 79kg까지 42kg이나 몸무게를 감량했다가 현재 30kg 가까이 요요가 온 상태. 오지헌은 “다이어트 할 때 달걀 흰자만 50개씩 먹었다”고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 현영은 오지헌이 달걀을 먹는 속도를 보며 “메추리알처럼 먹는다”고 감탄했다. 이성미는 “달걀 한 개가 두 입에 들어간다”고 놀랐다. 전문의는 달걀은 하루 2개까지 괜찮다며 더 먹으면 심혈관 질환 위험을 높인다고 경고했다. (사진=TV조선 ‘퍼펙트라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌 “♥아내 사회복지사 측은지심 강해, 첫 만남 결혼 결심” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883779"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 오지헌이 아내 박상미와 소개팅으로 만났다고 말했다. 8월 7일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 개그맨 오지헌(45세) 박상미(44세) 부부가 출연했다. 오지헌 박상미 부부가 다이어트를 위해 커플요가를 했다. 오지헌은 엉성하게 요가동작을 따라하다가 방귀를 뀌었고 박상미가 폭소하며 개그코드가 잘 맞는 부부의 모습을 보였다. 현영은 “두 분이 코드가 잘 맞는다. 웃음이 끊이질 않는다. 사실 오지헌이 아내를 보쌈한 줄 알았다. 너무 미인이라서”라며 안도했다. 이에 오지헌은 “아내가 불쌍한 것들을 잘 못 본다. 아내가 원래 사회복지사라 측은지심이 강하다”고 밝혔다. 신승환이 “두 분 어떻게 만났냐”고 묻자 오지헌은 “소개팅으로 만났다. 아는 누나가 소개해준다고. 아내는 처음에 싫다고 했다. 너무 외로워서 한 번 더 물어봤을 때 한 번 보자고 해서 만났다. 저는 처음부터 좋아했다. 결혼해야겠다. 와이프는 저랑 다른 생각이었던 것 같다”고 말했다. 박상미는 “사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“10개월 딸 아빠” 가정적인 존박에 효연 소개팅 부탁 (레벨업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883778"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 효연이 존박의 가정적인 모습에 소개팅을 부탁했다. 8월 7일 ‘효연의 레벨업’ 채널에서는 ‘밥 잘 사주는 효연 선배’ 8회 가수 존박 출연 영상이 공개됐다. 효연과 제작진은 이제 냉면이 지겹다는 존박을 위해 냉면 엠버서더 은퇴식을 준비했고 존박은 이제 예전만큼 냉면을 좋아하지 않는다며 반색했다. 존박은 덜덜이 이미지를 탈피하기 위해 퀴즈 시간도 가졌고 효연을 상대로 승리하며 지적인 이미지도 챙겼다. 이어 효연은 “알아보고 싶은데 자료가 없더라. 숨기는 건 아니지 않냐. 결혼한 것”이라고 결혼생활에 대해 질문했고 존박은 일부러 숨기는 건 아니지만 “가족의 프라이버시는 지켜주고 싶다. 저는 결혼도 했고 딸이 10개월이 됐다”고 말했다. 효연이 “본인이 생각하기에 사랑꾼 같냐”고 질문하자 존박은 “사랑꾼이라는 단어가 부담스럽다”며 “가정적인 사람인 것 같다. 내가 그럴 줄 몰랐다. 집에서 가족이랑 보내는 시간이 제일 재미있다”고 말해 감탄을 자아냈다. 효연이 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박 “신곡 나와도 결혼해도 예능서 냉면 이야기, 지긋지긋” (레벨업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883777"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 존박이 냉면 이야기가 지겹다고 말했다. 8월 7일 ‘효연의 레벨업’ 채널에서는 ‘밥 잘 사주는 효연 선배’ 8회 가수 존박 출연 영상이 공개됐다. 효연이 제작진과 존박의 냉면 엠버서더 은퇴식을 준비했다며 “냉면 엠버서더는 누가 시켜준 거냐”고 묻자 존박은 “아무도 안 시켜줬다”고 답했다. 이어 존박은 “감사하다. 오늘도 냉면 먹고 리뷰하고 미친 척해야 하는구나 생각했다. 오늘 이별시켜주신다는 건. 갑자기 좀 마음이 따뜻해진다. 회사에서 냉면 이야기 좀 그만하라고 한다. 앨범 나오니까. 냉면으로 웃길 거냐. 음악으로 돈 벌어야지”라고 말했다. 그러면서도 존박은 의상 콘셉트에 대해 “하의는 평양냉면 색이고 상의는 함흥냉면 색이다. 신발은 육수 색”이라고 표현해 광기를 드러내 웃음을 자아냈다. 뒤이어 존박은 “2013년 ‘방송의 적’ 프로그램을 통해 냉면 광인이 됐다. 10년 넘게 냉면 존박으로 불릴지 몰랐다. 존박 노래 리스트보다 존박 평양냉면 맛집 리스트가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘같이 삽시다’ PD “박원숙X혜은이 케미 더 단단...텐션 높아질 것” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371524"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“텐션이 좀 더 높아질 겁니다.” KBS 대표 시니어 프로그램인 ‘박원숙의 같이 삽시다 시즌3’(이하 ‘같이 삽시다’)가 오는 9월 12일부터 리뉴얼된다. 배우 박원숙이 프로그램의 무게 중심을 그대로 잡고, 통통 튀는 매력의 가수 혜은이가 단단히 뒷받침할 예정이다. 여기에 다채로운 게스트들이 출연해 풍성한 이야기가 담길 계획이다. 고찬수PD는 일간스포츠에 “기존 틀에 조금씩 변주를 두면서 시청자들에게 새로움과 재미를 더 드릴 것”이라고 전했다. ‘같이 삽시다’는 화려했던 전성기를 지나 인생의 후반전을 준비 중인 혼자 사는 중년 여자 스타들의 동거 생활을 담은 프로그램이다. 지난 2017년 KBS 1TV에서 시작해 2021년 2TV로 자리를 옮겼는데 첫방송 후 시청자들에게 꾸준히 사랑을 받아왔다. 고정 시청자층을 확보해 시청률도 2TV 기준 평균 3~4%대(닐슨코리아 전국 기준)를 유지한 데다가, 올해 기준 지난 5월에는 최고 5%대 후반까지 뛰어오르면서 새 시청자들의 유입 가능성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘같이 삽시다’ 9월 리뉴얼…박원숙‧혜은이만 계속, 첫 게스트는 정애리‧조은숙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371523"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘같이 삽시다’가 리뉴얼된다. 7일 방송계에 따르면 KBS2 예능프로그램 ‘박원숙의 같이 삽시다 시즌3’(이하 ‘같이 삽시다’)가 오는 9월 12일부터 새 단장을 하면서 박원순과 혜은이는 그대로 출연하고 안소영과 안문숙이 하차한다. 첫 게스트로는 배우 정애리와 조은숙이 참여해 경북 영덕에서 촬영을 할 예정이다. 이러한 변화는 새 시즌 개념이 아닌, 리뉴얼의 일환으로 이뤄진다. 더 다양한 게스트가 출연해 2박3일간 함께 지내 깊은 유대를 형성하며 진솔한 이야기를 전할 예정이다. 이들 게스트의 출연분은 한 달에 걸쳐 방영되는 터라 ‘한 달살이 프로젝트’ 콘셉트로 꾸며진다. ‘같이 삽시다’는 화려했던 전성기를 지나 인생의 후반전을 준비 중인 혼자 사는 중년 여자 스타들의 동거 생활을 담은 프로그램이다. 지난 2017년 KBS 1TV에서 시작해 2021년 2TV로 자리를 옮겼는데 오랜 기간 시청자들에게 꾸준히 사랑을 받으며 대표 시니어 예능프로그램으로 자리 잡았고, 현재 시즌3까지 이어오고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 영호♥옥순·광수♥영자, 최종 2커플 탄생→22기 돌싱 특집 (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883776"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 21기 최종 커플은 영호와 옥순, 광수와 영자 두 커플이 나왔다. 최종 커플이 유력해 보였던 영철과 순자는 순자가 부담감 때문에 최종 선택하지 않으며 불발됐다. 8월 7일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 21기가 마지막 데이트 후 최종 선택했다. 마지막 데이트는 여자들이 선택했다. 영수는 정숙을 위해 평소 먹지 않는 횟집으로 가서 “초록색 원피스 입은 것 보고 끝났다”며 적극적인 호감을 표했고 최종 선택을 해달라고 부탁했다. 영수는 정숙이 자신을 선택하리라 여겼지만 정숙은 “차라리 남을 배려하는 모습이 좋았다고 하면”이라며 “총체적 난국”이라 표했다. 순자가 1순위였던 상철은 영숙과 데이트하며 자신은 최종 선택할 사람이 없다고 솔직하게 말했다. 영호는 옥순과 데이트하며 “오늘이 제일 좋았다”고 말했다. 옥순은 영호에게 호감을 드러냈고 영호도 옥순과 솔로나라 밖에서도 만나보고 싶다고 했다. 영철과 순자는 소고기를 먹었고, 순자는 고기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 현숙, 영자 앞 광수에 3번째 까임 “여자로 상처” 송해나 탄식 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883775"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 현숙이 영자 앞에서 광수에게 세 번째로 거절당했다. 8월 7일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 21기 광수, 영자, 현숙이 마지막 데이트했다. 여자들의 선택으로 마지막 데이트가 이뤄졌고 영자와 현숙이 광수를 택했다. 광수는 이미 두 차례 현숙에게 영자가 1순위라고 말했던 상황. 광수가 식사하며 “T라서 말이 직설적으로 나올까봐 말을 못 하겠다”고 말하자 현숙이 “저도 솔직하니까 솔직하게 말해 달라”고 응수했고 광수는 “사실 저는 현숙님에게 두 차례 말씀 드렸다. 영자님이 내 마음속 1순위라고”라며 세 번째 거절의 뜻을 표했다. 데프콘은 “핵 슈퍼 T”라며 놀랐다. 광수는 “그래도 이렇게 표현해주신 건 고마운 건 있다. 그런데 알지 않았냐. 내가 이야기 했으니까”라고 말했고, 송해나는 “(현숙이) 티 안 내고 자리를 즐기려고 했는데 두 번 말했는데 또 온 건 이해가 안 된다고 하면. 둘이 있을 때 말하지. 현숙이 여자로서 상처 받을 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“초록색 원피스 보고 끝나” 21기 영수에 정숙 “총체적 난국” (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883774"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 21기 영수의 초록색 원피스 사랑에 정숙이 난색을 표했다. 8월 7일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 21기가 마지막 데이트를 했다. 여자들의 선택으로 마지막 데이트를 했고, 정숙은 자신에게 호감을 드러낸 영수를 택했다. 영수는 정숙을 위해 자신이 평소 먹지 않는 횟집에 갔고 이이경은 “영수가 많이 바뀌었다”며 감탄했다. 이어 영수는 모스크바에 있는 정숙과 진지한 관계까지 고민하며 “누가 커리어를 포기해야 하지 않냐”고 앞서 나갔다. 정숙이 “데릴사위 자신 있냐”고 농담하자 영수는 “진지한 타임”이라며 정색했다. 데프콘은 “너무 앞서간다. 결혼해준대?”라고 꼬집었다. 여기에 영수는 정숙에게 반한 포인트로 “초록색 말도 안 되는 원피스를 보는데. 난 그날 끝났다. 거기서 그냥 확정됐다. 그게 취향이었나 보다. 미친놈인가 보다”고 표현했다. 정숙은 “초록색 원피스를 보고? 뚜비 좋아하냐”며 이해하지 못했다. 영수는 솔직하게 제 감정을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, ♥세븐에 불만 “청소 전혀 안 한다” 폭로(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883773"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 남편 세븐에 대한 불만을 털어놓았다. 8월 7일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 126회에서는 결혼 1년 만에 혼인신고를 한 기념으로 홈파티를 연 이다해, 세븐 부부의 모습이 그려졌다. 이날 이승철, 문세윤, 심진화를 홈파티에 초대한 이다해는 세븐이 스테이크를 굽기 위해 자리를 비운 사이, 세 사람이 불만이 없냐고 부추기자 곰곰이 생각하더니 "약간 '자기야'라고 부르면 에전에는 '어!'라고 바로 했는데 요즘엔 대답도 안 한다"고 토로했다. 왜 대답 안 했냐고 물으면 "나 세수하고 있었잖나. 나 대답했어"라고 변명한다고. 이다해는 불만이 하나 더 있다며 자리에 없는 세븐 눈치를 보더니 "가사가 좀 많이 약하다. (청소) 전혀 안 한다"고 폭로했다. 이다해는 그래도 시키면 하냐고 묻자 "시키는 건 한다"고 답했다. 세 사람의 부추김에 넘어간 건 이다해뿐이 아니었다. 이후 스테이크를 구워 식사 자리로 돌아온 세븐은 '신랑수업' 보면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐 46억 신혼집 홈파티, 핑크빛 안방+깔끔 드레스룸 공개(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883772"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해, 가수 세븐 부부의 신혼집이 공개됐다. 8월 7일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 126회에서는 결혼 1년 만에 혼인신고를 한 기념으로 홈파티를 연 이다해, 세븐 부부의 모습이 그려졌다. 이날 홈파티를 준비하며 이다해는 세븐에게 와인 세팅을 맡겼다. 이에 세븐이 부엌의 장을 열자 그 안에는 럭셔리 와인잔이 가득했다. 문세윤이 "동시에 몇 명이 짠을 할 수 있는 거냐"고 물을 정도. 잔뿐만 아니라 와인 셀러도 가득 차 있었다. 부부는 와인 소믈리에 자격증까지 보유하고 있을 만큼 와인에 일가견이 있었다. 세븐이 꺼내는 잔을 보며 이다해는 "오 좋은 거 꺼내네, 오랜만에? 우리 저거 한 두 번 써봤나?"라고 말했다. 이다해는 "결혼할 때 샀는데 잘 안 쓰게 되더라. 깰까봐 걱정돼 막상 저희는 아무거나 쓴다"며 귀한 손님 올 때만 쓰는 잔이라고 설명했다. 이날의 파티를 위해 이다해는 테이블 세팅도 며칠동안 고민했다고 전했다. 심지어 리허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘심형탁♥’ 사야, 임신 13주차에 입덧+빈혈로 핼쑥 “고열로 입원까지”(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883771"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁의 아내가 사야가 타국에서 입덧으로 고생 중인 안타까운 근황을 전했다. 8월 7일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 126회에서는 임신 13주 차를 맞아 뜻깊은 시간을 보내는 심형탁, 사야의 일상이 공개됐다. 이날 사야는 심형탁의 보필을 받으며 등장했다. 임신한 지 "13주"라는 사야는 "13주 넘으면 입덧이 점점 끝난다고 들었는데"라며 멈추지 않는 입덧의 고통을 토로했다. 임신했음에도 불구하고 더 핼쑥한 모습의 사야는 입덧 탓에 먹지도 못하고, 빈혈까지 와 컨디션이 많이 안 좋은 상태였다. 아침에 사야를 보는데 화장실 조명 아래 볼꺼짐이 너무 선명해 마음이 아팠다는 심형탁은 영상 속 사야를 보며 "저렇게 살이 빠져가지고"라며 속상해했다. 심형탁의 고민은 성격상 아파도 아프다고 말하지 않는 사야였다. 심지어 최근에는 38.9도 고열로 입원도 했다고. 사야가 "임산부는 기침해도 열만 없으면 괜찮다고 인터넷에서 봤다. (그래서 괜찮을 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 혼인신고 기념 ♥세븐 꽃다발 이벤트에 입술 뽀뽀 쪽(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883770"/>
        <updated>2024-08-07T22:02:36.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 혼인신고 기념 꽃다발 이벤트를 한 가수 세븐에 감동받았다. 8월 7일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'(이하 '신랑수업') 126회에서는 결혼 1년 만에 혼인신고를 한 기념으로 홈파티를 연 이다해, 세븐 부부의 모습이 그려졌다. 이날 홈파티를 앞두고 장을 보러 나갔던 세븐은 꽃다발과 함께 돌아와 패널들이 입을 떡 벌리게 했다. 요리하느라 정신없는 이다해에게 다가가 불쑥 꽃다발을 건네는 세븐에 여성 패널들은 "7만 점이다"라며 감탄하는 반명 남성 패널들은 야유하다가도 "오늘 혼인신고했으니 이해하자"고 합리화했다. 세븐이 "짜잔, 오다 주웠어"라며 무심한듯 애교스럽게 꽃다발을 선물하자 이다해의 얼굴엔 미소가 번졌다. 이다해는 꽃보다 꽃다발 사이 카드를 더 궁금해했고 '귀엽고 사랑스런 테디베어처럼 늘 옆에서 즐겁게 웃게 해줄게! 언제나 지금처럼만 행복하자 사랑해. 다해 바라기"라는 메시지에 감동받았다. 이다해는 "여봉 고마워"라며 애교스러운 목소리로 세븐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금메달 터지자 시청률 고공행진… 지상파 '올림픽 특수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807218"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:36.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“와! 김우진이 이겼습니다! 남자 양궁 최초 3관왕! 김우진이 새 역사를 썼습니다!”(MBC 김성주 캐스터) 지난 주말, 양궁 국가대표 김우진의 슛오프 마지막 한 발에 숨죽였던 국민들은 환호를 내질렀다. 3년 만에 돌아온 하계 올림픽은 무더위를 잊게 할 만큼 시원한 짜릿함을 선사했다. 대한민국 국가대표들의 ‘금메달 릴레이’가 이어지면서 2024 파리올림픽을 중계하는 지상파 3사 KBS·MBC·SBS도 함박웃음을 짓고 있다. 시작은 초라했다. 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 지난달 27일 새벽 2시에 방송된 2024 파리올림픽 개막식 시청률은 KBS 1.4%, MBC 1.0%, SBS 0.6%를 기록했다. 7시간 시차와 새벽 시간대 방송을 감안해도 0%대 시청률은 이번 올림픽에 대한 낮은 기대감을 드러내는 수치였다. 올림픽 특수를 기대하기 어렵다는 반응도 나왔다. 반전은 선수들이 이뤄냈다. 최근 진행된 양궁 남자 개인전에서 MBC는 순간 최고 시청률 전국 가구 기준 18.3%, 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 영호, 옥순 앞 고백…"마음에 드는 사람" [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717427"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:36.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 21기 영호가 옥순 앞에서 진심을 고백했다. 지난 7일 방송된 SBS플러스, ENA 예능 프로그램 '나는 솔로'에서는 '솔로나라 21번지' 출연자들이 마음을 굳힌 가운데 영호, 옥순이 확신에 찬 마음을 털어놨다. 이들은 서로를 데이트 상대로 택한 뒤 함께하는 시간을 즐겼다. 영호가 "내일 여기서 나가면, 옥순 님 같은 분이랑 밖에서 식사할 수 있겠어?"라더니 "여기서 모든 날 중에 오늘이 제일 좋았다"라고 말했다. 특히 "만약 내가 이렇게 마음에 드는 사람이 없었으면, 열심히 안 했을 거야. 적당히 하고, 적당히 선택하고, '갈까요?' 그냥 이랬을 수 있을 것 같아"라면서 "몰입이 안 되는데 어떡해"라고 털어놨다. 아울러 최종 선택에 관해서도 "난 뭐 어렵지 않아~"라며 대놓고 '직진'했다. 옥순의 마음도 같았다. 그는 데이트가 끝난 뒤 제작진 인터뷰에서 "유머러스하고, 말도 많고, 재미있다. 왜냐하면 말이 없는 남자를 싫어한다. 제가 말이 많아서 상대방이 없으면 힘들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['심형탁♥' 사야, 임신 13주 차 고열에 입원까지…걱정 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717425"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:36.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁 아내 사야가 걱정을 샀다. 지난 7일 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 '예비 부모' 배우 심형탁과 일본인 아내 사야의 일상이 공개됐다. 사야는 임신 13주 차인 것으로 전해졌다. 하지만 입덧으로 여전히 힘든 상황이라고. 그는 "13주 정도면 입덧이 점점 끝난다고 들었는데 (계속되고 있다)"라면서 기운이 없는 모습이었다. 심형탁은 인터뷰에서 "사야 성격상 감정을 숨기는 게 있다. 아픈 걸 아프다고 안 한다. 일단 먹는 걸 계속 못 먹고, 빈혈이 생기더라"라며 크게 걱정했다. 그는 사야를 바라보면서 "오늘 아침에 마음이 아팠던 이유가 있다. 화장실 조명 아래 사야 얼굴에 볼 꺼짐이 보이더라"라더니 "진짜 열나서 병원도 갔잖아"라고 해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 사야가 "(인터넷 검색해 보니까) 임산부는 기침해도 열만 없으면 괜찮다고 해서 괜찮을 줄 알았어"라고 말했다. 최근 고열 때문에 입원한 일을 고백해 또 한 번 걱정을 산 것. 심형탁이 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 모녀, 갈등·상처 고백하며 눈물…'아빠나' 합류 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717395"/>
        <updated>2024-08-07T21:03:36.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 '아빠하고 나하고'에서 어머니와의 갈등과 상처를 고백했다. 지난 7일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 새로운 딸 대표로 출격, '아빠하고 나하고' 사상 최초로 '엄마하고 나하고'를 선보였다. 손담비는 "아버지는 돌아가신 지 11년 정도 됐다"라며 폐암 발병 3개월 만에 아버지와 급작스러운 이별을 했다고 고백했다. 표현에 서툰 아버지였기에 아버지와 기억에 남는 추억은 없었다고. 이에 손담비는 엄마에게는 후회를 남기지 말자고 다짐했지만, 쉽지 않다고 털어놨다. 현재 2세를 계획 중인 손담비는 엄마가 될 준비를 하며 엄마를 떠올리게 됐다고 말했다. 손담비는 "어렸을 때는 진짜 무서운 엄마였다, 엄마 아빠 사이가 좋지 않아 집안 분위기 자체가 살벌했다"라며 어릴 적 영향으로 결핍을 느끼고 있다고 고백했다. 손담비는 중3 때, 통금시간을 어겨 어머니에게 머리를 삭발로 밀리기도 했다고. 이날 손담비의 어머니는 "딸에게 하나도 도움을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수 "공연 당일 급성 후두염 판정…생명 반쪽 없어진 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007717339"/>
        <updated>2024-08-07T20:10:07.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김범수가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 급성 후두염 판정을 받고 힘들었던 때를 고백했다. 지난 7일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 가수 김범수가 유퀴저로 함께했다. 대한민국 4대 남자 보컬리스트로 꼽히는 '김나박이'의 '김', 김범수가 '유퀴즈'에 출연했다. 김범수는 존재감이 드러났던 '무한도전'의 '못친소' 특집부터 '나는 가수다' 무대, 예상치 못한 반응의 커버곡 '마라탕후루' 등 다양한 콘텐츠의 비화를 전했다. 얼굴 없는 가수로 데뷔한 김범수는 방송 출연 후 음반 판매량이 직격타를 맞자 다시 방송 출연을 하지 않게 됐다고 밝혔다. 당시 김범수는 화려하게 TV 활동을 하는 또래 가수들을 보며 더욱 활동에 갈증을 느꼈다고. '하루'의 영어 버전으로 한국 가수 최초로 빌보드에 진출한 김범수는 2003년 '윤도현의 러브레터'에서 '보고싶다' 무대로 4년 만에 대중 앞에 섰고, 이를 전환점으로 왕성한 활동을 펼쳤다. 입대 후 공백기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘K-모델테이너(Modeltainer)’를 양성한 모델계 대모 고은경 (The Globalists)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980708"/>
        <updated>2024-08-07T19:02:47.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 오후 아리랑TV 특별기획 프로그램 ‘The Globalists’ 97회에는 손지애 이화여자대학교 국제대학원 초빙교수 진행으로 ‘K-모델테이너(Modeltainer)’를 양성한 모델계 대모 고은경 모델 매니지먼트 케이플러스(KPLUS) 대표를 만난다. 세계무대에서 활동하고 있는 각계 오피니언 리더들을 만나고 있는 아리랑TV의 대표 대담 프로그램 ‘The Globalists’에 글로벌 모델 매니지먼트사인 케이플러스(KPLUS)의 고은경 대표가 출연했다. 고은경 대표는 ‘차승원’ ‘강동원’ ‘한혜진’ ‘변우석’ 등 국내 톱스타 모델을 발굴한 ‘모델들의 어머니’로 불리며, 그녀가 설립한 케이플러스는 ‘모델테이너(모델+엔터테이너)’를 개념을 선도적으로 도입하고, 일찍부터 해외 시장에도 진출해 한국의 모델 위상을 높여왔다는 평가를 받고 있다. 먼저 손지애 교수가 최근까지 케이플러스의 활동 분야가 초창기와 비교해 크게 확장된 이유를 묻자, 고은경 대표는 “처음에는 모델들을 교육하는 게 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘손해 보기 싫어서’ 신민아·김영대, 설렘 폭발 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980705"/>
        <updated>2024-08-07T19:02:47.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 김영대의 그림 같은 눈맞춤이 공개돼 설렘 모드를 본격 가동한다. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 김정식 감독과 김혜영 작가가 의기투합해 올 하반기 로코 화제작으로 관심을 한 몸에 받고 있다. 커플 포스터로 완벽한 비주얼 합을 자랑한 신민아와 김영대의 투샷 스틸이 7일 공개되며 로맨스 케미에 대한 기대감을 고조시켰다. 비 오는 날, 우산 하나를 함께 나눠 쓴 채 눈맞춤을 이어가는 두 사람의 모습이 진한 임팩트를 남긴다. 해영과 지욱 사이의 아슬아슬한 거리, 로맨틱한 감성 물씬 풍기는 배경까지 스틸만으로도 한 편의 로맨스 서사가 절로 떠오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, BTS 없이도 2분기 매출 ‘역대 최고’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001716495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001716495"/>
        <updated>2024-08-07T19:02:47.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 2분기에 역대 최고 분기 매출을 기록했다. 방탄소년단(BTS) 완전체의 부재에도 하이브 레이블 아티스트의 활약 덕에 좋은 실적을 올렸다. 하이브는 올해 2분기에 연결 기준 매출 6405억원을 기록했다고 7일 밝혔다. 이는 역대 최고 분기 매출이었던 지난해 2분기(6210억원)를 뛰어넘은 실적이다. 실적은 음반·음원을 포함한 직접참여형 매출(4239억원)이 이끌었다. 하이브 아티스트들은 상반기에만 1500만장 이상의 앨범을 판매했다. 음원 스트리밍 성적도 좋았다. 이에 힘입어 직접참여형 매출에서 가장 큰 비중을 차지하는 음반·음원 매출액은 2분기 2495억원으로 전년 동기 대비 1.5% 증가했다. 2분기 영업이익은 전년 동기 대비 37% 하락한 509억원을 기록했다. 신사업 론칭으로 초기 비용이 집행된 것과 신인 아티스트 라인업이 확대된 점이 영향을 미쳤다. 하이브는 “계획대로 사업이 순조롭게 진행되고 있고, 아티스트들의 국내외 활동이 대거 예정돼 있어 3분기부터 수익성이 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]파리 올림픽 남은 경기 관전포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580849"/>
        <updated>2024-08-07T18:10:00.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11일(현지 시간)까지 열리는 파리 올림픽이 막바지에 접어들었다. 한국 대표팀은 당초 목표였던 금메달 5개를 넘어 현재까지 11개를 확보하며 역대 여름올림픽 중 최고 성적을 노리고 있다. 남은 경기 일정과 관전 포인트를 짚어 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2, X-마스 선물 될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580846"/>
        <updated>2024-08-07T18:10:00.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 12월 26일 공개되는 ‘오징어 게임’ 시즌2가 위기에 빠진 넷플릭스를 구하는 ‘크리스마스 선물’이 될 수 있을까. 최근 넷플릭스가 올 연말 시즌2, 내년 시즌3 방영 계획을 밝히자 ‘오겜 신드롬’ 재현에 대한 기대감이 커지고 있다. 서울을 비롯해 프랑스 파리, 미국 로스앤젤레스, 콜롬비아 보고타, 아르헨티나 부에노스아이레스, 인도 뭄바이 등 6개국 주요 도시에서 시즌2 홍보 퍼포먼스도 펼쳐지고 있다. 특히 1일 43초짜리 시즌2 예고편이 공개되자 각종 추측도 쏟아진다. 육상 경기장이 배경이고, 일부 참가자들은 달리다가 쓰러진다. 이에 시즌2에는 육상 경기처럼 다양한 나라의 시청자가 공감할 수 있는 게임 소재가 등장할 것이란 추측이 나온다. 영상엔 여러 인종의 참가자들이 등장한다. 주로 한국인이 참가했던 시즌1과 달리 다양한 나라에서 참가할 것이란 추측도 나온다. 주인공인 성기훈(이정재·사진)의 왼쪽 가슴에 일명 ‘찍찍이’가 붙어 있는 스틸컷도 주목받는다. 오른쪽 가슴에 참가자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자극적 장르물-식상한 시즌제 반복”… 한국서 확산되는 ‘넷플릭스 위기론’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003580844"/>
        <updated>2024-08-07T18:10:00.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1096만 명. 빅데이터 분석 업체 모바일인덱스가 올 6월 국내 넷플릭스 앱 월간 활성 이용자(MAU)를 분석한 수치다. 드라마 ‘더 글로리’ 파트1이 공개된 직후인 지난해 1월에 1401만 명으로 이용자 수 최고점을 찍었던 당시에 비해 약 22% 줄어들었다. 2021년 7월 1068만 명 이후 1100만 명 이하로 내려간 적 없었던 넷플릭스 MAU가 약 3년 만에 최저치를 찍은 것이다. 지난달 MAU가 1111만 명으로 소폭 반등하긴 했지만 여전히 낮은 수치다. 한 제작사 대표는 “넷플릭스가 투자하면 무조건 성공한다는 찬양론, 넷플릭스 때문에 다른 온라인동영상서비스(OTT)가 망한다는 비판론이 모두 사라지고 있다”며 “넷플릭스가 당연히 업계 1위라는 생각도 버려야 한다”고 했다. 최근 콘텐츠 업계에서 ‘넷플릭스 위기론’이 퍼지고 있다. 테드 서랜도스 넷플릭스 공동 최고경영자(CEO)가 지난해 4월 윤석열 대통령을 만나 “향후 4년 동안 25억 달러(약 3조4200억 원)를 투자해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정현X금새록, 횡단보도에서 시작된 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980684"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록의 끈질긴 인연이 횡단보도에서부터 시작된다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승그룹 상무 서강주 역으로, 금새록은 시야가 좁아지는 난치병을 지닌 이다림 역으로 변신한다. 강주와 같은 대학을 다니던 다림은 시력을 더 잃기 전 해보고 싶던 일을 그에게 제안하고, 다림에게 묘한 감정을 품었던 강주는 선택의 기로에 놓인다. 과거부터 시작된 두 사람의 서사가 호기심을 자극하는 가운데, 7일 닿을 듯 말 듯 미묘한 분위기의 투 샷 스틸이 공개됐다. 공개된 사진에는 서강주(김정현 분), 이다림(금새록 분)의 운명적 서사에 첫 단추가 담겨 있어 시선을 모은다. 횡단보도에서 강주를 마주친 다림은 지팡이가 아닌 그의 팔을 잡고 의지한다. 그녀의 믿음에 보답하듯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 손담비 “살벌했던 집안 분위기…‘이게 가족인가’라는 생각도” (‘아빠하고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347071"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 가정사를 털어놨다. 7일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 손담비가 어머니와 서로 쌓아둔 이야기를 하는 모습이 그려졌다. 이날 손담비는 “엄마와 아빠의 사이가 좋지 않아 집안 분위기가 워낙 살벌했다”며 “요즘 아기를 가질 생각을 하다 보니 엄마에 대한 생각이 많이 나더라. 뒤늦게 엄마에 대한 생각을 하게 된 것 같다”고 출연 계기를 밝혔다. 손담비는 과거 엄격한 어머니와 무뚝뚝한 아버지 밑에서 자란 어린 시절을 고백하는가 하면 두 번째 시험관 시술에 도전 중임을 밝혔다. 손담비는 “(시험관 시술이) 많이 힘들다”며 “하루에 서너 번 주사를 놓느라 배가 온통 멍이고 복수가 찬 것처럼 나왔다. 살도 8kg은 기본으로 찐다. 이식하고도 주사를 계속 맞는다”고 해 안타까움을 자아냈다. 손담비의 어머니는 딸의 임신을 위해 보양식을 준비했다. 또한 다산의 상징인 풋사과가 그려진 그림, 뱀띠 해에 태어날 아기를 위한 뱀 인형 등을 선물했다. 그러나 이를 본 손담비는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 방탄소년단 슈가 소속사 2차 사과문 “사안 축소 의도 전혀 없었다”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883769"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체 복무 중 음주운전 물의를 일으킨 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가 소속사가 2차 사과문을 발표했다. 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직 측은 8월 8일 방탄소년단 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 "먼저 불미스러운 일로 많은 분들께 실망감을 드린 데 대해 다시 한번 깊이 사과드린다. 여러 정황을 세밀하게 살피지 못하고 서둘러 입장문을 발표해 혼란을 야기한 점에 대해서도 죄송하다는 말씀을 전한다"고 밝혔다. 8월 7일 서울 용산경찰서에 따르면 슈가는 6일 오후 11시 15분께 서울 용산구에서 만취 상태로 원동기 장치 자전거를 운전했다. 넘어진 채 주변을 순찰하던 경찰에게 적발됐으며 당시 혈중알코올농도는 면허 취소 수준이었던 것으로 드러났다. 이에 슈가 소속사 측은 7일 슈가가 운전한 원동기 장치가 '전동 킥보드'라고 알렸다. 그러나 경찰은 '전동 킥보드'가 아닌 안장이 추가된 모델인 '전동 스쿠터'라고 설명했다. 7일 오후 JTBC '뉴스룸' 보도에 따르면 슈가가 운전한 장치의 정식 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21기 정숙 이어 영숙·순자도 계산..데프콘 "남자들 버릇 나빠져"[★밤TV][나는솔로]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256535"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로'에서 MC 데프콘이 잇따른 여자 출연자들의 계산에 못마땅한 모습을 보였다. 7일 방송된 ENA, SBS플러스 연애 리얼리티 프로그램 '나는 SOLO &lt;나는 솔로&gt;'(이하 '나는 솔로')에서는 마지막 데이트 선택에 들어간 '솔로나라 21번지'의 모습이 공개됐다. 이날 상철은 영숙의 마음 표현에도 불구하고 "저는 제작진들이 선택 전 1순위가 누구냐고 했을 때 없다고 했다. 마음 속 최고 위에 있던 분(순자)은 이미 다른 분이랑 잘 됐다. 그래도 선택한다고 하면 영숙님이라고 말했다"라며 돌려 말해 영숙을 향한 마음을 거절했다. 이후 상철이 화장실에 간 사이에 영숙은 식사 값 8만 7,300원을 먼저 결제 했다. 이를 스튜디오에서 지켜본 MC 데프콘은 "하지마요, 남자들 버릇 나빠져요. 이번 기수는 왜 이렇게 여자들이 사요"라며 못마땅한 모습을 보였다. 이에 MC 송해나가 "여자들도 저런 모습 한 번 보여줘야죠"라고 했지만 "저런 모습 안 보여줘도 멋있고 리스펙한다. 남자들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"장거리 커플 성사" 21기 영호♥옥순, 광수♥영자→최종 2커플 탄생('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674400"/>
        <updated>2024-08-07T16:09:58.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 솔로 남녀들의 최종 선택이 공개됐다. 7일 방송된 SBS PLUS·ENA '나는 SOLO(나는 솔로)'에서는 최종 두 커플이 탄생했다. 이날 방송에서 영수는 최종 선택을 앞두고 정숙에게 진심을 정했다. 정숙은 "거절당하면 혹시 손절하는 편이냐"고 물었고, 영수는 "손절하는 편이긴 하다"며 "최종 선택이 중요하다고 생각 안 한다. (솔로 나라에서) 나가서 어떻게 되는지가 더 중요한 것 같다"고 말했다. 이어진 최종 선택에서 영수는 "사랑도 우리 관계도 오늘 이후가 더 중요할 거라고 생각한다"라며 정숙에게 마음을 표시했다. 반면 정숙은 "예상치도 못하게 11명의 소중한 사람들을 만나서 정말 행복한 시간이었고, 앞으로도 계속 만났으면 좋겠다. 저는 최종 선택을 하지 않겠다"며 최종 선택을 포기했다. 영호는 망설임 없이 옥순을 택했고, 옥순도 "프로페셔널한 사람들을 만나 게 되어 영광이다 삐진 거 풀어줘서 고맙고, 남은 날 짜장면 같이 먹자"며 영호를 선택했다. 영식과 상철]]></content>
    </entry>
</feed>