<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-14T13:16:50.319Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 집돌이 성향 고백 "데이트해도 해 지기 전에는 돌아와야…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692875"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 추영우가 집돌이 근황을 밝혔다. 14일 유튜브 채널 '싱글즈 매거진 코리아'에서는 "추영우같은 남자 만나려면 어떻게 해야 하나요 #추영우 와 함께한 고민 상담소!"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에선 추영우가 팬들의 고민을 하나씩 읽으면서 상담해 주는 시간을 가졌다. 첫 질문으로 "썸남에게 크리스마스에 고백을 고민 중인데 어떻게 고백해야 할지 고민이다"라는 사연에 추영우는 "크리스마스 고백도 좋지만 썸을 타고 있고 서로 어느 정도 호감이 있는 상태라면 크리스마스 이전에 조금 더 용기를 내서 고백을 하시면 좋을 것 같다"고 답했다. 또한 그는 "같이 크리스마스를 보내는 게 상대방도 그걸 원하시지 않을까 그런 생각이 들었다. 고백은 무조건 만나서 눈을 보고 하시는 게 좋을 것 같다"고 전했다. 제작진이 고백 멘트에 대해 묻자 "나 너 좋아하는 것 같다"고 말하며 쑥스러워헀다. 또한 추영우는 "원래 말 잘하시는 분들 보면 진심이 아닐 경우가 많다. 특히 남자분들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 “징크스 있어… 무조건 밥 먹어” (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413753"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 콘서트 날 징크스가 있다고 밝혔다. 14일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 가수 권은비가 모습을 보였다. 이날 방송에서 권은비는 “저는 콘서트나 중요한 날 있으면 무조건 밥을 먹어요. 원래 잘 안 먹다가도 체력이 받쳐줘야 하니까 무조건 뭘 먹어요”라며 징크스를 물리치기 위해 밥을 먹는다고 했다. 이를 듣던 백지영은 “오 나랑 똑같네... 아 안 먹다가?”라며 수습했다. 이에 은지원은 “뭐가 똑같다는 거예요? 누난 늘 드시잖아요. 콘서트가 있건 없건”이라고 놀려 웃음을 자아냈다. ‘살림남’은 매주 토요일 오후 9시 15분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"이건 사기야" 백종원 분노→D팀 탈락 '재도전 거부'('레미제라블')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692874"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['레미제라블' 백종원이 안일한 도전자들 태도에 분노했다. 14일 방송된 ENA '백종원의 레미제라블'에서는 20인 도전자들이 첫 탈락자가 발생하는 '바다 한 상 만들기' 팀 미션을 진행했다. 이날 백종원은 "가게의 사장이 되어 손님으로 심사단에게 메뉴 판매하라"면서 "미션 심사 기준은 아직 맛이 아니다. 스토리텔링, 재료 공부, 팀 워크 등 매출에도 영향을 미치는 요소를 체크하겠다"고 밝혔다. D팀은 요리 경력자 12번 조도연이 리더로 나서며 강압적인 분위기를 조성했다. 메뉴는 고등어구이와 멸치 쌈밥. 오창석과 고집 센 직원 VS 강압적인 사장 구도로 갈등을 빚으며 심사위원에게도 발각됐다. C팀은 일식 8년차 임영준이 리더가 되어 이끌었다. 임영준을 전적으로 믿는 팀원들과 갈등없이 요리를 했다. 메뉴는 병어조림, 잿방어 회무침으로 정한 가운데 김민성 셰프가 "병어조림을 간장으로 하는 이유가 뭐냐. 간장조림은 어렵다"고 충고했지만, 임영준은 "자신 있는 편"이라며 자신감을 내비쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 첫 콘서트 날 부모님 배 사고 "두 분 같이 잃을 뻔" (살림남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806797"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 첫 콘서트 날 부모님을 잃을 뻔했다고 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 콘서트를 준비하는 모습이 전파를 탔다. 이날 박서진은 콘서트를 일주일 앞두고 가족들과 함께 지냈다. 박서진 어머니는 아들의 콘서트가 잘 되기를 바라는 마음으로 준비한 빨간 팬티를 꺼냈다. 박서진은 "샤머니즘 믿지 마라. 콘서트는 실력으로 하는 거다"라고 말하면서 빨간 팬티를 챙겨 웃음을 자아냈다. 박서진은 침대에 누웠다가 베개가 불편한 것을 느끼고 베개 안을 확인했다. 베개 안에는 팥이 잔뜩 들어 있었다. 알고 보니 박서진 어머니가 잡신을 쫓는다는 팥을 박서진 베개에 넣어둔 상황이었다. 박서진 아버지는 액운을 막으려고 그런 것이라고 했다. 박서진 어머니는 아들이 "정도껏 하라"며 화를 내자 "옛날에 사고를 당해서 그렇지"라고 말했다. 박서진은 첫 콘서트 날 부모님 배에 구멍이 나서 두 분이 같은 날에 돌아가실 뻔했다는 사연을 털어놨다. 박서진 어머니는 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “잠든 사이 가라앉은 배… 부모님 같은 날 돌아가시는 줄” 울컥 (‘살림남2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413752"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진 가족이 액운을 막으려고 노력하는 이유를 밝혔다. 14일 오후 방송된 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에는 박서진 가족이 모습을 보였다. 이날 방송에서 서진은 잠을 청하려다가 베개에 팥이 잔뜩 들어 있는 것을 보고 부모님에게 따지러 갔다. 아버지는 “엄마가 액운을 다 막으려고 하는 거지”라며 어머니를 감쌌고 서진은 “음반 발매 첫 콘서트에 부모님 배에 구멍이 나서 가라앉은 거예요. 잘못하면 두 분이 같이 돌아가실뻔했던 거죠”라며 인터뷰에서 비화를 밝혔다. 어머니는 “엄청 아찔한 거다. 콘서트만 생각하면... 내가 자다가 ‘배가 자꾸 찌그러진다. 한번 확인해봐라.’라고 했는데 배가 이미 반쯤 잠겼더라고”라고 했다. 아버지는 “아무리 조치해 봐도 가라앉더라고. 그래서 내 구명조끼까지 집사람에게 주면서 ‘넌 살아라. 나는 더 이상 안 되겠다’라고 했는데 집사람이 내 뒷덜미를 잡고 추어올려서 우여곡절 끝에 살아났다”라고 인터뷰에서 밝혀 패널들을 안타깝게 했다. ‘살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 박서진 "첫 콘서트 때 부모님 배 사고..돌아가실 뻔"[별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289491"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 가수 박서진이 첫 콘서트 당시 부모님의 배 사고를 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들2'(이하 '살림남2')에서는 박서진의 콘서트 준비 과정이 공개됐다. 박서진의 엄마는 샤머니즘에 집착하는 이유로 배 사고를 언급했다. 박서진은 "첫 콘서트 하는 날 부모님 배에 구멍이 나서 가라앉았다. 같은 날 돌아가실 뻔한 거다"라고 과거를 돌아봤다. 박서진의 엄마는 "콘서트만 다가오면 그 생각이 난다. 배가 자꾸 찌그러지는 느낌이 들어서 남편한테 살펴보라고 했는데 이미 반 정도 가라앉았다"라고 이야기했다. 이에 박서진 아빠는 "내가 구명조끼를 주면서 살라고, 난 안되겠다고 했다. 집사람이 내 목덜미를 잡고 치켜올려서 겨우 살았다"라고 전했다. 두 사람은 지나가던 선박에 의해 구조됐다고. 박서진은 "엄마가 소리치면서 얘기할 때 조금 미안한 감정이 들더라. 그래도 걱정해서 잘되라고 하는 말이었는데 그런 마음은 몰라주고 화만 낸 게 아닌가"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미패밀리'금새록, 김정현에게 볼키스 "고맙단 말 대신"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968599"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록이 김정현에게 고마운 마음을 담아 볼에 키스했다. 14일 오후 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'(극본 서숙향/ 연출 성준해, 서용수)에서는 이다림(금새록 분)이 서강주(김정현 분)에게 고마움을 표시하는 장면이 그려졌다. 이날 이다림의 할아버지 이만득(박인환 분)은 돈이 사라졌다는 걸 알고 충격을 받아 쓰러졌다. 이만득이 의식을 찾지 못하고 병원에 입원하자 이다림을 비롯한 이다림의 가족들은 깊은 슬픔에 잠겼다. 이다림은 서강주를 붙잡고 오열하며 "할머니, 엄마도 돈이 없어진 걸 알고 할아버지처럼 되면 어떡해, 다 나 때문인데 내가 할 수 있는 게 아무 것도 없다"라고 말했다. 서강주는 "강주야, 나 어떡해"라고 말하는 이다림을 바라보며 의미심장한 표정을 지었다. 다행히도 이내 이만득은 정신을 차렸다. 의사는 절대안정을 당부하며 고비는 넘겼다고 설명했다. 이만득은 깨어나자마자 오열하며 "침대 밑에 돈이 싹 다 없어, 누가 싹 다 가져갔어. 우리 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "생애 첫 콘서트 날 부모님 선박사고, 두 분 다 잃을 뻔"('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320636"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트가수 박서진이 생애 첫 콘서트 날 부모님을 잃을 뻔했다며 아찔했던 사연을 전했다. 14일 KBS 2TV ‘살림남’에선 박서진과 가족들의 이야기가 펼쳐졌다. 이날 박서진의 콘서트를 앞두고 가족들은 그의 베개에 악귀를 쫓는 의미의 ‘팥’을 넣어두는 모습을 보였다. 액운을 막으려 한 거란 아버지의 설명에도 박서진은 “그런 거 다 미신이다. 그게 진짜면 사람들 다 잘 살게?”라고 반발했고, 어머니는 “콘서트 앞두고 큰소리 내지 마라. 성대 상한다”라고 만류했다. 이어 “옛날에 한 번 사고를 당해서 그렇다”며 트라우마를 고백했다. 그도 그럴 게 박서진의 어머니와 아버지는 아들의 첫 콘서트 날 바다에 나갔다가 배에 구멍이 나는 사고를 당했다. 박서진의 어머니는 “아직도 콘서트라고 하면 그때 생각이 나서 아찔하다. 배가 자꾸 찌그러지는 느낌이 나서 남편에게 살펴보라고 하니 아니나 다를까 배가 반쯤 잠겨 있었다”라고 당시를 회상했다. 이에 박서진의 아버지는 “아무리 조치를 해도 가라앉더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 시누이 벌써 47㎏ 감량, 올케 밀착 케어에 “이제 101㎏”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932280"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나의 시누이가 성공적으로 다이어트를 진행하고 있다. 미나는 지난 12월 13일 자신의 소셜미디어에 “주 4회 시누이 밀착 케어. 이번엔 헬스장. 이제 101kg”이라는 글과 함께 영상 여러 개를 게재했다. 영상에는 미나가 시누이와 함께 헬스장에서 운동하는 모습이 담겼다. 미나는 시누이의 옆에서 트레이너처럼 운동을 독려하고 있다. 미나는 “왜 이렇게 잘해요? 왜 이렇게 날씬해”라고 응원했다. 미나는 “상체 근력이 약해서 등 운동하고 왔어요. 근력 운동만 해도 땀이 엄청났는데 처음 해본다는 천국의 계단 시켰는데 5분 만에 포기. 그래도 너무 잘했다요. 운동할 때는 힘들어해도 끝나고는 너무 좋았다 해줘서 고마워요”라고 전했다. 류필립의 누나 수지 씨는 지난 8월 미나, 류필립 부부가 운영하는 채널을 통해 어릴 적 트라우마로 고도비만이 됐다고 고백했다. 이후 미나는 시누이의 다이어트를 돕고 있으며, 148kg에서 두 자릿수대 진입을 앞두고 있다. 한편 미나는 지난 2018년 17살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원 "피오에 사과하고 싶었다" 말한 이유 ('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838806"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 가수 겸 배우 피오에게 미안한 마음을 느꼈던 이유를 밝혔다. 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 영화 '소방관'의 주역 주원 이유영 오대환이 출연했다. 이날 주원은 피오에게 사과하고 싶은 일이 있다고 밝혀 시선을 모았다. 주원의 말을 들은 피오는 어리둥절한 표정을 지었다. 주원은 "원래 지훈(피오 본명)이랑 말을 놓고 지냈다. 그런데 지훈이가 마지막 군 휴가를 나왔을 때 만났는데 긴가민가하더라. '지훈씨, 잘 지냈어요?'라고 했다. 지훈이가 '형, 왜 말을 높여요'라고 했다"고 전했다. 그러나 피오는 당시의 일이 잘 기억나지 않는 듯한 반응을 보였다. 신동엽은 "제발 맨정신에 만나라"라고 말해 웃음을 자아냈다. 피오는 "주원 형은 항상 맨정신이었다. 형은 술을 안 좋아한다. 나만 항상 취해서 들이댔다"고 이야기해 시선을 모았다. 한편 '놀라운 토요일'은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 “첫 콘서트 날 부모님 배 가라앉아 돌아가실 뻔” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932279"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박서진이 콘서트에 얽힌 안 좋은 기억을 고백했다. 12월 14일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서 가수 박서진은 콘서트를 앞두고 부모님과 갈등을 빚었다. 박서진의 콘서트를 앞두고 부모님은 팥을 준비하는 등 걱정을 드러냈다. 박서진은 베개에서 팥을 발견하고 화를 내면서도 부모님이 걱정하는 마음을 이해했다. 박서진은 처음으로 앨범을 내고 콘서트를 하던 날에 “엄마 아빠 배가 구멍이 나서 가라앉았다. 같은 날에 돌아가실 뻔했다. 콘서트 날에”라고 말했다. 박서진 부모님은 “엄청 아찔한 거다. 콘서트만 다가오면 그 생각이 난다. 배가 찌그러지기에 일어나서 보라고 했더니 반쯤 잠겨 있었다”며 “아무리 해봐도 가라앉더라. 집사람에게 구명조끼 주면서 너는 살아라 난 안 되겠다. 이 사람이 내 목덜미를 잡고 치켜 올려서 살았다”고 말했다. 박서진 부모님은 지나가던 선박에 구조됐다고. 은지원은 “그럼 저렇게 할 만 하다”고 반응했다. 박서진은 “조금 미안한 감정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 “워터밤 역주행, 사주에 물이 좋아 대표님 물고기 키워” (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932278"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 권은비가 물과 잘 맞는 것 같다고 말했다. 12월 14일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’에서는 가수 권은비가 출연했다. 권은비는 화제가 된 워터밤 행사에 대해 “사주에 흙과 나무가 있어서 물이 좋다고 하더라. 워터밤 행사랑 잘 맞았나 생각이 들더라. ‘언더워터’ 곡으로 역주행을 했다. 다 물이다. 그래서 대표님이 워터밤 이후로 물고기를 키우신다. 저 때문인지 모르겠는데. 어항이 갑자기 생겼다”고 말했다. MC 백지영과 은지원이 “시기적으로 맞다”며 권은비의 의견에 동의했고, 박서진은 “물고기 좀 보내드릴까요?”라고 너스레를 떨었다. 은지원은 박서진이 건어물을 보내준다는 줄로만 알고 “너무 마른 것 아니냐”고 반응했다. 박서진이 문어 등 생물을 보내주겠다고 하자 백지영은 “박서진도 워터밤이다. 장구를 치고 공연하며 자기가 물을 뿌린다”고 농담했다. 권은비가 “특(수)효(과) 나오는 거 아니고?”라며 놀라자 은지원이 “쟤는 먹던 물을 뿌린다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['워터밤 여신' 권은비 "사주에 물이 좋다더라" (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806791"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['워터밤 여신' 권은비가 사주에 물이 좋다는 얘기를 들었다고 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서는 권은비가 스페셜 게스트로 출연해 눈길을 끌었다. 이날 백지영은 권은비의 워터밤 행사 영상 조회수가 625만을 돌파한 것을 언급했다. 권은비는 "사주에 물이 있으면 좋다고 하더라. 그래서 워터밤이랑 잘 맞았나라는 생각을 했다"고 말했다. 권은비는 "대표님이 워터밤 이후로 물고기를 키우시더라. 저 때문인지는 모르겠는데 어항이 갑자기 생겼다"는 얘기도 했다. 박서진은 권은비에게 "물고기 보내드릴까요?"라고 문어랑 해서 보내줄 의향이 있음을 전했다. 백지영은 박서진도 워터밤 왕자라는 얘기를 해줬다. 박서진은 공연에서 물을 자체적으로 뿌리는 스타일이라고. 권은비는 박서진이 특수효과가 아닌 자체적으로 물을 뿌린다는 말에 깜짝 놀랐다. 사진=KBS 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비 엄마' 손담비, 여전히 늘씬…♥이규혁과 행복한 토요일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968571"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 임신 중에도 여전히 늘씬한 몸매를 자랑했다. 손담비는 14일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "행복한 토요일(Happy Saturday)"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 사진 속에서 손담비는 남편 이규혁의 옆에 서서 '셀카'를 찍고 있다. 출산까지 4개월가량 남아있는 그는 여전히 늘씬한 몸매가 돋보이는 모습이다. 한편 손담비는 지난 2022년 5월 전 스피드 스케이팅 국가대표 선수 이규혁과 결혼한 손담비는 지난 9월 말 결혼 2년 만에 임신 소식을 알렸다. 소속사 블리츠웨이 스튜디오에 따르면 출산 예정일은 2025년 4월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살림남' 박서진, 軍 논란 무색..콘서트 관객 3배 늘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289490"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 가수 박서진이 군 논란이 무색하게 단단한 팬덤을 자랑했다. 14일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들2'(이하 '살림남2')에서는 박서진의 콘서트 준비 과정이 공개됐다. 박서진은 이번 콘서트에 관객이 양일간 7000명이 온다고 밝혔다. 이에 백지영은 "지난번에 2000명 정도 아니었나. 3배나 올랐다"라고 감탄했다. 권은비도 "진짜 많이 오신다"라고 감탄했다. 박서진의 엄마는 "빨간 팬티를 입으면 복이 온다더라. 한번 입어봐라"고 말하며 빨간 팬티를 선물했다. 박서진은 "이걸 대체 왜 입고 나오냐"라고 황당해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 건강 이상 고백 후 또 “노로바이러스로 죽다 살아나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932277"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승연이 노로바이러스로 고생했던 근황을 공개했다. 이승연은 12월 14일 자신의 소셜미디어에 “세상 무서운 순위. 1등 번아웃. 2등 노로바이러스. 정말 굴 딱 한점 먹었어요. 이틀동안 죽었다 지금 겨우 살아나고 있는 중. 24년 겨울 초입부터 지금까지 여기저기 어수선함에 내 상태까지 한몫하고 있어요”라고 글을 남겼다. 이승연은 “구토설사 탈진 오한 발열 근육통. 입덧처럼 메슥메슥함. 빨리 항바이러스제 약이든 주사든 맞으시고요. 이온음료와 물까지 끓여 드심이 좋대요. 생식 과일조차 금지. 근데 사과만 땡겨요. 훌쩍. 새로운 시작이되길 몸도 마음도 바라봅니다”라는 글과 함께 다소 야윈 듯한 사진을 공개했다. 앞서 이승연은 지난 6일에도 “지난 11월 한 달이 사라졌어요. 코로나 같은 상기도감염이라는 항생제 필요한 요상한 감기를 앓느라 제일 힘든 건 일이 끝난 직후라 그런지 무기력함과 우울감이 제일 힘들었어요”라고 건강 이상을 고백했다. 한편 이승연은 지난 2007년 2살 연하 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] ‘소방관’ 주원X이유영X오대환 출격 “지금 뭐하는 거야?” 당황 → 동태맑은탕X무침족발 먹방(‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413740"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원, 이유영, 오대환이 ‘놀토’에서 활약을 보였다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 영화 ‘소방관’의 주역 주원, 이유영, 오대환이 모습을 보였다. 이날 방송에서 붐은 “주원 씨는 본인의 애매했던 태도 때문에 사과하고 싶은 멤버가 있다고요?”라고 질문했다. 이에 주원은 “저는 사실 지훈이한테... 제가 사실 지훈이랑 말을 놓고 지냈는데 마지막 휴가 나왔을 때 ‘지훈 씨 잘 지냈어요?’라고 한 거예요. 그래서 지훈이가 ‘형 왜 그렇게 하세요. 말 편하게 하세요’라고 했어요”라고 했다. 피오가 “기억나냐?”는 신동엽의 질문에 “아 예...”라고 얼버무리자 신동엽은 “제발 맨정신에 좀 만나요!”라고 장난쳤다. 또 붐은 “오대환 씨가 기자 간담회 때 주원 씨한테 도둑질당했다고요? 그럼 신고해야 하는 것 아닙니까?”라고 물었다. 이에 오대환은 “소방관 1200분을 초대해서 같이 처음 봤어요. 그런데 소방관분들을 보는데 출연자들이 울컥울컥해서 나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송선미, 남편과 사별 후 7년 “삶이 뭘까? 어떻게 사는게 좋은걸까”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932276"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송선미가 달라진 삶에 대한 가치관을 공개했다. 지난 12월 12일 ‘그래, 송선미’ 채널에는 ‘골든타임 식구들 만나러 같이 가요’라는 제목의 영상이 공개됐다. 송선미는 “오늘은 약속이 있다. 10년도 더 된 ‘골든타임’ 멤버들을 만나러 간다”라며 박원국 감독, 배우 이성민, 허태희를 만나러 가기 위해 외출 준비를 했다. 동생이 “‘골든타임’ 식구들은 자주 만나나”라고 묻자, 송선미는 “자주는 못 보고 1, 2년에 한두 번 정도? 보는 것 같다. 성민 선배가 너무 바쁘셔서”라며 “1~2년 만에 만나는 거라 늦으면 안 되지 않나. 마음이 급하다”라고 말했다. 송선미는 “오늘은 맛있는데 예약했다. 아마도 요즘 돈을 잘 버시는 성민 선배가 사주시지 않을까”라고 장난스럽게 말한 뒤 “예전에 부산에서 4~5개월 동안 부산에서 찍었다. 거기다 집을 구하고 메이크업팀, 의상팀해서 같은 숙소에서 지내면서 촬영을 해서 그때 팀들은 더 오래 보게 되는 것 같다. 동지애도 있고”라고 설명했다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 김정환에 이성적 호감 느꼈다... 포옹에 뽀뽀까지 "러브라인 물살"('다리미')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320634"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김정환과 금새록이 62억 소동을 겪고 가까워졌다. 14일 KBS 2TV ‘다리미 패밀리’에선 만득(박인환 분)을 살려준 강주(김정환 분)에 포옹과 입맞춤으로 고마움을 전하는 다림(금새록 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 만득이 사라진 62억을 확인하고 혼절한 가운데 강주는 행여 큰일이 날까 62억을 되돌려 놨다. 사과를 할 염치조차 없다는 다림에겐 “할머니 할아버지 잘못되면 너도 못 살아. 어차피 엄마 땅에 묻어둘 거, 사람 살리려고 그런 거야”라고 말했다. 이에 다림은 포옹과 입맞춤으로 고마움을 전했다. 그러면서도 “염치가 없지, 반한 건 아니야”라며 선을 긋는 것도 잊지 않았다. 이어 돈을 옮기느라 고생한 강주를 태웅의 방으로 옮기고 이불까지 펴줬다. 다림은 또 모든 걸 원래대로 돌릴 거라면서 “나 도둑놈 심보 아니야. 당연히 다 돌려줘야지. 우리가 쓴 돈까지 채워서 돌려줄 거야. 내 수술비. 내가 어떻게 해서든 채울 거야. 정 안 되면 태웅 오빠한테 말해서”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 토모야 ‘셔터만 눌렀다 하면 화보’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932275"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) ‘하트로 연결된 매력’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932274"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넉살, 이유영에 “발음 아나운서 같은데 왜 핸드폰은…” (‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413738"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넉살이 이유영에게 발음이 아나운서 같은데 의외의 부분이 있다며 웃었다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 자기소개를 하는 영화 ‘소방관’의 주역 주원, 이유영, 오대환이 모습을 보였다. 이날 방송에서 붐은 “유영 씨가 평소에 덜렁거리는 성격인데 오늘은 순간 집중을 보이고 싶다고요?”라고 물었다. 이에 이유영은 “예전엔 덜렁거려서 핸드폰 액정이 깨져있었는데 지금은 많이 달라졌어요”라고 해명했다. 넉살은 “그런데 말투가...”라며 웃자 이유영은 “왜... 왜요?”라며 의아해했다. 이어 넉살은 “아니 발음을 아나운서 같은데 핸드폰은 작살나고”라며 폭소했다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) ‘눈 호강 시켜주는 훈남들’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932273"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 노로바이러스 고생 근황 "굴 딱 한점 먹었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525846"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승연이 굴을 먹고 노로바이러스로 고생했던 근황을 전했다. 배우 이승연은 14일 개인 계정에 "세상 무서운 순위 1등 번아웃, 2등 노로 바이러스"라는 글을 게재했다. 이어 그는 "정말 굴 딱 한점 먹었다. 이틀 동안 죽었다 지금 겨우 살아나고 있는 중. 2024년 겨울 초입부터 지금까지 여기저기 어수선함에 내 상태까지 한몫하고 있다"고 밝혔다. 그러면서 "구토, 설사, 탈신, 오한, 발열, 근육통, 입덧처럼 메슥메슥한다. 빨리 항바이러스제 약이든 주사든 맞아라. 이온음료와 물까지 끓여드심이 좋다더라. 생식 과일조차 금지. 근데 사과만 땡긴다"고 현재 상태를 털어놨다. 끝으로 "새로운 시작이 되길 몸도, 마음도 바라본다. 근데 다행히 죽어가는 티는 안 난다. 진짜 건강 조심하길 바란다. 바이러스 너무 무서워"라고 전했다. 한편 이승연은 2007년 2살 연하 남편과 결혼해, 슬하에 딸 한 명을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 휴이 ‘수줍은 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932272"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]홍진경, 美 마약거리 방문 "임산부까지 마약 중독…태아도 비극"'충격'('공부왕찐천재')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692872"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경이 미국 마약 거리의 실태에 충격을 감추지 못했다. 12일 유튜브 채널 '공부왕찐천재 홍진경'에는 "홍진경 눈을 질끈 감은 미국 최악의 마약 거리 실태 (충격,중독자인터뷰)"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 스티브 잡스의 생가를 방문한 후 홍진경은 "저는 지금 샌프란시스코에 돌로레스 파크에 나와있다"며 심혈관계 중환자실에서 일하고 있는 간호사와 신약 개발 관련 연구를 하고 있는 연구원과 함께 마약 거리의 실태에 대해 살펴봤다. 홍진경은 "제가 듣기로는 범죄자를 수용할 감옥이 부족해서 웬만하면 풀어준다고 들었다. 솜방망이 처벌이니 마약을 권유하고 판매하는 사람도 늘어난 거다"고 말했다. 실제로 미국 내 마약 관련 사망자는 지난 2022년 11만 1000명으로 매년 늘어나고 있는 추세라고 전했다. 이어 홍진경은 신약 개발 연구원과 함께 샌프란시스코 시청 인근에 위치한 미국 내 가장 위험한 지역 중 한 곳이라는 텐더로인에 방문해 마약 중독자들을 만났다. 또한 홍진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오대환, 주원 폭로했다… "눈앞에서 도둑질 당해" 억울 (놀라운 토요일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806785"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오대환이 주원과 이유영에 무대인사 멘트를 뺏기며 억울한 심정을 내비쳤다. 14일 방송된 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 '놀라운 영웅들' 콘셉트로 주원, 이유영, 오대환이 출격하며 매력을 발산했다. 이날 오대환은 얼마 전 진행된 '소방관' 기자 간담회에서 주원과 이유영에 눈앞에서 도둑질을 당한 일화를 공개했다. 오대환은 "1,200분 정도의 소방관분들을 초청해서 영화를 보여드렸다. 그날 저희도 처음 영화를 봤다"며 "소방관 분들을 뵈니까 순간 울컥했다. 배우들이 순서대로 (무대 인사를) 하는데 다들 감정이 있어서 그런지 울컥했다"고 당시 상황을 회상했다. 무거운 분위기에 오대환은 자신만큼은 가볍게 분위기를 전환하겠다고 결심했다고. 이어 그는 "소방관들이 3교대를 한다. 초청받은 분들은 비번이기 때문에 오신 거다"고 설명하더니 "제 차례가 왔을 때 '소방관님들 진심으로 존경하고 사랑한다. 그리고 축하드립니다. 비번이라 오신 거잖아요' 하니까 재밌어 하셨다"고 분위기 전환에 성공하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 토모야 ‘반사판이 필요 없는 눈부심’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932271"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 10기 정숙, 미스터 백김과 부엌에서 스킨십 폭발('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525844"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['리치 언니' 10기 정숙이 미스터 백김과의 설레는 스킨십으로 '심쿵'을 유발한다. ENA와 SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')는 19일(목) 방송을 앞두고 미스터 백김에게 직진하기 시작한 10기 정숙의 모습을 담은 예고편을 공개했다. 앞서 10기 정숙은 미스터 배와의 '3:1 데이트'에 들어간 직후부터 "미스터 백김을 선택할 걸"이라고 후회하면서 단 3분 만에 미스터 배와의 대화를 마무리하고 '돌싱민박'으로 돌아왔던 터. 이번 예고편에서 10기 정숙은 숙소 부엌에서 열심히 음식을 하고 있고, 바로 옆에서 이를 지켜보던 22기 영숙은 "(10기 정숙) 언니가 계속 '미스터 백김님이 걱정된다'고 '빨리 가서 밥해줘야 한다'고 말했다"라고 센스 있게 10기 정숙의 속내를 전달한다. 10기 정숙은 민망해하면서, "왜 이래~"라고 투덜거리지만, 수줍은 미소를 숨기지 못 하고, 때마침 '0표남'으로 짜장라면을 먹으며 고독을 곱씹었던 미스터 백김은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 소 건 ‘일본 가요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932270"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 세이타 ‘팬들 향한 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932269"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 유키 ‘눈부신 금발 왕자님’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932268"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5월 결혼, 8월 득녀' 이유영 반전 과거 "god 윤계상 부인이었다"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525843"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유영이 일명 '계상부인' 출신이었다. 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 영화 '소방관' 주역 주원, 이유영, 오대환이 출연했다. 이날 방송에서 MC 붐은 "저는 이분들의 응원봉을 가지고 있다. 모두에게 사랑 받는 god다!"라며 1라운드 노래를 소개했다. 이에 이유영은 "와~ 저 god 팬이었다"며 환호했고, '원조 계상부인' 태연이 이를 반겼다. 이어 이유영은 "저는 윤계상씨 팬이었다. 엄청나게 잘 생기셨다"며 부끄러워 했고, 태연은 "저도 계상 오빠 팬이었어요. 모두의 오빠였어!"라며 감격했다. 한편 이유영은 지난 7월 소속사를 통해 "비연예인 연인과 5월 혼인신고를 했다"고 밝혔다. 또한 8월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 하루 ‘다정한 손인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932267"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오혁♥황지민 결혼식 현장 공개, 코드 쿤스트 “축하해, 우리 착한 혁이”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932266"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코드 쿤스트가 오혁, 황지민 결혼식 현장을 공개했다. 코드 쿤스트는 12월 14일 자신의 소셜미디어에 “축하해. 우리 착한 혁이”라는 글과 함께 오혁의 계정을 태그한 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 경건한 분위기 속에서 결혼식을 올리는 오혁, 황지민 커플의 뒷모습이 담겼다. 오혁은 이날 오후 서울의 한 교회에서 모델 황지민과 결혼식을 올렸다. 비공개로 진행된 예식에는 가족, 친지, 가까운 지인들과 연예계 동료 장기하, 코드 쿤스트 등이 참석했다. 앞서 혁오 소속사 두루두루 아티스트 컴퍼니 측은 지난달 29일 “오혁이 12월 서울 모처에서 결혼식을 올린다”라면서도 정확한 결혼식 날짜, 예비신부 등 결혼 관련 세부사항에 대해서는 확인해 줄 수 없다고 선을 그었다. 앞서 소속사는 오혁의 결혼 상대가 모델 황지민이라는 설에 대해 확인 불가라고 말을 아꼈으나, 결혼식을 통해 황지민과 결혼한 사실이 공개됐다. 이로써 오혁은 임현제, 임동건에 이어 팀 내 세 번째 품절남이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 소 건 ‘훈남의 정석’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932265"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, 오대환 아이디어 도둑질…"재미도 없었다"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692871"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀라운 토요일' 오대환이 주원에게 아이디어 도둑질을 당했다고 토로했다. 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에는 영화 '소방관' 주역 주원, 이유영, 오대환이 출연했다. 이날 '영웅' 콘셉트로 소방관 의상을 입은 이유영, 오대환과 다르게 평범한 슈트 차림으로 등장한 주원은 "영웅 하니까 부모님이 먼저 떠올랐다. 어머니로 변신할 수 없으니 아버지가 즐겨 입던 슈트를 입고 분장했다"고 밝혔다. 주원은 자신의 "나의 애매했던 행동 때문에 미안한 사람이 있다"고 말했다. 이에 붐은 "고백하려다가 만 사람이 있냐"며 궁금증을 내비쳤다. 이에 주원은 피오를 지목하며 "지훈이랑 말 놓고 지냈다가 마지막 휴가 때 호칭이 생각이 안 나서 '지훈 씨'라고 했다. '형 왜 말 높이냐. 편하게 지내기로 했잖냐'고 하는데 마음에 걸렸다"고 털어놨다. 하지만, 정작 피오는 기억하지 못했다. 신동엽은 "제발 맨정신에 만나라"고 충고해 웃음을 자아냈다. 피오는 "나는 아닌데, 형은 매번 맨정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 세이타 ‘가방에 인형이 주렁주렁’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932264"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 하루 ‘상남자 카리스마’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932263"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유영 “god 윤계상 부인이었다… 엄청 잘생겼어♥” (‘놀토’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413733"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유영이 과거 윤계상 팬이었음을 밝혔다. 14일 오후 방송된 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 영화 ‘소방관’의 주역 주원, 이유영, 오대환이 모습을 보였다. 이날 방송에서 붐은 “저는 이분들의 응원봉을 가지고 있습니다. 모두에게 사랑받는 지오디입니다!”라며 1라운드 노래를 소개했다. 이에 이유영은 “와아! 지오디 팬이었습니다”라며 환호했다. 이어 “윤계상 씨 팬이었어요. 엄청나게 잘 생기셨어요”라며 부끄러워했고 태연은 “저도 계상 오빠 팬이었어요. 모두의 오빠였어”라며 감격했다. ‘놀라운 토요일’은 매주 토요일 오후 7시 40분에 방송한다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 유우 ‘눈부신 조각 미남’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932262"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지 유키 ‘귀염둥이’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932261"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넥스지(NEXZ) 멤버 토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차별화 성공한 '프로젝트7', 글로벌 K팝 팬덤 '주목']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906319"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘PROJECT 7’(프로젝트 7)이 차별화된 신개념 아이돌 오디션 프로그램으로 글로벌 K팝 팬덤의 주목을 받고 있다. ‘프로젝트 7’은 시청자가 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택해 새로운 팀을 구성하고, 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나가는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 아이돌 오디션 프로그램이다. 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 직접 참가자들의 팀을 구성한다는 점에서 첫 회부터 화제를 모았다. 특히 한국과 동시 송출되고 있는 일본 OTT 플랫폼 아베마(ABEMA)에선 전체 랭킹 5위에 등극하며 인기몰이를 하고 있다. 특히 참가자 제이민과 사쿠라다 켄신이 국내외에서 막강한 인기를 자랑하며 ‘프로젝트 7’ 흥행에 한몫 하고 있다. 제이민은 첫 등장부터 강력한 존재감을 발휘, 매 투표에서 상위권을 놓치지 않고 있다. 그룹 BAE173으로 활동한 경력이 있는 그는 능숙한 무대 장악력은 물론 다채로운 매력을 뽐내고 있다. 사쿠라다 켄신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 독특한 취미 공개 “백화점 가서 립스틱 바르고 와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932260"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 반전 취미를 공개했다. 지난 12월 13일 혜리의 채널에는 ‘아니, 이렇게 귀여운 인간 병기가 세상에 어디 있어요’라는 제목의 영상이 게재됐다. 배두나와 대화를 나누던 혜리는 “근데 진짜 안 쉬시는 것 같다”라고 물었다. 배두나는 “요즘 쉬고 있다. 너무 소처럼 10년 일했더니 요즘에 좀 작품을 쉬고 있다”라고 답했다. 혜리는 “그럼 쉴 때 뭐 하시나. 러닝머신 말고”라고 물었다. 배두나는 “산책도 한다. 걷지 않으면 먹을 자격이 없다고 생각한다. 나 너무 못 됐다. 너무 재수없다”라면서도 본인에게만 엄격한 기준이라고 설명했다. 배두나는 “요즘에 생긴 취미가 백화점 갓 립스틱 한 번 발라보고 오기다. 일단 나가고는 싶은데 목표점을 정해두는 거다”라며 “가서 할 건 별로 없으니까 립스틱 하나 발라보고 오는 거다. 아무 데나 보이는 곳 가서 립스틱 하나 발라보고 ‘예쁘네요’ 그러면서 화장실 들렀다가 집에 돌아간다. 내 산책 코스다. 근데 그게 꽤 재밌는 거다. 그러다 립스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8월 출산' 이유영, 놀라운 슬랜더 몸매 "덜렁대던 나, 달라져"('놀토')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525842"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유영이 달라진 모습을 전했다. 14일 방송된 tvN '놀라운 토요일'(이하 '놀토')에서는 영화 '소방관' 주역 주원, 이유영, 오대환이 출연했다. 이날 붐은 이유영에게 "인터뷰를 해보니 약간 덜렁대는 성격인데 오늘 '놀토'에서 순간 집중력으로 활약하고 싶다고 했다더라"고 말했다. 이에 이유영은 "예전엔 좀 많이 덜렁대는 편이었다. 맨날 휴대폰이 깨져있었다"고 밝혔고, 주원은 "그냥 작살이 나 있었다"고 증언해 웃음을 자아냈다. 그러자 이유영은 "지금은 많이 달라졌다. 연기할 때 긴 호흡에 약한데 순간 집중력이 좋다. 받아적기 할 때 발휘해보겠다"며 '받아쓰기' 포부를 밝혔다. 한편 이유영은 지난 7월 비연예인 연인과 5월 혼인신고를 했다고 밝혔다. 또한 8월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘훈녀 선배 포스’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932259"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 12월 14일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본 후쿠오카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부친상' 양지은, 父 소원 이뤘다 "'불후' 좋아해..오늘 무대 왔을 것"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289484"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양지은이 부친상 후 심경을 밝혔다. 14일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡'은 685회에는 '아티스트 노사연, 최성수' 편 2부 무대가 펼쳐졌다. 이날 이찬원은 "7개월 만에 '불후의 명곡'에 찾아주셨는데 정규 앨범도 준비하고, 여러 가지 일이 있지 않았냐"라며 "먼저 삼가 고인의 명복을 빈다는 말씀을 전한다"고 애도했다. 양지은은 지난 8월 정규 앨범 준비 도중 부친상을 당한 바. 그는 "아버지께서 건강이 갑자기 악화돼 하늘 나라로 보내드리게 됐다"라며 "그때 힘들긴 했다. 제가 어릴 때 아버지께 신장이식을 해드려서 이후에 더 생명 연장해서 사셨던 거라서"고 털어놨다. 이어 양지은은 "조금 더 오래 사셨으면 참 좋았을 텐데라는 아쉬움이 남기도 한다"라며 "근데 아버지께서는 '어차피 그때 하늘나라 갔을 텐데 지은이 덕에 십여 년을 더 (생명을) 연장해서 산 거니까 선물 받은 인생'이라고 하셨다"고 말했다. 또한 부친이 '불후의 명곡' 무대를 좋아했다며 "보고 또 보고, 닳도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피오, 만취에 필름 끊겼다…주원 공개사과에 "기억 안 나" 동공지진 (놀토)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806780"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원이 피오에게 호칭 실수로 미안했던 에피소드를 털어놓았다. 14일 방송된 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 '놀라운 영웅들' 콘셉트로 주원, 이유영, 오대환이 출격하며 매력을 발산했다. 이날 방송에서 주원은 자신의 애매한 행동 때문에 사과하고 싶은 멤버가 있다고 밝혔고, 그 주인공은 피오였다. 주원은 "지훈이랑 말을 놓고 지냈다. 마지막 군 휴가 나왔을 때 만났는데 (말을 놨었는지) 긴가민가했다. 그래서 '지훈 씨 잘 지냈어요?' 뭐 이렇게 인사했다"며 오랜만에 만난 피오에게 거리감이 느껴지는 호칭을 사용한 것에 대해 사과의 뜻을 전했다. 이어 그는 "그래서 지훈이가 '형. 왜 말 높여요. 편하게 하기로 했다'고 말했는데 그게 기억에 남았다"고 미안함을 드러냈다. 기억 나냐는 질문에 피오는 동공 지진을 하더니 "그럼요"라고 답했지만 기억이 나지 않는 듯 어색한 모습을 보였다. 이에 신동엽은 "그니까 제발 맨정신에 좀 만나라. 제발 좀"라고 탄식했고, 피오는 "형은 항상 맨정신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 탄핵, 그 후]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007064"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘특집 다큐 - 내란, 12일 간의 기록’이 탄핵 정국을 집중 조명한다. JTBC가 14일(토) 밤 11시 10분 방송하는 ‘특집 다큐 - 내란, 12일 간의 기록’은 대통령의 계엄 선포로 촉발된 탄핵 정국과 국회 탄핵안 통과까지의 기록을 담은 다큐멘터리다. 심야 계엄으로 혼란에 빠진 대한민국과 계엄 선포의 전말, 탄핵안 투표 가결의 순간과 앞으로 풀어나가야 할 여러 과제 등을 심도있게 전할 계획이다. JTBC는 유례없는 국가 위기 상황 속 정확하고 심층적인 보도를 통해 시청자들의 관심을 집중시키고 있다. 지난 3일 심야 비상 계엄이 선포된 직후부터 현재까지 수시로 뉴스특보를 편성하고 메인 뉴스 ‘뉴스룸’을 포함한 주요 뉴스, 시사 프로그램을 특집으로 방송하고 있다. 지난 9일 방송된 ‘뉴스룸’은 닐슨코리아 기준 수도권 6.8%, 전국 6.7%의 시청률을 기록한 바 있다. JTBC ‘특집 다큐 - 내란, 12일 간의 기록’은 총 2부작으로 방송된다. 1부는 오늘(14일) 밤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대한민국 만세이" 정영주, '尹 탄핵' 가결에 오버된 기쁨..'일본어 표기' 지적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525841"/>
        <updated>2024-12-14T13:16:17.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정영주가 윤석열 대통령 탄핵 가결을 기념했다. 배우 정영주는 14일 개인 계정을 통해 "대한민국 만셰이!"라는 글을 게재했다. 이는 이날 오후 윤석열 대통령의 탄핵이 가결된 것에 대한 기쁨을 표한 것. 덧붙여 정영주는 "모두 위대한 국민의 승리 #감사합니다 #승리 #숙제 #대한민국 진짜 #국민들의 힘!!!"이라며 가결을 기뻐하는 야당 의원들의 발언이 담긴 MBC 뉴스특보 방송 화면을 공유했다. 앞서 지난 12일에도 정영주는 윤석열 대통령이 비상계엄 사태 이후 발표한 담화문에 대해 "대단하십니다! 정!말! 대다나다"라는 비판이 담긴 글을 게재했다. 이같은 정영주의 발언은 이날 국회에 모인 국민들의 마음과 합해져 많은 화제를 낳고 있다. 다만, 이번 발언 중 "만세이"라는 단어는 '만세'의 일본어 표기이기에 다소 아쉽다는 지적도 함께다. 한편 이날 오후 4시부터 국회에서 진행된 윤석열 대통령의 탄핵 소추안 투표에 국회의원 300명이 전원 출석해 투표권을 행사했다. 그 결과, 찬성 204]]></content>
    </entry>
</feed>