<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-05T08:12:36.951Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유네스코에 23번째 韓 무형문화유산 등재 임박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693373"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국립국악원의 지난해 ‘종묘제례악’ 공연  모습. 국립국악원 제공 한국의 장(醬) 문화가 유네스코 인류무형문화유산에 등재될 것이 확실시되고 있는 가운데 유네스코에 대한 의미와 현재까지 등재된 우리나라 무형문화유산에 대한 관심이 덩달아 높아지고 있다. 유네스코는 세계 문화유산을 선정하고 보존하는 국제 기구로, 전 세계의 교육·과학·문화 보급과 교류를 위해 설립됐다. 특히 무형문화유산 보호에 관심을 가져왔다. 무형문화유산은 공동체와 집단이 환경·자연·역사의 상호작용에 따라 끊임없이 재창해온 각종 지식과 기술·공연예술·문화적 표현을 아우른다. 유네스코는 1997년 제29차 총회에서 산업화와 지구화 속에 급격히 소멸되고 있는 무형문화유산을 보호하고자 ‘인류 구전 및 무형유산 걸작 제도’를 채택했으며 2001년·2003년·2005년 3차례에 걸쳐 70개국 90건을 인류 구전 및 무형유산 걸작으로 지정했다. 무형문화유산의 중요성에 대한 국제사회의 인식이 커지자 2003년 무형문화유산 보호 협약도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사흘', '검은 사제들' 미술 감독 참여…"오컬트적 콘셉트 담아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007889061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007889061"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오컬트 호러 영화 '사흘'(감독 현문섭) 측이 오는 14일 개봉을 앞두고 프로덕션 비하인드와 함께 현장 스틸을 공개했다. 배급사 쇼박스는 5일 미술부터 촬영, 조명까지 디테일을 극대화하기 위한 노력을 보여준 '사흘'의 프로덕션 비하인드와 현장 스틸을 공개했다. '사흘'은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 일을 담은 오컬트 호러다. 특히 '사흘'에는 '검은 사제들'의 미술을 맡았던 김시용 미술 감독이 참여해 그가 빚어낼 새로운 오컬트 세계관에 대한 기대를 더 한다. "사제들의 전통성과 정통성에 관해 이야기하는 '검은 사제들'과 달리, '사흘'은 딸을 살리려는 아버지의 여정에 오컬트적 콘셉트를 담았다"라고 전한 그는 영화 곳곳에 시각적인 요소를 추가해 관객들로 하여금 인물들의 전사를 상상하게끔 만들고 심리적인 압박감을 극대화했다. ◇ 낯설면서도 서늘한 분위기의 장례식장 '사흘'의 첫 번째 프로덕션 비하인드는 영화의 주요한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, 日아카데미 기획전 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391312"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시간을 달리는 소녀’ ‘미래의 미라이’ ‘도라에몽’ 등 스크린 상영 롯데시네마가 일본 아카데미상을 달군 애니메이션 명작들을 스크린에 다시금 올린다. 5일 롯데컬처웍스 측은 공식채널을 통해 롯데시네마의 ‘일본 아카데미 기획전’을 개최한다고 알렸다. ‘역대 애니메이션 작품상 수상작’ 부제와 함께 진행되는 이번 기획전은 일본 아카데미 수상영예를 안은 애니메이션 명작들을 2주일정으로 재개봉하는 형태로 진행된다. 1주 차 상영 작품은 개봉 15주년을 맞은 ‘썸머워즈’와 개봉 5주년을 맞은 ‘미래의 미라이’를 단독 재개봉한다. 2010년도 수상작 ‘썸머워즈’는 여름 방학을 맞은 17세 천재 수학 소년에게 일어난 모험기를 그린 감성 판타지 어드벤처로 일본 애니 특유의 매력을 느낄 수 있으며 섬세하고 따뜻한 작화로 깊은 감동을 선사할 예정이다. 또한 2019년도 수상작 ‘미래의 미라이’는 골든글로브 시상식 장편 애니메이션 부문에 아시아권 최초로 노미네이트 되기도 했으며 해외 유수 영화제에서 수상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 하디 3부작 피날레 ‘베놈:라스트 댄스’ 제작비 1억2천만불 회수 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917345"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베놈: 라스트 댄스'가 13일 연속 외화 박스오피스 1위를 기록 중이다. 11월 5일 영화진흥위원회 통합전산망 집계 기준, 영화 '베놈: 라스트 댄스'​가 13일 연속 외화 박스오피스 및 2주 연속 주말 박스오피스 1위를 기록했다. 더불어 개봉 9일째 100만 돌파, 2주차 주말 누적 관객수 1,311,397명을 기록하며 '듄: 파트2'를 뛰어넘는 흥행 레이스를 보여주고 있다. 개봉 3주차에는 150만 관객 돌파가 확실시 되고 있어, 3주 연속 외화 박스오피스 1위를 기록할 것으로 전망된다. 더불어 북미 수익 1억불 돌파를 예고한 것에 이어, 전 세계 수익은 이미 3억 불을 돌파했다. 제작비인 1억2천만 불을 뛰어넘는 흥행을 기록해 이목을 끈다. 한편, '베놈: 라스트 댄스'​는 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국가유산청-쿠키런 손잡고 ‘도심 속 자연유산’ 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693365"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘쿠키런과 함께하는 도심속에서 만나는 자연유산’ 포스터. 국가유산청 제공 국가유산청과 쿠키런이 손을 잡고 도심 속 자연유산을 알리는데 협력한다. 국가유산청은 게임사 데브시스터즈와 6일부터 10일까지 서울 종로구 경복궁 경회루 일원에서 ‘쿠키런과 함께하는 도심속에서 만나는 자연유산’ 행사를 개최한다고 5일 밝혔다. 이번 행사는 지난 7월29일 국가유산청과 데브시스터즈가 자연유산 홍보 협력을 위해 기획한 캠페인 ‘쿠키런과 함께하는 자연유산원정대’ 일환이다. 행사 기간 내 경복궁을 방문하는 관람객은 쿠키런 캐릭터들로 꾸며진 사진 촬영 구역(포토존)에서 국보 ‘경복궁 경회루’와 명승 ‘서울 백악산 일원’ 등 여러 국가유산을 배경으로 기념사진을 남길 수 있다. 또 한국을 대표할 만한 자연유산을 동물·식물·지질·명승 4개 분야에서 직접 선정해볼 수 있는 설문조사에 참여하면 1일 선착순 200명에 한해 기념품(자연유산 스티커 및 쿠키런 포토카드, 소진 시 종료)을 받을 수 있다. 국가유산청은 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경·노윤서 '청설', 개봉 D-1 예매율 1위…로맨스 열풍 만들까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007888956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007888956"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '청설'(감독 조선호)이 개봉을 하루 앞두고 예매율 1위를 기록 중이다. 5일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '청설'은 오후 4시 20분 기준 20.0%로 실시간 예매율 1위를 달리고 있다. 예매 관객수는 5만 562명이다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기다. 지난 토요일(2일)부터 4일 연속 전체 예매율 1위를 유지하고 있는 '청설'은 11월 개봉을 앞둔 유력한 경쟁작들을 제치고 정상을 꿰찼다. 더불어 로맨스 장르 흥행작인 '너의 결혼식' '오늘밤, 세계에서 이 사랑이 사라진다 해도'의 개봉 전일 사전 예매량을 뛰어넘으며 11월 로맨스 장르의 약진을 노린다. 이처럼 높은 예매량은 예비 관객들의 관심으로 만들어진 결과다. 개봉 전 주 주말인 지난 2일부터 3일, 이틀간 진행된 사전 시사회와 무대인사에서 '청설'은 관객들의 호평을 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, 스님 된 아들 덕에 손주 생겨… ‘뜻밖의 대 이어가기’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001034486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001034486"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 숨겨둔 자식 생방송으로 들통! ‘대가족’ 코미디 속 예상 못 한 스캔들! 영화 대가족이 벌써부터 대중의 눈길을 사로잡고 있다. 이승기와 김윤석이라는 대형 배우 조합, 그리고 “주지스님이 된 이승기의 숨겨진 자식!”이라는 파격 설정은 올 연말 최고의 화제작이 될 것으로 기대를 모은다. ‘대가족’은 주지스님이 된 함문석(이승기 분)의 기막힌 사연으로 이야기가 시작된다. 평범한 스님이 아니라, 불교 라디오 방송에서 스캔들이 생중계되는 슈퍼스타 주지스님! 서울의 전통 만두 맛집 평만옥의 아들로 자라난 그는, 아버지와의 인연을 끊고 스님의 길을 택했다. 그런데 이 잘나가던 스님의 비밀이 라디오 생방송에서 터진다. 숨겨진 자식이 있다는 소식이 전파를 타며, 예상치 못한 충격이 전국을 강타한다는 설정이다. 양우석 감독은 캐스팅 비하인드를 전하며 “이 캐릭터는 완벽한 엄친아 이미지가 필요했다. 잘생기고, 키도 크고, 똑똑한 배우… 그 조건을 다 갖춘 배우가 바로 이승기였다”고 밝혔다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["귀신도 화들짝 놀랄 K-젠지력"…'아메바' D-1, 호러 코미디 신드롬 일으킬 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004212923"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호러 코미디 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'(이하 '아메바', 김민하 감독, 26컴퍼니 제작)이 내일(6일) 개봉을 앞두고 관전 포인트를 공개했다. 가장 먼저 '아메바'의 첫 번째 관전 포인트는 어느 학교에나 있을 법한 학교 괴담을 새롭게 해석한 세계관이다. '1998년 개교기념일 귀신 숨바꼭질'이란 이름이 적힌 비디오테이프를 우연히 발견하게 되면서 시작되는 '아메바'는 클래식 공포 영화에서 메타포로 자주 사용되었던 비디오테이프와 학교 괴담을 결합해 익숙한 공포감을 불어넣는다. 여기에 김민하 감독은 '개교기념일 밤, 귀신과의 숨바꼭질에서 이기면 수능 만점을 받을 수 있다'라는 너무나 솔깃한 저주를 추가했다. 수능 점수보다 무서운 건 없다는 '웃픈' 현실이 담긴 비디오테이프의 저주는 호기심을 자극하는 동시에 대한민국에서 학창 시절을 보내고 있거나 이미 경험한 사람들의 공감을 불러일으키며 극의 몰입감을 끌어올릴 것이다. 두 번째 관전 포인트는 본격적으로 귀신 숨바꼭질을 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Not simply a love story': 'Hear Me: Our Summer' touts new take on coming-of-age genre]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000061121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000061121"/>
        <updated>2024-11-05T08:11:49.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Romance film “Hear Me: Our Summer,” set to hit local theaters on Wednesday, promises to capture hearts with its pure love story about young people in their 20s — a unique experience for actors Hong Kyung and Roh Yoon-seo, who found it special to portray characters around their own age. “It’s a rare and invaluable opportunity to act in a role that only has a small age difference from my own age,” actor Roh said to reporters during an interview held last week. She added, “There is no need to]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, '시간을 달리는 소녀' 등 역대 日 아카데미 수상작 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007888843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007888843"/>
        <updated>2024-11-05T07:08:59.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[롯데시네마가 일본 아카데미 기획전을 통해 역대 애니메이션 작품상 수상작을 상영한다고 5일 밝혔다. 일본 아카데미 시상식에서 애니메이션 작품상을 수상한 영화를 다시 스크린에서 만날 수 있는 이번 기획전은 오는 6일부터 12일까지 1주 차, 오는 20일부터 26일까지 2주 차로 진행되며 명작의 여운과 감동을 극장에서 다시금 만끽할 수 있도록 마련됐다. 1주 차 상영 작품은 개봉 15주년을 맞은 '썸머워즈'와 개봉 5주년을 맞은 '미래의 미라이'를 단독 재개봉한다. 2010년도 수상작 '썸머워즈'는 여름 방학을 맞은 17세 천재 수학 소년에게 일어난 모험기를 그린 감성 판타지 어드벤처로 일본 애니 특유의 매력을 느낄 수 있으며 섬세하고 따뜻한 작화로 깊은 감동을 선사할 예정이다. 또한 2019년도 수상작 '미래의 미라이'는 골든글로브 시상식 장편 애니메이션 부문에 아시아권 최초로 노미네이트 되기도 했으며 해외 유수 영화제에서 수상 및 러브콜을 받아 작품성을 입증했다. 2주 차 상영 작품은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“딱 한번만 이기자” 송강호 박정민 장윤주, 절박한 ‘1승’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917296"/>
        <updated>2024-11-05T07:08:59.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1승'이 2차 포스터를 공개하며 기대감을 끌어올린다. 12월 4일 개봉하는 영화 '1승'(감독 신연식)은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품, 해체 직전 ‘핑크스톰’ 신임 감독으로 부임한 백전백패 감독 ‘김우진’(송강호)의 비장한 눈빛과 시즌 통틀어 1승을 하면 20억을 쏘겠다는 파격 공약을 내건 괴짜 구단주 ‘강정원’(박정민)의 자신감 넘치는 모습이 시선을 사로잡는다. 여기에 젖은 낙엽처럼 벤치에 붙어 가늘고 길게 버텨온 ‘핑크스톰’의 주장 ‘방수지’(장윤주)를 포함해 열정적으로 경기를 펼치는 선수들의 활기찬 에너지가 생생하게 전해지는 가운데, “딱 한번만 이기자”라는 카피는 ‘1승’을 향한 이들의 소박하지만 절박한 마음을 짐작케 하며 그 도전의 결과에 대한 궁금증을 높인다. 대한민국 대표 배우 송강호와 대세 배우 박정민의 첫 만남으로 주목받고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박예영, ‘언니 유정’으로 12월 극장가 출격…‘탄탄 행보’ 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392616"/>
        <updated>2024-11-05T07:08:59.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박예영이 ‘언니 유정’으로 12월 극장가를 찾는다. ‘언니 유정’은 예기치 못한 한 사건으로, 차마 드러내지 못했던 서로의 진심을 향해 나아가는 자매의 성찰과 화해 그리고 사랑에 대한 드라마를 그린 영화다. 극중 박예영은 동생 기정을 누구보다 잘 안다고 생각하는 언니 유정으로 분했다. 유정은 동생이 영아 유기 사건에 휘말리면서 동생에 대한 모든 것이 불확실하게 되고 혼란스러워진 인물이다. 박예영은 빈틈없는 연기력으로 유정을 빚어내며 극의 완성도를 높일 예정이다. 한편 박예영은 지난 2013년 영화  ‘월동준비’로 데뷔, 그간 드라마 ‘갯마을 차차차’, ‘구경이’, ‘세작, 매혹된 자들’ 등 굵직한 작품에 출연하며 안정적인 연기력과 자연스러운 캐릭터 소화력을 보여줬다. 특히 지난 2022년 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘안나’에서 안나의 대학 선배 한지원을 완벽하게 그려내며 ‘제21회 디렉터스 컷 어워즈’ 시리즈 부문 올해의 새로운 여자배우상을 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영화제 찾은 관객에 에이즈 예방 요법 중요성까지 설명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451308"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내에서 유일한 퀴어 영화 축제의 장이 벌써 14회째를 맞았다. 오는 7일 개막하는 서울국제프라이드영화제는 외연 확장과 연대를 통해 영화제를 찾는 관객들과 만날 준비 중이었다. 성소수자 인권을 비롯해 프렙(PrEP)이라는 에이즈 예방 요법의 중요성까지 설파한다. 총 30개국 104편의 영화를 상영하는 이번 영화제를 기획한 김승환 프로그래머는 "올해가 어떤 해보다 힘든 건 맞지만, 작품 수를 줄일 수 없었다"고 소회를 밝혔다. 어쩌면 사명감일 수도 있는 그의 생각을 자세히 듣기 위해 4일 서울 중구에 위치한 프라이드영화제 사무국에서 만났다. 정부 당국 및 서울시의 예산 삭감으로 당장 영화제 국고 지원이 30% 가까이 줄어든 상황이다. 다행히 11개 주요영화제를 지원하는 영화진흥위원회 지원 사업엔 선정됐지만, 절대 금액은 지난해에 비해 많이 깎인 채였다. 전쟁과 혐오가 전 세계적으로도 극단화되는 추세에 영화제 차원에서도 여러 고민이 많아 보였다. "퀴어 영화 제작 늘었지만 양극화 심하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, 日 아카데미 기획전 진행…미래의 미라이·도라에몽 등 스크린 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254496"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[롯데시네마가 일본 아카데미상을 달군 애니메이션 명작들을 다시 한 번 스크린에 올린다. 5일 롯데컬처웍스 측은 공식채널을 통해 롯데시네마의 '일본 아카데미 기획전' 개최 소식을 전했다. '역대 애니메이션 작품상 수상작' 부제와 함께 진행되는 이번 기획전은 일본 아카데미 수상영예를 안은 애니메이션 명작들을 2주일정으로 재개봉하는 형태로 추진된다. 우선 1주차(11월6~12일)에는 △17세 천재 수학 소년에게 일어난 모험기를 그린 감성 판타지 '서머워즈' △아시아권 최초 골든글로브 시상식 장편 애니 후보로 올랐던 '미래의 미라이'가 상영된다. 또 2주차(11월20~26일)에는 △'타임리프' 능력을 갖게 된 17세 소녀 마코토 이야기를 그린 '시간을 달리는 소녀' △원작자 후지모토 히로시의 탄생 80주년 기념작인 '도라에몽' 첫 3D그래픽 작품 '도라에몽: 스탠 바이 미'가 펼쳐진다. 롯데시네마는 이번 기획전과 함께 애니 팬들을 위한 '시그니처 무비티켓 스페셜' 굿즈 이벤트를 진행할 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 이승기, 존재 몰랐던 두 아이 아빠된 스님 역할로 충격변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009113"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 6년 만의 스크린 컴백작 '대가족'에서 보여줄 충격변신으로 영화 팬들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 영화 '대가족'은 카리스마를 벗고 인간미 넘치는 할아버지로 변신한 '연기파 배우' 김윤석의 파격변신과 '변호인', '강철비'의 양우석 감독의 귀환으로 올 겨울 극장가 최고의 기대작으로 꼽히는 작품.  스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되며 벌어지는 소동을 그린 가족 코미디다 이승기는 '대가족'에서 연기할 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행해 영화 관계자와 예비 관객들의 박수를 받고 있다.  이승기가 연기할  함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함무옥(김윤석)의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 ‘레드 원’ 개봉 D-1…극장 필람 포인트3 #통쾌한 액션 #최고의 코믹 듀오 #유니크한 설정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105985"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘레드원’. 사진 | 워너브러더스 코리아㈜ 올겨울, 화려한 액션과 독특한 크리스마스 세계관으로 관객들에게 설렘을 전할 영화 ‘레드 원’이 개봉을 하루 앞두고 필람 포인트 3를 공개했다. #POINT 1. 역동적인 액션, 짜릿한 카타르시스! 코드명 ‘레드 원’ 산타클로스가 납치되고 위기에 빠진 크리스마스를 구하기 위해 북극의 보안 책임자 칼럼 드리프트(드웨인 존슨 분)와 악명 높은 현상금 사냥꾼 잭 오말리(크리스 에반스 분)가 펼치는 대환장 공조 플레이를 그린 코믹 액션버스터 레드 원의 첫 번째 필람 포인트는 역동적인 액션의 향연이다. 범접 불가 피지컬의 드웨인 존슨과 액션 히어로 크리스 에반스의 공조 소식은 일찌감치 팬들의 마음을 설레게 했다. 기존 산타와는 확연히 다른 근육질 몸매의 산타 닉의 날렵한 공중 액션 또한 관객들의 기대감을 끌어올리는 포인트로, 크리스마스를 기다리는 이들에게 짜릿한 카타르시스를 선사할 것으로 보인다. #POINT 2. 기대만발 웃음 퍼레이드! 두 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍경♥노윤서, 심장 두근거려” D-1 ‘청설’ 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917251"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청설'이 개봉을 하루 앞두고 예매율 1위를 달리고 있다. 11월 5일 오후 2시 기준, 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면 영화 '청설'(감독 조선호)이 19.9%의 예매율로 전체 1위를 기록하고 있다. 6일 개봉하는 영화 '청설'은 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기. 이러한 높은 사전 예매량은 예비 관객들의 뜨거운 관심으로 만들어진 결과다. 개봉 전 주 주말(11월 2일~3일) 진행된 사전 시사회와 무대인사에서 관객들의 폭발적인 관심을 받은 것. 관객들은 “최소 2번은 봐야 하는 영화”, “극장에서 이런 영화를 만난 게 얼마나 오랜만인지 모르겠다”, “섬세하고 다정한 영화”, “이렇게 심장 두근거리는 영화 올해 처음임”, “세 배우들의 케미가 너무 좋다” 등 호평을 아끼지 않으며 예비 관객들로 하여금 영화에 대한 기대감을 폭발적으로 증폭시키고 있다. 주말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역대 최다 출품작" 50회 맞은 서독제, 축제는 계속된다 [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002889362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002889362"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[50회를 맞이한 서울독립영화제가 작품을 통해 통해 시대적 흐름을 짚는다. 5일 오전 서울 동작구 메가박스 아트나인에서는 백재호 한국독립영화협회 이사장), 양윤호 영화진흥위원회 위원, 김동현 서울독립영화제 집행위원장, 김영우 프로그래머, 배우 권해효, 방은진, 박경근 감독, 배우 백현진이 참석한 가운데 제50회 서울독립영화제(이하 서독제) 공식 기자회견이 진행됐다. 서독제는 영화진흥위원회와 (사)한국독립영화협회가 공동주최하는 국내 경쟁독립영화제로 1975년 한국청소년영화제 이래 2024년 50주년을 맞이하는 영화제다. 시상 중심의 행사를 제외하고 국내에서 50회를 맞는 영화제는 서독제가 최초다. 올해 영화제에는 총 1704편(단편 1505편, 장편 199편)이 출품돼 역대 최다를 기록했다. 진출작은 장편 12편, 본선 단편 경쟁 27편, 새로운 선택 26편이다. 김영우 프로그래머는 "다큐멘터리 영화와 실험 영화 등 독특한 양식을 보여주는 작품이 많은 경향을 보였다"라고 분석했다. 개막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 머리 밀고 스님 변신…"숨겨둔 자식 있어" '대가족' 충격 스캔들 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520427"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 이승기의 충격 변신이 담긴 스틸을 공개했다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. '변호인' '강철비' 양우석 감독의 스크린 연출 컴백작이다. 올겨울 유일한 가족 코미디인 '대가족'에서 이승기는 충격적 변신에 나선다. 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 것. 이승기가 맡은 함문석 역은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물. 슈퍼스타 주지스님으로 큰 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 "엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 내 손으로 빚어낸다는 희열, <아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일> 배우 강신희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053928"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공포영화를 실눈 뜨고 보는 신예 강신희가 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;의 오디션에 응한 건 “연기할 기회를 얻고 싶다는 간절함” 때문이었다. 미팅에서 어느샌가 모두를 웃게 하는 친화력과 자신감으로 따낸 역할은 세강여고 4인조 중 3학년 현정이다. 현정은 카메라를 들 근력을 기르기 위해 핑크 아령을 들고 다닐 만큼 촬영감독이란 확실한 꿈이 있었지만 공부에 있어선 갈피를 잡지 못한다. 그런 현정이 수능 만점이라는 보상이 걸린 귀신과의 숨바꼭질에 동참한다. 배우 강신희는 시나리오를 읽는 동안 숨바꼭질을 결심한 소녀들의 동기에 주목했다. “지면 본인이 사라지는 목숨 건 게임인데 다들 얼마나 절실하면 도전했을까. 그 생각에 눈물이 핑 돌았다. 이 작품이 웃음을 주면서도 모두가 공감할 고민까지 짚어줘서 마음에 쏙 들었다.” 배우로부터 영감을 받은 김민하 감독은 현정을 백지상태로 되돌렸고 강신희는 도화지 위에 자기 색깔을 듬뿍 입혔다. 워낙 걱정이 많은 성격이라 “너의 느낌대로 해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 함께 걸으면 더 먼 길을 갈 수 있어, <아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일> 배우 정하담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053927"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의 무당, &lt;주여!&gt;의 구원을 바라는 개신교 신자, &lt;신세계로부터&gt;의 화신교 신도 명순, 드라마 &lt;지옥에서 온 판사&gt;의 악마 그레모리까지. 정하담은 종교와 한몸인 여성을 자주 연기했다. 그런 정하담이 이번 작품에서는 일본어를 공부하다 그만 일본 신을 접해 종교부 동아리실에 사당을 차려버린 고2 민주로 분했다. “처음엔 현정 역을 제안받았다. 막상 시나리오를 읽으니 민주가 눈에 들어오더라. 그래서 ‘혹시 민주를 연기할 수는 없는 거냐?’고 의견을 내보았다. 다행히 감독님도 민주가 나와 더 잘 어울릴 것 같다며 흔쾌히 역할을 바꿔주었다.” 이후 김민하 감독의 단편영화를 모두 찾아본 정하담은 “진중한 이미지로 기억되는 내게, 통통 튀고 발랄한 영화를 만드는 감독님이 출연을 제안하는 기쁜 기회를 놓칠 수 없었”다. 은 종교 말고도 정하담이 출연한 수많은 작품과 연결점을 찾을 수 있는 영화다. 한국어와 일본어를 마구 섞어 쓰는 민주는 능통한 일본어 문장을 구사했던 &lt;밀정&gt; &lt;항거: 유관순 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 의도치 않은 사랑스러움, <아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일>  배우 손주연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053926"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2016년 걸그룹 우주소녀로 데뷔한 손주연은 생애 첫 영화인 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;에서 ‘아메바 소녀들’의 일원을 연기한다. 은별은 자기만의 연출 철학이 확실한 감독 지망생 지연(김도연)이나 촬영감독이 되기 위해 근력 운동에 열중하는 현정(강신희)과 달리 배역 연기보단 자기를 드러내는 셀프 카메라 촬영에 훨씬 소질을 보인다. 손주연은 연기에 별다른 뜻이 없지만 방송연예과에 진학하고 싶어 하는 은별의 속성을 “또래 집단에 영향을 크게 받는” 그맘때 고등학생의 특징이라 정의했다. “실제로 고3 팬들을 만나보면 정확한 목표 대학을 향해 정진하는 친구가 있는가 하면, ‘아직 뭘 하고 싶은지 몰라요’라고 말하는 친구도 있다. 삶이 단순하고 행복한 은별은 후자라고 보았다. 친구들이 가는 길을 따라가다 보니 연기를 찾았을 것이다.” 은별을 연기하는 내내 손주연이 신경 쓴 하나의 키워드는 ‘텐션’이다. 은별은 전압 자체가 나머지 세 소녀에 비해 월등히 높고 ‘콜록콜록’ ‘암전 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 배우며 흡수하며 변화하며, <아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일> 배우 김도연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053925"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시원시원한 이미지와 대쪽 같은 성격으로 사랑받아온 배우 김도연은 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;을 제안받았을 때도 쿨하게 행동했다. 겁이야 원래 없으니 공포영화라는 건 문제가 안됐다. 피식피식 웃게 하는 시나리오는 언젠가 코미디를 하고 싶다는 열망을 건드렸다. 지연(김도연)이 “무서움을 꾹 참고 귀신과의 숨바꼭질에 함께 참여한 친구들을 끝까지 책임지려고 하는 리더”인 점도 좋았다. 무엇보다 영화가 “내가 재료로써 어떻게 쓰일지가 궁금해지는 개성 강한” 작품이라서 속전속결로 출연을 결정했다. 알아가는 걸 즐거워하는 김도연에게 &lt;아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일&gt;의 현장은 풍성한 배움터였다. 첫날 첫신부터 그랬다. 영화감독 지망생인 지연이 배우 담당 은별(손주연), 카메라 담당 현정(강신희)과 함께 체육관에서 짧은 영상을 찍는 장면이었다. “사전 리딩 때는 체육관 신에서 지연이 은별에게 ‘그게 연기야? 너 연기가 장난이야?’라고 말하는 대사를 일상적이고 드라이하게 갔다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[커버] 웃기고 짠한 소녀들, <아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일> 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053924"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은 일견 빤한 학원 공포물의 설정을 독특한 유머 감각으로 주파해 러닝타임 내내 깔깔대며 즐길 수 있는 코미디 호러다. 연출 철학이 확실한 영화감독 지망생 지연(김도연), 방송연예과 진학을 목표로 나름 연기란 걸 하는 은별(손주연), 촬영감독 유망주 현정(강신희)은 수능을 앞둔 10월 어느 밤 모교의 귀신과 한바탕 숨바꼭질을 벌인다. 여기에 일본 귀신이 들려 학교에 사당을 짓고 칩거하는 후배 민주(정하담)까지 언니들의 용병으로 합류한다. 웃기고 짠한 B급 호러영화의 세계에서 열심히 달리는 ‘아메바 소녀들’, 배우 김도연, 손주연, 정하담, 강신희와의 대화를 전한다. *이어지는 기사에서 도연, 손주연, 정하담, 강신희 인터뷰가 계속됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정호연, 할리우드에 녹아들었다 [디스클레이머]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003885680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003885680"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연이 '디스클레이머'에서 존재감을 드러냈다. 지난달 11일 첫 공개된 '디스클레이머'는 다른 사람의 악행을 폭로하며 명성을 쌓아 올린 저널리스트 ‘캐서린’(케이트 블란쳇 분)이 무명 작가로부터 한 소설을 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 심리 스릴러 시리즈다. 정호연은 극 중 캐서린의 조수 '지수'로 분했다. 지수는 전날 캐서린이 시상식에서 받은 트로피를 한번 들어보기도 하고, 책상 가장 잘 보이는 곳에 세워두는 등 캐서린에 대한 존경심을 드러내는 인물. 그러던 중 캐서린의 과거가 담긴 소설의 작가 '스티븐'(케빈 클라인 분)과 만났고, 소설의 존재를 회사에 알리며 파란을 불러일으켰다. 정호연은 첫 영어 연기임에도 불구하고, 안정적인 발성과 연기력으로 본인의 색을 충분히 발휘하며 극에 녹아들었다. 캐서린의 지시를 잘 수행하기 위해 숨은 의중이 있는지를 파악하려는 지수의 명석함과 일에 대한 욕심을 놓치지 않고 연기해 이목을 끌었다. 특히 스티븐으로부터 캐서린의 이야기를 듣는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사라진 영화 편집본, 촬영감독이 털어놓은 진실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002451294"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독립영화 감독이 조연출과 함께 며칠 너끈히 철야를 치른 몰골로 컴퓨터 앞에 앉아 있다. 영화 제작의 마지막 단계, 편집이 곧 종료되기 직전이다. 마침내 작업이 끝났다. 환성을 지르며 감독은 그동안의 고생이 주마간산으로 펼쳐지는 것처럼 감회에 젖어 있다. 이제 '밝은 미래'만 남았다는 표정이 역력하다. 그는 거지꼴이 된 행색을 깨닫고 욕실에서 기쁜 표정을 감추지 못한 채 세면과 면도를 하기 시작한다. 순간, 조연출의 비명이 들려온다. 급하게 튀어나온 그는 영화의 편집본이 든 외장하드가 사라졌다는 사실을 확인하고 망연자실한다. 컴퓨터에 미처 백업을 해두지 않아 그야말로 영화가 사라진 셈이다. 조연출의 증언에 의하면 영화의 촬영감독이 난입해 외장 하드디스크를 탈취한 뒤 도주했다고 한다. 급하게 뛰어나가지만, 짧은 골목 추격전 끝에 범인을 놓치고 만다. 모든 게 끝났다고 좌절한 감독은 자신을 위로하는 조연출의 성의에도 고마운 줄 모르고 짜증을 부린다. 아무튼 촬영감독을 찾아내야 한다. 당연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV ‘오빠 남진 라이브 콘서트’ 개봉…13일부터 전국 20여개 극장서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004411308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004411308"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 남진 콘서트 극장판 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’를 오는 13일 개봉한다고 5일 밝혔다. CGV에서 개봉하는 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 지난해 3월부터 전국에서 진행한 ‘2023 남진 전국투어’를 영상화했다. ‘2023 남진 전국투어’는 지역별로 다양한 후배 가수들이 남진과 함께한 투어로 화제를 모았다. CGV에서 개봉하는 ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 ‘님과 함께’, ‘모르리’ 등 남진의 대표곡을 만나볼 수 있다. 또한, 60년간의 가수 인생에서 첫 도전인 원테이크로 촬영된 어쿠스틱 버전 곡 4곡이 포함되어 있어 팬들에게 큰 인기를 얻을 것으로 기대된다. ‘오빠 남진 라이브 콘서트’는 CGV용산아이파크몰, 신세계경기 등 전국 20여개 극장에서 만나볼 수 있다. CGV신세계경기에서는 프리미엄 특별관인 골드클래스와 템퍼시네마에서도 상영 예정이다. ‘골드클래스’는 4D 리클라이너 누하스와 콜라보한 소파 상영관으로 안락한 관람 환경을 제공함과 동시에 웰컴음료 등 차별화된 서비스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 이승기, '셀럽 주지스님' 파격변신 완료…캐릭터컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254417"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 파격적인 스님 캐릭터 변신과 함께, '대가족'의 가족코미디 포인트를 예고해 관심을 모으고 있다. 5일 롯데엔터테인먼트 측은 공식채널을 통해 영화 '대가족' 주연 이승기의 함문석 캐릭터 컷을 공개했다. 공개된 이미지에는 파격적인 삭발 도전과 함께, 충격 스캔들의 슈퍼스타 주지스님으로 변신한 이승기의 모습이 담겨있다. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다” 라고 캐스팅 비하인드를 전했다. 이승기는 “평소 너무나 존경했던 김윤석 배우가 출연한다는 소식에 고민의 시간 자체가 짧았다. 좋은 시나리오를 생각하면 삭발에 대해서도 고민할 이유가 없었다”라고 말했다. 한편 영화 '대가족'은 오는 12월 11일 극장 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[썰렁한 11월 극장가…'글래디에이터2' 등 외화가 채운다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791770"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차가운 11월 극장가에 외화 개봉 러쉬가 일어나며 다시금 외화 붐이 일어날 수 있을지 귀추가 주목된다. '베테랑2' 이후 텐트폴 영화의 개봉이 없었던 한국 영화는 9~10월 다소 부진한 성과를 보였다. 채 100만 관객을 넘기지 못한 영화가 대부분이다. 외화는 더더욱 처참한 성적이다. 지난달 1일 개봉한 '조커: 폴리 아 되'는 61만 명을 동원하며 아쉬운 성적을 보였다. 지난 8월 개봉한 '에이리언: 로물루스'가 200만 명을 기록한 뒤 200만 관객을 넘는 외화가 없었다. 지난달 31일 개봉한 '베놈: 라스트 댄스'이 134만 관객(5일, 영화관입장권통합전산망 기준)을 돌파하며 극장가에 관객을 부르고 있지만 일평균 관객수는 약 2만 정도에 그치고 있다. 11월에는 '글래디에이터2', '모아나2' 등 앞서 인기를 얻었던 작품들의 후속작들이 개봉하면서 다시 외화 열풍 및 극장 관객몰이를 할 수 있을지 귀추가 주목된다. '글래디에이터2'는 막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사오리, “수어 아티스트 입장서 본 ‘청설’, 너무 좋았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003392587"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사오리가 영화 ‘청설’을 수어 아티스트 입장에서 본 소감을 밝혔다. 최근 영화 ‘청설’ 시사회에 참석해 영화를 감상한 사오리는 소속사를 통해 수어 아티스트 입장에서 본 긴 감상을 전했다. 사오리는 과거 한국 수어를 배우던 시기에 대만 영화 ‘청설’ 자막 버전을 접한 뒤, 농인과 청인이 함께 하는 젊은 청년들의 순수한 사랑 이야기를 농인과 청인의 관점에서 보고 듣는 경험 속에 청인들이 느끼지 못한 농인들이 영화를 보는 관점에 대해 예전부터 말하고 싶었던 내용을 털어놨다. 사오리는 “한국 수어를 배우기 시작한 6년 전에 대만 원작을 봤었기 때문에 어떻게 한국형으로 리메이크 될지 궁금했었고, 대만 원작보다 좀 더 현대적인 배경과 자매와의 관계가 더 자세히 그려져 있었던 것 같다”면서 “수어를 배운 남자 주인공이 농인에게 다가가는 섬세한 모습 등 대만 수어를 자막으로 이해했던 과거보다 한국 영화 ‘청설’은 한국 수어로 표현하기에 더 많은 것들이 이해가 되는 부분이 너무나도 기뻤다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["절대 이 곳을 찾지 말 것"…이현우x문정희 '원정빌라', 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791749"/>
        <updated>2024-11-05T06:12:04.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '원정빌라'(감독 김선국)가 12월 개봉을 확정 짓고, 론칭 포스터를 공개했다. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 '원정빌라'는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고하며 기대를 모은다. 또 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 론칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩함을 전한다. 불 꺼진 창문들 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곤지암'·'옥수역귀신' 잇나…현실공포 '원정빌라' 12월 개봉[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520406"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충격적인 도시괴담을 다룬 현실 공포 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정 짓고, 런칭 포스터를 공개했다. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 '원정빌라'(감독 김선국)가 오는 12월 개봉을 확정했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화다. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 '원정빌라'는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고한다. 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 런칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩함을 전한다. 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 아시아부터 남미까지…날아 오른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005053161"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡, 진선규 주연의 영화 '아마존 활명수'가 해외 개봉 확정 소식을 전했다. 5일 바른손이앤에이에 따르면 '아마존 활명수'는 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매됐다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해 “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”라고 소감을 전했다. '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는 매력적인 영화라 믿고 배급을 결정하게 됐다”고 말했다. '아마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2', 역대급 스케일+디테일...기대 포인트 3 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005190078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005190078"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출하고 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환 '글래디에이터 Ⅱ'(감독: 리들리 스콧, 수입/배급 : 롯데엔터테인먼트)가 영화의 재미를 극대화할 기대 포인트 3를 공개해 눈길을 끈다. #1. 각양각색 캐릭터들이 선보이는 풍성한 대서사시! 누가 로마의 미래를 바꿀 것인가? 는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 ‘루시우스’는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 ‘아카시우스’(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 ‘루시우스’와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“류승완 강제규 감독 거쳐간 최초 영화제…역대 최다 출품 기록” 50주년 맞은 서울독립영화제 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001105955"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제50회 서울독립영화제 공식 기자회견이 5일 서울 동작구 메가박스 아트나인에서 열렸다. 사진 | 원성윤 기자 socool@sportsseoul.com 50주년을 맞이한 ‘서울독립영화제’가 9일 간의 대장정에 돌입한다. 김영우 서울독립영화제 프로그래머는 5일 오전 서울 동작구 메가박스 아트나인에서 열린 ‘제50회 서울독립영화제’(이하 ‘서독제’)에서 “올해 공모에 총 1704편(단편 1,505편 장편 199편)이 출품돼 역대 최다를 기록했다”며 “다큐멘터리 영화와 실험 영화 등 독특한 양식을 보여주는 작품이 많았던 게 올해 뚜렷한 특징”이라고 소개했다. 올해 ‘서독제’에선 본선 장편경쟁 12편, 본선 단편경쟁 27편, 새로운선택 26편(단편 18편, 장편 8편)이다. 본선경쟁 부문에서 최초로 선보이는 프리미어 작품은 총 6편이다. 장편 경쟁 ‘비트메이커’(신인기 감독), 단편경쟁 ‘홈(HOME)’(이규진 감독) ‘녹색 눈동자’(임혜원 감독) ‘별들의 비행’(김구림 감독) ‘연옥’(장재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24년 만에 돌아온 '글래디에이터2'..운명 건 액션 '기대 포인트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279659"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전편에 이어 리들리 스콧 감독이 연출하고 할리우드가 주목하는 새로운 배우들이 함께한 레전드의 귀환 '글래디에이터 Ⅱ'가 영화의 재미를 극대화할 기대 포인트를 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 '루시우스'(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 &lt;글래디에이터 Ⅱ&gt;의 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. '글래디에이터 Ⅱ'의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 '루시우스'는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 '아카시우스'(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 '루시우스'와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 '마크리누스'(덴젤 워싱턴)는 '루시우스'를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현우·문정희 '원정빌라', 12월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000687740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000687740"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도시괴담을 다룬 공포물 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정 짓고, 론칭 포스터를 공개했다. 세계 7대 정신병원, 대한민국 3대 흉가, 지하철 옥수역에 이어 섬뜩한 도시괴담을 다룬 '원정빌라'가 12월 개봉을 확정했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. 제28회 부천국제판타스틱영화제 코리안 판타스틱 장편 부문 초청 상영 전회 매진을 기록한 '원정빌라'는 배우 이현우와 문정희가 오래된 빌라의 이웃으로 만나 강렬한 공포 연기 대결을 예고한다. 또한 각본과 연출을 맡은 김선국 감독은 다수의 단편영화를 통해 탄탄한 실력을 다져온 감독으로 '원정빌라'에서 심장을 조여오는 공포와 광기를 고스란히 스크린을 통해 전달할 예정이다. 12월 개봉 확정과 함께 공개된 론칭 포스터는 교외 어딘가에 있을 법한 오래된 빌라의 모습으로 섬뜩함을 전한다. 불 꺼진 창문들 가운데 유독 빛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본으로 진출하는 국내 토종 OTT…`퍼스트 러브` 일본 독점 쇼케이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002913554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002913554"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘진원, 티빙, U+모바일tv, 왓챠 등 국내 OTT 일본 시장 진출 다각도 지원 국내 토종 OTT(온라인 동영상 서비스)의 일본 진출이 활발해지고 있다. 내년 2월 공개되는 U+모바일tv의 뮤직 드라마 '퍼스트 러브'는 최근 일본에서 독점 쇼케이스를 열었고, 왓챠의 숏폼 드라마 전문 플랫폼 '숏챠'도 일본 마케팅을 적극 추진 중이다. 5일 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원(콘진원)에 따르면 국내 토종 OTT인 티빙, U+모바일tv, 왓챠 등이 일본 진출을 가속화하고 있다. 콘진원은 티빙의 글로벌 비즈니스 활성화 및 수출 판로 확대를 돕고자, 지난달 29일 일본 도쿄에서 개최한 방송영상 포럼 'Japan In View 2024'에 국내 토종 OTT 세션을 구성했다. 아시아영상협회(AVIA)가 개최하는 Japan In View는 일본 및 아시아 태평양 권역의 영상산업 동향과 발전에 대한 정보를 공유하는 행사다. 올해는 후지TV, NHK, 티버, 워너브라더스 디스커버리, 에이앤이 네트웍스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 亞→남미 개봉 확정..전 세계 극장가 웃음 적중 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003279655"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아마존 활명수'가 대한민국을 넘어서 전 세계 극장가 웃음 적중에 나선다. '아마존 활명수'는 11월 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 11월 14일 싱가포르, 11월 15일 베트남 개봉을 확정, 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉 예정에 있다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매되어 '아마존 활명수'가 보여줄 글로벌 흥행 기록에 벌써부터 귀추가 주목된다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수'가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다"라며 특별한 소감을 전했다. 이어 '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수', 싱가포르·베트남 개봉 확정…해외 각국 선판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000335165"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만·태국·필리핀 개봉 예정 영화 '아마존 활명수'가 해외 관객들과 만난다. 배급사 ㈜바른손이앤에이는 5일 "'아마존 활명수'(감독 김창주)가 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정했다"며 "이어 대만 태국 필리핀 말레이시아 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉할 예정이다"라고 밝혔다. 지난달 30일 스크린에 걸린 '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 베트남 배급사는 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 돼 기대가 크다"고 호평했다. 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영해 특별한 인연이 있고 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] '프리다 삶이여, 영원하라’.. “나는 꿈을 그리지 않는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068513"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프리다 칼로(Frida Kahlo, 1907~1954)는 화가이기에 앞서, ‘여자’였으면, ‘인간’이었다. 그의 이미지는 픽사 애니메이션 [코코]에서도 만나볼 수 있고, 한국에서 뮤지컬로도 만들어졌다. 위대한 예술가 프리다 칼로의 고통과 고난과 역경의 삶을 목도할 수 있는 다큐멘터리가 극장에서 개봉된다. 세계미술사/예술사에 커다란 획을 그은 인물들의 삶과 작품을 조망하는 다큐를 주로 소개하고 있는 일미디어의 최신작 &lt;프리다. 삶이여 영원하라&gt;이다. 6일 개봉한다. 제목에 쓰인 ‘삶이여 영원하라’는 프리다가 죽기 전 그녀의 마지막 그림에 남긴 글귀이다. 영화는 ‘아픔과 좌절, 불행과 비극’으로 가득한 프리다의 삶을 소개한다. 프리다는 멕시코 코요아칸에서 태어났다. 독일계였던 아버지는 딸에게 ‘평화’를 뜻하는 프리다라는 예쁜 이름을 지어주었다. 프리다는 6살에 소아마비에 걸려 한 쪽 다리가 쇠약해진다. 그리고 18살에는 끔찍한 교통사고까지 당한다. 척추와 다리, 골반 뼈를 으깬 사고로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 킬러스' 김민 "한예종 17학번, 전설의 10학번 뛰어넘고파"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000520393"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김민이 한국 배우계를 휩쓰는 한국예술종합학교(한예종) 출신으로서 포부를 드러냈다. 영화 '더 킬러스'(감독 김종관·노덕·장항준·이명세)를 공개한 배우 김민이 4일 오후 서울 상암동에 위치한 스포티비뉴스 사옥에서 인터뷰를 갖고 작품에 대한 다양한 이야기를 전했다. '더 킬러스'는 헤밍웨이 단편소설 '더 킬러스'를 국내 대표 감독 4인이 각기 다른 시선으로 해석하고 탄생시킨 4편의 살인극을 담은 시네마 앤솔로지다. 이와 함께 '더 킬러스'에 영감을 받은 에드워드 호퍼의 '밤을 지새우는 사람들'(나이트 호크)의 이미지도 공유한다. 네 작품 중 김민이 출연한 장항준 감독의 '모두가 그를 기다린다'는 1979년 밤, 매혹적인 주인 유화(오연아)가 운영하는 한적한 선술집에서 왼쪽 어깨에 수선화 문신이 있다는 작은 단서만으로 살인마 염상구를 기다리는 사내들의 이야기를 담은 작품이다. 김민은 이번 작품에서 살인자를 쫓는 잠복 형사(장현성), 킬러 염상구를 기다리는 정체 불명의 사내(박상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["더 이상 이 집에 아기는 없어!!...'자기만의 방', 현실 9남매 케미 돋보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000255115"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '자기만의 방'이 개봉을 앞두고 메인 포스터를 공개했다. 5일 '자기만의 방' 측은 현실 9남매 케미가 돋보이는 메인 포스터를 공개했다. 오는 20일 개봉 예정인 '자기만의 방'은 9남매 대가족 속에서 내 방을 지키기 위해 고군분투하는 10대 소녀 우담의 이야기를 그린 유쾌한 성장 드라마로, 영화 속 주인공이 원수 같은 룸메이트와의 불편한 동거를 시작하면서 벌어지는 좌충우돌 사건들을 담고 있다. 주인공 우담 역에는 영화 '곡성'으로 강렬한 인상을 남겼던 김환희가 열연해, 활기차고 엉뚱한 17세 소녀의 모습을 생동감 있게 그려낸다. 우담은 시끌벅적한 9남매 가족 속에서 자신만의 공간을 지키기 위해 애쓰며 성장해 나가는 캐릭터로, 관객들에게 공감과 웃음을 함께 안겨줄 예정이다. 뜻밖의 룸메이트이자 우담의 원수인 경빈 역은 드라마 '연애혁명'에서 개성 있는 연기를 선보였던 김리예가 맡아 신선한 케미를 예고하며, 우담과 경빈의 갈등과 유쾌한 충돌이 영화의 재미를 더할 전망이다. 또 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규 '아마존 활명수', 11월 亞서 순차 개봉…남미 등 글로벌배급 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003254368"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승룡, 진선규 조합의 무해한 코믹 '활'극 '아마존 활명수'가 아시아권을 비롯한 글로벌 극장가 웃음사냥에 나선다. 5일 바른손이앤에이 측은 영화 '아마존 활명수'가 오는 13일 인도네시아를 시작으로 싱가포르(14일), 베트남(15일) 등에서 개봉된다고 공식발표했다. '아마존 활명수'의 인도네시아, 싱가포르, 베트남 개봉은 바른순이앤에이 측의 글로벌 상영노력에 따른 것이다. 이는 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 아시아권에서의 순차상영은 물론 브라질, 멕시코 등 남미 지역, CIS(독립국가연합)을 비롯한 전 세계 항공까지 배급으로 연결, '아마존 활명수'의 글로벌 공감매력이 새롭게 조명되는 계기를 이끌 것으로 보인다. '파묘'를 현지배급한 베트남 배급사는 “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”라고 전했으며, '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “'아마존 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경, 듣는 것만으로도 설레는[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000998775"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[듣는 것만으로도 설레는 그 이름, 첫사랑의 아이콘으로 배우 홍경이 돌아온다. 영화 ‘청설’(감독 조선호)이다. 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기로, 홍경은 첫사랑에 빠지는 ‘용준’으로 분한다. “너무 설레어요. 20대 배우들이 20대 사랑 얘기로 관객들을 만나는 터라 기대도 많이 되고요. 극 중 ‘용준’의 순수한 마음에 호기심이 가서 이 작품을 선택했는데요. 전 누군가를 사랑할 때 용감하게 다가가지 못하는 편이거든요. 반면 ‘여름’을 향해 직진하는 용준을 보면서 굉장히 부러웠고, 그 마음이 무엇인지 찾아나가고 싶었어요. 그 마음이 온전히 좋았고, 절 돌아보게 했고요.” 홍경은 최근 스포츠경향과 인터뷰에서 ‘청설’로 만난 노윤서, 김민주에 대한 믿음과 배우로서 가치관 등에 대한 이야기를 조근조근 들려줬다. ■“노윤서와 첫 키스신, 그때 온도와 공기 다 기억해요”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘글래디에이터2’ 검투사만 150여명, 고대 로마 그대로 옮겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000917151"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['글래디에이터2'가 역대급 스케일로 돌아온다. 11월 13일 전세계 최초 개봉하는 영화 '글래디에이터2'는 ‘막시무스’의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 ‘루시우스’(폴 메스칼)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 ‘루시우스’는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 ‘아카시우스’(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 ‘루시우스’와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 ‘마크리누스’(덴젤 워싱턴)는 ‘루시우스’를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체 불가 카리스마로 존재감을 더하는 한편, 자비롭고 현명한 공주 ‘루실라’(코니 닐슨)는 로마를 되찾기 위해 남몰래 움직이며 극에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 이승기 주지스님 됐다...파격 삭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005391055"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 ‘대가족’에서 충격 변신으로 화제다. 영화 ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 주지스님 역할을 위해 삭발을 감행한 이승기의 용기와 도전이 눈길을 끈다. 이승기가 맡은 함문석 역할은 서울의 노포 맛집 평만옥의 사장 함문석의 아들로 아버지와 연을 끊고 스님이 되는 인물. 슈퍼스타 주지스님으로 사랑을 받던 중 전국에 방송되는 불교 라디오 방송에서 숨겨둔 자식이 있음이 생중계되면서 충격 스캔들의 주인공이 된다. 양우석 감독은 “엄친아라고 하는 함문석 캐릭터를 소화하기 위해서는 실제로도 공부 잘 하고, 잘 생기고, 머리 좋고, 키 크고 기타 등등 여러 면에서 완벽한 배우가 필요했다. 그 때 1번으로 떠오른 배우가 이승기였다” 라고 캐스팅 비하인드를 전했다. 이승기는 “평소 너무나 존경했던 김윤석 배우가 출연한다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡·진선규 ‘아마존 활명수’ 亞 주요국 선판매, 11월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001161064"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승룡, 진선규 주연의 코믹 활극 ‘아마존 활명수’가 해외 개봉 확정 소식을 전하며 국내를 넘어서 글로벌 극장가를 겨냥한다. 5일 배급사 ㈜바른손이앤에이에 따르면 ‘아마존 활명수’가 11월 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 11월 14일 싱가포르, 11월 15일 베트남 개봉을 확정했다. 이후 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서도 순차 개봉 예정이다. 뿐만 아니라 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매됐다. 베트남 역대 한국 영화 1위 영화인 ​‘파묘’를 배급한 베트남 배급사는 ‘아마존 활명수’가 베트남 개봉을 확정한 것에 대해​ “돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고 따뜻한 영화 ‘아마존 활명수’를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다”고 밝혔다. ‘범죄도시’ 시리즈를 배급한 남미 배급사는 “‘아마존 활명수​’는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울 시청 앞 ‘무장 인민군’ 출현...영화 ‘춘천대첩 72시간’ 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000693332"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘춘천대첩72시간’ 홍보 포스터. 사진=나인픽처스 지난 4일 아침 8시, 서울 시청 앞에서 출근길 시민들이 깜짝 놀란 사건이 벌어졌다. 실제처럼 보이는 인민군 복장을 하고 총기를 든 사람들이 전투 대형으로 이동하는 장면이 목격되며 일대가 소란스러워졌다. 일부 시민은 발걸음을 멈추고 놀란 표정으로 상황을 지켜보거나, 휴대폰을 꺼내 사진을 찍으며 신고하는 등 다양한 반응을 보였다. 이 퍼포먼스는 오는 14일 개봉하는 다큐멘터리 영화 ‘춘천대첩 72시간’ 홍보 이벤트의 일환으로 나인픽쳐스 소속 배우들이 인민군 복장과 총기를 소지하고 전투대형으로 이동하는 깜짝 이벤트를 벌인 것이었다. ‘춘천대첩 72시간’은 6.25 전쟁 초기 춘천에서 국군과 춘천시민들이 인민군에 맞서 72시간 동안 저항하며 최초의 승리를 거둔 역사적 전투를 다룬 작품이다. 영화는 당시의 긴박한 순간과 시민들의 헌신적인 참여를 재조명하며, 전쟁 속에서의 희생과 용기의 의미를 관객에게 전하고자 한다. 영화 홍보 이벤트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터 Ⅱ' 누가 로마의 미래를 바꿀 것인가…운명 건 '풍성한 대서사시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001791735"/>
        <updated>2024-11-05T03:14:55.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '글래디에이터 Ⅱ'(감독 리들리 스콧)가 영화의 재미를 더할 기대 포인트 세 가지를 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ'는‘막시무스의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화다. 첫 번째 기대 포인트는 다채로운 캐릭터들이 선보일 섬세한 연기 앙상블이다. '글래디에이터 Ⅱ'의 주 무대인 콜로세움을 장악하는 새로운 검투사 루시우스는 등장만으로 팽팽한 긴장감을 유발하며 관객들에게 강렬한 몰입감을 선사할 것이다. 이어 로마군을 이끄는 아카시우스(페드로 파스칼) 장군은 근엄한 아우라로 로마의 군대를 통솔하고 루시우스와 운명을 바꿀 결투를 펼치며 예측할 수 없는 전개를 이끌 예정이다. 자신의 권력을 위해서라면 무모한 행동도 서슴지 않는 마크리누스(덴젤 워싱턴)는 루시우스를 비롯 수많은 검투사를 거느리며 대체 불가 카리스마로 존재감을 더하는 한편, 자비롭고 현명한 공주 루실라(코니 닐슨)는 로마를 되찾기 위해 남몰래 움]]></content>
    </entry>
</feed>