<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-14T08:14:04.591Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 양다리 아니었다..전연인과 결별 후 ‘아들 母’ 문가비와 관계 “교제는 안해”[Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005212090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005212090"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:12.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비와 혼외자 스캔들로 여전히 관심을 받고 있는 가운데 “양다리와 아니었다”는 주장이 등장했다. 양다리 의혹으로 많은 비난을 받았는데 이 같은 주장이 나오면서 논란에서 벗어날 기회가 생겼다. 지난 13일 방송된 tvN 예능프로그램 ‘프리한 닥터’에서 정우성의 혼외자 논란 진실을 다뤘다. 한 연예부 기자는 2024년 연예계 사건 중 지금까지도 이슈가 이어지고 있는 ‘정우성 혼외자 논란’에 대해 언급하며 “충격이 가장 컸다”고 했다. 이 기자는 두 사람이 연인사이었을 것이란 추측에 대해 “교제한 적이 없다. 즉 사랑한 적이 없다”며 “사랑하지 않는 사이이기 때문에 결혼하지 않겠다는 것이었다. 그래서 관계를 밝히는 것에 대한 이견이 있었던 것”이라 설명했다. 또한 정우성이 과거 연인과 잠시 헤어진 시기에 문가비와 만났다는 정우성 측근의 말을 전하며 “정우성의 오래된 연인도 문가비와의 관계를 알았다”고 양다리가 아니었음을 강조했다. 앞서 문가비가 지난달 22일 극비 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오늘 구운 빵 박찬욱 감독 결제” 여의도 한 베이커리 매장에 尹 탄핵 집회 후원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001115063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001115063"/>
        <updated>2024-12-14T07:08:12.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독. 사진 | 스포츠서울DB 박찬욱 영화감독이 윤석열 대통령 탄핵 집회에 마음을 보탰다. 14일 여의도 한 베이커리 매장은 SNS를 통해 “오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매했다. 여의도 집회 오신 시민들에게 나눠준다. 진심으로 감사드린다”고 밝혔다. 해당 매장은 영화 ‘오케이 마담’ ‘날 보러와요’ 등을 연출한 이철하 감독 가게인 것으로 알려졌다. 박 감독은 비상계엄 사태에 대해 꾸준히 반대 의견을 밝힌 바 있다. 지난 7일 2000명이 넘는 영화인 및 81개 단체가 발표한 ‘윤석열 퇴진 요구 영화인 일동은 내란죄 현행범 윤석열을 파면, 구속하라’는 성명문에 자신의 이름을 올렸다. 당시 성명에서 이들은 “대한민국 존립에 가장 위험한 존재는 윤석열이다. 대통령 직무에서 내려오게 하는 것이 민주공화국을 지키는 시급한 과제”라며 “대한민국 영화인들에게 윤석열은 더 이상 대통령이 아니다. 내란죄의 현행범일 뿐이다. 신속하게 윤석열의 대통령 직무를 정지시키고, 파면·구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["VIP2 들어 봤어?"…김건희 영화 '퍼스트레이디' 누적 관객 1만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004427778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004427778"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:08.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 부인 김건희 여사의 도이치모터스 주가조작 의혹과 민간인 국정 개입 의혹 등을 다룬 영화 ‘퍼스트레이디’가 누적 관객 수 1만명을 돌파했다. 14일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 누리집에 따르면 지난 12일 개봉한 ‘퍼스트레이디’는 개봉일 하루 동안 4822명의 관객을 모은 데 이어 전날엔 5934명의 관객을 모아 박스오피스 전체 8위에 올랐다. 개봉 전 관객 수(2226명)를 포함해 전날까지 누적 관객 수는 1만2982명으로 집계됐다. ‘퍼스트레이디’는 김 여사의 명품백 수수 사건을 비롯해 양평고속도로 노선 변경 논란, 민간인 국정 개입 의혹 등을 다룬 다큐멘터리 영화다. 윤 대통령 당선 이전부터 의혹이 제기됐던 학력과 경력 위조, 논문 표절, 도이치모터스 주가조작 의혹, 천공을 비롯한 무속인들과의 연루설도 담겼다. 이 영화는 그간 김 여사의 명품 가방 수수 사건과 공천개입 의혹 등을 보도한 ‘서울의소리’가 제작에 참여했다. 영화의 메인 예고편에는 “VIP2라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“尹과 헤어질 결심” 박찬욱 감독, 탄핵 집회 ‘빵’ 후원 동참 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401528"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:08.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 응원에 빵을 후원하며 응원을 보냈다. 14일 여의도 소재 한 베이커리 카페는 공식 SNS를 통해 “오늘 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매하셨습니다. 여의도 집회 오신 시민들에게 나눠주십니다. 진심으로 감사드립니다”라고 밝혔다. 또 X(구 트위터)를 비롯한 온라인 커뮤니티에서는 “박찬욱 감독이 보낸 빵을 받았다”라는 글과 함께 인증 사진도 속속 게시되고 있다. 복수의 누리꾼들이 공개한 사진에 따르면 해당 빵에는 박찬욱 감독이 소속된 한국영화감독조합(DGK) 표기와 함께 ‘윤석열과 헤어질 결심, 국민이 그렇게 만만합니까?’라는 글이 적힌 스티커가 붙어있다. 이는 박찬욱 감독의 영화 ‘헤어질 결심’을 패러디한 것으로 눈길을 끈다. 이는 시민들이 시위 참가자들을 지원할 식음료 또는 물품을 미리 결제해 나누는 문화에 동참한 것으로 앞서 가수 아이유와 소녀시대 겸 배우 유리 등도 참여했다. 박찬욱 감독은 앞서 단체 88개와 개인 6388명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소방관, 관객 입소문 타며 고공행진! '벌써 150만 코앞이라니']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263768"/>
        <updated>2024-12-14T06:15:08.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 실화를 바탕으로 한 뜨거운 감동을 선사하며 연일 극장가를 뜨겁게 달구고 있다. 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면, '소방관'은 지난 13일 하루 동안 138,837명의 관객을 동원하며 누적 관객 수 약 124만 명을 기록했다. 이는 지난 6일 대비 23.9% 증가한 수치이며 전날인 12일 관객 수 대비 51.5% 증가한 것이다. 이로써 '소방관'은 지속적인 상승세를 이어가며 일명 영화 개봉 2주 차에 더 많은 관객이 몰리는 '개싸라기 현상'을 제대로 입증하고 있다. 특히, '소방관'은 쟁쟁한 12월 경쟁작인 디즈니의 '무파사: 라이온 킹', '모아나 2' 그리고 김지운 감독과 배우 현빈의 '하얼빈' 사이에서도 굳건히 예매율 1위를 기록하며 관객들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 이러한 상승세에 힘입어 '소방관'은 14일 중 150만 관객 돌파 여부에 현재 이목이 집중되고 있다. 이러한 영화 '소방관'의 흥행 비결은 실화를 바탕으로 한 소방관들의 이야기, 탄탄한 연기력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박찬욱 감독도 尹 탄핵 선결제 응원했다.."오늘 빵 전부 구매"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211991"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:44.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 박찬욱이 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 참석하는 시민들을 위해 응원을 보냈다. 14일 OSEN 취재에 따르면, 박찬욱 감독은 이날 서울시 영등포구 여의도동에 위치한 한 베이커리 카페에서 구운 빵을 모두 구매해 대통령 탄핵 촉구 집회에 참석하는 시민들에게 나눠주며 응원하기로 했다. 이와 관련 해당 베이커리 직원은 OSEN에 "박찬욱 감독이 저희 사장님을 통해 직접 결제하셨다고 들었다. 오늘 빵을 모두 감독님이 결제하신 것"이라고 밝혔다. 베이커리 사장 또한 공식 SNS를 통해 "오늘(14일) 구운 모든 빵을 박찬욱 감독님이 전부 구매하셨다. 여의도 집회 오신 시민들에게 나눠주신다. 진심으로 감사드린다"라고 밝히며 집회 참여자들에게 널리 알리도록 힘썼다. 최근 서울 여의도 국회의사당 일대에서는 비상계엄 사태를 일으킨 윤석열 대통령의 탄핵과 파면 등 조속한 직무정지를 촉구하는 집회가 연일 진행 중이다. 윤석열 대통령의 두 번째 탄핵소추안 표결을 앞둔 오늘 대규모 집회가 예상되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재X이병헌 ‘오징어 게임2’ LA 밤 달궜다…트레이닝복 입은 팬 2000명 운집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401521"/>
        <updated>2024-12-14T05:08:44.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재, 이병헌을 비롯한 ‘오징어 게임2’ 시즌2의 배우진과 황동혁 감독이 미국 LA 팬 이벤트와 프리미어를 뜨겁게 달궜다. 지난 12일(현지시간) 미국 LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 기훈(이정재)의 456번을 테마로, ‘오징어 게임’ 트레이닝복을 입은 약 2,000명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 황동혁 감독과 배우들은 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. 황동혁 감독은 “이 순간을 잊을 수 없을 것 같다”며 “‘오징어 게임’​의 팬으로서 이벤트에 참여해줘서 고맙다. 여러분들이 최고의 크리스마스 선물이다”라고 벅찬 소감을 밝혔다. 결승지점을 통과한 참가자들은 시즌2 미국 프리미어에 참석할 수 있다는 소식에, 이정재는 “오늘 밤, 많은 분들이 시즌2를 볼 것이라는 생각에 기대된다. 여러분들이 지금 함께 있는 새로운 참가자들을 만나게 되어 매우 기쁘다”​고 격려했다. 이병헌은 “곧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 강추위 잡는 흥행열기! 손익분기점 250만 향해 GO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009518"/>
        <updated>2024-12-14T04:14:05.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼란한  시국 속에서도 진정성 하나로 쾌조의 흥행세를 보이는 영화 '소방관'이 손익분기점에 도달할 수 있을지 관심이 모아지고 있다. 영화 '소방관'은  2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 작품.  지난 4일 개봉해 예상을 깨고 박스오피스 1위에 오른 후 입소문을 타며 흥행 화력이 더욱 세지고 있다. '소방관'은 지난 13일 일일 박스오피스 13만8,837명, 누적 관객수 1,24만6,603명을 기록했다. 전주 금요일 11만2,028명보다 관객수가 무려 23.9% 증가했으며, 전날 12월 12일 관객수 대비 51.5%나 증가했다. 뜨거운 입소문 화력으로 연일 관객수 상승을 보여준 영화 '소방관'은 개봉주 대비 개봉 2주차 관객수가 늘어나면서 진정한 개싸라기 흥행을 시작했다. 이에 힘입어 예매율의 경우도 쟁쟁한 12월 경쟁작 '무파사: 라이온 킹', '모아나 2', '하얼빈' 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어 게임.시즌2, 미국 LA 팬들과 함께한 초록밤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069379"/>
        <updated>2024-12-14T04:14:05.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스의 글로벌 히트작 &lt;오징어 게임&gt; 시즌2가 미국 로스앤젤레스에서 열린 팬 이벤트와 프리미어를 통해 전 세계 팬들의 기대를 한층 끌어올렸다. 12일(현지 시간) LA 컨벤션 센터(LACC)에서 열린 행사에는 황동혁 감독과 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심 등 주요 출연진이 참석해 팬들과 특별한 시간을 보냈다. 이날 행사에는 &lt;오징어 게임&gt; 트레이닝복을 입은 약 2,000명의 팬들이 4.56km 러닝 레이스에 참여했다. 핑크 카펫 행사와 더불어 포토존, 네일 아트존, 한국 음식을 체험할 수 있는 야시장 등 다채로운 프로그램이 마련돼 팬들에게 잊지 못할 추억을 선사했다. 황동혁 감독은 “2,000여 명의 팬들과 함께 이 순간을 나눌 수 있어 감격스럽다”며, “여러분이 최고의 크리스마스 선물”이라고 감사 인사를 전했다. 배우 이정재는 “시즌2를 전 세계 팬들과 나누게 돼 기쁘다”며 기대감을 드러냈고, 이병헌 역시 “이번 시즌은 더욱 강렬한 서스펜스와 이야기를 담고 있다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男기자 향해 "밤일 잘한다"...김건희 다큐 '퍼스트레이디', 누적 1만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320605"/>
        <updated>2024-12-14T03:23:13.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄령을 선포했던 윤석열 대통령의 영부인를 파헤친 문제적 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 누적 관객수 1만 명을 돌파했다. 14일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 누리집에 따르면, 12일 개봉한 '퍼스트레이디'의 누적 관객수가 1만2982명으로 집계되며, 박스오피스 8위를 기록했다. '퍼스트 레이디'는 학력 및 경력, 논문 표절 의혹에 휩싸인 대한민국 대통령 영부인 김건희 여사에 대해서 파헤치는 작품이다. 영화에서는 숱한 무속인 관련설, 대통령실 이전, 고가의 디올백 수수, 민간인 국정 개입 의혹 등 다이내믹한 영부인에 대한 이야기를 다룬다. 앞서 '매불쇼' 채널을 통해 공개된 미공개 영상에서는 김건희 여사가 서울의 소리 이명수 기자의 손금을 봐주는 모습이 담겼다. 김건희 여사는 그의 손금을 보며 "왜 이렇게 여자를 좋아하냐?"라고 묻거나, "밤일을 잘한다" 등의 이야기를 늘어놓았다. 이명수 기자는 해당 영상을 공개한 이유에 대해 "불법적인 계엄령 선포를 도발한 윤석열 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2', LA 프리미어에 2000명 모였다…트레이닝복 입고 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007967221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007967221"/>
        <updated>2024-12-14T03:23:13.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 엔터테인먼트 서비스 넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2(이하 '오징어 게임2')가 미국 LA에서 지난 12일(현지시간) 전 세계 팬들과 뜨거운 만남을 가졌다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 오는 26일 공개를 앞둔 '오징어 게임2'의 황동혁 감독, 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리는 미국 LA에서 열린 팬 이벤트와 프리미어에 참석했다. LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 기훈의 번호인 456번을 테마로, '오징어 게임' 트레이닝복을 입은 약 2000명이 4.56km를 달리는 러닝 레이스였다. 팬 이벤트 현장에 도착한 황동혁 감독은 작품 속 게임 참가자들과 같은 트레이닝복을 입고 모인 2000여명의 팬을 향해 "이 순간을 잊을 수 없을 것 같다"며 벅찬 마음을 전했다. 이어 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 이정재→이병헌, LA 밤 달궜다.."함께 즐겨주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289442"/>
        <updated>2024-12-14T03:23:13.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 이색 팬 이벤트와 프리미어를 통해 전 세계 팬들과의 뜨거운 만남을 가졌다. 미국 LA 현지 시간 기준 12월 12일 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독, 이정재, 이병헌, 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 미국 LA 팬 이벤트와 프리미어에 참석했다. LACC에서 펼쳐진 LA 팬 이벤트는 극 중 '기훈'의 456번을 테마로, '오징어 게임' 트레이닝복을 입은 약 2000명을 대상으로 4.56km 러닝 레이스가 펼쳐졌다. 팬 이벤트 현장에 도착한 '오징어 게임' 시즌2의 황동혁 감독과 배우들은 환한 표정과 에너지 넘치는 인사로 팬들의 열띤 환호에 화답했다. 황동혁 감독은 작품 속 게임 참가자들과 같은 '트레이닝복'을 입고 모인 2000여명의 팬들을 향해 "이 순간을 잊을 수 없을 것 같다"며 벅찬 마음을 전했다. 이어 "'오징어 게임' 의 팬으로서 이벤트에 참여해줘서 고맙다. 여러분들이 최고의 크리스마스 선물이다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 "젊은 세대에 미안하다" …아이유·유리는 '선결제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000698241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000698241"/>
        <updated>2024-12-14T02:19:26.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자신이 좋아하는 스타의 응원봉을 들고 집회에 나가는 것이 새로운 집회 문화가 된 가운데 스타들은 지갑을 열었습니다. 가수 겸 배우 아이유가 먼저 팬들을 위해 먹거리와 핫팩을 지원했습니다. 아이유의 소속사 이담엔터테인먼트는 "추운 날씨에 아이크를 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히고 있는 유애나들의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바란다"며 집회가 열리는 여의도 인근에 빵과 떡, 음료, 국밥등을 먹을 수 있는 곳들을 알렸습니다. 먹거리를 받아가는 팬들은 핫팩도 함께 받을 수 있습니다. 데뷔곡 '다시 만난 세계'가 간판 집회 노래가 된 소녀시대 유리 역시 팬들을 위해 선결제 했습니다. 유리는 팬 소통 플랫폼을 통해 "소원봉들 너무 예쁘고 멋지더라 감기 조심하고 든든히 챙겨입어야해 다만세가 울려퍼지는 것도 너무너무 잘 봤어. 나도 매일 함께 듣고 있어"라고 메시지를 올렸습니다. 또 당산역 인근 김밥집에 팬들을 위한 김밥도 준비해뒀습니다. 국민배우 최민식은 집회에 나선 젊은 세대를 향해 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임 녹색 추리닝으로 물든 헐리우드.. 이벤트에 2000여명 몰려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005413595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005413595"/>
        <updated>2024-12-14T02:19:26.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 공개 오징어게임 시즌2 이벤트 이벤트 우승자들 미국 첫 시사회 기회 이정재 이병헌 임시완 등 배우들도 등장 미국 헐리우드의 한 대학교 운동장이 초록색 트레이닝복을 입은 사람들로 가득찼다. 미국에서 처음으로 공개하는 오징어게임 시즌2 첫 회를 함께 시청하기 위해서다. 12일(현지시간) 미국 로스엔젤레스 시티 칼리(LACC)에서 열린 ‘오징어게임 : 더 익스프리언스’는 오징어게임을 컨셉으로 4.56km 를 다함께 달리는 이벤트로 미국과 전세계에서 모인 2000여명의 참가자들이 모였다. 4.56km를 달리는 것은 오징어게임 속 주인공 성기훈의 참가자 번호가 456번이기 때문이다. 이번 행사는 이번달 26일 넷플릭스를 통해 전세계에 공개되는 오징어게임 시즌2의 글로벌 프로모션을 위해 이뤄졌다. 현재 넷플릭스는 서울, 파리, LA, 시드니 등 전세계에서 오징어게임 시즌2 프로모션 이벤트를 열고 있는데 LA행사는 이중에서 가장 규모가 큰 것이다. 참가자들에게는 모두 오징어게암 속 참가자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 10일째 1위…누적관객 124만 돌파 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007967040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007967040"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:48.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택)이 10일째 박스오피스 1위를 지켰다. 14일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '소방관'은 지난 13일 하루 동안 13만 8837명을 동원해 박스오피스 1위 자리를 지켰다. 누적관객수는 124만 6603명으로 집계됐다. 앞서 지난 4일 개봉한 '소방관'은 8일 만에 100만 관객 돌파에 성공한 바 있으며 이날까지 10일째 박스오피스 정상을 지키는 데 성공했다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 주원, 곽도원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남 등이 출연했다. 박스오피스 2위는 '모아나2'가 차지했다. '모아나2'는 같은 날 6만 4229명을 극장으로 불러 모았으며, 누적관객수는 242만 695명이다. '위키드'는 2만 9289명이 관람하며 3위에 올랐다. 누적관객수는 160만 4796명이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 불매 운동 안 통했다..개싸라기 흥행 124만 돌파 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211882"/>
        <updated>2024-12-14T00:42:48.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실화의 뜨거운 감동을 스크린에서 새롭게 선사할 영화 '소방관'이 뜨거운 입소문을 이어가고 있는 가운데, 전주 금요일과 비교 일일 관객수가 증가하며 진정한 개싸라기 흥행을 제대로 증명했다. 영화 '소방관이 12월 13일(금) 일일 박스오피스 13만 8,837명, 누적 관객수 124만 6,603명을 모으며 전주 금요일 11만 2,028명보다 관객수가 무려 23.9% 증가했으며, 전날 12월 12일(목) 관객수 대비 51.5%나 증가했다 . 뜨거운 입소문 화력으로 연일 관객수 상승을 보여준 영화 '소방관'은 개봉주 대비 개봉 2주차 관객수가 늘어나면서 진정한 개싸라기 흥행을 시작했다. 이에 힘입어 예매율의 경우도 쟁쟁한 12월 경쟁작 '무파사: 라이온 킹', '모아나 2', '하얼빈' 사이에서 전체 예매율 1위를 기록, 개봉 2주차 주말 극장가 뜨거운 흥행의 열기를 보여줄 전망이다. 이 같은 추세라면 오늘 중 150만 관객을 돌파할지 주목된다. 한편 영화 '소방관'은 유료 관람한 관객 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹' 한국어 버전 OST 발매… 민우혁 & 조형균 보이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069375"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 &lt;무파사: 라이온 킹&gt;이 오늘(13일) OST 음원을 전격 발매했다. &lt;라이온 킹&gt;의 전설을 이어갈 이번 작품은 사운드트랙 앨범을 통해 관객들에게 한 발 먼저 다가가며 기대를 모은다. 은 ‘심바’의 아버지이자 전설적인 왕 ‘무파사’의 숨겨진 이야기를 처음으로 다루며 큰 화제를 모은 작품이다. 이번 OST는 &lt;모아나&gt;, &lt;엔칸토: 마법의 세계&gt; 등으로 잘 알려진 린-마누엘 미란다가 음악 감독을 맡아 새로운 곡들을 선보였다. 특히, ‘무파사’ 역의 민우혁과 ‘타카’ 역의 조형균 등 대한민국 대표 뮤지컬 배우들이 참여한 한국어 더빙 버전 사운드트랙도 수록돼 국내 팬들에게 큰 선물이 될 예정이다. 대표곡으로는 메인 테마곡 ‘형제가 있길 바랐어’가 있다. 이 곡은 무파사와 타카(스카)의 관계성을 담은 가사와 중독적인 멜로디로 이미 예비 관객들의 마음을 사로잡고 있다. 린-마누엘 미란다는 “아이들이 이 곡을 흥얼거리며 확신을 얻었다”며 자신감을 드러냈다. 또 다른 주목받는 곡 ‘밀레레’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 명품 무대..  '김재중 20주년 기념 콘서트 : 플라워 가든' 1월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069373"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중의 데뷔 20주년을 기념하는 첫 번째 공연 실황 영화 &lt;김재중 20주년 기념 콘서트 : 플라워 가든&gt;이 2025년 1월 9일 CGV에서 단독 개봉한다. 이번 작품은 2024년 7월 21일, 서울에서 열린 김재중의 ‘20TH ANNIVERSARY 2024 KIM JAE JOONG ASIA TOUR CONCERT "FLOWER GARDEN" in SEOUL’을 생생하게 담아낸 영화로, 팬들에게 특별한 추억을 스크린으로 선사한다. 이번 공연은 데뷔 20주년을 기념해 정성을 다해 구성된 무대와 코너들로 팬들에게 잊지 못할 순간을 선사했으며, 영화로 재탄생해 그날의 감동을 극장에서 다시 느낄 수 있게 한다. 영화에서는 김재중의 정규 앨범 *FLOWER GARDEN*의 타이틀곡 ‘Glorious Day’를 비롯해 에너지 넘치는 ‘Devotion’과 ‘Dopamine’, 그리고 팬들과 함께 호흡한 ‘Summer J’와 ‘소년에게’ 등 다채로운 무대를 대형 스크린과 풍부한 사운드 시스템으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1957년, 페라리 마지막 승부수.. 영화  '페라리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069372"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제80회 베니스 영화제 황금사자상에 노미네이트되었던 마이클 만 감독의 &lt;페라리&gt;가 새해 1월 극장 개봉된다. 영화 &lt;페라리&gt;는 파산 위기에 놓인 ‘페라리’의 최고이자 최악의 1년을 그린 드라마이다. 공개된 &lt;페라리&gt;의 티저 포스터는 페라리를 상징하는 빨간색을 사용하여 심플하면서도 세련된 분위기를 담아내며 이목을 집중시킨다. 여기에 포스터를 가득 채운 아담 드라이버는 묵직한 존재감을 뿜어내며 주변 분위기를 압도한다. 함께 공개된 티저 예고편은 강렬한 엔진 소리와 스피드한 레이싱카의 모습으로 시작해 눈과 귀를 모두 사로잡는다. 엔진음을 배경으로 나타나는 아들과의 행복했던 한때, 그러나 상반되는 아담 드라이버의 눈물은 그에게 어떤 일이 일어났을지, 그동안 알려지지 않았던 그의 뒷이야기에 궁금증을 불러일으킨다. 이후 레이싱 경기가 진행되며 함께 등장하는 페넬로페 크루즈, 쉐일린 우들리는 아담 드라이버와 어떤 관계일지, 이들이 함께 보여줄 시너지에 호기심을 더한다. 여기에 “일단 내 차를 탔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끌올' 된 '서울의 봄', 탄핵 정국 떠오르는 영화들 [정유진의 속닥무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007966992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007966992"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 및 해제 이후 무려 10일 넘게 이어지고 있는 탄핵 정국. 국회는 14일 오후 야당 주도로 윤석열 대통령의 탄핵소추안을 발의, 재 표결을 앞두고 있다. 이처럼 혼란스러운 정치적 상황을 맞닥뜨린 국민들은 과거의 교훈을 되짚기 위해, 혹은 공감하기 위해 몇몇 영화들을 '다시보기' 하고 있다. 가장 먼저, 많이 거론된 영화는 지난해 말 개봉해 천만 관객을 동원하며 크게 성공한 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)이다. 12.12 군사 반란을 다룬 '서울의 봄'은 박정희 전 대통령이 암살당한 10·26 사태 이후 비상계엄이 선포된 상황을 배경으로 하고 있다. 지난 3일 윤석열 대통령이 선포한 비상계엄은 1979년 10월 26일 이후 무려 45년 만에 내려진 것으로 많은 이들에게 충격을 안겼다. '서울의 봄'은 비상계엄 사태 직후 한동안 넷플릭스에서 영화 부문 톱10 1위에 올랐으며 현재도 인기를 누리고 있다. '서울의 봄'은 지난달 말 열린 청룡영화상에서 최우수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["신작 아냐?" "명작이야"…극장가는 지금 재개봉 '열풍' [무비인사이드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005069940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005069940"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["아, 그 영화!" 이름만 들어도 알 법한 명작들이 꽁꽁 얼어붙은 극장가를 채운다. 코로나 팬데믹 이후 극장과의 심리적 거리가 멀어지며 극장을 찾는 관객 수가 현저히 줄어들었다. 특히 비상계엄, 탄핵 여파로 거리로 나서는 시민들이 늘면서 최근 개봉한 신작들마저 타격을 입고 있는 상황이다. 이 가운데 작품성과 대중성이 검증된, '씨네필'(영화 광팬)의 가슴을 두근거리게 할 만한 작품들이 틈새시장 저격에 나섰다. CGV는 '명작을 어필하다, CGV 월간 재개봉 어바웃 필름' 프로젝트를 기획했다. 최근 예전의 명작을 다시 찾아보는 관객이 늘어나고, 재개봉작에 대한 호응도 높아짐에 따라 이에 부응하고자 이같은 기획을 마련했다는 것이 CGV의 설명이다. 매월 선정된 1편의 명작을 전국 CGV에서 약 2~3주간 상영하는데 첫 번째 작품으로 지난달 명작 '캐롤'(2016)을 선보였다. 지난 11일부터는 SF 명작 '매트릭스'를 극장에 걸었다. ‘매트릭스’(1999)는 1999년 개봉한 작품으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미안하고, 또 미안합니다…" 영화 '소방관'에 대한 곽경택 감독의 진심[MD무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896286"/>
        <updated>2024-12-13T23:10:30.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["너무 미안합니다… 정말 미안합니다" 곽경택 감독이 영화 '소방관' 관계자들에게 고개를 숙였다. 예상치 못했던 일이었고, 가족의 일로 인해 고생한 스태프들에게 피해를 줬다는 사실만으로도 고통스러운 시간이었다. 특히 '소방관'의 경우 2020년 촬영을 마쳤으나 '코로나19' 여파 그리고 주연배우 곽도원의 음주 운전 혐의로 입건되며 4년 여간의 시간을 무의미하게 보냈던 터라 관객들에게 영화를 공개할 수 있다는 것 만으로도 감사한 요즘이었다. 곽경택 감독은 언론에 첫 공개시 '곽도원 밉고, 원망스럽다'고 직접 말해야 했던 아픈 시간이 있었기 때문에 그 누구보다 열심히 무대인사를 다녔고, 영화의 진심에 대해 이야기 하는데 열정을 쏟았다. 그런 가운데 곽 감독은 또 다시 예상치 못한 악재로 여론의 뭇매를 맞았다. 대통령의 비상계엄 선포 이후 탄핵 정국에 들어간 현재, 지난 7일 곽경택 감독의 친동생 국민의 힘 곽규택 의원이 불참을 한 사실이 알려지면서 부터다. 현재 국민의 75%가 대통령의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명작 영화들, 연말 리마스터링·특별관으로 다시 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745795"/>
        <updated>2024-12-13T21:08:09.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장업계에 명작 재개봉이 줄을 잇는다. 개봉한 지 수십 년이 흐른 영화들을 4K 리마스터링 버전으로 선보이는가 하면 명배우의 출연작을 모아 상영하기도 한다. 롯데시네마는 개봉 20주년을 맞은 ‘이터널 선샤인’을 전 세계 최초 4K 리마스터링 버전으로 오는 18일 단독 재개봉한다. 2005년 개봉한 ‘이터널 선샤인’은 지금까지도 로맨스 영화의 수작으로 꼽힌다. 헤어진 연인의 기억을 지워갈수록 더욱 더 깊어지는 두 남녀의 가슴 시린 사랑을 그린 영화는 기억과 사랑에 대한 통찰, 아름다운 영상과 음악으로 개봉 당시부터 큰 인기를 얻었다. 특히 두 주인공이 얼어버린 강 위에 누워 별자리를 바라보는 장면은 추운 겨울이면 생각나는 대표적인 영화 속 장면으로 꼽힌다. 롯데시네마는 영화의 여운을 오래 간직할 수 있도록 스페셜 아트카드를 증정하는 이벤트도 벌인다. 스페셜 아트카드의 앞면은 영화의 오리지널 포스터, 뒷면은 주인공 조엘(짐 캐리)과 클레멘타인(케이트 윈슬렛)의 다정한 모습을 담은 장면으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안야 테일러 조이X마일스 텔러 '더 캐니언'…2월 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263744"/>
        <updated>2024-12-13T21:08:09.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['닥터 스트레인지' 스콧 데릭슨 감독과 배우 안야 테일러 조이, 마일스 텔러의 만남으로 기대를 모은 '더 캐니언'의 예고편과 포스터가 공개됐다. 오는 2월 14일 Apple TV+에서 공개되는 Apple Original Films '더 캐니언'은 두 최정예 요원이 외부로부터 통신이 차단된 거대한 협곡의 양쪽에 위치한 감시탑에 각각 배치되고, 협곡 안의 미지의 적으로부터 세상을 보호하라는 임무를 맡게 되면서 펼쳐지는 이야기를 담은 영화다. 이번에 공개된 예고편에서는 "단 둘만 아는 세상에서 가장 위험한 비밀"이라는 카피와 함께 어둡고 끝을 알 수 없는 협곡의 이미지를 그려내 시선을 사로잡는다. 영화 '위플래쉬'부터 '탑건: 매버릭'까지 장르를 넘나들며 연기력을 입증한 마일스 텔러와 '퀸스 갬빗'으로 세계 유수 시상식을 휩쓴 것은 물론, '퓨리오사: 매드맥스 사가'로 액션까지 완벽하게 소화해 낸 안야 테일러 조이의 만남으로 기대를 모은다. '아바타' 시리즈, '마이 뉴욕 다이어리'의 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['드림 프로덕션'부터 세븐틴까지...디즈니+, 연말 맞이 신작 컬렉션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263743"/>
        <updated>2024-12-13T15:12:51.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+에서 연말을 맞아 온 가족이 함께 즐기기 좋은 신작 컬렉션을 선보인다. 픽사의 첫 오리지널 시리즈 '드림 프로덕션'이 디즈니+를 통해 공개되었다. 이 작품은 '인사이드 아웃'의 주인공 '라일리'가 잠들면 펼쳐지는 '꿈 제작소'의 이야기를 담고 있다. '인사이드 아웃'에서 잠시 등장했던 '꿈 제작소'가 이번 시리즈의 핵심 무대로 등장하며, 라일리의 꿈속에서 벌어질 독창적이고 기발한 에피소드들이 시청자들의 기대를 모은다. '드림 프로덕션'은 '토이 스토리 4', '코코', '소울' 등 픽사의 명작 제작진으로 참여했던 마이크 존스의 연출 데뷔작으로, 섬세한 스토리와 시각적 상상력, 픽사 특유의 유머와 감동이 결합되어 전 세대를 아우르는 작품으로 평가받고 있다. 특히 마이크 존스 감독은 "내 아이들이 성장하면서 아이들과 소통하는 새로운 방법을 찾았다"며 개인적 경험을 바탕으로 이 작품을 구상했다고 전했다. '드림 프로덕션'은 지금 디즈니+에서 모든 에피소드를 만나볼 수 있다. 또한,]]></content>
    </entry>
</feed>