<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-22T08:16:52.703Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4월 결혼' 박현호♥은가은 "'신랑수업' 조작 의혹, 혼란드려 죄송…응원 부탁"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522791"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호와 은가은이 직접 결혼 소감을 밝혔다. 22일 박현호와 은가은은 각자의 계정을 통해 결혼 소감과 함께 최근 출연 중인 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업) 논란에 대해 밝혔다. 박현호는 "은가은이라는 사람과 함께 예쁜 가정을 꾸리고 싶은 꿈이 생겼고 가은씨도 저와 같은 마음으로 꿈을 꾸고 있다는걸 알게 됐다"라며 "서로를 알아가면서 사랑과 신뢰 그리고 믿음이 깊어져 평생 함께 하기로 했다"고 결혼 소감을 밝혔다. 은가은은 "박현호 씨와 저는 가족분들의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 한다"라며 "현호 씨는 보이는 곳보다 보이지 않는 곳에서 저를 더 아껴주고 위해주는 따뜻함이 있고, 저를 웃게 만드는 게 가장 행복이라고 말하는 남자다. 함께하는 순간뿐만 아니라 몸이 떨어져 있어도 항상 곁에 있는 듯한 편안함과 안정감을 주는 든든함까지 있는 사람이다 보니 8개월 동안 만남을 이어가면서 현호 씨에 대한 확신이 생겼다"고 했다. 두 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장승조♥' 린아 "결혼 10주년...같은 곳을 보며 걷는 게 뭉클해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317711"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장승조가 아내 배우 린아와의 결혼 10주년을 자축했다. 배우 장승조는 22일 개인 계정에 "10 anniversary"이라고 전했다. 이어 "고맙습니다"라며 "덕분에 잘 살고 있습니다"라고 덧붙였다. 그룹 천상지희 출신 뮤지컬 배우 린아 역시 "10년 전 오늘 우리는 하나가 되었고~이제는 4인 가족이 됐다"라며 "세월 참 빠르다고 느끼는 요즘이다"라고 털어놨다. 그러면서 "부부라는 건 참 신기한 관계, 인연, 서로 다른 사람이 만나 맞추느라 싸우기도 참 많이 싸웠지만, 이제 함께 같은 곳을 바라보며 발을 맞추어 걷는다는 게 참 아름답고 멋지고 뭉클하다"라고 벅찬 심경을 드러냈다. 아울러 "한결같이 사랑해 주는 나의 사람아, 고맙고 또 고맙고 사랑합니다", "결혼 10주년을 자축하며.."라고 애정을 뽐냈다. 이번에 함께 공개된 사진 속 장승조는 린아와 결혼 10주년을 맞이해 화보를 촬영하고 있다. 무엇보다 두 사람은 선남선녀답게 우월한 비주얼을 뽐내고 있어 보는 이들의 눈길을 끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“말도 안 돼” 서효림, 폭풍 오열 (꼬꼬무)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002603"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 아동 학대 사건에 관한 이야기를 듣고 눈물을 감추지 못했다. 21일 방송된 SBS ‘꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기’ (이하 ‘꼬꼬무’)는 2008년 2월 벌어진 숭례문 방화사건을 다뤘다. 방송 말미 공개된 예고편에는 뮤지컬 배우 최정원, 가수 적재, 배우 진기주가 이야기 친구 등장, 그날 이야기에 함께 분노하고 슬하는 모습이 담겼다. 그중 장성규의 이야기 친구로 나온 서효림은 “16군데 갈비뼈 골절, 양쪽 폐도 파열됐다”는 말에 “말도 안 돼. 이건 망치로 때리지 않는 이상”이라며 경악했다. 해당 사건이 아동 학대라는 점에서 서효림의 눈물샘을 자극했다. 한편, 서효림은 지난 2019년 김수미의 아들이자 CEO인 정명호와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 하지만 김수미는 지난 10월 25일 오전 고혈당 쇼크로 세상을 떠났다. 향년 75세. 해당 녹화는 지난 10월 초 김수미가 세상을 떠나기 전 진행됐다고 알려졌다. 서효림이 게스트로 출연한 ‘꼬꼬무’는 28일 오후 10시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 은가은 ‘신랑수업’ 조작논란에 제작진과 사과 “팬들께 혼란드렸다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002602"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능 프로그램 ‘신랑수업’ 제작진과 출연자 은가은이 결혼 과정에서 일부 조작 방송을 했다는 의혹과 관련해 사과했다. 은가은은 22일 인스타그램에 “3월 21일 현호 씨와의 인연이 시작된 이후 저에겐 참 좋은 일들이 많았다”며 “그 중 가장 기뻤던 일은 현호 씨와 예쁘게 만나는 모습을 방송을 통해 많은 분들께 보여드리게 된 것”이라고 했다. 이어 “박현호와 저는 가족분들의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 한다”며 “이런 모습들을 팬분들에게 보여주는 과정에서 리얼타임으로 보여드리지 못했고 팬분들에게 혼란들 드렸다. 모든 것이 처음이라 서툰 것도 많지만, 현호 씨와 함께하는 첫 발걸음을 잘 내디딜 수 있도록 많은 응원도 부탁드린다”고 했다. ‘신랑수업’ 제작진 또한 사과했다. 제작진은 22일 입장을 내고 “두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다”며 “다만 부득이하게 첫 집 데이트 시점과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이효리♥' 이상순 "주말마다 본가 방문해 곰탕 한 그릇" 소박 일상 (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798805"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 주말마다 본가에 방문에 곰탕을 먹는다고 전했다. 22일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서는 이상순이 자신의 소박한 주말 루틴을 공개했다. 이날 오프닝에서 이상순은 "뉴욕의 센트럴 파크가 있다면 서울에는 서울숲이 있다"라며, 성수 구름다리를 소개했다. 그는 "서울숲에서 도보로 약 20분 정도 걸어가면 성수 구름다리를 만날 수 있다. 서울숲과 강변북로를 연결하는 산책코스로 유명하다"라고 알렸다. 그리고 "성수 구름다리 계단을 올라가면 롯데타워, 남산타워를 한눈에 담을 수 있고, 은은한 불빛과 한강까지 어우러진 아름다운 해질 무렵의 풍경을 감상할 수 있다"라고 말했다. 이후 이상순은 "라디오를 들으며 아이들을 위한 곰탕을 끓이고 있다"라고 한 청취자의 얘기를 듣고 본인의 루틴을 전했다. 그는 "전 주말이면 본가에 가서 곰탕을 먹는다. 저는 어머니한테 만드는 법을 배우긴 했는데, 핏물 빼는 것도 그렇고 여러가지로 쉽지 않더라"라며, 대단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석→박진주·이이경 수능날 '청소 요정' 활약…땀 뻘뻘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923270"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석, 김석훈, 박진주, 이이경이 수험생들의 수능길, 직장인들의 출근길을 깨끗이 만든 '청소 요정'으로 활약했다. 오는 23일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 '눈 떠보니 겨울 준비' 편으로 꾸며지는 가운데, 환경공무관으로 변신한 유재석, 김석훈, 박진주, 이이경의 거리 청소가 그려진다. 이날 방송에서 새벽 4시에 모인 네 사람은 인도를 뒤덮은 낙엽에 깜짝 놀란다. 그 동안 환경공무관들이 청소를 했던 거리만 봐왔기에, 낙엽이 이렇게 많이 쌓인 줄 몰랐던 것. 특히 녹화가 진행됐던 날은 대학수학능력시험(수능)일이라서 네 사람은 더 꼼꼼하게 깔끔하게 청소를 하자며 의지를 다진다. 2인 1조로 뭉친 유재석과 김석훈, 박진주와 이이경은 낙엽을 쓸어 모으고 담는 과정을 무한 반복한다. 공개된 사진 속 그들이 지나간 길은 비포, 애프터가 확연히 구분된 모습으로 눈길을 사로잡는다. 유재석은 깨끗한 길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 측, 조작 방송 의혹에 "촬영과 방송 날짜 차이 때문"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923269"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 측이 박현호, 은가은 커플의 방송 내용을 조작했다는 의혹에 대해 입장을 전했다. 22일 채널A 예능 프로그램 '신랑수업' 제작진은 뉴스1에 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다 보니 출연자와 충분한 협의 후 (방송을) 진행했다"라며 "다만, 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"라고 입장을 전했다. 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"라고 덧붙였다. 지난 20일 한 매체는 박현호 은가은 커플이 9월 말부터 동거를 시작했다며, '신랑수업' 방송에서 박현호가 '은가은의 집을 가본 적이 없다'라고 말하는 것이 거짓 방송 내용이라고 보도한 바 있다. 또한 은가은이 박현호의 어머니께 첫인사를 드리는 장면도 방송 한참 전에 인사를 드린 적이 있어 조작된 상황이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘라이브 장인’ 피프티피프티, 이유 있는 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855429"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티피프티의 고퀄리티 라이브가 화제다. 걸그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY)는 지난 17일 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)’에서 선보인 무대로 뜨거운 반응을 얻었다. 멤버들은 5인조 버전을 최초 공개한 ‘CUPID(큐피드)’부터 지난 9월 발매한 앨범 ‘Love Tune(러브 튠)’의 타이틀곡 ‘SOS’, ‘Gravity(그래비티)’까지 전곡을 라이브로 소화해냈고, 보는 이들에게 감탄을 자아냈다. ‘라이브 장인’으로 거듭난 피프티피프티가 고난도의 음악에도 라이브 무대를 고집하는 데에는 이유 있는 자신감이 있었다. 피프티피프티는 5인조로 재편 이후의 첫 컴백에 앞서 라이브 연습에 더욱 집중했고, 멤버들은 음악방송은 물론 다양한 무대에서 안정적인 라이브를 이어나가며 실력파 그룹으로 존재감을 입증했다. 또한 피프티피프티는 메인보컬 멤버인 문샤넬과 하나의 파워풀한 고음과 매력적인 음색과 탄탄한 보컬을 자랑하는 키나, 예원, 아테나의 목소리가 어우러져 더욱 풍성함을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 은가은♥︎박현호 조작 의혹 사과 “리얼타임 반영 못해” [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924061"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 측이 박현호 은가은 출연분 일부 조작 의혹과 관련해 입장을 밝혔다. 11월 22일 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업' 제작진은 공식 입장을 내고 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다 보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"며 "다만 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"고 밝혔다. 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 지난 20일 전자신문은 은가은, 박현호가 지난 9월부터 은가은의 집에서 동거를 시작했으나 방송에는 박현호가 은가은 집을 처음 방문한 것처럼 전파를 탔다고 보도했다. 또 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 상황 역시 연출된 상황이라고 전했다. 한편 은가은과 박현호는 내년 4월 서울 모처에서 결혼식을 올린다. 다음은 '신랑수업' 제작진 입장문 전문 안녕하세요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, ‘쇼윈도 남편’ 유연석 향한 분노의 수어 공격(‘지금 거신 전화는’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401335"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 유연석이 베일에 싸여 있는 아내 채수빈과 첫 공식 석상에 나선다. 22일 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 대통령실 대변인 백사언(유연석 분)과 청운일보 둘째 딸 홍희주(채수빈 분)는 얼굴 합은 천생연분이지만 실상은 정략결혼한 사이다. 두 사람은 집에서도 서로 말 한마디 섞지 않는 철저한 비즈니스 관계로 살고 있다. 그러던 어느 날, 사언에게 한 통의 협박 전화가 걸려 오면서 두 사람의 관계에 균열이 생긴다. 첫 방송 당일인 22일 공개된 스틸에는 연미복과 드레스를 입고 파티에 동반 참석한 ‘쇼윈도 부부’ 사언과 희주의 모습이 담겨 있어 시선을 끈다. 희주는 사언의 에스코트를 받으며 대사관 행사에 참여하는데, 누구도 희주가 사언의 아내라는 사실을 모르는 상황이다. 첫 동반 공식 석상에서 두 사람의 관계가 밝혀지는 것인지 주목된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈 포착, 소멸 직전 얼굴에 꽉 찬 눈코입…핑크 요정 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924060"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 상큼한 비주얼로 근황을 전했다. 이주빈은 11월 20일 자신의 소셜미디어에 "가로수길에서 만나요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이주빈은 핑크색 니트 비니를 소화하고 있는 모습. 모자에 잡아먹힐 듯한 작은 얼굴 크기와 가득 찬 이목구비가 감탄을 자아낸다. 이어 이주빈은 블랙으로 통일한, 스포티한 패션으로 건강미를 더하기도 했다. 누리꾼들은 "너무 예뻐요" "이언니 미모 어떡해요" 등의 반응을 보였다. 한편 이주빈은 tvN '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['번아웃' 덱스 "12월 통으로 쉴 것"...선전포고에 제작진은 '불허' ('냉터뷰')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317710"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 연말 계획을 언급했다. 지난 21일, 채널 '일일칠-117'에는 게스트로 배우 서현진이 출연해 MC 덱스와 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 서현진은 취미 생활로 "사실 엄청 여행 좋아하는데, 같이 사는 반려견이 나이가 많아서 지금은 잘 못 가고 있다"라고 밝혔다. 덱스는 "원래 여행 갈 때 어떤 여행을 선호하냐. 나는 호화스러운 여행을 좋아한다. 돈 냄새나는 여행을 좋아한다"라며 "리조트 같은 데서 밥 먹고 낮잠 잤으면 좋겠다. 가서 쉬고 싶은 느낌?"이라고 웃었다. 또 서현진은 "나는 보통 촬영 중반쯤에 작품 끝나는 날도 늦춰질 수 있으니까, 2주 뒤로 티켓팅을 해놓는다. 그거를 바라보면서 버틴다"라고 말했다. 덱스는 "나는 온앤오프가 확실한 스타일이다. 그래서 지금 일할 기간을 딱 정해놨다. 11월 말이다"라며 "그 후에는 일단 이번 연도는 없다. 12월 난 통으로 쉴 거다"라고 선언했다. 하지만 그 말을 들은 제작진은 덱스의 휴가를 불허했고, 덱스는 "그것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가보자GO' 권성동, "체리 따봉" 사과…윤 대통령 "엎질러진 물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891549"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’에 특별한 게스트가 등장한다. 권성동 국회의원이 ‘가보자GO’를 통해 예능 나들이에 나선 것. 오는 23일 방송될 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 10회 선공개 영상에서는 국회의원 권성동이 등장해 일명 ‘체리 따봉 사건’에 대한 심경을 밝혔다. 스페셜 MC로 등장한 김성경은 권성동 의원에게 “이준석 의원이랑 친한가?”라고 조심스럽게 물었고, 이에 권성동 의원은 “현재는 같은 당이 아니라 친하다고 얘기하기는 어렵지만, 인간적으로는 잘 지내고 있다”라고 솔직하게 답했다. 이어 김성경은 윤 대통령과 나눈 문자 메시지가 언론에 노출되며 공개적으로 사과를 했던 일명 ‘체리 따봉 사건’에 대한 심경도 물었다. 권성동 의원은 “많이 당황했다”라고 운을 띄운 뒤 “난 괜찮으나 대통령께 누를 끼치게 되어 죄송했다. 대통령께 ‘문자 메시지가 노출되어 죄송하다’라고 사과드렸다”라고 심경을 밝혔다. 이에 김성경은 “대통령의 반응은 어땠나?”라고 물었고, 권성동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비신부' 남보라 "♥남자친구, 한번 찼다가 내가 다시 고백…썸 답답해 직진했다" ('지인의 지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690038"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 한 번도 밝힌 적 없었던 연애 에피소드를 최초로 공개했다. 최근 업로드된 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 문지인과 남보라가 함께 한 차박 2편의 이야기가 펼쳐졌다. 두 사람은 예쁜 풍경이 보이는 차박지에서 힐링하며 대화의 꽃을 피웠다. 특히 내년 5월 결혼을 앞둔 남보라는 “처음에 예비 신랑과는 서로의 소개팅 이야기도 스스럼없이 말하던 친구사이였다”면서 한 번도 밝힌 적 없었던 연애 비하인드를 밝하기 시작했다. 이어 “친구처럼 지내며 봉사를 같이 다니다가 집이 같은 방향이라 함께 집에 가곤 했는데 남자친구가 ‘보라야 나는 어때?’라면서 먼저 고백을 했어! 근데 나는 봉사를 굉장히 중요하게 생각해서 일단 거절했어!”라며 흥미진진한 연애 에피소드를 이어갔다. “근데 6개월 지나고 나서 남자친구가 정말 좋은 사람인 것 같아서 내가 먼저 다시 고백했어”라며 직진 고백을 했음을 밝혔고, 문지인은 “예비 신랑님 우리 보라 잘 기다렸어요”라며 영상편지를 남겨 웃음을 자아냈다. 이어 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28세' 이찬원, 표창원 딸과 핑크빛♥…범죄학 공부 중인 수재, "결혼하고 싶어" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690037"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 표창원에게 냅다 “장인어른”이라고 외친다. 22일 방송되는 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 찬또셰프 이찬원이 스페셜MC로 출연한 사랑꾼 남편 표창원을 보고 결혼 로망에 잠긴다. 이 과정에서 이찬원이 표창원을 보고 느닷없이 “장인어른”이라고 폭탄 발언을 하는 것은 물론, 이찬원이 귀까지 새빨개질 정도로 당황하는 일이 벌어지는 것으로 알려져 이목이 쏠린다. 최근 진행된 ‘편스토랑’ 스튜디오 녹화에서 스페셜MC 표창원은 아내와의 마지막 키스에 대해 거침없이 고백해 놀라움을 자아냈다. “부부인데 당연한 것 아닌가?”라는 표창원의 아내 사랑 이야기를 듣던 이찬원은 “이런 이야기를 들으면 정말 결혼하고 싶다”라고 말했다. 이때 표창원이 농담 삼아 이찬원에게 “참고로 제 딸이 찬원 씨보다 한 살 어리다”라고 너스레를 떨었다. 표창원의 발언에 ‘편스토랑’ 식구들은 “혹시 흑심을 표현하시는 건가요?”라며 의심의 눈초리를 보낸 가운데 이찬원은 냅다 “장인어른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, ‘무한도전’ 20주년?…“완전체 논의 중” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694534"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 방송인 박명수가 ‘무한도전’ 20주년 특집을 언급했다. 22일 방송된 KBS CoolFM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 한 주간의 검색 키워드를 알아보는 빅데이터 ‘검색N차트’ 코너가 진행됐다. 이날 첫 번째 검색 키워드로는 MBC 예능 ‘무한도전’이 나왔다. 앞서 여러 방송을 통해 ‘무한도전’ 20주년을 언급한 박명수는 “‘무한도전’ 멤버들의 재결합을 원하는 분들이 많다”는 전민기 말에 “제가 깨방정을 떨었다”고 너스레를 떨었다. 그러면서 “MBC 수뇌부와 만나서 ‘무한도전’ 20주년 기념 방송을 준비하고 있다는 얘기를 들었는데 제가 깨방정 떨어서 라디오에서 얘기했다. 완전체 만남은 얘기 중이긴 하다. 멤버들 다 보고 싶으니까 완전체로 만나면 좋다. 지금은 얘기 중인 걸로 알고 있다”고 말해 기대감을 높였다. 이어 “‘무한도전’이 끝나면 끝인 줄 알았는데 짤이 계속 돌아서 감사하다”며 시청자들에게 고마움을 전했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 측 은가은♥박현호 동거 조작 사과…“혼란 드려 죄송”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005891542"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호와 은가은(사진=은가은SNS) 가수 은가은, 박현호가 결혼을 발표한 가운데 ‘신랑수업’ 측이 방송 조작 논란에 사과했다. 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’) 제작진은 22일 이데일리에 “두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다”면서도 “부득이하게 첫 집 데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못했다”고 입장을 전했다. 이어 “시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다”며 “앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다”고 고개를 숙였다. 지난 20일 전자신문은 은가은, 박현호 두 사람이 지난 9월 말부터 은가은의 집에서 동거를 시작했다며 방송에서 은가은의 집을 가본 적이 없다는 말은 사실이 아니라고 주장했다. 또한 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 상황 역시 연출된 상황이라고 전했다. 은가은은 이날 사회관계망서비스(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호 “25년 4월 12일 결혼, 잘 살겠다” (전문)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164598"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은과 박현호가 결혼을 발표했다. 은가은은 22일 인스타그램 계정에 “오늘은 가수 은가은이 아닌, 김지은으로서 여러분에게 조심스럽게 저의 이야기를 해보려고 해요”라며 “2024년 3월 21일, (박)현호 씨와의 인연이 시작된 이후 저에게는 참 좋은 일이 많았어요. 그 중 가장 기뻤던 일은 현호 씨와 예쁘게 만나는 모습을 방송을 통해 많은 분에게 보여주게 된 것인데요”라고 적었다. 은가은은 “갑작스러운 열애설 때와는 달리, 결혼만큼은 제 입으로 먼저 말하고 싶었기에… 어떻게 제 마음을 말해야 제 진심을 전할 수 있을까 고민하던 중, 이번에도 (결혼) 기사가 먼저 올라오게 되어 조금 아쉽지만, 지금이라도 정말 솔직하게 제 입장을 말씀드리려 해요”라며 “박현호 씨와 저는 가족의 축복 하에 2025년 4월 12일, 부부로서의 인연을 시작해 보려 합니다”라고 결혼 소식을 알렸다. 은가은은 “현호 씨는 보이는 곳보다 보이지 않는 곳에서 저를 더 아껴주고 위해주는 따뜻함이 있고, 저를 웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화, 샌드박스 新 예능 '그린마더스클럽 'MC 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340924"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1화 게스트 정지선…28일 첫 공개 개그우먼 홍윤화가 웹 예능 '그린마더스클럽'을 이끈다. 22일 샌드박스네트워크(이하 샌드박스)는 "샌드박스가 선보이는 신규 오리지널 콘텐츠 '그린마더스클럽'이 오는 28일 전격 첫 공개된다"며 "메인 MC는 홍윤화가 맡는다"고 밝혔다. 고 밝혔다. 22일 오후 샌드박스 오리지널 콘텐츠 제작 채널인 흥마늘 스튜디오는 유튜브를 통해 첫 게스트 실루엣이 포함된 프로그램 티저 예고편을 공개하고 유튜브 시청자들을 찾을 전망이다. '그린마더스클럽'은 콩트가 결합된 이른바 '캐릭터 토크쇼'다. 회차별 게스트를 초대해 엄마 손맛이 담긴 든든한 반찬에 맛깔나는 토크 한 술을 더해 모든 세대의 향수와 재미를 선사할 토크 버라이어티다. 올 한해 국내 유튜브 시장 내 개성강한 웹 예능 콘텐츠를 잇따라 선보여 온 샌드박스의 하반기 웹 예능 신작이다. 홍윤화는 동네 소문난 큰 손 이자 그린마더스클럽 회장 박복자로 분해 회장님 댁을 찾아온 예비 신입 회원들을 특유의 푸근하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은 조작 의혹 '신랑수업' 측, "리얼타임 반영 못했다" 사과 [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798801"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 측이 가수 박현호와 은가은의 방송 출연분 일부를 조작했다는 의혹에 대해 해명했다. 22일 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 제작진은 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"고 운을 뗐다. 이어 "다만, 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"고 사과하며 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"고 고개를 숙였다. 21일 결혼을 발표한 박현호와 은가은은 '신랑수업'을 통해 데이트 과정을 전하며 시청자들을 만나왔다. 하지만 앞서 이들의 방송 출연분이 전해진 후 9월부터 은가은과 동거 중이었던 박현호가 처음 은가은의 집을 방문한 것으로 연출됐으며, 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 장면 역시 실제와 다르게 연출된 부분이라는 의문이 제기되며 조작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 취미 즐기는 남편과 답답한 아내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401320"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사노라면(日 오후 8시 20분) 조상 대대로 살던 초가집을 이어받아 사는 이석진 씨(64), 이청남 씨(59) 부부의 사연을 들어본다. 말을 타며 인생을 즐기는 남편 석진 씨는 아침에 눈을 뜨자마자 애지중지하는 말을 돌보기 위해 마구간으로 달려간다. 그러나 아내 청남 씨는 식당과 밭에서 홀로 일하느라 눈코 뜰 새 없이 바쁘다. 모처럼 일을 돕던 날에도 걸려온 전화 한 통에 달려나가 활 쏘기와 바둑 삼매경에 빠진 남편. 결국 화가 난 아내는 남편 일행이 바둑을 두고 있는 하우스의 문을 잠가버린다. 아내는 겨울이 다가오는데도 집 수리를 미루는 남편에게 답답한 마음을 갖고 있다. 사실 남편은 큰 방을 리모델링해 아내를 위한 공간을 만들 계획을 갖고 있다. 하지만 이 사실을 모르는 아내는 집을 고치지 않는 남편에 대한 불만이 점점 커져가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 함소원, 딸과 한국서 홀로서기 시작..."혼자라 두려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317707"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 딸의 소원을 이뤄주기 위해 한국으로 돌아왔다. 22일, 함소원은 자신의 개인 계정에 "한국 와서 이것 안 먹을 순 없잖아"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 해당 사진에는 먹음직스러운 한식이 담겨 눈길을 끌었다. 이는 함소원이 예고한 한국행을 실천에 옮긴 것으로 보인다. 지난 2022년 12월 함소원은 "이삿짐 싸느라 일주일 동안 정말 바빴다"라며 처음 해외로 떠난다는 소식을 전했다. 이후 베트남에서 거주 중인 근황을 밝혔으며, 올해 봄에 중국으로 이사했다고 털어놨다. 당시 함소원은 진화와 이혼 후에도 여전히 중국에서 동거 중이라고 밝혀 의아함을 자아냈다. 이후 지난달 20일 함소원은 진화와 완전히 결별해 홀로 육아를 담당하겠다고 밝혔다. 이날 함소원은 자신의 개인 계정을 통해 "아이 아빠를 떠나 출발하기 전날 혼자 얼마나 울었는지 모른다. 두려움, 무서움, 그리고 여자이기에 앞서 엄마이기에 앞으로 어떠한 일이 생겨도 혜정이를 엄마가 보호해 주겠다는 결심을 하면서 눈물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 경연 뒷얘기 밝힌 여경래 셰프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401319"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[속풀이쇼 동치미(土 오후 11시) 중식 셰프 여경래·여경옥 형제, 요리연구가 이혜정·의학박사 고민환 부부 등이 출연해 '가까이 하기엔 너무 먼 당신'이라는 주제로 이야기를 나눈다. 여경래 셰프는 최근 출연한 요리 경연 프로그램 '흑백요리사'에서 조기 탈락한 심경을 털어놓는다. 그는 "60대의 나이에 새벽 6시부터 시작해 다음 날 새벽에야 끝나는 일정을 매일 소화하려니 힘들었다"며 "'철가방 요리사'에게 패배해 탈락했을 때 속상했지만, 그래도 쉴 수 있다는 기쁨이 더 컸다"고 밝힌다. "10년만 젊었어도 너넨 다 죽었어"라고 웃으며 말한 여경래 셰프는 "1대1 대결에서 저를 상대로 지목한 요리사들이 4명이나 됐는데 뒷방 늙은이라고 만만하게 생각해서 그랬던 건가 싶었다"며 당시 당황했던 심경을 전한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남자 가수 34명의 '태극 마크 혈투']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401318"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '현역가왕2' 26일 첫방송 내년 '한일가왕전'에 나가는 트로트 국대 톱7 뽑는 경연 출연진 함구령에 궁금증 폭발 첫 녹화장서 경쟁자 보고 경악 신동엽 "저 사람이 왜 나와? 남자가수 신경전 보는 재미" "잘 봐, 이젠 남자들 싸움이다!" 여자 트로트 가수들이 출연했던 MBN '현역가왕'에 이어 남자 가수 버전으로 진행되는 '현역가왕2'가 오는 26일 화요일 밤 10시 첫 방송을 한다. '현역가왕2'는 내년 치러질 '한일가왕전'에 나갈 남자 현역 가수 톱7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 작년 말 방송된 '현역가왕' 시즌1은 현역이라 가능했던, 체급이 다른 무대들로 최종회 시청률이 17.3%를 기록했고 톱7은 국내 최초로 진행된 한국과 일본 간 음악 대전 '한일가왕전'에 출격하며 돌풍을 일으켰다. MBN은 '현역가왕' 시즌1 종영 전부터 남자 버전 제작에 대한 요청이 쇄도해 치밀한 준비를 거쳐 귀환을 알렸다. 여자 트로트 가수 못지않은 뛰어난 감성과 강렬한 퍼포먼스,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, 멋짐과 잘생김~ 퇴근요정의 미소 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924057"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 11월 22일 오후 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누적매출 3천억 홍진경 30억 자양동 빌딩 왜 샀나 했더니?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924056"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경이 지난 9월 서울 광진구 자양동 소재 한 꼬마빌딩을 매수한 것으로 알려졌다. 11월 22일 헤럴드경제는 홍진경이 지난 9월 9일 자양4동 일대 지하 1층~지상 3층 건물을 개인 명의로 29억5000만원에 매입했다고 보도했다. 앞서 서울시는 올해 1월 자양1·2구역을 통합한 자양4동 일대를 최고 50층 내외, 2950가구 아파트 단지로 조성하는 신통기획 계획안을 공개한 바 있다. 헤럴드경제에 따르면 홍진경이 매수한 건물 또한 신통기획 재개발 대상지에 속한다. 이에 향후 아파트 입주권을 받을 수 있을 것이라는 분석이 나온다. 한편 홍진경은 방송 및 유튜브 활동, 식품 사업 등으로 열일 행보를 이어오고 있다. 홍진경 김치 사업 누적 매출액은 3100억원, 연 매출은 180억원을 달성한 것으로 알려졌다. 홍진경은 "매출이 크다고 해서 마진이 많은 게 아니다. 홈쇼핑에서 반을 떼어가고 원자재 값부터 직원 월급, 임대료 등으로 빠지면 얼마 남지 않는다"고 강조한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽동연, 눈부신 아침에 미소 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924055"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽동연이 11월 22일 오전 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 트롯돌 마이트로, 신곡 작곡가 강타 대면 “내 목소리 싫었다”(진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924054"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마이트로가 신곡 작곡가 강타와 만난다. TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는‘트롯돌 프로젝트’로 주목 받고 있는 TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(제작SM C&amp;C, 싸이클론/ 크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하'진심누나')는덕질에 진심인 누나들이'신인 트롯돌'이라고 쓰고'내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 11월 23일 방송되는 8회에서는 마이트로가 '밤밤밤'에 이은 두 번째 신곡인 '어렵다'를 받고, 파트 배분부터 시작해 연습, 음원 녹음, 첫 공연까지 해내는 모습이 그려질 예정이다. 특히 마이트로의 두 번째 신곡인 '어렵다'는 무려 30여 명의 글로벌 K-POP 작곡가들이 모여 일주일간 진행한 SM 송캠프를 통해 탄생한 곡으로, 1세대 레전드 아이돌 H.O.T.의 메인보컬 강타가 작곡해 관심을 높인다. 이날 마이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강타부터 카리나까지…SM 30주년 맞아 '출장 십오야' 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923218"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM) 소속 아티스트들이 내년 창립 30주년을 맞이해 '출장 십오야'에 전격 출연한다. 22일 유튜브 '채널십오야' 채널에는 '출장 십오야' SM편의 예고편이 공개됐다. 이번 특집은 SM 창립 30주년을 기념해 마련됐다. 이에 한자리에 모인 SM 선후배 아티스트들의 예측 불가 케미스트리가 남다른 웃음을 전할 예정이다. 이에 이번 방송에는 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, 엑소 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈까지 총 10인이 대표로 출격, 다채로운 게임과 토크를 통해 남다른 예능감을 뽐내며 안방극장에 큰 웃음을 선사할 예정이다. '출장 십오야' SM편은 29일 오후 8시 40분 tvN에서 방송되며, 방송 직후 당일 오후 10시 유튜브 채널십오야 채널에는 풀버전이 공개된다. 한편, SM은 창립 30주년을 맞이해 콘서트부터 앨범 발매 등 다채로운 온·오프라인 캠페인을 활발히 펼칠 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설인아, 무쇠소녀에서 여신으로 컴백! (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924053"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설인아가 11월 22일 오전 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜준, 삐릭⚡ 삐릭⚡포즈 전송 ‘입력오류’ 러블리는 전송 완료 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924052"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜준이 11월 22일 오후 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 제작진 "동거 숨긴 방송? 리얼타임 반영 못해…혼란 드려 죄송"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522787"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 제작진이 거짓 방송 의혹에 강력 부인하며 방송 시점상의 문제였다고 밝혔다. 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 신랑수업)' 제작진은 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"라고 밝혔다. 박현호, 은가은은 내년 4월 결혼을 발표했다. 두 사람은 최근 집에서 첫 데이트를 함께하고, 은가은의 모친을 만나 인사하는 모습을 '신랑수업'을 통해 공개했는데 결혼을 앞두고 동거하는 사이라는 사실이 알려지면서 방송 내용을 조작한 것 아니냐는 일부의 지적이 있었다. 제작진은 "부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"라고 사과했다. 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"라고 밝혔다. 다음은 신랑수업 제작진 공식입장 전문이다. 안녕하세요. 신랑수업 제작진입니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 아침에 눈뜨니 눈 앞에 이 세계 최고의 남자친구가... (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924051"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 11월 22일 오전 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[H.O.T. 강타까지 이러면 어떡해…"내 목소리 듣기 싫어" 폭탄 발언('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690035"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM 사상 최초 트로트 송캠프를 통해 탄생한 마이트로의 신곡이 전격 공개되는 가운데, 마이트로가 신곡 작곡가인 강타와 만나 이목을 집중시킨다. TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 ‘트롯돌 프로젝트’로 주목 받고 있는 TV CHOSUN 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(제작 SM C&amp;C, 싸이클론/ 크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 오는 23일(토)에 방송되는 8회에서는 마이트로가 '밤밤밤'에 이은 두 번째 신곡인 '어렵다'를 받고, 파트 배분부터 시작해 연습, 음원 녹음, 첫 공연까지 해내는 모습이 그려질 예정이다. 특히 마이트로의 두 번째 신곡인 '어렵다'는 무려 30여 명의 글로벌 K-pop 작곡가들이 모여 일주일간 진행한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼이라니"… 율희, 최민환 흔적 지우더니 꽃다발 들며 속시원한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798799"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 전 남편인 최민환을 상대로 양육권 소송을 제기한 후 행복한 근황을 공개했다. 22일 율희는 자신의 SNS 계정을 통해 "막둥이같은 수빈언니가 결혼이라니"라는 문구와 함께 크리에이터 수빈, 뷰티 크리에이터 민카롱과 찍은 세 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 율희는 결혼을 앞둔 수빈의 옆에서 미소를 지으며 꽃다발을 들고 있다. 또 다른 사진에서는 입술을 내미는 포즈로 카메라를 응시하며 여전히 인형 같은 외모를 자랑해 눈길을 끈다. 무엇보다 현재 양육권 소송이 진행 중인 상황에서도 친구들과 함께하는 모습이 공개되며, 율희의 여전한 행복한 모습에 팬들에게 안도감을 안겨주고 있다. 한편 율희는 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼 후 슬하에 1남 2녀를 뒀지만 지난해 12월 이혼을 발표했다. 이혼 당시 율희는 양육권을 포기했고, 세 아이는 최민환이 양육하고 있다. 이후 율희는 폭로에 이어 현재 최민환을 상대로 서울가정법원에 양육권자변경·위자료 및 재산분할을 청구하는 조정신청서를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, 쌀쌀한 날씨에 상남자 매력 한가득 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924050"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최현욱이 11월 22일 오전 '2024 MAMA AWARDS' 시상식 참석 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현 & 조보아, ‘넉 오프’ 디즈니 쇼케이스 다녀왔어요(입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924049"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현, 조보아가 11월 22일 오전 싱가포르 해외 프로모션 일정을 마치고 인천시 강서구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 리아 ‘눈 마주치면 예쁜 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924048"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 11월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 올블랙! 이 남자의 매력(입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924046"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 11월 22일 오전 싱가포르 해외 프로모션 일정을 마치고 인천시 강서구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’, 오늘(22일) 첫방...SM·하이브 감독 격돌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401310"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 참가자들이 글로벌 보이그룹 데뷔를 위해 도전장을 내던진다. 22일 첫 방송되는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’에서는 데뷔를 걸고 드림 매치에 출전하는 42인 참가자의 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 참가자들이 첫 번째 미션을 수행한다. 비투비 이창섭의 팀 그루브, 갓세븐 유겸과 엘 캐피탄(EL CAPITXN)의 팀 비트, NCT·WayV(웨이션브이) 텐, 양양의 팀 리듬의 주전 선수로 선정되기 위해 치열하게 무대를 선보인다. 42인의 참가자는 6명씩 7개 조로 나누어 소속팀 결정을 위한 무대를 준비한다. 세 개의 팀 감독은 무대를 본 뒤 ‘퍼스트 픽’ 한 명을 주전 선수로 선택하고, 선택받지 못한 선수들은 탈락 위기를 맞게 된다. 참가자 중 절반인 단 21명 만이 주전 선수가 될 수 있다. 일곱 개의 무대가 펼쳐지는 가운데, 참가자들은 센터급 비주얼과 출중한 실력을 자랑해 감독들의 마음을 사로잡는다. 그중 더보이즈의 ‘스릴 라이드(THR]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 조작 의혹 사과.."박현호♥은가은 리얼타임 반영 못해" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284478"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업') 제작진이 조작 방송 의혹에 대해 해명했다. '신랑수업' 제작진은 22일 공식 입장을 내고 "두 사람의 결혼 준비 과정을 함께하며 사적이고 민감한 내용이다 보니 출연자와 충분한 협의 후 진행했다"며 "다만 부득이하게 첫 집데이트 시점과 촬영 및 방송 날짜에 차이가 있어 리얼타임을 반영하지 못해 시청자들에게 혼란을 드려 죄송하다"고 밝혔다. 제작진은 이어 "앞으로 더욱 철저하게 주의를 기울이고 두 사람의 결혼 준비 과정을 더 진솔하게 보여드리도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 앞서 '신랑수업'은 지난 20일 트로트 가수 박현호, 은가은 커플의 모습을 조작했다는 의혹에 휘말렸다. 이미 지난 9월부터 동거 중이었던 박현호가 방송에서 마치 처음 은가은의 집을 방문한 것처럼 조작했다는 주장이 제기된 것. 은가은이 예비 시어머니를 처음 만나는 장면 역시 연출된 것이라는 주장이다. 이에 별다른 사과 없이 은가은과 박현호의 결혼 소식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 리아 ‘고양이 인형’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924045"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 11월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, ‘2024 MAMA’서 신인상 수상 “글릿 곁에서 오래도록 밝은 빛 낼 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855423"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 데뷔 후 두 번째 신인상 트로피를 품에 안았다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 21일(현지 시간) 미국 LA 돌비씨어터에서 열린 ‘2024 MAMA AWARDS’(이하 ‘2024 MAMA’)에서 ‘베스트 뉴 피메일 아티스트(Best New Female Artist)’ 부문을 수상했다. 아일릿은 “연습생 때부터 꿈꿔온 ‘MAMA’ 무대에서 저희의 퍼포먼스를 보여드릴 수 있는 것만으로도 영광이라 생각하는데 값진 상까지 주셔서 진심으로 감사드린다”라며 “같이 고생한 멤버들 고생 많았고 축하한다고 말하고 싶다”라고 소감을 전했다. 이어 “이 상을 받게 해준 가장 고마운 존재 GLLIT(글릿.팬덤명)! 진심으로 감사하다”라며 “GLLIT 곁에서 오래도록 밝은 빛을 내는 팀 되겠다”라고 덧붙였다. 아일릿은 이날 무대에서 엉뚱발랄하고 당찬 매력으로 관객들을 단숨에 사로잡았다. ‘ILLusion IT’이라는 테마로 무대를 꾸민 멤버들은 인트로 퍼포먼스에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 완벽했던 샤넬쇼에 ‘인간 샤넬’ 등장…한 폭의 그림 같은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924044"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영의 인형 비주얼에 눈길이 쏠린다. 최근 이시영은 자신의 소셜미디어에 "날씨까지도 너무 완벽했던 샤넬쇼 사랑해요"라는 글과 함게 프랑스 파리 샤넬쇼에 참석한 근황을 공유했다. 공개된 사진 속 이시영은 온몸을 샤넬 제품으로 꾸민 모습. 그레이 컬러의 니트 투피스로 기럭지와 비율을 자랑한 이시영. 샤넬의 크롭 니트와 하이웨이스트 쇼츠, 목과 손을 가득 채운 주얼리와 가방도 돋보였다. 뿐만 아니라 평소 등산을 즐기고 복싱을 즐기는 모습과는 또 다른, 인형 비주얼로 꾸민 이시영의 변신이 감탄을 이끌었다. 한편 1982년생 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 2018년생 아들 하나를 두고 있다. 최근 30억 원 가량의 강남구 삼성동 고급 아파트를 떠나 새 집으로 이사한 사실을 전한 바 있다. 이시영이 출연한 예능 '좀비버스: 뉴 블러드'는 지난 11월 19일 넷플릭스를 통해 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, ♥서희원에 진한 뽀뽀‥팬들 기다리던 희소식 전했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924043"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클론 구준엽이 서희원과 애정을 과시하며 소셜미디어 계정 복구를 알렸다. 구준엽은 11월 22일 자신의 소셜미디어에 “I’m Back!!!!!”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 구준엽은 아내 서희원의 얼굴에 진하게 뽀뽀를 해 애정을 과시했다. 서희원은 눈을 질끈 감으면서도 얼굴 가득 미소를 지어 행복함을 표현했다. 구준엽의 계정은 지난 9월 돌연 폐쇄됐다. 갑작스러운 폐쇄에 일부 누리꾼들은 구준엽과 서희원의 결혼 생활에 문제가 있는 것이 아니냐고 걱정했지만, 구준엽의 계정은 해킹됐던 것으로 밝혀졌다. 이에 구준엽은 지난 10월 임시 계정을 만든 뒤 “안녕하세요 구준엽입니다. 이 계정은 해킹당한 계정 다시 찾기 전까지 사용할 계정입니다. 제 오리지널 계정 찾는 거 많이 도와주세요”라고 글을 남겼다. 구준엽이 본 계정을 되찾고 게시물을 올리자, 서희원도 자신의 소셜미디어에 해당 게시물을 공유한 뒤 “나의 오빠 돌아왔다”라고 애정을 과시했다. 구준엽은 지난 2022년 대만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 떠나보낸 서효림 ‘꼬꼬무’ 촬영서 오열 “말도 안돼, 어떡해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924042"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 시어머니인 배우 김수미를 떠나보낸 후 '꼬꼬무'에 출연한다. 11월 21일 공개된 SBS '꼬리에 꼬리는 무는 이야기' 예고편에는 ‘울산 계모 살인 사건’의 진실을 다루는 가운데, 서효림, 최진혁, 정이랑이 게스트로 출연했다. 예고편 속 장성규, 장도연, 장현성은 "딸이 주검으로 발견됐고 엄마에게서 수상한 멍이 발견됐다. 사망한 딸은 갈비뼈 16군데가 골절돼 있었고 양쪽 폐가 파열된 상태였다"고 설명했다. 이를 들은 서효림은 "말도 안 돼. 이건 망치로 때리지 않는 이상"이라며 경악했고 "살인죄를 적용하기엔 객관적인 증거가 없다"는 말에 "어떡해"라고 하며 오열했다. 한편 김수미는 지난 10월 25일 사망했다. 서효림은 김수미의 사망 전 '꼬리에 꼬리를 무는 이야기' 녹화를 마친 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 리아 ‘예뻐도 너무 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924041"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 11월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘명품 목도리만 둘러도 화보’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924040"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[있지(ITZY) 멤버 예지, 리아, 류진, 채령, 유나가 11월 22일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 대만 타이베이로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준 ‘보고만 있어도 눈호강’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924039"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 11월 22일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS)' 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화가' 하지원, 세련된 비주얼로 특별전 개최..."조각상이 그림을 그리네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317700"/>
        <updated>2024-11-22T08:16:12.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하지원이 화가로서 인천 아트쇼 특별전을 개최한 근황을 공개했다. 21일 하지원은 자신의 채널에 "인천 아트쇼 참여했습니다"라며 전시를 홍보했다. 사진 속 하지원은 골든 톤의 벌룬 소매 블라우스와 검은 숏팬츠의 조화로 세련되고 현대적인 비주얼을 선보이며 취재진들에게 둘러싸여 있다. 이번 전시에서 하지원은 가식에 대한 풍자를 담은 'Rebellion', 인간 내면에 대한 분석적 회화인 'Persona' 그리고 여성성과 미에 대한 해석인 'Virtual Venus' 시리즈의 신작 등을 출품한다. 이를 본 네티즌들은 "조각상이 그림을 그린다", "정보 주셔서 감사합니다. 내일 첫 차 버스 타고 보러 갑니다", "정말 아름다운 예술이다" 등의 반응을 보였다. 하지원은 지난 2023년 tvN '유퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 "4년 전부터 그림을 그리기 시작했다"라고 밝힌 바 있다. 그는 "어릴 때부터 생각과 꿈, 고민 등을 그림으로 표현하는 걸 좋아했다"라며 "혼자 그림을 조용히 그리다가]]></content>
    </entry>
</feed>