<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-21T04:15:50.578Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임산부가 하의실종+하이힐 롱부츠 패션‥D라인 없는 예비맘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923529"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 중에도 과감한 패션을 선보였다. 손담비는 11월 21일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 한 명품 브랜드 의상을 입은 손담비의 모습이 담겨 있다. 블랙 롱코트를 입고 네이비 색상의 하이힐 롱부츠를 신은 손담비는 시크하면서도 도회적인 분위기를 자아낸다. 롱코트 속 하의실종 패션에 드러난 늘씬한 각선미와 D라인을 찾아볼 수 없는 코트 핏은 임신한 몸이라고는 믿겨지지 않아 감탄을 안긴다. 사진을 본 누리꾼들은 "다리 길이 뭐지. 아기 엄마 아님 주의", "얼굴 천재 멋짐 폭발", "뷰티풀", "시크하게 이쁘다", "도도하시고 멋지세요" 등의 반응을 보였다. 한편 손담비는 2022년 스피드스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼, 난임 끝에 임신에 성공해 화제를 모았다. 내년 4월 출산을 앞두고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, 녹화장서 예민함 폭발 “♥김준호 전화 안 받아서”(에너미X)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923528"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지민이 누군가를 향한 분노를 예능감으로 승화한다. 11월 22일 방송되는 MBC에브리원 '에너미X' 2회에서는 김지민이 “지금 남자친구가 전화를 안 받아 예민한 상태다. 이 상태 그대로 에너미X를 잡겠다”고 당찬 포부를 밝힌다. 이후 하승진의 에너미 예상 숫자를 보고 “(인생을) 어떻게 사셨길래...” 라는 일침을 가하는가 하면, 하승진의 취조에 당황하는 후배 농구선수를 보고는 “아군이 아니면 큰일 날 것 같아.”라며 현장 분위기를 끌어올리고 한쪽으로 치우친 X의 헤어스타일에 대해서는 “오늘 차 타고 오실 때 오른쪽에서 바람이 많이 불었나 봐요.”라며 거침없는 입담을 선보여 큰 웃음을 선사했다. 한편 김지민은 치어리더라고 우기는 X를 검증하기 위해 ‘더보이즈_현재’와 함께 난생 처음 ‘삐끼삐끼 댄스’에 도전했으나 결국은 “삐걱삐꺽 댄스”라는 신조어를 만들어 내는 것으로 만족해야 했다. 는 12명의 플레이어X 속에 숨어있는 적군과 아군을 식별해야 쉬운 퀴즈를 풀 수 있는 관중찬스 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우, 판박이 母 방송 최초 공개 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164348"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 이상우의 어머니가 최초 공개된다. 11월 22일 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’에서는 아내 김소연에게는 물론 어머니에게도 늘 꿀이 뚝뚝 떨어지는 사랑 넘치는 남자 이상우의 흐뭇한 일상이 공개된다. 이상우가 어머니를 집으로 초대, 어머니의 레시피도 전수받고 맛있는 음식도 대접하며 특별한 시간을 보내는 것. 이 과정에서 이상우의 어머니가 방송 최초 공개되는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 공개되는 VCR 속 이상우의 집에는 양손 가득 무언가를 바리바리 싸서 오신 어머니가 등장했다. 알고 보니 이상우가 아내 김소연이 좋아하는 어머니의 겉절이를 배우고 싶어 어머니를 집으로 초대한 것. 이상우는 어머니를 보자마자 “엄마 오늘 예쁘게 하고 왔네”라고 다정한 말을 건넸다. 아들의 말에 이상우 어머니도 애교가 넘치는 미소로 “아들 집에 오니까 예쁘게 하고 와야지”라고 말했다. ‘편스토랑’ 식구들은 “누님인 줄 알았다“, ”너무 러블리하시다“라며 이상우 어머니의 사랑스러움과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탁류’, 디즈니+ 첫 사극…천성일·추창민·신예은, 완벽 작감배]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400448"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘탁류’가 2025년 디즈니+ 라인업 중 하나로 소개됐다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’(이하 ‘2024 DCS’) 둘쨋날 행사가 진행됐다. 아시아 태평양 지역 12개 국가 500여명의 취재진이 참석한 가운데 글로벌 콘텐츠 제작배급사 월트디즈니컴퍼니의 콘텐츠를 소개하는 자리다. 이날 디즈니 측은 2025년 라인업 중 하나로 ‘탁류’를 소개했다. ‘탁류’는 조선 물류, 경제의 중심지인 한강 마포나루에서 왈패로 시작한 한 남자가 몸 하나로 조선의 전설이 되는 이야기를 그린 픽션 역사극이다. 신예은, 로운, 박서함, 박지환 등이 캐스팅 된 사실이 알려져 화제를 모은 바 있다. 디즈니 측은 “디즈니 플러스에서 한번도 보여준 적 없는 신선한 이야기”라면서 “속도감 넘치고 대담하며 모험적인 요소가 강하다. 탁월한 배우들이 선사하는 시대극”이라고 작품을 소개했다. 이 작품은 영화 ‘광해, 왕이 된 남자’로 천만관객을 동원한 추창민 감독의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니, '무빙2' 제작 공식화 "이번에도 강풀 작가와 함께"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834470"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 측이 '무빙' 시즌2의 제작을 공식화했다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서는 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 진행됐다. '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'는 2025년과 그 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 이날 '아태지역 콘텐츠 발표 : 디즈니+ 코리아·재팬 콘텐츠 라인업' 프로그램에서는 대중과의 만남을 앞두고 있는 한국과 일본의 콘텐츠들이 베일을 벗었다. 캐롤 초이 월트디즈니 컴퍼니 아태지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄은 무대 위에 올라 과거를 돌아봤다. 그는 "3년 만에 130개가 넘는 아태지역 오리지널을 디즈니+에 론칭할 수 있었다. 대중의 긍정적인 반응이 있었고 상업적으로 성공하고 평단의 호평도 받았다"고 밝혔다. 이어 "지난해 디즈니+에서 론칭된 상위 15개 타이틀 중 9개가 한국 시리즈였다"고 알렸다. '무빙'은 뜨거운 사랑을 받은 대표적인 K콘텐츠다. 캐롤 초이는 행사 말미 '무빙'의 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전지현·강동원 '북극성' 현빈·정우성 '메이드인코리아' 디즈니+ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920637"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탁류' '조각도시' '메이드인코리아' '북극성'이 디즈니+에서 공개된다. 월트 디즈니 코리아는 21일 싱가포르 마리나베이샌즈에서 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'(Disney Content Showcase 2024) 를 열고 디즈니+(플러스) 한국, 일본 콘텐츠 라인업을 공개했다. 이날 디즈니 플러스 공개를 확정한 새 작품이 공개됐다. '탁류'는 조선시대를 배경으로 한때 맑고 깨끗한 강이 흐릿한 개천으로 변하는 무법지대에서 펼쳐지는 세 이야기를 그린다, 과거를 숨긴 남자, 정직한 군인이 되길 꿈꾸는 남자, 지혜롭고 정의로운 여인의 이야기다. 디즈니+의 첫 사극이다. 로운, 신예은, 박서함, 박지환이 출연한다. '조각도시'는 범죄 누명을 쓴 남자가 복수를 다짐하는 이야기. '최악의 악'에서 잠입 경찰로 열연한 지창욱, 엑소 멤버이자 '신과 함께'에 출연한 도경수와 함께 이광수, 조윤서가 출연한다. 영상을 통해 지창욱은 "세 번째 디즈니 작품이어서 '조각도시'도 너무 기대된다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우 母·김소연 시어머니 최초공개, 누님 같은 동안미모에 깜짝(편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923527"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우의 어머니가 최초 공개된다. 11월 22일 방송되는KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 이상우가 어머니를 집으로 초대, 어머니의 레시피도 전수받고 맛있는 음식도 대접하며 특별한 시간을 보낸다. 이 과정에서 이상우의 어머니가 방송 최초 공개되는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 이상우의 집에는 양손 가득 무언가를 바리바리 싸서 오신 어머니가 등장했다. 알고 보니 이상우가 아내 김소연이 좋아하는 어머니의 겉절이를 배우고 싶어 어머니를 집으로 초대한 것. 이상우는 어머니를 보자마자 “엄마 오늘 예쁘게 하고 왔네”라고 다정한 말을 건넸다. 아들의 말에 이상우 어머니도 애교가 넘치는 미소로 “아들 집에 오니까 예쁘게 하고 와야지”라고 말했다. ‘편스토랑’ 식구들은 “누님인 줄 알았다", "너무 러블리하시다"며 이상우 어머니의 사랑스러움과 동안 미모에 놀라움을 감추지 못했다. 더욱 눈길을 사로잡은 것이 아들 이상우와 놀랍도록 꼭 닮은 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤, 불륜 저질렀다…♥송창의 배신하고 정영섭과 둘만의 시간 ('친절한 선주씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689860"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최정윤과 불륜 상대인 정영섭의 은밀한 데이트 스틸을 공개했다. MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’(기획 장재훈/연출 김흥동, 강태흠/극본 서정/제작 MBC C&amp;I)가 회를 거듭할수록 한시도 눈을 뗄 수 없게 만드는 흥미진진한 전개로 역대급 몰입도를 선사하며 안방극장을 단숨에 사로잡고 있다. 오늘(21일) 4회 방송을 앞두고 있는 가운데, 각각 남편과 아내를 두고 불륜을 저지르고 있는 최정윤과 정영섭이 단 둘이 만남을 갖고 있는 현장이 포착되어 엇갈린 사각 로맨스가 어떤 전개를 맞게 될지 그 파란만장한 스토리를 향한 기대감이 치솟고 있다. 지난 방송에서 진상아(최정윤 분)와 전남진(정영섭 분)은 공항에서 자신들을 기다리고 있는 남편 김소우(송창의 분)와 아내 피선주(심이영 분)를 철저하게 배신하고 둘만의 시간을 보냈다. 여기에 상아는 자신의 아버지가 대표이자 남편 소우가 다니고 있는 진건축에 남진을 전격 스카우트하면서 뻔뻔한 행보를 보였다. 때문에 상아와 남진의 배신은 꿈에도 모른 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, '뉴진스님' 김성호 물욕에 한탄..."불교와 관련 없어, 얻어걸린 캐릭터"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317574"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 부캐(부캐릭터) '뉴진스님'으로 활약 중인 개그맨 윤성호에 일침했다. 지난 20일, 채널 '그리구라'의 '김구라쇼'에는 윤성호가 게스트로 출연해 MC 김구라와 이야기를 나누는 모습이 공개됐다. 이날 김성호는 '일진스님'으로 활동하던 순간을 언급하며 "그때 '더 글로리'가 빵터진 거다. 댓글에 '학교 다닐 때 애들 때린 적 있냐'라고 하더라. 그때 '뉴진스님'이 태어났다"라고 밝혔다. 넷플릭스 '더 글로리'는 유년 시절 폭력을 당한 여자의 처절한 복수를 담은 드라마다. 김구라는 김성호에 "장삼은 언제 맞춘 거냐, '내가 이걸(스님 콘셉트)로 행사를 좀 해야겠다' 생각했냐"라고 물었다. 그 말을 들은 김성호는 "'행사를 해야 되겠다'보다는 '불교를 많이 전파해야겠다'라고 표현할 수도 있지 않나"라고 조심스러워하는 모습을 보였다. 이에 김구라는 "네가 불교를 전파한다면 돈 받고 행사를 다니면 안 된다"라며 "네가 진짜 스님이 아니지 않나"라고 일갈했다. 윤성호는 "뭔지 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니플러스 캐롤 초이 아태지역 총괄, "'무빙2' 제작 확정" 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002895259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002895259"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스가 '무빙'의 새 시즌을 제작한다. 캐롤 초이 아태지역 총괄은 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 열린 디즈니플러스 아태지역 콘텐츠 발표회에서 "'무빙'의 시즌2 제작을 확정했다"고 밝혔다. 그는 "'무빙'은 액션 판타지지만, 그 안에 우정과 가족, 성장 이야기가 있다. 전하는 방식이 아주 신선했다. 많은 상을 수상하기도 했다. 선풍적인 인기와 성공도 누렸다"면서 "여기서 멈출 수 없다. 기쁜 소식 전해드린다. '무빙' 시즌2를 추진하기 시작했다. 강풀 작가와 함께 하고 있다. 아직 너무 초기 단계라 추후 더 자세한 내용을 전해드리도록 하겠다"라고 말했다. '무빙'은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과, 과거의 아픈 비밀을 숨긴 채 살아온 부모들이 시대와 세대를 넘어 닥치는 거대한 위험에 함께 맞서는 초능력 액션 히어로물로, 지난해 공개돼 글로벌 시청자들의 큰 사랑을 받았었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무빙', 시즌2 제작 확정 깜짝 발표…"강풀과 초기 단계"[TF현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340436"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 콘텐츠 쇼케이스에서 깜짝 발표로 호응 이끌어 "시즌2 추진 시작…아직은 초기 단계" 전 세계적으로 신드롬급 인기를 끌었던 '무빙'이 시즌2로 돌아온다. 월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니)가 21일(현지시각) 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 &amp; 컨벤션 센터에서 '2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC(아시아태평양 지역)'를 개최했다. 앞서 20일 개막한 행사 현장에는 한국을 비롯해 일본 홍콩 인도네시아 대만 등 아태지역 취재진 400여 명이 참석했다. 이날 행사를 통해 디즈니는 오는 12월부터 2025년까지 공개될 한국 콘텐츠 라인업을 소개했다. 이에 앞서 캐럴 초이 디즈니+ 아태지역 전략 총괄은 한국 콘텐츠들에 대한 호평을 전하며 지난해 디즈니에서 론칭한 콘텐츠 TOP15 중 무려 9개가 한국 시리즈였다고 밝혔다. 실제로 '무빙'은 전 세계에 신드롬을 일으킬 정도로 많은 화제를 모은 바 있다. 이에 이번 행사에서도 첫날부터 '무빙'을 향한 궁금증이 계속해서 나왔지만 디즈니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕 바닥 드러누운 기안84, 어쩌다 노숙84 됐나(나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923526"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 뉴욕 마라톤 대회 출발선에 선 모습이 포착됐다. 11월 22일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 기안84가 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 뉴욕 마라톤 대회에 도전하는 모습이 공개된다. 기안84는 ‘뉴욕 마라톤 대회’의 스타팅존에 도착하자, 압도적인 규모와 인파에 깜짝 놀란다. 약 5,000명이 모였던 대청호 마라톤과 달리 약 6만여명의 러너들이 모인 것. 무려 12배에 달하는 러너들이 한데 모인 모습이 장관을 이룬다. 마라톤을 준비하는 러너들 틈 속에서 ‘러닝84’가 아닌 ‘노숙84(?)’가 된 기안84의 모습이 포착돼 시선을 강탈한다. 출발 4시간 전, 삼삼오오 모여 마라톤을 준비하는 이들 사이에서 기안84는 홀로 바닥에 앉아 베이글로 배를 채우는가 하면 무릎 테이핑과 스피드 칩 부착 등 마라톤 준비를 마친 후 냅다 드러누워 잠을 청하며 여유 있는 모습을 보여준다. ‘뉴욕 마라톤 대회’ 출발 대기 장소에 홀로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원, 160평대 美 전통 하우스에 난색 "무섭고 청소하기 싫어" (선넘은패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798347"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리'의 MC 이혜원이 160평대 미국 전통 하우스를 보다가 부러움도 잠시, 난색을 표해 스튜디오 출연진들을 폭소케 한다. 21일 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리'에서는안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데 미국 패밀리 여유진과 샘 로버츠가 시댁에서 분가하기 위해 부동산 임장 투어에 나서는 현장이 펼쳐진다. 이날 미국 패밀리 여유진은 "저희만의 공간을 갖고자 시댁에서 분가하기로 했다. 시댁 근처인 메릴랜드와 남편 회사 근처인 워싱턴 DC로 (이사 갈 집을) 알아보려 한다"면서 부동산 임장 투어를 시작한다. 이에 안정환은 "집 구경하는 게 너무 재밌다"라고 몰입하고, 이혜원 역시 "남의 집 보는 게 제일 재미있다"고 맞장구 쳐 찰떡 부부의 케미스트리를 보인다. 잠시 후 여유진·샘 로버츠 부부는 워싱턴 DC의 대사관 거리에 위치한 대사관 하우스를 방문한다. 이 집에 대해 샘 로버츠는 "1920년에 지어져 한때 그리스 대사관으로 사용됐다. 총 6층]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니, ‘무빙’ 시즌2 제작 공식 발표…강풀과 세 번째 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164346"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니, ‘무빙’ 시즌2 제작 공식 발표…강풀과 세 번째 협업 ‘무빙’ 시즌2가 나온다. 21일 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 아태(아시아 태평양) 지역의 한국과 일본 콘텐츠 라인업을 공개하는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’가 진행됐다. 이날 무대에 오른 캐롤 초이 월트 디즈니 컴퍼니 아태 지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄 겸 월트 디즈니 컴퍼니 재팬 대표는 강풀 작가와의 ‘무빙’ 시즌2 제작을 공식화했다. 그는 “너무 초기 단계라 자세한 내용은 추후에 전하겠다”고 전했다. 지난해 8월 공개된 ‘무빙’은 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과 아픈 비밀을 감춘 채 과거를 살아온 부모들의 이야기를 그린 휴먼 액션 시리즈. 류승룡, 한효주, 조인성, 차태현, 류승범, 김성균, 김희원, 문성근, 이정하, 고윤정, 김도훈 등이 출연했다. 지난해 글로벌 OTT 디즈니+ 콘텐츠 가운데 픽사나 마블 등 브랜드 작품을 제외한 로컬(지역) 오리지널 작품에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 디즈니+가 사랑한 배우 “‘조각도시’로 또 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923525"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱이 '최악의 악', '강남 비-사이드'에 이어 '조각도시'까지 디즈니+와 세 번째 인연을 맺는다. 월트디즈니컴퍼니는 11월 21일 오전(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 제3회 아태 지역 콘텐트 쇼케이스에서 2025년 디즈니+ 오리지널 시리즈 라인업을 발표했다. 이날 월트디즈니컴퍼니 측은 "'무빙' '최악의 악' '카지노' 등 오리지널 시리즈가 많은 사랑을 받고 유수의 시상식에서 쾌거를 거뒀다. 이것은 시작에 불과하다. 앞으로, 내년, 그리고 그 이후 더 많은 독창적인 이야기를 한국의 톱스타들과 함께 선보일 예정이다. 너무 기대할 게 많은 내년이다"고 전했다. 첫 번째로 소개한 2025년 새 오리지널 시리즈는 '탁류'였다. '탁류'는 디즈니+가 최초로 선보이는 사극으로 한번도 보여준 적 없는 신선한 이야기를 예고한다. 디즈니+ 측은 "속도감 넘치며 대담하고 모험적 요소가 넘친다. 탁월한 캐스팅, 최고의 쇼러너가 선사하는 사극으로, 조선시대를 배경으로 무법지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유다빈밴드 유다빈 “장윤정 노래로 장기자랑 2등, 밥솥 타고 음악하게 돼”(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923524"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유다빈밴드의 보컬 유다빈이 만화에서 음악으로 꿈을 바꾸게 된 계기를 밝혔다. 11월 21일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 첫 EP 앨범 'IGNITE'(이그나이트)를 발매한 유다빈밴드의 유다빈, 유명종이 게스트로 출연했다. 이날 유다빈은 어릴 때 꿈이 만화가였던 사실을 고백, 어떤 애니를 좋아했냐는 질문에 "어릴 때 팡팡이라는 만화잡지가 있었는데 많이 사 읽었다"고 답했다. 이런 유다빈은 음악으로 진로를 튼 계기를 묻자 "집에서 칭찬을 많이 갈구하는 스타일이었다. 동네 장기자랑에 나가서 장윤정 선배님의 '이따이따요'를 불러 거기서 2등을 해 밥솥을 탄 거다. 너무 칭찬을 퍼주시는 거다. '아 이거다. 이런 식으로라면 계속 칭찬받을 수 있겠구나' 해서 계속 음악을 하게 됐다"고 밝혔다. 김신영은 "칭찬을 다빈이의 꿈을 바꿨다"고 너스레 떨었다. 또 유다빈은 팬들이 붙여준 '햄스터 얼굴에 갇힌 천둥호랑이'라는 별명에 대해 "저를 좀 귀엽게 봐주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ "최고 흥행작 '무빙' 시즌2 제작" 공식 발표 [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920622"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙'이 시즌2로 돌아온다. 월트 디즈니 코리아는 21일 싱가포르 마리나베이샌즈에서 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'(Disney Content Showcase 2024) 를 열고 디즈니+(플러스) 한국, 일본 콘텐츠 라인업을 공개했다. 월트디즈니 컴퍼니 아태지역 오리지널 콘텐트콘텐트 전략 총괄 캐롤 초이는 2025년 한국 라인업을 발표한 뒤 "팬분들이 끊임없이 물어보는 작품이 바로 '무빙'이다, 액션 판타지이지만 그 중심에 우정, 가족, 성장 이야기가 있다, 2023년 공개 이후에 '무빙'은 가장 많은 상을 받았으며 전세계 로컬 오리지널 중에서 시청률 1위다"라고 했다. 이어 "선풍적인 인기를 누렸으니 멈출 수 없다, 기쁜 소식을 전해드린다, '무빙' 시즌2를 제작하기로 했다, 강풀 작가와 함께한다, 아직은 초기 단계다, 추후에 더 밝히겠다"라고 했다. 한편 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스'는 2025년과 그 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 전세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니 아태지역 총괄, '무빙' 시즌2 제작 공식화 "추진 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890560"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ ‘무빙’이 시즌2로 돌아온다. 캐롤 초이 월트디즈니 컴퍼니 아태지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄은 20일(현지시간) 싱가포르 샌즈 엑스포 &amp; 컨벤션센터(Sands Expo and Convention Centre)에서 열린 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스2024)’에 참석해 ‘무빙’ 시즌2 제작을 공식화했다. 캐롤 초이 총괄은 “지난 3년간 공개한 모든 작품에 대해 자부심이 있으나, 특히 팬 분들이 끊임없이 질문하는 ‘무빙’이 있다”며 “판타지 장르이지만 그 중심엔 가족 우정 인간관계를 다룬 성장 이야기가 있다. 다만 그 방식이 신선했다”고 말했따. 이어 “그래서 지난해 상을 많이 받았다”며 “‘크리틱스 초이스’ 드라마 부문 최우수작 후보에도 오르고 전 세계 디즈니 오리지널 시청 작품 1위에 올랐다. 여기에서 멈출 수 없다. 그래서 강풀 작가와 함께 ‘무빙’ 시즌2를 준비하기로 했다. 아직 너무나 초기 단계라 추후 자세한 내용 전하겠다”고 말했다. ‘무빙’은 초능력을 숨긴 채 현재를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’, 시즌 2로 돌아온다…‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스’서 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002252"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스의 오리지널 드라마 ‘무빙’이 시즌 2로 돌아온다. 월트디즈니 컴퍼니의 아태지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄인 캐롤 초이는 21일 싱가포르 마리나 샌즈 베이에서 진행된 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’에서 ‘무빙’의 시즌 2 제작 소식을 알렸다. 그는 “이 자리에서 이 소식을 전하게 된 것을 영광으로 생각한다”며 “‘무빙’이 시즌 2를 제작한다. 이번에도 강풀 작가와 함께한다”고 전했다. 캐롤 초이는 “아직은 너무 초기 단계라 추후에 자세한 소개가 있을 것”이라고 덧붙였다. 캐롤 초이는 “지난 3년 디즈니플러스가 소개한 많은 작품들이 있지만, 팬들이 끊임없이 질문을 주신 작품이 ‘무빙’”이라며 “액션과 판타지가 있는 시리즈지만 우정과 가족의 성장담이 있다. 공개 이후에서도 크리틱스 초이스 어워즈 최우수 작품상을 비롯해 많은 수상을 했다”고 덧붙였다. ‘무빙’은 강풀 작가의 2015년작 웹툰이 원작으로 초능력자들의 세계관을 바탕으로 우정과 가족애 그리고 시대를 가로지르는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, '재계 연봉 1위' 남편 책 자랑하며 근황 공개.."귀여운 홍보"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317566"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지윤이 카카오 대표 출신 남편의 책을 홍보하며 근황을 공개했다. 박지윤은 20일 "오랜만에 일하려면 #일의 감각이 필요하다..^^;"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 박지윤이 새로 나온 책을 들고 얼굴에 옅은 미소를 띠고 있는 모습이 담겨 있다. 박지윤이 손에 든 것은 남편이자 카카오 전 대표 조수용 작가가 집필한 책이다. 지난 10일 발간돼 자기 계발 베스트셀러에 오르며 많은 관심을 받고 있다. 박지윤은 오랜만에 근황을 남기면서 남편 조수용 작가의 새 책을 홍보했고, 한 네티즌은 "귀여운 PR이래요"라며 댓글을 달기도 했다. 한편 박지윤은 과거 조수용 전 대표가 발간하는 월간 '매거진 B'의 팟캐스트 'B캐스트'를 함께 하며 친분을 쌓았다. 박지윤이 진행을 맡았고, 조수용 전 대표는 고정 패널로 참여하며 디자인과 예술, 음악, 영화 등에서 공통된 관심사를 발견해 연인으로 발전했다고. 두 사람은 2년간의 교제 끝에 2019년 결혼했고, 2021년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 1살 형 윤종신 SNS 언팔에 서운해 따졌다 “나 짜증나서 그랬다고”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923523"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 겸 가수 박명수가 윤종신과의 일화를 전했다. 11월 21일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '명수 초이스' 코너에서는 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "취미모임 단톡방이 있는데요. 그중에 몇 명이랑 SNS 맞팔도 했는데 갑자기 1명이 저를 언팔을 했네요. 기분이 좀 나쁜데 저도 언팔해요. 말아요"라고 물었다. 박명수는 "그렇게 하지 마시고. 똑같은 사람이 됩니다. 똑같은 사람 뭐 할라고 그렇게 합니까"라고 답했다. 이어 그는 "이건 재미나 삼아 하는 얘기인데 윤종신 형이 한때 저를 언팔을 했습니다. 그래서 제가 따졌어요. 어떻게 나는 형 팔로워인데 왜 언팔을 해 그랬다. 나이 1살 차이가 안 나는데"라고 이야기를 꺼냈다. 박명수는 "야 니꺼 너무 번잡스럽고 맨날 올려가지고 짜증나서 그랬어"라는 윤종신의 당시 말을 전하면서 다시 맞팔을 했다고 덧붙였다. 그는 "똑같은 사람 되니까. 그냥 놔두시기 바랍니다. 만약에 이쪽에 또 언팔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유다빈밴드 유명종 “상 휩쓸어 현상금 사냥꾼? 나 들어오곤 무관” 씁쓸(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923522"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유다빈밴드의 건반을 맡고 있는 유명종이 '현상금 사냥꾼' 수식어에 씁쓸함을 드러냈다. 11월 21일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 첫 EP 앨범 'IGNITE'(이그나이트)를 발매한 유다빈밴드의 유다빈, 유명종이 게스트로 출연했다. 이날 유다빈은 과거 상을 휩쓸어 항간에 '현상금 사냥꾼'으로 불린 게 사실이냐는 말에 "맞다"고 인정했다. 다만 학교 다닐 때 상을 몇 개가 휩쓸었냐는 질문에 유명종은 "제가 후발주자로 뒤에 합류했는데 제가 들어오고나서 조금 무관이 이어지고 있다. 제가 무관력이 있는 것 같다"고 토로했다. 유다빈은 이에 대해 "저희 5명이 합을 맞출 시간이 아직 조금 더 필요한가 생각한다. 더 해봐야죠"라고 말했다. 한편 지난 2021년 데뷔한 유다빈밴드는 10월 21일 첫 EP 앨범 'IGNITE'(이그나이트)를 발매했다. 더블 타이틀곡 '불', '바람'을 포함해 총 5곡이 수록되어 있다. 유다빈밴드는 오는 12월 30일과 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "윤종신한테 언팔 당해… 너무 번잡스럽다더라" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798346"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 윤종신에게 SNS 언팔을 당한 일화를 전했다. 21일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 '명수 초이스'와 '성대모사 달인을 찾아라' 코너가 진행됐다. 이날 오프닝에서 박명수는 곧 '라디오쇼' 10주년이라며, "제작진들이 커피 차 준비한다는 얘기를 들었다. 제가 그건 됐고, 돈 5만원이라도 달라 했다"라고 웃음을 안겼다. 이후 '명수 초이스 코너'에서 한 청취자는 남편이 요즘 일기를 적기 시작했다. 너무 궁금한데 보는 걸 참아야 하냐"라며 고민 해결을 의뢰했다. 박명수는 "한 번 훔쳐보다 보면 계속 보게 되고 결국 100% 걸리게 된다. 남편의 비밀을 파헤치지 말고 지켜줘라"라고 조언했다. 이어 다른 청취자는 "정말 불친절한 맛집이 있는데 가야 하나"라고 물었고, 박명수는 "불친절 보러 가냐, 맛보러 가냐. 맛보러 가는 거다. 약간의 불친절은 감수할 수 있다"라고 답했다. 박명수는 "조카가 돼지라고 하는데 참아야 하나"라고 묻는 청취자에게는, "아이들은 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영 “또 간호사? 고민됐지만 친구 도움 받았다”(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923521"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보영이 간호사 친구에게 많은 도움을 받았다고 말했다. 배우 박보영, 주지훈, 김희원 감독, 강풀 작가는 월트디즈니컴퍼니는 11월 21일 오전(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 제3회 아태 지역 콘텐트 쇼케이스에서 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '조명가게'를 소개했다. 또 한 번 간호사를 연기하게 된 박보영은 "고민도 했는데 실제 친구 중 중환자실 병동 간호사로 일하고 있는 친구가 있다. 그 친구를 만나서 얘기를 듣고 준비했다"고 털어놨다. 첫 연출에 도전한 배우 김희원은 독특한 분위기에 대해 "어떤 게 새로운 걸 보여주는 걸까 생각을 많이 했다. 그렇다고 해서 너무 많이 새로우면 부담스러우니까 그것에 대한 조율에 많은 고민을 했다"고 밝혔다. 강풀 작가는 "드러나지 않았던 사람 이야기를 하고 싶었다"며 "'조명가게'는 익숙한데 모호한 공간이라 생각했다. 그래서 골목길과 조명가게 안 내부 장면을 특히 기대했고 만족했다"고 전했다. 12월 4일 공개되는 ‘조명가게’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙’ 시즌2 나온다 “초기 단계” 공식 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923520"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 '무빙' 시즌2 제작에 돌입했다. 월트디즈니컴퍼니 아태지역 총괄 캐롤 초이는 11월 21일 오전(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 제3회 아태 지역 콘텐트 쇼케이스에서 오리지널 시리즈 '무빙' 시즌2 제작 착수 소식을 발표했다. 이날 캐롤 초이는 "'무빙'은 액션 판타지 시리즈이기 하지만 결국 그 중심엔 우정 가족 인간관계를 다룬 성장 이야기가 있다. 다만 그 방식이 아주 신선했다"며 "2023년 공개 이후 ‘무빙’은 가장 많은 상을 수상하기도 했고, 전세계 디즈니+ 오리지널 작품 중 최고 시청 1위를 기록하기도 했다"고 전했다. 이어 "선풍적 인기를 누렸으니 여기서 멈출 수 없다"며 "‘무빙’ 시즌2를 추진하기 시작했다. 강풀 작가님과 함께 말이다. 아직 너무 초기 단계라 추후 더 자세한 내용들을 전해드리도록 하겠다"고 덧붙였다. 한편 디즈니+는 올해 하반기부터 대작을 계속 공개하며 한국 콘텐츠 시장 저변을 넓히겠단 계획이다. 12월 4일 ‘무빙’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈 “한석규 선배님 연기 경이로워, 아버지 같은 존재 됐다”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923519"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈의 화보가 공개됐다. 채원빈은 최근 패션 매거진 엘르와 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 이번 화보는 채원빈만의 사랑스럽고 귀여운 순간들을 포착했다. 촬영 현장에서 그는 다채로운 의상을 ‘찰떡’처럼 소화했다. 촬영 후 진행된 인터뷰에서 채원빈은 지난 15일 막을 내린 MBC 드라마 '이토록 친밀한 배신자'에 관한 애정을 드러냈다. 작품의 시나리오 첫인상을 떠올리며 “내가 아는 게 많이 없고 이미 설명을 잘 해주시기 때문에 작품 회의 자리에서 감독님께 질문을 잘 안 한다. 이 작품을 앞두고 유일하게 감독님께 질문했던 게 기억난다. 그 정도로 이 작품이 던지는 메시지가 좋아 잘 표현하고 싶은 만큼 궁금한 점도 많았다”고 전했다. '이토록 친밀한 배신자'에서 장태수 역을 연기한 한석규와의 호흡에 대해 묻자 “한석규 선배님이 연기를 하는 순간 공기가 달라진다. 경이롭다는 표현이 딱이다. 선배님은 활자 그 이상의 감정을 주실 때가 많아 함께 촬영하는 게 너무 재미있었다”며 덧붙여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유다빈 밴드 “대회 가산점 위해 대학 동기 모아 밴드 만들어” 실력파 자부(정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923518"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유다빈 밴드가 실력파를 자부했다. 11월 21일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정희')에는 첫 EP 앨범 'IGNITE'(이그나이트)를 발매한 유다빈밴드의 유다빈, 유명종이 게스트로 출연했다. 이날 30초 매력 어필 시간을 주자 유다빈은 5명 혼성 5인조 밴드라며 "동갑내기라 우애가 넘치는 좋은 밴드"라고 자랑했다. 유명종 역시 "호원대라는 학교에서 동기로 만난 친구들이다. 학교에서 만났다보니까 아무래도 실력파다. 여러분들 라이브 클립으로 보면 알겠지만 보면 '이 친구들 정말 실력파구나' 확실히 느껴질 것"이라고 자부했다. 동기들이 많은데 5명이 모인 계기를 묻자 유다빈은 "제가 처음 밴드를 만든 이유는 제 곡을 연주하고 싶어서였다. 당시 참가만 해도 돈을 주는 대회가 있어서 예선을 저 혼자 치르고 본선은 밴드로 나가면 가산점 있다고 해 처음 모은 게 유다빈 밴드의 시작"이라고 설명했다. 한편 지난 2021년 데뷔한 유다빈밴드는 10월 21일 첫 EP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 친구와 동업 결심한 와이프 결사반대 “싸우거나 망할 걸 왜 해”(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923517"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 겸 가수 박명수가 아내에 대한 고민을 털어놓는 청취자에게 조언을 건넸다. 11월 21일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '명수 초이스' 코너에서는 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "아내가 친구 3명과 동업으로 카페를 차린다고 하는데 반대할까요? 말까요? 참고로 아내는 친구들과 20년 절친이긴 한데 동업이라 꺼려지네요"라는 사연을 보냈다. 박명수는 "저는 무조건 동업은 좀 반대입니다"라고 답했다. 그는 "왜 그러냐면 이게 있잖아요. 2가지 중에 하나거든요. 잘 되잖아요. 인제 잘 돼서 돈을 벌어 막 그럽니다. 그러면 싸움이 나요. 100프로 싸움이 나요. 예를 들면 "야 내가 다 돌렸어" "너 진짜 주인 의식 가지고 했어" "어머 얘가 뭔 얘기야 나도 내 나름대로 했어" 이러는 거다. 돈이 앞에 있으면 사람이 싸워요"라고 했다. 이어 박명수는 "두 번째로, 망했어. 망하면 싸우진 않아요. 하지만 왜 어차피 망할 건데 그럼 망할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 "존경·사랑받아 마땅한 배우" 정성일 극찬에 "민망"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007920616"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 김혜수에 존경과 극찬을 보내며 훈훈한 분위기를 연출했다. 월트 디즈니 코리아는 21일 싱가포르 마리나베이샌즈에서 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'(Disney Content Showcase 2024) 를 열고 디즈니+(플러스) 한국, 일본 콘텐츠 라인업을 공개했다. 디즈니+는 신작 '트리거'를 소개했다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못하는 사건들을 집요하게 추적하는 탐사보도 프로그램을 주제로 한 이야기로 배우 김혜수, 하도영, 강기호가 출연한다. '트리거'의 주연 김혜수 정성일이 직접 무대에 올랐다. 김혜수는 "아주 무겁지 않고 색깔이 흥미로워서 선택했다, 탐사보도 프로그램 PD로서 사명감이 있는 동시에 집요함과 직업적 '똘기'가 있는 개성이 강한 인물이다, 가장 중점을 둔 것은 이 캐릭터의 무게감을 덜어내면서 진정성과 자유로움을 보여주려고 했다"라고 했다. 이어 "사회적인 이슈 심각한 범죄 사건을 다루고 있지만 유쾌한 톤 앤드 매너를 유지한다, 재치와 위트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하이퍼나이프' 설경구 "박은빈과 서로 목줄 잡아…보지못한 사제관계"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890557"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설경구가 박은빈과 신선한 호흡을 예고했다. 20일(현지시간) 싱가포르 샌즈 엑스포 &amp; 컨벤션센터(Sands Expo and Convention Centre)에서 열린 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스2024)’에서 진행된 기자간담회에는 설경구, 박은빈, 김정현 감독이 참석했다. 이날 설경구는 “시리즈의 매력 같은 부분은 두 사람이 부딪혀야 나오는 이 사람들의 진짜 캐릭터가 있다”며 “서로 목줄을 잡고 있으면서, 내 목은 잡혀있고 내 손을 목을 잡으면서 애정과 증오를 같이 가지고 있다. 이제까지 보지 못한 사제관계”라고 예고했다. 설경구는 “작품을 하면서도 그렇고 이제까지 봐온 외화 포함 모든 작품은 이런 스승이나 제자는 없었다”고 밝혔다. 또한 “교훈을 준다거나 그런 건 아닌데, 흥미로운 사제의 감정, 증오 속에 숨은 그들의 내면을 들여다보는 재미가 있을 거다. 이런 사제도 있구나 흥미롭게 봐달라”고 당부했다. 박은빈 또한 “디즈니+ 최초로 메디컬 스릴러를 보여주게 됐다. 복합적인 장르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여심 홀린 김수현, 스윗 팬서비스에 남친 습격 당했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923516"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 유쾌한 근황을 공개했다. 김수현은 11월 20일 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김수현은 싱가포르에서 열린 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'에 참석한 모습. 김수현은 올블랙 수트로 훤칠한 비주얼을 뽐내며 행사 중 만난 디즈니 캐릭터들과 기념샷을 남겼다. 특히 데이지 덕 어깨에 손을 올린 채 사진을 찍던 김수현은 이를 질투한 도널드 덕의 습격을 당하기도 했다. 두 캐릭터 사이에서 어쩔 줄 몰라 하는 김수현의 표정이 웃음을 자아낸다. 한편 김수현은 2025년 공개 예정인 디즈니+ 오리지널 시리즈 '넉오프'에 출연한다. IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[날카로움 속 따뜻함…이민기, '페이스미' 묵직한 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522627"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기의 열연이 안방극장을 달아오르게 했다. 매회 다채로운 에피소드와 함께 휘몰아치는 전개가 펼쳐지고 있는 KBS2 수목드라마 '페이스미'. 그 가운데 차정우 역할의 이민기가 60분 꽉 채운 열연을 선사하며 극의 몰입감을 한층 더 상승시켰다. 이민기가 연기하는 차정우는 회가 거듭될수록 흡입력을 발휘하고 있다. 그간 환자들에게 감정을 쉽게 내보이지 않고 냉철했던 정우가 자신의 솔직한 마음을 드러내며 환자들에게 따뜻한 말을 건네는 등 점차 변화하는 모습들은 시청자들에게 진한 여운을 안기고 있는 것. 이날 5회 방송에서도 정우는 이웃 주민에게 벌어진 사건을 목격한 뒤 또 한 번 피해자 재건 수술에 나서게 되면서 시청자들을 놀라게 만들었다. 지난 회 정우는 이미 대표원장 김석훈(전배수)과 약속한 세 번의 범죄 피해자 재건 성형 수술을 모두 끝냈던 터. 하지만 깨진 거울 파편으로 얼굴을 다친 피해자를 더 생각하는 그의 진정성 있는 마음이 엿보인 순간이었다. 뿐만 아니라 이날 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ ‘강남 비-사이드’, 조우진이 증명한 주연의 품격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002391321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002391321"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조우진 배우 조우진이 디즈니+의 오리지널 시리즈 &lt;강남 비-사이드&gt;에서 주연으로서의 묵직한 존재감과 탁월한 연기 내공을 발휘하며 작품의 안정적인 중심축 역할을 해냈다. 조우진은 극 중 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사 ‘강동우’로 분해, 인물의 복잡한 감정과 갈등을 정교하게 표현했다. 그는 강렬하면서도 균형 잡힌 연기로 작품의 흐름을 안정적으로 이끌며 시청자들의 몰입감을 극대화했다. 강동우는 경찰대 출신 엘리트 형사로서 정의감 넘치는 인물이다. 하지만 3년 전, 마약 사건에 연루된 동료 경찰을 검거한 후 좌천을 겪고, 다시 강남으로 복귀하게 된다. 조우진은 화려한 강남의 이면에 숨겨진 어두운 세계를 수사하며 딸을 찾는 아버지로서의 복잡한 심리와 경찰로서의 사명감을 진정성 있게 담아내 극에 무게감을 더했다. 조우진은 형사로 완벽 변신한 것은 물론 극 중 동료 배우들과의 케미스트리로 극에 활력을 더하며 캐릭터 간의 감정선을 풍부하게 살려냈다. 심각한 상황 속에서도 인간미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정 “원작도 훌륭하지만 대본도 정말 훌륭, 함께하고 싶었다”(파인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164345"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수정 “원작도 훌륭하지만 대본도 정말 훌륭, 함께하고 싶었다”(파인) ‘파인’ 배우들과 강윤성 감독이 작품의 매력 포인트를 언급했다. 21일 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 아태(아시아 태평양) 지역의 한국과 일본 콘텐츠 라인업을 공개하는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’가 진행됐다. 이날 ‘파인’이 소개되는 섹션에서 주연 배우 류승룡, 양세종, 임수정 그리고 강윤성 감독이 참석했다. ‘파인’은 바닷속에 묻힌 보물선에서 일확천금을 노리는 성실한 악당들의 이야기로 내년 공개된다. 윤태호 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한 가운데 강윤성 감독이 연출을 맡았다. 류승룡, 양세종, 임수정, 김의성, 김성오, 홍기준, 장광, 김종수, 우현, 이동휘, 정윤호, 임형준, 이상진, 김민 등이 출연했다. 류승룡은 “좋은 이야기에 과감한 투자를 해준 디즈니 플러스와 함께해 너무 좋았다. 좋은 이야기, 훌륭한 감독님, 기가 막힌 스태프, 버라이어티한 연기를 보여준 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석구 또 형사? “비주얼부터 독특, 기존 형사와 달라”(나인퍼즐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923515"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손석구가 비주얼 변신을 예고했다. 배우 손석구는 11월 21일 오후(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 디즈니+ 새 오리시널 시리즈 ‘나인 퍼즐’ 기자간담회에서 자신의 역할에 대해 소개했다. 이날 강력팀 형사 역할의 손석구는 "일반적인 형사와 다르게 비주얼부터 독특하다"며 "여태까지 한국 드라마에 나오는 형사물과는 다른, 독특한 정서와 비주얼의 소유자다. 그가 더 독특한 프로파일러를 만나 뜻밖의 케미를 만들어가면서 연쇄살인마를 쫓게 되는 이야기다"고 설명했다. 이어 "'나인 퍼즐'의 큰 장점은 일반적으로 흘러가기보단 본 적 없는 독특한 내용과 비주얼이라는 것이다"고 강조해 기대감을 높였다. 한편 김다미 손석구 주연의 ‘나인 퍼즐’은 10년 전 미결 사건 유일한 목격자이자 현직 프로파일러인 ‘이나’와 그를 끝까지 용의자로 의심하는 강력팀 형사 ‘한샘’이 의문의 퍼즐 조각과 함께 다시 시작된 연쇄살인 사건의 비밀을 파헤치는 미스터리 스릴러다. 윤종빈 감독이 메가폰을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 11살 연하 ♥아내 최초 공개 "소중하고 미안하고 고마운 사람"('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522625"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 김범수가 11세 연하의 아내를 방송 최초로 공개한다. 21일 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 29회에서는 '57세 꽃대디' 김범수가 11세 연하의 아내와 함께 딸 희수의 '학부모 상담'을 진행한 뒤, 희수의 '미래'에 대한 이야기를 나누다 의견 대립을 보이는 현장이 공개된다. 이날 김범수는 "저에게 정말 소중하고, 미안하고, 고마운 사람을 만나러 간다"며, 길거리에서 자신을 기다리던 아내를 픽업한다. 단아한 미모와 우아한 분위기가 인상적인 김범수의 아내가 이를 통해 방송 최초로 모습을 드러낸다. 아내가 차에 탑승하자 김범수는 안전벨트를 직접 채워주는 자상함을 보인 뒤 "멀리서부터 오는데 (미모가) 빛이 나더라"며 팔불출 면모를 보인다. 하지만 아내는 "햇볕이 이렇게 나는데 (당연히 빛이 나지)"라며, "그만하라고, 1절만 하라고 했지?"라고 반응해 '현실 부부' 케미를 뽐낸다. 희수가 재학 중인 국제학교에 도착한 김범수 부부는 예정되어 있던 학부모 상담을 진행한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘오리처럼 입 삐쭉’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923514"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅(BIGBANGG) 멤버 G-DRAGON(지드래곤)이 11월 21일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘패션도 POWER UP!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923512"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅(BIGBANGG) 멤버 G-DRAGON(지드래곤)이 11월 21일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플로렌스 퓨, 불임 위기에 난자 동결..."아이 꼭 낳고 싶어" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317559"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 플로렌스 퓨(28)가 충격적인 검사 결과를 밝혔다. 지난 19일(현지 시간), 외신 '페이지 식스'(Page Six)는 플로렌스 퓨가 불임 위기에 빠져 난자를 얼렸다고 보도했다. 이날 플로렌스 퓨는 팟캐스트 'SHE MD'에서 작년에 다낭성 난소 증후군(PCOS)과 자궁내막증 진단을 받은 이후 "인생이 완전히 바뀌었다"라고 말했다. 그는 "갑자기 병원에 가서 모든 것을 확인해야겠다는 생각이 들었다"라며 "이상한 꿈을 몇 번 꿨는데 몸 증상과 관련 있다는 생각이 들었다. 그렇게 친한 친구들에게 괜찮은 산부인과 의사를 물어본 후 검진을 받게 됐다"라고 상황을 설명했다. 이에 팟캐스트 진행자가 "난자 수를 세어본 적이 있냐"라고 묻자 플로렌스 퓨는 "너무 어려서 검사할 생각을 못했다"라고 답했다. 그러나 난자 수 검사 덕분에 그는 PCOS와 자궁내막증을 앓고 있었던 사실을 발견한 것. 플로렌스 퓨는 가족사를 이야기하며 검사 결과를 상상도 못 했다고 밝혔다. 그는 "우리 가족은 아기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홀연히 사라진 할머니, CCTV에 남은 충격적 전말('용감한 형사들4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522624"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 충격적인 실종 사건의 전말을 공개한다. 22일 방송되는 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'(연출 이지선) 11회에서는 윤인수, 홍순재, 김요한 형사가 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼친다. 더불어 가수 딘딘도 게스트로 함께 한다. 이날 방송은 혼자 사는 70대 할머니 집에서 악취가 난다는 민원이 들어와 확인하러 갔던 주민센터 직원의 신고로부터 시작된다. 집 안에는 오랜 시간 방치된 듯 보이는 개의 배설물이 가득했고, 할머니는 사라진 상황이었다. 할머니의 휴대전화 마지막 기지국 위치는 1년 전 사별한 남편의 고향으로 확인되고, 대대적인 실종자 수색을 했지만 할머니의 행방은 묘연했다. CCTV를 모두 확인해도 보이지 않던 할머니는 신고 3주 전, 마지막 모습이 발견되며 수사팀을 혼란에 빠지게 한다. 특히 할머니 집에 들어간 한 사람의 모습이 포착되고, 두 눈을 의심하게 한 장면이 담겨있어 충격을 더한다. CCTV에 남겨진 충격적인 진실과 모두를 경악하게 한 범인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 빠져들 것만 같은 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923511"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 11월 21일 오후 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘넉오프’ 김수현 왜 하필이면 짝퉁왕 선택했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923510"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수현이 '짝퉁왕'이 된다. 배우 김수현은 11월 21일 오후(현지 시간) 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터에서 열린 디즈니+ 새 오리시널 시리즈 ‘넉오프’ 기자간담회에서 작품을 선택한 이유를 공개했다. 이날 "우선 '넉오프'에는 아주 매력적인 캐릭터들이 많이 나오는데 이 인물들이 제각각의 생존 방식을 갖고 있다"고 말문을 연 김수현은 "내가 맡은 김성준이 여러가지 위기들을 만나면서 어떻게 살아남는지, 어떻게 변화하고 성장하는지 그 부분을 한번 보여드리고 싶었다"고 털어놨다. 이어 김수현은 "김성준이 짝퉁왕이 되는데 시장에서 물건을 처음 파는 신이 있다. 아직 미흡하지만 어떻게든 구슬려서 물건을 팔게 만드는 장면이 생각난다"고 가장 기억에 남는 장면을 꼽은 뒤 "극 중 유재명 선배님과 아버지와 아들로 나오는데 아버지와 아들의 케미와 티키타카를 기대해도 좋을 것 같다"며 기대를 당부했다. 한편 2025년 공개되는 ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘더 업그레이드된 동묘 패션’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923509"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅(BIGBANGG) 멤버 G-DRAGON(지드래곤)이 11월 21일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 시크하게 손하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923508"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 11월 21일 오후 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다미X손석구 “독특한 캐릭터…한국 드라마 정서와 달라” (나인 퍼즐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164343"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김다미X손석구 “독특한 캐릭터…한국 드라마 정서와 달라” (나인 퍼즐) 배우 김다미와 손석구가 전에 없던 독특한 캐릭터를 예고했다. 21일 싱가포르 샌즈 엑스포&amp;컨벤션 센터 메인 볼룸에서는 디즈니+ 아태(아시아 태평양) 지역의 한국과 일본 콘텐츠 라인업을 공개하는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’가 진행됐다. 이날 ‘넉오프’가 소개되는 섹션에서 주연 배우 손석구와 김다미 그리고 윤종빈 감독이 참석했다. ‘나인 퍼즐’은 10년 전, 미결 사건의 유일한 목격자이자 현직 프로파일러 ‘이나’(김다미)와 그를 끝까지 용의자로 의심하는 강력팀 형사 ‘한샘’(손석구)이 의문의 퍼즐 조각과 함께 다시 시작된 연쇄살인 사건의 비밀을 파헤치는 미스터리 스릴러. 김다미와 손석구의 만남이 성사된 가운데 윤종빈 감독이 연출을 맡았다. 김다미는 “이나만의 독특한 프로파일링이 있다고 생각해서 프로파일러에 대해 조사하기도 했지만 이나만의 것을 만들기 위해 감독님과 많이 이야기를 나눴다. 다양한 면을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11㎏ 감량 신봉선, 갈수록 예뻐지네‥걸그룹 뺨치는 상큼함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923507"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신봉선이 상큼한 미모를 뽐냈다. 신봉선은 11월 20일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "오랜만의 테니스"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 신봉선은 테니스장으로 운동을 간 모습. 크롭 상의에 테니스 스커트를 입은 신봉선은 날씬한 각선미와 물오른 미모를 뽐내고 있다. 걸그룹 멤버라고 믿을 정도로 상큼한 미모로 포즈를 취하는 모습은 마치 화보의 한 장면 같다. 지인과 누리꾼들은 "엄머 이뽀라", "왜 이렇게 예뻐", "너무 잘 어울리세요", "그만 예뻐지기 부러움" 등의 뜨거운 반응을 보였다. 한편 신봉선은 지난해 체지방만 11㎏을 감량했다고 밝혀 화제를 모았다. 지난 7월 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에 출연한 신봉선은 "한창 살쪘을 때, 다이어트 해야 겠다 마음먹었을 때보다 체지방만 11.5㎏ 뺐다. 근손실 없는 게 포인트"라며 굶지 않고 샐러드 등을 먹으며 건강하게 감량했다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 이혼 조정 성립…얼굴도 안 보고 남남 됐다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522623"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연(31)과 프로야구 선수 황재균(37)이 결혼 약 2년 만에 결국 이혼했다. 21일 뉴시스에 따르면 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 하루 전 서울가정법원에서 성립됐다. 자세한 조정 내용은 알려지지 않았다. 조정기일에는 당사자는 참석하지 않고 법률대리인만 출석했다. 2022년 12월 결혼한 지연과 황제균은 지난 6월 이혼설에 휩싸였고, 지난달 양측이 이혼조정신청서를 낸 지 한 달여 만에 조정이 성립되면서 결국 남남이 됐다. 양측은 지난 10월 이혼 조정에 들어가며 파경을 인정한 사이다. 당시 지연의 법률대리인인 법무법인 태성 최유나 변호사는 이혼조정 신청 당시 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라며 "추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁드린다"라고 밝혔다. 지연도 "저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"라며 "빠르게 입장 표명하지 못한 점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대인배' 이대호, 치킨 박스 던진 팬 용서..."맘 편히 지내셨으면" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317557"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이대호 전 야구선수가 MBC '라디오스타'(이하 '라스')에 출연해 치킨팬(?) 일화를 언급했다. 20일 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에 출연해 화제를 모은 이대호는 과거 논란이 되었던 치킨 박스 일화를 언급했다. 당시 이대호는 롯데 자이언츠에서 뛰던 시절, 팀이 7연패 중이었던 때 귀가하던 중 한 팬이 던진 치킨 박스에 맞았다. 그는 당시 팀의 연패 상황과 자신의 실력에 대한 부담감이 겹치며 매우 힘든 시기였다고 밝히기도 했다. 해당 일화를 '라스'에서 소개하며 이대호는 "얼마나 롯데 자이언츠를 응원하면, 속상했으면 그랬겠냐"라며 해당 팬을 이해하는 대인배적인 면모를 보였다. 그리고 이대호는 "자신의 채널에서 해당 팬을 공개적으로 찾았으나, 미안하셨던 건지 나타나진 않았다"라며 "마음 편히 지내셨으면 좋겠다"라고 전했다. 이외에도 '라스'에서 이대호는 어린이 팬의 사인 요청을 거절했다는 누명을 썼던 사연, 경호원들과의 에피소드, 그리고 메이저리그 스타 오타니 쇼헤이와의 경기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트리거' 정성일 "김혜수, 존경받아 마땅해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000834461"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 '트리거'로 호흡을 맞춘 김혜수를 향한 깊은 신뢰를 드러냈다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서는 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 진행됐다. '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'는 2025년과 그 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. 이날 '아태지역 콘텐츠 발표 : 디즈니+ 코리아·재팬 콘텐츠 라인업' 프로그램에서는 대중과의 만남을 앞두고 있는 한국과 일본의 콘텐츠들이 베일을 벗었다. 김혜수와 정성일, 유선동 감독은 '트리거'를 소개하기 위해 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'를 찾았다. '트리거'는 탐사보도 프로그램 트리거의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 담는다. 김혜수가 오소룡 역을, 정성일이 한도 역을 맡았다. 김혜수는 '트리거'를 향한 자신감을 드러내 눈길을 끌었다. 그는 "(작품이) 무겁지 않으면서 색깔이 뚜렷하고 이야기가 흥미로웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 우월한 비주얼 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923506"/>
        <updated>2024-11-21T04:15:10.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 11월 21일 오후 ‘2024 마마(MAMA) 어워즈’ 일정차 인천광역시 영종도 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>