<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-08T07:11:15.860Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성형외과 의사 이민기·MZ 형사 한지현, 합작으로 사건 해결[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520986"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기가 다채로운 캐릭터 플레이로 안방극장을 사로잡았다. 7일 방송된 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 2회에서는 환자를 대하는 차정우(이민기)의 외강내유의 모습이 시청자들을 웃고 울렸다. 이날 방송에서는 불의의 사고로 성형수술을 할 수밖에 없었던 이들의 사연이 그려졌다. 진료 거부를 당한 환자의 보호자 남기택(박완규)이 스스로 목숨을 끊은 일을 해결하고자 석훈은 결단을 내렸다. 그는 기자들 앞에서 사회 공헌 활동의 일원으로 정우가 범죄 피해자 성형 수술을 진행할 거라고 발표, 영문도 모른 채 기자회견에 참석한 정우는 당황한 기색을 감추지 못했다. 이 사실을 알게 된 정우의 친구이자 동료 의사인 한우진(이이경)은 믿기지 않는 듯한 반응을 보였고, 이에 정우는 환자들 앞에서와는 달리 유쾌한 티키타카를 선보이며 웃음을 유발했다. 정우와 대표원장 김석훈(전배수)과 호흡도 눈길을 끌었다. 정우가 수술 환자를 두고 이슈를 만들어내야 한다는 김 원장과 주거니받거니하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ 이주승, 핫플 성수동 이사…뉴욕 감성 자취방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393443"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘핫플’ 성수동으로 이사한 배우 이주승이 원룸에서 투룸으로 확장된 새로운 집을 공개한다. 8일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’에서는 이주승이 ‘핫플(핫플레이스)’ 성수동의 NEW ‘주승 하우스’를 공개한다. 예식장 투어로 궁금증을 증폭시킨 이주승이 이번엔 깜짝 이사 소식을 전해 또 한 번 놀라움을 안긴다. 대표적이 ‘핫플’인 성수동으로 이사한 이주승은 원래 고향이 성수동이고, 할아버지와 할머니도 성수동에 살고 계신다며 찐 ‘핫플’ 출신임을 밝힌다. 이주승은 “30대 때 핫플에 한 번 살아보자”라는 마음으로 이사를 했다고. 그는 “뉴욕에 있을 법한 집 있잖아요”라며 뉴욕 감성의 ‘NEW 주승 하우스’를 소개한다. 커다란 테이블과 파란 소파, 주황빛 조명, 각종 소품 등 이전 집에선 볼 수 없던 거실 인테리어가 눈길을 사로잡는다. 또한 원룸이 아닌 투룸으로 침실과 드레스룸까지 갖추고 있다고. 이주승은 침실의 침대 앞 책상을 활용해 셀프로 이동식 베드테이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유영, '워킹맘'으로 첫걸음...출산 후 '소방관'으로 첫 공식석상 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315896"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유영이 득녀 후 첫 공식석상에 섰다. 8일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 배우 주원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남 등이 참석한 가운데 영화 '소방관' 제작보고회가 진행됐다. 이유영은 이날 9월 출산 소식을 전한 이후 처음 공식석상에 모습을 드러냈다. 앞서 이유영 소속사 에이스팩토리는 "이유영이 첫 딸을 품에 안으며 엄마가 됐다"라고 전했다. 이유영은 남편과 가족들의 보살핌 속에서 산후조리를 하고 있으며, 당분간 딸을 키우면서 육아에 집중할 예정이라는 소식 역시 전했다. 이유영은 지난해 2월 비연예인 연인과의 열애 소식을 전한 바 있다. 오랜만에 공식석상에 모습을 드러낸 이유영은 여전히 아름다운 미모를 과시했다. 그런가 하면, 이유영은 영화의 모티브가 된 2001년 '홍제동 화재 참사 사건'에 대해 "자세히는 몰랐다. 이후에 자세히 알게 되면서 죄송한 마음이 들더라. 다른 배우분들과 달리 구급대원 역할이다. 중요한 역할을 맡은 만큼 책임감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 배우들의 열연 가득…대본리딩 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852446"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우들의 뜨거운 열정이 가득한 KBS 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’의 대본리딩 현장이 공개돼 본격 순항 준비를 마쳤다. 오는 12월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ‘멱살 한번 잡힙시다’, 드라마 스페셜 2023 ‘고백공격’ 등을 통해 탄탄한 연출력을 보여준 이현경 감독과 ‘우아한 모녀’, ‘별별 며느리’, ‘아들 녀석들’ 등으로 뛰어난 집필력을 인정받은 오상희 작가가 의기투합해 기대를 모은다. 대본리딩 현장에는 이현경 감독과 오상희 작가를 비롯해 나영희(신여진 역), 한그루(구하나 역), 지수원(최명지 역), 최종환(윤성호 역), 최상(황진구 역), 박리원(윤세영 역), 권도형(구지석 역) 등 믿고 보는 배우들이 한자리에 참석해 작품을 향한 기대감을 높였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여경래 셰프, 기부→나눔행사 꾸준한 선행 “사회에 환원한단 생각으로”(행복드림 로또)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918662"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리 연구가 여경래가 ‘황금손’으로 출연한다. 11월 9일 방송되는 MBC '생방송 행복드림 로또'에는 여경래 세프가 출연해 선행을 펼친다. 여경래는 50년 요리 경력을 가진 국제 중국요리 마스터 셰프이자 국내·외 중식 분야의 대가로 대한민국 중화요리의 대중화를 이끈 주역으로 평가받는 인물이다. 그는 뛰어난 요리 실력으로 각종 국제 대회를 휩쓸었을 뿐만 아니라 세계 중식업 연합회 부회장, 글로벌 소스 브랜드의 고문 등을 맡으며 중식 최고 권위자로서 명성을 펼쳐왔다. 최근에는 OTT 플랫폼에서 인기리에 방영된 요리 경연 프로그램에 출연해 후배 요리사와 감동적인 명승부를 펼친 모습으로 화제를 모으기도 했다. 중식계의 살아있는 전설로 많은 후배 요리사에게 존경받고 있는 여경래는 선행에도 힘을 꾸준히 보태왔다. 코로나로 어려움을 겪는 취약계층과 다문화가정을 위해 도시락 나눔 행사에 참여했으며, 도시락 기부 프로젝트에 재능기부의 하나로 조리법 제공을 했다. 더불어 동료 요리사들과 함께 팝업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 "'참교육' 한 번 거절…원작 불편하면 안 해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957012"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 웹툰 원작 드라마 '참교육' 출연에 대한 입장을 재차 밝혔다. 김남길은 8일 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 열린 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2' 제작발표회에서 관련 질문을 받고 "'열혈사제'에 다른 부정적 이슈가 끼치지 않길 바란다. 저희가 지금 생방송처럼 찍고 있다. 작가님이 장편 위주로 쓰시다가 12부작으로 쓰시면서 인물과 이야기를 압축 시키기 위해 수정에 수정 중이고, 현장에서 대본에 쓰인 것과 다른 방향으로 가는 경우도 많다. 제안을 받으면 먼저 대본을 읽고 원작에 대한 이슈도 살펴보고 해야 하는데 일단 그럴 여유가 없다"라고 말문을 열었다. 이어 "'참교육'은 제안이 들어 온 여러 작품 중 하나이고, 제가 원래 한 번 거절했었던 작품이라 원작 논란이나 이슈를 모르는 건 아니다"라며 "제가 교육이나 학교물에 관심이 많다. 비단 아이들 문제가 아니라 어른들 잘못도 있지 않나 싶고, 좋은 어른은 무엇인지 학원물에 대한 준비를 하다가 ('참교육' 감독님이 바뀌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카 "달콤해" VS 장은실 "수명 단축"…상반된 결승 진출 소감 (여왕벌 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793259"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모니카와 장은실이 결승전 진출에 대해 상반된 소감을 밝힌다. 8일 공개 예정인 웨이브 예능 '여왕벌 게임'에서는 모니카 팀과 장은실 팀이 결승 진출을 자축하며 기뻐하는 것도 잠시, 난데없는 긴급 공지를 받고 대혼돈에 빠지는 모습이 공개된다. 이날 모니카 팀과 장은실 팀은 제작진이 결승전 진출 기념으로 준비한 초호화 만찬을 즐긴다. 테이블을 가득 채운 각종 산해진미를 즐기던 모니카는 "결승이란 참 달콤하다. 그간 좋은 사람들을 만나 아낌없이 마음을 열 수 있어 행복했다"라고 소회를 밝힌다. 장은실은 "많은 경기를 하면서 긴장감, 박진감을 느끼며 수명이 단축된 것 같았다. 그래도 내일 멋진 경기를 하겠다"라는 각오를 전해 분위기를 달군다. 기쁨도 잠시, 기습 경보가 울리고 "최종 결승전은 여성 리더 1인과 리더가 선택한 남성 팀원 2인만 참여할 수 있다. 선택받지 못한 남성 팀원들은 모두 탈락한다"라는 추가 룰이 발표돼 현장을 살얼음판으로 만든다. 남성 팀원들은 "불편함의 끝판왕이네",]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·이하늬 '열혈사제', 5년 만에 시즌2로…유쾌·상쾌·통쾌(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896127"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["시즌2해서 감사…시청률 20% 이상 목표." 배우 김남길, 이하늬, 김성균이 5년 만에 '열혈사제2'로 돌아왔다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/연출 박보람, 김종환) 제작발표회는 8일 오후 서울 목동 SBS 사옥에서 열렸다. 행사에는 배우 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비)와 박보람 감독이 참석했다. 극 중에서 천사파 보스로 활약하는 사제 김해일 역의 김남길은 "시즌2를 할 수 있다는 것 자체가 좋다, 시청률이 시즌1을 뛰어넘는 게 쉽지 않을 것 같은데 ('열혈사제' 시청률인) 20%를 넘었으면 좋겠다"라고 말했다. 김남길은 '열혈사제2' 공동 제작에 참여하기도 했다. 그는 "좋은 작품을 찍기 위해 배우로서 총대를 메고 화를 많이 낸다면 지금은 여러 가지 것들을 많이 하기 때문에 소극적으로 된다"라며 "예전 같으면 민원 처리를 바로 했다면 지금은 여러 가지 이야기를 듣다 보니 한귀로 듣고 한귀로 흘리는 방법도 깨달았다"라고 밝혔다. 지난 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’ 한석규, 유의태에 받아낸 충격적 진술?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393438"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 열연을 펼치며 또 취조실 명장면을 만든다. 8일 오후 9시 50분 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(극본 한아영, 연출 송연화, 이하 ‘이친자’)에서는 장태수(한석규 분)가 취조실에서 용의자 박준태(유의태 분)의 동요를 이끌어낸다. 그렇게 받아낸 진술이 수사에 어떤 영향을 미치게 될지 관심을 집중시킨다. 지난 7회에서 준태는 연인인 가출팸 숙소 집주인 김성희(최유화 분)가 최영민(김정진 분) 살인사건으로 체포되자, 자신이 영민을 죽였다면서 자수했다. 영민이 죽기 전, 준태는 성희를 구하기 위해 영민과 몸싸움을 벌인 바 있다. 하지만 성희 역시 현장에 함께 있었던 인물이고, 두 사람이 자리를 떠난 후 살인사건이 발생했기에 그곳에서 어떤 일이 있었는지 시청자들의 의문을 키웠다. 이런 가운데 태수는 준태의 아빠 두철(유오성 분)로부터 협박을 받았다. 자신의 아들을 풀어주지 않으면, 태수의 딸 하빈(채원빈 분)이 영민의 시체 앞에 있는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유쾌·상쾌·통쾌"…'열혈사제2' 김남길→이하늬, 더 시원해진 '사이다 응징' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890784"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 유쾌함을 강조했다. 무게감은 덜어냈지만, 더 업그레이드된 '케미'로 시즌1보다 '시원한' 활약을 펼칠 예정이다. '열혈사제2'는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 맞서는 드라마다. 지난 2019년 방송된 '열혈사제1'은 최고 시청률 24%를 기록하며 큰 사랑을 받았었다. 5년 만에 돌아온 '사이다 드라마' 원조가 어떤 통쾌한 활약을 선보일지 기대를 모으고 있다. 8일 서울 양천구 목동 SBS홀에서 열린 SBS 금토드라마 '열혈사제2'의 제작발표회에 참석한 박보람 감독은 시즌1을 본 시청자들이 실망하지 않을 작품"이라고 자신감을 드러내며 "시즌1을 보지 않은 시청자들도 시즌2만의 재미를 느낄 수 있을 것 같다. 유쾌, 상쾌, 통쾌한 작품"이라고 시리즈의 매력을 짚었다. 다혈질 가톨릭 사제 김해일(김남길 분)을 중심으로 정의의 사도로 돌아온 검사 박경선(이하늬 분), 구담 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 상탈 하고 전신타투 제거‥마취크림 2시간에도 고통 “참아야지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918661"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 타투 제거 시술 과정을 공개했다. 나나는 11월 7일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "NANA VLOG 금요일 오후 9시 공개"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 예고 영상에서는 상의 탈의를 한 채 타투 제거 시술을 받는 나나의 모습이 담겨 있다. 고통이 꽤 되는지 레이저 시술 중 다리를 한 번 움찔하곤 "와우"라고 감탄사를 붙인 나나는 "참아야지. 마취크림은 무조건 2시간 이상 바르자. 소리 없이 참는 법"이라며 간접적으로 고통을 드러냈다. 그래도 나나는 "이건 뭐 간지럽지"라며 아파 보이는 시술도 제법 잘 참아내는 모습을 보여줘 눈길을 끌었다. 한편 나나는 지난 2022년 영화 '자백' 제작보고회에 쇄골부터 발등까지 전신 타투를 하고 등장해 화제를 모았다. 이후 채널 '조현아의 목요일 밤'에 출연한 나나는 "심적으로 어려웠던 시기에 해소법으로 문신을 택했다"면서 "어머니의 부탁으로 전신 문신을 지우고 있다. 깨끗한 몸을 다시 보고 싶다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공항에서 처음 인사” 피프티 피프티, 일본 공연 떠나요[O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005192190"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 8일 인천국제공항을 통해 ‘2024 슈퍼팝 재팬(2024 SUPERPOP JAPAN)’ 참석 차 일본으로 출국했다. 글로벌 뮤직 페스티벌 '슈퍼팝 재팬 2024’는 9일과 10일 일본 오사카 파나소닉 스타디움에서 열린다. 피프티 피프티가 출국장으로 향하고 있다.. 2024.11.08]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 백종원, ‘복면가왕’ 출연? 복면 속 정체는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393437"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘복면가왕’에서 신입 가왕 ‘카니발’과 8인의 복면 가수가 맞붙는다. 연예인 판정단으로는 ‘천둥 호랑이’ 권인하, ‘국보급 소울 디바’신효범, ‘원조 꽃미남 스타’ 김원준, ‘독보적 소울 감성’ 안신애, ‘올라운더 아이돌’ SF9 인성, ‘코미디 아티스트’ 웻보이, ‘하이틴의 정석’ 스테이씨 시은&amp;재이가 출격해 재치있는 입담을 선보인다. 폭풍처럼 휘몰아치는 고음과 마음을 울리는 애절한 감성으로 판정단을 사로잡으며 5연승 가왕 ‘언더 더 씨’ 효린을 꺾고 새롭게 가왕으로 등극한 ‘카니발’의 시대가 시작된다. 화려한 축제를 연상케 하는 독보적인 가창력으로 모두에게 자신의 무대를 각인시킨 그녀가 첫 번째 가왕 방어전을 앞두고 어떤 곡을 준비했을지 궁금증이 증폭되는 가운데, 첫 연승 도전부터 강력한 실력을 지닌 8인의 복면 가수가 그녀에게 도전장을 내민다. 한편, 최근 전국을 강타한 화제의 예능 ‘흑백요리사’에 심사위원으로 출연해 선풍적인 인기를 끈 요리연구가이자 외식사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SM 1기' 김태균 "8년 계약 후 방치…위약금 3배 물고 탈출" (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793256"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태균이 위약금을 물고 SM엔터테인먼트를 떠났던 일을 공개했다. 8일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')의 '컬투 늬우스' 코너에서는 남호연과 김승진이 게스트로 출연했다. 이날 김태균은 "제가 SM이 생기고 나서 바로 SM과 계약했다"면서 "(신)동엽이 형도 있었는데, 신인 개그맨중에서는 유일하게 제가 했다"고 고백했다. 그는 "몇 년 계약된 줄 아냐"며 "8년인가. (당시) 장기계약이 있을 때 아닌가. 게약금을 받았는데, 처음 큰 돈을 받아본 거였다. 300만원을 받아서 엄마한테 딱 갖다드렸다"고 이야기했다. 그런데 SM에서 해주는 게 별로 없다고 밝힌 김태균은 "제가 컬투 삼총사를 동기들끼리 만들어 공연하겠다고 하니까 회사가 있으니 불편해지더라. 그래서 해주는 게 없으니까 계약금 돌려드릴 테니 좀 놔달라고 했다"면서 "그러라고 하시는 거 같더니 나가보니까 또 3배를 달라고 해서 다 주고 나왔다. 1년 반 만에 나왔다"고 덧붙였다. 반면 빽가는 "2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 이준혁 '어깨깡패의 가죽 재킷 핏은 퍼펙트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027255"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택) 제작보고회가 8일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 '소방관' 제작보고회에 참석한 배우 이준혁이 포즈를 취하고 있다. 주원, 곽도원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남 주연의 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로 오는 12월 4일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김치 사기꾼 아닌 명의 도용 피해자? ‘궁금한Y’ 만난 서씨 정체는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918659"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서민 두 번 울린 초특가 광고의 정체는 무엇일까. 11월 8일 방송되는 SBS ‘궁금한 이야기 Y’에서는 국민 반찬 김치로 ‘새빨간’ 거짓말을 한 온라인 쇼핑몰에 대해 알아본다. 한국인의 밥상에 절대 빠질 수 없는 영혼의 음식, 김치. 김장철을 앞둔 지난달, 배추 가격이 폭등해 ‘금배추’라 불리자 김장을 포기하는 이른바 ‘김포족(김장포기족)’까지 등장했다. 같은 이유로 걱정이 이만저만이 아니었다는 미연(가명) 씨는 유명 포털 사이트에서 우연히 한 농산물 쇼핑몰 광고를 접하게 됐다. 바로 국내산 김치를 시중가보다 저렴한 가격에 판매한다는 초특가 광고. 믿음직스럽게 성분 표기를 공개해 놓은 데다, 주문 즉시 농가에서 갓 들여온 배추로 김치를 담가준다는 말에 미연 씨는 쇼핑몰에서 김치 10kg을 구매했다. “제가 열흘 기다리다가 검색하다가 봤는데 이게 사기라는 거예요.” - 미연(가명) 씨 구매한 지 열흘이 지나도록 김치 배송은 감감무소식에, 홈페이지에 적힌 고객센터 전화는 먹통이었다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“시청률 20%가 목표”...‘열혈사제2’ 김남길, 대상 한 번 더?[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393434"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길이 다시 한 번 연기대상을 받을 수 있을까. 8일 오후 2시 서울시 양천구 목동 SBS에서 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회가 열린 가운데 박보람 PD를 비롯해 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비)가 참석했다. 이 작품은 2019년 최고 시청률 22%(닐슨 코리아, 전국 기준)를 기록한 ‘열혈사제’의 5년 만 컴백작이다. 김남길은 시즌2에 함께하게 된 소감을 묻자 “믿음으로 함께하게 됐다. ‘시즌2를 가면 정말 더 잘되겠다’는 믿음 보다는, 같이 하면 현장에서 행복하고 즐거울 거라고 생각했다. 그런 즐거움을 시청자들에게 전하고 싶어서 모두가 시즌2 제작 소식을 기다리고 있었고, 제작 소식에 다들 한 걸음에 달려왔다”라고 말했다. 같은 질문에 이하늬는 “시즌제로 가는 것이 왜 어려운지를 2를 통해 알게 됐다. 그럼에도 불구하고 ‘우리가 시즌2를 하고자 한다, 해야만 한다’는 것이 강해서 뭉칠 수 있었다”고 했고, 김성균은 “시즌1에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중간 투입 형평성 논란 ‘현역가왕2’ 오죽하면 신동엽도 충격받았을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918658"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC 신동엽이 '현역가왕2'의 초특급 룰에 경악했다. 11월 26일 오후 10시 첫 방송되는 MBN 국가대표 선발 서바이벌 ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 지난해 방송된 ‘현역가왕’ 시즌1은 상상을 초월한 현역의 등장, 파격적인 심사 룰, 본적 없던 서바이벌 방식이 도입되면서, 뜨거운 화제 몰이를 일으켰다. 이와 관련 지난 5일 경기도 모처에서 ‘현역가왕2’의 두 번째 녹화가 진행된 가운데 이날 무대 위에 선 MC 신동엽은 “더 독해졌다! 경연에서 MC로서 이런 룰을 발표하게 될 줄 몰랐다”라고 충격을 토로해 현장을 얼어붙게 했다. 특히 신동엽의 입에서 대한민국 경연 역사상 전무후무한 ‘초특급 룰’이 발표되는 순간, 대기실의 현역들은 일제히 숨을 멈춘 채 긴장된 모습을 드러냈다. 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['58세' 표창원, 외모에 자신감 뿜뿜…"잘생긴 거? 나도 인정" 솔직 ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214156"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 표창원이 외모에 자신감을 드러낸다. 8일 방송되는 KBS2 '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에는 열정 넘치는 스페셜MC 2인이 출격한다. 대한민국 대표 프로파일러 표창원, 드라마 '선재 업고 튀어'의 솔이 엄마로 활약하며 전세계적인 사랑을 받고 있는 배우 정영주가 그 주인공이다. 두 사람의 거침없는 입담과 넘치는 매력이 '편스토랑'을 꽉 채워준 것으로 알려져 기대를 더한다. 최근 진행된 '편스토랑' 스튜디오 녹화에서 MC 붐 지배인은 표창원을 만나 "스타일이 너무 멋지시다"라고 감탄하며 "본인이 잘생긴 건 알고 계시죠?"라고 재치있게 물었다. 이에 표창원은 당황한 듯 민망한 웃음을 지었지만 이내 "네!"라고 답해 웃음을 자아냈다. 이와 함께 꽃중년의 아이콘, 표창원이 외모 중 가장 신경 쓰는 부분도 밝혀 현장을 웃음바다로 만들었다는 전언이다. 그런가 하면 정영주는 드라마 '선재 업고 튀어'의 글로벌한 인기를 인증했다. 인기를 실감하는지 묻자 정영주가 "얼마 전 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 현커 위기 터졌다…박 감독 "서로의 일상에 스며드는 과정 보여" ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688284"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스'가 유쾌한데 설레는 로맨틱 코미디의 정수를 선보였다. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'가 시청자들을 설렘에 흠뻑 취하게 했다. 윤민주(이종원 분)의 견고한 차단벽을 차례로 허물며 코앞까지 당도한 채용주(김세정 분). 달라도 너무 다른 상극의 두 사람이 운명처럼 서로의 세상에 발을 들이는 모습은 단 2회 만에 설렘 도수를 한껏 끌어 올렸다. 여기에 엉뚱한 인연을 시작한 방아름(신도현 분)과 오찬휘(백성철 분)까지 청춘들의 다채로운 관계성은 앞으로 펼쳐질 이야기에 대한 기대를 더 했다. 박선호 감독 표 로맨틱 코미디는 역시 달랐다. 사랑스럽고 정감 넘치는 캐릭터, 유쾌한 웃음 속 설렘을 배가하고 공감까지 놓치지 않는 따스한 시선은 시청자들을 단숨에 사로잡았다. 그 중심에는 박선호 감독이 "기대 이상의 합"이라고 자신한 김세정, 이종원의 열연이 있다. 살아온 세상도, 사는 세상도 완전히 다른 두 사람의 인연을 유쾌하고 사랑스럽게 풀어내 앞으로 펼쳐질 로맨스 서사에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 "드라마 '참교육' 출연? 불편함 있는 작품이면 안 할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002890782"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 '참교육' 출연설에 대해 입장을 밝혔다. 8일 서울 양천구 목동 SBS홀에서 열린 SBS 금토드라마 '열혈사제2'의 제작발표회에 참석한 김남길은 최근 불거진 '참교육' 출연 관련 논란에 대해 "대중들이 불편한 이야기라면 안 하는 게 맞다"고 말했다. 먼저 김남길은 "과거 한 차례 거절한 작품이다. 그래서 논란에 대해서도 알고 있다. 그런데 홍종찬 감독님이 합류를 하며 다시 이야기가 나온 것 같다"면서 "원래 교육에 관심이 많다. 완벽하지 않은 존재인 학생들이 범죄에 노출이 됐을 때 비단 아이들의 문제인가. 어른들의 잘못도 있지 않나. 이런 메시지에 관심이 있었다"고 출연설이 불거진 과정을 언급했다. 다만 현재 '열혈사제2'의 일정상 해당 작품에 대해 깊이 고민할 수 있는 시간이 없었다고 말했다. 그러면서도 "대중들이 불편한 이야기라면 안 하는 게 맞다"라고 팬들의 우려를 일축했다. 드라마 '참교육'은 채용택·한가람 작가가 2020년부터 연재 중인 동명의 웹툰을 원작으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 이유영 '이제는 아기엄마~ 출산 3개월 만에 돌아온 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027254"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택) 제작보고회가 8일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 '소방관' 제작보고회에 참석한 배우 이유영이 인사를 하고 있다. 주원, 곽도원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남 주연의 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기로 오는 12월 4일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길-이하늬-김성균-비비, 파이팅 넘치는 '열혈사제2'[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688283"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길, 이하늬, 김성균, 김형서(비비)가 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극. 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비) 등이 출연하며 오늘 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규제 사각지대 OTT...폭력·욕설에 손 놔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393429"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[OTT 자체 등급 분류 14개월간 법률위반·행정지도 수백건 영향력 지상파·종편 웃도는데 규제 수준은 한참 못 미쳐 아동·청소년 발달에 악영향 노골적 성적 묘사가 포함된 영화 ‘인피니티 풀’은 넷플릭스가 청소년관람불가로 등급을 정하고 공급했지만 지난 3월 영상물등급위원회(영등위)는 이 작품의 등급분류결정을 취소했다. 선정성과 폭력성이 지나쳐 한 단계 위인 제한관람가로 보인다는 것이 이유였다. 영등위는 지난해 11월에도 넷플릭스가 15세이상관람가로 자체 분류한 예능 ‘코미디 로얄’ 1~3화의 등급을 청소년관람불가로 재분류했다. OTT 콘텐츠 상당수의 영상물 등급 분류가 엉터리로 이뤄지는 것으로 나타났다. 조계원 더불어민주당 의원실에 따르면 지난해 6월 OTT 자체등급분류제가 시행된 뒤 청소년관람불가 콘텐츠의 비중은 제도 시행 전(2022년 1월~지난해 5월) 20.6%에서 시행 후 14.2%(지난해 6월~올해 8월)로 줄었다. 반면 전체관람가는 21.7%에서 40.8%로 크게 늘었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 효과 끝? 더본코리아 상장 사흘만 10%↓]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918657"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원 대표의 더본코리아가 상장 후 사흘만에 하락세를 보였다. 11월 8일 오후 3시 30분 장 종료 기준 외식 프랜차이즈 기업 더본코리아는 전날보다 5,500원(10.64%) 내린 4만6,200원을 기록했다. 더본코리아는 상장 첫 날인 지난 6일 공모가 대비 51% 가량 상승하고 7일 역시 상승하며 주목 받았다. 대중에게 높은 인기를 얻고 있는 백종원 대표의 이름값이 주요했다는 분석이다. 그러나 많은 상장주들이 그렇듯 사흘만에 하락세를 보였다. 더본코리아 공모가 3만4,000원이다. 1994년 설립한 더본코리아는 25개 외식 프랜차이즈 기반의 외식사업과 가정간편식 등 유통사업, 제주도 호텔사업 등을 벌이고 있다. 올 상반기 기준 더본코리아는 국내 2,917개 점포를 보유하고 있으며, 해외에서도 미국, 중국, 일본 등 14개국에서 149개의 직·가맹점포를 운영 중이다. 백종원이 보유한 더본코리아 주식은 879만 2,850주(60.78%)로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이사했어요”…‘나 혼자 산다’ 이주승, 핫플 성수동으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852438"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 이주승이 예식장 투어에 이어 ‘핫플’ 성수동으로 이사한 소식을 전해 모두를 놀라게 만든다. 원룸에서 투룸으로 확장되고, 뉴욕 감성의 자취방 콘셉트로 달라진 ‘NEW 주승 하우스’에 관심이 쏠린다. 8일 오후 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 이주승이 ‘핫플(핫플레이스)’ 성수동의 NEW ‘주승 하우스’를 공개한다. 예식장 투어로 궁금증을 증폭시킨 이주승이 이번엔 깜짝 이사 소식을 전해 또 한 번 놀라움을 안긴다. 대표적이 ‘핫플’인 성수동으로 이사한 이주승은 원래 고향이 성수동이고, 할아버지와 할머니도 성수동에 살고 계신다며 찐 ‘핫플’ 출신임을 밝힌다. 이주승은 “30대 때 핫플에 한 번 살아보자”라는 마음으로 이사를 했다고. 그는 “뉴욕에 있을 법한 집 있잖아요”라며 뉴욕 감성의 ‘NEW 주승 하우스’를 소개한다. 커다란 테이블과 파란 소파, 주황빛 조명, 각종 소품 등 이전 집에선 볼 수 없던 거실 인테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SCOOL', 폐활량 훈련부터 안대 착용까지…개인 평가 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336670"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 아티스트 미션 평가 시작 혹독한 연습을 거친 'SCOOL(스쿨)'의 한국과 대만 연습생들이 치열한 생존 경쟁에 돌입한다. 9일 방송하는 SBS M, SBS FiL 보이그룹 서바이벌 프로그램 'SCOOL'에서 글로벌 아티스트 미션 평가가 펼쳐진다. 랩, 올라운더, 댄스, 보컬 포지션으로 나눠지고 연습생들은 각자가 원하는 포지션을 통해 개인 평가를 받게 된다. 첫 탈락자가 발생한 지난 미션 이후 연습생들은 드림 스쿼드에 들기 위한 특별 훈련에 돌입한다. 나지상 멘토가 준비한 폐활량 훈련부터 돈독한 팀워크와 정교한 안무 동선을 위해 안대를 쓰고 연습하는 등 독기를 품고 준비한다. 글로벌 아티스트 미션 중 댄스, 보컬 포지션 평가가 펼쳐지는 가운데 은혁 이홍기 유주 최영준 나지상 루준석은 호평을 쏟아낸다. 특히 이특은 한 무대를 보고 "음악 방송을 보는 느낌이 들었다"고 평했다고 해 호기심을 자극한다. 댄스 포지션 평가에선 '안무 창작 구간'이 부여, 아이디어부터 완벽한 안무 합을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] ‘열혈사제2' 팀워크가 느껴지는 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027253"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회가 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 열렸다. 이날 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석한 배우 김남길 이하늬 김성균 성준 서현우 김형서가 포즈를 취하고 있다. 김남길 이하늬 김성균 성준 서현우 김형서(비비) 등이 출연하는 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극으로 8일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥탑방 베란다 암매장 사건, 16년 전 피해자와 친구 대화 보니(궁금한Y)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918656"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그녀는 어쩌다 16년 만에 주검이 되어 돌아왔나? 11월 8일 방송되는 SBS ‘궁금한 이야기 Y’에서는 16년 만에 시신이 발견된 옥탑방 시멘트 암매장 사건에 대해 알아본다. 지난 8월 30일, 경남 거제시의 한 빌라 건물 옥탑방 베란다에서 누수 공사를 진행하던 공사업자는 충격적인 장면을 마주했다. 옥탑방 베란다 시멘트 구조물을 드릴로 깨부수자 모습을 드러낸 조그만 캐리어. 그 안에서 발견된 것은 성인 여성의 시신이었다. 누구도 알아채지 못한 죽음. 시신 발견 20여 일 만에 범인이 검거됐다. 과거 해당 건물 옥탑방에 거주했던 남자, 58세 김 씨였다. 16년 전인 지난 2008년, 함께 살던 여성을 살해한 뒤 옥탑방 베란다 공간에 피해자를 암매장했다고 자백한 김 씨. 그가 마약 투약 혐의로 구속되기 전인 2016년까지 약 8년 간 해당 원룸에서 거주했다는 사실이 밝혀지며 세간의 충격은 더욱 커졌다. 그리고 얼마 뒤, 제작진 앞으로 한 통의 전화가 걸려 왔다. “우연찮게 TV를 봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 "god와 보낸 10년, 내 인생 최고의 순간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007896080"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 K-푸드 토크쇼 'BYOB'에 출격한 박진영이 라이브, 토크 등 다채롭게 활약하며 풍성한 에피소드를 완성했다. 8일 오전 10시 유튜브 채널 'JohnMaat'에 업로드된 'BYOB'의 여섯 번째 에피소드에는 박진영이 게스트로 출연했다. 평소 2MC 박준형, 브라이언과 친분이 두터운 박진영은 반가움의 포옹을 나누며 화기애애한 시작을 알렸다. 먼저, god 프로듀서 시절 박준형과의 에피소드로 본격 토크가 시작됐다. 박준형에게 왜 엄했냐는 물음에 박진영은 "박준형에게는 캘리포니아 특유의 느긋함이 있었다, 문화 차이였던 것 같다"라고 답했다. 이에 박준형은 "그 시절을 견딜 수 있었던 이유는 일할 때를 제외하고는 박진영이 내게 형제이자 절친이었다"라며 25년 우정을 과시했다. god의 성공 신화에 대한 이야기도 이어졌다. 박진영은 "1집과 2집 활동 때에는 굉장히 배고팠는데 3집이 폭발했다, 앨범이 200만 장 넘게 팔렸다"라고 회상하며 "god와 보낸 10년이 내 인생에서 몇 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['GD도 인정한 명품 VIP' 조세호, 결혼하고 씀씀이 달라졌나…"와이프가 있어서" ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214155"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새신랑 조세호가 결혼 후 달라진 점을 언급했다. 9일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'는 가을 맞이 '놀뭐 플리마켓' 편으로 꾸며지는 가운데, 지난 플리마켓에서 멤버들의 물건을 제일 많이 팔아준 VIP 큰손 조세호가 새신랑이 되어 찾아온다. 신혼여행을 막 다녀온 조세호는 환호 속 플리마켓에 입장한다. 등장과 함께 물건을 쓸어 담을 것이라는 기대와 달리, 조세호는 꼼꼼하게 물건을 살피는 낯선 모습을 보인다. 조세호의 씀씀이 변화에 충격을 받은 멤버들은 "결혼하고 많이 바뀌었어" "큰손美가 없어졌어" "오늘따라 왜 이렇게 안 사는거야"라며 초조해한다. 이에 조세호는 "나 이제 마음껏 못 써. 와이프가 있어서"라며 사랑꾼 대열에 합류하는 멘트로 현장을 술렁이게 만든다. 하하는 조세호가 잠시 자리를 비운 사이 "큰 손 들어왔을 때 다 팔아야 해"라면서 멤버들과 바람잡이 작전을 짜는데, 과연 멤버들은 꽉 닫힌 조세호의 지갑을 열 수 있을지 관심이 집중된다. 게다가 조세호는 결혼으로 살림을 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 효연 “매주 송도 본가 들러 잔소리+청소, 母 안 좋아해”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918655"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 매주 본가에 방문하며 효도 중이지만 어머니가 싫어하는 사연을 토로했다. 11월 8일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 브라이언, 효연이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 효연은 송도가 신도시로 커지기 전부터 18년째 살고 있다고 밝혔다. "아파트가 많이 없었을 때부터 살았다"는 효연은 "숍 갈 때 불편했겠다"는 말에 "(송도는) 부모님이 사는 본가고 저는 삼성동에 숙소에서 (살았다)"고 덧붙였다. 활동하며 인천까지 왔다 갔다 하지는 않았다고. 효연은 요즘도 일주일에 한 번씩 송도 어머니 집에 들르고 있다며 "일주일 한 번씩 꼭 간다. (어머니가) 제가 잔소리를 좀 많이 해서 안 좋아하신다. 집 가면 먼지나 이런 게 잘 보여서 괜히 가서 한 번 쓸게 된다. 그게 보인다. '왜 이걸 미루셨지?'하게 된다"고 말했다. 김태균이 "본인이 (청소) 해주면 되지 않냐"고 하자 효연은 "욕실 청소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 "'참교육' 과거 거절…대중이 불편해하면 안 해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336667"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전날 출연 보도 나온 뒤 SNS로 한 차례 입장 밝혀 배우 김남길이 드라마 '참교육' 출연과 관련해 "많은 분들이 불편해한다면 그런 작품은 안 하는 게 맞다"고 밝혔다. 김남길은 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 열린 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람) 제작발표회에서 '참교육' 출연 관련 질문을 받고 "작품을 둘러싼 논란이나 이슈를 모르지 않는다"며 이같이 말했다. 전날 김남길이 동명의 네이버 웹툰이 원작인 드라마 '참교육' 출연을 검토 중이라는 보도가 스타뉴스를 통해 나왔다. 이 보도가 나온 직후 김남길의 팬들은 "원작의 문제점을 명확히 인지하라"며 깊은 유감을 표하고 김남길의 출연을 반대하는 성명서를 냈다. 팬들이 이 작품의 출연을 반대한 이유는 작품을 둘러싼 논란 때문이다. '참교육'은 선을 넘는 학생들과 선을 모르는 학부모들, 선을 긋는 교사들로 인해 교권이 추락한 사회에서 애들을 무서워하지 않는 어른을 등장시켜 아이들이 뭘 잘못했는지 가르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“신유X박서진 특혜” 서혜진 사단 ‘현역가왕2’ 형평성 논란에 경찰 고발[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918654"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 국가대표 선발 서바이벌 '현역가왕2'가 형평성 논란에 휩싸인 가운데, 한 누리꾼이 제작진을 경찰에 고발했다. 누리꾼 A씨는 11월 8일 온라인 커뮤니티를 통해 '현역가왕2' 제작진을 업무방해 혐의로 경찰에 수사 의뢰했다고 밝혔다. A씨는 "'현역가왕2'에서 새로운 참가자 신유와 박서진이 예선을 치르지 않고 본선으로 직행한 것은 사실상 내정 의혹을 제기하지 않을 수 없는 상황"이라며 국민신문고를 통한 민원 신청 내역을 공개했다. 이어 "지난 2019년부터 불거진 '프로듀스' 시리즈와 '아이돌학교' 투표 조작 사태는 현재까지도 수많은 대중의 공분을 사고 있다. '현역가왕2' 제작진 또한 이를 답습해 다른 참가 가수들의 새로운 꿈을 짓밟는 등 오디션 프로그램의 공정성 문제를 야기하게 만들었다"고 주장했다. 그러면서 "서울마포경찰서는 ‘형평성 논란’을 야기하게 만든 '현역가왕2' 제작진의 형법상 업무방해 혐의에 대해 철저하게 수사해 엄중히 처벌받게 해줄 것을 강력히 촉구하는 바"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성준-서현우-비비, '열혈사제2' 뉴페이스[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688279"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성준, 서현우, 김형서(비비)가 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극. 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비) 등이 출연하며 오늘 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100분 토론', 12일 개편 첫 방송.. 성장경 앵커 진행 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793250"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC의 대표 시사 토론 프로그램인 '100분 토론'이 대대적인 개편을 거쳐 11월 12일 첫 방송을 선보인다. 새 진행자는 올 5월까지 2년여간 '뉴스데스크'를 진행했던 성장경 기자다. 성 기자는 '뉴스데스크'를 비롯해 '2시 뉴스외전', '탐사기획 스트레이트' 등 MBC의 간판 시사 프로그램을 두루 진행해왔다. 균형감 돋보이는 정확한 진행으로 시청자들로부터 신뢰를 받아왔다. MBC는 지난 9월 '100분 토론' 진행자를 기존 정준희 한양대 겸임교수에서 성장경 기자로 교체하는 개편을 결정했다. 정 교수는 10월 29일을 마지막으로 방송을 마무리 지었으며, 성 기자는 11월 12일 새로운 '100분 토론' 세트에서 첫 방송을 시작한다. 이날의 주제는 ‘윤석열 대통령의 임기 하반기와 김건희 특검법의 앞날은?(가제)’으로, 국민의힘 이철규, 김민전 의원과 더불어민주당 윤건영, 장경태 의원이 패널로 출연해 30명의 시민논객 앞에서 격론을 펼친다. 1999년 시작해 25년째를 맞은 MBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] '열혈사제2' 김남길-이하늬-김성균 '5년 만에 돌아온 구벤져스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027252"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회가 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 열렸다. 이날 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석한 배우 김남길, 이하늬, 김성균이 포즈를 취하고 있다. 김남길 이하늬 김성균 성준 서현우 김형서(비비) 등이 출연하는 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극으로 8일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 동생, H그룹사에 복수 준비 중이었다…현장 열기 뜨겁게 만들어 ('신데렐라게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688278"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 새 일일드라마 '신데렐라 게임'의 대본리딩 현장이 공개됐다. 내달 첫 방송 예정인 '신데렐라 게임'은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. '멱살 한번 잡힙시다', 드라마 스페셜 2023 '고백공격' 등을 통해 탄탄한 연출력을 보여준 이현경 감독과 '우아한 모녀', '별별 며느리', '아들 녀석들' 등으로 뛰어난 집필력을 인정받은 오상희 작가가 의기투합해 기대를 모은다. 대본리딩 현장에는 이현경 감독과 오상희 작가를 비롯해 나영희(신여진 역), 한그루(구하나 역), 지수원(최명지 역), 최종환(윤성호 역), 최상(황진구 역), 박리원(윤세영 역), 권도형(구지석 역)이 한자리에 참석해 작품을 향한 기대감을 높였다. 나영희는 냉철하고 차갑지만 언제나 실종된 딸을 그리워하는 신여진 역으로 완벽하게 분해 베테랑 배우의 진가를 증명했다. 책임감 넘치는 열혈 가장 '구하나' 역을 맡은 한그루의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시청률 20%? 대상 욕심?"…김남길→이하늬, 5년만 '열혈사제2' 컴백[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880450"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김형서(왼쪽부터)와 김성균, 김남길, 이하늬, 서현우, 성준이 8일 서울 양천구 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다.(사진=뉴스1) “시청률 20%요? 넘고 싶다는 생각을 하죠.” 배우 김남길이 8일 오후 서울 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에서 시즌2에 임하는 소감과 함께 시청률, 대상 등을 언급했다. ‘열혈사제’의 중심인 김남길은 앞서 2019년 ‘열혈사제’ 시즌1으로, 2022년 ‘악의 마음을 읽는 자들’로 대상을 수상한 바 있다. 대상에 대한 질문이 나오자 이하늬는 “내심 기대한다 안 한다”라고 물었고, 김남길은 “나밖에 없다고 생각한다”고 너스레를 떨었다. 배우 김남길이 8일 서울 양천구 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다.(사진=뉴스1) 그러면서 “농담이 아니라 그런 기대는 전혀 없다. 같이 시즌2를 할 수 있는 것만으로도 기쁘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민, '열혈사제2' 합류… 김남길·이하늬와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832272"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 드라마 ‘열혈사제2’에 합류한다. SBS ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 극 중 황정민은 마약 수사반 남두헌(서현우) 부장 검사의 절친한 동료 김마리 계장으로 분해 열연을 펼칠 예정이다. 안방극장과 스크린, 무대를 오가며 활발한 연기 활동을 펼치고 있는 황정민은 ‘무빙’ ‘D.P.2’ ‘가족X멜로’ ‘금혼령, 조선 혼인 금지령’ ‘로스쿨’ 등 다양한 작품에서 안정적인 연기력을 자랑하며 믿고 보는 배우의 저력을 보여줬다. 특히 최근 개봉한 영화 ‘공작새’에서는 아들 보석으로 인해 남모를 고민을 겪고 있는 신문숙 역으로 분해 진한 감동과 여운을 선사, 가족에 대한 애틋한 마음을 전하기도 했다. 이처럼 매 작품 적재적소에 맞는 활약을 펼치며 신스틸러다운 노련한 캐릭터 소화력을 보여준 황정민이 ‘열혈사제2’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 세 번째 SBS 대상? 금토극 원조 ‘열혈사제2’ 5년만 웰컴백 (종합)[DA:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161868"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길, 세 번째 SBS 대상? 금토극 원조 ‘열혈사제2’ 5년만 웰컴백 (종합)[DA:현장] ‘낭만닥터 김사부’와 ‘모범택시’ 이전에 ‘열혈사제’가 있었다. SBS 금토극 시대를 연 첫 작품 ‘열혈사제’가 5년 만에 시즌2로 돌아왔다. 2019년 김남길에게 대상을 안겨준 ‘열혈사제’가 이번 연말에도 큰 사고(?)를 칠지 기대가 커지고 있다. 이번에도 대상을 받게 된다면 김남길은 2019년(열혈사제), 2022년(악의 마음을 읽는 자들) 그리고 2024년(열혈사제2)까지 SBS 연기대상 3관왕을 기록하게 된다. 8일 오후 서울 양천구 SBS사옥에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회. 이날 행사에는 박보람 감독을 비롯해 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비)가 참석했다. 대흥행한 시즌1 이후 5년 만에 돌아온 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 "god와 10년=인생 최고의 순간"…박준형과 '찐친' 케미 과시 (BYOB)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793248"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영이 god와 보낸 10년이 본인 인생에 몇 안 되는 최고의 순간이라고 밝혔다. 8일 유튜브 채널 'JohnMaat'에 업로드된 'BYOB'의 여섯 번째 에피소드에는 박진영이 게스트로 출연했다. 이날 2MC 박준형, 브라이언과 친분이 두터운 박진영은 반가운 포옹을 나누며 화기애애한 시작을 알렸다. 먼저 god 프로듀서 시절 박준형과의 에피소드로 본격 토크가 시작됐다. 박준형에게 왜 엄했냐는 물음에 박진영은 "박준형에게는 캘리포니아 특유의 느긋함이 있었다. 문화 차이였던 것 같다"라고 답했다. 이에 박준형은 "그 시절을 견딜 수 있었던 이유는 일할 때를 제외하고는 박진영이 내게 형제이자 절친이었다"라며 25년 우정을 과시했다. god의 성공 신화에 대한 이야기도 이어졌다. 박진영은 "1집과 2집 활동 때에는 굉장히 배고팠는데, 3집이 폭발했다. 앨범이 200만 장 넘게 팔렸다"라고 회상했다. 이어 "god와 보낸 10년이 내 인생에서 몇 안 되는 최고의 순간들이다"라고 덧붙여 감동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 “‘참교육’, 한 번 거절한 작품...불편하면 안 하는게 맞아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393421"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 논란이 된 드라마 ‘참교육’에 출연하지 않는다. 8일 오후 2시 서울시 양천구 목동 SBS에서는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회가 열린 가운데 박보람 PD를 비롯해 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비)가 참석했다. 이날 김남길은 앞서 팬들의 걱정을 산 드라마 ‘참교육’ 합류 여부에 대해 직접 입장을 밝혔다. 김남길은 “오늘 ‘열혈사제2’ 첫 방송이라 다른 부정적인 이슈가 영향을 미치지 않았으면 하는 바람”이라고 운을 뗀 뒤 “‘참교육’은 제가 제안 받은 여러 작품 중에 하나고, 예전에 한 번 거절했던 작품이기도 하다. 그런 이슈를 모르는 것도 아니었는데, 감독님이 합류하게 되면서 이야기가 다시 된 것”이라고 말했다. 동명의 웹툰을 원작으로 둔 ‘참교육’은 교권 추락으로 교육부 산하 교권보호국이 신설되고, 해당 기관 소속 현장 감독관들이 문제 학교에 파견되는 이야기를 담았다. 하지만 웹툰에 인종차별, 성차별 표현 등이 다수 포함돼 북미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호, 해병대 전역 4년 됐는데 “하루 운동 3탕, 힘들 때 군가 불러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918652"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 민호가 여전히 군가를 부르는 근황을 공개했다. 민호는 11월 8일 방송되는 KBS 2TV '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에 출연한다. 민호는 데뷔 16년 만의 첫 솔로 정규 앨범으로 찾아왔다. 무대 최초 핸드마이크로 첫 미니앨범 타이틀곡 &lt;놓아줘&gt;를 선보인 그는 관객들의 반가운 박수를 받으며 등장했다. 평소 이영지가 닮고 싶은 인간상이자 무조건 매일 운동하는 열정으로 유명한 민호는 하루에 운동을 두세 탕 뛴다고 밝혀 모두에게 충격을 안겼다. 또한 해병대를 전역한 지 시간이 지났지만 아직도 힘들 땐 속으로 군가를 부른다는 민호. 이에 방송 최초로 해병 군가 '달려라 사자같이'를 선보였다. 마지막까지 각 잡힌 퇴장 마무리를 선보여 웃음을 자아냈다. 민호는 2020년 해병대 복무에 마침표를 찍었다. 이어 민호의 이번 앨범 최애곡 'I Don’t Miss You'부터 노래방 애창곡이라는 존박의 '이게 아닌데'까지 다양한 무대로 관객들의 마음을 설레게 했다. 16년 동안 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길-이하늬-김성균, '열혈사제2' 돌아온 구벤져스[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688277"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길, 이하늬, 김성균이 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극. 김남길, 이하늬, 김성균, 성준, 서현우, 김형서(비비) 등이 출연하며 오늘 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엑스맨 제작' 사이먼 킨버그, 새로운 '스타워즈' 시리즈 도전 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315892"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계를 강타한 '스타워즈'가 새로운 시리즈를 준비하고 있다. 7일(현지 시간), 외신 매체 '버라이어티'(Variety)는 '엑스맨' 시리즈의 제작 사이먼 킨버그가 새로운 '스타워즈' 시리즈를 제작 중이라고 보도했다. 이 시리즈는 지난 2019년 '스타워즈: 라이즈 오브 스카이워커'가 오리지널 9부작 '스카이워커 사가'를 마무리한 후 새로운 캐릭터로 새 이야기를 시작할 예정이다. 사이먼 킨버그의 영화는 1977년 개봉한 '스타워즈: 새로운 희망'에서 조지 루카스가 시작한 이야기를 이어갈 것이라고 한다. 루카스필름은 유명 영화 제작자들의 다른 '스타워즈' 프로젝트도 여러 편 준비 중이지만, 이 중 어떤 작품이 가장 먼저 대형 스크린에 진출할지는 불분명하다. 최근 패티 젠킨스 감독, 케빈 파이기 마블 프로듀서, 리안 존슨 감독, '왕좌의 게임' 제작자 데이비드 베니오프와 D.B. 와이스 등의 우주 오페라 시리즈의 신작이 수년에 걸쳐 발표되었지만 스타워즈 원작만큼 결실을 얻지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 김형서-성준-서현우 '으아! 비비의 기합에 모두가 깜짝!']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027251"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’ 제작발표회가 8일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 열렸다. 이날 ‘열혈사제2’ 제작발표회에 참석한 배우 김형서, 성준, 서현우가 포즈를 취하고 있다. 김남길 이하늬 김성균 성준 서현우 김형서(비비) 등이 출연하는 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극으로 8일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 11일 '유엔 참전용사 국제 추모의 날' 기념식 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015034644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015034644"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS는 오는 11일 오전 10시 30분 부산 재한유엔기념공원에서 열리는 '제18회 유엔 참전용사 국제 추모의 날 기념식'을 KBS 1TV를 통해 생중계한다고 8일 밝혔다. '유엔 참전용사 국제 추모의 날'은 6·25 전쟁에서 희생된 유엔군 참전용사를 추모하는 법정 기념일이다. 국가보훈부가 '부산을 향하여'라는 주제로 기념식을 열며, 19개국 유엔 참전용사와 유가족, 주한 외교사절, 국제 보훈 콘퍼런스 참여자, 유엔사 장병 등 800여명이 참석한다. 기념식에서는 유엔 전몰장병들의 희생을 기리는 다양한 행사가 진행된다. 오전 11시 정각에 부산시 전역에 추모 사이렌을 울리고, 1분 길이의 묵념과 함께 조포 21발을 발사한다. 공군 블랙이글스가 추모 비행에 나설 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 효연 “연습생 시절 에스엠타운 꿈꿔, NCT만 20명대 불가능”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918651"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 더이상 에스엠타운(SMTOWN)을 할 수 없는 이유를 짐작했다. 11월 8일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 코요태 빽가가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 브라이언, 효연이 '하지마!' 코너의 게스트로 출연했다. 이날 효연은 한 청취자의 "NCT 친구들이 군대 가서 멤버들이 많이 비는데 SM 콘서트에서 'Baggy Jeans'을 춰달라"는 부탁을 "제가 챌린지를 했는데 팬분들이 좋아해주셔서 말씀해주신 것 같은데 딱 거기까지가 좋다"고 에둘러 거절했다. 효연은 내년 1월 예정이라는 SM콘서트는 어떻게 준비 중이냐는 말에 "지금부터 슬슬 준비하고 있는 것 같다. 아마 한두 달 곧 (준비)하겠다"고 답변, 효연 본인도 참석한다며 "SM 사람들은 다 나오는 듯하다. 이번에 30주년 콘서트라 의미있다"고 말했다. SM 출신인 브라이언은 "나도 가야겠다"며 흥미로워했다. 이어 본인이 SM에 있을 때는 SM콘서트가 없었다며 "에스엠타운 모임은 있었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희극인 같은 전현무, 아나운서 출신이었지 참 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161867"/>
        <updated>2024-11-08T07:10:36.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 아나운서 출신 면모를 과시힌다. 10일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(약칭 ‘사당귀’)에서 아나운서 보스 엄지인이 출연하는 가운데 전현무가 아나운서 출신 면모를 드러낸다. 제작진에 따르면 엄지인은 신입 아나운서 홍주연이 앵커 멘트를 읊는 장면이 나오자 “내용이 어떤지 봐주세요”라는 수수께끼를 낸다. 모두가 “잘 모르겠는데”라며 고개를 갸우뚱거리지만, 전현무는 단박에 알았다는 듯 “장음 이야기한 거지?”라며 엄지인의 숨겨진 의도를 단번에 알아채 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이와 함께 전현무는 “’처음으로 5위 팀이 준플레이오프에 진출했습니다’라는 멘트에서 숫자 5뿐만 아니라 진도 장음”이라고 장음과 단음을 명확하게 구분한 뒤 즉석에서 발음 시범까지 선보이며 전직 아나운서 출신의 남다른 포스를 발산한다. 이를 지켜본 엄지인이 손뼉을 치며 “역시 우리 선배님”이라고 극찬한다. 전현무는 “KBS 출신 자부심”이라며 의기양양한 어깨를 으쓱했다는 후문. 그런가 하면]]></content>
    </entry>
</feed>