<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-08T22:12:30.246Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 '알라딘', 티켓 한 장으로 최고의 행복을 사는 법[리뷰S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524970"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단 한 장의 티켓으로 환상의 나라를 경험할 수 있다면, 뮤지컬 '알라딘'은 정답이다. 뮤지컬 '알라딘'은 신비로운 아그라바 왕국에서 펼쳐지는 알라딘의 여정을 통해 대담한 모험과 시간을 초월한 영원한 사랑, 진실된 우정을 그린다. 1992년 원작 디즈니 애니메이션이 공개된 후 실사화 영화까지 대박을 터뜨리는 등, 시대와 세대를 초월해 모두가 열광하는 이야기다. '알라딘' 뮤지컬은 현재 브로드웨이에서 가장 뜨거운 사랑을 받는 작품으로 꼽힌다. 올해만 3500회 이상 공연되며 브로드웨이 최장기 공연 15위를 기록했다. 초연 이래 10년간 '알라딘'보다 높은 흥행을 기록한 작품은 '라이온 킹', '위키드', '해밀턴' 단 3편뿐이라 한국 버전 '알라딘'에 대한 한국 관객들의 기다림과 기대는 길고도 컸다. 마침내 무대에 오른 '알라딘'은 기대 이상의 만족감을 준다. 신비한 아그라바 왕국을 그대로 옮겨둔 듯한 화려한 무대 세팅에 섬세한 특수효과들은 눈앞에서 마술보다 더 놀라운 이야기와 무대들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 김재영 “변우석·주우재=술 안 마시는 모임... 인기NO” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400287"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 절친 변우석, 주우재의 과거를 폭로했다. 김재영은 8일 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘미운 우리 새끼’ (이하 ‘미우새’)에 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 서장훈은 “변우석부터 장기용까지 모델 출신 배우들이 대세다”라며 김재영을 소개했다. 김재영은 “키가 187cm에 발 사이즈 296mm”라고 말했고, 이에 서장훈은 “300mm라는 뜻 아니냐”라며 웃었다. 평소 주우재, 변우석 등 모델 출신 배우들과 자주 만나는 사이라고. 김재영은 “술 한 잔 없이 탄산음료만 마시는 모임이다. 우재 형이 술을 싫어한다. 서로 자랑하고 수다만 떤다”고 밝혔다. 이어 “모델 시절 셋 중 누가 가장 인기 있었냐?”라는 질문엔 “셋 다 인기 별로 없었다. 그래도 우재 형이 홍대에서 패션으로 유명했다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '열애설' 홍주연과 첫만남...아낌없는 조언까지 "예능서 만날까?" (사당귀)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804574"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 열애설 상대 홍주연과 첫만남을 가졌다. 8일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 전현무가 아나운서 후배들을 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 전현무는 엄지인을 통해 김진웅, 홍주연, 허유원, 정은혜 등 후배 아나운서들을 만났다. 엄지인은 전현무의 조언을 통해 후배 아나운서들이 더 성장할 수 있기랄 바라는 마음으로 자리를 마련한 것이라고 했다. 엄지인은 홍주연이 처음보다는 많이 늘었는데 최근 뉴스광장에서 하차한 사실을 알려주며 이런 공백기에 어떻게 해야 하는지 코칭해 달라고 했다. 전현무는 그것보다 후배들이 어떤 분야의 방송을 하고 싶은지부터 확인하고자 했다. 해외대학을 졸업한 허유원은 국제 분야에 관심이 많다고 했다. 영어도 원어민 수준으로 가능하다고. 전현무는 허유원에게 영어 실력이 대단한 메리트라고 알려주며 영어 인터뷰를 할 일이 많아질 것이라고 덧붙였다. 정은혜는 예능과 뉴스를 다 하고 싶다고 했다. 전현무는 "사실 두 개 다는 불가능하다"고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]5500평 美 대저택 보유 추신수, "연봉 약 300억→2주에 14억 받은 적도"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692111"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추신수가 식객 허영만과 '백반기행'을 떠났다. 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 미국 프로야구 메이저리그(MLB) 출신의 추친수가 '한우 특집'으로 경주, 포항, 의성을 찾는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 추신수는 대식가 면모로 눈길을 끌었다. 허영만은 추신수에게 "운동선수들은 고기 많이 먹지 않냐. 소고기를 제일 많이 먹어본 게 얼마만큼이냐"고 물었고, 추신수는 "10인분까지 먹었고, 햄버거 7~8개 정도 먹었다"고 털어놨다. 추신수는 마이너리그 생활을 7년 동안 했다고 밝히며 "처음 미국에 갔을 때가 18살이었다"며 "마이너리그 초기 연봉은 제일 낮은 레벨은 월급 자체가 없다. 밥값만 하루에 2만 원이 나온다. 아침은 호텔에서 베이컨, 계란 등 조식처럼 나오고 점심은 10원 단위까지 아껴야 식사가 가능하다. 그렇게 안 하면 저녁을 못 먹었다"고 말했다. 또한 추신수는 가장 많이 받았던 연봉도 언급했다. 그는 "2주에 13~14억을 받았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이지아, 김고은 버리고 홀로 여행…"맛있으면 혼자 웃어"('주로 둘이서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692110"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['주로 둘이서' 이지이가 김고은을 두고 혼자 여행했다. 8일 방송된 tvN '주로 둘이서'에서는 배우 김고은, 이지아의 대만 미식 여행 마지막 편이 공개됐다. 이날 김고은은 "우리가 대만에 있는 내내 비가 온다"고 토로했고, 이지아는 마지막 날인 걸 까먹고 "마지막까지 비가 올 것 같다"고 허당기를 드러내 웃음을 자아냈다. 2016 세계 바리스타 챔피언십 우승자 카페에 방문한 두 사람은 위스키 라테 등 세 가지 메뉴를 주문해 여러 커피를 맛봤다. 바리스타는 "대만 원두는 특별하다. 우롱차 고산차 차향 포함되어 있기 때문"이라며 특징을 강조했다. 평소 산미 커피 취향이 아니라는 김고은은 "맛있다. 우승자 커피여서 좋은가? 우승자는 다른가?"라고 표현해 웃음을 안겼다. 둘이서 여행 콘셉트지만, 두 사람은 더 많은 맛집 탐방을 위해 개인 활동에 나섰다. 김고은은 "각자 먹으러 가서 포장해서 서로에게 주자"고 제안했다. 먼저 이지아는 송화단죽 가게로 향했다. 삭힌 오리알 죽을 맛본 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수, '無월급→2주에 14억' 34년…"다시 태어나도 100% 야구할 것" (백반기행)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804571"/>
        <updated>2024-12-08T22:11:48.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 추신수가 여전히 야구에 대한 애정을 드러냈다. 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')은 추신수와 함께하는 경주, 포항, 의성의 '한우 특집'이 전파를 탔다. 이날 첫 번째 경주 식당에서 식사 중 허영만은 추신수가 미국에 가게 된 계기를 궁금해했고, 추신수는 "스카우트 제의를 받아서 계약을 하게 됐다"고 답했다. 그러자 허영만은 곧바로 계약금을 질문했고, 추신수는 137만 달러라고 대답했다. 당시 환율 기준 한화로 약 15억 원. 이어 두 번째 포항 식당에 들어간 추신수는 굵은 허벅지 탓에 방석을 5개나 깔고 앉더니 "예전에는 몸이 더 컸다. 미국 선수들하고 경쟁을 해야 하니까 117kg까지 살을 엄청 찌웠다"고 회상했다. 허영만의 질문에 18살에 미국으로 갔다고 밝힌 추신수는 7년 동안 마이너리그 생활을 했다고 설명을 더했다. 허영만이 당시 연봉을 궁금해하자 대해 추신수는 "제일 낮은 레벨은 월급 자체가 없었다. 밥값만 하루에 2만 원이 나왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진, ♥배지현 앞 녹화 중단 요구 “결혼식보다 더 떨려” (강연자들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930273"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 한화 이글스 소속 류현진이 강연 중단을 선언했다. 12월 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 12년 만에 KBO로 복귀한 '코리안 몬스터' 류현진의 강연이 펼쳐졌다. 이날 류현진은 99번 유니폼을 입은 찐팬들의 환호를 받으며 '강연자들' 무대에 등장했다. 류현진은 "제가 12년 만에 한국으로 복귀했는데 팬들의 너무 많은 사랑을 받아서 어떻게 보답할지 고민했다. 진실된 이야기를 하고 싶어서 '강연자들'에 나오게 됐다"고 출연 계기를 밝혔다. 류현진은 평소 마운드 위 강철 멘탈로 알려진 모습과는 달리 떨리는 목소리로 모두를 놀라게 했다. 실제 류현진은 대기실에서도 안절부절못하며 헛기침을 했는데, 그는 "원래 긴장하면 헛구역질이 나온다"고 토로했다. 오은영은 인생에서 가장 떨리는 날이라고 밝힌 류현진을 향해 "결혼식 때보다 더 떨리냐"고 물었다. 류현진은 "비교도 안 된다. 워낙 말주변이 없다 보니까 혹여나 말실수할까 봐… 긴장하고 있다"며 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘, 영케이 만나 자리 벌떡+소녀팬 모드 “너무 좋아해”(더 딴따라)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930272"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 데이식스(DAY6) 영케이에 대한 팬심을 드러냈다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 6회에서는 한 명은 탈락하는 1대1 데스매치의 3라운드가 진행됐다. 이날 3라운드 시작에 앞서 박진영은 스페셜 마스터를 소개했다. 박진영이 "이 사람의 작사 작곡 능력에 대한민국이 매료돼 있다"며 힌트로 "May I be happy"라고 'HAPPY'를 한소절 흥얼거리자 김하늘은 "어?"라며 감짝 놀랐다. 곧 박진영은 스페셜 마스터가 영케이라고 발표했고, 김하늘은 입을 틀어막고 자리에서 벌떡 일어나며 기쁨을 숨기지 않고 표출했다. 박진영이 "왜 이렇게 좋아해"라며 오히려 당황할 정도. 김하늘은 "너무 좋아한다"며 영케이를 향한 팬심을 고백했다. 이후 영케이와 인사하며 "완전 팬입니다"라고 팬심을 전한 김하늘은 영케이가 "영광입니다"라고 답하자 수줍어하며 찐팬 면모를 드러냈다. 이어 차태현이 "우리 하늘 마스터님이 너무 좋아한다"라고 하자 부끄러워하며 "노래를 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대식가 이지아, 한그릇 먹고 추가 주문 2번 “양 적어” 핑계(주로 둘이서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930271"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 대식가의 면모를 드러냈다. 12월 8일 방송된 tvN 예능 '주로 둘이서 THE WAYS OF TASTING'(이하 '주로 둘이서') 4회에서는 위스키와 음식의 페어링에 관한 칼럼을 의뢰받은 이지아, 김고은의 대만 타이베이 미식 여행이 이어졌다. 이날 이지아는 김고은과 각자 먹고 싶은 걸 먹기 위해 헤어져 혼밥을 하러 갔다. 송화단(피단)이 먹고 싶다던 이지아는 홀로 시장 안에 있는 피단죽 맛집을 찾았다. 피단죽은 흰 죽에 발효된 오리알을 얹어 쿰쿰한 맛이 매력인 음식이었다. 이지아는 직원의 추천을 받아 이 가게의 인기 메뉴인 표고버섯과 볶은 실치, 닭고기, 송화단을 고명으로 얹은 피단죽을 주문했다. 이지아는 죽은 한 입 먹자마자 "너무 맛있다"며 연신 감탄, 웃으며 한 그릇을 뚝딱 비웠다. 이지아는 "스몰 피시라는 애가 들어간 버전을 먹었는데 예전에 먹은 오리지널이랑은 좀 다른 거 같아서 오리지널을 먹어 보겠다"며 한그릇을 추가 주문했다. 심지어 새로 받은 죽을 먹던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아 “함께 여행 4번째” 친하다더니 김고은 드라마 안 봤네(주로둘이서)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930270"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 드라마 '도깨비'의 명대사를 알아듣지 못했다. 12월 8일 방송된 tvN 예능 '주로 둘이서 THE WAYS OF TASTING'(이하 '주로 둘이서') 4회에서는 위스키와 음식의 페어링에 관한 칼럼을 의뢰받은 이지아, 김고은의 대만 타이베이 미식 여행이 이어졌다. 이날 바리스타 세계 대회에서 우승한 커피집에 들러 모닝 커피를 마신 이지아, 김고은은 헤어져 각자의 시간을 갖기로 했다. 이지아는 피단, 김고은은 오징어갱으로 대만에 오면 꼭 먹고 가고 싶은 음식이 달랐기 때문. 김고은이 "우리 각자 먹으러 가자. 그리고 포장해서 서로에게 주자"고 제안하자 이지아는 "좋은 생각이다. 그러면 우리는 맛집을 더블로 즐길 수 있잖나"라며 반겼다. 이후 각자 혼밥을 하러 간 두 사람은 꼭 먹고 싶었던 음식을 먹곤 행복해했다. 이지아는 개인 시간을 누구보다 제대로 즐겼다. 날씨가 갠 틈에 시내 명소를 관광하며 디저트와 티를 먹을 수 있는 레스토랑 버스에도 탄 이지아는 "제가 워낙 디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 고등어 400마리 포장 벌칙도 “잘생긴 애랑 하니 좋죠?” (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930269"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ BTS 진이 고등어 400마리 포장 벌칙을 수행했다. 12월 8일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서는 첫 벌칙 당첨자로 첫 게스트 BTS 진이 당첨됐다. 이날 방송에서는 핸썸즈팀 이이경, 오상욱, 진이 빙고 게임에서 패하며 아귀잡이 벌칙을 수행하게 됐다. 제작진은 아귀잡이 배가 작아 퀴즈를 통해 최후 벌칙자를 정하기로 했고, 오상욱과 이이경이 냉큼 퀴즈를 맞히며 진이 벌칙에 당첨됐다. 실상 본 게임에서 가장 많이 활약한 진이 막판 퀴즈에서 삐끗하며 벌칙까지 수행하게 된 상황. 진은 아귀잡이 준비를 하고 바다로 나갔지만 풍랑주의보로 배가 뜨지 못했고 이에 제작진이 준비한 또다른 벌칙은 고등어 400마리 포장하기였다. 진은 “이렇게 많은 고등어 처음 보는 것 같다”며 탄식했고 제작진은 “고등어를 포장해서 상자에 넣고 퇴근하면 된다. 베테랑 어머님들이 도와주실 거”라고 말했다. 진은 “고등어 쌓인 게 내 집보다 크다”고 놀랐다. 진은 넉살좋게 이모님들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 첫 벌칙 당첨에 “이이경 오상욱 용서 못해” 복수전 기약 (핸썸가이즈)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930268"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ BTS 진이 첫 게스트이자 첫 벌칙 대상이 됐다. 12월 8일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서 BTS 진과 경상남도 국가유산을 만나본 핸썸가이즈 첫 대결은 가이즈팀의 승리로 끝났다. 핸썸즈팀 이이경, 오상욱, 진과 가이즈팀 차태현, 김동현, 신승호가 빙고판을 먼저 채우기 위한 게임을 계속했다. 빙고판의 의미 있는 장소를 찾아가 퀴즈를 맞혀야 해당 지점을 획득할 수 있는 상황. 핸썸즈팀은 먼저 빙고판 두 지점을 완성하며 앞서 나갔고, 이이경이 “이거 다 석진이가 한 거”라며 공을 돌리자 진은 “뭐가 중요하겠습니까”라며 겸손한 모습을 보였다. 하지만 이동하는 길에 진은 계속 정답을 말한 순간을 곱씹어 웃음을 자아냈다. 같은 시각 가이즈팀은 진주성으로 향했고 생일축하 미션부터 해결했다. 가이즈팀은 이번 주에 생일인 사람을 찾아 축하해줘야 하는 미션이 있었고, 차태현은 제작진 중에서 생일자를 찾아놨던 상황. 차태현은 그를 발견하자 바로 생일 케이크 초를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너희가 졌네” 유재석 놀림에도 차태현 야단법석 승리 (핸썸가이즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930267"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 유재석의 놀림에도 차태현 팀이 승리를 거뒀다. 12월 8일 방송된 tvN ‘일요일엔 핸썸가이즈’에서 가이즈팀 차태현, 김동현, 신승호는 이동중에 유재석의 전화를 받았다. 김동현은 운전을 하느라 유재석의 전화를 받지 못했고 차태현이 대신 전화를 걸어 “동현이에게 무슨 볼일이 있냐. 얘가 내비를 보고 있다”며 “뭐 찍고 있다. 새로 하는 것”이라고 새 프로그램을 하고 있다고 알렸다. 유재석이 “뭐 찍고 있냐”고 묻자 차태현은 “우리 팀은 나랑 동현이랑 신승호라고 연기자가 있다”고 팀을 설명했고, 신승호는 유재석에게 “선배님 오랜만에 인사드린다”고 인사했다. 김동현은 “아침부터 운전하느라 전화를 못 받았다”고 상황을 설명했다. 차태현이 “남해에서 미션 성공하고 갈 거”라고 목적지를 말하자 유재석은 “너희 못할 거 같은데?”라고 놀렸다. 차태현이 “거의 비등하다”며 상대팀에 “이이경, 오상욱, BTS 진”이 있다고 말하자 유재석은 “너희가 졌네. 수고들 해라”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, ♥양정아에 드디어 사랑고백? “오늘 이야기해야” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930266"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김승수가 양정아에게 고백을 예고했다. 12월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수와 양정아의 핑크빛 분위기가 예고됐다. 이날 방송말미 예고편에서는 김승수와 양정아가 모습을 드러냈다. 지난 방송에서 안문숙은 김승수와 양정아에게 “승수가 한 귓속말은 고백이었다?”라고 질문했고, 김승수가 “그 방향으로 가는 이야기였다”고 답한 상황. 이어 이날 방송말미 공개된 예고편에서 김승수는 양정아에게 “정아야... 나도 이렇게 말로 뱉어본 적 없어. 솔직히 좀 감정을 숨기며 사는 게 너무 많았다. 이번에는 숨기면 많이 후회하겠구나 생각이. 이야기를 해야겠다...”며 진지하게 말문을 열어 모두를 긴장하게 했다. 양정아의 깜짝 놀라는 리액션이 김승수의 고백에 힘을 싣는 가운데 김승수와 양정아의 핑크빛 분위기가 로맨스로 결실을 맺을지 관심을 집중시켰다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류수영♥' 박하선, 갑질 폭로했다…"오디션장에서 재떨이 던져" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692107"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 갑질을 폭로했다. 오는 9일 방송되는 ‘히든아이’에서는 자타공인 국민 MC 김성주, 프로 공감러 박하선, 마음만은 강력계 형사 김동현과 날카로운 추리력으로 돌아온 방구석 경찰 소유가 일상생활 속 누구나 겪을 수 있는 범죄에 대해 알아본다. 열한 번째 권일용의 범죄 규칙 “당신의 택배가 위험하다! ”가 공개된다. 집 앞에 배달된 택배를 자연스럽게 들고 가는 헬멧 쓴 택배 기사의 모습이 CCTV에 포착됐는데. 이 CCTV에 숨겨진 식스센스급 반전에 출연진 모두 놀라움을 금치 못했다. 황당한 사건 전개에 급기야 김동현은 택배 기사의 직업까지 의심했고, 이런 김동현에게 김성주는 언성까지 높이며 웃픈 공방을 펼쳤다. 헬멧을 쓴 택배 기사와 영상에 숨겨진 비밀은 방송을 통해 밝혀진다. 출퇴근러에게 필수인 ‘대중교통’에서 벌어지는 각양각색의 사건, 사고에 대해 파헤쳐 본다. ‘손은 눈보다 빠르다!’ 지하철에 출몰한 휴대전화 루팡! 루팡만 지나갔다 하면 주머니 안에 있는 것은 물론,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 서장훈 이혼 선배? “진지한 건 6번” 고백 (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930265"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김재영이 이혼하는 마음으로 이별한 게 6번이라고 말했다. 12월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 김재영이 출연했다. 신동엽은 김재영에 대해 “‘미우새’가 될 가능성이 낮은 게 결혼이 인생 목표, 사랑이 인생의 전부라고 한다”며 “연애 시작하면 결혼까지 생각하는 스타일이냐”고 질문했다. 김재영은 “완전 심하다. 친구들이랑 이야기하면 여자친구로 연애할 수 있어? 저는 어릴 때부터 안 된다. 결혼할 수 있을까 생각하고 연애하는데 제가 특이하다고 하더라”고 말했다. 신동엽이 “결혼까지 생각하고 만나다가 헤어지면 이혼한 거냐”고 묻자 김재영은 “그 정도로 생각하고 헤어지는 것 같다. 절대 결혼 안 되겠다고 생각하고”라고 답했다. 이에 신동엽이 “여태까지 몇 번 정도 이혼했냐”고 묻자 김재영은 “진지한 건 6번?”이라고 대답했다. 신동엽은 “서장훈 한참 선배”라고 너스레를 떨었고 서장훈도 “대선배”라고 반응해 웃음을 줬다. (사진=SBS ‘미운 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영 절약왕 “택시비 아까워 강남서 강북까지 걸어 다녀” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930264"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김재영이 알뜰한 면모를 보였다. 12월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 김재영이 출연했다. 서장훈은 김재영이 김종국처럼 알뜰하다며 “택시비 아끼려고 강남에서 강북까지 걸어 다녔다고?”라고 질문했다. 김재영은 “20대 중반 때인데 돈이 아까워서 삼성역에서 남산터널까지 걸어갔다. 터널은 걸어가기 힘들어서 택시를 탔다. 천천히 걸으면 2시간 좀 넘게 걸린다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 모벤져스는 모델 출신인 김재영이 살을 빼기 위해 걸은 것인지 궁금해 했고 김재영은 “택시비가 아까웠다”고 말했다. 또 김재영은 최애 식당이 무한리필 고깃집이라며 “회식할 때 많이 간다”고 말했다. 김종국 모친은 “우리 아버지도 거기 좋아해서 가더라”고 공감했다. (사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 “매니저 사기 탓 5년 공백, 父 사업 물려받을 생각 없어” (미우새)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930263"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 천정명이 사기 피해를 고백하다가 뜻밖 금수저 인증했다. 12월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 천정명이 출연했다. 이날 방송에서 천정명은 2019년 이후 작품 활동이 없는 이유로 16년 알고 지낸 매니저에게 부모님까지 사기를 당했다고 털어놨다. 천정명은 부모님도 아들처럼 여긴 매니저가 사기를 쳐서 해결하다 보니 지치고 힘들어 은퇴까지 생각할 정도로 상처를 받았다고 말했다. 매니저가 사문서 위조로 천정명 모르게 약속하고 돈을 받아 챙겼다고. 천정명은 “급하게 연락이 오는 거다. 사무실에서 임원이 갑자기 연락 와서 빨리 와달라고. 처음에는 싫다고 했다. 구체적으로 설명 안 해주면 안 갈 거다. 사장님이 전화해서 들어와야 한다고. 불안해서 부모님과 같이 갔다. 현장에 그 친구가 사기를 친 모든 사람들이 다 찾아와서 종이 흔들면서 이거 어떻게 된 거냐고”라고 당시 상황을 설명했다. 천정명은 “그 사람들 얼굴들이 기억난다. 글자가 보이지 않더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 “박진영 때문에 클럽 많이 가, 나를 물들여” (미우새)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930262"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 천정명이 박진영 때문에 클럽에 많이 갔다고 말했다. 12월 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 배우 천정명이 출연했다. 천정명은 집안을 쓸고 닦는 깔끔한 모습으로 등장해 감탄을 자아냈고, 스튜디오에 출연한 배우 김재영도 “몇 년 전에 드라마에서 보육원 친구로 나왔었다. 집에 몇 번 놀러간 적이 있다”며 반가워 했다. 이어 천정명의 집을 이상민과 김희철이 찾아왔고, 김희철은 천정명과 알게 된 계기로 박진영을 언급했다. 천정명은 박진영과 알게 된 계기로 “군대 제대하고 놀고 싶었다. 작품 정해지고 마지막으로 놀자고 하고 클럽을 갔는데 박진영 형을 만났다. 2PM 옥택연과 드라마 ‘신데렐라 언니’에 같이 출연했다. 박진영 형이 먼저 인사해줬다. 그때 박진영 형 때문에 많이 갔다. 저를 물 들였다”고 말했다. 이상민이 “정적으로 보이는데 나이트클럽 가면 춤을 추냐”고 묻자 천정명은 “춤은 추고 싶은데 잘 못 추니까 가르쳐 달라고 했다”며 박진영에게 배운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]인순이, 혼혈 상처 고백 "다문화는 죄지은 것 아냐"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692106"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 인순이가 혼혈로 살아오며 겪은 상처를 고백했다. 8일 방송된 '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 가수 인순이가 '어쩌다 도전'이라는 주제로 강연을 펼쳤다. 이날 MC 오은영 박사는 "조르고 졸라 모셨다"면서 인순이의 등장에 큰 박수를 보냈다. '도전과 긍정의 아이콘'인 인순이는 "궁금하면 확인하는 스타일이다. 어쩌다 보니 도전을 하게 됐다"면서 자신의 인생 이야기를 공개했다. 올해 67세인 인순이는 최근 활동 종료한 걸그룹 '골든걸스' 활동에 대해 "마음 놓고 숏팬츠 입어서 좋았다"면서 "내년에는 개인 신곡 내보려고 한다"고 밝혔다. 산티아고 순례길을 다녀온 뒤 박진영의 제의를 받았다는 그는 "박미경 신효범 이은미가 하면 내가 뭘 망설이겠냐 싶었다"고 말했다. 처음 'HYPE BOY' 무대를 앞두고 긴장했지만, '100번만 해보자'는 생각으로 안무를 익혔다는 인순이는 "요즘 애들 자리 바꿔가며 노래하더라"고 토로하면서도 "끝까지 안 한다고 했으면 할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “비타민스틱 흡연 논란? 극 보면 연습한 이유 알 것”(마타하리)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930258"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작곡가 프랭크 와일드혼과 가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현이 네 번째 '마타하리'로 돌아온 소감을 밝혔다. 12월 5일 개막한 뮤지컬 '마타하리'는 제1차 세계대전 중 이중 스파이 혐의로 프랑스 당국에 체포돼 총살당한 아름다운 무희 ‘마타하리’(본명 마가레타 거투르드 젤르)의 실화를 바탕으로 탄생한 작품. 내년 3월 2일까지 LG아트센터 서울, LG SIGNATURE 홀에서 공연된다. EMK뮤지컬컴퍼니의 첫 번째 창작 뮤지컬로 '레베카' '웃는 남자' '베토벤; Beethoven Secret' 등을 흥행으로 이끈 엄홍현 총괄 프로듀서를 필두로 '웃는 남자' '몬테크리스토' '지킬앤하이드' 등을 작곡하며 한국 관객들에게 큰 사랑을 받고 있는 작곡가 프랭크 와일드혼과 작사가 잭 머피가 함께했다. 2016년 초연 이후 네 번째 시즌을 맞은 '마타하리'는 캐릭터의 감정선과 서사를 더욱 세밀하게 다듬은 '완결판'이다. 특히 초연부터 함께 해온 옥주현은 매 시즌 완성도 높은 무대를 선보이며 '마타하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현 “비상계엄 공연 직격탄? 매 순간 열심히 살아야겠다”(마타하리)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930257"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어)'마타하리' 옥주현이 공연에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 12월 5일 개막한 뮤지컬 '마타하리'는 제1차 세계대전 중 이중 스파이 혐의로 프랑스 당국에 체포돼 총살당한 아름다운 무희 ‘마타하리’(본명 마가레타 거투르드 젤르)의 실화를 바탕으로 탄생한 작품. 내년 3월 2일까지 LG아트센터 서울, LG SIGNATURE 홀에서 공연된다. EMK뮤지컬컴퍼니의 첫 번째 창작 뮤지컬로 '레베카' '웃는 남자' '베토벤; Beethoven Secret' 등을 흥행으로 이끈 엄홍현 총괄 프로듀서를 필두로 '웃는 남자' '몬테크리스토' '지킬앤하이드' 등을 작곡하며 한국 관객들에게 큰 사랑을 받고 있는 작곡가 프랭크 와일드혼과 작사가 잭 머피가 함께했다. 2016년 초연 이후 네 번째 시즌을 맞은 '마타하리'는 캐릭터의 감정선과 서사를 더욱 세밀하게 다듬은 '완결판'이다. 특히 초연부터 함께 해온 옥주현은 매 시즌 완성도 높은 무대를 선보이며 '마타하리의 화신'이라는 극찬을 얻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸 엄마 김하늘 울컥→박진영 집문서 걸고 고심 “패자 다 탈락후보로”(더 딴따라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930256"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 울컥하고 가수 박진영이 집문서를 걸고 심사하는 운명의 1대1 데스매치가 펼쳐졌다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 6회에서는 재능 넘치는 딴따라들의 대결이 이어졌다. 이날 펼쳐진 2대2 팀 대결 '매칭 라운드'에서 장세령, 모아나가 탈락하며 25인이 3라운드에 진출했다. 박진영은 이때 마스터들이 고심 끝에 탈락자 중 추가 합격자 한 명을 선정했다고 돌발 공지, 사쿠라의 이름을 호명했다. 참가자들은 다함께 박수로 얼떨떨한 표정을 짓는 사쿠라를 축하해줬다. 3라운드는 1대1 배틀 라운드였다. 마스터들이 가장 치열할 것 같은, 동시에 흥미진진할 것 같은 상대를 1대1로 붙여놨다고. 두 참가자가 맞대결을 해 승자는 다음 라운드 진출 확정, 패자는 탈락이었다. 박진영이 "정말 떨어지면 안 되는 친구들이 다 탈락 후보로 가는 것"이라고 하자 마스터들은 "어떡하냐"며 걱정에 웅성웅성거렸다. 3라운드 스페셜 마스터로는 데이식스(DAY6) 영케이가 등장했다. 영케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보디빌더 도전’ 인순이, 구릿빛 근육질 몸매 깜짝 “3개월 준비” (강연자들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930255"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 보디빌더 대회에 도전했던 이유를 고백했다. 12월 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 데뷔 47년 차 인순이가 '어쩌다 도전'이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 털어놨다. 67세에도 도전을 포기하지 않는 인순이는 10년 전 보디빌더에 참가한 이유에 대해 "그때 메르스가 왔다. 전국투어를 올스톱 하면서 아무것도 할 수 없이 집에만 있었다. 소파에 앉아 계속 먹으면서 리모컨만 누르고 있더라. 어느 날 정신이 확 깨서 노트에 '너 이러다 잊혀진다'라고 적었다. 정말 심장을 찌르는 말이었다"고 회상했다. 이후 운동을 목표로 삼았다는 인순이는 "운동을 시작하는데 목표가 없으면 안 되니까 내년 생일에 스스로에게 근사한 몸을 선물하자고 했다. '중간에 그만두면 어떡하지?' 걱정돼서 보디빌더 대회 참가를 계획했다. 그때 트레이너가 내년 말고 올 9월에 나가자고 하더라. 3개월만 남은 시점에서 1,200㎉로 식단관리에 돌입했고, 일주일에 5번 이상 운동을 했다"고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우자까, 머리뼈 40% 제거 절망적 “남편 불쌍하단 악플까지” (강연자들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930254"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 우자까(우은빈)이 충격적인 사고 당시를 회상했다. 12월 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 우자까가 '절망의 순간에 절대 잃지 말아야 할 것'이라는 주제로 강연을 펼쳤다. 이날 우자까는 "저는 이전에 승무원, 은행원 그리고 작가, 강사로 활동했다. 지금은 명칭실어증 환자로 살아가고 있다"고 자신을 소개했다. 불의의 사고 후유증으로 '명칭실어증'을 앓게 된 우자까는 아직 말하는 것이 어색하다며 양해를 구했다. 명칠실어증은 사물이나 사람의 이름을 말하거나 단어를 기억하고 찾는 데 어려움을 겪는 언어 장애 증상. 승무원으로 10년간 활동했던 우자까는 지난 1월 27일을 떠올렸다. 그는 "승무원 취업 특강을 위해 학생들을 만나러 가는 길에 뒤로 넘어지면서 머리를 크게 부딪혔다. 그렇게 그날의 기억을 모두 잃었다"며 사고 후 일주일 동안 의식이 없었다고 회상했다. 당시 우자까 어머니가 쓴 일기에는 그가 사망할 수도 있다는 충격적인 내용이 담겼다. 우자까는 "집 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시청자 농락" 난리났던 김승수, 또 양정아와 썸♥ 낚시? '고백' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209266"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’에서 방송용 비지니스로 시청자 농락 얘기까지 나왔던 김승수와 양정아의 썸 전개. 그 이후 이야기를 예고했다. 8일 방송된 SBS 예능 ‘미운우리 새끼(‘미우새’)에서 예고편이 그려졌다. 생년월일도 똑같은 동갑내기 20년 절친 김승수, 양정아는 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서 오랜 시간 묘한 관계를 만들어가는 모습을 보여줬다. 두 사람은 지난 3월부터 ‘미우새’에 출연했다. 김승수, 양정아는 연인들처럼 데이트를 하고 스킨십까지 폭발, 오래된 연인이라고 해도 될 정도로 백허그를 하는 등 자연스러운 스킨십에 ‘미우새’ 패널들은 “진짜 친구 사이 맞냐. 친구 이상의 바이브다”며 “완전 연인이다. 행복해 보인다. 이건 책임져야 한다”며 입을 모았다. 특히  지난 8월 방송에서는 김승수가 양정아와 귓속말까지 하는 모습이 포착됐다.  주변에서 양정아와 사귀냐고 물어보면 부정하지 않은지 묻자 김승수는 “부정하지 않는다”고 해 양정아도 놀라게 하기도.  고백과도 같은 귓속말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 3번째 공개 연애?..'열애설' ♥홍주연 고백에 "받아들이겠다" [사당귀] [★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288035"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 홍주연 아나운서가 방송인 전현무에게 고백했다. 8일 KBS 2TV 예능 프로그램 '사당귀' 방송 말미에서는 전현무에게 직진하는 홍주연 아나운서의 모습이 그려졌다. 앞서 전현무는 46기 김진웅, 48기 홍주연과 50기 허유원, 정은혜 아나운서의 일일 멘토로 나선 바 있다. 예고 영상에서 홍주연 아나운서는 전현무와 만난 자리에서 사내 연애에 대한 생각을 밝혔다. '사당귀' 보스로 출연 중인 엄지인 아나운서는 "사내 연애 괜찮지 않냐"고 말했다. 이를 들은 홍주연 아나운서는 "나한테 자꾸 사내 연애를 하라더라"고 했다. 전현무는 그런 홍주연 아나운서에게 "이상형이 뭐냐"고 물었다. 이에 홍주연 아나운서는 "귀여운 남자 좋아한다"고 답했다. 이를 들은 전현무가 "구체적으로 어떤 남자를 얘기하는 거냐"고 질문하자 홍주연 아나운서는 전현무 앞에서 당당히 "전현무 같은 남자가 좋다"고 고백했다. 전현무는 이러한 답변에 수줍어하면서도 "받아들이겠다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[67세 인순이 “골든걸스 큰 행운”→‘하입보이’ 무반주 완벽 재현 (강연자들)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930253"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 골든걸스에 대한 애정을 드러냈다. 12월 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 데뷔 47년 차 인순이가 '어쩌다 도전'이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 털어놨다. 인순이는 지난 1월 종영한 KBS 2TV 예능 '골든걸스'를 통해 박미경, 신효범, 이은미와 함께 5세대 걸그룹 '골든걸스'에 도전해 많은 사랑을 받았다. 프로듀서 박진영과의 첫 만남을 떠올린 인순이는 "산티아고 순례길을 다녀온 후 진영이한테 전화가 왔다. 여가수 4명으로 걸그룹을 만든다고 하길래 '무슨 걸그룹이니. 할머니 그룹이지'라고 했다"고 비화를 전했다. 그러나 대한민국을 대표하는 실력파 가수들의 총집합에 인순이는 "계네들과 함께라면 영광이지"라는 마음으로 걸그룹에 도전했다. 1978년 걸그룹 희자매로 데뷔한 인순이는 "그때는 너무 오래전이고 아기 때 이야기"라며 "진영이가 무대 앞으로 나와서 '짠'만 해도 소름 끼치게 멋있을 거라고 하더니 춤을 엄청 시키더라"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 뒤늦은 우울증 고백 “박미선 장도연에 열등감, 스스로 괴롭혀” (강연자들)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930252"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 조혜련이 남들과 자신을 비교하며 심한 우울증을 겪었다고 고백했다. 12월 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 조혜련이 자신의 인생 이야기를 털어놨다. 이날 자신의 히트곡 '아나까나'를 부르며 등장한 조혜련은 근황에 대해 "가장 큰 관심사 중에 하나는 축구다. 이제 '개벤져스'가 다시 복귀해서 맹훈련을 하고 있다. 선수들 기량이 너무 늘어서 훈련에 열심히 임하고 있다"며 55세임에도 불구 남다른 허벅지 근육을 자랑했다. 조혜련은 본격적인 강연을 앞두고 채송화와 해바라기가 담긴 사진을 꺼냈다. 조혜련은 "채송화는 키가 작은데 해바라기는 키가 크다. 그러면 채송화는 해바라기보다 열등한 거냐"고 운을 뗐다. 조혜련은 단신인 자신의 키를 언급하며 "저는 항상 장도연을 보면서 '좋겠다' 이런 생각을 했다. 또 이현이를 보면 '나는 왜 이렇게 짧고 굵은 거야' 이런 생각으로 항상 열등감에 사로잡혔다"고 말해 눈길을 끌었다. "제 인생은 여유가 없었다"고 밝힌 조혜련은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 놓친 박진영 또‥“널 안 뽑은 회사들에 감사” 반전에 당황(더딴따라)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930251"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP 대표 프로듀서 박진영이 한 참가자의 반전 답변에 당황했다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '더 딴따라' 6회에서는 한 명은 탈락하는 1대1 데스매치의 3라운드가 진행됐다. 이날 조혜진은 혁오 '와리가리'에 맞춰 댄스 무대를 선보였다. 지금 이 무대에 서기까지의 내용을 담았다는 조혜진은 소품 하나하나에도 의미를 담았다고 설명했다. 조혜진의 무대가 끝나고 마스터들은 호평을 쏟아냈다. 차태현은 "혜진이는 배우다. 꼭 배우를 했으면 좋겠다. 대사 이런 것도 중요하지만 배우가 가져야 하는 모든 걸 갖췄다"고 평했고, 김하늘은 "표정부터 다르다. 완전 열렸다"며 놀란 심경을 드러냈다. 영케이는 "시작하자마자부터 소름이 돋고 시작해 돋은 상태로 끝났다"며 "무대하는 순간순간 너무나 빛이 나 보였고 아름다웠다. 반드시 살면서 무대에 설 일이 많았으면 좋겠다. 꿈을 펼칠 수 있는 삶을 살았으면 좋겠다"고 응원을 보냈다. 가장 마지막으로 "제가 흥분을 잘한다. 내가 하려는 말을 곱씹어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수, 135㎏ 이대호에 안 밀리는 식탐 “소고기 10인분→햄버거 8개” (백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930250"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 추신수가 '소고기 10인분'이라는 놀라운 식탐을 자랑했다. 12월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'은 '한우 특집'으로 꾸며진 가운데 추신수가 게스트로 출연했다. 이날 허영만은 "운동선수들이 고기를 많이 먹더라"고 말문을 열었다. 추신수는 "저도 고기를 제일 많이 먹었을 때 소고기 10인분을 먹었다. 한창 먹을 때는 햄버거도 7~8개씩 먹었다"며 남다른 식탐을 자랑했다. 허영만은 또 다른 대식가 이대호를 언급하며 "같이 먹어봤냐"고 궁금해했다. 이대호와 동갑내기 절친인 추신수는 "대호가 그래도 훨씬 많이 먹을 거다. 기본 통이 있다"고 비교를 거부했다. 이에 허영만은 "선수들 진짜 연봉 많이 줘야 할 것 같다. 식비가 너무 많이 든다"고 걱정해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수, 美 5500평 대저택 이유 있었네 “메이저리그 연봉 300억” (백반기행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930249"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 추신수가 300억 대 연봉을 받았던 전성기 시절을 회상했다. 12월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'은 '한우 특집'으로 꾸며진 가운데 추신수가 게스트로 출연했다. 이날 추신수는 미국 진출 계기를 묻자 "스카우트 제의를 받아서 계약했다. 계약금으로 137만 달러(2024년 11월 기준 한화 약 19억 원)를 받았다"고 회상했다. 독보적인 거포 유망주였던 탓에 국내 구단 역시 추신수 잡기에 뛰어들었다. 추신수는 "제가 1번으로 지명됐고, 저 다음으로 지명된 선수가 (이)대호였다"며 절친 이대호를 언급하기도. 좌식 테이블이 있는 한우 식당에 들어선 추신수는 두꺼운 허벅지 탓에 방석을 5개나 깔고 앉았다. 그는 "이 정도는 그나마 나은 거다. 예전에는 몸이 더 컸다. 미국 선수들과 경쟁해야 하니까 살을 엄청 찌웠다"며 최고 몸무게가 117kg이었다고 털어놨다. 18살 어린 나이에 미국으로 떠난 추신수는 "7년 동안 마이너리그 생활을 했다. 제일 낮은 레벨은 월급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추신수 “♥하원미, 子 안고 아파트 계단서 취침” 열혈 내조 뭉클 (백반기행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930248"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 추신수가 아내 하원미를 향한 애틋함을 고백했다. 12월 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'은 '한우 특집'으로 꾸며진 가운데 추신수가 게스트로 출연했다. 이날 추신수는 한우 먹방을 펼치며 "맛있는 음식 먹으면 아내가 생각난다. 둘 다 부산 출신이고 대학생 시절에 만났다. 방학 때 저 보러 온다고 잠깐 미국에 왔는데 큰아이가 생겼다. 그때부터 같이 살고 있다"고 말해 눈길을 끌었다. 추신수가 최고의 선수로 활약할 수 있었던 이유는 아내의 든든한 내조 덕분이었다. 추신수는 "정말 대단한 게 아내가 혼자 육아하면서도 배려를 너무 많이 해줬다. 어느 날 아침 일어났는데 아내가 안 보이더라. 이름을 부르면서 찾아다녔는데 아파트 계단에서 아이를 안은 채 자고 있었다"고 회상했다. 이어 "여기서 뭐 하냐고 물었더니 아이가 너무 울어서 제가 잠이 깰까 봐 데리고 나왔다더라. 저는 저 혼자서 일어난 게 아니다. 그 부분에 대해서는 인정한다"며 아내를 향한 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무쇠소녀단’ 방글이PD “유이→설인아, ‘철인3종’ 도전 원망할 법한데 고맙다고” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400276"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“멤버를 구성할 때 첫 번째 기준은 의지가 있는 지 였어요. 제가 시킨다고 될 프로젝트는 아니었거든요. 해내지 못해도 괜찮다고 생각했는데 값진 결과까지 얻게 돼서 너무 기뻐요.” 여배우 4명의 철인3종경기 도전기를 담은 tvN 예능 ‘무쇠소녀단’은 처음엔 다소 무모한 시도처럼 보였다. 지난 10월 통영에서 열린 철인3종 경기 출전을 목표로 준비 기간은 약 4개월에 불과했다. 도전자는 진서연, 유이, 설인아, 박주현. 평소 운동을 잘하거나 좋아하기로 유명한 배우들이긴 했지만 이전에 철인3종에 도전해 본 적은 없다. 그야말로 맨땅에 헤딩인 이 도전기의 결과는 전원 완주였다. 불가능해 보였던 일이 현실이 된 순간이다. 연출을 맡은 방글이 PD는 종영 후 일간스포츠와 가진 인터뷰에서 “끝이 정해져 있지만 끝을 모르는 포맷이다 보니 갈수록 더 긴장되고 떨렸다”며 “4명의 출연자 모두 크게 다치지 않고 완주한 것이 제일 감사하고 기쁘다”고 소감을 밝혔다. 방글이 PD는 KBS에서 ‘슈퍼맨이 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개콘' '아는 노래', 반려견 시점을 뮤지컬로…감동까지 [RE:TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954429"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트' '아는 노래' 코너에서 송필근, 나현영이 떠난 주인을 바라보는 반려견을 뮤지컬로 풀어내 깊은 감동까지 선사했다. 8일 오후 방송된 KBS 2TV '개그콘서트'에서는 송필근,나현영이 '아는 노래'를, 박성광, 송준근, 최기문, 서아름, 황은비, 임슬기, 이수경이 '이토록 친절한 연애'를 선보이며 일요일 밤을 웃음으로 채웠다. 송필근, 나현영의 인기 코너 '아는 노래'에서는 짝사랑하는 남자의 모습을 장범준의 '흔들리는 꽃들 속에서 니 샴푸향이 느껴진 거야'로 뮤지컬화 해 재구성했다. 송필근은 헌신적인 모습으로 나현영이 준 인형을 내내 간직하고, 사소한 이야기도 들어주고 산책도 제안했지만 나현영은 계속 휴대폰만 만지며 귀찮아 했다. 송필근은 꼭 그런 자신의 모습이 개 같지 않느냐고 계속 물었다. 나현영은 송필근을 향해 "왜 이렇게 날 바라보고만 있냐, 나도 하고 싶은거 하면서 살고 싶다, 그만하자"라고 말했고, 곧이어 나현영은 새로 온 남자 친구와 함께 자리를 떠났다. 송필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 지금 침 나와!" 이찬원과 흥미진진 먹방 랜선 여행[톡파원 25시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288034"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 오감만족 랜선 여행으로 시청자를 초대한다. 12월 9일 방송하는 JTBC '톡파원 25시'에서는 맛깔나고 다채로운 매력의 랜선 여행이 펼쳐진다. 방송 오프닝에 이찬원을 비롯한 출연자들은 "빠~ 빠~ 빠스 빠빠 빠스"라며 양손을 올리고 신나게 흔들며 정지선 셰프를 반겼다. 첫 번째 랜선 여행은 '흑백 요리사'에 출연했던 에드워드 리 셰프의 미국 워싱턴 D.C. 레스토랑이 공개됐다. 이찬원은 현지 톡파원의 참치 비빔밥 먹는 영상에 "나 지금 침 나와"라며 진심으로 먹고 싶은 욕구를 드러내 눈길을 끌었다. 두 번째 랜선 여행은 신청자 문주와 일본 톡파원 재윤이 함께 떠나는 일본 도쿄 핫플 투어가 그려졌다. 두 톡파원은 닌자 액션 스쿨 체험에 나섰고, 고소공포증이 있다는 문주의 말에 전현무는 "닌자가 무슨 고소 공포증이야"라고 타박해 이찬원을 웃게 했다. 다음 코스로 뜻밖에 여장으로 화려한 변신을 한 두 톡파원의 모습을 본 전현무가 눈살을 찌푸리면서도 본인도 여장을 좋아한다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11살 연하♥’ 김종민, 18년 동안 결혼 안 한 이유 “‘1박2일’ 때문”[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930247"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박2일' 18년 차 김종민이 18년 동안 결혼을 안 한 이유를 밝혔다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 경상북도 구미시와 상주시로 여행을 떠난 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 딘딘은 조세호를 향해 "형이 첫 촬영에 왔었나?"라며 '1박2일' 합류 후 신혼여행 등의 이슈로 촬영에 불참했던 조세호를 저격했다. 이에 조세호는 발끈하며 "합류 전부터 잡혀있던 스케줄이다. 그 다음에 들어오게 된 것"이라고 했지만, 문세윤은 "난 들어오기 전에 다 했다. 결혼, 돌잔치 싹 다 했다"고 했다. 김종민은 "난 '1박2일' 피해서 결혼할 거다"며 "안 한 거다. 내가 못 했나?"라고 말하기도 했다. 김종민은 현재 11살 연하 사업가 여자친구와 공개 열애 중이다. 이에 조세호는 "정말 죄송합니다"라 공개 사과까지 해 웃음을 자아냈다. 한편, 이날 '1박2일' 팀은 무소불위의 절대 권력이나 다름없는 '소원권'을 걸고 2:2:2 팀 대결에 나섰다. 모든 소원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 대만 음식에 中 10년 거주 추억 물씬 “좋은 기억”(주로 둘이서)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930246"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 타이베이에서 먹는 추억의 음식에 좋았던 기억들을 떠올렸다. 12월 8일 방송된 tvN 예능 '주로 둘이서 THE WAYS OF TASTING'(이하 '주로 둘이서') 4회에서는 위스키와 음식의 페어링에 관한 칼럼을 의뢰받은 이지아, 김고은의 대만 타이베이 미식 여행이 이어졌다. 이날 100년의 역사가 있는 식당에 혼밥을 하러 간 김고은은 세가지 메뉴나 주문했다. 김고은이 시킨 음식은 대만 국민 음식 '오징어갱'과 '루러우판'(돼지고기 덮밥), '볶음 쌀국수'였다. 김고은은 맛에 연신 감탄하더니 "루러우판은 저도 어릴 때 정말 많이 먹었던 음식이기 때문에… 어렸을 때 생각이 난다. 참 많이 먹었던 것 같다"고 밝혔다. 김고은은 "진짜 맛있다. 어렸을 때 먹던 음식은 어쩔 수 없이 약간 좋은 기억으로 남는 것 같다"며 "그런데 루러우판이랑 오징어갱 조합이 너무 좋은 것 같다"고 만족감을 드러냈다. 한편 김고은은 아버지의 일 때문에 4살에 중국으로 이주, 14살까지 10년간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “아나 시절 비싸서 충격받은 유재석→제니 방문 고깃집, 졸부 되고 단골”(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930245"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송이 전현무가 강남 한 고깃집의 단골이 된 사연을 공개했다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 284회에서는 전현무가 본인의 단골 고깃집에 KBS 아나운서 후배들을 초대했다. 이날 강남의 단골 고깃집으로 후배들은 부른 전현무는 "(여기까지 여의도에서 오는데) 너무 멀지 않았냐"고 걱정하더니 "약간 졸부같은 느낌이 드는데 아이돌 애들도 먹고 간 곳"이라고 자랑했다. 실제 해당 고깃집은 방송인 유재석부터 시작해 가수 이효리, 블랙핑크 제니, 축구선수 손흥민까지, 수많은 스타들이 다녀간 곳이었고 김숙과 박명수는 "엄청 비싼 고깃집이잖나", "나도 저기 안 가봤다"며 놀라워했다. 전현무는 "내가 (아나운서 시절) 천방지축할 때 연예인들이 (회식으로) 여기에 데려오더라. 고깃값이 너무 비싼 거다. '이걸 사람이 어떻게 먹지?'했는데 내가 조금 벌면서 여기를 졸부처럼 온다"고 밝혔다. 자리에 함께한 한 기수 후배 엄지인 아나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “아이콘매치서 등번호 55번 단 김남일 짜쳐, 버스냐”(뭉찬3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930244"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환이 '2024 넥슨 아이콘 매치'에서 등번호가 밀린 전 축구선수 김남일을 놀렸다. 12월 8일 방송된 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다 3'(이하 '뭉찬3') 59회에서는 안정환, 김남일이 '2024 넥슨 아이콘 매치'의 비하인드를 공개했다. '2024 넥슨 아이콘 매치'에서 선수 시절 등번호 19번을 그대로 달고 출전한 안정환은, 5번이었던 김남일의 55번 등번호를 보곤 "아무리 짜쳐도 번호는 밀리면 안 되지"라고 놀렸다. 김남일은 "형 (5번이) 푸욜이에요"라며 어쩔 수 없었음을 어필했지만 김진짜는 "퍼디난드, 칸나바로, 푸욜 다 5번인데 코치님도 5번 다셨어도 될 것 같다"고 일침해 김남일을 할 말 없게 만들었다. 기세등등한 안정환은 "자기 번호 다 다는데 넌 55번. 무슨 버스냐? 너 5번 달고 싶다고 칸다바로한테 가서 울었다며. 감독한테 가서 울었다며. 다 됐는데 너만 55번 아냐"라며 가짜뉴스까지 살포하며 김남일을 약올려 웃음을 자아냈다. 한편 지난 10월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철가방 임태훈, 정지선 조작방송 동원→초심 상실 폭로 “진짜 서운”(사당귀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930243"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['철가방 요리사' 임태훈 셰프가 정지선 셰프에 대해 폭로했다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 284회에서는 정지선이 자신의 사단 영입 제안을 하기 위해 임태훈의 중식당에 방문했다. 이날 정지선, 임태훈은 중국요리협회에서 만나 이어오고 있는 끈끈한 우정을 자랑했다. 정지선의 오너셰프로서의 첫 매장 서촌점 자리를 소개해 준 사람도 임태훈이라고. 임태훈은 "누나가 가게를 처음 오픈한다고 해서 내가 도움을 주고 싶더라. '이쪽 자리가 나왔는데 보면 어떠냐'고 했다. 다음날인가 다다음날 남편이랑 같이 와서 가게를 봤다"고 말했다. 서촌점은 약 1년 전 '당나귀 귀'에서 정지선이 팬 사인회를 연 매장이기도 했다. 임태훈은 이에 대한 비밀 하나를 폭로했다. 팬 사인회 당시 팬이 없자 정지선이 임태훈을 위장 손님으로 불러, 손님인 척 사인도 받고 함께 사진도 찍게 했다는 것. 전현무는 이미 온라인상에 임태훈 셰프를 알아본 팬들의 댓글이 가득]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원조 머리띠남 안정환, 김남일 머리띠 패션 저격 “웃기려 그러나?”(뭉찬3)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930242"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환이 전 축구선수 김남일이 '2024 넥슨 아이콘 매치'에서 선보인 머리띠 패션을 저격했다. 12월 8일 방송된 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다 3'(이하 '뭉찬3') 59회에서는 안정환, 김남일이 '2024 넥슨 아이콘 매치'의 비하인드를 공개했다. 이날 어쩌다뉴벤져스 선수들은 '2024 넥슨 아이콘 매치' 경기 영상을 시청각 자료로 보며 공부하는 시간을 가졌다. 김남일이 후반전 30분 교체 투입되는 모습이 영상에 나오자 선수들은 반가워했다. 반면 안정환은 당시부터 품고 있던 의문을 이 자리에서 얘기 꺼냈다. 그는 "난 남일이가 교체되어 들어오는데 얘가 갑자기 머리띠를 했더라. '머리띠로 웃기려고 그러나?'했다"며 "왜 한 거냐"고 원조 머리띠남으로서 의도를 물었다. 김남일은 "미리 생각해놓은 거냐", "머리가 길어서?"라는 질문에 "예, 좀 있었다"고 답하며 구체적인 답변을 피하고 말을 흐렸다. 이에 김성주와 류은규, 김용만은 "멋 좀 냈다", "머리 길어서가 아니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 밤새 클럽서 놀다 촬영장 왔나? 초미니로 뽐낸 171㎝ 각선미 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930241"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 파격적인 클럽룩을 선보였다. 12월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 제작진은 1년간 고생한 멤버들을 위해 연말 파티를 개최했다. 미션에 따라 서울에서 200km 떨어진 강원도 한 휴게소에서 레드카펫을 진행한 멤버들은 각양각색 패션으로 눈길을 끌었다. 퍼코트로 졸부를 연상케 한 지석진과 양세찬, 골무를 뒤집어쓴 유재석, 숏다리 카우보이 하하, 평소 자주 입던 트레이닝복이 아닌 코트로 댄디한 매력을 과시한 김종국, 전투용 단화를 신었음에도 불구 놀라운 비율로 수트를 완벽하게 소화한 송지효가 등장했다. 마지막으로 '런닝맨' 막내 지예은의 차례가 다가왔다. 멤버들의 관심이 주목된 가운데 지예은은 각선미가 돋보이는 보라색 반짝이 초미니 드레스에 하이힐을 신고 나타났다. 막내의 도발적인 의상에 당황한 멤버들은 하나같이 "강남 클럽에서 봤다", "인마 뭐 하는 거야", "너 놀다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박지성 꿀 빨아” 안정환 ‘XX’ 욕설까지, 아이콘 매치 비화(뭉찬3)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930240"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 안정환이 '2024 넥슨 아이콘 매치' 당시 전 축구선수 박지성과 보여줬던 감동적인 장면의 현실 비화를 털어놓았다. 12월 8일 방송된 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다 3'(이하 '뭉찬3') 59회에서는 안정환, 김남일이 '2024 넥슨 아이콘 매치'의 비하인드를 공개했다. 이날 어쩌다뉴벤져스 선수들은 안정환, 김남일도 선수로 출전한 '2024 넥슨 아이콘 매치' 경기 영상을 다 같이 돌려보는 시간을 가졌다. 선수들은 안정환, 김남일은 물론 박지성, 이영표, 드로그바, 아자르, 카카, 비디치, 야야 투레, 푸욜 등 레전드 선수들 총출동에 감탄했다. 안정환에게는 이들과 함께 경기를 한 소감이 질문으로 건네졌다. 안정환은 "사실 저희가 거기 낄 실력은 안 된다. 저로서는 같이 안 뛰어본 선수들과 할 수 있었다는 게 영광이었다. 아자르, 오언 선수도 있었다. 동시대에 안 뛴 선수들과 해본 게 기뻤다"고 겸손하게 말했다. 이런 안정환을 선수들은 존경심 가득한 눈으로 보던 것도 잠시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금수저 하하, 유재석 인정했는데 “돈 없어 양 많은 음식만 시켜” 반전 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930239"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하하가 금수저 출신이 믿기지 않는 어려웠던 시절을 떠올렸다. 12월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 멤버들은 점심을 먹기 위해 패밀리 레스토랑에 방문했다. 90년대 추억을 떠오르게 하는 레스토랑은 몬테크리스토가 있는 곳으로 유명했다. 오랜만에 몬테크리스토를 영접한 유재석은 "제가 너무 좋아하는 음식"이라며 설렘을 드러냈다. 지석진은 게임으로 결국 몬테크리스토를 획득한 유재석에 "나는 왜 몬테크리스토를 모르지?"라고 의아해하며 "그 시절엔 비싸서 못 갔다"고 털어놨다. 이에 김종국은 "나랑 똑같다"며 어려웠던 시절을 떠올려 눈길을 끌었다. 하하는 금수저 출신임에도 불구 "나는 저거 시킬 돈이 없어서 무조건 싸고 양 많은 음식을 시켰다"며 패밀리 레스토랑은 부잣집 친구들만 가던 곳이라고 부러워했다. 한편 독일 태생 하하는 지난 2월 방송된 '런닝맨'을 통해 한국에 처음 왔을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 “이준 사우나 목격담, 겨울 입수 대비해 냉탕 훈련”(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930238"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 겨울 입수를 위해 냉탕에서 훈련하고 있다는 소식이 전해졌다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV '1박2일 시즌4'에서는 경상북도 구미시와 상주시로 여행을 떠난 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 제작진은 오는 31일까지 사용 가능한 '소원권'을 미션 상품으로 걸었다. 그러자 문세윤은 "이준은 열심히 하는 걸 좋아해서 소원권을 안 좋아할 것"이라고 했고, 이준은 "제가 팔 수도 있잖아요"라고 반응했다. 이를 들은 조세호는 "이준이 따로 연락와서 제일 하고 싶은 게 겨울 입수라더라. 대표로 자기가 하고 싶다고 했다"고 폭로했다. 당황한 이준은 "제가 그랬나요?"라고 진땀을 흘렸고, 유선호는 "항상 냉탕에서 훈련하고 있다"고 덧붙였다. 조세호 또한 "사우나 좋아하는 지인이 봤다더라"고 첨언했다. 이준은 "선호도 같이했다"면서 "많이 늘었다"고 유선호를 물고 늘어져 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍주연 아나 “귀여운 ♥전현무 이상형” 뉴스 하차→결혼 수순?(사당귀)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930237"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍주연 아나운서가 변함없이 아나운서 출신 방송인 전현무를 이상형으로 꼽으며 핑크빛을 이어갔다. 12월 8일 방송된 KBS 2TV 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '당나귀 귀') 284회에서는 전현무가 핑크빛 열애설의 주인공 홍주연 아나운서를 포함해 KBS 아나운서 후배들을 만났다. 이날 전현무는 20살 차이 홍주연 아나운서와의 열애설에 미안함을 드러냈다. "옛날엔 어이없고 그랬는데 이제는 오히려 상대방이 피해를 입을까봐 미안한 마음 뿐"이라고. 엄지인 아나운서는 실제로 "공교롭게도 기사가 나가고 홍주연 아나운서가 '뉴스광장'을 그만하게 됐는데 그 얘기를 듣고 현무 선배가 겁에 질려 '설마 주연이 나 때문에 내려온 거 아냐?'라고 진짜 놀라서 물어봤다"며 "전혀 아니고 앵커들 인사 이동이 있어서 아무 문제없이 하차한 거고 또 할 거니 걱정마시라"고 해명했다. VCR에서는 전현무와 엄지인, 김진웅, 홍주연, 정은혜, 허유원 아나운서의 만남이 그려졌다. 중요한 자리인 만큼 화장도 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사고친 지예은, ♥강훈 러브라인 어쩌고 촬영 거부 선언 “찍지 마세요” (런닝맨)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930236"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 강훈과 러브라인 재가동을 알린 가운데 촬영 거부를 선언했다. 12월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 김종국은 '런닝맨' 임대멤버 출신 강훈을 언급하며 "강훈이가 저번에 축구 와서 갑자기 '예은 씨 적응 잘하고 있죠?'라고 묻더라"고 말해 지예은을 당황케 했다. 양세찬은 "강훈이 왜 흘리냐"고 견제, 하하는 "예은이가 우리 라디오 나와서 그 얘기를 했다. 강훈 다시 오면 받아줄 수 있다더라"며 지예은의 마음을 폭로했다. 제작진은 1년 동안 뛰느라 고생한 멤버들을 위해 대규모 연말 파티 개최를 알렸다. 잠실에 위치한 한 크리스마스 마켓에 들어간 멤버들은 떡볶이, 어묵, 왕닭다리 바비큐 등 먹음직스러운 음식부터 애플파이, 쿠키로 이루어진 각종 디저트를 폭풍 주문했다. 본격적인 먹방에 들어간 '먹짱' 지예은은 이동하는 버스 안에서도 애플파이를 먹더니 결국 마이크 벨트가 풀어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 유재석 정색 유발 백치미 “욕할 것 같아” 식사도 거부 (런닝맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930235"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 신흥 깡깡이다운 상식을 자랑했다. 12월 8일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 직접 연말 파티 초대장을 완성하는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 멤버들은 1박 2일로 진행되는 연말 파티를 앞두고 야외취침이 걸린 '끝장 보면 안 되는 퀴즈'와 맞닥뜨렸다. 총 4명이 출전해 문제 1개를 나누어 듣고 정답을 맞히는 방식으로, 뒷사람도 문제의 답을 유추할 수 있도록 적당히 문제를 들어야 한다는 점에서 전략과 협동이 중요했다. 그러나 유재석, 지석진, 김종국의 활약에도 불구 나머지 멤버들의 독보적인 '깡깡력' 덕에 멤버들은 결국 야외취침이 결정됐다. 멤버들이 모두 상심하고 있는 가운데 지예은은 노래를 흥얼거려 "지금 우리 야외취침 해야 한다"는 유재석의 정색을 유발했다. 지예은은 "나 어떡하냐"며 한숨을 쉬더니 "너무 꼴통이다"고 자책했다. 김종국은 "백치미가 있다"고 위로, 지예은은 "우리 아빠랑 엄마가 저한테 욕할 것 같다. 밥 먹을 자격이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]조혜련, 사망 일기 썼다…"그만 살아야겠다 생각"('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692103"/>
        <updated>2024-12-08T21:06:44.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 조혜련이 심적으로 힘들었던 과거를 회상했다. 8일 방송된 MBC '심장을 울려라 강연자들'(이하 '강연자들')에서는 개그우먼 조혜련이 자유 강연을 펼쳤다. 이날 조혜련은 히트곡 ‘아나까나’를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장, 오은영 박사까지 섹시 댄스를 추게 만들었다. 한 방송에서 만나 절친한 관계가 됐다는 두 사람. 조혜련은 "춤 안 출까 봐 걱정했는데 나보다 더 신났다"면서 오은영의 손을 꼭 잡았다. 부부동반 식사를 했다고 밝히며 조혜련이 "밥값은 우리가 냈나?"라고 묻자, 오은영 박사는 "내가 냈다"고 정리해 웃음을 자아냈다. 55세 조혜련은 개벤져스 컴백을 앞두고 허벅지가 딱딱해 질 정도로 연습 중이라고. 더불어 연극 '사랑해 엄마'로 생애 첫 연출에 도전해 바쁜 스케줄을 소화하고 있다. 조혜련은 자신의 인생에 대해 "돌아보면 나는 여유가 없었다. 키 큰 해바라기와 작은 채송화를 비교할 필요가 없는데, 나는 키 큰 장도연, 이현이를 보며 '좋겠다'고]]></content>
    </entry>
</feed>