<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-07T03:20:12.481Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]수현 "이혼 보도 물 흘러가는대로..기분 흐려질 필요 없다고 생각"(보통의 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003724302"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 '보통의 가족' 개봉을 앞두고 이혼 소식이 전해진 심경을 고백했다. 앞서 수현은 지난 2019년 4월 3세 연상의 위워크 전 대표 차민근 씨와 결혼했으나 결혼 5년 만에 이혼했다. 이혼 보도는 수현의 신작인 영화 '보통의 가족' 언론배급시사회 전날 알려지기도 했다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 수현은 개인사로 폐를 끼치고 싶지 않다고 털어놨다. 이날 수현은 "타이밍을 내가 정한 건 아니니깐 그냥 물 흘러가는대로 받아들인 것 같다"고 회상했다. 이어 "요즘 영화계가 쉽지 않은 상황이지 않나. 촬영하고 영화가 안 나오는 분들도 있으니 내게는 해피한 과정이고, 모두에게도 그렇지 않나"라고 덧붙였다. 또한 수현은 "내 일로 폐를 끼치거나 기분이 흐려질 필요가 없다고 생각해서 나도 즐거운 마음으로 하고 있다"고 밝혔다. 한편 수현의 스크린 복귀작 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 요리하는 돌아이 “암 판정 母 가게 도와 시작…돈 안 드는 효도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384527"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑수저’ 셰프 요리하는 돌아이가 “부모님의 가게를 지키고자 요리를 시작했다”고 털어놨다. 요리하는 돌아이 7일 오전 서울시 마포구 호텔 나루 서울에서 열린 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) TOP8 기자간담회에서 “저는 요리를 하고 싶어서 시작한 사람은 아니고, 부모님이 냉면집을 운영하시는데 (어머니가) 암 판정을 받으셔서 가게를 지키고자 시작했다”고 운을 뗐다. 이어 그는 “어머니께서 힘든 것을 물려줘서 미안하다고 하셨다”며 “보란 듯이 이겨내고 잘사는 모습을 보여드리고 싶었고, 병상에서 제가 TV 나온 것을 어머니가 하루 종일 보실 때 돈안 드는 효도라는 생각이 들었다”고 말했다. 그러면서 “제가 간절한 나머지 비속어도 사용하다 보니까 많은 분들이 비판과 비난을 하셨다. 어머니는 제가 상처 받을 거라 생각하신 것 같다”며 “비속어는 거울을 보고 한 것”이라고 덧붙였다. 한편 ‘흑백요리사’는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 수현 "이혼 소식, 폐가 되지 않길..저는 괜찮다" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003271232"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현(39세)이 첫 한국영화 주연작 개봉을 앞두고 여러 감정을 전했다. 수현은 7일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호) 인터뷰를 진행했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스. '8월의 크리스마스', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다'의 허진호 감독이 연출을 맡아 '보통의 가족'에서 평범한 가족의 모습을 통해 인간의 내면을 밀도 있게 그려냈다. 수현은 극중 지수 역을 맡아 설경구와 부부 호흡을 맞췄다. 수현은 첫 한국영화 데뷔를 앞두고 "기분이 좋다. 좋은데 뿌듯하기도 하고 사실 촬영 내내 든든했다. 다들 경력자들이고 또 선배님들 계시니까 촬영할 떄도 든든했고 지금도 그렇다"라며 "이 작품을 선택한 가장 큰 이유는 허진호 감독님과 작업해 보고 싶었고, 캐릭터가 되게 의외성이 있는 캐릭터라 좋았다. 일상적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손익분기점 못 넘은 '천만 후보' 영화, 아쉬운 점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448051"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2012년 3월 &lt;불신지옥&gt;을 만들었던 이용주 감독의 두 번째 장편영화 &lt;건축학개론&gt;이 개봉했다. 전작과 달리 정통 멜로였던 &lt;건축학개론&gt;은 개봉 당시만 해도 크게 주목 받는 영화는 아니었다. 하지만 &lt;건축학개론&gt;은 아름다운 스토리와 배우들의 신선한 연기, 이용주 감독의 매끄러운 연출이 조화를 이루면서 전국 411만 관객으로 기대 이상의 흥행 성적을 기록했다(영화관입장권 통합전산망 기준). 의 가장 큰 매력은 배우 엄태웅과 이제훈이 승민, 한가인과 배수지가 서연을 연기했던 2인1역의 캐스팅이었다. 각자 현재와 과거의 캐릭터를 연기한 4명의 배우는 영화 속에서 자연스럽게 어우러지면서 관객들을 설레게 했다. 특히 과거의 서연을 연기한 배수지는 &lt;건축학개론&gt;이 데뷔 첫 영화였음에도 청순한 매력을 뽐내면서 단숨에 '국민 첫사랑'으로 떠올랐다. 사실 2인1역은 한 배우가 두 가지 캐릭터를 연기하는 1인2역만큼 자주 나오진 않지만 다른 매력을 가진 두 배우가 하나의 캐릭터를 소화하는 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 수현 "부국제 드레스, 노출 고려 無…딸도 예쁘다고" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005041006"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 '제29회 부산국제영화제' 레드카펫 참석 당시 화제가 된 파격 드레스에 대해 "아기가 픽 한 옷"이라고 밝혔다. 7일 서울 종로구 모처에서 만난 수현은 "10년 만에 레드카펫에 선 것"이라며 "10년 전에 '어벤져스'로 혼자 영화제에 갔었는데 이번에 한 부대가 한국 영화로 같이 가니까 가슴 뭉클한 뭔가가 있더라. 한국 영화인들과 함께 섰다는 것이 좋았다"고 소감을 전했다. 수현이 영화제에서 착용한 드레스는 샤넬 제품이었다. 그는 "운명처럼 딱 맞은 드레스"라며 "드레스를 찾는 과정에서 샤넬과 이야기하게 됐는데 제가 예전에 컬렉션에 나왔을 때 예뻐서 찍었던 드레스가 있더라. 그래서 입어보지도 않고 '이거 하겠다'고 했다"고 설명했다. 아울러 "역시나 피팅했는데 맞아떨어지더라. 내가 입으라고 이렇게 됐나 보다"라며 "피팅하러 갈 때 아이와 같이 갔는데 아기도 그게 예쁘다고 했다"고 말하며 웃었다. 드레스를 위해 몸매 관리를 했느냐는 질문에 "특별한 준비는 없었다. 비 조심,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 수현 “이혼 보도, 물 흘러가듯 받아들여” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384523"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 이혼 보도 이후 심경을 전했다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보통의 가족’에 출연한 수현의 인터뷰가 진행됐다. 이날 수현은 앞서 ‘보통의 가족’ 시사회 전날 이혼 소식이 보도된 것을 놓고 “크게 당황하지는 않았다. (이혼을 알릴) 타이밍을 제가 정한 건 아니니까 그냥 물 흘러가듯 받아들였다”고 의연하게 말했다. 이어 현 심정을 묻는 말에 “영화 시장이 어려운 상황에서 우리 영화가 개봉했다. 해피한 과정이고 모두에게 그럴 거다. 그러니 제 일로 폐를 끼치거나 분위기가 흐려질 필요도 없다. 즐거운 마음으로 (홍보 활동을) 하고 있다”고 덧붙였다. 한편 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화다. 오는 10월 16일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '보통의 가족' 수현 "부국제 파격 드레스? 딸도 예쁘다고 칭찬해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201281"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 영화 '보통의 가족'으로 제29회 부산국제영화제 레드카펫에 오른 소감을 전했다. 수현은 7일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "드레스가 운명처럼 딱 맞았다"며 "예전에 컬렉션 시즌에 나올 때부터 개인적으로 찍어둔 옷이었다"라고 했다. 오는 10월 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 영화 '8월의 크리스마스', '봄날은 간다', '덕혜옹주', '천문: 하늘에 묻는다'의 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. 작품 개봉을 앞둔 수현은 "좋으면서도 뿌듯하다"며 "감독님도 그렇고, 촬영 감독님, 스태프들 워낙 경력자들이셨고, 선배들도 계셔서 촬영하는 내내 든든했다"고 벅찬 마음을 드러냈다. 극 중 수현은 진실을 냉철한 시선으로 지켜보는 지수를 연기했다. 그는 "작품을 처음 제안 받았을 때, 공감할 수 있는 포인트가 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의 가족' 수현 "김희애와 기싸움 신? 무섭게 덤빈다고" 웃음 [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779787"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 영화 '보통의 가족' 배우들과의 호흡에 대한 소감을 전했다. 7일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)의 배우 수현과의 인터뷰가 진행됐다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 수현은 극중 설경구와 재혼해 어린 아기를 키우면서 가장 객관적인 시선으로 가족들을 바라보는 '지수'를 연기했다. 앞서 수현은 극중에서 가장 중요하다고 할 수 있는 저녁 장면에서 "선배님들의 포스에 대화를 뚫고 들어가는 게 쉽지가 않았다. 이 텐션을 뚫고 어떻게 입을 떼는지가 가장 고민스럽고 힘들었다"며 솔직하게 털어놓기도 했다. 이에 대해 수현은 "캐릭터가 말하는 타이밍이 참 쉽지 않았다. 선배님들이라 떨리기 보다는 내가 해야 하는 역할이 있고, 나만 할 수 있는 역할이 있다. 뜬금없음을 잘 살릴 수 있을까? 자칫하면 발연기처럼 보일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 최현석, 마늘 뺀 봉골레 해명 “그런 일이 왜 하필 그날…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384518"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백수저’ 최현석 셰프가 마늘 뺀 봉골레 파스타 비하인드를 밝혔다. 최현석은 7일 오전 서울시 마포구 호텔 나루 서울에서 열린 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’) TOP8 기자간담회에서 “느끼하다는 평을 받았는데 제 요리스타일과 정반대되는 분이 안성재 셰프이다. 그래서 반감도 있고 가는 길도 달랐다”며 “제작진이 정말 완벽한 봉골레 파스타의 레시피를 물어보셔서 복기해보니 마늘을 안 넣었더라”라고 운을 뗐다. 그러면서 ”그런일이 왜 그날 생겼을까”라면서  ”제가 방송과 요리 경험이 많아도 매순간 긴장한다. 또 조리대가 트리플 스타 옆인데 하필 전기도 안 들어오더라. 서로 대화를 나눈 후 자리를 옮기다가 마늘을 빼먹었다”고 설명했다. 누리꾼들의 다양한 의혹과 넣었다면 1위를 했을 지 묻는 질문에는 “일부러였다면 사흘 동안 잠을 못자지 않았을 것”이라며 “마늘을 넣었어도 나폴리 맛피아님이 저보다 잘한다고 생각한다” 한편 ‘흑백요리사’는 맛 하나는 최고라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '보통의 가족' 수현 "이혼 보도? 속상하지 않아, 물 흘러가는 대로 받아들여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201279"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 이혼 발표 후 솔직한 심경을 전했다. 수현은 7일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "(이혼 시기가 알려진 것에 대해) 제가 타이밍을 정한 건 아니니까, 그냥 물 흘러가는 대로 받아드렸다"라고 했다. 수현은 '보통의 가족' 촬영 분위기를 떠올리며 "촬영하는 내내 너무 재밌어서 집에 가기 싫었다"고 말했다. 그는 "최대한 촬영장에서 제가 하는 연기에 집중을 하려고 했다. 선배들의 스타일이 다른 것처럼, 저도 저만의 스타일이 있어서 제 소신을 가지고 연기를 했다. 한 신 한 신을 찍을 때마다 감독님한테 '이건 어때요?'하고 물어봤다"고 전했다. 앞서 수현은 스크린 데뷔작 '보통의 가족' 언론 공개를 앞두고 이혼 소식을 전했다. 소속사 YG엔터테인먼트는 지난달 23일 스포츠조선에 "현재 수현은 신중한 논의 끝에 그간의 결혼 생활을 마무리하기로 결정하고, 원만한 합의를 거쳐 협의 이혼 절차를 마쳤다"고 밝혔다. 특히 언론 시사회 전날 개인사가 알려지면서 아쉬운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, '이혼' 발표 심경 "물 흘러가는 대로…기분 흐려질 필요 NO" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779783"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 영화 개봉에 앞서 발표된 이혼 개인사에 대해 심경을 전했다. 7일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)의 배우 수현과의 인터뷰가 진행됐다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 수현은 극중 설경구와 재혼해 어린 아기를 키우면서 가장 객관적인 시선으로 가족들을 바라보는 '지수'를 연기했다. 앞서 수현은 지난 달 결혼 5년 만에 파경했다는 소식을 알렸다. 당시 소속사 YG엔터테인먼트 측은 "신중한 논의 끝에 그간의 결혼 생활을 마무리하기로 결정했으며 원만한 합의를 거쳐 이혼 절차를 마쳤다"고 입장을 전했고, 이후 바로 다음날 '보통의 가족' 언론시사회에 참석해 눈길을 끌었다. 영화보다 개인사가 더 주목받을 수도 있던 상황에 대해 수현은 "크게 당황하진 않았다. 그 타이밍을 제가 정한 건 아니니까 그냥 물 흘러가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 수현 “데뷔 20년 만에 첫 韓영화, 뿌듯해” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384512"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 ‘보통의 가족’으로 한국 스크린 데뷔를 앞둔 소감을 전했다. 7일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘보통의 가족’에 출연한 수현의 인터뷰가 진행됐다. 이날 수현은 첫 한국영화로 ‘보통의 가족’을 택한 것을 두고 “(허진호) 감독님이 가장 큰 이유였다. 그리고 제가 연기한 캐릭터가 의외성이 있어서 좋았다. 굉장히 일상적인 캐릭터를 맡고 싶었는데 그 부분도 좋았다. 역할을 봤을 때 나와 맞는 옷 같았다”고 밝혔다. 수현은 “그동안 한국 영화인이 되고 싶은 마음이 컸다. 물론 ‘어벤져스: 에이지 오브 울트론’ 같은 할리우드 영화도 한국인으로 촬영장에 가는 거지만, 데뷔 20년 만에 한국영화에 나올 수 있어서 뿌듯하다”고 말했다. 수현은 “그래도 ‘보통의 가족’은 외국 현장과 (환경이) 가장 비슷했다. 영화이기 때문이기도 하고 감독님 성향인 거 같기도 하다. 특히 리허설에 많은 시간을 투자하는 게 닮아 있었다”고 회상했다. 이어 “외국에 있을 때 느낀 점이 배우들 의견이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현 “이혼 보도 속상하지 않아, 물 흘러가는 대로”(보통의 가족)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906021"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 이혼 소식이 알려진 수현, 그가 "물 흘러가는 대로 받아들였다"는 심경을 밝혔다. 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에 출연한 수현은 10월 7일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 오는 10월 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 설경구는 이성을 지키려는 ‘재완’ 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 캐릭터다. 신념을 지키려는 ‘재규’는 장동건이 연기했다. 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기고, 신념을 지키기 위해 노력하는 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 ‘연경’으로, 또 진실을 지켜보는 ‘지수’는 수현이 맡았다. 수현은 첫 한국영화 데뷔작으로 '보통의 가족'을 선택한 것에 대해 "허진호 감독님에 대한 믿음이 있었고, 일상적인 캐릭터라는 부분도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현 “파격 드레스=샤넬, 5살 딸 ‘픽’‥노출 신경 안써”(보통의 가족)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906020"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수현이 부산국제영화제에서 입은 파격 드레스 비하인드를 밝혔다. 영화 '보통의 가족'(감독 허진호)에 출연한 수현은 10월 7일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 오는 10월 16일 개봉하는 영화 '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 설경구는 이성을 지키려는 ‘재완’ 역을 맡았다. 물질적인 욕망을 우선시하는 냉철하고 이성적인 캐릭터다. 신념을 지키려는 ‘재규’는 장동건이 연기했다. 아들의 범죄가 담긴 CCTV를 본 후에도 원리원칙을 중요시 여기고, 신념을 지키기 위해 노력하는 인물이다. 김희애는 가족을 지키려는 ‘연경’으로, 또 진실을 지켜보는 ‘지수’는 수현이 맡았다. 수현은 지난 10월 2일 개막한 제29회 부산국제영화제에 '보통의 가족' 주연 자격으로 참석했다. 개막식에서 입은 파격적인 드레스가 화제를 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 수현 "순종적인 여자·배우 되고 싶지 않아" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005040995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005040995"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 영화 '보통의 가족' 개봉 전 개인사가 공개된 것에 대해 "물 흘러가는 대로 받아들였다"고 밝혔다. 7일 서울 종로구 모처에서 만난 수현은 사업가 차민근(42·매튜 샴파인) 씨와 이혼이 알려진 점에 대해 "크게 당황하고 그런 것은 없었다. 그런 타이밍을 제가 정한 것은 아니니까"라며 이같이 말했다. 이어 "영화계가 쉽지 않은 상황이고 촬영하고 개봉하지 못하는 영화도 있는데 저희는 개봉까지 하게 됐으니 해피한 과정"이라며 "모두에게도 그럴 텐데 제 일로 인해서 폐를 끼치거나 그런 기분이 될 필요는 없지 않나. 즐거운 마음으로 하고 있다"고 속내를 전했다. 수현은 할리우드에서 영화 '어벤져스: 에이지 오브 울트론'으로 먼저 스크린 데뷔한 후 '이퀄스', '다크타워: 희망의 탑', '신비한 동물들과 그린델왈드의 범죄'에 출연했다. 국내에선 드라마 '히어로는 아닙니다만', '경성크리처' 시리즈를 통해 연기 스펙트럼을 넓혔다. '보통의 가족'은 수현의 첫 한국 영화다. 수현은 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[킨텍스서 25일 국내 첫 'AI국제영화제'…26편 본선 경쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014968204"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경기도는 7일 '제1회 대한민국 AI국제영화제' 본선 진출작 26편을 확정했다고 밝혔다. 경기도가 주최하고 경기콘텐츠진흥원이 주관하는 대한민국 AI국제영화제는 생성형 인공지능을 활용해 창작한 영화만 참가하는 국내 최초·최대 규모 영화제다. ▲ 내러티브 ▲ 다큐멘터리 ▲ 아트&amp;컬처 ▲ 자유형식 등 4개 분야에 모두 2천67편의 작품이 접수됐으며 본선에는 국내 16편, 해외 10편이 올랐다. 25일 고양 킨텍스에서 열리는 본행사에서 26개 작품을 시상하며 대상(2천만원)과 부문별 1~3등, 특별상 등 총상금 8천100만원을 수여한다. 전찬일 심사위원장(영화평론가)은 "지난 몇 개월 사이 캐릭터와 배경의 연속성 등 AI를 활용한 영상 표현의 질이 월등하게 높아졌으며, 이를 통해 스토리의 개연성까지 잡은 완성도 높은 한 편의 영화가 될 수 있는 가능성을 보았다"고 평가했다. AI영화제 행사 당일에는 김대식 카이스트 교수 등이 연사로 참여하는 AI 콘퍼런스, 수상작 감독과의 대화(GV), 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러니 '드레 희애'지…부산 수놓은 여신 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000032658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/415/0000032658"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 '톱클래스' 명성을 또 한 번 입증했다. 그는 영화 '보통의 가족'으로 제29회 부산국제영화제에 참석, 축제 분위기를 더욱 뜨겁게 달궜다. 개막식 참석을 시작으로 영화 '홍보 요정'부터 급이 다른 '드레스 여신'까지, 그는 2박 3일간의 꽉 찬 활약을 보여주며 '믿보배'의 존재감을 빛냈다. #영화 '보통의 가족' 홍보 요정 김희애는 '보통의 가족' 오픈토크와 GV에 참석해 관객들과 영화에 대해 이야기하는 시간을 가졌다. 먼저 영화의 전당 야외극장에서 열린 오픈토크에서 김희애는 "이 전 작품은 의사, 경제 부총리, 정치 컨설턴트 같은 전문직을 주로 연기했는데 이번에 맡은 연경은 아주 평범하고 귀여운 인물이다. 인간의 모습을 직설적으로 보여주는 캐릭터라 오랜만에 날 것 그대로 신나게 연기할 수 있었다"라고 소개했다. 부국제 일정 내내 작품을 향한 애정을 드러낸 김희애는 "저희 영화가 많은 해외 영화제에 초청받았고, 높은 평점을 받았다. 큰 스크린으로 국내 관객과 만남을 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“홍콩영화 전철 안밟으려면… 한국적 콘텐츠 더 만들어야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002663744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002663744"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산서 만난 김동원 영진위원 “해외 OTT 맞서도록 지원할 것” 부산 = 이정우 기자 krusty@munhwa.com “이대로면 몰락한 홍콩영화를 따라갈 수 있습니다. 한국적인 것을 지켜야 합니다.” 부산국제영화제가 한창 진행 중인 가운데, 김동원(사진) 영화진흥위원회 위원을 지난 3일 만났다. 태원엔터테인먼트 부사장 출신인 김 위원은 서경대 학교 공연예술센터장, 키아프(한국국제아트페어) 조직위원 등 콘텐츠 전반을 두루 경험한 실무형 인사다. 김 위원은 “한국영화·드라마가 해외 온라인동영상서비스(OTT)에 흡수·통합되는 상황”이라며 “지식재산권(IP)을 지키지 않고, 수수료 받고 물건 팔듯 넘긴다면 한국영화는 한순간에 소멸해버린 홍콩영화의 전철을 밟을 수 있다”고 경고했다. 그는 “글로벌 OTT 입맛에 맞추려고 할수록 한국 콘텐츠 고유의 특성은 희석되고, 비슷한 콘텐츠가 양산될 수 있다”고 말했다. “잘나갔던 홍콩 영화에 해외 자본이 들어오면서 비슷한 영화들이 쏟아져 나왔어요. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선, 속초국제음식영화제 뜬다‥감칠맛 넘치는 마라 요리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000906009"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 속초국제음식영화제'가 개최된다. 오는 10월 11일부터 13일까지 3일간 개최되는 ’2024 속초국제음식영화제’(주최: 속초국제음식영화제운영위원회)가 개막작과 주요 상영작을 공개한 데 이어 관객들의 오감을 만족시킬 맛있는 이벤트를 공개했다. 영화와 음식을 매개로 세계 곳곳 다양한 삶의 모습과 문화를 만나는 축제 2024 속초국제음식영화제가 속초시로 개최지를 이전, 새로운 출발 소식을 알리며 많은 관심을 받고 있다. 산, 바다, 호수 등 천혜의 자연경관을 가진 속초에서 만날 수 있는 매력적인 음식영화 상영작을 공개한 영화제는 다채로운 먹거리와 함께 관객들의 오감을 강력하게 사로잡을 이벤트를 공개하며 기대감을 한층 더 높이고 있다. 2024 속초국제음식영화제 ‘음식본색 스페셜’ 섹션에서는 영화제 상영작 중 그동안 관객들의 큰 사랑을 받았던 화제작으로 구성, 먹거리 이벤트와 함께 다시 한 번 이색적인 미식 여행 기회를 제공한다. 먼저, 10월 12일 오후 1시 30분에는 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 7백만 관객 돌파…1위 탈환 '장기흥행' 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003945004"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승완 감독 작품 '베테랑2'가 박스오피스 1위를 탈환한 데 힘입어 7백만 관객 고지를 넘어섰다. 7일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망에 따르면 '베테랑2'는 지난 주말(4~6일) 동안 관객 22만 6133명을 모아 박스오피스 정상을 지켰다. 장기 흥행 모드에 들어간 이 영화는 6일 기준 누적관객수 700만 131명을 찍었다. '베테랑2'는 지난달 13일 개봉 이래 주말 박스오피스 1위를 유지했다. 특히 지난 1일 할리우드 기대작 '조커: 폴리 아 되'에게 일일 박스오피스 정상 자리를 한 차례 내 준 것 외에는 줄곧 1위를 달렸다. 7백만 관객 돌파와 관련해 '베테랑2' 주역들은 감사 메시지를 내놨다. 황정민은 "700만, 너무 감사해요! 서도철, 베테랑!"이라고, 정해인은 "700만 관객 여러분, 사랑합니다"라고 전했다. △장윤주 "'베테랑2' 700만, 감사합니달라!" △정만식 "감개무량 700만" △오대환 "칠, 100, 만, 감사합니다!" △신승환 "TV속보, 700만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕가위 첫 시리즈 '번화', 2024 아시아콘텐츠어워즈 & 글로벌OTT어워즈 최고상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308558"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 영화의 거장 왕가위의 첫 시리즈 '번화'가 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈 최고상의 영예를 안았다. 7일 오후 영화의전당 야외극장에서 열린 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈에서 '번화'는 최고상이라 할 수 있는 베스트 크리에이티브상을 받았다. 베스트 크리에이티브는 새로운 소재와 신선한 포맷으로 콘텐츠 다양성 확장에 기여한 작품에 수여하는 상이다. '번화'는 후 거가 주연 배우상(남)까지 거머쥐며 2관왕을 달성했다. '번화'는 문화대혁명 시기를 거쳐온 상하이 젊은이들의 삶과 도시의 풍경을 진솔하고도 생생하게 그려낸 작품이다. 마오둔문학상을 수상한 진위청의 동명 소설을 드라마로 만들었다. 2013년 영화 '일대종사' 이후 10년 만의 연출작으로 '번화'를 선택한 왕가위 감독은 "먹고사는 일, 생업 외에도, 한 도시에는 생활이 필요하다. 도시 상하이에도 상하이만의 생활, 정신, 문화의 지층을 보여주는 이야기가 있다. 그 이야기가 바로 '번화'"라며 원작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 김세형 롯데컬처웍스 팀장, “신중해진 콘텐츠 수요, 기본 매력 충실해야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245116"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“팬데믹을 기점으로 다변화된 플랫폼과 함께 소비자들의 콘텐츠 수요가 신중해졌다. 그만큼 자체 매력도가 단단한 콘텐츠가 중요하다” 국내 굴지의 투자배급사인 롯데컬처웍스가 현재 콘텐츠 시장에서의 핵심을 이같이 꼽았다. 최근 서울 모처에서 김세형 투자제작팀장, 김현철 유통전략팀장 등 롯데컬처웍스 관계자와 콘텐츠 현안 관련 인터뷰를 가졌다. 롯데컬처웍스는 1999년 9월 롯데쇼핑 시네마사업본부를 전신으로 2018년 6월 설립된 롯데그룹 내 종합 엔터테인먼트 기업이다. 이곳은 베트남 45개 지점과 국내 138개 지점을 보유한 대표 멀티플렉스 '롯데시네마'와 21주년 의 영화 투자배급 주체 '롯데엔터테인먼트' 등과 함께, 뮤지컬, 드라마 등의 제작사업들을 영위하고 있다. 특히 '신과 함께' 시리즈나 '콘크리트 유토피아', '한산' 등 텐트폴 대작들을 비롯한 연평균 10여 편 규모의 국내영화 투자제작은 물론, 할리우드 파라마운트픽처스의 영화들을 배급하며 국내 콘텐츠 업계는 물론 대중과 긴밀히 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 관객주도 큐레이션 '씬(CCIN)' 론칭…'취향맞춤 영화소통' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245113"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 개별 관객이 직접 제안하는 취향별 큐레이션과 함께, '함께 즐기는 영화소통' 분위기를 만든다. 7일 CGV 측은 공식채널을 통해 신규 큐레이션 서비스 '씬(CCIN, Contents Curation IN CGV)'을 론칭한다고 밝혔다. '씬(CCIN, Contents Curation IN CGV)'은 새로운 관람 문화를 제안하는 관객 주도형 큐레이션이다. 이 서비스는 CGV 공식 취향 큐레이터인 'CCIN's Teller(씬스텔러)'가 된 고객이 직접 극장에서 상영할 영화를 추천하고, 관람 방법을 제안하는 등의 구조로 진행된다. 이는 영화팬들의 다양한 소통흐름과 함께, 관객과 영화업계 간의 양방향 상호소통을 본격화하는 새로운 구심점이 될 것으로 보인다. CGV는 배우 이제훈의 영화유튜브 '제훈씨네'가 첫 씬스텔러로 추천한 이주영, 구교환 주연의 영화 '메기'를 오는 16~18일 전국 11개 극장(CGV광주터미널, 대구스타디움, 대구아카데미, 대전터미널, 신촌아트레온, 압구정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민X이신영X박유림X박해수, 박훈정 신작 '슬픈 열대' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308557"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독의 신작 '슬픈 열대'가 주요 배우 캐스팅을 완료하고 촬영에 돌입했다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자로 군림하는 '사부'가 키워낸 킬러 조직 '슬픈 열대' 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기. 영화 '신세계', '마녀' 시리즈', '낙원의 밤' 등을 만든 박훈정 감독의 신작이다. 매 작품 대중을 압도하는 연기력으로 셀 수 없는 인생 캐릭터를 보유한 대한민국 대표 배우 김명민이 동남아시아 소수 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을 킬러로 길러내는 '사부'로 분해 남다른 카리스마를 예고한다. '사랑의 불시착'으로 이름을 알리고 '리바운드'를 통해 성공적인 스크린 데뷔를 치른 이신영이 어린 시절 정글에 버려진 '루' 역을 맡았다. '루'는 선천적으로 청각을 상실했지만 '슬픈 열대'의 막내로 살아남은 캐릭터다. '사부'를 따라 스스로 정글에 들어온 '죠죠' 역에는 '드라이브 마이 카']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천재무사 강동원 칼끝의 긴장감, 스타일리시 액션의 정수(전,란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905972"/>
        <updated>2024-10-07T03:19:26.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전,란'이 액션 스틸을 공개했다. 오는 10월 11일 공개되는 넷플릭스 영화 '전,란'은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화다. 공개된 액션 스틸은 각 인물들의 캐릭터와 드라마, 감정까지 디테일하게 담아낸 모습과 역동적이면서도 스타일리시한 움직임으로 눈길을 사로잡는다. “인물들이 칼을 다루는 방식과 사용하고 있는 무기 자체에 차이를 주고 싶었다”는 김상만 감독의 의도처럼, 최고의 검술 실력을 지닌 천영과 조선 최고 무신 집안 출신이자 왕의 최측근 무관인 종려, 일본군 겐신(정성일)의 각기 다른 검술, 그리고 의병 범동(김신록), 의병장 자령(진선규)이 각자 다른 무기를 사용하는 액션은 보는 재미를 더한다. 적군과 혈투를 벌이고, 말을 타고 맹렬히 어디론가 달려가는 천영의 모습에서는 본래의 양인 신분으로 돌아가고자 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신세계' 박훈정 신작 '슬픈 열대', 김명민·박해수·박유림 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002096101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002096101"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독의 신작 '슬픈 열대'가 캐스팅을 마치고 본격적인 촬영에 돌입했다. 오늘(7일) 배급사 마인드마크는 영화 '슬픈 열대'가 지난 9월 19일 태국 현지에서 크랭크인 했다며 배우 김명민, 이신영, 박유림, 박해수 등 캐스팅 라인업을 공개했다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자로 군림하는 '사부'가 키워낸 킬러 조직 '슬픈 열대' 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기. 영화 '신세계', '마녀' 시리즈, '낙원의 밤', 디즈니플러스 '폭군' 등을 연출한 박훈정 감독의 신작이다. 극 중 김명민은 동남아시아 소수 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을 킬러로 길러내는 사부를 연기한다. 박해수는 '슬픈 열대' 조직의 맏형인 장으로 출연해 존재감을 빛낼 예정이다. 영화 '드라이브 마이 카'와 연극 '벚꽃동산' 등능 통해 인상적인 연기를 펼친 박유림은 사부를 따라 스스로 정글에 들어온 죠죠로 분한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양, 11년 만의 스크린 복귀…'사흘' 11월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326719"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 첫 오컬트 장르 도전…이민기·이레와 호흡 배우 박신양이 '사흘'로 11년 만에 관객들과 만난다. 배급사 (주)쇼박스는 7일 "박신양과 이민기가 주연을 맡은 영화 '사흘'(감독 현문섭)이 11월 개봉한다"고 밝혔다. 이와 함께 색다른 오컬트 호러의 탄생을 예고하는 론칭 스틸을 공개해 기대감을 높였다. 이날 공개된 사진에는 어두운 기운이 가득한 방에서 한 소녀를 구하기 위한 절박한 구마 의식이 행해지는 순간부터 딸의 장례식장에서 벌어지는 미스터리한 상황을 받아들이지 못하는 인물의 모습까지 리얼하게 담겨 있어 시선을 사로잡는다. 무엇보다 '사흘'은 '박수건달'(2013) 이후 박신양이 11년 만에 선보이는 영화로 개봉 전부터 많은 관심을 모았다. 그동안 배우가 아닌 화가로서 그림을 그리는 것에 집중했던 그가 데뷔 첫 오컬트 장르에서 어떤 새로운 얼굴을 꺼낼지 궁금증을 유발한다. 여기에 이민기는 완벽한 사제복 자태를 뽐내며 관객들을 사로잡고 이레는 빙의된 모습으로 등장해 긴장감을 더할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 700만 돌파, 장기 흥행 계속…황정민→정해인 "감개무량" 감사 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001779747"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 700만 관객을 돌파했다. 7일 영진위 통합전산망에 따르면 지난 '베테랑2'가 6일 누적 관객 수 700만 명을 돌파했다. '베테랑2'는 9월 13일 개봉 이후 10월 1일 하루 '조커: 폴리 아 되'에 박스오피스 1위 자리를 내준 뒤 다시 탈환에 성공, 이후 계속해서 박스오피스 1위와 전체 영화 예매율 1위를 수성 중이다. 100만부터 700만까지 고지를 넘어설 때마다 정성과 의미를 담은 인증사진과 영상으로 관객들 사이에서 회자되는 중인 배우들의 700만 '꾸꾸꾸' 영상과 사진도 공개됐다. 공개된 사진에서는 각자의 스타일로 꾸민 700만 감사 메시지가 훈훈함을 자아낸다. 황정민은 '700만, 너무 감사해요! 서도철, 베테랑!'이라며 캐릭터와 작품에 대한 애정을 드러냈고, 정해인은 반듯하게 꾹꾹 눌러쓴 '700만 관객 여러분, 사랑합니다'라는 말로 마음을 전했다. 장윤주는 ''베테랑2' 700만, 감사합니달라!'라는 유쾌한 인사로 웃음을 안겼고, 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 아시아콘텐츠어워즈 최고 작품상에 양가위 감독의 '번화']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014967916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014967916"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 '아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈'에서 최고의 작품에 수여하는 베스트 크리에이티브상에 왕가위 감독의 첫 TV 시리즈 '번화'가 선정됐다. 아시아콘텐츠어워즈 주최 측은 7일 오후 영화의전당 야외극장에서 올해 수상작과 수상자를 발표했다. '번화'는 베스트 크리에이티브상 이외에도 후 거가 남자 주연배우상을 거머쥐며 2관왕을 달성했다. 여자 주연배우상에는 가장 많이 수상 후보에 오른 '불구선량적아문'의 임의신이 수상했다. 올해 신설된 음악상에서는 같은 작품의 OST 'Learn to Live Again'이 수상해 2관왕을 완성했다. 함께 신설된 피플스 초이스상은 관객과의 소통을 강화하기 위해 투표로 진행한 결과 '선재 업고 튀어'의 김혜윤과 변우석이 함께 수상했다. 베스트 OTT 오리지널상은 '소년시대'에게 돌아갔다. '마스크걸'의 안재홍과 염혜란은 조연 배우상을 모두 휩쓸었다. 작가상은 '히어로는 아닙니다만'의 주화미, 감독상은 '시가렛 걸'의 카밀라 안디니와 이파 이스판샤가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민X박훈정 누아르 '슬픈 열대' 태국서 크랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005040957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005040957"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신세계' 박훈정 감독의 신작 '슬픈 열대'가 캐스팅을 완료하고 첫 촬영에 들어갔다. 7일 마인드마크에 따르면 '슬픈 열대'는 지난 9월 19일 태국 현지에서 크랭크인 했다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자로 군림하는 '사부'가 키워낸 킬러 조직 '슬픈 열대' 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기. 영화는 한국 느와르의 새 지평을 연 '신세계'부터 신선한 캐릭터와 액션 스타일을 선보인 '마녀' 시리즈, 제77회 베니스국제영화제 공식 초청작 '낙원의 밤, 디즈니+의 오리지널 시리즈 '폭군'의 박훈정 감독이 연출을 맡았다. 매 작품 대중을 압도하는 연기력으로 셀 수 없는 인생 캐릭터를 보유한 대한민국 대표 배우 김명민이 동남아시아 소수 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을 킬러로 길러내는 ‘사부’로 분해 남다른 카리스마를 예고한다. '사랑의 불시착'으로 이름을 알린 이신영이 어린 시절 정글에 버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[죽은 남자 친구의 심장을 가진 남자를 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448024"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  제29회 부산국제영화제 상영작 &lt;이별, 그 뒤에도&gt; 스틸컷 ⓒ 부산국제영화제 *이 글은 스포일러를 포함하고 있습니다. 01. 어떤 작품은 하나의 신(Scene)만으로도 오래 기억된다. 이전에 없던 기술을 선보이며 관객의 충격을 불러일으키거나 작품 속 다른 모든 장면을 잊게 할 만큼 강하고 짙은 인상을 남기거나. 넷플릭스 8부작 드라마 &lt;이별, 그 뒤에도&gt;의 시작도 그런 쪽에 속한다. 떨림과 설렘, 사랑이라는 이름의 단어가 고점에 놓여 있을 때만 느낄 수 있는 감정을 집약해 놓은 듯한 두 인물 유스케(이쿠타 토마 분)와 사에코(아리무라 카스미 분)의 모습이다. 하지만 슬프게도, 어쩌면 당연하게도, 이 이야기의 출발은 그 마음을 부수고 또 부수어 잘게 뜯어낸 뒤에 그 발끝 아래에 흩어놓는 일로부터 시작된다. 이 작품을 접한 사람들에게 오프닝신이 사랑의 찬가로 기억되는 일과는 별개로 극의 서사는 사랑의 기적이 붕괴한 폐허의 자리로부터 시작되는 것이다. 넷플릭스 드라마 &lt;이별, 그 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조연상 염혜란 “故박지아 하늘에서 편히 쉬길” 울컥 수상소감 (2024 ACA)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905943"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염혜란이 뇌경색 투병 중 운명을 달리한 고(故) 박지아를 추모했다. 10월 6일 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서는 강기영과 티파니 영의 진행으로 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈(Asia Contents Awards &amp; Global OTT Awards)가 개최됐다. 이날 조연 배우상은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '마스크걸'의 안재홍과 염혜란이 독식하는 쾌거를 이뤘다. 안재홍에 이어 등장한 염혜란은 "세상에 '마스크걸'로 벌써 4번째 수상이다. 재홍 씨는 5번째 수상이다"며 벅찬 소감을 전했다. 염혜란은 "배우가 이런 귀한 작품을 만난다는 게 얼마나 소중하고 상복이 많은 배우인지 실감하게 된다. '마스크걸'이라는 작품으로 인연을 맺은 많은 관계자분들, 저에게 너무나 자랑스러운 스태프분들, 함께해준 훌륭한 배우님들 그리고 '마스크걸'의 처음과 마지막을 책임져주신 김용훈 감독님 진심으로 감사드린다"며 동료들에게 공을 돌렸다. 이어 잠시 머뭇거리다 입을 뗀 염혜란은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 700만도 돌파한 '베테랑2' 흥행가도 어디까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004201238"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 누적 관객 수 700만 명을 돌파하며 흥행을 이어가고 있다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베테랑2'는 지난 6일 7만 4173명의 관객을 동원해 박스오피스 1위를 차지했다. 이 영화는 나쁜 놈을 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)와 새롭게 합류한 막내 형사 박선우(정해인)가 연쇄살인범을 추격하는 강력범죄수사극으로, 현재 누적 관객 수는 700만 133명에 이른다. 2위는 김고은과 노상현 주연의 '대도시의 사랑법'이 차지했다. 이 영화는 같은 날 4만 5136명의 관객을 모으며, 누적 관객 수 26만 4200명을 기록했다. 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 함께하는 특별한 사랑 이야기가 관객들의 공감을 이끌어내며 호평을 받고 있다. 3위는 애니메이션 '와일드 로봇'이 4만 3230명의 관객을 동원했고, 4위는 '조커: 폴리 아 되'가 4만 3170명의 관객을 기록하며 순위권을 유지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[700만 넘은 ‘베테랑2’…힘 빠진 ‘조커 : 폴리 아 되’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002878895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002878895"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’가 700만 관객을 돌파했다. 이에 반해 10월 기대작이었던 ‘조커 : 폴리 아 되’는 너무 빨리 힘 빠진 모습을 보이면서 사실상 흥행 참패로 향하고 있다. 7일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베테랑2’는 6일 7만 4173명의 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객수는 700만 133명이다. 1편의 1341만명에 비해서는 관객수가 한참 모자르지만, 손익분기점(약 400만명)은 일찌감치 넘었다. 1편의 서도철 형사 역을 황정민이 맡고, 막내 형사 박선우 역에 정해인이 합류했다. 전편에 이어 류승완 감독이 연출을 맡았다. 지난 1일 ‘조커 : 폴리 아 되’에게 잠시 1위 자리를 내줬지만, 2일에 다시 정상을 탈환했다. 이에 비해 ‘베테랑2’를 위협할 영화로 기대됐던 ‘조커 : 폴리 아 되’는 6일 4만 3170명을 모아 박스오피스 4위를 기록했다. 현재 누적 관객수는 46만 5234명으로 100만 고지도 힘겨울 것으로 보인다. 2019]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2', 700만 명 돌파…적수 없는 흥행 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326683"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되' 2위·'대도시의 사랑법' 3위 '베테랑2'가 개봉 24일 만에 관객 수 700만 고지를 밟았다. 7일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '베테랑2'(감독 류승완)는 지난 4일부터 6일까지 22만 6133명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 700만 133명이다. 지난달 13일 스크린에 걸린 '베테랑2'는 1일 '조커: 폴리 아되'(감독 토드 필립스)에 박스오피스 정상 자리를 내어주고 탈환한 후 줄곧 1위를 이어가며 흥행 질주를 펼치고 있다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로, 1341만 명의 관객을 사로잡은 '베테랑'(2015)의 속편이다. '조커: 폴리 아 되'(감독 토드 필립스)는 14만 9522명의 관객을 동원하며 2위를 기록했다. 누적 관객 수는 46만 5234]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 700만 넘겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992753"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑 2’가 개봉 이후 네 번째 주말에도 20만 명을 넘는 관객을 동원하며 누적 관객 수 700만 명을 넘겼다. 7일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베테랑 2’는 지난 4일부터 6일까지 이어지는 사흘 연휴 동안 22만 6천여 명이 관람한 것으로 집계됐다. 흥행작 ‘조커’의 속편으로 지난 1일 개봉한 호아킨 피닉스 주연의 ‘조커: 폴리 아 되’는 첫 주말을 맞아 14만 9천여 명을 동원해 2위에 올랐다. 김고은·노상현 주연의 ‘대도시의 사랑법’이 12만여 명으로 3위, 미국 애니메이션 ‘와일드 로봇’이 10만 8천여 명으로 그 뒤를 이었다. 오늘 오전 예매율은 ‘베테랑 2’가 19.7%로 1위를 달리고 있고 ‘대도시의 사랑법’이 15.9%로 2위, 다음 주 개봉하는 NCT 정재현·박주현·곽시양 주연의 ‘6시간 후 너는 죽는다’가 13.1%로 3위다. 한편, ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애, ‘부국제’서도 특급 활약이야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992752"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 제29회 부산국제영화제에서도 특급 활약을 펼쳤다. 김희애는 영화 ‘보통의 가족’(감독 허진호)으로 제29회 부산국제영화제(이하 부국제)에 공식 초청받아 부산을 방문, 축제 분위기를 더욱 뜨겁게 달궜다. 개막식 참석을 시작으로 영화 ‘홍보 요정’부터 급이 다른 ‘드레스 여신’까지, 다양한 일정을 소화하며 대체불가 우아美로 부산을 화려하게 수놓은 김희애. 2박 3일간의 꽉 찬 활약을 모아봤다. ■영화 ‘보통의 가족’…열혈 홍보 김희애는 ‘보통의 가족’ 오픈토크와 GV에 참석해 관객들과 영화에 대해 이야기하는 시간을 가졌다. 먼저 영화의 전당 야외극장에서 열린 오픈토크에서 김희애는 “이 전 작품은 의사, 경제 부총리, 정치 컨설턴트 같은 전문직을 주로 연기했는데 이번에 맡은 연경은 아주 평범하고 귀여운 인물이다. 인간의 모습을 직설적으로 보여주는 캐릭터라 오랜만에 날 것 그대로 신나게 연기할 수 있었다”라며 자신감 있게 역할을 소개했다. 같은 날 진행된 관객과의 대화에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문을 여는 법’ 부국제 감동 물들였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000992751"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자립준비청년을 응원하기 위해 배우 김남길이 KB국민은행(은행장 이재근)이 함께 기획 제작한 영화 ‘문을 여는 법’(감독 박지완 허지예)으로 제29회 부산국제영화제를 감동으로 물들였다. 지난 3일 메가박스 부산극장에서 진행된 ‘문을 여는 법’의 GV에는 영화를 공동 연출한 박지완 감독과 허지예 감독, 주인공 ‘하늘’ 역을 맡은 채서은, 그리고 자립준비청년 박강빈이 함께 해 관객들과 특별한 시간을 가졌다. ‘문을 여는 법’은 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루 아침에 감쪽같이 사라진 자립준비청년 ‘하늘’이 집을 찾기 위해 고군분투하는 이야기를 담은 단편영화다. 자립준비청년들에게 문화예술을 통한 정서적 자립을 돕기 위한 토대를 마련해 주고자 기획, 제작된 의미 있는 작품인 만큼 행사 전부터 뜨거운 관심을 불러 모았다. 그리고 이러한 관심은 GV 현장까지 이어져 감독과 배우 그리고 영화의 주인공과 같은 자립준비청년이 참석, 영화와 자립준비청년들에 대한 다양하고 풍성한 대화를 나누며 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 새하얗다…‘폭설’ 스페셜포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384464"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희 표 퀴어 로맨스로 기대를 높이는 영화 ‘폭설’의 스페셜포스터를 7일 배급사 판씨네마가 공개했다. ‘폭설’은 하이틴 스타 설이(한소희)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울의 사랑이야기. 두 배우의 다정한 모습을 담은 메인 포스터를 공개하며 화제를 모으고 있는 가운데, 영화 팬들의 뜨거운 관심에 힘입어 ‘겨울 바다’와 ‘겨울 눈밭’ 스페셜 포스터를 공개했다. 새롭게 공개된 ‘겨울 바다’ 스페셜 포스터에는 두 주인공들 사이에 사뭇 다른 분위기가 느껴져 이목을 집중시킨다. 특히 푸른 겨울 바다 앞에서 울고 있는 설이를 캠코더로 찍다 놀란 수안의 모습이 궁금증을 자아내는 가운데, 불안하고 혼란스러운 10대 시절을 지나고 있는 소녀들로 완벽 변신한 두 배우의 풋풋한 비주얼이 돋보인다. 여기에 “겨울의 끝자락에서 시작된 사랑이야기” 라는 카피가 더해져 우연한 계기로 만나게 된 설이와 수안의 이제 막 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양, 11년만 스크린 복귀…‘사흘’, 11월 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003384463"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신양의 스크린 복귀작 ‘사흘’이 가을 극장가를 찾는다. 배급사 쇼박스는 7일 영화 ‘사흘’의 11월 개봉 확정 소식을 전하며 론칭 스틸 5종을 공개했다. ‘사흘’은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러물이다. 죽은 딸을 살리려는 아빠 승도는 박신양이 연기했고, 악마를 없애려는 구마신부 해신 역은 이민기가 맡았다. 미스터리한 존재에 잠식된 승도의 딸 소미는 이레가 그려낸다. 이날 공개된 스틸에는 어두운 기운이 가득한 방에서 한 소녀를 구하기 위한 절박한 구마의식이 행해지는 순간과 딸의 장례식장에서 벌어지는 미스터리한 상황을 받아들이지 못하는 인물의 모습이 리얼하게 담겼다. 이와 함께 11년 만의 스크린 복귀작에서 처음 오컬트 장르에 도전하는 박신양과 완벽한 사제복 자태로 오컬트 팬들을 설레게 만드는 이민기의 압도적인 존재감이 눈길을 사로잡는다. 그것에 빙의된 이레의 모습도 영화에 대한 기대감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[좀비 흥행 ‘베테랑2’ 끝내 해낸 700만 돌파‥황정민 정해인 감격[박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905934"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'가 700만 관객을 돌파했다. 10월 7일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 6일 기준 영화 '베테랑2'(감독 류승완)가 누적 관객 700만 명을 돌파했다. 지난달 13일 개봉한 '베테랑2'는 지난 10월 1일 외화 '조커: 폴리 아 되'에 단 하루 박스오피스 1위 자리를 내어주고 탈환한 이후, 연일 박스오피스 1위와 예매율 1위를 수성 중이다. 이에 '베테랑2' 주역들의 '700만 꾸꾸꾸' 영상과 사진도 공개됐다. 각자의 스타일로 꾸민 700만 감사 메시지가 훈훈함을 자아낸다. 황정민은 “700만, 너무 감사해요! 서도철, 베테랑!’이라며 캐릭터와 작품에 대한 애정을 드러냈고, 정해인의 반듯하게 꾹꾹 눌러쓴 “700만 관객 여러분, 사랑합니다”에서 배우의 평소 모습과 진심이 느껴진다. 장윤주는 “'베테랑2' 700만, 감사합니달라!”로 웃음을, 정만식은 “감개무량 700만”, 오대환은 “칠, 100, 만, 감사합니다!”, 신승환은 “TV속보, 700만 돌파! 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박훈정 신작 '슬픈 열대', 김명민·이신영·박유림·박해수 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005852503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005852503"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽부터 배우 김명민, 이신영, 박유림, 박해수 박훈정 감독의 글로벌 액션 프로젝트 ‘슬픈 열대’가 다채로운 캐스팅 라인업을 완성하고 촬영에 돌입했다. ‘슬픈 열대’는 열대우림의 절대자로 군림하는 ‘사부’가 키워낸 킬러 조직 ‘슬픈 열대’ 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기다. 한국 느와르의 새 지평을 연 ‘신세계’부터 신선한 캐릭터와 액션 스타일을 선보인 ‘마녀’ 시리즈, 제77회 베니스국제영화제 공식 초청작 ‘낙원의 밤’ 그리고 역대급 캐릭터와 수위 높은 재미를 선사하며 폭발적 반응을 일으킨 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘폭군’ 까지. ‘이름이 곧 장르’라는 평을 받고 있는 박훈정 감독의 신작 ‘슬픈 열대’가 지난달 19일 태국 현지에서 첫 촬영에 돌입했다. 매 작품 대중을 압도하는 연기력으로 셀 수 없는 인생 캐릭터를 보유한 김명민이 동남아시아 소수 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겨울연가', 4K 영화로 日 관객 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005249728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/014/0005249728"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '겨울연가'가 4K 영화로의 재탄생을 선언했다. 7일 팬엔터테인먼트에 따르면 드라마 '겨울연가'를 4K 고화질 작업 및 재편집을 통해 극장용 영화로 제작 중이다. 2023년 드라마 '겨울연가'의 일본 상영 20주년을 맞아 일본 측 배급사 및 시청자들로부터 지속적인 제작에 대한 요청을 받아 영화화가 결정됐다. 원작의 향수를 기억하는 4050 관객들에게 '첫사랑' 같은 드라마인 '겨울연가'를 극장에서 다시 만날 수 있는 절호의 기회가 될 것으로 보인다. 특히 원작이 2002년 방영 이후 최근까지 '오징어 게임'을 제치고 일본 내에서 한국 드라마 선호도 1위를 유지 중인 작품인 만큼, '겨울연가'의 영화화에 벌써부터 뜨거운 기대와 관심이 모이고 있는 상황이다. 원작 드라마의 연출자로 흥행을 이끌었던 윤석호 감독이 제작 전 과정에 참여해 오리지널의 감동을 이어가는 한편 더욱 깊어진 감성을 녹여낼 전망. 여기에 원작부터 영화 '올드보이', '실미도', 최근 넷플릭스 드라마 '고요의 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, 2024 아시아콘텐츠어워즈 & 글로벌OTT어워즈 조연배우상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308554"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈에서 남자 조연배우상을 수상했다. 안재홍은 지난 6일 영화의전당 야외극장에서 열린 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈에서 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'로 남자 조연배우상을 수상하는 영예를 안았다. 그간 안재홍은 여러 작품을 통해 스크린과 안방극장을 종횡무진한 활약을 선보여왔다. 그는 다양한 캐릭터를 본인만의 매력으로 온전히 소화해 내며 영화 '족구왕'의 만섭, tvN드라마 '응답하라 1988'의 정봉이, 영화 '리바운드'의 강코치 등 수많은 인생 캐릭터를 만들어내며 대체불가한 존재감을 드러냈다. 이 가운데, 안재홍은 지난해 공개된 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'에서 아웃사이더 주오남 역을 맡아 파격적인 변신을 이어갔다. 원작 웹툰을 찢고 나온 듯한 비주얼과 몸을 사리지 않는 열연으로 "아이시떼루"라는 명대사를 남기기도 한 그는, 작품 공개 직후 SNS 실시간 트렌드에 이름을 올리는 등 압도적인 화제성을 입증하며 대중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연기 중단했던 화가 박신양 ‘사흘’로 11년만 스크린 복귀…이민기와 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905932"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화가로 활동하며 연기 활동을 중단했던 배우 박신양이 본업 복귀를 알렸다. 영화 '사흘'(감독 현문섭)은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위한 구마 의식이 벌어지며 일어나는 이야기를 그린 오컬트 호러. 제목에서도 알 수 있듯 장례가 치러지는 3일의 제한된 시간 동안 죽은 딸을 살리려는 아빠 '승도'(박신양)와 악마를 없애려는 구마신부 '해신'(이민기), 그리고 미스터리한 존재에 잠식된 승도의 딸 '소미'(이레)의 사투를 담아낸다. 공개된 스틸에는 어두운 기운이 가득한 방에서 한 소녀를 구하기 위한 절박한 구마의식이 행해지는 순간과 딸의 장례식장에서 벌어지는 미스터리한 상황을 받아들이지 못하는 인물의 모습을 리얼하게 담아 영화에 대한 호기심을 자극한다. 이와 함께 11년 만의 스크린 복귀작에서 처음 오컬트 장르에 도전하는 박신양이 선보일 명불허전의 열연, 완벽한 사제복 자태로 오컬트 팬들을 설레게 만드는 이민기의 압도적인 존재감이 눈길을 사로잡는다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, 박해수→임백굉...박훈정 감독 신작 '슬픈 열대', 태국서 촬영 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000243320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000243320"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독의 신작 '슬픈 열대'가 글로벌 배우들과 함께 한다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자로 군림하는 사부가 키워낸 킬러 조직 슬픈 열대 소속 아이들이 자신들의 존재를 뒤흔들 사건을 계기로 서로를 의심하며 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기다. 영화 '신세계' '마녀', 디즈니+ 시리즈 '폭군' 등을 통해 꾸준히 액션 장르물을 선보였던 박훈정 감독의 신작이다. 김명민이 동남아시아 소수 민족 출신으로 열대우림의 절대자로 군림하며 버려진 아이들을 킬러로 길러내는 사부 역, 박해수가 슬픈 열대 조직의 맏형인 장으로 출연한다. 주목받는 신예들도 합류했다. 드라마 '사랑의 불시착' '세작, 매혹된 자들', 영화 '리바운드' 등에 출연했던 이신영이 어린 시절 정글에 버려진 루 역을 맡는다. 선천적으로 청각을 상실했지만 슬픈 열대의 막내로 살아남은 인물이다. 사부를 따라 스스로 정글에 들어온 죠죠 역에는 영화 '드라이브 마이 카' '발레리나', 연극 '벚꽃동산' 등을 통해 인상적인 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[29th BIFF] 영화제 경계 허문 OTT…'지옥2'·'좋나동' 특별한 GV]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326660"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전,란' OTT 작품 최초로 부산국제영화제 개막작 선정 시리즈만이 보여줄 수 있는 GV 분위기 공생을 강조한 부산국제영화제 현장은 곳곳에서 경계가 허물어진 듯한 모습을 확인할 수 있었다. 우려가 섞인 시선이 여전히 존재하는 것도 사실이지만, 현장은 확실히 다채로웠으며 색다른 재미가 있었다. 지난 2일 저녁 6시 부산광역시 해운대구 영화의 전당 야외극장에서 배우 박보영과 안재홍의 진행으로 제29회 부산국제영화제(29th BUSAN Internaitonal Film Festival)가 막을 올렸다. '아시아의 시선, 영화의 바다'라는 슬로건을 내세운 제29회 부산국제영화제는 지난해(209편)보다 15편 늘어난 224편(63개국)의 공식 초청작과 커뮤니티비프 상영작 54편을 선보이고 있다. 이 가운데 여러 OTT 작품들도 다양한 코너를 통해 소개돼 이목이 집중됐다. K-콘텐츠가 전 세계적으로 많은 사랑을 받고 있는 최근이다. 이를 알리는 창구인 OTT는 이제 우리 문화의 중요한 일부가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑 받고 변한 남자에게 이런 시련을? '조커2' 반전 결말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002448014"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세상을 뒤흔든 고담시의 아이콘, 조커로 거듭난 '아서 플렉'(호아킨 피닉스). 그는 아캄 수용소에 갇힌 채 재판만을 기다리며 하루하루를 흘려보낸다. 그러던 어느 날, 간수 '재키'(브렌던 글리슨)의 권유로 참석하게 된 음악 치료에서 그는 운명의 그녀, '리 퀸젤'(레이디 가가)을 만난다. 짧은 대화만으로도 수많은 공통점을 찾아낸 두 남녀. 아서는 사랑을 속삭이는 그녀 덕분에 마음 한 편에 잠들어 있던 조커를 다시 한번 깨운다. 리와 함께 하는 삶을 위해 조커로서 당당히 재판에 출석한 아서. 변호인을 해임한 뒤 스스로를 변호하며 그는 법정을 자신의 코미디 쇼로 뒤바꾸려 한다. 그러나 조커의 계획은 뜻대로 되지 않는다. 조커가 아닌 아서 플렉의 본모습을 알려주는 증언을 들으면서 조커로서의 삶이 과연 옳은지 고민에 빠진 것. 그렇게 그는 평범한 시민 아서 플렉으로 되돌아갈지, 아니면 고담시의 빌런 조커가 될지 선택의 기로에 선다. 5년 전, 우리가 좋아했던 '조커' ▲  영화 &lt;조커: 폴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전설'의 귀환…'겨울연가', 2025년 겨울 '4K 영화' 재탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003245031"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '겨울연가'가 새롭게 돌아온다. 7일 팬엔터테인먼트에 따르면 드라마 '겨울연가'를 4K 고화질 작업 및 재편집을 통해 극장용 영화로 제작 중이다. 2023년 드라마 '겨울연가'의 일본 상영 20주년을 맞아 일본 측 배급사 및 시청자들로부터 지속적인 제작에 대한 요청을 받아 영화화가 결정됐다. 원작의 향수를 기억하는 4050 관객들에게 '첫사랑' 같은 드라마인 '겨울연가'를 극장에서 다시 만날 수 있는 절호의 기회가 될 것으로 보인다. 특히 원작이 2002년 방영 이후 최근까지 '오징어 게임'을 제치고 일본 내에서 한국 드라마 선호도 1위를 유지 중인 작품인 만큼, '겨울연가'의 영화화에 벌써부터 뜨거운 기대와 관심이 모이고 있는 상황이다. 원작 드라마의 연출자로 흥행을 이끌었던 윤석호 감독이 제작 전 과정에 참여해 오리지널의 감동을 이어가는 한편 더욱 깊어진 감성을 녹여낼 전망. 여기에 원작부터 영화 '올드보이', '실미도', 최근 넷플릭스 드라마 '고요의 바다', TVING]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석X김혜윤 ‘2024 ACA’ 불참에도 환호성 가득 “많은 사랑 감사” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000905924"/>
        <updated>2024-10-07T02:14:27.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석과 김혜윤이 팬들의 사랑에 고마움을 표했다. 10월 6일 부산 해운대구 영화의전당 야외극장에서는 강기영과 티파니 영의 진행으로 2024 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈(Asia Contents Awards &amp; Global OTT Awards)가 개최됐다. 올해 신설된 '피플스 초이스상' 수상자는 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'를 통해 많은 사랑을 받은 변우석과 김혜윤이 선정됐다. 인기상에 해당하는 '피플스 초이스상'은 소통을 강화하기 위해 글로벌 시청자들의 투표로 진행됐다. 약 60만 표의 지지를 얻은 두 사람은 '선재 업고 튀어'가 지난 5월 종영했음에도 불구 식지 않은 인기를 자랑했다. 변우석과 김혜윤은 스케줄상 아쉽게 불참했으나 영상을 통해 팬들에게 인사를 전했다. 변우석은 "우선 예정된 일정으로 인해 직접 참석해 인사드리지 못해 죄송하다"고 양해를 구하면서 "팬 여러분 덕분에 '피플스 초이스상'을 수상하게 됐다. '선재 업고 튀어'와 선재를 많이 사랑해주시]]></content>
    </entry>
</feed>