<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-03T05:10:08.995Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] ‘1승’ 1등만 기억하는 세상, 1승을 기원하는 사람들 (신연식 감독,2024)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069120"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코트 위에서 불꽃 스파이크가 작렬하는 스포츠 ‘배구’를 소재로 한 영화 &lt;1승&gt;이 4일 관객들을 만난다. ‘페어러브’, ‘조류인간’, ‘프랑스 영화처럼’, ‘로마서8:37’ 등 개성적인 작품을 감독하고 &lt;동주&gt;와 &lt;거미집&gt;의 각본을 쓴 신연식 감독이 작심하고 만든 대중적 작품 &lt;1승&gt;은 승리와는 거리가 멀었던 사람들이 해체 직전의 여자배구단 ‘핑크스톰’에서 단 한 번의 승리를 위해 분투하는 이야기를 담고 있다. 충무로 최강의 아우라를 가진 송강호가 절망의 배구팀을 이끄는 감독으로, 충무로 최고의 연기변신을 자랑하는 박정민이 그 배구팀의 운명을 쥐락펴락하는 ‘관종’ 구단주로 출연하여 장윤주 등 오합지졸의 선수들ㅇㄹ 코트 위에서 울고 웃게 만든다. 과연 프로의 세계에서 선수를 춤추게 하는 것은 돈일까, 칭찬일까. 서브한 공, 토스한 공, 스파이크 내리 꽂은 공이 관객에게 날아간다. 김우진(송강호)은 어쩌면 유망주 배구선수였는지 모르겠지만 학창시절의 불운으로 패배만 거듭하며 나락으로 떨어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현우석, ‘힘을 낼 시간’으로 싱가포르국제영화제 찾는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399158"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화제가 먼저 주목한 신예 현우석이 한국을 넘어 싱가포르국제영화제를 찾는다. 현우석은 영화 ‘힘을 낼 시간’으로 오는 8일까지 싱가포르에서 열리는 제35회 싱가포르국제영화제에 참석한다. 올해 영화제 경쟁 부문에 공식 초청된 ‘힘을 낼 시간’은 전 재산 98만원의 전직 아이돌 수민, 태희, 사랑이 26살에 처음 떠난 수학여행을 그린 이야기다. 극중 현우석은 아이돌 그룹 파이브 갓 차일드 서브보컬 출신의 태희를 연기, 아이돌의 어두운 이면과 아픔을 섬세하게 그려내며 현시대 청춘들과 또 그 청춘을 지나온 모두에게 저릿한 공감을 선사한다. 앞서 ‘힘을 낼 시간’은 지난 5월 열린 전주국제영화제에서 한국경쟁부문 대상, 왓챠상, 배우상 등 3관왕을 달성한 것을 시작으로, 제12회 무주산골영화제, 제26회 정동진독립영화제를 비롯해 제50회 서울독립영화제의 ‘페스티벌 초이스’ 부문 초청까지 유수의 영화제에 잇따라 초청되며 명실상부 2024년 화제의 영화로 자리매김했다. 현우석은 “우리 영화가 해외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 박지영·박성근 고품격 신스틸러…강력한 연기 시너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897802"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격적인 설정과 예측불가한 전개로 실관람객들의 호평 세례를 받으며 한국 영화 박스오피스 1위를 수성 중인 영화 ‘히든페이스’(감독 김대우)가 극에 몰입을 더한 고품격 신스틸러 듀오의 스틸을 3일 공개했다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. ‘히든페이스’ 측이 깊이 있는 연기력으로 극의 완성도를 높인 박지영, 박성근 스틸을 3일 공개해 눈길을 사로잡는다. 먼저 영화 ‘범죄도시2’, ‘오! 문희’, ‘소공녀’, ‘범죄의 여왕’, ‘후궁’, 드라마 ‘다리미 패밀리’, ‘엄마친구아들’, ‘악귀’, ‘옷소매 붉은 끝동’ 등 굵직한 작품에 출연하며 완벽한 연기를 선보인 배우 박지영이 ‘수연’(조여정 분)의 어머니이자 ‘성진’(송승헌 분)의 예비 장모인 오케스트라 단장 ‘혜연’ 역을 맡았다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 이동욱, 강인한 신념의 독립군으로…본 적 없는 새로운 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309825"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 영화 '​하얼빈'으로 돌아온다. '하얼빈'​은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. '도깨비', '구미호뎐', '킬러들의 쇼핑몰' 등 다양한 작품활동으로 독보적인 연기력을 선보여온 이동욱이 '하얼빈'​에 출연해 잊을 수 없는 존재감을 보여준다. 이동욱은 안중근과 대립하지만 조국을 지키고자 하는 신념은 같았던 독립군 이창섭으로 변신해 어디에서도 본 적 없는 새로운 얼굴을 선보일 예정이다. 이동욱은 "이창섭이라는 인물은 무력 투쟁을 해서라도 나라의 독립을 이끌어내야 된다는 강인한 올곧음을 지닌 인물이다. 특히 안중근과 같은 뜻을 지닌 동지로서 깊은 우정과 신뢰가 있기에 독립을 위한 방식에 대해서도 서슴없이 의견을 피력할 수 있는 존재라고 생각했다. 그래서 저에게 있어서 '하얼빈'을 촬영한 기간은 이러한 면모들을 잘 담아내기 위한 과정이었다"고 전하며 캐릭터에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '원정빌라' 문정희 "김혜수=롤모델, 연극 응원→꽃다발 선물에 울컥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222621"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 선배 김혜수를 향한 존경심을 표했다. 문정희는 3일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "김혜수 선배는 저의 롤모델이자 프라이드"라며 "항상 따뜻하게 말씀해 주셔서 감사하다"고 했다. 4일 개봉하는 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화로, 김선국 감독이 메가폰을 잡았다. 문정희는 가족의 이익을 위해 이기적이고 무례한 행동을 일삼는 303호 주부 신혜 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 문정희는 지난 9월 막을 내린 연극 '랑데부'에서 지희 역으로 관객들과 만났다. 특히 배우 김혜수는 자신의 SNS 계정에 문정희의 공연 관람 인증숏을 남기며 각별한 애정을 드러내기도. 문정희는 "혜수 선배는 제 롤모델이라고 할 만큼 멋진 분"이시라며 "'원정빌라'도 예고편 보시고 '정희 씨 이번에 너무 무섭겠더라'고 하셨다. 아직 영화를 보진 못 하셨지만, 항상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹'·'하얼빈'·'시빌 워: 분열의 시대', CGV 특별관 상영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309824"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CGV가 '무파사: 라이온 킹', '하얼빈', '시빌 워: 분열의 시대' 등 기술 특별관에서 12월에 만나볼 수 있는 신작 라인업을 3일 공개했다. CGV는 정면과 좌, 우 벽면까지 3면으로 스크린이 펼쳐지는 SCREENX, 다양한 시그니처 모션 효과로 생생함을 높이는 4DX, 기술 특별관 최고의 시너지로 차원이 다른 몰입감을 주는 ULTRA 4DX, 선명한 화질의 대형 스크린과 최적의 사운드를 선사하는 IMAX, 3D 서라운드 음향 기술로 깊이 있는 여운을 오랜 시간 남기는 Dolby Atmos 등 기술 특별관을 통해 고객에게 특별한 즐거움을 제공하고 있다. 먼저, 오는 18일 개봉하는 '무파사: 라이온 킹'은 SCREENX, 4DX, ULTRA 4DX, IMAX, Dolby Atmos 등 CGV의 모든 특별관 포맷으로 만날 수 있다. 디즈니 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'의 30주년 기념작이자 첫 프리퀄 영화로 전 세계적인 관심을 모으고 있다. SCREENX에서는 무파사의 성장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글래디에이터2', 로마를 완성하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287154"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 호평을 모으고 있는 영화 '글래디에이터 Ⅱ'가 독보적인 규모의 세트 제작 과정을 담은 '로마를 완성하다 비하인드' 영상을 공개했다. '글래디에이터 Ⅱ&gt;'는 '막시무스'의 죽음으로부터 20여 년 후, 콜로세움에서 로마의 운명을 건 결투를 벌이는 루시우스(폴 메스칼 분)의 이야기를 그린 영화. 공개된 '로마를 완성하다 비하인드' 영상은 '글래디에이터'를 비롯해 리들리 스콧 감독과 15편을 함께한 아서 맥스 프로덕션 디자이너가 거대한 로마 제국의 세트 제작 과정을 설명하는 한편 현장에서 연기한 배우들이 직접 전하는 생생한 비하인드로 이목을 집중시킨다. 아서 맥스 프로덕션 디자이너는 "더 거대해지고 더 좋아졌다", "리들리가 이번엔 스케일을 키우자고 했다. 모든 걸 더 크게 만들 거라고 했다", "전편보다 훨씬 큰 스케일" 이라며 1편보다 웅장해진 스케일과 다채로운 볼거리에 기대감을 고조시켰다. 이어 "고대 세계를 재현하는 건 팀워크가 필요한 일이다. 1편을 작업했던 모든 팀과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱의 숙제[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001004815"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 더욱 선 굵은 캐릭터로 돌아왔다. OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘강남 비-사이드’서 강남 일대를 휘어잡은 악명 높은 브로커 길호 역을 맡아 날카로운 얼굴을 보여준다. 또 다른 시리즈 ‘최악의 악’, 영화 ‘리볼버’에 이어 다시 한 번 거친 캐릭터를 맡으며 이미지 변신에 성공했다. “점점 더 남성적인 이미지를 보여주고 있다고요? 사실 ‘이미지’란 제가 가진 숙제였어요. 업계에선 제게 누군가의 아이돌이나 스타의 모습을 바랐고 또 그렇게 많이 비치곤 했죠. 하지만 지창욱이란 배우로서 보여주고 싶은 얼굴이 더 많아요. 그런 작품들을 하기 위해 드러나진 않지만 굉장히 많은 노력을 해왔고요. 한 작품씩 더해지면서 스스로 영역을 넓혀가는 재미도 느끼고 있어요.이렇게 노력하다보면 언젠가는 제 여러 얼굴을 많은 이가 봐줄 수 있지 않을까 바라고 있죠.” 지창욱은 최근 스포츠경향과 인터뷰에서 ‘강남 비-사이드’ 촬영기와 비비(김형서)에 대한 애정, 조우진에 대한 존경 등 여러 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '원정빌라' 문정희 "이현우와 몸싸움 장면? '제대로 붙어보자'고 했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222608"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 이현우와의 몸싸움 장면 촬영 비하인드를 언급했다. 문정희는 3일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "이현우와 첫 촬영부터 격렬한 몸싸움 장면을 촬영해서 제대로 워밍업을 했다"라고 했다. 4일 개봉하는 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화로, 김선국 감독이 메가폰을 잡았다. 문정희는 가족의 이익을 위해 이기적이고 무례한 행동을 일삼는 303호 주부 신혜 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 문정희는 '원정빌라'에서 함께 호흡을 맞췄던 후배들을 향한 극찬을 아끼지 않았다. 그는 이현우에 대해 "작품을 한 달 조금 넘게 찍었는데, 서로 대화를 많이 하지 않아도 연기로 부딪히니까 별로 이견이 없었다. 현우는 워낙 아역부터 연기해서 노련함이 있지 않나. 현장에서 봤을 때 '굉장히 준비를 많이 하고 왔구나'라는 생각이 들었다"며 "또 현우가 감독님과 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰레기가 곧 돈이 되는 세상에서 우리가 해야 할 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454491"/>
        <updated>2024-12-03T05:09:21.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  넷플릭스 오리지널 다큐멘터리 &lt;지금 구매하세요: 쇼핑의 음모&gt;의 한 장면. ⓒ 넷플릭스 새 물건을 사는 건 기분이 좋다. 문제는 우리가 점점 더 많이 소비하고 생산한다는 것이다. 거기에는 철저히 숨겨진 이면이 있다. 의도적이고 복잡하고 고도로 계산된 과학이 물건을 사도록 유혹하고 있다. 아마존, 애플, 아디다스, 코카콜라 등 전 세계 유수의 대기업이 모두 마찬가지다. 넷플릭스 오리지널 다큐멘터리 영화 &lt;지금 구매하세요: 쇼핑의 음모&gt;는 전 세계 기업들이 어떻게 우리의 등골을 휘게 하고 그로 인한 폐기물이 전 세계에 어떤 영향을 끼치고 있는지 분석하고 폭로한다. 초거대기업에서 오랫동안 책임자급으로 일한 이들이 얼굴과 이름을 내놓으며 인터뷰이로 나와 신뢰감을 더한다. 소름 끼치지 않을 수 없다. 작품은 외형상 기업들에게 알려주는 '수익 극대화를 위한 다섯 가지 원칙'이 주를 이룬다. 다른 말로 '더 합리적인 소비를 가로막는 법'이다. 구매하라는 제목과 그 이면에 음모가 있다는 부제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰②]'원정빌라' 문정희 "이현우, 아역 출신답게 노련함 대단..몸싸움 덕에 케미 빨리 붙어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735207"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 이현우를 향한 칭찬을 아끼지 않았다. 이현우는 영화 '문정빌라'를 통해 그동안의 밝고, 순둥순둥한 이미지를 벗고 연기 변신을 꾀했다. 문정희는 그런 이현우와 대적해야 했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 문정희는 이현우와의 촬영 당시를 떠올렸다. 이날 문정희는 "현장에서 나나 이현우가 갖고 있는 연기 계산값이 명확했다. 대화를 많이 안 해도 연기로 부딪혀보니깐 합이 너무 좋았다"며 "아역부터 오래 해와서 그런지 현장에 대한 노련함이 대단하더라. 굉장히 준비를 많이 하고 왔구나 느낌이 좋았다"고 밝혔다. 이어 "화자가 평범해보일 수 있지만, 힘을 갖고 가지 않으면 살 수 없는데 그 계산값을 갖고 현장에 왔더라"라며 "되게 고맙고, 기특했다. 감독님과 대화도 많이 하더라"라고 덧붙였다. 뿐만 아니라 문정희는 "몸싸움이 첫 촬영이었다. 내가 여자다 보니깐 처음에는 살살하더라. 그래서 서로 캐릭터로 제대로 붙자고 말했다"며 "처음 몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희 "롤모델 김혜수 선배 '자기야 나도 그랬어' 한 마디에 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007942348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007942348"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문정희(48)가 롤모델인 선배 김혜수(54)가 툭툭 던지는 한마디에 위로를 받고는 한다며 애틋한 마음을 드러냈다. 문정희는 3일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '원절빌라'(감독 김선국) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 최근 김혜수가 자신이 출연한 공연에 찾아와 축하를 해줬던 이야기를 꺼내며 "김혜수 선배님은 개인적으로 내게 롤모델이라고 할 만큼 멋진 분이다"라고 말했다. 이날 문정희는 "우리처럼 (같은 직업에서)고생하고 이 길을 걸어와 주신 분이 따뜻한 말 한마디를 하는 건 너무 큰 의미를 내포한다, (업계와 상관없는)누군가가 건네는 '정희씨 힘들었겠다' 하는 말과 무게 자체가 다르다"면서 "공연 끝내고 한마디 하셨을 때 너무 의미가 있었다, 진짜 이만한 꽃을 주셨다, 꽃집의 꽃을 다 모아온 느낌의 되게 무거운 꽃다발이었다, 그 무게가 엄청 감동적이었다, 선배님이 내게 주시는 그 사랑처럼 위로가 꽃다발에서 느껴졌다"고 설명했다. 이어 그는 "(김혜수 선배는)존재만으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰①]'원정빌라' 문정희 "스릴러퀸 자부심有..'숨바꼭질'과 다르게 표현하려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735206"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 '스릴러퀸'에 대한 자부심을 드러냈다. 문정희가 영화 '원정빌라'에서 303호 주부 '신혜' 역을 맡았다. '신혜'는 어린 아들과 남편을 둔 평범한 주부이지만, 공동 생활을 하는 빌라에서 자신의 가족만을 생각하는 이기적인 행동으로 빈축을 사고 있는 인물이다. 아이를 낫게 하기 위한 목적 하나로 광기가 폭주하는 모습에서 섬뜩함을 자아내며 '숨바꼭질'을 통해 얻은 '스릴러퀸'의 면모를 다시 한 번 과시했다. 최근 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 문정희는 '숨바꼭질'과 다르게 표현하고 싶었다고 털어놨다. 이날 문정희는 "'숨바꼭질'이 너무 임팩트 있게 각인이 되어있어서 결이 다르다고 생각했지만 배우가 같다 보니깐 비슷한 모습을 보이지 않을까 해서 대단히 조심스럽게 지양했다"며 "그런 느낌이 나면 거를려고 했다. '숨바꼭질'과 결을 다르게 잡고 가려고 했고, 스스로 조심했다"고 전했다. 이어 "스릴러가 나와 어울린다고 생각한 적이 없었는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '원정빌라' 문정희 "'스릴러 퀸' 수식어? 너무 기분 좋은 타이틀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004222599"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 영화 '원정빌라'를 통해 '스릴러 퀸'이라는 수식어를 얻은 소감을 전했다. 문정희는 3일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "기분 좋은 타이틀을 붙여주셔서 감사하다"며 "이현우의 리액션 덕분에 디테일한 연기를 펼칠 수 있었다"라고 했다. 4일 개봉하는 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화로, 김선국 감독이 메가폰을 잡았다. 작품 개봉을 앞둔 문정희는 "12월에 개봉된다는 소식에 기쁘고 떨린 마음이었다"며 "시사회날 눈이 많이 와서 걱정됐고, '현실공포'라는 슬로건으로 관객들과 만나게 되어서 작품을 어떻게 봐주실지 걱정이 많이 됐다"고 소감을 전했다. 문정희는 가족의 이익을 위해 이기적이고 무례한 행동을 일삼는 303호 주부 신혜 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 작품에 합류하게 된 계기에 대해 "옆집, 윗집에서 발생할 수 있는 소소한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희 “‘다 지나간다’는 김혜수 말에 위로 받아‥인생 롤모델”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928307"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문정희가 김혜수를 두고 "연기 인생의 롤모델"이라며 "나의 프라이드"라며 깊은 애정을 드러냈다. 영화 '원정빌라'(감독 김선국)에 출연한 문정희는 12월 3일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 4일 개봉하는 영화 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포. 문정희가 맡은 ‘신혜’는 원정빌라 303호에 거주하는 주부로 내 가족의 이익을 위해 철저히 이기적이고 무례한 행동을 일삼아 빌라 내에서 미움을 받고 있다. 특히, 아래층 203호의 ‘주현’(이현우)과는 주차 문제, 층간소음으로 잦은 마찰을 겪는다. 그러던 어느 날, ‘신혜’가 변한다. 미운 이웃 ‘신혜’는 모든 빌라가 열광하는 이웃이 되고 그때부터 이 빌라에 극한의 공포가 시작된다. 지난 여름, 연극 '랑데부'로 무대에 올랐던 문정희. 각별한 사이를 자랑하는 김혜수가 커다란 꽃다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원정빌라’ 문정희 “‘숨바꼭질’ 감독, 장문의 칭찬 문자 보냈다”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928304"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원정빌라'로 스크린 복귀하는 문정희가 "'숨바꼭질' 감독님에게 장문의 칭찬 문자를 받았다"고 귀띔했다. 영화 '원정빌라'(감독 김선국)에 출연한 문정희는 12월 3일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 4일 개봉하는 영화 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포. 문정희가 맡은 ‘신혜’는 원정빌라 303호에 거주하는 주부로 내 가족의 이익을 위해 철저히 이기적이고 무례한 행동을 일삼아 빌라 내에서 미움을 받고 있다. 특히, 아래층 203호의 ‘주현’(이현우)과는 주차 문제, 층간소음으로 잦은 마찰을 겪는다. 그러던 어느 날, ‘신혜’가 변한다. 미운 이웃 ‘신혜’는 모든 빌라가 열광하는 이웃이 되고 그때부터 이 빌라에 극한의 공포가 시작된다. 주차 문제, 층간 소음 등 현실적인 이슈들을 스릴러에 녹여낸 '원정빌라'. 문정희는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희 "'원정빌라', '숨바꼭질'과 다르게 연기하려 매 컷 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007942343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007942343"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문정희가 신작 '원정빌라'에서 자신의 대표작인 영화 '숨바꼭질' 속 캐릭터와 다른 모습을 보여주기 위해 노력했다고 말했다. 문정희는 3일 오전 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 영화 '원절빌라'(감독 김선국) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 "'숨바꼭질'이라는 영화가 임팩트 있게 각인이 돼서 나는 (이번 캐릭터의)결이 다르다고 생각했지만, 배우가 같다 보니 역할을 다르게 해도 비슷한 모습을 보이지 않을까 우려했었다"고 말했다. 이어 "그 부분은 대단히 조심스럽게 지양하려고 했고, 매 컷 그런 느낌이 나면 거르려고 노력했다, 그 영화에서는 주희라는 역할이었는데 그 여자에게는 오랫동안 정신병이 있다고 생각했다, 허언증 같기도 하고, 그런 걸 믿는 집착의 여자를 표현하려고 했다"며 "남의 것이지만 내 것이라고 하는 인물, 의상과 눈빛이 있었다면 신혜는 너무 평범하고 우리 아이만 나으면 다 할 수 있어요 하는 평범한 엄마다"라고 두 영화 속 캐릭터의 차이점을 설명했다. 문정희는 신혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원정빌라’ 문정희 “이현우와 목조르고 몸싸움, 봐주길래 ‘제대로 붙자’”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000928298"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문정희가 현실 공포 '원정빌라'로 스크린 복귀하는 가운데, 이현우와 격렬한 호흡을 맞춘 비하인드를 전했다. 영화 '원정빌라'(감독 김선국)에 출연한 문정희는 12월 3일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 4일 개봉하는 영화 '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포. 문정희가 맡은 ‘신혜’는 원정빌라 303호에 거주하는 주부로 내 가족의 이익을 위해 철저히 이기적이고 무례한 행동을 일삼아 빌라 내에서 미움을 받고 있다. 특히, 아래층 203호의 ‘주현’(이현우)과는 주차 문제, 층간소음으로 잦은 마찰을 겪는다. 그러던 어느 날, ‘신혜’가 변한다. 미운 이웃 ‘신혜’는 모든 빌라가 열광하는 이웃이 되고 그때부터 이 빌라에 극한의 공포가 시작된다. "12월에 개봉한다고 하니 떨림과 설렘이 있다"고 말문을 연 문정희. 그는 '원정빌라']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱 "이창섭, 올곧은 인물...무력 투쟁 해서라도 독립하려" (하얼빈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000261851"/>
        <updated>2024-12-03T04:13:05.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 영화 '​하얼빈'에서 어떤 인물을 선보일까. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 추적과 의심을 그린 작품이다. 안중근 역 현빈을 비롯해 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 릴리 프랭키, 이동욱 등이 출연한다. 이동욱은 안중근과 대립하지만 조국을 지키고자 하는 신념은 같았던 독립군 이창섭으로 분했다. 그는 "이창섭이라는 인물은 무력 투쟁을 해서라도 나라의 독립을 이끌어내야 된다는 강인한 올곧음을 지닌 인물"이라고 소개했다. 그러면서 "특히 안중근과 같은 뜻을 지닌 동지로서 깊은 우정과 신뢰가 있기에 독립을 위한 방식에 대해서도 서슴 없이 의견을 피력할 수 있는 존재라고 생각했다"라며 "그래서 저에게 있어서 하얼빈을 촬영한 기간은 이러한 면모들을 잘 담아내기 위한 과정이었다"고 전했다. 우민호 감독 역시 "타인은 지옥이다라는 작품을 통해 배우 이동욱의 새로운 얼굴을 발견하고 깜짝 놀랐었다. 하얼빈에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입 바람 탄 '대가족', 개봉주 주말 무대인사 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206526"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 '대가족'(각본연출 양우석, 제공배급 롯데엔터테인먼트, 제작 게니우스)이 개봉주 주말 무대인사를 확정했다. 영화 '대가족'이 개봉 전 사전 시사회를 통해 폭발적인 성원에 힘입어 개봉주 주말 무대인사를 확정하고 곧 예매를 오픈한다. 다양한 홍보활동을 통해 남다른 팀워크를 보여줬던 배우들이 개봉주 주말 무대인사에 총출동해 관객들과 추운 겨울 따뜻한 마음을 나눌 예정이다. 이번 무대인사에는 양우석 감독, 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영까지 '대가족' 완전체가 참여해 관객들의 기대를 모은다. 12월 14일(토) '대가족'팀은 메가박스 킨텍스를 시작으로 롯데시네마 김포공항, CGV 여의도, 롯데시네마 용산, CGV 용산아이파크몰을 방문한다. 다음날인 12월 15일(일)에는 CGV 용산아이파크몰, CGV 왕십리, 롯데시네마 건대입구, 메가박스 코엑스, 롯데시네마 월드타워를 방문할 예정이다. '대가족' 개봉주 주말 무대인사에 대한 자세한 참석자와 예매 정보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“원작 팬도 만족할 것”…‘조명가게’, 디플 최고 흥행작 갈아치울까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399013"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’가 원작을 뛰어넘는 싱크로율과 완성도로 시청자들을 만난다. 원작자인 강풀 작가의 강한 자신감 속 ‘무빙’을 이을 디즈니플러스의 역작이 탄생할지 관심이 쏠린다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳, 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담는다. 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’ 시리즈의 5번째 작품이자 누적 조회수 1억 5000뷰를 돌파한 동명 웹툰이 원작으로, 강 작가가 직접 각본에 참여했다. 이날 강풀 작가는 “만화를 그릴 때는 물리적 시간 때문에 포기하는 것도 있었고, 지금보다 어릴 때라 생각이 짧아서 표현하지 못한 것도 있었다”며 “좋은 연출자, 배우들을 만나면 하고 싶었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수퍼 소닉3' 내년 1월 1일 개봉 확정…뉴 캐릭터 섀도우 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897760"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘수퍼 소닉3’(감독 제프 파울러)가 2025년 1월 1일 개봉을 확정하며 새해를 여는 최고의 기대작에 등극했다. 이와 함께 ‘소닉’의 사상 최강의 라이벌 ‘섀도우’의 강렬한 모습이 담긴 바이크 포스터와 ‘뉴 캐릭터 섀도우’ 영상을 3일 공개했다. 전 세계가 사랑하는 글로벌 흥행 시리즈 ‘수퍼 소닉3’가 ‘소닉’의 사상 최강의 압도적 라이벌 ‘섀도우 바이크 포스터’를 공개해 이목을 집중시킨다. 이번에 공개된 포스터는 바이크를 타면서 상대를 매섭게 노려보는 ‘섀도우’의 카리스마가 돋보여 눈길을 끈다. 특유의 다크한 분위기를 지닌 ‘섀도우’가 도시를 질주하며 발산하는 에너지와 강렬한 섬광은 누구보다 강력한 파워와 스피드를 가진 ‘섀도우’와 초특급 히어로 ‘소닉’의 역대급 대결을 기대케 한다. 여기에, ‘수퍼 소닉’ 시리즈로 많은 팬들의 사랑을 받고 있는 할리우드 배우 짐 캐리가 ‘수퍼 소닉3’에서 새롭게 등장한 캐릭터 ‘섀도우’를 직접 소개해 눈길을 끈다. 개성 넘치는 ‘닥터 로보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도대체 왜 침몰했을까, 세월호 향한 10년의 물음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454479"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  영화의 한 장면 ⓒ 전주영화제 세월호 침몰을 다룬 다큐멘터리 영화 &lt; 침몰 10년, 제로썸 &gt;이 지난 11월 21일 경기도 고양시에서부터 전국 상영을 시작했다. 영화는 여전히 명확히 밝혀지지 않은 세월호가 외부서 충격이 가해져 침몰했다는 외인설과 관련한 질문을 끈질기게 던진다. 동영아빠 김재만, 세영아빠 한재창, 유민아빠 김영오, 지성아빠 문종택 등의 유가족들은 십 년간 무수히 떠올렸던 사건 당시의 기억과 의혹들을 다시 한번 반복해 증언한다. 세월호 주변을 빙빙 돌기만 할 뿐 구조 노력이 부족해 보인 기이한 광경과 오히려 부모들의 휴대폰을 검열하고 부모들의 일거수일투족을 감시하던 당시의 기억을 떠올리며 살아있는 부모들은 10년 동안 해소되지 않는 질문을 다시 던진다. ▲왜 아이들을 구조하지 않았나 ▲왜 여전히 침몰하는 세월호 속에 아이들이 살아있다는 부모들의 주장을 근거 없는 유언비어라 단정하며 적극적으로 행동하지 않았나 ▲왜 국가는 오히려 민간인들의 구조 활동조차 방해하는 듯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 다큐 영화 확장판, 디즈니+에서 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897744"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국의 황금빛 순간을 디즈니+에서 만나볼 수 있게 됐다. 3일 오후 5시 다큐멘터리 시리즈 ‘정국: 아이 엠 스틸’ 디 오리지널(‘JUNG KOOK: I AM STILL’ THE ORIGINAL’)이 디즈니+에서 공개된다. 이는 지난 9월 전 세계 동시 개봉된 동명의 영화 확장판으로 총 3개 에피소드로 구성됐다. 정국의 미공개 인터뷰와 솔로 앨범 ‘골든’(GOLDEN) 작업기, 알앤비(R&amp;B) 황제 어셔(Usher)와의 협업 현장 등을 만날 수 있다. 다큐멘터리 시리즈는 영화에 포함되지 않은 무대들을 추가로 담아 기존 작품보다 55분가량 긴 러닝타임을 자랑한다. 지난 11월 ‘골든’ 발매 기념으로 개최한 팬 쇼케이스 ‘정국 ‘골든’ 라이브 온 스테이지’(‘Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage’) 공연이 풀 버전으로 삽입됐다. 앨범의 수록곡 ‘클로저 투 유(Closer to You (feat. Major Lazer))’, ‘예스 오어 노’(Yes or]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “‘오징어 게임2’와 경쟁? 자신 있다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398989"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독이 ‘오징어 게임’ 시즌2와의 비교에 솔직한 심경을 털어놨다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 이날 김희원 감독은 비슷한 시기 공개되는 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2와의 경쟁이 부담되지 않느냐는 질문에 “부담이 되는 건 경쟁을 했을 때다. 물론 흥행에 대한 경쟁은 어쩔 수 없이 할 수밖에 없다”고 답했다. 김 감독은 “다만 제 입장에서는 (연출할 때) 많은 사람의 마음을 움직일 수 있을까, 없을까에 대한 고민을 많이 했다. 그래서 제 나름대로 그 부분에 있어서는 확신이 있다”고 말했다. 이어 “‘조명가게’의 정서는 충분히 모든 사람을 움직일 수 있을 거라고 확신한다. 제 확신이 통한다면 어떤 경쟁에서도 이길 것”이라고 자신감을 드러냈다. ‘조명가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블 23편의 영화를 한번에…내년 3월 '인피니티 사가 콘서트' 서울 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524318"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블 스튜디오의 첫 번째 공식 콘서트 '인피니티 사가 콘서트' 서울 개최가 확정됐다. 마블 스튜디오 23편의 영화를 하나로 모은 특별한 콘서트가 2025년 3월15일과 16일 서울 회기동 경희대학교 평화의전당 무대에서 펼쳐진다. '인피니티 사가'란 마블 시네마틱 유니버스의 첫 작품 '아이언맨'부터 에필로그에 해당하는 '스파이던 맨: 파 프롬 홈'까지 23편의 영화를 하나의 서사로 묶는 명칭이다. 마블 스튜디오 '인피니티 사가 콘서트'는 23편의 마블의 영화들을 이어지는 이야기로 하나의 콘서트 익스페리언스(Concert Experience)로 제작됐다. 지난 8월 30일과 31일, 미국 L.A 할리우드볼에서 L.A 필하모닉 오케스트라와 마에스트로 두다멜의 지휘로 초연됐다. 이 역사적인 공연은 '아이언 맨' '캡틴 아메리카' '토르' 등 슈퍼 히어로들의 이야기를 음악과 함께 관객과 만나 '마블 유니버스'를 직접 경험할 수 있게 한다. 여기에 '블랙 팬서' '닥터 스트레인지' '캡틴 마블]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 강풀 작가 “디즈니 구원자? 부담되지만 그렇게 되고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398980"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강풀 작가가 디즈니와 연이어 작업하는 이유를 밝혔다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 이날 강풀 작가는 ‘디즈니를 살릴 구원자’라는 평가에 “부담된다. 만화를 그릴 때도 카카오, 다음하고만 했다. 한 번 관계를 맺으면 같이 가게 되는 게 있다”고 말문을 열었다. 이어 “‘조명가게’가 (‘무빙’에 이어) 제가 디즈니에서 하는 두 번째 작품”이라며 “이게 잘 되면 앞으로 계속 같이 갈 수 있지 않을까 하는데 그렇게 됐으면 좋겠다”는 바람을 덧붙였다. 강풀 작가는 또 ‘조명가게’도 ‘무빙’에 이어 시즌2를 계획하고 있느냐는 물음에는 “사람 일은 모르는 거다. 다만 (김희원) 감독님과 농담처럼 이야기한 건 있다”고 답해 기대감을 키웠다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 이정은 “신은수, 딸들 중 가장 어려…소중했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398977"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은, 신은수가 모녀 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 이날 이정은은 “신은수는 제가 만난 딸 중에 가장 어린데 너무 흡인력이 좋다. 그래서 현장에서 보자마자 딸처럼 소중하게 대해줘야겠다는 생각이 바로 들었다”며 “추운데 껴안고 있기도 하고 너무 좋은 시간을 보냈다. 그게 캐릭터에 잘 맞게 나온 거 같다”고 말했다. 이에 신은수는 “저희 엄마 진짜 최고”라며 “현장 촬영할 때도, 쉴 때도 너무 엄마같이 친밀하고 다정하게 저를 챙겨주고 신경 써주시는 게 느껴졌다. 전 선배님 하시는 걸 받기만 해도 잘 나올 수 있었다”고 화답했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 박보영 “김희원 감독, 촬영 끝나면 늘 전화…따뜻함에 감동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398973"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 감독 김희원에 대해 찬사를 보냈다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 이날 박보영은 연출자로 나선 선배 김희원에 대해 “놀랐던 게 있다. 배우도 하고 계셔서 그런지 연기 동선이 복잡하면 본인이 다 해보시고 ‘난 이런 게 불편한데 넌 어떠냐’고 물어봐 줬다. 다 먼저 해보시고 말씀을 주셔서 그거에 제일 놀랐다”고 말했다. 이어 “매일 촬영 끝나고 집에 가는 길에 항상 전화해 주셨다. ‘괜찮았니? 오늘은 어땠니?’ 항상 물어봐 주셔서 너무 따뜻하고 감동받았다”고 털어놨다. 김민하 역시 “저도 감독님께 문자와 전화를 몇 번 받은 적이 있었는데 정말 따뜻했다. 가을에서 겨울 넘어갈 때 촬영이라 날씨가 추웠는데 그런 부분도 많이 챙겨줬다. 집에 돌아가는 길이 뿌듯하고 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 엄태구 “김설현과 호흡, 8부작인 게 아쉬울 정도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398971"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구, 김설현이 ‘조명가게’로 재회한 소감을 전했다. 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회가 열렸다. 이 자리에는 강풀 작가와 김희원 감독, 배우 주지훈, 박보영, 김설현, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 신은수, 김선화가 참석했다. 이날 엄태구는 영화 ‘안시성’ 이후 다시 호흡을 맞추게 된 김설현과의 작업을 회상하며 “너무 좋았다. 8부작인 게 아쉬울 정도로 더 길게 호흡을 해보고 싶을 정도로 너무너무 좋았다”고 털어놨다. 이에 김설현 역시 “저도 (엄태구를) 처음 만났을 때는 대화해 볼 기회가 적어서 아쉬운 마음이었다”며 “이번에 호흡해 보니 전보다 훨씬 호흡이 좋았다. 배려도 많이 해줘서 너무 좋은 마음으로 촬영했다”고 화답했다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담는다. 총 8개 에피소드로 4일 4개 에피소드를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우려는 기우가 아니었다, '모아나2' 보는데 귀가 허전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454472"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글에는 영화의 스포일러가 있습니다. 다른 섬에 사는 부족들을 찾기 위해 꾸준히 항해에 나서던 '모아나'(아울리이 크러발리오). 그녀는 전설적인 항해자이자 길잡이를 뜻하는 '타우타이' 칭호를 받은 직후 고대의 조상이 등장하는 환영을 본다. 인간 세계의 이야기를 지우고자 하는 폭풍의 신 '날로'(토피카 페푸리이)가 숨긴 섬, '모투페투'를 찾아내어 바닷길을 열지 못하면 모아나의 부족이 고사하게 될 것이라는 예지를 받은 것. 이에 모아나는 발명가 '로토'(로즈 마타페오), 농부 '켈레'(데이비드 페인), 이야기꾼 '모니'(후알랄라이 청)와 함께 다시 바다로 향한다. 그러나 모아나 일행은 날로가 보낸 괴물들을 만나 위기에 처하고, 그녀는 타우타이로서의 책무를 다하지 못할 수도 있다는 불안감에 시달린다. 그런 그녀 앞에 오랜 파트너이자 반신반인 영웅 '마우이'(드웨인 존슨)가 나타나고, 그의 격려에 힘입어 모아나는 다시 한번 모투페투를 찾는 여정에 나선다. 걱정은 기우가 아니었다 ▲]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“노동보다 대박 노리는 청년들… ‘오겜2’로 경종 울릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002675588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002675588"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독, 제작 의도 밝혀 “인간 탐욕의 본성 보여줄 것” “젊은이들이 더 이상 노동을 통해 사회적 사다리를 오를 수 없다고 믿기 시작했습니다.” 오는 26일 넷플릭스 ‘오징어 게임2’ 공개를 앞둔 황동혁(사진 가운데) 감독이 이번 시즌에 젊은 참가자들을 대거 투입하며 이야기를 확장한 이유를 이같이 밝혔다. ‘오징어 게임’의 이야기는 목숨을 건 생존게임에 참여할 동기를 가진 인물에서 출발한다. 시즌1에서는 사회에서 처절한 실패를 맛본 기훈(이정재 분)과 상우(박해수 분) 등 중년이 주인공이었지만, 시즌2는 코인 투자 실패자를 비롯해 젊은 참가자들이 크게 늘었다. 황 감독은 2일(현지시간) 미국 매체 베니티 페어를 통해 공개된 인터뷰에서 “인생에서 ‘미래에 대한 희망이 없다’고 느끼고, 많은 빚을 지려면 중년이어야 한다고 생각했다”면서 “시즌1 제작 후 전 세계에서 일어나고 있는 일을 봤다. 점점 더 많은 젊은이들이 노동을 통해 사회적 사다리를 오를 수 없다고 믿기 시작했다. 가능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국, 55분 늘린 다큐 확장판 OTT서 만나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009400"/>
        <updated>2024-12-03T03:31:48.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 정국의 다큐멘터리 영화가 시리즈로 확장해 공개된다. 지난 9월 개봉했던 정국의 첫 단독 다큐멘터리 영화 'JUNG KOOK: I AM STILL'이 확장판 시리즈로 3일 오후 5시 디즈니+에서 서비스된다. 디즈니+에서 공개되는 시리즈는 3개 에피소드로 구성돼 ''JUNG KOOK: I AM STILL' THE ORIGINAL'이라는 이름으로 방영된다. ''JUNG KOOK: I AM STILL' THE ORIGINAL'에는 정국의 미공개 인터뷰와 솔로 앨범 'GOLDEN' 작업기, 어셔와의 협업 과정 등을 만날 수 있다. 정국이 첫 솔로 활동을 하며 든 생각과 감정을 솔직담백하게 이야기하고, 방탄소년단으로 정상에 올랐으나 여전히 하고 싶은 것도, 보여줄 것도 많아 매 순간 고군분투하는 모습을 가감 없이 드러낸다. 특히 다큐멘터리 시리즈는 영화에 포함되지 않은 무대들을 추가로 담아 기존 작품보다 55분가량 길다. 지난 11월 'GOLDEN' 발매 기념으로 개최한 팬 쇼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['힘을 낼 시간' 현우석, 제35회 싱가포르 국제 영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343754"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전직 아이돌 태희 役 맡아 열연…"힘을 낼 수 있는 용기 얻길" 배우 현우석이 제35회 싱가포르 국제 영화제를 빛낸다. 소속사 엑스와이지 스튜디오는 3일 "현우석이 출연한 영화 '힘을 낼 시간'(감독 남궁선)이 제35회 싱가포르 국제 영화제 경쟁 부문에 공식 초청됐다"며 "현우석도 영화제에 참석할 예정"이라고 밝혔다. 오는 18일 개봉하는 '힘을 낼 시간'은 전 재산 98만 원의 전직 아이돌 수민(최성은 분) 태희(현우석 분) 사랑(하서윤 분)이 26살에 처음 떠난 수학여행을 담은 작품이다. 현우석은 아이돌 그룹 파이브 갓 차일드 서브 보컬 출신의 태희 역을 맡아 열연을 펼친다. 그는 화려해 보이는 아이돌의 어두운 이면과 아픔을 섬세하게 그려내며 현시대 청춘들과 그 청춘을 지나온 모두에게 깊은 공감을 선사할 계획이다. 앞서 '힘을 낼 시간'은 지난 5월 열린 전주국제영화제에서 한국 경쟁부문 대상과 왓챠상, 배우상까지 3관왕을 달성하며 작품성을 인정받았다. 또한 제12회 무주산골영화제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한동훈, 송강호 주연 영화 ‘1승’ 화면해설 녹음 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004422417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004422417"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한동훈 국민의힘 대표가 송강호 배우가 출연하는 영화 ‘1승’의 시각장애인을 위한 화면해설 녹음에 참여했다. 한 대표는 3일 페이스북을 통해 “곧 개봉할 영화의 시각장애인을 위한 화면해설 녹음에 참여했다”며 “영화 내내 어떤 상황인지 영화 장면들을 말로 설명해드리는 것”이라고 밝혔다. 그는 이어 “시각장애인들은 극장에서 영화를 보면서 이어폰으로 그 설명을 들으실 수 있다”며 “소중한 기회를 주고 함께 해준 시각장애인연합회에 감사드린다”고 적었다. 그러면서 “국민의힘은 우리 사회에 존재하는 격차를 줄이기 위해 더 노력하겠다. 아직 부족하다는 걸 안다”며 “더 따뜻한 정치를 하겠다”고 강조했다. 한 대표가 녹음에 참여한 영화는 4일 개봉을 앞둔 배구를 소재로 한 영화 ‘1승’이다. 한 대표는 “녹음하면서 봤는데 재밌었다”며 틈새 홍보도 잊지 않았다. 녹음 현장에는 ‘시각장애 피아니스트’ 출신의 김예지 의원이 동석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["허이재 아닌 줄"..유부남 배우 폭로 후 3년만 확 바뀐 외모 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005206442"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 확 바뀐 근황으로 충격을 주고 있다. 지난 2일 배우 지대한이 운영 중인 유튜브 채널 병진이형에는 ‘진짜로 나와줘서 고맙다’라는 제목의 콘텐츠가 공개됐다. 해당 콘텐츠에는 영화 ‘해바라기’(감독 강석범)의 재개봉을 기념하기 위해 18년 만에 모인 배우 김래원, 김해숙, 허이재, 김병옥, 지대한 등의 모습이 담겨 있었다. 재개봉 기념 무대인사를 진행하며 직접 관객들을 만났고, 배우들 역시 오랜만에 재회해 기쁨을 나눴다. 특히 시선을 집중시킨 사람은 은퇴한 배우 허이재의 등장이었다. 허이재 ‘해바라기’에서 주인공 오태식(김래원 분)이 죽인 최도필의 어머니(양덕자 분)의 딸 최희주 역을 맡아 열연했다. 허이재의 등장에 감독과 출연 배우들 모두 반가워했다. 김해숙은 허이재를 발견하고는 “너 이재야? 어머 이재야. 나는 아닌 줄 알았어”라고 말하면서 진한 포옹을 나눴다. 오랜만의 만남인 만큼 반가운 마음이었고, 다소 달라진 모습에 놀란 듯 하기도 했다. 이번 영상에서 공개된 허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 수익금 일부 소방관 처우 개선에 쓴다…'기부 챌린지' 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309808"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 수익금 일부를 소방관 처우와 장비 개선에 쓸 예정이다. 제작사 측은 3일 보도자료를 통해 소방관에 대한 감사함을 담은 영상을 공개했다. 더불어 "수익금 일부를 대한민국 소방관들의 처우와 장비 개선을 위해 기부하는 '기부 챌린지'를 시작한다"고 알렸다. 이날 공개된 영상에는 현직 소방공무원을 비롯 소방관들의 가족까지 영화 '소방관'을 향한 뜨거운 진심이 담겨 있어 눈길을 끈다. 배우들의 열연뿐만 아니라, 현직 소방관들이 공감할 수 있는 리얼한 현장을 담아낸 '소방관'에 호평을 쏟아낸 관객들은 "이 영화 자체가 현직에 있는 소방관들, 고생하신 선배님들에 대한 한 편의 헌시라고 생각이 든다", "현장에서 10년 동안 일을 했는데 정말 현장과 비슷하게 구현되었다. 선배들의 숭고한 희생을 영화로 만들어 주셔서 감사하다", "한 생명을 살리는 것은 이 세상을 살리는 것과 같다. 대한민국 소방관한테 더 이상 안타까운 사고가 발생하지 않기를 기원합니다" 등 영화에 대한 소감과 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] "안전한 길보다는 새로운 도전으로"…송강호의 '1승']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002122381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002122381"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결과를 알 수 없고 위험하고 두렵기도 하지만 지금까지 안전한 길보다는 새로운 도전을 선택해 왔던 것 같습니다. 좋은 결과가 있었던 때도 있고, 결과가 다소 좋지 않았던 때도 있지만 지금껏 그 선택들을 후회한 적은 단 한 번도 없어요. 결과보다도 과정에서 얻고 배우는 것이 분명히 있기 때문이죠." '대한민국을 대표하는'이라는 수식어가 아깝지 않은 배우. 송강호가 새로운 영화 '1승'을 들고 국내 관객을 찾는다. 오는 4일 개봉을 앞둔 '1승'은 이겨본 적 없는 감독 우진(송강호 분)과 이길 생각 없는 구단주 정원(박정민 분), 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 작품. '1승'은 대한민국 최초의 배구 소재 영화이자, '거미집'(각본), '삼식이 삼촌'에 이어 신연식 감독과 송강호가 세 번째 호흡을 맞춘 작품으로 관심을 모으고 있다. YTN은 영화의 개봉을 앞두고 작품의 주역인 송강호와 서울시 종로구 삼청동에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나 2', 6일 연속 박스오피스 1위…143만 명 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343711"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['위키드' 2위·'히든페이스' 3위 '모아나 2'가 개봉 이후 줄곧 박스오피스 정상을 굳건히 지키고 있다. 3일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '모아나 2'(감독 데이브 데릭 주니어)는 전날 6만 1802명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 차지했다. 누적 관객 수는 143만 190명이다. 지난달 27일 스크린에 걸린 '모아나 2'는 개봉 첫날 19만 명의 관객을 동원하며 기분 좋게 출발했고, 5일 만에 100만 관객을 돌파하며 적수 없는 흥행 질주를 펼쳤다. 이에 힘입어 6일 연속 박스오피스 1위에 이름을 올린 '모아나 2'가 또 어떤 새로운 기록을 세울지 이목이 집중된다. 작품은 선조들로부터 예기치 못한 부름을 받은 모아나가 부족의 파괴를 막기 위해 전설 속 영웅 마우이와 새로운 선원들과 함께 숨겨진 고대 섬의 저주를 깨러 떠나는 위험천만한 모험을 담은 스펙터클 오션 어드벤처다. '위키드'(감독 존 추)는 3만 5034명의 관객을 동원하며 2위를 기록했다. 누적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱 "강인한 올곧음 지녀…독립군 됐다('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691428"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 영화 '하얼빈'으로 또 한 번 흡인력 있는 연기와 독보적인 존재감을 보여준다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. '도깨비', '구미호뎐', '킬러들의 쇼핑몰' 등 다양한 작품활동으로 독보적인 연기력을 선보여온 배우 이동욱이 영화 '하얼빈'에 출연해 잊을 수 없는 존재감을 보여준다. 이동욱은 안중근(현빈 분)과 대립하지만 조국을 지키고자 하는 신념은 같았던 독립군 이창섭으로 변신해 어디에서도 본 적 없는 새로운 얼굴을 선보일 예정이다. 이동욱은 "이창섭이라는 인물은 무력 투쟁을 해서라도 나라의 독립을 이끌어내야 된다는 강인한 올곧음을 지닌 인물이다. 특히 안중근과 같은 뜻을 지닌 동지로서 깊은 우정과 신뢰가 있기에 독립을 위한 방식에 대해서도 서슴 없이 의견을 피력할 수 있는 존재라고 생각했다. 그래서 저에게 있어서 '하얼빈'을 촬영한 기간은 이러한 면모들을 잘 담아내기 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈', 이동욱의 새 얼굴 '독립군 이창섭']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009395"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 영화 '하얼빈'으로 스크린에 복귀한다. 영화 '하얼빈'​은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 이동욱이 '하얼빈'에 출연해 잊을 수 없는 존재감을 보여준다. 그는 그동안 '도깨비' '구미호뎐' '길러들의 쇼핑몰' 등 다양한 작품활동으로 독보적 연기력으로 대중을 사로잡았다. '하얼빈'에서 이동욱은 안중근(현빈)과 대립하지만 조국을 지키고자 하는 신념은 같았던 독립군 이창섭으로 변신했다. 그는 어디에서도 본 적 없는 새로운 얼굴을 선보일 예정이다. 이동욱은 "이창섭이라는 인물은 무력 투쟁을 해서라도 나라의 독립을 이끌어내야 된다는 강인한 올곧음을 지닌 인물이다"라면서 "특히 안중근과 같은 뜻을 지닌 동지로서 깊은 우정과 신뢰가 있기에 독립을 위한 방식에 대해서도 서슴 없이 의견을 피력할 수 있는 존재라고 생각했다. 그래서 저에게 있어서 '하얼빈'을 촬영한 기간은 이러한 면모들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A24 최초 블록버스터 '시빌 워: 분열의 시대', 보도 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002899486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002899486"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[A24 최초의 블록버스터 '시빌 워: 분열의 시대'가 미국 내전의 현장을 담은 1차 보도스틸을 공개했다. '시빌 워: 분열의 시대'는 극단적 분열로 나눠진 세상, 역사상 최악의 미국 내전 한복판에서 숨 막히는 전쟁의 순간들을 생생하게 담아낸 작품이다. 이번에 공개된 1차 보도스틸은 전장 한복판의 숨 막히는 현실을 그대로 담아내 영화의 궁금증을 높인다. 먼저, 한껏 굳은 표정으로 국민들을 향한 무차별 공습을 예고하는 미국 대통령의 모습에 이어 무장한 군인들과 탱크가 점령한 도시의 모습은 전쟁의 긴장과 공포를 유발한다. 한편, 무차별 폭격과 총탄이 빗발치는 위험 속에서도 대통령의 인터뷰를 위해 백악관으로 향하는 기자들의 모습이 시선을 사로잡는다. 거대한 폭발을 피해 몸을 피하는 리(커스틴 던스트 분)와 제시(케일리 스페니 분)의 모습부터 사방을 포위한 탱크의 행렬 속에서 절규하는 조엘(와그러 모라 분)의 모습이 역사상 최악의 내전이 발발한 전쟁의 생생한 순간들을 실감케 한다. 한편 '시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 현직 소방관도 공감한 진심 후기…수익금 일부 기부 챌린지까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897632"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실화의 뜨거운 감동을 스크린에서 새롭게 선사할 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이 개봉을 하루 앞두고 대한민국 소방관들의 리얼 진심 후기 영상을 3일 공개했다. 개봉 전 시사회를 통해 뜨거운 호평을 이끌어 내고 있는 영화 ‘소방관’이 대한민국 소방관들의 진심을 담은 리얼 후기 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 현직 소방공무원을 비롯 소방관들의 가족까지 영화 ‘소방관’을 향한 뜨거운 공감과 진심어린 후기를 담고 있어 눈길을 끈다. 배우들의 열연뿐만 아니라, 현직 소방관들이 공감할 수 있는 리얼한 현장을 담아낸 ‘소방관’에 만장일치 호평을 쏟아낸 관객들은 “이 영화 자체가 현직에 있는 소방관들, 고생하신 선배님들에 대한 한 편의 헌시라고 생각이 든다”, “현장에서 10년 동안 일을 했는데 정말 현장과 비슷하게 구현되었다. 선배들의 숭고한 희생을 영화로 만들어 주셔서 감사하다”, “한 생명을 살리는 것은 이 세상을 살리는 것과 같다. 대한민국 소방관한테 더 이상 안타까운 사고가 발생하지 않기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['힘을 낼 시간' 현우석, 제35회 싱가포르 국제 영화제 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691426"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 현우석이 한국을 넘어 싱가포르 국제 영화제를 찾는다. 현우석이 출연한 영화 ‘힘을 낼 시간’이 ‘제35회 싱가포르 국제 영화제’ 경쟁 부문에 공식 초청되어 싱가포르를 찾을 예정인 것. 영화 ‘힘을 낼 시간’은 전 재산 98만 원의 전직 아이돌 수민, 태희, 사랑이 26살에 처음 떠난 수학여행을 그린 이야기로, 현우석과 함께 최성은, 하서윤 등 라이징 스타들의 만남으로 기대를 한껏 높인 영화다. 이런 가운데 현우석은 극 중 아이돌 그룹 파이브 갓 차일드 서브보컬 출신의 태희 역을 맡아 화려해 보이는 아이돌의 어두운 이면과 아픔을 섬세하게 그리며 현시대 청춘들과 또 그 청춘을 지나온 모두에게 저릿한 공감을 선사한다. 특히 영화 ‘힘을 낼 시간’은 지난 5월 열린 전주국제영화제에서 한국경쟁부문 대상, 왓챠상, 배우상까지 3관왕 달성을 시작으로, 제12회 무주산골영화제, 제26회 정동진독립영화제를 비롯해 제50회 서울독립영화제의 ‘페스티벌 초이스’ 부문 초청까지 유수의 영화제에 잇따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 이동욱, 강인한 신념의 독립군으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000343693"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우민호 감독 "이동욱의 새로운 얼굴을 볼 수 있을 것" 배우 이동욱이 '하얼빈'을 통해 새로운 도전을 한다. 이동욱은 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에서 안중근(현빈 분)과 대립하지만 조국을 지키고자 하는 신념은 같았던 독립군 이창섭 역을 맡아 열연을 펼친다. 그동안 드라마 '도깨비' '구미호뎐' '킬러들의 쇼핑몰' 등을 통해 폭넓은 연기 스펙트럼을 입증한 그는 이번에도 새로운 얼굴을 꺼내며 관객들을 사로잡을 예정이다. 먼저 이동욱은 "이창섭이라는 인물은 무력 투쟁을 해서라도 나라의 독립을 이끌어내야 된다는 강인한 올곧음을 지녔다"며 "특히 안중근과 같은 뜻을 지닌 동지로서 깊은 우정과 신뢰가 있기에 독립을 위한 방식에 관해서도 서슴없이 의견을 피력할 수 있는 존재라고 생각했다"고 설명했다. 이어 그는 "그래서 저에게 있어서 '하얼빈'을 촬영한 기간은 이러한 면모들을 잘 담아내기 위한 과정이었다"고 자신이 연기한 캐릭터를 향한 진심을 드러냈다. 메가폰을 잡은 우민호 감독은 "'타인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미세스 그린 애플, 실황 영화 개봉 맞춰 GV·무대인사 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002899468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002899468"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 밴드 미세스 그린 애플(Mrs. GREEN APPLE)의 음악극 '미세스 그린 애플 // 더 화이트 라운지 인 시네마' 개봉에 맞춰 미세스 그린 애플이 내한해 국내 관객과 만난다. CJ CGV에 따르면 미세스 그린 애플은 12일부터 14일까지 CGV 용산아이파크몰에서 진행되는 GV와 무대인사에 참여한다. GV는 '미세스 그린 애플 // 더 화이트 라운지 인 시네마' 상영 후 진행되며, 미세스 그린 애플 멤버 3인 오모리 모토키, 와카이 히로토, 후지사와 료카와 함께 영화에 대한 비하인드부터 첫 완전체 내한에 대한 소감까지 다채로운 이야기를 나눌 예정이다. 14일 예정된 무대인사는 총 3회차에 걸쳐 진행된다. 한편 미세스 그린 애플의 라이브 투어 최초 실황 영화 '미세스 그린 애플 // 더 화이트 라운지 인 시네마'는 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬 쇼케이스 풀 버전 담았다..정국, 다큐 영화의 확장판 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001857496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001857496"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국의 황금빛 순간을 OTT(온라인 동영상 서비스) 플랫폼 디즈니+에서 만나볼 수 있게 됐다. 3일 오후 5시 다큐멘터리 시리즈 ‘‘JUNG KOOK: I AM STILL’ THE ORIGINAL’이 디즈니+에서 공개된다. 이는 지난 9월 전 세계 동시 개봉된 동명의 영화 확장판으로 총 3개 에피소드로 구성됐다. 정국의 미공개 인터뷰와 솔로 앨범 ‘GOLDEN’ 작업기, 알앤비(R&amp;B) 황제 어셔(Usher)와의 협업 현장 등을 만날 수 있다. 다큐멘터리 시리즈는 영화에 포함되지 않은 무대들을 추가로 담아 기존 작품보다 55분가량 긴 러닝타임을 자랑한다. 지난 11월 ‘GOLDEN’ 발매 기념으로 개최한 팬 쇼케이스 ‘Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage’ 공연이 풀 버전으로 삽입됐다. 앨범의 수록곡 ‘Closer to You (feat. Major Lazer)’, ‘Yes or No’, ‘Please Don’t Change (feat. DJ Snak]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국, 다큐 영화 확장판 공개…미공개 인터뷰+팬 쇼케이스 풀버전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309802"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국의 황금빛 순간을 OTT(온라인 동영상 서비스) 플랫폼 디즈니+에서 만나볼 수 있게 됐다. 3일 오후 5시 다큐멘터리 시리즈 ''JUNG KOOK: I AM STILL' THE ORIGINAL'이 디즈니+에서 공개된다. 이는 지난 9월 전 세계 동시 개봉된 동명의 영화 확장판으로 총 3개 에피소드로 구성됐다. 정국의 미공개 인터뷰와 솔로 앨범 'GOLDEN' 작업기, 알앤비(R&amp;B) 황제 어셔(Usher)와의 협업 현장 등을 만날 수 있다. 다큐멘터리 시리즈는 영화에 포함되지 않은 무대들을 추가로 담아 기존 작품보다 55분가량 긴 러닝타임을 자랑한다. 지난 11월 'GOLDEN' 발매 기념으로 개최한 팬 쇼케이스 'Jung Kook 'GOLDEN' Live On Stage' 공연이 풀 버전으로 삽입됐다. 앨범의 수록곡 'Closer to You (feat. Major Lazer)', 'Yes or No', 'Please Don't Change (feat. DJ Snak]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나2' 역대 글로벌 애니 오프닝 1위 경신…흥행 열쇠된 OST 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005897599"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 5일 만에 100만 관객을 돌파하며 압도적 흥행 신드롬을 이어가고 있는 디즈니 애니메이션 영화 ‘모아나 2’(감독 데이비드 데릭 주니어)가 역대 글로벌 애니메이션 오프닝 1위를 기록하며 화제를 모으고 있다. 이에 ‘모아나2’ 측이 작품 속 명품 OST의 탄생 비하인드를 담은 ‘마음을 울리는 OST 비하인드’ 영상을 3일 공개해 이목을 집중시킨다. ‘모아나2’가 국내를 비롯해 전 세계 극장가를 완벽하게 사로잡고 있다. 이번 작품은 북미 개봉 이후 추수감사절 연휴 동안 월드와이드 흥행 수익 3억 8630만 달러를 기록, ‘슈퍼 마리오 브라더스’, ‘겨울왕국 2’를 넘고 역대 애니메이션 글로벌 오프닝 1위 달성이라는 신기록을 세워 눈길을 끈다. 디즈니 엔터테인먼트 공동 회장인 앨런 버그는 이런 역사적인 기록에 대해 “‘모아나’가 하나의 현상으로 자리 잡았음을 보여주는 증거”라며 “새로운 모험을 생생하게 구현한 디즈니 애니메이션의 뛰어나고 헌신적인 창작 팀, 아우이와 드웨인, 그리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, 다큐 영화 'I AM STILL' 확장판 공개…미공개 인터뷰 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003893311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003893311"/>
        <updated>2024-12-03T02:23:51.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 정국의 황금빛 순간을 OTT(온라인 동영상 서비스) 플랫폼 디즈니+에서 만나볼 수 있게 됐다. 3일 오후 5시 다큐멘터리 시리즈 ‘‘JUNG KOOK: I AM STILL’ THE ORIGINAL’이 디즈니+에서 공개된다. 이는 지난 9월 전 세계 동시 개봉된 동명의 영화 확장판으로 총 3개 에피소드로 구성됐다. 정국의 미공개 인터뷰와 솔로 앨범 ‘GOLDEN’ 작업기, 알앤비(R&amp;B) 황제 어셔(Usher)와의 협업 현장 등을 만날 수 있다. 다큐멘터리 시리즈는 영화에 포함되지 않은 무대들을 추가로 담아 기존 작품보다 55분가량 긴 러닝타임을 자랑한다. 지난 11월 ‘GOLDEN’ 발매 기념으로 개최한 팬 쇼케이스 ‘Jung Kook ‘GOLDEN’ Live On Stage’ 공연이 풀 버전으로 삽입됐다. 앨범의 수록곡 ‘Closer to You (feat. Major Lazer)’, ‘Yes or No’, ‘Please Don't Change (feat. DJ S]]></content>
    </entry>
</feed>