<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-11T03:09:52.915Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 “제복 호감 이미지, ‘베테랑2’으로 바뀔까 우려”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896139"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 '베테랑2'에서 황정민과 연기 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 영화 '베테랑2'(감독 류승완)에 출연한 정해인은 9월 11일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소회를 밝혔다. 오는 13일 개봉하는 영화 '베테랑2​'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. '베테랑2'는 2015년 대한민국 극장가에 액션범죄 장르 흥행 신드롬을 일으킨 '베테랑'​의 후속작으로, 지난 5월 칸 국제영화제 미드나잇 스크리닝 부문에 공식 초청되며 2024년 최고 기대작으로 자리매김했다. 이어 9월 개최되는 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에도 공식 초청되며 작품성과 흥행성을 고루 갖춘 작품으로 기대를 모으고 있다. 전편에 이어 액션 장르의 베테랑, 류승완 감독이 메가폰을 잡고 ‘서도철 형사’ 역의 황정민이 다시 한번 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 군복 이어 경찰.."나랏밥 먹는 캐릭터가 사랑 받네요"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265137"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'의 정해인이 제복이 잘 어울린다는 칭찬에 수줍게 웃었다. 11일 서울시 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 배우 정해인과 만나 인터뷰를 진행했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 황정민이 9년 만에 다시 한번 죄짓고 사는 놈들 잡아내는 베테랑 형사 서도철로 돌아왔고 정해인이 새로운 얼굴로 합류했다. 정해인은 넷플릭스 'D.P', 영화 '서울에 봄'에서 군복을 입어 큰 사랑을 받은데 이어 '베테랑2'에서 경찰옷을 입고 새로운 도전에 나섰다. 정해인은 "이상하게 나랏밥 먹는 캐릭터가 사랑을 받는 것 같은데, 기존에 정해인의 이미지가 있어서 그렇게 봐주신게 아닐까 생각한다"라며 "저는 특별하게 한 것 없는데, 이번 작품으로 (이미지가) 많이 바뀌지 않을까 하는 우려도 있다"라고 너스레를 떨었다. 정해인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 "'베테랑2' 첫촬영 두려웠다..황정민과 국밥에 소주 마셔" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265136"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2'의 정해인이 함께 호흡한 황정민에 대한 감사의 마음을 밝혔다. 11일 서울시 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 배우 정해인과 만나 인터뷰를 진행했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 황정민이 9년 만에 다시 한번 죄짓고 사는 놈들 잡아내는 베테랑 형사 서도철로 돌아왔고 정해인이 새로운 얼굴로 합류했다. 자신도 직접 영화관에서 '베테랑'을 본 관객이었던 정해인은 '베테랑2'에 직접 합류하며 신기했다고 말했다. 정해인은 "일단 대본 리딩 때부터 신기했다. 극장에서 봤던 선배들과 대사 맞춰보는 자체가 신기하다고 해야하나"라며 "리딩하며 실감이 났고 첫 촬영이 매우 기다려졌다"라고 말했다. 정해인은 "첫 촬영이 기다려지고 설렜지만 약간은 두려웠다"라며 "첫 촬영이 끝나고 황정민 선배님이 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현우석, 제천국제음악영화제서 韓장편 작품상 수상 '영예']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511585"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 현우석이 독립영화계 샛별로 자리매김했다. 현우석은 지난 10일 폐막한 제20회 제천국제음악영화제(JIMFF)에서 영화 '너와 나의 5분'으로 한국경쟁 장편 작품상을 수상하는 영예를 안으며 한국 영화계 기대주로 떠올랐다. 현우석이 출연해 수상의 쾌거를 이룬 영화 '너와 나의 5분'은 대구로 전학 온 경환(심현서)이 옆자리에 앉은 반장 재민(현우석)도 일본 음악을 듣는 것을 알게 된 후 둘도 없는 친구 사이가 되었지만 서로에 대한 비밀을 알고 난 뒤 갈등을 겪게 되는 이야기. 현우석은 누구에게도 말하기 힘든 비밀을 감추고 살던 반장 재민 역을 맡아 현실감 넘치는 연기로 관객들에게 큰 울림을 선사했을 뿐만 아니라, 친구와의 우정과 성장의 이야기를 표현해 눈길을 사로잡았다. 이에 현우석은 "저희 영화 '너와 나의 5분'이 음악이 주인공들을 학창 시절로 돌려준 것처럼, 저 또한 이 영화를 보면서 좋은 스태프분들과 배우들이 함께했던 촬영 날로 되돌아간 것 같은 기분을 느꼈습니다. 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안녕, 할부지', 푸바오 팬덤 영화가 아니라고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000822779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000822779"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[푸바오는 떠났지만 인기는 식지 않았다. 여전히 극장가에서 강렬한 존재감을 뽐내는 중이다. 주목할 점은 '안녕, 할부지'가 팬덤 영화로 기획되지 않았다는 사실이다. '국민 판다'로 불리던 푸바오는 지난 4월 중국으로 떠났다. '안녕, 할부지'는 선물로 찾아온 만남과 예정된 이별, 헤어짐을 알기에 매 순간 진심이었던 푸바오와 주키퍼들의 이야기를 담는 작품이다. 지난 4일 개봉해 대중을 만나고 있다. 작품은 전체 박스오피스 1위의 자리를 차지하며 푸바오의 인기를 증명했다. 푸바오의 스크린 데뷔작 '안녕, 할부지'는 바오 가족의 다양한 모습을 담아냈다. 푸바오의 탄생, 쌍둥이 루이바오 후이바오의 성장 등을 확인할 수 있다. 푸바오 부모인 아이바오 러바오의 사랑 이야기까지 녹아들었다. 해당 러브스토리는 애니메이션으로 구현됐고, 영화의 볼거리 중 하나가 됐다. 심형준 감독은 언론시사회를 통해 "몇 년이라도 더 일찍 (촬영에) 들어갔다면 처음부터 다 담을 수 있었던 기록일 거다. '아이바오와 러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 정해인 “불같은 조태오와는 정반대 빌런, 부담없다”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896134"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 '베테랑2' 합류 과정을 밝혔다. 영화 '베테랑2'(감독 류승완)에 출연한 정해인은 9월 11일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 오는 13일 개봉하는 영화 '베테랑2​'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. '베테랑2'는 2015년 대한민국 극장가에 액션범죄 장르 흥행 신드롬을 일으킨 '베테랑'​의 후속작으로, 지난 5월 칸 국제영화제 미드나잇 스크리닝 부문에 공식 초청되며 2024년 최고 기대작으로 자리매김했다. 이어 9월 개최되는 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에도 공식 초청되며 작품성과 흥행성을 고루 갖춘 작품으로 기대를 모으고 있다. 전편에 이어 액션 장르의 베테랑, 류승완 감독이 메가폰을 잡고 ‘서도철 형사’ 역의 황정민이 다시 한번 스토리를 이끌어 가며 전편과는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정해인 "조태오와 성질 다른 빌런, 존재만으로도 불쾌" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005032569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005032569"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 '베테랑2' 개봉을 앞둔 소감을 밝혔다. 11일 서울 종로구 모처에서 만난 정해인은 "개봉 이틀 남았다. 약간은 설레기도 하면서 시험대에 올라가는 느낌"이라며 "언론시사회 때 보니 잘 나온 것 같고, 실망하지 않을 것 같다는 자신감도 있다"고 말했다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 이 영화에서 정해인은 온라인상에서 UFC 경찰이라는 별명으로 유명할 만큼 순간적인 판단 능력과 고도의 무술 실력을 갖춘 박선우 형사 역을 맡았다. 박선우에게는 비밀이 있는데, '해치'라는 이름으로 세간의 공분을 일으킨 사건의 가해자들을 사적 제재하는 것이다. 이 작품에서 서늘한 빌런의 모습을 연기한 정해인은 "류승완 감독이 원하신 모습이 잘 담긴 것 같다"며 "충실히 하려고 노력했다"고 말했다. 그는 "박선우라는 인물의 분위기에 대해 감독과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민 "빌런 도전 쉽지 않아…정해인 출연은 럭키비키"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308067"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 후배 정해인의 도전이 '베테랑2'의 완성도와 재미를 높이는데 큰 도움이 됐다고 말했다. 10일 오후 서울 삼청동에서 영화 '베테랑2' 관련 인터뷰를 가진 황정민은 "이번 작품을 하며 '럭키비키'(Lucky Vicky)했던 순간을 꼽는다면?"이라는 질문에 "정해인의 출연"이라고 답했다. '럭키비키'는 걸그룹 IVE의 멤버 장원영의 초긍정적 사고에서 비롯된 인터넷 밈이자 유행어로 '전화위복'과 비슷한 의미를 가진 신조어다. 황정민은 정해인의 출연을 '럭키비키'의 사례로 꼽은 것에 대해 "빌런에 도전하려는 배우들이 의외로 잘 없다. 잘못하면 안 좋은 결과가 나올 수 있기 때문이다. 게다가 정해인은 '엄친아' 이미지가 구축된 배우 아닌가. 빌런 도전은 큰 용기가 필요한 일이었을 것이다. 잘 소화해 줘서 정말 고맙다"라고 말했다. 황정민의 말대로 '베테랑' 시리즈의 빌런은 배우에게 큰 도전이다. 1편의 빌런 조태오(유아인)의 존재감이 워낙 컸기 때문에 2편의 빌런은 1편과의 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이브 서바이벌 ‘여왕벌 게임’..“여왕벌의 오른팔이 되어 살아남겠습니다” (제작발표회)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067338"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브의 서바이벌 예능 &lt;여왕벌 게임&gt;의 제작발표회가 오늘(11일) 오전 서울 상암동 스탠포드호텔 2층 그랜드볼룸에서 열렸다. 방송인 박슬기의 사회로 열린 이날 행사에는 ‘여왕벌 6인’인 모니카, 장은실, 정혜인, 서현숙, 신지은, 구슬과 ‘남성 팀원’을 대표한 윤비, 이동규, 그리고 정종찬PD와 강숙경 작가가 참석한 가운데 프로그램에 대한 소개의 시간을 가졌다. 웨이브 ‘여왕벌 게임’은 여왕벌 6인이 지배하는 세계관 속에서, 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인이 팀을 이뤄 상금을 놓고 경쟁하는 계급 생존 리얼리티 프로그램이다. 야생의 환경 속 극한의 생존 미션 및 치열한 몸싸움이 펼쳐지며, 이 과정에서 그룹 내 계급 갈등 등 심리전이 벌어지면서 숨 막히는 긴장감을 선사할 예정이다. 정종찬 피디는 이번 프로그램 기획과 관련하여 “우연히 동물 생태계를 다룬 다큐멘터리를 보았다. 생물계의 다양한 여왕의 존재를 보여주는 프로그램이다. 여왕벌, 여왕개미, 여왕하이에마들은 무리의 생존을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관객 수 322명에 그친 이 영화, 숨겨진 사연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445757"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2006년 이해준 감독과 함께 만든 영화 &lt;천하장사 마돈나&gt;를 통해 데뷔한 이해영 감독은 대한민국 영화대상과 청룡영화상 신인감독상, 백상예술대상 시나리오상을 수상하면서 많은 주목을 받았다. 하지만 2010년에 개봉한 첫 단독 연출영화 &lt;페스티벌&gt;과 2015년에 개봉했던 &lt;경성학교:사라진 소녀들&gt;이 각각 19만과 35만 관객에 그치면서 쓴맛을 경험했다(영화관입장권 통합전산망 기준). 이후 이해영 감독은 2018년에 개봉했던 4번째 장편 영화 &lt;독전&gt;을 통해 &lt;페스티벌&gt;과 &lt;경성학교&gt;의 아쉬움을 한 번에 날렸다. 조진웅과 류준열, 차승원, 고 김주혁 등이 열연을 펼쳤던 &lt;독전&gt;은 마약 조직을 추적해 온 형사가 말단 조직원과 함께 조직의 보스 '이선생'을 검거하는 일에 뛰어드는 범죄 스릴러 영화였다. 2018년 5월에 개봉한 &lt;독전&gt;은 520만 관객을 동원하며 흥행에 성공했다. 은 &lt;친절한 금자씨&gt;, &lt;헤어질 결심&gt; 등의 시나리오를 공동 집필한 정서경 작가와 이해영 감독이 함께 완성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대전특수영상영화제 20∼22일 KAIST·원도심 일원서 열려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925651"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파묘·스위트홈2·기생수 등 '특수 효과' 구현 400여편 후보 대전시는 오는 20일부터 3일간 한국과학기술원(KAIST)과 원도심 일원에서 '제6회 대전특수영상영화제'를 연다고 11일 밝혔다. 대전특수영상영화제는 지난 1년간 공개된 영화·드라마 등 영상 콘텐츠 가운데 특수효과 기술과 창의적 영상미를 구현한 작품을 시상하는 축제다. 2019년 대전비주얼아트테크어워즈로 시작해 지난해부터 대전특수영상영화제로 이름을 변경했다. 영화제는 특수영상 어워즈, 시민 상영회, 특수영상 체험, OST 공연 등으로 진행된다. 특히 파묘, 하이재킹, 원더랜드, 스위트홈2, 기생수 등 400여편의 다양한 작품과 배우들이 후보에 올라 큰 관심을 받을 것으로 예상된다. 노기수 대전시 문화예술관광국장은 "특수영상영화제는 대전의 융복합 특수영상 콘텐츠 산업 육성 의지를 드러내는 중요한 행사"라며 "세계적인 시상식으로 발돋움할 수 있도록 지원을 아끼지 않겠다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“난 우리가 사는 세상을 더 낫게 만들려고 싸우는 거야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002706952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002706952"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 인공지능(AI)이 그렇게 능력이 좋다기에 구글 제미니에게 물어봤습니다. “‘동그란의 마음극장’ 이번 호는 무슨 영화를 이야기하면 좋을까?” 그랬더니 즉각 답하기를 “가을이 다가오니 추억이 있는 영화를 다루면 좋겠다”고 했습니다. 그 신속한 대답에 감탄하며 ‘가을’과 ‘추억’이라는 키워드에 힘입어 떠올린 영화는 로버트 레드포드와 바브라 스트라이샌드 주연의 ‘추억(The way we were)’(시드니 폴락 감독, 1974)입니다. 이 영화는 가을이면 라디오 프로그램에서 자주 틀어줘서 노래로 먼저 알게 됐었어요. 갈색 낙엽이 바람에 날리는 풍경을 연상하게 하는 이 음악이 영화 주제가라는 걸 알고 영화를 찾아본 것도 아주 오래전의 일이에요. 1940년대 미국 대학과 1950년대 할리우드의 분위기를 엿볼 수 있다는 점이 흥미를 끄는 작품이기도 합니다. 쉴 새 없이 아르바이트하는 고학생으로 사회 문제에 관심이 많아 열혈 운동권이기도 한 케이티. 별로 노력하지 않는데도 글쓰기 등 재능이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호 감독 "망치 같은 영화, 류승완 액션 역작"…'베테랑2' 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007784364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007784364"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봉준호 감독, 김성수 감독 등이 개봉을 앞둔 영화 '베테랑2'(감독 류승완)에 대한 찬사를 전했다. 11일 배급사 CJ ENM에 따르면 '베테랑2'는 지난 10일 언론 및 예비 관객들에게 시사회를 통해 사전 공개된 가운데, 시사회 이후 폭발적인 추천 행렬이 온라인을 통해 급물살을 타고 있다. '베테랑2'는 개봉 전부터 제77회 칸국제영화제 미드나잇 스크리닝, 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에 초청돼 글로벌 평단에서도 뜨거운 반응을 받고 있다. 오락성부터 만듦새까지 탄탄한 영화에 대한 호평을 이어가고 있는 것. 더불어 영화감독들의 찬사도 공개됐다. 봉준호 감독은 "망치 같은 영화. 주인공의 통증이 내 뼛속까지 뻐근하게 울려옵니다. 류승완의 액션 역작"이라고, 나홍진 감독은 "시원합니다! 쿨하게"라고 전했다. 또 임필성 감독은 "'베테랑2' 두배의 액션, 두배의 타격감, 3편을 벌써 기다리게 된다"고, 김성수 감독은 "액션영화의 신(神) 류승완 감독이 액션의 끝장을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 "'서울의 봄' 때 무대인사 도는 정우성 보며 많이 배웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308066"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 동료 배우 정우성의 열혈 홍보 활동을 보고 느낀 바를 말했다. 10일 오후 서울 삼청동에서 영화 '베테랑2' 관련 인터뷰를 가진 황정민은 최근 방송과 언론, 유튜브 등을 넘나들며 전방위적인 홍보 활동을 펼치는 것에 대해 "'서울의 봄' 때 영화 촬영 중이라 무대 인사를 잘 못했다"며 "당시 정우성이 하는 것 보면서 많이 배웠다"고 말했다. 이어 "이번 '베테랑2' 때는 무대인사에 처음부터 끝까지 참석하겠다"는 계획을 밝혔다. 정우성은 '서울의 봄' 개봉 당시 이례적인 기록을 세웠다. 개봉 전부터 종영까지 진행된 총 217회의 무대인사에 한 차례도 빠지지 않고 출석했다. 서울뿐만 아니라 부산, 울산, 대구, 광주 등 지역 무대인사까지 모두 소화한 강행군이었다. 주연 배우의 무대인사는 통상적으로 개봉 1~2주 차에 이뤄지며 지역 역시 서울과 부산, 대구 등에 집중해 이뤄졌다. 정우성의 광역 무대인사 행보는 당시 영화계에서 큰 화제를 모았고, 배우들에게도 큰 영향을 끼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘멘토-멘티에서 제작자-감독으로’, <우리 둘 사이에> 제작, 연출한 안영진 영화사 진 대표와 성지혜 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053436"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성지혜 감독의 장편 데뷔작 &lt;우리 둘 사이에&gt;는 2021년 PGK 창의인재동반사업 멘토링 과정을 거쳐 기획개발된 프로젝트다. 당시 멘토는 영화사 진의 안영진 대표였다. “초기 아이템은 장애 여성과 비장애 남성의 사랑을 다룬 훨씬 대중적인 서사였다. 하지만 감독과 나 둘 다 만족스럽지 않았고, 여러 회의를 걸쳐 장애와 여성, 출산으로 주제를 넓혔다.”(안영진 대표) 이처럼 1:1로 진행되는 PGK 창의인재동반사업 멘토링의 장점은 멘티가 새로운 시각으로 작품을 점검할 기회가 주어진다는 것이다. “멘토님이 예상보다 훨씬 더 깊게 작품에 관해 고민해주시고 발전 가능한 방향성을 제시해주셔서 큰 힘이 됐다. 지원금 덕분에 멘토링에 참여한 6개월 동안 오로지 제 시나리오에 몰입할 시간이 주어진 것도 좋은 경험이었다.”(성지혜 감독) 멘토-멘티의 인연으로 안영진 대표는 영화의 제작까지 도맡았다. 그렇게 완성된 &lt;우리 둘 사이에&gt;는 척수장애가 있는 은진(김시은)과 남편 호선(설정환) 사이에 계획에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘맞춤형 에이전시를 목표로 한다’, 강원숙 프로듀서, 여주찬 PGK 사업팀장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053435"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[PGK는 올해 콘텐츠 창의인재동반사업에서 새로운 시도를 꾀한다. 바로 ‘PGK 에이전시’ 사업이다. “신인들이 창의인재동반사업을 찾아오는 주된 이유는 영화계 네트워크 형성이다. 하지만 수료생에 대한 연속적 지원에는 아쉬움이 있었다.”(강원숙 프로듀서) 그래서 “이들과 업계의 연결고리가 계속 유지될 수 있도록 에이전시 사업을 시작하게 됐다.”(여주찬 사업팀장) PGK 창의인재동반사업을 수료한 멘티는 200명 가까이 된다. 올해는 2020년 이후 수료생 중 에이전시 사업 총괄을 맡은 강원숙 프로듀서가 심층 인터뷰를 통해 에이전시에 합류할 작가를 선발한 상태다. PGK 에이전시는 “참여 작가들의 약력과 강점을 한번에 파악할 수 있는 프로필 페이퍼를 제작하고, 제작사에 PGK 에이전시 론칭을 알려 작가와 제작사를 연결하는 작업”(여주찬)을 차례로 해나갈 예정이다. “최대한 많은 작품과 작가를 소개하기 위해 온라인으로 진행되는 비즈매칭 행사와 달리 PGK 에이전시는 서로 니즈가 맞는 제작사와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] “신인 창작자만큼이나 제작자에게도 도움”, PGK 창의인재동반사업 안은미 수행책임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053434"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[PGK는 올해로 5회 연속 콘텐츠 창의인재동반사업에 참여하고 있다. 지난 2월 PGK 부대표로 선출된 안은미 수행책임은 과거 멘토로서 멘토링 프로그램에 임했던 경험을 들려주며 PGK 창의인재동반사업의 중요성을 짚었다. “매달 창작지원금 150만원이 지원되기 때문에 이 기간만큼은 멘티들이 자신의 작업에만 집중할 환경이 갖춰진다. 신인 창작자들은 기성 인력을 만나고 싶어도 만나기 쉽지 않은데 멘토링 프로그램 기간 동안에는 멘토들과 정기적으로 만날 기회도 주어진다.” 안은미 수행책임은 “좋은 아이템을 발견해 상업화하고, 시장을 설득하는 것이 프로듀서의 역할”임을 강조하며 “실무 경험이 적은 신인들이 공력이 쌓인 프로듀서들을 만나 작품에 관해 함께 고민하고 발전시키는 시간을 가질 수 있다는 것이 PGK 창의인재동반사업이 갖는 강점”이라고 강조했다. 올해는 3년 내에 제작에 참여한 작품이 있는 프로듀서들로 멘토진을 꾸렸다. “콘텐츠 업계의 변화가 워낙 빠르기 때문에 멘토진 구성에도 신중을 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] ‘창작자 내비게이팅’ 현장을 가다, PGK 창의인재동반사업의 안은미 수행책임, 강원숙 프로듀서, 여주찬 PGK 사업팀장, 안영진 영화사 진 대표, 성지혜 감독을 만나다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053433"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빠르게 변화하는 콘텐츠 업계에서 신인 창작자가 자력만으로 커리어를 쌓기란 쉽지 않다. ‘PGK 창의인재동반사업’은 이처럼 막막함을 느끼는 신인들에게 업계 등용의 마중물이 되어주는 프로그램이다. 영화 시나리오, 시리즈의 극본을 기획하고 작가 인력을 양성하는 것이 PGK 창의인재동반사업의 주된 목적이며 멘티들은 장편영화 시나리오와 시리즈 극본 1, 2부를 완성하는 것을 목표로 총 6.5개월간 멘토들과 1:1 멘토링 과정을 거친다. 올해 5월20일부터 11월16일까지 진행되는 PGK 창의인재동반사업의 과제명은 ‘영화영상 콘텐츠 패러다임 변화를 선도할 창작자 내비게이팅’이다. 신인들에게 더 나은 길을 제시해주겠다는 PGK의 목표가 명확히 드러난 과제명으로, 그에 걸맞게 PGK는 현재 새로운 ‘PGK 에이전시’ 사업을 론칭하기 위해 박차를 가하고 있다. 안은미 수행책임, 에이전시 사업을 총괄하는 강원숙 프로듀서, 여주찬 PGK 사업팀장, 2021년 멘토링 프로그램에 참여한 안영진 영화사 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리의 '빅토리', 박스오피스 1위…뜻깊은 역주행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320890"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에이리언: 로물루스' 2위·'파일럿' 3위 배우 이혜리의 '빅토리'가 개봉 한 달 만에 박스오피스 정상을 차지했다. 11일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '빅토리'(감독 박범수)는 전날 1만 3189명의 관객을 사로잡으며 박스오피스 1위를 기록했다. 누적 관객 수는 45만 2360명이다. 지난달 14일 스크린에 걸린 '빅토리'는 춤만이 인생의 전부인 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)가 치어리딩을 통해 모두를 응원하고 응원받게 되는 이야기를 그린다. 이혜리는 언론·배급시사회 후 기자간담회에서 눈물을 보이는가 하면 여러 SNS를 활용해 적극 홍보를 했다. 또한 이혜리는 함께한 배우들과 전국 각지의 극장을 찾아 무대인사를 하며 작품에 진심인 모습을 보였다. 이에 힘입어 작품은 개봉한 지 약 한 달 만에 박스오피스 1위를 기록하는 쾌거를 거뒀다. '에이리언: 로물루스'(감독 페데 알바레즈)는 1만 640명의 관객을 동원하며 2위를 차지했다. 누적 관객 수는 185만 64]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡×진선규 '아마존 활명수' 가을 극장 구원투수될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937548"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 10월 30일 개봉 확정 영화 '극한직업' 콤비 류승룡과 진선규의 재회로 기대를 모으는 코믹 활극 '아마존 활명수'가 오는 10월 30일 개봉을 확정했다. '아마존 활명수'(감독 김창주)는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극 영화다. 이번에 공개된 티저 예고편에서는 과연 어떤 웃음 포인트를 보여주며 관객들의 마음을 적중시킬지 궁금증을 자극한다. 먼저 영상은 전 양궁 국가대표였던 진봉이 운동만큼 어려운 직장 생활을 이어가던 중 상사 최 이사(고경표)에 의해 구조조정의 협박을 받아 아마존에 가게 되는 모습으로 시작된다. 아마존에 불시착한 진봉은 한 줄기 빛과 같은 한국계 볼레도르인 통역사 빵식을 만나게 되고, 함께 그곳에서 태어난 타고난 실력의 아마존 활벤져스 3인방을 마주하게 된다. 이어 이들과 함께 금광 개발권을 취득하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘라트라비아타’ 윤석호 감독 “영화는 나의 꿈...언제나 사랑이죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005363967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005363967"/>
        <updated>2024-09-11T03:09:02.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영상 시인’ 윤석호 감독(67)이 한국 스크린에 도전장을 냈다. 배우 김지영 배수빈과 손잡고 느림의 미학을 담은 음악힐링 영화로 돌아온 것. 11일 개봉한 ‘여름이 끝날 무렵의 라트라비아타’(이하 ‘라트라비아타’)는 마음속 상처를 안고 제주에서 만난 영희와 준우가 클래식 음악을 통해 서로를 위로하고 치유하는 클래식 음악 멜로 영화다. 드라마 ‘가을동화’ ‘겨울연가’ ‘여름향기’ ‘봄의 왈츠’ 계절 시리즈로 한류 돌풍을 몰고왔던 윤석호 감독의 첫 국내 스크린 연출작이다. 앞서 감독은 2020년 마시마 히데카즈, 사나다 마스미 주연의 ‘마음에 부는 바람’을 통해 일본에서 첫 영화 연출을 맡은 바 있다. ‘사랑비’ 이후 12년 만에 돌아온 그는 “전 한 번도 떠나 있다는 생각은 안 했다. ‘사랑비’하고 머리 좀 식혔다. 자기 한계를 느낄 찰나에 아이템을 찾아보고자 영국에서 1년 있었다. 그때 영화와 뮤지컬을 보고 한류 강의를 했다. 그러다가 일본에서 영화 제의가 왔다. 기획하고 준비하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더러운 돈에 손대지 마라' 김대명, 일촉즉발 형사…인간미 가득 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005833971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005833971"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’(감독 김민수)가 부업으로 뒷돈을 챙기는 형사 ‘동혁’으로 분한 김대명의 캐릭터 스틸을 11일 공개했다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘미생’, ‘마음의 소리’, ‘슬기로운 의사생활’, ‘마약왕’ 등의 작품에서 장르 불문 다양한 캐릭터를 소화한 김대명이 ‘명득’(정우 분)과 함께 더러운 돈에 손을 댄 형사 ‘동혁’ 역을 맡았다. ‘동혁’은 친형과도 다름없는 ‘명득’과 수사도, 뒷돈 챙기는 부업도 함께해 온 형사로, 한탕을 꿈꾸며 도박장을 전전하다 눈덩이처럼 불어난 빚에 생활고를 겪고 있는 인물. 여느 날처럼 ‘명득’과 사건을 수사하던 ‘동혁’은 범죄 조직에서 엄청난 액수의 더러운 돈이 오가고 있다는 사실을 알게 되고, ‘명득’의 제안으로 이 돈이 도박 빚은 물론 인생의 모든 문제를 해결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 조승우, ‘동궁’으로 OTT 첫 도전…남주혁과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379006"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조승우가 ‘동궁’을 통해 OTT에 진출한다. 11일 콘텐츠 업계에 따르면 조승우는 새 시리즈물 ‘동궁’에 출연한다. 다크 판타지 액션 시대극을 표방하는 ‘동궁’은 비밀 가득한 궁궐 안에 온갖 귀신이 출몰하고, 이를 해결하기 위해 귀신베기꾼이 은밀하게 궁에 잠입해 벌어지는 이야기를 그린다. 극 중 조승우는 궁궐의 왕으로 분해 이야기의 중심을 잡을 예정이다. ‘동궁’은 앞서 남주혁의 전역 후 복귀작으로 화제를 모은 작품으로, 남주혁이 귀신베기꾼으로, 노윤서가 궁녀로 캐스팅 라인업에 이름을 올렸다. 조승우의 ‘동궁’ 출연에는 최정규 PD와의 오랜 인연도 작용한 것으로 전해진다. 최 PD는 드라마 ‘옥중화’, ‘붉은 달 푸른 해’, ‘악마판사’ 등의 연출자로, 조승우와는 지난 2012년 방송된 드라마 ‘마의’를 함께했다. 최 PD가 공동 연출자로 이름을 올린 ‘마의’는 조승우의 첫 드라마로, 그에게 연기 대상을 안겨준 작품이다. 조승우는 이를 계기로 이듬해 최 PD의 단독 연출 데뷔작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’, 관객도 뛰고 구르고…오감만족 4DX 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688420"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’가 4DX 특별 포맷으로 개봉한다. 4DX 특별 포맷은 장면에 맞추어 움직이는 모션 체어와 워터, 에어샷 효과 등 다양한 효과로 영화를 오감으로 즐길 수 있게 하는 특별 포맷이다. 특히 비 내리는 밤, 옥상에서 펼쳐지는 베테랑2의 우중 액션 신은 4DX의 모션 체어, 워터 효과로 극대화하며 4DX 특별 포맷으로 영화를 보는 재미를 고스란히 전할 것이다. 뿐만 아니라 류승완 감독 특유의 보는 이들까지 뼈가 아플 정도로 리얼한 ‘정형외과 액션’을 체험할 수 있게 한다. 개봉 소식과 함께 공개된 4DX 포스터는 사건의 흔적을 쫓는 강력범죄수사대팀과 경찰차가 터널 안으로 들어오는 장면을 역동적으로 포착하고 있어 기대를 더한다. 포스터 속 터널 장면은 영화에서 등장하는 강렬한 액션 신으로, 해당 장면에서는 펀치, 발차기 등 맨몸 액션은 물론 구조물이 바닥에 떨어지는 효과 등 다양한 액션을 4DX로 체험할 수 있다. 뿐만 아니라 포스터 속 수 많은 차량들로 4DX만의 자동차 액]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡X진선규 '아마존 활명수', 웃음 사냥 성공할까...10월 개봉일 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234111"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '​아마존 활명수'가 10월 개봉일을 확정했다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 벌어지는 일을 그린 코믹 활극이다. 각본은 '극한직업', '완벽한 타인'의 배세영 작가, 연출은 '발신제한'으로 데뷔한 편집 감독 출신 김창주 감독이 맡았다. 류승룡은 전직 국가대표 양궁 메달리스트이자 구조조정 위기에 처한 짠내 나는 만년 과장 진봉 역, 진선규는 진봉과 아마존 전사들 사이 언어와 문화 차이를 한 층 좁혀주는 가교로 활약하지만 본의 아니게 트러블을 일으키는 한국계 볼레도르인 통역사 빵식 역으로 출연한다. 진봉을 휘두르는 집안의 실세 수현 역은 염혜란, 금광 개발권에 꽂힌 젊은 꼰대 최이사 역은 고경표가 출연한다. 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방 시카(이고르 페드로소), 이바(루안 브룸), 왈부(J.B. 올리베이라)도 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[롯데시네마, 추석이벤트 '달, 님에게 빌어봐!' 진행…L.POINT 1백만점 등 추첨증정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003239254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003239254"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[롯데시네마가 대규모 명절이벤트와 함께 추석 극장가를 찾는 관객들의 마음을 풍성하게 한다. 11일 롯데컬처웍스 측은 공식채널을 통해 롯데시네마 한가위 이벤트 '2024 추석! 달, 님에게 빌어봐'를 진행한다고 밝혔다. 오는 13~18일 특별페이지를 통해 진행될 이번 이벤트는 L.POINT 사용 고객과 영화관람 회원을 대상으로 한 경품추첨 행사로 전개된다. 우선 이벤트 페이지에 댓글로 소원을 빌고 L.POINT를 사용해 영화 관람 또는 스위트샵(매점)에서 구매한 회원을 대상으로는 L.POINT 최대 100만점(1명)이 추첨증정(50만점 1명, 5만점 30명)된다. 또 기간 내 소원을 빈 영화 관람 회원에게는 SONY ZV-1M2 올인원 브이로그 카메라(10명)가 추첨제공될 예정이다. 이러한 이벤트는 △글로벌 역주행 신화의 로맨스드라마 '우리가 끝이야' △9년만에 돌아온 베테랑 서도철(황정민 분) 형사와 막내 형사 박선우(정해인 분)의 수사극 '베테랑2' △천재 인플루언서 오랑우탄 오지의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제4회 금천패션영화제 대상에 '뜨끈한 뜨개질']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925407"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 금천구(구청장 유성훈)와 금천문화재단(대표이사 서영철)은 지난 6~9일 열린 제4회 금천패션영화제(GCFFF)의 대상작으로 '뜨끈한 뜨개질'(감독 오지현)을 선정했다고 11일 밝혔다. 이 영화제에는 패션에 대한 다양한 시선을 담은 영화제 본선 진출작 40편과 특별 초청작 등 모두 57편이 상영됐다. GCFFF 대상을 받은 '뜨끈한 뜨개질'은 흔히 다뤄지지 않는 뜨개질을 소재로, 사랑에 대해 다시 한번 생각하게 만드는 훌륭한 작품이라는 평을 받았다. 마리오아울렛 심사위원특별상은 '옷장 속 사람들'(감독 정다희)'이 받았다. 올해는 전체 대상 외에 3개 부문별 대상도 선정했는데, 패션대상은 '새옷'(감독 문은정), 트렌드대상은 '미희처럼'(감독 오소은), 스타일대상은 '줍줍'(감독 양다운)에 각각 돌아갔다. 영화제를 찾은 관객들이 현장 투표로 뽑은 관객상은 '만덕이'(감독 이민규)'가 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하이재킹'  9월 27일 디즈니플러스 단독 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067337"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하정우와 여진구가 대한민국 상공, 여객기 안에서 아찔한 액션을 펼치는 영화 &lt;하이재킹&gt;이 디즈니플러스를 통해 스트리밍 서비스된다. 디즈니+는 오는 27일(금) 지난 여름을 뜨겁게 달군 영화 &lt;하이재킹&gt;이 단독 공개한다고 밝혔다. 영화 &lt;하이재킹&gt;은 전 세계 유례없는 기적이라 불리는 1971년 여객기 납치 사건을 모티브로 작가적 상상력이 더해진 영화로 빈틈없는 이야기 짜임새와 진정성 있게 담아낸 메시지로 개봉 당시 관객들의 폭발적인 호평을 이끌었다. 특히 한정된 공간이 주는 긴장감을 리얼하게 스크린에 펼쳐내며 관객들로 하여금 실제 현장에 있는 듯한 강렬한 영화적 경험을 선사하며 지난 여름 최고의 화제작으로 떠올랐다. 극한으로 치닫는 생생한 현장감을 전하기 위해 믿고 보는 배우들이 한 자리에 모였다. 이름만으로도 신뢰감을 안겨주는 배우 하정우가 여객기를 운행하는 조종사 ‘태인’ 역을 맡아 극의 중심을 단단히 이끌고, 여진구가 비행 중인 여객기를 납치하는 승객 ‘용대’ 역으로 새로운 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 '무도실무관' 제작보고회...  "액션부터 유머, 스릴까지 모두 담은 종합 패키지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067336"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우빈이 '무도실무관'으로 변신한 넷플릭스 영화 &lt;무도실무관&gt;이 제작보고회를 열고 일반 공개를 준비 중이다. 은 태권도, 검도, 유도 도합 9단 무도 유단자 이정도(김우빈)가 보호관찰관 김선민(김성균)의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 ‘무도실무관'으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화이다. 10일(화) 오전, 롯데시네마 건대입구에서 열린 제작보고회에는 김우빈, 김성균, 김주환 감독이 참석해 작품에 관한 다채로운 이야기를 나눴다. 김우빈은 “이번 영화를 통해 무도실무관이라는 직업을 처음 알게 되었다. 우리 곁에 항상 계셨던 분들인데, 그리고 이렇게 어렵고 훌륭한 일을 하시는 분들인데 몰랐구나 하는 생각이 들었다. 그분들께 굉장히 감사한 마음을 간직하면서 촬영에 임했다”고 밝혔다. 김주환 감독은 “무도실무관이라는 직업에 대해서는 오래전부터 알고 있었다. 실제 전직, 현직 무도실무관과 보호관찰관 분들을 만나면서 이야기를 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건의 웰메이드 서스펜스…'보통의 가족', 10월 9일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320842"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[긴장감 넘치는 메인 포스터·예고편 공개 배우 설경구와 장동건의 열연이 스크린에 걸릴 준비를 마쳤다. 제작사 (주)하이브미디어코프는 11일 "영화 '보통의 가족'(감독 허진호)이 10월 9일 개봉을 확정했다"고 밝히며 메인 포스터와 예고편을 공개했다. 작품은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 네덜란드 작가 헤르만 코흐의 소설 '더 디너'를 원작으로 하며 영화 '봄날은 간다' '8월의 크리스마스' 등을 연출한 허진호 감독이 메가폰을 잡았다. 이날 공개된 메인 포스터는 네 배우의 얼굴이 한데 모여 있어 시선을 사로잡는다. 무표정으로 정면을 응시하며 한쪽 얼굴이 가려진 재완(설경구 분)과 재규(장동건 분), 연경(김희애 분), 지수(수현 분)의 모습은 '당신의 아이가 사람을 죽였다. 당신의 선택은?'이라는 문구와 어우러져 보는 이에게 고민의 화두를 던진다. 이와 함께 공개된 예고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허진호 감독×설경구 '보통의 가족' 10월 9일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937509"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제에 초청되며 화제를 모으고 있는 영화 '보통의 가족'이 오는 10월 9일 개봉을 확정했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스 영화다. 이번에 공개된 메인 예고편은 네 인물이 식사 자리에 모여 충격적인 진실이 담긴 영상을 바라보며 시작해 눈길을 끈다. 사건을 알고 난 후 고민에 빠진 재완(설경구)과 분노하는 재규(장동건), 눈물을 흘리는 연경(김희애)과 조용히 바라보는 지수(수현) 등 각기 다른 네 인물의 반응은 캐릭터별 특성을 고스란히 보여주며 이들이 어떠한 모습을 보일지 궁금증을 자극한다. 특히 마지막에 재규를 향해 "내가 너한테 거짓말 할 거라고 생각하니?"라는 재완의 대사는 가족 간의 균열까지 암시한다. '보통의 가족'은 1993년 한국영화아카데미 졸업 작품 '고철을 위하여'를 시작으로 40년간 인연을 이어오며 명작으로 손꼽히는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호도 '망치로 맞은 느낌'…'베테랑2', 류승완 액션 대표작 경신했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511569"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 개봉 예정인 영화 '베테랑2'가 10일 일제히 언론 및 예비 관객들에게 시사회를 통해 사전 공개됐다. 시사회 이후 폭발적인 추천 행렬이 온라인을 통해 급물살을 타고있다. 10일 언론 시사회와 관객 시사회를 시작한 영화 '베테랑2'에 대한 폭발적 반응이 이어지고 있다. 영화 '베테랑2'​는 개봉전부터 제77회 칸국제영화제 미드나잇 스크리닝, 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에 초청되어 글로벌 평단에서도 뜨거운 반응을 받고 있다. 국내 언론 시사회에서 영화가 공개되자 유수의 언론 매체들은 "타격감, 박진감, 섬세함 모든 것이 완벽한 영화", "류승완 감독의 장기인 액션 연출 쾌감이 어마어마하다", "황정민의 인간다운 연기, 정해인의 처음 만나는 연기를 맛볼 수 있는 영화" 등 연기, 연출, 액션 등 다양한 면에서 즐길 수 있는 오락 영화가 탄생했음에 호평이 이어지고 있다. 같은 날 저녁부터 진행된 관객 시사회에서도 뜨거운 반응이 이어졌다. 특별관에서 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥슨재단, 다큐멘터리 '세이브 더 게임' 부산국제영화제 출품]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014925299"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[와이드 앵글 부문에 공식 선정 넥슨재단은 사이드미러와 함께 기획·제작한 게임산업 다큐멘터리 '세이브 더 게임'을 다음 달 열리는 제29회 부산국제영화제에 출품했다고 11일 밝혔다. '세이브 더 게임'은 오는 2일부터 11일까지 열리는 부산국제영화제 와이드 앵글 부문에 공식 선정됐다. '세이브 더 게임'은 넥슨재단이 넥슨 그룹 창립 30주년을 기념해 2021년 9월부터 제작해 온 3부작 다큐멘터리의 1부로, PC가 보급되던 1980년대부터 현재에 이르는 한국 PC 게임의 역사를 면밀하고 재기발랄하게 기록했다. 넥슨재단은 연내 게임 산업 다큐멘터리의 2부와 3부도 공개할 예정이다. 2부는 온라인 게임 산업의 탄생과 성장을, 3부는 한국 이용자 특유의 게임 문화를 조명한다. 다큐멘터리 프로젝트는 넥슨의 클래식 롤플레잉게임(RPG) '일랜시아' 이용자의 시각으로 게임산업의 동향을 담은 영화 '내언니전지현과 나'를 제작한 사이드미러의 박윤진 감독이 연출을 맡았다. 김정욱 넥슨재단 이사장은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서용선-옥승철, 신구 세대의 만남…‘초상-카이랄’ 전시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688413"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화가 서용선(73)과 옥승철(36)의 ‘회화의 이름: 초상-카이랄’전이 20일부터 누크갤러리에서 열린다. 누크갤러리 제공 구세대와 신세대의 만남이다. 화가 서용선(73)과 옥승철(36)의 2인전이 펼쳐진다. 11일 누크갤러리에 따르면 오는 20일부터 10월19일까지 두 화가의 ‘회화의 이름: 초상-카이랄’전이 열린다. 카이랄은 그리스어로 손을 뜻하며, 거울상에 있는 두 구조가 겹쳐질 수 없는 상태를 의미한다. 이번 전시는 두 사람이 마치 한 쌍의 거울처럼 서로를 비추고 있는 듯한 느낌을 준다. 서용선은 굵고 거친 필선과 붉은 색감이 특징이다. 자화상이라는 장르를 통한 근대적 인간의 모습을 탐구한다. ▲서용선: 내 이름은 빨강(아트선재센터, 2023) ▲서용선의 마고이야기, 우리 안의 여신을 찾아서(서울여성역사문화공간 여담재, 2021) ▲통증·징후·증세: 서용선의 역사 그리기(아트센터화이트블럭, 2019) ▲서용선의 도시그리기 유토피즘과 그 현실사이(금호미술관 / 학고재갤러리, 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "아내 손예진, 그 자체로 고마워…모든 지점에서 서포트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308062"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진에 대한 애정을 드러냈다. 현빈은 영화 '하얼빈'으로 제49회 토론토 영화제에 참석 중이다. 지난 8일(현지시각) 캐나다 토론토 현지에서 월드 프리미어로 영화를 첫 공개하기 전 레드카펫 행사로 현지 관객과 만났다. 이날 현빈은 레드카펫에서 진행된 인터뷰에서 손예진을 언급했다. 현빈은 "'하얼빈'을 찍는 동안 아내이자 배우인 손예진이 어떻게 도움이 됐냐"는 질문에 미소를 보이며 "같은 직업을 가지고, 같은 배우이다 보니 이해하고 받아들여주는 것이 크다. 그 자체만으로도 고맙고, 모든 지점에서 다 서포트를 해줬던 것 같다"라고 답했다. 손예진 역시 공개 석상에서 현빈에 대한 애정을 드러낸 바 있다. 지난 8월 6일 열린 부천국제영화제 특별전에 참석한 손예진은 현빈에 대해 "인격적으로 많이 반했던 거 같다. 옛날 사람으로 치면 선비 같은 너무 바르고 이성적이고 그런 사람"이라고 말하며 두터운 애정과 신뢰를 보였다. 두 사람은 드라마 '사랑의 불시착'에서 호흡을 맞춘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호 감독, '베테랑2' 강력 추천 "망치 같은 영화, 류승완의 액션 역작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002086029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002086029"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봉준호 감독이 영화 '베테랑2'를 극찬했다. 지난 10일 언론시사회와 관객시사회를 연 영화 '베테랑2'에 대한 뜨거운 반응이 이어지고 있다. '베테랑2'는 개봉 전부터 제77회 칸국제영화제 미드나잇 스크리닝, 제49회 토론토국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에 초청돼 주목받았다. 오늘(11일) 배급사가 공개한 영화감독들의 관람평 사이에서 봉준호 감독의 반응이 눈길을 끈다. 봉 감독은 "망치같은 영화. 주인공의 통증이 내 뼛속까지 뻐근하게 울려옵니다"라며 "류승완의 액션 역작"이라고 극찬했다. 또한 김성수 감독은 "액션영화의 신 류승완 감독이 액션의 끝장을 보여준다. 황정민과 정해인의 불꽃 액션에 경배를 올린다"라고, 임필성 감독은 "3편을 벌써 기다리게 된다", 나홍진 감독은 "시원합니다"라고 친필 추천사를 남겼다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡x진선규, 살벌한 웃음 적중…'아마존 활명수' 10월 30일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770300"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '​아마존 활명수'(감독 김창주)가 개봉일을 확정하고 티저 예고편과 캐릭터 포스터를 공개했다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극. 먼저 예고편은 전 양궁 국가대표였던 진봉이 운동만큼 어려운 직장 생활을 이어가던 중 상사 최이사(고경표)에 의해 구조조정의 협박을 받아 아마존에 가게 되는 모습으로 시작된다. 아마존에 불시착한 진봉은 한 줄기 빛과 같은 한국계 볼레도르인 통역사 빵식을 만나게 되고, 함께 그곳에서 태어난 타고난 실력의 아마존 활벤져스 3인방을 마주하게 된다. 이어 이들과 함께 금광 개발권을 취득하기 위한 메달 프로젝트, 국제 양궁 스포츠 대회에 나가기 위해 서울에 오는 모습을 보여준다. 지구 정반대 편의 전혀 다른 이들이 양궁이라는 스포츠로 하나 될 것을 예고하고 있는 이번 작품은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIAF2024 개막작으로 AKMU(악뮤) 이수현의 첫 목소리 연기한 '연의 편지'(Your Letter) 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000235116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000235116"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[네이버웹툰 [연의 편지] 원작에 AKMU(악뮤) 이수현의 첫 목소리 연기의 만남으로 화제를 모으고 있는 애니메이션 영화 '연의 편지'가 제26회 부천국제애니메이션페스티벌 개막작으로 선정되었다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트┃제작: 스튜디오 리코, 스튜디오N┃공동제작: 씨엠씨미디어┃감독: 김용환 ┃목소리 출연: 이수현, 김민주, 민승우, 남도형 외] 따돌림을 당하던 친구를 돕다 집단 괴롭힘을 당해 시골로 전학을 오게 된 ‘소리’가 자신과 같은 자리에 앉았던 ‘호연’의 편지를 발견하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 장편 애니메이션 '연의 편지'가 제26회 부천국제애니메이션페스티벌(BIAF2024) 개막작으로 선정되었다. 부천국제애니메이션페스티벌은 대한민국 최초 아카데미 공식지정 국제영화제로 '연의 편지'가 한국 장편 애니메이션 사상 최초로 개막작에 선정되어 더욱 의미가 깊다. '연의 편지'는 세계 3대 애니메이션영화제 중 하나로 손꼽히는 북미지역 최대의 애니메이션 영화제 오타와국제애니메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'안녕, 할부지' 감독 "푸바오, 할부지 분명 알아봐..30분 넘게 맴돌았다"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003719665"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형준 감독이 강철원 주키퍼가 푸바오와 재회 당시 상황을 전했다. 영화 '안녕, 할부지'를 연출한 심형준 감독은 11일 "푸바오가 할부지를 알아봤는지에 대한 질문을 많이 받는다"고 말문을 열었다. 이어 "분명 알아봤고 그에게 다가가기 위해 30분 넘게 주위를 맴돌았다"고 덧붙였다. 또한 심형준 감독은 "그 모습을 기록하던 나의 눈과 마음이 아려왔다"며 "가야 했지만 차마 발이 떼어지지 않았다"고 회상했다. 그러면서 "요즘 인터뷰에서, 라디오에서 너의 이야기를 많이 못한 거 같아 미안해..항상 생각하고 기억해. 너무 보고 싶구나.."라고 애틋한 마음을 드러냈다. 이번에 함께 공개된 영상에는 강철원 주키퍼가 약 3개월 만에 푸바오와 재회한 순간이 담겨있다. 이에 푸바오 팬들은 "푸바오가 얼마나 애가 탔을지", "강바오님 알아보는 건 당연하다", "할부지랑 있으니 이제서야 푸바오 같다" 등 마음이 아프다는 반응을 보이고 있다. 앞서 지난 2020년 7월 20일 한국에서 태어난 푸바오는 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토론토 뒤흔든 현빈X이동욱 '하얼빈' 팬서비스, 관객과의 대화도 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000235114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000235114"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제49회 토론토국제영화제(Toronto International Film Festival) 갈라 프레젠테이션(Gala Presentations) 섹션 공식 초청작 '하얼빈'이 영화제 프로모션을 진행 중이다. 월드 프리미어 이튿날인 9월 9일(월, 현지시각) In Conversation with 현빈, 이동욱 행사와 관객과의 대화 행사를 성황리에 진행했다. [제공/배급: CJ ENM | 제작: (주)하이브미디어코프 | 감독: 우민호 | 출연: 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 그리고 이동욱] 제49회 토론토국제영화제 갈라 프레젠테이션 섹션에 공식 초청된 '하얼빈'이 9월 8일(일, 현지시각) 월드 프리미어 이후 폭발적인 반응을 얻고 있다. 단숨에 토론토국제영화제 화제작으로 등극한 '하얼빈'이 9월 9일(월, 현지시각) In Conversation with 현빈, 이동욱 행사 및 관객과의 대화 행사를 성황리에 마쳤다. 이들이 초청 받은 In Conversation wit]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커: 폴리 아 되' 감독 "호아킨 피닉스·레이디 가가, 광기의 앙상블 선사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002871526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002871526"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2019년 영화 '조커'로 큰 반향을 일으켰던 토드 필립스 감독이 5년 만에 '조커: 폴리 아 되'로 돌아오는 가운데 속편 제작 비하인드를 공개했다. '조커: 폴리 아 되'는 총 세 번의 각본 작업을 끝으로 탄생됐다. 토드 필립스 감독은 아서 플렉이란 인물을 더욱 깊이 파고드는 각본을 썼다고 밝히며 "아서 플렉은 누구인가, 조커는 누구인가"가 이야기의 근간이라고 전했다. 또한 제작진은 '아서 플렉의 상상'을 '조커: 폴리 아 되'의 새로운 이야기를 쌓아나가는 바탕으로 삼고 자유로운 이야기를 펼쳐냈다고 전했다. 토드 필립스 감독은 '조커' 촬영 막바지 "캐릭터를 떠나보낼 준비가 되지 않았다"는 호아킨 피닉스의 이야기를 듣고 속편의 구상을 시작했다. 다시금 재회한 두 사람은 "우리는 아서 플렉의 여정에서 더 많은 것을 말할 수 있을 거라고 생각했다. 그럼에도 캐릭터가 예상되는 속편을 쓰고 싶지는 않았다"며 '조커'의 정신 세계를 더욱 집요하게 파고드는데 집중했다고 전했다. 조커 캐릭터를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리의 간절함, 결국 '빅토리'했다...한 달 만에 1위 역주행 [박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234108"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리의 간절함이 통한 걸까. 영화 '빅토리'가 개봉 약 한 달여 만에 박스오피스 1위를 차지하는 역주행 신화를 일궈냈다. 11일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '빅토리'는 지난 10일 1만3189명의 관객을 동원, 박스오피스 1위를 기록했다. 누적관객수는 45만2360명이다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 밀레니엄 걸즈가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 박범수 감독이 연출했으며 이혜리, 박세완, 이정하, 조아람 등이 출연한다. 그야말로 깜짝 1위다. '빅토리'는 지난달 14일 개봉 후 줄곧 박스오피스 5위 이하에 머물렀다. 지난 7일에는 10위까지 내려가기도 했다. 일일 관객수 역시 휴일이었던 8월 15일 광복절 5만여 명을 동원한 것 외에는 평일 1만 명도 채 되지 않는 날이 많았고, 주말도 개봉주 3만 명대 이후 2만 명 안팎에 머물렀다. 물론 이날 1위 역시 관객수 자체의 대폭 상승보다는 경쟁작들의 부진이 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 황정민 “서도철은 나밖에 할 수 없다! 이유는...” (영화 ‘베테랑2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000067335"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서도철 형사가 돌아왔다. 류승완 감독의 천만 흥행영화 (1341만 명) &lt;베테랑&gt;이 그 멤버 그대로 추석 극장가에 출격한 것이다. 메인 빌런은 정해인이 맡았다. 또 다시 대박흥행의 기운이 풍기는 가운데 흥행베테랑 형사를 만나 영화이야기를 들어보았다. 영화는 13일(금) 개봉하다. Q. 영화를 본 소감부터. ▶황정민: “깐느에서 볼 때는 즐기면서 봤었다. 그런데 이번 아이맥스관 시사회는 조금 부담스러웠다. 소리가 크니 함께 보는 관객들의 호흡 소리가 안 들리더라. 같이 놀라고 깔깔거리는 걸 듣는 쾌감이 있는데 말이다. 나중에 개봉하면 편하게 극장에서 봐야겠다는 생각이 들었다.” Q. 9년 만의 속편에 나온 소감은? ▶황정민: “9년 만에 나왔다지만 주위에선 잘 못 느끼더라. ‘벌써?’라는 반응이 많았다. 아마도 명절마다, 그리고 영화채널에서 자주 방송되다보니 그런 모양이다. 밈도 자주 접하게 되고.” (2편 준비하며 1편을 다시 봤는지?) “”안 봤어요. 지겹잖아요. 예전에 너무 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수', 10월 30일 개봉…믿고보는 '극한직업' 콤비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308058"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡, 진선규 주연의 코미디 영화 '아마존 활명수'가 오는 10월 30일 개봉한다. '아마존 활명수'는 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극. 10월 30일 개봉을 확정한 웃음 적중 코믹 활극 '아마존 활명수'​가 티저 예고편을 공개했다. 먼저 영상은 전 양궁 국가대표였던 진봉(류승룡)이 운동만큼 어려운 직장 생활을 이어가던 중 상사 최이사(고경표)에 의해 구조조정의 협박을 받아 아마존에 가게 되는 모습으로 시작된다. 아마존에 불시착한 진봉은 한 줄기 빛과 같은 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규)을 만나게 되고, 함께 그곳에서 태어난 타고난 실력의 아마존 활벤져스 3인방을 마주하게 된다. 이어 이들과 함께 금광 개발권을 취득하기 위한 메달 프로젝트, 국제 양궁 스포츠 대회에 나가기 위해 서울에 오는 모습을 보여준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아·김영대, 첫 동침에 구남친과 한침대…주 52시간 사내부부 됐다('손해보기 싫어서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511552"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아와 김영대가 고욱과 한 침대에서 동침했다. 10일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영, 연출 김정식, 기획 CJ ENM STUDIOS, 제작 본팩토리) 6회 시청률은 케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼에서 수도권 기준 평균 6%, 최고 7%, 전국 기준 평균 5%, 최고 6.1%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신하며 연이은 상승세를 보이고 있다. 2049 시청률 역시 지난 회차에 이어 전국 기준 지상파 포함 전 채널 동시간대 시청률 1위를 차지, 시청자들의 관심과 사랑을 입증했다. (유료플랫폼 기준, 닐슨코리아 제공) 이날 방송에서는 주 52시간 사내 부부가 된 손해영(신민아)과 김지욱(김영대)의 대환장 회사 라이프가 그려졌다. 해영은 예고 없이 자신의 정체를 공표한 지욱으로 인해 당황한 것도 잠시 지욱이 남편임을 끝내 인정했다. 이에 해영은 남편을 회사에 입사시켰다는 오해를 받았지만, 지욱에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스픽 노 이블', 블룸하우스 명성 잇기 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003937477"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서스펜스 스릴러 '스픽 노 이블'이 호러 명가 블룸하우스의 명성을 이어갈지 관심이 쏠린다. '스픽 노 이블'(감독 제임스 왓킨스)은 휴가지에서 우연히 만난 낯선 가족의 초대, 친절하지만 불편한 그들의 충격적인 비밀을 다룬 작품이다. 무엇보다 '스픽 노 이블'은 '겟 아웃' '인비저블맨'을 제작한 호러 명가 블룸하우스와 명배우 제임스 맥어보이가 재회한 작품으로 개봉 전부터 화제를 모았다. 이를 입증하듯 먼저 영화를 관람한 관객들 사이에서 "올해 가장 즐겁고 재밌는 영화" "제임스 맥어보이는 믿을 수 없을 정도로 훌륭하다" "스릴과 웃음의 완벽한 조합" 등 호평을 쏟아내고 있다. 제임스 맥어보이는 개봉을 앞두고 공개된 '쉿! 키워드로 말해요' 영상을 통해 "'스픽 노 이블'은 사회적이고 심리적인 어둠이 있다"라며 "즐거움과 두려움, 심리전을 준비"하라고 전했다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱X고아성, 부일영화상 시상식 사회 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000308057"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초의 영화상으로 역사와 전통을 자랑하는 '2024 부일영화상' 시상식에 배우 김동욱과 고아성이 사회자로 나선다. 김동욱과 고아성은 오는 10월 3일 부산 해운대구 시그니엘 부산에서 열리는 '2024 부일영화상' 시상식 무대에 선다. 두 사람은 본 시상식에 앞서 올해 레드카펫을 첫 번째로 밟으며 영화상 포문을 화려하게 열 예정이다. 충무로 중심축인 두 사람은 오랜 시간 한국 영화를 대표하는 얼굴로 활약해 왔다. 한국을 대표하는 감독, 제작자들과 함께 한국영화 부흥기를 이끌었으며 명실상부한 충무로 대표 배우로 자리매김했다. 장르와 캐릭터에 한계를 두지 않고 도전과 확장을 계속해온 두 사람은 매 작품 맞춤옷을 입은 듯한 연기로 대중의 큰 사랑을 받았다. 두 사람 모두 '천만 영화' 주연으로서 연기력과 흥행력을 모두 인정받은 배우라는 공통점도 있다. 2004년 영화 '순흔'으로 데뷔한 김동욱은 영화 '국가대표' '달콤한 거짓말' '신과함께-죄와 벌' '신과함께-인과 연' '어쩌다,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 안중근 연기 부담스러웠지만.."모든 독립군들의 이야기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003265072"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 안중근 역할을 연기하게 된 이유와 소감에 대해 말했다. 제49회 토론토국제영화제 갈라 프레젠테이션 섹션에 공식 초청된 '하얼빈'은 지난 8일(현지시각) 월드프리미어를 진행한 이후 9일(현지시각) 관객과의 대화 행사를 진행했다. 토론토국제영화제 측은 현빈, 이동욱의 데뷔작부터 최근작까지 다양한 작품에 관한 질문들을 준비했고, 두 배우의 연기대결이 돋보이는 '하얼빈' 클립도 공개됐다. 현빈은 "'하얼빈'은 극장에서 보셔야 하는 영화다"라며 '하얼빈'에 대한 자신감을 내비쳤다. 또 그는 안중근 의사를 연기하는 것은 부담스러웠지만 "배우로서 위대한 인물을 연기할 수 있는 기회가 쉽지 않을 것 같아 수락했다"라고 밝히며 "안중근 한 사람에 대한 이야기가 아닌 이 땅에 뿌리를 내린 모든 사람들의, 모든 독립군들의 이야기다"라고 말했다. 이동욱은 "안중근이라는 위대한 인물의 작품에 작은 역할이라도 출연하고 싶었다"라며 "영화에서 아예 색다른 모습을 작정하고 준비했다"고 해 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재화, 올해 카톨릭영화제 공식 홍보대사 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002871503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002871503"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제11회 가톨릭영화제 공식 홍보대사로 배우 김재화가 위촉되었다. 가톨릭 신자인 김재화(세례명 리사)는 중앙대학교에서 연극학을 전공했고, 2010년 영화 '하모니'로 데뷔해 2012년 영화 '코리아'에서 중국 탁구 선수 덩야령 역으로 얼굴을 알리기 시작했다. 김재화 배우는 이번 홍보대사 위촉 이전에 가톨릭영화제와 특별한 인연을 가지고 있다. 지난 2019년 제6회 가톨릭영화제의 단편경쟁부문 배우 연기상인 스텔라상을 영화 '다운'의 경진 역으로 수상했고, 그 인연을 이어 올해는 홍보대사와 단편경쟁부문 심사위원을 맡아 10월 24일 개막식 사회와 함께 다양한 홍보 활동을 보여줄 예정이다. 한편 제11회 가톨릭영화제는 10월 24일에서 10월 27까지 CGV명동역 씨네라이브러리에서 열리며, 영화제 기간 ‘조화로운 삶’(Good Life)을 주제로 국내외 장·단편 50여 편의 영화 및 애니메이션 상영, 단편경쟁부문 상영과 시상, 사전제작지원 피칭과 시상 등 다양한 부대행사를 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡·진선규 '아마존 활명수', 10월 30일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000320814"/>
        <updated>2024-09-11T02:05:49.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티저 예고편·캐릭터 포스터 공개 배우 류승룡과 진선규가 올가을 관객들의 웃음을 책임진다. 배급사 ㈜바른손이앤에이는 11일 "영화 '아마존 활명수'(감독 김창주)가 10월 30일 개봉을 확정했다"고 밝히며 코믹 웃음 활극을 예고하는 티저 예고편과 캐릭터 포스터를 공개했다. 작품은 집에서도 회사에서도 구조조정 대상인 전 양궁 국가대표 진봉(류승룡 분)이 한국계 볼레도르인 통역사 빵식(진선규 분)과 신이 내린 활 솜씨의 아마존 전사 3인방을 만나 제대로 한 방 쏘는 코믹 활극이다. 티저 영상은 전 양궁 국가대표였던 진봉이 운동만큼 어려운 직장 생활을 이어가던 중 상사 최이사(고경표 분)에 의해 구조조정의 협박을 받아 아마존에 가게 되는 모습으로 시작된다. 아마존에 불시착한 진봉은 한 줄기 빛과 같은 한국계 볼레도르인 통역사 빵식을 만나게 되고 함께 그곳에서 태어난 타고난 실력의 아마존 활벤져스 3인방을 마주하게 된다. 이어 이들과 함께 금광 개발권을 취득하기 위한 메달 프로젝트, 국제 양]]></content>
    </entry>
</feed>