<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-25T18:14:04.978Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '골때녀' 디펜딩 챔피언 월드클라쓰, 탑걸 꺾고 '슈퍼리그 2연패'…김병지, 징크스 깼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308320"/>
        <updated>2024-09-25T18:13:31.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월클이 슈퍼리그 2연패를 기록했다. 25일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC월드클라쓰와 FC탑걸의 슈퍼리그 결승전이 진행됐다. 이날 결승전에 앞서 양 팀 감독들은 행운을 가져다주는 라임을 챙겨 눈길을 끌었다. 특히 김병지 감독의 좋은 기운을 보던 김태영 감독까지 선수들에게 행운을 전해주고 싶다며 라임을 챙겨 훈훈함을 자아냈다. 또한 월클 덕에 결승전에 오른 김병지 감독은 "4년이 걸렸네요. 오늘 결과는 알 수 없지만 목표는 챔피언이니까. 월클은 늘 챔피언이었다. 월클 덕택으로 우승 감독이 되어 보겠다"라고 각오를 밝혔다. 선제골은 월클에서 나왔다. 월클의 에이스 사오리가 깔끔한 슛으로 골문을 연 것. 초반부터 기세가 좋은 월클은 멈추지 않았다. 전방 압박으로 탑걸을 압박했고 이에 탑걸의 공격은 계속 막혔다. 추가골은 뜻밖의 상황에서 터졌다. 케시의 킥을 사오리가 헤더로 멀티골을 만들어낸 것. 이를 본 해설진은 "이전에 메시가 헤더골을 넣은 적 있는데 헤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 슈퍼리그 '우승 트로피' 등장에 양 팀 선수들, 반응은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308319"/>
        <updated>2024-09-25T17:07:26.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우승 트로피를 차지할 팀은 누구? 25일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC월드클라쓰와 FC탑걸의 슈퍼리그 결승전이 진행됐다. 이날 결승전에 앞서 심판들은 우승 트로피를 들고 양 팀의 대기실을 방문했다. 트로피의 등장에 월클의 케시는 "우리 이따 봐, 제발 이따 봐"라며 간절하게 말했다. 그리고 탑걸의 유빈은 "내 거"라며 트로피에 입을 맞췄다. 또한 탑걸은 우승컵을 들고 지난 우승의 영광을 재현하기를 바라는 마음으로 세리머니를 연습했고, 월클의 감독 김병지는 우승컵과 낯을 가려 웃음을 자아냈다. 그리고 김병지 감독과 김태영 감독은 행운의 라임을 지니고 경기에 나서 누구의 행운이 더 강할지 궁금증을 자극했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 월클 김병지 감독, "월등한 체력으로 끝까지 무한 압박"…'탑걸' 꺾고 우승할까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308318"/>
        <updated>2024-09-25T17:07:26.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병지 감독이 탑걸을 꺾을 전술을 공개했다. 25일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC월드클라쓰와 FC탑걸의 슈퍼리그 결승전이 진행됐다. 이날 방송에서 월클 김병지 감독은 선수들에게 장어를 사주며 응원했다. 이에 선수들은 "감독님이 사주시니까 더 맛있어요"라고 고마움을 전했다. 이후 어느 때보다 진지한 김병지 감독은 선수들에게 탑걸을 꺾을 수 있는 전술을 공개했다. 그는 "탑걸은 채리나 주장부터 해서 팀 스피릿이 상당히 잘 돼 있는 팀이다. 우리의 핵심 키워드는 체력적으로 압박을 통해서 상대보다 우위를 점하는 것이다"라고 월등한 체력으로 끝까지 무한 압박을 하라고 주문했다. 또한 김병지는 탑걸의 롱볼 전략을 예상하고 엘로디를 필두로 맨마킹을 하라고 지시해 이 대결의 진짜 승자는 누가 될지 궁금증을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골때녀' 월클VS탑걸, 골때녀 사상 최초 '두 번째 우승'을 차지할 팀은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308317"/>
        <updated>2024-09-25T17:07:26.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탑걸과 월클 중 슈퍼리그 두 번째 우승을 거머쥘 팀은? 25일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들'(이하 '골때녀')에서는 FC월드클라쓰와 FC탑걸의 슈퍼리그 결승전이 진행됐다. 이날 방송에서는 우승 경험이 있는 월클과 탑걸이 결승전에서 맞붙어 눈길을 끌었다. 골때녀 역사상 최초의 두 번째 우승을 거머쥘 팀이 누가 될 것인지 궁금증을 자아낸 것. 이에 월클 사오리는 "탑걸이 이겨서 2연패를 하겠다"라며 각오를 밝혔다. 또한 탑걸 채리나도 "내일이 없다고 생각하고 뛰겠다"라고 출사표를 던졌다. 특히 두 팀의 대결은 우승의 맛을 못 본 두 감독의 대결로도 관심을 모았다. 탑걸 김태영 감독은 "진정한 챔피언은 탑걸이다"라고 했고, 월클 김병지 감독은 "우승 감독이 한번 되어 보겠다"라며 설레는 마음을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] “당장 나오라고 해” 가스 냄새 맡고 폭발 직전 이순재에 위험 알린 소피]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067638"/>
        <updated>2024-09-25T16:12:53.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소피의 개코 덕분에 이순재의 지인들이 폭발 사고를 면했다. ‘소변 테러’ 스캔들 이후 비뇨기과 진료를 마치고 나온 이순재(이순재)에 매니저는 “인터넷 난리 났으니 집에 들어가서 절대 나오지 말고 전화도 받지 마세요.”를 당부했다. 하지만 이순재는 “나 이순재야. 더한 것도 겪었다고.”라며 대수롭지 않게 굴었다. 홀로 카페에 들어선 이순재는 사람들의 따가운 시선에 놀라 움찔했다. 자리에 앉은 이순재는 사람들이 자신을 비난하고 물을 끼얹는 피해 망상에 시달리며 공황장애를 겪었다. 이 일로 이순재는 잠시 연기를 쉬기로 결심하고 별장이 있는 거제도로 거처를 옮겼다. 어색한 시골 라이프에 억지 산책을 즐기던 이순재는 길 한가운데 떡하니 앉아 있는 래브라도 리트리버 ‘소피’와 마주쳤다. 미처 소피를 발견하지 못해 자칫 넘어질 뻔한 이순재는 “미안하다!”라고 사과하는 소피의 말을 알아듣고 크게 놀란다. 이순재는 헛것을 들었다며 급히 귀가했다. 집에는 이순재의 지인들이 잔뜩 놀러와 있었다. 견주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리] 국민배우에서 갑질 배우로 추락한 이순재, 연기 접고 거제도 라이프 시작!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067637"/>
        <updated>2024-09-25T15:08:36.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공황장애에 놀란 이순재가 거제도로 거처를 옮기고 휴식을 결심했다. 드라마에서 하차 당한 이순재(이순재)는 투덜거리며 촬영장을 떠나던 중 급한 신호를 느꼈다. 끝내 화장실을 찾지 못한 이순재는 주차된 자동차 사이에서 노상 방뇨를 했다. 이때, 주차 중이던 현타(남윤수)의 커피 트럭이 떠나며 현타 팬들 앞에 이순재가 노출됐다. 이순재의 소변 테러는 삽시간에 인터넷을 통해 퍼져나갔다. 소변 테러는 드라마 하차 소식과 맞물렸고 이순재는 후배 배우 현타을 타깃으로 한 갑질 배우 논란에 휘말린다. 매니저는 “왜 갈수록 고약해지세요? 그러니까 하나뿐인 아들도 연락이 안 되죠.”라며 핀잔을 줬다. 이에 이순재는 “싫으면 너도 가.”라며 퉁명스럽게 받아쳤다. 비뇨기과 진료를 마치고 나온 이순재에 매니저는 “인터넷 난리 났으니 집에 들어가서 절대 나오지 말고 전화도 받지 마세요.”를 당부했다. 하지만 이순재는 “나 이순재야. 더한 것도 겪었다고.”라며 대수롭지 않게 굴었다. 홀로 카페에 들어선 이순재]]></content>
    </entry>
</feed>