<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-19T09:09:08.275Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박나래, '역도 銀' 박혜정과 만난다…'나래식' 두 번째 게스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680560"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 '역도 은메달리스트' 박혜정과 재회한다. 19일 텐아시아 취재 결과, 역도선수 박혜정은 JTBC 웹 예능 유튜브 채널 '나래식'에 출연한다. 첫 게스트 한혜진에 이은 두 번째 게스트로 알려졌다. 박혜정의 출연분은 오는 25일 공개될 예정이다. 박나래는 MBC '나 혼자 산다'에 이어 유튜브 '나래식'에서 박혜정과 또다시 만나게 됐다. 지난해 11월 박혜정은 박나래가 출연 중인 '나 혼자 산다'에 출연한 바 있다. 당시 박혜정은 무려 225kg의 바벨을 들고 스쾃에 성공하는가 하면 137kg을 유지하기 위해 소식 식단을 지키는 등 철두철미한 자기 관리를 보였다. 그때의 인연으로 박나래는 박혜정에 소고기를 보내 응원한 것으로 미담이 알려지기도 했다. 실제로 박혜정은 2024 파리 올림픽에서 은메달을 획득한 뒤 "올림픽에서 컨디션이 좋으려고 노력했고 전현무 삼촌이 많이 옆에서 연락을 많이 해주셨다. 박나래님도 소고기를 많이 보내주셨다"며 감사함을 드러내기도 했다. 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 오랜만에 인사드려요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680559"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘200억 건물주’ 유재석 고강도 세무조사에도 깨끗 “혐의점 無”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898645"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 MC 유재석의 인성은 현실에서도 빛을 발했다. 고강도 세무조사에서도 먼지 한 톨 나오지 않고 깨끗했다는 전언이 나온다. 9월 19일 필드뉴스에 따르면 서울국세청 산하 강남세무서 조사과는 지난 6~7월쯤 방송인 유재석을 상대로 수 주에 걸친 고강도 세무조사를 진행했다. 해당 세무조사는 연예인 등 고소득자를 대상으로 진행된 정기 세무조사였으나 유재석이 매입한 수백억원대 건물과 높은 소득 등을 감안해 강도 높은 조사가 이뤄진 것으로 알려졌다. 앞서 유재석은 지난해 말 서울 강남구 논현동에 위치한 토지면적 298.5㎡(90.3평) 토지와 토지면적 275.2㎡(83.2평) 건물을 각각 116억원, 82억원에 전액 현금으로 사들였다. 건물은 4층 규모 다세대 주택으로, 토지와 건물에 대해 등기부등본상 근저당 대출이 확인되지 않아 전액 현금으로 구입한 것으로 파악됐다. 국세청은 경비 처리 등의 항목에 대해 대대적인 조사를 벌였으나 세금 누락을 포함해 어떠한 혐의점도 발견되지 않았다고 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이놈의 입버릇" 못 고친 이세영…기습 볼뽀뽀('텐트밖')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680558"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'이 마성의 케미 맛집을 예고했다. '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'은 호텔 대신 캠핑장, 기차 대신 렌터카, 식당 대신 현지 마트를 이용하여 세상 자유로운 방식으로 유럽을 여행하는 힐링 캠핑 예능 프로그램. 캠핑 고수 라미란을 필두로 곽선영, 이주빈, 이세영이 뭉치는 새 시즌에서는 아드리아 해부터 돌로미티까지, 매력적인 여행지로 급부상 중인 유럽의 숨은 보석 같은 지역들을 캠핑으로 즐길 예정이다. 이번에 공개된 2차 티저에서는 라미란과 이세영의 서사가 담겨 있다. 라미란은 이번 시즌엔 여유를 갖고 싶다고 했지만, 그 바람과 달리 열정을 불태우는 막내 이세영이 나타나며 반전을 예고했다. 이세영이 열정 속에서도 어딘가 2% 부족한 허당미를 자랑하는 모습을 보이자, 라미란은 "나는 화를 내는 사람이 아니다"라며 스스로를 다스리는 모습으로 웃음을 자아냈다. 두 사람의 전쟁 같은 환장 케미는 서로를 향한 따스한 진심이 있어 더욱 빛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 악마연기 기대하세요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680557"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['차은우 라이벌' 남윤수, 미담 터졌다…"JYP 러브콜 거절하고 10년째 의리"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680555"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수가 데뷔 10주년 파티를 준비한다. 오는 20일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 '편스토랑' 끝판왕 막내 97윤수 남윤수의 일상이 공개된다. 지독한 집돌이 남윤수의 데뷔 10주년 축하 파티부터 아프신 아버지를 위해 망설임 없이 신장이식 수술을 결심한 사연까지 밝힐 예정이다. 앞서 남윤수는 2020년 MBC '라디오스타'에 출연해 "고등학교 3학년 때 차은우 씨가 학교에 전학 왔다. 내가 봐도 후광이 났다. 학교에 차은우파, 남윤수파가 있었다"고 밝혔다. 이에 김구라는 "남윤수를 좋아했던 파는 그냥 의리가 있는 파"라고 하며 폭소케 했다. 남윤수는 한껏 집중한 채 책을 보고 있어 궁금증을 자아냈다. 바로 남윤수의 데뷔 10주년 기념의 의미가 있는 화보였다. 이어 남윤수는 "(10주년) 파티 준비해야지"라며 홈파티 음식 준비를 위해 주방으로 향했다. 10주년 홈파티에 어떤 손님들이 올지 이목이 쏠린 가운데 남윤수는 친한 지인들에 대해 "채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["성대 수술 3번 해도 과음, 실수할까 걱정" 박나래, 母와 20초만에 전화 끝('금쪽상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680554"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(19일) 저녁 8시 10분 방송 예정인 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 3주년 특집, 수제자 상담의 첫 번째 주자로 박나래와 엄마 고명숙 모녀가 방문한다. 이날 방송에서 엄마 고명숙은 목포의 대표 스타인 딸 덕에 덩달아 목포 셀럽이 된 근황을 알린다. 하지만 많은 관심이 부담스러워 가끔은 “나래 이모라고 말한다”고 고백해 모두를 폭소케 한다. 이어 MC 정형돈은 박나래가 전 남자 친구의 이야기를 종종 해왔는데 엄마에게는 전 남자 친구를 소개해 준 적이 있는지 질문한다. 엄마 고명숙은 “두 번 정도 소개해 준 적이 있는데 왠지 딸을 빼앗긴다는 생각이 들어 모두 반대했었다”며 뜻밖의 속마음을 고백한다. 이에 의아함을 보이던 박나래는 “엄마가 30대 초반부터 결혼을 재촉 했었는데 엄마의 속을 모르겠다”고 밝혀 두 모녀의 고민은 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 이날 박나래, 고명숙 모녀는 “서로 눈치를 보는 모녀, 둘이 있으면 어색해요”라는 반전 고민을 토로한다. “딸과는 살갑거나 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘개소리’ 감독 “이순재 투혼 담겨...나이 숫자에 불과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367047"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘개소리’ 연출을 맡은 김유진 감독이 절대 놓쳐서는 안될 드라마의 관전 포인트와 기획 의도를 전했다. 25일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경, 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 전 세대를 대표하는 명배우들이 포진한 ‘황금 라인업’과 개와의 대화라는 독특한 소재, 힐링 코미디 드라마라는 장르의 다양성 등으로 기대작으로 손꼽히고 있다. 김유진 감독은 “이순재 선생님을 비롯한 연기자, 스태프, 동물 친구들까지 수많은 이들이 서울과 거제를 여러 차례 오가며 고생스레 촬영한 작품이다. 그 노력의 결과물이 남녀노소 쉽게 볼 수 있는 공영방송 채널을 통해 세상에 나오게 돼 무척 기쁘고, 모든 구성원과 이 기쁨을 나누며 감사 인사를 전하고 싶다”며 연출 소감을 밝혔다. 김유진 감독은 “‘개소리’는 시니어 배우들을 전면에 내세우는 드라마다. 흔한 말이지만 ‘나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 연예인 미모 누나만 8명…'엉덩이 씰룩씰룩' 애교 발사 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772997"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 김재중의 개성 만점 대가족 누나들이 공개된다. 20일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 아시아의 중심이자 딸부잣집 막내아들 김재중의 화기애애한 대가족 이야기가 공개된다. 9남매 막둥이 김재중이 어떤 사랑을 받으며 자랐는지, 글로벌 스타가 된 김재중이 부모님과 가족에게 어떤 사랑을 드리고 있는지 공개될 예정. 웃음이 끊이지 않는 김재중 대가족의 모습이 시청자에게도 즐거움을 선사할 전망이다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 주방에서 어머니와 오손도손 대용량 요리를 했다. 집에 올 대가족을 위해 식사 준비에 돌입한 것. 생삼겹살 7근, 배추 11포기, 어마어마한 사골과 양지, 우거지 등 도저히 한 끼에 먹을 것이라고 생각되지 않는 대용량 재료들이 등장했지만 김재중과 어머니는 망설임 없이 요리를 이어갔다. 잠시 후 초인종이 울리고, 8명의 누나 중 5명의 누나와 6명의 조카가 우르르 몰려왔다. 앞서 김재중은 ‘편스토랑’에서 20살 차이 나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정예인·권은빈, '모기의 입' 출연 확정…내년 OTT 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322563"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[네이버 웹툰 '신상미스터리 극장' 원작 그룹 러블리즈 출신 배우 정예인과 그룹 CLC 출신 배우 권은빈이 '모기의 입'에 출연한다. 19일 제작사 단테미디어랩은 미스틱 시즌1 '모기의 입'(극본 김하라·문다은, 연출 김하라) 제작 소식을 알리며 정예인과 권은빈이 출연한다고 밝혔다. '모기의 입'은 초자연적 현상을 통해 각자의 욕망을 실현할 수 있는 능력을 얻게 된 사람들에 대한 이야기를 담은 작품이다. 네이버 웹툰 '신상미스터리 극장'이 원작이다. 정예인은 극 중 소심하고 순수한 여대생 강소희 역을 맡는다. 연애 프로그램에 과몰입하며 달콤한 케이크를 먹는 것이 유일한 행복인 강소희는 우연히 만난 여자로부터 '모기의 입'을 받게 되고 이를 통해 완벽한 외모와 명예를 얻게 된다. 권은빈은 미모의 인플루언서 진주리를 연기한다. 팔로워 90만 명을 보유한 인기 뷰티 모델인 진주리는 어릴 적부터 항상 아름다움을 유지해 온 캐릭터로 강소희의 가장 친한 친구다. 하지만 어떠한 사건을 계기로 강소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김사은♥’ 성민, 10년만에 얻은 子 품에 안고 수유‥행복 가득 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898643"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 성민이 아들바보가 된 근황을 전했다. 성민은 9월 18일 자신의 소셜미디어에 “포포 인생 D+5 일차. With PaPa”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 초보 아빠 성민의 모습이 담겼다. 성민은 생후 5일 된 아들을 품에 안고 직접 수유를 하고 있다. 성민과 김사은의 장점만 물려받은 듯 벌써 뚜렷한 이목구비를 자랑하는 아들을 꿀 떨어지는 눈빛으로 바라보는 성민의 모습이 인상적이다. 성민은 뮤지컬배우 출신 유튜버 김사은과 2014년 결혼해, 지난 9월 14일 결혼 10년 만에 아들을 얻었다. 지난 7월 자신의 채널을 통해 임신을 고백한 김사은은 “햇수로 따지면 결혼 10년 차다. '딩크족인가요?', '아기는 언제 낳을 거예요?' 물어보는 분들이 많았는데 그때마다 좀 힘들었다. 아기가 생겨야 말씀드리니까”라며 “쉽게 아기가 가져지지 않았기 때문에 힘들게 노력해서 가지게 된 아기다”라고 난임 과정을 겪었다고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브루스 윌리스 치매인데...딸도 '자폐증' 진단받았다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309939"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브루스 윌리스의 막내딸 탈룰라 윌리스가 자폐증 진단에 관한 솔직한 심정을 전했다. 지난 18일(현지 시간) 브루스 윌리스의 딸 탈룰라 윌리스는 'NBC's TODAY'에서 자폐증 진단을 통해 배운 경험을 자세히 밝혔다. 그녀는 "나는 수년 동안 오진을 받았기 때문에 29살에야 진단을 받았는데, 이는 성인 여성에게 매우 흔한 일이다"라고 말했다. 이어서 "이 모든 것이 나에게는 매우 새로운 일이다. 나는 자폐증에 시달리고 감각적으로 어려움을 겪기 때문에 이 용어가 무엇인지 알고, 파악하는 게 작년에야 가능했다"라고 덧붙였다. 탈룰라 윌리스는 지난 3월에 자폐증이라는 사실을 알게 됐고, 대중에게 발표하는 것이 편하다고 말하며 자신이 진단받은 내용을 공개했다. 그녀는 "솔직히 말해서 (자폐증 진단을 받았을 때) 내 자신이 너무 싫었고, 내가 너무 망가졌다고 생각했다"라고 괴로웠던 시간을 돌아봤다. 이어 탈룰라 윌리스는 아버지의 어려움과 가족들이 대처하는 방법에 대해서도 솔직하게 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수, 대형기획사 러브콜에도 10년 째 현 소속사와 동행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839030"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 남윤수가 데뷔 10주년 파티를 준비한다. 9월 20일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 ‘편스토랑’ 끝판왕 막내 97윤수 남윤수의 일상이 공개된다. 지독한 집돌이 남윤수의 데뷔 10주년 축하 파티부터 아프신 아버지를 위해 망설임 없이 신장이식 수술을 결심한 사연까지. 훈훈한 외모만큼 마음도 멋진 남윤수의 이야기가 금요일 저녁 안방을 따뜻하게 물들일 것으로 보인다. 이날 공개되는 VCR 속 남윤수는 한껏 집중한 채 책을 보고 있어 궁금증을 자아냈다. 바로 남윤수의 데뷔 10주년 기념의 의미가 있는 화보집이었다. 이어 남윤수는 “(10주년) 파티 준비해야지”라며 홈파티 음식 준비를 위해 주방으로 향했다. 10주년 홈파티에 어떤 손님들이 올지 이목이 집중된 가운데 남윤수는 친한 지인들에 대해 “채종협, 신명성. 친한 형이 2명 있다”라고 밝혔다. 앞서 배우 채종협은 남윤수가 SNS에 올린 요리 영상에 “나도 (요리) 해줘”라고 댓글을 남겨 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상이·한지현 로맨스 '사장님의 식단표' 다음달 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014937010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014937010"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 파생작 배우 이상이와 한지현이 호흡을 맞춘 새 판타지 로맨스 드라마 '사장님의 식단표'가 다음 달 공개된다. 티빙은 내달 3일 오리지널 시리즈 '사장님의 식단표' 1·2부를 공개하기로 했다고 19일 밝혔다. '사장님의 식단표'는 현재 방영 중인 tvN·티빙 드라마 '손해 보기 싫어서' 속에 등장하는 동명의 웹소설을 소재로 하는 스핀오프(파생작)다. 이 드라마는 웹소설 작가인 남자연이 자신이 쓴 웹소설 여주인공 서연서에 빙의해 남주인공 강하준과 만나는 내용을 다룬다. 한지현은 연애를 한 번도 못 해본 웹소설 작가 남자연과 소설 속 영양사 서연서 1인 2역을 연기하고, 이상이는 소설 속 완벽한 남주인공 강하준으로 출연한다. 이상이와 한지현은 '손해 보기 싫어서'에도 각각 복규현과 남자연 역할로 출연하고 있다. '사장님의 식단표'는 정훈 감독이 연출을 맡고 조민정 작가가 각본을 집필한다. '손해 보기 싫어서'의 김혜영 작가가 크리에이터로 제작에 참여한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인·정소민, 2주 연속 화제성 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309938"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-콘텐츠 온라인 경쟁력 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션이 발표한 9월 2주차 TV-OTT 드라마 화제성 조사 결과 tvN 드라마 '엄마친구아들'(이하 '엄친아')이 1위에 올랐다. 지난주에 이어 2주 연속 정상에 오른 '엄친아'는 화제성을 구성하는 뉴스부문, VON(Voice of Netizen)부문, 동영상 클립 부문 등에서 모두 1위에 올랐다. 이뿐만 아니라 출연자 화제성은 정소민이 3회, 정해인이 2회로, 총 5주 연속 '엄친아' 출연진이 1위에 오른 것으로 나타났다. 2위는 지난주 3위에서 한 계단 오른 tvN의 '손해 보기 싫어서'가 차지했다. 첫 방송 후 2주 연속 화제성이 증가 중인 '손해 보기 싫어서'는 TV월화 드라마 부문 1위에 올랐다. 주인공 김영대와 신민아는 출연자 화제성 3위와 4위에 올랐다. 3위는 전주 대비 화제성이 감소한 SBS '굿파트너'인 가운데 ENA의 '유어 아너'가 최종 4위로 종영했다. 그동안 손현주와 김명민이 화제성 리더 역할을 해오던 것 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 강력 형사의 포스[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680552"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국X지민, 동반 입대 전 마지막 인사 "저흰 일병, 몸 찢겠다" (이게 맞아?!) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309937"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 지민과 정국이 동반 입대 전 마지막 여행의 소감을 전했다. 19일 방송된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '이게 맞아?!'에서는 정국, 지민의 군 입대 전 마지막 여행 이야기가 펼쳐졌다. 이날 마지막 숙소에 도착한 정국은 "먹을 걸 많이 가져왔지"라며 캐리어에서 계속 과자를 꺼냈다. 숙소에 오는 도중 편의점에 들렀던 걸 언급하며 "그건 또 언제 먹을 건데. 이번에도 그렇게 사 놓고"라며 웃었다. 삿포로에서 첫날 먹은 소시지도 있었다. 이어 정국과 지민은 자쿠지에 들어갈 준비를 했다. 먼저 밖에 나갔던 정국이 "밖에 진짜 춥다"라고 하자 지민은 "우리 군대도 가야 하는데 견뎌야지"라고 말했지만, 추위를 느끼고 바로 들어와 웃음을 안겼다. 자쿠지도 너무 뜨거운 탓에 춥다고 한번에 입수할 수 없는 상황. 정국과 지민은 발부터 담갔지만 쉽지 않았다. 두 사람은 "어제 그 온도가 아니다"라고 괴로워하면서도 점점 적응해 갔다. 지민은 난간에 있던 눈을 들고 왔다. 지민은 "겁먹지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 연예인 '딥페이크' 성 착취물 거래...10대가 유통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309935"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[텔레그램에서 유명 연예인 딥페이크(불법 합성) 성 착취물을 거래한 10대가 무더기 적발됐다. 19일 경기남부경찰청 사이버수사과는 아동·청소년의 성보호에 관한 법률 및 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법 위반 혐의로 A군 등 10대 2명을 구속하고, 1명을 불구속 입건했다고 밝혔다. A군 등은 지난해 11월부터 올해 7월까지 텔레그램에 ‘합사방’(합성사진방)이라는 채널 등을 개설해 유명 연예인이 성적 행위를 하는 내용의 불법 합성물을 다수에게 판매한 혐의를 받는다. 경찰은 이들로부터 불법 합성물을 구매해 시청한 24명도 함께 입건했다. 검거된 구매자 모두 10~20대 연령대다. 구매자들은 텔레그램 채널 입장료 명목으로 2만~4만 원을 내고 가입해 불법 합성물을 내려받거나 시청한 것으로 조사됐다. 경찰은 A군 등의 계좌를 추적해 해당 채널에 가입한 구매자 80여 명을 추가로 확인해 추적 중이다. 경찰은 지난 4월 사이버 모니터링을 하던 중 불법 합성물 유통 사실을 파악하고, 추적한 끝에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼자산다' 안재현, 재래시장 방문…채소 장사한 외할머니 생각에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839027"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’ MBC ‘나 혼자 산다’에서 안재현이 추억의 재래시장에서 ‘어린이 재현’을 소환한다. 안재현은 시장에서 채소 가게를 운영했던 외할머니 생각에 왈칵 눈물을 터트린다고 해 어떤 사연일지 궁금증을 자아낸다. 오는 20일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 추석을 맞아 어린 시절 추억이 있는 재래시장을 찾는 안재현의 일상이 공개된다. 안재현은 “오늘 제가 간 곳은 명절이면 생각나는 곳”이라며 한 재래시장을 방문한다. 시장 입구부터 식욕을 자극하는 점포들이 줄줄이 이어진 가운데, 멈춰 서서 가만히 시장 곳곳을 관찰하던 그는 채소 가게를 운영했던 외할머니와 반찬가게를 했던 외삼촌, 치킨 가게를 했던 이모 등 시장에서 장사를 했던 외가댁의 기억을 떠올린다. 명절이면 가게에서 전 부치는 걸 도왔다는 안재현은 어린 시절 기억을 더듬으며 상인들과 반갑게 대화를 나눈다. 시장 골목 끝에서 이발소를 찾은 안재현은 여전히 영업 중인 이발사 할아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 아무나 소화못하는 화이트 슈트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680549"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살림남’ 박서진 홍지윤과 손 잡았다...핑크빛 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367021"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진 남매와 홍지윤이 함께 완성한 ‘꿀팁’ 뮤직비디오가 공개된다. 21일 방송되는 KBS2 ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진의 ‘살림남’ 주제곡 뮤직비디오가 베일을 벗는다. 지난 방송에서 시청자와 팬들을 위해 올해 초부터 준비한 ‘살림남’ 주제곡 ‘꿀팁’을 공개한 박서진은 화제의 ‘여사친’ 홍지윤의 지원 사격 아래 뮤직비디오 촬영을 이어간다. 박서진 남매와 홍지윤까지 세 사람의 순도 100% 자체 제작으로 이뤄진 좌충우돌 촬영 현장이 눈길을 모은다. 홍지윤의 난해한 작품관과 개연성 없는 연출에 박서진은 “이렇게 B급으로 찍는다고? 괜찮은 거 맞아?”라며 의구심을 드러내고, 홍지윤은 “네가 A급이라 괜찮다” 등 수려한 말발로 그를 설득해 웃음을 자아낸다. 여기에 뮤직비디오보다 둘의 러브 라인을 응원하는 동생 효정까지 세 사람의 동상이몽 케미 속 과연 어떤 뮤직비디오가 탄생할지 궁금증이 더해진다. 또한 촬영 중간중간 생긴 박서진과 홍지윤의 묘한 러브 모먼트에 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아, 개미허리+얼굴 반이 눈‥인형이 움직이네?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898642"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 유아가 비현실적 미모를 자랑했다. 유아는 최근 개인 소셜미디어에 "즐거운 추석 보내세요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 유아는 허리 라인을 살린 플레어 원피스를 입고 양갈래 헤어스타일을 한 모습이다. 큰 눈망울로 먼 곳을 응시하고 있으니 정말 살아있는 인형을 보는 듯한 신비감마저 자아낸다. 곰인형을 들고 있지만 인형보다 더 인형 같은 비주얼을 뽐내는 유아다. 사진을 본 네티즌들은 "비율이 어떻게 된 거야? 안 믿길 정도로 완벽하다", "대놓고 인형인 척 하니 더 인형 같다" 등의 반응을 보였다. 한편 유아가 속한 오마이걸은 지난달 26일 미니 10집 앨범 '드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)'를 발매하고 타이틀곡 '클래시파이드(Classified)'로 1년 1개월 만에 단체 활동을 펼쳤다. '클래시파이드' 뮤직비디오가 천만 뷰를 돌파하는 등 국내외 많은 팬들로부터 사랑받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래母 "딸과 함께 있으면 어색해, 서로 눈치를 보게 돼" ('금쪽상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194892"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오은영의 금쪽 상담소' 박나래 모친이 딸에 대한 고민을 털어놓는다. 19일 방송되는 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에는 3주년 특집, 수제자 상담의 첫 번째 주자로 박나래와 엄마 고명숙 모녀가 방문한다. 이날 방송에서 엄마 고명숙은 목포의 대표 스타인 딸 덕에 덩달아 목포 셀럽이 된 근황을 알린다. 하지만 많은 관심이 부담스러워 가끔은 "나래 이모라고 말한다"고 고백해 모두를 폭소케 한다. 이어 MC 정형돈은 박나래가 전 남자 친구의 이야기를 종종 해왔는데 엄마에게는 전 남자 친구를 소개해 준 적이 있는지 질문한다. 엄마 고명숙은 "두 번 정도 소개해 준 적이 있는데 왠지 딸을 빼앗긴다는 생각이 들어 모두 반대했었다"며 뜻밖의 속마음을 고백한다. 이에 의아함을 보이던 박나래는 "엄마가 30대 초반부터 결혼을 재촉 했었는데 엄마의 속을 모르겠다"고 밝혀 두 모녀의 고민은 무엇일지 궁금증을 자아낸다. 이날 박나래, 고명숙 모녀는 "서로 눈치를 보는 모녀, 둘이 있으면 어색해요"라는 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 안재현, 과거 추억 소환…외할머니 생각에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839017"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나 혼자 산다’에서 안재현이 추억의 장소에서 왈칵 눈물을 쏟는다. 오는 20일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(이하 ‘나혼산’)에서는 추석을 맞아 어린 시절 추억이 있는 재래시장을 찾는 안재현의 일상이 공개된다. 안재현은 “오늘 제가 간 곳은 명절이면 생각나는 곳”이라며 한 재래시장을 방문한다. 시장 입구부터 식욕을 자극하는 점포들이 줄줄이 이어진 가운데, 멈춰 서서 가만히 시장 곳곳을 관찰하던 그는 채소 가게를 운영했던 외할머니와 반찬가게를 했던 외삼촌, 치킨 가게를 했던 이모 등 시장에서 장사를 했던 외가댁의 기억을 떠올린다. 명절이면 가게에서 전 부치는 걸 도왔다는 안재현은 어린 시절 기억을 더듬으며 상인들과 반갑게 대화를 나눈다. 시장 골목 끝에서 이발소를 찾은 안재현은 여전히 영업 중인 이발사 할아버지와 이야기를 나누며 과거 가게 일을 돕다가 머리카락을 태우는 바람에 이발소에서 머리를 잘랐던 일을 떠올린다. 또 안재현은 자신의 어린 시절을 기억하는 어르신 상인과 외할머니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김재영-김인권-김아영 외 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회 포토타임 [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898641"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영과 박진표 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지로 21일 오후 9시 50분 SBS에서 첫 방송된다. #지옥에서온판사 #TheJudgefromHell #박신혜 #김재영 #김인권 #김아영 #제작발표회 #인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 이것이 악마하트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680548"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철X윤세아, 원수의 딸 입양하며 ‘완벽한 가족’ 의미 되새겨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989353"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 가족의 의미를 되새기며 짙은 여운을 선사했다. 지난 18일에 방송이 된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 11회에서는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)가 지독하게 얽혀버린 최현민(윤상현 분)과의 기구한 운명이 그려졌다. 방송에서는 현민이 최선희(오은서 분)와 함께 진혁의 아들 최상호(박상훈 분)를 납치했다. 상호에게 잠시 선희를 봐달라던 현민은 두 아이에게 약을 탄 사과주스를 건넸고, 주스를 마신 선희와 상호는 약에 취해 깊게 잠들었다. 현민은 그런 두 사람을 보며 “그럼... 협상하고 올게”라고 말해 그가 또 다른 악행을 저지를 것을 예고했다. 그러나 진혁은 현민이 사무실에서 나오자마자 형사들과 함께 들이닥쳤고, 현민은 사기 혐의로 체포당했다. 형사들은 어떤 증거도 찾을 수 없었고 더욱이 창고 안에 있던 선희와 상호를 발견하지 못하고 그냥 돌아가야만 했다. 이를 지켜본 현민이 다행이라는 듯 입꼬리를 올려 간담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 母 "딸이 남친 데려오면 결혼 다 반대했다…빼앗긴단 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796614"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래 모친이 딸의 결혼을 반대한 사실을 털어놨다. 19일 채널A '오은영의 금쪽상담소' 측은 '목포의 자랑 박나래! 나래 어머니가 억지로(?) 끌어내보는 박나래의 칭찬'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 정형돈은 박나래와 어머니를 번갈아 보더니 "어머니는 쌍꺼풀이 있으신 데 옛날에 나래는 없지 않았냐"라고 물었다. 이에 박나래는 "엄마가 먼저 수술하셨다. 아무래도 딸이 왜 엄마와 안 닮았냐는 이야기를 들을 수 있어서 나도 하고 남동생도 해서 우리 3명 얼굴 조각이 맞춰졌다"라고 밝혔다. 정형돈은 "실례를 범했다"며 사과했고, 박나래 어머니는 "괜찮다. 진짜로 그랬다"라고 답해 웃음을 자아냈다. 박나래 어머니는 "나래 자랑 좀 해달라. 어떤 딸이냐"라는 질문에 "효녀다. 어려서부터 부모님 말을 어긴 적이 없고 말을 잘 듣는다. 잘 듣는데 한 가지 '주(酒) 선생님'"이라며 애주가인 딸을 못마땅해했다. 박나래는 "자랑만 해달라"고 했고 정형돈도 "분명히 자랑만 해달라고 했는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라→남지현 밝힌 최종회 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367005"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 마지막 관전 포인트와 메시지를 전했다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람)가 종영까지 단 1회만을 남겨두고 있다. 이 작품은 가정을 해체하는 순간에 벌어지는 빅딜과 딜레마를 ‘현실적’이고 ‘직접적’으로 담아낸 이야기는 매회 따뜻한 공감과 위로를 선사했다. 다양한 시선을 통해 ‘이혼’에 대한 고정관념을 깨트린 이혼변호사들의 활약은 시청자들의 호평을 이끌었다. 뜨거운 인기 속 시청률 역시 독보적이다. 지난 15회 시청률이 수도권 16.8%, 전국 16.7%, 순간 최고 20.6%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 동시간대 1위뿐만 아니라 토요일 방송된 미니시리즈 중 1위를 기록하며 큰 호응을 이어가고 있다. 차은경(장나라 분)이 법무법인 대정을 떠나 새 출발을 한 가운데, 한층 성장한 한유리(남지현 분) 역시 대정에서 홀로서기를 시작했다. 상대방 변호사로 맞붙게 된 두 변호사가 진짜 쟁점을 찾아 합의를 도출하는 과정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 예뻐도 너무 예뻐‥만화 찢고 나온 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898640"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연이 비현실적인 미모로 팬들의 마음을 설레게 했다. 미연은 9월 19일 자신의 소셜미디어에 “휴스턴 네버랜드((여자)아이들 팬덤명). 즐거운 시간을 보냈던 만큼 아직도 함께 했던 시간이 생생하게 기억나요. 만나서 좋은 추억을 함께 할 수 있어서 정말 행복했습니다”라고 글을 남겼다. 이어 우리가 다시 만날 때까지 건강하게 지내자고 약속해요. 항상 저희를 응원해 주시고 멀리서도 한없는 사랑을 베풀어주셔서 너무 감사드립니다. 곧 다시 만나자”라는 글을 덧붙였다. 글과 함께 공개된 사진에는 공연장 곳곳에서 추억을 남긴 미연의 모습이 담겼다. 미연은 만화를 찢고 나온 듯한 비현실적인 몸매와 미모로 감탄을 자아냈다. 미연이 소속된 (여자)아이들은 지난 9월 6일 워싱턴주 터코마를 시작으로 오클랜드, 애너하임, 휴스턴, 로즈몬트, 벨몬트 파크 등에서 북미 투어를 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 찰랑이는 머릿결 위해 염색 안 하고 ‘이것’ 지킨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898639"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버 장원영이 찰랑이는 비단 머릿결의 비결을 공개했다. 최근 '보그 코리아(VOGUE KOREA)' 채널에는 장원영의 샤워 후 루틴을 담은 영상이 게시됐다. 영상에서 장원영은 "스케줄을 마치고 집에 오면 무조건 샤워부터 하는 편이다. 예전에는 바로 샴푸를 했다면 요즘엔 샴푸 전 머리를 미리 빗는다"고 자신만의 루틴을 소개했다. 또한 "건강하게 찰랑이는 머릿결을 중요하게 생각해서 색상을 입히지 않은 머리카락을 유지한다"고도 덧붙였다. 한편 아이브는 4일, 5일 양일간 일본 도쿄돔에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브'(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')의 앵콜콘을 끝으로 11개월간의 월드 투어 대장정을 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 성형에만 1억 효과 있었다…♥미스김과 핑크빛, 스킨십도 과감('미스쓰리랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680547"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 모태 솔로 박서진과 미스김의 러브라인이 포착된다. 9월 19일 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '잡았다 요놈' 특집으로 꾸며진다. 권일용, 표창원, 은가은이 '경찰청 사람들'로 한 팀이 이뤄, '미스쓰리랑' TOP7 '유죄 인간들'과 예측 불가의 쫄깃한 노래 대결에 나선다. 이런 가운데, 미스김이 박서진을 향한 깜짝 팬심을 밝혀 스튜디오를 핑크빛으로 물들인다. 미스김에 따르면 "서진 왕자님은 제 롤모델이자 원픽"이라는 것. 박서진의 눈도 못 마주칠 정도로 수줍어하는 미스김의 모습에 MC 붐을 비롯한 출연진들은 "박서진을 어느 정도로 좋아하는 거냐"며 깜짝 놀랐다는 전언이다. 이어진 미스김의 무대에서는 박서진이 미스김에게 기습 백허그를 해 모두를 충격에 빠트린다. 박서진이 꽃다발을 든 채 미스김을 살포시 껴안는 등 프러포즈에 버금가는 장면이 포착된 것. 박서진과 미스김의 5G급 진도에 현장의 제작진들마저 놀랐다고. 스튜디오를 발칵 뒤집은 두 사람의 러브라인,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김재영, 달달한 하트[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680546"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜와 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차오루, 김신영 미담 공개 “돈 줄 테니 하고 싶은 거 하라고” (정희)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989352"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피에스타 차오루가 김신영의 미담을 공개했다. 19일 MBC FM4U ‘정오의 희망곡 김신영입니다’에는 그룹 피에스타가 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 차오루는 자신의 근황에 대해 “계약 끝나고 중국 간 지 4년 됐었다”며 “부모님 연세가 많아지셔서 부모님이랑 좋은 시간 보내려고 계약 끝나고 중국으로 돌아갔었다”고 했다. 이어 새로 라이브 커머스를 진행하며 지내고 있다고도 덧붙였다. 이에 김신영은 “그 돈을 모아서 피에스타 앨범을 만든 거다. 굉장하다. 수입은 각자 나누더라”라며 감탄했다. 다른 멤버들 역시 카페에서 아르바이트를 한 근황과 함께 연극 배우로도 활동하고 있는 상황을 전했다. 혜미는 “구 혜미, 현 옐”이라며 솔로로 싱어송라이터 활동을 하고 있다고 밝혔고, 재이는 “카페에서 아르바이트도 했어고, 지금은 대학원 다니면서 연극도 3 작품 했다. 조교로도 6개월 일했다”고 했다. 김신영은 “더 짠한 게 차오루가 고생을 많이 했다. 차오루가 멤버들이랑 다 해체하고 나서 ‘언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태용, “티와이 트랙 더 시네마, 시즈니 취향따라 즐겨달라”…CGV, 특별관 추천영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240890"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 태용이 자신의 첫 솔로콘서트 실황을 즐길 글로벌 시즈니들을 향해 반가운 인사를 건넸다. 19일 CJ 4DPLEX 측은 공식채널을 통해 스페셜무비 '태용: 티와이 트랙 인 시네마' 특별관 추천영상을 공개했다. 공개된 영상에는 2D를 비롯해 ScreenX, 4DX, ULTRA 4DX 등 다양한 포맷으로 자신의 공연실황을 즐길 시즈니들을 향한 태용의 추천포인트들이 담겨있다. 3면 스크린을 활용한 현장감 극대화의 ScreenX나 퍼포먼스 호흡에 맞춘 모션체어 효과로 생동감을 주는 4DX 등 각 포맷을 추천하는 태용의 모습은 자신의 무대를 함께 즐길 시즈니(엔시티즌, 팬덤명)를 향한 애정을 짐작케 한다. 태용은 “시즈니 분들의 취향에 따라 재밌게 즐겨주세요. 그럼 영화관에서 만나요!”라며 팬들에게 직접 메시지를 전했다. 한편 태용 공연실황 영화 '태용: 티와이 트랙 인 시네마'는 오는 25일 국내를 시작으로, 10월 16일 글로벌, 10월 18일 일본 등의 일정과 함께 순차적으로 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠플 '새벽 2시의 신데렐라', 2색 커플케미 폭발…'이별 재시작·결혼 후 썸' 독특전개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240889"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현빈과 문상민, 윤박과 박소진 등 배우 4인의 서로 다른 독특한 커플연기가 '새벽 2시의 신데렐라'를 향한 시청자들의 애정을 증폭시키고 있다. 최근 방영중인 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서는 윤서(신현빈 분)-주원(문상민 분), 시원(윤박 분)-미진(박소진 분) 등 서로 다른 컬러의 톡톡 튀는 커플연기가 비쳐지고 있다. 우선 윤서-주원 커플은 '이별 후 재시작'과 함께 로맨스코미디의 전형적인 단계로 흘러가는 모습을 보인다. 남자친구가 회사 대주주의 막내아들임을 알게 된 직후 이별을 다짐한 윤서와 그를 되돌리기 위한 주원의 새로운 로맨스 서사는 시청자들에게 극적 안정감과 함께 높은 로맨스 몰입감을 선사한다. 반면 시원-미진 커플의 면모는 '결혼 후 썸' 단계로서 톡톡 튀는 재미를 느끼게 한다. 정략결혼에 따른 쇼윈도 부부에서 서로의 일거수일투족에 침투하며 썸을 타는 두 사람의 모습은 전개과정에서의 파격감과 함께 서로에게 천천히 물들어가는 로맨스 면모로서 주목받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스캔들’ 한채영-이병준 과거 만행 알게된 김규선! ···진주형, 애원에 흔들릴까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989350"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퇴사를 결심한 진주형이 김규선의 애원에 마음이 흔들린다. 지난 13일 자체 최고 시청률을 경신한 KBS2 일일드라마 ‘스캔들’(연출 최지영 / 극본 황순영 / 제작 오에이치스토리)이 휘몰아치는 서사와 사이다 전개로 시청자들의 마음을 단숨에 사로잡았다. 백설아(한보름 분)는 민주련(김규선 분)에게 과거 문정인(한채영 분)과 민태창(이병준 분)이 저지른 악행을 털어놨다. 이어 설아는 정인에게 고소 사실을 밝히며 안방극장에 사이다를 선사했다. 하지만 정인은 “권영석(김홍표 분)의 진술만으로 뭘 할 수 있냐”며 제대로 된 증거를 내놓으라고 하는가 하면 “사람 하나 없애는 거 나한테 일도 아냐”라고 말해 소름을 유발했다. 자신의 부모님이 설아 친아버지의 재산을 노려 살인까지 저질렀다는 사실을 알게된 주련은 충격에 빠졌다. 그녀는 모든 사실을 알고 있던 정우진(최웅 분)을 향해 설아의 복수를 돕기 위해 자신의 집에 들어온 것이냐고 따져 물어 눈을 뗄 수 없는 몰입감을 선사했다. 모든 비밀이 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 넷플릭스 '당신이 죽였다' 주연 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240887"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 넷플릭스 신작 캐스팅과 함께, 글로벌 라이징스타로서의 면모를 새롭게 드러낸다. 19일 바로엔터테인먼트 측은 이유미가 넷플릭스 새 시리즈 '당신이 죽였다' 주인공 출연을 확정했다고 밝혔다. '당신이 죽였다'는 죽거나 죽이지 않으면 벗어날 수 없는 현실 앞에서 살인을 결심한 두 여자가 예상치 못한 사건에 휘말리며 벌어지는 이야기다. 이유미는 극 중 주연인 '희수' 역을 맡는다. '희수' 캐릭터는 한때 촉망받는 동화 작가였지만 남편에 의해 지옥 같은 나날을 보내던 중 친구 은수(전소니 분)와 함께 남편을 죽이는 계획을 실행하게 되는 인물이다. 이유미의 '당신이 죽였다' 캐스팅은 넷플릭스 '오징어 게임'을 통해 미국 '에미상' 여우게스트상, 타임지 2022 '넥스트 제너레이션 리더스' 등의 영예를 안은 이후, 넷플릭스 '지금 우리 학교는', 드라마 '힘쎈여자 강남순' 등 주요 작품들에서 열연을 거듭하고 있는 그의 새로운 연기감각을 만나는 기회가 될 전망이다. 한편 이유미는 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김재영, 비주얼 주인공들[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680544"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜와 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’, 박신혜의 ‘악(惡)’을 마주하라[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989349"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘외로워도 슬퍼도~ 나는 안 울어~ 참고 참고 또 참지 울긴 왜 울어~’ 2003년 데뷔한 이후 배우 박신혜의 이미지는 ‘캔디’ 하나로 정리할 수 있다. 외로워도 슬퍼도 안 우는 ‘들장미 소녀 캔디’처럼 박신혜의 배역에는 외로운 일과 슬픈 일이 많았다. 때로는 신세한탄을 하기도 하고, 이것이 복수심으로 그려질 때도 있었지만 박신혜 캐릭터의 대처방법 또한 ‘안 우는’ 방식이었다. 시련과 슬픔이 와도 어떻게든 이겨내 마지막에는 해맑게 웃는 것이 ‘박신혜식 서사’였다. 하지만‘ 이번에는 달라졌다. 단지 예고편이 공개된 뿐이지만 그의 눈에 힘이 잔뜩 들어갔다. 심지어는 상대에 눈을 내리깔고 깔보는 듯한 표정도 지어 보인다. 거침없이 따귀를 때리거나 칼로 누군가를 찌르고, 선혈이 낭자한 가운데 ‘씨익’ 웃음을 흘려보이는 박신혜의 얼굴. 이는 그 누구도 예상하지 못했다. 박신혜는 오는 21일 첫 방송 되는 SBS 새 금토극 ‘지옥에서 온 판사’로 돌아온다. 작품으로는 지난 3월 막을 내린 JT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송 이어 팝업도 흥행…'골때녀' 팝업스토어, 첫날 1500여명 몰렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005839007"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘골 때리는 그녀들’(이하 ‘골때녀’)이 캐주얼 브랜드 폴햄과 함께 더현대 서울에서 오는 29일까지 첫 팝업스토어를 연다. 더현대 서울 지하 1층 팝업존에서 개최되는 SBS ‘골 때리는 그녀들’X폴햄 팝업스토어 ‘스페셜 드래프트 위크’는 ‘골때녀’ 경기장 콘셉트로, 방문객들이 구단별 콘셉트가 담긴 다양한 체험존을 경험할 수 있게끔 꾸며졌다. 이번 팝업스토어에서 방문객들은 구단별 콘셉트에 맞게 제작된 티셔츠, 뱃지, 키링 외에도 머플러, 담요, 축구양말 등 총 20종의 다양한 굿즈를 만나볼 수 있다. 특히, 커스텀 굿즈존에서는 직접 원하는 그래픽을 커스텀해 나만의 티셔츠를 제작할 수 있어 더욱 팬들의 기대를 모은다. 지난 17일에는 ‘골때녀’에서 활약 중인 조혜련, 서문탁, 안혜경, 정혜인, 허경희, 김가영, 황희정, 일주어터, 사오리, 박지혜, 노윤주 등 총 11명의 선수가 팝업스토어를 방문했다. 출연진들은 실제 훈련을 본떠서 제작된 입단 테스트존, ‘골때녀’ 구단별 콘셉트가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김재영, 악마 판사 VS 엘리트 형사[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680543"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜와 김재영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘텐트 밖은 유럽’ 이세영→라미란 볼키스에 “이놈의 입버릇” 투닥거리는 ‘워로맨스’ 기대감↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094029"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘텐트 밖은 유럽’. 사진 | tvN tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편’이 마성의 케미 맛집을 예고하며 기대를 높이고 있다. ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편(연출 이민정, 윤재원)’은 호텔 대신 캠핑장, 기차 대신 렌터카, 식당 대신 현지 마트를 이용하여 세상 자유로운 방식으로 유럽을 여행하는 힐링 캠핑 예능 프로그램. 캠핑 고수 라미란을 필두로 곽선영, 이주빈, 이세영이 뭉치는 새 시즌에서는 아드리아 해부터 돌로미티까지, 매력적인 여행지로 급부상 중인 유럽의 숨은 보석 같은 지역들을 캠핑으로 즐길 예정이다. 이번에 공개된 2차 티저에서는 라미란과 이세영의 서사가 담겨 시선을 집중시키고 있다. 라미란은 이번 시즌엔 여유를 갖고 싶다고 했지만, 그 바람과 달리 열정을 불태우는 막내 이세영이 나타나며 반전을 예고했다. 특히 이세영이 열정 속에서도 어딘가 2% 부족한 허당미를 자랑하는 모습을 보이자, 라미란은 “나는 화를 내는 사람이 아니다”라며 스스로를 다스리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김인권-김아영, 악마 3인방[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680542"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜, 김인권, 김아영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS와 궁합 좋은 박신혜, 천국부터 지옥까지 (지옥에서 온 판사) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898638"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영과 박진표 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지로 21일 오후 9시 50분 SBS에서 첫 방송된다. #지옥에서온판사 #TheJudgefromHell #박신혜 #김재영 #김인권 #김아영 #제작발표회 #인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, ‘악역 아닌 악마’ 지금까지 박신헤는 없다 (지옥에서 온 판사) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898637"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영과 박진표 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지로 21일 오후 9시 50분 SBS에서 첫 방송된다. #지옥에서온판사 #TheJudgefromHell #박신혜 #김재영 #김인권 #김아영 #제작발표회 #인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선뜻 내복 빌려준 박신혜, 미담으로 훈훈해진 제작발표회 (지옥에서 온 판사) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898636"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영과 박진표 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지로 21일 오후 9시 50분 SBS에서 첫 방송된다. #지옥에서온판사 #TheJudgefromHell #박신혜 #김재영 #김인권 #김아영 #제작발표회 #인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, “너무 좋았어요” 박신혜 향한 고백공격 (지옥에서 온 판사) [뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898635"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영과 박진표 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지로 21일 오후 9시 50분 SBS에서 첫 방송된다. #지옥에서온판사 #TheJudgefromHell #박신혜 #김재영 #김인권 #김아영 #제작발표회 #인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빈둥빈둥' 함익병 "과일 깎는 사돈이 비정상, 딸에게 안 시키면 교육되나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007796590"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 함익병이 부엌일에 열심인 바깥사돈을 이해할 수 없다는 반응을 보였다. 18일 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고' 말미에 공개된 다음 주 예고편에서 함익병은 딸 함은영의 시댁에 방문했다. 함은영의 시아버지는 손주들에게 줄 과일을 직접 깎아주고, 주방이 익숙한 듯 요리도 척척 해냈다. 반면 함익병은 바깥사돈이 요리하는 동안 눈치도 보지 않고 소파에서 쉬는 모습을 보였다. 이에 함은영은 집안일에 전혀 관심이 없는 함익병을 보고 "나는 아빠가 과일 자르는 걸 본 적이 없다. 아버님은 항상 자르시는데"라고 말했고, 함익병은 멋쩍게 웃었다. 함은영의 시아버지가 "난 (애들에게) 뭘 하라고 한 적이 없다. 항상 쉬엄쉬엄해라, 하는 게 우리 가훈"이라고 하자, 함익병은 "아니 그렇게 해서 교육이 되냐"며 사돈을 신기해했다. 함은영은 시아버지에 대해 "우리 아빠랑은 다른 면이 많으시다. 교육적이고 자상하시다"라며 자랑했고, 함익병은 "사돈이 비정상"이라며 딸과의 의견 대립을 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜-김인권-김아영, 인간세상에 내려온 악마들[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680541"/>
        <updated>2024-09-19T09:08:31.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜, 김인권, 김아영이 19일 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 박신혜, 김재영, 김인권, 김아영 등이 출연하며 오는 21일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
</feed>