<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-28T03:11:34.674Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진짜 여왕인 줄 알아"…'여왕벌 게임', 메인 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316745"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계급 생존 리얼리티…인간 군상 드러내는 예고편 자극 가득한 티저로 이목 집중 여왕벌과 함께하는 처절하고 혹독한 계급 생존 리얼리티가 펼쳐진다. 웨이브는 28일 오리지널 예능 '여왕벌 게임' 메인 티저를 공개했다. 철저한 신분제 상황에서 벌어지는 인간 군상의 치열한 심리 싸움을 엿볼 수 있어 궁금증을 자극한다. '여왕벌 게임'은 상금을 걸고 경쟁하는 팀 계급 생존 리얼리티 예능이다. 팀을 이끌 '여왕벌'로는 안무가 모니카와 구슬, 레슬링 국가대표 출신 장은실, 배우 정혜인, 두산베어스 치어리더 서현숙, 비치발리볼 국가대표 신지은 낙점돼 6인 6색 리더십을 선보일 예정이다 메인 티저 영상은 '여왕벌 게임'의 세계관을 마주한 출연진의 모습으로 시작한다. 이들은 나무통에 매달려 버티는 상황에서 "이건 미친 짓이다" "처형장 같은 느낌이 들었다"라는 속내를 드러낸다. 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인 한 팀을 이뤄 진행한 미션에서는 "싸가지 없어져도 돼. 이기는 게 먼저야" "숨통을 끊어버리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태권도金 김유진 “세상 흉흉해 몸 지키라고, 할머니가 운동 시켜”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890865"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태권도 메달리스트 김유진이 태권도를 시작하게 된 계기를 전했다. 8월 28일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 파리 올림픽 메달리스트 김유진, 전지희가 출연했다. 이날 김영철은 김유진에게 "제가 아는 걸로는 8살 때 할머니의 (태권도) 권유가 있었다고 들었다. 할머니가 권유했던 이유가 있었을 거 아닌가"라고 물었다. 김유진은 "그때 세상이 좀. 범죄도 많이 일어나고. 몸을 지키라고 의미로 시키셨던 거 같습니다"라고 답했다. 이어 그는 "12살 때 조그만한 대회를 나갔는데 거기서 1등을 했다. 그래서 제가 아빠게에 선수를 하고 싶다고 했다더라. 아빠가 기억하시더라"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍수아, 중국 재벌에 프러포즈 받아..."결혼하면 내 세계는 네 거" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307312"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 홍수아가 중국 재벌에게 프러포즈를 받은 일화를 공개한다. 27일, SBS '돌싱포맨' 제작진은 노민우, 홍수아, 솔비가 출연해 남다른 입담을 과시하는 다음 편 예고를 공개했다. 이날, '플러팅 왕국'의 왕자와 공주라는 콘셉트로 출연한 홍수아, 노민우, 솔비. MC 이상민은 홍수아에게 "중국 재벌이 홍수아 씨한테 결혼하자(했다고요?)"라고 물었고, 홍수아는 중국 재벌이 결혼하자고 했던 사실을 밝히며, 당시 재벌이 "너 나랑 결혼하면 나의 모든 세계는 네 거"라고 했다고 전했다. 이에 출연진은 '대륙의 플러팅'이라며 놀라는 반응을 보였다. 이에 노민우가 홍수아에게 직접 플러팅을 선보이고, 모두가 기대하는 와중에 홍수아가 "근데 코(수술)... 하시지 않았어요?"라고 돌발 질문해 그를 당황케 했다. 이를 가만히 지켜보던 솔비는 노민우에게 "손가락이 엄청 기신데, 껴 봐도 돼요?"라며 손깍지를 끼는 플러팅을 시작했다. 플러팅 왕국 콘셉트 답게 각자 자신의 매력을 뽐내는 가운데, 탁재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 “♥홍성기, 출장 간 사이 몰래 클럽行…들킨 후 싹싹 빌어” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890863"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 몰래 클럽 간 남편을 폭로했다. 8월 28일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 '빽현의 소신발언' 코너로 꾸며져 빽가와 이현이가 게스트로 출연했다. 이날 '아내의 촉'과 관련된 청취자의 사연이 도착하자 이현이는 공감하며 "남편이 무조건적인 신뢰를 주는 사람이라 결혼했다. 전혀 불안하게 하지 않는다. 제가 밤잠도 많고 남편 사생활에도 관심이 없는데 그날따라 새벽에 눈이 번쩍 떠져서 남편 휴대폰을 봤다"고 회상했다. 이어 "저희는 서로 논다고 하면 '나 오늘 친구랑 클럽 가'라고 다 얘기하는 편인다. 제가 출장 갔을 때 저한테 얘기를 안 하고 클럽 간 사실을 휴대폰으로 확인한 거다. 서로 믿으니까 비밀번호도 안 잠갔다. 남편도 제가 볼 거라고 생각을 못 한 것 같다"고 덧붙였다. 놀라운 촉으로 남편의 클럽행을 알아낸 이현이는 "남편이 싹싹 빌었다. 사실 말하고 클럽 가도 되는데 제가 출장 갔을 때 놀러간 게 미안했나 보다. 제가 클럽 갔냐고 물어봤더니 깜짝 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발달장애·뇌전증 아들 두고 왜…문지인 父母, 분위기싸한 부부 갈등('지인의 지인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677350"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인과 개그맨 김기리의 생애 첫 가족여행을 떠났다. 27일 저녁 공개될 유튜브 ‘지인의 지인’에서는 38년 인생 처음으로 친정 식구들과 특별한 여행을 떠난 문지인의 하루가 펼쳐진다. 문지인과 김기리는 여행 전 가족들을 태우러 가는 길에 “부모님을 모시고 가는 여행이 녹록지 않다”며 첫 가족여행에 대한 우려를 드러내며 여행을 시작한다. 그러나 살가운 사위 김기리가 분위기 메이커를 자처하며 프러포즈 때 만든 노래를 틀어놓고 직접 부르며 분위기를 살렸고, 문지인의 동생 정오에게도 “오늘 잘 놀 준비 되셨어요?”라며 계속 질문하는 등 화기애애한 분위기를 주도하는 모습으로 보는 이들을 흐뭇하게 했다. 이에 문지인의 장모님도 “우리 사위 노래 잘했네” “목소리가 아주 시원시원하고 힘이 있어”라며 끊임없는 사위 칭찬으로 훈훈한 분위기를 이어갔다. 첫 가족여행으로 여수를 선택한 가족들은 여수의 특산품 간장게장 먹방을 선보이며 행복해했고, 초등학교 때까지 여수에 살았다던 문지인의 어머니는 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 아들 그리와 ‘9세 연상’ 예원 소개팅에 버럭(‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088538"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 ‘라디오스타’. 사진|MBC ‘라디오스타’에서 예원과 9살 연하 그리의 소개팅이 무산된 이유가 밝혀진다. 28일 방송되는 MBC 예능 ‘라디오스타’는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 게스트로 출연하는 ‘내가 참 좋아’ 특집으로 꾸며진다. 10년 만에 ‘라스’에 출연한 예원은 최근 ‘김예원의 솔로탈출’이라는 소개팅 콘텐츠을 하고 있는데, 김구라는 그리와 예원의 소개팅을 주선하고 싶다는 제작진의 전화를 받았던 에피소드를 공개해 눈길을 모았다. 김구라는 “나보고 맞선남 아버지로 출연해 달라고 해서 모처럼 성질냈어”라고 고개를 절레절레 흔들어 폭소를 유발했는데, 예원의 입장은 어땠을지 궁금증을 자아낸다. 이어 소개팅 콘텐츠를 찍다가 실제로 설렌 소개팅남이 있냐는 질문에 예원은 친구처럼 지내던 개그맨 신규진이 소개팅남으로 나왔던 때를 언급하며 “순간 남자와 여자는 친구가 될 수 없다고 생각했다”라고 대답해 모두를 놀라게 했다. 그런가 하면 예원은 쥬얼리 멤버로 합류한 비하인드 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["많이 버니?" '짠남자' 김종국, PD 향한 분노…'왕소금' 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007754772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007754772"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠남자' 김종국 또다시 깊은 분노를 예고한다. 28일 MBC 신규 파일럿 예능 '짠남자'가 정규 방송 첫 번째 티저를 공개했다. 티저 영상에서는 '짠남자' 촬영을 마친 제작진을 담았다. 메인 PD가 자연스럽게 '개카'(개인카드)로 커피를 결제하려는 순간 지갑 속에서 발견된 것은 예상치 못한 김종국의 일침. 진지한 궁서체로 적힌 "많이 버니?"라는 신용카드 속 글귀가 시선을 사로잡는다. 이어서 싸늘한 기운이 감돌며 화면이 흑백으로 전환된다. 말없이 미간을 찌푸린 채 분노 폭발 직전을 알리는 김종국의 얼굴이 클로즈업되면서 그의 분노가 표출될 본방송에 대한 궁금증과 기대감을 높인다. 한편 '짠남자'는 평소 짜디짠 절약 습관을 지닌 연예계 대표 '소금이'들이 거침없이 플렉스하는 '흥청이 망청이'들 집을 습격해 참교육하는 프로그램이다. 파일럿 방영 당시 호평받은 연예계 대표 '왕소금' 김종국의 분노는 정규 방송에도 이어질 예정이다. 오는 9월 25일 오후 9시 처음 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메달리스트 전지희, 마인드 컨트롤 비법 “탁구 네트 없다고 생각해야”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890862"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁구 메달리스트 전지희가 자신 만의 마인드 컨트롤을 이야기했다. 8월 28일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 파리 올림픽 메달리스트 김유진, 전지희가 출연했다. 이날 김영철은 전지희에게 "저는 탁구 볼 때마다 네트를 몰릴까봐 불안해서 두 눈을 뜨고 잘 못 보겠어요. 근데 직접 경기하는 선수분은 어떡할까 오죽할까요? 팽팽한 스코어 때 마인드 컨트롤 하는 방법이나 외치는 구호가 있나요?"라는 청취자의 메시지를 전했다. 전지희는 "똑같이 작전을 해낸다. 지든 이기든 계산하는 건 같다"라고 했다. 이어 그는 "특히 중요한 건 네트 없다고 생각하고 해야 한다. 공이 까다롭게 가는데 본능적으로 공을 위로 보내고 그러면 안 된다. 상대도 치기 편하게 만들 수 있기에. 미드로 가야한다"며 "이게 낮게 쳐도 영상 보면 공이 붕 떠 있다"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍자, 힐링 애주송 들고 컴백…‘빠라삐리뽀’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838404"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 팔색조 매력이 담긴 새 미니 앨범으로 대중들과 만난다. 홍자의 새 미니 앨범 ‘빠라삐리뽀’는 주문처럼 들리지만, 경상도 지방에서 방언같이 쓰이는 말인 ‘빠라삐리뽀’에서 착안, 기존 앨범보다 더욱 밝고 신나는 음악에 도전해 힘든 세상을 살아가는 이들에게 힘을 전하고자 하는 홍자의 각오가 담긴 앨범이다. 동명의 타이틀곡을 포함해 ‘자야자야 홍자야’, ‘하루만 더 살다 와요’ 등 총 3개 트랙이 수록됐다. 타이틀곡 ‘빠라삐리뽀’는 경쾌하고 중독적인 사운드와 홍자의 밝고 사랑스러운 보이스가 돋보이는 댄스 트로트 장르의 곡으로 신나는 EDM 비트와 록 앤 롤, 록 빌리 스타일의 연주가 어우러진 레트로 감성을 느낄 수 있다. 또한 가볍게 술 한 잔 기울이며 오늘을 힘내서 살아가자는 메시지를 담은 가사와 재밌고 신나는 사운드가 돋보이는 이번 곡은 복잡하고 힘든 세상을 살아가는 이들에게 즐거움과 에너지를 전달하고자 한다. ‘빠라삐리뽀’는 임영웅의 ‘사랑은 늘 도망가’, 이찬원 ‘편의점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁구 전지희 “블랙핑크 콘서트 갈 정도로 팬심 커, 제니 최애”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890861"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁구 메달리스트 전지희가 블랙핑크를 향한 팬심을 전했다. 8월 28일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 파리 올림픽 메달리스트 김유진, 전지희가 출연했다. 이날 김영철은 전지희에게 "블랙핑크 팬이냐"라고 물었다. 전지희는 "콘서트도 가봤다. 제니를 제일 좋아한다"라며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑' 이범천, 사기 결혼 의혹…제작진 "분량 편집"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316738"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인 커뮤니티서 사생활 폭로글 확산…제작진 "사실 관계 파악 중" '끝사랑' 출연자 이범천이 사생활 논란에 휩싸이자 제작진이 통편집을 결정했다. JTBC 예능프로그램 '끝사랑' 제작진은 28일 &lt;더팩트&gt;에 "'끝사랑' 출연자 이범천의 개인사 이슈에 대해 사실 관계 확인 중이며 시청에 불편함이 없도록 편집해 방송할 예정"이라고 밝혔다. 이어 "일반인 출연진을 향한 악성 댓글과 비방은 자제해 주시길 부탁드린다"고 당부했다. '끝사랑'은 50세 이상 솔로 남녀가 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 연애 리얼리티다. 이범천은 1970년생으로 189cm의 큰 키와 뛰어난 요리 실력을 뽐내 여성 출연자들의 주목을 받았다. 그러나 최근 온라인 커뮤니티를 통해 이범천에 대한 폭로글이 다수 게재됐다. 한 네티즌은 "이범천은 '사기꾼'이다. 한국에서 8년 결혼생활 후 미국으로 도망 와서 미혼인 척 사기 결혼했다"며 "들통나니 한국으로 다시 도망갔다. 여자 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인데 방송까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사격 스타' 김예지 "요즘 인기 실감, 영화 출연 계획? 없다" [뉴스룸] [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261606"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 파리올림픽'에서 활약한 국가대표 사격선수 김예지가 영화 출연 계획을 밝혔다. 지난 27일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 김예지가 출연했다. 김예지는 '2024 파리 올림픽' 사격 10m 공기권총에서 은메달을 획득했다. 이날 김예지는 뜨거운 인기를 실감 중이라고 했다. 그는 "바깥 활동을 할 때 사인을 해달라거나 사진을 찍어달라는 분들이 계셔서 그럴 때 실감을 한다"고 말했다. 또한 김예지는 "영화배우 같다거나 킬러 같다거나 암살자 같다거나 이런 반응들은 어떻게 보셨냐"는 질문에 "사실 늘 그렇게 총을 쏴왔기 때문에 잘 모르겠다. '그냥 총을 쏘는구나'밖에 안 느껴지는데 멋있다고 봐주셔서 감사하다"고 했다. 김예지는 길었던 무명 기간에 대해서도 언급했다. 그는 " 무명 기간 동안에는 사실 욕심이 없었던 선수였다. 그 무명 기간 동안에는 그냥 재능만 있었던 선수여서 그렇게 큰 고득점을 쏘지 못했고 그러지 못했어도 그냥 그 자리에서 안주하고 쐈었던 것 같다. 어차피 내가 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태권도 김유진 “파리올림픽 마지막 韓 금메달 기뻐 소리쳐, 난 관종MZ”(철파엠)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890859"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태권도 메달리스트 김유진이 금메달에 대해 이야기했다. 8월 28일 방송된 SBS 파워FM '김영철의 파워FM'에는 파리 올림픽 메달리스트 김유진, 전지희가 출연했다. 이날 김영철은 김유진에게 "특히 유진 선수 파리올림픽의 마지막 대한민국 금메달이었어요. 진짜 딱 주목받기 딱 좋은 시기였다. 그래서 더 좋았다. 어땠어요"라고 물었다. 그러자 김유진은 "그냥 마지막 금메달이라는 걸 안 순간에. 제가 파리 공항에 가는 버스를 기다리고 있었는데. 제가 너무 기분 좋아서 목소리 크게 마지막 금메달이라고 소리쳤다"고 했다. 김영철이 "나는 관종 MZ다?"라고 하자, 김유진은 "조금"이라며 웃었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 기안84 만난다…넷플릭스 ‘대환장 기안장’ 합류 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890858"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진과 배우 지예은이 기안과 민박집 운영에 나선다. 넷플릭스 측은 8월 28일 뉴스엔에 "넷플릭스 예능 '대환장 기안장'에 방탄소년단 진과 배우 지예은이 출연하는 것이 맞다"고 밝혔다. 이어 "촬영 일정은 안전상 확인해드릴 수 없다. 양해 부탁드린다"고 전했다. '대환장 기안장'은 기안84가 울릉도에서 청춘을 위해 기상천외(한 민박을 차리고 운영하는 신개념 민박 버라이어티다. '나 혼자 산다', '태어난 김에 세계일주' 등을 통해 날것의 매력을 보여주며 사랑 받고 있는 기안84가 특별한 민박집의 주인장이 되어 다양한 청춘들을 만난다. 주인장 기안84는 자신의 방식대로 민박을 운영하고, 기안적 낭만을 즐기러 찾아온 청춘 숙박객이 그를 만나며 대환장 케미스트리를 선보일 전망이다. 여기에 방탄소년단 진이 합류해 기대를 더한다. 지난 6월 전역 후 자체 콘텐츠 '달려라 석진'과 MBC '푹 쉬면 다행이야' 등을 통해 여전한 예능감을 보여주고 있는 진이 기안84와 어떤 케미를 보여줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주 “늘 짝사랑하는 배역, 사랑 이루는 역할 해봤으면”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890857"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주의 화보가 공개됐다. 정건주는 최근 갤러리아 멤버십 매거진 '더갤러리아' 9월호 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 사진 속 정건주는 탄탄한 피지컬을 바탕으로 다채로운 수트 패션을 감각적으로 소화해 내며 화보 장인다운 면모를 뽐냈다. 특히 안경, 우산 등의 소품을 십분 활용하여 클래식하면서도 도회적인 무드를 한 층 더 돋보이게 만들었다. 화보 촬영 이후 이어진 인터뷰에서 정건주는 최근 종영한 드라마 ‘우리, 집’에 대한 소회를 밝혔다. 그는 “‘문태오’라는 두 얼굴의 인물을 연기할 때 그동안 본 적 없었던 내 모습을 보는 것도 색달랐고, 처음 시도해 보는 것들이기에 실제로 연기하면서 쾌감과 뿌듯함을 느꼈다”고 전했다. 또 “필모그래피 중 최초의 악역이어서 그런지 리뷰에 욕이 등장한 것도 감사하다. 그만큼 악역 캐릭터를 잘 연기해 냈구나 싶어 욕을 먹어도 기분이 좋았다”라는 재치 있는 답변으로 현장의 웃음을 자아냈다. 2017년 데뷔 이후 다양한 작품에 출연했던 정건주는 꼭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 "몰래 클럽간 남편, 촉으로 잡아내…귀신 같다고" (라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765131"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 무서운 촉을 발휘했던 일화를 공개했다. 28일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 이현이, 빽가와 함께 '소신발언' 코너를 진행했다. 이날 '소신발언'의 주제는 '아내, 남편, 애인의 무서운 촉'이었다. "현이 씨랑 빽가 씨도 촉을 발동한 경험이 있냐"라는 박명수의 질문에 빽가는 "저는 없다. 완전 똥촉이다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 반면 이현이는 "저는 있다"라며 에피소드를 공개했다. 그는 "제가 남편이랑 결혼한 이유가 남편이 저한테 무조건적 신뢰를 주는 타입이다. 신혼 초에 제가 출장을 다녀온 적이 있다. 원래 밤잠도 많고 남편 사생활을 절대 터치 안 하는데 그날따라 밤에 눈이 번쩍 떠지더라. 별 생각 없이 남편 핸드폰을 확인했는데 클럽갔다는 내용이 있더라"라며 당시 상황을 전했다. 박명수가 "아무 이유 없이 그냥 갑자기 본 거냐"라고 묻자 이현이는 "정말 아무 이유 없이. 원래 남편이 클럽 갈 때도 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '끝사랑' 측 "'美사기 결혼' 이범천, 의혹 확인 중..시청자 혼란 막기 위해 통편집"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186521"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 시니어 연프 '끝사랑'이 출연진 이범천의 사기 결혼 의혹에 입장을 전했다. JTBC 측은 28일 스포츠조선을 통해 "'끝사랑' 제작진은 출연자의 개인사 이슈에 대해 사실 관계 확인 중이며, 시청에 불편함이 없도록 편집해 방송할 예정이다"고 밝혔다. 이어 "일반인 출연진을 향한 악성 댓글과 비방은 자제해주시길 부탁드린다"며 "최종 결정 여부 편집은 제작진가 논의 후 결정될 예정이다"고 설명했다. 앞서 최근 미국 내 한인 온라인 커뮤니티에서는 '끝사랑'에 출연해 얼굴을 알린 이범천의 사생활에 대한 의혹이 제기된 글이 계속해서 올라와 논란을 일으켰다. 한 네티즌은 "한국에서 8년간 사실혼 생활을 이어가던 이범천이 미국으로 도망 가 미혼인 척 사기 결혼을 했고 이후 다시 한국으로 도망갔다. 여자에게 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인 사람인데 방송까지 나오니 정말 대단하다"고 폭로했다. 또 다른 네티즌 역시 "예전에 나와 같이 일했던 동생의 남편이었다. 이 동네 사람들은 다 안다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표, '10년 쓴 위안부 소설'로 옥스퍼드 강단 섰다 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765127"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '잊고 살면 안되는 것' 특집이 펼쳐진다. 28일 오후 8시 45분 방송되는 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에는 '불안이'를 닮은 행복학자 서은국 교수와 진정한 '맛잘알' 서울대 농경제사회학부 문정훈 교수, 진정한 리더십을 보여준 태권도 국가대표팀 오혜리 코치 그리고 진정성 있는 글로 옥스퍼드를 사로잡은 배우 겸 작가 차인표가 출연한다. 먼저, 행복의 기원에 대해 30년간 연구한 세계적인 행복 심리학자 서은국 교수가 '유퀴즈'를 찾는다. '불안이'를 닮은 외모로 유명한 서 교수는 "피곤해 보인다. 행복한 거 맞냐"라는 유재석의 질문에 "이 정도면 엄청 행복한 것"이라며 반전 입담을 뽐낸다. 이날 서은국 교수는 행복에 대해 관심을 갖게 된 계기부터 외향성과 내향성이 느끼는 행복의 차이에 대한 이야기로 흥미를  안긴다. 2024 세계행복지수에서 7년 연속 1위를 차지한 핀란드와 143개국 중 52위를 차지한 한국의 결정적 차이도 관심을 모을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니키 미나즈, '성폭행·살인' 전과자 남편과 금실 과시 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307307"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 니키 미나즈가 성폭행·살인 전과가 있는 남편과의 다정한 모습을 과시했다. 27일 미국 유명 래퍼 니키 미나즈는 자신의 계정에 곧 발매될 앨범 홍보와 함께 남편과의 다정한 사진을 여러 장 게시했다. 27일, 니키 미나즈의 남편 케네스 페티가 강간 혐의로 심문을 당했을 때의 영상이 화제가 되면서 니키 미나즈가 이에 발끈해 부부간의 금실을 과시하는 사진을 게시한 것으로 보인다. 니키 미나즈의 남편 케네스 페티는 과거 미성년자 강간과 살인 등의 혐의로 각각 징역 4년과 7년을 복역한 뒤 출소한 바 있다. 케네스 페티의 범죄 행위는 여기서 끝이 아니다. 지난 2021년 케네스 페티가 강간을 시도해 유죄 판결을 받은 사건의 피해 여성이 니키 미나즈와 케네스 페티 부부를 고소했다. 피해 여성은 "니키 미나즈 부부가 입장을 번복하는 대가로 50만 달러(한화 약 6억 7,700만 원) 지급을 제안했다"며 뉴욕 동부 지방 법원에 소송을 제기했다. 또한, 케네스 페티는 2023년 9월, 래퍼 오프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머스크도 반한 사격 김예지 영화배우 데뷔 언제? “하게 된다면…” (뉴스룸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890856"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 10m 공기권총 은메달리스트 김예지가 배우 도전에 대한 생각을 밝혔다. 김예지는 8월 27일 오후 JTBC ‘뉴스룸’과 인터뷰에서 '사격할 때 영화배우 같다'는 반응에 대해 "늘 그렇게 총을 쏴왔기 때문에 잘 모르겠다. '그냥 총을 쏘는구나' 밖에 안 느껴지는데 멋있다고 봐주셔서 감사하다"고 밝혔다. 앞서 세계적인 기업인 일론 머스크가 올림픽 속 김예지 모습에 대해 "그녀는 액션 영화에 캐스팅돼야 해. 연기가 필요 없어"라는 글을 남겨 화제를 모은 바 있다. 김예지는 현재 영화 출연과 관련해 오가는 이야기가 없다며 "하게 된다면 제 이름에 사격이라는 꼬리표가 붙기 때문에 사격을 좀 더 알릴 수 있을 것 같아서 좋을 것 같다는 이야기를 했던 적이 있다. 단지 그뿐이지 영화를 아직 제대로 시작하겠다고 생각을 하진 않았다"고 털어놨다. 앵커가 "봉준호 감독님이나 박훈정 감독님, 해외에서는 쿠엔틴 타란티노 이런 분들이 아마도 김예지 선수에게 딱 맞는 역할을 만들 수 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 애둘맘 고충 “휴대폰 꺼놓고 12시간만 자고 싶어” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890855"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 자유시간이 주어지면 12시간 동안 자고 싶다고 고백했다. 8월 28일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 '빽현의 소신발언' 코너로 꾸며져 빽가와 이현이가 게스트로 출연했다. 이날 이현이는 "자유시간이 주어지면 혼자 하고 싶은 게 있냐"는 박명수의 물음에 "어디 혼자 가고 싶을 때가 있다. 근래에는 누구의 연락도 받지 않고 12시간만 자고 싶다. 휴대폰 다 꺼놓고"라며 수면이 부족하다고 밝혔다. 박명수가 "그거야 시간이 되면 할 수 있지 않냐"고 의아해하자 이현이는 "아이들 때문에 그럴 시간이 없다"고 말해 안타까움을 자아냈다. 한편 이현이는 지난 2012년 대기업 S사 반도체 개발 엔지니어 홍성기와 결혼해 슬하에 2남 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 노상현 “윤여정 선생님이 잘했다고, 칭찬과 위로됐다”[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890854"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노상현의 화보가 공개됐다. 남성 라이프 스타일 매거진 ‘GQ KOREA(지큐 코리아)’는 애플TV+ ‘파친코’ 시즌 2부터 영화 ‘대도시의 사랑법’, 넷플릭스 ‘다 이루어질지니’까지 촬영하며 활발한 행보를 이어가고 있는 노상현의 가을 화보와 인터뷰를 공개했다. 공개된 화보 속 노상현은 블랙과 화이트 톤이 대비되는 무드 속에서 한층 여유로워진 눈빛으로 시선을 사로잡는다. 클래식한 체크 패턴의 슈트에 빈티지 캡을 매치해 도회적인 매력을 선보이는가 하면, 롱 코트를 완벽히 소화해 그의 우월한 피지컬을 가감 없이 드러낸 것. 모던한 디자인의 레더 재킷을 걸친 채 카메라를 향해 브이 포즈를 취하는 노상현의 포토제닉한 면모에 보는 이들 모두 감탄을 자아냈다는 후문이다. 최근 애플TV+ ‘파친코’ 시즌 1에 이어 시즌 2로 돌아온 노상현은 이어진 인터뷰에서 극 중 캐릭터 백이삭을 두고 쏟아진 회자 중 인상 깊었던 반응을 묻는 질문에 “”솔직했다” 저는 이 말이 뭐랄까, 위로의 말처럼 들렸어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 출신 신슬기, 신작 '귀궁' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820044"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신슬기가 SBS 새 드라마 ‘귀궁’에 캐스팅, 연기 행보를 이어간다. 28일 소속사 빅스마일엔터테인먼트에 따르면 신슬기는 SBS 새 드라마 ‘귀궁’에 합류한다. 앞서 신슬기는 티빙 오리지널 시리즈 ‘피라미드 게임’에서 전교1등 FM반장 서도아로 분해, 피라미드 게임의 시작과 끝을 맺는 핵심 히든키로 활약했다. ‘귀궁’은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리와 여리의 첫사랑 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이가 왕가에 원한을 품은 팔척귀에 맞닥뜨리며 몸과 혼이 단단히 꼬여버리는 육신 쟁탈 판타지 로코물이다. 드라마 ‘철인왕후’ ‘최고다 이순신’ ‘각시탈’ ‘대조영’ 등을 연출하며 믿고 보는 재미를 인정받은 윤성식 감독이 드라마 ‘왕의 얼굴’ ‘발칙하게 고고’를 집필한 윤수정 작가와 의기투합했다. 여기에 육성재 김지연 김지훈이 출연을 확정 지어 기대를 높이고 있다. 극 중 신슬기는 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 최인선 역으로 분한다. 최인선은 고명딸로 천성이 맑고 솔직한 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정♥도경완, 연우·하영 남매 미국 보낸다 "아이 첫 도전 지켜봐" (내 아이의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765126"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완과 장윤정 부부의 모습이 담긴 '내 아이의 사생활' 메인 포스터가 공개됐다. 오는 9월 7일 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 부모의 품을 벗어나 세상으로 한 발짝을 내딛는 아이들의 첫 발걸음에 어떤 일들이 펼쳐질지 궁금증을 모은다. 그 가운데 28일 공개된 ‘내생활’ 메인 포스터에는 프로그램 MC를 맡은 ‘도장부부’ 장윤정, 도경완 부부가 담겨 있다. 함께 있는 것만으로도 느껴지는 두 사람의 안정적인 케미가 시선을 사로잡는다. 다수의 예능에서 이미 검증된 두 부부의 티키타카 예능감과 찰떡 호흡이 ‘내생활’에서는 어떤 재미를 선사할지 기대감을 높인다. 특히 포스터에는 스티커, 종이접기 등 귀여운 요소들이 곳곳에 배치되어 있어, 이 프로그램의 주인공이 아이들임을 짐작할 수 있다. ‘도장부부’ 역시 MC이자 품 안의 자녀 ‘도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["창고에 상간녀 숨어 있어"…충격 이혼 사유 ('돌싱글즈6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677346"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 예능 ‘돌싱글즈6’가 사랑에 더욱 목마른 돌싱들과 함께 오는 9월 12일 첫 방송된다. 시즌5에 이어 매주 목요일 오후 10시 20분에 시청자들을 만나게 된 ‘돌싱글즈6’는 지난 8월 전파를 탄 ‘돌싱글즈 외전-지금 우리는’ 마지막 방송 당시 깜짝 공개했던 1차 티저에 이어 시즌6에 참가하는 돌싱들의 얼굴을 과감히 오픈한 ‘2차 티저’를 게재해 기대감에 불을 붙였다. 해당 티저에서 돌싱들은 “창고에서 여자가 숨어 있는 거다”, “그게 결혼식 하루 전날이었다” 등 상상을 초월하는 이혼 사유 공개를 예고해 궁금증을 끌어올린다. 직후 이들은 “한 번 실패했으니까, 또 실패하고 싶지 않아”, “내 인생의 마지막 기회니까, 미친 사랑 한 번 해보겠다”라는 절박한 마음가짐을 보이며 시즌6 ‘돌싱 하우스’에 당당하게 입성한다. 이후 돌싱들은 “호감이 생기잖아? 그때부턴 그 사람밖에 안 보여”, “서로 확실하게 전속력으로 전진”이라며, 머뭇거림 없는 ‘초스피드’ 직진 로맨스를 예고한다. 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박준형 "70평 아파트 청약 당첨...김지혜가 집 보고 대시" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307305"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김지혜가 남편 박준형과의 연애 스토리를 공개했다. 지난 27일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 박준형, 김지혜 부부가 나와 러브스토리를 공개했다. 이날 김지혜는 박준형과 만나게 된 계기로 "그때 멋있긴 했다. 갈갈이로 혜성같이 나타났다"라며 "웃긴 남자를 좋아했고 거기에 리더십 있는 걸 좋아했다"라고 밝혔다. 그는 "(당시) 회사 문제가 있어서 상담할 일이 있었다. 박준형은 번창하고 회사가 잘되니까 전화해서 상담했다"라며 "(박준형이)일 끝나고 집 앞으로 오더라. 마음이 없으면 혼자 사는 여자 집 앞에 왜 오냐"라고 박준형의 대시를 폭로했다. 이에 박준형은 "이게 계획이 다 맞춰진다. 제가 그때 방배동 70평 아파트를 샀었다. 주택 청약이 당첨됐고, 대출 없이 샀다"라며 "그 소문이 난 다음날부터 김지혜가 맨날 전화를 했다"라고 받아쳐 주위의 웃음을 자아냈다. 그 말을 들은 김지혜는 "회사 문제로 한 거다"라고 반박했지만, 박준형은 "'오빠 궁금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오미연, 70세에 9kg 감량…"초등생 손자와 스크린 승마 즐겨"(퍼펙트 라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509317"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오미연이 28일 오후 8시 방송되는 TV조선 '퍼펙트 라이프'에 출연해 건강한 일상을 공개한다. 올해 일흔 살이 된 오미연은 "체중을 62kg에서 53kg까지 9kg 감량하는 데 성공했다"면서 민소매 패션으로 스튜디오에 등장한다. 패널 이성미가 "우리 나이가 되면 민소매를 잘 못 입는다. 그런데 패션이 과감해지셨다"고 반응하는 등 건강은 물론 '자신감'까지 되찾은 오미연에 출연자들의 감탄이 이어진다. 오미연이 "매일 2시간 30분 정도 운동한다"고 하자 MC 오지호가 "갑자기 9kg을 감량하게 된 계기가 있나"고 묻는다. 오미연은 "어머니가 5년 전 치매가 오며 갑자기 달라지는 걸 보면서 '나도 그럴 수 있겠다'는 생각이 들었다. 또 당뇨 전단계, 고지혈증, 고혈압 전단계인 것 때문에 살을 빼기 시작했다"고 다이어트를 결심하게 된 계기를 말한다. 9kg을 감량한 오미연의 다이어트 비법도 방송에서 공개된다. 그런가 하면, 오미연은 초등학생 손자와 함께 스크린 승마장을 찾아 건강과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아가 밝힌 이혼 내막 "아이 때문에 오래 별거"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003932297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003932297"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 전 남편과의 이혼 과정을 밝혔다. 오윤아는 지난 27일 방송된 TV 조선 예능프로그램 '공개연애-여배우의 사생활'에 출연해 해외 패션회사 부사장인 노성준씨와 데이트를 가졌다. 노씨 역시 이혼의 아픔을 겪은 '돌싱'(돌아온 싱글)이었다. 오윤아는 "아이 때문에 꽤 오랜 시간 별거를 했고, 헤어진 시간이 길어진 상태에서 이혼했다. 그래서 혼자인 시간이 길었고, 굉장히 많은 생각이 들더라"라고 고백했다. 이어 "어린 나이였고 짧은 순간에 너무 빠르게 결혼했다는 생각이 들어서 누군가를 만나 사랑을 해도 결혼까지는 못 했던 것 같다. 남편이 없다는 게 어느 순간 크게 외로움을 주더라"라며 "최근 새로운 인연이 찾아온다면 너무 배제하지 말고 좋은 사람이 있으면 마음의 문을 열고 결혼도 해야겠다는 생각을 했다"라고 했다. 발달장애를 가진 아들에 대해서는 "(아들) 민이가 흠이라고 생각한 적이 단 한 번도 없다. 난 열심히 키워낼 수 있고, 나 혼자라도 괜찮다. 이런 나와 함께 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피는 안 섞였지만 한 지붕…'조립식 가족', 10월 9일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316729"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수요일 2회 연속 방송…"락인효과 구축" 배우 황인엽 정채연 배현성 최원영 최무성이 다소 독특한 가족을 만든다. 28일 JTBC 새 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영, 연출 김승호) 제작진은 "작품이 10월 9일 첫 방송한다. 매주 수요일마다 2회씩 방영될 예정"이라고 밝히며 1차 티저 영상을 공개했다. 피 한 방울 안 섞였지만 한 지붕 아래 가족으로 모이게 된 다섯 사람은 가족의 정을 그릴 예정이다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼치는 로맨스다. MZ세대 대세 배우 황인엽 정채연 배현성과 묵직한 존재감을 가진 베테랑 배우 최원영 최무성이 출연 라인업에 이름을 올렸다. 공개된 영상에는 가족의 홍일점이자 사랑둥이 막내 윤주원(정채연 분)과 김산하(황인엽 분) 강해준(배현성 분) 윤정재(최원영 분) 김대욱(최무성 분)의 개성 넘치는 프로필이 담겼다. '2+3=Family(패밀리)' '스페셜한 가족 더하기 로맨스']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 신슬기, 차기작 '귀궁' 출연…김지연과 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316728"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피라미드 게임' 신슬기·김지연, '귀궁'으로 또 한 번 '케미' 예고 육성재 등 출연…2025년 SBS 방송 배우 신슬기가 김지연(우주소녀 보나)과 '피라미드 게임' 이후 다시 한번 호흡을 맞춘다. 소속사 빅스마일엔터테인먼트는 28일 "신슬기가 SBS 새 드라마 '귀궁'(극본 윤수정, 윤출 윤성식)에 출연한다"고 밝혔다. '귀궁'은 영매의 운명을 거부하는 무녀 여리(김지연 분)와 윤갑의 몸에 갇힌 이무기 강철이(육성재 분)의 이야기를 그린 드라마다. 앞서 육성재 김지연 김지훈이 출연 소식을 전한 바 있다. 신슬기는 극 중 조선에서 알아주는 명문가 최원우의 외동딸 최인선 역으로 분해 맑고 솔직한 인물을 표현할 예정이다. 최인선은 병을 앓으며 죽어가던 자신을 살린 이가 여리가 아닌 왕의 검사관 윤갑이라 오해한다. 이에 세 사람이 얽히고설켜 일어날 에피소드에 이목이 집중된다. 특히 신슬기는 이번 작품을 통해 김지연과 재회한다. 두 사람은 앞서 티빙 '피라미드 게임'을 통해 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인간극장’ 김소유, 송가인과 남다른 선후배 의리 ‘눈길’ ​[TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687015"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김소유와 선배 송가인이 남다른 선후배 의리를 과시했다. 27일 방송된 KBS 1TV ‘인간극장’ 5919회 ‘효녀 가수, 김소유’ 2부에서는 김소유가 언니처럼 따르는 선배 가수 송가인과 즐거운 만남을 갖는 장면이 전파를 탔다. 송가인은 ‘마음이 고단할 때면 보고 싶은 사람’으로 소개되며 깜짝 등장했다. 5년전 ‘미스트롯’ 출연 당시 듀엣 무대를 준비하며 절친한 사이가 되었지만 알고 지낸 건 그보다 훨씬 오랜 사이다. 김소유의 중앙대 음악극과 선배인 송가인은 “제가 졸업하고 입학한 눈에 안 보이는 후배”라고 웃음을 지으며 “소유는 대학 다닐 때도 소리를 잘했다. 털털하고 내숭 없고, 그래서 항상 보면 챙겨주고 싶은 후배”라고 후배사랑 심경을 전했다. 누구보다 가까운 가요계 선후배인 만큼 송가인은 김소유의 집안 사정도 훤히 알고 있다. 엄마의 선물도 챙기고, 김소유의 아버지가 뇌전증으로 입원중인 걸 유일하게 아는 언니라는 사실을 상기했다. 송가인은 “아버지로 인해 힘든 상황이지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브 진범, 10명 내향인 속 유일한 외향인 ‘고군분투’(‘역삼동 탐정단’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356810"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 휘브(WHIB)의 진범, 재하가 MBTI 탐구에 나선다. 28일 오후 8시 공개되는 휘브의 자체 콘텐츠 ‘역삼동 탐정단’ 3화에서는 더욱 스케일 커진 수사를 진행할 예정이다. 다양한 주제의 의뢰들을 막힘없이 해결하고 있는 ‘역삼동 탐정단’ 진범, 재하가 이번 에피소드에서는 ‘INFP 유형의 사람과 친해지는 방법이 궁금합니다.’라는 의뢰를 받고 MBTI 유형에 대해 파헤친다. ‘역삼동 탐정단’은 이번 에피소드에서 INFP 판정단을 초대하여 수사를 진행하는 등 더욱 커진 수사 스케일로 한층 정확한 수사 결과를 도출해낼 것을 예고해 기대를 모은다. 특히 INFP 10명을 대상으로 진행한 테스트를 통해 모두가 동의하는 ‘INFP 사용설명서’를 완성한 것으로 알려져 궁금증을 안긴다. 이 과정에서 10명의 I(내향인)들 사이에 놓인 유일한 E(외향인)인 진범이 고군분투하는 모습이 그려지며 시청자들에게 웃음을 선사할 예정이라고. 같은 공간 다른 분위기 속 진행된 ‘역삼동 탐정단’의 수사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이 "뉴진스 민지, 공 잘 차더라…같이 축구하고 싶어" (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765124"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['골때녀' 이현이가 뉴진스 민지의 슈팅 능력에 감탄했다. 28일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 DJ 박명수가 게스트 이현이, 빽가와 함께 '소신발언' 코너를 진행했다. 이날 한 청취자가 이현이에 "이현이 님 축구 유니폼 너무 예쁘다. 뉴진스 같다"라고 하자 이현이는 "무슨 또 이런 극찬을 하시냐"라며 청취자에 감사의 뜻을 전했다. 이에 박명수가 "뉴진스 축구한 거 보셨냐"라고 하자 이현이는 "얼마전에 뉴진스가 시축을 하러 갔다. 토트넘이랑 경기할 때 시축을 했는데 민지 씨가 공을 잘 차시더라. 기회 되면 같이 축구해보고 싶다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 박명수 역시 "뉴진스 잘한다. 귀엽다"라며 받아쳤다. 한편 뉴진스는 3일 서울월드컵경기장에서 열린 쿠팡플레이 시리즈 토트넘 홋스퍼와 바이에른 뮌헨의 경기에서 시축을 해 화제를 모았다. 모델 출신 이현이는 SBS '골 때리는 그녀들'에서 축구 선수로 활약했다. 사진=KBS CoolFM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이클리→박은태 ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’ 캐스팅 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890852"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '지저스 크리이스트 수퍼스타' 캐스팅 라인업이 공개됐다. '지저스 크라이스트 수퍼스타'(이하 '수퍼스타')가 오는 11월 7일 광림아트센터 BBCH홀에서 개막할 예정이다. 수퍼스타'는 모든 배우들이 꿈꾸지만 아무나 도전할 수 없는 난이도의 작품으로 유명하다. 록 사운드 기반의 절대 음역을 갖춰야 하는 것은 물론 강렬한 타격감을 자유자재로 구사할 수 있어야 하며, 성스루(Sung-through 대사 없이 노래로만 진행하는) 뮤지컬인 만큼 노래와 연기를 섬세하게 컨트롤 해야 하는 살인적 난이도로 정평이 난 작품이다. 그만큼 역대 지저스와 유다 역엔 국내 최정상의 싱스틸러 배우들이 캐스팅되어 왔다. 이번 프로덕션에선 지난 2004년 한국 초연 이후로 관객과 평단의 박수 갈채를 받으며 증명된 배우들이 다시 캐스팅되어 기대감을 높인다. 하느님의 아들이라 불리는, 열두 제자들의 리더이자 신이 예언한 죽음의 길에 대해 고뇌하는 ‘지저스’ 역에는 마이클리와 박은태가 캐스팅됐다. 존재 자체가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 오윤아, 재혼 열어두고 어머니에 '썸남' 소개...팬들 응원 물결  ('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307304"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 이혼으로 인한 상처를 공유하며 데이트 상대 노성준과 깊은 대화를 나눴다. 27일 방송된 TV CHOSUN '여배우의 사생활'에서는 드디어 예지원X오윤아X이수경, 그리고 이들의 '썸남' 이동준X노성준X강호선까지 세 커플 완전체가 '썸 하우스'에 모두 모였다. 6인의 남녀는 점심 식사를 위해 모였고, 이동준은 자연스럽게 자신의 파트너 예지원을 옆자리로 이끌었다. 이동준은 예지원의 홍합까지 까주며 자상한 모습을 보였고, 오윤아와 이수경은 '운명남' 앞에서 수줍어하는 예지원의 모습을 보며 웃음을 참지 못했다. 점심 식사 후 오윤아는 짝꿍 노성준과 둘만의 데이트에 나섰다. 잠시 머뭇거리던 노성준은 "솔직히 말하면 결혼을 한 번 했었다"며 자신도 '돌싱'임을 어렵게 밝혔다. 노성준은 "이혼 자체가 상처가 됐던 것 같다. 힘든 시간을 보내서 그런 부분을 이해해 주고 상처를 치유해 나갈 수 있는 사람을 만나고 싶다"고 속마음을 털어놓았다. 노성준의 고백에 오윤아는 "아이 때문에 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 “다양한 장르 도전? 수수께끼처럼 계속 풀어나가야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890851"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 묘한 매력을 뽐냈다. 배우 전종서는 최근 패션 매거진 엘르와 화보 촬영을 진행했다. 이번 화보는 ‘전종서의 밤’을 콘셉트로 달빛 아래 오롯이 드러나는 전종서의 고요하고 신비한 얼굴들이 담겼다. 화보 촬영 후 이어진 인터뷰에서 전종서는 8월 29일 파트1 공개를 앞둔 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에 대해 소개했다. 첫 사극에 도전한 소감에 대해 전종서는 "처음에는 숙제처럼 느껴지기도 했지만 연기하며 몸과 마음에 새로운 에너지를 얻었다. 판타지 요소가 가미된 작품이지만 실존했던 여성을 모티브로 했기 때문에 무게감을 느끼기도 했다. 특히 대사 톤에 관해 나의 색깔을 녹여내면서도 극과 균형을 지킬 수 있는 방법에 관해 고민했던 것 같다"고 전했다. 이어 전종서는 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 여러 부족의 표적이 된 왕후 우희라는 존재에 대해선 “야망 가득하고 솔직한, 그리고 진취적인 여성이기에 매력을 느꼈다. 역사를 돌아보면 여성이 주도적으로 행동하고 나섰던, 소위 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘도파민 맛집’이 온다! ‘돌싱글즈6’, 9월 12일 방송 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088532"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 대표 연애 예능 ‘돌싱글즈6’. 사진 | MBN “내 인생의 마지막 기회니까, 미친 사랑 한 번 해보겠습니다.” MBN 대표 연애 예능 ‘돌싱글즈6’가 사랑에 더욱 목마른 돌싱들과 함께 오는 9월 12일 안방 시청자들을 찾는다. 돌싱들의 연애를 ‘대세’로 끌어올리며 매 시즌마다 폭발적인 인기를 누려온 ‘돌싱글즈’가 9월 12일 오후 10시 20분 시즌6 첫 회를 선보인다. 그간 ‘돌싱글즈’는 매 시즌마다 ‘현실 커플’을 탄생시키며 믿고 보는 ‘재혼 매칭 프로그램’으로 자리매김해 왔던 터. 이번 시즌6는 강원도의 ‘돌싱 하우스’를 배경으로, 새로운 사랑의 시작은 물론 ‘재혼’을 향한 간절한 의지가 있는 돌싱들이 모여 최고조로 박진감 넘치는 로맨스 전쟁을 펼친다. ‘돌싱글즈6’는 지난 8월 전파를 탄 ‘돌싱글즈 외전-지금 우리는’ 마지막 방송 당시 깜짝 공개했던 1차 티저에 이어, 시즌6에 참가하는 돌싱들의 얼굴을 과감히 오픈한 ‘2차 티저’를 업로드하며 기대감에 불을 붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[축구광 이현이, 뉴진스 닮은꼴 칭찬에 “민지 축구 해봤으면” (라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890850"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 그룹 뉴진스를 향한 애정을 드러냈다. 8월 28일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'는 '빽현의 소신발언' 코너로 꾸며져 빽가와 이현이가 게스트로 출연했다. 이날 한 청취자는 이현이를 향해 "축구복 입은 모습이 너무 예쁘다. 뉴진스 같다"고 극찬했다. 박명수는 "뉴진스가 다 예쁘지만 특히 누구를 닮았으면 좋겠냐"고 물었고, 이현이는 "얼마 전에 뉴진스가 토트넘이 왔을 때 시축을 했다. 그때 민지 씨가 공을 그렇게 잘 차더라. 기회가 되면 축구를 해보셔도 좋을 것 같다"며 축구 광인다운 면모를 보였다. 이에 박명수는 "민지 너무 귀엽다"면서 "뉴진스님이라고 하면 싫냐"고 장난스레 물었다. "싫다"고 단호하게 답한 이현이는 "뉴진스는 좋다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준·한소희 ‘경성크리처’ 시즌2, 9월 27일 공개 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838393"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 엔터테인먼트 서비스 넷플릭스(Netflix)가 ‘경성크리처’ 시즌2 공개일을 9월 27일로 확정하고 캐릭터 포스터 4종과 티저 예고편을 공개했다. 시대의 어둠이 짙었던 ‘1945년 경성’을 배경으로 괴물 같은 인간의 탐욕이 만들어낸 비극과 이러한 시대에 맞서는 두 청춘의 애틋한 로맨스를 그려내며 전 세계 시청자들의 호평을 받은 ‘경성크리처’가 9월 27일 시즌2 공개를 확정, ‘2024년 서울’로 배경을 옮겨 더욱 확장된 스토리와 깊어진 인물들의 서사를 선보인다. ‘경성크리처’ 시즌2는 2024년 서울, ‘태상’과 모든 것이 닮은 ‘호재’와 경성의 봄을 살아낸 ‘채옥’이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기다. 9월 27일 공개 확정 소식과 함께 공개된 ‘경성크리처’ 시즌2 캐릭터 포스터는 1945년에서 2024년으로 시대를 옮겨온 인물들의 모습을 보여준다. 경성 최고의 전당포인 금옥당의 대주 ‘태상’과 꼭 닮은 모습을 지닌 ‘호재’(박서준)의 포스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호연, 한예슬과 호흡 합격점..'오늘 뭐 입지?'서 능수능란 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261600"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 호연이 배우 한예슬과 함께한 라이브쇼에서 프로페셔널한 진행으로 시선을 사로잡았다. 지난 27일 저녁, CJ온스타일 모바일 라이브쇼 '한예슬의 오늘 뭐 입지?'가 방송됐다. 보조 MC로 한예슬과 함께 라이브쇼를 이끌게 된 호연은 제품별 맞춤 스타일링을 소개하고 최신 패션 트렌드를 공유하는 등 자신들만의 스타일링 꿀팁을 알려주며 착장에 대한 토크를 나눴다. 직접 고른 블랙 레더 재킷을 입고 나온 호연과 한예슬은 남다른 패션 감각을 보여주며 등장과 동시에 이목을 끌었다. 특히 호연은 과거 여성복 브랜드 H사의 디자이너로 근무했던 경험을 살려 착장의 텍스처와 소재 등을 자세히 설명해 주는 등 시청자들의 이해를 도우며 MC 역할을 톡톡히 해냈다. 생방송 진행과 동시에 시청자들의 댓글을 보며 MC 한예슬에게 궁금했던 점들을 놓치지 않고 질문으로 연결, 재치 있는 답변을 이끌어내며 생방송 분위기를 훈훈하게 이끌어가는가 하면, 한예슬의 코디 추천룩으로 갈아입고 직접 핏을 보여주는 등 다수의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] BTS 진, 기안84 '월클' 만들까...대세 지예은과 '기안장' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765122"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진과 배우 지예은이 '기안장'에 합류한다. 28일 엑스포츠뉴스 취재 결과, 방탄소년단 진이 넷플릭스 새 예능 '대환장 기안장'에 출연한다. '대환장 기안장'은 기안84가 울릉도에서 청춘을 위해 기상천외(!)한 민박을 차리고 운영하는 신개념 민박 버라이어티다. '나 혼자 산다', '태어난 김에 세계일주' 등을 통해 날것의 매력으로 인기를 끈 웹툰작가 겸 방송인 기안84와 '효리네 민박'으로 호평 받은 정효민 PD의 만남으로 이목을 모았다. 여기에 '월드클래스' 그룹 방탄소년단 진이 합류해 기대를 더한다. 지난 6월 전역 후 활발히 활동 중인 진은 MBC 예능 '푹 쉬면 다행이야'와 방탄TV 유튜브 채널을 통해 자체 콘텐츠인 단독 예능 '달려라 석진'을 통해 예능감과 팬사랑을 동시에 보여주고 있는 만큼, '기안장'에서 보여줄 활약에도 궁금증이 쏠린다. 진과 함께 대세로 떠오른 배우 지예은도 '기안장'에 합류해 재미를 더할 예정이다. 지예은은 쿠팡플레이 시리즈 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연·에스파 윈터, '시골간Z' 첫 회 게스트 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316720"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 8일 오후 8시 30분 첫 방송 그룹 (여자)아이들 미연과 에스파 윈터가 시골 생활을 경험하러 떠난다. ENA·E채널 새 예능프로그램 '시골에 간 도시 Z'(이하 '시골간Z') 제작진은 28일 "(여자)아이들 미연과 에스파 윈터가 '시골간Z' 첫 회 게스트로 출연한다"고 밝혔다. '시골간Z'는 도시에서 온 '젠지'(Gen-Z, 1990년대 중반에서 2010년대 초반 출생한 세대)에게 사랑받는 연예인들이 시골 생활을 하는 모습을 담은 '리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티'다. 멤버들의 개성 만점 시골 여행기가 모두의 입맛을 만족시키며 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 예정이다. (여자)아이들 미연은 '소문의 아이돌' '연애남매' '혜미리예채파' 등 다양한 예능에서 고정 멤버로 활약하며 물오른 예능감을 보여준 바 있다. 특유의 친화력과 깜찍한 '허당미'를 가진 미연이 '시골간Z'에서 어떤 매력을 보여줄지 기대를 모은다. 유니크한 음색을 가진 에스파 윈터는 올해 'Supernova]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 순식간에 사악한 눈빛으로 돌변 “내가 지옥으로 보내줄게” (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984878"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 순식간에 사악한 눈빛으로 돌변한다. 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 꼽은 작품의 핵심 매력은 사악하지만 사랑스러운 안티 히어로 주인공 강빛나(박신혜 분)와, 이를 위해 파격 변신을 감행한 박신혜의 존재감이다. 강빛나는 ‘판사의 몸에 들어간 악마’이다. 최악의 인성을 가진 악마가 판사가 되고, 죄인을 처단한다는 아이러니가 기존 사이다 드라마들과 차원이 다른 카타르시스를 선사한다는 것이다. 이런 가운데 8월 28일 ‘지옥에서 온 판사’ 캐릭터필름이 공개됐다. 강빛나의 특별한 캐릭터성, 이를 표현한 박신혜의 남다른 변신이 깊은 인상을 남기며 본 드라마에 대한 기대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈6', 9월 12일 첫 방송…불도저 로맨스 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316718"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상상 초월하는 이혼 사유 공개 '돌싱글즈'가 사랑에 더욱 목마른 돌싱들과 함께 시즌6으로 찾아온다. 28일 MBN 예능프로그램 '돌싱글즈' 시즌6(이하 '돌싱글즈6') 제작진은 "시즌6이 9월 12일 첫 방송된다. 이번엔 강원도 '돌싱 하우스'로 떠난다"고 전했다. 이와 함께 공식 홈페이지에 메인 티저를 공개해 이번 시즌 역시 박진감 넘치는 로맨스 전쟁이 펼쳐질 것임을 예고했다. '돌싱글즈'는 한 번 다녀온 매력 만점 이혼 남녀들의 연애부터 동거까지 담는 연애 프로그램이다. 2021년 7월 시즌1이 시작됐으며 수많은 현실 커플을 배출했다. 최근 방송된 시즌4에선 미국 교포들이, 시즌5에선 1990년대생들이 출연했다. 공개된 티저에는 '돌싱'들의 얼굴이 담겼다. 이들은 "창고에 여자가 숨어 있는 거다" "그게 결혼식 하루 전날이었다" 등 상상을 초월하는 이혼 사유를 공개하고 "한 번 실패했으니까 또 실패하고 싶지 않아" "내 인생의 마지막 기회니까 미친 사랑 한 번 해보겠다"고 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “대표 해임=주주간계약 위반·위법” vs 하이브 “적법한 대표 교체”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890849"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 산하 레이블 어도어 대표이사가 민희진에서 김주영으로 교체된 가운데, 민희진과 어도어 측이 절차 관련 첨예한 의견 차를 보이고 있다. 어도어는 8월 27일 오후 1시 개최된 이사회에서 김주영이 어도어 신규 대표이사로 선임됐다는 사실을 알렸다. 김주영은 유한킴벌리 인사팀장, 크래프톤 HR 본부장 등을 역임한 후 2022년 하이브에 입사, 최고인사책임자로 재직해 온 인물이다. 이에 민희진은 28일 법무법인 세종, 언론 소통 담당 마콜컨설팅그룹을 통해 공식 보도자료를 전했다. 민희진은 "이번 해임 결정은 주주간 계약과 의결권행사금지 가처분 결정에 정면으로 반하는 위법한 결정이다. 주주간 계약은 ‘하이브는 5년 동안 민희진이 어도어의 대표이사 및 사내이사의 직위를 유지할 수 있도록 의결권을 행사하거나 어도어의 이사회에서 하이브가 지명한 이사가 의결권을 행사하도록 하는 등 필요한 조치를 취해야 한다’고 정하고 있다"고 말했다. 민희진은 "하이브는 5월 31일 ‘민희진 대표이사 겸 사내이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜싱金 오상욱 이상형 김유정, 생기 넘치는 초미니 레드 드레스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890848"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김유정이 러블리한 미모를 과시했다. 8월 28일 김유정은 소셜 계정에 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 김유정은 모델로 활동 중인 브랜드 화보 촬영에 나선 모습. 김유정은 강렬한 미니 레드 드레스를 입고 장난기 가득한 포즈를 취하고 있다. 김유정의 작은 얼굴과 뚜렷한 이목구비가 감탄을 자아낸다. 김유정은 최근 2024 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱의 이상형으로 언급돼 화제를 모았다. 최근 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 오상욱은 외모 이상형으로 김유정을 꼽으며 "팬이고 너무 멋있다. 기회가 되면 뵙겠다. 항상 응원하겠다. 파이팅"이라고 팬심을 드러냈다. 한편 김유정은 내년 공개되는 티빙 드라마 '친애하는 X'에 출연할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예능 촬영한 아내 폭행한 60대 체포...말리는 제작진은 흉기 위협]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307302"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합편성채널에서 방영하는 예능 프로그램 촬영을 마치고 귀가한 아내를 폭행하고 말리러 온 제작진까지 흉기로 위협한 60대 남성이 경찰에 현행범으로 붙잡혔다. 27일 경기 안산상록경찰서는 폭행 및 특수협박 혐의로 60대 A씨를 현행범으로 체포했다고 밝혔다. A씨는 전날 오후 7시 50분쯤 안산시 상록구 부곡동 자택에서 40대 아내인 B씨를 폭행한 혐의를 받는다. B씨는 이날 20대 딸 C씨와 함께 종합편성채널에서 방영하는 예능 프로그램에 출연하기 위해 주거지 근처에서 제작진과 인터뷰를 진행했다. 인터뷰를 마치고 먼저 집으로 귀가한 B씨는 이후 A씨와 다툼을 벌였고 이 과정에서 A씨에게 폭행당한 것으로 전해졌다. 사건 당시 딸 C씨는 제작진과 함께 있었는데, 모친 B씨로부터 걸려 온 전화를 받고 피해 사실을 전해 들어 112에 신고했다. 딸 C씨와 제작진은 함께 집으로 이동했으나 A씨는 "내 집에서 나가라"며 흉기를 들고 제작진마저 위협했다. 현장에 출동한 경찰은 A씨를 현행범으로 체포했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소유 "송가인이 롤모델, 아버지 아픈거 알고 더 챙겨주더라" ('인간극장')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307301"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김소유가 선배 송가인에 대한 존경심과 애정을 드러냈다. 27일 방송된 KBS '인간극장' 5919회 '효녀 가수, 김소유' 2부에서 김소유가 가수 송가인과 식사시간을 가진다. 송가인은 김소유의 '마음이 고단할 때면 보고 싶은 사람'으로 소개되며 깜짝 출연했다. 김소유와 송가인은 2019년 TV CHOSUN' 미스트롯'에서 준결승에서 만나 1982년 가수 김연자의 곡 '진정인가요'으로 맞대결을 펼쳤다. 이들은 해당 무대에서 출연진에게 큰 감동을 선사하였고 송가인은 준결승 미션 결과 1위로 결승에 진출했었다. 하지만 이들이 알고 지낸 것은 더 오래됐다. 김소유의 대학교 학과 선배인 송가인은 "제가 졸업한 후 입학한 눈에도 안 보이는 (나이 차이 많이 나는) 후배"라고 너스레 떨며 "소유는 대학 다닐 때도 소리를 잘했다. 그래서 항상 보면 챙겨주고 싶은 후배"라고 자랑했다. 김소유에게 있어 누구보다 가까운 선후배인만큼 송가인은 김소유의 집안 사정도 훤희 알고 있다. 김소유는 "엄마의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑' 출연자, 사기 결혼 폭로 등장…제작진 "편집 결정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002079851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002079851"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 연애 리얼리티 '끝사랑'의 이범천이 사생활 의혹으로 통편집된다. 28일 '끝사랑' 관계자는 "'끝사랑' 출연자 이범천의 개인사 이슈에 대해 사실관계 확인 중"이라고 밝혔다. 다만 "시청자들에게 불편함 없도록 이번 주 방송분(29일)부터 출연 분량을 편집해 방송할 예정"이라면서 "일반 출연자에 대한 악성 댓글과 비판은 자제해 달라"라고 덧붙였다. '끝사랑'은 50세 이상 솔로 남녀가 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 시니어 연애 리얼리티다. 이범천은 1970년생으로 189cm의 큰 키와 뛰어난 요리 실력을 뽐내 여성 출연자들의 주목을 받았다. 그러나 방송 후 온라인 커뮤니티를 통해 이범천에 대한 여러 의혹이 제기됐다. 한 누리꾼은 이범천에 대해 "한국에서 8년 결혼생활 후 미국 도망 와서 미혼인 척 사기 결혼을 하고 또 한국으로 도망갔다"라고 주장했다. 또 다른 누리꾼도 "옛날 나랑 같이 일했던 동생 남편이다. 이 동네 알 만한 사람들은 다 안다. 삼혼 마지막 부인은 아직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준 "박애리와 이혼 생각한 적 없어...가짜뉴스, 딸까지 거론" ('PD수첩')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307300"/>
        <updated>2024-08-28T03:10:57.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 팝핀현준이 가짜뉴스에 대한 황당한 마음을 드러냈다. 27일 방송된 MBC 'PD수첩'은 '사이버 레커와 약탈 비즈니스'라는 주제로 연예계 가짜뉴스에 대해 취재했다. 이날 팝핀현준은 "악의적 가짜뉴스들은 주변 지인들도 물어본다. 어느날 제가 오토바이 사고가 나서 죽었다고 하더라. 친구가 전화해서 '죽었다며?' 그런다"면서 "이제는 그 수위가 넘어서 제 가족까지 건드리고, 미성년자 딸까지 건드린다"라고 황당해했다. 팝핀현준은 최근 딸과 5살 차이 나는 댄스학원 제자와 불륜 중이라는 근거 없는 가짜 뉴스에 휩싸인 바 있다. 또한 그는 아내 박애리와 이혼했다는 근거없는 루머로 고통받기도 했다. 이와 관련해 박애리는 "우리 부부는 한번도 이혼을 생각해 본 적이 없다"라고 단호하게 말했다. 팝핀현준 역시 "나오는 대로 막 쓰는 거다. 가짜뉴스를 발견한 후 제가 분노했더니 조롱하더라"라고 덧붙였다. 불륜 가짜뉴스에 대해 팝핀현준은 "댄스 학원을 운영 나한지 20년이나 됐다. 전 개인레슨도]]></content>
    </entry>
</feed>