<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-10-03T20:09:58.995Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구 "요즘 갱년기, '임밍아웃' 유튜브 보고 눈물 나" (엑's 이슈)[BIFF 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001778546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001778546"/>
        <updated>2024-10-03T20:09:04.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['액터스 하우스' 설경구가 배우라는 직업에 대해 이야기 했다. 3일 오전 부산 해운대구 신세계백화점 센텀시티점 문화홀에서 제29회 부산국제영화제(BIFF) 설경구의 '액터스 하우스'가 진행됐다. 2021년 처음 선보인 '액터스 하우스'는 동시대 한국 영화계를 대표하는 배우들을 초청, 그들의 연기에 관한 친밀하면서도 심도 깊은 이야기를 들을 수 있는 스페셜 프로그램이다. 올해는 3일 설경구를 시작으로 4일 박보영, 황정민, 5일 천우희가 참석해 연기에 대한 생각, 자신이 생각하는 연기 명장면 등에 관해 이야기를 나눈다. 이날 설경구는 데뷔작 '박하사탕'(감독 이창동)부터 26kg 증량했던 '역도산'(2004), 탈색머리를 선보인 '우상'(2019), '지천명 아이돌'이라는 별명이 생긴 '불한당: 나쁜 놈들의 세상'(2019) 등 다양한 이야기를 나누었다. 설경구는 "영화 '생일'(2019) 같은 대본은 한 번에 못본다"면서 "갱년기가 왔는지 다큐멘터리 보면서 많이 운다. 유튜브에는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어릴 적 해녀 문화 동경… ‘마지막 세대’ 말 듣자 영화화 결심”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728931"/>
        <updated>2024-10-03T19:02:33.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“해녀가 된다는 것은 소명이라. 해녀는 바다의 수호자고, 우리는 수백 년 동안 바다를 지켜왔어.” 맥이 끊겨가는 바다의 수호자 해녀. 어린 시절 가족과 함께 찾았던 제주도에서 우연히 목격한 해녀들의 강인함과 공동체 의식, 건강함은 8살 한국계 미국인 소녀의 마음 한켠에 깊은 인상으로 남았다. 오랜 시간을 묵혀온 해녀 문화에 대한 동경은 그렇게 수 킴(사진 왼쪽 세 번째) 감독의 카메라에 고스란히 담겼다. 다큐멘터리 영화 ‘마지막 해녀들’은 소셜 미디어를 통해 소멸 위기에 처한 해녀의 전통을 이어가려 노력하는 젊은 세대 해녀와 특유의 강인함과 유쾌함을 지닌 노년 세대 해녀들이 고유의 해녀 문화를 지키기 위해 의기투합하는 모습을 담았다. 영화는 부산국제영화제(BIFF) 와이드 앵글 다큐멘터리 쇼케이스 부문에 초청돼 한국 관객들을 만났다. 수 킴 감독은 3일 부산 해운대구 영상산업센터에서 진행된 ‘마지막 해녀들’ 기자간담회에서 “오랫동안 이 영화를 만들고 싶었다”며 “3년 전 영화를 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계 주목받은 그림책 ‘알사탕’, 애니메이션으로 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728906"/>
        <updated>2024-10-03T18:15:09.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[알사탕 한 알을 입에 넣으면 돌아가신 외할머니 목소리가, 또 한 알을 입에 넣으면 아빠의 방귀에 시달리는 소파의 하소연이 들려온다. 또 한 알 입에 넣으면 강아지 구슬이가 그간 전하지 못했던 말이, 떨어지는 낙엽이 전하는 인사가 들려온다. 2020년 ‘아동문학계의 노벨상’으로 불리는 아스트리드 린드그렌드 추모상을 수상한 백희나 작가의 그림책 ‘알사탕’이 3D 애니메이션 영화로 만들어져 제29회 부산국제영화제에서 관객들을 만났다. 백 작가는 3일 영화 상영 후 열린 관객과의 대화(GV) 행사에서 “일본 제작사 토에이 애니메이션에서 제안받고 ‘알사탕’을 애니메이션으로 만들게 됐다”며 “제작진이 만들어낸 새로운 창작품이 원작자로서도 상당히 만족스럽다”고 밝혔다. 토에이는 ‘프리큐어’ ‘드래곤볼’ 등을 만든 일본 최대 애니메이션 제작사다. 영화는 제25회 뉴욕 국제어린이영화제, 제64회 즐린 국제어린이청소년영화제 등에서 상을 받고 시애틀 국제영화제, 시체스 영화제 등 해외 유수 영화제에 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고독한 미식가’ 마츠시게 유타카, “먹는 건 삶에서 가장 중요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001728903"/>
        <updated>2024-10-03T18:15:09.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 방송사 테레비 도쿄의 드라마 ‘고독한 미식가’는 먹방 드라마의 원조이자 전설로 불린다. 다양한 음식 소개와 함께 혼밥 문화를 전파하며 일본뿐만 아니라 한국, 대만 등 아시아 지역 시청자들의 사랑을 받았다. 테레비 도쿄 개국 60주년 특별 기획으로 만들어진 극장판 ‘고독한 미식가 더 무비’가 제29회 부산국제영화제 오픈 시네마 섹션에 초청돼 베일을 벗었다. 3일 부산 해운대구 영상산업센터 컨퍼런스홀에선 드라마의 주인공이자 감독·각본을 맡은 마츠시게 유타카의 기자간담회가 진행됐다. 마츠시게 유타카는 “일본에서 처음 이 드라마를 시작할 때 ‘먹방 드라마’는 전례가 없었다. 그냥 평범한 아저씨가 밥 먹는 드라마를 사람들이 좋아해줄까 불안하기도 했다”며 “이렇게 오래 사랑받을 거라 예상하지 못했고 ‘맛있게 먹는 배우’로서 영화감독까지 맡게 된 건 기적”이라는 소감을 밝혔다. 동명의 일본 만화를 원작으로 한 ‘고독한 미식가’는 2012년부터 10년간 10개 시즌이 방영됐다. 그 사이 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 "울컥하네요"..'보고타: 마지막 기회의 땅' BIFF서 첫 공개 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008870"/>
        <updated>2024-10-03T16:11:57.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송중기, 이희준, 권해효 등이 주연한 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 드디어 부산에서 관객들에게 첫 공개됐다. 3일 오후 부산 해운대구 우동 롯데시네마 센텀시티에서 제29회 부산국제영화제(BIFF) '한국영화의 오늘 - 스페셜 프리미어' 섹션 선정작 '보고타: 마지막 기회의 땅'이 상영되어 관객들에게 첫 공개됐다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 희망 없는 인생들이 마지막으로 선택한 곳, 콜롬비아의 보고타. 지구 반대편 남미에서 밀수시장에 뛰어든 한국인들의 생존기를 그린 영화다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 올 하반기 극장 개봉 예정인 가운데, 올해 부산국제영화제를 통해 먼저 공개됐다. 2020년 첫 촬영, 코로나 팬데믹 여파로 촬영이 중단되기도 했다. 한국에서 2021년 촬영을 재개하고 그해 촬영을 마쳤다. 우여곡절 끝에 드디어 관객들에게 처음으로 공개된  '보고타: 마지막 기회의 땅'. IMF 시절 보고타로 떠난 국희(송중기)의 성장, 생존기를 다뤘다. 그와 함께 현지에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]최악의 범죄 듀오 ‘조커’와 ‘할리 퀸’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001070831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001070831"/>
        <updated>2024-10-03T15:08:54.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[찬 바람이 불어오는 가을은 단연 로맨스 영화의 계절이다. 이번 주 극장가에서는 때로는 달콤하고 때로는 씁쓸한 사랑의 단편들을 담은 영화들을 만나본다. 조커와 할리 퀸의 지독한 사랑 이야기를 담은 ‘조커: 폴리 아 되’와 젊은 남녀의 의기투합 동거 생활을 다룬 ‘대도시의 사랑법’이 베일을 벗는다. 에로스적 사랑에서 시선을 돌려 가족의 사랑을 담은 영화 ‘위국일기’도 쓸쓸한 가을날 한 편의 위로가 된다. ■조커: 폴리 아 되=조커의 두 번째 이야기가 돌아왔다. 2019년 전 세계 10억 달러의 흥행 수익을 달성하며 신드롬을 일으킨 ‘조커’. 이번 작품에서는 아캄에 수감된 조커와 할리 퀸의 운명적인 만남과 조커의 재판 과정을 그렸다. 수용소에 갇혀 조용하게 수감 생활을 이어가는 듯하지만, 여전히 조커의 내면으로 세상을 바라보고 있는 아서 플렉. 그는 마침내 조우한 리 퀸젤(할리 퀸)에게서 강렬한 이끌림을 느낀다. 서로를 만나 완전해진 두 사람이 내면의 광기를 깨우는 과정에서 영화는 부제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현의 자부심 '대도시의 사랑법'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000326147"/>
        <updated>2024-10-03T15:08:54.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성소수자 흥수 役 맡아 흔들리는 청춘의 얼굴 표현 스크린 데뷔 앞둔 노상현 "매력적인 캐릭터·작품의 메시지에 끌려 출연" 누구에게나 처음은 소중하고 특별한 순간이 된다. 배우 노상현도 이를 기다리고 있다. 늘 직접 부딪히고 경험을 쌓으며 성장한 그가 또 한 번 도전을 펼친 스크린 데뷔작 '대도시의 사랑법'으로 배우 생활에서 잊을 수 없는 한 페이지를 채워갈 계획이기 때문이다. 노상현은 오는 1일 스크린에 걸리는 영화 '대도시의 사랑법'(감독 이언희)에서 흥수 역을 맡아 관객들과 만날 준비를 마쳤다. 자신의 스크린 데뷔작의 개봉을 앞둔 지난 25일 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만난 그는 영화와 관련된 여러 이야기를 전하고 8년 동안 걸어온 배우의 길도 되돌아봤다. 작품은 눈치 보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리 두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동고동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 박상영 작가의 동명 소설 중 '재희']]></content>
    </entry>
</feed>