<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-16T08:14:24.206Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 우주소녀 은서, 배우 입지 굳힌다…완벽주의 마케터 役 캐스팅 ('오늘도 수고하셨습니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684920"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손주연이 '오늘도 수고하셨습니다'에 캐스팅됐다. 그는 그룹 우주소녀의 은서로도 활동하고 있다. 16일 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 "손주연이 OTT 드라마 '오늘도 수고하셨습니다'에 '홍여원' 역으로 출연한다. 많은 기대와 관심 부탁드린다"고 밝혔다. '오늘도 수고하셨습니다'는 자발적 아싸 완벽주의 마케터 '홍여원'과 열정적 인싸 영업맨 '윤정진'(조기성 분)이 예기치 못한 일로 회사 동료에서 룸메이트가 되면서 새로운 변화를 함께 만들어가는 과정을 그린 어른들의 오피스 성장 드라마다. 손주연이 맡은 '홍여원'은 마케팅팀 프로젝트 매니저로, 공과 사의 경계가 뚜렷한 인물. 그는 현실 공감을 이끌어내며 따스한 위로와 설렘, 유쾌한 웃음을 건넬 예정이다. 손주연은 다양한 작품에 출연하며 배우로서 입지를 찬찬히 다져가고 있다. 그는 '제28회 부천국제판타스틱영화제'에서 관객들의 호평을 받은 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'을 통해 호러 코미디 장르에 도전, 극중 통통 튀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에드워드 리, 韓 식당 내고 파…조세호 “유재석=부자 투자자” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691900"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ ‘흑백요리사‘ 에드워드 리가 한국에 식당을 내고 싶다고 밝혔다. 16일 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 측은 이날 본방송을 앞두고 나폴리 맛피아 권성준과 에드워드 리의 선공개 영상을 게재했다. 영상 속 유재석은 에드워드 리에게 “셰프님은 미국에 있지 않냐”고 말을 건넸다. 이에 에드워드 리는 “물론 한국에 식당이 있으면 좋다”며 “방송 후 조금 아깝다. 왜냐하면 미국에 손님이 없다”고 말해 웃음을 자아냈다. 그러면서 에드워드 리는 “혹시 부자 투자자 알면 소개해달라“고 요청했고, 유재석은 “한국에서 식당을 내려고 하냐”고 물었다. 이에 에드워드 리는 “하나 내면 좋다”고 답했고, 조세호는 “마침 부자 투자자가 여기 계신다”며 유재석을 가리켜 폭소를 자아냈따. 한편, ‘유 퀴즈 온 더 블럭’은 매주 수요일 오후 8시 45분에 방송된다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주, MBC 전속 스포츠 캐스터 위촉…프리선언 17년 만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994783"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주가 17년 만에 친정으로 돌아와 MBC의 전속 스포츠캐스터가 됐다. MBC는 16일 “대한민국 대표 MC이자 국민 캐스터인 김성주를 전속 스포츠캐스터로 위촉했다”고 밝혔다. MBC측은 “이날 MBC 사장실에서 전속 스포츠캐스터 위촉식을 열고 지난 2022 카타르월드컵, 2024 파리올림픽 등 메가 이벤트에서 MBC가 압도적 시청률 1위를 달성하는데 함께 한 김성주 캐스터를 MBC의 전속 스포츠캐스터로 위촉했다”고 설명했다. 김성주는 올해 7월에 열렸던 2024 파리올림픽에서 양궁, 펜싱, 배드민턴, 수영, 골프 등 다양한 종목에서 대한민국 대표 선수들 선전의 순간을 시청자들에게 생생히 전달해 호평을 얻으며 MBC가 종합 시청률 1위를 달성하는데 크게 기여했다. 김성주 캐스터는 “1997년에 중계를 시작해서 거의 30년이 다 되어가는데 친정인 MBC에서 계속 중계를 할 수 있게 되어서 감사하고 영광스럽다. 스포즈에 진심인 제 마음을 알아봐주시고 응원해주신 시청자분들과 관계자분들께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 데뷔 26년 팝페라 테너 임형주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380306"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이야기를 담다(10월 17일 오후 6시 30분) 임형주는 26년간 무대를 통해 '팝페라' 장르를 널리 알린 대한민국 최초의 팝페라 테너다. 그는 미국 뉴욕 카네기홀을 비롯한 세계 무대에 서며 한국의 위상을 높였다. 열두 살이라는 어린 나이에 데뷔해 여러 최연소 기록을 세웠으며, 유엔 평화 메달과 국민훈장 동백장을 수훈하는 등 문화계에서 굵직한 발자취를 남겼다. 또한 영국왕립예술학회 종신 석학회원으로 선정되며 세계적인 예술가들과 나란히 예술계에서 주목받고 있다. 임형주는 자신의 목소리로 세상에 감동을 전하는 것이 사명이라고 강조한다. 그는 "무대에 설 때마다 마치 노래의 한 장면 속으로 들어간 듯한 느낌이 든다"고 말한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 두 여자 사이에서 고민하는 창현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380305"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱글즈6(10월 17일 오후 10시 20분) 3일 차 밤, 비밀 도장 데이트를 마친 돌싱남녀 10인이 나이와 직업을 공개한다. 정명이 걸그룹 출신이라는 것이 알려진 가운데, MC 이지혜는 "현재는 무슨 일을 하고 있는지 무척 궁금하다"고 전한다. 또한 출연자들이 막내로 여겼던 돌싱이 40대로 밝혀지며 돌싱 하우스는 혼돈에 빠진다. 정보 공개가 끝난 뒤 돌싱남녀들은 서로를 '형' '누나'라고 부르며 한결 가까워진다. 그러자 미영은 "이제 사랑을 찾는 분위기에 몰입해보자"고 제안한다. 한편 진영·지안과 삼각관계를 형성했던 창현은 고민에 빠진다. 그는 "최대한 빨리 알아보고 마음을 정하는 것이 좋지 않을까"라는 다른 출연자의 조언에 곧장 진영·지안을 차례로 불러내 1대1 대화를 시작한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["男男 사랑, 다르지 않아"…남윤수가 보여준 '대도시의 사랑법' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002882257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002882257"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법'이 남윤수의 사랑 일대기를 통해 '이 시대의 사랑법'을 보여준다. '대도시의 사랑법'은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 내용의 드라마다. 동명의 베스트셀러 연작소설집에 실린 4편 전체를 원작자 박상영 작가가 극본화했다. 16일 서울 용산구 CGV아이파크몰에서 열린 '대도시의 사랑법' 기자간담회에 참석한 박상영 작가는 "영화 제작이 확정이 된 상태였기에, 영화와는 다른 포인트의 재미가 필요했다. 그래서 원칙에 충실하자고 생각했다. 원작이 이야기하고자하는 바가 분명히 있었다. 메시지와 그 이야기의 밀도를 시리즈물에 담아내고자 했다"라고 영화와는 다른 드라마만의 재미를 자신했다. 고영의 20대부터 30대까지 사랑의 연대기를 완성한 남윤수는 '잘 보여줄 수 있는 연기'라고 자신감을 표했다. 그는 "부담감을 느끼거나 못 하겠다는 생각은 하지 않았다. 작품성이 있는 원작을 먼저 봤기 때문에 걱정은 없었다"면서 "감독님과 만났을 때 감독님들 특유의 색깔이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Actor Kim Dong-wook brings back the laughs in Disney+ series 'Seoul Busters']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060239"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[After a five-year break from the comedy scene, actor Kim Dong-wook is ready to bring the laughs again in Disney+'s latest series, "Seoul Busters,” with the actor aiming to leave a lasting impression on audiences — as he did in his unforgettable role in the MBC hit drama "Coffee Prince” (2007). “There are still people who talk about Jin Ha-rim, and just like him, I hope Yu-bin will also remain a memorable character,” Kim said during an interview with local reporters at a cafe in Jongno Dist]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세' 이민기, 속내 털어놨다 "타인과의 감정 교류 힘들어…거리 두려고 해" ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684917"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미' 이민기가 첫 방송을 앞두고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 내달 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'에서 이민기는 뛰어난 해부학적 지식과 신속한 판단력, 대담함을 갖춘 최고의 실력파 성형외과 의사 '차정우'로 분한다. 이민기는 "성형외과 의사라는 캐릭터가 새롭게 다가왔다. 또 범죄 피해 재건 성형을 통해 여러 가지 에피소드들이 펼쳐진다는 점이 흥미로웠다"고 이야기했다. '차정우' 캐릭터에 대한 설명도 이어갔다. 실력 있는 성형외과 의사이자 과거의 어떤 사건으로 인해 마음의 문을 닫고 있는 캐릭터라고 말한 그는 "극 중 행복하지 않기로 작정한 사람 같았어요"라는 상대 배우의 대사가 있는데 정우의 내면을 가장 잘 표현한 한마디가 아닐까 생각한다"고 말했다. '페이스미' 기획, 개발 단계부터 오랜 시간 기다리며 성형외과 의사 역할을 위해 특별히 공을 들인 이민기는 "성형외과 의사 역할이다 보니 여러 차례에 걸쳐 수술 장면들을 찍어야 했다. 그에 따라 필요한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 샤오팅, 중국판 ‘런닝맨’ 출연‥올해만 벌써 두 번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909849"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러(Kep1er) 멤버 샤오팅이 중국판 '런닝맨'에 출연한다. 샤오팅은 중국 저장위성TV ‘달려라’ 출연을 확정 짓고 최근 프로그램 녹화를 진행했다. 샤오팅의 출연 방송은‘달려라 차마고도편(茶马古道篇)’이라는 타이틀로 방영될 예정이다. ‘중국판 런닝맨’으로도 잘 알려진‘달려라’는 다양한 명소에서 레이스를 펼치는 화제의 프로그램으로 지난2014년 첫 방영된 이후 현지에서 높은 인기와 시청률을 자랑하고 있다. 지난 6월에 이어 올해에만 두 번째로‘달려라’에 출연하게 된 샤오팅은 편안하고 친근한 모습으로 출연진들과 남다른 예능 케미를 드러내며 프로그램의 시청 재미를 견인할 예정이다. 특히 샤오팅은 지난 9월 25일 개최한‘2024 웨이보 뮤직 어워즈(WMA)’에서도 올해의(가장 기대되는) 가수상을 수상하는 등 중국 현지 내에서도 뜨거운 주목을 받는 인기 아이돌로 영향력을 넓혀나가고 있다. 한편 샤오팅이 소속된 케플러(Kep1er)는 오는 11월 1일 오후 1시 미니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혐오에 맞서는 ‘대도시의 사랑법’…남윤수의 연기 변신[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860512"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김원중(왼쪽부터), 진호은, 오현경, 남윤수, 나현우, 권혁이 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다.(사진=뉴시스) “악플이나 그런 것들이요? 오히려 신경쓰지 않았어요.” 배우 남윤수가 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 16일 오후 서울 용산구에 위치한 용산 CGV에서 진행한 제작발표회에서 작품에 대한 자신감과 애정을 드러내며 이같이 말했다. ‘대도시의 사랑법’은 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영의 성장기. 남윤수는 성소수자인 주인공 고영 역을 맡아 그의 성장과 사랑을 그려냈다. 동성애를 다룬 퀴어물임이 알려지면서 일부 보수 단체에서는 상영 금지 시위를 하기도 했다. 악성 댓글도 넘쳐났다. 최근엔 공식 예고편을 내리는 일까지 벌어져 눈길을 끌었다. 주인공으로서 4명의 감독과 4개의 에피소드를 이끌어야 했던 남윤수는 부담감보다 자신감을 드러냈다. 혐오를 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화와는 또 다른 색으로…원작 밀도 살린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387362"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박상영 작가의 베스트 셀러 소설 ‘대도시의 사랑법’이 원작의 메시지와 밀도를 최대한 살린 드라마로 선보여진다. 앞서 공개된 배우 노상현, 김고은 주연의 영화와는 또 다른 색깔의 ‘대도시의 사랑법’을 예고했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 티빙에서 공개된 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 연출을 맡은 손태규, 허진호, 홍지영, 김세인 감독, 배우 남윤수(고영 역), 권혁(남규 역), 오현경(은숙 역), 나현우(영수 역), 진호은(규호 역), 김원중(하비비 역)이 참석했다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 그린다. 드라마는 원작 소설에 실린 4편을 한 편의 유기적인 스토리텔링으로 연결했다. 4명의 감독이 각각 2편씩 연출을 맡아 총 8편의 시리즈로 만들었다. 이날 남윤수는 동성애자인 고영을 연기한 소감에 대해 “‘대도시의 사랑법’을 선택할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뼈말라 된 고현정, 살 얼마나 뺀 거야? 착붙 원피스도 헐렁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909847"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 뼈말라(뼈가 보일 정도로 마른 몸) 몸매로 시선을 집중시켰다. 고현정은 10월 14일 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 제19회 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했다. 이날 고현정은 블랙 재킷 드레스 착장으로 우아하면서도 섹시한 무드를 한껏 발산했다. 여기에 고현정은 시스루 블랙 타이즈, 하이힐을 매치해 각선미를 부각했다. 또 고현정은 다이아몬드 세팅 이어링을 착용해 화려함을 더했다. 고현정은 깔끔하게 묶은 헤어스타일로 아이돌 못지않은 화려한 비주얼을 과시해 감탄을 자아냈다. 고현정의 극세사 다리 라인과 슬림한 몸매도 눈길을 모았다. 한편 고현정 ENA 새 드라마 '나미브'로 컴백한다. ‘나미브’는 연예기획사 대표 강수현(고현정 분)이 회사에서 쫓겨나며 퇴직금 대신 장기 연습생 유진우(려운 분)를 인수받아 까칠한 멘토와 말 안 듣는 열아홉 살 멘티가 한 팀이 되는 내용을 그린 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가정사로 장사? 장신영 최동석 품은 예능 정면돌파 후폭풍[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909846"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민감한 가정사 이슈가 방송가를 장악한 가운데 그 후폭풍이 거세다. 남편 강경준의 외도를 용서한 배우 장신영은 뜬금없이 SBS 예능 프로그램 ‘미운 우리 새끼’에 나와 심경을 털어놨고, 쌍방 상간소로 연예계를 발칵 뒤집어놓은 전 KBS 아나운서 최동석은 아직 소송이 마무리되지 않은 상황에서 TV조선 예능 ‘이제 혼자다’에 출연해 자신의 이야기를 들려줬다. 먼저 장신영은 지난 10월 13일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 미우새)에 출연, 남편인 배우 강경준의 외도를 용서한 배경을 이야기했다. 이는 지난해 상간남으로 지목돼 5천만원의 손해배상 청구 소송을 당하고 지난 7월 상대방의 청구를 받아들이는 '청구인낙'으로 종결지은 강경준 논란 이후 첫 공식석상인만큼 장신영의 입에 많은 관심이 쏟아졌다. 지난 8월 오랜 침묵을 깨고 SNS를 통해 강경준을 용서하고 가정을 유지하기로 했다는 소식을 알렸던 장신영의 복귀 소식에 ‘미우새’ 방영 전부터 뜨거운 응원이 쇄도한 반면 이를 우려하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신장암 투병' 이정, 이효리 이어 서울行 임박...복귀 초읽기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313078"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이정이 서울 이사 계획을 밝혔다. 16일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 이정이 스페셜 DJ를 맡아 팬들과 소통했다. 이날 김태균은 "이정 씨가 제주도로 간 지 꽤 됐다"라고 물었고, 이정은 "거의 15년 됐다"라고 밝혔다. "다시 서울로 온다는 소식을 들었다"라는 말에 이정은 "들으셨군요"라고 대답했다. 이에 김태균은 "너한테 들었지 않냐"라고 말해 주위의 웃음을 자아냈다. 이정은 "지금 (이사를) 고민 중이다"라며 서울행에 대해 진지한 반응을 보였고, 김태균은 "계획 중이라는데 그러면 '컬투쇼'에서 자주 볼 수 있겠다"라고 반가움을 드러냈다. 이정 역시 "그랬으면 좋겠다. 매주 (스페셜 DJ를) 하면 좋을 것 같다"라고 너스레 떨었다. 앞서 그는 지난 4월 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에서 아내와의 첫 만남을 언급한 바 있다. 이정은 "원래 하와이 이민을 가려고 했다. 준비도 다 해놨다. 그런데 그룹 쿨의 이재훈 형이 하와이 가기 전에 제주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히어로는 아닙니다만’·‘닥터슬럼프’, ATA 베스트 드라마 시리즈 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380297"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL 제작 드라마 ‘히어로는 아닙니다만’과 ‘닥터슬럼프’가 제29회 아시안 텔레비전 어워즈(Asian Television Awards, 이하 ATA) 베스트 드라마 시리즈(Best Drama Series) 부문 후보에 올랐다. ‘히어로는 아닙니다만’ (연출 조현탁/극본 주화미/크리에이터 글Line&amp;강은경/제작 글앤그림미디어·드라마하우스스튜디오·SLL)은 방영 당시 신선한 소재와 캐릭터의 매력을 극대화시키는 배우들의 열연 등으로 입소문을 타며 종영까지 호평을 이어간 작품으로, 넷플릭스에서 7주 동안 글로벌 비영어 부문 TOP 10에 진입해 인기를 증명하기도 했다. 특히, ‘히어로는 아닙니다만’은 지난 10월 6일, 극본을 맡은 주화미 작가가 부산국제영화제 ACA &amp; G.OTT에서 다수의 우수 경쟁 작품을 제치고 작가상을 수상하면서 작품성을 인정받았다. 이로 인해 연속 수상에 대한 기대감도 커지고 있다. 또한, ‘히어로는 아닙니다만’은 얼마 전 AACA(Asian Academy Cre]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 고준희, '짠한형' 신동엽과 재회한다…'SNL 코리아6' 호스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204961"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 'SNL 코리아' 시즌6 호스트로 출격한다. 스포츠조선 취재 결과, 고준희는 쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아' 시즌6의 9회 호스트로 출연해 파격적인 코믹 연기를 선보인다. 고준희는 최근 웹예능 '짠한형 신동엽'에 출연해 솔직 담백한 토크로 화제를 모았던 바 있다. 그런 그가 '짠한형 신동엽'에 이어 'SNL코리아' 시즌6에서도 신동엽과 찰떡 호흡을 자랑할 수 있을지 기대가 쏠리고 있다. 고준희는 그간 다양한 장르의 작품에서 안정적인 연기력을 펼치며 다재다능한 배우로 주목을 받아왔다. 드라마 '내 마음이 들리니', '일년에 열두남자', '추적자 THE CHASER', '야왕'부터 영화 '결혼전야', '레드카펫', '나의 절친 악당들' 등까지 차근차근 필모그래피를 쌓아왔다. 또 지난 2015년에는 MBC 드라마 '그녀는 예뻤다'에서 호텔리어 민하리 역을 맡아 쿨하고 시크한 매력을 발산해 시청자들의 많은 사랑을 받기도 했다. 최근에는 데뷔 이래 첫 연극 도전에 나서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“청춘, 한국에 묻어” 차오루, 뒤통수 설 부인(‘라스’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380294"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피에스타 차오루가 과거 ‘예능 퀸’으로 활동하던 당시 한국을 버리고 중국을 갔다는 이른바 ‘뒤통수 설’에 대해 반박한다. 16일 오후 10시 30분 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 ‘생존의 달인’ 특집으로 꾸며진다. 차오루는 과거 피에스타 계약 만료와 함께 중국으로 돌아갔고 이에 ‘뒤통수 설’에 휩싸인 바 있다. 그 이유에 대해 부모님의 연세가 많아 가족과 함께하기 위해 중국으로 갔다는 사실을 밝혔다. 이어 그는 “내 청춘을 한국에서 묻었다(청춘을 한국에 바쳤다)”고 엉뚱하게 표현해 MC 김구라를 비롯해 모두가 현웃이 터졌다는 후문이다. 6년 만에 피에스타로 돌아온 차오루는 ‘재결합’을 하기까지의 과정을 설명한다. 멤버들과 계속 연락해 오던 차오루는 그들의 아쉬운 눈망울에 재결합을 결심하게 됐다고 밝힌다. 라이브 커머스 ‘먹방’부터 시작한 그는 ‘티끌 모아 태산’을 실현해 현재 이 자리에 있다고 밝혀 모두의 박수를 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왜 이걸 안 팔았을까?…나폴리 맛피아·애드워드 리 ‘유퀴즈’서 새 레시피 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100734"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유퀴즈 온 더 블록’ 스틸컷. 사진 | tvN 마지막까지 치열한 승부를 펼친 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ 속 최후의 요리사가 새로운 레시피를 공개한다. 대한민국을 온통 ‘흑백요리사’ 열풍에 몰아넣으며 화제성을 싹쓸이한 두 주인공 나폴리 맛피아 권성준 셰프와 에드워드 리 셰프의 이야기를 16일 방송되는 tvN ‘유퀴즈 온더 블록’에서 들어볼 수 있다. 두 사람은 100인의 요리 서바이벌 ‘흑백요리사’ 비하인드와 함께 뜨거운 인기에 대한 소회를 전한다. 백수저를 뛰어넘으며 만장일치 우승의 신화를 이룬 전략가 권성준 셰프의 드라마틱한 여정과 3억 우승 상금의 행방도 공개될 예정이다. “아유 쥐띠?”라며 현장에서 친구가 된 72년생 쥐띠 동갑내기 유재석과 에드워드 리의 남다른 케미도 빼놓을 수 없는 기대 포인트다. 뉴욕대 영문학과를 거쳐 백악관 만찬 셰프가 된 화려한 이력의 에드워드 리는 ‘두부’로 무한 요리 지옥 관문을 뚫은 비화를 공개하며 “사실 여태까지 두부 못 먹는다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방영 금지 시위? 오히려 럭키비키!”…‘대도시의 사랑법’ 韓퀴어 로맨스의 이정표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156810"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’ 개봉 3주 만 같은 제목의 티빙 오리지널 드라마가 21일 공개된다. ‘동성 로맨스’를   소재로 했단 이유로 방영 전부터 쏟아진 악플과 일부 단체의 방영 금지 시위 등에도 불구하고 드라마의 재미를 자신하며 당당히 출사표를 내밀었다. 동성애자인 작가 고영(남윤수)이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 이야기를 담은 ‘대도시의 사랑법’은 2019년 출간돼 부커상 후보에도 노미네이트되며 극찬을 받았던 동명 소설을 원작으로 한다. 같은 소설을 기반으로 한 김고은·노상현 주연 영화가 소설 중 첫 번째 챕터만을 다루며 게이 남친과 여사친 간 우정을 집중해 담은 것과 달리, 드라마는 소설 전체를 다루며 남자주인공 고영을 원톱 주인공으로 내세웠다. 특히나 드라마는 원작자인 박상영 작가가 직접 극본까지 쓴 것은 물론 ‘멜로 대가’ 허진호를 비롯해 홍지영, 손태겸, 김세인 등 4명 감독이 네 개의 챕터로 구성된 원작 소설에서 각 한 챕터씩 맡았다. 드라마 공개를 앞두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 원작자 “김태리 소리와 연기에 놀라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380293"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’가 시청률과 화제성, 두 마리 토끼를 잡으며 쾌조의 스타트를 끊은 가운데 원작자인 서이레-나몬 작가가 드라마 시청 소감을 밝혀 관심을 높인다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마로, ‘여성국극’이라는 센세이셔널한 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평 속에 첫 베일을 벗었다. 특히 각자 완벽한 옷을 입은 듯한 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 등 배우진의 호연, 생동감 넘치는 1950년대의 풍경과 센세이셔널한 국극의 미장센, 귀를 사로잡는 국악의 선율, 흥미로운 서사를 아름답고 짜임새 좋게 만들어내 호평을 이끌어내고 있다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인도서도 뜨겁다…제3회 한국문화축제, NTX·하민우 등 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848798"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제3회 '랑 데 코리아, 한국문화축제' 행사가 오는 18일과 19일 인도 뉴델리 자와할랄 네루 실내 공연장에서 개최될 예정이라고 주인도 한국문화원이 16일 밝혔다. '랑 데 코리아, 한국문화축제'는 실내 공연장과 야외 광장의 장소를 번갈아 가며 한국문화를 대표할 수 있는 공연 예술가들과 함께 K뷰티, K푸드, K패션, K스낵, K공예와 놀이 등 다양한 장르의 콘텐츠를 아우르는 축제 행사다. 두 번째 날 저녁에는 LG전자 인도 법인이 단독 후원하는 제14회 전인도 K팝 경연대회 준결승 대회도 이어질 예정이다. K팝 보이그룹인 NTX와 가수 하민우, 한국의 전통 연희극을 현대적으로 재해석한 퓨전 콘서트의 유희스카, 한국의 전통 무예인 택견을 가지고 액션 연희극을 만들어낸 발광, 피아노와 한국의 전통악기를 접목하여 앙상블을 만들어내는 팍스 아라리 등이 축제 무대를 꾸민다. 행사 실내 공연장에 붙어 있는 야외 광장에는 한국의 라면과 스낵, 뷰티, 한식, 한복, 공예, 특히 K팝과 드라마 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이라이트, 완전체 리얼리티 출격···22일 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994778"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트가 데뷔 15주년을 기념해 자체 리얼리티를 론칭한다. 하이라이트는 지난 15일 공식 유튜브 채널에 자체 콘텐츠 ‘하이라이트의 슛오프’ 티저 영상인 EP.00 ‘하이라이트가 즐기는 ’15주년 기념‘ 힐링킬링(?) 여행 리얼리티’를 공개했다. ‘하이라이트의 슛오프’는 하이라이트의 좌충우돌 여행기를 그린 자체 콘텐츠다. 오직 슛(SHOOT)으로만 결정되는 다양한 선택지가 긴박감 넘치는 재미를 선사할 예정이다. 이날 공개된 티저 영상에서 하이라이트 네 멤버는 회의실에 모여 다양한 여행지를 둘러보다가 첫 번째 슛으로 첫 번째 여행지인 상주를 정했다. ‘군필돌’ 하이라이트의 훈훈한 사격 포즈와 비주얼이 눈길을 사라잡았다. 또한, 짧은 회의에서도 멤버들의 티키타카가 포착되며 앞으로 펼쳐질 유쾌한 호흡을 기대하게 했다. 오랜만에 단독 리얼리티로 돌아온 하이라이트가 ‘하이라이트의 슛오프’를 통해 어떤 팔색조 매력과 케미스트리를 보여줄지 관심이 모인다. 한편, 하이라이트는 올해 데뷔 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이라이트, "좋아서 울었다"...'비스트' 상표권 합의에 팬들과 함께 '울컥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313076"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트가 데뷔 15주년을 맞이해 소감을 전했다. 16일, 하이라이트(윤두준, 양요섭, 이기광, 손동운)는 데뷔 15주년을 기념해 소속사 어라운드어스를 통해 팬들에게 전하는 일문일답을 공개했다. 특히 이번 '비스트 상표권 사용 합의'와 관련된 내용이 눈길을 끈다. 데뷔 15주년에 대해 "많은 일이 있었음에도 항상 붙어 있다 보니까 정말 빨리 지나간 느낌"이라고 밝힌 하이라이트 멤버들은 "넷이서 활동할 때 제일 재밌다. 지금의 멤버들과 지금처럼 천천히 길게 오래오래 팬들 옆에서 활동하고 싶다"라는 바람을 전했다. 최근 하이라이트는 단독 콘서트 '라이츠 고 온, 어게인'과 아시아 투어를 진행하며 전 세계 팬들을 만났다. 이들은 15주년 선물로 팬들에게 비스트 상표권 사용 협의 소식을 전했다. 다시 비스트라는 이름을 사용할 수 있게 된 것. 콘서트가 열린 KSPO DOME(올림픽체조경기장)에서는 그간 상표권 문제로 불리지 못했던 비스트와 팬덤 뷰티를 함께 외쳤다. 이와 관련 하이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['50억 아파트 보유' 오정연, 이혼 후 싱글라이프 공개… '솔로라서' 합류 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784077"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 '솔로라서'에 합류했다. 16일 SBS Plus '솔로라서' 관계자는 엑스포츠뉴스에 "오정연이 '솔로라서'에서 솔로 라이프를 공개한다"라고 밝혔다. 오정연은 2009년 농구선수 출신 방송인과 결혼했지만 2012년 이혼했다. 최근 바이크, 스쿠버다이빙, 승마, 골프, 테니스 등 다양한 취미 생활을 즐기며 여유로운 싱글 생활 중이다. 앞서 전영미는 유튜브 채널 '쾌걸 오정연'에서 "오정연은 생활고가 전혀 없다. 노후를 얼마나 똑부러지게 잘했는데 20년부터 노후를 대비했다. 10년 전 모든 재테크는 끝났다. 지금 아무것도 안 해도 평생 먹고 살아도 남을 정도"라고 말한 바 있다. 오정연은 현재 50억원대의 성수동 고급 아파트를 보유한 것으로 알려져 화제를 모았다. SBS Plus '솔로라서'는 솔로라서 행복하고, 솔로라서 외로운 매력 넘치는 솔로들의 진솔한 일상 관찰 리얼리티다. 배우 명세빈, 윤세아, 채림 등이 자신들만의 건강한 솔로 라이프를 담아낼 예정이다. 신동엽과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 기획→역대 최다 규모 인원 ‘PROJECT 7’ 관전 포인트 살펴보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909842"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘PROJECT 7(프로젝트 7)' 관전 포인트가 공개됐다. 오는 10월 18일 오후 8시 50분 첫 방송 되는 JTBC ‘PROJECT 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나, 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. ‘PROJECT 7’은 지난달 19일 공개한 ‘2차 티저’ 이후 각종 플랫폼을 통해 선보인 콘텐츠들의 총합계 조회 수가 1억 뷰를 넘어서는 가공할만한 위력을 드러내며 방송 시작 전부터 엄청난 열풍의 중심을 차지하고 있다. 이와 관련 앞으로 2일 뒤 첫 선을 보일, 대한민국 최초 아이돌 조립 강화 오디션 ‘PROJECT 7’의 제작진이 ‘PROJECT 7’ 사용설명서 3가지를 전했다. ▲‘PROJECT 7’ 관전 포인트 #1 “파격적” 지금껏 ‘K-오디션’에는 없던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유민상 '몸신의 탄생' MC 활약…적재적소 질문 공세까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007848786"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유민상이 '몸신의 탄생'에서 유쾌한 입담과 센스 만점 진행 실력으로 MC 역할을 톡톡히 해냈다. 유민상은 지난 15일 방송된 채널A '몸신의 탄생'에서 빠지지 않는 뱃살과 피부 트러블에 대한 고민을 지닌 갱년기의 도전자와 이야기를 나눴다. 그는 허리둘레 96.9cm를 지닌 도전자가 100cm를 앞두고 솔루션에 나왔다는 사실이 밝혀지자 "100kg 넘어간 사람으로서 넘는 게 어렵지 그 자리에서 더 치고 갈 수 있다"는 한마디로 폭소를 유발했다. 유민상은 고칼로리를 먹는 도전자를 향해 모두가 걱정 어린 시선을 보낸 것을 재빠르게 잡아냈고 "이 정도면 괜찮다"며 유일하게 그를 방어해주는 모습으로 웃음을 자아냈다. 또한 몸신 메이커스가 도전자의 문제점을 발견, 설탕의 '당'과 밀가루의 '밀', 튀긴 음식의 '튀', 일명 '당밀튀'를 식습관으로 지적하자 이를 주의 깊게 듣기 시작했다. 이후 그는 "당기고 밀고 튀어?"라며 화제의 드라마 '선재 업고 튀어'를 활용한 유쾌한 입담을 선보였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영화와는 다른 매력"… '대도시의 사랑법', 멜로가 무기 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000828143"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '대도시의 사랑법'이 영화와는 또 다른 무기로 안방극장을 공략한다. 동명의 소설, 영화가 존재하지만 드라마는 주인공 고영의 멜로에 방점을 찍으며 새로운 매력을 발산한다. 16일 서울 CGV용산아이파크몰에서는 드라마 '대도시의 사랑법' 기자간담회가 개최됐다. 행사에는 허진호 감독·홍지영 감독·손태겸 감독·김세인 감독과 박상영 작가, 배우 남윤수 이수경 오현경 권혁 나현우 진호은 김원중이 참석했다. 작품은 작가 고영이 다양한 만남을 통해 삶과 사랑을 배워가는 청춘의 로맨스를 다뤘다. 에피소드별로 연출을 달리해 허진호 홍지영 손태겸 김세인 감독이 1화 50분 분량, 감독당 2화씩 4개의 에피소드를 맡았다. 각각의 연출 스타일이 돋보이게 구성된 총 8화의 시리즈 구성이 특징이다. 특히 원작자 박상영 작가가 극본에 참여했다. 1, 2화 '미애'는 단편 '야간비행'으로 칸국제영화제 시네파운데이션 3등상을 받은 손태겸 감독이 연출을 맡았다. 손 감독은 버팀목이 되는 연대와 가치에 초점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 오현경 “게이  아들의 사랑, 용서·이해 아닌 있는 그대로 보려고 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387354"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오현경이 드라마 ‘대도시의 사랑법’에서 성소수자 아들을 둔 부모를 연기한 소감을 전했다. 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 연출을 맡은 손태규, 허진호, 홍지영, 김세인 감독, 배우 남윤수(고영 역), 권혁(남규 역), 오현경(은숙 역), 나현우(영수 역), 진호은(규호 역), 김원중(하비비 역)이 참석했다. 극 중 동성애자인 고영의 엄마 은숙을 연기한 오현경은 “남들과는 조금 다른 사랑을 하는 아들의 가족 입장, 특히 아들에 대한 자부심이 큰 엄마 역을 맡았다. 내 아들이 조금 다른 사랑에 관심 있다는 걸 알았을 때 보통의 부모라면 그냥 충격일 것”이라고 말했다. 이어 연기를 준비하면서 “용서나 이해가 아니라 있는 그대로 이 사랑을 봐줄 것인가를 생각했다. 내 자식은 이렇든 저렇든 어떤 상황이 와도 그냥 내 자식이라는 마음이었던 것 같다”며 “그런 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영, 흑화해도 좋아라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994773"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 속 배우 김재영을 향한 대중의 반응이 폭발적이다. 그가 시청자들에게 사랑받을 수 있는 이유는 무엇일까? 김재영은 최근 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 형사 ‘한다온’ 역을 맡아 캐릭터를 완벽하게 소화 중이다. 피해자에겐 한없이 다정하고 가해자에겐 한없이 차가운 반전의 매력이 가득한 인물로 분한 김재영은 그만의 개성 넘치는 연기로 매회 에피소드를 가득 채우며 시청자들을 잠 못 이루게 하고 있다. 특히 악마 강빛나(박신혜 분)를 연쇄살인사건의 범인으로 확신하고 가까이에서 그를 감시하면서도 그를 걱정하고 챙기는 츤데레 면모는 살벌하면서도 달콤한 케미로 시청자들의 심장을 폭격하고 있다. 이성적인듯하나 강빛나에 한 해 귀여운 말티즈로 변신하는 그의 모습은 보는 이들로 하여금 웃음 짓게 만들며 ‘지옥에서 온 판사’의 관전 포인트로 꼽히고 있으며, 이를 본 시청자들은 “흑화해도 좋아. 달콤 살벌 공조 더 보여줘”라며 두 사람의 호흡에 응원을 보내고 있다. 그런가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 ‘스쳐 지나가는 모습도 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909838"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좋거나 나쁜 동재’ 이준혁이 곧 장르]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380274"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기로 작두를 탔다. 서동재를 집어삼킨 이준혁이 스핀오프 주인공으로 나선 ‘좋거나 나쁜 동재’로 찬란한 인생 연기를 펼치고 있다. 이준혁이 주인공 서동재로 열연을 펼치고 있는 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운드, 제공 티빙)는 장르물 수작으로 손꼽히는 ‘비밀의 숲’ 시리즈의 스핀오프 작품으로 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재(이준혁 분)’의 화끈한 생존기를 그린다. 어느새 세 시즌, 서동재로 세 번째 삶을 살아가는 이준혁은 서동재의 귀환을 화려하게 알리며 시청자의 기대를 단숨에 충족시켰다. “서동재는 굴러야 제맛”이라는 시청자의 말처럼 여전히 동재는 말도 많고 탈도 많다. 서동재를 주인공으로 앞세운 시리즈인 만큼 본래 말이 많던 서동재는 소란스러운 입담으로 부장님께 아부를 떨고 후배에게 면박을 주다 납치범에게서도 살아남는다. 이게, 우리가 아는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘귀여우니까 팜하니’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909837"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카메론 디아즈, "내게 가장 중요한 건 가족"...은퇴 이유 최초 고백 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313075"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 카메론 디아즈(52)가 할리우드를 떠나야 했던 이유를 전했다. 지난 15일(현지 시간), 외신 매체 '엔터테인먼트'(Entertainment)는 카메론 디아즈가 지난 2014년 할리우드를 떠난 이유를 보도했다. 카메론 디아즈는 지난 2014년 이후 스크린에서 활동이 없었고, 2018년에는 연기 은퇴를 공식 발표했다. 그는 "저에게는 그저 해야 할 일이었다. 제 자신의 삶을 되찾기 위해서는 필수적인 결정으로 느껴졌다. 그리고 다른 어떤 것도 신경 쓰지 않았다"라는 심경을 전했다. 그리고 지난 2020년 카메론 디아즈는 친구 캐서린 파워와 함께 비건 친화적인 와인 브랜드 Avaline을 설립하면서 인생 두 번째 장을 시작했다. 그는 "누구의 의견도, 누구의 성공도, 누구의 제안도, 그 어떤 것도 진정으로 원했던 삶을 구축하려는 나의 결정을 바꿀 수 없다"라고 강조했다. 카메론 디아즈에게 가장 중요한 것은 가족을 만드는 것이라고 전해졌다. 카메론 디아즈는 지난 2015년 기타리스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 김원중, 연기 데뷔…"글로벌 갈 수 있겠구나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005860489"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김원중이 16일 오후 서울 용산구 CGV 아이파크몰에서 열린 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에서 인사말을 하고 있다.(사진=뉴시스) “감독님과 윤수 씨가 많이 도와주셔서 최선을 다해서 임했습니다.” 모델 겸 배우 김원중이 16일 오후 서울 용산구에 위치한 용산 CGV에서 진행한 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 제작발표회에서 첫 연기 데뷔 소감을 전했다. 티빙에서 공개되는 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영(남윤수 분)의 성장기. 김원중은 7·8부에서 극 중 베일에 싸인 일본인 하비비 역으로 출연해 남윤수와 호흡을 맞췄다. 일본인이지만 영어를 쓰는 캐릭터. 김원중은 “많지는 않지만 제가 영어를 하지 않나. 우리 드라마가 글로벌로 갈 수 있겠구나 작은 생각을 해봤다”고 너스레를 전했다. 그는 캐릭터에 대해 “원작에서는 고영의 시선으로만 그려져있다. 꽤나 지루하고 고루한, 피로도가 높은 인물”이라며 “김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 ‘팬들만 보면 미소가 절로’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909836"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 ‘흠잡을 곳 없는 한 뼘 허리’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909835"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 15주년 하이라이트, 자체 여행 리얼리티 론칭 “22일 첫 공개”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909834"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트가 데뷔 15주년을 기념해 자체 리얼리티를 론칭한다. 하이라이트(윤두준, 양요섭, 이기광, 손동운)는 10월 15일 공식 너튜브 채널에 자체 콘텐츠 '하이라이트의 슛오프' 티저 영상인 EP.00 '하이라이트가 즐기는 '15주년 기념' 힐링킬링(?) 여행 리얼리티'를 공개했다. '하이라이트의 슛오프'는 하이라이트의 좌충우돌 여행기를 그린 자체 콘텐츠다. 오직 슛(SHOOT)으로만 결정되는 다양한 선택지가 긴박감 넘치는 재미를 선사할 예정이다. 이날 공개된 티저 영상에서 하이라이트 네 멤버는 회의실에 모여 다양한 여행지를 둘러보다가 첫 번째 슛으로 첫 번째 여행지인 상주를 정했다. '군필돌' 하이라이트의 훈훈한 사격 포즈와 비주얼이 눈길을 사라잡았다. 또한, 짧은 회의에서도 멤버들의 티키타카가 포착되며 앞으로 펼쳐질 유쾌한 호흡을 기대하게 했다. 오랜만에 단독 리얼리티로 돌아온 하이라이트가 '하이라이트의 슛오프'를 통해 어떤 팔색조 매력과 케미스트리를 보여줄지 관심이 모인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 마법 같은 무대 쏟아진다···더크루원·원어스 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994766"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더크루원, 원어스, 템페스트의 무대가 베일을 벗는다. 오는 17일 방송될 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 5회에서는 2차전 ‘IDENTITY’(아이덴티티) 미션이 이어진다. 지난주 막이 오른 2차전 미션은 ‘1차전 최하위’로 탈락 위기에 처한 에잇턴(8TURN)을 시작으로 더뉴식스(THE NEW SIX), 크래비티(CRAVITY), 유나이트(YOUNITE)까지 각 팀의 색깔을 녹여낸 화려한 퍼포먼스 향연으로 시청자들의 이목을 사로잡았다. 에잇턴은 웅장한 세트로 데뷔곡을 재창조하여 무대의 기준치를 높였고, 더뉴식스는 ‘백조의 호수’를 편곡하고 사다리 퍼포먼스로 신선함을 보여줬으며, 크래비티는 빛을 찾아내는 서사가 담긴 무대로 감동을 안겼다. 유나이트는 다 함께 즐길 수 있는 축제를 만든 바. 이어 펼쳐질 3팀의 무대에 대한 기대감도 높아지고 있다. 먼저 더크루원(ATBO·JUST B)은 마법학교를 배경으로 눈을 뗄 수 없는 퍼포먼스를 예고, 짧게 공개된 무대만으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 ‘넘사벽 연예인 아우라’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909833"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52억 외노자? 뉴진스 하니 국회 발언이 쏘아올린 흉흉한 ‘수납설’[뮤직와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909832"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 팜하니가 지난 10월 15일 국회를 찾아 자신이 겪은 직장(하이브) 내 따돌림 실태를 고발했다. 지난 달 긴급 라방에서 폭로한 것과 대동소이했지만, 불편한 동거인 김주영 어도어 신임 대표 발언엔 ‘최선을 다하지 않았다’, ‘인간에 대한 예의’를 언급하며 조목조목 날을 세우는 모습이었다. 하이브에 불리한 장면이 삭제된 CCTV에 대해선 김 대표의 설명이 다소 궁색해 보였다는 게 중론. 범죄 영역이 아닌 만큼 증거 인멸이 아니라는 법적 조력을 받은 게 아닐까 싶다. ◆흉흉한 수납설 루머 가시화되나 현직 아이돌이 홍보대사나 수상을 위해 국회를 방문한 적은 있지만, 사내 괴롭힘 같은 민감한 이슈로 20세 가수가 국회를 찾은 건 매우 드문 일이다. 주주 간 계약 손질과 대표직 복귀를 원하는 민희진 사내이사와 방시혁 의장의 싸움이 격화되고 있는 가운데 별건으로 상대방 흠집 내기가 과열되고 있는 양상이다. 하니의 국감 출석 이후 뉴진스와 팬덤 버니즈는 ‘이러다가 수납설이 가시화되는 것 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 ‘긴 생머리 휘날리며’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909831"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철, 강호동 앞에서 울었다..."못하고 있다는 생각에" (한차로가)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784072"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 강호동 앞에서 눈물을 보였던 이유를 밝혔다. 5일 유튜브 비보티비 채널 '한 차로 가'에는 '지옥에서 돌아 온 김성철이랑 한 차로 가'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 게스트로는 김성철이 출연해 송은이와 만담을 나눴다. 송은이는 "2024년은 오상욱과 김성철의 해다"라고 말했고, 이에 김성철이 쑥스러워하자 "그럴까봐 내가 정확하게 뭐라고 했냐면 오상욱 선수와 '티라미수 케익'의 해다"라고 너스레를 떨었다. 이날 김성철은 본업인 드라마, 영화와는 달리 예능 프로그램과 같은 방송에 임할 때마다 긴장을 느낀다고 밝혔다. 이를 듣던 송은이는 "그래서 그때 호동이 오빠 앞에서 울었어요?"라며 강호동과 예능을 함께하다가 못하겠다며 눈물을 흘려버렸던 상황을 상기시켰다. 이에 김성철은 "악간 죄책감이라고 해야 될까요? '내가 이걸 못하고 있는 건가' 해야 할 몫이 있는데 그걸을 못 해내는 느낌이라 죄송스러웠다"며 부담감을 느꼈던 심정을 밝혔다. 이어 "(눈물을) 참을 수도 있었지만 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인 ‘차창에 비친 예쁨 �c~!’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909830"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 10월 16일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓이민자 삶 다룬 '파친코2' 마무리…눈길 끈 포인트 '셋']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003948457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003948457"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 11일 애플TV플러스(+) 시리즈 파친코 시즌2(이하 파친코2)가 마지막 화까지 공개됐다. 이에 애플TV+ 측은 16일 전 세계 시청자들을 사로잡은 호평 포인트를 공개했다. ①다채로운 인물 등장…생명력 불어넣는 배우들의 열연 첫 번째 호평 포인트는 다채로운 캐릭터에 생명력을 불어넣는 배우들의 열연이다. 시즌2는 가족을 지키기 위해 고군분투하며 삶을 살아가는 선자(김민하)와 냉철한 무기 밀매상 한수(이민호)의 모습에 이어 예상치 못한 혼란을 겪는 경희(정은채)와 선자의 가족들을 묵묵히 보호하는 창호(김성규)의 감정까지 다뤄지며 시즌1보다 더 많은 인물들의 심리가 전달됐다. 이에 격변의 시대를 살아가는 인물의 복합적인 내면이 드러나면서 깊은 울림을 전했다. 미국 매체 월스트리트저널은 "궁극적으로 우리 모두에 대한 이야기"라며 평했고, 영화 전문 매체 콜라이더도 "현대 최고의 드라마를 논할 때 빠질 수 없는 작품"이라고 보도하는 등 외신들의 호평도 이어졌다. ②국경과 세대 초월한 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 악플러 루머 있든 말든, 혜리 시크미 폭발 화보 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909829"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 시크한 무드가 가득 담긴 화보를 공개했다. 10월 16일 혜리는 소셜 계정에 데이즈드와 함께한 디지털 커버 화보 사진을 여러 장 게재했다. 사진 속 혜리는 다채로운 컬렉션 의상을 완벽하게 소화한 모습. 혜리는 평소 러블리한 매력과는 다른 시크한 표정과 포즈로 반전 분위기를 발산했다. 한편 이날 배우 한소희가 비공개 계정으로 혜리 소셜 미디어에 악플을 남겼다는 의혹이 불거져 한바탕 소란이 벌어졌다. 최근 혜리 소셜 미디어에 ‘catsaretheavengers’라는 아이디를 사용하는 비공개 계정이 악성 댓글을 남겼는데, 한소희와 절친한 배우 전종서가 이 계정을 팔로우했다는 점 등을 근거로 해당 계정 운영자가 한소희라는 추측이 나온 것. 이에 한소희 측은 두 차례 공식 입장을 통해 의혹을 부인했다. 한소희 측은 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희의 부계정이 아니며, 사실이 아닐 시 모든 법적 책임을 지겠다"며 추측을 자제해 달라고 당부했다. 한편 한소희와 혜리는 지난 3월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주, MBC로 금의환향…전속 스포츠캐스터로 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044874"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 MBC 퇴사한 지 17년 만에 '전속 스포츠캐스터'라는 감투를 쓰게 됐다. MBC는 16일 "MBC 사장실에서 전속 스포츠캐스터 위촉식을 열었다"며 "2022 카타르월드컵, 2024 파리올림픽 등 메가 이벤트에서 MBC가 압도적 시청률 1위를 달성하는 데 함께 한 김성주 캐스터를 MBC의 전속 스포츠캐스터로 위촉했다"고 밝혔다. 김성주는 "1997년 중계를 시작해 거의 30년이 다 되어가는데 친정인 MBC에서 계속 중계를 할 수 있게 되어 감사하고 영광스럽다"고 말했다. 이어 "스포츠에 진심인 제 마음을 알아봐 주시고 응원해 주신 시청자분들과 관계자분들께도 감사드린다"며 "많은 분들이 MBC를 통해서 스포츠 현장의 분위기를 더 생생하게 느낄 수 있도록 최선을 다해 노력하고 분발하겠다"고 포부를 전했다. 2000년 MBC 공채 아나운서로 입사한 김성주는 2007년 퇴사 후 프리랜서로 전향했다. 퇴사 과정에서 회사와 갈등을 빚은 사실이 알려져 '배신의 아이콘'이라는 낙인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “진짜 예뻐” 감탄한 채정안과 커피프린스 추억 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909825"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 '커피프린스 1호점'에서 호흡을 맞춘 배우 채정안을 만났다. 공유 소속사 매니지먼트 숲은 10월 16일 공식 계정에 공유와 채정안의 투샷을 게시했다. 공유는 오는 17일 채정안의 채널에 출연할 예정. 두 사람은 과거 MBC '커피프린스 1호점'을 통해 호흡한 사이다. 사진 속 공유와 채정안은 17년 전 '커피프린스 1호점' 출연 당시와 크게 다르지 않은 아름다운 비주얼로 시선을 모은다. 두 사람의 투샷만으로도 팬들을 설레게 한다. 특히 앞서 채정안 채널에 게시된 영상에서는 공유가 "누나가 그때 진짜 예뻤다. 채정안 리즈시절이라고 회자되지 않나. 연기하기 편했다"며 "진짜 첫사랑 같았다. 너무 예뻐서"라고 언급해 화제가 됐다. 두 사람의 사진을 본 팬들은 "보기만 해도 그때로 돌아가는 것 같다", "첫사랑 두 사람", "아련하고 설렌다" 등의 반응을 보였다. 한편 공유는 '오징어 게임 시즌2'로 팬들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['졸음운전 교통사고' 피해 신정환 "집에 가고 싶다"...결국 입원行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784070"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신정환이 교통사고 후 근황을 알렸다. 신정환은 16일 본인의 인스타그램에 사진 한 장을 게재했다. "집에 가고 싶다"라는 멘트와 함께 병원 입원 중임을 알리는 사진을 공개하며 소식을 전했다. 14일 신정환은 본인의 인스타그램을 통해 사고 당시 블랙박스 영상을 올린 바 있다. "느닷없이 차에 받혀서 병원 신세를 지게 된 가족. 어리둥절 합니다. 특히 어두운 도로나 터널에서 사고가 나면 아무 생각이 안 납니다. 2차 추돌사고의 위험도 있고요"라며 "아이가 타고 있어서 너무 힘들었습니다"라고 당시의 긴박했던 상황을 밝혔다. 이를 보던 누리꾼들은 "정말 큰일날 뻔 했다", "더 큰 사고로 이어지지 않아서 천만다행이다", "빠른 회복 바랍니다"라며 신정환의 쾌유를 바라는 마음을 전했다. 사진 = 신정환 인스타그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 박상영 작가 “반대 시위? 좋은 작품은 논란 생기기 마련”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387338"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘대도시의 사랑법’의 박상영 작가가 작품에 대한 부정적 반응에 대한 생각을 밝혔다. 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 티빙 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 기자간담회가 진행됐다. 행사에는 원작자이자 극본을 맡은 박상영 작가와 연출을 맡은 손태규, 허진호, 홍지영, 김세인 감독, 배우 남윤수(고영 역), 권혁(남규 역), 오현경(은숙 역), 나현우(영수 역), 진호은(규호 역), 김원중(하비비 역)이 참석했다. 이날 박 작가는 작품의 예고편이 일부 시민의 단체 항의를 받고 심의 문제로 삭제되는 등 논란이 불거진 것에 대해 “좋은 작품은 논란을 불러일으키기 마련”이라며 “얼마나 우리 작품을 널리 알려주시려고 그러나, 한편으론 그런 마음도 들었다”고 말했다. 이어 비슷한 시기 공개된 영화 ‘대도시의 사랑법’과 드라마의 차이에 대해 “원작의 색깔이 존재하고 그 작품이 이야기하는 바가 존재하는데 그 메시지와 밀도를 그대로 드라마에 담아내고자했다”고 설명했다. 이어 “저는 혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종진, 손에 든 100대 앨범[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000909824"/>
        <updated>2024-10-16T08:13:42.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봄여름가을겨울 멤버 김종진 '봄.여름.가을.겨울 2 - 나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’ 35주년 (2024 MIX)’ 앨범 공개 기념 음감회가 10월16일 오후 서울 마포구 CJ 아지트 광흥창에서 진행됐다. 이날 김종진이 포토 포즈에 응했다. 이 앨범은 봄여름가을겨울의 Make-Do-And-Mend 시리즈의 두 번째 작품으로 따뜻하고 평온한 공기로 가득한 시대에 즐겨들었던 사운드를 현재로 불러와 애정을 담아 수선하고 새로운 생명을 불어넣는 과정을 통해 현재에도 당시의 음악을 마음껏 즐길 수 있기를 바라는 마음을 담았다. 시대를 앞서가는 사운드로 청중과 언론의 찬사를 받으며 놀라운 음악세계를 구축해온 봄여름가을겨울은 앨범에 담긴 총10곡을 10월17일 정오 디지털 스트리밍으로 출시 후 아날로그의 정취를 느낄 수 있는 Vinyl 한정판으로 제작 발매 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>