<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-20T06:13:35.840Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘일렉하프 선구자’ 심소정 “하프의 한계를 깨다” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696334"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우아하고 고전적인 악기라는 하프의 이미지를 깨고 새로운 음악적 세계를 만들어가는 아티스트가 있다. 바로 일렉하프의 선구자, 하피스트 심소정이다. 전통과 혁신을 아우르는 독창적인 음악 세계를 선보이며 클래식뿐만 아니라 록, 팝, 전자 음악까지 다양한 장르를 탐구하고 있는 심소정 아티스트를 만났다. Q1. 이번 ‘하프 N Roll’ 공연을 통해 많은 관심을 받고 있다. 이번 공연을 기획한 의도와 이 공연이 아티스트로서 어떤 의미를 갖고 있는지 이야기해달라. A. ‘하프 N Roll’은 하프라는 전통적인 악기를 현대적이고 혁신적인 방식으로 풀어낸 공연이다. 그동안 클래식 하프의 경계를 넘어 다양한 장르와의 융합을 실험하며 하프의 가능성을 확장하려고 노력해왔다. 이번 공연은 내 음악적 여정을 재정립하는 중요한 전환점이 될 것이다. 대중과 더 가깝게 소통하고, 하프가 가진 고정된 이미지를 깨는 새로운 스타일을 선보이고 싶다. Q2. 하프는 대개 클래식한 이미지를 가지고 있는데, 그 이미지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 개봉만 네 번째... 자타 공인 최고의 로맨스 영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457080"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밸런타인데이를 앞두고 조엘(짐 캐리)은 오랜 연인 관계의 클레멘타인(케이트 윈슬렛)을 찾아간다. 사과를 하러 간 것. 서점에서 일하고 있는 그녀는 그러나 조엘을 알아보지 못할 뿐만 아니라 어느 남자와 애정 행각을 벌이고 있다. 너무 황당해 돌아선 그는 친구 부부의 집으로 가 하소연한다. 그런데 남편이 보여주길 '라쿠나'라는 회사에서 편지가 왔는데 클레멘타인이 조엘에 대한 기억을 지웠다는 것이다. 황당함을 넘어 분노로 치달은 조엘은 라쿠나를 찾아 자신도 클레멘타인에 대한 기억을 모조리 지워 달라고 한다. 홧김에 한 선택인 듯한데 아마도 클레멘타인도 그러했을 것이다. 하여 라쿠나의 기술자 스탠, 보조 패트릭, 접수원 메리가 조엘의 집으로 가 그를 침대에 눕힌 채 머리에 헬멧을 씌우고 본격적으로 작업을 시작한다. 조엘은 밤새도록 클레멘타인에 대한 기억이 하나둘 사라지는 경험을 한다. 자각할 때도 있고 자각하지 못할 때도 있는데 결코 좋은 느낌은 아니다. 사랑했던, 아니 사랑하고 있는 이와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈'   l 안중근의 숭고한 외침  "꼬레아 우라!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009578"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하얼빈에서 안중근 장군이 "꼬레아 우라!"(대한 독립 만세)를 외친, 바로 그 순간을 향해 달려간다. 1909년 10월 26일, 하얼빈에서 세 발의 총성이 울렸다. 안중근 의사의 이토 히로부미 처단이다. 이날 안중근 의사는 한민족 역사에서 결코 지워질 없는, 의거를 오롯이 새겼다. 영화 '하얼빈'이 역사에 남은 안중근 의사의 하얼빈 의거. 대한민국 국민이라면 누구나 알고 있을, 이 역사의 현장으로 관객들을 인도한다. 오는 24일 개봉하는 '하얼빈'(감독 우민호)은 화려한 미사여구가 붙을 필요가 없는 작품이다. 일제 강점기 시절 대한 독립을 위해 일본군에 맞선 안중근이 이뤄낸 숭고한 의거에 미사여구는 사족이다. 그렇다고 '하얼빈'이 다큐멘터리는 아니다. 정교한 내러티브, 방대한 스펙터클, 선굵은 연출이 주는 영화적 재미가 쏠쏠하다. 시각적 효과, 음악적 효과가 조화를 이뤄 하얼빈으로 향한 안중근과 독립군의 여정에 관객을 동참시킨다. 2024년, 현시점에서 관객들에게 전하는 메시지도 존]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 의미있는 영화, 의미있는 컬래버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934454"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 최고의 기대작 '​하얼빈'이 의미 있는 협업으로 화제를 모으고 있다. 12월 24일 개봉하는 영화 '하얼빈'(감독 우민호)​은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 언론 시사회 및 최초 시사회 후 벌써부터 뜨거운 호평을 이끌고 있는 영화 '하얼빈'​이 라카이코리아와 의미 있는 협업을 진행해 관심을 모으고 있다. 국내 패션 브랜드 라카이코리아는 그동안 수익금 일부를 (사)독도사랑운동본부에 기부해 온 것은 물론 뉴욕 타임스퀘어 한복 광고, 역사왜곡에 맞선 국제 소송 등 의미 있는 행보를 선보이며 화제를 불러일으켰던 기업으로, 영화 '하얼빈'과의 만남에 일찍이 뜨거운 관심이 모인 바 있다. 특히 이번 협업을 통해 '하얼빈'의 장면과 의미 있는 비주얼을 담은 맨투맨과 후드티를 출시해 온라인에서 뜨거운 반응을 일으키고 있다. 해당 콜라보레이션 관련 자세한 사항은 CJ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[좀비로 돌아온 아들·아내·연인…'언데드 다루는 법' 국내 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973055"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 내년 1월 22일 개봉 확정 '렛미인' 욘 A. 린드크비스트의 동명 소설을 영화화한 '언데드 다루는 법'이 내년 1월 22일 국내 개봉을 확정했다. 영화 '언데드 다루는 법'(감독 테아 히비스텐달)은 원인불명의 정전 이후, 죽은 이들이 '살아있는 시체'로 다시 깨어나 사랑하는 가족의 곁으로 돌아오는 센티멘탈 좀비 드라마다. 개봉 소식과 함께 공개된 메인 포스터는 일반적인 좀비 영화와는 다른 감성적인 분위기가 담겨 있어 보는 이들에게 호기심을 갖게 만든다. "살아있는 시체로 돌아온 나의 사랑이여"라는 강렬한 카피가 극 중에서 펼쳐질 충격적이고 미스터리한 이야기를 예고하는 가운데, 거꾸로 뒤집힌 십자가 안에서 주인공 안나(레나테 레인스베)가 품에 소중하게 안고 있는 어린아이 역시 '살아있는 시체'일지, 그리고 그가 두려움 가득한 눈으로 바라보고 있는 것은 어떤 존재일지 궁금증이 증폭된다. 여기에 "로튼 토마토 프레시 마크 획득, 제40회 선댄스 영화제 심사위원특별상 수상" 등의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 "'사외다'서 '궁' 소환? '사랑인가요' 가창 100% 타의"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290600"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 '사랑은 외나무다리에서' 속 '사랑인가요' 가창신에 대한 비하인드를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 주지훈과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 주지훈은 모든 것이 의문에 싸인 '조명가게'의 사장 '원영' 역을 맡아 절제된 연기를 선보인다. 특히 tvN '사랑은 외나무다리에서'(이하 '사외다')에도 출연 중인 주지훈은 18년 만의 로코(로맨틱 코미디) 귀환으로 큰 관심을 끌었다. 그는 그간 장르물에서 보여준 묵직한 연기를 잠시 내려두고 가볍고 산뜻한 얼굴로 안방극장에 유쾌함을 더하고 있다. 주지훈은 "생각이 수시로 바뀌지만, '사외다' 출연을 결정할 때 전 세계적으로도, 개인적으로도 좋고 신나는 일이 별로 없었다. 이 드라마를 하면 대중들이 소소하고, 편안하고, 밝게 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "이정은과 부녀 호흡, 노력하지 않아도 감정 폭발"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290598"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'의 주지훈이 이정은과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 주지훈과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 주지훈은 모든 것이 의문에 싸인 '조명가게'의 사장 '원영' 역을 맡아 절제된 연기를 선보인다. 주지훈은 이정은과 부녀 호흡에 대해 "좋은 선배, 동료를 만난다는 건 행운이다. 따로 노력한 게 없다. 좋은 글을 만나고, 좋은 동료를 만나면 (연기는) 저절로 나온다. 감정을 잡을 필요가 없다. 대본을 보니까 내용을 알지만, 모르는 척 연기해야 한다. 기술적으로 걱정했던 건 (이) 정은 누나 포커스로 먼저 찍을 거고, 나를 찍을 때까지 계속 리액션을 해야 하니까 '그때 감정이 안 나오면 어떡하지?'라는 걱정을 했다. 근데 첫 테이크를 찍는 순간 정은 누나가 들어오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 원픽 '하얼빈', 압도적 호평 세례...리뷰 포스터 전격 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215099"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 극장가 최고의 기대작 '하얼빈'(감독 우민호, 제공/배급 CJ ENM, 제작 하이브미디어코프)이 폭발적인 호평을 쏟아내고 있는 언론의 반응을 담은 리뷰 포스터를 공개한다 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 영화 '하얼빈'이 언론 매체의 뜨거운 호평이 담긴 리뷰 포스터를 공개했다. 공개된 리뷰 포스터는 국권 회복을 위한 험난한 여정을 떠나는 안중근(현빈)과 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈)의 모습을 담고 있어 뒷모습만으로도 결연한 의지를 느끼게 만든다. 여기에 “&lt;서울의 봄&gt; 제작사가 또 한 건 했다! 영화, 그 이상의 경험”(뉴스엔 배효주 기자), “2024년을 관통하는 결의의 스펙터클”(스포티비뉴스 김현록 기자), “관객의 심박수를 다시 한번 요동치게 만들다”(스포츠조선 조지영 기자), “지금 가장 필요한 영화”(아이즈 한수진 기자), “이 시대 관객에게 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈웃음이 이효리급"…'대가족' 김윤석, 스윗한 손주바보 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228133"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석이 영화 '대가족'에서 손주바보로 변신했다. '대가족'에서 김윤석의 러블리한 변신으로 화제가 되고 있다. 만두 하나만으로 자수성가하며 줄 서서 먹는 만두 맛집 '평만옥'을 세운 함무옥 역을 맡은 김윤석은 휴지 한 칸까지 아끼는 까칠하고 깐깐한 구두쇠 역할을 완벽 소화했다. 하지만 그런 함무옥에게도 반전 매력이 있었으니, 손주들 앞에서는 사르르 녹아내리는 모습을 보여주며 국민 손주바보에 등극한 것이다. 함무옥의 손주가 원하는 것이라면 무엇이든 해 주는 손주바보적인 모먼트는 공개된 스틸을 통해서도 확인할 수 있다. 학교 운동장에 앉아 손녀 민선과 함께 쌀보리 게임을 하며 딱밤을 맞아주거나, 민국, 민선과 둘러앉아 만두를 빚는 함무옥의 모습은 인자하고 따뜻한 할아버지 그 자체이다. 동네에서 소문난 짠돌이 함무옥이지만 손주들이 원한다면 소고기 회식까지 마다 않는 그의 단짝 매력은 영화에서 더 본격적으로 느낄 수 있다. 연출을 맡은 양우석 감독은 "김윤석 배우의 여러 작품을 봐 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['늙기 싫어서'... 외모에 집착한 그녀의 최후]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002457072"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 나 자신을 사랑한다는 말은 단순한 것처럼 보이지만, 현실에서는 그리 쉽지 않다. 많은 사람들이 자신에 대해 불만족스러워하며, 나라는 존재를 있는 그대로 받아들이지 못하는 경우가 있다. 우리는 때때로 스스로를 공격하면서, 자신을 온전히 사랑하기 위한 첫걸음조차 내딛지 못한다. 그리고 이런 문제는 종종 나 자신을 더 나은 사람으로 만들고 싶다는 욕망으로 이어진다. 욕망은 다양한 형태로 표출되는데 많은 이들은 더 나은 자신이 되기 위해 운동을 시작하거나, 명상을 통해 내면의 평화를 찾으려 한다. 피부 관리를 통해 외모를 가꾸거나, 식단을 조절하며 건강을 유지하려는 노력도 흔히 볼 수 있다. 하지만 여기서 그치지 않고, 외모에 대한 불만족을 해결하려는 사람들은 성형수술을 받거나, 심지어 약물에 의존하기도 한다. 외모는 개인적인 만족도와 직결되기도 하지만, 동시에 타인의 평가에 의해 좌우되는 경우가 많다. 나이가 들며 외모가 변하는 것은 자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈 “노인 분장? 아버지와 똑같이 생겨” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402882"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 노인 연기 비하인드를 밝혔다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 주지훈의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주지훈은 조명가게 사장 원영 역에 대해 “제 느낌으론 처음부터 글을 쓰실 때, 놓고 쓰신 건 아닌 거 같다. 나이를 가늠할 수 없다고 묘사가 나오는데 캐스팅을 열어두신 거 같다”면서 “저보다 나이가 위인 배우가 해도 상관없었을 거 같다. 어리면 안될거같지만 저 정도가 마지노선이었을 것”이라고 설명했다. 원영의 노인 모습에 대해선 “특수 분장이었다. CG(컴퓨터 그래픽)으로도 충분히 할 수 있었겠지만 여러 가지 누군가의 불안감이 있지 않았을까”라고 연출을 맡은 김희원의 디테일을 암시했다. 이 분장에 5~6시간 정도 소요된 것으로 알려져있다. 자신의 미래 모습을 봤겠다는 평에 대해 주지훈은 “닮은 정도가 아니라 우리 아빠랑 똑같이 생겼다. 알고 있었지만 깜짝 놀랐다”고 너스레를 떨었다. 그러면서 “어찌됐든 짧지만 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마·영화가 사랑하는 가족 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000839833"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족'은 많은 드라마, 영화가 내세웠던 소재다. 모성애, 부성애 등을 다루거나 가족의 진정한 의미와 관련해 물음을 던지는 등 다양한 형태로 이야기가 펼쳐졌다. 지난 11일에는 '대가족'이 개봉했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 모습을 그린 작품이다. 연출을 맡은 양우석 감독은 "압도적인 화두인데 꾸준히 진행돼 와서 놓친 게 가족 이야기라고 생각했다. '왜 이렇게 우리가 가정을 꾸리는 게 힘들어졌지' 싶더라"면서 관객들이 이 작품을 관람한 후 가족에 대한 담론이 생기길 바란다는 소망을 전한 바 있다. 안방극장에서는 KBS1 '결혼하자 맹꽁아!'가 시청자들을 만나고 있다. 이 작품은 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 행복의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족드라마다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포커스] 짧게, 신선하게, 재미있게, 2024년 멀티플렉스의 ‘스낵 무비’ 전략 돌아보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054277"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 포스터가 걸린 영화관 풍경이 익숙해진 2024년 여름, 극장에서 새로운 시도가 감지됐다. 관람료가 1천원, 3천원, 4천원으로 저렴하고 13분, 31분, 44분으로 짧은 영화가 멀티플렉스 극장에 하나둘씩 나타나기 시작한 것이다. 코로나19 팬데믹 이후 뉴노멀 시대의 영화관은 궁여지책으로 여러 프리미엄 전략에 도전해왔다. 대표적으로 타깃층이 분명한 공연 실황 영화, 아시안컵·프로야구·LoL 월드 챔피언십 등은 높은 가격을 책정해 수익성을 올렸다. 공간 활용 사업에도 적극적으로 나섰다. 상영관을 팬 미팅, 콘서트 장소로 대여해주거나 클라이밍 짐, 골프 연습장과 같은 레저 센터를 설치해 (관객이 아닌) 사람을 극장으로 불러 모으는 데 총력을 기울였다. 일련의 전략 외에도 새로운 활로가 필요해졌던 것일까. 아니면 극장의 본질인 영화에 집중할 필요를 느꼈던 걸까. 이유가 무엇이든 이른바 ‘스낵 무비’의 멀티플렉스 등장은 영화관이 영화로 무언가를 해보겠다는 의지로 읽혀 반가운 마음마저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈→전여빈 '하얼빈', 벌써부터 뜨거운 호평 세례…올겨울 극장가 점령 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004228132"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 언론 매체의 뜨거운 호평이 담긴 리뷰 포스터를 공개했다 공개된 리뷰 포스터는 국권 회복을 위한 험난한 여정을 떠나는 안중근(현빈)과 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈)의 모습을 담고 있어 뒷모습만으로도 결연한 의지를 느끼게 만든다. 여기에 "'서울의 봄' 제작사가 또 한 건 했다! 영화, 그 이상의 경험"(뉴스엔 배효주 기자), "2024년을 관통하는 결의의 스펙터클"(스포티비뉴스 김현록 기자), "관객의 심박수를 다시 한번 요동치게 만들다"(스포츠조선 조지영 기자), "지금 가장 필요한 영화"(아이즈 한수진 기자), "이 시대 관객에게 전하는 응원과 용기"(엑스포츠뉴스 오승현 기자), "현빈의 새 인생작 모두가 봐야 할 최고의 시대극"(스포츠동아 이승미 기자), "배우들의 연기부터 미장센, 소리까지 '진심'을 다한 영화"(뉴스컬처 노규민 기자)까지 유수 언론매체의 폭발적인 호평까지 담아내 시선을 사로잡는다. 이처럼 1909년 당시 치열한 삶을 살았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈, 첫 부성연기 “‘딸’ 된 이정은 보고 감정 참기 힘들어” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402879"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 이정은과의 부녀호흡을 맞추며 처음으로 아버지가 된 소감을 밝혔다. 20일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 주지훈의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주지훈은 “좋은 선배, 동료를 만나는 건 행운 같은 일이다. 좋은 글과 동료 만나면 연기는 그냥 나온다”면서 “(극중) 정은 누나가 제게 딸로서 조명가게에 찾아온다. 대본으로 내용을 알지만 (캐릭터는) 몰라야 하는 상황이다. 정은 누나를 먼저 찍고 내 촬영은 몇 시간 후인지라 감정이 안 나올까 걱정 했는데 누나가 걸어들어오는 첫 테이크부터 감정을 참는 게 문제였다. 드러내지 않는 싸움이 됐다”고 호흡을 돌아봤다. 주지훈은 조명가게의 미스터리한 사장 원영 역으로 아버지 연기에 처음 도전했다. 그러나 그는 “‘도전’이라고 표현하는데 나는 (생각하고) 도전한 적이 없다”며 “이번에도 나중에 깨달았다. ‘어 첫 아빠 역할이었네’ 너무 큰 무기를 건졌다는 생각이 들었다”고 말했다. 아역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]황동혁 감독, '오징어 게임3' 후반작업 완료 "너무 지쳐..외딴섬 가서 쉬고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738088"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:50.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황동혁 감독이 '오징어 게임' 시리즈로 지친 근황을 공개했다. 19일(현지시간) 미국 연예 매체 버라이어티는 'How 'Squid Game' Became a Business Empire for Netflix, and Why Its Creator Jokes 'I'm So Sick' of 'Squid Game''이라는 제목의 기사를 보도했다. 해당 보도에 따르면 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 연출을 맡은 황동혁 감독은 최근 시즌3의 후반작업을 마쳤다. 이에 황동혁 감독은 긴 휴식을 취할 예정이다. 황동혁 감독은 "너무 지쳤다. 너무 피곤하다. 어떻게 보면 '오징어 게임'이 너무 지겹다고 말할 수밖에 없다"고 솔직히 털어놨다. 이어 "뭔가를 만들고, 뭔가를 홍보하는 내 삶이 너무 지긋지긋하다"며 "그래서 지금은 다음 프로젝트에 대해 생각하지 않고 있다. 그냥 외딴섬에 가서 나만의 자유시간을 보낼 생각이다"고 덧붙였다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진, 현빈 주연 '하얼빈' 시사회 참석해 "여보 파이팅!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072659"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈의 스크린 복귀를 응원하기 위해 극장을 찾았다. 지난 19일 저녁 서울 용산구 CGV 아이파크몰점에서 '하얼빈'의 VIP 시사회가 열렸다. 이날 손예진은 시사회 포토월에 서서 취재진의 카메라 세례를 받았다. 손예진은 볼하트, 꽃받침, 화이팅 포즈 등 요청에 웃으며 응했다. 이에 MC 하지영은 "포토타임이 길어지고 있다. 하지만 너무 좋다"며 "현빈 보고 있나"라고 너스레를 떨었다. 현빈, 손예진 부부는 2022년 3월 결혼해 그해 11월 첫아들을 품에 안았다. 두 사람은 결혼 후 부부로서 모습을 노출하지 않아 손예진이 이같은 응원은 이목을 끌었다. 포토타임이 끝난 후 인터뷰에서 하지영은 "현빈 시사회는 처음인 거로 알고 있다"고 언급했다. 손예진은 마이크를 잡고 "제 영화가 아닌데 왜 제가 더 떨리죠? 여보 화이팅!"이라고 말했고, 현장의 팬들은 환호성을 내질렀다. 앞서 현빈은 "아내가 '고생했다'고 하는 말이 큰 힘이 됐다"며 "아이가 태어나고 얼마 안 돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "김희원=감독의 정석, 다음 작품도 함께하고파"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290592"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 '조명가게'에 출연하게 된 이유와 김희원 감독에 대한 신뢰를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 주지훈과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 주지훈은 모든 것이 의문에 싸인 '조명가게'의 사장 '원영' 역을 맡아 절제된 연기를 선보인다. 이날 주지훈은 '조명가게'에 출연하게 된 계기에 대해 "기본적으로 선호하는 플롯이다. 타임라인으로 움직이는 작품을 좋아하는 편이고, 연기하는 사람 입장에서 처음부터 끝까지 순차적으로 연기하기 때문에 몰입하기가 훨씬 좋다"면서 "또 어렸을 때부터 강풀 작가님 팬이었다. 우리 작품이 한 사람 한 사람의 서사가 있고, 조연이라는 개념이 없다. 진심으로 강풀 작가 너무 천재라고 생각한다. 찬사를 보내고 싶다"고 밝혔다. 이어 기존에 친분이 있었던 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘귀신경찰’ 다시 듣는 故김수미 목소리, AI 아닌 ‘홍제동 김수미’였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000934445"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故김수미 유작 '귀신경찰'이 다시 볼 수 없는 모습을 공개해 가슴을 먹먹하게 한다. 오는 1월 개봉하는 영화 '귀신경찰'(감독 김영준)은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디다. #1. 문신의 의미는 바로 이것! 레전드 경찰이었지만 한 사건으로 나락 간 경찰 역의 신현준이 등장하는 티저 예고편의 첫 장면은 넓고 상처 많은 등빨과 함께 ‘hyeri’라는 문신이 눈길을 단번에 사로잡으며 무슨 뜻인지 궁금증을 증폭시킨다. 이는 바로 영화 속 딸 이름 ‘혜리’의 영문 이름으로, 세상 사랑하고 아껴 문신까지 새겼지만 또한 그만큼 소통하기 어려운 고등학생 딸과의 부녀 사이 이야기를 그려 나갈 예정이다. 딸 역은 신예 박시연이 맡아 신현준을 쩔쩔매게 만들 예정이다. #2. 100% 애드립이 빛나는 3단 코미디 벼락 맞은 신현준과 그 현장을 보고 멘탈 나간 김수미의 투 샷은 '맨발의 기봉이',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 주지훈 “‘감독’ 김희원=정석, 인생 잘 살아 캐스팅 완벽” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402876"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 ‘조명가게’ 연출을 맡아 감독 데뷔한 배우 김희원과 작업 소감을 밝혔다. 20일 오후 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 주지훈의 인터뷰가 진행됐다. 이날 주지훈은 감독으로 만난 김희원에 대해 “정석이다. 모두가 저렇게 해야 하는데 보통은 저 정도로 하지 않는다”며 “감독으로서 아주 성실하고 프리 프로덕션이 아주 충실하셔서 현장에선 우리에게 설명해 준 그대로 찍기만 하면 됐다. 감동적이었다”고 말했다. 주지훈을 비롯해 박보영, 설현, 엄태구, 김민하 등 배우들의 합이 좋았다는 평에 관해서는 “김희원 감독님이 참 인생을 잘 살아온거 같다. 연극 베이스를 갖고 있고 연극 ‘빨래’ 제작자이다보니 유명하지 않은 배우조차도 연극 뮤지컬에선 다 봬던 분이다”라며 “구멍이 없다. 개도 연기를 잘하더라. (조명가게의) 호스트 입장에서 너무 편했다”라고 만족을 표했다. 한편 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-오컬트 전설이 다시 시작된다…애니 '퇴마록' 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003973027"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-오컬트 전설의 부활을 예고한 오컬트 블록버스터 애니메이션 '퇴마록'이 '예언의 시작' 예고편을 공개했다. '예언의 시작' 예고편은 "삼백이 반으로 나뉘고 다섯이 모자랄 때 불씨가 하늘을 모두 태우리라"라는 세계관 속 비밀 종교 해동밀교의 예언으로 시작하며 원작 소설 에피소드의 제목이기도 한 '하늘이 불타던 날'이라는 카피가 등장해 팬들의 설렘을 자아낸다. 이어 파문당한 신부 박윤규, 냉철한 파이터 이현암, 예언의 아이 장준후, 신의 아바타라 현승희까지 초월적인 능력을 가진 네 명의 퇴마사들의 강렬한 액션 하이라이트 장면이 '퇴마록' 시리즈 대서사의 시작을 알리며 궁금증을 자극한다. 원작 '퇴마록'은 한국 판타지 장르 문학의 선구자 이우혁 작가의 작품으로 누적 판매 부수 1000만 부, 온라인 조회 수 2억 3천만 뷰를 돌파한 레전드 판타지 소설이다. 현대 한국을 배경으로 무협, 엑소시즘, 종교, 신화, 전설 등 다양한 요소를 혼합한 방대한 세계관으로 새로운 장르를 개척했다는 극찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “‘조명가게’ 김희원 감독, 날 전적으로 믿어줘”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008197"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘조명가게’서 감독으로 변신한 배우 김희원에게 감탄했다. 김민하는 20일 서울 삼청동에서 스포츠경향과 만난 자리에서 김희원 감독에 대해 “날 전적으로 믿어줬다. 디렉션도 효율적으로 디테일하게 줘서 그 부분에서도 도움이 많이 됐다. 뭐 하나 어려움 없이 하고 싶은 것 마음껏 했던 것 같아 감사했다”고 밝혔다. 그는 “김희원 감독과는 촬영 들어가고나선 시간상 많은 얘기는 못 나눴지만, 내가 맡은 ‘선해’ 역을 위해 김 감독이 직접 연기 리허설을 보여줘 감동받았다”고 당시를 떠올렸다. 이어 “생활 연기를 하는 게 아니라 굉장히 무거운 감정을 끌어올리는 신이었는데 직접 나서주니 도움이 됐다”며 “못질하는 장면에서도 안전상 걱정되어서 시범도 보여줬다”고 따뜻한 기억을 꺼냈다. 혹시 김희원 감독을 보고 연출 욕심도 났냐고 묻자 “아직은 먼 미래인 것 같다. 지금은 배우로서 시작단계이고 시야를 많이 넓혀야하기 때문이다. 나중에라도 능력이 닿는다면 도전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “설경구 권유로 연기 시작, 엄청 든든했죠”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008196"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 설경구와 소중한 인연을 공개했다. 김민하는 20일 서울 삼청동에서 스포츠경향과 만난 자리에서 이웃사촌인 설경구의 권유로 연기를 시작할 수 있었다며 “내 부모에게 설경구가 먼저 ‘민하 연기 시켜라. 재능이 있는 것 같다’고 얘기해줬다. 아마도 설경구 자식들과 내가 놀이하듯 놀아주는 걸 봤던 모양이다”고 운을 뗐다. 그는 “연기를 하고 싶었지만 당시엔 모든 성적을 영문학과에 맞춰 진학을 준비하던 시기였다”며 설경구의 제안으로 고3 7월 모의고사 이후 연기학원에 갈 수 있었다고 설명했다. 이어 “그때 실기를 시작한 건데, 선생이 나보고 ‘연기하지 마라, 공부 잘하니 공부를 해라’라고 해 오기가 났다. 더 열심히 하려고 노력했다”며 “입시를 너무 늦게 시작해서 떨어질까봐 공부와 연기 모두 놓치지 않고 병행했다. 하고 싶어서 하는 거라 힘들다기 보다는 열정이 많았다”고 당시를 떠올렸다. 또한 “배우로서 오디션에서 잘 안 될 땐 설경구도 많이 안타까워 했다”며 “나도 아저씨에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보고타’ 송중기, 이상순 만난다…‘완벽한 하루’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402873"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 싱어송라이터 이상순을 만난다. 배급사 플러스엠엔터테인먼트에 따르면 송중기는 24일 오후 4시 방송되는 MBC FM4U 라디오 ‘완벽한 하루 이상순입니다’에 출연한다. 이번 출연은 신작 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’) 홍보 일환으로, 송중기는 영화 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 다채로운 이야기를 전할 예정이다. 한편 ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린다. 오는 31일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, '이효리 남편' 이상순 만난다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290586"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타' 주역 송중기가 '이효리 남편' 이상순을 만난다. '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)(이하 '보고타')은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 극 중 국희 역할을 맡은 송중기는 오는 24일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연, 기대감을 높였다. 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 전하며, 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히 DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을 것이다. '보고타'는 오는 31일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠된 송중기, 크리스마스 이브에도 '열일'...'이상순입니다' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005215081"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말연시 극장가 기대작으로 주목받고 있는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기가 12월 24일(화) 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연한다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희로 또 한 번의 연기 변신을 예고한 송중기가 12/24(화) 오후 4시 MBC FM4U [완벽한 하루 이상순입니다]에 출연한다. 송중기는 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 전하며, 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히, DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 '서브스턴스' 충격+공포 美친 영화 인정…호평 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246620"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 미친 충격과 도파민으로 관객을 사로잡고 있는 가운데, 평단도 사로잡은 리뷰 포스터를 공개했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 공개된 '서브스턴스'의 리뷰 포스터는 형광 분홍 배경 속 손 키스를 날리는 데미 무어의 색다른 모습이 인상적이다. 상영이 거듭될수록 골든 에그지수는 상승곡선을 그리고 있는 등 관객들의 열띤 반응을 이끌어내고 있다. '서브스턴스'를 본 언론들 역시 “충격과 공포의 140분, ‘개미친 영화’로 인정합니다”, “단언컨대 올해 극장에서 공개된 영화들 가운데 가장 세다!”, “무엇을 상상하든 그 이상의 것을 보여준다”, “데미 무어의 광기 어린 연기에 압도된다”, “올 한 해 최고 도발적인 영화”라며 극찬했다. '서브스턴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 월드투어, 스크린에서 만난다…내년 1월 8일 CGV 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861881"/>
        <updated>2024-12-20T05:09:34.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들의 공연 실황 영화가 새해 1월 개봉한다. 아이들(미연, 민니, 소연, 우기, 슈화)의 세 번째 월드투어 서울 콘서트의 현장을 담은 ‘(G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN CINEMAS’((여자)아이들 월드투어 [아이돌] 인 시네마)가 내년 1월 8일 개봉을 확정했다. 이번 영화에서는 지난 8월 3일, 4일 KSPO DOME(구 올림픽 체조경기장)에서 개최된 ’2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN SEOUL‘의 뜨거운 공연 열기를 느낄 수 있다. (여자)아이들은 공연 당시 ’Super Lady‘(슈퍼 레이디)를 시작으로 ’퀸카 (Queencard)‘ ‘TOMBOY’(톰보이)‘, ’나는 아픈 건 딱 질색이니까’(Fate), ‘클락션 (Klaxon)’ 등의 무대로 관객들의 호응을 이끌었다. (여자)아이들만의 화려하고 웅장한 라이브 공연 현장을 담은 ‘(G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN CINEMAS’은 스페셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개봉 D-4 ‘하얼빈’, 예매량 20만장 돌파…‘서울의 봄’ 두 배]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402869"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈’이 압도적 예매량을 기록하며 흥행 청신호를 켰다. 20일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 영화 ‘하얼빈’은 이날 오후 1시 기준 누적 예매량 20만 7210명을 기록했다. 실시간 예매율 역시 36%로 개봉작인 ‘무파사: 라이온 킹’(13.5%), ‘소방관’(12.5%) 등을 모두 제치고 1위를 수성했다. ‘하얼빈’의 예매량은 천만 영화 ‘서울의 봄’의 동시기 예매량 보다 약 2배 이상 높은 수치로 영화를 향한 관객 기대치를 짐작할 수 있다. 특히 ‘하얼빈’은 언론시사회 이후 폭발적인 호평을 받으며 예비 관객들의 주목을 받고 있다. 한편 ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 우민호 감독과 제작사 하이브미디어코프가 다시 한번 의기투합한 작품으로 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈 등이 출연한다. 오는 24일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “배성우, 음주운전 후 매일 10시간 걸어…평생 짐일 것” [인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402866"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 음주운전 물의를 일으킨 배우 배성우를 언급했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “기사도 ‘음주운전’으로 나고, 왜 캐스팅했냐는 말도 나왔다. 그런데 이 친구를 제가 봤을 때 한 2년, 매일 한 열 시간 걸어 다녔다. 그만큼 반성을 많이 했다”면서 “캐스팅 할 때도 사실은 이야기가 없을 순 없었지만 일단 작품으로만, 배우로만 생각해서 이야기해보자는 의견도 많았다. 여러 회의 끝에 캐스팅이 됐다”고 설명했다. 그러면서 “(배성우가) 잘못은 한 거다. 실제로 제가 ‘너 미쳤냐’고 뭐라고 많이 했다. 제가 친한 형, 가장 오래된 사이다 보니 ‘다시 한번 그러면 너 안 된다’, ‘네 인생을 위해서도 멍청한 짓이었다. 왜 했냐?’라고 물어봤다”며 “그랬더니 ‘뭐에 씌인 것 같다’더라. 그래서 ‘X소리 하지 마라’라고 했었다”라고 측근으로서 따끔하게 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스스로 파출소 가기도"..'조명가게' 김희원이 밝힌 배성우 캐스팅 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290582"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'로 첫 연출을 맡은 김희원이 음주운전으로 물의를 일으킨 배성우의 캐스팅 이유를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 배우 김희원은 '조명가게'를 통해 인생 첫 시리즈 연출에 도전해 그동안 갈고닦은 연기 디테일을 자신만의 연출력으로 표현해낸다. 김희원은 배우들의 캐스팅 과정에 대해 "제가 캐스팅 회의라는 걸 처음 해봤는데 여러 제작자, PD들, 정말 많은 사람들이 회의를 한다. 칠판에 리스트를 쭉 나열해놓고 의논한 후에 저를 쳐다보는데 당황스럽다"며 "'나도 저렇게 칠판에 써있었겠구나', '이런 평가를 받았겠구나' 하는 생각이 들더라. 근데 세상이 그런 거다"라고 웃었다. 이어 "캐스팅 거절당하기도 했지만, 저도 많이 해봐서 안다. 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “4년 전 박보영과 열애설, 전화 80통 찍혀”  [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402864"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 박보영과 열애설 해프닝을 4년 만에 해명했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “열애설이 났을 때 전화가 난리 나게 많이 왔다. 그날 독감에 걸려 아팠는데 연락이 많이 와서 전화기를 무음으로 두고 안 받았다. 한참 자다가 봤는데 80통이 찍혔다”면서 “보영이도 전화 와서 ‘선배님 어떡해요’라길래 ‘아니라 그래’라고 끊었다. 매니저가 전화 와서 ‘공식 입장 내야한다’는데 황당했다”고 떠올렸다. 그러면서 “제겐 별일이 아니었다. 그래서 이번에 다른 배우에게 대본 주듯 똑같이 줬다. 읽어보고 재밌으면 하자고 제안했다”고 박보영 캐스팅 비하인드를 밝혔다. 박보영은 극중 삶과 죽음의 경계인 중환자실을 지키는 간호사 영지 역으로 출연한다. 한편 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파일럿’ 이주명, 3관왕 우뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001008175"/>
        <updated>2024-12-20T04:10:34.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 영화 ‘파일럿’으로 신인상과 우수상을 연이어 수상하며 2024년을 화려하게 마무리한다. 이주명은 영화 ‘파일럿’으로 제32회 대한민국문화연예대상 우수상, 2024 서울국제대상 신인여우상, 2024 올해의 여성영화인상 신인연기상을 수상했다. ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화다. 이주명은 ‘파일럿’에서 한에어 소속 파일럿 윤슬기 역을 맡아 당당하면서도 쿨한 매력으로 관객들에게 존재감을 각인시켰다. 특히 스크린 데뷔작임에도 섬세한 연기와 입체적인 캐릭터 표현을 통해 호평을 받았다. 이주명은 영화 ‘파일럿’을 비롯해 드라마 ‘스물다섯 스물하나’, ‘모래에도 꽃이 핀다’, ‘카이로스’, ‘미씽: 그들이 있었다’, ‘국민 여러분!’ 등에 출연하며 폭넓은 연기 스펙트럼과 캐릭터 소화력을 선보였다. 드라마뿐만 아니라 첫 영화에서 신인상의 영예와 화제성을 모두 잡으며 성공적인 활약을 펼친 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “설현 연기 호평, 내 칭찬보다 백배 좋아” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402863"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 설현 캐스팅 이유를 밝히며 ‘시골여자’ 발언을 해명했다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “설현이란 배우가 예쁘다. 누가 시골 여자로 보겠나. 그런데 제가 보기엔 촌스러운 면모가 있었다. 그런 모습의 배우가 산과 논이 있는 풍경에서 걸어가면 신선하고 독특하다는 생각이 들었던 거다”라고 말했다. 앞서 김 감독은 제작발표회와 웹예능 ‘살롱드립2’ 등에서 설현의 첫인상을 두고 ‘시골여자 같았다’라고 말해 망언 해프닝에 휩싸였다. 김 감독은 “(설현이 연기한 지영은) 버스정류장에 생뚱맞게 앉아있어야 한다. 현민(엄태구)이 버스에서 내렸는데 깜깜한 밤에 여자가 흰옷을 입고 이상하게 앉아 있다. 그런 분위기를 내야 하니 설현이 어울리겠다는 생각이다”면서 “예뻐보일 필요 없이 캐릭터로서 생뚱맞고 처절한 모습만 보였으면 좋겠다는 식으로 이야기 한거다”고 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’, ‘무빙’과 세계관 연결 예고…영탁 박정민이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402862"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’가 ‘무빙’과의 세계관 연결을 예고했다. 18일 모든 에피소드가 공개된 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’가 미스터리함을 자아냈던 시작과는 달리 저마다의 사연을 담아낸 서사들로 뜨거운 감동을 선사하며 깊은 여운을 남겼다. 특히 엔딩과 함께 공개된 쿠키영상에서는 강풀 작가의 또 다른 작품이자 디즈니플러스의 역작 ‘무빙’과의 세계관 연결을 예고해 눈길을 끌었다. 공개된 쿠키 영상에는 ‘무빙’에서 뛰어난 재생 능력을 가진 체대 입시생 희수 역을 맡은 고윤정이 등장했다. 또한 강풀 유니버스의 주요한 인물로도 꼽히는 캐릭터 영탁 역으로 박정민이 깜짝 출연해 충격을 안겼다. 실제 쿠키 영상을 본 시청자들은 “조명가게랑 무빙 세계관 미쳤어..”(X_vo***), “세계관 이어지는 거 도파민 쩐다”(X_go***), “강풀 작가님의 유니버스 기대하겠습니다”(유튜브_호***), “조명가게에서 이 떡밥을 풀어주네”(X_cl***), “세계관이 마블급”(네이버_마***), “무빙부터 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김희원 "강풀이 연출 제안, '무빙'서 연기 제일 좋았다고"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290581"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독이 '조명가게'로 첫 연출에 도전하게 된 이유를 밝혔다. 20일 서울시 종로구 삼청로의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 김희원 감독과 만나 다양한 이야기를 나눴다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 배우 김희원은 '조명가게'를 통해 인생 첫 시리즈 연출에 도전해 그동안 갈고닦은 연기 디테일을 자신만의 연출력으로 표현해낸다. 김희원 감독은 강풀 작가에게 연출 제안을 받았다며 "'뭘 보고 나한테 제안을 해주셨냐'고 물었더니 작가님 말씀으로는 '무빙'을 보면서 제 연기가 제일 좋았다고 하더라"라고 웃었다. 이어 "평범한 선생님 역할이었지만 다 초능력자인데 저만 초능력이 없다. 초능력자들과 싸우면서 절 벽에 던져도 죽지 않는다. 이를 위해서는 학생들을 사랑하는 마음이 좀 더 강조돼야 한다고 생각해서 대본을 좀 바꿨다. 그때 강풀 작가님을 설득했는데, 그게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 김희원 “강풀, ‘무빙’서 내 연기 가장 좋다고” 연출 데뷔 비화 [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402858"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 김희원이 ‘조명가게’로 첫 연출 데뷔한 소감을 밝혔다. 20일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 연출한 배우 겸 감독 김희원의 인터뷰가 진행됐다. 이날 김희원 감독은 “고민을 진짜 많이 했다. 대본을 받았을 때 너무 어려워서 다른 여러 감독들도 선뜻 선택을 못했다고 한다. 그래도 대본보단 매우 쉽게 나왔다”며 “소재도 삶과 죽음의 경계라 사람들이 부담스럽다고 안 볼 수도 있었다. 내가 만약 첫 작품으로 해서 망하면 어떡할까, 그런 생각을 많이 했다”고 운을 뗐다. 그러면서도 “요즘엔 이런 이야기가 필요하단 생각을 했다. 대부분은 빨리빨리 넘어가는 시대에 이런 이야기는 요즘 없었던 것 같아 남들이 안하던 이야기를 해야 재밌겠다는 생각으로 선택했다”고 말했다. 연출 제안은 동명의 웹툰 원작자이자 각본을 맡은 강풀이 했다고 한다. 김 감독은 “뭘보고 나한테 하자고 했냐고 물었더니. ‘무빙’을 보면서 제 연기가 제일 좋았다고 했다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, '해리 포터와 죽음의 성물 - 1부' 4DX 재개봉 확정(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738066"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해리 포터와 죽음의 성물 - 1부'가 4DX로 재개봉한다. CGV가 ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’를 4DX 포맷으로 크리스마스인 오는 25일부터 31일까지 상영한다. CGV는 지난 2018년 ‘해리 포터와 마법사의 돌’을 시작으로 ‘해리 포터’ 시리즈를 매년 4DX 포맷으로 재개봉하고 있다. 2010년 12월에 개봉한 ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’는 ‘해리 포터’의 마지막인 7번째 시리즈 중 첫 번째 이야기다. 덤블도어 교장의 죽음 이후 위기에 빠진 호그와트를 위해 볼드모트의 영혼이 담긴 성물을 파괴하러 나선 해리 포터와 론, 헤르미온느의 위험한 여정을 그린 판타지 블록버스터다. ‘해리 포터와 죽음의 성물 - 1부’ 4DX 포맷에서는 해리 포터와 볼드모트의 마법 대결, 공중 추격전을 더욱 긴장감 있게 즐길 수 있다. 뜨거운 바람과 천둥, 번개, 비 효과는 실제로 비구름을 꿇고 지나가는 듯한 느낌을 준다. 마치 놀이 기구에 탑승한 것 같은 실감 나는 아찔한 순간을 선사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소정, 뮤지컬 '일기 쓰는 남자' 캐스팅…2월 첫공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696322"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이소정이 뮤지컬 '일기 쓰는 남자'로 관객을 만난다. 20일 소속사 드라마하우스스튜디오는 "이소정이 내년 2월 개막하는 창작뮤지컬 '일기 쓰는 남자'에 캐스팅됐다"고 밝혔다. '일기 쓰는 남자'는 조선시대 명재상 경산 정원용(經山 鄭元容)이 남긴 살인사건기록 보고서 '유경록(惟輕錄)'을 재구성한 팩션 뮤지컬로, 조선후기에 일어난 각종 살인사건과 부패한 권력을 견제하며 이를 해결하는 과정을 그린다. 지난해 '제17회 DIMF 창작지원작 뮤지컬'에 선정돼 첫선을 보인 데 이어 내년 2월 개막을 앞두고 있다. 이소정은 극 중 조선 후기 병인갱화로 몰락한 벽파 김관주의 손녀 김조이 역을 맡았다. 김조이는 어린 시절부터 아리따운 미모와 총명함으로 주변에 소문이 자자했던 인물이다. 이소정은 그간 '리지', '드라큘라', '위윌락유' 등의 뮤지컬을 통해 관객과 만났다. 특히 '드라큘라'로는 '제17회 DIMF 어워즈' 신인상 후보에도 이름을 올리며 뮤지컬 배우로서 무한한 가능성을 인정받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 김윤석, 국민 손주 바보…무장해제 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910483"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일무이한 가족 영화 ‘대가족’(감독 양우석)에서 손주 앞에서만 180도 변하는 손주바보, 함무옥 역을 연기한 김윤석의 손주바보 스틸을 20일 공개한다. 영화 ‘대가족’이 배우 김윤석의 러블리한 변신으로 화제가 되고 있다. 만두 하나만으로 자수성가하며 줄 서서 먹는 만두 맛집 ‘평만옥’을 세운 함무옥 역을 맡은 김윤석은 휴지 한 칸까지 아끼는 까칠하고 깐깐한 구두쇠 역할을 완벽 소화했다. 하지만 그런 함무옥에게도 반전 매력이 있었으니, 손주들 앞에서는 사르르 녹아내리는 모습을 보여주며 국민 ‘손주바보’에 등극한 것이다. 함무옥(김윤석 분)의 손주가 원하는 것이라면 무엇이든 해 주는 ‘손주바보’적인 모먼트는 공개된 스틸을 통해서도 확인할 수 있다. 학교 운동장에 앉아 손녀 민선과 함께 쌀보리 게임을 하며 딱밤을 맞아주거나, 민국, 민선과 둘러앉아 만두를 빚는 함무옥의 모습은 인자하고 따뜻한 할아버지 그 자체이다. 동네에서 소문난 짠돌이 함무옥이지만 손주들이 원한다면 소고기 회식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연재 다시 시작합니다!"…권상우 '히트맨2', 1월 22일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349841"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티저 포스터·예고편 공개…업그레이드된 웃음·액션 예고 권상우의 '히트맨2'가 새해 관객들의 웃음을 책임진다. 배급사 ㈜바이포엠스튜디오은 20일 "영화 '히트맨2'(감독 최원섭)가 내년 1월 22일로 개봉일을 확정 지었다"고 밝히며 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 작품은 대히트 흥행 작가에서 순식간에 '뇌절(과한 행동이나 불필요하게 오버하는 행동을 의미하는 신조어) 작가'로 전락한 준(권상우 분)이 야심 차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고 하루아침에 범인으로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화다. 240만 명의 관객을 사로잡았던 '히트맨'(2020)의 두 번째 이야기다. 먼저 이날 공개된 티저 포스터 속 권상우는 카리스마 넘치는 눈빛과 함께 빈틈없는 자세로 정면을 정조준하고 있어 묘한 긴장감을 안겨주고 있다. 또한 그의 뒤로 강렬한 레드 컬러가 돋보이는 웹툰이 펼쳐져 작품의 독보적인 매력을 발산하고 있는 가운데, '연재 다시 시작합니다!!"라는 문구가 더해져 기대감을 높인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교도 "너무 신기해"…'검은 수녀들' 찍으며 전교 6등한 아역배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072607"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['검은 사제들' 박소담의 뒤를 이어 '검은 수녀들'에서 배우 문우진이 악령에 씌인다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 드라마 ‘김비서가 왜 그럴까’에서 아역으로 출연해 시청자들에게 강렬한 눈도장을 찍고 드라마 ‘무인도의 디바’, 영화 ‘하이재킹’ 등 꾸준한 작품 활동을 통해 탄탄한 연기력을 입증한 문우진이 ‘검은 수녀들’에서 악령에 사로잡혀 고통받는 소년 ‘희준’으로 강렬한 연기 변신을 꾀할 예정이다. ‘희준’은 이유를 알 수 없는 고통에 시달리며 이미 수많은 치료법을 거쳤음에도 해결되지 않는 증세에 스스로 포기하고 싶을 만큼 지쳐있지만, 사실 마음 깊은 곳에는 삶에 대한 간절한 의지가 내재된 인물이다. 문우진은 그 누구보다 고통받으면서도 정작 다른 누군가 자신으로 인해 위험에 처하는 것을 견디기 힘들어하는 ‘희준’을 완벽히 그려내 기대를 높인다. 위험에 처한 소년과 그를 살리기 위해 애쓰는 ‘유니아’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검은 수녀들' 문우진, 악령에 고통받는다..박소담 잇는 압도적 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003738062"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘검은 수녀들’ 문우진이 ‘검은 사제들’ 박소담을 잇는 압도적인 연기를 예고한다. 영화 ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 작품. 문우진이 이번 작품에서 악령에 사로잡혀 고통받는 소년 ‘희준’으로 강렬한 연기 변신을 꾀할 예정이다. ‘희준’은 이유를 알 수 없는 고통에 시달리며 이미 수많은 치료법을 거쳤음에도 해결되지 않는 증세에 스스로 포기하고 싶을 만큼 지쳐있지만, 사실 마음 깊은 곳에는 삶에 대한 간절한 의지가 내재된 인물이다. 문우진은 그 누구보다 고통받으면서도 정작 다른 누군가 자신으로 인해 위험에 처하는 것을 견디기 힘들어하는 ‘희준’을 완벽히 그려내 기대를 높인다. 권혁재 감독은 “매번 현장에서 오늘은 또 어떤 연기를 할까 궁금하고 기대하게 만드는 배우였다”고 치켜세웠다. 문우진은 “라틴어 수업을 받으며 대사가 입에 붙을 수 있도록 열심히 준비했다”고 남다른 노력을 전했다. ‘검은 수녀들’은 오는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우, 또 웃음 폭탄 터트릴까…'히트맨2' 1월 22일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003972983"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권상우 주연의 코믹 액션 '히트맨2'가 1월 22일 개봉을 확정 짓고 티저 포스터와 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 '히트맨2'(감독 최원섭) 티저 포스터는 준으로 돌아온 권상우의 카리스마 넘치는 눈빛으로 시선을 사로잡는다. 정면을 정조준하고 있는 권상우의 빈틈없는 자세가 묘한 긴장감을 안겨주는 가운데, 영화의 스케일을 느끼게 하는 화려한 웹툰 컷에 '연재 다시 시작합니다!!'라는 카피가 더해져 웃음과 재미, 액션 모두 한층 업그레이드 된 '히트맨2'에 대한 기대감을 증폭시킨다. 함께 공개된 '히트맨2' 티저 예고편은 더욱 화려하고 강력해진 웃음과 액션으로 포문을 연다. 이제 더 이상 과거 이야기에 얽매이지 않고 "지 꼴리는 대로 만화를 그리고 있는" 준이 불러온 분노의 외침은 '히트맨2'에서 펼쳐질 버라이어티한 사건을 예고한다. 여기에 정준호, 이이경의 여전한 짠 내 케미가 반가움을 안겨주는 한편, "우리가 간다" "왜 안 오지" "기대하라우"라는 대사와 완벽히 어우러진 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, 손주 앞에서 사르르…국민 할아버지 등극 [대가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897834"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'에서 손주 앞에서만 180도 변하는 손주바보, 함무옥 역을 연기한 김윤석의 손주바보 스틸을 공개한다. '대가족'이 배우 김윤석의 러블리한 변신으로 화제가 되고 있다. 만두 하나만으로 자수성가하며 줄 서서 먹는 만두 맛집 '평만옥'을 세운 함무옥 역을 맡은 김윤석은 휴지 한 칸까지 아끼는 까칠하고 깐깐한 구두쇠 역할을 완벽 소화했다. 하지만 그런 함무옥에게도 반전 매력이 있었으니, 손주들 앞에서는 사르르 녹아내리는 모습을 보여주며 국민 '손주바보'에 등극한 것이다. 함무옥(김윤석)의 손주가 원하는 것이라면 무엇이든 해 주는 '손주바보'적인 모먼트는 공개된 스틸을 통해서도 확인할 수 있다. 학교 운동장에 앉아 손녀 민선과 함께 쌀보리 게임을 하며 딱밤을 맞아주거나, 민국, 민선과 둘러앉아 만두를 빚는 함무옥의 모습은 인자하고 따뜻한 할아버지 그 자체이다. 동네에서 소문난 짠돌이 함무옥이지만 손주들이 원한다면 소고기 회식까지 마다 않는 그의 단짝 매력은 영화에서 더 본격적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안쓰러웠는데…여보 파이팅" 손예진, ♥현빈 위해 '하얼빈' 시사회 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007979092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007979092"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈의 신작을 위해 공개 응원에 나섰다. 손예진은 지난 19일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 '하얼빈'(감독 우민호) VIP 시사회에 참석했다. 손예진이 현빈의 작품을 위해 공식 석상에 선 것은 이번이 처음으로, 남편을 위한 공개 응원에 나서 이목을 집중시켰다. 이날 손예진은 검은색 롱코트에 크로스백을 착용한 모습으로 등장, 포토타임을 가졌다. 그는 취재진 카메라를 향해 특유의 환한 눈웃음을 지으며 손을 흔드는가 하면 손하트와 볼하트 포즈뿐만 아니라 사랑스러운 꽃받침 포즈까지 취해 많은 스포트라이트를 받았다. 이어 손예진은 "왜 제가 더 떨리죠? 제 영화도 아닌데"라며 "여보 파이팅"이라고 남편의 신작을 응원했다. 또한 그는 '하얼빈'에서 대한의군 참모중장 안중근을 연기한 남편의 모습을 지켜본 과정에 대해 "옆에서 보면서 안쓰러울 정도로 너무 고생했었다, 얼굴도 점점 수척해지고 고뇌가 눈빛에서 보였다"며 "같은 배우이기 때문에 그 고통을 아니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['렛 미 인' 1월 15일 10년 만에 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910460"/>
        <updated>2024-12-20T03:18:57.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 겨울 다시 한번 극장가를 사로잡을 단 하나의 호러 로맨스 마스터피스 ‘렛 미 인’이 돌아온다. 오는 1월 15일 재개봉을 확정 짓고, 단 30초만으로 관객들을 매혹시키는 티저 예고편을 20일 최초 공개했다. 영화 ‘렛 미 인’은 외톨이 소년 ‘오스칼’이 12살 8개월 9일이 되던 날, 신비로운 뱀파이어 소녀 ‘이엘리’를 만나며 시작되는 운명적 첫사랑을 그린 로맨틱 호러다. ‘렛 미 인’이 티저 예고편을 최초 공개했다. 공개된 티저 예고편은 눈이 내리는 어느 밤 신비로운 소녀 ‘이엘리’를 처음 만난 열두 살 소년 ‘오스칼’의 모습으로 시작된다. ‘이엘리’에게 첫눈에 반한 ‘오스칼’은 운명적인 첫사랑을 시작하지만, 건물에서 뛰어내려 누군가를 덮치는 작은 소녀의 모습이 이어지며 분위기가 반전된다. 사람의 피를 마셔야지만 살아갈 수 있는 뱀파이어 ‘이엘리’는 ‘오스칼’에게 자신이 평범한 여자애가 아니더라도 좋아해줄 수 있느냐며 묻고, ‘오스칼’은 ‘이엘리’의 손을 잡으며 그러겠다고 대답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈'ㅣ거룩한 존재를 위한 최선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009574"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설득의 가장 기본적인 기술은 차분함이다. 중요한 이야기를 할 때도 마찬가지다. 가치 있고 존엄한 것들을 말할 때, 그것의 진리에 다가서는 건 바로 차분함에 배인 엄숙함이다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 바로 이러한 미덕이 있는 영화다. 고요하고 침착하지만 기저의 감정들은 치열하고 뜨겁다. 곱씹을수록 뜨거운 감정이 솟구친다. 극적인 재미를 기대했다면 실망할 수도 있지만, 그것이 전부가 아닌 영화다. 이 영화를 사유하는 순간, 가슴 깊숙한 곳에서 감개가 찾아온다. '하얼빈'의 시대 배경은 일제강점기다. 여럿 되는 주인공들은 독립군이다. 대한민국 국민이라면 필수적으로 알고 있는 안중근(현빈) 의사도 나온다. 대개가 안중근이라는 이름을 아는 까닭은 1909년 10월 26일에 있었던 일 때문이다. 그리고 이 영화의 제목이 '하얼빈'인 이유도 이날에서 비롯됐다. 1909년 10월 26일, 안중근 의사가 하얼빈역에서 일본 정치가 이토 히로부미를 저격했다. 그가 겨눈 총구에 의해 이토 히로부미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, 할리우드 진출 예고…‘성난 사람들2’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002405446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/016/0002405446"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호 [헤경DB] 배우 송강호의 할리우드 진출작은 넷플릭스 ‘성난 사람들’ 시즌2가 됐다. 소속사 써브라임 측은 20일 “송강호 배우가 ‘성난 사람들’ 시즌2에 출연하는 것이 맞다”며 “특별출연으로 캐릭터, 영어 연기 여부 등에 대해서는 공개하기 어렵다”고 전했다. 앞서 미국 데드라인이 “‘기생충’ 스타가 ‘성난 사람들2’에 출연한다”고 보도하면서 소식이 알려졌다. 한편 ‘성난 사람들’ 시즌2에는 캘리 멀리건, 오스카 아이작, 찰스 멜튼, 케일리 스패니와 배우 윤여정이 출연을 확정 지은 상태다. 새 시즌은 젊은 커플이 그들의 상사와 아내 사이에서 벌어지는 충격적인 싸움을 목격하며 시작된다. 한국인 억만장자가 소유한 한 고급 컨트리클럽을 배경으로 사건들이 체스 게임처럼 펼쳐질 예정이다. 시즌2는 30분 분량의 에피소드 8편으로 구성될 예정이며 1편을 연출한 이성진 감독이 다시 제작 총괄과 쇼러너로 참여한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아기상어’ 영화·TV 시리즈, 국제 에미상 3개 부문 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005910450"/>
        <updated>2024-12-20T02:11:14.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 패밀리 엔터테인먼트 기업 더핑크퐁컴퍼니(대표 김민석)는 ‘핑크퐁 아기상어’ 영화 및 TV 시리즈가 국제 에미상 ‘칠드런 &amp; 패밀리 어워즈’에서 총 3개 부문 후보에 올랐다고 20일 밝혔다. K애니메이션으로서 최다 신기록이다. 국제 에미상은 미국 텔레비전예술과학아카데미(NATAS)가 주관하는 방송계 최고 권위의 상이다. ‘칠드런 &amp; 패밀리 어워즈’는 지난 2022년 신설돼 올해로 3년째 시상식을 개최하고 있다. 더핑크퐁컴퍼니는 성우상, 주제가상, 음악상(사운드 믹싱 및 편집상)까지 총 3개 부문에 이름을 올려 한국 애니메이션 업계 최다 기록을 세웠다. 미국 파라마운트 계열 제작사 니켈로디언과 공동 제작한 ‘아기상어 극장판: 사이렌 스톤의 비밀’은 글로벌 지식재산권(IP)으로 자리잡은 핑크퐁 아기상어의 첫 번째 영화다. 2023년 12월 파라마운트 플러스 공개 이후 전체 영화 기준 전 세계 23개국 톱10에 오르며 흥행 파워를 입증했다. ‘아기상어 극장판’은 미국 방영 첫날 유·]]></content>
    </entry>
</feed>