<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-05T07:09:45.173Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스 뮤, 환한 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917318"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EPEX(이펙스)가 11월 5일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 열린 이펙스 정규 2집 발매기념 오프라인 미디어 쇼케이스에 참석했다. 한편, ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 이펙스가 지난 4월 발매한 정규 1집에 이어 7개월 만에 선보이는 청춘 3부작 정규앨범 시리즈의 두 번째 앨범이다. 연속성과 완성도를 갖춘 정규앨범을 통해 이펙스가 그간 쌓아온 탄탄한 음악적 역량과 더불어 같은 청춘에게 전하는 새로운 메시지를 만날 수 있다. 이펙스의 정규 2집 ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 오는 11월 5일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, "사랑합니다, 진짜 다르게 보여"...민경훈 이어 방송작가에게 고백 ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315386"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이준이 '짠남자' 제작진에게 깜짝 고백했다. 5일 MBC '짠남자' 제작진은 7회 예고편을 선공개하며 본방송에 대한 기대감을 높였다. 이날 한 시청자는 예비 신랑의 지나친 검소함에 대한 고민을 털어놨다. 특히 고등학교 때 산 10년 된 롱패딩을 지금까지 입고 다닌다고 토로했다. 그 말을 듣던 이준은 "너무 멋있다. 만약 소개팅을 나갔는데 여성분이 저렇게 입고 있으면 저는 엄청 좋을 것 같다"라고 밝혔다. 이어진 사연에는 '짠남자' 방송작가가 등장했다. 그는 "저에게는 8년째 쓰고 있는 오래된 노트북 파우치가 있다"라며 "대부분의 사람들이 버리라고 하더라. 한 소리 듣고 나니 신경 쓰이더라"라고 고민을 전했다. 해당 파우치의 상태를 본 이준은 냄새를 맡기 시작하더니 "가죽 냄새가 안 나긴 한다"라며 "저는 진지하게 너무 마음에 든다"라고 웃었다. 그러면서 "소개팅 나갔는데, 여성이 이걸 꺼낸다? '사랑합니다' 할 거 같다"라고 말했다. 알고 보니 해당 작가는 이준의 담당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필, 이펙스 쇼케이스 진행 맡았어요 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917317"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EPEX(이펙스)가 11월 5일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 열린 이펙스 정규 2집 발매기념 오프라인 미디어 쇼케이스에 참석한 가운데 MC 유재필이 진행을 맡고 있다. 한편, ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 이펙스가 지난 4월 발매한 정규 1집에 이어 7개월 만에 선보이는 청춘 3부작 정규앨범 시리즈의 두 번째 앨범이다. 연속성과 완성도를 갖춘 정규앨범을 통해 이펙스가 그간 쌓아온 탄탄한 음악적 역량과 더불어 같은 청춘에게 전하는 새로운 메시지를 만날 수 있다. 이펙스의 정규 2집 ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 오는 11월 5일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60억 평창댁 이효리, 서울 취업 ♥이상순 첫 출근에 지원 사격 “출동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917316"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 서울 살이 근황을 전했다. 이효리는 11월 5일 개인 소셜미디어 스토리에 "mbc 라디오 출동"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 함께 스케줄에 나서고 있는 이효리, 이상순 부부가 담겼다. 앞서 이상순이 “오늘부터 MBC FM4U 91.9 오후 4시~6시 라디오 ‘완벽한 하루 이상순입니다’의 진행을 한다”는 소식을 전한 만큼, 라디오 출연으로 이상순을 지원 사격하는 모습이다. '완벽한 하루 이상순입니다'는 바쁜 일상에 잠시 여유를 선사하는 프로그램으로, 청취자들에게 편안한 분위기와 듣기 좋은 음악을 전한다. 한편 이효리, 이상순은 결혼 후 11년 간 제주도에서 거주했으나 최근 서울로 이사했다. 이들은 종로구 평창동 단독주택을 60억 500만 원에 전액 현금 매입한 것으로 알려졌다. 이상순은 채널 '뜬뜬 DdeunDdeun' 콘텐츠 'mini핑계고 @뜬뜬편집실'에 출연해 "우리도 좀 열심히 일하고 싶어서 더 부지런하게 살고 싶어서 오는 거라 결정했지만 제주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여행' 하면 강호동…국민MC 저력 담은 '강호동네방네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888850"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강호동이 안전한 먹거리 소개에 발 벗고 나섰다. 강호동은 대한민국 구석구석 숨겨져 있는 명소를 찾아 떠나는 리얼리티 웹 예능 SM C&amp;C STUDIO '강호동네방네'를 진행하면서, 지역별 관광명소와 먹거리 소개에 특화된 강호동 표 대표 여행 콘텐츠를 선보이고 있다. 아름다운 풍광과 다양한 식재료가 가득 찬 대한민국 전역을 여행 중인 강호동. 지난 4일 공개된 콘텐츠를 통해 어느덧 열네번째 여행지 충북 오송에 발길이 닿았다. 그동안 도시에 대한 역사와 관광지를 소개했다면, 이번엔 국내 바이오산업의 중심지 오송에서 안전한 먹거리 인증마크 정보탐험에 나선 것. '강호동네방네' 메인 MC이자 여행 길라잡이 강호동은 체험관과 공장에 직접 방문해 꼼꼼하게 살펴보고 생동감 있게 주요 정보를 전달하는 것은 기본, 스마트한 자동화 시스템과 대단한 기술력에 감탄해 '찐 리액션'을 발산하기도. 이어, '강호동네방네'의 백미인 맛집 탐방이 이어졌다. 안전한 먹거리 인증 마크를 받은 ‘추어탕’을 맛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['벌벗사'중국·일본·미국에 배신당한 땅 오키나와…상무역 강자에서 강대국 먹잇감 된 비극역사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383950"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 방송되는 tvN ‘벌거벗은 세계사’(연출 김형오, 이윤호, 서용석) 176회에서는 아름다운 휴양지 오키나와의 슬픈 역사를 벌거벗긴다. 이를 위해 건국대학교 일어교육과 박삼헌 교수가 강연자로 나선다. 일본 역사를 다양한 관점에서 객관적으로 알려주고 있는 박 교수는 이날 강의에서 비극의 역사를 반복한 오키나와에 대해 낱낱이 파헤칠 예정이다. 박삼헌 교수는 “오키나와가 완전한 일본 땅이 된 건 겨우 52년 밖에 되지 않았다”고 말해 궁금증을 모은다. 수백 년 전 오키나와는 독자적인 역사와 문화를 지닌 독립 왕국으로, 특히 중국의 영향력 아래 동아시아 여러 나라들과 무역하며 해상 강국의 위상을 떨쳤다고. 하지만 이러한 황금기는 오래가지 못했다는 것이 박 교수의 설명이다. 박 교수는 오키나와가 일본에게 무력으로 짓밟히고, 이후 2차 세계대전의 소용돌이 속 미국의 지배를 받으며 강대국들의 먹잇감으로 전락한 과정을 생생하게 전한다. 전쟁 징집, 토지몰수, 잔혹한 범죄 등 오키나와 주민들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 열혈 조교 변신 “정신 똑바로 차려” (틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917315"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 사상 최초 5인 동반 게임이 공개된다. 방송되는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’ 측은 11월 5일 유재석, 유연석, 김남길, 이하늬, 김성균이 릴레이 줄넘기에 도전한 스틸을 공개했다. 사상 최다 인원이 도전하는 만큼 역대급 치밀한 전략과 연습량이 펼쳐진다는 후문이다. 특히 이하늬가 당근과 채찍을 거듭한 열혈 조교와 애정 어린 선배를 오가는 달콤살벌한 모습으로 모두의 혼을 쏙 빼놓는다고. 게임에 돌입하자 이하늬는 “정신만 똑바로 차리면 돼. 정신차려!”라며 거침없이 김남길을 잡아 세우는가 하면, “될 때 까지야. 죽어도 성공해야 돼”라고 샤우팅에 나서 분위기를 후끈 달아오르게 한다. 급기야 틈 주인이 “너무 힘드신 거 아니에요?”고 오히려 걱정을 하자 이하늬는 “할 만 해요. 이제 몸 풀었지 뭐~”라며 무한 연습 전략에 돌입해 모두를 쓰러지게 한다. 결국 김성균은 “액션 씬 하나 거하게 했다”고 소감을 남겨 이하늬를 파안대소하게 했다는 후문이다. 하지만 이하늬는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 가족사 고백 “母 우울증 심해 유서 쓰고 잠적, 父가 고생시켜”(시방솔비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917314"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 가족사를 고백했다. 11월 1일 '시방솔비' 채널에는 '개저씨 vs 솔비 제작진과 긴급회의를 통한 결론은? l 솔비로운 탐구생활 Ep.0'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 솔비는 개인 채널 방향을 놓고 회의를 하던 중 "나는 그냥 가만히 있는 걸 좋아한다. 하이텐션이어야 된다는 강박이 너무 힘들다. 방송에서 어색해지는 이유는, 내가 텐션이 높아야 한다는 강박이 있기 때문"이라고 밝혔다. 이어 "나는 어릴 때부터 계속 연예인이라는 하나의 꿈만 꾸고 살아왔다. 그렇게 사회성 있는 생활을 해보지 못했다. 춤, 노래, 연기 이런 것만 쭉 배우고, 그러다가 데뷔했다. 근데 도둑도 맞고"라며 2억 도난 사건을 언급했다. 특히 솔비는 "엄마 쓰러져서 모시고 가고. 이런 것들이 너무 현실이지 않나. 되게 큰 일이 많았다. 엄마가 갑자기 우울증이 너무 심해서 병원에 입원하고, 엄마가 증발하는 사건이 있었다. 유서 써놓고. 아빠가 고생시키니까"라며 어머니가 잠적하는 일이 있었다고 고백했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민 “눈치 보지 말아요” 눈 속에 파묻힌 패딩룩 비주얼, 겨울 요정 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917313"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 겨울을 알리며 귀여운 매력을 뽐냈다. 정소민은 최근 개인 소셜미디어에 "날이 추워지고 있어요"라는 글과 함께 자신의 모습이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속에는 하얀 패딩을 입고 포즈를 취한 정소민이 담겼다. 눈 속에 파묻힌 듯, 귀엽고 러블리한 정소민의 존재감이 눈길을 끈다. 정소민은 사진과 함께 "눈치 보지 말고 패딩을 꺼내 보자요. 따뜻한 패딩으로 올 겨울도 포근하고 따스하게 보내세요 "라고 덧붙였다. 한편 정소민은 10월 초 종영한 tvN 드라마 '엄마친구아들'에 출연해 큰 사랑을 받았다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 소속사 직원들까지 챙겨주는 아이돌…300인분 푸드트럭 쐈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917312"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)가 소속사 직원들을 위해 특별한 이벤트를 준비했다. 아이브는 11월 4일 공식 채널을 통해 자체 콘텐츠 '1.2.3 IVE' 시즌5 2화를 공개했다. 아이브는 소속사 직원들을 위해 푸드트럭 이벤트를 마련했다. 아이브는 "회사에서 데뷔 이후로 촬영을 안 해봐서 했으면 좋겠다 싶었다. 또 나눠드릴 수 있으면 좋겠다 싶어서 의견을 냈다"고 푸드트럭 이벤트를 제안하게 된 계기를 밝혔다. 이후 아이브는 300인분에 달하는 푸드트럭 메뉴 준비에 나섰다. 안유진과 레이는 쿠키에 스티커 붙이기를, 가을과 리즈는 소떡소떡 소스 만들기를, 장원영과 이서는 에그 샌드위치 만들기 등을 맡았다. 소떡소떡 소스 제조를 맡은 가을과 리즈는 시식과 동시에 중간중간 필요한 재료들을 투입하며 완성도 높은 소스를 만드는 데 성공했고, 뒤이어 스테이크 덮밥 플레이팅에도 힘을 더하며 흡족해하는 모습을 보였다. 장원영과 이서는 오픈 토스트부터 식빵 끝을 먹지 못하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석·채수빈·허남준·장규리, 4인4색 캐릭터 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520450"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '지금 거신 전화는'이 고감도 '로맨스릴러'의 정수를 예고했다. 오는 22일 오후 9시 50분 첫방송 되는 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 베일을 벗을수록 시청자들의 기대감이 커지는 가운데, 5일 유연석(백사언 역), 채수빈(홍희주 역), 허남준(지상우 역), 장규리(나유리 역)까지 주연 배우들의 매력이 담긴 4인 4색 캐릭터 포스터가 공개됐다. 포스터 속 유연석은 최연소 대통령실 대변인이자, 홍희주(채수빈)의 비즈니스 남편 백사언 그 자체에 완벽하게 녹아든 모습이다. 그는 매 순간 흔들리지 않아야 하는 사언의 냉철하고 단호한 면모를 고스란히 표현하고 있어 시선을 압도한다. '희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다'라는 문구는 비록 정략결혼으로 맺어진 사이이지만, 어느새 소중한 존재가 되어 버린 아내의 곁을 지키는 그의 이야기를 궁금하게 만든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 너무 말라 뼈 그대로 드러난 뒤태‥초미니 완벽 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917311"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 고혹적인 원피스 자태를 드러냈다. 문가영은 지난 11월 2일(현지시간) 미국 로스앤젤레스 카운티 미술관(라크마, LACMA)에서 열린 ‘2024 라크마 아트+필름 갈라(LACMA ART+FILM GALA)’ 행사에 참석했다. 이에 4일 문가영은 자신의 소셜 미디어를 통해 드레스를 입고 찍은 사진 여러 장을 공개했다. 뼈말라 몸매가 돋보이는 초미니원피스가 시선을 사로잡는다. 한편, 문가영은 2025년 상반기 tvN 새 드라마 ‘그놈은 흑염룡’의 주인공으로 시청자를 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 26년차 코요태 “라이브만 하면 사고 발생, PD 시말서 썼다” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917310"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태가 라이브에 대한 어려움을 호소했다. 11월 5일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 코요태 김종민, 신지, 빽가가 게스트로 출연했다. 코요태는 지난 4일 신곡 '사계'를 발매했다. 라디오를 위해 라이브를 준비했다는 김종민은 "첫 라이브다. 가사도 잘 모른다. 가사지를 프린트해서 왔다"고 말해 웃음을 자아냈다. 신지는 "저희가 셋이 라디오에서 라이브를 하면 사고가 생긴다. 알던 것도 잊어서 확실히 하자는 취지에서 준비한 것"이라고 해명했다. 김태균이 "저희 입장에서는 사고 나는 게 제일 재밌다"고 하자 신지는 "저희 때문에 PD님이 시말서를 쓰신 경우도 있다"고 밝혀 놀라움을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["백종원 믿고 갔는데" 통영 어부장터 축제, 불만 폭주에 결국 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279758"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더본코리아 백종원 대표가 기획한 첫 해산물 축제 '통영 어부장터'를 다녀온 방문객들의 불만이 폭주하자 백종원이 사과에 나섰다. 백종원은 지난 4일 자신의 유튜브 채널을 통해 "통영 어부장터 축제에 찾아주신 많은 분께 죄송한 말씀 드린다. 행사 첫날, 악천후 속에서 비가림막이 준비되지 않아 불편을 드린 점, 행사장 입장 및 음식 구매를 위해 오랜 시간을 기다리게 해드린 점 등 이번 축제와 관련해 불편을 느끼신 부분들에 대해 깊이 사과드린다"고 고개를 숙였다. 이어 "사과의 마음을 전하고자 저희 더본코리아와 통영시가 함께 진심을 담아 사과 영상을 준비하고 있으며, 곧 안내해드리도록 하겠다"며 "아울러 이번 축제에서 발생한 여러 불편 사항을 교훈 삼아 앞으로는 더 많은 분이 편하고 즐겁게 참여할 수 있는 축제로 거듭나도록 최선을 다하겠다"고 전했다. 백종원은 "다시 한번 통영 어부장터 축제에 관심과 성원을 보내주신 여러분께 깊은 감사와 사과 말씀드리며, 지금 진행 중인 창녕 지역 개발 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 조선판 브로맨스 왜 탕준상 남다름이어야 했나[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917309"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탕준상 남다름이 설레지만 안쓰러운 브로맨스를 예고했다. 11월 5일 오후 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024'(연출 이가람/극본 임의정) 온라인 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 배우 탕준상, 남다름, 이가람 PD가 참석해 작품에 대해 소개하는 시간을 가졌다. ‘사관은 논한다’는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 탕준상은 극 중 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을 맡았다. 여강은 과거 세자의 교육과 사회성 함양을 위해 궐에 들였던 배동으로 동궁과 함께 어린 시절을 보냈다. 15년 후 사관(史官)이 되어 다시 궁으로 돌아온 여강은 동궁을 마주한다. 하지만 ‘임오년’ 기록을 지우려는 왕세손과 의견 대립 관계에 놓인 여강은 자신만의 신념으로 격변의 시기를 헤쳐 나간다. 여강을 연기한 탕준상은 "여강이란 캐릭터를 크게 두 가지로 생각했다. 목소리 톤을 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 11살 연하 ♥여친과 내년 결혼 “부잣집 공주님, 너무 예뻐” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917308"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 김종민이 결혼 전제로 만나는 11살 연하 여자친구를 언급했다. 11월 5일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 코요태 김종민, 신지, 빽가가 게스트로 출연했다. 이날 빽가는 김종민의 11살 연하 여자친구에 대해 "부잣집 공주님 스타일이다. 정말 고귀하시다. 처음 보자마자 공주님이라고 느꼈다. 말씀도 예쁘게 하시고, 얼굴도 예쁘시다"고 치켜세웠다. 역시 김종민 여자친구와 만났다는 신지는 "그 나이대에 딱 맞는 모든 걸 갖추고 있다. 똑 부러져서 좋다. 종민 오빠를 좋게 변화시키고 있다. 오빠가 고집이 있는데 그런 김종민을 변화시킨 건 정말 대단하신 분"이라고 전했다. 내년 결혼을 준비 중이라는 김종민은 "아직 프러포즈 계획은 없다"며 민망한 듯 웃었다. 첫 만남에 대해 "소개받은 자리에서 연락처를 교환했는데 제가 먼저 만나자고 연락했다. 결혼할 사람이라는 느낌이 오더라"고 말해 놀라움을 안겼다. 한편 코요태는 지난 4일 신곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사'박진표 감독 "박신혜는 강빛나였고 유스티티아였지만 제게는 잔 다르크였다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002383943"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 학폭가해자와 살인마 등 범의 그림자 뒤에 숨은 인간쓰레기를 주인공인 안티히어로 악마(박신혜)가 분리수거할 때 짜릿하고 통쾌한 카타르시스다. 이건 판타지 요소지만, 정작 이 드라마의 연출자인 박진표 감독은 SBS '그것이 알고싶다'를 오랜 기간 맡았던 PD다. 드라마 종영과 함께 박진표 감독과 서면 인터뷰를 나눴다. Q1. 〈지옥에서 온 판사〉 시청자들의 뜨거운 사랑을 예상하셨는지? 흥행 소감은? 먼저 저희 드라마 ‘지옥에서 온 판사’(이하 ‘지판사’)에 보내주신 시청자들의 많은 응원과 깊은 사랑에 진심으로 감사드려요. 막바지 후반작업을 하면서 동시에 방송을 시작해서 마지막까지 정말 큰 힘이 되었죠. 많이 든든했습니다. 사실 일부로라도 흥행을 전혀 생각하지 않았습니다. 왜냐하면, ‘지판사’의 주요 배경과 설정인 지옥과 악마의 죄인 처단이라는 세계관, 판타지가 시청자들이 보시기에 약간은 생경하실 수 있고 한편으론 약간의 항마력이 필요하다고 생각했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 1조' 아놀드 슈왈제네거, 불륜으로 낳은 혼외자에게 돈 안 준다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315383"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 아놀드 슈왈제네거가 상당한 자산에도 불구하고 아들 조셉 배나의 재정 지원을 거부했다. 조셉은 아놀드 슈왈제네거와 그의 가정부였던 밀드레드 베나의 아들이다. 아놀드 슈왈제네거는 마리아 슈라이버와 결혼하는 동안 조셉의 어머니와 불륜을 저질렀다. 아놀드 슈왈제네거는 조셉이 대학을 졸업했을 때부터 그를 재정적으로 단절시켰다. 포브스에 따르면 그의 순자산이 10억 달러(약 1조 3,790억 원)에 달하기 때문에 조셉을 부양할 여유가 없는 것은 아니다. 지난 2022년 언왁스드 팟캐스트에서 조셉은 대학 졸업 후 생활비를 지원하지 않기로 한 아버지의 결정에 대해 입을 열었다. 그는 원래 대학 졸업 후 아놀드 슈왈제네거의 발자취를 따라 연기 생활을 시작하려 했으나, 재정적으로 생계를 유지하기 위해 다른 진로를 택했다고 밝혔다. 조셉은 "아버지는 정말 감사한 존재다. 그러나 대학 졸업 후 지원이 끊겼기 때문에 일자리가 필요했다. 우선 부동산 회사에서 인턴을 시작했고, 흥미를 느껴 면허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아 그리스 여신인 줄, 누드톤 드레스로 고품격 우아美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917307"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 우아한 드레스 자태를 뽐냈다. 소속사 BH엔터테인먼트는 11월 4일 공식 소셜 계정에 미국 로스앤젤레스 카운티 뮤지엄 오브 아트에서 열린 ’2024 LACMA 아트+필름 갈라(LACMA ART+FILM)‘에 참석한 이지아 사진을 공개했다. 사진 속 이지아는 누드톤 시스루 드레스를 입고 우아한 매력을 발산하고 있다. 이지아는 오프숄더 디자인의 드레스에 포니테일 헤어스타일링으로 직각 어깨와 선명한 쇄골을 자랑해 감탄을 자아낸다. 이지아의 청순하면서도 화려한 비주얼 역시 눈길을 끈다. 한편 이지아는 지난 3월 종영한 JTBC 드라마 '끝내주는 해결사'에서 이혼 해결사 김사라 역을 맡아 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오키나와 슬프네, 일본·미국 만행 충격 그 자체 (벌거벗은 세계사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161147"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 방송되는 tvN ‘벌거벗은 세계사’ 176회에서는 아름다운 휴양지 오키나와의 슬픈 역사를 벌거벗긴다. 제작진에 따르면 건국대학교 일어교육과 박삼헌 교수가 강연자로 나선다. 일본 역사를 다양한 관점에서 객관적으로 알려주고 있는 박삼헌 교수는 이날 강의에서 비극의 역사를 반복한 오키나와에 대해 낱낱이 파헤칠 예정이다. 박삼헌 교수는 “오키나와가 완전한 일본 땅이 된 건 겨우 52년 밖에 되지 않았다”고 말해 궁금증을 모은다. 수백 년 전 오키나와는 독자적인 역사와 문화를 지닌 독립 왕국으로, 특히 중국의 영향력 아래 동아시아 여러 나라들과 무역하며 해상 강국의 위상을 떨쳤다고. 하지만 이러한 황금기는 오래가지 못했다는 것이 박 교수의 설명이다. 박삼헌 교수는 오키나와가 일본에게 무력으로 짓밟히고, 이후 2차 세계대전의 소용돌이 속 미국의 지배를 받으며 강대국들의 먹잇감으로 전락한 과정을 생생하게 전한다. 전쟁 징집, 토지몰수, 잔혹한 범죄 등 오키나와 주민들에게 저지른 일본과 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김문호♥' 성민정, 화제의 전광판 댄스 신고식→남편 속내에 눈물 (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791814"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 김문호의 아내 성민정이 끼를 발산하는 한편 남편에 대한 고민을 털어놓는다. 5일 방송하는 tvN STORY '김창옥쇼3' 8화는 '우리 가족을 구해주세요!'라는 주제로 김창옥의 특급 솔루션이 펼쳐진다. 이날 게스트로 김문호♥성민정 부부가 출연해 특별한 고민을 전할 예정으로 기대를 모으고 있다. 앞서 야구선수 김문호의 아내 성민정은 전광판 댄스로 조회수 약 3천만 회를 기록한 바 있다. 그녀는 전광판 댄스를 스튜디오에서 직접 보여주며 환호를 받는다. 이어 성민정은 착하고 무던한 성격의 김문호가 거절을 너무 못한다며 고민을 토로한다. 성민정은 김문호 대신 자신이 여러 일들을 거절하면서 악역이 되는 고충을 겪는 것을 넘어 상상을 초월하는 에피소드를 밝혀 스튜디오를 술렁이게 만든다. 이에 황제성은 "수만 명이 보는 야구는 어떻게 했냐며"라며 묻고, 김창옥이 나서 이런 상황을 "몰빵"이라고 말해 스튜디오를 폭소케 만든다. 또한 김창옥은 김문호 선수가 자신과 닮은 것 같다며, 그의 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 범죄 피해자 재건 성형으로 시작된 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000913349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000913349"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 수목드라마 '페이스 미'는 범죄피해자들의 진료를 맡게 된 성형외과 의사가 그들을 치료하면서 자신의 오랜 상처와 마주하게 되는 이야기다. 응급의학 전문의 차정우(이민기)가 성형외과로 전과한 이유는 환자들의 절박한 감정에 휘둘리기 싫어서다. 성형외과 전문의로 일상을 보내던 그는 무자비한 폭행을 당해 성형수술이 필요한 환자를 맡게 된다. 범죄피해자 전담의로서 알 수 없는 혼란속으로 빠져든다. 한편 모난 데 없이 밝고 따듯한 강력계 형사 이민형(한지현)은 범죄 피해자들에게 자책이 앞선다. 이를 떨치기 위해 악착 같이 나쁜 놈들 잡는데 열을 올리다, 범죄 사건의 목격자이며 피해자 주치의인 정우를 만나게 된다. 그러면서 정우가 외면하는 냉정한 감정의 불편함에 말 못 할 상처가 있음을 눈치채게 된다. 드라마는 셀카이형증, 엉덩이 보형물 수술 같은 최근 뷰티 성형 트렌드와 얼굴 복원, 가슴재건 등 다채로운 재건 성형에 관련된 에피소드들도 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 감독 “남다름, 역사 지우려는 왕세손 미워보이지 않게 연기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917306"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 감독이 탕준상, 남다름을 극찬했다. 이가람 감독은 11월 5일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024'(연출 이가람/극본 임의정) 기자간담회에서 배우 탕준상, 남다름을 캐스팅 한 이유를 공개했다. 먼저 이가람 감독은 연령대와 연기력 두 가지 이유를 공통적인 캐스팅 이유로 꼽았다. 이가람 감독은 "내가 생각하기에 두 캐릭터가 과도기적인 성격을 가진 캐릭터라 생각했고 실제 극 중 나이는 25살이고 탕준상 남다름 배우는 22살, 23살이다. 과도기적인 20대 초반이 갖는 에너지 같은 게 극 중 표현됐으면 좋겠다는 생각을 했고, 두 번째로는 대본이 연기하기 어려운 대본이다. 이걸 연기 잘하는 배우가 해야겠단 생각을 했다"고 설명했다. 이가람 감독은 "이 업계에서는 나보다 선배인 아역배우 출신 두 분이었다. 연기력적인 측면에서는 내가 많이 믿고 의지할 수 있겠다는 생각이 들어 캐스팅하게 됐다"며 "여강 역의 탕준상은 '라켓소년단'이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남다름·탕준상, 브로맨스? 치열한 사투..반전의 '사관은 논한다'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279741"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남다름과 탕준상이 '사관은 논한다'에서 어떤 반전을 안길지 주목된다. KBS 2TV 드라마 스페셜 2024 '사관은 논한다'는 5일 온라인을 통해 제작발표회를 진행했다. 이날 이가람 PD, 배우 탕준상, 남다름이 참석했다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기다. 이가람 PD는 "내가 이 대본을 처음 본 게 3년 전이다. 이걸 보자마자 재밌더라. 우리가 알지 못했던 정조가 본인 아버지인 사도세자의 내용을 모티브 삼았다"라며 "정조를 성군으로 그려냈는데 사관 시점에서 정조를 적대자로 설정하면서 친구란 관계성을 추가했다"라고 설명했다. 탕준상은 "대본을 읽으면 그 누구도 쉽게 읽을 수 있고 욕심이 날 만한 대본이었다. 여기서 내가 그 '누구'를 담당하고 있다"라며 "너무 재밌게 읽었다. 작품 들어가기 전부터 감독님, 작가님께 단막극이라, 1부작이라 너무 아쉬웠다. 길게 보고 싶은 아쉬움이 있었다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 부산지점을 지켜라…‘라이벌’ 신도현과 첫 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851592"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정이 라이벌 팀 신도현을 처음 만난다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 2회 방송을 앞둔 5일, 특급 미션을 받고 배곡리로 모인 지상주류 완전체, 그리고 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 운명적 재회를 포착해 기대를 높인다. ‘취하는 로맨스’는 첫 방송부터 설렘 도수를 제대로 끌어올리며 중독성 강한 로맨틱 코미디의 시작을 알렸다. 지상주류 부산지점의 전설로 통하는 채용주, 선을 그을수록 빠져드는 마성의 브루마스터 윤민주의 일상을 유쾌하게 그리며 시청자들을 단숨에 사로잡았다. 개성 강한 캐릭터들의 환상과 환장을 오가는 티키타카 역시 재미를 극대화했다. 특히 감정을 숨기는 것이 익숙한 채용주가 자신의 마음을 단번에 알아채는 윤민주와 운명적 만남을 가지는 엔딩은 심박수를 높이며 향후 전개에 대한 기대감을 높였다. 그런 가운데 배곡리에 집합한 지상주류 청춘들의 모습이 흥미진진하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["친구이자 적대자"…'사관은 논한다' 탕준상·남다름이 선보일 '조선판 브로맨스' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002889400"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다'가 역사적 사실에, 청춘들의 건강한 에너지를 가미해 새로운 재미를 선사한다. '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담았다. 5일 열린KBS2 '사관은 논한다 : 드라마스페셜 2024'의 온라인 기자간담회에 참석한 이가람 감독은 "모티브로 삼은 소재는 정조가 왕세손 시절, 본인의 할아버지인 영조에게 아버지 사도세자와 관련된 부분을 승정원일기에서 지워달라고 요청한 부분이다. 실제로 승정원일기 안에는 사도세자 관련 부분들이 상당 부분 지워진 채로 남아있다"면서 "그런데 한쪽에 사관들이 '이 부분을 지우라고 했다'는 기록을 남겨뒀다. 그걸 작가님이 인상 깊게 보고 모티브로 삼으셨다"라고 작품의 배경을 설명했다. 이어 "대본을 처음 본 게 3년 전이었다. 보자마자 너무 재밌다고 생각했다. 그간 정조는 성군으로 많이 그려졌지만 우리 드라마에선 사관의 시점에서 정조를 적대자로 설정하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]유재명♥윤세아 재회…‘비숲’ 로맨스 ‘러브 미’로 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693359"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명(왼쪽)과 윤세아. STUDIO X+U, 에이스팩토리 제공 ‘비밀의 숲’에서 로맨스를 그렸던 배우 유재명과 윤세아가 ‘러브 미’로 다시 만난다. 5일 세계비즈앤스포츠월드 취재 결과 유재명과 윤세아가 새 드라마 ‘러브 미’에서 출연한다. ‘러브 미(Love me)’는 동명의 스웨덴 드라마를 원작으로 한다. 부와 명예, 외모를 다 갖췄지만 부와 명예, 외모 빼고는 단 하나도 가진 게 없는 한 여자의 성장기를 담는다. 주인공의 갈등을 시작으로 외로움과 사랑의 감정을 느끼는 평범한 인간과 가족의 갈등을 다룬다. 유재명이 연기할 서진호는 동사무소 동장으로 평온한 일상을 사는 가장이다. 아내의 갑작스러운 죽음 이후 최선을 다하지 못했다는 회환을 안고 있는 인물로 혼자가 된 뒤 남겨진 마음의 짐이 그를 외롭게 한다. 윤세아는 관광 가이드 진자영 역을 맡아 유재명과 멜로 케미를 선보인다. 낭만적이고 사교적인 성격으로 늘 새로운 사람들을 만나는 가이드가 천직인 유쾌한 매력의 인물. 십 년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이시우, 서현진 남동생 된다…‘러브 미’ 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161135"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시우, 서현진 남동생 된다…‘러브 미’ 합류 라이징 스타 이시우가 드라마 ‘러브 미’에 합류한다. 5일 동아닷컴 취재 결과 이시우는 서현진 주연의 드라마 ‘러브 미’에 출연한다. 그는 서준서 역을 맡아 서준경 역의 서현진과 남매로 호흡을 맞출 예정이다. ‘러브 미’는 동명의 스웨덴 드라마를 한국판으로 리메이크하는 작품. 부와 명예, 외모 빼고는 갖추지 못한 여자의 성장기를 그린다. JTBC ‘제3의 매력’과 티빙 ‘아직 최선을 다하지 않았을 뿐’을 공동 집필한 박은영, 박희권 작가가 각본을 맡았다. 이시우를 비롯해 서현진, 장률, 유재명 등이 출연한다. 1999년생인 이시우는 2017년 옥수수 드라마 ‘복수노트’로 데뷔했다. 한국예술종합학교 연극원 연기과를 휴학 중이다. 드라마 ‘하이바이 마마’ ‘도도솔솔라라솔’ ‘종이달’ ‘이번 생도 잘 부탁해’ ‘소년시대’ ‘완벽한 가족’ 등을 통해 차근차근 필모그래피를 쌓아왔다. 오는 23일 첫 방송되는 tvN 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민→홍진호 ‘피의 게임3’ 플레이어 18인 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391207"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’가 플레이어 18인의 강렬한 눈빛이 담긴 메인 포스터로 서바이벌의 긴장감을 높이고 있다. 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완, 전채영, 제작 모스트267, 이하 ‘피의 게임 3’)는 서바이벌 레전드들과 신예들이 지킬 것인가, 뺏을 것인가를 두고 벌이는 생존지능 서바이벌. 앞서 명불허전 브레인, 자타공인 정치꾼, 예측불허 럭비공 캐릭터들의 특색을 담은 캐릭터 포스터로 각 플레이어들의 생존 전략과 각오, 목표를 전하며 생존 전쟁의 서막을 올린 상황. 마침내 한 자리에 모인 플레이어 18인의 모습이 담긴 메인 포스터도 공개돼 피식자와 포식자 사이 물러설 수 없는 싸움을 예고하며 심장박동을 급상승시킨다. 특히 포스터 중심에 선 생존 전쟁의 선봉장 장동민과 홍진호의 결연한 얼굴이 시선을 잡아당긴다. 모든 플레이어가 경외하는 대상임과 동시에 가장 제거하고 싶은 위험인물로 꼽히는 두 사람이 이번 ‘피의 게임 3’에서도 끝까지 살아남아 서바이벌 레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 코스피 상장 코앞인데 “깊이 사과드린다”‥축제 불편 공식 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917305"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외식 사업가이자 방송인으로 활약하고 있는 백종원 더본코리아 대표가 '2024 통영 어부장터' 행사 진행이 미흡한 데에 사과했다. 지난 11월 1일~3일 경남 통영시에서 백종원 대표가 기획한 '2024 통영 어부장터'가 개최됐다. 이 행사의 부제는 '더본과 함께하는 수산물 축제'로 더본코리아가 주관하고 관내 6개 수협과 통영시의 후원을 받아 통영 트라이애슬론 광장에서 진행됐다. 그러나 축제 첫날 태풍 콩레이의 영향으로 통영에 거친 폭우가 쏟아졌고 적절한 대피 시설이 마땅치 않아 관람객들이 큰 불편을 겪은 것으로 전해졌다. 이에 백종원은 4일 게시된 '백종원 시장이 되다_창녕 3화' 영상 고정 댓글로 입장을 밝혔다. 백종원은 "통영 어부장터 축제에 찾아주신 많은 분들께 죄송한 말씀드립니다. 행사 첫날, 악천후 속에서 비 가림막이 준비되지 않아 불편을 드린 점, 행사장 입장 및 음식 구매를 위해 오랜 시간을 기다리게 해드린 점 등 이번 축제와 관련해 불편을 느끼신 부분들에 대해 깊이 사과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캐럴 수익 781억' 머라이어 캐리, 새 크리스마스 사업 시작 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315379"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 팝가수 머라이어 캐리(Mariah Carey)가 그의 캐럴곡 '올 아이 원트 포 크리스마스 이즈 유'(All I Want for Christmas is You) 발매 30주년을 맞이해 크리스마스 사업을 시작했다. 6일(현지시간) 크리스마스의 여왕이라고 불리는 머라이리 캐리는 오는 12월 25일 크리스마스를 위해 크리스마스 사업을 시작한다. 앞서 8월 2일 머라이어 캐리는 '올 아이 원트 포 크리스마스 이즈 유' 발매 30주년을 맞이해 11월 6일 캘리포니아주 하이랜드를 시작으로 20개 도시를 돌아다니며 크리스마스 투어를 진행할 것이라고 발표했다. 그는 투어의 시작과 함께 아마존 스토어 프론트를 통해 상품을 판매한다. 그는 '크리스마스 타임 투어'(Christmas Time Tour'라는 슬로건을 내걸며 '올 아이 원트 포 크리스마스 이즈 유' 문구가 새겨진 트리 장식품과 목욕 가운, 산타와 루돌프 장식, 텁블러, 담요, 슬리퍼, 크리스마스를 상징하는 양말 등을 판매할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 "15년 전 연애 프로서 상처…상대방, 다른 여성 만나보고 싶어했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888686"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박소현(53)이 연애에 대한 어려움을 토로했다. 4일 방송된 tvN 스토리 새 예능 프로그램 '이젠 사랑할 수 있을까'에서 박소현은 "연애 프로그램 출연 제의가 왔을 때 심정이 어땠나"라는 물음에 "나한테 연애가 다시 있을 수 있나? 싶었다. 새로운 느낌이다. 저한테는 연애가 도전 같은 느낌이다. 이 나이에 연애 프로그램을 한다니 좀 생소하게 느껴졌다"고 답했다. 이어 박소현은 15년 전 출연했던 연애 프로그램에서 상처를 받았다고 고백했다. 그는 "예전에는 결혼을 목표로 직진했던 것 같다. (과거) 연애 프로그램에서 결혼해 보려고 저는 달려갔는데 상대방 마음이 저 같지 않았다. 저 말고 또 다른 여성들과도 데이트하고 싶은 마음을 제가 읽었다. 제가 받은 상처도 있고 (연애가) 잘 안되다 보니까 마음을 더 닫았을 수도 있다"고 했다. 그러면서 "뜻대로 잘 안 풀리고 나에 대해서 점점 자신감이 떨어지고 나중에는 '내가 뭔가 모자라고 특이해서 남들 다하는 결혼을 못하나?' 이런 상실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '유 퀴즈' 출연 확정…"11월 중 촬영 예정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335366"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송일은 미정 배우 고현정이 '유 퀴즈'에 출연해 유재석과 만난다. tvN 관계자는 5일 &lt;더팩트&gt;에 "배우 고현정이 예능프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유 퀴즈')에 출연한다. 11월 중 촬영 예정이며 방송일은 미정이다"라고 밝혔다. 1989년 미스코리아 선발대회로 데뷔한 고현정은 드라마 '선덕여왕' '여왕의 교실' '마스크걸' 등 다수의 작품에 출연해 시청자들과 만났다. 최근에는 인스타그램 및 유튜브 채널 등 SNS 계정을 개설해 팬들과 활발하게 소통하고 있다. '유 퀴즈'에서 유재석, 조세호와 만나는 만큼 그가 어떤 이야기를 들려줄지 궁금해진다. 고현정은 12월 첫 방송되는 지니TV 새 드라마 '나미브'에 해고된 스타 제작자 강수현 역으로 출연한다. 또한 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '사마귀'에 연쇄 살인마 역으로 출연을 확정 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재X정우성 몸집 불린다, 아티스트유나이티드와 합병[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917304"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재, 정우성이 이끄는 아티스트컴퍼니가 아티스트유나이티드와 합병을 발표했다. 아티스트컴퍼니 측은 11월 5일 공식 보도자료를 통해 "아티스트유나이티드와 합병 계약을 체결했다"며 "전문적인 배우 매니지먼트인 아티스트컴퍼니와 제작 및 배급의 탄탄한 역량을 구축해 가는 아티스트유나이티드와의 동행이 강력한 시너지를 발휘할 것으로 기대된다"고 밝혔다. 아티스트컴퍼니는 안성기 이정재 정우성 염정아 박해진 김종수 박소담 배성우 임지연 신정근 김준한 박훈 원진아 고아성 표지훈 김혜윤 조이현 장동주 차래형 최경훈 유정후 등이 소속된 배우 전문 매니지먼트사다. 글로벌 OTT 넷플릭스 TV시리즈 '고요의 바다'(극본 박은교 연출 최향용) ENA 드라마 '사랑한다고 말해줘'(극본 김민정 연출 김윤진) 영화 '헌트'(감독 이정재) 등 작품성과 흥행성을 동반한 웰메이드 콘텐츠도 제작했다. 지난해 아티스트컴퍼니의 사내이사인 이정재가 최대 주주로 등극한 아티스트유나이티드는 AI 빅데이터 플랫폼 사업을 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[냉정한 빽가 “코요태 신곡에 父 기타 참여, 페이 특별대우 NO” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917303"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태의 신보에 빽가 아버지가 참여했다. 11월 5일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 곽범이 스페셜 DJ를 맡은 가운데 코요태 김종민, 신지, 빽가가 게스트로 출연했다. 코요태는 지난 4일 신곡 '사계'를 발매했다. 이번 노래에는 빽가의 부친이 기타 세션으로 참여해 화제를 모으고 있다. 이날 신지는 "아버님이 처음 참여하신 건 아니다. 근데 이번 노래 장르와 더 잘 어울리는 느낌이 있다"며 큰 힘을 얻었다고 고백했다. 김태균이 "페이를 어떻게 드렸냐"고 궁금해하자 빽가는 "대표님이 여쭤보시더라. 정확하게 다른 세션 분들과 똑같이 달라고 했다"고 밝혔다. 그러면서 "제가 더 드리긴 했지만 모두가 함께 만든 앨범인데 저희 아버지라고 해서 특별하게 대우할 수 없었다"고 소신을 드러냈다. 이에 김종민은 "아버지한테 되게 냉정하다"고 꼬집어 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준 "좋아합니다" 고백에 핑크빛…상대는 '짠남자' 작가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888682"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠남자' 이준이 담당 작가에게 고백하게 된 사건의 전말이 공개된다. 5일 공개된 MBC '짠남자' 스페셜 선공개 영상에서는 '소금이 군단'이 시청자들 제보로 소비에 대한 고민 상담을 하는 모습이 담겼다. 첫 번째는 짠 내 나는 예비 신랑에 대한 고민을 털어놓은 사연으로, 박영진을 비롯한 다른 소금이들은 "이게 왜 단점이냐"며 반발했지만, 김종국은 조심스럽게 다른 견해를 보여 의아함을 자아냈다. 바로 원조 '짠남자'인 왕소금 아버지를 둔 아들로서 힘들게 사신 어머니를 떠올린 것. 김종국은 앞서 소개된 금융의 날 대통령 표창 수상 때와는 사뭇 다른 의문의 불꽃효자 면모로 두 얼굴을 보여줘 웃음을 더했다. 그리고 오래 쓴 물건을 타인의 시선 때문에 버려야 할지 고민이라는 소금이의 사연에 스튜디오는 순식간에 골동품을 감정하는 진품명품 현장으로 탈바꿈됐다. 소금이에게 격려를 아끼지 않던 이준은 사연의 주인공이 밝혀지자 대뜸 "좋아합니다"라고 고백해 스튜디오를 핑크빛으로 물들였다. 특히 소금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탕준상 “무릎 꿇은 덕 눈물 잘 나왔다”(사관은 논한다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917302"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탕준상이 연기를 위해 무릎까지 꿇었다. 배우 탕준상 남다름은 11월 5일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024'(연출 이가람/극본 임의정) 기자간담회에서 캐릭터를 구축해나간 과정을 설명했다. 먼저 극 중 예문관의 하번 검열(역사를 기록하는 관직) 남여강 역을 맡은 탕준상은 "여강이란 캐릭터를 크게 두 가지로 생각했다. 목소리 톤을 어떻게 잡아야 할 것인가, 그리고 동궁(남다름 분)을 대할 때 태도"라며 "일단 톤부터 말하자면 촬영 시작 전부터 감독님과 얘기를 많이 나눴는데 그땐 완전 100% 사극톤이 아닌 사극톤에 20대 초중반에만 보여줄 수 있는 앳된 느낌의 톤을 섞어서 보여줬으면 좋겠다고 말씀하셔서 그에 맞게 준비를 했다. 그리고 동궁이를 대하는 태도는 동궁을 바라보거나 눈빛을 쏘거나 표정을 지을 때는 MNTI로 말하자면 F처럼 옛 벗을 대하는 느낌으로 바라봤다. 그렇지만 말을 할 때는 여강이도 신하로서 역할이 있기 때문에 T처럼 말을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연합뉴스TV·전파진흥협회, 전파방송산업 진흥주간 개최 협력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015026982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015026982"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연합뉴스TV는 한국전파진흥협회와 5일 서울 종로구 연합뉴스빌딩에서 연합뉴스TV 주최 디지털 심포지엄과 한국전파진흥협회 주관 전파방송산업 진흥주간의 성공적 개최를 위해 협력하는 내용의 업무협약(MOU)을 체결했다. 양 기관은 이번 업무협약을 통해 디지털 심포지엄과 전파방송산업 진흥주간 행사의 홍보와 성공적인 개최를 위해 긴밀하게 협력하기로 했다. 과학기술정보통신부가 주최하고 한국전파진흥협회가 주관하는 행사인 전파방송산업 진흥주간은 올해로 25회를 맞았다. 연합뉴스TV의 디지털 심포지엄은 인공지능(AI)을 주제로 전파방송산업 진흥주간에 함께 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관' PD "촬영 장소 찾다 발목 부러져…휠체어 타며 일해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888671"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 이가람 PD가 발목 부상을 입은 채 촬영에 임했다고 했다. 5일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024-사관은 논한다'(극본 임의정/연출 이가람/이하 '사관은 논한다') 기자간담회에서 이 PD는 촬영 중 다쳐 난감한 에피소드를 전했다. 이 PD는 "촬영 장소가 너무 좋아서 뛰다가 발목이 부러졌다"라며 "2주 정도는 휠체어를 타고, 3주는 목발을 짚으며 일했다"라고 했다. 이어 "다쳤을 때 '큰일 났다' 싶었는데 스태프들과 탕준상, 남다름 배우가 잘 도와줘서 어렵지 않게 촬영할 수 있었다"라고 말했다. 한편 '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관 남여강(탕준상 분)과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손(남다름 분)이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 5일 오후 10시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“요즘 유지니, 미쳤다 겁나 이쁜데” 아이브 안유진 물오른 미모 ‘근황’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917301"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안유진이 밝은 미소로 근황을 전했다. 아이브 안유진은 11월 4일 자신의 소셜미디어에 "요즘 유지니"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진에는 다양한 안유진의 최근 일상이 담겼다. 바다를 찾아 휴식을 즐기는 가 하면, 반려견과 행복한 모습, 화려한 비주얼로 스케줄을 소화하는 모습 등 다채로운 안유진의 색을 만날 수 있다. 이에 누리꾼들은 "오 ㅏ잠만 개미�다 급나이쁜데" "월드투어 끝나고 제데로 못 쉬면 어쩌나 햇어..재미있게 잘 놀고 쉬어서 다행이다" "이뿌다 안댕댕" 등의 뜨거운 반응을 보였다. 한편 안유진이 속한 걸그룹 아이브는 최근 첫 월드 투어을 마쳤다. '아이브 더 퍼스트 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브''(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')는 지난 9월 4~5일 양일간 도쿄돔을 끝으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시에서 37회 공연을 펼치며 42만여 명의 관객을 만났다. 아이브는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면,' 김남길·이하늬·김성균 5인 단체전 열정 '활활']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888655"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['틈만 나면,'이 단체전 게임에 나선다. 5일 방송되는 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'에서 멤버들과 게스트 김남길 이하늬 김성균이 사상 최초 5인 동반 게임에 도전한다. 방송에 앞서 유재석, 유연석, 김남길, 이하늬, 김성균이 '릴레이 줄넘기'에 도전한 스틸이 공개돼 이목을 사로잡는다. '틈만 나면,' 사상 최다 인원이 도전하는 만큼 역대급 치밀한 전략과 연습량이 펼쳐진다는 후문. 특히 이하늬가 당근과 채찍을 거듭한 열혈 조교와 애정 어린 선배를 오가는 달콤살벌한 모습으로 모두의 혼을 쏙 빼놓는다고 해 궁금증이 증폭된다. 게임에 돌입하자 이하늬는 "정신만 똑바로 차리면 돼. 정신차려!"라며 거침없이 김남길을 잡아 세우는가 하면, "될 때까지야, 죽어도 성공해야 돼"라고 샤우팅에 나서 분위기를 후끈 달아오르게 한다. 급기야 틈 주인이 "너무 힘드신 거 아니에요?"고 오히려 걱정을 자아내자, 이하늬는 "할 만 해요, 이제 몸 풀었지 뭐~"라며 무한 연습 전략에 돌입해 모두를 쓰러지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사관' PD "남다름·탕준상, 가장 대사 NG 없는 배우…깜짝 놀라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007888653"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사관은 논한다' 이가람 PD가 남다름과 탕준상의 프로페셔널한 면모를 칭찬했다. 5일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '드라마 스페셜 2024-사관은 논한다'(극본 임의정/연출 이가람/이하 '사관은 논한다') 기자간담회에서 탕준상과 남다름은 서로의 호흡에 대해 이야기했다. 탕준상은 "우리 둘의 호흡은 완벽했다"라며 "형이 현장에서는 더 잘하고 내게도 잘 맞춰줘서 더 편하게 했다"라고 했다. 탕준상 역시 "서로 배려하고 대화를 많이 하면서 큰 어려움 없이 잘할 수 있었다"라고 말했다. 이 PD는 "두 사람은 내가 함께해온 배우 중 가장 대사 NG가 없었다"라며 "너무 훌륭했다, 일하면서 놀랄 때가 한 두 번이 아니었다"라고 칭찬했다. 한편 '사관은 논한다'는 역사를 지키려는 젊은 사관 남여강(탕준상 분)과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손(남다름 분)이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담은 사극 작품이다. 5일 오후 10시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“좋아합니다” 이준 ‘짠남자’ 담당 작가와 사내 연애? 돌발 핑크빛 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917300"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 '짠남자' 담당 작가에게 고백한다. 11월 5일 공개된 MBC ‘짠남자’ 스페셜 선공개 영상에서 소금이 이준이 담당 작가에게 고백하게 된 사건(?)의 전말이 드러난다. 공개된 영상에서 소금이 군단은 시청자들의 제보로 소비에 대한 고민상담시간이 시작된다. 첫 번째는 짠내나는 예비신랑에 대한 고민을 털어놓은 사연. 박영진을 비롯한 다른 소금이들은 이게 왜 단점이냐며 반발했지만, 김종국은 조심스럽게 다른 견해를 보여 의아함을 자아낸다. 바로 원조 짠남자 왕소금 아버지를 둔 아들로서 힘들게 사신 어머니를 생각한 것. 앞서 소개된 금융의 날 대통령 표창 수상 때와는 사뭇 다른 의문의 불꽃효자(?) 모먼트로 두 얼굴을 보여준다. 그리고 오래 쓴 물건을 타인의 시선 때문에 버려야 할지 고민이라는 소금이의 사연에 스튜디오는 순식간에 골동품을 감정하는 진품명품 현장으로 탈바꿈한다. 격려를 아끼지 않던 이준은 사연의 주인공이 밝혀지자 대뜸 “좋아합니다”라고 고백해 스튜디오를 핑크빛으로 물들인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57세 김성령, 나이 잊은 핑크 수트 ‘러블리’ 가운데 찢어진 스커트도 파격적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917299"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성령이 발랄한 근황을 전했다. 김성령은 최근 소셜미디어를 통해 "90년대에서 타임머신 타고 현재로 온것 같은… 간만에 행사 신남~"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 행사에서 핑크색 수트를 소화하고 있는 김성령이 담겼다. 그는 "스커트 트임이"라며 파격적인 패션의 포인트를 언급하기도 했다. 사진을 접한 팬들은 "핑크돌이 언니" "넘넘 예쁜 언니" "언니!!! 너무 예뻐요! ! 핑크 공주님!" 등의 댓글을 남겼다. 한편 김성령은 JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'에서 오금희 역을 맡아 열연을 펼치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사관은 논한다’ 감독도 놀란 아역 출신 탕준상 남다름 “대사 NG 없는 배우 처음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917298"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탕준상 남다름이 남다른 호흡을 예고했다. 배우 탕준상, 남다름은 11월 5일 오후 온라인으로 진행된 KBS 2TV '사관은 논한다 : 드라마 스페셜 2024'(연출 이가람/극본 임의정) 기자간담회에서 함께 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 먼저 탕준상은 "작품에 들어가기 전부터 리딩으로 많이 합을 맞춰보기도 했다. 근데 현장에서 더 잘하더라"며 "리딩 때 보여준 모습보다 훨씬 더 뭘 숨겨왔었는지 호흡을 맞추면서 내가 뭔갈 다르게 하면 남다름 형이 그걸 너무 잘 맞춰줘 난 굉장히 편하게 했다"고 회상했다. 남다름은 "서로가 서로를 많이 배려했다. '나는 톤을 이 정도까지 할 건데 괜찮을까?'와 같은 대화를 많이 했고 큰 어려움 없이 연기했다"고 털어놨다. 이에 이가람 감독은 "내가 일해본 배우들 중 가장 대사 NG가 없었다"며 "너무 훌륭한 합을 가진 친구들이라 깜짝 놀랄 때가 한 두번이 아니었다"고 극찬했다. 이어 "'짬'이 있는 친구들이라 합도 잘 맞았다"고 덧붙였다. 한편 이날 방송되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대기업 손자' 자인, 사람들에게 밉보였다... "짜증나" 불만속출 (금수저 전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791807"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대기업 손자' 자인이 놀라운 추리력을 선보이며 홀로 독주해 견제를 받았다. 4일 첫 공개된 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 공짜 없는 가상세계 '제로시티'에 입성한 대한민국 0.1% 금수저 8인의 모습이 공개됐다. 제로시티는 철저한 자본주의 사회로 메인 게임, 부동산 투자, 히든 투자 세 가지 소득 활동을 통해 의식주를 영위할 수 있다. 또 제로시티에서 번 돈만을 자본으로 최종 미션인 현실 팝업 비즈니스에 도전, 최종 우승자는 모든 시민의 자산을 독식하게 된다. 1000만 코인이 걸린 첫 번째 메인 게임은 '인터뷰 게임'이었다. 8명의 사전 인터뷰 내용을 보고 그 주인공이 누구인지 맞히는 게임이다. 주인공을 찾는데 성공하면 상금을 획득하게 되며, 다수가 정답을 맞히면 상금은 분할 지급된다. 아무도 정답을 맞히지 못하면 상금은 인터뷰 주인공이 독식하게 된다. 인터뷰의 주인공은 자신을 숨겨야 하며, 다른 시민들은 정답을 맞혀 상금을 획득하는 것이 '인터뷰 게임'의 핵심이다. 1라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 채수빈, 비즈니스 남편 유연석 예능 ‘틈만 나면,’ 출격…19일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392618"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘지금 거신 전화는’으로 안방극장에 복귀하는 배우 채수빈이 ‘틈만 나면,’에 출격, 비즈니스 남편 유연석과 만난다. 5일 방송업계에 따르면, 채수빈은 최근 SBS 예능 ‘틈만, 나면’ 게스트로 나서 MC 유재석, 유연석과 함께 촬영을 마쳤다. 채수빈과 유연석은 ‘이토록 친밀한 배신자’ 후속으로 오는 22일 첫 방송하는 MBC 새 금토 드라마 ‘지금 거신 전화는’에서 호흡을 맞춘 인연이 있다. ‘지금 거신 전화는’은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 이야기를 다룬 로맨스, 스릴러를 결합한 장르다. 채수빈은 극 중 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 홍주희 역을, 유연석은 최연소 대통령실 대변인 백사언 역을 맡았다. 채수빈과 유연석은 정략결혼으로 연을 맺은 쇼윈도 부부로, 집에서도 말 한마디 섞지 않는 철저한 비즈니스 커플의 연기를 보여줄 예정이다. 이런 가운데 채수빈이 유연석이 고정 MC를 맡고 있는 ‘틈만 나면,’ 출연 소식이 들려 이목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호, 달라진 얼굴의 비밀... "눈 밑 지방 재배치" 시술 고백 (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791806"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이창호가 성형 시술을 고백했다. 7일 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’에서는 ‘부캐부자’ 코미디언 이창호가 출격한다. 이날 방송은 서울 지하철에 푹 빠진 캐나다 부부가 의뢰인으로 등장한다. 의뢰인 부부는 두 사람 모두 어린 시절 캐나다로 이민을 떠났으며, 한국 기업의 캐나다 법인에서 만나 사내 연애 후 결혼에 골인했다고 말한다. 2년 전, 남편이 이직하면서 한국으로 돌아왔으며, 어디든 갈 수 있는 서울 지하철을 접하고 그 편리함에 반했다고 말한다. 이들은 월셋집 계약이 끝나 이사를 계획 중이며, 지하철 근처 역세권 매물을 찾고 있다고 말한다. 희망 지역은 직장이 있는 강남역에서 지하철로 1시간 이내의 지역으로 커피숍, 뷰티숍 등 놀거리 인프라가 풍부하길 바랐다. 예산은 보증금 최대 2억 원, 월세 최대 200만 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 ‘이호창 본부장’, ‘쥐롤라’ 등 다양한 부캐로 활약 중인 코미디언 이창호가 출격한다. 이창호의 등장에 ‘홈즈’ 코디들은 ‘쥐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’ 율희, 아이들 위한 큰 결심…변호사 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851588"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’ 율희가 변호사를 만났다. 5일 오후 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 9회에서는 심경 변화가 생긴 율희가 변호사를 만나 자문을 구하는 장면이 그려진다. 진실 공개 후 제작진을 만난 율희는 ‘이제다’ 방송 이후 “많은 사람들에게 응원 메시지를 받았다”며 용기를 얻게 된 계기를 전한다. 율희는 “늦었지만 바로잡아야겠다”라고 심경 변화에 대한 솔직한 마음을 밝힐 예정이다. 변호사를 만나 과거 협의 이혼을 택할 수밖에 없었던 상황과 심경을 털어놓는 율희. 하지만 이제 “아이들에게 떳떳한 엄마로 살아가기 위해서”라며 달라진 의지와 결심을 내비친다. 율희가 변호사와 어떤 이야기를 나누는지 본방송에서 확인할 수 있다. 한편, 다시 혼자가 된 사람들이 세상에 적응하며 행복을 찾아가는 여정을 담아낸 리얼 관찰 예능 ‘이제 혼자다’는 진솔한 삶 속에서 펼쳐지는 회복과 성장의 인생 2막을 따뜻한 시선으로 그려낸다. 11월 5일 밤 10시 TV CHOSUN에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환과 소송 준비…“양육권 가져올 것” (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693355"/>
        <updated>2024-11-05T07:09:07.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT 아일랜드 출신 최민환과 이혼한 그룹 라붐 출신 율희가 양육권을 가져오기 위해 변호사와 만났다. 5일 TV조선 ‘이제 혼자다’는 ‘율희가 변호사 사무실을 찾은 이유는?’이라는 제목으로 선공개 영상을 게재했다. 영상 속에는 이혼 전문 변호사 신은숙을 찾은 율희의 모습이 담겼다. 그는 “아이들과 같이 살 수 있는 방법을 자문을 구하기 위해 변호사 사무실을 찾아왔다”고 밝혔다. 율희는 “작년 9월 이혼 신고하고 12월에 최종 이혼이 확정됐다. 아이는 셋인데 양육권은 전남편이 갖고 있다. 그러면서 조정했던 게 (아이들) 면접 교섭은 수시로 자유롭게 하고, 양육비, 재산분할, 위자료는 0원이었다”고 말했다. 변호사는 “양육비 안 받는 대신 재산 분할이나 아무것도 안 하겠다는 내용은 어디에 썼냐”고 물었고, 율희는 “쓰지 않고 서로 말로 합의가 됐다”고 답했다. 또한 율희는 “친권은 반반하려고 했는데 법원에서 한쪽으로 주는 게 낫다고 해서 그것도 다 아빠 쪽으로 가져가게 정리했다”며]]></content>
    </entry>
</feed>