<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-28T21:10:32.879Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 필두 OTT…12월 한국영화 괜찮겠니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012931295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012931295"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여름 방학도, 추석도 싱겁게 지나갔던 한국영화가 연말에 모처럼 세게 붙는다. 그런데 '영화 대 영화'가 아니다. '영화 대 OTT'다. 12월 송강호·김윤석·현빈 등 스타 배우가 포진한 기대작이 연달아 개봉하는 것과 맞물려 넷플릭스 등 온라인 스트리밍 플랫폼 역시 올해 최고 기대작이라고 할 만한 시리즈를 쏟아낸다. 게다가 이정재·공유·주지훈·배두나·류승범 등 이름값만으로 보면 영화에 밀릴 게 전혀 없다. 국내 배급사 관계자는 "이번 달에 나오는 OTT 시리즈 면면을 보면 한국영화가 상대하기 버거워 보일 정도"라고 말했다. ◇'영화 대 영화' 아닌 '영화 대 OTT' 일단 12월에 나오는 한국영화부터. 먼저 오는 4일 송강호와 박정민이 주연한 '1승'이 관객을 만난다. 무능한 배구 감독과 관심 받고 싶어 안달 난 구단주가 프로 여자배구 팀에서 만나 벌어지는 이야기다. 스포츠와 코미디를 버무려 누구나 편하게 즐길 수 있는 작품이라는 게 가장 큰 장점이다. 11일엔 '대가족'이 나온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 혼외자 논란 속 오늘 청룡영화상 개최…참석·男주연상 여부에 관심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005895518"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비 사이에서의 득남으로 혼외자 스캔들에 휩싸인 가운데, 그가 남우주연상 후보로 오른 제45회 청룡영화상 시상식이 29일 오늘 열린다. 혼외자 관련 보도 이후 정우성의 청룡영화상 참석 여부는 현재까지도 불투명한 상황. 그가 끝내 시상식에 불참할지, 논란의 부담을 이겨내고 시상식에 참석해 영화 ‘서울의 봄’(감독 김성수)으로 남우주연상을 수상해 관련한 심경을 언급하게 될 지 등에 이목이 쏠린다. 정우성. 제45회 청룡영화상 시상식은 29일 오후 8시 30분 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 한지민과 이제훈의 진행으로 개최된다. 정우성 측은 시상식 전날까지 시상식 불참 가능성에 대한 확답을 아낀 채 참석 여부를 두고 신중하게 재논의를 이어간 것으로 전해졌다. 정우성은 지난 24일 문가비 사이에서의 혼외자 관련 첫 보도 이후 청룡영화상 시상식에 예정대로 참석하는 것으로 알려졌지만, 관련한 스캔들 및 논란이 거세지자 지난 26일 불참한다는 보도가 나왔다. 하지만 정우성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘(29일) 청룡영화제…정우성, 수상하나 불참하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398063"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제45회 청룡영화상 시상식이 29일 열리는 가운데 혼외자 논란이 불거진 배우 정우성의 수상과 참석 여부에 관심이 쏠린다. 정우성은 이날 오후 8시 30분 여의도 KBS홀에서 진행되는 제45회 청룡영화상 시상식에 참석할 예정이었으나 모델 문가비와의 혼외자 사실이 밝혀지며 참석을 전면 재검토 하게 됐다. 앞서 소속사 아티스트 컴퍼니는 일간스포츠에 “청룡영화상의 가치와 원활한 진행을 최우선에 두고 영화제 측과 논의 중에 있다”라며 정우성이 불참을 결정했고 소속사가 이를 영화제 측에 통보했다는 한 매체의 보도에 대해 “사실과 다르다”라고 정정했다. 정우성은 지난해 11월 개봉해 최종 1312만 관객이 관람한 영화 ‘서울의 봄’으로 남우주연상 후보에 올라 있어 최종 불참하더라도 수상하게 될지 이목이 집중된다. 남우주연상 후보에는 이성민(‘핸섬가이즈’), 이제훈(‘탈주’), 최민식(‘파묘’), 황정민(‘서울의 봄’)이 노미네이트 됐다. 한편 제45회 청룡영화상에는 장재현 감독의 ‘파묘’가 최우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘트렁크’→‘가족계획’, 이게 맞아? 색다른 가족 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003398059"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 트렁크 ‘​트렁크’​는 ‘기간제 결혼’이란 신선한 소재를 내세운 미스터리 멜로다. 호숫가에 트렁크가 떠오르면서 시작되는 이야기는 비밀스러운 결혼 서비스 안에 놓인 두 남녀가 결핍을 채워나가는 과정을 따라 흐른다. ‘​트렁크’​는 이들 두 사람의 관계 변화를 살피며 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 인간의 보편적 감정과 내면을 깊이 있게 들여다본다. 배우 서현진이 결혼 때문에 혼자가 된 여자, 공유가 결혼 후 지독히 외로워진 남자로 부부 호흡을 맞췄다. 김려령 작가의 동명 소설이 원작이며, 드라마 ‘괜찮아, 사랑이야’, ‘우리들의 블루스’ 등을 통해 인간에 대한 따뜻한 시선과 사랑에 대한 깊이 있는 통찰을 보여준 김규태 감독이 연출을 맡았다. #쿠팡플레이: 가족계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 없는데 정우성은 있을까…청룡영화상, 오늘(29일) 개최 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003892265"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해 한국 영화계를 빛낸 주역들이 한 자리에 모인다. 시작부터 요모조모 뜨거운 관심을 받고 있는 청룡영화상의 이야기다. 29일 오후 8시 30분 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상이 개최된다. 1963년 국내 영화산업 발전을 도모하고자 출범한 청룡영화상은 대종상, 백상예술대상과 함께 3대 영화상으로 꼽힌다. 제45회 청룡영화상은 2023년 10월 12일부터 2024년 10월 10일 사이에 개봉한 한국 영화가 심사 대상이다. 진행은 배우 한지민과 이제훈이 맡는다. 올해 최우수작품상에는 '베테랑2', '서울의 봄', '파묘', '패스트 라이브즈', '핸섬가이즈'가 후보에 올랐다. 감독상은 김성수 '서울의 봄', 김태용 '원더랜드', 류승완 '베테랑2', 이종필 '탈주', 장재현 '파묘'가 접전을 예고했다. 여기에 남우주연상은 이성민 '핸섬가이즈', 이제훈 '탈주', 정우성 '서울의 봄', 최민식 '파묘', 황정민 '서울의 봄'이 맞붙는다. 여우주연상 또한 고아성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['드래곤 길들이기' 실사 영화, 2025년 여름 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000069019"/>
        <updated>2024-11-28T21:09:48.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 명작 &lt;드래곤 길들이기&gt; 시리즈가 실사 영화로 돌아온다. 드림웍스의 첫 실사 프로젝트인 이 작품은 &lt;드래곤 길들이기&gt; 3부작을 완성한 딘 데블로이스 감독이 다시 연출을 맡아 팬들의 기대를 모으고 있다. 최근 공개된 ‘퍼스트룩 피처렛’ 영상은 원작에 대한 감독의 애정과 진심 어린 접근법을 엿볼 수 있게 했다. 딘 데블로이스 감독은 이번 실사 영화 제작에 대해 “그리웠던 세계로 돌아갈 수 있었다”라며 감격을 전했다. 그는 &lt;드래곤 길들이기&gt;의 감동적인 스토리와 메시지가 이번 작품에도 고스란히 담겼음을 강조하며 “자신의 신념을 따를 용기를 이야기하는 작품”이라고 밝혔다. 영상 속에서 주인공 ‘히컵’ 역의 메이슨 테임즈와 ‘아스트리드’ 역의 니코 파커의 캐스팅 장면이 공개되며 화제가 됐다. 감독은 “그들은 영화에서 걸어 나온 듯했다”라며 두 배우의 싱크로율을 극찬했다. 특히 히컵의 아버지 스토익 역은 애니메이션에서 목소리 연기를 맡았던 제라드 버틀러가 다시 참여해 캐릭터의 생동감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 오늘(29일) 청룡영화상 참석할까? 사생활 파묘에 입꾹닫한 천만 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000926628"/>
        <updated>2024-11-28T20:09:37.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란 속 입을 꾹 닫은 정우성이 과연 청룡영화상에 모습을 드러낼까. 11월 29일 오후 8시 30분 여의도 KBS홀에서 제45회 청룡영화상이 열린다. 정우성은 천만 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)으로 남우주연상 후보에 올라있다. '서울의 봄'에서 인생 연기를 펼쳐 데뷔 30년 만에 첫 천만 영화의 주인공이 된 그이지만, 애석하게도 현재 최대의 위기에 봉착해 있는 신세다. 모델 문가비가 출산한 아이의 친부라는 사실이 밝혀짐과 동시에 '장기 연애 중인 비연예인 여자친구가 있다', 'SNS로 다수의 여성들에게 접근해 메시지를 보냈다'는 등 사생활 논란의 중심에 선 것. 선량한 이미지를 믿었던 만큼 대중의 비판이 거세자, 정우성 소속사 아티스트컴퍼니는 청룡영화상 개최 직전까지도 참석 여부를 밝히지 않고 있다. 그간 공식 석상에서 거침없이 자신의 신념을 밝혀온 그이지만, 구축해 온 이미지에 금이 가자 대중 앞에 나서는 것을 꺼리고 있는 것으로 읽힌다. 한편, 아티스트컴퍼니는 지난 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 첫 배구 영화 ‘1승’… “나만의 1승 위한 영화되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001742202"/>
        <updated>2024-11-28T19:02:51.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배구공이 쉴 새 없이 코트 위를 날아다닌다. 실제 경기를 보는 듯 박진감 넘치는 경기 장면은 손에 땀을 쥐고 보게 된다. 스포츠 영화 ‘1승’은 통쾌한 배구 경기와 선수들과 감독, 구단주가 하나가 되는 과정을 재밌고 속도감 있게 그려냈다. 국내에서 처음으로 배구를 소재로 제작된 영화 ‘1승’이 28일 언론시사회와 기자간담회를 진행했다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각이 없는 구단주, 이기는 법을 모르는 선수들이 모여 프로 여자배구단 핑크스톰의 1승 도전에 나서는 이야기다. 지난 5월 디즈니플러스에서 공개된 드라마 ‘삼식이 삼촌’에서 만난 신연식 감독과 배우 송강호가 다시 의기투합한 작품이기도 하다. 송강호는 인생도, 커리어에서도 이겨본 적 없는 배구 감독 김우진을 맡았고, 박정민은 시즌을 통틀어 ‘1승 하면 상금 20억’ 공약을 내건 구단주 강정원을 연기했다. 핑크스톰의 최고참 선수 방수지 역에는 장윤주가 나섰다. 신 감독은 “일상처럼 보이는 삶이 사실은 하루하루 엄청난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]‘으라차차’ 모래판 위 울고 웃는 여성 장사 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001082769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001082769"/>
        <updated>2024-11-28T15:08:54.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불쑥 불어오는 찬바람에 몸과 마음이 움츠러드는 겨울의 문턱. 이번 주 극장가에는 저마다의 방식으로 온기를 전하는 영화들이 기다리고 있다. 여자 천하장사들의 이야기를 담은 ‘모래바람’이 스크린을 찾아온다. 부족을 지키기 위해 모험을 떠나는 ‘모아나2’와 함께라서 반짝이던 그 시절을 그린 ‘여름날의 레몬그라스’도 관객들의 마음을 녹인다. ■모래바람=여자 씨름. 생소하다 못해 존재 자체가 잘 알려지지 않은 것이 종목의 현실이다. 암울한 현실에 맞서서 정상에 오르기 위한 노력은 천하장사 ‘임수정’을 낳았다. 2009년 최초의 여자 천하장사 탄생 이후, 10여년간 정상을 지켜왔기에 더더욱 그 자리를 지키고 싶은 임수정, 20년 간 여자 씨름에 인생을 바친 송송화, 천하장사를 향해 달려가는 양윤서, 김다혜, 최희화까지! 모래판 위에서는 라이벌이지만 모래판 밖에서는 동료! 천하장사 임수정 선수와 그에게 도전하는 4명의 이야기가 펼쳐진다. 비인기 종목의 현실을 극복하고 천하장사가 되기 위해 고군분]]></content>
    </entry>
</feed>