<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-26T00:37:59.183Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 내년에 배우 도전하나... “연기 재능 어마어마해” (용타로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403916"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이용진이 타로카드로 에스파 카리나의 2025년 활동 운세를 점쳤다. 이용진은 25일 공개된 유튜브 채널 ‘용타로’에서 게스트로 출연한 카리나에게 2025년 운세를 카로카드로 봐줬다. 그는 카리나가 뽑은 카드를 읽으며 “생각하고 있는 프로젝트들이 모두 잘될 것”이라고 말하고 “가수뿐 아니라 다른 분야에서도 기회가 온다. 연기를 할 수 있을 것 같다”고 말했다. 카리나는 이용진의 점괘에 “최근에 광고에서 정식으로 연기를 해 볼 기회가 있었는데, 흥미가 많이 생겼었다”고 놀랐다. 이어 이용진은 “연기를 잘할 거다. 재능이 어마어마하다. 기본적으로 방송에 관련한 능력이 있다. 시도하는 족족 잘될 거다. 심지어 본인이 직접 카메라를 들고 찍어도 대박 날 것”이라고 카리나가 뽑은 타로를 해석했다. 올해 카리나는 본격적으로 예능에 도전해 화제를 모았다. 카리나가 선택한 예능은 넷플릭스 ‘미스터리 수사단’ KBS ‘싱크로유’ 두 편으로 공교롭게 모두 이용진과 함께 출연했다. 카리나는 “올해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빽가, 4년째 거주 중인 초호화 김포 집 자랑 “너무 살기 좋아” (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229781"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 '홈즈')에서는 '지누션'의 션과 '코요태'의 빽가가 출격한다. 방송에는 런(러닝)세권 집을 구하는 4인 가족이 의뢰인으로 등장한다. 현재 의뢰인 가족은 김포에 살고 있으며, 남편은 상암동에서 운동치료 센터를 운영하고 있다고 한다. 가족 모두 운동을 좋아해 주말마다 근처 공원에서 3~4㎞를 달리는 특징이 있다. 하지만 러닝 할 때마다 차로 먼 거리를 이동해야 하는 불편함이 발생, 런세권 집으로 이사를 결정했다고 말한다. 또한 집 앞에 마당에서 축구를 편하게 하길 바랐으며, 집 근처 다양한 스포츠 학원이 있길 희망했다. 마지막으로 많은 캠핑 장비를 보관할 수 있는 넉넉한 수납공간을 필요로 했다. 지역은 현재 거주하고 있는 김포시로 남편의 직장이 있는 상암동까지 차로 1시간 이내이길 원하며 예산은 아파트 또는 타운하우스 기준으로 매매가로 7억 원에서 9억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 래퍼 션과 양세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개 열애 선언한 김일우 "올해 가장 잘한 일, 박선영 만난 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840681"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 박선영과의 열애를 이어가고 있다. 김일우는 지난 25일 방송한 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프 신랑수업'(이하 '신랑수업')에서 배우 박선영과 크리스마스 데이트를 함께했다. 이날 김일우는 박선영과의 사이에 대해 솔직한 생각을 밝혔다. 시장 데이트를 하던 도중 상인들이 김일우와 박선영을 부부 사이로 오해하는 일이 벌어졌다. 김일우는 "진짜 그렇게 보이나?"라며 "선영이랑 같이 서 있으면 내가 봐도 부부로 오해할 만하다는 생각이 들었다"고 말해 보는 이들의 설렘 지수를 높였다. 아울러 글램핑장에서 식사하며 대화를 나누던 도중 2024년 가장 잘한 일이 무엇인지 물어본 박선영에게 김일우는 "너 만난 거"라고 답하면서 "너랑 만나서 함께한 이 순간이 가장 기억에 남네"라며 화기애애한 분위기를 만들었다. 이 외에도 김일우는 섬세한 로맨티시스트 면모를 뽐냈다. 그는 박선영과 함께하는 시간을 위해 직접 데이트 장소를 찾는 사전 답사까지 했다. 그뿐만 아니라 김일우는 크리스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 공개에 전 세계 뜨거운 관심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913228"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2가 세계 전역에서 다양한 이벤트를 진행하며 화제를 모으고 있다. 이탈리아 루카를 찾은 ‘오징어 게임2’ 황동혁 감독(왼쪽부터) 이정재 위하준(사진=넷플릭스) ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 ‘기훈’(이정재)과 그를 맞이하는 ‘프론트맨’(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 공개를 앞두고 글로벌 팬들과 함께 대규모 팬 이벤트를 개최해 전 세계의 이목을 집중시키고 있다. ‘오징어 게임’ 시즌2가 전 세계 팬들의 뜨거운 기대에 부응하기 위해, 지난 10월 이탈리아를 시작으로 아시아, 유럽, 미주, 남미 등 총 11개국에서 팬 이벤트를 개최했다. 현장 이벤트에서는 레이스, 미로 게임, DJ 공연 등 다양한 활동이 펼쳐졌으며 한국 음식과 문화를 함께 선보여 전 세계 팬들에게 한국 콘텐츠뿐 아니라 문화 전반을 체험하는 새로운 즐거움을 선사했다. 이처럼 시즌2 공개를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 오늘(26일) 최화정 채널 출격…애 둘 낳더니 홍보 열일[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936244"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 방송인 최화정과 만난다. 송중기는 12월 26일 '안녕하세요 최화정이에요' 채널에 출연한다. 오는 31일 개봉 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 홍보차 출연을 결정한 것. 이는 송중기와 최화정의 첫 만남으로 더욱 기대를 높인다. 두 사람은 유쾌함과 진솔함을 넘나드는 다채로운 토크를 이어가며 역대급 케미스트리를 뽐낼 예정이다. 또한 콜롬비아 로케이션 촬영에 얽힌 비하인드 스토리부터 작품을 향한 남다른 애정까지, 솔직하고 다양한 이야기를 나누며 시청자들에게 즐거운 시간을 선사할 전망이다. 송중기와 최화정의 풍성한 입담은 26일 오후 7시 '안녕하세요 최화정이에요'를 통해 확인할 수 있다. 한편 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 낯선 땅 보고타에서 성공을 향해 질주하는 이들의 치열한 삶을 다룬 이야기. 송중기, 이희준, 권해효, 박지환, 조현철, 김종수 등 믿고 보는 배우들의 몰입도 높은 연기 그리고 뜨거운 시너지로 기대를 높이고 있다. 오는 31일 극장 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혜원♥' 안정환 "뭘 해도 예뻐 보여"...신혼 못지않은 애정 과시 ('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321927"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 방송인 안정환이 아내 이혜원과 여전한 금실을 과시한다. 26일(오늘) 저녁 8시 10분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 64회에서는 '베트남 패밀리' 이헌기, 릴리 부부가 "결혼 후 3번째 이사를 통해 '자가'를 마련했다"라며, 호치민 9군에 위치한 4만 4천 세대의 '초대형' 대단지 아파트를 소개하는 현장이 펼쳐진다. 이날 야시장에서 저녁 식사를 해결하던 중 릴리는 "함께 먹는 시간이 제일 행복해요"라며 꿀 떨어지는 눈빛을 보낸다. 이를 지켜보던 안정환은 "신혼 때는 뭘 해도 예뻐 보여"라고 공감하는데, 이혜원은 곧장 "신혼 말고 지금은?"이라고 묻는다. 그러자 안정환은 '사랑꾼'다운 답을 내놓아 "사랑하네, 사랑해"라는 유세윤의 리스펙을 받는다. 과연 안정환이 어떤 답을 내놓은 것인지 궁금증이 치솟는 가운데, 단지 소개를 마친 이헌기는 "가장 중요한 걸 말 안 했다. 이 아파트의 가격은…"이라고 운을 떼, 모두의 시선을 집중시킨다. '베트남 패밀리' 이헌기, 릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강길우, 이준혁 오랜 직장 동료 ‘나의 완벽한 비서’ 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936243"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강길우가 ‘나의 완벽한 비서’에 출연한다. 12월 26일 소속사 측에 따르면 배우 강길우는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(극본 지은/연출 함준호·김재홍) 출연을 확정했다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 ‘피플즈’ CEO 지윤(한지민 분)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 강길우는 극 중 한수전자 인사팀 과장 ‘김동기’로 분한다. 김동기는 유은호 오랜 직장 동료로, 서로의 깊은 속사정까지 아는 막역한 사이다. 배우 이준혁과의 단단한 호흡으로 인정 많고 의리 있는 현실 직장인 캐릭터를 그려내며 몰입도를 더할 강길우에 기대가 모인다. 강길우는 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’, 드라마 ‘재벌집 막내아들’, ‘악귀’, ‘연인’, ‘웰컴투 삼달리’, 영화 ‘서울의 봄’ 등 스크린과 브라운관을 오가며 믿고 보는 배우로서 자리매김해 왔다. 최근 영화 ‘전,란’에서는 백정 의병으로 등장, 전투의 최전선에서 고군분투하는 비장함으로 전 세계 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조유리, '멀티테이너' 입지 굳힌다…'오징어게임2' 오늘 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987079"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 조유리가 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 2'를 통해 색다른 모습으로 전 세계 팬들을 찾는다. '오징어 게임 2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기이다. 시즌1은 공개 후 단숨에 넷플릭스 역대 최고 인기작에 등극하며 전 세계 94개국 톱10에 랭크되는 등 전 세계의 폭발적인 반응을 이끌었다. 조유리는 극 중 전 남자 친구인 명기(임시완 분)로부터 잘못된 투자 정보를 믿었다가 거액을 잃고 게임에 참가하게 된 준희 역을 맡아 열연을 펼친다. 스스로 먹고살 돈을 마련하기 위해 게임에 참가하는 강한 자립심과 의지의 소유자이기도 하다. 강렬하면서도 색다른 연기 변신이 기대를 모으는 가운데, 안정적인 연기력과 섬세한 감정 표현으로 배우로서 존재감을 보여주고 있는 조유리가 '오징어 게임 2'에서 자신만의 캐릭터를 어떻게 만들어 나갈지 팬들의 기대가 모으고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["3천만원→1억 만들어" 조현아, 주식으로 '돈 복사' 능력..백수 언니도 '주식 부자'(라스)[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291632"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 친언니와 함께 '투자 천재' 면모를 자랑했다. 지난 25일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에는 조현아가 출연해 주식과 부동산으로 성공한 얘기를 들려줬다. 이날 김구라가 조현아에게 "작사 작곡도 많이 하고 재력이 대단하다는데"라고 하자 조현아는 "어릴 때부터 은행 교육을 많이 받았다. 그러다 코로나 때 주식 공부를 시작해서 투자했다. 친구가 저에게 3천만 원을 맡겼는데 제가 1년 만에 1억으로 되돌려줬다"라고 말했다. 이어 그는 "그 친구가 또 자기 혼자 주식 투자를 했는데 1000만 원을 넣었는데 689만 원이 됐더라. 그래서 제가 '보내봐'라고 해서 689만 원을 하루 만에 1400만 원으로 만들어줬다"라고 전했다. 조현아는 주식뿐만 아니라 부동산에도 남다른 안목이 있었다. 그는 "부동산도 임장을 다니다가 경로 이탈로 한 동네에 갔다. '어라 위치가 너무 좋은데?'라고 생각한 곳이 있었는데 금호동이었다. 어릴 때 해놨는데 잭팟이 터졌다"라고 밝혔다. 조현아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 구담즈, 서현우 단죄할 수 있을까…위기의 청문회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987066"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'가 종영을 단 하루 앞두고 김남길, 이하늬, 김성균과 서현우의 끝장 대치를 예고한 '꿀단지 게이트' 청문회 현장을 공개했다. 지난 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범/연출 박보람) 11회에서 김해일(김남길 분), 박경선(이하늬 분), 구대영(김성균 분)은 김홍식(성준 분)의 인터폴 적색수배 현장에서 남두헌(서현우 분)이 김홍식과 공범임을 제보했으나 갑자기 일어난 사고로 인해 남두헌과 김홍식이 달아나면서 계획에 차질을 빚는 상황이 벌어졌다. 그리고 얼마 지나지 않아 김해일과 박경선은 서울로 간 남두헌이 고위층 자녀들의 마약 사건 자료를 취합한 일명 '꿀단지'를 무기로 중앙지검 특수2부장에 올랐음을 듣고, 남두헌의 실체를 검찰에 고발해 '꿀단지 게이트'를 세상에 알렸다. 이와 관련, 27일 방송되는 '열혈사제2' 최종회에서는 김해일, 박경선, 구대영이 남두헌과 최종적으로 격돌을 벌이는 '꿀단지 게이트 청문회'가 펼쳐진다. 극 중 마약 조직과의 결탁 및 살인 교사,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 “‘꽃남’ 재벌 2세, 실제 가족 흩어져 살 정도로 절박” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419633"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’이 배우 이민호부터 국가대표 재활 트레이너, 낙뢰를 맞고 생존 확률 1% 기적의 릴레이를 펼친 자기님들과 나눈 이야기로 동시간대 1위 행진을 이어갔다. 지난 25일 방송된 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 이종혁 작가 이언주)’ 274회 ‘기적은 있다’ 편에서는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 함께해 흥미진진한 토크를 펼쳤다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.2%, 최고 7.9%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성했으며, 전국 가구 기준 평균 5.9%, 최고 7.0%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 수도권과 전국 모두 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 기록하며 뜨거운 인기를 입증했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 박나래·장도연, 불화설은 이제 '끝'…"영원한 나의 친구" 애정 듬뿍('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229774"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연예계 대표 단짝' 코미디언 박나래와 장도연이 서로에 대한 무한한 애정을 드러냈다. 25일 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '마지막에 나래 옆에 있는 건 나야'라는 제목으로 찐친 코미디언 장도연과 함께한 15회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 장도연에 대해 "나를 가장 잘 알고, 가장 이해해 주고, 만났을 때 가장 편하다. 그리고 중요한 건 만났을 때 제일 재미있다"라고 털어놨고, 장도연 역시 "맞다. 그게 1등이다"라며 격하게 공감했다. 과거 무명 시절을 이겨낼 수 있었던 이유도 서로가 있었기 때문이라고. 박나래는 "'무명 때 힘들지 않았냐'라고 물어보면 우리는 그게 무명인 줄 몰랐고, 그때 생각보다 재미있었다. 근데 이런 친구가 없었다면 절대 재밌다고 못 느꼈을 거고, 되게 많이 무너졌을 거다"라고 고마움을 전했다. 또한 박나래는 "예전엔 콤비 개그맨들이 되게 많았다. 어떻게 보면 저희가 거의 마지막 여자 콤비"라면서 "'만약 도연이가 없다면?' '내가 혼자라면?' 이게 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조유리, 임시완 전 여친으로 글로벌 스타되나? ‘오징어게임2’ 강렬 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936241"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조유리가 강렬한 연기 변신을 예고했다. 가수 조유리는 12월 26일 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 공개를 앞두고 있다. '오징어 게임 시즌2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재 분)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기이다. 시즌1은 공개 후 단숨에 넷플릭스 역대 최고 인기작에 등극, 전 세계 94개국 TOP 10에 랭크되는 등 전 세계의 폭발적인 반응을 이끌었다. 조유리는 극 중 전 남자친구인 '명기'(임시완 분)로부터 잘못된 투자 정보를 믿었다가 거액을 잃고 게임에 참가하게 된 '준희' 역을 맡아 열연을 펼친다. 스스로 먹고 살 돈을 마련하기 위해 게임에 참가하는 강한 자립심과 의지의 소유자이기도 하다. 강렬하면서도 색다른 연기 변신이 기대를 모으는 가운데, 안정적인 연기력과 섬세한 감정 표현으로 배우로서 존재감을 보여주고 있는 조유리가 '오징어 게임 시즌2'에서 자신만의 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘퍼펙트 리그’ 삼성 라이온즈 등장, 2024 KBO 최대 이변 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936240"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 KBO 최대 이변의 주인공 삼성 라이온즈가 '퍼펙트 리그 2024'에 등장한다. 12월 26일 낮 12시 공개되는 티빙 오리지널 스포츠 시리즈 '퍼펙트 리그 2024'(연출 이현희·유영호) 7화에서는 우여곡절 많았던 삼성 라이온즈의 2024 시즌 가을 야구 뒷이야기가 공개된다. 2024 시즌 개막 전 모든 야구 전문가들로부터 하위권 팀으로 평가받던 삼성 라이온즈는 치열한 순위 싸움 끝에 정규 리그 2위를 확정, 3년 만에 가을 야구를 하게 됐다. 모두가 예상치 못한 삼성 라이온즈의 선전은 2024 KBO 시즌의 최대 이변으로 손꼽히고 있다. 특히 올해 삼성 라이온즈는 대표 응원곡 엘도라도의 부활과 함께 선수들의 눈부신 성장이 크게 두드려졌던 만큼 선수들을 직접 만나 그날의 이야기를 들어볼 예정이다. 주장인 구자욱을 필두로 선수 생활 21년 만에 첫 한국시리즈에 진출한 골든 글러브 포수 강민호, 푸른 피의 에이스 원태인, 삼성의 새로운 히어로 김영웅 등 다양한 선수들이 그날의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혜원♥’ 안정환 “신혼 땐 뭘 해도 예뻐 보여” 솔직(선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936239"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안정환이 사랑꾼 면모를 다시 한번 드러낸다. 12월 26일 방송되는 채널A ‘선 넘은 패밀리’(이하 선넘패) 64회에서는 ‘베트남 패밀리’ 이헌기 릴리 부부가 “결혼 후 3번째 이사를 통해 ‘자가’를 마련했다”며 호치민 9군에 위치한 4만 4천 세대 초대형 대단지 아파트를 소개한다. 이날 이헌기 릴리 부부는 전용 면적 24평 베트남 신축 아파트 ‘랜선 집들이’를 진행한 후 밖으로 나와 단지를 돌아보며 곳곳을 소개한다. 이어 “4만 4천 세대의 ‘소도시급’ 단지인 만큼, 무려 10여 개 노선의 셔틀버스가 단지를 돌며 도심까지 무료 이동이 가능하다”며 “단지 내 수영장은 물론, 놀이공원과 워터파크까지 구비되어 있다”고 다채로운 내부 시설을 설명한다. 더욱이 단지 안에서 매일 ‘야시장’이 열리는 이색 풍경에, 안정환과 유세윤은 “매일이 명절이야, 아파트 밖을 나갈 이유가 없네”, “보고도 못 믿겠어”라며 탄성을 연발한다. 야시장에 도착한 이헌기 릴리 부부는 저녁 식사를 해결하고, 식사 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 사쿠라 ‘어여쁜 공주님’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936238"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 12월 26일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 효연 “SM 후배들, 너무 잘생겨서 뿌듯” 진심 고백(밥사효)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936237"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 SM 후배들을 향한 자부심을 드러냈다. 12월 25일 공개된 채널 '효연의 레벨업 Hyo's Level Up' 콘텐츠 '밥사효'에는 윤아가 게스트로 출연했다. 효연은 "작년에 '가요대제전' 영상 보니까 윤아 주도 하에 매니저님인가 누가 '윤아 씨가 같이 사진 찍자고 하면 누가 안 나오겠어요' 하더라고. 그래서 사진을 봤는데 다 나와서 사진을 찍었더라"고 운을 뗐다. 윤아는 "그래서 봤더니 진짜 내가 제일 선배더라. 나도 그냥 '사진 찍을게요'라고 하면 '아 뭐 네' 했을 텐데 '선배님이 찍자고 하면 다 찍어야죠 뭐. 안 찍는다고 하는 사람이 있겠어요?' 이렇게 얘기하시니까 반박할 수 없는 게, 내가 제일 선배이긴 하네라는 생각이 들었다"며 "후배들이 어려워하겠다"는 효연의 말에는 "난 어렵지 않은데 어려워 하려나. 만난 적이 많이 없으니까 그런가 보다"고 했다. 이에 효연은 "보면 너무 귀여운데. 그렇지 않나. 후배들 보면 너무 귀엽다. 너무 잘생겨서 내가 좀 뿌듯하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "거의 프러포즈 아냐?"…박선영♥김일우 핑크빛 '물씬'→"식장 먼저 잡아야겠다"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229772"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우와 박선영이 잊지 못할 크리스마스 추억을 만들었다. 25일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 145회에서 김일우는 강릉으로 박선영을 초대해 캠핑 데이트를 하면서 둘만의 크리스마스 전야제를 즐겼다. 두 커플의 가슴 따뜻한 이야기에 시청자들은 완전히 몰입했으며, 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 2.9%의 시청률을 기록하는 것은 물론 각종 포털 사이트의 인기 뉴스와 검색어를 '올킬'했다. 김일우는 강릉역에서 '꾸안꾸' 스타일로 멋짐을 뽐낸 채 누군가를 기다렸다. 얼마 후, 박선영이 반갑게 웃으며 김일우 앞에 나타났다. 이를 본 '멘토군단'은 "됐다, 됐어!"라며 대리 설렘을 폭발시켰다. 김일우는 강릉의 명소인 월화거리 등으로 박선영을 안내했고, 거리 한복판에 있는 '소원 물고기'에서 각자의 소원을 적었다. 이때 김일우는 "SY(선영), 내 인생의 로또♥"라고 적어 넣어, "거의 프러포즈 아니야?"라는 '신랑즈' 김종민의 감탄을 유발했다. 박선영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우·정해인 소환…'프로야구 MVP' 김도영, 예능 첫 출연 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810383"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로야구 MVP’ 야구 선수 김도영이 첫 예능으로 ‘전참시’에 출격한다. 28일 방송하는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’에서는 프로 야구단 KIA 타이거즈 선수이자 2024 KBO리그 MVP, 현직 야구 선수 김도영의 일상을 공개한다. 이날 방송에서 올 시즌 141경기에 출전해 KBO리그 최연소, 최소경기 30-30 달성하는 등 최고의 활약으로 2024 프로야구 시즌을 휩쓴 ‘슈퍼스타’ 김도영의 하루가 그려진다. 아침에 일어나 사우나를 다녀온 그는 보리차를 마신 뒤, 피부 관리를 시작으로 본격 꽃단장에 들어간다. 자신만의 루틴으로 하루를 여는 김도영의 일상은 어떤 모습일지 기대를 모은다. 일명 ‘그런 날’ 게시물로 자타공인 KBO 감성인으로 등극한 김도영은 명성에 걸맞게 필름 카메라를 선보인다. 그는 평소 사람들이 생각지도 못한 포인트에서 다양한 감성샷을 건진다. 03년생으로 MZ 선두주자이지만, ‘Y2K 감성’을 누구보다 잘 아는 김도영의 일상이 담긴다. 나아가 슈퍼스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, ♥기성용 무보정 커플샷에 불만 폭발 “저기요? 입술색 좀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936236"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한혜진이 남편 기성용에게 불만을 표했다. 기성용은 12월 25일 자신의 소셜미디어에 "메리 크리스마스. 아기예수 탄생을 기념하며"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 크리스마스 분위기가 물씬 풍기는 길거리에서 커플샷을 찍는 한혜진, 기성용 부부의 모습이 담겼다. 한혜진과 기성용은 민낯에도 불구 뚜렷한 이목구비로 청순한 비주얼을 자랑했다. 결혼 12년 차답게 점점 닮아가는 느낌이다. 보정이라곤 찾아볼 수 없는 사진에 한혜진은 "저기요? 입술에 색이라도 좀 넣어주세요"라는 불만 가득한 댓글을 달아 웃음을 안겼다. 한편 한혜진은 지난 2013년 8살 연하 축구선수 기성용과 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 김채원 ‘상큼한 모닝 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936235"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 12월 26일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, ♥박정민 직진 곰신…골프채 휘두르며 좀비 공격 (뉴토피아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170458"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 ‘뉴토피아’ 측이 블랙핑크 지수의 스틸컷을 공개했다. ‘뉴토피아’는 군인 재윤과 곰신 영주가 좀비에 습격당한 서울 도심을 가로질러 서로에게 달려가는 이야기다. 지수는 세상이 무너져도 오직 남자친구를 향해 달려가는 당찬 곰신 여자친구 ‘영주’ 역할을 맡았다. 공개된 스틸은 공대 여신 ‘영주’가 언제 어디서든 시선을 한눈에 받으며 행복했던 대학 시절을 담고 있다. 이와 대비되는 한껏 겁에 질리고 눈물이 차오르는 모습을 통해서는 갑작스럽게 좀비떼가 출몰한 절체절명의 공포를 고스란히 전한다. 골프채를 꼭 부여잡은 두 손에서는 서울 도심이 좀비로 뒤덮였지만 그들을 뚫고 남자친구에게 달려가는 ‘영주’의 당찬 면모가 드러나 ‘재윤(박정민 분)’과 재회할 수 있을지 궁금증을 자아낸다. 지수는 “처음부터 ‘영주’의 매력에 빠졌고, 캐릭터를 잘 살려내고 싶은 욕심도 생겼다. ‘영주’가 다양하게 성장해 나가는 모습을 보면서 같이 즐거움을 느꼈으면 좋겠다“라며 ‘영주’ 역할에 대한 열정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로야구 MVP' 김도영, '전참시' 출격…야구선수 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987045"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로야구 MVP' 야구 선수 김도영이 첫 예능으로 '전참시'에 출격한다. 28일 오후 방송되는 MBC 예능 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 327회에서는 프로 야구단 KIA 타이거즈 선수이자 2024 KBO리그 MVP, 현직 야구 선수 김도영의 일상이 전격 공개된다. 이날 방송에서 올 시즌 141경기에 출전해 KBO리그 최연소, 최소 경기 30-30 달성하는 등 최고의 활약으로 2024 프로야구 시즌을 휩쓴 '슈퍼스타' 김도영의 하루가 그려진다. 아침에 일어나 사우나를 다녀온 그는 보리차를 마신 뒤, 피부 관리를 시작으로 본격 꽃단장에 들어간다. 자신만의 루틴으로 하루를 여는 김도영의 일상은 어떤 모습일지 기대를 모은다. 한편 일명 '그런 날' 게시물로 자타공인 KBO 감성인으로 등극한 김도영은 명성에 걸맞게 필름 카메라를 선보이며 이목을 집중시킨다. 그는 평소 사람들이 생각지도 못한 포인트에서 다양한 감성샷을 건진다는데. 2003년생으로 MZ 선두주자이지만, 'Y2K 감성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정형돈, 지드래곤 과잉 사랑 여전해 8년만 ‘가요대전’ 본방사수 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936234"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정형돈이 가수 지드래곤의 무대를 본방사수했다. 정형돈의 아내 한유라는 12월 25일 자신의 소셜 계정에 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 정형돈은 SBS '2024 가요대전'을 시청하고 있다. TV 화면에는 지드래곤의 무대 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 지드래곤은 이날 8년 만에 ‘가요대전'에 출연해 '파워', '삐딱하게' 등 무대로 축제의 열기를 뜨겁게 달궜다. 한편 정형돈과 지드래곤은 과거 '무한도전 가요제'에서 '형용돈죵'으로 많은 사랑을 받았다. 정형돈과 지드래곤은 최근 김태호PD의 새 예능 '굿데이(Good Day)'로 '무한도전' 가요제 이후 12년만에 재회했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 정지소, 오두리로 새 삶 결심...자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419623"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지소가 오두리로 제2의 인생을 시작했다. 25일 방송된 KBS2 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민) 3회에서 오두리(정지소 분)로 살기로 결심한 젊은 말순(정지소 분)은 유니스엔터에서 김애심(차화연 분)을 마주치는 엔딩으로 과거 이들에겐 무슨 사연이 있는지 다음 방송을 궁금하게 했다. 3회 시청률은 4%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신하며 안방극장에 유쾌한 웃음과 공감을 불어넣었다. 70대 말순과 똑같이 생긴 의문의 여성(김해숙 분)과 20대로 돌아간 말순이 마주쳤다. 깜짝 놀란 두 사람이 서로에게 다가가려던 순간, 젊어진 말순은 유니스엔터의 다른 연습생들에게 끌려갔다. 그들은 말순을 사라졌던 에밀리(정지소 분)라고 착각하며, 막말을 쏟아부었다. 70대 말순의 얼굴을 한 여자는 경비원에게 대니얼 한(진영 분)이 자신을 기다리고 있다고 우기는가 하면 3개월 동안 이곳에서 내 집처럼 살았다며 억울함을 호소했다. 이를 본 최하나(채원빈 분)는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 JYP…박진영 10억 기부→5년간 취약계층 아동 3194명 치료비 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936233"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 올해 실천한 사회공헌활동을 결산하는 행사 'EDM DAY'를 열었다. JYP는 2002년 소속 아티스트와 함께 소아 병동에서 연말 자선 음악회를 개최한 것을 시작으로 더 나은 세상을 만들기 위한 사회공헌활동을 펼치고 있다. 2019년부터는 대중에게 받은 사랑을 사회에 환원하고자 CSR(기업의 사회적 책임) 활동을 체계화하고 'EDM(Every Dream Matters! : 세상의 모든 꿈은 소중하다)'라는 캐치프레이즈 아래 여러 프로젝트를 진행하고 있다. 12월 24일 오후 2시에는 공식 채널에 '[2024 JYP EDM DAY] Every Dream Matters! (Stray Kids Cookie Clip)' 영상을 게재하고 EDM 사회공헌사업 활동과 세부 내용을 소개했다. 올해 5회째를 맞이해 전통 정취가 가득한 한옥에서 열린 '2024 JYP EDM DAY'는 JYP 수장 박진영(J.Y. Park)과 소속 아티스트 트와이스 다현, ITZY(있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 ‘무빙’ 의리 ‘조명가게’ 쿠키영상 깜짝 등장 “저 안 다치는데요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936232"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고윤정이 '조명가게'에서 짧지만 강렬한 인상을 남기며 존재감을 드러냈다. 배우 고윤정은 지난 12월 18일 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 마지막 에피소드인 8회 쿠키 영상에 출연했다. 모든 캐릭터들의 이야기가 마무리 된 가운데, 고윤정은 정원고등학교 붕괴 사건 참고인으로 경찰서를 찾은 희수 역을 맡아 형사(배성우 분)와 만나는 장면을 연기했다. 극 중 희수는 형사의 "안 다쳤냐"는 질문에 덤덤하게 "네, 저 안 다치는데요"라고 답하며 아무렇지 않은 모습을 보였다. 이 대사는 고윤정이 출연했던 전작 '무빙' 속 재생 능력을 지닌 희수를 떠올리게 하며 팬들에게 신선한 재미를 안겼다. '조명가게'는 배우 김희원이 첫 연출을 맡은 작품으로, 고윤정은 김희원과 '무빙'에서 사제 관계로 호흡을 맞췄던 인연을 계기로 이번 작품에 특별 출연했다. 또한 ‘무빙’, ‘조명가게’를 집필한 강풀 작가와의 각별한 인연도 이어가게 되어 그 의미가 더욱 남다르다. 고윤정의 깜짝 등장은 '조명가게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’ 대상 후보 공개…이순재·박지영·김하늘·지현우·임수향·김정현[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862825"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’이 2024년의 대미를 장식할 최후의 1인을 가린다. 오는 31일(화) 저녁 7시에 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’의 막이 오른다. 이날 시상식은 방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 MC를 맡아 생방송으로 진행된다. ‘2024 KBS 연기대상’은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 다양한 드라마 장르를 선보였던 만큼 시청자들에게 웃음과 감동을 선사, 한 해 동안 안방극장을 빛냈던 작품들과 배우들의 활약상을 되돌아보는 자리다. KBS는 올해 1월 2일 첫 방송된 월화드라마 ‘환상연가’를 시작으로 12월 18일 첫 방송된 수목드라마 ‘수상한 그녀’까지 안방극장을 꽉 채웠다. 또한 시청자들의 마음을 사로 잡은 일일드라마와 주말드라마, 새로움과 신선함을 동시에 안겨준 단막극 등 KBS 특유의 개성을 살린 작품들로 차별화를 더했다. 뿐만 아니라 2년 만에 수목극의 부활을 알리며 더욱 다채롭고 풍성한 드라마의 향연을 선보였다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순 “남자면 무조건 날 좋아하겠지”...퀸 강림 예고(‘나는솔로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419621"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기가 ‘너드남들의 시대’를 활짝 열어젖혔다. 지난 25일 방송한 ENA, SBS 플러스 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 ‘솔로나라 24번지’에 입성한 솔로남녀의 정체와 첫인상 선택 현장이 공개됐다. 이번 ‘솔로나라 24번지’는 ‘너드남 특집’으로 영험한 사랑의 기운을 품은 듯한 마이산이 위치한 전북 진안에서 펼쳐졌다. 가장 먼저 입성한 영수는 ‘흰 곰돌이상’에 연봉이 2억 원인 수의사였다. 영수는 “아직 낭만을 찾는 걸 수도 있는데 설레는 연애를 하고 싶다”면서 “고양이상을 좋아한다”고 이상형을 밝혔다. 귀여운 이미지에 변색 안경을 끼고 나타난 영호는 “제가 외적으로 좋은 조건이 아닌 걸 알지만, 누가 봐도 예쁜 사람이 좋아서 쫓아다녔다”고 솔직하게 말했다. 이어 “사랑 앞에선 호구다. 꽃부터 명품백까지 여친을 위해 온갖 선물을 해줬다”며 ‘호뚜라미’ 면모를 과시했다. 다음으로 등장한 영식은 “연애 횟수는 3번”이라며 “연애를 안 한 지 2년이라 연애 감정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알베르토 "비상계엄→전화기 불나"…다니엘 "헌법 바꿔야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007987043"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외국인 방송인 럭키, 알베르토 몬디, 다니엘 린데만이 외국인의 시선으로 한국의 비상계엄 사태를 분석했다. 지난 24일 공개된 유튜브 채널 '354 삼오사'에서는 럭키, 알베르토 몬디, 다니엘 린데만이 최근 일어난 한국의 비상계엄 사태에 대해 의견을 나누는 영상이 공개됐다. 이날 세 사람은 12월 3일 뭐 하고 있었는지에 대해 이야기하며 이번 주제의 포문을 열었다. 알베르토는 "잠든 사이 계엄 사태가 있었다. 잠에서 깨보니 휴대전화에 불이 났다. 각종 이탈리아 언론은 물론 가족, 친척까지 나를 애타게 찾고 있었다"고 떠올렸다. 럭키는 "나도 그날 일찍 잤는데 밤에 갑자기 엄마, 삼촌에게 계속 전화가 왔다"며 "전쟁이 일어날지 생각한 것보다는 혹시 한국의 아픈 역사가 되풀이되지 않을까 걱정됐다"고 전했다. 다니엘은 "집이 근처라 헬기 소리가 다 들렸다. 나도 바로 그 순간부터 새벽 3시 반까지 생방송으로 보고 있었다"고 그날을 회상했다. 세 사람은 세계 언론의 반응도 살펴봤다. "그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정태우, 연예인급 ♥前 승무원 아내와 핑크빛 데이트 “평생 짝꿍”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936231"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정태우가 아내 장인희 씨와 크리스마스 데이트에 나섰다. 12월 26일 정태우의 아내이자 승무원 출신인 장인희 씨는 개인 소셜미디어를 통해 "평생 짝꿍"이라는 글과 함께 근황을 담은 사진을 게시했다. 공개된 사진 속에는 정태우, 장인희 부부가 다정하게 얼굴을 맞대고 "평생 짝꿍"이라는 코멘트를 단 모습과 화이트 컬러 외투로 커플룩을 연출한 투샷 등이 담겼다. 두 사람 모두 뚜렷한 이목구비에 훈훈한 비주얼로 시선을 모은다. 특히 장인희 씨는 연예인 부럽지 않은 수려한 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 이를 본 누리꾼들은 "괜히 아들들이 잘생긴 게 아니었네", "와 둘 다 연예인인 줄" 등의 반응을 보였다. 한편 정태우는 승무원 출신인 장인희 씨와 2009년 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’ 내일(27일) 최종회 생방송, 최후 데뷔조 연습생 7명 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936230"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PROJECT 7’이 최종회 생방송을 진행한다. JTBC ‘PROJECT 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL)은 시청자가 ‘월드 어셈블러’가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나가는, ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 대한민국 최초 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난 10월 18일 첫 방송된 ‘PROJECT 7’은 아이돌 서바이벌 오디션 사상 역대 최대 인원인 200명에서 시작해 마지막 ‘파이널 매치’에서 대결을 펼칠 21명이 생존하기까지 다양한 프로젝트를 가동, 이목을 집중시켰다. 특히 ‘PROJECT 7’은 매 프로젝트마다 월드 어셈블러들이 직접 완성한 조립에 의해 연습생들이 경쟁을 펼치고, 월드 어셈블러들의 투표 결과에 따라 합격과 탈락이 결정되는 파격적인 기획으로 화제를 모았다. 12월 27일 방송될 ‘PROJECT 7’ 최종회에서는 화려한 피날레를 장식할 최후 데뷔조 7명의 연습생이 가려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 장동민, 29개월 딸 사윗감 벌써 골랐다…"이 집 다 김 서방 거야"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694338"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민이 김준호의 아들을 미래 사위로 낙점했다. 지난 25일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(연출 김영민) 554회는 '우리 함께해요~ 메리 크리스마스' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 혜림, 김준호, 장동민이 함께했다. 김준호, 은우, 정우와 장동민, 지우, 시우는 크리스마스 파티를 즐겼다. 지난 25일 '슈돌' 시청률은 전국 4.0%, 수도권 3.9%를 기록했다. 전국 시청률은 지난화 대비 1.1%p 상승하며 올해 자체 최고 시청률을 기록했다. (닐슨 코리아 기준) 은우는 스노우맨, 정우는 루돌프, 지우는 산타 베이비, 시우는 트리로 깜짝 변신해 크리스마스 파티를 즐겼다. 장동민은 '4우 남매'에게 "이 집을 만지거나, 먹으면 산타 할아버지가 없어져"라며 과자로 만든 집을 선물했다. 이에 은우는 "정우야, 만지면 안 돼. 눈으로 보는 거야"라며 알아듣기 쉽게 설명했고, 지우는 "얘들아, 산타 할아버지 집 만지지 마"라며 장동민의 딸답게 성대모사로 '까까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 16년만에 봉인해제 “연기=생업이었다, 재벌役과 정반대 현실” (유퀴즈)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170455"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 예능 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’이 배우 이민호부터 국가대표 재활 트레이너, 낙뢰를 맞고 생존 확률 1% 기적의 릴레이를 펼친 자기님들과 나눈 이야기로 동시간대 1위 행진을 이어갔다. 지난 25일(수) 방송된 ‘유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 이종혁 작가 이언주)’ 274회 ‘기적은 있다’ 편에서는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 함께해 흥미진진한 토크를 펼쳤다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 6.2%, 최고 7.9%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성했으며, 전국 가구 기준 평균 5.9%, 최고 7.0%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 수도권과 전국 모두 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수는 기성용 선수의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 이혼 심경 밝히나 "여자로서 괴로운 날도 있었지만.." [유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291629"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 솔직한 속내를 고백한다. 지난 25일 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 방송 말미 송혜교가 출연하는 예고 영상이 공개됐다. 예고 영상에서 MC 유재석은 송혜교에게 "주변에서 '송혜교 씨 재밌다'는 얘기를 한다"고 말했다. 조세호는 송혜교에게 "실제로 재미 욕심이 조금 있는 편이냐"고 물었다. 이에 송혜교는 "없는 편은 아니"라고 너스레를 떨었다. 또한 유재석은 송혜교의 인맥에 대해 언급하기도 했다. 유재석은 "김혜수 씨와 여행을 떠나고, 수지 씨와 밥 먹고 인맥이 정말 넓은 듯하다"고 말했다. 이를 들은 송혜교는 "다 여자네"라고 받아쳤다. 유재석은 "시원시원하다. '송직진'이다. 돌려 가는 게 없네"라며 송혜교의 입담을 칭찬했다. 송혜교는 연기에 대한 생각도 밝혔다. 그는 "내 연기를 보는데 내가 너무 지루하더라. 아침, 저녁 수행을 했다"고 했다. 그는 제작진과의 인터뷰에서 "여자, 인간, 배우 송혜교로서 괴로운 날도, 행복한 날도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“재벌 역할과 현실은 정반대” 이민호 연기 생업이었던 반전 가정사(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936229"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈'가 동시간대 1위 행진을 이어갔다. 지난 12월 25일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭(이하 유퀴즈)’ 274회 ‘기적은 있다’ 편에서는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 함께한 가운데 수도권 가구 기준 평균 6.2%, 최고 7.9%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성했다. 전국 가구 기준 평균 5.9%, 최고 7.0%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서도 수도권과 전국 모두 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수는 기성용 선수의 재활 치료를 도운 일화부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 특별한 훈련법을 공개해 시선을 사로잡았다. 특히 영국 뉴캐슬 소속이었던 기성용 선수의 러브콜을 받고 영국으로 날아간 흥미진진한 에피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 남보라, 13남매 장녀답네…"가족들이 날 보내줘, 아이 넷 낳겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527592"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 결혼을 앞두고 자녀 계획을 밝혔다. 남보라는 여성 매거진 주부생활과 화보를 통해 "아이를 넷 정도는 낳고 싶다"라고 언급했다. 남보라는 내년 5월 결혼을 앞두고 있다. 결혼을 결정하고 오히려 마음이 편안해졌다는 그는 "그간의 고민들이 정리가 되면서 편안하고 안정적인 느낌이 들더라. 지금 집중해야 할 일과 하지 않아도 되는 것이 어느 정도 정리됐다"라고 했다. 이어 결혼을 결심한 계기에 대해서는 "평생의 동반자로서 옆에서 든든한 기둥이 되어주고 싶다는 마음이었다. 반대로 내가 힘들 때 옆에 누가 있었으면 좋을까 생각해봤더니 이 사람이 떠오르더라"라고 했다. 13남매 대가족의 첫째 딸이자 대한민국 대표 'K-장녀'라고 불리는 남보라는 "가족들이 자연스럽게 나를 보내주더라. 집안에 대소사가 있으면 항상 내가 주도했는데 이제는 동생들이 그 역할을 알아서 나눠 하고 있다. 한편으로는 정말 기특하다"라고 전했다. 또한 남다른 요리 실력에 대해 "엄마가 요리하는 걸 보고 배웠는데도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정, 차세대 산소 같은 미녀‥속 비칠 듯 투명 피부+AI급 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936228"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정이 '얼굴 천재'다운 일상을 공개했다. 고윤정은 12월 25일 개인 소셜미디어를 통해 크리스마스 근황을 공개했다. 공개된 사진 속 고윤정은 이국적인 풍경을 배경으로 여유로운 시간을 보내는 모습이다. 머리를 쏙 덮는 바라 클라바를 착용하고 귀여운 비주얼을 뽐내는가 하면 꽃무늬 니트로 미모를 더욱 돋보이게 해 눈길을 끈다. 특히 속이 비칠 듯 투명한 피부와 해맑은 미소, AI급 완벽한 이목구비가 감탄을 자아낸다. 한편 고윤정은 최근 디즈니+ 오리지널 '조명가게'(연출 김희원, 극본 강풀)에 특별 출연했다. 고윤정은 앞서 '스위트홈', '로스쿨', '환혼: 빛과 그림자', '무빙', '이재, 곧 죽습니다' 등에 출연했다. 고윤정은 촬영을 마친 tvN 드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의생활', 배우 김선호와 동반 캐스팅된 넷플릭스 시리즈 '이 사랑 통역 되나요?' 등으로 팬들 곁에 돌아온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 낙뢰맞고 생존확률 1% 죽음이 문턱 뚫고 살아난 교사…"마음의 준비 해야했다"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229765"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[낙뢰를 맞고 생존 확률 1% 기적의 릴레이를 펼친 이가 등장했다. 지난 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 274회 '기적은 있다' 편에서는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수가 함께해 흥미진진한 토크를 펼쳤다. 이날 방송에서는 낙뢰를 맞고 기적처럼 생존한 주인공을 둘러싼 릴레이가 공개돼 깊은 울림을 전했다. 조선대학교 캠퍼스로 연수를 받으러 갔다가 낙뢰를 맞고 쓰러진 김관행 교사는 40분의 심정지를 겪다 전국 유일하게 에크모 치료가 가능한 전남대학교 응급의학과로 이송돼 기적처럼 살아났다. 당시 그를 발견해 심폐소생술을 시도한 사범대 조교들부터 119 대원들과 누구보다 절박했던 가족들의 증언이 더해지며 이목을 집중시켰다. 생존 확률은 단 1%, 이날 방송에 함께한 조용수 응급의학과 교수는 2시간 내로 마음의 준비를 해야 했던 상황에서도 환자를 포기할 수 없었던 사명감을 전하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사람 좋은 파브리, 레오 충격 행동에 분노 터졌다(어서와 한국은)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936227"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 파브리가 레오의 충격 행동에 분노한다. 12월 26일 방송되는 MBC에브리원 ‘어서와 한국은 처음이지?’ 연말 셰프 특집 2탄에서는 백수저 파브리와 보조 셰프 레오가 직접 채집한 장흥 식재료로 두 번째 요리를 만든다. 식재료 투어 둘째 날, 산속까지 들어가서 특급 재료를 공수해 온 파브리와 레오. 파브리는 해당 재료를 활용해 레오조차 따라 할 수 없는 어려운 이름의 이탈리아 정통 요리에 도전한다. 가뜩이나 손이 많이 가는 음식에 A부터 Z까지 철저한 분업이 필요한 상황. 하지만, 레오는 시작부터 파브리의 심기를 자극하고 말았다는데. MC들의 잔소리 폭탄에 파브리의 말문까지 막은 레오의 충격 행동은 무엇이었을지. 티격태격 소란도 잠시, 주방은 눈코 뜰 새 없이 바빠졌다는데. 난타 공연 수준의 칼질 소리만 울려 퍼지는 네버엔딩 재료 다지기 타임은 기본. 섬세한 반복 작업을 필요로 하는 반죽 공장 가동까지! 요리 과정 한 단계, 한 단계를 유심히 지켜보던 MC들은 점차 구색을 갖춰가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈돌’ 원더걸스 혜림 아들 신시우, 영어도 발차기도 척척]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419616"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈돌’에서 33개월 시우가 4개 국어를 구사하는 엄마 혜림의 언어 능력과 태권도 선수 아빠 신민철의 운동 신경을 물려받아 ‘슈퍼 베이비’의 막강 매력을 뽐냈다. 지난 25일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 슈돌) 554회의 시청률은 전국 4.0%, 수도권 3.9%를 기록했다. 전국 시청률은 지난화 대비 1.1%p 상승하는 기염을 토하며 올해 자체 최고 시청률을 기록했다.(닐슨 코리아 기준) 이날 방송은 ‘우리 함께해요~ 메리 크리스마스’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 혜림, 김준호, 장동민이 함께했다. 원더걸스 혜림과 태권도 선수 신민철의 아들인 33개월 시우가 새롭게 등장해 언어 능력과 운동 신경을 합친 ‘슈퍼 베이비’의 능력을 뽐냈다. 김준호, 은우, 정우와 장동민, 지우, 시우는 크리스마스 파티를 즐겼다. 원더걸스 혜림과 태권도 선수 신민철의 아들 33개월 시우가 남다른 에너지를 발산하며 ‘뉴 슈퍼 베이비’의 등장으로 시선을 사로잡았다. 시우는 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 “사극서 큰 역할도 남장여자도 처음, 자신없었다”(체크인한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936225"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배인혁 김지은 정건주 박재찬이 뭉쳤다. 싱글즈는 지난 12월 21일 첫 방송된 채널A 주말 드라마 ‘체크인 한양’ 주역 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬의 비주얼 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 네 사람은 다양한 스타일링을 연출하며 감각적인 분위기를 자아냈다. ‘체크인 한양’은 ‘손님은 왕’이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 용천루와 그곳에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 사극 로맨스 드라마다. ‘체크인 한양’ 촬영장 비하인드를 묻자 배인혁은 “(김)지은 누나랑 (정)건주 형이 처음부터 자리를 잘 잡아주고 재찬이랑 제가 같은 또래다 보니 합이 잘 맞았다. 그러다 보니 저희끼리 누군가 힘들어하거나 붕 뜨면 꼭 챙겨주고 조율하면서 재밌게 촬영했다. 긴 여름 내내 폭염을 뚫고 촬영했는데 웃고 떠들며 촬영하다 보니 어느새 겨울이 됐다(웃음)”라고 말했다. ‘체크인 한양’의 ‘이은호’와 본인과 싱크로율은 어느 정도인지 물었다. 배인혁은 “비슷한 부분도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 카즈하 ‘여신이 따로없네’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936224"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 12월 26일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 캠핑 중 다급했던 상황…“곰이 텐트를 치는 줄 알았다”(‘나혼산’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117190"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’. 사진|MBC MBC ‘나 혼자 산다’에서 전현무가 ‘NEW 무카(전현무+캠핑카)’를 공개한다. 오는 27일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 전현무가 ‘NEW 무카’와 즉흥 여행을 떠난 모습이 공개된다. 스케줄을 마친 전현무는 집으로 향하지 않고 바로 편안한 옷을 갈아 입고 ‘NEW 무카’로 향한다. 그는 “주로 혼자 드라이브를 하고 캠핑을 하게 되는데, 기존의 ‘무카’는 너무 커서 혼자 누울 수 있는 차로 바꾸게 됐다”라며 자신의 ‘NEW 무카’를 소개한다. ‘혼캠핑’을 위한 컴팩트한 사이즈에 1인용 팝업 텐트까지 갖춰져 있어 눈길을 모은다. 전현무는 “집에서는 정말 잠밖에 안 잔다”라며 자신의 소소한(?) 버킷리스트를 실현하기 위해 ‘NEW 무카’와 훌쩍 떠나기로 한 것. 좋아하는 음악을 들으며 4시간 30분을 달려 그가 도착한 곳은 과연 어디일지 궁금증을 자아낸다. 공개된 자신 속에는 전현무가 ‘NEW 무카’의 팝업 텐트까지 오픈하고 차박을 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자라면 날 좋아해" 24기 옥순, '채식주의자' 순자에게 밀려 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810377"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 24기가 '너드남들의 시대'를 활짝 열어젖혔다. 지난 25일 방송한 SBS Plus, ENA '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 24번지'에 입성한 솔로남녀의 정체와 첫인상 선택 현장이 공개됐다. 이번 '솔로나라 24번지'는 '너드남 특집'으로 영험한 사랑의 기운을 품은 듯한 마이산이 위치한 전북 진안에서 펼쳐졌다. 가장 먼저 입성한 영수는 '흰 곰돌이상'에 연봉이 2억 원인 수의사였다. 영수는 "아직 낭만을 찾는 걸 수도 있는데 설레는 연애를 하고 싶다"면서 "고양이상을 좋아한다"고 이상형을 밝혔다. 귀여운 이미지에 변색 안경을 끼고 나타난 영호는 "제가 외적으로 좋은 조건이 아닌 걸 알지만, 누가 봐도 예쁜 사람이 좋아서 쫓아다녔다"고 솔직하게 말했다. 이어 "사랑 앞에선 호구다. 꽃부터 명품백까지 여친을 위해 온갖 선물을 해줬다"며 '호뚜라미' 면모를 과시했다. 다음으로 등장한 영식은 "연애 횟수는 3번"이라며 "연애를 안 한 지 2년이라 연애 감정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 허윤진 ‘매력적인 반쪽 하트’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936223"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM) 멤버 사쿠라, 김채원, 허윤진, 카즈하, 홍은채가 12월 26일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 1여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래·장도연, 억지 불화설 그만…"영원한 나의 단짝, 틀린 길도 따라간다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527591"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연예계 대표 단짝' 코미디언 박나래와 장도연이 '나래식'을 통해 서로에 대한 무한한 애정을 드러냈다. 25일 오후 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '마지막에 나래 옆에 있는 건 나야'라는 제목으로 '찐친' 코미디언 장도연과 함께한 15회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 장도연에 대해 "나를 가장 잘 알고, 가장 이해해 주고, 만났을 때 가장 편하다. 그리고 중요한 건 만났을 때 제일 재미있다"라고 털어놨고, 장도연 역시 "맞다. 그게 1등이다"라며 격하게 공감했다. 과거 무명 시절을 이겨낼 수 있었던 이유도 서로가 있었기 때문이라고. 박나래는 "'무명 때 힘들지 않았냐'라고 물어보면 우리는 그게 무명인 줄 몰랐고, 그때 생각보다 재미있었다. 근데 이런 친구가 없었다면 절대 재밌다고 못 느꼈을 거고, 되게 많이 무너졌을 거다"라고 고마움을 전했다. 또한 박나래는 "예전엔 콤비 개그맨들이 되게 많았다. 어떻게 보면 저희가 거의 마지막 여자 콤비"라면서 "'만약 도연이가 없다면?']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재혼’ 김준호, 사태 심각…녹화 중 분실 ‘비상 상황’ (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170453"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’ 김준호가 여권이 들어있는 가방을 분실하는 비상사태를 겪는다. 28일 ‘니돈내산 독박투어3’ 19회에서는 일본 야마나시현에서 도쿄로 이동한 김대희-김준호-장동민-유세윤-홍인규가 5인 5색 ‘APT’ 뮤직비디오 속 브루노 마스 따라잡기에 나서는 유쾌한 현장이 펼쳐지는 한편, 김준호가 가방을 버스에 두고 내리는 바람에 ‘멘붕’에 빠지는 하루가 담긴다. 이날 ‘독박즈’는 야마나시현을 알차게 즐긴 뒤 단체로 버스를 타고 도쿄로 향한다. 약 2시간 30분을 달려 도쿄에 도착한 이들은 곧장 두 번째 숙소로 가려 하는데, 갑자기 김준호는 “나 가방이 없어졌다. 거기에 내 여권이랑 지갑이 다 있는데”라며 발을 동동 구른다. 알고 보니 버스 짐 칸에 가방을 두고 몸만 하차한 것. 김준호는 급히 터미널로 달려가지만 이미 버스는 떠난 터라, 고민 끝에 그는 앞서 일본 다카마쓰 편에서 함께했던 유튜버 마츠다 부장에게 도움을 청한다. 일단 마츠다 부장을 믿고 2일 차 숙소로 발걸음을 옮긴 김준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13남매 장녀' 남보라 "아이 넷까지 낳고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005913180"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 소식을 전한 배우 남보라가 창간 59주년 월간 여성 매거진 ‘주부생활’의 1월호 커버를 장식했다. 남보라(사진=주부생활) 남보라(사진=주부생활) 남보라(사진=주부생활) 남보라(사진=주부생활) 남보라(사진=주부생활) 유튜브 채널 ‘남보라의 인생극장’을 통해 오는 5월 결혼 소식을 알린 남보라는 ‘주부생활’과의 인터뷰를 통해 예비 신랑과의 만남부터 결혼 준비 과정까지 상세히 전했다. 결혼을 결정하고 오히려 마음이 편안해졌다는 그는 “그간의 고민들이 정리가 되면서 편안하고 안정적인 느낌이 들더라. 지금 집중해야 할 일과 하지 않아도 되는 것이 어느 정도 정리됐다”고 털어놨다. 또한 결혼을 결심한 계기에 대해 “평생의 동반자로서 옆에서 든든한 기둥이 되어주고 싶다는 마음이었다. 반대로 내가 힘들 때 옆에 누가 있었으면 좋을까 생각해봤더니 이 사람이 떠오르더라”라고 덧붙였다. 13남매 대가족의 첫째 딸이자 대한민국 대표 ‘K-장녀’라 불리는 만큼 결혼의 의미 또한 각별할 터. 남보라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13남매' 남보라, 정주리 이어 다산의 아이콘 되려나…"아이 넷 낳고 싶어"('주부생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694336"/>
        <updated>2024-12-26T00:37:18.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 자녀 계획을 밝혔다. 유튜브 채널 '남보라의 인생극장'을 통해 오는 5월 결혼 소식을 알린 남보라는 매거진 '주부생활'과의 인터뷰를 통해 예비 신랑과의 만남부터 결혼 준비 과정까지 상세히 전했다. 결혼을 결정하고 오히려 마음이 편안해졌다는 그는 "그간의 고민들이 정리가 되면서 편안하고 안정적인 느낌이 들더라. 지금 집중해야 할 일과 하지 않아도 되는 것이 어느 정도 정리됐다"며, 결혼을 결심한 계기에 대해 "평생의 동반자로서 옆에서 든든한 기둥이 되어주고 싶다는 마음이었다. 반대로 내가 힘들 때 옆에 누가 있었으면 좋을까 생각해봤더니 이 사람이 떠오르더라"라고 덧붙였다. 배우이자 과일 유통업 사업가로서의 면모도 뽐냈다. "핑계 ﻿대지 않는 것과 일단 시도하는 자세가 중요하다. 못하더라도 성실하게 꾸준히 하면 결국 잘하게 된다"며 "실수나 잘못에 대해 솔직한 편이다. 이 모든 게 결국 나 자신을 사랑하면 되는 것 같다. 좋은 사람이 되고 싶다는 마음도 나를]]></content>
    </entry>
</feed>