<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-03T19:03:38.833Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]셰프 정지선에게 힘이 됐던 절친들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003595977"/>
        <updated>2024-11-03T18:11:35.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 셰프 정지선이 힘들었던 시절 힘이 됐던 절친 셰프 여경래와 개그맨 정준하, 가수 별을 초대해 고마움을 표한다. 여자라는 이유로 이력서조차 받아주지 않았던 시절 여경래 셰프를 만나 취업을 하게 된 사연을 소개하고, 임신 사실을 숨기고 생쌀을 먹으며 입덧을 견뎌냈던 힘든 시기를 고백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7년 만의 컴백, 지드래곤 ‘파워’ 글로벌 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001735988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001735988"/>
        <updated>2024-11-03T18:11:35.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 4개월 만에 신곡 ‘파워’(사진)를 발매한 가수 지드래곤이 국내외 음악차트 상위권에 오르며 인기를 얻고 있다. 3일 소속사 갤럭시코퍼레이션에 따르면 지난달 31일 발매된 지드래곤의 디지털 싱글 ‘파워’는 지난 1일 기준 대만, 홍콩, 베트남 등 15개국 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트에서 정상에 올랐다. 지드래곤이 새롭게 내놓는 음악에 대한 관심을 보여주듯 발매와 동시에 ‘파워’는 멜론, 지니, 벅스, 바이브 등 국내 주요 음원 플랫폼에서 1위에 올랐다. 이날 오후 3시 기준 ‘파워’는 멜론 톱 100에서 2위, 지니, 벅스, 바이브에서는 3위를 차지했다. 신곡 뮤직비디오는 음원 공개 하루 만에 유튜브 조회수 1000만회를 돌파하며 화제를 모았다. 2017년 발매한 미니앨범 ‘권지용’ 이후 7년 4개월 만에 공개한 솔로곡 ‘파워’는 강렬한 비트와 중독성 있는 멜로디, 가사가 특징이다. 특히 중의적인 표현으로 의미를 한 번 더 생각하게 하는 재치 있는 가사를 담아 팬들은 가사와 뮤직비디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[And 방송·문화] 사법 체계 불신 현상 반영된 ‘지옥판사’ 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001735987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001735987"/>
        <updated>2024-11-03T18:11:35.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“사람들이 왜 이렇게 이번 판결에 열광하는지는 판사들이 스스로 돌아봐야 하지 않을까요?” 연쇄살인사건의 진범에 사형 판결이 내려지자 열광하는 시민들의 목소리를 전하던 한 뉴스 화면에서 이런 인터뷰가 흘러나왔다. 지난 2일 종영한 SBS 드라마 ‘지옥에서 온 판사’(지옥판사)에서다. ‘지옥판사’는 죽은 판사 강빛나(박신혜)의 몸에 들어간 악마 유스티티아가 용서받지 못한 죄인 20명을 지옥으로 보내는 과정을 그렸다. 지옥으로 보낼 살인자들의 재판을 맡은 빛나는 이들에게 ‘다만’이란 말 뒤에 감형 사유를 덧붙여 풀어주고, 피해자와 똑같은 방식의 고통을 겪게 한 뒤 지옥으로 보내버린다. 빛나의 판결과 같은 솜방망이 처벌들이 이어지는 현실에 염증을 느낀 화면 안팎의 시민들은 연쇄살인마 J에게 내려진 사형 판결에 카타르시스를 느낀다. 앞서 언급한 대목은 이런 배경에서 나온 대사였다. ‘지옥판사’가 드라마를 통해 전달하고자 했던 메시지와도 일맥상통한다. ‘지옥판사’는 지난 2일 최고 시청률(13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["일본 사람 때리지 마" 추성훈, 선생님 구타에 온몸 피멍 든 사연[강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279317"/>
        <updated>2024-11-03T16:11:24.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수이자 방송인 추성훈이 재일교포로 일본에 살며 차별당했던 경험을 털어놨다. 3일 방송된 MBC 심장을 울려라 강연자들'(이하 강연자들)에는 추성훈이 강연자로 출연해 다양한 이야기를 전했다. 이날 추성훈은 "저는 일본 오사카에서 태어났고 아버지는 재일교포 3세, 어머니는 한국에서 태어나셨고, 아버지와 결혼해 일본으로 넘어왔다. 두분 다 어릴 때 결혼했다. 어머니는 스무살까지 한국에서 생활해서 일본어 하나도 못하고, 친구도 없었다. 학생이니까 직장도 못 구하고, 아르바이트 하면서 우리 밥 먹이고, 돈이 모자라서 밥도 제대로 못 먹었다"고 어린 시절을 회상했다. 재일교포 4세인 추성훈은 차별당했던 경험을 털어놨다. 그는 "중학교 1학년 때 친구가 저에게 돈을 빌려달라고 하더라. 그때 천원을 빌려달라기에 빌려줬다. 갚으라니까 안 가지고 왔다. 내일 주겠다'고 하길래 다음 날 갔더니 또 없더라. 돈이 없다고 했는데 주머니에 동전 소리가 났다. 내가 그 소리를 들었는데도 돈 없다고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영구' 심형래→'갈갈이' 박준형까지… 전설들의 클래스는 영원했다 ('개콘') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315203"/>
        <updated>2024-11-03T16:11:24.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전설들의 잔치 같은 무대였다. 3일 밤 KBS 2TV '개그콘서트'에서는 1980~90년대 코미디의 전설 심형래가 출연, 녹슬지 않은 개그감을 선보였다. 심형래는 김영희가 출연하는 '소통왕 말자 할매'에서 후배 개그맨들과 함께 자신의 상징하는 코너인 '변방의 북소리'를 재현했다. 심형래가 개콘 무대에 선 건 2010년 '달인' 이후 14년 만이다. 김영희는 "오늘 귀한 손님이 오셨다. 코미디계의 대부이자, 슬랩스틱 코미디에서 이 분을 절대 빼놓으면 안된다"며 심형래를 소개했다. 군졸 분장을 한 채 객석에 앉아 있던 심형래는 "요즘 코미디를 하고 싶은데 MZ세대에 내가 하는 코미디가 먹힐지 궁금하다"며 김영희의 제안으로 김장군, 송영길, 정승환과 2024년 버전 '변방의 북소리'를 선보였다. 변방의 북소리는 1986~1987년 KBS '유머 1번지'에서 방영된 인기 코너로, 심형래의 바보 군졸 연기가 돋보이는 심형래의 대표작. 심형래는 그 시절 변방의 북소리를 그대로 재현하면서 트렌디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희 "♥안문숙 누나에 좋은 감정있다, 다만..." 솔직 (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791283"/>
        <updated>2024-11-03T16:11:24.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원희가 안문숙에 대한 솔직한 마음을 고백했다. 3일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 1박 2일 더블데이트를 떠난 김승수♥양정아, 임원희♥안문숙의 핑크빛 가득한 밤이 공개됐다. 이날 방송에서 네 사람은 설렘과 도파민이 폭발하는 더블데이트를 즐긴 후 숙소로 향했다. 숙소에 도착한 안문숙은 단 2개뿐인 방을 보고 임원희에게 합방 플러팅을 제안해 웃음을 자아냈다. 김승수와 임원희는 남자방에서 짐을 풀은 뒤 여자방으로 건너갔다. 임원희는 온돌방인 남자방과 달리 침대가 있는 여자방에 "여기가 예쁘네. 여자방이니까 확실히 예쁘네"라며 감탄했다. 이어 임원희는 "어우 좋다"라며 대뜸 침대에 몸을 기댔다. 양정아는 김승수에 "너도 앉아"라고 말했고, 이때 김승수는 "무슨 소리야!"라고 반응했다. 김승수는 양정아를 손을 잡고는 방을 나서는 제스처를 취했다. 그리고선 남아 있는 임원희, 김숙에 "두 분 잘 쉬시고요"라며 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 네 사람의 미묘한 설렘은 각자 방에서 쉬는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘흑백요리사’ 정지선 “남편과 각방 7년째” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392238"/>
        <updated>2024-11-03T15:06:23.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선 셰프가 남편과 각방 7년째라고 밝혔다. 3일 방송된 KBS2 ‘사장님귀는 당나귀귀’에 출연한 정지선 셰프와 남편 이용우 씨는 현재 각방 생활을 7년째 이어오고 있는 이유를 설명했다. 이씨는 “제가 예민하다”면서 정지선이 술을 먹고 늦게 오는 경우 많아서 각방을 쓰게 됐다고 말했다. 이에 정지선은 발끈하며 “자는 습관이 달라서 그런 것”이라고 해명했다. 두 사람은 육아를 하면서 자연스럽게 떨어져 자게 됐다고 밝히며 “일적인 대화는 자주 하는데 사적인 대화는 일주일에 한 두 번 정도 한다”고 말했다. 또 이씨는 정지선이 잦은 술자리로 귀가가 늦어 자연스럽게 아들도 엄마 얼굴을 못 본다며 고민을 토로하는가하면, 아들이 외로움을 많이 탄다고 털어놨다. 이에 선우용녀가 정지선에게 가정을 좀 더 돌볼 것을 조언했으나 정지선은 인맥을 위한 것이라며 선우용녀의 조언에 싫은 기색을 드러냈다. 이씨는 또 정지선이 과도하게 과소비하고 있음을 언급했고, 정지선 역시 차, 집, 매장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정, '사내맞선' 감독과 재회…새로운 '인생캐' 만들까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334633"/>
        <updated>2024-11-03T15:06:23.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스'서 열정 가득한 주류회사 영업왕 채용주 役 "그립던 고향으로 돌아온 느낌…새로운 모습 보여드리겠다" 배우 김세정의 '인생작'을 꼽으라면 단연코 빠지지 않는 작품이 있다. 바로 '사내맞선'이다. 당시 호흡을 맞췄던 배우 안효섭과 환상적인 로맨스 '케미'를 보여주며 김세정을 단 한 번에 '로코 여신'으로 등극했다. 이런 김세정이 또 한 번 '사내맞선' 감독과 재회한다. 그립던 고향으로 돌아온 느낌이라는 김세정의 말처럼 '취하는 로맨스'에서도 김세정이 딱 맞는 옷을 입을지 궁금해진다. 김세정은 4일 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(극본 이정신, 연출 박선호)에서 열정 가득 주류회사 영업왕 채용주 역으로 시청자들과 만난다. 작품은 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 로맨스다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로]]></content>
    </entry>
</feed>