<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-09-12T11:08:20.103Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[감독·배우된 결혼이민자들 “좌충우돌 한국 적응기 영화에 담았죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000083608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000083608"/>
        <updated>2024-09-12T11:07:29.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[- 다문화센터 미얀마·중국 출신들 - 단편 ‘욕봤다’ 제작에 참여 눈길 - 낯선 문화와 설움 따뜻하게 풀어 부산의 한 아파트 앞 계단. 짐을 들어준 여성에게 어르신이 “욕봤다”라고 인사한다. 미얀마에서 한국으로 시집온 여성은 그 말을 듣고 고민에 빠진다. ‘짐을 들어줬는데 왜 나한테 욕을 할까?’ 경상도 사투리가 익숙한 사람이라면 이 질문에 웃음을 터트릴 수 있다. ‘욕봤다’는 ‘수고했다’ ‘고생했다’ 뜻을 가진 경상도 사투리다. 부산에 정착한 다문화가정 며느리들의 한국 적응기가 따뜻한 단편영화 ‘욕봤다’로 탄생했다. 이 영화는 미얀마·중국 출신의 이민자들이 직접 감독·출연·조감독 등으로 제작 전반에 참여해 더 의미 있다. ‘욕봤다’는 부산국제영화제(BIFF) 동네방네비프(동방비)가 부산여성가족센터, 평생교육진흥원의 부산시민대학 등과 함께 만든 마을영화 3편 중 하나다. 부산진구다문화가족지원센터가 참여하고, 정지혜 감독이 멘토감독으로 촬영과 편집 등을 지원했다. 이들은 지난달 말 센]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[29회 BIFF 올해의 배우상 심사위원에 김선영·류준열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000083607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000083607"/>
        <updated>2024-09-12T11:07:29.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 김선영 류준열이 제29회 부산국제영화제(BIFF) ‘올해의 배우상’ 심사위원으로 위촉됐다. BIFF는 “2014년부터 시행하는 올해의 배우상은 한국영화의 미래를 이끌어 갈 잠재력을 갖춘 신인 배우를 발굴하는 상”이라고 설명했다. 뉴커런츠 부문과 한국영화의 오늘-비전 부문에서 상영되는 한국장편독립영화 가운데 빼어난 연기를 인상 깊게 보여준 남성과 여성 신인 배우 각 1명을 수상자로 선정한다. 상금은 500만 원이다. 김선영 심사위원은 드라마 ‘응답하라 1988’ ‘사랑의 불시착’, 영화 ‘세자매’ ‘콘크리트 유토피아’ 등 많은 작품에서 빼어난 연기와 확실한 존재감을 심어 연기 잘하는 배우로 자리매김했다. 류준열 심사위원은 드라마 ‘응답하라 1988’ 등에서 인상 깊은 연기를 펼쳐 대세로 자리 잡았으며 영화 ‘더 킹’ ‘택시운전사’ 등 다양한 장르를 오가며 연기력·대중성을 증명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[M픽 리뷰] 더 빨리 나왔어야...기다리다 식어버린 '베테랑2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000234533"/>
        <updated>2024-09-12T11:07:29.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인생도 개봉도 타이밍이 중요한데, 너무 늦게 나와 신선도가 떨어진 영화 '베테랑2'다. '​베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 형사 서도철(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하고, 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 류승완 감독 작품으로, 지난 2015년 개봉해 1341만 관객을 동원한 '베테랑'의 후속작이다. 1편은 안하무인 재벌3세 악역 조태오(유아인)가 남긴 이미지가 워낙 강렬했다. "어이가 없네"라는 대사는 지금까지 회자되고 있는 명장면. 그런 그에 대한 서도철과 형사들의 응징 역시 통쾌함을 안겨줬다. 2편은 결이 조금 다르다. 뚜렷한 악의 위치에서 모두를 분노케 하는 빌런은 등장하지 않는다. 대신 정의와 신념에 대한 고민에 포커스를 뒀다. 이를 위해 숨은 영웅 혹은 살인자인 박선우를 등장시켰다. 범죄자를 제거하는 연쇄살인범이 경찰 박선우라는 사실은 초반부터 숨기지 않고 드러난다. 뻔하게 반전을 시도하는 것보단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제, 20일 티켓 예매 시작…내달 2~11일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007788894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007788894"/>
        <updated>2024-09-12T11:07:29.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(BIFF)는 오는 20일부터 BIFF 행사 입장권 예매가 시작된다고 12일 밝혔다. 올해 BIFF는 다음 달 2~11일 부산 해운대구 영화의 전당 일원에서 개최된다. 행사에는 박보영, 안재홍 등 유명 배우와 세계 각국의 감독이 참석할 예정이다. 20일 오후 2시부터 BIFF 개·폐막식과 아시아콘텐츠어워즈·글로벌OTT어워즈의 입장권을 예매할 수 있다. 일반 상영작 등 나머지 행사의 예매는 오는 24일부터 진행된다. 예매는 부산국제영화제 티켓 예매사이트에서 온라인으로 진행된다. 온라인에서 매진되지 않거나 취소표가 발생한 작품은 현장에서 구매할 수 있다. 또 폐막작 '영혼의 여행' 등 스크린 6편, 오픈 시네마 7편 등 일부 작품과 행사의 예매는 BNK 모바일뱅킹을 통해서도 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘X한지은, 예비부부 된다..'결혼, 하겠나?' 10월 개봉확정(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720081"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼, 하겠나?'의 1차 포스터가 공개됐다. 영화 '결혼, 하겠나?'는 오래 연애 끝에 ‘우정’과의 행복한 결혼을 앞둔 ‘선우’, 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디. 극중 이동휘가 건축가를 꿈꾸는 대학 시간 강사이자 연인 ‘우정’과 결혼을 앞둔 ‘선우’로 분했다. ‘선우’의 든든한 약혼자 ‘우정’ 역은 한지은이 맡았다. 공개된 1차 포스터에서는 행복한 결혼을 꿈꾸는 예비 부부 ‘선우’와 ‘우정’이 웨딩 케이크 위에서 왈츠를 추고 있지만, 집 모양 오브제와 함께 넘어질 듯한 위태로운 제스처로 이들에게 닥칠 시련을 예고해 궁금증을 증폭시킨다. 여기에 “인생이 꿈만 같을 줄 알았다”라는 카피가 어우러져 전 세대가 공감할 현실 재난을 어떻게 풀어갈지 기대감을 높인다. '결혼, 하겠나?'는 오는 10월 전국 극장에서 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 역주행에도 손익분기점은 무리...내일 '베테랑2' 개봉 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001309472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001309472"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사재기 의혹이 불거진 영화 '빅토리'가 역주행으로 박스오피스 1위를 달리고 있지만, 아쉽게도 이는 오래갈 것 같지 않아 보인다. 13일 추석을 앞두고 '베테랑2'가 개봉한다. 12일 영화진흥위원회 통합전산망에 따르면 '빅토리'는 지난 11일 1만 3,602명의 관객을 동원해 국내 박스오피스 1위에 올랐다. 누적관객수는 46만 5773명이다. '에이리언: 로물루스'는 같은 날 1만 1162명이 관람해 2위에 올랐다. 누적 관객수는 186만 7594명이다. 3위는 '파일럿'으로 이날 8236명이 관람했으며, 누적 관객수는 465만 3391명이다. 개봉 이후 크게 흥행하지 못한 채 5~10위에 머물러 있던 '빅토리'는 출연 배우 혜리, 박세완 등의 열혈 홍보로 역주행에 성공해 지난 11일에도 1만 3,189명의 관객을 동원하는 등 박스오피스 1위를 차지했다. 하지만 이러한 갑작스러운 역주행을 두고 사재기 의혹이 불거지기도 했다. 온라인에서는 몇몇 영화관에서 '빅토리' 평일 회차가 모두 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민·정해인 일냈다... 벌써 52만 명이 예매한 '베테랑2']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000823119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000823119"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴 극장가 최고의 기대작으로 꼽히는 '베테랑2'가 개봉을 하루 앞두고 사전 예매량 52만 장을 넘겨 화제다. 12일 오후 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베테랑2'는 오후 6시 기준 예매량 52만 6,075명을 기록했다. 예매율은 무려 77.1%에 달한다. 오는 13일 개봉하는 '베테랑2'는 베테랑 형사 서도철(황정민)이 이끄는 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄 살인범을 쫓는 액션 범죄 수사극이다. 지난 2015년 개봉해 천만 관객이 넘는 관객들을 동원했던 '베테랑'의 두 번째 이야기로, 무려 9년 만에 돌아온 속편에 예비 관객들의 기대가 뜨겁다. 전편에 이어 속편도 류승완 감독이 메가폰을 잡았으며 황정민 정해인 장윤주 정만식 오달수 김시후 오대환 진경 등이 출연한다. 특히 속편에서는 묵직한 메시지와 업그레이드 된 액션이 담겨 호평을 자아냈다. 과연 '베테랑2'가 이번에도 '천만 신화'를 쓸 수 있을지 눈길이 쏠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘×한지은 생계형 코미디 '결혼, 하겠나?' 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003938439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003938439"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘, 한지은 주연의 생계형 코미디 '결혼, 하겠나?'가 오는 10월 극장 개봉을 확정했다. 제24회 전주국제영화제 코리안시네마에 초청됐던 '결혼, 하겠나?'(감독 김진태)는 오래 연애 끝에 '우정'과의 행복한 결혼을 앞둔 선우, 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디다. 무엇보다 '결혼, 하겠나?'는 스타성과 연기력을 검증받은 배우 이동휘, 한지은의 열연으로 눈길을 끈다. 최근 '카지노' 시리즈, '수사반장 1958' '범죄도시4' 등 영화와 드라마를 가리지 않고 흥행을 이어가고 있는 이동휘는 건축가를 꿈꾸는 대학 시간 강사이자 연인 우정과 결혼을 앞둔 선우 역으로 변신했다. 이동휘는 단란한 가정과 미래를 위해 열심히 살아가는 평범한 남자이지만 갑작스럽게 닥친 현실 재난을 극복하고자 고군분투하는 역할을 섬세한 심리묘사를 통해 현실감 넘치게 그려냈다. 선우의 든든한 약혼자 우정 역은 드라마 '멱살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 '파일럿', 오늘(12일)부터 VOD로 본다...안방 1등석 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005155354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005155354"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여름 극장가의 흥행 코미디 '파일럿'(감독 김한결, 제공 롯데엔터테인먼트·쏠레어파트너스(유) 배급 롯데엔터테인먼트, 제작 쇼트케이크·무비락)이 9월 12일(목) 부터 VOD 서비스를 시작한다. 여름 극장가를 찾은 관객들에게 즐거움과 행복감을 선사했던 코미디 영화 '파일럿'이 9월 12일(목), 바로 오늘부터 IPTV, 온라인 및 모바일 VOD 서비스를 시작한다. '파일럿'은 극장에서 다 같이 경험할 수 있는 전천후 코미디 장르에 대한 호감이 입소문으로 이어지며 장기 흥행에 성공했다. 매 작품마다 인생 캐릭터를 경신해온 조정석이 '파일럿'으로 그 간의 내공을 응집한 1인 2역 캐릭터를 완벽 소화해 초반 입소문을 이끌었고, 여기에 스크린 블루칩 이주명, 한선화, 신승호의 신선한 앙상블을 제공하며 극장가에 신선한 바람을 불어넣었다. 뿐만 아니라 가수 이찬원의 팬덤인 ‘찬스’를 소재로 웃음과 공감 코드까지 있어 중년 관객들에게도 큰 만족감을 선사했다. 이처럼 관객들의 입소문으로 460만 흥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 성취감의 신세계, <장손> 배우 강승호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053456"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2013년 연극 &lt;팬지&gt;로 데뷔한 배우 강승호는 자신을 “공연만 해온 사람”이라 정의했다. 대학(중앙대학교 공연영상창작학부 연극전공) 때부터 거의 매해 무대에 섰고 인터뷰 당일에도 8월 초연한 &lt;사운드 인사이드&gt;로 관객과 만나고 있었다. 드라마 &lt;트레이서&gt; &lt;마이 데몬&gt;과 영화 &lt;숏버스 감독행&gt;(2021)에도 출연했으나 영상매체와 친숙해질 만큼의 비중은 아니었기에 첫 영화 주연작 &lt;장손&gt;은 그에겐 모험이었다. 두부 공장을 가업으로 잇는 대가족의 종손 성진 역을 맡아 카메라 앞에 서는 동안 그는 욕심내지 않았다. 초심자로서 감독과 스태프의 이야기를 경청하고 노련한 선배배우들의 말과 행동에 충실히 리액션하려 했다. 정직한 공정을 거쳐 두부를 빚어내는 장인의 마음으로 한컷 한컷 최선을 다한 끝에 뿌듯한 결과물을 얻을 수 있었다. - 마지막에 캐스팅됐다고. 대가족을 맡은 배우들을 처음 만난 날을 어떻게 기억하나. = 시나리오 리딩 날이었다. 그런 자리가 익숙하지 않고 낯도 많이 가려서 심장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 한 시대의 퇴장을 어떻게 담을지 고민했다, <장손> 오정민 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053455"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“가장 먼저 하고 지나가야 하는 이야기이자 꼭 내 첫 영화가 되어야 하는 이야기.” 두부 공장을 가업으로 잇는 3대 대가족의 삶을 시나리오로 쓰는 동안 오정민 감독은 설명할 수 없는 강한 확신이 들었고 5년간의 준비 끝에 장편 데뷔작 &lt;장손&gt;을 내놓았다. &lt;화양연화&gt;를 보고 양조위의 눈빛에 매료돼 영화 세계에 입문한 오정민 감독은 한국영화아카데미에서 연출을 전공하고 &lt;연지&gt; &lt;림&gt; &lt;백일&gt; &lt;성인식&gt; 등의 단편을 찍었다. 종손 성진(강승호)을 중심으로 &lt;장손&gt;을 만들면서 그는 애증의 윗세대에 대한 의문이 어느 정도 해소됐고 이제는 그들을 이해할 수 있는 단계에 와 있다고 말한다. - 관객 반응이 궁금한 영화다. 부산국제영화제 등 여러 영화제를 돌면서 어떠한 감상평을 들었나. = 큰고모(차미경)에 이입해 지긋지긋한 집안에 화가 난다는 분, 아버지 태근(오만석)의 입장에서 남자의 무게감을 아느냐고 했던 분까지 관객 각자가 본인이 동일시한 캐릭터를 토대로 자기 사연들을 꺼내놓으셨다. 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국 독립영화 연속기획② ‘문창호지에 비치는 그 오래된 가족은’ - <장손>의 오정민 감독, 배우 강승호를 만나다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053454"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월에 개봉하는 한국 독립영화 세편을 집중 조명하는 연속기획 두 번째 챕터의 메인 작품은 &lt;장손&gt;이다. 9월11일 개봉하는 &lt;장손&gt;은 자신만의 깊고 어두운 내면을 집요하게 들추어내는 단편 작업을 이어온 신예 오정민 감독의 장편 데뷔작으로 지난해 부산국제영화제에서 KBS 독립영화상, CGK 촬영상, 오로라미디어상 등 3개 부문에서 수상하며 주목받았고 서울독립영화제, 무주산골영화제, 시드니영화제 등을 순회하며 일찍부터 관객과 평단의 지지를 쌓아왔다. 그렇다면 &lt;장손&gt;의 ‘장손’은 누구인가. 할아버지(우상전) 때부터 두부 공장을 운영하고 있는 김씨 집안의 종손이자 별나게 딴 일하는 배우 성진(강승호)이다. 성진은 모종의 이유로 할아버지와 할머니(손숙), 아버지(오만석)와 어머니(안민영), 누나네와 고모네가 모인 대구 고향집을 세 차례 찾는다. 영화는 제사와 장례, 가업과 상속, 죽음과 탄생 등의 가족사를 관찰자적 태도로 겪는 아랫세대를 주인공으로 내세워 한 맺힌 대가족 안으로 천천히 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베니스도 주목한 아역, '아파트: 리플리의 세계' 이준경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000823112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/469/0000823112"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제81회 베니스 국제영화제 초청작 '아파트: 리플리의 세계'에서 독특한 내면 연기를 펼친 아역배우 이준경이 화제다. 지난달 28일 개막한 제81회 베니스 국제영화제에서 이머시브 부문 경쟁작으로 초청된 '아파트: 리플리의 세계'는 기억 보존 시스템 '마인드 업로드'가 상용화된 2080년을 배경으로 하는 인터랙티브 스릴러다. 관객의 선택이 이야기 전개에 영향을 주는 새로운 형태의 AI 인터랙티브 영화로, 배우와 직접 소통하면서 이야기에 동참하는 혁신적인 구성이 주목받았다. 관객들은 70여 년 전 벌어진 미제 살인사건의 유일한 목격자이면서 뇌사 상태에 빠진 소년의 기억 속으로 직접 들어가 진실을 파헤쳐간다. 배우 장혁이 주연을 맡고 채수응 감독이 연출한 이 작품은 이머시브 경쟁 부문에서는 이례적으로 기립박수를 받는 등 성황리에 상영을 마쳤다. 독특한 작품 구조와 더불어 관객들의 주목을 끈 것은 어린 리플리 역을 소화해낸 이준경의 내면 연기다. 뇌사에 빠진 소년 리플리는 작품의 출발점이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["K-콘텐츠, 글로벌 OTT와의 전향적 협력 펼쳐야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002902372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/029/0002902372"/>
        <updated>2024-09-12T10:09:07.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘진원-방송학회 공동 특별세미나 'K-콘텐츠 글로벌 경쟁력 강화와 제작사-플랫폼 동반 성장 방안' K-콘텐츠가 더욱 활발하게 세계로 뻗어가려면 글로벌 OTT(온라인 동영상 서비스)와 윈윈하는 협업을 펼쳐야 한다는 주장이 제기됐다. 넷플릭스 등 글로벌 OTT가 콘텐츠 IP(지식재산권)를 독점하는 구조가 아니라 콘텐츠 제작사가 실효적으로 확보하고 활용하는 권리를 발굴해야 한다는 것이다. 12일 서울 중구 프레스센터에서 한국콘텐츠진흥원과 한국방송학회 공동 주최로 열린 'K-콘텐츠 글로벌 경쟁력 강화와 제작사-플랫폼 동반 성장 방안' 세미나에서 이성민 한국방송통신대 교수는 "시장에서 작동하는 IP비즈니스 전략을 찾아야 한다"며 "프랜차이즈, 스핀오프, 포맷, 트랜스미디어 연계 콘텐츠, 파생 및 재가공 등으로 콘텐츠를 확장하거나, 방영권, 음원, MD상품(굿즈), 브랜드 협업 등 부가사업을 확장하는 콘텐츠 IP 활용 전략을 세워야 한다"고 말했다. 이 교수는 "제작사가 특정한 권리를 확보해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우·김대명 ‘더러운 돈에 손대지 마라’, 메인 포스터·예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379525"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우, 김대명 주연의 ‘더러운 돈에 손대지 마라’가 베일을 벗었다. 배급사 에이스메이커무비웍스는 12일 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’의 메인 포스터 및 예고편을 공개했다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업, 뒷돈은 부업. 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 이날 공개된 메인 포스터는 낮에는 수사, 밤에는 뒷돈 챙기는 부업을 일삼는 형사 명득(정우)과 동혁(김대명)의 이중생활을 포착해 이목을 집중시킨다. 먼저 더러운 돈을 발견한 명득과 동혁이 돈을 향해 총구를 겨누며 “목숨 걸 자신 없다면” 더러운 돈에 손대지 말라는 강력한 경고를 전하고 있어 신고도, 추적도 불가능한 더러운 돈이 불러올 파장을 기대하게 한다. 이어 경찰차 뒤에 몸을 숨긴 명득과 동혁이 주변을 경계하듯 손에 총을 들고 살피는 모습에서 일촉즉발의 긴박한 상황이 고스란히 전해진다. 여기에 더해진 “돈만 빼돌리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밀수'→'베테랑2' 류승완X장기하, 그리고 故방준석 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770990"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2' 류승완 감독이 故 방준석 음악감독을 기리며 장기하와 또 다시 협업했다. 오는 13일 개봉하는 영화 '베테랑2'에 가수 장기하가 음악 감독으로 참여, '밀수'에 이어 다시 한번 류승완 감독과 호흡했다. 류 감독의 제안으로 '밀수'에 합류하게 된 장기하는 그의 특기인 레트로 사운드풍을 기반으로 수중과 지상을 오가는 1970년대 영화의 분위기를 아우르는 데 성공했다. 또 '밀수'로 제44회 청룡영화상 음악상을 수상하는 쾌거를 얻기도 했다. 그는 이후 MBC '라디오스타'에 출연해 "음악노예로 힘들었다"라고 너스레를 떨기도 했지만, "김혜수 선배님이 '자기라서 좋아요' 해줘서 신났다"라며 뿌듯했다는 비하인드를 전하기도 했다. 장기하 음악감독은 '베테랑2'에도 작업을 함께하면서 "나도 모르게 '베테랑2'의 시나리오를 정말 재미있게 읽고 있었다. 그 다음 순간 정신을 차려보니 다시 작업을 하고 있었다"며 참여 소감을 전했다. 이어 "류승완 감독의 다른 영화들과 마찬가지로 정말 쉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대한민국 상공서 여객기 공중 납치…'하이재킹' 디즈니+ 단독 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003938411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003938411"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스(+)가 오는 27일 영화 '하이재킹'을 단독 공개한다. 지난 6월 개봉한 영화 '하이재킹'은 1971년 대한민국 상공에서 여객기가 납치된 실제 사건을 모티브로 한다. 당시 여객기에 탄 납치범 김상태(당시 23세)가 사제 폭탄으로 기장을 위협하면서 월북을 요구했고, 승무원들의 용기와 희생으로 대형 참사를 막았다. 이른바 '대한항공 여객기 납북 미수 사건'으로도 불린다. 작품은 실화 배경을 바탕으로 한다. 다만 기내에서의 긴박한 순간은 영화적 상상으로 재구성했다. 여객기를 운행하는 조종사 태인 역은 배우 하정우가 맡았다. 비행 중인 여객기를 납치하는 승객 용대 역은 여진구가 소화했다. 여객기 기장 규식 역은 성동일이, 승무원 '옥순' 역은 채수빈이 맡는다. 영화는 누적 관객 수 177만여 명을 기록했고, 개봉 당시 대만 현지에서 한때 박스오피스 1위를 달성하기도 했다. '하이재킹'은 김성한 감독의 데뷔작이다. 그는 '아수라'(2016), '1987'(2017), '백두산'(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸과 함께 콘서트장 간 연쇄 살인마, 도망칠 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445960"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 팝스타 레이디 레이븐의 콘서트장, 쿠퍼(조쉬 하트넷)는 그녀의 광팬인 딸 라일리(아리엘 도노휴)와 함께 왔다. 학교에서 괴롭힘을 당한 모양이라 기분을 풀어줄 절호의 기회다. 수만 명에 육박하는 사람들, 그래서인지 경찰이 눈에 많이 띈다. 쿠퍼는 콘서트장을 들어가기 전에도 또 들어가고 나서도 유독 경찰을 살피는 눈치다. 그래도 딸아이가 좋다고 하니 즐기는 데 신경을 쏟으려 한다. 그런데 경찰들이 키 큰 장년층의 남자 백인들을 하나둘 끌고 가는 게 아닌가. 쿠퍼도 거기에 딱 들어맞는다. 쿠퍼는 안면 있던 티셔츠 판매원에게 넌지시 물어본다. 그가 이것저것 알려주길, 10여 명을 토막 살인한 연쇄살인범 일명 '도살자'가 이곳에 왔다는 첩보를 전해 받은 FBI가 대대적으로 병력을 끌고 왔다고 한다. 즉 이 콘서트 자체가 도살자를 잡기 위한 함정이라는 것이었다. 그 말을 들은 쿠퍼는 눈알을 굴리고 머리를 팽팽 돌리며 빠르게 움직이기 시작한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수·박은빈·김다미에 전지현X강동원까지..디즈니+ 오리지널 韓콘텐츠 라인업 공개(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720052"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 로컬 콘텐츠 주요 라인업이 확정됐다. 12일 디즈니+가 올해 디즈니+에서만 독점적으로 만날 수 있는 오리지널 한국 콘텐츠를 속속 공개해 눈길을 끈다. 디즈니+는 2024년 하반기 코믹액션 수사극 '강매강', 추격 범죄 드라마 '강남 비-사이드', 강풀 작가의 차기작 '조명가게' 공개를 앞두고 있으며, 오는 2025년에는 더욱더 화려한 배우진과 색다른 소재를 중심으로 한 웰메이드 콘텐츠 '트리거', '하이퍼나이프', '넉오프', '나인 퍼즐', '파인', '북극성', '메이드 인 코리아' 등을 연이어 선보일 예정이다. '강매강'은 전국 꼴찌의 강력반과 최고의 엘리트 강력반장이 만나 최강팀으로 거듭나는 이야기다. '트리거'는 탐사보도 프로그램을 무대로 통쾌한 빌런 사냥에 나선다. 검찰, 경찰도 해결하지 못하는 사건들을 집요하게 추적하는 ‘트리거’ 팀의 생생한 이야기가 펼쳐진다. '강남 비-사이드'는 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 등 연기파 배우들과 함께 제40회 황금촬영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 ‘파일럿’ 오늘(12일)부터 VOD 서비스 개시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896731"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석 주연 '파일럿'이 9월 12일부터 VOD 서비스를 시작한다. 지난 7월 31일 개봉한 영화 '파일럿'(감독 김한결)은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 ‘한정우’(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. 누적 관객 460만 흥행을 거둔 '파일럿'이 9월 12일부터 IPTV(KT Genie TV, SK Btv, LG U+TV), 홈초이스, 스카이라이프, 네이버 시리즈온, 웨이브(Wavve), 쿠팡플레이, 구글플레이, Apple TV, 씨네폭스 등에서 공개된다. 이에 더 많은 관객과 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호, '베테랑2' 극찬 "주인공 통증이 내 뼛속까지..류승완의 액션 역작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720051"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[봉준호 감독이 '베테랑2'를 극찬했다. 영화 '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. “망치 같은 영화. 주인공의 통증이 내 뼛속까지 뻐근하게 울려옵니다. 류승완의 액션 역작”(봉준호 감독), “시원합니다! 쿨하게”(나홍진 감독), “'베테랑2' 두배의 액션, 두배의 타격감, 3편을 벌써 기다리게 된다”(임필성 감독), “액션영화의 神 류승완 감독이 액션의 끝장을 보여준다! 황정민과 정해인의 불꽃액션에 경배를 올립니다”(김성수 감독) 등 봉준호, 나홍진, 임필성, 김성수 감독이 영화를 사전에 관람하고 극찬의 친필 추천사를 남겼다. '베테랑2'는 오는 13일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우X김대명, 이중생활 포착..메인포스터 2종 공개(더러운 돈에 손대지 마라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720050"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더러운 돈에 손대지 마라'의 메인 포스터가 공개됐다. 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 작품. 공개된 메인 포스터는 낮에는 수사, 밤에는 뒷돈 챙기는 부업을 일삼는 형사 ‘명득’(정우)과 ‘동혁’(김대명)의 이중생활을 포착했다. 먼저 더러운 돈을 발견한 ‘명득’과 ‘동혁’이 돈을 향해 총구를 겨누며 “목숨 걸 자신 없다면” 더러운 돈에 손대지 말라는 강력한 경고를 전하고 있어 신고도, 추적도 불가능한 더러운 돈이 불러올 파장을 기대하게 한다. 이어 경찰차 뒤에 몸을 숨긴 ‘명득’과 ‘동혁’이 주변을 경계하듯 손에 총을 들고 살피는 모습에서 일촉즉발의 긴박한 상황이 고스란히 전해진다. 여기에 더해진 “돈만 빼돌리면 끝일 줄 알았다”라는 카피는 더러운 돈에 손을 댄 두 사람에게 어떤 일이 벌어질지 궁금증을 고조시킨다. 메인 포스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호, ‘내부자들’ 시리즈물 주연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005364901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005364901"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 영화 ‘내부자들’의 세계관을 확장한 시리즈물 ‘내부자들’(가제)의 주인공으로 확정됐다. 영화 ‘내부자들’이 세계관을 확장해 시리즈물로 제작된다. 지난 2015년 개봉한 영화는 역대 청불영화 최고 흥행작이자, 제53회 대종상 영화제 최우수작품상∙시나리오상∙기획상, 제37회 청룡영화상 최우수작품상 등을 수상하며 작품성과 흥행 모두 성공한 작품이다. 시리즈는 ‘내부자들’(가제)은 영화의 세계관을 확장해 1980~90년대를 관통하는 사건들과 인물들을 촘촘히 엮어내는 ‘내부자들’의 이야기를 다룰 예정이다. 송강호는 극 중 대한민국을 움직이는 판을 짜고 조직하는 인물 ‘이강희’ 역을 맡았다. 여기에 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’, 드라마 ‘부부의 세계’, ‘미스티’에서 인물의 심리와 팽팽한 극의 분위기를 세밀하게 담아내는 연출로 제56회 백상예술대상 TV부문 연출상을 수상한 모완일 감독이 메가폰을 잡았다. 각본은 ‘모가디슈’, ‘암살’, ‘도둑들’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우X김대명, 뒷돈 챙기는 형사들의 '완전 범죄 계획' (더러운 돈에 손대지 마라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001770975"/>
        <updated>2024-09-12T09:08:29.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수)가 메인 포스터와 메인 예고편을 공개하며 배우 정우와 김대명의 활약에 대한 기대를 높였다. '더러운 돈에 손대지 마라'는 수사는 본업, 뒷돈은 부업인 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 메인 포스터는 낮에는 수사, 밤에는 뒷돈 챙기는 부업을 일삼는 형사 명득(정우 분)과 동혁(김대명)의 이중생활을 포착해 이목을 집중시킨다. 먼저 더러운 돈을 발견한 명득과 동혁이 돈을 향해 총구를 겨누며 "목숨 걸 자신 없다면" 더러운 돈에 손대지 말라는 강력한 경고를 전하고 있어 신고도, 추적도 불가능한 더러운 돈이 불러올 파장을 기대하게 한다. 이어 경찰차 뒤에 몸을 숨긴 명득과 동혁이 주변을 경계하듯 손에 총을 들고 살피는 모습에서 일촉즉발의 긴박한 상황이 고스란히 전해진다. 여기에 더해진 '돈만 빼돌리면 끝일 줄 알았다'라는 카피는 더러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2', Apple TV+ TV쇼 부문 1위..정주행 열기(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720045"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파친코’ 시즌2가 Apple TV+ TOP10 TV쇼 부문 1위에 올랐다. Apple TV+ 시리즈 ‘파친코’ 시즌2가 글로벌 OTT 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤(FlixPatrol)에서 한국을 포함한 아시아 9개국 Apple TV+ TOP10 TV쇼 부문 1위를 수성하며 뜨거운 정주행 열기를 입증하고 있다. 시즌1에 이어 시즌2에서도 급변하는 시대 속에서 가족에 대한 사랑 하나로 생계를 유지하기 위해 고군분투하는 ‘선자’와 가족들의 이야기를 그려 글로벌 시청자들에게 깊은 감동을 전하고 있다. ‘파친코’ 시즌2는 총 8편의 에피소드로 이루어져 있다. 오는 10월 11일까지 매주 금요일 한 편의 에피소드를 공개할 예정이며, 13일 에피소드4가 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['룩백' 사랑한다면 결국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003870496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003870496"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청춘 성장 애니메이션 '룩백'이 국내 언론과 관객들의 극찬이 담긴 리뷰 포스터를 공개했다. 만화에 대한 열정 하나로 이어진 두 소녀의 아름다운 우정을 그린 성장 애니메이션 '룩백'이 실관람객들의 호평이 담긴 아름다운 작화의 리뷰 포스터를 공개했다. 공개된 리뷰 포스터에는 “창작 충동과 공명을 담은 올해 가장 뜨거운 58분!”(유튜버 기묘한 케이지), “인생에서 가장 아름다운 시절을 떠올리게 하는 작품”(위드인뉴스 김영식 기자) “’왜 만화를 그리는가’라는 물음에 대한 진심 어린 대답”(장성란 영화 저널리스트), “사랑한다면 결국 뒤돌아볼 수밖에 없다”(연합뉴스 김경윤 기자), “꿈을 이어받은 모든 이들을 향한 헌사”(SR타임스 심우진 기자), “나의 뒤를 맡긴다는 것은, 당신을 온전히 품겠다는 신애의 발로” (씨네21 이우빈 기자), “원작에 생명을 더한 더없이 황홀한 작화”(씨네21 김경수 기자) 등 영화가 끝나고도 깊은 여운을 선사하는 메시지에 감명받은 리뷰가 눈길을 끈다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예매량 50만명 넘긴 '베테랑2' 추석 연휴 독주 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012785407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012785407"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 예매만으로 50만명을 채우며 추석 연휴 박스오피스 사실상 장악했다. 12일 오후 4시40분 현재 '베테랑2' 예매 관객수는 약 51만8000명으로 예매 순위 1위를 달리고 있다. 예매 점유율(전체 영화 예매량 중 특정 영화 예매량)은 75%를 넘겼다. 예매 관객 4명 중 3명은 '베테랑2'를 본다는 얘기다. 공개 하루를 앞두고 예매 관객수를 끌어올린 '베테랑2'는 사실상 추석 연휴 박스오피스 1위를 확정했다. 올해 추석에 공개되는 한국영화는 '베테랑2'가 유일하다. 이 영화는 2015년에 나온 '베테랑' 후속작이다. '베테랑'은 공개 당시 1341만명이 봐 역대 한국영화 흥행 순위 5위에 올라 있다. '베테랑2'는 형사 '서도철'이 범죄자만 골라서 살해하는 연쇄살인마 해치를 잡기 위해 나서면서 벌어지는 이야기를 그린다. 배우 황정민이 전작에 이어 서도철을 연기했고, 장윤주·진경·정만식·신승환·오대환·김시후 등과 다시 한 번 호흡을 맞췄다. 여기에 정해인이 새로 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영·류준열, 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상 심사위원 확정(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720040"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선영, 류준열이 제29회 부산국제영화제 올해의 배우상 심사위원으로 선정됐다. 오는 10월 2일부터 10월 11일까지 열흘간 개최되는 제29회 부산국제영화제가 올해의 배우상 심사위원으로 배우 김선영과 류준열을 확정 지었다. 올해의 배우상은 한국영화의 미래를 이끌어 나갈 잠재력을 갖춘 새로운 신인 배우들을 발굴하기 위해 지난 2014년에 개설된 상이다. 뉴 커런츠와 한국영화의 오늘 - 비전 부문에 선정된 한국장편독립영화 중 가장 독보적이고, 인상 깊은 연기를 보여준 최우수 남자, 여자 신인배우 각 1인에게 수여된다. 대한민국을 대표하는 선배 배우들이 한국영화의 주축이 될 신예들의 연기를 직접 심사하고 시상까지 한다는 점에서 특별함을 더한다. 올해의 배우상 수상자에게는 500만원의 상금이 함께 수여되며, 제29회 부산국제영화제 폐막식에서 김선영과 류준열이 직접 시상에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내부자들', 시리즈물로 제작확정..송강호 캐스팅(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720038"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송강호가 시리즈물 '내부자들'에 캐스팅 됐다. 영화 '내부자들'이 세계관을 확장해 시리즈물로 제작된다. '내부자들'(가제)은 1980~90년대를 관통하는 사건들과 인물들을 촘촘히 엮어내는 ‘내부자들’의 이야기를 다룬 시리즈물. 극 중 송강호는 대한민국을 움직이는 판을 짜고 조직하는 인물 ‘이강희’ 역을 맡았다. 여기에 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서', 드라마 '부부의 세계', '미스티'에서 인물의 심리와 팽팽한 극의 분위기를 세밀하게 담아내는 연출로 제56회 백상예술대상 TV부문 연출상을 수상한 모완일 감독이 메가폰을 잡았다. 각본은 '모가디슈', '암살', '도둑들'을 집필한 이기철 작가가 맡았다. '내부자들'은 오는 2025년 크랭크인을 목표로 프리프로덕션 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우 김대명 박병은, 범죄물 '더러운 돈에 손대지 마라'로 뭉쳤다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000008730"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충무로 실력파 배우 정우, 김대명, 박병은이 뭉친 범죄 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'가 메인 포스터와 메인 예고편을 공개했다. '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수, 제작 리양필름㈜)은 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 작품. 공개된 메인 포스터는 낮에는 수사, 밤에는 뒷돈 챙기는 부업을 일삼는 형사 '명득'(정우)과 '동혁'(김대명)의 이중생활을 포착해 이목을 집중시킨다. 먼저 더러운 돈을 발견한 '명득'과 '동혁'이 돈을 향해 총구를 겨누며 "목숨 걸 자신 없다면" 더러운 돈에 손대지 말라는 강력한 경고를 전하고 있어 신고도, 추적도 불가능한 더러운 돈이 불러올 파장을 기대하게 한다. 이어 경찰차 뒤에 몸을 숨긴 '명득'과 '동혁'이 주변을 경계하듯 손에 총을 들고 살피는 모습에서 일촉즉발의 긴박한 상황이 고스란히 전해진다. 여기에 더해진 "돈만 빼돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KIA 우승·두산 PS진출 확정 빅매치에 ‘망곰’ 뜬다! 내친김에 1000만관중 가즈아~!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001093081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001093081"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두산그룹 박상수 수석 아이디어 5월 프리오더부터 완판 릴레이 19일 잠실 KIA전 만원관중 예상 안전사고 방지 위해 사전예약제 캐릭터 ‘망그러진 곰’이 잠실구장에서 열린 KIA 타이거즈와 경기에 앞서 시구를 하고 있다. 사진 | 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com [스포츠서울 | 장강훈 기자] ‘망그러진 곰(망곰’이 다시 잠실을 찾는다. 이번 무대도 ‘단군매치’다. 두산은 19일 잠실구장에서 열릴 KIA와 홈 경기에서 ‘망곰 베어스데이’ 2차 이벤트를 진행한다. KIA는 정규시즌 우승, 두산은 포스트시즌 진출 확정 여부를 가늠할 수도 있는 ‘빅매치’에 열광적인 팬 성원을 등에 업은 ‘망곰’이 함께하는 셈이다. 망곰은 카카오톡 이모티콘과 만화로 선풍적인 인기를 얻은 캐릭터다. 인스타그램을 통해 10컷 만화로 연재되는 등 여전히 폭발적인 인기를 구가하고 있다. 망그러진곰 캐릭터가 8일 잠실구장에서 열린 두산과 KIA 경기에 앞서 시구를 하고 있다. 사진 | 두산 베어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“추석 연휴, 임영웅과 극장서 함께 노래해” 싱어롱 위크 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896698"/>
        <updated>2024-09-12T08:10:49.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 추석 연휴 싱어롱 위크를 진행한다. 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 10만 영웅시대와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기를 담은 작품이다. 추석 연휴에도 이벤트는 계속된다. 9월 16일부터 18일까지 리뉴얼한 왕십리 IMAX 상영관에서 ‘IMAX 싱어롱’ 상영회를 진행한다. 왕십리 IMAX 상영관은 더욱 선명해진 해상도와 폭넓은 컬러 스펙트럼을 자랑하는 스크린과 혁신적인 오디오 기술로 어느 자리에서든 균일한 사운드를 전달해 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'을 싱어롱으로 즐기는 데 최적화되어 있다. 왕십리 IMAX 상영관에서 진행하는 ‘IMAX 싱어롱’ 상영회에는 노래 자막이 제공되지 않는다. 이어서 9월 18일부터 22일까지 CGV광주터미널, CGV대구월성, CGV센텀시티, CGV영등포, CGV용산아이파크몰, CGV울산삼산에서는 ScreenX 상영관에서 자막과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'손숙 외손녀' 하예린, '브리저튼4' 주인공 캐스팅..넷플릭스 공식화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003720034"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하예린이 '브리저튼' 시즌4 주인공으로 발탁됐다. 넷플릭스 측은 11일 공식 채널을 통해 "시즌4에 소피로 함께 하게 된 하예린을 소개합니다"고 전했다. 함께 공개된 영상에서 하예린은 넷플릭스 시리즈 '브리저튼'의 의상을 고르고 있다. 배우 손숙의 외손녀인 호주 국적의 한국계 배우 하예린은 파라마운트+ 오리지널 드라마 '헤일로'(HALO) 시리즈를 통해 얼굴을 알렸다. 그런 그가 전 세계적으로 사랑을 받는 '브리저튼' 시즌4 주인공으로 합류하게 됐다. 하예린은 극중 자유로운 사랑을 추구하며 방황하던 베네딕트 브리저튼(루크 톰슨)의 연인 소피 베켓 역을 맡았다. 그가 '브리저튼' 시즌4에서 어떤 활약을 펼칠지 기대감이 고조되고 있다. 한편 '브리저튼'은 개성 강한 브리저튼 가문 8남매의 이야기를 다룬 작품이다. 줄리아 퀸의 베스트셀러를 원작으로 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선댄스 각본상 ‘리얼 페인’ 부산국제영화제서 국내 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896684"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제40회 선댄스영화제 각본상 수상작 '리얼 페인'이 부산국제영화제를 통해 국내 관객들과 첫 만남을 갖는다. 영화 '리얼 페인'(감독 제시 아이젠버그)은 정반대 성격을 가진 두 사촌 ‘데이비드’(제시 아이젠버그)와 ‘벤지’(키에란 컬킨)가 할머니의 죽음을 기리기 위해 떠난 폴란드 여행에서 겪게 되는 웃음과 감동을 담은 작품이다. '리얼 페인'은 오는 10월 2일부터 11일까지 개최되는 제29회 부산국제영화제 월드 시네마 섹션에 공식 초청되는 쾌거를 이룬 바, 이번 기회를 통해 국내 관객들과 처음 만나게 되는 만큼 영화 팬들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 공개된 티저 포스터는 서로 다른 두 사촌 ‘데이비드’, ‘벤지’가 어딘가를 바라보는 모습을 포착하고 있다. 하나의 단어로 단정지을 수 없는 둘의 표정은 이들이 여행에서 무엇을 마주할지 관객들의 궁금증을 자극한다. 함께 공개된 티저 예고편은 시작부터 평범하지 않은 두 사람의 여정을 담고 있다. 생김새부터 성격, 취향까지 모든 게 정반대인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개봉 D-1 ‘베테랑2’ 예매 관객 51만명 넘겼다…예매율 실시간 ‘쑥쑥’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379466"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민·정해인 주연 ‘베테랑2’의 예매 관객 수가 51만 명을 넘었다. 12일 영진위 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘베테랑2’는 개봉을 하루 앞둔 이날 오후 3시 30분께 예매량 51만 230명을 기록했다. 예매율은 74.8%로 전체 예매율 1위를 차지했다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 지난 2015년 개봉한 전편 ‘베테랑’이 천만 영화에 등극한 바 이번 새 영화가 뚜렷한 라이벌이 없는 상황에서 새로운 흥행 기록을 써내려 갈지 주목된다. 한편 예매율 2위와 3위는 탄탄한 팬덤을 가진 가수들의 콘서트 영화가 뒤를 이었다. ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’은 같은 시각 예매율 2.7%를, 오는 18일 개봉하는 ‘정국: 아이 엠 스틸’은 예매율 2.4%를 기록했다. 4위에는 전날 박스오피스 1위에 등극해 개봉 1달 만에 역주행에 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Critically acclaimed film 'Inside Men' to get series adaptation starring Song Kang-ho]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058927"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The acclaimed film "Inside Men" (2015) will be adapted into a series featuring veteran actor Song Kang-ho. The series is currently in the pre-production stage, with plans to begin production next year, according to the distributor Hive Media Corp. It has not been disclosed which platform will host the series. Written and directed by Woo Min-ho based on the webtoon “The Insiders," the political action thriller received numerous accolades, including Best Film at the Grand Bell Awards, Baeksang Art]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 동분서주에 '빅토리' 역주행 1위…사재기 의혹까지 나온 '언더독의 기적'[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000679700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000679700"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. 이혜리의 간절함이 통한 걸까. 출연한 영화 '빅토리'가 반짝 역주행으로 많은 이들을 놀라게 했다. 사재기 의혹까지 나올 정도로 '언더독의 기적'이다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '빅토리'는 지난 10~11일 연속 이틀 박스오피스 1위를 차지했다. '빅토리'는 춤을 좋아하는 거제도의 여고생 필선(이혜리 분)과 미나(박세완 분)가 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈' 부원들과 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기다. 배우라면 누구나 자신의 출연작이 잘 되길 바랄 것. 하지만 이혜리는 '빅토리'에 유독 깊은 애정을 드러냈다. 그는 어느 때보다, 누구보다 작품이 잘 되길 바라며 홍보 활동에 적극 참여해 화제가 됐다. 이혜리는 직접 길거리로 나서 영화를 알리고 SNS에 관객들이 올린 '빅토리' 관련 게시글을 리트윗, 리그램하거나 직접 답글도 달았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젊은 패션모델과 퇴직한 노판사의 '기묘한' 우애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002445928"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 이제 크쥐시토프 키에슬로프스키의 '세 가지 색' 연작 중 마지막 작업인 &lt;세 가지 색 – 레드&gt; 차례다. 아마 영화를 본 이들보다 주인공의 옆얼굴이 클로즈업된 포스터가 더 익숙할 &lt;레드&gt;를 오랜만에 보니, 영화 속 주제가 예언처럼 진하게 새겨졌다. 마치 좋은 술이 오래 숙성되면 이렇게 갓 빚었을 때와는 다른 맛으로 변하는 걸까 싶을 정도다. 그만큼 작품이 시사하는 바가 오히려 2024년 현실에 더 적절해 보였다. 대체 영화가 무슨 이야기를 전하길래. 퇴직한 판사의 일상 ▲  '세 가지 색 - 레드' 스틸 ⓒ ㈜스튜디오 산타클로스엔터테인먼트 '발렌틴'은 패션모델로 활동하는 대학생이다. 애인은 영국에 있어 전화로만 연락을 주고받지만, 목소리로만 등장하는 남자친구는 때로는 집착하고 때로는 무신경하기만 하다. 발렌틴은 그런 애인에게 맞추려 노력하지만 쉽지 않은 일이다. 화보 촬영을 마친 발렌틴은 귀갓길에 개를 치고 만다. 다행히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[임소연의 클로징] 딥페이크 딥밸리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000053449"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 초 인공지능으로 생성한 이미지를 전시하는 인터넷 게시물에 유독 ‘대유쾌 마운틴’이라는 밈이 자주 쓰였던 것으로 기억한다. 로봇공학 분야의 오래된 이론인 ‘언캐니 밸리(불쾌한 골짜기) 가설’에 따르면 인공물은 어설프게 인간을 닮으면 오히려 불쾌감을 준다고 한다. 사람들은 인공지능이 생성하는 가상인간의 이미지가 실제 인간의 사진처럼 보일 정도로 잘 만들어져서 더이상 불쾌감을 주지 않는 수준에 도달했다는 의미에서 그 표현을 사용했다. 깊은 골짜기를 빠져나와 드디어 산 정상에 도착한 이들의 쾌감과 흥분이 느껴졌다. 신나 하는 사람들을 보며 괴로웠었다. 그들이 인공지능으로 만든 이미지 속 인간은 거의 대부분 여성이었기 때문이다. 그것도 연령대, 얼굴과 표정, 몸짓, 그리고 복장 등 모든 것이 비슷비슷한 여성들. 그곳에는 쇼트커트를 한 여자도, 주름진 얼굴로 흰머리를 쓸어 올리는 여자도, 정장 차림을 한 여자도, 땀 흘리며 달리는 여자도, 기골이 장대한 여자도, 중장비를 운전하는 여자도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출격 앞둔 '베테랑2' 예매량 50만 넘어섰다…예매율 74.4% 잭팟 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005835064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005835064"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석연휴 극장을 접수할 올 하반기 최고 기대작 ‘베테랑2’(감독 류승완)가 개봉을 하루 앞두고 사전 예매량 50만장을 넘어서며 폭발적인 화력을 발휘 중이다. 12일 오후 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 베테랑2‘는 개봉을 하루 앞둔 이날 오후 2시 30분쯤을 기준으로 예매량 50만 5672명을 기록했다. 예매율은 무려 74.4%다. ‘베테랑2’를 제외하고 실시간 예매율 순위권에 든 작품들이 평균 1만명대 예매량을 기록하고 있는 것을 감안하면, ‘베테랑2’가 연휴 동안 극장가를 독점할 것으로 예상된다. 조정석 주연 영화 ‘파일럿’의 흥행 이후 이렇다 할 화제작이 나와주지 못해 약 3주 가까이 극장가가 한산했던 만큼, ‘베테랑2’가 가물었던 극장가에 단비를 선사할 전망이다. 오는 13일 개봉을 앞둔 ‘베테랑2’는 베테랑 형사 서도철(황정민 분)이 이끄는 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 연쇄 살인범을 쫓는 액션범죄 수사극이다. 지난 2015년 개봉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 개·폐막식 입장권 20일 예매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014928851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014928851"/>
        <updated>2024-09-12T07:08:55.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일반 상영작은 24일 오후 2시부터…전 좌석 온라인 판매 제29회 부산국제영화제(BIFF) 개막식과 폐막식 입장권 예매가 20일 오후 2시부터 시작된다. 부산국제영화제 조직위는 내달 2일 개막하는 올해 부산국제영화제 예매 일정을 12일 공개하고 본격적인 관객맞이에 들어갔다. 예매에 앞서 12일 오후 5시 초청 영화 상영 시간표를 공개한다. 개·폐막식 입장권 예매는 20일 오후 2시부터 이뤄진다. 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈 입장권 예매도 동시 오픈된다. 개·폐막작을 제외한 일반 상영작 예매는 24일 오후 2시부터 시작된다. 오픈 시네마에 선정돼 10월 7일에 상영하는 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스'는 원활한 티켓 예매를 위해 같은 날 오전 10시에 먼저 오픈한다. 예매는 부산국제영화제 티켓 예매사이트(https://ticket.biff.kr)에서 온라인으로 진행된다. 온라인에서 매진되지 않은 작품이나 취소 표가 발생한 작품은 현장에서도 예매할 수 있다. 폐막작 '영혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[17개 행사로 채우는 부산 '페스티벌 시월', 관람객 45만명 예상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014928775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0014928775"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 첫 시도 융복합 전시컨벤션…3종 통합입장권 할인 판매 오는 10월 초 부산에서 열리는 17개 국제행사를 연계해 관광상품으로 만든 '페스티벌 시월'에 45만명의 관광객이 찾을 전망이다. 부산시는 12일 기자회견을 열고 부산형 융복합 전시컨벤션 사업인 '페스티벌 시월' 추진 상황을 설명했다. 시는 부산이 세계적인 컨벤션 도시로서 성장하기 위해 세계적 융복합 축제인 사우스바이사우스웨스트(SXSW)처럼 새로운 개념의 전시컨벤션 이벤트가 필요하다고 판단해 올해 처음으로 '부산형 융복합 전시컨벤션' 사업을 기획했다. '페스티벌 시월'은 음악, 영화, 문화, 음식, 산업, 기술 등 6개 분야 17개 행사를 '시월의 바람'이라는 주제로 10월 1일부터 8일까지 동시에 개최하는 축제의 장이다. 주요 행사는 부산국제영화제, 아시아콘텐츠필름마켓, 부산국제록페스티벌, K뮤직시즌 굿밤콘서트, 부산글로벌웹툰페스티벌, 월드크리에이터페스티벌, 비욘드한글&amp;K컬쳐, 국제음식박람회&amp;마리나세프챌린지, 수제맥주페스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, 한지은과 예비부부 호흡…‘결혼, 하겠나?’ 10월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003379456"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동휘가 생계형 코미디 ‘결혼, 하겠나?’로 돌아온다. 12일 배급사 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트는 영화 ‘결혼, 하겠나?’의 오는 10월 극장 개봉을 확정하고 1차 포스터를 공개했다. ‘결혼, 하겠나?’는 오래 연애 끝에 우정(한지은)과의 행복한 결혼을 앞둔 선우(이동휘), 아빠가 갑자기 뇌출혈로 쓰러지게 되고 눈덩이처럼 불어나는 치료비를 해결하기 위한 가족들의 고군분투를 그린 생계형 코미디. ‘결혼, 하겠나?’는 제24회 전주국제영화제 코리안시네마에 초청되어 주연 이동휘, 한지은부터 강신일, 차미경, 박성근, 박소진 그리고 유재명까지 연기파 배우들의 빛나는 앙상블로 화제를 모았다. 현실적이면서도 마음이 따뜻해지는 스토리와 더불어 어지러운 우리 사회의 단면을 섬세하게 어루만지는 김진태 감독의 연출력이 더해져 큰 호평을 이끌어내 개봉 전부터 기대감이 높아지고 있다. 무엇보다 스타성과 연기력을 검증받은 배우 이동휘, 한지은의 열연으로 눈길을 끈다. 이동휘는 건축가를 꿈꾸는 대학 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘EDM계 레전드’ DJ 알렌 워커, 12월 단독 내한 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000688600"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘EDM계 레전드’ DJ 알렌 워커(Alan Walker)가 12월 한국 팬들을 만난다. 12일 글로벌 공연기획사 오엔기획에 따르면, 알렌 워커는 오는 12월 14일 고양시 일산서구 킨텍스에서 ‘Alan Walker’s Walkerworld: Asia Tour Pt.II in Seoul (알렌 워커스 워커월드: 아시아 투어 파트 투 인 서울)’을 개최한다. 알렌 워커의 내한 공연은 지난 2022년 9월 서울시 송파구 잠실실내체육관에서 열린 월드 투어 ‘WALKERVERSE : THE TOUR(워커버스 : 더 투어)’ 이후 약 2년 만이다. 이번 공연은 알렌 워커의 아시아 투어 일환으로, 한국을 비롯해 말레이시아, 일본 등에서도 공연이 개최될 예정이다. ‘Alan Walker’s Walkerworld: Asia Tour Pt.II in Seoul’은 차별화된 연출로 기존 알렌 워커가 선보였던 공연과 또 다른 특별한 공연이 될 전망이다. 특히 그의 가장 최근 내한 무대였던 ‘월드 디제이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프 건드린 올해의 문제작…'어프렌티스' 강렬한 황금빛 티저 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005834993"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대선 후보 도널드 트럼프의 과거에 대한 폭로와 풍자로 2024년 가장 뜨거운 문제작에 떠오른 영화 ‘어프렌티스’(감독 알리 아바시)가 시선을 단번에 집중시킬 비주얼의 티저 포스터를 12일 공개했다. 제77회 칸 국제영화제 경쟁 부문에 진출한 영화 ‘어프렌티스’가 강렬한 비주얼의 티저 포스터를 공개했다. ‘어프렌티스’는 뉴욕 부동산 업자의 아들에서 세계 최고의 부동산 재벌, 그리고 대통령까지 된 도널드 트럼프와 그를 키워낸 악마 변호사 로이 콘의 이야기를 다룬 문제작이다. 공개된 티저 포스터는 가장 먼저 강렬한 황금색 비주얼로 이목을 집중시킨다. 도널드 트럼프(세바스찬 스탠 분)의 트레이드마크인 금발과 동일한 황금색은 실제로 트럼프가 자신의 전용기와 트럼프 타워 내부를 도금할 정도로 심취해 있는 색이다. 무엇보다 물질과 자본주의를 상징하기도 해 트럼프가 지닌 허영심에 대한 풍자까지 담아냈다. 황금색 다음으로 시선을 끄는 것은 미국 공화당을 상징하는 붉은색 넥타이에 황금빛 수트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-1 '베테랑2', 예매 관객 50만명 넘었다…예매율 74.4% [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007787997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007787997"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 예매 관객수가 50만명을 넘었다. 12일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망에 따르면 '베테랑2'는 이날 오후 2시 40분 기준 74.4%로 전체 예매율 1위를 기록 중이다. 예매 관객수는 50만 4111명. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 오는 13일 개봉하는 이 영화는 하루 전부터 70%가 넘는 예매율을 기록하며 흥행을 예고하고 있다. 천만 영화 '베테랑'(2015)의 후속편인 이 영화가 전편에 버금가는 흥행을 할 수 있을지 귀추가 주목된다. 한편 예매율 2위는 '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'가 차지했다. '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'은 같은 시각 2.7%의 예매율을 기록 중이다. 이어 '정국: 아임 엠 스틸'이 2.4%로 3위, '빅토리'가 2.4%로 4위, '브레드이발소:]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 '파일럿', 안방 1등석에서 본다…오늘(12일)부터 VOD 서비스 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004192846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004192846"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 오늘(12일)부터 IPTV 및 VOD 서비스를 시작한다. '파일럿'은 극장에서 다 같이 경험할 수 있는 전천후 코미디 장르에 대한 호감이 입소문으로 이어지며 장기 흥행에 성공했다. 매 작품마다 인생 캐릭터를 경신해온 조정석이 '파일럿'으로 그 간의 내공을 응집한 1인 2역 캐릭터를 완벽 소화해 초반 입소문을 이끌었고, 여기에 스크린 블루칩 이주명, 한선화, 신승호의 신선한 앙상블을 제공하며 극장가에 신선한 바람을 불어넣었다. 뿐만 아니라 가수 이찬원의 팬덤인 '찬스'를 소재로 웃음과 공감 코드까지 있어 중년 관객들에게도 큰 만족감을 선사했다. 이처럼 관객들의 입소문으로 460만 흥행을 거둔 '파일럿'을 극장에서 놓쳤다면 IPTV(KT Genie TV, SK Btv, LG U+TV), 홈초이스, 스카이라이프, 네이버 시리즈온, 웨이브(Wavve), 쿠팡플레이, 구글플레이, Apple TV, 씨네폭스에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손숙 손녀 하예린, 넷플릭스 ‘브리저튼4’ 여주 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005364723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005364723"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손숙의 손녀이자 배우 하예린이 넷플릭스 인기 시리즈 ‘브리저튼’의 새로운 여자주인공으로 캐스팅됐다. 넷플릭스는 11일 공식 SNS를 통해 “소피가 드디어 도착했다. ‘브리저튼4’의 하예린을 환영해 달라”며 30초 분량의 영상을 올렸다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 동명 베스트셀러 시리즈가 원작으로, 19세기 영국을 배경으로 브리저튼 가문 8남매의 삶과 사랑 이야기를 그린 인기 시리즈다. 이번에 공개되는 ‘브리저튼4’는 가문의 차남 베네딕트를 주인공으로 하는 ‘신사와 유리구두’를 바탕으로 한다. 하예린은 ‘브리저튼4’에서 주인공인 베네딕트 브리저튼(루크 톰슨)의 연인 소피 베켓을 연기한다. 자유로운 사랑을 추구하며 방황하던 베네딕트의 연인이다. 한편 하예린은 한국계 호주인으로, 손숙의 외손녀다. 앞서 파라마운트+ 오리지널 ‘헤일로’ 시리즈를 통해 처음 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-1 ‘베테랑2’ 독주 벌써 시작됐다‥예매율 74.5%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000896660"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉을 하루 앞둔 '베테랑2'가 80%에 육박하는 예매율을 보이고 있다. 9월 12일 영화진흥위원회 통합전산망 집계에 따르면, 이날 오후 2시 30분 기준 영화 '베테랑2'(감독 류승완)의 예매율이 74.5%로 전체 1위를 달리고 있다. 13일 개봉하는 영화 '베테랑2​'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. '베테랑2'는 2015년 대한민국 극장가에 액션범죄 장르 흥행 신드롬을 일으킨 '베테랑'​의 후속작으로, 지난 5월 칸 국제영화제 미드나잇 스크리닝 부문에 공식 초청되며 2024년 최고 기대작으로 자리매김했다. 이어 9월 개최되는 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에도 공식 초청되며 작품성과 흥행성을 고루 갖춘 작품으로 기대를 모으고 있다. 전편에 이어 액션 장르의 베테랑, 류승완 감독이 메가폰을 잡고 ‘서도철 형사’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 역주행 1위 흠집내는 '사재기 의혹'…제작사 "단체대관에 오해"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000511836"/>
        <updated>2024-09-12T06:13:12.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '빅토리'가 박스오피스 역주행 1위와 함께 불거진 사재기 의혹에 대해 "사실 무근이다"라고 입자을 밝혔다. 제작사 마인드마크는 11일 공식 인스타그램에 "현재 일부 커뮤니티를 통해 확산되고 있는 영화 '빅토리'에 대한 의혹과 관련해 사실 무근임을 밝힙니다"라고 전했다. 이어 "추석 연휴를 앞두고 일부 기업 및 단체를 통한 영화 '빅토리'의 대관 상영이 예정 및 진행되고 있습니다. 특히 연휴 직전인 금주 평일에 대관 상영 일정들이 겹치게 되면서, 자연스레 관객 수 상승을 보이게 됐습니다"라고 설명했다. 또한 "더불어 커뮤니티 상에서 논란이 된 평일 매진 상영관들은 이처럼 기업 및 단체에서 대관으로 진행된 회차들로 확인됐습니다"라며 "보통 대관 상영의 경우, 일반 관객들의 예매가 불가능해 예매 사이트 시간표에서는 오픈되지 않고 진행되는 것이 일반적이지만 일부 상영 회차들의 시간표가 외부 오픈되면서 오해가 생긴 것으로 판단됩니다"라고 덧붙였다. 끝으로 "일부 커뮤니티를 통해 확산되고]]></content>
    </entry>
</feed>