<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-15T17:04:16.319Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 과몰입 유발 멘트 ♥정소민에 "이제 서로 잘 아는 것 같다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680121"/>
        <updated>2024-09-15T16:08:37.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 환상의 호흡을 자랑했다. 15일 유튜브 채널 '넷플릭스 코리아'에는 "정해인 &amp; 정소민과 승효 &amp; 석류는 이렇게 다르다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 두 사람은 tvN 드라마 '엄마 친구 아들'의 극중 캐릭터와 관련된 퀴즈를 진행했다. '나 VS 캐릭터-제시어 뽑기' 코너를 함께 진행했다. 첫 번째 제시어로는 승부욕에 대해 정해인과 정소민은 같은 똑같은 것을 뽑았다. 정해인은 " 배석류는 말 그대로 엄친딸이라 1등을 놓쳐본 적이 없고 탈라과는 거리가 있는 인물이다"고 소개했고, 정소민도 "게임을 하더라도 내가 이길 때까지 해야 된다는 소유자다. 저도 그렇기는 한데 석류만큼은 아닌 것 같아서 2위를 줬다"고 공감했다. 정해인은 극중 캐릭터 최승효에 대해 "맨날 져준다. 바보같이"라고 얘기했고, 현실에서의 승부욕은 많은 것 같다고 고백했다. 이어 MBTI 키워드에 대해서 정소민은 "배석류는 확신의 J이고, 저는 헐렁한 J 다. 융통성이 많은"라며 정해인에 대해 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"어휴 X신" 기안84, 미모의 여성과 춤추다가 도망..비매너 '망신'('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680120"/>
        <updated>2024-09-15T16:08:37.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84가 여성과 춤추다가 도망치는 찌질함을 보였다. 15일 방송된 MBC '태어난 김에 음악일주'에서는 배우 유태오, 만화가 겸 방송인 기안84, 유튜버 빠니보틀이 텍사스의 바에 방문해 현지 문화를 체험했다. 이날 기안84는 미국 문화에 푹 빠졌다. 한국 대기업에서 일한 샘의 위스키 선물과 현지인의 댄스 요청에 즐거움을 표현했다. 그와 빠니보틀이 "영화 같다"고 감탄하는 가운데 유태오는 한 여성에게 댄스 요청을 받고, 외국친구들에 둘러싸여 변함없는 인기를 자랑했다. 기안84, 빠니보틀이 외부 테라스로 향한 뒤 유태오가 따라왔다. 하지만 곧 댄스요청한 여성의 에스코트로 다시 춤을 추러 바 안으로 들어갔다. 기안84는 "덱스 빠지고 유태오가 왔는데, 달라진 건 하나도 없다"고 자신과의 처지를 비교했다. "평생을 이렇게 살아서 아무렇지 않다"는 빠니보틀의 말에 기안84는 "언어의 문제겠지?"라고 핑계를 찾아 웃음을 자아냈다. 유태오는 댄스 중 스몰토크를 하며 완벽한 매너를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후'·'무도실무관'·'강매강', 영화관 대신 안방 3파전[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322062"/>
        <updated>2024-09-15T15:04:00.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 맞춰 공개하는 OTT 콘텐츠 티빙 vs 넷플릭스 vs 디즈니+, 시청자 선택은? 연휴를 앞두고 극장에 대작이 몰리는 건 어느덧 옛말이 됐다. 이제는 OTT가 주요 채널로 자리 잡으며 플랫폼마다 기대작들을 시기에 맞춰 내놓는다. 이번 추석 연휴 역시 마찬가지다. 시청자들의 '집콕'을 더 재밌게 혹은 가족들의 시간을 더 단란하게 만들 세 콘텐츠가 연이어 출격했다. 넷플릭스는 매해 추석 연휴를 앞두고 대작들을 공개해 왔다. '오징어 게임'(2021) '수리남'(2022) '도적 : 칼의 소리'(2023)가 그 대표적인 예다. 이번에는 시리즈가 아닌 영화로 해당 공식을 이어갈 계획이다. 김우빈과 김성균이 '무도실무관'으로 호흡을 맞춘 데 이어 코믹까지 적절하게 섞어 온 가족이 함께 즐길 수 있을 전망이다. 티빙과 디즈니+는 시리즈로 승부수를 띄웠다. 먼저 티빙은 앞서 지난달 29일 공개한 '우씨왕후' 파트1과 이어지는 파트2를 공개했다. 이미 일부 시청자들을 확보해 둔 상태인 만큼 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["온 가족이 함께"…'마술랭 1호점'의 매직홀릭[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322057"/>
        <updated>2024-09-15T15:04:00.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마술 오마카세'…마술사들의 '케미'에 초점 총 2부작…16일 오후 5시 30분 첫 방송 할아버지 할머니부터 어린아이까지. 전 세대가 모이는 국민 대명절 추석에 '매직 홀릭'이 시작된다. '마술랭 1호점'에서 유명 마술사들의 마술이 펼쳐진다. SBS 예능프로그램 '마술랭 1호점'은 지난 7월 종영한 '더 매직스타'의 스핀오프 프로그램이다. 환상의 섬 제주에서 세계 최초의 마술 카페를 선보이는 콘셉트로 '더 매직스타'를 빛낸 마술사들이 그동안 받은 사랑을 돌려주기 위해 맛있는 음료와 잊지 못할 마술을 선보인다. 이 카페는 겉보기엔 평범하지만 '매작 아워'가 되면 호그와트를 연상시키는 신비로운 마술로 가득 찬 마술 카페로 변한다. 마술 같은 순간이 프로그램의 주요 소재이자 관전 포인트다. '더 매직스타' 최종 6인 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK가 출연한다. 이들은 '더 매직스타'에서 보여준 화려한 무대와 달리 오직 '마술랭 1호점'에서만 볼 수 있는 마술을 따로 준]]></content>
    </entry>
</feed>