<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-21T10:12:29.345Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's현장]'이다인♥' 이승기, 결혼·출산으로 달라졌다 "부모님과 더 돈독해져"(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732844"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 결혼, 출산 후 달라진 변화를 언급했다. 영화 '대가족'(감독 양우석/제작 게니우스) 언론배급시사회가 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 진행됐다. 양우석 감독과 배우 김윤석, 이승기, 박수영이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 극중 김윤석은 대한민국 자영업자 대표 함무옥 역을, 이승기는 슈퍼스타 주지스님 함문석 역을 맡았다. 두 사람은 아들의 출가 이후, 관계가 소원해진 부자 관계다. 이와 관련 이승기는 "대부분 부자 관계가 공익광고 나오는 것처럼 많은 대화를 나누지 않는 것 같다"며 "곰곰이 생각해보면 대화를 하는 방법을 배우지 못한게 아니었을까 싶다"고 전했다. 이어 "집에 같이 있는 시간은 많은데 쑥스러워서 나도 아버지와 살갑게 이야기를 많이 나누지 못했다"면서도 "내가 나이 들고 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["삭발? 대단한 거네" 이승기X김윤석 '대가족', 만둣국처럼 따뜻하다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798495"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만둣국집 사장이라는 친근한 인물이 된 김윤석과 삭발을 감행한 이승기, 박수영이 영화 '대가족'의 메시지를 전달했다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족'(감독 양우석)의 언론시사회가 진행됐다. 현장에는 양우석 감독, 배우 김윤석, 이승기, 박수영이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 정자 기증으로 인해 아이가 생긴 색다른 주지스님으로 분한 이승기는 작품 개종 전부터 과감한 삭발 헤어스타일로 큰 화제를 모았다. 이날 이승기는 "제가 삭발한 게 대단한 일이라는 걸 오늘에서야 알 것 같다. 양우석 감독님의 대본, 김윤석 선배님과의 부자관계로만 선택한 작품이라 삭발은 그렇게 어렵다고 생각하지 않았다"고 솔직한 생각을 전했다. 그러더니 "그런데 많은 분들이 '삭발'이 도전이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[조재휘의 시네필] 영화의 종언을 마주하며]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000088949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/658/0000088949"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘클로즈 유어 아이즈’(2023)는 우리 시대 또 다른 버전의 ‘시네마 천국’(1988)이다. ‘햇빛 속의 모과나무’(1992) 이래 단편만을 작업하며 은둔해 왔던 과작의 대가 빅토르 에리세가 31년 만에 무거운 몸을 일으키자 ‘벌집의 정령’(1973)의 아역 데뷔 이래 스페인 영화계의 명배우로 성장한 아나 토렌트도 반세기 만에 재회해 일익을 거든다. 이 복귀작은 ‘벌집의 정령’과 ‘남쪽’(1983) 단 두 작품만으로 각인되었을 인상과는 다소 거리가 있다. 자연광을 섬세히 다루는 회화적 영상미는 여전하지만, 소녀의 시점에서 본 어른들의 세계, 스페인 내전과 엮인 현대사의 불안한 풍경은 전면에서 다뤄지지 않는다. 다만 역사에 관한 영화라는 점만큼은 공통된다. 영화감독 겸 소설가인 미겔의 소지품 중에 보이는, 페이지를 넘기면 뤼미에르 형제의 ‘열차의 도착’(1896)이 재생되는 플립 북은 ‘클로즈 유어 아이즈’가 지닌 고고학적 열정의 작은 증거이다. TV 프로그램 섭외를 계기로 미겔은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 감독 "오영수 하차, 이순재 투입은 전화위복..큰 울림 줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284277"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독이 오영수의 하차로 '대가족' 빈자리를 채운 이순재에 대해 감사의 마음을 드러냈다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에선 영화 '대가족' 언론배급 시사회 및 기자간담회가 열렸다. 연출과 각본의 양우석 감독과 출연 배우 김윤석, 이승기, 박수영 등이 참석했다. 이날 양우석 감독은 오영수의 갑작스러운 하차에 대해 언급했다. 오영수는 당초 '대가족'에 큰스님 역할로 캐스팅돼 촬영을 모두 마쳤으나, 2022년 11월 강제 추행 혐의로 기소되면서 통편집이 불가피해졌다. 이에 제작진은 이순재를 전격 섭외해 재촬영, 든든하게 빈자리를 메꿀 수 있었다. 양우석 감독은 "오영수의 하차로 인해 누구를 섭외해야 할까 고민을 갖고 있었는데, 다들 이구동성으로 이순재 선생님이 최적이라 말씀을 해주셔서 바로 연락을 드렸다"라고 떠올렸다. 이어 "선생님께 대본을 보여드리고 출연 가능하신지 여쭤봤는데 불과 이틀 만에 흔쾌히 해주겠다고 하셨다. 갑작스러운 하차는 몹시 안타까운 일이었지만 (이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석·이승기의 '대가족', 가족의 의미를 따뜻하게 유쾌하게[D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002895446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002895446"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 연말을 따뜻하게 물들일 가족 코미디로 완전 무장했다. 21일 오후 서울 잠실 월드타워 롯데시네마에서는 양우석 감독, 배우 김윤석, 이승기, 박수영이 참석한 가운데 영화 '대가족' 언론배급 시사회 및 기자간담회가 진행됐다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. '변호인', '강철비' 시리즈를 만든 양우석 감독의 4년 만의 신작이다. 양우석 감독은 "제 마지막 작품이 '강철비2'였는데 그 사이 코로나도 지나가고 영화 산업도 위축됐다. 그럼에도 배우, 스태프들이 저희 영화를 위해 많은 수고를 아끼지 않았다. 잘 봐달라"고 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 이어 "짧지 않게 가족의 의미에 대해 고민해 왔다. 아시다시피 지난 한 세대, 두 세대 동안 가족의 형태, 의미가 굉장히 변했는데도 불구하고 그런 면들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 김윤석·이승기 이유有 변신…웃음·감동·철학 꽉 찬 만두같은 가족극[봤어영]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890952"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시대는 흐르고 형태가 바뀌어도 변치 않을, 가족의 진정한 의미와 가치를 묻다. 이승기·김윤석의 화끈한 변신, 믿보배들의 따뜻한 앙상블로 추운 겨울을 녹일 전망이다. 유머와 감동, 통찰까지 녹인, 잘 빚은 만두처럼 속이 꽉 찬 가족 코미디 ‘대가족’(감독 양우석)이다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 롯데월드타워점에서 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석)의 기자간담회에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영, 그리고 양우석 감독이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. ‘대가족’은 천만 영화 ‘변호인’과 흥행작 ‘강철비’를 배출한 양우석 감독의 스크린 연출 컴백작이다. 시대 정신과 문제의식, 휴머니즘을 녹인 작품들로 관객을 감동시킨 양우석 감독이 이번엔 ‘가족’을 화두로 휴먼 코미디 장르로 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현실도 비현실도 아냐”…‘나인 퍼즐’, 윤종빈X김다미·손석구, 본 적 없는 추리극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396484"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤종빈 감독과 배우 김다미, 손석구가 신작 ‘나인 퍼즐’을 들고 전 세계 취재진을 만났다. 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로 디즈니플러스 새 오리지널 시리즈 ‘나인 퍼즐’ 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 윤종빈 감독과 배우 김다미, 손석구가 참석했다. ‘나인 퍼즐’은 10년 전, 미결 사건의 유일한 목격자이자 현직 프로파일러인 이나(김다미)와 그를 끝까지 용의자로 의심하는 강력팀 형사 한샘(손석구)이 의문의 퍼즐 조각과 함께 다시 시작된 연쇄살인 사건의 비밀을 파헤치는 미스터리 스릴러이다. 이날 윤종빈 감독은 “처음으로 제가 직접 쓴 작품이 아니다”며 “(넷플릭스) ‘수리남’ 했을 때 육체적, 정신적으로 너무 힘들었다. 그래서 다음 작품으로 영화를 해보려고 생각하던 찰나에 카카오엔터테인먼트에 ‘나인 퍼즐’을 제안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 박수영, 이승기 모시는 시봉승 "첫 호흡인데도 10년지기 같아"(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243319"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수영이 이승기와 스님 콤비로 연기한 소감을 전했다. 11월 21일 오전 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영 그리고 양우석 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 가족 코미디 영화다. 12월 11일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 양우석 감독 “한국 영화, 드라마보다 약한 게 사실” 단상 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109743"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독이 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회 및 기자간담회에서 인사말을 하고 있다. 사진 | 연합뉴스 ‘변호인’ ‘강철비’ 등을 연출한 양우석 감독이 한국영화 침체에 대한 단상을 밝혔다. 드라마와 OTT 시장 거센 공세에 밀려 극장 시장이 좀처럼 살아나지 못한 것에 진단을 내렸다. 양 감독은 21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회에서 “영화계가 요즘 힘들다. 드라마보다 (스토리 구조가) 약한 게 사실”이라며 코로나 이후 회복세에 들지 못하고 있는 영화 시장에 대해 진단했다. 영화 ‘대가족’은 스님이 된 아들 문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장 무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 영화가 불교적 색채를 갖고 있다. 어머니의 죽음 후 출가하게 된 문석이 출가 이후 벌어지는 일을 다루고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나인 퍼즐' 손석구 "금붕어처럼 먹는 스타일...살쪄서 현장 간식 바꿔" [현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259301"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손석구가 '나인 퍼즐' 속 체중 변화를 눈여겨 봐달라고 당부했다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나베이 샌즈엑스포&amp;컨벤션센터에서 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 개최됐다. 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. '무빙' '킬러들의 쇼핑몰' 등 디즈니+(플러스) 오리지널 시리즈 흥행작을 선보였던 한국에서는 올해 하반기부터 내년까지 '조명가게' '트리거' '하이퍼나이프' '넉오프' '나인 퍼즐' '파인' '북극성' '메이드 인 코리아' '탁류' '조각도시' 등을 내놓는다. 이날 오후 열린 '나인 퍼즐' 기자간담회에는 윤종빈 감독과 배우 김다미, 손석구가 참석했다. 미스터리 스릴러 '나인 퍼즐'은 10년 전 미결 사건의 유일한 목격자이자 현직 프로파일러인 이나, 그를 끝까지 용의자로 의심하는 강력팀 형사 한샘이 다시 시작된 연쇄살인 사건의 비밀을 파헤치는 이야기다. 손석구는 이번 작품에 대해 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 김윤석, 현장 에너지원 아역 배우들 "2년만에 보니 여진구 본 느낌"(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243317"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤석이 아역배우들과의 호흡에 대해 이야기했다. 11월 21일 오전 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영 그리고 양우석 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 가족 코미디 영화다. 12월 11일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈 온다… '미션 임파서블: 파이널 레코닝' 내년 5월 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890347"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첩보 액션 블록버스터의 역사를 새로 쓴 '미션 임파서블'의 8번째 이야기, 영화 ' 미션 임파서블: 파이널 레코닝'의 포스터가 공개됐다. 이번에 공개된 포스터는 ‘에단 헌트’ 자체가 된 톰 크루즈의 얼굴로 시선을 사로잡으며 강한 임팩트를 남긴다. 얼굴 곳곳에 남은 상처 자국과 담담한 표정 속 강렬한 눈빛은 깊은 아우라를 자아내는 한편, 28년간 사랑받은 레전드 첩보 액션 블록버스터의 역사를 가늠케 한다. 특히 몸을 사리지 않는 액션으로 매 시리즈마다 관객들에게 짜릿한 카타르시스를 안겨주며 '미션 임파서블' 시리즈를 대표하는 얼굴이 된 톰 크루즈의 존재감은 관객들에게 깊은 울림을 전한다. 여기에 '미션 임파서블: 파이널 레코닝'이 선사할 스펙터클한 액션 볼거리와 흡인력 높은 전개를 향한 호기심을 한껏 끌어올린다. 한편 '미션 임파서블: 파이널 레코닝'은 2025년 5월 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 이승기, "결혼 후 딸 낳고 보니 부모 마음 이해돼"(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243316"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 아역배우들과 함께 호흡한 소감을 전했다. 11월 21일 오전 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영 그리고 양우석 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 가족 코미디 영화다. 12월 11일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] '추운 겨울을 녹일 따수운 가족영화' 김윤석-이승기-박수영, '대가족' 언론시사회 포토타임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243313"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족' 출연진이 기자들과 만났다. 11월 21일 오전 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영 그리고 양우석 감독이 자리해 질의응답 시간을 가졌다. 한편, '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 가족 코미디 영화다. 12월 11일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 배우의 역할은 국경 너머에도 있다 TCCF 포럼 참석한 네명의 대만 배우 - 에스더 리우, 커시 우, 가진동, JC 린]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054060"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만문화콘텐츠페스티벌(TCCF)의 열기가 한창인 11월7일 오후, 프랑스, 미국, 태국 등을 넘나들며 활약해온 네명의 대만 배우- 에스더 리우, 커시 우, 가진동, JC 린- 가 모여 다국적 프로젝트가 남긴 유의미한 경험, 자국 현장 문화를 향한 제언 등을 공유했다. 2019년 칸영화제 주목할 만한 시선 부문에 초청된 &lt;니나 우&gt;의 각본과 주연을 맡았던 커시 우는 “2017년 미투운동을 지켜보면서 내 자전적 경험과 공명할 수 있었고 이에 힘입어 각본을 집필했다. 이후 다양한 미국 프로덕션의 연락을 받았다. 특히 감독이 직접 SNS 메시지로 캐스팅 제의를 해 출연하게 된 작품이 &lt;블루 선 팰리스&gt;(2024)”라고 밝혔다. 그는 &lt;블루 선 팰리스&gt;를 통해 미국 영화산업에 정착한 인티머시 코디네이터의 중요성을 실감했다. “계약서상에서 동의했다고 하더라도 막상 배우가 현장에서 후회하거나 부끄러움을 느낄 수도 있는데, 바로 그런 지점을 중립적이고 공정한 매개자의 입장에서 조율해준다. 배우가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘할리우드에는 더 많은 아시아계 프로듀서들이 필요하다’, TCCF 피칭워크숍 멘토로 대만 찾은 미야가와 에리코 <쇼군> 프로듀서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054059"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아계와 라틴계의 존재감이 두드러졌던 올해 에미상 시상식에서 단연 발군의 성과를 보여준 작품은 18개 부문에서 수상해 역대 최다 수상작으로 등극한 &lt;쇼군&gt;이다. 디즈니+의 일본 에도시대 역사극에서 일본인 프로듀서 미야가와 에리코가 보여준 활약은 특정 문화권을 다루는 작품에서 이를 진정으로 이해하는 현지 프로듀서가 “가능한 한 높은 직위에서 권한을 가지고” 참여하는 것이 매우 중요하다는 사실을 짚어준다. “문화적 다양성과 대표성(representation) 측면에서 많은 발전이 있었다는 것을 인정하나 이제 시작일 뿐”이라고 말하는 그가 올해 대만문화콘텐츠페스티벌(TCCF) 피칭워크숍의 멘토로 참가해 아시아 창작자들과 열띤 워크숍을 갖고 피칭 준비를 도왔다. 낭보 이후, 생애 첫 대만을 찾은 미야가와 에리코와 밝은 미래의 입구 앞에서 나눈 대화를 전한다. - 미국, 대만 등 국제적인 프로덕션에서 폭넓은 작업을 해왔지만 &lt;쇼군&gt;은 처음으로 미국 제작사와 메인 프로듀서로 협업한 일본 시대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 대만 콘텐츠의 현주소, 아시아 영상산업의 허브로 거듭나는 TCCF - 김소미 기자의 TCCF, 대만문화콘텐츠페스티벌 방문기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054058"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개회 5년차를 맞이한 대만문화콘텐츠페스티벌(Taiwan Creative Content Fest, TCCF)은 올해도 순항했다. 대만 내 문화예술산업을 전담하는 문화부 산하 대만콘텐츠진흥원(TAICCA)의 막강한 지원 아래, 영화·방송을 아우르는 대규모 콘텐츠 교섭의 장을 꿈꾸는 TCCF는 마켓과 피칭 프로그램에 더불어 양질의 포럼이 종일 열리는 독특한 성격의 행사다. 11월5일부터 8일까지 나흘간 진행된 이번 행사에 관해 수에왕 대만 문화부 차관, 홈차이 TAICCA 이사장은 유망한 IP를 국제 투자자들과 연결하고 전세계 콘텐츠 전문가들간의 네트워킹을 도모하며, 산업 트렌드를 담론화하는 TCCF가 아시아 콘텐츠 산업의 허브로서 존재감을 키우고 있음을 역설했다. 분주했던 피칭, 마켓, 포럼 등 세개의 주요 섹션을 아울러 2024 TCCF의 현지 리포트를 전한다. 피칭 워크숍을 위해 대만을 찾은 &lt;쇼군&gt; 프로듀서 미야가와 에리코로부터 에미상 시상식 18개 부문 수상에 달하는 영광 너머의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[비평] 춤추는 몸 뒤의 포옹, <아노라> 환상을 파는 대신 인간의 물성을 보여주다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054057"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의 첫 장면은 인상 깊다. 이곳은 스트립 클럽. 춤추는 댄서를 차례로 지나치던 카메라는 문득 한곳에서 걸음을 멈춘다. 거기에는 애니(마이키 매디슨)가 있다. 카메라는 천천히 그녀를 향해 다가간다. 여태 댄서의 외설적인 몸을 담아내던 카메라는 춤추는 애니의 몸을 지나쳐, 어느덧 그녀의 얼굴 앞에 친근하게 다가선다. 이 클로즈업은 우리에게 두 가지를 선사한다. 먼저 그녀의 표정을 우리에게 자세히 보여주고, 다음으로 그녀의 얼굴에 집중하는 데 방해가 되는 외설적인 이미지를 스크린 바깥으로 추방한다. 통상 우리에게 익숙한 클로즈업의 기능은 무언가를 크게 보여주는 것이다. 그런데 이 장면에서 스크린을 가득 채운 애니의 얼굴만큼이나 인상 깊은 것은, 프레임 바깥으로 밀려나는 성적인 이미지다. 다른 것을 내보내고, 자세히 들여다보는 일. 이 순간의 묘한 클로즈업을 이렇게 표현할 수 있을 것 같다. 첫 장면을 기억해주기 바란다. 우리는 이 장면으로 다시 돌아올 것이다. 많은 이들이 숀 베이커의 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[비평] 돌에 맞으면 아프다, <아노라>가 미국 성 노동자를 다루는 방식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054056"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메이저리그 경기를 보고 있으면 깜짝깜짝 놀란다. 도대체 미국은 얼마나 잘살기에, 운동선수에게 저렇게나 큰돈을 줄 수 있단 말인가. 투수, 타자 다 잘해서 연봉이 980억원(7천만달러)이나 된다는 오타니만 고액 연봉자이겠는가. 1년에 400억~500억원 정도를 받는 선수들이 수두룩하다. 한국에서 야구로 돈을 제일 많이 번다는 최정 선수가 14년간 받는 총액이 302억원임을 생각한다면 미국은 어떤 나라인지 가늠이 안된다. 농구와 미식축구는 더하다. 1년에 162게임이나 하는 야구와 달리 정규리그가 82경기인 미국프로농구(NBA)와 고작(?) 17경기인 내셔널 풋볼 리그(NFL)에서 활약하는 선수들의 최고 연봉은 700억~800억원 수준이다. 그런 부자 나라 미국에, 한번쯤은 가보고 싶은 생각도 든다. 그래서인지 미국과 빈곤은 어울리지 않은 조합이면서도 양극화의 교본 같기도 하다. 매슈 데즈먼드 프린스턴대학교 사회학 교수는 저서 &lt;미국이 만든 가난: 가장 부유한 국가에 존재하는 빈곤의 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 깊이, 옆에서, 다르게 <아노라> 읽기 - 사회학자와 영화평론가가 <아노라>를 보는 시선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054055"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신데렐라 스토리를 비튼 &lt;아노라&gt;는 의도된 문제작이다. 단지 성 노동자를 전면에 내세웠기 때문이 아니다. 숀 베이커 감독은 언제나 사회 외곽에서 안을 들여다보며 구조적인 모순을 들춰내온 창작자였고 자신의 관점을 끝까지 밀어붙인 끝에 결국 유리 구두마저 박살내버렸다. 얼핏 가벼워 보이지만 무섭도록 논쟁적인 이 영화를 두고 여러 방향의 리액션이 감지되는 건 당연한 일이다. 이에 &lt;씨네21&gt;에서는 &lt;아노라&gt;를 이해하기 위한 두개의 경로를 준비했다. 우선 오찬호 사회학자는 &lt;아노라&gt;가 미국 성 노동자를 다루는 방식에 대한 날카로운 글을 보내왔다. 미국 사회의 구조적 모순을 경유하는 글을 통해 &lt;아노라&gt;의 문제의식이 한층 선명히 보일 것이다. 이어 홍수정 영화평론가는 숀 베이커 감독이 ‘아노라’를 폭력으로부터 보호하는 방식을 고찰했다. 영화를 둘러싼 말들이 늘어가고 시끄러워질수록 &lt;아노라&gt;의 빛은 점점 더 강렬해진다. *이어지는 기사에서 &lt;아노라&gt;를 보는 두 가지 시선이 계속됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, 새로운 '청룡의 남자'..'볼 하트'로 예열 후끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003284264"/>
        <updated>2024-11-21T10:11:38.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 새로운 '청룡의 남자'로서 기대감을 높였다. 이제훈은 21일 오후 자신의 인스타그램에 올해 새롭게 '청룡영화상' MC를 꿰차며 받은 특별한 선물을 인증했다. 그는 '청룡영화상' 공식 인스타그램 계정을 태그 하며 "'청룡영화상' 최고. 예쁘고 맛있는 케이크와 도시락 정말정말 감사하다"라고 화답했다. 이와 함께 공개한 사진엔 도시락 더미, '웰컴 투 청룡' 장식이 돋보이는 화려한 케이크와 이제훈의 깜찍 발랄한 자태가 담겼다. 이제훈은 '볼 하트' 포즈를 취하며 훈훈한 비주얼을 과시, '청룡영화상'에 불어넣을 신선한 바람에 기대감을 자아냈다. 또한 이제훈은 "11월 29일 '청룡영화상' 힘내 보겠다. 곧 만나요!"라고 홍보 메시지도 잊지 않고 남겼다. '제45회 청룡영화상'은 이제훈과 더불어 배우 한지민을 MC로 발탁, 새 단장해 돌아온다. 오는 29일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열리며 KBS 2TV를 통해 생중계된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 김윤석·이승기 “최고의 상대배우”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164475"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤석과 이승기가 브로맨스가 아닌 ‘부자맨스’로 찰떡 호흡을 과시했다. 이들은 12월 11일 개봉하는 영화 ‘대가족’에서 부자로 호흡을 맞추고, 결코 평범하지 않은 아버지와 아들을 연기했다. 가족 코미디를 표방하는 영화는 스님이 된 아들 때문에 대대로 이어온 만둣집을 물려 줄 수 없게 되자 어느 날 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 김윤석은 이북에서 월남해 30년간 서울 종로구 빌딩 한복판에서 만두 맛집 ‘평만옥’을 운영하는 함무옥 역을 맡았고, 이승기는 아버지에 대한 원망과 어머니를 잃은 슬픔으로 부자의 인연을 끊고 스님이 되는 인물을 연기한다. 21일 서울 잠실 롯데타워 롯데시네마에서 공개된 언론시사회에서 김윤석은 “이승기는 만난 지 10년 넘은 사람처럼 정말 편했다”며 “정말 흡수력이 좋은 배우다. 친화력도 ‘갑’이고, 리액션도 남다르다. 주고 받는 호흡이 정말 좋았다”고 칭찬했다. 아버지와 연을 끊고 스님이 된 이승기는 그런 김윤석과 호흡을 맞춘다는 점에서 “무조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 이승기 “부모가 되보니 이제야 알것 같은 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164474"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철 없는 아들에서 비로서 아버지가 되어보니 “이제야그들의 마음을 조금 알것 같다”고 했다. 가수 겸 배우 이승기가 진한 가족애를 다룬 영화 ‘대가족’에 유달리 몰입한 이유에 대해 공개했다. 그는 21일 오후 서울 잠실 롯데시네마 월드타워에선 열린 ‘대가족’ 언론배급 시사회에 참석해 “가정을 이루고 아버지와의 관계가 더 돈독해졌다”고 고백했다. 다음 달 11일 개봉하는 영화는 스님이 된 아들 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린다. 극중 이승기는 아버지와의 극심한 갈등을 벌인 후 인연을 끊고 스님이 된 아들 역을 맡았다. 그는 “영화에서 아버지와의 관계가 좋지 않다. 이해하기까지 정말 오랜 시간이 걸린다. 실제 모든 부자관계가 아닌가 싶다”고 말했다. 이어 “아버지와의 관계는 모든 부자가 그러하듯 나 또한 서먹서먹하고 어려운 부분이 있었다. 마음의 문제가 아니라 소통하는 방법이나 표현 방법을 잘 몰랐던 것 같다”면서 “이제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준현, 뮤지컬 ‘블러디 러브’서 반헬싱 역…“큰 감동 선사할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000694463"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김준현이 뮤지컬 ‘블러디 러브(Bloody Love)’에서 반헬싱 캐릭터를 맡았다. 소속사 이엔터테인먼트 측은 “배우 김준현이 뮤지컬 ‘블러디 러브’에서 ‘반헬싱’ 역으로 관객들과 만난다”고 21일 전했다. ‘블러디 러브’는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 ‘드라큘라’가 새롭게 재탄생한 작품이다. 브람 스토커(Bram Stoker)의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 이 작품은 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 30년간 전 세계 관객들의 많은 사랑을 받았다. 김준현은 헬싱 가문의 후손으로 드라큘라 가족을 몰살시키고 평생을 드라큘라를 죽이기 위해 쫒아 다니는 ‘반헬싱’ 역으로 분한다. 폭발적인 가창력은 물론 높은 캐릭터 흡입력을 보여주며 관객들의 마음을 사로잡고 있는 김준현인 만큼 더욱 기대감을 끌어올린다. 김준현은 “‘블러디 러브’는 ‘드라큘라(체코판)’와 큰 맥락은 같지만, 초연이라 해도 무방할 정도로 드라마의 디테일과 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나는 모아나연"…트와이스 나연, '모아나2' 메인 OST 불렀다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243312"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모아나 2'가 글로벌 최정상 걸그룹 트와이스 나연의 섬세한 보컬로 완성된 ‘저 너머로(Beyond)’ 팝 버전의 음원과 스페셜 뮤직비디오를 전격 공개했다. 21일 배급사 월트디즈니컴퍼니 코리아는 '모아나 2' 스페셜 콜라보 뮤직 아티스트 트와이스 나연과 함께 한 ‘저 너머로(Beyond)’ 팝 버전의 음원과 스페셜 뮤직비디오를 공개했다. '모아나 2'의 메인 OST인 ‘저 너머로(Beyond)’는 고향인 모투누이 섬에서 가족들과 함께 행복한 시간을 보내던 ‘모아나’가 사랑하는 이들을 뒤로하고 바다 너머 새로운 모험을 떠나기 전 겪게 되는 두려움과 갈등을 고스란히 담은 곡이다. ‘모아나’는 ‘내가 다시 돌아올 수 있을까? 이 선택이 옳은 걸까?’라며 고민에 빠지지만 “나를 믿으니까, 나는 모아나”, “땅과 바다를 품고 약속할게, 늘 내가 보여줄게”라는 가사처럼 스스로를 믿고 앞으로 나아가겠다는 당찬 포부를 전해 깊은 울림을 선사한다. 트와이스 나연은 이러한 '모아나'의 감정을 섬세한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈, 케이크 옆에서 볼하트 애교…"힘내보겠습니다" [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921505"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 볼하트로 특유의 청량한 매력을 뽐냈다. 이제훈은 21일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "청룡영화상 최고, 예쁘고 맛있는 케이크와 도시락 정말 정말 감사합니다, 11월 29일 청룡영화상 힘내보겠습니다, 곧 만나요!"라는 글과 함께 케이크 옆에서 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 이제훈은 '웰컴투청룡'이라는 문구가 꽂힌 케이크 옆에서 포즈를 취했다. 볼하트를 만든 모습이 귀여움을 자아낸다. 앞서 이제훈은 배우 한지민과 함께 김혜수, 유연석의 뒤를 이어 새로운 청룡영화상의 MC로 선정된 바 있다. 한편 제45회 청룡영화상은 오는 29일 여의도 KBS홀에서 개최되며 KBS 2TV를 통해 생중계된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“멜로는 15%뿐” 김수현·조보아, ‘넉오프’로 新 케미 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396474"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K드라마를 이끄는 배우 김수현, 조보아가 신작 ‘넉오프’를 들고 싱가포르를 찾았다. 21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈 엑스포 컨벤션센터에서는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024’(Disney Content Showcase APAC 2024, 이하 ‘디즈니 2024’) 행사 일환으로 디즈니플러스 새 오리지널 시리즈 ‘넉오프’ 기자간담회가 열렸다. 이 자리에는 박현석 감독과 배우 김수현, 조보아가 참석했다. ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되는 이야기를 담는다. ‘넉오프’의 가장 큰 기대 요소는 단연 배우진이다. 박현석 감독은 “캐스팅했다기보다 (김수현, 조보아가) 선택해 줬다”며 “그동안 해온 작업들로 보여준 이미지, 느낌을 놓고 제안했고 조마조마하면서 기다렸는데 감사하게 선택해 줬다”고 밝혔다. 이에 김수현은 “대본을 봤을 때 소재가 굉장히 매력적이었다”고 했고, 조보아는 “처음 대본을 봤을 때 ‘넉오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대가족’ 주지스님 이승기 “삭발 어렵지 않았다…양우석 감독, 김윤석 선배 보고 작품했다” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001109726"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회 및 기자간담회에서 인사말을 하고 있다. 사진 | 연합뉴스 배우 이승기가 삭발 투혼을 불사른 영화 ‘대가족’에 출연한 소감을 밝혔다. 이승기는 21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회에서 “새삼 오늘 들어 삭발한 게 대단한 일이었구나 싶다. 양우석 감독 작품, 김윤석 선배와의 부자관계만 보고 작품을 선택했다”며 “삭발은 엄청 어렵지 않다고 생각했다. 많은 분들이 삭발이 굉장히 도전이라고 많이 해주셨다. 다른 배우가 하셨으면 굉장한 선택이라고 했을 것”이라며 겸손함을 표시했다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 영화 ‘대가족’. 사진 | 롯데엔터테인먼트 영화는 ‘부모에게 아이란 무엇인가’라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가족 이루기 힘든 사회”...옛맛 그대로 ‘대가족’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005400763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005400763"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[까다롭게 변한 관객 입맛도 사로잡을까 좋은 재료, 옛맛 그대로, 짙은 정통 가족극의 매력으로 가득 찬 ‘대가족’. 과연 변한 입맛, 다채로운 취향의 관객에게 통할 수 있을까. 양우석 감독은 21일 오후 서울 잠실 롯데타워 롯데시네마에서 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석) 언론시사회 및 기자간담회에서 “한국 사회에서 가족의 형태, 의미와 관계가 유난히 급격하게 변해온 것 같다. 그런 부분에 대해, 이 시대에, 한번쯤 해보고 싶은 이야기였다”고 운을 뗐다. 양 감독은 “시대적 배경은 2000대다. 20세기와 21세기의 경계에서 여러 가족관이 공존하는 시기라 적합하다고 생각했다”며 “지금 우리 사회가 가족을 구성하기가 참 힘든 사회란 생각이 든다. 가족을 이루러면 알아서들 책임져란 게 비현실적인 상황이다. 그렇기 때문에 이런 시대 속 가족을 만들고 그 가족이 확장되고 또 화목하기 위해선 우리 모두가 애써야 하지 않을까 하는 생각을 담았다”고 말했다. 이어 “예로부터 만두는 귀한 음식이었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 이승기 "♥이다인과 결혼·출산 후 변화…부모님과 돈독해져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890901"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회 및 기자간담회에서 포즈를 취하고 있다.(사진=연합뉴스) 영화 ‘대가족’ 배우 이승기가 김윤석과 서먹한 부자(父子) 관계를 연기하며 부모 자식 관계에 깊이 공감한 점, 결혼 및 출산 후 부모에 대해 달라진 생각을 털어놨다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 롯데월드타워점에서 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석)의 기자간담회에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영, 그리고 양우석 감독이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 이승기와 김윤석은 극 중 함문석과 함무옥 역할을 맡아 부자 관계로 호흡을 맞췄다. 함문석과 함무옥은 함무옥 아내의 죽음 및 함문석의 출가를 계기로 깊은 갈등의 골이 생긴 서먹한 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["부모 되니 이해" 父子 된 김윤석·이승기의 훈훈 '대가족'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921481"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석과 이승기가 남다른 '대' 가족을 형성하며 가슴 따뜻한 훈훈함을 전한다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김윤석, 이승기, 박수영, 양우석 감독이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디 영화다. '변호인' 강철비'를 연출한 양우석 감독의 신작이다. 양 감독은 이날 "'변호인' '강철비'보단 코믹 터치도 있으니까 당연히 전작들과 결이 다를 거라 생각할 것 같다"라면서 "제 입장에선 '변호인', '강철비', '대가족' 모두 이 시기에 이런 얘기를 하면 좋겠다는 생각이었고, 지금 대한민국 사회에서 가장 큰 화두가 가족이라 생각해서 짧지 않게 고민해 와서 이렇게 선보이게 됐다"고 밝혔다. 38년 만두 대가 함무옥으로 분한 김윤석은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“따뜻한 만둣국 한 그릇 같길” 김윤석X이승기 웃음 소에 눈물 한 방울 ‘대가족’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003396471"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피보다도 진한 ‘대’도 가능하다. 김윤석과 이승기가 ‘대가족’으로 만두보다 뜨끈한 포만감을 전한다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서는 영화 ‘대가족’의 언론 시사간담회가 열렸다. 이 자리에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영과 양우석 감독이 참석했다. 작품은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디로, ‘변호인’과 ‘강철비’ 등 사람 냄새가 묻어나는 작품들로 흥행을 보증하는 양우석 감독의 신작이다. 이날 양 감독은 “전작들과 결이 다르다고 생각하실 것 같지만 제 입장에선 항상 작품들이 우리 사회, 이 시기에 이런 이야기를 하면 좋겠다는 생각”이라며 “대한민국 사회에서 가족이 큰 화두라고 생각한다. 저도 고민하기도 했다. 가족의 형태와 의미가 굉장히 많이 변했음에도 불구하고 잘 안 다뤄진 것 같아 이번 작품을 선보이게 됐다”라고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'대가족', 재미·감동 모락모락..만둣국처럼 추위 녹일 힐링 가족극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003732832"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도파민 시대에 드문 장르 '대가족'이 진정한 가족의 의미를 생각해보게 하며 마음을 따뜻하게 만든다. 영화 '대가족'(감독 양우석/제작 게니우스) 언론배급시사회가 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 진행됐다. 양우석 감독과 배우 김윤석, 이승기, 박수영이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 양우석 감독은 "'변호인', '강철비'에 이어 '대가족'도 우리 사회에서 이 시기에 이런 이야기하면 좋겠다는 작품이다"며 "대한민국 사회에서 가족이라는 화두가 큰 화두라고 생각해서 나도 짧지 않게 고민을 해왔다. 대한민국에서 가족의 형태, 의미가 많이 변했음에도 많이 안 다룬 것 같아서 '대가족'을 하게 됐다"고 알렸다. 김윤석이 극중 대한민국 대표 자영업자 함무옥으로 변신했다. 김윤석은 "결핍이 많은 인물이다. 이 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['넉오프' 김수현 "조보아, 모난 구석 없이 둥글둥글...다 받아줘" [현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259292"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현과 조보아가 '넉오프'로 만난 소감을 전했다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나베이 샌즈엑스포&amp;컨벤션센터에서 월트디즈니컴퍼니(이하 디즈니)의 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 APAC 2024'가 개최됐다. 2025년과 이후 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 행사다. '무빙' '킬러들의 쇼핑몰' 등 디즈니+(플러스) 오리지널 시리즈 흥행작을 선보였던 한국에서는 올해 하반기부터 내년까지 '조명가게' '트리거' '하이퍼나이프' '넉오프' '나인 퍼즐' '파인' '북극성' '메이드 인 코리아' '탁류' '조각도시' 등을 내놓는다. 이날 오후 열린 '넉오프' 기자간담회에는 박현석 감독과 배우 김수현, 조보아가 참석했다. IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다. 김수현이 짝퉁 세계의 제왕 김성준 역, 조보아는 김성준의 옛 연인이자 위조품 단속 특별사법경찰 송혜정 역으로 호흡을 맞췄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두 아빠 김윤석·이승기, 맞춤옷 입은 '대가족' [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890324"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[툭툭 웃기고 깊게 울린다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족' 시사간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영과 양우석 감독이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 영화 '변호인' '강철비' 등을 선보인 양우석 감독은 4년 만에 신작 '대가족'을 선보이며 "코믹, 휴먼이 있는 이야기다 보니 전작과 결이 달라 보일 수도 있다. 제 입장에선 이 시기 우리 사회에 하고 싶은 이야기를 늘 다뤘다. 지금 한국 사회에서는 가족이라는 화두가 크다. 지난 몇 세대 동안 대한민국에서 가족의 형태와 의미가 많이 변했는데도 제대로 다뤄지지 않은 것 같다. 오랜 시간 고민 끝에 나온 작품"이라고 말했다. 이어 "가장 먼저 함무옥 캐릭터에 대해 1년간 고민했다. 그리고 평만옥, 만두,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은빈 vs 설경구, 사제지간 메스 대결... 디즈니+ <하이퍼 나이프> 내년 3월 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/438/0000068825"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스가 기대작 &lt;하이퍼 나이프&gt;를 통해 박은빈과 설경구의 강렬한 사제 대립을 선보인다. 2024 디즈니 콘텐츠 쇼케이스(DCS2024)에서 베일을 벗은 이 작품은 두 배우의 연기 변신과 더불어 흥미로운 스토리로 주목받고 있다. 싱가포르 마리나 베이 샌즈 컨벤션 센터에서 열린 DCS2024 둘째 날, 박은빈과 설경구는 연출을 맡은 김정현 감독과 함께 무대에 올라 &lt;하이퍼 나이프&gt;를 소개했다. 이 자리에서 공개된 트레일러와 작품 설명은 아태 지역 취재진 수백 명의 이목을 집중시켰다. 는 과거 촉망받는 천재 외과의사였던 ‘세옥’(박은빈)이 스승 ‘덕희’(설경구)의 배신으로 인해 나락으로 떨어지면서 벌어지는 이야기를 다룬다. 불법 수술을 통해 생계를 유지하던 세옥은 자신의 삶을 망가뜨린 스승 덕희와 다시 마주하며 복수를 계획한다. 스승과 제자가 펼치는 복잡한 감정선과 극한의 대립은 작품의 주요한 관전 포인트다. 김정현 감독은 “두 배우가 연기에 쏟은 열정이 놀라웠다”며 “&lt;하이퍼 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[애프터스크리닝] 김윤석X이승기, 기대보다 뜨끈한 케미와 감동 '대가족' ★★★]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243302"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▶ 줄거리 자수성가 맛집의 근본, SNS 없던 시절부터 줄 서 먹던 노포 맛집 평만옥의 사장 무옥(김윤석)은 대를 이을 줄 알았던 외아들 문석이 승려가 되어 출가한 이후 근심이 깊어 간다. 자신의 대에서 끊겨버릴 예정인 가문을 걱정하던 가운데 어느 날, 평만옥에 문석이 자신의 아빠라며 방문한 어린 손님들! 끊길 줄 알았던 가문의 대를 잇게 생긴 무옥은 난생 처음 맛보는 행복을 느끼고 문석은 승려가 되기 이전의 과거를 되짚다 그만 충격적인 사실을 알게 되는데… ▶ 비포스크리닝 빽 없고, 돈 없고, 가방 끈도 짧은 세무 변호사 송우석을 중심으로 소용돌이치는 시대의 변화상과 다양한 인물들의 변화를 정성들인 돼지국밥 한 그릇의 인심처럼 담아낸 영화 '변호인'. 얼어붙은 남-북 관계 소재를 남자의 버디무비로 발상의 전환을시도해 화두를 던지고 핵 이슈에 대해 환기시킨 영화 '강철비'의 양우석 감독이 4년만에 돌아왔다. '스님' '노포맛집' '가족'이라는 키워드의 이 영화는 양우석 감독의 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 김윤석 "김성령과 뽀뽀신, 난 눈만 감고 알아서 해달라 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890883"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석이 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회 및 기자간담회에서 질문을 듣고 있다. (사진=연합뉴스) 영화 ‘대가족’ 배우 김윤석이 배우 김성령과 극 중 푸근하면서도 귀여운 중년의 로맨스 케미스트리를 선보인 소감을 전했다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 롯데월드타워점에서 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석)의 기자간담회에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영, 그리고 양우석 감독이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 함무옥 역으로 처음 가족 코미디 연기에 도전한 김윤석은 동갑내기 배우 김성령과 가게 사장 대 직원으로 썸인 듯 설레고 가족, 부부처럼 티격태격 편안하고 각별한 케미스트리를 선보였다. 이들의 편안한 중년 로맨스가 ‘대가족’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이다인♥' 이승기 "득녀 후 부모님과 돈독해져, 부모에게 아이란 神" (MD현장)[대가족]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003890320"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 아이를 갖고 달라진 점을 고백했다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족' 시사간담회가 열렸다. 현장에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영과 양우석 감독이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 이승기는 김윤석과의 부자 호흡에 대해 "제겐 촬영장이 곧 교육의 현장이었다"며 "워낙 김윤석 선배 팬이다. 정말 연기할 기회를 바랐는데 함께할 수 있어 너무 좋았다. 도심에서 벌어지는 일도 많지만 산이나 지방 곳곳을 다니며 촬영했다. 끝나고 방에 모여 술 한잔 기울이고 자연스럽게 연기 얘기도 많이 나눴다. 현장에서 선배님을 보면 내가 전날 계획한 것들은 다 잊게 됐다. 어떻게 해야겠다는 생각보다 선배님께 이끌리는 대로 연기했다"고 전했다. 실제 부자관계에 관한 질문에 그는 "대부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 훈훈한 외모...삭발이 큰일이었네요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689916"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 열린 영화 '대가족' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영 등이 출연하며 오는 12월 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전장의 크리스마스 (Merry Christmas, Mr. Lawrence)’ 개봉작 외화 극영화 좌판율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001002315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001002315"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이비드 보위, 류이치 사카모토의 연기 케미로 관객들의 마음을 뒤흔들고 있는 전설 속의 명작 ‘전장의 크리스마스’가 지난 20일에 41년 만에 국내 최초 개봉한 이후, 1030세대의 압도적인 예매율을 보여주며 영화진흥위원회 통합전산망 11월 21일 기준 개봉작 외화 극영화 좌판율 1위를 차지했다. (영제: Merry Christmas, Mr. Lawrence | 수입/배급: ㈜엣나인필름 | 공동제공: ㈜미디어캐슬 | 감독: 오시마 나기사 | 출연: 데이비드 보위, 류이치 사카모토, 기타노 다케시, 톰 콘티) 레전드 스타들의 다시 볼 수 없는 강렬한 케미에 대한 기대감으로 관객들의 폭발적인 관심이 쏟아지고 있는 영화 ‘전장의 크리스마스’는 같은 날 개봉한 ‘위키드’를 비롯하여 ‘글래디에이터 Ⅱ’, ‘베놈: 라스트 댄스’등 할리우드 대작들을 제치고 개봉작 외화 극영화 좌판율 1위를 차지하며 열광적인 인기를 입증했다. 영화 속에서 제작 당시 열도 인기 코미디언이던 비트 다케시(기타노 다케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, 묵직한 만두집 사장님[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689912"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석이 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 열린 영화 '대가족' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영 등이 출연하며 오는 12월 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양동근 “오징어게임2’ 공개 기다림, 20대 후 처음” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164455"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션지 하퍼스 바자 코리아에서 배우이자 뮤지션 양동근 화보를 공개했다. 자유롭고 대담한 본연의 모습을 포착한 이번 화보에서 양동근은 특유의 강렬한 분위기와 카리스마를 뿜어냈다. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에 새롭게 합류한 경험에 관해 “세계적인 흥행을 한 배에 올라탄 건 처음이니까, 0에서부터가 아니라 100을 찍고 하는 시작이라 조심스러웠다. 공개 시기까지 이렇게 기다린 적이 20대 이후로 처음이었던 것 같다. 한 달 남은 지금 내 생에 이런 질감의 행복은 못 느낄 것 같아서 즐기고 있다”라고 전했다. 아역 배우로 데뷔해 30년이 넘는 시간 동안 배우로 연기해온 경험을 묻자 “10대, 20대, 30대에는 결코 갖지 못했던 마음가짐으로 작품에 임하고 있다. 10~20대에는 주인공을 주로 맡다가 30대에는 단역을 하며 버티고 버텼다. 아빠, 남편, 가장인 배우로서 삶이 우선되는 시간을 가지면서 새로운 마음을 갖게 됐다. 어릴 때 봤던 선배들의 마음이 그랬구나, 헤아려 보기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수영, 멋진 스님연기 기대하세요[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000689908"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박수영이 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워점에서 열린 영화 '대가족' 언론시사회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기. 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영 등이 출연하며 오는 12월 11일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 양우석 감독 "오영수 하차, 안타까운 일…이순재 교체로 전화위복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005890863"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독이 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 언론시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. (사진=연합뉴스) 영화 ‘대가족’ 양우석 감독이 성추행 혐의로 물의를 빚고 작품에서 하차한 배우 오영수의 분량 편집 과정과 이후 해당 역할에 투입된 배우 이순재의 캐스팅 과정 등을 털어놨다. 21일 서울 송파구 롯데시네마 롯데월드타워점에서 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석)의 기자간담회에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영, 그리고 양우석 감독이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘대가족’은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 배우 오영수는 당초 영화 ‘대가족’에서 큰 스님 역할로 캐스팅됐지만, 성추행 혐의로 물의를 빚으면서 통편집 후 같은 역할에 이순재로 캐스팅이 변경됐다. 양우석 감독은 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석·이승기 '대가족', 메시지까지 잡은 가족 코미디 출격(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000340612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000340612"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["피가 통하지 않아도 가족"…웃음·감동 선사 자신 배우 김윤석과 이승기가 추운 겨울 따뜻한 만둣국 한 그릇 같은 영화를 선보인다. 유쾌하고 따뜻하면서도 진정한 가족의 의미를 다시 한번 생각해 보게 만드는 '대가족'이다. 영화 '대가족'(감독 양우석)의 언론배급시사회 및 기자간담회가 21일 오후 롯데시네마 월드타워에서 열렸다. 현장에는 양우석 감독을 비롯해 배우 김윤석 이승기 박수영이 참석해 작품과 관련된 다양한 이야기를 나눴다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디를 그린다. 영화 '변호인' '강철비' 등을 연출한 양우석 감독이 메가폰을 잡았다. 먼저 양 감독은 "제 입장에서는 '변호인' '강철비' '대가족'이 그 시기에 꼭 우리 사회에서 필요한 이야기라는 생각이 든 작품들이었다"며 "지금은 가족이 화두라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 감독 "오영수 빈자리 채운 이순재, 전화위복 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007921416"/>
        <updated>2024-11-21T09:09:50.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양우석 감독이 배우 오영수의 빈자리를 채운 이순재에 대한 고마움을 전했다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족' 언론시사회 및 기자간담회가 열려 김윤석, 이승기, 박수영, 양우석 감독이 참석했다. 이날 양 감독은 이순재가 큰 스님 역할로 나온 것에 대해 "큰 스님 분량이 길거나 많지 않은데 굉장히 중요한 배역이셔서 오영수 배우가 같이 못 하게 되면서 어떤 분이 하면 좋을까 고민했다"라며 "마음속으로 모두들 이순재 선생님이 최적이라고 말씀해 주셔서 저희도 바로 연락을 드렸고, 대본을 보여드리고 출연이 가능하신지 여쭤봤는데 이틀 만에 흔쾌히 해주시겠다고 결정해 주셨다"고 밝혔다. 이어 "그래서 우리가 보고 들은 그 대사를 들을 수 있었다고 생각한다"라며 "몹시 안타까운 일이지만 전화위복이 돼서 이순재 선생님이 너무나도 훌륭하게 빈자리를 채워주셨다"고 말했다. 오영수는 당초 '대가족'에서 큰 스님 역을 맡았으나, 강제추행 혐의를 받고 있다고 알려지면서 영화에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 된 김윤석X이승기→"오영수 하차=전화위복"…울림 전한다 (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001798463"/>
        <updated>2024-11-21T08:12:10.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 위기를 기회로 삼아 연말에 따뜻함을 전할 예정이다. 21일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 영화 '대가족'(감독 양우석)의 언론시사회가 진행됐다. 현장에는 양우석 감독, 배우 김윤석, 이승기, 박수영이 참석했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다. 처음으로 가족 코미디 장르에 출연해 따뜻하고 친근한 모습을 보여준 김윤석은 "마지막에만 좀 인간적이었지 초중반에는 인간적이지 않다. 결핍이 많은 인물이고 그것 또한 나의 모습을 투영하는 모습이라고 생각한다"도 솔직하게 말했다. 이어 그는 "잘난 모습을 많이 보이고 싶지만 못난 모습도 이 인물을 통해, 그리고 우리의 약한 모습을 보듬어 안아줄 수 있는 사람이 피가 통하지 않더라도 결국은 가족이라고 느껴졌으면 하는 마음으로 이 작품에 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "만둣국처럼 뜨끈"…'대가족' 김윤석X이승기가 전할 진한 감동 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004218426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004218426"/>
        <updated>2024-11-21T08:12:10.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만둣국처럼 뜨끈한 가족 영화 '대가족'이 12월 극장가를 찾아온다. 영화 '대가족'이 21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 언론·배급 시사회를 열고, 작품에 대한 이야기를 들려줬다. 이날 자리에는 배우 김윤석, 이승기, 박수영과 양우석 감독이 참석했다. 오는 12월 11일 개봉하는 '대가족'은 스님이 된 아들 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디로, '변호인', '강철비'의 양우석 감독이 메가폰을 잡았다. 연출을 맡은 양 감독은 "'강철비' 이후 코로나19 사태, 영화산업 위축 등 많은 변화가 있었다"며 "그럼에도 배우들과 스태프들이 많은 수고를 아끼지 않으셨다. 몇 년만에 작품으로 여러분들께 인사드리게 되어 감사하다"고 작품 개봉을 앞둔 소감을 전했다. 이어 작품을 연출하게 된 계기에 대해 "전작에 비해 내용이 무겁지 않아서, 이번 작품은 조금 결이 다르다고 생각하셨을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석 ‘뭔가를 위해 노력을 한다는 것’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001164453"/>
        <updated>2024-11-21T08:12:10.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 열린 영화 ‘대가족’ 시사회에서 배우 김윤석이 취재진의 질문에 대답하고 있다. 김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
</feed>