<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-18T12:16:22.350Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합](‘백패커2’) “치킨 하나 더 드세요”… 안보현, KTX 직원에 ‘치킨 플러팅’ 발사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351776"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안보현이 직원에게 하이파이브를 건넸다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 유리가 게스트로 출연했다. 이날 수도권 철도차량정비단에 근무하는 의뢰인은 KTX가 정차하는 지역의 대표 음식을 만들어 달라고 의뢰했다. 대전 대표 메뉴인 두부 두루치기, 대구식 닭튀김, 부산의 특산물인 미역을 넣은 미역오이냉국, 강릉식 곤드레감자밥, 전주식 콩나물잡채로 결정했다. 이수근과 고경표는 요리 준비를, 나머지 멤버들은 장을 보러 갔다. 이수근은 썰래를 담당하는 안보현에 “기계 공학과 같다. 멋있다. 썰래는 보현이밖에 못 쓴다”며 그를 칭찬했다. 닭튀김을 담당한 고경표는 “190마리를 튀겨야 해. 양이 많아서 그런 거지 뭐. 이게 튀김은 어려운 일이 아니야”라며 자기최면을 걸었다. 튀김 색감을 살피며 여유를 보인 그는 어느새 치킨 30마리를 완성했다. 안보현은 “형님 고추는 어떻게 하실 거예요? 양념장에요?”라며 청양고추를 썰래에 넣어 순식간에 고추를 손질했다. 백종원은 다진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]정승제, 환경 불만 '시골 전교 1등'에 일침 "탓할 자격 안된다"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675683"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정승제 강사가 시골 환경이 불만인 도전 학생에게 조언했다. 18일 채널A '성적을 부탁해: 티처스'에서는 공부 환경에 불만인 '시골 전교 1등'이 등장했다. 이날 방송에서 도전 학생은 쉬는 시간에도 귀를 막고 공부할 정도로 공부의 열정을 보였다. 도전 학생은 "학생 수가 적다 보니까 경쟁할 수 있는 상대가 없다"고 불만을 토로했다. 수업이 끝난 후 도전 학생은 선생님과 상담을 했다. 학생은 "제가 사실은 고민이 있는데, 학원 다닌 지가 얼마 안 됐는데 학원에서는 저보다 잘하는 애들이 진짜 많더라. 그런 걸 보면 자신감을 잃어가는 느낌이다"고 고백했다. 또한 학생은 "학생이 4명밖에 없다 보니까 점수도 못 믿겠다. 사실은 작년에 다른 중학교로 전학 가려고 엄마한테 얘기를 한 적도 있다"고 털어놨다. 도전 학생은 집에서 혼자 공부를 하며 문제가 안 풀리자 손을 계속 물어뜯었다. 이에 조정식 강사는 "공부에 욕심이 많은 것 같다"고 얘기했다. 도전 학생의 성적표를 본 강사들은 놀라움을 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "비 오면 관절 쑤셔…♥류이서에게 파스 붙여달라 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736356"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전진이 오랜 춤 연습으로 관절이 좋지 않다고 고백했다. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 신화 전진이 허영만과 함께 인천으로 떠났다. 이날 전진의 연습생과 아이돌 시절 이야기를 듣던 허영만은 전진에게 "춤 많이 춰서 무릎 관절 나빠지지 않았냐"고 걱정스레 물었다. 이에 전진은 "그런 게 있다. 비올 때 기압 때문에 (쑤신다)"고 답했다. 이어 전진은 "요즘도 그렇다. 아내에게 '밖에 비오냐'고 물어보면 비가 온다"며 비가 올때마다 관절이 아프다고 전했다. 그는 "우리 할머니한테도 아프시면 파스 붙여드린 기억이 있는데 제가 이제 아내에게 파스를 붙여달라고 한다"고 하며 웃픈 미소를 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진, 26년 함께한 신화창조에 서운 “결혼하면 왜 안돼?” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887188"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진이 팬들을 향해 섭섭함을 토로했다. 8월 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 전진이 출연해 인천으로 밥상 기행을 떠났다. 고등학교 3학년 당시 그룹 신화로 데뷔한 전진은 "어린 나이에 데뷔해서 알려지는 게 부담스러웠을 것 같다"는 허영만의 물음에 "그때는 워낙 춤추는 걸 좋아해서 멤버들과 빨리 데뷔해서 TV 출연하는 게 첫 번째 목표였다. 가수 생활하면서 계속 1위를 많이 했고, 앨범도 많이 내면서 대상까지 받으니까 목표가 조금씩 변해가기 시작하더라"고 밝혔다. 신화의 시작부터 함께한 팬클럽 신화창조. 전진은 "시작부터 팬들과 26년간 함께 하다 보니까 지금은 3대가 콘서트 구경하러 온다. 내가 만약에 신화를 안 했다면 한 번도 경험하지 못할 감동이라고 생각한다"며 팬들을 향해 고마움을 표했다. 전진은 훈훈한 분위기도 잠시 "팬들에게 섭섭한 게 있다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 전진은 "본인들은 결혼하고 아기, 남편과 같이 콘서트에 오면서 우리보고 결혼하지 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 믿었던 수제자 권유리 치명적 실수에 메뉴 포기? ‘위기’ (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887187"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 백종원이 믿었던 수제자 권유리가 치명적 실수를 저질렀다. 8월 18일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 새로운 출장지 KTX의 종합병원, 수도권 철도차량정비단으로 향했다. 오늘의 의뢰 요리는 KTX가 정차하는 지역 대표 요리. 강릉을 대표하는 요리로는 곤드레감자밥이 정해졌다. 고경표는 대구를 대표하는 치킨을 튀기다가 “우리 밥은 안 지어요?”라고 질문했고 백종원은 “밥 지금 해야 해. 저기 되자마자”라고 말했다. 안보현이 “곤드레 해서”라고 백종원의 말을 해석했다. 하지만 곤드레 박스가 보이지 않았고 유리는 “어디 갔지? 곤드레 박스 따로 있는데 안 챙겼나?”라며 곤드레 박스를 찾기 시작했다. 앞서 장을 본 유리는 곤드레 박스를 따로 챙겨놓고 빼먹은 채로 주방에 복귀하는 사고를 쳤다. 백종원이 믿었던 수제자 권유리의 치명적 실수. 곤드레밥은 포기해야 하는 상황에서 백종원 “곤드레가 시간이 될지 모르겠다. 밥에 넣을 시간이 안 될 것 같다”며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[암투병 사유리 母, 민머리 드러낸 채 손자 젠과 오붓한 시간 ‘뭉클’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887186"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 어머니와 아들의 오붓한 투샷을 공개했다. 사유리가 운영하는 아들 젠의 소셜 계정에는 8월 18일 "Grand na and Zen"이라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 사진 속 사유리의 어머니는 손자와 소파에 앉아 둘만의 시간을 보내고 있다. 항암치료로 인해 머리카락이 없어 평소 가발을 쓰고 다니는 사유리의 어머니는 가발을 벗고 민머리를 자연스럽게 드러냈다. 힘든 치료 과정 속 손주와 함께하는 시간에 밝은 미소를 짓고 있는 모습이 뭉클함을 자아낸다. 누리꾼들은 "파이팅", "너무 멋있으시고 우아하세요", "빨리 회복하세요" 등의 댓글을 통해 응원을 보냈다. 한편 사유리는 지난 2020년 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산했다. 아들 젠의 육아 일상은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개한 바 있다. 사유리는 앞서 자신의 채널을 통해 "어머니가 유방암 2기 진단을 받아 지난 1월 23일 수술을 받았다"고 고백해 안타까움을 자아냈다. 사유리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“권유리!”… 백종원, 마트에 곤드레 두고 온 유리에 ‘분노’(‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351774"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 유리에게 소리쳤다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 유리가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 멤버들은 의뢰에 맞춰 대전 대표 메뉴인 두부 두루치기, 대구식 닭튀김, 부산의 특산물인 미역을 넣은 미역오이냉국, 강릉식 곤드레감자밥, 전주식 콩나물잡채를 준비했다. 일이 일사천리로 진행되던 중 고경표는 “그런데 우리 밥은 안 짓냐”고 묻자 멤버들은 뒤늦게 곤드레를 찾았다. 그러나 눈에 띄지 않는 곤드레에 유리는 “곤드레 두고 왔나?”며 장 보던 상황을 회상했다. 알고 보니 곤드레를 구매한 후 챙기지 않았던 것. 백종원은 “권유리!”라고 소리치며 흘겨보았고 유리는 “죄송하다”며 미안해했다. 결국 메뉴는 곤드레감자밥에서 감자밥으로 변경됐다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전 투아웃' 신혜성, 또 모자이크 제거…전진 "신화로 26년" (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761639"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 멤버이자 방송인으로 활동 중인 전진이 데뷔 당시를 떠올렸다. 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에서는 전진이 출연했다. 이날 전진은 "데뷔 26년된 6인조 그룹 신화 멤버"라 소개하며 지난 1988년 데뷔 이후 꾸준하게 활동해오고 있다 밝혔다. 이어 "데뷔할 때는 대부분 그룹 이름이 영어여서 이수만 선생님이 '우리는 영어 말고 한글로 가자'고 하더라. 신화 이름 잘 지었다"라고 만족스러워했다. 또 본명을 묻자 전진은 잠시 고민하더니 "박충재"라고 소개했다. 이어 "할아버지가 지어주셨는데 '충성 충'에 '심을 재'다. 원래 아버지도 그렇고 저도 군인으로 키우고 싶으셨는데, 공익 갔다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 그 과정에서 신화 과거 활동 사진 및 영상이 자료 화면으로 나왔는데 음주 운전 논란으로 사회적 물의를 빚은 신혜성은 모자이크 처리돼 눈길을 끌었다. 신혜성은 지난 2007년에 이어 2022년 두 번째 음주 운전 논란으로 물의를 일으켰고, 징역 6개월에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 전진, 신혜성 언급 無→♥류이서와 첫 만남 "손 덜덜 떨어"(백반기행) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259139"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화 전진이 26년간 함께한 팬들에게 서운함을 토로했다. 18일 방송된 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에 전진이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 전진은 1998년 데뷔 후 2000년대 가요계를 석권했던 그룹 신화의 멤버로 아내 류이서와 함께 연예계 대표 잉꼬부부로 꼽힌다. 전진은 "데뷔한지 26년 됐다. 예전에 활동하던 그룹 이름이 대부분 영어 이름이었다. SM엔터테인먼트 이수만 선생님이 '영어 말고 한글 신화로 가자'라고 하셨다. 이름을 참 잘 지었다"고 밝혔다. 특히 전진은 멤버들을 언급하면서도 신혜성은 언급하지 않았다. 신혜성은 지난 2022년 10월, 서울 송파구 탄천2교 도로 한복판에서 만취 상태로 남의 차를 운전하다 경찰에 적발, 음주측정을 거부하다 현행범으로 체포됐다. 이어 "고등학교 3학년 때 데뷔했는데 워낙 춤 추는 걸 좋아해서 우리 멤버들과 빨리 TV에 나오는 게 가장 첫 목표였다. 가수 생활하면서 목표가 조금씩 변해가기 시작하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이준X조세호, 첫 촬영부터 굶고 입수 "합류 후회"('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675681"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준과 조세호가 야생의 맛을 체험했다. 18일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'(이하 '1박2일')에서는 새 멤버 이준, 조세호가 함께한 첫 여행 '2024 여름캠프'가 펼쳐졌다. 이날 새 멤버 추측성 기사를 본 김종민은 "변우석 씨 같은 사람 올 줄 알았더니"라고 토로했다. 17년 만에 막내에서 맏형이 된 김종민은 "많은 형들이 위엄이 있었다. 나도 위엄이 있을 거다. 그러니까 여러분 우습게 보지 마십쇼"라고 경고해 웃음을 자아냈다. 8년 전 시즌3 막내PD로 합류한 주종현PD가 메인PD로 승진하며 제작진에도 변화가 생겼다. '가장 만만한 PD 1위'로 꼽혔던 만큼 출연자들은 친근함을 드러냈다. 새 멤버 이준과 조세호가 핼기 타고 등장했다. 역대급 새 멤버 환영식에 두 사람은 "왜 우리한테 이 정도까지 해주는지 의아했다"고 솔직한 마음을 드러내 배꼽을 쥐게 했다. 이들은 "잘 부탁드립니다. 열심히 하겠습니다"라고 첫인사를 전했다. 조세호는 '1박 2일' 고정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 "류이서와 사귀기 전 '결혼 선언'... 미친 사람인 줄 알았다고" ('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306029"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 전진이 아내 류이서와 영화 같은 러브 스토리를 공개했다. 18일 저녁 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에서는 허영만 화백과 전진이 '대한민국 노포의 성지' 인천을 찾아 삼시 세끼를 즐기는 장면이 그려졌다. 두 사람이 처음 찾은 노포는 60년 역사를 자랑하는 인천의 한 한치보쌈집. 전진은 밑반찬으로 나온 달걀프라이, 오이지무침을 먹고는 "할머니가 해준 음식은 먹을 수록 맛있다. 우리 할머니가 해준 것 같다"며 감탄을 금치 못했다. 허 화백은 전진에게 아내와의 첫 만남을 물었다. 전진은 "친한 후배가 결혼한다고 해서 모임 자리에 갔는데 '친한 언니가 잠깐 온다는데 들러도 되냐'고 해서 상관없다고 했다"며 "그때 아내가 내 뒤를 스쳐 들어오는데 첫눈에 반했다. 그때부터 말을 못하겠는 것"이라고 떠올렸다. 전진은 "계속 움츠리고 있다가 '형, 왜 그러세요' 하길래 (아내에게) 음료수를 따라주는데 손이 벌벌벌 떨렸다"며 "내가 그런 스타일이 아닌데 나도 놀랐고, 이 사람도 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 전진, '오빠 결혼하지 마요' 팬들 말에 서운…"왜 안돼?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736342"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 전진이 신화 멤버들이 평소 팬들에 대해 서운했던 점을 토로했다. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 신화 전진이 허영만과 함께 인천으로 떠났다. 이날 전진은 오랜 세월 함께 한 팬들에게 고마움을 전했다. 그는 "팬 분들과 26년 넘게 하다 보니 지금은 3대가 콘서트 구경하러 온다"며 "내가 만약에 신화를 안 했더라면 한 번도 경험하지 못했을 감동"이라고 했다. 이어 그는 "우리 멤버들도 팬들한테 조금 섭섭했던 게 (있다)"며 궁금증을 유발했다. 그는 "본인들(팬들)은 결혼하고 아기랑 같이, 남편하고 콘서트 오는데 우리한테 '결혼하지 마요' (라고 한다)"며 팬들에게 서운한 점을 토로해 웃음을 자아냈다. 그는 장난스레 "왜 우리는 안되냐"고 덧붙여 억울함을 표하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나도 닭튀기고 싶다”… 허경환, 180인분 오이 손질에 체념(‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351771"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허경환이 오이 손질에 혀를 내둘렀다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 유리가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 멤버들은 수도권 철도차량정비단의 의뢰에 따라 대전 대표 메뉴인 두부 두루치기, 대구식 닭튀김, 부산의 특산물인 미역을 넣은 미역오이냉국, 강릉식 곤드레감자밥을 만들었다. 미역오이냉국을 만들기 위해 오이를 썰던 허경환은 “오이가 계속 자라나 보다”라며 체념했다. 고경표는 “형 아직도... 형 아직도 오이 손질하고 있냐”며 웃었다. 허경환은 “나도 닭 튀기고 싶다. 잘못한 것도 없는데 좌천이 됐냐. 나의 고급인력이 지금 오이에 너무 빠져있네. 이래도 되겠냐?”며 한숨을 쉬어 웃음을 자아냈다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 장원삼 “숙취운전 안일했다‥‘최강야구’ 자진하차할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887185"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 물의를 일으킨 장원삼이 고개를 숙였다. 야구선수 출신 장원삼은 8월 18일 자신의 SNS에 음주운전과 관련, 장문의 글을 올렸다. 부산남부경찰서에 따르면 장원삼은 8월 17일 오후 부산 수영구 광안동 한 도로에서 음주 상태로 후진하다가 추돌 사고를 냈다. 현장에 출동한 경찰의 음주 측정 결과 운전면허 취소 수준의 혈중알코올농도 수치가 나와 음주운전 혐의로 입건됐다. 이에 장원삼이 출연중인 JTBC 예능 '최강야구' 팀에 빨간불이 켜졌다. 먼저 "안 좋은 소식으로 긴 글을 전해드려 진심으로 고개 숙여 사과드린다"고 말문을 연 장원삼은 "보도된 내용 대로 음주운전 접촉사고를 낸 게 맞다. 변명의 여지가 없다"고 인정한 뒤 "진심으로 실망시켜드려 죄송하다. 저로 인해 어제 사고를 당하신 분과 가족, 지인, 팬분들 그리고 현재 출연중인 방송 관계자, 감독님, 선수 분들, 팬분들, 협찬사와 광고주 모두에게 저 개인 한 명의 잘못으로 피해와 심려 끼쳐드려서 정말 죄송하다"고 사과했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 응원가 챌린지 최초 공개 "콘서트 80%가 춤" (뭉찬3)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761635"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅의 신곡 챌린지가 최초 공개됐다. 18일 방송된 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 트로트 가수 임영웅이 '리턴즈FC'로 4년 만에 귀환해 시선을 모았다. 이날 초등학생 때 장래희망이 축구선수였음을 밝힌 임영웅은 최근 아마추어 구단(KA리그)까지 창설했으며, 본인의 소속팀인 리턴즈FC가 리그 내 1위를 차지하고 있다는 근황을 전하며 누구보다 축구에 진심인 면모를 선보여 시선을 끌었다. 이어 그는 "축구 덕분에 체력이 좋아져 춤에도 도전하게 됐다. 최근 콘서트의 80퍼센트가 춤을 추는 거다. 예전에는 힘들어서 못했는데"라고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 이에 김성주가 "오늘도 챌린지를 보여주신다고"라고 운을 떼자 임영웅은 선수들과 함께 곧장 무대에 나설 준비를 했다. 주머니에서 선글라스까지 꺼내 준비하는 모습에 리턴즈의 선수들은 "대박이다", "언제 저런 걸 준비했냐"라며 감탄하는 모습을 보였다. 뒤에서 지켜보던 뉴벤져스 멤버들은 리턴즈FC가 잡은 구도에 "뉴진스 같다"라는 감상평을 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 33세에 KA리그 창설하고 축구팀 구단주 됐다 "영앤리치 클래스"('뭉찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306028"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 '리턴즈 FC'의 구단주가 되어 '뭉찬'에 금의환향했다. 18일 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에선 뉴벤져스 대 리턴즈 FC의 경기가 펼쳐졌다. 리턴즈 FC는 임영웅이 구단주로 있는 축구 팀이다. 4년 만에 재출연한 임영웅에 뉴벤져스 선수들은 기립박수로 반색했다. 마스코트의 손을 꼭 잡고 그라운드에 등장한 임영웅은 선수들 한 명 한 명과 눈맞춤을 하며 반갑게 인사를 나눴다. 이어 "리턴즈 FC 구단주 임영웅이다"라고 자기소개를 하곤 "초등힉교 때 장래희망을 쓰지 않나. 내가 제일 앞 줄에 쓴 게 축구선수였다"라며 남다른 축구 사랑을 전했다. '뭉찬' 역대 게스트 중 최다 출연에 빛나는 임영웅에 안정환은 "우리와 한 식구"라며 애정을 보냈다. 이날 임영웅은 리턴즈 FC에 대해 "우리 팀엔 꿈을 못 다 이룬 선수들이 있다. 대부분 축구 선수를 꿈꿨던 이들이다. 다들 축구란 공통점이 있어서 우리가 꿈을 꾸던 그 시절로 돌아가자는 의미에서 리턴즈 FC라 팀명을 짓고 축구를 하게 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수근 “철저하게 1명이 해야 1명이 욕먹어” 고경표와 분업 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887184"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 이수근이 고경표와 철저한 분업했다. 8월 18일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 요리 출장단이 새로운 출장지 KTX의 종합병원, 수도권 철도차량정비단으로 향했다. 오늘의 출장 의뢰 요리는 KTX가 정차하는 지역 대표 요리. 백종원은 대전 두부두루치기, 대구 치킨, 부산 미역오이냉국, 강릉 곤드레감자밥, 전주 콩나물 잡채를 만들기로 했다. 백종원, 권유리, 안보현, 허경환이 식재료를 사기 위해 장을 보러 간 사이 이수근과 고경표가 미리 필요한 작업해 두기로 했다. 고경표는 반계 총 190마리를 옮겨 씻으며 다시 한 번 힘경표로 활약했다. 이수근은 6솥 분량 쌀을 씻으며 “철저하게 1명이 해야 1명이 욕먹지”라고 고경표와 분업했다. 이수근은 “그래도 다행이다. 지금 우울한 걸 다 해놔서”라며 안도했고 고경표도 “마음이 편하다”고 동의했다. 닭에 튀김가루를 묻히는 작업은 함께 했고 이수근은 “한 번에 하려고 하면 밑에 잘 안 묻는다. 잘 묻었다. 이것만 해도 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진, ♥류이서 첫만남에 결혼 100% 확신 “미친 사람인 줄” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887183"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진이 아내 류이서와의 러브스토리를 고백했다. 8월 18일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에는 전진이 출연해 인천으로 밥상 기행을 떠났다. 이날 전진은 지난 2020년 9월 결혼한 아내 류이서와 첫 만남에 대해 "친한 후배가 결혼한다니까 모임 자리에 갔는데 신부가 친한 언니를 불러도 되냐고 묻더라. 자리에 앉아서 처음 마주한 순간 첫눈에 반했다. 그때부터 제가 말을 못 하겠더라"고 회상했다. 음료수를 따라줄 때도 손이 덜덜 떨렸다는 전진은 "제가 그런 스타일이 아니라 저도 놀랐고, 아내도 그 모습 보고 조금씩 마음이 열렸다고 나중에 얘기해주더라"고 전했다. 이에 허영만은 "일단 여자를 만나면 손을 벌벌 떨어야겠다"고 너스레를 떨었다. 전진은 "연애를 2년 7개월 정도 했다. 사귀기 전부터 '당신은 나랑 만나게 될 거고, 우리는 100% 결혼할 것'이라고 계속 말했다. 처음에 미친 사람을 보는 줄 알았다고 하더라. 친하지도 않은데 너무 진지하게 말하니까. 덕분에 결혼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최민환과 이혼’ 율희, 본인 무결점 미모에 놀라 “있을 수 없는 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887182"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 본인의 미모에 놀란 심경을 드러냈다. 율희는 8월 18일 자신의 소셜 계정에 "12시간 넘게 화장하고 있는건데 피부 무슨일… 악건성인 나에겐 있을 수 없던 일"이라는 글을 게재했다. 사진 속 율희는 세안 직전인 듯 잠옷을 입고 거울 셀카를 남기고 있다. 세 아이 엄마라는 사실이 믿기지 않는 무결점 미모와 조명에 반짝거리는 잡티 하나 없는 물광 피부가 감탄을 자아낸다. 율희는 "근데 입술 너 신경써주지 못해 미안하다. 립밤 추천 원츄원츄"라며 유일하게 건조한 입술에 아쉬움을 드러냈다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀지만, 결혼 5년 만인 지난해 12월 4일 이혼을 공식 발표했다. 세 아이 양육권은 아빠인 최민환이 갖기로 합의했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부농의 딸' 시골 1등 등장, 정승제 강사 "자랑하러 나왔네"('티처스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675680"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['부농의 딸' 시골 1등 학생이 등장해 눈길을 끌었다. 18일 방송된 채널A 예능프로그램 '티처스'에는 학원도 없는 시골 환경에 불만이 가득한 중3 도전 학생이 등장했다. 도전 학생은 "이 넓은 땅 보이시나요. 이거 다 제 거다. 양파 약 2만, 포도 약 7천 평을 소유한 농부의 딸이자 전교 1등이다"고 소개했다. 올 A 성적표를 공개하자 정승제 강사는 "자랑하러 나왔다"며 감탄했다. 이어 도전 학생은 "저는 공부를 하고 싶은데 이런 시골 마을에서는 공부를 잘할 수 있을까? 편견을 가지고 있는 분들이 많을 것 같은데 그런 편견을 깨고 싶다. 잠은 죽어서 자도 된다는 마인드로 열심히 공부하고 싶다"고 포부를 밝혔다. 도전 학생은 의사가 꿈이라고 밝혔고, 이어 시골집을 공개했다. 아빠가 항상 아침 식사를 준비해 준다는 도전 학생의 엄마는 "어제 몇 시에 잤냐"며 아침 식사를 하는 딸에게 질문했다. 도전 학생은 "학원 숙제하느라 새벽 1시에 잤다"며 코피를 흘렸다. 도전 학생은 군에서 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“실력으로만 뽑았다”…더 강해진 독립리그 대표팀, 불방망이 예고(최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836345"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 열정과 간절함으로 무장한 독립리그 대표팀과 또 한 번 맞붙는다. 오는 19일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 95회에서 ‘최강 몬스터즈’는 독립리그 대표팀과 1년 만에 성사된 ‘리벤지 매치’를 치른다. 독립리그 대표팀은 작년보다 인원을 보강한 것은 물론 테스트를 통해 최정예 멤버만을 선발했다. 특히 총 인원 30명 중 10명이 프로 구단 출신으로 이미 ‘준프로급’ 실력을 갖춘 강팀이다. 지난해 직관에서 고배를 마신 독립리그 대표팀은 “지난 시즌과는 다르다”며 설욕전을 예고한다. 과연 독립리그 대표팀이 ‘최강 몬스터즈’를 상대로 어떤 모습을 보여줄지 기대감을 키운다. 경기가 시작되자 독립리그 대표팀 선수들은 필승의 각오를 다지며 공격적으로 방망이를 휘두른다. 또한 안정적인 수비와 몸을 사리지 않는 주루 플레이로 ‘최강 몬스터즈’ 선수들을 압박하며, 긴장감을 한껏 끌어올린다. 한편, ‘야구천재’ 정성훈은 매일 입던 무언가 대신 새로운 아이템을 착용했다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신화 전진, 연애 전 ♥류이서에 "당신은 나와 100% 결혼할 것" 확신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736325"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 전진이 아내 류이서와의 첫 만남 비하인드를 전했다. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 신화 전진이 허영만과 함께 인천으로 떠났다. 이날 전진은 아내 류이서와의 첫만남에 대해 묻는 질문에 "친한 후배가 결혼한다고 해서 갔다, (류이서가) 들어와 앉았는데 (첫 눈에 반했다)"고 답했다. 그는 "그때부터 제가 말을 못하겠더라, 음료수를 따라주는데 손도 떨었다"며 설렜던 당시 상황을 회상했다. 허영만이 전진에게 "연애는 몇 년 했냐"고 묻자 전진은 "2년 7개월 정도"라고 답하며 "사귀기 전에 (아내에게) '당신은 나랑 만나게 될 거고 우리는 100% 결혼 할거다'라고 했다, 처음엔 미친 사람인 줄 알았다더라"고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 이어 전진은 "(당시 저는) 진지했다, 그래서 결혼이 좀 빨리 (진행됐던 것 같다)"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“네가 왜 여기서 나와”… 백종원, 소녀시대 유리에 ‘화색’(‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351765"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 권유리에게 반가움을 표했다. 18일 오후 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 12회에 권유리가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 멤버들은 한국 수도권 철도차량정비단에 방문했다. 기차로 이동하던 중 한 여성이 백종원에게 “여기 제 자리인데”라고 말을 걸며 자리를 뺏었다. 이에 백종원은 “아우 깜짝이야. 누구세요?”라며 당황했다. 허경환은 “개그우먼 아니예요?”, 이수근은 “보미 아니야?”라며 추측했다. 여성은 “선생님 절 이렇게 못 알아보다니 너무 서운해요!”라며 두건을 내렸다. 백종원은 “얘가 왜 나와 여길!”이라며 미소 지었다. 알고 보니 소녀시대 권유리였던 것. 백종원은 “유리면 든든하지”라며 안심했다. ‘백패커2’는 매주 일요일 오후 7시 40분 방송된다. [서예지 스타투데이 객원기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, MBC에서 대상 받았는데…"MBC 사장님 오해 마세요"('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675679"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스튜디오를 초토화시킨 기안84의 폭풍 래핑 현장이 공개된다. 오늘(18일) 밤 9시 10분에 첫 방송될 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주(이하 '음악일주')'는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램이다. 이날 방송에서는 기안84가 제이지와 비기의 고향인 브루클린에서 자유롭게 랩을 하는 힙합 문화인 싸이퍼를 경험한다. 기안84는 래퍼들이 공터를 가득 메운 풍경에 잔뜩 움츠러드는 것도 잠시, 각자 자신의 이야기를 거침없이 쏟아내는 모습에 반한다. 길바닥에 앉아 가사를 정리한 그는 용기 있게 'MC 기안'으로 출격한다. 특히 MBC를 향한 깊은 애정만큼이나 격한 표현을 사용, 스튜디오를 폭소하게 만들었다는 후문이다. 기안84는 "MBC 사장님 오해하시지 마세요"라고 해명해 과연 그의 랩에는 어떤 이야기가 담겨있을지 궁금해진다. 기안84는 현지에서 만난 래퍼로부터 엄청난 제안도 받게 돼 사이먼 도미닉이 "나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권유리, 마스크하고 개그우먼 오해받아 “유리면 든든” 백종원 안심 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887181"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 소녀시대 유리가 게스트로 함께 하자 백종원이 안심했다. 8월 18일 방송된 tvN ‘백패커2’에서는 소녀시대 유리가 요리 출장단과 함께 했다. 유리는 “어떻게 하면 이 미모를 가릴 수 있을까? 너무 떨린다”며 마스크를 하고 출장단에게 접근했다. 유리는 기차에 앉아있는 백종원에게 “죄송한데. 여기 제 자리인데”라고 말을 걸었고, 백종원은 유리를 못 알아보고 당황했다. 허경환도 유리를 알아보지 못하고 “개그우먼 아니냐”고 반응했고, 이수근은 “보미 아니냐”고 추측했다. 이에 유리는 “절 이렇게 못 알아보다니 선생님 진짜 너무 서운하네요”라며 마스크를 벗었고 백종원이 유리를 알아보고 “네가 왜 여기서 나오냐”며 놀랐다. 백종원과 유리는 이미 유럽에서 천재즈로 활동했던 상황. 요리 실력을 인정받은 유리 등장에 백종원은 “유리면 든든하다”고 안심하며 신뢰를 드러냈다. (사진=tvN ‘백패커2’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 임영웅 구단, 유니폼도 ‘명품’ L사 디자이너와 컬래버 (뭉쳐야찬다3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373706"/>
        <updated>2024-08-18T12:15:44.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 구단 ‘리턴즈FC’가 명품 브랜드가 제작한 유니폼을 자랑했다. 18일 오후 방송된 JTBC 예능 ‘뭉쳐야 찬다3’ 44화에는 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아왔다. 이날 방송에서 임영웅의 리턴즈FC는 각자의 장점을 자랑해달라는 말에 유니폼을 꼽았다. 연보라색에 베이지 배색이 가미된 세련된 디자인의 유니폼은 알고보니 명품 L사 디자이너 컬래버 단복이었다. 리턴즈 FC 조영준 선수는 “조기축구단 최초로 홈, 어웨이, 서드까지 세 벌이 있다”라며 “오늘 입고 온 단복은 L사의 서브 디자이너가 컬래버한 디자인”이라고 밝혔다. 임영웅은 “스포츠 브랜드와 컬래버를 한 그런 제품”이라며 직접 일어나 명품 자태를 뽐냈다. 우리는 누가 디자인했냐는 김성주의 질문에 뉴벤저스 멤버들은 “동대문 최 사장님이다. 잘 늘어난다. 저희 옷 세게 잡으면 찢어진다”고 말해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 금의환향→피지컬까지 완벽 "축구선수 버금가는 하체"('뭉찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675677"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 직접 만든 축구팀과 함께 '뭉쳐야 찬다'에 4년 만에 복귀했다. 18일 된 JTBC '뭉쳐야 찬다3'('뭉찬3')에서는 임영웅이 직접 운영하는 축구팀 '리턴즈 FC’'선수들과 함께 돌아온 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 임영웅은 구단주로 금의환향해 박수를 받았다. 김성주는 "뭉찬 녹화에 세 번째 오는 거다. 역대 게스트 중 최다 출연자다. 임영웅 팀의 리턴즈 FC와 시합을 한다고 보도가 됐기 때문에 뉴벤저스도 오늘 경기를 기대했다고 들었다"고 소개했다. 임영웅은 "저희 팀은 소개해 드렸다시피 리턴즈 FC라는 이름의 팀인데, 이름의 뜻은 우리 초등학교 때 장래희망 쓰잖아요. 거기에 저도 가장 먼저 썼던 게 축구 선수였다"며 "근데 꿈을 못다 이룬 선수들이 있다. 저희 팀에는 선수 출신 분들도 반 정도 계시는데 반 정도는 축구 선수를 꿈꿨던 일반인 분들이 있다"고 설명했다. 그는 "다들 축구라는 공통점이 있어서 축구 선수라는 꿈이라도 꿔보자. 그때로 돌아가보자는 뜻으로 이름을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 잠이 솔솔 에어컨 정체는 황가람…“노래 많이 들려 드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836331"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘복면가왕’의 ‘잠이 솔솔 에어컨’ 정체가 싱어송라이터 황가람으로 밝혀졌다. 18일 오후 MBC ‘복면가왕’이 방송된 가운데, 이날 ‘잠이 솔솔 에어컨’과 ‘코코넛 주스’의 2라운드 대결이 펼쳐졌다. ‘잠이 솔솔 에어컨’은 박미경의 ‘기억 속의 먼 그대에게’를 선곡, 첫 소절부터 파워풀한 가창력으로 모두에게 감탄을 받았다. ‘잠이 솔솔 에어컨’은 거칠면서도 부드러운 목소리로 관객과 판정단들을 단번에 사로잡았다. 진한 여운을 남긴 ‘잠이 솔솔 에어컨’ 무대 이후 판정단들은 극찬과 함께 기립 박수를 쏟아 냈다. 산다라박은 “여심만 잡은 게 아니라, 남자분들의 마음도 다 잡으셨다. 가왕전에 가셨으면 하는 바람이다”라고 극찬했다. 3라운드에 진출한 ‘잠이 솔솔 에어컨’은 ‘그녀를 사랑해줘요’ 무대로 관객들을 눈물 흘리게 했으나, 아쉽게 탈락하게 됐다. 이어 ‘잠이 솔솔 에어컨’의 정체가 황가람으로 밝혀졌다. 황가람은 “더 많이, 행복하게 노래 많이 들려 드리겠다”라며 향후 목표를 밝히기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘축구사랑’ 임영웅, 미담 적립…“상암 잔디 안 좋다는 말에 축구화 신고 공연” (뭉쳐야찬다3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373700"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 축구화를 신고 공연한 미담을 직접 설명했다. 18일 오후 방송된 JTBC 예능 ‘뭉쳐야 찬다3’ 44화에는 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아왔다. 이날 방송에서 임영웅은 직접 창설한 KA리그에서 자신의 구단 리턴즈 FC의 득점왕으로 활약하고 있는 근황을 밝혔다. 득점왕 욕심이 있냐는 질문에 “딱히 생각은 없었는데 계속 골을 넣다보니 한번 해볼 수도 있겠다는 생각에 집중하고 있다”라고 말했다. 이어 김용만은 “임영웅의 축구 사랑이 대단하다고 느꼈던 부분이 상암 경기장에서 노래할 때 축구화를 신고 등장한 거다. 인상적이었다”라고 집었다. 지난해 4월 프로축구 K리그 ‘FC서울’ 홈경기에 시축 및 하프타임에 임영웅이 출연했던 것. 이에 임영웅은 “안 그래도 그때 당시 상암 잔디가 안 좋다는 얘기가 많이 있어서 댄서팀 포함 10명도 넘는데 그분들이 운동화를 신고가면 또 망가질 것 같았다”라며 “다 축구화를 신고 조심조심 공연했다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘보고만 있어도 행복해지는 눈웃음’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887180"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석X박성웅, 알고 보니 찐친이었네... 지석진에 "카메라 뒤로 안 불리게 조심해"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306027"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 배우 박성웅과의 남다른 친분을 공개했다. 유재석은 “나와 박성웅은 야구단도 함께한 친구 사이”라고 했다. 18일 SBS ‘런닝맨’에선 박성웅과 윤경호가 게스트로 출연해 ‘필사의 추격전’을 함께했다. 이들은 오는 21일 개봉하는 영화 ‘필사의 추격’의 주연배우들이다. 무려 11년 만에 ‘런닝맨’에 재출연한 박성웅은 “영화 홍보하러 나왔다. 윤경호가 빌런이고 내가 형사와 공조한 사기꾼”이라며 대놓고 ‘필사의 추격’을 홍보하는 것으로 웃음을 자아냈다. ‘필사의 추격’은 변장술의 대가로 불리는 사기꾼 인해와 말보다 주먹이 빠른 분노조절장애 형사 수광이 피도 눈물도 없는 보스 주린팡을 추격하는 이야기를 담은 작품으로 김재훈 감독이 메가폰을 잡고 박성웅 곽시양 윤경호 정유진 등이 출연한다. 지난 2013년 ‘런닝맨’ 출연 당시 “김종국의 이름표를 떼겠다”며 당찬 포부를 밝혔으나 제일 먼저 이름표를 뜯기는 굴욕을 당했던 박성웅에 유재석은 “성웅이가 풍기는 인상에 비해 여러 면에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘언제 언디서나 해피~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887179"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘마스크 속 행복한 미소’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887178"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 화려한 귀환…"4년 만에 금의환향" (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761591"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 임영웅이 '뭉쳐야 찬다3'에 금의환향했다. 18일 방송된 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 임영웅이 '리턴즈FC'로 4년 만에 귀환해 시선을 모았다. 이날 임영웅은 자신이 소속된 '리턴즈FC'의 선수들과 함께 4년 만에 '뭉쳐야 찬다'에 등장했다. 김성주는 "4년 만에 임영웅 씨가 금의환향을 하셨다. 신문 기사나 방송 기사에서 많이 보도가 됐다"며 임영웅의 귀환을 환영했다. 임영웅의 근황을 이야기 하던 도중, 곽범이 "임영웅 씨랑 매일 아침마다 인사하는 사이다. 오늘도 아침에 엘리베이터에서 '잘 부탁드린다'라고 인사를 드렸다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 임영웅은 "저요?"라며 영문을 모르겠다는 얼굴로 반문했다. 이에 곽범은 "엘리베이터 광고판에 임영웅 씨가 계신다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 이어 그는 "오늘 어머니가 임영웅 씨랑 절대 부딪히지 말라고 하셨다. 그래서 제가 '저는 출전 시간이 보장이 안돼서 아예 못 보여드릴 수도 있다'라고 답했다"라고 덧붙이며 유쾌한 분위기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘모자 속 심쿵 눈맞춤’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887177"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘미국 출장 다녀온 지츄~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887176"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘구단주’ 임영웅 “리그 창설? 못할 이유 없어”…문화 대통령감 (뭉쳐야찬다3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373694"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 구단도 모자라 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 18일 오후 방송된 JTBC 예능 ‘뭉쳐야 찬다3’ 44화에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아왔다. 이날 방송에서 임영웅은 맑은 날씨 속에서 용인 경기장에 나타났다. 이에 앞서 ‘뉴벤져스’ 감독 안정환은 “여러분도 아시겠지만 도전장을 낸 팀이 있다”라고 “득점왕이 축구에 종사하는 분은 아닌데 축구에 영향력이 있는 사람이다. 저도 인정한다. 구단주이기도 하다”라고 임영웅을 소개했다. 환대 속에서 임영웅은 마스코트 뭉밥의 손을 잡고 선수들과 입장했다. 김성주와 안정환, 멤버들과 한명한명 눈맞추며 뜨거운 인사를 나눴다. “‘리턴즈FC’ 구단주 임영웅입니다. 반갑습니다”라고 자신을 소개한 임영웅은 역대 최다출연자라는 말에 “세 번째 출연이다”라고 웃었다. 곽범은 “아침에 엘리베이터에서 인사를 드렸다. 광고판에서. 아침마다 잘부탁드린다고”라고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 "'1박2일' 합류, 이준만 환영..시청자 눈치 봐"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259135"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일'의 새 식구 조세호가 솔직한 속내를 고백했다. 18일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'에서는조세호와 이준의 합류로 새로운 6인 체제를 완성한 '1박 2일' 팀의 모습이 그려졌다. 이날 딘딘은 조세호에게 '1박 2일' 합류를 통해 이루고 싶은 것이 있는지 물었다. 이에 조세호는 "나한테는 사실 부담이 됐다"라며 떨리는 입술로 말문을 열었다. 그는 "합류 기사에 댓글 달리는 걸 봤다. 날 환영하지 않더라"라며 조세호의 '1박 2일' 첫 합류 소식이 전해졌을 당시 대중들의 반응이 좋지 않았었던 것을 언급했다. 이어 조세호는 "어떤 기사는 외국어로 되어 있었다. 댓글 번역을 해봤더니 이준 씨는 대환영인데 외국 분들도 날 환영하지 않더라"라며 다소 의기소침한 모습을 보였다. 다음 장면에서는 제작진과의 사전 인터뷰 때 조세호가 "의외로 내 성격이 눈치를 많이 본다"라며 "'1박2일'을 사랑해 주시는 시청자분들에 대한 눈치가 있다"라고 부담감을 고백한 모습이 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수 ‘수수한 예쁨도 눈이 부셔’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887175"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 멤버 지수(JISOO)가 8월 18일 오후 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정을 마치고 미국 애틀랜타에서 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 강훈 불참에 자신감 폭발..."지예은, 내가 꼬신다" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761585"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'에서 양세찬이 지예은에게 적극적으로 다가갔다. 18일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨'에서는 배우 박성웅과 윤경호가 게스트로 출연한 가운데 '필사의 촌캉스' 레이스로 꾸며져 멤버들과 함께 시골 마을로 바캉스를 떠났다. 이날 방송에서 '런닝맨' 멤버들은 강훈의 녹화 불참 소식을 듣게 됐다. 유재석은 "본업으로 돌아간 것 아니냐"고 웃었고, 제작진은 "계속 일정을 조율하고 있다"고 강훈을 향한 애착을 드러냈다. 이에 유재석은 "강훈이도 '런닝맨'의 맛을 좀 봤다"고 하면서 지예은을 향해서도 "너도 '런닝맨' 맛을 좀 보고 있지?"라고 물었다. 지예은은 유재석의 말에 동의하면서 "맛있다"면서 웃었따. 본격적인 게임에 들어가기에 앞서 유재석은 지예은에게 "그런데 예은이가 오늘따라 말이 없다"고 했고, 멤버들은 하나같이 "강훈이가 없지 않냐"고 말했다. 특히 하하는 "목적이 없으니까"라고 돌직구를 던졌다. 지석진과 김종국은 "좀 서운하다. 방송을 사적으로 하면 안된다"면서 놀렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무X박혜정, 나이차 뛰어넘은 우정 "약속했던 멘트했다"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675676"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 은메달리스트 박혜정과 방송인 전현무가 만났다. 18일 오후 방송된 KBS2 예능프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서는 역도 은메달리스트 박혜정 선수와 파리에서 만난 전현무의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 전현무는 경기가 끝난 후 박혜정 선수와 만나 포옹을 건넸다. 박혜정 선수에게 "나 약속했던 멘트했다"며 전현무는 경기를 중계할 때 "믿었던 박혜정이 해냈다. 믿었던 박혜정 앞으로도 쭉 믿겠다"는 멘트를 했던 것. 박혜정 선수는 전현무에게 은메달을 보여줬고, 전현무는 메달을 목에 걸어보며 "값진 성과다"며 축하했다. 또 그는 "사실 목표했던 것이다. 딱 혜정 선수는 계획이 있다. 4년 뒤 LA 올림픽에서 금메달을 따야겠다는 계획이 있다"고 칭찬했다. 전현무는 박혜정 선수의 상처투성이인 손을 보며 "핸드크림을 선물해 줘야 하나. 뭘 선물해 줘야 하니"라며 안타까워했다. 박혜정 선수는 "핸드크림은 그만 받고 싶다. 생일 때 맨날 선물 받는다. 자기 전에 핸드크림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 첫 여행부터 산행에 당황 "이렇게 생리얼일 줄 몰랐다" (1박 2일)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761584"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 첫 여행부터 산을 타게 되자 당황했다. 18일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 조세호와 이준이 새 멤버로 합류한 첫 여행이 전파를 탔다. 이날 주종현PD는 조세호와 이준이 사전인터뷰에서 자신감을 드러냈던 윗몸일으키기, 팔굽혀펴기로 미션을 진행, 결과에 따라 용돈을 지급하겠다고 설명했다. 이준은 사전인터뷰 내용대로 1초에 2개씩 하더니 순식간에 40개 돌파하는 듯했지만 자세가 좋지 않아 의심을 샀다. 딘딘과 유선호는 이준이 목을 심하게 움직이는 것을 보면서 "목만 왔다갔다 하는 거 아니지?", "목에 펌핑되겠다"고 말했다. 주종현PD도 이준의 팔굽혀펴기를 지켜보더니 "이게 맞는 거냐"며 난감해 했다. 주종현PD는 이준이 125개를 한 상황에서 자세를 지적하며 그 개수를 다 받을 것인지 물어봤다. 멤버들은 고민도 없이 다 받겠다고 했다. 조세호는 윗몸일으키기 100개에 도전했다. 문세윤이 조세호의 다리를 잡아줬다. 문세윤은 조세호가 지쳐가자 힘으로 조세호를 일으켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향 사이에 둔 지현우 VS 고윤, 웃음기 싹 뺀 삼자대면(미녀와 순정남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836321"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 임수향을 사이에 두고 지현우와 고윤이 대치한다. 18일 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 40회에서는 고필승(지현우 분)이 김지영(임수향 분)에게 다가가는 공진단(고윤 분)의 앞을 막아선다. 앞서 모든 기억을 찾은 지영은 필승에 대한 미안함에 기억이 돌아오지 않은 척 그를 밀어냈다. 또한 진단에게는 바로 돈을 갚으며 두 사람의 관계에 선을 그었다. 게다가 진단은 필승이 지영에게 돈을 줬다고 생각하며 그를 찾아가 따져 물었고, 그동안 지영이 진단을 만났던 이유를 알게 된 필승과 진단의 일촉즉발 상황이 쫄깃한 긴장감을 선사했다. 공개된 스틸에는 지영과 필승이 서로 애틋한 눈빛을 주고받고 있어 눈길을 끈다. 지영은 필승을 향한 마음을 접겠다고 다짐했지만, 남몰래 그를 힐끔힐끔 바라본다. 하지만 필승은 대놓고 지영에게 활짝 미소를 지어 보이는 등 그녀를 향한 마음을 감추지 않는다고 해 설렘 지수를 높인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오빠 돈 있어" 양세찬, 강훈 빈자리 노렸다..지예은에 플러팅(런닝맨) [별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259126"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'의 양세찬이 지예은과 억지 러브라인을 형성했다. 18일 방송된 SBS 예능프로그램 '런닝맨'은 '필사의 촌캉스' 특집으로, 영화 '필사의 추격'의 배우 박성웅, 윤경호가 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 유재석은 "강훈이 드라마 촬영으로 오늘 불참이라고 하는데 본업으로 돌아간 거 아니냐"라고 했고, PD는 "아니다. 스케줄 조정을 계속하고 있다. 종종 찾아올 예정"이라고 밝혔다. 유재석은 "(지) 예은이가 오늘따라 말이 없다. 아침부터 어딜 막 두리번거리더라"라고 했고, 하하는 "강훈이가 없지 않냐. 왜냐면 오늘은 목적이 없다"고 말해 웃음을 안겼다. 이에 지예은은 "오늘 좀 그렇다. 원래 방송은 진심으로 해야 한다"고 덧붙였다. 양세찬은 "너 왜 말 안 하냐. 오늘 내가 얘(지예은) 꾀겠다"고 각오를 밝혔고, 하하는 "강훈이가 없으면 얘가 잘생겨 보인다"고 말했다. 또한 송지효는 "쉬는 시간에 양세찬이 선물 준다고 얘기하는 거 들었다"고 폭로했다. 쉬는 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 강훈 없는 틈 타 지예은에 기습 플러팅 “오빠 돈도 있어” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887174"/>
        <updated>2024-08-18T11:03:01.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 양세찬이 지예은에게 플러팅을 날렸다. 8월 18일 방송된 SBS '런닝맨'에는 박성웅, 윤경호가 게스트로 출연한 가운데 '필사의 추격전' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 하하는 드라마 촬영으로 '런닝맨' 녹화에 불참한 강훈을 언급하며 "세찬이가 강훈이 없는 틈을 타서 예은이를 꼬시려고 한다"고 폭로했다. 송지효 역시 "제가 선물 준다고 얘기하는 거 들었다"며 폭로에 가세, 양세찬은 지예은의 팔을 잡아 끌며 "오빠 옆으로 와"라고 너스레를 떨었다. 알고 보니 양세찬은 지예은의 생일이 곧 다가온다는 소식에 "너 근데 갖고 싶은 거 있어? 오빠가 하나 사줄게", "이렇게 생겼어도 나름 오빠 돈도 있다"고 인심을 베푼 것. 김종국이 "솔직히 세찬이가 나이로는 딱 나쁘지 않다"며 두 사람 사이를 응원하자 지예은은 "아니다. 나쁘다"고 단칼에 거절해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘합류’ 이준 “리얼함 추구” 발언에 첫날부터 눕방 부른 신고식 (1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373667"/>
        <updated>2024-08-18T10:05:18.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준이 ‘1박2일’에서 호된 신고식을 치렀다. 18일 오후 방송된 KBS2 예능 ‘1박 2일’에서는 방송인 조세호와 이준이 새로운 멤버로 합류했다. 이날 첫 촬영 현장에 온 이준은 “대본이 없다. 프롬프터도 없다”라며 놀라워했다. 합류 사실을 알리지 않았다는 이준은 “저는 주변에 사람이 없다”라더니 “조카가 안다. 가장 좋아하는 예능이 ‘1박2일’이다. 조카에게 얘기해줬더니 경사가 났다”라고 뿌듯해했다. 김종민이 인연이 있는 멤버를 묻자 이준은 “종민이 형만 예전에 아이돌 시절 예능을 했던 인연이 있다. 캐릭터가 비슷한 느낌이었다”라고 말했다. 이에 김종민은 “얘도 막 그렇게 뛰어나지 않다”라고 반가워했고, 딘딘은 “너무 텅비어있어서”라고 말해 웃음을 안겼다. 문세윤이 체력은 어떤지 물으며 팔뚝을 만지자 이준은 “꾸준히 한다”며 몸을 내줬다. 멤버들은 이준의 탄탄한 근육에 감탄했다. 액션 연기를 진짜 때리면서 하는 리얼함을 추구한다는 이준에게 “그 마음 (예능에서도) 변치않냐”고 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민 "'1박2일' 성공 여부, 이준에 달려…인기 편승하자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736170"/>
        <updated>2024-08-18T10:05:18.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 '1박 2일' 이준에게 큰 기대를 걸었다. 18일 오후 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'(이하 '1박2일')에서는 새 멤버 조세호와 이준이 처음 합류해 멤버들과 어울리는 모습이 그려졌다. 이날 이준은 '1박2일'에 합류한 이유에 대해 "처음에 섭외가 왔을 때 '괜찮을까' 했는데 너무 혼자 있으니까 사람들과 이야기하고 싶은 게 컸다"라며 "사람들과 이야기할 수 있다는 거 자체가 좋다"라고 했다. 또한 이준은 조카가 '1박2일' 팬이라며 "가족들에겐 출연하게 됐다고 이야기했는데 집에선 경사가 났다"라고 주변인의 반응을 전했다. 김종민은 "'1박2일'의 성공 여부는 이준에게 달렸다"라며 "준이가 드라마나 영화를 터트려야 한다, 인기에 편승하자"라고 솔직하게 말해 웃음을 자아냈다. 한편 '1박2일 4'는 대한민국 대표 리얼 야생 로드 버라이어티로 매주 일요일 오후 6시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새 멤버' 조세호·이준, 헬기 타고 등장... "얘네들이 이 정도냐" 맹비난 ('1박 2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306024"/>
        <updated>2024-08-18T10:05:18.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호, 이준이 첫 촬영을 앞두고 기대감을 드러냈다. 18일 저녁 KBS 2TV '1박 2일 - 시즌 4'에서는 새 멤버 조세호, 이준와 기존 멤버들의 상견례 장면이 전파를 탔다. 이날 오프닝은 특별히 KBS 본관 옥상에서 진행됐다. 멤버들은 제작진에게 옥상에서 촬영하는 이유를 묻던 중 멀리서 헬기 소리가 들리자 "설마? 말도 안 돼"라며 현실을 부정했다. 헬기가 옥상 쪽으로 다가오자 김종민은 "헬기 타고 오는 거야? 얘네들 이 정도 아니야"라며 분통을 터뜨렸다. 문세윤, 딘딘도 믿을 수 없다는 듯 "진짜라고?"를 연발했다. 헬기는 요란한 하강풍과 함께 옥상에 착지했다. 헬기 문을 열고 나온 건 언론에서 새 멤버로 언급됐던 조세호와 이준. 멤버들은 따뜻한 포옹으로 두 사람을 맞았다. 조세호는 합류 결정까지 고민이 많았다고 밝혔다. 조세호는 "합류 제안을 받고 '폐를 끼치면 어쩌지' 고민하고 있을 때 차태현 형에게 조언을 구했다. 그러자 '안 할 이유가 없지 않느냐'고 말하더라"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 원필-영케이, KBO리그 최다 관중 신기록에 찾은 야구장[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887173"/>
        <updated>2024-08-18T10:05:18.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로야구 ‘2024 신한은행 SOL KBO리그 LG 트윈스-KIA 타이거즈 경기가 8월18일 오후 서울 송파구 잠실야구장에서 열렸다. 이날 KBO리그는 관중 신기록을 기록했다 데이식스 원필,영케이가 시구 후 경기를 관전하고 있다. 시리즈 스윕을 노리는 KIA는 네일이 연패에 빠진 LG는 엔스가 선발 등판 외국인 투수 맞대결이 펼쳐졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 검은 기운 가득..."이 날씨에 왜 이런 걸 시켜?" (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761555"/>
        <updated>2024-08-18T10:05:18.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'에서 박성웅이 한마디 할 때 마다 검은 기운을 풍기는 포스를 보여줬다. 18일 방송된 SBS 예능 프로그램 '런닝맨'에서는 배우 박성웅과 윤경호가 게스트로 출연한 가운데 '필사의 촌캉스' 레이스로 꾸며져 멤버들과 함께 시골 마을로 바캉스를 떠났다. 이날 방송에서 박성웅은 개봉을 앞둔 영화 '필자의 추격'을 언급하면서 "영화 홍보하러 나왔다"고 당당하게 말했다. 이어 박성웅은 "저는 사기꾼이고, 윤성호 씨는 빌런인데 중국 빌런"이라는 설명만으로 기대감을 끌어올렸다. '런닝맨'에 재출연하는 박성웅과는 달리 '런닝맨' 첫 출연인 윤경호는 모두와 초면이었다. 하지만 어디선가 오며가며 만난 적은 있다고. 그러면서 윤경호는 "'런닝맨'이 장수프로그램 아니냐"고 했고, 이에 멤버들은 "왠지 '전원일기' 느낌"이라면서 웃었다. 지석진은 11년만에 '런닝맨'에 출연한 박성웅에게 "당시에 김종국 이름표를 뜯겠다고 선언했는데, 제일 먼저 탈락했던 기억이 난다"고 굴욕적이었던 박성웅의 모습을 언]]></content>
    </entry>
</feed>