<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-07T08:10:08.859Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘완벽한 자기관리로 만들어낸 예쁨’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894713"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연 "무조건 완주", 유이 "시작하면 끝 볼 것"…철인 3종 도전('무쇠소녀단')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678930"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진서연이 ‘무쇠소녀단’과 함께 철인 3종 완주 시나리오를 쓴다. 7일 오후 5시 50분 첫 방송될 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’에서는 철인 3종 경기에 도전하는 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 첫 만남과 함께 본격 체력 테스트가 시작될 예정이다. 철인 3종은 수영, 사이클, 달리기 세 종목을 한 번에 진행하는 종목으로 근력과 지구력 등 신체의 모든 능력을 활용하는 운동인 만큼 엄청난 난이도를 자랑한다. tvN 예능에서는 새롭게 시도되는 콘텐츠이자 예능 프로그램 최초로 여배우들의 철인 3종 출전기를 그린다. 이날 한 자리에 처음 모인 무쇠소녀단 멤버들은 철인 3종 경기에 임하게 된 이유와 함께 각오를 다지며 앞으로의 여정을 준비한다. 맏언니 진서연은 무쇠소녀단의 탄생부터 철인 3종 완주까지 예상 스토리를 쓰며 시나리오 작가로 변신, “캐릭터 정해졌어, 무조건 완주야”라고 의지를 드러내 동생들을 놀라게 한다고. 소문난 운동 광인 유이 역시 안광을 빛내며 “시작하면 끝을 본다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민 ‘Who’, 英 오피셜 싱글 차트 7주 연속 차트인…꾸준한 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840464"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민의 ‘Who’가 글로벌 차트에서 여전한 강세를 이어가고 있다. 6일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 방탄소년단 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’가 오피셜 싱글 차트 51위로 7주 연속 순위권에 올랐다. 이로써 지민은 솔로곡 기준 오피셜 싱글 차트 최장기 차트인 기록을 자체 경신했다. 또한 ‘Who’는 ‘싱글 다운로드’(21위), ‘싱글 세일즈’(22위), ‘오디오 스트리밍’(37위), ‘스트리밍’(39위) 등 세부 차트에 포진했다. 이 외에도 방탄소년단이 지난 2021년 콜드플레이(Coldplay)와 함께 발표한 협업곡 ‘My Universe’는 ‘피지컬 싱글’(90위)에 재진입해 눈길을 끌었다. 한편 ‘Who’는 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 6일 발표한 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 8월 30일~9월 5일)에서 전주 대비 한 단계 상승한 4위에 자리했다. 이 곡은 9월 5일 자 ‘데일리 톱 송 글로벌’ 4위로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서진이네2’ 최우식, 끼‧센스‧예능감으로 매력 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378187"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최우식의 아이슬란드 영업기가 성황리에 막을 내렸다. 최우식은 지난 6일 마지막 방송을 끝으로 막을 내린 tvN ‘서진이네2’에서 매회 넘치는 끼와 예능감, 최선을 다하는 모습으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 최우식은 인턴에서 대리로 승진 후 아이슬란드에 오픈한 ‘서진이네 뚝배기’에서 환한 미소와 함께 셰프이자 홀마스터로서 대활약을 펼치며 시청자들은 물론 ‘서진이네 뚝배기’를 방문한 손님들의 마음을 접수했다. 특유의 넉살과 잔망미 가득한 매력으로 미소를 자아내는 것은 물론, 사소한 것 하나 놓치지 않고 캐치해 친절과 다정함을 바탕으로 전하는 손길들은 매번 감탄을 자아내며 눈길을 끌었다. 아이슬란드의 마지막 날 영업과 종무식의 이야기가 펼쳐진 최종회에서 최우식은 마지막까지 홀마스터초이로 주방과 홀을 누비는 모습과 쉬는 날 레이캬비크를 벗어나 외곽으로 로드트립을 떠난 모습, 종무식에서의 활약상으로 시청자들에게 큰 웃음을 선사했다. 고객의 작은 목소리도 캐치해 필요한 물건을 바로 건넬 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 사망하며 퇴장한 김명수 "함께할 수 있어 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777021"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'이 휘몰아치는 폭풍 같은 전개로 극강의 몰입도를 높이고 있다. 지난 4~5일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '완벽한 가족' 7, 8회에서는 박경호(김영대 분) 살인사건에 연루된 최선희(박주현 분)뿐만 아니라 이수연(최예빈 분), 지현우(이시우 분) 등 인물들이 하나둘씩 위기를 맞고, 숨겨져 있던 이야기들이 수면 위로 떠오르며 쫄깃한 긴장감을 선사하고 있다. 그 가운데 6일 배우들의 열정이 담긴 액션신 비하인드가 공개돼 흥미를 끌고 있다. 앞서 수연의 행방을 쫓고 있던 현우가 누군가에 의해 칼에 찔리며 의식 불명 상태에 빠져 보는 이들의 의구심을 들게 했다. 최예빈과 이시우는 해당 장면 촬영을 위해 꼼꼼하게 리허설을 했고 본 촬영이 시작되자 실제로 일어난 일인 듯 현실감 넘치는 연기를 선보였다. 선희와 수연의 숨 막히는 만남이 담긴 비하인드도 공개됐다. 최예빈은 해당 장면에 대해 자신의 생각을 적극적으로 어필하며 촬영을 진행했고, 촬영이 끝난 뒤에는 캐릭터와 정반대인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 주원, 오늘(7일) 조모상‥슬픔 속 빈소 지키는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894712"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 조모상을 당했다. 주원 소속사 고스트 스튜디오 측 관계자는 9월 7일 뉴스엔에 “주원이 이날 조모상을 당했다”라고 전했다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며, 주원은 슬픔 속에 빈소를 지키고 있는 것으로 알려졌다. 장지는 분당 휴 추모공원으로, 발인은 9일 오후 12시 엄수된다. 앞서 주원은 여러 방송을 통해 할머니에 대한 애정을 드러냈다. 지난 2016년 SBS 연기대상에서 주원은 ‘용팔이’ 팬이었던 할머니를 언급하며 “지금도 보고 있을텐데 빨리 드라마해서 좋은 모습 보여드릴 수 있도록 하겠다”라고 눈물을 흘렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84, 토네이도 직관 성공했나…대자연에 압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777020"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주' 기안84가 토네이도 모험에 나선다. 오는 8일 방송되는 MBC '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주') 4회에서는 미국에서 실시간으로 토네이도를 쫓게 된 기안84의 긴박함 가득한 순간이 그려진다. 이날 방송에서 기안84는 토네이도 추적 전문가와 함께 실시간으로 기상을 관측하며 토네이도를 쫓는다. 이 과정에서 비, 번개, 우박 등 예측 불가한 기상 현상들이 쏟아지며 자연의 위력을 실감케 한 것은 물론, 언제 어디서 나타날지 모르는 토네이도를 쫓기 위해 서울·부산 왕복을 훌쩍 넘는 거리를 이동하는 등 혹독한 추적을 선보인다. 설렘을 가득 안고 떠난 길에서는 윈도 배경 화면을 연상케 하는 끝없는 평원이 펼쳐져 감탄을 금치 못한다. 그러나 아무리 달려도 이어지는 화창한 날씨에 기안84의 불안함은 점점 커져만 간다. 뜻대로 되지 않는 것 또한 여행의 참맛이라며 자신을 위로하던 것도 잠시, 기안84에게는 또 한 번 예고 없이 토네이도 직관의 기회가 찾아온다. 심지어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정준과 결별’ 김유지, 1년 4개월만 근황‥여전히 빛나는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894711"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김유지가 오랜만에 근황을 전했다. 김유지는 최근 자신의 소셜미디어에 “오랜만에”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 김유지의 여유로운 근황이 담겼다. 김유지는 흰색 민소매 원피스에 파란색 셔츠와 모자로 패션 센스를 드러냈다. 그림 같은 해변에서 투명한 피부와 변함없는 미모를 뽐낸 김유지는 반려견과 모래 사장을 걸으며 행복한 시간을 보냈다. 누리꾼들은 “기다렸어요. 너무 오랜만”, “자주 올려 주세요”, “여전히 아름답네요” 등 반응을 보이며 반가워했다. 한편 김유지는 지난 2019년 방송된 TV조선 ‘연애의 맛’을 통해 정준과 13살 차를 극복하고 연인이 되었으나, 지난 2023년 결별했다. 지난 3월 정준은 자신의 소셜미디어에 “유지랑은 좋은 만남을 가졌고 1년 전쯤 각자의 삶을 살기로 했어요. 이쁜 추억으로 남기고 다시 각자의 행복한 삶으로~~ 응원해 주셨던 분들 너무 감사하고요. 각자의 삶 속에서 행복한 모습으로 살아갈게요. 저도 유지의 삶을 응원할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라·남지현, 경찰서 갔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511157"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라, 남지현에게 찾아온 위기는 무엇일까. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 7일, 경찰서에서 포착된 차은경(장나라)과 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양)의 실체를 눈치챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을까. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표변호사 오대규(정재성)에게 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 본색을 드러낸 의뢰인 천환서의 실체는 잔혹했고, 그의 앞에 쓰러진 피해자 유지영(박아인)을 발견한 차은경의 엔딩은 위기감을 고조시켰다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되는 가운데, 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 무슨 일인지 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의 굳은 얼굴이 심상치 않다. 이어 초점 없는 공허한 눈빛으로 경찰 조사를 받는 한유리의 모습도 눈길을 끈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연 "무조건 완주"→유이 "시작하면 끝을 봐"..'무쇠소녀단' 철인 3종 도전 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190688"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진서연이 '무쇠소녀단'과 함께 철인 3종 완주 시나리오를 쓴다. 7일 첫 방송될 tvN '무쇠소녀단'에서는 철인 3종 경기에 도전하는 진서연, 유이, 설인아, 박주현의 첫 만남과 함께 본격 체력 테스트가 시작될 예정이다. 철인 3종은 수영, 사이클, 달리기 세 종목을 한 번에 진행하는 종목으로 근력과 지구력 등 신체의 모든 능력을 활용하는 운동인 만큼 엄청난 난이도를 자랑한다. tvN 예능에서는 새롭게 시도되는 콘텐츠이자 예능 프로그램 최초로 여배우들의 철인 3종 출전기를 그리며 색다른 재미를 선사한다. 이날 한 자리에 처음 모인 무쇠소녀단 멤버들은 철인 3종 경기에 임하게 된 이유와 함께 각오를 다지며 앞으로의 여정을 준비한다. 특히 맏언니 진서연은 무쇠소녀단의 탄생부터 철인 3종 완주까지 예상 스토리를 쓰며 시나리오 작가로 변신, "캐릭터 정해졌어, 무조건 완주야"라고 의지를 드러내 동생들을 놀라게 한다고. 소문난 운동 광인 유이 역시 안광을 빛내며 "시작하면 끝을 본다"고 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 “‘불후’ MC가 ‘미스터 트롯’보다 좋아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894709"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 '불후의 명곡'에 애정을 보였다. 9월 7일 방송되는 KBS 2TV ‘불후의 명곡’은 한가위 맞이 명사특집 이순재 편으로 진행된다. 이찬원은 홍경민이 ‘불후’ 최다 출연자에 등극했다는 소식을 전했다. 그간 홍경민이 ‘불후’에만 출연한 횟수가 무려 99회에 달한 것. 홍경민은 “매회 열심히 차곡차곡 하다 보니 99회가 됐다. 그저 감사할 뿐”이라며 겸손한 소감을 말했다. 이에 이찬원은 소감이 끝나기 무섭게 “다음에는 홍경민 100회 특집을 잡아야겠다”라며 ‘홍경민 특집’을 선점했다. 또 홍경민은 “소원이라면 ‘불후의 명곡’이 폐지되는 마지막 무대에 서는 게 소원”이라고 밝혀 좌중을 폭소케 한다. 김준현은 “그때까지 건강하게 오래오래 사셔야 겠다”라고 응수해 홍경민을 쓰러지게 한다. 이에 질세라 이찬원 역시 “‘불후’ MC가 ‘미스터 트롯’보다 더 좋다”라며 ‘불후’에 대한 애정을 드러내 박수를 받는다고. 한편 홍경민은 지난 ‘명사특집 이경규’편 에서 최종 우승을 차지한 만큼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애둘맘 양미라, 175㎝ 인증한 모델급 수영복 자태‥쭉 뻗은 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894708"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양미라가 해외 여행 중인 근황을 공개했다. 양미라는 지난 9월 6일 자신의 소셜미디어에 “아름다운 이곳으로 놀러오세요. 여기는 쪼리도 날 수 있어요”라는 글과 함께 영상을 공개했다. 영상에는 베트남 푸꾸옥에서 머무르고 있는 양미라의 모습이 담겼다. 양미라는 수영장에서 수영을 즐기려고 했으나, 거센 비바람이 몰아쳐 몸을 가누기도 힘들어 급히 자리를 피했다. 이후 비에 흠뻑 젖은 모습을 공개해 웃음을 자아냈다. 옆구리의 과감한 절개가 돋보이는 흰색 원피스 수영복에 흰색 셔츠를 입은 양미라는 키 175cm다운 늘씬한 비율과 두 아이의 엄마라고 믿기 힘든 몸매를 뽐냈다. 양미라는 2018년 2세 연상의 사업가 정신욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 양미라 부부는 TV조선 예능 프로그램 ‘아내의 맛’을 통해 결혼 생활을 공개해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코, ‘더 시즌즈’ 5개월 대장정 마무리 “환호와 박수 함께 나누고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840460"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6일 지코의 이름을 건 뮤직 토크쇼 KBS2 ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’가 막을 내렸다. 지코는 올 4월부터 박재범, 최정훈, 악뮤(AKMU), 이효리의 바통을 이어받아 ‘더 시즌즈’의 다섯 번째 MC로 프로그램을 이끌었다. 이날 방송에서 지코는 “마지막이라고 슬퍼하는 것은 저와 어울리지 않는다. 지코답게 가보겠다”라며 밝게 등장해 게스트로 출연한 스탠다드프렌즈, 장필순, 황제성, 블락비(Block B)와 함께 멋진 시간을 만들었다. 피날레는 “모두가 염원하는 꿈의 자리에서 진행자가 되어 다양하고 값진 순간을 나누는 영광을 누렸다. 저에게 ‘더 시즌즈’는 자연히 흘러가는 하나의 계절이 아니었다. 열일곱 번의 소중한 꿈자리였다”라는 지코의 손편지 낭독과 히트곡 퍼레이드가 장식했다. 지코는 지난 5개월간 흠잡을 곳 없는 진행 실력과 화려한 입담을 보여주었다. 최백호, 빌리 아일리시(Billie Eilish), 도경수, 박보검, 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR) 등 세대와 장르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 셔츠 한장 입고도 화려한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894707"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 비주얼로 팬들을 설레게 했다. 삼성 프랑스 측은 9월 7일 공식 소셜미디어에 "진은 새로운 갤럭시 AI 기능에 집중하고 있다"는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 진은 삼성 갤럭시 휴대폰을 집중해서 보고 있다. 짧게 자른 머리, 갸름한 얼굴과 이목구비가 돋보인다. 셔츠 하나만으로도 화려한 분위기가 인상적이다. 진은 지난 6월 12일 경기도 연천 소재 육군 제5보병사단 신병교육대대에서 육군 현역 복무를 마치고 만기 전역했다. 이후 7월 프랑스 파리에서 '2024 파리 하계 올림픽' 성화 봉송 주자로 참여해 전세계적인 화제를 모았다. 뿐만 아니라 다양한 예능 프로그램, 화보 촬영 등으로 활발히 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 곽시양, 장나라·남지현에 서늘한 경고…재판 받을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688037"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 예고 이미지. 스튜디오S·스튜디오앤뉴 제공 곽시양의 재판 모습이 예고된 가운데 장나라, 남지현에 서늘한 경고를 날릴 것으로 예고돼 궁금증이 모아진다. 7일 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 측은 경찰서에서 포착된 차은경(장나라)과 한유리(남지현)의 모습을 공개했다. 천환서(곽시양)의 실체를 눈치챈 이들이 숨겨진 진실을 밝혀낼 수 있을지 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 퇴사 압박으로 마음이 복잡해진 차은경의 모습이 그려졌다. 그런 가운데 한유리는 대표 변호사 오대규(정재성)로부터 단독으로 VIP 사건을 배당받았지만, 만만치 않은 의뢰인 천환서의 요청으로 차은경과 공동변론을 맡게 됐다. 천환서가 악질의 가정폭력범이었다는 사실이 확실시되고 있는 가운데 이날 공개된 사진은 긴장감을 더한다. 경찰서로 들어가길 망설이는 차은경의 모습과 초점 없는 공허한 눈빛으로 경찰 조사를 받는 한유리의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 이어 천환서의 재판 현장도 공개돼 시선을 사로잡는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정 자녀' 연우·하영 남매, 부모 도움없이 출국수속 도전(내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511156"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 도도남매 연우와 하영이가 둘이서 출국 수속에 도전한다. 7일 오후 8시 30분 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 첫 방송에서는 MC 도경완 장윤정의 아들딸 연우 하영 남매의 미국 출국 도전기와 문메이슨 4남매의 한국 방문기가 그려진다. 스튜디오에는 게스트 이현이와 문메이슨 4남매의 엄마가 함께한다. 앞서 연우가 미국 존스홉킨스 대학의 영재 양성 프로젝트인 CTY에 합격했다는 소식이 전해져 큰 화제가 됐다. 이날 방송에서 '도도남매' 연우와 하영이는 이를 위해 직접 출국 수속을 밟는다. 인천 공항에 도착한 도도남매는 함께 온 아빠에게 "둘이서 다 해 보겠다"고 선언하고, 가장 먼저 필요한 물건들을 사기 위해 편의점으로 향한다. 이런 가운데 물건을 살 때 연우와 하영이의 극과 극 성향이 드러난다. 하영이는 계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최병길 PD, 생활고 호소 "이혼 후 파산…사채까지 썼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822062"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리의 전남편 최병길 PD가 생활고에 따른 고충을 토로했다. 지난 5일 유튜브 채널 스튜디오 당케에는 김상혁이 최병길 PD를 만나 근황 등 다양한 이야기를 나눴다. 공개된 영상에서 최병길 PD는 "(살이) 엄청 많이 쪘다. 두 배가 된 거 같다. 제가 진짜 갑자기 망했다. 대리운전이라도 해야 하지 않을까 싶다"라면서 근황을 먼저 밝혔다. 영화 '타로'로 칸 영화제 초청을 받고 다녀왔던 당시를 떠올리면서 "저는 제작사에서 대줬다. 당시 제가 1유로도 바꿀 돈이 없었다. 정말 환전 하나도 못 하고 여권만 겨우 들고 갔다가 오는데 프랑스에서 가이드라도 할까 싶었다"라고 말하기도 했다. 이어 최 PD는 "돈이 없는데 휴대전화 소액결제가 있더라. 데이터 결제도 깡이 되더라"라고 덧붙이면서 그의 생활고를 짐작하게 했다. 이혼 후의 생활에 대해서도 들을 수 있었다. 최 PD는 성우 겸 방송인 서유리와 2019년 부부가 됐으나 올해 3월 파경을 알렸다. 최 PD는 "제가 이혼하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 홍비라, 신현빈 '든든 지원군' 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777013"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 홍비라가 신현빈의 든든한 지원군으로 나섰다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 이래 역을 맡은 홍비라는 하윤서(신현빈 분)의 절친한 친구이자 한옥 막걸릿집을 운영하는 인물. 극중에서 윤서의 고민을 들어주고 진심으로 걱정해 주며 유일한 안식처 역할을 톡톡히 해낸다. 특히 주원(문상민 분)을 밀어내면서 힘들어하는 윤서에게 다가가 손을 잡아주는 이래의 따뜻한 면모를 섬세하게 그려내는 한편, "그냥 애부터 가지는 건 어때?"라는 파격적이고 능청스러운 제안으로 웃음을 유발하는 매력 캐릭터로 눈길을 끄는 중. 앞서 홍비라는 드라마 '나쁜엄마'에서 최강호(이도현 분)의 약혼녀 오하영으로 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 싸늘한 표정으로 악행을 저질렀던 홍비라가 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서는 180도 달라진 털털한 모습으로 변신해 놀라움을 선사하는 중. 작품에 따라 스타일링은 물론, 눈빛과 표정까지 완벽히 변신하는 홍비라의 향후 활약에도 기대가 쏠린다. 한편 '새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은♥최민호, 볼하트 투샷…설레는 '오늘부터 1일']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777012"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 손나은X최민호가 '오늘부터 1일'에 돌입, 데이트 투샷으로 설렘을 안긴다. 7일 방송되는 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영운 / 연출 김다예) 9회에서는 변미래(손나은 분)와 남태평(최민호 분)의 당도 100% 데이트가 그려진다. 앞서 두 사람은 심장이 떨리는 위험을 감지하고 헷갈렸던 마음을 "좋아한다"는 사실로 인정하며 달콤한 입맞춤을 나눴다. 또한 태평의 아버지이자 대형 마트 대표인 남치열(정웅인 분)은 직원인 미래에게 아들이 회사에 들어올 수 있도록 설득해달라 부탁했다. 자신의 말은 한사코 듣지 않던 태평이지만, 미래를 도와 속초까지 함께 다녀왔다는 사실을 듣고는 두 사람의 관계가 특별하다는 것을 감지했기 때문. 이에 태평이 치열에게 다시는 그러지 말라고 불같이 화를 내며 돌아서려는 찰나, 미래가 "남태평 씨는 남의 말에 설득당하거나 휘둘리는 사람이 아니다, 그리고 저는 그냥 태평 씨가 뭘 결정하든 응원해 주고 싶다"고 말하며 부탁을 거절했다는 사실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정, 장재호와 결혼 소감… "잊지 못할 하루" 감격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831062"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“평생 잊지 못할 하루를 선물 받았습니다.” 배우 공민정이 배우 장민호와 결혼식을 올린 소회를 이같이 밝혔다. 공민정은 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “진심이란 마음에 대해 늘 귀하게 생각해 왔는데 그런 진심을 넘치도록 깊이 느낀 하루였다”며 “축하해주신 모든 분들 한분 한분 마음에 새기며 잘 살겠다”고 고마움을 표했다. 이어 “저희의 진심이 정성껏 닿을 수 있게 식을 준비해주신 웨딩관계자 여러분께도 정말 고맙다고 전하고 싶다”며 “마법 같은 시간들 안녕”이라고 덧붙였다. 공민정과 장재호는 지난 6일 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 가족, 친지, 가까운 지인만 초대한 채 비공개로 진행된 결혼식에는 tvN 드라마 ‘내 남편과 결혼해줘’에 함께 출연했던 이이경, 박민영, 하도권 등이 참석해 자리를 빛냈다. 공민정과 장재호는 올해 초 tvN에서 방영된 인기 드라마 ‘내 남편과 결혼해줘’에서 부부 호흡을 맞춘 바 있다. 이후 실제 부부로 인연이 이어져 더 큰 축하를 받고 있다. 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, 오늘(7일) 조모상… 슬픔 속 빈소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831061"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주원 배우 주원이 7일 조모상을 당했다. 조모의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐다. 주원은 현재 가족들과 함께 슬픔 속 빈소를 지키고 있는 것으로 전해졌다. 주원은 조모에 대한 애정이 상당했던 것으로 유명하다. 조모가 주원이 주연을 맡아 대상까지 받았던 SBS 드라마 ‘용팔이’ 애청자였던 것은 유명한 일화다. 주원은 한 방송 프로그램에 출연해 “할머니가 ‘용팔이’에 푹 빠져계시다”면서 “김태희(극중 상대역)에게 빨리 결혼반지를 주라고 하셨다”고 말해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘삼시세끼’에 임영웅 뜬다…제 역할 톡톡히 하며 바로 적응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688036"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘삼시세끼 Light’ 하이라이트 영상 이미지. 가수 임영웅이 등장하는 ‘삼시세끼 Light’ 방송이 코앞으로 다가온 가운데 예고 하이라이트가 공개돼 눈길을 끈다. 6일 tvN ‘삼시세끼 Light’는 차승원, 유해진의 10년 묵은 식구 케미스트리와 함께 새로운 소식이 담긴 하이라이트 영상을 공개했다. 삼시세끼 Light는 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램이다. 올해 10주년을 맞아 농촌, 어촌, 산촌의 매력을 모두 담은 스페셜 에디션으로 더욱 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 하이라이트 영상에 따르면 차승원과 유해진은 새로운 손님들과 무더운 여름을 함께한다. 바로 가수 임영웅과 배우 김고은이다. 두 사람은 삼시세끼 하우스 첫 방문이 무색하게 차승원, 유해진 사이에서 제 역할을 톡톡히 해낼 것으로 기대되고 있다. tvN ‘삼시세끼 Light’ 하이라이트 영상 이미지. 차승원과 유해진은 여전한 부부 케미로 시청자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지수·손나은, '나혼산' 시작한다('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511153"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로' 김지수, 손나은이 7일부터 '나 혼자 산다'를 시작한다. JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤, 연출 김다예)에서 서로에게 너무나도 애틋했던 금애연(김지수), 변미래(손나은) 모녀 사이에 균열이 생겼다. '엑스 아빠' 변무진(지진희)과 엄마가 재결합하는 건 죽기보다 싫은 미래는 생전 안 하던 가출까지 감행했고, 애연은 미래가 자꾸만 가정을 짊어지며 자신의 보호자 역할을 하려고 하자 속이 문드러졌다. 그러자 주변 지인들은 독립을 권유했다. 그동안 남편 없는 엄마랑 남친 없는 딸 둘이서 너무 붙어 있었다는 것. "때가 되면 놔주는 것도 부모의 할 일 인 것 같다"라는 인생 선배 201호 황진희(황정민)의 조언은 애연이 각성할 수 있는 계기가 됐다. 그래서 가족만 바라보고 사는 미래가 그 부담감을 내려놓고 훨훨 날아갈 수 있게 놔주기로 마음을 굳혔다. 하지만 애연 없이는 못 산다는 '엄마 최애' 미래는 반발할 게 불 보듯 뻔하다. 7일 오후 10시 30분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모모랜드 출신 주이, 눈 둘 곳 없는 과감 비키니‥복근+애플힙 반전 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894705"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모모랜드 주이가 과감한 비키니를 완벽하게 소화했다. 주이는 지난 9월 6일 자신의 소셜미디어에 “진짜 여름 끝..안녕 잘가”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 주이는 해변에서 과감한 흰색 비키니를 입고 다양한 포즈를 취했다. 주이는 해변에서 무릎을 꿇은 후 허리에 손을 얹고 당당한 포즈를 취하는가 하면 모래 사장에 엎드려 한쪽 다리를 들고 햇살을 느끼고 있다. 선명한 복근과 애플힙 등 주이의 탄탄한 몸매가 돋보인다. 누리꾼들은 “너무 사랑스럽고 예쁜 주이”, “여름 잘 보내서 좋다” 등 반응을 보였다. 주이는 지난 2016년 걸그룹 모모랜드 멤버로 데뷔했다. 지난해 2월 팀 해체 후 주이는 E채널·채널S 예능 '놀던언니'에 출연했으며, 지난 6월 오늘엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 조지아 아버지 손에 울컥 “할아버지 최근에 돌아가셔” (‘가브리엘’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378174"/>
        <updated>2024-09-07T08:09:25.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 덱스가 돌아가신 할아버지를 그리워했다. 지난 6일 방송된 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’ 10회에서는 새로운 가브리엘로 합류한 덱스와 가비의 이야기가 펼쳐졌다. 시작은 어김없이 사전 인터뷰였다. 덱스는 어릴 적 꿈이 화가였다고 전하며 “뭔가 손으로 하는 것에 빠져든다”고 말했다. 실제로 차량 래핑은 물론, 선팅까지 직접 할 정도로 도전하는 것을 좋아하지만, 반전으로 ‘똥손’이라는 게 덱스의 이야기. 이어 못 가본 유럽을 가보고 싶다고 밝힌 덱스는 가장 큰 걱정거리로 오이도 못 먹는 아기 입맛을 언급하며 “‘3000만큼 사랑해’란 말이 있듯 저는 ‘오이만큼 싫어해’라고 한다”는 ‘덱스어’를 공개해 웃음을 자아냈다. 덱스와 매칭된 나라는 8천 년 역사를 가진 와인 발상지이자 유라시아의 작은 스위스라 불리는 ‘조지아’였다. 현지 공항에 도착한 덱스는 통상적인 가브리엘들의 행보와 달리 본인 이름 그대로 여행사 가이드 투어에 꼈고, 현지에서 처음 만난 투어 일행 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 오늘(7일) 조항조 특전곡 ‘백야’로 컴백…딥한 애절함 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840459"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 손태진이 진심을 가득 담은 신곡으로 돌아온다. 손태진은 7일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 조항조 특전곡 ‘백야’를 발매한다. ‘백야’는 MBN ‘불타는 장미단’을 통해 조항조가 손태진에게 선물한 특전 곡이다. 방송 당시 조항조의 목소리로 공개됐던 곡으로, 손태진표 ‘백야’를 향한 팬들의 뜨거운 기대감을 모은 바 있다. 사랑하는 아내를 다시는 만날 수 없는 먼 곳으로 떠나보낸 후 그리운 아내를 꿈에서라도 만나기 위해 매일 밤 꿈을 꾸려 하는 애절한 마음을 담았으며, 서정적인 음악과 조화를 이루는 손태진의 우아한 목소리가 감성을 자극할 예정이다. 특히 트로트와 클래식을 아우르며 자신만의 장르를 구축하고 있는 손태진이 들려주는 도입부는 애절함을 배가시키며 듣는 이들에게 짙은 여운을 남길 전망이다. 여기에 조항조가 작곡, 작사에 이어 직접 ‘백야’의 보컬 디렉팅까지 참여하며 곡의 완성도를 한층 높였다. 또한 조항조는 좋은 곡을 만들기 위해 끊임없이 집중하며 진지하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진·고민시·안은진, 손도 멘탈도 야무진 '황금 일꾼'[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264314"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야무진 손도 멘탈도 타고났나 보다. 그룹 BTS 진, 배우 고민시, 안은진이 본업 말고도 예능에서 '황금 일꾼'으로 대활약했다. 최근 예능 일꾼으로 변신해 기대 이상의 능력치를 보여준 이들이 프로그램의 재미를 끌어올림은 물론, 시청자의 박수를 받고 있다. 먼저 진은 군 제대 후 첫 예능으로 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')를 선보였다. 진은 안정환, B1A4 산들, 김남일, 이연복, 이홍운 셰프 부자와 2호점 후보지 조사를 위해 새로운 섬으로 떠났다. 진은 2호점 후보지인 서해섬에서 혼자 낚싯대를 만들며 "참치를 잡겠다"고 자신만만하게 말해 웃음을 자아냈다. 그의 발표곡 '슈퍼참치'를 간접 언급한 것. 안정환은 실제로 바다에서 참치를 잡은 적이 있다는 진의 말을 믿지 않았지만, 진의 낚싯대를 직접 손 봐주며 그를 챙겼다. 진은 의욕을 불태우며 갯바위를 들어올리다가 해삼을 건져 올리며 해루질 마수걸이를 기록했다. 그는 더덕을 채취하는가 하면, 이연복의 애제자로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 인정' 박경, 논란 딛고 블락비 컴백… "멤버들 품어줘서 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026029"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블락비 멤버 박경이 학폭(학교 폭력) 논란을 딛고 돌아와 완전체가 결성됐다. 지난 6일 오후 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'에선 MC 지코가 속한 그룹 블락비가 오랜만에 완전체로 모여 무대를 꾸몄다. 이에 지코는 "잠깐일 것만 같았던 7년의 세월이 지나갔다"며 감회에 젖었다. 특히 이날 무대에는 과거 학폭을 인정하고 자숙했던 박경이 등장해 눈길을 끌었다. 박경은 모든 무대를 마친 뒤 "오늘 무대가 과분한 무대라고 생각한다, 너무 감사하고 꿈꿔왔다"며 "멤버들 품어줘서 너무나 고맙다"라고 한 뒤 눈물을 글썽였다. 이어 "앞으로 좋은 모습만 보여드릴 것"이라고 했다. 2020년 박경은 학교 폭력 가해자라는 의혹이 불거졌다. 당시 한 누리꾼이 과거 박경에게 중학교 시절 학교 폭력 피해를 보았다는 글을 게재했고 온라인상에 글이 퍼지며 논란이 됐다. 이와 관련 박경은 자기 잘못을 인정하고 "죄송하다"며 "당시에 저로 인해 상처받으신 분들, 그리고 현재까지도 저를 보시면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '달링'과 다정다감 통화…파티까지('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678929"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 돌아온 이찬원이 시청률 요정에 등극했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 6일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)은 전국 기준 시청률 3.6%를 기록하며 전주 대비 상승했다. 이날 방송에는 아시아의 중심이자 9남매 막둥이 김재중의 지극한 효심, 오랜만에 ‘편스토랑’에 돌아온 찬또셰프 이찬원과 절친 황윤성의 즐거운 일상이 그려졌다. 반가운 얼굴 찬또셰프 이찬원은 구수함과 귀여움을 넘나드는 매력으로 웃음을 빵빵 터뜨렸다. 이날 이찬원은 졸린 눈을 비비며 ‘달링’에게 걸려온 전화를 받았다. 아침부터 서로의 안부를 묻는 등 다정한 이찬원과 ‘달링’의 대화에, 과연 ‘달링’이 누구인지 궁금증이 치솟았다. 설마 이찬원이 여자친구를 공개하는 것인지 ‘편스토랑’ 식구들의 이목이 집중되기도. 잠시 후 공개된 ‘달링’의 정체는 이찬원의 절친 황윤성이었다. 트로트 경연 프로그램에서 만나 절친이 된 두 사람은 서울살이 중 서로에게 가장 큰 힘이 돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오혜리, 귀여움 폭발 딸 최초 공개…엄마 못지않은 '운동 수저'(전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511150"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시'에서 태권도 국가대표 코치 오혜리의 딸이 최초 공개된다. 7일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 312회에서는 빛나는 리더십으로 파리올림픽에서 큰 주목을 받은 오혜리 코치의 반전 일상이 펼쳐진다. 이날 방송에서는 사랑 가득한 오혜리의 집이 공개된다. 또한 오혜리와 똑 닮은 딸도 방송에서 처음으로 공개된다. 귀여움이 폭발한 딸의 모습에 오혜리를 비롯한 지켜보는 모두가 탄성을 내뱉는다. 제자들에게 불호령을 내리던 호랑이 코치 오혜리는 어디 간 것인지, 카리스마를 잠시 내려놓은 그녀는 딸을 향해 환한 미소를 지어 보이며 육아에 전념한다. 그런가 하면 오혜리의 딸은 엄마 못지않은 운동 실력을 지닌 모습으로 시선을 모은다. 그의 딸은 균형을 중요시하는, 어른들이 하기도 쉽지 않은 고난도의 운동도 거뜬히 소화해내며 타고난 '운동 수저' 모멘트를 발산한다. 하지만 오혜리는 운동에 열중하는 딸을 향해 "결과에 승복해야지"라고 말한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이 커플이 재회하다니, 변우석X김혜윤 여전히 설레는 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894704"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변우석, 김혜윤이 재회했다. tvN 드라마 '선재 업고 튀어' 연출자 윤종호 감독은 최근 자신의 소셜미디어에 드라마에 출연한 배우들, 스태프들과 함께 한 회식 자리를 공개했다. 윤종호 감독은 "일상으로 돌아와 새로운 시작을 준비하는 이들에게 항상 애정하고 응원한다고 전하고 싶다"라고 애정을 전했다. 이어 "다들 바쁘겠지만 시간 맞춰 좋은 추억 또 만들어보자구. 추억의 사진들 얼마 지나지 않았는데 옛날 사진 같구만"이라고 덧붙였다. 공개된 사진 속에는 '선재 업고 튀어' 주인공 변우석, 김혜윤을 비롯해 송건희, 이승협, 송지호 등 배우들과 작가 등의 모습이 담겨있다. 화기애애한 분위기가 사진 밖으로도 느껴진다. '선재 업고 튀어'는 삶의 의지를 놓아버린 순간에 자신을 살게 해줬던 유명 아티스트 류선재(변우석)와 그의 죽음으로 절망했던 열성 팬 임솔(김혜윤)이 최애를 살리기 위해 시간을 거슬러 2008년으로 돌아가는 타임슬립 구원 로맨스로 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘이 분위기에 이끌림’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894703"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형, 누가 뭐래도 행복한 예비 부부의 출장길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894702"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['예비부부' 용준형, 현아가 공항에서 포착됐다. 현아와 용준형은 9월 7일 오후 인천공항을 통해 홍콩으로 출국했다. 이들은 'Star Nest Music Festival' 참석차 출국한 것으로 알려졌다. 흰색 가디건에 흰색 스커트로 깔끔하고 차분한 공항 패션을 선보인 현아는 밝은 미소를 보였다. 뒤이어 공항에 모습을 드러낸 용준형과 함께 비행기 탑승을 위해 출국장으로 들어갔다. 현아는 용준형에게 무언가를 이야기 했고 용준형은 현아의 이야기를 차분히 들어주며 다정한 모습을 보였다. 현아는 10월 11일 서울 삼청각에서 가수 용준형과 결혼한다. 열애 발표 9개월여만에 결혼 소식을 알려 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 위험천만 그 자체…토네이도 직관 갔다가 '아찔'('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678928"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브레이크 없는 기안84의 토네이도 모험기가 도파민을 자극한다. 8일 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(이하 ‘음악일주’)’ 4회에서는 미국에서 실시간으로 토네이도를 쫓게 된 기안84의 긴박함 가득한 순간이 공개된다. 이날 기안84는 토네이도 추적 전문가와 함께 실시간으로 기상을 관측하며 토네이도를 쫓을 예정이다. 이 과정에서 비, 번개, 우박 등 예측 불가한 기상 현상들이 쏟아지며 자연의 위력을 실감케 한 것은 물론, 언제 어디서 나타날지 모르는 토네이도를 쫓기 위해 서울-부산 왕복을 훌쩍 넘는 거리를 이동했다고 전해져 혹독한 추적을 예고했다. 설렘을 가득 안고 떠난 길에서는 윈도우 배경 화면을 연상케 하는 끝없는 평원에 감탄을 금치 못한다. 그러나 아무리 달려도 이어지는 화창한 날씨에 기안84의 불안함은 점점 커져만 간다고. 뜻대로 되지 않는 것 또한 여행의 참맛이라며 자신을 위로하던 것도 잠시, 기안84에게는 또 한 번 예고 없이 토네이도 직관의 기회가 찾아온다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘가만히 서 있기만 해도 화보’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894701"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이라이트, 멋진 영원한 우리 오빠~(출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894700"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하이라이트(Highlight) 멤버 윤두준, 양요섭, 이기광, 손동운이 9월 7일 오후 해외 공연 일정 차 인천 중구 인천국제공항을 통해 출국하고 있다. ·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서진이네2' 최우식, 잔망쟁이→유기농 청정 웃음 '엔딩 요정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264310"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최우식의 아이슬란드 영업기가 성황리에 막을 내렸다. 최우식은 지난 6일 마지막 방송을 끝으로 막을 내린 tvN '서진이네2'에서 매회 넘치는 끼와 예능감, 항상 최선을 다하는 모습으로 시청자들의 마음을 사로잡았다. 최우식은 인턴에서 대리로 승진 후 아이슬란드에 오픈한 '서진이네 뚝배기'에서 환한 미소와 함께 셰프이자 홀마스터로서 대활약을 펼치며 시청자들은 물론 '서진이네 뚝배기'를 방문한 손님들의 마음을 접수했다. 특유의 넉살과 잔망미 가득한 매력으로 미소를 자아내는 것은 물론, 사소한 것 하나 놓치지 않고 캐치해 친절과 다정함을 바탕으로 전하는 손길들은 매번 감탄을 자아내며 그를 향해 시선을 고정시켰다. 아이슬란드의 마지막 날 영업과 종무식의 이야기가 펼쳐진 최종회에서 최우식은 마지막까지 홀마스터초이로 주방과 홀을 누비는 모습과 쉬는 날 레이캬비크를 벗어나 외곽으로 로드트립을 떠난 모습, 종무식에서의 활약상으로 시청자들에게 큰 웃음을 선사하며 대장정의 끝을 뜻깊게 장식했다. 고객의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뜨거운 야구 예능 열풍, 언제까지 갈까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822059"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 예능의 인기가 계속되고 있다. 한때 골프 관련 프로그램들이 시청자의 마음을 사로잡았던 것에 이어 야구 예능들이 존재감을 발산하고 있다. 야구 예능 열풍은 언제까지 이어지게 될까. JTBC '최강야구'는 야구 프로그램의 대표 격이다. 프로야구팀에 대적할 만한 11번째 구단을 결성한다는 포부를 갖고 막을 올렸다. '최강야구'는 이번 시즌 직관 6연속, 전 시즌 통합 14연속 매진 기록을 쓰며 화제성을 증명했다. 배우 오나라 역시 '최강야구'의 열성 팬으로 알려져 있다. 팬이 주인공인 프로그램도 등장했다. 지난 6월 종영한 ENA '찐팬구역'은 찐팬(진성 팬)들의 처절한 응원기를 담았다. 지난 7월부터는 티빙 '야구대표자 : 덕후들의 리그'가 시청자와의 만남을 시작했다. '야구대표자 : 덕후들의 리그'는 10명의 대표자가 구단 별 선수, 구장, 문화까지 낱낱이 파헤치는 본격 토론 예능 프로그램이다. 골프에서 야구로…대중의 달라진 관심사 2021년부터 2023년까지 예능가는 골프 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대작 VS 언더독… 드라마 업계 내 '부익부 빈익빈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822058"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수백억의 제작비가 투입된 드라마들이 한때 시장을 지배하던 시기가 있었다. 거액이 투자된 만큼 소위 '때깔'이 달라진다는 믿음이 있었기 때문이다. 지금 드라마 업계에서는 '우씨왕후'를 제외, 방영 중인 드라마들의 규모는 비교적 작다. 내달 공개되는 '경성크리처'(약 700억)와 하반기 공개되는 '오징어게임2'도 대작 드라마 대열에 합류한다. 글로벌 OTT 플랫폼들이 국내 시장에 들어서면서 드라마 제작비가 대폭 상승했다. 제작 편수는 급감하고 편성을 기다리는 작품들도 여전히 수십 편이다. 이처럼 드라마 업계가 불황을 겪고 있는 시기 속에서 작품들은 대작과 언더독으로 갈리는 모양새다. 글로벌 OTT 플랫폼들이 화려하고 규모가 큰 장르물을 연이어 선보이면서 제작비의 상향평준화 현상을 만들었고 배우들의 몸값까지 하늘로 솟았다. 제작 단가가 일제히 상승하면서 국내 드라마 업계에는 부담감이 가중됐다. 올해 상반기 최고의 히트작으로 불리는 드라마 '눈물의 여왕'은 16부작으로 구성됐으며 총 제작비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19년 만 돌아온 '김삼순'…올드 감성 통할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822056"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브가 오리지널 드라마 제작보다 갖고 있는 자원을 적극 활용한다. 큰 사랑을 받았던 원작들의 화질과 음질을 개선하면서 리마스터링 버전을 내놓는 것이다. 이 프로젝트를 통해 '내 이름은 김삼순'을 비롯해 '미안하다 사랑한다' 등이 재탄생된다. '내 이름은 김삼순'은 방영 당시 시청률 50%를 넘길 만큼 국민적인 사랑을 받았던 드라마. 이에 기성 세대에게는 향수를, MZ세대에겐 새로운 재미를 안길 수 있을 것으로 보인다. 타임머신처럼 그 시대의 감성을 톡톡히 전달하겠다는 웨이브의 전략이다. 다만 여러 숙제가 존재한다. 숏폼에 익숙한 시청자들에게 다가가기 위해선 새로운 포맷과 사회적 분위기 반영이 필수적이다. 최근 웨이브는 '뉴클래식(New Classic) 프로젝트' 론칭을 알렸다. '뉴클래식 프로젝트'는 명작으로 회자되는 2000년대 대표 드라마를 2024년 버전으로 신작화하는 프로젝트다. '내 이름은 김삼순'을 시작으로 '미안하다 사랑한다' '궁' '풀하우스' '커피프린스 1호점']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[풋풋했던 김선아→현빈·정려원, 그 시절 ‘김삼순’ 추억 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894697"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선아가 ‘내 이름은 김삼순’ 추억을 대방출했다. 김선아는 9월 7일 자신의 소셜미디어에 “그 시절 미니홈피에 올렸던 2005년도 생생한 촬영 현장 사진들, 셀카, 설정 사진들. 2024 ‘내 이름은 김삼순’ 기념”이라고 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 과거 ‘내 이름은 김삼순’ 촬영 현장 속 김선아의 모습이 담겼다. 김선아는 가슴 라인이 깊게 파인 화려한 원피스를 입은 모습부터 현빈과 나란히 앉아 소시지를 먹거나 꽃받침 포즈를 취했다. 앳된 두 사람의 얼굴이 돋보인 가운데 정려원, 다니엘 헤니의 20여년 전 모습도 공개됐다. 김선아는 “설정샷 진짜 많이 했었지. (삼식이, 삼자, 미주.. 헨리.. 그리고 오동통삼순이.. 추억돋네) 풋풋 돋아”라며 “여러분은 사진마다 어떤 신들인지 기억나요?”라고 덧붙였다. 한편 명작으로 회자되는 2000년대 대표 드라마를 리마스터링하는 웨이브의 ‘뉴클래식’ 프로젝트를 통해 2005년에 방영된 MBC 드라마 ‘내 이름은 김삼순’이 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘놀란 표정도 귀여움’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894695"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무쇠소녀단’ 매서운 진서연→엉뚱 설인아...‘놀토’서 보여줄 투지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362226"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀라운 토요일’에 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 출격한다. 7일 방송하는 tvN 예능프로그램 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 진서연, 유이, 설인아, 박주현이 출격한다. tvN ‘무쇠소녀단’을 통해 예능 프로그램 최초로 여자 배우들이 뭉쳐 철인 3종 경기에 도전하게 된 이들은 ‘놀토’에서도 남다른 투지로 신선한 웃음을 선사할 전망이다. 진서연, 유이, 설인아, 박주현은 ‘놀토의 보물’ 김동현에 성토를 쏟아내 궁금증을 모은다. ‘무쇠소녀단’ 단장으로 활약 중인 김동현이 척(?)을 한다, 생색을 잘 낸다면서 그 동안 쌓아온 불만을 터뜨리는 것. 따끔하게 할말 다 하는 게스트들과 이들의 기에 눌려 쩔쩔매는 단장 김동현의 상반된 모습이 폭소를 안긴다. 일단 해보는 일명 ‘무쇠적 사고’로 똘똘 뭉친 네 게스트들의 직설적인 입담도 재미를 더할 것으로 보인다. 진서연은 인생 첫 받쓰를 앞두고 “저는 한 노래만 듣는다. 지금 즐겨 듣는 노래가 8년 째 듣는 노래”라며 뚝심 있는 음악 취]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 영화 ‘하얼빈’ 프로모션 차 오늘 7일 출국[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894694"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 9월 7일 오전 영화 '하얼빈' 프로모션 해외 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 캐나다 토론토로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 비타민 예쁨이 팩트다~ (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894693"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뉴진스(NewJeans) 멤버 민지, 하니, 해린, 다니엘, 혜인이 9월 7일 오후 ‘더팩트 뮤직 어워즈 (THE FACT MUSIC AWARDS, TMA)’ 해외 공연 일정 차 인천시 중구 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘시그니처 포즈’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894692"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미 ‘무결점 미모에 레드립’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894691"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미(SUNMI)가 9월 7일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 ‘Star Nest Music Festival’ 일정 참석 차 홍콩으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, 13세 연상 정우성·14세 연하 문상민의 차이점 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822054"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현빈은 '사랑한다고 말해줘'에 이어 '새벽 2시의 신데렐라'까지 연이어 로맨스 작품으로 대중을 만나게 됐다. '사랑한다고 말해줘'에서는 13세 연상의 정우성과, '새벽 2시의 신데렐라'에서는 14세 연하의 문상민과 호흡을 맞췄다. 정우성의 노련함과 문상민의 에너지는 모두 신현빈과의 시너지를 만들어냈다. 신현빈은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' 관련 인터뷰를 진행했다. '새벽 2시의 신데렐라'는 완벽한 재벌남 주원과 헤어지려는 현실주의 능력녀 윤서의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 신현빈은 AL 카드 브랜드 마케팅팀 팀장 윤서 역을 맡아 활약했다. '새벽 2시의 신데렐라'에 담긴 노력 로맨틱 코미디의 특성을 보이면서 현실적인 면모까지 갖추고 있다는 점은 '새벽 2시의 신데렐라'가 가진 큰 매력이다. 신현빈은 "클리셰를 비틀지만 진지한 장면은 진지하더라. 흥미로웠다. (이 작품에서) 뭔가 해보고 싶다는 생각을 했다"고 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라' 문상민 "미소가 내 약점…콤플렉스 50% 극복" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822053"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 미소가 자신의 약점이었다고 밝혔다. 웃는 모습이 예쁘지 않다는 생각을 했단다. 그는 미소 콤플렉스를 50%가량 극복한 상황이라고 말했다. 문상민은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' 관련 인터뷰를 진행했다. '새벽 2시의 신데렐라'는 완벽한 재벌남 주원과 헤어지려는 현실주의 능력녀 윤서의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 문상민은 주원 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 문상민의 다채로운 스타일링 '새벽 2시의 신데렐라' 속 문상민의 다채로운 스타일링은 볼거리 중 하나다. 문상민은 "스타일링을 많이 바꿔보려고 했다. 쓰리피스 정장을 입어 봤고 머리도 시원하게 넘겼다. 대사는 조금 더 천천히 하려고 했다"고 밝혔다. 그는 12벌가량의 맞춤 정장을 준비했다는 이야기도 전했다. 문상민은 "가격이 정확히 기억은 안 나지만 비쌌던 것 같다. 대략 1,500만 원이었다. 사비로 전액을 부담한 것은 아니다. 회사에서 반을 내주셨다"고 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틴탑 니엘, 리더와 갈등 겪어 응급실 간 적 있다…“입술 부은채 인기가요 방송”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688033"/>
        <updated>2024-09-07T07:03:37.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹 예능 ‘나는 규리여’ 화면 캡처. 그룹 틴탑의 멤버 네일에 리더와 갈등을 겪고 응급실에 간 적이 있다고 털어놨다. 니엘은 지난 6일 방송된 웹 예능 ‘나는 규리여’에 출연해 과거 멤버들과 싸웠던 사연을 공개했다. 그는 “형이 드라이기로 발을 말리고 있었는데, 샤워 후 머리를 말리려고 ‘형, 나 좀 쓸게’하고 드라이기를 가져갔다. 그런데 (형이) 기분이 나빴던 것 같다”고 말했다. 이어 “거기서 싸움이 붙었다”며 “내가 동생이지 않느냐. 당시 리더 형이 일어나서 나를 때렸다. 그렇게 중재하고 다 같이 김밥천국 가서 먹는데, 입술이 너무 아프더라”라고 회상했다. 매니저한테 ‘계단에서 넘어졌다’고 거짓말하고 응급실에 간 니엘은 다음날 ‘인기가요’에 부은 채로 방송했다고 말해 모두를 놀라게 했다. 한편 2010년 데뷔한 틴탑은 2017년 엘조, 지난해 캡이 탈퇴한 뒤 4인조로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>