<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-21T14:04:13.872Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5kg 감량' 소이현, 군것질 끊은 보람 있네…딱 붙어야 할 니트마저 헐렁 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676229"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 패션 브랜드 '르투아(LE TROIS)'의 모델로 발탁됐다. 21일 르투아는 24 FW 시즌 론칭을 통해 소이현 모델 발탁 이후 함께한 첫 번째 화보를 공개했다. 소이현은 기본 아이템으로 페미닌한 룩을 연출하거나 캐주얼한 코디로 패셔너블한 무드를 자아냈다. 니트를 활용한 다채로운 스타일링까지 완벽하게 소화하며 청순하고 세련된 매력을 자랑했다. 소이현은 부드럽고 고급스러운 소재의 카디건과 함께 체형 커버가 가능한 텐션 팬츠를 매치했다. 또한 풍성한 실루엣을 자랑하는 롱스커트를 활용해 우아한 룩을 연출했다. 1984년생 소이현은 2000년 드라마 '덕이'로 데뷔했다. 2014년 10월 인교진과 결혼했으며, 부부는 슬하에 2015년 장녀, 2017년 차녀를 두고 있다. 그는 2022년 자신의 유튜브 채널을 통해 다이어트 비결에 관해 "밥만 먹고 군것질하지 않는다"고 밝혔다. 소이현은 "밥 반 공기 먹고 카페 가서 디저트 먹지 말아라. 배불리 밥 먹고 아무 생각 없게 만들라"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조니 뎁 닮아” 장영 화보 촬영에 父장광 흐뭇 “내 아들인가?” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888401"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장광이 아들 장영의 화보 촬영을 보고 흐뭇해했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 처음으로 동반 화보를 촬영했다. 장광이 먼저 수트를 입고 나오자 전현무는 “4선 국회의원 같다”고 농담했다. 장광은 능숙하게 포즈를 취하며 화보 촬영을 이어갔고 순탄하게 촬영이 끝났다. 다음으로 장영이 수트를 입고 나오자 손담비가 “뱀파이어 같다. 진짜 잘생겼다”고 감탄했다. 전현무는 “진짜 잘생긴 사람만 한다는 뱀파이어? 너무 멋있다. 테리우스 같다”고 했다. 하지만 장영은 포즈가 어색했고 포토그래퍼가 장광이 취했던 포즈를 추천했다. 장광은 “잘나왔다. 이야 멋있다. 큰일났네”라며 연신 칭찬했고, 자신감을 얻은 장영은 스스로 포즈를 변경하며 나아지는 모습을 보였다. 사진작가는 장영을 보고 “조니 뎁 닮았다”고 했다. 장영은 “계 탔다”며 칭찬에 고마워 했고, 장광은 “흐뭇했다. 톱배우 못지않은 그림이 나오더라. 내 아들인가? 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라 “PD도 인성 중요…나영석·김태호도 아니면서” 돌직구 (그리구라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374557"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 일부 PD들의 인성을 지적했다. 21일 유튜브 채널 ‘그리구라 GreeGura’에는 ‘퇴사하는 PD에게 말하는 소통의 중요성’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 김구라는 함께 일하던 PD의 퇴사 소식을 듣고 “우린 소통을 많이 했다. 오래 일해도 나와 대화의 결이 안 맞는 PD가 있는데 우린 맞았다”며 “더 좋은 PD가 와야겠지만, 못한 PD가 왔을 때 짜증이 날 것 같다”고 털어놨다. 이어 “방송은 PD의 예술이라 생각한다. 연출이 중요하다. 큰 덕목 중 하나에 창의성도 있지만 사람 관리가 중요하다”며 “대단한 스타를 영입했을 때 개성 있고 까칠한 분들이 있다. 그런 사람들은 상대하기 쉽지 않다. 그래서 PD가 인화(人和)가 굉장히 중요하다”고 짚었다. 그러면서 김구라는 “나영석, 김태호 PD는 창의력과 인성이 좋다. 근데 대부분 나영석, 김태호 PD도 아니면서 인성이 별로”라며 “인성이 아주 별로인 게 아니라 소통이 안 되는 거다. 어떤 얘기를 하면 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 잠적 예고 "11월 1일부터 사라질 것" (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762797"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 박칼린이 휴식을 예고했다. 21일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '싱글 나이트 라이브' 특집으로 꾸며져 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 김구라는 박칼린에게 "오늘이 마지막 방송이라는데?"라고 질문을 던졌고, 박칼린은 "너무 오래 달렸다. 창작 작품을 해마다 올리다보니 너무 힘들더라. 제 얼굴이 좀 삭지 않았냐"고 했다. 이어 "1년 정도 다른 나라에 가서 살아볼까?라는 생각도 들고, 충전도 하고 새로운 경험도 하고 싶다는 생각"이라고 설명했다. 하지만 "그렇게 계획은 했는데 하나도 지키지 못하고 있다. 계획대로라면 7월 1일부터 떠났어야하는게 그러지 못하고 있다. 그래서 떠나는 날짜를 11월 1일로 변경했다"면서 웃었ㄷ. 사진= MBC 방송화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 마지막 방송?…"11월1일 사라질 예정" 이유는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743321"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박칼린이 향후 계획을 밝혔다. 21일 오후 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'에서는 공연연출가 박칼린이 출연한 가운데 MC들로부터 "오늘이 마지막 방송이냐?"라는 질문을 받아 이목이 쏠렸다. 그는 "너무 오래 달려왔다"라고 입을 열었다. 이어 "창작 작품을 계속해서 저 좀 삭지 않았나?"라고 되물었다. 박칼린은 "보통 한두 달은 쉬지 않나? 그런데 1년을 쉬어 본 적이 없다. 그런 낭만이 있다, 다른 나라 가서 1년 살기"라며 "사파리를 가 볼까? 이탈리아를 가 볼까? 충전할 겸 다르게 뭔가 해보고 싶다"라고 털어놨다. 특히 "제가 계획을 세웠는데, 하나도 이뤄지지 않고 있다. 원래 7월 1일부터 없어져야 했다. 공식적으로 이게 마지막 스케줄이었는데, 자꾸만 일이 생긴다. 그래서 11월 1일로 바꿨다"라고 솔직히 고백해 웃음을 샀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박칼린, 마지막 방송 선언 “너무 오래 달려 1년간 쉴 것”(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888400"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연연출가 박칼린이 휴식기를 선언했다. 8월 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 878회에는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 게스트로 출연했다. 이날 박칼린은 오늘이 마지막 방송이냐는 질문에 "너무 오래 달려와서. 창작 작품을 해마다 올리다 보니 너무 힘들고 좀 삭지 않았냐 저. 한두 달 쉬잖나. 제가 1년을 쉬어본 적 없다. 낭만이잖나. 다른 나라 가서 1년 정도 (쉬려고 한다)"며 "사파리에서 1년 살까. 이탈리아에 싼 집들이 많다던데"라고 로망들을 언급했다. 다만 "충전 할 겸 다른 것도 해볼 겸 계획은 세웠는데 하나도 이뤄지지 않고 있다"고. 박칼린은 "7월 1일부터 원래 없어져야 하는데 지금 아직도 한국에 있다"면서, 오늘이 그럼 공식적인 마지막 스케줄이냐는 질문에 "야금야금 있다. 11월 1일로 날짜를 미뤘다. 동물들 좀 보고 오려고 한다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴 어펜져스’ 파리올림픽 인기에 “전 여친 3명→연예인이 DM 보내” (현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374556"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 영웅 구본길, 오상욱, 도경동, 박상원이 ‘현무카세’에 출연한다. 22일 방송되는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’ 7회에는 역도 중계로 화제를 몰며 감동을 전한 전현무가 금의환향한 ‘뉴 어펜져스’(펜싱+어벤져스)를 아지트로 초대해 역대급 음식을 대접한다. 앞서 진행된 녹화에서 ‘뉴 어펜져스’ 4인방은 메달 획득 비하인드부터 ‘사생활 토크’까지 허심탄회하게 털어놨다. 특히 박상원은 기억에 남는 축하 연락이 있냐는 김지석의 질문에 “제 전 여자친구 3명한테 DM이 왔다”고 답하며, DM 내용까지 공개했다. 이어 도경동은 “저는 파란 배지(유명인에게 부여되는 SNS 인증 배지)가 달린 분한테 DM이 왔다”며 해당 연예인의 실명과 내용을 언급해 현장을 발칵 뒤집었다. 모두가 깜짝 놀란 가운데 오상욱은 “그건 그린라이트”라며 ‘찐’ 조언을 이어갔다는 후문이다. 오상욱은 또 “투구 벗고 머리 넘길 때 클로즈업을 의식했느냐”, “그거 이용대 전 배드민턴 선수의 윙크 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 “올림픽 출전권 걸린 대회 전 돌아가신 母…발인 못 보고 출국” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353640"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 국가대표 박혜정이 돌아가신 어머니를 떠올리며 눈시울을 붉혔다. 21일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에는 대한민국 역도 국가대표 박혜정이 게스트로 출연했다. 이날 박혜정은 “엄마가 원반던지기 선수 출신이다. 나는 엄마를 닮았다”며 “주변에서 ‘무슨 여자가 역도를 하냐’고 했을 때도 엄마는 내가 하고 싶은 걸 하게 해줬다”고 말했다. MC 유재석이 “어머니가 8년간 암 투병하시다가 올해 4월 올림픽 출전권이 걸린 대회 이틀 전 돌아가셨다고 하더라”라고 조심스럽게 말하자 박혜정은 “처음에는 몰랐다. 가족들이 나에게는 비밀로 했다. 근데 엄마가 병원 가는 횟수도 늘어서 물어봤다. 그때 나에게 심각한 거 아니라고 이야기했다. 아무래도 내가 운동하면서 신경 쓰다가 다칠까봐 숨겼던 것 같다”며 “발인을 못 보고 출국했다. 태국 가기 3~4일 전에 돌아가셨다. 그래도 알고 간 게 다행이라고 생각했다. 모르고 갔더라면 나중에 더 힘들었을 것 같다”고 했다. 또한 박혜정은 어머니를 떠올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희 "딸 믿고 코인 투자, 1억 날렸다" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818942"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 자신의 재산과 남자친구 등에 대해 솔직하게 밝혀 시청자들의 시선을 사로잡았다. 지난 20일 오후 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 서정희와 서동주, 최여진이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 6세 연하 건축가 남자친구와 연애 중인 서정희는 동거 중이라고 고백하며 "솔직히 말하면 누군가를 보며 떨리는 감정을 전혀 못 느꼈다. 태어나서 처음 느꼈다. 가슴이 뛰고 귀가 빨개진다. 전화만 해도 얼굴이 빨개진다"라고 말했다. 이어 "지금까지 거의 4년 만났는데 하루도 안 빠지고 만났다"며 남자친구가 미국에 가있는 2주를 빼고는 매일같이 만났다고 덧붙였다. 서정희는 유방암 투병 과정에서 남자친구에게 많이 의지를 했다. 특히 남자친구는 항암치료로 인해 서정희의 머리카락이 빠지자 삭발을 하며 서정희에게 지지와 위로를 보냈다고. 서정희는 "만나는 내내 병원 생활이었는데 (그가) 옆에서 모든 걸 다 챙겨줬다"며 고마움을 전했다. 이날 '돌싱포맨' 멤버들은 서정희의 재산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, 정호영 1:1 과외 "'♥사야' 입덧 심해…일식 먹고 싶다고" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762794"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁이 임신한 아내 사야를 위해 일본 요리를 배우는 장면이 공개됐다. 21일 방송된 채널A '아는 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 심형탁이 일식을 그리워하는 사야에게 식사를 대접하기 위한 정성스러운 준비 과정이 공개됐다. 심형탁은 심형탁의 '심'과 사야의 '야'를 따서 준비한 '심야식당'이라는 이름 아래 일식 셰프 정호영에게 1:1 요리 과외를 받았다. 심형탁은 "깜짝 놀랄 일이 있었다"라며 운을 뗐다. 사야가 지금 일본 배달 어플에 도쿄를 주소지를 해놓고 일본 음식을 보고 있던 것. 그는 심형탁에 "익숙한 맛이 먹고 싶다"라고 털어놨다. 심형탁이 "고향의 맛이 먹고 싶은 거냐"라고 말하자 사야는 고개를 끄덕여 보는 이들의 안타까움을 자아냈다. 데니안 역시 "우리도 타지 가면 고향 음식 더 생각나지 않냐"라며 사야에 공감했다. "그럼 사야 씨가 좀 좋아하는 음식은 뭐냐"라고 하자 심형탁은 "가라오케"라고 답해 패널들을 의아하게 만들었다. 이어 그는 "가라오케가 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영, BTS 뷔가 입었던 화려한 옷에 당황→父장광과 커플룩 (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888399"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장영이 부친 장광이 골라준 화려한 옷에 당황하다가 커플룩으로 소화했다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 처음으로 동반 화보촬영 전에 옷을 골라보러 갔다. 장광이 아들 장영을 위해 고른 옷은 화려한 패턴을 자랑하는 자켓이었고 장영은 “우리 나이 사람들이 이런 옷을 입냐”며 당황했다. 하지만 알고 보니 그 옷은 BTS 뷔가 입었던 옷. 수빈은 “다시 보니 엘레강스 하다”며 감탄했다. 전현무는 “장광 안목이. BTS가 입은 걸 바로 골랐다”며 장광의 안목에 놀랐다. 장영은 “굉장히 부담스러웠다. 무난한 걸 고르려고 했다. 그런 자켓을 입어보지 않아 부담스러웠다”며 옷을 입어봤고, 장광도 같은 옷을 입어보며 커플룩이 완성됐다. 두 사람은 기념사진도 촬영했다. 전현무는 “느낌이 다르다. 같은 옷이죠?”라며 뷔의 포즈를 따라한 장광의 모습에 너스레를 떨었다. 이어 전현무가 “커플룩 처음 입어보신 거죠?”라고 묻자 장광은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영, 父 장광에 마음 열었나…"골라주는 옷 입길래 깜짝"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743309"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장광, 장영 부자(父子)가 한층 가까워졌다. 21일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 배우 장광과 아들 장영이 출연한 가운데 함께 쇼핑해 놀라움을 선사했다. 장영은 예전부터 패션에 관심이 없었다며 "옷 사러 가기조차 귀찮다"라고 밝혔다. 그랬던 그가 아버지와 함께 정장을 골랐다. 화려한 패턴까지 순순히 입는 모습이 놀라움을 안겼다. 장영은 인터뷰에서 속내를 고백했다. "아빠랑 옷 고르는 것도 처음이고, 같이 나와 옷 고르는 게 즐거우신가 하는 생각이 들어서 최대한 맞춰 드리고 싶었다"라고 털어놨다. 장광이 함박웃음을 지었다. 그는 "깜짝 놀랐다. 다른 때 같으면 시켜도 안 입는다. '됐어요' 이러고 안 하는데, 오늘은 다 입어 보더라. 그만큼 마음이 열려서 따라와 주는 게 아닐지 생각한다. 그런 걸 서로 느끼는 것 같다"라며 흐뭇해해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영, BTS 뷔 재킷에 "제 나이에 누가 이걸" 당황…장광과 커플룩 ('아빠나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306454"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장광, 장영 부자가 방탄소년단(BTS) 뷔가 입었던 재킷을 함께 입었다. 21일 방송된 TV 조선 '아빠하고 나하고'에서는 장광이 아들 장영에게 옷에 대한 안목을 키우라고 조언했다. 이날 장광은 아들 장영의 인기를 실감하느냐는 질문에 "난리까지는 잘 모르겠는데, 잘생겼단 얘기는 많이 듣는다"라고 밝혔다. 이어 장광, 장영 부자가 함께 집을 나서는 모습이 등장했다. 부자 동반 화보 촬영이었다. "둘이 같이하는 콘셉트다"란 말에 장광은 "난 상관없는데"라고 했다. 장영은 "해봐야죠"라고 조심스럽게 말했고, 백일섭은 "좀 시원하게 말해라"라고 답답해했다. 장영은 인터뷰에서 "당황스러웠다. 아버지랑 같이한다고 하니까 많이 힘들겠다고 생각했다"라면서도 "제가 거절하면 아빠도 못하시는 거 아니냐. 뭔가 둘만의 시간이 자꾸 주어지네? 해보면 되겠지. 추억이라든지 얻는 게 있겠다고 생각했다"라고 밝혔다. 장광은 "젊을 때부터 옷을 좋아했다. 우리 가족들이 대체적으로 다 좋아하는데, 영이만 좋아하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장광 “가족 모두 옷 좋아하는데 子장영만 싫어해” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888398"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장광 장영 부자가 상반된 옷 사랑을 드러냈다. 8월 21일 방송된 TV조선 ‘아빠하고 나하고’에서는 배우 장광 장영 부자가 첫 동반 화보촬영에 도전했다. 화보를 촬영하기 전에 의상부터 골라보러 갔고 장광은 “젊을 때부터 옷을 좋아했다. 우리 식구들이 대체적으로 옷을 좋아한다. 영이만 별로 좋아하질 않는다”며 아들 장영만 옷을 좋아하지 않는다고 말했다. 장영은 “지금도 싫어한다. 입어보는 것도 귀찮고 가는 것도 귀찮다”고 말했고 장광은 “그런데 이제 연기 활동하고 이러다 보면 연기할 때 촬영할 때 필요한 옷만 입는 게 아니라 평상시에 다닐 때도 배우다, 연기자다, 연예인이다. 남들이 볼 때. 옷도 사보고 그러면서 눈을 키워야 한다”고 조언했다. 장광 소속사 이사도 “슬랙스에 구두 신고 셔츠만 입어도 자주 입었던 사람이랑 핏이 다르다. 자꾸 입어서 몸이 적응을 해야 한다”고 말했다. 장광은 이사의 말에 “맞는 이야기한다. 그게 영이에게 도움이 됐으면 좋겠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]역도 박혜정 눈물, 母 8년 암 투병…시합 2일 전 별세 "엄마 많이 닮아"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676227"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '국가대표2-이 세계 짱은 나다!' 특집이 펼쳐졌다. 21일 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 258회에는 대한민국 사격 금메달리스트 반효진·오예진·양지인 선수, 최강의 실력과 팀워크로 메달을 휩쓴 '주몽의 후예들' 대한민국 남자 양궁팀 김우진·이우석·김제덕 선수와 파리를 번쩍 들어 올린 은빛 바벨의 주인공 박혜정 선수, 대한민국 10연패의 금자탑을 쌓은 여자 양궁팀 전훈영·임시현·남수현 선수가 출연했다. 이날 방송에서 박혜정 선수는 "역도를 한다고 했을 때 엄마는 찬성했고, 아빠는 반대했다. 엄마는 한번 시작한 건 끝까지 해야 된다고 하셨다"고 얘기했다. 또 박혜정 선수의 모친은 육상 원반던지기 선수로 밝혀졌다. 박혜정 선수는 "엄마는 국가대표까지는 아니고 선수로 활동했다. 엄마는 제가 하고 싶을 것을 하게 해줬다. '우리 딸 항상 잘한다'고 응원해 줬다. 엄마를 많이 닮았다. 근육 같은 것도"고 밝혔다. MC 유재석은 박혜정 선수에게 "시상식 위에서 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영 "옷 사기 귀찮아"…父 장광 폭풍 잔소리에 '어질']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743307"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영이 아버지의 잔소리에 시달렸다. 21일 오후 방송된 TV조선 예능 프로그램 '아빠하고 나하고'에서는 배우 장광, 장영 부자(父子)가 화보 촬영에 나선 가운데 패션에 관한 대화를 나눴다. 장영은 예전부터 패션에 관심이 없다고 밝혔다. "옷 사러 가는 거 싫어한다. 입어 보는 것도 귀찮고, 가는 것도 귀찮다"라며 단호하게 말했다. 이를 들은 아버지 장광의 잔소리가 시작됐다. 그는 "연기 활동하고 이러다 보면 필요하다"라면서 "평상시에 다닐 때도 '어? 배우다, 연예인이다' 남들이 볼 때 그래야 한다. 옷도 사고, 고르고, 안목을 좀 키워야 해"라는 등 폭풍 잔소리를 이어갔다. 함께 있던 매니저까지 거들자, 장영의 정신이 혼미해져 웃음을 샀다. 장영은 인터뷰에서 "대중교통을 타고 싶었다. 저만의 시간을 갖고 싶더라"라고 솔직히 털어놔 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “결혼은 난제, 하고 싶은 상대 있으면 내일모레도 가능” (르크크)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374555"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 결혼에 대한 생각을 털어놨다. 21일 유튜브 채널 ‘르크크 이경규’에는 ‘전현무. 무근본 무지식 올림픽 캐스터의 새 역사를 쓰다. 예능대부 갓경규 EP.56’라는 제목의 영상이 올라왔다. 해당 영상 게스트로 출연한 전현무는 출연하고 싶은 프로그램이 있느냐는 이경규의 질문에 “이제 MC는 많이 해서 플레이어가 되고 싶다. 제가 아직 솔로니까 연예인 버전 ‘나는 솔로’가 있으면 나가고 싶다”고 답했다. 이어 “연예인들이 은근히 집돌이 집순이가 많다. 누굴 만날 기회가 없다. 차라리 만남의 장소에 모으는 거다. 리얼로 다큐로 하는 거”라며 “서장훈, 허경환 이런 분들 모시고 싶다. 같이 하면 재밌을 거 같다. MC가 아닌 플레이어여야 한다”고 강조했다. 전현무는 또 이경규가 결혼에 대한 생각을 묻자 “이게 굉장히 어려운 난제다. 지금은 생각이 없다”고 선을 그었다. 이에 이경규는 “내가 주례사를 적으면서 결혼 관련 명언집을 찾아봤다. 하나도 없다. 그럼에도 불구하고 해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 "올림픽 직전 母 떠나보내, 가족들이 나 다칠까 투병 숨겨"('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306453"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도선수 박혜정이 2024 파리올림픽 직전 세상을 떠난 어머니를 떠올리며 눈물을 흘렸다. 21일 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블록’에선 박혜정이 게스트로 출연해 파리올림픽 비화를 공개했다. 박혜정은 2024 파리올림픽 역도 은메달리스트로 여자 역도 종목 메달은 2012 런던 올림픽 장미란 이후 12년 만이다. 올림픽 무대에서 인상 131kg을 들어 올리며 한국 신기록을 세운 박혜정은 “연습할 때도 안 들어봤던 무게라 할 수 있을까 생각을 많이 했었다. 그땐 부러지는 한이 있어도 잡아야 한다는 마음으로 이를 꽉 물고 일어났다”라고 당시를 회상했다. 용상 당시 1, 2차시기 성공으로 동메달을 획득했으나 3차 시도에서 장비도 착용하지 못한 채 경기장에 들어선데 대해선 “이게 메달 싸움이다 보니 코치님과 감독님도 긴장을 하신 거다. 감독님이 ‘3차를 도박처럼 해보자’라고 하시곤 사인을 안 하셨다. 30초가 지나기 전에 해야 했는데 깜빡 하셔서 17초를 남기고 들어가라는 주문을 받게 됐다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, 정호영에 일식 과외…"아내 사야, 입덧 심해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743299"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 심형탁이 셰프 정호영에게 일식을 배웠다. 21일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 아내 사야를 위해 일식을 배우는 심형탁의 모습이 담겼다. 이날 심형탁은 오락부장 문세윤의 소개로 일식 셰프 정호영과 만나 눈길을 끌었다. 심형탁은 "깜짝 놀랄 일이 있었다"라고 운을 떼며 아내 사야가 일본 배달 앱을 보고 있었다고 고백했다. 입덧 때문에 간절해진 집밥 생각에 일본 배달 맛집 메뉴판을 정독하고 있던 사야는 익숙한 맛이 그립다고 털어놨다. 이에 심형탁은 "집밥을 먹기 위해 매번 일본에 갈 수 없어서 제 손으로 앞으로 집밥을 해주려고 욕심냈다"라고 밝혔다. 이어 심형탁은 정호영에게 현재 사야가 심한 입덧으로 김치 냄새는 물론, 고기도 먹지 못하고, 우유에 설탕을 넣어 먹는 등 단 음식과 과일 위주만 먹고 있다고 알렸다. 한편, 채널A '신랑수업'은 다양한 연령대의 출연진들이 결혼에 대한 각자의 생각과 현실을 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 은메달' 박혜정 "母=원반 던지기 선수..탄탄 근육 닮아"[★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260068"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 국가대표 박혜정 선수가 모친을 언급했다. 21일 오후 방송된 '유 퀴즈 온 더 블럭' 258회에서는 대한민국 역도 국가대표인 박혜정 선수가 출연했다. 이날 MC 유재석은 역도 세계 랭킹 1위인 중국의 리원원 선수를 언급하며 "대회 때 자주 만나냐"라고 물었다. 박혜정 선수는 "항상 만나는 선수다. 처음에는 서로 어색해서 인사도 안 나눴는데 지금은 친해져서 저한테 예쁘다고 해준다. 서로 응원해주는 사이"라고 전했다. 이어 유재석이 메달 시상대에 올라 리원원과 무슨 얘기를 나눴냐고 묻자 "(메달) 색깔 예쁘다고 얘기했다. 리원원 선수는 (저한테) '축하한다, 우리 잘 해냈다' 이런 얘기를 해줬다"라고 밝혔다. 한편, 대한민국 레전드 역도 선수 장미란이 박혜정 선수에게 미쳤던 영향을 묻는 질문에는 "장미란 차관님이 선수이던 시절 베이징 올림픽에서 메달을 따는 걸 보고 제가 그 현장에 가 있는 느낌이었다"라며 당시를 회상했다. 그는 "너무 와닿았던 시합이어서 안산시 체육회를 찾아가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 국대' 박혜정, 감독·코치 실수 언급…돌아가신 母 떠올리며 '눈물' (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762790"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표 역도 선수 박혜정이 돌아가신 어머니를 향한 애틋함을 드러냈다. 21일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '국가대표 2-이 세계 짱은 나다!' 특집으로 꾸며진 가운데 박혜정 선수가 게스트로 출연한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 "이어진 용상 1, 2차 시기에서도 모두 성공을 해서 동메달을 확보한 상황이긴 했는데 갑자기 벨트도 못 차고 갑자기 경기장에. 이게 어떻게 된 상황이냐"라며 물었다. 박혜정 선수는 "코치님, 감독님도 메달 싸움이다 보니까 긴장을 하시고 되게 신경 쓸 게 많으셨던 거 같은데 선수는 시기 수랑 시간을 체크를 못 한다. 코치님, 감독님께서 해주시는 게 당연한 건데 감독님이 '3차를 도박처럼 해보자' 해서 '높게 뛰어보자' 했는데 고민만 하신 거다. 사인을 안 하시고. 30초가 지나가기 전에 다 해놔야 되는데 그걸 깜빡하시고 17초 안에 들어가라고 해서 바로 들어갔다"라며 당시 상황을 설명했다. 조세호는 "본인도 많이 놀라셨겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 박혜정 눈물 “돌아가신 母 내게 암투병 숨겨, 기구 같이 들어준듯”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888397"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 은메달리스트 박혜정 선수가 어머니 언급에 눈물을 보였다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 유도 은메달리스트 박혜정 선수가 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 박헤정에게 "파리올림픽 마지막날 웜업 존에서 손도 흔들고 브이도 하더라"며 "안 떨렸냐"고 물었다. 이에 박혜정은 "떨리는데 안 떨리는 척했다. 아빠나 언니가 같이 (보고) 있어서 몸 컨디션 괜찮다는 의미로 웃으면서 더 그런 것"이라고 밝혔다. 박혜정 선수는 본인이 역도를 시작하게 된 계기가 장미란이라고 고백했다. "장미란 차관님 선수 시절 베이징 올림픽에서 메달 따시는 걸 보고 제가 그 현장에 가 있는 느낌이 들어 안산시 체육회에 찾아가서 '역도 하고 싶다'고 해 명문 선부중학교로 전학을 가 하게 됐다"고. 이어 박혜정 선수는 당시 "문 열고 들어갔는데 '잘 왔다'고 반겨주시더라"며 웃었다. 박혜정 선수는 부모님 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 홍진경 발언에 “귀를 의심” 대리 수치→인권보호 요청(이유있는건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888396"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 홍진경의 발언에 덩달아 민망해 했다. 8월 21일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 두 번째 건축 여행지로 수원 화성을 소개했다. 이날 경제학자 박정호는 수원화성에 대해 서고했다. 박정호는 “예전에 가장 많이 했던 일이 산업단지를 조성하고 신도시 계획하는 일이었다. 그러다 보니까 예전에 신도시들은 어떤 경제적 판단으로 조성됐는지 궁금했다. 도시의 효율성과 여러 가지 계획들이 잘 맞춰서 조성된 게 멀리서 찾을 필요가 없더라. 바로 수원화성이었다”라고 말했다. 이어 “수원화성은 왕권 강화, 아버지에 대한 효심. 여러 가지가 있지만 도시의 공간을 어떻게 썼는지 보면 완벽한 군사 도시다. 왕권 강화 요소는 3가지가 필요하다. 자금력, 군사력, 마지막으로 충신이 있어야 한다. 그 3가지를 다 갖추기 위해서 교두보를 만들려고 수원화성을 조성했다”라고 덧붙였다. 홍진경은 “박 교수님은 이런 내용을 어떻게 이렇게 잘 아시나”라고 감탄했다. 박정호는 “제가 한번 빠지면 찾아보는 습관이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안·에녹, 김재중 여사친과 '2:1 소개팅'…미모의 플로리스트 등장 (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762788"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데니안과 에녹이 김재중의 친구인 미모의 플로리스트와 2:1 소개팅을 진행했다. 21일 방송된 채널A '아는 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 에녹이 데니안과 함께 출연해 홍진화가 주최하는 소개팅에 참여하는 장면이 공개됐다. 심진화의 안내 아래 데니안과 에녹은 소개팅을 하기 위한 장소를 찾아갔다. 그곳은 다름 아닌 꽃집. 상대는 김재중의 친구인 미모의 플로리스트였다. 에녹이 "어떻게 오셨냐"고 묻자 영상을 시청하던 이다해는 "손님이 사장님한테 어떻게 오셨냐고 하는 거냐"며 웃었다. 이에 이수지가 "내 마음에 어떻게 들어왔냐는 뜻 아니냐"라고 하자 이승철은 "그런 거 할 줄 알았으면 진작 결혼했다"라고 일침을 날렸다. 이어 에녹이 "꽃 좋아하는 남자 어떠냐. 식물 같은 거"라며 적극적으로 다가가자 데니안은 "식물은 왜 슬쩍 끼워넣냐. 집에 꽃 없지 않냐"라며 견제하는 모습을 보였다. 이에 에녹은 "그 식물들이 꽃을 피운다"라며 해명했다. 소개팅 상대가 "꽃을 좋아하는 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 美친 귀욤움 (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888395"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 베이비몬스터(BABYMONSTER) 멤버 루카 ,파리타 ,아사 ,라미 ,로라 ,치키타가 8월 21일 오후 일본 SUMMER SONIC 2024 해외 공연 일정을 마치고 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 박혜정 "母 암 투병, 올림픽 전 돌아가셔"…눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743296"/>
        <updated>2024-08-21T14:03:36.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박혜정이 어머니를 떠올리며 눈물을 훔쳤다. 21일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 제33회 파리 올림픽 은메달리스트인 역도 국가대표 박혜정 선수가 출연한 가운데 지난 4월 돌아가신 어머니가 언급됐다. 그는 "어머니가 원반던지기 선수 출신이다. 국가대표는 아니었지만, 선수 활동하셨다"라며 "엄마의 근육 등을 제가 많이 닮았다. 주변에서 '무슨 여자애가 역도하냐?' 했을 때도 엄마는 제가 하고 싶은 걸 하게 해주셨다"라고 밝혔다. MC 유재석은 "어머니가 8년간 암 투병하시다가 올해 4월 올림픽 출전권이 걸린 대회 2일 전 돌아가셨다고 하더라"라며 조심스럽게 물었다. 박혜정이 "발인을 못 보고 바로 출국해야 하는 상황이었다"라고 회상했다. 그러면서 "태국 시합 며칠 전에 돌아가셨는데, 그래도 차라리 알고 간 게 다행이라고 생각했다. 모르고 갔더라면 나중에 더 힘들었을 것 같다"라고 털어놨다. 특히 박혜정이 어머니를 떠올리며 눈물을 흘렸다. 어머니가 생전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이우석 “도쿄올림픽 국가대표 재선발전 탈락에 실망…포기할까 생각도” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353637"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 국가대표 이우석이 도쿄올림픽 국가대표 재선발전 탈락을 언급했다. 21일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에는 대한민국 양궁 국가대표 김우진, 이우석, 김제덕이 게스트로 출연했다. 이날 MC 유재석이 “이우석은 연기되기 전 도쿄올림픽 국가대표에 선발됐었다고 한다”고 하자 이우석은 “코로나19로 도쿄올림픽이 1년 미뤄졌다. 1년 후 국가대표 재선발전을 했을 때 7등으로 떨어졌다. 아쉽기도 했고 허무함이 많이 남았다”고 말했다. 이우석은 “한 번 떨어지고 나니 기대를 한 만큼 실망감이 크게 다가왔다. 울기도 많이 울었고 좌절도 많이 했다. 포기하려고도 생각했다”면서도 “‘계속 노력하다 보면 어느 순간 꽃이 핀다’는 문구를 되뇌면서 훈련했다. 2023년은 전 세계 양궁 선수들 통틀어서 제일 열심히 했다고 자부할 수 있을 만큼 밤낮 가리지 않고 열심히 했다. 내 모든 양궁 생활을 그 한해에 걸었던 것 같다”고 회상했다. 그러면서 “파리올림픽 국가대표로 선발됐을 때 눈물이 날 줄 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안, 에녹과 소개팅 대결에 "전 여친?" 도발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743295"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 데니안과 에녹이 한 여자를 두고 신경전을 펼쳤다. 21일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 2대1 소개팅에 나선 데니안과 에녹의 모습이 담겼다. 이날 데니안과 에녹이 플로리스트 최민지를 두고 불꽃 대결을 펼쳤다. 최민지는 지난 '신랑수업' 방송에서 가수 김재중의 여사친으로 등장해 눈길을 끌었다. 데니안과 에녹은 최민지의 관심을 끌기 위해 앞다투어 질문을 이어가며 신경전을 펼쳐 재미를 더했다. 꽃꽂이를 끝낸 세 사람이 식당으로 향했다. 최민지가 레드와인을 주문하자 술을 못 마시는 데니안과 에녹이 당황했다. 결국 데니안은 콜라를 주문했지만, 에녹이 최민지와 같은 레드와인을 주문해 보는 이들을 환호하게 했다. 에녹이 "술을 잘 못하긴 하는데, 술맛은 잘 알긴 하죠, 가르쳐준 분이 계셔서"라고 호감을 얻으려 하자, 데니안이 "누구? 전여친?"이라고 도발하며 웃음을 안겼다. 한편, 채널A '신랑수업'은 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안VS에녹, 김재중 여사친과 소개팅 "보석이 뭔지 알겠다" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306452"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데니안과 에녹이 김재중의 여사친과 2대 1 소개팅을 했다. 21일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 데니안, 에녹의 소개팅 2라운드가 펼쳐졌다. 이날 데니안은 에녹에게 지금까지 결혼을 안 한 이유를 물었다. 에녹은 "일하다 보니 그랬다"라며 데니에게 되물었고, 데니안은 "나도 그냥"이라고 당황하다 "우린 결혼을 못 한 게 아니라 안 한 거다"라고 강조했다. 이를 지켜보던 이승철은 "참 뻔뻔하다"라고 말했고, 문세윤은 "저런 대화가 더 공허한데"라고 지적해 웃음을 안겼다. 두 사람은 심진화를 통해 플로리스트 최민지와 2대 1소개팅을 하게 됐다. 문세윤은 김재중의 여사친인 걸 알아봤다. 데니안은 인터뷰에서 "(선생님을 보고) 깜짝 놀랐다. 심진화 연애 부장한테 감동받았다"라고 했고, 에녹은 "보석이 뭔지 알겠더라"라고 감탄했다. 그렇게 시작된 두 사람의 소개팅 2라운드. 데니안은 "식물은 모르지만, 제가 하나에 빠지면 금방 습득하는 스타일이라 오늘 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서', '부부의 세계'만큼 히트 칠까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000818938"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '미스티' '부부의 세계' 등을 연출한 모완일 감독의 신작 '아무도 없는 숲속에서'가 오는 23일 공개된다. 이번 작품에서는 탄탄한 필모그래피를 자랑하는 배우들의 새로운 얼굴도 만날 수 있어 기대감이 높아지고 있다. 21일 서울시 강남구 한 호텔에서 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'의 제작발표회가 개최됐다. 이 자리에는 모완일 감독과 배우 김윤석 윤계상 고민시 이정은이 참석했다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 모완일 감독은 "처음 대본을 접했을 때 너무 특이한 이야기여서 드라마로 만들기에는 쉽지 않겠다고 생각했다. 안 하기로 결정하고 고개를 돌렸는데 다시 대본을 바라보게 되더라. 미련이 계속 남은 작품이었다. 너무 마음에 들어서 잘 만들면 시청자분들이 좋아하실 것 같았다"고 털어놨다. 그는 독특한 제목에 대해 "아무도 없는 아름다우면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹X데니안, "소개팅女=김재중 미모의 절친 플로리스트" 두고 '기싸움' ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676226"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데니안과 에녹의 소개팅 상대가 가수 겸 배우 김재중의 절친으로 밝혀졌다. 21일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 128회에서는 데니안과 에녹이 '연애 본부장' 심진화의 주선으로 2대 1 소개팅을 하는 장면이 그려졌다. 소개팅 상대를 만나러 가는 차 안에서 데니안은 에녹에게 "왜 결혼을 이때까지 안했냐"고 물었고, 에녹은 "일하느라고 그랬죠. 형은 결혼 왜 못했냐"고 물었다. 이에 데니안은 "못한 게 아니라 안 한 거다"고 강조해 웃음을 안겼다. 데니안은 "우리를 위해 애쓰는 사람들이 많다"며 에녹과 함께 소개팅 장소로 향했다. 에녹과 데니안의 2 대 1 소개팅은 심진화가 준비했던 것. 심진화는 "보석을 찾아냈다. 빛이 나는 분이 한 분 계실 거다. 둘이서 불꽃 튀는 대결을 한번 펼쳐봐라"고 설명했다. 이어 심진화는 "둘이 따로따로 소개팅을 하니까 불꽃이 안 붙더라. 그래서 둘이 같이 (소개팅을) 하도록 했다"고 덧붙였다. 소개팅 상대가 등장하자 문세윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['164cm 47kg' 김세정, 폭염에도 패션 위해 스타킹 감행…초미니로 드러낸 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676224"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의류 브랜드 모델로 활약하고 있는 김세정이 가을 패션을 선보였다. 지난 20일 김세정은 자신의 인스타그램에 이모티콘 외 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 김세정은 안경을 착용해 긱시크 룩을 연출했다. 그는 브라운 톤의 재킷으로 부드러운 분위기를 뽐내고 있다. 해가 쨍쨍 내리쬐는 폭염 날씨 속 촬영을 진행한 김세정은 미소를 지으며 프로 정신을 내비쳤다. 김세정은 재킷 안에 스트라이프 셔츠, 니트를 껴입기도 했다. 하의로는 데님 스커트를 택했다. 짙은 회색 스타킹과 단화까지 신어 클래식한 매력을 배가했다. 팬들은 "너무 찰떡이다", "얼른 가을이 왔으면 좋겠다", "더운데 고생 많았겠다" 등 댓글을 달았다. 김세정은 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'의 여자 주인공으로 발탁됐다. '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역도 박혜정 "감독님이 사인 잊어…촉박했던 상황 아쉬움"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743292"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박혜정이 파리 올림픽에 대해 다소 아쉬움을 표했다. 21일 오후 방송된 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 제33회 파리 올림픽 역도 은메달리스트 박혜정 선수가 등장해 이목이 쏠렸다. 특히 이 자리에서는 올림픽 당시 코치진의 치열한 수싸움 때문에 박혜정이 촉박하게 경기에 나선 상황이 언급됐다. 그는 "선수가 시간 등을 체크 못 한다. 당시 감독님이 3차에 욕심내서 높게 해보자 했는데, 고민만 하시고 사인을 안 하신 거다. 30초가 지나가기 전에 다 해놔야 하는데, 깜빡하셨다. 갑자기 17초 안에 들어가라고 하셔서 들어가게 됐다"라고 전했다. 박혜정은 제한 시간을 단 6초 남겨 두고 입장했고, 이에 따라 올림픽 목표였던 합계 300kg을 기록하지 못해 아쉬움을 남겼다. 그는 "저도 놀랐다"라며 "갑자기 제 이름이 불리는 거다. '저예요?' 하고 뛰어가서 벨트 차고, 준비 자세도 못 했다"라고 털어놨다. 이를 들은 MC 유재석이 함께 아쉬워했다. "마음을 잘 추스르고 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 母 불화설 해명 “그땐 다 맞고 자라…처음 뺨 한 대 맞은 것” (담비손)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374554"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 어머니와의 불화설을 해명했다. 21일 유튜브 채널 ‘담비손’에는 ‘결혼백서, 담비와 규혁의 궁합은?’이란 제목의 영상이 업로드됐다. 해당 영상에서 손담비는 어머니와 동반 출연한 TV조선 ‘아빠하고 나하고’를 언급하며 “방송 1회가 나갔는데 응원을 많이 해주셔서 감사하다”고 인사했다. 이어 “저희 엄마가 제 뺨을 때린 이야기를 안 좋게 생각하는 분들이 있더라. 사실 그때 분위기, 엄마 세대는 다 맞고 자랐다. 성인 돼서 그때 처음 뺨 한 대 맞은 거”라며 “저희 엄마가 또 나름의 아픔이 있다”고 말했다. 손담비는 “이제 훌훌 털어버리고 엄마와 행복하게 지내고 있다”며 “얼마 전 엄마의 생신이었는데 맛있는 것도 먹고 얘기도 했다. 이번 주 목요일에는 같이 스튜디오 녹화를 갈 예정”이라고 덧붙였다. 한편 손담비는 앞서 ‘아빠하고 나하고’에 출연해 어머니와의 불화를 고백했다. 당시 손담비 어머니는 “딸이 ‘부모한테 사랑받지 못해 누구에게 사랑 줄 수 없다. 결혼 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남자 양궁 금메달' 김우진X이우석X김제덕 출격, 2024 파리 올림픽 후일담 (유퀴즈) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762785"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 선수 김우진, 이우석, 김제덕이 2024 파리 올림픽 비하인드 스토리를 밝혔다. 21일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '국가대표 2-이 세계 짱은 나다!' 특집으로 꾸며진 가운데 김우진 선수, 이우석 선수, 김제덕 선수가 게스트로 출연한 장면이 전파를 탔다. 이날 유재석은 김우진 선수에게 "지난번에는 결혼을 앞두고 있다고 하셨는데 이제 결혼하셔서 아이가 있다"라며 말문을 열었고, 김우진 선수는 "(아들이) 복덩이인 거 같다. 아들이 태어나고부터 겹경사처럼 좋은 일들이 계속 일어나고 있고 아이가 커 가는 모습을 보면서 정말 행복한 거 같다"라며 털어놨다. 또 유재석은 김제덕 선수에게 "큰형의 기록 어떠냐"라며 물었고, 김제덕 선수는 "초등학교 6학년 때부터 리우 올림픽을 보게 됐는데 그때 김우진 선수를 처음 봤다. 올림픽이라도 그때 롤 모델로 삼았었던 김우진 선수가 같은 대회에 나가서 최다 금메달을 획득하는 걸 보고 너무 영광이고 그 자리에 있었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김제덕 "초6 때 롤모델=김우진..함께 대회 출전해 영광"[유퀴즈][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260064"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 국가대표 김제덕이 롤모델을 밝혔다. 21일 오후 방송된 '유 퀴즈 온 더 블럭' 258회에서는 대한민국 남자 양궁팀 김우진, 이우석, 김제덕 선수가 출연했다. 이날 MC 유재석은 김우진 선수가 2024 파리 올림픽에서 금메달 3관왕을 달성하며 역대 올림픽 금메달 개수 5개로 대한민국 최다 금메달리스트에 오른 것에 대해 언급했다. 이에 김우진은 "저로서도 매우 기쁘게 생각한다. 올림픽 3회 출전하면서 개인전과는 참 인연이 없었는데 마지막 남은 퍼즐을 맞춘 것 같아서 기쁘게 생각한다"라며 소감을 전했다. 이어 유재석은 막내 김제덕 선수에게 "큰 형 기록을 보면 어떠냐"라고 물었다. 이에 김제덕은 "초등학교 6학년 때부터 리우 올림픽을 처음 봤다. 그 때 김우진 선수를 처음 보고 올림픽이란 대회를 처음 알게 됐다. 그때 롤모델로 삼았던 김우진 선수가 같은 대회에 나가서 최다 금메달을 획득한 걸 봐서 너무 영광이고 그 자리에 있었던 것 자체가 뿌듯합니다"라며 진심어린 감회를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조화성 “영화 미술 독식? 전현무만 할까” 팩폭(이유있는건축)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888394"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조화성 미술 감독이 전현무를 입담으로 당황하게 했다. 8월 21일 방송된 MBC ‘이유 있는 건축’에서는 두 번째 건축 여행지로 수원 화성을 소개했다. 수원화성은 조선 제22대 정조대왕이 축성한 곳으로, 조선시대 최초의 신도시이자 계획도시다. 1997년 유네스코 세계문화유산에 등재됐으며, 2024년, 119년 만에 행궁까지 복구를 마쳤다. 조화성 “미술 감독은 저는 수원화성이 반가운 게 때마침 정조가 나오는 영화를 했다. 현빈 씨가 나온 ‘역린’을 했다”라고 말했다. 전현무가 “그것도 하셨나. 다 하네. 다 해”라고 장난을 치자, 조화성은 “전현무 씨만 하겠나”라고 유쾌하게 대응했다. 이에 전현무는 “잠이 확 깬다”라고 반응했다. 조화성은 “(수원화성이) 굉장히 반갑기도 하고, 정조 이야기하면 저도 할 말 많다. TMI 위주로 풀어드리겠다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안·에녹, 2:1 소개팅 성사…"우린 결혼 못한 게 아니라 안한 것"(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762782"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데니안과 에녹이 결혼에 대해 이야기 했다. 21일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에서는 에녹이 데니안과 함께 출연해 홍진화가 주최하는 소개팅에 참여하는 장면이 공개됐다. 함께 에녹과 함께 차를 타고 이동하던 데니안은 "요즘 너무 외롭다"라는 에녹의 말에 "그럼 왜 여태까지 결혼을 안했냐"라며 일침을 날렸다. 이에 에녹은 "일하다 보니까 그렇게 됐다"라며 "그러는 형은 왜 안했냐"라고 역공해 눈길을 끌었다. 이에 데니안은 잠시 당황하더니 "우리는 결혼을 못 한 게 아니라 안 한 것"이라고 말해 스튜디오를 폭소케 했다. 패널 이승철은 두 사람을 향해 "참 뻔뻔하다"라고 했고, 문세윤 역시 "저렇게 말하는 게 더 공허하다"라는 반응을 보였다. 그러던 와중 심진화로부터 전화가 와 "두 사람을 위한 보석을 찾아냈다"라고 말해 눈길을 끌었다. 심진화는 "두 사람은 따로 해주니까 의욕이 잘 안 붙더라. 붙여놓으면 승부욕이 생길 거 아니냐"라며 '보석'이 있는 장소를 전했다. 도착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에녹 vs 데니안, 김재중 여사친 플로리스트와 2대1 소개팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007743287"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 에녹과 데니안이 플로리스트 최민지와 만났다. 21일 오후 9시 30분에 방송된 채널A 예능 프로그램 '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에서는 2대1 소개팅에 나선 에녹과 데니안의 모습이 담겼다. 이날 연애부장 심진화가 특단의 조치에 나섰다. 심진화는 "따로 해놓으니까 의욕이 안 생기더라"라며 에녹과 데니안의 2대1 소개팅을 주선했다고 밝혀 환호를 자아냈다. 이어 에녹과 데니안의 앞에 플로리스트 최민지가 등장해 시선을 모았다. 최민지는 지난 '신랑수업'에서 가수 김재중의 여사친으로 출연해 눈길을 끌었다. 에녹과 데니안은 최민지를 사이에 두고 불꽃 튀는 경쟁을 예고해 기대감을 더했다. 한편, 채널A '신랑수업'은 다양한 연령대의 출연진들이 결혼에 대한 각자의 생각과 현실을 공유하는 프로그램으로 매주 수요일 오후 9시 30분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 男 양궁 대표팀 “정의선 회장, 맞춤형 그립에 양궁화까지 선물” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374551"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽 양궁 국가대표 선수들이 대한양궁협회장인 정의선 현대자동차그룹 회장에게 감사한 마음을 전했다. 21일 방송된 tvN 예능프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블록’은 ‘국가대표2-이 세계 짱은 나다!’ 특집으로 2024 파리올림픽 대한민국 남자 양궁팀 김우진, 이우석, 김제덕 선수가 출연했다. 이날 유재석은 “현대차에서 지원을 많이 해줬다고 들었다. 저도 직접 뵌 적은 없지만 정의선 회장이 현장에 직접 나와서 선수를 응원해 주고 호텔 숙소도 신경을 많이 써줬다고 하더라”고 말했다. 이에 김우진은 “맞다. 우리는 호텔에서 묵었다. 거기서 음식도 준비해 줬다. 한식 위주로 준비해 줘서 외부에 나가서 먹거나 할 필요가 없었다”고 밝혔다. 이어 “선수들이 손 모양이 다 다른데 3D 프린팅으로 맞춤형 그립을 선물해 줬다. 또 골프화나 역도화는 있는데 양궁화는 없었다. 근데 이번 올림픽 전에 만들어줬다”며 신고 온 양궁화를 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사격 금메달리스트 "월드스타 김예지, 평소 친언니 같이 다정" [유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260061"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '국가대표2-이 세계 짱은 나다!' 특집이 펼쳐졌다. 21일 오후 방송된 '유 퀴즈 온 더 블럭' 258회에서는 대한민국 사격 금메달리스트 반효진, 오예진, 양지인 선수가 출연했다. 이날 사상 첫 여자 10m 공기 권총 금메달을 거머쥔 오예진은 세계가 반한 카리스마의 주인공 김예지 선수와 나란히 금메달, 은메달을 딴 것에 대해 언급했다. 또 "(김예지 선수와) 룸메이트 였다. 같은 방에서 같이 잤다"라고 덧붙였다. 반효진 선수는 "저희가 봐도 예지 언니 멋있으시다. 일단 밥 먹는 시간 외에는 다 총을 들고 계신 것 같다. 총을 쏘지 못하는 상황이 있다. 통제된 상황에서 훈련을 하다 보니까. 그럴때는 벽에다 대고 공 격발 훈련을 한다"라고 김예지의 연습 벌레 면모를 언급했다. 양지인 선수 역시 "총 쏠 땐 쿨하고 멋있는데 밖에서는 친언니 처럼 잘 챙겨준다"라고 그의 반전 매력에 대해 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주 "양궁 중계 '빼앗겼다' 표현, 얼마나 절실한지 전해야…몰입 유도" (요정재형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762780"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 스포츠 중계에서 '빼앗겼다' 라는 표현을 쓴 이유를 밝혔다. 21일 정재형의 개인 유튜브 채널 '요정재형'에는 '"금메달~~!!!!!!" 외치느라 목이 아예 가버린 성주ㅠㅠㅠ난 진짜 너 보러 파리 온 거야"라는 제목의 영상이 게시됐다. 정재형은 김성주에 "어제 남자 양궁 금메달을 네가 중계하는 걸 보는데 첫 세트를 했을 때 '우리가 첫 세트 빼앗겼습니다'라고 표현해서 놀랐다"라며 운을 뗐다. 그는 "사실 빼앗긴 게 아니지 않냐. 경쟁이니까. 놓쳤다, 잃었다 할 수 있는데. 그 표현이 굉장히 결속하게 만들고 빼앗긴 거라는 마음이 들게 한다"라며 중계 실력에 감탄했다. 이에 김성주는 "형 스포츠 좀 아는구나. 사실 형이 예술이나 음악 쪽에서는 제가 따라갈 수 없지만 스포츠 쪽에서 대화가 될지 걱정했다"라고 농담하며 입을 열었다. 이어 그는 "형이 진짜 중요한 포인트를 집은 거다. 시청자를 몰입시켜야 한다. 따도 그만, 안 따도 그만인 게 아니다. 얼마나 절실한 지 보여줘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥9살 연상 금융맨'이 찍어줬나…손연재, 한라산에서 땀 뻘뻘 결혼 2주년]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676222"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재가 결혼 2주년을 기념했다. 21일 손연재는 자신의 인스타그램에 자연을 즐기는 모습을 공유했다. 그는 팬츠에 흰색 우비와 백팩, 볼 캡을 착용해 캐주얼함을 더했다. 손연재는 한라산 윗새오름 코스를 주행한 것으로 추측된다. 궂은 날씨임에도 건강한 체력 덕에 해맑게 미소 짓고 있다. 손연재는 "내려오니까 맑다"며 푸른 하늘 사진을 공유하기도 했다. 앞서 손연재는 리듬체조 국가대표 선수로서 활약했다. 그는 지난 2022년 9살 연상의 비연예인 금융계 종사자와 결혼했다. 2월에는 아들을 출산했다. 손연재는 리듬체조 선수 은퇴 후 리듬체조 학원을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔전' 박주호 "우승 경력 多, 유럽 경험 살려 선진 축구할 것" ('골때녀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306449"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주호가 FC스트리밍파이터 선수들과 데뷔전을 앞둔 가운데, 현대 축구의 진수를 보여주겠단 포부를 밝혔다. 21일 방송된 SBS '골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장'에서는 박주호가 우승 경력을 밝혔다. 인천 아시안 게임 우승 유니폼을 입고 등장한 박주호는 "이제 우승팀을 맡아야 하니 우승 감독으로서 우승했던 느낌을 살려서 입었다"라고 밝혔다. 박주호는 우승 경력에 대해 "대학교 때 멤버가 좋아서 6번 우승했다. 일본 프로 리그에선 3회 우승했다. 스위스 리그에선 리그 우승 2번, 컵대회 우승 1번 했다"라고 밝혔다. 이어 박주호는 "독일에선 우승을 제가 했다고 하는 게 맞는 건가 싶지만, 제가 메달을 받았다. 도르트문트에 있을 땐 유일하게 안 뛰고 우승했다. 울산 현대에서 아시아 챔피언스리그에서 우승했다"라고 밝혔다. 박주호는 "우승팀과 우승을 많이 했던 초보 감독이 만나서 시너지 효과를 내고 싶다"라고 당찬 포부를 밝혔다. 박주호는 FC스트리밍파이터(스밍파) 선수들과의 첫 만남을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이돌스토어 K’ 유빈, 사비 지출···장준 “충실한 개 되겠다” 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983521"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아이돌스토어 K’ 유빈이 장준을 위해 지갑을 열었다. 최근 베트남에서 진행된 SBS미디어넷 유튜브채널 THE K-POP 출장 버라이어티 ‘아이돌스토어 K’ 8 촬영에서 유빈, 골든차일드 장준, 모델 정혁, 이달의 소녀 희진, 베트남 국민가수 하리원은 방문 판매에 나섰다. 유빈, 강준과 정혁, 희진, 하리원이 두 팀을 나눠서 방문 판매를 진행한 후 총 결산 금액을 통해 진 팀이 커피와 밥을 사기로 했다. 방문 판매에 앞서 유빈, 장준은 빵 가게에 들어가 배를 채우기로 했다. 장준은 빵 구경을 하며 대표인 유빈에게 “하나만 사달라”고 요청했으나 유빈은 “법인카드를 안 가지고 왔다”며 당황해 했다. 장준은 자비로 빵을 구입하려 했고, 유빈은 “내가 사줄게”라며 “이거는 내 사비로…”라고 자신의 카드로 계산을 했다. 장준은 “카드 꺼내신 김에 빵 하나만 더 사도 되겠냐”며 “스태프들도 하나씩 골라라”라고 너스레를 떨어 웃음을 자아냈다. 유빈은 “배를 채워 놔야 열심히 한다”고 말했고, 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반효진 “김예지, 우리가 봐도 멋있어…밥 먹는 시간 외에는 연습” (‘유퀴즈’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353631"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사격 국가대표 반효진이 김예지를 칭찬했다. 21일 방송된 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에는 대한민국 사격 국가대표 반효진, 오예진, 양지인이 게스트로 출연했다. 이날 반효진은 컨디션 난조로 함께하지 못한 김예지를 언급했다. 반효진은 “김예지는 우리가 봐도 멋있다”며 “밥 먹는 시간 외에는 총을 들고 있다. 총을 쏘지 못하는 상황이 있는데 그때는 벽에 대고 공 격발 훈련을 하더라”라고 치켜세웠다. 김예지와 룸메이트였다는 오예진은 “서로 힘이 되는 말이나 응원을 했다. 결승전에서 만났지만, 같은 팀이라 ‘내가 은메달을 따도 금메달은 어차피 코리아인데’라는 생각으로 마음 편하게 했다”고 털어놨다. 한편 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’은 매주 수요일 오후 8시 45분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양궁 김제덕 “도쿄 올림픽 때 받은 자동차, 면허 따서 잘 타고 다녀”(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888393"/>
        <updated>2024-08-21T13:13:50.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양궁 김제덕 선수가 면허를 딴 근황을 전했다. 8월 21일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 258회에는 '국가대표 2 - 이 세계 짱은 나다!' 특집을 맞아 양궁 남자 단체 금메달리스트 김우진, 이우석, 김제덕 선수가 게스트로 출연했다. 이날 유재석은 김제덕 선수를 보곤 "저번보다 성인이 되어 그런가 의젓해진 것 같다. 고등학생 때 나왔잖나. 3년 만에 다시 봤는데 의젓하다"며 놀랐다. 유재석은 이런 김제덕 선수에게 "지난번 출연했을 때 금메달 획득 포상으로 차를 받지 않았냐"면서 그당시 김제덕 선수가 면허는커녕 주민등록증도 나오지 않았다고 말했던 것을 언급했다. 김제덕 선수는 이제는 "면허를 땄다"고 자랑했고 이우석, 김우진 선수는 "운전 잘한다", "처음엔 옆에 타기 무서웠는데 지금은 잘한다"고 전했다. 이에 "이우석 선수한테 배웠다"고 너스레 떤 김제덕 선수는 "그 차 아직 잘 타고 있다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스튜디오 에이스토리, ‘크래시‘ 시즌 2 제작 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983518"/>
        <updated>2024-08-21T12:14:48.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘크래시’가 질주를 이어간다. 종합 콘텐츠 스튜디오 에이스토리는 21일 드라마 ‘크래시’의 시즌 2 제작 소식을 알렸다. 지난 5월 13일 첫 방송된 ‘크래시(연출 박준우, 극본 오수진, 제작 에이스토리, 스튜디오 지니)’는 국내 최초로 교통범죄 수사를 다룬 드라마로 도로 위 빌런들을 끝까지 추적하는 교통범죄수사팀(T.C.I : Traffic Crime Investigation)의 이야기를 담았다. 드라마 ‘크래시’는 새롭고 신선한 소재, 디테일한 스토리라인과 매력 넘치는 캐릭터들 간의 시너지 효과로 입소문을 타며 흥행 가도를 달렸다. 이에 매회 자체 시청률을 경신하며 꾸준한 시청률 상승곡선을 그린 것은 물론 ENA 역대 시청률 2위 (6.6%)를 기록하는 기염을 토했다. 리얼리티를 한껏 살린 카 액션은 시청자들에게 희열을 선사했고, 흔한 로맨스 하나 없이도 충분히 흥미로운 전개와 수사물만의 긴장감이 더해져 전혀 다른 차원의 새로움을 만들어내기도 했다. 방영 중에도 열렬한 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤, 강별과 파혼 예고... "결혼 안 해도 아버지 노릇 가능" ('수지맞은 우리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306447"/>
        <updated>2024-08-21T12:14:48.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신정윤이 강별과 파혼의 뜻을 내비쳤다. 21일 저녁 KBS 1TV 일일 드라마 '수지맞은 우리'에서는 한현성(신정윤 분)이 아버지 한진태(선우재덕 분)에게 진나영(강별 분)과의 파혼을 시사했다. 한현성은 어머니 김마리(김희정 분)의 사무실 찾았다. 김마리는 "채우리 선생 어릴 적 사진인데 그동안 조사 맡았던 선생님이 보내주셨길래 난 이제 필요 없어서 마당집 사장님께 전송했어. 삭제하려고"라며 체념한 모습을 보였다. 김마리는 "집착이라는 게 이렇게 무서운 거였어. 채 선생이 너 형이라고 생각할 땐 모든 게 다 완벽하게 들어맞는 것 같더니 이제 와서 사진 보니 정말 아니네. 그땐 내가 왜 그랬을까"라며 "너무 걱정하지 마. 엄마, 마음 잘 추스르는 중이니까"라고 담담하게 말했다. 채우리(백성현 분)가 김마리의 친자라는 걸 아는 한현성은 착잡한 표정으로 엄마를 지켜봤다. 한현성은 한진태 사무실을 찾아 김마리의 상황을 전했다. 한현성은 "어머니 그동안 하시던 조사도 다 중지시키셨다. 좀 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]윤가이 떠나고 김아영·지예은 남는다..'SNL' 시즌6 크루 확정 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260056"/>
        <updated>2024-08-21T12:14:48.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤가이는 떠났지만, 김아영과 지예은, 이수지는 남았다. 쿠팡플레이 예능 'SNL 코리아' 인기를 견인해온 크루들이 다시 시청자들과 만날 채비를 마쳤다. 21일 스타뉴스 취재 결과, 배우 김아영과 지예은, 코미디언 이수지는 쿠팡플레이 예능 'SNL 코리아' 시즌6에 합류했다. 첫 회 호스트로 배우 전종서가 확정된 가운데, 이들은 최근 크루로 촬영 일정을 소화했다. 이들 세 사람은 그동안 남다른 끼와 재치 있는 연기로 시청자들에게 큰 웃음을 선사했다. 'SNL 코리아'가 지난 2021년 리부트된 후 쿠팡플레이 대표 예능으로 자리잡는데 큰 역할을 했다. 특히 이수지는 리부트 시리즈 원년 멤버다. 그동안 린쟈오밍, MZ 교포 제니 등 디테일을 살린 부캐릭터와 김고은, 싸이, 왕간다 등 다양한 인물들을 흉내내며 변화무쌍한 연기를 선보였다. 김아영과 지예은은 지난 2022년 11월 리부트 시즌3 합류 이후 네 시즌 연속 'SNL 코리아'와 인연을 이어가게 됐다. 김아영은 'SNL 코리아' 인기]]></content>
    </entry>
</feed>