<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-09-23T21:07:51.689Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선, 같은 사람 맞아? 연기차력 수준 1인 2역 [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161380"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:20.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[똑부러지는 아나운서와 수줍은 주차장 직원이 한 몸에 있다. '나의 해리에게' 첫 방송부터 배우 신혜선이 1인 2역으로 맹활약을 펼쳤다. 지난 23일 첫 방송된 지니TV 새 오리지널 드라마 '나의 해리에게'에서는 주은호(신혜선 분)와 주혜리(신혜선 분)의 기막힌 동거가 펼쳐졌다. 바로 기억상실증인 줄만 알았던 주혜리와 주은호가 해리성 인격장애로 동일인물이었던 것. 특히 신혜선이 정반대 성격의 두 인물을 1인 2역으로 완벽하게 소화해 감탄을 자아냈다. 먼저 등장한 주은호는 방송국 PPS의 아나운서였다. 그는 차기 메인 뉴스 앵커가 될 아나운서 동료 정현오(이진욱 분)와 오랜 연인이었다. 무려 8년의 열애 끝에 주은호는 정현오와 결혼하고자 했다. 그러나 정현오는 "결혼 같은 거 안 해"라며 이별을 고했다. 긴 열애가 무색하게 단숨에 이별을 고하는 정현오. 주은호는 '구 남친'이 된 정현오를 향해 계속해서 분노를 표출했다. 그러나 '애증'이었다. 고백하는 후배 아나운서 문지온(강상준 분)에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리'  이원종-신정윤-이규호 특별출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067582"/>
        <updated>2024-09-23T21:07:20.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이원종과 신정윤, 이규호가 ‘다리미 패밀리’에 특별출연한다. 28일(토) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 첫 방송을 앞둔 가운데, ‘다리미 패밀리’ 측이 배우 이원종과 신정윤, 이규호의 등장을 예고했다. 이원종과 신정윤, 이규호는 주요 배우들과 함께 호흡하며 극을 한층 더 풍성하게 채울 예정이다. 이원종은 지승그룹 사모님 백지연(김혜은 분)의 친아버지이자 사채 시장 큰 손이었던 백곰으로 분한다. 무일푼으로 시작해 큰 재산을 모은 백곰은 하나밖에 없는 딸에게 엄청난 비밀을 물려준다. 그로부터 15년의 세월이 흐른 뒤, 지연은 이 비밀로 인해 가족 관계에 큰 위기를 맞게 된다. 백곰은 극 중 없어서는 안 될 중요한 인물로 세상에서 제일 사랑하는 딸에게 남긴 비밀이 무엇인지 호기심을 자극한다. 극 중 청렴 세탁소 1대 부부의 하나뿐인 사위이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '동상이몽2' 장수원♥ 지상은, '연예계 최고령 임산부' 등극…9번의 시험관 시술 끝에 '46세 임신' 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308254"/>
        <updated>2024-09-23T18:10:54.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원 지상은 부부의 일상이 공개됐다. 23일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 그룹 젝키의 장수원과 그의 아내 지상은이 새로운 운명 커플로 합류했다. 이날 방송에서 장수원의 아내 지상은은 임신 소식을 전했다. 46세에 임신에 성공한 그에 대해 이지혜는 "노산계의 역사를 쓰셨네"라며 감탄했다. 출산 1주일을 앞둔 지상은은 임신하기까지 힘들었던 지난날들을 떠올렸다. 그는 "시험관 처음에 한 방에 됐을 때 나 진짜 럭키걸인 줄 알았는데"라며 "9번 했나?"라며 수많은 노력 끝에 임신에 성공했음을 밝혔다. 지상은은 "사실 아이를 일찍 가질 생각은 없었다. 겸사겸사 검사를 받으러 갔는데 노산이라 시간이 없다고 시험관 시술을 권유받았다. 처음 시술을 하자마자 착상에 성공해서 너무 기뻤다. 그런데 아기집만 있고 아이가 없더라. 그렇게 유산을 하고 그 뒤로는 계속 안 됐다"라고 설명했다. 이후 지상은은 거듭 노력을 했고 그렇게 따랑이가 와준 것. 이에 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 첫방, 신혜선이 신혜선이 아니다? [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161363"/>
        <updated>2024-09-23T15:08:51.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 첫 방송부터 배우 신혜선이 1인 2역 열연을 펼쳤다. 23일 첫 방송된 지니TV 새 오리지널 드라마 '나의 해리에게'에서는 주은호(신혜선 분)와 주혜리(신혜선 분)의 기막힌 1인 2역이 펼쳐졌다. 주은호는 방송국 PPS의 차기 메인 뉴스 앵커가 될 아나운서 정현오(이진욱 분)의 전 연인이자 동료 아나운서였다. 주은호와 정현오는 과거 8년을 연애했으나, 결혼을 거부하는 정현오로 인해 헤어졌다. 그럼에도 불구하고 같은 방송국 아나운서인 두 사람은 계속해서 마주쳤다. 팀장 김신중(전배수 분)의 조치와 정현오의 제안으로 인해 주은호는 이별한 정현오와 아침 시사 프로그램 진행까지 함께 해야 했다. 그 사이 주은호의 후배 아나운서 문지온(강상준 분)은 계속해서 주은호에게 다가갔다. 주은호의 거절에도 주말 1박 2일 강행군 촬영까지 데이트 대신 쫓아갔을 정도. 정현오는 전 연인인 주은호를 싫어하는 척 하면서도 신경 썼고, 문지온과 주은호가 1박 2일 여행 데이트를 하지 못하도록]]></content>
    </entry>
</feed>