<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-02T22:09:51.411Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민, 결혼 결심?…"건강한 아빠 되기 위해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897422"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김종민이 결혼을 결심한 이유를 밝힌다. 오는 4일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 ‘신랑수업’) 142회에서는 김종민이 여자친구 ‘히웅이’를 위해 하고 싶은 버킷리스트를 실천하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 김종민은 ‘히웅이’와 내년 초 결혼하고 싶다는 바람을 밝혀 큰 화제를 모았던 터. 이날 그는 다시 한 번 “(평생을) 함께 하고픈 사람이 생겼다. 그리고 그녀를 위해 하고 싶은 것들이 있다”고 말한 뒤, 수첩에 적어놓은 버킷리스트를 읊는다. 김종민은 “건강한 아빠가 되기 위해 건강검진 받기, 예비 장모님 모시고 여행가기, 여자친구 생일상 직접 차려주기”라며 “이 정도면 결혼할 수 있을까?”라며 미소를 짓는다. 공개된 영상 속 김종민은 경쾌한 발걸음으로 누군가를 만나러 간다. 한 아파트 단지에 들어선 그는 설렘과 긴장이 교차된 표정으로 초인종을 누른다. 이를 본 ‘멘토군단’은 “혹시 김종민의 그녀?”라며 기대감을 드러낸다. 이어 현관문 너머 누군가가 김종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남친 내연녀, 임신 중절 수술에 폭언 "아기 죽어 행복…더 끈끈해졌다" (물어보살)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802591"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 사연자가 남자친구가 바람난 후 임신 중절을 하게 되면서 내연녀에 폭언까지 듣게 된 사연을 털어놓았다. 2일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 294회에는 남자친구와 바람난 여자의 폭언과 임신 중절 종용을 당하며 받은 마음의 상처와 기억에서 벗어나고 싶다는 사연자가 출연했다. 사연자는 "같이 살고 있는 남자친구랑 작년에 임신을 했다"고 운을 떼더니 "남자친구와 바람이 났던 여자가 제 임신 사실을 알고 임신 중절 수술을 종용했다"고 밝혔다. 사연자는 현재 남자친구와 함께 동거를 하며 관계를 이어가고 있으며, 바람을 핀 여자는 이미 정리되었다고 전했다. 알바를 하던 치킨 가게에서 배달 일을 하고 있던 남자친구와 만나게 되었고, 누가 먼저랄 것도 없이 자연스럽게 만남을 시작했다고 설명했다. 그러다 사연자는 어느 날 한 여자가 SNS에 남자친구를 태그하며 사진을 올린 것을 보고 그 여자를 주시하다가 결국 남자친구와 그 여자가 함께 찍은 사진을 목격하게 되었다. 이를 사연자가 추궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석도 못 살린 AI ‘싱크로유’ 1.8%로 초라한 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928100"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱크로유'가 1%대 시청률로 종영했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 12월 2일 방송된 KBS 2TV '싱크로유' 마지막회는 전국 가구 기준 시청률 1.8%를 기록했다. 이는 지난 11월 25일 방송분 2.8%에 비해 1%P 하락한 수치이다. 마지막회임에도 시청률이 하락하며 초라한 성적표를 받은 것. '싱크로유'는 AI 가수와 진짜 가수의 소름 돋는 싱크로율 속에서, 1%의 차이를 발견해내는 버라이어티 뮤직 쇼이다. 유재석, 이적, 이용진, 세븐틴 호시, 에스파 카리나, 조나단 등 화려한 라인업에도 큰 호응을 얻지 못했다. 1회 3.7%가 자체 최고 시청률로 남았으며 이후 1%대 시청률을 이어가며 저조한 수치를 벗어나지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박소현, "시누이만 셋"…♥치과의사 맞선남과 15년 만에 재회('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691390"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑' 박소현이 시누이만 셋인 맞선남과 재회했다. 2일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 박소현이 두 번째 맞선남 치과의사 채민호 씨를 만났다. 이날 박소현은 절친한 동생 산다라박, 황보를 만나 연애 조언을 구했다. 20년 솔로 생활로 "단둘이 남자랑 만나서 말을 하는 게 새로운 경험이었다"는 박소현은 맞선남 메시지에 3일 후 답장해 놀라게 했다. 그는 "4시간 고민 끝에 답장했다"고 밝혔고, 두 사람은 "마음이 없지 않다"고 응원했다. 두 번째 맞선이 진행됐다. 상대는 안산 치과의사 51세 미혼 채민호 씨로 15년 전 '골드미스 가 간다'에서 박소현과 만날 뻔했다고 인연을 밝혔다. 꽃다발을 들고 등장한 맞선남은 "꽃을 보는 순간 박소현 씨가 생각났다"면서 안산까지 와준 박소현에게 고마움을 표현했다. 박소현은 "발레할 때 꽃다발 엄청 받았는데 이성에게 꽃다발 언제 받았는지 기억도 안 날 정도다. 꽃다발을 받고 심장이 떨렸다"면서 "오늘은 좀 더 잘해봐야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'지옥에서 온 판사' 대박낸 박신혜, 차기작 정했다…'체어타임' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524246"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 차기작을 결정했다. 3일 스포티비뉴스 취재에 따르면 박신혜는 새 드라마 '체어타임'에 출연한다. '체어타임'은 현실에 치여 소신을 버린 업계 톱 총괄실장 이인영이 인생 내리막길에서 괴짜 치과의사 조치수를 만나 서로 치유하고 사랑하며 성장하는 이야기를 그리는 드라마다. 극 중에서 박신혜는 돈만 입금되면 죽어가는 치과도 살리고 치과 경영 문제도 거뜬히 해결하는 업계 1위 치위생사 겸 치과 경영 컨설턴트 이인영을 연기한다. 최근 SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'를 성공적으로 끝내며 압도적 존재감을 입증한 박신혜는 '체어타임'으로 또 한 번의 신선한 변주에 나선다. 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나로 분해 화려한 액션이 빛나는 독기 품은 변신으로 시청자들을 놀라게 한 박신혜는 '체어타임'으로 또다시 안방을 공습한다. 최종회가 전국 시청률 11.9%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록하며 동 시간대 전 채널 1위를 차지하고, 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘좀비버스2’ PD “변수 많은 현장 압박감 컸지만, 자신 있었죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406738"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“시즌1보다 스토리, 예능 강화” “성장형 캐릭터 육성재? 설정 NO” “‘좀비버스’ 시즌3 가능성은...” ‘좀비버스2’ 박진경, 문상돈 PD가 출연진 섭외부터 촬영 비하인드 등을 밝혔다. 지난달 공개된 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’(이하 ‘좀비버스2’)는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티다. 좀비 세계관의 확장 속 한층 치밀해진 구성과 거대한 스케일, 능력치 진화한 좀비로 재미를 더했다. 시즌1에서 하드캐리하며 생존한 ‘경력직’ 이시영, 딘딘, 덱스, 츠키, 파트리샤와 죽음에서 돌아온 부활자 노홍철이 함께했다. 여기에 ‘뉴페이스’ 조세호, 데프콘, 태연, 육성재, 코드 쿤스트, 권은비, 김선태, 안드레 러시까지 14인의 다채로운 캐릭터 플레이와 시너지를 담아 호평을 얻고 있다. 박진경 PD는 공개 소감을 묻자 “시즌1 때는 새로운 시도에 대한 평가가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, '타블로♥' 강혜정 현명함에 감탄 "결혼 발표 말려"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287045"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합 그룹 에픽하이 멤버 타블로가 아내 강혜정의 현명함을 언급했다. 2일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 에픽하이 멤버 타블로, 미쓰라, 투컷이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 타블로는 "투컷과 제가 2주 정도 차이로 나란히 결혼식을 올렸다"고 말문을 열었다. 앞서 타블로는 배우 강혜정과 2009년 10월 결혼식을 올렸으며, 투컷 역시 그해 같은 달 결혼했다. 타블로는 "나랑 (강)혜정이가 멤버들에게 결혼을 알리기 위해 카페에 모였다. 제가 자리에서 일어나서 '우리 결혼한다'고 말하려고 하는데 동시에 투컷이 자리에서 일어나더니 갑자기 자기 여자친구와 결혼한다고 하더라"고 회상했다. 이어 "정말 거짓말이 아니라 제가 일어나는 것고 동시에 투컷이 일어났다"며 "그때 혜정이가 제 손을 잡고 앉히더라. 그래서 투컷 커플을 축하해 주고 우리 결혼 발표는 그날 못 했다"고 털어놨다. 이에 투컷은 머쓱한 듯 "언질을 좀 해주지 그랬냐"고 말했고, 신동엽은 "혜정 씨가 생각이 정말 깊다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고려거란전쟁’ 배우 박민재, 32세로 사망…중국서 갑작스러운 심정지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601809"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재(32)가 갑작스럽게 세상을 떠났다. 그는 중국 여행 중 갑작스러운 심정지로 사망한 것으로 전해졌다. 박민재 소속사 빅타이틀은 2일 공식 인스타그램에 “연기를 사랑하고 늘 자신에게 최선이었던 아름다운 연기자 박민재가 하늘나라로 가게 됐다”며 “박민재 배우에게 쏟아준 애정과 관심 정말 감사드린다. 이젠 그의 연기를 볼 수 없지만 그를 자랑하며 기억하겠다”고 했다. 황주혜 빅타이틀 대표도 개인 인스타그램에 “중국 제패하겠다고 한 달간의 여행을 다녀오겠다던 녀석이 아주 긴 여행을 떠나게 됐다. 너무 황망하고 어이없게”며 “민재야 짧은 시간이었지만 너의 대표여서 감사했고 또 미안하다”고 고인을 추모했다. 박민재 동생은 “사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠났습니다”라며 비보를 알렸다. 그러면서 “최대한 많은 분이 저희 형을 보고 가주셨으면 좋겠습니다. 일일이 연락드리지 못함을 널리 혜량해 주시길 바랍니다”고 덧붙였다. 빈소는 이대서울병원 장례식장 9호실에 마련됐다. 발인은 4일 오전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요식계 논란 또 터졌다…청와대 셰프, 녹화 중 결국 폭발 "정신 사나워 죽겠어" ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691389"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청와대에서 약 20년간 다섯 대통령을 모셨던 셰프가 ‘푹 쉬면 다행이야’에 출연한다. MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’) 28회에서는 '안CEO' 안정환, 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 0.5성급 무인도에는 특별한 셰프가 등장한다. 그는 약 20년 동안 청와대에 근무한 셰프로, 김대중, 노무현, 이명박, 박근혜, 문재인 다섯 명의 전 대통령을 모신 인물이다. 셰프복부터 각종 조리 도구를 담은 007가방까지, 그가 가지고 온 모든 것에 청와대 휘장이 박혀 있어 시선을 강탈한다. 청와대 셰프는 무인도에서 역대 대통령들이 즐기던 메뉴를 선보일 예정이다. 먼저 그는 무인도에서 갓 잡은 생선을 이용해 ‘생선조림’을 준비한다. 이 역시 이명박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무릎 꿇고 子 앞에서 맞았다"… '족쇄 부부' 남편, 아내에 폭력·집착 당해 '충격' (결혼지옥)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802587"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['족쇄 부부' 남편이 아내에 의해 아들 앞에서 맞은 적이 있다고 털어놓았다. 2일 방영된 MBC '오은영 리포트 – 결혼지옥'(이하 '결혼지옥')에는 남편에게 사랑을 증명받고 싶은 아내와 아내의 요구가 통제라고 느껴지는 남편, ‘족쇄 부부’가 등장했다. 원장 겸 헤어디자이너인 남편은 미용실에 출근하며 고객 상담, 예약, 스케줄 조정, 컴플레인 처리 등으로 바쁜 모습을 보였다. 소속된 디자이너들의 생계를 책임져야 하는 미용실 원장인 남편은 일과 중에도 아내의 연락에 온 신경을 기울이며 휴대폰을 손에서 놓지 못했다. 이에 남편은 "일단 일정한 간격으로 연락하면 안 된다. 2시간 간격으로 연락을 하면 '너 혹시 알람 맞춰놓고 연락하는 거야?'라고 시비걸린다"며 "메시지만 읽거나 전화만 하며 일률적이면 안 된다. 전화와 메시지를 섞어서 연락해야 된다"고 말했다. 이에 패널들은 의아해하며 이 상황에 대해 주목했고, 오은영은 "정성이 없다 이거다. 마음에 정성이 있으면 어떤 때는 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로라서' 명세빈 "이혼 후 일 끊겨…가방 팔아 생활비 마련"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897416"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 이혼했던 때를 떠올리며 심경을 밝힌다. 3일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 6회에서는 명세빈이 강원도 양양으로 나 홀로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 이날 명세빈은 “일탈이 너무 해보고 싶었다”며 “동해 바다를 좋아해 첫 일탈 장소로 양양을 택했다”고 전한다. 캠핑카를 끌고 캠핑장에 도착한 명세빈은 캠핑 초보답게 연신 뚝딱거리는 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 그러던 중 한 남성의 도움을 받으면서 자연스럽게 대화를 나눈다. 이 남성은 “캠핑카에 조명이 없어 쓸쓸해 보인다”는 명세빈의 말에 자신의 조명을 빌려주는 것은 물론 캠핑카에 찾아와 손수 조명도 켜주는 등 핑크빛 분위기를 자아낸다. 이런 가운데 명세빈의 절친인 배우 강래연이 캠핑장을 깜짝 방문한다. 두 사람은 3.8kg에 달하는 킹크랩으로 요리를 시작하지만 고난이 찾아온다. 역대급 바람이 불어 장비들이 날아가고 가스마저 떨어지고 만 것이다. 이때 또 다시 남성이 등장해 물심양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 배신 오명 벗고 정글팀과 연합해 결승 진출…피지컬팀 생존 종료 (생존왕) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802586"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈, 김동현, 핸드볼 선수 박하얀이 속한 피지컬팀이 최종 탈락했다. 2일 방송된 TV조선 '생존왕 : 부족전쟁'(이하 '생존왕')에서는 피지컬팀(추성훈, 김동현, 박하얀)이 2라운드에서 탈락해 생존이 종료된 장면이 전파를 탔다. 이날 내레이터 장광은 "현재 모든 팀의 깃발이 1개씩 남았다. 그리고 이 대결 이후 더 이상 용병은 없다. 2라운드 마지막 대결 깃발 전쟁이다"라며 밝혔다. 장광은 깃발 전쟁의 룰에 대해 "깃발 전쟁은 생존지에 있는 우리 팀의 깃발을 지키면서 상대 팀의 깃발을 뽑아 화로 속 불에 태우면 승리하는 대결이다. 가장 먼저 깃발이 불태워진 팀은 결승 진출에 실패하고 즉시 탈락하게 된다"라며 설명했다. 장광은 "추가로 모든 플레이어에게는 개인 깃발이 하나씩 지급된다. 다른 팀에게 개인 깃발을 뺏길 경우 더 이상 대결에 참여할 수 없다"라며 당부했다. 박태환은 1라운드에서 깃발 전쟁에 참여하지 않았던 정글팀(김병만, 정지현, 김동준)에게 "일단 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하, 36억 삼성동 아파트 경매 “장사 오래했지만 이런 경우는 처음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003601808"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정준하(53)가 주류 유통 도매업자와의 대금 문제로 서울 삼성동 집이 경매로 넘어간 것에 대해 억울함을 토로했다. 정준하는 2일 일간스포츠와의 인터뷰에서 “상식적으로 말이 안 된다”며 “억울하다. 민사소송은 물론 향후 형사소송까지 고려하고 있다”고 밝혔다. 정준하는 “가게를 운영하다가 코로나19 팬데믹으로 타격을 입고 금전이 필요한 상황에서 7년간 주류업체가 무이자로 빌려준다길래 거래를 했다”며 “그런데 돈을 모두 갚고 난 후에 지연손해금을 갚으라며 경매를 신청했다. 장사를 오래 해왔지만 이런 경우는 처음 겪는 일이라 당황스럽고 억울하다”고 했다. 부동산업계에 따르면 서울중앙지방법원은 7월 정준하가 소유한 강남구 삼성동 중앙하이츠빌리지(전용 152.98㎡ ) 부동산에 대한 강제 경매 개시 결정을 내렸다. 해당 부동산은 2005년 정준하와 그의 부친이 절반씩 지분 비율로 취득했다. 해당 아파트의 시세는 36억 원 이상이다. 경매는 전체 주택 중 정준하의 보유 지분의 절반인 36]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양악수술→당뇨' 윤현숙 "38kg까지 빠져, 죽을 고비 넘겼다" (4인용 식탁)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802581"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잼 출신 배우 윤현숙이 당뇨병 진단을 받고 힘들었던 순간을 회상했다. 2일 방송한 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에는 90년대 톱 모델이자 배우 변정수가 출연했다. 최근 사업가로도 승승장구하고 있는 변정수는 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대했다. 홍석천은 "현숙이가 미국에서 와서 메뉴가 고급스러운 푸아그라, 캐비아 이런 걸 준비했을 거로 생각하고 왔다"라며 너스레를 떨었다. 윤현숙은 "난 사실 떡볶이가 너무 먹고 싶었다. 분식을 못 먹는다. 당뇨가 생겼다"며 토로했다. 변정수는 "당뇨가 생겨서 미국에서 죽다 살아났다"라며 끄떡였다. 윤현숙은 2년 전에 당뇨병을 진단받았다. 홍석천은 "어릴 때부터 잼을 많이 먹어서 그렇다. 미국 가서 뭐 한 거냐"라며 농담했다. 변정수는 "베이글을 엄청 좋아한다"라며 거들었다. 홍석천은 "어릴 때 베이글녀 아니었나. 아직 살아있나 베이글"이라며 호들갑을 떨었다. 2008년부터 미국에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고딩엄빠' 왜 나갔나…출연 1년 7개월 만에 별거 "이혼 요구 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691388"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고딩엄빠3’에 출연했던 박재욱이 1년 7개월 만에 ‘고딩엄빠5’를 찾아와 아내와 이혼 위기에 직면했음을 고백해 스튜디오를 충격에 빠뜨린다. 4일 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 24회에서는 시즌3 출신인 ‘고딩엄마’ 이유리의 남편으로 등장했던 박재욱이 오랜만에 스튜디오를 찾아와, “인생에서 가장 소중한 것을 잃어버렸다”며 아내와의 불화를 털어놓는 모습이 그려진다. 우선 박재욱은 ‘고딩엄빠3’ 후 변화된 일상을 공개한다. 농부로 일하고 있는 박재욱은 오전 6시 30분부터 밭에 나와 일을 시작한다. 식사도 거른 채 일을 하던 중, 박재욱의 후배가 찾아와 잠시 휴식을 취한다. 후배는 “(이렇게) 일만 하면 병원비가 더 나가겠다. 몸 망가지면서 일하는 게 무슨 의미가 있냐”고 박재욱을 걱정한다. 하지만 박재욱은 “일이라도 안 하면 진짜 더 힘들 것 같아서”라며 답답한 속내를 드러낸다. 후배는 “형수님에게 연락은 왔냐?”고 묻는다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, 결국 역대급 사고 터졌다…방송 중 끝내 '분노' ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691387"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 최초로 잡은 문어를 들다가 놓치는 사고가 발생한다. MBC 예능 프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’) 28회에서는 '안CEO' 안정환, 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 이날 무인도에는 20년 동안 청와대에서 다섯 명의 대통령을 모신 청와대 셰프도 함께하며, 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 0.5성급 무인도에서는 역대급 사고가 벌어진다. 해루질을 하던 중 잡은 문어를 들다가 놓치고 만 것. 기나긴 사투 끝에 잡은 엄청난 크기의 문어였기에, 다들 허탈한 마음을 감추지 못한다. 방송을 앞두고 ‘푹다행’ 측이 공개한 사진에는 사건에 대한 현장의 생생한 반응이 담겨있다. 특히 환호를 하다가 급격히 정색하는 안정환의 극과 극 표정이 눈길을 끈다. 마치 천당에서 지옥으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 "아파트 안방은 RM 몫, 결혼 축의금 1000만원" 깜짝 (동상이몽2)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802580"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 슬리피가 BTS RM에게 고마운 마음을 전했다. 지난 2일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 새로운 운명부부로 합류한 '결혼 3년 차' 가수 슬리피 부부의 일상이 최초 공개됐다. 이날 김구라는 슬리피의 등장에 "연예계 대표 '빈자' 연예인이다. '빈자'인데 항상 캔디처럼 주변에 밝은 기운을 줘서 좋다"고 했고, 슬리피는 "웃으면서 돈이 없다고 말한다"면서 웃었다. 그러면서 전 소속사로부터 정산을 받지 못해 힘들었던 과거를 회상하면서 "'우리 결혼했어요', '진짜 사나이'에 출연하면서 활동을 많이 했다. 예능 신인상도 받았는데, 그때도 정산을 아예 못 받았었다. 10년동안 활동하면서 받은 돈은 0원이었다"고 했다. 이어 "그래서 제가 직접 기자를 찾아가서 세상에 알렸다. 그리고 6년만에 소송에서 승소를 했다. 그런데 전 소속사가 파산을 해서 소송 비용만 들고 받은 돈은 0원이다. 대신 명예를 찾았다"고 전했다. 당시에 핸드폰도 끊겨서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면' 유재석, 드디어 박세리 번호 땄다…"20년 만에"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897413"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 박세리 감독과의 20년 인연을 전한다. 3일 방송하는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’에는 골프 황제 박세리가 출연해 유재석, 유연석과 대전 나들이에 나선다. 유재석은 “박세리 감독님과 다닐 생각에 기분이 좋다“라고 운을 떼더니 “감독님은 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다. 진짜 다 알아서 해주시더라”라며 ‘리치언니’ 박세리의 일화를 털어놓는다. 박세리는 “먹는 거 걱정 안 하셔도 된다”며 “일단 커피부터 한 잔 하실까요”라고 화끈한 모습을 드러낸다. 박세리가 펼치는 ‘통 큰’ 신세계를 맛본 유연석은 “세느님이야”라며 찬양에 나선다. ‘유느님’ 유재석과 ‘세느님’ 박세리의 번호 교환도 이어진다. 유연석은 “재석이 형은 친한 사람이에요, 아니에요?”라고 묻고 박세리는 “친하다고 하기엔 좀 그렇다. 친하면 연락을 주고받아야 한다”라고 재석몰이를 시작한다. 이에 유재석은 “감독님 안 지가 20년 됐다. 감독님 번호 좀 주세요. 20년 만에 감독님 번호 갖네요”라며 즉석 번호 교환]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 맞선녀 김규리, 진정성 논란 후 울컥 "남편 외도로 이혼, 20대 자녀 있어" (이사수)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802579"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이젠 사랑할 수 있을까' 주병진이 김규리에게 자녀가 있다는 말을 듣고 생각이 깊어졌다. 2일 방송한 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 주병진은 두 번째 맞선녀이자 수산물 도매업을 하는 사업가 김규리와 골프 데이트를 이어갔다. 주병진은 김규리에게 결혼 경험을 물어봤다. 김규리는 "한 번 갔다 왔다. 하도 오래전이라서. 벌써 17년? 결혼 생활은 12년 정도 했다"라고 답했다. 주병진은 자녀 유무와 관련해서도 조심스럽게 질문했다. 김규리는 "자녀가 있다"고 말했다. 두 사람에게 잠시 정적이 흘렀다. 김규리는 자녀와 함께 생활한다며 29세라고 밝혔다. 주병진은 "누가 20대 후반 자녀를 둔 어머니라고 하겠냐"라고 칭찬을 하며 분위기를 풀어보려고 했다. 하지만 복잡한 마음이 얼굴에 드러났다. 주병진은 제작진과의 인터뷰에서 "사실 그 말 듣고 깜짝 놀랐다. 마음의 준비는 하고 있는데 내가 준비한 마음보다 약간의 놀라운 순간을 맞았던 것이다. 너무 놀란 모습을 보이면 실례일 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'♥8살 연하' 슬리피, 출산 4개월 만에 또 임신 "첫 아이 유산해서.."('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691386"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피 부부가 출산 4개월 만에 다시 임신한 이유를 밝혔다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 – 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 결혼 3년 차 슬리피♥김나현 부부가 새롭게 합류했다. 이날 슬리피는 아내가 첫 아이 출산 후 4개월 만에 둘째를 임신한 상황에 대해 "다들 '대단하다 너, 가만두질 않는구나'라고 하는데 아내에게 난소기능저하가 있어서 둘째를 바로 가지지 않으면 임신이 어렵다는 말을 들었다"고 털어놨다. 슬리피 아내는 "첫 아이를 자연 임신했지만 유산했다. 이후 6개월 기다리고 난임센터에서 갔더니 시험관을 권유하더라. 아직 30대 초반인데 난소 기능 0점이라 5년 후 폐경이 올 수 있다더라"고 설명했다. 시험관 첫 시도에 딸 우아가 생겼고, 의사의 조언에 따라 연년생 아이를 갖게 됐다는 것. 슬리피는 "아내가 주사도 많이 맞고 엄청 힘들었다"며 애정을 드러냈다. 슬리피 부부는 "둘째가 아이들이었으면 좋겠다"고 말했다. 아내는 "아들, 딸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 명세빈, 비연예인과 ♥핑크빛 터졌다…양양서 첫 만남 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691385"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 과거 이혼 후 일이 끊겨 가방을 팔아 생활비를 마련했던 사연을 고백한다. 12월 3일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 6회에서는 명세빈이 강원도 양양으로 나 홀로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 이날 명세빈은 “일탈이 너무 해보고 싶었다”며 “동해 바다를 좋아해 첫 일탈 장소로 양양을 택했다”고 밝힌 뒤, 캠핑카를 몰고 떠난다. 이후 캠핑장에 도착해 장비 세팅을 하지만, 캠핑 초보인 명세빈은 연신 뚝딱거리는 모습을 보여 짠내 웃음을 안긴다. 그러던 중 한 남성의 도움을 받으면서 자연스럽게 대화를 나누는데, 이 남성은 “캠핑카에 조명이 없어 쓸쓸해 보인다”는 명세빈의 말에 자신의 조명을 빌려주는 것은 물론 캠핑카에 찾아와 손수 조명도 켜주며 주위를 온통 핑크빛으로 물들인다. 과연 명세빈의 ‘일탈 여행’에서 ‘자만추’가 성사되는 것인지에 뜨거운 관심이 쏠리는 가운데, 명세빈의 ‘절친’ 배우 강래연이 캠핑장을 깜짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 결혼 결심 이유 있었네…"사랑받는 느낌 좋아" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691384"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 사랑꾼다운 버킷리스트를 공개한다. 오는 4일 방송되는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 142회에서는 김종민이 여자친구 ‘히웅이’를 위해 하고 싶은 버킷리스트를 실천하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 김종민은 ‘히웅이’와 내년 2월 결혼하고 싶다는 바람을 밝혀 큰 화제를 모았던 터. 이날 그는 다시 한 번 “(평생을) 함께 하고픈 사람이 생겼다. 그리고 그녀를 위해 하고 싶은 것들이 있다”고 말한 뒤 수첩에 적어놓은 버킷리스트를 읊는다. “건강한 아빠가 되기 위해 건강검진 받기, 예비 장모님 모시고 여행가기, 여자친구 생일상 직접 차려주기” 등을 언급하면서 설렘을 드러낸 그는 “이 정도면 결혼할 수 있을까?”라며 웃는다. 이에 스튜디오 멘토군단’은 “오! 스위트하다”, “정말 많은 발전이다”라고 폭풍 칭찬한다. ‘6학년 1반’ 김일우 역시 “아까 엘리베이터에서 (김종민을) 만났는데, 얼굴이 환해졌더라. 그래서 ‘종민 씨, 얼굴이 좋네!’라고 인사했다”고 맞장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 박소현, ♥결혼 곧 이겠네…일반인과 핑크빛 "예뻐보이고 싶다" ('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691383"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 두번째 맞선을 본다. tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’ 5화에서는 박소현의 떨림 가득한 두 번째 맞선과 주병진의 마지막 맞선이 이어질 예정이다. 먼저 박소현은 절친 황보, 산다라박과 만나 지난 25일(월) 방송된 김윤구와의 맞선 후기를 이야기한다. 20여 년 만의 소개팅에 떨림을 참을 수 없었다는 감상을 전함과 동시에, 김윤구에게 온 메시지에 답장을 보내기까지 4시간이나 고민했다고 전한다. 박소현의 행복한 후기를 들으며 황보는 “좋은 프로그램이다~”라며 감탄하고 박소현의 고민들에 산다라박과 함께 촌철살인 조언을 날린다. 절친들의 조언을 마음에 새긴 박소현은 아주 흡족해하며 “내가 잘 돼야 너네 소개시켜주지~!”라며 분위기를 띄운다. 황보와 산다라박의 특급 지원 사격을 받은 박소현은 기대와 설렘 속 서울 근교 카페에서 새로운 맞선을 시작한다. 커다란 꽃다발과 함께 등장한 두 번째 맞선남을 봤을 때 박소현은 심장이 엄청 뛰었고, “예뻐 보이고 싶다”라고 생각했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이유 의상 노래실력 폄하” 30대 악플러 감옥行 1차 결판…“정신질환” 호소 통할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928099"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유에게 악성 댓글을 남긴 30대 여성에 대한 1심 선고가 오늘(3일) 진행된다. 앞서 법조계에 따르면 최근 모욕 혐의로 기소된 30대 여성 A씨에 대한 결심 공판이 진행된 가운데, 검찰은 A씨에게 징역 4개월을 선고해 달라 재판부에 요청했다. 검찰 조사에 따르면 A씨는 2022년 4월 아이유의 의상, 노래실력, 발언 등을 폄하하는 댓글 4건을 작성한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 이와 관련 A씨는 "단순 기호를 말한 것뿐"이라며 "정신 질환을 앓고 있어서 문장력이 뒤처진다. 구제를 바란다"고 선처를 요구했다. A씨 측 변호인도 "사실에 근거해 의견을 밝힌 것"이라며 "불쾌하거나 모욕적 표현이 있지만 모욕죄가 성립되지는 않는다"고 주장했다. 지난 달 아이유 소속사는 "아티스트에 대한 협박, 악의적 허위사실 유포, 음란물 유포 등의 불법행위 중 범죄 요건을 충족하는 중대 사례를 선별해 고소를 진행했다"며 "그 결과 피고소인은 총 180명으로, 계속 추가로 고소 중"이라고 밝힌 바 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준, 눈물 떨굴 듯 촉촉해진 눈가…같은 실수 반복에 자책('맛녀석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691382"/>
        <updated>2024-12-02T22:09:12.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해준이 족발 앞에서 광기에 가까운 모습을 보였다. 지난주 방송된 'THE 맛있는 녀석들'에서는 무조건 大짜로 주문해야 하는 大짜 특집으로 아귀찜과 족발 먹방을 펼쳤다. 김해준은 "족발은 소울 푸드이다"라고 말하며 "나는 항상 오리지널 반, 불족 반을 주문한다"라고 평소 즐겨먹는 스타일을 공개했다. 또 "열심히 일 끝나고 오면 족발 하나를 천천히 먹는 게 너무 행복했다. 살이 찐게 아니라 행복이 찐 것이다"라며 족발 사랑을 밝혔다. 이런 고백에도 김해준은 게임에 실패하며 한입만 멤버로 선정되었다. 금방이라도 눈물을 떨굴 듯 눈가까지 촉촉해진 김해준은 애간장 타는 표정으로 멤버들의 먹방을 지켜봐야 했다. 그러던 중 평소 보다 일찍 한입만을 외쳤고 쪼쪼는맛을 제안했다. 제작진과의 대결에서 이기면 추가 한입만의 기회를 얻게 된다. 족발에 대한 간절함이 컸던 김해준은 결국 제작진과의 대결에서 승리하고 광기 어린 눈빛으로 웃음을 안겼다. 기쁨도 잠시, 어렵게 얻은 추가 한입만 기회는 허무하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선을 넘는 클래스' 전현무, 초등학생 공략?…"세대 차이 안 난다고 자부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897408"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트민남(트렌드에 민감한 남자)’ 전현무가 초등학생 공략에 나선다. 3일 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’(기획 정윤정/연출 한승훈 권락희/작가 김수지)에서는 여섯 번째 시즌으로 돌아온 ‘선을 넘는 녀석들’ 전현무, 유병재, 설민석이 다시 뭉쳐 출장 역사 강의를 펼친다. 첫 번째 출장지로 폐교가 예정된 전교생이 4명뿐인 초등학교 분교를 찾아, 안중근 의사와 동료들의 뜨거웠던 하얼빈 의거 뒷이야기를 들려준다. 전현무와 유병재는 설민석이 강의 준비를 하는 사이, 오늘의 주인공들 ‘초등 4총사’ 친구들을 공략할 방법을 찾기 위해 사전 만남을 갖는다. 특히 ‘트민남’ 전현무는 아이들의 마음을 사로잡기 위해 온갖 방법을 총동원하지만 장렬히 실패해 웃음을 자아낸다. 전현무는 설민석에게 “너무 힘들어서 살 빠졌어요(?)”라고 생생한 후기를 공유하며, 초등학생들을 대상으로 할 쉽지 않을 강의를 예고한다. 유병재는 “현무 형이 아이들 앞에서 ‘이것’을 3개나 했는데 한 명도 안 쳐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 박세리, 5살 연상 톱스타 번호 땄다…"20년 만에 교환" ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691381"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석이 무려 20년 만에 ‘골프 황제’ 박세리의 번호를 딴다. 오는 3일 방송되는 SBS 예능 ‘틈만 나면,’에서 유재석과 유연석은 방송 최초로 대전에 상륙해 대전이 낳은 골프 황제 박세리와 함께 한다. 유재석은 “박세리 감독님과 다닐 생각에 기분이 좋다“라고 운을 떼더니 “감독님은 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다. 진짜 다 알아서 해주시더라”라며 ‘리치언니’ 박세리의 어나 더 스케일 경험담을 털어놓는다. 박세리는 “먹는 거 걱정 안 하셔도 된다”라고 화끈하게 선전포고를 투척, “일단 커피부터 한 잔 하실까요”라고 ‘통 큰 언니’의 저력을 드러낸다. 이에 박세리가 펼치는 ‘통 큰’ 신세계를 맛본 유연석은 “세느님이야~”라고 ‘세리찬양’까지 나선다는 전언. 그런가 하면 ‘유느님’ 유재석, ‘세느님’ 박세리가 세기의 ‘번호 교환식’을 성사시킨다고 해 눈길을 끈다. 이때 유연석은 “재석이 형은 친한 사람이에요, 아니에요?”라며 장난기를 발동, 박세리까지 “친하다고 하기엔 좀 그렇다. 친하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, '임신 4개월' 아내 무릎 꿇렸다 "혼자 발톱 깎은 적 없어"('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691380"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 슬리피의 행동에 출연자들이 분노했다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 – 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 결혼 3년 차 슬리피♥김나현 부부가 새롭게 합류했다. 이날 슬리피는 결혼 당시 아내 얼굴 최초 공개 후 결혼 3년 만에 재출연한 이유에 대해 "아내가 방송 출연 부담스러워해서 설득하는 데 3년 걸렸다"고 밝혔다. 정산 문제로 전 소속사와 법정분쟁을 다퉜던 슬리피는 "10년 가까이 정산을 못 받았다. 잔고가 0원이었다. 핸드폰이 끊겨서 작가들이랑 연락을 못 하고, 저렴한 김밥을 먹으며 다니다가 직접 언론사에 방문해서 알렸다"고 안타까운 사연을 전했다. 슬리피는 전 소속사와 6년 간의 분쟁 끝에 승소했다. 그러나 회사 파산으로 받은 정산금은 0원. 소송비까지 부담하면서 실질적으로 마이너스지만 그는 "명예를 회복했다"면서 웃음을 보였다. 8살 연하 아내와 4년 연애 끝에 결혼한 슬리피는 2년 만에 딸 우아를 품에 안았다. 그리고 현재 아내는 둘째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, 방송용 연애였다…결혼 어그로 9개월 만에 선 그은 '썸' [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691379"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[떠들썩 했던 방송용 러브라인이 9개월만에 막을 내리는 모양새다. '중년의 러브라인'을 형성한 지 9개월 만에 김승수가 양정아와의 관계에 선을 그었다. '연인'으로의 진전은 없고 '밀당'만 계속되던 두 사람의 관계는 '썸'이 아닌 사적인 연락 없는 '동갑내기 친구'였다. 김승수는 지난 1일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서 심리 상담소를 찾아 우울감에 빠진 상태를 고백했다. 그는 "매일 우울하다. 내일이 안 왔으면 좋겠다"며 "어느 날 갑자기 편지를 써두고 어디론가 가버릴 것 같은 생각이 들었다"고 털어놨다. 그러면서 평소 화를 잘 내지 않지만, 어느 순간 분노를 주체할 수 없다며 2년 전 촬영장에서 크게 분노를 폭발시키기도 했다고 밝혔다. 또 김승수는 어린 시절 아버지를 여의고 가장으로서 책임감, 무게감을 짊어지고 살아왔다며 힘든 일에 대해 누구에게도 털어놓지 못하고 혼자 감당해 왔다고 말했다. 연락처에 저장된 번호는 2000개가 되지만, 속 이야기를 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남희석, KBS서 다시금 체면치레...5%대 문턱 넘어선 4번타자[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691378"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흥행 4번 타자가 돌아왔다. 잠깐 주춤했던 남희석이 다시금 '흥행 보증 수표' 수식어를 달았다. 12월의 첫날, 시청률 상승세를 견인하며 우려를 씻어낸 남희석과 '전국노래자랑'이다. 2일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 지난 1일 방송된 KBS1 '전국노래자랑' 2099회 '서울특별시 용산구' 편은 6.6%(이하 전국 가구 기준)를 기록했다. 이는 앞선 방송분 5.6%보다 1.0%p 상승한 수치다. 10월 중순부터 11월 말까지 5%대를 기록하던 시청률이 6%대로 껑충 뛴 것. 물론 일요일 오전 5%대도 안정권에 드는 기록이다. 하지만 12월의 시작을 6%대 상승 곡선으로 함께할 수 있는 건 '전국노래자랑'과 MC 남희석에겐 청신호다. 특히 올해의 '전국노래자랑' 성적표는 KBS의 미래에 있어 중요한 분수령이 될 수밖에 없다. 지난 3월 김신영이 하차했고 뒤이어 남희석이 등판했기 때문. 김신영 하차 당시 여러 잡음이 일었지만 남희석은 재치를 겸비한 매끄러운 진행 실력으로 이를 잠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '20살 연하' 홍주연과 ♥열애설 사실이었나…"큰 여자가 있어" ('톡파원')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691377"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 남녀노소 취향을 저격할 랜선 여행을 예고한다. JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 미국 뉴멕시코 앨버커키에서 열리는 열기구 축제 현장과 튀르키예의 독특한 커피 문화를 소개하며 이색적인 풍경과 문화를 선보일 예정이다. 먼저 미국 톡파원은 미국 남서부에 위치한 뉴멕시코로 랜선 여행을 떠난다. 뉴멕시코주 최대 도시인 앨버커키의 올드타운을 방문해 애니메이션 영화 ‘코코’ 속 배경과 비슷한 풍경을 보여주며 마치 영화 속으로 들어온 듯한 경험을 선사한다. 더불어 세계 최대 열기구 축제인 ‘앨버커키 국제 열기구 축제’ 현장으로 발걸음을 옮겨 각양각색의 열기구들이 하늘을 수놓는 장관을 생동감 있게 전한다. 특히 이 지역은 특수한 대류 현상으로 인해 열기구가 출발점에서 멀리 떠내려가지 않고 원하는 지점에 착륙할 수 있다고 해 더욱 흥미를 끈다. 한편, 튀르키예 서부 이즈미르에 있는 케메랄티 시장으로 향한 튀르키예 톡파원은 독특한 커피 문화를 체험한다. 커피잔째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 살 얼마나 빠졌길래…하루 사이에 야윈 얼굴 "너무 힘들어" ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691376"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트민남(트렌드에 민감한 남자)’ 전현무가 초등학생 공략법을 내놓으며 분투한다. 오는 3일 첫 방송되는 MBC 새 예능 ‘선을 넘는 클래스’에서는 여섯 번째 시즌으로 돌아온 ‘선을 넘는 녀석들’ 전현무, 유병재, 설민석이 다시 뭉쳐 출장 역사 강의를 펼친다. 첫 번째 출장지로 폐교가 예정된 전교생이 4명뿐인 초등학교 분교를 찾아 안중근 의사와 동료들의 뜨거웠던 하얼빈 의거 뒷이야기를 들려준다. 전현무와 유병재는 설민석이 강의 준비를 하는 사이, 오늘의 주인공들 ‘초등 4총사’ 친구들을 공략할 방법을 찾기 위해 사전 만남을 갖는다. 특히 ‘트민남’ 전현무는 아이들의 마음을 사로잡기 위해 온갖 방법을 총동원하지만 장렬히 실패해 웃음을 자아낸다. 전현무는 설민석에게 “너무 힘들어서 살 빠졌어요”라고 생생한 후기를 공유하며, 초등학생들을 대상으로 할 쉽지 않을 강의를 예고한다. 유병재는 “현무 형이 아이들 앞에서 ‘이것’을 3개나 했는데 한 명도 안 쳐다봤다”라고 굴욕을 당한 전현무의 활약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["티빙-웨이브 합병 성공 열쇠는…디즈니 '올인원' 전략"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015080210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015080210"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[업계 "하나의 앱으로 가치·편리성 제고해야…아시아 시장 허들 높아" 양대 토종 온라인동영상서비스(OTT)인 티빙과 웨이브 간 통합에 가장 걸림돌이었던 웨이브의 2천억원 규모 전환사채(CB)를 CJ ENM과 SK스퀘어가 해결했다. 두 회사가 공정거래위원회 기업 결합 심사를 통과한다면 이르면 내년 하반기 메가 로컬 K스트리밍이 탄생하게 된다. 구독자와 매출 기준 한국 시장 점유율이 40%에 육박, 쉽지는 않겠지만 넷플릭스(약 40%)와도 겨뤄볼 만해지는 셈이다. 티빙과 웨이브가 합병하면 일단 두 회사는 프로그램 수급 비용과 마케팅 비용을 합리화해 '만년 적자'에서 탈출을 시도할 것으로 보인다. 출범 후 한 번도 영업이익을 거둔 적이 없는 티빙과 웨이브는 지난해 각각 1천420억원, 791억원의 영업손실을 냈다. 합병 후에는 매출과 수익 확대로 글로벌 진출을 노려볼 수 있을 것으로 기대된다. 물론 합병 후 장래가 밝지만은 않다. 한국 시장 성장률은 낮아지면서 경쟁은 치열해지고 있는 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이거 고환이죠?" 슬리피♥김나현 둘째=아들..출산 종결 선언[동상이몽2][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287040"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피가 바람대로 아들을 품에 안을 예정이다. 2일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 결혼 3년 만에 두 아이 부모가 된 슬리피, 김나현 부부가 임신을 서두른 이유를 밝혔다. 이날 슬리피는 "사실 아내가 난소기능저하가 있다 보니까 의사가 바로 둘째를 가지지 않으면 임신이 어려울 수 있다고 하더라"고 운을 뗐다. 이들 부부는 "생후 8개월 된 첫째 딸 우아와 뱃속에는 4개월 된 둘째가 있다"며 "자연 임신으로 아기가 생겼는데 유산이 됐다"고 밝혔다. 슬리피 아내는 "이후 바로 아기를 가지게 되면 유산할 확률이 높다고 해서 6개월 정도 기다렸다. 그러다 난임센터를 갔는데 저보고 인공 수정을 할 게 아니라 시험관을 해야 한다고 하더라. 30대 초반인데 시험관을 하라고 해서 정말 놀랐다"고 털어놨다. 이어 "제 난소 기능이 0점대였다. 5년 후 폐경할 수도 있다는 무서운 말을 들었다. 그래서 바로 시험관을 시도했고, 첫 시도에 바로 첫째 딸을 임신했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“역대 대통령 다섯 분 모신” 청와대 셰프, 무인도 호텔 입성 (푹다행)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928098"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 청와대 천상현 셰프가 무인도 호텔에 입성했다. 12월 2일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 안정환, 김남일, 박성광, 김용만, 김성주, 정형돈이 0.5성급 무인도 호텔로 향했다. 안정환은 김용만, 김성주, 정형돈과 함께 멸치잡이 배에 올랐다. 파도가 세서 베짱이들이 해루질을 하기에는 무리가 있었기 때문. 멸치잡이 배 선장님 부부는 잡히는 멸치와 병어를 제외 모두 주겠다고 약속했고 갈치, 오징어 등이 잡혔다. 김용만은 “어머님이 몸을 사리지 않아 일을 할 수밖에 없게 만들었다”고 했다. 선장님 부부는 병어와 한치를 잘라 회를 맛보여줬고 김용만이 “달다”며 감격했다. 안정환도 감탄했다. 김성주와 정형돈은 멀미 때문에 시식하지 못했다. 김성주는 한치를 좋아해 괴로워하다가 결국 멀미를 이기고 한치회를 시식 “육지에서 먹는 한치회는 게임이 안 된다. 쫄깃하다”고 극찬했다. 다양한 해산물을 얻어 배에서 내렸고 조식은 안정환이 무인도 생활을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 “섬에서 제일 자신 있는 요리 안정탕” 매운탕 달인 (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928097"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 안정환이 비장의 요리를 선보였다. 12월 2일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 안정환, 김남일, 박성광, 김용만, 김성주, 정형돈이 0.5성급 무인도 호텔로 향했다. 파도가 거세고 비가 내리는 무인도에서 손님들의 조식을 맡은 안정환은 “날씨가 비도 오고 그래서. 안정탕이라고 들어봤냐. 손님들이 드시고 싶다고 해서. 매운탕을 끓이려고 한다”며 메뉴를 설명했다. 안정탕은 안정환표 매운탕의 줄임말. 안정환은 “제가 섬 생활을 하면서 제일 자신 있는 음식은 안정탕”이라고 자신감을 드러냈다. 빽가는 “볼 때마다 먹고 싶었다”며 부러움을 내보였다. 안정환은 “추울 때 쌀쌀할 때 매운탕을 많이 끓였다. 안정탕이라고 이름을 붙여주셔서. 오늘 끓여보려고 한다”고 했다. 정작 김성주는 맛을 보고 “애매하다. 너무 슴슴하다. 재료만 많이 썼다”고 말했지만 안정환은 “더 끓여야 한다”고 주장했다. 김성주는 새우젓을 넣어 간을 맞추고 싶어하며 안정환과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범치 비주얼에 붐+아일릿 민주 깜짝 “이상하게 생겨” (푹다행)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928096"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 범치 비주얼에 붐과 아일릿 민주가 깜짝 놀랐다. 12월 2일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 안정환, 김남일, 박성광, 김용만, 김성주, 정형돈이 0.5성급 무인도 호텔로 향했다. 안정환은 김용만, 김성주, 정형돈을 배에 태워 고기를 잡으러 가며 “우럭이나 도미 큰 것 잡으면 육전이다. 호텔을 운영하려면 신선한 재료를 손님들에게 대접해야 한다”고 말했다. 김용만은 “최소한 우리에게 이야기는 해야지”라며 갑자기 배를 타게 된 데 불만을 드러냈다. 안정환은 “파도가 세고 물이 뒤집혀 안 잡힐 것 같아 걱정하고 있었다”고 말했고 김성주도 “어렵겠다고 직감했다”고 했다. 하지만 선장님 부부는 “괜찮다. 매일 이러고 산다. 파도와 싸우면서”라고 낙관했다. 안정환은 “날씨가 안 좋아 해루질하기 안 좋았다. 마침 어업 나가는 멸치잡이 배가 있다고 해서” 배를 탔다고 했다. 선장님 부부는 멸치, 병어 제외 잡히는 건 전부 주기로 약속했다. 안정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피♥김나현 “연년생 두 자녀 시험관 임신, 난소 기능 저하 탓” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928095"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 슬리피 김나현 부부가 연년생 자녀를 가진 이유를 말했다. 12월 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 합류했다. 슬리피 김나현 부부는 결혼 3년차로 첫째 딸 우아가 생후 8개월이었고, 김나현은 둘째를 임신한지 4개월차. 부부는 산부인과 병원을 찾아가 둘째의 성별을 듣기로 했고 첫째가 딸이기에 아들을 기대하는 마음을 드러냈다. 이어 두 사람은 첫째를 낳고 바로 둘째를 임신한 이유로 난소 기능 저하를 고백했다. 슬리피는 “바로 가지지 않으면 둘째 갖기가 어려울 수 있다고”라고 의사의 말을 전했다. 김나현은 “결혼하고 자연 임신으로 아기가 생겼는데 유산을 했다. 그리고 바로 가지면 유산 확률이 높다고 해서 6개월 정도 기다리다가 병원을 갔다. 인공수정을 하고 싶었다. 그 생각으로 갔는데 시험관을 바로 하셔야 한다고. 너무 놀랐다. 30대 초반인데 시험관을 하라고? 난소 기능이 0점대더라. 5년 후면 폐경할 수도 있다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나현 “♥슬리피 정산 못 받을 때 알바해서 체크카드 용돈 줘” (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928094"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김나현이 슬리피가 정산을 못 받던 시절 아르바이트를 해서 용돈을 줬다고 말했다. 12월 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 합류했다. 이날 방송에서 슬리피는 10년 정도 정산을 받지 못해 전 소속사와 소송을 벌였고 6년 만에 승소했지만 전 소속사가 파산하며 소송비만 들었다고 말했다. 이어 슬리피는 정산을 못 받던 시절 아내 김나현이 용돈을 줬다고 말해 모두를 놀라게 했다. 김나현은 “체크카드를 줬다. 저도 아르바이트해서 살았는데. 오빠도 사회 생활하는데 돈이 없으니까. 적당히 알아서 쓰겠지 믿고 줬다”고 말했다. 김나현은 하루 3탕 알바를 하면서 슬리피에게 용돈을 줬다고. 조우종이 “저렇게 알바해서 체크카드를 줬다고?”라며 감탄했고 김구라는 “슬리피가 돈을 많이 쓰지 않으니까”라고 이해했다. 슬리피는 “제가 가진 게 없을 때 술자리에 많이 나갔다. 인맥 넓히면 일을 할 수 있지 않을까. 술을 잘 못 먹는다”며 필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 임신한 아내가 발톱 깎아주는데 폰게임 ‘이현이 분노’ (동상이몽2)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928093"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 슬리피가 분노한 이현이에게 등짝을 맞았다. 12월 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 합류했다. 슬리피는 허리디스크로 복대를 하고 제대로 움직이지 못했고, 아내 김나현은 그런 슬리피를 앉혀놓고 발을 닦아줬다. 이어 김나현은 슬리피의 발톱을 깎아줬고 이현이가 “임산부 아내가 발톱을 깎아 주냐”며 경악했다. 슬리피는 그 상태로 핸드폰 게임까지 했고, 이현이는 슬리피를 때리며 “그 와중에 핸드폰으로 게임하고 있다고?”라고 분노했다. 김나현은 “제가 챙겨줘야지 발톱이 깎여있다. 안 깎아주면 언제까지 길지 모른다”고 토로했다. 슬리피는 “그걸 좋아하는 줄 알았다. 때 밀어주는 것도 좋아한다. 귀도 다 파줬다”며 아내가 때도 밀어주고 귀도 파준다고 전했다. 김나현은 “깨끗해지는 걸 좋아하는 거”라고 정정했다. 슬리피는 “처음에는 그걸 다 좋아하는 줄 알았다. 제가 깎은 적이 없다. 예전에는 제가 입으로도 물어뜯고 그랬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피 “♥아내 대출+RM 축의금+딘딘 가전” 신혼집서 둘째 임신까지 (동상이몽2)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928092"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 슬리피가 8살 연하 미모의 아내와 결혼 3년차 신혼생활을 공개했다. 12월 2일 방송된 SBS ‘동상이몽 시즌2-너는 내 운명’에서는 슬리피 김나현 부부가 합류했다. 김구라는 대표적인 부자 연예인 서장훈과 달리 “대표적인 빈자 연예인”이라며 슬리피를 소개했다. 이지혜도 “빈자 연예인, 생활고 연예인”이라고 너스레를 떨었다. 서장훈은 “벌써 결혼 3년차”라며 놀랐고 슬리피는 “와이프 얼굴 최초공개를 여기서 했다”며 출연을 설득하는데 3년이 걸렸다고 했다. 이어 슬리피는 “결혼했는지 모르시는 분들도 있더라. 결혼 어떻게 했냐는 질문을 많이 받는다. 너 까짓 게. 거지인데 어떻게 결혼했냐, 너 같은 인성으로 어떻게 결혼했냐고 한다”며 8살 차이 아내 김나현을 공개했다. 슬리피와 김나현은 4년 연애 끝에 결혼했고 2년 만에 사랑스러운 딸을 낳았다. 딸은 현재 생후 8개월, 김나현은 둘째 임신 4개월차였다. 김숙은 “배우 하셨던 분인가? 모델인가? 너무 예쁘다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤현숙 “38㎏까지 빠져 죽을 뻔, 의사가 심정지 온다고” 당뇨병 고백 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928091"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 윤현숙이 당뇨병으로 위험했던 순간을 털어놨다. 12월 2일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 모델 겸 배우 변정수가 절친으로 변정민, 윤현숙, 홍석천을 초대했다. 윤현숙은 2년 전 당뇨병 진단을 받았다며 “코로나 때 살이 많이 쪘다. 인생 몸무게를 찍었다. 56kg까지 나갔다. 항상 49kg이었다”고 말했다. 홍석천이 “조심하세요”라고 경고했고, 변정수는 “난 70kg 찍은 줄 알았다”고 반응했다. 윤현숙은 “48kg인 거다. 한 게 없는데 빠진 거다. 목이 타서 대화를 못했다. 급기야 38kg까지 빠졌다. 서 있을 수가 없는 몸무게였다. 안 되겠다 싶어서 병원으로 달려가니 의사가 당뇨라고. 이렇게 걸어 들어오는 사람 처음 봤다고. 심장근육이 빠지면서 심정지가 온다고. 난 걸어간 거다. 바로 인슐린 처방을 받았다”고 말했다. 이어 윤현숙은 “집에 혼자 있으면 위험하다고 큰일 난다고 해서 아는 언니네 집에 갔다. 저혈당이 온다. (혈당이) 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 “딸 유채원, 파리 패션위크 데려갔다가 모델 데뷔” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928090"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 변정수가 모델이 된 딸 유채원을 자랑스러워했다. 12월 2일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 모델 겸 배우 변정수가 출연했다. 변정수는 갑상샘암 투병 후 일이 없다가 2019년 파리 패션위크에 가자는 의뢰가 들어오며 전환점이 됐다고 말했다. 이에 변정민은 “언니가 파리에 가서 채원이가 모델 데뷔했다”며 변정수가 파리에 간 덕분에 딸 유채원이 모델 데뷔할 수 있었다고 봤다. 변정수는 “나는 상상도 못했다. 채원이가 쉬고 있어서 엄마 스태프로 가자. 첫 번째 참석하는 브랜드에서 앞자리에 앉으면 이번 시즌 의상을 준다. 하나 입으라고 해서 입혔다. 횡단보도를 건너면 길거리 패션 사진을 찍는다. 사진이 엄청 찍혔다. 갑자기 카메라가 후루룩 가서 누가 왔나 보니 애가 옷 입히고 힐 신기니 너무 멋있는 거다. 다른 사람인 거”라며 딸의 다른 모습을 처음 봤다고 했다. 그렇게 스태프로 갔던 딸 유채원이 파리 패션위크에서 돌아오자마자 모델 에이전시와 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 “드라마 촬영 중 갑상샘암 선고, 죽음 경험하고 달라져” (4인용식탁)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928089"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 변정수가 갑상샘암 투병 후 달라진 긍정 마인드를 전했다. 12월 2일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 모델 겸 배우 변정수(50세)가 출연해 절친한 윤현숙, 변정민, 홍석천을 초대했다. 변정수와 윤현숙은 과거 드라마에 함께 출연하며 친해졌고, 윤현숙은 당시 변정수의 첫 인상이 안 좋았지만 제작진까지 모두 집으로 초대해 식사를 대접하며 챙기는 변정수의 모습에 감격해 다시 보게 됐다고 말했다. 심지어 당시 변정수는 갑상샘암 선고를 받고 힘들었을 때라고. 변정수는 죽을 수도 있다는 생각에 너무 무서웠지만 함께 드라마를 한 사람들에게 밥을 대접하고 싶었다며 “드라마 끝나고 리마인드 웨딩을 했다. 결혼 17주년에 했다. 혹시 내가 죽을 수도 있으니 기억해 달라는 의미였다”고 말했다. 2012년 갑상샘암 투병을 한 변정수는 2층 전원주택인 집에서 리마인드 웨딩을 했고 당시를 기념하기 위한 숫자 17, 32의 의미로 결혼 17주년과 32명의 아이들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50세 변정수 동안에 7살 연상 남편 굴욕 “부녀 오해 받아” (4인용식탁)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928088"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 변정수의 동안에 남편이 굴욕을 당했다. 12월 2일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’에서는 모델 겸 배우 변정수가 출연했다. 이날 방송에서 변정수는 남편과 대학교 시절 연애결혼을 고백하며 예비 시어머니가 자신을 너무 예뻐하는 바람에 어린 나이에 결혼하게 됐다고 털어놨다. 당시 남편은 잘생긴 김국진 느낌이었다고. 동생 변정민은 7살 차이라는 이유로 형부와 결혼을 반대했다고. 변정수 남편은 “어제 머리를 염색했다. 연예인은 자기를 가꿔야 하지만 저는 연예인이 아니니까 나이 먹는 대로 사는데 밖에 나가면 제가 아빠인 줄 안다”며 “이불을 사고 찾으러 갔더니 ‘딸이 참 대견하겠어요’ 그래서 속으로 우리 딸이 대학 간 걸 어떻게 알았지? ‘변정수가 딸 아니세요?’ 그래서 다시는 그 이불집에 가지 말라고 했다”고 굴욕적인 경험을 털어놨다. 홍석천은 “저랑 주사 같이 맞아요”라며 변정수 남편에게 시술을 함께 받자고 권했고, 변정수 남편도 “환갑 전에 해야 겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 차인하, 스물 일곱 청춘에 드라마 방영 중 사망 “참담한 심정”…오늘(3일) 5주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928087"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 차인하가 세상을 떠난지 5년이 흘렀다. 차인하는 지난 2019년 12월 3일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 27세. 경찰은 차인호가 극단적인 선택을 한 것으로 추정했다. 당시 차인하 소속사 판타지오 측은 "너무나 가슴이 아프고 안타까운 소식을 전하게 돼 참담한 심정이다. 지금까지 차인하를 응원해주시고 많은 사랑을 보내주신 여러분께 슬픈 소식을 전해드리게 돼 진심으로 가슴이 아프다. 고민의 마지막 가는 길에 깊은 애도를 보낸다"며 사망 소식을 알렸다. 차인하는 출연 중인 MBC 드라마 '하자있는 인간들' 방영 중 갑작스럽게 사망해 대중에 더 큰 충격을 안겼다. 이에 '하자있는 인간들'은 고인의 유작으로 남게 됐다. 한편 1992년생 차인하는 판타지오 배우 그룹(윤정혁, 차인하, 지건우, 은해성, 김현서) 멤버 중 한 명으로 2017년 영화 '내 마음 깊은 곳의 너'로 데뷔했다. 데뷔 후에는 웹드라마 '아이돌 권한대행', SBS 드라마 '사랑의 온도', '기름진 멜로']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[타블로 시상식 관례 폭로 “기획사 사장이 PD에 폭언·폭행 목격” (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928086"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[타블로가 과거 시상식 백스테이지 비하인드를 공개했다. 12월 2일 채널 '짠한형'에는 에픽하이 타블로 미쓰라 투컷이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 타블로는 "옛날에 피디님들 진짜 무서웠죠?"라고 물었고 신동엽은 "옛날 방송국은 야만의 시대였다더라"고 이야기했다. 타블로는 “시상식 가면 너무 웃기다. 누가 상을 받으면 방송으로 나가는 거는 서로 이렇게 박수치고 이런다. 기획사 대표들이나 관계자들한테는 누가 상을 받고 이러는 게 자존심인거다"며 "상 하나가 발표될 때마다 연예인들은 턱시도 입고 박수치고 있고 백 스테이지에서 누군가는 ‘PD XX 나와’ ‘네가 이렇게 뒤통수를 쳐?’ 한다"고 전했다. 이어 타블로는 한 기획사 사장이 PD에게 날아차기를 하는 것도 봤다며 "멋있게 날아차기해서 맞으면 상관없는데 약간 톰과 제리처럼 너무 멋없더라. 이런 모습들을 시상식 때마다 보면 너무 웃기다"고 했다. 그러면서 타블로는 "시상식에 섭외할 때 상을 준다고 해야 나오니까 모두에게 대상 준다고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진정성 논란 김규리 전남편 외도 이혼→20대 자녀 고백, 주병진 반응은? (이젠사랑)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928085"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진 맞선녀 김규리가 이혼사를 털어놨다. 12월 2일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 주병진의 마지막 맞선녀 김규리와의 데이트가 계속됐다. 이날 김규리는 이혼한 지 17년 됐다며 슬하에 29살 딸, 25살 아들을 두고 있다고 밝혔다. 김규리는 "둘 다 아직 결혼은 안 했다. 혼자 키웠지만 너무 착하고 바르게 잘 자라줘서 뿌듯하다"고 말하며 울컥했다. 주병진은 "이런저런 많은 일들로 힘들었을 것 같다"라고 조심스럽게 질문했다. 김규리는 "가장 힘들었던 건 아들이 사춘기 때 혼자서 컨트롤하기에는 조금 힘들더라. 그때는 많이 울기도 했다. 남자애가 키도 크다. 190cm 되는데 중학교 때도 그랬다. 잔소리하면 위에 서서 보고, 엄마로서 권위가 없는 것 같아 힘들었다. 그러고는 착하게 잘해줬다"라고 떠올렸다. 이어 김규리는 "애들을 양육하면서 애들 아빠 양육비도 있지만 부족하기 때문에 가정주부로 있다가 이혼 후에는 직장을 10년 정도 다녔다. 나중엔 총괄직까지 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투컷 타블로 결혼하는데 미쓰라는 결별 “결혼식 사회 보라고” 황당 (짠한형)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928084"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에픽하이 미쓰라가 타블로, 투컷의 결혼식 사회자를 맡은 소감을 뒤늦게 전했다. 12월 2일 채널 '짠한형'에는 에픽하이 타블로 미쓰라 투컷이 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "셋이 다 결혼한 것도 되게 중요하다. 한 명만 지금 싱글이었으면..."이라고 말했다. 타블로는 투컷과 13일 차이로 결혼했다고 밝혀 눈길을 모았다. 타블로는 "혜정이랑 결혼할 거라고 얘기하려고 커피숍에 모였다. 딱 얘기하려고 하는데 투컷이 일어나더니 결혼을 발표하더라"며 "혜정이가 내 손을 잡고 앉혔다. 그래서 그냥 여기 축하해 주고 우리는 얘기 안 했다"라고 떠올렸다. 타블로는 투컷 결혼 축하 후 며칠 후에 결혼 소식을 전했다고. 타블로는 "투컷이 결혼하고 2주 후에 내가 결혼했다. 그런데 정말 아쉬운 게 미쓰라는 그때 결혼 생각도 없었다"라고 이야기했다. 미쓰라는 "이별 상태였다"며 "이별한 지 얼마 안 됐는데 갑자기 사회를 보라고 해서 '이거는 어떻게 얼마 정도 친하면 헤어진 지 얼마 안 된 사람한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현♥맞선남 15년 돌고 돌아 만났다, 알고보니 ‘골미다’ 출신 (이젠 사랑)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928083"/>
        <updated>2024-12-02T21:10:22.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현과 두 번째 맞선남 채민호와의 연결고리가 발견됐다. 12월 2일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 박소현은 51세 치과의사 채민호와 두 번째 맞선을 진행했다. 채민호는 "혹시 '골드미스가 간다' 나오셨죠?"라며 "저도 그 프로그램 나갔었다"라고 말해 박소현을 놀라게 했다. 채민호는 당시 맞선남으로 나갔다며 "아마 기억에 거의 타이밍이 비슷했다"라고 떠올렸다. 박소현은 "그때도 결혼할 마음이 있어서 들어오신 거냐"라고 궁금해했고 채민호는 "당시 결혼 생각이 있었다. 진짜 여러 가지 했는데 잘 안 됐다. 좋은 기억은 안 남았다"라고 이야기했다. 채민호는 "그때 저랑 뵐 뻔했다. 그때 못 뵀으니까 오늘 만났나 보다"라고 전했다. 박소현은 "그게 15년쯤 됐을 거다. 그때는 훨씬 젊고..."라고 놀라워했다.]]></content>
    </entry>
</feed>