<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-17T09:12:29.132Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뭐요” 임영웅 길어지는 침묵 속 영웅시대 전국곳곳서 기부·봉사 줄이어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933295"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 "뭐요" DM 논란과 관련해 침묵을 이어가고 있는 가운데, 그의 팬클럽 ‘영웅시대’는 전국 각지에서 기부 행렬을 이어가고 있다. ‘영웅시대 부산봉사방’ 회원들은 12월 16일 연말을 맞아 부산사회복지공동모금회(이하 부산사랑의열매)에 이웃돕기 성금 500만 원을 전달했다. 회원들은 "가수 임영웅이 보여준 나눔과 사랑의 가치를 팬으로서 실천할 수 있어 큰 기쁨"이라며 "우리가 한마음으로 마련한 기부금이 어려움을 겪는 지역 사회에 큰 위로와 희망이 되기를 바란다"고 밝혔다. ‘영웅시대 창원’은 15일, 경남 창원시 의창구 경남이주민센터에서 가정형편이 어려운 이주민 가정에 후원금 100만 원을 전달했다. 회원들은 "임영웅과 영웅시대의 선한 영향력으로 기부가 이어져 뿌듯하다"며, "앞으로도 주변 이웃들을 도울 수 있도록 나눔을 실천하겠다"고 밝혔다. '안동영웅시대 스터디방’은 14일, 연탄 600장씩 총 4가구에 전달(200만 원 상당)하는 연탄 나눔 봉사를 실천했다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 첫 방송 D-4…관전 포인트 넷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007590"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 관전포인트가 공개됐다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우, 기획 채널A, 제작 위매드·아티스트스튜디오·스토리네트웍스, 공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 2024년 연말을 뜨겁게 달굴 최대 기대작으로 주목받고 있는 가운데, ‘체크인 한양’ 제작진이 알고 보면 작품을 더욱 흥미롭게 즐길 수 있는 관전 포인트를 공개했다. #1. 배인혁X김지은X정건주X박재찬, 대세 청춘 배우들 뭉쳤다! ‘체크인 한양을 향한 뜨거운 관심, 그 중심에는 조선의 꽃청춘으로 시청자를 찾아오는 네 명의 대세 배우가 있다. 나라와 왕실의 안위를 깊게 고민하는 무영군 이은과 궁궐 밖 생활에 적응하지 못하는 허당 교육 사환 이은호를 오가며 반전 매력을 선보일 배인혁, 뛰어난 기지와 다재다능함을 지닌 남장 여자 홍덕수로 분할 김지은, 용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['틈만 나면' 강민경, 유재석 입단속…"정신 똑바로 차립시다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908299"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’ 다비치 강민경이 유재석 입단속에 나선다. 17일 방송하는 SBS 예능 프로그램 ‘틈만 나면,’에는 다비치가 출연해 유재석, 유연석과 유쾌한 케미를 선보인다. 이날 유재석, 유연석, 이해리, 강민경을 뒷목 잡게 한 게임은 다름 아닌 ‘합심! OST 퀴즈’였다. 첫 도전부터 유재석이 우물쭈물하자 강민경은 “오빠가 입을 쭈물쭈물 거리길래 기다렸잖아”라고 분노한다. 이어 강민경은 “오빠 못 하겠으면 그냥 입을 막아. 내가 할게”라고 기선을 제압해 웃음을 안긴다. 강민경은 유재석, 유연석을 능가하는 ‘에이스’ 활약을 이어간다. 급기야 강민경은 “정신 똑바로 차립시다. 틀리면 엉덩이 맞을 준비하세요”라며 엄포를 놓는다. 계속된 강민경의 잔소리에 유재석은 “나 되게 위축됐다”고 말해 눈길을 끈다. ‘OST 강자’ 강민경은 끝까지 에이스 페이스를 유지할 수 있을지, 유재석과 유연석이 절호의 한 방을 만들어낼 수 있을지 ‘틈만 나면,’ 본 방송에서 확인할 수 있다. ‘틈만 나면,’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리잡 뛰는 여성, "'술 마시면 언어폭력' 父, 이혼 후 고독사"…쓰리잡 뛰는 여성, 죄책감 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973625"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가난을 벗어나려 쓰리잡을 뛰는 여성이 고독사한 아버지에 대한 죄책감을 토로했다. 16일 방송된 KBS joy '무엇이든 물어보살'에 출연한 사연자는 "어릴 때부터 가난했다. 가난에서 벗어나고 싶어서 쓰리잡까지 하게 됐다. 그러다 보니 가족들이 다 저한테 의존하고 있다. 아버지는 돌아가시고 엄마, 남동생 둘이 있다"라고 밝혔다. 어린 시절 가정환경에 대해 사연자는 "고등학생 때까지 어려웠다. 고등학교 2학년 때 아버지가 뇌졸중으로 쓰러졌다. 그때 거의 파산 위기까지 가면서 옥탑방에 공짜로 살다시피 했다. 따뜻한 물도 안 나와서 냄비 물 끓여서 썼다"라고 밝혔다. 이어 "20세 때 간호학과에 진학해서 끝나면 피자집에서 알바하고 돌아오면 24시간 독서실에서 공부하는 패턴으로 살았다. 졸업하자마자 바로 간호사 일을 했는데 그때 어머니, 아버지가 트러블이 생겨 이혼했다"라고 털어놨다. 그는 "아버지는 술과 사람을 좋아했다. 술을 마시면 언어폭력이 좀 있었다. 동생과 엄마에게 해선 안 될 말들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 럭셔리 육아, 명품 패딩 입고 5억 넘는 외제차 탄 두 아들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933294"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 육아 근황을 공개했다. 황정음은 12월 17일 개인 소셜미디어 스토리에 두 아들 사진을 게재했다. 사진 속 황정음의 두 아들은 F사 명품 패딩을 입고 5억 원대라는 R사 SUV 차량에 타고 있다. 지난 2월 불륜을 옹호하는 한 누리꾼 댓글에 "돈은 내가 1,000배 더 많아. 그럼 내가 돈 더 잘 벌고 내가 더 잘났으니 내가 바람 피우는 게 맞지. 니 생각대로라면"이라고 반박한 바 있는 황정음은 럭셔리한 육아 일상을 보여주고 있다. 황정음은 지난 2016년 프로골퍼 겸 사업가 이영돈과 결혼해 두 아들을 뒀으나 지난 2월 이혼 소송 중임을 밝혔다. 한편 황정음은 2018년 3월 62억 5천만 원에 지하 1층~지상 5층 규모의 강남구 신사동 건물을 매입했으나 2021년 10월 110억 원에 매각했다. 약 50억 원의 시세 차익을 본 것. 또한 황정음은 2020년 용산구 이태원동에 위치한 지하 1층~지상 2층 규모의 고급 단독주택을 46억 5천만 원에 매입하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL JoongAng takes action against illegal distribution of 'The Tale of Lady Ok']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063158"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL JoongAng took action against Chinese distributors that released unaired footage of JTBC's “The Tale of Lady Ok," the production company said Tuesday. According to SLL JoongAng, unreleased footage of "The Tale of Lady Ok" was being distributed with Chinese subtitles without the company's permission. The drama is currently running on JTBC with episodes also uploaded on Netflix. The production company took immediate action, including blocking the content from the platform in China where the con]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유-트와이스만의 ‘친해지고 싶은 상대’ 공략법은? (팔레트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007587"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스와 아이유가 친해지고 싶은 상대를 향한 각자만의 ‘공략법’을 소개했다. 지난 16일 가수 아이유가 진행하는 유튜브 채널 ‘아이유의 팔레트’에 그룹 트와이스가 출연했다. 트와이스는 MC 아이유와 함께 다양한 이야기를 나누면서 엄청난 팬심을 드러내 훈훈한 분위기를 자아냈다. 아이유는 지난 6일 발매된 트와이스 미니 14집 앨범에 대해 소개를 요청했다. 다현은 타이틀곡 ‘Strategy’가 여러 전략으로 사랑하는 상대를 끌어당기겠다는 당찬 매력이 깃든 곡이라 설명했다. 이에 아이유가 트와이스에게 친해지고 싶은 상대를 공략하는 방법이 있는지 묻자, 사나는 “일단 연락처를 물어본다. 그리고 더 친해지고 싶어지면 나도 모르게 스킨십이 나온다”고 밝혔다. 이에 아이유가 최근에 친해진 친구가 있냐 묻자 “배우 신예은 씨와 행사에서 만나서 번호 교환 후 친해졌다”라고 전했다. 또한 미나는 “사실 요즘에는 친해지고 싶어도 저 사람은 이미 옛날부터 알고 지내는 편한 사람이 있을 것 같아 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 출연 위해 10kg 감량→화염검까지… 예측불허 대결 펼친다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007586"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’에 현역가수들이 총출격하여 역대급 무대를 선보인다. 17일 오후 9시 30분 방송될 MBN 예능 프로그램 ‘현역가왕2’ 4회에서는 지난주에 이어 ‘자체평가전’에서 살아남은 현역들이 펼치는 1대1 데스매치 ‘현장지목전’이 완료된다. 이와 동시에 데스매치 탈락자들의 명단 공개와 함께 더욱 혹독해진 새로운 룰에 맞닥뜨리는 현역들의 모습이 담긴다. 마스터 대성은 ‘죽기 살기’의 각오로 역대급 필살기 무대를 펼쳐내는 현역들의 예측불허 대결에 놀라움을 드러낸다. 종잡을 수 없는 현역들의 지목으로 대진표가 성사되면서, 예상 못 한 결과가 속출해 현장을 들썩인 것이다. 특히 이날 현장에는 ‘현역가왕2’ 출연을 위해 몸무게를 10kg 감량한 후 확연히 달라진 모습으로 나타난 현역, ‘현역가왕2’ 무대만을 위해 독학으로 대금을 공부한 현역 등도 등장해 이목을 집중시킨다. 대놓고 상대방을 지목하는, 둘 중 한 명만 살아남는 피 터지는 제로섬 게임에서 살아남을 현역은 누구일지 궁금증을 높인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각, '탑게이' 홍석천 이상형서 탈락하고 울컥..."화나네요" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320914"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '신발 벗고 돌싱포맨' 선공개 된 영상에서는 최진혁, 홍석천, 허각이 출연해 '돌싱포맨'과 최고의 케미로 남다른 재미를 선보일 예정이다. 17일 방송되는 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨') 회차에서 홍석천은 크리스마스 계획이 없다는 멤버들에게 "이태원에서 다 같이 놀자"며 분위기를 띄웠다. 이후, 자칭 타칭 '미남 감별사', '보석 감별사'인 홍석천의 외모 감별 시간이 이어졌다. 김준호가 홍석천에게 임원희, 이상민, 허각, 김준호를 가리키며 "네 명 중엔 그나마 누가 낫나요?"라며 예쁜 돌맹이를 골라 달라고 요청했다. 그러자 허각이 당황하며 "저도 포함인가요? 근데 저 게스트 아닌가요?"라고 해 웃음을 자아냈다. 이상민은 "우린 가족이야. 가족"이라며 웃었고, 최진혁은 "형. 여긴 원래 이런 분위기야"라며 허각을 위로했다. 이어 탁재훈이 "각아. 자신감을 가져"라며 허각을 달랬지만, 그는 "자신감은 있는데.."라며 이 상황을 어이없어 했다. 홍석천은 "냉정하게 오직 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무송, '미스쓰리랑' 나영 며느릿감 눈독 "아들이 좋아할 스타일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973618"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 톱7 중 이무송의 레이더망에 포착된 며느릿감은 누구일까. 18일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) '미스쓰리랑' 33회는 '남.남.남' 특집으로 꾸며진다. 순정 꽃미남 이무송, 마초 꽃미남 류지광, 배구계 꽃미남 김요한, 돌쇠계 꽃미남 박건우가 게스트로 출격한다. 여기에 '미스터트롯2' 진(眞) 안성훈과 선(善) 박지현이 합류해 활기를 더한다. 꽃미남 게스트들의 열혈 활약이 안방 시청자들의 채널 고정을 끌어낼 것으로 보인다. 꽃사슴 노사연을 사냥한 러브 헌터 이무송은 이날 '미스쓰리랑'에서 아들의 신붓감까지 찾아 낙점한다. 톱7 나영이 바로 그 주인공. 이무송은 아들의 이상형이 "엄마보다 '이것'이 작은 여자"라고 했다며, 나영을 가리켜 "우리 아들이 딱 좋아하겠어"라고 흡족해한다. 과연 나영이 노사연보다 작다는 '이것'의 정체는 무엇일지, 러브 헌터 이무송의 레이더에 걸린 나영의 매력 포인트는 무엇일지 궁금증을 높인다. 안경 미남 안성훈의 반전 매력은 '여심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여경래 “‘흑백요리사’ 광탈로 더 이슈, 아직 방송 안 봐” (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169201"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 ‘라디오스타’ 중식 대가 여경래 셰프가 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)에 출연해 광속 탈락으로 더 이슈가 된 사연을 전한다. 오는 18일 방송 예정인 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여경래, 김형묵, 정성호, 이건주가 출연하는 ‘네부자들’ 특집으로 꾸며진다. 여경래 셰프는 대한민국뿐 아니라 전 세계에서 인정받는 중식의 대가다. 그는 최근 ‘흑백요리사’에 심사위원이 아닌 출연자로 나와 모두를 놀라게 한 바 있다. 그는 내로라 하는 셰프들이 대거 출연한 이 프로그램에서 활약을 기대했으나, 모두의 예상을 깨고 빠른 탈락을 했다. 이같은 사실이 언급되자 그는 미소를 지으며 “아직 방송을 안 봤다”고 말했는데, ‘광탈이라 1회만 보면 되지 않냐’는 말이 나오자 호탕하게 웃었다는 후문이다. 특히 그의 탈락에 본인 보다는 대만과 중화권에서 난리가 난 반응을 공개했다고 해 궁금증을 높인다. 여경래 셰프는 이미 중식 대가 임에도 이 같은 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 우연일까 운명일까…모든 게 맞아떨어진 '나미브' [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693211"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪이소정의 유노왓≫ '그거 아세요?(you know what)' 이소정 텐아시아 기자가 흥미로운 방송계의 이슈를 잡아내 대중의 도파민을 자극하겠습니다. 고현정이 '나미브'를 이 시점에 만난 것은 단순한 우연일까, 아니면 운명일까. 그동안의 냉철한 이미지를 벗고 인간적인 매력을 드러내며 호감도를 높이던 그가 카리스마 있는 업계 인물로서 '나미브'의 중심에 섰다. 고현정은 오는 23일 ENA 월화 드라마 '나미브'의 주연을 맡아 3년 만에 안방극장에 복귀한다. 이는 2021년 JTBC '너를 닮은 사람' 이후의 오랜만에 출연하는 TV 드라마 작품이다. 고현정의 이미지 변신은 1월 유튜브 채널 '요정재형'에 출연하면서 본격화됐다. 방송을 통해 기존의 강한 이미지와는 달리 편안하고 소탈한 모습을 내비쳤고, 이를 본 대중은 뜻밖의 반전 매력에 호감을 느꼈다. 예상을 뛰어넘는 호의적인 댓글에 고현정 또한 벅찬 감동을 표했다. 3월에는 인스타그램 계정을 개설하며 본격적인 소통에 나섰다. 이 과정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’ 완전히 바뀐다… “노래 잘해도, 올하트에도 합격 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007583"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터트롯3’가 대대적인 변화를 예고했다. TV CHOSUN ’미스터트롯3‘가 오는 19일 목요일 오후 10시 첫 방송된다. ‘미스터트롯3’는 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션이다. 첫 방송을 이틀 남겨둔 가운데 17일 ’미스터트롯3‘ 예고편이 최초 공개돼 예비 시청자들의 기대감을 수직 상승시켰다. 공개된 ’미스터트롯3‘ 예고편은 “당신이 잘 아는 ’미스터트롯‘ 모두 잊어라”라는 파격적인 카피로 시작된다. 이어지는 “트롯만 남기고 모두 바꿨다. 완전히 새로운 미스터 탄생”이라는 카피에서는 180도 달라진 원조 트롯 오디션의 남다른 자신감이 느껴진다. ’미스터트롯3‘는 역대 시즌 가운데 가장 대대적이고 획기적인 변화를 예고해 일찍부터 뜨거운 화제를 일으킨 바 있다. 예선 룰 변화, 나이 제한 폐지, 현역부 X의 블라인드 오디션 등 그야말로 상상을 초월하는 변화가 시청자들을 기다리고 있는 것이다. 예고편에서는 “노래를 잘해도, 올하트 터져도 합격 없다, 한계 없다, 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 미방분 해외 불법 유통…차단 조치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971851"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'이 해외에서 불법 유통된 정황이 나와 제작사 SLL이 저작권 단속에 나섰다. 17일 SLL에 따르면, '옥씨부인전'은 중국 내 플랫폼인 한 해외 사이트에서 중국어 자막이 포함된 미방영분이 먼저 공개되는 일이 벌어졌다. SLL은 "정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유, 배포하는 것은 명백한 불법 행위"라며 해당 플랫폼에 콘텐츠 차단 조처를 해 즉각 대응했다고 설명했다. 또한 "현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유 및 현지화 작업 과정에서 발생할 수 있는 보안 취약점을 분석하고 있으며, 관련 절차 전반에 대한 점검을 진행 중"이라며 "제작 콘텐츠의 해외 유출 방지 시스템 전반을 점검하고, 파일 전송 및 현지화 과정에서의 보안 절차를 강화할 방침"이라고 알렸다. 무엇보다 불법 자료 링크를 누르게 되면 개인정보 유출이나 PC 및 휴대전화에 담긴 은행 정보 해킹 문제로 번질 수 있어 더욱 빠르게 조처했다는 게 SLL 설명이다. SLL 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지연♥' 이수근, '아이돌 연습생' 아들 생각에 오열…"나라면 무너질 것 같아" ('한블리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693210"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 아들을 둔 이수근이 하굣길 어린이 덮친 재활용 수거 차량 사고에 울컥한다. 17일 방송되는 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서는 지난 10월 한 아파트 단지 내에서 하교 중인 초등학생이 재활용품 수거 차량에 의해 목숨을 잃게 된 안타까운 사고를 조명한다. 공개된 CCTV 영상에는 한 재활용품 수거 차량이 아파트 단지 내 인도로 진입하더니 차량 뒤를 걷고 있던 한 아이를 후진으로 충격하는 장면이 담겨있다. 이 사고로 만 7세 故김리예 양이 가족의 품을 떠나게 되었다는 소식에 스튜디오는 슬픔에 잠긴다. '한블리' 제작진은 아이의 아버지와 삼촌을 직접 만나 그날의 전말에 대해 들어본다. 후방카메라가 있었음에도 아이를 보지 못했다는 가해차량 운전자의 변명에 유가족은 이해할 수 없는 행동이라며 개탄을 금치 못한다. 또한 유가족은 쓰레기 수거 차량이 인도로 진입했다는 점과 몇 달 전 인도 위에 있었던 석재 볼라드가 사고 당시 사라진 점 등 여전히 의문투성이로 남은 사고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 정우성 '혼외자' 예언 짤 해명 "농담이었는데 그걸 왜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526236"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 '무한도전' 유명한 '없없무' 짤들에 대해 언급했다. 16일 유튜브 채널 '오분순삭'에는 '무도 20주년 일력 최초공개. 무도 비하인트 탈탈 털며 일력 언박싱했슴묘'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 박명수는 '무한도전' 20주년을 맞아 출시된 일력을 언박싱했다. 박명수는 일력 언박싱에 앞서 "'없없무'라는 말 들어봤나"라는 질문에 "없는 게 없는 무도 아니냐"라고 말했다. 이어 그는 최근 화제를 모은 '결혼은 안 했고 여자친구는 없고 애는 있다'라는 짤에 대해 언급했다. 최근 배우 정우성이 모델 문가비와의 사이에서 혼외자를 낳은 사실이 알려지면서 박명수의 해당 짤이 소환된 바 있다. 해당 장면은 2013년 8월 방송된 '무한도전' '무도를 부탁해' 특집에서 나온 것으로, 누리꾼들은 해당 장면을 캡처해 정우성의 미래를 예견한 것이라고 한 것. 이에 박명수는 "그거 그냥 농담으로 한 거다. 재밌게 하려고 한 거다"라며 "그걸 왜 갖다 쓰시는 거냐"라고 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재벌2세' 이학주, 기자회견 현장 공개됐다…무릎 꿇고 간절함 어필 ('이한신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693209"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이학주의 기자회견 현장을 권유리가 급습한다. tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(이하 '이한신') 지명섭(이학주 분)이 아버지 지동만(송영창 분)을 몰아내고 오정그룹을 차지하기 위한 야욕을 드러내고 있다. 이에 그는 아버지의 가석방을 막도록 이한신(고수 분)을 응원하고, 자신의 범행 사실을 알고 있는 임정균(임효우 분), 최정학(남민우 분)을 직접 죽이는 등 안하무인 행동을 벌이고 있다. 17일 제작진이 지명섭의 기자회견 현장을 담은 스틸컷을 공개하며 이목을 집중시키고 있다. 공개된 사진 속 지명섭은 무릎을 꿇고 간절한 모습을 연기하고 있으며, 그를 향한 안서윤(권유리 분)의 차가운 시선이 긴장감을 더한다. 가증스럽다는 눈빛으로 지명섭을 응시하는 안서윤의 모습이 두 사람 사이의 팽팽한 대립을 예고한다. 안서윤은 최정학이 소지하고 있던 USB를 통해 지명섭이 동생 안다윤(김예나 분)의 죽음과 연관된 충격적인 현장을 직접 확인했다. 그러나 결정적 증거를 확보했음에도 불구하고, 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 손호영, 바리스타 됐다…장애인 일자리 창출 위해 "내가 너무 부족해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693208"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손호영이 바리스타로 변신했다. 손호영은 지난 16일 오후 공식 유튜브 채널에 '아메리카노만 시켜주세요...ㅣ일일 카페 알바'라는 제목의 새 콘텐츠 영상을 공개했다. 손호영은 중증장애인의 일자리 창출을 위한 카페 '아이갓에브리씽'을 찾아 아르바이트에 나섰다. 손호영은 경력 11년 차의 사수에게 주문받는 법부터 계산, 음료 레시피까지 꼼꼼하게 배웠다. 각기 다른 레시피를 하나하나 메모하는 열정을 보이기도 했다. 포스기 사용법이 익숙하지 않아 밀려드는 주문에 애를 먹은 손호영은 "카페를 가면 정말 간단하게 주문하겠다"라고 다짐해 웃음을 자아냈다. 또 "장애인이 같이 일하는 곳이라고 해서 어떤 모습일까 궁금했는데 전문가가 계셨다. 내가 너무 부족했다"라며 의지를 다졌다. 서툰 솜씨지만 손호영은 배운 레시피대로 차근차근 음료를 만들었고, 몸에 밴 친절한 매너와 웃음 띤 얼굴로 손님을 응대해 보는 이들의 추위마저 녹였다. 일일 아르바이트를 무사히 마친 손호영은 "잠깐 바쁜 것도 정신이 하나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['67세' 인순이, 50년 만에 검정고시 합격… "앉아있는 것도 힘들었다" (가요광장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807655"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검정고시를 합격한 인순이가 당시 고충을 털어놓았다. 17일 방송된 KBS 쿨FM ‘이은지의 가요광장’에서는 가수 인순이가 게스트로 출연해 DJ 이은지와 다양한 만담을 나눴다. 이날 한 청취자는 "50년 만에 검정고시를 도전하셨다는 소식을 들었는데 대단하다. 공부하시면서 제일 힘드셨던 점은 뭐가 있었냐"고 물었고, 인순이는 "다 힘들었다. 앉아있는 것도 사실 힘들었다. 당장 시험은 며칠 뒤인데 이걸 빨리 공부해야 된다는 조급함도 있었다"고 답했다. 이어 인순이는 "너무 오래간만에 공부하니까 안 들어온다. 가사 외우는 것도 힘든데 이거를 외워서 머릿속에 넣어야 되는게 쉽지 않았다"며 당시 고충을 토로했다. 스무 살에 데뷔했다는 인순이는 "우리 시대는 공부를 많이 못한 사람들도 많았고, 시대가 그랬다. 부모님 원망할 수도 없다"며 현실적으로 공부를 하지 못했던 상황을 밝혔다. 그러면서 그는 "제가 학교를 운영하고 있다. 그 학교에는 아이들이 원하는 건 다 가져다 준다"며 "근데 저한테는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전', 미방영분이 중국서 먼저 유통돼..."명백한 불법"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320913"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 미방영분이 중국어 자막이 포함된 채 해외에서 불법 유통되고 있는 정황이 포착돼 단속에 나섰다. 17일, SLL 관계자는 공식 입장을 통해 "대법원 판례에 따르면 불법복제된 '옥씨부인전' 콘텐트로 연결되는 링크를 퍼 나르는 행위는 저작권 침해 방조에 해당돼 민, 형사상 책임을 질 가능성이 높다"라며 "콘텐트 생산과 소비의 근간을 해쳐 콘텐트 산업 전반에 악영향을 미칠 수 있는 추가 유포 및 스포일러 등의 행위는 즉각 중단 바란다"라고 전했다. '옥씨부인전'은 주인공 구덕이(임지연 분)를 통해 노비의 삶과 그들의 현실적 문제를 중심으로 이야기를 전개하며 호평을 받고 있는 작품이다. 국내에서는 매회 최고 시청률을 경신하고 있으며(닐슨코리아 유료가구 기준), 해외에서도 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문에 진입하는 인기를 보여주고 있다. 글로벌 시청자들의 높은 관심을 보여주듯 근래 작품에서는 보기 드물게 해외 사이트에서 미방영분이 먼저 공개되는 일이 벌어졌다. S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, '옥씨부인전' 미방영분 해외서 불법 유통에 강경 대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002905253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002905253"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 미방영분이 중국어 자막이 포함된 채 해외에서 불법 유통된 정황이 포착돼 저작권 단속에 나섰다고 17일 밝혔다. ‘옥씨부인전’은 주인공 구덕이(임지연 분)를 통해 노비의 삶과 그들의 현실적 문제를 중심으로 이야기를 전개하며 호평을 받고 있는 작품이다. 국내에서는 매회 최고 시청률을 경신하고 있으며(닐슨코리아 유료가구 기준), 해외에서도 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문에 진입하는 인기를 보여주고 있다. 글로벌 시청자들의 높은 관심을 보여주듯 근래 작품에서는 보기 드물게 해외 사이트에서 미방영분이 먼저 공개되는 일이 벌어졌다. 하지만 정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유, 배포하는 것은 명백한 불법 행위다. SLL은 문제가 발생한 중국 내 플랫폼에 신속히 차단 조치 등의 즉각적인 대응에 나섰다. 현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유 및 현지화 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DM논란 임영웅 시민적 소양 부족 비판했던 김갑수 “목소리 낼 때 됐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933293"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화평론가 김갑수가 가수 임영웅의 DM 논란을 재차 언급하며 연예인들의 소극적인 태도에 대해 아쉬움을 표명했다. 12월 16일 채널 ‘매불쇼’에서 김갑수는 "본격적으로 나서서 목소리 높인 건 이승환 씨 밖에 없다"라며 "영화인들은 집단적으로 목소리를 내는데 그 외 특히 가요계 반응을 보면 너무 슬플 정도로 미약하다"라고 생각을 밝혔다. 김갑수는 “몇 시간 만에 계엄 해제되니 무지해서 오는 것 같다. 계엄이 뭘 의미하는지에 대해 잘 모르겠는 거다. 민주공화정이 붕괴되고 전체주의 내지는 북한식 사회가 된다는 걸 모르는 것”이라고 말했다. 그러면서 김갑수는 "탄핵이 완결되기까지는 끝난 게 아니다. 아무 소리 안 하고 있었던 유명 연예인들도 다 그러라는 건 아니지만 자기 의지가 있으나 무지해서 또는 '두고 보자'하는 마음을 가졌다가 그래도 우리나라가 민주공화국 이어야 한다는 신념이 있다면 지금 목소리를 내달라는 얘기다. 지금 목소리를 내야 할 때"라고 했다. 김갑수는 "일반적인 K팝 가수들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성해은♥정현규 다시 볼까…'환친자'들 설레게 할 '환승연애, 또 다른 시작']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526234"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환친자'들의 마음을 다시 설레게 할 '환승연애' 스핀오프가 온다. '환승연애' 스핀오프 '환승연애, 또 다른 시작'은 '환승연애' 그 후, 한층 더 성장한 시즌 1, 2, 3 출연진들이 다시 만나 새로운 시작을 예고하는 세계관 완성 리얼리티다. '환승연애'는 내년 '환승연애4' 공개를 앞두고 과거, 현재, 미래를 잇는 세계관을 새롭게 선보이겠다는 포부다. 함께 공개된 포스터에는 여정의 방향을 알리는 티켓, 메시지카드, 얽혀있는 인연의 실타래 등 '환승연애'의 상징과도 같은 오브제들이 담겨 시청자들의 흥미를 돋우고 있다. '환승연애'는 다양한 이유로 이별한 커플들이 모여 지나간 사랑을 되짚고 새로운 사랑을 찾아 나가는 연애 리얼리티다. 앞서 시즌 1부터 3까지 매 시즌마다 다양한 사연을 가진 커플들이 등장해 재결합하거나, 혹은 새로운 인연을 찾으며 시청자들의 과몰입을 유발했다. 다만 앞서 '환승연애' 측은 일부 출연자들이 함께 여행을 떠난다고 밝혔다. 이에 화제의 커플들이 함께 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 아역 유나, 촬영 끝나자마자 열공...영어마저 수준급 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320910"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '굿파트너'에서 차은경(장나라 분)의 딸로 나와 신 스틸러 역할을 제대로 해냈던 아역배우 유나가 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에 출연해 똑소리 나는 일상을 공개할 예정이다. 최근 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에서 아역배우 유나의 출연이 예고 돼 이목을 끌었다. 중학교 1학년인 유나는 배우로서의 하루와 학생으로서의 하루를 공개했다. 촬영장에서 유나는 또래 아역배우 박소이와 얼굴을 맞대며 반갑게 인사했다. 촬영 대기 중에는 수다 타임을 가지며, 키 성장을 위해 줄넘기도 했다. 요즘 학생들에게 유행하는 인형 키링을 촬영 스태프들에게 선물하며 성숙한 모습과 학생다운 풋풋한 모습을 동시에 보여줬다. 집에 돌아온 후, 유나는 수학과 영어 공부를 하며 특히 원어민 선생님과의 화상 영어 수업에서 유창한 실력을 선보였다. 또한 대본 분석을 통해 감정에 대한 이해를 깊이 하며 연기 실력 향상을 위한 노력을 기울였다. 유나는 덤덤한 척 아빠와 이별하는 한 소녀를 주제로 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 사회복무요원 소집 기다리다 군면제 받았나? 소속사 묵묵부답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933292"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군 면제 처분을 받았다는 보도가 나왔다. 12월 17일 스포츠조선은 나인우가 최근 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다고 보도했다. 보도에 따르면, 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 후 입소를 기다렸으나 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못하고 3년이 지나 면제 대상자가 됐다. 이와 관련 뉴스엔은 나인우 소속사 하나다컴퍼니 측에 연락을 취했으나 닿지 않고 있다. 병역법에 따르면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년 간 소집되지 않을 경우 병역면제 처분을 받게 된다. 2024년에도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 한편 나인우는 내년 1월 10일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아'에 출연한다. '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이너스 6억3천만원이라더니…돌연 "3개 암 극복해" 사연에 김원희도 깜짝('원더랜드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693206"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 저녁 방송되는 &lt;김원희의 원더랜드&gt;에는 머리끝부터 발끝까지 전신에 문제 생겼다는 의뢰인이 방문한다. 그녀의 일상을 통해 질병의 원인과 해결방안을 찾고, 그에 따른 건강자산을 추산하며 경각심을 일깨워 준다. 오늘 출연하는 의뢰인의 건강자산은 무려 – 629,128,200원! 마이너스 6억이 넘는 금액에 출연진 모두 엄청난 충격을 받았다는데... 그녀의 건강자산이 이렇게까지 나온 이유와 원인은 방송을 통해 확인할 수 있다. 반면, 자신만의 건강법으로 체온을 올려 무려 세 개의 암을 극복한 건강자산 성공인의 건강 비결도 방송을 통해 공개될 예정이다. SBS &lt;김원희의 원더랜드&gt;는 매회 건강을 주제로 출연자의 건강 상태를 살펴보고 그에 따라 달라지는 자산을 확인해보는 국내 최초 건강자산 컨설팅 프로그램이다. 건강도 지키고, 돈도 지키며, 하고 싶은 일을 하는 모두가 꿈꾸는 곳 '원더랜드'는 대한민국 최고의 여자MC 김원희와 SBS 대표아나운서 김윤상이 매니저와 비서로 분해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 황정민, 영화배우 브랜드평판 1위‥공동 주연 정우성은 ‘실종’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933291"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민이 12월 영화배우 브랜드 평판 1위를 차지해 이목을 끈다. 한국기업평판연구소가 11월 17일부터 12월 17일까지 영화배우 100명의 브랜드 빅데이터를 알고리즘 분석한 결과에 따르면, 1위 황정민-2위 이정재-3위 송승헌 순으로 집계됐다. 황정민은 지난 11월 29일 열린 제45회 청룡영화상 시상식에서 천만 돌파 영화 '서울의 봄'(감독 김성수)으로 남우주연상을 수상했다. 극 중 황정민은 권력 찬탈을 위해 군내 사조직을 동원해 1979년 12월 12일 군사 반란을 일으키는 '전두광' 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 특히 '서울의 봄'은 지난 12월 3일 불거진 비상계엄 사태로 인해 재조명되며 화제에 오르기도 했다. 한편, 4위부터 30위까지 순위는 엄태구, 김남길, 김태리, 공유, 정해인, 고수, 이제훈, 마동석, 이병헌, 차승원, 송강호, 조여정, 유해진, 고윤정, 박보영, 이준혁, 송중기, 손석구, 이동욱, 현빈, 김혜수, 한석규, 채수빈, 라미란, 이진욱, 장동건, 하정우 순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 미방영분 해외서 불법 유통…SLL "강경대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005908273"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 미방영분이 중국어 자막이 포함된 채 해외에서 불법 유통되고 있는 가운데 제작사 SLL 측이 강경 대응을 예고했다. 임지연, 추영우 주연의 드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)은 국내에서는 물론 해외에서도 넷플릭스 글로벌 톱 10 TV(비영어) 부문에 진입하는 등 인기를 끌고 있다. 이런 가운데 일부 해외 사이트에서 미방영분이 먼저 공개되는 일이 벌어졌다. 정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유, 배포하는 것은 명백한 불법 행위다. SLL은 문제가 발생한 중국 내 플랫폼에 신속히 차단 조치 등의 즉각적인 대응에 나섰다. 현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유 및 현지화 작업 과정에서 발생할 수 있는 보안 취약점을 분석하고 있으며, 관련 절차 전반에 대한 점검을 진행 중이다. 나아가 제작 콘텐츠의 해외 유출 방지 시스템 전반을 점검하고, 파일 전송 및 현지화 과정에서의 보안 절차를 강화할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’, 정지소와 진영의 강렬한 첫 만남 ‘기대감 최고조’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861190"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’가 흥미진진의 끝판왕을 보여주기 위한 준비를 마쳤다. 내일 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 내일(18일) 연속 방송되는 ‘수상한 그녀’ 1, 2회에서는 휘몰아치는 에피소드가 펼쳐지며 시청자들을 매료시킬 예정이다. 그 가운데, 알고 보면 더욱 흥미로울 1, 2회의 주요 인물 관계성을 짚어봤다. # 김해숙 vs 서영희의 일촉즉발 모녀 대치 1회에선 오말순(김해숙 분)의 딸 반지숙(서영희 분)과 사위 최민석(인교진 분) 사이 균열이 발생한다. 3년 동안 함께 일한 학원 강사에게 배신당한 민석은 이를 숨기려 했지만, 말순과 딸 최하나(채원빈 분)에게 들키게 되고 이를 지숙에게 비밀로 해달라며 애원한다. 세 사람은 지숙에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 미방분 유출에 제작사 저작권 단속 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007578"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘옥씨부인전’이 미방송분이 해외에서 불법유통돼 제작사가 단속에 나섰다. SLL이 제작하고 JTBC 주말극으로 방송 중인 ‘옥씨부인전’의 미방송분이 중국어 자막이 포함된 채 해외에서 불법유통된 정황이 포착됐다. 제작사 측은 이에 저작권 단속에 나섰다고 밝혔다. 드라마는 주인공 구덕이(임지연)를 통해 노비의 삶과 그들의 현실적인 문제를 이야기하는 작품이다. 국내에서는 매회 최고 시청률을 경신 중이며, 해외에서도 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV 비영어 부문에 진입했다. 글로벌 시청자들의 높은 관심을 보여주듯 근래 작품에서는 보기 힘들게 해외 사이트에서 미방송분이 먼저 공개되는 사고가 일어났다. 정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유하거나 배포하는 것은 불법행위다. SLL 측은 “현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유와 현지화 작업 과정에서 발생할 수 있는 보안의 취약점을 분석하고 있으며, 관련 절차 전반에 대해 점검하고 있다”고 밝혔다. 관계자는 “대법원 판례에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 'CLC 해체' 권은빈, 기쁜 소식 전했다…로맨스 사극 '체크인한양' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693204"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2022년 해체한 그룹 CLC 출신 권은빈이 '체크인 한양'에 합류한다. 권은빈은 오는 21일 첫 방송하는 채널A 토일드라마 '체크인 한양'의 도경 역으로 출연한다. 권은빈은 극 중 조실부모하고 기댈 곳이라고는 삼촌인 병조판서 오영락(윤제문 분) 뿐이지만, 숨 막히는 감시 속에서 용천루가 유일한 숨구멍인 소녀 도경으로 변신해 김지은·배인혁 등과 호흡할 예정이다. '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 '용천루'에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 그 속에서 권은빈이 역할을 맡은 도경은 용천루에서 도도한 분위기와 미모를 뽐내며 극의 재미를 더할 것으로 기대된다. 그동안 작품에서 다채로운 연기를 펼친 권은빈은 그룹 CLC로 데뷔해 MBC 드라마 '배드파파'를 시작으로 티빙 오리지널 '방과 후 전쟁활동', 넷플릭스 드라마 '하이라키', 웹드라마 '차곡차곡 사랑하고 있습니다' 등에 출연했다. 최근에는 '2024 아시아모델어워즈'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, ‘국민MC’ 유재석에 “못하겠으면 입 막아” 호통(‘틈만 나면,’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415254"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘틈만 나면,’에서 다비치 강민경이 ‘국민 MC’ 유재석의 입단속에 나섰다고 해 그 내막에 궁금증이 모인다. 최근 진행된 SBS 예능프로그램 ‘틈만 나면,’ 녹화에서 유재석, 유연석, 이해리, 강민경을 뒷목 잡게 한 게임은 다름 아닌 ‘합심! OST 퀴즈’였다. 첫 도전부터 유재석이 우물쭈물하자, 강민경은 “아이, 왜! 내가 하려 그랬잖아요”라며 거친 항의를 발발, “오빠가 입을 쭈물쭈물 거리길래 기다렸잖아!”라고 냅다 아우성쳐 유재석을 쓰러지게 한다. 이어 강민경은 “오빠 못 하겠으면 그냥 입을 막아. 내가 할게”라고 기선 제압 해 천하의 유재석까지 입을 다물게 한다고. 그도 그럴 것이 이날 강민경은 유재석, 유연석을 능가하는 ‘에이스’ 활약을 펼친다. 급기야 강민경은 “정신 똑바로 차립시다. 틀리면 궁뎅이 맞을 준비하세요”라며 엄포를 놓고, 계속된 ‘조교 강민경’의 채찍질에 유재석은 “나 되게 위축됐어~”라고 혼미해진 정신을 부여잡았다는 후문이다. 과연 ‘OST 강자’ 강민경은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상순 "♥이효리 만든 찌개 다 좋아…요즘 잘 끓여줘" 애정 뿜뿜 (완벽한 하루)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807647"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상순이 이효리가 만든 찌개면 뭐든지 다 좋아한다고 전했다. 17일 방송된 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'(이하 '완벽한 하루')에서 이상순은 실시간 문자를 보낸 청취자들과 이야기꽃을 피웠다. 이날 한 청취자는 "'나는 자연인이다' 맡은 성우 분이 DJ 하시는 줄 알았다"라며, 이상순의 목소리를 칭찬했다. 이상순은 청취자의 칭찬에 쑥스러워하며, "저도 '나는 자연인이다'를 즐겨봐서 아는데 성우 분 목소리 너무 좋으시고, 발음도 정확하더라"라고 말했다. 한편, 평소 청취자들에게 순대국밥 밀키트 선물을 자주 하는 이상순에게 국 취향을 묻는 청취자도 있었다. 이상순은 "된장찌개, 김치찌개 좋아한다"라며, "아내가 만들어준 찌개는 다 좋아한다. 요즘 국도 잘 끓여주고 너무 좋다"라며, 이효리에 대한 애정을 과시했다. 이어 그는 "만이천 보 걸으며 듣고 있다. 그렇게 걸으면 답답함이 해소된다"라는 청취자 얘기에는 놀라워했다. 이상순은 "저는 하루에 얼마나 걷는지 보면, 강아지 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연·추영우 '옥씨부인전', 해외서 미방영분 불법 유통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839278"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 측이 미방영분 불법 유통과 관련해 대응을 시작했다. 제작사 SLL 측은 17일 "JTBC 토일드라마 '옥씨부인전' 미방영분이 중국어 자막이 포함된 채 해외에서 불법 유통된 정황이 포착돼 저작권 단속에 나섰다"고 밝혔다. '옥씨부인전'은 주인공 구덕이(임지연)를 통해 노비의 삶과 그들의 현실적 문제를 중심으로 이야기를 전개하며 호평을 받고 있는 작품이다. 국내에서는 매회 최고 시청률을 경신하고 있으며(닐슨코리아 유료가구 기준), 해외에서도 넷플릭스 글로벌 톱 10 TV(비영어) 부문에 진입하는 등 뜨거운 인기를 보여주고 있다. 글로벌 시청자들의 높은 관심 속, 해외 사이트에서 미방영분이 먼저 공개되는 일 또한 벌어졌다. 하지만 정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유, 배포하는 것은 불법 행위다. SLL은 문제가 발생한 중국 내 플랫폼에 신속히 차단 조치 등 즉각적인 대응에 나섰다. 현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유 및 현지화 작업 과정에서 발생할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 박소현, 나이가 발목 잡았다… "내 문제라 원망스러워" 눈물 (이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807646"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 김윤구와 생각지도 못한 10살 차이에 눈물을 흘렸다. 16일 방송된 tvN STORY ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서는 박소현이 김윤구의 애프터 신청을 받으며 데이트를 가지는 모습이 전파를 탔다. 첫 번째 맞선남이었던 김윤구와 데이트를 한 후 첫 애프터를 가지게 된 박소현은 "설렘도 있고 기대도 된다"고 벅찬 마음을 드러냈다. 현재 자신이 운영하는 샵으로 박소현을 초대한 김윤구는 "저는 개인적으로 (박소현과) 잘 통했다고 생각한다. 얘기 나눠보니 좋은 좋은 분 같아서 한 번 더 뵙고 싶은 마음이 컸다"고 애프터를 신청한 이유를 밝혔다. 앞서 두 사람의 첫 맞선에서 가장 큰 화두는 '나이'였고, 김윤구는 박소현에게 다음 만남에서 나이를 알려주겠다고 예고했던 바 있다. 본격적으로 식사 자리를 가지며 대화를 나누는 가운데 김윤구는 조심스럽게 나이를 언급했다. 김소현은 김윤구와의 나이 차이를 1-2살로 확신한 반면, 주변 이들은 그보다 더 어린 나이라고 추측했다고. 나이 차이 허용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 NO, 애는 있다" 박명수, 정우성 '비혼 출산' 예언 적중?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003995302"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '오분순삭' 방송화면 캡처. 코미디언 박명수가 '없없무' 짤방에 대해 언급했다. 17일 유튜브 채널 '오분순삭'에는 '무도 비하인드 탈탈 털며 일력 언박싱했슴묘'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 박명수는 MBC '무한도전' 20주년을 맞아 출시된 일력을 설명하는 시간을 가졌다. 그는 기억에 남는 '무도' 에피소드에 대해서 이야기했다. 박명수는 "'없없무'라는 말을 들어봤냐"는 물음에 "없는 게 없는 무도?"라며 '결혼은 안 했고 여자친구는 없고 애는 있다'고 말하는 최근 화제를 모았던 자신의 짧은 영상에 대해 언급했다. 해당 영상은 지난 2013년 8월 방송된 '무도를 부탁해' 특집에 나온 것으로, 당시 박명수는 멤버들의 호구조사에 "아직 미혼이고 여자친구는 없다. 그러나 애는 있다"고 농담한 바 있다. 이에 누리꾼들이 해당 장면을 캡처해 '정우성의 미래를 예언했다'고 반응한 것. 이에 대해 그는 "그거 그냥 농담으로 한 거다. 진짜 농담으로 재밌게 하려고 한 건데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이, 연극 '바닷마을 다이어리' 출연확정…첫 무대연기 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268827"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유이가 연극 '바닷마을 다이어리'로 첫 무대연기 발걸음을 내딛는다. 17일 럭키컴퍼니 측은 유이가 내년 1월 15일 개막할 연극 '바닷마을 다이어리' 두 번째 시즌에 출연한다고 전했다. '바닷마을 다이어리'는 사치, 요시노, 치카 세 자매가 이복동생인 스즈를 가족으로 받아들이는 과정을 담은 고레에다 히로카즈 감독의 동명 영화를 무대화한 작품으로, 지난해 초연 당시 국내외 호평을 얻었다. 유이는 '바닷마을 다이어리' 두 번째 시즌에서 철없는 둘째이자 사치의 든든한 조력자인 요시노 역으로 활약한다. 유이의 '바닷마을 다이어리' 출연은 데뷔 이후 첫 무대연기 도전으로, 최근 KBS 일일드라마 '효심이네 각자도생'을 비롯한 다양한 매체호흡으로 다져온 연기감각을 새롭게 선보이는 기회가 될 전망이다. 한편 연극 '바닷마을 다이어리'는 내년 1월15일부터 3월23일까지 서울 예술의전당 자유소극장에서 상연된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 박진영에 호통 "정신 좀 깨봐, 너 지금 뭐 하니"('가요광장')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526228"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 골든걸스 활동에 애착을 드러냈다. 인순이는 17일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에 게스트로 출연해 골든걸스 활동을 회상했다. 인순이는 "저도 지금 어쩌다 한 번씩 보면 지금 봐도 재미있더라"며 "어릴 때도 못 받았던 신인상을 47년 만에 받았다"고 흐뭇함을 드러냈다. 인순이는 지난 1월 KBS 예능프로그램 '골든걸스'를 통해 박미경, 신효범, 이은미와 함께 5세대 걸그룹 골든걸스 결성기를 보여줬다. 그해 KBS 연예대상을 통해 쇼 버라이어티 부문 신인상을 수상하기도 했다. 그는 골든걸스 활동 당시에 대해 "재밌었다"며 "넷이 노래도 맞고 춤도 맞고, 자리 바꿀 때 엉키지 말아야 했다. 머리를 짰는데 땀이 주르륵 흐르는 그런 경험은 처음 해봤다"고 말했다. 또한 골든걸스 컴백에 대해서는 "(박)진영님 마음이다. 진영이가 마음을 잘 먹으면 시즌2가 될 수도 있고, 진영이가 '바빠요' 하고 마음 안 먹으면 안 되는 것"이라고 말했다. 이에 DJ 이은지가 '박진영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 소설서 예명 따온 박혜원, 특집 다큐 출연 “흰, 간절한 기도 같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933290"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜원이 흰(HYNN)이라는 예명의 탄생 비화와 함께 한강의 작품에 대한 깊은 애정을 드러냈다. HYNN(박혜원)은 12월 16일 방송된 한강 작가의 노벨문학상 수상 기념 MBC 특집 다큐 ‘한강이 온다’에 출연해 자신의 예명인 ‘흰’이 2018년에 출간된 한강의 소설 ‘흰’에서 영감을 받아 지어진 이름이라고 밝혔다. 이날 방송에서 HYNN(박혜원)은 “한강 작가님의 많은 작품 중 ‘흰’이라는 소설을 처음 접하게 됐다. 그 소설을 읽고 내가 왜 가수가 되려 했는지, 어떤 가수가 되고 싶어서 연습하고 또 연습을 했는지 그때의 마음들을 자꾸 북돋아 주시는 것 같았다. 그래서 흰을 따와서 이름을 짓게 되었다”고 설명했다. 특히 HYNN(박혜원)은 예명을 짓는 데 직접적인 영향을 준 소설 ‘흰’의 한 구절 ‘이제 당신에게 내가 흰 것을 줄게. 더렵혀지더라도 흰 것을, 오직 흰 것들을 건넬게’를 직접 낭독하곤 “이 세상 모든 흰 것들에 대한 한 편의 시 또는 간절한 기도 같은 그런 느낌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재덕 잠적+연락두절…“이상한 거 하다 혼나” 은지원도 답답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169194"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재덕 잠적+연락두절…“이상한 거 하다 혼나” 은지원도 답답 젝스키스 김재덕의 근황이 언급됐다. 16일 장수원의 유튜브 채널에는 ‘장수원해요’ 21-1화로 젝스키스 리더 은지원이 게스트로 함께한 이야기가 그려졌다. 이날 장수원은 “최근에 전화했을 때 ‘살림하는 남자들’ 녹화 중이었더라. 몰랐다. 기사 나고 알았다. 백지영 누나 집에 초대받은 것처럼 이야기하지 않았다. 그때 재덕이 형 얘기를 별의별 이야기를 다 했는데. 나한테 슬쩍 이야기해줬어야지”라고 말했다. 지난달 방송된 ‘살림하는 남자들’에서 은지원은 김재덕의 근황에 대해 “다 정리하고 부산에 내려가 살고 있다”고 언급한 바 있다. 당시 방송에서 전화 연결된 장수원은 “김재덕의 근황을 모른다. 정말 궁금하다. 걔도 손가락 빤 지 꽤 됐을 텐데”라고 농담하기도 했다. 은지원은 해당 방송에 대해 “갑자기 재덕이한테 연락해보라고 하더라. 처음에 전화하니까 안 받더라. 그래서 너한테 물어보려고 전화한 것”이라고 설명하며 “너네 제이워크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙, '친언니 강제추행' 유영재 재판 증언 "녹취 듣고 혼절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526227"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[선우은숙이 친언니 강제추행 혐의를 받고있는 전남편 유영재의 재판에서 증언에 나섰다. 17일 수원지법 성남지원 제3형사부는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재의 세 번째 공판을 진행했다. 선우은숙은 증인으로 출석했다. 유영재는 지난해 3~10월 5차례에 걸쳐 선우은숙의 친언니 A씨를 강제 추행한 혐의로 재판에 넘겨졌다. A씨는 지난 2번째 공판에서 증인으로 나와 피해를 진술한 바 있다. 스타뉴스에 따르면 선우은숙은 언니에게 강제투행 피해를 전해들었다며 "유영재와 이혼 서류를 제출했다가 합의하고 취하하려 고민한 적이 있었는데, 그때 언니가 '네가 충격을 받을까 봐 지금까지 말은 못 했지만, 이번에 취하하면 안 될 것 같아 들려줘야겠다'며 유영재와 녹취록을 듣게 됐다. '은숙씨가 알면 안된다'는 내용도 있었다"고 했다. 이어 "너무 충격이 컸고 상상도 못 했던 말들을 언니의 입을 통해 듣게 됐다. 녹취를 듣고 멘붕에 빠졌고 혼절 상태에 빠지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 응급실行 하루 지났다 “회복 중, 촬영 위해 노력할 것”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933289"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 건강 이상으로 응급실에 갔다는 소식이 전해진 가운데, '나미브' 촬영을 향한 의지를 밝혔다. 고현정 측 관계자는 12월 17일 뉴스엔에 고현정의 건강과 관련, "현재 회복 중인 상황"이라고 밝혔다. 앞서 고현정은 16일 열린 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민/연출 한상재, 강민구) 제작발표회에 참석할 예정이었으나, 건강 악화를 이유로 불참했다. '나미브' 측은 "절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진 소견에 따라 불참을 결정했다"고 밝혔으며, 소속사 아이오케이컴퍼니 역시 "제작발표회 당일 오전 응급실에 가게 돼 참석하지 못했다"고 알렸다. 응급실 방문 하루 뒤인 이날까지도 건강 회복에 전념하고 있다고 밝힌 고현정 측은 "향후 일정은 정해진 바 없으나, '나미브' 촬영을 위해 노력할 것"이라고 전했다. 한편, 오는 23일 오후 10시 ENA와 지니 TV를 통해 공개되는 '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우가 만나 각자의 목표를 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙 은퇴할 결심 “친언니, 유영재 강제추행에 6㎏ 빠져→녹취 듣고 쇼크” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933288"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙이 친언니 A씨를 강제추행한 혐의로 재판에 넘겨진 아나운서 출신 방송인 유영재의 3차 공판에 증인으로 출석했다. 선우은숙은 법정에서 친언니 A씨에게 미안한 마음을 전하며 증언을 이어갔다. 법조계에 따르면 12월 17일 수원지방법원 성남지원 제1형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재의 세 번째 공판을 진행했다. 선우은숙은 증인으로 법정에 섰다. 유영재는 지난해 3월부터 10월까지 다섯 차례에 걸쳐 선우은숙의 친언니 신체를 접촉하는 등 강제추행한 혐의를 받고 있다. 지난 10일 열린 2차 공판에서 A씨는 증인으로 출석해 성추행 피해 사실을 상세히 증언했다. A씨는 “유영재가 아무 말 없이 젖꼭지를 비틀었고, 갑자기 뒤에서 끌어안고 귀에 ‘잘 잤어?’라고 속삭였다" 등 주장을 펼쳤다. 반면, 유영재는 혐의를 부인하고 있다. 선우은숙은 이날 공판에서 A씨가 자신의 집에 유영재와 함께 살게 된 경위에 대해 “결혼 전에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정형돈 입 열었다 "'무한도전' 20주년, 끝까지 함께 못한 죄스러움"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289978"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무한도전' 멤버들이 20주년을 맞아 솔직한 메시지를 전했다. MBC 예능 유튜브 채널 '오분순삭'은 16일 박명수가 진행하는 '무한도전' 20주년 일력 언박싱 영상을 공개했다. 영상에서 박명수는 "우리가 '무도'로 돈을 벌어서 MBC가 상암에 온 것 아니냐. 한 팀이 돼서 정말 열심히 했던 추억이 떠오른다"라며 "아이돌들 대부분이 무도 키즈다"라고 자부심을 드러냈다. 박명수는 특히 멤버들과 '무도' 20주년에 대한 얘기를 했다며 "멤버들 완전체가 나와서 인사를 하는 건 어떠냐는 얘기를 했다. 나는 된다. 멤버들의 합이 중요하겠지만 저는 된다"라고 말했다. 이어 영상에서는 '무한도전' 촬영 당시의 사진들과 함께 멤버들의 메시지도 공개됐다. 박명수는 "저의 무한도전은 계속됩니다"라고, 정준하는 "'무한도전' 20주년! 아직도 잊지 않고 사랑해주는 많은 팬들 고맙습니다!"라고 전했으며 노홍철은 "도전을 멈추지 않겠다"라고 전했다. 이어 정형돈은 "끝까지 함께 하지 못한 죄스러움과 더불어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙, 유영재 불륜 언급 "다른 女와 '사랑해' 문자 주고 받아"  [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289977"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙이 전 남편이자 아나운서 출신 유영재의 불륜 사실을 언급했다. 17일 수원지방법원 성남지원 제1형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재의 세 번째 공판을 진행했다. 이날 증인으로 출석한 선우은숙은 친언니의 추행 사실을 밝히면서 유영재의 불륜을 언급하기도 했다. 그는 "2023년도 11월에 불미스러운 일로 유영재와 다투게 됐다. 다른 여자와 주고받은 문자를 보게 됐다. 유영재가 '잘자' '사랑해'라고 말했다. 여러 차례 가정적으로 싸운 일이 많았는데, 그 문자만큼은"이라며 "상대방이 '미투'라고 답장 온 것을 보면서 '이 사람이랑은 살면 안 되겠다'고 생각했다"고 주장했다. 이후 선우은숙은 같은 해 12월에 유영재와 합의를 하고 서류를 제출했다고 밝혔다. 그는 "그래도 살았던지라 마음 한쪽이 힘들었다"고 얘기했다. 그는 "그러고 언니네 집에 있으면서 유영재가 '만나자'며 얼굴을 보고 얘기하고 싶어 했다. 그런데 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스롯데' 최유란, 15년만에 연기자 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526226"/>
        <updated>2024-12-17T09:11:50.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최유란이 15년 만에 돌아온다. 최유란은 1995년 미스롯데 진으로 데뷔한 뒤 드라마 '사과꽃 향기'와 '전원일기', 영화 '두사부일체' 등에서 아역 배우로 활약했다. 그는 오랜 공백을 깨고 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 시작으로 연기 활동을 재개한다. 극 중 뇌전문의 역을 맡은 최유란은 "너무 감사하고 행복하다"고 복귀 소감을 전했다. 이어 "오랜만에 작품에 참여하다 보니 긴장도 되고 걱정도 있었지만, 평소 좋아하던 강풀 작가님과 김희원 감독님의 작품에 함께할 수 있어 촬영 내내 꿈만 같은 시간을 보냈다"고 덧붙였다. 최유란은 특히 강풀 작가의 독창적인 시나리오에 깊은 감명을 받았다고 말했다. "예전부터 강풀 작가님의 웹툰을 자주 봤지만, 이번 시나리오를 통해 각 캐릭터의 매력이 생생히 살아 숨 쉬는 대본의 힘을 느꼈다. 왜 천재 작가라 불리는지 새삼 깨달았다"고 찬사를 보냈다. 연출을 맡은 김희원 감독에 대해서도 "최고의 연기를 보여주셨던 배우님답게 현장에서 배우들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 핫한 개그우먼은 다 만나네? 장도연·박나래와 케미 기대↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933287"/>
        <updated>2024-12-17T08:12:57.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서' 이준혁이 드라마 홍보에 박차를 가한다. 12월 17일 SBS 공식 소셜미디어 계정에는 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은/연출 함준호·김재홍)에 출연하는 배우 이준혁의 홍보 일정이 담겼다. 17일 오후 6시 공개되는 개그우먼 장도연 진행의 '살롱드립'을 시작으로 1월 1일 박나래 진행의 '나래식', 1월 3일 제작발표회, 1월 7일 한지민과 동반 출연하는 SBS 예능 '틈만나면,' 1월 9일 카더가든의 '카더정원' 출연이 예고돼 있다. 나머지 홍보 일정도 곧 발표된다고 해 기대감을 높인다. 이준혁, 한지민이 출연하는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은/연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과, 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스를 그리며 2025년 1월 3일 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥택연 공개연애 4년째 핑크빛, 비연예인 여자친구와 길거리 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933286"/>
        <updated>2024-12-17T08:12:57.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2PM 멤버 겸 배우 옥택연이 공개연애 4년째 핑크빛을 이어가고 있다. 12월 17일 OSEN의 보도에 따르면 옥택연은 15일 늦은 밤 비연예인 여자친구와 서울 압구정로데오 역 근처에서 팔짱을 끼며 데이트를 즐겼다. 공개 연애인 만큼 마스크 등으로 얼굴을 가리지 않은 채 평범한 데이트를 즐겼다고. 옥택연 측은 지난 2020년 6월 비연예인 여성과 열애를 인정했다. 당시 옥택연은 열애 인정 후 "갑작스러운 소식에 놀라고 서운했을 여러분께 정말 죄송한 마음입니다. 어떤 말로 안부 인사를 꺼내야 할 지 고민하다가 글이 늦어지게 된 것도 많이 미안해요. 여러분이 걱정해주시는 마음들은 저도 너무나 잘 알고 있습니다. 그렇기에 지금까지 그래왔던 것처럼 투피엠 활동과 배우 활동 모두 최선을 다해 잘 해낼테니 계속 지켜봐주세요. 항상 부족한 저를 응원해주셔서 고마워요"라며 팬들을 향한 메시지를 전했다. 한편 옥택연은 KBS 2TV 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’에 출연한다. ‘남주의 첫날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["세금 '2억' 넘게 체납"…국세청이 공개한 '유명 개그맨' 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004429085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004429085"/>
        <updated>2024-12-17T08:12:57.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이혁재가 세금 2억 원 이상을 체납해 국세청이 공개한 고액·상습체납자 명단에 이름을 올렸다. 국세청은 17일 2억 원 이상 국세를 1년 넘게 체납한 고액·상습체납자 9666명의 명단과 인적사항을 홈페이지에 공개했다고 밝혔다. 공개되는 항목은 체납자의 성명·상호(법인명), 나이, 직업, 주소, 체납액의 세목·납부 기한 및 체납 요지다. 체납자가 법인인 경우 법인의 대표자를 함께 공개한다. 이혁재는 개인 체납자 명단에 2021년 부가가치세 등 총 8건, 2억 2300만 원을 체납해 공개됐다. 기재된 직업은 주식회사 크리스찬메모리얼센터의 출자자다. 법인 체납자 명단에도 부동산업을 영위하는 주식회사 크리스찬메모리얼센터 대표자로 포함됐다. 법인은 2021년 부가가치세 등 총 2건으로 3억 3000만 원을 체납했다. 국세청 관계자는 "압류·공매 등 강제징수와 출국금지·체납자료 제공 등 행정제재에도 체납 세금을 내지 않아 명단을 공개했다"며 "재산은닉 혐의가 높은 체납자는 실거주지 수색,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박명수, 또 한 번 시국 언급…"원화 가치 떨어지고 달러 올라가"('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693203"/>
        <updated>2024-12-17T08:12:57.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 원/달러 환율을 언급했다. 17일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'에서는 DJ 박명수와 김태진이 함께하는 '모발모발 퀴즈쇼' 코너가 진행됐다. 이날 방송에서는 곡의 일부분을 들려준 뒤 제목과 가수명을 맞히는 게임을 했다. 크리스마스 관련 노래가 나왔고, 종소리가 울려 퍼지는 부분이 재생됐다. 여러 청취자들이 다양한 답변을 내놨지만 정답은 나오지 않았다. 박명수는 다른 구간을 재생하며 힌트를 제공했다. 힌트 가사를 들은 박명수는 "'달라' 아니냐"면서 "요새 금리가 안 좋고 원화 가치에 비해서 달라(달러)가 올라갔다는 소리냐"며 너스레를 떨었다. 답은 김연우의 '연인'이었다. 답을 맞힌 청취자는 '연인'을 가창했고, 박명수는 "노래 되게 못한다"라며 독설가 면모를 뽐냈다. 앞서 박명수는 정치적 상황과 관련해 소신 발언을 이어왔다. 탄핵 촉구 시위가 한창이던 지난 12일에는 한 청취자에게 시국을 고려한 진심 어린 조언을 건넸다. 청취자는 "친구들과 연말 파]]></content>
    </entry>
</feed>