<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-19T08:12:46.691Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 곧 열애설 나겠어…카메라 꺼져도 꽁냥 "서로에게만 집중" ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693498"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈과 정유미가 헤어진 연인의 리와인드 로맨스로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’가 종영까지 단 4회만을 남겨둔 가운데 입소문을 타고 순항 중이다. 이런 가운데 주지훈(석지원 역)과 정유미(윤지원 역)가 18년 전 헤어진 연인의 역주행 사랑과 감칠맛 나는 티키타카로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. 이를 입증하듯 공개된 비하인드 스틸에는 로맨스와 멜로를 오가는 투지커플 케미의 비밀이 담겨 있어 눈길을 끈다. 공개된 스틸 속 주지훈과 정유미는 박준화 감독과 끊임없이 의견을 나누며 장면의 완성도를 높이고 있다. 특히 주지훈과 정유미는 3화 러브 다이브, 4화 볼펜 던지기, 7화 계단 구르기 등 장면마다 위트 넘치는 애드리브로 극을 유쾌하고 더욱 풍성하게 채우고 있다. 여기에 박준화 감독의 섬세한 디렉팅까지 더해져 투지커플의 케미와 연기 시너지가 더욱 빛을 발하고 있다. 지난 8화에서 석지원과 윤지원은 재결합 후 더 견고해진 사랑을 폭발시키며 리와인드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 남장까지 하고 도박판 입성, 인생 목표 걸린 한 판(체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934143"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지은이 다재다능 남장 여자로 변신했다. 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우) 측은 12월 19일 첫 방송을 앞두고 도박판에 입성한 홍덕수(김지은 분) 스틸컷을 공개했다. '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 각자의 사연을 가지고 용천루에 입사하는 ‘하오나 4인방’으로 분한다. 극 중 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 남장을 하고 용천루에 입성하는 홍덕수를 연기한다. 홍덕수는 성별을 숨기고 살아가야 하는 어려운 환경에도 뛰어난 기지와 남다른 재주로 씩씩하게 이겨 나가는 인물이다. 제작진에 따르면 홍덕수는 도박판에서 인생의 목표를 건 한 판 대결을 펼친다. 공개된 사진 속 홍덕수는 맞은편 상대가 보여주는 빨간 종이패를 유심히 본다. 이는 용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["주지훈♥정유미, 사랑 감정 놀라워"…'사외다' 제작진 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246488"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 헤어진 연인의 리와인드 로맨스로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)가 종영까지 단 4회만을 남겨둔 가운데 입소문을 타고 순항 중이다. 이 가운데 주지훈(석지원 역)과 정유미(윤지원 역)가 18년 전 헤어진 연인의 역주행 사랑과 감칠맛 나는 티키타카로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. 이를 입증하듯 공개된 비하인드 스틸에는 로맨스와 멜로를 오가는 투지커플 케미의 비밀이 담겨 있어 눈길을 끈다. 공개된 스틸 속 주지훈과 정유미는 박준화 감독과 끊임없이 의견을 나누며 장면의 완성도를 높이고 있다. 특히 주지훈과 정유미는 3화 러브 다이브, 4화 볼펜 던지기, 7화 계단 구르기 등 장면마다 위트 넘치는 애드리브로 극을 유쾌하고 더욱 풍성하게 채우고 있다. 여기에 박준화 감독의 섬세한 디렉팅까지 더해져 투지커플의 케미와 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y터뷰] 김설현 "김희원의 '촌스럽다' 발언? 그럴 수도 있죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002129967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002129967"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김설현이 배우 선배인 김희원 감독과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 오늘(19일) 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'에 출연한 김설현의 인터뷰가 진행됐다. 강풀 작가의 동명의 웹툰이 원작인 '조명가게'는 어두운 골목 끝 유일하게 불을 밝히는 조명가게를 찾은 삶과 죽음의 경계에 선 사람들의 이야기를 그린 드라마다. 배우 김희원의 첫 연출작이기도 하며 김설현을 비롯해 배우 주지훈, 박보영, 배성우, 엄태구, 이정은, 김민하, 박혁권, 김대명 등이 출연했다. 디즈니+ TV쇼 부문 월드 와이드 2위(12월 9일 플릭스패트롤 기준)라는 놀라운 기록을 세웠다. 김설현은 극 중 매일 밤 버스 정류장에 홀로 앉아 있는 여자 이지영을 연기했다. 매일 자신에게 말을 거는 김현민(엄태구 분)에게 의문스러운 말을 하며 미스터리한 분위기를 자아낸다. 이날 김설현은 앞서 제작발표회에서 김 감독이 "설현은 촌스러운 시골 여자 같아서 캐스팅했다"고 발언한 것에 대해 "어떤 평가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 핑크빛 포장마차 데이트 포착..러브라인 지각변동 (‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214649"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 나영희와 한그루의 강렬한 첫 만남이 안방극장을 뒤흔들었다. 18일 방송된 KBS2 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희, 연출 이현경, 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 13회에는 혜성그룹 회장 신여진(나영희)이 싹싹한 말단 사원 구하나(한그루)에게 호감을 갖기 시작했다. 어제 방송에서 하나와 구지석(권도형)은 식사 자리에서 팽팽하게 대립했다. 퇴사하라는 동생의 말에 하나는 곧바로 직장을 관둘 수 없다고 단칼에 거절했다. 이에 지석은 “누나가 그렇게 말하면 안 되지”라는 의중을 알 수 없는 말로 극에 긴장감을 불어넣었다. 이날 시청률은 8.7%(닐슨코리아 제공, 전국 가구 기준)로 자체 최고 시청률을 기록하며 휘몰아치는 서사와 폭풍 전개로 시청자들의 마음을 단숨에 사로잡았다. 여진은 실종된 딸 윤유진(이소윤)을 찾기 위해 사설탐정을 고용했다. 그녀는 살아있는 유진을 찾아낼 시 상상할 수 없는 보상을 하겠다고 밝히며 간절함을 드러내기도. 과연 여진은 딸을 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 비비, 경찰 복귀했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246483"/>
        <updated>2024-12-19T08:12:12.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’ 김남길, 김성균, 김형서, 허순미, 오희준이 ‘우마서 총집결’ 현장으로 해피엔딩에 대한 긍정 회로를 돌린다. 종영까지 단 2회만을 앞둔 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 탄탄한 연기력과 톡톡 튀는 개성이 돋보이는 매력 만점 배우들의 열연으로 ‘연기 맛집’이라는 호평을 받으며 인기를 누리고 있다. 지난 10회에서는 김해일(김남길)을 필두로 한 ‘신 구벤져스’ 멤버들이 김홍식(성준)의 선박을 습격하고, 언더커버로 있던 잠입해 있던 경찰 열빙어(오희준)가 마약 공장에서 일하던 어르신들을 구출해 우마서로 인도하는 내용이 담겼다. 이와 관련 ‘열혈사제2’ 김남길-김성균-김형서-허순미-오희준이 화기애애한 분위기를 터트린 ‘우마서 총집결’로 이목을 집중시킨다. 극 중 구자영(김형서)과 열빙어의 경찰 복귀로 모두가 우마서로 모인 상황. 김해일과 고마르타(허순미)는 뿌듯한 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효주·유인영·김승윤·신슬기, ‘독수리 오형제를 부탁해’ 출연 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042030"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박효주, 유인영, 김승윤, 신슬기가 ‘독수리 오형제를 부탁해’를 위해 뭉쳤다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(연출 최상열 / 극본 구현숙 / 제작 DK E&amp;M)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘독수리 오형제를 부탁해’는 19일(오늘) 박효주, 유인영, 김승윤, 신슬기의 출연 소식을 전하며 예비 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 극 중 박효주는 독수리술도가 근처 편의점 사장 문미순 역을 맡았다. 문미순은 차분하고 조용하지만 의외로 허당인 캐릭터다. 그럼에도 고객들에게 상냥하고 동네 사람들과도 잘 어울려 평판이 좋다. 홀로 편의점을 운영하고 있는 미순에게는 독수리술도가의 둘째 오천수(최대철 분)의 공감을 살만한 히스토리가 엮여있다는데. 극 중 문미순의 파란만장한 인생사는 물론 오천수와 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 이정은, 부녀지간이었다‥눈물샘 폭발시킨 서사(조명가게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934099"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게'가 마지막까지 반전을 거듭하며 가슴 먹먹한 여정을 완성했다. 12월 18일 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 7, 8회에서는 작품의 중심축이 되는 모든 인물의 사연과 ‘조명가게’의 비밀이 드러나며 대망의 결말을 맞이했다. 특히 사람들을 살리기 위해 무거운 몸으로 골목을 배회하며 고군분투한 ‘승원’(박혁권)의 헌신, 그의 희생을 통해 ‘조명가게’에 다다른 ‘지웅’(김기해)의 변화는 깊은 울림을 안겼다. 뿐만 아니라 사랑하는 사람과 마지막 만남을 통해 자신의 빛을 찾은 ‘현민’(엄태구)과 ‘선해’(김민하)의 극적인 선택은 마지막까지 강렬한 여운을 남겼다. 가장 먹먹한 감동을 선사한 장면은 ‘조명가게’의 사장 ‘원영’(주지훈)과 ‘유희’(이정은)의 숨겨진 관계 및 ‘원영’이 ‘조명가게’의 주인이 된 가슴 아픈 사연이었다. 이는 원작 웹툰에도 없었던 서사로 오직 조명가게 시리즈에서만 만나볼 수 있는 특별한 이야기로 더욱 이목을 집중시킨다. 이에 ‘원영’과 ‘유희’가 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 성준, 빌런이면 어때…이렇게 매력적인데]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310246"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'의 배우 성준이 마냥 미워할 수만 없는 빌런 김홍식으로 또 하나의 인생 캐릭터를 완성했다. 성준은 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)에서 마약 카르텔 수장 김홍식 역을 맡아 흥미진진한 활약을 펼치고 있다. 빌런미부터 로맨스 장인의 면모까지 캐릭터의 다채로운 면들을 유연하게 오가며 인물의 매력을 극대화하고 있다. '열혈사제2'가 종영까지 단 2회만을 남겨둔 가운데, 재미와 긴장감을 모두 선사하며 성준이 탄생시킨 명장면을 꼽아봤다. # 극악무도한 '빌런 연기'의 진수 성준은 극악무도한 빌런 김홍식을 섬뜩한 웃음과 잔인한 행동, 말투로 표현하며 '성준표 빌런' 연기의 진가를 발휘했다. 9회에서 김홍식은 신학교 습격 소식을 접한 남두헌(서현우 분)의 경고에 발끈했고, "생각보다 자아가 비대하시네"라고 쓴웃음을 지어 보여 두 사람의 관계에 균열이 생겼음을 예고했다. 신학교 습격에 실패한 해파리(김정훈 분)를 모두가 보는 앞에서 죽이는가 하면, 정석희(신은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인영, 알고보니 알짜배기 부자..1인 미용실 원장된다 (‘독수리 오형제를 부탁해’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214622"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인영이 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 주연으로 합류한다. KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(극본 구현숙, 연출 최상열)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. 앞서 배우 엄지원, 안재욱, 윤박, 김동완 등의 출연 소식이 전해진 가운데, 유인영의 합류로 더 탄탄한 라인업을 완성했다. 유인영은 극 중 1인 미용실 원장 ‘지옥분’ 역으로 분한다. 지옥분은 유명한 알짜배기 부자지만 ‘불광동 자린고비’라는 별명이 붙을 만큼 숙식까지 미용실에서 해결하는, 강한 생활력을 가진 인물이다. 이런 억척스러운 면모와는 달리, 소녀 감성을 지닌 탓에 첫눈에 반한 상대에게 무작정 직진하는 모습을 보이기도. 이처럼 성공과 사랑을 위해서라면 후퇴 없이 밀어붙이는 불같은 추진력을 가진 지옥분을 그려낼 유인영에게 기대가 고조된다. 영화 ‘베테랑’, ‘여교사’, ‘치즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조한준, 회사 대표 한지민과 갈등 (‘나의 완벽한 비서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214619"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조한준이 '나의 완벽한 비서'에 캐스팅됐다. 조한준은 오는 1월 3일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(연출 함준호, 김재홍 / 극본 지은 / 제작 스튜디오S, 이오콘텐츠그룹)에 정남 역으로 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민 분)과 일'도' 완벽한 비서 은호(이준혁 분)의 밀착 케어 로맨스다. 로맨스 장르의 필수 공식인 밀당(밀고 당기기)이 없는 대신 서로에게 한껏 밀착한 케어 케미스트리로 밀당보다 더 설레는 로맨스 도파민을 터트릴 예정이다. '나의 완벽한 비서'에서 조한준은 지윤과 갈등을 겪는 피플즈 직원 정남 역을 맡았다. 그간 다수의 작품을 통해 탄탄하게 다져온 내공을 바탕으로 정남의 매력과 다양한 심리 변화를 섬세한 연기로 풀어내 극에 활력을 불어넣을 예정이다. 2018년 영화 '창궐'로 데뷔한 조한준은 드라마 '나의 별에게', '고요의 바다', '너와 나의 경찰수업', '몸값', 영화 '화사한 그녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재X이병헌, '원조 여신' 브룩 쉴즈 만났다..명품 쓰리샷 [★SHOT!]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214618"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재와 이병헌이 할리우드 스타 브룩 쉴즈를 만났다. 이정재는 19일 자신의 SNS에 "'켈리 클락슨 쇼'에서 브룩 쉴즈를 만났다"며 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 '켈리 클락슨 쇼'에 출연한 이정재와 이병헌이 브룩 쉴즈를 만나 함께 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다 1974년 TV영화 'After the Fall'로 데뷔한 브룩 쉴즈는 영화 '블루 라군', '끝없는 사랑', '사하라' 등에 출연하며 1980년대 세계 최고의 미녀스타로 불리며 국내에서도 인기를 끌었다. 세월이 흘러도 변함없는 브룩 쉴즈의 미모와 세 사람의 훈훈한 분위기가 눈길을 끈다. 최근 이정재와 이병헌을 비롯한 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2 배우들은 미국에서 프로모션을 진행 중이다. 작품의 공개를 앞두고 미국 LA 팬 이벤트와 프리미어가 열렸으며, 이정재는 NBC 토크쇼 '더 투나잇 쇼 스타링 지미 펄론' 등에 출연했다. 한편 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은수, 23세에도 학생役 “교복 입은 연기, 누릴 수 있을 때 즐겨야”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934097"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수가 교복 입은 연기를 최대한 즐길 것이라고 밝혔다. 신은수는 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작, 각본 강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 교복을 입는 역할에 대한 아쉬움은 없는 지에 대한 질문에 답했다. 2002년생으로 올해 23세인 신은수는 KBS '드라마 스페셜 2022 - 열아홉 해달들', tvN 드라마 '반짝이는 워터멜론', 디즈니+ '조명가게', 차기작인 넷플릭스 영화 '고백의 역사' 등에서 학생 연기를 펼친 것과 관련 "아쉽다고 생각할 수도 있는데 제가 잘할 수 있는 것도 고등학생 역할이고 저를 고등학생으로 쓰는 이유가 있다고 생각했다. 내가 잘할 수 있고 할 수 있는 거에서 최선을 다하면 되지 않을까 했다. 교복을 입지만 인물마다 성향, 장르가 달라서 연기할 때마다 다른 재미가 있다. 잘 즐기다가 때가 되면 어차피 못 입으니까. (배우 중) 교복을 제일 많이 입는 사람이 되는 것도 좋으니까 누릴 수 있을 때 누리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 추영우 표 ‘멜로 눈빛’에 빠진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402661"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 추영우가 멜로 눈빛으로 시청자들을 사로잡고 있다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 화려한 천상계 예인부터 절절한 로맨티스트까지 변화무쌍한 열연을 펼치고 있는 추영우의 활약이 심상치 않다. 추영우는 극 중 천상계 전기수 천승휘 역을 맡아 첫 등장부터 감탄을 자아냈다. 커다란 무대에서 공연을 하며 군중을 열광케 하는 모습은 ‘조선의 아이돌’이라 해도 손색없을 정도로 남다른 무대 매너와 끼로 가득 채워졌다. 특히 추영우는 앞서 “천승휘 캐릭터를 준비하면서 승마, 검술, 판소리, 한국무용 등 많은 것을 준비했다”고 밝혔던 만큼 전기수 공연 속 안무와 연기까지 완벽하게 소화해냈다. 이처럼 남부러울 것 없어 보이는 삶을 살지만 사랑하는 여인 가짜 옥태영(임지연) 앞에서는 한없이 애틋해지는 눈빛으로 캐릭터의 또 다른 이면을 그려내고 있다. 송서인(추영우)으로 살던 시절부터 늘 연모했던 노비 구덕이(임지연)가 양반이 되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 최우진, 유연석 조력자로 강렬 눈도장…‘준비된 신예’ 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042025"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 최우진의 인기 상승세가 매섭다. 최우진은 공중파 데뷔작인 ‘지금 거신 전화는’을 통해 국내외 인기몰이에 힘찬 시동을 걸었다. 최우진은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)에서 대통령실 대변인 백사언(유연석 분)을 가장 가까이에서 보필하는 별정직 행정관 박도재 역으로 분해 지시사항을 완벽히 처리하며 일당백 활약 중이다. 특히, 최우진은 훈훈한 비주얼은 물론 한 치의 흐트러짐 없는 슈트핏으로 ‘뉴 페이스’ 탄생을 알렸다. 부드럽지만 절제된 발성과 움직임으로 무게감 있는 역할도 담백하게 소화하며 ‘준비된 신예’라는 평을 받고 있다. 최우진에 대한 뜨거운 반응은 인스타그램 등 온라인으로까지 번지고 있는 모양새다. 최우진의 개인 인스타그램의 팔로워는 ‘지금 거신 전화는’ 첫 방송을 기점으로 현재 약 146% 급증해 누적 팔로워 6만을 돌파했다. 빠른 팔로워 증가세 속에 최우진의 인스타그램에는 수많은 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정과 대립한 '톱 아이돌' 누구?…배재성, '나미브' 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808346"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 배재성이 '나미브'에 출연한다. 첫 방송을 앞둔 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재·강민구)에 배우 배재성이 출연한다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 배재성은 '나미브'에서 인기 가도를 달리고 있는 톱아이돌 재성 역으로 분해 전개에 재미를 더할 예정이다. 배재성이 맡은 재성은 판도라엔터테인먼트 소속 아이돌 그룹 레이드의 리더이자 강수현(고현정 분)의 반대편에 서 있는 인물로 특히 고현정이 연기할 강수현과 스파크 튀길 대척점으로서도 활약을 예고해 기대를 모은다. 또한 배재성은 젠지 세대들의 취향을 완벽 저격한 웹드라마 '짧은대본'을 시작으로 연기의 길을 성실하게 걷고 있는 신인 배우다. 그는 드라마 '사랑한다고 말해줘'에서 뒤늦게 미대 진학의 꿈을 꾸는 농인 강시후 역으로 변신한 바 있다. 배재성은 눈빛과 표정, 능숙한 수어 연기를 선보이며 인물의 감정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기 13년차’ 김설현 “가수 활동 계획 정해두지 않아, 기회 있다면”[EN:인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934087"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 배우 김설현이 연기에 대한 진심을 전했다. 김설현은 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 10년 이상 연기를 해오면서의 마음가짐을 밝혔다. 지난 2012년 KBS 2TV 드라마 '내 딸 서영이'로 배우 데뷔한 김설현은 연기에 대한 생각 관련 "매작품할 때마다 바뀌는 것 같긴 하다. 점점 더 잘하고 싶고 점점 더 연기에 대한 생각이 진심이 된다고 해야 하나. 연기를 대하는 태도가 진심이 되는 것 같다. 매 작품할 때마다 더 잘하고 싶다. 연기 딱 시작할 때 스스로 다짐한 게 있는데 '무조건 전작품보다 잘하자'다. 지금까지는 잘 지키고 있는 것 같아서 개인적으로는 이번보다 다음이 낫겠지 임하다 보니까 더 진심이 되는 게 있는 것 같다"며 "배우로서는 연기 잘한다는 타이틀이 제일 좋은 것 같다. 가수할 때도 다른 말보다' 무대 잘한다, 노래, 춤 잘한다'는 말이 제일 듣기 좋았다. 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김설현 "김희원, 내게 '촌스럽다’고…그럴 수 있다고 생각해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246474"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 '조명가게' 김희원 감독이 "촌스럽다"고 말한 것과 관련해 자신의 생각을 전했다. 김설현은 19일 오전 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(극본 강풀·연출 김희원) 종영 인터뷰를 진행했다. 이 작품은 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 김설현은 극 중 항상 캐리어를 끌고 다니며 누군가를 기다리는 미스터리한 인물 이지영 역을 맡았다. 앞서 김희원은 '조명가게' 제작발표회에서 김설현을 캐스팅한 이유에 대해 "촌스러운 시골 여자처럼 생겼다고 생각했다"며 "만화에 한 컷처럼 나오면 좋겠다는 영감을 받아 캐스팅했다"고 말한 바 있다. 이와 관련해 김설현은 "먼저 이런 평가를 받는 건 익숙하다. 그런 평가를 들었을 때 '그렇게 생각할 수도 있지', '나와 생각이 다를 수도 있지’라고 생각한다"라고 웃으며 말했다. 이어 "사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김요한, '제4차 사랑 혁명' 주연 확정...무근본 단과대 통폐합 속 펼쳐지는 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264372"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김요한이 대담하고 순수한 모델 강민학을 연기하며 청춘들의 연애 세포를 자극한다. 새 시리즈 '제4차 사랑 혁명'(연출 윤성호 한인미) 측은 19일 배우 김요한 캐스팅을 확정 지었다고 밝혔다. 2025년 공개되는 새 시리즈 '제4차 사랑 혁명'은 '무근본' 단과대 통폐합으로 컴퓨터공학과와 모델전공이 같은 학부가 되면서 벌어지는 대담하고 발칙한 청춘 로맨스다. 연애 시장 최상위층 '인플루언서 모델'인 강민학(김요한 분)과 공부는 과탑이지만 연애는 최하위인 구연산의 좌충우돌 연애 성장기가 시청자들의 연애 세포를 자극할 것으로 기대를 모은다. 김요한은 연애 프로그램에 출연하며 셀럽으로 등극한 모델과 대학생 '강민학'을 연기한다. 그는 간결하고 단순한 인생관으로 계산 없이 순수하게 살아온 인물. 모든 면에서 정반대인 공대생들과 엮이며 예상치 못하게 오류 가득한 대학 생활을 맞이하게 되면서 벌어지는 청춘 로맨스물이다. '트라이: 우리는 기적이 된다'에서 럭비부 주장 '윤성준' 역을 맡아 촬영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김설현 "엄태구와 소울 메이트, 말하지 않아도 통해" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246473"/>
        <updated>2024-12-19T07:11:04.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게' 김설현이 극 중 엄태구와 연인 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 김설현은 19일 오전 서울 종로구 삼청동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(극본 강풀·연출 김희원) 종영 인터뷰를 진행했다. 이 작품은 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 김설현은 극 중 항상 캐리어를 끌고 다니며 누군가를 기다리는 미스터리한 인물 이지영 역을 맡았다. 먼저 이날 김설현은 "엄태구 선배와 연기를 하며 신기했던 지점이 있다. 극 중 행복했던 신을 찍는데 대본에 없던 신을 연기하기도 했다. 선배는 부끄러워하면서도 더 표현을 하려고 노력하시던데, 컷을 하면 다시 부끄러워서 '어어어’라고 하신다"라고 웃으며 말했다. 이어 "현민(엄태구)이가 사랑하는 마음을 더 표현하고 싶어 했던 의지가 드러났던 것 같다"며 "부끄러워하시지만 더 표현하려고 노력하는 모습들이 너무 좋았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, '나의 완벽한 비서'로 파격 변신... 냉철 CEO의 완벽주의 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264370"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '나의 완벽한 비서'로 색다른 변신을 예고한 한지민이  캐릭터 분석과 더불어 이준혁과의 호흡을 맞춘 소감에 대해 전했다. 오는 1월 3일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'에서 한지민이 연기하는 강지윤 헤드헌팅 회사 피플즈의 대표로 인재를 평가 기준을 냉철하게 돈값으로 판단하는 인문이다. 자신에게도 엄격히 적용해 최고의 실력으로 완변주의적 면모를 보여준다. 최근 공개된 하이라이트 영상에서도 깐깐하고 지독하고 집요한 지윤을 그려내며 기존의 러블리함과는 다른 이미지 변신을 예고했다. 한지민 "작품 초반에 지윤은 사람보다는 일을 중요하게 생각하는 인물"이라고 소개한 그녀는 "그런 카리스마 있고 냉철한 CEO의 모습들 때문에 그동안 해왔던 캐릭터와는 다른 매력을 느끼실 것 같다"라고 전했다. 더하여 또, "완벽주의와 감정적인 거리두기를 지닌 이유가 상처받지 않기 위한 방어기제"라고 해석하며 캐릭터에 대한 깊은 이해를 드러냈다. 스타일링에도 고심한 흔적을 엿볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘♥연우진→김정현♥금새록…KBS 연기대상 베스트커플상은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808337"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 연기대상’이 2차 티저를 공개했다. 오는 31일 오후 7시에 방송되는 ‘2024 KBS 연기대상’은 미니시리즈, 주말드라마, 일일드라마, 단막극(드라마스페셜)까지 2024년동안 방송된 모든 드라마를 총망라하며 한 해를 되짚어보는 시간을 갖는다. 앞서 장성규, 서현, 문상민이 ‘2024 KBS 연기대상’을 이끌 MC로 확정된 가운데 1차 티저까지 공개되며 연기대상에 대한 기대감을 끌어올렸다. 특히 1차 티저에서는 한 해 동안 안방극장을 가득 채운 장면들이 담겨 있어 한 해를 마무리 짓는 시상식의 또 다른 시작을 알렸다. 19일 공개된 2차 티저에는 드라마의 주요 장면으로 이루어진 새해 소망이 담겨 있다. 올 한 해 시청자들의 많은 사랑을 받은 작품들로 구성한 티저 영상은 단 40초 만으로도 짜릿한 재미를 더하고 있다. 2차 티저는 2024년을 시원하게 날려버릴 ‘결혼하자 맹꽁아!’ 박하나, ‘페이스미’ 이민기, ‘함부로 대해줘’ 이유영의 모습으로 시작된다. ‘모두가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은수 “김희원과 14살에 처음 만나 ‘아저씨’라 불렀는데 감독님으로”(조명가게)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934074"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) 배우 신은수가 '조명가게' 감독 김희원과 인연을 언급했다. 신은수는 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작, 각본 강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 데뷔작 새 아빠에서 감독이 된 김희원과의 작업을 떠올렸다. 김희원과 영화 '가려진 시간'에서 새 아빠와 딸 역할로 만났던 신은수는 "제가 14살 때 처음 만났으니까 원래 아저씨라고 불렀다. 이제 스물셋이 됐는데 '아저씨'라 부르는 게 편한 관계였는데 감독님을 하신다고 하니까 '그러면 제가 뭐라고 부를까요?' 했다. 그만큼 기대가 됐다. 감독을 하실 때 어떤 모습이실지. 디렉션을 주실 때 너무 섬세하시다. 배우를 하시다 보니까 연기적으로 어떤 부분을 살짝 해야 좋은 연기가 나올지 알고 계셔서 감독님이 살짝 꼬집어주는 것들로 많이 느꼈다. 연기 외적으로 몸으로 다 뛰시는 스타일이더라. 카메라 구도 하나하나 세밀하게 생각하고 계셔서. 감독님 같다 생각했다. 그래서 나중에는 '감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은수, 이정은과 모녀호흡 연기 아니었다 “손길 닿으면 저절로”(조명가게)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934072"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신은수가 '조명가게'에서 이정은과 모녀 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 신은수는 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 이정은(유희 역)와 연기하며 느낀 점들을 짚었다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 극 중 현주 역을 맡았던 신은수는 "선배님이 다양한 역할을 많이 하셨지 않나. 매 작품마다 다른 이미지를 보여주셔서 '내 엄마로 만나면 어떨까' 하는 궁금증이 있었는데 처음 뵀을 때부터 너무 다정하시고 잘 챙겨주셨다. 엄청난 게 아니더라도 시시콜콜한 대화 자체가 엄마와 딸 자체에서 할 법 하다 생각했다. 인품이 너무 좋으셔서 '선배님처럼 돼야 되는데' 라는 생각을 많이 했다"고 말했다. 이정은과 촬영을 떠올리면서는 "저랑 마주치는 신이 많았으니까 감정이 크고 이럴 때는 눈빛으로 '하고 싶은 거 하면 된다']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성균 얼굴에 '응팔' 'SNL' 다 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214569"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성균이 새 프로필 사진을 통해 콘셉트 장인의 위엄을 드러냈다. 19일 소속사 UL엔터테인먼트는 김성균의 새로운 프로필 사진 여러 장을 선보였다. 매번 색다른 얼굴로 기분 좋은 놀라움을 안겨주는 배우답게, 그는 이번에 공개된 프로필 사진에서도 각양각색의 매력을 뽐내 이목을 사로잡았다. 부드러운 미소부터 독보적인 아우라까지. 콘셉트에 따라 달라지는 김성균의 매력 포인트는 보는 재미를 안겨줬다. 특히 시간이 흐를수록 깊이를 더한 분위기와 형형한 눈빛까지 더해지자 한층 감도 높은 결과물로 완성됐다. 이어진 클로즈업 컷에서는 있는 그대로의 김성균에게 집중하게 만들었다. 심플한 스타일링과 배경 속에서도 연기 장인다운 존재감이 제대로 발휘된 것. 그는 풍부하고 생동감 넘치는 표정 연기로 프레임을 빈틈없이 채웠고, 이는 마치 작품 속 한 장면을 보는 것 같은 착각을 불러일으켰다. 김성균은 카멜레온처럼 변화무쌍하게 모든 콘셉트를 완벽히 소화했다. 따뜻함과 카리스마, 상반된 매력을 넘나들며 항]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배재성, 고현정과 연기로 맞붙는다..‘나미브’ 톱 아이돌 리더 된다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214567"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 배재성의 열일은 연말에도 계속된다. 배재성이 오는 23일 첫 방송을 앞둔 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재·강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL·스튜디오 우영수)에 캐스팅, 매주 월요일과 화요일마다 안방을 찾아간다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 배재성은 '나미브'에서 인기 가도를 달리고 있는 톱아이돌 재성 역으로 분해 전개에 쫀쫀한 재미를 더할 예정이다. 그가 맡은 재성은 판도라엔터테인먼트 소속 아이돌 그룹 레이드의 리더이자 강수현(고현정 분)의 반대편에 서 있는 인물. 특히 고현정이 연기할 강수현과 스파크 튀길 대척점으로서도 활약을 예고, 예비 시청자들의 흥미를 한껏 돋운다. 배재성은 젠지 세대들의 취향을 완벽 저격한 웹드라마 '짧은대본'을 시작으로 연기의 길을 성실하게 걷고 있는 신인 배우다. 이후 그는 드라마 '사랑한다고 말해줘'에서 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 30년만 MBC 복귀작 '이토록 친밀한 배신자', 수상 소식 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246458"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우/ 연출 송연화/ 극본 한아영/ 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')가 다양한 기관에서 개최한 시상식에서 수상 소식을 이어가며 2024년 최고의 드라마로 자리매김하고 있다. '이친자'는 최근 청주시문화산업진흥재단이 운영하는 국내 유일의 드라마 문학관 '김수현 드라마아트홀'(이하 '드라마아트홀')이 선정한 '2024 올해의 좋은 드라마'로 선정되었다. '드라마아트홀'의 '올해의 좋은 드라마'는 자체 선정한 시청자 평가단과 드라마 관련 전문가 그룹이 모여 약 1년간 방송된 지상파, 종편, 케이블 방송에서 방영된 드라마 중 주제, 스토리 등을 평가해 그 해의 '좋은 드라마'를 선정하는 프로그램이다. 후보작은 2023년 11월 11일부터 올해 11월 12일까지 방영된 드라마 총 75편이었다. 치열한 심사 끝에 '이토록 친밀한 배신자'가 올해의 연속극 부문에서 '2024년 올해의 좋은 드라마'로 선정된 것이다. 해당 심사에 참여한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인영→신슬기, '독수리 오형제를 부탁해' 합류…막강 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808300"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박효주, 유인영, 김승윤, 신슬기가 ‘독수리 오형제를 부탁해’를 위해 뭉쳤다. 오는 2025년 2월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. ‘독수리 오형제를 부탁해’는 19일 박효주, 유인영, 김승윤, 신슬기의 출연 소식을 전하며 예비 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 극 중 박효주는 독수리술도가 근처 편의점 사장 문미순 역을 맡았다. 문미순은 차분하고 조용하지만 의외로 허당인 캐릭터다. 그럼에도 고객들에게 상냥하고 동네 사람들과도 잘 어울려 평판이 좋다. 홀로 편의점을 운영하고 있는 미순에게는 독수리술도가의 둘째 오천수(최대철 분)의 공감을 살만한 히스토리가 엮여있다는데. 극 중 문미순의 파란만장한 인생사는 물론 오천수와 어떻게 얽히게 될지 지켜보는 것도 관전 포인트다. 유인영은 K뷰티를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자', 2024년 최고 드라마 등극..다양한 곳서 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290349"/>
        <updated>2024-12-19T06:12:40.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우/ 연출 송연화/ 극본 한아영/ 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 '이친자')가 다양한 기관에서 개최한 시상식에서 수상 소식을 이어가며 2024년 최고의 드라마로 자리매김하고 있다. '이친자'는 최근 청주시문화산업진흥재단이 운영하는 국내 유일의 드라마 문학관 '김수현 드라마아트홀'(이하 '드라마아트홀')이 선정한 '2024 올해의 좋은 드라마'로 선정되었다. '드라마아트홀'의 '올해의 좋은 드라마'는 자체 선정한 시청자 평가단과 드라마 관련 전문가 그룹이 모여 약 1년간 방송된 지상파, 종편, 케이블 방송에서 방영된 드라마 중 주제, 스토리 등을 평가해 그 해의 '좋은 드라마'를 선정하는 프로그램이다. 후보작은 2023년 11월 11일부터 올해 11월 12일까지 방영된 드라마 총 75편이었다. 치열한 심사 끝에 '이토록 친밀한 배신자'가 올해의 연속극 부문에서 '2024년 올해의 좋은 드라마'로 선정된 것이다. 해당 심사에 참여한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 '연기대상' 힘 실을까...'이친자', '올해의 드라마' 수상 릴레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214549"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자'가 수상 소식을 이어가며 종영 후에도 작품성을 인정받고 있다. 19일 MBC는 드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영, 연출 송연화, 약칭 '이친자')가  다양한 기관에서 개최한 시상식에서 수상 소식을 이어가고 있다고 밝혔다. 이에 따르면 '이친자'는 최근 청주시문화산업진흥재단이 운영하는 국내 유일의 드라마 문학관 '김수현 드라마아트홀'(이하 '드라마아트홀')이 선정한 '2024 올해의 좋은 드라마'로 선정되었다. '드라마아트홀'의 '올해의 좋은 드라마'는 자체 선정한 시청자 평가단과 드라마 관련 전문가 그룹이 모여 약 1년간 방송된 지상파, 종편, 케이블 방송에서 방영된 드라마 중 주제, 스토리 등을 평가해 그 해의 '좋은 드라마'를 선정하는 프로그램이다. 후보작은 2023년 11월 11일부터 올해 11월 12일까지 방영된 드라마 총 75편이었다. 치열한 심사 끝에 '이토록 친밀한 배신자'가 올해의 연속극 부문에서 '2024년 올해의 좋은 드라마'로 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 이하늬 제치고 대상 받을까? ‘이친자’ 쏟아지는 수상 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934047"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우/ 연출 송연화/ 극본 한아영/ 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’)가 다양한 기관에서 개최한 시상식에서 수상 소식을 이어가고 있다. ‘이친자’는 최근 청주시문화산업진흥재단이 운영하는 국내 유일의 드라마 문학관 ‘김수현 드라마아트홀’(이하 ‘드라마아트홀’)이 선정한 ‘2024 올해의 좋은 드라마’로 선정되었다. ‘드라마아트홀’의 ‘올해의 좋은 드라마’는 자체 선정한 시청자 평가단과 드라마 관련 전문가 그룹이 모여 약 1년간 방송된 지상파, 종편, 케이블 방송에서 방영된 드라마 중 주제, 스토리 등을 평가해 그 해의 ‘좋은 드라마’를 선정하는 프로그램이다. 후보작은 2023년 11월 11일부터 올해 11월 12일까지 방영된 드라마 총 75편이었다. 치열한 심사 끝에 ‘이토록 친밀한 배신자’가 올해의 연속극 부문에서 ‘2024년 올해의 좋은 드라마’로 선정된 것이다. 해당 심사에 참여한 한 자문위원은 “인간 본질의 문제를 진지하게 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정경호 복귀작 '노무사 노무진', 캐스팅 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264357"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정경호의 복귀작 '노무사 노무진'이 캐스팅 라인업을 공개하며 내년 상반기 방송을 예고했다. 19일 MBC 새 금토 드라마 '노무사 노무진'(연출-임순례, 극본-김보통, 유승희, 제작-브로콜리픽쳐스) 측은 캐스팅 라인업을 공개했다. '노무사 노무진'은 유령을 보는 노무사의 좌충우돌 노동 문제 해결기를 담은 코믹 판타지 활극이다. 먼저 정경호는 유령 보는 노무사 노무진 역을 맡았다. 노무진은 역사의식도 사회의식도 없는 생계형 노무사다. 사무실 월세를 벌기 위해 노동 현장을 기웃거리다가 죽음의 문턱에서 살아 돌아온 후, 울며 겨자 먹기로 유령들이 의뢰한 노동 문제를 해결하며 성장하는 캐릭터다. 진지와 코믹을 넘나드는 정경호의 변화무쌍한 연기가 기대되는 대목이다. 드라마 '슬기로운 감빵생활' '라이프 온 마스' '슬기로운 의사생활' 시리즈, '일타 스캔들' 등 다양한 작품을 통해 연기력과 흥행력을 겸비한 배우로 인정받은 정경호의 또 하나의 인생 캐릭터 경신을 예고한다. 설인아는 망해가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“적진 침투” 김혜수, 탐사보도 들이받는 ‘트리거’ 1월 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402626"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 탐사보도 프로그램 팀장으로 돌아온다. 디즈니+는 19일 오리지널 시리즈 ‘트리거’의​ 오는 1월 15일 공개를 확정하고, 티저 포스터와 티저 예고편을 전격 공개했다. ‘트리거’는 이 꽃 같은 세상, 나쁜 놈들을 구제하기 위해 일단 카메라부터 들이대고 보는 지독한 탐사보도 프로 놈들의 이야기를 담은 작품이다. 공개된 티저 포스터는 마치 액션 영화를 연상케 하는 스펙터클한 사건 현장 속에서 카메라를 들고 있는 김혜수의 강렬한 모습으로 시선을 집중시킨다. 총을 겨눈 듯한 포즈와 카리스마 넘치는 눈빛의 김혜수의 모습은 탐사보도 프로그램 ‘트리거’의 팀장이자, 나쁜 놈들 멱살 잡는 오소룡 캐릭터에 대한 호기심을 자극한다. 함께 공개된 티저 예고편은 똘끼와 독기로 똘똘 뭉친 다채로운 캐릭터들과 생동감 넘치는 분위기로 흥미를 높인다. 오늘만 사는 꽃대가리 팀장 오소룡의 독보적인 존재감과 기발하고 엉뚱한 활약상은 단연 이목을 집중시킨다. 각종 강력 사건들을 취재하기 위해 패러글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 도박까지 손댔다..도박판 입성 포착(‘체크인 한양’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214542"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은이 인생 목표가 걸린 도박판에 참여한다. 오는 12월 21일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 각자의 사연을 가지고 용천루에 입사하는 ‘하오나 4인방’으로 분한다. 극 중 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 남장을 하고 용천루에 입성하는 홍덕수를 연기한다. 홍덕수는 성별을 숨기고 살아가야 하는 어려운 환경에도 뛰어난 기지와 남다른 재주로 씩씩하게 이겨 나가는 인물. 김지은이 홍덕수로 어떤 새로운 매력을 보여줄지 시청자들의 기대가 뜨겁다. 이런 가운데 12월 19일 ‘체크인 한양’ 측은 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양' 김지은, 도박판 포착…인생 걸고 한 판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246448"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은이 인생 목표가 걸린 도박판에 참여한다. 오는 12월 21일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 각자의 사연을 가지고 용천루에 입사하는 ‘하오나 4인방’으로 분한다. 극 중 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 남장을 하고 용천루에 입성하는 홍덕수를 연기한다. 홍덕수는 성별을 숨기고 살아가야 하는 어려운 환경에도 뛰어난 기지와 남다른 재주로 씩씩하게 이겨 나가는 인물. 김지은이 홍덕수로 어떤 새로운 매력을 보여줄지 시청자들의 기대가 뜨겁다. 이런 가운데 12월 19일 ‘체크인 한양’ 측은 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인영, '독수리 오형제를 부탁해' 주연 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000246447"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인영이 ‘독수리 오형제를 부탁해’에 주연으로 합류한다. KBS 2TV 새 주말드라마 ‘독수리 오형제를 부탁해’(극본 구현숙, 연출 최상열)는 오랜 전통을 이어온 ‘독수리 술도가’의 개성 만점 오형제와 결혼한 지 열흘 만에 남편의 갑작스런 죽음으로 가장이 된 맏형수가 빚어내는 잘 익은 가족 드라마다. 앞서 배우 엄지원, 안재욱, 윤박, 김동완 등의 출연 소식이 전해진 가운데, 유인영의 합류로 더 탄탄한 라인업을 완성했다. 유인영은 극 중 1인 미용실 원장 ‘지옥분’ 역으로 분한다. 지옥분은 유명한 알짜배기 부자지만 ‘불광동 자린고비’라는 별명이 붙을 만큼 숙식까지 미용실에서 해결하는, 강한 생활력을 가진 인물이다. 이런 억척스러운 면모와는 달리, 소녀 감성을 지닌 탓에 첫눈에 반한 상대에게 무작정 직진하는 모습을 보이기도. 이처럼 성공과 사랑을 위해서라면 후퇴 없이 밀어붙이는 불같은 추진력을 가진 지옥분을 그려낼 유인영에게 기대가 고조된다. 영화 ‘베테랑’, ‘여교사’, ‘치즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 인교진 진국이네, 원작엔 없는 新 캐릭터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934035"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인교진이 '수상한 그녀'에서 동명의 원작 영화에 등장하지 않는 새 캐릭터로 열연을 펼쳤다. 배우 인교진은 12월 18일 첫 방송된 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순/극본 허승민)에서 사업 실패로 처가살이 중이지만 누구보다 가족을 사랑하는 '최민석' 역으로 등장했다. 자유로운 영혼에 융통성 있는 성격의 최민석은 잘 다니던 제약회사를 장모의 말 한마디에 박차고 나와 사업을 시작하지만, 쫄딱 망하고 빚까지 떠안게 된 캐릭터다. '수상한 그녀' 1, 2회에서는 민석 장모인 오말숙(김해숙 분)이 반지숙(서영희 분)과 말다툼 뒤 집을 나와 뜻 밖의 회춘을 하게 되는 과정이 그려진 가운데, 처가의 평화를 지키고자 마음을 쓰는 최민석의 고군분투가 이목을 집중시켰다. 민석은 '전설의 명곡'에 출연하겠다는 말순의 말에 반색하는 것도 잠시, 반기를 드는 지숙의 눈치를 보며 건강을 핑계 삼아 출연을 만류했다. 그러나 민석은 "늙은 게 죄"라는 말순의 말에 “방송 출연을 모녀 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시즌1보다 훨씬 미쳤다" '오겜2' 이정재 명연기에 외신 폭발적 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034441"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 시즌 2 이정재의 폭발적인 열연에 외신의 뜨거운 호평이 쏟아지고 있다. 더 데일리 리스트의 뉴스 작가이자 영화평론가인 아유쉬 샤르마은 "'오징어게임' 시즌 2는 인간의 심리를 더 깊게 파고들면서 위험 수위를 높이는 데 성공했다. 이정재는 훌륭하다. 더 커지고 좋아졌다"고 평했다. 위씨넷과 왓 온 넷플릭스의 작가 애슐리 역시 "'오징어게임' 시즌 2는 넷플릭스에서 가장 인기 있는 드라마의 화려한 귀환이다. 새로운 출연진이 훌륭하고 이정재는 또 한 번의 명연기를 펼쳤다. 놀라운 액션 시퀀스가 많다. 기다릴 가치가 있었다. 기대하라"며 기대감을 북돋웠다. 여기에 MPA 인증 엔터테인먼트 저널리스트 라마는 "'오징어게임' 시즌 2는 전작보다 훨씬 미쳤다. 심지어 '디어헌터' 순간은 가시방석에 앉은 듯 불안하게 만든다. 시즌 2에서는 응징을 기반으로 한 액션이 가득하다. 이정재 강렬한 연기를 펼쳤다"고 호평했다. 앞서 시즌 1은 사회현상에 가까운 신드롬적 인기를 구가하며 넷플릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이런 사랑꾼 빌런은 처음이야..성준이 완성한 '열혈사제2' 특별함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214534"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성준이 ‘열혈사제2’에서 응원할 수도, 미워할 수도 없는 빌런 김홍식으로 또 하나의 인생 캐릭터를 더하고 있다. 성준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람)에서 마약 카르텔 수장 김홍식 역을 맡아 흥미진진한 활약을 펼치고 있다. 특히 빌런미부터 로맨스 장인의 면모까지 캐릭터의 다채로운 면면을 유연하게 오가며 인물의 매력을 극대화하고 있는 것. 마지막까지 단 2회만을 남겨두고 있는 가운데, 재미와 긴장감을 모두 안긴 성준이 탄생시킨 장면을 꼽아봤다. #’로맨스 장인’ 성준의 빛나는 존재감! ’사약 케미’의 첫 시작 성준은 꿀 떨어지는 멜로 눈빛과 그 어느 때보다 따뜻한 미소로 ‘로맨스 장인’의 면모를 발휘하며 설렘을 유발했다. 5회에서 김홍식은 박경선(이하늬 분)을 보고 첫눈에 반했다. 그녀를 보자마자 주변에 꽃잎이 휘날리는 환상을 본 그는 내내 박경선에게 시선을 떼지 못했고, ‘직진 플러팅’을 펼치는 모습으로 ‘사약 케미’의 시작을 알렸다. 김홍식은 끊임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현 "AOA보다 연기에 집중…칭찬 익숙하지 않지만" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808279"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 설현이 가수 활동보다 연기에 임하겠다는 열정을 드러냈다. 19일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 김설현과의 인터뷰가 진행됐다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 극 중 설현은 수상한 손님 '이지영' 역을 맡았으며, 연인 '김현민'(엄태구 분)이 죽었다고 착각해 극단적 선택을 해 안타까움을 유발하는 인물이다. 청각장애부터 극단적 선택, 사람도 귀신도 아닌 '지영' 캐릭터의 처음부터 끝까지 힘들었다고 말한 설현은 "지영이가 장애도 있고 뭔가 제한적인 것들이 되게 많았다. 의지가 강한 캐릭터인데 장르적 특성 때문에 감춰야하는 부분도 있고, 5부 이후에는 또 감정을 확 드러내야 해서 그 간극이 어려웠다. 그래서 감독님과 많이 이야기했다"고 덧붙였다. 어려운 설정에도 불구하고 그동안 하지 않았던 새로운 캐릭터에 도전한 설현은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["주지훈♥정유미, 남은 4회서 역대급 사랑꾼 면모 보여줄 것"(사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214530"/>
        <updated>2024-12-19T05:12:00.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 주지훈과 정유미가 헤어진 연인의 리와인드 로맨스로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)가 종영까지 단 4회만을 남겨둔 가운데 입소문을 타고 순항 중이다. 이 가운데 주지훈(석지원 역)과 정유미(윤지원 역)가 18년 전 헤어진 연인의 역주행 사랑과 감칠맛 나는 티키타카로 시청자의 몰입도를 끌어올리고 있다. 이를 입증하듯 공개된 비하인드 스틸에는 로맨스와 멜로를 오가는 투지커플 케미의 비밀이 담겨 있어 눈길을 끈다. 공개된 스틸 속 주지훈과 정유미는 박준화 감독과 끊임없이 의견을 나누며 장면의 완성도를 높이고 있다. 특히 주지훈과 정유미는 3화 러브 다이브, 4화 볼펜 던지기, 7화 계단 구르기 등 장면마다 위트 넘치는 애드리브로 극을 유쾌하고 더욱 풍성하게 채우고 있다. 여기에 박준화 감독의 섬세한 디렉팅까지 더해져 투지커플의 케미와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한복도 역시 김태리” 압도적인 카리스마&고혹미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214521"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’를 통해 명품 연기를 선보였던 배우 김태리가 한복마저도 그녀만의 카리스마와 깊이 있는 감정선으로 완벽하게 소화해냈다. 김태리는 문화체육관광부와 한국공예·디자인문화진흥원이 주관하는 ‘2024 한복웨이브’ 프로젝트의 메인모델로 나섰다. 김태리는 오우르를 비롯한 국내 한복 브랜드 4개사가 제작한 한복을 멋지게 소화하며 한복의 매력을 전세계에 알리게 됐다. 문체부는 국내 한복 디자이너와 한류 문화예술인의 협업으로 개발한 한복을 국내외에 홍보하고, 역량 있는 한복 브랜드의 해외 진출을 돕기 위해 2020년부터 ‘한복웨이브’ 사업을 추진하고 있다. 2022년에는 전 피겨스케이트 국가대표 김연아, 2023년에는 배우 수지가 참여했다. 오우르 장하은 디자이너는 김태리와의 한복 화보 작업에 대해 “한복웨이브 프로젝트에서 오우르의 의상은 ‘십장생도’ 그림 속 10가지 생물 중 신비로운 생명력과 영원성을 상징하는 불로초 패턴이 이번 컬렉션의 근본적 영감”이라며 “30년 역사를 지닌 전통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS·SLL·CJ ENM, 인도 내 K-콘텐츠 불법 서비스 막았다…45개 사이트 '접속 차단']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310239"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS, SLL, CJ ENM가 저작권해외진흥협회의 도움을 받아 미국영화협회(이하 MPA) 회원들과 협력하여 인도 내 불법 서비스되는 kissasian, asianhd, dramanice, Asianc 등 총 64개 불법 도메인과 이와 관련된 45개 사이트에 대해 국내 권리사 최초로 현지 접속차단 성과를 거뒀다고 19일 밝혔다. 저작권해외진흥협회(COA, 이하 협회)의 회원사인 SBS, SLL, CJ ENM은 인도에서 무단 서비스 되고 있는 한국 콘텐츠들을 보호하고 합법이용 활성화를 위해 MPA 회원사들과 함께 국내 영상 콘텐츠사들을 대표하여 지난 8월 인도 델리 고등법원에 인터넷 서비스 사업자(ISP)를 상대로 접속차단 명령을 요청하는 소송을 진행했다. 지난 9월 초 법원은 이 소송과 관련하여 주요 불법 글로벌 침해 사이트에 대해 인도 내 접속을 금하는 동적 차단 명령을 내렸다. 민간 권리사 주도로 진행된 이번 소송은 국제적으로 잘 알려진 민간단체인 MPA의 회원사들과 공동으로 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 유출 피해 SLL, SBS·CJ ENM 손잡고 해외 불법 사이트 차단 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214517"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 드라마 '옥씨부인전'의 해외 유출 피해를 입은 SLL이 SBS, CJ ENM과 손잡고 해외 불법 서비스 사이트들에 접속차단 성과를 거뒀다. SLL, SBS, CJ ENM은 저작권해외진흥협회(협회장 조한규)의 도움을 받아 미국영화협회(이하 MPA) 회원들과 협력하여 인도 내 불법 서비스되는 kissasian, asianhd, dramanice, Asianc 등 총 64개 불법 도메인과 이와 관련된 45개 사이트에 대해 국내 권리사 최초로 현지 접속차단 성과를 거뒀다고 19일 밝혔다. 저작권해외진흥협회(COA, 이하 협회)의 회원사인 SLL, SBS, CJ ENM은 인도에서 무단 서비스 되고 있는 우리 콘텐츠들을 보호하고 합법이용 활성화를 위해 MPA 회원사들과 함께 국내 영상 콘텐츠사들을 대표하여 지난 8월 인도 델리 고등법원에 인터넷 서비스 사업자(ISP)를 상대로 접속차단 명령을 요청하는 소송을 진행하였다. 지난 9월 초 법원은 이 소송과 관련하여 주요 불법 글로벌 침해 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 설현 "♥엄태구와 안 이루어져 더 좋아…애틋한 커플" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808272"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조명가게' 설현이 연인으로 호흡한 엄태구와의 촬영을 회상했다. 19일 오전 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'의 배우 김설현과의 인터뷰가 진행됐다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기다. 설현은 수상한 손님 '이지영' 역을 맡았으며, 연인 '김현민'(엄태구 분)이 죽었다고 착각해 극단적 선택을 하는 안타까운 인물이다. 극 중 끝까지 연인이었던 자신을 알아보지 못하는 엄태구와의 애정 신에 대해 설현은 "개인적으로 다른 드라마를 볼 때도 이루어지지 않는 사랑을 좋아한다. 그래서 원작 보고 되게 좋았는데 현민이는 원작 캐릭터랑 좀 다르게 표현이 된다. (원작보다) 더 사랑하고, 진짜 사랑하는데 못 알아보는 느낌"이라고 소감을 전했다. 이어 설현은 "그런데 그 점이 저는 더 좋았다. 태구 선배님도 더 그렇게 표현하기를 원하셨고, 그래서 더 애틋한 사랑이 된 거 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이젠 진짜 친해” 김설현, 엄태구와 대화 많이 안 한 이유(조명가게)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934008"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰 ①에 이어) 배우 김설현이 엄태구와 애틋한 연인 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 김설현은 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 엄태구(현민 역)와 영화 '안시성' 이후 재회한 소회를 전했다. 김설현은 엄태구에 대해 "행복했던 신 중에 대본에 없던 신도 있었는데 선배님이 되게 부끄러워하시면서 되게 표현하려 노력하시더라. 컷만 하시면 너무 부끄러워하시는데 현민이가 사랑하는 마음을 더 표현하고 싶었던 선배님의 의지가 드러났던 것 같다. 부끄러워하시면서 더 하려고 하는 모습이 보였던 것 같다"고 말했다. "엄태구 경력자로서 조련법이 따로 있나"라는 질문에는 "촬영 들어가기 전 대기할 때 긴장푸는 법이 배우마다 다르지 않나. 선배님과 저는 같았던 것 같다. 선배님과 저는 신 들어가기 전까지는 자기가 할 거에 집중하는 유형의 배우였던 것 같다. 다른 분들은 저희를 보면서 '왜 이렇게 말이 없어', '아직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] '조명가게'로 연기력 꽃피운 김설현 "칭찬 먹고 자라고파, '믿고 보는' 배우 도약 원해"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227811"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설현이 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 통해 한층 성숙한 연기력을 선보이며 호평 받고 있다. 작품 속에서 맡은 이지영 역할은 쉽지 않은 도전이었지만 설현은 자신만의 깊이 있는 표현으로 시청자들의 감정을 울리며 배우로서의 입지를 더욱 견고히 했다. 김설현은 19일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 '조명가게' 공개 기념으로 스포츠조선과 인터뷰를 가졌다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'(연출 김희원/ 원작&amp;각본 강풀/ 제작 미스터로맨스/공동제작: 무빙픽쳐스)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 지난 1~4회에선 미스터리한 공포와 긴장감 넘치는 분위기로 좌중을 압도했으며 뒤이어 공개된 5~8회에서는 반전 서사로 극적 재미를 더해 높은 몰임감과 뭉클함을 선사했다. 극 중 김설현은 연인 김현민(엄태구 분)을 잃었다고 믿고 극단적 선택을 했던 수상한 손님 이지영 역을 맡았다. 지영은 말을 하지 못하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김설현 “연기 왜이리 잘하냐고, 저 아닌 줄 알았단 반응 기분 좋더라”(조명가게)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934007"/>
        <updated>2024-12-19T04:11:11.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김설현이 '조명가게' 이지영을 연기하기 위한 노력을 언급했다. 김설현은 12월 19일 서울 종로구 삼청동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(원작 각본:강풀/연출 김희원) 인터뷰에서 이지영을 표현하기 위해 중점을 둔 부분들을 짚었다. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 김설현은 대사 톤을 구축해간 과정에 대해 "대사 톤 같은 경우에는 호러로 시작하는데 지영이가 처음부터 등장하기 때문에 지영이 톤이 드라마의 톤을 잡는거라 생각했다. 장르적 특성에 더 집중했던 것 같다. 알 수 없는 여자처럼 보이게 톤을 잡았다. 처음에는 이상한 여자로 보여야 하지 않나. 귀신인가 살인마인가 호기심을 불러일으키기 위해 잡았던 톤이었다. 지영 캐릭터를 위해 더 신경썼던 점은 신마다 다 달랐던 것 같다. 119 신고하면서 뛰어가는 신은 장애에 신경을 썼고 현민 엄마만나고 죽기 전까지 신에서는 심리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김형서X오희준, 화기애애 경찰 복귀 현장…해피엔딩 예고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310238"/>
        <updated>2024-12-19T03:22:43.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 김성균, 김형서, 허순미, 오희준이 우마경찰서에 총집결한 모습으로 '해피엔딩'에 대한 기대감을 높였다. 종영까지 단 2회 만을 앞둔 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 탄탄한 연기력과 톡톡 튀는 개성이 돋보이는 매력 만점 배우들의 열연으로 '연기 맛집'이라는 호평을 받으며 인기를 누리고 있다. 지난 10회에서는 김해일(김남길)을 필두로 한 '신 구벤져스' 멤버들이 김홍식(성준)의 선박을 습격하고, 언더커버로 있던 잠입해 있던 경찰 열빙어(오희준)가 마약 공장에서 일하던 어르신들을 구출해 우마서로 인도하는 내용이 담겼다. 19일 공개된 현장 스틸컷에는 '열혈사제2' 김남길-김성균-김형서-허순미-오희준이 화기애애한 분위기를 터트린 '우마서 총집결' 모습이 담겼다. 극 중 구자영(김형서)과 열빙어의 경찰 복귀로 모두가 우마서로 모인 상황이다. 김해일과 고마르타(허순미)는 뿌듯한 얼굴로 구자영과 열빙어를 바라보고, 구자영이 손인형인 마약팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] '조명가게' 김설현 "김희원 감독님, 배우 연기 함께 하며 고민하는 리얼 멘토"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227809"/>
        <updated>2024-12-19T03:22:43.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 통해 인상 깊은 연기력을 선보인 배우 김설현이 이번 작품을 통해 연출 도전에 나선 김희원 감독과의 작업에 대한 소감을 털어놨다. 19일 오전 서울 종로구 삼청동 모처에서 김설현은 스포츠조선과 만나 '조명가게' 공개 기념 인터뷰에 응했다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게'(연출 김희원/ 원작&amp;각본 강풀/ 제작 미스터로맨스/공동제작: 무빙픽쳐스)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. 지난 1~4회에선 미스터리한 공포 장르로 긴장감 넘치는 분위기 속 좌중을 압도했으며 지난주에 공개된 5~8회에서는 반전을 일으키는 서사로 극적 재미를 더해 높은 몰임감과 뭉클함을 선사했다. 극 중 김설현은 연인 김현민(엄태구 분)을 잃었다고 믿고 극단적 선택을 했던 수상한 손님 이지영 역을 맡았다. 지영은 말을 하지 못하는 설정으로, 기억 속 벤치에 앉아 애인을 기다리던 트라우마를 지닌 인]]></content>
    </entry>
</feed>