<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-27T16:13:17.477Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 대성, 마코토X에리사 무대에 감동…“뭔가 뭉클해져” (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356671"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한시도 눈을 뗄 수 없는 듀엣 무대들이 ‘한일톱텐쇼’에서 펼쳐졌다. 27일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 한국, 일본 가수들이 깜짝 게스트들과 귀호강 듀엣 무대를 쏟아내는 ‘최강 듀엣전’ 특집이 그려졌다. 이날 김다현, 황민우 팀은 첫 번째 대결의 주인공이 됐다. MC 강남은 김다현에게 “누구와 붙고 싶냐”고 물었고 김다현은 “아이코, 김중연 팀과 붙고 싶다. 의상만 봐도 퍼포먼스를 할 것 같다. 퍼포먼스를 하는 팀끼리 붙으면 좋지 않을까 싶다”고 말했다. 김다현의 바람대로 김다현, 황민우 팀은 아이코, 김중연 팀과 맞붙게 됐다. 김다현, 황민우 팀은 도시아이들의 ‘텔레파시’를 선곡, 센스 있는 안무로 흥겨운 무대를 완성했다. 그러나 투우사 퍼포먼스로 강렬함을 선사한 아이코, 김중연 팀에게 패배했다. 선남선녀들의 대결도 펼쳐졌다. 대결을 위해 신성, 한강 팀과 미라이, 나츠코 팀이 무대에 오르자 강남은 “뮤지컬 배우들 같다”고 감탄했다. 한강은 미라이, 나츠코의 미모에 “승리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 70세 배우의 ‘도전하는 삶’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003855041"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘퍼펙트 라이프’ 오후 8시 TV조선은 28일 오후 8시 ‘퍼펙트 라이프’를 방송한다. 배우 오미연이 건강한 근황을 공개한다. 오미연은 70세에 체중을 62㎏에서 53㎏까지 무려 9㎏ 감량하는 데 성공했다고 전했다. 민소매 패션으로 워킹하며 스튜디오에 등장해 눈길을 끌었다. 오미연이 “매일 2시간 30분 정도 운동한다”고 하자, MC 오지호가 갑자기 9㎏을 감량하게 된 계기가 있는지 물었다. 오미연은 “어머니가 5년 전 치매가 오며 갑자기 달라지는 걸 보면서 나도 그럴 수 있겠다는 생각이 들었다”며 이뿐만 아니라 “당뇨 전 단계, 고지혈증, 고혈압 전 단계인 것 때문에 살을 빼기 시작했다”고 다이어트를 결심하게 된 계기를 전했다. 9㎏을 감량한 오미연의 다이어트 비결을 만나볼 수 있다. 한편, 오미연과 남편은 초등학교 5학년 손자와 함께 스크린 승마장으로 향해 건강과 재미를 모두 잡는 특별한 일상을 공개한다. 오미연은 6개월의 스크린 승마 경력자답게 안정적인 자세로 승마하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]오윤아♥, 노성준 이혼 고백→"아이 싫어했다" 민이와 만남 예고('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677275"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 오윤아의 짝 노성준이 이혼 사실을 고백했다. 27일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아-노성준 커플의 두 번째 데이트가 펼쳐졌다. 이날 오윤아 짝꿍인 노성준은 자신이 돌싱이라고 밝혔다. 한국에서 결혼한 뒤 2018년 미국에서 이혼한 사실을 털어놓으며 "이혼 자체가 상처여서 힘든 시간을 보냈다"고 고백했다. 이어 노성준은 "이혼 때문에 힘든 시간을 보내서 그런 부분을 이해해 주고, 아직 낫지 않은 상처를 받아들이고 치유해 줄 수 있는 사람을 만나고 싶다"고 말했다. 갑작스러운 노성준의 이혼 고백에 오윤아는 "성준 씨가 제 이혼 얘기만 듣고 있는게 미안했던 것 같다"면서 이해심을 드러냈다. 오윤아는 "나는 꽤 오랜 시간 아이 때문에 별거했다. 헤어진 시간이 꽤 긴 상태에서 이혼했는데, 어린 나이에 너무 빨리 결혼을 했었다. 이후 누군가를 만나서 사랑을 해도 결혼까지는 못 했던 것 같다"고 이야기했다. 두 사람은 이혼을 공감대로 대화가 잘 통했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국, 류수영 요리에 또 감동..폭풍 '먹방' "이 맛이야" [정글밥] [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261512"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 서인국이 폭풍 먹방으로 군침을 자극했다. 27일 오후 방송된 SBS 예능프로그램 '정글밥'에서는 바누아투에서 현지인들과 교류하며 현지 재료를 맛보고 연구하는 시간을 가지는 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 멤버들은 유이와 서인국이 바다에서 잡아 온 크레이피시와 패럿피시를 요리해 맛보는 시간을 가졌다. 네 사람은 구운 생선과 랍스터회를 함께 나누어 먹으며 추억을 쌓았다. 가장 먼저 랍스터회를 맛본 서인국은 "단맛이 싹 돌면서 꼬들꼬들함이 씹히는 게 굉장히 맛있었다"라고 묘사했다. 유이 역시 "대왕 생새우를 먹는 것 같다"라고 표현해 군침을 자극했다. 소금을 뿌린 랍스터회를 맛본 유이와 서인국은 감칠맛 도는 맛에 극찬을 아끼지 않았다. 이승윤 역시 간장으로 간을 한 랍스터회를 먹고 "이 맛이다"라며 감동하는 모습을 보였다. 패럿피시 구이 역시 높은 인기를 얻었다. 꼭 먹어야 하는 식재료 중 하나인 패럿피시 구이를 맛본 서인국은 폭풍 먹방을 선보여 눈길을 끌었다. 유이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 측, 광복절 기미가요 등장 논란 재차 사과…"일제 찬양 의도無, 사전 심의 강화할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005821417"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 광복절에 방송된 KBS1 ‘KBS 중계석’ 오페라 ‘나비부인’ 송출 화면. KBS 측이 지난 15일 광복절에 일본 국가인 기미가요가 등장하는 오페라 ‘나비부인’을 방영해 빈축을 샀던 가운데, 이와 관련한 시청자의 지적에 “일제 찬양이나 미화의 의도가 없었다”고 해명하며 이를 재차 사과했다. KBS는 27일 홈페이지 시청자 청원 게시판에 글을 올리고 “79주년 광복절인 지난 8월 15일 일본 기미가요 선율이 일부 배경음악으로 상용된 푸치니의 오페라 ‘나비부인’을 방송함으로ㅆ 시청자 여러분께 불편함과 걱정을 끼친 점에 대해 다시 한 번 사과드린다”고 전했다. 그러면서 “일제를 찬양하거나 미화하려는 의도는 전혀 없었다”며 “이 오페라는 일본에 주둔한 미국인 장교의 현지처가 된 게이샤가 자식을 빼앗기고 목숨을 끊는 비극적인 내용인데, 이런 내용의 오페라를 방영한 것이 일제를 찬양하기 위한 것이라고 보기는 어렵다”고 거듭 강조했다. KBS는 또 “기미가요의 선율은 남녀 주인공 결혼식 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, 이동준 "이상형 4차원"+물구나무 플러팅에 폴인럽 (사생활) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307285"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원과 한국 무용가 이동준이 서로에게 호감을 보인 가운데, 오윤아의 아들이 노성준과 만나는 모습이 예고됐다. 27일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에서는 오윤아, 예지원, 이수경이 데이트에 나섰다. 이날 예지원과 한국 무용가 이동준은 공통의 관심사인 무용 얘기를 하며 데이트를 했다. 하지만 이동준은 "사랑 전선에 뛰어들고 싶은데, 남자로서 내가 마음에 안 드나 생각했다. 너무 무용 얘기만 하시니까"라고 걱정했다. 하지만 이동준의 장구, 북 연주를 본 예지원은 "나랑 좀 비슷하다고 느꼈다. 친밀감도 생기고, 어떤 분인지 궁금해졌다"라고 호기심을 드러냈다. 그 사이 오윤아와 이수경은 패션 기업 부사장 노성준, 반도체 연구원 강호선과 더블데이트에 나섰다. 오윤아는 "여친이 배우인데 키스신이나 베드신을 촬영한다고 하면 어떨 것 같냐"라고 질문했다. 노성준은 상대를 위해서라면 괜찮을 것 같다고 했지만, 강호선은 "키스신은 괜찮은데 베드신은"이라며 생각에 잠겼다. 오윤아와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['울산돌고래' 서인국 X '인천인어' 유이, 폼 美쳤다...바다사냥 성공(정글밥)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765018"/>
        <updated>2024-08-27T16:12:37.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥'에서 서인국과 유이가 바다 사냥에 성공했다. 27일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 한국에서는 보기 힘든 기상천외한 식재료를 구하고, 바누아투의 현지 재료를 맛보고 연구하는 시간을 가지는 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 '울산 돌고래' 서인국과 '인천 인어' 유이는 다시 한 번 바다 사냥에 도전했다. 전날 바다 사냥에 나섰지만, 실패의 쓴 맛을 봤다. 이에 서인국은 "가까운 거리에 크레이피시가 출몰한다는 얘기를 들었다. 수심도 깊지 않다더라. 어떻게든 한 마리라도 잡아보겠다"고 하면서 유이와 힘을 합쳤다. 설욕을 위해 바다 사냥을 떠나려는 서인국과 유이의 모습에 이승윤은 "무리하지말고 4마리만 잡아와. 1인당 1마리는 먹어야지"라면서 "안전보다는 크레이피시가 중요해"라고 장난을 쳐 웃음을 줬다. 마침 썰물 때라 크레이피시를 잡기에 적합했다. 유이는 "물이 너무 깨끗해서 CG 같았다. 한마리는 잡을 수 있지 않을까 생각이 들었다"고 자신감을 보였다. 서인국과 유이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱으로 다시 상승세 탄 '나는 솔로', 또 역대급 기록 남길까[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316609"/>
        <updated>2024-08-27T15:06:59.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제의 '돌싱 특집'…시청자 기대감 상승 악의적 편집 둘러싼 우려도 '나는 SOLO(나는 솔로)'가 세 번째 '돌싱 특집'으로 돌아왔다. 매번 '돌싱 특집'을 선보일 때마다 뜨거운 반응을 끌어낸 '나는 솔로'가 이번에는 어떤 기록들을 남길지 주목된다. ENA·SBS Plus 연애 리얼리티 '나는 솔로'는 지난 14일 22기를 시작했다. 매 기수 특정 키워드에 맞춰 출연진을 선정하는 '나는 솔로'가 이번 기수 선택한 것은 '돌싱 특집'이다. 이는 16기(2023.07.26~2023.10.4) 돌싱 특집 2탄 이후 약 10개월 만이다. '돌싱 특집'은 '나는 솔로'의 치트키로 통한다. 앞서 '나는 솔로'는 10기와 16기에서 두 번의 돌싱특집을 선보일 당시 높은 화제성과 시청률을 기록했다. 2022년 방송된 '돌싱 특집' 1탄인 10기는 '그대좌' 영식, '손풍기' 영수, '80억 자산가' 정숙 등 개성 강한 캐릭터들이 등장해 주목받았다. 이후 16기 '돌싱 특집' 2탄은 10기를 뛰어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, ♥강호선에 '충격 루머' 토로 "안 사귀는데 거짓말하는 사람 많아" (여배우의 사생활)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765017"/>
        <updated>2024-08-27T15:06:59.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수경이 썸남 강호선에게 연애와 관련된 루머로 고통받았던 지난날을 회상했다. 27일 방송된 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 예지원, 오윤아, 이수경이 썸남들과 본격적인 데이트를 펼치는 모습이 그려졌다. 이날 이수경과 썸남 강호선이 새벽 2시 썸하우스에서 대화를 나눴다. 강호선은 "요즘에 뭐하고 지내냐"고 물었다. 이수경은 "얼마전에 드라마 끝나고 친구들하고 술 마시고 여행 다니고 할 거 있으면 하고"라고 답했다. 이수경의 답변에 강호선은 "왜 연애를 안하냐"고 물었다. 이수경은 "연애는 내가 걱정이 많이 되는 거다. 나는 걱정이 진짜 많다. 나 같은 경우는 진자 고생을 많이 했다"고 말해 눈길을 끌었다. 그는 "사귀지도 않은 사람들하고 사귀었대 나는 맨날"이라고 토로하며 "어디서 나랑 사귀었다는 얘기도 되게 많이 듣고"라며 수많은 오해와 루머를 언급했다. 이수경은 "지인들에게도 많이 들었다"며 "이런 것도 많고 내가 아까 말했듯이 목소리도]]></content>
    </entry>
</feed>