<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-28T00:42:16.015Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선, 이진욱에 고백…"보고 싶었어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000332652"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예고편 공개…오후 10시 방송 배우 신혜선이 '나의 해리에게'에서 이진욱에게 숨겨왔던 자신의 마음을 전한다. 지니 TV 오리지널 드라마 '나의 해리에게'(극본 한가람, 연출 정지현) 제작진은 28일 11회 예고편을 공개했다. 주은호(신혜선 분)와 정현오(이진욱 분)가 서로의 마음을 확인한 가운데 두 사람이 마지막까지 행복을 지킬 수 있을지 궁금해진다. 지난 22일 방송한 10회는 사라졌던 은호가 다시 돌아오는 이야기를 그렸다. 은호는 행복해지고 싶은 마음에 혜리(신혜선 분)가 되고자 숲속 오두막에서 홀로 시간을 보냈다. 하지만 과거 현오와의 기억을 떠올리며 자신에게도 행복이 있었음을 깨달았다. 은호와 현오는 눈물 키스로 서로의 사랑을 다시 확인해 설렘을 안겼다. 영상은 은호와 현오가 비로소 서로의 온기를 느끼며 이별 후의 힘들었던 마음을 솔직하게 고백하는 모습을 담았다. 고되고 아픈 이별 끝에 키스로 사랑을 확인한 두 사람은 서로의 눈을 마주 보고 있다. 현오에게서 눈을 떼지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC온, 故 김수미 추모 특집 편성…다큐·'전원일기' 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007871368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007871368"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 온(MBC ON) 채널이 배우 고(故) 김수미의 별세를 추모하기 위해 특집 방송을 마련했다. 28일 MBC 온 측은 "29일 오후 8시에 방영될 '다큐플렉스 전원일기-김수미 배우 추모 특집'을 시작으로, 오후 9시부터는 김수미 배우의 연기력이 돋보이는 '전원일기' 주요 에피소드 3편을 연속으로 편성한다"라고 밝혔다. 특히 '다큐플렉스 전원일기-김수미 배우 추모 특집'에서는 함께 출연했던 배우들이 고 김수미 배우의 연기와 인간적인 면모에 대해 회고하는 특별한 인터뷰가 담겨 있어 더욱 의미 있는 방송이 될 예정이다. 고 김수미는 MBC '전원일기'에서 '일용 엄니' 역할로 오랜 시간 시청자들에게 깊은 감동과 사랑을 전한 배우로, 특유의 연기력과 인간적인 매력으로 남다른 존재감을 선보였다. 이러한 모습이 주요 에피소드에 담긴다. MBC 온 관계자는 "전 세대를 아우르는 감동을 선사했던 김수미 배우의 따뜻한 모습을 다시금 시청자들과 함께 나누고자 이번 특집을 기획했다"라며 "그녀가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이걸 왜 그렸지?" 조윤희, 초1 딸 로아 그림에 '화들짝' [이제 혼자다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277323"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다'에서 배우 조윤희가 딸 로아와 함께 그림 심리검사를 받는다. 28일 TV조선 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 측에 따르면 오는 29일 오후 방송되는 8회에서 조윤희가 딸 로아와 함께 현재의 상태와 심리를 체크하고자 그림 심리검사 센터를 방문하는 모습이 그려진다. 이날 방송에서 딸 로아 방을 청소하며 로아가 그린 그림을 살피던 조윤희는 무언가 발견하곤 화들짝 놀라 입을 틀어막는다. '벌거벗은 병사'라는 다소 파격적인 그림에 충격을 받은 것. 이제 초등학교 1학년인 로아가 벌써 성(性)에 눈을 뜬 걸까. 놀란 마음도 잠시, 조윤희는 "이런 그림은 왜 그렸지?"하며 혹시 로아에게 무슨 일이 생긴 건 아닌지 걱정스러운 마음을 내비친다. 평소 하루에 수십 장씩 그림을 그린다는 로아는 어떤 마음으로 그림을 그리고 있을까. 조윤희도 로아의 심리를 체크하기 위해 그림 검사에 함께한다. 그런데 오히려 조윤희에 대한 뜻밖의 결과를 듣게 된다. 어린 시절 조윤희가 갈망한 모습이 현재에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10세 연하 ♥남편' 레이디 제인 "결혼 후 싸우면 나이로 눌러"('영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209844"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['10살 연하남'과 결혼해 1년 차 신혼을 즐기고 있는 레이디 제인이 출격했다. 28일 방송되는 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'에서는 김풍이 "열 살 연하의 남편과 결혼한 것을 보고 깜짝 놀랐다"며 레이디 제인을 향해 대화의 물꼬를 텄다. 이에 레이디 제인은 "결혼 직전까지만 해도 '결혼하는 게 맞나, 난 아직 어린 것 같은데'라며 끝까지 버텼다"고 결혼 전 심란했던 마음을 고백했다. 하지만 그는 "막상 하고 나니까 너무 좋다"며 "갈등의 여지가 생겨도 나이로 누를 수 있다"고 10살 연상으로서 권력(?)을 행사 중인 행복한 신혼 생활을 공유했다. 탐정들의 실제 사건을 재구성한 실화 코너 '사건수첩-사랑의 불시착'에서는 잘생긴 연하남과 4년의 결혼생활 뒤 이혼한 지 6개월 된 의뢰인이 뒤늦게 전남편의 외도를 의심하며 탐정을 찾았다. 영상 속 남편의 얼굴을 본 레이디 제인은 "얼굴값 하게 생겼다"며 고개를 저었다. 이에 김풍은 "잘생긴 사람을 보면 화가 나다가도 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인촌 떠올린 故김수미와 22년 추억 “좋은 곳에서 격려해주길” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913906"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 고(故) 김수미를 추억했다. 유인촌 장관은 10월 27일 방송된 KBS 1TV '일요진단 라이브'에 출연해 최근 세상을 떠난 김수미에 대해 이야기했다. 약 22년간 김수미와 MBC 드라마 '전원일기'에서 호흡을 맞췄던 유 장관은 고인에 대해 "너무 충격이었다"고 운을 떼며 "아직 돌아가실 정도로 고령이 아니다. 요새 한창 왕성하게 활동하길래 걱정을 안 했다"고 안타까워했다. 유 장관은 공직에 오른 뒤 김수미를 자주 보지 못했다며 "예전에는 진짜 가족보다 훨씬 더 많은 시간을 보낸 분이다. 매주 만나서 연습, 촬영, 녹화를 했기 때문에 떨어져 있던 시간이 길기는 했지만 굉장히 충격을 받았다"고 털어놨다. 김수미의 사인은 고혈당 쇼크로 인한 심정지. 유 장관은 "정말 아파서 투병 생활을 한 것도 아니고 갑자기 이런 일이 생겨서 '전원일기' 가족들도 많이 놀랐을 거다. 국민 여러분들 역시 많이 안타까우셨을 것"이라며 "연기하는 모습을 보면서 많은 위안을 받은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 비명, 무슨 일… 난리 난 최초 국내 여행 (톡파원)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159274"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호놀룰루 마라톤 풀코스를 전격 해부한다. 28일 방송되는 JTBC ‘톡파원 25시’에서는 프랑스 톡파원 문주와 역사 스토리텔러 썬킴이 게스트로 출연하는 가운데 대한민국 제주도, 이탈리아 시칠리아 2탄에 이어 하와이 호놀룰루 랜선 여행으로 색다른 즐거움을 선사한다. 제작진에 따르면 톡파원이 미리 검증해 주는 여행, ‘톡파원 GO’ 코너에서는 호놀룰루 마라톤 풀코스 도전을 계획하고 있는 신청자의 의뢰에 따라 하와이의 호놀룰루로 떠난다. 하와이 톡파원은 마라톤 전 기력을 보충할 수 있는 몸보신 음식으로 옥스테일 수프를 소개하며 감탄사를 연발해 과연 어떤 맛일지 궁금증을 자아낸다. 본격적인 마라톤 준비를 위해서는 죽음의 천 계단이라 불리는 코코 헤드 하이킹으로 향한다. 총 길이 2.4km로 1,048개의 계단이 끝없이 이어져 있으며 하와이 톡파원의 ’목숨을 건’ 등산에 출연진 모두 입을 다물지 못했다는 후문. 특히 하와이 톡파원은 직접 호놀룰루 마라톤 코스를 뛰어보며 완주에 도전, 신청자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC ON, 故 김수미 추모 특집 편성→'전원일기' 다시 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788462"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ON 채널이 대한민국 국민의 마음속 깊이 자리 잡은 故 김수미 배우의 별세를 추모하기 위한 특집 방송을 마련했다. 특집 방송은 10월 29일 화요일 오후 8시에 방영될 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'을 시작으로, 오후 9시부터는 김수미 배우의 연기력이 돋보이는 '전원일기' 주요 에피소드 3편을 연속으로 편성하여 시청자들에게 잊지 못할 시간을 선사할 예정이다. 특히 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'에서는 함께 출연했던 배우들이 故 김수미 배우의 연기와 인간적인 면모에 대해 회고하는 특별한 인터뷰가 담겨 있어 더욱 의미 있는 방송이 될 예정이다. 故 김수미는 MBC 드라마 '전원일기'에서 '일용 엄니' 역할로 오랜 시간 시청자들에게 깊은 감동과 사랑을 전한 배우로, 특유의 연기력과 인간적인 매력으로 남다른 존재감을 선보였다. MBC 온 관계자는 "전 세대를 아우르는 감동을 선사했던 김수미 배우의 따뜻한 모습을 다시금 시청자들과 함께 나누고자 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남극의 셰프’ 백종원, 채종협·임수향·수호와 남극行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386267"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘남극의 셰프’ 측이 남극 입성을 앞둔 백종원, 임수향, 수호, 채종협이 훈련복 입은 모습을 공개했다. MBC와 LG유플러스 STUDIO X+U가 공동 제작하는 예능프로그램 ‘남극의 셰프’는 혹독한 남극 환경에 고립되어 살아가는 월동대원들을 위해 따뜻한 한 끼를 대접하는 과정을 담는 프로그램이다. 대한민국을 온통 ‘흑백요리사’ 열풍에 몰아넣으며 화제성을 싹쓸이한 백종원을 주축으로 임수향, 수호, 채종협 4인방이 남극 대륙에 동행한다. ‘남극의 셰프’ 팀은 남극세종과학기지의 일원으로 합류하여, 극지 활동에 돌입한다. 이를 위해 극지안전훈련을 포함해 남극특별보호구역(ASPA) 교육, 육상안전훈련까지 이수해 모든 준비를 마치고 각오와 의지를 다지고 있는 것으로 알려져 기대감을 더한다. 특히 임수향이 팀리더가 되어 힘찬 구령을 호명해 백종원부터 수호, 채종협까지 완벽한 팀워크의 생존수영을 선보였다. 반면, 수호는 임수향의 멱살을 잡아 궁금증을 자아낸다. 또한 채종협은 백종원과 짝을 지어 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희 딸, 벌써 성에 눈 떴나? 벌거벗은 병사 그림에 母 깜짝(이제혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913905"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 딸 로아와 함께 그림 심리검사를 받는다. 10월 29일 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 8회에서 조윤희가 딸 로아와 함께 현재의 상태와 심리를 체크하고자 그림 심리검사 센터를 방문하는 모습이 그려진다. 딸 로아 방을 청소하며 로아가 그린 그림을 살피던 조윤희가 무언가 발견하곤 화들짝 놀라 입을 틀어막는다. 벌거벗은 병사라는 다소 파격적인(?) 그림에 충격을 받은 조윤희. 이제 초등학교 1학년인 로아가 벌써 성(性)에 눈을 뜬 걸까? 놀란 마음도 잠시, 조윤희는 “이런 그림은 왜 그렸지?”하며 혹시 로아에게 무슨 일이 생긴 건 아닌지 걱정스러운 마음을 내비친다. 평소 하루에 수십 장씩 그림을 그린다는 로아. 로아는 어떤 마음으로 그림을 그리고 있을까? 로아의 심리를 체크하기 위해 조윤희도 함께한 그림 검사. 그런데 오히려 조윤희에 대한 뜻밖의 결과를 듣게 된다. 어린 시절 조윤희가 갈망한 모습이 현재에 투영됐다는데. 모녀 관계에 중대한 영향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 회사 CEO 된다…‘기안적 사고’로 회사 운영에 조언(‘기안이쎄오’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103828"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84. 사진|ENA, LG유플러스 STUDIO X+U ‘믿고 보는 조합’ 기안84와 황지영 PD가 ‘기안이쎄오’로 하반기를 접수한다. 12월 5일 밤 9시 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U의 ‘기안이쎄오(기안이CEO)’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 예측 불가 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. ‘나 혼자 산다’의 황지영 PD(제작사 스튜디오어빗)와 기안84가 재회하는 신작으로 관심이 쏠린다. 황지영 PD는 “기안84와 5년 정도 ‘나 혼자 산다’를 했고, 방송을 통해 내추럴한 모습을 많이 보여주고 있기에 이것과는 또 다른 반전 모습을 보여줄 수 있으면 좋지 않을까 생각해 기안84와 함께하게 됐다”고 섭외 계기를 밝혔다. ‘기안이쎄오’는 직원들에게 초점을 맞추거나 단순한 직업 체험에 그치는 것이 아닌 세상의 수많은 CEO에게도 고민이 있다는 점에 주목한다. 이에 CEO 경력 6년 차인 기안84는 마땅히 속마음을 털어놓을 곳 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘APT.’ 대박 예감했나? 뮤비 촬영장서 신난 표정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913904"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 익살스러운 표정을 뽐냈다. 블랙핑크 로제는 10월 27일 자신의 인스타그램에 이모티콘과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 핑크 톤의 신곡 'APT.' 뮤직비디오 촬영장에서 대기 중인 로제의 모습이 담겼다. 금발머리 로제는 카메라를 향해 장난스러운 표정을 지어 웃음을 선사한다. 익살스러운 표정에도 로제의 변함없는 미모가 감탄을 자아낸다. 한편 로제는 지난 10월 18일 브루노 마스와 함께한 신곡 'APT.'를 발매해 전세계적인 신드롬을 일으키고 있다. 'APT.'는 국내 음원 차트 1위 석권은 물론 국내 여성 솔로 가수 최초 미국 스포티파이 차트 1위, 글로벌 스포티파이 데일리 톱 송 차트 1위 등극 등 기록을 써가고 있다. 로제는 오는 12월 6일 정식 컴백을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수♥양정아, 웨딩사진 촬영→안문숙♥임원희 “연인될 것” (미우새) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209842"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '미운 우리 새끼'의 안문숙♥임원희, 김승수♥양정아의 더블데이트가 시청자들의 도파민을 제대로 자극했다. "요즘 MZ들은 세 번 만나면 사귄다던데"라며 두 사람의 세 번째 만남에 잔뜩 기대감을 보인 母벤져스와 MC 신동엽, 서장훈은 과감하게 1박 2일 데이트를 제안하는 안문숙의 리드에 환호성을 질렀다. 출연진들만큼이나 이들의 데이트에 대한 시청자의 기대 또한 컸다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 27일 방송한 SBS '미운 우리 새끼'는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률은 14.3%로 tvN 드라마 '정년이'를 제치는 기염을 토했다. 이날 임원희에게 데이트를 제안한 안문숙은 "밖에만 나가면 '임원희 씨랑 파이팅'이라고 응원하신다. 임원희 씨 생각을 안 할 수가 없다"라고 직진으로 호감을 표현해 임원희를 부끄럽게 했다. 이어 김승수와 양정아가 합류하며 더블데이트가 시작됐다. 만나자마자 지난 생일 선물로 준 목걸이를 했는지 김승수가 확인하자 양정아는 이내 스카프에 가려졌던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 채수빈-허남준, 고요하지만 설레는 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386265"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채수빈과 허남준이 대학 시절 수어 동아리 선후배 사이로 만난다. 오는 11월 22일 오후 9시 50분 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(극본 김지운, 연출 박상우 위득규)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 28일 ‘지금 거신 전화는’ 측은 채수빈과 허남준의 특별한 케미가 담긴 스틸이 공개됐다. 채수빈은 어릴 적 불의의 사고로 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사 ‘홍희주’ 역을, 허남준은 외모부터 다정한 성격까지 모든 것을 다 갖춘 매력 넘치는 정신건강의학과 전문의 ‘지상우’ 역을 맡았다. 공개된 스틸에는 대학 졸업 후 오랜만에 재회한 희주와 상우가 수어로 대화를 나누고 있어 두 사람의 관계에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 자신을 가장 외로운 존재로 고립시키는 백사언(유연석 분)과의 결혼생활에 아무런 희망도, 의미도 없었던 희주는 대학 시절 함께 봉사활동을 다닌 선배 상우를 우연히 마주친다. 두 사람은 연락이 끊긴 뒤 오랜만의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희♥안문숙 김승수♥양정아 더블데이트, 도파민 자극 제대로(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913903"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안문숙♥임원희, 김승수♥양정아의 더블데이트가 시청자들의 도파민을 제대로 자극했다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 10월 27일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률은 14.3%로 tvN 드라마 ‘정년이’를 제치는 기염을 토했다. 이날 임원희에게 데이트를 제안한 안문숙은 “밖에만 나가면 ‘임원희 씨랑 파이팅’이라고 응원하신다. 임원희 씨 생각을 안 할 수가 없다”라고 직진으로 호감을 표현해 임원희를 부끄럽게 했다. 이어 김승수와 양정아가 합류하며 더블데이트가 시작됐다. 만나자마자 지난 생일 선물로 준 목걸이를 했는지 김승수가 확인하자 양정아는 이내 스카프에 가려졌던 목걸이를 보이며 꽁냥대는 분위기를 연출했다. 핸드크림을 서로 발라주며 스킨십을 하는 김승수와 양정아의 모습에 자극받은 임원희는 뜬금없이 운전하는 안문숙에게 미스트를 뿌려 지켜보는 모두를 설레게 했다. 안문숙 역시 “종국이나 상민이는 처음부터 정말 동생이었는데, 원희 씨는 말을 잘 놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원→채종협, 남극행 준비 완료…‘남극의 셰프’ 내년 4월 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886029"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘남극의 셰프’ 백종원, 임수향, 수호, 채종협이 남극 입성을 앞두고 훈련복 입은 모습이 공개됐다. 28일 MBC 새 예능프로그램 ‘남극의 셰프’ 측은 백종원을 주축으로 남극 대륙에 동행할 임수향, 수호, 채종협 4인방이 만나는 모습을 공개했다. ‘남극의 셰프’는 출연자들이 남극세종과학기지의 일원으로 합류해 극지 활동에 돌입하는 프로그램이다. MBC에 따르면 출연자들은 이를 위해 극지안전훈련을 포함해 남극특별보호구역(ASPA) 교육, 육상안전훈련까지 이수했다. 특히 임수향이 팀리더가 돼 힘찬 구령을 호명하고, 백종원, 수호, 채종협은 완벽한 팀워크의 생존수영을 선보였다. 채종협은 백종원과 짝을 지어 나이 차를 뛰어넘는 짝꿍미를 자랑했다. 한편 이들 남극 4인방을 포함한 전 제작진은 11월 중순 인천공항을 통해 남극으로 출발한다. MBC와 LG유플러스 STUDIO X+U가 공동 제작하는 ‘남극의 셰프’는 혹독한 남극 환경에 고립되어 살아가는 월동대원들을 위해 따뜻한 한 끼를 대접하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC ON, 故 김수미 추모 특집 편성[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386264"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 온 채널이 국민배우 故 김수미를 추모하기 위한 특집 방송을 편성했다. 고 김수미 추모 특집 방송은 29일 오후 8시에 방영될 ‘다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집’을 시작으로, 오후 9시부터는 김수미 배우의 연기력이 돋보이는 ‘전원일기’ 주요 에피소드 3편을 연속으로 편성됐다. 특히 ‘다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집’에서는 함께 출연했던 배우들이 故 김수미 배우의 연기와 인간적인 면모에 대해 회고하는 특별한 인터뷰가 담겨 있어 더욱 의미 있는 방송이 될 예정이다. 故 김수미는 MBC 드라마 ‘전원일기’에서 ‘일용 엄니’ 역할로 오랜 시간 시청자들에게 깊은 감동과 사랑을 전한 배우다. 고인은 지난 25일 오전 자택에서 심정지 상태로 발견돼 병원으로 옮겨졌으나 끝내 세상을 떠났다. 향년 75세. 유족에 따르면 사망 원인은 고혈당 쇼크였다. 27일 연예계 동료 후배들의 눈물 속 발인을 마치고 경기 용인공원 아너스톤에서 영면에 들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘JYP 신인 보이그룹’ NEXZ, 11월 18일 새 앨범 ‘NALLINA’로 컴백[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849792"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 11월 18일 새 앨범 ‘NALLINA’(난리나)를 발매한다. JYP는 10월 28일 0시 공식 SNS 채널에 “NEXZ ”NALLINA“ Prologue”(넥스지 “난리나” 프롤로그)를 게재하고 NEXZ의 신보 발매 소식을 알렸다. 이에 따르면 NEXZ는 오는 11월 18일 오후 6시 첫 번째 미니 앨범 ‘NALLINA’를 발매하고 컴백한다. 공개된 프롤로그 영상은 힙하고 쿨한 NEXZ 멤버들의 Z세대 에너지가 담겼다. 집 안에서 저마다의 시간을 보내는 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키의 모습을 리더 토모야의 시선으로 그려내 흥미를 유발한다. 빨대를 여럿 이어 붙여 주스를 마시는 하루부터 진지한 표정으로 소파에 앉아 운동을 하는 유우, 커다란 인형을 세워두고 복싱 연습을 하는 세이타, 연결되지 않은 헤드셋을 착용한 엉뚱한 모습의 소 건, 브이 포즈를 취하거나 신나게 춤을 추는 유키, 게임에 몰두한 휴이 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 딸 출생신고 “많은 후보 제치고 이름 정해” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997113"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍과 아내 김다예가 딸에 대한 애정을 드러냈다. 27일 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 박수홍은 태어난 지 14일 된 전복이(태명)의 근황을 공개했다. 공개된 영상에서 전복이는 똘망똘망한 눈으로 카메라를 주시하고 있다. 태어난지 얼마 되지 않은 아이의 모습을 보는 박수홍은 못말리는 팔불출 아빠의 면모를 보여 웃음을 자아냈다. 또한 박수홍은 아기 침대 끝에 닿는 딸의 긴 다리를 보며 “어떻게 갓난아기 다리가…”라고 감탄했다. 특히 이날 박수홍은 “돌고 돌아서 많은 후보를 제치고 당첨이 된 이름이”라며 아이의 이름 공개를 예고해 기대를 안겼다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23살 연하 김다예와 결혼했다. 두 사람은 난임을 고백하며 시험관 시술에 도전, 임신에 성공해 많은 축하를 받았다. 두 사람은 지난 10월 14일 딸을 품에 안았다. 김희원 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC ON, 故 김수미 일대기 돌아본다...특집 방송 일자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252533"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 김수미가 연예계의 슬픔 속 영면에 든 가운데, 고인을 추모하는 특집 방송이 전파를 탄다. 28일 MBC 온(MBC ON)은 "대한민국 국민의 마음속 깊이 자리 잡은 故 김수미 배우의 별세를 추모하기 위한 특집 방송을 마련했다"고 밝혔다. 특집 방송은 오는 29일 오후 8시에 방영될 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'을 시작으로, 오후 9시부터는 김수미 배우의 연기력이 돋보이는 '전원일기' 주요 에피소드 3편을 연속으로 편성한다. 특히 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'에서는 함께 출연했던 배우들이 故 김수미 배우의 연기와 인간적인 면모에 대해 회고하는 특별한 인터뷰가 담겨 있다. MBC 온 관계자는 "전 세대를 아우르는 감동을 선사했던 김수미 배우의 따뜻한 모습을 다시금 시청자들과 함께 나누고자 이번 특집을 기획했다"며 "그녀가 남긴 소중한 유산을 통해 많은 분들이 위로와 공감을 얻으시길 바란다"고 전했다. 앞서 故 김수미는 지난 25일 오전 심정지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 “새벽 3시 수유” 도플갱어 아들에 육아 강행군도 싱글벙글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913901"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 새벽 세 시에도 육아하는 완벽한 육아 대디로서의 면모를 자랑했다. 강재준은 10월 28일 자신의 소셜 미디어에 아들 현조 군을 안고 있는 사진을 공개했다. 이어 "새벽 3시 40분에 수유하고 트림하고 기저귀 갈고 지금 모빌 보며 놀고 계신 우리 구깡총 현현조님. 육아 동지 여러분 모이셔요"라며 "오늘은 월요일이네요. 매일 똑같은 삶을 살다 보니 날짜 개념이 없어지네요"라고 육아에 열중하고 있는 근황을 전했다. 코미디언 부부 이은형과 강재준은 지난 2017년 결혼, 7년 만인 올해 초 첫 아이 임신 사실을 공개해 큰 관심을 모았다. 이에 지난 8월 6일 건강한 아들을 출산한 부부는 육아로 바쁜 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'나혼산' 시너지 그대로" 기안84, 황지영 PD와 '기안이쎄오' 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788458"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿고 보는 조합’ 기안84와 황지영 PD가 ‘기안이쎄오’로 하반기를 접수한다. 12월 5일 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U의 ‘기안이쎄오(기안이CEO)’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 예측 불가 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. ‘나 혼자 산다’의 황지영 PD(제작사 스튜디오어빗)와 기안84가 재회하는 신작으로 관심이 쏠린다. 황지영 PD는 “기안84와 5년 정도 ‘나 혼자 산다’를 했고, 방송을 통해 내추럴한 모습을 많이 보여주고 있기에 이것과는 또 다른 반전 모습을 보여줄 수 있으면 좋지 않을까 생각해 기안84와 함께하게 됐다”고 섭외 계기를 밝혔다. ‘기안이쎄오’는 직원들에게 초점을 맞추거나 단순한 직업 체험에 그치는 것이 아닌 세상의 수많은 CEO에게도 고민이 있다는 점에 주목한다. 이에 CEO 경력 6년 차인 기안84는 마땅히 속마음을 털어놓을 곳 없는 CEO들을 만나고 솔루션을 제시, 기상천외한 ‘기안적 사고’로 신선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 채림, 황정음 소개팅 제안 거절 "두 번이면 됐다" [솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277321"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 '솔로라서'에 출연해 싱글맘으로서 근황을 전한다. 28일 SBS 플러스, E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 측에 따르면 오는 29일 방송에서는 '국민 첫사랑' 명세빈과 '러블리의 대명사' 채림이 스튜디오를 찾는다. 이 가운데 채림은 "솔로 7년 차이자, 민우 엄마 겸 배우"라고 인사해 MC 신동엽, 황정음의 뜨거운 환영을 받는다. 이어 채림은 제주살이 2년 차라는 근황을 전한 뒤 "어떻게 지냈냐?"라는 질문에 초등학교 1학년인 아들 민우 이야기를 꺼낸다. 민우의 매니저로 살다시피 해 본업인 배우 일을 잠정 중단했다는 것. 또한 채림은 "몸이 멋있어졌다"라는 칭찬에 쑥스러워하면서도 "민우를 낳고 나서 체력이 있어야겠다는 생각을 했다. 오로지 아들을 위해서 운동을 하고 있다"고 말해 신동엽과 황정음을 놀라게 한다. 직후 공개된 영상에서 채림은 헬스장에서 구슬땀을 흘리며 운동에 매진하는 모습을 보여준다. 그는 "현재 체지방률이 14%다"는 설명을 덧붙여 감탄을 자아낸다. 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 옹호했다 역풍맞은 이홍기, 오종혁과 다정한 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913900"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이홍기가 최민환 옹호 발언 후 근황을 공개했다. 밴드 FT아일랜드 이홍기는 10월 27일 자신의 인스타그램 스토리에 "올 겨울은 '사랑이 그래요'"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이홍기 오종혁은 어깨동무를 한 채 다정한 포즈를 취하고 있다. 두 사람의 밝은 미소가 눈길을 끈다. 이같이 이홍기는 선배인 클릭비 출신 오종혁 신곡 '사랑이 그래요'를 직접 홍보하며 두터운 친분을 인증했다. 무엇보다 이홍기는 업소 출입 의혹, 성매매 의혹을 받고 활동을 중단한 FT아일랜드 최민환을 옹호했다가 역풍을 맞고 있는 와중에 이같은 일상을 공유해 이목을 집중시킨다. 이홍기는 라붐 출신 율희가 전 남편인 최민환이 가족들이 보는 앞에서 자신을 성추행하고 성매매 업소를 드나들었다는 폭로와 함께 녹취록을 공개한 다음날인 지난 10월 25일 팬 커뮤니티 위버스를 통해 "둘의 사생활이었고 이렇게 돼버렸지. 잘못한 건 인정하고 머리 숙여 사과해야지. 그래도 우리 모두 너무 쉽게 다 믿지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진 덱스 찐남매 케미 제대로, 서로 따라하는 듯한 비슷한 포즈[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913899"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안은진, 방송인 덱스의 화보가 공개됐다. tvN '언니네 산지직송'에서 남매 케미를 선보인 안은진, 덱스는 최근 패션 매거진 하퍼스 바자를 통해 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 이번 화보 역시 둘의 핑크빛이 아닌, 찐남매의 티격태격 케미를 고스란히 담고자 했다. 서로를 따라하듯 비슷한 포즈를 취하며 엉뚱미를 보여주는 둘. 특히 이들의 찐남매 케미는 함께 공개된 패션 필름에 고스란히 담겨 눈길을 끈다. 한편 하퍼스 바자는 지난 5월, 각별한 ‘우정’을 쌓아온 배우 박지환과 최영준을 시작으로 모델 장윤주&amp;정승민 부부의 ‘사랑’, 배우 엄태구&amp;감독 엄태화의 ‘형제애’, 오마이걸 미미&amp;아이브 안유진의 ‘우정’을 연달아 공개하며 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 MAMA AWARDS’  '월드클래스급' 시상자 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004407790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004407790"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25주 동안 글로벌 K팝 시상식으로 자리잡은 ‘2024 MAMA AWARDS(마마 어워즈)’가 올해 시상자 라인업을 28일 발표했다. 올해 트렌드를 선도하며 활약을 펼친 다양한 분야의 ‘월드 클래스급’ 인물들이 시상자로 나선다. 우선 올해 ‘마마 어워즈'에는 공명, 곽동연, 김민하, 김혜준, 나영석, 덱스, 마동석, 문상민, 박서준, 변우석, 서인국, 설인아, 안재현, 오상욱, 이주빈, 이준호, 임시완, 정호연, 조유리, 최현욱, 홍진경(가나다순) 등이 참석할 예정이다. K-문화의 위상을 한층 끌어올린 글로벌 아이콘들로 대거 구성됐다는 게 마마 측의 설명이다. K-콘텐츠를 전 세계에 무한 확장하고 있는 배우 마동석, 박서준, 변우석, 정호연도 이름을 올리며 눈길을 끈다. 영화 ‘이터널스’로 마블의 슈퍼히어로라는 타이틀을 새긴 배우 마동석은 직접 기획하고 제작, 주연배우로까지 활약한 영화 ‘범죄도시’를 프랜차이즈 시리즈로 성공적인 론칭시키며 시리즈 전편 사천만 영화라는 대기록을 써내려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, ‘♥양정아와 결혼해라’ 요청에…“그래볼게요” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390460"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 양정아와의 결혼을 예고했다. 27일 방송된 ‘미운 우리 새끼’에서 안문숙-임원희, 김승수-양정아가 더블데이트하는 모습이 그려졌다. 이날 임원희에게 데이트를 제안한 안문숙은 “밖에만 나가면 ‘임원희 씨랑 파이팅’이라고 응원하신다. 임원희 씨 생각을 안 할 수가 없다”고 호감을 표현해 임원희를 부끄럽게 했다. 이어 김승수와 양정아가 합류하며 더블데이트가 시작됐다. 만나자마자 지난 생일 선물로 준 목걸이를 했는지 김승수가 확인하자 양정아는 이내 스카프에 가려졌던 목걸이를 보여줘 설렘을 자아냈다. 핸드크림을 서로 발라주며 스킨십 하는 김승수와 양정아의 모습에 자극받은 임원희는 뜬금없이 운전하는 안문숙에게 미스트를 뿌려 지켜보는 모두를 설레게 했다. 안문숙 역시 “종국이나 상민이는 처음부터 정말 동생이었는데, 원희 씨는 말을 잘 놓을 수가 없더라”라며 직진 호감을 표시했다. 이어 네 사람은 휴게소에서 남자들이 직접 싸 온 도시락을 먹으며 담소를 나눴다. 알록달록한 김승수의 도시락과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 무대 위 폭주…‘정년이’ 시청률 15% 돌파 눈앞]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386256"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’ 김태리가 무대 위에서 폭주하고 말았다. 지난 27일 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 6화에서는 매란 국극단의 정기 공연인 ‘자명고’에서 ‘군졸1’이라는 단역을 맡은 윤정년(김태리 분)과 ‘고미걸’이라는 주역을 맡은 허영서(신예은 분)가 각자 자신만의 배역을 찾아가기 위해 고군분투하는 모습이 흥미진진하게 펼쳐졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 6화는 모든 시청률 지표에서 자체 최고 시청률을 경신하며 파죽지세를 이어갔다. 수도권 기준으로 가구 평균 13.7%, 최고 15.2%로 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 수성했고, 전국 기준으로는 가구 평균 13.4%, 최고 14.9%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다. 또한 tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 평균 4.6%, 최고 4.9%, 전국 평균 4.7%, 최고 5.0%로 지상파를 포함한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빵’ 터진 고수, 재벌회장 면전에 대놓고 조롱 (이한신)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159270"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호 극본 박치형)은 룰을 다 지키는 점잖은 싸움에 대한 이야기가 아니다. 기상천외한 방법으로 부조리한 가석방을 막을 심사관 고수가 온다. ‘가석방 심사관 이한신’ 제작진은 28일 ‘정의 집행 티저’를 공개했다. 티저 속 유쾌한 웃음 뒤에 강렬한 한 방을 숨겨둔 이한신(고수 분)의 정의 집행 방식이 시선을 끈다. 영상은 한 재소자에게 “재소자가 가장 좋아하는 ‘빵’이 뭔지 아십니까?”라고 묻는 이한신 모습으로 시작된다. 갑작스러운 질문에 의아한 표정을 짓는 재소자 정체는 오정그룹을 이끄는 재벌 회장 지동만(송영창 분)이다. 이한신은 “가석‘빵’(가석방)이라고 합니다”라고 놀리듯 답을 내놓으며 익살스러운 웃음을 짓는다. 이한신이 이렇게 웃음을 짓는 이유는 그가 바로 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이기 때문이다. 변호사 배지를 단 옷을 입고 찡긋 웃어 보이는 그의 옆으로 ‘나쁜 놈들 막는 가석방 심사관 이한신’이라는 자막이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김서형, 51번째 생일+데뷔 30주년 겹경사 자축 “감사합니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913898"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 30주년과 51번째 생일을 맞은 김서형이 감사 인사를 전했다. 김서형은 10월 26일 자신의 소셜 미디어를 통해 "고마웠습니다. 축하해 주시는 모든 분들께도 감사합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 생일과 더불어 데뷔 30주년까지 맞은 김서형은 왕관을 쓰고, 꽃다발을 든 채 행복한 웃음을 짓고 있다. 이에 팬들은 앞다퉈 "축하한다"는 반응을 전했다. 한편, 김서형은 올 2월 개봉한 영화 '도그데이즈'로 관객과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스튜디오 발칵" 김승수♥양정아 결혼에 답했다…'정년이' 제치고 최고 18.4% (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788457"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수, 양정아가 결혼 응원에 긍정 답변을 이어가 화제를 모으고 있다. 27일 방송된 SBS '미운 우리 새끼’(이하 '미우새')에서는 임원희와 안문숙, 김승수와 양정아의 더블 데이트 로맨스가 그려졌다. SBS ‘미운 우리 새끼’의 안문숙♥임원희, 김승수♥양정아의 더블데이트가 시청자들의 도파민을 제대로 자극했다. “요즘 MZ들은 세 번 만나면 사귄다던데”라며 두 사람의 세 번째 만남에 잔뜩 기대감을 보인 母벤져스와 MC 신동엽, 서장훈은 과감하게 1박 2일 데이트를 제안하는 안문숙의 리드에 환호성을 질렀다. 출연진들만큼이나 이들의 데이트에 대한 시청자의 기대 또한 컸다. 닐슨 코리아 집계에 따르면 27일 방송한 SBS ‘미운 우리 새끼’는 2049 시청률 3.7%, 수도권 가구 시청률은 14.3%로 tvN 드라마 ‘정년이’를 제치는 기염을 토했다. 이날 임원희에게 데이트를 제안한 안문숙은 “밖에만 나가면 ‘임원희 씨랑 파이팅’이라고 응원하신다. 임원희 씨 생각을 안 할 수가 없다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강연자들’ 백지연, 현대家 며느리 첫만남에 눈물 ‘왈칵’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386254"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 백지연이 재벌가 며느리와 첫 만남에서 눈물을 흘렸다고 밝혔다. 지난 27일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에는 백지연이 출연해 ‘결국 해내는 사람’을 주제로 이야기를 했다. 백지연은 무대에 등장하자마자 “안녕하십니까 ‘MBC 뉴스데스크’ 백지연 입니다”라며 시그니처 같은 인삿말을 건넸다. 이어 “오랜만에 MBC 카메라를 보니 그 말이 절로 나온다. 정말 반갑다”고 덧붙였다. 오은영은 “작년에 아드님 경사가 있지 않았나”라고 말했다. 이에 백지연은 “저희 아들이 그렇게 빨리 결혼할 줄 몰랐다. 기쁜 날이었다”며 “며느리가 처음 인사 온 날 가슴이 너무 너무 떨리더라. 생방송하는 것 보다 더 떨리더라”고 말해 눈길을 끌었다. 백지연은 “제가 문을 열고 들어가는 순간 눈물이 왈칵 나오더라. 제가 왜 눈물이 나오나 했더니 아들 키울 때 항상 기도를 해줬다. 그땐 무슨 마음이었는지 모르겠는데 ‘어디선가 자라고 있을 그 아이도 축복해주세요’라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84·황지영PD, 오피스예능 '기안이쎄오'로 재회…12월5일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007871311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007871311"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 겸 방송인 기안84와 MBC 출신 황지영 PD가 '기안이쎄오'로 재회한다. 오는 12월 5일 오후 9시 처음 방송되는 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U의 '기안이쎄오'(기안이CEO)는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 예측 불가 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램이다. '나 혼자 산다'의 황지영 PD가 제작사 스튜디오어빗을 설립한 후 기안84와 재회하는 신작으로 관심이 쏠린다. 황지영 PD는 "기안84와 5년 정도 '나 혼자 산다'를 했고, 방송을 통해 내추럴한 모습을 많이 보여주고 있기에 이것과는 또 다른 반전 모습을 보여줄 수 있으면 좋지 않을까 생각해 기안84와 함께하게 됐다"고 섭외 계기를 밝혔다. '기안이쎄오'는 직원들에게 초점을 맞추거나 단순한 직업 체험에 그치는 것이 아닌, 세상의 수많은 CEO에게도 고민이 있다는 점에 주목한다. 이에 CEO 경력 6년 차인 기안84는 마땅히 속마음을 털어놓을 곳 없는 CEO들을 만나고 솔루션을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 이번엔 오피스 예능이다…‘기안이쎄오’ 론칭 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913897"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84와 황지영 PD가 재회했다. 오는 12월 5일 오후 9시 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U의 ‘기안이쎄오(기안이CEO)’는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 예측 불가 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. ‘나 혼자 산다’ 황지영 PD와 기안84가 재회했다. 황지영 PD는 “기안84와 5년 정도 ‘나 혼자 산다’를 했고, 방송을 통해 내추럴한 모습을 많이 보여주고 있기에 이것과는 또 다른 반전 모습을 보여줄 수 있으면 좋지 않을까 생각해 기안84와 함께하게 됐다”고 섭외 계기를 밝혔다. ‘기안이쎄오’는 직원들에게 초점을 맞추거나 단순한 직업 체험에 그치는 것이 아닌 세상의 수많은 CEO에게도 고민이 있다는 점에 주목한다. 이에 CEO 경력 6년 차인 기안84는 마땅히 속마음을 털어놓을 곳 없는 CEO들을 만나고 솔루션을 제시, 기상천외한 ‘기안적 사고’로 신선한 즐거움을 선사한다. 특히 중소기업부터 향토기업, 대기업에 이르기까지 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시골에 간 도시 Z' 반전 거듭한 마지막 챌린지 성공..훈훈한 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277318"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬-이은지-이이경-송건희-미연-정동원과 준규, 아사히, 레이가 기분 좋은 반전 드라마를 쓰는 '행운의 아이콘'에 등극, '시골에 간 도시 Z' 마지막 챌린지를 아름답게 마무리했다. 지난 27일 오후 8시 30분 방송된 ENA-E채널 '시골에 간 도시 Z'(이하 시골간Z) 최종회에서는 양세찬-이은지-이이경-송건희-정동원-미연과 시골 메이트 트레저(TREASURE) 준규와 아사히, IVE(아이브) 레이가 경기도 양평 불곡리 마을에서의 마지막 동고동락을 함께하는 모습이 그려졌다. 저녁 식사 시간 레이와 아사히 팀은 다코야키 만들기를 시작했지만 레이는 보조인 아사히에게 "비율을 아냐"라고 묻는가 하면, 그제서야 레시피를 찾더니 "느낌으로 가보자"는 천하태평 자태로 폭소를 일으켰다. 정동원 역시 "낙지탕탕이를 보여주겠다"라며 자신만만해한 것과 달리 꿈틀대는 낙지에 제대로 손도 못 대는 쫄보 모습으로 웃음을 터지게 했다. 그러나 결국 송건희가 어머니에게 직접 배워 만든 닭볶음탕과 요리왕 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김윤혜, 싱크로율이 춤춘다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997110"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘정년이’ 김윤혜의 노력이 빛을 발하고 있다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤, 제작 스튜디오N∙매니지먼트mmm∙앤피오엔터테인먼트)에서 매란국극단의 여자 주연을 도맡는 서혜랑 역의 배우 김윤혜가 극의 몰입도를 더하는 캐릭터 소화력으로 시선을 모은다. 첫 등장부터 화려한 비주얼과 높은 싱크로율을 자랑하며 다채로운 매력을 예감케 했던 김윤혜는 국극 최고의 히로인 서혜랑에 완벽히 녹아 들어 캐릭터를 완성시키고 있다. 자신과 옥경(정은채 분)의 자리를 지키기 위해 날카로운 눈빛을 빛내는 것은 물론, 누구보다 국극에 진심인 마음을 드러내는 혜랑의 모습으로 입체적인 활약을 선보인다. 뿐만 아니라 국극 무대들로 혜랑의 진가를 입증하는 그녀는 타의 추종을 불허하는 춤실력을 지닌 인물답게 검무와 북춤 등으로 고운 맵시와 춤 선을 뽐내며 기품 넘치고 우아한 국극단 공주님 그 자체를 표현해내고 있다. 섬세한 표정연기부터 나긋나긋한 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승휘 “이상형=야하고 능력 있는 女” 망언에 야유 폭발(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913896"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당' 김승휘 아나운서가 너무 완벽한 이상형 조건으로 야유를 자아냈다. 10월 28일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 명불허전 코너에는 대한민국을 대표하는 노총각 스타들이 출연했다. 김승휘 아나운서는 "제가 김재원 아나운서가 휴가 갈 때마다 '아침마당' MC를 했을 때 티벗에 '김승휘 아나운서가 장가를 가더니 몸도 좋아지고 아내가 잘해 먹인다'고 보내시더라. 갔다 온 줄 아는데 아직 안 간, 정말 총각이다. 말씀드리고자 용기를 내서 이 자리에 섰다. 저희 어머니 보시면 기절하실지도 모른다"고 말해 웃음을 안겼다. MC 김재원은 "김승휘 아나운서가 온다고 해서 제가 기절할 뻔했다. 이 친구는 부족한 게 없고 백조 같이 우아한 친구다. 비록 발버둥 칠 지언정. 그런데 여기 나온다고 해서 놀랐고 심지어 오프닝에서 배도환 씨랑 노래를 같이 한다고 해서 더 놀랐다"고 폭소했다. 김승휘는 자기 어피 시간에 "덕지덕지 근육이 붙었고 '무엇이든 물어보세요' '여유만만' 등 진행하면서 여심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준 ‘갈 데까지 간다’ 섭외 고사한 이유 “♥이은형 출산과 겹쳐서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913895"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈이 세계 최대 규모의 골프 라운딩 도전에 나선다. 10일 30일 첫 공개되는 LG U+모바일tv 신규 예능 ‘갈 데까지 간다’에서는 세계 최장 골프장인 호주 눌라보 링크스로 떠난 ‘연예계 대표 골프 마니아’ 차태현X고창석X인교진X닉쿤X찬열X윤성빈이 7박 8일간의 골프 대장정에 돌입하는 현장이 펼쳐진다. 호주로 떠나기 전, 한 스크린 골프장에서 처음으로 인사를 나눈 6인방은 ‘구력’ 2년부터 22년까지 천차만별이라고 밝힌 가운데, 긴장된 분위기 속 각자의 실력을 확인해본다. 이와 동시에, 스튜디오에서는 홍경민과 강재준이 게스트로 자리해 ‘갤러리룸’에서 6인방의 모습을 지켜보고 있는데, 이중 강재준은 “섭외 전화를 받지 않았냐?”라는 차태현의 질문에 “그렇다”고 답한 뒤, “아내(이은형)의 출산과 시기가 겹쳐서 못 갔다”라고 밝혀 사랑꾼 면모를 드러낸다. 이어 그는 “다음에 꼭 함께 하고 싶다”고 깨알 어필하면서 6인방의 골프 여행기에 시선을 집중한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진-덱스, 묘하게 설레는 투샷 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159266"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안은진-덱스, 묘하게 설레는 투샷 [화보] 연기자 안은진과 유튜버 덱스의 화보가 공개됐다. 패션 매거진 하퍼스 바자 코리아는 한 브랜드와 함께한 특별한 프로젝트의 마지막 주인공으로 안은진과 덱스를 선정했다. 두 사람은 지난 10일 종영한 tvN ‘언니네 산지직송’에서 염정아, 박준면과 함께 훈훈한 남매 케미로 큰 사랑을 받았다. 특히 안은진과 덱스는 실제 사귀는 것 아니냐는 반응이 잇따를 정도로 ‘톰과 제리’ 같은 케미스트리로 화제를 모았다. 이번 화보는 둘의 핑크빛이 아닌, 티격태격하는 모습을 고스란히 담고자 했다. 서로를 따라하듯 비슷한 포즈를 취하며 엉뚱미를 보여준 두 사람은 훈훈한 비주얼을 자랑했다. 안은진, 덱스가 함께한 화보 및 영상은 바자의 공식 웹사이트와 SNS 등에서 만날 수 있다. 지금까지 진행된 다섯 번의 디지털 캠페인은 바자 12월호에 스페셜로 다뤄질 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['일용엄니' 故 김수미 추모하며…'전원일기' 연속 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005049578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005049578"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 온 채널이 고인이 된 배우 김수미의 별세를 추모하기 위한 특집 방송을 마련했다. 특집 방송은 29일 오후 8시에 방영될 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'을 시작으로, 오후 9시부터는 김수미 배우의 연기력이 돋보이는 '전원일기' 주요 에피소드 3편을 연속으로 편성한다. 특히 '다큐플렉스 전원일기 - 김수미 배우 추모 특집'에서는 함께 출연했던 배우들이 김수미의 연기와 인간적인 면모에 대해 회고하는 특별한 인터뷰가 담겨 있어 더욱 의미 있는 방송이 될 예정이다. 김수미는 '전원일기'에서 '일용 엄니' 역할로 오랜 시간 시청자들에게 깊은 감동과 사랑을 전한 배우로, 특유의 연기력과 인간적인 매력으로 남다른 존재감을 선보였다. MBC 온 관계자는 "전 세대를 아우르는 감동을 선사했던 김수미 배우의 따뜻한 모습을 다시금 시청자들과 함께 나누고자 이번 특집을 기획했다"며 "그녀가 남긴 소중한 유산을 통해 많은 분들이 위로와 공감을 얻으시길 바란다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 좋아하나봐" 지예은, 강훈은 어쩌고…서은광·이민혁과 삼각 러브라인 (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788452"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 지예은이 비투비 서은광, 이민혁과의 삼각 로맨스로 시청자들을 사로잡았다. 지난 27일 방송된 SBS ‘런닝맨’은 타겟 지표인 ‘2049 시청률’ 2.2%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록했고, 분당 최고 시청률은 4.8%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 ‘돈 없인 안된다 : 폭탄 레이스’로 꾸며졌다. 유재석, 송지효, 양세찬, 지예은, 서은광이 재석팀, 김종국, 지석진, 하하, 김아영, 이민혁이 종국팀으로 나뉘어 매 라운드 돈을 획득할 수 있는 머니 챌린지에 도전했다. 사전 미션으로는 머리 위에 닭이 올라갈 때마다 실점하는 ‘닭 폭탄 돌리기’ 미션이 주어졌다. 사전 미션에서 승리한 재석팀에게는 첫 번째 머니 챌린지에서 더 많은 금액을 획득할 수 있는 베네핏이 주어졌다. 그러나 ‘신흥 금손’ 김아영의 활약으로 15만 5천 원을 획득한 종국팀에 반해 재석팀은 지예은의 벌칙권 당첨과 서은광의 -3만 원으로 급격히 분위기가 가라앉았다. 구원 투수로 등판한 유재석이 10만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림, 체지방률 14% 근황 공개→황정음 소개팅 제안에 손사래(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913894"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 “아들을 위해 운동을 한다”며 ‘체지방률 14%’인 탄탄한 몸매를 공개한다. 10월 29일 첫 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램이다. 신동엽-황정음이 2MC로 캐스팅됐으며, ‘솔로 대표’로 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연이 나서 다채로운 솔로 라이프를 보여준다. 첫 회에서는 ‘국민 첫사랑’ 명세빈과 ‘러블리의 대명사’ 채림이 스튜디오를 찾아온 가운데, 채림은 “솔로 7년 차이자, 민우 엄마 겸 배우”라고 인사해 2MC의 뜨거운 환영을 받는다. 이어 채림은 ‘제주살이 2년 차’라는 근황을 전한 뒤, “어떻게 지냈냐?”라는 질문에 초등학교 1학년인 아들 민우 이야기를 꺼낸다. 민우의 매니저로 살다시피 해 본업인 배우 일을 잠정 중단했음을 밝히는 것. 또한, 채림은 “몸이 멋있어졌다”는 칭찬에 쑥스러워 하면서도 “민우를 낳고 나서 체력이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명서현 "정대세 친형, 고부갈등에 대신 무릎 꿇어…이혼 결심 접었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005870612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005870612"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한번쯤 이혼할 결심’ 정대세가 형에게 명서현과 어머니의 갈등에 대한 조언을 받았다. 지난 27일 방송된 MBN ‘한번쯤 이혼할 결심’에서 정대세는 일본 나고야에서 친형 정이세를 만났다. 형은 “무슨 문제가 있느냐”고 물었고 “정대세는 ”서현이가 어머니랑 사이가 안 좋으니까“라고 털어놨다. 정대세는 ”감정이 달아오를 때 엄마가 세게 얘기하는 성격이라 그것 때문에 한번 터진 적이 있다. 서현이 부모님 집에서 처가살이를 하고 있다“라며 ”고부갈등이 있으니까 서현이 눈치가 보인다“고 말했다. 이어 ”아이들이 방학되면 나고야에 보내고 싶다. 그런데 둘의 사이가 있으니까“라며 ”그래서 나고야에 온 이유 중 하나가 내 역할을 다하기 위해서. 가족을 위해서 노력을 하는 중이다. 형의 의견도 듣고 싶다“고 털어놨다. 정대세는 MC들에게 ”형이 중간에서 중요한 역할을 해준다. 좋은 말을 해주고 조언을 해준다“고 말했다. 형은 ”어느 정도까지 깊게 말해도 될지 모르겠다“라며 ”해결될 거라고 생각하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화 “50대, 긴머리 안 되는 줄‥나이 먹은 것도 서러운데”(엄메이징)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913892"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[50대 엄정화가 "나잇값이 얼마냐"며 자신의 소신을 밝혔다. 10월 27일 엄정화 공식 채널 'Umaizing 엄정화TV'를 통해 엄정화가 건강식으로 안주 오마카세를 요리하는 모습이 공개됐다. 50대인 엄정화는 해당 영상에서 "우리는 규정된 대로 사는 것 같다. 사람들이 예전부터 만들어온 거잖아"라고 말문을 열었다. 이어 "나는 50살이 되면 곱슬머리를 해야 하는 줄 알았다. '50대에 긴 머리는 안 되나?' 이런 바보 같은 생각을 한 적이 있다"고 털어놓았다. 또, "사람들이 나잇값 하라고 하는데 나잇값이 얼마냐. 나이 먹은 것도 서러운데 돈까지 내야 하나"라는 생각을 전하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제베원 성한빈X김규빈, '사당귀' 출격..보스 지춘희PICK 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277315"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원) 멤버 성한빈과 김규빈이 주말 예능에서도 시청자들의 미소를 자극했다. 성한빈과 김규빈은 지난 27일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 '미스지 콜렉션(MISS GEE COLLECTION)' 2025 S/S 참석 전 디자이너 지춘희와 만남을 가지는 모습이 그려졌다. 지춘희 쇼는 항상 새로운 시도 속에 스타 등용문으로 불리는 가운데, 성한빈과 김규빈이 런웨이에 오르게 되며 '5세대 아이콘' 위상을 입증했다. 이날 명실상부 대한민국 최고 디자이너 지춘희와 만나게 된 성한빈과 김규빈은 "만나 뵙게 되어서 영광이다"라며 꽃과 함께 무화과 케이크, 요즘 유행인 두바이 초콜릿 찹쌀떡을 선물했다. 이에 지춘희는 "정말 센스 있다"라고 칭찬했다. 이어 지춘희는 성한빈과 김규빈을 런웨이 모델로 낙점한 이유로 '느낌'을 꼽았다. 성한빈이 무대 위에서 보여주는 가능성과 김규빈의 훤칠한 피지컬까지 쇼에 적합한 면모를 짚었다. 성한빈은 "책임감을 갖고 열심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수→권유리, 이학주 잡기 위한 예측불허 팀플레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002886008"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’에서 배우 고수, 권유리 등이 정의구현을 위해 고군분투한다. 28일 tvN 새 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’ 측은 티저 영상을 공개했다. 영상은 한 재소자에게 “재소자가 가장 좋아하는 빵이 뭔지 아십니까?”라고 묻는 이한신(고수 분)의 모습으로 시작된다. 갑작스러운 질문에 의아한 표정을 짓는 재소자의 정체는 극 중 오정그룹을 이끄는 재벌 회장 지동만(송영창 분)으로, 그의 앞에서 이한신은 “가석‘빵’(가석방)이라고 합니다”라고 놀리듯 답을 내놓으며 익살스러운 웃음을 보였다. 이한신은 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’으로, 변호사 배지를 단 옷을 입고 웃어 보이는 그의 옆으로 ‘나쁜 놈들 막는 가석방 심사관 이한신’이라는 자막이 배치됐다. 이어 “동작 그만”이라는 우렁찬 외침과 함께 강렬한 총성을 울리는 형사 안서윤(권유리 분)이 등장한다. ‘나쁜 놈들 잡는 광수대 에이스’라고 소개된 안서윤은 법의 테두리 안에서 정의를 실현하는 광역수사대 형사다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥판사' 김재영, 연쇄살인마 이규한 잡았다…울분 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005870605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005870605"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김재영이 연쇄살인마 J와 마주했다. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(이하 ‘지옥판사’)에서 김재영은 형사 한다온(김재영 분) 역을 맡아 열연 중이다. 김재영은 노봉경찰서 강력2팀의 형사이자 25년 전 연쇄살인마 J로 인해 온 가족을 잃은 피해자다. 더욱이 끔찍하게 살해당한 가족들 사이에서 홀로 살아남았다는 죄책감으로 괴로워하는 인물이기도 하다. 한순간에 온 가족을 잃고 혼자가 된 한다온은 천사와 형사 김소영(김혜화 분)의 도움으로 잘 자라 늠름한 형사가 됐다. 그런데 연쇄살인마 J가 다시 나타났고, 김소영마저 J에게 납치, 살해되자 한다온의 분노는 걷잡을 수 없게 됐다. 지난 25, 26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 11, 12회에서는 연쇄살인마 J의 정체가 밝혀지는 동시에 그를 처단하러 나선 한다온의 모습이 포착됐다. 앞서 한다온은 그를 죽이려는 장형사(최대훈 분)에 의해 위험에 처했으나 이아롱(김아영 분)의 시기적절한 도움과 강빛나(박신혜 분)의 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘갑상선암 극복’ 엄정화 “20대로 돌아갔어, 주치의도 놀라”(엄메이징)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913890"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갑상선암 투병한 엄정화가 "20대로 돌아갔다"고 건강을 회복한 근황을 밝혔다. 10월 27일 엄정화 공식 채널 'Umaizing 엄정화TV'를 통해 엄정화가 요리 솜씨를 뽐내는 내용의 영상이 공개돼 이목을 끌었다. 이날 엄정화는 "갑상선 수술하고 나서 호르몬 때문에 힘들었다. 갑자기 살이 찌기 시작했다"면서 건강한 음식으로 요리를 해 먹기 시작한 이유를 밝혔다. 또 "얼마 전에 피검사를 했는데, 정상 콜레스테롤 수치가 105인데 103이었다. 주치의가 어떻게 된 거냐고, 20대로 돌아간 걸 축하한다고 하더라. 최하로 떨어졌다"고 밝혔다. 앞서 엄정화는 갑상선암 투병으로 성대가 마비 돼 목소리가 나오지 않았다고 털어놓은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전성우, ‘열혈사제2’ 한신부 역으로 컴백[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386242"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전성우가 ‘열혈사제2’로 다시 돌아온다. SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 극 중 전성우는 해일의 든든한 우군 한신부 한성규 역으로 분해 시즌1에 이어 ‘구담 어벤져스’로서 통통 튀는 매력과 감초 연기로 극을 더욱 풍성하게 만들 전망이다. 시즌 1에서 한성규는 과거 천재 아역배우 출신이자 역대급 연기력 소유자로 마피아 앞에서 열연을 펼치거나 엉뚱하면서도 해맑은 소년 같은 면모로 분위기 메이커 역할을 하는 등 존재감을 드러냈다. 이번 ‘열혈사제2’에서는 어떤 매력으로 다시 시청자들의 마음을 사로잡을지 벌써부터 기대가 모아진다. 전성우는 연극 ‘빵야’에서 빵야 역으로 심도 깊은 연기력과 자신만의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 데뷔 후 처음 대학 축제 무대 오른다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913889"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 데뷔 후 처음으로 대학 축제에서 공연한다. 김재중은 오는 10월 30일 국립한국교통대학교에서 열리는 '2024 국원대동제 Young : One'의 2일 차 라인업에 이름을 올렸다. 데뷔 이후 처음으로 대학교 축제에 참석하게 된 김재중은 함께 즐길 수 있는 곡들과 축제의 열기를 더할 다양한 무대들을 준비 중이다. 김재중은 올해로 데뷔 21년 차를 맞이했지만 대학 축제 무대는 처음이다. 라인업이 공개된 이후 팬들과 학생들의 반응이 엄청 뜨거웠고 김재중이 선보일 무대에 대한 기대감 또한 커지고 있다. 김재중은 올 한 해 본업인 가수는 물론이고, 오랜만에 드라마 '나쁜 기억 지우개'로도 안방 시청자들을 만났다. 다양한 예능 출연으로 많은 사랑을 받았던 김재중은 나아가 인코드의 CSO로서 처음 제작한 신인 걸그룹 'SAY MY NAME(세이마이네임)'을 성공적으로 데뷔시키는 등 화제성을 다시 한번 입증하며 다방면에서 열일 행보를 이어가고 있다. 김재중은 최근 인도네시아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 이적 “헷갈릴 땐 카리나 따라가는 게 맞아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386241"/>
        <updated>2024-10-28T00:41:30.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[막내 라인 카리나와 호시가 ‘싱크로유’에서 추리 대활약을 예고했다. 28일 방송되는 KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)는 ‘코믹 가요제 특집’으로 조혜련 ‘까탈레나’, 김준현 ‘희야’, 남창희 ‘내가 너의 곁에 잠시 살았다는 걸’, 박명수 ‘Ditto’, 김나희 ‘After LIKE’, 김해준 ‘다 줄꺼야’ 등 역대급 폭소를 유발하는 무대가 예고돼 관심이 집중된다. 여기에 하하가 스페셜 MC로 출격, 찐친 박명수 잡기에 나선다. 김원효, 박휘순, 오지헌, 송영길 등 개그콘서트 희극인이 방청객으로 총출동해 열기를 후끈하게 높인다는 전언. 호시는 “제가 잔잔바리 역할 잘 하지 않습니까?”라며 감초 역할 자부심을 드러낸다. 이에 호시는 추리단의 길잡이 역할을 자처, 드림 아티스트의 특징을 섬세하게 짚어내며 추리에 박차를 가한다. 호시는 “재석이 형 입 좀 집어넣으세요”라며 유재석의 진실의 입을 잡는 거침없는 예능감을 보여준다. 호시는 “못 찾겠지~”라며 이용진의 터키아이스크림 유행어를 따]]></content>
    </entry>
</feed>