<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-27T02:13:53.079Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 'KBS 연예대상' 신인상 공약 이행에 현장 초토화(살림남2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527767"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 28일 오후 9시 20분 방송되는 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진의 첫 'KBS 연예대상' 입성기가 공개된다. 지난 21일 열린 '2024 KBS 연예대상'(이하 'KBS 연예대상')에 박서진이 리얼리티 부문 신인상 후보로 오르는 모습이 공개된다. 박서진은 올해 1월 합류 이후 한 주도 빠짐없이 '살림남'에 출연하며 입지를 굳혔다. 특히 박서진은 매주 '살림남'에서 화려한 오프닝 무대를 꾸미는 것은 물론, 전국의 행사와 공연에서 '살림남'을 홍보하고, 최초로 프로그램 주제가인 '꿀팁'까지 만들며 신인상에 대한 열망을 드러낸 바 있어 그의 수상 여부에 초미의 관심이 집중된다. 이날 생애 첫 '연예대상'에 참석하는 오빠를 위해 동생 효정이 감사의 떡을 양손에 들고 KBS에 출동한다. 효정은 숫기가 없는 오빠를 대신해 '홍보 요정'으로 변신, KBS 예능의 수장인 예능센터장까지 만나 야무지게 박서진을 PR한다. 효정은 예능센터장에게 "오빠의 다음 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아파트 화단서 반나체로 발견된 피해자…"범인 숨통 조일 '중요 단서'는" (용감한 형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810756"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 잔혹한 범죄를 일으킨 범인의 민낯을 공개한다. 27일 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 16회에서는 이종길 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 수사기를 공개한다. 또 지난주에 이어 가수 최예나가 게스트로 출연한다. 이날 방송에서 소개하는 사건은 아파트 화단에 젊은 여성이 사망해 있다는 경비원의 신고로부터 시작된다. 시신은 얼굴을 알아볼 수 없을 정도로 피로 뒤덮여 있었으며, 상의와 하의도 거의 벗겨진 상태였다. 피해 여성의 신체 일부를 나뭇가지로 훼손한 흔적까지 발견된 참혹한 현장이었다. 신고가 접수된 아파트는 1500세대가 넘는 대단지였지만 CCTV는 물론 목격자도 나오지 않은 상황이었다. 범인의 정액이 발견됐으나 DNA로 범인의 혈액형과 연령대만 추정할 뿐, 용의자는 특정하지 못했다. 수사팀은 조사 과정에서 피해자와 돈 문제로 법정 다툼까지 벌였던 전 남자친구를 확인한다. 뚜렷한 알리바이가 없었기에 유력 용의자로 전환했지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우, 히트맨2로 인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936873"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '히트맨2' 제작보고회가 12월26일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행됐다 이날 권상우가 인터뷰에 응했다. 제작보고회에는 최원섭 감독 배우 권상우, 정준호, 이이경, 황우슬혜, 김성오가 참석했다 영화 '히트맨2'(감독 최원섭)는 대히트 흥행 작가에서 순식간에 ‘뇌절 작가’로 전락한 ‘준’이 야심차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고, 하루아침에 범죄자로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화. 지난 2020년 설 연휴 개봉해 240만 관객을 동원, 그 해 흥행 TOP4에 '히트맨'의 후속작이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['레인보우7+', 입혀주기부터 껴안기까지…초고속 스킨십 'HOT']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287952"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['레인보우7+'에서 도파민이 폭발하는 스킨십과 돌직구 고백이 터지는 첫 데이트 현장이 공개된다. 27일 오후 3시 방송하는 LG U+모바일tv 연애 예능 '레인보우7+' 3회에서는 '레인보우 아일랜드'에서 '1대 킹'(King)과 '1대 퀸'(Queen)에 등극한 남녀가 각자 호감 가는 상대를 지목해 첫 데이트를 즐기는 모습이 펼쳐진다. 이날 유나와 니코는 '1:1 데이트'에 돌입한다. 앞서 유나에게 첫눈에 반해 꾸준히 호감을 표현해온 니코는 데이트 초반부터 거침없이 애정 표현을 한다. 그는 "내 이상형이야", "사랑하니까", "유나 씨가 마음에 들어"라며 '불도저 직진'을 이어간다. 반면 유나는 니코의 돌직구 고백에 설렘을 느끼면서도 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 그럼에도 두 사람은 단 둘이 있는 공간에서 첫 데이트라고 믿기 어려울 정도로 초고속 스킨십을 나누며 묘한 기류를 풍긴다. 서로에게 음식을 먹여주는 것은 물론, 침대에 걸터앉은 유나에게 니코가 직접 양말을 신겨주기까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권상우, 내가 돌아왔다[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936871"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '히트맨2' 제작보고회가 12월26일 오전 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행됐다 이날 권상우가 인터뷰에 응했다. 제작보고회에는 최원섭 감독 배우 권상우, 정준호, 이이경, 황우슬혜, 김성오가 참석했다 영화 '히트맨2'(감독 최원섭)는 대히트 흥행 작가에서 순식간에 ‘뇌절 작가’로 전락한 ‘준’이 야심차게 선보인 신작 웹툰을 모방한 테러가 발생하고, 하루아침에 범죄자로 몰리면서 벌어지는 코믹 액션 영화. 지난 2020년 설 연휴 개봉해 240만 관객을 동원, 그 해 흥행 TOP4에 '히트맨'의 후속작이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기 “‘냉장고를 부탁해’ 출연, 올해 가장 잘한 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420438"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해’가 송중기, 이희준과 연말을 뜨겁게 장식한다. 29일 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우 이린하) 3회에서는 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’에 출연한 배우 송중기 이희준이 게스트로 출연해 냉장고를 공개, 두 사람의 냉장고 속 재료로 원조 셰프와 도전자 셰프의 리벤지 매치가 펼쳐진다. 지난 방송에서는 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영과 도전자 셰프 에드워드 리, 최강록, 이미영, 박은영이 대결을 펼쳐 도파민을 폭발시켰다. 팽팽한 4개의 대진을 통해 원조 셰프 이연복, 최현석, 정호영과 도전자 셰프 박은영이 승리하며 3 대 1로 원조 셰프들의 위엄을 과시했던 터. 3회 방송에서는 각성한 도전자 셰프들이 리벤지 매치에 나선다. ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에서 우승한 ‘나폴리 맛피아’ 권성준이 도전자 셰프로 출격할 예정이다. 같은 요리 예능에 출연했던 도전자 셰프들의 패배 소식에 권성준은 “이건 참을 수 없다”고 승부욕을 불태워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개콘'에 '딤섬 여왕' 뜬다…정지선 셰프 '깜짝 등장' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287943"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['딤섬의 여왕' 정지선 셰프가 '개그콘서트'에 깜짝 등장한다. 29일 방송하는 KBS2 '개그콘서트' 1104회에서는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀', 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 활약한 정지선 셰프가 출연해 '웃수저' 활약을 펼칠 예정이다. 이날 정지선 셰프는 '소통왕 말자 할매'를 만나 일과 육아 사이의 균형을 유지하는 게 어렵다는 고민을 털어놓는다. '개그콘서트'의 대표 워킹맘 '말자 할매' 김영희는 정지선 셰프의 고민에 깊이 공감하면서, 정지선에게 진심 어린 조언을 해줘 모두를 감동케 했다는 후문이다. 또 정지선 셰프는 '데프콘 썸 어때요'에도 출연해 자신을 대표하는 빠스 퍼포먼스를 선보일 계획이다. '습관적 부부' 임종혁, 홍예슬은 청첩장 모임 참석을 위해 중식 레스토랑을 방문한다. 그런데 두 사람은 임종혁이 홍예슬 친구에게 패딩을 벗어줬던 것을 두고 살벌한 부부싸움을 이어간다. 당장에라도 헤어질 것 같았던 두 사람은 청첩장을 전달하러 온 예비 신부 황은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, 박하선 위해 간장게장 내조…한혜진·홍은희 "제일 부러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914172"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신상출시 편스토랑’ 류수영이 아내 박하선을 위한 초특급 내조에 나선다. 12월 27일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 연예계 대표 사랑꾼 남편 류수영의 특별한 아내 사랑법이 공개된다. 1월 15일에 개막을 앞둔 연극 ‘바닷마을 다이어리’ 공연을 앞두고 연습 중인 아내 박하선을 위해 직접 만든 음식을 준비해 간 것. 이 과정에서 홍은희, 한혜진 등 동료 배우들이 박하선에게 열렬한 부러움을 표한 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영은 어느 윤기 좔좔 갓 지은 밥이 가득한 대용량 밥통과 무려 7kg 갈비찜이 담긴 곰솥 등을 싸 들고 한남동의 한 공연장 건물에 나타났다. 잠시 후 류수영은 긴장한 표정으로 조심스럽게 한 연습실로 들어섰다. 그곳에는 류수영의 아내, 배우 박하선은 물론 홍은희, 한혜진, 유이, 서예화, 소주연, 김정영, 이강욱 등 반가운 배우들이 가득했다. 류수영을 발견한 박하선은 반가워하면서도 동시에 쑥스러움을 감추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세 코미디언' 엄지윤X이선민, '후라이드' 시즌2 '둘만의 여행' 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005287940"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 코미디언 엄지윤X이선민이 오오티비(대표 이현숙)의 의리게임 여행 예능인 '후라이드(Who ride?)' 시즌2의 네 번째 주자로 출격해, 둘만의 당일치기 여행을 떠난다. 엄지윤과 이선민은 27일 공개되는 '후라이드' 시즌2를 통해 전라남도 구례 여행에 돌입, 여행 내내 '대환장 케미'를 뽐낸다. 특히 엄지윤은 이선민과 여행을 함께하게 된 이유에 대해 오로지 '재미'만을 강조하며 "이 여행을 하면서 이선민과 '썸'을 탄다는 오해는 죽어도 받기 싫다"고 단호하게 말해 웃음을 주기도. 여기에 이선민은 엄지윤에게 '운전 독박'을 씌우겠다는 의지로 특단의 조치를 감행, 여행 시작부터 엄지윤의 분노를 대폭발 시켰다고. '썸'이라고는 찾아볼 수 없는 두 사람의 치열한 눈치싸움이 궁금증을 유발한다. 이처럼 티격태격 티키타카를 펼치던 엄지윤X이선민은 여행에 있어서 만큼은 마음이 찰떡처럼 맞는 모습을 보여 눈길을 끈다. 총 300만 원의 여행 경비를 의리게임 형태로 사용하는 '후라이드' 시즌2의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영, ♥박하선 특급 내조...홍은희 한혜진 “부러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420424"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영이 아내 박하선을 위한 초특급 내조에 나선다. 27일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 연예계 대표 사랑꾼 남편 류수영의 특별한 아내 사랑법이 공개된다. 내년 1월 15일에 개막을 앞둔 연극 ‘바닷마을 다이어리’ 공연을 앞두고 연습 중인 아내 박하선을 위해 직접 만든 음식을 준비해 간 것. 이 과정에서 홍은희, 한혜진 등 동료 배우들이 박하선에게 열렬한 부러움을 표한 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 공개되는 VCR 속 류수영은 어느 윤기 좔좔 갓 지은 밥이 가득한 대용량 밥통과 무려 7kg 갈비찜이 담긴 곰솥 등을 싸 들고 한남동의 한 공연장 건물에 나타나 궁금증을 자아냈다. 잠시 후 류수영은 긴장한 표정으로 조심스럽게 한 연습실로 들어섰다. 그곳에는 류수영의 아내, 배우 박하선은 물론 홍은희, 한혜진, 유이, 서예화, 소주연, 김정영, 이강욱 등 반가운 배우들이 가득했다. 류수영을 발견한 박하선은 반가워하면서도 동시에 쑥스러움을 감추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 다이어트→'나혼산' '코미디' 우승까지…뜨거웠던 2024년]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007989783"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 쉴 틈 없는 열일 행보로 2024년을 꽉 채웠다. 박나래는 올해 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다' '구해줘! 홈즈', SBS '덩치 서바이벌-먹찌빠', tvN '놀라운 토요일' '줄 서는 식당2', 채널A '오은영의 금쪽 상담소', MBN '한일로맨스 혼전연애' '불타는 장미단' 등 지상파와 케이블, 종합편성채널을 넘나들며 종횡무진 활약을 펼쳤다. 특히 온라인동영상서비스(OTT) 넷플릭스의 코미디 경연 프로그램 '코미디 리벤지에서 최종 우승을 차지하는가 하면, 유튜브에도 진출해 '인급동'(인기 급상승 동영상)을 싹쓸이하며 '대상 코미디언'다운 압도적인 존재감을 발산했다. 아울러 독도 대표 생물 홍보 영상에 내레이션으로 참여하며 선한 영향력을 실천하기도 했다. ◇ 지상파→케이블 종횡무진 박나래는 '나 혼자 산다' 팜유 멤버인 전현무, 이장우와 보디 프로필에 도전해 큰 화제를 모았다. 땀과 눈물의 다이어트는 약 4개월간 이어졌고, 몰라보게 달라진 건강한 변화는 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원수에서 친구로"…장슈아이보·차웅기, '유니버스 리그'서 재회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527764"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유니버스 리그' 젠젠이 완벽한 K-트로트 무대로 국적 검사를 요청받는다. 27일 오후 11시 20분 방송하는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 6화에서는 '유니버스 리그 홀리데이'를 맞아 선수들의 장기자랑이 펼쳐진다. 장기자랑은 소속 팀과 관계없이, 함께 하고 싶은 멤버들끼리 만든 유닛 무대로 진행된다. 선수들의 자체 투표로 1위가 결정되며, 1등 상품으로는 의류 교환권이 주어진다. 팀 리듬, 팀 그루브, 팀 비트가 아닌 새로운 유닛을 만든 선수들은 개성 넘치는 무대를 준비해 각자의 매력을 발산한다. 김기중, 권희준, 금진호, 김주형은 FT아일랜드 '사랑앓이'를 열창하며 섹시미를 폭발시킨다. 또 서정우, 즈언, 스티븐, 켄타는 폴킴의 '화이트' 무대를 통해 완벽한 비주얼의 향연으로 감탄을 자아낸다. 다른 오디션 프로그램 이후 '유니버스 리그'로 재회한 장슈아이보와 차웅기는 "원수에서 친구로!"를 외치며 개선된 관계를 보여준다. 특히 차웅기는 "1년 넘게 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고경표, 오늘(27일) ‘더 시즌즈’ 출격…올라운더 면모 입증 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863099"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고경표가 올라운더의 면모를 입증한다. 고경표는 오늘(27일) 오후 10시 방송되는 KBS 2TV ‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’(이하 ‘더 시즌즈’)에 출연해 특별한 무대를 꾸민다. 지난 6월 ‘더 시즌즈’ 무대에서 린의 ‘…사랑했잖아…’를 선보인 고경표는 자신만의 짙은 감성과 안정적인 가창력을 자랑해 모두를 놀라게 만들었다. 이후 공식 채널을 통해 공개된 라이브 클립 영상은 조회수 약 942만 회를 기록하며 폭발적인 반응을 불러일으켰다. 뜨거운 인기에 힘입어 ‘…사랑했잖아…(2024)’ 정식 음원을 발매한 고경표는 최근 진행된 녹화에서 당시의 벅찬 감동을 다시 한번 재현해 관객들의 열띤 호응을 이끌어냈다는 후문이다. 앞서 고경표는 지난 8일 백암아트홀에서 ‘2024 KOKYUNGPYO FANMEETING [KOKYUNGPYO SHOW](2024 고경표 팬미팅 [고경표 쇼])’를 열고 팬들과 소중한 추억을 쌓았다. 약 8년 만에 팬들을 만난 고경표는 팬미팅에서만 만나볼 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, '새해 시작은 당당·엉뚱' 팔색조 비주얼 과시…매거진 화보컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271521"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 자유분방함이 감도는 팔색조 비주얼과 함께, 새해 활약 기대감을 새롭게 했다. 27일 나무엑터스 측은 최근 남성 패션 매거진 '지큐 코리아(GQ KOREA)' 1월호와 함께 한 박지현의 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 박지현은 자유분방하면서도 세련된 패션매치와 함께 다양한 포즈로 자신의 색다른 매력들을 발산하고 있다. 러플 디테일이 매력적인 셔츠와 청바지, 맨발의 스타일링부터 시스루 블라우스와 안경, 블랙 미니 드레스와 봄버의 믹스 매치 등 색다른 조합의 패션을 감각적으로 소화해내는 박지현의 모습은 새해 보여줄 그의 색다른 캐릭터감들을 기대케 한다. 박지현은 화보 촬영 간 인터뷰를 통해 “(배우로서 느끼는 가장 큰 칭찬) 또 같이 작품 하고 싶다(라는 말을 들었을 때) 가장 기뻐요. 다만 (이를 위해) 꾸며내거나 저를 바꾸지는 않아요. 억지로 무언가를 하면 사람들은 다 알거든요. 느껴지잖아요. 그래서 있는 그대로, 최선을 다하려고 해요”라고 말했다. 한편 박지현은 밀실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG엔터, 2024 사회공헌 결산 공개…'문화격차 해소→환아재활 돕기' 다각도 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271520"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG엔터테인먼트가 2024년 사회공헌 행보를 되짚으며, 음악 못지 않게 선한 매력을 키워나갈 것을 예고했다. 27일 YG엔터테인먼트 측은 공식채널을 통해 2024년 주요 사회공헌 활동 내역들을 공개했다. 공개된 바에 따르면 YG엔터테인먼트의 사회공헌 내용들은 지역과 소외계층의 문화격차 해소를 위한 프로젝트 행보와 함께, 인공와우 환아를 위한 재활 동참 등으로 나타난다. 우선 YG엔터테인먼트의 문화격차 해소 노력의 대표는 '프로젝트 유어사이드(PROJECT YOURSIDE)'다. 이 프로젝트는 수도권에 집중된 대중문화 콘텐츠 경험과 기회를 다른 지역에도 적극적으로 공유하자는 취지로 2022년부터 시작해온 것으로, 전북 완주, 경북 경산, 충북 충주 등에서의 프로젝트와 함께 큰 화제가 됐다. 올해는 강원 원주시 '꽃' 테마 팝업스토어와 함께 진행했다. 가사집 만들기, AR 포토부스, 아티스트 컬렉션 등 YG의 콘텐츠를 오감으로 즐길 수 있는 이색 공간과 함께, 전문 댄서에게 안무를 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, ‘움파룸파 둠피티 두’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936870"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에스파 멤버 윈터가 12월 27일 오전 'Music Station Super Live 2024'(뮤직 스테이션 슈퍼 라이브 2024) 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 소속사·스태프에 최신형 아이폰 돌렸다…연말 미담도 '갓우석']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527763"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석의 훈훈한 미담이 공개됐다. 변우석은 최근 소속사 직원들과 함께 일하는 스태프들에게 연말을 맞아 아이폰, 아이패드 등을 선물한 것으로 알려졌다. 변우석의 미담은 스태프들의 인증샷으로 알려졌다. 한 스태프는 "2024년 고생했다고 소속사, 스태프들에게 아이폰 플렉스 해주시는 갓우석님 감사합니다"라고 선물 인증글을 남겼다. 다른 스태프들 역시 "우석 형이 바로(소속사) 식구들에게 선물로 준 아이폰과 아이패드"라고 박스 사진을 공개했다. 또한 "다들 고생 많았다며 아이폰 선물한 갓갓 변우석. 따뜻한 연말 선물 감사합니다", "잘 쓸게요"라는 스태프들의 인증이 쏟아져 변우석의 '통 큰 미담'이 세상에 공개됐다. 변우석은 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'에서 '직진 순정남' 이클립스 류선재를 연기하며 글로벌 스타로 떠올랐다. 차기작으로 아이유와 함께하는 MBC 드라마 '21세기 대군 부인(가제)'을 결정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['레인보우7+', 역대급 스킨십 터졌다! 침대 위 '꽁냥꽁냥'?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271518"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['레인보우7+'의 특별한 두근거림이 찾아온다. 27일 오후 3시 방송하는 LG U+모바일tv 연애 예능 '레인보우7+' 3회에서는 '레인보우 아일랜드'에서 '1대 킹'(King)과 '1대 퀸'(Queen)에 등극한 남녀가 각자 호감 가는 상대를 지목해 첫 데이트를 즐기는 모습이 펼쳐진다. 이날 유나와 니코는 '1:1 데이트'에 돌입한다. 앞서 유나에게 첫눈에 반해 꾸준히 호감을 표현해온 니코는 데이트 초반부터 거침없이 애정 표현을 한다. 그는 "내 이상형이야", "사랑하니까", "유나 씨가 마음에 들어"라며 '불도저 직진'을 이어간다. 반면 유나는 니코의 돌직구 고백에 설렘을 느끼면서도 당황스러운 기색을 감추지 못한다. 그럼에도 두 사람은 단 둘이 있는 공간에서 첫 데이트라고 믿기 어려울 정도로 초고속 스킨십을 나누며 묘한 기류를 풍긴다. 서로에게 음식을 먹여주는 것은 물론, 침대에 걸터앉은 유나에게 니코가 직접 양말을 신겨주기까지 하고, 급기야 두 사람은 손을 잡고 껴안은 뒤, 침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아파트서 반나체로 발견된 사망한 여성…범인 정액도 나왔다 ('용형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322107"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'가 젊은 여성이 반나체로 발견된 살인사건에 대해서 파헤친다. 27일 방송되는 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 16회에서는 이종길 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 수사기를 공개한다. 이날 아파트 화단에 젊은 여성이 사망해 있다는 경비원의 신고로부터 시작된다. 시신은 피로 뒤덮여 있었고 상의와 하의도 거의 벗겨진 상태였다. 피해 여성의 신체 일부를 나뭇가지로 훼손한 흔적까지 발견돼 현장은 참혹했다. 1500세대가 넘는 아파트 대단지였지만 CCTV는 물론 목격자도 없었다. 범인의 정액이 발견됐음에도 용의자를 특정하지 못했다. 수사팀은 조사 과정에서 피해자와 돈 문제로 법정 다툼까지 벌였던 전 남자친구를 확인했지만, DNA가 일치하지 않아 수사는 원점으로 돌아간다. 유사 범죄를 저지른 전과자 등 수사 범위를 확대해 수백 명의 DNA를 대조했지만, 범인과 일치하는 사람이 나오지 않는 상황에서 중요한 단서 하나가 수사팀에 도착한다. 수수께끼의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사기꾼인데도 사랑 받아" 이주빈, '눈물의 여왕' 난리→즉석 팬미팅 '깜짝' (텐트밖)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810750"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 '눈물의 여왕' 글로벌 인기를 입증했다. 26일 방송된 tvN ‘텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'에서는 오스트리아의 동화 마을 할슈타트를 마을 주민처럼 완벽하게 즐기는 라미란, 곽선영, 이주빈, 이세영의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 4.1%, 최고 5.2%, 전국 가구 기준 평균 3.7%, 최고 4.4%를 기록하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률에서는 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 달성했다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 캠핑장에서 5분 거리인 할슈타트 마을로 향한 네 사람은 동화 속 주인공들이 튀어나올 것 같은 아기자기한 마을 풍경에 감탄하며 마을 주민들처럼 동네 빵집에서 빵을 구입한 뒤 호숫가 거리를 거닐었다. 캠핑장에 도착한 네 사람은 분주하게 (간)단식원 오픈을 준비, 햇빛에 달궈진 도구들에 “앗 뜨거”라는 외침이 난무했다. 그럼에도 이세영은 라미란과 함께 이색 토마토 김치에 도전해 성공적인 맛을 냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 해외에서도 엇갈린 반응, 로튼토마토 지수 85% '시즌1보다 낮다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527762"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 시청자들의 관심을 모으고 있는 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 시즌2가 해외 시청자들에게 엇갈린 반응을 얻고 있다. 27일 미국 비평 사이트 로튼토마토에 따르면, 전날 공개된 '오징어게임' 시즌2의 신선도 지수는 85%를 기록 중이다. 로튼토마토 신선도 지수는 리뷰에 참여한 전문가들의 평이 좋을 수록 신선도 지수가 100%에 가깝게 높아진다. 85%는 높은 축에 속하는 점수이지만 지난 시즌1이 현재까지 90%를 기록 중인 것을 감안하면 전 시즌에 비해 다소 실망스러운 반응이다. 또한 일반 시청자들이 점수를 매기는 팝콘 지수는 64%를 기록하고 있다. 만족하는 반응과 그렇지 않은 반응이 다양하게 쏟아지면서 엇갈린 평가가 쏟아지고 있다. 한편 '오징어게임' 시즌2는 내년 1월 열리는 미국 골든글로브 시상식 TV드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 드라마 공개 전 미리 출품해 심사위원들이 리뷰를 마쳐 지명될 수 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['외도' 조영남 "전처 윤여정 세계적 배우, 내 덕에 돼"...또 망언 ('회개장톡')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322106"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조영남이 배우 윤여정과의 이혼을 회상하며 자신의 선택이 옳았다고 전했다. 25일 공개된 웹예능 '조영남 회개장톡'에는 지난 1회 첫 게스트였던 손정은 아나운서가 출연해 담소를 나눴다. 이날 조영남은 "장례식 치르지 마라. 내 시신은 영동대교 가운데서 몰래 뿌려라"라는 유언을 공개했다. 이어 조영남은 "내가 살아온게 부끄럽다"라고 덧붙였다. 손정은이 "멋있게 잘 살아오셨는데 왜 부끄럽다고 하시냐"라라고 묻자 조영남은 "내가 부끄럽다고 한 점은 한두 가지가 아니다. 첫째 여자, 신과의 약속을 차버렸지. 심지어 두 번이나 그랬지"라며 이혼에 대한 후회를 드러냈다. 그러면서 그는 "평생 후회되는 것은 집 나올 때 '왜 애들이 있다는 걸 생각하지 못했을까' 그게 못내 후회했다"라고 밝혔다. 손정은이 "집 나오신 이후에 아들을 한 번도 보지 못하셨냐"라고 묻자 조영남은 "맞다. 보고 싶다고 해도 볼 수 없는 일이 생겼다"라고 답했다. 이후 조영남은 "버킷리스트가 없지만 딱 한가지 이루지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 가수 꿈꾸다 사기 당해 전셋집까지 팔아…母 '눈물']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914158"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁의 자카르타 팬미팅에 그의 어머니가 눈물을 쏟는다. SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 인도네시아 자카르타를 방문한 최진혁의 팬미팅 현장과, 최진혁 모자의 본격적인 자카르타 여행기가 공개된다. 이날 최진혁은 열기가 가득한 팬미팅 현장을 공개하며 새로운 아시아 프린스의 탄생을 알렸다. 드라마 ‘상속자들’ OST부터, 직접 작사에 참여한 신곡 외에도 팬미팅을 위해 열심히 연습했던 BTS 정국의 ‘Standing Next to You’ 댄스까지 완벽하게 소화해 내는 최진혁의 모습에 스튜디오의 모두가 감탄을 연발했다. 한편, 아들의 팬미팅을 처음부터 끝까지 직접 보는 것은 처음이라는 진혁 母는 긴장된 마음으로 입장했고, 한국어로 익숙한 듯 “어머니”라고 부르며 사진을 함께 찍어 달라는 팬들의 요청이 쏟아지자 당황하는 모습을 보였다. 아들이 실수할까 긴장했던 진혁 母는 팬미팅 도중 최진혁의 한 마디에 눈물을 훔치는 모습을 보이기도 했다는데, 과연 어머니를 눈물짓게 한 최진혁의 한 마디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호 박지현 임우일 ‘2024 MBC 방송연예대상’ 축하무대 출격[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936869"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 방송연예대상’이 90년대 레트로 콘셉트의 축하 무대를 선보인다. 12월 29일 오후 8시 30분에 방송될 ‘2024 MBC 방송연예대상’이 한 해 동안 MBC 예능 프로그램을 빛낸 예능인들의 추억 소환 축하 무대로 분위기를 더욱 뜨겁게 달군다. 먼저 ‘나 혼자 산다’, ‘구해줘! 홈즈’, ‘푹 쉬면 다행이야’ 등 다수의 예능 프로그램에서 종횡무진한 김대호, ‘나 혼자 산다’의 목포 영웅으로 친근한 매력을 뽐낸 박지현, ‘짠남자’에서 남다른 절약 습관과 입담으로 시청자들을 사로잡은 임우일이 출격한다. 오직 ‘2024 MBC 방송연예대상’을 위해 뭉친 이들은 전 국민을 관광버스 춤 신드롬에 빠트렸던 DJ DOC의 ‘DOC와 춤을...’로 흥을 끌어올릴 예정이다. 댄스 동아리 출신 아나운서 김대호와 시원한 가창력의 소유자 박지현, 화려한 댄스 실력을 공개할 임우일의 무대가 호기심을 유발하고 있다. 또한 ‘전지적 참견 시점’의 1호 걸그룹, ‘구라걸즈’의 신기루, 이국주,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, '미스터트롯3' 마스터 맹활약…"미모도, 심사도 '열일'"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810748"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 ‘미스터트롯3’에서 마스터로 활약하며 뛰어난 존재감을 선보였다. 정동원은 지난 26일 방송된 TV조선 ‘미스터트롯3’에 출연해 마스터로 활약하며 진행된 마스터 예심에서 통통 튀는 리액션과 심사평을 선보였다. 이날 '얼천부(얼굴 천재부)'의 문태준 참가자는 정동원의 ‘여백’을 선곡해 열창하며 정동원의 시선을 집중시키기도 했다. 문태준의 무대가 끝난 후 정동원은 “들으면서 호흡이 잘 잡혀 계신다는 걸 느꼈다”고 평가했다. 그러면서 “기본적으로 소리 톤이나 호흡도 잡혀 계신 것 같아서 다음 무대를 기대하면서 눌렀다”라며 참가자를 향한 따뜻한 격려의 말을 전함과 동시에 예리한 심사도 펼쳤다. 정동원은 이날 다양한 참가자에게 걸맞은 리액션과 멘트를 적절하게 선보였다. 신 스틸러로 시청자들의 눈길을 사로잡으며 앞으로 펼쳐질 마스터로서의 활약을 기대하게 했다. 한편 정동원은 부캐릭터인 K팝 아이돌 JD1 활동과 더불어 지난 11월 본캐인 정동원으로서 신곡 ‘고리’를 발매하는 등 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고은아 파격 수영복 자태, 꿀렁꿀렁 타이어 뱃살 언제였나…미모 성수기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936868"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고은아가 해외에서 물오른 미모를 자랑했다. 고은아는 12월 26일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "맑디 맑았던"이라며 해외 바다 풍경을 게재했다. 이어 고은아는 수영복을 입고 해수욕을 즐기는 모습을 다양하게 공유했다. 늘씬하면서도 글래머러스한 고은아의 몸매가 감탄을 자아낸다. 지난 2022년 고은아는 KBS 2TV 예능 '빼고파'에 출연해 타이어 뱃살이라고 놀림 받았던 복부의 뱃살을 공개한 바 있다. 당시 그는 완벽한 다이어트를 성공해 "내가 보여준다 했지!"라고 외치기도 했다. 한편 고은아는 동생인 그룹 엠블랙 출신 미르와 개인 채널 '방가네'를 통해 팬들과 활발하게 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최상목 "한덕수 대통령 권한대행 국무총리 탄핵소추 재고해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002925589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002925589"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임시 국무위원간담회 개최...韓 대통령 권한대행 탄핵 입장 발표 최상목 부총리 겸 기획재정부 장관은 27일 야당이 추진중인 한덕수 대통령 권한대행 탄핵에 대해 "한덕수 대통령 권한대행 국무총리에 대한 탄핵소추를 재고해 주시기 바란다"고 밝혔다. 최 부총리는 이날 정부서울청사에서 임시 국무위원간담회를 열고 "탄핵소추가 의결된다면 계속되는 탄핵 위험으로 행정부 역량은 위축되고, 종국적으로 국무위원들의 존재 이유는 없어질 것이다"라고 우려를 표했다. 앞서 야당은 한덕수 대통령 권한대행 탄핵소추안을 국회에 발의해, 탄핵안을 표결 처리할 방침이다. 최 부총리는 "국가적 비상 상황 속에서 살얼음판을 걷고 있는 우리 경제와 민생은 '권한대행의 권한대행'이라는 정치적 불확실성 확대를 감당할 수 없다"며 "권한대행 체제에서 겨우 안정된 경제 시스템과 대외신인도가 또다시 흔들려서는 안 된다"고 호소했다. 그는 "글로벌 통상 전쟁이라는 국가적인 비상시국에 국정 컨트롤 타워의 부재는 원/달러 환율 급등에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 세상 무해한 눈망울 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936867"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에스파 멤버 윈터가 12월 27일 오전 'Music Station Super Live 2024'(뮤직 스테이션 슈퍼 라이브 2024) 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그콘서트', '딤섬의 여왕' 정지선 셰프의 '고민'은 무엇?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271513"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['딤섬의 여왕' 정지선 셰프가 '개그콘서트'에 뜬다. 29일 방송하는 KBS2 '개그콘서트' 1104회에서는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀', 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 활약한 정지선 셰프가 출연해 '웃수저' 활약을 펼칠 예정이다. 이날 정지선 셰프는 '소통왕 말자 할매'를 만나 일과 육아 사이의 균형을 유지하는 게 어렵다는 고민을 털어놓는다. '개그콘서트'의 대표 워킹맘 '말자 할매' 김영희는 정지선 셰프의 고민에 깊이 공감하면서, 정지선에게 진심 어린 조언을 해줘 모두를 감동케 했다는 후문이다. 또 정지선 셰프는 '데프콘 썸 어때요'에도 출연해 자신을 대표하는 빠스 퍼포먼스를 선보일 계획이다. '습관적 부부' 임종혁, 홍예슬은 청첩장 모임 참석을 위해 중식 레스토랑을 방문한다. 그런데 두 사람은 임종혁이 홍예슬 친구에게 패딩을 벗어줬던 것을 두고 살벌한 부부싸움을 이어간다. 당장에라도 헤어질 것 같았던 두 사람은 청첩장을 전달하러 온 예비 신부 황은비의 질투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대환장 케미' 폭발?!…'후라이드' 엄지윤X이선민, 둘만의 '당일치기 여행' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271511"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 코미디언 엄지윤X이선민이 '후라이드(Who ride?)' 시즌2의 새로운 주인공이 된다. 엄지윤과 이선민은 27일 공개되는 '후라이드' 시즌2를 통해 전라남도 구례 여행에 돌입, 여행 내내 '대환장 케미'를 뽐낸다. 특히 엄지윤은 이선민과 여행을 함께하게 된 이유에 대해 오로지 '재미'만을 강조하며 "이 여행을 하면서 이선민과 '썸'을 탄다는 오해는 죽어도 받기 싫다"고 단호하게 말해 웃음을 주기도. 여기에 이선민은 엄지윤에게 '운전 독박'을 씌우겠다는 의지로 특단의 조치를 감행, 여행 시작부터 엄지윤의 분노를 대폭발 시켰다고. '썸'이라고는 찾아볼 수 없는 두 사람의 치열한 눈치싸움이 궁금증을 유발한다. 이처럼 티격태격 티키타카를 펼치던 엄지윤X이선민은 여행에 있어서 만큼은 마음이 찰떡처럼 맞는 모습을 보여 눈길을 끈다. 총 300만 원의 여행 경비를 의리게임 형태로 사용하는 '후라이드' 시즌2의 룰에 맞춰, 앞 팀들이 사용했던 경비를 릴레이로 이어받으면서 "돈 털러 왔습니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬·김남주·이제훈·김희선·한석규·유연석, MBC '연기대상' 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914155"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 연기대상’ 영예의 주인공이 밝혀진다. 오는 12월 30일 방송되는 ‘2024 MBC 연기대상’에서 올 한 해 시청자들을 울리고 웃겼던 연기 대가들의 각축전을 예고했다. MBC 측은 2024년 MBC를 수놓은 영광스러운 대상 후보들을 분석해 공개했다. 이하늬가 출연한 ‘밤에 피는 꽃’은 15년 차 수절과부 여화(이하늬 분)가 복면을 쓰고 담을 넘어 힘없는 백성을 구하는 조선판 과부 히어로물로 통쾌한 사이다를 안기며 보는 이들을 열광케 했다. 수절과부 여화 역으로 액션부터 코믹, 로맨스까지 모두 소화해 낸 이하늬의 연기가 매회 화제를 모았던 만큼 ‘2024 MBC 연기대상’에서 수상을 할지 관심이 쏠린다. 김남주의 안방 복귀작 ‘원더풀 월드’는 어린 아들을 잃은 은수현이 직접 범인을 처단하고 그날에 얽힌 비밀을 파헤쳐가는 스토리를 담으며 매주 짜릿한 반전의 맛을 선사했다. 약 13년 만에 MBC로 복귀해 은수현 캐릭터의 모성애와 복수심 등 다양한 감정을 표현하며 명불허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, '♥박하선' 감동시킨 완벽 내조…한혜진 "남편이 해주는 밥 부럽다" (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810747"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 아내 박하선을 위한 초특급 내조에 나선다. 27일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 연예계 대표 사랑꾼 남편 류수영의 특별한 아내 사랑법이 공개된다. 1월 15일에 개막을 앞둔 연극 ‘바닷마을 다이어리’ 공연을 앞두고 연습 중인 아내 박하선을 위해, 직접 만든 음식을 준비해 간 것. 이 과정에서 홍은희, 한혜진 등 동료 배우들이 박하선에게 열렬한 부러움을 표한 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영은 어느 윤기 좔좔 갓 지은 밥이 가득한 대용량 밥통과 무려 7kg 갈비찜이 담긴 곰솥 등을 싸 들고 한남동의 한 공연장 건물에 나타나 궁금증을 자아냈다. 잠시 후 류수영은 긴장한 표정으로 조심스럽게 한 연습실로 들어섰다. 그곳에는 류수영의 아내, 배우 박하선은 물론 홍은희, 한혜진, 유이, 서예화, 소주연, 김정영, 이강욱 등 반가운 배우들이 가득했다. 류수영을 발견한 박하선은 반가워하면서도 동시에 쑥스러움을 감추지 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁 母 “아들 가수 꿈 이용해 사기, 전셋집까지 팔아” 눈물(‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420407"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’에서는 인도네시아 자카르타를 방문한 최진혁의 팬미팅 현장과, 최진혁 母子의 본격적인 자카르타 여행기가 공개된다. 최근 진행된 SBS 예능프로그램 ‘미운 우리 새끼’ 녹화에서 최진혁은 열기가 가득한 팬미팅 현장을 공개하며 새로운 아시아 프린스의 탄생을 알렸다. 드라마 ‘상속자들’ OST부터, 직접 작사에 참여한 신곡 외에도 팬미팅을 위해 열심히 연습했던 BTS 정국의 ‘Standing Next to You’ 댄스까지 완벽하게 소화해 내는 최진혁의 모습에 스튜디오의 모두가 감탄을 연발했다. 아들의 팬미팅을 처음부터 끝까지 직접 보는 것은 처음이라는 진혁 母는 긴장된 마음으로 입장했고, 한국어로 익숙한 듯 “어머니”라고 부르며 사진을 함께 찍어 달라는 팬들의 요청이 쏟아지자 당황하는 모습을 보였다. 아들이 실수할까 긴장했던 진혁 母는 팬미팅 도중 최진혁의 한 마디에 눈물을 훔치는 모습을 보이기도 했다는데, 과연 어머니를 눈물짓게 한 최진혁의 한 마디는 무엇이었을지, 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MBC 연기대상’ 주인공은? 이하늬VS한석규VS유연석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420406"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해 MBC를 빛낸 연기대상 후보들이 공개됐다. 오는 30일 오후 8시 40분에 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’에서 올 한 해 시청자들을 울리고 웃겼던 연기 대가들의 각축전을 예고하며 기대감을 높이고 있는 것. 이에 2024년 MBC를 웰메이드 드라마 맛집으로 만들었던 영광스러운 대상 후보들을 전격 분석해봤다. # 담 넘고 선 넘어 대상 받으러 출발! ‘밤에 피는 꽃’ 이하늬, ‘연기대상’에 꽃 피울까? ‘밤에 피는 꽃’은 15년 차 수절과부 여화(이하늬 분)가 복면을 쓰고 담을 넘어 힘없는 백성을 구하는 조선판 과부 히어로물로 통쾌한 사이다를 안기며 보는 이들을 열광케 했다. 수절과부 여화 역으로 액션부터 코믹, 로맨스까지 모두 소화해 낸 이하늬의 연기가 매회 화제를 모았던 만큼 ‘2024 MBC 연기대상’에서 수상의 꽃을 피울 수 있을지 궁금해진다. # 대상 절대로 안 놓을게, 절대로! ‘원더풀 월드’ 김남주, 연기대상 2관왕 가보자고! ‘원더풀 월드’는 어린 아들을 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, ♥조혜원 러브스토리 최초 공개…"홀린 것처럼 DM, '기회달라' 고백"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527759"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 '예비 아내' 조혜원과 러브 스토리를 최초 공개했다. 이장우는 26일 유튜브 채널 '정준하하하'를 통해 공개된 영상에서 "뭐에 홀린 것처럼 DM을 보냈다"라고 자신의 대시로 조혜원과 연인이 됐다고 직접 밝혔다. 이장우와 조혜원은 드라마 '하나뿐인 내편'을 통해 연인이 됐다. 8살 연하 조혜원과 최근 결혼을 결정하고 내년 결혼을 준비 중이다. 그는 "세트장에서 찍을 때는 아침 7시~8시쯤 모여서 리딩을 한다. 제일 앞에 감독님, 최수종 선배님 앉아 있고 저쪽에는 단역들이 앉아 있다. 키가 너무 크고 뾰족구두에 또각또각 와서 인사하는데 뭐에 홀린 것처럼 '저런 애들은 남자친구가 누굴까?' 궁금했다"라고 조혜원을 처음 만난 상황을 밝혔다. 이어 "화면에 보이는데 최수종, 박상원 선배님이 촬영 모니터를 보면서 '쟤 되게 괜찮다. 매력적이다'라는 얘기를 하시는 걸 듣고 어른들이 인정하면 끝이다, 이건 무조건 찔러나 보자고 해서 인스타그램 DM도 보내고 매니저한테 '쟤 핸드폰 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성 "가슴 수술 고민...신곡 외면 받자 강박 심해" ('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322104"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연말, '바디멘터리 - '살'에 관한 고백'에서 가수 김완선, 소유, 전효성, 한승연, 화사가 외모에 대해 솔직한 경험담을 공개한다. 각기 다른 시대와 무대에서 외모와 몸무게로 평가 받는 삶을 살면서 겪어온 에피소드와 연예계의 숨겨진 모습을 솔직하게 알려줄 예정이다. 화사는 연습생 시절 매일 몸무게를 기록하고 공개해야 했던 과거를 회상하며 "벽에 몸무게 표가 붙어있었고 월말 평가에 반영되었다"라고 전했다. 자신만의 음악과 퍼포먼스로 사랑 받아온 그는 솔로곡 '마리아'로 인기를 얻었지만, 실은 그때가 제일 힘들었다고 고백했다. 이는 여성 연예인에게 요구되는 "비현실적인 아름다움의 기준이 주는 압박감 때문"이라고 밝혔다. 소유는 연습생 시절 매주 체중 점검을 받았던 경험을 전했다. "소녀시대 선배님을 보며 마르고 키 큰 몸매를 동경했다"는 그는 반찬을 하나 집어 먹을 때마다 바를 정(正)자를 한 획씩 그어가며 식사량을 통제했다. 연습을 위해 회사에 출퇴근할 때도 무조건 힐을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희·김태현, 내년 결혼…신혼집 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914154"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 인기 예능 프로그램 ‘조선의 사랑꾼’에 서정희와 건축가 남자 친구 김태현이 합류, 인생 제2막 재혼 커플의 결혼식 공개를 예고했다. 27일 공개된 티저 영상에서는 서정희가 공개 열애 중인 연인 김태현과 함께 ‘조선의 사랑꾼’을 찾았다. 자리에 앉자마자 남자 친구 김태현은 서정희의 옷매무새를 챙겨주며 다정한 면모를 드러냈다. 그런 가운데 서정희는 스스로를 ‘조선의 사랑꾼’이라 소개하며 분위기를 환기시켰다. 김태현이 “자기 입으로 사랑꾼이라니”라며 웃자, 서정희는 “하나도 안 쑥스러운데요?”라고 응수하며 달달한 케미를 자랑했다. 김태현은 스스로를 “서정희 씨를 그림자처럼 따라다니고 보호해 주고 싶은 남자 친구다”라고 소개했다. 서정희는 “이렇게 저를 좋아하는 사람을 본 적이 없다”며 애틋한 사이임을 자랑했다. 또한 그녀는 남자 친구 김태현에 대한 확신이 들 즈음 ‘작은 것부터 시작해 볼까?’라는 생각이 들었고 이후 두 사람만을 위한 ‘러브 하우스’를 직접 짓고 있다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, '24시간이 모자라' 이어 올해는 'DOC와 춤을'…'MBC 연예대상' 장식 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694485"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 방송연예대상'이 90년대 레트로 콘셉트의 축하 무대로 흥을 끌어올린다. 오는 29일(일) 방송될 '2024 MBC 방송연예대상'이 한 해 동안 MBC 예능 프로그램을 빛낸 예능인들의 추억 소환 축하 무대로 분위기를 더욱 뜨겁게 달군다. 지난해 선미의 '24시간이 모자라'로 축하 무대를 달군 김대호를 비롯해 '나 혼자 산다'의 목포 영웅으로 친근한 매력을 뽐낸 박지현, '짠남자'에서 남다른 절약 습관과 입담으로 시청자들을 사로잡은 임우일이 출격한다. '2024 MBC 방송연예대상'을 위해 뭉친 이들은 전 국민을 관광버스 춤 신드롬에 빠트렸던 DJ DOC의 'DOC와 춤을...'로 흥을 끌어올릴 예정이다. 댄스 동아리 출신 아나운서 김대호와 시원한 가창력의 소유자 박지현, 화려한 댄스 실력을 공개할 임우일의 무대가 호기심을 유발하고 있다. '전지적 참견 시점'의 1호 걸그룹, '구라걸즈'의 신기루, 이국주, 풍자의 무대도 예고해 흥미를 고조시킨다. 맛있는 음식을 먹을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 첫 NFL 중계 2400만명 시청…"비욘세 공연때 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015128002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015128002"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 미국 동영상 스트리밍업체 넷플릭스가 처음으로 미국프로풋볼(NFL) 경기를 생중계해 한 경기당 2천400만명이 넘는 시청자를 끌어모았다고 26일(현지시간) 밝혔다. 넷플릭스는 크리스마스였던 전날 NFL 캔자스시티 치프스와 피츠버그 스틸러스, 볼티모어 레이븐스와 휴스턴 텍산스의 경기를 잇달아 생중계했다. 넷플릭스가 미국 최대 인기 스포츠인 NFL 경기를 중계한 것은 이번이 처음이었다. 회사 측은 시청률 조사업체 닐슨 자료를 인용해 전날 레이븐스-텍산스 경기 때 2천430만명, 치프스-스틸러스 경기 때 2천410만명이 시청했다고 전했다. 특히 레이븐스와 텍산스 경기 중 펼쳐진 팝스타 비욘세의 공연 때는 시청자가 2천700만명을 넘어선 것으로 집계됐다. 넷플릭스는 이번 경기가 "미국 역사상 가장 많이 스트리밍된 NFL 경기"라고 의미를 부여했다. 블룸버그 통신은 이전 2024년 시즌까지 NFL 경기 중계방송의 평균 시청자 수는 TV 채널과 스트리밍을 합쳐 약 1천800만명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 누구보다 예쁜 눈인사[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936865"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에스파 멤버 윈터가 12월 27일 오전 'Music Station Super Live 2024'(뮤직 스테이션 슈퍼 라이브 2024) 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 일본 도쿄로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희, 건축가 남친과 '조선의 사랑꾼' 합류… 결혼식 계획 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840951"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 건축가인 남자친구 김태현과 함께 '조선의 사랑꾼'에 합류했다. 27일 공개된 TV조선 '조선의 사랑꾼' 티저 영상에서는 서정희가 공개 열애 중인 연인 김태현과 함께 모습을 드러냈다. 자리에 앉자마자 김태현은 서정희의 옷매무새를 정돈해 주며 사랑꾼 면모를 드러냈다. 서정희는 스스로를 '조선의 사랑꾼'이라고 소개하며 분위기를 환기시켰다. 김태현이 "자기 입으로 사랑꾼이라니"라며 웃자, 서정희는 "하나도 안 쑥스러운데요?"라고 응수하며 케미스트리를 자랑했다. 김태현은 "서정희씨를 그림자처럼 따라다니고 보호해 주고 싶은 남자친구다"라고 스스로를 소개했다. 서정희는 "이렇게 저를 좋아하는 사람을 본 적이 없다"고 자랑했다. 또한 그는 남자친구 김태현에 대한 확신이 들 즈음 '작은 것부터 시작해 볼까?'라는 생각이 들었고 이후 두 사람만을 위한 러브 하우스를 직접 짓고 있다고 밝혔다. 서정희 김태현은 "집이 완공되는 내년, 작은 결혼식을 올리려고 한다"는 미래 계획까지 발표했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 生사슴 고기 먹고 “사슴 맛 느껴져” 파격 시식평 (셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000936864"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 생애 첫 생(生)사슴 고기 맛을 본다. 12월 27일 방송되는 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서 셋방즈가 정든 셋방을 떠나 두 번째 셋방으로 이동하는 가운데 순록 요가와 현지 가정식 코스 요리까지 즐긴다. 순록 농장에서 이들은 순록 무리를 벽 삼고 자연을 천장 삼아 특별한 운동을 시작해 시선을 끈다. 셋방즈는 풀밭에 누워 순록의 동작과 독특한 생리현상을 표현하는 자세를 따라 하며 진정한 힐링을 경험할 예정이다. 뿐만 아니라 라플란드 현지 가정식 코스요리에도 도전장을 내민다. 얼음물에서 빙온 숙성한 생(生)사슴 고기를 맛본 차은우는 “사슴(?) 맛이 느껴져요”라는 파격적인 시식평을 해 폭소를 안긴다. 반면 이제훈은 독특한 식감에 푹 빠져 남은 고기까지 싹쓸이한다고 해 시티 보이즈의 솔직담백 사슴고기 도전기가 기대되고 있다. 호화로운 식사를 즐기던 중 살림꾼 곽동연은 불현듯 “우리 몇 유로 남았죠?”라며 초조함을 표한다. 부끄러움을 무릅쓰고 식당 직원에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 연기대상’ 후보 전격 분석, 과연 영예의 대상은 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009351"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 연기대상’ 영예의 주인공은 누구일까. 오는 12월 30일(월) 밤 8시 40분에 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’에서 올 한 해 시청자들을 울리고 웃겼던 연기 대가들의 각축전을 예고하고 있다. 이에 2024년 MBC를 드라마 맛집으로 만들었던 대상 후보들을 전격 분석해봤다. 1. ‘밤에 피는 꽃’ 이하늬, ‘연기대상’에 꽃 피울까? ‘밤에 피는 꽃’은 15년 차 수절과부 여화가 복면을 쓰고 담을 넘어 힘없는 백성을 구하는 조선판 과부 히어로물로 통쾌한 사이다를 안기며 보는 이들을 열광케 했다. 여화 역으로 액션부터 코믹, 로맨스까지 모두 소화해 낸 이하늬의 연기가 매회 화제를 모았던 만큼 ‘2024 MBC 연기대상’에서 수상의 꽃을 피울 수 있을지 궁금해진다. 2. ‘원더풀 월드’ 김남주, 연기대상 2관왕 도전? ‘원더풀 월드’는 어린 아들을 잃은 은수현이 직접 범인을 처단하고 그날에 얽힌 비밀을 파헤쳐가는 스토리를 담으며 매주 짜릿한 반전의 맛을 선사했다. 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설운도·남진·이찬원·영탁, '트로트 레전드' 모였다…'선후배 화합의 장' (SBS 트롯대전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810744"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 트로트를 이끄는 최정상 가수들이 ‘2024 SBS 트롯대전’에 총출동해 다채로운 무대를 수놓았다. 올해 처음 개최하는 연말 트로트 대축제 ‘2024 SBS 트롯대전’은 지난 26일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 진행됐다. 이날 ‘2024 SBS 트롯대전’은 가수 영탁과 배우 박하선이 MC를 맡아 이끌었다. 영탁과 박하선은 재치 있는 입담과 순발력 넘치는 토크 실력으로 존재감을 드러내며 안정적인 진행을 펼쳤다. 오프닝은 영탁을 시작으로 이수연, 박지현, 김용필, 설운도가 과거와 현재가 오버랩 되는 무대에서 시간이 흘러도 변하지 않은 트로트인 명곡들을 선보였다. 이수연은 김영춘의 ‘홍도야 우지마라’, 박지현의 최백호의 ‘영일만 친구’, 김용필은 조용필의 ‘허공’을 불렀으며 설운도는 후배 가수 이수연, 박지현, 김용필과 함께 자신의 히트곡 ‘다함께 차차차’를 열창해 선후배의 환상적인 무대를 펼쳤다. 남진, 심수봉, 설운도, 진성은 각각 자신의 히트곡으로 고품격 무대를 선보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지구오락실' 이은지→안유진, 'MBC 가요대제전' 무대 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351508"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어·제로베이스원 컬래버 무대까지 31일 오후 8시 40분 방송 '뿅뿅 지구오락실'에서 남다른 '케미'를 선보인 방송인 이은지, 가수 이영지, 그룹 오마이걸 미미, IVE 안유진이 '가요대제전' 무대에 오른다. MBC는 27일 '2024 MBC 가요대제전 WANNABE(2024 MBC 가요대제전 워너비)'의 스폐셜 스테이지 라인업을 공개했다. tvN 예능프로그램 '뿅뿅 지구오락실'의 이은지 이영지 미미 안유진, 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)와 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 무대에 오른다. '2024 MBC 가요대제전 WANNABE'는 모두가 열망하는 K팝 워너비들이 한 자리에 모여 한 해의 끝을 장식하는 특별한 시간이다. 앞서 태민과 엔하이픈 니키, NCT 마크와 이영지의 스폐셜 무대가 예고돼 많은 팬들의 관심을 모았다. '뿅뿅 지구오락실'에서 남다른 예능감을 뽐낸 이은지 이영지 미미 안유진도 스폐셜 스테이지 라인업에 이름을 올렸다. 앞서 이영지와 안유진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는솔로’ 24기 옥순 “얼굴이 예쁘니까 뭐” 자신감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009350"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기 ‘퀸’ 옥순의 활약이 시작된다. SBS Plus와 ENA의 예능 프로그램 ‘나는 SOLO’는 오는 1월 1일 방송을 앞두고 ‘솔로나라 24번지’를 휘젓기 시작한 옥순의 ‘로맨스 퀸’ 면모를 담은 예고편을 27일 전격 공개했다. 이번 예고편에서 영수는 옥순에게 “귤을 되게 예쁘게 까신다”며 은근히 호감을 드러낸다. 옥순은 당연하다는 듯 “얼굴이 예쁘니까 뭐~”라고 받아친다. 영수는 당찬 옥순의 반응에 감탄한다. 뒤이어 옥순은 영식에게 “별 보러 가는 거 좋아하냐?”라고 물은 뒤, “당연히 좋아한다”는 답이 나오자 “그럼 별 보러 갔다 오자”고 플러팅을 한다. 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 바글바글 모여 있자 흐뭇해한다. “몰리는 거 옳지 않은데?”라는 ‘다대일 로맨스’ 견제의 말에는 “내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가?”라고 쿨한 반응을 보인다. ‘클래스가 다른’ 옥순의 멘트에 영수는 “이미 지금 대세”라며 찬사를 보낸다. 옥순을 둘러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 방송 중 “짜증난다” 고백한 이유? (톡파원25시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009347"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 스페인과 미국의 명소들을 찾아 화려한 전경과 아찔한 액티비티를 선보인다. 30일(월) 방송될 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 역사 스토리텔러 썬킴이 출연하는 가운데 스페인 마드리드 근교, 미국 마이애미 랜선 여행으로 풍성한 볼거리를 선사할 예정이다. ‘톡파원 직구’ 코너에서는 스페인 톡파원이 스페인 마드리드 근교 도시 세고비아로 떠나 애니메이션 ‘백설공주’에 나오는 성의 모티브가 된 알카사르를 방문한다. 성의 외관은 마치 장난감같이 사랑스러운 분위기를 자랑하며 내부의 갈레라의 방에서는 화려한 천장 장식과 스페인을 통일한 여왕인 이사벨 1세의 벽화를 감상할 수 있어 시선을 사로잡는다. 이어 톡파원은 스페인 국왕과 크리스티아누 호날두를 비롯한 유명인들이 즐겨 찾는 맛집을 찾아 세고비아의 대표 전통 요리인 코치니요 아사도를 맛본다. 특히 이 식당은 새끼 돼지를 통째로 가마에 넣어 구운 후 접시로 고기를 직접 자르는 신개념 퍼포먼스를 볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘방송연예대상’ 김대호X박지현X임우일, 레트로 축하무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005420402"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 MBC 방송연예대상’이 90년대 레트로 콘셉트의 축하 무대로 흥을 끌어올린다. 오는 29일 오후 8시 30분에 방송되는 ‘2024 MBC 방송연예대상’이 한 해 동안 MBC 예능 프로그램을 빛낸 예능인들의 추억 소환 축하 무대로 분위기를 더욱 뜨겁게 달군다. 먼저 ‘나 혼자 산다’, ‘구해줘! 홈즈’, ‘푹 쉬면 다행이야’ 등 다수의 예능 프로그램에서 종횡무진한 김대호, ‘나 혼자 산다’의 목포 영웅으로 친근한 매력을 뽐낸 박지현, ‘짠남자’에서 남다른 절약 습관과 입담으로 시청자들을 사로잡은 임우일이 출격한다. 오직 ‘2024 MBC 방송연예대상’을 위해 뭉친 이들은 전 국민을 관광버스 춤 신드롬에 빠트렸던 DJ DOC의 ‘DOC와 춤을...’로 흥을 끌어올릴 예정이다. 댄스 동아리 출신 아나운서 김대호와 시원한 가창력의 소유자 박지현, 화려한 댄스 실력을 공개할 임우일의 무대가 호기심을 유발하고 있다. 또한 ‘전지적 참견 시점’의 1호 걸그룹, ‘구라걸즈’의 신기루,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기 옥순 "얼굴 예뻐"→"내가 좋아서 모여" 자신감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005914146"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기 ‘퀸’ 옥순의 활약이 시작된다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 2025년 1월 1일 방송을 앞두고 24기 옥순의 활약이 담긴 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영수는 옥순에게 “근데 귤을 되게 예쁘게 까신다”며 은근히 호감을 드러낸다. 옥순은 당연하다는 듯 “얼굴이 예쁘니까 뭐”라고 받아친다. 영수는 당찬 옥순의 반응에 “캬”라며 감탄한다. 뒤이어 옥순은 영식에게 “별 보러 가는 거 좋아하냐?”라고 물은 뒤, “당연히 좋아한다”는 답이 나오자 “그럼 별 보러 갔다 오자”고 플러팅을 한다. 잠시 후 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 바글바글 모여 있자 흐뭇해하고, “몰리는 거 옳지 않은데?”라는 ‘다대일 로맨스’ 견제의 말에는 “내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가?”라고 쿨한 반응을 보인다. ‘클래스가 다른’ 옥순의 멘트에 영수는 “이미 지금 대세!”라며 찬사를 보낸다. 옥순을 둘러싼 뜨거운 로맨스 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기 옥순, 남다른 '퀸'의 자신감 "내가 좋아서 모인 거 아닌가" (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810743"/>
        <updated>2024-12-27T02:13:12.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기 ‘퀸’ 옥순의 활약이 시작된다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 2025년 1월 1일 방송을 앞두고 ‘솔로나라 24번지’를 휘젓기 시작한 옥순의 ‘로맨스 퀸’ 면모를 담은 예고편을 공개했다. 이번 예고편에서 영수는 옥순에게 “근데 귤을 되게 예쁘게 까신다”며 은근히 호감을 드러낸다. 옥순은 당연하다는 듯 “얼굴이 예쁘니까 뭐”라고 받아친다. 영수는 당찬 옥순의 반응에 “캬!”라며 감탄한다. 뒤이어 옥순은 영식에게 “별 보러 가는 거 좋아하냐?”라고 물은 뒤, “당연히 좋아한다”는 답이 나오자 “그럼 별 보러 갔다 오자”고 플러팅을 한다. 잠시 후, 옥순은 자신을 중심으로 솔로남들이 모여 있자 흐뭇해하고 “몰리는 거 옳지 않은데?”라는 ‘다대일 로맨스’ 견제의 말에는 “내가 좋아서 당신들이 여기 모인 거 아닌가?”라고 쿨한 반응을 보인다. ‘클래스가 다른’ 옥순의 멘트에 영수는 “이미 지금 대세”라며 찬사를 보낸]]></content>
    </entry>
</feed>