<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-06T07:09:58.556Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 죽은 이영준 신부와 재회 "꿈이야? 생시야?"[오늘밤 TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009438"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길이 극중에서 고인이 된 존경하는 정동환을 재회하는 현장이 공개돼 그 배경에 관심이 쏠리고 있다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 시즌1에 이어 정의 구현에 앞장서는 열혈사제 김해일(김남길)을 주축으로 한 사이다 코믹과 묵직한 메시지의 조화를 선사해 시청자들의 뜨거운 호응을 받고 있다. 지난 8회에서 김해일은 김홍식(성준)이 단순한 마약상을 넘어 대규모 살상을 일으킬 수 있는 위험한 인물임을 파악하고 김홍식이 숨겨놓은 폭탄과 유독가스 찾기에 나섰다. 그러나 김해일은 마지막 장면에서 신학교에 쳐들어온 김홍식 부하들에게 급습을 받아 피를 흘리고 쓰러지는 '혼절 엔딩'을 펼쳐 불안감을 높였다. 6일(오늘) 방송되는 9회에서는 김남길이 '열혈사제1' 이야기의 근간이었던 이영준 신부 역 정동환과 다시 만나는 장면이 담긴다. 극 중 쓰러진 김해일이 병원 입원실에서 이영준(정동환) 신부와 재회하는 상황. 김해일은 환자복을 입고 머리에 붕대를 칭칭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘두 번 입양’ 한그루, 피아노콩쿠르 中 예상치 못한 비보에 절망 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040112"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’의 한그루와 권도형이 충격적인 소식을 접한다. 오늘(6일) 방송 예정인 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 5회에서는 구하나(한그루 분)와 구지석(권도형 분)이 일생일대의 위기를 맞는다. 앞서 지석의 가족에게 입양 간 어린 이하나(김서헌 분)는 구하나로 성을 바꾸고 새 가족과 행복한 시간을 보냈다. 시간이 흘러 고등학생이 된 하나는 갈고 닦은 피아노 실력으로 콩쿠르 대회에 출전했다. 하나의 연주를 보러 가기 위해 차를 운전하며 이동 중이었던 하나의 부모는 본인 회사가 압류에 들어간다는 신여진(나영희 분)의 갑작스러운 전화를 받다 당황한 이들은 맞은편 트럭을 보지 못하고 충돌해 시청자들의 큰 충격을 안겼다. 방송을 앞두고 오늘 공개된 스틸 속에는 무대 위에서 피아노 실력을 뽐낸 하나의 모습이 담겨 있다. 객석에 앉아 부모님을 기다리며 수상자 발표를 기다리던 하나는 지석에게 온 전화를 받고 경악을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나·류승범, 수지도 이겼다..역대 쿠팡플레이 첫주 시청량 1위(가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208341"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난주 첫 공개된 ‘가족계획’이 역대 쿠팡플레이 시리즈 중 최고 오프닝 시청량을 경신하며 기록을 새로 쓰고 있다. 독특한 세계관과 전대미문 가족 케미스트리에 쏟아지는 호평이 뒷받침된 결과다. 최고의 기록과 함께 힘찬 출발을 한 ‘가족계획’의 3화 예고 스틸이 공개됐다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 그린다.. ‘안나’, ‘소년시대’, ‘사랑 후에 오는 것들’ 등 독보적인 스토리와 완성도 높은 작품들로 시청자들에게 많은 사랑을 받아온 쿠팡플레이의 기록을 새로 쓴 시리즈가 탄생했다. ‘가족계획’은 역대 쿠팡플레이 시리즈들의 공개 첫 주 시청량을 모두 뛰어넘었을 뿐만 아니라 쿠팡플레이 인기작 1위, 첫 주 시청자수 역대 1위, 각 회차의 끝까지 시청을 유지한 시청 완료율마저 역대 최고 수치를 달성하며 압도적인 흥행을 증명하고 있다. 시청자들의 반응뿐만 아니라 매체의 호평도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 "연기할 곳 없으면 백수…돈 받았으면 열심히" [인터뷰 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804040"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 연기 활동과 자신의 삶의 균형을 맞추면서 살아가려고 하는 생각을 밝혔다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'(감독 김규태) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로 한 '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 극 중 서현진은 결혼 때문에 혼자가 돼버린 여자 노인지 역을 연기했다. 결혼이 역겹다고 생각하면서도 결혼을 직업으로 선택한 노인지는 기간제 결혼 매칭 회사 NM(New Marriage) 소속으로 다섯 번째 남편 한정원(공유 분)을 만나게 된다. 당초 서현진은 지난 4일 오전 취재진을 만나 '트렁크' 이야기를 전하는 인터뷰를 가질 예정이었다. 하지만 3일 늦은 밤 시작된 윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 해제 여파로 인해 일정을 연기한 바 있다. 이후 일정 재조정 과정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨', 즐거운 연말 파티? 잘못하면 '400km 이동' 헬파티]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309905"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 멤버들이 직접 만드는 특별한 연말 파티 초대장이 공개된다. 오는 8일 방송될 SBS '런닝맨'에서는 '초대장은 계획대로 되지 않아' 레이스가 펼쳐지는데, 1년간 열심히 달려온 멤버들을 위해 개최될 연말 파티를 앞두고 파티의 중요 일정들을 함께 정할 예정이다. 하지만 이번 연말 파티는 미션을 통해 파티 장소까지의 거리가 짧게는 20km, 멀게는 최대 400km까지 떨어질 수 있었는데, 여기에 비박까지 곁들여질 수 있어 자칫 잘못하면 '헬 파티'가 될 것임을 예고했다. 과연 멤버들이 원하는 대로 초대장을 완성할 수 있을지 한껏 기대감이 쏠린다. 한편, 연말 분위기가 가득한 크리스마스 마켓에서 진행된 회전목마 미션이 큰 웃음을 예고한다. 해당 미션은 돌아가는 회전목마 위에서 멤버들이 릴레이로 그림을 그리고, 한 명이 정답을 맞히는 단순한 룰이다. 하지만 완성된 그림이 입체파 작품 못지않게 혼란스러워 '런닝맨 공식 화가' 김종국마저 크게 당황했을 정도라는데, 이에 정답을 맞히기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쌍둥이 워킹맘 공민정, 출산→육아 문서화 하는 파워 J(오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929768"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 천포 쌍둥이맘‘최하나’로 완벽 변신했다. 12월 5일 첫방송된 KBS Joy ‘오늘도 지송합니다’에서 공민정은 출산부터 육아뿐만 아니라 모든 것을 엑셀로 문서화하는 파워 J형 신도시 쌍둥이 워킹맘 '최하나' 역으로 등장했다. 극 중 하나는 10년 전 절친이었지만 멀어진 친구 송이(전소민 분)가 부동산 대출을 갚기 위해 배달 아르바이트를 하던 중, 자신의 집으로 피자 배달을 와 마주쳤지만 헬멧을 써 알아보지 못했다. 이후 쌍둥이 픽업을 위해 유치원에 온 하나는 조카인 제이지(윤하빈 분)의 하원을 위해 유치원에 온 송이와 다시 마주쳤다. 오랜만에 만난 송이를 제이지의 엄마로 착각한 그녀는 송이와“절친이었다”고 말하며 주변 엄마들에게 은근슬쩍 자신과 송이의 친분을 과시하는 모습을 보였다. 그날 저녁, 하나는 남편 성태(우강민 분)에게 낮에 만났던 송이에 대해 이야기하던 중“그 집 애가 영어를 잘하거든. 그런데 송이는 영어를 못하잖아”라며 수상함을 감지해 과거 절친 면모를 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오월오일 류지호, '다리미 패밀리' OST 주자 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804035"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 오월오일의 보컬 류지호가 다리미 OST 여섯 번째 주자로 나선다. 류지호가 가창한 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’의 OST ‘빗방울’이 내일 7일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 류지호가 부른 ‘빗방울’은 외롭고 초라한 자신을 ‘길을 잃은 아이’와 ‘상처’로 빗방울에 비유하며 두려우면서도 돌아보지 않겠다는 마음을 담은 모던록 스타일의 곡이다. 따뜻하고 빈티지한 무드에 악기 사운드와 세밀하면서도 툭 던지는 듯한 류지호의 매력적인 감성이 완성도를 더한다. 특히 류지호의 애처로운 보이스는 극의 감정선을 더욱 고조시키며 리스너들의 이목을 집중시킬 예정이다. 밴드 오월오일의 보컬과 기타를 맡고 있는 류지호가 ‘다리미 패밀리’의 여섯 번째 주자로 나선 가운데, 앞으로 어떤 아티스트가 OST 가창에 참여할지 기대가 높아진다. 한편 ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품으로 매주 토일 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 무서운 사람이었네...한순간 눈빛 돌변 '소름'(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245174"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['페이스미'의 이이경이 극강의 스릴을 안겼다. KBS2TV 수목드라마 '페이스미' 에서 한우진 역으로 분한 배우 이이경이 반전을 넘어 소름 끼치는 열연으로 안방극장을 단번에 압도했다. 지난 5일 방송된 '페이스미' 10화 방송에서는 윤혜진을 살해한 진범과 남기택(박완규), 남효주(최정운) 사건의 범인이 동일범이라는 사실이 드러남과 동시 한우진(이이경)의 수상한 행적이 그려지면서 긴장감 넘치는 전개가 펼쳐졌다. 특히, 이날 방송에서는 모든 사건에 엮여 있는 한우진의 모습이 미스터리한 의문을 증폭시키며 궁금증을 최고치로 끌어올렸다. 우진은 이미 남기택의 자택 주소를 알고 있었고, 사건의 목격자가 있다는 것 역시 알고 있었다. 뿐만 아니라 남효주 피습범이 하차한 전철역의 출구 역시 KSH성형외과 인근이었던 것. 방송 말미엔, 피습 당시 범인의 얼굴을 기억한 남효주와의 살 떨리는 추격전을 벌여 시청자들의 손에 땀을 쥐게 했다. 무엇보다 수술 후 깨어난 남효주가 병실에 없다는 것을 확인하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 박성훈 트랜스젠더 변신에 들썩 “실제 트젠 캐스팅 아냐” 불만도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929760"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 '오징어게임2'에서 트랜스젠터 캐릭터를 맡아 큰 관심을 얻고 있다. 12월 26일 공개되는 ‘오징어게임2’는 복수를 결심한 기훈(이정재 분)이 다시 게임에 참가하며 벌어지는 이야기를 그린다. 이번 시즌에서는 기훈과 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대립, 그리고 새롭게 시작되는 잔혹한 게임이 펼쳐질 예정이다. 지난 5일 공개된 캐릭터 소개 영상에 따르면 박성훈은 성확정 수술을 마치기 위해 돈이 필요한 트랜스젠더 120번 ‘현주’ 역을 맡았다. 영상 속에서 박성훈은 단발머리와 짙은 화장으로 강렬한 인상을 남겼다. 박성훈은 자신이 연기하는 현주에 대해 “특전사 출신 MTF(Male to Female) 트랜스젠더다"며 "여러가지 사회적 편견으로 인해서 불이익을 받고 안 좋은 상황에 놓이긴 하지만 누구보다 강인하고 결단력 있고 리더십 있는 모습들을 보여주면서 여러 편견들을 잠식시키고 멋진 모습들을 보여주는 캐릭터”라고 설명했다. 박성훈의 파격적인 연기 변신에 대해 네티즌들은 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 공유♥서현진, 19금 수위 실감나는 격정 키스신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208323"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '트렁크'가 곱씹을수록 길고 진한 여운을 남기는 미공개 스틸을 공개했다. 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 '트렁크'가 뜨거운 기대와 관심 속에 공개됐다. ‘기간제 결혼’이라는 기발하고 신선한 소재를 통해, 각자의 상처와 외로움을 간직한 이들이 서로를 사랑하고 구원하는 이야기를 풀어낸 작품. 원작의 설정을 토대로 한층 극적인 캐릭터와 스토리를 구축한 박은영 작가, 감성의 디테일을 놓치지 않은 김규태 감독의 연출이 제대로 시너지를 발휘했다. 무엇보다 ‘결혼’이라는 틀 안에 갇힌 인물들의 복잡하고 다층다면적인 내면을 섬세하게 그려낸 배우들의 존재감이 빛을 발했다. 서현진과 공유를 비롯해 정윤하, 조이건, 김동원 등이 미스터리와 멜로를 오가는 압도적 열연으로 흡인력을 높였다. 특히 결혼 때문에 혼자가 되어버린 ‘노인지’와 결혼하고 지독히 외로워진 남자 ‘한정원’을 연기한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤 "나랑 같이 파티갈래?" 귀여운 플러팅…'2024 SBS 연기대상', 1차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309903"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤이 활약한 '2024 SBS 연기대상'의 첫 티저가 공개됐다. 올해 SBS 연기대상의 MC로 합류한 김혜윤이 '2024 SBS 연기대상'의 포문을 열었다. 6일 공개된 1차 티저에서 김혜윤은 깜찍한 루돌프 복장을 입고 나와 크리스마스 분위기를 물씬 풍기며 연기대상을 예고했다. 영상 초반 "안녕, 나 혜윤이야"라는 인사를 건네며 등장한 김혜윤은 "이번 크리스마스에 뭐 해? 혹시 약속 없으면 나랑 같이 파티갈래?"라고 상큼한 매력을 발산했다. 이어 '올해는 조금 더 빨리 만나는 미리 크리스브스 파티 SBS 연기대상'이라는 자막이 깔리며 이번 연기대상의 콘셉트가 공개됐다. '2024년 드라마 화제성 1위, 동시간대 시청률 1위'에 빛나는 SBS 화제작들이 등장하며 파티 분위기를 고조시켰다. '재벌형사', '커넥션', '7인의 부활', '굿파트너', '지옥에서 온 판사', '열혈사제2 '등 한 해 시청자들에게 도파민 폭발하는 시원한 사이다 대잔치를 선사했던 작품들의 명장면들이 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오월오일 류지호 ‘다리미 패밀리’ OST 주자 전격 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929750"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류지호가 다리미 OST 6번째 주자로 나선다. 밴드 오월오일 보컬 류지호가 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수/극본 서숙향) OST ‘빗방울’은 12월 7일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. ‘빗방울’은 외롭고 초라한 자신을 ‘길을 잃은 아이’와 ‘상처’로 빗방울에 비유하며 두려우면서도 돌아보지 않겠다는 마음을 담은 모던록 스타일의 곡이다. 따뜻하고 빈티지한 무드에 악기 사운드와 세밀하면서도 툭 던지는 듯한 류지호의 매력적인 감성이 완성도를 더한다. 특히 류지호의 애처로운 보이스는 극의 감정선을 더욱 고조시키며 리스너들의 이목을 집중시킬 예정이다. 밴드 오월오일 보컬과 기타를 맡고 있는 류지호가 ‘다리미 패밀리’ 여섯 번째 주자로 나선 가운데, 앞으로 어떤 아티스트가 OST 가창에 참여할지 기대가 높아진다. 한편 ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이이경 원맨쇼 못 본다...'결혼해YOU' 7일 결방, 비상계엄·탄핵 정국 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208304"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '결혼해YOU'가 비상계엄 사태의 후폭풍과 탄핵 정국으로 인해 결방한다. 6일 OSEN 취재 결과 채널A는 오는 7일 방송될 예정이었던 토일드라마 '결혼해YOU'의 7회의 결방을 확정했다. 대신 '결혼해YOU' 는 8일 연속 평성돼 7회부터 8회까지 연달아 시청자를 만난다. 이와 관련 채널A 관계자 또한 OSEN에 "당사 토일드라마 '결혼해YOU'가 7일 결방한다. 대신 8일에 7회와 8회가 연속방송되며, 7일에는 뉴스특보가 편성될 예정이다"라고 설명했다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 배우 이이경의 코믹 연기로 화제를 모으며 매주 토, 일요일 오후 7시 50분에 방송돼왔다. 지난 3일 밤 10시 29분 윤석열 대통령은 서울 용산 대통령실에서 전국 비상계엄령을 선포했다. 그러나 국회의 빠른 대처로 계엄 해제 요구안이 가결돼며 4일 새벽 5시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지거전' 한재이, 유연석 진짜 약혼녀로 강렬한 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245171"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한재이가 본격적으로 모습을 드러내 시청자들의 시선을 사로잡았다. MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’은 협박전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러로 한재이는 극 중 청운일보 장녀이자 백사언(유연석 분)의 진짜 약혼녀 홍인아 역을 맡아 극에 새로운 긴장감을 불어넣고 있다. 홍인아는 사언과 결혼을 앞두고 갑작스럽게 사라진 미스터리한 인물로, 3년뒤 깜짝 등장하며 극의 흐름을 단번에 뒤흔들었다. 공항에서 모습을 드러낸 홍인아는 언론 재벌가의 딸답게 한층 더 아름다워지고 당당해진 모습으로 강렬한 인상을 남겼다. 한재이는 우아한 걸음걸이와 카리스마 넘치는 눈빛으로 홍인아 캐릭터를 완벽히 소화하며 극의 몰입도를 높였다. 홍인아의 갑작스러운 귀환이 사언과 홍희주(채수빈 분) 사이에 새로운 긴장과 갈등을 예고하며 전개에 대한 궁금증을 자극한다. 한재이가 그려낼 홍인아의 서사가 어떻게 흘러갈지 기대가 모인다. 한편, MBC 드라마 ‘지금 거신 전화는’ 5회는 오늘 밤 9시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 아내에 대해 떠들지마" 유연석, 채수빈과 통화 중 교통사고 위기 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804023"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석이 절체절명의 위기에 처한다. 6일 오후 9시 40분 방송하는 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’에서는 백사언(유연석 분)이 협박범으로 위장한 아내 홍희주(채수빈)와의 통화 도중 교통사고 위기에 놓인다. 앞선 방송에서 사언은 아내 홍희주를 지키기 위해 사람들 앞에서 처음으로 그녀가 자신의 아내라고 밝혀 설렘을 유발했다. 그는 협박범으로 위장한 희주에게 “희주는 부록 따위가 아니라 완전히 새로운 언어입니다. 내 아내에 대해 함부로 떠들지 마십시오”라며 숨겨왔던 진심을 드러냈다. 각자의 휴대폰에 귀를 댄 채 서로를 마주 본 두 사람의 엔딩 장면은 사언이 협박범 406의 정체가 희주라는 사실을 눈치챈 것인지 궁금하게 해 안방극장을 들썩였다. 본방송 날인 오늘(6일), 의문의 차량 한 대가 돌진하면서 절체절명의 상황을 맞닥뜨린 사언의 스틸이 공개됐다. 밤 10시, 협박범과 통화 중인 사언은 갑작스레 비치는 자동차 헤드라이트 불빛에 멈칫한다. 무방비 상태로 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 김강현, 시청자 홀린 '리얼 연기력'…신스틸러 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003265109"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김강현이 '결혼해YOU'를 매력으로 물들였다. 김강현은 최근 방송한 채널A 토일드라마 '결혼해YOU' 3회에서 결혼사기진작팀에 찾아온 나지원(전서진 분)은 프로필 카드 등록이 안 되는 이유를 따지다 퇴근 시간 때문에 일을 대충하냐고 비꼬아 팀원들을 곤란하게 했다. 이때 나타난 양계장은 지원의 마음을 부드럽게 달래주며 그녀의 편에서 책임지고 일을 마무리해주겠다고 상황을 정리하는 등 탁월한 업무 능력을 과시했지만 6시가 되자마자 칼퇴근을 해 웃음을 안겼다. '결혼해YOU' 5, 6회에서는 비밀스럽게 오인아(지이수 분) 비서실과 연락하는 모습이 발견돼 의심을 샀다. 점점 의심의 정황이 짙어질 즈음 뇌물수수를 하는 팀원이 있다는 첩보가 들어오고 정하나(조수민 분)와 최기준(구준회 분)은 결국 수상한 봉투까지 받은 양계장을 추문했다. 그러나 양계장이 힘들게 결혼하는 커플들을 위한 실물 후원을 받기 위해 노력했다는 사실이 밝혀지면서 따뜻함을 전했다. '결혼해YOU'에서 김강현이 맡고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주·채수빈, ‘2024 MBC 연기대상’ MC 낙점 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399961"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주와 배우 채수빈이 올해 MBC 드라마 축제를 책임진다. MBC는 ‘2024 MBC 연기대상’ MC로 김성주, 채수빈을 낙점했다고 6일 밝혔다. 지난 2019년부터 ‘MBC 연기대상’ MC로 활약해 온 김성주는 올해 연기대상에서도 탄탄한 진행 실력을 발휘할 예정이다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’로 시청자들을 만나고 있는 채수빈은 ‘2024 MBC 연기대상’으로 데뷔 후 첫 MC에 도전, 새로운 활약을 예고했다. ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선물했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해 MBC에서는 ‘밤에 피는 꽃’, ‘세 번째 결혼’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘용감무쌍 용수정’, ‘우리, 집’, ‘나는 돈가스가 싫어요’, ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’, ‘이토록 친밀한 배신자’, ‘친절한 선주씨’ 등 다수의 작품이 방영돼 시청자들의 사랑을 받았다. 한편 ‘2024 MBC 연기대상’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추영우, 프레임 뚫고 나온 훈훈 비주얼(옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929742"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 호평의 이유를 몸소 증명했다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙/연출 진혁)에서 사랑하는 여인을 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 ‘천승휘’로 분한 배우 추영우의 다양한 모습이 담긴 촬영 현장이 12월 6일 공개됐다. 공개된 사진 속 추영우는 훈훈한 비주얼은 물론, 현장감이 느껴지는 생생한 사진들로 시선을 사로잡는다. 이는 앞서 방송된 1, 2회 촬영 현장으로 추영우의 첫 촬영 순간부터 안방극장을 매료시킨 천승휘의 공연 장면까지 모두 담고 있다. 따스한 눈빛으로 카메라와 눈을 맞춘 추영우는 대본에 집중, 첫 촬영의 설렘과 함께 캐릭터에 몰입하기 위한 준비에 여념이 없는 모습을 보이는가 하면 유쾌하게 웃음을 터뜨린 얼굴로 현장의 활기찬 분위기를 전하기도 했다. 뿐만 아니라 승휘의 예술성을 제대로 보여준 공연 신을 앞두고 추영우는 무대 의상을 입고 등장한 순간부터 현장의 모든 이들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 또한 리허설부터 오랜 시간 진행된 촬영에도 시종일관 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤, '선업튀'보다 귀여운 루돌프 변신.."나랑 같이 파티갈래?(2024 SBS 연기대상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208298"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 조금 더 빨리 만나게 된 2024 SBS 연기대상의 첫 티저가 공개됐다. 올해 SBS 연기대상의 MC로 합류한 김혜윤이 ‘2024 SBS 연기대상’의 포문을 열었다. 6일 공개된 1차 티저에서는 김혜윤이 깜찍한 루돌프 복장을 입고 나와 크리스마스 분위기를 물씬 풍기며 시청자의 눈길을 사로잡았다. 영상 초반 "안녕, 나 혜윤이야"라는 인사를 건네며 등장한 김혜윤은 "이번 크리스마스에 뭐해? 혹시 약속 없으면 나랑 같이 파티갈래?"라며 상큼한 플러팅을 날리며 시청자의 심쿵을 유발한다. 이어서 '올해는 조금 더 빨리 만나는 미리 크리스브스 파티 SBS 연기대상' 이라는 자막이 깔리며 이번 연기대상의 컨셉이 공개돼 눈길을 모은다. 이어서 2024년 드라마 화제성 1위, 동시간대 시청률 1위에 빛나는 SBS 화제작들이 등장하며 파티 분위기를 고조시킨다. '재벌형사', ‘커넥션’, '7인의 부활', '굿파트너', '지옥에서 온 판사', '열혈사제2 '등 한 해 시청자들에게 도파민 폭발하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수상한 이이경 연쇄살인마였나? 반전 두 얼굴(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929739"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 충격 반전으로 시청자들의 소름을 유발했다. 지난 12월 5일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '페이스미' 10화에서는 윤혜진을 살해한 진범과 남기택(박완규 분), 남효주(최정운 분) 사건의 범인이 동일범이라는 사실이 드러남과 동시에 한우진(이이경 분)의 수상한 행적이 포착됐다. 특히 이날 방송에서는 모든 사건에 엮여있는 한우진의 모습이 미스터리한 의문을 증폭시키며 궁금증을 최고치로 끌어올렸다. 우진은 이미 남기택 자택 주소를 알고 있었고, 사건의 목격자가 있다는 것 역시 알고 있었다. 뿐만 아니라 남효주 피습범이 하차한 전철역 출구 역시 KSH성형외과 인근이었다. 방송 말미엔 피습 당시 범인의 얼굴을 기억한 남효주와 살 떨리는 추격전을 벌여 시청자들의 손에 땀을 쥐게 했다. 무엇보다 수술 후 깨어난 남효주가 병실에 없다는 사실을 확인하자 순식간에 돌변한 우진의 싸늘한 얼굴과 위협적인 분위기는 보는 이들을 극한의 공포로 몰아갔다. 이를 본 시청자들 역시 "한편의 스릴러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정표, 개 소리 쫓는다…‘조명가게’ 강렬 첫 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040100"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정표가 ‘조명가게’에서 강병진 역으로 출연해 남다른 존재감을 발산하고 있다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. ‘무빙’으로 글로벌 신드롬을 불러온 강풀 작가의 두 번째 각본작으로 화려한 라인업을 자랑하며 공개 이전부터 많은 관심을 받았다. 극 중 박정표는 극심한 추위에 떨며 개 짖는 소리에 분노하는 강병진 역으로 첫 등장해 시선을 사로잡았다. 흥분을 감추지 못한 채 고래고래 소리치는 강병진의 강렬한 모습은 시청자의 호기심을 자극하며 단번에 이목을 집중시켰다. 특히 등장할 때마다 개를 찾아다니는 강병진의 한결같은 모습 역시 그의 서사에 대한 궁금증을 증폭시키고 있다. 원작에는 없는 캐릭터로 새로운 몰입감을 선사할 의문의 남자 강병진의 서사에 기대감이 높아진다. 이 가운데 박정표는 특유의 맛깔나는 사투리 연기와 착붙 소화력으로 캐릭터에 활력을 불어넣으며 베테랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '강하늘과 한솥밥' 최다혜, '옥씨부인전' 합류…출세 야망 드러낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223629"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다혜가 '옥씨부인전'에 출연한다. 6일 소속사 티에이치컴퍼니는 "최다혜가 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁)에 차선희 역으로 합류한다"고 전했다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 여인 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 극 중 최다혜는 청수현 제일의 미모를 가진 선희 역으로 분한다. 유향소 차춘식 대감과 홍씨부인의 딸로 어머니인 홍씨부인과 많이 닮아 출세의 야망이 있는 인물을 배우 최다혜가 어떻게 표현할지 궁금해진다. 최다혜는 지난 2017년 드라마 jtbc '한여름밤의 추억'으로 데뷔했다. 이후 SBS 드라마 '미스마:복수의여신', '강남스캔들', tvN '자백', ocn'미스터기간제'로 필모를 쌓아왔다. kbs1 대하드라마 '태종 이방원'에서는 경순 공주 역을 맡아 삭발까지 감행하며 애절하고 처연한 눈물 연기로 눈도장을 찍은 바 있다. 최다혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 죽은 사람과 만났다?...정동환과 ‘홀리한 투샷’에 관심 집중 (열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040099"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 정동환이 5년 만에 ‘깜짝 재회’ 현장을 선보인다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 시즌1에 이어 정의 구현에 앞장서는 열혈사제 김해일(김남길)을 주축으로 한 사이다 코믹과 묵직한 메시지의 조화를 선사해 시청자들의 뜨거운 호응을 받고 있다. 지난 8회에서 김해일은 김홍식(성준)이 단순한 마약상을 넘어 대규모 살상을 일으킬 수 있는 위험한 인물임을 파악하고 김홍식이 숨겨놓은 폭탄과 유독가스 찾기에 나섰다. 그러나 김해일은 마지막 장면에서 신학교에 쳐들어온 김홍식 부하들에게 급습을 받아 피를 흘리고 쓰러지는 ‘혼절 엔딩’을 펼쳐 불안감을 높였다. 6일(오늘) 방송되는 9회에서는 김남길이 ‘열혈사제1’ 이야기의 근간이었던 이영준 신부 역 정동환과 다시 만나는 장면이 담긴다. 극 중 쓰러진 김해일이 병원 입원실에서 이영준(정동환) 신부와 재회하는 상황. 김해일은 환자복을 입고 머리에 붕대를 칭칭 감은 채 병원 밥을 앞에 두고 깊은 시름에 잠기고, 이영준 신부는 멀리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파묘→트렁크’ 정윤하 암투병 후 달라진 삶 “불특정 다수가 내게‥” [EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929731"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정윤하가 암 투병 후 달라진 삶의 태도를 언급했다. 정윤하는 12월 6일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰를 진행했다. 과거 암 수술을 받았던 정윤하는 지난 여름 양성 종양 제거 수술을 받게 됐다는 근황으로 화제를 모았다. 정윤하는 당시 소셜 계정에 "조직검사 후, 종양이 악성이 아니라고 판명되어 수술받는다. 다행히 제거 수술 후 회복하고 건강하게 관리하면 된다는 소견을 들었다"라고 했다. 수술 후 건강을 잘 회복했다는 정윤하는 "많은 분들한테 응원의 메시지를 받았다. 불특정 다수한테 응원을 받는 게 그때 처음이었다"며 "되려 더 건강해진 것 같다"라고 말했다. 정윤하는 자신을 되돌아보는 시간을 가졌다며 "나라는 존재, 건강뿐 아니라 내가 뭘 좋아하고 뭘 불편 해하는지에 대해서 탐구하게 되더라. 먹는 음식이나 타인과 관계도 실제로 어떻게 느끼고 살았는지 몰랐던 것 같아서 그런 부분들을 많이 생각했다"라고 털어놨다. 긴 시간 단역으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정윤하, 조이건과 수위 높은 베드신 “굉장한 용기 필요했다” (트렁크)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929730"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트렁크' 정윤하가 과감한 베드신을 선보인 소감을 전했다. 정윤하는 12월 6일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 연기 호평에 대해 "감사하고 놀랐다"라며 벅찬 마음을 고백했다. 정윤하는 전 남편의 기간제 결혼을 직접 의뢰하는 등 서연의 이해할 수 없는 행동과 비뚤어진 욕망을 섬세하게 그려내 호평을 얻었다. 극 중 조이건(윤지오 역)과 수위 높은 베드신도 큰 화제를 모았다. 정윤하는 베드신 대본 속에 '서연과 지오의 관계, 서연이 머리가 복잡하다', '서연에게 뜨겁지는 않다'라고 쓰여있었다고 말했다. 그러면서 정윤하는 "감독님과 그 내용에 대해서 굉장히 회의를 했다. 서연이 캐릭터의 특성을 보여주려고 하다 보니까 이런 베드신의 장면이 완성이 된 것 같다. 굉장한 용기가 필요한 작업이고 그런 걸 충분히 인지하고 있었다"라고 이야기했다. 정윤하는 이서연을 많이 이해하려고 노력했다며 "내가 합리적이어야 타인이 볼 때 악하다고 객관적으로 판단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 전처 역 정윤하, 정신과 의사 만난 이유는 (트렁크)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929729"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정윤하가 '트렁크' 캐스팅 비하인드를 들려줬다. 정윤하는 12월 6일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 "나한텐 첫 작품이나 다름없어서 설렘도 있고 긴장도 많이 되고 그랬다. 촬영하면서 있었던 순간들이 주마등처럼 지나갔다"라고 작품 공개 소감을 밝혔다. 정윤하는 극 중 한정원(공유 분)의 전 아내 ‘이서연’ 역을 맡아 다년간 쌓아온 연기 내공을 제대로 발휘했다. 정윤하는 4회에 걸쳐서 오디션을 보고 '트렁크'에 합류했다. 정윤하는 캐스팅 과정을 떠올리며 "폭넓게 미팅을 했다. 개인적인 가치관이나 지내왔던 시간들에 대해서 얘기를 나눴고, 두 번째 뵙기 전에 대본 일부를 받고 리딩을 준비했다. 서연 역할만 본 게 아니라 4부 자체를 다 리딩했다. 그래서 4시간씩 걸렸다"라고 이야기했다. 정윤하는 캐릭터 연구를 위해 정신건강의학과 전문의를 만났다며 "이 사람이 이렇게 행동하는 걸 이해하고 싶었다. 진단명을 내달라고 부탁을 드렸다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 입양한 부모 비보에 절망(신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929727"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 예상치 못한 비보에 절망한다. 12월 6일 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경/극본 오상희) 5회에서는 일생일대의 위기를 맞는 구하나(한그루 분)와 구지석(권도형 분)의 모습이 공개된다. 앞서 지석의 가족에게 입양 간 어린 이하나(김서헌 분)는 구하나로 성을 바꾸고 새 가족과 행복한 시간을 보냈다. 시간이 흘러 고등학생이 된 하나는 갈고 닦은 피아노 실력으로 콩쿠르 대회에 출전했다. 하나의 연주를 보러 가기 위해 차를 운전하며 이동 중이었던 하나의 부모는 본인 회사가 압류에 들어간다는 신여진(나영희 분)의 갑작스러운 전화를 받다 당황, 맞은편 트럭을 보지 못하고 충돌해 시청자들의 충격을 안겼다. 방송을 앞두고 공개된 스틸 속에는 무대 위에서 피아노 실력을 뽐낸 하나의 모습이 담겨 있다. 객석에 앉아 부모님을 기다리며 수상자 발표를 기다리던 하나는 지석에게 온 전화를 받고 경악을 금치 못한다. 그런가 하면 지석은 부친의 회사 압류를 막기 위해 고군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이번 연말도 성시경과 프렌즈 콘서트"…SBS, 20일 밤 특별 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309901"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성시경과 절친한 동료 가수들이 함께한 콘서트를 이번 연말에도 안방극장을 통해 볼 수 있다. SBS는 연말을 맞아 특집 콘서트 '자, 오늘은-성시경 with friends 2024'(이하 '성시경 with friends 2024')를 오는 20일(금) 밤 9시에 특별 편성한다. '성시경 with friends 2024'는 가수 성시경이 가요계 선후배들과 듀엣 무대를 펼친 합동 콘서트로 지난 9월, KSPO DOME에서 성황리에 개최된 바 있다. 이번 콘서트 역시 성시경과 절친한 선·후배 가수들이 총출동해 기대감을 더한다. 윤종신, 박진영, 박정현이 처음으로 함께 해 성시경과 역대급 듀엣 무대를 선보였고, 김종서, 백지영, 이재훈, 양희은, 조장혁 등 믿고 듣는 레전드 가수들의 명곡 무대는 또 한 번 안방극장을 수놓는다. 앞서 SBS가 지난해 성탄특집으로 편성한 '자 오늘은-성시경 with friends 2023'은 당시 일요일 심야시간대임에도 불구하고 평균 시청률 3.4%(이하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장재호♥' 공민정, 깜짝 임신 발표→신도시 쌍둥이맘 됐다 [오지송]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894280"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 천포 쌍둥이맘 최하나로 완벽 변신했다. 지난 5일 첫방송된 KBS Joy ‘오늘도 지송합니다’에서 공민정은 출산부터 육아뿐만 아니라 모든 것을 엑셀로 문서화하는 파워 J형 신도시 쌍둥이 워킹맘 최하나 역으로 등장했다. 극 중 하나는 10년 전 절친이었지만 멀어진 친구 송이(전소민)가 부동산 대출을 갚기 위해 배달 아르바이트를 하던 중, 자신의 집으로 피자 배달을 와 마주쳤지만 헬멧을 써 알아보지 못했다. 이후 쌍둥이 픽업을 위해 유치원에 온 하나는 조카인 제이지(윤하빈)의 하원을 위해 유치원에 온 송이와 다시 마주쳤다. 오랜만에 만난 송이를 제이지의 엄마로 착각한 그녀는 송이와 “절친이었다”고 말하며 주변 엄마들에게 은근슬쩍 자신과 송이의 친분을 과시하는 모습을 보였다. 그날 저녁, 하나는 남편 성태(우강민)에게 낮에 만났던 송이에 대해 이야기하던 중 “그 집 애가 영어를 잘하거든. 그런데 송이는 영어를 못하잖아”라며 수상함을 감지해 과거 절친 면모를 드러냈다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주-채수빈, ‘2024 MBC 연기대상’ MC 확정...‘환상 케미’ 예고 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040096"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주와 채수빈이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 MC로 호흡을 맞춘다. 오는 12월 30일(월) 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선물했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해 MBC는 ‘밤에 피는 꽃’을 시작으로 ‘세 번째 결혼’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘용감무쌍 용수정’, ‘우리, 집’, ‘나는 돈가스가 싫어요’, ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’, ‘이토록 친밀한 배신자’, ‘친절한 선주씨’, ‘지금 거신 전화는’ 등 다양한 작품을 선보이며 많은 사랑을 받아왔다. 모든 작품 속 배우들이 모두 대상 후보로 점쳐지고 있어 과연 누가 대상의 영예를 안게 될지 관심이 집중되고 있다. 이름만 들어도 쟁쟁한 대상 경쟁이 예상되는 가운데 김성주와 채수빈이 MC로 뭉쳐 신선한 케미스트리를 예고해 기대감이 높아진다. 특히 지난 2019년부터 줄곧 ‘MBC 연기대상’의 MC로 든든히 중심을 잡아 온 김성주는 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길·정동환, 5년 만의 재회…감동 투샷 공개('열혈사제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223626"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2'에서 김남길과 정동환이 5년 만에 재회하며 뜨거운 감동의 순간을 선사한다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 정의 구현을 위해 나서는 열혈사제 김해일(김남길)을 중심으로 통쾌한 웃음과 묵직한 메시지를 그리며 시청자들의 큰 사랑을 받고 있다. 지난 8회에서는 김해일이 마약상 김홍식(성준)의 위험성을 깨닫고 그의 숨겨둔 폭탄과 유독가스를 찾기 위해 나섰지만 김홍식의 부하들에게 기습당하며 피를 흘리고 쓰러지는 장면으로 긴장감을 최고조로 끌어올렸다. 6일 방송될 9회에서는 김남길과 정동환의 깜짝 재회가 그려진다. 극 중 김해일은 병원에 입원한 상태에서 시즌1의 주요 인물이었던 이영준 신부(정동환)와 다시 만난다. 환자복 차림에 깊은 생각에 잠긴 김해일 앞에 나타난 이영준 신부는 따뜻한 미소로 그의 손을 잡으며 성스러운 기운을 전한다. 이미 시즌1에서 방황하던 김해일을 사제로 이끌었던 이영준 신부가 이번에는 절체절명의 위기에 놓인 김해일에게 어떤 변화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지거전' 채수빈, 겹경사 터졌다..김성주와 'MBC 연기대상' 2MC [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208294"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성주와 채수빈이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 MC로 호흡을 맞춘다. 오는 12월 30일(월) 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선물했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해 MBC는 ‘밤에 피는 꽃’을 시작으로 ‘세 번째 결혼’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘용감무쌍 용수정’, ‘우리, 집’, ‘나는 돈가스가 싫어요’, ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’, ‘이토록 친밀한 배신자’, ‘친절한 선주씨’, ‘지금 거신 전화는’ 등 다양한 작품을 선보이며 많은 사랑을 받아왔다. 모든 작품 속 배우들이 모두 대상 후보로 점쳐지고 있어 과연 누가 대상의 영예를 안게 될지 관심이 집중되고 있다. 이름만 들어도 쟁쟁한 대상 경쟁이 예상되는 가운데 김성주와 채수빈이 MC로 뭉쳐 신선한 케미스트리를 예고해 기대감이 높아진다. 특히 지난 2019년부터 줄곧 ‘MBC 연기대상’의 MC로 든든히 중심을 잡아 온 김성주는 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 신혼집에 내연녀 들인 예비신랑 목격 후 돌싱됐다(오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929719"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오지송'이 첫 방송부터 폭풍 전개를 선보였다. 12월 5일 방송된 KBS Joy 새 드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영/극본 조유진, 최룡)는 신도시 ‘천포’를 배경으로 펼쳐지는 브레이크 없는 빠른 전개와 짠내 폭발 현실 에피소드 그리고, 팡팡 터지는 유머 코드로 시청자들을 사로잡았다. 이날 방송에서는 법적으로는 이혼, 사회적으로는 미혼인 어중간한 돌싱이 되어버린 지송이(전소민 분)가 신혼집 대출금을 갚기 위해 천포 신도시를 누비며 단기 알바를 하는 모습이 펼쳐졌다. 신혼집에 내연녀를 끌어들인 예비 신랑의 충격적인 외도 현장을 목격한 뒤 결혼 58일전 결혼식을 취소한 지송이. 하지만 신혼부부 대출을 받기 위해 혼인신고를 미리 한 죄로 대출금을 고스란히 끌어안게 됐다. 이후 카페 알바, 배달 라이더 등 각종 알바를 섭렵하며 신도시에서의 인생 2막을 꿈꾸는‘영끌족’ 지송이의 고군분투는 보는 이들로 하여금 짠한 공감을 유발하며 그녀를 응원하게 만들었다. 하지만 미국에 있어야 할 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁에 심쿵한 한지민 "망했네"…'나의 완벽한 비서', 1차 티저 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309900"/>
        <updated>2024-12-06T07:09:30.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 완벽한 비서'의 1차 티저 영상이 공개됐다. SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'(극본 지은, 연출 함준호·김재홍)는 일'만' 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 강지윤(한지민)과, 일'도' 완벽한 비서 유은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 6일 공개된 1차 티저 영상에는 대표와 비서로 만나 점점 서로를 신경 쓰며 마음의 거리를 밀착시켜 가는 지윤과 은호의 로맨틱한 무드와 서사가 담겨 있다. 지윤은 헤드헌팅 회사 '피플즈'를 이끌고 있는 일 잘하는 CEO다. 비서 은호는 언제 어디서나 대표 지윤을 지켜보며, 그녀가 일에 집중할 수 있도록 밀착 케어한다. 그런데 공개된 영상의 두 사람에게서 그저 평범한 대표와 비서의 사이에선 흘러나올 수 없는 묘한 텐션이 포착됐다. 지윤은 "강지윤한테 유은호는 그냥 내 비서다"라고 말은 하지만, 잠든 은호를 바라보는 눈빛과 몰래 그의 얼굴에 스치는 손가락에는 다른 감정이 실려 있는 듯하다. 게다가 은호를 계속해서 의식하던 지윤은 "잘못 눌러서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주 ‘MBC 연기대상’ 6년 연속 MC, 채수빈과 진행호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929716"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김성주와 배우 채수빈이 ‘2024 MBC 연기대상’에서 MC로 호흡을 맞춘다. 오는 12월 30일 방송될 ‘2024 MBC 연기대상’은 2024년 한 해, 시청자들에게 희로애락의 감정을 선물했던 드라마 작품들을 돌아보는 자리다. 올해 MBC는 ‘밤에 피는 꽃’을 시작으로 ‘세 번째 결혼’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘용감무쌍 용수정’, ‘우리, 집’, ‘나는 돈가스가 싫어요’, ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’, ‘이토록 친밀한 배신자’, ‘친절한 선주씨’, ‘지금 거신 전화는’ 등 다양한 작품을 선보이며 많은 사랑을 받아왔다. 모든 작품 속 배우들이 모두 대상 후보로 점쳐지고 있어 과연 누가 대상의 영예를 안게 될지 관심이 집중되고 있다. 이름만 들어도 쟁쟁한 대상 경쟁이 예상되는 가운데 김성주와 채수빈이 MC로 뭉쳐 신선한 케미스트리를 예고해 기대감이 높아진다. 특히 지난 2019년부터 줄곧 ‘MBC 연기대상’의 MC로 든든히 중심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["만남 자체가 홀리"…'열혈사제2' 김남길-정동환, 5년 만의 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309899"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길과 정동환이 5년 만에 '깜짝 재회' 현장을 선보인다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 시즌1에 이어 정의 구현에 앞장서는 열혈사제 김해일(김남길)을 주축으로 한 사이다 코믹과 묵직한 메시지의 조화를 선사해 시청자들의 뜨거운 호응을 받고 있다. 지난 8회에서 김해일은 김홍식(성준)이 단순한 마약상을 넘어 대규모 살상을 일으킬 수 있는 위험한 인물임을 파악하고 김홍식이 숨겨놓은 폭탄과 유독가스 찾기에 나섰다. 그러나 김해일은 마지막 장면에서 신학교에 쳐들어온 김홍식 부하들에게 급습을 받아 피를 흘리고 쓰러지는 '혼절 엔딩'을 펼쳐 불안감을 높였다. 6일 방송될 9회에서는 김남길이 '열혈사제1' 이야기의 근간이었던 이영준 신부 역 정동환과 다시 만나는 장면이 담긴다. 극 중 쓰러진 김해일이 병원 입원실에서 이영준(정동환) 신부와 재회하는 상황이다. 김해일은 환자복을 입고 머리에 붕대를 칭칭 감은 채 병원 밥을 앞에 두고 깊은 시름에 잠기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무준 ‘오지송’ 첫 등장, 멍뭉미 외모에 심쿵 피지컬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929711"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김무준이 훈훈한 외모로 시청자들에게 설렘을 선사했다. 12월 5일 첫 방송된 KBS Joy 새 목요드라마 ‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영, 극본 조유진, 최룡)는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 ‘N잡’, ‘N캐’ 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이(전소민 분)의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 이날 방송에서 김무준은 카페 사장이자 완벽한 비주얼을 가진 연하남 김이안으로 첫 등장했다. 이안은 어리숙하고 엉뚱한 모습으로 아르바이트생 송이를 당황하게 만들었지만, 환한 미소로 화난 손님을 단숨에 무장해제 시키는 모습으로 보는 이들을 웃게 만들었다. 뿐만 아니라 멍뭉미 가득한 귀여운 외모와 심쿵 피지컬로 시청자들의 마음을 흔들며 존재감을 각인시킨 이안은 남다른 개그 감각으로 극에 재미를 더했다. 이처럼 김무준은 첫 등장부터 김이안 그 자체로 완벽 변신, 대체 불가 ‘순수 연하남’ 캐릭터를 완성했다. 그동안 보여준 적 없는 새로운 매력을 뽐낸 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미우새' 김재영 "변우석X주우재 모임서 술 마실 수 없는 특별한 이유 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309897"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 변우석, 주우재 등 대세 절친들과의 연말 모임 비하인드를 공개한다. 오는 8일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'에는 화제 속에 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에서 열연한 김재영이 스페셜 MC로 출격한다. 앞서 진행된 촬영에서 김재영이 카리스마 넘치는 모델 워킹으로 스튜디오에 등장하자 母벤져스는 "역시 모델이다, 늠름하고 멋지다"라며 입을 다물지 못했다. 이어 186cm 큰 키를 자랑하는 김재영의 남다른 코트 패션이 공개되자 母벤져스는 연신 감탄사를 감추지 못했다. 그러나 모든 것이 완벽해 보이는 김재영에게도 숨기고 싶은 콤플렉스가 있다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 과연 김재영의 콤플렉스는 무엇일지 관심이 집중된다. 한편, 김재영은 드라마 속 냉철한 모습과 다른 반전 매력을 드러냈다. '짠남자' 김종국만큼이나 절약 정신이 투철한 김재영은 가장 좋아하는 맛집으로 '무한리필 고깃집'을 밝혔고, 종국 母는 "우리 남편도 거기 좋아해"라며 반가워해 웃음을 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족계획', 역대 쿠팡플레이 시리즈 첫 주 시청량·시청자수 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309896"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족계획'이 역대 쿠팡플레이 시리즈 중 최고 오프닝 시청량을 경신했다. '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기. 배두나, 류승범, 백윤식 등이 주연을 맡았다. 지난달 29일 공개된 '가족계획'은 역대 쿠팡플레이 시리즈들의 공개 첫 주 시청량을 모두 뛰어넘었다. 뿐만 아니라 쿠팡플레이 인기작 1위, 첫 주 시청자수 역대 1위, 각 회차의 끝까지 시청을 유지한 시청 완료율마저 역대 최고 수치를 달성했다. 뜨거운 열기 속에 공개된 3화 스틸은 가족에게 더 악랄하고 극악무도한 범죄가 닥칠 것을 예고해 긴장감을 더한다. 특교대를 탈출하는 어린 '영수'와 '철희'에게 총을 겨눈 특교대장의 모습에서 일촉즉발의 순간이 포착되는가 하면, 인형탈을 앞에 둔 채 의미심장한 표정을 짓는 '강성(백윤식)'의 모습은 과연 가족에게 어떤 사건이 벌어졌을지 궁금증을 자아낸다. 여기에 무언가에 집중한 '지훈(로몬)'의 본격적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 죽은 이영준 신부와 깜짝 재회‥보고도 안 믿기는 조합(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929701"/>
        <updated>2024-12-06T05:10:17.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 정동환이 5년 만에 깜짝 재회한다. SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 지난 8회에서 김해일(김남길)은 김홍식(성준)이 단순한 마약상을 넘어 대규모 살상을 일으킬 수 있는 위험한 인물임을 파악하고 김홍식이 숨겨놓은 폭탄과 유독가스 찾기에 나섰다. 그러나 김해일은 마지막 장면에서 신학교에 쳐들어온 김홍식 부하들에게 급습을 받아 피를 흘리고 쓰러지는 ‘혼절 엔딩’을 펼쳐 불안감을 높였다. 12월 6일 방송되는 9회에서는 김남길이 ‘열혈사제1’ 이야기의 근간이었던 이영준 신부 역 정동환과 다시 만나는 장면이 담긴다. 극 중 쓰러진 김해일이 병원 입원실에서 이영준(정동환) 신부와 재회하는 상황. 김해일은 환자복을 입고 머리에 붕대를 칭칭 감은 채 병원 밥을 앞에 두고 깊은 시름에 잠기고, 이영준 신부는 멀리서 이를 지켜본다. 이후 김해일 곁에 앉은 이영준 신부는 김해일의 손을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, '조립식’으로 첫 화제성 1위 등극 "더 욕심나" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245150"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 '조립식 가족’으로 화제성 1위 자리를 차지했다. 황인엽은 최근 서울 강남구 역삼동에 위치한 한 카페에서 iMBC연예와 만나 JTBC 수요드라마 '조립식 가족'(극본 홍시영·연출 김승호) 종영 인터뷰를 진행했다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마다. 중국 후난위성TV 드라마 '이가인지명'을 원작으로 한다. 황인엽은 극 중 명주대병원 정형외과 레지던트 황산하 역을 맡았다. 어려서부터 어른스럽고 속이 깊고, 힘든 일이 있어도 '자고 나면 괜찮아진다’며 혼자 삭히고 참는 게 버릇인 인물이다. 이날 황인엽은 "이 작품으로 화제성 1위에 등극한 사실 알고 있었냐"는 물음에 "그랬다고 하더라. 부모님이 아들 검색을 하시다가 이 사실을 알게 되셨다. 이후 메신저로 '아들 이게 뭐야’라고 하시더라"며 웃으며 말했다. 이어 "너무 좋고 기쁘다. 어떻게 이런 일이 생기냐. 나를 이렇게까지 좋아해 주시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, '비상계엄' 여파 그 후…"롤러코스터 탔다, 모두 안녕해야" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803978"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 비상계엄 여파로 예정됐던 인터뷰 일정을 연기한 뒤 다시 취재진 앞에 선 마음을 말했다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'(감독 김규태) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 극 중 서현진은 결혼 때문에 혼자가 돼버린 여자 노인지 역을 연기했다. 당초 서현진은 지난 4일 오전 취재진을 만나 '트렁크' 이야기를 전하는 인터뷰를 가질 예정이었지만, 3일 늦은 밤 시작된 윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 해제 여파로 인해 일정을 연기한 바 있다. 이후 일정을 재조정해 이날 취재진을 마주한 서현진은 '이번주 다사다난했다'는 취재진의 인사에 "저는 롤러코스터를 탔지만 안녕하다. 모두들 안녕하셨으면 좋겠다"고 밝게 인사했다. 서현진은 드라마의 소재인 '기간제 결혼'에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정표, ‘조명가게’ 의문의 남자로 첫 등장..주지훈과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208212"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정표가 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 강병진 역으로 출연해 남다른 존재감을 발산하고 있다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기. ‘무빙’으로 글로벌 신드롬을 불러온 강풀 작가의 두 번째 각본작으로 화려한 라인업을 자랑하며 공개 이전부터 많은 관심을 받았다. 극 중 박정표는 극심한 추위에 떨며 개 짖는 소리에 분노하는 강병진 역으로 첫 등장해 시선을 사로잡았다. 흥분을 감추지 못한 채 고래고래 소리치는 강병진의 강렬한 모습은 시청자의 호기심을 자극하며 단번에 이목을 집중시켰다. 특히 등장할 때마다 개를 찾아다니는 강병진의 한결같은 모습 역시 그의 서사에 대한 궁금증을 증폭시키고 있다. 원작에는 없는 캐릭터로 새로운 몰입감을 선사할 의문의 남자 강병진의 서사에 기대감이 높아진다. 이 가운데 박정표는 특유의 맛깔나는 사투리 연기와 착붙 소화력으로 캐릭터에 활력을 불어넣으며 베테랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 1세대 서현진 “SM 30주년에 밀크 제외? 안 서운해” 이유는‥(트렁크)[EN:인터뷰④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929681"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 흐릿한 SM 걸그룹 시절 기억을 회상했다. 서현진은 12월 6일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 걸그룹 출신 연기자 1세대라는 말에 대해 "그러기엔 너무 활동이 저조했다. 1년밖에 안 했다. 걸그룹 출신이라고 얘기해 주시는 건 기분 좋은 일이라고 생각한다"며 웃어 보였다. 서현진은 2001년 SM 걸그룹 밀크로 데뷔해 활동한 바 있다. 서현진은 "지금 친구들은 직업이라고 생각을 많이 하는 것 같은데 내가 아이돌 할 때는 직업이라고 생각 못했다. 지금 친구들이 훌륭하게 해내고 있는 것 같고, 나는 직업이라고 생각하지 않았기에 그 직업을 못 가진 거 아닐까 싶다"라고 말했다. SM 30주년 기념 라인업에서 밀크가 빠진 것이 서운하지 않냐는 질문에는 "나도 SM이 30주년인지 몰랐다. 서로 서운하지 않은 걸로 하겠다"고 유쾌하게 답했다. 서현진은 '배우'라는 생각도 평소에 잘하지 않는다고 했다. 서현진은 "작품에 들어가면 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 영화 제작보고회에서 화보 촬영하는 배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803967"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6일 오전 서울 삼성동 메가박스 코엑스에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 제작보고회가 열렸다. 이날 제작보고회에 참석한 배우 송중기가 포토타임을 갖고 있다. 포즈 자판기 매 순간이 화보 눈부신 비주얼 두 아이 아빠 비주얼이 이 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 서현진 "공유, 유머多..새 얼굴 봐서 신기했다" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287741"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 함께 호흡을 맞춘 공유에 관해 이야기했다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 드라마 '트렁크' 공개 기념 인터뷰를 진행했다. 이날 서현진은 함께 호흡을 맞춘 공유에 대해 "이렇게 오랫동안 연기했는데, 여전히 열려 있다. 모두에게 열려 있다는 것이 큰 강점인 거 같다. 또 공유는 유머가 있다"며 "현장에 필요한 건 유머다. 저는 유머가 별로 없어서 가랑이 찢어지더라도 많이 따라가려고 했다"고 이야기했다. 이어 "공유에게 '원래 이렇게 연기하시냐?'고 많이 말했었다. 새로운 얼굴을 많이 봐서 신기했다. 많이 외로워 보이는 얼굴이었다. 되게 남자인 얼굴도 좋았다. 캐릭터에 많이 붙어서 연기하시는 분인가 보다 싶었다"고 덧붙였다. 지난달 29일 공개된 '트렁크'는 김려령 작가의 동명 소설을 원작으로, 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진, 계엄령부터 동덕여대까지…정치 폭풍 속에 밝힌 연기 열정 [인터뷰+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005066429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005066429"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 어지러운 시국 속에 연기에 대한 깊은 생각을 전했다. 서현진은 6일 서울 종로구 소격동 한 카페에서 진행된 넷플릭스 오리지널 '트렁크' 인터뷰에서 "이번 작품을 하면서 연출자인 김규태 감독님과 공유 선배님에게 많이 배웠다"며 "치열하면서도 힘을 빼고, 자신의 모습을 지키면서 일을 하는 모습을 봤다"면서 함께 일한 사람들을 치켜세웠다. 갑작스러운 비상 계엄 선포로 미뤄진 인터뷰 일정에 "모두들 안녕하셨으면 좋겠다"는 인사로 심경을 애둘러 전한 서현진은 '트렁크'에 대해 "정말 제 취향의 작품"이라면 애정을 숨기지 않았다. 그러면서 "인터뷰를 준비 하면서 지난 시간을 돌아보고 정리하는 시간을 가졌다"며 "이런 시간들이 좋았다"면서 미소를 보였다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 드라마다. 서현진은 기간제 결혼 매칭 업체 NM에 소속돼 네 번째 결혼을 마치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크' 서현진 "호불호 반응? 가볍게 보긴 힘들거라 생각" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287740"/>
        <updated>2024-12-06T04:11:48.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 작품에 대한 호불호 반응에 대해 솔직하게 털어놨다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 넷플릭스 오리지널 드라마 '트렁크' 공개를 기념해 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로물이다. 이날 서현진은 작품에 대한 호불호 반응에 대해 "알고 있다"고 말했다. 이어 "작품을 찍을 때부터도 좋아하는 사람들은 되게 좋아하고, 아닌 분들은 불편해할 거라고 생각했다"고 밝혔다. 그는 "톤 자체가 어둡고 숨통 트이는 구속이 현철(홍우진 분) 쪽밖에 없기 때문에 가볍게 그냥 하루의 마무리를 보실 드라마가 아니라서 피곤하실 수도 있다고 생각했다"며 "주말에 푹 쉬시고 '심심한데 오늘 한번 몰입해볼까?' 하는 분들이 봐주시면 좋을 거 같다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 "걸그룹 출신? 1년 밖에 안해서…지금 아이돌 너무 훌륭해" [엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803949"/>
        <updated>2024-12-06T03:29:45.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 과거 걸그룹으로 데뷔 후 배우로 현재까지 활동을 이어오고 있는 시간을 돌아봤다. 서현진은 6일 오전 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 열린 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'(감독 김규태) 인터뷰에서 다양한 이야기를 전했다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로다. 극 중 서현진은 결혼 때문에 혼자가 돼버린 여자 노인지 역을 연기했다. 결혼이 역겹다고 생각하면서도 결혼을 직업으로 선택한 노인지는 기간제 결혼 매칭 회사 NM(New Marriage) 소속으로 다섯 번째 남편 한정원(공유 분)을 만나게 된다. 2001년 17살 시절 SM엔터테인먼트 소속 걸그룹 밀크(M.I.L.K.)로 데뷔했던 서현진은 "사실 걸그룹 활동을 1년 밖에 안했다. 걸그룹 출신이라고 말해주시는 것은 너무 기분 좋은 일이다"라며 쑥스럽게 웃었다. 이어 "지금 (걸그룹으로) 활동하는 친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진 “내가 지독하다고? 공유도 똑같아, 로맨스 오글거리기도” (트렁크)[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929667"/>
        <updated>2024-12-06T03:29:45.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 '지독하다'는 연기 호평에 쑥스러워했다. 서현진은 12월 6일 서울 종로구 한 카페에서 진행된 넷플릭스 '트렁크'(감독 김규태) 관련 인터뷰에서 '지독할 정도로 연기를 잘한다'는 공유의 칭찬에 대해 "칭찬이겠죠?"라며 웃음을 터뜨렸다. 서현진은 "공유 선배님이 본인은 안 지독하신 것처럼 말하셨는데 본인도 지독하시다"며 "난 늘 이렇게 해왔다. 주변에 같이 일하시는 배우분이나 감독님이 피드백해 주시면 기쁘다. 나도 그분들한테 느꼈던 존경의 마음이나 정말 좋은 걸 많이 배웠다는 걸 알려드리고 싶다"라고 했다. 공유와 처음 작업해 본 서현진은 "어떻게 연기하는지 몰랐는데 선배님의 새로운 얼굴을 많이 보게 돼 신기하다고 생각했다. 많이 외로워 보이는 얼굴도 그렇고 되게 남자인 얼굴 그런 것들도 좋았다"라고 말했다. 공유와 로맨스 호흡도 언급했다. 서현진은 "나이가 들어서 점점 더 오글거린다고 느끼는 건지, 슛가면 '해내야 한다' 이런 정신력으로 했다. 작품의 무드가 전반적으로]]></content>
    </entry>
</feed>