<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-19T02:20:32.003Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뜻깊은 데뷔 5주년”…정동원, ‘성탄총동원 더 무비’ 첫 무대인사 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041984"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 첫 번째 무대인사를 성황리에 종료했다. 지난 18일 정동원의 첫 콘서트 실황 영화 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’가 전국 CGV를 통해 단독 개봉됐다. 정동원은 CGV용산아이파크몰에서 첫 무대인사를 진행하며 관객들과 만났다. 특히 이날은 정동원의 데뷔 5주년으로, 많은 팬들이 현장을 찾아 함께 축하하는 시간을 가졌다. 정동원은 첫 실황 영화의 개봉 소감을 전했으며, 관객들과 눈을 맞추며 소통했다. 또한 추첨을 통해 데뷔 5주년 기념 특별 싸인 폴라로이드를 증정하는 이벤트를 진행하며 즐거움을 선사했다. 정동원의 무대인사는 CGV용산아이파크몰과 영등포, 왕십리에서 오는 21일, 22일과 크리스마스이브, 당일인 24일, 25일까지 이어진다. 관련 정보는 CGV 공식 계정, 극장 앱 및 홈페이지에서 확인할 수 있다. ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 ‘성탄총동원’, ‘음학회’ 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를 한데 모아 아티스트 정동원의 다양한 음악적 도전과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "한류 스타라 '하얼빈' 부담? 1%도 없었다…주변서는 우려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976841"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 일본에서 인기가 많은 한류 스타로서 독립운동가인 안중근 역할을 맡는 것에 대해 부담감을 느끼지 않았다고 말했다. 현빈은 19일 오전 서울 종로구 한 삼청동 카페에서 진행된 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 관련 뉴스1과의 인터뷰에서 안중근 역할이 줬던 부담감에 관해 이야기하며 "부담감을 끝날 때까지 못 떨쳐냈다, 지금도 못 떨쳐냈다"고 말했다. 이어 "어제 안중근 기념관 이사회 관련 분들이 영화를 보러 와주셨다, 무대인사를 하는데 그 관에 들어가서 그런 말씀을 드렸다, 이 관이 저에게 제일 무서운 관이라고, 그분들은 지금까지도 계속 안중근 장군에 대해 생각하고 뭔가를 만드는 분들이라서 그분들이 어떻게 보셨는지 궁금하더라"고 설명했다. 현빈은 일본에서 유명한 한류 스타다. 특히 최근에는 아내 손예진과 결혼 전 찍은 드라마 tvN '사랑의 불시착'이 크게 인기를 끌어 팬덤은 더욱 확장됐다. 현빈은 이 영화를 선택하기 전 한류 스타로서 부담감을 느끼지 않았느냐는 말에 "그 우려는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’가 전하는 리더의 의미, 30년째 사랑받는 ‘라이온 킹’ 귀환 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933991"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 '라이온 킹'이 개봉 30주년을 맞은 가운데 배리 젠킨스 감독이 '무파사'가 가진 의미에 대해 이야기했다. 12월 19일 오전 영화 '무파사: 라이온킹'(이하 '무파사') 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 진행됐다. 지난 18일 개봉한 '무파사'는 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기다. 전 세계가 사랑한 디즈니 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'(1994)의 30주년 기념작인 '무파사'에는 아론 피에르, 켈빈 해리슨 주니어, 존 카니, 세스 로건, 빌리 아이크너, 도널드 글로버, 매즈 미켈슨, 탠디 뉴튼, 블루 아이비 카터, 비욘세 등이 목소리 연기로 참여했다. 이날 배리 젠킨스 감독은 '무파사' 연출을 맡은 계기를 묻자 "이전 작품보다 스케일도 크고 동물이 주인공이라는 점이 특별하게 다가왔다. 이 프로젝트에 참여하고 싶다고 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독 “’무파사’ 보면 봉준호 ‘기생충’ 생각 나, 흥미로워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214499"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독이 봉준호 감독의 영화 ‘기생충’을 언급했다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 기자 간담회가 진행됐다. 영화 ‘무파사: 라이온 킹’은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 ‘무파사’가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 작품이다. 오리지널 애니메이션 ‘라이온 킹’의 탄생 30주년을 기념해 제작된 이번 작품은 2019년 디즈니 라이브 액션으로 재탄생한 영화 ‘라이온 킹’의 프리퀄로, ‘심바’의 아버지이자 가장 위대한 왕 ‘무파사’와 디즈니의 상징적인 빌런 ‘타카(스카)’ 사이에 숨겨진 과거 서사를 다루며 관심을 모으고 있다. 특히 하나뿐인 왕좌를 사이에 두고 엇갈린 운명을 마주하게 되는 두 형제의 반전 관계성이 마침내 밝혀질 것으로 예고돼 팬들 사이에서 관심이 뜨겁다. 이날 감독은 무파사와 타카 사이의 숨겨진 서사를 다루면서 어떤 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “‘하얼빈’ 출연, 일본 내 인기 의식 1%도 없었다” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003402593"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 ‘하얼빈’ 출연에 있어 일본 여론은 신경 쓰지 않았다고 밝혔다. 19일 오전 서울 종로구 한 카페에서는 영화 ‘하얼빈’에 출연한 현빈의 인터뷰가 진행됐다. 이날 현빈은 안중근을 연기하는 데 있어서 일본 내 인기가 걱정되지 않았느냐는 질문에 “우려는 저보다 주변에서 더 많았다. 이 영화 자체는 우리의 아픈 기억이고 그럼에도 불구하고 우리가 잊으면 안 되는 하나의 기록”이라고 말했다. 이어 “우리나라 배우로서 우리나라를 이렇게 자리 잡게 만들어 주신 분을 이야기한다는 거는 오히려 감사하고 영광스러운 일이라고 생각한다”고 답했다. 처음 이 작품을 고사했을 때도 이 지점이 부담된 거였느냐는 물음에는 “단 1%도 없었다. 그건 안중근 장군에 대한 존재감 때문에 거절한 거였다”고 선을 그으며 “와이프(손예진)도 특별히 한 이야기는 없다”고 털어놨다. 그러면서 현빈은 “사실 일본 제작사 측에서 이런 영화가 들어온 적이 있었다. 일본에서 제작하는 안중근 선생님 영화에서 그 역할을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥손예진, 외로웠을 텐데"…현빈, 日도 제안했던 '안중근' 변신 (하얼빈)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808253"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 안중근으로 변신한 소감과 아내 손예진의 반응을 언급했다. 19일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 현빈과 엑스포츠뉴스가 만났다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화로, 현빈은 '늙은 늑대' 처단을 목표로 달리는 안중근 장군을 연기했다. 고통과 고뇌의 연속을 견딘 안중근 장군을 연기한 현빈. 그도 추운 배경과 함께 더욱 고독하고 괴로워보였다. 현빈은 인터뷰 자리에서 "정신적으로 지금까지 한 작품 중 '하얼빈'이 가장 힘들었다"고 고백했다. 아내이자 배우인 손예진은 '하얼빈' 촬영 당시 해외 촬영 중이던 현빈과 떨어져 아이와 함께 있었다. 그러나 손예진은 촬영을 마친 현빈에게 '고생했다'는 위로와 격려를 했다고. 현빈은 "정말 그 말이 위안이 됐다. 그 상황에서는 아내도 외로웠을 거다. 계속 촬영하다보니 작품의 특성상 쉽지 않은 작품인 걸 같은 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “‘하얼빈’ 출연, 일본 인기 1%도 고려 안 했다”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933989"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 항일영화 '하얼빈'에 출연하며, "일본 인기는 전혀 고려하지 않았다"고 말했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에 출연한 현빈은 12월 19일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 24일 개봉하는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 안중근으로 분한 현빈은 조국을 빼앗긴 시대를 살아가는 자의 외로움과 목숨을 건 독립운동을 통해 불안감, 책임감 등 다양한 감정 연기와 액션을 보여준다. 극 중 이토 히로부미 역으로 일본 배우 릴리 프랭키가 열연한다. 그는 지난 18일 서울 용산CGV에서 진행된 언론 시사회와 무대 인사에도 직접 참석하며 '하얼빈'에 대한 열정, 애정을 드러내기도 했다. 이날 인터뷰에서 릴리 프랭키의 열연에 "큰 결정을 하신 것"이라 말한 현빈은 "일본에서 무대 인사를 할 기회가 있으면 해보고 싶다고도 하더라"고 전했다. 한류 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안중근’ 된 현빈 “한류 의식 NO, 책임감은 MAX”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416309"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“한류 스타여서 안중근이 부담스러웠냐고요? 전혀요. 그런건 개의치 않았어요. 단지 그 분(안중근 장군)의 무게감을 제가 담을 수 있는 그릇인지가 두려웠을 뿐...” 배우 현빈(42)의 처절한 스크린 귀환이다. 자신보다 나라를 먼저 생각한 이들의 이야기, 그 중에서도 ‘고귀한 영혼’ 안중근을 조명한 영화 ‘하얼빈’(감독 우민호)을 통해서다. 19일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 만난 현빈은 오롯이 안중근만 생각했다고 말했다. 현빈은 “안중근이라는 인물이 우리나라에서 엄청난 존재감과 상징성을 가지고 있는 인물인 만큼 감당할 자신이 없어 처음엔 거절했다”며 “시나리오를 다시 보면서 여러 감정이 생기더라. 볼 때마다 조금씩 글이 변화됐는데 계속 좋아지더라. 감독님의 그 치열함이 놀라웠고, 이렇게 좋은 인물을 연기할 기회가 다신 없을 거란 생각이 들더라. 굉장히 큰 기회고 영광이라고 생각이 들어 다시금 감독님께 하겠다고 했고, 제안에 감사함을 표했다”고 말했다. “심적으로나 육체적으로나 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹'이 던진 질문 "우리 시대가 요구하는 리더는.."[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290327"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹'의 배리 젠킨스 감독이 영화에 담은 메시지를 전하며 19일 영화 '무파사: 라이온 킹'의 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 개최됐다. 이 자리에는 배리 젠킨스 감독이 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '무파사: 라이온 킹'은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기. 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'의 탄생 30주년을 기념해 제작된 이번 작품은 2019년 디즈니 라이브 액션으로 재탄생한 영화 '라이온 킹' 의 프리퀄로, '심바'의 아버지이자 가장 위대한 왕 '무파사'와 디즈니의 상징적인 빌런 '타카(스카)' 사이에 숨겨진 과거 서사를 다룬다. 특히 하나뿐인 왕좌를 사이에 두고 엇갈린 운명을 마주하게 되는 두 형제의 반전 관계성이 마침내 밝혀질 것으로 예고됐다. '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 수상하며 그 천재성과 독보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 감독의 교훈…"'라이온 킹' 유산에 특별함 더해"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976803"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠키스 감독이 30년 전 원작 '라이온 킹'을 업그레이드했다. 더욱 복합적인 서사로 표현한 그는 이번 작품에 대해 남다른 애정을 전했다. 19일 오전 디즈니 영화 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회가 열려 연출을 맡은 배리 젠키스 감독이 참석했다. '무파사: 라이온 킹'은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기​다. '문라이트'의 배리 감독이 연출을 맡았다. 그는 "캐릭터도 다 동물이고, 스케일도 전작에 비해 굉장히 커졌지만 이 프로젝트를 하기로 마음먹은 이유는 이때까지 다룬 주제들과 크게 다르지 않았다는 것"이라며 "제 입장에서 큰 캔버스가 주어졌고 관객들이 애정하는 내용을 가지고 제 주제를 보여줄 수 있었다"고 밝혔다. 이번 '무파사: 라이온 킹'은 오리지널 애니메이션 '라이온 킹' 탄생 30주년을 기념해 제작된 작품으로, 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈 "아이에게 좋은 세상 물려주고 싶다" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072139"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 탄핵 정국 속 영화 '하얼빈'이 개봉하는 것에 대해 "의도치 않게 이런 상황이 됐다"면서 "관객들에게 이 작품이 희망과 용기가 됐으면 좋겠다"고 말했다. 19일 서울 종로구 모처에서 만난 현빈은 "이런 상황이 벌어지기 전 만든 작품"이라며 "우연치 않게 여러 가지로 해석하실 수 있는 결과가 만들어 진 것 같다"고 밝혔다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. '내부자들', '남산의 부장들'의 우민호 감독이 연출을 맡고 현빈은 안중근을 연기했다. 현빈은 조국을 빼앗긴 시대를 살아가며 목숨을 건 작전에 나서야 하는 안중근의 외로움과 결단력을 동시에 보여주는 섬세한 감정 연기뿐 아니라, 하얼빈으로 향하며 펼쳐지는 다양한 액션까지 선보인다. 그는 전날 아이맥스로 '하얼빈'을 본 소감에 대해 "큰 화면으로 보면서 촬영했을 때의 기억과 기분이 확 올라오더라. 울컥한 부분이 있었다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 현빈 "한류★로 日저격 영화, 고민 단 1% 없어"('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227785"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈(42)이 "한류 스타로 안중근 영화에 출연하는 고민은 단 1%도 없었다"고 말했다. 현빈이 19일 오전 액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작) 인터뷰에서 대한의군 참모중장 안중근을 연기한 소회를 전했다. 현빈은 "지금까지 한 작품 중 가장 힘들었다. 정신적으로도. 촬영이 끝나고도 많은 분이 너무 힘들었겠다는 말을 해주더라. 솔직히 신체적으로는 그렇게 힘들지 않았다. 정신이 더 힘들어서 그런지 몸이 힘든 부분은 조금 잊고 있었다. 안중근 장군에 대한 압박감과 무게감도 그렇고 찾아가는 과정도 그랬다. 많이 외롭고 힘들었던 과정이 있었다. 로케이션의 힘을 많이 느꼈다"고 밝혔다. 이어 "처음 초점을 맞춘 부분은 이 분이 독립 투사이지만 과연 '거사를 앞두고 인간으로서 두려움이 없었을까?'였다. 동지들과 균열이 발생했을 때 본인의 선택과 후회가 단 한 번도 없었을지, 또 미안함은 없었을지 이런 부분으로 안중근 장군의 연기를 시작한 것 같다. 이런 부분을 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사: 라이온 킹’ 감독 “원작은 선악구도 명확, 이번엔 복잡성 부여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005214491"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무파사’ 배리 젠킨스 감독이 작품의 선악구도에 대해 입을 열었다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 기자 간담회가 진행됐다. 영화 ‘무파사: 라이온 킹’은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 ‘무파사’가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 작품이다. 오리지널 애니메이션 ‘라이온 킹’의 탄생 30주년을 기념해 제작된 이번 작품은 2019년 디즈니 라이브 액션으로 재탄생한 영화 ‘라이온 킹’의 프리퀄로, ‘심바’의 아버지이자 가장 위대한 왕 ‘무파사’와 디즈니의 상징적인 빌런 ‘타카(스카)’ 사이에 숨겨진 과거 서사를 다루며 관심을 모으고 있다. 특히 하나뿐인 왕좌를 사이에 두고 엇갈린 운명을 마주하게 되는 두 형제의 반전 관계성이 마침내 밝혀질 것으로 예고돼 팬들 사이에서 관심이 뜨겁다. 이날 연출을 맡은 배리 젠킨스 감독은 “안녕하세요 배리 젠킨스입니다. ‘무파사’ 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 현빈 "尹탄핵 정국에 개봉, 허탈한 국민에 희망과 용기 됐으면"('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227783"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈(42)이 "의도치 않게 이런 시국에 개봉, 관객에게 희망과 용기가 됐으면 좋겠다"고 말했다. 현빈이 19일 오전 스포츠조선과 인터뷰에서 액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)에 대한 비하인드 에피소드를 밝혔다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현빈은 극 중 대한의군 참모중장 안중근을 연기했다. 현빈은 윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 이후 탄핵 정국까지 어수선한 정세 속 개봉을 앞둔 소회로 "의도치 않게 됐다"고 묵직한 말을 내뱉었다. 그는 "영화 속 안중근 장군의 내레이션이 많은 메시지를 전했는데 실제로 우민호 감독이 내레이션 대사를 쓸 때 이토 히로부미나 안중근 장군의 기록에 기반해 본인이 조금 대사를 만들었다. 사실에 기반된 내레이션이었다. 그 내레이션이 관객에게는 희망과 용기가 됐으면 좋겠다"고 바람을 더했다. 이어 "이 영화의 최초 목표는 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["현대 맥락에 맞게"…'무파사' 감독이 전하는 교훈과 울림(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349381"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독, 19일 화상 기자간담회 진행 "선악 구도에 복잡성 부여…현대 맥락에 맞는 작품으로 거듭" 배리 젠킨스 감독이 '무파사: 라이온 킹'으로 국내 극장가를 찾았다. 그는 태어난 기질과 자라온 환경에 따라 어떤 인물로 성장하는지를 현대 맥락에 맞게 풀어내며 관객들에게 묵직한 교훈과 함께 흥미로운 질문을 던지고 있다. 영화 '무파사: 라이온 킹'(감독 배리 젠킨스, 이하 '무파사') 화상 기자간담회가 19일 오전 진행됐다. 메가폰을 잡은 배리 젠킨스 감독은 온라인으로 국내 취재진과 만나 연출을 맡게 된 이유부터 작품의 관전포인트까지 전하며 다양한 이야기를 나눴다. 지난 18일 개봉한 '무파사'는 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 영화다. '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 받은 배리 젠킨스 감독이 메가폰을 잡았고, '라이온 킹'(2019)을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 현빈 "안중근에 대한 부담감, 한편으로는 기회가 될 수도"('하얼빈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227782"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈(42)이 "안중근 장군을 연기하는 게 부담이 될 수 있지만 반대로 기회가 될 수 있을 것이란 생각이 있었다"고 말했다. 액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)에서 대한의군 참모중장 안중근 역을 연기한 현빈. 그가 19일 오전 서울 종로구 삼청동에서 스포츠조선과 만나 '하얼빈' 출연 과정을 설명했다. 현빈은 "어제(18일) 시사회에서 IMAX 버전으로 처음 봤다. 토론토영화제 때 보긴 했지만 이후 우민호 감독이 조금 더 수정을 해 지금의 완성본이 나왔더라. 더 큰 화면에서 보니 우리가 담고자 한 장면이 생동감 있게 나온 것 같아 좋았다. 우연치 않게 시국이 어지러울 때 영화가 개봉하게 됐는데 보는 분이 여러 가지 해석할 수 있는 영화가 된 것 같다"고 조심스러운 반응을 보였다. 현빈에게 가장 어려운 작품이었던 '하얼빈'. 출연을 결정하기까지 고민이 많았다는 현빈은 "우민호 감독이 내게 캐스팅을 제안 할 때마다 조금씩 시나리오를 고쳤다. 캐스팅을 계속 제안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 배리 젠킨스 "애니메이션+실사, 새로운 도전…열린 마음으로 임해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227778"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 영화 '무파사:라이온 킹'을 연출하게 된 계기를 전했다. 배리 젠킨스 감독은 19일 온라인 생중계로 진행된 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회에서 "이 영화는 애니메이션과 실사의 하이브리드"라며 "나에게도 새로운 도전이었다"라고 했다. 배리 젠킨스 감독은 '무파사 :라이온 킹'의 연출을 맡게 된 이유를 설명했다. 그는 "캐릭터가 모두 동물이고, 제작 스케일도 다 커졌다"며 "'무파사:라이온 킹'은 내가 지금껏 다뤄왔던 주제들과 크게 다르지 않았다. 나에게 더 큰 캔버스가 주어졌고, 관객들이 애정하는 주제로 마음껏 꿈을 펼칠 수 있는 기회로 받아들였다"고 전했다. 이어 작품에 대해 "'무파사: 라이온 킹'은 애니메이션과 실사의 하이브리드라고 말하고 싶다"며 "나한테 새로운 도전이었지만, 이 작품은 최첨단 기술을 쓰고, 새로운 방식을 도입한다는 의미에서 어떤 감독에게 갔어도 새로운 도전이었을 것 같다. 처음 이 프로젝트를 시작한다고 했을 때부터 열린 마음으로 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "♥손예진과 결혼 후 다 변해…아들에게 '사불·협상' 보여줘야죠" (하얼빈)[엑's 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001808243"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠가 된 배우 현빈이 '하얼빈' 촬영을 하며 아들 생각을 했던 부분을 언급했다. 19일 오전 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '하얼빈'(감독 우민호) 현빈과 엑스포츠뉴스가 만났다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화로, 현빈은 '늙은 늑대' 처단을 목표로 달리는 안중근 장군을 연기했다. 현빈은 최근 tvN '유퀴즈'에 등장해 아내 손예진과 아들의 이야기를 하는가 하면, 웹예능 '짠한형' 예고편에서도 아내와의 러브 스토리 언급을 예고해 화제가 된 바 있다. 현빈은 "결혼 후 다 바뀌었죠 뭐. 다 바뀐다. 사람은 변해야죠"라며 결혼 후 자신의 모습을 돌아봤다. 그는 최근 들어 편안하게 자신의 이야기를 하기 시작한 부분에 대해 "사실은 지금도 조심스럽다. 그래도 그 안에서 제가 할 수 있는 이야기가 있고 표현할 수 있는 게 있다면 적절하게 할 수 있는 만큼 이야기하는 거 같다"고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “‘하얼빈’ 촬영 중 ♥손예진 출산, 외로웠을 텐데 고맙다”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933980"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 '하얼빈' 촬영 당시 아들을 출산했던 것을 회상하며, 손예진을 향한 애정과 고마움을 전했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)에 출연한 현빈은 12월 19일 서울 종로구 모처에서 진행된 인터뷰를 통해 개봉을 앞둔 소감 등을 밝혔다. 오는 24일 개봉하는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현빈은 안중근으로 분해, 조국을 빼앗긴 시대를 살아가는 자의 외로움과 목숨을 건 독립운동을 통해 불안감, 책임감 등 다양한 감정 연기와 액션을 보여준다. '하얼빈'은 2022년 11월 20일 크랭크인했다. 그해 3월 결혼한 현빈과 손예진 부부는 '하얼빈' 촬영이 시작되고 일주일 후인 11월 27일 득남했다. 당시 현빈은 몽골에서 '하얼빈' 촬영 중이었으나, 손예진 출산 전에 귀국해 아들 탄생의 기쁨을 함께 할 수 있었다. 안중근으로 분해 '외로움을 느꼈다'고 말했던 현빈. 그는 손예진의 출산 후 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내게도 도전”...배리 젠킨스 감독 밝힌 ‘무파사’의 모든 것[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416293"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 ‘무파사’ 연출을 맡은 소감부터 작품의 의미까지 모두 밝혔다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 간담회가 진행됐다. ‘무파사: 라이온 킹’은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기​다. 디즈니 라이브 액션 흥행 1위, 전 세계 역대 흥행 순위 9위를 기록한 ‘라이온 킹’ 최초의 프리퀄이다. 디즈니 애니메이션 ‘라이온 킹’을 라이브 액션으로 재탄생시키며 약 16억 5천만 달러(2조 3720억 원)의 흥행 수익을 기록한 ‘라이온 킹’의 바톤을 이어받는 작품으로, 애니메이션 ‘라이온 킹’의 탄생 30주년을 맞이해 제작됐다. 배리 젠킨스 감독은 디즈니 실사 영화 연출을 맡게 된 소감을 묻자 “캐릭터가 동물이고 스케일도 커졌지만, 이 프로젝트를 한 건 제가 이제까지 한 주제와 다르지 않았다. 더욱 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "한류스타로서 안중근 역 주저? 단 1%도 없었죠" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005072125"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '사랑의 불시착'으로 일본서 신드롬급 인기를 누린 현빈이 영화 '하얼빈'에서 안중근 역을 연기한 소감을 밝혔다. 19일 서울 종로구 모처에서 만난 현빈은 한류스타로서 안중근이란 인물을 연기하는 것에 주저한 지점은 없냐는 질문에 "단 1%도 없었다"고 선을 그었다. 현빈은 우민호 감독에게 처음 출연 제안을 받았을 당시 고사한 적이 있었다. 이에 대해서 "처음에 고사했었던 것은 안중근 장군에 대한 존재감 때문이었다"고 설명했다. 현빈은 "일본과 관련된 우려는 주변에서 더 많았던 것 같다"며 "영화 자체는 우리나라의 아픈 기억이고, 그럼에도 불구하고 잊으면 안 되는 기록"이라고 강조했다. 아울러 "우리나라를 자리 잡게 해주신 한 분을 연기한다는 것은 영광스러운 일이라고 생각한다"고 덧붙였다. '사랑의 불시착'에서 함께한 아내 손예진의 반응은 어땠냐는 질문에 "제게 특별히 직접적으로 한 이야기는 없다"고 말하면서 "그전에 일본에서 안중근에 대한 작품을 하고 싶다고 일본 제작사 측에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독 "흥미로운 질문 던진 '무파사', 봉준호 '기생충' 생각나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897541"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 봉준호 감독의 '기생충'을 언급했다. '무파사: 라이온 킹'은 19일 오전 화상 기자 간담회를 진행했다. 순차 통역 방식으로 진행된 행사에는 감독 배리 젠킨스가 참여했다. 이날 배리 젠킨스 감독은 무파사와 타카 형제에 대해 묻자 "이 작품에서 두 형제의 관계에 감명받은 점은 가족의 구조가 달랐던 배경 때문에 이 두 인물이 어떤 인생을 살게 되고, 어떤 인물이 되느냐를 보는 거였다"고 입을 열었다. 그는 "무파사는 어머니한테서 배움을 받고 타카는 아버지한테서 배움을 받는다. 무파사는 어머니에게 '주변의 모든 요소와 동물들과 네가 하나가 되어야 한다. 우리는 모두 평등하다'라는 가르침을 받는다. 타카는 아버지한테서 '너는 이들 위에 군림해야 된다. 모든 요소들은 다 네 밑에 있다. 필요하다면 기만을 사용해서라도 군림해야 한다'라고 배운다"며 차이점을 짚었다. 이어 "무파사는 더 나은 인물로 거듭나고 타카는 악인의 길로 들어선다. 이런 것들을 보여줌으로써 우리가 어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 감독이 봉준호 언급한 이유 “태어난 환경·양육 방식에 따라 인생 달라져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933979"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 봉준호 감독의 영화 '기생충'을 언급했다. 12월 19일 오전 영화 '무파사: 라이온킹'(이하 '무파사') 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 진행됐다. 지난 18일 개봉한 '무파사'는 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기다. 전 세계가 사랑한 디즈니 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'(1994)의 30주년 기념작인 '무파사'에는 아론 피에르, 켈빈 해리슨 주니어, 존 카니, 세스 로건, 빌리 아이크너, 도널드 글로버, 매즈 미켈슨, 탠디 뉴튼, 블루 아이비 카터, 비욘세 등이 목소리 연기로 참여했다. 이날 배리 젠킨스 감독은 무파사와 타카의 관계에 대해 "개인적으로 두 캐릭터의 관계에 있어서 감명받은 부분은 가족의 구조가 달랐던 배경 때문에 두 인물이 인생이 어떻게 달라지고, 어떤 인물이 되느냐를 보는 거였다. 무파사는 어머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱, '검은 수녀들' 캐릭터컷 공개…'송혜교·전여빈 대립각' 사제 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003269409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003269409"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 송혜교·전여빈과 대립하는 이성적인 사제의 모습으로 분해 색다른 매력을 선사한다. 19일 NEW 측은 영화 '검은 수녀들' 속 이진욱의 '바오로' 신부 캐릭터컷을 공개했다. 공개된 이미지에는 정신의학과 전문의와 사제 양 측면을 쥔 이지적 느낌의 '바오로' 역으로 완벽변신한 이진욱의 모습이 담겨있다. 이상 증세에 시달리는 소년 '희준'의 치료를 놓고 유니아(송혜교 분)·미카엘라(전여빈 분) 등 두 수녀의 구마를 반대하는 이성적 조력자로서의 호흡을 가늠케 한다. 또한 '스위트홈' 시리즈와 '오징어게임 시즌2' 등 반전 매력들과는 또 다른 톤의 이진욱다운 캐릭터감을 새롭게 선보일 것을 가늠케 한다. 권혁재 감독이 “'바오로' 신부 역할에 가장 부합한 배우였고, 영화를 준비하고 촬영하는 과정에서 좋은 아이디어를 많이 제안해줬다”고 언급하고, 이진욱 또한 “이 신부는 왜 이렇게 의학으로 소년을 치료할 수 있다고 믿게 되었을까? 인물의 전사(前事)도 만들어보면서 캐릭터를 분석하고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹'이 전한 메시지..감독 "'기생충' 떠오르기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290325"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 '무파사: 라이온 킹'에서 전하고자 했던 메시지를 밝히며 영화 '기생충'을 언급했다. 19일 영화 '무파사: 라이온 킹'의 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 개최됐다. '무파사: 라이온 킹'은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기. '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 수상하며 그 천재성과 독보적인 연출력을 인정 받은 배리 젠킨스 감독이 연출을 맡아 '라이온 킹'의 새로운 비전을 제시한다. 배리 젠킨스 감독은 연출에 가장 신경 쓴 부분에 대해 "제가 다루고자 했던 포인트는 '누가 위대함을 달성할 수 있는 기술과 기량을 얻을 것인가'다. 이 영화에는 태어날 때부터 왕위 계승하는 인물이 나오는데, 무파사는 그렇지 않다. 고아임에도 위대한 리더가 되기까지 필요한 기량과 기술을 습득해야 한다. 그 여정이 많은 사람에게 영감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 감독 "최첨단 기술로 동물 감정 표현…새로운 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976685"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠키스 감독이 '무파사: 라이온 킹'의 달라진 기술력에 대해 말했다. 19일 오전 디즈니 영화 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회가 열려 연출을 맡은 배리 젠키스 감독이 참석했다. 이날 배리 감독은 이번 작품 연출을 한 이유에 대해 "캐릭터도 다 동물이고, 스케일도 전작에 비해 굉장히 커졌지만 이 프로젝트를 하기로 마음먹은 이유는 이때까지 다룬 주제들과 크게 다르지 않았다는 것"이라며 "제 입장에서 더욱더 큰 캔버스가 주어졌고 관객들이 애정하는 내용을 가지고 제 주제를 보여줄 수 있었다"고 밝혔다. 이어 "이 영화를 라이브 액션이라 말했는데 이 자체는 사실 애니메이션과 실사의 하이브리드라고 말해드리고 싶다"라며 "최첨단 기술을 쓰고 새로운 기술을 쓴다는 방식에서 어떤 감독에게 가더라도 새로운 도전이었을 것이고, 그래서 이 프로젝트를 시작했을 때 굉장히 오픈된 마음으로 시작했다"고 말했다. 이번 영화의 기술적인 부분에 대해선 "영화 기술 자체가 최첨단이고 새로운 거라 어떻게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 배리 젠킨스 감독 "원작 '라이온킹' 팬…선악구도 복잡성 더했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897537"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 원작 애니메이션과의 차이점을 밝혔다. '무파사: 라이온 킹'은 19일 오전 화상 기자 간담회를 진행했다. 순차 통역 방식으로 진행된 행사에는 감독 배리 젠킨스가 참여했다. '무파사: 라이온 킹'(감독 배리 젠킨스)은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기. 영화 '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 수상한 배리 젠킨스 감독이 연출을 맡았다. 이날 배리 젠킨스 감독은 "오리지널 '라이온킹'의 정말 큰 팬이었다. 영화가 애니메이션이기는 했지만 어린아이들이 이해할 수 있을 정도로 인간의 복잡한 감정들을 아주 솔직하고 투명하고 명확하게 표현해 냈다. 그 부분이 굉장히 파워풀하게 다가왔고 너무너무 좋아했던 작품"이라고 말했다. 이어 "오리지널에서는 선악구도가 아주 명확하다. 무파사는 선하고 스카는 악하다. 이번 작품에서는 인물들이 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 감독 “원작의 엄청난 팬, 선악 구도에 복잡성 부여하며 차별화”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933977"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무파사' 배리 젠킨스 감독이 원작과의 차별점을 설명했다. 12월 19일 오전 영화 '무파사: 라이온킹'(이하 '무파사') 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 진행됐다. 지난 18일 개봉한 '무파사'는 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기다. 전 세계가 사랑한 디즈니 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'(1994)의 30주년 기념작인 '무파사'에는 아론 피에르, 켈빈 해리슨 주니어, 존 카니, 세스 로건, 빌리 아이크너, 도널드 글로버, 매즈 미켈슨, 탠디 뉴튼, 블루 아이비 카터, 비욘세 등이 목소리 연기로 참여했다. 원작에 대한 팬심을 고백한 배리 젠킨스 감독은 "원작이 애니메이션이긴 하지만 어린아이들이 이해할 수 있을 정도로 인간의 복합적인 감정들을 솔직하고 투명하고 명확하게 표현해서 강렬하게 다가왔다"며 "원작에서는 선악 대결 구도가 명확하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 배리 젠킨스 감독 "나도 원작 애니메이션 팬, 현대 맥락에 맞게 연출해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004227773"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '무파사:라이온 킹' 배리 젠킨스 감독이 원작 애니메이션과의 차별점에 대해 이야기했다. 배리 젠킨스 감독은 19일 온라인 생중계로 진행된 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회에서 "나도 원작 애니메이션의 팬"이라며 "이번 영화에는 인물들의 이분법적인 구도를 조금 더 진화시켜 복잡성을 부여하고자 했다"라고 했다. 지난 18일 개봉한 '무파사: 라이온 킹'은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기로, 영화 '문라이트'로 89회 미국 아카데미 시상식에서 작품상을 수상한 배리 젠킨스 감독이 메가폰을 잡았다. '무파사: 라이온 킹'은 디즈니 라이브 액션 사상 최고 흥행 수익을 거둔 영화 '라이온 킹'의 프리퀄(시간상 앞선 이야기를 다룬 속편)이다. 원작의 팬이었다는 배리 젠킨스 감독은 "애니메이션이지만 어린아이들이 이해할 수 있을 정도로 인간의 복잡한 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관', 200만 흥행에 기부 챌린지 금액 2억 3,800만 원 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310229"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'(감독 곽경택)의 200만 흥행으로 기부 챌린지 금액도 2억 원을 돌파했다. 19일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계에 따르면 '소방관'은 지난 18일 전국 8만 1,230명을 동원해 박스오피스 1위를 지켰다. 누적 관객 수는 200만 5,651명이다. '소방관' 측은 영화를 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부를 하는 '119원 기부 챌린지'를 진행하고 있다. '119원 기부 챌린지'는 영화 '소방관'을 보는 것만으로도 소방관을 위한 기부로 이어지는 형태로, 기부 금액은 2025년 개원 예정인 국립소방병원을 위해 후원 예정이다. 현재 200만 명 관객을 돌파해 2억 3,800만 원 기부가 확정했다. 손익분기점인 250만 명 돌파 시 약 3억 원을 기부할 수 있다. 이 같은 기부 챌린지는 관객들의 관람 행위에 큰 의미를 부여한다는 점에서 긍정적 효과를 발휘하고 있다. 영화도 보고 기부하는 행위에 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이가 둘' 송중기,  배우로 몰입 할 수 있을까? 연기가 답[MD무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897536"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아빠 그리고 가장 아닌 배우 송중기의 시간이 왔다. 결혼 전 까지만 해도 맑은 청년의 이미지로 다양한 작품속에서 연기력을 드러냈던 송중기의 공과 사가 구분될지 의문이다. 누구보다 자상한 아빠인 모습을 자연스럽게 노출했기 때문에 어느덧 '송중기' 하면 아내 '케이티' 라는 이름이 자동적으로 떠오르는 까닭에 연기잘 하는 송중기의 모습에 관심이 집중되고 있다. 송중기 주연작인 '보고타 : 마지막 기회의 땅'(김성제 감독)은 한국 영화 최초로 콜롬비아 보고타에서 펼쳐지는 한국인들의 파란만장한 생존기를 담아낸 작품. 영화는 오늘(19일) 오후 삼성동 메가박스 코엑스에서 언론에 공개된다. 물론 언론시사의 평가가 대중의 의견일 수 없지만, 2021년 넷플릭스 '승리호' 부터 2023년 '화란', 2024년 넷플릭스 '로기완' 등 솔직하게 말하면 영화에선 10여 년 동안 빛을 보지 못한 송중기라 이번 작품에 더욱 공을 들였다는 평가다. 그렇다고 성공작이 없었던 건 아니다. 송중기가 지금의 스타로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 배리 젠킨스 감독 “봉준호 ‘기생충’ 생각 나”...왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416278"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 봉준호 감독의 ‘기생충’을 언급했다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 간담회가 진행됐다. 배리 젠킨스 감독은 “이 작품에서 두 형제 관계에 감명받은 점이 가족 구도가 달랐던 배경 때문에 이 두 인물이 어떤 인생을 살게 되고 어떤 인물이 되는지 볼 수 있는 거였다”고 말했다. 이어 “무파사는 어머니한테, 타카는 아버지한테서 교육받는다. 어머니는 평등을, 아버지는 군림해야 한다고 가르친다. 이렇게 되면서 무파사는 더 나은 인물로 거듭나고 타카는 악인의 길로 들어서게 된다. 이런 걸 보여주면서 어떤 길로 들어서는지 보여주는 게 큰 감동을 줬다”고 이야기했다. 또 배리 젠킨스 감독은 “태어난 기질과 양육 방식 간의 차이로 인해 사람 인생이 달라진다는 게 아주 흥미롭다”라며 “반대로 무파사가 아버지에게, 스카가 어머니에게 교육을 받았다면, 스카카 더 위대한 왕이 될 수도 있지 않았을까 하는 흥미로운 질문을 던질 수 있다”고 이야기했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독 “‘무파사’ 실사·애니 하이브리드...내게도 도전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416270"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 디즈니 실사 ‘무파사’ 연출을 맡은 소감을 밝혔다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 간담회가 진행됐다. 배리 젠킨스 감독은 “캐릭터가 동물이고 스케일도 커졌지만, 이 프로젝트를 한 건 제가 이제까지 한 주제와 다르지 않았다. 더욱 큰 캔버스가 주어졌고 제가 이 주제에 대한 비전을 마음껏 펼칠 수 있는 좋은 기회였다”고 말했다. 이어 “디즈니 라이브액션이라고 하는데, 저는 애니메이션과 실사의 하이브리드라고 이야기하고 싶다. 내게도 새로운 도전이었지만, 어떤 감독에게 갔더라도 새로운 도전이었을 것”이라며 “최첨단 기술에 새로운 방식을 도입한다는 의미에서다. 저는 오픈된 마음으로 이 프로젝트를 시작했다”고 이야기했다. ‘무파사: 라이온 킹’은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기​로 절찬 상영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배리 감독 "'무파사' 통해 봉준호 '기생충' 생각나…흥미로워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976625"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠키스 감독이 '무파사: 라이온 킹'을 통해 '기생충'이 생각난다고 밝혔다. 19일 오전 디즈니 영화 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회가 열려 연출을 맡은 배리 젠키스 감독이 참석했다. 이날 배리 감독은 무파사와 타카 형제의 관계에 대해 "이 작품에서 두 형제 관계에 감명받은 점이 가족 구도가 달랐던 배경 때문에, 이 두 인물이 어떤 인생을 살게 되고, 어떤 인물이 되는지 볼 수 있는 거였다"라며 "무파사는 어머니한테, 타카는 아버지한테서 교육받는다. 어머니는 평등을, 아버지는 군림해야 한다고 가르치는데 이렇게 되면서 무파사는 더 나은 인물로 거듭나고 타카는 악인의 길로 들어서게 된다. 이런 걸 보여주면서 어떤 길로 들어서는지 보여주는데 이게 큰 감동을 줬다"고 설명했다. 이어 "그리고 태어난 기질과 양육 방식 간의 차이로 인해 사람 인생이 달라진다는 게 아주 흥미롭다"라며 "반대로 교육을 받았다면, 스카카 더 위대한 왕이 될 수도 있지 않았을까 하는 흥미로운 질문을 던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 배리 젠킨스 감독 “빌런 키로스 멋지고 흥미로워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416267"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 빌런 캐릭터에 대해 언급했다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 간담회가 진행됐다. 배리 젠킨스 감독은 “키로스 원래 시나리오에 있었다. 굉장히 멋진 캐릭터다. 흰색 털을 가졌는데, 실제로 그런 사자가 있고 나쁜 운을 가져준다고 해서 사냥을 많이 당한다”고 말했다. 이어 “무파사도 키로스도 아웃사이더다. 그런 아웃사이더임에도 자신의 상황에 대처하는 방식이 다르다. 키로스는 생명의 순환에 들어가지 못한다면 부숴버리겠다고 공격한다. 이런 식으로 빌런이 어떤 사고 방식을 가지고 대처하는지를 보는 게 흥미로웠다”고 이야기했다. 또 배리 젠킨스 감독은 “여기서 똑같은 주제가 반복된다. 키로스도 하얀 털을 가지고 태어났다는 다름의 문제로 박해를 받지 않았다면 빌런이 되지 않았을 거다. 우리가 다른 사람을 어떻게 대우하냐에 따라 악인이 될 수도 있다. 그런 지점이 흥미롭다”고 이야기했다. ‘무파사: 라이온 킹’은 거대한 야생에서 고아가 된 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젠킨스 감독 "무파사, 봉준호 감독 기생충 생각나"...이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000264331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000264331"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 영화 '무파사: 라이온 킹'과 '기생충'의 유사성을 언급했다. 19일 영화 '무파사: 라이온 킹' 배리 젠킨스 감독 기자 간담회가 화상으로 진행됐다. '무파사: 라이온 킹'(이하 '무파사')은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 무파사가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 타카(스카)를 만난 후, 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 여정을 그린다. 디즈니 애니메이션 '라이온 킹' 탄생 30주년을 맞아 제작된 작품이다. '문라이트'(2017)로 제89회 아카데미시상식 작품상을 수상한 배리 젠킨스 감독이 연출을 맡았다. 무파사와 타카의 관계에 대해 그는 "가족의 구조가 달랐던 배경 때문에 두 인물이 어떤 인생을 살게 되는지를 보는 것이었다"라고 말했다. 이어 "무파사는 어머니한테 배움을 받고 타카는 아버지에게 배움을 받는다. 무파사는 모두가 평등하다는 가르침을 받고 타카는 그들 위에 군림해야 한다고 배운다. 그러면서 무파사는 더 나은 인물로 거듭나고 타카는 악인의 길로 들어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹' 감독 "실사+애니메이션, 열린 마음으로 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003290316"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무파사: 라이온 킹'의 연출을 맡은 배리 젠킨스 감독이 "새로운 도전이었다"고 밝혔다. 19일 영화 '무파사: 라이온 킹'의 배리 젠킨스 감독의 화상 기자간담회가 개최됐다. '무파사: 라이온 킹'은 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 '무파사'가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 '타카(스카)'를 만난 후, 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 전설적인 여정을 그린 이야기. 오리지널 애니메이션 '라이온 킹'의 탄생 30주년을 기념해 제작된 이번 작품은 2019년 디즈니 라이브 액션으로 재탄생한 영화 '라이온 킹' 의 프리퀄로, '심바'의 아버지이자 가장 위대한 왕 '무파사'와 디즈니의 상징적인 빌런 '타카(스카)' 사이에 숨겨진 과거 서사를 다룬다. 특히 하나뿐인 왕좌를 사이에 두고 엇갈린 운명을 마주하게 되는 두 형제의 반전 관계성이 마침내 밝혀질 것으로 예고됐다. '문라이트'로 제89회 아카데미 작품상을 수상하며 그 천재성과 독보적인 연출력을 인정 받은 배리 젠킨스 감독이 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무파사' 감독 "원작 '라이온킹' 큰 팬…현대 맥락에 맞게 연출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007976574"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠키스 감독이 오리지널 '라이온 킹'의 팬이었다며 원작과 다른 연출에 대해 소개했다. 19일 오전 디즈니 영화 '무파사: 라이온 킹' 화상 기자 간담회가 열려 연출을 맡은 배리 젠키스 감독이 참석했다. 이날 배리 젠키스 감독은 "전 오리지널 '라이온킹'의 정말 큰 팬"이라며 "그 이유가 오리지널 영화가 애니메이션이기 했지만 어린아이가 이해할 수 있을 정도로 인간의 복잡한 감정을 아주 솔직하고 투명하고 명확하게 표현해냈다는점이 제게 파워풀하게 다가와서 너무 좋아했다"고 밝혔다. 이어 "오리지널 애니메이션은 선악 대결 구도가 아주 명확한데, 이번 작품에서는 이 인물들이 어떤 여정을 통해서 선한 쪽으로, 악한 쪽으로 가는지, 무파사는 이 여정을 통해 더 나은 인물로 되고, 스카는 나락으로 가는데 이런 이분법적인 구도를 조금 더 진화시키고 복합적으로 표현하려고 했다"고 설명했다. 또한 배리 감독은 "1994년을 생각하면 굉장히 단순한 시대라 어린이 이미지에서 배우는 교훈들이 단순했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무파사’ 배리 젠킨스 감독 “원작 팬...복잡성 더했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416256"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배리 젠킨스 감독이 원작 애니메이션과 차별점을 밝혔다. 19일 오전 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 배리 젠킨스 감독의 화상 간담회가 진행됐다. 배리 젠킨스 감독은 “오리지널 ‘라이온킹’의 큰 팬이었다. 애니메이션이지만 어린아이가 이해할 수 있을 정도로 인간의 복잡한 감정을 아주 솔직하고 투명하게 표현했다는 점에서 파워풀하게 다가와서 너무 좋아했다”고 말했다. 이어 “오리지널은 선악 대결이 명확하다. 하지만 이번에는 인물들이 어떤 여정을 통해 선한 쪽으로 가는지, 악한 쪽으로 가는지를 그린다. 이런 이분법적인 구도에 조금 더 진화시켜 복잡성을 부여하고자 했다”고 설명했다. 또 배리 젠킨스 감독은 “1994년은 어린아이들이 이미지에서 배우는 게 단순했다. 이제는 이미지 범람의 시대에 어린 친구들이 선악 구도와 이미지에서 받아들이는 교훈의 복잡성을 더해야 한다. 스카도 어린 시절이 있었고 사랑받아 마땅한 새끼 사자였지만, 세상의 소용돌이에 휩싸여 악한 인물이 됐다는 복잡한 여정을 보여주면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미·신현준의 마지막 모자 연기...'귀신경찰' 예고편 공개 ('귀신경찰')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001321119"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '귀신경찰'이 신현준과 김수미의 연기 호흡이 돋보이는 티저 예고편을 공개했다. '귀신경찰'은 돈벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 2025년 새해 극장으로 달려갈 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 신현준의 SNS에서만 143만 뷰와 4만에 가까운 하트 수를 기록한 모션 포스터에 이어 이번에는 티저 예고편으로 관객들을 찾아 나섰다. '귀신경찰'의 티저 예고편은 귀염뽀짝 등판 문신의 상남자가 진짜 날벼락을 맞으며 시작한다. 날벼락을 맞고 정신이 반쯤 나간 신현준과 어찌해야 할지 멘털 나간 김수미의 표정과 대사의 3단 콤보 영상은 웃음을 참을 수 없는 영화 속으로 관객을 초대한다. '맨발의 기봉이', '가문의 영광'에 이어 세 번째 호흡이자 평소에도 모자 관계로 돈독한 신현준과 김수미의 100% 애드리브와 코믹 모자 연기가 절정으로 달려갈 때쯤 신현준의 간절하고 애처로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진욱, 올해 닫고 내년 연다‥‘오겜2’→‘검은 수녀들’ 맹활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000933965"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진욱이 '오징어 게임2'에 이어 '검은 수녀들'까지, 맹활약을 예고한다. 1월 24일 개봉하는 영화 ‘검은 수녀들(감독 권혁재)은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 올 연말 공개되는‘오징어 게임 시즌2’ 출연으로 기대를 모으고 있는 이진욱. 그가 ‘검은 수녀들’에서 구마를 반대하는 ‘바오로’ 신부 역으로 존재감을 드러낼 예정이다. 이진욱은 이상 증세에 시달리는 소년 ‘희준’을 의학으로 치료할 수 있다고 믿는 ‘바오로’ 신부를 탄탄한 연기력으로 소화해냈다. ‘바오로’ 신부는 금지된 의식을 준비하는 ‘유니아’ 수녀, ‘미카엘라’ 수녀와 달리 구마가 아닌 의학으로 ‘희준’을 구할 수 있다고 확신한다. ‘희준’이 겪는 증상은 정신적 트라우마나 심리적 요인에서 비롯된 것이라고 주장하는 ‘바오로’ 신부는 두 수녀와 팽팽하게 대립하지만, 자신이 할 수 있는 최선을 다해 ‘희준’을 구하려 한다는 점에서 영화에 한층 풍성한 결을 더할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강한나, '대가족'으로 입증한 진가…연기+비주얼 과감한 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000246440"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강한나가 망가짐을 불사한 연기 변신으로 주목받고 있다. 영화 '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디 영화. 강한나는 극 중 함문석의 전 여자 친구이자, 현재는 든든한 조력자 한가연 역을 맡아 활력을 불어넣었다. 한가연은 필터링 없는 입담과 당찬 성격이 특징으로, 전 남친 함문석을 적극적으로 돕는 따뜻한 마음의 소유자다. 강한나는 이러한 한가연을 주체적이고 진취적인 여성으로 그려내며, 코믹 연기까지 완벽 소화해 강렬한 존재감을 발휘했다. 얼굴을 갈아 끼운 듯한 강한나의 열연은 한가연의 등장을 기다리게 했다. 함문석 역의 이승기와 티키타카는 물론 충격적 비밀을 듣고 눈물 연기를 선보인 장면은 폭소를 유발하며 작품의 명장면으로 꼽혔다. 강한나의 열정은 극의 재미를 배가시키며, 영화 전체 분위기를 유쾌하고 생동감 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뚝심의 영화 ‘소방관’…개봉 15일 만에 200만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001116042"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ 주원. 사진 | 바이포엠스튜디오 영화 ‘소방관’이 디즈니 신작 ‘무파사: 라이온 킹’을 제치고 전체 영화 박스오피스 1위를 수성했다. 또한 개봉 15일 만에 200만 관객을 돌파하며 기세를 올렸다. ‘소방관’은 ‘베테랑2’가 지난 9월 15일 200만 관객을 돌파한 이후, 무려 94일 만에 200만을 처음 돌파한 한국 영화로 올겨울 극장가를 뜨겁게 달구고 있다. 특히 2024년 개봉작 중 흥행 톱6에 오른 ‘웡카’가 16일 만에 200만 관객을 돌파한 추이보다 하루 빠른 기록이다. 한국 영화 흥행 톱5 ‘탈주’가 20일 만에 200만 관객을 돌파한 추이보다 무려 5일이나 빠른 속도다. 이 같은 추이는 영화 ‘소방관’의 진정성이 관객들의 마음을 제대로 관통한 것으로 평가받고 있다. 올겨울 극장가를 뜨겁게 달구며 흥행 강자로서 굳건한 입지를 보여주는 유의미한 기록이다. 200만 돌파 소식과 함께 영화 ‘소방관’은 감사 사진을 공개했다. 주원을 비롯 유재명, 이유영, 김민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리슬X김태리 한복 열정, 뉴욕·파리·서울 물들이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000696241"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[생활한복 브랜드 리슬이 배우 김태리와 함께 한복의 우아함을 알린다. 리슬 제공 생활한복 브랜드 리슬이 배우 김태리와 함께 한국의 아름다운 한복을 세계에 알린다. 리슬은 ‘2024 한복웨이브’ 사업(주최: 문화체육관광부, 주관: 한국공예·디자인문화진흥원)을 통해 전통과 현대를 아우르는 한복의 미(美)를 뉴욕, 파리, 서울에서 선보일 예정이라고 19일 밝혔다. 한복웨이브는 국내 한복기업과 한류 문화예술인이 연계하여 한복 산업 활성화와 국내외 진출 기회를 제공하고자 마련된 사업으로 수지, 김연아 등이 참여한 바 있다. 리슬은 이번 행사를 통해 오는 23일 파리 시타디움을 시작으로, 뉴욕 타임스퀘어, 그리고 서울 광화문 K컬처스크린에서 한복을 입은 배우 김태리의 모습을 공개한다. 세계적인 랜드마크 전광판을 수놓을 이번 프로젝트는 한복의 우아함과 현대적 감각을 담아내며 글로벌 시청자들에게 강렬한 인상을 남길 전망이다. 생활한복 브랜드 리슬이 배우 김태리와 함께 한복의 우아함을 알린다. 리슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 장르 넘나든 '믿보배' 활약…'리볼버'로 남우조연상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003897513"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱의 연기 변신이 통했다. 지난 17일 오후 서울 인디스페이스에서 열린 '제11회 한국영화제작가협회상'에서 지창욱이 남우조연상의 영예를 안았다. 지창욱은 영화 '리볼버'에서 풍족함 뒤로 결핍이 있는 '앤디' 캐릭터를 입체적이면서도 섬세하게 그리며 관객과 평단을 사로잡았다. 극의 몰입을 높이며 깊은 인상을 남긴 것. 수상자로 호명된 지창욱에게는 "그의 연기는 감정의 결을 섬세히 헤아리고 이성의 언어로 캐릭터를 세공하여, 매 작품 새로운 캐릭터로 다가왔다"라며 "빛나는 외모만큼이나 숨겨진 그의 노력이 누구보다도 빛난다"라는 극찬이 이어졌다. 수상대에 오른 지창욱은 "연기로 상을 받는 것 자체가 부끄럽지만, 한편으론 굉장히 기쁘고 감사한 마음이 들었다"라며 "리볼버를 촬영하며 정말 행복했고, 그 중심에는 오승욱 감독님을 비롯한 리볼버 팀 여러분들 덕분이라고 생각한다"라고 감사 인사를 전했다. 이어 "열심히 하겠다. 앞으로도 잘 지켜봐 달라"라는 연기에 대한 변함없는 마음을 드러냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 팬들과 ‘데뷔 5주년’ 함께..‘성탄총동원 더 무비’ 첫 무대인사 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/057/0001861572"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 첫 번째 무대인사를 성황리에 종료했다. 지난 18일 정동원의 첫 콘서트 실황 영화 ‘정동원 성탄총동원 더 무비’가 전국 CGV를 통해 단독 개봉됐다. 정동원은 CGV용산아이파크몰에서 첫 무대인사를 진행하며 관객들과 만났다. 특히 이날은 정동원의 데뷔 5주년으로, 많은 팬들이 현장을 찾아 함께 축하하는 시간을 가졌다. 정동원은 첫 실황 영화의 개봉 소감을 전했으며, 관객들과 눈을 맞추며 소통했다. 또한 추첨을 통해 데뷔 5주년 기념 특별 싸인 폴라로이드를 증정하는 이벤트를 진행하며 즐거움을 선사했다. 정동원의 무대인사는 CGV용산아이파크몰과 영등포, 왕십리에서 오는 21일, 22일과 크리스마스이브, 당일인 24일, 25일까지 이어진다. 관련 정보는 CGV 공식 계정, 극장 앱 및 홈페이지에서 확인할 수 있다. ‘정동원 성탄총동원 더 무비’는 ‘성탄총동원’, ‘음학회’ 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를 한데 모아 아티스트 정동원의 다양한 음악적 도전과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[농협 앞에 심긴 사과 따먹은 계약직 여직원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456894"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회병리가 여전히 지속되는 이유도 시험능력주의가 학교 혹은 교육과 관련된 문제가 아니라 선발체제와 지배질서의 기본 축이기 때문일 것이다. (중략) 무엇보다 학력, 즉 시험 합격 능력을 가진 사람을 우대하고 그들이 국가기관이나 사회조직에서 중요한 자리를 차지하도록 만드는 정치적 지배질서나 이데올로기가 작동하기 때문일 것이다. 시험능력주의가 학교, 학원만이 아니라 기업, 정부, 혹은 여러 사회조직이나 사회관계에서 사람들의 일상을 지배하는 이유도, 사람들이 시험은 한국에서 입신출세를 위해 반드시 거쳐야 할 길이라고 철석같이 믿고 있기 때문일 것이다. -김동춘, &lt;시험능력주의&gt; 중에서 한국에서 청소년기를 겪은 사람이라면 누구나 가졌을 법한 생각이 있다. 한 번의 시험으로 인생이 얼마간 정해진다는 것, 살아가며 수학능력시험이 삶의 전부일 수 없다는 깨달음을 가질 수는 있겠으나 수많은 시험이 그 자리를 얼마간 대체하고 있음을 부인할 수는 없다. 시험으로부터 얻어진 타이틀, 말하자면 학벌이며 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF프리즘] '엠호텔'→'나야, 문희'…AI 영화에 집중하는 CGV]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000349328"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AI로 2~30%의 후반작업을 진행한 '원정빌라'도 상영 국내 멀티플렉스 3사 중 한 곳인 CGV가 다양한 형식의 AI(생성형 기술) 영화를 관객들에게 선보이면서 극장에서 색다른 경험을 선사하는 것에 집중하고 있다. 현재 CGV는 국내 극장 최초로 AI 단편영화 '엠호텔'(감독 정창익)과 후반 작업의 2~30%를 AI로 처리한 '원정빌라'(감독 김선국)를 스크린에 걸었다. 이어 오는 24일에는 국민 배우 나문희가 AI 유니버스에서 무한 데뷔하는 '나야, 문희'(감독 박원표·유지천·원경혜·이정찬·정은욱)도 개봉한다. 이렇게 새로운 시도가 돋보이는 AI 영화들로 관객들을 찾고 있다. 먼저 '엠호텔'은 지난 11일부터 강남과 왕십리, 용산아이파크몰 등 전국 20개 극장에서 상영되고 있다. 관객들은 1000원으로 해당 작품을 관람할 수 있다. '엠호텔'은 평생 신세 한탄만 하던 노숙자가 호텔 열쇠를 우연히 줍게 되며 펼쳐지는 미스터리한 이야기를 그린 영화로, 6분 31초라는 짧은 러닝타임이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피아노 치는 도경수 어떤데…첫 멜로 영화 ‘말할 수 없는 비밀’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001169528"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피아노 치는 도경수 어떤데…첫 멜로 영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 한국판이 스크린을 찾아오는 가운데 도경수의 첫 멜로 연기에 기대가 커지고 있다. ‘말할 수 없는 비밀’은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가 우연히 마주치면서 시작되는, 기적 같은 마법의 순간을 담은 판타지 로맨스. 2008년 개봉한 대만 영화를 원작으로 한 작품이다. 그룹 엑소의 멤버 도경수는 앞서 드라마 ‘괜찮아, 사랑이야’에서 한강우 역을 맡아 신인답지 않은 연기력을 보여주며 깊은 인상을 남긴 바. 이후 영화 ‘형’, ‘신과함께’ 시리즈, ‘스윙키즈’, ‘더 문’, 드라마 ‘백일의 낭군님’, ‘진검승부’ 등 다수의 작품에서 안정적인 연기를 보여주며 대중의 사랑을 받아왔다. 이번 작품에서는 천재 피아니스트 음대생 유준 역을 맡아 스크린 첫 멜로 열연을 선보인다. 유준은 해외에서 피아니스트로 활동하다 한국에 교환 학생으로 와서 정아(원진아)와 운명적인 사랑에 빠지게 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘터미네이터’ 슈워제네거가 산타클로스로 변신한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005416235"/>
        <updated>2024-12-19T02:19:45.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년만에 새 장편영화 촬영 소개 마법 가방 잃어버린 산타 역할 영화 ‘터미네이터’로 스타가 된 이후 정치인으로도 이름을 알린 배우 아널드 슈워제네거(77)가 산타클로스로 변신했다. 17일(현지시간) CNN에 따르면 슈워제네거는 빨간 코트를 입고 흰 수염을 기른 채 찍은 사진과 함께 “산타클로스가 마을에 온다!”(Santa Claus is coming to town!)는 글을 올렸다. 슈워제네거가 산타클로스로 변신한 이유는 2019년 ‘터미네이터: 다크 페이트’ 이후 5년여 만에 출연한 장편영화 더 맨 위드 더 백‘(The Man with the Bag)에서 산타클로스 역할을 맡았기 때문이다. 이 영화는 산타클로스가 도둑맞은 마법 가방을 되찾기 위해 자신이 지닌 장난꾸러기 아이들 목록을 뒤진다는 이야기를 다루고 있다. 영화의 개봉 시기는 아직 알려지지 않았다. 슈워제네거가 올린 사진에는 함께 영화를 찍는 배우 앨런 리치슨의 모습도 담겼다. 그는 “리치슨과 함께 ’더 맨 위드 더 백‘을]]></content>
    </entry>
</feed>