<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-02T01:59:13.493Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명이 스스로 쟁취한 '연기 터닝포인트' [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755870"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에서 계속) 배우 유재명이 연기 인생의 터닝포인트를 꼽았다. 1997년 연극 '서툰 사람들'로 데뷔한 그는 연극무대에서 배우 뿐만 아니라 연출·극작으로 활동하며 연극무대에 모든 것을 쏟아부었다. 연극 무대에서 20여년의 시간을 보낸 그는 번아웃 증후군을 얻고 서울로 올라오게 된다. 그는 배우 인생의 터닝포인트를 세 가지 작품으로 꼽았다. 제일 먼저 답한 것은 tvN '응답하라 1988'. "전국민이 사랑하는 드라마"라며 "원래는 2, 4, 8부 찍고 빠지는 역할이었는데 작가님과 연출님 등 많은 분들이 류재명, 동룡이 아버지는 더 빌드업할 수 있는 캐릭터였다고 생각했다고 하더라. 최선을 다하니 다음신이 생기고, 고스톱 신이 생기고 나중에는 아내도 생겼다.(웃음)"라고 비하인드를 전했다. 이어 tvN '비밀의 숲'을 꼽은 유재명은 "이 작품을 하리라 생각지도 못했고, 이창준 역할이 그간의 코믹 이미지와 전혀 다른 이미지였다. 많은 분들이 믿어주셨고, 많은 사랑을 받으면서 두 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명, 이광수♥이선빈 공개 응원 "멋진 커플" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755869"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 유재명이 함께 호흡을 맞춘 배우들에 대해 이야기했다. 유재명은 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')에서 13년 만에 조기 출소했지만 전국민의 살인 타깃이 되어버린 흉악범 김국호 역을 맡았다. 제일 먼저 캐스팅돼 다른 역할을 기다린 만큼, 함께 호흡한 소감을 들어봤다. 그는 김국호(유재명 분)를 죽이러 한국에 온 킬러 '미스터 스마일' 허광한에 대해 "그렇게 유명한 친구인지 몰랐다. 바른 청년이었다. 젠틀하고 성실했다"라고 첫 인상을 전했다. 그러면서 "한국에 왔을 때 '한국이 어떠냐'고 물었더니 추웠다고 하더라. 추운 날씨, 낯선 환경에도 초롱초롱한 눈으로 자신의 연기를 하는 모습을 보면서 '열심히 하는구나'했다. 모든 걸 직접 하고 싶어 하고, 한 번 더 하고 싶다 의견을 내기도 했다"라며 열정적이었던 허광한의 모습을 회상했다. 이어 "한국에서의 작업을 뿌듯해하고 행복해하는 모습을 보면서 도와주고 싶다 생각이 들었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명 "故이선균 하차, 힘들었던 건 사실…조진웅 합류 든든했다" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755868"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 유재명이 조진웅 합류 당시를 떠올렸다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 디즈니+, U+모바일tv 오리지널 시리즈 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 조진웅 인터뷰가 진행됐다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마. 유재명은 13년 만에 조기 출소했지만 전국민의 살인 타깃이 되어버린 흉악범 김국호 역을 맡았다. 김국호의 범죄는 '조두순 사건'을 연상시킬 만큼 흉악하다. 유재명은 그에 대해 "고민을 안 한 건 아니지만 '이미지가 어떻게 될까' 이런 고민은 하지 않았다. 부담스러웠지만 걱정은 안 했다. 주변 사람들이 오히려 과감한 선택이지 않았나 걱정하기도 했다"라고 털어놨다. 그러면서 "자연스럽게 특정 인물이 떠오르고, 화학적 거세에 대한 이슈도 있고 사회적으로 중요한 부분인 것 같다. 요즘은 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송서린 "한선화·엄태구, 서툰 내게 매번 따뜻…'놀아여' 응원 감사하다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755867"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송서린이 '놀아주는 여자' 종영에 마지막 인사를 전했다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’에서 신인답지 않은 안정적인 연기로 많은 시청자들의 미움과 사랑을 받은 배우 송서린이 아쉬움이 담긴 인사를 전했다. ‘놀아주는 여자’(극본 나경/연출 김영환, 김우현)에서 연예인 못지않은 인기로 각종 광고는 물론, 기본 조회수 백만 이상을 기록하는 최고 인기 키즈크리에이터 ‘강예나’ 역으로 열연을 펼친 송서린이 진심어린 종영 소감을 남겼다. 신예 송서린은 “본래 저와 닮지 않은 ’예나’에게 다가가려고 생각하고 노력했던 시간들이 아쉽게도 너무나 빨리 지나갔다. 처음 예나를 만났을 때 많은 미움을 받을 친구라고 생각했지만, 충분히 이해하고 위로하며 표현하려 했다”라며 아쉬움과 애정이 가득 담긴 소감을 밝혔다. 이어 “이렇게 예나를 연기할 수 있도록 만들어 주신 감독님, 작가님, 스탭분들 또 많은 분들께 너무 감사한 마음”이라며 함께 고생한 모든 분들에게 고마움을 표했다. 특히 “신인이라 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나쁜기억 지우개' 오늘(2일) 첫방..김재중, 진세연 와락 불꽃 포옹!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255048"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 첫사랑 진세연에게 불꽃 포옹으로 간절한 사랑을 전하는 모습이 포착됐다. 2일 첫 방송되는 MBN 새 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담, 초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스로 한국 드라마 전통의 거장 초록뱀미디어와 김종학프로덕션이 의기투합해 제작한 가운데 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지가 캐스팅됐다. 김재중은 기억지우개로 '자존감 최하'에서 '자존감 MAX, 자신감 MAX, 존재감 MAX'로 재 탄생되는 '이군' 역을 맡았다 이군은 자신의 담당 의사 '경주연(진세연 역)'을 '첫사랑'으로 오인해 직진 순정남 면모를 뽐내 웃음을 자아내는 한편 진세연은 뇌 전문 천재 의사 '경주연 역'으로 이군의 '기억지우개' 수술을 담당한 후 그의 '첫사랑'으로 각인되어, 이군의 직진 사랑을 한 몸에 받으며 첫사랑 로맨스를 시작한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['D.P.2' 김지현 '감사합니다' 특별출연..신하균X진구 만난다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255043"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지현이 드라마 '감사합니다'에 특별출연한다. tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오)는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 JU건설 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균 분)과 감성파 신입 구한수(이정하 분)의 본격 오피스 클린 활극. 김지현은 외부감사 발은(撥隱) 팀장 서희진 역으로 출연해 스토리의 새로운 포문을 연다. 서희진은 냉철하고 이성적인 FM 스타일로, 신차일과 감사팀에 긴장감을 주는 인물로 등장해 활약할 예정이다. 김지현은 최근 영화 '파일럿', 지니TV 오리지널·ENA '사랑한다고 말해줘', 넷플릭스 시리즈 'D.P.2', 연극 '꽃, 별이 지나' 등 장르를 넘나드는 전천후 활약으로 시청자와 관객을 매료시켰다. 이렇듯 다양한 작품에서 존재감을 각인시키며 시선을 제대로 훔치고 있는 김지현이 tvN '감사합니다'에서 어떤 캐릭터로 즐거움을 선사할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["널 평생 구독하고 싶어" 엄태구, ♥한선화에 청혼··의심할 여지 없는 '해피엔딩' ('놀아주는여자') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128364"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구가 한선화에 프러포즈를 해 눈길을 끌었다. 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환, 김우현/이하 '놀여')에는 서지환(엄태구 분)이 고은하(한선화 분)에게 진심 어린 프러포즈를 하는 모습이 담겼다. 앞서 서지환은 아버지 서태평(김뢰하)을 구하기 위해 고양희(임철수)의 칼에 대신 맞고 혼수상태에 빠졌다. 고은하는 "이제 내가 옆에 있을게"라며 서지환을 간호했다. 고은하는 자신을 찾은 구미호(문지인 분)에게 "(서지환이) 안 깨는 건 아니겠지?"라며 눈물을 보였다. 아무에게도 말하지 않았던 불안이었다. 그러나 그의 불안이 무색하게 서지환은 곽재수(양현민 분)의 새치 뽑기 시도에 깨어났다. 이후 장현우(권율 분)이 서지환을 찾아 "조금만 더 늦었으면 내가 은하 씨 채가려 했다"고 너스레를 떨었다. 장현우는 이어 "서태평이 죄를 다 인정했다. 그전까진 한마디도 안 하다가 서지환 씨가 깨어났다는 소식을 듣고 입을 열었다. 마음이 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 재발견 ‘놀아주는 여자’ 2%대 시청률에도 화제성은 甲]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881776"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자'가 화제 속에 종영했다. 지난 8월 1일 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/연출 김영환, 김우현) 최종회 시청률은 2.939%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 지난 6월 12일 시청률 2.3%로 출발한 '놀아주는 여자'는 뜨거운 반응에 힘입어 10회 자체최고 시청률 3.0%를 기록, 상승세를 보여줬으나 최종 2%대로 마무리되면서 시청률 면에서는 아쉬움을 남겼다. 하지만 화제성은 빛났다. ‘놀아주는 여자’는 글로벌 OTT인 라쿠텐 비키(Rakuten Viki)에서 방영 6주차 기준으로 110여 개 국가에서 시청자 수 기준 1위를 기록했다. 특히 미국, 브라질, 영국 등 59개 국가에서 6주 연속 1위에 오르며 해외에서도 많은 사랑을 받아왔다. 뿐만 아니라 ‘놀아주는 여자’는 방송 직후 클립 영상과 SNS에서 반응이 폭발하며 화제의 중심에 섰다. K-콘텐츠 경쟁력 전문 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션의 펀덱스(FUNdex) 조사 결과에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태환, 소방관으로 변신한 듬직한 '문짝' 남사친 [DNA러버]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255039"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버' 이태환이 강렬한 카리스마를 드러낸 '긴급 출동 구조' 현장으로 긴장감을 고조시킨다. 오는 8월 17일(토) 오후 9시 10분 첫 방송될 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 이태환은 'DNA 러버'에서 화재를 진압하고 인명을 구조하는 정인 소방서 현장대응단 소속 구조대원 서강훈 역을 맡아 입체감 넘치는 연기를 펼친다. 이태환은 전역 후 첫 작품인 'DNA 러버' 서강훈 역을 통해 사랑도, 일도, 한번 마음먹은 것에 대해서는 우직하게 지키는 '상남자'의 매력을 발산, 안방극장의 공감력을 끌어낸다. 제작진은 이태환이 긴박한 분위기 속 위기의 순간에서 구조 작업을 벌이는 '무적 구조대원 포스'를 공개했다. 극 중 서강훈(이태환)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구♥한선화, 핑크빛 마침표 '해피엔딩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008415"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구, 한선화의 로맨스가 해피엔딩으로 마침표를 찍었다. JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'가 지난 1일 16회를 끝으로 막을 내렸다. 최종회에서는 서지환(엄태구)과 고은하(한선화)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. '놀아주는 여자' 최종회에서는 서지환이 고양희(임철수)의 습격을 받고 쓰러진 후, 고은하의 지극한 간호를 받고 의식을 회복했다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 '앞으로도 나랑 놀자!♥'라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이들을 두근거리게 만들었다. 또한 서지환과 고은하를 응원하게 된 장현우(권율), 가족을 일군 주일영(김현진)과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하·아린·유정후·츄, '내 여자친구는 상남자' 네이버웝툰 드라마화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255037"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 드라마 '내 여자친구는 상남자'에 청춘스타 윤산하-아린-유정후-츄가 출연한다. 새 드라마 '내 여자친구는 상남자'(극본 이해나, 연출 유관모, 제작 스튜디오N, 블러썸이엔씨, 플레이그라운즈)는 하루아침에 꽃미남이 되어버린 여자친구 김지은(아린)과 그런 여자친구를 포기할 수 없는 여친 바라기 박윤재(윤산하)가 펼치는 대환장 로맨스다. '내 여자친구는 상남자'(작가 맛스타)는 동명의 인기 네이버웹툰을 원작으로 하며, 원작은 중국어, 태국어로도 공개돼 국내를 넘은 글로벌 인기를 증명한 바 있다. 여기에 '경찰수업', '99억의 여자', '퍼퓸'을 연출한 유관모 감독과 탄탄한 필력으로 촉망받는 신예 이해나 작가가 뭉쳐, 원작의 재미를 배가하고, 색다른 감동과 웃음을 안길 것으로 초미의 관심을 모으고 있다. '내 여자친구는 상남자'는 윤산하-아린-유정후-츄로 이뤄진 주연 라인업으로도 시선을 집중시키고 있다. 먼저 윤산하는 하루아침에 여자친구가 남자가 된, 성실한 K 장남 연희대 천문학과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 권율 “시청자로서도 즐거웠다” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881774"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권율이 '놀아주는 여자'를 향한 애정을 드러냈다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’ (극본 나경/연출 김영환, 김우현)에서 다정다감하지만 원칙과 소신을 지닌 검사 ‘장현우’ 역으로 분한 배우 권율의 종영소감이 8월 2일 공개됐다. 극 중 은하(한선화 분)가 찾는 ‘현우 오빠’와 같은 이름을 지닌 권율은 눈빛과 말투만으로 담백하면서도 설렘 지수를 상승시키는 현우의 로맨스 면모를 소화해내며 시청자들의 응원을 불러 일으켰다. 권율은 “처음 대본을 받았을 때 느꼈던 작품의 밝고 경쾌한 분위기 그대로 촬영을 할 때에도, 시청자의 입장에서 시청을 하면서도 즐거웠다”며 “기분 좋은 작품으로 기억될 것”이라고 종영 소감을 전했다. 한편 권율은 올 하반기 MBC 신규 프로그램 ‘지구를 닦는 남자들’로 새로운 모습을 보여줄 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀아여’ 김현진 “많이 배우고 성장할 수 있었던 시간” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881772"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현진이 '놀아주는 여자'로 다양한 매력을 입증했다. 김현진은 8월 1일 종영한 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'에서 육가공업체 목마른 사슴의 총괄본부장 주일영 역을 맡아 회사 대표에게는 든든한 오른팔, 좋아하는 여자 앞에서는 댕댕미 넘치는 연하 남친, 이후에는 든든한 남편이자 사위까지 탁월한 캐릭터 소화력을 선보였다. 김현진은 큰 키에 넓은 어깨, 남다른 비율을 자랑하는 훈훈한 비주얼로 첫 등장부터 단번에 시선을 사로잡았다. 그는 사랑을 하는 것보다 받는 것이 일상인 인생을 살아온 일영이 한 여자를 진심으로 위하고, 사랑하게 되는 과정을 사랑스럽고 설득력 있게 그려냈다. 특히 김현진의 대형견 매력과 섬세한 감정 연기가 돋보였던 12회 "나는 네가 안 힘들었으면 좋겠어. 뭐든 같이 의논했으면 좋겠어"라고 취중 고백하는 장면에서 미호(문지인 분)를 진심으로 걱정하고 사랑하는 듯한 일영의 모습은 애청자들 사이에서 명장면 중 하나로 꼽히며 안방극장을 핑크빛으로 물들였다. 또한 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구♥한선화, 결혼한다…타임캡슐 프러포즈 성공 (놀여)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000030798"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자'에서 엄태구가 한선화에게 프러포즈했다. 지난 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL) 최종회에서 서지환(엄태구 분)과 고은하(한선화 분)가 위기를 극복하고 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 앞서 고양희(임철수 분)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하 분)도 아들에 대한 미련을 버렸고, 아버지의 굴레에서 벗어난 서지환은 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 서지환은 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 '앞으로도 나랑 놀자!♥'라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 서지환과 고은하는 입을 맞추며 달달한 미소를 보였다. '놀아주는 여자'는 각기 다른 세상에 살던 서지환과 고은하가 만나 서로의 색으로 물들어가는 과정을 그려냈다. 어린 시절부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지진희 손현주 김명민이 온다  l 8월 드라마 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008414"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 첫 방송을 앞둔 드라마 중에는 제목에 가족이 들어가는 작품들이 많다. JTBC의 '가족X멜로'와 KBS의 '완벽한 가족'이다. ENA '유어 아너' 또한 가족이 극의 중심에 자리한다. 이외에도 DNA를 앞세운 로코 'DNA러버'와 계약 결혼을 다룬 '손해 보기 싫어서'와 같은 로맨틱 코미디 역시 시청자와의 만남을 기다리고 있다. '가족X멜로', 벼락부자 지진희vsK-장녀 손나은 JTBC '가족X멜로'(연출 김다예, 극본 김영윤)은 불완전한 인간들이 가족으로 만나 완전한 사랑을 꿈꾸는 이야기다. 사업 실패로 11년 전에 가족에게 버림받았던 아버지가 가족이 사는 빌라의 건물주가 되어 다시 나타나는 이야기를 다뤘다. 연이은 실패 끝에 가족에게 외면당했다가 재력가로 변신해 돌아온 변무진은 지진희, 생활고를 겪으면서도 강한 생활력으로 자녀들을 키워낸 금애연 역에는 김지수가 나선다. 이 밖에도 손나은, 최민호, 윤산하 등이 출연한다. 건물주가 되어 전 부인에게 플러팅을 날릴 지진희, 홀로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅 "책상 위에 '시그널2' 대본, 아직 안 읽어…이유는" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755856"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰②에 이어) 배우 조진웅이 '시그널' 시즌2에 대한 생각을 밝혔다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 디즈니+, U+모바일tv 오리지널 시리즈 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 조진웅 인터뷰가 진행됐다. 인터뷰 현장에도 '야수'라고 적힌 티셔츠를 입고 등장한 그는 '야수 프로젝트'에 열중이라며 "잘 때도 입고 잔다. 세뇌하고 있다"라며 너스레를 떨었다. 최근 드라마 '시그널' 작가 김은희의 남편 장항준은 '시그널2'에는 "기본적으로 시즌1에 나왔던 분들이 다 같이 하는 걸로 알고 있다"라고 스포일러를 전해 '시그널2'에 대한 관심도가 높아졌다. 조진웅은 "'야수 프로젝트'로 바빠 신경을 못 쓰고 있었는데, 작가님과도 그런 얘기를 했다. '조진웅이 안 하면 이상해지는 거 아니야?'라고 하셔서 '그건 나도 동의한다. 내가 안나오면 이상할 것 같다. 그래서 다같이 해서 으쌰으쌰 하자고 했다"고 이야기했다. 그러나 '시그널2'의 '시기는 잘 모르겠다'고 이야기한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅 "이제 '런닝맨' 아니고 이광수, 영글었다" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755855"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(인터뷰①에 이어) '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 조진웅이 함께 호흡한 배우들을 칭찬했다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 디즈니+, U+모바일tv 오리지널 시리즈 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 조진웅 인터뷰가 진행됐다. 조진웅은 흉악범 김국호(유재명 분)를 보호해야 하는 임무를 맡은 경찰 백중식 역을 맡아 스토리의 중심, 다양한 캐릭터들을 만난다. 그는 자신의 연기에 대해 "'노 웨이 아웃'이라는 내 새끼를 칭찬하는 게 낯 뜨겁다"며 "다들 노력했고 고생했구나, 그 부분에 대해서는 칭찬하고 싶다. 앞으로도 다른 스태프들에게 '노 웨이 아웃'이 좋은 필모그래피로 남았으면 한다"라고 이야기했다. 스스로를 향한 칭찬은 부끄러워하던 조진웅은 함께 호흡한 배우들에 대한 극찬은 아끼지 않았다. 특히 돈을 위해 김국호를 죽이려 드는 도축업자 윤창재 역을 맡은 이광수에 대해 "걔는 끝났다. 이광수는 영글었다. 이제 '런닝맨' 아니고 이광수다. 이광수로 보이지 않고 윤창재로 보인다"라고 극찬했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅 "故이선균, '맡아줘서 든든하다'고…빨리 오라 했는데" [엑's 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755854"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 조진웅이 故이선균의 빈자리를 채우게 된 심경을 전했다. 최근 서울 삼청동의 한 카페에서 디즈니+, U+모바일tv 오리지널 시리즈 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 조진웅 인터뷰가 진행됐다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마. 조진웅은 흉악범 김국호를 보호해야 하는 임무를 맡은 경찰 백중식 역을 맡았다. 2016년 tvN '시그널', '안투라지' 이후 JTBC '나쁜엄마'에서의 특별출연을 제외하면 약 8년만에 드라마(시리즈)에 복귀하는 조진웅. 그는 제작을 맡은 '야수' 프로젝트를 준비하던 중 '노 웨이 아웃' 제의를 받게 됐다고 설명했다. 조진웅은 "처음에는 걱정도 많이 됐지만 재밌게 작업을 했다. 스태프도 다 영화하는 친구들이었고, 배우도 함께 협연한 사람도 있어 신명나게 하지 않았나 싶다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, '영스트리트' DJ 하차…"스케줄 병행 어려워 내린 결정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307228"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 '영스트리트'에서 하차한다. SBS 파워FM(107.7MHz) '권은비의 영스트리트' DJ 권은비가 오는 4일을 마지막으로 '영스트리트'를 떠난다. 권은비는 지난 22일 방송에서 하차 소식을 전하며 "다른 스케줄과 라디오 스케줄을 함께 조율해보려고 했는데 양쪽 스케줄 모두 피해가 갈 것 같아서 이런 결정을 하게 됐다"라고 말했다. 이어 "늘 즐겁고 행복했던 스케줄이었던 만큼 오래오래 함께하고 싶은 마음이 컸었는데 이런 결정을 내리게 된 점 양해 부탁드린다"고 아쉬운 마음을 전했다. 지난 해 7월 3일 첫 방송을 시작으로 1년 넘게 '영스트리트'를 이끌었던 권은비는 2일 DJ로서 마지막 생방송을 진행한다. 오는 4일 일요일 마지막 방송은 녹음 방송으로 마무리될 예정이다. 현재 권은비의 후임 진행자는 미정인 상태로, SBS 라디오 측은 "후임 진행자가 결정되기 전까지 당분간 스페셜 DJ 체제로 진행될 예정"이라고 밝혔다. 스페셜 DJ 첫 타자는 카라 박규리로 오는 5일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신유빈 준결승 진출' 현정화 "중국 잡으러 가야죠"…시청률 8.5% SBS 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307227"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS가 감동과 눈물, 투혼을 보여준 대한민국 선수단의 혈전을 중계하며 파리올림픽 대회 6일차에도 탁구, 배드민턴, 수영 등 주요 경기에서 시청률 1위 행진을 이어갔다. 2일 시청률 조사회사 닐슨코리아 집계에 따르면, SBS는 신유빈이 준결승 진출을 확정지은 탁구 여자 단식 8강전 8.5%(이하 수도권 기준), 배드민턴 혼합복식 8강전 9.1%, 이은지 선수가 출전한 수영 여자 배영 200m 예선에서 7.0%의 시청률을 기록하며, 주요 경기에서 모두 1등을 차지했다. 이날 경기는 그 어느 때보다 긴장감의 끈을 단 한 순간도 놓을 수 없을 정도의 접전으로 펼쳐졌다. 신유빈은 8강전에서 어린 나이가 무색할 만큼 강철 심장으로 일본을 4-3으로 꺾고 한국 탁구 단식 20년 만의 4강 진출에 성공했다. 이 모습을 현장에서 지켜본 SBS 현정화 해설위원은 15년 전 SBS 예능프로그램 '놀라운 대회 스타킹'에서 만나 재목임을 한 눈에 알아본 신유빈의 무한 성장에 찬사를 보냈다. 그는 "견디는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김영대X박주현X최예빈X이시우, 풋풋+청량 4人4色]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255027"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['완벽한 가족'이 배우 김영대와 박주현, 최예빈, 이시우의 눈부시게 빛나는 청춘의 한 장면을 담아냈다. 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있는 오는 14일 수요일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '완벽한 가족'(연출 유키사다 이사오/제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마다. 각종 영화제를 휩쓸며 각광받은 유키사다 이사오 감독의 첫 한국 드라마로 벌써부터 예비 시청자들의 반응이 뜨겁다. 김영대(박경호 역)와 박주현(최선희 역), 최예빈(이수연 역), 이시우(지현우 역)가 뭉친 윤일고 4인방의 모습이 담긴 포스터가 공개됐다. 농구공을 들고 환하게 웃고 있는 이들의 모습이 눈길을 끄는 가운데, 모두가 웃고 있지만 최예빈 혼자 무표정하게 있어 네 사람의 관계가 심상치 않음을 짐작게 한다. 극 중 박경호와 최선희, 지현우는 같은 반 학생으로 매일 같이 붙어다니며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중·변요한·정해인,  오랜만의 TV 복귀 l 8월 드라마 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008413"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 안방극장에 꽃미남 스타들이 오랜만에 귀환해 팬들을 즐겁게 할 전망이다.  7년 만에 복귀한 김재중, 6년 만에 복귀하는 변요한, 4년만에 복귀하는 정해인 등 외모와 실력 모두 갖춘 배우들의 야심작들을 들고 돌아와 기대감을 높이고 있다. '나쁜 기억 지우개', 7년 만에 돌아온 김재중 MBN '나쁜 기억 지우개'(연출 윤지훈·김나영, 극본 정은영)는 뇌 수술로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스다. 기억 지우개로 자존감 최하에서 자존감 MAX, 자신감 MAX, 존재감 MAX로 재탄생한 이군 역에는 김재중, 이군의 기억 지우개 수술을 담당한 후 첫사랑으로 각인된 경주연 역은 진세연이 맡았다. 김재중은 '맨홀 - 이상한 나라의 필' 이후 약 7년 만에 드라마에 복귀한다. 올해로 데뷔 20주년을 맞는 김재중은 올해 유독 기쁜 소식을 많이 전했다. KBS 2TV '신상출시 편스토랑'을 통해 15년 만에 지상파 예능에 복귀하는가 하면 지난 6월에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서' 불청객 된 고민시, 흔들리는 김윤석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755850"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ​'아무도 없는 숲속에서'가 메인 포스터 4종을 공개했다. 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러 '아무도 없는 숲속에서'가 메인 포스터 4종을 공개했다. 가장 먼저 영하(김윤석 분)와 상준(윤계상)의 포스터 속 "평화롭던 어느 날"이라는 카피는 성아(고민시)와 보민(이정은)의 포스터 속 "불청객이 찾아왔다" 카피와 연결되며, 네 인물 간의 얽히고 설킨 관계성에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 한편, 따스한 햇살이 내려앉은 숲을 배경으로 의미심장한 표정을 짓고 있는 영하와 차갑게 폭우가 쏟아지는 숲에서 묘한 눈빛을 하고 있는 성아의 포스터가 대조되는 분위기로 눈길을 끈다. 깊은 숲속에 자리한 펜션을 운영하는 영하가 예정에 없던 손님 성아를 들인 후 과연 어떤 파국과 마주하게 될지 긴장감을 조성한다. 또한 망연자실한 표정으로 한곳을 응시하는 상준과 열린 문틈 사이로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김무열의 치열한 두뇌싸움…고구려 최고 지략가 변신(우씨왕후)[MK★TV컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015791"/>
        <updated>2024-08-02T01:58:39.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우씨왕후’ 김무열이 왕의 죽음에 얽힌 비밀을 파헤친다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 극 중 김무열은 고구려의 최고 관직이자 제가회의의 수장인 국상 을파소 역을 맡았다. 을파소는 고국천왕 고남무(지창욱 분)의 명으로 귀족들을 이끄는 국상의 자리에까지 오른 인물이다. 지략과 처세술은 물론 각 부족들 사이 정치적 흐름을 읽는데도 탁월하여 왕이 오랜 전쟁으로 자리를 비울 때에도 안정적으로 국정을 이끌고 있다. 전쟁을 마치고 돌아온 왕이 갑작스레 사망하자 을파소는 부족간의 왕권 쟁탈을 막기 위해 왕후 우희(전종서 분)에게 취수혼을 제안한다. 이후 굳건하게 궁을 지키며 왕의 죽음에 얽힌 비밀을 찾아내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아무도 없는 숲속에서' 김윤석X윤계상X고민시X이정은 메인 포스터 4종 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231255"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'가 메인 포스터 4종을 공개했다. 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러 '아무도 없는 숲속에서'가 메인 포스터 4종을 공개했다. 가장 먼저 ‘영하’(김윤석)와 ‘상준’(윤계상)의 포스터 속 “평화롭던 어느 날”이라는 카피는 ‘성아’(고민시)와 ‘보민’(이정은)의 포스터 속 “불청객이 찾아왔다” 카피와 연결되며, 네 인물 간의 얽히고 설킨 관계성에 대한 궁금증을 증폭시킨다. 한편, 따스한 햇살이 내려앉은 숲을 배경으로 의미심장한 표정을 짓고 있는 ‘영하’와 차갑게 폭우가 쏟아지는 숲에서 묘한 눈빛을 하고 있는 ‘성아’의 포스터가 대조되는 분위기로 눈길을 끈다. 깊은 숲속에 자리한 펜션을 운영하는 ‘영하’가 예정에 없던 손님 ‘성아’를 들인 후 과연 어떤 파국과 마주하게 될지 긴장감을 조성한다. 또한 망연자실한 표정으로 한곳을 응시하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③] 유재명 "'응팔' 분량↑, '이태원 클라쓰' 역할 변경? 터닝포인트 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176481"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 자신의 연기 인생에 터닝포인트가 된 작품들을 언급했다. 유재명은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "연기를 시작하고 나서 가장 막막할 때 '응답하라 1988'이란 좋은 작품을 만나게 됐다"고 전했다. 유재명은 무명시절을 떠올리며 "배우로서 오랫동안 세상에 많이 알려지지 않았을 때 연기를 그만두고 싶다는 생각을 했다. 서울에 올라왔을 때 프로필 작업을 하고 돌리면서도 막막했고, '노 웨이 아웃'이라는 작품 제목 이름처럼 출구가 없다고 느껴 좌절감에 빠지기도 했다. 이후 번아웃 증상을 겪고 나서 '도망'보다는 '새로운 시작'을 하고 싶다는 충동적인 생각을 하게 됐고, 때 마침 '응답하라 1988'이란 좋은 작품을 만나게 됐다"고 말했다. 그런 자신의 연기 인생에서 터닝 포인트가 되어준 작품에 대해 이야기했다. 유재명은 "'응답하라 1988'은 전 국민이 사랑하는 드라마였지 않나. 기억이 가물가물한데 촬영 당시를 떠올려보면 저희 집은 내부 세트장이 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '노 웨이 아웃' 유재명 "허광한, 초롱초롱한 눈빛 기억 남아…젠틀하고 성실"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176480"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 '노 웨이 아웃:더 룰렛'에서 함께 호흡을 맞춘 대만배우 허광한을 향해 극찬을 보냈다. 유재명은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "허광한을 가까이서 보니 정말 젠틀하고 바른 친구였다"고 했다. 지난달 31일 첫 공개된 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃: 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 영화 '인생은 아름다워', '국가부도의 날' 최국희 감독과 영화 '뺑반'의 조감독이었던 이후빈 감독이 메가폰을 잡았고, 영화 '대외비' 이수진 작가가 각본을 맡았다. 유재명은 '노 웨이 아웃'에서 선·후배 배우들과 함께 연기 앙상블을 펼친 소감을 전했다. 그는 "염정아 선배는 참 멋진 누님이신 것 같다. 안명자를 연기하시는 모습을 보고 팬 됐다. 저랑 한 살 차이인데, 예능 할 때도 그렇고 평상시에도 정말 쿨하시다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“앞으로도 나랑 놀자”…엄태구♥한선화, 프러포즈 대성공(놀아주는여자)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015787"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀아주는 여자’ 엄태구와 한선화의 동심 충만 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 1일 오후 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL) 최종회에서는 서지환(엄태구 분)과 고은하(한선화 분)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이에 ‘놀아주는 여자’ 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수 분)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하 분)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 ‘앞으로도 나랑 놀자!♥’라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장현우 검사 안녕" 권율, '놀아주는 여자' 종영까지 꽉 채운 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231251"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권율이 ‘놀아주는 여자’를 완벽하게 마무리했다. JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’ (극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL)에서 다정다감하지만 원칙과 소신을 지닌 검사 ‘장현우’ 역을 맡아 활약을 빛낸 배우 권율이 존재감을 제대로 입증했다. 권율은 극 초반부터 훈훈한 비주얼은 물론, 몰입도를 높이는 탄탄한 연기와 캐릭터의 다채로운 매력을 배가시키는 디테일로 단숨에 시청자들을 빠져들게 만들었다. 극 중 은하(한선화)가 찾는 ‘현우 오빠’와 같은 이름을 지닌 그는 눈빛과 말투만으로 담백하면서도 설렘 지수를 한껏 상승시키는 현우의 로맨스 면모를 찰떡 소화하며 시청자들의 응원을 불러 일으켰다. 이에 최종회까지 꽉 채운 캐릭터 열연으로 또 다시 많은 이들이 ‘권율표 로코’를 소망하게 만든 가운데, 그는 “처음 대본을 받았을 때 느꼈던 작품의 밝고 경쾌한 분위기 그대로 촬영을 할 때에도, 시청자의 입장에서 시청을 하면서도 즐거웠다”며 “기분 좋은 작품으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["앞으로도 나랑 놀자" 엄태구♥한선화, 흥한 로코..핑크빛 마침표 [종합](놀아주는 여자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255020"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자'에서 엄태구와 한선화의 '동심 충만' 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 지난 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환·김우현, 제작 베이스스토리·아이오케이·SLL) 최종회에서는 서지환(엄태구 분)과 고은하(한선화 분)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이날 '놀아주는 여자' 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수 분)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하 분)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 '앞으로도 나랑 놀자'라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "故이선균도 고맙다고"…'노 웨이 아웃' 조진웅, 믿고 보는 열연(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176471"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[준비 과정은 어려웠지만, 노력의 결과물을 얻게 됐다. 배우 조진웅이 시청자들의 기대에 부응하기 위해 또 한 번 가장 자신 있는 연기를 펼쳤다. 지난달 31일 베일을 벗은 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃: 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 영화 '인생은 아름다워', '국가부도의 날' 최국희 감독과 영화 '뺑반'의 조감독이었던 이후빈 감독이 메가폰을 잡았고, 영화 '대외비' 이수진 작가가 각본을 맡았다. '노 웨이 아웃'은 200억의 살인보상금이 걸린 대국민 살인청부라는 흥미로운 소재로, 미스터리 스릴러의 탄생을 예고해 공개 전부터 관심을 집중시켰다. 최근 스포츠조선과 만난 조진웅은 "제가 준비하고 있던 프로젝트에 에너지를 쏟다가, ('노 웨이 아웃'이) 재미난 작품이라고 해서 참여하게 됐다. 처음에는 걱정을 많이 했는데, 다행히 현장에 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈에 직진 연하남 문상민, '새벽 2시의 신데렐라' 티저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755836"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현실주의 신데렐라 신현빈과 해바라기 왕자님 문상민의 '로코'가 온다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(극본 오은지, 연출 서민정 배희영)는 나만 바라보는 완벽한 연하 재벌남 주원과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 윤서의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 1차 포스터에는 새벽 2시, 마법이 풀린 호박 마차에 앉아 있는 윤서(신현빈 분)와 주원(문상민)의 동상이몽을 담고 있다. 윤서는 남자친구 주원이 재벌가 막내아들이란 사실을 알게 된 후 현실적인 이별을 선택한 반면, 주원은 그런 그를 절대 놓아줄 생각이 없다. 이별과 로맨스 사이 두 남녀의 흥미진진한 관계는 "마법이 풀린 신데렐라의 동화 속 왕자와 이별하기"란 포스터 카피에서도 잘 드러난다. 함께 공개된 티저 예고편에는 '새벽 2시의 신데렐라'만의 독특한 로맨스를 좀 더 자세하게 들여다볼 수 있다. 윤서는 1년 6개월이나 사귄 남자친구 주원이 자신이 다니는 회사 대주주의 막내 아들이란 사실을 알게 된다. 현실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한→김보라, 얽히고설킨 미스터리 관계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231249"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한, 고준, 고보결, 김보라가 살인 사건이라는 독특한 연결고리로 이어진다. 오는 8월 16일(금) 밤 9시 50분 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 극 중 고정우(변요한 분)는 동급생 친구 두 명을 살해한 혐의로 교도소에 수감된 후 10년의 세월이 지나 고향인 무천시로 돌아온 인물. 살인을 한 기억도, 그렇다고 하지 않은 기억도 없는 고정우는 감춰진 그날의 진실을 쫓던 중 자신을 예의주시하는 형사 노상철(고준 분), 변함없이 제 편이 되어준 친구 최나겸(고보결 분), 마을에 들어온 이방인 하설(김보라 분)과 엮이게 된다. 이에 살인사건으로 얽히고설키게 될 이들의 관계성을 짚어봤다. 먼저 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 19금 웹소설 작가된다(‘손해보기싫어서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128340"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 ‘손해 보기 싫어서’를 통해 팔색조 매력을 보여준다. 오는 26일첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스다. 코믹과 로맨스를 넘나드는 실력파 제작진 ‘술꾼도시여자들 시즌1’, ‘힘쎈여자 강남순’의 김정식 감독과 ‘그녀의 사생활’ 김혜영 작가가 의기투합해 올 하반기 색다른 설렘을 전할 이색적인 로맨틱 코미디의 탄생을 예고하고 있다. 앞서 ‘로코퀸’ 신민아와 대세 배우 김영대, 이상이의 스틸이 순차적으로 공개돼 드라마 팬들의 관심이 나날이 고조되고 있는 가운데, 2일(오늘) 한지현(남자연 역)의 첫 스틸이 베일을 벗으며 주연 4인방의 마지막 퍼즐을 완성했다. 극 중 한지현은 사랑을 글로만 하는 모태솔로 19금 유명 웹소설 작가 ‘남자연’ 역으로 분한다. 소설가 자연의 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야옹이파 '강길' 김현준 "'놀여' 사랑해 주셔서 감사" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231248"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현준이 ‘놀아주는 여자’의 종영 소감을 전했다. 김현준은 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’에서 야옹이파 2인자 ‘강길’로 분해 강렬한 마스크로 조직 싸움 속 과묵하고 딱딱한 인물을 그려내 보는 이들의 긴장감을 높였다. 그는 극 초반과 달리 후반에는 개과천선하는 모습으로 반전과 재미를 선사, 흥미와 몰입도를 끌어올렸다. 이에 김현준은 소속사 프레인 TPC를 통해 “드라마 ‘놀아주는 여자’를 사랑해 주셔서 감사합니다. 촬영 이후 작품을 보면서 현장에 있었던 배우, 스태프분들이 많이 생각나는데 함께해 주신 모든 분들 덕분에 힘을 얻을 수 있었습니다”라며 동료들에게 감사함을 전했다. 이어 “특히 야옹이파의 보스와 모든 조직원들에게 고마움을 전하고, 겉바속촉의 반전 매력이 있는 강길이도 응원해 주신 시청자분들께 감사드립니다”라며 캐릭터에 대한 애정을 전했다. 마지막으로 “저는 또 다른 모습으로 금방 찾아뵙겠습니다. 많은 기대와 관심 부탁드립니다”라며 소감을 마무리했다. 김현준은 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구♥한선화, 프러포즈 이벤트 대성공…'꽉 닫힌 해피엔딩' (놀아주는여자)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755829"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구와 한선화의 동심 충만 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 지난 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자' 최종회에서는 서지환(엄태구 분)과 고은하(한선화)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. '놀아주는 여자' 최종회 시청률은 2.9%(닐슨코리아 제공, 전국 유료가구 기준)를 기록했다. 앞서 고양희(임철수 분)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 '앞으로도 나랑 놀자'라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이들을 두근거리게 만들었다. 또 서지환과 고은하를 응원하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 모태솔로 19금 웹소설 작가로 이중생활 (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881751"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 이중생활을 한다. 8월26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식)는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아 분)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대 분)의 손익 제로 로맨스다. 극 중 한지현은 사랑을 글로만 하는 모태솔로 19금 유명 웹소설 작가 ‘남자연’ 역으로 분한다. 소설가 자연의 활동명은 ‘연보라’로, 아슬한 이중생활을 이어가던 중 본의 아니게 해영의 상사 복규현(이상이 분)과 얽히고설킨다. 또한 자연은 가족보다 더 가족 같은 사이인 해영과 한집에서 동고동락하며 남다른 존재감을 발휘할 전망이다. 2일 공개된 스틸 속 한지현은 딱 맞는 옷을 입은 듯 ‘남자연’ 캐릭터에 완연히 녹아든 모습으로 감탄을 자아낸다. 귀엽고 상큼한 단발머리로 외적 변신을 준 그녀는 여유 가득한 미소로 기분 좋은 에너지를 선사하고 있다. 밝고 쾌활한 성격을 지닌 자연의 당찬 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나랑 놀자♥"..엄태구♥한선화, 프러포즈→영원 약속한 완벽 해피엔딩('놀아주는 여자')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176456"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구와 한선화의 로맨스가 유종의 미를 거뒀다. 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(나경 극본, 김영환 김우현 연출) 최종회에서는 서지환(엄태구)과 고은하(한선화)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이에 '놀아주는 여자' 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 '앞으로도 나랑 놀자!♥'라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이들을 두근거리게 만들었다. 또한 서지환과 고은하를 응원하게 된 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구♥한선화, 평생 함께 놀기로…해피엔딩 2.9% [놀아주는 여자](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003857616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003857616"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구와 한선화의 동심 충만 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 1일 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’ 최종회에서는 서지환(엄태구)과 고은하(한선화)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이에 ‘놀아주는 여자’ 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 ‘앞으로도 나랑 놀자!♥’라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이들을 두근거리게 만들었다. 서지환과 고은하를 응원하게 된 장현우(권율), 가족을 일군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“앞으로도 나랑 놀자” 엄태구♥︎한선화, 꽉 닫힌 해피엔딩(‘놀아주는여자’)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128332"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구와 한선화의 동심 충만 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 지난 1일 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경, 연출 김영환, 김우현) 최종회에서는 서지환(엄태구 분)과 고은하(한선화 분)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이에 ‘놀아주는 여자’ 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수 분)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하 분)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 ‘앞으로도 나랑 놀자!♥︎’라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이들을 두근거리게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["앞으로도 나랑 놀자" 한선화, ♥엄태구 프러포즈에 감동 ('놀아주는여자') [어저께TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005128331"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 한선화가 엄태구의 청혼을 받아들였다. 1일 방송된 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환, 김우현/이하 '놀여')에는 고은하(한선화 분)이 서지환(엄태구 분)의 프러포즈에 긍정의 대답을 하는 모습이 그려졌다. 앞서 서지환은 아버지 서태평(김뢰하)을 구하기 위해 고양희(임철수)의 칼에 대신 맞고 혼수상태에 빠졌다. 고은하는 서지환을 곁을 지키려는 직원들을 물리고 "이제 내가 옆에 있을게"라며 혼자 남아 서지환을 간호했다. 고은하는 구미호(문지인 분)에게 "(서지환이) 안 깨는 건 아니겠지?"라며 불안해했다. 그러나 서지환은 곽재수(양현민 분)의 새치 뽑기 시도에 깨어나 웃음을 안겼다. 이에 장현우(권율 분)는 서지환을 찾아 "조금만 더 늦었으면 내가 은하 씨 채가려 했다"고 너스레를 떤 뒤 "서태평이 죄를 다 인정했다. 그전까진 한마디도 안 하다가 서지환 씨가 깨어났다는 소식을 듣고 입을 열었다"고 알렸다. 서지환은 "내가 어떻게 가벼워질 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['평생 구독' 엄태구♥한선화 "앞으로도 나랑 놀자" 꽉 닫힌 해피엔딩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231247"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태구와 한선화의 동심 충만 로맨스가 핑크빛 마침표를 찍었다. 어제(1일) 방송된 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현/ 제작 베이스스토리, 아이오케이, SLL) 최종회에서는 서지환(엄태구)과 고은하(한선화)가 위기를 극복하고 평생 함께 놀기로 약속하며 꽉 닫힌 해피엔딩을 완성했다. 이에 ‘놀아주는 여자’ 최종회 시청률은 2.9%를 기록했다.(닐슨코리아 전국 유료가구 기준) 앞서 고양희(임철수)의 습격을 받고 쓰러진 서지환은 고은하의 지극한 간호를 받고 긴 잠에서 깨어났다. 서지환의 아버지 서태평(김뢰하)도 아들에 대한 미련을 버리면서 서지환은 아버지의 굴레에서 벗어나 고은하와 평범한 삶을 살 수 있게 됐다. 이어 고은하를 위해 두 사람의 오랜 추억이 담긴 타임캡슐에 ‘앞으로도 나랑 놀자!♥’라는 귀여운 편지를 담아 프러포즈까지 성공했다. 인생에 잊지 못할 행복을 선물해줬던 서로와 영원을 약속하며 입을 맞추는 서지환, 고은하의 달달한 미소가 보는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기억 지운 김재중, '첫사랑' 진세연에 돌발 포옹 (나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755819"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나쁜 기억 지우개' 김재중이 첫사랑 진세연에게 불꽃 포옹으로 간절한 사랑을 전하는 모습이 포착돼 이목을 집중시킨다. 2일 첫 방송하는 MBN 새 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스이다. 김재중은 기억지우개로 ‘자존감 최하’에서 '자존감 MAX, 자신감 MAX, 존재감 MAX'로 재 탄생되는 '이군' 역을 맡았다. 이군은 자신의 담당 의사 '경주연(진세연 분)'을 첫사랑으로 오인해 직진 순정남 면모를 뽐내 웃음을 자아내는 한편 진세연은 뇌 전문 천재 의사 ‘경주연’ 역으로 이군의 기억지우개 수술을 담당한 후 그의 첫사랑으로 각인되어, 이군의 직진 사랑을 한 몸에 받으며 첫사랑 로맨스를 시작한다. 공개된 스틸 속 이군은 기억지우개 수술 후 처음으로 경주연을 마주한 상황. 이군의 애절한 눈빛은 긴장감을 가득하게 한다. 이군에게 다가간 담당의 경주연은 자신의 볼을 쓰다듬는 이군의 태도에 당황할 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽 2시' 신현빈X문상민, 다정하게 머리 맞대고…설렘 주의보 발령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231245"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'가 1차 포스터와 티저 예고편을 전격 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(연출: 서민정, 배희영ㅣ극본: 오은지ㅣ크리에이터: 박준화ㅣ제공: 쿠팡플레이ㅣ제작: 이매지너스, 스튜디오알짜)는 나만 바라보는 완벽한 연하 재벌남 ‘주원’과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 ‘윤서’의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 1차 포스터에는 새벽 2시, 마법이 풀린 호박 마차에 앉아 있는 ‘윤서’(신현빈)와 ‘주원’(문상민)의 동상이몽을 담고 있다. 윤서는 남자친구 주원이 재벌가 막내아들이란 사실을 알게 된 후 현실적인 이별을 선택한 반면, 주원은 그런 그녀를 절대 놓아줄 생각이 없다. 이별과 로맨스 사이 두 남녀의 흥미진진한 관계는 “마법이 풀린 신데렐라의 동화 속 왕자와 이별하기”란 포스터 카피에서도 잘 드러난다. 함께 공개된 티저 예고편에는 이처럼 클리셰를 파괴하는 '새벽 2시의 신데렐라'만의 독특한 로맨스를 좀 더 자세하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 유재명 "故이선균 하차, 힘들었지만…배우들과 함께 아픔 나눠" ('노 웨이 아웃')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176445"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 준비 과정을 떠올렸다. 유재명은 최근 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 스포츠조선과 만나 "작품을 준비하면서 힘들었던 것도 사실"이라며 "그럴 때마다 배우들과 함께 아픔을 나눴다"고 했다. 지난달 31일 첫 공개된 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃: 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 영화 '인생은 아름다워', '국가부도의 날' 최국희 감독과 영화 '뺑반'의 조감독이었던 이후빈 감독이 메가폰을 잡았고, 영화 '대외비' 이수진 작가가 각본을 맡았다. 유재명은 작품 공개 소감에 대해 "매번 12부작 정도 작업을 하다가, 8부작을 작업하니까 짧게 느껴지더라. 아직 4부까지 밖에 못 봤는데 5~8부 역시 기대하셔도 좋을 것 같다. 다만 제 연기에 대해서는 항상 아쉬움이 남는다. 이건 어쩔 수 없는 숙명인 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중X진세연, 초밀착 스킨십 포착…불꽃 로맨스(나쁜기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881740"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재중이 극 중 배우 진세연에게 포옹으로 간절한 사랑을 전하는 모습이 포착돼 이목을 집중시킨다. 8월 2일 첫 방송되는 MBN 새 금토드라마 ‘나쁜 기억 지우개’는 기억지우개로 인생이 바뀐 남자와 그의 첫사랑이 되어버린 여자의 아슬아슬 첫사랑 조작 로맨스로 한국 드라마 전통의 거장 초록뱀미디어와 김종학프로덕션이 의기투합해 제작한 가운데 김재중, 진세연, 이종원, 양혜지가 캐스팅되어 기대를 모은다. 김재중은 기억지우개로 자존감 최하에서 자존감 최고로 재탄생되는 이군 역을 맡았다 이군은 자신의 담당 의사 '경주연(진세연 역)'을 '첫사랑'으로 오인해 직진 순정남 면모를 뽐내 웃음을 자아내는 한편 진세연은 뇌 전문 천재 의사 ‘경주연 역’으로 이군의 ‘기억지우개’ 수술을 담당한 후 그의 첫사랑으로 각인되어 이군의 직진 사랑을 한 몸에 받으며 첫사랑 로맨스를 시작한다. 공개된 스틸 속 이군은 ‘기억지우개’ 수술 후 처음으로 경주연을 마주한 상황. 이군의 애절한 눈빛은 긴장감을 가득하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 가족' 김병철... ‘차도남 남편+츤데레 아빠’ 최진혁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066562"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병철이 이번에는 완벽한 아빠로 변신해 한계 없는 연기 도전에 나선다. 김병철은 오는 8월 14일 밤 9시 50분 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’에서 대형 로펌의 변호사 최진혁 역으로 시청자들을 만난다. ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로 최진혁(김병철 분) 하은주(윤세아 분) 부부가 살인 사건에 휘말린 딸 최선희(박주현 분)와 함께 진실을 추적하는 이야기를 그린다. 김병철은 극 중에서 살인 사건에 휘말린 최선희의 양부 최진혁 역으로 변신한다. 최진혁은 대형 로펌에서 잘나가는 변호사로 스마트하면서도 철두철미한 성격을 지니고 있다. 겉보기엔 차갑고 이성적이지만 딸을 위하는 마음은 누구보다 크다. 최진혁은 어느날 갑자기 살인 사건에 휘말리게 된 딸 선희를 지키기 위해서라면 물불 가리지 않는 헌신적인 캐릭터로 사건이 일어나기 전 완벽했던 가족의 모습을 되찾기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 양현민 "참 극혐인 두 달, 사랑해 주신 모든 분들께 감사해" 일문일답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254999"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양현민이 종영을 앞두고 일문일답을 공개했다. JTBC 수목 드라마 '놀아주는 여자'에서 양현민은 겉은 거칠지만 속은 부드러운 곽재수(양현민 분) 역을 맡아 적재적소 극의 재미를 배가하며 남다른 존재감을 발휘했다. 곽재수로 분한 양현민은 절묘하게 치고 빠지는 대사 소화력과 대본에서 튀어나온 듯 캐릭터와 하나 된 연기를 선보이며 견고한 내공을 증명했고, 더 나아가 특유의 웃음 포인트가 시청자를 열광케 했다. 초반 은하(한선화 분)를 경계하던 모습에서 서서히 스며들고, 끝내 은하의 든든한 편이 된 재수의 모습을 구현한 양현민은 '겉바속촉' 캐릭터의 정의를 다시금 세우며 호평을 이끌었다. 양현민은 소속사 고스트 스튜디오를 통해 "참 극혐인 두 달이었다. 저희 드라마를 사랑해 주신 국내외 모든 분들께 진심으로 감사드린다"라며 극 중 대사를 인용해 고마움을 표했다. 또한 '놀아주는 여자'를 끝내며 양현민은 작품에 대한 소회를 다음과 같이 전했다. 이하 양현민과의 일문일답 전문. - '놀아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀여' 문동혁 "주신 사랑에 배로 보답하는 배우 될 것" 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231241"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문동혁이 소속사 사람엔터테인먼트를 통해 '놀아주는 여자' 종영 소감을 전했다. 문동혁은 지난 1일 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’(극본 나경, 연출 김영환·김우현, 제작 베이스스토리·아이오케이·SLL)에서 서지환(엄태구 분)이 운영하는 육가공업체 '목마른 사슴'의 홍보마케팅 팀장 양홍기로 활약했다. 남다른 친화력과 센스를 가진 양홍기에 완벽 이입한 문동혁은 극의 분위기 메이커 역할을 톡톡히 해내며 시청자들의 눈길을 끌었다. 특히 그는 서지환과 고은하(한선화 분)뿐만 아니라 주일영(김현진 분), 곽재수(양현민 분), 정만호(이유준 분), 이동희(재찬 분), 강예나(송서린 분) 등 상대 배우들과의 차진 연기 호흡으로 드라마의 재미를 더했다. 작품을 마친 문동혁은 "많은 분들이 '놀아주는 여자'와 '양홍기'를 사랑해 주셔서 너무 감사하고 행복했다. 종영이라니 아쉬운 마음이 크지만, 촬영하면서 행복했던 기억들을 잘 간직해 다음 작품에서도 좋은 연기를 보여드릴 수 있도록 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조진웅 "'시그널2, 조진웅 아니면 이상한 거 아니야?'..나도 동의" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254996"/>
        <updated>2024-08-02T00:32:25.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조진웅이 '시그널2' 합류 가능성에 대해 밝혔다. 조진웅은 7월 29일 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 이날 그는 최근 뜨거운 화제를 모았던 드라마 '시그널2'에 관해 언급했다. 지난 2016년 방영 이후 마침내 8년 만에 시즌2 제작이 확정된 바. 3월 김은희 작가 소속사 미디어랩시소 측은 "김은희 작가가 '시그널2'를 집필 중이다"라고 알린 바 있다. 제작사 비에이엔터테인먼트 측 또한 이를 공식화했었다. 조진웅은 '시그널'에서 주연 이재한 형사 역할을 맡아 인생 캐릭터를 경신한 만큼, 그의 합류에도 큰 관심이 쏠린 상황이다. 이에 대해 조진웅은 "'시그널2' 같은 경우는 김은희 작가님과 계속 얘기를 나누고 있다. 작가님과 워낙 친하다"라며 "드라마 '노 웨이 아웃: 더 룰렛' 이후 제 차기작은 제가 직접 연출한 '야수'다. '야수 프로젝트'를 거의 2년째 준비하고 있다 보니 '시그널2'는 신경을 못 쓰고 있었다. '노 웨이 아웃: 더 룰렛'도]]></content>
    </entry>
</feed>