<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-11T22:12:33.517Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 박현호♥은가은, 송가인→이찬원 초호화 라인업 "사회랑 혼수도 해주겠다" (신랑수업)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805776"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '예비 부부' 박현호와 은가은을 위해 남다른 의리를 보였다. 11일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 143회에서는 김일우가 박선영과 등산 데이트를 즐기는 한편, 내년 4월 결혼을 앞둔 박현호, 은가은이 쏟아지는 지인들의 축가 제안에 행복해하는 모습이 펼쳐졌다. 이날 차를 타고 이동하던 두 사람. "우리 결혼 발표하고 사람들한테 연락 안 왔냐"라는 박현호의 물음에 은가은은 "난리났다. 송가인 언니한테서도 축하 연락 왔다. 축가 해주겠다고"라며 가수 송가인과 친분을 드러내 눈길을 끌었다. 박현호 역시 "찬원이가 사회랑 축가를 다 해주겠다고 하더라"라며 가수 이찬원을 언급하자 패널들은 "초호화 축가 라인업이다"라며 두 사람의 결혼식에 기대감을 드러냈다. 이후 이찬원은 전화를 통해 축하 인사를 건네며 "제가 맺어준 거 아니냐"라는 말로 두 사람의 첫만남을 언급했다. 알고보니 모 프로그램에서 이찬원이 연애 역할극을 하게 된 은가은의 '썸남' 역할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 하차할까… 이장우, ♥8세 연하 조혜원과 내년 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044664"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 연인 조혜원과 내년 결혼을 발표했다. 지난 11일 방송된 MBC 예능 '시골마을 이장우' 3회에서는 전라북도 김제 죽산마을의 폐양조장을 핫플레이스로 만들기 위한 이장우의 1년 장기 프로젝트가 이어졌다. 이날 이장우는 막걸리 연구에 이어 안주 연구에도 박차를 가했다. 직접 젓갈을 구매해 할머니가 손대중으로 전수해준 파김치 레시피를 구현, 이를 이용해 파김치 돼지찜을 만들었다. 막걸리와 어울릴 만한 전까지 만든 이장우는 이를 요식업 선배인 이원일 셰프, 방송인 홍석천을 초대해 선보였다. 요리하는 이장우를 지켜보던 홍석천은 "이장우의 요리를 직관할 수 있는 게 신기하고 재밌다"고 말했다. 이어 "장우는 이렇게 요리도 잘하고 그러는데 장가 안 가?"라고 물었고, 8세 연하 배우 조혜원과 공개 연애 중인 이장우는 "내년에 준비하고 있다"고 털어놓았다.편 지난해 앞서 지난해 12월29일 열린 '2023 MBC 방송연예대상'에서 리얼리티 부문 최우수상을 수상하며 "결혼을 조금 미뤄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 “日서 고생 많이 해···곧 자유의 몸” (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006519"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본으로 거처를 옮긴 배우 하연수가 한국 활동에 대한 의지를 보였다. 11일 방송된 MBC 예능 ‘라디오스타’는 ‘2024 걸, 크러쉬’ 특집으로 꾸며져 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연했다. 특히 이날 하연수는 일본으로 활동 영역을 옮긴 후 한국 예능에 처음 출연해 이목을 끌었다. 하연수는 “무슨 특집인지도 모르고, 오로지 ‘라스’ 때문에 한국에 왔다. ‘라스’ 출연만 아니면 지금 일본에 있어야 한다”고 운을 뗐다. 이어 일본으로 건너간 이유에 대해 “처음엔 미술 유학차 일본에 갔다. 그런데 미술 관련 학교의 학비가 1억 5천만 원 정도 하더라. 그래서 급하게 (일본에서) 배우 활동을 시작했다”고 설명했다. 또 “오늘 ‘라스’ 출연을 위해서 일본 회사를 설득하고, 협의도 했다”며 적극성을 보였다. 이에 장도연은 “확실히 뭔가 짱짱해진 느낌이 있다”고 했고, 하연수는 “일본에서 정말 고생을 많이 했다”고 말했다. 또 ‘한국 활동도 할 생각이냐’는 말에 하연수는 “회사를 찾고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 로몬 “배두나→류승범 앞 연기 걱정, 한 달을 연습실서 살았죠”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412268"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 우리 학교는’, ‘3인칭 복수’를 통해 ‘MZ 대표 배우’로 떠오른 배우 로몬(25)이 다시 한 번 교복을 입었다. 로몬은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 천재 해커 역할을 맡아 연기 변신을 꾀했다. 지난달 29일 첫 공개된 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 피 한 방울 섞이지 않은 다섯 명의 가족이 예기치 않은 강력 범죄에 연루되면서 벌어지는 사건을 그린다. 로몬은 ‘가족계획’에 합류한 계기를 묻자 “회사를 통해 대본이 왔는데 굉장히 독특했고, 가족이 악당들을 물리치는 방식이 신선하게 다가왔다”면서 “출연진에 대한 소식도 접해서 ‘내가 이 선배님들과 함께할 수 있다면 얼마나 좋을까’ 했는데 감사하게 저를 선택해주셔서 열정적으로 작품에 임했다”라고 답했다. ‘가족계획’에는 상대의 뇌를 장악해 기억을 지배하는 ‘브레인 해킹’ 기술을 가진 엄마 한영수로 분한 배두나를 비롯해 아빠 류승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] '이혼숙려캠프', 피로감만 가득…누구를 위한 방송인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000346940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000346940"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위기 부부의 사연에 초점…자극적인 장면만 연출 '관계 회복' 키워드에 더 집중해야 올해 JTBC 예능 콘텐츠의 키워드는 '가족형 예능'과 '모두의 예능'이었다. JTBC는 도파민도 좋지만 그 후에 오는 피로감을 줄이기 위해 모든 세대가 함께할 수 있는 '모두의 예능'을 보여주려고 했다. 하지만 이런 좋은 취지와는 달리 '이혼숙려캠프'는 자극적인 요소에서 벗어나지 못한 채 시청자들의 피로감만 극대화하고 있다. 누구를 위한 프로그램인지에 대한 의문점은 덤이다. JTBC 예능프로그램 '이혼숙려캠프'는 이혼이라는 인생의 큰 결정을 앞둔 위기의 부부들이 이혼 숙려 과정을 가상 체험해 보며 실제 이혼에 대해 고민해 보는 리얼리티 프로그램이다. 매주 목요일 오후 10시 10분 방송된다. 당초 '이혼숙려캠프'는 지난 4월 파일럿으로 먼저 방송돼 시청자들과 만났다. 다양한 사연을 가진 부부들이 조정이혼 과정을 체험하는 모습을 담았고 부부 관계 회복을 위한 해결책을 선보였다. 이후 약 2개월간 재정비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 "日출연료=한국의 1/11...광고료는 만족"(라스)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805774"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 하연수가 일본에서 배우 활동을 시작한 계기와 출연료까지 다 밝혔다. 지난 11일 방송된 MBC 예능 프로그램 '라디오스타'는 '2024 걸, 크러쉬' 특집으로 꾸며져 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연해 이야기를 나눴다. 현재 일본에서 활동하고 있는 하연수는 그 계기에 대해 "처음에는 미술 유학차 일본에 간거였다. 그런데 미술 학교 학비가 1억 5천만원이더라. 배운 게 도둑질이라고, (학비를 벌기 위해) 급하게 회사를 알아보면서 활동을 시작한 것"이라며 "일본어를 3개월정도 독학 하니까 입이 트였다. 맨땅에 헤딩이었다"고 설명했다. 하연수가 출연한 일본 NHK 아침 드라마 '호랑이에게 날개'라는 드라마가 시청률 20% 이상을 기록하면서 많은 사랑을 받았다고. 하연수는 "많이 알아봐주신다. 경제적으로도 좋아졌다. 예전에는 일본 밑 동네에서 살았는데, 지금은 도쿄 도심 가까이로 이사를 왔다"면서 웃었다. 일본에서 인기를 끈 비결을 묻자 하연수는 "아무로나미에 전성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내년 결혼" 이장우♥조혜원, 공개 데이트→2세 언급하더니…'팜유' 해체할 결심 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805772"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 공개 열애 중인 조혜원과 내년 결혼을 준비 중임을 최초 고백했다. 11일 방송한 MBC '시골마을 이장우'에는 그의 요식업계 보물 인맥 홍석천과 이원일 셰프가 게스트로 출연했다. 이날 이장우는 홍석천과 이원일에게 대접할 요리를 시작했다. 이장우는 바로 튀김 반죽을 올려 튀기고 꺼내는 전을 만드는 것이 목표라며 재료 준비를 시작했다. 하지만 이원일은 보기만 해서는 구현하기 힘든 요리인 걸 단번에 알아챘고 홍석천은 "어디서 들어본 건 있어서. 장우야 잘 나간다고 할 때 조심해야 한다. 이장우 자중해라"라며 장난을 쳤다. 하지만 실제로 잘 튀겨지지 않고 들러붙어 실패한 전 요리에 이원일 셰프가 나섰다. 홍석천은 요리하는 이장우를 지켜보며 "이장우 요리를 직관하는 게 신기하고 재밌다. 장우는 이렇게 요리도 잘하는데 장가 안 가냐"고 물었다. 이에 이장우는 반죽을 준비하다가 "전 (결혼을) 내년에 준비하고 있다"고 답해 눈길을 끌었다. 최초로 결혼시기를 언급한 이장우의 결혼 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, 무임승차 논란 터졌다…"버스 타자마자 경찰 출동" ('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692539"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유세윤X송진우가 “런던 동반 여행 도중 ‘경찰 출동 사태’가 벌어졌다”고 ‘대환장 여행 후기’를 방출한다. 12일(목) 저녁 8시 10분 채널A ‘선 넘은 패밀리’ 62회에서는 영국 런던으로 선 넘은 패밀리 유혜윤X샘이 ‘찐 런더너’들의 놀거리-볼거리-즐길 거리를 소개하며, 템스강의 ‘핫’한 액티비티인 ‘핫 텁 보트’를 체험하는 현장이 펼쳐진다. 이날 유혜윤X샘은 런던의 상징인 ‘빨강 2층 버스’를 타고 시내 투어를 시작하면서, “24번 일반 버스를 타면 런던의 주요 랜드마크인 트라팔가 광장-빅 벤-웨스트민스터 사원-버킹엄 궁전을 모두 돌아볼 수 있다”는 여행 꿀팁을 알려준다. 이를 들은 스튜디오 MC 유세윤은 과거 함께 런던을 여행했던 송진우에게 “우리 그때 버스에 타자마자 경찰이 왔었지?”라고 ‘웃픈’ 여행의 추억을 소환한다. “대체 무슨 일이야?”라는 질문이 쏟아지자, 송진우는 “런던 버스가 현금을 받지 않는 시스템인데, 우리 둘 다 ‘휴대폰 페이’조차 없어서 우왕좌왕하고 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴설' 하연수, 日 그라비아 화보 해명 "싫고 억울해...노출 의상 NO"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692538"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 은퇴설과 일본 그라비아 화보에 대해 해명했다 11일 방송된 MBC '라디오스타'의 '2024 걸, 크러쉬' 특집에는 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 게스트로 출연해 입담을 펼쳤다. 이날 방송에서 MC 유세윤은 "일본에서 아침 드라마계에서 활약하고 있다더라"고 하연수의 일본 활동에 대해 물었고, 하연수는 "아침 드라마를 하고 있는데 시청률이 20% 정도 나왔고, 특집 방송도 나갈 예정이다"고 일본에서의 근황을 전했다. 이어 "최근 공항에서 매거진 촬영을 했는데 많이 알아봐 주시고 좋아해주신다"며 일본에서 인기에 대해 언급했다. 수입에 대해서 하연수는 "일본에서 월세로 살고 있다. 원래는 밑에 구에 살다가 요즘에는 도쿄에 우에노 동물원이라고 그곳과 멀지 않은 곳에 살고 있다"고 자랑했다. 하연수는 일본 활동 중 한국에서 논란이 된 '그라비아' 화보 논란에 대해 해명했다. 그는 "일본 활동 초반에 만화 잡지 화보를 촬영했는데 일본에서는 일반 잡지들을 통틀어 '그라비아'라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]23기 옥순, 광수 실언에 결국 눈물 터졌다 "좋아해 달라고 구걸 한 적 없어"('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692537"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23기 광수의 말에 옥순이 상처를 받고 눈물을 보였다. 11일 방송된 ENA, SBS Plus '나는 SOLO'에서는 23기 남자들의 선택으로 일대일 데이트 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 23기 옥순은 영수를 원했지만, 영수는 영자를 선택해 이미 자리를 떠났다. 영수의 빈자리를 확인해버린 옥순은 실망감을 감추지 못했고, 이어 광수가 옥순을 선택해 뒤따라왔다. 제작진과의 인터뷰에서도 옥순은 "영수는 미지의 세계인데 미지로 남겨두고 싶지 않은 마음이다"며 영수에 대한 마음을 고백했다. MC 이이경은 "만약 광수가 옥순을 선택하면 옥순은 4일 내내 데이트를 하게 된다"고 말했다. 광수는 옥순을 선택하면서 "에이, 재미없겠다 그지?"고 농담을 건넸고, 이어 "인터뷰 때 뭐 물어봤냐"고 옥순에게 질문했다. 옥순은 "선택을 한다면 누구를 선택할 거냐는 질문을 받았다"고 답했다. 또한 광수는 옥순에게 "솔직히 나가지 말까 고민했었는데"고 솔직하게 말했고, 이를 지켜본 이이경은 "굳이 안 해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52세' 최현석, 대형 사고쳤다…녹화 중 돌발 상황, "탔어" 위기 ('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692536"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘냉장고를 부탁해’가 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결로 스타트를 끊는다. 오는 15일 첫 방송되는 JTBC 예능 ‘냉장고를 부탁해’는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 공개된 1회 예고 영상에는 패러디에 진심인 첫 번째 손님, 영탁과 침착맨이 등장한다. 와인색 슈트를 착용한 영탁, 블랙 정장 차림의 침착맨의 모습이 ‘흑백요리사 : 요리 계급 전쟁’의 심사위원 안성재와 백종원을 떠올리게 하는 가운데 최현석이 “제 요리 안 좋아할 거 같은데요”라고 말해 재미를 더한다. 냉장고에 있는 재료를 사용하는 방식으로 두 손님의 냉장고 상태가 궁금해지는 상황에서 영탁의 휑한 냉장고가 보는 이들을 당황하게 만든다. 에드워드 리는 “아무것도 없는데?”라고 놀라 시작부터 만만치 않은 대결을 예감케 하고 있다. 특히 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’의 첫 번째 대결은 원조 셰프 이연복, 최현석, 김풍, 정호영과 도전자 셰프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 브루노 마스 영상 편지 깜짝 공개 "동반 출연 무산, 아쉬워해"  (유퀴즈) [전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805770"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 팝스타 브루노 마스를 언급했다. 11일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '넘버원' 특집으로 꾸며진 가운데 로제가 브루노 마스와 전화 연결을 시도한 장면이 전파를 탔다. 이날 로제는 브루노 마스를 패러디한 조세호를 보고 "진짜 비슷하다"라며 깜짝 놀랐다. 유재석은 "조르노 마스다. 모터 사이클 사업하시는 분이다"라며 너스레를 떨었고, 로제는 "디테일이 엄청나다. 목걸이까지"라며 감탄했다. 또 조세호는 'APT.(아파트)'에 대해 "어떻게 하다가 그 노래를 만들어야겠다고 생각하신 거냐"라며 질문했고, 로제는 "스튜디오에서 친구들이랑 막 작업을 하기 시작했을 때인데 '내가 한국 술 게임을 알려줬다. 사실 아파트 게임을 제일 좋아한다. 간단하고 쉬우니까"라며 일화를 언급했다. 로제는 "그래서 알려줬는데 그때부터 친구들이 뭐만 하면 계속 '아파테 아파테'라고 하더라. '이걸 되게 좋아하네' 싶었다. 너무 웃기지 않냐. 외국인 친구들이. 장난으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 크러쉬에 분노 터트렸다…심상치 않은 분위기('기안이쎄오')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692534"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 크러쉬와 함께 두 번째 임무를 시작한다. 12일 방송되는 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U '기안이쎄오' 2회에서는 '기쎄오' 기안84가 특별 파견된 일일 직원 크러쉬 대리와 충주로 출장을 떠난다. 두 사람은 한국 최대 옥 매장량을 보유하고 있는 옥 광산 CEO의 고민 해결을 위해 열일할 예정이다. 이날 방송에서는 순수함과 엉뚱함이 매력인 크러쉬 대리와 기안84 대표의 환상과 환장을 오가는 케미스트리가 재미를 선사한다. "든든하다 너가 와서"라고 만족감을 드러낸 '기쎄오'는 서론이 긴 편인 크러쉬 대리의 조찬 메뉴 설명에 금방 답답해해 웃음을 안긴다. 특히 안개가 자욱한 길이 심상치 않은 분위기를 풍기는 가운데 첫 출근에 긴장한 크러쉬 대리가 내비게이션에 목적지도 입력하지 않고 감대로 운전하고 있었던 사실이 밝혀진다. 이에 '기쎄오'는 "어딜 가는지도 모른다는 거야?"라며 점점 분노 게이지가 상승, 크러쉬 대리가 이 상황을 어떻게 극복할지 흥미를 돋운다. CEO의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 회사한테 팽 당했다…설립까지 했는데 해고 당해 '위기' ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692533"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정, 려운, 윤상현, 이진우가 다시 빛나기 위해 인생을 건 도전에 나선다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 오는 23일(월) 첫 방송을 앞두고 알고 보면 더욱 재미있을 관전 포인트를 짚어봤다. 배우 고현정(강수현 역), 려운(유진우 역), 윤상현(심준석 역), 이진우(심진우 역)가 ‘나미브’ 속 개성 강한 캐릭터들을 맡아 새로운 변신에 나선다. 매 작품 탄탄한 캐릭터 소화력으로 명불허전 믿고 보는 배우로 자리매김한 연기 베테랑과 가장 핫하게 떠오르고 있는 청춘 스타들이 만나 아름다운 조화를 예고하고 있다. 특히 스타 제작자 강수현 캐릭터의 묵직한 카리스마를 그려낼 고현정과 위태로운 청춘 유진우의 복잡다단한 내면을 표현할 려운의 열연이 기대되고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 현숙 개인사 고백하고 눈물, 영호와 최종커플 적신호? (나는 솔로)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931355"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 23기에서 가장 분위기가 좋았던 현숙과 영호가 최종커플이 될 수 있을지 위기를 맞았다. 12월 11일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 23기 현숙과 영호가 동상이몽 했다. 23기 남자들의 선택으로 데이트가 이뤄진 가운데 영호가 현숙을 택했다. 두 사람은 끊임없이 서로에게 호감을 드러내온 23기 최고 안전자산. 하지만 현숙은 영호가 “많이 이야기할 수 있는 조용한 데”를 찾으며 부쩍 긴장한 모습을 보였다. 현숙은 제작진에게 “이틀 차부터 마음속으로 각오한 게 있었다. 빨리 이야기해줘야겠다. 오늘이 아니면 안 될 걸 알았고. 하루밖에 안 남았다. 오늘은 무조건 이야기를 해야겠다는 생각에 오전 내내 심란했다”고 말했다. 이어 데이트 장소로 이동하는 길에 현숙은 “자기 소개할 때 오빠가 가정환경 이야기를 했잖아. 개개인마다 중요하게 생각하는 부분이 있는데 난 이게 걸려서 고민을 좀 했다”라며 자신의 가정환경 개인사를 고백했다. 영호가 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 영수, 영자에 “보통 날 좋아하는 여자 만나” 근자감 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931354"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 영수가 주로 자신을 좋아하는 여자들과 만났다고 말했다. 12월 11일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 23기 영수와 영자가 데이트했다. 영수가 영자를 택해 데이트가 이뤄졌다. 영자는 “나는 자기소개하고 네가 궁금해졌다. 말을 야무지게 잘하는 거다. 조리 있게. 저 사람 뭐지? 궁금하네. 한 명이 사라지고 한 명으로 들어온 사람은 너. 처음부터 좀 그랬지. 항상 그 리스트 안에 영수는 있었다”고 마음을 드러냈다. 영수는 “아이고 또 성은이 망극하네”라고 반응했고 영자는 “내가 오늘 성은이 망극하죠. 회는 누나가 쏘겠습니다”라며 영수를 배려했다. 영자는 빠른 86년생이고, 영수는 86년생. 이어 영자가 “어떤 식으로 연애하냐”고 묻자 영수는 “보통 주중에 한 번 보는 정도. 바쁘지 않으면 두 번 볼 수도 있고”라고 답했다. 영자가 “그럼 주로 나를 좋아해주는 사람이 좋냐 내가 좋아하는 사람이 좋냐”고 묻자 영수는 “내가 좋아해야 만나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이기적인 불도저” 23기 옥순, 자존감 깎는 광수에 폭발 (나는 솔로)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931353"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 옥순이 광수에게 “이기적인 불도저”라고 말했다. 12월 11일 방송된 ENA, SBS Plus ‘나는 SOLO’에서는 23기 옥순이 광수에게 폭발했다. 23기 남자들의 선택으로 데이트가 이뤄졌고, 옥순이 오전에 호감을 표한 영수는 영자를 택해 데이트했다. 광수는 다시 옥순을 택하며 “재미없겠다. 선택하지 말까 3초 고민했다”고 불필요한 말을 해서 상처를 줬다. 광수는 옥순이 자신을 선택해줘 고맙다고 말해주길 기대했지만 기분이 상한 옥순은 “좋아해달라고 구걸한 적 없다. 지친다”며 눈물을 보였다. 이어 이뤄진 데이트에서 광수는 옥순에게 “영수 형이 관심이 있었으면 너를 선택했을 텐데 생각해 보니 명확하네”라며 계속 옥순에게 상처가 되는 말을 했다. 데프콘이 “죄송한데 남의 감정도 좀 생각해줘라”며 탄식했다. 광수는 또 “차라리 선택하지 말까 생각했었다”고 말했고 옥순은 “네가 선택해주면 내가 고마운 거다. 이렇게 이야기를 하니까 나는 마음이 좋지 않다”고 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23기 옥순, '자존감 도둑→방어 기제' 광수에 폭발…"이기적인 불도저" (나는 솔로)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805769"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[옥순이 결국 '자존감 도둑' 광수에 폭발해 직언을 날렸다. 11일 방송된 ENA와 SBS Plus의 ‘나는 SOLO’에서는 3MC 데프콘, 송해나, 이이경이 23기 솔로남녀들의 데이트를 지켜보았다. 이날 방송에서는 모든 솔로 남녀가 일대일 매칭이 돼 최초로 낙오자 없는 데이트가 펼쳐졌다. 그 과정에서 광수가 옥순을 선택하며 세 번째 데이트를 나서게 된 두 사람. 선택 직후부터 계속 표정이 좋지 않은 옥순에 광수가 기분을 살피자 그는 "그냥 좀 힘들어서"라고 답했다. 이에 광수는 "솔직히 나도 좀 힘들다. 기분이 안 좋은 건 아닌데 가라앉아 있다. '선택하지 말까?'라는 생각을 3초 정도 했다"라며 솔직하게 털어놨다. 데프콘은 "자꾸 그런 이야기 반복하지 마라"라며 탄식했고, 이이경 역시 "이미 선택을 했잖아요"라며 광수를 탓했다. 이후 각자 숙소에서 데이트 준비를 하게 된 솔로 남녀들. 심란한 옥순이 한숨을 쉬자 영숙이 "왜 한숨을 쉬냐"라며 그를 걱정했다. 옥순은 "내가 좀 쳐져있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민, 28개월 딸 체육대회 특훈 “1등 유전자 있어” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931352"/>
        <updated>2024-12-11T22:12:00.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 장동민이 28개월 딸에게 체육대회 특훈을 시켰다. 12월 11일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서 개그맨 장동민은 딸 지우 어린이집 체육대회를 준비했다. 장동민의 딸 28개월 장지우가 첫 운동회를 앞뒀다. MC 최지우는 제 딸의 경우를 돌아보며 “운동회는 없었고 재롱 잔치를 했다. 3살 때 처음. 어깨에 손 올려 졸졸졸 가는데 그 모습이 울컥하더라. 그때가 저는 제일 울컥했던 것 같다”고 말했다. 장동민은 카드 대회에서 우승을 여러 번 한 승부사답게 “큰 대회 우승을 1년 새 2번이나 했다. 우승 유전자, 이기는 습관이 있는 사람이다. 지우도 보물찾기 대회 1등하고 추석 때도 장원급제를 했다. 쌀과 굴비를 타왔다”고 말했다. 박수홍이 “벌써? 승부욕이 있다”며 놀랐고, 장동민은 “이번 체육대회도 1등을 무조건 해야 한다. 그래서 어린이집 체육대회 특훈에 들어간다”며 딸에게 “오늘은 아빠가 아니라 악마 조교다. 아빠가 아니라 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[90㎏ 출산 김다예♥박수홍 다이어트 돌입 “냉동 배아 1년 연장” (슈돌)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931351"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박수홍 김다예 부부가 모두 살을 빼야 하는 상황이 됐다. 12월 11일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서 개그맨 박수홍 김다예 부부는 건강 문제로 인한 다이어트를 언급했다. 박수홍은 생후 35일 딸 육아에 한숨도 자지 못해 수면부족을 토로했다. 어두운 얼굴빛이 건강을 걱정하게 하는 상황. 박수홍은 보건소로 향했고 아내와 딸을 더욱 잘 보살피기 위해 대사 증후군 검사를 받기로 했다. 박수홍은 자신의 체지방률을 보고 깜짝 놀랐고 혈압을 재고 또 놀랐다. 고혈압 전단계가 나왔기 때문. 결과는 허리둘레, 혈압, 공복혈당까지 관리가 필요한 대사 증후군. 박수홍은 뜻밖 결과에 경악했다. 수면 부족은 물론 바쁜 탓에 제대로 챙겨먹지 못한 이유도 있었다. 박수홍은 “내 건강보다 딸과 산모 케어만 신경 썼다”며 반성했고, 의사는 “10kg 감량하는 게 몸에 좋은 적정체중”이라고 조언했다. 이어 박수홍 김다예 부부는 절친한 손헌수 부부를 만났다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 밤샘 육아에 다크서클 내려와 “한숨도 못 자” (슈돌)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931350"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 박수홍이 육아 수면 부족을 호소했다. 12월 11일 방송된 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ (이하 ‘슈돌’)에서는 개그맨 박수홍의 딸 육아가 그려졌다. 박수홍은 딸을 육아하며 잠을 자지 못했다. 최지우가 “다크 서클이 내려왔다”며 어두운 얼굴을 걱정하자 박수홍은 “정말 한숨도 못 잤다”고 말했다. 이어 박수홍은 딸이 카리스마가 있다며 자랑했고 생후 35일차에 카리스마가 있다는 표현을 의심하는 주변 사람들에게 “내가 찍어서 보여주겠다”고 장담했다. 또 딸이 손을 잡자 박수홍은 “손을 잡는데 미칠 것 같다. 눈물이 난다. 아빠도 손 절대 안 놓을게. 진짜 세상 다 가진 기분이더라. 눈물이 나더라. 너무 감동이었다”며 감동했다. 감동과 별개로 반 백살 아빠의 체력은 쉽사리 고갈됐고, 박수홍은 “미친 사람 같다. 너무 힘들다가도 미친 사람처럼 웃는다”며 행복하면서도 힘든 속내를 드러냈다. 그런 박수홍에게 장동민은 “100일의 기적이 아무한테나 오는 게 아니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82세 신영희, 의치 없고 시력 1.6 “치매가 제일 무서워” (퍼라)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931349"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신영희가 10대 같은 건강 상태를 유지하며 치매가 제일 무섭다고 말했다. 12월11일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 국악계 대모 명창 신영희(82세)가 출연했다. 82세 명창 신영희는 놀랍게도 건강 문제가 전혀 없었고 유일하게 뇌 건강, 치매가 걱정이라고 말했다. 이어 공개된 신영희의 하루 일상은 아침 스트레칭으로 시작됐다. 신영희는 엄청난 유연성을 자랑하며 다리를 가로 세로 일자로 만들었고 모두가 “나이 속인 것 아니냐”며 의심했다. 대역, CG 의혹도 일었다. 신영희는 스트레칭 후에 화분을 돌보며 “화초를 좋아하면 즐겁다. 기분이 업된다”고 말했다. 신영희의 집에 있는 식물들은 대다수가 20년 넘게 장수하고 있다고. 이어 아침식사 시간에는 사과 반쪽과 채소 한 접시를 20분 동안 꼭꼭 씹어 먹었다. 아침에 밥은 안 먹고 한입을 100번 씹어 먹는다고. 저작운동은 소화는 물론 뇌 건강에도 도움이 되는 운동. 신영희는 “100번 씹기 힘들다”고 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명창 신영희, 82세 맞아? 다리 일자로 찢고 스트레칭 (라이프)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931348"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신영희가 82세 나이로 엄청난 유연성을 과시했다. 12월 11일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 국악계 대모 명창 신영희(82세)가 출연했다. 이날 방송에서 공개된 신영희의 서울 송파구 아파트 집은 전통 가옥 느낌으로 꾸며져 있었고 벽면에는 각종 상패가 걸려 있어 박물관 같은 분위기를 만들었다. 오지호가 “박물관 같다”고 감탄하자 신영희는 “나중에 그렇게 만들어야지”라고 말했다. 이어 공개된 신영희의 하루 루틴은 아침 스트레칭으로 시작됐다. 신영희는 엄청난 유연성을 자랑하며 아침마다 스트레칭을 한다고 밝혔고 현영은 “누가 접어준 게 아니고 스스로 접은 거냐”며 놀랐다. 오지호도 “기네스북에 오를 정도”라며 놀랐다. 신영희는 다리를 가로, 세로로 일자로 만들면서도 전혀 괴로워하지 않았고 이성미는 “영희야 너 나이 속였지? 나보다 동생이지?”라고 농담했다. 신승환도 “폴더폰 열리듯이 다리가 쫙”이라며 “우리 딸들도 안 된다”고 거듭 감탄했다. (사진=TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명창 신영희 “11살부터 소리하며 버선 신어 발가락 붙어” (퍼펙트)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931347"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 신영희가 버선을 오래 신어 발가락이 붙었다고 말했다. 12월 11일 방송된 TV조선 ‘퍼펙트라이프’에서는 국악계 대모 신영희(82세)가 출연했다. 신영희는 82세인데 건강에 이상이 없고, 72년 동안 소리를 하고 있다고 말해 감탄을 자아냈다. 11살부터 소리를 시작한 신영희는 소리를 하는 부친을 따라 소리를 하게 됐다고. 부친을 찾아온 친구가 소리를 너무 못해서 어린 신영희가 어른이 그것밖에 못 하냐며 방금 들은 대로 소리를 선보이며 재능을 드러냈고 “아버지는 소리를 하는 게 여자로서 험해서 막았다. 어머니가 아버지를 설득해서 소리를 하게 됐다”고 했다. 그렇게 오랜 시간 소리를 해온 결과 인간 문화재이자 국악계 대모라 불리는 명창이 되었지만 “버선을 오래 신어 발가락이 붙었다”고 남다른 고충을 토로하기도 했다. 신영희는 발 빼고는 건강한 상태. 현영이 “건강관리를 어떻게 하시냐”고 묻자 신영희는 “오빠는 권투를 하고 동생이 공수도를 했다. 오빠와 다니면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허니제이 ‘골때녀’ 합류? 하석주 강제 테스트→합격 통보 [결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931346"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 하석주가 허니제이에게 강제 입단 테스트를 치렀다. 12월 11일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들-세계관의 확장’에서는 구척장신 vs 원더우먼 승강전이 펼쳐졌다. 댄서 허니제이가 남편과 함께 절친한 김희정을 응원하기 위해 경기장을 찾았다. 김희정은 원더우먼에서 오랜 시간 활약하다가 마지막 경기를 하게 된 상황. 하석주는 유명한 댄서 허니제이가 왔다는 소식에 달려가 인사를 하며 “희정이 친구냐. 내가 위원장이다. 공 하나 가져와봐라. 테스트해보게. 희정이와 친하다. 예전에 감독이었고 지금은 위원장”이라고 적극적으로 다가갔다. 허니제이는 얼떨결에 공을 찼고, 하석주는 “잘 차네. 운동 신경이 되게 좋다. 댄서라서”라며 강제로 이뤄진 즉석 입단 테스트 합격 통보를 내렸다. 하석주는 “지금 희정이가 그만두는 거 알죠? 원더우먼으로 들어와야 할 것 같다”고 허니제이를 영입하려 했다. 허니제이는 “안돼요”라며 웃었고 하석주는 “축구 엄청 재미있다. 잘하시니까 생각 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가족계획’ 배두나, 이토록 매력적인 ‘엄마’라니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401006"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마 연기도 배두나답다. 그간 다양한 장르 속 개성 있는 캐릭터로 매력을 그려낸 배두나는 이번에도 그만이 할 수 있는 엄마를 그려내며 작품 전체의 중심축 역할을 톡톡히 해냈다. 지난달 29일 공개된 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 블랙코미디 히어로물이다. 배두나는 극 중 가족 5인 중 엄마인 한영수를 연기했다. 영수는 겉모습은 평범하지만 어린 시절 고아들을 훈련 시키는 특수교육대라는 곳에서 인간 병기로 성장했다. 그곳에서 함께 큰 남편 백철희(류승범)와 시아버지 백강성(백윤식), 당시 갓난아기였던 지훈(로몬), 지우(이수현)와 탈출해 가족을 이뤄 한 도시에 정착한다. 영수는 가족들 중에서도 가장 강력한 힘을 가졌다. 상대의 뇌를 장악하고 기억을 조작하는 브레인 해킹 기술을 선천적으로 통달했다. 브레인 해킹은 실제 물리적인 폭력을 가하지 않아도 상대의 정신을 지배해 육체적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이을용 김희정 ‘골때녀’ 하차, 허경희 4골 넣어 구척장신 승강전 승리 [어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931345"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 허경희가 4골을 넣으며 구척장신이 승강전 승리했다. 구척장신 이을용 감독과 원더우먼 김희정은 승강전을 끝으로 ‘골때녀’를 떠났다. 12월 11일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들-세계관의 확장’에서는 원더우먼 vs 구척장신 승강전이 펼쳐졌다. 구척장신과 원더우먼이 다음 시즌 운명을 건 승강전을 치렀다. 승리하는 팀이 슈퍼리그로, 패하는 팀은 챌린지 리그로 간다. 원더우먼 김설희의 팔 부상과 구척장신 에이스 허경희의 포지션이 관건. 허경희가 공격수를 맡을 것인지 골키퍼를 맡을 것인지 관심을 모았다. 원더우먼 조재진 감독은 허경희가 골키퍼가 될 것이라 예측했지만 구척장신 이을용 감독은 허경희를 공격수로 세웠다. 조재진 감독은 경기 전부터 혼란에 빠졌지만 곧 “허경희가 필드에 나오는 게 잘 됐다. 앞이 강하고 뒤가 약한 거다. 찬스가 나면 골키퍼가 약하니까 슛을 많이 쏴야 한다”고 당부했다. 이을용 감독은 신입 골키퍼 임경민 지도에 열정을 다하며 “마음이 좀 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이을용 3대 국가대표 부자지간, 조재진 “내가 4대 돼야” (골때녀)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931344"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 조재진이 4대 국가대표 부자가 되길 바랐다. 12월 11일 방송된 SBS ‘골 때리는 그녀들-세계관의 확장’에서는 구척장신 vs 원더우먼 승강전이 펼쳐졌다. 경기 전에 원더우먼 조재진 감독은 구척장신 이을용 감독을 만나 “감축드립니다. 아이고 국가대표 아버님”이라고 축하했다. 이을용 감독의 아들 이태석이 국가대표가 된 것을 축하한 것. 이을용 이태석 부자지간은 3대 국가대표 부자지간. 1대 김찬기 김석원 부자, 2대 차범근 차두리 부자에 이어 아버지와 아들이 모두 태극마크를 달았다. 조재진은 “어제 기사로 봤는데. 세 번째 국대 아버님이라고. 제가 네 번째가 돼야 할 텐데. 우리 아들이”라며 부러움을 드러냈다. 제작진이 “비법 알려주세요”라고 요청하자 조재진은 “비법 안 알려준다. 몇 번 물어봤다. 자기가 알아서 하는 거지 뭐 그러더라”고 답했다. 이을용은 조재진의 말대로 “자기가 알아서 하는 거지 뭐”라고 반응했다. 이어 하석주는 이을용에게 “정말 축하한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 내년 ‘나혼산’ 하차 “♥조혜원과 결혼 준비중”(시골마을)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931343"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 내년 결혼을 발표했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '시골마을 이장우' 3회에서는 전라북도 김제 죽산마을의 폐양조장을 핫플레이스로 만들기 위한 이장우의 1년 장기 프로젝트가 이어졌다. 이날 이장우는 두 번째로 제조한 막걸리가 터진 걸 발견하며 요란하게 하루를 시작했다. 욕심껏 통을 가득 채워 술 이름을 '욕심쟁이'라고 지었던 이장우는 잔뜩 샌 술에 "욕심을 너무 많이 부렸다"며 후회했다. "시행착오를 겪는 중이다. 아파야 성장하니까 아프고 있는 중"이라고 너스레 떤 이장우는 전문가의 도움을 받기로 결심했다. 긴급 회의를 소집한 이장우는 제작진에게 "김제의 폐양조장을 살리는 게 우리 프로젝트니까 막걸리를 좀 해보신 분이면 좋을 것 같다. 우리 취지에 맞게 젊은 분들, 주소지 이전도 좀 하면 좋겠다"며 해당 조건에 맞는 양조장 파트너를 찾아달라고 부탁했다. 파트너를 찾는 동안 이장우는 전국 유명 양조장을 찾아다니며 막걸리 공부에 매진했다. 시간이 흘러 이장우는 4명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우 “살 너무 쪄” 지적에 호탕 웃음→뚱뚱 셀프 인정(시골마을)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931342"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 본인의 뚱뚱함을 셀프 인정했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '시골마을 이장우' 3회에서는 이장우의 전라북도 김제 죽산마을 살리기 프로젝트가 이어졌다. 이날 이장우는 폭염 날씨에도 농사일을 하러 나섰다. 큰 일교차 때문에 모가 죽어 중간중간 생긴 빈공간을 메워주는 게 이날의 할 일이었다. 장화를 신은 이장우는 조심스레 논으로 발을 내딛었다. 하지만 발이 쑥 빠지며 몸을 가누기가 쉽지 않았고 휘청거리던 이장우는 "들어가는 게 문제다. 원래 이렇게 발이 깊숙이 들어가나? 뚱뚱해서 그런가? 발이 너무 깊숙이 들어갔어"라고 혼잣말했다. 이장우가 지나간 뒤로는 공룡 발자국같은 큼직한 발작국이 남아 웃음을 자아냈다. 이후 이장우는 모종을 사러 시장에 들렀는데, 한 시민의 "살이 너무 많이 쪘어"라는 지적에 이장우는 호탕하게 웃음을 터뜨렸다. 이장우는 "모든 사람들이 날 보면 살 얘기부터 한다. 진짜 신기하다. 내가 몇 살 때까지 이 얘기를 들을까. 나중에 50세 먹어도 '살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 한석규 만나고 윤계상 제자 됐다…'프듀' 윤재찬, 데뷔 5년 만에 SBS 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692532"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2017년 방송된 '프로듀스 101 시즌2'으로 얼굴을 알린 윤재찬이 SBS '트라이: 우리는 기적이 된다'(이하 '트라이')에 출연한다. 12일 텐아시아 취재에 따르면, 윤재찬은 '트라이'에서 윤계상의 제자 도형식 역으로 활약할 예정이다. 그는 2020년 7월 그룹 XRO로 데뷔한 이후 처음 SBS로 진출한다. '트라이'는 2025년 5월 23일 첫 방송 예정인 12부작 금토 드라마다. 달리기와 공놀이에 목숨을 건 청춘들이 세상을 향해 온몸으로 부딪혀 스스로 기적이 되는 이야기를 그린 작품이다. 극의 중심을 잡는 윤계상은 럭비부 감독 주가람 역을 맡았다. 주가람은 스타성까지 타고난 대한민국 럭비 국가대표 출신이었으나, 논란으로 인해 은퇴하고 모교인 체고 럭비부에서 계약직 감독이 되는 인물이다. 윤재찬은 윤계상의 제자 역할로 호흡을 맞출 예정이다. 김요한 또한 출연을 확정했다. 그는 2019년 방송된 '프로듀스 X 101'에서 최종 1위로 데뷔했다. 윤재찬과 시즌은 다르지만 '프로듀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 양준혁 득녀, 아빠 됐다 “산모·아이 모두 건강, 팔팔하게 자라거라 내 딸”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931341"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 양준혁이 50대 나이에 늦둥이를 품에 안았다. 양준혁은 12월 12일 아기를 안은 사진과 함께 “드디어 55세에 아빠가 되었습니다. 느지막이 낳은 첫 아이라 너무 기쁘고 세상이 달라져 보입니다”라고 소감을 전했다. 이어 그는 “지금까지도 열심히 쉼 없이 달려왔는데 새로운 목표가 또 생겼네요. 이젠 내 가족을 위해 전력질주하겠습니다. 이뿐 딸아이 잘 키우겠습니다. 많이들 축하해주셔서 감사드립니다"라고 했다. 또 양준혁은 “팔팔이 엄마 사랑해. 팔팔아 너 뒤에는 든든한 아빠가 있다. 팔팔하게 자라거라 내 딸”이라며 애정을 가득 드러내는 것도 잊지 않았다. 한편 양준혁은 1969년생으로 만 55세로 그는 19살 어린 박현선과 2021년 3월 결혼했다. 두 사람은 야구선수와 팬으로 만나 10년간 교제해온 것으로 알려졌다. 양준혁과 박현선 부부는 결혼 3년 만에 아이를 가졌다. 지난 8월 방송된 ‘동상이몽-너는 내 운명’에 출연한 두 사람은 임신과 유산 경험을 솔직하게 털어 놨다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투투·듀크 故김지훈, 사망 11주기…마약 이혼 생활고 내려놓고 하늘의 별로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931340"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 故 김지훈이 세상을 떠난 지 11년이 흘렀다. 김지훈은 지난 2013년 12월 12일 서울 장충동의 한 호텔에서 스스로 생을 마감했다. 향년 38세. 당시 소속사 측은 “김지훈이 1년간 우울증을 앓았고, 이 때문에 스스로 생을 마감한 걸로 보인다”고 밝혔다. 더불어 마약과 이혼 등으로 방송 활동이 끊긴 후 생활고와 빚독촉에 시달렸다고 당시 지인들은 전했다. 김지훈은 1994년 황혜영과 함께 혼성듀오 투투로 가요계에 데뷔했고, '1과 2분의 1', '그대 눈물까지도' 등의 히트곡을 남기며 이름을 알렸다. 투투는 그해 KBS 가요대상과 대한민국 영상음반 대상에서 신인상을, 서울가요대상에서는 랩 댄스 부문 대상을, 골든디스크에서는 본상의 영예를 수상한 바 있다. 이후 1999년부터는 김석민과 함께 듀크로 활동했다. 2008년 결혼한 후에도 만능 엔터테이너로 꾸준하게 사랑을 받았지만 2009년 마약류인 엑스터시 투약 혐의로 기소돼 징역 10월 집행유예 2년을 선고받았다. 이후 2010]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, ♥손예진과 아들 외모로 경쟁 "서로 본인 닮기를 원해" (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805766"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈이 '유퀴즈'에 출연해 아내 손예진과 아들을 향한 외모 욕심을 언급한다. 11일 방송한 tvN '유퀴즈 온 더 블럭' 방송 말미에는 다음 게스트인 배우 현빈의 이야기가 선공개됐다. 앞서 현빈의 '유퀴즈' 출연 소식이 전해지자 '13년 만의 토크쇼 출연', '결혼, 득남 후 첫 예능' 등의 이유로 큰 화제를 모았다. 이날 현빈은 "오랜만에 토크쇼 아니냐"는 말에 "와이프가 나왔을 때도 생각보다 카메라가 많을 거라고 했다"며 아내 손예진의 조언을 이야기했다. 유재석은 현빈에게 과거 큰 사랑을 받았던 '시크릿가든'을 언급하며 "트레이닝복 아직 집에 있냐"고 물었고 현빈은 "그렇다"며 관련 에피소드를 예고했다. 이어 조세호는 "현빈의 주변에서는 항상 향기가 난다더라"는 질문을 했고 현빈은 "그게 하필 체리였다"며 향수 이야기도 꺼낼 예정이다. 유재석은 체육관에서 만난 현빈과의 일화도 언급했다. "빈 관원이 따스하게 와서 삼두를 한번 잡아줬었다"는 유재석의 말에 현빈은 고개를 숙이며 "무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재욱 “커피프린스 건방져 캐스팅, 미친 놈처럼 다녀”(나래식)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931339"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재욱이 ‘커피프린스 1호점’ 캐스팅 비화를 공개했다. 12월 11일 ‘나래식’ 채널에는 ‘이상형, 김재욱 일주일 만에 차인 썰, 최애작품, 이시언 속이기’라는 제목의 영상이 공개됐다. 김재욱은 자신의 출연 작품 중 가장 좋아하는 작품으로 ‘커피프린스 1호점’을 꼽았다. 김재욱은 “너무 행복했고, 모든 것이 좋았고 처음으로 나를 세상에 알린 작품이다. 함께했던 사람들이 너무 소중하고. 근데 웃긴 게 (김)동욱이도 똑같이 얘기한다. 걔나 나나 완전 신인이었을 때 처음으로 얼굴을 알린 작품이니까”라고 이유를 밝혔다. 박나래는 “그렇게 큰 작품에 들어갔으면 오히려 그것 때문에 스트레스 받는 것도 많았을 것 같은데”라고 물었다. 김재욱은 “오히려 스트레스 없었다. 그때는 나도 어렸으니까. 스물다섯 살 때였다. 그때는 세상 무서운 줄 모르고 까불고 다닐 때였다”라고 전했다. 김재욱은 기억에 남는 순간으로 오디션 때를 떠올렸다. 김재욱은 “오디션 볼 때 모델 일을 한창 할 때다. 그런 쪽에 꽂]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 “연예인에 받은 대시 6번” 싹퉁바가지 수작에 참교육까지(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931338"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 연예인에게 대시를 받은 에피소드들을 쿨하게 공개했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 893회에는 하연수, 한다감, 이순실, 크러쉬가 게스트로 출연했다. 이날 하연수는 인기가 많은 상인데 연예계에서 대스를 몇 번이나 받아봤냐는 MC들의 질문에 "한 대여섯 번?"이라고 답했다. MC들은 "많은 거냐"고 묻는 하연수에게 "적지 않다. 주변에서 알아서 커트한 것도 많을 것 아니냐"며 놀라워했다. 하연수는 상대방에게 마음이 있던 적도 있었냐는 말에 "그중 한분이 DM으로 연락했다. 제 그림 사고 싶다고. 유일하게 답장했다. 그림을 팔고 싶어서. 작업실에 초대해달라더라. 오늘 녹화 중 그 이름 실명도 나왔다"고 말해 녹화 현장을 소란스럽게 만들었다. 이어 하연수는 "이런 것도 있다. 본인이 직접 저한테 다가오는게 아니라 숍이 같은데 헤어 원장님이 오시더니 '누구누구 친구가 네 연락처를 물어보더라'고 하셨다. 옆 옆에서 받고 있는데 '이 사람 원장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감='하마 오줌소리' 검색어 루머 NO 사실 인정.."새벽 방귀는 억울해"(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288838"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 과거 자신에 대한 검색어로 '한은정 오줌소리', '한은정 방귀'가 떴던 이유를 밝혔다. 11일 방송된 MBC '라디오스타'(이하 '라스')에서는 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연해 '2024 걸, 크러쉬' 특집을 꾸몄다. 이날 한다감은 자신이 출연한 예능 중 가장 화제가 됐던 방송이 있다며 "제가 옛날에 '정글의 법칙'에 갔을 때 밤에 너무 급해서 소변을 봤다. 근데 다른 분이 '하마가 소변을 보는 줄 알았다'고 하더라. 그때 검색어에 '한은정 오줌소리'라고 떴다"고 말했다. 이어 그는 "그런데 같이 갔던 출연자분이 폭로를 했더라. 이건 진짜 해명하고 싶다. 제가 자다가 방귀를 뀌었다고 하더라. 그런데 저 정말 방귀 안 뀌었다. 그래서 그 방송이 나가고서 검색어에 '한은정 방귀', '한은정 새벽 방귀 소리'가 떴다. 지금도 너무 억울하다"고 했다. 이에 김구라가 "하지만 소변은 진짜다?"라고 하자 한다감은 "10시간 넘게 참은 거다"라고 억울해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크러쉬 “BTS 제이홉 누나 결혼식 축가, 1천만원 답례품 받아” 입이 떡(라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931337"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 크러쉬가 BTS 제이홉 누나 결혼식에서 축가를 부른 뒤 답례품을 자랑했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 893회에는 하연수, 한다감, 이순실, 크러쉬가 게스트로 출연했다. 이날 크러쉬는 박신혜 최태준 결혼식, 다이나믹듀오 최자 결혼식 등에서 축가를 불렀는데 그중 가장 기억에 남는 축가는 제이홉의 친누나 결혼식이라고 밝혔다. 크러쉬는 "어느날 갑자기 제이홉 군에게 연락이 왔다. 친누나가 결혼하는데 제 팬이라고 하시더라. 축가가 부담되지만 딱 부르는데 BTS 멤버분들이 다 보고 있더라. 되게 오디션 보는 기분이었다"고 토로했다. 이어 "축가 부르고 저한테 선물을 줬는데 콘서트에서 많이 썼다. 제가 원래 커스텀 마이크가 없었는데 제이홉 친구가 만들어줬다. 이게 스X로브스키인가. 이걸 콘서트에서 요긴하게 쓰고 있다"며 "고마워 제이홉"이라고 감사 인사를 전했다. MC들은 무엇보다 가격을 궁금해했다. 이에 크러쉬는 "가격이 꽤 되더라. 그래도 거의 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한다감, 하마 오줌 소리→방귀 해명 “지금도 억울”(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931336"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 '정글의 법칙'에서 화제가 됐던 하마 오줌 소리, 방귀에 대해 언급하고 해명했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 893회에는 하연수, 한다감, 이순실, 크러쉬가 게스트로 출연했다. 예능계 '여자 기안84'라는 별명이 있다는 한다감은 출연한 예능 중 가장 화제가 된 예능으로 '정글의 법칙'을 언급했다. 한다감은 "제가 '정글의 법칙'에 초창기에 갔고 두 번 정도를 갔다. 처음 갔을 때 밤에 다 정리하고 자는데 너무 급해서 소변을 봤다. 다른 분이 '하마가 소변보는 줄 알았다'고 했다"고 말해 MC들을 빵 터뜨렸다. 한다감은 "고요한데 그 소리가 참 크게 들렸구나"라는 김구라의 말에 "너무 크게 들리더라"며 자신도 놀랐다고 토로, "검색어에 그땐 '한은정'이었으니까 '한은정 하마 오줌소리'라고 떴다"고 밝혔다. 이어 "거기서 끝났으면 괜찮은데 같이 간 출연자분이 폭로를 하신 거다. 이건 전 해명하고 싶다. 제가 자다가 방귀를 꼈단다. 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日드라마서 60대 노인 역 “4㎏ 감량” 예뻐서 깜짝(라스)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931335"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 노인 역 소화를 위해 4㎏를 감량한 사실을 밝혔다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'(이하 '라스') 893회에는 하연수, 한다감, 이순실, 크러쉬가 게스트로 출연했다. 이날 하연수는 최고 시청률 약 20%를 달성한 일본 NHK 일일 드라마 ‘호랑이에게 날개’에 출연한 소식을 전했다. "(역할이) 조선인 유학생이지만 20대부터 60대까지 쭉 살아서 (일본어가) 굉장히 유창해야 했다"고. 그럼에도 한국어 대사하듯 자연스러운 일본어를 소화한 하연수는 법조인 역할이 쉽지 않았을 것 같다는 말에 "메이지 대학 가서 교수님 청강 듣고 법원 가서 공판 보고 친한 변호사 언니한테 변호 비하인드 스토리 듣고 논문도 봤다"고 노력을 전했다. 하연수는 드라마를 위해 기울인 또다른 노력으로 "20대부터 60대까지 제가 직접 연기를 해야 되는데 특수 메이크업이 돈이 많이 든다. 또 공영 방송이잖나. (특수 분장은) 80대부터 해주고 저희는 그냥 되게 자연스럽게만 메이크업을 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재욱 연애사 고백 “일주일만에 차여, 최악의 조건 다 갖춰”(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931334"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재욱이 일주일 만에 여자친구에게 차인 연애사와 이상형을 공개했다. 12월 11일 ‘나래식’ 채널에는 ‘이상형, 김재욱 일주일 만에 차인 썰, 최애작품, 이시언 속이기’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 김재욱은 여자친구가 교제 일주일 만에 자신을 차고 전 남자친구와 재결합한 사연을 공개했다. 김재욱은 “그 뒤로 연락이 또 오더라. 후회했다고 했다. 돌아가고 얼마 안 있다가 결국에는 다시 헤어졌다는 얘기는 들었다. 그래서 속으로 나는 ‘그러게. 왜 갔냐’라고 했다. 진짜 잘해줬을텐데”라고 전했다. 박나래는 김재욱의 이상형에 대해 물었다. 김재욱은 “난 재밌는 사람 좋아한다. 웃긴 사람 말고. 개그 코드가 맞는 게 나는 무엇보다 중요하다. 같은 걸 보고 같은 느낌으로 같은 타이밍에 웃을 줄 알아야 한다. 어떤 찰나의 호흡 때문에 ‘너무 웃기다’라고 하는데 옆에서 그걸 모르는 사람은 약간 나는 힘들다”라고 답했다. 김재욱의 혈액형이 B형이라는 말에 박나래는 “이래서 B형 남자들은”이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전속계약 분쟁 은가은, 박현호 母 집밥+“난 네 편” 응원에 힐링(신랑수업)[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931333"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현재 소속사와 전속계약 분쟁 중인 은가은이 결혼을 앞두고 예비 시어머니와 더 가까워졌다. 12월 11일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서 은가은, 박현호는 박현호의 엄마 집을 방문했다. 은가은과 박현호는 내년 4월 12일 결혼을 발표한 뒤 주위 반응을 공개했다. 은가은이 송가인, 김태연이 먼저 축가를 해주겠다고 약속했다는 말에 박현호도 “(이)찬원이가 사회랑 축가를 다 해주겠다고 했다”라고 말했다. 때마침 이찬원에게 전화가 걸려왔다. 이찬원은 “둘이 너무 축하한다. 내가 맺어준 거 아닌가”라며 ‘불후의 명곡’에서 은가은이 연애 역할극을 할 때 자신이 상대역으로 박현호를 지정해줬던 일을 언급했다. 박현호는 “우리 인연은 찬원이로부터 시작됐네”라고 인정하면서도 “찬원아 형 먼저 간다”라고 놀렸다. 부러워하던 이찬원은 “내가 할 일이 있나? 내가 좋아하는 사람들이기 때문에 다 해줄게. 내가 혼수까지 해줄게”라고 약속했다. 두 사람은 보양식을 해주겠다는 박현호 엄마의 초대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 “2살 子 나 닮았으면, ♥손예진은 본인 닮길 원해”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931332"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 배우이자 아내 손예진과 두 살 된 아들을 언급했다. 12월 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 272회 말미에는 현빈의 게스트 출연이 예고됐다. 이날 게스트로 출연한 현빈은 13년 만의 토크쇼 출연이라며 "와이프가 '생각보다 카메라가 많을 거다'(라고 하더라)"고 '유퀴즈' 출연 선배 손예진의 조언을 전했다. 드라마 '시크릿 가든'으로 신드롬 같은 인기를 끈 현빈은 당시 유행한 트레이닝복이 아직 집에 있냐는 질문에 긍정했다. 현빈은 트레이닝복 근황부터 본인 주변만 오면 나는 체리향 에피소드, 유재석과의 체육관 에피소드까지 풀 예정. 현빈은 또 최근 2살이 된 아들과 손예진에 대해서도 언급했다. 현빈은 "얼마 전에 2살이 됐다. 와이프는 본인을 닮았으면 좋겠다고 하고 저는 절 닮았으면 좋겠다고 한다"고 너스레 떨었다. 이어 "자기가 해주는 것들을 보면 참 존경스럽고 감사해요"라며 손예진에게 남편으로서 애정 넘치는 달달한 영상 편지를 남기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 로제 “모두 말린 ‘아파트’ 몰래 보내, 브루노마스 미쳤다고”(유퀴즈)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931331"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 브루노 마스와의 컬래버레이션 비하인드를 공개했다. 12월 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 272회에는 블랙핑크 로제가 게스트로 출연했다. 이날 로제는 'APT.'(아파트) 작사, 작곡 계기를 묻자 "친구들이랑 음악 작업을 하기 시작했다. '한국 술 게임 내가 알려줄게'라고 해서 알려주다가, 그중에 저는 사실 아파트를 제일 좋아한다. 제일 간단하고 쉬우니까 '아파트'부터 알려줬는데 알려준 후부터 뭐만 하면 '아파트 아파트' 발음도 '아파테'라고 하더라"고 말했다. 유재석이 "중독성이 검증됐구나"라며 웃자, 로제는 "이걸 되게 좋아하네 (싶더라). 뭐만 하면 '아파테'해서 너무 웃기잖나. 외국 친구들이. 장난삼아 '이거 노래 써야겠다'했다"고 작사, 작곡 계기를 전했다. 이어 오직 브루노 마스를 보기 위해 내한 공연은 물론 팬들을 �b고 애프터 파티도 갈 정도로 브루노 마스의 팬인 사실을 고백한 로제는 "1년 뒤 제가 얘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’ 3주 결방→임영웅 특집 편성, 웃지 못할 기묘한 타이밍 [현장에서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401000"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이슈몰이할 소재가 고갈된 걸까. 돌싱(돌아온 싱글) 스타들의 일상을 관찰하는 콘셉트로 한동안 떠들썩한 이슈를 쏟아냈던 TV조선 예능 ‘이제 혼자다’가 최근엔 조용하다. 최근 어수선한 시국의 영향도 있겠지만, 소리 소문도 없이 3주나 결방한 것도 그 이유로 꼽힌다. 대신 그 시간에 ‘임영웅 특집’을 편성했다. 업계에서는 이를 두고 ‘참으로 기묘한 타이밍’이라고 평한다. 화요 예능이었던 ‘이제 혼자다’는 지난달 19일 11회 방송 이후 같은 달 26일, 이번 달 3일, 10일까지 3주 연속 결방했다. 결방에 대한 별다른 안내나 공지는 없었다. 11회를 리뷰하는 보도자료에는 심지어 ‘오는 12월 3일(화) 밤 10시 TV조선에서 12회가 방영된다’는 문구로 예고도 했지만 지켜지지 않았다. 최근 TV조선에 따르면 ‘이제 혼자다’ 방송 재개 시점은 오는 16일로, 기존 화요일이 아닌 월요일로 편성도 변경됐다. 요일 변경에 대한 설명도 따로 없이 은근슬쩍 이뤄진 조치였다. 이에 대해 문의하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 살찐 이장우에 실망 “이장우 맞아? 다이어트 안해?”(시골마을)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931330"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 살찐 배우 이장우에 실망했다. 12월 11일 방송된 MBC 예능 '시골마을 이장우' 3회에서는 전라북도 김제 죽산마을의 폐양조장을 핫플레이스로 만들기 위한 이장우의 1년 장기 프로젝트가 이어졌다. 이날 이장우는 막걸리와 함께 먹은 안주를 개발하며 두 명의 전문가를 모셨다. 요식업 선배인 이원일 셰프와 홍석천이었다. 이장우와 반갑게 인사를 나누는 이원일 셰프와 달리 홍석천은 이장우와 거리를 유지하다가 "장우 맞아?"라고 한마디했다. 그러곤 "너 오랜만에 봤는데 너 다이어트 안 하니? 어름 준비 안 해? 우와, 살망스러워"라고 잔소리했다. 홍석천이 "너희 둘이 해. 나 갈 거야"라고 외치자 봉변당한 이원일 셰프는 "잠깐만, 왜 나까지 훑어보냐"며 황당해했다. 이에 홍석천은 "너랑 같은 종족이야"라고 답해 웃음을 자아냈다. 한편 이장우는 앞서 보디프로필 촬영을 위해 운동과 식단 조절을 하며 108㎏에서 86㎏로 3개월 만에 22㎏ 감량에 성공했으나, 지난 10월 먹방 크리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“100% 실제 상황” 김일우♥박선영 결혼할 운명, 내년 강릉서 결혼식?(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931329"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우, 박선영이 우연히 본 신년 운세에 깜짝 놀랐다. 12월 11일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서 김일우와 박선영은 남산 데이트를 즐겼다. 남산을 함께 오른 두 사람은 재미삼아 2025년 연애운을 점쳐 보기로 했다. 박선영은 ‘벗 중에 평생 연이 될 수 있는 천생연분이 있다’라는 점괘에 웃음이 터졌고, 문세윤은 “안에서 써 준 거 아니야?”라고 의심했다. 이어 ‘특히 김씨 성과 박씨, 이씨 성이 길하고 힘든 일이 있을 때 험한 산길보다도 평탄한 대로로 인도하겠다’라는 내용이 나오자, 김일우는 들뜬 모습을 감추지 못했다. 김일우의 연애운은 ‘성격 탓인지 남 앞에 나서서 할 말을 못하니 만나고 싶어도 마음이 전달이 안 된다’라며 방어적인 성격을 꿰뚫어 보는 점괘가 나와 주위를 놀라게 했다. 두 사람은 산행을 마치고 배우 서태화의 가게로 향했다. 두 사람의 미묘한 기류를 느낀 서태화는 적극적으로 두 사람을 이어주려고 노력했다. 서태화는 “이러다가 같은 집에 사는 커플이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한달 행사 30개 이찬원, 은가은♥박현호에 “혼수+사회·축가 약속”(신랑수업)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931328"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 은가은, 박현호 커플의 결혼식 사회, 축가부터 혼수까지 약속했다. 12월 11일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서는 이찬원이 은가은, 박현호 커플과 인연을 공개했다. 은가은, 박현호는 결혼 발표 후 송가인, 김태연, 이찬원이 결혼식 축가를 먼저 해주겠다는 말을 했다고 전했다. 때마침 이찬원에게 전화가 걸려왔다. 이찬원은 “둘이 너무 축하한다. 내가 맺어준 거 아닌가”라고 물엇다. 이찬원은 두 사람의 인연이 시작된 ‘불후의 명곡’에서 은가은이 연애 역할극을 할 때 상대역으로 박현호를 지정해줬다. 박현호는 “우리 연은 찬원이로부터 시작됐네. 찬원아 형 먼저 간다”라고 장난을 쳤다. 이찬원은 “진짜 부럽다. 내가 할 일이 있나? 내가 좋아하는 사람들이기 때문에 다 해줄게. 내가 혼수까지 해줄게”라고 약속했다. 박현호는 “근데 가장 중요한 집이 없는데 괜찮겠어?”라고 물었다. 은가은도 “그것도 혼수라고 치더라고 요즘은”이라고 거들자, 이찬원은 “전화를 잘못한 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 김재욱에 공개 고백 “사귈 수 있는데, 날 바라봐주지 않아”(나래식)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931327"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재욱이 친구 한혜진의 호감 표현에 선을 그었다. 12월 11일 ‘나래식’ 채널에는 ‘이상형, 김재욱 일주일 만에 차인 썰, 최애작품, 이시언 속이기’라는 제목의 영상이 공개됐다. ‘흑백요리사’ 정지선 세프를 오마주한 ‘흑심요리사’로 변신한 박나래는 “썩동(썩은 동아줄)이 오빠한테 너무 고맙다. 그간에 은혜를 이렇게 한 번에 갚네”라고 김재욱 출연을 성사시켜 준 것에 고마워했다. 김재욱이 등장하자 유난히 긴장한 박나래는 “이런 떨림은 H.O.T. 콘서트 이후 처음이다”라며 “당황스러웠던 게 이시언 오빠한테 그냥 얘기했다. 왜 나오신다고 하신 거냐”라고 물었다. 김재욱은 “전화를 받았을 시기에 새로운 걸 뭔가 하고 싶다고 생각했다”라고 답했다. 김재욱이 박나래가 만든 아귀간 파테를 먹고 눈을 찡긋하자, 박나래는 “왜 윙크하냐. 이 오빠 끼 부린다”라고 설렘을 폭발했다. 박나래는 “그거 보셨나. 혜진언니 유튜브에서 전화했다가 까였다고. 혜진 언니가 내가 너무 좋아하니까 갑자기 콧대가 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 로제, 부모님 언니까지 가족 ‘유퀴즈’ 총출동→미안함에 눈물[어제TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931326"/>
        <updated>2024-12-11T21:08:51.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 가족들에 대한 애정을 고백했다. 12월 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 272회에는 블랙핑크 로제가 게스트로 출연했다. 이날 로제를 만난 유재석은 'APT.'(아파트)는 2024년 최고의 히트곡이라며 요즘의 기분을 물었다. 로제는 "그냥 신기하다"고 답변, 유재석의 "가족들도 축제지 않냐"는 물음에 긍정했다. '유퀴즈' 녹화 현장에는 로제의 부모님, 언니는 물론 반려견 행크까지 온 가족이 총출동한 바. 유재석은 가족들을 바라보곤 "너무 좋으시죠? 강아지도 웃고 있네"라며 흐뭇해했다. 유재석은 '아파트'가 세계적 인기를 끄는 것에 대해 "로제는 글로벌로 상당한 스타라서 기쁜 일이기도 하지만 낯선 일은 아닐 것 같다"고 짐작했다. 하지만 로제는 "낯선 것도 있다"며 1년 전까지 팬으로서 내한 공연을 보러갔던 브루노 마스와 컬래버를 성사시킨 것에 대한 생경한 심경을 드러냈다. 로제는 "브루노가 가끔씩 저한테 하는 말이 '이런 일은 자주]]></content>
    </entry>
</feed>