<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-13T06:16:15.586Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유작 '폭락' 스틸에 담긴 故 송재림 마지막 모습... 팬들 뭉클]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320502"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 송재림 배우의 유작 영화 ‘폭락’이 스틸 9종을 공개했다. 영화 '폭락'은 50조 원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 '폭락'의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 '폭락'은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사건을 모티브로 다루고 있기 때문에 철저한 사전조사와 법률 사례를 바탕으로 정밀한 검토와 법률자문을 받았다. 또한 한국콘텐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[말 탄 현빈, 압도적 장관까지 美쳤다…안중근, 목표는 '늙은 늑대 처단' (하얼빈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806401"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'이 치열한 여정과 긴박한 순간을 담아낸 순간을 공개했다. 영화 '하얼빈'(감독 우민호)은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 13일 '하얼빈'은 긴장감 넘치는 2차 보도스틸 12종을 공개했다. 공개된 스틸을 통해 '하얼빈'은 늙은 늑대를 처단하고자 하는 독립군들과 그들을 쫓는 이들의 팽팽한 대립을 예고한다. 비장한 표정의 안중근(현빈 분) 장군부터 잃어버린 조국을 되찾기 위해 노력하는 독립군 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈), 이창섭(이동욱)의 필사적인 순간을 담은 모습은 쉽지 않은 상황 속 국권 회복이라는 하나의 목표 앞에 선 다양한 이들의 서사에 대한 궁금증을 자극한다. 이와 더불어 일본에 대한 맹목적인 애국심을 지닌 채 안중근과 독립군을 쫓는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오(박훈)의 모습까지 등장해 긴장감 넘치는 분위기를 전한다. 이처럼 모두가 강렬한 서사와 비주얼로 압]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“희망 없는 인생, 기회는 그 곳에” 송중기 ‘보고타’ 강렬한 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931995"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['보고타: 마지막 기회의 땅'의 메인 포스터가 공개됐다. 12월 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 공개된 메인 포스터는 낯선 땅 콜롬비아 보고타에서 살아남기 위해 치열하게 갈등하는 이들의 모습을 담아내 눈길을 사로잡는다. 먼저, 첫번째 포스터는 남미의 석양이 연상되는 세피아 톤의 색감과 어우러진 강렬한 인물들의 비주얼이 인상적이다. IMF 이후 가족들과 지구 반대편 콜롬비아로 떠나온 뒤, 살아남기 위해 모든 것을 건 국희부터 한인 밀수 시장의 2인자 수영, 보고타 한인 사회의 절대 권력자 박병장, 한인 사회를 주름잡는 박병장의 조카 작은 박사장(박지환), 국희를 견제하는 수영의 후배 재웅(조현철), 그리고 가족들을 이끌고 콜롬비아에 왔지만 뿌리내리지 못한 국희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일, 2025년에 더 빛날 대세 배우…차기작 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002127290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002127290"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 2025년 한층 다채롭고 강렬한 활동을 예고했다. 정성일은 지난해 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'를 통해 배우로서 자리를 잡은 후 최근 공개된 넷플릭스 영화 '전,란'에서 왜군 장수 겐신으로 분해 존재감을 과시했다. 특수 분장을 완벽히 소화하며 강렬한 비주얼을 선보인 그는 수준 높은 검술과 일본어 연기로 극찬을 받았다. 이 가운데 정성일은 2025년 첫 작품으로 디즈니+ 시리즈 '트리거'를 선택했다. 극 중 낙하산 출신의 PD 한도로 분한 그는 기존의 무게감 있는 이미지를 벗어나 특유의 코믹하고 인간적인 매력을 발산할 예정이다. 스크린 도전에 나선 정성일은 영화 '인터뷰'에서 치밀한 두뇌를 지닌 연쇄살인마 영훈을 연기하며 스릴러 장르에 도전한다. 그가 선보일 서늘하고 섬뜩한 연기 변신에 관심이 집중되고 있다. 이어 디즈니+ '메이드 인 코리아'에서는 비서실장 '천석중' 역으로 강렬한 카리스마를 발휘하며 극의 몰입도를 끌어올릴 예정이다. 격동적인 시대를 배경으로 펼쳐질 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 김성수·이준익·장항준 감독 등 영화인 6000명 “尹 탄핵 촉구” 2차 긴급성명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004427454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004427454"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성수, 이준익, 장항준 등 영화감독을 비롯한 영화인들이 윤석열 대통령의 탄핵을 재차 촉구했다. 13일 한국영화감독조합(DGK) 등 80개 영화단체와 6388명의 영화인들은 2차 긴급성명을 통해 “국민의힘 국회의원들은 이제라도 본연의 역할을 다해야 한다"며 "더 이상의 내란 동조를 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"고 밝혔다. 그러면서 “국민의힘이 탄핵소추안 표결 불참의 명분으로 내세운 ‘질서 있는 조기 퇴진’은 권력을 사유화하려는 제2차 내란”이라며 “국민의힘 의원들은 ‘내란죄 현행범’ 윤석열에 대한 입장을 명확히 정하고 비상계엄을 위헌으로 판단한다면 좌고우면하지 말고 표결에 참여하라”고 요구했다. 이어 "망상적인 윤석열의 비상계엄 선포로 시작된 이 혼란에서 우리는 탄핵 혹은 즉각 퇴진 이외의 결말을 상상할 수 없다"며 "헌법을 위배한 대통령은 헌법이 명시한 방법으로 단죄돼야 한다"고 비판했다. 이번 성명에는 영화 ‘서울의 봄’ 감독 김성수, 영화 ‘박열’ 감독 이준익, 영화감독 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주말 극장가는 소방관·모아나2 ‘2파전’…‘퍼스트레이디’ 8위 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003994263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/022/0003994263"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 대작들의 경쟁 구도로 예상됐던 연말 극장가에서 곽경택 감독의 신작 ‘소방관’이 선전하면서 이번 주말 박스오피스는 ‘소방관’과 ‘모아나2’의 2파전이 될 전망이다. 13일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘소방관’은 전날 9만1000여명을 동원해 박스오피스 1위를 기록했다. 매출액 점유율은 37.3％다. 누적 관객 수는 110만여 명으로 늘었다. 2위는 3만8000여명(매출액 점유율 15.1％)이 관람한 ‘모아나 2’로 누적 관객 수는 235만여명이다. 소방관 ‘소방관’이 개봉한 4일 이후 극장가에서는 두 작품의 경합이 이어졌다. 지난 주말(6∼8일)에는 ‘모아나 2’가 1위를 차지했지만, 평일인 9일부터는 ‘소방관’이 강세를 보였다. 두 작품은 연말 나들이 가족이 함께 보기에 부담 없는 영화라는 공통점이 있다. ‘소방관’은 홍제동 방화 사건이라는 실화를 소재로 한데다 소방관들의 희생정신을 그린 점에서 좋은 평을 받고 있다. 2001년 발생한 서울 서대문구 홍제동 방화 사건은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더숲아트시네마, 문화의 숲에서 영화를 만나다 [공간을 기억하다]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903899"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화의 축이 온라인으로 이동하면서 OTT로 영화와 드라마·공연까지 쉽게 접할 수 있고, 전자책 역시 이미 생활의 한 부분이 됐습니다. 디지털화의 편리함에 익숙해지는 사이 자연스럽게 오프라인 공간은 외면을 받습니다. 그럼에도 공간이 갖는 고유한 가치는 여전히 유효하며, 새로운 가치를 창출하면서 다시 주목을 받기도 합니다. 올해 문화팀은 ‘작은’ 공연장과 영화관·서점을 중심으로 ‘공간의 기억’을 되새기고자 합니다. &lt;편집자주&gt; 예술독립영화 꾸준한 상영 및 기획전으로 차별화 7호선 노원역 앞에 있는 더숲아트시네마에 들어서면, 문화를 사랑하는 이들의 눈앞에 별천지가 펼쳐진다. 이곳은 노원문고가 영화관, 북카페, 갤러리 등을 함께 운영하는 복합문화공간이다. 2016년 문을 열어 지역의 명소로 자리잡았고, 영화를 사랑하는 이들이 수고를 들여 찾아올 만큼 애정하는 공간이 됐다. 노원구의 유일한 예술영화전용관인 더숲아트시네마는 기회가 적은 예술영화들을 상영할 수 있는 환경을 계속 이어나가는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["파장 두려워" 故 김수미 41년 쓴 일기, 책 발간…"인세 전액 기부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905717"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10월 갑작스럽게 세상을 떠난 배우 고(故) 김수미의 솔직한 심정들이 담긴 일기가 책으로 출간됐다. 13일 출판사 용감한까치 측에 따르면, 김수미가 30대부터 생전 최근까지 썼던 일기들을 담은 책 ‘나는 탄원한다 나를 죽이는 모든 것들에 대하여’가 최근 책으로 출간됐다. 김수미의 유가족 측은 “김수미가 말년에 겪었던 고통을 옆에서 지켜봐 온 만큼 안타까운 마음에 일기를 공개했다”고 발간 취지를 밝히며 “책 인세는 전액 기부할 예정”이라고 전했다. 출판사에 따르면 이 책은 30대 젊은 나이였던 1983년부터 사망하기 전인 2024년까지의 일기 중 핵심적인 내용만을 담아 엮어 구성하고 있다. 출판사 측은 “김수미의 일기는 80년대부터 90년대를 거쳐 요즘의 시대상까지 두루 반영하며 한 여자의 억척스러운 일생과 고민, 고뇌를 보여주고 있다”라며 “쉽지만은 않았던 여배우의 삶을 살면서도 가장으로서 가정과 가족을 지키기 위해 부단히 애쓰며 생을 갈망했던 오랜 일기들은 지금껏 대중에게 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 김성수 등 영화인·방송작가들 "윤석열 탄핵" 촉구(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015104220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015104220"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인 6천명 연명…김은숙·박해영 등 유명 작가도 참여 김경윤 오보람 기자 = 영화인과 방송작가 등 문화계 관계자들이 12·3 비상계엄 사태를 일으킨 윤석열 대통령 탄핵을 한목소리로 촉구했다. 한국영화감독조합(DGK) 등 영화단체와 영화인들은 13일 배포한 긴급성명에서 "국민의힘 국회의원들은 이제라도 본연의 역할을 다해야 한다"며 "내란 동조를 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"고 주장했다. 이들은 "망상적인 윤석열의 비상계엄 선포로 시작된 이 혼란에서 우리는 탄핵 혹은 즉각 퇴진 이외의 결말을 상상할 수 없다"며 "헌법을 위배한 대통령은 헌법이 명시한 방법으로 단죄되어야 한다"고 촉구했다. 영화계가 윤 대통령의 퇴진을 촉구한 것은 지난 7일에 이어 두 번째다. 당시 77개 단체와 2천500여 명의 영화인이 연명에 참여했으나 이번에는 80개 단체, 6천300여 명으로 늘었다. 연명 명단에는 영화감독 김성수, 이준익, 장항준, 이명세, 허진호, 김성훈 등이 새롭게 이름을 올렸다. 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미 유작 '귀신경찰', 2025년 문 연다…신현준과 세 번째 모자 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903887"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 김수미의 유작 '귀신경찰'이 포스터를 공개했다. '귀신경찰'은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디이다. 이번 '귀신경찰'은 '맨발의 기봉이', '가문의 영광' 시리즈에 이어 신현준과 고 김수미가 세 번째 모자 연기로 주목받고 있다. 1차 포스터는 오랜 시간 실제 모자로 지낸 두 배우의 자연스러운 웃음이 관객들의 마음을 녹여주고 있다. 공개된 1차 포스터는 '귀신경찰'의 신현준과 김수미가 함께 하는 분량의 마지막 촬영 현장에서 신현준의 아이디어로 현장에서 즉흥으로 촬영된 컷으로 김수미가 직접 그 자리에서 고른 컷이 포스터로 탄생하게 되었다. 이로써 두 배우는 '맨발의 기봉이' 이후 19년만에(개봉일 기준) 다시 같은 포즈로 관객 앞에 서게 됐다. 신현준은 포스터를 본인의 SNS에 공개하며 "어머니 바라셨던 대로, 일상에 지친 많은 분들이 이 영화 보시는 동안 이라도 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어 '서브스턴스' 외화 신작 1위+골든에그 92% '흥행질주']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245862"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 화제와 함께 전격 개봉한 '서브스턴스'가 개봉 신작 외화 박스오피스 1위를 기록했다. 동시기 개봉작 좌석판매율 1위와 골든 에그지수 92%의 호평 속에 흥행 릴레이를 시작했다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 12일 영화관입장권 통합전산망의 집계에 따르면 영화 '서브스턴스'가 개봉 첫 날인 11일 9,912명의 관객을 동원하며 누적관객 13,322명을 기록했다. 동시기 외화 개봉작 중 1위를 비롯해 쟁쟁한 한국영화와 블록버스터들 사이에서 동시기 전체 개봉작 중 2위, 전체 박스오피스 5위의 놀라운 성적을 거두며 올 연말 최고의 화제작임을 증명했다. 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 칸국제영화제 각본상과 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상 수상에 빛나는 영화답게 이미 개봉 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 감독→장항준도 분노…"내란 중단하고 尹 탄핵하라"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905700"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 14일 국회에서 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안 2차 표걸이 진행되는 가운데, 표결을 앞두고 김성수 감독, 장항준 감독, 허진호 감독 등 6000명이 넘는 영화인들이 윤 대통령의 퇴진을 재차 요구하는 2차 긴급 성명을 발표했다. 김성수 감독, 장항준 감독, 김지운 감독. 영화계 80개 단체와 영화인 6388명이 모인 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동은 13일 ‘‘질서 있는 조기 퇴진’은 제2차 내란이다 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라!‘란 제목의 2차 긴급 성명문을 발표했다. 앞서 박찬욱, 봉준호, 장준환 감독을 비롯해 배우 문소리, 조현철 등이 1차 긴급 성명 연명에 동참한 가운데, 이번 2차 긴급 성명문에는 추가로 ’서울의 봄‘의 김성수 감독을 비롯해 장항준 감독, 강윤성 감독, 김지운 감독, 방은진 감독, 엄태화 감독, 안국진 감독, 이경미 감독, 이명세 감독, 이언희 감독, 이종필 감독, 이준익 감독, 허진호 감독 등 국내 영화계를 대표하는 영화감독들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시민들 힘으로 상영 중인 세월호 다큐를 아시나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456223"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  11월 21일 경기 부천 CGV소풍점에서 상영된 다큐멘터리 &lt;침몰 10년, 제로썸&gt; ⓒ 네번째달 세월호 진상규명 다큐멘터리 &lt;침몰 10년, 제로썸&gt;(아래 &lt;제로썸&gt;)이 시민들의 힘으로 영화관에서 상영되고 있다. 전주국제영화제 초청 이후 마땅한 배급사를 찾지 못하던 중, 예술인들의 권익 보호와 창작 활동 지원을 위해 설립된 한국스마트협동조합에서 발 벗고 나섰고, 시민 한 명 한 명이 모여 1500여 명에 달하는 배급위원이 구성됐다. 현재 전국 40여 개 극장에서 상영을 진행하고 있다. &lt;제로썸&gt;을 상영할 수 있는 방법에 대한 문의를 받고 있으며 전국 더 많은 곳에서 상영 일자를 잡고 있다. 연일 매진 행렬을 이어가는 이 현상은 세월호가 침몰한 지 10년이 됐는데도 아직도 세월호 진상규명이 되지 않은 것에 대한 시민들의 분노 때문인 것으로 보인다. 돌아보면 참사 당시 시민들을 세월호의 진실에 대해 크게 두 가지를 요구했다. 왜 침몰했으며 왜 구조하지 않았는가에 대한 답을 달라는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스' 개봉 1주 차 주말 굿즈 공개→이은선 영화저널리스트 GV]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245857"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'가 개봉 1주 차 주말 굿즈를 공개하고, 15일(일) 이은선 영화저널리스트와의 GV까지 진행한다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동 제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 12월 13일(금)부터 15일(일)까지 CGV 아트하우스는 박수, 환호, 신음, 비명 등 모든 반응이 가능한 ‘리액션 상영회’에서 데미 무어가 연기한 ‘엘리자베스 스파클(ELISABETH SPARKLE)’의 풀네임이 적힌 할리우드 명예의 거리 뱃지를 선착순으로 증정한다. 14일(토)부터 롯데시네마와 메가박스는 데미 무어와 마가렛 퀄리 버전의 ‘오리지널 캐릭터 포스터’를 각각 선착순으로 제공한다. 서브스턴스를 사용해 오른쪽 눈 수정체가 두 개로 복제된 엘리자베스와 눈의 홍채가 서브스턴스 활성제 색깔인 초록빛을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮엔 주식, 밤엔 코인' 故송재림, 타락한 사업 천재의 현실 [폭락]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289231"/>
        <updated>2024-12-13T06:15:26.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 송재림의 유작 '폭락'(감독 현해리)이 개봉을 앞두고 스틸을 공개했다. 제작사 ㈜무암 측은 13일 "송재림의 유작 영화이자 가상화폐 시장에 뛰어든 천재 사업가의 욕망을 담아낸 영화 '폭락'이 스틸 9종을 공개했다"고 밝혔다. '폭락'은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄 드라마다. 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 스틸에는 'MOMMY'라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 '사업 천재'라 불리는 주인공 양도현 역으로 분한 고 송재림의 모습이 담겨 있다. 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 그렸다. 청년, 여성, 장애 가산점 등을 악용해 청년 창업 지원금을 부정 수급하고, 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 제작사에 따르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹 즉각 탄핵하라"…'서울의 봄' 감독 등 영화계 6388명, 2차 긴급 성명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310105"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄'을 만든 김성수 감독과 '거미집'의 김지운 감독 등 영화계 각 분야의 영화인들과 관객들이 윤석열 대통령의 퇴진을 촉구하는 2차 긴급 성명문을 발표했다. 13일 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동 측은 "우리 영화인들은 지난 12월 5일 발표한 1차 긴급 성명을 통해 국민의힘 의원들에게 "내란의 동조자로 역사에 남을 것인지, 국민의 생명과 안전을 가장 우선순위에 두는 정치인으로 남을 것인지 스스로 선택하라!"고 경고한 바 있다"면서 "결과적으로 국민의힘 의원들은 헌법 제46조 2항 '국회의원은 국가이익을 우선하여 양심에 따라 직무를 행한다'는 조항을 비웃듯 본회의장을 집단 퇴장하며 책임을 방기했고, 윤석열을 비호함으로써 내란 동조자의 길을 선택했다"며 국민의힘 의원들의 선택에 분노했다. 이어 "수많은 시민과 더불어 우리 영화인들 또한 광장에서, 작업 현장에서, 각자의 삶터와 일터에서 표결 불성립 현장을 침통한 심정으로 지켜봤다"면서 "국민의힘 의원들이 뒤늦게나마 국민의 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허진호·장항준 등 영화인 6388인, 2차 성명 "내란 동조 중단하고 탄핵하라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007965822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007965822"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허진호 감독과 장항준 감독 등을 포함한 6388명의 영화인 및 관객들이 윤석열 대통령의 탄핵 촉구를 요구하는 2차 성명서를 13일 발표했다. '윤석열 퇴진 영화인 모임'이라고 명명한 영화인에는 한국영화감독조합(DGK), 한국영화촬영감독조합(CGK) 등 총 80개 단체 및 회사와 영화평론가 출신 강유정 국회의원, 김보라, 김성수, 김성훈, 방은진, 원신연, 엄태화, 신수원, 봉만대, 윤단비, 이경미, 이광국, 이명세, 이언희, 이종필, 이주영, 이준익, 이지원, 임필성, 장항준, 허진호 등 981인 감독의 명단이 포함됐다. 또한 영화배우 384명, 그 밖의 영화인 1948명 등이 이름을 올렸다. 윤석열 퇴진 영화인 모임 측은 이날 "망상적인 윤석열의 비상계엄 선포로 시작된 이 혼란에서 우리는 탄핵 혹은 즉각 퇴진 이외의 결말을 상상할 수 없다"며 "헌법을 위배한 대통령은 헌법이 명시한 방법으로 단죄되어야 한다. 비상계엄이 위헌이라면서도 또 다른 위헌적 방법을 모색하는 모든 시도를 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 유작 '귀신경찰', 아들 신현준 등에 업혀 행복한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211518"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 새해 포문을 열 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 1차 포스터 공개로 뜨거운 화제가 되고 있는 가운데 포스터의 비하인드 스토리와 모션 포스터를 공개했다. 영화 '귀신경찰'(감독 김영준, 제공배급 ㈜제이앤씨미디어그룹, 공동제공 ㈜플레이그램, 제작 HJ필름, 공동제작 ㈜조이엔시네마, 공동배급 와이드릴리즈㈜)은 돈 벼락 한 번 못 맞고 때아닌 날벼락 맞은 이후 하찮은 능력을 갖게 된 경찰이 그의 가족과 예기치 못한 사건에 얽히며 벌어지는 패밀리 코미디. 2025년 새해, 웃음을 싣고 올 첫 번째 패밀리 코미디 '귀신경찰'이 1차 포스터 공개에 이어 포스터 비하인드 스토리를 공개해 화제이다. 이번 '귀신경찰'은 '맨발의 기봉이', '가문의 영광' 시리즈에 이어 신현준과 (故)김수미가 세 번째 모자 연기로 주목받고 있는데 특히 1차 포스터는 오랜 시간 실제 모자로 지낸 두 배우의 자연스러운 웃음이 관객들의 마음을 녹여주고 있다. 공개된 1차 포스터는 '귀신경찰'의 신현준과 김수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 김성수 등 영화인 6천명 "尹 탄핵" 재차 촉구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015104025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015104025"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인들이 '12·3 비상계엄 사태'를 일으킨 윤석열 대통령을 탄핵하라고 13일 재차 촉구했다. 한국영화감독조합(DGK) 등 영화단체와 영화인들은 이날 배포한 긴급성명에서 "국민의힘 국회의원들은 이제라도 본연의 역할을 다해야 한다"며 "내란 동조를 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"고 주장했다. 이들은 "망상적인 윤석열의 비상계엄 선포로 시작된 이 혼란에서 우리는 탄핵 혹은 즉각 퇴진 이외의 결말을 상상할 수 없다"며 "헌법을 위배한 대통령은 헌법이 명시한 방법으로 단죄되어야 한다"고 강조했다. 영화계가 윤 대통령의 퇴진을 촉구한 것은 지난 7일에 이어 두 번째다. 당시 77개 단체와 2천500여 명의 영화인이 연명에 참여했으나 이번에는 80개 단체, 6천300여 명으로 늘었다. 연명 명단에는 영화감독 김성수, 이준익, 장항준, 이명세, 허진호, 김성훈 등이 새롭게 이름을 올렸다. 지난 성명에서는 봉준호, 정지영, 변영주, 장준환 등이 참여했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의봄’ 김성수 등 영화계 “尹 즉각 탄핵..‘국힘’ 내란 동조 중단하라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005413169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/009/0005413169"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독, 전날 “동생 곽규택 탄핵 투표 불참 실망...尹 탄핵 마땅” 비판 영화인 6388명과 80개의 단체가 윤석열 대통령의 퇴진 요구와 내란을 동조하는 국민의 힘을 작심 비판했다. 영화감독, 배우, 영화 전공 및 비전공 학생, 제작, 평론가 및 영화 배급·마케팅·영화제 등이 소속된 영화인 단체 연명 80개와 개인 연명 6388명은 13일 ‘질서 있는 조기 퇴진은 제2차 내란이다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라!’라는 제목의 영화인 2차 긴급 성명을 발표했다. 해당 긴급 성명에는 “‘내란죄 현행범’ 윤석열은 지난 7일 오전 10시 ‘법적, 정치적 책임을 회피하지 않겠으며, 임기를 포함한 거취와 국정안정 방안은 우리 당에 일임하겠다’라는 2분짜리 담화문을 발표했다. 이후 윤석열의 대통령 직무를 즉각 중지할 수 있는 유일한 헌법적 방안인 국회의 탄핵소추안은 국민의힘 국회의원들의 표결 불참여로 결국 폐기되었다”고 격분했다. 이어 “우리 영화인들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성수·장항준·허진호 감독 등 영화인 2차 성명…“與 내란 동조 중단하고, 尹 즉각 탄핵” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401310"/>
        <updated>2024-12-13T05:13:20.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성수, 장항준, 허진호 감독 등 영화인들이 윤석열 대통령 퇴진을 요구하는 2차 성명을 냈다. 영화인들은 13일 2차 긴급 성명서를 통해 “‘질서 있는 조기 퇴진’은 제2차 내란이다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라”고 촉구했다. 영화인들은 “결과적으로 국민의힘 의원들은 헌법 제46조 2항 ‘국회의원은 국가이익을 우선하여 양심에 따라 직무를 행한다’는 조항을 비웃듯 본회의장을 집단 퇴장하며 책임을 방기했고, 윤석열을 비호함으로써 내란 동조자의 길을 선택했다”며 “망상적인 윤석열의 비상계엄 선포로 시작된 이 혼란에서 우리는 탄핵 혹은 즉각 퇴진 이외의 결말을 상상할 수 없다”고 강조했다. 이어 “12월 8일 국무총리 한덕수와 국민의힘 대표 한동훈은 공동담화문을 발표하며 ‘탄핵보다 국가 이익을 위하는 방법’으로 질서 있는 조기 퇴진을 내세웠다”며 “국민은 한덕수나 한동훈, 국민의힘에 대통령의 권력을 위임한 적이 없다. 탄핵소추안 표결 불참의 명분으로 내세운 ‘질서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故송재림 유작 '폭락', 야망 가득 스틸 공개…타락하는 천재 사업가 그렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806330"/>
        <updated>2024-12-13T04:12:58.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '폭락'이 故 송재림의 모습이 담긴 스틸컷을 공개했다. 13일 故 송재림의 유작 영화 '폭락'(감독 현해리)이 가상화폐 시장에 뛰어든 천재 사업가의 욕망을 담아낸 스틸을 공개했다. 영화 ‘폭락’은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마로 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 ‘폭락’의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 ‘폭락’은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애처롭고도 사랑스러운 세자매의 성장기…영화 '파라다이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015103946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015103946"/>
        <updated>2024-12-13T04:12:58.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베네치아영화제 2관왕…스웨덴 위기가정 아이들 그려 세계 최고의 복지국가로 꼽히는 스웨덴. 찢어지게 가난한 사람도, 사회에서 외면받은 어린이도 없을 것 같은 낙원의 나라다. 그러나 미카 구스타프손 감독의 영화 '파라다이스 이즈 버닝'(Paradise Is Burning)에 등장하는 세자매의 삶은 이런 환상과 완전히 동떨어져 있다. 아이들은 이웃집에서 세제를 훔쳐 빨래하고 헤어드라이어가 없어 다리미로 젖은 머리카락을 말린다. 냉동식품으로 끼니를 때우기 일쑤고, 그마저도 유통기한이 지나 식중독에 걸리곤 한다. 엄마가 집을 나가고 하루아침에 가장이 된 큰언니 로라(비앙카 델브라보 분)는 두 동생을 먹여 살리려 동분서주한다. 뻔뻔함과 거짓말, 도둑질이 그의 장기다. 동생들과 함께 살기 위해서라면 기꺼이 희생할 준비도 되어 있다. 어느 날 사회복지국이 가정 방문을 예고하면서 세자매는 뿔뿔이 흩어질 위기에 처한다. 로라는 엄마인 척 연기해줄 어른을 찾아 나서기로 한다. 구스타프손 감독의 장편 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 봉준호X박찬욱→'서울의 봄' 김성수 尹 '내란죄 현행범' 규탄..'국힘' 동생 둔 곽경택 '침묵']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225825"/>
        <updated>2024-12-13T04:12:58.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인 6388명과 80개의 단체가 윤석열 대통령의 퇴진 요구와 내란을 동조하는 국민의힘을 강력하게 비판했다. 영화감독, 배우, 영화 전공 및 비전공 학생, 제작, 평론가 및 영화 배급·마케팅·영화제 등이 소속된 영화인 단체 연명 80개와 개인 연명 6388명은 13일 ''질서 있는 조기 퇴진'은 제2차 내란이다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라!'라는 제목의 영화인 2차 긴급 성명을 발표했다. 영화인 긴급 성명에는 "'내란죄 현행범' 윤석열은 지난 7일 오전 10시 '법적, 정치적 책임을 회피하지 않겠으며, 임기를 포함한 거취와 국정안정 방안은 우리 당에 일임하겠다'라는 2분짜리 담화문을 발표했다. 이후 윤석열의 대통령 직무를 즉각 중지할 수 있는 유일한 헌법적 방안인 국회의 탄핵소추안은 국민의힘 국회의원들의 표결 불참여로 결국 폐기되었다"고 분노했다. 이어 "우리 영화인들은 지난 5일 발표한 1차 긴급 성명을 통해 국민의힘 의원들에게 '내란의 동조자로 역사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세입자'·'페이퍼맨', 공포와 웃음으로 비춘 청춘 주거난의 민낯 [D:영화 뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002903811"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['세입자'와 '페이퍼맨'이 집이 없어 고전하는 현대 청춘들의 현실을 각각 블랙 호러 장르와 블랙 코미디로 풀어내며 '웰메이드 독립영화'라는 평가를 받고 있다. '세입자'는 지난해 싱가포르국제영화제 감독상을 시작으로 부천국제판타스틱영화제 배우상, 대만금마장영화제 등 해외에서 먼저 받은 작품으로 먼저 눈도장을 찍었다. 영화는 신동(김대건 분)이 월셋집에서 쫓겨나지 않기 위해 화장실을 신혼부부에게 '월월세'를 주면서 시작한다. 신동의 집주인은 집을 리모델링하겠다며 나갈 것을 권유하지만, 월월세를 주면 계약관계가 복잡해져 집을 쉽게 나가지 못할 것이라는 친구의 조언을 들었기 때문이다. 신혼부부는 점점 신동의 영역을 침범하고, 회사의 파견근무로 이 도시를 떠나기로 결심했지만, 신혼부부가 살림이 어려워져 화장실의 천장을 다른 사람에게 세를 줬다고 고백하면서 위기를 맞는다. 자신이 집주인에게 써먹었던 방법에 다시 발목을 잡히게 된다. 결국 정부가 만들어 놓은 월세, 월월세, 천장세의 시스템은 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“50조가 증발됐다” 故 송재림 유작 ‘폭락’, 스틸컷 공개..1월 개봉 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211439"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 송재림의 유작 영화이자 가상화폐 시장에 뛰어든 천재 사업가의 욕망을 담아낸 영화 ‘폭락’이 스틸 9종을 공개했다. 영화 ‘폭락’은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마로, 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그렸다. 공개된 ‘폭락’의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 ‘폭락’은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사건을 모티브로 다루고 있기 때문에 철저한 사전조사와 법률 사례]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 김성수 외 6338명 "尹 즉각 탄핵→'국민의 힘' 내란 동조 중단하라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320459"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인들이 윤석열 퇴진 요구 2차 긴급 성명을 발표했다. 13일 영화 관련 80개 단체 및 영화인과 관객 등 개인 6388명은 "국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"는 내용의 2차 성명을 발표했다. 이들은 지난 5일 국민의힘 의원들에게 "내란의 동조자로 역사에 남을 것인지, 국민의 생명과 안전을 가장 우선순위에 두는 정치인으로 남을 것인지 스스로 선택하라!"는 성명을 발표한 바 있다. 이번 2차 성명에서 영화인들은 "국정 안정, 혼란 수습, 질서 회복 등을 실현하는 진정한 주체는 대한민국의 주권을 지닌 국민이고, 우리 영화인들 또한 국민의 한 사람으로 존재한다. 우리는 성별, 나이, 경력, 활동 분야 등 서로 다른 조건을 지녔으나, '윤석열 퇴진'이라는 간명한 동일 목표를 바라보고 있다. 대다수 국민과 마찬가지로, 우리 영화인들 역시 전혀 혼란스럽지 않다. 국가와 국민을 우선순위에서 배제하고 권력 유지를 위해 정치를 오남용하는 윤석열과 국민의힘이야말로 혼란 그 자체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울의 봄' 김성수 감독도 동참...영화인 일동 "국민의힘, 尹 즉각 탄핵하라" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263523"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄' 김성수 감독을 포함한 영화인들이 윤석열 대통령 탄핵을 재차 촉구했다. 13일 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동(이하 영화인 일동)은 "국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"며 2차 긴급 성명을 냈다. 이들은 "내란죄 현행범 윤석열은 12월 7일 오전 10시 '법적, 정치적 책임을 회피하지 않겠으며, 제 임기를 포함한 거취와 국정안정 방안은 우리 당에 일임하겠습니다'라는 2분짜리 담화문을 발표했다"며 "이후 윤석열의 대통령 직무를 즉각 중지할 수 있는 유일한 헌법적 방안인 국회의 탄핵소추안은 국민의힘 국회의원들의 표결 불참여로 결국 폐기됐다"고 꼬집었다. 그러면서 표결에 불참한 국민의힘 의원들을 향해 "헌법 제46조 2항 '국회의원은 국가이익을 우선하여 양심에 따라 직무를 행한다'는 조항을 비웃듯 본회의장을 집단 퇴장하며 책임을 방기했고, 윤석열을 비호함으로써 내란 동조자의 길을 선택했다"라고 비판했다. 또한 지난 8일 한덕수 국무총리와 한동훈 국민의힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['출가' 이승기, 어쩌다 아버지와 사이 멀어졌나…본 이들은 하나같이 "괜찮다"('대가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692705"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 한국영화 실관람객 평점 1위 기념 스페셜 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 영화 속 주요 장면 중 하나인 롯데월드에서의 서먹한 함무옥(김윤석), 함문석(이승기)의 부자 데이트 장면을 담고 있다. 꿈과 희망으로 가득한 놀이공원에서 두 부자는 어색한 듯 멀찍이 떨어져 앉아 정면만을 응시하고 있어 데면데면한 두 사람의 관계를 예상하게 한다. 여기에 "멀어져 버린 부자관계", "우리 다시 가까워질 수 있을까?" 등 마치 연애 프로그램 포스터를 떠올리게 하는 유쾌한 문구들은 굳어 있는 두 사람의 표정과 상반되는 반전 재미를 주며 영화를 이미 본 관객들에게는 유쾌한 웃음을, 주말 동안 영화를 관람하려는 예비 관객들에게는 영화에 대한 기대감을 증폭시킨다. '대가족'은 CGV 골든에그지수 96%라는 높은 관객 만족도를 기록하며 한국영화 실관람객 1위를 기록, '소방관'과 함께 한국영화 박스오피스 2 TOP 흥행을 이끌고 있다. 실관람객들은 "연말에 따뜻하게 볼 수 있는 가족영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 송재림 유작 '폭락' 스틸 공개…1월 15일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896030"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 송재림 배우의 유작 영화 ‘폭락’의 스틸 9종이 공개됐다. 영화 ‘폭락’은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 ‘폭락’의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 ‘폭락’은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사건을 모티브로 다루고 있기 때문에 철저한 사전조사와 법률 사례를 바탕으로 정밀한 검토와 법률자문을 받았다. 한국콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호 이어 장항준·허준호도 분노.."尹 즉각 탄핵..국힘 내란동조 중단" 영화인들 2차 긴급성명 [공식](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211430"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[80개 단체의 6388명의 영화인들이 윤석열 대통령의 즉각 탄핵과 국민의힘의 내란 동조 중단을 요구했다. 13일 오전 영화인 단체는 이날 ‘‘질서 있는 조기 퇴진’은 제2차 내란이다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라!’라는 제목으로 긴급 성명을 내고 연명했다고 밝혔다. 이번 성명에 이름을 올린 영화인들은 “윤석열은 12월 7일 오전 10시 ‘법적, 정치적 책임을 회피하지 않겠으며, 제 임기를 포함한 거취와 국정안정 방안은 우리 당에 일임하겠다’라는 2분짜리 담화문을 발표했다. 이후 윤석열의 대통령 직무를 즉각 중지할 수 있는 유일한 헌법적 방안인 국회의 탄핵소추안은 국민의힘 국회의원들의 표결 불참여로 결국 폐기됐다”고 설명했다. 이어 “우리 영화인들은 지난 12월 5일 발표한 1차 긴급 성명을 통해 국민의힘 의원들에게 ‘내란의 동조자로 역사에 남을 것인지, 국민의 생명과 안전을 가장 우선순위에 두는 정치인으로 남을 것인지 스스로 선택하라!’고 경고한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["국힘 내란 동조 중단하라" 김성수→장항준 감독 등 영화인 2차 성명 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289182"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인 6388명이 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 2차 성명을 냈다. 13일 '윤석열 퇴진 요구 영화인 일동'은 2차 긴급 성명을 통해 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하며 "'질서 있는 조기 퇴진'은 2차 내란이다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"라고 목소리를 높였다. 이어 "우리 영화인들은 지난 12월 5일 발표한 1차 긴급 성명을 통해 국민의힘 의원들에게 '내란의 동조자로 역사에 남을 것인지, 국민의 생명과 안전을 가장 우선순위에 두는 정치인으로 남을 것인지 스스로 선택하라'고 경고한 바 있다. 결과적으로 국민의힘 의원들은 헌법 제46조 2항 '국회의원은 국가이익을 우선하여 양심에 따라 직무를 행한다'는 조항을 비웃듯 본회의장을 집단 퇴장하며 책임을 방기했고, 윤석열을 비호함으로써 내란 동조자의 길을 선택했다"고 전했다. 그러면서 "수많은 시민과 더불어 우리 영화인들 또한 광장에서, 작업 현장에서, 각자의 삶터와 일터에서 표결 불성립 현장을 침통한 심정으로 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“탄핵투표 안한 국민의힘 의원 동생에 실망”… 곽경택 감독 ‘쓴소리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/021/0002677875"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계엄사태속 흥행 1위‘소방관’ 불매운동 일어나자 입장 밝혀 영화 ‘소방관’의 곽경택(사진) 감독이 현 시국에 대해 쓴소리를 쏟아냈다. 곽 감독은 12일 입장문을 내고 “대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞는다고 생각한다”며 “만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는 것이 마땅하다”고 밝혔다. 곽 감독이 공개적으로 정치적 의사를 표현한 이유는 친동생인 곽규택 국민의힘 의원이 지난 7일 대통령 탄핵소추안 표결에 불참한 뒤 일각에서 ‘소방관’ 불매 운동이 일어났기 때문이다. 곽 감독으로선 박스오피스 1위를 달리는 ‘소방관’에 불똥이 튈까 염려하며 수습에 나선 것으로 보인다. 곽 감독은 “가족 구성원 중 막내인 곽규택 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화까지 비난의 대상으로 생각하는 분들이 있다”며 “나 또한 투표조차 참여하지 않은 국회의원들에게 크게 실망하고 분노했다”고 강조했다. 그는 “과거에도 정치적 혼돈의 시기를 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 송재림 유작 '폭락', 스틸 공개..1월 15일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736901"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 송재림 배우의 유작 영화이자 가상화폐 시장에 뛰어든 천재 사업가의 욕망을 담아낸 영화 ‘폭락’이 스틸 9종을 공개해 눈길을 끈다. 내년 1월 15일 개봉하는 영화 ‘폭락’(감독 현해리)은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 ‘폭락’의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 ‘폭락’은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사건을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 송재림 유작 ‘폭락’ 이유 있는 폭락 담은 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041154"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 송재림 배우의 유작 영화이자 가상화폐 시장에 뛰어든 천재 사업가의 욕망을 담아낸 영화 ‘폭락’이 스틸 9종을 공개했다. 영화 ‘폭락’은 50조원의 증발로 전 세계를 뒤흔든 가상화폐 대폭락 사태 실화를 기반으로 한 범죄드라마다. 돌이킬 수 없는 선택을 하는 청년 사업가의 연대기를 통해 스타트업 투자의 이면과 낮엔 주식, 밤엔 코인 한탕주의에 중독된 청년들의 현실을 그린다. 공개된 ‘폭락’의 스틸은 송재림이 연기한, MOMMY라는 이름의 가상화폐 개발자로 자칭타칭 사업천재라 불리는 주인공 양도현이 성공을 위해 점차 타락하는 2009년부터 2023년까지의 과정을 담았다. 청년·여성·장애 가산점 등을 악용하여 청년 창업 지원금을 부정 수급하고 고의 부도와 폐업을 전전하는 청년 사업자들이 마주할 현실에 대한 궁금증을 유발한다. 특히 영화 ‘폭락’은 수많은 피해자를 양산하고 아직도 사법 기관의 종국적인 판단이 나오지 않은 실화 사건을 모티브로 다루고 있기 때문에 철저한 사전조사와 법률]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈', 2차 보도스틸 공개…'늙은 늑대 향한 필사의 한 발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267520"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1909년 하얼빈을 향한 긴박하면서도 강렬한 서사들이 또 다른 톤의 이미지로 공개, 영화 '하얼빈'을 향한 기대감을 새롭게 이끈다. 13일 CJ ENM 측은 영화 '하얼빈'의 2차 보도스틸을 공개했다. 총 12종으로 공개된 스틸에는 늙은 늑대를 처단하기 위해 하얼빈으로 가는 독립군과 그들을 뒤쫓는 이들의 팽팽한 대립을 담고 있다. 비장한 표정의 안중근(현빈 분)장군부터 잃어버린 조국을 되찾기 위해 노력하는 독립군 우덕순(박정민 분), 김상현(조우진 분), 공부인(전여빈 분), 이창섭(이동욱 분) 등의 필사적인 움직임들이 우선 눈길을 끈다. 또한 이들을 바짝 뒤쫓는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오(박훈 분)의 강렬한 모습은 글로벌 로케이션의 압도감과 함께 1909년 하얼빈 치열한 그 날의 흔적들을 더욱 기대케 한다. 한편 영화 '하얼빈'은 오는 24일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, AI 단편 '나야, 문희' 24일 개봉…'AI판 나문희 유니버스' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/030/0003267517"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나문희의 무한데뷔 유니버스가 CGV를 통해 극장가에서 펼쳐진다. 13일 CGV 측은 AI 단편영화 '나야, 문희'를 오는 24일 CGV용산아이파크몰 등 전국 15개 극장에서 개봉한다고 전했다. '나야, 문희'는 배우 나문희의 AI 초상권을 합법적으로 활용할 수 있도록 해 진행한 'AI 단편영화 공모전' 출품작 5편을 모아 구성한 작품이다. 커피숍에서 벌어진 쿠키로 인한 사소한 갈등을 다룬 '쿠키게임', 15년 젊어진 나문희의 다양한 배역연기 '나문희 유니버스', 젊음의 불안과 나이듦의 후회 사이의 '지금'을 조명하는 '지금의 나, 문희', 미스터리한 정체의 나문희를 추적하던 CIA 요원 카터가 상상못한 진실을 맞닥뜨리는 'DO YOU REALLY KNOW HER', 노인을 위한 산타할머니 나문희의 여정을 그린 '산타문희' 등 5편은 국민 배우이자 밈 트렌드를 이끄는 나문희를 새롭게 바라보는 기회가 될 전망이다. 또한 실제 배우의 초상을 더한 AI 제작 영화의 놀라운 수준들을 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독, '국힘' 동생 비판 후 '소방관' 흥행 질주...관람평 극찬 일색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320449"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 일부 관객의 불매 운동에도 불구하고 박스오피스 1위를 지키며 관람객들의 극찬을 받고 있다. 13일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '소방관'은 지난 12일 9만 1,630명의 관객을 돌파했으며, 박스오피스 1위를 기록했다. 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건을 모티프로 한다. 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 목표를 가지고 투입된 소방관들의 이야기를 그린다. 곽경택 감독이 연출을 맡았으며 배우 주원, 곽도원, 유재명, 이유영 등이 출연한다. 그러나 '소방관'은 역경의 연속이었다. 음주운전 물의를 빚은 주연배우 곽도원 출연작이라는 점에서 개봉에 어려움을 겪었으며, 최근 곽경택 감독의 동생인 국민의 힘 곽규택 의원이 윤석열 대통령 탄핵을 반대하고 있었던 점에서 좋지 못한 시선을 보내는 이들도 있었기 때문. 이에 곽경택 감독은 지난 12일 "최근 제 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈→박정민, 치열한 여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000692699"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 치열한 여정과 긴박한 순간을 담아낸 2차 보도스틸 12종을 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 현빈, 박정민, 조우진, 전여빈, 박훈, 유재명, 릴리 프랭키, 그리고 이동욱 등이 출연한다. '하얼빈'은 공개된 스틸을 통해 늙은 늑대를 처단하고자 하는 독립군들과 그들을 쫓는 이들의 팽팽한 대립을 예고한다. 비장한 표정의 안중근(현빈) 장군부터 잃어버린 조국을 되찾기 위해 노력하는 독립군 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈), 이창섭(이동욱)의 필사적인 순간을 담은 모습은 쉽지 않은 상황 속 국권 회복이라는 하나의 목표 앞에 선 다양한 이들의 서사에 대한 궁금증을 자극한다. 이와 더불어 일본에 대한 맹목적인 애국심을 지닌 채 안중근과 독립군을 쫓는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오(박훈)의 모습까지 등장해 긴장감 넘치는 분위기를 전한다. 이처럼 모두가 강렬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준→이준익 등 영화인들 "내란 동조 중단하고 즉각 탄핵하라" 2차 긴급 성명[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736897"/>
        <updated>2024-12-13T03:31:22.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄과 탄핵 정국 속에서 영화인들이 2차 성명을 냈다. 13일 영화 관련 80개 단체 및 영화인과 관객 등 개인 6388명은 성명을 통해 "국정 안정, 혼란 수습, 질서 회복 등을 실현하는 진정한 주체는 대한민국의 주권을 지닌 국민이고, 우리 영화인들 또한 국민의 한 사람으로 존재한다. 우리는 성별, 나이, 경력, 활동 분야 등 서로 다른 조건을 지녔으나, ‘윤석열 퇴진’이라는 간명한 동일 목표를 바라보고 있다"며 "대다수 국민과 마찬가지로, 우리 영화인들 역시 전혀 혼란스럽지 않다. 국가와 국민을 우선순위에서 배제하고 권력 유지를 위해 정치를 오남용하는 윤석열과 국민의힘이야말로 혼란 그 자체다. 국민의힘은 내란 동조 중단하고 윤석열을 즉각 탄핵하라"고 목소리를 높였다. 이번 2차 성명에는 (사)한국독립영화협회, 여성영화인모임, 전국영화산업노동조합, 한국영화감독조합(DGK), 한국영화촬영감독조합(CGK) 등 총 80개 단체 및 회사와 영화평론가 출신 강유정 국회의원을 포함하여 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나문희 초상 활용 AI 영화 ‘나야, 문희’ 24일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006807"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국을 대표하는 국민 배우이자 밈 트렌드를 이끄는 배우 나문희의 AI 무한 데뷔 유니버스를 그린 영화 ‘나야, 문희’가 오는 24일 개봉한다. CGV에서 개봉하는 ‘나야, 문희’는 가상인간을 주인공으로 했던 기존의 AI 영화들과 달리 실제 배우의 초상을 활용한 국내 최초의 AI 영화다. 배우 나문희의 AI 초상권을 합법적으로 활용할 수 있도록 해 진행한 ‘AI 단편영화 공모전’ 출품작 중 ‘쿠키게임’, ‘나문희 유니버스’, ‘지금의 나, 문희’, ‘두 유 리얼리 노우 허(DO YOU REALLY KNOW HER)’, ‘산타 문희’ 등 5편을 모아 구성했다. ‘쿠키게임’은 커피숍에서 벌어진 쿠키로 인한 사소한 갈등이 인간과 AI의 감정적 경계를 탐구하는 계기가 되는 이야기다. ‘나문희 유니버스’는 15년 젊어진 나문희가 그동안 해보지 못한 다양한 배역을 맡아보며 벌어지는 사건을 담았다. ‘지금의 나, 문희’는 젊음의 불안과 나이 듦의 후회 속에서 ‘지금’이라는 진정한 삶의 의미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1승'X흥국생명, '직관가자 상영회' 이벤트…김연경 특별출연 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310085"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '1승'이 프로배구팀 흥국생명, CGV와 함께하는 이벤트를 개최한다. 먼저 12월 14일(토) 오후 2시 CGV 인천, 12월 15일(일) 오후 3시 25분 CGV 계양에서 진행되는 '직관가자 상영회'는 해당 회차를 예매한 관객들을 대상으로 흥국생명 핑크스파이더스 24-25시즌 홈경기 예매권을 증정한다. 대한민국을 대표하는 배구 여제이자 핑크스파이더스에서 현역으로 맹활약 중인 김연경 선수가 '1승'에 특별출연, 극 중 '핑크스톰' 신인 선수로 깜짝 등장해 화제를 불러일으켰던 만큼 그 의미를 더한다. 영화 관람 후 굿즈 수령처에서 1좌석당 1개의 홈경기 예매권을 받을 수 있으며 해당 예매권은 이번 시즌 흥국생명 경기에 한해 예매 가능하다. 여기에 '1승'을 통해 배구에 입덕한 '과몰입러' 관객들을 위해 SNS 이벤트가 동시에 진행되어 완벽한 팬심 블로킹에 나선다. 개봉 2주 차 주말 12/14(토)~12/15(일) 사이 관람한 '1승' 티켓을 SNS에 인증 시 추첨을 통해 흥국생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝, 응원봉, 깃발의 세례 속에서 감독들이 되새긴 것은 - 영하의 촛불이 누구에게나 영화롭기를]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054221"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“과거부터 지금까지 늘 해왔던 것처럼 그렇게” (김일란) 움직이자고 여성과 소수자들의 시민사회 운동을 독려하고, “계엄과 같은 비상 상황에서 수어, 문자통역 등의 장애인 정보접근성이 보장되지 않는 상황” (이길보라)을 지적하는 등 탄핵의 역사와 과정은 물론, 그 이후를 위한 질문을 던지는 영화감독들의 전언을 모았다. 이들의 목소리는 공교롭게도 비상계엄 해제 직후에 ‘민주주의와 인문학의 미래’라는 내한 강연을 펼친 주디스 버틀러(미국 버클리 캘리포니아대학교 비교문학과 석좌교수, 젠더이론과 정치철학 이론가)의 말과 공명한다. “인종적, 민족적 증오 및 젠더와 성소수자에 대한 공격을 기반으로 하면서 자본주의적 축적을 추구하고 사회서비스의 파괴를 새로운 공공선으로 제안하는, 전쟁의 지속과 지구의 파괴를 추구하는 이 세계관에 맞서서 우리는 어떤 정치적 상상력을 발휘할 것인가?” (&lt;한겨레21&gt;) 이경미 - 영화 &lt;비밀은 없다&gt;, 시리즈 &lt;보건교사 안은영&gt; 감독. 에세이집 &lt;잘돼가? 무엇이든&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[침묵하지 않는 영화인들, 거리에 나선 동료 시민에게 전하는 희망의 목소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054220"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“상황이 혼란스럽기는 하지만 이 또한 민주주의 공부의 시간이라고 생각합니다.” 신작 &lt;어쩔수가없다&gt; 를 촬영 중인 박찬욱 감독이 &lt;씨네21&gt;에 보내온 전언이다. 비상계엄령 당일, 국회 앞을 가로막은 군인들 다수의 ‘진의’에서 그는 역사가 남긴 양심을 보고자 한다. “군인이 명령을 소극적으로 따르려고 할 때에는 엄청나게 적극적인 용기가 필요할 것입니다. 이번에 대다수 군인들이 보여준 그 용기가 어디서 비롯했을까요? 저는 두려움이라고 생각합니다. 역사와 국민 앞에 죄인이 되면 어쩌나 하는 두려움 말입니다. 우리가 12·12와 광주를 대충 얼버무리고 시간이 흐르는 대로 서서히 잊히도록 내버려두었다면 군인들이 그런 두려움을 품었을까요? 이번 내란 사건도 철저히 파헤치고 준엄히 심판해야 합니다. 12·12와 광주 때보다 더 독하게 해야 합니다. 그래야 이런 일이 또 안 생깁니다.” (박찬욱 감독) 실패한 ‘친위 쿠데타’ 속에서 군인들은 두려워했고, 시민들은 분노보다 견디기 힘든 모욕과 굴욕감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기획] 윤석열 퇴진 촉구하는 영화인들의 긴급 성명 “윤석열은 퇴진하라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054219"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 12월3일 밤 10시28분. 윤석열 대통령이 선포한 비상계엄령이 6시간만에 해제된 이후 이에 반발하는 영화인들이 거세게 움직이고 있다. 1, 2차 긴급 성명과 연명을 이어가는 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동, 국회 앞에서 시국선언문을 낭독한 윤석열 퇴진 예술행동의 움직임을 정리했다. 짧았던 내란 미수와 비교할 수 없이 거리의 행렬이 길고 끈질긴 지금. 2016년 이후 8년 만에 다시 점화된 광장의 목소리는 한층 커지고 무엇보다 영민해졌다. 목소리의 피치는 높아지고 젊어졌으며, 섣불리 실망하는 대신 K팝과 유머를 구사하는 전법이 돋보였다는 반응이 대다수다. 그 광경을 지켜보며 미래를 도모하고자 하는 영화감독들이 영하의 날씨에 촛불, 깃발, 팻말을 든 동료 시민에게 전하는 격려의 목소리도 함께 전한다. *윤석열 퇴진 촉구 기획 기사가 계속해서 이어집니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓영화 실관람 평점 1위…'대가족', 스페셜 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003896016"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'이 한국영화 실관람객 평점 1위 기념 스페셜 포스터를 공개한다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 공개된 포스터는 영화 속 주요 장면 중 하나인 롯데월드에서의 서먹한 함무옥(김윤석), 함문석(이승기)의 부자 데이트 장면을 담고 있다. 꿈과 희망으로 가득한 놀이공원에서 두 부자는 어색한 듯 멀찍이 떨어져 앉아 정면만을 응시하고 있어 데면데면한 두 사람의 관계를 예상하게 한다. 여기에 "멀어져 버린 부자관계", "우리 다시 가까워질 수 있을까?" 등 마치 연애 프로그램 포스터를 떠올리게 하는 유쾌한 문구들은 굳어 있는 두 사람의 표정과 상반되는 반전 재미를 주며 영화를 이미 본 관객들에게는 유쾌한 웃음을, 주말 동안 영화를 관람하려는 예비 관객들에게는 영화에 대한 기대감을 증폭시킨다. 한편 영화 '대가족'은 C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석X이승기 "가까워질 수 있을까"...'대가족' 스페셜 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009507"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대가족'이 스페셜 포스터를 공개해 주말 예매를 유발하고 있다. 13일 영화 '대가족' 측은 한국영화 실관람객 평점 1위 기념 스페셜 포스터를 공개했다. '대가족'은 스님이 된 아들 함문석(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 지난 11일 개봉했다. 이번 공개된 포스터는 영화 속 주요 장면 중 하나인 롯데월드에서의 서먹한 함무옥(김윤석), 함문석(이승기)의 부자 데이트 장면을 담고 있다. 꿈과 희망으로 가득한 놀이공원에서 함무옥 함문석 부자는 어색한 듯 멀찍이 떨어져 앉아 정면만을 응시하고 있어 데면데면한 두 사람의 관계를 예상하게 한다. 여기에 "멀어져 버린 부자관계", "우리 다시 가까워질 수 있을까?" 등 마치 연애 프로그램 포스터를 떠올리게 하는 유쾌한 문구들은 굳어 있는 두 사람의 표정과 상반되는 반전 재미를 주며 영화를 이미 본 관객들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석열·김건희 고발 '퍼스트레이디', 전석 매진관 탄생…주말 흥행 '기대↑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001806259"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 아내 김건희를 고발하는 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 매진 행렬 중이다. 12일 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'(감독 아에몽)이 개봉했다. '퍼스트레이디'는 그동안 고가의 디올 백 수수, 양평 고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서있는 현직 대통령 영부인을 소재로 한 다큐멘터리 영화다. 13일 오전 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면, '퍼스트레이디'는 개봉 후 하루 동안 4822명 관객을 동원, 박스오피스 8위를 차지했다. 누적 관객 수는 7048명이다. 박스오피스 1위 '소방관', 2위 '모아나2', 3위 '대가족', 4위 '위키즈' 등 대작들이 함께하는 가운데, '퍼스트레이디'는 국내 신작과 팬층이 두터운 외화 속에서도 흥행을 예고 중이다. '퍼스트레이디'에는 디올 백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 넘게 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 10년 넘게 소송을 벌여왔던 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기→이희준, '보고타' 강렬한 앙상블이 다했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225798"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(이하 '보고타', 김성제 감독, 영화사 수박·이디오플랜 제작)이 강렬한 앙상블이 돋보이는 메인 포스터를 공개했다. 공개된 메인 포스터는 낯선 땅 콜롬비아 보고타에서 살아남기 위해 치열하게 갈등하는 이들의 모습을 담아내 눈길을 사로잡는다. 먼저, 첫번째 포스터는 남미의 석양이 연상되는 세피아 톤의 색감과 어우러진 강렬한 인물들의 비주얼이 인상적이다. IMF 이후 가족들과 지구 반대편 콜롬비아로 떠나온 뒤, 살아남기 위해 모든 것을 건 국희(송중기)부터 한인 밀수 시장의 2인자 수영(이희준), 보고타 한인 사회의 절대 권력자 박병장(권해효), 한인 사회를 주름잡는 박병장의 조카 작은 박사장(박지환), 국희를 견제하는 수영의 후배 재웅(조현철), 그리고 가족들을 이끌고 콜롬비아에 왔지만 뿌리내리지 못한 국희의 아버지 근태(김종수)까지. '희망 없는 인생, 기회는 그 곳에 있었다'라는 카피와 함께 날이 선 표정으로 각자 다른 곳을 바라보고 있는 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['尹광란 칼춤' 분노 이제 스크린으로..'하얼빈' 늙은 늑대 처단 위한 비장한 독립군들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225797"/>
        <updated>2024-12-13T02:27:19.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[액션 영화 '하얼빈'(우민호 감독, 하이브미디어코프 제작)이 치열한 여정과 긴박한 순간을 담아낸 2차 보도스틸 12종을 공개한다. '하얼빈'은 공개된 스틸을 통해 늙은 늑대를 처단하고자 하는 독립군들과 그들을 쫓는 이들의 팽팽한 대립을 예고한다. 비장한 표정의 안중근(현빈) 장군부터 잃어버린 조국을 되찾기 위해 노력하는 독립군 우덕순(박정민), 김상현(조우진), 공부인(전여빈), 이창섭(이동욱)의 필사적인 순간을 담은 모습은 쉽지 않은 상황 속 국권 회복이라는 하나의 목표 앞에 선 다양한 이들의 서사에 대한 궁금증을 자극한다. 이와 더불어 일본에 대한 맹목적인 애국심을 지닌 채 안중근과 독립군을 쫓는 일본군 육군소좌 모리 다쓰오(박훈)의 모습까지 등장해 긴장감 넘치는 분위기를 전한다. 이처럼 모두가 강렬한 서사와 비주얼로 압도적인 아우라를 선보이는 배우들의 모습은 치열한 여정의 한복판에서 어떤 모습을 보여줄지 기대를 모은다. 특히 이번에 공개된 스틸에는 몽골, 라트비아, 한국 3개국]]></content>
    </entry>
</feed>