<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-23T02:35:56.013Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, ‘눈물의 여왕’으로 문체부장관상 “좋은 작품 만났다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889086"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김수현이 문화체육관광부장관상을 수상하는 영광을 안았다. 김수현은 8월 22일 개최된 ‘제6회 뉴시스 한류엑스포(2024 K-엑스포)’에서 드라마 ‘눈물의 여왕’으로 문화체육관광부장관상을 받았다. ‘한류엑스포’는 한 해 동안 K-컬처 전파와 발전에 기여한 인물과 기업을 선정해 공로를 기리는 시상식이다. 김수현은 올 상반기 방송된 ‘눈물의 여왕’으로 국적과 연령을 불문하고 ‘백현우 앓이’에 빠지게 만들었다. 극 중 퀸즈그룹 법무이사이자 처가살이 중인 백현우 역을 맡아 결혼 3년 만에 이혼을 결심한 후 벌어지는 일들로 웃기고 울리며 ‘김수현표 로코’를 펼쳤다. '눈물의 여왕’은 마지막 회 시청률 24.9%(닐슨코리아, 전국 기준)로 tvN 역대 시청률 1위에 달성하는가 하면, 방영 당시 넷플릭스 비영어권 부문 글로벌 TOP 10 1위, 15주 연속 TOP 10 안에 이름을 올리며 유종의 미를 거뒀다. 김수현은 수상 후 “올해는 정말 좋은 작품을 만나 큰 사랑과 귀중한 상까지 받게 되어 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A, 6년만 토일드라마 부활‥‘새벽 2시의 신데렐라’ 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889085"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A가 '새벽 2시의 신데렐라'로 6년 만에 토일드라마 부활의 포문을 연다. 8월 24일 오후 9시 20분 첫 방송되는 문상민·신현빈 주연의 '새벽 2시의 신데렐라'가 그 첫번째 작품. 채널A 토일드라마 '새벽 2시의 신데렐라'는 나만 바라보는 완벽한 재벌남(문상민)과 그와 헤어지려는 극 현실주의 능력녀(신현빈)의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 앞서 tvN 드라마 '슈룹'으로 가능성을 입증하고 '웨딩 임파서블'로 주연 신고식을 마친 배우 문상민은 사랑을 지키려는 연하 재벌남 '서주원' 역으로, '슬기로운 의사생활', JTBC '재벌집 막내아들'로 강렬한 인상을 남겼던 신현빈은 냉철한 현대판 신데렐라 '하윤서' 역으로 호흡을 맞춘다. 또한 순박한 섬 총각의 사랑 이야기를 담은 이이경·조수민 주연의 '결혼해YOU', 조선시대 꽃청춘들의 성장기와 로맨스를 담은 배인혁·김지은·정건주·재찬의 '체크인 한양'이 채널A 토일드라마의 바통을 잇는다. 채널A 김홍석 편성기획팀장은 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불륜녀 임신 '굿 파트너', 장나라 반격하나 '이혼 어벤져스' 어셈블 [Oh!쎈 예고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141973"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿 파트너'에서 장나라, 남지현, 김준한, 표지훈이 한 자리에 모인다. SBS 금토드라마 '굿 파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 "수십 명 보는데 알몸 연기, 현타 왔죠" (나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031382"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 금토 미니시리즈 '나쁜 기억 지우개' 김재중이 최고의 현타 장면, 알몸 열연의 스틸을 공개했다. 앞서 방송된 6회에서는 이군(김재중)과 경주연(진세연), 이군의 동생 이신(이종원)이 드디어 삼자대면하는 일촉즉발의 상황이 펼쳐져 긴장감을 치솟게 했다. 이군은 동생 이신에게 자신의 첫사랑이 경주연임을 공표, 세 사람의 험난한 삼각 로맨스를 예감케 했다. 이 가운데 김재중이 지난 '나쁜 기억 지우개'의 첫 방송을 앞두고 출연했던 라디오 프로그램에서 "스태프 수십 명이 보는데 거의 알몸으로 연기를 펼쳤다. 현타가 왔다"라고 증언해 웃음을 자아낸 바 있다. 이 자리에서 진세연은 "남자 스태프들의 '부럽다' 하는 눈빛을 제가 봤다. 저는 오빠를 직접 보지 못했는데 스태프분들 눈을 보니 대단하구나 싶더라"라고 부연 설명해 그후 각종 커뮤니티에 본 장면에 대한 기대감이 치솟게 했다. 공개된 스틸 속 이군은 알몸에 앞치마만 두른 채 커다란 어항 뒤에 몸을 숨기고 있는 모습. 앞치마의 리본을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 자부심 폭발..김태리 "여성 국극의 매력, 지금 우리의 목소리로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141967"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 하반기 최고의 기대작으로 꼽히는 tvN 새 토일드라마 '정년이'의 대본리딩 현장이 전격 공개됐다. 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 그리고 문소리, 이덕화에 이르는 꿈의 라인업이 본 방송에 대한 기대감을 끌어올린다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(글/그림 서이레/나몬)으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN '정년이', 대본리딩 현장 공개…'김태리·신예은→이덕화' 첫 낭만열정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233808"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 그리고 문소리, 이덕화까지 '정년이'를 향한 첫 열정이 공개돼, 관련 기대감을 높이고 있다. 23일 tvN 측은 공식 유튜브 채널을 통해 새 토일드라마 '정년이'의 첫 대본리딩 현장 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 정지인 감독과 최효비 작가를 필두로 출연배우 전원이 참석, 대본호흡을 나누는 모습이 담겨있다. 구수한 사투리 연기로 '윤정년' 빙의급 연기를 펼치는 김태리, 소리꾼 몰입을 위한 부채 시그니처를 품은 신예은 등은 물론 라미란, 문소리, 이덕화 등 명배우들의 카리스마 호흡이 우선 돋보인다. 또한 극중 매란국극단 최고의 스타인 정은채와 김윤혜를 필두로 우다비(홍주란 역), 이세영(박도앵 역), 현승희(박초록 역), 정라엘(서복실 역), 조아영(진연홍 역), 류승수(고부장 역), 장혜진(한기주 역), 오경화(윤정자 역), 민경아(허영인 역), 김태훈(박종국 역), 이미도(패트리샤김 역) 등 작품의 다양한 킬링포인트가 될 배우들의 첫 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["위자료 역대 최대 판결 받아보죠"…'굿파트너' 이혼팀 4인방 완전체 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307636"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 이혼팀 4인방이 사건 해결을 위해 한자리에 모인다. SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착해 공개했다. 차은경의 부탁으로 법정에 선 정우진의 모습이 궁금증과 함께 기대감을 높인다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 내연녀 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라X남지현X김준한X표지훈, 이혼팀 4인방 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889068"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 이혼팀 4인방이 뭉쳤다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나/연출 김가람) 측은 8월 23일 차은경(장나라 분), 한유리(남지현 분), 정우진(김준한 분), 전은호(표지훈 분)가 한자리에 모인 회의 현장을 포착했다. 지난 방송에서는 차은경과 한유리 부모 사이 얽혀있던 숨겨진 사연이 드러났다. 차은경은 한유리 엄마 김경숙(서정연 분)과의 만남을 통해 이혼 당사자로서의 감정과 자신의 삶을 되돌아보기 시작했다. 한편 임신을 한 최사라(한재이 분)의 엔딩은 향후 전개에 대한 궁금증을 고조시켰다. 차은경과 김지상의 이혼 소송이 한창인 가운데, 법무법인 대정 회의실에서 포착된 이혼팀 완전체가 호기심을 자극한다. 사뭇 진지한 이들의 분위기에서 심상치 않은 사건을 마주했음을 짐작게 한다. 이어 법정에 선 정우진의 모습도 흥미롭다. 어쩐지 자료를 살피는 그의 얼굴엔 당황한 기색이 역력하다. 미팅 자리에서 눈물을 참는 의뢰인을 바라보는 정우진과 전은호의 안타까운 시선 역시 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현, 오열→불안→용기‥물오른 감정 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889066"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주현이 '완벽한 가족'에서 섬세한 감정 연기로 시청자들의 마음을 사로 잡고 있다. 8월 21, 22일 방송된 KBS 2TV ‘완벽한 가족’ 3, 4화에서는 선희(박주현 분)가 죽은 경호(김영대 분)를 떠올리며 오열하는 모습이 그려졌다. 선희는 경호와의 추억을 회상하며 괴로워하고, 미안함과 죄책감에 한없이 흐르는 눈물을 애절하게 그려내 보는 이들의 눈시울을 붉히게 했다. 설상가상 사라진 수연(최예빈 분)을 걱정하던 선희는 진혁(김병철 분)의 차에서 수연의 물건을 발견, 부모님을 의심하던 찰나 집으로 찾아온 형사들에게 취조를 받으며 불안한 시선 처리와 경계하는 눈빛을 섬세하게 표현해냈다. 특히 의문의 남성 현민(윤상현 분)이 찾아와 “조심해야 해. 너희 아빠랑 엄마”라는 말을 들은 선희의 놀란 표정은 긴장감을 최고조에 달하게 만들었다. 이어 선희는 굳게 닫혀 있던 2층 끝방에 대한 의심을 품게 되며 부모님 몰래 방에 들어가 의문의 액자 하나를 챙겨 나오고 사진 속 아이에 대해 물어보기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우씨왕후' 이수혁, 야심눈빛 '냉미남 왕자' 변신…캐릭터컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233786"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 거친 야망의 냉미남왕자로 변신, 시청자들을 매료시킨다. 23일 티빙 측은 신규 오리지널 시리즈 '우씨왕후' 속 이수혁의 '고발기' 캐릭터컷을 공개했다. 공개된 이미지 속 이수혁은 풀어헤친 옷과 머리 등 거친 분위기 속 칼을 쥔 무표정한 얼굴로 서늘한 분위기를 드러낸다. 이는 포악하고 비열한 성정과 함께 강인한 왕 고남무(지창욱 분)의 죽음 후 왕위 욕심을 표출하는 셋째 왕자 고발기 역으로의 카리스마 변신을 가늠케 한다. 한편 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'는 오는 29일 Part 1 전편이, 9월12일에는 Part 2 전편이 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사', 이런 박신혜 처음이야…25초 꽉 채운 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307635"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜가 온다. 오는 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수, 연출 박진표)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜 분)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온(김재영 분)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜의 파격 변신을 예고하며 뜨거운 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 23일 '지옥에서 온 판사'의 첫 번째 티저 영상이 공개됐다. 티저 영상은 약 25초의 비교적 짧은 영상임에도 사악하지만 사랑스러운 악마로 변신한 박신혜의 강렬한 이미지, 드라마의 범상치 않은 세계관을 임팩트 있게 보여주며 예비 시청자들의 시선을 강탈했다. 공개된 '지옥에서 온 판사' 1차 티저는 어둠 속 지옥의 문이 열리며 시작된다. 지옥의 문에는 이탈리아어로 '여기 들어오는 자, 모든 희망을 버려라'라고 적혀 있다. 이는 고전문학 단테의 '신곡'에 나오는 문구로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 이시형, 구급대원 박진우 역 캐스팅…김지은과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763373"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시형이 tvN '엄마친구아들'에 출연한다. 23일 이시형의 에이전시 콘텐츠합 측은 "배우 이시형이 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 출연을 확정 짓고 성실히 촬영에 임했다. 3회부터 등장하여 시청자 여러분께 인사드릴 이시형 배우에게 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 밝혔다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 소꿉남녀 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민)가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기를 그린다. 극 중에서 이시형은 승효(정해인)와 석류(정소민)의 소꿉친구이자 엄친딸 정모음(김지은)이 속한 혜릉119안전센터의 구급대원 박반장 박정우 역을 맡았다. 박정우는 밝고 쾌활한 성격으로 동료들과도 잘 어울리는 인물로 투철한 직업정신을 가진 구급대원이다. 이시형은 연극 '셜록홈즈', '극적인 하룻밤', '쉬어매드니스', '행복을 찾아서', '찬란하고 찬란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 파격 변신 도전 “나의 세계로 온 걸 환영해, 지옥으로” (‘지옥에서 온 판사’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374847"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜가 온다. 오는 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜(강빛나)의 파격 변신을 예고하며 기대를 모으고 있다. ‘지옥에서 온 판사’ 첫 번째 티저 영상이 23일 공개됐다. 짧은 영상임에도 사악하지만 사랑스러운 악마로 변신한 박신혜의 강렬한 이미지, 드라마의 범상치 않은 세계관을 임팩트 있게 보여주며 예비 시청자들의 시선을 강탈했다. 이날 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 1차 티저는 어둠 속 지옥의 문이 열리며 시작된다. 지옥의 문에는 이탈리아어로 ‘여기 들어오는 자, 모든 희망을 버려라’라고 적혀 있다. 이는 고전문학 단테의 ‘신곡’에 나오는 문구로, 극 중 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜의 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["바람기 있을까 봐, 점집만 3번 방문"…'미우새' 박지성♥김민지, 결혼 뒷이야기 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307634"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['축구 레전드' 박지성과 김민지 전 아나운서 부부가 '오작교' 배성재를 만나 결혼 뒷이야기를 전한다. 오는 25일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'에서는 결혼 10주년을 맞은 박지성-김민지 부부가 출연해 비하인드 스토리를 최초 공개한다. 앞서 진행된 촬영에서 배성재는 "박지성-김민지 부부의 결혼 10주년이기도 하지만, 내가 소개 성사 업적을 이룬 10주년이기도 하다"라며 세 사람이 함께 하는 10주년 기념 파티를 준비해 박지성-김민지 부부를 황당하게 만들었다. 배성재는 연애 시절부터 결혼까지 박지성-김민지 부부도 기억하지 못하는 추억을 줄줄 읊기 시작하는가 하면, 두 사람이 썸 타던 시절, 김민지의 카톡 프로필 사진, 메시지 내용, 이모티콘 선택까지 자신이 하나하나 검열하고 보냈다고 밝혀 박지성을 놀라게 했다. 심지어 배성재는 두 사람이 결정적으로 연결된 사건까지 직접 코치했다고 밝혀, 박지성을 충격에 빠뜨렸다. 과연 그 사연은 무엇이었을지, 관심이 집중된다. 이어, "결혼을 반대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 복근 공개…정소민 수영대회 응원 나섰다 (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763361"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민, 김지은의 혜릉고 시절이 공개됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 3회 방송을 앞둔 23일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민), 정모음(김지은)의 학창 시절 스틸 컷을 공개하며 이목을 집중시킨다. 꿈 많고 풋풋했던 그때 그 시절 이들의 이야기가 궁금증을 자아낸다. ‘엄마친구아들’이 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 인생의 교차로에서 재회한 최승효와 배석류, 그리고 혜릉동 패밀리의 이야기는 시작부터 웃음과 공감을 선사하며 시청자의 마음을 사로잡았다. 배석류는 행복한 백수 되기를 선언했고, 최승효도 혜릉동에 다시 돌아오며 기대와 설렘을 불어넣었다. 그런 가운데 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써 내려가는 중이다. ‘엄친아’ 모범생다운 진지한 표정의 최승효, 신나고 들뜬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜, 사악하지만 사랑스러운 악마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889052"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 사악하지만 사랑스러운 악마 박신혜가 온다. 9월 21일 오후 10시 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’ 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지다. 박신혜(강빛나 역)의 파격 변신을 예고하며 뜨거운 기대를 모으고 있다. 이런 가운데 8월 23일 ‘지옥에서 온 판사’가 드디어 베일을 벗었다. 첫 번째 티저 영상이 공개된 것. 약 25초의 비교적 짧은 영상임에도 사악하지만 사랑스러운 악마로 변신한 박신혜의 강렬한 이미지, 드라마의 범상치 않은 세계관을 임팩트 있게 보여주며 예비 시청자들의 시선을 강탈했다. 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 1차 티저는 어둠 속 지옥의 문이 열리며 시작된다. 지옥의 문에는 이탈리아어로 ‘여기 들어오는 자, 모든 희망을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철X윤세아, 입양딸 박주현에 뭘 숨기고 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889033"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서로를 향한 가족의 의심과 불신이 최고조에 달했다. 8월 22일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 4회에서 최선희(박주현 분)가 박경호(김영대 분) 죽음 뒤에 숨겨진 진실을 찾아 나섰다. 앞서 3회 방송에서는 경호네 화재 사건과 관련해 형사 이성우(김명수 분)와 신동호(김도현 분)가 선희를 추궁하며 불안에 떨게 했다. 이날 방송에서 선희는 과감한 행동을 벌여 보는 이들의 심장을 움켜쥐게 했다. 학교에서 조퇴하고 집으로 급하게 온 선희는 비밀의 방문을 열기 위해 고군분투했고, 가까스로 아빠 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)에게 들키지 않고 여는데 성공했다. 선희가 들어간 방 안에는 남학생이 사용할 만한 자동차 장난감 등이 있었고, 그 가운데 액자 하나가 시선을 사로잡았다. 집에 돌아온 진혁은 수상한 기운을 감지, 비밀의 방문을 확인하려던 순간 선희가 욕실에서 나와 의심을 거뒀다. 그러나 은주는 욕실에 비어 있는 빨래 바구니를 보고 선희가 샤워를 하지 않았음을 눈치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정해인, 근육美 뽐낸 수영대회..응원 나선 정소민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008577"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인, 정소민의 혜릉고 시절이 공개됐다. 볼수록 궁금한 두 사람의 파란만장 과거사가 펼쳐지면서 시청률 끌어올리기에 나선다. 23일 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 측은 3회 방송을 앞두고 최승효(정해인), 배석류(정소민), 정모음(김지은)의 학창 시절 스틸컷을 공개했다. 꿈 많고 풋풋했던 그때 그 시절 이들의 이야기가 궁금증을 자아낸다. 지난 17일 첫 방송된 '엄마친구아들'은 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 인생의 교차로에서 재회한 최승효와 배석류, 그리고 혜릉동 패밀리의 이야기는 시작부터 웃음과 공감을 선사하며 시청자의 마음을 사로잡았다. 배석류는 행복한 백수 되기를 선언했고, 최승효도 혜릉동에 다시 돌아오며 기대와 설렘을 불어넣었다. 그런 가운데 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 복근도 '엄친아'…조각 근육 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233232"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민, 김지은의 혜릉고 시절이 공개됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리) 측은 3회 방송을 앞둔 23일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분), 정모음(김지은 분)의 학창 시절 스틸 컷을 공개하며 이목을 집중시킨다. 꿈 많고 풋풋했던 그때 그 시절 이들의 이야기가 궁금증을 자아낸다. ‘엄마친구아들’이 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스의 유쾌한 출발을 알렸다. 인생의 교차로에서 재회한 최승효와 배석류, 그리고 혜릉동 패밀리의 이야기는 시작부터 웃음과 공감을 선사하며 시청자의 마음을 사로잡았다. 배석류는 행복한 백수 되기를 선언했고, 최승효도 혜릉동에 다시 돌아오며 기대와 설렘을 불어넣었다. 그런 가운데 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]박서준X한소희 '눈호강 조합' 온다..'경크2' 9월 27일 공개 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260498"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['눈호강 조합'이 다시 돌아온다. 박서준, 한소희 주연의 '경성크리처' 시즌2가 내달 공개된다. 22일 스타뉴스 취재 결과, 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌2는 오는 9월 27일 공개될 예정이다. 지난 1월 5일 시즌1 파트2 공개 이후 약 8개월 만이다. 현재 주연 배우들은 현재 제작발표회와 콘텐츠 촬영 등 홍보 일정 등을 조율하고 있다. '경성크리처'는 시대의 어둠이 가장 짙었던 1945년 봄, 생존이 전부였던 두 청춘 태상(박서준 분)과 채옥(한소희 분)이 탐욕 위에 탄생한 괴물과 맞서는 이야기. '대세 스타' 박서준과 한소희의 만남으로 공개 전부터 큰 관심을 모았다. 남다른 비주얼과 스타성, 출중한 연기력을 두루 갖춘 두 스타의 조합만으로 기대를 자아내기에 충분했다. 여기에 '스토브리그'를 연출한 정동윤 감독과 '낭만닥터 김사부' 시리즈, '구가의 서', '제빵왕 김탁구' 등을 집필한 강은경 작가가 의기투합했다. 수현, 김해숙, 조한철, 위하준 등 주조연급 배우들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“남친 생겼다” 박소영, 전 야구선수 문경찬과 3개월째 열애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087271"/>
        <updated>2024-08-23T02:35:15.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소영과 문경찬. 사진 | 스포츠서울 DB 코미디언 박소영이 야구선수 출신 문경찬과 열애 중이다. 박소영은 지난 22일 SBS 파워FM ‘배성재의 텐’에 출연해 “최근에 연애를 시작했다. 남자친구가 생겼다”라고 말했다. 배성재가 “스타 커플이냐”라고 묻자 박소영은 “연예인은 아니고 전 야구선수였다가 올해 은퇴했다. 문경찬 선수다. 롯데에서 은퇴했다”라고 솔직히 답했다. 박소영은 문경찬이 5살 연하라고 밝히며 “옛날부터 알고 있었는데 이 친구는 부산에 있었다. 은퇴하고 서울에 와서 지인들과 다 같이 만나고 연락하다가 그렇게 됐다”라고 말했다. 1987년생 박소영은 2008년 KBS 공채 23기 코미디언으로 데뷔했다. 1992년생 문경찬은 2015년 2차 2라운드로 KIA 타이거즈에 지명된 후 2020년 트레이드를 통해 NC다이노스로 팀을 옮겼다. 이후 롯데 자이언츠 소속 우완 투수로도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조각 복근 드러낸 정해인, 플래카드 들고 응원하는 정소민 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889008"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 정소민, 김지은의 혜릉고 시절이 포착됐다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원) 측은 8월 23일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분), 정모음(김지은 분)의 학창 시절 스틸 컷을 공개했다. 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써 내려가는 중이다. ‘엄친아’ 모범생다운 진지한 표정의 최승효, 신나고 들뜬 미소의 배석류, 그리고 혼자만의 엉뚱한 상상에 빠진 정모음까지. 이토록 이들을 집중하게 만든 건 ‘10년 후 나에게 쓰는 편지’다. 과연 이날 타임캡슐에 봉인된 세 통의 편지에 어떤 이야기가 적혀 있을지 호기심을 자극한다. 이와 같은 시기 수영 선수로 활동하던 최승효의 대회 현장도 포착돼 눈길을 끈다. 중요한 시합을 앞두고 긴장감 역력한 얼굴의 최승효. 바로 그때 익숙한 목소리에 관중석으로 고개를 돌리면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인X정소민X김지은, 교복 입고 앳된 모습…풋풋 스틸컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863881"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인, 정소민, 김지은의 타임캡슐이 열린다. 23일 케이블채널 tvN '엄마친구아들'(연출 유제원 극본 신하은) 측은 3회 방송을 앞두고 최승효(정해인), 배석류(정소민), 정모음(김지은) 의 학창 시절 스틸 컷을 공개하며 이목을 집중시켰다. 공개된 사진은 과거 학창시절에도 언제나 함께였던 혜릉동 삼총사의 모습을 담고 있다. 수업이 모두 끝난 텅 빈 교실에 모인 최승효, 배석류, 정모음이 각자 책상에 고개를 박고 뭔가를 열심히 써 내려가는 중이다. '엄친아' 모범생다운 진지한 표정의 최승효, 신나고 들뜬 미소의 배석류, 그리고 혼자만의 엉뚱한 상상에 빠진 정모음까지. 이토록 이들을 집중하게 만든 건 '10년 후 나에게 쓰는 편지'다. 과연 이날 타임캡슐에 봉인된 세 통의 편지에 어떤 이야기가 적혀 있을지 호기심을 자극한다. 이와 같은 시기 수영 선수로 활동하던 최승효의 대회 현장도 포착돼 눈길을 끈다. 중요한 시합을 앞두고 긴장감 역력한 얼굴의 최승효. 바로 그때 익숙한 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경 육교서 추락 사고, 악에 받친 변요한 목격자 찾는다(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889003"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 어머니 추락 사고 원인을 찾을 수 있을까. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 정금희(김미경 분) 추락 사고의 실체를 쫓는 아들 고정우(변요한 분)의 집념이 극대화된다. 고정우는 살인죄로 10년의 복역 생활을 마치고 고향인 무천시로 돌아오자마자 비참한 광경을 목도했다. 그의 어머니 정금희가 11년 전 살인사건으로 인해 딸 심보영(장하은 분)을 잃은 심동민(조재윤 분)의 화풀이 대상으로 전락한 것. 심지어 마을 사람들은 이를 말리기는커녕 비웃음과 함께 관망하고 있어 고정우의 마음을 더욱 무겁게 했다. 설상가상 마을을 떠나라는 어머니의 말을 듣고 서울로 가겠다고 결심할 무렵, 정금희가 육교에서 추락하는 사고까지 일어나면서 고정우는 악에 받치기 시작했다. 유력한 용의자인 심동민을 비롯해 평소 정금희를 도와주던 양흥수(차순배 분)까지 무언가 감추는 기색을 드러내고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이혼 후 심경 “돈은 쓸만큼 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087262"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출처| 함소원 채널 배우 함소원이 중국인 남편 진화와 이혼했다고 밝힌 후 근황을 전했다. 함소원은 22일 자신의 개인 채널에 놀자, 일 안 함. 50 이후의 삶은 이렇게 살려고, 놀려고 한다. 나는 이 지구에 잠시 여행하러 와 있다”고 밝혔다. 특히 “돈 벌 생각은 하지 말자, 쓸 만큼 있으니까. 일을 최대한 줄인다. 일이 일처럼 느껴진다면 일을 바로 중지한다”고 강조했다. 그러면서 “(딸인) 혜정이와 행복한 시간을 보내는 걸 우선순위로 한다. 그리고 팔로워들과 자주 수다를 한다. 이제는 행복해지자. 다 같이 행복”이라고 다짐했다. 앞서 함소원은 라이브 방송을 통해 진화와 이혼했다고 알렸다. 두 사람은 2022년 12월께 결별했다 딸 혜정 양을 위해 재결합했으나 다시 파경을 맞은 것으로 알려졌다. 함소원과 진화는 지난 2017년 결혼해 이듬해 혜정 양을 품에 안았다. TV조선 ‘아내의 맛’ 출연 당시 조작 논란에 휩싸이고, 여러차례 불화설과 이혼설 등에 휘말렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 시즌2, 오늘(23일) 공개…선자에게 찾아온 또 다른 역경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307627"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Apple TV+ '파친코' – Pachinko 시즌 2의 에피소드 1이 오늘 공개되는 가운데, '선자'에게 또 다른 역경이 찾아올 것을 예고해 궁금증을 증폭시킨다. '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 배우들의 압도적인 열연과 눈길을 사로잡는 영상미로 전 세계 평단으로부터 뜨거운 찬사를 받은 '파친코'가 바로 오늘 8월 23일(금), Apple TV+를 통해 시즌 2의 첫 번째 에피소드를 공개한다. 이번 에피소드에서는 시즌 1로부터 7년이 지난 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 '선자'(김민하)의 이야기를 담아낼 예정으로 기대를 모은다. 한편 1989년 도쿄에서는, 벼랑 끝에 몰린 '솔로몬'(진하)이 자신의 자리를 되찾기 위해 불가피한 선택을 하게 된다. 앞선 '파친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 김미경 추락 사고 진실 추적한다…긴장감 고조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233226"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 어머니 추락 사고 원인을 찾아 의지를 불태운다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 정금희(김미경 분) 추락 사고의 실체를 쫓는 아들 고정우(변요한 분)의 집념이 극대화된다. 고정우는 살인죄로 10년의 복역 생활을 마치고 고향인 무천시로 돌아오자마자 비참한 광경을 목도했다. 그의 어머니 정금희가 11년 전 살인사건으로 인해 딸 심보영(장하은 분)을 잃은 심동민(조재윤 분)의 화풀이 대상으로 전락한 것. 심지어 마을 사람들은 이를 말리기는커녕 비웃음과 함께 관망하고 있어 고정우의 마음을 더욱 무겁게 했다. 설상가상 마을을 떠나라는 어머니의 말을 듣고 서울로 가겠다고 결심할 무렵, 정금희가 육교에서 추락하는 사고까지 일어나면서 고정우는 악에 받치기 시작했다. 유력한 용의자인 심동민을 비롯해 평소 정금희를 도와주던 양흥수(차순배 분)까지 무언가 감추는 기색을 드러내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경, 육교에서 추락사고…변요한 악에 받쳤다 (백설공주에게 죽음을)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763290"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 어머니 추락 사고 원인을 찾아 의지를 불태운다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 정금희(김미경 분) 추락 사고의 실체를 쫓는 아들 고정우(변요한)의 집념이 극대화된다. 고정우는 살인죄로 10년의 복역 생활을 마치고 고향인 무천시로 돌아오자마자 비참한 광경을 목도했다. 그의 어머니 정금희가 11년 전 살인사건으로 인해 딸 심보영(장하은)을 잃은 심동민(조재윤 분)의 화풀이 대상으로 전락한 것이다. 심지어 마을 사람들은 이를 말리기는커녕 비웃음과 함께 관망하고 있어 고정우의 마음을 더욱 무겁게 했다. 설상가상 마을을 떠나라는 어머니의 말을 듣고 서울로 가겠다고 결심할 무렵, 정금희가 육교에서 추락하는 사고까지 일어나면서 고정우는 악에 받치기 시작했다. 유력한 용의자인 심동민을 비롯해 평소 정금희를 도와주던 양흥수(차순배)까지 무언가 감추는 기색을 드러내고 있어 정금희에게 무슨 일이 있었던 것일지 궁금해진다. 이에 고정우는 못난 아들을 둔 죄로 목숨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김영옥X박인환, 35년만에 연상연하 부부로 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888985"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’를 이끌어갈 국민 배우 김영옥과 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 28일 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김영옥과 박인환은 극 중 연상연하 부부이자 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들 종구가 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운 마음뿐이다. 앞서 주연 배우들의 스틸이 차례대로 베일을 벗은 가운데, 23일 안길례 역으로 분한 김영옥과 이만득 역을 맡은 박인환의 첫 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)은 항상 붙어 다니며 넘치는 애정을 자랑하는 연상연하 부부이다. 세탁소와 등산, 장례식까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리→문소리 모였다…다시 시작되는 '여성 국극']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863868"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 하반기 최고의 기대작으로 꼽히는 tvN 새 토일드라마 '정년이'의 대본리딩 현장이 전격 공개됐다. 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 그리고 문소리, 이덕화에 이르는 꿈의 라인업이 본 방송에 대한 기대감을 끌어올린다. tvN 새 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국PD대상 '올해의 PD상'을 수상한 정지인 감독, 원작의 뮤즈로 익히 알려진 김태리(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정·김민하, 다시 시작되는 여정…'파친코2' 오늘(23일) 첫 화 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763283"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플TV+ '파친코(Pachinko)' 시즌 2의 에피소드 1이 오늘(23일) 공개된다. 거대한 스케일의 서사를 따뜻하게 담아낸 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 배우들의 압도적인 열연과 눈길을 사로잡는 영상미로 전 세계 평단으로부터 뜨거운 찬사를 받은 '파친코'가 바로 오늘 23일, 애플 TV+를 통해 시즌 2의 첫 번째 에피소드를 공개한다. 이번 에피소드에서는 시즌 1로부터 7년이 지난 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 선자(김민하 분)의 이야기를 담아낼 예정으로 기대를 모은다. 한편 1989년 도쿄에서는, 벼랑 끝에 몰린 솔로몬(진하)이 자신의 자리를 되찾기 위해 불가피한 선택을 하게 된다. 앞선 '파친코' 시즌 1에서 선자는 한수(이민호)와의 만남으로 인생이 송두리째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김태리 출연해서 선택"…꿈의 라인업 '정년이', 대본리딩 현장+소감 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763282"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 하반기 최고의 기대작으로 꼽히는 tvN 새 토일드라마 '정년이'의 대본리딩 현장이 전격 공개됐다. 23일 공개된 tvN 새 토일드라마 '정년이' 출연진 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 그리고 문소리, 이덕화의 대본리딩 현장, 꿈의 라인업이 본 방송에 대한 기대감을 끌어올린다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(글/그림 서이레/나몬)으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국PD대상 '올해의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오하늬, '우씨왕후' 욕망 품은 미스터리 대신녀 사비 변신 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260479"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오하늬가 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에 출연한다. '우씨왕후' (연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 오하늬는 극 중 고국천왕 '고남무'(지창욱 분) 곁에서 점을 치고 길일을 정하는 대신녀 사비 역으로 분한다. 사비는 궁에서 일어난 비밀스러운 이야기를 대가를 받고 알려주며 은밀한 욕망을 키우는 인물. 앞서 오하늬는 SBS '국민사형투표', MBN '완벽한 결혼의 정석', 웹드라마 '타이코메트리' 등을 통해 경찰부터 당차고 카리스마 넘치는 인물, 밝고 사랑스러운 모습까지 다채로운 캐릭터를 소화하며 시청자들을 사로잡은 바 있다. 매 작품에서 새로운 모습을 보여주며 종횡무진 활약하고 있는 오하늬가 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리 "원작 웹툰 재밌게 봐…여성 국극 흥미로워 출연 결심"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000233223"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 '정년이'의 대본리딩 현장이 전격 공개됐다. 김태리, 신예은, 라미란, 정은채, 김윤혜 그리고 문소리, 이덕화에 이르는 꿈의 라인업이 본 방송에 대한 기대감을 끌어올린다. tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대! 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(글/그림 서이레/나몬)으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리 “매력적인 여성들의 얼굴과 목소리, 흥미로울 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888972"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'의 대본리딩 현장이 공개됐다. 10월 12일 오후 9시 20분 첫 방송될 예정인 tvN 새 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 직후, 가난했지만 낭만이 있던 시대. 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 동명의 네이버웹툰을 원작(글/그림 서이레/나몬)으로 하는 '정년이'는 여성국극(1950년대 한국 전쟁을 전후로 큰 대중적 인기를 모은 창극의 한 갈래로서 모든 배역을 전원 여자가 맡는다)이라는 신선한 소재, 주인공 '정년이'가 자신의 한계를 극복하고, 국극단 스타가 되어가는 여정을 그려낸 작품으로 제작 소식이 알려진 당시부터 큰 화제를 모았다. 또한 '옷소매 붉은 끝동'을 통해 제34회 한국PD대상 '올해의 PD상'을 수상한 정지인 감독, 원작의 뮤즈로 익히 알려진 김태리(윤정년 역)를 비롯해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 알몸에 앞치마 두른 열연 “현타가 왔다” (나쁜 기억 지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888970"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 알몸 열연을 펼쳤다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(극본 정은영/연출 윤지훈, 김나영) 지난 방송에서는 이군(김재중 분)과 경주연(진세연 분), 이군의 동생 이신(이종원 분)이 삼자대면하는 일촉즉발의 상황이 펼쳐졌다. 이군은 동생 이신에게 자신의 첫사랑이 경주연임을 공표, 세 사람의 험난한 삼각 로맨스를 예감케 했다. 김재중이 지난 ‘나쁜 기억 지우개’ 첫 방송을 앞두고 출연했던 라디오 프로그램에서 “스태프 수십 명이 보는데 거의 알몸으로 연기를 펼쳤다. 현타가 왔다”라고 증언해 웃음을 자아냈다. 이 자리에서 진세연은 “남자 스태프들의 ‘부럽다’ 하는 눈빛을 제가 봤다. 저는 오빠를 직접 보지 못했는데 스태프분들 눈을 보니 대단하구나 싶더라"라고 부연 설명해 궁금증을 유발했다. 드디어 문제의 김재중 알몸 열연이 공개된다. 8월 23일 공개된 스틸 속 이군은 알몸에 앞치마만 두른 채 커다란 어항 뒤에 몸을 숨기고 있는 모습. 앞치마의 리본을 손으로 꽉 부여잡은 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 "수십명 앞 알몸 열연"…男스태프 부러움 산 장면 공개 (나쁜기억지우개)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763277"/>
        <updated>2024-08-23T00:32:56.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[많은 이들의 기대를 모은 김재중의 '알몸 열연'이 베일을 벗는다. 23일 방송하는 MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’는 나쁜 기억 지우개 수술이라는 기발한 소재와 김재중, 진세연 등 주연배우들의 몸을 사리지 않는 코믹 연기가 입소문을 타면서 국내외 뜨거운 반응을 이어가고 있다. 앞서 방송된 6회에서는 이군(김재중 분)과 경주연(진세연), 이군의 동생 이신(이종원)이 드디어 삼자대면하는 일촉즉발의 상황이 펼쳐져 긴장감을 치솟게 했다. 이군은 동생 이신에게 자신의 첫사랑이 경주연임을 공표, 세 사람의 험난한 삼각 로맨스를 예감케 했다. 이 가운데 김재중이 지난 ‘나쁜 기억 지우개’의 첫 방송을 앞두고 출연했던 라디오 프로그램에서 “스태프 수십 명이 보는데 거의 알몸으로 연기를 펼쳤다. 현타가 왔다”라고 증언해 웃음을 자아낸 바 있다. 당시 진세연은 “남자 스태프들의 ‘부럽다’ 하는 눈빛을 제가 봤다. 저는 오빠를 직접 보지 못했는데 스태프분들 눈을 보니 대단하구나 싶더라"라고 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 우리의 선자 ‘파친코’ 시즌2, 다시 시작될 ‘코리안 디아스포라’의 울림[SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087242"/>
        <updated>2024-08-22T23:07:01.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파친코’ 시즌2. 사진 | 애플티비 플러스 가장 한국적인 이야기로 전 세계 평단과 시청자들로부터 뜨거운 극찬을 받은 ‘파친코’가 2년 반 만에 돌아왔다. ‘코리안 디아스포라’(재외 한인)의 이야기를 향한 전세계인의 관심이 다시 한 번 쏠린다. 동명의 뉴욕 타임스 베스트셀러 소설을 원작으로 한 ‘파친코’는 1900년대 초 한국부터 시작해 1980년대 일본까지, 스스로에게 떳떳하게 살기 위해 낯선 땅에 뿌리를 내리고 살아온 어머니 선자(김민하, 윤여정 분)의 시선을 통해 그려진 한국 이민자 가족의 이야기를 담았다. 지난 2022년 3월 공개된 시즌1에서는 관동 대지진의 참상과 당시 벌어진 조선인 학살 사건, 일본군 ‘위안부’로 끌려간 식민지 여성들의 비극, 재일조선인(자이니치)의 설움 등 억압의 시대 속 고향을 떠나게 된 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 담았다. 미국 대중문화 콘텐츠가 일제강점기 조선인들의 아픔을 이렇게까지 깊이 파고든 건 ‘파친코’가 처음이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 최태준, 청렴 세탁소 알바생 차태웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066903"/>
        <updated>2024-08-22T21:10:12.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 재미를 한껏 더해줄 최태준의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 최태준은 극 중 청렴 세탁소 알바생 차태웅 역으로 변신한다. 태어나자마자 부모에게 버림받은 그는 보육원에서 자랐다. 성인이 된 후 홀로 세상에 던져진 태웅은 갈 곳 없는 떠돌이 신세가 되지만, 청렴 세탁소 며느리 고봉희(박지영 분)의 도움으로 사회를 향한 첫발을 내디딘다. 차태웅(최태준 분)과 청렴 세탁소 가족들의 만남이 어떤 이야기를 가져올지 궁금해지는 가운데, 14일(오늘) 공개된 스틸 속 예사롭지 않은 태웅의 모습이 시선을 사로잡는다. 초라한 행색과 덥수룩한 스타일에서 깔끔한 훈남으로 변화한 태웅. 이렇게 변화한 데에는 그만의 사연이 있다고 해 그 이유가 궁금해진다. 또한 태웅은 이다림(금새록 분)에게 직진하는 서강주(김정현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 '개소리' 김용건, 이순재와 티격태격 케미스트리 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066902"/>
        <updated>2024-08-22T20:12:44.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV 새 수목드라마 ‘개소리’에서 깊은 내공의 연기를 펼칠 배우 김용건의 첫 스틸이 공개됐다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마로 편성을 확정 지은 드라마 ‘개소리’는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 이순재와 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 등 ‘시니어벤져스’ 5인방과 박성웅, 연우, 김지영, 이수경 등 전 세대를 아우르는 배우들의 의기투합으로 주목받고 있다. 시청자들의 공감을 얻을 수 있는 인간적이고 유쾌한 힐링 코미디 요소와 더불어, 개와의 대화를 통해 미스터리한 사건의 실체가 하나둘 베일을 벗는다고 해 이목을 집중시킨다. 공개된 스틸 속 김용건은 특유의 온화한 미소와 ‘극대노’를 감추지 못하는 험악한 표정을 자유자재로 오가고 있어 캐릭터의 입체적 면모를 드러내고 있다. 감정 기복이 확실한 그가 거제도에 내려와 어떤 일련의 사건들을 겪게 될지 궁금해진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '꼬꼬무' 전두환 3부작 마지막 이야기 '전두환 심판의 날'…사상 초유의 '전 대통령 체포 작전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307626"/>
        <updated>2024-08-22T20:12:44.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그는 끝까지 사과하지 않았다. 22일 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서는 '전두환 심판의 날'이라는 부제로 전두환 트릴로지 그 마지막 이야기가 공개됐다. 1996년 3월 11일 서울중앙지방법원, 평소와 다른 분위기에 사람들로 가득했다. 그리고 잠시 후 재판을 맡은 판사들이 등장했고, 재판장은 막내 판사에게 법정 문을 잠그라는 당부를 했다. 보통 문을 잠그지 않는 법정임에도 재판장은 이날 재판 진행 도중 이상한 생각을 가진 이들이 법대로 올라와서 소란을 일으킬 것을 방지하기 위해서 이런 당부를 했던 것. 그리고 곧 피고인들이 법정에 들어섰다. 총 16명의 피고인들 중 가장 먼저 들어온 이에게 시선이 집중됐다. 그를 향해 누군가는 응원의 박수를 보냈고 누군가는 소리를 지르며 욕을 하기도 했다. 죄목이 무려 9개나 되는 피고인의 첫 번째 죄목은 반란수괴. 이는 국가를 전복할 목적으로 반란을 일으킨 집단의 우두머리를 가리키는 것이었다. 모두의 이목이 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브스夜] '과몰입인생사2' 미국판 살인의 추억 '연쇄 살인마 BTK' 30년 만에 검거…"결국엔 잡힌다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307625"/>
        <updated>2024-08-22T17:03:44.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국판 살인의 추억, 미치도록 잡고 싶었던 그놈의 정체는? 22일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입 인생사2')에서는 미국판 살인의 추억, 연쇄 살인범 BTK를 잡기 위한 한 베테랑 형사의 인생에 과몰입했다. 2004년 미국 위치타 경찰서의 레이 형사는 의문의 사진을 받았다. 누워있는 사람과 정체불명의 표식이 그려진 폴라로이드 사진. 이를 본 레이 형사는 그놈이 돌아왔다고 직감했다. 살인 직후 촬영된 이 사진을 보낸 이는 바로 연쇄 살인범 BTK. 그는 스스로 자신에게 이런 닉네임을 붙였던 것. BTK란 묶고 고문하고 죽인다는 의미가 담겨있었던 것. 그는 피해자의 온몸을 결박한 후 극한의 고통을 느끼도록 고문하여 살해했다. 1974년~1991년까지 17년간 무려 10명을 살해하고 감쪽 같이 사라졌던 BTK가 다시 나타난 것. 그리고 이는 연쇄 살인이 다시 시작될 수 있다는 것. 1974년 일가족 살인 사건이 일어났다. 그리고 피해자 중 한 명인 아이는 교수형에 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서·김무열 '우씨왕후' 왕위 쟁탈전에 긴장감 더하는 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260443"/>
        <updated>2024-08-22T16:09:21.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나라의 명운을 건 우씨왕후의 치열한 왕위 쟁탈전이 기대되고 있다. 오는 29일(목) Part 1 전편이 첫 공개될 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'(연출 정세교, 극본 이병학, 제작 앤드마크 스튜디오, 콤파스픽쳐스, CJ ENM 스튜디오스, 제공 티빙(TVING))는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 추격 액션 사극이다. 각자의 목표를 실현하기 위한 인물들 간의 치열한 대립이 예상되는 가운데 작품을 더욱 재미있게 즐길 수 있는 관전 포인트를 짚어봤다. ◆ 전종서-김무열-정유미-이수혁-박지환 그리고 지창욱, 배우들의 파격 변신 예고 '우씨왕후'는 강렬한 개성을 가진 배우들의 드림 라인업을 구축하며 관심을 모으고 있다. '우씨왕후'를 통해 처음으로 사극에 도전하는 전종서(우희 역), 탁월한 지략과 냉철함으로 새롭게 변신할 김무열(을파소 역), 야망을 지닌 인물의 두 얼굴을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['과몰입인생사2' 미국판 살인의 추억…"미치도록 잡고 싶던 그놈에 대한 수사" 과몰입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000307624"/>
        <updated>2024-08-22T15:11:01.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국판 살인의 추억 사건에 과몰입했다. 22일 방송된 SBS '과몰입 인생사 시즌2'(이하 '과몰입 인생사2')에서는 인생 텔러로 표창원이 등장했다. 이날 방송은 평소와 다른 분위기 속에서 시작됐다. 스산한 분위기의 배경 속에 플레이어들이 표창원의 초대를 받아 등장한 것. 이에 표창원은 플레이어들에게 절대로 잊지 못하는 한 사람이 있는지 물었다. 이어 표창원은 "길고 긴 시간 절대 잊을 수 없는 정말 미치도록 잡고 싶던 그놈에 대한 이야기를 할 것이다"라고 했다. 그리고 그는 "여러분들은 은퇴를 앞두고 일생일대의 수사를 펼친 베테랑 형사가 될 거다. 선량한 시민들의 목숨이 여러분들 손에 달려있다"라고 말해 플레이어들을 긴장하게 만들었다. 표창원은 "30년간 온 마을 사람들을 벌벌 떨게 했던 살인범, 곳곳에 자신만의 시그니처를 남기는데도 피해자가 계속 늘어나기만 한 미국판 살인의 추억. 우리나라에서도 살인을 저질렀을 수도 있다"라며 미궁에 빠진 수사에 과몰입하겠다고 밝혀 눈길을 끌었다]]></content>
    </entry>
</feed>