<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-25T02:09:58.303Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 사고친 한소희母, 도박장 개설혐의 징역형 집행유예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935797"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희 모친이 불법 도박장 개설 혐의로 처벌 받았다. 춘천지법 원주지원 형사1단독 김도형 부장판사는 최근 도박장 개설 혐의로 기소된 한소희 모친 신모씨에게 징역 1년에 집행유예 2년을 선고하고 사회봉사 120시간을 명령했다. 신 모 씨는 2022년년부터 올해 중반까지 이른바 '바지사장'을 내세워 울산, 원주 등에서 12곳에서 게임장을 운영한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 손님들은 게임장에서 신 씨가 총판으로 있는 도박 사이트에 접속해 게임머니를 충전하고 도박을 한 것으로 알려졌다. 신씨는 앞서 같은 혐의로 한 차례 벌금을 낸 전력이 있고 사기 등 혐의로 여러 차례 피소된 적이 있다. 이에 재판부는 "2023년 벌금형을 선고받았음에도 도박사이트를 관리, 운영하며 다수의 게임 운영자와 공모해 도박 장소를 개설했다"고 지적했다. 다만 벌금형 전과 1회 외에 동정전과가 없으며 일정 기간 미결구금 돼있던 점 등을 감안해 집행유예가 선고됐다. 이에 지난 9월 수고됐던 신씨는 곧바로 풀려났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["편당 1억 4천" 유부녀 된 전소민, KBS 효녀됐다…갓성비 제작비에 해외 판매까지 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694211"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천정부지로 치솟은 드라마 제작 비용으로 인해 방송사들이 골머리를 앓고 있는 가운데 지상파 계열사인 KBS N이 저비용 드라마를 직접 제작해서 방송하고 있어 눈길을 끈다. KBS N은 예능 방송인 KBS JOY 채널에 신작 드라마 ‘오늘도 지송합니다’를 매주 목요일 밤 9시에 편성해 방영하고 있다. 12월 5일(목) 첫 방송을 시작으로 12일, 19일까지 3회 방송을 마쳤고 오는 26일 4회차가 방송된다. ‘오늘도 지송합니다’에는 전소민과 다니엘 최, 공민정과 김무준, 장희령 등 인기 배우들이 출 연하고 있으며 신도시 ‘천포’를 배경으로 펼쳐지는 결혼도 쉽지 않은 위장 유부녀 ‘지송이’의 파란만장한 생존기를 경쾌하게 다루고 있다. 이 드라마는 KBS JOY 채널과 KBS 드라마 채널에서 목요일 본방송과 재방송까지 포함해 편 당 10회 정도씩 방송되고 있으며 합산 시청률은 3%에 육박하고 있다.(닐슨 코리아 유료가구 조사 집계) 이와함께 OTT 방송인 넷플릭스에서 1, 2회 연속 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임주리 "子재하, 미쳤다고 생각…졸업 후 백수→'황태자' 선언" (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810039"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임주리가 아들 재하에게 거침없는 독설을 날린다. 25일 방송되는 TV CHOSUN '퍼펙트 라이프'에서는 가수 임주리와 재하가 함께 출연해 모전자전 완벽한 무대를 선보인다. 송년 특집을 맞아 '립스틱 짙게 바르고'를 부른 가수 임주리와 '트롯계 감성 천재' 아들 재하 모자가 '퍼펙트 라이프'를 찾아 디너쇼를 방불케 하는 완벽 무대를 선보여 출연자들의 박수가 쏟아졌다. MC 현영은 "재하 씨를 보면 엄마 끼를 그대로 물려받은 느낌"이라며 감탄했고, 패널 이성미는 임주리에게 "아들이 어렸을 때부터 노래를 잘했는지?" 물었다. 그러자 임주리는 "내 앞에서는 노래를 안 해서 몰랐다. 재하가 대학 졸업 후 6개월 동안 취업이 안 됐는데, 어느 날 갑자기 '노래를 해서 가요계 황태자가 되겠다'고 해 미친 게 아닌가(?) 했다"며 거침없는 아들 디스(?)로 스튜디오가 초토화됐다. 오늘 방송에서 임주리와 재하의 극과 극 일상 모습이 그려진다. 새벽 4시부터 스트레칭에 청소까지 하는 모습으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리 사귀어요" 김일우, ♥박선영에 '망설임' 無 "올해 가장 잘한 건…" (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810038"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비해 ‘설렘지수’를 극강으로 끌어올린다. 25일 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 ‘감성 촉촉’한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 “오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?”라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 교감 이다해는 “진짜 ‘빅 J’(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 ‘빅 P’(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~”라며 남편 세븐에게 ‘의문의 1패’를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인다. 어느덧 식사가 준비되자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“해석하면 성심당!” 사상 첫 정답 외 인정 만든 정재형 (틈만 나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935795"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정재형이 '불어 신공'을 보여줬다. 12월 24일 방송된 SBS ‘틈만 나면,’에서 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 정재형, 이적과 함께 프랑스 어학원과 ‘무지카사크라’ 소년 합창단과 만났다. 크리스마스를 앞두고 유재석, 유연석과 ‘찐친’ 정재형, 이적이 함께 했다. 이적이 “정재형 씨를 처음으로 예능계에 모시고 온 게 저다”라고 정재형의 예능 데뷔 공로자로 자기소개를 하자, 유재석은 “적이가 데려왔을 때 형은 신생아였고, 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다”라며 정재형의 예능 탄생기를 읊더니, “역시 우리가 호흡이 잘 맞아~척하면 척이야”라고 감탄, 친분으로 다져진 이들의 티키타카에 대한 기대감을 높였다. 유재석, 유연석, 정재형, 이적이 찾아간 첫 번째 틈 주인은 프랑스어 어학원에서 만나볼 수 있었다. 틈 주인은 남다른 강의 열정과 도전 정신으로 모두를 감탄시켰다. 특히 ‘파리 9년 경력자’ 정재형이 “저도 처음엔 영화 음악 2년만 공부하자 해서 갔었다”라며 공감대를 쌓았다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 아이돌 될 뻔했다…"SM 캐스팅 제안 3번, 모두 거절"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527336"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 아이돌이 될 뻔한 사연이 공개된다. 25일 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭' 274회에는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 출연한다. 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자 홍정기 교수가 '유 퀴즈'의 문을 두드린다. 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로 활약한 그는 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 만나볼 수 있다. 유재석, 조세호의 걸음걸이 진단과 함께 제작진도 현장에서 따라하게 만든 초간단 혈당 낮추기 운동, 거북목 탈출 방법까지 건강한 연말을 위한 꿀팁들도 대거 공개될 예정이다. 그가 직접 제안하는 '국민을 살릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 정규 2집 美 ‘빌보드 200’ 역주행…통산 17주 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862704"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)의 정규 2집이 미국 빌보드 메인 앨범차트에서 역주행하며 통산 17주 진입하는 저력을 보였다. 24일(현지시간) 미국 빌보드가 발표한 최신 차트(12월 14일 자)에 따르면 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)의 정규 2집 ‘ROMANCE : UNTOLD’가 ‘빌보드 200’에서 전주 대비 4계단 상승한 169위에 자리했다. 이 앨범은 앞서 같은 차트에서 팀 최고 순위인 2위(7월 27일 자)를 찍었고, 지난달 발매한 정규 2집 리패키지 ‘ROMANCE : UNTOLD -daydream-’의 인기에 힘입어 7위(11월 30일 자)로 재진입하는 등 무서운 뒷심을 발휘했다. 세부 앨범 차트에서도 엔하이픈의 음반 파워는 이어지고 있다. ‘ROMANCE : UNTOLD’는 ‘월드 앨범’에서 3위를 차지하며 23주 연속 인기 질주 중이다. 이 앨범은 또한 ‘톱 커런트 앨범 세일즈’와 ‘톱 앨범 세일즈’에서 각각 16위와 25위에 올랐다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘치인트’ 김혜지 엄마 됐다 “23일 출산, 결혼 2주년 기념 선물”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935794"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜지가 엄마가 됐다. 김혜지는 12월 25일 소셜미디어를 통해 "결혼 2주년 기념으로 찾아온 선물이 크리스마스 이틀 전에 도착했다"며 출산 소식을 전했다. 이어 "입덧으로 초반에 너무 힘들었지만 그 기간이 지나고나선 나름 너무 행복한 배불뚝이로 하루하루 우리 아기만 기다렸다"며 "너무 소중하고 조심스러워 태어나고 나서 하는 임밍아웃"이라고 털어놨다. 또 김혜지는 "2024.12.23. 9:15AM 기농이 지구 도착"이라는 글을 덧붙이며 아이의 얼굴을 살짝 공개하기도 했다. 앞서 김혜지는 지난 2022년 4월 비연예인 남편과 결혼식을 올렸다. 당시 김혜지는 "저 시집 간다"며 "너무 좋은 사람을 만나 생각보다 빠르게 인생 제2막을 시작하게 됐다"고 밝힌 바 있다. 한편 김혜지는 지난 2010년 드라마 '산부인과'를 통해 데뷔, '무자식 상팔자' '치즈인더트랩' '검법남녀 시즌2' '위험한 약속' 등 다양한 작품에서 열연을 펼쳤다. 이하 김혜지 게시글 전문. 짠 진짜 오랜만이죵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["왜 이제 나왔어" 이민호, '유퀴즈'로 첫 토크쇼…등장부터 큰웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985981"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출격, 등장부터 큰 웃음을 안긴다. 25일 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭' 274회는 '기적이 있다' 특집으로 꾸며진다. 먼저 게스트 홍정기 교수는 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자로, 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로도 활약한 바 있다. 그는 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 또한 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 밝힌다. 이외에도 초간단 혈당 낮추기 운동, 거북목 탈출 방법까지 건강한 연말을 위한 꿀팁뿐만 아니라 그가 직접 제안하는 '국민을 살릴 수 있는 운동'의 정체도 공개된다. 김관행 교사는 교사 연수를 받으며 점심 식사를 하러 가던 중 낙뢰를 맞고 심정지 상태에 빠졌던 사연을, 조용수 교수는 그런 그를 살린 기적 같은 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, SM 캐스팅 세 번이나 거절한 이유 뭐길래…'대방동 킹카' 과거 공개('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694210"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 배우 이민호가 입담을 뽐낸다. 25일 저녁 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 배우 이민호가 출연한다. 무려 16년 만의 예능이자 데뷔 후 첫 토크쇼에 출격한 배우 이민호의 이야기에 관심이 쏠린다. '유 퀴즈' 최초 낚시 의자에 옷을 걸며 등장부터 의도치 않은 웃음을 선사한 그는 "나 너 보고 싶었냐"라며 자신의 유행어를 활용한 첫 인사로 반가움을 전한다. 이날 이민호는 절친 정일우와 함께 대방동 양대 킹카로 소문났던 학창 시절과 함께 축구선수의 꿈을 접고 배우의 길로 들어선 계기를 공개한다. 뿐만 아니라 유재석도 인정한 '확신의 SM상'인 이민호가 SM 엔터테인먼트로부터 받은 세 번의 캐스팅 제안을 거절하게 된 사연이 공개될 예정. 구준표 신드롬을 이끌었던 '꽃보다 남자' 이야기도 빼놓을 수 없다. 이민호는 '꽃남' 오디션 일화부터 재벌 2세 역할에 적응하며 생긴 웃픈 에피소드를 풀어낼 예정. 또한 캐릭터는 재벌이지만 개인적으로 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석의 진짜 정체는? 떡밥 회수의 시간이 왔다('지금 거신 전화는')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321718"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '지금 거신 전화는'이 유연석의 정체에 미스터리함을 더하며 '로맨스릴러'의 진수를 발휘 중이다. 지난 20일일과 21일 MBC ‘지금 거신 전화는’ 7, 8회에서는 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 마침내 서로의 마음을 확인하며 행복한 한때를 보냈다. 하지만 사언을 둘러싼 비밀들이 하나둘 드러나기 시작하며 극은 또 다른 전환점을 맞았다. 종영까지 단 4회만을 남긴 오늘(25일) 의문을 남긴 미스터리한 사건들을 짚어봤다. 8회에선 사언이 백의용(유성주 분)과 심규진(추상미 분)의 친아들이 아니라는 사실이 밝혀지며 반전을 선사했다. 낚시터지기 정상훈(김준배 분)의 손에 자란 사언의 삶은 백장호(정동환 분)가 손자를 죽이려는 모습을 목격한 뒤로 크게 바뀌었다. 한순간에 백장호의 손자가 된 사언은 친아들의 식성, 옷 등 취향을 강요하는 규진으로부터 정서적 학대를 받아 안타까움을 자아냈다. 이후 사언에게 걸려 온 한 통의 협박 전화가 그의 삶을 다시 송두리째 흔들었다. 납치범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄령 속보에도 SNS 못 잃은 ‘강철부대W’ 광고+협찬 자랑 “유명세 즐겨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935791"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 출연자들이 유명세를 자랑했다. 12월 24일 방송된 채널A ‘강철부대W’ 전우회에서는 ‘MC 군단’ 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재 마스터가 스튜디오에 자리한 가운데, 그동안 맹활약한 여섯 부대(해병대, 특전사, 707, 육군, 해군, 특임대) 24인 대원이 ‘전우회’로 똘똘 뭉치는 모습이 펼쳐졌다. 특히 이들은 진지하기만 했던 모습을 벗어나 ‘반전 웃수저’ 매력을 발산했으며, 거침없는 폭로전(?)부터 ‘외줄 오르기’와 ‘1:1 육탄 줄다리기’ 등 자존심을 건 번외 경기를 이어가 시청자들의 사랑에 특급 팬서비스로 화답했다. 또한 감동과 여운이 폭발했던 명장면도 다 같이 되돌아보면서, 시즌 최초의 여군 특집을 훈훈하게 마무리해 크리스마스 이브의 안방극장을 따뜻하게 덥혔다. 이날 ‘MC군단’과 24인의 대원들은 단체로 “강철!”이라는 경례와 함께 ‘전우회’의 포문을 열었다. 김성주는 “전 대원들이 사전에 실시한 설문조사를 바탕으로, ‘도전! 강철벨’을 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이민호 왜 이제 왔어"…SM 캐스팅 거절→'꽃남' 비하인드 공개 (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810034"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '유퀴즈'에서 입담을 뽐낸다. 25일 방송되는 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 274회에는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 출연한다. 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자 홍정기 교수가 ‘유 퀴즈’의 문을 두드린다. 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로 활약한 그는 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 만나볼 수 있다. 교사 연수를 받으며 점심 식사를 하러 가던 중 낙뢰를 맞고 심정지 상태에 빠졌던 김관행 교사와 그를 살린 의사 조용수 교수의 기적 같은 이야기도 만나볼 수 있다. 심장이 멈춘 40분,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['24세' 카리나, 그럴 만도…"크리스마스 소원=캠핑, 면허는 없어"('용타로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694209"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 크리스마스에 캠핑을 가고 싶다는 소원을 밝혔다. 카리나는 25일 오후 6시 공개되는 유튜브 채널 '용타로'에 출연해 "크리스마스를 너무 좋아한다"며 "올해는 트리를 시켜서 만들 계획을 하고 있다"고 밝혔다. 카리나는 "크리스마스에 캠핑을 가는 게 소원"이라며 "면허도 없어서 택시를 타고 가야해서, 다 준비 돼 있는 글램핑 같은 걸 해야 할 것 같다"고 말했다. 또 카리나는 "올해 크리스마스에 눈이 올까요?"라는 질문을 던지기도 했다. 이에 대해 이용진은 또 한 번 성지를 예고하며 타로 점괘를 내놔 카리나를 기대하게 만들었다. 카리나는 올해 크리스마스에도 활동 스케줄이 예정돼 있다. 에스파는 올해 '슈퍼노바'(Supernova), '아마겟돈'(Armageddon), '위플래쉬'(Whiplash) 세 곡을 크게 성공시키며 최고의 한 해를 보낸 만큼 연말 시상식에 빠짐없이 초청을 받고 있다. 크리스마스인 이날은 '2024 SBS 가요대전' 출연이 예정돼 있다. 카리나는 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 려운, 고현정도 사로잡은 천재 연습생…'입덕 문' 활짝 열렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527334"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 려운이 비주얼과 실력을 고루 갖춘 천재 연습생의 면모로 시청자의 이목을 집중시키고 있다. 24일 방송된 지니TV 오리지널 드라마 '나미브' 2회에서는 방출된 장기 연습생 유진우(려운)가 전 소속사 대표 강수현(고현정)의 손을 잡고 새출발을 결심하는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 유진우는 한때 소속사에서 쫓겨나며 마지막 기회로 강수현에게 당돌한 거래를 제안했지만, 처음에는 차갑게 거절당했다. 그러나 우연히 유진우의 숨겨진 천재성과 아픈 가정사가 드러나면서 강수현의 마음이 움직였고, 결국 유진우는 강수현의 연습생 계약을 수락하며 시작된 두 사람의 새로운 동행이 시청자들의 기대감을 끌어올렸다 이 과정에서 려운은 어른들의 눈치를 보며 자신을 희생한 채 살아온 유진우의 복잡한 내면을 섬세하게 그려내며 캐릭터의 서사를 진정성 있게 담아냈다. 매정한 엄마의 태도에 애절하게 매달리다가 끝내 북받쳐 오른 감정을 드러내는 려운의 연기는 보는 이들을 몰입하게 만들었다. 또한 엄마를 잃어버렸다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안테나 ‘뜬뜬’ 롱폼 콘텐츠 새 지평 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009012"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안테나 플러스의 유튜브 채널 ‘뜬뜬 DdeunDdeun’이 롱폼 콘텐츠의 새로운 지평을 열며 2025년 활약에도 기대감을 높였다. ‘뜬뜬 DdeunDdeun’은 최근 ‘핑계고’의 연말을 결산하는 ‘제2회 핑계고 시상식’과 ‘핑계고’의 스핀오프 콘텐츠인 ‘풍향고’를 선보이며 화제성뿐 아니라 조회수 측면에서도 압도적인 성과를 보이고 있다. ‘풍향고’는 배우 황정민의 말실수에서 비롯된 노 어플 여행 예능이다. 제작진의 개입이 일절 없는 유재석, 황정민, 지석진, 양세찬 네 사람의 리얼한 여행기를 담았다. ‘풍향고’의 첫 번째 에피소드는 공개 한 달이 채 되지 않아 1000만 뷰를 돌파한 가운데, 풍향고 관련 콘텐츠의 합산 조회수는 3000만 뷰에 달한다. 특히, ‘풍향고’는 매 에피소드가 유튜브 인기 급상승 동영상 상위권에 진입한 데 이어 각종 온라인 커뮤니티와 SNS에는 관련 글들이 다수 게재되며 화제성까지 사로잡았다. 구독자들은 “함께 여행을 즐긴 느낌이다. 벌써 추억이 새록새록 하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이초희, 알고보니 쌍둥이었다…동생과 달리 욕망에 솔직 ('별들에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694208"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지구인 김주헌, 이엘, 이초희, 이현균, 박예영이 우주정거장 안 이민호, 공효진의 든든한 버팀목이 된다. 오는 2025년 1월 4일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 출퇴근 거리만 20만 km인 우주정거장으로 출근하는 우주인들이 어떤 일상을 보낼지 궁금해지는 가운데 김주헌(박동아 역), 이엘(강태희 역), 이초희(도나 리 역), 이현균(한시원 역), 박예영(마은수 역)이 지구에서 우주인들의 임무를 지원하고 통신하는 팀원으로 만나 중력 초월 팀워크를 발산한다. 먼저 김주헌은 극 중 세 차례나 우주정거장에 다녀온 베테랑 우주 비행사 박동아 역으로 활약한다. 민간우주항공사로 이직을 앞두고 있는 박동아는 뒤끝 없는 단순한 성격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 “SM 캐스팅 제안 세번 받았는데 모두 거절” (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935789"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 생애 첫 토크쇼에 출연한다. 12월 25일 오후 8시 45분 방송되는 tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 출연한다. 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자 홍정기 교수는 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로 활약한 그가 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 만나볼 수 있다. 큰 자기, 아기자기의 걸음걸이 진단과 함께 제작진도 현장에서 따라하게 만든 초간단 혈당 낮추기 운동, 거북목 탈출 방법까지 건강한 연말을 위한 꿀팁들도 대거 공개될 예정이다. 그가 직접 제안하는 ‘국민을 살릴 수 있는 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 퀸의 강림, 3MC도 숨멎 눈부신 솔로녀는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009008"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기에 여신들이 강림한다. 25일(오늘) 밤 10시 30분 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’를 아름다움으로 초토화시키는 ‘로맨스 퀸’들이 등장하는 모습이 펼쳐진다. 이번 ‘나는 SOLO’ 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 ‘너드남’들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 ‘내 여자’를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 ‘특급 솔로녀’들이라 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 대흥분시킨다. 우선 한 솔로녀는 모델을 연상시키는 시원한 키에 ‘비너스’급 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후, “이번 기수 남자분들 너무 좋겠다”라고 인정하고, 데프콘은 “나도 좋다~”며 과몰입한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 “너무 예쁘다”, “김사랑 닮으셨다”며 ‘칭찬 폭격’을 쏟아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62세' 홍진희, 10년 공백→'써니'로 복귀 "마지막 영화 된 이유는" (같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810033"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 2011년 영화 '써니'(강형철)가 마지막 영화가 된 이유를 밝힌다. 26일 방송 되믐 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'(이하 '같이삽시다')에는 코미디언 이경애와 배우 홍진희가 사선가를 찾았다. 거부할 수 없는 위험한 매력의 그녀들이 사선가에 찾아온다. 마당 잔디를 깎으며 등장한 첫 손님은 바로 사선가를 다시 찾은 반가운 얼굴 개그우먼 이경애다. 건강 악화를 딛고 씩씩하게 돌아온 경애는 프로 일꾼다운 면모와 거침없는 입담을 뽐낼 예정이다. 뒤이어 1981년 '미스 MBC 선발대회'로 데뷔해 90년대 섹시 아이콘으로 자리 잡은 배우 홍진희가 공백기를 뒤로하고 같이 살이에 합류한다. 홍진희는 드라마 '짝'에서 만난 배우 김혜수와의 30년의 우정을 공개해 화제를 모은다. 김혜수는 홍진희를 위해 직접 장 본 물품을 선물해 주는 것은 물론 감동적인 문자로 사선가를 훈훈하게 만든다. 드라마 '서울의 달', 영화 '써니' 등에서 잊을 수 없는 존재감을 보여준 홍진희의 숨겨진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김경란, 이혼 후 고독사 걱정 “화장실서 넘어져 변기 붙잡고 오열” (돌싱포맨)[결정적장면]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935788"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 김경란이 고독사를 걱정했다. 12월 24일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 여에스더, 김경란, 임우일이 게스트로 출연했다. 이날 김경란은 이혼 후 가장 힘든 점을 묻자 "혼자 살면 제일 걱정되는 게 고독사다. 방 화장실이 미끄러워서 요주의 구역인 걸 알고 깔개를 깔아놨다. 그러다 청소한다고 깔개를 치웠는데 미끄러져서 바닥에 그대로 떨어진 거다"고 말해 놀라움을 안겼다. 김경란은 "움직이지도 못하는 상태에서 저도 모르게 통곡이 나오더라. 하필 위치가 변기를 바라보면서 떨어졌다. 변기를 끌어안고 펑펑 울었다"며 솔로의 서러움을 토로했다. 이에 이상민은 "혼자 사는 사람들은 이런 일이 자주 일어난다"고 공감해 웃음을 자아냈다. 한편 김경란은 지난 2015년 김상민 전 국회의원과 결혼했으나 3년 만인 2018년 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4남매 아빠' 션, 남다른 훈육.."말 안들으면 팔굽혀 펴기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291462"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4남매 아빠 션과 코요태 빽가가 4인 가족의 집을 찾아 나선다. 오는 26일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 '지누션'의 션과 '코요태'의 빽가가 출격한다. 이날 방송에는 런(러닝)세권 집을 구하는 4인 가족이 의뢰인으로 등장했다. 현재 의뢰인 가족은 김포에 살고 있으며, 남편은 상암동에서 운동치료 센터를 운영하고 있다고. 가족 모두 운동을 좋아해 주말마다 근처 공원에서 3~4㎞를 달리고 있지만 러닝 할 때마다 차로 먼 거리를 이동해야 하는 불편함이 발생, 런세권 집으로 이사를 결정했다고 말했다. 지역은 현재 거주하고 있는 김포시로 남편의 직장이 있는 상암동까지 차로 1시간 이내이길 바랐다. 또, 집 앞에 마당에서 축구를 편하게 하길 바랐으며, 집 근처 다양한 스포츠 학원이 있길 희망했다. 마지막으로 많은 캠핑 장비를 보관할 수 있는 넉넉한 수납공간을 필요로 했다. 예산은 아파트 또는 타운하우스 기준으로 매매가로 7억 원에서 9억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 래퍼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 눈물·희망의 뉴스쇼···팀 이름은 없었다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009003"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 시사 라디오 프로그램인 ‘김현정의 뉴스쇼’에 출연해 눈물을 흘렸다. 25일 오전 방송된 CBS 표준FM ‘김현정의 뉴스쇼’ 크리스마스 특집에는 걸그룹 뉴진스의 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 등 5명이 게스트로 출연했다. 이날 뉴진스 멤버들은 ‘고요한 밤 거룩한 밤’을 부르며 오프닝을 열었다. 진행자 김현정은 “크리스마스 선물처럼 찾아온 다섯 명의 천사들”이라며 소개했다. 5명은 그룹명 뉴진스를 밝히지 않고 자신들의 이름으로 인사를 했다. 멤버 하니는 자작곡 ‘달링 달링’을 불렀다. 하니는 “이 곡을 냈다기보다 쓰다가 버니즈(뉴진스 팬덤) 분들한테 공유한 이유는 그 당시 저희가 힘든 시기여서 뭔가…”라고 말하다 울컥해 눈물을 쏟았다. 하니는 힘든 시기를 언급하다 계속 눈물이 흐르자 “어 망했다”고 말했고, 멤버들이 눈물을 닦아주려 했다. 이어 하니는 “눈물이 나도 이해해달라”고 했다. 다니엘은 “개인적으로 이번 한해에 멤버들과 친해진 것 같다”며 “바쁜 스케줄 와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 해체한 유명 걸그룹, 과거 갈등 고백…끝내 눈물까지('주주네일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694207"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 모모랜드 출신 주이가 유튜브 토크쇼 '주주네일'의 첫 게스트로 같은 그룹 멤버로 활동했던 낸시를 초대했다. 주이는 지난 24일 유튜브 채널 '주이 JooE'를 통해 토크쇼 '주주네일' 에피소드 1 영상을 오픈, 첫 게스트인 낸시와 포문을 열었다. 이날 주이와 낸시는 그룹 모모랜드로 활동했던 당시의 추억들을 이야기하며 절친 케미를 터트렸다. 낸시는 "우리 음악방송할 때 한 번 싸운 거 기억나?"라며 과거 일화를 공개했다. 낸시는 "단체 사진을 찍고 나서 별로라고 말했는데, 알고 보니 주이가 열심히 골랐던 사진이었다. 따로 이야기했는데 주이가 풀리더라"고 회상했다. 주이도 "와 진짜 소심했다 나"라고 탄식했고 "(낸시가) 먼저 다가와준다. 저보다 언니 같은 면이 있다"라며 고마움을 전했다. 여기에 낸시도 과거 뮤지컬 공연 때 주이와 멤버들이 와준 일로 감동받았다고 고백하며, "(활동 때) 제가 목이 나간 적도 있거든요. 이걸 같이 불러주는 친구들이 있고 그랬다"라며 옛생각에 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔'에 김사랑이? 너드남 특집에 여신강림('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321716"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 24기에 빼어난 미모의 여신들이 강림한다. 25일 방송되는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘솔로나라 24번지’를 아름다움으로 초토화시키는 ‘로맨스 퀸’들이 등장하는 모습이 펼쳐진다. 이번 ‘나는 SOLO’ 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 ‘너드남’들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 ‘내 여자’를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 솔로녀들이라 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 대흥분시킨다. 우선 한 솔로녀는 모델을 연상시키는 시원한 키에 ‘비너스’ 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후, “이번 기수 남자분들 너무 좋겠다”라고 인정하고, 데프콘은 “나도 좋다~”며 과몰입 한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 “너무 예쁘다”, “김사랑 닮으셨다”며 ‘칭찬 폭격’을 쏟아낸다. 데프콘은 “여왕님이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림子, 페트병 뚜껑까지 맞추는 발차기 '깜짝'…"액션배우로 키우고 싶어"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229361"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 '원더걸스' 우혜림의 아들 생후 33개월 시우가 박력 넘치는 태권도 퍼포먼스를 선보였다. 25일 방송되는 '슈돌' 554회는 '우리 함께해요~ 메리 크리스마스' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 우혜림, 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 '뉴 슈퍼맨' 원더걸스 혜림, 태권도 선수 신민철과 그의 아들 생후 33개월 시우가 등장한다. 시우는 4개 국어를 구사하는 엄마의 똑부러진 언어 능력과 아빠의 운동 신경인 장점을 결합해 놓은 '슈퍼 베이비'의 모습으로 감탄을 자아낼 예정. 이날 시우는 이른 아침부터 태권도 선수인 아빠 신민철과 넘치는 에너지를 발산한다. 이 가운데 시우가 이소룡을 연상케 하는 노란색 상하의 트레이닝복을 입고 퍼포먼스 태권도를 선보여 눈길을 끈다. 시우가 비장한 표정으로 앞구르기, 정권지르기, 날아차기 등 기술을 펼친 것. 특히 시우는 리듬에 맞춰 동작의 강약 조절을 소화하며 익스트림 태권도를 하는 아빠 신민철의 운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브' 고현정, 려운과 새 도전 시작…남편 윤상현과는 이혼 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985920"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나미브' 고현정이 상처투성이 연습생 려운과 도전을 시작했지만, 남편과는 이혼 위기를 맞이했다. 지난 24일 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민 / 연출 한상재 강민구) 2회에서는 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)가 전속계약을 체결하고 오디션 우승이라는 목표에 도전하기 위해 연대하는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 강수현은 판도라 엔터테인먼트에서 방출된 연습생 유진우를 찾아 오디션 우승을 조건으로 계약을 제안했다. 오디션을 계기로 유진우를 스타로 키운 뒤 대형 소속사에 양도해 돈을 벌겠다는 계획을 세운 것. 하지만 유진우가 강수현의 아픈 아들 심진우(이진우 분)를 언급한 순간부터 분위기는 싸늘하게 얼어붙었고 결국 두 사람의 협상은 수포로 돌아가고 말았다. 그럼에도 강수현이 유진우의 손을 완전히 놓은 것은 아니었다. 유진우에 대한 정보를 알아보던 중 과거 데뷔 조에 잠시 들었었다는 사실과 유진우의 엄마가 회사로부터 빚을 지고 있다는 사실을 알게 되면서 다시금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘 나가는 ‘현역가왕2’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116964"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시청률 11.1% 기록, 5회 만에 두 자릿수 돌파 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 ‘현역가왕2’ “1등 팀만 전원 생존한다!” 팀 미션 돌입 1위 나태주 팀-2위 진해성 팀 3위 김준수 팀- 4위 에녹 팀- 5위 황민호 팀 ‘현역가왕2’. 사진 | MBN [스포츠서울 | 원성윤 기자] ‘현역가왕2’ 현역들이 땀과 눈물이 서린 180도 달라진 팀 미션 무대로 현장에 짜릿한 카타르시스를 선사했다. 지난 24일 오후 9시 20분 방송된 MBN 개국 30주년 기념 ‘현역가왕2’ 5회는 최고 시청률 11.9% 전국 시청률 11.1%(닐슨 코리아 기준)를 차지, 지난 4회보다 1.7% 포인트 상승한 기록으로 5회 만에 두 자릿수 시청률을 돌파하며, 3주 연속 자체 최고 기록을 경신했다. 또한 4주 연속 지상파-종편-케이블 전 채널에서 방송된 모든 프로그램 통합 동시간대 시청률 1위, 화요일 방송된 전 채널 예능 1위로 왕좌 독주를 이어가며 파죽지세 행보를 보였다. 먼저 본격적인 ‘1대1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 고현정, 남편에 이혼 통보 당했다…청각 장애 아들 두고 결국 이혼 行 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694206"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 상처 투성이 연습생 려운을 감싸안았다. 어제(24일) 방송된 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수) 2회에서는 강수현(고현정 분)과 유진우(려운 분)가 전속계약을 체결하고 오디션 우승이라는 목표에 도전하기 위해 연대하는 모습이 그려져 보는 이들의 마음을 뭉클하게 만들었다. 강수현은 판도라 엔터테인먼트에서 방출된 연습생 유진우를 찾아 오디션 우승을 조건으로 계약을 제안했다. 오디션을 계기로 유진우를 스타로 키운 뒤 대형 소속사에 양도해 돈을 벌겠다는 계획을 세운 것. 그러나 유진우가 강수현의 아픈 아들 심진우(이진우 분)를 언급한 순간부터 분위기는 싸늘하게 얼어붙었고 결국 두 사람의 협상은 수포로 돌아가고 말았다. 그러나 강수현이 유진우의 손을 완전히 놓은 것은 아니었다. 유진우에 대한 정보를 알아보던 중 과거 데뷔조에 잠시 들었었다는 사실과 유진우의 엄마가 회사로부터 빚을 지고 있음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우, ♥박선영에 돌직구 고백? “올해 가장 잘한 일은…” (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170284"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비했다. 25일(오늘) 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’ 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 ‘감성 촉촉’한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 “오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?”라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘교감’ 이다해는 “진짜 ‘빅 J’(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 ‘빅 P’(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~”라며 남편 세븐에게 ‘의문의 1패’를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인다. 어느덧 식사가 준비되자, 김일우는 커다란 대게 살을 발라서 박선영에게 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기, 데프콘 넙죽 절 올린 '퀸' 강림…"여왕님, 어서오소서!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527332"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기에 여신들이 강림한다. 25일 방송하는 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 솔로'에서는 '솔로나라 24번지'를 아름다움으로 올킬하는 '로맨스 퀸'들이 등장하는 모습이 펼쳐진다. 이번 '나는 솔로' 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 '너드남'들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 '내 여자'를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 '특급 솔로녀'들이라 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 대흥분시킨다. 한 솔로녀는 모델을 연상시키는 시원한 키에 '비너스'급 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후, "이번 기수 남자분들 너무 좋겠다"라고 인정하고, 데프콘은 "나도 좋다"며 과몰입한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 "너무 예쁘다", "김사랑 닮으셨다"며 '칭찬 폭격'을 쏟아낸다. 급기야 데프콘은 "여왕님이시다. 어서오소서! 여왕님"이라면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독자 행보' 뉴진스 "韓 큰 무대 원해"·"힘들었다" 눈물의 한 해 (뉴스쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810031"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어와 분쟁으로 독자 활동 중인 뉴진스가 '뉴스쇼'에서 끝내 눈물을 흘렸고, 내년 소원을 밝혔다. 25일 오전 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼'(이하 '뉴스쇼')에는 뉴진스가 게스트로 출연했고, 김현정은 "크리스마스 선물처럼 찾아 온 다섯 명의 천사들"이라고 뉴진스 5명을 소개했다. 먼저 다니엘은 "거의 2년 만에 라디오에 오는 것 같다. 어떻게 불러야 할지 (모르겠다)"며 웃었고, 민지는  "라디오만의 약간 아늑하고 따뜻한 느낌이 있는 거 같다"고 소감을 전했다. 그룹명을 언급하지 않은 뉴진스는 첫 곡으로 '고요한 밤 거룩한 밤'을 선곡했고, 이유를 궁금해하자 해인은 "그 해에 있던 슬픈 일이나 힘든 일이나 기쁜 일도 떠오르긴 하지만 슬픈 힘든 일도 떠오른다"며 "이맘때쯤 그런 생각들을 많이 하실 것 같은데 그런 분들에게 노래로 위로를 해드리고 싶다는 마음이 있어서 이 곡을 선택했다"고 밝혔다. 또한, 이날 직접 만든 솔로곡 '달링달링'을 기타와 함께 선보인 하니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현아 "최근 가창료만 평소 6배 벌어…'줄게' 첫 음방後 조롱거리 됐었다" 눈시울('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229356"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 '줄게'의 성공 스토리를 풀어놓는다. 25일 MBC '라디오스타'는 가수 박준형, 가수 조현아, 정지선 셰프, 공무원 유튜버 충주맨이 출연하는 '사랑해 그리고 기억해' 특집으로 꾸며진다. 조현아는 어반자카파의 여성 보컬리스트로 감성적이고 호소력 짙은 목소리로 많은 이들의 사랑을 받고 있다. 최근에는 그룹 활동과는 사뭇 다른 콘셉트의 개인 음원을 발매해 파격적인 무대로 더욱 화제를 모았다. 조현아는 이날 크리스마스 분위기에 맞춘 의상과 미소를 잃지 않는 밝은 모습을 보인다. 그는 특히 최근 신곡 '줄게' 무대로 월드클래스 아이돌 뉴진스를 눌렀다(?)며 관련 얘기를 꺼냈다. 당시 '줄게'의 유튜브 영상이 7월 두 번째 주 통합 조회수 2위를 한 것. 그는 '줄게'를 오래전부터 받았던 곡이라고 소개하면서 화제가 될 줄 알았다고 밝히며, 음악 방송 출연 후 화제를 넘어서 '조롱거리'가 된 사실을 언급한다. 이에 조현아는 "'조롱'으로 이름을 바꿀 뻔했다"라면서 최근 가창료만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유재석 재산 1조설인데…정재형, 재산 얼마길래 "내가 살게" ('틈만 나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694205"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 유연석, 정재형, 이적이 소년 합창단의 소원을 이뤄주며 크리스마스의 기적을 선사했다. 이에 ‘틈만 나면,’ 17회는 2049 시청률 1.5%를 기록했다. (닐슨 코리아 수도권 기준) 지난 24일(화) 방송된 SBS ‘틈만 나면,’17회에서는 유재석, 유연석이 ‘틈 친구’ 정재형, 이적과 함께 프랑스 어학원과 ‘무지카사크라’ 소년 합창단과 만나 연말을 더욱 따뜻하게 만든 웃음과 행운을 선물했다. 크리스마스를 앞두고 유재석, 유연석과 ‘찐친’ 정재형, 이적이 함께 했다. 이적이 “정재형 씨를 처음으로 예능계에 모시고 온 게 저다”라고 정재형의 예능 데뷔 공로자로 자기소개를 하자, 유재석은 “적이가 데려왔을 때 형은 신생아였고, 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다”라며 정재형의 예능 탄생기를 읊더니, “역시 우리가 호흡이 잘 맞아~척하면 척이야”라고 감탄, 친분으로 다져진 이들의 티키타카에 대한 기대감을 높였다. 유재석, 유연석, 정재형, 이적이 찾아간 첫 번째 틈 주인은 프랑스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 김일우, 얼마나 설렜을까…박선영 "오빠가 대체 왜 장가 못 갔지" 심쿵 플러팅('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229355"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비한다. 25일 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 '감성 촉촉'한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 "오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?"라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 '교감' 이다해는 "진짜 '빅 J'(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 '빅 P'(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~"라며 남편 세븐에게 '의문의 1패'를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인다. 어느덧 식사가 준비되자, 김일우는 커다란 대게 살을 발라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위, 친남매라고 해도 믿을 신혼부부 “푹 자고 교회 가자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935786"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시크릿 출신 송지은, 유튜버 박위 부부가 사랑 넘치는 크리스마스 이브를 보냈다. 송지은은 12월 25일 소셜미디어를 통해 "행복한 크리스마스 이브였다. 푹 자고 교회 가자"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 신혼집에서 트리를 배경으로 다정하게 포즈를 취하고 있는 송지은 박위 부부의 모습이 담겨있다. 친남매라고 해도 믿을 정도로 닮은 두 사람의 얼굴이 시선을 사로잡는다. 한편 송지은과 박위는 지난 10월 서울 강남 모처에서 결혼식을 올렸다. 송지은은 지난 2009년 시크릿 싱글앨범 'I Want You Back'으로 데뷔, 현재는 가수 겸 배우로 활동 중이다. 위라클 채널을 운영 중인 박위는 지난 2014년 불의의 낙상사고로 전신마비 진단을 받았다. 현재는 재활 후 상체를 움직일 수 있게 됐다. KBS 2TV '부활' '마왕' '상어' tvN '기억' JTBC '아름다운 세상' '기적의 형제' 등 작품을 연출한 박찬홍 감독의 아들로도 유명하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 자작곡 부르다 오열 “상처가 아직…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419230"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 하니가 자작곡 ‘달링달링’을 부르다가 눈물을 흘렸다. 25일 방송된 CBS라디오 ‘김현정의 뉴스쇼’에는 뉴진스 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 출연했다. 이날 하니는 “제목은 없는 곡인데 팬들이 자연스럽게 노래에 나오는, 제일 많이 나온 가사로 노래를 언급하더라. 그래서 자연스럽게 제목이 생겼다. ‘달링달링’이라는 곡”이라며 자작곡을 불렀다. 하니는 “이 곡을 냈다고 하기 보다는 버니즈 분들한테 공유했다”며 “그 당시에 되게 저희가”라며 눈물을 보였다. 그러면서 “저희 다 같이 되게 힘든 시기여서 뭔가”라고 말을 이어가려 했으나 계속 눈물이 쏟아졌고 “망했다”며 말을 맺지 못했다. 멤버들은 하니를 위로했고 혜인도 눈물을 보였다. 하니는 “눈물 나도 좀 이해해달라”며 “제가 워낙 기타를 많이 친다. 그냥 되게 자연스럽게 쓰게 됐다. 사실은 그때 찍었던 영상은 되게 고민 많이 했다. 왜냐하면 이런 노래는 저에게 되게 중요한 이유 때문에 쓴 곡이어서 어떻게 공유하는지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, ♥서희원과 여전히 달달…처가 식구 총출동 크리스마스 파티에 “즐거워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935785"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구준엽, 서희원 부부가 행복한 근황을 공개했다. 구준엽 처제이자 대만 배우인 서희제는 12월 24일 자신의 소셜미디어에 "가족과 함께해서 즐겁다. 이런 분위기에 한잔 안 할 수가 없다. 모두들 평안하고 건강하시길 바란다"는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 구준엽이 서희원, 서희제를 비롯 처가 식구들과 얼굴을 맞댄 채 환한 미소를 짓고 있다. 빨간 머리띠와 목도리로 크리스마스 분위기가 물씬 풍기는 가운데 서희원은 화장기 없는 얼굴임에도 불구 눈부신 미모를 자랑했다. 한편 구준엽은 지난 2022년 대만 배우 서희원과 결혼식을 올렸다. 두 사람은 1998년 대만 가수 소혜륜의 콘서트에서 만나 1년간 교제한 바 있다. 이후 결별했으나 지난해 서희원의 이혼 소식을 접한 구준엽이 먼저 연락을 취해 20년 만에 재회하면서 결혼까지 골인하게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, ♥김준호 프러포즈에 눈물…“아빠 산소에 올라가서 인사드릴 예정”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116962"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 김지민. 사진 | 스포츠서울 DB 김지민이 예비신랑 김준호한테 반한 이유를 밝혔다. TV CHOSUN 인기 예능 프로그램 ‘조선의 사랑꾼’이 휴식기를 마치고 더욱 다양해진 사랑의 순간들과 함께 내년 1월 6일 돌아오는 가운데, MC 중 유일한 싱글에서 ‘예비신부’로 거듭난 김지민이 김준호와 함께 아버지 산소를 방문하는 감동의 에피소드를 전할 예정이다. 김지민♥김준호 커플은 앞서 ‘조선의 사랑꾼’에 동반 출연, 서로를 끔찍이 생각하지만 스킨십에는 인색한 ‘경성 커플’의 면모와 함께 결혼에 대한 솔직한 심정을 풀어낸 바 있다. 그리고 드디어 김준호와 결혼을 선언한 김지민은 ‘조선의 사랑꾼’만의 극사실주의로 결혼 준비 과정을 그려낼 예정이다. 특히 김지민은 “2017년 돌아가신 아버지의 산소를 김준호와 함께 찾을 것”이라며 감동의 순간을 예고했는데 다음은 ‘예비신부’가 된 김지민과의 일문일답이다. Q. ‘조선의 사랑꾼’ MC 가운데 유일한 싱글에서 ‘예비신부’가 되었는데, 프러포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는솔로' 24기는 너드남 특집…"김사랑 닮았다" 여신들 강림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985909"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 24기에 여신들이 강림한다. 25일 오후 10시 30분 방송되는 SBS플러스·ENA '나는 솔로'에서는 '솔로나라 24번지'에 아름다운 미모의 '로맨스 퀸'들이 등장하는 모습이 그려진다. 이번 '나는 솔로' 24기는 스펙은 뛰어나지만 사랑 앞에서는 누구보다 숙맥인 '너드남'들의 특집으로 꾸며진다. 이제는 서툰 사랑을 벗고 진정한 '내 여자'를 찾고 싶은 너드남들과 함께 로맨스를 펼칠 주인공들은 스펙, 비주얼, 매력까지 완전 무장한 '특급 솔로녀'들이라고. 3MC 데프콘, 이이경, 송해나는 '특급 솔로녀'들의 등장에 흥분한다. 우선 한 솔로녀는 모델을 연상케 하는 시원한 키에 비너스급 외모를 자랑해 시선을 강탈한다. 송해나는 이 솔로녀를 본 후 "이번 기수 남자분들 너무 좋겠다"고 인정하고, 데프콘은 "나도 좋다"며 과몰입한다. 먼저 도착한 다른 솔로녀들 역시 "너무 예쁘다" "김사랑 닮으셨다"며 칭찬 폭격을 쏟아낸다. 급기야 데프콘은 "여왕님이시다! 어서 오소서! 여왕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박선영, ♥김일우와 캠핑 데이트 “왜 장가를 못 갔지?” 심쿵(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935784"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비한다. 12월 25일 오후 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 ‘감성 촉촉’한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 “오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?”라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 ‘교감’ 이다해는 “진짜 ‘빅 J’(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 ‘빅 P’(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~”라며 남편 세븐에게 ‘의문의 1패’를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인다. 어느덧 식사가 준비되자, 김일우는 커다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정, '미스터트롯3' 위해 이름까지 버렸다.. '천록담'으로 오디션 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321715"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22년차 가수 이정이 '천록담'으로 '미스터트롯3'에 출격한다. 오는 26일 방송되는 TV조선 '미스터트롯3'에서는 더욱 살벌해지고, 혹독해진 마스터 오디션이 그려진다. '미스터트롯3'는 대한민국에 트롯 신드롬을 일으킨 원조 트롯 오디션. 이날 방송에선 지난주에 이어 감탄과 눈물, 충격에 휩싸인 마스터 예심 현장이 공개된다. 국민 마스터와 선배 마스터 양쪽 군단 모두로부터 과반의 하트를 받지 못하면 바로 탈락하는 파격적인 심사 방식의 변화로 첫 방송 직후 뜨거운 화제를 모으고 있다. 그런 가운데, 22년 차 가수 이정이 '천록담'이라는 새로운 이름으로 등장해 현장을 술렁이게 만든다. 무대 위에 오른 이정은 "트롯 가수 천록담"이라고 자신을 소개한 뒤 "트롯계의 태백산맥 같은 존재가 될 것"이라는 야심 찬 포부를 드러내 이목을 집중시킨다. 지난해 신장암 투병 사실을 알렸던 이정은 "암 투병 생활을 해보니까 생각이 정말 많이 바뀌었다. 큰 용기를 갖고 나오게 됐다"라고 '미스터트롯3'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 빅뱅 태양, 음색은 R&B인데 입맛은 韓토종이었네…'한국인의 밥상' 스페셜 내레이터 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229351"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양이 '한국인의 밥상' 릴레이 내레이터로 나선다. 26일 방송되는 KBS1 '한국인의 밥상'에서는 그룹 빅뱅 멤버이자 솔로 가수 태양이 스페셜 내레이터로 출연해 함께해서 더 맛있는 겨울 밥상을 소개한다. 이날 녹음에 앞서 진행된 제작진과의 인터뷰에서 태양은 "제가 진짜 좋아하는 프로그램이라서 출연 제안을 받자마자 하고 싶다고 답했다"며 '한국인의 밥상'의 찐팬임을 밝혔다. 태양은 과거 한 요리 예능에서 지디가 해외 공연을 갈 때 전기밥솥까지 챙겨간다는 귀여운 폭로를 했을 정도로 한식을 가장 좋아하는 것으로 알려져 있다. 이에 대해 태양은 "해외 갔다가 한국에 오면 김치찌개, 순대국밥, 평양냉면을 자주 먹는다"라며 못 말리는 토종 입맛임을 인증하는가 하면 "저와 취향이 비슷한 대성이도 '한국인의 밥상'을 꼭 챙겨볼 것 같다"라고 말해 웃음을 자아내기도. 특히 내레이션을 잘 할 수 있을지 걱정돼 전날 대본을 보며 밤새 연습했다는 태양은 무대 위 카리스마와는 또 다른 소탈하고 순수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 “스태프들도 구미시 공연 취소 피해자, 미약하게나마 보상” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935783"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승환이 구미 공연 취소에 대해 스태프들에게 일부 보상하기로 했다고 밝혔다. 가수 이승환은 12월 25일 자신의 소셜미디어에 한국음악인노동자조합 뮤지션유니온의 인터뷰 보도를 공유했다. 뮤지션유니온 측은 "이승환이 공연을 하게 되면 그 뒤에 연출하는 분들이나 그 공연 스태프가 있는데 (구미시가) 일방적으로 공연을 취소하게 되면 그분들은 급여를 받지 못하는 상황이 되는 것"이라고 안타까워했다. 이에 이승환은 "지적하신 대로 내 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들"이라며 "공연기획사가 드림팩토리 요청을 받아들여 미약하나마 피해를 보상하기로 했다"고 밝혔다. 이승환은 당초 구미문화예술회관에서 콘서트를 개최할 예정이었으나 김장호 구미시장이 공연을 이틀 앞두고 돌연 공연을 취소시켜 논란에 휩싸였다. 다음은 이승환 글 전문 ‘뮤지션유니온’의 연대에 고마움을 전합니다. 지적하신 대로 제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더, 美대학 졸업한 영재 아들이 백수? “엄마 회사에서 일해” 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003997464"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여에스더가 아들에 대한 루머를 해명했다. SBS '신발벗고 돌싱포맨' 방송화면 캡처 가정의학과 전문의 여에스더가 자신이 ‘영재 집안’이라고 밝히며 아들을 자랑했다. 지난 24일 방영된 SBS 예능 프로그램 ‘신발 벗고 돌싱포맨’은 166회를 맞아 ‘1% 모자란 천재들’이라는 특집으로 꾸며졌다. 공개된 회차에서는 가정의학과 전문의 여에스더, 아나운서 김경란, 개그맨 임우일이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 여에스더는 자신의 남다른 학창 시절에 관해 이야기했다. 4일 공부하고 전교 1등을 했을 정도로 뛰어났다는 것. 그는 “600~700명 중에 1등을 한 것이다”라며 “고등학교 올라갔더니 공부가 좀 어려워져서 5일 공부하고 전교 1등을 했다”고 털어놨다. 이에 그의 아버지는 경북의대에 보내고 싶어했다고 한다. 대구가 고향이며, 그 지역에서 제일 좋은 곳이기 때문. 다만 여에스더는 “완고한 아버지 곁에 있고 싶지 않아서 서울대 의대를 가야겠다고 결심했다”고 고백했다. 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 데뷔 첫 도전…오늘(25일) ‘친절한 선주씨’ OST 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170277"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 데뷔 첫 OST 가창에 나선다. 손태진은 오늘(25일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’의 OST Part. 2 ‘그대를 안아줄게요’를 발매한다. ‘그대를 안아줄게요’는 사랑하는 사람과 모든 순간을 함께하고 싶다는 따뜻한 메시지를 담은 발라드 곡으로, 손태진의 깊은 음색과 섬세한 감성이 더해져 극의 몰입도를 높이고 있다. ‘그대를 안아줄게요’는 손태진이 부른 첫 OST다. 클래식부터 크로스오버, 트로트까지 다채로운 장르를 완벽하게 아우르며 많은 사랑을 받고 있는 손태진이 OST로 선사할 따뜻한 감성에 기대가 모인다. 뿐만 아니라 이번 OST는 크리스마스 당일에 발매되는 만큼 팬들에게는 깜짝 선물이 될 전망이다. 손태진은 지난달 발매한 정규 1집 ‘SHINE’으로 역대 초동 기록을 경신한 데 이어 현재 첫 전국 투어를 성황리에 열며 전국 각지를 뜨겁게 달구고 있다. 손태진의 뜨거운 인기는 MBC ON ‘2024 트롯챔피언 어워즈’ T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최유주, '나미브' 강렬 첫 등장… 진심 담은 노래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000840511"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최유주가 '나미브' 경하나 역으로 강렬한 첫인상을 남겼다. 지난 24일 방송된 지니TV 오리지널 '나미브' 2회에서는 경하나(최유주)가 판도라엔터테인먼트의 새로운 연습생이 되는 과정이 그려졌다. 그는 20대 후반, 연습생으로서는 적지 않은 나이지만 스스로에 대한 확신을 갖고 가수의 꿈에 도전하는 인물이다. 강수현(고현정)의 해임 후 판도라 새 대표이사로 취임한 장현철(이승준) 소개로 오디션을 보게 된 경하나는 "나이 많은 낙하산"이라는 직원들의 수군거림에 잠시 주춤했다. 그러나 곧 진심을 담은 노래로 그들의 마음을 돌리며 여운을 남겼다. 이 과정에서 경하나가 장현철 크리스(이기택)와 원래 알던 사이라는 것이 밝혀지며 앞으로의 전개에 대한 궁금증을 더했다. 최유주는 까칠한 면모부터 꿈을 향한 간절한 마음까지 섬세하게 표현하며 시청자들에게 경하나 캐릭터를 밀도 있게 전달했다. 방송 말미에는 최유주가 직접 가창한 OST '꽃길'의 음원 공개가 예고됐다. '나미브'는 매주 월, 화요일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 20주년' 션, ♥정혜영과 깨가 쏟아지네…"내가 좋아하는 공간? 혜영이 옆!" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229344"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지누션 션이 아내인 배우 정혜영을 향한 깊은 애정을 드러낸다. 26일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서는 지누션의 션과 코요태의 빽가가 출격한다. 이날 방송에는 런(러닝)세권 집을 구하는 4인 가족이 의뢰인으로 등장한다. 현재 의뢰인 가족은 김포에 살고 있으며, 남편은 상암동에서 운동치료 센터를 운영하고 있다고 한다. 가족 모두 운동을 좋아해 주말마다 근처 공원에서 3~4㎞를 달리고 있다고 밝힌다. 하지만 러닝 할 때마다 차로 먼 거리를 이동해야 하는 불편함이 발생, 런세권 집으로 이사를 결정했다고 말한다. 지역은 현재 거주하고 있는 김포시로 남편의 직장이 있는 상암동까지 차로 1시간 이내이길 바란다. 또, 집 앞에 마당에서 축구를 편하게 하길 바라며, 집 근처 다양한 스포츠 학원이 있길 희망한다. 마지막으로 많은 캠핑 장비를 보관할 수 있는 넉넉한 수납공간을 필요로 한다. 예산은 아파트 또는 타운하우스 기준으로 매매가로 7억 원에서 9억 원대까지 가능하다고 밝힌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, ♥선혜윤 PD→아들딸과 보낸 크리스마스…다정 아빠 모먼트까지 “올해는 소소하게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935781"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 신동엽이 가족과 보내는 크리스마스 근황을 전했다. 신동엽은 최근 반려견 크림이 소셜미디어를 통해 "다들 즐거운 크리스마스 시즌 보내시고 계신가요? 그 어느 때보다 어수선한 연말이지만 가까운 가족, 친구와 즐거운 한 해 마무리되시길요"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 이어 "크림이는 컨디션이 많이 좋아졌어요. 거의 평소랑 똑같지만 그래도 스트레스 받을까 봐 올해는 소소하게 보내려 합니다^^"고 덧붙였다. 공개된 사진 속 신동엽은 아내 선혜윤 PD, 딸, 아들과 크리스마스를 맞아 귀여운 머리띠를 쓰고 인증샷을 남겼다. 아들을 뒤에서 껴안고 환한 미소를 짓는 신동엽의 모습에서 다정한 아빠 모먼트가 느껴진다. 한편 신동엽은 지난 2006년 MBC 예능 PD 선혜윤과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 신동엽은 자신이 진행 중인 SBS 'TV 동물농장'을 통해 안락사 위기에 놓여 있던 유기견 크림이를 입양했다고 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희 "'짝'에서 만난 김혜수와 30년 우정... 특별한 선물도 받아"('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321713"/>
        <updated>2024-12-25T02:09:19.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희와 방송인 이경애가 '박원숙의 같이 삽시다'에 뜬다. 오는 26일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에선 홍진희와 이경애가 출연한다. 마당 잔디를 깎으며 등장한 첫 손님은 바로 사선가를 다시 찾은 반가운 얼굴 이경애다. 건강 악화를 딛고 씩씩하게 돌아온 이경애는 프로 일꾼다운 면모와 거침없는 입담을 뽐낼 예정이다. 뒤이어 1981년 '미스 MBC 선발대회'로 데뷔해 90년대 섹시 아이콘으로 자리 잡은 배우 홍진희가 공백기를 뒤로하고 같이 살이에 합류한다. 홍진희는 드라마 '짝'에서 만난 배우 김혜수와의 30년의 우정을 공개해 화제를 모은다. 김혜수는 홍진희를 위해 직접 장 본 물품을 선물해 주는 것은 물론 감동적인 문자로 사선가를 훈훈하게 만든다. 드라마 '서울의 달', 영화 '써니' 등에서 잊을 수 없는 존재감을 보여준 홍진희의 숨겨진 매력을 기대해 본다. 자매들은 귀한 자연산 송이버섯을 영접하기 위해 산을 오른다. 1kg에 무려 48만 원을 호가하는 송이를]]></content>
    </entry>
</feed>