<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-09T00:37:20.682Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민 "0.5성급 무인도에서 프러포즈할 것" 깜짝 발표 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769496"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9월 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 모은 것. “0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다”라는 권은비의 제안에 김종민은 “나쁘지 않다”라며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 “주례는 안정환, 사회는 붐이 맡으면 된다”고 원빈-이나영 부부를 잇는 자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10월 솔로 컴백’ 제니, 美 컬럼비아 레코드와 파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840654"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 아티스트 제니(JENNIE)가 솔로 컴백에 본격적인 시동을 걸었다. 9일 소속사 OA엔터테인먼트(ODDATELIER) 측에 따르면, 제니가 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드(Columbia Records)와 파트너십을 체결하고 오는 10월 솔로 싱글로 컴백한다. 컬럼비아 레코드(Columbia Records)는 미국의 대형 음반사이자 소니 뮤직 엔터테인먼트 산하의 레이블이다. 비욘세, 아델, 해리 스타일스 등 세계적인 팝스타들이 소속돼 있다. 컬럼비아 레코드는 제니의 솔로 활동에 대한 전방위적인 지원에 나설 예정이다. 제니의 솔로곡은 지난해 10월 발매된 스페셜 싱글 ‘You &amp; Me’ 이후 약 1년 만으로, 긴 시간 제니의 솔로 컴백을 기다려온 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 그간 다양한 장르를 넘나들며 뛰어난 음악성을 입증해 온 제니이기에 이번 솔로 컴백에도 많은 기대가 모인다. 제니는 지난해 발매한 더 위켄드·릴리 로즈 뎁과의 협업곡 ‘One Of The Gir]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 옥주현 "송혜교 나보다 한 살 어린데 언니라고 한적 없어…박형식과는 육촌 관계"('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191339"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["박형식과는 육촌 관계, 아는 사람은 다 알아." 가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현이 지난 8일 방송한 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에 출연했다. 이날 방송에서 허영만과 함께 백암 순대, 오소리감투 등을 맛본 옥주현은 "최근에 패티김 선생님께서 집에 오셨다. 생선 요리를 해드렸는데, 너무 훌륭하다고 극찬해 주셨다"라며 남다른 음식 실력을 자랑했다. 방송에서 허영만이 "송혜교도 옥주현 라인인가"고 묻자, 옥주현은 "핑클 데뷔하고 얼마 안 지나서 송혜교와 알게 됐다. 지금까지도 친한 친구 중 한 명"이라고 답했다. 이어 그는 "나이는 나보다 한 살 어린데, 어쨌든 처음부터 언니라고 한 적은 없다"고 말해 웃음을 샀다. 옥주현은 또 박형식과의 친분에 대해 "박형식은 제 육촌이다. 아는 분들은 아는 데 모르는 분들은 '어떻게 친하지'라며 궁금해 하시더라"며 "이미 유명하지만, 이렇게 먹는 모습을 보여드리면서 너의 매력을 어필하는 것도 좋을 것 같다. '백반기행' 나오자"고 영상편지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 직관 3연패 위기…살얼음판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679053"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[직관 3연패 위기를 직면한 ‘최강 몬스터즈’가 연세대를 상대로 마지막 총공격을 퍼붓는다. 오늘(9일) 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 98회에서는 직관 경기 연패를 끊어야 하는 최강 몬스터즈와 학교의 명예를 건 연세대의 경기 결과가 공개된다. 이날 연세대는 적극적인 투수 교체와 타자들의 불방망이로 경기의 흐름을 크게 바꾼다. 최강 몬스터즈는 지난 4회 말에 거둔 1점차 리드를 지키기 위해 애쓰지만 살얼음판 같은 경기의 양상이 8회에 격변하기 시작한다. 이 가운데 몬스터즈 타선을 꽁꽁 묶던 연세대의 우완 에이스가 흔들린다. 이 틈을 놓치지 않은 영건즈가 맹타를 휘두르며, 더그아웃 분위기를 끌어올린다. 임상우는 연세대와의 경기 초반 타석에서 쉽게 물러났던 만큼 후반부에서는 반드시 자존심 회복을 해야 하는 상황이다. 과연 ‘임스타’의 방망이가 어떤 결과로 이어질지 관심이 집중된다. 이날 ‘최강야구’ 98회에서는 연세대와의 결전 후 3주간 특훈에 들어간 최강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 첫사랑 정소민에 “좋아해” 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362683"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인이 결국 정소민에게 오랫동안 감춰뒀던 마음을 고백했다. 지난 7, 8일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서는 배석류(정소민 분)와 과거 결혼을 약속했던 전 약혼자 송현준(한준우 분)의 등장으로 예기치 못한 상황에 혼란스러워하는 최승효(정해인 분)의 모습이 그려졌다. 최승효는 자신의 말 뜻을 되묻는 배석류의 질문에 답하려 했지만, 송현준이 갑작스럽게 나타나며 상황이 종료됐다. 이후 최승효는 진짜 마음은 감춘 채 배석류와 아슬아슬한 관계를 이어 나갔는데, 사랑을 직면하라는 주변 사람들의 조언에 굳은 결심을 했고 결국 “널 좋아한다”며 배석류에게 고백했다. 하지만 마음이 혼란스러운 배석류는 대답을 보류했다. 이를 이해하는 최승효는 조금씩 자신의 진심을 표현하며 배석류의 곁을 맴돌았다. 물론 송현준 역시 배석류의 마음을 다시 얻기 위해 돌아왔다는 것이 드러나며 최승효와 송현준, 두 사람의 사이에는 긴장감이 돌았다. 그리고 배석류가 미국에 있을 당시 암에 걸렸었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예비신부 현아, 백리스 입고 파격 노출…♥용준형 반한 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895124"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아가 파격적인 백리스 자태를 선보였다. 현아는 9월 8일 자신의 소셜미디어에 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 현아는 가슴 라인이 드러나는 시스루 민소매 상의와 미니스커트로 섹시한 분위기를 풍겼다. 등에 새긴 타투가 다 보일 정도로 파격적인 노출을 선보인 현아의 모습이 눈길을 끈다. 한편 현아는 가수 용준형과 공개 열애 9개월 만인 오는 10월 11일 서울 삼청각에서 웨딩마치를 올린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 뮤지컬 앙상블 위해 '천만 원' 투척··미담도 스케일 달라 ('백반기행') [Oh!쎈 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005153183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005153183"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 옥주현의 미담이 밝혀졌다. 8일 방송된 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'(이하 ‘백반기행’)에서는 허영만이 명품 뮤지컬배우 옥주현과 함께 서울 근교 나들이 명소 경기도 용인으로 떠난 모습이 그려졌다. 이날 허영만은 "송혜교 씨도 옥주현 씨 라인이여?"라고 물었다. 옥주현은 "핑클 데뷔하고 얼마 안 지나서 알게 된 친구라 지금까지도 친한 친구 중 하나다"라며 "친구는 아니다. (송혜교가) 한 살 어린데 처음부터 언니라고 한 적은 없다"고 설명했다. 배우 박형식과는 혈연이라는데. 옥주현은 "박형식은 제 육촌이다. 아는 분들은 아는데 모르는 분들은 '어떻게 친하지'라고 생각하신다"고 전해 놀라움을 자아냈다. 또, 방송 말미에는 뮤지컬 배우 김성식이 특별 출연해 눈길을 끌었다. 옥주현은 그를 "저의 부하이자 벗인 앙드레 역을 맡은 배우다"라고 알렸다. 김성식은 옥주현의 미담을 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 “제가 2017년에 뮤지컬 데뷔를 했는데, 전 앙상블이고 주연을 하고 계셨다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母=아들의 불륜 놀이공원" 충격→홍윤화, ♥김민기 두고 '새 케미' 예고 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769492"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['탐정들의 영업비밀' 실화 재구성 코너 '사건수첩-남편을 뺏겼다'에서 홍윤화가 마라맛 추리력을 선보이며 함께한다. 9일 방송하는 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 개그계 대표 귀염둥이 개그우먼 홍윤화가 '사건수첩-남편을 뺏겼다'에 출격한다. 초면인 김태익 탐정과도 놀라운 케미를 선사하는 홍윤화에게 데프콘은 "죄송한데 남편분이시냐?"고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 이날 탐정들의 실화를 재구성한 '사건수첩'에서는 결혼한 지 3년 차밖에 안 됐지만, 매주 주말마다 결혼기념일도 잊은 채 어머니의 간병에 매달리는 남편이 등장한다. 아내인 의뢰인은 군말 없이 남편을 지지했지만, 어느날 지쳐 잠든 남편의 입에서 '아린'이라는 이름이 나왔다. 의심에 휩싸인 아내는 그 길로 탐정을 찾았다. 슬픈 전개를 믿고 싶지 않은 듯, 데프콘은 "오마이걸 아린이다. 걸그룹 ‘오마이걸’ 덕후다"라며 필사적으로 남편을 두둔했다. 그러나 유인나는 "우리 윤화 씨에게 이런 것 보여주고 싶지 않아..."라며 '유촉나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 곽시양, 분노 유발 열연…"천환서 나쁜 놈, 시켜서 했어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002084936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002084936"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 특별출연한 드라마 '굿파트너'에서의 빌런 연기가 화제 되자 애교 섞인 사과글을 남겨 웃음을 자아냈다. 곽시양은 지난 6일 자신의 인스타그램에 "예 맞습니다. 죄송합니다. 천환서 나쁜 놈입니다"라며 "연기로만 봐주세요. '굿파트너' 파이팅. 시켜서 했어요"라는 글을 남겼다. 곽시양은 지난 6일과 7일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'에 특별 출연했다. 천의료재단 이사장 '천환서' 역을 맡아 겉으로는 젠틀해 보이지만 집에서는 폭력적인 두 얼굴의 빌런으로 파격적인 연기 변신을 선보였다. 천환서는 아내 유지영(박아인 분)에게 이혼 소장을 받고 천의료재단과 MOU를 맺은 법무법인 대정에 찾아왔다. 유지영은 천환서에게 가정폭력을 당했다고 주장하며 이혼을 요구했지만, 천환서는 오히려 유지영이 돈을 받아내기 위해 이혼 소송과 취하를 반복하고 있다고 반박했다. 겉으로는 다정한 남편인 척했지만, 실제로는 물고문을 가하는 등 가정폭력을 일삼던 천환서는 결국 분노를 못 이겨 아내를 사망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 철저한 자기관리 이유…“돌아가신 父 때문”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002360227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002360227"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 자기관리에 신경 쓰게 된 이유를 비롯한 다양한 이야기들로 이목을 집중시켰다. 옥주현은 지난 8일 방송된 TV CHOSUN ‘식객 허영만의 백반기행’에 출연, 다양한 음식들을 맛보며 허심탄회한 이야기들을 털어놨다. 허영만과 함께 백암 순대, 오소리감투 등을 맛본 옥주현은 “최근에 패티김 선생님께서 집에 오셨다. 생선 요리를 해드렸는데, 너무 훌륭하다고 극찬해 주셨다”라며 남다른 음식 실력을 자랑했다. 또한 평소 자기관리로 유명한 옥주현은 자기관리에 특별히 신경 쓰게 된 이유를 공개했다. 옥주현은 “돌아가신 아빠 덕분에 건강에 대해 관심을 가질 수밖에 없었다. 혈관 질환 때문에 4년을 안 좋으시다가 제가 초등학교 6학년 때 돌아가셨다. 18세에 데뷔해서 지금까지 가장을 하고 있다”라고 밝혔다. 이어 ‘베르사유의 장미’에서 앙드레 역을 맡은 배우 김성식이 깜짝 등장했다. 김성식은 “2017년 ‘레베카’ 당시 옥주현 누나가 앙상블 배우들을 초대해 호텔 뷔페에서 밥 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['개그콘서트' 조권, '소통왕 말자 할매' 출연…가창력→'깝권' 매력 폭발[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511297"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조권이 '개그콘서트'에 출연해 명불허전 '깝'을 보여줬다. 8일 방송한 KBS2 '개그콘서트' 1089회에서는 '소통왕 말자 할매' '심곡 파출소' '김진곤 씨!' 등 개성 강한 다채로운 코너들이 시청자들의 '월요병' 치료제 역할을 했다. '소통왕 말자 할매'에는 조권이 찾아왔다. '다재다능의 아이콘'인 조권은 "5년 만에 팬 콘서트를 연다"면서 "내 팬들이 어디 있는지, 많이 올지 설레면서도 걱정이 된다"고 말했다. '말자 할매' 김영희는 "백번 말해서 뭐 하겠느냐. 직접 보여달라"고 조권을 무대 위로 불렀다. 먼저 조권은 자신의 공연에는 명품 발라드가 있다며 2AM의 '친구의 고백'을 열창했다. '귀 호강' 뒤에는 '흥 유발'이 있었다. 조권은 자신의 콘서트엔 "깝이 있다"면서, 유쾌함이 가득한 흥겨운 댄스로 시선을 집중시켰다. '심곡 파출소'에는 새로운 캐릭터가 출연했다. 조현민, 김병욱은 가죽 재킷과 형형색색의 머리가 특징인 폭주족으로 등장했다. 송필근은 두 사람을 조사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 정소민, 3년 전 암 투병 사실에 정해인 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000822244"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정소민의 비밀이 밝혀졌다. 지난 8일 방송된 tvN ‘엄마친구아들’ 8회에서는 최승효(정해인)의 고백 그 후가 그려졌다. 오랜 시간 끝에 마음을 전한 최승효는 배석류(정소민)에게 “너도 네 마음을 들여다보라”면서 고백에 대한 대답의 유통기한을 정했다. 한편, 송현준(한준우)은 배석류와의 재회를 위한 직진을 멈추지 않았다. 최승효, 배석류, 송현준이 또다시 삼자대면을 한 가운데 배석류의 과거도 한 겹 더 베일을 벗으며 이목이 집중됐다. 8회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 7.5% 최고 8.5%, 전국 가구 기준 평균 6.5% 최고 7.2%를 기록하며 동시간대 1위를 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 드디어 배석류를 향한 짝사랑을 고백한 최승효이지만 배석류의 대답을 재촉하지 않았다. 그렇게 고백의 대답을 나중으로 미룬 배석류는 최승효에 대한 자신의 감정을 되짚어봤다. ‘최승효는 모르겠지만 어쩌면 내가 먼저였다’라고 그와 얽힌 어린 시절 추억을 떠올리면서도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MZ세대 호러 열풍…A2Z엔터테인먼트, 호러 IP 개발 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002870588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002870588"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[A2Z엔터테인먼트가 글로벌 호러 IP 개발에 나섰다. A2Z엔터테인먼트는 9일 IP사업부문 고즈넉이엔티가 호러소설 전문 브랜드 '호러블가든'을 론칭하고, 이를 통해 글로벌 시장을 겨냥한 호러 IP 개발에 박차를 가한다고 밝혔다. A2Z엔터테인먼트에 따르면 호러블가든은 론칭과 동시에 먼저 3종의 신작 호러소설을 동시에 선보인다. '그 하마의 눈을 찔러라', '마리아와 마리아', '완벽한 세상'으로, 크리처, 오컬트, 미스터리 등 다양한 세부 호러 장르를 아우르는 작품들이 독자들을 찾는다. 특히 주목할 점은 '원담시 호러 유니버스'라는 공유 세계관 IP의 도입이다. 이는 한국 호러물 최초의 시도로, 호러블가든의 모든 소설이 가상의 도시 '원담시'를 배경으로 느슨하게 연결되는 구조를 갖는다. A2Z엔터테인먼트는 최근 미국 LA에서 열린 'K-Story&amp;Comics in America' 행사에 참가해 호러블가든을 처음으로 세계에 알렸다. 배선아 A2Z엔터테인먼트 IP사업부문 부문대표는 "할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘20억 빚’ 최준석, ♥어효인과 가상 이혼 도중 “채무도 반반” 주장 (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987403"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 46년 차’ 이혜정-고민환이 ‘이혼 숙려 여행’에서 뜻밖의 달달 모먼트를 선보인 반면, ‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인은 ‘가상 이혼’ 협의 중 날선 대립각을 드러내 또 한 번의 폭풍을 예고했다. 8일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 9회에서는 ‘다시 잘 살아볼 결심’을 굳힌 이혜정과 고민환이 일본 오키나와로 ‘이혼 숙려 여행’을 떠난 첫째 날 모습이 펼쳐졌다. 또한 최준석과 어효인은 ‘건물 투자 사기’로 인한 경제 문제로 오랜 갈등을 겪다가 ‘가상 이혼’에 합의했으나, 재산분할 및 양육권에서 이견을 좁히지 못해 또 다시 고민에 빠졌다. 특히 양소영 이혼 전문 변호사는 어효인에게 “결혼 생활 중 진 빚도 부부의 자산에 속하기 때문에, 이혼 시 (채무를) 분할할 수 있다”고 설명해, 채무가 있는 부부의 경우는 이혼도 쉽지 않음을 보여줘 이혼의 현실 무게감을 느끼게 했다. 이날 방송은 닐슨코리아 시청률 집계 결과, 2.4%(유료방송가구 2부 기준)의 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, '운명남vs브라질 메기남' 사이 삼각관계…역대급 플러팅 (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769489"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['공개연애-여배우의 사생활'에서 이수경의 '원조 운명男' 강호선과 '브라질 메기男' 엄보람 간 삼각관계가 본격적으로 시작된다. 오는 10일 방송되는 '여배우의 사생활'에서는 이수경이 역대 최강급 메기남이자 '브라질 커피프린스' 엄보람과 첫 데이트에 나선다. 잠시 외출하러 별채에서 나왔던 강호선은 이수경&amp;엄보람이 도란도란 이야기를 나누며 첫 데이트에 나가는 모습을 목격했다. 다시 들어간 강호선은 아무 일도 없었다는 듯 방 안에서 김밥을 먹었지만, 이수경의 웃음소리가 강호선의 방까지 흘러 들어오자 온 신경이 그쪽으로 쏠릴 수밖에 없었다. 이수경과 엄보람은 방 안에 강호선이 있다는 사실은 까맣게 모른 채 그저 첫 데이트에 신이 났다. 설레는 첫 데이트를 앞두고 엄보람은 차가운 얼음물을 챙겼고, 이수경을 위해 차에 에어컨을 미리 틀어놓고 문까지 열어주는 젠틀맨 면모를 자랑했다. 그리고 엄보람은 "당황스러웠을 텐데 저 처음 보고 어떠셨어요?"라며 첫인상을 물었다. 이에 이수경은 "그린 카펫을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희♥안문숙, 김승수♥양정아 이어 새 커플? "머리에 빙빙 돌아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832230"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수 양정아에 이어 ‘미우새 중년 로맨스’ 두 번째 커플이 탄생했다. 임원희와 안문숙이 거침없는 플러팅 멘트로 서로의 마음을 확인했다. 화제성에 힘입어 SBS ‘미운 우리 새끼’는 수도권 가구 시청률은 15.7%, 2049 시청률은 3.5%를 기록했다. SBS ‘미운 우리 새끼’에는 지진희가 스페셜 MC로 출연했다. 이날 이상민과 김승수가 비밀의 숲으로 여행을 떠났다. 산을 넘고 호수를 건너 전화도 연결되지 않는 숲속 오두막에 도착한 김승수는 “산림욕이 아니라 너한테 욕하게 생겼는데”라며 “도처에 뱀 있고 벌통 있는 이곳에서 무슨 힐링을 하냐”라고 분통을 터뜨렸다. 통신 신호를 찾아 주변을 헤매던 김승수는 뱀을 발견하고 소스라치게 놀랐고, 이상민 역시 줄행랑을 쳐 폭소를 자아냈다. 이상민은 “스테미나 요리를 먹여 주겠다”라며 굼벵이로 감바스를 만들었고, 충격적인 비주얼에 경악하던 김승수는 “생내장이 팍팍 터진다”라며 시식평을 남겼다. 한혜진이 ‘바이크 메이트’ 이시언과 함께 면허]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 전처 박지윤 명의 집 떠났나 “흔적 있어 못 살아→뉴 플레이스”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895121"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석이 이사 근황을 공개했다. 최동석은 9월 9일 자신의 소셜 미디어를 통해 "뉴 플레이스"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 최동석의 새 보금자리가 담겼다. 널찍하고 깔끔한 공간이 눈길을 잡는다. 앞서 텐아시아는 최근 최동석이 박지윤 명의의 제주 서귀포시 고급 빌라에 살고 있으며, 최동석의 부모 역시 서울 성동구 왕십리에 위치한 박지윤 명의 집에 거주 중이라고 보도했다. 박지윤은 제주 국제학교에 다니는 두 아이를 위해 해당 빌라를 매매한 것으로 알려졌다. 파경을 맞기 전에는 네 식구가 함께 살았지만, 현재는 박지윤이 아이들과 함께 살 새 집을 구해 나간 상태. 이와 관련 양 측은 확인이 어렵다는 입장을 밝혔다. 이후 최동석은 '이제 혼자다'를 통해 "그 집은 흔적이 남아 있는 집 아닌가. (거주하기) 힘들다는 생각이 들었다. 새롭게 환경이 변하면 기분이 달라지지 않을까라는 생각도 한편으로 든다"며 이사를 결정하게 된 이유를 밝혔다. 또 "아이들이 와서 지내야 될 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연애 중' 김종민 "무인도서 프러포즈? 나쁘지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778641"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 연애 사실을 고백한 김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9일 오후 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호/작가 권정희/이하 '푹다행')에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 '0.5성급' 무인도 운영기가 그려진다. 이날 방송에서 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 '0.5성급' 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 끈 것. "0.5성급 무인도에서 프러포즈하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다"라는 권은비의 제안에 김종민은 "나쁘지 않다"라며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 "주례는 안정환, 사회는 붐이 맡으면 된다"라고 원빈 이나영 부부를 잇는 자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 송지효 "학창시절 외모 2짱..기다리는 남자 없어"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264544"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨'이 '수유동 삼 남매'의 유쾌한 추억 레이스에 동시간대 예능 1위를 지켰다. 지난 8일 방송된 '런닝맨'은 타겟 지표인 '2049 시청률' 3.1%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록해 동시간대 예능 1위를 차지했고, 분당 최고 시청률은 6.4%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 '수유동 삼 남매' 유재석, 지석진, 송지효와 함께 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 '수유 캐치 럭키' 레이스로 꾸며졌다. 수유동 곳곳을 누비게 된 수유동 삼 남매는 지나가는 곳마다 추억담을 꺼내 눈길을 끌었다. 지석진은 "나는 수유시장을 아버지랑 거의 매주 일요일에 갔다. '시장 가자'고 하면 내 동생이랑 가는 거다. 빈대떡을 먹었다"고 회상하는가 하면, 유재석은 자신이 예전에 살았던 집이 그대로 있는 것에 놀라며 "코미디언 되고도 여기 살았다. 이 골목길로 학교 다녔다"고 말했다. 이에 김종국은 "돈 뺏긴 데도 알려달라"고 하자, 유재석은 "몇 군데 있다. 형들이 좋아하는 곳이 있다"고 답해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["송지효, 학창시절 얼짱 아니어서 충격"…외모 2짱 고백 (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769487"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 하하가 송지효의 외모를언급하며 학창시절 얼짱이 아니었음에 놀람을 표했다. 이에 송지효가 '외모 2짱'이었다고 고백해 웃음을 안겼다. 지난 8일 방송된 ‘런닝맨’은 타겟 지표인 ‘2049 시청률’ 3.1%(이하 닐슨코리아 수도권, 가구 기준)를 기록해 동시간대 예능 1위를 차지했고, 분당 최고 시청률은 6.4%까지 뛰어올랐다. 이날 방송은 ‘수유동 삼 남매’ 유재석, 지석진, 송지효와 함께 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 ‘수유 캐치 럭키’ 레이스로 꾸며졌다. 수유동 곳곳을 누비게 된 수유동 삼 남매는 지나가는 곳마다 추억담을 꺼내 눈길을 끌었다. 지석진은 "나는 수유시장을 아버지랑 거의 매주 일요일에 갔다. '시장 가자'고 하면 내 동생이랑 가는 거다. 빈대떡을 먹었다"고 회상하는가 하면, 유재석은 자신이 예전에 살았던 집이 그대로 있는 것에 놀라며 “코미디언 되고도 여기 살았다. 이 골목길로 학교 다녔다”고 말했다. 이에 김종국은 "돈 뺏긴 데도 알려달라"고 하자, 유재석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“故 현철 ‘내마음 별과 같이’ 거절→아내가 작곡가 바짓가랑이 붙들고 사정”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895120"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아침마당'에서 故 현철의 18년 무명 시절을 돌아봤다. 9월 9일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 명불허전은 故 현철을 기념하는 자리로 꾸며졌다. 박성훈 작곡가는 "현철 씨가 좀 유명해질 때가 30대 후반이었다. 보통 그 당시는 가수가 서른만 되면 은퇴하고 다른 직업을 찾으러 갔다. 70년대 후반만 하더라도 가수 인생이 끝나는데 무명으로서 붙들고 있는 게 끈기가 있다고 봤다"고 회상했다. 그러면서 "저는 아직도 모든 데뷔하는 가수들에게 현철 씨의 끈기를 배워라, 나중에 좋은 일이 있을 것이다 조언한다"고 덧붙였다. 현철의 명곡 '내마음 별과 같이'를 작곡한 박성훈은 "현철 형님 생각하고 우리집이 안양인데 형님 댁이 있는 구의동까지 갔다. 드라마 BGM 하나 하자 보여드렸는데 딱 보더니 '너나 해라' 던지더라. '이게 무슨 가사에 사랑이 있나 이별이 있나 이게 무슨 노래냐' 하길래 저도 '다른 사람 할 사람 많다'고 하고 일어서는데 형수님 바짓가랑이를 잡고 ' 삼촌 노래나 들어나보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 채원빈, 미스터리한 매력…첫 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778618"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 신예 배우 채원빈이 첫 주연작으로 눈도장을 제대로 찍을 예정이다. 9일 MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영/ 연출 송연화/ 이하 '이친자') 측은 채원빈의 모습을 담은 스틸컷을 공개했다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 좇는 부녀 스릴러 드라마다. 공개된 스틸컷 속 채원빈은 평범한 고등학생처럼 보이지만 결코 평범하지만은 않은 하빈을 미스터리한 매력으로 담아내 눈길을 끈다. 하얗고 말간 얼굴에 누군가를 바라보는 시선은 날카롭고 예리해 묘한 분위기를 발산한다. 어딘가를 고요하게 보는 모습은 비밀스럽기도 해, 아빠에 맞서 하빈이 무슨 생각을 하고 있는지 궁금증을 자극한다. 채원빈은 넷플릭스 시리즈 '스위트홈' 시즌2, 3과 영화 '마녀' 파트2를 통해 부상한 유망주로, 치열한 과정을 거쳐 '이친자'에 캐스팅됐다. 첫 주연작을, 그것도 한석규와 나란히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, 역대급 ‘브라질 메기男’ 엄보람과 첫 데이트…세심 배려에 이수경 ‘하트 눈빛’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091815"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘여배우의 사생활’. 사진 | TV조선 TV조선 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 ‘공개연애-여배우의 사생활’에서 이수경의 ‘원조 운명男’ 강호선과 ‘브라질 메기男’ 엄보람 간 삼각관계가 본격적으로 시작된다. 10일(화) 밤 10시 방송되는 ‘여배우의 사생활’에서는 이수경이 역대 최강급 메기남이자 ‘브라질 커피프린스’ 엄보람과 첫 데이트에 나선다. 잠시 외출하러 별채에서 나왔던 강호선은 이수경&amp;엄보람이 도란도란 이야기를 나누며 첫 데이트에 나가는 모습을 목격했다. 다시 들어간 강호선은 아무 일도 없었다는 듯 방 안에서 김밥을 먹었지만, 이수경의 웃음소리가 강호선의 방까지 흘러 들어오자 온 신경이 그쪽으로 쏠릴 수밖에 없었다. 이수경과 엄보람은 방 안에 강호선이 있다는 사실은 까맣게 모른 채 그저 첫 데이트에 신이 났다. 설레는 첫 데이트를 앞두고 엄보람은 차가운 얼음물을 챙겼고, 이수경을 위해 차에 에어컨을 미리 틀어놓고 문까지 열어주는 젠틀맨 면모를 자랑했다. 그리고 엄보람은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘첫 솔로’ 투바투 연준, 19일 믹스테이프 ‘GGUM’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840648"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 연준이 오는 19일 오후 6시 첫 솔로 믹스테이프 ‘GGUM’을 발표한다. ‘GGUM’은 연준이 데뷔 후 처음으로 내놓는 자신만의 음악으로, 일렉트로 사운드가 매력적인 힙합 장르의 곡이다. 연준은 9일 ‘GGUM’의 분위기를 엿볼 수 있는 디지털 커버 이미지를 공개했다. 풍선껌을 불고 있는 연준을 닮은 피규어와 껌의 녹진한 질감을 표현한 타이포그래피가 힙한 감성을 자아낸다. 연준은 앞서 공개된 인트로 필름을 통해 기존에 보여주지 않았던 색다른 모습을 보여줬다. 투모로우바이투게더 앨범에서 주로 판타지, 동화적인 콘셉트를 소화했다면, 이번 인트로 필름에서는 거칠고 반항적인 이미지로 변신했다. ‘GGUM’은 ‘K-팝 대표 춤꾼’으로 불리며 글로벌한 인기를 끌고 있는 연준의 첫 솔로곡이다. ‘연준표 힙합’에 대한 기대감이 증폭되는 가운데 다양한 프로모션 콘텐츠가 순차적으로 공개될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰]기안84, 토네이도 찾아 떠난 41세…끝내 못 보고 허탈('음악일주')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191334"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 결국 토네이도를 보지 못했다. 8일 방송된 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주(이하 '음악일주')' 4회가 채널 경쟁력 가늠, 광고 관계자들의 지표가 되는 핵심인 2049 분당 시청률 2.1%, 전국 가구 시청률 3.6%를 기록하며 상승세를 보였다. 2049 분당 최고 시청률은 2.8%로 번개 폭풍을 헤쳐가던 기안84에게 토네이도 경보가 찾아왔고 이내 눈 앞에 펼쳐진 광경에 입을 다물지 못하는 장면이었다. 긴박함이 최고조에 달한 순간 카우보이 문화를 즐기던 빠니보틀의 모습이 급 등장해 탄식과 큰 웃음을 동시에 자아냈다. 또한 수도권 가구 분당 최고 시청률은 4.5%로 결국 토네이도를 보지 못하고 숙소로 돌아온 기안84가 홀로 칼림바를 만지며 'Over The Rainbow'를 흥얼거리는 장면이었다. 토네이도를 타고 새로운 세계로 불시착한 도로시처럼 되고 싶었던 기안84는 허탈한 마음을 음악으로 달래며 오늘의 모험에 대한 진솔한 속마음을 드러내 보는 이들의 깊은 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 김종민, 결혼 언급 "무인도 프러포즈? 나쁘지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832213"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 최근 열애 소식을 전한 가운데 프러포즈 계획을 밝혀 눈길을 끈다. 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. (사진=MBC) 이날 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 궁금증을 높인다. 권은비는 김종민에게 “0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다”고 제안하고, 김종민은 “나쁘지 않다”라며 긍정적으로 반응한다. 이를 지켜보던 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 “주례는 안정환, 사회는 붐이 맡으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11살 연하♥’ 김종민, 깜짝 발표 “무인도에서 프러포즈할 것” (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987401"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 모은 것. “0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다”라는 권은비의 제안에 김종민은 “나쁘지 않다”라며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 “주례는 안정환, 사회는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살연하♥' 김종민, 2년 열애 만에 결실…"이곳에서 프로포즈 할 것" ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679051"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9일 방송되는 MBC 예능 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 ‘안CEO’ 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 모은 것. “0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다”라는 권은비의 제안에 김종민은 “나쁘지 않다”라며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 “주례는 안정환, 사회는 붐이 맡으면 된다”고 원빈, 이나영 부부를 잇는 자연 결혼식을 꿈꿔 웃음을 자아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효 “‘전설의 숏컷’ 졸업사진? 구레나룻 잘려 울면서 찍어”(‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362674"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 송지효가 화제가 된 졸업사진 비하인드를 밝혔다. 지난 8일 방송된 SBS 예능프로그램 ‘런닝맨’은 ‘수유동 삼 남매’ 유재석, 지석진, 송지효와 함께 수유동 속 숨겨진 행운을 찾는 ‘수유 캐치 럭키’ 레이스로 꾸며졌다. 수유동 곳곳을 누비게 된 수유동 삼 남매는 지나가는 곳마다 추억담을 꺼내 눈길을 끌었다. 지석진은 “나는 수유시장을 아버지랑 거의 매주 일요일에 갔다. ‘시장 가자’고 하면 내 동생이랑 가는 거다. 빈대떡을 먹었다”고 회상하는가 하면, 유재석은 자신이 예전에 살았던 집이 그대로 있는 것에 놀라며 “코미디언 되고도 여기 살았다. 이 골목길로 학교 다녔다”고 말했다. 이에 김종국은 “돈 뺏긴 데도 알려 달라”고 하자, 유재석은 “몇 군데 있다. 형들이 좋아하는 곳이 있다”고 답해 웃음을 안겼다. 또 송지효는 “여기서 조금만 가면 저 중학교 졸업사진 때 머리 잘린 미용실도 있다”면서 전설의 숏컷 졸업사진을 언급했다. 이에 양세찬이 “머리를 왜 잘렸냐”고 묻자,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전재산 받겠어" 이영자, '트롯돌'서 34년 만에 찐 사랑 발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007778597"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영자, 송은이, 김숙 세 누나가 '트롯돌'에 입덕한다. TV 조선 새 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하 '진심누나')는 9일 '트롯돌'을 향한 이영자, 송은이, 김숙의 입덕 순간이 담긴 예고 영상을 공개했다. '트롯돌 입덕기:진심누나'는 덕질에 진심인 누나들이 '내 가수'의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트로 오는 10월 본격적인 방송을 앞둔 가운데, 9월 13일 '트롯돌 입덕기:진심누나 사랑의 서막'이 먼저 방송될 예정이다. 공개된 영상은 이영자, 송은이, 김숙이 한껏 멋을 낸 채 설레는 마음으로 소개팅을 기다리는 모습으로 시작한다. 하지만 이들이 학수고대하던 소개팅의 정체는 다름 아닌 '트롯돌'과의 첫 상견례. 누나들은 로맨스를 꿈꾸다 뒤통수를 맞아 분개하던 것도 잠시, "진심누나~"라고 외치는 다섯 연하남의 살가움, 또한 데뷔를 위해 치열한 땀방울을 흘리는 풋풋하고 건실한 청년들의 모습에 분노가 사르르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대 ‘여심 흔드는 달달 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895118"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영대(KimYoungDae)가 9월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 기안84·빠니보틀·유태오, 재미+감동 더한 ‘로망찾아 삼만리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688133"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’ 방송화면 각자의 로망을 찾아 떠난 기안84, 빠니보틀, 유태오가 시청자들에게 재미는 물론 감동까지 선사했다. 8일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’ 4회에서는 토네이도를 쫓아 미국 중부로 떠난 기안84와 카우보이 바이브를 만끽한 빠니보틀, 유태오의 모습이 펼쳐졌다. 홀로 사우스다코타주로 날아간 기안84는 빠니보틀에게 소개받은 토네이도 추적 전문가와 함께 토네이도를 추적하기 시작했다. 계속되는 화창한 날씨에 걱정하던 것도 잠시 집요한 기상 관측 끝에 토네이도 발생 가능성이 높아진 지역을 찾아내면서 설레어 했다. 목표 지점으로 달릴수록 하늘은 점점 어두워졌고, 거친 빗줄기와 폭풍, 커다른 우박이 쏟아졌다. 심지어 토네이도 주의보까지 발령되면서 꿈에 그리던 풍경을 마주하게 되는 듯 했다. 그러나 토네이도는 보지 않았고, 기안84는 물론 보는 이들도 아쉬워했다. 대신 거대한 선반 구름을 발견하면서 감탄을 연발하는 등 압도적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공개연애’ 이수경, 브라질 연하남 엄보람과 첫 데이트…하트 눈빛(사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895117"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'을 통해 공개 연애에 도전 중인 배우 이수경이 삼각관계에 돌입한다. 9월 10일 오후 10시 방송되는 '여배우의 사생활'에서 이수경은 역대 최강급 메기남이자 ‘브라질 커피프린스’ 엄보람과 첫 데이트에 나선다. 잠시 외출하러 별채에서 나왔던 강호선은 이수경&amp;엄보람이 도란도란 이야기를 나누며 첫 데이트에 나가는 모습을 목격했다. 다시 들어간 강호선은 아무 일도 없었다는 듯 방 안에서 김밥을 먹었지만 이수경의 웃음소리가 강호선의 방까지 흘러 들어오자 온 신경이 그쪽으로 쏠릴 수밖에 없었다. 이수경과 엄보람은 방 안에 강호선이 있다는 사실은 까맣게 모른 채 그저 첫 데이트에 신이 났다. 설레는 첫 데이트를 앞두고 엄보람은 차가운 얼음물을 챙겼고, 이수경을 위해 차에 에어컨을 미리 틀어놓고 문까지 열어주는 젠틀맨 면모를 자랑했다. 그리고 엄보람은 “당황스러웠을 텐데 저 처음 보고 어떠셨어요?”라며 첫인상을 물었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’, 새로운 룰 도입 “팀만 잘해서는 안 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840641"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이스의 사활을 건 서바이벌이 시작된다. Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 측은 6일 전체 예고를 공개하고 이번 시즌 새로운 룰을 도입한다고 밝혔다. 공개된 영상에 따르면 새롭게 돌아온 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’는 ‘에이스 랭킹’과 ‘팀 랭킹’ 투 트랙으로 진행된다. ‘ACE OF ACE’(에이스 오브 에이스)라는 부제를 더한 만큼 기존에 선보였던 팀 퍼포먼스뿐만 아니라 멤버 개인 역량까지 발휘할 수 있게 된 것. 에이스의 중요성을 인지한 출연팀들은 “팀만 잘해서는 안 된다”고 긴장하면서도 “서바이벌은 언더독의 반란이 묘미”, “잃을 게 없는 사람들이 제일 무서운 것”이라며 의지를 다졌다. 다만 평가전 에이스 배틀에서 랭킹 최하위를 기록한 7위에게는 강력한 패널티가 있을 예정. 충격과 반전으로 뒤덮일 7팀의 사활을 건 무대가 시작되는 가운데, 과연 각 팀의 에이스 7인은 어떤 무대를 선보일지, 에이스의 활약에 달린 팀의 운명은 어떤 결과를 맞이할지 궁금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더킹덤, 美 달궜다…2024 미주 투어 본격 START]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840640"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더킹덤이 미주 투어의 포문을 화려하게 열었다. 더킹덤(The KingDom, 단·아서·무진·루이·아이반·훤·자한)은 지난 4일 미국 보스턴 리전트 극장(REGENT THEATRE)에 이어 지난 6일 뉴욕 웹스터 홀(WEBSTER HALL)에서 ‘2024 더 킹덤 월드 투어 : 언베일 인 유에스에이(2024 The KingDom WORLD TOUR : UNVEIL IN USA)’ 공연을 성황리에 마쳤다. 이번 콘서트에서 더킹덤은 지난 4월 발매한 미니앨범 ‘REALIZE(리얼라이즈)’의 타이틀곡 ‘Flip that Coin(플립 댓 코인)’을 비롯해 ‘Excalibur(엑스칼리버)’, ‘혼(魂; Dystopia)’, ‘KARMA(카르마)’, ‘쿠데타(COUP D’ETAT)‘ 등 국내외 팬들에게 많은 사랑을 받은 대표곡들까지 다채로운 무대를 선보였다. 미주 투어의 본격적인 시작을 알리는 공연인 만큼 더킹덤은 화려한 퍼포먼스와 완벽한 라이브 실력으로 현지 팬들을 매료시켰다. 이뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 다현 ‘미소 짓는 얼굴도 사랑스러워’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895116"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 다현(DAHYUN)이 9월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화 “♥김민기 오빠는 싸워도 그냥 넘어가” (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987399"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘탐정들의 영업비밀’의 실화 재구성 코너 ‘사건수첩-남편을 뺏겼다’에서 ‘김민기♥’ 홍윤화가 마라맛 추리력을 선보이며 함께한다. 9일 방송될 ‘탐정들의 영업비밀’에서는 개그계 대표 귀염둥이 개그우먼 홍윤화가 ‘사건수첩-남편을 뺏겼다’에 출격한다. 초면인 김태익 탐정과도 놀라운 케미를 선사하는 홍윤화에게 데프콘은 “죄송한데 남편분이시냐?”고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 이날 탐정들의 실화를 재구성한 ‘사건수첩’에서는 결혼한 지 3년 차밖에 안 됐지만, 매주 주말마다 결혼기념일도 잊은 채 어머니의 간병에 매달리는 남편이 등장한다. 아내인 의뢰인은 군말 없이 남편을 지지했지만, 어느날 지쳐 잠든 남편의 입에서 ‘아린’이라는 이름이 나왔다. 의심에 휩싸인 아내는 그 길로 탐정을 찾았다. 슬픈 전개를 믿고 싶지 않은 듯, 데프콘은 “오마이걸 아린이다. 걸그룹 ‘오마이걸’ 덕후다”라며 필사적으로 남편을 두둔했다. 그러나 유인나는 “우리 윤화 씨에게 이런 것 보여주고 싶지 않아...”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김민기♥' 홍윤화 "남편의 동네 소꿉친구=엄친딸, 바람난 것"('탐비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679050"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'의 실화 재구성 코너 '사건수첩-남편을 뺏겼다'에서 홍윤화가 마라맛 추리력을 선보이며 함께한다. 9일 방송될 '탐정들의 영업비밀'에서는 개그우먼이자 김민기 아내인 홍윤화가 '사건수첩-남편을 뺏겼다'에 출격한다. 초면인 김태익 탐정과도 놀라운 케미를 선사하는 홍윤화에게 데프콘은 "죄송한데 남편분이시냐?"고 너스레를 떨어 폭소를 자아냈다. 이날 탐정들의 실화를 재구성한 '사건수첩'에서는 결혼한 지 3년 차밖에 안 됐지만, 매주 주말마다 결혼기념일도 잊은 채 어머니의 간병에 매달리는 남편이 등장한다. 아내인 의뢰인은 군말 없이 남편을 지지했지만, 어느날 지쳐 잠든 남편의 입에서 '아린'이라는 이름이 나왔다. 의심에 휩싸인 아내는 그 길로 탐정을 찾았다. 슬픈 전개를 믿고 싶지 않은 듯, 데프콘은 "오마이걸 아린이다. 걸그룹 ‘오마이걸’ 덕후다"라며 필사적으로 남편을 두둔했다. 그러나 유인나는 "우리 윤화 씨에게 이런 것 보여주고 싶지 않아..."라며 '유촉나'답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하와 열애' 김종민 "무인도 프러포즈? 나쁘지 않아" [푹다행]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264543"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야'에서 그룹 코요태 멤버 김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(연출 김명진·신현빈·이준범·김기호, 작가 권정희, 이하 '푹다행')에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 가수 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 방송에서 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 모은 것. "0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다"는 권은비의 제안에 김종민은 "나쁘지 않다"며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 이준, 뒷정리 벌칙에 “집 가서 할 거 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362673"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 멤버들이 다사다난했던 신시모도에서의 낭만 캠핑 여행을 마무리했다. 8일 방송된 KBS2 예능 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 인천광역시 신시모도로 낭만 캠핑 여행을 떠난 멤버들의 두 번째 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 8.5%의 시청률(닐슨코리아 전국 기준)로 동시간대 1위를 기록했다. 김종민과 유선호가 바로 퇴근하는 기쁨을 누린 반면 문세윤과 딘딘이 2시간 걸리는 장봉도행에 당첨되는 장면에서 최고 시청률은 11.9%까지 올랐다. 이번 여행에 함께 하지 못한 조세호의 선택으로 문세윤과 이준은 포도밭 작업 미션에 차출됐다. 두 사람은 무더운 날씨와 만만치 않은 작업량에 고전했지만 총 다섯 박스를 수확, 저녁식사 재료 값을 확보하는 데 성공했다. 반대로 수영장으로 향하게 된 김종민, 딘딘, 유선호는 신나게 물놀이를 즐기며 여름의 낭만을 만끽했다. 이어 세 사람은 홍학 튜브 위에서 3초간 같은 포즈를 취해야 하는 미션에 도전했고, 7차 시도 만에 성공하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 다현 ‘양 볼이 발그레~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895113"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 다현(DAHYUN)이 9월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감성충만’ 기안84, 눈물 흘리며 “음악일주가 나에겐 토네이도”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987398"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 기안84가 토네이도를 향한 여정을 떠났지만, 실패 후 눈물을 흘렸다. 지난 8일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 4회가 채널 경쟁력 가늠, 광고 관계자들의 지표가 되는 핵심인 2049 분당 시청률 2.1%, 전국 가구 시청률 3.6%를 기록하며 상승세를 보였다. 2049 분당 최고 시청률은 2.8%로 번개 폭풍을 헤쳐가던 기안84에게 토네이도 경보가 찾아왔고 이내 눈 앞에 펼쳐진 광경에 입을 다물지 못하는 장면이었다. 긴박함이 최고조에 달한 순간 카우보이 문화를 즐기던 빠니보틀의 모습이 급 등장해 탄식과 큰 웃음을 동시에 자아냈다. 또한 수도권 가구 분당 최고 시청률은 4.5%로 결국 토네이도를 보지 못하고 숙소로 돌아온 기안84가 홀로 칼림바를 만지며 ‘Over The Rainbow’를 흥얼거리는 장면이었다. 토네이도를 타고 새로운 세계로 불시착한 도로시처럼 되고 싶었던 기안84는 허탈한 마음을 음악으로 달래며 오늘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 한우국밥 “진짜 휴게소 온 맛” (‘백패커2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362671"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 ‘백패커2’가 한국도로공사 교통센터 사람들의 노고를 조명하며 제대로 된 휴게소 한 상을 대접했다. 지난 8일 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 15회에서는 명절맞이 미션으로 한국도로공사 교통센터에서 120인분의 휴게소 요리 한 상을 준비한 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 전국 가구 기준 평균 5.3%, 최고 9.0%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 전국 기준 평균 3.1%, 최고 4.9%로 타깃 자체 최고 경신은 물론 15주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 이어갔다. (닐슨코리아, 유료플랫폼 기준) 서울의 관문 톨케이트 옆에 위치한 이날의 출장지는 한국도로공사 교통센터였다. 한국도로공사 교통센터는 365일 24시간 고속도로에서 발생하는 모든 교통 정보들이 다 모이는 대한민국 고속도로의 컨트롤 타워. 의뢰인을 따라 2층 상황실에 입장한 출장 요리단은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1박2일’ 조세호 불참해도 기대이상 존재감, 유재석 또 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895111"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이준, 조세호 합류 후 '1박 2일' 시청률이 오랜만에 상승했다. 지난 9월 8일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')는 8.5% 시청률(닐슨코리아 집계, 이하 전국 가구 기준)을 기록, 동시간대 1위를 차지했다. 김종민과 유선호가 바로 퇴근하는 기쁨을 누린 반면, 문세윤과 딘딘이 2시간 걸리는 장봉도행에 당첨되는 장면에서는 최고 시청률 11.9%까지 올랐다. 앞서 '1박2일'은 연정훈, 나인우 하차 후 파리 올림픽 기간에 맞춰 재정비 시간을 가졌다. 이준, 조세호가 새 멤버로 투입된 뒤 8월 18일부터 방송을 재개한 '1박2일'은 멤버 교체 후 첫 방송에서 시청률 8.2%를 기록한 뒤 2회부터는 소폭 하락, 2회 7.8%, 3회 7.8% 시청률을 나타냈다. 그리고 이번 방송분에서 다시 시청률 8.5%를 기록하면서 상승세를 타기 시작, 기대감을 높였다. 동 시간대 방송된 SBS '런닝맨'은 3.9%, MBC '복면가왕'은 4.0% 시청률을 각각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 다현 ‘수줍음 많은 소녀’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895110"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 멤버 다현(DAHYUN)이 9월 9일 오전 인천 중구 운서동 인천국제공항 제 2여객터미널을 통해 해외 일정 참석 차 미국 뉴욕으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11살 연하♥’ 김종민, 프로포즈 계획 공개… “주례 안정환, 사회 붐” (‘푹다행’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378590"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 김종민이 프러포즈 계획을 밝힌다. 9일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 신지 없이 섬에 간 코요태 김종민, 빽가와 정호영 셰프 그리고 새로운 일꾼으로 합류한 권은비의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에는 안정환, 붐, 김대호, 신지가 함께한다. 이날 김종민, 빽가, 권은비, 정호영은 프러포즈 이벤트를 원하는 손님을 위해 0.5성급 무인도 꾸미기에 나선다. 이때 자연스럽게 김종민의 프러포즈 이야기가 화두에 오른다. 최근 11세 연하 연인과 열애를 인정한 김종민이 프러포즈를 한다면 어떻게 할지 다른 일꾼들의 관심을 모은 것. “0.5성급 무인도에서 프러포즈를 하면 지금보다 더 예쁘게 꾸며 주겠다”는 권은비의 제안에 김종민은 “나쁘지 않다”며 솔깃해한다. 이에 스튜디오에서 붐과 안정환은 나아가 섬 결혼식까지 계획하며 “주례는 안정환, 사회는 붐이 맡으면 된다”고 원빈-이나영 부부를 잇는 자연 결혼식을 꿈꿔 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현칠 “故 현철 아내, 차 3대 분량 의상 선물로 줘‥현철에 늘 젖어있다”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895109"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현철 모창가수 현칠이 고인을 그리워했다. 9월 9일 방송된 KBS 1TV '아침마당' 명불허전은 故 현철을 기념하는 자리로 꾸며졌다. 현철 모창 가수 현칠은 "박구윤이 현철 선생님한테는 큰 아빠라고 하는데 저한테는 작은 아빠라고 한다. 진짜 형제인 줄 알고. 선배님 살아계시면 유전자 검사를 해보는 건데"라고 너스레를 떨었다. 현칠은 현철에게 받은 옷을 입고 출연해 눈길을 끌었다. 현칠은 "아내분이 옷하고 MR, 구두 등을 (주셨다) 차 3대로 옮겼다. 현철 형님 냄새도 나고. 노래 연습실에 가면 CD판하고 재킷이 쫙 걸려 있다. 항상 그렇게 지내니 형님에게 늘 젖어있다. 옷 입고 노래하면 마음도 든든하다"고 그리움을 표했다. MC는 "옷을 물려받으실 때가 5월이라고 했는데 돌아가시기 직전인 듯하다. 그땐 어땠냐"고 물었고 현칠은 "병원에 가니까 손을 꽉 잡으시더라. '형님 저 아시겠어요' 물어보니 고개를 끄덕거리시더라. 나를 알아보시는구나 생각했다. 우리 형님이 약주를 좋아하셨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥최준석’ 어효인 “첫째 임신 때 이혼서류 써…둘째 때는 극단적 생각” 재산분할 갈등 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688132"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인이 ‘가상 이혼’ 협의 중 날선 대립각을 드러냈다. 8일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 9회에서 최준석과 어효인은 ‘건물 투자 사기’로 인한 경제 문제로 오랜 갈등을 겪다가 ‘가상 이혼’에 합의했으나, 재산분할 및 양육권에서 이견을 좁히지 못해 또 다시 고민에 빠졌다. 특히 양소영 이혼 전문 변호사는 어효인에게 “결혼 생활 중 진 빚도 부부의 자산에 속하기 때문에, 이혼 시 (채무를) 분할할 수 있다”고 설명해, 채무가 있는 부부의 경우는 이혼도 쉽지 않음을 보여줘 이혼의 현실 무게감을 느끼게 했다. 이날 방송은 닐슨코리아 시청률 집계 결과, 2.4%(유료방송가구 2부 기준)의 시청률을 기록해 안방의 뜨거운 관심을 반영했다. ‘결혼 14년 차’인 최준석-어효인은 계속된 갈등과 다툼으로 이날 이혼 전문 변호사를 만나 상담을 받기로 했다. 진해에서 서울로 올라와 각자 다른 변호사를 찾아간 두 사람은 ‘가상 이혼 협의서’ 작성을 위한 상담에 들어갔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 채원빈, 한석규 딸 됐다…미스터리 스릴러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005832176"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 배우 채원빈이 한석규와 부녀 호흡을 맞춘다. 오는 10월 11일 첫 방송되는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마다. 국민 배우 한석규가 주인공 장태수 역을 맡아 기대감을 끌어올리고 있다. 채원빈은 한석규의 상대 역으로, ‘부녀 스릴러’의 또 다른 축을 담당한다. 속내를 알 수 없는 표정과 서늘하고 미스터리한 분위기가 궁금증을 더한다. 공개된 스틸컷 속 채원빈은 평범한 고등학생처럼 보이지만 결코 평범하지만은 않은 송하빈을 미스터리한 매력으로 담아내 눈길을 끈다. 아빠에 맞서는 하빈이 무슨 생각을 하고 있는지 호기심을 자극한다. (사진=MBC) 채원빈은 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌2, 3과 영화 ‘마녀’ 파트2를 통해 부상한 유망주로, 치열한 과정을 거쳐 ‘이친자’에 캐스팅됐다. 채원빈은 첫 주연작이자 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭔 일 나는 거 아냐" 안문숙, 임원희에 초밀착 핑크빛..최고 17.7% [종합](미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264542"/>
        <updated>2024-09-09T00:36:44.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수와 양정아에 이어 '미우새 중년 로맨스' 두 번째 커플이 탄생했다. 배우 임원희와 안문숙이 거침없는 '플러팅' 멘트로 서로의 마음을 확인했다. 9일 시청률 조사회사 닐슨 코리아에 따르면 지난 8일 방송된 SBS 예능 프로그램 '미운 우리 새끼'는 수도권 가구 시청률 15.7%로 주간 예능 1위를 차지했다. 2049 시청률 역시 3.5%로 일요일 예능 1위를 기록했다. 이날 방송에서 스페셜 MC로 출연한 지진희는 모(母)벤져스의 요청에 즉석에서 절절한 맬로 연기를 선보였고, 놀라운 몰입력에 감탄사가 터져나왔다. 결혼 20년 차라는 지진희는 "사진작가 어시스트로 일할 때 촬영을 위해 온 아내를 보고 '아 얘를 만나야겠구나'라고 생각했다"며 아내 사랑꾼의 면모를 보였다. 결혼 후 모든 경제권을 아내에게 넘겼다는 지진희는 "1주일 용돈으로 5만 원만 받다가 아내에게 화를 내니 용돈을 2만 원 올려주더라. 아내에게 내가 번 것 20%는 받겠다고 일부러 세게 불러서 5% 정도로 협상]]></content>
    </entry>
</feed>