<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-03T02:06:31.505Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주가은, 띠동갑 연상 남편 폭로 “출근도 안 하고 게임만 해”(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892878"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 주가은이 ‘고딩엄빠5’에 띠동갑 연상인 남편과 동반 출연해 폭로전을 펼친다. 9월 4일 오후 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 12회에서는 주가은이 대학교 1학년 때 엄마가 된 사연을 털어놓은 뒤, 3MC 박미선-인교진-서장훈과 이인철 변호사, 조영은 심리상담가에게 남편 이광섭과의 갈등을 어떻게 풀어야 할지 조언을 구하는 모습이 그려진다. 우선 주가은은 재연드라마를 통해 띠동갑 연상인 교회 선생님과 비밀연애를 하다가 대학에 입학한 뒤 임신 및 출산을 하게 된 과정을 밝힌다. 이어 주가은은 “당시 부모님이 출산을 격렬히 반대하셨지만 결국 저희의 결혼을 허락하셨다. 하지만 남편이 아이가 태어나자 육아는커녕 직장도 제대로 나가지 않았고 심지어 게임에만 매진해 이혼을 고려하게 됐다”고 덧붙여 스튜디오 출연진들을 걱정케 한다. 고구마 100개를 먹은 듯한 재연드라마가 끝나자, 주가은은 남편과 함께 스튜디오에 출연해 “남편의 ‘진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 투어스·키오프 제쳤다...9월 신인 아이돌그룹 평판 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308040"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈가 정상에 오르며 데뷔 1주년을 자축했다. 신인 아이돌그룹 브랜드평판 2024년 9월 빅데이터 분석결과, 1위 라이즈 2위 투어스 3위 키스오브라이프 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 신인 아이돌그룹 브랜드평판 빅데이터 분석을 위해 2024년 8월 3일부터 2024년 9월 3일까지 신인 아이돌그룹 브랜드 빅데이터 11,117,286개를 추출했다. 신인 아이돌그룹 브랜드평판은 보이그룹과 걸그룹을 통합한 브랜드 카테고리 분석으로 신인 아이돌그룹 브랜드에 대한 소비자들의 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수를 측정하여 브랜드평판지수를 분석했다. 오는 4일 데뷔 1주년을 맞는 라이즈(쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤)는 신인 아이돌그룹 브랜드평판 1위에 올랐다. 라이즈 브랜드는 링크분석에서 '예능하다, 공연하다, 매진하다'가 높게 나왔고, 키워드 분석에서는 '보스 라이즈, 일본투어, 브리즈'가 높게 나왔다. 긍부정비율 분석에서는 긍정비율 84.11%를 기록했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이장원 닮은꼴' 오승훈, 변호사 자격증 취득..."하루 15시간 공부" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308039"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(이하 '홈즈')에서 김대호 아나운서가 '홈즈'의 의뢰인으로 등장한다. 이날 방송에는 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후, 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 고백하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 임장할 시간이 부족해 '홈즈'에 의뢰를 하게 됐다고 밝힌다. 지역은 은평, 서대문, 종로를 선호하며, 독특한 구조의 집이 좋다고 말한다. 그는 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다고 밝히며, 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바랐다. 또, 배달 앱을 켰을 때, 맛집이 많길 바랐으며, 텃밭과 마당, '호장마차' 공간이 무조건 필요하다고 밝혔다. 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 김대호 아나운서의 입사 동기 오승훈 아나운서가 출격한다. 박나래는 오승훈의 등장에 카이스트, 아나운서, 변호사 등 타이틀 수집가라고 소개한다. 이에 오승훈은 "과학고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘올라운더 뮤지션’ 영탁, ‘컴백’ 기대포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839532"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 유쾌한 에너지를 장착해 가요계에 컴백한다. 영탁은 오늘 3일 오후 6시 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’를 발표하며 컴백 음악 활동에 돌입한다. 기운찬 에너지와 파이팅 넘치는 메시지를 들고 나올 예정이라 기대되는 매력 포인트들을 짚어봤다. #작사 작곡 편곡까지! 범접불가 올라운더 뮤지션! 독보적인 음색과 개성 강한 음악을 선보였던 영탁은 이번 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’에서도 음악적 역량을 마음껏 발휘했다. 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 포함해 ‘사막에 빙어’, ‘사랑옥 (思郞屋)’, ‘ 가을이 오려나’, ‘Brighten’까지 총 다섯 곡 모두 작사, 작곡, 편곡에 참여하며 올라운더 뮤지션으로서 실력을 드러냈다. 장르도 댄스, 트로트, 발라드, 브릿팝에 이르기까지 다양해 골라듣는 재미를 안길 예정이다. #’꿈을 찾자’ 슈퍼슈퍼 에너지 가득한 컴백 타이틀곡! 영탁의 컴백 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’는 사회에 적응하고 살아가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필, 느낌 있게 볼하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766672"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재필이 3일 서울 양천구 목동 SBS에서 열린 토요 예능 프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집2' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필, 예쁘게 찍어주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766670"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유재필이 3일 서울 양천구 목동 SBS에서 열린 토요 예능 프로그램 '손대면 핫플! 동네멋집2' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 이진욱과 연인이었다...공식 커플 사진 공개 ('해리에게')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308038"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서로 변신한 신혜선과 이진욱의 로맨스 리즈 시절 스틸이 공개돼 이목을 끈다. 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'는 새로운 인격이 발현된 아나운서 '은호'와 구 남자친구 '현오'의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스다. 신혜선은 1인 2역 연기로 존재감 제로의 14년 차 아나운서 '주은호' 역과 주차장 관리소 직원 '주혜리' 역을 맡아 극과 극의 캐릭터를 소화하며 존재감 발산을 예고한다. 이진욱은 아나운서국의 스타이자 호감도 1위 엄친아 아나운서 '정현오' 역을 맡아 훈훈한 비주얼뿐만 아니라 탁월한 능력까지 갖춘 만능 아나운서의 면모를 발산한다. 이 가운데 아나운서국의 8년 차 공식 커플에서 현재는 헤어져 서로를 극혐하는 사이가 된 주은호와 정현오의 로맨스 리즈 시절 현장이 포착돼 눈길을 사로잡는다. 공개된 스틸 속 주은호(신혜선 분)과 정현오(이진욱 분)은 서로에게서 한시도 떨어지지 않는 껌딱지 모드. 두 사람은 따뜻한 눈빛으로 서로를 바라보는 모습이 보는 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱, 입국 사진 비하인드 공개…‘모자 벗어달라’ 요청에 당황 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986134"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오상욱이 2024 파리올림픽 비하인드를 공개했다. 오는 4일 수요일 방송하는 MBC ‘라디오스타’는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 ‘전투의 민족’ 특집으로 꾸며진다. 2024 파리올림픽 펜싱 남자 사브르 개인전과 단체전에서 금메달을 획득하며 2관왕에 오른 ‘펜싱 황제’ 오상욱이 ‘라스’를 처음 찾는다. 올림픽 2관왕으로 굵직한 대회 그랜드슬램에 성공한 그는 2024파리올림픽 때 제일 짜릿한 순간을 묻자, “시상식 때 애국가가 울리면서 관중들이 ‘다다다다’ 일어나는데 소름이 끼쳤다”라고 회상했다. 오상욱은 개인전 후 감기 몸살 때문에 단체전 경기 때 평소 기량을 내지 못했다고 고백하며 함께한 선수들의 파이팅 분위기 덕에 초인적인 힘을 발휘할 수 있었다고 고마움을 전했다. 오상욱은 압도적인 펜싱 실력뿐 아니라 뛰어난 비주얼로 전 세계 여심을 사로잡으며 ‘K-남주상’으로 등극했는데, 세계적으로 난리가 난 반응을 직접 언급하며 감사한 마음을 전했다. 그는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 과잉경호 논란 나비효과, 유명인 입출국 대응 매뉴얼 생겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892876"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천국제공항이 '변우석 과잉 경호 논란' 두 달 만에 '유명인 입출국 현장 대응 매뉴얼'을 마련하고 시행하기로 했다. 9월 3일 국회 국토교통위원회 소속 더불어민주당 전용기 의원(경기 화성정)이 인천국제공항공사에서 받은 '공항 내 유명 인사 과잉 경호 관련 재발 방지 대책안'에 따르면 인천국제공항공사는 9월 중 '유명인 입출국 시 세부 대응 매뉴얼'을 제정·시행한다. 인천국제공항공사는 최근 불거진 과잉 경호 논란 원인으로 '정보공유 미비에 따른 현장 대응 미흡'과 '사설 경호업체 통제기능 미흡'을 지목했다. 사설 경호업체가 공항 측에 정보를 공유하지 않을 뿐만 아니라 이들 업체에 대한 관리를 경찰이 맡고 있어 인천국제공항공사의 직접 제재가 어렵기 때문이다. 이에 따라 새롭게 마련된 매뉴얼에 따르면 유명인 입출국으로 300∼500명 이하 인원이 밀집할 경우 공항경찰단이 현장을 통제하고 질서 유지를 지휘한다. 또 500명 이상이 몰리는 경우엔 공항경찰단이 적극적으로 여객 안전 확보 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영 ‘용감한 형사들4’ MC 합류 “인생 가장 떨리는 순간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892875"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선영이 장수 예능 프로그램 '용감한 형사들' 시즌4의 MC로 낙점됐다. 김선영은 9월 13일부터 시작되는 '용감한 형사들4'의 MC로 발탁돼 시즌1부터 활약한 송은이의 뒤를 이어 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러와 호흡을 맞추게 됐다. '용감한 형사들4'는 전현직 형사들이 직접 출연해 실제 수사 스토리를 들려주는 기존 포맷에 이어 새 코너를 선보이며 시청자들의 만남을 준비하고 있다. 이에 탁월한 연기력과 전연령대 시청자들의 고른 사랑을 받고 있는 김선영이 새로운 MC로 낙점되며 시즌4에 대한 큰 기대감을 불러일으키고 있다. 김선영은 그동안 드라마 '응답하라 1988' '동백꽃 필 무렵' '사랑의 불시착' '일타스캔들' 영화 '콘크리트 유토피아' '세 자매' 등 다양한 작품을 통해 폭넓게 사랑받아왔다. 최근에는 '배우반상회' '현무카세' 등 예능 프로그램에도 출연하며 솔직담백한 매력으로 화제를 모았다. 김선영은 제작진과의 인터뷰를 통해 "'용감한 형사들'은 워낙 인기 장수 프로라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 "탁재훈, 날 좋아했던 것 같아" 폭탄 발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766633"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨'에서 솔비가 탁재훈과 티키타카를 선보인다. 3일 방송되는 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 플러팅 왕국에서 온 왕족 호소인 솔비와 노민우 홍수아가 출연한 '왕자님 공주님 특집'으로 꾸며진다. 최근 녹화에서 노민우와 홍수아는 왕족을 방불케 하는 화려한 의상을 입고 등장, 모두를 놀라게 했다. 두 사람에 비해 노멀한 의상을 입고 온 솔비는 "저는 그냥 지나가다가 들렀다"며 자폭해 초반부터 웃음을 자아냈다. 이어 솔비는 한동안 탁재훈에게 삐쳐있었던 사연을 공개하며 "탁재훈 오빠와 스파링을 붙고 싶다"고 강력하게 분노를 어필해 주위를 폭소케 했다. 또한 녹화하는 내내 자신을 놀리는 탁재훈에게 "이정도면 아무래도 탁재훈 오빠가 저를 좋아했던 거 같다"며 폭탄 발언을 날려 천하의 탁재훈을 쩔쩔매게 만들었다. '꽃미남 프린스' 노민우는 피부 관리를 위해 애인과 있을 때도 히터와 에어컨을 절대 켜지 않는다고 밝혔다. 그는 "그래서인지 헤어질 때쯤이면 모두 피부가 좋아져서 떠났]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음주 뺑소니범, 면허 취소 나오자 묵비권 행사 ‘눈살’(한블리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892874"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 음주 뺑소니 사고를 조명한다. 9월 3일 방송되는 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')에서 눈살을 찌푸리게 하는 블랙박스 영상이 공개된다. 이날 블랙박스에서는 신호위반 좌회전 차량이 블박차를 충격하고 도주한 장면이 그려진다. 이른 저녁 발생한 사고로 4차선에서 빠른 속도로 좌회전하던 차량이 차량 2대를 충격하고 하마터면 인도에 있던 보행자들까지 충돌할 수도 있었던 아찔한 상황. 뺑소니 가해자는 사고 8시간 후 자수하지만, 음주 측정 역추산 결과 사고 당시 면허 취소 수준으로 나오게 된다. 가해자는 이를 예상하지 못한 탓인지 묵비권을 행사하기 시작하는데. 제작진은 피해차주를 통해 사건의 전말을 직접 들어볼 예정이다. '한블리'는 불법 주정차로 인한 사고도 소개한다. 한문철 변호사는 횡단보도 직전 차로 변경을 시도하는 차에 두 보행자가 치이는 충격적인 사고 영상을 공개한다. 이 사고로 한 보행자가 하반신 마비 판정을 받았다는 소식에 패널들은 경악을 금치 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“혈압 오르셨던 분들께 죄송” 불륜녀 한재이, ‘굿파트너’ 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892873"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한재이가 ‘굿파트너’ 종영 소감을 전했다. 한재이는 지난 9월 1일 자신의 소셜미디어에 “‘굿파트너’를 사랑해 주시고 응원해 주시는 시청자분들께 감사 인사드립니다”라고 장문의 글을 게재했다. 한재이는 “처음 최사라를 마주했을 때 막막했지만 작가님과 감독님, 많은 분들의 도움을 통해 끝까지 연기 할 수 있었던 것 같습니다. 그리고 훌륭하신 스태프분들과 존경하는 선배님들과 함께 호흡할 수 있어 많이 배우고 즐겁게 촬영했습니다”라고 소감을 남겼다. 이어 “최사라 때문에 혈압 오르셨던 분들께 죄송하다는 말씀 드리면서. 저는 또 새로운 모습으로 찾아뵐 테니까 많은 응원 부탁드립니다. 감사합니다! 앞으로 한재이도 많관부(많은 관심 부탁드립니다). 끝까지 ‘굿파트너’ 많은 시청 부탁드립니다”라고 덧붙였다. 한편 한재이는 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에서 차은경(장나라 분) 비서이자 차은경의 남편 김지상의 내연녀 최사라를 연기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개연애' 마음 먹은 오윤아, 행복한 근황..."제니 닮았다" 소리도 들어 ('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308035"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에 4번째 남자 출연자이 '여배우 트리오' 예지원-오윤아-이수경'의 마음을 흔들었다. 3일 밤 10시 방송되는 TV CHOSUN '여배우의 사생활'에서는 누구의 새로운 파트너일지 알 수 없는 '메기남'의 등장으로 '썸 하우스'가 대혼란에 빠진다. 이날 첫 등장하는, 브라질에서 온 4번째 남자 출연자는 브라질에 여의도 면적의 2배에 달하는 커피 농장을 소유하고 있는 '현실판 커피프린스'였다. 커피 수출회사, 카페와 로스터리 운영까지 하는 그는 4개 국어가 가능한 능력자이기도 했다. 훈훈한 외모에 당당한 체격, 그리고 젠틀한 여유까지 모든 것을 갖춘 'NEW 썸남'의 등장에 '썸 하우스'에는 긴장감이 맴돌았다. 오윤아가 "어떻게 오시게 되셨나요"라며 질문하자, '커피프린스'는 "브라질에 살아서 한국 사람을 만나기 어려웠다. 한국인과 만나고 싶다"며 '썸 하우스' 방문 이유를 밝혔다. 이수경의 "문화적 차이를 느끼면 어떻게 하죠"라는 걱정에도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, '나혼산' 집 떠난다 "공개 이후 일터 돼…예산 7억까지" (홈즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767383"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 새로운 집을 찾아 떠난다. 5일 방송되는 MBC ‘구해줘! 홈즈’(이하 ‘홈즈’)에서 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 이날 방송에는 김대호 아나운서가 의뢰인으로 등장한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후, 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 고백하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 임장할 시간이 부족해 ‘홈즈’에 의뢰를 하게 됐다고 밝힌다. 지역은 은평, 서대문, 종로를 선호하며, 독특한 구조의 집이 좋다고 말한다. 그는 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다고 밝히며, 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바랐다. 또, 배달 앱을 켰을 때 맛집이 많길 바랐으며, 텃밭과 마당, 호장마차 공간이 무조건 필요하다고 밝혔다. 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 김대호 아나운서의 입사 동기 오승훈 아나운서가 출격한다. 박나래는 오승훈의 등장에 카이스트, 아나운서, 변호사 등 타이틀 수집가라고 소개한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["현직 가수 子, 전남편이 앞길 막아"…빚투·패륜아 소문까지 (물어보살)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767382"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사연자가 현직 가수 아들의 앞길을 막는 전남편을 폭로했다. 2일 방송한 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 현직 가수의 어머니가 출연해 아들의 앞길을 막는 전남편의 만행을 폭로했다. 이날 사연자는 "내 아들이 현직 가수다"라고 말해 두 보살의 이목을 집중시켰다. 그는 "2010년에 결별해 이혼한 지 14년 됐다. 그런데 아직도 전남편이 자꾸 허위 사실을 유포해서 아들 앞길을 막고 있다"라며 사연을 털어놓기 시작했다. 서장훈이 "부부 당사자들끼리 해결할 수 있는 문제 아니냐. 굳이 아들한테 왜 그러냐"며 의아해하자, 사연자 또한 이유를 모르겠다며 답답함을 토로했다. 그는 "아들이 어릴 때부터 전남편 폭력이 너무 심했다. 자녀 셋 데리고 위자료 없이 도망치듯 이혼했다"고 고백했다. 사연자는 "친권, 양육권 다 내게 갖고 있다. 이혼 후 1년 정도 지났을 무렵부터 아들이 노래로 연예계에 데뷔하기 시작했다. 그걸 보고 전남편이 찾아왔다. 아들이 큰 소속사와 계약을 앞두고 있던 시기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 측 "모친 불법 도박장 개설 기사로 접해…불편한 개인사 죄송"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826879"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 모친의 불법 도박장 개설에 대한 입장을 밝혔다. 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트 측은 “어제(2일) 보도된 배우 한소희 어머니 관련된 내용은 어머니가 벌인 지극히 개인적인 일로 한소희 배우도 기사를 통해 해당 내용을 접하며 참담한 심정을 이루 말할 수 없다”며 “이번 사건은 배우와는 전혀 관계가 없는 어머니의 독단적인 일인 점 다시 한번 말씀드리는 바”라고 입장을 전했다. 이어 “또한 작품이 아닌 개인사로 불편한 소식을 전해드리게 되어 죄송하다는 말씀드린다”고 사과했다. 지난 2일 TV조선은 검찰이 전날 한소희의 모친 신모씨를 불법 도박장 개설 혐의로 구속했다고 보도했다. 보도에 따르면 신씨는 지난 2021년부터 지난달 말까지 소위 ‘바지사장’을 내세워 울산, 원주 등에서 12곳의 불법 도박장을 운영한 것으로 파악됐다. 같은 혐의로 한 차례 벌금을 낸 전력이 있었으며, 사기 등 혐의로 여러 차례 피소된 적이 있는 것으로 전해졌다. 앞서 2020년 신씨의 사기 논란이 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1박에 800만 원? 장민호X장성규, 국빈이 쓰는 스위트룸에 경악(2장1절)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892872"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호와 방송인 장성규가 국빈이 쓰는 스위트룸을 방문했다. 9월 4일 KBS 2TV '2장1절' 마지막 이야기가 공개된다. MC 장민호, 장성규는 16부작으로 기획된 '2장1절' 종착지로 국제도시 인천을 방문, 각기 다른 전문 분야에서 확고히 입지를 다지며 살아가는 멋쟁이들과 토크를 이어간다. 인천 송도에서 여정을 시작한 MC 장민호와 장성규는 인천 멋쟁이들과의 본격적인 만남에 앞서 인천의 3대 명물을 꼽아본다. 유년 시절부터 인천에서 살아온 장민호는 세계 유일의 5성급 공항인 인천국제공항을 비롯해, 맥아더 장군이 주도했던 인천상륙작전을 꼽으며 인천 토박이로서의 자부심을 뿜어낸다. 이런 장민호를 의식한 듯 장성규는 인천의 마지막 명물로 트롯 황제 장민호를 선정하는데, 장민호 역시 “말해 뭐해~”라며 스스로를 인천 최고의 아웃풋이라 자처하며 너스레를 떤다. 이어 장민호, 장성규는 송도에서 세계 최대 호텔 체인 소속의 5성급 ‘S’호텔을 찾는다. 2MC를 맞이한 인물은 30대 초반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영, ‘용감한 형사들4’ MC 발탁…13일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986130"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선영이 장수 예능 프로그램 ‘용감한 형사들’(연출 이지선) 시즌4의 MC로 낙점됐다. 김선영은 오는 13일부터 시작되는 ‘용감한 형사들4’의 MC로 발탁돼 시즌1부터 활약한 송은이의 뒤를 이어 안정환, 이이경, 권일용 프로파일러와 호흡을 맞추게 됐다. ‘용감한 형사들4’는 전현직 형사들이 직접 출연해 실제 수사 스토리를 들려주는 기존 포맷에 이어 새 코너를 선보이며 시청자들의 만남을 준비하고 있다. 이에 탁월한 연기력과 전연령대 시청자들의 고른 사랑을 받고 있는 김선영이 새로운 MC로 낙점되며 시즌4에 대한 큰 기대감을 불러일으키고 있다. 김선영은 그동안 드라마 ‘응답하라 1988’ ‘동백꽃 필 무렵’ ‘사랑의 불시착’ ‘일타스캔들’ 영화 ‘콘크리트 유토피아’ ‘세 자매’ 등 다양한 작품을 통해 폭넓게 사랑받아왔다. 최근에는 ‘배우반상회’ ‘현무카세’ 등 예능 프로그램에도 출연하며 솔직담백한 매력으로 화제를 모았다. 김선영은 제작진과의 인터뷰를 통해 “‘용감한 형사들’은 워낙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 측 “母 구속, 기사 보고 알아‥참담한 심경”[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892871"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희 측이 모친의 구속과 관련, "배우와는 전혀 관계 없다"고 선을 그었다. 소속사 9아토엔터테인먼트는 9월 3일 "한소희 어머니 관련된 내용은 어머니가 벌인 지극히 개인적인 일로 한소희 배우도 기사를 통해 해당 내용을 접하며 참담한 심정을 이루 말할 수 없다"고 밝혔다. 이어 "이번 사건은 배우와는 전혀 관계가 없는 어머니의 독단적인 일인 점 다시 한번 말씀드리는 바"라며 "작품이 아닌 개인사로 불편한 소식을 전해드리게 되어 죄송하다는 말씀드린다"고 전했다. 앞서 한소희 모친이 불법 도박장을 운영한 혐의로 구속됐다는 소식이 전해진 바 있다. 한소희 모친 신 모 씨는 2021년부터 지난달 말까지 이른바 바지사장을 내세워 울산, 원주 등에서 12곳에서 게임장을 운영한 것으로 알려졌다. 손님들은 게임장에서 신 씨가 총판으로 있는 도박 사이트에 접속해 게임머니를 충전하고 도박을 한 것으로 나타났다. 신씨는 앞서 같은 혐의로 한 차례 벌금을 낸 전력이 있고 사기 등 혐의로 여러 차례 피소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일 혼혈모델과 열애설’ 오상욱 “이상형? 키크고 멋있는 사람”(동상이몽2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892870"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국가대표 펜싱선수 오상욱이 이상형 고백으로 또 한 번 열애설에 불을 지폈다. 9월 2일 방송된 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에서는 ‘뉴 어펜져스’ 오상욱, 도경동, 박상원 선수가 재방문하는 모습이 그려졌다. 오상욱은 현재 이상형에 대해 "키 크고 멋있고. 예쁜 거 싫어한다. 멋있어야 한다. 걸크러시 비슷할 수 있겠다. 여성스러운 것보다 시원스러운 거. 제가 연락을 너무 안 해서 이해를 해줬으면 좋겠다. 휴대폰을 진짜 안 만지니까"라고 말했다. "제가 만약에 형 여자친구라면 좀 힘들 것 같다"는 도경동의 말에는 "저는 지금 이 환경이 더 중요하다고 생각한다. 여자친구 연락보다"라고 연락을 잘 하지 않는 이유를 밝혔다. 한편 지난해 오상욱은 펜싱선수 김준호의 너튜브 채널 '준호말고준호'에 출연해 여자친구가 있다고 밝힌 바 있다. 이후 2000년생 한일 혼혈 모델 하루카 토도야와의 럽스타그램 의혹 등으로 열애설이 불거졌다. 이와 관련 두 사람은 별다른 입장을 밝히지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보, 찢긴 크롭톱+초콜릿 복근‥40대 중 제일 섹시해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892869"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황보가 운동으로 자기관리에 나섰다. 황보는 9월 2일 개인 소셜미디어에 "오늘의 테니스룩"을 공개했다. 사진 속 황보는 쇄골부터 가슴 윗라인까지 크게 절개가 들어간 크롭톱 상의에 하얀색 테니스 스커트를 착용하고 구릿빛 몸매를 뽐내고 있다. 잘록한 허리에 날씬한 몸매지만 배에는 탄탄한 복근이 장착돼 시선을 사로잡는다. 당당한 미소와 시원시원한 포즈도 매력을 느끼게 하는 포인트. 네티즌들은 "몸매가 진짜 예쁘다", "다이어트 자극 짤 탄생", "40대에 이렇게 날씬하다니" 등의 반응을 보였다. 한편 황보는 2000년 그룹 샤크라로 데뷔했으며 현재는 여러 예능 프로그램에 출연하며 활발히 활동 중이다. 지난해 6월 종영한 MBN 예능 '내일은 위닝샷'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43세 조인성 결혼 압박감 “부모님이 어디서 애라도 데려오라고” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892868"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성이 결혼 압박감을 고백했다. 9월 2일 공개된 '짠한형' 예고편에는 조인성이 등장했다. 신동엽은 "실물을 화면이 다 못 담는 것 같다"고 감탄했고, 조인성은 "속상하죠"라며 유쾌하게 받아쳤다. 정호철이 "못생긴 사람이 2년 더 빨리 죽는대요"라고 하자, 조인성은 "아 진짜요?"라고 무덤덤하게 답했다. 이에 신동엽은 "지금 인성이 재수 없는 표정 봤어?"라고 말해 폭소를 자아냈다. 조인성은 "'어쩌다 사장' 하면서 그런 생각이 들었다. 어느 날은 내가 너무 파만 썰고 있는 것 같은 거다. '이게 재밌어?' 하고 물어봤다"며 예능 프로그램 촬영 비하인드를 전해 궁금증을 높였다. 또 조인성은 "결혼할 나이가 됐으니까 '안 하는 건지 못 하는 건지' 이러시니까 '어디서 애 있으면 애나 데리고 와' 하셨다"며 결혼 압박이 있음을 토로해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아들 게임 과잉 노출에도 엄마는 꽃단장…'고딩엄빠5' MC들 걱정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766608"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청소년 엄마' 주가은과 띠동갑 연상인 남편이 MC들로부터 지적을 받는다. 오는 4일 방송되는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5'(이하 '고딩엄빠5') 12회에서는 주가은이 대학교 1학년 때 엄마가 된 사연을 털어놓은 뒤, 남편 이광섭과의 갈등을 어떻게 풀어야 할지 조언을 구한다. 우선 주가은은 재연드라마를 통해 띠동갑 연상인 교회 선생님과 비밀연애를 하다가 대학에 입학한 뒤 임신 및 출산을 하게 된 과정을 밝힌다. 이어 주가은은 "당시 부모님이 출산을 격렬히 반대하셨지만 결국 저희의 결혼을 허락하셨다"며 "하지만 남편이 아이가 태어나자 육아는커녕 직장도 제대로 나가지 않았고 심지어 게임에만 매진해 이혼을 고려하게 됐다"고 밝힌다. 고구마 100개를 먹은 듯한 재연드라마가 끝나자, 주가은은 남편과 함께 스튜디오에 출연해 "남편의 '진상짓'이 (아이 출산 후) 지금까지 계속되고 있다"며 부부의 문제를 토로한다. 그러나 이광섭은 "나보다 아내에게 문제가 더 많다"고 강하게 항변해 진실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 “돈이 무서워” 소름..용의자만 9명? 냉동탑차 살인사건 (스모킹 건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188679"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수백억 자산가의 죽음을 둘러싼 안타까운 사연 3일 (화) 방송되는 KBS2 &lt;스모킹 건&gt;에서는 호형호제하던 채권 채무자의 얽히고설킨 이야기, '냉동탑차 살인 사건'을 다룬다. 2012년 4월 20일, 전주의 유명한 웨딩홀 사장 장강수(가명)는 지인을 만난다며 외출한 후 흔적도 없이 사라졌다. 장 사장뿐만 아니라 함께 만나기로 한 지인 2명 역시 그날 이후 연락이 두절됐는데... 이후 충격적인 소식이 들린 건 그로부터 13일 뒤. 전북 완주군 고덕 터널 인근 갓길에 세워진 냉동탑차 안에서 장 사장이 사망한 채로 발견된 것. 실종 당일 장 사장이 만난 최 씨(가명)와 오 씨(가명) 역시 냉동탑차 짐칸에서 사망한 상태였다. 세 사람 사이에 대체 무슨 일이 있었던 걸까? ▶죽음에 관련된 사람만 무려 9명 수사 과정에서 세 사람에 얽힌 사연이 하나씩 드러났다. 예식장 건설 과정에서 사장 장 씨(가명)가 오 씨(가명)와 최 씨(가명)에게 돈을 빌렸고, 돈을 갚지 못해 갈등이 깊어졌다는 것. 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·하정우·정려원, 샤넬 행사에 다 모인 시상식 라인업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892867"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤넬 앰버서더 지드래곤과 배우 하정우와 정려원, 모델 아이린이 한자리에 모여 화제를 모으고 있다. 9월 2일 열린 이번 행사는 삼성문화재단이 운영하는 리움미술관이 퍼블릭 프로그램이자 샤넬 컬처 펀드(CHANEL Culture Fund)가 후원한 ‘아이디어 뮤지엄’의 일환으로 토마스 사라세노와 에어로센 파운데이션이 함께하는 에어로센 서울 개최를 기념해 진행되었다. 에어로센 서울은 전 세계의 다양한 예술가, 활동가, 지리학자, 철학자, 과학자, 기술자, 사상가 등이 모여 생태사회 정의를 위한 공동의 퍼포먼스를 펼치는 학제 간 커뮤니티로, 국제 에어로센 커뮤니티와 함께 모두가 함께 살아 숨 쉬는 시대를 향한 생태사회 정의 운동에 동참하고 있다. 리움미술관은 2023년 12월 중장기 퍼블릭 프로그램 ‘아이디어 뮤지엄’을 런칭했다. 2024년 첫해에 심포지엄, 필름 스크리닝, 리딩 세미나 등을 통해 다방면으로 생태적 전환에 대한 화두를 던졌으며, 올해 토마스 사라세노의 퍼블릭 프로젝트 에어로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱특집 최초 부부=순자♥영호?…"많이 싸울 스타일" (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767378"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22기 순자가 첫 데이트부터 ‘눈물 바람’을 일으킨다. 4일 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 자기소개 후 솔로녀들의 첫 데이트 선택에서 만난 순자와 영호의 먹구름 낀 데이트 현장이 공개된다. 이날 두 사람은 '솔로나라 22번지'가 위치한 통영의 한 횟집에서 둘만의 첫 식사를 즐긴다. 그러던 중, 영호는 앞서 고독 정식이 확정돼 숙소에 머물고 있는 영식-영철-상철을 걱정하면서, "여자들도 짜장면(고독 정식) 먹지 않을까?"라고 예측한다. 혹시 다음 날 있을 지도 모르는 솔로남들의 데이트 선택에 대해, '0표녀'가 나올 가능성을 언급한 것. 이에 순자는 놀라서 "왜? 나 짜장면 먹이려고?"라고 되묻는다. 영호는 "하는 거 보고~"라고 능청스럽게 답해 순자와 찰떡 티키타카를 선보인다. 잠시 후, 영호는 혼술러버인 순자에게 "원래 술을 좀 안 마시는 사람한테 호감을 느낀다. 모든 사건 사고는 술인 것 같다"라고 슬쩍 자신의 연애관을 밝힌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세계 1위' 오상욱, 올림픽 때 아팠다...실력 발휘 못했는데 '금메달' ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308033"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 금메달리스트 오상욱이 2024 파리올림픽 비하인드를 공개한다. 오는 4일 수요일 밤 MBC '라디오스타'는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 '전투의 민족' 특집으로 꾸며진다. '2024 파리올림픽' 비하인드 대 방출이 예고돼 기대를 모은다. 특히 2024 올림픽 '2024 파리올림픽' 펜싱 남자 사브르 개인전과 단체전에서 금메달을 획득하며 2관왕에 오른 '펜싱 황제' 오상욱에 이목이 쏠렸다. 오상욱은 개인전 후 감기 몸살 때문에 단체전 경기 때 평소 기량을 내지 못했던 사실을 고백하며, 함께한 선수들의 파이팅 분위기 덕에 초인적인 힘을 발휘할 수 있었다고 고마움을 전했다. 오상욱은 압도적인 펜싱 실력뿐 아니라 뛰어난 비주얼로 전 세계 여심을 사로잡으며 'K-남주상'으로 등극했다. 세계적으로 난리가 난 반응을 직접 언급하며 감사한 마음을 전했다. 그는 "'2024 파리올림픽' 출전 선수 중 SNS 팔로워 수 증가폭 순위 1위를 기록했다"라며 전보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태계일주2’, 한국방송대상 2관왕…김지우 PD "함께 이룬 성과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766598"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 세계 일주' 시즌2가 제 51회 한국방송대상에서 작품상과 개인상을 받은 가운데 김지우 PD가 소감을 밝혔다. 지난 2일 오후 서울 영등포구 여의도동 KBS 공개홀에서 열린 제51회 한국방송대상 시상식에서 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 세계 일주' 시즌2(연출 김지우 이하 '태계일주2')는 연예오락TV 부문 작품상과 개인상을 받았다. '태계일주2'는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84의 무계획 현지밀착여행으로, '날 것'의 재미를 담은 프로그램이다. '태계일주2'가 연예오락TV 부문 작품상으로 호명되며, 단상으로 올라간 공동 연출 신현빈 PD는 "'태계일주'는 단순히 웃음을 주는 예능을 넘어, 세 사람(기안84, 덱스, 빠니보틀)의 청춘 드라마 같다는 생각이 들었다. 순수한 세 사람이 버킷리스트를 향해 끊임없이 도전하고 나아가는 모험이었고, 그 모험이 준 재미와 감동이 사람들에게 행복을 줬다고 생각한다"라고 작품에 대한 소회를 남겼다. 이어 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["민박집 사장된 제니"…'가브리엘' 제니 출연 맞았다..9월 27일 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188677"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 아티스트 제니가 여덟 번째 '가브리엘'로 출격해 화려한 피날레를 장식한다. 제니는 JTBC 예능 'My name is 가브리엘'(이하 '마이 네임 이즈 가브리엘') 출연을 확정 짓고 13회부터 새로운 가브리엘로 합류한다. 제니 출연분은 13회(9월 27일), 14회(10월 4일) 방송될 예정. 아무도 자신을 모르는 지구 반대편에서 타인의 삶을 살아갈 월드스타 제니의 새로운 인생에 뜨거운 관심이 쏠린다. 제작진에 따르면 제니는 이탈리아 로마 근교 마을에서 농가 민박의 사장님인 마리아의 삶을 살아간다. 손님 픽업부터 요리, 연회 준비, 쿠킹 클래스 등 96년생 동갑내기 사장님의 라이프를 72시간 살아가게 된다고 해 제니의 색다른 매력들을 기대하게 만든다. 이와 관련, 제니의 캐릭터 포스터가 공개돼 시선을 사로잡고 있다. 포스터 속에는 이탈리아 농가 민박의 사장이 된 '마리아' 제니가 또래들과 어울리는 모습, 요리를 하며 환하게 웃는 모습 등이 담겨 호기심을 더하고 있다. 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정, 피부에 뭘 하는거야...여대생 같은 비현실적 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308032"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조여정(43)이 요정 같은 비주얼로 시선을 빼앗았다. 3일, 소속사 높은엔터테인먼트는 조여정의 팔색조 매력이 담긴 광고 비하인드 컷을 공개해 이목을 집중시켰다. 공개된 사진 속엔 화사한 햇살 미소를 머금고, 무결점 미모를 뽐낸 조여정의 모습이 담겼다. 단정한 단발 헤어스타일링에 요정을 연상케 하는 옐로우 컬러의 드레스는 조여정의 단아하면서도 러블리한 매력을 배가시킨다. 이어 조여정은 오프숄더 드레스로 한층 깊어진 고혹적인 무드를 발산, 우아함의 절정을 선보여 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 뿐만 아니라 특유의 반달 눈웃음과 사랑스러운 미소는 보는 이들도 기분 좋게 만든다. 이날 조여정은 컨셉에 알맞은 다채로운 표정 연기와 다양한 포즈로 화보 장인다운 면모를 선보여 스태프들의 감탄을 불러일으켰다. 또한, 장시간 이어진 촬영에도 지치지 않는 밝은 비타민 에너지로 분위기를 이끌었다는 후문. 한편, 조여정은 최근 영화 '좀비가 되어버린 나의 딸' 캐스팅 소식에 연이어 드라마 '메이드 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 박기웅, 세계 미술인들과 함께 한다…Kiaf SEOUL 2024 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585357"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박기웅이 Kiaf SEOUL 2024에 작가로 참여한다. 3일 박기웅 소속사에 따르면 박기웅은 4일부터 8일까지 서울 강남 코엑스에서 열리는 Kiaf SEOUL 2024에 화이트스톤 갤러리 소속으로 참여한다. 올해로 23회째를 맞이하는 Kiaf SEOUL 2024는 동아시아, 동남아시아, 중동, 서유럽, 북유럽, 오세아니아, 미주 등 7개 지역을 대표하는 22개국 206개 갤러리가 참여해 전 세계 현대미술의 다양한 흐름을 한자리에서 만날 수 있는 중요한 행사다. 박기웅이 소속된 화이트스톤 갤러리에서는 총 10명 이상의 다국적 작가들의 작품을 선보일 예정이다. 박기웅은 이번 행사에서 자신만의 독창적인 작품들을 선보이며, 국내외 미술 애호가들의 이목을 집중시킬 것으로 기대된다. 그의 작품은 감각적이고 철학적인 깊이로 현대적인 새로운 지평을 열어가고 있다는 평가를 받고 있다. 배우 활동과 함께 화가로서 작품 활동을 꾸준히 이어오고 있는 박기웅은 개인전인 ‘48빌런즈’ 와 ‘MONTA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아♥김영대, 가짜 결혼식 올렸다…동시간대 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082336"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아와 김영대가 가짜 결혼식을 올렸다. 신민아는 초고속 승진에 한 걸음 더 다가섰다. 지난 2일 방송된 tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리)에서는 가짜 결혼식을 치른 손해영(신민아 분)과 김지욱(김영대 분)이 조금씩 가까워지는 모습이 그려졌다. 지욱의 잘생긴 본모습에 놀란 해영은 신랑이 사람들에게 기억되지 않아야 한다는 계획이 틀어져 망연자실했다. 이에 해영은 지욱에게 불만을 쏟아냈고 그 과정에서 주거 환경부터 이성 교제까지, 자신에 대해 많은 걸 알고 있는 지욱에게 놀랐다. 결혼식을 앞두고 해영은 회사 직원들에게 청첩장을 돌리기 시작했다. 드레스 피팅 당시 마주쳤던 안우재(고욱 분) 부부로 인해 회사에는 해영이 예비신랑이 잘생겼다는 소문이 퍼졌고, 신랑의 얼굴이 없는 청첩장을 보고 직원들은 궁금해했다. 회사 직원들은 결혼식에서 프러포즈 영상으로 신랑을 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희정 과감한 홀터넥 백리스, 구릿빛 핫보디 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892866"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 건강미를 뽐냈다. 9월 1일 김희정은 소셜 계정에 하트 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 김희정은 휴양지에서 여유를 즐기고 있는 모습. 김희정은 플로럴 패턴의 홀터넥 톱에 화이트 롱스커트를 매치해 세련된 휴양지 룩을 완성했다. 김희정은 백리스 디자인 상의로 등을 시원하게 드러냈다. 김희정의 건강미 넘치는 구릿빛 피부와 탄탄한 몸매가 눈길을 끈다. 한편 김희정은 지난 2000년 KBS 2TV 드라마 '꼭지'에서 원빈의 조카 역할로 데뷔했다. 김희정은 SBS 예능 '골 때리는 그녀들'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철 “딸들 데려온 비♥김태희 부러워, 근데 난 결혼 하지 말라고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892865"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 가수 겸 배우 비의 아버지와 나눈 대화를 공개했다. 최근 노홍철은 자신의 채널에 ‘미국에서 트럭 전복사고 난 노홍철(실제상황)’이라는 제목의 영상을 공개했다. 미국에서 바이크를 타고 약 4,000km 횡단에 도전한 노홍철은 오클라호마시티 숙소 도착 후 팀원들과 술자리를 가졌다. 횡단에 동행한 팀원 중에는 비의 아버지도 있었다. 비의 아버지가 아들 자랑을 하자, 노홍철은 “이런 거 보니까 자식이 또 필요하다”라며 “지금은 혼자가 좋은데 형님들 연배 됐을 때 또 그 맛이 있다”라고 말했다. 비의 아버지도 “그건 있지”라고 공감하자, 노홍철은 “지난번에 아드님이랑 며느리랑 손주 다 데리고 왔더라. 그때는 좀 너무 부럽더라. 애들 너무 귀엽고”라고 털어놨다. 이에 비의 아버지는 “키우기 되게 힘들다. 말도 못 해. 아주 막. 결혼은 안 해도 후회, 해도 후회다”라고 반응했다. 다른 팀원은 “그래서 너는 할 거야 안 할 거야”라고 물었다. 노홍철은 “지금 마음은 하고 싶지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어도어 요구에 뉴진스 영상 삭제” vs 어도어 “그런적 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839525"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 소속사 어도어의 내홍이 뉴진스와 뮤직비디오 협업을 이어온 돌고래유괴단까지 갈등으로 번졌다. 지난 2일 오후 신우석 감독은 SNS 계정에 “경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다”며 “어도어 측의 삭제 요구에 의해, 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 됐다”고 글을 남겼다. 이어 “돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주목적으로 운영하고 있으며, 단 1원의 수익도 발생하지 않는다”며 “해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작되었으며, 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다”고 전했다. “입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다”고 주장한 신 감독은 “뉴진스 아이들과 앞으로 함께 하기로 약속했던 프로젝트들도 있는데 지킬 수 없어 안타깝다”며 “몇 달간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 홍콩·두바이→대만...전방위 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839524"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 대만 팬심 잡기에 나섰다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 오는 10월 4일부터 6일까지 열리는 대만 아이언로즈 페스티벌에 출격해 현지 팬들과 만날 예정이다. 또한 82메이저는 지난달 27일 대만 라디오 방송국 BCC의 인기 음악 프로그램 ‘娛樂e世代(오락e세대)’에 출연했다. 멤버들은 대만 국민 MC로 활약 중인 DJ Ken과 영상 인터뷰를 통해 다양한 이야기를 전하며 뜨거운 호응을 얻었다. 지난해 10월 데뷔한 82메이저는 이례적인 행보를 이어가며 K팝 5세대 아이돌 신흥 강자로 급부상 중이다. 첫 미니앨범 ‘BEAT by 82(비트 바이 에이티투)’ 타이틀곡 ‘촉(Choke, Sped Up)’은 미국 DRT ‘GLOBAL TOP 150 INDEPENDENT AIRPLAY CHART(글로벌 톱 150 인디펜던트 에어플레이 차트)’에서, ‘촉’과 ‘촉(Choke, Sped Up)’은 미국 아이튠즈 K팝 차트 1위에 오르는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예능 ‘단물’만 빼먹고 떠나는 배우들, 예능 이미지 뭐길래 [스타와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892864"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["(예능) 물만 먹고 가지요" 한입으로 코미디언들이 똑똑하고, 웃음을 주는 일이 가장 어려우면서도 보람찬 일이라고 칭찬하는 배우들이지만 좀처럼 예능에 닻을 내리진 못하는 모습이다. 지난해 쿠팡플레이 예능 'SNL코리아' 속 'MZ오피스' 코너에서 기존쎄(기가 매우 센) 캐릭터, 90년대 서울 사투리를 재연한 연기 등으로 화제가 된 배우 윤가이는 제3회 청룡시리즈어워즈 신인여자예능인상을 수상하며 말 그대로 여자 예능인 샛별로 떠올랐으나 연기에 집중하기 위해 시즌 6에는 합류하지 않는다고 밝혔다. 윤가이는 내년 상반기 방영 예정인 SBS 새 드라마 '인사하는 사이'에 출연하며 박찬욱 감독의 신작 영화 '어쩔수가없다'에도 캐스팅됐다. 반면 같은 프로그램에 출연 중인 배우 김아영, 지예은은 새 시즌에도 함께할 예정이다. 배우 연정훈, 나인우는 지난 7월 21일 방송을 끝으로 KBS 2TV '1박2일'에서 하차했다. 두 사람 모두 본업에 집중하기 위해 결단을 내렸다는 입장을 밝혔다. 연정훈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 얼굴 반이 눈이야? 인형 같은 딸에 꿀 뚝뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892863"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈, 그의 아내 아야네가 생후 한 달이 된 딸을 육아하는 일상을 공개했다. 아야네는 9월 2일 개인 소셜미디어에 "천장에 뭐가 보여 루루야?"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에는 아빠 품에 안겨 천장을 바라보고 있는 딸의 모습이 담겼다. 엄마 아야네를 꼭 닮아 큰 눈망울로 아기 사슴 같은 비주얼을 뽐내 랜선 이모, 삼촌들의 심장을 녹인다. 이지훈은 다정하게 딸에게 말을 거는 등 딸바보 면모를 드러냈다. 또 아야네는 출산 45일째를 맞아 딸을 유모차에 눕히고 집 앞 산책을 하는 근황도 공개했는데, 아야네는 출산 한 달 만에 부기가 쏙 빠진 모습으로 놀라움을 안겼다. 또 아기가 어린 만큼 걱정하는 댓글에는 "조심조심 다녀왔다"며 세심하게 댓글을 남기기도 했다. 앞서 지난 7월 18일 이지훈은 개인 소셜미디어를 통해 "젤리는 3.2kg으로 건강하게 태어났습니다. 걱정해주시고 격려해주셔서 진심으로 감사드립니다"라며 득녀소식과 함께 아내 아야네의 건강 상태를 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 조합 대찬성” 주현영·김아영, 극한의 콘셉트 유지에 최고 시청률 5.8% (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986127"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영과 김아영이 웃음 치트키로 깜짝 변신했다. 주현영과 김아영이 지난 1일 방송된 SBS ‘런닝맨’에 출연, 안방을 초토화시킨 예능 요정으로 존재감을 뽐냈다. 이날 두 사람은 8월 생일자인 유재석, 하하, 송지효의 생일을 축하하는 ‘해피 다이스 데이’ 레이스의 게스트로 출격해 활약했다. 먼저 주현영은 반년여 만에 다시 찾은 ‘런닝맨’을 통해 연기면 연기, 예능이면 예능 다 잘하는 올라운더의 진면모를 다시금 입증했다. ‘런닝맨’ 유경험자답게 주현영은 MZ 후배 상황극에 완벽하게 몰입하며 시작부터 즐거운 분위기를 이끌었다. 주현영은 상큼한 매력을 뿜어내다가도, 예능신이 강림한 모먼트로 모두를 폭소케 했다. 주현영은 오프닝 때 함께 먹을 빵을 고르는 와중에도, 인증샷을 촬영하는 등 깨알 같은 디테일을 놓치지 않으며 누구보다 상황극에 진심인 모습으로 재미를 배가시켰다. 이후에도 웃음을 유발한 주현영의 물오른 예능감은 이어졌다. 결제 금액이 너무 많이 나와 당황한 유재석에게 “무지출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예산 최대 7억" 김대호, 결국 이사 결심…'홈즈' 의뢰인 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318325"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호 "방송서 집 공개 후 쉼터가 아닌 일터 돼" MBC 김대호 아나운서가 새 보금자리를 구한다. 김대호는 5일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '구해줘! 홈즈'에 의뢰인으로 등장해 이사할 집을 구한다. 이날 김대호의 집을 찾기 위해 오승훈 아나운서와 육중완이 각각 복팀과 덕팀의 코디로 출격한다. 김대호는 방송에서 집이 공개된 이후 쉼터가 아닌 일터가 됐다고 고백하며 온전한 내 공간을 갖기 위해 이사를 결심했다고 말한다. 그는 바쁜 스케줄로 임장할 시간이 부족해 '구해줘! 홈즈'에 의뢰를 하게 됐다고 밝힌다. 그는 서울 은평, 서대문, 종로 지역과 독특한 구조의 집을 선호한다고 말한다. 평소 공유자전거를 이용해 출·퇴근을 한다는 그는 상암 MBC에서 자전거로 1시간 이내의 지역을 바란다. 또 배달 앱을 켰을 때 맛집이 많길 바라고 텃밭과 마당, 호장마차(김대호+포장마차) 공간이 무조건 필요하다고 강조한다. 여기에 예산은 최대 7억 원대까지 가능하다고 덧붙인다. 복팀에서는 김대호의 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애둘맘' 22기 순자, 오열 사태 터졌다…"♥영호 한숨 쉰 것만 생각나" ('나는솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678270"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 순자가 첫 데이트부터 ‘눈물 바람’을 일으킨다. 오는 4일 방송되는 ENA, SBS Plus 예능 ‘나는 SOLO’에서는 자기소개 후 솔로녀들의 첫 데이트 선택에서 만난 순자와 영호의 먹구름 낀 데이트 현장이 공개된다. 이날 두 사람은 ‘솔로나라 22번지’가 위치한 통영의 한 횟집에서 둘만의 첫 식사를 즐긴다. 그러던 중, 영호는 앞서 ‘고독 정식’이 확정돼 숙소에 머무는 영식-영철-상철을 걱정하면서, “여자들도 짜장면(고독 정식) 먹지 않을까?”라고 예측한다. 혹시 다음 날 있을 지도 모르는 솔로남들의 데이트 선택에 대해 ‘0표녀’가 나올 가능성을 언급한 것. 이에 순자는 놀라서 “왜? 나 짜장면 먹이려고?”라고 되묻는다. 영호는 “하는 거 보고~”라고 능청스럽게 답해 순자와 ‘찰떡 티키타카’를 선보인다. 잠시 후 영호는 ‘혼술러버’인 순자에게 “원래 술을 좀 안 마시는 사람한테 호감을 느낀다. 모든 사건 사고는 술인 것 같다”라고 슬쩍 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 최초 복싱챔피언 부부, 이혼 위기...자녀·집안일 문제 터졌다 ('오은영 리포트')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308030"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[복싱 '챔피언 부부'가 서로 다른 아이의 교육 가치관으로 갈등을 빚는다. 2일 밤 10시 45분에 방영된 MBC '오은영 리포트 - 결혼 지옥'은 국내 최초 복싱 '챔피언 부부'의 갈등상황을 담았다. 해당 장면은 분당 최고 시청률 3.2%, 동시간대 프로그램 중 3주 연속 2049 시청률 1위를 달성할 정도로 대중의 이목을 집중시켰다. 남편은 2004년 제31회 MBC 전국신인왕전 라이트플라이급 우승을 시작으로 WBC(세계복싱평의회) 아시아 동양 챔피언, WBO(세계복싱기구) 챔피언에 오른 뒤 현재는 은퇴 후 복싱체육관을 운영하는 중이었다. 한편, 아내는 2012년 IFBA(국제 여자복싱협회) 슈퍼플라이급 세계 챔피언에 오른 뒤, 현 WBC 챔피언으로, '챔피언 부부'라는 화려한 타이틀의 면모를 입증했다. 게다가, 복싱챔피언 부부인 만큼 자녀들까지 현재 복싱선수의 길을 걷고 있다고 해 더욱 놀라움을 샀다. 그러나, 부부는 두 아들을 교육하는 가치관이 너무 다른 것이 고민이라며 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한일톱텐쇼' 전유진-손태진-린, 첫 대결…고막 힐링 터진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236749"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진, 손태진, 린(이세진)이 ‘진-진-진’ 첫 대결을 통해 최강 실력자들의 불꽃 튀는 경쟁을 펼친다. 3일 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 15회에서는 한국과 일본의 현역 가수들과 그들의 조력자들이 함께하는 ‘조력자 특집’이 담긴다. 이와 관련 ‘현역가왕’ 1위 전유진과 ‘불타는 트롯맨’ 1위 손태진이 ‘진-진-진 대결’에 나선 가운데 린이 처음으로 본명 이세진을 걸고 출격, 모두를 놀라게 한다. 더욱이 린은 “신인가수 이세진 인사드립니다”라는 재치 넘치는 인사로 데뷔 23년만 깜짝 재데뷔를 알려 웃음을 유발한다. 린의 깜짝 발언이 어떤 파국을 몰고 올지, 파워풀해진 삼파전에 귀추가 주목된다. 또한 ‘진-진-진 대결’의 마지막 주자 손태진은 무대에 앞서 팽팽한 신경전을 벌인다. 손태진이 전유진과 린이 리허설 때와는 달리 휘황찬란한 효과를 썼다며 이의를 제기한 것. 더욱이 손태진은 “다 사비래요”라는 강남의 농담에도 “어디에 입금하면 돼요?”라며 절박한 눈빛을 보내 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 이탈리아 민박 사장님 된다..'가브리엘' 출격 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263046"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니(JENNIE)가 여덟 번째 '가브리엘'로 출격해 화려한 피날레를 장식한다. 3일 JTBC 예능 'My name is 가브리엘(이하 마이 네임 이즈 가브리엘)'에 따르면 제니는 '가브리엘' 출연을 확정 짓고 13회부터 새로운 가브리엘로 합류한다. 제니 출연분은 13회(9월 27일), 14회(10월 4일) 방송될 예정. 아무도 자신을 모르는 지구 반대편에서 타인의 삶을 살아갈 월드스타 제니의 새로운 인생에 높은 관심이 쏠린다. 제작진에 따르면 제니는 이탈리아 로마 근교 마을에서 농가 민박의 사장님인 마리아의 삶을 살아간다. 손님 픽업부터 요리, 연회 준비, 쿠킹 클래스 등 96년생 동갑내기 사장님의 라이프를 72시간 살아가게 된다고 해 제니의 색다른 매력들을 기대하게 만든다. 이와 관련, 제니의 캐릭터 포스터가 공개돼 시선을 사로잡고 있다. 포스터 속에는 이탈리아 농가 민박의 사장이 된 '마리아' 제니가 또래들과 어울리는 모습, 요리하며 환하게 웃는 모습 등이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어디서 애라도 낳아와"… '43세' 조인성, 부모님 손주 압박에 진땀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024963"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성(43)이 결혼 압박감을 털어놨다. 2일 공개된 유튜브 채널 '짠한형' 방송 말미에는 다음 예고편이 공개됐다. 게스트는 조인성으로 신동엽이 "실물을 화면이 다 못 담는 것 같다"며 조인성의 미모를 극찬하자, 조인성은 "속상하죠"라며 너스레로 대답했다. 이어 "못생긴 사람이 2년 더 빨리 죽는대요"라는 언급에 "그래요?"라고 반응하자, 신동엽은 "지금 인성이 재수 없는 표정 봤어? '휴 다행이다'"라고 장난을 쳐 웃음을 더했다. 조인성은 tvN '어쩌다 사장' 편의 솔직한 심경도 전했다. 그는 "'어쩌다 사장' 하면서 그런 생각이 들더라. 어느 날은 너무 파만 썰고 있는 것 같았다. 잠깐만 근데 이게 재밌어?"라고 했다고. 특히 조인성은 "결혼할 나이가 됐는데, '안 하는 건지 못 하는 건지'"라면서 "(부모님이) '어디서 애라도 데려와' 라고"라며 부모님의 독촉을 밝혔다. 그러자 신동엽은 "큰 삼촌이야 나와"라고 상황극을 이어갔고, 조인성도 "괜찮아 괜찮아'라며 나오라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여배우의 사생활', 역대 최강 뉴페이스 등판에 러브라인 대변동?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003236747"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활' 현장을 역대 최강급 ‘메기남’이 뒤흔든다. 브라질에 대형 커피 농장을 소유한 ‘커피프린스’ 썸남은 새롭게 등장하자마자 ‘여배우 트리오’ 예지원X오윤아X이수경의 시선을 사로잡는다. 3일 방송되는 '여배우의 사생활'에서는 누구의 새로운 파트너일지 알 수 없는 ‘메기남’의 등장으로 대혼란에 빠진 ‘썸 하우스’ 현장이 공개된다. 이날 첫 등장하는, 브라질에서 온 4번째 남자 출연자는 브라질에 여의도 면적의 2배에 달하는 커피 농장을 소유하고 있는 ‘현실판 커피프린스’였다. 커피 수출회사, 카페와 로스터리 운영까지 하는 그는 4개 국어가 가능한 능력자이기도 했다. 훈훈한 외모에 당당한 체격, 그리고 젠틀한 여유까지 모든 것을 갖춘 ‘NEW 썸남’의 등장에 ‘썸 하우스’에는 긴장감이 맴돌았다. 오윤아가 “어떻게 오시게 되셨나요?”라며 질문하자, ‘커피프린스’는 “브라질에 살아서 한국 사람을 만나기 어려웠다. 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니·양재웅, 환자 사망 여파…"9월 결혼 연기"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826864"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EXID 출신 하니와 신경정신과 의사 겸 방송인 양재웅이 결혼을 미뤘다. 3일 양재웅 소속사 미스틱스토리 측 관계자는 이데일리에 “9월 결혼식을 미뤘다”며 “연기된 날짜는 정해지지 않았다”고 전했다. 반면 하니 소속사인 써브라임 측은 “확인이 어렵다”고 조심스러운 입장을 취했다. 두 사람은 오는 9월 결혼할 예정이었으나, 양재웅 병원에서 환자가 사망하는 사고가 발생하면서 결혼을 미룬 것으로 알려졌다. 양재웅은 사고에 대해 “W진병원에서 입원 과정 중 발생한 사건과 관련하여 본인과 전 의료진들은 참담한 심정을 감출 수 없으며, 고인과 가족을 잃고 슬픔에 빠져계실 유가족분들께 진심으로 사죄드린다”며 “본 사건은 현재 본인이 대표자로 있는 병원에서 발생한 것으로, W진병원의 병원장으로서 이번 사건을 매우 심각하게 받아들이고 있다”는 입장을 전했다. 또한 양재웅은 “현 의료법상 의료인은 환자 진료 내용을 누설할 수 없는 의무가 있기에, 질의하신 사항에 대하여 세세하게 답변을 드릴 수 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 김세정, 인생 번아웃 고백…"불꽃 없다는 느낌 들어, 삼십춘기 겪는 중" ('하퍼스바자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678269"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1996년생 배우 김세정이 고민을 털어놨다. 지난 2일 유튜브 채널 'Harper's BAZAAR Korea'에는 "믿고 보는 바자X김세정 조합♡이거지예♡"라는 제목의 영상이 올라왔다. 요즘 최애 관심사를 묻는 말에 김세정은 "사실 관심사가 없는 게 관심사다. 삼십춘기라고 만 나이 말고 예전 한국 나이 기준으로 한다면 내년에 30살이 된다"고 밝혔다. 그는 "많은 분이 삼십춘기를 겪고 있다고 들었다. 생각보다 내가 어른이 되지 않은 것 같은데, 어느덧 30살을 맞이해야 하는 사람 입장에서는 덜컥 겁이 나고 '나 잘하고 있나' 싶은 생각도 든다"고 말했다. 김세정은 "좋게 보면 노하우가 생기고 그만큼 실력이 늘고 여유가 생겼다고 볼 수 있다. 반대로 보면 그만큼 불꽃이 없다는 느낌이 든다"고 고백했다. 이어 "이런 뭉근한 상태에서 '어떻게 하면 종종 불꽃을 찾을 수 있는가'가 내 요즘 관심사다"라고 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50세 박재홍, 돈 많아도 결혼 못 한 이유..."눈이 높아서" ('사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308027"/>
        <updated>2024-09-03T02:05:48.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구계 전설이자 해설위원인 노총각 박재홍이 심현섭에게 연애 코칭을 받았다. 2일(월) 방송된 ‘조선의 사랑꾼’에서는 '결혼하고 싶은 남자' 전 야구선수 박재홍이 등장했다. 박재홍은 박찬호, 이승엽 등과 어깨를 나란히 한 명실상부 야구계 전설 중 한 명이다. 하지만 50세의 나이에 노총각인 그는 심현섭에게 '지천명에도 노총각'인 '지총각'이라는 별명을 얻었다. 반면, 심현섭은 여자친구와의 전화 통화로 은근히 자랑을 선보이며 '연못남(연애 못하는 남자)'에서 벗어난 모습을 보였다. 박재홍은 "결혼이 좀 무서웠다. 결혼을 막상 생각했을 때, 잘 돼야 한다는 부담감이 컸던 것 같다"라며 미혼인 이유를 밝혔다. 그에게 심현섭이 연애 코칭을 시작하자, 김국진은 "난 현섭이가 연애 코치하는 게 너무 이상하다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또한, 김국진은 "사실은 (연애 경험으로 봤을 때) 재홍이가 현섭이를 코치해야 맞는데 재홍이가 상황이 급해졌다"라며 고개를 저었다. 심현섭은 "내가 6쌍을 중매했]]></content>
    </entry>
</feed>