<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-10T12:17:16.384Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 "신이 도왔다"→황정음 "박명수가 전화"…'대박'에 신났네 (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805309"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 고공행진에 멤버들이 기쁨을 나눴다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서' 7회에서는 자체 최고 시청률 기록하고 포털 사이트 검색어 1위를 달성한 것을 기뻐하는 멤버들의 모습이 그려졌다. 이날 MC 신동엽은 스튜디오에서 "처음에 (프로그램) 시작할 때 항상 그런 이야기를 한다"라고 운을 뗐다. 신동엽은 "'과정이 중요하고, 과정이 재밌으면 된다. 결과야 시청률이야 신의 영역이고 우리 소관이 아니다. 우리는 우리대로 재밌는 추억 많이 만들자' 했었다"라고 전했다. 이어 "그랬는데 이번에 신께서 도와주셨다. 신께서 너무 기특했는지 들어주셨다. 각자 믿는 신이나 조상님들한테 항상 잘해라"라고 하며 웃음을 자아냈다. 그런가 하면, MC 황정음은 박명수와의 일화를 풀었다. 황정음은 "제가 명수 오빠네 바로 앞에 산다. 제가 차를 대놨는데 '차 빼'라고 전화가 왔다"라고 말했다. 황정음이 "'오빠, 제가 밖에서 놀고 있어서 대신 빼주세요'라고 했더니 오빠가 제 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈, 억울한 상황에 결국 변호사 소환.."인간적으로 친해질 마음 없나" [돌싱포맨]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288575"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서 탁재훈이 변호사를 소환했다. 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '돌싱포맨'에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집이 그려졌다. 캐나다에서의 마지막 밤, 탁재훈, 이상민, 임원희, 성훈, 김소은, 솔비, 장희진은 익명으로 진행되는 진실게임을 통해 서로의 진심을 알아보는 시간을 가졌다. 임원희는 '한국으로 돌아가도 만나고 싶은 사람이 있다'는 질문을 던졌다. 이에 일곱 남녀 중 여섯 명은 'YES'라고 답했다. 이에 이들은 'NO'라 답한 사람을 색출해내기 시작했다. 그중 탁재훈은 여성 출연자들의 가장 많은 의심을 받았다. 솔비는 "인간적으로도 친해질 마음이 없는 거 아니냐"고 말했고, 장희진은 "서운하다"고 했다. 순식간에 궁지에 몰린 탁재훈은 "이래서 변호사를 쓰는구나"라며 억울해했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람 트라우마가 집착으로...서장훈 "연애를 좀 쉬어라" 일침 (연참)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805308"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남자친구의 바람이 트라우마로 작용하며 현 남자친구에 집착하게 된 고민녀의 사연이 소개된다. 10일 오후 10시 30분에 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 253회에서는 3개월째 연애 중인 고민녀의 사연이 공개된다. 전 남자친구의 바람 때문에 마음고생만 했던 연애가 결국 현장을 목격하며 비참하게 끝나버린 고민녀는 3개월 뒤 지금의 남자친구를 만나 연애를 시작했다. 지난 연애의 상처 때문에 사랑이 두렵긴 했지만, 다정하고 배려심 많은 사람이라 마음을 열게 되었지만, 이전 연애의 트라우마 때문에 괜히 남자친구를 오해하게 되는 상황이 생겨났고, 그를 100% 믿지 못하기까지 했다. 남자친구의 차에서 낯선 물건을 발견하고, 여자 후배의 선물을 신경을 쓰기까지 하는 고민녀였다. 자신의 문제 때문에 남자친구에게도 괜한 스트레스를 주는 것 같았지만, 그녀의 SNS를 염탐하며 끊임없이 의심하기 시작한다. 결국, 남자친구의 분노가 폭발했고 고민녀는 자신의 트라우마를 털어놓았다. 이날 스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["따뜻하게 하고 와라" 이승환, 13일 尹탄핵 집회 무대 오른다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525251"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 오는 13일 예정된 대통령 탄핵 집회 무대에 오를 예정이다. 이승환은 10일 자신의 개인 계정에 "금요일, 윤석열 탄핵 집회에 이승환 밴드 출동하는 썰 푼다"라며 "덩크슛(탄핵하라 윤석열로 개사), 세상에 뿌려진 사랑만큼, 돈의 신 (돈의 힘으로 개사), 사랑하나요?!, 물어본다, 슈퍼히어로 부를 거다. 따뜻하게 하고 와라"라고 적었다. 앞서 이승환은 9일 개인 계정을 통해 촛불집회 주최 측인 촛불행동에 1213만 원을 기부한 사진을 게재하기도 했다. 그는 "돌아오는 토요일에는 꼭 탄핵이 되길 바라면서"라고도 적었다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 24분께 긴급 대국민 담화에서 비상계엄을 선포했다. 이후 국회는 4일 오전 1시께 본회의를 열어 190명의 찬성으로 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했다. 이후 윤 대통령은 오전 4시 27분께 비상계엄령을 해제하고 군을 철수시켰다. 이에 국회는 지난 7일 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안과 김건희 여사 특검법 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나, 일베 논란 후폭풍 속 오늘(10일)도 '별밤' 생방송 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805306"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작사가 겸 방송인 김이나가 일베 논란에 휩싸인 가운데, 후폭풍이 계속되고 있다. 김이나는 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 '일베' 논란에 휩싸였다. 일베는 극우 성향의 온라인 커뮤니티로, 김이나가 과거 인터넷 방송 채팅, 유튜버 침착맨과의 방송에서 일베 용어를 사용했다는 의혹이 나온 것. 해당 의혹을 주장하는 누리꾼들에 따르면, 김이나는 삼일한(삼일에 한 번 패야한다), 좌장면 등의 용어를 사용했다. 이에 김이나는 "일베에 들어가 본 적도 없고, 저는 아직까지도 그 출처가 일베인지 알지도 못한다. 저도 계엄령 내린 순간부터 분노 속에 있는 시민 중 하나"라고 해명했다. 비판 여론이 거세지자, 김이나는 자신이 DJ로 활약 중인 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'(이하 '별밤')를 통해서도 재차 입장을 밝혔다. 김이나는 9일 '별밤' 엔딩에서 "주말, 그리고 오늘까지 안 그래도 힘든데 우리 부엉이들(별밤 청취자들)은 더욱 마음이 시끄러웠을 것 같다"고 이야기했다. 그러면서 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 전남편 또 저격했나…"부부로 20년 살면 나라서 상줘야 해" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692391"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 윤세아와 매니저의 20년 우정에 깜짝 발언을 한다. 10일 방송되는 SBS Plus·E채널 예능 ‘솔로라서’ 7회에서는 윤세아가 자신의 매니저이자 동갑내기 절친과 청계산 등반에 나서는 하루가 펼쳐진다. 이날 윤세아는 “평소 등산을 좋아해서 시간이 날 때마다 자주 가는 편”이라고 밝힌 뒤 “예전부터 작품을 시작하기 전, 항상 청계산을 기도하는 마음으로 갔다 왔다”라고 설명한다. 이어 “최근 공포 영화 ‘홈캠’에 캐스팅돼 촬영을 앞두고 있다”며 매니저와 청계산에서 만난다. 그런데, 윤세아는 등산로 초입에서 양말을 벗더니 ‘맨발 등반’을 하자고 제안한다. “땅이 우리의 나쁜 기운을 다 흡수해준대~”라는 윤세아의 설득에 매니저는 울며 겨자먹기 식으로 ‘맨발 등반’을 시도한다. 그러나 한 걸음 발을 내딛을 때마다 매니저는 “너무 아프다”, “제발 신발 좀 돌려 달라”며 울먹여 짠내 웃음을 자아낸다. 반면 윤세아는 불편한 기색이 전혀 없이 날다람쥐처럼 날아다닌다. 결국 매니저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 전현무, 플러팅 남다르네…시골 할머니들 사이서 '당도 초과남'('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692390"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘선을 넘는 클래스’ 설민석이 강의 인생 최대 위기(?)를 맞는다. 10일 방송되는 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 경상북도 칠곡의 랩하는 할머니들 ‘수니와 칠공주’를 상대로 두 번째 출장 강의를 하는 전현무, 유병재, 설민석의 모습이 그려진다. 이런 가운데 공개된 사진 속에는 할머니들의 불만 접수를 받고 당황하는 설민석의 모습이 담겨 있다. 설민석은 할머니들의 마음을 사로잡기 위해 야심 차게 비장의 카드를 꺼내 강의를 해보지만, 할머니들의 표정은 어리둥절 갑자기 정적에 휩싸인다. 여기에 할머니들의 “크게 좀 하이소! 안 들린다!”라는 거침없는 요청까지 이어진다. 혼나는 설민석을 본 전현무와 유병재는 웃음이 빵 터지고, 설민석은 어쩔 줄 몰라 한다. 삐질삐질 땀을 흘리던 설민석은 마음을 다잡고 2차 시도를 하는데, 그가 위기를 탈출할 수 있을지 관심이 집중된다. 전현무와 유병재도 여심을 사로잡는 스킬을 총동원해 강의 조력에 나선다. 두 사람은 할머니들이 혹여라도 추울까 담요를 꼼꼼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 음란물 때문에 권태기 빠졌다…버티면 된다는 말 철석같이 믿었는데 ('청불입니다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692389"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최시원이 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화 '동화지만 청불입니다'에서 정석 역을 맡아 특유의 능청스럽고 유쾌한 코미디 연기를 선보일 예정이다. 최시원은 '그녀는 예뻤다', '변혁의 사랑', '국민 여러분!', '술꾼도시여자들' 등의 작품에서 멋짐과 망가짐을 자유자재로 오가는 코미디 연기의 정석을 보여주었다. 그런 그가 이번 영화 '동화지만 청불입니다'에서 음란물을 단속하다 권태기에 빠진 왕년의 에이스를 맡아 스크린으로 돌아온다. 청소년 보호팀, 일명 음란물 단속팀에서 일한 지 6년이 된 정석은 남다른 근무 환경에 권태기까지 오면서 남자로서의 자존감이 바닥을 찍게 되고, 참고 참다 마음에 품고 있던 사직서를 던지려는 순간, 신입 단비가 들어오게 된다. 함께 3개월만 버티면 원하는 팀으로 이동하게 해준다는 희망적인 말에 단비를 물심양면으로 도와주게 되는데, 단비와 정석이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 "父, 엘비스 프레슬리 열혈 팬…모든 걸 갖춘 가수"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959493"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 엘비스 프레슬리를 향한 팬심을 드러냈다. 10일 오후 방송된 KBS 2TV 새 예능 프로그램 '셀럽병사의 비밀'에서는 가수 이찬원을 비롯해 미연, 개그우먼 장도연, 법의학자 나주영 교수, 의사 겸 작가 이낙준이 모여 엘비스 프레슬리 죽음의 미스터리를 파헤쳤다. 이 자리에서 이찬원이 "아버지가 엘비스 프레슬리를 정말 좋아하셨다. 지금도 기억난다. 제가 어렸을 때부터 굉장히 많이 부르셨다"라며 그의 히트곡을 열창했다. 그러자 미연이 "저는 정확히 곡 같은 건 기억 못하지만, 싹 넘긴 헤어스타일과 로큰롤의 황제 이런 느낌인 건 안다"라고 말했다. 이찬원이 "진짜 로큰롤의 황제였다"라고 강조했다. 그러면서 "'3잘'이다. 잘 부른다, 춤을 잘 춘다. 잘생겼다. 비주얼, 퍼포먼스, 가창력을 모두 갖춘 가수였다"라고 회상해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 이렇게 따뜻하다니…사강 ‘솔로라서’ 출연에 “잘 봤다” 응원 뭉클]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930968"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' MC들이 프로그램의 인기를 자랑했다. 12월 10일 방송된 SBS플러스, E채널 '솔로라서'에서는 윤세아, 사강의 일상이 공개됐다. 이날 신동엽은 오프닝에서 "처음 프로그램 시작할 때 항상 그런 얘기를 한다. 과정이 중요하고 재밌으면 된다고. 시청률은 신의 영역이니까 우리는 우리대로 재밌는 추억 많이 만들자 하는데 이번엔 신께서 도와주셨다"며 '솔로라서'의 높은 시청률과 화제성을 언급했다. 박명수와 이웃 주민인 황정음은 "오빠가 차를 빼라고 전화가 왔더라. 제가 밖이라서 오빠가 직접 운전해 저희 집 앞에 주차해 주셨는데 그때 '너희 프로그램 난리 났다'고 하더라"고 털어놨다. 사강 역시 개인적으로 친분이 있는 박명수에게 "너무 잘 봤다"는 메시지를 받았다고 고마워했다. 앞서 20년지기 매니저에게 빌린 300만 원을 10배로 갚았다고 밝힌 윤세아는 "자꾸 주변에서 돈을 꿔주겠다고 하더라. 10배로 갚는다고 하니까. 그래서 요즘 조금 난감하다"고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 맨발로 청계산 등반…"파상풍 주사도 맞았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959491"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 맨발로 청계산을 올랐다. 10일 오후에 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 윤세아의 일상이 담겼다. 이날 윤세아는 20년을 함께한 매니저이자 친구인 소속사 부사장 임정은과 함께 청계산 등산에 나섰다. 윤세아는 "등산을 너무 좋아해 시간 될 때마다 자주 가는 편이다"라며 특히 작품을 시작하기 전, 기도하는 마음으로 청계산을 다녀온다고 고백했다. 윤세아는 최근 공포 영화 '홈캠' 촬영을 앞두고 있다고. 이어 윤세아는 임정은에게 양말을 벗고 맨발 등산을 권유해 눈길을 끌었다. 윤세아는 "땅이 우리의 안 좋은 기운을 다 빨아들여 준다"라며 임정은과 함께 맨발 걷기를 하려고 파상풍 주사까지 맞았다고 고백했다. 한편 SBS Plus·E채널 '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력 만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 예능 프로그램으로 매주 화요일 오후 8시 40분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오영실, 위암 가능성에 '긴장'… "식곤증 심하고, 조금만 먹어도 배불러" ('엄지의 제왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320047"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오영실이 위암 가능성에 긴장했다. 10일 저녁 MBN '엄지의 제왕'에서는 한국인 3대 발병암 가운데 하나인 '위암'에 대해 알아보는 시간이 진행됐다. 수년째 한국인이 세계 발병률 1위를 지키고 있는 위암. 정영규 소화기내과 전문의는 "40세 이상에서 위 내시경을 진행하면 정상적인 위를 찾기 힘든 경우가 많다"며 "위염, 역류성 식도염은 대부분 앓고 있고 한 달에 한두 건 정도는 위암을 발견한다"고 말했다. 닥터 군단은 위암 위험 신호로 '식곤증'과 '조기 포만감'이 꼽았다. 오영실은 "춘곤증하면 또 오영실 아니냐"며 근심 어린 표정을 지었다. 정영규 전문의는 "보통 위암이 생기면 소화 기능이 떨어지고, 영양분을 흡수하지 못해 쉽게 피로감을 느낄 수 있다"고 설명했다. 황인철 산부인과 전문의는 "휴식을 취해도 나아지지 않고, 소화기 계통 증상을 동반한다는 게 일반 식곤증과 위암 원인 식곤증의 차이"라며 "두 가지 증상이 지속되면 위장관에 병변이 없는지 확인해봐야 한다"고 조언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이낙준 "다른 사람 섭외할까 봐"…'셀럽병사의 비밀' 출연 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959487"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 겸 작가 이낙준이 '셀럽병사의 비밀' 출연 이유를 털어놨다. 10일 오후 방송된 KBS 2TV 새 예능 프로그램 '셀럽병사의 비밀'에서는 '126만 유튜버'로도 잘 알려진 이낙준이 등장해 이목이 쏠렸다. 이낙준이 첫 인사를 건넸다. 그는 "지금 의학이 엄청나게 발달했지만, 모든 병을 정복한 건 아니다. 나폴레옹, 세종대왕을 괴롭힌 질병이 여전히 우리를 괴롭히고 있기 때문에 이런 걸 다루면 좋겠다고 생각했다"라고 말했다. 특히 "혹시나 다른 사람 부를까 봐 (제작진 섭외를 받자마자) '어디로 가면 되죠?' 했다"라며 너스레를 떨어 웃음을 샀다. 이날 방송에서는 엘비스 프레슬리 죽음의 미스터리를 파헤치기 위해 이낙준을 비롯해 가수 이찬원, 미연, 개그우먼 장도연, 법의학자 나주영 교수가 모여 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 "이웃사촌 박명수, 차 빼라고 전화 와선 '난리났다'고"[솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288572"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 박명수와의 유쾌한 일화를 전했다. 10일 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서'에서는 MC 신동엽과 황정음을 비롯한 출연진이 박명수를 언급하는 모습이 그려졌다. 이날 신동엽은 '솔로라서'의 높은 화제성을 언급하며 "신이 도와주셨다. (출연진이) 정말 기특하셨던 모양이다"고 말했다. 그러자 황정음은 "제가 (박)명수 오빠 집 바로 앞에 산다"며 "하루는 명수 오빠가 전화를 걸어선 '야, 차 빼'라고 하더라"고 박명수를 언급했다. 이어 "'제가 지금 밖이라 오빠가 차 좀 빼주세요' 했더니 (박명수가) '너희 프로그램 난리났더라'고 하셨다"며 뿌듯한 미소를 지었다. 이를 듣던 사강 역시 "저도 박명수 선배님을 개인적으로 안다. 정말 좋은 분 아니냐. 저한테도 개인적으로 따로 '정말 잘 봤다'며 문자 메시지를 주셨다"고 밝혀 훈훈함을 자아냈다. 반면 윤세아는 "저한테는 돈을 꿔주겠다는 연락이 오고 있어서 좀 난감하다"고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루 수난시대, 최상에 폭언 듣고 박리원에 뺨 맞았다('신데렐라 게임')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320044"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루가 최상의 호통에 경고로 맞섰다. 10일 KBS 2TV ‘신데렐라 게임’에선 하나(한그루 분)와 진구(최상 분)의 갈등이 그려졌다. 앞서 클럽에서 가이드로 ‘알선’ 일을 하다가 회사에서 쫓겨난 하나는 이날 진구를 찾아 “저 가장이에요. 돈 벌어야 돼요”라며 기사 정정을 요구했다. 그러나 진구는 “지금 일하는 거 안 보여요?”라고 일축하곤 하나를 쫓아냈다. 문제는 하나가 경호원과 실랑이를 벌이는 과정에서 신발이 날아가면서 진구가 뒤통수를 맞는 사고 아닌 사고가 벌어졌다는 것. 분노한 진구가 “한 번만 더 내 앞에서 알짱거리면 이 바닥에서 영원히 퇴출당할 줄 알아요”라고 경고하자 하나는 “되게 잘 나셨네. 그렇게 잘나면 남의 인생에 재 뿌려도 돼요? 그래요, 나 편법 썼어요. 그래서 당신한테 손해 끼친 거 있어요? 당신이 무슨 자격으로 직장까지 해고되게 해요?”라고 따져 물었다. “동종업계 종사자로서 아주 창피합니다. 그리고 얼마든지 심판할 수 있습니다”라는 진구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3대째 의사→의대 자퇴…귀화한 서명원 신부 "불교 수행까지" (이웃집찰스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320043"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[귀화한 서명원 신부가 함께하는 삶을 고백했다. 10일 방송된 KBS 1TV '이웃집 찰스'에는 서명원 신부가 공동체 생활을 공개했다. 이날 한국 생활 35년 차 캐나다에서 온 베르나르 스네칼이 등장했다. 그는 프랑스계 캐나다 사람으로, 2015년 귀화한 서명원 신부였다. 닭들을 돌보며 등장한 그의 옆엔 한 청년이 있었다. 그는 "팔레스타인 가자지구에서 온 살레다. 가자지구는 쑥대밭이 되었고, 먹을 것도 마실 수도 없어서 좀 기적적으로 올 수 있게 해드렸고, 같이 공동체 생활을 한다"고 소개했다. 살레는 "신부님의 도움이 얼마나 감사한지 이야기하곤 한다. 제가 한국에 올 수 있도록 도와주신 것도"라며 고마운 마음을 전했다. 살레는 "한국 생활엔 장애물이 없다. 전쟁도, 급박한 일도 없다. 가자지구에선 하루하루 위급한 일이 일어난다. 우리의 손에서 벗어난 일들이 일어난다"라고 밝혔다. 공동체 주방에선 아침 식사 준비로 손길이 분주했다. 주방 담당인 마리아는 "수확해서 1년 내내 먹는 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남편상' 사강, 아이들 걱정했지만… "생각보다 단단해" (솔로라서)[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805300"/>
        <updated>2024-12-10T12:16:46.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사강이 '솔로라서' 촬영을 결심한 후 아이들을 가장 걱정했다고 밝혔다. ‘솔로라서’에 출연 중인 배우 사강이 “(방송) 출연 결심 후 가장 걱정했던 아이들이 오히려 ‘괜찮다’고 씩씩하게 말해줬다”며 “생각보다 더 단단해진 아이들 모습에 감사하다”는 소감을 전했다. 사강은 지난 10월 29일 첫 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’를 통해 약 2년 만에 시청자들을 만나 뜨거운 화제를 모았다. 특히 사강은 두 딸을 혼자 케어하면서 직장 생활도 열정적으로 하는 ‘워킹맘’ 일상을 최초 공개해 시청자들에게 먹먹한 감동과 따뜻한 웃음을 안겨줬다. 이 같은 관심과 인기에 대해 사강은 “많은 분들이 (‘솔로라서’를 보시고) 저를 응원하고 공감해주셔서 너무 감사했다”며 다시 한번 고마움을 전했다. 이어 “처음 출연 제안을 받았을 때 고민하기도 했지만, 신동엽 선배님이 무거운 현 상황을 재치 있고 따뜻하게 풀어주실 거라 믿었고, 제작진과의 미팅 후에도 있는 그대로의 나를 잘 담아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뱃살이 허벅지까지 처져"…임신 중독증에 죽음 문턱까지, 유민상도 '충격' ('몸신')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692385"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC 유민상이 음식 중독 도전자에게 솔루션을 제시한다. 10일 방송되는 채널A ‘몸신의 탄생’에는 비만 때문에 아이 출산 당시 임신 중독증에 걸려 죽음의 문턱까지 다녀왔다는 사연의 몸신 도전자가 등장한다. 몸신의 탄생을 찾아온 이번 도전자는 뱃살이 허벅지까지 처진 심각한 몸 상태를 직접 공개하며 “이제라도 건강한 삶을 살고 싶다”는 강력한 의지를 불태운다. 이에 MC 유민상은 누구보다 도전자의 건강을 걱정하며 새로운 몸신의 탄생을 간절히 응원했다는 후문이다. 과연 지나친 고칼로리 음식 섭취로 무너져 버린 식습관을 가지고 있던 도전자가 식탐을 줄이고 음식 중독에서 탈출할 수 있을지 주목되는 가운데, ‘몸신의 탄생’은 매주 화요일 오후 8시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 해병대 이수연, 야간 저격 나섰다가 ‘멘붕’ 사태?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006208"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 특전사 양해주와 해병대 이수연이 야간 저격 중 눈앞이 깜깜해지는 ‘멘붕’ 사태를 맞는다. 10일 오후 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 11회에서는 특전사 양해주와 해병대 이수연이 결승 사전미션 ‘4인 실탄 사격’의 최종 라운드 ‘수색 섬멸 저격’에서 리벤지 매치를 치르는 현장이 펼쳐진다. 최영재 마스터는 결승 당락을 뒤흔들 만큼 강력한 베네핏이 걸린 ‘수색 섬멸 저격’의 시작을 알린다. 특히 이번 미션은 야간에 실시되는 터라, “극악이다, 아무 것도 안 보여”, “역대 최고난도”라는 대원들의 탄식을 자아낸다. 잠시 후, 양해주와 이수연이 출발선에 서고, 앞서 ‘연합부대 결정전’의 ‘기동 저격’ 대결에서 양해주에게 역전패를 당했던 이수연은 “두 번의 패배는 용납 못한다”며 독기 어린 출사표를 던진다. 휘슬이 울리자 이수연은 엄청난 속도로 튀어나간다. 이후, 사격 위치에 도착한 이수연은 암흑 속에서 신중히 표적을 찾는다. 그런데 이수연은 “뭐지? 왜 안 보이지? 그냥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·태양, 러브콜 받았다…"9년 동안 많이 바뀌어" ('냉부해')[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692384"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해' 연출진이 한층 강력해진 재미를 예고했다. 오는 15일 첫 방송되는 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오로 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료들로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램이다. 수많은 셰프테이너(셰프+엔터테이너)를 배출하며 대한민국에 '쿡방(요리하는 방송)' 신드롬을 몰고 온 '냉장고를 부탁해'는 5년의 공백이 느껴지지 않을 만큼 업그레이드 된 모습으로 화려하게 귀환할 예정이다. '냉장고를 부탁해' 오리지널 스탭인 이창우 PD, 자칭 '냉부해 성덕'인 이린하 PD는 첫 녹화부터 현장의 에너지가 폭발했다며 기대감을 키웠다. 이하 이창우, 이린하 PD의 일문일답. Q. 새로운 '냉부해'를 준비하며 가장 중요하게 생각한 부분은? A. 이창우 PD: '냉부해'의 정체성을 잃지 않기 위해 노력했다. 시청자들이 원하는 '냉부해'의 정체성은 유명 셰프들이 셀럽의 냉장고 속 제한된 재료로 15분 요리 대결을 펼치는 것이라고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 DM 논란 속…비상계엄 결방 후 '추억여행' 방송 재개 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805297"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스&amp;미스터트롯 추억여행' 임영웅 특집의 방송이 재개된다. TV조선 편성표에 따르면, 10일 오후 10시부터 연말 특집 프로그램 '미스&amp;미스터트롯 추억여행'이 방송된다. 해당 방송은 지난 3일 윤석열 대통령의 긴급 대국민 담화로 방송 중 중단된 바 있다. 지난 3일부터 매주 화요일 6회에 걸쳐 방송이 계획됐지만, 방송 중단으로 인해 10일에 1, 2부가 재편성됐다. 프로그램 첫 회는 '트롯 히어로 임영웅의 탄생'을 주제로, 트로트를 넘어 현대 문화 아이콘으로 자리 잡은 임영웅의 성장 과정을 집중 조명한다. 임영웅이 재해석하며 새롭게 주목받은 곡들의 무대도 다시 만나볼 수 있다. 노사연의 '바램', 김광석의 '어느 60대 노부부 이야기', 도성의 '배신자', 박우철의 '연모', 정동원과 함께 부른 '천 개의 바람이 되어' 등의 무대가 담길 예정이다. 한편, 임영웅은 3일 방송이 중단되고 특집 방송이 기다리고 있는 10일 사이 논란에 휩싸였다. 지난 7일 임영웅은 자신의 반려견 생일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길, 여장 비하인드→이하늬 "각선미 무슨 일이냐" '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692381"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제2'의 김남길 여장에 이하늬가 감탄했다. 10일 유튜브 채널 'SBS Catch'에는 "해일이가 예쁘고 경선이가 잘생겼어요. 레전드 변장부터 신들린 자영의 열연까지!""라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 이하늬는 변신한 김남길의 사진을 직접 찍어주며 "인생샷 아니냐. 인스타에 올려라"고 얘기했다. 김남길도 "그러네"고 사진이 잘 나왔다고 공감했다. 차에서 내리는 장면부터 촬영을 시작한 김남길. 모니터를 보고 있던 이하늬는 "도대체 각선미 무슨 일이냐"며 김남길의 여장 비주얼에 감탄했다. 김남길이 차에서 내려 부채를 부치며 표정을 짓는 연기를 하자 이하늬는 "짜증 난다. 왜 이렇게 또 잘해"고 연기를 칭찬했다. 이어 김남길을 부채를 들고 카메라 감독의 앞으로 걸어가는 장면을 촬영했고, 그는 "도망가지 마. 아직 프레임 아웃 되지도 않았는데 카메라에 눈 떼지 마라"며 농담을 건넸다. 김남길과 다음 장면 촬영을 준비하던 이하늬는 '열혈사제 OST' 곡을 흥얼거렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사석에서도 잘 통할 것 같아" 이준혁, 장도연에 진심♥ 플러팅 '제2의 손석구'('살롱드립')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525248"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준혁이 장도연에게 진심어린 고백을 했다. 이준혁은 10일 오후 공개된 유튜브 채널 '살롱드립'의 배두나 편 말미, 예고편에 등장했다. 예고편 영상 속 이준혁은 MC 장도연에게 "실제로 보니까 더 아름다우시네요. 진짜 아름다우시네요. 밤비 같아"라며 칭찬을 하거나, 장도연이 영화를 언급하자 "영화를 많이 보시네요. 나랑 진짜 비슷하다. 사석에서 봐도 이야기 잘 통할 것 같다"라고 말했다. 이에 장도연이 "왜 날 꼬시냐. 오해하면 어떡하냐"라고 하자 이준혁은 "오해 아니에요"라고 말해 장도연을 설레게 만들었다. 또 이날 이준혁은 장도연에게 이상형을 물었고 이에 장도연은 "재미있는 남자다"라며 이준혁을 향해 "지금 이목구비가 너무 재미있다"라고 말했다. 이어 이준혁 역시 "이상형은 웃겼으면 좋겠다. 도연 씨 너무 재미있다"라고 화답했다. 장도연은 "손석구 부터 '범죄도시' 팀 나한테 왜 이러는데"라며 앙탈을 부리자, 이준혁은 "석구 형한테만 그러고 나한테 안그러면 어떡하지"라며 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈주 후 "팝송 틀고 생중계해달라"...韓 최악의 인질극 '지강헌 사건' 전말은?(스모킹 건)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263126"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스모킹 건'이 1988년 세상에 불안감을 안겨준 지강헌 사건의 전말을 파헤친다. 오는 10일 방송되는 KBS2 '스모킹 건'에서는 '지강헌 사건'을 다룬다. 1988년 10월 16일 오전 4시 30분 파출소에서 고 씨가 "지금 우리 집에 권총 든 남자 네 명이 와 있어요"라고 소리쳤다. 고 씨는 오전 12시 퇴근하고 서울 서대문구 북가좌동에 위치한 집에 들어서자 낯선 남자들이 있었고, 집에는 아직 아내와 다섯 남매가 있어 목숨이 위태로운 상황이라고 전했다. 고 씨의 집에 들이닥친 것은 바로 1988년 10월 8일 서울 영등포 교도소에서 대전, 공주 교도소로 이감 중 수감자 25명 중 12명이 탈주한 사건이 발생했는데, 이때 달아난 탈주범 지강헌, 강영일, 안광술, 한의철이었다. 이들은 8일 동안 여러 민가에 숨어들며 대담하게 인질극과 절도 행각을 반복하고 있었다. 지강헌 일당의 탈주극은 다섯 번째 범행의 피해자인 고 씨의 신고로 제동이 걸렸다. 그러나 이들은 경찰이 자신들을 에워싼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석 "나를 위해 사는게 나쁘지 않아" 덤덤한 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525247"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 "나를 위해 사는 게 나쁘지 않나"라고 심경을 전했다. 최동석은 10일 자신의 개인 계정에 화병에 꽂힌 꽃 사진을 공개한 뒤 "꽃을 꽂아야 할지, 나무를 심어야 할지 모를 화병 테스트를 위해 꽃을 사고 (그래 날 위해 산거다) 허리에 주사를 맞고 약을 받은 후 생선 요리에 사용할 종이 호일을 산. 하루의 절반을 나를 위해 사용했다. 나를 위해 사는 게 나쁘지 않다"라고 적었다. 또 최동석이 공개한 약봉지에는 '상대의 입장에서 생각해본다', '때로는 손해 볼 줄도 알아야 한다'라는 문구가 적혀져 있어 눈길을 끈다. 한편 최동석과 박지윤은 KBS 아나운서 입사 동기로 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나, 지난해 결혼 14년 만에 이혼했다. 이후 쌍방 상간 소송을 진행한다는 소식이 전해지고 두 사람 간의 메시지와 녹취록이 공개되면서 진흙탕 싸움이 이어진 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "'비숲' 조승우·이준혁과 친한 이유? 고만고만 비슷해서"('살롱드립')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525245"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 드라마 '비밀의 숲'에 함께 출연한 조승우, 이준혁과의 친분에 대해 언급했다. 배두나는 10일 공개된 유튜브 채널 '살롱드립'의 '이 언니 뭐야 진짜 (positive) | EP.69 배두나 | 살롱드립2'라는 타이틀의 영상에 출연했다. 이날 배두나는 과거 출연했던 드라마 '비밀의 숲'에 대해 언급했다. 배두나는 최근 이준혁이 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 "조승우, 이두나와 MBTI가 INFP로 같아 셋이 있으면 진짜 우울하다"라고 말한 것에 대해 "너무 웃기다, 한 번도 우울하다고 생각해 본 적 없다"라고 말했다. 이어 배두나는 "만약 셋이 만나면 이준혁이 어떻게 들어올지 예상한다. (이준혁은) 엄살이 있다. 기본 값이 앓는 소리다"라고 말했다. 또 배두나는 "그러나 정작 촬영이 시작되면 한 번도 NG를 내지 않는다"고 전했다. 이어 배두나는 "이준혁은 귀엽고, 수줍어하는 성격이다"라며 "셋이 친할 수밖에 없다, 에너지값이 비슷하고, 서로 고만고만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["소심한 팬" 배두나, 유일하게 좋아한 연예인에 20년 만에 사과('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692380"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 처음이자 마지막으로 좋아한 연예인을 밝혔다. 10일 유튜브 채널 '테오'의 웹 예능 '살롱드립2'에는 "이 언니 뭐야 진짜"라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 배두나는 '언니에게도 연예인이 있나요?'라는 질문에 "있었다. 어렸을 때 심은하 선배님의 광팬이었다"고 고백했다. 이어 그는 "정말 그렇게 빠져서 좋아해 본 배우는 처음이자 마지막이었다"고 얘기했다. 배두나는 "중학교 때부터 그분 (심은하)의 사진을 스크랩하는 소심한 팬이었다. 하지만 마음만은 충만했다"고 덧붙였다. '실제로 본 적이 있냐'는 질문에 "데뷔를 했는데 대종상 시상식에 신인여우상 후보로 가서 만났다"고 답했다. 시상식에서 심은하가 옆자리에 앉아있었다며 배두나는 "그분은 주연배우고 저는 신인배우로 후보로 나란히 앉았다. 그때부터 심장이 너무 떨렸다. 무대를 안 보고 심은하만 보고 앉아있었다. 너무 좋은데 믿어지지가 않았다"고 떠올렸다. 배두나는 "좋아한다는 표현을 얼굴에 드러날까 봐 부담스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 전현무, 6살 연하 애타게 찾았다…"따라갈 사람이 없어" ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692379"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘영탁 찬스’로 할머니들의 얼굴에 웃음꽃을 피운다. 10일 방송되는 MBC ‘선을 넘는 클래스’에서는 경상북도 칠곡의 랩하는 할머니들 ‘수니와 칠공주’의 부름을 받고 달려가는 전현무, 유병재, 설민석의 두 번째 출장 강의가 펼쳐진다. ‘수니와 칠공주’는 뒤늦게 한글을 배운 ‘평균 나이 83세’ 할머니들이 결성한 힙합 그룹이다. 이름 석 자도 못 썼던 할머니들은 배움의 열정으로 한글을 깨우쳤고, 자신들의 이야기를 시로 쓰고 랩으로 풀어내면서 해외에서까지 ‘K-할매’로 유명세를 탔다. 설민석이 강의를 준비하는 사이, 전현무와 유병재는 래퍼 할머니들과 친해지기 위해 담소를 나눈다. 할머니들은 랩만큼이나 좋아하는 트로트 가수 최애로 ‘영탁’을 꼽으며 “영탁이 노래가 신나잖아. 영탁이 따라갈 사람이 없다”라며 찐팬 면모를 보인다. 이에 전현무는 “영탁이한테 전화를 해볼까요?”라며 휴대폰을 꺼내든다. 긴장감 넘치는 통화대기음이 흐르고, 전현무의 애타는 마음을 영탁이 받으며 통화에 성공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영생 향한 인류의 욕망...결국 신체 기계화까지?(벌거벗은 세계사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263124"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이두갑 교수가 '벌거벗은 세계사'에서 인류의 영생을 위한 탐욕을 파헤친다. 10일 방송되는 tvN '벌거벗은 세계사' 181회에서는 인류의 오랜 욕망인 영생에 대해 알아본다. 이를 위해 서울대학교 과학학과 이두갑 교수가 강연자로 나선다. 현재 이 교수는 미국 프린스턴 대학교에서 역사학 박사 학위를 받고 과학기술학 분야를 중심으로 활발한 연구를 펼치고 있다. 이날 강의에서 늙지도 죽지도 않으려는 영생을 향한 인류의 욕망을 벌거벗길 계획이다. 이두갑 교수는 "동서고금을 막론하고 인간은 오랫동안 영생을 꿈꿔왔다"라면서 시대와 문화를 초우러한 인간의 영생 욕망을 분석한다. 종교적 신념에 기반해 사후 세계에서의 영생을 갈망하는가 하면, 현실 세계에서 불로불사를 이루기 위해 기상천외한 묘약을 찾아 나서기도 했다는 과학 및 의학의 발달로 인해 영생을 얻으려는 새로운 시도들이 등장하며 영생의 개념을 확장시키게 된다고 이 교수는 설명한다. 대중의 주목을 끌었던 특이 수술부터 인간의 몸을 기계화하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 데프콘, 분노 터트렸다…"죽을 수도 있었다, 왜 또 이런 일이" ('동훌륭')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692378"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'가 각양각색 동물들의 일상을 소개했다. 지난 9일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '동물은 훌륭하다' 4회에선 세계 곳곳 다양한 동물들에 대해 그려졌다. 이날 '동물은 훌륭하다'가 처음으로 선보이는 '글로벌 애니캠' 코너에는 최근 태국뿐만 아니라 전 세계적으로 인기를 끌고 있는 피그미하마 '무뎅'이 등장했다. 팬임을 밝힌 데프콘은 "작은 하마 '무뎅'인데 난리가 났다"라며 인기를 설명했고, 치명적인 귀여움을 가진 '무뎅'에 MC들과 애니벤저스 모두 "쓰다듬고 싶다"라며 함박웃음을 지었다. 이어 호주에서 온 털찐 거대 임금펭귄 '페스토'도 등장했다. 차원이 다른 거대한 몸집에 은지원은 "사람이 탈 쓴 거 아니에요?"라고 놀라움을 표현했고, 곧 털이 빠지기 시작하면 지금의 모습이 사라진다는 말에 장도연 역시 "1g도 사라지지 마"라며 큰 아쉬움을 드러냈다. '애니캠' 코너에선 반려견 유치원에서 벌어진 끔찍한 사고가 공개됐다. 해당 반려견 유치원에서 제보자의 반려견이 뼈가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가요무대’ 김연자, 엔딩 장식한 트롯 퀸! ‘수은등’→‘못 잊어’ 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006199"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김연자가 호소력 짙은 목소리로 엔딩을 장식했다. 김연자는 지난 9일 방송된 KBS1 ‘가요무대’에서 ‘수은등’과 패티김의 ‘못 잊어’ 무대를 선보였다. 이날 ‘사랑, 세 글자’ 특집으로 꾸며진 ‘가요무대’에서 김연자는 자신의 히트곡 ‘수은등’과 패티김의 ‘못 잊어’를 선곡해 무대를 펼쳤다. 김연자는 옐로 컬러가 돋보이는 드레스를 입고 등장해 두 무대를 꾸미며 ‘가요무대’를 엔딩을 장식했다. ‘수은등’으로 무대에 오른 김연자는 고품격 라이브로 곡의 섬세한 감정을 전달했다. 특유의 폭풍 성량과 폭발적인 가창력이 귀를 사로잡았고, 목소리로만 무대를 장악하는 깊은 내공이 돋보였다. 이어 ‘못 잊어’로 엔딩 무대에 선 김연자는 네이비 컬러에 꽃 장식이 인상적인 드레스로 앞선 무대와는 다른 매력을 자아냈다. 김연자는 서정적이고 감미로운 멜로디에 헤어진 연인을 잊지 못하는 아픔을 담은 노랫말을 호소력 짙은 목소리로 부르며 공감대를 형성하고 진한 여운을 남겼다. 김연자는 오는 21일 안산문화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "조승우·이준혁과 친한 이유? 에너지 값 비슷..셋 다 기 약해"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288556"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 봉준호 감독과 조승우, 이준혁에 대해 언급했다. 10일 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 주역 배두나가 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 배두나에게 "봉준호 감독님이 배두나 씨의 조는 모습을 보고 캐스팅을 했다는 얘기가 있다"고 운을 뗐다. 배두나는 "조는 모습이라는 게 정말 꾸벅꾸벅 졸았던 건 아니지만 스케줄이 바쁜 시절이었다. 성향상 연예인으로서 삶이 정말 힘들었을 때라 괴로워하고 있던 스무 살이었다"고 말했다. 이어 "그런 상태에서 '플란다스의 개' 오디션장에 끌려 갔다. 내가 이 오디션을 본다고 해서 될 리도 없으니 심드렁하게 앉아 있었다. 그런데 그 모습에서 봉준호 감독님이 '관리사무소에서 심드렁하게 앉은 인물의 모습을 봤다'고 하시더라"고 떠올렸다. 장도연은 또 "영화 '다음 소희' 정주리 감독님은 영화 예산이 많지 않아서 큰 기대를 하지 않고 배두나 씨한테 시나리오를 보냈다고 하더라. 그런데 다음 날 바로 수락했다더라"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 “패셔니스타 비결? 뭘 입어도 옷발 잘 받아” 장도연 놀래킨 자화자찬 (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930967"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 남다른 패션 감각 비결을 공개했다. 12월 10일 공개된 웹에능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'의 배두나가 게스트로 출연했다. 이날 배두나는 작품 속에서 사복을 많이 입는 이유를 묻자 "이 사람이 진짜 입었던 느낌이 나려면 한 번 입고 자야 한다"며 생활감을 강조했다. 이어 "협찬을 받으면 멀쩡히 돌려줘야 한다. 내가 입고 싶던 옷을 협찬받으면 차라리 그걸 사서 드라마 내내 편하게 입고 캐릭터에 맞게 변형한다"고 소신을 드러냈다. 연예계 대표 패셔니스타 배두나는 남다른 패션 감각에 대해 "저는 굉장히 뛰어난 스타일리스트가 존재한다. 그냥 말을 잘 듣는 건데 사람들이 잘 모르더라"며 겸손한 면모를 보였다. 장도연이 "사복은 언니의 취향 아니냐"고 의아해하자 배두나는 잠시 머뭇거리더니 "기본적으로 제가 옷발이 잘 받는다. 뭘 입어도 괜찮다. 기본 이상은 한다"고 돌변해 웃음을 자아냈다. 한편 '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애 1→3' 여행간다…고민영♥이주휘→나연♥희두→송다혜♥서동진 근황은? [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805287"/>
        <updated>2024-12-10T11:08:38.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신드롬을 일으켰던 연애 프로그램 '환승연애'가 시즌4로 돌아오는 가운데, 스핀오프 제작 소식도 전해져 이목을 모은다. 이에 현커(현실 커플)이 출연할지도 관심을 모은다. 지난 2021년 시작된 '환승연애' 시리즈는 다양한 이유로 이별한 커플들이 모여 지나간 사랑을 되짚고 새로운 사랑을 찾아 나가는 연애 리얼리티. '환승연애3'까지 뜨거운 인기를 누리며 연애 리얼리티의 새 지평을 열었다. 시청자들의 과몰입으로 단체 대관이벤트가 진행되거나, 마지막회를 위해 반차를 쓰는 사람들도 생겨나며 수많은 '환친자('환승 연애'에 미친자)'를 만들어냈다. "네가 자기야 미안해 했잖아? '환승연애' 이딴 거 안나왔어", "백날 자존심 부려봐라", "내봬누(내일 봬요 누나)", "우리 스물한 살에 만났는데 벌써 스물아홉이야" 등의 유행어가 생겨나거나, 포스터로 최종선택이 유추되기도 할 만큼 장안의 화제였다. 이 가운데 지난달 티빙 '환승연애' 측은 '환승연애' 스핀오프가 제작된다고 밝혔다. 오는 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, 20년 만에 심은하에 사과 "광팬이었는데…" ('살롱드립')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525244"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 과거 심은하의 광팬이었다고 밝혔다. 배두나는 10일 공개된 유튜브 채널 '살롱드립'의 '이 언니 뭐야 진짜 (positive) | EP.69 배두나 | 살롱드립2'라는 타이틀의 영상에 출연했다. 이날 배두나는 "그렇게 빠져서 좋아해 본 배우는 심은하가 처음이자 마지막이었다. 중학교 때부터 스크랩하는 팬이었다"라고 말했다. 이어 배두나는 "데뷔하고 대종상 시상식에 신인여우상 후보로 갔다. 생전 처음으로 영화상 시상식에 간 것인데 그 날 제 옆에 심은하 씨가 주연배우 후보로 앉아있더라. 그 때부터 심장이 너무 쿵쿵 거렸다. 무대가 앞에 있는데 심은하 씨만 봤다. 좋았는데 믿어지지 않았다"라고 전했다. 또 배두나는 "나는 좋아한다는 표현이 얼굴에 쓰여 있을까봐 잘 못한다. 무표정한 얼굴로 자꾸 쳐다봤더니 나를 돌아보시고 '왜요?'라고 하셨던 게 기억이 난다"라며 첫 만남 에피소드를 전했다. 이에 장도연이 "그럼 그냥 쳐다본 사람으로 끝난 거 아니냐"라며 허탈해했다. 이에 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "이준혁·조승우와 친할 수밖에…고만고만한 기운"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959390"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 '살롱드립2'에서 배우 이준혁, 조승우와의 친분을 언급했다. 10일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 배우 배두나가 출연했다. 해당 영상에서 배두나가 드라마 '비밀의 숲'에 함께 출연했던 배우 조승우, 이준혁을 언급했다. 특히 배두나는 최근 이준혁이 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 "조승우, 이두나와 MBTI가 INFP로 같아 셋이 있으면 진짜 우울하다"라고 말한 것에 대해 "너무 웃기다, 한 번도 우울하다고 생각해 본 적 없다"라고 전해 웃음을 자아냈다. 이어 배두나는 조승우, 이준혁과 만날 때면 이준혁이 늘 앓는 소리를 내며 등장할 걸 예상한다며 "(이준혁은) 엄살이 있다"라고 너스레를 떨었다. 이준혁의 기본값이 앓는 소리라는 것. 그러나 배두나는 이준혁이 촬영 전에는 한껏 엄살을 피우면서도 실제로 촬영이 시작되면 한 번도 NG를 내지 않는다고 칭찬했다. 배두나는 "이준혁은 귀엽고, 수줍어하는 성격이다"라며 "셋이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나, 월드 클래스 인맥 "유명 브랜드 디자이너=내 친구"[살롱드립2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288553"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 황금 인맥을 자랑했다. 10일 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 주역 배두나가 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 배두나가 등장하자 "예전에 제가 배두나 씨 최애 브랜드 볼캡을 착용하고 사석에서 만난 적이 있다"고 운을 뗐다. 이어 "배두나 씨가 알아보시길래 '나 이거 예쁜가. 잘 샀나' 싶더라. 그런데 배두나 씨가 '(이 브랜드를) 어떻게 아냐. 내 친구다'라고 하더라"고 말했다. 그러자 배두나는 "그 브랜드 디자이너가 제 친구"라며 "저는 원래부터 좋아하던 브랜드였다"고 설명했다. 그러면서 "지금은 제 친구 줄리앙이 맡아서 하고 있다. 함께 휴가도 가고 파리 갈 때마다 만나는 친구다"고 남다른 친분을 과시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사별' 사강, 두 딸 동반 방송 우려 있었다…"현 상황 알게 되는데"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692377"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'에 출연 중인 배우 사강이 "(방송) 출연 결심 후 가장 걱정했던 아이들이 오히려 '괜찮다'고 씩씩하게 말해줬다"며 "생각보다 더 단단해진 아이들 모습에 감사하다"는 소감을 전했다. 사강은 지난 10월 29일 첫 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'를 통해 약 2년 만에 시청자들을 만났다. 사강은 두 딸을 혼자 케어하면서 직장 생활도 열정적으로 하는 '워킹맘' 일상을 최초 공개했다. 이 같은 관심과 인기에 대해 사강은 "많은 분들이 ('솔로라서'를 보시고) 저를 응원하고 공감해주셔서 너무 감사했다"며 다시 한번 고마움을 전했다. 이어 "처음 출연 제안을 받았을 때 고민하기도 했지만, 신동엽 선배님이 무거운 현 상황을 재치 있고 따뜻하게 풀어주실 거라 믿었고, 제작진과의 미팅 후에도 있는 그대로의 나를 잘 담아줄 거라는 믿음이 생겨서 출연을 결정했다. 모든 분들께 감사드린다"라고 덧붙였다. "'솔로라서' 출연 결정 후 두 딸에 대한 걱정이 있기도 했었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "유명 브랜드 디자이너=내 친구 줄리앙, 같이 휴가가는 사이"('살롱드립')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525243"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 유명 브랜드 디자이너와의 친분을 언급했다. 배두나는 10일 공개된 유튜브 채널 '살롱드립'의 '이 언니 뭐야 진짜 (positive) | EP.69 배두나 | 살롱드립2'라는 타이틀의 영상에 출연했다. 이날 패셔너블한 모습의 배두나는 "사복이다. 최애 브랜드 착장이다. 우리나라에는 없을 것이다. 제가 엄청 좋아하는 브랜드다"라며 자신의 패션을 소개했다. 이에 장도연이 "사석에서 해당 브랜드 모자를 쓰고 배두나를 만난 적이 있는데, '어! 내 친구다'라고 말하더라"라며 에피소드를 전했고, 배두나는 "디자이너가 내 친구다"라고 밝혔다. 배두나는 "원래 좋아했던 브랜드이긴 했는데 지금은 친구 줄리앙이 맡아서 한다. 줄리앙과는 같이 휴가도 가고 파리 갈 때마다 만나곤 한다"라며 친분에 대해 언급했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태종 이방원’ 박칠용, 사극 단골 배우였는데 “요즘 집에만 있어”(체크타임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930966"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박칠용이 근황을 공개했다. 12월 9일 방송된 MBN '한번 더 체크타임'에는 53년 차 사극 단골 배우 박칠용과 그의 아내가 게스트로 출연했다. 이날 박칠용은 "'사극 하면 박칠용' 하던 시절이 있었는데 지금은 집에만 있다"고 소개했다. "워낙 사극 연기를 많이 해서 근엄하실 것 같은데 집에서는 다정한 남편이라고 한다"는 말에 박칠용의 아내는 "70세 넘어서 가정적이지 않은 남편 없는 것 같다"면서도 "제가 조금만 잘해도 잘한다고 칭찬을 해준다. 그러면 '내가 잘하는구나' 하고 더 하게 된다. 그런데 보니까 나를 시키려고 칭찬을 하는 게 아닌가 한다"고 말했다. 박칠용은 "제가 무명일 때 아내가 가장이었다. 그래서 너무 고맙다. 15년 전에 큰 수술을 했는데 제가 아내 몰래 많이 울고 했는데 지금의 아내가 너무 소중해서 잘 해주려고 노력하고 있다"고 해 아내를 감동케 했다. 한편 박칠용은 '풍운', '독립문', '천년지애', '대왕의 꿈', '징비록', '태종 이방원' 등 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "'비밀의 숲', 사복 많이 입어…진짜 입었던 느낌 나야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959386"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 작품에서 사복을 입는 이유를 밝혔다. 10일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 새 시리즈 '가족계획'으로 돌아온 배우 배두나가 출연했다. '원조 패셔니스타' 배두나는 해당 영상에서 사복을 입고 등장해 남다른 패션 감각을 뽐냈다. 이어 배두나는 작품 속에서도 사복을 입고 출연한다고 전해져 시선을 모았다. 배두나는 "작품마다 다르다"라며 '가족계획'에서는 미지의 부분이 있는 캐릭터라 의상팀에게 맡겼지만, 드라마 '비밀의 숲'에서는 본인의 옷을 많이 활용했다고 밝혔다. 배두나는 "왜 제 옷을 입냐면, 이 사람이 진짜 입었던 느낌이 나려면 한 번 입고 자야 한다, 생활감이 있어야 하는데, 협찬을 받으면 멀쩡히 돌려줘야 한다"라고 사복을 활용하는 이유를 고백했다. 이어 배두나는 "내가 입고 싶은 옷을 협찬받으면, 차라리 사서 드라마 내내 편하게 입는다"라고 부연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지오비스타 (The GeoVista)’ 암호화폐, 세상을 바꿀까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006192"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 오후 7시 방송이 될 아리랑TV ‘지오비스타 (The GeoVista)’는 김진아 한국외국어대학교 LD 학부 교수 진행으로 드미트리 샤피로 서울대학교 경제학부 교수가 게스트로 나와서 암호화폐에 대해 알아본다. 도널드 트럼프 미국 대통령 당선인이 비트코인을 전략자산으로 비축하겠다고 공약하고 관련 법안을 발의하면서 암호화폐 시장이 크게 요동치고 있다. 이에 따라 일부 국가에서는 비트코인이 새로운 경제적 가능성을 열어 주목받고 있다. 그러나 여전히 많은 나라의 중앙은행은 비트코인의 확산을 막으려는 노력을 기울이고 있다. ‘지오비스타(The Geovista)’에서는 비트코인이 특정 국가에서 성공적으로 자리 잡은 사례와 그 이면의 복잡한 현실을 다각적으로 분석한다. 또 서울대 경제학부 드미트리 샤피로 교수와 함께 비트코인이 기존 금융 자산처럼 안정적이고 신뢰할 수 있는 자산으로 자리 잡을 가능성과 비트코인 시장 과열에 대한 다양한 관점을 논의한다. 미국 정부의 새로운 금융 시스템과 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천하의 배두나도 심은하 광팬 “심장 쿵쾅거려” 실물 영접에 덜덜 (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930965"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 심은하를 향한 남다른 팬심을 고백했다. 12월 10일 공개된 웹에능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'의 배두나가 게스트로 출연했다. 이날 배두나는 "제가 어렸을 때 심은하 선배님의 광팬이었다. 정말 그렇게 빠져서 좋아해 본 배우는 처음이자 마지막이다. 중학교 때부터 그분을 스크랩했다"며 숨겨둔 팬심을 고백했다. 심은하의 실물을 본 적 있는지 묻자 배두나는 "데뷔 후 대종상 시상식에 신인여우상 후보로 갔다. 생전 처음으로 영화상 시상식에 초대받았는데 제 옆에 여우주연상 후보로 선배님이 앉아 계시더라"고 말해 놀라움을 안겼다. 이어 "그때부터 심장이 쿵쾅거렸다. 무대를 안 보고 계속 선배님만 쳐다봤다. 너무 좋은데 믿어지지 않았다"면서도 "제가 좋아한다는 마음이 얼굴에 쓰여 있으면 부담스러울까 봐 표정을 숨겼다. 백지장 같은 무표정이었다"고 덧붙였다. 자칫 시비를 건다고 오해할 수 있는 표정. 배두나는 "선배님이 저를 쳐다보고 '왜요?'라고 물어보시길래 '아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "심은하 광팬, 그렇게 좋아한 배우 처음이자 마지막"[살롱드립2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288551"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 심은하를 향한 '팬심'을 고백했다. 10일 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 주역 배두나가 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 배두나에게 "언니의 연예인은 누구냐"고 물었다. 이에 배두나는 "심은하 선배님 광팬이었다. 그렇게 빠져서 좋아한 배우는 처음이자 마지막이다. 중학교 때부터 그분 나온 신문을 스크랩하고는 했다"고 답했다. 이어 "2000년도 대종상 시상식에 신인여우상 후보로 참석했다. 생전 처음 시상식에 참석했는데 제 옆에 심은하 씨가 앉아 있더라. 그때부터 심장이 쿵쾅거렸다. 무대도 안 보고 계속 (심은하만) 쳐다보고 있었다"고 말했다. 그러면서 "혹시 부담스러우실까봐 최대한 무표정한 얼굴로 쳐다봤는데 (심은하가) 나보고 '왜요?'라고 물어보시더라. 그래서 그냥 '아니요'라고 했다. 생각해보면 정말 죄송하다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 "심은하 광팬이었다…대종상에서 첫 만남"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959378"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 '살롱드립2'에서 배우 심은하의 팬이었다고 고백했다. 10일 오후 유튜브 채널 '테오'를 통해 공개된 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 새 시리즈 '가족계획'으로 돌아온 배우 배두나가 출연했다. 해당 영상에서 배두나는 '언니에게도 연예인이 있나요?'라는 질문에 "어렸을 때 심은하 선배님의 광팬이었다"라고 고백해 시선을 모았다. 배두나는 "그렇게 빠져서 좋아해 본 배우는 처음이자 마지막, 중학교 때부터 그분(심은하) 사진을 스크랩하는 소심한 팬, 마음만은 충만했다"라고 부연했다. 이어 배두나는 데뷔 후, 심은하를 대종상 시상식에서 만난 적이 있다고 밝혔다. 신인여우상 후보로 초대돼 간 시상식 옆자리에서 여우주연상 후보로 참석한 심은하를 만났다고. 배두나는 무대보다 심은하를 보고 있었다며 "너무 좋은데 믿어지지 않았다"라고 당시를 떠올렸다. 이어 배두나는 자신의 시선을 느낀 심은하가 "왜요?"라고 물어보기도 했다며 "거의 째려봤다, 너무 죄송하다"라고 아쉬운 첫 만남을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 이이경, 이민기의 여자를 좋아했었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525241"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 이이경이 멱살잡이를 한다. 오는 11일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 11회에서는 차정우(이민기)와 이민형(한지현), 한우진(이이경)의 쫓고 쫓기는 추격전이 펼쳐진다. 이날 병원에서 만난 정우와 민형, 우진이 살벌하고 긴장감 넘치는 대치를 벌인다. 우진은 7년 전 사건과 관련 정우의 어머니인 윤서희(양소민)가 결혼을 반대한 것을 빌미로 모종의 일을 벌였다고 말한다. 또한 자신도 윤혜진(하영)을 좋아했다며 죽인 것이 아닌 오히려 살리러 간 것이었다고 뒤늦은 고백을 한다. 그럼에도 정우는 화를 주체하지 못하고 주먹을 휘두르는 등 날 선 반응을 보인다. 그런가 하면 우진은 갑자기 서희를 찾아가 그를 병원 수술실로 데리고 간다. 정우도 이를 눈치채고 막아보려 했지만 우진이 발 빠르게 움직인다. 도대체 그가 서희를 납치한 이유가 무엇일까. 또한 이 사실을 알게 된 정우는 무사히 서희를 구할 수 있을까. 뿐만 아니라 민형은 정우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, '조명가게' 스틸컷 보고 충격 "심한 거북목, 치료 필요한 상태"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320036"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 능청스러운 입담으로 드라마 '조명가게' 출연자들을 웃게 했다. 10일 디즈니플러스 유튜브 채널을 통해 "직접 꾸미는 '조명가게' 페이지"라는 제목으로 주지훈 박보영 엄태구 김설현 김민하 신은수 등 '조명가게' 출연자들이 한데 모인 영상이 공개됐다. 이날 디즈니+ 메인 화면을 꾸미는 시간이 마련된 가운데 주지훈은 '조명가게' 대표 썸네일로 가게를 지키는 자신의 스틸컷을 꼽고는 "매일 앉아서 알바 없이 일을 하다 보니 거북목이 됐다. 치료가 좀 필요한 상황"이라며 너스레를 떨었다. 이어 "우리 드라마를 보다 보면 '아주 많이 사랑해' '네가 있어 행복해' '너무 귀엽다'는 말들을 주위에 해주게 될 것"이라고 덧붙였다. 추천작으론 '지배종'과 '무빙' '선스 오브 아나키'를 꼽고는 "'지배종'을 택한 이유는 포스터에 있다. '조명가게' 전에 애피타이저로 보면 좋을 것"이라며 웃었다. '지배종'은 '조명가게'에 앞서 공개된 주지훈의 전작이다. 김설현 역시 '조명가게' 앞에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뼈 부딪히는 소리까지 담아” 왜 럭비인가? ‘최강럭비’ PD 밝혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930964"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[럭비 최강자를 가리는 싸움이 시작된다. 넷플릭스 서바이벌 예능 '최강럭비: 죽거나 승리하거나'가 12월 10일 대한민국 최강 럭비 팀을 가리는 한 달여 간의 여정을 시작했다. '최강럭비: 죽거나 승리하거나'는 럭비 불모지인 대한민국 럭비 선수들의 포기하지 않는 열정과 진심을 전할 것을 예고하며 뜨거운 기대를 받고 있다. 4개의 실업 럭비팀, 10개의 대학 럭비팀, 리그는 단 한개뿐인 ‘럭비 불모지’ 대한민국에서 럭비를 포기하지 않는 선수들을 응원할 것으로 예고된다. 1-4회는 최강럭비 대회에 출전하는 7개 팀이 운명의 대진결정전에 임하며 불꽃 튀는 경쟁을 벌인다. 토너먼트 방식으로 진행되는 최강럭비 대회에서 유리한 대전을 거머쥐기 위한 각 팀의 치열한 대진결정전이 펼쳐진다. 럭비에서 가장 중요한 세 가지 요소인 스크럼, 트라이, 킥 대결을 만나는 시간이 될 것으로 기대된다. 힘과 힘의 대결이자 럭비의 꽃이라고 불리는 스크럼부터, 럭비의 득점 방식인 트라이, 럭비 선수들마저 놀라게 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이민기X이이경X한지현, 긴장감 넘치는 대치 현장 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006191"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민기와 이이경이 멱살잡이 대치를 벌인다. 오는 11일 수요일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 11회에서는 차정우(이민기 분)와 이민형(한지현 분), 한우진(이이경 분)의 쫓고 쫓기는 추격전이 펼쳐진다. 11회 방송을 앞두고 공개된 스틸 속 정우와 우진 사이에는 심상치 않은 분위기가 깔려 있어 시선을 사로잡는다. 심각한 표정의 두 사람은 금방이라도 분노가 터질 것만 같은 팽팽한 기류를 형성해 숨 막히게 만든다. 방송에서는 병원에서 만난 정우와 민형, 우진이 살벌하고 긴장감 넘치는 대치를 벌인다. 우진은 7년 전 사건과 관련 정우의 어머니인 윤서희(양소민 분)가 결혼을 반대한 것을 빌미로 모종의 일을 벌였다고 말한다. 또한 자신도 윤혜진(하영 분)을 좋아했다며 죽인 것이 아닌 오히려 살리러 간 것이었다고 뒤늦은 고백을 한다. 그럼에도 정우는 화를 주체하지 못하고 주먹을 휘두르는 등 날 선 반응을 보인다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역대급 스케일 예고한 '오징어 게임2', 탑 논란 이겨낼까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000838056"/>
        <updated>2024-12-10T10:10:54.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임2'가 역대급 스케일의 제작발표회로 야심을 드러냈다. 거대한 체험존 운영부터 160명 가까이 되는 외신 기자들이 동행하면서 '오징어 게임2'을 향한 국내외 관심이 입증됐다. 오는 26일 공개되는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 황동혁 감독에 따르면 시즌2는 기훈의 두 번째 게임 여정을 담는다. 누가 이 게임을 벌였는지 찾아내고 게임을 멈추려는 기훈, 그리고 또 막아서는 프론트맨의 대결이 핵심 이야기이자 갈등 구조다. 앞서 본지 취재로 22개국의 160여 명의 외신 기자들이 행사에 참여하는 것이 알려진 바 있다. 다만 국내 여론은 설왕설래 중이다. 문제적 배우인 탑 캐스팅 소식이 알려졌고 이로 인한 여파가 적지 않았다. 탑은 지난 2017년 대마초 흡연 혐의로 물의를 빚었고 빅뱅 탈퇴에 이어 연예계 은퇴]]></content>
    </entry>
</feed>