<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-10-31T21:09:41.641Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고수→주지훈, 역대급 배우들 몰려온다…다채로운 11월 드라마 라인업 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105072"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 방영예정 드라마. 사진|각 방송사 11월 안방극장에 역대급 배우들이 몰려온다. 이름값 높고 무게감 있는 배우들이 속속 드라마 라인업에 이름을 올리며 시청자들의 기대감을 끌어올리고 있다. 이들은 스크린에서 보여줬던 강렬한 존재감을 바탕으로, 드라마 속에서 색다른 매력과 깊이를 선사할 예정이다. 8일 첫 방송을 앞두고 있는 SBS 새 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로 떠 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 최고 24%라는 경이로운 시청률을 기록한 2019 흥행 드라마 ‘열혈사제’의 다음 시즌으로 시청자들의 열화와 같은 성원에 힘입어 5년 만에 돌아온다. 시즌1이 김남길 이하늬 김성균 등 주연 배우는 물론 조연 배우들까지 주목 받는 드라마로 신드롬을 일으킨 만큼 시즌2에 대한 기대치도 단연 남다르다. 다음달 18일 첫 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칼 든 박신혜vs소리 천재 김태리…‘지옥 판사’ 종영 앞둔 마지막 자존심 대결 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391779"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘변신’과 ‘도전’으로 뜨겁게 맞붙었다. 배우 박신혜와 김태리가 각각 ‘지옥에서 온 판사’와 ‘정년이’로 주말 밤을 불태웠다. 두 작품 모두 빠르게 시청률 10%대를 돌파하며 두 배우도 ‘드라마 여왕’다운 저력을 과시했다. 최고 시청률은 각각 13.6%, 13.4%로 근소한 차이를 보이는 가운데, 스타트를 먼저 끊은 ‘지옥에서 온 판사’가 오는 2일 먼저 종영한다. 박신혜가 왕좌를 지키며 유종의 미를 거둘지, 김태리가 ‘지옥에서 온 판사’ 마지막회에 판세를 뒤엎을지 주목된다. ◇ 박신혜 러블리함 버리고 독기 품었다 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(이하 ‘지옥 판사’)는 박신혜 커리어에서 가장 변화가 두드러진 작품이라 할 만하다. ‘지옥 판사’는 인간 강빛나(박신혜) 몸에 들어간 악마 유스티티아가 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나 함께 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 판타지 드라마다. 박신혜는 극 중 악마가 몸에 들어간 판사 강빛나를 연기했다. 강빛나는 죄인들에게 일부러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, ‘지옥에서 온 판사’에서 다채로운 연기력 뽐냈다 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391778"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 ‘지옥에서 온 판사’에서 다채로운 연기력을 뽐냈다. 오는 11월 2일 종영하는 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(이하 ‘지옥 판사’)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 이야기를 담는다. 지난 12일 방송된 8회에서 자체 최고 시청률 13.6%를 기록하고 계속 두 자리수 시청률을 유지하며 호응을 얻고 있다. 김재영이 연기하는 극중 한다온은 열정적이고 정의로운 형사다. 김재영은 이 역할을 통해 ‘지옥 판사’의 후반부를 이끌었다는 평을 받는다. ‘지옥 판사’의 초반에는 박신혜가 악한 범죄를 저지른 사람들을 처단하는 과정을 가감없이 보여주며 시청자들에게 카타르시스를 선사했다면 극 후반부는 김재영이 극의 중심을 잡고 연쇄살인마 J와 관련된 서사를 이어 나가며 존재감을 드러냈다. 한다온은 J에 의해 가족에 이어 존경하고 따르던 선배 형사 김소영(김혜화)까지 소중한 사람들을 잃자 악에 받쳐 흑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’, 사이다 응징 쾌감有…그러나 ‘잔혹성’ 도마 위 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391777"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 흥행에 성공하며 ‘SBS 금토 사이다 유니버스’의 명맥을 잇는 작품으로 이름을 올렸다. 강력한 사이다를 예고했는데 악을 응징하는 소재로 시청자들의 통쾌함을 자아냈다. 다만 일부 장면들에서 잔혹성이 과도하게 표현돼 불쾌감을 유발한다는 지적도 받았다. ‘지옥에서 온 판사’는 시청률 두 자릿수를 거뜬히 넘었다. 시청률은 지난 9월 6.8%(닐슨코리아 전국 기준)로 출발해 상승세를 이어가며 6회만에 13.1%를 기록했다. 이후 8회에 자체 최고 시청률 13.6%를 달성했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’, MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’ 등 기대작들이 동시간대로 편성돼 다소 하향세를 보였으나, 나머지 회차인 13, 14회에서 저력을 발휘할지 관심이 모아진다. ‘지옥에서 온 판사’는 SBS가 자신하는 ‘금토 사이다 유니버스’ 라인업으로 일찌감치 기대감을 끌어모았다. 드라마는 ‘이제부터 진짜 재판을 시작할게! 지옥으로!’라고 외치는 악마가 몸에 들어간 판사 강빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['드라마스페셜 - 발바닥이 뜨거워서'... "방구석 언니를 구하라!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068414"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오예주, 김강민, 박호산, 양의진이 ‘발바닥이 뜨거워서 : 드라마 스페셜 2024’를 통해 따스한 위로를 건넨다. 12월 3일 화요일 밤 10시 45분 방송 예정인 KBS 2TV ‘발바닥이 뜨거워서’ (연출 이진아, 극본 한봄)는 은둔형 외톨이 언니를 둔 여고생 하늘이가 언니를 방에서 탈출시키기 위한 계획을 시작하며 벌어지는 힐링 성장 드라마다. 오예주는 극 중 장기 출장을 다니는 아빠와 은둔형 외톨이 언니를 둔 유하늘 역을 맡았다. 방에서 고립되어 가는 언니를 안쓰럽게 여기지만, 그녀를 홀로 감당해야 하는 감옥 같은 현실에서 도망치고 싶어 한다. 언니의 생사를 매일같이 확인하며 지내던 어느 날, 이사 간 절친을 만나기 위해 제주도행을 결심한 하늘은 굳게 닫힌 언니의 방문을 두드린다. 김강민은 하늘을 짝사랑하는 같은 반 친구 김양으로 분한다. 그는 매번 엉뚱한 플러팅으로 하늘을 귀찮게 굴지만 때로는 속 깊은 위로를 건넬 줄도 아는 반전매력의 순정파다. 열렬한 구애에도 자신을 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 건강 회복→소피와 극적 상봉 "내가 네 덕에 살았다"('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687151"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재(이순재 분)을 찾아 소피가 극적으로 상봉했다. 31일 KBS2 수목드라마 '개소리'에서는 드라마 촬영장에서 쓰러진 이순재를 걱정하며 소피가 서울까지 상경하는 모습이 그려졌다. 병원에 입원한 이순재를 걱정하며 가족들과 지인들은 병원을 지켰고, 소피는 이순재를 찾아가기 위해 줄도 끊어버리고 집을 탈출해 이순재가 입원한 서울 병원으로 향했다. 서울까지 먼 길을 혼자 달린 소피. 여행객들에게 서울까지 태워주겠다는 남자를 발견한 소피는 남자의 차에 먼저 탑승했고, 망설이던 여행객들은 소피를 보고 경계를 풀고 같이 차에 탔다. 소피는 "이순재 기다려. 죽으면 안 돼. 버텨야 돼"라고 간절하게 속으로 바랬다. 마침 이순재는 입원실에서 눈을 떴다. 송옥숙(송옥숙 분)은 "오빠 수술 잘 돼서 앞으로 50년은 거뜬하다고 하더라"고 기뻐했다. 이순재는 "이렇게 다 몰려온 거 보니 거제도가 조용하겠다. 근데 소피는 어쩌고?"라며 눈 뜨자마자 소피부터 찾았다. 소피가 없어진 지 3일째. 임채무(임채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘47세’ 박탐희, 조기 폐경 진단받았는데 임신 성공(‘맹꽁아’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187537"/>
        <updated>2024-10-31T21:09:03.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’가 매회 파란만장한 스토리 폭탄을 쏟아내고 있다. 지난 30일 방송된 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근, 극본 송정림) 18회에서는 맹공희(박하나 분)와 그를 둘러싼 이들의 다채로운 이야기로 시청자들의 이목을 사로잡았다. 어제 방송에서는 엄홍단(박탐희 분)의 임신 사실이 밝혀지며 모두를 놀라게 했다. 맹공부(이은형 분)로부터 조기 폐경 진단을 받고 심란해했던 그는 임신 소식에 뛸 듯이 기뻐했다. 홍단은 “맹공부 씨 아기가 생기면...”이라고 운을 뗐고, 공부는 “어디 그런 끔찍한 소리를! 내 아기라니요”라고 당황하며 어쩔 줄 몰라 했다. 이에 두 사람의 관계가 어떻게 변하게 될지 궁금증을 끌어올렸다. 옛 연인이었던 서민기(김사권 분)와 강지나(이연두 분)의 사이도 점점 멀어져만 갔다. 공희에게 기획안을 마무리하라고 한 민기를 옆에서 지켜보던 지나는 인턴한테 이런 일을 맡기냐며 언성을 높였다. 그 뒤로도 한참 동안 실랑이를 벌이는 등 갈등의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 보육원에 버리고 떠난 친아빠 찾았다(‘다리미패밀리’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187536"/>
        <updated>2024-10-31T20:13:49.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’의 모든 서사가 수면 위로 드러나며 앞으로 펼쳐질 본격적인 이야기가 시청자들의 흥미를 돋우고 있다. KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수, 극본 서숙향)가 예측할 수 없는 전개로 안방극장을 뒤흔들고 있다. 청렴 세탁소 식구들과 지승그룹 가족의 얽히고설킨 인연으로 시청자들의 구미를 자극하고 있는 가운데, ‘다리미 패밀리’의 주요 사건을 되짚어봤다. # 눈 수술 후 시력 찾은 금새록과 김정현의 향후 행보 수술을 하면 눈을 뜰 수 있다는 희망도 잠시 청렴 세탁소 막내딸 이다림(금새록 분)은 거액의 수술비에 좌절하고 말았다. 수술비로 인해 가족들 간 갈등까지 발생하자 수술을 포기한 다림의 처지가 시청자들의 마음을 울렸다. 하지만 극적으로 고봉희(박지영 분)와 안길례(김영옥 분), 이만득(박인환 분)이 다시 으악산에서 돈다발을 가져오며 다림은 무사히 수술대에 올랐다. 수술을 받은 다림은 모든 걸 볼 수 있게 됐고, 원수인 서강주(김정현 분)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[개소리 종영] 연기 대상 불발된 이순재, “대상은 이순재다!!!” 귀여운 시상식 훼방꾼 소피에 함박웃음 엔딩~!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000068413"/>
        <updated>2024-10-31T17:08:50.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개소리로 제 2의 인생을 즐기게 된 이순재가 새로운 가족들과 해피엔딩을 맞았다. 실종된 소피를 애타게 찾던 견주 홍초원(연우)은 이순재(이순재)가 깨어났다는 소식을 듣고 서울로 향했다. 홍초원은 병원 앞엣서 유기견 보호소에 끌려가고 있던 소피를 발견하고 극적으로 재회한다. 흥분한 소피는 홍초원을 향해 반가움의 표효를 했고 그 순간 홍초원은 소피의 목소리가 들린다는 사실을 알아챈다. 소피는 “너도 내 말을 알아듣게 됐구나!”라며 기뻐했다. 홍초원과 이순재의 병실을 찾은 소피는 건강을 찾은 이순재를 발견했다. 이순재는 “널 못 보고 가는 줄 알고 얼마나 무서웠는데."라며 소피를 반겼다. 홍초원은 “그동안 할아버지가 어떻게 사건 힌트를 주신 건지 이제야 알겠어요.”라며 소피의 말이 들린다는 소식을 전했다. 이순재가 드라마 ‘두 남자’로 연기 대상 후보에 올랐다. 시상이 확실시되자 지인들은 깜짝파티를 준비해 시상식을 찾았다. 하지만 이순재의 매니저에게 대상 수상자가 이순재가 아니라는 소식이]]></content>
    </entry>
</feed>