<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-01T19:03:28.974Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계 ‘와인 올림픽’서 활약하는 한국인 심사위원 홍미연 (The Globalists)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991863"/>
        <updated>2024-10-01T19:02:52.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 오후 5시 아리랑TV는 세계무대에서 활동하고 있는 각계 오피니언 리더들을 만나고 있는 ‘The Globalists’ 105회는 손지애 이화여자대 학교 국제대학원 초빙교수 진행으로 국제 와인대회의 심사위원으로 활동하는 홍미연 이코엘앤비 대표를 만났다. 홍미연 대표는 지난 2010년 한국인이자 아시아계 최초로 세계적인 와인경진대회 ‘콩쿠르 몽디알 드 브뤼셀(Concours Mondial de Bruxelles)’의 심사위원으로 위촉됐으며, 이후 14년 동안 10개 이상의 세계 주요 와인대회 무대의 심사위원으로 활동을 이어가고 있다. 손지애 교수가 최근 독일에서 열린 ‘문두스 비니 국제와인대회(The International Wine Award Mundus Vini)’에 심사위원으로 참여한 홍미연 대표에게 국제대회에서의 와인 심사 과정을 물었다. 홍미연 대표는 “이번 대회에는 16개국이 참가했는데, 심사하는 와인들이 4,000여 종이나 된다”면서 “모든 와인을 맛보는 것은 아니고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남성보다 박진감 넘친 ‘여성 서바이벌’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590202"/>
        <updated>2024-10-01T19:02:52.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국군의 날인 1일, 첫 선을 보인 채널A의 ‘강철부대W’가 첫 방송부터 시청자들의 뜨거운 관심을 받았다. 강철부대W는 최정예 특수부대 출신 예비역들이 팀을 이뤄 각 부대의 명예를 걸고 싸우는 밀리터리 서바이벌 예능 ‘강철부대’ 최초의 여군 특집. 강철부대 시즌1∼3을 성공적으로 이끌어온 신재호 PD와 강철부대 시즌1, 2를 비롯해 넷플릭스 프로그램 ‘피지컬: 100’의 강숙경 작가가 의기투합해 선보이는 프로그램이다. 강철부대W에선 지난 시즌들에서 MC로 활약한 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 최영재가 스튜디오 MC로 재활약한다. 김성주-김희철-김동현은 환상의 팀워크로 여군들의 활약을 생동감 있게 중계하고, 최영재는 현장과 스튜디오를 오가는 ‘마스터’로 여군 부대 간의 진검승부를 안방에 전한다. 시즌1과 시즌3에서 특유의 솔직 리액션을 선보였던 츄는 이번 시즌에서 같은 여성의 입장에서 강철부대원들의 서사에 깊이 몰입해 재미와 공감을 끌어올릴 계획. 이번 시즌에는 전 레슬링 국가대표이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오늘의 채널A]결혼 13년차 선예 ‘특별 선생님’ 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003590133"/>
        <updated>2024-10-01T19:02:52.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 13년 차 가수 선예가 ‘특별 선생님’으로 출연한다. 탤런트 심형탁과 아내 히라이 사야는 산부인과 검진에서 2세 새복이의 얼굴을 초음파로 확인한다. 가수 박현호는 행사 스케줄 전 짬을 내 다섯 살 연상의 여자친구 은가은과 데이트에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 하서윤, ‘조립식 가족’ 희주 역 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991857"/>
        <updated>2024-10-01T19:02:52.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하서윤이 드라마 ‘조립식 가족’으로 열일 행보를 이어간다. JTBC 새 수요드라마 ‘조립식 가족’은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스 드라마로 앞서 황인엽, 정채연, 배현성 등의 라인업을 공개해 화제를 모은 작품이다. 하서윤은 극 중 해준(배현성 분)의 전 여자친구인 희주 역으로 분해 솔직 담백한 매력으로 색다른 재미를 더할 예정이다. 특히, 피 한 방울 섞이지 않았지만 산하(황인엽 분), 해준과 남매처럼 자라온 주원(정채연 분)을 못마땅하게 여기며 질투를 보이는 등 다채로운 모습으로 활약한다. 하서윤은 풋풋한 비주얼로 K-드라마의 새로운 전 여친 계보를 이어 나가며 극에 활력을 더할 것으로 보인다. 하서윤은 지난 28일 첫 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서 청렴경찰서 경위 송수지로 열연 중이다. 그는 보는 사람들에게 긍정 에너지를 발산하며 안방극장에 즐거움을 더하고 있다. 이어 하서윤이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 잠든 새벽에 재난방송하는 종편… ‘총량 평가’에 시간만 채워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001728436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/005/0001728436"/>
        <updated>2024-10-01T17:06:46.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신위원회의 ‘총량 중심’ 재난방송 평가 기준 탓에 종합편성채널들이 실적쌓기용 재난 대비 방송 편성 및 방영을 해온 것으로 나타났다. 시청자가 드문 새벽 시간대에 재난 대비 방송을 편성, 방송하고 점수를 받아온 것이다. 방통위와 종편 4사가 1일 김우영 더불어민주당 의원실에 제출한 재난 전문 방송 편성 및 방송 송출 시간대 및 내역 자료를 분석해보니, 종편들은 2020년부터 올 상반기까지 1~2일에 한 번꼴로 재난 대비 방송을 송출했다. 재난 대비 방송이란 지진, 화재, 한파, 식중독, 미세먼지 등의 재난 발생 시 예방 및 대처 요령 등을 담은 방송을 말한다. 재난 대비 방송을 일정한 시간에 정기적으로 10~20분간 송출해온 채널A, TV조선, MBN만 놓고 보면 1477회 방송한 TV조선이 가장 많았다. 가장 횟수가 적었던 MBN은 총 558회가 방송됐다. 재난주관방송사인 KBS가 KBS 1TV에서 매주 일요일 오전 7시 송출해온 ‘KBS 재난방송센터’가 같은 기간 234회 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV조선] 윤기원의 재혼 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/023/0003861704"/>
        <updated>2024-10-01T17:06:46.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV조선 ‘퍼펙트 라이프’ 오후 8시 TV조선은 2일 오후 8시 ‘퍼펙트 라이프’를 방송한다. 11살 연하 아내와 재혼한 배우 윤기원이 일상을 공개한다. 윤기원은 동안 외모의 85세 어머니와 스튜디오에 등장해 눈길을 끈다. 패널 신승환이 행복한 신혼을 보내고 있을 윤기원에게 “신혼인데 잘 지내고 계시냐”고 묻는다. 윤기원은 “집에 들어가면 온기가 있어서 자취할 때보다 좋다”고 답한다. 윤기원 어머니는 “든든한 보호자가 생긴 것 같아 너무 좋다”고 말한다. 윤기원은 아내와의 첫 만남 일화를 소개한다. 코로나 팬데믹 당시 처음 만난 둘. 아내는 “그때까지만 해도 오빠가 장난 많은 개구쟁이 느낌이었다”고 첫인상을 털어놓는다. 윤기원은 “당신이 오히려 야옹야옹거렸다”며 “나는 당신하고 말을 많이 안 섞었다”고 말한다. 부부의 ‘동상이몽’ 모습에 신승환은 “부부가 같은 상황을 기억하는 게 완전 다르다”며 웃는다. 이날 윤기원 모자는 일정을 마치고 윤기원의 아버지가 계신 가족묘로 향한다. 윤기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이진, 전유진X하리무 무대에 “숨 못 쉬겠다” 감탄 (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372920"/>
        <updated>2024-10-01T16:11:38.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 마이진이 전유진과 하리무의 무대에 감탄했다. 1일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 한일 현역가수들이 찐친들과 무대를 꾸미는 ‘보컬 1등급 찐친 대결’이 그려졌다. 이날 전유진은 댄스 크루 원밀리언의 하리무와 무대를 꾸몄다. 전유진의 흔들림 없는 가창력과 하리무의 화려한 퍼포먼스가 만난 무대에 한일 현역가수들은 입을 다물지 못했다. 무대가 끝나자, 손태진은 신발을 벗어 던지며 “끝났다”를 외치는가 하면 마이진은 “숨을 못 쉬겠다”고 감탄했다. MC 대성 역시 “이게 ‘한일톱텐쇼’ 맞냐. 이런 무대를 보게 되다니”라고 놀란 모습을 보였다. 한편 ‘한일톱텐쇼’는 매주 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대성, ‘김수현 父’ 김충훈에 “자식 농사 잘 지어…로또 10번 맞아” (‘한일톱텐쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372919"/>
        <updated>2024-10-01T16:11:38.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현의 아버지이자 가수 김충훈이 ‘한일톱텐쇼’에 출격했다. 1일 방송된 MBN ‘한일톱텐쇼’에서는 한일 현역가수들이 찐친들과 무대를 꾸미는 ‘보컬 1등급 찐친 대결’이 그려졌다. 이날 김충훈은 별사랑의 찐친으로 등장해 눈길을 끌었다. MC 대성은 “김충훈이 자식 농사를 엄청 잘 지었다. 로또를 10번 맞았다고 봐야 한다”며 부러움을 표했다. 김충훈은 미소를 띤 채 “배우 김수현의 아빠 김충훈이다”라고 소개했다. 이와 동시에 린이 드라마 ‘별에서 온 그대’ OST를 부르자 일본 현역가수들은 놀란 모습을 보였다. 한편 ‘한일톱텐쇼’는 매주 화요일 오후 10시 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'부동산 4채' 김경진 "♥모델 아내에게 집 선물하며 프러포즈"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682415"/>
        <updated>2024-10-01T16:11:38.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 김경진이 모델 아내에게 집을 선물하며 청혼했다고 밝혔다. 1일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 개그맨 오정태, 허경환, 김경진이 출연했다. 김경진은 최근 부동산 4채를 보유한 자수성가 개그맨으로 주목받았다. 현재 그는 김포에 거주 중이며 이태원, 응암동, 시청역에 부동산을 보유하고 있다. 공개 합격 후 반지하부터 옥탑방 생활까지 경험하며 아파트촌으로 변모하는 동네를 보고 투자에 입문했다는 그는 "이태원에 있는 부동산이 많이 올랐다"고 밝혔다. '대한민국 1호 개모(개그맨♥모델) 부부' 김경진은 올해 결혼 4년째. 결혼 계기에 대해 그는 "내가 연애를 많이 하진 않았지만, 항상 여자들에게 최선을 다하고 쫓아다녔는데, 실패했다. 그래서 이러다가 결혼 못 하겠다 싶어서 아내에게는 정반대로 갔다"고 털어놨다. 지상렬의 연애 코치를 받아 "너무 잘해 주면 도망간다"는 조언을 받았다는 그는 "먼저 사과하지 않기, 너무 잘해 주지 않기를 조언해 줬다"고 이야기했다. 아내 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김경진 “결혼 전 아내 명의로 빌라 선물” (‘돌싱포맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372916"/>
        <updated>2024-10-01T16:11:38.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김경진이 빌라 프러포즈를 했다고 밝혔다. 1일 방송된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에는 오정태, 김경진, 허경환이 게스트로 출연했다. 이날 김경진은 “대한민국 1호 개그맨, 모델 부부다. 우리는 아직 신혼이다. 결혼한 지 4년 됐다”고 말했다. 이를 들은 탁재훈이 “김경진이 힘들었을 것 같다. 죽자 살자 자존심 다 버리고 아내를 쫓아다닌 것 아니냐”고 하자 김경진은 “내가 연애 경험이 많지 않지만, 좋아했던 여성들에게 최선을 다하고 싹싹 빌면서 쫓아다녔는데 다 실패하지 않았냐. 이렇게 하면 결혼 못 하겠다 싶어서 아내에게는 정반대로 했다”고 부인했다. 이어 “지상렬이 ‘우리 같은 애들은 너무 잘 해주면 도망가는 거 알지?’라고 하더라. 먼저 사과하지 않기, 너무 잘해주지 않기 등을 조언해줬다”고 고백했다. 이에 김준호는 “지상렬이 나와 동기지 않냐. 지상렬은 옛날에 여성에게 무릎 꿇고 술을 줬다”고 의아해했다. 김경진은 프러포즈 일화로 “아내가 가장 가지고 싶어 하는 걸 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모니터 힘들 정도" 6부대 역대급 신경전…해병대vs707 참호격투 대격돌 (강철부대W) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311389"/>
        <updated>2024-10-01T15:10:29.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W'가 첫 만남부터 역대급 자존심 대결로 눈길을 끌었다. 1일 첫 방송된 채널A '강철부대W'에는 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실, 최영재가 등장했다. 이날 '강철부대W'를 위해 국가대표 레슬링 선수 장은실도 새롭게 합류했고, 김동현은 "강철부대 시그니처가 참호격투 아니냐. 참호격투 해설이 기대된다"라고 밝혔다. 최영재는 "지금껏 강철부대에서 보지 못했던 여군 특수부대를 확인하실 수 있고, 전 시즌 통틀어 가장 극한의 난이도를 볼 수 있다"라고 예고했다. 가장 먼저 등장한 해병대 중사 윤재인은 "해병대란 이름표를 단 순간부터 뭔가를 못 해낸 적 없다"라며 "망구다이란 훈련에 참가한 적이 있다. 극한 상황 무박 3일 훈련으로 여군 최초로 참가했고, 최우수 대원 표창을 받은 적 있다. 해병대 목표는 우승"이라고 의지를 드러냈다. 대위 조아라는 "해병대 2사단 공병대대에서 소대장 중대장을 했고, 훈련교관 생활을 했다"라고 밝혔다. 마지막으로 등장한 중위 이수연은 "어릴 적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기무간, 최호종 맞대결서 테크닉 실수…"자존심 상해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007819200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007819200"/>
        <updated>2024-10-01T15:10:29.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기무간이 최호종과의 첫 번째 맞대결에서 실수를 저질렀다. 1일 오후 방송된 Mnet 예능 프로그램 '스테이지 파이터'에서는 한국무용 피지컬, 테크닉 오디션이 펼쳐진 가운데 최호종, 기무간의 대결이 주목받았다. 이들은 E 라인에 속해 박준우 등과 경쟁했다. 최호종은 시작부터 감탄을 자아냈고, 절제된 테크닉이 돋보였다. 기무간 역시 탄탄한 기본기를 갖춘 무용수였다. 하지만 기무간이 테크닉 실수를 저지르며 모두를 놀라게 했다. 연속 실수까지 나왔다. 반면 최호종은 홀도 뛰어 감탄을 자아냈다. 심사위원이 "테크닉을 너무 쉽게 한다"라며 혀를 내둘렀다. 기무간이 먼저 세컨드 계급으로 물러났다. 심사위원은 "원래 하는 것보다 못 보여줬다, 말렸다"라는 등 아쉬워했다. 기무간은 인터뷰에서 "너무 자존심 상했다. 빨리 이걸 만회해야 할 것 같다. 다음에는 퍼스트로 올라가야 한다. 이게 저한테 안 어울린다"라며 이를 갈았다. 이후 최호종은 박준우와의 즉흥 테크닉, 일대일 맞대결을 선보였다. 최호종이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박해미, '1천억 투자금' 무시하는 아들에 폭발 "나쁜 X끼"('안나가요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682414"/>
        <updated>2024-10-01T15:10:29.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 박혜미가 아들 황성재에게 섭섭함을 드러냈다. 1일 첫 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'회에서는 뮤지컬배우 박혜미-황성재 모자의 일상이 공개됐다. 황성재는 올해 25세로 뮤지컬 배우로 활동 중이다. 집에서 나가지 않는 이유에 대해 그는 2019년 이혼한 어머니가 혼자 있다고 설명했다. 그러면서 "엄마랑 싸울 때 독립을 생각해 본 적 있지만, 엄마의 경제적 지원 없이는 아무것도 못 한다"고 털어놨다. 박해미는 1층 집에서, 아들은 복층에서 거주 중인 상황. 황성재는 고양이를 키우고 있었고, 박해미는 아들 옷에 붙은 고양이 털에 예민한 모습을 보이며 갈등을 빚었다. 브로드웨이 진출을 준비 중인 박해미는 아들과 동반 출장을 계획했지만, 황성재는 부정적인 반응을 보였다. "투자금 1년에 1000억이 목표"이라는 박해미의 큰 그림에도 황성재는 "안 믿는다. 이래서 사기당하는 것"이라며 미국 미팅도 거절했다. 박해미는 "너 왜 X무시하냐. 세상 분위기를 봐야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이, 장어 떨군 김경남에 질색 "이제 좀 짜증나려 해"[정글밥][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269651"/>
        <updated>2024-10-01T15:10:29.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유이가 김경남의 '금쪽이' 행동에 질색했다. 1일 방송된 SBS 예능 프로그램 '정글밥'에서는 현지 보양식으로 식사를 꾸리는 류수영, 이승윤, 유이, 김경남의 모습이 그려졌다. 이날 이들은 현지에서 구한 머드 랍스터, 타밀록, 장어로 식사 준비에 나섰다. 유이는 장어를 류수영에게 건네며 "필리핀 장어는 좀 질기고 단단하다고 한다"고 귀띔했다. 이에 류수영은 "우리는 쫄깃한 식감을 좋아하니까 구이에 맞을 수도 있을 것 같다. 맛있을 수 있다. 처음엔 약불로 굽다가 모양이 잡히면 강불에 올리면 될 것"이라고 베테랑 면모를 자랑했다. 이내 류수영의 솜씨로 장어구이가 완성됐고, 유이는 "비주얼이 미쳤다"고 감탄했다. 멤버들의 반응에 기분 좋아진 류수영은 "다들 이렇게 상기된 모습 처음 본다"며 미소를 지었다. 장어구이를 맛본 이승윤은 "어깨춤이 절로 나온다. 장어집에서도 이렇게 맛있는 거 못 먹는다"고 평했고, 김경남 역시 "정말 맛있다"고 말했다. 유이도 류수영을 향해 "정말로 장어]]></content>
    </entry>
</feed>