<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-12T08:12:56.464Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퍼스트 레이디', 탄핵 정국 정조준…문제적 영화 통할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310068"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '퍼스트 레이디'가 탄핵 정국과 맞물려 관객의 호응을 얻을 수 있을지 관심이 모아진다. '퍼스트 레이디'는 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 다큐멘터리 영화. 김건희 여사 관련 보도를 쏟아냈던 서울의 소리가 공동제작에 나서 개봉 전부터 화제를 모았다. 현직 대통령 영부인의 의혹을 다룬 영화인 데다 현재 극장에 개봉작이 넘쳐 극장을 확보하기가 쉽지 않을 것으로 전망됐다. 그러나 '퍼스트 레이디'는 2일 VIP 시사회를 열며 개봉 준비에 박차를 가했고, 일정대로 오늘(12일) 전국 극장에 개봉했다. 개봉일 영화가 확보한 상영관은 37개, 101개의 스크린이다. 이 중 서울 지역 극장은 왕십리, 신촌, 신사 등 총 7곳이다. 독립 영화인 만큼 상영 여건이 상업 영화에 비할 바는 아니다. 그러나 비상계엄 선포 및 해제와 탄핵 정국으로 인해 정치에 대한 국민의 관심은 최고조에 달했다. '퍼스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[업그레이드된 극한 공포 ‘28년 후’ 티저 750만뷰 돌파 “미치게 잘 뽑았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931642"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극강의 공포를 불러 일으키며 전 세계 관객을 사로잡았던 영화 '28일 후'의 속편 '28년 후'가 티저 포스터 2종을 공개했다. '28년 후'는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데 이들 중 한 명이 미션 수행을 위해 섬 밖으로 나서게 되고, 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 되어가고 있다는 비밀을 깨닫게 되면서 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그렸다. 앞서 공개된 티저 예고편은 공개 하루 만에 북미에서 무려 750만 이상의 조회수를 기록하며 레전드 아포칼립스 좀비물의 명성을 증명한 바. 이어 티저 포스터 2종은 바이러스에 잠식당한 후 황폐화된 세상의 민낯과 시리즈 특유의 오싹하고 긴장감 넘치는 분위기를 담아내 예비 관객들의 기대감을 고조시킨다. 먼저 형체조차 알 수 없을 만큼 훼손된 죽은 자의 머리와 이를 쥐고 있는 부패한 손은 재앙과도 같은 바이러스 창궐로부터 10,228일 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男기자 손금 보더니 "밤일 잘한다"..'퍼스트레이디' 측 미공개 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211198"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 대통령 영부인을 소재로 한 문제적 다큐멘터리 영화 &lt;퍼스트레이디&gt;가 개봉된 가운데 ‘서울의 소리’ 이명수 기자가 공개한 김건희 여사 관련 미공개 영상을 풀었다. 12일 개봉한 다큐멘터리 영화 &lt;퍼스트레이디&gt;의 주요 출연자인 이명수 기자는 유튜브 채널 매불쇼에서 김건희 여사 관련 미공개 영상을 최초로 공개했다. &lt;퍼스트레이디&gt;는 그동안 고가의 디올백 수수, 양평고속도로 노선 변경, 민간인 국정 개입 의혹 등 논란의 중심에 서 있는 김건희 여사에 대한 이야기를 다룬 문제적 다큐멘터리 영화. 이명수 기자는 2022년 대통령 선거 당시 유력한 대통령 후보의 아내였던 김건희 씨와 7시간 녹취록을 공개하여 큰 파장을 불러일으켰던 인물로, 이번 최초 공개한 영상은 이명수 기자가 김건희 씨의 코바나컨텐츠 사무실에 초대받았을 때 촬영한 것이다. 영상에서 김건희 씨는 이명수 기자의 손금을 봐주며 ‘애인이 있다’, ‘밤일을 잘한다’와 같은 저속하고 신빙성 없는 이야기를 늘어놓는다. 당시 김건희 씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["100승도 할듯"..'1승', 황정민부터 엄태구까지 셀럽 리뷰포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736798"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1승'의 셀럽 리뷰 포스터가 공개됐다. 영화 '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기. 이번에 공개된 셀럽 리뷰 포스터는 코트 위 강력한 서브를 날리고 있는 ‘유하니’(차수민)의 모습 위로 배우 황정민, 변요한, 엄태구, 티파니영을 비롯해 민규동 감독, 배구선수 김요한, 모델 김진경 등 각계각층 셀럽들의 리뷰가 시선을 사로잡는다. “1승이 아니라 100승도 할 것 같다. 너무 훌륭하고 따뜻한 영화”(배우 황정민), “끝까지, 신나게, 확 달려가는. 화끈한 오락영화”(민규동 감독), “송강호 배우 연기, 끝날 때까지 홀려서 봤다”(배우 엄태구) 등 스크린을 가득 채운 유쾌한 에너지와 배우들의 열연에 뜨거운 반응을 보이는 한편, “코트 안에서 인생을 배웠다”(배우 변요한), “연말, 새해와 너무 잘 어울리는 영화”(배우 티파니영) 등 우리 모두의 ‘1승’을 응원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아름다움 강요하는 사회에 던지는 기괴한 폭격…영화 ‘서브스턴스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745509"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뛰어난 외모와 생동하는 젊음, 엘리자베스(데미 무어)의 아름다움에 대중은 환호했다. 할리우드 명예의 거리에 그의 이름과 함께 박힌 찬란하던 별은 시간이 지나며 곳곳이 갈라지고 빛도 바란다. 그나마 부지하고 있던 아침 에어로빅 쇼프로그램 진행자 자리마저 나이가 50줄에 접어들었다는 이유로 하루아침에 잃어버렸다. 그때 ‘더 나은 버전의 나’로 재탄생할 기회가 주어진다면, 이 기회를 잡지 않을 수 있을까. 사람의 젊음과 아름다움은 영원하지 않지만, 매체 속 여성의 이미지는 그 아름다움이 한결같은 모습으로 묘사된다. 그래서 여성 연예인이 나이를 먹는다는 건 상품성의 박탈, 일자리의 상실과 동의어로 읽혀왔다. 지난 11일 개봉한 영화 ‘서브스턴스’는 이런 사회에 아름다움이란 가치 추구의 밑바닥을 보여준다. 더 나은 내가 될 수 있다는 약물 ‘서브스턴스’의 홍보 문구에 엘리자베스는 정체 모를 활성제를 맞고, 어리고 탱글탱글한 피부를 가진 수(마가렛 퀄리)가 태어난다. 물론 수의 본체는 엘리자베]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서브스턴스' 외화 신작 1위→CGV 골든에그 92%…美친 열연에 호평 세례]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905164"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 화제와 함께 전격 개봉한 영화 ‘서브스턴스’(감독 코랄리 파르자)가 개봉일 신작 외화 박스오피스 1위를 기록했다. 동시기 개봉작 좌석판매율 1위와 골든 에그지수 92%의 호평 속 흥행 릴레이를 시작했다. 12일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망의 집계에 따르면 영화 ‘서브스턴스’가 개봉 첫 날인 11일 9912명의 관객을 동원하며 누적관객 수 1만 3322명을 기록했다. 동시기 외화 개봉작 중 1위를 비롯해 쟁쟁한 한국영화와 블록버스터들 사이에서 동시기 전체 개봉작 중 2위, 전체 박스오피스 5위의 놀라운 성적을 거두며 올 연말 최고의 화제작임을 증명하고 있다. ‘서브스턴스’는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 칸국제영화제 각본상과 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스 관객상 수상에 빛나는 영화답게 이미 개봉 전부터 언론과 평단의 극찬이 쏟아졌다. 관객들의 반응 또한 열광적으로 실관객들의 지표를 나타내는 CGV골든 에그 지수가 9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“들끓는 욕망” 탕웨이 레전드 비주얼 ‘색, 계’ 재개봉한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931637"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양조위와 탕웨이의 고품격 멜로, '색, 계'가 재개봉한다. 1월 1일 재개봉하는 영화 '색, 계'(감독 이안)는 친일파의 핵심인물인 이(양조위)와 그를 암살하기 위해 막 부인으로 신분을 위장한 왕 치아즈(탕웨이)의 거부할 수 없는 운명적 사랑을 그린 멜로. 공개된 하이라이트 예고편은 상하이에서 재회한 이(양조위)와 왕 치아즈(탕웨이)의 모습으로 시작하며 시선을 사로잡는다. 갑작스럽게 떠났던 이에 대한 원망과 동시에 더욱 깊어진 감정을 표현하는 왕 치아즈와 그런 그녀를 끌어안는 이의 모습은 거부할 수 없는 사랑에 빠진 두 사람을 보여준다. 이어서 “그는 마치 뱀처럼 내 안으로 파고 들어요. 내 심장까지…”라는 왕 치아즈의 대사는 암살의 표적을 사랑하게 된 그녀의 복잡한 감정을 나타낸다. ‘들끓는 욕망, 色’, ‘냉철한 의심, 戒’ 라는 카피라인은 ‘색, 계’라는 제목에 담긴 의미를 뜻하며, 욕망과 의심을 오가면서도 끊임없이 서로를 갈구하는 관능적 로맨스를 기대하게 만든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘검은 수녀들’ 송혜교X전여빈 새로운 얼굴…1월24일 개봉 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114747"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’. 사진 | NEW ‘검은 사제들’, ‘국가부도의 날’, ‘마스터’, ‘브로커’ 등을 제작한 영화사 집의 신작이자 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 ‘검은 수녀들’이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 ‘유니아’ 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 ‘미카엘라’ 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 ‘유니아’와 그런 ‘유니아’에 반발심을 느끼면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독 "동생 곽규택 의원 탄핵투표 불참, 크게 실망"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002456070"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲  곽경택 감독이 지난 11월 25일 서울 용산구 CGV용산점에서 열린 영화 소방관 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. ⓒ 연합뉴스 영화 &lt;소방관&gt;의 곽경택 감독이 자신의 가족인 곽규택 국민의 힘 의원이 최근 국회 탄핵소추안 투표에 불참한 것에 입장을 밝혔다. 영화 &lt;소방관&gt;은 지난 4일 개봉해 현재까지 101만 명의 관객이 찾았지만, 곽규택 의원이 표결에 불참한 105명 중 하나라는 사실이 알려지며 불매 운동 조짐이 보이는 상황. 해당 작품은 2001년 홍제동 화재 참사를 바탕으로 재구성한 결과물로 화마와 싸우며 시민을 구하려한 소방관들을 사실적으로 그리고 있다. 코로나19 팬데믹, 그리고 주연 배우 곽도원의 음주 운전 등을 언급하며 곽 감독은 "참 많은 곡절과 사연이 있었다"며 "지난 12월 3일 밤을 생각하면 아직 심장이 두근거린다. 많은 분들도 저와 같은 심정일 것"이라고 운을 뗐다. 이어 곽경택 감독은 "가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹탄핵 마땅"..곽경택 감독, 동생 곽규택 의원 투표 불참 거센 비판 [종합](공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211192"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 관경택 감독이 동생인 국민의 힘 곽규택 의원의 윤석열 대통령 탄핵 투표 불참에 대해 소신을 밝혔다. 곽경택 감독은 12일 보도자료를 통해 최근 그의 동생인 곽규택 의원으로 인해 영화 '소방관'을 향해 비판 여론이 쏟아지는 것에 대해 심경을 밝혔다. "저희 영화 '소방관'이 관객 분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다"라고 운을 뗀 곽경택 감독은 "코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"라고 털어놨다. 그는 "천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다"라며 "아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다"라고 강조했다. 이에 곽경택 감독은 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[춘천시 시각특수효과 중심도시 추진…13일 성과발표회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015102614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015102614"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 영화 및 드라마 41개 작품 유치 "지원 효과 10배" 강원 춘천시가 시각특수효과(VFX) 중심도시로 나아가기 위한 사업 추진을 본격화한다. 12일 춘천시에 따르면 재단법인 강원정보문화산업진흥원 주관으로 VFX 영상지원센터 성과발표회를 오는 13일 퇴계동 영화관에서 개최한다. 이날 성과발표회에는 육동한 춘천시장을 비롯해 허명행 감독, 지역 영화산업 종사자, 시각특수효과 기업 관계자 120여명이 참석할 예정이다. 행사는 영상산업 성과 발표에 이어 내년 로케이션 라인업 발표회, VFX 산업 확대 특강, 기업 관계자 네트워킹 행사 순으로 진행된다. 발표회에 앞서 이날 오후 1시부터는 올해 춘천시영상지원센터에서 지원한 단편영화 5편을 상영한다. 춘천시는 올해 영화, 드라마 등 총 41개 작품을 유치하는 성과를 거두었다. 이 중 5개 작품에 1억4천만원을 지원했다. 촬영 기간 지역 소비 비용은 약 15억원으로 추정, 지원금의 10배가 넘는 효과를 거둔 것으로 춘천시는 예상했다. 또 국내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임 2’X‘수상한 그녀’ 리메이크, 12월 ‘황동혁 월드’ 되나[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006655"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뭐니 뭐니 해도 올해 12월은 ‘황동혁 감독’의 달로 기억될 모양이다. 원래 연출이 예정돼 있던 글로벌 히트작뿐 아니라 과거 연출했던 작품의 리메이크도 예정돼 있기 때문이다. 영화든 드라마든 가리지 않고 ‘세기의 이야기꾼’으로 올라선 황동혁 감독의 마술이 리메이크작에도 뻗칠 수 있을지 관심이 모인다. 12일 서울 상암동 스탠포드호텔에서는 KBS2 새 수목극 ‘수상한 그녀’의 제작발표회가 열렸다. 이 작품은 지금으로부터 딱 10년 전인 2014년 개봉한 동명의 영화 ‘수상한 그녀’의 TV 리메이크 작품이다. 물론 2011년 사회고발요소가 들어간 영화 ‘도가니’로 관심을 받긴 했지만 ‘수상한 그녀’는 황 감독이 비로소 대중의 평범한 감성도 훌륭하게 자극할 수 있는 감독이라는 인증을 받은 작품이기도 하다. 70대 노파가 삶의 염증을 느끼던 와중에 신비한 힘으로 20대 시절로 돌아가고, 인생을 새로 살게 된 그가 꿈꾸던 가수에 도전하는 이야기 흐름은 힘이 있었다. 거기에 노인과 어린 여성의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '소방관' 불매 조짐에 곽경택 감독이 한 말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005516458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005516458"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 이후 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결에 불참한 곽규택 국민의힘 의원의 형인 곽경택 감독이 영화 '소방관'으로 비난이 번지자 입장을 밝혔다. 곽 감독은 12일 취재진에게 보낸 메시지에서 "'소방관'이 관객을 만나기까지 코로나19와 배우 음주, 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지 많은 곡절과 사연이 있었다"며 "12월 3일 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"고 했다. 이어 "최근 우리 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"며 "저도 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지"라고 했다. 그러면서 "대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다"며 "그렇지 않다면 반드시 탄핵받는 것이 마땅하다"고 전했다. 곽 감독은 "과거에도 정치적 혼돈의 시기를 모든 국민들이 힘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독 "동생 곽규택 투표 불참 실망…대통령 물러나야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015102595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015102595"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관' 불매운동 일자 입장 표명 영화 '소방관'의 곽경택 감독이 '12·3 비상계엄 사태'를 일으킨 윤석열 대통령이 스스로 자리에서 물러나야 한다고 12일 주장했다. 곽 감독은 국민의힘 곽규택 수석대변인의 형으로, 윤 대통령의 탄핵소추안 무산 이후 '소방관'을 관람하지 않겠다는 누리꾼들의 움직임이 포착되자 불매 운동 확산을 막기 위한 차원에서 입장을 표명한 것으로 풀이된다. 곽 감독은 이날 배포한 보도자료에서 "곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하는 분들이 있다"며 "저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지"라고 밝혔다. 그는 "저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞는다고 생각한다"며 "만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵당하는 것이 마땅하다"고 강조했다. 곽 감독은 윤 대통령이 지난 3일 비상계엄령을 선포했다가 국회 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 뛰는 좀비 '28년 후' 진화한 극한 공포…티저 포스터 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905135"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뛰는 좀비를 처음으로 선보여 전 세계적인 센세이션을 일으킨 영화 ‘28일 후’의 속편 ‘28년 후’(감독 대니 보일)가 2025년 6월 개봉을 확정한 가운데, 한층 더 강력한 공포를 예고하는 티저 포스터 2종을 12일 전격 공개했다. 극강의 공포를 불러 일으키는 탄탄한 연출과 예측을 뒤엎는 전개로 전 세계 관객과 평단의 극찬을 받았던 영화 ‘28일 후’의 속편 ‘28년 후’가 상상 그 이상의 스토리를 예고하는 티저 포스터 2종을 공개해 눈길을 끈다. 영화 ‘28년 후’는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후, 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데, 이들 중 한 명이 미션 수행을 위해 섬 밖으로 나서게 되고 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 되어가고 있다는 비밀을 깨닫게 되면서 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그린다. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 바이러스에 잠식당한 후 황폐화된 세상의 민낯과 시리즈 특유의 오싹하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승연 작가·유병재 '시빌 워: 분열의 시대' GV 나선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/079/0003969971"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 18일 조승연 작가-19일 유병재 릴레이 GV 미국 내전을 소재로 한 A24 최초의 블록버스터 '시빌 워: 분열의 시대'가 조승연 작가, 방송인 유병재와 함께하는 GV를 연이어 개최한다. 먼저, '조승연의 '시빌 워' 탐구 GV'는 오는 18일 오후 7시 30분 CGV 왕십리에서 진행된다. 깊이 있는 시선으로 정평이 나 있는 조승연 작가는 이화정 영화 저널리스트와 함께 '시빌 워: 분열의 시대'를 둘러싼 실제 미국의 정세와 다채로운 이야기를 풀어내며 알렉스 가랜드 감독의 작품 세계로 관객들을 초대할 예정이다. 특히 "미국의 광활한 대지를 불타는 디스토피아로 만들어, 가슴을 단도처럼 파고드는 영화!"라며 처음부터 끝까지 눈을 뗄 수 없는 영화의 강렬함에 호평을 남긴 조승연 작가가 선사할 작품에 대한 다양한 시선이 기대감을 더한다. 이어서 유니크한 시각으로 영화 팬들의 지지를 받고 있는 유병재가 '놓치면 안 되는 유병재 GV 파티'(9일 오후 7시 30분 롯데시네마 월드타워)를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM 다큐 영화, 두 배로 즐긴다...뮤직 갤러리 상영회 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263385"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) RM의 첫 다큐멘터리 영화 'RM: Right People, Wrong Place'가 올 연말 따뜻하고 특별한 이벤트로 관객을 찾는다. 12일 HYBE, CJ 4DPLEX는 방탄소년단 RM의 영화 'RM: Right People, Wrong Place'(알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스)의 뮤직 갤러리 상영회 소식을 전했다. 'RM: Right People, Wrong Place'는 방탄소년단 RM의 약 8개월에 걸친 두 번째 솔로 앨범 'Right Place, Wrong Person'의 작업기와 인간 김남준의 끝없는 고민들, 그리고 그가 몰두하고 사랑하는 것들에 대한 진솔한 기록을 담은 영화다. 약 100개 지역 및 국가에서 개봉해 전 세계적인 사랑을 받고 있는 가운데, 특히 감각적인 영상미와 사운드에 대한 호평이 쏟아지고 있다. 이에 개봉 2주차를 맞이해 영화의 미장센과 음악을 더욱 풍부하게 감상할 수 있는 스페셜 상영회를 마련해 관객들의 만족감을 높여줄 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, 알고보니 알콜 쓰레기‥이슬 한 방울에 넉다운(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931608"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤석이 이슬 한 방울에도 쓰러지는 '알콜 쓰레기' 연기로 화제를 모으고 있다. 12월 11일 개봉한 영화 '대가족'(감독 양우석)은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 ‘평만옥’ 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 김윤석이 연기한 함무옥은 외동아들 함무옥(이승기)의 출가로 대가 뚝 끊긴 뒤 나날이 예민해지지만, 갑작스럽게 찾아 온 손주들을 만나면서 인생이 180도 바뀌는 인물. 선천적으로 알코올을 한 방울도 마실 수 없는 함무옥 역할을 맡은 김윤석은 이슬 한 방울에도 기절해 버리는 연기를 소화, 관객들을 빵 터지게 만들었다. 공개된 스틸 역시 ‘알쓰’적인 함무옥의 모먼트를 제대로 담고 있다. 함무옥은 조상님의 제사를 지내던 도중 실수로 술을 입에 대고, 상황을 제대로 판단하기도 전에 기절해 버린다. 스틸만으로도 웃음을 주는 이 장면은 관객들의 웃음 포인트를 저격한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독 “탄핵 투표하지 않은 의원 실망하고 분노” 동생 곽규택 의원 직격 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114730"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택. 사진 | 바이포엠스튜디오 영화 ‘소방관’을 연출한 곽경택 감독이 탄핵 투표에 참가하지 않은 국민의힘 곽규택 의원을 비난했다. 형 곽 의원이 윤석열 대통령 탄핵 투표에 불참하자 불똥이 영화 ‘소방관’으로 튀면서 ‘불매 운동’까지 벌어지고 있는 데 따른 것으로 풀이된다. 곽 감독은 12일 기자들에게 메일을 보내 “최근 저희 영화 ‘소방관’이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다”며 “코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다”고 입을 열었다. 이어 곽 감독은 “영화 ‘소방관’이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다”며 “아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다”고 말했다. 그러면서 “최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 ‘소방관’까지 비난의 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독, 탄핵 불참 곽규택에 "나도 크게 실망"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012958779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/003/0012958779"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이른바 '12·3 내란 사태' 영향으로 불매운동 대상이 된 영화 '소방관'의 곽경택 감독이 윤석열 대통령을 향해 자진 하야하거나 그렇게 하지 않는다면 탄핵해야 한다고 했다. 그러면서 지난 7일 탄핵 소추안 표결에 참여하지 않은 친동생 곽규택 국민의힘 의원에 크게 실망하고 분노했다고도 했다. 곽 의원이 표결에 참여하지 않자 일각에선 곽 의원 형 곽 감독을 거론하며 '소방관'을 불매해야 한다는 주장이 나왔다. 곽 감독은 12일 입장문을 내놓고 "솔직히 저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다"며 "만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는 것이 마땅하다"고 했다. 또 동생인 곽 의원을 언급하며 "단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지"라고 말했다. 곽 감독은 '소방관'이 불매운동 여론에 휩싸이자 이번 사태에 대한 입장을 직접 내놓은 것으로 보인다. 곽 감독은 "우리나라는 과거에도 정치적 혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 감독 '윗집 사람들', 공효진X김동욱X이하늬 절침 드림팀 짰다 [종합](공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211177"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우의 네 번째 감독 도전을 위해 공효진, 김동욱, 이하늬가 뭉쳤다. 12일 하정우의 소속사 워크하우스 컴퍼니 관계자는 OSEN에 "이하늬 씨가 하정우 씨 새 작품에 출연하는 게 맞다. 두 사람이 부부로 호흡할 예정이다"라고 공식입장을 밝혔다. 하정우는 오는 2025년 1월 7일 네 번째 연출 작품이자 새 영화 '윗집 사람들'(가제, 영제 'THE INVITE') 크랭크인을 앞두고 있다. '윗집 사람들'은 층간 소음으로 만난 두 부부가 함께 저녁 식사를 하며 벌어지는 소동극을 그린 작품이다. 특히 '윗집 사람들'은 배우 하정우가 2013년 영화 '롤러코스터', 2015년 영화 '허삼관'과 오는 2025년 개봉을 앞둔 '로비'에 이어 네 번째로 감독에 도전하는 연출작으로 기대를 모으고 있다. 이를 위해 하정우의 절친한 연예계 동료들이 대거 출연한다. 하정우와 함께 배우 공효진이 가장 먼저 출연을 결정했고 이어 김동욱 그리고 이하늬까지 출연하기로 한 것이다. 이에 하정우와 이하늬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독 "막내 곽규택 탄핵투표 불참, 실망스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005516430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/277/0005516430"/>
        <updated>2024-12-12T08:12:16.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 곽경택 감독이 때아닌 불매운동에 안타까움을 나타냈다. 지난 4일 개봉한 '소방관'은 곽 감독의 친동생인 곽규택 국민의힘 의원이 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결에 불참하면서 흥행에 제동이 걸렸다. 온라인 커뮤니티를 중심으로 불매운동이 벌어지고 있다. 거세진 반발에 곽 감독은 12일 곤혹스러운 심경을 토로했다. "막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참해 '소방관'까지 비난의 대상이 되고 있다"면서 "저는 여러분처럼 단체로 투표조차 참여하지 않은 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한다"고 밝혔다. 이어 "대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나야 한다"며 "반드시 탄핵해야 마땅하다"고 역설했다. '소방관'은 극장 스크린에 걸리기 전에도 우여곡절을 겪었다. 코로나19 확산으로 개봉을 차일피일 미루는 과정에서 주연한 배우 곽도원이 음주운전을 하다가 적발됐다. 개봉 전날 윤 대통령이 비상계엄도 선포했다. 갖가지 악재로 흥행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동생 때문에 불똥 튄 영화 ‘소방관’…곽경택 “곽규택 실망, 尹 탄핵해야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003603833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/020/0003603833"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 개봉한 영화 ‘소방관’ 연출자 곽경택 감독이 자신의 동생인 곽규택 국민의힘 의원을 향해 “크게 실망했다”며 “윤석열 대통령은 탄핵당해야 한다”고 밝혔다. 곽 감독은 12일 입장문을 내고 “저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다”며 이같이 말했다. 곽 감독이 이러한 입장문을 낸 것은 사연이 있다. 4일 개봉한 영화 ‘소방관’은 개봉까지 우여곡절을 겪었다. 2020년 코로나19가 터진 후 촬영을 시작했고, 언제 개봉시킬 수 있을지 미지수였다. 이후 코로나19가 사그라지면서 개봉 관련 이야기가 나오고 있을 때쯤 주연 배우 중 한 명인 곽도원이 음주 운전을 해 논란을 빚으며 개봉이 무기한 연기됐다. 수년의 시간이 흐르고 드디어 극장에서 개봉하게 된 ‘소방관’은 윤석열 대통령의 계엄 선포 여파로 다시 시련을 겪게 됐다. 곽 감독의 동생인 곽 의원이 윤 대통령의 탄핵 투표에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독 "동생 곽규택 탄핵 투표 불참, 나도 실망과 분노"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000310067"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'을 연출한 곽경택 감독이 동생인 곽규택 국민의 힘 의원의 탄핵 투표 불참과 관련한 안타까운 마음을 전했다. 곽경택 감독은 12일 입장문을 통해 "영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었습니다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거립니다"라고 운을 뗐다. 이어 탄핵 투표에 불참한 동생 곽규택 의원을 비롯한 국민의 힘 의원들에 대한 자신의 생각을 전했다. 곽 감독은 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"면서 "저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지입니다. 솔직히 저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각합니다. 만약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹 물러나야" 곽경택 감독, '소방관' 불매 조짐에 입 열었다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003289001"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'의 연출을 맡은 곽경택 감독이 동생인 곽규택 국민의힘 의원의 탄핵소추안 표결 불참과 관련해 "나도 실망하고 분노했다"고 밝혔다. 곽경택 감독은 12일 공식 입장을 통해 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"고 운을 뗐다. 이어 "천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다"면서 "아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다"고 말했다. 곽경택 감독은 "저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"고 언급했다. 앞서 윤석열 대통령은 3일 오후 10시24분께 용산 대통령실에서 비상계엄을 선포했다. 국회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독, 동생 곽규택 의원 탄핵 투표 불참 비판...“尹 탄핵 마땅” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/410/0001041075"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘곽도원 리스트’에 이어 곽경택 감독의 친동생인 곽규택 국민의힘 의원이 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결에 불참했다는 사실이 알려지면서 불매 운동의 움직임이 일자, 결국 곽경택 감독이 입장을 밝혔다. 12일 오후 곽경택 감독은 “영화 ‘소방관’이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우의 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다”며 영화 외적으로 계속해서 일어나고 있는 이슈에 입을 열었다. 곽경택 감독은 “천만다행히도 ‘소방관’이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다”고 말했다. 이어 “최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다”며 “저 또한 단체로 투표조차 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 곽경택, 동생 곽규택 탄핵투표 불참에 “윤석열 스스로 물러나는 것이 맞아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001006649"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’을 연출한 곽경택 감독이 자신의 친동생 국민의힘 곽규택 의원이 탄핵 투표에 불참해 비판의 대상이 된 것과 관련해 입을 열었다. 곽 감독은 12일 입장을 내고 “저의 가족 구성원 중 막내인 곽 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하는 분들이 있다”며 “저 또한 단체로 투표 조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지”라고 밝혔다. 이어 “저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다”며 “만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는 것이 마땅하다”고 했다. 그러면서 곽 감독은 “우리나라는 과거에도 정치적 혼돈의 시기를 모든 국민들이 힘을 모아 함께 슬기롭게 헤쳐 나왔고 2024년 말의 이 어려운 시기 또한 잘 극복할 거라 믿는다”고 했다. 곽 감독이 연출한 ‘소방관’은 최근 그의 친 동생인 곽 의원이 대통령 탄핵 소추안 투표에 당론에 따라 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독 “국힘 의원 친동생에게 나도 실망…尹대통령 탄핵 당해야”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168368"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연출자 곽경택 감독의 동생인 국민의힘 곽규태 의원이 윤석열 대통령 탄핵 소출 표결 당시 본회의장의 이탈한 것과 맞물려 온라인상에서 영화 ‘소방관’에까지 불매 운동 조짐이 일고 있는 것에 대해 곽 감독이 “나 또한 투표에 참여하지 않은 국회위원들에게 실망하고 분노했다”고 입장을 밝혔다. 곽경택 감독은 12일 보도자료를 통해 코로나 19와 주연 배우 곽도원의 음주운전, 개봉 전날인 3일 벌어진 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 및 해제 등 여러 우여곡절 끝에 개봉한 ‘소방관에 대해 “다행히도 많은 관객으로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다”고 심경을 밝혔다. 앞서 4일 개봉한 ‘소방관’은 11일까지 박스오피스 1위를 지키며 누적 관객 101만 관객을 모으며 선전하고 있다. 그러면서 곽 감독은 자신의 막내 동생인 국민의힘 곽규택 의원이 7일 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 여기는 일부 여론이 형성된 것에 대해 “저 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독, ‘소방관’ 불매 여론에 “동생 곽규택 의원 탄핵 투표 불참 크게 실망” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/382/0001168367"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독의 동생인 곽규택 국민의힘 수석대변인이 윤석열 대통령 탄핵 소추안 표결에 불참하며 곽 감독의 영화 ‘소방관’ 불매 여론이 일어난 가운데, 곽 감독이 입장을 전했다. 곽경택 감독은 12일 “저희 영화 ‘소방관’이 관객을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지”라며 “지난 12월3일 밤을 생각하면 솔직히 나도 아직 심장이 두근거린다”라고 말문을 열었다. 이어 “최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다”라고 상황을 설명, “저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지다”라고 전했다. 그러면서 “솔직히 저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다. 만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 정권 잡으면..." 김건희 여사 소재 영화 '퍼스트레이디' 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000263378"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 대한민국이 정치적 이슈로 과열되는 가운데, 현직 대통령 영부인을 소재로 한 다큐멘터리 영화 '퍼스트레이디'가 극장가에 모습을 드러냈다. 현재 대한민국 논란의 중심에 서있는 김건희 여사를 다룬 다큐멘러리 '퍼스트레이디'가 12일 개봉했다. '퍼스트레이디'는 현직 대통령 영부인을 소재로, 용산 대통령실의 실질적 V.I.P. 를 가리고 각종 논란을 파헤쳐 대통령 윤석열의 실체를 밝힌다. 영화 속에는 디올백을 전달한 최재영 목사, 20대 대통령 선거 당시 김건희 여사와 7시간 가량 통화한 서울의 소리 이명수 기자, 김건희 일가와 장기간 소송을 벌여온 정대택 회장 등이 출연한다. 윤석열의 당선 이전 불거진 김건희의 학력 위조, 논문 표절, 주가 조작, 무속인과의 연루설 등도 다각적으로 다룬다. 이를 통해 우리가 뽑은 것은 대통령이 아닌 대통령 영부인임을 밝혀 권력을 사유화해 논란을 낳고 있다는 점에 주목한다. 대선 기자회견 당시 '아내로서의 역할에만 충실하겠다'라는 약속이 위선적임을 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 감독 "동생 곽규택 의원, 투표 불참 실망…대통령 스스로 물러나야" [전문](공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003895827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/117/0003895827"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 친동생 곽규택 의원의 탄핵소추안 투표 불참 사태에 입을 열었다. 12일 곽 감독은 "영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"며 운을 뗐다. 이어 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"면서 "저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지"라고 밝혔다. 곽 감독은 "대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다. 만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는 것이 마땅하다"고 강조했다. 그러면서 "우리나라는 과거에도 정치적 혼돈의 시기를 모든 국민들이 힘을 모아 함께 슬기롭게 헤쳐 나왔고 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "실망하고 분노해"…'소방관' 곽경택 감독, 동생 곽규택 국민의 힘 투표 불참 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/076/0004225538"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재난 영화 '소방관'(곽경택 감독, 에스크로드 픽쳐스·아센디오 제작)의 연출을 맡은 곽경택 감독이 동생이자 국회의원인 곽규택 국민의 힘 의원에 대해 입장을 전했다. 곽경택 감독은 "'소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 주연 배우의 음주운전 논란, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 3일의 밤을 생각하면 솔직히 나도 아직 심장이 두근거린다"고 말문을 열었다. 이어 "최근 나의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"고 어렵게 말을 이어갔다. 그는 "나 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지다. 솔직히 나는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각한다. 만약 그렇지 않다면 반드시 탄핵을 받는 것이 마땅하다"고 윤석열 대통령의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독 "대통령은 스스로 물러나는 것이 맞다고 생각"[공식][전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009502"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'의 곽경택 감독이 대통령 탄핵과 관련, 자신의 가족이 언급되면서 영화 불매운동으로 이어진 상황에 대해 입장을 밝혔다. 곽경택 감독은 12일 오후 '소방관' 제작사(㈜에스크로드 픽쳐스, ㈜아센디오)를 통해 공식입장을 전했다. 곽경택 감독은 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었습니다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거립니다"라면서 "그리고 천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있습니다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각합니다"고 밝혔다. 그는 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있습니다"라고 했다. 이어 "저 또한 단체로 투표조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독 “대통령 하야 또는 탄핵해야”…동생 곽규택 표결 불참에 실망·분노 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003401140"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 곽경택이 친동생인 국민의힘 곽규택 의원이 대통령 탄핵소추안 표결에 불참한 데 대한 입장을 밝혔다. 곽 감독은 12일 오후 공식입장을 통해 영화 ‘소방관’에 쏟아진 비난을 우려하면서 탄핵소추안 투표에 불참한 동생에 대해 실망을 드러냈다. 곽 감독은 “최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다”고 운을 뗀 뒤 “천만 다행히도 영화 ‘소방관’이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다”고 밝혔다. 곽 감독은 이어 “최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다”며 “저 또한 단체로 투표조차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독, 국힘 친동생 논란에…"투표 불참, 나 역시 실망해"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905093"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’의 곽경택 감독이 최근 탄핵 정국과 관련, 여당 의원의 가족이란 이유로 직면한 자신의 논란에 솔직한 심경을 밝혔다. 그는 특히 “대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준 대통령은 스스로 물러나는 게 맞다”는 입장을 강조했다. ‘소방관’ 곽경택 감독. (사진=연합뉴스) 곽경택 감독은 12일 영화 ‘소방관’의 배급사 바이포엠 스튜디오를 통해 장문의 입장문을 전해왔다. 곽 감독은 “최근에 저희 영화 ‘소방관’이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다”고 말문을 열었다. 어려움 속 개봉한 ‘소방관’의 흥행 및 관객들의 성원을 향한 감사함도 전했다. 그는 “그리고 천만다행히도 영화 ‘소방관’이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다”라며 “아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독 "국힘 의원 투표 불참에 분노…尹 탄핵 마땅" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245745"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 영화 '소방관' 불매 조짐에 공식 입장을 발표했다. 12일(목) 곽경택 감독은 입장문을 통해 "최근에 우리 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다"라며 "코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"라며 운을 뗐다. 이어 곽 감독은 "그리고 천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다"라며 "아마도 많은 분들이 나와 같은 심정일 거라고 생각한다"라고 전했다. 그러면서 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다"라며 "나 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지다. 솔직히 나는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 감독 "나도 투표 안한 국힘 동생 실망..대통령 물러나는게 맞다"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003736787"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 동생 곽규택 국민의힘 의원 탄핵 투표 불참 관련 공식 입장을 내놓았다. 곽경택 감독은 12일 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었습니다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거립니다"고 밝혔다. 이어 "그리고 천만 다행히도 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있습니다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각합니다"고 덧붙였다. 또한 곽경택 감독은 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있습니다"며 "저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지입니다"고 털어놨다. 그러면서 "솔직히 저는 대한민국에 대혼란을 초래하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 곽경택 "'친동생' 곽규택 의원 탄핵 투표 불참, 나도 분노"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320301"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관' 곽경택 감독의 동생이 국민의힘 곽규택 수석대변인이자 윤석열 대통령 탄핵 소추안 표결에 불참한 의원이라는 사실이 알려진 가운데 곽경택 감독이 입장을 전했다. 12일 영화 '소방관'의 곽경택 감독은 공식 입장을 전했다. 그는 "안녕하십니까 영화감독 곽경택입니다"라며 운을 띄웠다. 이어 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었습니다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거립니다"라며 다사다난했던 개봉기를 전했다. 곽경택 감독은 "그리고 천만다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있습니다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각합니다"라며 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낙동강’ ‘하녀’ 등 한국 영화 4편, 국가등록문화유산 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/005/0001745485"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1950~60년대 한국 사회와 생활상이 투영된 영화 4편이 국가등록문화유산이 된다. 국가유산청은 12일 한국영상자료원이 소장한 영화 ‘낙동강’ ‘돈’ ‘하녀’ ‘성춘향’ 등 4편을 국가등록문화유산에 등록할 예정이라고 밝혔다. 국가유산청 관계자는 “4편의 영화는 근현대기의 사회상과 생활상을 알 수 있는 중요한 자료”라며 “미래 세대에 한국 영화의 가치를 널리 알릴 수 있는 자료로 활용될 것”이라고 말했다. 영화 ‘낙동강’(1952)은 대학 졸업 후 낙동강 유역으로 귀향한 주인공이 마을 사람들을 계몽하고 살기 좋은 마을을 만들기 위해 노력하는 과정을 그렸다. 1950년 8~9월에 벌어진 낙동강 전투 장면을 통해 당시의 전쟁 상황을 생생하게 보여준다. 1958년 개봉한 영화 ‘돈’은 순박한 농사꾼인 주인공을 통해 농촌 고리대, 사기꾼 성행 등 당대의 농촌 문제를 가감 없이 드러냈다. 중산층 가족과 신분 상승을 꿈꾸는 하녀의 이야기를 다룬 영화 ‘하녀’(1960)는 인간의 욕망과 억압, 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독 “투표 안 한 국회의원에 크게 실망·분노”…연좌제 논란에 입장 밝혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695853"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 최근 불거진 ‘소방관’ 불매 운동에 어렵게 입장을 냈다. 12일 곽 각독은 “최근에 저희 영화 ‘소방관’이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다”라고 말문을 열었다. 그는 “그리고 천만 다행히도 영화가 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다”면서 “최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 ‘소방관’까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다”라고 공식입장을 전한 계기에 대해 입을 열었다. 이어 “저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지”라면서 “솔직히 저는 대한민국에 대혼란을 초래하고 전 세계에 창피를 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’ 곽경택 감독 “동생 곽규택 투표 불참 나도 실망, 尹 탄핵 마땅”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000931595"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독도 곽규택 국민의힘 의원의 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결 불참에 분노했다. 곽경택 영화 감독은 12월 12일 영화 '소방관' 불매 운동과 관련해 직접 입장을 밝혔다. 앞서 곽경택 감독 동생인 곽규택 국민의힘 수석대변인이 국민의힘 당론에 따라 윤석열 대통령 탄핵 소추안 표결에 불참한 사실이 알려지면서 불매 운동이 벌어지는 등 영화 '소방관'에도 불똥이 튀었다. 먼저 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다"고 운을 뗀 곽경택 감독은 "코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"며 "그리고 천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다"고 털어놨다. 곽경택 감독은 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국힘 의원 동생에 불똥..'소방관' 곽경택 감독 "나도 실망하고 분노"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003288975"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['소방관'의 연출을 맡은 곽경택 감독이 영화 불매 조짐에 공식 입장을 표명했다. 곽경택 감독은 12일 공식 입장을 통해 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거린다"고 운을 뗐다. 이어 "천만다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있다"면서 "아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각한다"고 말했다. 곽경택 감독은 최근 동생인 국민의 힘 곽규택 의원의 영향으로 영화 '소방관'의 불매 운동 조짐이 보인 데 대해 언급했다. 그는 "저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있다. 저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽경택 감독 "동생 곽규택 의원 탄핵 투표 불참, 나도 실망하고 분노"(공식)[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211168"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽경택 감독이 친동생 국민의힘 곽규택 의원이 대통령 탄핵 소추안 표결에 불참하면서 연출작 '소방관'이 직격탄을 맞은 가운데, 드디어 입고 자신의 입을 내놨다. 12일 오후 곽경택 감독은 "최근에 저희 영화 '소방관'이 관객분들을 만나기까지는 참으로 많은 곡절과 사연이 있었습니다. 코로나19와 배우 음주, 그리고 이번에는 개봉 전날 비상계엄까지. 지난 12월 3일의 밤을 생각하면 솔직히 저도 아직 심장이 두근거립니다"라며 "그리고 천만 다행히도 영화 '소방관'이 많은 관객들로부터 사랑을 받고 있지만 여전히 그 불안감은 제 온몸을 감싸고 있습니다. 아마도 많은 분들이 저와 같은 심정일 거라고 생각합니다"라고 밝혔다. 이어 "최근 저의 가족 구성원 중 막내인 곽규택 국민의 힘 의원이 당론에 따라 탄핵 투표에 불참한 것으로 인해, 영화 '소방관'까지 비난의 대상으로 생각하시는 분들이 있습니다"라며 "저 또한 단체로 투표조차 참여하지 않았던 국회의원들에게 크게 실망하고 분노한 건 마찬가지입니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 배우 키리시마 레이카, '드라이브 마이 카' 개봉 3주년 기념 내한 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005905067"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 영화계의 거장 하마구치 류스케 감독이 낳은 최고의 걸작으로 꼽히는 영화 ‘드라이브 마이 카’가 개봉 3주년을 맞았다. 이를 기념해 극 중 가후쿠의 아내인 ‘오토’ 역으로 인상 깊은 열연을 선보인 배우 키리시마 레이카가 오는 22일(일) 내한해 한국 관객들을 만난다. 배우 키리시마 레이카. 12일 배급사 트리플픽쳐스에 따르면, ‘드라이브 마이 카’의 배우 키리시마 레이카가 오는 22일 내한해 스페셜 GV를 진행한다. ‘드라이브 마이 카’는 죽은 아내에 대한 상처를 지닌 연출가 겸 배우 ‘가후쿠’(니시지마 히데토시 분)가 그의 전속 드라이버 ‘미사키’(미우라 토코 분)와 만나 삶을 회복해 나가는 이야기를 그린다. 지난 2021년 12월 23일 국내 개봉한 ‘드라이브 마이 카’가 개봉 3주년을 맞아 특별한 이벤트를 기획했다. 바로 극 중 가후쿠의 아내 ‘오토’ 역으로 관객들의 사랑을 받은 ‘키리시마 레이카’가 개봉 3주년을 하루 앞둔 22일(일) 내한해 ‘드라이브 마이 카’ 개봉 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 만취한 박지현 주사에 놀랐다..온 몸으로 저지(동화지만)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005211160"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재능 발견 코미디 영화 ‘동화지만 청불입니다’(감독 이종석, 제공 ㈜미디어캔, 배급 ㈜미디어캔·㈜영화특별시SMC, 제작 골드독엔터테인먼트㈜·㈜영화사수작, 공동제작 ㈜필콘스튜디오)가 영화의 사랑스럽고 발칙한 매력을 담아낸 보도스틸을 공개했다. ‘동화지만 청불입니다’는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화. 공개된 보도스틸은 동화 작가를 꿈꾸던 음란물 단속팀 새내기였지만, 의도치 않은 사고로 19금 웹소설을 쓰게 된 단비(박지현)의 모습을 담아내 눈길을 끈다. 여기에 음란물을 단속하다 권태기에 빠진 정석(최시원), 스타작가를 발굴해 인생의 반전을 노리는 성인 웹소설계 대부 황대표(성동일) 등 단비의 주변 인물들이 담긴 스틸이 공개되며, 영화를 풍성하게 할 매력적인 캐릭터들에 대한 기대를 배가시킨다. 먼저 소설 집필에 집중하는 단비와 심각한 표정으로 무언가를 응시하고 있는 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['28년 후', 더 기괴하고 더 강력해진 공포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/465/0000009500"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뛰는 좀비를 처음으로 선보이며 전 세계적인 센세이션을 일으킨 영화 '28일 후'의 속편 '28년 후'가 한층 더 강력한 공포를 예고하는 티저 포스터를 전격 공개했다. 극강의 공포를 불러 일으키는 탄탄한 연출과 예측을 뒤엎는 전개로 전 세계 관객과 평단의 극찬을 받았던 영화 '28일 후'의 속편 '28년 후'가 상상 그 이상의 스토리를 예고하는 티저 포스터 2종을 공개했다. '28년 후'는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후, 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데, 이들 중 한 명이 미션 수행을 위해 섬 밖으로 나서게 되고 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 되어가고 있다는 비밀을 깨닫게 되면서 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그렸다. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 바이러스에 잠식당한 후 황폐화된 세상의 민낯과 시리즈 특유의 오싹하고 긴장감 넘치는 분위기를 담아내 예비 관객들의 기대감을 고조시킨다. 먼저, 형체조차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 배우 키리시마 레이카, '드라이브 마이 카' 3주년 맞아 내한]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007964093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007964093"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '드라이브 마이 카'(감독 하마구치 류스케)가 개봉 3주년을 맞이한 가운데, 영화 속 극 중 가후쿠의 아내 오토 역으로 인상 깊은 열연을 선보인 키리시마 레이카가 오는 22일 내한하며 스페셜 GV를 진행한다. '드라이브 마이 카'는 죽은 아내에 대한 상처를 지닌 연출가 겸 배우 가후쿠(니시지마 히데토시)가 그의 전속 드라이버 미사키(미우라 토코)와 만나 삶을 회복해 나가는 이야기를 그린 영화. 지난 2021년 12월 23일 국내 개봉한 '드라이브 마이 카'는 개봉 3주년을 맞아 특별하게 관객들과 만난다. 내한을 결정한 키리시마 레이카는 '드라이브 마이 카'에서 남편 가후쿠(니시지마 히데토시)에게 궁금증을 남긴 채 세상을 떠난 아내 오토로 분해 우아한 존재감을 발휘하며 걸작을 완성한 주역으로 사랑받았다. 그는 '드라이브 마이 카'부터 '상실의 시대' 그리고 일본 드라마 '방황하는 칼날'까지 베스트셀러 원작 작품은 물론 스크린과 브라운관을 넘나들며 다양한 작품을 통해 일본에서 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 이하늬와 새 연출작서 부부 연기...공효진은 김동욱과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001320295"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 하정우와 새 영화 '윗집 사람들(가제)'에서 부부로 출연한다는 소식이 알려졌다. 12일 하정우의 소속사 워크하우스 관계자는 "이하늬가 하정우의 네 번째 연출작 '윗집 사람들(가제)'에 출연한다"라고 전했다. 이하늬에 앞서 배우 공효진이 출연을 알렸으며, 이하늬와 공효진은 극 중 각각 하정우와 배우 김동욱과 부부로 연기 호흡을 맞출 예정이다. 앞서 작품에서 두 번이나 만났던 공효진과 하정우가 이번에도 호흡을 맞출 것으로 예상됐지만, 이번에는 상대역으로 만나지 않는 것으로 드러났다. 11일, 하정우 소속사 워크하우스컴퍼니 관계자는 "공효진과 함께 출연할 예정"이라고 전했고, 이 소식에 많은 팬이 두 사람의 케미를 기대하기도 했다. 영화 '윗집 사람들'(가제)은 하정우가 영화 '롤러코스터', '허삼관', '로비'에 이어 감독으로서 새롭게 선보이는 연출작이다. 해당 작품은 층간 소음으로 만난 두 부부가 저녁식사를 하며 벌어지는 이야기를 담고 있다. 하정우는 연출을 비롯해 주인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[임소연의 클로징] 그 남자의 사정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054203"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 영화제 시상식에서 유명 남자배우가 자신의 아이를 책임지겠다는 당연한 말을 하고 박수를 받았다는 소식을 들었다. 그가 그 당연한 말을 토크쇼나 유튜브 채널이 아닌 영화인들의 축제 자리에서 비장하게 내뱉기까지 자신의 아이임에도 책임지지 않았던 무대 뒤 수많은 남성들의 존재가 큰 힘이 되었을 것이라 짐작해본다. 어차피 결혼으로 묶인 남녀 중 자녀양육에 무관심하거나 오히려 방해가 되는 쪽이 남편이라면 남편이 아니면서 자녀에게 책임을 지는 아버지가 차라리 낫다는 논리도 같은 현실을 전제로 한다. 도대체 우리는 어떤 현실을 살고 있는 걸까. 직접 출산과 양육을 함으로써 새로운 생명에 대해 이미 책임을 지고 있는 여성들보다 책임을 지겠다는 선언만 했을 뿐인 남성이 ‘비혼출산’의 선구자가 되고 있는 현실에 나는 오늘도 어리둥절하다. 이 어리둥절함이 낯설지 않아 기억을 더듬다가 &lt;그 남자에겐 1,000명의 자식이 있다&gt;는 다큐멘터리를 떠올리고 말았다. 다큐멘터리에는 아이를 낳고 키우고 싶어 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미치게 잘 뽑았다!” 영화 ‘28년 후’ 티저 공개 하루 만에 북미 조회수 750만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001114702"/>
        <updated>2024-12-12T07:13:30.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘28년 후’. 사진 | 소니 픽쳐스 뛰는 좀비를 처음으로 선보이며 전 세계적인 센세이션을 일으킨 영화 ‘28일 후’의 속편 ‘28년 후’가 내년 6월 개봉을 확정했다. 이 가운데 티저 예고편 공개 후 북미 조회수가 750만 뷰를 돌파하며 화제를 일으키고 있다. 극강의 공포를 불러 일으키는 탄탄한 연출과 예측을 뒤엎는 전개로 전 세계 관객과 평단의 극찬을 받았던 영화 ‘28일 후’의 속편 ‘28년 후’가 상상 그 이상의 스토리를 예고하는 티저 포스터 2종을 공개했다. 영화 ‘28년 후’는 30년 전 생물학 무기 연구소에서 세상을 재앙으로 몰아넣은 바이러스가 유출된 후, 일부 생존자들이 섬 안에서 철저히 격리된 채 살아가던 가운데, 이들 중 한 명이 미션 수행을 위해 섬 밖으로 나서게 되고 감염자와 생존자 구분 없이 변이가 되어가고 있다는 비밀을 깨닫게 되면서 극한의 공포를 경험하는 이야기를 그렸다. 이번에 공개된 티저 포스터 2종은 바이러스에 잠식당한 후 황폐화된 세상의 민낯과]]></content>
    </entry>
</feed>