<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-25T23:10:01.214Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함무옥이 누군데?…짠내+쿨내 진동하는 '무옥극장' 영상 공개(대가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000243746"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 유일한 가족 코미디 영화 '대가족'에서 만두 맛집 평만옥을 운영하는 함무옥에 한 발짝 다가갈 수 있는 무옥극장 영상이 공개됐다. [제공/배급: 롯데엔터테인먼트| 제작: 게니우스 | 각본/연출: 양우석] 12월 11일 개봉하는 영화 '대가족'에서 유쾌한 파격 변신에 도전한 김윤석이 맡은 캐릭터 ‘함무옥’에 대해 조금 더 가까이 다가갈 수 있는 ‘무옥극장’ 영상이 공개됐다. 인기 다큐 프로그램인 [인간극장] 컨셉을 오마주한 이번 영상에는 함무옥 캐릭터의 일상부터 손주들이 찾아오면서 변화를 겪는 그의 내면을 엿볼 수 있다. ‘헤쳐 모여 함씨 가문! 숨겨둔 자식 찾아왔네!’라는 제목으로 시작되는 영상은 함무옥이 맞는 이른 새벽으로 시작된다. 빈 병 줍기에 몰두하는 짠돌이의 면모부터 부지런하게 식당을 운영하는 성공한 사업가의 면모까지 보여 주던 그의 이면에 한 가지 고민이 있음이 밝혀지는데, 바로 하나뿐인 아들이 주지스님이 되면서 가문의 대가 끊기게 된 것이다. 이 때 평만옥에 함문석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 측 "29일 청룡영화상 참석 재논의"…비혼 득남 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002118808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002118808"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성 씨 측이 비혼 득남으로 인한 여파로 청룡영화상 참석을 재검토한다. 소속사 아티스트컴퍼니는 오늘(26일) YTN에 "최근 상황을 고려해 정우성 씨의 '제45회 청룡영화상' 참석 여부에 대해 재논의 중"이라고 밝혔다. 당초 정우성 씨는 영화 '서울의 봄'으로 남우주연상 후보에 올라, 오는 29일 열리는 '제45회 청룡영화상' 시상식에 참석 예정이었다. 비혼 득남 소식 이후 처음 서는 공식 석상이 될 것으로 보여, 그가 무대에서 관련 입장을 직접 밝힐지 관심이 쏠렸다. 그러나 비혼 득남에 관해 비판 여론이 계속되자, 정우성 씨 측은 시상식과 동료 배우들에게 줄 피해를 고려해 참석 여부를 검토 중인 것으로 보인다. 앞서 정우성 씨 측은 지난 24일 "모델 문가비 씨가 공개한 아이의 친부가 정우성 씨가 맞다"며, 득남 소식을 발표했다. 결혼 계획 등에 대해서는 함구했으나, "아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것"이라고 밝혔다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문체부, ‘인문다큐영화제’ 우수작에 ‘윤이상의 학교 가는 길’ 등 3편 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004419553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004419553"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화체육관광부는 한국문화예술위원회와 함께 오는 27~28일 서울 마포구 한국영상자료원에서 ‘2024 인문다큐영화제’를 열고 올해 제작을 지원한 인문 주제 다큐멘터리 19편을 상영한다고 26일 밝혔다. 문체부와 예술위는 지역의 문화유산과 고유한 문화, 인물에 담긴 인문적인 가치를 영상 콘텐츠로 친숙하게 알리고자 올해 6월 제작계획서를 공모하고 지원 대상을 선정, 제작비 1500만 원과 전문가 상담을 지원했다. 우수작 3편은 ▲ 1980년대 부산의 신발 부흥기를 이끈 전문가가 그 시설의 경험과 비법을 젊은 세대에게 전수하는 이야기를 담은 ‘2024 스티처의 귀환’ ▲ 조국을 그리워하며 살아온 음악가 윤이상이 외로운 삶을 음악으로 이겨낸 이야기를 닮은 ‘윤이상의 학교 가는 길’ ▲ 쓰레기 소각장을 재생한 부천아트벙커 B39를 통해 도시 재생의 참 의미를 담은 ‘벙커의 두 얼굴’ 등이 선정됐다. 이 외에도 ▲ 25년 동안 기계자수 공장을 운영하며 과거의 영광을 뒤로 하고 홀로 자수공장을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청설' 원작의 나라 대만서도 본다…12월 6일 개봉 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007927576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007927576"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['청설'이 대만 개봉을 확정, 대만에서 온 응원 편지를 공개했다. 26일 배급사 플러스엠엔터테인먼트에 따르면 '청설'은 오는 12월 6일 대만 현지에서 개봉한다. 대만 작품을 리메이크한 작품 중 대만에서 개봉하는 한국 영화는 최초인 만큼, 이번 대만 개봉이 더욱 뜻깊다. 특히 이번 대만 개봉일에 맞춰 여름을 연기한 배우 노윤서가 오는 12월 7일~8일 직접 대만 현지에 방문, 대만 관객들과도 뜻깊은 만남을 가질 예정이다. 대만 개봉 소식과 함께 공개된 응원 편지 또한 시선을 모은다. 원작 감독 청펀펀과 제작자 초웅병이 전하는 친필 메시지는 '청설'의 한국 개봉과 흥행을 축하하는 진심 어린 응원으로 가득해 마음을 훈훈하게 한다. 청펀펀 감독은 "한국 버전 '청설'의 개봉을 축하합니다! 대박 나세요!"라고 응원 메시지를 전했고, 제작자 초웅병 역시 "한국 제작사 무비락의 '청설' 리메이크작 개봉을 축하합니다! 작품성과 흥행성 모두를 얻으시길 바랍니다!"고 따뜻한 응원을 전했다. '청설']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍상수 '수유천' 스페인 히혼영화제 최우수작품상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000694558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000694558"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍상수 감독의 서른두번 째 장편영화 '수유천'이 스페인 히혼영화제에서 최우수 작품상을 받았습니다. 제작사 전원사는 '수유천'의 최우수 작품상 수상과 함께 출연 배우 김민희가 여우주연상을 받았다고 밝혔습니다. 영화 '수유천'은 한 여대의 젊은 강사 전임이 배우 겸 연출자인 외삼촌에게 대학 촌극제 연출을 부탁하면서 벌어지는 이야기를 그렸습니다. 히혼영화제는 스페인 항구 도시 히혼에서 열리는 영화제로, 주로 독창적이고 독립적인 작가 영화를 선보입니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #홍상수 #김민희 #수유천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 호평 속 70만 돌파…청불 '히든페이스' 40만 [Nbox]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007927564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007927564"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '위키드'가 개봉 6일 만에 70만 관객을 돌파했다. 26일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망의 집계에 따르면 '위키드'는 지난 25일 5만 4902명의 관객을 동원하며 누적관객수 70만 5172명을 기록, 박스오피스 1위를 지켰다. '위키드'는 자신의 진정한 힘을 아직 발견하지 못한 엘파바(신시아 에리보 분)와 자신의 진정한 본성을 발견하지 못한 글린다(아리아나 그란데 분), 전혀 다른 두 인물이 우정을 쌓아가며 맞닥뜨리는 예상치 못한 위기와 모험을 그린 이야기다. 지난 20일 개봉 이후 관객들의 연이은 호평을 받고 있는 가운데, 70만 관객을 돌파해 향후 흥행 추이가 더욱 주목된다. 2위는 송승헌 조여정 박지현 주연의 청소년관람불가 영화 '히든페이스'가 차지했다. '히든페이스'는 이날 4만 4명의 관객이 찾아 누적관객수 39만 4463명을 기록했다. 3위에는 '글래디에이터2'가 랭크됐다. '글래디에이터2'는 이날 1만 7160명의 관객이 관람해 누적관객수는 74만 5426]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소방관’에게 죄는 없다만[편파적인 씨네리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003189"/>
        <updated>2024-11-25T23:09:13.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■편파적인 한줄평 : ‘정의로운 곽도원’을 참고 볼 이유도 못 찾겠다. 작품에 죄가 있으랴. ‘음주운전’으로 이미지가 바닥으로 떨어진 배우 곽도원에게 책임을 물을 수밖에 없지만, 그렇다고 106분 내내 정의롭고 희생정신 강한 인물로 그려지는 곽도원을 참고 볼 이유도 찾질 못하겠다. 티켓값을 생각한다면 더더욱 그렇다. 만듦새가 논란을 초월했으면 좋았으련만, 그런 기적은 일어나지 않은 영화 ‘소방관’(감독 곽경택)이다. ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 제작된 작품이다. 인명구조에 최선을 다하는 진섭 역에 곽도원이, 신입 소방관 철웅 역에 주원이 캐스팅돼 열악한 환경 속 소방대원들의 분투를 그리고자 한다. 신파를 덜어내고 덤덤하게 그리고자 했으나 그런 심심한 연출이 아쉽게도 곽도원과 ‘진섭’ 역의 괴리감만 더욱 부각하는 부작용을 낳는다. 소방관으로서 사람들을 꼭 구해내야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위키미키 김도연·우주소녀 손주연, 느낌 좋은 ‘연기돌’의 탄생 ‘아메바 소녀들’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003397103"/>
        <updated>2024-11-25T22:08:40.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위키미키 김도연과 우주소녀 손주연, K팝 계에서 활약하던 두 걸그룹 멤버가 무대를 극장으로 옮겨 느낌 좋은 출발을 맞았다. 두 사람이 만난 작품은 ‘아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일’(이하 ‘아메바 소녀들’). 수능을 앞둔 개교기념일 밤에 학교에서 귀신과 숨바꼭질을 하게 된 여고생들의 이야기를 그린 호러 코미디 영화다. 상업영화 대작이 아닌 저예산 독립영화에 스크린 200개 이하에서 개봉했지만 입소문을 타고 지난 25일 영진위 영화관 입장권 통합전산망 기준 누적 관객 2만 7728명을 기록했다. 이는 ‘아메바 소녀들’로 본격 스크린 데뷔를 이룬 김도연과 손주연에게도 의미 있는 성적표다. ‘여고괴담’ 식 정통 호러와 B급 코미디를 조화롭게 섞은 이 작품 특성상 소동극을 벌이는 개성 뚜렷한 캐릭터와 그를 풋풋하고 능청스레 소화한 배우들의 공도 높게 평가되기 때문이다. 각본을 쓰고 연출한 김민하 감독의 말대로 주인공 네 소녀는 만화 ‘짱구는 못 말려’ 속 떡잎마을 방범대의 앙상블]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, 마법같은 노래 ‘파퓰러’→뮤지컬 영화 ‘위키드’ 세계로 초대한다 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001110702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/468/0001110702"/>
        <updated>2024-11-25T21:12:19.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘위키드’ 아리아나 그란데. 사진 | 유니버설 픽쳐스 “파퓰러, 넌 이제 곧 파퓰러”(Popular, You’re gonna be popular!) 아리아나 그란데 노래가 울려 퍼진다. 객석이 들썩인다. 뮤지컬 공연장이 아닌 극장이다. 마법 같은 노래 ‘파퓰러’에 몸이 저절로 반응한다. 여기저기서 흥얼거린다. 탄탄한 팬층을 보유한 뮤지컬 ‘위키드’ 힘 덕분이다. 지난 2003년 초연 이후 20년 넘게 작품이 사랑받은 데는 이유가 있다. 뮤지컬 영화 ‘위키드’가 극장가 돌풍을 이끌고 있다. 흥행에는 뮤지컬 넘버(노래)와 스토리 두 가지가 가장 큰 요소로 꼽힌다. ‘파퓰러(Popular)’ ‘디파잉 그래비티(Defying gravity)’ ‘왓 이즈 더 필링(What is this feeling)’ 등이 서사와 어우러지며 관객을 흡입한다. ‘위키드’는 사악한 마녀를 물리치는 ‘오즈의 마법사’ 프리퀄 격 작품이다. 초록마녀 엘파바(신시아 에리보 분)와 착한마녀 글린다(아리아나 그란데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍상수 감독 ‘수유천’, ‘제62회 히혼국제영화제’ 작품상···김민희 최우수 연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001003166"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:24.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해외 배급사 (주)화인컷에 따르면 제62회 히혼국제영화제에서 홍상수 감독의 32번째 장편영화 ‘수유천’이 최우수 작품상과 김민희 배우가 여우주연상을 수상하게 되었다고 25일 전했다. (제목: 수유천 (BY THE STREAM)│제작/각본/감독/촬영/편집/음악: 홍상수│제작실장: 김민희│제작부: 김혜정ㅣ동시녹음: 서지훈ㅣ출연: 김민희, 권해효, 조윤희, 하성국 등 │제작: (주)영화제작전원사│국내배급: (주)영화제작 전원사, (주)콘텐츠판다│해외배급: (주)화인컷) 히혼국제영화제는 1963년부터 스페인 북서부 항구도시 히혼에서 해마다 열리는 유서 깊은 영화제로, 전 세계적으로 제작되고 있는 광범위하고 다양한 작가 영화를 선보이는 것을 목표로 하며, 혁신적이며 수준 높고, 개성 있고 독창적이고 독립적인 영화들을 선보이는 영화제로 알려져 있다. ‘수유천’은 제77회 로카르노 영화제에서도 김민희 배우가 최우수 연기상을 수상하였다. 배급사가 전한 이 영화 스토리는 다음과 같다. 한 여대에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["곽도원 분량 편집 NO, 진지함으로 승부"...'소방관' 정공법 통할까 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000259795"/>
        <updated>2024-11-25T16:12:24.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '소방관'이 소방관들에 대한 감사함을 담아 진정성으로 승부하고자 한다. 25일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 영화 '소방관' 언론배급시사회 및 기자간담회가 열렸다. 이날은 곽경택 감독과 배우 주원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 장영남이 참석했다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건을 모티프로, 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 이야기를 그린 작품이다. 곽경택 감독이 2019년 '장사리: 잊혀진 영웅들' 이후 약 5년 만에 선보이는 신작이다. 곽 감독은 "전작의 후반작업할 때 대본을 받았다. 학도병들의 희생에 이어 또 희생하신 소방관분들의 이야기를 감독으로서 해야한다고 생각하니 마음이 무거워서 고사를 했었다"라면서도 "시나리오 주신 분께 왜 이 이야기 하고 싶은지 물으니 이런 이야기도 한 번쯤 해야하지 않겠느냐고 하시더라. 저도 소방관분들에 대한 부재 의식이 자리잡고 있는 제 자신을 느꼈고, 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조여정의 도전, 그리고 보람 '히든페이스'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000341504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/629/0000341504"/>
        <updated>2024-11-25T15:09:28.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오케스트라 첼리스트 수연 役 맡아 김대우 감독과 재회 "영화적 체험이 가득한 작품…반전은 덤" '기생충'으로 '아카데미 배우'가 된 조여정이 '히든페이스'로 오랜만에 극장을 찾았다. 연기하기 어려운 지점이 가득했지만 도전을 택한 그는 어디에선가 존재하고 있을 법한 인물로 그려내며 보람이라는 값진 결과를 얻었다. 조여정은 20일 스크린에 걸린 영화 '히든페이스'(감독 김대우)에서 오케스트라 첼리스트 수연으로 분해 열연을 펼쳤다. 개봉 전날 서울 종로구 삼청동에 있는 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰를 진행한 그는 '기생충'(2019) 이후 5년 만에 관객들과 만나게 된 소감부터 작품과 관련된 것까지 다양한 이야기를 꺼냈다. 앞서 조여정이 출연한 '기생충'(감독 봉준호)은 미국 아카데미 시상식에서 작품상을 받으며 한국 영화의 위상을 드높였다. 덕분에 '아카데미 배우'로 불리는 그가 다소 침체된 한국 영화계에 오랜만에 신작을 선보이게 돼 큰 부담을 느끼지는 않을까 궁금했다. 이에 조여정은 "개]]></content>
    </entry>
</feed>