<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-11-12T00:36:54.602Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, ♥의사와 6개월 만에 결혼...“시험관 시술 10번 도전했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003984916"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정민이 남편과의 만남을 회상했다. 채널A '4인용식탁' 방송화면 캡처 방송인 이정민이 남편과 만나게 된 계기를 밝히며 시험관 시술 경험담을 털어놨다. 지난 11일 방영된 채널A 프로그램 ‘절친 토큐멘터리-4인용식탁’은 62회를 맞아 아나운서 이정민 편으로 꾸며졌다. 공개된 회차에서 이정민은 아나운서 강수정, 박은영, 방송인 현영을 초대해 다양한 이야기를 주고받았다. 현재 이정민은 17년간 아나운서로 몸담았던 KBS를 퇴사해 스파숍 CEO의 삶을 살고 있다. 이날 그는 서울 서초구에 위치한 자택에 친구들을 불렀다. 라자냐와 파스타, 허브솔트치킨 등 여러 메뉴를 선보이며 뛰어난 요리 실력도 뽐냈다. 이정민이 시험관 시술로 둘째를 얻었다고 고백했다. 채널A '4인용식탁' 방송화면 캡처 이정민은 현재 남편과의 인연에 대해 언급했다. 그는 “여드름을 짜러 방문한 피부과에서 소개팅 주선을 받았다”고 회상했다. 또 “기독교에 비흡연자를 조건으로 걸었다”며 “경제력은 정말 상관이 없었다”고 웃어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미사' 폐인들 모여라…20년만에 보는 그때 그 소지섭·임수정·정경호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007900921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007900921"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미안하다 사랑한다'만의 감성이 다시 펼쳐진다. 12일 엔터테인먼트 스트리밍 서비스 웨이브는 20년 만에 '리마스터링' 버전으로 돌아오는 '미안하다 사랑한다'의 2024년 버전 포스터를 공개했다. '미안하다 사랑한다'는 영원히 기억하고 싶은 지독한 사랑의 기록으로, '폐인', '앓이'의 원조가 된 레전드 명작 멜로다. 머리에 총알이 박혀 시한부를 선고받은 호주 입양아 차무혁(소지섭 분)이 한국으로 돌아온 후 송은채(임수정 분)를 만나 죽음도 두렵지 않은 운명적 사랑을 하게 되는 이야기를 그린다. 또한, 뒤늦게 은채의 눈부신 사랑을 깨달은 최고 인기가수 최윤(정경호 분), 윤의 엄마이자 무혁의 처절한 복수극의 대상이 되는 그의 친모 오들희(이혜영 분), 그리고 교통사고로 7세에 지능이 멈춰버린 무혁의 쌍둥이 누이 윤서경(전혜진 분)이 이 운명의 소용돌이에 함께 빠져들게 된다. 포스터에는 5인방의 결정적 장면과 함께 인물의 서사를 엿볼 수 있는 핵심 명대사를 담고 있다. "난 너랑 노는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박지윤이 수사 원치 않아” 최동석 성폭행 고발 불입건 종결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919700"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석의 전처 박지윤에 대한 성폭행 의혹 수사가 불입건으로 종결됐다. 지난 11월 11일 제주특별자치도 경찰청 여성청소년과 관계자는 최동석을 성폭행 혐의로 고발한 누리꾼 A씨에게 불입건 결정 통지서를 발송했다. 경찰은 국민 신문고를 통해 접수된 사건을 증거 불충분으로 입건 전 조사를 종결한다고 밝히며, 불입건 결정은 박지윤이 조사를 원치 않았기 때문이라고 전했다. 경찰은 A씨에게 박지윤이 ‘필요하다면 수사기관에 재차 신고하겠다’는 취지로 말했으며, 진술을 받지 않으면 구체적인 피해 상황들을 모르기 때문에 불입건 결정을 한 것이라고 설명했다. 최동석은 KBS 아나운서 동기인 박지윤과 지난 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경을 맞았다. 이혼 소송 중 갈등을 좁히지 못한 두 사람은 맞상간 소송을 제기해 논란의 중심이 됐으며, 지난달 17일에는 디스패치를 통해 최동석, 박지윤의 싸움 녹취록이 공개됐다. 녹취록에서 박지윤이 최동석의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이상화♥’ 강남 “내가 건방졌다” 방송 펑크 무릎 꿇고 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919697"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버로 활동 중인 가수 강남이 방송 펑크에 사과했다. 11월 11일 채널 '동네친구 강나미'에는 '드릴 말씀이 있습니다. 사고쳤습니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 강남은 제작진이 있는 회의실로 들어가자마자 테이블 위에 올라가 무릎을 꿇고 사과했다. 제작진은 "저희가 이상해지니 일단 대화하자"며 강남을 내려보냈다. 사건의 전말은 '만찬가' 영상이 예정된 11일보다 빠른 지난 4일 업로드 되면서, 콘텐츠가 마땅히 없는 상황이 된 것. 제작진은 "한마디로 이거 지금 때워 먹으려고 하는 거 아니냐"고 사과 퍼포먼스를 지적했고 강남은 "그런 뜻은 아니다. 뭐라도 해야 하지 않냐. 방송은 절대 펑크가 나면 안 되는데 펑크가 났다"고 사과했다. 강남은 "93% 정도 내 탓이다"라고 말했고 제작진이 7%는 뭐냐고 하자 이내 "100% 내 잘못이다. 우리가 100만 곧 되고 하니까 내가 건방져졌다"고 문제를 인정했다. 이후 강남은 안무가 가비가 '퀸가비'로 잘나가는 것을 언급하며 "나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 "핏덩어리 토할 때 ♥남편 도망…차 선물 받아"→열애설 회상 (4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794293"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 강수정이 남편과의 열애설부터 코로나19 후유증까지 고백했다. 11일 방송한 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'에서는 아나운서 이정민이 출연해 아나운서 강수정, 박은영, 방송인 현영을 집으로 초대해 의사 남편과 두 자녀와 함께하는 행복한 근황을 전했다. 이날 강수정은 "(이상형이) A4용지 한장이었다. 키가 나보다 큰 174cm 이상에 똑똑해야하고 나와 말이 통해야 한다"며 자신의 이상형에 대해 운을 뗐다. "하루에 세 번 이상 연락도 있었다. 연락 자주하는 사람 좋고 밀당하는 사람 싫어한다"는 강수정은 "팔뚝 예쁜 남자가 좋았다. 잔근육 조금 있는 게 좋다. 남편 소개팅 때 반팔을 입었는데 팔뚝이 예쁘더라"라며 남편에 대한 애정을 드러냈다. 이어 강수정은 "또 쌍꺼풀 없는 이지적인 스타일 좋아한다"고 덧붙였다. 이에 이정민은 "강수정 열애설 터졌을 때 기억나냐. 코트 입고 딱 사진 찍혔다"며 과거 열애설 사진을 회상했다. 현영은 "우린 눈치채고 있었다. 수정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정, 이종원 공략 플러팅…능청 만렙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394879"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘취하는 로맨스’ 김세정과 이종원이 한 발 가까워졌다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신, 연출 박선호) 3회에서 채용주(김세정 분), 윤민주(이종원 분)는 마음의 거리를 좁혔다. 채용주는 윤민주를 관찰하며 세심하고 다정한 의외의 면모를 발견했고, 윤민주 역시 선을 긋는 이유를 솔직하게 털어놨다. 그런 가운데 방아름(신도현 분)의 작전으로 마을 사람들에게 오해를 산 채용주. 위기 속 유일하게 그의 편에 선 윤민주의 엔딩은 심박수를 높였다. 이날 채용주는 정보 수집을 위한 윤민주 관찰을 시작했다. 예민하고 생각이 많은 윤민주는 예상대로였지만, 홉밭에서 일하는 주민들을 위해 안락한 아지트까지 마련해주는 의외의 구석도 발견했다. 윤민주의 섬세함은 채용주에게도 닿았다. 채용주가 지나가며 했던 말들을 기억하고는 필요한 물건을 챙겨주거나, 크림 묻은 손을 대신해 머리까지 묶어주는 다정함이 흘러넘쳤다. 윤민주 본인만 모르는 ‘무자각 플러팅’은 좀처럼 흔들리지 않는 불도저 채용주도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골프여제' 박인비, 붕어빵 딸 공개…골프 DNA 물려 받았나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055967"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 남녀 골프 역대 최초로 ‘골든 커리어 그랜드 슬램’을 달성한 '골프여제' 박인비가 18개월 딸 인서를 공개한다. 오는 13일 방송되는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 박인비는 배우자인 프로 골프 선수 남기협과의 러브스토리부터 딸 인서에 대한 사랑까지 드러낼 예정이다. 박인비는 남편에 대해 “호감이 있어서 먼저 적극적으로 연락했다”라며 2006년부터 미국에서 시작된 인연을 언급한다. 이어 “남편 만나기 전에는 스윙이 불안했지만, 남편의 코칭 후에 26승을 달성했다”라며 여자 골프의 최고 무대인 LPGA에서 통산 21승, 2016 리우올림픽 금메달, 메이저 대회 4개 우승 등 굵직한 우승 경력을 쌓을 수 있도록 든든하게 지켜준 남편을 향한 고마움을 드러낸다. 이 가운데 결혼 9년 만에 얻은 18개월 딸 인서가 등장한다. 인서는 골프 선수인 엄마, 아빠를 닮은 활발한 성격과 넘치는 흥을 자랑한다. 인서는 눈이 휘어지게 웃는 사랑스러운 눈웃음 필살기로 랜선 이모, 삼촌들의 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 정지선 “가장 이기고 싶은 상대는 최현석”(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919696"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 최현석을 이기고 싶다고 고백한다. 11월 12일 방송되는 SBS 예능 ‘신발 벗고 돌싱포맨’에는 본업을 잘하는 여성들로 노사연 정지선 함은정이 출연한다. 먼저, 가요계 대표 잉꼬부부인 노사연은 남편 이무송과 함께 보낸 30년 결혼 생활 비법을 공개한다. 노사연은 부부 사이에도 ‘생존 언어’가 필요하다며, 그녀의 생존 언어는 다름 아닌 말을 잃는 것이라고 고백해 모두를 놀라게 했다. 특히 노사연이 마주 앉지 않고, 대화를 하지 않아도 남편 이무송의 마음을 읽을 수 있다고 자신감을 드러내자 이상민은 ‘돌싱포맨’ MC 자리에 스카웃하겠다고 나섰다. 이에 노사연은 이미 자신은 '돌싱과 다름없다'는 폭탄 발언을 해 현장을 폭소케 했다. 이어 국내 최초 여성 중식 셰프인 정지선은 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 비하인드를 풀어놓는다. 정지선은 프로그램 경연 당시, 가장 이기고 싶은 상대로 스타 셰프 최현석을 꼽았다. 또한 7년간 각방을 쓰고 있다며 남편과 대화가 단절된 결혼 생활에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['출산 6개월 만 이혼' 벤, 전 남편 유책 폭로인가…"내가 죽어, 거짓말하면 안 돼" ('이제 혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688678"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다'의 가수 벤이 이혼 후 딸과 함께하는 일상을 처음 공개한다. 12일 오후 10시 방영될 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 10회에서는 '또 오해영', '호텔 델루나', '미스터 선샤인' 등 인기 드라마 OST를 맡아 OST 퀸으로 자리매김한 벤이 이혼 후 딸 리아와 함께하는 알콩달콩한 하루를 선보인다. 결혼 생활 중 벤이 가장 힘들던 시기에 기적처럼 곁에 와준 딸 리아. 그런 리아를 보며 벤은 "나 살리러 왔구나"라며 다시 살아갈 힘을 얻었다고 한다. 하지만 벤은 출산 후 6개월 만에 이혼을 결심했다. 몸이 성치도 않은 시기, 오히려 "딸을 낳고 (이혼할) 용기가 생겼다"라며 이혼을 결정한 벤의 사연이 공개된다. 녹음을 위해 리아와 함께 녹음실에 도착한 벤. 여전히 건재한 실력을 자랑하지만, 20개월 아기와 함께 진행하는 게 쉽지 않아 보인다. 일과 육아, 두 마리 토끼를 다 잡기 위한 '워킹맘' 벤의 고군분투가 시작된다. 여기에 리아의 눈물 주의보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, ‘SQUARE’ 스페셜 비디오 공개…‘美 LA 노을 품었다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001853038"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 팬들을 위한 스페셜 비디오를 깜짝 공개했다. 윤서빈의 소속사 앤드벗 컴퍼니 측은 지난 11일 공식 유튜브 채널을 통해 싱글 앨범 ‘Rizz’의 수록곡 ‘SQUARE’ 스페셜 비디오를 공개했다. 미국 LA에서 올로케이션으로 촬영된 ‘SQUARE’ 스페셜 비디오 속 윤서빈은 노을이 지고 있는 미국 LA 한 건물 옥상에서 이곳저곳을 거닐며 자유를 한껏 즐기는 모습으로 시선을 사로잡았다. 특히 노을 지고 있는 탁 트인 하늘 아래에서 캐주얼한 스타일링과 청량한 비주얼을 자랑하며 ‘SQUARE’을 부르는 윤서빈의 모습은 곡이 전하고자 하는 자유에 대한 메시지와 감정을 온전히 전하고 있어 눈길을 끈다. 또한 LA의 세련된 도시적인 분위기와 폐건물 옥상의 거친 모습을 동시에 담아낸 감각적인 연출이 더욱 이국적인 느낌을 발산해 팬들의 눈과 귀를 동시에 사로잡는다. ‘우린 이제 서로 빚진 거 없어’라는 의미를 담고 있는 윤서빈의 ‘SQUARE’는 거울 속의 자신에게 ‘이제 우린 SQUA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벤 "출산 후 6개월 만 이혼 결심, 딸 낳고 용기 생겼다"... 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000832782"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 이혼 후 딸과 함께하는 일상을 처음 공개한다. 12일 방송되는 TV조선 '이제 혼자다'에서는 '또 오해영', '호텔 델루나', '미스터 선샤인' 등 인기 드라마 OST를 맡아 OST 퀸으로 자리매김한 벤이 이혼 후 딸 리아와 함께하는 알콩달콩한 하루를 선보인다. 결혼 생활 중 벤이 가장 힘들던 시기에 기적처럼 곁에 와준 딸 리아. 그런 리아를 보며 벤은 "나 살리러 왔구나"라며 다시 살아갈 힘을 얻었다고 한다. 하지만 벤은 출산 후 6개월 만에 이혼을 결심했다. 몸이 성치도 않은 시기, 오히려 "딸을 낳고 (이혼할) 용기가 생겼다"라며 이혼을 결정한 벤의 사연이 공개된다. 이어 녹음을 위해 리아와 함께 녹음실에 도착한 벤의 모습도 공개된다. 여전히 건재한 실력을 자랑하지만 20개월 아기와 함께 진행하는 게 쉽지 않아 보이는 가운데 일과 육아, 두 마리 토끼를 다 잡기 위한 '워킹맘' 벤의 고군분투가 시작된다. 딸 리아의 눈물 주의보를 막기 위해 든든한 지원군으로 솔지가 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "데뷔 초 은행 대출도 안 됐는데…매니저가 300만 원 빌려줘" 감동 고백 ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215176"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 20년간 함께해 온 매니저에게 고마운 마음을 전한다. 12일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 3회에서는 윤세아가 20년 지기 친구인 자신의 매니저와, 보컬 선생님으로 인연을 맺은 절친한 동생과 함께 '촌캉스' 를 떠난다. 이날 윤세아는 두 절친과의 인연을 소개한 뒤, "한 달 뒤에 동생(보컬 선생님)이 결혼을 한다. 그래서 우리끼리 마지막 솔로 여행을 가기로 했다"고 밝힌다. 이동하는 차 안에서 윤세아는 절친 매니저를 향해 "벌써 우리가 20년이나 됐네"라며 추억에 젖는다. 그러면서 2005년 배우와 매니저로 만나 20년간 동고동락한 '동갑내기' 매니저에 대해 감동적인 일화를 소환한다. "데뷔 초, 내가 사회 초년생이라 너무 힘들었던 때"라고 입을 연 윤세아는 "(프리랜서여서) 은행 대출도 안 됐는데, 300만원이 필요했다. 돈을 구하지 못해 전전긍긍하자 네가 선뜻 300만원을 빌려줬다. 그때 정말로 고마웠다"고 털어놓는다. 이를 들은 매니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박인비, 18개월 딸 공개…골프 황제 육아는 어떨까 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000297"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘골프 황제’ 박인비가 18개월 딸 인서와 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 첫 출격한다. 오는 13일(수) 방송하는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌) 548회는 ‘날 닮은 굿 베이비’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 박인비가 함께한다. 이중 세계 남녀 골프 역대 최초로 4대 메이저 대회와 올림픽 금메달을 수상을 의미하는 ‘골든 커리어 그랜드 슬램’을 달성한 박인비가 18개월 딸 인서와 첫 등장한다. 박인비는 집안을 지키는 기둥 같은 단단함과 함께, 남편과 자신을 닮아 입증된 골프 선수의 DNA를 보여주는 인서의 활기찬 생활을 보여줄 전망이다. 이날 박인비는 배우자이자 프로 골프 선수 남기협과의 러브 스토리를 공개해 눈길을 끈다. 박인비는 “호감이 있어서 먼저 적극적으로 연락했다”라며 2006년부터 미국에서 시작된 인연을 언급한다. 박인비는 “남편 만나기 전에는 스윙이 불안했지만, 남편의 코칭 후에 26승을 달성했다”라며 여자 골프의 최고 무대인 L]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍종현, 인터뷰 후 돌연 잠적 (핸섬을 찾아라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162402"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13년 차 무명 아이돌 오왕자가 사라진 멤버 홍종현을 찾아 나선다. 오늘(12일) 밤 10시 45분 방송되는 KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 두 번째 단막극 ‘핸섬을 찾아라’(연출 손석진, 극본 이남희)는 재기를 꿈꾸는 해체 13년 차 무명 아이돌 큐티가 실종된 전 멤버 핸섬을 찾아 떠나는 여정을 그린 로드 무비다. 오승훈, 한은성, 이우태, 김준범을 비롯해 홍종현은 ‘핸섬을 찾아라’에서 위풍당당한 포부와 함께 데뷔한 비운의 그룹 ‘오왕자’로 뭉친다. 오승훈은 극 중 해체 후 13년이 지나도 가수의 꿈을 포기하지 못하는 큐티 역을 맡았다. 한은성은 오왕자의 리더 지니어스이자, 현 박살 엔터테인먼트 제작자로 분한다. 전 오왕자의 래퍼 샤이 역은 이우태가, 메인보컬 톨 역에는 김준범이 맡았다. 홍종현은 오왕자의 핵심 멤버 핸섬이자 현재는 톱스타로 활동 중인 배우 정해민 역으로, 그룹 노매드는 박살 엔터테인먼트의 신인 아이돌 동서남북으로 특별출연한다. 방송을 앞두고 공개된 스틸에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원조 군통령 박규리 겹경사 터졌다, 새 둥지서 건강지킴이 활약 “기쁘다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919694"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박규리가 소속사 디엔씨 이엔티와 전속계약을 체결했다. ‘원조 군통령’이자 ‘트로트 여신’으로 사랑받고 있는 가수 박규리가 디엔씨 이엔티와 매니지먼트 계약을 체결, ‘가습기 보이스’ 신성과 한솥밥을 먹게 됐다. 국악인 출신인 박규리는 2014년 ‘사랑의 아리랑’으로 트로트계에 데뷔한 뒤, ‘숟가락 젓가락’, ‘여자랍니다’, ‘당신은 쿵 나는 짝’, ‘함께 갑시다’ 등의 히트곡을 내며 꾸준히 사랑받고 있는 가수다. 2015년 ‘진짜 사나이’ 여군특집에 출연하며 대중에게 얼굴을 알리기도 했으며, 34세의 나이에 뇌출혈 진단을 받은 경험을 솔직히 고백한 뒤 ‘건강 전도사’라는 애칭을 얻으며 맹활약하고 있기도 하다. 박규리는 디엔씨 이엔티와의 전속계약을 통해 가수 활동을 비롯해 ‘건강 전도사’로서의 행보도 꾸준히 이어나갈 계획이다. 그간 ‘무엇이든 물어보세요’, ‘좋은 아침’, ‘퍼펙트 라이프’ 등의 프로그램을 통해 다채로운 건강 정보를 전달해왔던 박규리는 오는 21일부터 TV조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘임지훈 아들’ 임현식, 父 반대 꺾고 비투비 데뷔 “저작권료로 차 사드렸다”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919693"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임지훈, 임현식 부자가 데뷔 후 처음으로 KBS 1TV '화요마당' 생방송에 동반 출연했다. 11월 12일 방송된 '아침마당'은 화요 초대석으로 꾸며졌다. 이날 게스트는 포크계 음유시인으로 불리는 임지훈과 그의 친아들인 그룹 비투비 멤버 임현식이었다. 두 사람은 이날 방송 오프닝에서 임지훈의 히트곡 중 하나인 '회상'을 함께 열창해 뜨거운 박수를 받았다. 아버지랑 노래를 같이 부를 기회가 많지 않을 것 같다는 물음에 임현식은 "많지는 않다. 공연을 몇 번 했는데 생방송에서 이렇게 라이브로 노래한 건 처음이었다"고 말했다. 임지훈은 "아들과 함께 나온 모습을 보고 임지훈 나이 들었다고 생각하시는 분들도 있을 것 같다. 현식이 모습을 보고 저 젊었을 때 생각을 많이 하실 수도 있겠다 싶다"고 밝혔다. 임현식은 "아버지가 출연하시니까 저도 당연히 나와야 한다고 생각해 바로 이렇게 나오게 됐다. 너무 영광이고 지금 떨린다"고 밝혔다. 음악 방송보다 떨리냐는 질문에는 그렇다고 답하며 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트렁크’​ 서현진·공유, 가짜 결혼에서 시작된 혼란스러운 관계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002891668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002891668"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트렁크’​에서 배우 서현진, 공유가 가짜 결혼으로 얽힌다. 12일 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’​ 측은 포스터와 예고편을 공개했다. ‘트렁크’​는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로​다. 사랑, 연민, 구원, 집착, 욕망, 외로움, 공허함 등 ‘기간제 결혼’에 얽힌 다양한 인물들의 관계와 감정을 그려낸다. 메인 포스터는 ‘기간제 부부’ 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 가깝지만 거리감이 느껴지는 미묘한 관계를 한눈에 보여준다. 두 사람의 엇갈린 시선 속 공허하고 쓸쓸한 눈빛은 이들의 사연에 대한 궁금증을 더한다. 어둠에 둘러싸인 두 사람을 비추는 빛은 서로가 서로에게 가져올 변화를 짐작하게 한다. 함께 공개된 메인 예고편에서는 어느 호숫가에서 떠오른 트렁크를 둘러싼 의문의 살인 사건이 예고됐다. 한정원은 ‘전 부인’ 이서연(정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세희, 화끈한 성인용품 방판→씩씩한 싱글맘까지..'정숙한 세일즈' 막내美 존재감↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215173"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세희가 '정숙한 세일즈'로 인생 캐릭터를 탄생시켰다. JTBC 토일드라마 '정숙한 세일즈'(최보림 극본, 조웅 연출)에서 시골마을 금제의 유행을 선두 하는 잇걸이자 방판 씨스터즈의 당찬 막내 이주리 역으로 분한 이세희가 대체 불가한 소화력으로 존재감을 입증했다. 이세희는 극 중 홀로 아들을 키우면서도 언제나 씩씩한 싱글맘이자 생기 발랄하고 쿨한 성격으로 방판 씨스터즈의 분위기 메이커에 등극, 작품에 활력을 더하는 이주리 캐릭터를 200% 소화해낸 연기 변신으로 연일 호평을 자아내고 있다. 밝고 당찬 주리의 모습부터 보는 이들을 기운 나게 만드는 긍정 에너지, 애교 섞인 말투와 표정 등을 섬세하게 담아내며 인물에 생동감을 불어넣고 있는 것. 여기에 방판 씨스터즈와 아들 민호(정민준), 마을 사람들에 이어 짜릿한 로맨스를 꽃피운 대근(김정진)까지 다채로운 인물들과의 관계 속에서 입체적인 열연을 펼치며 완벽하게 캐릭터를 구축했다. 민호의 멋진 엄마로서, 씨스터즈 언니들의 든든하고 귀여운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 ‘더 트롯쇼’ 1위 삼켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000295"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 컴백 후 정규 1집으로 첫 1위 트로피를 들어 올렸다. 손태진은 지난 11일 방송된 SBS FiL, SBS M ‘더 트롯쇼’에서 정규 1집 ‘SHINE(샤인)’의 트리플 타이틀곡 중 하나인 ‘가면’으로 최정상에 오르며 높은 인기를 입증했다. 이날 손태진은 무대에서 ‘가면’을 가창, 외로운 청춘들에게 태양처럼 밝은 날이 오기를 바라는 위로의 메시지를 전했다. 손태진은 한층 깊어진 감성으로 노래를 소화하며 짙은 여운을 선사했다. 손태진은 앞서 MBN ‘불타는 트롯맨’ 우승 특전곡 ‘참 좋은 사람’과 싱글 ‘당신의 카톡사진’으로 ‘더 트롯쇼’에서 3주 연속 1위를 차지하며 올해에만 두 차례 명예의 전당에 입성한 바 있다. 나아가 손태진이 ‘가면’을 통해 세 번째 명예의 전당에 이름을 올릴 수 있을지 이목이 쏠린다. 한편, 손태진은 정규 1집 ‘SHINE’ 발매와 함께 빛나는 행보를 펼치고 있다. 손태진은 이 앨범으로 역대 초동 기록을 경신한 데 이어 국내 주요 음원 사이트인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30대 한그루, 교복 소화력 무엇? 복수의 화신 예열중 (신데렐라 게임)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162400"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 복수의 화신으로 변신한다. 오는 12월 2일(월) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(극본 오상희 / 연출 이현경)은 원수에 의해 가짜 딸로 이용당해 복수의 화신이 된 여자가 진정한 복수의 의미를 깨달으며 성장, 치유하는 이야기를 그린 작품이다. ` 한그루는 극 중 열정 가득한 혜성투어 국제가이드 겸 오퍼레이터 구하나 역을 맡았다. 구하나는 일찍이 철이 든 극강의 생활력과 책임감이 충만한 인물이다. 대한민국 최고의 오퍼레이터가 되기 위해 3개 국어 섭렵은 물론 두 동생을 뒷바라지하느라 하루하루를 치열하게 살아간다고. 한 사건으로 인해 혜성그룹과 악연으로 얽히게 된 구하나는 희생의 아이콘에서 점차 복수의 화신으로 돌변한다. 공개된 스틸에는 교복과 레드 드레스를 찰떡 소화한 한그루의 모습이 담겨있다. 부드러운 미소와 함께 피아노 앞에 앉아있는 그는 10대 같은 싱그러운 비주얼을 자랑해 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 역대급 동안 외모를 지닌 한그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 10주년 지코 주주총회 연다, 무슨 말 할까‥도경수→선미도 출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919688"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 겸 프로듀서 지코(ZICO)가 솔로 데뷔 10주년을 맞아 콘텐츠 폭격을 시작한다. 지코는 11월 한 달간 디지털 콘텐츠를 섭렵하러 나선다. 먼저 12일 오후 7시 유튜브 채널 딩고 뮤직(dingo music)의 대표 콘텐츠 ‘킬링벌스’에 출연한다. ‘킬링벌스’ 측은 지난 8일 지코의 ‘OMZ freestyle’ 라이브 영상을 선공개하며 기대감을 한껏 끌어올렸다. ‘킬링벌스’는 다양한 장르의 가수들이 자신의 히트곡 메들리를 선보이는 콘텐츠다. 지코는 2019년 여기서 8곡을 완벽한 라이브로 소화했다. 해당 영상은 12일 오전 8시 기준 조회 수 1188만 뷰를 기록했고 댓글 창에서 수년째 지코의 ‘킬링벌스’ 시즌2를 기원하는 서명 운동이 이어질 만큼 큰 사랑을 받았다. ‘레전드’ 지코의 재출연 소식에 음악 팬들의 관심이 집중된다. 오는 14일 오후 6시 유튜브 채널 디에프(df)에서 ‘제1회 지코 주주총회’가 공개된다. 지코의 솔로 데뷔 10주년을 기념해 특별히 제작된 웹 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 이하늬의 변신은 무죄!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000294"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람/제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또: 천사파의 보스! 분.조.장 열혈 신부가 부산에 떴다. 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극을 그린다. ‘김과장’, ‘열혈사제1’, ‘빈센조’ 등으로 탁월한 말맛과 사이다 전개를 보여준 박재범 작가와 ‘열혈사제1’을 공동 연출한 박보람 감독이 호흡을 맞춰 기대를 높인다. 특히 김남길(김해일 역), 이하늬(박경선 역), 김성균(구대영 역)이 방송 첫 주부터 한층 끈끈해진 케미와 업그레이드된 코믹 액션으로 재미를 안겨 시청자들의 시선을 사로잡고 있다. 이와 관련 열혈 박경선 검사(이하늬 분)의 귀환이 팬들의 환호를 불러일으킨다. ‘열혈사제1’에서 야망을 좇는 빌런 검사였던 박경선 검사가 김해일 신부를 돕는 정의의 사도로 변신한 것. 공개된 스틸 속 박경선은 위풍당당한 발걸음으로 엘리트 검사의 포스를 한껏 뽐내는 중. 특히 선글라스 아래의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리, 아나운서 됐다…"유연석 덕질하기 위해 '헤드윅' 보러가" ('지금거신전화는')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688676"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 역할에 도전장을 내민 장규리가 MBC 드라마 '지금 거신 전화는'에 무한한 애정을 드러냈다. 오는 22일 첫 방송 예정인 MBC 새 금토드라마 '지금 거신 전화는'은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 장규리는 극 중 빼어난 외모와 타고난 친화력을 탑재한 방송국 아나운서 '나유리' 역으로 분한다. 자타공인 최고의 인기 아나운서인 유리는 방송국 선배인 백사언(유연석 분)을 롤모델로 생각하며 존경과 애정을 담아 대놓고 덕질하고 있다. 물론 그는 사언의 아내가 지금 뉴스에서 본인과 함께 합을 맞추고 있는 수어 통역사 홍희주(채수빈 분)라는 사실은 꿈에도 모른다. 첫 방송이 열흘 앞으로 다가온 가운데, 12일(오늘) 장규리가 작품에 임하는 당찬 각오를 밝혔다. 그는 이번 작품을 선택하게 된 계기에 대해 "원작인 웹 소설을 재밌게 읽었고 지금까지 해보지 않은 장르와 캐릭터라 도전해 보고 싶었다. 감독님께서 '나유리'라는 인물을 꼭 연기했으면 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진, 13세 연하 호주 변호사와 핑크빛 기류 “신의 선물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394871"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진(66)이 호주 변호사 신혜선과 핑크빛 기류를 형성했다. 지난 11일 방송된 tvN스토리 예능프로그램 ‘이젠 사랑할 수 있을까’에는 주병진이 두 번째 맞선 상대와 만나는 모습이 전파를 탔다. 이날 주병진이 만난 사람은 외국계 투자회사에서 근무 중인 53세 호주 변호사 신혜선. 신혜선은 “이상형을 물으면 10년 전 주병진 씨라고 했었다”라고 말해 눈길을 끌었다. 고3때 호주로 이민을간 뒤 ‘주병진쇼’를 비디오 테이프로 빌려보며 주병진을 이상형으로 삼았었다고. 두 사람은 자연스레 이야기를 난누며 공감대를 형성해갔다. 주병진도 신혜선이 마음에 든 듯 제작진과 인터뷰에서 “신혜선이라는데 신의 선물이다”라며 “대화가 잘 통한다. 걸리는 게 거의 없다. 경계심을 풀어 긍정적인 시선으로 바라보고 있다”고 호감을 드러냈다. 주병진과 신혜선은 결혼에 대한 두려움을 가지고 있었다. 주병진은 “결혼이 인생 한번의 승부라 생각하고 마지막 도전이라 생각한다. 절대 실패해서는 안되는 일이라고 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 정말 가시복에 물 먹였나..반칙 의혹에도 우승 [생존왕][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281406"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['생존왕 : 부족전쟁'에서 '군인팀' 이승기X강민호X아모띠가 반칙 의혹을 이겨내고 첫 우승을 차지했다. 지난 11일 방송된 TV CHOSUN 정글 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'(이하 '생존왕')에서는 2R 첫 번째 대결이 시작됐다. 무인도에서 처음 울리는 사이렌을 듣고 집결지에 모인 '정글팀', '피지컬팀', '군인팀'은 이번 대결에 '용병'이 투입된다는 사실을 듣고 용병의 정체를 궁금해했다. 각 팀에 한 명씩 투입될 용병들은 바로 1R에서 탈락해 무인도를 떠났던 '국가대표팀'이었다. 이승기는 "사람도 다 '자원'이니까 써먹을 데가 있겠다"라며 용병으로 돌아온 박태환X정대세X김민지를 환영했다. 주변이 온통 바다라 모든 팀은 '마린보이' 박태환을 용병으로 영입하고 싶어했다. 용병 선택권 획득을 위해 8m 앞의 코코넛을 새총으로 맞히는 새총 게임이 진행됐다. 추성훈은 새총이 끊어질 듯 당겨 쐈고, 코코넛의 정중앙을 맞히며 우선 선택권을 획득했다. 정대세는 "최선을 다하겠습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애엄마 된 전소민, 최다니엘 김무준 팔에 파묻혀 전완근 플러팅(오지송)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919687"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소민과 최다니엘 김무준의 초밀착 포옹 현장이 포착됐다. KBS Joy 새 드라마‘오늘도 지송합니다’(연출 민지영/극본 조유진, 최룡) 제작진은 11월 12일 전소민, 최다니엘, 김무준의 삼각 허깅 포스터와 아역 윤하빈과 수상한 모자 케미가 폭발하는 커플 포스터를 공개했다. ‘오늘도 지송합니다’는 하루아침에 파혼당하고 신혼집 대출 이자를 갚기 위해N잡, N캐 인생에 시달리는(돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기와 현망진창 로맨스 재개발을 그린 작품. 이번에 공개된 커플 포스터는 전소민, 최다니엘, 김무준의 빈틈없는 초밀착 허깅 포즈로 시선을 강탈한다. 훈훈한 비주얼을 자랑하는 두 남자의 팔에 파묻혀 ‘전완근 플러팅’을 한 몸에 받고 있는 전소민의 세상 행복한 미소는 부러움을 자극한다. 반면 멍하게 허공을 응시하는 김무준과“이게 맞아?”라며 혼란스러워하는 최다니엘 표정은‘억지 삼각 로맨스’라는 카피와 어우러지며 과연 세 사람이 극중 어떤 대환장 케미를 보여줄지 벌써부터 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환과 양육권 소송에 작정하고 달라졌다 “킹받는 포즈”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919686"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 가수 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 및 재산분할 청구 소송을 제기한 와중에 근황을 공개했다. 율희는 11월 11일 개인 소셜미디어에 "미팅 시작 전에 시간나서 구경 다니다가 건져온"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 율희는 게임 캐릭터처럼 변신한 모습. 번개가 치는 와중에 선글라스를 쓰고 도도한 포즈를 취하는 모습이 웃음을 안긴다. 앞서 율희는 2017년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀으나 지난해 12월 이혼, 양육권을 전 남편에게 줬다. 이 사실만으로 율희는 세 아이를 버렸다는 근거 없는 비난에 시달렸고, 오해를 바로잡기 위해 지난달 24일 개인 채널을 통해 최민환이 결혼 생활 도중 유흥업소를 드나들고, 시댁 식구가 있는 와중에 가슴에 돈을 꽂는 등 성추행을 한 것이 이혼의 결정적 배경이라고 폭로했다. 또한 재산분할을 전혀 받지 못한 것과 양육권을 포기한 것과 관련해서는 최민환이 위자료 5000만원에 양육비 200만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재계 2위' 재벌 손자, 충격의 '허위사실' 유포…피해자 발생 '경악' (금수저 전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794288"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['금수저 전쟁'이 주식투자 판에서 더 많은 돈을 벌기 위한 '상류층 금수저'끼리의 암투, 그리고 그 사이에서 '이중 첩자'이자 '배신자'가 되어버린 '하층민 금수저'의 모습까지 연합과 배신이 난무한 현장을 공개했다. 11일과 12일 양일 공개된 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 지난 주 '인터뷰 게임'에 이은 두 번째 메인 게임 '주식 투자 게임'이 펼쳐졌다. 1000만 코인이 걸린 이 게임은 주가의 등락을 예측 투자해 최대 수익을 내야 하며, 총 2라운드로 진행된다. 여기서 가장 중요한 것은 '정보'로서, 참가자들은 자신이 가진 정보를 다른 참가자와 교환 또는 연합하거나 경쟁자를 견제하는 전략을 짤 수도 있다. 일반 정보는 무료로 얻을 수 있지만, 고급 정보는 제로시티 코인으로 구매해야 한다. 정보 구매를 시작으로 주식 투자 게임이 스타트를 끊었다. 무무, 인혜, 자인, 스타크 등 자산이 많은 시민들은 고급 정보를 구매했지만, 돈이 없는 먼성, 로빈슨, 제나는 일반 정보만 획득하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, 10년째 솔로 이유 있었다…서장훈 조언 때문이라니 (동상이몽2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794287"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 10년째 솔로임을 밝혔다. 11일 방송된 SBS 예능 프로그램 '동상이몽2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 스페셜 게스트로 이사배가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 서장훈은 이사배와의 인연에 대해 "예전에 메이크업을 받은 적이 있다. 납량특집 메이크업을 사배님한테"라고 말했다. 이에 이사배는 "최고의 모델이었다. 움직이지 않으시고"라며 "피가 살짝 눈에 들어갔는데도 움직임 없이 괜찮다고 해서 고마웠다"고 전했다. 이지혜가 "미담이네"라고 반응하자, 서장훈은 "미담이 아니라 아무 생각이 없었다"며 멋쩍어했다. 이사배는 10년째 솔로라고. 그는 "일에 몰두하고 싶고, 서장훈님께서 일단 누군지 모르면 신원이 불분명하면 절대 만나지 말라고 하셨다"라며 서장훈의 조언을 언급했다. "오빠 때문이네", "안만나네 그래서"라고 반응이 이어지자, 김구라는 "이상형 조건이 공장에 오더를 넣어야 할 수준이다"이라며 "굉장히 까다롭다"고 밝혀 궁금증을 높였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 "과거 매니저한테 300만원 빌려..10배로 갚았다" 고백 [솔로라서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281403"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 과거 힘들었던 때를 털어놨다. 12일 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 3회에서는 윤세아가 20년 지기 친구인 자기 매니저와 보컬 선생님으로 인연을 맺은 절친한 동생과 함께 '촌캉스' 를 떠난다. 이날 윤세아는 두 절친과의 인연을 소개한 뒤, "한 달 뒤에 동생(보컬 선생님)이 결혼한다. 그래서 우리끼리 마지막 솔로 여행을 가기로 했다"고 밝힌다. 이동하는 차 안에서 윤세아는 절친 매니저를 향해 "벌써 우리가 20년이나 됐네"라며 추억에 젖는다. 그러면서 2005년 배우와 매니저로 만나 20년간 동고동락한 '동갑내기' 매니저에 대해 감동적인 일화를 소환한다. "데뷔 초, 내가 사회 초년생이라 너무 힘들었던 때"라고 입을 연 윤세아는 "(프리랜서여서) 은행 대출도 안 됐는데, 300만원이 필요했다. 돈을 구하지 못해 전전긍긍하자 네가 선뜻 300만원을 빌려줬다. 그때 정말로 고마웠다"고 털어놓는다. 이를 들은 매니저는 "세아가 갚을 거라는 믿음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 끌올 윤경호, 입·눈빛·표정의 힘!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000292"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 윤경호가 집요한 카리스마로 시청자들의 시선을 붙잡고 있다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우, 연출 송연화, 극본 한아영, 제작 아센디오·우드사이드)는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 ‘부녀 스릴러’ 드라마. 윤경호는 강력반 수사팀의 팀장으로서 철저히 자신의 원칙을 지키고 상황을 냉철하게 분석하는 오정환 캐릭터를 치밀하게 빚어내며 극을 더욱 다이내믹하게 이끌고 있다. 오정환의 예리한 판단력, 한 치의 물러섬 없는 태도, 직설적인 화법과 날카로운 눈빛을 세밀하게 포착하며 몰입을 더했다. 특히, 평소 의견 충돌이 잦은 장태수(한석규 분)와 첨예한 대립각을 세우는 모습은 매 순간 극의 긴장감을 견고히 했다. 지난 방송에서는 오정환이 최영민(김정진 분) 사망 사건에서 용의자 장하빈(채원빈 분)의 아버지인 장태수가 계속 개입하려 하자 강경하게 저지하는 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 매니저에게 빌린 300만원→3000만 원으로 갚아… 그 이유는? (‘솔로라서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393981"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 절친들과 ‘촌캉스’를 가장한 ‘브라이덜 샤워’를 한다. 12일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 3회에서는 윤세아가 20년 지기 친구인 자신의 매니저와, 보컬 선생님으로 인연을 맺은 절친한 동생과 함께 ‘촌캉스’를 떠난다. 이날 윤세아는 두 절친과의 인연을 소개한 뒤, “한 달 뒤에 동생(보컬 선생님)이 결혼을 한다. 그래서 우리끼리 마지막 솔로 여행을 가기로 했다”고 밝힌다. 이동하는 차 안에서 윤세아는 절친 매니저를 향해 “벌써 우리가 20년이나 됐네”라며 추억에 젖는다. 그러면서 2005년 배우와 매니저로 만나 20년간 동고동락한 ‘동갑내기’ 매니저에 대해 감동적인 일화를 소환한다. “데뷔 초, 내가 사회 초년생이라 너무 힘들었던 때”라고 입을 연 윤세아는 “(프리랜서여서) 은행 대출도 안 됐는데, 300만 원이 필요했다. 돈을 구하지 못해 전전긍긍하자 네가 선뜻 300만 원을 빌려줬다. 그때 정말로 고마웠다”고 털어놓는다. 이를 들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 “데뷔 초 300만원 빌려준 매니저, 10배 이상 갚았다”(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919684"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세아가 20년 지기 매니저와의 오랜 우정과 미담을 공개한다. 11월 12일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 3회에서는 20년 지기 친구인 자신의 매니저와, 보컬 선생님으로 인연을 맺은 절친한 동생과 함께 ‘촌캉스’ 를 떠나는 배우 윤세아의 모습이 공개된다. 이날 윤세아는 두 절친과의 인연을 소개한 뒤 “한 달 뒤에 동생(보컬 선생님)이 결혼을 한다. 그래서 우리끼리 마지막 솔로 여행을 가기로 했다”고 밝힌다. 이동하는 차 안에서 윤세아는 절친 매니저를 향해 “벌써 우리가 20년이나 됐네”라며 추억에 젖는다. 그러면서 2005년 배우와 매니저로 만나 20년간 동고동락한 동갑내기 매니저에 대해 감동적인 일화를 소환한다. “데뷔 초, 내가 사회 초년생이라 너무 힘들었던 때”라고 입을 연 윤세아는 “(프리랜서여서) 은행 대출도 안 됐는데 300만원이 필요했다. 돈을 구하지 못해 전전긍긍하자 네가 선뜻 300만원을 빌려줬다. 그때 정말로 고마웠다”고 털어놓는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소나기 신드롬’ 변우석, ‘마마’ 무대 오른다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394864"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25년 동안 ‘최초’의 길을 개척하며 독보적인 입지와 권위를 이어온 글로벌 대표 K-POP 시상식 ‘2024 MAMA AWARDS(마마 어워즈)’가 한 해간 손꼽아 기다려온 관객들을 위한 단 하나의 무대를 선보인다. 매년 전 세계가 주목하는 아이코닉한 무대를 완성시킨 글로벌 대표 K-POP 시상식 ‘2024 MAMA AWARDS’가 단 하나뿐인 무대에 오를 주인공을 공개했다. 독보적인 볼거리로 숱한 화제를 일으켜온 ‘2024 MAMA AWARDS’가 한국시간 22일 미국 LA 돌비씨어터에서 음악으로 글로벌이 하나되는 특별한 컬래버레이션이 펼쳐질 무대를 예고한 가운데, 그 바통을 이어받아 다음 날 일본 교세라돔 오사카의 챕터2에서 선보일 한정판 무대인 EXCLUSIVE STAGE(익스클루시브 스테이지)를 알렸다. EXCLUSIVE STAGE는 ‘2024 MAMA AWARDS’이기에 볼 수 있는 단 한 번의 독보적인 조합으로 펼쳐지는 무대로, 이번에는 명실상부 2024 신드롬의 주인공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, KBS 퇴사 후 CEO된 근황 “6개월만에 초고속 결혼” (4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162396"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이정민이 초고속으로 결혼을 결심한 이유를 말했다. 이정민은 지난 11일 채널A ‘절친 토큐멘터리 - 4인용식탁’에 출연했다. 이날 이정민은 방송인 현영, 강수정, 박은영을 집으로 초대해 ‘슈퍼 워킹맘’에 대해 이야기를 나눴다. 이정민은 KBS 퇴사 후 스파 숍을 운영한다며 화장품 개발에 직접 참여하는 열정적인 CEO로 변신한 최근 근황을 전했다. 이정민은 자신의 집에 온 절친들에게 집 구경을 시켜주던 중, 첫째 출산 당시 사진을 보고 이정민은 “(그 사진은) 아기 뽑아내고 바로 직후”라고 말해 웃음을 자아냈다. 이에 강수정은 “뽑아 내다니. 정민아”라고 말했고, 현영은 “나는 우리 교양 정민이가 이렇게 생활 언어를 많이 쓰게 될 줄은 정말 꿈에도 생각 못 했어”라며 놀라워했다. 이정민은 현영의 말에 “언니, 나 이제 아나운서 아니잖아요. 퇴사했잖아요.”라며 위트 있게 화답했다. 아울러 지금의 남편과 소개팅 6개월 만에 결혼하게 된 러브스토리도 털어놨다. 이상형으로 크리스천이었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요 허당 조폭 누구? 김경일, ‘Mr. 플랑크톤’ 히든킥 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394861"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오대환과 찰진 호흡 배우 김경일이 ‘Mr. 플랑크톤’에 출연해 웃음을 선사했다. ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 해조(우도환)의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 재미(이유미)가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다. 지난 8일 넷플릭스에서 공개된 후 이른바 ‘작감배(작가, 감독, 배우)’의 삼박자가 완벽하다는 찬사를 받으며 흥행가도를 달리고 있다. 김경일은 극 중 왕자파의 주축 인물인 ‘오른팔’ 역으로 출연해 열연을 펼쳤다. ‘오른팔’은 지적인 안경과 깔끔한 수트 차림, 훤칠한 키까지 갖춘 차갑고 위압적인 비주얼의 소유자지만 어딘가 모르게 2% 허술한 허당 조폭이다. 왕자파 두목인 칠성(오대환)의 결혼식을 위해 깜짝 아이돌 무대 서프라이즈를 준비하는 귀여운(?) 면모는 물론, 허세 가득한 모습과는 달리 항상 해조에게 수모를 당하는 등 찰진 코믹 연기로 웃음을 더함과 동시에 극을 환기시켰다. 김경일은 독특한 ‘오른팔’ 캐릭터를 담백하게 담아내 오히려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영, '현대家 며느리' 노현정 닮은꼴 과거…"'내가 더 예쁜데?'라고" (4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794286"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박은영이 닮은꼴로 손꼽혔던 아나운서 선배 노현정과의 첫만남 이야기를 전했다. 11일 방송된 채널A ‘절친 토큐멘터리-4인용식탁('4인용식탁)’에서는 아나운서 이정민이 출연해 아나운서 강수정, 박은영, 방송인 현영을 집으로 초대해 다양한 이야기를 나눴다. KBS 아나운서 선후배 인연인 이정민과 강수정, 박은영은 KBS 재직 시절 이야기를 꺼냈고 박은영은 과거 롤모델로 노현정을 꼽았었다고 말했다. 2003년 KBS 29기 공채 아나운서로 입사한 노현정은 2006년 현 HN 정대선 사장과 결혼 후 KBS를 퇴사했다. 2007년 KBS 33기 공채 아나운서로 입사하게 된 박은영은 면접 당시부터 '노현정 닮은꼴'로 불리며 주목 받은 바 있다. 이날 박은영은 "아나운서 최종 면접장에 들어갔었는데 들어가자마자 (심사위원들이) '오! 진짜 닮았다'고 하시더라"고 얘기했다. 이어 "아나운서를 준비할 때 '제2의 노현정'이라는 말을 듣기도 했었다. 다들 얼굴도 그렇고, 목소리도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈, 청천벽력 같은 소식에 "웬 날벼락"·"눈물날 듯" 멘붕+좌절 (지닦남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794285"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지구를 닦는 남자들' 김석훈이 몽골 암벽 등반에 나선다 12일 방송되는 MBCx라이프타임 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에서는 1,536km 대장정 끝에 몽골 유목민과 만난 '지닦남' 5인 크루의 모습이 그려진다. '지닦남'은 없으면 없는 대로 떠나는 여행을 통해 환경을 돌아보는 신개념 ESG향 여행 프로그램. 2024년 KCA 한국방송통신전파진흥원 제작 지원 선정작이다. 이날 김석훈과 노마드션은 막중한 임무를 맡고 어딘가로 향한다. 두 사람이 도착한 곳은 엄청난 스케일의 돌산. 이내 두 사람은 거침없이 돌산을 올라간다. 그런 와중에 김석훈은 "이게 웬 날벼락이야"라며 멘붕에 빠진 모습을 드러내 이목을 집중시킨다. 가까스로 정상에 오른 김석훈과 노마드션. 하지만 두 사람은 정상에서 청천벽력 같은 소식을 접하게 된다. 결국 김석훈은 "눈물 날 것 같아"라며 폭풍 좌절한다. 과연 김석훈과 노마드션이 암벽 등반에 나선 이유는 무엇일지. 김석훈이 눈시울을 붉히며 좌절한 사연은 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈, 파이널 스테이지서 첫 승..15:7 역전승 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281398"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 파이널 스테이지의 첫 경기를 기분 좋게 승리로 시작했다. 지난 11일(월) 밤 10시 30분에 방송된 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 106회에서는 최강 몬스터즈가 경기상고와의 한 치의 양보 없는 타격전을 펼쳤다. 이날 몬스터즈는 2025 시즌 사수를 위한 파이널 스테이지에 돌입했다. 앞으로 남은 10경기에서 6승을 거둬야만 다음 시즌으로 갈 수 있기에 선수들은 경기 전부터 승리를 향한 열망으로 활활 타올랐다. 하지만 몬스터즈의 상대는 추세현, 한지윤, 유재현 등 2025 KBO 신인 드래프트에서 프로를 6명이나 배출한 경기상고였다. 경기상고는 선두타자로 봉황리그 타격왕인 추세현을 내세워 몬스터즈의 선발 투수 유희관을 상대했다. 그동안 '고교 킬러'라는 별명이 붙을 정도로 강한 모습을 보였던 유희관은 경기상고의 맹공에 1회초부터 크게 흔들렸다. 선두타자 추세현에게 2루타를 맞은 것을 시작으로 연속 5안타를 허용하며 몬스터즈 덕아웃을 얼어붙게 했다. 또한 이 틈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 차드 요나스쿨에 1천만원 기부 “아이들 꿈 포기하지 않았으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919683"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선이 차드 '요나스쿨'에 1천만 원을 기부했다. 글로벌 아동권리 전문 NGO 굿네이버스는 배우 박하선이 아프리카 차드 ‘요나스쿨(Yona School)’ 학생들의 교육 지원을 위한 기부금 1천만 원을 전달했다고 11월 12일 밝혔다. 박하선은 지난 11월 9일 방송된 ‘SBS 희망TV’ 방송의 진행을 맡아 2010년 완공된 차드 요나스쿨의 근황을 전했다. 차드 아테레 지역 최초의 학교인 요나스쿨은 굿네이버스와 ‘SBS 희망TV’가 아프리카 아이들이 교육을 통해 더 나은 삶을 꿈꿀 수 있도록 설립한 1호 희망학교다. 지난 2010년 요나스쿨 개교식에 참석했던 박하선은 학교 벽화 그리기, 교육 기자재 나르기 등 봉사활동에 참여하며 차드 아이들을 향한 응원의 메시지를 전하기도 했다. 이날 방송을 통해 요나스쿨의 최근 소식을 접하게 된 배우 박하선은 굿네이버스에 기부금 1천만 원을 전달했다. 기부금은 장학금 및 학습 기자재 지원 등 요나스쿨 학생들의 교육 지원을 위해 사용될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['900만 구독자' 진우·해티 "연소득 63억? 벌면 참 좋겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005055949"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 부부 진우, 해티가 '동상이몽2'에 출연해 일상을 공개했다. 11일 방송된 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에는 900만 구독자를 보유한 '메가 크리에이터 부부' 진우·해티가 새롭게 합류해 그동안 ‘동상이몽2’에서 볼 수 없었던 신개념 일상을 공개했다. 한국 남자와 영국 여자의 만남으로 눈길을 끌었던 진우와 해티는 '포브스 코리아' 선정 2024 파워 유튜브 TOP10에 오른 유튜버로 추정 연 소득이 63억 원의 '동상이몽2' 역대 최연소 영앤리치 부부였다. 96년생으로 비교적 어린 나이에 결혼을 결혼하게 된 계기에 대해 해티는 "진우를 보면 알 수 있다. 사랑에 빠질 수밖에 없다"고 말했지만 진우는 "멱살 잡혀 끌려 갔다. 정신 차려 보니까 결혼을 했더라. 그리고 또 정신을 차려 보니 여기에 앉아 있다"고 답해 웃음을 자아냈다. 진우와 해티는 '동상이몽2'의 다른 부부들과는 다른 일상으로 하루를 시작했다. 진우는 아침부터 라이브 방송을 진행하며 글로벌 팬 분들과 소통하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채림 ‘이혼 예능’으로 방송 복귀 후... SNS에 저격 글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393978"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 의미심장한 저격글을 올렸다. 채림은 12일 새벽 자신의 SNS에 “오래전부터 지록위마((指鹿爲馬)의 재미를 보였던 이들. 내가 조용히 있는 것은 또 있었던 것은 사필귀정(事必歸正)과 권선징악(勸善懲惡)을 믿기 때문이다”라고 말했다. ‘지록위마’는 사슴을 가리켜 말이라 한다는 의미로 윗사람을 멋대로 주무르고 권세를 마음대로 휘두른다는 뜻이다. ‘사필귀정’은 처음에는 만사가 올바르지 않은 것처럼 보여도 결국 모든 일은 반드시 올바르게 돌아간다는 것을, ‘권선징악’은 착한 일을 권장하고 악한 일을 징게한다는 뜻이다. 심상치 않은 사자성어를 언급한 채림에 팬들은 걱정어린 시선을 보내고 있다. 채림은 최근 SBS 플러스 ‘솔로라서’를 통해 국내 방송에 오랜만에 복귀해 아들과의 일상을 공개했다. 아들을 위해 전 남편과 연락하는 모습도 보인 가운데, 누군가를 저격하는 듯한 의미심장한 글을 남겨 눈길을 끈다. 한편 채림은 2003년 가수 이승환과 결혼했으나 3년 만인 2006년 각자의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박인비, 18개월 딸과 ‘슈돌’ 출격...“남편 코칭 덕에 26승 달성”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005394859"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 남녀 골프 역대 최초로 ‘골든 커리어 그랜드 슬램’을 달성한 박인비가 18개월 딸 인서와 ‘슈돌’에 출격한다. 13일 방송되는 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)는 548회는 ‘날 닮은 굿 베이비’ 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 박인비가 함께한다. 이 가운데, 세계 남녀 골프 역대 최초로 4대 메이저 대회와 올림픽 금메달을 수상을 의미하는 ‘골든 커리어 그랜드 슬램’을 달성한 박인비가 18개월 딸 인서와 첫 등장한다. 박인비는 집안을 지키는 기둥 같은 단단함과 함께, 남편과 자신을 닮아 입증된 골프 선수의 DNA를 보여주는 인서의 활기찬 생활을 보여줄 전망이다. 박인비는 배우자이자 프로 골프 선수 남기협과 러브 스토리를 공개해 눈길을 끈다. 박인비는 “호감이 있어서 먼저 적극적으로 연락했다”라며 2006년부터 미국에서 시작된 인연을 언급한다. 박인비는 “남편 만나기 전에는 스윙이 불안했지만, 남편의 코칭 후에 26승을 달성했다”라며 여자 골]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진짜 못 잊겠다” 이찬원 탄성 부른 오로라 (톡파원 25시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000289"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’가 획기적인 여행 코스로 시청자들의 여행 버킷리스트를 업데이트했다. 어제(11일) 방송된 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 페르시아만의 진주 바레인, 전 세계인들이 사랑하는 영국의 전원마을 코츠월드, 10시간 안에 유럽 3개국 부수기, 스웨덴 최북단 키루나까지 특색있는 랜선 여행으로 힐링을 선물했다. 오마이걸 승희, 유빈이 게스트로 출연한 가운데 먼저 출장 톡파원 알파고와 키워드를 따라가는 바레인 랜선 여행이 펼쳐졌다. 첫 번째 키워드로 전통을 꼽은 톡파원은 바레인에서 가장 큰 모스크인 알 파테 그랜드 모스크를 방문하고 전통 도예 명맥을 잇는 본고장 알리에서 도예 체험을 했다. 두 번째 키워드인 자유를 통해 이슬람 국가이지만 외국인을 위해 허용된 일부 매장에서 돼지고기를 판매하는 색다른 광경을 담는가 하면 세 번째 키워드 최초에 걸맞은 세계 최초 대형 터빈을 설치한 건물인 세계 무역 센터로 향하기도 했다. 이어 황무지 위에 우뚝 선 440년 수령]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 “저 사람이 여기 왜 나와? 놀라운 출연자들 있어”(현역가왕2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919682"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 ‘현역가왕2’ 첫 방송을 앞두고 솔직한 마음을 드러냈다. MBN 국가대표 선발 서바이벌 '현역가왕2' 측은 11월 12일 방송인 신동엽 서면 인터뷰를 공개했다. 신동엽은 ‘현역가왕’ 시즌1에 이어 ‘한일가왕전’, 그리고 ‘현역가왕2’ MC까지 연이어 맡으며, 3콤보 K-트롯 선봉장에 나선다. 신동엽은 지난 10월 21일, 11월 5일 두 번의 녹화에 참여했다. 오는 11월 26일 첫 방송되는 ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. ‘현역가왕’ 시즌1은 ‘10대 가왕’ 전유진의 탄생, ‘OST 여왕’ 린의 재발견, 마이진의 ‘역전 서사’ 등 강렬한 서사들이 화제를 일으키며 최종회 시청률 17.3%를 기록하는 쾌거를 이뤄냈다. 특히 데뷔 33년 만에 처음으로 트로트 서바이벌 ‘현역가왕’ MC로 나섰던 신동엽은 현역들의 고군분투에 울컥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출산 후 6개월 만 이혼… 벤 "딸 낳고 용기 생겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038247"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 이혼 후 딸과 함께하는 일상을 처음 공개한다. 12일 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 10회에서는 '또 오해영' '호텔 델루나' '미스터 선샤인' 등 인기 드라마 OST를 맡아 OST 퀸으로 자리매김한 벤이 이혼 후 딸 리아와 함께하는 알콩달콩한 하루를 선보인다. 결혼 생활 중 벤이 가장 힘들던 시기에 기적처럼 곁에 와준 딸 리아. 그런 리아를 보며 벤은 "나 살리러 왔구나"라며 다시 살아갈 힘을 얻었다고 한다. 하지만 벤은 출산 후 6개월 만에 이혼을 결심했다. 몸이 성치도 않은 시기, 오히려 "딸을 낳고 (이혼할) 용기가 생겼다"라며 이혼을 결정한 벤의 사연이 공개된다. 녹음을 위해 리아와 함께 녹음실에 도착한 벤. 여전히 건재한 실력을 자랑하지만, 20개월 아기와 함께 진행하는 게 쉽지 않아 보인다. 일과 육아, 두 마리 토끼를 다 잡기 위한 '워킹맘' 벤의 고군분투가 시작된다. 여기에 리아의 눈물 주의보를 막기 위해 든든한 지원군으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 역대 최연소 '영앤리치' 진우♥해티 등장…연 소득 63억?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005883519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005883519"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)이 2049 시청률 ‘월요 예능’ 1위를 기록하며 시청률 상승세를 유지했다. 지난 11일 방송된 ‘동상이몽2’는 타깃 시청률인 2049 시청률 1.4%를 기록해 동시간대 전 채널은 물론 이날 방송된 예능 프로그램 중 1위를 차지했다. 분당 최고 시청률은 5.4%, 평균 시청률 역시 4.1%를 기록하며 동시간대 예능 시청률 1위도 지켰다. (닐슨코리아 수도권 가구 기준) 이날 방송에는 900만 구독자를 보유한 ‘메가 크리에이터 부부’ 진우 해티가 새롭게 합류해 그동안 ‘동상이몽2’에서 볼 수 없었던 신개념 일상을 공개했다. 한국 남자와 영국 여자의 만남으로 눈길을 끌었던 진우와 해티는 ‘포브스 코리아’ 선정 2024 파워 유튜브 TOP10에 오른 유튜버로 추정 연 소득이 63억 원의 ‘동상이몽2’ 역대 최연소 영앤리치 부부였다. 96년생으로 비교적 어린 나이에 결혼을 결혼하게 된 계기에 대해 해티는 “진우를 보면 알 수 있다. 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈, 청천벽력 같은 소식에 눈시울 붉히고 좌절 “날벼락” (지닦남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919681"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김석훈이 좌절한다. 11월 12일 오후 9시 방송되는 MBC, 라이프타임 '지구를 닦는 남자들'(이하 '지닦남')에서는 1,536km 대장정 끝에 몽골 유목민과 만난 '지닦남' 5인 크루의 모습이 공개된다. 이날 김석훈과 노마드션은 막중한 임무를 맡고 어딘가로 향한다. 두 사람이 도착한 곳은 엄청난 스케일의 돌산. 이내 두 사람은 거침없이 돌산을 올라간다. 그런 와중에 김석훈은 "이게 웬 날벼락이야"라며 멘붕에 빠진 모습을 드러내 이목을 집중시킨다. 가까스로 정상에 오른 김석훈과 노마드션. 하지만 두 사람은 정상에서 청천벽력 같은 소식을 접하게 된다. 결국 김석훈은 "눈물 날 것 같아"라며 폭풍 좌절한다. 과연 김석훈과 노마드션이 암벽 등반에 나선 이유는 무엇일지. 김석훈이 눈시울을 붉히며 좌절한 사연은 무엇일지 본방송이 궁금해진다. 또한, 김석훈 표 김치 수제비 먹방이 공개된다. 지난주 "집밥을 자주 해 먹는다"라며 야심 차게 김치 수제비 만들기에 나선 김석훈. 크루들은 김석훈의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 염산 테러 사건 발발→매의 눈 발동 (페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162393"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 발동한다. 오는 13일 KBS2 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 3회에서는 이민형(한지현 분)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 공개된 스틸에서 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은 분)을 조사하고 있다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하고 있지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관하고 있다. 이날 방송에서는 염산 테러 사건이 발생하며 긴장감을 더한다. 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우발적인 것인지, 계획된 범죄인지 헷갈리게 만든다. 민형과 정숙이 취]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 이정민, KBS 교양 간판 아나운서가 어쩌다 "아기 뽑아냈다" 화끈 입담('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215167"/>
        <updated>2024-11-12T00:36:15.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이정민이 KBS 아나운서를 퇴사 한 뒤 사업가로 제2의 인생을 사는 모습을 공개했다. 지난 11일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에 이정민이 출연, 방송인 현영, 강수정, 박은영을 집으로 초대해 '슈퍼 워킹맘'에 대해 이야기하는 모습이 전파를 탔다. 이정민은 프리랜서 선언 이후, MBC '복면가왕', SBS '동상이몽', MBN '애들입맛-동치미', TV조선 '위기탈출 생존왕', tvN STORY '살아있네! 살아있어', 채널A '오은영의 금쪽 상담소', '이제 만나러 갑니다' 및 CBS TV '새롭게 하소서' 등 다양한 프로그램에 출연했으며, 현재 한경 arteTV '아트룸', TV조선 '어떻게 살 것인가?' 프로그램의 진행자로 시청자들을 만나고 있다. 이날 이정민은 KBS 퇴사 후 스파 숍을 운영한다며 화장품 개발에 직접 참여하는 열정적인 CEO로 변신한 최근 근황을 전했다. 이정민은 자신의 집에 온 절친들에게 집 구경을 시켜주던 중, 첫째 출산 당시 사진]]></content>
    </entry>
</feed>