<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-12-05T09:10:42.357Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 수상 소감서 故 송재림 애도 "평안한 안식에 있길" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949108"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 수상 소감을 밝히던 중 동료인 고(故) 송재림을 애도했다. 정유미는 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 서울 2층 크리스탈볼룸에서 진행된 2024 서울국제영화대상 시상식에서 티빙 '우씨왕후'로 OTT부문 특별연기상을 수상했다. 이날 정유미는 수상 직후 "오늘 이 상을 제가 받아도 되나 싶을 정도로 생각하게 되는 자리다, 아무래도 저희 '우씨왕후' 함께 만들어주신 스태프 연기자들을 대신해서 내가 받는 거라 생각하고 감사히 받겠다"고 소감을 전했다. 이어 "더운 여름부터 추운 겨울까지 긴 시간 고생 많이 했는데 현장은 많은 분들의 도움 없이 흘러갈 수 없는 곳이다, 그런 현장이 얼마나 귀한지 소중한지 알게 해준 감독 이하 스태프분들에게 감사한다"고 덧붙였다. 또한 정유미는 "함께 연기했던 송재림 배우가 그곳에서 평안한 안식 속에 있기를 바란다"며 최근 세상을 떠난 고 송재림에 대한 애도의 마음을 표현해 눈길을 끌었다. 정유미는 '우씨 왕후'에서 송재림과 호흡을 맞췄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024서울국제영화대상]정유미, OTT 특별 연기상 "故송재림 평안한 안식 속 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735670"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 故 송재림을 추모했다. 2024 서울국제영화대상이 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 2층 크리스탈볼륨에서 열렸다. 방송인 조우종, 정다은이 진행을 맡았다. 이날 티빙 '우씨왕후'로 OTT 부문 특별 연기상 받은 정유미는 "오늘 이 상을 제가 받아도 되나 싶을 정도로 생각하게 되는 자리다"며 "아무래도 저희 '우씨왕후' 함께 만들어주신 스태프, 연기자들을 대신해서 제가 받는거라 생각하고 감사히 받겠다"고 전했다. 이어 "더운 여름부터 추운 겨울까지 긴 시간 고생 많이 했는데 현장은 많은 분들의 도움 없이 흘러갈 수 없는 곳이다"며 "그런 현장이 얼마나 귀한지 소중한지 알게 해준 감독 이하 스태프분들에게 감사드린다"고 덧붙였다. 특히 정유미는 "'우씨왕후'를 함께 한 송재림 배우가 평안한 안식 속에 있기를 진심으로 바란다"고 세상을 떠난 故 송재림을 향한 애틋한 마음을 드러내 뭉클함을 자아냈다. 한편 지난 2012년 스타의 밤 - 대한민국 톱스타상 시상식으로 시작해 최근까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["청소년 4명 중 3명은 중학교 입학 전 유해 영상물 접해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087649"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영등위 'OTT 시대, 등급분류' 포럼…"청소년 보호 장치 강화해야" 청소년 네명 중 세명꼴로 중학교 입학 전에 유해 영상물을 접한다는 조사 결과가 소개됐다. 박세진 한양대 정보사회미디어학과 교수는 5일 영상물등급위원회(영등위)가 부산에서 개최한 '온라인 동영상 서비스(OTT) 시대, 등급분류 미래를 논하다' 포럼에서 이렇게 밝혔다. 박 교수는 영등위 조사 결과를 인용해 "청소년은 하루평균 4시간 30분 이상 영상물을 시청하고 최근 1년 이내 유해 영상물 시청을 하지 않은 학생은 23.6%에 불과했다"며 "유해 영상물을 처음 접하는 시기는 75%가 중학교 입학 전"이라고 말했다. 그러면서 "영등위가 등급 분류제도를 활용해 미디어 교육을 실시하고 있으나 교육 내용이 단순하고 체험 중심으로 진행돼 한계가 있다"며 "영상물 전반을 이해하고 수용하는 '영상 리터러시' 교육으로 확장하고 유아의 미디어 사용 시간은 늘어나고 있는 점을 감안해 교육 대상을 유아까지 확대할 필요가 있다"고 주장했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈, 신인남우상 "아이돌이 무슨 연기냐 무서웠는데…" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949101"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 워너원 출신 배우 박지훈이 2024 서울국제영화대상 시상식에서 영화 '세상 참 예쁜 오드리'로 남우신인상을 받았다. 박지훈은 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 서울 2층 크리스탈볼룸에서 진행된 2024 서울국제영화대상 시상식에서 남우신인상을 수상했다. 그는 이날 수상 직후 "어릴 때 꿈이 영화배우였다, 내가 이제 얼굴이 알려지고 나서는 아이돌 출신으로 많이들 알고 계실 거다, 사실 좀 많이 무서웠다, 아이돌이 무슨 연기냐 저도 걱정 많이 하고 고민도 많이 했다"고 운을 뗐다. 이어 "선배님들의 충고와 조언을 들으면서 작품 찍으면서 진실하게 연기하는 배우가 되고 싶다는 생각을 많이 하고 연구하고, 감독님들과 상의하고 그렇게 성장하고 있다고 생각하고 있다"며 "언제나 진실하고 올바른 배우가 되도록 노력하겠다"고 소감을 전했다. 2024 서울국제영화대상은 (사)한국영화배우협회(이사장 이갑성)가 주최하는 시상식으로 2012년 '스타의 밤 대한민국 톱스타상 시상식'으로 시작해 최근까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024서울국제영화대상]박지훈, 신인남우상 "아이돌 출신 편견 무서웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735667"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지훈이 올해 서울국제영화대상 신인남우상을 차지했다. 2024 서울국제영화대상이 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 2층 크리스탈볼륨에서 열렸다. 방송인 조우종, 정다은이 진행을 맡았다. 이날 '세상 참 예쁜 오드리'로 신인남우상을 받은 박지훈은 "어렸을 때 꿈이 영화배우였는데 얼굴이 알려지고 나서는 아이돌 출신으로 많이 알고 계실 거다"며 "사실 좀 많이 무서웠다. 아이돌이 무슨 연기냐 할까봐 걱정, 고민도 많이 했다"고 전했다. 이어 "선배님들의 충고, 조언을 들으며 작품을 찍으면서 진실되게 연기하는 배우가 되고 싶다고 생각하고 연구하고, 감독님들과 상의하고 그렇게 성장하고 있다고 생각한다"며 "언제나 진실되고 올바른 배우가 되도록 노력하겠다. '세상 참 예쁜 오드리' 감독님, 김정난 선배님 사랑하고 존경하고 감사하다"고 덧붙였다. 한편 지난 2012년 스타의 밤 - 대한민국 톱스타상 시상식으로 시작해 최근까지 대한민국 베스트 스타상으로 11회까지 이어져 온 시상식이 올해부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주명, 신인여우상 "스크린 데뷔작으로 수상, 초석 삼겠다" [N현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007949084"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 영화 '파일럿'으로 2024 서울국제영화대상 시상식에서 신인여우상을 받았다. 이주명은 5일 오후 서울 중구 소공동 롯데호텔 서울 2층 크리스탈볼룸에서 진행된 2024 서울국제영화대상 시상식에서 신인여우상을 받았다. 이날 수상 직후 이주명은 "'파일럿'이라는 영화는 저의 스크린 데뷔작이다, 무대 인사도 하고 이런저런 활동 하면서 참 행복하고 떨린 기억이 많다"며 "그때 TV에 내가 나오면 이런 기분일지 하는 마음으로 영화를 봤다, 지금, 이 순간이 영화보다 영화 같다"고 소감을 전했다. 그러면서 "일생에 한 번 받는 상인데 이렇게 귀한 상 주셔서 감사드리고, 이렇게 행복한 상 행복한 기억을 초석으로 삼아 더 열심히 연기하는 배우가 되겠다"고 덧붙였다. 2024 서울국제영화대상은 (사)한국영화배우협회(이사장 이갑성)가 주최하는 시상식으로 2012년 '스타의 밤 대한민국 톱스타상 시상식'으로 시작해 최근까지 '대한민국 베스트 스타상'으로 11회까지 이어져 온 시상식이다. 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K-VIBE] 노석준의 메타버스 세상…아바타의 과거와 미래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087631"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편집자 주 = 한국국제교류재단(KF)의 2024년 발표에 따르면 세계 한류 팬은 약 2억2천5백만명에 육박한다고 합니다. 또한 시간과 공간의 제약을 초월해 지구 반대편과 동시에 소통하는 '디지털 실크로드' 시대도 열리고 있습니다. 바야흐로 '한류 4.0'의 시대입니다. 연합뉴스 동포다문화부 K컬처팀은 독자 여러분께 새로운 시선으로 한국 문화와 K컬처를 바라보는 데 도움이 되고자 전문가 칼럼 시리즈를 준비했습니다. 시리즈는 주간으로 게재하며 영문 한류 뉴스 사이트 K바이브에서도 영문으로 보실 수 있습니다. 얼마 전 속편이 나오기도 한 제임스 캐머런 감독의 영화 '아바타'는 파란 피부를 가진 거구의 아바타를 주인공으로 하고 있다. 아바타는 주인공을 대신해 영화에서 주연처럼 활약한다. 제임스 캐머런 감독의 상상력과 우수한 그래픽 기술도 놀랍지만, 무엇보다 현대 메타버스 속 아바타의 개념을 개봉 당시 2009년이었던 영화에서 그대로 구현하며 미래를 예지했다는 것이 감탄스러울 정도다. 215]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화인연대 "비상계엄, 표현의 자유 억압...윤석열 퇴진하라" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/445/0000262452"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인들이 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 반발하며 퇴진을 촉구했다. 5일 영화산업 위기극복 영화인연대는 윤석열 대통령의 퇴진과 탄핵, 계엄 주도자에 대한 처벌을 촉구하는 성명문을 발표했다. 이들은 먼저 지난 3일 밤 있었던 윤 대통령의 비상계엄 선포에 대해 "전 국민에게 지울 수 없는 끔찍한 악몽이었다"라며 "비상계엄 포고령 1호는 '모든 언론과 출판은 계엄사의 통제를 받는다'고 겁박했다. 우리는 표현의 자유가 억압받던 지난 독재의 시간을 떠올리며 분노와 공포의 밤을 지새웠다"라고 말했다. 이어 "자유민주주의를 지키기 위한다는 비상계엄 선포 이후, 계엄군이 가장 먼저 들이닥친 곳은 대한민국 국회와 중앙선거관리위원회였다. 모든 권력은 국민으로부터 나온다. 국회와 국민의 선거권을 짓밟은 쪽이 반국가세력이고, 체제전복세력이다"라며 비판의 목소리를 냈다. 그러면서 "국민의 자유와 안전을 구렁텅이에 빠트리고, 모멸감을 준 윤석열 대통령은 더 이상 대한민국의 국가원수이자 행정부 수반을 할 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영X남윤수 주연 '킬링타임', 크랭크업…인터넷 방송 다룬 스릴러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/416/0000309877"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영, 남윤수 주연의 영화 '킬링타임'이 촬영을 마쳤다. '킬링타임'은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 '킬링타임'의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러. 보다 자극적인 컨텐츠를 소비하게 되는 미디어 환경을 배경으로 알 수 없는 공포에 맞서게 되는 인터넷 방송팀에 대한 이야기를 강렬한 긴장감과 몰입도 높은 연출로 그려냈으며 배우 류혜영, 남윤수가 주연을 맡아 많은 기대와 주목을 받고 있다. '킬링타임' 팀의 성공으로 대중의 관심을 받지만, 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 '연우' 역의 류혜영은 "체력적으로 감정적으로 소모가 많아 힘들었지만 모든 배우들의 똘똘 뭉친 에너지로 이겨냈다. 감독님, 배우들과 함께할 수 있어 영광이었다"고 소감을 밝혔다. 이어 '킬링타임'의 성공으로 점차 강한 자극을 좇게 되는 PD '주원' 역을 맡은 남윤수는 "시나리오에서 느껴진 새로움을 보고 꼭 '주원' 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“삼켜라, 세워라” 박지현X최시원, 발칙한 재능 발견 ‘동화지만 청불입니다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399707"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파격 노출로 화제를 모은 박지현이 최시원과 재능 발견 코미디로 돌아온다. 배급사 미디어캔, 영화특별시SMC는 5일 영화 ‘동화지만 청불입니다’ 박지현, 최시원, 성동일이 동화 속 주요 인물들을 연상시키는 비주얼로 변신한 캐릭터 포스터 3종을 공개했다. 작품은 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화이다. 공개된 포스터는 단비(박지현), 정석(최시원), 황대표(성동일)가 각각 동화에 자주 등장하는 공주, 왕자, 왕을 연상시키는 비주얼로 변신한 모습을 포착하고 있다. 또한 청소년 관람불가 등급의 동화라는 아이러니하면서도 발칙한 컨셉을 담아내 눈길을 사로잡는다. 먼저 박지현이 매혹적인 표정으로 사과를 든 모습으로 강렬한 인상을 남긴다. “삼켜라! 위험한 상상을”이란 카피는 동화 작가를 꿈꾸던 음란물 단속팀 새내기 단비가 19금 웹소설을 집필하며 머릿속에 그려낼 아찔하고 발칙한 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, '짠한형 신동엽' 출연..'하얼빈' 홍보 차 출격[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735663"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 '짠한형 신동엽'에 출격한다. 5일 현빈의 소속사 VAST엔터테인먼트 측은 헤럴드POP에 "현빈이 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에 출연하는 것이 맞다"고 밝혔다. 현빈은 영화 '하얼빈' 홍보 차 '짠한형 신동엽'에 출연한다. 현빈 외에도 '하얼빈'에 출연한 배우 박훈, 전여빈 등이 함께 출연해 이야기를 나눌 예정이다. 한편 현빈이 출연한 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로, 오는 25일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30살 된 '포레스트 검프' 4K 리마스터링 버전 재개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005066072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005066072"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 행크스 주연의 영화 '포레스트 검프'가 개봉 30주년을 맞아 4K 리마스터링 버전으로 재개봉됐다. 롯데시네마는 5일 "국내 최초로 4K 리마스터링 버전 '포레스트 검프'를 단독 개봉하게 됐다"며 "대형 스크린에서 톰 행크스의 명연기를 선명하고 또렷한 화질로 즐길 수 있을 것"이라고 밝혔다. 1994년 10월 개봉한 '포레스트 검프'는 남들보다 조금 부족한 지능과 불리한 신체적 조건을 가진 주인공 ‘포레스트 검프(톰 행크스)’가 따뜻하고 순수한 마음을 지니고 성장하는 인생 스토리를 그린 휴먼 드라마이다. '백 투 더 퓨처', '캐스트 어웨이'로 유명한 로버트 저메키스 감독의 연출로 1995년 제67회 미국 아카데미 시상식에서 작품상, 감독상, 남우주연상을 포함한 6개 부문에서 수상해 작품성을 인정받으며 많은 이들의 인생 영화로 꼽히기도 한다. 롯데시네마는 개봉 30주년을 맞이하여 스페셜 포스터를 공개했다. ‘포레스트 검프’가 벤치에 앉아 있는 영화의 대표적인 한 장면을 빈티지한 색]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박정민·전여빈·박훈, 현빈과 ‘짠한형’ 출격…녹화 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399705"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민, 전여빈, 박훈이 현빈과 함께 ‘짠한형’에 출격한다. 5일 업계에 따르면 박정민, 전여빈, 박훈은 현빈과 함께 신동엽이 진행하는 유튜브 웹예능 ‘짠한형 신동엽’에 출연한다. 이미 녹화는 모두 마무리됐다. 네 사람은 ‘짠한형’ 출연은 영화 ‘하얼빈’ 홍보 일환이다. ‘하얼빈’은 ‘내부자들’, ‘남산의 부장들’ 우민호 감독의 신작으로, 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린다. 한편 ‘하얼빈’은 오는 25일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국영화제작가협회 작품상에 '서울의 봄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087591"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남녀주연상에 조정석·김고은 한국 영화 제작자들의 협의체인 한국영화제작가협회는 올해 작품상으로 '서울의 봄'을 선정했다고 5일 밝혔다. '서울의 봄'은 1979년 12·12 군사 반란 당시 긴박했던 9시간을 재구성한 영화다. 이 작품을 연출한 김성수 감독은 감독상을 받는다. 남우주연상은 '파일럿'의 조정석, 여우주연상은 '파묘'의 김고은이 각각 선정됐다. 조정석은 여장남자로 분해 코믹 연기를, 김고은은 무당 '화림'으로 강렬한 연기를 선보였다. 여우조연상은 '시민덕희'의 염혜란, 남우조연상은 '리볼버'의 지창욱에게 돌아갔다. 각본상은 '파묘'의 장재현 감독이 받는다. 신인감독상은 '장손'의 오정민 감독과 '정순'의 정지혜 감독, 신인배우상은 '대도시의 사랑법'의 노상현에게 돌아갔다. 올해 특별상은 영화산업위기극복영화인연대를 통해 극장의 투명한 정산 등의 공정성 문제를 제기한 하하필름스 이하영 대표가 받는다. 협회는 오는 17일 서울 인디스페이스에서 배우 김규리의 사회로 시상식을 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희, 사이비 종교 제대로 빠졌네‥광기의 눈빛(원정빌라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929376"/>
        <updated>2024-12-05T09:09:55.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원정빌라'가 몰입도 200% 오싹한 관람 포인트로 주목받고 있다. 영화 '원정빌라'(감독 김선국)는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. 첫 번째 관람 포인트는 바로 익숙한 장소에서 벌어지는 현실 공포라는 점이다. 도시 주변에서 흔히 볼 수 있는 낡은 빌라를 중심으로 이웃 사이의 갈등이라는 현실적인 설정이 공포감을 배가시킨다. 아파트, 빌라 등 다세대 주택에서 층간소음, 측간소음 등의 문제로 크게 다툼이 벌어지는 뉴스가 낯설지 않은 현실에서 '원정빌라'는 이러한 갈등이 오래된 빌라와 만났을 때 벌어지는 미스터리한 사건을 밀도 있게 그려낸다. 두 번째 관람 포인트는 스크린을 압도하는 배우들의 완벽한 연기력이다. 203호 ‘주현’ 역의 이현우는 이전 작품에서 보여진 쾌활한 모습과는 또 다른 새로운 모습으로 시선을 사로잡는다. ‘주현’은 아픈 엄마와 어린 조카를 데리고 사는 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 현빈, 데뷔 21년 만에 이런 적은 처음..신동엽 '짠한형' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207762"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 데뷔 21년 만에 첫 술방에 나선다. 5일 OSEN 취재 결과, 현빈은 방송인 신동엽이 진행 중인 웹예능 ‘짠한형 신동엽’에 출연한다. ‘짠한형’은 신동엽과 보조 MC 정호철이 게스트와 날 것 그대로를 즐기는 토크쇼 형식의 웹예능이다. 2023년 8월 28일 첫 영상이 공개되면서 매주 월요일 오후 6시 공개되며, 현재는 ‘짠한형’과 ‘쏘는형’으로 콘텐츠를 확장했다. ‘짠한형’은 그동안 특급 게스트로 놀라움을 선사했다. 첫 게스트 이효리를 시작으로 이경영, 김민종, 하지원, 샤이니 키, 화사, 홍진경, 선미, 세븐틴 민규, 디노, 장도연, 서장훈, 황정민, 정우성, 에픽하이, 박재범, 임시완, 이혜영, 한선화, 이규형, 서인국, 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규, 주현영, 한혜진, 김지훈, 라미란, 장윤주, 이지아, 강기영, 장기하, 카더가든, 최양락, 이봉원, 김하늘, 전종서, 손석구, 김성철, 김동휘, 홍경, 권나라, 주원, 음문석, 유인수, 황정음, 윤태영,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현x최시원, 본 적 없는 조합→발칙한 19금이라니(동화지만 청불입니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207760"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재능 발견 코미디 영화 ‘동화지만 청불입니다’가 박지현, 최시원, 성동일이 동화 속 주요 인물들을 연상시키는 비주얼로 변신한 캐릭터 포스터 3종을 공개했다. ‘동화지만 청불입니다’(감독 이종석, 제공 ㈜미디어캔, 배급 ㈜미디어캔·㈜영화특별시SMC, 제작 골드독엔터테인먼트㈜·㈜영화사수작, 공동제작 ㈜필콘스튜디오)는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화다. 이번에 공개된 포스터는 단비(박지현), 정석(최시원), 황대표(성동일)가 각각 동화에 자주 등장하는 공주, 왕자, 왕을 연상시키는 비주얼로 변신한 모습을 포착하고 있다. 또한 청소년 관람불가 등급의 동화라는 아이러니하면서도 발칙한 콘셉트를 담아내 눈길을 사로잡는다. 먼저, 박지현이 매혹적인 표정으로 사과를 든 모습으로 강렬한 인상을 남긴다. “삼켜라! 위험한 상상을”이란 카피는 동화 작가를 꿈꾸던 음란물 단속팀 새내기 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편 실종에 보험금 4억, 베트남 아내는 결국 떠났을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454951"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 글은 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 희망은 곧 절망과 좌절을 경험한 사람들에게 의미가 있는 법이다. 그 아픔이 크면 클수록 사람은 희망을 꿈꾸기 마련이고, 실제로 그것은 현실로 다가올 때도 있다. 가장 큰 절망의 순간에서 희망을 잠시나마 꿈 꾼 사람들 이야기가 영화 &lt;아침바다 갈매기는&gt;에 담겨 있다. 지난 11월 27일 개봉한 해당 작품은 이제 막 개봉 2주차를 지났지만 상영관을 찾아 보기 힘들다. 극장산업 침체로 주요 멀티플렉스 극장들이 될 성싶은 대중영화에 스크린 몰아준 탓이다. 4일 기준 &lt;아침바다 갈매기는&gt;은 전국의 단 24개 스크린에서 상영되고 있다. 그럼에도 영화를 본 실관람객들의 반응은 호평 이상이다. CGV 에그지수(실제 관객의 만족도 지표) 97%에 포털사이트 네이버 실관람 평균 평점 8.56이다. 결코 밝지 않은 이야기지만, 서사의 힘과 배우들 연기가 관객들을 설득한 셈이다. 작은 어촌마을에서 벌어지는 실종사건 ▲  영화 &lt;아침바다 갈매기는&gt; 관련 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동화지만 청불입니다' 박지현, 19금 글재주에 눈떴다…본격 재능발견 코미디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899905"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재능 발견 코미디 영화 ‘동화지만 청불입니다’가 박지현, 최시원, 성동일이 동화 속 주요 인물들을 연상시키는 비주얼로 변신한 캐릭터 포스터 3종을 공개했다. ‘동화지만 청불입니다’는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에 눈을 뜨는 재능 발견 코미디 영화다. 5일 공개된 포스터는 단비(박지현 분), 정석(최시원 분), 황대표(성동일 분)가 각각 동화에 자주 등장하는 공주, 왕자, 왕을 연상시키는 비주얼로 변신한 모습을 포착하고 있다. 또한 청소년 관람불가 등급의 동화라는 아이러니하면서도 발칙한 컨셉을 담아내 눈길을 사로잡는다. 먼저, 박지현이 매혹적인 표정으로 사과를 든 모습으로 강렬한 인상을 남긴다. “삼켜라! 위험한 상상을”이란 카피는 동화 작가를 꿈꾸던 음란물 단속팀 새내기 단비가 19금 웹소설을 집필하며 머릿속에 그려낼 아찔하고 발칙한 상상을 궁금하게 한다. 또한 “왜 글재주가 이런 데서 터지냐고!]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대가족' 최무성·길해연·심희섭·서범준, 양우석 감독의 혜안…'신스틸러 보석함']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803579"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대가족'(감독 양우석)이 배우 김윤석, 이승기, 김성령, 강한나, 박수영 뿐만 아니라 최무성, 길해연, 심희섭, 서범준까지 양우석 감독의 혜안으로 발견한 보석 같은 조연들의 활약으로 영화의 풍성한 재미를 살렸다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기를 담은 가족 코미디 영화다. 먼저 최무성은 난임 치료 분야 최고인 산부인과 병원 원장이자 한가연(강한나)의 아버지 한원장 역을 맡았다. 베테랑 배우 최무성이 완벽하게 구현해 낸 한없이 엄격한 것 같으면서도 코믹한 면모까지 갖춘 한원장 캐릭터는 관객들에게 유쾌한 웃음을 선사한다. 길해연은 보육원을 운영하는 원장수녀 역할을 맡아 부모를 잃은 아이들을 사랑으로 보살피며 손자, 손녀를 데리고 가겠다고 막무가내로 찾아오는 함무옥을 혼쭐낼 수 있는 카리스마를 지닌 인물이다. 연극, 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘1승’ 여자배구 영화, 꼭 해보고 싶었어요”[편파적인 디렉터스뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005294"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자배구를 다룬 영화가 왔다. 오합지졸 배구팀 핑크스톰과 대책 없는 감독 우진(송강호), 철없는 구단주 정원(박정민)이 1승을 하기 위해 벌이는 고군분투와 성장담을 담은 영화 ‘1승’(감독 신연식)이다. ‘동주’ ‘거미집’ 각본을 쓰고 OTT플랫폼 디즈니+ 시리즈 ‘삼식이 삼촌’을 연출한 신연식 감독이 배우 송강호, 박정민, 장윤주 등과 손잡고 통쾌한 1승 잡기를 보여준다. 최근 스포츠경향이 만난 신연식 감독에게선 작품에 대한 자신감이 엿보였다. 그에게 ‘1승’에 관한 편파적인 쟁점 세가지를 물었다. ■쟁점1. 여자배구를 선택한 이유 ‘1승’은 여자배구를 스크린으로 옮긴 첫 한국 영화다. 왜 여자배구를 그리려고 했는지 신연식 감독에게 물었다. “스포츠물을 꼭 하고 싶었고 배구 종목이 영상화하기 어려운 탓에 아무도 하지 않았는데 이젠 기술이 뒷받침해주는 시대가 와서 한번 도전해봐야겠다고 생각했어요. 배구란 종목의 다이나믹한 장면을 구현할 수 있는데 그렇다면 내가 빨리 해야겠다 싶었죠.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임2' 제작사·소지섭, 데미 무어 '서브스턴스' 공동 투자!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/408/0000245017"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서브스턴스'와 12월 26일 공개되는 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 각각 스크린과 OTT의 도파민 부문 대표 선수로 나서 관객들과 시청자들을 사로잡을 전망이다. [감독: 코랄리 파르자/주연: 데미 무어, 마가렛 퀄리/수입: 찬란/배급: NEW/공동제공: ㈜퍼스트맨스튜디오, 소지섭, 51k/개봉: 2024년 12월 11일] 관객들의 도파민을 최고조로 충전시킬 영화 '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러다. 칸국제영화제 각본상과 토론토국제영화제 관객상을 수상하며 화제를 모은 작품으로 ‘올해 최고 미친 영화’라는 타이틀에 걸맞게 “파격의 연속”, “데미 무어의 거침없는 존재감에 경이로울 지경”, “놀라움과 통쾌함을 동시에 안겨준다”라는 호평을 이끌어내 기대를 높이고 있다. 전신 노출도 불사하며 과감한 열연을 펼친 데미 무어와 상대역으로 등장하는 마가렛 퀄리의 역대급 대결이 놀라움을 선보인다. 걸출한 여성감독의 등장으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰레기장에 버려진 아기, 움막으로 데려간 홈리스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454945"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[* 이 기사는 영화의 스포일러를 포함하고 있습니다. 콘 사토시 감독은 &lt;퍼펙트 블루&gt; &lt;천년여우&gt; &lt;도쿄 갓파더즈&gt; &lt;망상 대리인&gt; &lt;파프리카&gt;에 이르기까지 주옥같은 작품만 남기고 떠났다. 그는 일찍이 포스트 미야자키 하야오로 일본 애니메이션계에서 주목받았는데 이른 나이게 세상을 떠나고 말았다. 그의 작품들은 애니메이션이 아닌 영화에 가깝고 일상에 환상이 막무가내로 끼어든다. 하여 상당히 어둡고 난해한 편이다. 와중에 &lt;도쿄 갓파더즈&gt;는 어둡지 않고 난해하지 않으며 대중적이다. 제목을 직역하면 '도쿄의 대부들' 정도가 될텐데 한국에서 개봉하면서 &lt;크리스마스에 기적을 만날 확률&gt;이라는 기가 막힌 제목으로 번역됐다. 이 제목에 배경, 사건, 캐릭터, 메시지, 분위기 등이 두루두루 담겨 있다. 여러 가지 이유로 추운 겨울을 조금이나마 따뜻하게 해 줄 거라 확신한다. 작품은 존 포드의 1948년작 &lt;3인의 대부&gt;를 오마주했다고 알려졌다. 그&lt;3인의 대부&gt;는 '아기 예수와 3인의 동방박사'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '1980' 감독‧배우, 임실 우리마을 영화제에 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948814"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5·18 민주화 운동을 겪은 가족 이야기를 다룬 영화 ‘1980’의 감독과 배우들이 전북자치도 임실군을 찾아 주민들을 만나는 의미 있는 자리가 마련된다. 임실군은 9일 열리는 제6회 우리마을 영화제에 초청작인 영화 ‘1980’의 강승용 감독과 김규리·강신일·한수연 배우가 함께한다고 5일 밝혔다. 영화 ‘1980’은 올해 초 개봉됐다. 5·18 민주화 운동을 겪은 가족의 이야기를 통해 감동과 생각을 전하는 의미 있는 작품이다. ‘1980’ 감독과 배우들이 참여해 더욱 뜻깊어진 ‘임실 우리마을 영화제’는 이날 오후 2시 임실군청 3층 문화강좌실에서 개막한다. 영화제는 임실군이 후원하고 임실군지속가능발전협의회가 주최, 임실영화제전위원회가 주관한다. 개막작으로 상영되는 ‘기다림’은 임실군 주민이 주인공(강강임·성수면 후촌마을)이고, 가수 겸 배우 배기성 씨(캔)가 출연했다. UCC 공모전(총출품 10개)에서 수상한 작품들도 상영된다. UCC 공모전은 임실지역 청소년과 주민들이 참여했다. 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 RM 다큐 영화, 전 세계 110개국 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002123751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/052/0002123751"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) RM(본명 김남준)의 솔로 앨범 제작기를 다룬 다큐멘터리 영화가 관객들을 찾아간다. 소속사 하이브는 RM의 첫 다큐멘터리 영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스'(RM: Right People, Wrong Place)가 5일 한국을 포함한 전 세계 80여 개 국가·지역에서 개봉했으며, 이어 20여 개 국가·지역에서 개봉을 앞두고 있다고 밝혔다. 이 영화는 RM이 솔로 2집을 발표하기까지 액 8개월에 걸친 작업기를 다룬 작품이다. 동시에 RM이 방탄소년단 리더이자 솔로 아티스트로, 인간 김남준 사이에서 진정한 자신을 발견하기 위해 마주한 낯선 감정들과 이야기를 그렸다. RM은 프로그램 북에 "그냥 제 이야기를 하고 싶었다"라며 "결국 자신을 사랑하려면 스스로에게 가장 솔직해져야 그 열쇠를 쥘 수 있다고 생각한다"라고 밝혔다. 다큐멘터리는 이와 함께 그간 공개한 적 없는 RM의 인터뷰 영상을 비롯해 솔로 활동 뒷이야기도 함께 풀어놓는다. 영화는 지난 10월 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관객 마음에 불 지핀 '1승'…CGV골든에그 94%→입소문 호평 릴레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899868"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘1승’(감독 신연식)이 개봉 첫날부터 실관람객들의 뜨거운 호응을 이끌며 박스오피스에서의 ‘1승’을 향해 나아가고 있다. ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린다. ‘1승’은 지난 4일 개봉과 동시에 실관람객들로부터 뜨거운 호평이 쏟아지고 있다. 5일 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘1승’은 개봉 첫날인 지난 4일(수) 전 세계적으로 화제를 모으고 있는 ‘모아나 2’, ‘위키드’ 등 쟁쟁한 할리우드 대작들과 경쟁하며 44만 6362명의 관객을 동원했다. 특히 ‘1승’은 실관람객들의 만족도를 확인할 수 있는 CGV 골든에그지수 94%(100% 만점), 네이버 실관람 평점 9.29(10점 만점, 5일 오전 7시 기준) 등 동시기 경쟁작 대비 높은 평점을 기록, 기분 좋은 출발을 알려 앞으로의 흥행 전망을 기대케 한다. ‘1승’을 관람한 관객들은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄령에 재조명 '서울의 봄', 한국영화제작가협회상 작품상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948804"/>
        <updated>2024-12-05T08:12:49.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '서울의 봄'이 제11회 한국영화제작가협회상(이하 제협상)에서 작품상 수상작으로 선정됐다. 한국영화제작가협회는 5일 제11회 제협상 수상작(자)을 발표했다. 최고 영예인 작품상 수상작은 '서울의 봄'(제작 하이브미디어코프)이다. '서울의 봄'은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든, 이른바 '10·26'을 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 제작사 하이브미디어코프는 '보통의 가족' '핸섬가이즈' '남산의 부장들' '다만 악에서 구하소서' '곤지암' '덕혜옹주' '내부자들' 등의 필모그래피를 자랑한다. 김성수 감독은 '서울의 봄' 극본을 쓰고 연출도 했다. 치열했던 그날의 상황을 극적으로 재구성 영화적 재미와 진한 여운을 선사했다. 대표작으로 '비트' '태양은 없다' '무사' '중천' '기' '아수라' 등이 있다. 각본상은 풍수지리와 무속신앙을 소재로 오컬트 장르를 흥미롭게 구성한 '파묘'의 장재현 감독이 수상한다. 장재현 감독은 '파묘'는 물론 이전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콩가루 3대는 어떻게 ‘대가족’이 되었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002719870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/028/0002719870"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대가족’의 주인공 함무옥(김윤석)은 온종일 만두를 빚는다. 만두는 명절에 가족 여럿이 모여 함께 빚는 게 익숙한 풍경이지만, 무옥은 방 안에서 혼자 빚는다. 한국전쟁 때 혈혈단신으로 이북에서 내려온 그는 속을 꽉 채워 주먹만 한 만두를 평생 빚어, 줄 서는 맛집의 주인이 됐다. 유일한 가족인 아들과도 척지고 사는 고집불통의 무옥이 먹고 자며 만두를 빚는 ‘평만옥’에서 카메라가 빠져나오면 보이는 것은 아담한 한옥을 사방으로 둘러싼 높은 빌딩들이다. 빠르게 변해가는 도심의 풍경에서 완강하게 버티는 평만옥의 이질감은 핏줄에 대한 집착을 버리지 못하는 무옥의 신념과 닮았다. 장편 연출 데뷔작으로 천만 관객을 달성한 ‘변호인’, 남북 긴장 관계를 그린 ‘강철비’ 등 한국 사회의 묵직한 현실을 그려온 양우석 감독의 신작 ‘대가족’(11일 개봉)은 훈훈한 가족 이야기다. 전작들과 달리 가볍고 편안한 주제로 선회했나 싶은데, 양 감독은 “‘대가족’은 나에게 무거운 숙제였다”고 말했다. 5일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천성과 관성, 이렇게 말 잘하는 감독은 처음 ‘1승’ 신연식 [다시 보는 명대사⑮]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/119/0002900692"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ㆍ 이렇게 말 잘하는 감독은 처음이다. 형식적으로 말의 테크닉이 뛰어나다는 게 아니고 내용이 옹골차다. 세상의 모든 작품, 세상에서 만난 사람들을 바라보는 새로운 ‘분석 틀’을 제시하는데 유효하다. 가히 배우 송강호가 반할 만하다. 감독 신연식이다. 짧지 않은 세월 적지 않은 영화인을 인터뷰했다. 제작자는 제작자대로 배급자는 배급자대로, 감독대로 배우대로 스태프대로 쌓아온 필모그래피와 다져온 인생 경험과 사유해온 철학에 따라 저마다의 좋은 이야기를 지니고 있다. 때로는 그 진솔함에 반하고, 때로는 그 방대함이나 깊이에 반하고, 때로는 신선함에 반한다. 2024년 드라마 ‘삼식이 삼촌’에 이어 영화 ‘1승’까지 연이어 두 작품을 대중에게 선보인 감독 신연식의 화법은 이 모든 걸 갖췄다. 무엇을 물어도 머리 굴리지 않고 즉답을 내놓을 만큼 콘텐츠가 단단하다. 잘한 것 못한 것 굳이 가리고 감추거나 잘난 것 못난 것 애써 포장할 필요 없다는 듯 솔직하다. 뻔한 질문을 해도 대답은 그가 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄선포·해제 후...'서울의 봄' 또 작품상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/213/0001319424"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 한국영화제작가협회는 제11회 영화제작가협회상(제협상) 작품상에 영화 '서울의 봄'을 선정했다고 밝혔다. 영화 '서울의 봄'은 12·12 군사반란과 이후의 민주화운동을 영화적으로 재조명해 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. '서울의 봄'은 한국의 정치적 격변기 속에서 민주화를 향한 시민들의 투쟁을 다루며, 군부 쿠데타와 그에 따른 계엄령 선포를 핵심 주제로 삼고 있다. 배우 황정민, 정우성, 이성민, 박해상, 김성균 등이 열연을 펼쳤고, 지난해 11월 22일 개봉해 1,312만 명의 관객을 동원하며 천만영화 반열에 올랐다. 특히 지난 3일 윤석열 대통령이 45년 만에 비상계엄을 선포한 후 6시간 만에 해제 해 영화 '서울의 봄'에 대한 관심이 더욱 높아진 가운데 이 같은 작품상을 수상해 관심을 끈다. 3일 오후 10시 23분 윤석열 대통령은 긴급 대국민 담화에서 비상계엄을 선포했다. 이에 국회에는 계엄 해제를 요구하기 위한 요건인 재적의원 과반 찬성을 위해서는 최소 150명의 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝인터뷰]송강호 "박정민 '파수꾼' 때부터 광팬..독서 포함 수양 통한 해석력 놀라워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/112/0003735607"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 박정민을 향한 칭찬을 아끼지 않았다. 송강호는 영화 '1승'을 통해 박정민과 처음으로 연기 호흡을 맞췄다. 두 사람의 티격태격 케미가 영화 특유의 경쾌함을 배가시킨다. 최근 서울 종로구 소격동의 한 카페에서 진행된 헤럴드POP과의 인터뷰에서 송강호는 박정민을 치켜세웠다. 이날 송강호는 박정민에 대해 "'파수꾼' 때부터 광팬이었다. 어떻게 저렇게 연기를 잘하지? 싶었다"며 "그 뒤로 자기만의 해석으로 캐릭터를 표현해왔는데, 그게 참 놀라운 것 같다"고 밝혔다. 이어 "타고난 재능도 있지만, 박정민이 갖고 있는 해석력은 독서 등 수많은 수양을 통해 나오는 것 같다"며 "매 작품에서 입체적인 캐릭터를 창조해내는 해석력이 놀랍다"고 덧붙였다. 그러면서 "독서는 물론 출판을 통해서 다양한 삶을 연구하고 세상에 대한 다양한 시선들을 연마하는 노력이 있기 때문에 저런 연기가 나올 수 있겠구나 싶었다"며 "대단한 배우라는 걸 새삼스레 다시 한 번 느꼈다"고 감탄했다. 한편 송강호,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, 콜롬비아 한인들과 잘못 얽혔다…파란만장 생존기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899823"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콜롬비아의 광활한 풍경을 담고, 송중기와 이희준 등 배우들의 연기 변신으로 화제인 영화 ‘보고타: 마지막 기회의 땅’(이하 ‘보고타’, 감독 김성제)이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 공개했다. ‘보고타’는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 영화 ‘보고타’ 측이 새로운 볼거리로 가득한 2차 보도스틸들을 5일 공개했다. 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아내 이목을 집중시킨다. 먼저, IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수 분)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, IMF 피해 콜롬비아行 택한 한인 변신 '파란만장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/421/0007948613"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'(감독 김성제) 측이 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 5일 공개했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화. 이날 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아냈다. 먼저, IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을 내다보는 국희의 모습은 뒤로 펼쳐질 이야기를 궁금하게 만든다. 이국적인 콜롬비아 도시 전경을 배경으로 여유를 만끽하는 국희, 수영과 달리 심각한 표정으로 고민에 빠진 듯한 박병장과 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈'으로의 여정…현빈 "축복이고 기회라 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/477/0000524636"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올겨울 최고의 기대작 영화 '하얼빈'이 영화 속 인물들과 촬영 비하인드의 모든 과정을 담아낸 '하얼빈으로의 여정' 영상을 공개했다. 영화 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품. 영화 '하얼빈'이 영화 속 인물에 완벽하게 몰입한 배우들의 대장정을 담은 '하얼빈으로의 여정' 영상을 공개했다. 오늘 공개된 영상은 보는 이들로 하여금 치열하고 고된 상황 속에서 절박했던 독립군들의 생생함을 담기 위한 노력들이 시선을 사로잡는다. 나라의 운명을 바꾸고자 했던 안중근 장군과 독립군들의 담대하고도 비장한 모습은 관객들을 순식간에 스크린 속 여정으로 이끄는 것. 공개된 영상에서는 안중근 역의 현빈부터 우덕순 역의 박정민, 김상현 역의 조우진, 공부인 역의 전여빈, 모리 다쓰오 역의 박훈, 최재형 역의 유재명 그리고 이창섭 역의 이동욱까지 각기 다른 아우라로 인물들을 표현한 배우들이 모두 등장해 시선을 압도한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부스터랩 “입장 티켓 디지털화…문화 및 스포츠 시장 새로운 패러다임 제시”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/396/0000695396"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부스터랩이 암호화 칩셋 기반의 입장티켓을 활용한 출입관리 솔루션(명칭: ZERO SOLUTION)을 통해 ‘입장티겟의 디지털화’에 앞장섰다. 이를 통해 문화 및 스포츠 시장의 새로운 패러다임을 제시하겠다는 방침이다. 해당 솔루션은 기존 대부분 공연장/경기장 등에서 사용하고 있는 종이(지류)티켓을 디지털 방식으로 전환하는 목적으로 진행되고 있다. 2022년 5월 법인설립부터 지금까지 약 150개의 콘서트에서 약 150만 장 이상의 디지털 티켓을 발급했다. 부스터랩이 제공하는 티켓의 형태는 팬들이 가장 소유하고 싶어하는 굿즈인 포토카드와 유사하다. 팬들 사이에서는 ‘디지털 포토 티켓’ 또는 ‘디지털 카드 티켓’으로 브랜딩되고 있다. 송광용 부스터랩 대표는 “그동안 사용되었던 입장티켓은 입장만을 목적으로 사용되었지만, 당사가 제공하는 디지털 티켓 및 솔루션은 성장하고 있는 문화/스포츠 시장의 위조/암표 문제는 물론 관계사 및 관람자 모두가 만족할 수 있는 온&amp;오프라인 플랫폼으로 사용될 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘포레스트 검프’ 국내 첫 4K 리마스터링, 롯데시네마 단독 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399675"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 30주년을 맞은 명화 ‘포레스트 검프’가 선명하게 돌아온다. 롯데시네마는 5일 국내 최초 4K 리마스터링 버전 ‘포레스트 검프’ 단독 개봉을 진행한다고 밝혔다. 지난 1994년 10월 개봉하여 올해로 개봉 30주년을 맞은 ‘포레스트 검프’는 남들보다 조금 부족한 지능과 불리한 신체적 조건을 가진 주인공 포레스트 검프(톰 행크스)가 따뜻하고 순수한 마음을 지니고 성장하는 인생 스토리를 그린 휴먼 드라마이다. ‘백 투 더 퓨처’, ‘캐스트 어웨이’, ‘플라이트’로 유명한 로버트 저메키스 감독의 연출로 1995년 제67회 미국 아카데미 시상식에서 작품상, 감독상, 남우주연상을 포함한 6개 부문에서 수상해 작품성을 인정받으며 많은 이들의 인생 영화로 꼽히기도 한다. 특히 이번 4K 리마스터링 버전의 재개봉을 통해 롯데시네마의 대형 스크린에서 톰 행크스의 명연기를 더욱 선명하고 또렷한 화질로 즐길 수 있으며 풍부한 사운드로 영화 속 팝 명곡들을 만날 수 있어 관객들에게 선물 같은 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 재조명 ‘서울의 봄’ 한국영화제작가협회상 작품상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399673"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄으로 재조명 받고있는 영화 ‘서울의 봄’이 한국영화제작가협상 작품상을 받는다. 여기에 감독상 등을 더해 5관왕에 등극했다. 한국영화제작가협회는 5일 제11회 한국영화제작가협상(제협상) 수상작(자)을 발표했다. 제협상 시상은 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 ‘서울의 봄’(제작 하이브미디어코프)이다. ‘서울의 봄’은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 10·26과 12.12를 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 제작사 하이브미디어코프는 ‘보통의 가족’ ‘핸섬가이즈’ ‘남산의 부장들’ ‘다만 악에서 구하소서’ ‘곤지암’ ‘덕혜옹주’ ‘내부자들’ 등의 필모를 자랑한다. 감독상을 받는 김성수 감독은 ‘서울의 봄’ 극본을 쓰고 연출도 했다. 치열했던 그날의 상황을 극적으로 재구성 영화적 재미와 진한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김수민의 클로징] 무간도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/140/0000054154"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“자기가 첩자라는 건가?” 2021년 10월 윤석열과 이재명 때문에 빵 터지고 말았다. 윤석열의 망언 퍼레이드가 “전두환이 정치는 잘했다”에 이르렀을 때 나는 묘한 맥락에 주목했다. 발단은 고발 사주 의혹이었다. 당내 경쟁자들까지 추궁에 나서자 그는 “이런 정신머리부터 바꾸지 않으면 우리 당은 없어지는 것이 맞다”고 화를 냈고, 이는 정체성 논란으로 번졌다. “스파이 노릇 그만하자. 문재인 대통령을 지키려고 우리 당에 온 거 아니냐.”(유승민) 전두환 옹호는 5일 뒤 부산에서 나왔다. ‘멤버 유지’를 위한 안간힘? (그러더니 당 후보가 된 다음 순천에 가서는 “부득이하게 입당했다”.) 그즈음 이재명은 대장동 게이트를 ‘국민의힘 게이트’라 했다. 친박근혜 정치인 곽상도의 아들이 퇴직금 50억원을 챙긴 게 드러났다. 이재명과 곽상도는 (최소한 결과적으로는) 한통속이다. 곽상도 전 국회의원의 가족은 이재명 성남시장이 사기업의 초과이익 환수 규정을 빼놓은 판에서 이권을 챙겼다. 이런 새빨간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM, 다큐영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 110개국서 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087164"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직이 RM의 다큐멘터리 영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스'가 5일 한국을 포함한 약 110개국에서 동시 개봉한다고 밝혔다. 사진은 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 포스터. 2024.12.5 [빅히트 뮤직 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS RM, 다큐영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 110개국서 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/001/0015087163"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직이 RM의 다큐멘터리 영화 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스'가 5일 한국을 포함한 약 110개국에서 동시 개봉한다고 밝혔다. 사진은 'RM: 라이트 피플, 롱 플레이스' 포스터. 2024.12.5 [빅히트 뮤직 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기, 밀수 트럭에 앉아..지구반대편서 파란만장 인생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003287559"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 파란만장한 사건들과 함께 스크린에 컴백한다. 5일 영화 '보고타 : 마지막 기회의 땅'(감독 김성제)가 낯선 땅에서 펼쳐지는 파란만장한 사건들을 생생히 담은 2차 보도스틸을 공개했다. '보고타 : 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 2차 보도스틸은 한국을 떠나 낯선 땅에서 뿌리내리기 위해 고군분투하는 인물들의 모습을 생생히 담아냈다. IMF 이후 새로운 기회를 찾아 보고타에 도착한 국희와 국희의 아버지 근태(김종수 분)가 보고타 한인 사회의 최고 권력자 박병장을 어색하게 뒤따라가는 모습이 눈길을 사로잡는다. 여기에 박병장의 밀수 일을 위해 트럭 운전석에 앉아 창밖을 내다보는 국희의 모습은 과연 그가 보고타에서 어떻게 살아남을지 궁금증을 자아낸다. 이국적인 콜롬비아 도시 전경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’​, 제작 비하인드 공개…현빈 “큰 축복이자 기회”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003399662"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하얼빈’​ 속 캐릭터 및 촬영 비하인드가 공개됐다. 배급사 CJ ENM은 5일 영화 ‘하얼빈’의 ‘하얼빈으로의 여정’ 영상을 공개했다. ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 이날 공개된 영상에는 치열하고 고된 상황 속에서 절박했던 독립군들의 생생함을 담기 위한 노력이 담겼다. 나라의 운명을 바꾸고자 했던 안중근 장군과 독립군들의 담대하고도 비장한 모습은 관객들을 순식간에 스크린 속 여정으로 이끈다. 특히 안중근 역의 현빈부터 우덕순 역의 박정민, 김상현 역의 조우진, 공부인 역의 전여빈, 모리 다쓰오 역의 박훈, 최재형 역의 유재명 그리고 이창섭 역의 이동욱까지 각기 다른 아우라로 인물들을 표현한 배우들이 모두 등장해 시선을 압도한다. 이들은 남다른 마음가짐으로 작품에 임한 포부를 전하기도 했다. 특히 현빈은 “‘이렇게 훌륭하신 분을 연기할 기회가 찾아오는 배우가 몇이나 될까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 “‘트렁크’ 호불호는 예상, ‘박정희 발언’ 논란은 회의감 들죠”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0001005266"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 자신을 둘러싼 뜨거운 논란들에 대해 입을 열었다. 과거 한 매체와 인터뷰에서 ‘가장 멋진 남자’로 박정희 전 대통령을 꼽은 것부터, OTT플랫폼 넷플릭스 시리즈 ‘트렁크’(감독 김규태) 호불호 반응, 매매혼 소재 의혹에 대해서 5일 스포츠경향과 만나 자신의 생각을 전달했다. ■“‘트렁크’ 결혼제공서비스 설정이 매매혼 의혹? 충격적이네요” ‘트렁크’는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로, 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 결혼제공서비스 회사 NM 소속으로 ‘기간제 결혼’을 직업으로 선택한 노인지(서현진)가 여섯번째 계약 남편 한정원(공유)과 서로 사랑에 빠지는 이야기다. 그러나 공개 직후 온라인 커뮤니티에선 결혼제공서비스란 설정을 두고 ‘돈을 주고 결혼을 사고 파는 일종의 매매혼이 아니냐’란 의혹부터 ‘범죄 노출 가능성이 있는 설정이다’라는 지적까지 불호 반응들이 이어졌다. “대본 처음 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문정희, 사이비 종교에 빠져 사람들 포섭..소름돋는 이중 얼굴 ('원정빌라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/109/0005207697"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실제 상황 같은 현실 공포로 개봉 후 관객들의 반응을 얻고 있는 '원정빌라'(각본/감독: 김선국ㅣ출연: 이현우 문정희 방민아ㅣ배급: ㈜스마일이엔티ㅣ제작: ㈜케이드래곤)가 오싹하고 섬뜩한, 몰입감을 200%로 높일 관람 포인트를 전격 공개했다. '원정빌라'는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 현실 공포 영화. '곤지암', '옥수역귀신', '늘봄가든'을 잇는 장소 공포로 개봉 전부터 화제를 몰고 온 '원정빌라'의 첫 번째 관람 포인트는 바로 익숙한 장소에서 벌어지는 현실 공포라는 점이다. 도시 주변에서 흔히 볼 수 있는 낡은 빌라를 중심으로 이웃 사이의 갈등이라는 현실적인 설정이 공포감을 배가시킨다. 아파트, 빌라 등 다세대 주택에서 층간소음, 측간소음 등의 문제로 크게 다툼이 벌어지는 뉴스가 낯설지 않은 현실에서 '원정빌라'는 이러한 갈등이 오래된 빌라와 만났을 때 벌어지는 미스터리한 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '연기 29년차' 정인선, 영화감독 됐다…'숨바꼭질' 촬영 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/312/0000691752"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정인선이 영화 '숨바꼭질'에 캐스팅됐다. 5일 텐아시아 취재 결과 정인선이 영화 '숨바꼭질'의 주인공으로 발탁돼 촬영 중이다. '숨바꼭질'은 흉가에서 벌어지는 기이한 일들을 스릴 넘치게 그린 공포물이다. 정인선은 신인 영화감독 서인아 역을 맡았다. 1991년생인 정인선은 1996년 드라마 '당신'으로 데뷔하며 아역부터 활동을 시작했다. 아역 당시 시트콤 '순풍산부인과', 어린이 드라마 '매직키드 마수리' 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 또한 2003년 영화 '살인의 추억'에서는 마지막 장면에 등장해 크게 임팩트를 남겼다. 성인 연기자가 된 후에는 드라마 '으라차차 와이키키', '내 뒤에 테리우스', '아직 낫서른', '너의 밤이 되어줄게' 등을 통해 안정적인 연기력을 보여줬다. '내 뒤에 테리우스'로는 MBC 연기대상에서 수목미니시리즈 부문 여자 우수연기상을 수상하기도 했다. 정인선은 MC로서도 활약을 펼쳤다. SBS '백종원의 골목식당'에서 날카롭고 솔직한 평가를 하면서도 친절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['킬링타임' 크랭크업→내년 개봉…류혜영·남윤수가 그릴 쫄깃한 긴장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/018/0005899779"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류혜영, 남윤수 캐스팅 소식으로 화제를 모은 스릴러 영화 ‘킬링타임’(감독 장준엽)이 지난 16일 크랭크업과 함께 내년 개봉 소식을 알렸다. ‘킬링타임’은 자극적인 콘텐츠로 인기를 끌고 있는 ‘킬링타임’의 인터넷 방송 중 팀원이 사망하는 사고가 발생하고, 성공적인 복귀를 위해 위험한 선택을 하게 되는 이야기를 그린 스릴러다. 배급사 스튜디오 산타클로스 엔터테인먼트는 ‘킬링타임’이 촬영을 마치고 후반 작업에 돌입한다고 5일 밝혔다. 보다 자극적인 컨텐츠를 소비하게 되는 미디어 환경을 배경으로 알 수 없는 공포에 맞서게 되는 인터넷 방송팀에 대한 이야기를 강렬한 긴장감과 몰입도 높은 연출로 그려냈으며 배우 류혜영, 남윤수가 주연을 맡아 많은 기대와 주목을 받고 있다. ‘킬링타임’ 팀의 성공으로 대중의 관심을 받지만, 팀원의 사고로 트라우마를 얻게 되는 ‘연우’ 역의 류혜영은 “체력적으로 감정적으로 소모가 많아 힘들었지만 모든 배우들의 똘똘 뭉친 에너지로 이겨냈다. 감독님, 배우들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스메이커] '서울의 봄' 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000696449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/422/0000696449"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스 속 주인공을 만나보는, &lt;뉴스메이커&gt;입니다. '비상계엄 사태'로 인한 후폭풍이 계속 이어지고 있는 가운데 대중들 사이에서는 영화 '서울의 봄'이 재조명되고 있습니다. 다시 개봉을 해달라는 요청까지 나오고 있는데요. '서울의 봄'이 재조명되고 있는 까닭은 무엇일까요? 오늘의 뉴스메이커에서 짚어봅니다. 김성수 감독이 연출한 영화 '서울의 봄'은 지난해 11월에 개봉한 한국영화로, 당시 누적 관객 수 1,300만 명을 기록할 만큼 큰 인기를 끌었던 작품입니다. 전두환 전 대통령을 모티브로 한 12·12 군사 반란의 주도자 '전두광' 역을 배우 황정민 씨가 아주 실감 나게 연기하면서 관객들에게 공분을 사기도 했는데요. 그 '서울의 봄'이 개봉한 지 1년여 만에 대중들에게 다시 관심의 대상이 되고 있습니다. 영화 평가 애플리케이션의 '핫 랭킹'에서는 이용자의 검색량 등을 바탕으로 30위까지 영화 순위를 선정하는데요. 당초 랭킹 안에 들지 못했던 '서울의 봄'이 어제 18위에 오르는가 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 현빈→이동욱, 압도적 비주얼의 향연…명화 같은 미장센]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/311/0001803532"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'(감독 우민호)이 영화의 독보적인 영상미를 기대케 하는 미장센 스틸을 공개했다. '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 영화다. 공개된 미장센 스틸은 '하얼빈' 속의 리얼한 공간들과 더불어 다채로운 로케이션을 담고 있어 눈길을 끈다. 제작진은 실제 독립군들이 활동한 중국 및 러시아 지역을 가장 리얼하게 그려낼 수 있는 로케이션으로 만주와 지형이 닮은 몽골, 구소련의 건축양식이 남아있는 라트비아, 그리고 한국을 선택했다. '하얼빈' 팀은 광활한 몽골 사막에서는 독립군들의 외로움과 결연한 투지를, 차가운 겨울 라트비아에서는 그들 간의 숨막히는 서스펜스와 화려한 액션을 그려냈다. '기생충', '곡성', '설국열차'의 홍경표 촬영감독은 "1910년대에 만주, 블라디보스토크 쪽에서 활동했던 독립군들이 실제로 이렇게 다녔다고 생각하면 그 공기들이 쓸쓸하기도, 외롭기도 했다. 독립군들에게 공감가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄이 낳은 이 가족의 비극, 윤석열은 알고 있었을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/047/0002454913"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역사도 정치도 살아서 움직인다. 그리하여 방구석에 가만히 앉아 있어도 세상이 앞으로만 나아가리란 기대를 판판이 깨뜨린다. 단련하지 않는 인간이 쇠락하듯이, 돌보지 않는 문명은 병들게 마련이다. 민주주의며 자유주의란 대단한 이념과 체제 또한 마찬가지여서, 닦고 가꾸지 않으면 본래의 영광을 찾을 길 없다. 지난 밤 윤석열 정부가 계엄령을 발동했다. 계엄령이 무엇인가. 전시, 사변, 또는 이에 준하는 국가비상사태 시 특별히 발동하는 긴급한 조치다. 정부는 군경을 동원해 국회를 사실상 폐쇄하려 시도했고 포고령에 따라 언론과 집회 또한 통제하겠다 발표했다. 윤석열이 사유로 제시한 검찰과 행정부 인사에 대한 민주당의 탄핵이 과연 그만한 사유인가. 계엄령 발동이란 촌극이 채 두 시간이 이어지지 못한 건 자연스러운 일이다. 한국 정치가 다시 이 나라 복판에 비상계엄을 허락했지만, 한밤 중 모여든 이들이 투표를 거쳐 계엄해제를 이뤄냈던 것이다. 이는 한국 민주주의가 처한 위기에도 불구하고 여전하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울의 봄’ 영화제작가들 뽑은 최고 작품 영예‥조정석·김고은 남녀주연상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/609/0000929225"/>
        <updated>2024-12-05T07:09:20.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울의 봄'이 제작가들이 뽑은 최고의 작품으로 선정됐다. 한국영화제작가협회는 12월 5일 제11회 제협상 수상작(자)을 발표했다. 한 해 동안 한국 영화계를 빛낸 주역들에게 감사와 격려의 뜻을 전하는 데에 있다. 올해에도 많은 영화인들과 영화산업 관계자들이 참석해 그 의의를 더할 예정이다. 최고 영예인 작품상 수상작은 '서울의 봄'이다. '서울의 봄'은 1970년대 말, 대한민국 현대사를 뒤흔든 이른바 ‘10·26’을 영화적으로 재조명, 대중성은 물론 작품성을 인정받았다. 각본상은 풍수지리와 무속신앙을 소재로 오컬트 장르를 흥미롭게 구성한 '파묘'의 장재현 감독이 수상한다. 남우주연상은 '파일럿'의 조정석이 수상한다. 여장남자로 변신하며 기대를 저버리지 않는 전매특허 ‘조정석표 코믹 연기’를 보여주었다. 여우주연상은 무당 화림으로 변신해 강렬한 연기를 선보인 '파묘' 김고은이 받는다. 남우조연상은 복잡한 내면을 지닌 캐릭터를 완성하여 확실한 존재감을 보여준 '리볼버'의 지창욱, 여]]></content>
    </entry>
</feed>