<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-04T23:09:36.559Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡 한효주 조인성 ‘무빙’ 전편, MBC에서 본다  [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928995"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘무빙’을 MBC에서 본다. MBC는 최근 디즈니+와 오랜 논의 끝에 작품성은 물론, 전 세계적인 화제를 모은 ‘무빙’(극본 강풀/연출 박인제 박윤서)을 MBC를 통해 선보이기로 합의했다고 12월 5일 밝혔다. 지난해 8월 디즈니+ 오리지널 시리즈로 선보인 20회작 드라마 ‘무빙’은 강풀 작가의 동명의 인기 웹툰을 원작으로 한 작품으로 초능력을 숨긴 채 현재를 살아가는 아이들과, 과거의 아픈 비밀을 숨긴 채 살아온 부모들이 시대와 세대를 넘어 닥치는 거대한 위험에 함께 맞서는 초능력 액션 히어로물 드라마이다. 크랭크인 당시 류승룡, 한효주, 조인성, 차태현, 김성균 등 연기력과 스타성을 지닌 배우는 물론, 이정하, 고윤정, 김도훈 등 차세대 주연급 배우들의 캐스팅으로 화제를 모았으며 실제 작품이 공개된 후에는 국내외를 막론하고 공개된 국가마다 폭발적인 화제를 모으며, 명실공히 K-히어로물의 새로운 지평을 열었다는 평가를 받았다. 이번 프로젝트는 글로벌 OTT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[능력자 아내 서영희, 백수 남편 인교진.. 드라마 <수상한 그녀>]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069173"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서영희와 인교진이 극과 극 부부로 안방극장을 사로잡는다. 18일(수) 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 다시 한번 빛나는 전성기를 즐기는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 서영희와 인교진은 극 중 오말순(김해숙 분)의 딸과 사위, 최하나(채원빈 분)의 부모인 반지숙, 최민석 역으로 분한다. 인정받은 대기업 임원 지숙은 하나밖에 없는 딸 모범생 하나가 수능 포기 선언을 하자 엄마 말순에게 화풀이하며 상처를 안긴다. 자랑스러운 남편이 되고자 여러 사업을 벌였지만 모두 실패하고 처가살이를 하고 있는 민석은 계속해서 지숙의 눈치만 살핀다. 공개된 스틸 속 서영희는 품격 있는 커리어우먼의 아우라가 돋보인다. 직장에서는 모두의 인정을 받으며 부러움을 사는 그녀이지만, 엄마가 손녀를 격하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, 윤정일 피습 사건 혐의 벗었다…여친 사건은 '오리무중'(페이스미)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244935"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’가 사건 추적 과정을 흥미롭게 그려내며 안방극장을 단숨에 매료시켰다. 4일(오늘) 밤 9시 50분 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리) 9회에서는 이진석(윤정일) 피습 사건과 7년 전 발생한 차정우(이민기)의 여자친구 죽음과 관련한 숨은 내막이 서서히 드러나기 시작했다. 이날 방송에서는 진석이 집안에서 피 흘린 채 쓰러져 있고 그 곁에 있던 정우, 이 상황을 발견한 이민형(한지현)의 모습이 그려졌다. 현행범으로 체포된 정우는 형사 서강호(이승우)에게 자신이 범인이 아니라고 토로했다. 그는 현장에서 누군가 급히 빠져나가는 발소리를 들었다며 다른 용의자는 없는지, 7년 전 사건과 관련이 있는 것은 아닌지 의구심을 드러냈다. 이때 정우의 친구이자 변호사 박채경(강다현 분)이 증거를 들이밀며 정우가 범인이 아님을 증명해 무사히 빠져나올 수 있었다. 민형은 날카로운 촉을 발동하며 진석 피습 사건의 진위를 가려냈다. 그는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지금부터 안방극장 ‘소시 천하’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167027"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안방극장에 ‘소시 천하’가 펼쳐진다. 인기 걸그룹 소녀시대 멤버이자 배우로 활동하는 이들이 일제히 주연작을 내놓고 선의의 경쟁을 펼친다. 유리와 수영, 윤아 등이 그 주인공. 드라마에서 각각 형사, 정비사, 요리사 등 전문직 캐릭터를 맡고 색다른 매력을 선보일 예정이다. 이들 가운데 유리가 먼저 안방극장을 선점해 공략 중이다. 방영 중인 tvN 드라마 ‘가석방 심사관 이한신’을 흥행으로 이끌고 있다. 가석방 제도를 악용하려는 재소자에 맞서 싸우는 이들을 이야기를 그린 드라마에서 유리는 광역수사대 형사 안서윤 역을 맡고 ‘물 만난 고기’처럼 뛰어다닌다. 이번 캐릭터를 위해 8kg이나 증량했을 정도로 남다른 열정을 드러낸 유리는 ‘광수대 에이스’란 별명처럼 몸을 사리지 않는 액션 연기를 선보이고 있다. 뒤이어 수영이 나선다. 그는 내년 초 방송 예정인 tvN 화제작 ‘금주를 부탁해’에 출연한다. ‘금주를 부탁해’는 지극히 상식적인 애주가라 자평해온 한 여성이 술보다 끊기 힘든 보건소의사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영희, 실종된 딸 못 찾았다..남편과 부부관계 파국(‘신데렐라 게임’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207488"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희와 최종환이 이소윤을 찾지 못해 갈등의 골이 깊어졌다. 지난 4일 방송된 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경, 극본 오상희) 3회에서는 실종된 윤유진(이소윤 분)을 찾기 위해 사활을 걸었던 신여진(나영희 분)과 윤성호(최종환 분)의 갈등이 최고조를 찍었다. 어제 방송에서는 파양 당하고 다시 보육원으로 돌아온 하나(김서헌 분)와 사고 전 기억을 모두 잃은 유진의 만남이 그려졌다. 하나는 유진에게 자신의 아지트를 소개해주며 가까워졌다. 자신의 이름을 기억 못 하는 유진은 수녀님이 지어준 두나라는 이름으로 새 삶을 시작했다. 같은 시각, 유진을 애타게 찾던 성호는 해양 수색 작업 중단 소식에 좌절했다. 극도로 예민해진 여진은 “당신이 그러고도 아빠야? 다시 수색하라고 해”라며 분노를 쏟아냈다. 그녀는 딸을 찾지 못하면 평생 저주할 것이라고 말해 안타까움을 유발했다. 그런가 하면 과거 하나 친부의 친구 부부인 지석의 부모는 보육원을 찾아와 하나를 입양하고 싶다고 털]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내년 ‘조각도시’까지…지창욱, 명실상부 ‘디즈니+의 왕자’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167023"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명실상부한 ‘디즈니+의 아들’이다. 지난해와 올해 각각 주연한 디즈니+ 오리지널 드라마 ‘최악의 악’과 ‘강남 비-사이드’를 흥행으로 이끈 배우 지창욱이 내년 새 디즈니+ 드라마 ‘조각도시’로 3년 연속 글로벌 시청자를 만난다. 2025년 한국 오리지널 라인업에 타이틀을 올린 ‘조각도시’는 흉악 범죄에 휘말려 억울하게 감옥에 가게 된 평범한 남자가 복수에 나서는 이야기를 액션 드라마로, 동시간대 시청률 1위, TV·OTT(온라인 동영상 서비스) 통합 화제성 1위를 기록한 ‘모범택시’ 시리즈 오상호 작가가 각본을 맡아 케이(K)드라마 팬들의 기대를 높이고 있다. 무엇보다 이번 드라마는 디즈니+에서 주연한 드라마를 모두 흥행으로 이끈 지창욱이 주연을 맡았다는 점에서도 눈길을 끌고 있다. 지창욱은 극 중 누명을 쓰고 복수를 감행하는 태중 역을 맡아, 증거를 조작하고 진범을 설계하는 조각가 요한으로 첫 빌런 연기에 도전하는 도경수와 대립각을 세운다. 디즈니+와 남다른 인연을 이어오고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV톡] 까불면 브레인 해킹 당한다…신선한 '가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244932"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 화가 궁금한 드라마가 탄생했다. 이른바 엔딩 맛집 '가족계획'이다. 지난달 29일 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '가족계획'(극본 김정민·연출 김선 김곡)이 공개됐다. 이 작품은 특수한 능력을 갖고 있는 사람들이 가족으로 모여 짐승만도 못한 범죄자들을 남다른 방법으로 해치우는 블랙 코미디 반전 스릴러다. 앞서 이 작품은 공개 전부터 배두나, 류승범, 백윤식 등 내로라하는 연기파 배우들의 출연 소식을 전해 기대감을 높였다. 한 편당 약 50분 분량으로 제작된 '가족계획'은 그야말로 시간을 '순삭(순간 삭제)'시킨다. 누구 한 명 흠잡을 데 없는 배우들의 연기력과 빠져들 수밖에 없는 스토리라인, '실제 상황 아니야?'라는 생각이 들 정도로 리얼하고 자연스러운 연출력이 압권이다. 우선 1화에서 엄마 영수(배두나), 아빠 철희(류승범), 할아버지 강성(백윤식), 아들 지훈(로몬), 딸 지우(이수현) 등 평범하지 않은 한 가족이 등장, 쌍둥이 지훈 지우는 전학 간 첫날부터 악랄한 범죄에 휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임현서 "'피의 게임3' 감옥보다 실제 구치소가 나을 정도" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803340"/>
        <updated>2024-12-04T23:09:08.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰①]에 이어) 주언규, 임현서, 허성범은 '피의 게임3'를 통해 새로운 서바이벌에 도전하고 있다. 주언규는 티빙 '더 타임 호텔'에, 허성범은 쿠팡플레이 '대학전쟁'과 넷플릭스 '더 인플루언서'에 출연한 서바이벌 유경험자다. 임현서는 Mnet '슈퍼스타K 2016'을 시작으로 TV조선 '미스터트롯', 웨이브 '입주쟁탈전: 펜트하우스', '사상검증구역: 더 커뮤니티' 등 장르를 가리지 않고 다수의 서바이벌 프로그램에 출연한 '서바이벌 전문가'다. '피의 게임3'는 서바이벌 레전드들이 총출동하면서 '서바이벌 올스타전'이라 불리고 있다. 주언규, 임현서, 허성범은 그 사이에서도 각자의 존재감을 드러내는 중이다. 서바이벌 유경험자들이지만 '피의 게임'3은 쉽지 않은 프로그램이었다. 특히 이번 시즌에서는 곧장 탈락이 아닌, 잔해 팀 멤버가 되며 감옥에 갈 수 있는 상황까지 주어진다. 출연연진 세 명은 이 상황이 가장 힘들었다고 짚었다. 먼저 현정완 PD는 이러한 설정에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 류승범 “지금 황금의 시간…딸이 새 길 열어줘” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399522"/>
        <updated>2024-12-04T21:12:33.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“지금 황금의 시간을 보내고 있죠.” 배우 류승범이 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’을 통해 디즈니플러스 ‘무빙’ 이후 또다시 가족 얘기로 돌아왔다. 데뷔 이래 첫 아빠 역할을 맡기도 했다. 실제 지난 2020년 결혼해 가족을 꾸린 류승범에게 ‘가족계획’은 무척 특별한 작품이다. 최근 일간스포츠를 만난 류승범은 “남편이 되고, 아빠가 된 후로 삶의 방향이 바뀌었다기보다 확장된 느낌”이라며 “딸이 제 인생의 길을, 배우로서 새 길을 열어준 느낌”이라고 말했다. 지난달 29일 공개된 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마(배두나)가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기로, 류승범은 어딘가 모르게 소심하지만 아내에게는 무한한 사랑을 쏟는 아빠 백철희를 연기한다. 류승범은 이날 약 9년 만에 언론 인터뷰에 나섰는데 “사실 제가 신비주의를 추구하는 사람은 아닌데 어쩌다 보니 이렇게 됐다”며 “모든 게 자연스럽게 이렇게 됐다. 저는 내추럴을 추구하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 트롯도 부르다니…’똘기 충만’ 고수, ‘가석방 심사관’ 인기의 중심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399521"/>
        <updated>2024-12-04T21:12:33.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고수가 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(이하 ‘가석방 심사관’)의 인기를 이끌고 있다. 한동안 이렇다 할 인기작이 없었던 고수가 ‘가석방 심사관’을 통해 대표 캐릭터를 탄생시킬지 주목된다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, 가석방 심사관이 된 변호사 이한신(고수)의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마로 지난달 18일 첫 방송됐다. ‘가석방 심사관’은 4.6%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발해 지난 4회는 6.3%를 기록, 시청률 상승세를 이어가고 있는 것은 물론 지난 2월 종영한 ‘내 남편과 결혼해줘’에 이어 올해 tvN월화드라마 역대 시청률 2위에 올라 눈길을 끌었다. 이 같은 시청률 상승세에는 주인공 이한신 역을 맡은 고수의 활약이 눈에 띤다. 극중 이한신은 교도관 출신의 변호사로, 정의 실현을 위해 강인함과 집요함을 보여주는 캐릭터다. 고수는 “이한신은 히어로는 아니다. 완벽하지 않은, 인간적인 인물”이라며 “다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, ‘열혈사제’ 시즌1에 이어 시즌2도 연기대상 받을까 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399519"/>
        <updated>2024-12-04T21:12:33.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 지난 2019년 첫 대상을 안겨준 ‘열혈사제’로 5년 만에 돌아왔다. 과연 올해 SBS 연기대상에서도 대상의 영예를 안을 수 있을지 귀추가 주목된다. 지난달 8일 첫 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’는 낮에는 사제, 밤에는 ‘벨라또’(전사)의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈사제 김해일이 부산에서 국내 최고 마약 카르텔과 싸우는 공조 수사극이다. ‘열혈사제2’는 6회 방송에서 최고 시청률 12.8%를 기록했으며 펀덱스에서 발표한 11월 4주 차 TV-OTT 통합 화제성 1위, 키노라이츠가 발표한 11월 4주 차 통합 콘텐츠 랭킹 1위에 등극하는 등 높은 화제성을 유지하고 있다. 김남길은 ‘열혈사제2’에서 열혈사제 김해일 역을 맡아 드라마 인기와 화제성 몰이의 1등 공신으로 톡톡히 역할을 해내고 있다. 김남길은 시즌1에서 보여줬던 코믹함과 뻔뻔한 매력을 그대로 보여주며 시청자들에게 웃음을 선사하고 있다. 특히 시즌1에 출연했던 이하늬, 김성균]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 확신 가득한 얼굴로 이민기 차에 태운 한지현 “진범 만나러 가요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069162"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민형이 복잡하게 꼬인 살인 사건을 해결할 결정적인 증거를 확보했다. 7년 전 살인 사건의 새로운 증거가 발견되며 차정우(이민기)는 약혼녀 살해 용의자 신세가 됐다. 차정우를 마주친 이민형(한지현)은 “그 날, 무슨 일이 있었던건지 떠오르는 거 없어요?”를 물으며 “손목시계 감식 결과에 따라 차정우씨 용의 선상에 오를 수도 있어요.”를 경고했다. 차정우는 무표정한 얼굴로 “알겠습니다.”라고 반응하며 자리를 피했다. 이에 발끈한 이민형은 “뭘 알겠는데요?”를 되물으며 차정우를 불러세웠다. 이민형은 “그 날의 기억이 잘못됐다는 걸 알았으면 뭐라도 해봐야죠.”라고 조언했지만 차정우는 별 다른 반응 없이 자리를 떠나며 이민형에게 실망을 안겼다. 이민형은 차정우 주변인을 조사하며 억울한 누명을 쓰고 7년을 복역한 친오빠 이진석(윤정일)의 재심을 위해 고군분투했다. 결정적인 증거를 찾아낸 이민형은 경찰서 앞에서 마주친 차정우를 다짜고짜 차에 태웠다. 이민형은 “자진해서 용의자 조사라도 받으려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 7년 전 사건 진실 털어놓는 이민기에 충격받은 강다현 “너도 현장에 있었어?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069161"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우가 7년 전 약혼녀 살인 사건의 왜곡된 기억을 되짚어 나가기 시작했다. 피습당한 이진석(윤정일)과 함께 있던 차정우(이민기)가 용의자로 긴급체포됐다. 취조 중 차정우의 친구이자 형사 전문 변호사 박채경(강다현)이 등장했고 차정우의 결백을 밝힐 증거물을 제시했다. 박채경은 “이진석이 피습당한 시간에 차정우씨는 도로에 있었습니다.”라며 의뢰인 이진석과 통화했던 녹음 파일을 경찰에게 공개했다. 이진석은 박채경에게 전화해 재심에 필요한 결정적인 증거를 찾아냈다고 말했다. 증거의 실체를 밝히려는 순간 현관 벨 소리가 들렸고 이진석은 “당신이 여기 왜…?”라는 말을 남기고 전화를 끊었다. 이진석이 피습 당한 시간은 통화를 마친 직후였고 그 시각 차정우는 이진석에게 향하는 도로위에 있었던 것이 CCTV 영상을 통해 확인됐다. 박채경 덕분에 차정우는 알리바이를 확인받고 풀려났다. 차정우는 “그 날 현장에 다른 사람이 있었다는 증거가 뭐야?”를 박채경에게 물었다. 박채경은 대답 대신 "이진석한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 모든 증거가 이민기를 가리키는 정황에 흔들리기 시작하는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069160"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 전 살인 사건 현장에서 발견된 시계가 차정우의 시계로 밝혀졌다. 수술 후 혼수상태에 빠진 이진석(윤정일)을 지켜보던 이민형(한지현)은 복잡하게 꼬인 악연을 풀어내기 위해 차정우(이민기)를 찾아갔다. 이민형은 “윤혜진씨 죽음에 차정우씨가 관련돼 있을까 봐 이러는 거에요?”를 물으며 경찰인 자신을 피하는 이유를 따져물었다. 하지만 차정우는 “이진석 사건 해결되면 그 때 얘기하죠.”라는 차가운 반응으로 이민형을 혼란에 빠뜨렸다. 얼마 후, 이진석이 의식을 찾았다. 이진석은 병실을 지키고 있던 이민형을 보고 눈시울을 붉혔다. 두 사람은 그 동안 쌓였던 오해를 풀어내고 형제애를 다졌다. 이진석은 7년 전, 윤혜진 사건 현장에 들어가 망가진 시계를 주웠다고 밝혔다. 이어 자신이 윤혜진 집에 들어갈 때 현장에서 뛰어나갔던 사람이 도망치는 게 아니라 누굴 쫓아가는 것 같았다며 또렷해진 기억을 떠올렸다. 이민형은 이진석이 언급한 시계를 확보해 감식을 맡겼다. 시계는 차정우의 것이었고 시간은 윤]]></content>
    </entry>
</feed>