<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-11-07T21:07:15.263Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘Mr. 플랑크톤’→‘강남 비-사이드’, 달콤살벌한 동행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003393300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003393300"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:28.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: Mr.플랑크톤 ‘Mr. 플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 해조의 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 재미가 강제 동행하면서 벌어지는 일을 담은 로맨틱 코미디​다. 목적 없이 흘러가는 대로 살아온 플랑크톤 같은 남자와 온기를 나눌 가족이 간절한 여자가 싸우고 화해하고 그리워하다 결국엔 서로의 행복이 되어 주는 여정을 로드무비 형식으로 담았다. 넷플릭스와 구면인 우도환과 이유미를 전면에 내세웠으며 오정세, 김해숙 등 연기파 배우들이 가세했다. 연출은 넷플릭스 시리즈 ‘소년심판’​, 드라마 ‘디어 마이 프렌즈’ 등을 만든 홍종찬 감독, 각본은 드라마 ‘사이코지만 괜찮아’를 집필한 조용 작가가 맡았다. 달달한 장면들로 연애 세포를 깨우는 것은 물론, 세상을 바라보는 따뜻한 시선으로 특별한 감동을 안긴다. #디즈니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부활 아닌 창조로…‘지옥2’ 김성철, 유아인 흔적 지웠다 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003393297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/241/0003393297"/>
        <updated>2024-11-07T21:06:28.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 유아인의 빈자리를 채우는 데 성공했다. 유아인의 연장선이 아닌 자신만의 색으로 캐릭터를 재탄생시키며 캐스트 교체의 바람직한 선례를 남겼다. 지난달 25일 베일을 벗은 넷플릭스 시리즈 ‘지옥’ 시즌2(이하 ‘지옥2’)는 2021년 공개돼 열흘 만에 1억 1000만 시청 시간을 기록한 ‘지옥’의 속편이다. 3년 만에 다시 돌아온 ‘지옥2’는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상을 배경으로 한다. 새진리회 정진수(김성철) 의장과 박정자(김신록)가 부활하고 소도의 민혜진(김현주) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기가 큰 줄기다. 시리즈가 베일을 벗은 후 가장 관심을 모은 이는 단연 정진수였다. 정진수는 새진리회 초대 의장이자 시리즈의 핵심 캐릭터로, 전편과 연결되는 캐릭터 중 유일하게 캐스트가 바뀐 인물이다. 앞서 1편에서 정진수를 연기한 유아인이 마약 혐의 등으로 작품에서 하차하면서 김성철이 그 자리를 채우게 됐다. 연상호 감독은 김성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[새영화]사라진 친구를 찾다 떠올린 삶의 비극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001078036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/087/0001078036"/>
        <updated>2024-11-07T15:08:25.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[저무는 가을의 끝자락을 풍성하게 채워 줄 영화들이 찾아온다. 스페인 최고의 거장 빅토르 에리세 감독의 31년 만의 신작 ‘클로즈 유어 아이즈’가 영화라는 장르만이 줄 수 있는 온전한 감동과 몰입을 선사한다. 인물 간의 심리를 세밀하게 그린 치카우라 케이 감독의 신작 ‘위대한 부재’가 공개되며, 사회가 규정한 역할을 넘어 진짜 나 자신을 찾는 주인공의 여정을 담은 셀린 시아마 감독의 ‘톰보이’도 재개봉한다. ■클로즈 유어 아이즈=노년의 영화 감독이자 작가인 ‘미겔’은 한 TV 탐사 프로그램으로부터 출연 제안을 받는다. 22년 전 실종된 배우 ‘훌리오 아레나스’에 대해 증언해 달라는 것. 그의 절친이자 승승장구하던 배우였던 훌리오. 미완성작 ‘작별의 눈빛’ 촬영 중 홀연히 사라진 그에 대해 세상은 사고인가, 자살인가, 음모인가 온갖 추측을 내놓는다. 그렇게 시작된 사라진 친구를 찾는 여정. 방송사에서 제시한 높은 금액의 사례금에 덜컥 옛 친구를 찾는 일을 수락했지만, 기억 저편에 묻고]]></content>
    </entry>
</feed>