<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-20T06:13:35.836Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43세 송지효, 역대급 떼쓰기 예고…바닥에 드러누워 “뿌엥”(런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934461"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 송지효가 역대급 떼쓰기를 선보인다. 12월 22일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 한층 더 무르익은 연말 파티 현장이 펼쳐진다. 눈밭에서의 저녁 식사 후, 멤버들에게는 의문의 문자 한 통이 전송됐다. 그 정체는 바로 첫 비박 확정 멤버를 가리는 히든 미션이었는데 각자 주어진 숙제를 1시간 안에 해내야 하며, 꼴등 1명이 비박 멤버로 확정된다는 것이었다. 눈 덮인 강원도 산속에서의 비박만큼은 꼭 피하고 팠던 멤버들은 ‘배신이 일상’인 ‘런닝맨’답게 ‘내가 아니면 남도 못 한다’라는 심보로 훼방 놓기에 진심인 모습을 보였다. 급기야 송지효는 바닥에 드러누워 ‘뿌엥’을 시전, 역대급 떼쓰기까지 선보였다. 한편 한바탕 폭풍 미션이 끝난 뒤에는 ‘사상 최초’ 지석진만을 위한 ASMR 녹화가 펼쳐졌다. 쉬는 시간 곤히 잠든 한 멤버를 위해 모두 한마음 한뜻으로 음소거 모드가 됐기 때문인데 제작진 또한 미션 룰 전달을 ASMR 버전으로 시도하며 현장은 순식간에 뜻밖의 ‘웃음 참기 챌린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 윤남노 "쓸모없고 버려졌던 존재" 고백 (레미제라블)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808720"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤남노와 임태훈이 과거를 고백한다. 21일 방송되는 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 지난 ‘바다 한 상 만들기’ 팀 미션에서 최하위를 기록하며 탈락 위기에 처한 F팀(01 성현우-부모가 버린 자식, 03 전동진, 09 오창석-알코올중독, 12 조도연-가정폭력 피해자)의 패자부활전이 공개된다. 과연 이들에게 주어진 패자부활전 미션은 무엇일지, 이들 중 누가 살아남을 수 있을지 궁금증이 높아진다. 특히 주목되는 것은 지난 방송 말미 공개된 4회 예고 속 담임 셰프 군단과 탈락 위기 F팀 도전자들의 만남이다. 예고에서 F팀 도전자들이 각각 다른 담임 셰프를 찾아가 1:1 코칭받는 모습이 포착됐다. 무엇보다 1:1 코칭 과정에서 담임 셰프들이 F팀 도전자들의 의지를 끄집어 내기 위해 자신의 과거 이야기까지 털어놓은 것으로 알려져 호기심을 더한다. 먼저 윤남노 셰프는, 자신을 찾아온 F팀 도전자를 보며 깊은 생각에 잠긴다. 해당 도전자와의 대화 후 윤남노 셰프는 “과거 저도 쓸모없는 존재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 비밀병기=복근?⋯이창섭 “배 까봐” 요구까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861913"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ 이창섭이 비장의 무기를 준비한다. 20일 오후 방송하는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’ 5화에서는 팀 그루브 주전과 팀 리듬 벤치가 리그전 2라운드로 맞붙는다. 팀 그루브 감독 이창섭은 주전 선수들을 위해 신곡 ‘프리즌(Prison)’을 준비한다. 과거 빅뱅, 비스트의 노래가 생각나는 곡으로, 보컬이 강점인 팀 그루브 주전만을 위해 만들어졌다고. 이에 팀 그루브 주전 선수들은 기쁜 마음으로 연습에 임한다. 중간 점검에서 이창섭은 안무를 해치지 않으면서 보컬에 집중할 수 있도록 조언한다. 보컬이 무너지면 안무를 덜어내는 식의 작전을 쓰는 것. 팀 그루브 주전만의 강점을 더욱 돋보이게 만든다. 이창섭의 비밀병기도 준비된다. 바로 켄타의 복근. 이창섭은 중간 점검 중 “배 한 번 까봐”라고 요청한 뒤 켄타의 복근을 보고 만족의 미소를 보인다. 더불어 “살찌지 마”라는 진심 어린 속마음까지 덧붙인다는 귀띔이다. ‘프리즌’ 무대에서 켄타는 크롭 상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“친분도 無” 한소희-지드래곤, 열애설 초고속 부인…류준열 결별 9개월만[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934459"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤, 배우 한소희 양 측이 열애 의혹을 초고속으로 부인했다. 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트 측 관계자는 12월 20일 뉴스엔에 지드래곤과 '럽스타그램'을 했다는 의혹에 대해 "사실이 아니"라며 "별다른 친분도 없는 사이"라고 밝혔다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 측 관계자 역시 이날 뉴스엔에 "사실이 아니"라는 입장을 전달했다. 앞서 최근 온라인 커뮤니티와 소셜미디어를 중심으로 지드래곤과 한소희가 '럽스타그램'을 했다는 의혹이 제기됐다. 두 사람이 같은 장소에서 비슷한 포즈를 취하고 있는 사진을 각자의 소셜미디어에 올렸기 때문. 두 사람은 'LOVE FOR LIFE'라는 글이 적힌 담벼락 사진을 나란히 공개하기도 했다. 특히 한소희는 배우 류준열과 결별 9개월 만에 열애설에 휩싸여 또 한 번 대중의 주목을 받게 됐다. 앞서 한소희는 지난 3월 류준열과 공개 연애 2주 만에 결별했다. 그룹 걸스데이 출신 배우 혜리와 장기 연애를 했던 류준열이 한소희와 '환승 연애'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균, 개그 프로불편러들에 소신발언 “우리나라 특히 소재 한정적”(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934457"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김태균이 소신발언 했다. 12월 20일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼') '컬투 늬우스' 코너에는 남호연, 김승진이 게스트로 출연했다. 이날 김태균은 "제가 한 '웃찾사' 영어 개그가 너무 재밌어서 신드롬을 일으켰잖나. 댓글에 항의글도 많이 올라왔다. 아이들 영어 교육에 방해가 된다더라"고 토로했다. 김승진도 공감했다. 인천 관련 개그를 할 때 "카페에 들어가면 제 욕을 엄청 해놓는 분이 많았다. '어떻게 그런 소재로 하냐. 인천에 그런 친구 없다'고 하더라"며 "그런데 제가 인천 사람이다. 같이 하는 은지, 윤화 다 인천 사람이다. 그래서 약간 재밌게 귀엽게 한 건데 그걸 진지하게 보시더라"고 말했다. 김태균은 "우리나라가 특히 코미디 소재가 제한적이다. 방송에서 한정적이다. 그럼에도 열심히 하는 친구들에게 박수 쳐줘야 한다"고 후배 개그맨들에 대한 존경심을 드러냈다. 남호연은 "웃음 없는 사회는 죽은 사회"라고 덧붙였고, 청취자들은 "프로불편러들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 재산 몰수·남편 생이별까지…지독한 운명 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808719"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연이 스스로의 힘으로 지독한 운명을 딛고 일어설 수 있을지 귀추가 주목된다. 21일 방송하는 JTBC '옥씨부인전' 5회에 앞서 치열한 양반의 삶 속에 내던져진 가짜 옥태영(임지연 분)에게 놓인 세 가지 과제를 짚어본다. 가짜 옥태영의 첫 번째 과제는 내려앉은 성씨 가문의 명예를 모두 되찾는 것이다. 그녀는 현감 성규진(성동일)과 그의 아들 성윤겸(추영우)의 든든한 지원을 받고 한 가족이 됐다. 그러나 올곧은 성품의 성규진은 억지로 역모의 존재를 만들어낸 좌수 이충일(김동균)의 잔꾀에 죄를 뒤집어쓰고 관직을 내려놓게 됐다. 특히 성규진의 가산과 식솔을 모두 좌수 이충일에게 포상으로 하사하라는 명이 내려졌기에 생때같은 식솔들과 헤어질 위기에 처한 상황이다. 현감 성규진의 결백을 누구보다도 알고 있는 옥태영이 어떻게 이 사태를 헤쳐나갈지 주목된다. 그녀의 두 번째 과제는 좌수 이충일을 추악한 진실을 마주치고 파헤쳐야 하는 것이다. 저잣거리에서 거짓 수결로 인해 딸을 잃은 이를 본 옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석, ‘다리미 패밀리’ 일곱 번째 OST 주자로 출격 ‘you are’ 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008216"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로망스 김민석이 ‘다리미 패밀리’ OST 가창에 참여한다. 가수 김민석이 부른 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)의 OST ‘you are’이 내일 21일(토) 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 김민석이 가창한 ‘you are’는 따뜻한 기타 선율과 섬세한 멜로디가 어우러진 포크 발라드 스타일의 곡으로 서로의 존재를 통해 상대방에게 진심 어린 위로를 전하는 두 사람의 이야기를 담았다. 여기에 차가운 겨울도 너와 함께라면 포근해질 수 있다는 메시지가 담긴 가사와 함께 김민석의 감미로운 보컬이 편곡과 어우러져 겨울 특유의 감성을 더한다. 서정적인 보이스를 가진 김민석은 ‘you are’을 통해 듣는 이들의 감정을 대변하고 깊은 공감을 끌어낼 예정이다. 곡을 통해 극의 여운을 남기는 것은 물론 분위기를 한층 고조시킬 김민석 표 ‘you are’이 기다려진다. ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소 다림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악취로 발견된 장롱 속 40대 女 시신…'기괴한 살인' 범인은? (용감한 형사들4)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808718"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’에서 의문의 장롱 살인사건 전말을 파헤친다. 20일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 15회에는 김도곤 형사, 이봉석 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 공개한다. 더불어 가수 최예나가 게스트로 출연한다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 자신이 사는 빌라 1층에서 썩은 냄새가 나는데, 문을 두드려도 인기척이 없다는 신고로부터 시작된다. 장롱 안에서 세입자인 40대 여성의 시신이 발견된 가운데 심상치 않은 모습을 보였다. 얼굴에 비닐봉지가 씌워져 있고, 그 위로 테이프가 감겨져 있었는데 이를 벗겨 보니 쓰레기봉투가 한 겹 더 씌워져 있었던 것. 또한 맨 얼굴 위에도 테이프가 감겨 있어 의문을 더했다. 피해자와 금전 문제로 갈등이 많았다는 전 남편을 수사하던 중, 전 남편이 사는 아파트 주변에서 피해자의 차가 발견한다. 사건 해결에 가까워진 듯 했지만 수상한 인물이 거짓 진술을 한 정황이 포착되며 사건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 2024 단막극 극본공모 당선작 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417128"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 KBS TV드라마 단막극 극본 공모 당선작이 발표됐다. 올해로 37회를 맞이하는 KBS TV드라마 단막극 극본 공모에서 우수작으로는 ‘킬 더 좀비’(모하은 作)과 ‘권투를 빕니다’(우옥조 作), ‘골목을 돌면’(박민정 作) 세 작품을, 가작으로는 ‘아무도 아닌 사람’(이선화 作), ‘녹’(정효 作), ‘엘리베이터 안에서’(홍진이 作) 세 작품 등 총 여섯 편의 작품을 선정했다. 지난 7월 실시한 단막극 극본 공모에 총 1748편의 작품이 접수됐고, 이후 PD와 작가들이 참여하는 세 단계의 심사를 거쳤다. 19일 KBS 본관에서는 당선 작가들이 모두 자리한 가운데 시상식이 개최됐다. 시상식에는 KBS 박장범 사장, 김영조 드라마센터장, 책임 프로듀서 및 드라마센터 관계자들이 참석해 축하를 건넸다. 우수상 수상작 중 ‘킬 더 좀비’를 집필한 모하은 작가는 “진로를 고민하던 중 자신감을 얻었다. 누구보다 열심히 치열하게 글을 쓰겠다”라고 포부를 밝혔으며, ‘권투를 빕니다’ 우옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희원 "배성우, 음주운전 후 반성 많이 해...다시 하면 인연 끊을 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321260"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니플러스 '조명가게' 감독을 맡은 배우 김희원이 음주운전 물의를 일으킨 배성우를 대변했다. 20일, 김희원은 서울 종로구 한 카페에서는 '조명가게' 관련 인터뷰를 진행했다. 이날 김희원은 "저도 '음주운전인데 왜 캐스팅했냐'라는 반응을 봤다. 이 친구가 음주운전을 하고 나서 반성을 많이 했다. 저도 옆에서 지켜보면서 힘들었다"라며 "사실 캐스팅할 때도 이야기가 없을 수 없었지만, 일단 작품으로만, 배우로만 생각해서 보자는 의견도 많아 여러 회의 끝에 캐스팅을 하게 됐다"라고 전했다. 그러면서 김희원은 "실제로 제가 (배성우에게) '너 미쳤냐'고 그랬다. 되게 뭐라고 많이 했다. 근데 (배성우가) 많이 후회하고 있다. 옆에서 지켜보면 안쓰럽기도 했다"라고 솔직한 심경을 전했다. 이어 김희원은 "제가 친한 형, 가장 오래된 사이다 보니 '다시 (음주운전) 하면 안 본다. 그건 네 인생을 위해서라도 멍청한 짓이었다'라고 말했다. 그랬더니 (배성우가) '자기가 뭐에 씌인 것 같다'고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남호연 “꿀 먹으면 활력에 좋아” 여자친구 언급에 당황(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934456"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 남호연이 연인 언급에 당황했다. 12월 20일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼') '컬투 늬우스' 코너에는 남호연, 김승진이 게스트로 출연했다. 이날 남호연, 김승진에게 김태균은 "게스트들끼리 조촐하게 회식이 있었다. 어땠냐"고 물었다. 남호연은 이에 "금요일팀 네 명만 자리하는 줄 알고 갔더니 이 사람, 저 사람 다 있더라"며 뮤지, 문세윤, 홍윤화, 랄랄, 효연, 브라이언 등을 언급했다. 김태균은 당시 남호연이 펼친 꿀 예찬론을 전했다. "꿀만 먹으면 몸이 달라진다"는 말을 남호연이 했다고. 남호연이 "자연인 윤택 형이 저에게 자연인을 소개해줘 꿀을 받은 게 있다. 시중에 파는 거와 몸 변화가 다르더라"고 하자 김태균은 정확한 효과를 물었다. 이에 남호연은 "앞에 애가 있다"며 말하기 곤란해하며 간접적으로 효과를 드러냈다. 김태균은 직접적으로 "정력에 좋냐"고 물었고 남호연은 긍정하며 "활력에 좋다. 아침에 한 숟갈 퍼먹으면 와 완전히, 그런데 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Song Hye-kyo to appear on tvN's 'You Quiz on the Block']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063307"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Top star Song Hye-kyo is to make an appearance on tvN’s hit talk show “You Quiz on the Block” (2018-), according to a local report JTBC on Thursday. It has been 17 years since Song has appeared on a variety show, her last being on the reality show “She’s Olive - Song Hye-kyo in Paris” in 2007. It is said that Song will be promoting her new film “Dark Nuns” during the talk show. “Dark Nuns” is also her return to the silver screen after 11 years with a story about people who embark on a forbidden]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 대반전의 3차 합탈식 진행…파이널 21명 뽑는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979589"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트 7'(PROJECT 7)에서 모든 판도가 뒤흔들린 '3차 합탈식'을 통해 충격적인 21명의 파이널 매치 연습생이 결정된다. 지난 13일 방송된 JTBC '프로젝트 7' 10회에서는 35명의 연습생들이 국내외 최고 K팝 프로듀서들이 만든 5개의 신곡으로 대결한 끝에 '메리 고 라운드'(Merry-Go-Round) 팀이 대반전 1위를 차지했다. 월드 어셈블러 현장 투표에 따라 1위를 한 팀 전원은 본인이 받은 글로벌 투표점수의 10%가 더해지는 '투표 연계형 베네핏'을, 각 팀 1위 연습생은 5만 점의 베네핏을 받으면서, 요동치게 될 순위 변화를 예고했다. 이와 관련 20일 방송될 11회에서는 마지막 프로젝트인 파이널매치로 가는 연습생들이 탄생한다. 먼저 MC 이수혁은 또 한 번 피할 수 없는 생존과 탈락의 시간인 '3차 합탈식'의 시작을 알려 긴장감을 드높인다. 그리고 이수혁은 "7명을 선택했던 이전과 달리 단 3명의 연습생에게만 투표할 수 있던 만큼 지금까지 투표 양상과는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘3년 열애’ 김준호♥김지민 드디어 프러포즈…“나와 결혼해 줄래” 오열 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696332"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호와 김지민 커플의 프러포즈 현장이 공개된다. 오는 22일 오후 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)에서는 개그맨 김준호가 공개 연애 중인 김지민을 위해 준비한 감동의 프러포즈 현장이 전파를 탄다. 이날, MC 신동엽은 “김준호♥김지민 커플에게 깜짝 놀랄만한 일이 생겼다”라고 운을 떼 모두의 이목을 집중시켰다. 22년 4월에 공개 연애를 시작해, 현재까지 약 3년째 사랑을 키워오고 있던 두 사람. 평소 김지민을 향한 애정 표현을 아끼지 않았던 ‘사랑꾼’ 김준호가 마침내 김지민을 위해 깜짝 프러포즈를 준비했다고 밝히자 母벤져스는 크게 기뻐하며 축하의 박수를 아낌없이 보냈다. 프러포즈 당일, 김준호는 김지민이 오기 전에 프러포즈 준비에 돌입했다. 무려 건물 하나를 통째로 사용하는 엄청난 스케일의 프러포즈에 지켜보던 모두가 입을 다물지 못했다. 이윽고 김지민이 도착하자, 母벤져스는 “내가 다 떨린다”라며 긴장감을 드러냈다. 김준호는 김지민을 향한 진심 어린 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 미워할 수 없는 김민재→러블리 매력 황우슬혜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861907"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최종회까지 단 2회만 남겨둔 ‘가석방 심사관 이한신’이 자체 최고 시청률을 경신했다. 종영까지 단 2회만 남겨둔 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 막판 기세가 뜨겁다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 지난 12월 17일 방송된 ‘이한신’ 10회는 전국 기준 평균 6.5%, 최고 7.9%를 돌파하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 상승세를 그리는 시청률 그래프는 남은 2회에서 얼마나 더 오를지 기대감을 높이고 있다. ‘이한신’의 성공 요인 중 하나는 개성 넘치는 캐릭터와 배우들의 열연이다. 정의를 구현하는 ‘가석빵즈’ 이한신(고수 분), 안서윤(권유리 분), 최화란(백지원 분)에 더해 악역 지명섭(이학주 분) 그리고 다른 조연들까지. 어느 하나 매력적이지 않은 인물이 없다. 특히 김민재와 황우슬혜는 각각 현실감 있는 악역과 인간적인 면모를 지닌 캐릭터로 드라마의 재미를 한층 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계약해지 선언 뉴진스 하니, 비자 만료 위기‥어도어는 “연장 준비” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934455"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어와의 계약 해지를 선언한 후 독자적인 활동을 발표한 그룹 뉴진스가 비자 문제로 어려움을 겪을 가능성이 있다는 우려가 제기됐다. 뉴진스는 지난 11월 27일 긴급 기자회견을 열어 어도어가 내용증명에서 요구한 사항을 14일 이내에 해결하지 않았다고 주장하며 더 이상 어도어 소속 아티스트로 활동할 수 없다고 밝혔다. 11월 29일부로 전속계약 해지를 공식 선언한 뉴진스는 "뉴진스라는 이름을 사용하지 못할 가능성이 있지만 본질은 변하지 않으며 이름 권리를 확보하기 위해 노력할 것"이라고 밝혔다. 이에 어도어는 뉴진스와의 전속계약이 유효하다는 점을 확인하기 위해 서울중앙지방법원에 전속계약 유효확인 소송을 제기했다. 뉴진스는 계약 해지 선언과 별개로 약속된 일정들을 소화하고 있다. 다만 분쟁 중인 관계로 공식적으로 뉴진스라는 이름을 언급하지 않고 있다. 대신 '진즈포프리'라는 새로운 소셜 계정을 통해 팬들과 소통하며 독립적인 행보를 이어가고 있다. 이 가운데 외국인 멤버 하니의 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 이번엔 지드래곤과 '럽스타그램' 열애설…양측 "사실무근" 칼차단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526650"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(권지용, 36)과 배우 한소희(이소희, 31)가 열애설을 초고속 부인했다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션과 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트 관계자는 20일 "열애설은 사실무근"이라고 두 사람의 핑크빛 소문에 선을 그었다. 이날 온라인 커뮤니티 중심으로 지드래곤과 한소희가 이른바 '럽스타그램' 중이라는 글과 사진이 확산됐다. 공개된 사진에는 지드래곤, 한소희가 같은 털 의자에 앉아 비슷한 포즈로 사진을 찍은 모습이 담겼다. 또한 두 사람은 '러브 포 라이프'라고 적힌 같은 담벼락을 찍어 올리는 등 '럽스타그램'으로 추측되는 게시물을 수차례 올렸다. 그러나 양측은 모두 "열애설은 사실무근"이라고 딱 잘라 말하면서 일찌감치 핑크빛 루머를 종식시켰다. 지드래곤은 최근 '파워','홈 스위트 홈'을 연이어 발표하고 7년 만에 솔로로 컴백했다. 최근 '2024 MAMA 어워즈'에서 빅뱅 완전체로 무대를 선보이기도 한 그는 김태호 PD와 손잡고 내년 MBC 새 예능 '굿데이'에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 누명 쓴 한그루 믿어주는 최상…든든한 지원군 되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861904"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루가 절도 누명을 쓴다. 20일 오후 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 15회에서는 구하나(한그루 분)와 윤세영(박리원 분)의 갈등이 최고조에 달한다. 앞서 세영은 자신의 허락도 받지 않고 조퇴한 하나에게 분노를 쏟아냈다. 하나의 상황 설명에도 그녀의 짜증은 계속 이어지는 가운데, 황진구(최상 분)가 등장하며 상황은 일단락됐다. 하지만 하나를 향한 세영의 악행은 끊이지 않아 시청자들의 뒷목을 잡게 했다. 15회에서 하나는 세영의 심부름으로 그녀의 집을 찾아간다. 최명지(지수원 분)는 하나의 이름을 듣자마자 구지석(권도형 분)의 누나라는 것을 알아챈다. 의미심장한 얼굴을 한 그녀는 한사코 거절하는 하나에게 택시비를 쥐어 준다고 하는데. 과연 명지의 검은 속내는 무엇일지 궁금증을 증폭시킨다. 회사로 돌아온 하나는 명지가 준 돈을 다시 세영에게 돌려준다. 그것조차 마음에 들지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한과 인연→소녀시대 스승까지…카니발 4연승 막을 참가자 '눈길' (복면가왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808716"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['복면가왕' 가왕 ‘카니발’의 4연승에 도전하는 복면가수가 배우 변요한과의 인연을 언급해 눈길을 끈다. 연예인 판정단으로는 지난주에 이어 ‘R&amp;B의 여왕’ 린, ‘4연승 가왕 미다스의 손’ DK, ‘기타의 신’ 조정치, ‘우승 컬렉터’ 손태진, ‘129대 가왕 진주’ 박혜원(HYNN), ‘팔방미인 모델’ 이현이, ‘페스티벌 강자’ 나상현씨밴드 나상현, ‘올라운더 보이그룹’ AB6IX 이대휘, ‘신예 솔로 아티스트’ 규빈이 출격해 볼거리를 더한다. 화려한 축제처럼 폭발적인 고음과 짙은 감성으로 모두의 마음에 여운을 남긴 가왕 ‘카니발’의 4연승 도전 무대가 공개된다. 무대를 거듭할수록 한층 더 업그레이드된 무결점 가창력을 보여주고 있는 그녀가 장기 가왕이 되기 위한 마지막 관문 통과를 앞두고 어떤 무대를 준비했을지 기대감이 모이는 가운데, 그 어느 때보다 막강한 복면 가수의 등장에 긴장감을 내비친다. 한편, 다양한 작품에서 한계 없는 연기 변신을 선보이며 ‘믿고 보는 배우’로서의 저력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사실상 은퇴' 이휘재, 인성 폭로 나와… "'세바퀴'서 여럿 울려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046800"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 활동을 중단한 개그맨 이휘재의 인성에 대한 폭로가 터졌다. 지난 19일 방송된 MBC '구해줘 홈즈'에서는 출연진이 과거 장수 예능프로그램 '세바퀴' 출연 시절 아픔을 공유했다. 이날 박나래는 게스트로 출연한 김나영과 이야기를 나누던 중 "언니를 '세바퀴'에서 처음 봤다"고 운을 뗐다. 김나영은 "기억난다. 서바이벌이었다"면서 진저리를 쳤다. 박나래는 "언니(김나영) 빠지고 제가 도연이랑 10개월 고정했다. 뒷줄에 앉아서 말 한마디 못 했다. 점점 뒤로 밀렸다"고 토로했다. '구해줘 홈즈' 출연진인 김숙, 장동민, 김대호, 양세형, 양세찬 등도 '세바퀴' 출연 경력이 있었다. 이에 김숙은 "맨 뒷줄에 앉아서 '슬쩍 나갈까?' 싶었다. 나가도 모르니까"라며 "'세바퀴' 스튜디오를 나오면 짐을 싸서 바로 엘리베이터를 탈 수 있는데 문이 닫히자마자 우는 사람이 많았다"고 공감했다. 양세찬 역시 "맨 뒷자리에서 얘기할 때 힘든 게 스피커를 틀어놓은 게 아니라서 앞사람이 앞만 보고 얘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’ 파이널 매치, 21명만 남는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402884"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘프로젝트 7’에서 ‘3차 합탈식’을 통해 21명의 파이널 매치 연습생이 결정된다. 지난 13일 방송된 JTBC ‘프로젝트 7’(제작 스튜디오 슬램, SLL) 10회에서는 35명의 연습생들이 국내외 최고 K팝 프로듀서들이 만든 5개의 신곡으로 대결한 끝에 ‘메리 고 라운드’ 팀이 대반전 1위를 차지했다. 월드 어셈블러 현장 투표에 따라 1위를 한 팀 전원은 본인이 받은 글로벌 투표점수의 10%가 더해지는 ‘투표 연계형 베네핏’을, 각 팀 1위 연습생은 5만 점의 베네핏을 받으면서 순위 변화를 예고했다. 20일 방송되는 ‘프로젝트 7’ 11회에서는 마지막 프로젝트인 파이널 매치로 가는 연습생들이 탄생한다. 먼저 MC 이수혁은 또 한 번 피할 수 없는 생존과 탈락의 시간인 ‘3차 합탈식’의 시작을 알려 긴장감을 높인다. 이수혁은 “7명을 선택했던 이전과 달리 단 3명의 연습생에게만 투표할 수 있던 만큼 지금까지 투표 양상과는 많이 다르다”고 공표해 예측 불허의 결과를 예고한다. 이어 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤-한소희 럽스타? 온라인發 열애설 초고속 부인 “사실 NO”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934453"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 배우 한소희가 '럽스타그램'을 했다는 의혹에 휩싸인 가운데, 양 측이 이를 초고속으로 부인했다. 최근 온라인 커뮤니티와 소셜미디어를 중심으로 지드래곤과 한소희가 '럽스타그램'을 했다는 의혹이 제기됐다. 공개된 사진에는 지드래곤과 한소희가 같은 장소에서 비슷한 포즈를 취하고 있는 모습이 담겨있다. 또 두 사람은 'LOVE FOR LIFE'라는 글이 적힌 담벼락 사진을 나란히 공개하기도 했다. 하지만 양 측이 빠르게 '사실무근'임을 밝히면서 열애 의혹은 해프닝으로 일단락됐다. 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트 측 관계자는 12월 20일 뉴스엔에 지드래곤과 열애설에 대해 "사실이 아니"라고 밝혔다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 측 관계자 역시 이날 뉴스엔에 "사실이 아니"라는 입장을 밝혔다. 한편 지드래곤은 최근 7년의 공백기를 깨고 신보를 발매해 많은 관심을 얻었다. 내년 상반기에는 김태호 PD가 연출하는 MBC 새 예능프로그램 '굿데이(Good Day)'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 크리스마스 이브에 이상순 만난다…'완벽한 하루' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526649"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 송중기가 12월 24일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연한다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 가장 낮은 곳에서 가장 높은 곳을 꿈꾸는 청년 국희로 또 한 번의 연기 변신을 예고한 송중기가 오는 24일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에 출연한다. 송중기는 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 영화에 대한 다채로운 이야기를 전하며, 열혈 홍보를 이어 나갈 예정이다. 특히, DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을 전망이다. 낯선 땅 보고타에서 성공을 향해 질주하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄태웅♥’ 윤혜진 얼마나 ‘뼈말라’면‥갈비뼈 튀어나온 발레복 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934452"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태웅의 아내이자 발레리나 출신 윤혜진이 깡마른 발레복 자태를 공개했다. 윤혜진은 12월 20일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 발레슈즈 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 윤혜진은 발레복을 입고 거울 셀카를 남기고 있다. 발레 연습에 한창인 듯 발레바가 눈에 들어온다. 무엇보다 몸에 밀착되는 발레복을 입어 드러난 툭 튀어나온 갈비뼈 몸매가 시선을 사로잡는다. 깡마른 몸매에도 불구하고 탄탄한 허벅지 근육은 감탄을 자아낸다. 사진을 본 지인과 누리꾼들은 "라인 미쳤다", "그래서 공연이 언제시죠?", "발레단 들어와", "어떻게 하면 갈비뼈가 저렇게 나오나요? 난 평생 본 적 없는 내 갈비뼈", "아 방금 라면 끓여 먹었는데", "뼈 보이는 거 정말 이러기예요?", "다시 무대 서줘요" 등의 뜨거운 반응을 보였다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 엄태웅과 결혼해 슬하에 딸 지온 양을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24기, '너드남' 특집...데프콘 반한 '퀸'의 강림 "여왕님이시다" (나는솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808715"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’는 24기는 ‘너드남 특집'으로 꾸며진다. 예고편에서 MC 데프콘은 “너드남들이 ‘솔로나라’ 24기에 온다”고 똑똑하고 스마트하지만 사랑에서만은 서툰 ‘너드남’들의 공습을 알린다. 직후 성스러운 기운을 품은 마이산의 풍광이 펼쳐지고, 3MC 데프콘-이이경-송해나는 ‘솔로나라 24번지’가 자리를 튼 “진안!”을 동시에 외친다. 뒤이어 송해나는 “진짜 멋있다”라고 ‘사랑신’이 휴식을 취하고 있을 듯한 진안의 압도적 풍경에 감탄을 연발한다. 3MC 관심 속, 가장 먼저 등장한 솔로남은 미니 승합차에서 내린 뒤 ‘반전’ 피지컬을 과시한다. 떡 벌어진 솔로남의 어깨를 본 3MC는 “삼두가”, “완전 남자다”라고 감탄한다. 뒤이어 우아한 자태의 솔로녀가 등장하고, 송해나는 “너무 예쁘신데?”라고 과몰입한다. 환한 미소의 솔로녀에 이어, 댄디한 차림의 솔로남이 차례로 등장하자 데프콘은 “너드남 특집? 아닌 것 같은데?”라며 ‘대흥분’한다. 여기에 ‘솔로나라 24번지’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진정 야구인 맞네…김승우, 한국리틀야구연맹 회장 당선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526647"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승우가 (사)한국리틀야구연맹 제 7대 회장에 당선됐다. 김승우는 18일 화성 드림파크에서 열린 제7대 한국리틀야구연맹 회장선거에서 86표를 얻어 61표를 얻은 유승안 현 회장을 누르고 당선됐다. 2025년부터 향후 4년간 리틀야구의 수장을 맡게 된 김승우는 당선 직후 "대한민국 야구의 초석이자 미래인 어린선수들에게 자부심을 심어주어 앞으로 대한민국 야구의 국제 경쟁력을 높일수 있도록 최선의 노력을 다하겠다"는 소감을 밝혔다. 연예계에서 손꼽히는 '야구통'으로도 잘 알려진 김승우는 연예인 야구단 '플레이보이즈'에서 2005년부터 올해까지 20년간 직접 선수로 뛰며 구단주로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민, 김준호 프러포즈에 오열...4년 기다렸다 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321257"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호(48)가 연인 김지민(40)에게 프러포즈를 했다. 오는 22일 방송될 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김준호가 공개 연애 중인 김지민을 위해 준비한 감동의 프러포즈 현장이 공개된다. 앞선 '미우새' 녹화에서 MC 신동엽은 "김준호, 김지민에게 깜짝 놀랄만한 일이 생겼다"며 말해 관심을 끌었다. 지난 2022년 4월에 공개 연애를 시작해, 현재까지 약 3년째 사랑을 키워오고 있는 두 사람에 대해 김준호가 마침내 김지민을 위해 깜작 프러포즈를 준비했다고 밝혔다. 이에 출연진의 어머니들, 일명 '모벤져스'는 크게 기뻐하며 아낌없이 축하의 박수를 보냈다. 프러포즈 당일, 김준호는 김지민이 오기 전에 프러포즈 준비에 돌입했다. 장소로 건물 하나를 통째로 사용했으며 엄청난 스케일을 선보였다. 큰 스케일에 출연진들은 입을 다물지 못했다. 이어 김지민이 도착하자, '모벤져스'는 "내가 다 떨린다"며 긴장감을 느낄 정도로 몰입했다. 이어 김준호는 김지민을 향해 "나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 24기, ‘너드남 특집’ 온다…‘우월+건장 비주얼’ 솔로남들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861903"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’가 ‘2024 펀덱스어워드’에서 ‘TV 스테디 예능 부문’ 수상작으로 선정돼 2년 연속 수상의 영광을 누렸다. ‘2024 펀덱스어워드’(주최 굿데이터코퍼레이션)는 백퍼센트 데이터를 기반으로 가장 객관적인 관점에서 최고의 TV와 OTT 프로그램, 출연자를 선정한다는 취지 아래 만들어졌으며, 선정 방법은 2024년 1년간의 화제성 조사, 검색반응 조사, 펀덱스 지수, 출연자의 화제성 TOP10 진입 횟수 등을 합산, 집계하는 방식이다. ‘나는 SOLO’는 2021년 7월 첫 방송된 이후, 3년 넘게 펀덱스 차트 상위권을 놓치지 않을 만큼 압도적인 화제성을 발휘해 왔으며, 전 국민적인 신드롬을 불러일으킨 명실공히 ‘메가 히트’ 예능 프로그램이다. 이번 수상의 기쁨과 함께, ‘나는 SOLO(나는 솔로)’는 25일 밤 10시 30분 24기의 포문을 연다. 24기는 ‘너드남 특집’으로 최근 제작진은 ‘솔로나라 24번지’의 모습이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈 "'조명가게'·'사외다' 동시기 공개, 관객이 부담스럽지 않다면"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526646"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 동시기에 두 작품이 공개된 것에 대한 생각을 밝혔다. 주지훈은 20일 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "관객들이 두 작품이 공개되는 것을 부담스러워 하지 않는 것 같다"고 말했다. 주지훈은 최근 공개된 디즈니+ '조명가게'와 방송 중인 tvN 드라마 '사랑은 외나무다리에서'서 활약 중이다. 그는 주연작이 동시기에 공개된 것에 대해 "결국 저희는 관객이 있어야 존재하는 사람들이다. 관객들이 부담스러워 하지 않는 것 같다"라며 "예전에는 관객들의 시선이 '겹치기 아냐?' 이런 말도 나왔었는데, 지금은 그런 시선이 없는 것 같다"라고 했다. 이어 그는 로맨스를 하는 것에 대해 "저는 요즘 '사랑은 외나무다리에서'는 애초에 할 때부터 경기도 안좋고, 좋은 일이 별로 없었다. 저도 그렇고 신나는 일이 없었다"라며 "근데 이 드라마는 큰 추리를 하는 게 없어서 소소하게 대중들과 관객들이 편하게 볼 수 있겠다는 마음으로 출연했다. 엄청난 시청률이 나오는 것은 아니지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 홍콩서도 시선집중...'아기 광배놈'(?) 변신에 시선강탈 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808713"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 홍콩에서 철봉을 이용한 열정적인 크로스핏 운동으로 시선을 강탈한다. 20일 방송하는 MBC '나 혼자 산다'에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 이날 홍콩 2일 차 아침을 맞은 구성환은 운동 루틴을 지키기 위해 한 공원을 찾는다. 기체조부터 검술, 쿵후 등 범상치 않은 고수들의 수련 현장을 오가며 드디어 철봉을 찾은 그는 아기 배놈(배 나온 놈)이 아닌 아기 광배놈(?)으로 변신해 시선을 모은다. 거친 호흡을 내뱉으며 크로스핏 운동에 집중하던 구성환은 먼발치에서 그를 바라보는 누군가의 시선을 느낀다. 눈을 떼지 못하는 홍콩 현지인의 모습과 이에 부응하는 듯 더욱 에너지를 쏟아내는 구성환의 투 샷이 웃음을 자아낸다. 이어 구성환은 배우의 꿈을 꾸게 만들어준 홍콩 배우 형님들의 발자취를 좇으며 본격적인 미식 여행을 시작한다. 그는 민소매와 꽃남방에 선글라스를 쓰고 롤모델인 왕조위 룩을 완성한다. 호텔에서 나온 구성환은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 플러팅 무슨 일…예상치 못한 전개에 ♥채수빈 질투 폭발 ('지거전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693621"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석이 채수빈에게 공조를 제안한다. 오늘 20일 방송되는 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 7회에서는 홍희주(채수빈 분)가 협박범 406을 향한 백사언(유연석 분)의 플러팅에 질투심을 느낀다. 앞선 방송에서 대변인실 사내 부부가 된 사언과 희주는 야유회를 떠나 즐거운 시간을 보냈다. 하지만 등산 도중 희주가 절벽 아래로 추락해 실종되자 사언은 아내와의 유일한 연결고리인 협박 전화가 오기만을 기다렸다. 애가 타던 사언은 406의 전화가 오자 희주라는 사실을 알면서도 애써 모른척하며 그의 위치부터 파악했다. 죽을힘을 다해 아내에게 달려가는 사언의 엔딩이 감동을 선사하며 이들의 관계 변화를 기대케 했다. 7회 본방송을 앞두고 오늘(20일) 공개된 스틸에는 협박폰으로 통화를 이어가는 사언과 희주의 모습이 담겼다. 날 선 태도로 협박범의 전화를 받았던 과거와 달리 옅은 미소를 짓고 있는 사언의 얼굴에서 여유로움이 느껴져 흥미를 자극한다. 사언은 희주의 위치를 알려준 406에게 감사 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호·공효진 '별들에게 물어봐', 인물관계도 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910592"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘별들에게 물어봐’가 태양계 궤도처럼 서로를 맴도는 인물들의 관계망을 공개했다. 오는 2025년 1월 4일 첫 방송될 tvN 새 토일드라마 ‘별들에게 물어봐’(극본 서숙향, 연출 박신우, 기획 스튜디오드래곤, 제작 키이스트, MYM엔터테인먼트)는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마. 국내 최초로 시도되는 스페이스 오피스물로 2025년 상반기 tvN 기대작으로 손꼽히고 있다. 임무를 성공시키고자 우주정거장으로 출근하는 우주인들과 지구에서 이들을 보조하는 지구인들의 중력을 초월한 케미스트리를 예고하고 있다. 그런 만큼 인물관계도 속 달과 지구처럼 서로를 끌어당기는 캐릭터들의 연결고리가 기대감을 예열시킨다. 먼저 관광객과 커맨더의 신분으로 우주정거장(ILS)에서 만나게 될 공룡과 이브 킴이 인물관계도 한가운데에 자리 잡고 있다. MZ병원 산부인과 의사에서 천문학적인 금액을 내고 우주에 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS 인기 예능·드라마, 넷플릭스로 본다 "전략적 파트너십 체결"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526645"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS와 넷플릭스가 손을 잡았다. 넷플릭스와 SBS는 서울 목동 SBS 방송센터에서 전략적 파트너십을 체결했다고 20일 밝혔다. 협약식에는 방문신 SBS 사장, 강동한 넷플릭스 한국 콘텐츠 부문 VP(바이스 프레지던트, Vice President) 등이 참석했다. 이번 파트너십은 양사가 윈윈할 수 있는 시너지를 위한 전략적 포석이다. SBS는 콘텐츠의 글로벌 확장을 도모하고, 넷플릭스는 구독의 가치 실현과 회원들에게 다양한 경험을 제공한다는 설명이다. 넷플릭스와 SBS가 체결한 파트너십은 SBS 신작 및 기존 드라마, 예능, 교양 프로그램을 국내 넷플릭스 회원들에게 제공하고, SBS 신작 드라마 중 일부를 전 세계에 동시 공개하는 내용을 담고 있다. 내년부터 넷플릭스에서 '런닝맨', '그것이 알고 싶다', '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기', '골 때리는 그녀들'과 같은 SBS의 인기 예능 및 교양 프로그램은 물론, '모래시계', '스토브리그', '펜트하우스' 등 과거 선풍적인 인기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 주지훈 "궁 열창? 완벽한 타의"[인터뷰]②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910590"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘사랑은 외나무다리에서’에서 ‘궁’ OST를 부른 거요? 완벽한 타의죠.” 배우 주지훈이 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’에서 MBC ‘궁’ OST인 ‘Perhaps Love’를 부른 것에 대해 이같이 말했다. 20일 오전 서울 종로구 소격동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 인터뷰에서 “제가 연기하는 시선이 바뀌었다는 생각이 들었다”라며 “예전에 감독님, 작가님이 요청하셨으면 거부했을 것 같다”고 털어놨다. 이어 “내가 출연한 작품, 그것도 너무 유명한 작품의 OST를 부른다는 것이 위트가 있을 수 있지만 장난처럼 보일 수 있다고 생각했을 것 같다”며 “다행히 9부였고 관객분들이 이제 용인을 해주시는 것 같다. 그리고 관객들과의 호흡을 더 신경쓰는 분위기가 된 것 같다”고 설명했다. 주지훈은 “부담으로 다가오기 보다는 추억을 상기시킬 수 있다는 쪽으로 마음이 간 것 같다”고 덧붙였다. 또한 18년 만에 로맨틱코미디에 도전한 것에 대해 “‘사랑은 외나무다리에서’는 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故이선균 협박' 유흥업소 실장, 징역 3년6개월 불복 '항소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526644"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 이선균을 협박해 3억원을 뜯어낸 유흥업소 실장이 실형 선고에 불복해 항소했다. 20일 공갈 등 혐의로 전날 징역 3년 6개월을 선고받은 유흥업소 실장 A(30)씨는 선고 공판이 끝난 뒤 곧바로 인천지법에 항소장을 제출했다. A씨와 같은 혐의 등으로 기소돼 징역 4년 2개월을 선고받은 전직 영화배우 B(29)씨는 아직 항소하지 않았다. 앞서 검찰은 이들 모두에게 각각 징역 7년을 구형했다. A씨는 지난해 9월 이선균에게 전화해 "휴대전화가 해킹돼 협박받고 있는데 입막음용으로 돈이 필요하다"며 3억원을 뜯은 혐의로 구속 기소됐다. 경찰 조사 결과 당시 A씨를 협박한 이는 평소 같은 아파트에 살며 친하게 지낸 B씨로 뒤늦게 드러났다. B씨는 A씨의 필로폰 투약 정황과 덕불어 A씨와 이선균의 친분을 알고 해킹범 행세를 하며 협박했다. 그러다 A씨에게 돈을 받아내지 못하자 지난해 10월 이선균을 직접 협박해 1억원을 요구했고, 결국 5000만원을 뜯어냈다. 마약 등 전과 6범인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방송 다 짜고 치는 것” 박명수, 작정하고 다 밝혔다 (라디오쇼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228134"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 '동상이몽2' 출연 후 국민 욕받이가 된 방송인 전민기에게 응원의 말을 전했다. 20일 방송된 KBS CoolFM '박명수의 라디오쇼'의 코너 '검색N차트'에는 전민기가 출연했다. 이날 박명수는 "전민기가 요즘 많이 뜨고 있다. 라디오 그만두겠다고 할까봐 조마조마하고 있다. '동상이몽2'에 나와서 국민 욕받이가 된 전민기가 나왔다"라고 전민기를 소개했다. 아내인 방송인 정미녀와 함께 '동상이몽2'에 출연 중이라고 밝힌 전민기는 "반응이 너무 뜨거워서 감사드린다. 라디오 팬 분들이 저 욕먹을까 봐 걱정해 주시고 좋은 말씀 많이 해주셔서 정말 감사드린다"라고 방송에 출연한 소감을 전했다. 박명수가 "청취자들이 다 전민기를 걱정한다. 우리 라디오 팬들은 가족이다. 무슨 일이 생기면 어디 가서 '그런 사람 아니다'라고 막아준다"라며 "여러분 방송이라는 게 아시다시피 50%는 짜고 하는 거다. 어느 정도 인위적인 그런 것들이 들어가는 게 있다. 여러분들도 다 아실 거다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 21년차' 이요원 "아이 셋...사랑은 여전" ('사칭퀸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321255"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원(44)이 결혼 21년차로서 '육아 베테랑'의 면모를 드러냈다. 19일 공개된 웹예능 '사칭퀸 이수지'에는 이요원이 웹 콘텐츠에 첫 출연해 이목을 끌었다. 이날 이수지(39)는 "제가 감성형 F(감성형)이라서 잘 운다"라며 "뭔가 아기 낳고 나니까 (감수성이 풍부해졌다)"라고 고백했다. 이요원이 "아기 나은지 꽤 되지 않으셨나"라고 묻자 이수지는 "지금 3년 됐는데 눈물 많아진 지도 3년 됐다"라고 답했다. 이에 이요원은 "그러면 이제 없어질 때 됐다"라고 너스레를 떨었다. 이수지가 "애가 몇 명이냐"라고 묻자 이요원은 "3명이다. 첫째랑 셋째가 띠동갑이고 둘째랑 셋째는 연년생이니까... (첫째랑 둘째 사이) 한 10년 터울이 있었다"라고 답해 이수지를 놀라게 만들었다. 이수지는 "(10년의 공백이 있어도) 부부가 계속 사랑할 수 있나? 첫째 낳고 10년이 지나도 부부가 사랑이 되나"라고 의문을 가지자 이요원은 무언의 긍정 표시를 했다. 이후 이수지는 이요원에게 "결혼 몇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 명문대 졸업' 로이킴 "美 수능 SAT 2400점 만점에 2300점" [BYOB]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290597"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 로이킴이 미국 유학 시절을 회상했다. 20일 유튜브 채널 'JohnMaat'에 공개된 'BYOB'의 열두 번째 에피소드에는 로이킴이 게스트로 출연했다. 이날 로이킴은 9세 때 떠난 유학 이야기로 본격 토크를 시작했다. 학창 시절 4년 연속 전교 회장을 맡았다고 밝힌 로이킴은 미국의 수능이라 불리는 SAT 점수에 대한 물음에 "2400점 만점에 2300점을 받았다. 나보다 똑똑한 사람이 정말 많다"고 답하며 겸손한 모습을 보였다. 미국 명문대학 조지타운 대학교 출신인 로이킴은 "대학교에 합격 후 '슈퍼스타K4'에 지원해 우승했다. 우승 이후 학교로 돌아와야 했는데, 활동을 병행하다 보니 졸업까지 7년이 걸렸다"며 "학교가 자유롭고 평화로워서 다니는 내내 행복했다"고 전해 눈길을 끌었다. 'BYOB'는 박준형과 브라이언이 'K-포차'의 주인이 되어 게스트와 함께 영어로 취중 진담을 펼치는 글로벌 'K-푸드' 토크쇼다. 이날 로이킴은 통기타와 함께 크리스마스 감성이 가득 담긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 섹시 수영복 입은 바프 공개‥♥한의사 남편 놀랄 파격 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934450"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 파격적인 보디프로필을 공개했다. 장영란은 12월 19일 자신의 소셜네트워크서비스 계정에 "까꿍 사랑하는 인친님들. 잘 지내고 계시나요? 저두 음청 바쁘게 열심히 하루하루를 보내고 있어요. 올해 마지막 계획 저의 작은 꿈이었던 내새끼님들을 다이어트 성공 시켜서 함께 바프찍기였는데 오늘 그 작은 꿈을 이뤘었어요 꺄. 그 감동적인 내새끼님들과 찍은 바프는 조만간 공개할게요. 쑥스럽지만 저의 두번째 바프 살포시 올려봐요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속엔 블랙 수영복을 입고 검은 망사 천을 허리에 두른 채 포즈를 취하고 있는 장영란의 모습이 담겨 있다. 골드 액세서리까지 화려하게 착용한 장영란의 모습은 여신 혹은 여전사 같은 비주얼을 자랑한다. 군살 하나 없이 탄탄하고 매끈한 몸매와 두 아이 엄마라고는 믿기지 않는 동안 미모가 감탄을 자아낸다. 사진을 본 배우 한혜진, 가수 겸 방송인 이지혜, 배우 양미라는 "헉! 언니!", "언니 옴청 섹시하네", "꺄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[려운, 클럽 직원 이기택과 손 잡나…위태로운 만남 (나미브)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008207"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방출 연습생 려운과 이기택의 위태로운 만남이 시작된다. 오는 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미브’(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구)에서 려운과 이기택은 각각 판도라엔터테인먼트의 방출 연습생 유진우, 크리스 역을 맡아 현실과 꿈 사이 피할 수 없는 갈등을 겪을 예정이다. 유진우(려운 분)는 판도라엔터테인먼트 소속 연습생으로 음악적 재능을 가졌지만 매번 데뷔에 실패하면서 결국 회사에서 방출돼 길거리로 나앉게 된다. 심지어 유진우에게는 부모님이 소속사로부터 빌려간 2억원이라는 빚까지 있기에 홀로 살아남을 방법을 찾아 고군분투하고 있다. 그런 유진우가 떠올린 사람은 다름 아닌 과거 함께 연습생 생활을 했던 클럽 뮤즈의 직원 크리스(이기택 분)로 한때 재능 있는 유망주였던 크리스는 모종의 사건으로 인해 꿈을 포기한 채 다른 일을 하는 중이다. 사는 세계가 달라진 두 사람이지만 유진우와 크리스에게는 모두 현실에 의해 꿈을 포기했다는 같은 상처가 남아 있는 상황이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연기력 만점' 이제훈, 요리 혹평에 차은우 소환 왜? (핀란드 셋방살이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808711"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이제훈이 생애 첫 요리에 도전하는 가운데, 차은우를 소환해 시선을 모은다. 20일 방송되는 tvN ‘핀란드 셋방살이’에서는 맏형 이제훈이 메인 셰프에 도전, 지옥에서 온 스크램블 에그로 동생들을 놀라게 할 예정이다. 시티 보이즈의 맏형 이제훈은 단 한 번도 자취 경험이 없는 탓에 집안일은 영 서툰 모습을 보여왔다. 연기할 때의 카리스마 넘치는 면과 달리 살림은 물론 요리도 해 본 적이 없는 생존력 제로(0)인 이제훈의 반전 매력이 시청자들을 웃음 짓게 하고 있다. 이런 가운데 이제훈이 처음으로 가스 없는 주방에서 요리를 시작해 눈길을 끈다. 뱀이 다가와도 모를 정도로 요리에 흠뻑 심취한 이제훈의 놀라운 집중력에 이를 지켜보던 차은우도 감탄한다고. “어서 오세용♥”이라는 메인 셰프 이제훈의 애교 넘치는 인사와 함께 등장한 스크램블 에그는 어떤 맛일지 궁금해진다. 특히 조리장 곽동연이 이제훈 표 스크램블 에그를 보고 “어, 이게 뭐야?”라며 당혹감을 드러내 이제훈이 만든 요리가 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 명문대 출신 로이킴 “SAT 2400점 만점에 2300점”(BYOB)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934449"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로이킴이 엄친아 면모를 인증했다. 12월 20일 'JohnMaat' 채널에는 로이킴이 게스트로 출연한 'BYOB' 영상이 공개됐다. 로이킴은 9세 때 떠난 유학 이야기로 토크를 시작했다. 학창시절 4년 연속 전교 회장을 맡았다고 밝힌 로이킴은 미국의 수능이라 불리는 SAT 점수에 대한 물음에 "2400점 만점에 2300점을 받았다. 나보다 똑똑한 사람이 정말 많다"라고 답하며 겸손한 모습을 보였다. 이어 미국 명문대학인 조지타운 대학교 출신의 로이킴은 "대학교에 합격 후 '슈퍼스타K4'에 지원해 우승했다. 우승 이후 학교로 돌아와야 했는데, 활동을 병행하다 보니 졸업까지 7년이 걸렸다"라며 "학교가 자유롭고 평화로워서 다니는 내내 행복했다"라고 전해 눈길을 끌었다. 로이킴은 통기타와 함께 크리스마스 감성이 가득 담긴 라이브 무대도 선사했다. 지난 10월 발매된 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'과 캐럴 'Santa Claus Is Coming To Town'을 가창하며 따스한 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김준호, '♥김지민' 들을라…"처음 배운 일어 '전번 뭐에요'" (독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808709"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 과거 김대희와 일본어를 공부했던 시절의 비화를 돌발 폭로한다. 21일 방송하는 ‘니돈내산 독박투어3’ 18회에서는 일본 야마나시현으로 22번째 여행을 떠난 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규가 신비로운 절경의 가와구치 호수부터 텐조산을 품은 텐조야마 공원까지 섭렵하며 힐링을 만끽하는 모습이 펼쳐진다. 야마나시현 여행 2일 차를 맞은 ‘독박즈’는 이날 현지의 향토 음식이자 면 요리인 ‘호토’를 맛보기 위해 한 식당을 찾는다. 홍인규는 일본식 칼국수인 ‘호토’를 영접하자 “면이 굵어서 오히려 내 스타일!”이라며 수타면의 매력에 흠뻑 빠지고, ‘식탐맨’ 김준호는 인간 진공청소기가 되어 ‘침샘 어택’ 먹방을 펼친다. 그러던 중, 김준호는 일본 이야기가 나오자 “예전에 대희 형이랑 일본어를 배운 적 있는데, 그때 익힌 첫 문장이 ‘전화번호가 뭐예요?’였다”라고 기습 폭로한다. 이를 들은 장동민은 “그때 일본어 선생님이 여자였구나”라고 정곡을 찔러 김대희를 ‘뜨끔’하게 만든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, '레디 투 비트' 캐스팅…에이스 비보이 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526643"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 드라마 '레디 투 비트'에 출연했다. 윤서빈은 17일 왓챠의 숏드라마 플랫폼 '숏차'에서 첫 공개된 드라마 '레디 투 비트'에서 비보이로 캐스팅돼 화려한 브레이킹 댄스를 선보인다. '레디 투 비트'는 브레이킹 댄스를 소재로 한 드라마로, 20대를 태권도와 함께 보내던 주인공 도현(윤재찬)이 어느날 친구 유정(류지원)이 속한 댄스팀 나인 크루의 브레이킹 퍼포먼스를 보고 브레이킹 댄서를 꿈꾸는 이야기를 담은 드라마다. 윤서빈은 극 중 댄스팀 나인 크루 소속 비보이이자 YB 에이스 은석을 연기한다. 국내 대표 비보이 팀이자 브레이크 댄스 국가대표 초대 감독을 배출한 라스트포원이 안무 디렉팅에 참여했고, 작품을 위해 배우들이 한 달간 직접 브레이킹 댄스를 배웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태호 PD의 MBC 귀환, 어떤 의미일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839836"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태호 PD가 친정 MBC로 돌아왔다. 제작사 대표 테오의 수장인 김태호가 MBC로 돌아온 시기가 '무한도전' 20주년과 맞물린 데다가 지드래곤 정형돈 등 '무한도전'의 '무한상사'를 떠올리게 하는 부분이 있어 팬들의 기대감이 크다. 최근 김태호 PD가 3년 만에 다시 MBC와 손을 잡고 새 예능 '굿데이(Good Day)' 론칭을 한다는 소식이 알려졌다. 김태호 PD는 2001년 1월 MBC에 입사한 후 '무한도전' '놀면 뭐하니?' 등의 프로그램을 통해 스타 PD가 됐다. 2022년 1월 MBC를 퇴사한 후 독립 제작사 테오(TEO)를 설립했다. 이후 김태호 PD는 '서울체크인' '캐나다 체크인' '지구마불 세계여행' '댄스가수 유랑단' '마이 네임 이즈 가브리엘'을 선보이면서 그간의 명성을 유지했다. 이 가운데 김태호 PD가 '굿데이'로 MBC와의 협력을 알린 만큼 기대감이 모이고 있다. '굿데이'는 지드래곤이 다양한 분야의 인물들과 함께 올해의 노래를 완성하는 음악 프로젝트다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지영, 생방송 중 결국 오열…12년만 DJ 하차 "행복했다" (오늘 아침)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808707"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 정지영이 12년 만에 DJ 자리를 떠나며 눈물을 흘렸다. 20일 오전 MBC FM4U '오늘 아침'에서 DJ 정지영은 마지막 생방송을 진행하며 청취자와 작별의 시간을 가졌다. 이날 방송에서는 DJ 정지영과의 이별을 아쉬워하는 청취자들의 문자가 줄을 이었다. 한 청취자는 "현빈이 군대 갔을 때도 안 울었다"며 아쉬워해 웃음을 자아내기도. 방송 말미 정지영은 "문자로 보내주신 인사들은 오늘은 잘 못 봤다. 그랬지만 주말 내내, 다음주에도, 그다음 주에도 잘 챙겨보겠다"며 눈물을 보였다. 그러면서 "여러분 덕분에 너무 행복한 DJ였고, 어딜 가서도 '이런 청취자 있어?' 하고 자랑하고 다녔다. 벅차게 행복했다"며 청취자들에게 작별 인사를 건넸다. 마지막 곡으로 정지영은 이문세의 '기억이라는 사랑보다'를 선곡하며 12년 간의 DJ 여정을 마무리해 뭉클함을 더했다. 정지영 DJ와의 아쉬운 이별에 청취자들은 "지디 고마웠어요", "목소리 들으면서 회사에서 울 뻔했다", "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "첫 아빠 역할·노인 분장…걱정했지만 신기한 경험"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526642"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 '조명가게'에서 새로운 역할에 도전한 소감을 밝혔다. 주지훈은 20일 서울 삼청동 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "신기한 경험이었다"고 말했다. 주지훈은 극 중 '조명가게'를 항상 지키고 있는 사장 원영 역을 맡았다. 원영은 '조명가게'의 미스터리한 무드와 세계관을 대표하는 인물이다. 주지훈은 '조명가게'를 통해 처음으로 아빠 역할을 맡게 됐다. 이에 대해 주지훈은 "대본을 보고 나중에 첫 아빠 역할이라는 것을 알았다. 대본을 보면서 이야기에 빠지면 그걸 잘 신경을 못 쓴 것 같다"라며 "노인 분장도 짧게 나오지만, 내 노인의 모습을 보여준 것 아닌가. 그래서 (김)희원이 형한테 '내가 여기서 카드 2개를 썼다'고 말했다"고 밝혔다. 주지훈은 "제가 딸이 없으니까 걱정을 많이 했다. 생각보다 배우들이 자신감이 넘치지 않는다. 이건 내 안에 없는 감정이라서 무서웠다"라며 "근데 제가 희원이 형을 신뢰하고 이런 것이 있으니까 두려움을 나눌 수 있었다. 만약 반대 성향의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 하오나 4인이 말하는 남다른 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008204"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 하오나 4인방이 남다른 케미를 자랑했다. 21일 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진, 연출 명현우, 기획 채널A, 제작 위매드·아티스트스튜디오·스토리네트웍스, 공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 조선 청춘들의 사랑과 성장을 그릴 하오나 4인방 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 김지은(홍덕수 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)이 남다른 케미를 자랑하며 작품에 대한 기대감을 높이고 있다. 이런 가운데 20일 ‘체크인 한양’ 측이 배우 4인방이 직접 이야기하는 이들의 케미스트리를 담은 인터뷰를 공개했다. 먼저 이은호라는 이름으로 용천루에 잠입하는 왕의 아들 무영군 이은 역의 배인혁은 “누구 하나 빠질 것 없이 에너지가 정말 좋았다”며 현장 분위기를 전했다. 또한 그는 “각자의 매력이 강렬하게 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠 된 류승범의 영역 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000839834"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승범의 영역이 확장됐다. 실제 아빠가 된 그는 '가족계획'에서도 부성애를 연기하는 중이다. 잘 맞는 옷을 입은 듯한 모습에 시청자들의 시선이 집중되고 있다. 류승범이 출연하는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획'은 지난달 29일 첫 공개됐다. '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마 영수(배두나)가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 담는 작품이다. 류승범은 철희를 연기했다. 철희는 '헌신적인 영수 바라기'라는 설정을 갖고 있는 캐릭터다. '가족계획' 속 철희는 영수(배두나)의 남편이다. 동시에 지훈(로몬)과 지우(이수현)의 아빠다. 이들은 혈연 관계는 아니지만 똘똘 뭉쳐 가족으로 살아간다. 수수한 모습의 철희는 누군가 자신의 가족을 건드리면 무자비한 응징에 나서는 반전 면모의 소유자다. 작품 속 류승범의 이러한 모습과 화려한 액션은 '가족계획' 시청자들의 시선을 사로잡는 중이다. 류승범은 현실에서도 누군가의 남편이자 아빠다. 그는 슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주지훈 "모든 감독 김희원처럼 해야…강풀 천재"[인터뷰]①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910578"/>
        <updated>2024-12-20T06:12:57.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“김희원 감독님은 정석이에요. 모두 이렇게 해야 해요.” 주지훈(사진=월트디즈니 컴퍼니 코리아 제공) 배우 주지훈이 ‘조명가게’에서 처음으로 연출에 도전한 배우 출신 감독 김희원에 대해 이같이 말했다. 20일 오전 서울 종로구 소격동에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 인터뷰에서 주지훈은 “모두 저렇게(김희원 감독처럼) 하진 않는다”라며 “배우는 배우로서 하는 역할을, 감독은 감독으로서 해야 하는 역할을 잘 해야 한다고 생각을 한다”고 털어놨다. 앞서 김희원 감독은 촬영하는 내내 배우와 스태프 눈치를 봤다고 털어놓은 바. 주지훈은 “그건 개인의 성격인 것 같다. 배려를 많이 하려고 했다”라며 “현장에서 느꼈을 때 싫었던 것들. 누군가 해야 할 몫을 못했을 때 피해를 입는 다거나 그럴 때 너무 뭐라할 수도 없고 무조건 참아야 하고 그런 상황을 만들고 싶지 않았던 것 같다”고 밝혔다. 주지훈은 ‘조명가게’를 ‘팀워크’라고 표현을 하며 “감독의 힘이다. 배우의 힘일 수도 있는]]></content>
    </entry>
</feed>