<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-09T07:11:53.183Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['수상한 그녀' 김해숙, 20대 정지소로 변신…딸 서영희와 팽팽 대치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902347"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙과 채원빈, 서영희, 인교진이 가족으로 뭉친다. 오는 18일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 드라마 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리로 예비 시청자들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 앞서 티저 영상과 포스터 등으로 예비 시청자들의 기대감을 증폭시킨 가운데, 9일 김해숙(오말순 역)과 정지소(오두리 역)를 비롯한 채원빈(최하나 역), 서영희(반지숙 역), 인교진(최민석 역)의 스틸이 공개됐다. 극 중 김해숙은 하루아침에 젊어진 70대 오말순 역을, 정지소는 말순이 20대로 변한 인물 오두리 역을 맡았다. 여기에 채원빈은 말순의 손녀이자 지숙과 민석의 하나밖에 없는 딸 최하나 역으로 열연을 펼친다. 하나의 부모님인 반지숙과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['200평 세컨집' 팝핀현준, 노숙 생활 고백…"버려진 감자튀김 주워 먹어"('4인용 식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692213"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 팝핀현준이 경제적으로 어려웠던 시절을 회상했다. 9일 저녁 8시 10분 채널A '절친 토큐멘터리 – 4인용식탁'에서는 댄서 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 출연한다. 팝핀현준, 박애리 부부는 함께 살고 있는 팝핀현준의 어머니를 위해 특별한 4인용식탁을 준비한다. 평소 어머니가 좋아하는 가수 현숙과 신유를 초대해 어머니의 '최애' 모임을 마련한 것. 현숙과 팝핀현준의 어머니는 평소 건강식품도 챙겨주고 함께 병원도 다니는 등 각별한 인연을 전한다고 해 관심을 끈다. 어머니는 신유를 보고 얼굴을 붉히며 '찐팬'의 면모를 숨기지 못해 절친들의 웃음을 자아낸다. 이날 방송에서는 팝핀현준, 박애리 부부의 마포구 대흥동 자택이 공개된다. 지상 4층, 지하 1층으로 이루어진 도합 5층 규모의 자택에는 스크린 골프장, 노래방, 최고급 스포츠카까지 있어 눈길을 끈다. 집 안에 놓인 엘리베이터는 팝핀현준이 무릎이 불편한 어머니를 위해 마련한 시설로 효자의 면모를 톡톡히 뽐낸다. 또한,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 전익령, 웃겼다 울렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005946"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 전익령이 분노 유발 빌런으로 활약을 펼치며 시청자의 호평을 이끌어냈다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’ 2회에 등장했던 전익령은 노비들에게 잔인무도한 짓을 서슴지 않는 송씨부인 역을 맡아 충격을 전한 바 있다. 지식이 약간 부족한 모습으로 웃음 짓게 한 첫 등장 후 보여준 송씨부인의 살벌한 민낯은 보는 이에게 소름을 끼치게 했다. 지난 8일 방송된 ‘옥씨부인전’ 3회에서는 백이(윤서아 분)의 살해에 가담한 이유로 추포됐던 송씨부인의 몰락이 그려져 희열을 느끼게 했다. 송씨부인은 사건이 일어난 시간 송별회를 준비했다며 백이는 팔자 고치려다 못 해서 자결한 것이라고 몰아갔다. 집에 돌아온 송씨부인은 외지부를 고용해 막심(김재화 분)을 무고죄로 고발하는 한편, 노비들을 협박으로 단속시켰다. 또한 항의하러 온 옥태영(임지연 분)에게 유향소의 도전장을 낸 본보기를 보여주겠다며 너 때문에 막심이마저 죽게 될 것이라고 비웃어 긴장감을 높였다. 그러나 돌석이 태영에게 모든 일을 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정석원♥’ 백지영, 수트 입고 뉴스 출연? “잘못한 것도 없는데…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930517"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 뉴스에 등장했다. 백지영은 12월 9일 자신의 소셜미디어에 "얼마 전에 연합뉴스에서 저 보셨죠? 잘못한 것도 없는데 굉장히 떨리는 신기한 경험을 했습니다ㅎㅎ"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 신곡 '그래 맞아' 홍보차 뉴스에 출연한 백지영의 모습이 담겼다. 백지영은 긴 웨이브 머리에 화이트 수트를 입고 세련된 자태를 뽐냈다. 백지영은 "세트도 너무 신기하고 무엇보다 저에 대해서 많이 알아보시고 인터뷰 해주신 게 정성이 느껴져서 기분이 좋았습니다!!! 감사해요!!"라며 뉴스 출연 후기를 전했다. 한편 백지영은 지난 2013년 9살 연하 배우 정석원과 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다. 백지영은 지난달 19일 데뷔 25주년 기념 미니앨범 'Ordinary Grace'(오디너리 그레이스)를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 시대를 풍미한 셀럽들의 의학 스토리텔링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919627"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 오후 8시 30분에 첫 방송되는 '셀럽병사의 비밀'은 셀럽들의 은밀한 생로병사를 파헤치는 의학 스토리텔링 예능이다. 세상을 떠난 유명인들의 파란만장한 삶과 죽음을 통해 멀게만 느껴졌던 질병과 의학지식을 흥미롭게 풀어낸다. 안정적인 진행력의 MC 장도연은 '셀럽병사의 비밀'을 통해 의학 스토리텔링이라는 새로운 분야에 도전한다. 셀럽들의 인생사를 통해 파킨슨병, 위암 등 질병과 의학 상식을 파헤칠 예정이다. 아이돌 버금가는 팬덤을 소유한 이찬원은 그동안 '편스토랑' '불후의 명곡' 등 다수의 예능 프로그램을 통해 빛나는 가창력 못지않은 진행력을 뽐낸 바 있다. '셀럽병사의 비밀'에서는 특유의 진행 감각을 살려 셀럽들의 인생을 드라마틱하게 풀어낼 예정이다. 또한, '연애남매', '혜미리예체파' 등 다수의 예능 프로그램에서 톡톡 튀는 예능감을 쌓은 미연은 셀럽들의 빛나는 인생 뒤편에 숨은 인생사와 질병에 숨은 비밀을 특유의 공감 능력을 발휘해 풀어낼 것으로 기대된다. 구독자 125만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국힘 의원 子' 엄주원 아나 "탄핵 표결 불참 비겁…평생 업보"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525090"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민의힘 엄태영 의원의 아들로 알려진 엄주원 아나운서가 국민의힘 의원들이 탄핵 표결 불참을 한 것에 대해 비판했다. 8일 엄주원 아나운서는 개인 계정에 "한덕수 국무총리와 한동훈 국민의힘 대표는 국정을 운영할 자격이 없다"고 밝혔다. 엄 아나운서는 "계엄을 막지 못해 국가 위기를 방조한 한 총리가 '수습'이란 단어를 입에 올리는 현실. 탄핵 반대-직무 정지-조기 퇴진으로 매일 입장을 바꾸며 정국을 혼란스럽게 만든 한 대표가 '질서'를 입에 올리는 현실. 이 모든 게 비현실적"이라고 지적했다. 이어 엄 아나운서는 "지금은 뭉쳐야 할 때라고 말한 한 총리의 말은 맞다. 정부 덕분에 다수가 뭉쳐 탄핵을 외치고 있다. 중도진보뿐만이 아니다. 정권 재창출을 불가능하게 만들어 분노한 보수층도 포함된다"고 했다. 엄 아나운서는 "한 대표는 어젯밤 어떻게든 108명이 (당론대로 반대하더라도) 투표하도록 이끌었어야 한다. 혹시나 8명이 이탈할까 봐 아예 투표를 못 하게 한 것 같은데, 그 또한 비겁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승범 “‘파스타’ 특별출연? 효진양이 전화와서” 전연인 공효진 쿨한 언급(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930516"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승범이 전 연인이었던 배우 공효진을 쿨하게 언급했다. 지난 11월 25일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 주연 배우 류승범, 배두나가 게스트로 출연했다. 류승범은 지난 2010년 MBC 드라마 '파스타'에 특별출연한 것과 관련 "실제로 저 옆에서 저녁을 먹고 있었는데 (공)효진 양에게 전화가 와서 잠시 좀 해달라고 하더라. 30분만 하면 된다고 해서 저녁 먹던 팀이랑 가서 찍고 온 거다. 바로 옆에서 (저녁을) 먹고 있었다"고 말했다. "공효진 씨가 호출하신 거냐", "그러면 평상복으로 그냥 출연하신 거겠다. 그런데 멋있지 않나. 평소에 워낙 잘 입으시니까", "예전 모습인데 패피(패션피플)로 커뮤니티에서 화제다", "그냥 지인들과 식사를 하실 때도 멋있게"라는 뮤지, 김태균의 말에는 "저게 뭐 특별한가"라며 겸손한 반응을 보였다. 한편 류승범, 공효진은 약 10년 간 열애를 이어갔으나 2012년 결별했다. 류승범은 2020년 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] 안은진, 폭풍 눈물 보여줬던 전참시 '덕분에 전석 매진!' 세세한 부분까지 디렉팅 받아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000027466"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 '사일런트 스카이' 기자간담회가 9일 오후 서울 중구 국립극단 명동예술극장에서 열렸다. 이날 기자간담회에 참여한 안은진이 질문에 답하고 있다. 연극 '사일런트 스카이'는 거대한 미지의 세계 우주를 꿈꾸며 끝없이 우주를 탐구한 천문학자 헨리에타 레빗(안은진)의 이야기를 다룬다. 여성에겐 참정권이 없던 19세기 초, 부당한 차별에 맞서며 위대한 발견을 이룬 그의 이야기를 다루는 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수상한 그녀’ 김해숙 채원빈 서영희 인교진 불편한 식사...왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410487"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김해숙과 채원빈, 서영희, 인교진이 가족으로 뭉친다. 18일 첫방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘수상한 그녀’(연출 박용순, 극본 허승민)는 칠십 대 할머니 오말순이 하루아침에 스무 살 오두리로 변하게 된 뒤 젊은 시절 못다 했던 꿈을 이루기 위해 다시 한번 가수에 도전하며 빛나는 전성기를 즐기게 되는 로맨스 음악 성장 드라마다. 동명의 영화를 리메이크한 ‘수상한 그녀’는 원작보다 확장된 캐릭터와 스토리를 예고한다. 앞서 티저 영상과 포스터 등으로 예비 시청자들의 기대감을 증폭시킨 가운데, 김해숙(오말순 역)과 정지소(오두리 역)를 비롯한 채원빈(최하나 역), 서영희(반지숙 역), 인교진(최민석 역)의 스틸이 공개됐다. 극 중 김해숙은 하루아침에 젊어진 70대 오말순 역을, 정지소는 말순이 20대로 변한 인물 오두리 역을 맡았다. 여기에 채원빈은 말순의 손녀이자 지숙과 민석의 하나밖에 없는 딸 최하나 역으로 열연을 펼친다. 하나의 부모님인 반지숙과 최민석은 서영희와 인교진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 신동엽 “진짜 충격 등장” 지목받은 ‘미스터리 현역’ 등장, 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113950"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’. 사진 | 크레아 스튜디오 “진짜 저도 모르거든요. 너무 궁금합니다” ‘현역가왕2’ 베일에 싸여있던 ‘미스터리 현역’이 드디어 정체를 드러내면서 현장이 충격과 경악으로 휩싸인다. 지난달 26일 첫 방송된 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 4주 차 비드라마 검색 반응 부분 TOP1, 비드라마 검색 이슈 키워드 TOP 1-3위까지 싹쓸이하며 화력을 폭발시키고 있다. 오는 10일 오후 9시 10분 방송될 ‘현역가왕2’ 3회에는 ‘자체평가전’에서 생존한 30인 현역들이 1대1 데스매치 ‘현장 지목전’에 돌입한다. MC 신동엽에 의해 ‘미스터리 현역’의 등장의 예고되자, 현역들과 마스터 모두 긴장감과 호기심을 내비치고, 결국 한 참가자에 의해 ‘미스터리 현역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박명수, '비상계엄 사태' 소신 발언…"우울해, 빨리 좀 수습되길"('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692211"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 비상계엄 사태와 관련해 소신 발언을 했다. 9일 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 DJ 박명수가 출연해 청취자들과 소통했다. 이날 박명수는 "주말 내내 뉴스만 보느라 힘드셨죠"라며 입을 뗐다. 이어 "나중에는 우울해지더라. 이제 그만 보시고 원래대로 자기 일 열심히 하면서 살아야 할 것 같다"고 말했다. 그는 '오늘 뒷머리 뽕이 엄청나다'는 청취자 반응에 "너무 우울해서 파마했다"고 답했다. 박명수는 "뉴스를 너무 많이 보면 계속 우울해지고 안 좋은 생각만 든다. 조금 줄이시고, 산책도 하고 밖 공기도 마시라. 거기에만 몰입해 있으면 사람이 우울해진다. 기운들 내시고 본인의 업무에서 최선을 다하는 그런 하루 보내시길 바란다"고 재차 강조했다. 그는 "국민의 한 사람으로서, 이 상황이 빨리 좀 수습돼서 많은 국민이 우울해하지 않았으면 하는 바람"이라고 밝혔다. 박명수는 비상계엄 사태 직후인 지난 4일에도 이와 관련해 소신을 밝혔다. 그는 "밤새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루X최상, 공항 첫 만남 포착..앙숙 케미 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859197"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신데렐라 게임’ 한그루가 최상 앞에 무릎을 꿇는다. 9일 오후 방송되는 KBS 2TV 일일드라마 ‘신데렐라 게임’(연출 이현경 / 극본 오상희 / 제작 미라클케이스토리, 지담미디어) 6회에서는 구하나(한그루 분)가 황진구(최상 분)와 윤세영(박리원 분)에게 간곡한 요청을 한다. 앞서 갑작스러운 교통사고로 부모를 잃은 하나는 한순간에 가장이 되어 생계를 책임졌다. 동생들뿐만 아니라 친구의 아들인 이은총(김건우 분)까지 키우게 된 그녀는 가족을 위해 고군분투했다. 13년이 흐르고, 투어가이드로 열심히 살아가는 하나는 공항 픽업을 가던 중 황진구(최상 분)의 차량과 사고가 날 위기에 놓였다. 6회에서 진구의 태도에 분노한 하나는 추격전 끝에 공항 입구에서 그와 대면한다. 노발대발 화내며 따지는 하나를 본 진구는 오해를 풀기 위해 해명하지만, 갑작스레 경찰이 등장하며 소동은 일단락된다. 진구의 약혼녀 세영은 업무차 방문한 공항에서 전 남자친구인 지석을 발견하고 황급히 고개를 돌린다. 예상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 체육계 하극상 또 터졌다…이영표 "우린 최선을 다해" 끝내 인정 ('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692210"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영표 팀이 13~16세 유소년팀 '풋볼아이'와 접전 끝에 2:1로 충격패를 당했다. 6일(금) 공개된 '뽈룬티어'에서는 유소년팀과 맞붙게 된 영표팀의 김영광이 "오늘은 공격 보면 안 되냐. 유소년에게 골 먹으면 너무 화날 것 같다"며 투정으로 경기에 대한 우려를 드러냈다. 영표팀의 수장 이영표는 “유소년 선수들을 위해서라도 오늘은 반드시 이겨야 한다”며 "백지훈 같은 선수가 되고 싶은데 백지훈을 이기고 김영광을 이기면...(유소년 선수들의) 꿈이 사라지는 거야"라고 선수들을 독려했다. 하지만 초장부터 볼멘소리를 낸 김영광은 "자신감이 붙지 않을까요?"라며 반박해 웃음을 자아냈다. 전반전이 시작되자, 어른 못지않은 실력과 번뜩이는 전술, 그리고 무한 체력을 가진 유소년 선수들의 위협 속 영표팀에 위기가 찾아왔다. 김영광은 "체력이 좋아서 잘 따라붙는다"며 연신 칭찬했다. 양측 골레이로의 슈퍼세이브가 경기를 빛내며 긴장감 넘치는 전반전이 종료됐다. 후반전 시작 직전, 풋볼아이는 2분간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이한신’ 고수, 사채업자 백지원에게 아기 보호자 부탁…왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410480"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가석방 심사관 이한신’ 고수가 백지원에게 재소자의 보호자가 되어달라 부탁한다. 9일 방송되는 tvN 월화드라마 ‘가석방 심사관 이한신’(연출 윤상호/극본 박치형/기획 CJ ENM, KT스튜디오지니 /제작 코탑미디어/이하 ‘이한신’) 7회에서는 교도소에서 아기를 키우는 여자 재소자 허은지(황세인 분)의 가석방 심리를 담당하게 된 이한신(고수 분)의 이야기가 그려진다. 이런 가운데 9일 ‘이한신’ 측은 최화란(백지원 분)을 찾아가 새로운 거래를 제안하는 이한신의 스틸컷을 공개했다. 사진 속 이한신은 최화란에게 의문의 서류를 건네며 의미심장한 표정을 짓고 있고, 이를 본 최화란은 황당함과 의아함이 섞인 표정으로 그를 바라본다. 이 같은 이한신과 최화란의 케미는 드라마 ‘이한신’의 감초 같은 재미 포인트로 꼽힌다. 냉혈한 사채업계 레전드 최화란이 겉으로는 이한신의 무리한 부탁에 툴툴거리면서도, 결국 그의 요구를 들어주는 모습이 웃음을 자아내는 것. 건물을 살 만큼 돈을 빌려준다거나, 도박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 두 얼굴, 추영우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005941"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추영우가 ‘옥씨부인전’ 속 상반된 매력으로 화제다. JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁, 제작 SLL, 코퍼스코리아)에서 사랑하는 여인을 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 ‘천승휘’와 청수현 현감 성규진(성동일 분)의 맏아들 ‘성윤겸’ 역을 맡은 배우 추영우가 휘몰아치는 팔색조 면모로 ‘입덕’을 유발하고 있다. 먼저 추영우는 천상계 전기수 ‘천승휘’로 분해 2회에서 펼친 화려한 공연으로 조선의 만능 엔터테이너 면모를 뽐내며 보는 이들을 승휘에 빠져들게 했다. 춤과 소리, 이야기까지 모든 것을 직접 해내기 위해 오랜 시간 준비했다는 그는 아름다운 춤선과 무대 장악력으로 눈을 뗄 수 없는 장면을 완성시킨 것. 극 중에서 뜨거운 환호를 받으며 무대 신을 탄생시킨 추영우는 “부채를 다루는 일이 생각보다 어려워서 친해지기 위해 항상 부채를 가지고 다녔다”며 “‘내가 언제 이렇게 환호를 받아보겠나’라는 마음과 함께 무대에 서는 것도 정말 멋진 일이라 생각했다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, '실명 위기' 진단→긴급 시술…"심리적 충격 있더라" (경이로운 습관)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804785"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규과 안과 정밀 검사 결과에서 실명 위기를 진단받아 긴급 시술을 진행했다. 8일 방송된 SBS '경이로운 습관'에서는 10년 전보다 절반 가까이 증가한 실명 질환을 주제로 다양한 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 이경규는 눈 건강을 위해 안과 정밀 검사에 나섰다. 그 결과, 전반적으로 양호한 상태었으나 한 가지 이상 질환이 발견돼 눈길을 끌었다. "황반에도 다른 질환이 없고, 녹내장도 없는 등 전반적으로는 괜찮다"라던 윤삼영 안과 전문의는 "바로 시술해 드려야 했을 정도로 매우 심각한 안질환이 있다"라며 이경구의 시신경을 촬영한 사진을 공개했다. 오른쪽 눈 망막 일부에 구멍이 난 사진에 놀란 기색을 감추지 못한 이경규. 그의 진단명은 '망막 열공'이었다. 이번 기회에 발견하지 못했다면 '망막 박리'로 이어져 실명 위험이 매우 높았던 상황. 특히 이경규의 경우 눈 망막에 있는 구멍의 크기가 시신경의 약 4배 정도로 상당히 커다란 크기에 워낙 깊은 위치에 있어 늦게 발견했다면 더욱이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Platforms, channels make award-winning shows available to watch for free]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062718"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC's "King the Land" (2023), SBS's documentary "Whales and I" (2023) and other winners of the government's broadcasting award will be available to watch for free on video-on-demand (VOD) and streaming platforms, the Korea Communications Commission (KCC) said Monday. Each channel and platform that produced the works that won at the 2024 Korea Communications Commission Broadcasting Awards will create a special section where the content will be offered to viewers for free. The sections launched o]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 촛불집회 위해 1213만원 기부 “탄핵되길 바라며”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930514"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 촛불집회를 위해 거액을 기부했다. 이승환은 12월 9일 소셜미디어를 통해 촛불집회 주최측인 촛불행동에 1,213만원을 보낸 인증사진을 공개했다. 이승환은 "올해도 드팩민들의 연례행사 백혈병 환아들을 위한 ‘환탄절‘ 기부 릴레이가 시작되었네요"라고 팬들의 기부 릴레이를 언급했다. 이어 "이번에도 저는 여러분의 착한 마음씨에 감복하여 그 행렬에 참여했는데요, 다만 기부처를 달리했습니다. 돌아오는 토요일에는 꼭 탄핵이 되길 바라면서요"라고 촛불행동에 기부한 이유를 밝혔다. 그는 "여러분께서는 늘 그렇듯 ‘한국백혈병어린이재단’으로 후원해주시면 됩니다"라고 전하며 "여러분이 나의 자랑이고 배후입니다. 감사합니다"라고 덧붙였다. 이승환은 비상계엄 사태 후 소신발언을 이어가고 있다. 이승환은 윤석열 대통령 탄핵소추안에 대한 투표가 진행됐지만 여당인 국민의힘 의원들의 집단 퇴장으로 소추한이 자동 폐기되자 "국민의 힘 의원 나리님들, 내란의 공범임을 자처하시는 모습 잘 보았습니다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하나가 죽어야 끝나" 오은영, 제작진 미팅 중 이혼 서류 건넨 '따끔 남편'에 당황 (결혼지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804784"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 오후 10시 30분에 방영하는 MBC '오은영 리포트 – 결혼지옥'에는 과할 정도로 솔직하게 말하는 남편 때문에 상처받는다는 아내와 빈말은 가식이라고 주장하는 남편, ‘따끔 부부’가 등장한다. 부부는 연애할 때만 하더라도 대화가 너무 잘 통해 일주일 만에 초고속으로 결혼을 결심했다. 하지만 아내는 “둘 중, 한 명이 포기해야지 이 모든 게 끝난다”라며 지금은 남보다 먼 사이가 되어버린 지 오래라고 밝혔다. 아내는 벼랑 끝에 선 심정으로 오은영 리포트에 마지막으로 문을 두드렸다. 남편도 이 부부 생활에 정답을 찾고 싶다고 했다. 부부에게 어떤 어려움이 있는 걸까. 아내는 2023년 8월 초부터 벌써 1년 2개월째 팥빙수 가게를 운영하고 있다. 남편의 수입을 걱정하는 딸을 위해 친정아버지가 노후 자금까지 내주면서 차려주신 특별한 가게다. 아내는 재료 준비하는 날은 오전 7시부터 부지런히 일을 시작한다. 3kg 불린 팥을 얻기 위해 투자해야 하는 시간만 무려 6시간이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 로몬 “부모님에 감사함 느낀 작품…지훈, 엉뚱하지만 든든한 남자” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400444"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로몬이 ‘가족계획’을 참여하면서 부모님을 떠올렸다고 밝혔다. 9일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘가족계획’에 출연한 배우 로몬과 인터뷰를 진행했다. 이날 로몬은 이번 작품이 어떤 의미로 남았냐고 묻자 “부모님이 자식을 위해 희생하는 부분에 대해서 감사를 느꼈다”며 “‘가족계획’은 저에게 많은 선배님과 함께 할 수 있어 영광스럽고 감사한 작품으로 남을거 같다”고 밝혔다. 이어 자신이 연기한 캐릭터 지훈에 대해 “엉뚱한 면이 많지만 엄마와 사랑하는 여자친구를 지키려고 하는 든든한 인물로 나온다”며 “엉뚱하지만 귀엽고 든든한 그런 남자를 보고 싶다면 (‘가족계획’을 시청하시길 바란다)”이라고 당부했다. 가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 로몬은 극 중 엄마 영수(배두나)의 아빠 철희(류승범)의 아들인 컴퓨터 천재 지훈을 연기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“제가 목소리 왜 내요” 임영웅, 홍보대사 해촉설…포천시청 측 “사실 NO”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930513"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 경솔한 DM으로 구설수에 오른 가운데, 포천시 홍보대사 해촉설까지 나왔지만 사실무근으로 밝혀졌다. 포천시청 측 관계자는 12월 9일 뉴스엔에 임영웅의 홍보대사 해촉을 검토 중이라는 보도에 대해 "사실이 아니다"고 밝혔다. 앞서 임영웅은 지난 7일 소셜미디어를 통해 "우리 시월이 생일 축하해"라는 글과 함께 반려견과 찍은 사진을 공개했다. 이날은 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하는 촛불집회가 열린 날이었고, 국회 본회의에서 윤 대통령에 대한 탄핵소추안 표결을 진행하던 시점이었다. 이후 여당 국민의힘 의원들이 김건희 여사 특검법에 반대표를 던진 후 집단 퇴장하면서 투표함은 열리지도 못한 채 자동 폐기됐다. 이런 가운데 한 누리꾼은 온라인 커뮤니티를 통해 임영웅과 나눈 DM을 공개했다. 공개된 캡처에 따르면 누리꾼은 반려견 생일 축하 글을 올린 임영웅에게 "이 시국에 뭐하냐"는 메시지를 보냈고, 임영웅은 "뭐요"라고 반응했다. 이에 누리꾼은 "위헌으로 계엄령 내린 대통령 탄핵안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화 아무도 몰랐던 우울 치료제=BTS “진, 못하는 게 없어” 극찬 (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930512"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 홍윤화가 방탄소년단(BTS)을 향한 팬심을 고백했다. 12월 9일 방송된 SBS 파워 FM '두시탈출 컬투쇼'에는 홍윤화, 이은형, 김민경이 출연했다. 김민경, 홍윤화는 최근 방탄소년단 진, 유민상과 함께 유튜브 촬영을 진행했다고 밝혔다. 홍윤화는 아미(방탄소년단 팬덤명)라고 밝히며 "신인 때 만나고 나중에 만나니까 너무 멋있더라"라고 했다. 홍윤화는 "너무 힘들 때 BTS를 보면서 위안이 됐다. 무대 위 빛이 나는 그들이 내게 빛을 주는 거 같았다. 그때부터 아미가 됐다. 무대 위에서 너무 행복한 에너지를 보면 심장이 같이 뛰는 것 같았다"라고 털어놨다. 홍윤화는 "정말 힘들고 우울할 때 BTS 직캠을 검색해 봤다. 4K로 보면서 심장이 두근거리고 파이팅을 느꼈다"라고 덧붙였다. 그러면서 홍윤화는 "개인적으로 고기 못 굽는 사람을 안 좋아한다. 고기 앞에서는 냉정해진다. 석진 씨가 한우 한 바구니를 사 와서 구워줬다. 너무 잘 구워서 맛있더라"며 "못하는 게 없더라"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김법래의 무한한 변신..첫 미니앨범 ‘산군(山君)’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859194"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김법래가 2년 만에 첫 번째 미니앨범으로 돌아왔다. 김법래는 9일 정오 음원 사이트를 통해 첫 번째 미니앨범 ‘산군(山君)’을 발매했다. 이번 앨범의 타이틀 곡인 ‘잔(盞)’은 억겁의 세월이 빚어낸 간절한 마음을 계속해서 속삭이며 리스너들의 공감을 자극한다. 음원 발매와 함께 공식 SNS, 유튜브를 통해 공개된 타이틀곡 ‘잔(盞)’ 뮤직비디오는 왕과 무사의 1인 2역을 하는 김법래의 모습이 담겨 있다. 여기에 이리저리 휘둘려 힘을 잃어버리고 목숨의 위협을 받는 왕과 충신이었던 무사가 호위를 서다가 수상한 자가 왕의 침소로 향하는 것을 보고 결투를 벌이는 스토리는 처절함을 느끼게 한다. ‘Intro’ 속 김법래의 섬세한 표정 연기는 절절한 감정이 고스란히 느껴지게 한다. ‘Intro’에 이어 ‘잔(盞)’ 노래가 시작되자 궐에서 천천히 걸어 나오는 김법래는 용맹한 자태를 뽐낸다. 그러나 영상 말미 그는 사약을 먹은 뒤 씁쓸하게 죽음을 맞이하고, 무사는 그런 왕을 지키지 못했다는 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 김국희, 빌런 새 얼굴 강렬한 임팩트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005939"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김국희가 캐릭터를 흡수한 개성 만점 연기력을 펼쳐내며 강렬한 활약을 선보이고 있다. 김국희는 최근 화제를 모은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’에서 악랄한 빌런 오길자 역으로 출연, 전작과는 또 다른 새로운 얼굴로 변신하며 등장할 때마다 임팩트 강한 인상을 남겼다. ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기를 담은 작품. 공개 이후 역대 쿠팡플레이 시리즈 첫 주 시청량, 시청자수 1위를 비롯해 쿠팡플레이 인기작 1위 등 역대 최고 수치를 달성하는 새로운 기록을 써내며 압도적인 흥행을 예고했다. 극 중 김국희가 맡은 오길자는 겉으로는 평범한 교회 집사처럼 보이지만 다양한 가면을 쓴 채 악행을 저지르며 살아가는 극악무도한 캐릭터다. 주변에 있을 법한 평범한 인물이자 소름 끼치는 빌런의 반전 면모로 압도적인 존재감을 발산할 예정이라 더욱 기대감을 높인다. 첫 회부터 오길자는 개성 강하면서도 범상치 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 인생을 조각하는 자연인 봉주르~ 리장뽈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919614"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[겨울에 두고두고 먹을 저장음식으로 이탈리아식 소시지인 살라미를 직접 만드는 자연인이 있다. 그의 겨울은 이국적인 냄새가 물씬 풍기는데, 4년 전에 만든 하몽을 백김치볶음밥에 넣고 쌀밥 대신 소금과 후추로만 간을 한 파스타 면을 먹는다. 자연 속의 소소한 일상을 즐기며, 현재는 작품 활동을 중단했다는 자연인. 한번 죽을 고비를 넘긴 이후로 이 편안한 일상에 더 집중하는 중이라고 한다. 자연인 리장뽈 씨는 미대에 진학해 조소과를 졸업했을 무렵 프랑스로 유학을 떠났다. 프랑스에서 마주했던 건 상상조차 하지 못한 자유였다. 한없이 매력적이었던 프랑스에서의 유학 생활을 마치고, 6년 만에 한국으로 돌아왔다. 하지만 그가 한국에서 마주해야 했던 현실은 예술과 밥벌이 그 경계선에서의 아슬아슬한 줄타기였다. 냉혹하고 비정한 현실로부터 도피해 작품 활동에 집중할 수 있는 숲속으로 들어왔다. 깊은 숲 작은 컨테이너에서 조각품을 만드는 데 집중했던 자연인에게 어느 순간부터 주변의 한산한 풍경이 눈에 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련 "장도연·김숙에 열등감 들 때도..심한 우울증 겪어"[강연자들]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288209"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조혜련이 과거 우울증을 겪었을 당시를 고백했다. 지난 8일 MBC '심장을 울려라 강연자들'에서는 조혜련이 게스트로 출연했다. 이날 조혜련은 "내가 장도연을 보면 '키 커서 좋겠다'라고 하고 이현이를 보면 '나는 왜 이렇게 짧고 굵은 거야'란 생각으로 열등감에 사로잡혔다"라고 말했다. 그는 "내 인생은 여유가 없었다. 어릴 때부터 '더 잘해야 해, 더 보여줘야 해'란 생각에 사로잡혔고 늘 비교했다. 박미선 언니가 나랑 친하다. 근데 그 언니가 방송을 나보다 2~3개를 더하더라. 그러면 내가 떨어져 보였다"라며 "'김숙 지금 몇 개 하고 있나'라면서 새고 있었다. 내 존재를 증명하느라 내 인생을 다 바쳤다. 얼마나 불안했는지 지금 돌아보면 내가 날 너무 괴롭혔다"라고 과거를 떠올렸다. 이어 "친한 동생이 '언니 이러면 안 된다, 책이라도 읽어라'고 몇 개를 줬다. 당시 자기 계발서가 유행했을 때였다. 데이비드 호킨스 박사의 '의식 혁명'을 추천하고 싶다. 우리 의식 수준을 레벨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 로몬 “작품 위해 7kg 감량, 관계에 집중하며 연기” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400443"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’에 출연한 배우 로몬이 이번 작품을 위해 7kg을 감량했다고 밝혔다. 9일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘가족계획’에 출연한 배우 로몬과 인터뷰를 진행했다. 로몬은 “이번 작품을 위해 7kg을 감량했다. 탄수화물을 안 먹었다”며 “해커 관련 작품을 참고해서 봤고, 유튜브나 해킹 모습 등을 참고했다”고 전했다. 이어 “연기적인 부분에서는 관계에 집중했다. 지훈이가 학교에 있을 때 모습과 집에 있을 때 모습 다르게 표현돼 있다. 엄마 또는 친구와의 관계 등을 생각하며 어떤 것에서 재미를 느끼는 지 고민했다”고 설명했다. ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심해 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 로몬은 극 중 엄마 영수(배두나)의 아빠 철희(류승범)의 아들인 컴퓨터 천재 지훈 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이선빈, 7년 연인 ♥이광수와 여행 떠났나? 눈부신 청순 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930510"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이선빈이 근황을 공개했다. 이선빈은 최근 자신의 소셜미디어에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이선빈 특유의 청초한 미모가 돋보이는 흑백컷이 담겼다. 이어 이선빈은 공항으로 보이는 곳에서 모습을 드러내 여행 중임을 알렸다. 볼캡으로 얼굴을 가린 이선빈은 여행이 즐거운 듯 맨투맨에 핑크 반바지를 입고 한껏 점프도 했다. 한편 이선빈은 지난 2018년 배우 이광수와 열애를 인정하며 7년째 연예계 대표 장수 커플로 사랑받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 로몬 “배두나 현장서도 ‘엄마’라 불러, 문자로는 ‘선배님’” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400442"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’에 출연한 배우 로몬이 백윤식, 배두나, 류승범과 연기한 소감을 밝혔다. 9일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 ‘가족계획’에 출연한 배우 로몬과 인터뷰를 진행했다. 이날 로몬은 작품을 선택한 이유에 대해 “악당을 응징하는 키워드는 많이 봤는데 가족이 악당을 물리치는 방식이 신선했다”고 설명했다. 이어 백윤식 등 선배 연기자들과 호흡을 맞춘 소감은 “선배님들이 ‘긴장하지 마라’, ‘하고 싶은 대로 해라’라고 해주셨다. 편하게 촬영했었던 것 같고, 세분의 연기를 보는 것만으로도 공부가 됐다”라고 밝혔다. 로몬은 극중 엄마로 등장하는 배두나에 대해 “젊은 엄마라는 느낌으로 현장에서도 ‘어머니’라고 불렀다”며 “문자로는 ‘선배님’이라고 하고 있다. ‘누나’라고 부르고 싶지만 차마 그러지는 못했다”고 전했다. 류승범에 대해서도 “선배와 공식적인 자리에서 많이 뵀는데 사람이 너무 많아서 ‘형’이라고 부르기에는 조심스러웠다. 문자 드릴 때는 ‘형’이라고 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV] 노벨문학상 특집 문화예술인들의 '나의 한강']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/088/0000919610"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강 작가의 노벨문학상 수상을 기념하는 특집 '한강전傳 : 그녀의 일곱 인생'은 한강 작가를 대표하는 주요 일곱 개 작품을 통해 한강의 문학 세계를 전한다. 다양한 예술 장르를 통해 한강의 문학 세계를 돌아보고, 문학적 성취를 짚어보는 인터뷰 다큐멘터리이다. 대학 새내기 때부터 함께 한 문인 선배이자 평론가 유성호 한양대 교수와 유쾌한 소설가이자 후배 김중혁 등 그간 잘 알려지지 않은 한강 작가의 소소한 뒷이야기를 풀어낸다. 사석에서도 한강 작가의 글에 매료됐음을 공공연히 밝힌 박찬욱 영화감독은 "등장인물들은 전혀 울지 않는데, 관객들은 울고 있는, 아니 정확히 말하자면 등장인물들이 울음과 눈물을 참으면 참을수록 관객들이 더 슬퍼지는 그런 영화를 본 기분이었다"라며, 완벽에 가깝도록 서사와 정서를 응축한 '소년이 온다'를 쓴 한강 작가에 경의를 표했다. 잔나비의 가수 최정훈, '범 내려온다'로 유명한 안무가 김보람, 인기 도슨트 정우철 등 다양한 문화인들이 한강의 글을 어떻게 이해하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 녹화 중 세상 떠난 남편 떠올리며 끝내 눈물… 신동엽 미담 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837775"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 세 식구가 처음으로 맞는 둘째 딸 생일을 준비하던 중 세상을 떠난 남편을 떠올리며 눈물을 흘린다. 오는 10일 방송되는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 ‘솔로라서’ 7회에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 앞두고 손수 생일상을 준비하는 것은 물론 댄스까지 섭렵하는 좌충우돌 하루가 펼쳐진다. 이날 사강은 “둘째 딸의 만 10번째 생일”이라고 밝힌 뒤, “지난 1월 남편이 떠난 후 셋이서 맞는 채흔이의 첫 번째 생일이니 만큼 다 잊고 즐겁게 보내고 싶다”고 말한다. 직후 파티 준비에 돌입한 사강은 두 딸이 학교를 간 사이 갈비찜, 잡채 등을 만든다. 또한 두 딸의 최애 아이돌인 투모로우바이투게더의 사인 CD도 포장한다. 특히 이 사인 CD는 MC 신동엽이 사강의 자녀들이 투모로우바이투게더를 좋아하는 모습을 눈여겨본 뒤 다른 촬영장에서 이들에게 직접 받아온 선물이라 의미를 더한다. 사강은 “아이들이 (사인 CD 보면) 기절할 것 같다. 신동엽 오빠에게 너무 감사하다”라고 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스크린 골프장→최고급 스포츠카까지"... 팝핀현준·박애리, 마포구 5층 대저택 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000837774"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 팝핀 현준과 국악인 박애리 부부가 서울 마포구에 위치한 5층 규모의 대저택을 공개한다. 9일 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'에는 팝핀현준과 박애리 부부가 출연한다. 이날 방송에서는 팝핀현준·박애리 부부의 마포구 대흥동 자택이 공개된다. 지상 4층, 지하 1층으로 이루어진 도합 5층 규모의 자택에는 스크린 골프장, 노래방, 최고급 스포츠카까지 있어 눈길을 끈다. 집 안에 놓인 엘리베이터는 팝핀현준이 무릎이 불편한 어머니를 위해 마련한 시설로 효자의 면모를 톡톡히 뽐낸다. 이와 함께 이 집을 포함해 여러 채의 집과 스포츠카를 보유하고 있는 팝핀현준과 박애리 부부는 방송 최초로 재태크 비결도 공개한다. 팝핀현준은 "출연료를 받아서 박애리에게 주면 항상 차곡차곡 모아놓는다"라고 언급, 박애리 역시 "취미가 저축이다. 미혼일 때도 입금만 되는 통장 만드는 걸 좋아했다. 월급은 무조건 저축하고, 부수입은 생활비로 충당했다"라며 재테크 여왕의 면모를 보여준다. 이어 팝핀현준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원♥박미선 딸·아들 알고보니 배우였다 “나 안 닮아 키 183㎝” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930504"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이봉원이 배우로 활동 중인 자녀를 언급했다. 12월 9일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 이봉원이 게스트로 출연했다. 이봉원은 박미선과 1993년 결혼해 슬하에 딸, 아들을 두고 있다. 이봉원은 결혼한 지 31년이 됐다며 딸이 30살, 아들이 28살이라 밝혔다. 딸은 연기를, 아들을 연극을 하는 배우라고. 이봉원은 "아들이 날 닮지 않아 키가 183cm다"며 "내적인 건 날 닮아서 수줍어하는 것 같다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규 “셋째 원했지만…정관 수술 결정” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695619"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 장성규가 정관 수술을 고백했다. 8일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에는 장성규가 전 국가대표 배드민턴 선수 이용대의 집에 간 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 장성규는 “형이 오늘은 주량껏 마시고 일찍 가야할 거 같다. 내일 내가 수술이 있다”고 말했고, 이용대는 “무슨 수술이냐”고 물었다. 이에 장성규는 “진짜 오래 고민하고 하는 수술인데 정관 수술을 하기로 했다”고 답했다. 장성규는 “아이를 더 낳고 싶은 생각이 있었던 거 아니냐”는 이용대의 질문에 “나는 셋째를 원했었다”며 “3~4년 아내와 대화를 많이 해봤는데 결국 정관 수술을 하기로 했다. 아들 둘을 잘 키우기로 했다”라고 털어놨다. 사진=SBS ‘미운 우리 새끼’ 그런가 하면 장성규는 “그저께 아내랑 사귄지 20주년 되는 날이었다. 그래서 아내한테 ‘정관 수술 하기로 했지만 마지막으로 오늘만 셋째를 준비해보자. 이건 하늘이 주시는 거니까 맡겨보자’라고 했다. 그랬더니 아내가 ‘근데 나 그날인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계 주목하는 '오징어 게임2', 이 시국 위로할 작품 될까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902277"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“현실 세계와 ‘오징어 게임2’ 속 세계가 닮아있다는 것을 느끼실 수 있을 겁니다.” 황동혁 감독과 배우 이정재, 이병헌, 임시완, 강하늘, 위하준, 박규영, 이진욱, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리가 21일 오후 서울 중구 DDP 아트홀에서 열린 넷플릭스 드라마 ‘오징어게임 시즌2’ 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다.(사진=이영훈 기자) 황동혁 감독은 작품이 전하고자 하는 메시지에 대해 “한국도 그렇고 전 세계가 점점 갈라지고 분열되는, 선을 긋고 적대시하는 갈등이 심화되고 있다는 생각한다. 국가 내에서의 갈등, 국가끼리 벌어지는 전쟁도 그렇다”며 “우리의 주변과 우리가 살고 있는 세상을 다시 돌아볼 수 있는 기회가 생겼으면 하는 바람”이라고 말했다. 글로벌 열풍을 이끈 ‘오징어 게임’은 제74회 프라임타임 에미 시상식, 제79회 골든글로브 시상식, 제28회 미국 배우 조합상, 제27회 크리틱스 초이스 시상식, 제58회 백상예술대상 등 국내외 유수 시상식에서 상을 휩쓸었다. (사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핸썸가이즈’ 빛낸 방탄소년단 진, 본업 흥행→예능감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930503"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 진이 남다른 예능감으로 주말 안방극장을 장식했다. 진은 12월 1일, 8일 오후 방송된 tvN 일요 버라이어티 예능 ‘일요일엔 핸썸가이즈’에 출연해 재치 넘치는 입담과 순발력, 지식을 선보였다. 프로그램의 첫 게스트로 등장한 진은 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결에서 전방위적인 활약을 펼쳐 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 먼저 팀과 함께 부산의 한 대학교에 방문한 진은 보물 ‘자수 초충도 병풍’을 보고 신사임당을 언급하며 미술적 지식을 뽐냈다. 이어 국보로 지정된 ‘동궐도’ 속의 계절을 유추할 때는 그림을 골똘히 들여다본 뒤 봄이라는 것을 알아채 빙고 판의 첫 칸을 채우는 데 일조했다. 진의 정답 질주는 여기서 끝이 아니었다. 창녕 ‘우포늪’과 관련된 질문에서는 미궁에 빠진 팀원들을 뒤로한 채 ‘개구리 바위’라는 정답을 기적적으로 맞춰 팀의 영웅으로 등극했다. 진은 이동하는 차 안에서도 정답을 맞춘 짜릿한 감정을 감추지 못했다. 연이은 정답 획득에 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “뭐요” DM 논란 3일째 침묵→사실상 인정…팬들은 현실부정[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930502"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅과 소속사가 DM(다이렉트 메시지) 논란에 3일째 침묵 중이다. 사실상 본인이 보낸 메시지임을 인정한 셈이다. 임영웅은 지난 12월 7일 소셜미디어를 통해 "우리 시월이 생일 축하해"라는 글과 함께 반려견과 찍은 사진을 공개했다. 이날은 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하는 촛불집회가 열린 날이었고, 국회 본회의에서 윤 대통령에 대한 탄핵소추안 표결을 진행하던 시점이었다. 이후 여당 국민의힘 의원들이 김건희 여사 특검법에 반대표를 던진 후 집단 퇴장하면서 투표함은 열리지도 못한 채 자동 폐기됐다. 이런 가운데 한 누리꾼은 온라인 커뮤니티를 통해 임영웅과 나눈 DM을 공개했다. 공개된 캡처에 따르면 누리꾼은 반려견 생일 축하 글을 올린 임영웅에게 "이 시국에 뭐하냐"는 메시지를 보냈고, 임영웅은 "뭐요"라고 반응했다. 이에 누리꾼은 "위헌으로 계엄령 내린 대통령 탄핵안을 두고 온 국민이 모여있는데 목소리 내주는 건 바라지도 않지만 정말 무신경하네요. 앞 번 계엄령 나잇대 분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예쁜 게 좋은' 사연男, 화장→동성에게 '플러팅'…"성별 상관없이 연애" (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804779"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예쁜 걸 좋아한다는 사연자가 '무엇이든 물어보살'을 찾는다. 9일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살' 295회에는 사람들이 '남자면 남자답게 살라'고 말하지만 남자다움의 기준도 모르겠다며 나답게는 살아왔지만 남자답게 살아온 적은 없다는 사연자가 출연한다. 본격적으로 꾸미게 된 건 언제부터냐고 묻자, 학창시절 유난히 많았던 여드름을 가리기 위해 꾸미는 것에 관한 관심이 생겼다고. 이후 커버 메이크업이나 피부와 관련되어 공부하다 보니 대학 진학도 메이크업과로 했다고 설명한다. 중·고등학교 시절에는 두발 및 복장 규정에 맞춰 지냈고, 군대에서도 하지 말라는 것은 하지 않으며 규정을 지켜 평범하게 지내왔다는 사연자. 전역 이후부터 하고 싶었던 스타일로 자유롭게 꾸미며 성별에 구속되지 않고 자유로운 삶을 살고 있다고 이야기한다. 이에 서장훈과 이수근은 “정확한 정체성이 무엇이냐”라고 묻자 “XXX XXXX 남자”라고 대답한다. 여기에 “만나는 사람의 성별은 어떻게 되느냐?”고 묻자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼만 6번이라니..김재영 충격 고백에 "서장훈보다 선배네"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288208"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 마음으로 이혼만 6번을 했다(?)고 밝혔다. 김재영은 지난 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에 스페셜 MC로 출연했다. 이날 방송에서 MC 신동엽은 김재영에 대해 "'미우새'가 될 가능성이 낮은 게 결혼이 인생 목표, 사랑이 인생의 전부라고 한다"라고 언급하고 김재영에게 "연애 시작하면 결혼까지 생각하는 스타일이냐"라고 물었다. 이에 김재영은 "완전 심하다. 저는 어릴 때부터 연애하면 결혼할 수 있을까 생각하고 연애하는데 제가 특이하다고 한다"라고 말했다. 이에 신동엽이 "결혼까지 생각하고 만나다가 헤어지면 이혼한 거냐"라고 물었고 김재영은 "그 정도로 생각하고 헤어지는 것 같다. 절대 결혼은 안 되겠다고 생각하고"라고 답했다. 이후 김재영은 "여태까지 몇 번 정도 이혼했냐"라는 질문에 "진지한 건 6번?"이라고 답했다. 이에 신동엽은 "서장훈 한참 선배"라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 김재영은 변우석, 주우재와 절친한 사이로 탄산음료만 먹어서 화제가 된 '연말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“일베 출처 몰랐다”는 김이나, 우스꽝스러운 변명입니다[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930501"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작사가 겸 방송인 김이나가 일베(극우 성향 인터넷 커뮤니티 일간베스트저장소) 논란에 우스꽝스러운 해명을 내놓았다. 김이나는 12월 8일 공식 계정을 통해 "일베에 들어가 본 적도 없고, 저는 아직까지도 그 출처가 일베인지 알지도 못합니다"고 말했다. 이어 "저도 (윤석열 대통령이) 계엄령 내린 순간부터 지금까지 분노 속에 있는 시민 중 하나입니다"고 덧붙였다. 이 같은 해명은 이날 온라인상에서 재조명된 김이나의 일베 용어 논란에 입장이다. 김이나는 최근 게시물에 게재된 한 네티즌의 "계엄령 어떻게 생각하세요? 탄핵 찬성하시나요? 2찍(국민의 힘을 투표한 이들을 가리키는 표현)이세요?"라는 질문에 이 같이 답했다. 김이나는 2022년 만화가 겸 방송인 침착맨(필명 이말년, 본명 이병건)이 진행하는 인터넷 생방송에서 삼일한(여자는 3일에 한 번씩 패야 한다는 의미를 뜻하는 저질스러운 표현)이라는 단어를 사용했다. 당시 진행자 침착맨은 "제 지론이 있는데 사람은 주기적으로 맞아야 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 김재욱에 '흑심' 품었다…캐비어→아귀간 대접 "요리해줄 맛 나" (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804776"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 흑심요리사로 변신해 배우 김재욱의 입맛을 사로잡는다. 11일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 13회에는 배우 김재욱이 출연한다. 앞서 배우 이시언은 지난 9회에 출연해 '나래식'을 위한 출연자 섭외에 나섰고, 절친 김재욱 섭외를 성사시켜 화제를 모았다. 이날 박나래는 아이라인을 짙게 그리고 흑백요리사가 아닌, 흑심요리사로 변신한다. 이어 그는 "시언 오빠가 비싼 재료로 잘해주라고 계속 얘기하더라"라며 김재욱만을 위한 스페셜 메뉴를 선보인다. 캐비어부터 아귀간, 랍스터까지. 김재욱의 입맛을 사로잡기 위한 최고급 재료가 총동원된다. 이후 박나래의 정성이 가득 담긴 요리를 맛본 김재욱은 남다른 리액션으로 설렘 지수를 높인다. 그런 김재욱의 모습에 박나래는 "정말 요리해 줄 맛 난다"라며 감격의 도가니에 빠졌다는데. 김재욱의 색다른 매력이 돋보이는 '나래식' 13회는 11일 오후 6시 30분 공개된다. '나래식'은 맛과 재미를 보장하는 박나래 표 힐링 쿠킹 토크쇼. 사진=]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 역대 최고난도 야간 저격 미션..김동현→김성주 우려 "진짜 어려운데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288207"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강철부대W' 특전사와 해병대가 역대 최고난도 사격 미션에 돌입한 가운데, 폭우와 안개라는 자연 변수를 만나 아찔한 위기 상황을 겪는다. 오는 10일 방송하는 채널A 예능 프로그램 '강철부대W' 11회에서는 특전사와 해병대의 결승 사전미션 '4인 실탄 사격'의 2라운드 '기동 소총 사격'이 진행된다. 이날 두 부대는 2라운드 미션을 위해 야외 장소에 집결한다. 최영재 마스터는 '기동 소총 사격'에 대해 설명한 뒤, 압도적인 베네핏을 공개한다. 특전사에서는 김지은-우희준, 해병대에서는 박민희-윤재인이 출격하기로 하고, 이중 특전사가 먼저 출발선에 선다. 그러나 추적추적 내리던 빗줄기가 갑자기 굵어지고 돌풍까지 불어 닥치는 상황이 돼, 대원들은 물론 'MC군단'마저 긴장시킨다. 열악한 날씨 속 휘슬이 울리고, '카바디 국가대표' 출신인 우희준은 초반부터 전력 질주한다. 하지만 얼마 지나지 않아 빗길에서 미끄러지는 상황이 벌어져 충격을 안긴다. 해병대 박민희-윤재인 역시, 폭우라는 자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탄핵소추 투표 앞둔 48시간…'PD수첩' 긴급 취재 '서울의 밤 2 : 내란국회']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804774"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 'PD수첩'이 12.3 비상계엄사태에 이어 이어지는 내란 의혹과 탄핵 투표의 현장을 담은 '특집 PD 수첩' 편을 방송한다. 3일 오후 11시를 기해 전국에 선포된 비상계엄은 6시간 후인 새벽 4시 30분 경 종료됐다. 국회를 침탈했던 계엄군과 장갑차는 다시 사라졌지만 충격과 불안에 빠진 시민들은 뜬 눈으로 밤을 새우며 아침을 맞아야 했다. 윤석열 대통령은 비상계엄을 선포하며 야당의 입법독재로 짓밟힌 헌정질서를 수호하기 위해 결단을 내려야 했다고 밝혔다. 하지만 그의 말과 다르게 이번 비상계엄이 처음부터 철저하게 기획된, 고의적인 내란이었다는 의혹을 받게 하는 증거들이 속속 밝혀지고 있다. 45년 만에 벌어진 충격적인 12.3 비상계엄의 실체는 무엇이었을지 'PD수첩'이 보도한다. - 45년 만의 비상계엄, 내란인가? 헌정질서 수호인가? 비상계엄이 해제되고 난 뒤 이번 계엄 사태의 전말을 짐작할 수 있는 각종 증언 ‧ 증거들이 쏟아지고 있다. 출동했던 주요 계엄군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안은진의 복귀, 그 이상의 위로가 될 ‘사일런트 스카이’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930500"/>
        <updated>2024-12-09T07:10:25.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연말 명동을 반짝반짝 채울 선물 같은 연극이 공연 중이다. 12월 9일 국립극단 명동예술극장에서 연극 '사일런트 스카이' 기자 간담회가 개최됐다. 현장에는 김민정(윤색·연출), 배우 안은진(헨리엔타 레빗役), 홍서영(마거릿 레빗役), 박지아(윌러미나 플래밍役), 조승연(애니 캐넌役), 정환(피터 쇼役)이 참석했다. '사일런트 스카이'는 지구와 은하들 사이 거리를 측정하는 방법을 찾아냈던 여성 천문학자 헨리에타 레빗의 삶을 담아낸 작품으로, 한 개인의 과학적 발견을 넘어 19세기 여성들이 겪었던 불평등과 그들이 꿈을 위해 싸웠던 과정을 그린다. 김민정 연출은 "천문학은 참 감각적인 장르다. 수학이라고 생각했는데 굉장히 아름다운 감각의 장르"라고 소개하며 "장면을 만들 때 시각뿐 아니라 청각, 촉각 등 많은 감각이 필요했다. 어떻게 우주를 펼쳐낼 것인가. 관객의 감각을 건드려서 '와' 소리가 나올 때까지 다다르는 게 목표였다. 이 지점을 달성하기 위해 전 파트가 모두 감각적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 10년만 연말 무대 선다..25일 '가요대전' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288206"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1(투애니원)이 10년 만에 연말 무대에 선다. 9일 SBS가 공개한 '가요대전' 3차 라인업에서는 'K팝 레전드 걸그룹' 2NE1이 출격을 알려 화제를 모은다. 2NE1의 '가요대전' 출연은 지난 2014년 이후 10년 만. '가요대전'에서 좌중을 압도하는 카리스마와 무대 장악력으로 역대급 무대들을 탄생시켰던 2NE1의 출격에 전 세계 K팝 팬들의 관심이 집중되고 있다. 2NE1 외에도 이번 3차 라인업에는 (여자)아이들, WayV, 이영지, CRAVITY, TREASURE (트레저), BABYMONSTER, NEXZ, izna (이즈나)까지 총 9팀이 이름을 올렸다. 앞서 공개된 1, 2차 라인업에서는 키(KEY), NCT 127, NCT DREAM, Stray Kids(스트레이 키즈), ATEEZ(에이티즈), ITZY, 투모로우바이투게더, aespa, ENHYPEN(엔하이픈), IVE, NMIXX, LE SSERAFIM, 뉴진스(NewJeans), BOYNEXTDOO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실시간 이봉원 40주년 디너쇼 현수막 철거 “벌금 나오겠다” 당황 (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930499"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이봉원이 40주년 기념 디너쇼 현수막 철거 소식에 당황했다. 12월 9일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 이봉원이 게스트로 출연했다. 이봉원은 오는 21일 데뷔 40주년을 기념하는 코미디디너쇼를 개최한다. 이날 한 청취자는 "지금 한강대교 지나가는데 구청차량이 이봉원 디너쇼 현수막 걸린 거 철거 중이다"고 문자를 남겼다. 당황한 이봉원은 "조금 냅두지"라며 "벌금 나오겠다"며 멋쩍은 웃음을 지었다. 김태균은 "허락 맡고 하는 게 있고 아닌 게 있는데 공연 임박해서 내리는 게 아닐까 싶다"고 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저도 모르거든요" 신동엽 충격…'현역가왕2' 미스터리 현역 정체→'정적']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804773"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 베일에 싸여있던 ‘미스터리 현역’이 드디어 정체를 드러내면서 현장이 충격과 경악으로 휩싸인다. 지난 11월 26일 첫 방송된 MBN 태극마크를 향한 남자들의 혈투 ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 4주 차 비드라마 검색 반응 부분 TOP1, 비드라마 검색 이슈 키워드 TOP 1-3위까지 싹쓸이하며 화력을 입증하고 있다. 10일 방송될 ‘현역가왕2’에는 ‘자체평가전’에서 생존한 30인 현역들이 1대1 데스매치 ‘현장 지목전’에 돌입한다. MC 신동엽에 의해 ‘미스터리 현역’의 등장의 예고되자, 현역들과 마스터 모두 긴장감과 호기심을 내비치고, 결국 한 참가자에 의해 ‘미스터리 현역’이 지목되자 현장은 “지금 뭐라고 한거야”라며 믿을 수 없다는 반응을 보인다. MC 신동엽 또한 한껏 상기된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 오징어게임2 제작발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921416"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 서울 중구 동대문디자인플라자에서 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 제작발표회에서 출연진이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] ‘오징어 게임 시즌2`도 사랑해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921415"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 서울 중구 동대문디자인플라자에서 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 제작발표회에서 출연진이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 포즈 취하는 오징어게임2 감독과 출연진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002921414"/>
        <updated>2024-12-09T06:13:45.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 서울 중구 동대문디자인플라자에서 열린 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임 시즌2' 제작발표회에서 황동혁 감독과 출연진이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>