<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-08-09T00:33:16.730Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한수아, MBC '이토록 친밀한 배신자' 캐스팅…한석규X채원빈과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231832"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한수아가 MBC '이토록 친밀한 배신자'에 캐스팅됐다. MBC 새 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우/연출 송연화/극본 한아영/제작 아센디오, 우드사이드)는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀을 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러 드라마다. 극 중 한수아는 '송민아' 역을 맡았다. 가출 소녀로 어떠한 사건에 연루되는 것으로 추정, 하빈(채원빈 분)과 엮이는 인물. 지금까지 맡았던 해맑은 얼굴과는 달리 날 선 눈빛과 반항적인 얼굴을 보여줄 것으로 기대돼 극의 긴장감을 끌어올릴 예정이다. 배우 한수아는 2020년 영화 '런 보이 런'으로 데뷔해 SBS '펜트하우스', KBS '멀리서 보면 푸른 봄', 웹드라마 '잘 하고 싶어', '내일 지구가 망해버렸으면 좋겠어', '파트타임 멜로', '치얼업', '나를 쏘다' 등 다채로운 매력으로 OTT와 브라운관을 섭렵하는 것은 물론, 현재 KBS2 '미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 김소현 “홍주의 선택과 성장을 마지막까지 지켜봐 달라” 최종회 관전 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084320"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우연일까’. 사진 | tvN tvN ‘우연일까?’ 김소현, 채종협, 윤지온, 김다솜이 최종회를 앞두고 굿바이 메시지와 마지막 관전 포인트를 전했다. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))가 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 첫사랑의 기억을 소환하며 유쾌한 웃음 속 설렘을 선사한 ‘우연일까?’는 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 8월 1주차 TV-OTT 통합 차트에서 2위를 차지했고, 출연자 화제성에서도 김소현(3위), 채종협(2위)이 TOP3에 2주 연속 이름을 올렸다. 이홍주(김소현 분)와 강후영(채종협 분)의 우연인 듯 운명 같은 서사를 완성한 김소현과 채종협을 비롯한 윤지온, 김다솜 등 배우들의 청춘 시너지는 ‘갓’벽했다. 이에 마지막까지 아련하고 풋풋한 첫사랑 기억을 맞춰나갈 김소현,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 신용석, 샤이니 민호와 절친됐다...'가족X멜로' 속 브로맨스 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031009"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 신용석이 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에 캐스팅됐다. '가족X멜로'는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로 드라마. 신용석은 극중 태권도 관장 조학승 역으로 출연한다. 태권도장에서 아이들을 가르치고 있는 그는 도장에서 함께 일하고 있는 남태평(최민호)의 막역한 친구로 브로맨스 케미를 그려낼 예정이다. 조학승은 같은 주택에 사는 남태평이 언제든지 의지할 수 있는 듬직한 형이자 건강보조제 같은 인물. 때문에 밝고 에너제틱한 면모를 지니고 있어 등장할 때마다 작품에 활기찬 기운을 불어넣을 전망이다. 실제로 신용석은 인물 싱크로율을 높이는 현실 비주얼을 장착하고 있어 캐릭터 소화력에 대한 높은 기대감을 자극한다. 키 180cm에 뚜렷한 이목구비 그리고 스윗한 음색까지 두루 갖춘 신용석이 그려낼 조학승 캐릭터에 기대가 쏠린다. 오는 8월 10일 토요일 밤 10시 30분 첫 방송. (사진=에프엘이엔티)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주X김명민X정은채 연기 합은? 압도적 포스(유어 아너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884192"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주 김명민 김도훈 허남준 정은채가 압도적인 텐션을 발산했다. 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(극본 김재환/연출 유종선)의 포스터 A컷이 8월 9일 공개됐다. 앞서 '유어 아너'는 극 중 살인자가 된 아들을 살리기 위해 진실을 은폐하려는 명예로운 판사와 죽은 아들의 복수를 위해 진실을 추적하려는 무자비한 권력자의 처절한 부성애 대결을 예고했다. 한 치 앞도 예측할 수 없는 절체절명의 상황 속 각자의 목적을 위해 움직이기 시작할 다섯 캐릭터의 이야기에 시선이 집중된다. 이번에 공개된 미공개 컷에서는 포스터 속에서 미처 볼 수 없었던 캐릭터들의 또 다른 모습이 엿보인다. 어두운 배경 속 어딘가를 응시하는 이들의 위태로운 눈빛에서는 진실을 바라보는 저마다의 시선이 읽히고 있다. 송호영(김도훈 분)이 사고로 김강헌(김명민 분)의 아들을 죽게 한 그날, 모든 것을 뒤바꾼 그 사건을 바라보는 5인의 서로 다른 입장이 교차해 더욱 몰입도를 높이고 있다. 무엇보다 이를 깊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우연일까?’ 채종협 “잔잔하게 스며드는 드라마” 종영소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884186"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소현, 채종협, 윤지온, 김다솜이 ‘우연일까?’를 향한 애정을 드러냈다. tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식/극본 박그로)가 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있는 가운데 배우 김소현, 채종협, 윤지온, 김다솜의 최종회 관전 포인트와 종영 소감이 8월 9일 공개됐다. 먼저 김소현은 “‘우연일까?’를 사랑해 주시고 함께 설레 주셔서 정말 감사드린다. 시청하시는 동안 조금이라도 힐링이 되셨으면 좋겠다”고 종영 소감을 밝혔다. 이어 “홍주와 후영이 구덩이에 빠진 장면이 가장 기억에 남는다”며 “서로에게 자연스럽게 스며들기도 하고 홍주의 꿈이 후영으로부터 왔다는 것을 보여주기도 해서 귀여우면서도 따뜻하게 느껴졌다”고 기억에 남는 명장면을 꼽았다. 아울러 김소현은 “사랑하는 사람이 떠나는 것에 큰 두려움을 가지고 있는 홍주가 어떤 선택을 할지 마지막까지 함께해 달라. 각 인물들의 선택과 성장을 지켜봐 주시면 좋을 것 같다”고 관전 포인트를 덧붙였다. 채종협은 “자연스럽고 잔잔하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대, 신민아 프러포즈 받고 달라진 인생(‘손해보기 싫어서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005133344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005133344"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 반전미(美) 넘치는 캐릭터로 시청자들의 사로잡을 준비를 마쳤다. 오는 26일 오후 8시 50분 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영, 연출 김정식)에서 김영대는 극 중 ‘편의를 봐 드리는’ 편의점 야간 알바생 ‘김지욱’ 역으로 분한다. 시민 경찰이자 동네 의인으로 불리는 지욱은 도움이 필요한 이들을 외면하지 못하는 인물. 유독 상극인 손님 해영에게 받은 신랑 알바 제안을 수락하며 새로운 국면을 마주한다. ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. 9일(오늘) ‘김지욱’에 200% 착붙한 김영대의 다채로운 면모가 공개돼 이목을 집중시킨다. 덥수룩한 머리와 뿔테 안경으로 외모를 가리고 있던 그는 어느새 단정한 헤어스타일로 변신, 사연 깊은 눈빛을 내비치고 있다. 김영대는 지욱의 비밀스러운 이면을 그려내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤산하 “현실남매 보여줄 것, 국민 남동생 됐으면”(가족X멜로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884183"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤산하가 ‘가족X멜로’를 통해 현실 남매 모먼트를 예고했다. 아스트로 출신 배우 윤산하는 8월 9일 소속사를 통해 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ (연출 김다예/극본 김영윤) 관전 포인트를 공개했다. 8월 10일 첫 방송 예정인 ‘가족X멜로’는 11년 전 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 윤산하는 극 중 변씨 집안 막내 아들 ‘변현재’로 변신한다. 현재는 ‘X-아빠’ 무진(지진희 분)의 컴백을 반기는 유일한 가족이자, 이 집안의 자타공인 애물단지이다. 무진에게 냉랭한 누나 미래(손나은 분)와는 다르게 ‘리틀 변츠비’를 꿈꾸며 부모의 재결합을 응원하는 철부지 막내로 등장한다. 첫 방송을 앞두고 윤산하는 “평온하게 잘 살고 있던 가족에게 갑자기 다사다난한 일들이 생기며 발생하는 다양한 에피소드들이 있을 예정이다”며 “여러 에피소드를 통해 누구보다 서로를 잘 알고 있을 거라 자신했지만 누구보다 서로를 몰랐던 가족들이 서로 이해하려고 노력해 나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 배종옥-권해효-조재윤, 무천시 핵심인물 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231825"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배종옥, 권해효, 조재윤이 이제껏 경험하지 못한 감정의 혼란을 예고하고 있다. 오는 16일(금) 첫 방송될 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인)에서 무천시 핵심인물 예영실(배종옥 분), 현구탁(권해효 분), 심동민(조재윤 분)의 캐릭터 포스터를 공개, 11년 전 살인 사건을 대하는 마을 사람들의 태도가 진실을 향한 호기심을 고조시키고 있다. 먼저 포스터 속 무천시 3선 국회의원 예영실은 시신 없는 살인 사건이 다시금 수면 위로 올라오자 ‘오래 전 불행이 마치 유령처럼, 다시 우리를 휘감고 있는 것 같아요’라며 불안감을 드러낸다. 입을 가리고 마주 잡은 손에서는 근심이 느껴지는 반면 그녀의 눈빛 속에는 어딘지 모를 의뭉스러운 기운이 가득해 그녀의 실체를 의심하게 만든다. 그런가 하면 무천 경찰서장 현구탁(권해효 분)은 과거 살인 사건의 용의자로 지목된 고정우(변요한 분)를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV톡] 엄태구 '로코킹' 만든 '놀여', 종영해도 인기ing‥태구 씨 인기도 大폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231824"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구를 '로코킹' 왕좌에 앉힌 드라마 '놀아주는 여자'가 종영했음에도 인기를 이어가고 있다. 주연 배우 엄태구의 인기 역시 마찬가지. 그의 인기는 그야말로 '大 폭발'이다. JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경·연출 김영환 김우현)는 지난 1일 16회를 끝으로 막을 내렸다. 이 작품은 어두운 과거를 청산한 큰형님 지환(엄태구)과 아이들과 놀아주는 '미니 언니' 은하(한선화)의 반전 충만 로맨스 드라마다. 엄태구는 극 중 전직 깡패, 현직 육가공업체 '목마른 사슴' 대표 서지환 역으로 열연을 펼치고 있다. 서지환은 '불독파'라고 불리던 전국 최대 조직폭력집단 보스의 외아들인데, 조직을 물려받자마자 부친을 감옥에 보내고, 불독파를 해산시켜버리는 인물이다. 엄태구가 '놀아주는 여자'를 통해 데뷔 이래 첫 로맨틱 코미디(로코)에 도전한다는 소식이 전해져 첫 방송 전부터 큰 주목을 받으며 화제를 모았다. 지난 2007년 영화 '기담'을 통해 데뷔한 엄태구는 선이 굵고 강한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살인사건 진실은? 배종옥X권해효X조재윤이 수상하다(백설공주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884180"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백설공주' 11년 전 살인 사건을 대하는 마을 사람들의 태도가 수상하다. MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’/연출 변영주/극본 서주연) 측은 8월 9일 무천시 핵심인물 예영실(배종옥 분), 현구탁(권해효 분), 심동민(조재윤 분)의 캐릭터 포스터를 공개했다. 먼저 포스터 속 무천시 3선 국회의원 예영실은 시신 없는 살인 사건이 다시금 수면 위로 올라오자 "오래 전 불행이 마치 유령처럼, 다시 우리를 휘감고 있는 것 같아요"라며 불안감을 드러낸다. 입을 가리고 마주 잡은 손에서는 근심이 느껴지는 반면 그녀의 눈빛 속에는 어딘지 모를 의뭉스러운 기운이 가득해 그녀의 실체를 의심하게 만든다. 그런가 하면 무천 경찰서장 현구탁(권해효 분)은 과거 살인 사건의 용의자로 지목된 고정우(변요한 분)를 도우면서도 "니가 아무리 기억이 안 난다고 해도, 니 죄가 없어지는 건 아니야"라며 살인 전과자가 된 고정우와 철저히 선을 긋고 있다. 특히 착잡한 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 지승현 내연녀 한재이, 반전 인간美 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884179"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한재이의 반전 매력이 포착됐다. 배우 한재이의 촬영 현장 비하인드 컷이 8월 9일 소속사를 통해 공개됐다. 한재이는 최근 인기리에 방영중인 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 차은경(장나라 분) 비서 최사라로 분해 똑 부러지면서도 이지적인 모습을 보여주고 있다. 이번에 공개된 사진은 한재이의 다양한 모습과 함께 촬영 현장의 생생한 분위기를 담고 있다. 사진 속 한재이는 깔끔하고 세련된 헤어스타일과 자연스러운 메이크업으로 프로페셔널한 이미지를 자연스럽게 소화하고 있다. 특히 한재이의 고급스러운 외모는 단정하고 모던한 오피스룩부터 우아한 룩까지 다른 스타일의 의상들을 완벽하게 소화하며 캐릭터의 매력을 한층 더 끌어올렸다. 이 가운데 전화 통화를 하며 미소 짓는 모습, 셀카를 찍으며 즐거워하는 모습 등 다양한 순간들이 포착되어 작품 속 최사라와는 또 다른 인간미를 발산, 밝고 긍정적인 표정이 드러나 팬들에게 친근감을 선사하고 있다. 한편 '굿파트너' 6회는 '2024 파리 올림픽’ 중계로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['바른 청년' 김영대 "신민아 배려 덕분에 연기에 집중" (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758460"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 반전미(美) 넘치는 캐릭터로 시청자들의 사로잡을 준비를 마쳤다. 26일 첫 방송 예정인 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’에서 김영대는 극 중 ‘편의를 봐 드리는’ 편의점 야간 알바생 김지욱 역으로 분한다. 시민 경찰이자 동네 의인으로 불리는 지욱은 도움이 필요한 이들을 외면하지 못하는 인물. 유독 상극인 손님 해영(신민아 분)에게 받은 신랑 알바 제안을 수락하며 새로운 국면을 마주한다. ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스. 9일 김지욱에 200% 착붙한 김영대의 다채로운 면모가 공개돼 이목을 집중시킨다. 덥수룩한 머리와 뿔테 안경으로 외모를 가리고 있던 그는 어느새 단정한 헤어스타일로 변신, 사연 깊은 눈빛을 내비치고 있다. 김영대는 지욱의 비밀스러운 이면을 그려내며 반전 매력을 발산할 전망이다. 김영대는 이번 작품을 선택하게 된 이유에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민, 혜릉동 발칵 뒤집은 '재난' 같은 재회…후폭풍 몰려온다 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758456"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민의 재회 후폭풍이 몰려온다. 오는 17일 첫 방송 예정인 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 측은 9일, 최승효(정해인 분)와 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류(정소민)의 귀환(?)이 담긴 1회 예고편을 공개했다. 뜻밖의 재회를 하게 된 ‘소꿉남녀’ 최승효, 배석류가 어떤 변화를 맞을지 첫 방송을 향한 기다림마저 설레게 한다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. ‘갯마을 차차차’ 이후 3년 만에 재회한 유제원 감독, 신하은 작가가 tvN표 웰메이드 힐링 로코의 계보를 이어갈 전망이다. 첫 방송을 앞두고 공개된 1회 예고 영상은 혜릉동의 자타공인 엄친아 엄친딸, 최승효와 배석류의 이야기로 시작된다. “잘난 딸, 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인·정소민, 재난 같은 재회 담은 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004378061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004378061"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민의 재회 후폭풍이 몰려온다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(극본 신하은/연출 유제원) 측은 9일, 최승효(정해인)와 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류(정소민)의 귀환이 담긴 예고편을 공개했다. 뜻밖의 재회를 하게 된 ‘소꿉남녀’ 최승효, 배석류가 어떤 변화를 맞을지 첫 방송을 향한 기다림마저 설레게 한다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. ‘갯마을 차차차’ 이후 3년 만에 재회한 유제원 감독, 신하은 작가가 tvN표 웰메이드 힐링 로코의 계보를 이어갈 전망이다. 첫 방송을 앞두고 공개된 1회 예고 영상은 혜릉동의 자타공인 엄친아 엄친딸, 최승효와 배석류의 이야기로 시작된다. “잘난 딸, 잘난 아들”이란 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인X정소민 뜻밖의 재회, 현실엔 이런 남사친 여사친 없지(엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884175"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민 뜻밖의 재회가 포착됐다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원/극본 신하은) 측은 8월 9일, 최승효(정해인 분)와 혜릉동을 발칵 뒤집은 배석류(정소민 분)의 귀환(?)이 담긴 1회 예고편을 공개했다. 8월 17일 첫 방송되는 ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 다시 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음 너머 따뜻한 설렘을 선사한다. 첫 방송을 앞두고 공개된 1회 예고 영상은 혜릉동의 자타공인 엄친아 엄친딸, 최승효와 배석류의 이야기로 시작된다. “잘난 딸, 잘난 아들”이란 누군가의 말대로 두 사람은 가족들의 자랑이자 자부심이고, 이웃들의 부러움을 한 몸에 받는 존재다. 그런 가운데 미국에서 승승장구하며 탄탄대로를 달리고 있을 배석류의 깜짝 귀국에 절친 정모음(김지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영대 “바른 청년 이미지, 신민아 배려 덕 연기에만 집중”(손해보기싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884171"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 반전미(美)를 예고했다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영/연출 김정식) 측은 8월 9일 배우 김영대의 스틸과 인터뷰를 공개했다. 8월 26일 첫 방송 예정인 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 ‘손해영(신민아 분)’과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 ‘김지욱(김영대 분)’의 손익 제로 로맨스. '손해 보기 싫어서'에서 김영대는 극 중 ‘편의를 봐 드리는’ 편의점 야간 알바생 ‘김지욱’ 역으로 분한다. 시민 경찰이자 동네 의인으로 불리는 지욱은 도움이 필요한 이들을 외면하지 못하는 인물. 유독 상극인 손님 해영에게 받은 신랑 알바 제안을 수락하며 새로운 국면을 마주한다. 이 가운데 ‘김지욱’에 200% 착붙한 김영대의 다채로운 면모가 공개돼 이목을 집중시킨다. 덥수룩한 머리와 뿔테 안경으로 외모를 가리고 있던 그는 어느새 단정한 헤어스타일로 변신, 사연 깊은 눈빛을 내비치고 있다. 김영대는 지욱의 비밀스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오빠 조정석→父 성동일·母 라미란…정은지 "가족 코미디 찍고파"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674588"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지가 앞으로 해보고 싶은 역할과 장르에 대해 설명했다. 6일 서울 강남구에 위치한 IST엔터테인먼트 사옥에서 JTBC '낮과 밤이 다른 그녀' 정은지와의 인터뷰가 진행됐다. 이날 정은지는 카키색 수트에 운동화를 신고 털털한 모습으로 인터뷰장에 들어섰다. 정은지는 지난 4일 종영한 JTBC 주말극 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취업 준비생 이미진 캐릭터를 설득력 있게 그려냈다. 부캐 이정은과의 '한 몸 케미', 8년 차 장기 취업 준비생의 설움 폭발 연기, 사랑에 솔직한 29년 차 모태솔로의 러블리함으로 안방극장을 수놓았다. 이에 '낮과 밤이 다른 그녀' 최종회는 자체 최고 시청률 11.7%를 기록, 2024년 방영된 JTBC 드라마 중 역대 시청률 1위라는 쾌거를 이뤘다. 또 정은지는 7월 드라마 배우 브랜드 평판 1위(한국기업평판연구소), TV-OTT 출연자 통합 화제성 순위 TOP 1위(굿데이터코퍼레이션)에 등극했다. 털털한 사투리 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젠틀하던 정문성이 이상하다, 신하균 향한 폭풍 견제 (감사합니다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884161"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균을 사이에 둔 진구와 정문성의 권력 구도가 새로운 전환점을 맞이했다. 이번 주 최종회를 앞둔 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규)에서 신차일(신하균 분)의 비리 청소 프로젝트가 90% 이상 진행되면서 JU건설 부사장 황대웅(진구 분)과 사장 황세웅(정문성 분) 사이 대립도 격해지고 있다. 이에 JU건설 내부 인사들 사이 얽히고설킨 관계성을 전격 분석해봤다. 먼저 JU건설 감사팀장 신차일과 부사장 황대웅의 변해버린 관계가 흥미를 돋운다. 황대웅은 그간 황세웅이 스카웃한 신차일을 향해 노골적인 적대감을 드러내며 대립각을 세워왔다. 사사건건 부딪히며 으르렁대던 두 사람의 사이는 J-BIMS 유출 사태를 기점으로 조금씩 다른 양상을 보이기 시작했다. 특히 황대웅과 감사팀 직원 윤서진(조아람 분)을 타깃으로 한 채용 비리 스캔들이 터지자 신차일은 추문 뒤에 숨은 부정채용자를 잡기 위해 고군분투했다. 신차일 덕분에 불쾌한 추문에서 깔끔하게 벗어난 황대웅은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈♥문상민, 데이트 현장 포착…'만찢' 비주얼 커플 (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758447"/>
        <updated>2024-08-09T00:32:38.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라'가 신현빈과 문상민의 달콤했던 데이트 현장을 공개했다. 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(연출: 서민정, 배희영)는 완벽한 연하 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 윤서(신현빈 분)와 주원(문상민)의 데이트 현장 스틸에서는 신현빈과 문상민, 두 배우의 화사한 비주얼과 더불어 사랑스러운 케미가 돋보인다. 각 스틸엔 행복한 한때를 보내는 윤서와 주원의 달콤한 데이트 모습이 담겨 있다. 여느 커플처럼 평범한 일상 속, 시종일관 미소를 띈 채 윤서를 사랑스럽게 응시하는 주원과 행복해 보이는 윤서의 투 샷이 시선을 빼앗는다. 여기에 두 사람 간의 눈에 띄는 덩치 차이도 예비 시청자들의 ‘설렘 지수’를 한층 더 높인다. 신현빈과 문상민은 “촬영 전후로 헤어지려는 윤서와 사랑을 다시 찾으려는 주원의 감정에 대해 많은 이야기를 나눴다. 큰 어려움 없이 빨리 친해졌고, 호흡을 잘 맞출 수 있었다”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈♥문상민 데이트 포착, 설레는 덩치 차이 (새벽 2시의 신데렐라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884154"/>
        <updated>2024-08-08T23:09:49.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라'가 신현빈과 문상민의 달콤했던 데이트 현장을 전격 공개했다. 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'(연출 서민정 배희영, 극본 오은지, 크리에이터 박준화)는 완벽한 연하 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 공개된 ‘윤서’(신현빈)와 ‘주원’(문상민)의 데이트 현장 스틸에서는 신현빈과 문상민, 두 배우의 화사한 비주얼과 더불어 사랑스러운 케미가 돋보인다. 각 스틸엔 행복한 한때를 보내는 윤서와 주원의 달콤한 데이트 모습이 담겨 있다. 여느 커플처럼 평범한 일상 속, 시종일관 미소를 띈 채 윤서를 사랑스럽게 응시하는 주원과 행복해 보이는 윤서의 투 샷이 시선을 빼앗는다. 여기에 두 사람 간의 눈에 띄는 덩치 차이도 예비 시청자들의 ‘설렘 지수’를 한층 더 높인다. 신현빈과 문상민은 “촬영 전후로 헤어지려는 윤서와 사랑을 다시 찾으려는 주원의 감정에 대해 많은 이야기를 나눴다. 큰 어려움 없이 빨리 친해졌고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 김도훈-허남준,  판사의 아들-권력자의 아들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066635"/>
        <updated>2024-08-08T23:09:49.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주의 아들 김도훈과 김명민의 아들 허남준의 극과 극 매력이 시청자들을 사로잡는다. 12일(월) 밤 10시 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극. 앞서 김도훈(송호영 역)과 허남준(김상혁 역)은 극 중 부성애 배틀을 펼칠 손현주(송판호 역)와 김명민(김강헌 역)의 두 아들로 등장을 예고해 화제를 모았다. 어느 날 갑자기 살인자가 되어버린 모범생 송호영(김도훈 분)과 동생의 죽음을 대신 복수하려는 우원그룹 장남 김상혁(허남준 분) 역으로 정반대의 매력을 보여줄 두 배우의 활약이 기다려지는 상황. 김도훈이 분할 송호영은 존경받는 판사 송판호(손현주 분)의 아들로 법대 수석 입학까지 한 모범적인 학생이다. 몸도 마음도 유약하고 여리지만 갑작스러운 사고로 우원그룹의 차남을 죽음에 이르게 하면서 이제까지의 삶과는 완전히 달라진 모습으로 처절하고 위태로운 이면을 드러낸다. 반면, 허남준이 맡은 김상혁 캐릭터는 무소불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크 멤버들에게 가장 먼저 연락…정은지 "정은 선배의 '미스터 츄', 신기해해"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674578"/>
        <updated>2024-08-08T23:09:49.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지가 에이핑크 멤버들의 드라마 시청 소감을 들려줬다. 6일 서울 강남구에 위치한 IST엔터테인먼트 사옥에서 JTBC '낮과 밤이 다른 그녀' 정은지와의 인터뷰가 진행됐다. 이날 정은지는 카키색 수트에 운동화를 신고 털털한 모습으로 인터뷰장에 들어섰다. 정은지는 지난 4일 종영한 JTBC 주말극 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취업 준비생 이미진 캐릭터를 설득력 있게 그려냈다. 부캐 이정은과의 '한 몸 케미', 8년 차 장기 취업 준비생의 설움 폭발 연기, 사랑에 솔직한 29년 차 모태솔로의 러블리함으로 안방극장을 수놓았다. 이에 '낮과 밤이 다른 그녀' 최종회는 자체 최고 시청률 11.7%를 기록, 2024년 방영된 JTBC 드라마 중 역대 시청률 1위라는 쾌거를 이뤘다. 또 정은지는 7월 드라마 배우 브랜드 평판 1위(한국기업평판연구소), TV-OTT 출연자 통합 화제성 순위 TOP 1위(굿데이터코퍼레이션)에 등극했다. 또 정은지가 7회 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 김정현.. 부잣집 아들, 망가짐 불사한 코믹 캐릭터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000066632"/>
        <updated>2024-08-08T23:09:49.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 지승그룹 상무 서강주로 변신한다. 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS 2TV 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김정현은 지승돈(신현준 분)이 경영하는 지승그룹의 상무, 서강주 역을 맡았다. 강주는 오락가락하는 성격의 소유자로 직원들의 기피 대상 1호다. 무시당한다는 기분이 들더라도 내색하지 않으려고 노력하며, 아버지이자 회장인 승돈의 눈에 들기 위해 고군분투한다. 하지만 뜻대로 되지 않는 현실에 설움이 폭발한다. 공개된 첫 스틸에는 댕댕미 넘치는 서강주(김정현 분)의 다채로운 모습이 담겼다. 비즈니스 캐주얼의 정석을 뽐내는 그는 당황한 표정을 짓는가 하면 촉촉한 눈빛을 발산해 시선을 사로잡는다. 스틸 속 김정현의 의미심장한 모습들이 ‘서강주’ 캐릭터에 대한 호기심을 치솟게 만든다. 한편 김정현은 수트핏도 거뜬히 소화하며 마성의 매력을 내뿜는다. 엘리베이터 버튼을 누르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지♥최진혁 열애설 터진 그 후…"캠퍼스 키스신 NG 없이 한번에"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674573"/>
        <updated>2024-08-08T22:09:57.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은지가 열애설이 났던 동료 최진혁과의 호흡에 대해 언급했다. 6일 서울 강남구에 위치한 IST엔터테인먼트 사옥에서 JTBC '낮과 밤이 다른 그녀' 정은지와의 인터뷰가 진행됐다. 이날 정은지는 카키색 수트에 운동화를 신고 털털한 모습으로 인터뷰장에 들어섰다. 정은지는 지난 4일 종영한 JTBC 주말극 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취업 준비생 이미진 캐릭터를 설득력 있게 그려냈다. 부캐 이정은과의 '한 몸 케미', 8년 차 장기 취업 준비생의 설움 폭발 연기, 사랑에 솔직한 29년 차 모태솔로의 러블리함으로 안방극장을 수놓았다. 이에 '낮과 밤이 다른 그녀' 최종회는 자체 최고 시청률 11.7%를 기록, 2024년 방영된 JTBC 드라마 중 역대 시청률 1위라는 쾌거를 이뤘다. 또 정은지는 7월 드라마 배우 브랜드 평판 1위(한국기업평판연구소), TV-OTT 출연자 통합 화제성 순위 TOP 1위(굿데이터코퍼레이션)에 등극했다. 함께 호흡을 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구 "부끄러움 多 성격, 18년 차에 그래도 밝아졌죠"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256908"/>
        <updated>2024-08-08T22:09:57.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자꾸 괴롭히고 싶은, 장난쳐보고 싶은 매력, 관찰이 재미있는 배우 엄태구만의 묘한 매력이 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환, 김우현)에서 제대로 터졌다. 그의 실제 모습이 워낙 말이 없고 부끄러움이 많기 때문인데, 엄태구가 분한 지환에게도 그 모습이 담겨 '로맨틱 코미디'를 표현할 때의 반전효과가 극대화됐다. 근엄하고 진지한 남자 엄태구가 이번엔 사랑에 빠져 귀여워져버렸다. '놀아주는 여자'는 어두운 과거를 청산한 큰형님 서지환(엄태구 분)과 아이들과 놀아주는 '미니 언니' 고은하(한선화 분)의 반전 충만 로맨스 드라마. 엄태구는 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 반전의 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신했다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 4주 연속 1위에 올랐으며, 한국기업평판연구소가 발표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족’과 ‘멜로’의 이색 조합...JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’ 제작발표회 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016948"/>
        <updated>2024-08-08T22:09:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 가족드라마도 멜로도 아닌 ‘가족X멜로’ 제작발표회 JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’ 온라인 제작발표회가 오늘(9일) 오후 진행된다. ‘가족X멜로’는 11년 전에 내다버린 아빠가 우리집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로물이다. 아빠 없이도 아무런 문제없이 잘 살고 있었던 금애연(김지수)-변미래(손나은) 모녀 앞에 가족의 재결합을 원하는 변무진(지진희)이 나타나면서 안방극장에선 볼 수 없었던 치열한 패밀리 삼각 관계의 서막을 올릴 예정이다. 벼락부자가 되어 X-가족들 앞에 다시 나타난 변무진. 사업 실패의 아이콘인 자신 때문에 집안의 전재산을 날려 먹고 사랑하는 아내 애연의 이혼 통보를 받아들일 수밖에 없었던 그는 이제 더이상 11년 전의 ‘무지랭이’가 아니다. 무려 시세 30억짜리 빌라를 100% 현찰로 매매할 만큼 벼락부자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균, ‘감사합니다’로 3년만에 날아올랐다 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371829"/>
        <updated>2024-08-08T21:06:21.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[찔러도 피 한 방울 안 나올 것 같은 무표정. 귀에 날카롭게 콕콕 박히는 대사. 거리감이 드는 비주얼이지만 왠지 모르게 미워할 수가 없다. ‘감사합니다’에서 배우 신하균이 미친 연기력으로 존재감을 재증명했다. 정덕현 대중문화 평론가는 “거의 무표정에 가까운 얼굴로 어떤 외압에도 흔들리지 않고 소신대로 나아가는 캐릭터를 소화해 냈다”며 “신하균의 얼굴 표정만으로도 긴장감과 몰입감이 생겨날 정도로 ‘감사합니다’라는 작품의 메시지 자체가 되는 연기를 선보였다”고 짚었다. 오는 11일 종영하는 tvN 토일 드라마 ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건 사고가 끊이지 않는 JU건설을 배경으로, 회사를 갉아먹는 이들을 소탕하려는 감사팀의 이야기를 그린다. 신하균은 작품에서 이성파 감사팀장 신차일 역으로 열연을 펼쳤다. 신차일은 사람에 대한 믿음이 없어서 마음이 없어진 것 같은 ‘냉혈한’ 같은 캐릭터.  대신 그의 특기는 빠른 판단력과 상대를 꿰뚫어 보는 직감, 칼 같은 결단력으로 ‘감사’에 최적화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 진구‧정문성 형제 호평..이정하는 다음 기회를 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371828"/>
        <updated>2024-08-08T21:06:21.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘감사합니다’의 배우 진구와 정문성이 형제 대결 케미를 발산하며 극을 가장 앞에서 이끄는 배우 신하균 못지않는 활약으로 눈도장을 찍었다. 이 같은 배우들의 열연과 비교해 신하균과 콤비 플레이를 펼치는 배우 이정하는 연기력 부족 논란으로 아쉬움을 자아냈다는 평가를 받으며 종영을 맞게 됐다. 오는 11일 종영하는 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 건설회사 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균)과 감성파 신입 구한수(이정하)의 이야기를 그린 작품이다. 1회 시청률 3.5%(닐슨코리아, 전국 기준)로 시작한 ‘감사합니다’는 지난달 28일 방송된 8회에서 7.8%를 달성하며 자체 최고 시청률을 기록했다. ‘감사합니다’ 시청률 경신의 1등 공신으로는 단연 신하균이 꼽히는데 여기에 진구와 정문성은 앙숙 케미를 발산하며 신하균의 활약을 더 돋보이게 하는 역할을 톡톡히 했다. 진구와 정문성은 각각 황대웅(진구)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’의 특별한 통쾌함, 통한 세가지 이유 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371827"/>
        <updated>2024-08-08T21:06:21.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘감사합니다’가 차별화된 통쾌함을 자아내며 시청자를 사로잡았다. ‘감사’라는 독특한 소재로 기업 비리를 다루는 동시에, 실제 일어나는 사건들을 그려내며 공감을 자아냈다. ‘감사합니다’는 지난달 6일 시청률 3.5%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발해 4회 만에 곱절이나 뛴 7.2%를 기록했다. 이후 짝수 회차 기준 7%대를 유지하며 지난달 28일 자체 최고인 7.8%로 뛰어올랐다. 오는 11일 방영되는 최종회에선 비리 청소 프로젝트의 마지막 이야기를 전하며 높은 통쾌함을 자아낼 것으로 예고돼 종전 최고 기록을 경신할지 기대를 모은다. ‘감사합니다’는 제목에서 드러나듯 여느 오피스 드라마에서는 좀처럼 보기 힘든 감사팀을 중심 소재로 다뤄 눈길을 끌었다. 기존 드라마나 영화에서는 주로 주인공이 감사를 당하며 위기에 처하는 모습이 그려지는 반면, ‘감사합니다’는 주인공이 직접 감사의 주체가 돼 문제를 해결하는 방식으로 신선함을 불러모았다. ‘감사합니다’는 주인공 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원·정인선·이태환·정유진, 독특한 도파민 촉진 4인 4색 [DNA러버]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256894"/>
        <updated>2024-08-08T15:08:25.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버' 최시원-정인선-이태환-정유진이 차원이 다른 독특한 도파민을 촉진시키는 '4인 4색' 캐릭터 컷을 공개했다. 오는 17일 토요일 오후 9시 10분 첫 방송될 TV CHOSUN 새 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 'DNA 러버'는 '내일', '카이로스'에서 판타지를 독보적인 미장센으로 그려낸 성치욱 감독과 '본 어게인'에서 판타지 소재로 감동을 전한 정수미 작가가 의기투합해 뜨거운 여름을 강타할 화제의 드라마로 손꼽히고 있다. 최시원-정인선-이태환-정유진 등 'DNA 러버' 주역 4인방이 지금껏 본 적 없는 색다른 설렘의 '로코' 감성을 드러낸 '4인 4색' 캐릭터 컷으로 이목을 집중시킨다. 다양한 크기의 하트 모양과 파스텔 톤을 배경으로 선]]></content>
    </entry>
</feed>