<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-05T09:04:42.600Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어아너' 손현주vs김명민…아들 위해 운명을 건 아버지들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711587"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주와 김명민이 '적수'가 된다. 5일 ENA 월화드라마 '유어 아너'(극본 김재환/연출 유종선)는 손현주 김명민의 스틸컷을 공개했다. '유어 아너'는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극. 살인자가 된 아들을 감싸기 위해 진실을 은폐하는 판사 송판호(손현주 분)와 죽은 아들의 비밀을 밝혀내기 위해 진실을 파헤치는 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 부성애 배틀이 예고된 가운데 이를 연기할 두 배우, 손현주와 김명민 조합에 대한 기대감도 하늘을 찌르고 있다. 두 사람은 작품마다 압도적인 연기력으로 캐릭터 그 자체에 녹아든 모습을 보여주며 수많은 시청자의 사랑을 받아왔다. 지난 2015년 '한국 영화를 빛낸 스타상'에서 나란히 'TOP 배우상'을 수상하며 믿고 보는 대한민국 대표 배우로 인정받았던 두 사람이 약 9년이 흐른 2024년, 한 작품에서 만나게 된 것. 특히 '유어 아너'에서는 자신의 사회적 타이틀을 벗어던지고 한 아이의 아버지,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주·김명민 연기 배틀…"함께한 자체가 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805649"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 배우 손현주와 김명민이 부성애로 맞붙는다. 오는 12일 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 살인자가 된 아들을 감싸기 위해 진실을 은폐하는 판사 송판호(손현주 분)와 죽은 아들의 비밀을 밝혀내기 위해 진실을 파헤치는 권력자 김강헌(김명민 분)의 숨 막히는 부성애 배틀이 예고된 가운데 이를 연기할 두 배우, 손현주와 김명민 조합에 대한 기대감도 하늘을 찌르고 있다. 두 사람은 매 작품마다 압도적인 연기력으로 캐릭터 그 자체에 녹아든 모습을 보여주며 수 많은 시청자들의 사랑을 받아왔다. 지난 2015년 ‘한국 영화를 빛낸 스타상’에서 나란히 ‘톱 배우상’을 수상하며 믿고 보는 대한민국 대표 배우로 인정받았던 두 사람은 약 9년이 흐른 2024년, 한 작품에서 만나게 됐다. 특히 ‘유어 아너’에서는 자신의 사회적 타이틀을 벗어던지고 한 아이의 아버지, 한 가족의 가장으로서의 인간적이고 본질적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지락실’ 아이돌즈 안유진 미미, 카메라 뚫고 나온 유쾌함[스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882743"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 미미, 아이브 안유진의 화보가 공개됐다. 미미, 안유진은 최근 패션 매거진 하퍼스 바자와 화보 촬영을 진행, 클래식하면서도 임팩트 있는 스타일링을 연출했다. 미미, 안유진은 tvN ‘뿅뿅 지구 오락실’에서 아이돌즈로 활약하며 깨알 같은 케미를 자랑한다. 이번 화보는 뿅뿅 지구오락실’의 스핀오프 편 ‘지락이의 뛰뛰빵빵’을 연상시키는 콘셉트로 자동차 게임을 하고, 폴라로이드 카메라를 통해 서로를 찍어주는 등 화기애애한 분위기 속에 진행됐다. 특히 이들의 유쾌한 모습은 함께 공개된 패션 필름에 고스란히 담겨 눈길을 끈다. 한편 미미, 안유진이 함께한 화보 및 영상은 하퍼스 바자 코리아의 공식 웹사이트와 소셜미디어, 유튜브에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효연 “소녀시대로 모든 것 이뤄, 멤버들과 추억 의미 크다” [스타화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882742"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션&amp;라이프스타일 매거진 얼루어 코리아 측이 소녀시대 효연(HYO)의 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 효연은 강렬한 비주얼과 효연만의 건강한 분위기를 뽐낸다. 파격적인 의상 속 탄탄한 근육과 강렬한 눈빛, 시시각각 변하는 포즈로 스태프들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 효연은 유튜브 채널 '효연의 레벨업'을 통해 다채로운 모습을 보여주는 동시에 지난 6월 서머페스트(SUMMERFEST)를 시작으로 세 번째 미주 디제잉 투어에 한창이다. 촬영 후 이어진 인터뷰에서 효연은 디제이로서 무대에 오르는 소감을 허심탄회하게 들려줬다. "아직 무대를 100% 즐기는 건 힘들지만 '효(HYO) 무대 진짜 재미있었어. 우리 저 친구 오면 또 가자!' 할 정도로 신나는 추억을 만들어주고 싶다"며 눈을 반짝였다. 디제잉을 시작한 이유를 묻는 질문에는 "오래전부터 유일무이한 사람이 되고 싶은 욕심이 있었다. 그룹을 했으니 솔로 가수가 하고 싶었다. 좋아하는 분야를 찾다 보니 춤, 페스티벌로 방향이 정해지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주, 경찰 경력 자랑 "김용만·안정환·정형돈 체쳐…시기질투" (히든아이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756965"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주가 경찰 생활 경력(?)을 자랑하며 '히든아이'의 MC로 발탁된 소감을 밝혔다. MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리쇼 ‘히든아이’가 오늘(5일) 오후 8시 10분에 뚜껑을 연다. ‘히든아이’는 CCTV에 포착된 영상 속 사건들을 생생하게 다루는 범죄 분석 코멘터리쇼다. 하루 범죄 건수는 무려 1,300여 건이며 국내 CCTV는 2,000만 대인 상황에서 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 도심에서 일어나는 사건, 사고를 분석하고 범죄 예방 팁도 알려준다. 방송인 김성주, 배우 박하선, 가수 소유, 이종격투기 선수 출신 김동현이 MC를 맡았다. 프로파일러 권일용, 프로파일러 표창원, 이대우 현직 형사가 함께한다. 김성주는 5일 온라인으로 중계한 제작발표회에서 "'시골경찰'에서 많은 경찰관들에게 높은 점수를 받으면서 소통 전문 경찰로 많은 인정을 받았다. 이번에 '히든아이' MC로 발탁됐다"라며 자랑스러워했다. 김성주는 "처음에 제작진에게 연락을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[표창원→박하선 '히든아이', 범죄 분석 코멘터리쇼 오늘(5일) 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805644"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든아이’가 관전 포인트를 공개하며 눈길을 끌었다. 5일 첫 방송되는 MBC에브리원 ‘히든아이’는 CCTV에 포착된 영상 속 사건들을 생생하게 다루는 범죄 분석 코멘터리쇼다. 이번 프로그램은 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 사건, 사고를 분석하는 신선한 설정으로 예사롭지 않은 관심을 받고 있는 상황. 대망의 첫 방송을 앞두고 ‘히든아이’만의 역대급 관전 포인트를 짚어봤다. ‘히든아이’는 예능 프로그램으로는 최초로 CCTV, 경찰 보디캠, 블랙박스, 현장채증 카메라 등을 소재로 한다. 이번 프로그램은 우리를 지켜주기도 하고, 지켜보기도 하는 ‘히든아이’에 포착된 황당무계, 위험천만한 사건들을 들여다보고 여기에 숨겨진 충격적 비하인드 스토리를 파헤친다. 특히 그 어디에서도 공개되지 않았던 화제의 사건 풀 스토리와 보고도 믿기 힘든 충격적인 영상들은 매주 뜨거운 화제를 일으킬 것으로 보인다. 첫 방송에서는 사회적 약자를 대상으로 한 무차별 폭행과 방화 범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘크로스’에는 재미가 있고, 지루함이 없다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980103"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 ‘강무’와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 ‘미선’이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화 ‘크로스’가 제작보고회를 성황리에 마쳤다. 5일 열린 제작보고회에는 황정민, 염정아, 이명훈 감독이 참석해 다양한 이야기를 나누며 작품에 대한 기대감을 한층 높였다. 먼저, 이명훈 감독은 ‘크로스’를 “로또처럼 서로 하나도 안 맞는 부부, 두 사람이 하나가 되는 영화”라고 소개하며 제작보고회의 시작을 알렸다. “둘이 하나가 될 때 통쾌한 액션이 나오고, 둘이 어긋나는 지점에서 유쾌한 코미디가 나온다”라는 그의 말은 ‘강무’(황정민)와 ‘미선’(염정아)이 현실 부부의 티키타카와 완벽한 호흡으로 선보일 다채로운 재미의 ‘크로스’에 대한 기대감을 높인다. 또한, 이명훈 감독은 “남남 커플이 주를 이루는 기존의 영화와 달리, ‘크로스’는 남녀 커플이 에너지를 주고받는 로맨스 액션 영화”라며 ‘크로스’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 母, 딸 양쪽 뺨 때린 이유 "나쁜X"…"이게 가족인가" 끝내 눈물 (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756964"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 어머니에게 뺨을 맞았던 일화가 공개됐다. 지난 4일 TV조선 프로그램 '아빠하고 나하고' 공식 유튜브 채널에는 '손담비 "이게 가족인가", 엄마에게 뺨 맞은 사연은?'이라는 제목의 선공개 영상이 공개됐다. 영상에서 손담비는 자신의 모친에게 "모든 건 내가 결혼하고 느낀거다"라며 "자식을 생각하게 되는 나이고, 갖겠다고 마음을 먹었으니까 시험관을 하는 것 아니냐"라고 자녀계획을 밝혔다. 그러면서 "(아이 가지는 것에 대해) 걱정이 됐다. 내 성격이 부모님에게 워낙 엄하게 자라고 말이 없는 집안 속에서 살다 보니까 내 자식을 그렇게 키우고 싶지는 않다고 오빠에게 말했다"라고 이야기했다. 이어 "사랑을 주고 싶은데 잘 될까라는 마음속에 그것에 대한 물음표가 있다. 나의 머릿 속의 부모는 '무섭다', '말이 없다', '나를 사랑하긴 할까?'였다. 너무 엄하니까"라고 덧붙였다. 손담비의 어머니는 "서로 이야기하지 않으니 굳어져 가는 거다"라고 답했다. 손담비는 인터뷰를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지, '낮밤녀' 종영 소감 "세상 모든 미진이 존중받고 행복하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310719"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 '한 몸 케미' 등으로 많은 사랑 '낮밤녀', 자체 최고 시청률·JTBC 2024 역대 시청률로 종영 가수 겸 배우 정은지가 '낮과 밤이 다른 그녀' 여정을 끝마치며 마지막 인사를 전했다. 정은지는 지난 4일 종영한 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하, 연출 이형민·최선민, 이하 '낮밤녀')에서 낙방에도 굴하지 않는 '생존력 갑' 취업 준비생 이미진 캐릭터를 맡아 많은 이들의 응원과 공감을 불러일으켰다. '낮밤녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생 이미진(정은지 분) 그리고 임순(이정은 분)과 낮과 밤 모든 순간 그에게 휘말린 검사 계지웅(최진혁 분)의 기상천외한 로맨틱 코미디 드라마다. 정은지는 부캐 이정은과의 '한 몸 케미'는 물론이고 8년 차 장기 취준생의 설움 가득한 연기와 사랑에 솔직한 29년 차 모태솔로의 러블리한 매력 등을 넘나드는 섬세한 열연으로 극에 흡인력을 더해냈다. 이에 '낮밤녀' 최종회는 자체 최고 시청률 11.7%를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 롯데 자이언츠와 맞붙는다...프로팀과의 첫 대결, 승자는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304607"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈’롸 롯데 자이언츠가 맞붙는 가운데, 최종 승자에 대한 궁금증이 높아지고 있다. 5일 월요일 밤 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 93회에서는 부산을 들썩이게 만든 '최강 몬스터즈'와 '롯데 자이언츠'의 한판승부 결과가 드디어 공개된다. 지난 방송에서 '최강 몬스터즈'는 11연승 도전에 나섰지만, 자이언츠의 단단한 수비와 전략적 경기 운영에 1점 차로 리드를 빼앗겼다. 한 치 앞도 내다볼 수 없는 이들의 명경기가 월요병 퇴치를 유도한 가운데, ‘최강 몬스터즈’는 비장한 각오를 다잡으며 추격을 시작한다. 김성근 감독이 그라운드에 등장하자, 관중석은 송승준의 등판에 대한 기대감으로 들썩인다. 송승준은 자이언츠에서 109승을 기록하며 3연속 완봉승이라는 믿기 힘든 기록을 세우고, '송삼봉'이라는 별명까지 얻었다. 과연 송승준이 추격의 불씨를 살리기 위해 다시 한 번 사직 구장 마운드에 오를 수 있을지, 야구 팬들의 무한 상상력을 자극한다. 한편 자이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정·이종원·신도현·백성철, '취하는 로맨스' 11월 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711548"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정, 이종원, 신도현, 백성철이 '취하는 로맨스'로 만난다. 오는 11월 처음 방송되는 ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호 / 극본 이정신)는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 '설렘 도수 끌올로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 안길 예정이다. 김세정은 극 중 열정 하나로 업계를 평정한 주류회사 레전드 영업왕 채용주로 분한다. 톡 쏘는 '라거' 같은 특수부대 출신답게 강철 체력과 강인한 멘탈, 특유의 쾌활함을 무기로 조직에 헌신하는 인물. 6년 동안 몸담은 영업지점을 지키기 위해 특수 임무에 나선 그 앞에 자신보다 자신의 마음을 잘 알아주는 남자가 나타나 변화를 맞는다. 이종원은 주류 업계 판도를 뒤흔든 브루어리 대표이자 브루마스터 윤민주 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자이언츠 “실투는 용납 안 돼”…‘최강 몬스터즈’ 프로의 벽 실감(‘최강야구’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370719"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 프로의 높은 벽을 실감한다. 5일 월요일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 93회에서는 부산을 들썩이게 만든 ‘최강 몬스터즈’와 ‘롯데 자이언츠’의 한판승부 결과가 드디어 공개된다. 지난 방송에서 ‘최강 몬스터즈’는 11연승 도전에 나섰지만, 자이언츠의 단단한 수비와 전략적 경기 운영에 1점 차로 리드를 빼앗겼다. 한 치 앞도 내다볼 수 없는 이들의 명경기가 월요병 퇴치를 유도한 가운데, ‘최강 몬스터즈’는 비장한 각오를 다잡으며 추격을 시작한다. 김성근 감독이 그라운드에 등장하자, 관중석은 송승준의 등판에 대한 기대감으로 들썩인다. 송승준은 자이언츠에서 109승을 기록하며 3연속 완봉승이라는 믿기 힘든 기록을 세우고, '송삼봉'이라는 별명까지 얻었다. 과연 송승준이 추격의 불씨를 살리기 위해 다시 한 번 사직 구장 마운드에 오를 수 있을지, 야구 팬들의 무한 상상력을 자극한다. 한편 자이언츠는 ‘실투를 용납하지 않는’ 프로팀의 품격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불타는 장미단2’ 에녹VS신성, “최종회, 최진희 명곡으로 맞붙는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833979"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불타는 장미단’ 시즌2 에녹과 신성이 5일(오늘) 방송되는 최종회에서 ‘전설의 트롯퀸’ 최진희의 명곡으로, 여심 저격 승부사들의 뜨거운 맞대결을 펼친다. 5일(오늘) 밤 9시 30분 방송되는 MBN ‘불타는 장미단’ 시즌2(이하 ‘장미단2’) 최종회에서는 ‘불타는 트롯맨’ TOP7과 특별 손님들이 ‘국보급 트롯 퀸’ 최진희, 김용임과 각각 팀을 이뤄 승부를 벌이는 ‘트롯퀸과 상속자들’ 특집이 담긴다. 특별 손님으로는 반가희-윤수현-홍성원-김주은-전종혁이 출연한다. 이와 관련 에녹과 신성이 최진희의 노래로 대결을 펼치는 ‘최진희 대첩’을 통해 최종회다운 어메이징한 무대를 완성한다. 특히 에녹과 신성은 귀여움과 감성이라는 극과 극 매력을 터트려 전방위 여심 공략에 나선다. 먼저 에녹은 최진희의 ‘사랑에 빠졌어’ 무대를 통해 ‘애교 보이’로 변신한다. 에녹은 무대 내내 사랑에 흠뻑 빠진 이의 설레는 감정을 온몸으로 드러내는 앙증맞은 안무와 사랑스러운 표정으로 잔망미를 대방출한다. 원곡자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원진아, 레드 가죽 원피스도 완벽 소화…도발적 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882739"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 원진아가 시크한 매력이 돋보이는 화보를 공개했다. 원진아는 최근 자신의 소셜미디어에 남성 하이엔드 패션 매거진 '맨 노블레스'와 찍은 화보 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진 속 원진아는 가죽 재질의 레드 미니 원피스를 입고 어딘가를 응시하고 있다. 원진아의 날카로운 눈빛과 시크한 매력이 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 어떤 의상을 입어도 완벽하게 소화하는 원진아의 스타일리시한 면모가 눈길을 끈다. 한편 원진아는 영화 '말할 수 없는 비밀' 개봉을 앞두고 있다. '말할 수 없는 비밀'은 피아노 천재인 음대생 '유준'(도경수)이 캠퍼스의 오래된 연습실에서 신비스러운 음악을 연주하던 '정아'(원진아)를 우연히 만나면서 시작되는 판타지 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장미단’ 손태진 “존경했던 게스트와 무대에 서는 게 행복했다”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980101"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘불타는 장미단’ 시즌2 손태진-신성-민수현-김중연-박민수-공훈-에녹이 5일 ‘장미단’ 490일 대장정을 종료한다. 5일 방송되는 MBN ‘불타는 장미단’ 시즌2 최종회에서는 ‘불타는 트롯맨’ TOP7과 ‘국보급 라이브의 여왕’ 김용임, ‘레전드 트롯 디바’ 최진희, ‘노래 고수’ 반가희, ‘트롯 흥 여신’ 윤수현, ‘판소리 보이’ 홍성원, ‘트롯 신동’ 김주은, ‘노래 교실 프린스’ 전종혁이 매 라운드마다 고기 세트를 걸고 승부를 벌이는 ‘트롯퀸과 상속자들‘ 특집으로 펼쳐진다. 이와 관련 ‘불타는 트롯맨’ TOP7 손태진-신성-민수현-김중연-박민수-공훈-에녹이 무려 490일이라는 긴 시간을 함께한 ‘불타는 장미단’ 종영을 앞두고 떠나는 아쉬움과 고마움을 듬뿍 담은 마지막 인사를 남겼다. 먼저 ‘장미단의 여심 스틸러’ 에녹은 “이만큼 올 수 있었던 건 행운이고, 더 좋은 음악을 들려드리기 위한 일보 전진의 의미로 받아들이고 있다”라며 음악 인생에 많은 영향을 끼친 ‘장미단’에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 박주현, 살인사건 용의자 됐다…윤상현 섬뜩 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002858913"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’에서 배우 박주현이 모범생에서 살인사건 용의자로 전락한다. 5일 KBS2 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’ 측은 티저 영상을 공개했다. 영상에는 가혹한 운명의 벽 앞에 서게 된 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)의 절망적인 순간이 담겼다. 먼저 피가 잔뜩 묻은 교복을 입은 채 사람을 죽였다는 선희의 고백이 포착됐다. 무서울 것 없다고 말하는 아빠 진혁과 선희를 꽉 껴안는 은주의 모습에서는 어떻게든 딸을 지키겠다는 의지가 느껴진다. ‘완벽한 가족’ 측에 따르면 진혁과 은주는 딸을 보호하겠다는 일념 하나로 사건에 뛰어들고 예상을 뒤엎는 파격 전개를 이끌어 갈 전망이다. 그 가운데 일가족 사망 사건이 발생, 서로를 의심하는 박경호(김영대 분)와 이수연(최예빈 분) 그리고 빗속에서 검은 우비를 입은 의문의 인물이 등장하면서 사건은 점점 더 미궁 속으로 빠져든다. 누군가를 구하고 싶다는 최현민(윤상현 분)의 등장은 그의 정체를 헷갈리게 만들며 궁금증을 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 시험관 시술 탓 8㎏ 쪄도 예쁘네…♥이규혁 복 받은 남자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882737"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 근황을 전했다. 손담비는 8월 5일 소셜미디어를 통해 "고창 CC에서 오늘 라베했어어어. 너무 즐거웠어요. 마지막까지 good good. 다들 휴가철 폭염 주의"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 지인들과 라운딩을 즐기고 있는 손담비의 모습이 담겨있다. 또 바닷가에서 자연스럽게 포즈를 취하고 있는 손담비의 모습도 볼 수 있다. 앞서 손담비는 시험관 시술 준비로 인해 7~8kg이 쪘다고 고백한 바 있다. 체중 증량에도 불구하고 빛나는 비주얼이 시선을 사로잡는다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 김나영♥마이큐, 아이들 함께한 생일...재혼 임박?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304606"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 두 아들과 함께 남자친구 마이큐의 생일을 축하했다. 5일 방송인 김나영은 개인 계정에 "소박하고 자잘한 기쁨"이라는 글과 함께 일상 모습을 공유했다. 화가 겸 싱어송라이터 마이큐의 생일을 축하해주는 두 아들 신우, 이준이의 모습이 인상적으로 담겼다. 김나영의 두 아들이 직접 만든 왕관과 케이크를 들고 있고, 이어 마이큐가 등장하자 함께 축하 노래를 부르며 생일을 축하했다. 아이들의 깜짝 서프라이즈에 마이큐는 행복한 웃음을 지으며 화답했다. 마이큐는 노래가 끝나자, 아이들과 김나영에게 뽀뽀하며 애정을 드러내 진짜 가족 같은 화목한 모습을 보였다. 지난 4일엔 마이큐가 개인 계정에 "나영킴♥"이라는 글과 함께 사진을 공유했다. 사진에는 마이큐의 생일을 맞아 오붓한 데이트 중인 마이큐와 김나영의 모습이 눈에 띈다. 함께 와인을 마시고 어깨동무를 한 채 밤거리를 다정하게 걷는 모습이 부부처럼 보여, 김나영의 재혼을 더 기대케 했다. 네티즌들은 "마이킹과 나영퀸 늘 응원합니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃’ 이광수 보여준 새 얼굴, 파격 분장+액션까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882735"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조진웅 이광수 등이 강도 높은 액션을 선보였다. 디즈니+ '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 측은 8월 5일 1-2화 속 명장면 비하인드가 담긴 촬영 1-2화 메이킹 영상을 공개했다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 희대의 흉악범 ‘김국호’의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마. 공개된 영상은 야구장에서 ‘가면남’이 뿌린 돈다발을 줍기 위해 대규모 인파가 달려오는 장면으로 시작해 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'의 스케일을 엿볼 수 있다. 조진웅과 많은 단역 배우들은 현장 속에서 뒤엉켜 실제 상황을 방불케 하는 열연을 선보였고, 대형 야구장에 수많은 돈다발이 날리는 장관이 어우러져 명장면을 완성시켰다. 이어진 영상은 ‘백중식’(조진웅)과 ‘김국호’(유재명)의 강렬한 첫만남 장면을 공개하며 보는 사람마저 숨죽이게 만드는 두 베테랑 배우의 열연 현장을 고스란히 담아내 기대감을 더욱 높였다. 한편 ‘윤창재’(이광수)가 첫 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오상욱·허미미·김예지·오예진, 올림픽 스타들 ‘유퀴즈’에 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083176"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 오상욱이 28일(한국 시간) 프랑스 파리 그랑팔레에서 열린 파리올림픽 펜싱 남자 사브르 개인전 결승에서 튀니지의 페르야니를 꺾고 금메달을 딴 뒤 포효하고 있다. 2024. 7. 28파리 | 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com 2024 파리올림픽을 빛낸 국가대표 선수들이 유재석, 조세호와 만난다. tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 ‘유퀴즈’) 제작진은 “오상욱, 허미미, 김예지, 오예진 등 대한민국을 대표하는 스포츠 스타들의 만남이 이어진다”고 밝혔다. 유도 종목의 허미미는 독립투사의 후손으로 일본 국적을 포기하고 한국 선수로 출전했다. 안바울은 체급 차이를 넘어선 상대를 상대로 승리를 얻어 화제가 됐다. 김민종 선수는 무제한급 사상 최고 성적인 은메달을 획득했다. 유도 국가대표 허미미가 29일(한국시각) 파리 샹드마르스 아레나에서 열린 여자유도 -57㎏ 준결승전에서 브라질 하파엘라 실바를 상대로 절반승을 거둔 뒤 기뻐하고 있다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성주→박하선…오늘(5일) 첫 방 ‘히든하이’ 관전 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370712"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든아이’가 첫 방송을 앞두고 놓치면 후회할 관전 포인트를 공개했다. 5일 오후 8시 10분 첫 방송되는 MBC에브리원 ‘히든아이’는 CCTV에 포착된 영상 속 사건들을 생생하게 다루는 범죄 분석 코멘터리쇼. 이번 프로그램은 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등 다양한 영상을 통해 사건, 사고를 분석하는 신선한 설정으로 예사롭지 않은 관심을 받고 있는 상황. 대망의 첫 방송을 앞두고 ‘히든아이’만의 관전 포인트를 짚어봤다. # 예능 최초! CCTV에 담긴 충격적 비하인드 스토리 ‘히든아이’는 예능 프로그램으로는 최초로 CCTV, 경찰 보디캠, 블랙박스, 현장채증 카메라 등을 소재로 한다. 이번 프로그램은 우리를 지켜주기도 하고, 지켜보기도 하는 ‘히든아이’에 포착된 황당무계, 위험천만한 사건들을 들여다보고 여기에 숨겨진 충격적 비하인드 스토리를 파헤친다. 특히, 그 어디에서도 공개되지 않았던 화제의 사건 풀 스토리와 보고도 믿기 힘든 충격적인 영상들은 매주 뜨거운 화제를 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[매일경제TV] 소상공인 살릴 '구원투수' 만나다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345690"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경세제민 촉(6일 오후 6시 30분) 서울시 소상공인은 약 93만명이다. 이들은 대부분 '나 홀로 사장님'인 경우가 많으며 무급으로 가족들이 함께 일하며 경영을 유지하고 있는 게 현실이다. 올해 상반기 대출이자를 연체 중인 자영업자 비율이 최고 수준이라고 한다. 고금리·고환율 시대 장기적인 경기 침체로 소상공인들이 한계에 다다랐다는 뜻이다. 막막한 소상공인들의 '구원투수 역할'을 자처하는 기관이 있다. 바로 서울신용보증재단이다. 주철수 서울신용보증재단 이사장과 함께 소상공인의 재기와 활성화를 위한 구체적인 방안을 들어본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[MBN] 포항 먹거리 탐방과 깜짝 버스킹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345689"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일톱텐쇼(6일 오후 10시) 전유진과 마이진이 아이코, 마코토, 미라이, 리에와 함께 전유진의 고향인 경북 포항으로 떠나는 '한일 유진 투어 특집' 방송이 그려진다. 전유진은 "저만 믿고 따라오세요"라며 자신만만하게 멤버들을 포항 죽도시장으로 이끈다. 이어 포항의 특별한 음식인 상어 고기를 소개해 멤버들을 놀라게 한다. 조리가 되지 않은 백상아리와 청상아리를 본 멤버들은 충격에 빠지지만 전유진은 홀로 여유롭게 상어 고기를 먹기 시작한다. 또한 리에는 포항 바다에서 보트를 타고 깜짝 등장한다. 리에는 드라마 '꽃보다 남자' 속 명대사인 "바람과 흰 천만 있으면 어디든지 갈 수 있어"를 외치며 등장해 웃음을 자아낸다. 한편, '한일톱텐쇼' 멤버들은 깜짝 버스킹을 준비하고, 구름 떼같이 모여든 사람들에 감격한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배도환, 3일만에 각방·15일만에 별거·3개월만에 파혼 사연 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711524"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네 사람들' 배도환이 과거 아픔을 고백한다. 5일 방송되는 tvN STORY '회장님네 사람들' 95화에서는김희정, 배도환, 이정용, 이종원이 전원 패밀리와 함께 가족 같은 하루를 보낸다. 이날 방송에서 게스트 배도환은 콩나물무침, 어묵볶음, 애호박 새우젓 볶음, 양념게장, 두부 김치찌개 등 김수미 표 진수성찬 앞에서 화기애애한 수다 시간을 갖는다. 그는 최수종, 배용준, 이승연 주연으로 최고 시청률 65.8%를 기록한 드라마 '첫사랑' 출연 당시 초반 하차 위기에서 간절함으로 오동팔 역할을 끝까지 사수한 에피소드를 고백한다. 또한 '첫사랑'에 함께 출연하며 연을 맺은 배용준과 당시 의형제로도 알려졌던 인연 등 파란만장한 연기 인생을 밝힌다. 더불어 늦은 나이에 결혼 후 3일 만에 각방, 15일 만에 별거, 3개월 만에 파혼한 사연과 함께 주위의 시선으로 힘들어 해외 생활했던 심경도 털어놓는다. 전원 패밀리는 모두 "기다린 보람이 있는 날이 올 거야"라며 그를 응원하는 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주현영, 최화정 존재감 이을까…"DJ 발탁 감개무량, 지켜봐달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805627"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 최화정의 빈자리를 채운다. 주현영은 5일 첫 방송된 SBS 파워FM ‘12시엔 주현영’을 통해 DJ로서 프로그램을 책임지게 됐다. 주현영은 드라마와 영화, 예능 등 다방면을 자유롭게 넘나들며 만능 올라운더의 행보를 펼치고 있다. 이러한 그가 본인의 이름을 건 라디오 프로그램의 진행자로 나서기에 어느 때보다 뜨거운 관심이 집중되고 있다. 앞서 주현영은 여러 라디오 프로그램의 게스트로 출연, 특유의 밝은 에너지를 전해 라디오만의 매력을 잘 살렸다는 긍정적인 반응을 이끌어냈다. 특히 올 상반기에는 ‘권은비의 영스트리트’의 스페셜 DJ로 출격해 출중한 진행 실력을 인정받았다. 앞서 동시간대 방송됐던 ‘최화정의 파워 타임’이 막을 내리고, 주현영은 이름을 내건 프로그램 ‘12시엔 주현영’으로 청취자들과 만나게 됐다. 주현영은 소속사 AIMC를 통해 “고등학생 때부터 혼자 방 안에서 라디오 DJ가 되어보는 상상을 하곤 했다. 순수한 설렘으로 보낸 시간들이 이렇게 현실이 되어가니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현, 아내-딸 갈등 원인이었다 “오해 더 쌓일 듯”(조선의사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882734"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[틀어져 버린 아내와 딸의 관계에 고민이 많은 김승현이 오히려 ‘오해의 원인’이었다는 사실이 드러난다. 8월 5일 방송될 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서는 오해 때문에 4개월간 서로 만나지 않고 있는 아내 장정윤과 딸 김수빈의 관계 회복을 위해 노력하는 김승현의 모습이 포착된다. 김승현은 “셋이 만날지 아니면 언니(장정윤)랑 둘이 만날지 제안하려고 한다”라며 딸과 만남의 자리를 가졌다. 김수빈은 차분히 담아두었던 말들을 아빠에게 꺼냈다. 김승현은 “당시에 아내도 격앙되어 있고 예민하니까 그거를 받아 주기에는 마음의 여유가 없었던 거다”라며 아내 장정윤이 임신 중인데다 오해가 더 쌓이기 쉬웠던 상황이라고 설명했다. 딸과 대화하러 나온 자리였지만, 김승현은 줄곧 아내 장정윤의 마음만을 대변하며 대화를 이어갔다. 결국 김수빈의 표정은 점점 어두워져만 갔다. 딸과 만난 이후 김승현은 아내와도 대화의 자리를 마련했다. 이번에는 김승현이 “수빈이는 솔직하게 얘기한 것뿐인데…”라며 또 딸의 심정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위풍당당 오상욱 “펜싱의 손흥민 되겠다”[파리올림픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980099"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1등 해설’로 KBS의 2024 파리올림픽 중계를 이끈 펜싱계 ‘원조 어펜져스’ 김정환X김준호 해설위원이 이번 대회 ‘월드스타’에 등극한 남자 사브르 대표팀 오상욱의 심층 인터뷰로 다시 한 번 스포츠 팬들의 시선을 사로잡았다. 직전 도쿄올림픽 대표팀 멤버였던 김정환X김준호 위원은 KBS 2TV ‘여기는 파리’ 코너를 통해 절친한 후배이자 파리올림픽 2관왕 오상욱을 단체전 직후 만나 진솔한 얘기를 나눴다. ‘그분’ 오상욱이 오기 전 김정환 위원은 “그분은 처음 봤을 때 장점보다 허점이 많아 보였고, 아직 완성되지 않은 상태였다”고 돌아봤고, 김준호 위원은 “그분은...잘생긴 건 아니고 멋짐이죠”라고 평했다. 그러던 중 오상욱이 도착하자 두 사람은 의자에서 비켜주며 “월드스타 님 앉으세요”라고 너스레를 떨었고, 오상욱은 “옛날에는 땅바닥에 앉았는데...”라며 자리에 앉았다. 김정환X김준호 위원은 이번 대회에 오상욱이 거둔 빛나는 성과에 대해 “다 네가 성실하고 착하게 살아서 하늘도 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세완, 시크한 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882733"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] "최소 5년은 하고 싶다"…주현영, 최화정 이을 라디오 새 안방마님(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002070415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002070415"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 라디오 안방마님으로서 첫 신고식을 마쳤다. 오늘(5일) 오후 서울 양천구 목동 SBS에서 SBS 파워FM '12시엔 주현영' 기자간담회가 진행됐다. 자리에는 주현영, 이세훈 PD가 참석했다. 앞서 27년 만에 '최화정의 파워타임' 종영 후 그 자리에 새로 편성된 것이라 자연스레 뜨거운 관심이 모아졌다. 이날 주현영은 "부담이 없었고 자신감이 있었다고 한다면 너무 거짓말이다. 사실 처음에 제안을 받았을 때 '정말 정중하게 거절을 드려야하나'란 생각을 했었다"라고 말문을 열었다. 이어 "그 정도로 최화정 선배님께서 정말 긴 시간동안 청취자분들과 깊은 유대관계가 있었기 때문에 너무 부담이 됐다"며 "제가 최화정 선배님의 자리를 대신할 수 없다는 것을 너무 잘 알고 있어서 새로운 매력과 느낌으로 청취자분들께 다가가면 좋겠다는 생각을 간절하게 했다. 그런 의미에서 조금 서투르더라도 차차 알아갈 수 있었으면 좋겠다는 기대를 안고 시작하기로 결심했다. 그래서 지금은 부담감 때문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 춤생춤사 ‘필선’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882732"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBN ‘이수찬의 청바지’ 새 시즌, 설하윤 합류… ‘척추관협착증’ 치료법 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684905"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 생생정보마당 ‘이수찬의 청춘은 바로 지금부터(이하 이수찬의 청바지)’의 새 시즌이 시작됐다. 이는 이수찬 대표원장이 관절·척추 질환으로고생하는 환자들을 직접 찾아 치료를 통해 행복한 일상을 누릴 수 있도록 돕고, 건강 관리법과 다양한 건강상식을 전달하는 프로그램이다. 트로트 가수 설하윤이 합류해 새로운 시즌을 시작했다. 지난 5일 방영된 첫 방송에서는 오랜 시간 골반과 다리 통증, 저림 증상으로 고통받고 있는 척추관협착증 환자의 건강 회복을 도왔다. 이날 방송에서 이수찬 대표원장은 오랫동안 다리 통증과 저림 증상을 겪어온 사례자 이정순씨(68)의 일상을 살펴보고 정확한 진단과 함께 치료 과정, 예방법 등을 공개했다. 젊은 시절 슈퍼마켓을 운영하며 무거운 짐을 많이 들고 다녀 점점 통증이 심해졌다. 집에서 단백질 보충을 위한 식사와 함께 5000~6000보씩 매일 걸으며 고무 밴드를 활용해 스트레칭을 하는 등 건강을 챙기고 있지만 저림 증상이 지속됐던 상황이다. 주치의인 목동힘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조아람, 순백의 하트 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882731"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조아람이 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조아람, 청초한 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882730"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조아람이 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유리, 소녀시대 17주년 자축도 남달라‥수영도 “나도 해볼래”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882729"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유리(권유리)가 그룹 소녀시대의 17주년을 자축했다. 유리는 8월 5일 개인 소셜미디어에 소녀시대 17주년을 기념하는 영상을 게재했다. 영상 속 유리는 배경을 바꿔가며 '다시 만난 세계', '키싱유' 춤을 췄고 "소원(소녀시대 팬덤명) 17주년 축하해"라고 팬들에게 축하 메시지를 전했다. 유리는 영상과 함께 "널 생각만 해도 난 강해져. 소시소원 축하해 17주년"이라고 덧붙였다. 이를 본 수영은 "우와 이게 뭐야 나도 해볼래"라는 댓글을 달아 부러움을 표했다. 한편 소녀시대는 지난 2007년 8월 5일 데뷔해 올해 17주년을 맞았다. 앞서 유리는 케이크, 꽃다발을 든 사진을 공개하며 데뷔 17주년을 자축한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안와 골절' 박규리, 활동 복귀…'영스트리트' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000816165"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 광대 골절, 안와 골절 부상을 입은 그룹 카라 멤버 겸 배우 박규리가 다시 활동을 시작한다. 5일 SBS 파워FM 측은 박규리가 '영스트리트'의 스페셜 DJ로 나선다고 밝혔다. 그러면서 박규리와 관련해 "5일부터 오는 11일까지 일주일 간 '영스트리트' 청취자들의 오후 8시를 책임질 예정이다"라고 밝혔다. 박규리는 지난달 13일 광대 골절, 안와 골절 소식을 전했다. 빅보스엔터테인먼트는 당시 공식 SNS를 통해 "수술부터 회복까지 4, 5주 정도 소요된다는 전문 의료진의 안내를 받았다. 배우와 회사는 신중한 논의 끝에 치료 기간 동안 무리한 활동은 피하고 회복에 전념하기로 결정했다"고 밝혔다. 박규리는 이후 자신의 SNS에 "수술 잘 됐대요. 내 사람들 너무 걱정하지 말고 있어요"라는 글을 게재했다. 박규리가 속한 그룹인 카라는 지난달 24일 각종 음원 사이트를 통해 새 싱글 '아이 두 아이 두(I Do I Do)'를 발매했다. 멤버들은 일본 콘서트 '2024 카라시아(2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하, 심쿵 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882728"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정하가 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세완, 매력 발산 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882727"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박세완이 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 범죄 CCTV 보고..."나도 겪은 일" 충격 고백 ('히든아이') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304602"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[범죄계의 어벤져스 프로파일러 권일용·표창원, 강력계 형사 이대우가 한 자리에 모였다. 5일 MBC 에브리원의 범죄 분석 코멘터리쇼 '히든아이'의 온라인 제작 발표회가 진행됐다. 이날 제작 발표회에는 김성주, 박하선, 소유, 김동현, 권일용, 표창원, 이대우가 참석해 자리를 빛냈다. '히든아이'는 실제 사건 현장의 CCTV에 포착된 영상 속 사건들을 생생하게 다루고 분석하는 범죄 분석 코멘터리쇼다. 특히, 예능 프로그램 최초로 CCTV, 보디캠, 블랙박스 등 다양한 실제 영상을 통해 사건을 분석한다는 신선한 설정으로 뜨거운 관심을 받고 있다. 이에 더해 어디에도 공개된 적 없는 범죄 관련 영상들과 대한민국을 뒤흔들었던 화제의 사건들에 관한 비하인드 스토리까지 공개될 예정이다. '히든아이'의 또 다른 관전 포인트는 초호화 출연진이 빠질 수 없다. 방송 최초로 프로파일러 권일용, 표창원, 강력계 현직 이대우 형사까지 총 세 명의 경찰이 한자리에 모였다. 심지어 이들은 모두 1989년 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 ‘빅토리’ 주역들 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882726"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[출연진들이 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 상큼한 인사 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882725"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추성훈♥’ 야노시호, 48세 나이 믿을 수 없는 복근+레깅스 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882724"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 톱모델 야노시호가 남다른 몸매를 자랑했다. 야노시호는 8월 4일 소셜미디어를 통해 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 브라톱에 운동복을 입고 야외에서 포즈를 취하고 있는 야노시호의 모습이 담겨있다. 또 레깅스를 착용한 야노시호의 모습도 볼 수 있다. 48세 나이가 믿기지 않는 야노시호의 탄탄한 몸매가 시선을 사로잡는다. 한편 야노시호는 지난 2009년 추성훈과 결혼, 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다. 이들 가족은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민, 탄탄대로만 걸었던 엄친딸에게 무슨 일이?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345672"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정소민이 믿고 보는 ‘로코퀸’의 진가를 다시금 증명한다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 5일, 인생 리셋 프로젝트를 예고한 엄친딸 ‘배석류’로 변신한 정소민의 스틸컷을 공개했다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하면서 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. tvN 힐링 로코 계보를 이어갈 ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회가 기대감을 고조시킨다. 무엇보다 드라마 ‘환혼’과 영화 ‘30일’을 연이어 성공시키며, 로코 최적화 배우로서 대중의 신뢰를 공고히 다진 정소민의 선택이 기대를 더한다. 정소민은 인생 리셋을 꿈꾸는 고장 난 엄친딸 ‘배석류’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리X곽준빈X스트레이키즈, 한국방송대상 받는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882723"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리, 김은희, 스트레이키즈 김대호, 곽준빈 등이 한국방송대상을 받는다. 한국방송협회(회장 방문신)는 8월 5일 지상파방송을 대표하는 작품 243편, 방송인 63인에 대해 심사를 진행한 결과 작품상 25개 부문 30편, 개인상 20개 부문 18명이 제51회 한국방송대상 시상식 수상작과 수상자로 선정됐다고 밝혔다. 작품상은 뉴스보도 SBS ‘일손전쟁, 우리는 매력적입니까?’, 드라마TV MBC ‘연인’, SBS ‘악귀’, 연예오락TV KBS ‘골든걸스’, MBC ‘태어난 김에 세계일주2’, 뉴미디어예능 EBS ‘곽준빈의 세계 기사식당’, 시사보도R CBS ‘초유의 사법부 전산망 북한 해킹 사태’, 지역다큐멘터리TV 포항MBC ‘독도 데이터전쟁’, MBC경남 ‘악마의 생선’ 등 30편이다. 개인상은 공로상 KBS 김형운, 지역방송진흥상 KBC 신종문, 아나운서상 MBC 김대호, 작가상 김은희(SBS 추천), 진행자 신계숙(EBS 추천), 최우수연기자 김태리(SBS 추천), 최우수예능인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신도현 ‘취하는 로맨스’ 합류···김세정과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980095"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신도현이 ENA ‘취하는 로맨스’에 합류, 커리어우먼으로 변신한다. 배우 신도현이 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’ 캐스팅 소식을 알렸다. 월화드라마 ‘취하는 로맨스’(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린 작품. 신도현은 미모의 주류 회사 기획팀 에이스 ‘방아름’ 역으로 시청자를 찾는다. ‘아름’은 강남 태생으로 8학군, 명문대, 대기업 코스를 밟고 부수입으로 편의점까지 소유한 ‘갓생러’이자, 야무지게 워라밸까지 챙기며 ‘워너비 커리어우먼’으로 불리는 인물로 등장한다. 이처럼 완벽 그 자체인 ‘아름’ 과 매력적인 배우 신도현의 만남이 어떤 캐릭터를 탄생시킬지 궁금증을 증폭시킨다. 신도현은 SBS ‘스위치- 세상을 바꿔라’ 로 데뷔, KBS2 ‘땐뽀걸즈’, tvN ‘슬기로운 의사생활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성규, ‘명품 보컬리스트’ 진가 재입증…단콘 ‘[LV] 3’ 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833972"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김성규가 단독 콘서트를 성황리에 마쳤다. 김성규는 지난 3일과 4일 양일간 서울 잠실학생체육관에서 단독 콘서트 ‘[LV] 3’(Let‘s Vacay)를 개최하고 팬들과 만났다. 2022년 ’[LV] 1‘이 ’라이트 &amp; 보이스(Light &amp; Voice)‘, 지난해 ’[LV] 2‘가 ’라이크 유어 바이브(LIKE YOUR VIBES)‘의 의미를 담은 것에 이어 이번 ’[LV] 3‘은 ’렛츠 베케이(Let‘s Vacay)’의 줄임말로, 동일한 타이틀의 서로 다른 풀이로 화제를 모았다. 약 1년 6개월 만에 개최된 ‘[LV] 3’은 치열한 ‘티켓 전쟁’ 속에 양일 전석 매진의 쾌거를 이루며 ‘K팝 레전드’의 대체불가한 인기를 재차 증명했다. 특히 이번 ‘[LV] 3’은 오프라인뿐만 아니라 공연장을 찾지 못한 국내·외 팬들까지도 현장의 열기를 생생하게 느끼며 함께 즐길 수 있도록 티켓링크의 동영상 플랫폼 링크온을 통해 온라인으로 생중계됐다. 웅장한 밴드 사운드와 함께 등장한 김성규는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TD영상] "혜리누나 울어?" 눈물 바다가 된 '빅토리' 언론시사회 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/440/0000026479"/>
        <updated>2024-08-05T09:04:04.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘빅토리(감독 박범수)’ 언론시사회가 5일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 ‘빅토리’ 언론시사회에 참석한 배우 이정하와 이혜리가 취재진의 질문에 답을 하고 있다. 이혜리 박세완 이정하 조아람 주연의 ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 작품으로 오는 14일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일주일 남은 파리 올림픽…방송가는 "스포츠 스타 잡아라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005805608"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리 올림픽이 후반에 접어든 4일 오후(현지시간) 파리 중심에 위치한 코리아 하우스에서 현재까지 이번 대회에서 메달을 획득한 대한민국 메달리스트들이 모여 기자회견을 열었다. 회견 참석 선수들이 메달을 들고 활짝 웃고 있다. 아랫줄부터 시계 반대 방향으로) 사격 양지인, 반효진, 김예지, 오예진, 유도 안바울, 허미미, 김지수, 김원진, 한주엽, 김하윤, 이준환, 김민종, 펜싱 오상욱, 도경동, 전하영, 윤지수. (사진=연합뉴스) 올 여름 국민들에게 벅찬 감동을 선사한 2024 파리 하계 올림픽이 폐막을 앞두고 있다. 경기 중계로 인해 드라마·예능을 결방했던 지상파부터 케이블·종편 채널까지 스포츠 스타 잡기에 나섰다. tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’)이 5일 스타트를 끊었다. ‘유퀴즈’ 측은 유도의 안바울·허미미·김민종 선수를 시작으로 ‘펜싱 2관왕’ 오상욱 선수, 사격의 오예진·김예지·반효진 선수의 출연 소식을 알렸다. 그러면서 ‘유퀴즈’와 스포츠 스타들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주현영, '12시엔 주현영' DJ 발탁…“데뷔 첫 고정DJ, 감개무량”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229278"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 데뷔 첫 라디오 DJ 발탁과 함께, 새로운 소통아이콘으로 거듭난다. 5일 AIMC 측은 주현영이 매일 정오 방송되는 SBS 파워FM '12시엔 주현영'의 진행자로 발탁됐다고 전했다. 주현영의 '12시엔 주현영'의 DJ 발탁은 데뷔 이래 첫 고정진행자 낙점으로, 올 상반기 '권은비의 영스트리트' 스페셜 DJ를 비롯한 여러 라디오 게스트 출연으로 보여진 재기발랄함을 인정받은 덕분으로 전해진다. 이는 드라마와 영화, 예능 등을 아우르는 주현영의 다재다능 행보의 폭이 한층 더 넓어짐은 물론, 그의 공감소통 영향력 확대 기미를 엿보게 한다. 주현영은 “고등학생 때부터 혼자 방 안에서 라디오 DJ가 되어보는 상상을 하곤 했습니다. 순수한 설렘으로 보낸 시간들이 이렇게 현실이 되어가니 감개무량할 따름입니다”라고 기분 좋은 떨림을 표했다. 이어 주현영은 “앞으로 청취자분들과 함께 우리만의 언어를 나누며 이야기할 생각 하니 너무 설레고, 앞으로 어떻게 하면 즐거운 시간을 보낼 수 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 마닐라 팬미팅 성료…2년만의 현지 팬소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003229276"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 2년만의 마닐라 팬미팅과 함께, 아시아권을 주목시키는 대표 배우로서의 소통면모를 새롭게 드러냈다. 5일 스프링컴퍼니 측은 지창욱이 최근 마닐라 스마트 아라네타 콜리세움(SMART Araneta Coliseum)에서 열린 팬미팅 'Moments with Ji Chang Wook' 일정을 마무리했다고 밝혔다. 현지 브랜드 벤치(BENCH)와 함께한 이번 팬미팅은 2022년 팬미팅 투어 이후 2년만의 필리핀 단독 팬소통 일정으로, 글로벌 흥행을 한 '최악의 악', '웰컴투 삼달리' 등의 주연으로서의 화제성과 함께 현지의 큰 관심을 모았다. 이날 지창욱은 위트와 다정함이 넘치는 팬토크는 물론 감성적인 보컬무대를 펼치며 팬들을 마주했다. 또한 객석에 내려가 팬들과 더 가까이 인사하고, 셀카를 찍는 등 스윗한 매력으로 팬들을 열광케 했다. 한편 지창욱은 최근 방송중인 JTBC '마이 네임 이즈 가브리엘'과 함께, 오는 7일 개봉할 영화 '리볼버', 29일 공개될 티빙 오리지널 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 청량하게 ‘빅토리’ [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882722"/>
        <updated>2024-08-05T08:11:21.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 8월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리' 언론 및 배급시사회에 참석해 포토타임을 가지고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>