<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-12-04T18:13:09.945Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 확신 가득한 얼굴로 이민기 차에 태운 한지현 “진범 만나러 가요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069162"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민형이 복잡하게 꼬인 살인 사건을 해결할 결정적인 증거를 확보했다. 7년 전 살인 사건의 새로운 증거가 발견되며 차정우(이민기)는 약혼녀 살해 용의자 신세가 됐다. 차정우를 마주친 이민형(한지현)은 “그 날, 무슨 일이 있었던건지 떠오르는 거 없어요?”를 물으며 “손목시계 감식 결과에 따라 차정우씨 용의 선상에 오를 수도 있어요.”를 경고했다. 차정우는 무표정한 얼굴로 “알겠습니다.”라고 반응하며 자리를 피했다. 이에 발끈한 이민형은 “뭘 알겠는데요?”를 되물으며 차정우를 불러세웠다. 이민형은 “그 날의 기억이 잘못됐다는 걸 알았으면 뭐라도 해봐야죠.”라고 조언했지만 차정우는 별 다른 반응 없이 자리를 떠나며 이민형에게 실망을 안겼다. 이민형은 차정우 주변인을 조사하며 억울한 누명을 쓰고 7년을 복역한 친오빠 이진석(윤정일)의 재심을 위해 고군분투했다. 결정적인 증거를 찾아낸 이민형은 경찰서 앞에서 마주친 차정우를 다짜고짜 차에 태웠다. 이민형은 “자진해서 용의자 조사라도 받으려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 7년 전 사건 진실 털어놓는 이민기에 충격받은 강다현 “너도 현장에 있었어?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069161"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차정우가 7년 전 약혼녀 살인 사건의 왜곡된 기억을 되짚어 나가기 시작했다. 피습당한 이진석(윤정일)과 함께 있던 차정우(이민기)가 용의자로 긴급체포됐다. 취조 중 차정우의 친구이자 형사 전문 변호사 박채경(강다현)이 등장했고 차정우의 결백을 밝힐 증거물을 제시했다. 박채경은 “이진석이 피습당한 시간에 차정우씨는 도로에 있었습니다.”라며 의뢰인 이진석과 통화했던 녹음 파일을 경찰에게 공개했다. 이진석은 박채경에게 전화해 재심에 필요한 결정적인 증거를 찾아냈다고 말했다. 증거의 실체를 밝히려는 순간 현관 벨 소리가 들렸고 이진석은 “당신이 여기 왜…?”라는 말을 남기고 전화를 끊었다. 이진석이 피습 당한 시간은 통화를 마친 직후였고 그 시각 차정우는 이진석에게 향하는 도로위에 있었던 것이 CCTV 영상을 통해 확인됐다. 박채경 덕분에 차정우는 알리바이를 확인받고 풀려났다. 차정우는 “그 날 현장에 다른 사람이 있었다는 증거가 뭐야?”를 박채경에게 물었다. 박채경은 대답 대신 "이진석한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페이스 미] 모든 증거가 이민기를 가리키는 정황에 흔들리기 시작하는 한지현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069160"/>
        <updated>2024-12-04T15:10:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 전 살인 사건 현장에서 발견된 시계가 차정우의 시계로 밝혀졌다. 수술 후 혼수상태에 빠진 이진석(윤정일)을 지켜보던 이민형(한지현)은 복잡하게 꼬인 악연을 풀어내기 위해 차정우(이민기)를 찾아갔다. 이민형은 “윤혜진씨 죽음에 차정우씨가 관련돼 있을까 봐 이러는 거에요?”를 물으며 경찰인 자신을 피하는 이유를 따져물었다. 하지만 차정우는 “이진석 사건 해결되면 그 때 얘기하죠.”라는 차가운 반응으로 이민형을 혼란에 빠뜨렸다. 얼마 후, 이진석이 의식을 찾았다. 이진석은 병실을 지키고 있던 이민형을 보고 눈시울을 붉혔다. 두 사람은 그 동안 쌓였던 오해를 풀어내고 형제애를 다졌다. 이진석은 7년 전, 윤혜진 사건 현장에 들어가 망가진 시계를 주웠다고 밝혔다. 이어 자신이 윤혜진 집에 들어갈 때 현장에서 뛰어나갔던 사람이 도망치는 게 아니라 누굴 쫓아가는 것 같았다며 또렷해진 기억을 떠올렸다. 이민형은 이진석이 언급한 시계를 확보해 감식을 맡겼다. 시계는 차정우의 것이었고 시간은 윤]]></content>
    </entry>
</feed>