<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-09-02T00:36:15.452Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, “반짝반짝 빛나는 존재” 공식 팬클럽명 ‘글릿’ 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839256"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILIIT)의 공식 팬클럽명이 ‘GLLIT(글릿)’으로 확정됐다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난 1일 오후 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 그룹의 공식 팬클럽 명을 발표했다. ‘GLLIT’은 ‘반짝반짝 빛나다’라는 뜻의 영단어 ‘glitter’에서 착안했다. 아일릿의 눈에 가장 반짝반짝 빛나는 존재들이자 아일릿을 반짝거리게 만들어줄 수 있는 존재들이라는 의미를 담고 있다. 소속사 빌리프랩은 “서로에게 가장 반짝거리고 아름답게 빛나는 아일릿과 GLLIT이 앞으로 만들어 나갈 많은 순간들을 기대해달라”라고 전했다. 이날은 아일릿이 서바이벌 프로그램 ‘R U Next?’(알유넥스트)를 통해 결성된 지 1주년이 되는 날이기도 했다. 이들은 위버스 라이브를 진행하면서 ‘R U Next?’ 마지막 무대의 순간에 느꼈던 감정부터 최근 근황까지 다양한 추억을 나누며 팬들과 소통했다. 아일릿은 “팬분들을 만나면서 처음 겪는 감정을 느꼈고, 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["중국 진출해도 되겠어" 이수지, 탕웨이 집어삼킨 명연기 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763668"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지가 탕웨이로 변신한다. 2일 오후 9시 50분에 방송되는 KBS 2TV 페이크 다큐 '메소드 클럽' 2회는 배우 박성웅이 출격해 신세계 이중구 캐릭터를 뛰어넘을 명품 열연을 선보인다. 이중 이수지는 '메소드 클럽'에서 표현 연기 대표 강사로서 배우 김고은부터 탕웨이까지 접수한다. 이날 방송에서 이수지는 영화 '헤어질 결심'의 탕웨이 연기에 도전한다. 이수근과 곽범의 장난스러운 만류에도 자신감을 드러낸 이수지는 웃음기는 쫙 뺀 채 무대 앞에서 진지하게 감정을 끌어올리기 시작한다. 이수지는 지그시 눈을 감고 영화 '헤어질 결심' 속 탕웨이의 명대사를 중국어로 소화한다. 이수지는 영화 속 탕웨이가 박해일을 향한 애절한 마음을 담은 대사를 읊으며, 탕웨이 특유의 신비로운 매력까지 그대로 발산해 보는 이들을 푹 빠져들게 한다. 또한 이수지는 아련한 눈빛으로 "해준 씨 바다에서 건진 전화, 깊은 바다에 버려요"라며 나긋나긋한 목소리와 함께 현장 분위기를 휘어잡으며 보는 이들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑 후에' 사카구치 켄타로, 가슴 아픈 이별…애절함 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317910"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개…27일 오후 8시 쿠팡플레이서 방송 배우 사카구치 켄타로가 '사랑 후에 오는 것들'에서 사랑과 이별의 아픔을 겪는다. 쿠팡플레이 새 오리지널 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'(극본 정해심, 연출 문현성) 제작진은 2일 극 중 준고 역을 맡은 배우 사카구치 켄타로의 스틸을 공개했다. 사진은 사랑을 잃고 후회만 남은 준고의 애절함 가득한 눈빛을 담아 작품에 기대감을 더했다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영 분)과 후회로 가득한 남자 준고의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마다. 사카구치 켄타로는 누구보다 사랑했던 홍을 떠나보내고 후회와 그리움만 남은 준고로 분한다. 스틸은 준고가 홍을 처음 만난 순간 사랑에 빠지던 설렘을 담았다. 밝은 미소로 홍을 바라보는 그의 눈빛에는 행복이 가득하다. 반면에 다른 스틸은 가슴 아픈 이별을 하고 후회로 가득한 준고의 모습을 담았다. 사랑 후의 쓸쓸함을 표현해 상반된 감성을 느끼게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['진심누나' 이영자·송은이·김숙, 트롯돌과 사랑에 빠졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317909"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 '트롯돌 입덕기:진심누나 사랑의 서막' 방송 방송인 이영자 송은이 김숙의 핑크빛 사생활이 공개된다. 2일 TV조선 새 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(이하 '진심누나') 제작진은 공식 홈페이지를 통해 프로그램의 서막을 알리는 티저 2종을 공개했다. 티저 속 이영자 송은이 김숙은 모두 관심 가는 사람이 있다고 밝혀 눈길을 끈다. '진심누나'는 '덕질(어떤 분야를 열성적으로 좋아하여 그와 관련된 것들을 모으거나 파고드는 일)'에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌' 5인방의 피 땀 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 서포트 프로젝트다. SM C&amp;C가 제작한다. '보이스트롯' '트롯매직유랑단' '신랑수업'을 이끈 박민정 PD와 '남자의 자격' '런닝맨' '뽕숭아학당'의 김미연 작가가 손을 잡았다. 여기에 '무한도전' '황금어장' '1박 2일'의 문은애 작가와 '안녕하세요' '우리동네 예체능'을 연출한 이예지 피디가 기획 크리에이터로 참여한다. 첫 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준, ♥김은희 작가 시상자로..오늘 한국방송대상 시상식 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358990"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리·김은희 작가·김대호 아나운서 등 개인상 수상자 참석 축하공연 이은미·스테이씨·제로베이스원·허용별 등 축하공연 51년의 역사를 자랑하는 한국방송대상 시상식이 오늘(2일) 오후 3시부터 SBS TV에서 생중계 된다. 한국방송협회는 ‘엄정한 심사를 통해 최종 선정된 대상 1편, 작품상 30편, 개인상 18명에 대한 시상식을 9월 2일 KBS TV공개홀에서 개최한다’며 “올해의 수상자에 대한 시상은 물론, 방송의 날(9월 3일)을 기념하는 다채로운 공연도 펼쳐진다”고 밝혔다. 이날 시상식에는 KBS ‘골든걸스’ 양혁 PD, MBC 드라마 ‘연인’ 홍석우 CP, ‘태어난 김에 세계일주 2’ 김지우 PD, SBS 드라마 ‘악귀’ 이정림 PD 등 작품상 30편의 대표 수상자들이 무대에 올라 상을 받는다. 김형운 KBS PD, 김대호 MBC 아나운서, 배우 김태리(SBS 추천), 작가 김은희(SBS 추천), 신계숙 교수(EBS 추천) 등 개인상 수상자들도 참석한다. 또한 우리 사회 저출생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원, '♥썸남'과 싱글 탈출?…오윤아 "형부랑 잘 어울려" (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766929"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여배우의 사생활' 예지원, 오윤아, 이수경이 잠시 본업으로 복귀(?)해 드레스 자태를 뽐낸다. 3일 방송되는 TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'(이하 '여배우의 사생활')에서는 ‘썸 하우스’에서 서로를 알아가는 중인 6인의 남녀를 위한 무도회가 열린다. 저녁에 무도회가 있다는 소식에 예지원은 “무도회래… 밥 먹지 말자”며 급하게 관리에 들어간다. 이수경도 “굶을래”라며 다이어트에 동참하고, 예지원, 오윤아, 이수경이 어떤 드레스를 입을지 고민하는 동안 ‘썸남’들의 숙소 또한 무도회 준비로 분주해진다. 첫 번째로 이수경이 청초함을 살린 드레스를 입고 그린카펫 워킹을 시작하자 파트너 강호선은 서둘러 에스코트에 나선다. ‘E형 남자’임을 자부하던 강호선이지만, 긴장한 탓에 이수경과 감히 눈도 마주치지 못한다고. 두 번째 주인공은 아찔한 튜브톱 드레스로 명품 몸매를 한껏 자랑한 오윤아. “아름답습니다”를 연신 반복하며 연습하던 파트너 노성준은 부드러운 미소로 오윤아에게 다가간다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["은지원 개명 안 했으면 무속인 됐을 것…사주 속 귀신의 문 3개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763653"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은지원이 무속인이 될 뻔한 사주였던 것으로 드러났다. 1일 방송된 SBS '미운우리새끼'에서는 은지원, 김승수, 김희철이 이름 풀이를 위해 성명학 전문가를 찾는 모습이 그려졌다. 작명가는 은지원의 이름에 대해 "지원 님의 이름의 수리 획수는 잘 맞는다. 지원 님은 태어났을 때 작명소에서 지은 이름일 거다"라고 말했다. 김희철은 "이 형 원래 이름이 은신기였다"고 했고 은지원은 "원래 아버지가 그렇게 지었는데 '신기가 뭐냐'면서 외할아버지가 작명소에서 받아온 이름이다"라고 설명했다. 작명가는 "만약 그 이름으로 불렸다면 아마 정말 유명한 무속인이나 사주 상으로 보더라도 귀문관살이라고 해서 귀신의 문이 3개씩 있다"라고 밝혔다. 이어 "조금 아쉬운 게 뭐냐면 사주에서 보면 물의 기운이 부족하다. 물이 없다. 물은 지혜를 상징한다"라고 말했고, 은지원은 "전 지식은 없지만 지혜롭다"고 했다. 작명가는 "이름으로 전생의 기운까지 볼 수 있다. 전생을 풀어보니 꽃처럼 아름다운 남자, 예술적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] '율희와 이혼' 최민환, 子스트레스 진단에…"많은 일 있었다" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188347"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환의 아들 재율이가 스트레스 지수가 평균보다 높다는 진단을 받았다. 지난 1일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌') 539회에서는 김준호의 아들 '우형제' 은우와 정우가 '뉴 어펜져스' 오상욱·도경동을 만나 다정한 삼촌들과 잊지 못할 추억을 만들었다. 또한 최민환의 세 자녀 '째둥이' 재율, 아윤, 아린은 트램펄린 점핑 댄스부터 그라탕을 먹으며 폭풍 성장에 한발짝 다가갔다. 이날 '우형제' 은우·정우를 위해 오상욱은 2미터가 넘는 기린 삼촌을 재소환했고, 도경동은 얼룩말로 변신해 눈길을 끌었다. 은우는 기린 탈을 쓴 오상욱을 발견하자, "아빠, 안아줘"라며 뒷걸음질쳤고, 정우는 "기린이야"라며 다가갔다. 도경동은 사족보행 포즈로 얼룩말 흉내를 내 웃음을 안겼다. 김준호는 "누가 이런 분장에 금메달을 메고 나와"라며 금메달리스트도 예외 없는 육아 현장에 폭소를 터뜨렸다. 이어 은우는 금의환향한 삼촌들을 축하해 주기 위해 레드카펫, 현수막, 수제 금메달을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지환♥박혜민 생활고 극복→인플루언서 되고 월 천만원 번다(소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892412"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조지환, 박혜민 부부가 확 달라진 근황을 공개한다. 9월 3일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에는 조지환, 박혜민 부부가 의뢰인으로 출연한다. 배우이자 개그우먼 조혜련 친동생으로 알려진 조지환과 개그맨 못지 않은 끼를 발산하고 있는 박혜민 부부는 과거 한 부부 상담 프로그램을 통해 기름값도 없을 정도의 생활고와 원만하지 않은 결혼생활을 밝혀 화제를 모았다. 심지어 당시 가족의 유일한 수입원이었던 가장 박혜민마저 간호사를 그만두면서 조지환은 생계를 위해 배달 대행 일을 하던 중 사고로 다리 골절상을 당하기도 했다고 밝혀 주위를 안타깝게 만들었다. 하지만 이후 부부의 일상을 리얼하게 담아낸 영상으로 인생 제 2막을 연 조지환, 박혜민 부부는 구독자 20여만 명에 달하는 인플루언서로 거듭나면서 큰 인기와 함께 현재 월 천만 원에 육박하는 높은 수입을 올리고 있다고. 박혜민은“제일 어려웠을 때보다(수입이) 4배 정도 늘었다”며 10년 결혼 생활 중 가장 행복한 시간을 보내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y리뷰] 장나라·남지현 '굿파트너', 인기 파죽지세…적수 없는 금토극 최강자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002081789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002081789"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라·남지현 주연의 드라마 '굿파트너'가 파죽지세 인기를 이어가고 있다. 11회는 순간 최고 시청률 18.9%(닐슨코리아 기준)까지 오르며 동시간대 1위를 기록했다. 지난달 31일 방송된 SBS 금토드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 11회에서는 엄마와 변호사, 각자의 자리에서 홀로서기를 시작한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습이 그려졌다. 앞서 차은경은 전 남편 김지상(지승현 분)과 양육권, 재산분할 등에 합의하며 이혼 절차를 끝냈다. 하지만 그의 고민은 깊어졌다. 예기치 못했던 대표변호사 오대규(정재성 분)의 퇴사 압박에 심란했고, 결국 휴가계를 냈다. 차은경은 딸 재희(유나 분)와 약속했던 여행을 떠나기로 했다. 그는 아빠의 빈자리가 느껴지지 않도록 최선을 다했지만, 빈틈이 드러나기 시작했다. 결국 재희는 참아왔던 감정이 폭발해 "아빠가 너무 미운데 너무 보고싶어"라며 눈물을 터뜨렸다. 차은경은 한유리에게 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 써브라임과 전속계약…송강호·고소영과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825961"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나 배우 나나가 써브라임과 새 출발한다. 써브라임 측은 2일 공식입장을 통해 나나와의 전속계약 소식을 알리며 “국내를 넘어 글로벌한 영향력을 발휘하고 있는 나나 배우와 함께 하게 되어 매우 기쁘다”고 전했다. 이어 “나나 배우의 매력과 재능이 다양한 만큼 여러 분야와 배우로서의 필모그래피도 더욱 짙어질 수 있도록 써브라임이 보유하고 있는 강점과 노하우를 최대한 활용해 전폭적인 지원을 하겠다”고 덧붙였다. 나나는 2009년 그룹 애프터스쿨로 데뷔, 넘사벽 비주얼과 대체 불가한 캐릭터 소화력으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아왔다. 2016년 tvN 드라마 ‘굿 와이프’로 본격적인 연기자로 활동을 시작했으며 ‘킬잇’, ‘저스티스’, ‘출사표’, ‘오! 주인님’, 넷플릭스 드라마 ‘글리치’, ‘마스크걸’, ‘내 남자는 큐피드’, ‘플레이어2 :꾼들의 전쟁’ 영화 ‘패션왕’, ‘꾼’, ‘자백’ 등에 출연하며 존재감을 드러내왔다. 나나와 계약을 체결한 써브라임에는 배우 송강호, 고소영, 윤정희,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 기안84, 토네이도 보러 떠난다…도파민 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358982"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰작가 기안84가 오랜 꿈이었던 토네이도를 보기 위해 홀로 떠났다. 지난 1일 방송된 MBC 예능프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’가 채널 경쟁력 가늠, 광고 관계자들의 지표가 되는 핵심인 2049 분당 최고 시청률 2.7%(닐슨코리아 기준)를 기록했다. 빠니보틀이 유태오와 함께 카우보이 문화를 즐기러 떠나겠다고 선언한 장면이었다. 멤버들과 찢어져서 움직이게 된 기안84가 충격에 휩싸여 웃음을 자아냈다. 가구 시청률은 수도권 분당 최고 4.4%로 아직도 꿈에 나온다는 기안84 오랜 로망, 토네이도에 드디어 한 발짝 가까워진 장면이다. 기안84를 위해 스톰체이서에게 연락했던 빠니보틀이 내일 토네이도를 볼 가능성이 높다는 회신을 받으면서 드디어 그의 긴 꿈이 이뤄질 수 있을지 기대감을 자극했다. 이날 방송에서는 로키산맥의 대자연을 온몸으로 만끽한 기안84, 빠니보틀, 유태오의 즐겁고 흥미진진한 여정이 그려졌다. 앞서 유태오와 메탈 공연을 관람한 기안84]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민, 정해인 마음 알았다…시청률 급상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820933"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘엄마친구아들’ 정소민이 정해인의 마음을 알아챘다. 지난 1일 방송된 tvN ‘엄마친구아들’ 6회에서는 최승효(정해인) 배석류(정소민)가 서로 기억하고 알고 있는 ‘처음’의 순간들이 그려졌다. 배석류는 최승효가 최근 자신에게 거리를 두는 것이 어색하고 불편했다. 하지만 최승효는 “우리 이제 어른이야”라며 옛날과 똑같이 지낼 수 없다고 선을 그었고, 배석류는 그의 달라진 말과 행동에서 낯설고 이상한 기류를 감지했다. 시청률 조사회사 닐슨코리아 수도권 가구 기준 평균 7.6% 최고 8.4%, 전국 가구 기준 평균 6.8% 최고 7.6%를 기록하며 자체 최고 성적을 보였다. 이날 배석류는 최승효의 방에서 그가 숨겨놓은 편지를 발견했다. 과거의 최승효가 자신을 좋아했다는 내용에 놀란 것도 잠시, 최승효는 배석류의 손에 들린 편지를 빼앗아 구겨 버리며 어린 시절의 장난으로 넘겨버렸다. 그리고 그날 이후 최승효는 배석류를 멀리하고 피했다. 새로운 꿈을 찾은 배석류의 힘찬 헤엄도 시작됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤전일♥’ 김보미 깡마른 몸에 배만 볼록 “임신 18주차, 둘째 성별 나와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892411"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 둘째를 임신한 배우 김보미가 근황을 전했다. 김보미는 9월 1일 자신의 소셜미디어에 "임신 18주. 저희 리우 동생 또쿵이가 성별이 나왔어요. 아들일까요? 딸일까요?"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 김보미는 브라톱에 레깅스를 입고 살짝 나온 D라인을 자랑했다. 반묶음 머리와 환한 미소를 드러낸 김보미는 임신 18주 차에도 사랑스러운 자태를 뽐냈다. 한편 김보미는 지난 2020년 발레무용가 윤전일과 결혼해 같은 해 12월 첫아들을 품에 안았다. 부부는 지난달 소속사를 통해 둘째 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예지원X오윤아X이수경, 한끼 굶고 여배우 모드 황홀 드레스 자태 (사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892410"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예지원, 오윤아, 이수경이 본업으로 돌아가 남다른 드레스 자태를 뽐냈다. 9월 3일 방송되는 TV조선 '여배우의 사생활'에서는 ‘썸 하우스’에서 서로를 알아가는 중인 6인의 남녀를 위한 무도회가 열린다. 저녁에 무도회가 있다는 소식에 예지원은 “무도회래…밥 먹지 말자”며 급하게 관리에 들어갔다. 이수경도 “굶을래”라며 다이어트에 동참했다. 예지원, 오윤아, 이수경이 어떤 드레스를 입을지 고민하는 동안 ‘썸남’들의 숙소 또한 무도회 준비로 분주해졌다. 첫 번째로 이수경이 청초함을 살린 드레스를 입고 그린카펫 워킹을 시작하자 파트너 강호선은 서둘러 에스코트에 나섰다. ‘E형 남자’임을 자부하던 강호선이지만, 긴장한 탓에 이수경과 감히 눈도 마주치지 못했다. 두 번째 주인공은 아찔한 튜브톱 드레스로 명품 몸매를 자랑한 오윤아였다. “아름답습니다”를 연신 반복하며 연습하던 파트너 노성준은 부드러운 미소로 오윤아에게 다가갔다. 그 뒤를 이어 등장한 예지원의 드레스 자태를 대놓고 감상하던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장례 준비해야"…최진혁, 반려견 혈관육종암→시한부 판정 '충격' (미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766927"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미우새' 최진혁이 반려견의 암 판정에 충격을 받았다. 2일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에는 최진혁이 등장해 반려견 몽실이의 건강 상태에 대해 전했다. 최진혁은 "3개월 전 몽실이가 크게 아파서 2kg까지 빠졌다. 피부가 회색으로 물들었을 정도"라고 입을 열었다. 이어 "마음의 준비를 하라는 말을 듣고 너무 신경이 쓰였다. 그날 이후부터 깊이 잠을 잔 적이 별로 없다"며 불안한 심경을 토로했다. 몽실이의 심장 초음파 결과, 혈관육종암이라는 커다란 종양이 발견됐다. 종양이 심장을 눌러 혈액이 잘 돌지 못하고, 심장 자체가 뛰기 어려운 상황인 것. 수의사는 "암 세포가 전이가 되면서 어디든 옮겨갈 수 있는데, 심장과 비장, 피부까지 전이된 상황이었다"고 설명했다. 수의사는 몽실이의 예상 생존기간을 1~2주로 예상했다고. 그는 "출혈이 심장을 누르기 때문에 급사하는 경우도 많다"고 덧붙였다. 그러자 최진혁은 "그 정도로 (예상 생존 기간이) 짧은 줄 몰랐다"며 충격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장근석X팬클럽, 12년 째 기부 활동…누적 금액만 13억 원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892409"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석과 공식 팬클럽 ‘크리제이’가 12년째 선행을 함께하고 있다. 장근석 공식 팬클럽 ‘크리제이’는 지난 8월 3일과 4일 서울시 강남구에 위치한 동원갤러리에서 ‘생일 기념 나눔 사진전’을 열고 수익금을 기부했다. 이번 나눔 사진전으로 장근석의 기부금 1,000만 원을 포함해 총 1억 1,700만 원이 모였고, 전액을 기부했다. 장근석과 ‘크리제이’는 사진전 수익금으로 남산원, 애신동산, 담우회, 사랑의 달팽이, 주몽재활원, 본태박물관 등 도움의 손길이 필요한 곳에 기부를 이어갔다. 이로써 장근석과 팬클럽 ‘크리제이’의 총 누적 기부 금액은 13억 772만 원을 달성했다. 장근석은 “팬클럽 ‘크리제이’와 뜻깊은 나눔을 실천할 수 있어서 뿌듯하다. 올해에도 많은 분들과 많은 나눔을 가질 수 있게 해준 ‘크리제이’에게도 고맙다는 말을 전하고 싶다”면서 “앞으로도 힘들고 지친 시기를 보내고 있을 많은 분들에게 큰 위로와 격려가 되길 바란다”고 전했다. 장근석과 팬클럽 ‘크리제이’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, 이번엔 ‘헤어질 결심’ 탕웨이 변신…중국 진출까지? (메소드클럽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687410"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘패러디의 귀재’ 이수지가 KBS 2TV ‘메소드 클럽’에서 탕웨이 패러디로 중국 진출을 노린다. KBS 2TV의 페이크 다큐 ‘메소드 클럽’(연출 이명섭/작가 오지혜)은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업. 희극 배우 이수근, 이수지, 곽범이 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 도발적인 연기 수업을 펼친다. 또한 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 고정 수강생 크루로 활약해 색다른 티키타카를 선보이고 있다. 오늘 9월 2일(월) 오후 9시 50분에 방송되는 ‘메소드 클럽’ 2회는 배우 박성웅이 출격해 신세계 ‘이중구’ 캐릭터를 뛰어넘을 명품 열연을 선보일 예정이다. 이중 이수지는 ‘메소드 클럽’에서 표현 연기 대표 강사의 품격을 선보인다. 배우 김고은부터 탕웨이까지 접수한 이수지의 자유분방한 ‘페이스 컨트롤’ 능력에 기대가 치솟는다. 이날 이수지는 영화 ‘헤어질 결심’의 탕웨이 연기에 도전한다. 이수근과 곽범의 장난스러운 만류(?)에도 자신감을 드러낸 이수지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 가족들과 아이슬란드 여행…“호텔 8번 바꾸고 한끼에 22만원 식사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089767"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영. 사진|김나영 유튜브 방송인 김나영이 가족들과 아이슬란드 여행을 떠났다. 1일 김나영의 채널 ‘김나영의 nofilterTV’에는 ‘입이 떡 벌어지는 대자연과 4만원 짜리 파스타가 공존하는 아이슬란드 여행’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김나영은 마이큐, 두 아들과 함께 아이슬란드로 떠났다. 김나영은 “아이슬란드 여행이 기대된다. 무려 9일 동안 있을 예정이다. 호텔을 무려 8번이나 바꿀 거다”라고 밝혔다. 이어 레스토랑으로 향한 김나영은 “스파게티가 4만원이다. 식사를 마친 후 총 금액은 22만원이 나왔다. 키즈 피자 2개, 파스타 2개, 수프 1개 , 음료 2개, 와인 2잔을 먹었다. 여기서는 생산해낼 수 있는 게 하나도 없다고 하더라. 다 수입해야 해서 물가가 비싸다고 한다”라고 설명했다. 한편 김나영은 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 키우고 있으며 2021년부터 가수 겸 화가 마이큐와 공개 열애 중이다. 2022년 서울 강남구 역삼동 소재의 건물을 9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강지영 아나 “결혼은 정말 잘한 선택, 남편=든든한 내 편”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892408"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강지영이 남편을 향한 애정을 과시했다. JTBC 강지영 아나운서는 최근 '우먼센스' 9월호 커버를 장식했다. 공개된 화보 속 강지영은 뉴스룸 속 단단하고 당찬 여성의 모습은 물론 소녀스럽고 여성스러운 미소를 띄우며 인생 첫 커버 화보를 장식했다. 함께 진행된 인터뷰에서 강지영은 “지금껏 주어진 기회를 놓치고 싶지 않았고, 다행히 제 캐릭터도 그에 따라 잘 흘러온 것 같아요. 하나의 방향성을 고집하기보다 전천후 활동을 지향해 왔기 때문에 지금까지는 잘 해오고 있다고 생각해요”라며 JTBC '뉴스룸' 하차 소감과 동시에 예능 프로그램 준비로 바쁜 요즘의 근황에 대해 전했다. 인생의 가장 큰 선택 중 하나인 결혼을 최근에 한 강지영은 “정말 잘한 선택이었어요. 제가 방송에 나와서 가장 많이 하는 말 중 하나가 '사람을 믿지 않는다'는 건데, 남편만큼은 항상 든든한 내 편이죠. 믿어볼 법한 사람이 내 편이 된 게 정말 좋아요”라며 남편에 대한 애정을 드러냈다. '때로는 간절함조차 아플 때가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹쉬면다행이야' 김종민, 물공포증에도 입수…머구리 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763612"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 리더 김종민이 물 공포증이 있음에도 입수에 도전한다. 2일 방송되는 MBC '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에는 0.5성급 무인도 임원에 도전하는 코요태 김종민과 그를 지원하기 위해 일꾼으로 나선 빽가, 박준형의 이야기가 그려진다. 셰프로는 정호영이 함께하며, 스튜디오에서는 안정환, 붐, 김대호, 그리고 신지가 이들의 섬 운영기를 지켜볼 예정이다. 이날 방송에서 김종민은 0.5성급 무인도 임원에 도전장을 내밀고, 일꾼들과 함께 해루질에 나선다. 무엇보다 손님들에게 제공하는 음식이 중요한 0.5성급 무인도인 만큼, 해루질 실력은 임원에게 가장 중요한 능력 중 하나로 꼽힌다. 그러나 김종민이 리더인 게 미덥지 않았던 정호영은 처음으로 직접 머구리복을 입고 물에 들어가기로 결심한다. 이에 박준형, 빽가 그리고 정호영이 먼저 바다에 들어가고, 김종민은 갯바위에서 진두지휘한다. 그러나 생각보다 센 파도에 머구리들 모두 고전을 면치 못한다. 이에 정호영은 "이렇게까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 주현영, 가짜 MZ 의혹에 당황…"불주사 자국 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005825935"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영이 MZ콘셉트에 과몰입한 모습으로 눈길을 끌었다. 지난 1일 방송된 SBS ‘런닝맨’에는 주현영, 김아영이 출연해 지예은과 함께 MZ 상황극에 나섰다. 이날 주현영과 김아영은 MZ 스타일로 등장해 웃음을 안겼다. 유재석은 주현영의 오프숄더 패션에 “너의 생어꺠를 처음 본다”며 웃음을 터뜨렸다. (사진=SBS 방송화면) 이를 지켜보던 하하는 “어깨에 불주사 자국 있는데 네가 왜 MZ냐”라고 말해 주현영을 당황케 했다. 송지효 역시 “너 나랑 똑같은 주사 자국 있다”고 덧붙였다. 이런 가운데 유재석은 “(지)예은이가 현영이, 아영이 기강을 잡으려고 하더라”라고 이야기를 꺼냈다. 주현영, 김아영, 지예은 세 사람은 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아’를 통해 MZ 캐릭터로 활약한 바 있다. 지예은은 “내가 언니”라고 말했고, 지예은보다 두 살 어린 주현영은 “나는 너보다 선배지”라고 맞받아쳐 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 소녀시대 수영, 3년간 장애인 인식 개선 힘써왔다…희귀 질환 환우들의 치료 연구 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678049"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수영이 선한 영향력을 전파하고 있다. 슈퍼주니어 은혁, 샤이니 민호, 우주소녀 다영, 조나단과도 함께했다. 지난달 31일 '제10회 시각장애인과 함께하는 어울림 마라톤 대회(이하 '어울림 마라톤 대회')'가 올림픽공원 평화의광장에서 개최됐다. ‘어울림 마라톤 대회’는 시각장애인 단체에서 주최한 행사로 시각장애인을 비롯해 지체, 청각, 발달장애인들과 비장애인들이 2인 1조로 팀을 이뤄 진행되는 걷기 대회이다. 2022년부터 3년간 꾸준히 ‘어울림 마라톤 대회’에 참가하고 있는 최수영은 자신의 SNS를 통해 참여 독려에 힘쓰는 등 장애인 인식 개선에 힘쓰고 있다. 최수영은 "시각장애인과 비장애인이 서로 소통하고 협동해 앞으로 나아간다는 점에서 '어울림 마라톤 대회'가 계속되었으면 좋겠다"라며 "후원금 및 참가비 역시 시각장애인 이동권 개선과 실명 예방연구 발전기금으로 전액 사용되는 만큼 많은 분이 꾸준한 관심을 가져 주시면 감사하겠다"고 전했다. 오래전부터 실명퇴치운동본부 홍보대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 승률 8할 위한 필승 의지 타오르는데…이대호 부상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678048"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 8할 승률을 지켜내기 위해 필승 의지를 활활 불태운다. 오늘(2일) 밤 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 97회에서 ‘고려대 정신’으로 무장한 최강 몬스터즈에 맞서는 연세대의 특별한 승리 비결이 공개된다. 최근 직관에서만 2연패를 기록한 최강몬스터즈는 이번 연세대와의 경기에서도 패배하면 7할 승률로 떨어질 위기 상황에 놓였다. 연세대와 첫 경기에 임하는 몬스터즈 선수들은 연패 사슬을 끊기 위한 비장한 각오를 드러낸다. 몬스터즈에 맞서기 위해 그라운드에 나선 연세대 선수들은 여유로운 모습은 물론 승률을 80%로 끌어올린 승리 루틴으로 모두의 시선을 사로잡는다. 현재 연세대는 고려대와의 정기전에서 4연승을 거두는가 하면, 대학 리그에서도 승률 8할을 기록 중에 있다고. 평정심을 찾기 위한 승리 비결로 중무장한 연세대가 최강 몬스터즈를 상대로도 승리의 기세를 이어갈 수 있을지 궁금증을 높인다. 이대호의 부상으로 인해 몬스터즈의 중심 타선에는 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김승수, 성욕 강해..결혼했다면 다산왕" 개명 추천까지(미우새) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262672"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '미운 우리 새끼'의 김승수, 은지원, 김희철의 이름 풀이 결과가 큰 화제를 모았다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에는 배우 윤세아가 스페셜 MC로 출연했다. 신동엽은 "예전 '수요미식회'라는 프로그램을 오래 같이 했는데 거침없고 솔직한 모습이 보였다. 방송계에서는 '돌+I'라는 호칭이 칭찬인데 윤세아는 막무가내로 다 한다"라고 폭로했고, 윤세아는 전혀 비슷하지 않은 박영규 성대모사로 화답해 폭소를 자아냈다. 윤세아는 김종국 노래에 맞춰 직접 준비해온 춤을 선보였다. 윤세아의 춤 연습 영상이 공개되자 신동엽은 "춤도 약간 박영규 성대모사 같다"라고 평했다. 이어 윤세아는 "한때 실온 소주를 좋아했다. 목 넘길 때 알코올 향이 알싸하게 퍼진다. 거기에 청양고추를 썰어 넣으면 숙취가 적어진다"라며 '청양고추 소주' 예찬에 진심인 모습을 보였다. 한편, 윤세아의 어머니가 드라마 '더 글로리'의 바둑 자문을 맡은 초대 여류 기사이며, 윤세아 역시 바둑 7급의 실력을 갖춘 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 허남준 재판정 오른 손현주, 김명민과 약속 지킬까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763597"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 손현주가 드디어 허남준의 죄를 심판한다. 2일 오후 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(크리에이터 표민수/극본 김재환/연출 유종선) 7회에서는 살인 혐의로 법정에 서게 된 우원그룹 장남 김상혁(허남준 분)의 운명을 손에 쥔 판사 송판호(손현주 분)의 고뇌가 더욱 깊어진다. 송판호는 자신의 목숨을 담보로 김강헌(김명민 분)에게 아들 김상혁의 무죄를 받아주겠다고 약속했다. 순전히 생존을 위해서 한 약속이었지만 점차 무자비한 김강헌의 실체를 알게 되자 무죄를 받아준다 하더라도 자신의 생명이 보장되지 않을 거라는 생각에 남몰래 다른 살길을 알아보고 있었다. 그러나 이마저도 김강헌에게 결국 들통이 났고 그와의 약속을 증명하기 위해 저질렀던 살인이 온 세상에 밝혀질 위기에 처하게 되면서 생명도, 그동안 쌓아왔던 명예도 위협받게 됐다. 앞으로 송판호의 운명은 어떻게 될지 궁금해지는 가운데 드디어 살인자 김상혁을 둘러싼 뜨거운 진실 공방이 펼쳐진다. 공개된 사진 속에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 최민환 "장남 재율이 스트레스 커 많이 말랐다…동생들에 치였다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763595"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱글 대디' FT아일랜드 최민환이 자녀들의 저신장, 저체중을 걱정했다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 최민환은 "저희 아이들을 보면 또래보다 마르고 왜소한 편인 것 같다. 저도 큰 편은 아니고 작은 편이다 보니 나 때문인가 하는 생각도 든다"며 세 남매의 성장을 걱정했다. 최민환은 특히 "쌍둥이들은 작게 태어났다. 그러다 보니 키나 몸무게가 작아서 신경 쓰인다"며 아린이, 아율이를 걱정했다. 최민환은 "점프하는 게 키 크는 데 도움이 된다고 해서"라며 아이들의 성장판에 자극을 주기 위해 트램펄린 운동을 같이 하기도 했다. 이어 "주변에서 재율이가 너무 마른 것 같다고 하더라. 쌍둥이도 유독 말라 보인다, 작아 보인다는 얘기를 많이 들었다. 이참에 병원에 가봐야겠다"며 성장 클리닉에 방문해 아이들을 검사받게 했다. 먼저 의사는 아율이 아린이의 결과에 대해 설명했다. 쌍둥이 자매는 키와 몸무게 모두 하위 10% 이하로 나왔고, 최민환은 "저도 키가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 즉석 고자극 요리, 국과수 스트레스 날렸다…이수근 “사명감 없이는 못하는 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089759"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원, 국과수-소방서가 혐오시설이라고? “국과수가 어때서” 충격 고경표, 막국숫집 막내아들의 광기 눈빛 “면은 자신 있다..실패할 일 없어” ‘백패커’. 사진 | tvN [스포츠서울 | 원성윤 기자] tvN 극한의 출장 요리단 ‘백패커2’ 국과수 직원들이 백종원 표 즉석 고자극 요리로 스트레스를 제대로 날렸다. 지난 1일 방송된 tvN ‘백패커2(연출 신찬양)’ 14회에서는 원주 국립과학수사연구원 본원(이하 국과수)으로 향해 140인분 즉석 고자극 요리 한 상을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 5.0%, 최고 8.4%로 14주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐으며, 전국 가구 기준에서도 4.9%, 8.4%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지하며 인기를 증명했다. 열네 번째 출장지는 국내 최고의 과학수사기관인 국과수 본원이었다. 사건의 진실이 필요한 순간에 숨겨진 단서를 찾아 과학의 힘으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘17세 연하’ 류필립 “53살 미나, 집에서도 메이크업‥예쁜 모습만 보여줘”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892403"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['36세' 류필립이 "53세 아내 미나는 나에게 여자"라고 말했다. 9월 2일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 누나와 사는 연하남으로 미나의 17살 연하 남편 류필립이 출연했다. 이날 류필립은 미나가 50대라고 밝히면서 "여자로 바라보기 때문에 누나라고 한 번도 해본 적이 없다. 처음부터 미나 씨라고 했다"고 말했다. 이어 "와이프도 저에게 아름다운 모습만 보여주려고 한다. 메이크업 안 한 모습 보여주기를 부끄러워한다"며 "집에서도 항상 메이크업을 하고 있다"고 말해 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류필립 "'17세 연상' ♥미나, 나랑 결혼해 매력 가려져…킴 카다시안 될 줄" 고백 (필미커플)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766921"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미나와 류필립 부부가 솔직하게 답하는 시간을 가졌다. 지난 8월 31일 유튜브 채널 '필미커플'에는 '엄마와 아들인가요? | 40만 구독기념 Q&amp;A'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 미나와 류필립은 나란히 앉아 구독자들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 이들은 "저희가 40만 기념을 잊어 조금 늦은 Q&amp;A를 한다"며 시작부터 티격태격 부부 케미를 보여줬다. 첫 번째로 '유튜브 시작 계기'를 묻는 질문에 미나는 "남편이 유튜브를 해야 한다고 했다. 그런데 전 옛날 사람이다. 그거 왜 하냐고, 귀찮다고 했다. 연예인이 방송에 나와야지 왜 자기가 찍냐고 했다"고 고백했다. 그는 "전 구시대적 마인드로 이야기했고 남편이 해야한다고 해 시작했다"고 덧붙였다. 이에 류필립은 "미나의 아름다운 모습을 영상에 담아서 일기장처럼 기록하고자 시작했다"라며 스윗한 면모를 드러냈다. 류필립은 "(미나는) 더 잘됐어야 하는 사람인데 왜 나랑 결혼해서, 그런 미나의 매력 가려지는 게 마음이 아팠다. 제 2의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭염 속 기린 분장한 오상욱, 김준호 아들은 “아빠, 안아줘” 뒷걸음질 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687407"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘우형제’ 은우와 정우가 몸을 사리지 않는 오상욱과 도경동 삼촌의 ‘금빛 육아’에 푹 빠졌다. 지난 1일(일) 방송된 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 MC 최지우, 안영미와 박수홍 가족이 합류하고, 은우-정우의 형제 케미, 재율-아윤-아린의 성장기 등 화제를 모으는 가운데 539회의 전국 시청률이 3.5% 기록하며, 연일 지속적인 상승세를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) ‘슈돌’ 539회에서는 김준호의 아들 ‘우형제’ 은우와 정우가 ‘뉴 어펜져스’ 오상욱-도경동을 만나 다정한 삼촌들과 잊지 못할 추억을 만들었다. 또한 최민환의 세 자녀 ‘째둥이’ 재율, 아윤, 아린은 트램펄린 점핑 댄스부터 그라탕을 먹으며 폭풍 성장에 한발짝 다가갔다. 이날 ‘우형제’ 은우-정우를 위해 오상욱은 2미터가 넘는 기린 삼촌을 재소환했고, 도경동은 얼룩말로 변신해 눈길을 끌었다. 은우는 기린 탈을 쓴 오상욱을 발견하자, “아빠, 안아줘”라며 뒷걸음질쳤고, 정우는 “기린이야”라며 다가갔다. 도경동은 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['길복순' 스핀오프 '사마귀' 제작 확정, 임시완·조우진의 무자비한 액션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002868082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002868082"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '길복순'의 스핀오프 영화가 제작된다. 2일 넷플릭스는 영화 '사마귀' 제작 확정 소식과 함께 임시완, 박규영, 조우진이 출연한다고 밝혔다. '사마귀'는 모든 룰이 무너진 살인청부업계에 긴 휴가 후 컴백한 A급 킬러 사마귀와 그의 훈련생 동기이자 라이벌 재이 그리고 은퇴한 레전드 킬러 독고가 1인자 자리를 놓고 벌어지는 대결을 그린 액션 영화다. 넷플릭스에 따르면 '사마귀'는 넷플릭스 영화 '길복순'과 살인청부업계 세계관을 공유하는 스핀오프 작품이다. '길복순'이 싱글맘과 킬러의 삶 사이에서 갈등하는 길복순의 이야기를 다뤘다면, '사마귀'는 사마귀, 재이, 독고까지, 각자의 목적을 향해 달려가는 세 인물들의 이야기를 담는다.'길복순'의 변성현 감독이 각본에 직접 참여하고, '길복순', '더 킹' 등 다양한 작품에서 조감독을 맡았던 이태성 감독의 첫 연출작이다. 청부살인회사 MK Ent. 소속 A급 킬러 사마귀로 불리는 한울은 임시완이 연기한다. '길복순'의 MK Ent. 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 다이어트 성공 후 20대 시절 미모 복원 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892401"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 무결점 비주얼을 선보였다. 배우 고현정의 비하인드 스틸이 9월 2일 소속사 아이오케이컴퍼니를 통해 공개됐다. 공개한 스틸엔 다이어트 전문 브랜드 광고 촬영 중인 고현정의 모습이 담겼다. 고현정은 베테랑 배우다운 면모를 아낌없이 뽐냈다. 다양한 촬영 콘셉트에 맞는 비주얼 변화를 선보였다. 빈틈없는 소화력뿐만 아니라, 고현정의 탄탄한 연기력도 이번에도 빛을 발했다는 후문. 카메라 앞에 선 고현정은 풍부한 표정 연기는 물론, 다채로운 포즈도 자연스럽게 구사해 한층 감도 높은 결과물로 탄생시켰다. 이어 눈길을 끄는 점은 고현정의 한계 없는 매력 스펙트럼이다. 시간이 흐를수록 더욱 깊어지는 우아함과 순백의 아름다움을 떠오르게 하는 청순함 그리고 보는 이들마저 기분 좋아지는 사랑스러움이 공존해 보는 이들의 마음을 사로잡는다. 이는 고현정이 지닌 매력 부자의 면모를 제대로 확인해 주기도. 광고계를 사로잡은 고현정의 활약은 브라운관에서 계속된다. 고현정은 지니 TV 오리지널 드라마 ‘나미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김미려♥’ 정성윤, 20살 박카스남 시절 공개 “육아·살림 탓 역변”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892400"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미려 남편 정성윤이 스무 살 리즈 시절을 공개했다. 9월 2일 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 누나와 사는 연하남으로 김미려의 남편 정성윤이 출연했다. 이날 정성윤은 과거 일명 '박카스남'으로 CF에 출연했던 것을 언급했다. 자료 화면 속 앳되고 슬림한 정성윤의 모습이 눈길을 사로잡았다. 당시를 두고 "스무 살 때"라고 말한 정성윤은, "지금은 왜 이렇게 됐냐" "육아와 살림에 지쳐서 그런 거 아니냐"는 말에 "그런 것 같다"고 말하며 웃었다. 한편, 김미려와 한 살 차이라는 정성윤은 "나이 차이 못 느끼고 친구처럼 산다"면서도 "혼나는 느낌이 크다"고 토로했다. 이어 "저는 설거지 등 열심히 한다고 하는데, 눈에 안 차나 보다. 잘하는 건 말 안 하고, 못하는 것만 말하니까 억울하다"고 말했다. "김미려는 뭐든지 잘하냐"는 말에는 "잘한다"며 "성격도 화통하고, 환경에 관한 관심이 높아서 분리수거도 꼼꼼하게 한다"고 말했다. 그러면서 "아이들도 엄마가 가장인 걸 다 안다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 13살 반려견의 ‘2주 시한부 선고’...“받아들이기 힘들어” 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003965086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003965086"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최진혁의 반려견의 병명을 듣고 충격받았다. SBS '미운우리새끼' 방송화면 캡처 배우 최진혁이 시한부 판정을 받은 자신의 반려견과의 이별을 준비했다. 지난 1일 방송된 SBS 예능 프로그램 ‘미운우리새끼(이하 미우새)’에서 최진혁의 일상이 공개됐다. 이날 그는 반려견 ‘몽실이’의 건강을 확인하기 위해 함께 동물병원을 방문하는 모습이 담겼다. 앞서 최진혁은 수의사로부터 마음의 준비를 하라는 말을 들었던 상태. 그는 “그 말을 들은 이후부터 잠을 깊이 못 잔다”며 “몽실이가 숨을 안 쉬는 느낌이 들 때가 있다”고 걱정을 드러냈다. 너무 놀라서 반려견을 흔들어 깨운 적도 있다고. 몽실이는 3개월 전 살이 2kg까지 빠지고 피부 또한 회색빛이었다고 한다. 강아지 몸무게 절반 이상이 빠졌던 상황. 그 당시 심장 소리도 약했다. 초음파 결과 몽실이의 심장에는 커다란 종양이 발견됐다. SBS '미운우리새끼' 방송화면 캡처 정확한 병명은 혈관육종암. 수의사는 “사람의 혈액암과 비슷한 것이다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푹다행’ 김종민x빽가, 신지 없는 무인도 “아이들만 보낸 느낌”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358974"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 김종민, 빽가가 신지 없이 0.5성급 무인도 운영에 도전한다. 2일 오후 9시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에는 0.5성급 무인도 임원에 도전하는 코요태 김종민과 그를 지원하기 위해 일꾼으로 나선 빽가, 박준형의 이야기가 그려진다. 셰프로는 정호영이 함께하며, 스튜디오에서는 안정환, 붐, 김대호, 그리고 신지가 이들의 섬 운영기를 지켜볼 예정이다. 이날 김종민은 0.5성급 무인도 임원을 꿈꾸며 빽가, 박준형과 함께 무인도에 입성한다. 스튜디오에서 신지는 “이 친구들과 섬에 가면 스트레스를 과하게 받아서 둘만 보냈다”고 함께하지 않은 이유를 설명한다. 이를 보던 붐은 “보호자 없이 아이들만 보내는 느낌”이라고 말하고, ‘안CEO’ 안정환도 “신지가 갔어야 한다”며 아쉬워한다. 야심 차게 무인도에 도착한 이들을 반겨주는 것은 온 섬을 점령한 잡초. 올 여름 무더위와 장마로 인해 잡초가 무성히 자란 것이다. 이에 세 사람은 무인도에 도착하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["OTT와 IPTV 경계 허물어" SKB, 채널·VOD 요금제 통합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014905962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014905962"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SK브로드밴드가 하나의 요금제로 257개 실시간 채널과 다양한 장르의 20만여 편의 주문형 비디오(VOD)를 무제한으로 볼 수 있는 'B 티비 올 플러스(B tv All+)' 요금제(월 2만2천원)를 출시한다고 2일 밝혔다. 실시간 채널 236개를 선택할 경우 인터넷과 IPTV 결합 및 3년 약정 기준 요금은 월 2만900원이 된다. 통합 요금제는 실시간 채널 요금제에 영화·아동용 콘텐츠·다큐 등 장르별로 나뉘어 있던 17종 월정액 상품을 통합한 '비 티비 플러스(B tv+)' 요금제를 합친 것이다. SK브로드밴드는 '비 티비 플러스'를 지난달 출시한 결과 일평균 신규 가입자가 약 34%, 가입자당 시청 시간이 2.4시간 증가했다며 이번에 통합 폭을 더 넓힌 요금제를 내놓게 됐다고 설명했다. SK브로드밴드 관계자는 "OTT 시청에 익숙해진 소비자 요구를 반영해 실시간 채널과 다양한 장르의 VOD를 한 번의 선택으로 폭넓게 즐길 수 있는 요금제를 출시했다"며 "셋톱박스 하나당 최대 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘20억 사기’ 최준석, ♥어효인에 결국 가상 이혼 통보 받았다 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687404"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석-어효인 부부가 가상 이혼 절차에 돌입한다. 1일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 이혜정-고민환 부부가 김용만를 비롯한 ‘이혜정의 남사친’들을 집으로 초대해 ‘결혼 46년 차’다운 부부 짬바로 즐거운 하루를 보낸 뒤, 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 ‘건물 사기’ 피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 ‘가상 이혼’으로 번지면서 시청자들의 눈을 한 시도 뗄 수 없게 만들었다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%(유료방송가구 전국 2부 기준)의 시청률을 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%까지 치솟아 안방 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 앞서 고민환의 과거 ‘그 일’을 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 ‘화해 모드’를 켰다. 이어 직접 키운 채소부터 얼큰한 가마솥 육개장, 바비큐 등으로 식탁을 한가득 채웠고, 잠시 후 ‘한이결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 앞둔 신민아♥김영대, 편의점 프러포즈 (‘손해 보기 싫어서’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358969"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해 보기 싫어 결혼식을 계획한 신민아가 ‘단기 신랑’ 김영대에게 프러포즈를 받는다. 2일 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 3회에서는 김영대(김지욱 역)가 신민아(손해영 역)를 위해 색다른 프러포즈 대작전을 펼친다. 앞서 손해영(신민아 분)은 자신에게 유독 으르렁대는 김지욱(김영대 분)에게 가짜 신랑이 되어달라고 제안했다. 그렇게 해영은 평범한 외모를 지닌 ‘편의점 알바생’ 지욱과 본격 결혼 준비에 돌입했지만, 신랑이 사람들에게 기억되지 않아야 한다는 바람과 달리 180도 달라진 지욱의 반전 미모에 큰 충격을 받으며 드라마 팬들을 열광케 했다. 모두의 입틀막을 불러온 엔딩이 3회 방송을 손꼽아 기다리게 만든 가운데, 3회 방송 날인 2일(오늘), 계약 결혼을 앞둔 해영과 지욱의 알콩달콩한 스틸이 공개됐다. 상극이었던 두 사람이 어느새 가까워져 있어 간질간질한 설렘 버튼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 양세찬 전 여친, 얼마나 예뻤길래?…하하 "(지예은보다) 훨씬 예뻐" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188339"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 하하가 양세찬 전 여자친구의 외모를 언급했다. 지난 1일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 '8월 생일자' 유재석, 하하, 송지효의 생일을 축하하는 '해피 다이스 데이' 레이스로 꾸며져 'MZ 후배' 주현영, 김아영이 게스트로 출격했다. 이날 멤버들이 '가짜 MZ'라면 주현영, 김아영은 'SNL 코리아'의 MZ 캐릭터 그대로 오프닝 상황극에 과몰입하는 모습을 보였다. 주현영은 '브이로그' 콘셉트라며 개인 카메라를 들고오는가 하면, 김아영은 특튜의 '눈까리' 캐릭터로 눈길을 끌었다. 이에 지예은은 절친한 게스트들이 등장하자 "제 잔바리들"이라고 말하며 은근한 신경전을 벌여 웃음을 선사했다. 주현영, 김아영, 지예은은 오프닝에서 먹을 빵을 골라 선배 유재석 카드로 결제했고, 무려 20만원대의 결제 금액이 나와 모두를 놀라게 했다. 분노하는 유재석에게 세 사람은 "지금 무지출 챌린지 중이다"라고 뻔뻔하게 말해 폭소를 자아냈다. 이날 레이스는 총 3번의 생일파티가 꾸며졌는데, 미션에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 “사랑이에 대해 100% 다 알아”…자신감 와장창(‘내생활’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376784"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 딸 사랑이에 대해 모르는 것이 없다고 자신감을 드러냈다. 2일 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’) 메인 예고가 공개됐다. ‘내생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램. 부모가 없는 곳에서 아이들은 어떻게 성장하는지 시청자들의 궁금증을 자아내고 있다. 공개된 메인 예고편은 “내 아이에 대해 얼마나 알고 계십니까”라는 질문으로 시작한다. 이에 대해 사랑이의 아빠 추성훈은 “지금도 100% 다 알고 있다”고 자신 있게 대답하고, 아내 야노시호는 그 답변이 재미있는 듯 환하게 웃는다. 또한 초등학교 1학년 딸 다인이의 아빠 배우 박정철도 “제 눈에는 영원히 귀여운 아기”라고 이야기하고, 4남매의 아빠 박찬민 아나운서도 “그 어린아이가 무슨 비밀이 있을까요?”라며 아이들에 대해 잘 알고 있다고 자부한다. 그러나 자신 있는 아빠들의 답변과 달리 가족 간의 평균 대화 시간이 13분이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['육즙수지' 이수지, 이번엔 탕웨이 삼켰다…박성웅 "연기 너무 잘해" 극찬 ('메소드 클럽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678042"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수지가 KBS 2TV ‘메소드 클럽’에서 탕웨이 패러디를 했다. KBS 2TV의 페이크 다큐 ‘메소드 클럽’(연출 이명섭/작가 오지혜)은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기수업. 희극 배우 이수근, 이수지, 곽범이 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 도발적인 연기 수업을 펼친다. 또한 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 고정 수강생 크루로 활약해 색다른 티키타카를 선보이고 있다. 오늘 9월 2일(월) 오후 9시 50분에 방송되는 ‘메소드 클럽’ 2회는 배우 박성웅이 출격해 신세계 ‘이중구’ 캐릭터를 뛰어넘을 명품 열연을 선보일 예정이다. 이중 이수지는 ‘메소드 클럽’에서 표현 연기 대표 강사의 품격을 선보인다. 배우 김고은부터 탕웨이까지 접수한 이수지의 자유분방한 ‘페이스 컨트롤’ 능력에 기대가 치솟는다. 이날 이수지는 영화 ‘헤어질 결심’의 탕웨이 연기에 도전한다. 이수근과 곽범의 장난스러운 만류(?)에도 자신감을 드러낸 이수지는 웃음기는 쫙 뺀 채 무대 앞에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 결혼 위해 김태양 개명?→안문숙♥임원희, 핑크빛..8살 연상연하커플 탄생될까 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188337"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수 X 은지원 X 김희철의 이름 풀이 결과가 화제가 되며 SBS '미운 우리 새끼'가 수도권 가구 예능 1위를 차지했다. 닐슨 코리아에 따르면 지난 1일 방송된 '미운 우리 새끼'는 2049시청률 3.3%, 수도권 가구 시청률 12.8%를 기록했다. 이날 SBS '미운 우리 새끼'에는 우아하면서도 반전 매력으로 시청자들의 마음을 확실하게 사로잡은 배우 윤세아가 스페셜 MC로 출연했다. 신동엽은 "예전 '수요미식회'라는 프로그램을 오래 같이 했는데 거침없고 솔직한 모습이 보였다. 방송계에서는 '돌+I'라는 호칭이 칭찬인데 윤세아는 막무가내로 다 한다"라고 폭로했고, 윤세아는 전혀 비슷하지 않은 박영규 성대모사로 화답해 폭소를 자아냈다. 윤세아는 김종국 노래에 맞춰 직접 준비해온 춤을 선보였다. 윤세아의 춤 연습 영상이 공개되자 신동엽은 "춤도 약간 박영규 성대모사 같다"라고 평했다. 이어 윤세아는 "한때 실온 소주를 좋아했다. 목 넘길 때 알코올 향이 알싸하게 퍼진다. 거기에 청양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 고경표, 막국숫집 막내아들이었다…"면 실패 할 일 없어" 광기 눈빛 ('백패커2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678041"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 '백패커2' 국과수 직원들이 백종원 표 즉석 고자극 요리로 스트레스를 제대로 날렸다. 지난 1일 방송된 '백패커2' 14회에서는 원주 국립과학수사연구원 본원(이하 국과수)으로 향해 140인분 즉석 고자극 요리 한 상을 준비하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 수도권 가구 기준 평균 5.0%, 최고 8.4%로 14주 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위에 올랐으며, 전국 가구 기준에서도 4.9%, 8.4%로 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률 역시 수도권 기준 평균 2.2%, 최고 3.3%, 전국 기준 평균 2.7%, 최고 4.0%로 14주 연속 연속 케이블 종편 포함 동시간대 1위를 이어갔다. 열네 번째 출장지는 국내 최고의 과학수사기관인 국과수 본원이었다. 사건의 진실이 필요한 순간에 숨겨진 단서를 찾아 과학의 힘으로 증명하는 곳으로, 입구부터 소독약 냄새로 가득한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 금수저설 해명 “절대 아냐··도금 정도?” (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985820"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 최시원이 금수저설을 해명했다. 1일 방송된 TV조선 ‘식객 허영만의 백반기행’에는 최시원이 게스트로 출연했다. 이날 최시원이 허영만을 초대한 종로의 홍어집은 사실 허영만의 20년 넘은 단골 맛집이었다. 허영만은 만화 ‘식객’ 제작 전 인터뷰 과정에서 알게 된 맛집이라고 전했다. 하영만은 최시원에게 ‘부모님 중 누굴 닮았나’라고 물었고 최시원은 “코 위로는 어머니고 아래로는 아버지다. 부모님께 부족함 없이 감사하게 자랐다”고 전했다. 허영만이 “좋은 집에서 자랐네”라고 하자 최시원은 “그냥 평범한 집안이다”라고 답변했다. 이어 “평범한 금수저냐”라는 질문에 최시원은 “금수저 절대 아니다”라며 해명했다. 이어 “굳이 비교하면 도금수저 정도 된다. 근데 그 도금도 진짜인지 아닌지 모르는 정도. 살짝 입힌 정도”라며 너스레를 떨기도. 이후 허영만이 최시원에 “데뷔한 지 얼마나 됐냐”라고 묻자 최시원은 “올해로 20년 차다. 여전히 활발하게 활동 중이다. 지난 주엔 해외 공연도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강몬스터즈 vs 연세대, 피 튀기는 맞대결 [최강야구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262666"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:37.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승률 8할을 자랑하는 최강 몬스터즈와 연세대가 피 튀기는 맞대결을 펼친다. 2일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 97회에서는 직관 승리의 불씨를 되살리려는 최강 몬스터즈와 대학리그 승률 8할, 고려대와의 정기전 4연승에 빛나는 연세대와의 직관 경기가 공개된다. 이날 몬스터즈 선수들은 박용택, 이택근, 정근우, 최수현으로 이어진 '고대즈'의 필승 각오와 함께 승리에 대한 의지를 활활 불태운다. 하지만 연세대는 몬스터즈 타선을 묶기 위해 '임스타' 임상우의 천적인 에이스 투수를 마운드에 올린다. 이에 몬스터즈 선수들은 "상우가 못 치면 여기 칠 사람 없다"며 걱정을 내비친다. 이택근의 전력 분석 결과, 상대 투수는 이미 대학리그에서 알아주는 좌완 No.1. 경기 일주일 전 이미 상대 투수와 붙어본 임상우는 두 번의 삼진 아웃을 당한 바 있다. '몬스터즈의 임스타' 임상우가 대학리그에서의 굴욕을 되갚아 줄 수 있을지. 이 두 유망주의 대결에 고척돔 관중들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류필립 “17살 연상 ♥미나 등에 빨대 꽂는다 악플‥나도 日서 데뷔”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892398"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:38.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류필립이 '미나 등에 빨대 꽂는다'는 악플을 토로했다. 9월 2일 방송된 KBS 1TV '아침마당'은 누나와 사는 연하남 남편 특집으로 꾸며진 가운데, 17살 연상 미나의 남편 류필립이 출연해 눈길을 끌었다. 이날 류필립은 미나를 두고 "50대 중 가장 섹시하다"고 말하며 애정을 드러냈다. 이어 "요즘 악플에 시달린다. 능력 있는 미나 씨 등에 빨대 꽂고 사는 게 아니냐는 말을 듣는다"고 털어놓았다, 그러면서 "하지만 제가 실력파 보컬 4인조로 일본에서 데뷔를 했다"며 "데뷔 6개월 만에 콘서트 전석이 매진되는 가수로 활동 중"이라는 근황을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준 “♥박애리 불교 대학 교수돼, 나는 기독교 학교 교수‥종교 대통합”(아침마당)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892397"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:38.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝핀현준이 교수 부부가 된 근황을 전했다. 9월 2일 오전 방송된 KBS 1TV '아침마당'에는 누나와 사는 연하남 남편으로 국악인 박애리의 남편 팝핀현준이 출연했다. 이날 팝핀현준은 "박애리 씨가 교수가 됐다"는 근황을 전했다. 이어 팝핀현준은 "저도 교수다"면서 "제가 나가는 학교는 기독교 학교고, 박애리 씨가 교수가 된 학교는 불교 학교다. 종교 대통합이 됐다"고 말했다. 그러면서 "누나 말을 잘 들으면 자다가도 떡이 생긴다. 누나 사랑해"라고 애정을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘, 미모의 발레 선생에 "인생 맡기고 싶어" 수줍은 고백 (탐정들의 영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001766914"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:38.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'에 종교테이너로 다방면에서 활약 중인 열린 목사 김진 목사가 게스트로 나선다. 실화를 바탕으로 한 코너 '사건수첩-결혼전야'에서는 결혼 전 상대방의 쌍방 뒷조사를 부탁하는 연인이 등장한다. 2일 방송될 '탐정들의 영업비밀'의 '사건수첩'은 결혼 전 여자친구의 뒷조사를 부탁하는 남자의 사연으로 시작된다. 데프콘은 "혼전 계약서를, 이모티콘 잔뜩 보내면서 '엄마가 뭐 좀 가져오래'라고 부탁해라"라며 너스레를 떨었다. 사연 속 의뢰인은 "제 여자친구의 학폭 경력이 의심된다"고 고민을 털어놓았다. 그는 여자친구의 SNS에서 일명 '담배빵'은 물론, 흉터도 많다는 질 나쁜 소문이 돌자 의뢰를 결심했다. 김진 목사는 "상대의 부정적인 면을 알아내기 위해 사전 조사를 하게 되면, 사실관계를 떠나 개운하지 않다"고 의견을 냈다. 하지만 탐정들이 확보한 사진에는 정말로 SNS상에 언급된 흉터들이 있었다. 김풍은 "전투를 하신 것 아니냐. 파병 나갔다 오신 것 같다"라며 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인, 남편 최준석에 또 분노…"더 이상은 못해" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/469/0000820926"/>
        <updated>2024-09-02T00:35:38.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한이결’ 어효인이 남편 최준석과 또 다시 부딪혔다. 지난 1일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 이혜정 고민환 부부가 김용만를 비롯한 ‘이혜정의 남사친’들을 집으로 초대했다. 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 ‘건물 사기’ 피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 ‘가상 이혼’으로 번지면서 시청자들의 눈을 한 시도 뗄 수 없게 만들었다. 이날 방송은 시청률 조사회사 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%를 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%까지 치솟았다. 앞서 고민환의 과거를 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 ‘화해 모드’를 켰다. 이어 직접 키운 채소부터 얼큰한 가마솥 육개장, 바비큐 등으로 식탁을 한가득 채웠고, 잠시 후 ‘한이결’의 MC이자, 과거 부부 예능 ‘자기야’ 때부터 친분이 있는 김용만과 ‘이혜정 남사친’들이 집을 찾아왔다. 반가운 인사]]></content>
    </entry>
</feed>