<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-18T10:15:22.691Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KCM,  ‘스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데 ’ 응원합니다! [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910711"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커' 일본 개봉 기념 VIP 시사회 레드카펫 행사가 10월18일 오후 메가박스 코엑스에서 열렸다. 이날 나카타 히데오 감독, 권은비, 나리타 료, 오타니 료헤이등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apink 김남주, 이게 바로 예쁨이지 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910710"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커' 일본 개봉 기념 VIP 시사회 레드카펫 행사가 10월18일 오후 메가박스 코엑스에서 열렸다. 이날 나카타 히데오 감독, 권은비, 나리타 료, 오타니 료헤이등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BL 웹드라마' 태권도의 저주를 풀어줘 돌풍 시작…공개 직후 헤븐리 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517533"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 BL 플랫폼 헤븐리의 독점 공개 신작 '태권도의 저주를 풀어줘'가 공개 하루 만에 신기록을 달성했다. '태권도의 저주를 풀어줘'(연출 극본 황다슬)는 사고 치고 자퇴한 태권도 특기생 주영(이선)과 아버지의 폭력에서 벗어나고 싶은 모범생 도회(김누림)가 서로의 상처를 위로하며 애틋한 첫사랑 시절을 보내다 시간이 흘러 어른이 된 이후 재회의 이야기를 담아낸 작품이다. 지난 17일 두 사람의 풋풋한 청춘이 표현된 1,2화가 공개된 가운데 국내 독점 공개을 맡은 헤븐리에서 랭킹 1위를 차지한 것은 물론 실시간 순간 접속자 700% 이상의 상승을 기록했다. 이외에도 해외 플랫폼인 라쿠텐, 아이치이, 가가울랄라, 프라이데이에서도 하루 동안 랭킹 3위 안의 상위 랭크를 차지하며 새로운 K-BL의 가능성을 보여주고 있다. 이날 공개된 두 에피소드에서는 도회와 주영의 첫 만남을 시작으로, 점차 마음이 가까워지는 순간을 섬세하면서도 힘있게 그려냈다. 더불어 풋풋한 이들의 첫사랑 이야기가 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 母, ‘마약 논란’ 박유천 언급…“빠져서 서운” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692102"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=KBS ‘신상출시 편스토랑’ 김재중의 친모가 각종 논란으로 물의를 일으킨 박유천을 간접 언급했다. 17일 KBS ‘신상출시 편스토랑’은 공식 채널에 ‘준수야, 잠실 꼭대기 사니 좋아? 거침없는 재중 어머니에게 탈탈 털리는 재중X준수’라는 제목의 선공개 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 김재중은 본가에 김준수를 초대했고, 김재중의 부모님은 마당까지 마중 나와 김준수를 반겼다. 아버지는 “준수야 그동안 어떻게 살았어?”라고 물었고, 김준수는 “재중이형처럼 똑같이 일하면서 지냈다”고 했다. 이어 어머니가 “지금도 잠실 꼭대기 거기 살아?”라고 묻자, 김준수는 당황하며 “꼭대기는 아니고 중간층”이라고 답했다. 그러면서 어머니는 “너무 호화 찬란하게 하고 살더라. 세상에”라고 말했고, 김준수는 “지금은 그렇게 안 한다. 예전에는 거의 사람 사는 집이 아니라 호텔 느낌이었는데 지금은 사람 사는 집처럼 됐다“고 말했다. 이어 “가격은 재중이형 집이 더 비쌀 수도 있다”고 말해 화살을 돌렸고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률 0%대 잔혹사 잊었나…女아이돌 '성희롱 논란' 심사위원 또 내세운 JTBC [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685328"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪태유나의 오예≫ '콘텐츠 범람의 시대'. 어떤 걸 볼지 고민인 독자들에게 태유나 텐아시아 기자가 '예능 가이드'가 돼 드립니다. 예능계 핫이슈는 물론, 관전 포인트, 주요 인물, 비하인드 스토리까지 낱낱히 파헤쳐 프로그램 시청에 재미를 더합니다.JTBC가 6개월 만에 또 다시 아이돌 오디션 예능을 선보인다. 제작사 SLL와 스튜디오 슬램, YG 플러스가 함께 레이블을 공동 출범시켜 데뷔조를 지원하는 '프로젝트7'이다. 그러나 지난 JTBC 아이돌 오디션 프로그램이 시청률 0%대를 기록했던 만큼 기대치는 낮은 상황. 여기에 과거 성희롱 발언으로 뭇매를 맞은 라이언 전을 또 한 번 디렉터로 내세워 반감만 키우고 있다. 18일 첫 방송되는 '프로젝트7'은 시청자가 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택해 새로운 팀을 구성하고 자신의 '최애' 참가자를 성장시켜 나가는 것을 목표로 하는 아이돌 오디션 프로그램이다. 조립과 강화라는 개념을 도입해 차별성을 꾀했다. 오디션 프로그램의 경우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1300억 건물주' 장근석, 日프로그램 맡은 이유 있었다…"미칠X들" ('리본')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685327"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1300억 원대 건물주라고 알려진 장근석이 일본에서 프로그램 진행을 맡았다. 장근석은 지난달 27일 일본 음악 채널 스페이스 샤워 TV에서 첫 방송된 리얼리티 서바이벌 프로그램 'Re:BORN(리본)'에서 MC로 활약하고 있다. 장근석이 출연하는 리본은 K팝 보이그룹이 일본 데뷔를 걸고 경쟁을 벌이는 리얼리티 서바이벌 프로그램이다. 장근석은 본격 방송을 앞두고 "밝게 빛을 낼 수 있도록 도와줄 수 있는 게 저라면 해볼 가치가 있었던 것 같다"며 "가장 먼저 준비가 되어 있고 가장 밝은 빛을 내뿜을 수 있는 친구들에게 도와줄 수 있는 게 있다면 얼마든지 최선을 다해서 도움을 주고 싶다"고 말했다. 각 그룹들이 무대를 하기 전과 후에 차분하게 인터뷰를 이어가며 긴장감을 덜어주기도 했다. 다이몬(DXMON)의 무대를 본 장근석은 "더 미칠 놈들이 탄생했다"며 극찬을 아끼지 않았고, 무대에 내려와서도 "잘했어. 오히려 너희가 나를 무대에서 더 갖고 놀아"라면서 지원사격을 자처했다. 그는 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46세' 전현무, 정자 냉동한다…"나이 만만치 않아, 얼리자" ('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685326"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 ‘정자 냉동’을 언급한다. 18일 방송되는 ‘전현무계획2‘ 2회에서는 가족과 함께 제주살이 4년 차인 ‘제주도민’ 류승수가 ‘먹게스트’로 초대돼 자신이 ‘픽’한 제주 로컬 맛집을 소개한다. 또 전현무에게 진짜 도움 되는 결혼 조언을 건네 ‘찐’ 감동을 안긴다. 이날 전현무는 ‘미식가 이미지가 1도 없는 제주 형’ 류승수가 데려간 아귀찜 맛집에서 반전의 ‘귀한 맛’을 만나 행복 포텐을 터뜨린다. 이후 열심히 식사를 하던 두 사람은 허심탄회한 속이야기도 나눈다. 전현무는 “내 나이가 만만치 않다. 형이 나랑 비슷한 나이에 결혼하지 않았나? 어떻게 결혼한 거야”라며 45세에 결혼한 류승수에게 고민 상담을 한다. 류승수는 비혼주의자임에도 결혼을 결심한 충격적인 이유를 밝히고 이를 들은 전현무는 ‘입틀막’하면서 “진짜 너무 많은 가르침을 얻었다”고 감탄한다. 류승수는 전현무에게 “애 많이 낳아~”라고 강추하고, 전현무는 “누구랑 낳아요?”라고 되물어 ‘대환장 파티’를 이룬다. 그럼에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 이렇게 솔직하고 당당했었나…"이민기 만날 수 있어서" ('페이스미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685325"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 ‘페이스미’를 통해 처음으로 형사 역할에 도전한다. 오는 11월 6일 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 한지현은 극 중 언제든 사건 현장에 뛰어들 준비가 되어 있는 열혈 MZ 형사 이민형 역을 맡아 열연을 펼친다. 이민형은 솔직 당당함을 넘어 과감하고 저돌적인 성격으로, 부당한 상황 앞에서는 머리보다 몸이 먼저 반응한다. 그러나 늘 긍정적이고 에너지 넘치는 그에게도 스스로를 위축하게 만드는 복잡미묘한 사연을 갖고 있다. 이에 캐릭터에 완벽하게 녹아들어 극 서사를 탄탄하게 이끌어 갈 한지현의 활약에 기대가 모인다. 한지현은 ‘페이스미’를 선택하게 된 계기에 대해 “이민기 선배님과 만날 수 있다는 큰 장점이 있었다. 그동안 해오신 작품을 보면서 꼭 한 번 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 트리플스타에 질투심 폭발..."아내가 호감 보여 싫어" ('흑백요리사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313356"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 백종원이 '흑백요리사'에 출연했던 트리플 스타(강승원)을 향한 질투를 드러냈다. 18일, 채널 '백종원'에는 '트리플 스타'가 게스트로 출연해 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁' 비하인드를 공개했다. 이날 백종원은 "아마 (트리플 스타가) 방송 초기에 욕을 제일 많이 먹었을 거다. 지금 끝난 시점에서 부러운 게 여성 시청자분들한테 인기가 많다. 약간 기분이 안 좋다. 나는 결혼했으니까 아내한테만 인기가 좋으면 되는데, 우리 아내도 굉장히 호감을 가지고 있어 기분이 안 좋다"라고 질투해 주위의 웃음을 자아냈다. 백종원의 아내 소유진은 개인 계정을 통해 '흑백요리사' 관련 사진을 올리는 등 프로그램에 푹 빠진 모습을 보인 바 있다. 백종원은 트리플 스타의 '무시 논란'에 "욕 많이 먹었지? 악의적인 편집은 아니다. (제작진이) 고민 많이 했다고 듣지 않았냐"라면서도 "소송해라"라고 말해 보는 이의 웃음을 자아냈다. 그러면서 "저도 안타까웠던 게, 일반 시청자분들의 시선도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서바이벌 클리셰 깨"…이해인도 자신한 공정하고, 새로운 '프로젝트7' [D:현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002883210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002883210"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트7'(PROJECT7)이 시청자들의 역할을 확대해 차별화된 아이돌 서바이벌을 선보인다. '프로젝트7'은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나가는 아이돌 오디션 프로그램이다. 18일 서울 영등포구 페어몬트 호텔에서 열린 JTBC 새 예능프로그램 '프로젝트7'의 제작발표회에 참석한 마건영 PD는 "보통 아이돌 서바이벌이 가지는 클리셰가 있다. 투표로 원하는 그룹을 뽑는다는 것인데, 우리는 약간 변주를 줘보고 싶었다. 경연 과정에도 시청자들이 참여할 수 있는 장치를 만들고자 했다. 조립과 강화라는 개념을 도입했다"라고 색다른 기획에 대해 설명했다. 아이돌 탄생 과정 내내 시청자들이 직접 참여하며 커질 재미도 자신했다. 마 PD는 "그동안 시청자들은 보는 사람으로서, 응원을 할 수 있는 방법이 공식적으론 투표밖에 없었다. 그런데 각 라운드마다 경쟁이 이뤄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 ‘연준’, 각 잡고 멋진 갓 비주얼 (출국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910709"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 투모로우바이투게더(TXT : TOMORROW X TOGETHER) 멤버 연준이 10월 18일 오후 해외 프로모션 일정 차 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 중국 상하이로 출국하고 있다. #TXT #투모로우바이투게더 #TOMORROWXTOGETHER #연준 #YEONJUN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임영웅, `넘사벽 신기록` 누가 깰 수 있을까♥"…아이돌차트 평점랭킹, 186주 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002909574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/029/0002909574"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 10월 2주차 아이돌차트 평점랭킹에서 최다득표자에 올랐다. 18일 아이돌차트에 따르면 임영웅은 지난 11일부터 17일까지 집계된 평점랭킹에서 37만6213표를 얻어 최다득표를 기록했다. 이로써 임영웅은 아이돌차트 평점랭킹에서 186주 연속 1위에 올랐다. 2위는 13만4702표를 획득한 이찬원이 차지했다. 이어 영탁 3만8659표, 방탄소년단 지민 1만5257표, 황영웅 1만3993표, 송가인 1만3491표, 이병찬 1만1651표, 박창근 9756표, 방탄소년단 진 8603표, 방탄소년단 뷔 8053표 순으로 집계됐다. 임영웅은 스타에 대한 실질적인 팬덤의 규모를 가늠할 수 있는 '좋아요'에서도 가장 많은 3만 6901개를 받았다. 이어 이찬원 1만2732개, 영탁 3996개, 송가인 1576개, 방탄소년단 지민 1558개, 황영웅 1447개, 이병찬 1226개, 박창근 1051개, 방탄소년단 진 862개, 방탄소년단 뷔 793개 순으로 '좋아요' 수를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 트리플스타 모수 수셰프 경력 언급에 “그래서 건방져” 농담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910707"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 트리플스타 강승원 셰프를 놀렸다. 10월 18일 '백종원' 채널에는 '트리플 스타야... 해명하러 온 거 맞지?'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 백종원은 "'흑백요리사' 초기에 욕 제일 많이 먹었을 거다. 끝난 시점에서 부러운 게, 여성 시청자들에게 인기가 제일 많다. 우리 와이프도 호감을 갖고 있더라"며 강승원 셰프를 소개했다. 앞서 강승원 셰프는 '흑백요리사' 초반 경연 당시 안성재 셰프에게 심사를 받고 싶다는 의사를 내비치며 "나는 엄청나게 디테일하고 많은 준비들을 했는데, 그 많은 노력들을 백종원 님이 한 입 드시고 알 수 있을까?"라고 발언해 논란을 모았다. 이와 관련 강승원 셰프는 백종원에게 정식 사과하며 "제가 (알아주셨으면 좋겠다는) 이야기를 한 뒤 '그런데 다 알아봐주셔서 너무 좋았다'라고 말했는데 그게 잘렸다"고 해명했다. 스승 안성재 셰프와의 인연도 밝혔다. 강승원 셰프는 "2014년 미국에서 만났다. 그때 잠깐 같이 일하다가 저는 다른 곳에서 일하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝핀현준 "성수동에 내 건물 있다…임대 수익 과감하게 포기, 작업실로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854145"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 예술가 팝핀현준이 서울 핫플레이스 성수동에 있는 자신의 건물을 공개했다. 16일 팝핀현준은 자신의 유튜브 채널에 '팝핀현준 성수동(연습실, 작업실) 사옥 최초 공개 클라스 미쳤드아'란 제목의 영상을 올렸다. 성수동 길거리에서 카메라를 켠 팝핀현준은 "작업실을 성수동에 만들었다. 다른 지역도 있는데 왜 성수동에 왔냐 하면 핫플이기 때문이다. 젊음의 에너지가 모이는 공간이기도 하고 또 가장 중요한 건 내가 여기에 건물이 있어서다. 성수동에 건물 있는데 인천 가서 차릴 순 없잖나"라며 본인이 건물주란 사실을 밝혔다. 팝핀현준은 지하 1층~지상 4층 규모의 자기 건물을 직접 보여주며 "1층은 원래 임차인이 예전에 커피숍으로 썼는데 이젠 미팅룸으로 쓸 예정"이라고 설명했다. 또 2층은 댄스 작업을 할 수 있는 연습실로 쓸 것이라며 3층은 어떻게 이용할지 아직 결정하지 못했다고 했다. 그는 "성수동 건물엔 엘리베이터가 없다. 엘리베이터는 마포 건물에만 있다"고 밝혀 마포 건물주이기도 하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, '무음 오열' 했는데…복귀가 '자진하차' 엔딩으로 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784916"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소재 예능 '이제 혼자다'로 4년 만에 방송에 복귀했던 최동석이 4개월 만에 자진 하차를 하게 됐다. 최동석 소속사 스토리앤플러스는 18일 공식 자료를 통해 TV조선 '이제 혼자다'에서의 하차를 알리며 "이번 일로 프로그램에 피해가 가지 않기를 간절히 바라며, 개인사로 심려를 끼친 부분에 대해 고개 숙여 깊이 사죄 드린다"는 입장을 밝혔다. '이제 혼자다' 측도 이날 엑스포츠뉴스에 "최동석은 다음 방송부터는 출연하지 않는다"며 "기존 촬영분은 방송하지 않기로 결정했으며, 최동석이 제작진에게 하차 의사를 밝혀 제작진이 이를 수렴했다"고 그가 자진하차 했음을 알렸다. 방송인 박지윤과 이혼 절차를 밟고 있는 최동석은 지난 6월 소속사와 전속계약을 맺고 방송 복귀를 예고했다. 그 시작으로 7월 파일럿 프로그램이던 '이제 혼자다'를 택했고, 예고편 속 그는 입술을 깨물고 눈물만 흘리는 '무음 오열'로 화제를 모으기도 했다. 이후 첫 출연에서 최동석은 "제가 결정한 건 없다. 기사를 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, '절친' 강유미와 불화설 밝혔다…"19금 싫어해서 갈라섰다" (김구라쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784915"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안영미가 절친 강유미와의 불화설을 언급했다. 16일 김구라의 유튜브 채널 '그리구라'에는 '김구라 쇼 '전체관람가' [김구라 쇼 EP.17]'라는 제목의 영상이 게시됐다. 이날 영상에서는 게스트로 안영미가 출연해 다양한 주제로 이야기를 나눴다. 토크를 시작하며 코미디언 강유미의 근황을 묻는 김구라에 안영미는 "지금 거의 200만 유튜버다"라고 답했다. "원래 '미미채널' 같이 하지 않았냐"라는 김구라의 말에 안영미는 "원래는 같이 하다가 유미가 따로 팠다. 근데 그렇게 하고 더 잘됐다. 유미가 19금 자체를 안 좋아한다. 그래서 찢어진 것"이라며 두 사람의 불화설을 언급했다. 이어 "나는 원래 19금 ASMR을 하려고 했다. 어묵 빨아먹고 그런 걸 하려고 했는데 유미는 '나 그럼 안 할래' 이랬다"라며 상황을 전했다. '안영미쇼 전체관람가슴쇼' 타이틀을 보던 김구라는 "유미가 이런 걸 싫어하지 않느냐. 나도 이런 걸 싫어한다. 한 번 하면 괜찮은데 지금 거의 8, 9년째 하고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YouTuber Tzuyang to testify in accused blackmailer's trial]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060362"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YouTuber Tzuyang, whose legal name is Park Jung-won, is set to testify during the upcoming trial of Lee Jun-hee, also known by his YouTube user name GooJeYeok, who is accused of intimidation, coercion and extortion. The Suwon District Prosecutors' Office announced on Friday that Tzuyang will take the stand on Nov. 15 in the second trial involving Lee and three other YouTubers — Jeon Guk-jin; Caracula, or Lee Se-wook; and Crocodile, or Choi Il-hwan — as well as a lawyer surnamed Choi.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 만찢남 “방송 후 대만서도 동파육 먹으러 와”(가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910706"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 만찢남 조광효 셰프가 '가보자GO'(가보자고)에 출연한다. 10월 19일 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 5회 선공개 영상에서는 최근 요리 열풍을 불러일으킨 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁(이하 ‘흑백요리사’)에 출연해 화제를 모았던 조광효 셰프가 등장해 모두를 놀라게 했다. 빈티지한 인테리어와 독특한 분위기를 자아내는 한 가게로 향한 안정환과 홍현희는 멀리서 나타난 누군가를 보고 화들짝 놀라 게스트에 대한 궁금증을 자아낸다. 이어 예상치 못한 조광효 셰프가 등장, MC들은 당황한 것도 잠시 반갑게 인사를 나눴다. MC들은 “‘백종원 선생님이 대단하다’고 찬사를 아끼지 않았던 ‘만찢남’ 맞나? 만화를 보고 요리를 시작했다고 들었는데 맞는지?”라고 물었고, 조광효 셰프는 “맞다. 만화를 보고 영감을 얻어서 시작했다”라고 답해 MC들을 놀라게 했다. 이어 MC들이 “요즘 얼마나 바쁜가? 찾는 곳이 많을 것 같다”라고 묻자, 조광효 셰프는 “대만에서도 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차태현, 레드벨벳 웬디에게 ‘불꽃 싸다귀’ 맞았다…이 무슨 조합 ‘더 딴따라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388044"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차태현과 레드벨벳 웬디의 신선한 조합이 눈길을 사로잡는다. KBS2는 18일 오는 11월 첫 방송하는 새 예능 ‘더 딴따라’의 웬디가 차태현에 불꽃 싸다귀를 날리는 열연의 티저 예고를 공개했다. ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 공개된 ‘더 딴따라’의 노래 &amp; 트로트 티저 예고는 차태현과 웬디가 등장해 시선을 사로잡는다. 시작부터 차태현이 웬디에게 “우리 헤어지자. 그동안 잘해주지 못해서 미안해”라며 이별선언을 하자 분노에 사로잡힌 웬디가 차태현을 향해 불꽃 싸다귀를 날려 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이어 웬디가 무대 중앙에서 차태현 주연의 복면달호의 OST ‘이차선 다리’를 절절하게 열창하는 가운데, 얼얼한 입안을 확인하고는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, '뉴진스 라방' 기사 삭제 해명 "특정인 홍보 창구 아냐" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784913"/>
        <updated>2024-10-18T10:14:36.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 뉴진스 라이브 방송 관련  어도어 민희진 전 대표 측의 입장을 담은 기사를 삭제한 것에 공식 답변을 내놨다. KBS 측은 18일 시청자센터 청원 게시판을 통해 'KBS 민희진 인터뷰 보도 삭제에 대한 진실을 밝히세요'라는 제목의 청원 내용에 답했다. 앞서 뉴진스는 어도어 전 대표이사 민희진과 모기업 하이브의 갈등 속에 유튜브를 통해 긴급 라이브 방송을 진행했다. 방송에서 뉴진스는 2주 안에 민희진을 어도어 사내 이사직에 복귀시켜달라고 요구했다. KBS는 방송 이틀 뒤인 9월 13일 '민희진 측 '뉴진스 입장발표 말렸다'…하이브 '민에게 유감''이라는 제목의 기사를 게재했다가 돌연 삭제해 해당 기사가 삭제된 배경에 관심이 모였다. 이에 지난달 올라온 해당 청원은 2,657명의 동의를 얻었고, 30일 내 1천 명 이상이 동의하면 공식 답변을 해야 하는 KBS의 답변을 끌어냈다. 청원글 작성자는 "KBS가 민희진의 홍보 대리인도 아니고 왜 이런 식으로 편파적 보호를 하는지"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 만찢남 조광효 셰프, ‘안성재 빙의’ 안정환에 진땀 (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388041"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 만찢남 조광효 셰프가 ‘가보자GO’에 깜짝 출연한다. 오는 19일 방송되는 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌3 5회 선공개 영상에서는 최근 요리 열풍을 불러일으킨 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁(이하 ‘흑백요리사’)에 출연해 화제를 모았던 조광효 셰프가 등장해 모두를 놀라게 했다. 빈티지한 인테리어와 독특한 분위기를 자아내는 한 가게로 향한 안정환과 홍현희는 멀리서 나타난 누군가를 보고 화들짝 놀라 게스트에 대한 궁금증을 자아낸다. 이어 예상치 못한 조광효 셰프가 등장, MC들은 당황한 것도 잠시 반갑게 인사를 나눴다. MC들은 “‘백종원 선생님이 대단하다’고 찬사를 아끼지 않았던 ‘만찢남’ 맞나? 만화를 보고 요리를 시작했다고 들었는데 맞는지?”라고 물었고, 조광효 셰프는 “맞다. 만화를 보고 영감을 얻어서 시작했다”라고 답해 MC들을 놀라게 했다. 이어 MC들이 “요즘 얼마나 바쁜가? 찾는 곳이 많을 것 같다”라고 묻자, 조광효 셰프는 “대만에서도 동파육을 먹으러 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL-스튜디오 슬램, YG PLUS와 '프로젝트7' 지원 레이블 출범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248842"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL과 스튜디오 슬램이 YG PLUS와 손잡고 'PROJECT 7' 데뷔조의 글로벌 활약을 뒷받침한다. 18일 SLL과 스튜디오 슬램 측은 YG PLUS와 JTBC 오디션 예능 'PROJECT 7' 관련 공동 레이블을 출범시킨다고 밝혔다. 이번 레이블 출범은 공정한 과정을 거친 최종 데뷔멤버들의 활약을 다양하게 지원하기 위한 목적으로 이뤄진 것이다. 콘텐츠 제작 역량과 네트워크를 갖춘 SLL과 스튜디오 슬램, 음원·음반 투자 유통 노하우를 지닌 YG PLUS. 양 측의 시너지가 'PROJECT 7' 데뷔조들은 물론, 여러 아이돌재원들의 활동을 다각도로 뒷받침할 것으로 예상된다. 한편 JTBC 'PROJECT 7'은 18일 밤 8시50분 첫 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 입양 고백 이유 있었다…"나쁜 기억 있지만, 애써 숨기고 싶지 않아" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685318"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[입양 고백으로 화제를 모은 김재중이 김준수와 과거 역대급 인기를 누린 동방신기 시절을 회상한다. 18일 방송되는 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 아시아의 중심 김재중과 아시아의 별 김준수가 함께 등장한다. 15년 만에 지상파 방송에 동반 출연, 감격적인 투샷을 공개하는 두 사람은 오랜 시간 동고동락하며 겪은 이야기들을 털어놓는다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 김준수를 특별히 부모님이 계신 본가로 초대했다. 김준수를 보고 싶어한 김재중의 부모님과 오랜만에 다 함께 시간을 보낸 데 이어 김재중은 동생 김준수를 위해 직접 만든 요리들을 선보였다. 동생의 입맛을 정확히 아는 김재중이 만든 음식이기에, 김준수는 먹자마자 입틀막 리액션을 보이며 감탄했다고. 동생의 제대로 고삐 풀린 먹방을 보며 김재중은 “우리 어릴 때 같이 밥 먹으면, 전투모드로 먹었는데”라고 말했다. 김재중은 “16살 연습생 시절 숙소 생활할 때부터 제가 요리를 많이 해줬다”며 “당시 요리를 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혀끝' 82메이저, 컴백 첫 '뮤뱅'서 끝장퍼포 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248841"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[82메이저가 완벽한 힙합 '혀끝' 퍼포먼스로 컴백 첫 뮤직뱅크 무대를 달궜다. 그레이트엠 엔터 측은 82메이저(82MAJOR)가 18일 오후 KBS2 '뮤직뱅크'에 출연, 신곡 '혀끝(Stuck)' 첫 무대를 선보였다고 전했다. 이날 82메이저는 유니크한 수트 착장과 함께 등장, 인트로부터 피날레까지 강렬하면서도 화려한 퍼포먼스를 펼쳤다. 빠른 템포의 드럼과 다양한 패턴의 퍼커션 조합을 배경으로 다채로운 표정연기와 함께 특유의 무게감 있는 칼군무를 펼치는 82메이저의 모습은 현장관객은 물론 시청자들의 이목을 집중시켰다. 이처럼 82메이저는 'BEAT by 82(비트 바이 에이티투)' 이후 5개월 만의 첫 컴백무대와 함께, 본연의 당당강렬한 퍼포먼스돌로서의 존재감을 새롭게 드러냈다. 한편 82메이저는 최근 미니2집 'X-82'를 발표, 타이틀곡 '혀끝'으로 새로운 행보를 시작했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타, 백종원 무시 논란 사과 “욕 많이 먹어, 제작진 소송 걸어라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910705"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트리플스타' 강승원 셰프가 백종원 무시 논란에 대해 사과했다. 10월 18일 '백종원' 채널에는 '트리플 스타야... 해명하러 온 거 맞지?'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 백종원은 "'흑백요리사' 초기에 욕 제일 많이 먹었을 거다. 끝난 시점에서 부러운 게, 여성 시청자들에게 인기가 제일 많다. 우리 와이프도 호감을 갖고 있더라"며 강승원 셰프를 소개했다. 이어 백종원은 강승원 셰프에게 "욕 많이 먹었지?"라고 물은 뒤 "항상 제가 '방송국 놈들'이라는 말을 많이 한다. 악의적 편집은 아니다. 하다 보니 잘 잡아낸 건데"라며 "제작진에게 엄청난 사과를 들었다고. 소송 걸어라"고 농담했다. 앞서 강승원 셰프는 '흑백요리사' 초반 경연 당시 안성재 셰프에게 심사를 받고 싶다는 의사를 내비치며 "나는 엄청나게 디테일하고 많은 준비들을 했는데, 그 많은 노력들을 백종원 님이 한 입 드시고 알 수 있을까?"라고 발언해 논란을 모았다. 이에 대해 백종원은 "저도 안타까웠다. 요리사들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환·이유미, 난생 첫 버라이어티 예능…김종국 "우도환=안양의 얼굴" (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784911"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유미와 우도환이 난생 첫 예능 버라이어티에 도전한다. 20일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 배우 이유미, 우도환이 출연해 새로운 케미를 선보인다. 김종국이 인정한 ‘안양의 얼굴’ 배우 우도환은 시작과 동시에 남다른 처세술을 보이며 레이스에 과몰입했고 강렬한 승부사 본능을 발휘해 ‘런닝맨’ 멤버들 사이에서 지지 않는 존재감을 드러냈다. 배우 이유미는 방송 초반 긴장된 모습을 보였지만, 음악이 나오자마자 돌변해 내면의 흥을 표출, 순둥한 외모에 가려졌던 반전 매력을 보였다. 버라이어티 예능이 처음이라는 ‘예능 원석’ 두 배우의 신선한 예능감에 보는 이들의 기대감이 증폭되고 있다. 한편, 이번 레이스는 ‘서열 있는 종갓집’으로 유서 깊은 종갓집 후손이 된 ‘런닝맨’ 멤버와 배우 이유미·우도환이 서열을 가리는 상황극을 펼친다. 왕, 양반, 노비 중 본인이 직접 신분을 선택할 수 있지만, 언제든 신분이 바뀔 수 있다는 파격적인 룰이 존재하는 것이 이번 레이스의 포인트. 이에 폭군 유재석이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추적 60분’ 올림픽 금메달리스트의 눈물···‘金메달’도 포상금 ‘0원’?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995290"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[18일 오후 10시 KBS1 ‘추적 60분’ 1384회는 ‘올림픽 금메달리스트의 눈물’편이 방송된다. 2024년 파리올림픽 배드민턴 여자 단식에서 28년 만에 금메달을 획득한 안세영 선수. 경기 후 이어진 그의 작심 발언에 대한 파장은 컸다. 문화체육관광부는 대한배드민턴협회에 대한 진상 조사에 나섰고, 국회는 체육계 전반에 대한 대대적인 국정감사를 진행하고 있다. 체육계가 숨죽여 국정감사와 정부의 발표를 기다리는 상황. &lt;추적60분&gt;은 안세영의 작심 발언 이후 불거진 대한체육회 산하 일부 종목단체들의 알려지지 않은 부실한 운영 실태를 추적했다. 지난 9월 24일, 국회 현안 질의 중 안세영 선수의 물집 잡힌 발 사진이 공개됐다. 맞지 않는 후원사 신발 때문에 고통을 호소한다며 제출한 사진이었다. 올 초 안세영 측은 협회와 만나 후원사인 ‘B’사 신발 대신 다른 브랜드의 신발 착용을 요청했다고 한다. 이날 국회에서 김택규 회장은 후원사와의 계약 때문에 신발을 바꿀 수 없었다고 답변했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서지영 "난 딸 11세·아들 8세…이지혜 셋째 낳으면 키워줄게" 절친 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854089"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불화설로 해체한 그룹 샵 출신 이지혜가 함께 활동한 멤버 서지영과 만나 그의 근황을 전했다. 17일 이지혜 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '15년 만에 카메라 앞에서 함께한 이지혜, 서지영'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이지혜는 "내 인생의 한 획을 함께했던 친구"라며 "너무나도 친했고 다시 친해진, 중간에 보류시간이 있긴 했지만 나의 절친"이라고 서지영을 소개한 뒤 근황을 물었다. 10년 넘게 연예계 활동을 하지 않고 평범한 엄마로 살고 있다는 서지영은 "딸 하나, 아들 하나를 키우고 있다"며 "열한 살, 여덟 살"이라고 말했다. 이지혜가 "셋째 계획은 없냐"고 묻자, 서지영은 고개를 저으며 단호하게 없다는 의사를 나타냈다. 그러면서 "이제 기운이 하나도 없는데 어떻게 셋째를 볼까 싶다. 아이들은 너무 예쁜데 언니가 하나 더 낳아주면 내가 봐주겠다"며 웃었다. 이에 이지혜는 "내일모레 공장문 닫는데"라며 너스레를 떨었다. 한편 이지혜와 서지영은 지난 1998년 그룹 샵으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 만찢남 조광효 "대만서도 동파육 먹으러 와"..'가보자GO' 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274722"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO(가보자고)'에 '흑백요리사' 만찢남 조광효 셰프가 출연한다. 19일 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 5회 선공개 영상에서는 최근 요리 열풍을 불러일으킨 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁(이하 '흑백요리사')에 출연해 화제를 모았던 조광효 셰프가 등장해 모두를 놀라게 했다. 빈티지한 인테리어와 독특한 분위기를 자아내는 한 가게로 향한 안정환과 홍현희는 멀리서 나타난 누군가를 보고 화들짝 놀라 게스트에 대한 궁금증을 자아낸다. 이어 예상치 못한 조광효 셰프가 등장, MC들은 당황한 것도 잠시 반갑게 인사를 나눴다. MC들은 "'백종원 선생님이 대단하다'고 찬사를 아끼지 않았던 '만찢남' 맞나? 만화를 보고 요리를 시작했다고 들었는데 맞는지?"라고 물었고, 조광효 셰프는 "맞다. 만화를 보고 영감을 얻어서 시작했다"라고 답해 MC들을 놀라게 했다. 이어 MC들이 "요즘 얼마나 바쁜가? 찾는 곳이 많을 것 같다"라고 묻자, 조광효 셰프는 "대만에서도 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 한지현 “이민기와 연기 케미 좋았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381681"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 ‘페이스미’를 통해 처음으로 형사 역할에 도전한다. 11월 6일 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환, 극본 황예진)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 한지현은 극 중 언제든 사건 현장에 뛰어들 준비가 되어 있는 열혈 MZ 형사 이민형 역을 맡아 열연을 펼친다. 이민형은 솔직 당당함을 넘어 과감하고 저돌적인 성격으로, 부당한 상황 앞에서는 머리보다 몸이 먼저 반응한다. 그러나 늘 긍정적이고 에너지 넘치는 그에게도 스스로를 위축하게 만드는 복잡미묘한 사연을 갖고 있다. 이에 캐릭터에 완벽하게 녹아들어 극 서사를 탄탄하게 이끌어 갈 한지현의 활약에 기대가 모인다. 한지현은 ‘페이스미’를 선택하게 된 계기에 대해 “이민기 선배님과 만날 수 있다는 큰 장점이 있었다. 그동안 해오신 작품을 보면서 꼭 한 번 같이 작업해보고 싶다고 생각했었다. 또한 처음 해보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워너원, 아이돌 오디션에서 뜻밖의 재회…박지훈 재결합 언급 이어 '뿌듯' (프로젝트7)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784909"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트 7'에서 뜻밖의 그리운 재회가 성사됐다. 18일 오후 서울 영등포구 페어몬트 앰배서더 서울에서 JTBC 'PROJECT 7(프로젝트 7)' 제작발표회가 진행됐다. 이 자리에는 마건영PD, 채성욱PD를 비롯해 MC 이수혁과 '디렉터' 라이언 전, 하성운, 이해인, 류디, 바다가 참석했다. '프로젝트 7'은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나가는 신개념 오디션 프로그램이다. ‘조립, 강화’의 개념을 도입한 차별회된 시스템으로 최후의 7인을 선발, 새로운 아이돌 그룹이 탄생한다. 앞서 '프로젝트7'에는 '프로듀스 101' 시즌2에서 최종 선발 돼 워너원으로 활약했던 가수 하성운이 보컬 디렉터로 합류해 화제가 된 바 있다. 하성운은 오디션 프로그램 참가자에서 디렉터가 돼 의미를 더한다. 이와 관련 그는 "처음 제안이 왔을 때 부담이 많이 됐다. 서바이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 수빈, '세상에 이런일이' 첫 진행 '합격점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005862632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005862632"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀 수빈(사진=스타쉽엔터테인먼트) 그룹 우주소녀(WJSN) 수빈이 ‘세상에 이런일이’에서 존재감을 빛냈다. 지난 17일 첫 방송된 SBS ‘와! 진짜? 세상에 이런일이’(이하 ‘세상에 이런일이’)에서 수빈은 MC로 맹활약하며 MC진들과 환상적인 케미를 선보였다. 지난 1998년부터 SBS 장수 프로그램으로 자리 잡은 ‘세상에 이런일이’는 휴식기를 거친 후 새로운 모습으로 돌아온 만큼 MC들이 준비한 이야기 ‘오늘의 와?진짜! 영상’ 사연에 선정된 MC는 원샷 크로징 권한을 가져가게 되는 룰로 진행되었다. 이날 수빈은 MC들과 함께 인사를 나누며 밝은 에너지를 선사해 프로그램을 화사하게 만들었다. 수빈은 MC단 중에서 ‘MZ 세대’ 대표답게 화제의 챌린지 등 직접 챌린지를 따라 하며 시선을 사로잡았다. (사진=SBS ‘세상에 이런일이’ 방송화면) 수빈은 ‘닮은꼴 친목회’ 코너를 통해 놀라움을 금치 못한 가운데 MC 김용명의 닮은꼴을 단번에 찾아내며 남다른 눈썰미를 자랑했다. 수빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인→채종협, 일본 진출...스무해 넘긴 한류 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313344"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 국내서 활발한 활동을 이어가는 가운데, 차기작으로 일본 작품을 논의 중인 것으로 알려졌다. 18일 오전 OSEN 보도에 따르면, 정해인이 영화 '베테랑2', 드라마 '엄마친구아들' 이후 차기작으로 일본 드라마 출연을 긍정 검토하고 있는 것으로 전해졌다. 앞서 정해인은 지난 2022년 공개된 디즈니+ 오리지널 시리즈 '커넥트'로 일본 영화 거장 미이케 다카시 감독과 호흡을 맞춘 바 있다. 정해인은 팬미팅으로 일본 팬들을 만난 경험은 있지만, 작품에 출연한 적은 없다. 현재 정해인은 드라마와 영화 모두 좋은 성적을 거두며 흥행몰이 중이다. 현재 '베테랑2'는 18일 기준 736만 명의 관객을 동원했고, '엄마친구아들' 역시 마지막 회 최고 시청률 8.5%(닐슨코리아 유료플랫폼 전국기준)를 기록하며 많은 사랑을 받았다. 이제는 한국을 넘어 글로벌 행보를 예고한 정해인을 향한 팬들의 기대감은 높아지고 있다. 정해인의 일본 활동이 예상되는 가운데, 먼저 일본 여심을 빼앗은 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강박 장애'로 정신병원까지 입원…"사람=오염물질로 인식" (물어보살)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784902"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강박장애를 겪는 사연자가 정신병원까지 입원하게 된 사연을 전한다. 21일 방송되는 KBS JOY '무엇이든 물어보살'에는 중학생 무렵부터 20년 넘게 강박장애를 심하게 앓고있다는 사연자가 출연한다. 서장훈은 “잘왔다”라며 “그 분야는 나랑 얘기하는게 편할것이다”며 사연자를 반기자 사연자 역시 “그래서 찾아왔다”라며 경험에서 나오는 공감과 해결책에 대한 기대를 표현한다. 사연자는 외출시 계속해서 문이나 가스 등을 확인하는 확인 강박과 청결함을 유지하고자 하는 청결 강박을 갖고 있으며, 특히 가장 문제는 생활권 안의 사람중 특정 인물을 오염물질로 인식해 피하고자 하는 강박이 있다고 설명한다. 상황을 피하기 위해 거짓말을 하거나 핑계를 만들며 피해다니느라 힘들다고. 여기에 자신의 증세를 부끄러워하던 부모님은 힘들다는 표현에도 딸의 방황정도로만 여겼고, 함께 정신과를 찾기도 했지만 스스로 증상을 거짓말하며 조현병 진단까지 받게 되었다고. 약을 복용하긴했지만 나아지지 않았고, 출석일수가 부족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 금새록 최태준, 김정현 놔두고 핑크빛 모드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381634"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 금새록에게 데이트 신청을 한다. 19일과 20일 방송되는 KBS2 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수, 극본 서숙향) 7, 8회에서는 서강주(김정현 분)와 이다림(금새록 분), 차태웅(최태준 분)이 함께 영화를 보러 간다. 앞서 다림의 남자 친구가 태웅인 줄 알았던 강주는 태웅과 이차림(양혜지 분)이 같이 있는 모습을 발견했다. 강주는 다림에게 “좀 좋은 남자를 만나”라고 걱정하는가 하면 계속해서 다림을 신경 썼다. 반면 다림의 마음은 같은 빌라 옥탑방에 사는 태웅에게로 향했다. 다림은 그를 찾아가 등목을 해주는 등 태웅과의 핑크빛 기류가 이어졌다. 공개된 스틸에는 다림을 두고 신경전을 펼치는 강주와 태웅의 모습이 시선을 사로잡는다. 다림에게 데이트 신청한 강주는 얼떨결에 태웅과도 동행한다. 다림을 가운데에 낀 채 공포 영화를 보고 있는 두 남자의 모습이 웃음을 자아낸다. 여기에 강주는 눈이 안 보이는 다림을 위해 옆에서 장면을 설명해주며 다정한 면모를 드러내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디, 차태현 이별 선언에 불꽃 따귀…연기력 폭발(더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910704"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웬디가 차태현에 불꽃 따귀를 날렸다. 오는 11월 3일 첫 방송되는 KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 공개된 ‘더 딴따라’의 노래 &amp; 트로트 티저 예고는 차태현과 웬디가 등장해 시선을 사로잡는다. 시작부터 차태현이 웬디에게 “우리 헤어지자. 그동안 잘해주지 못해서 미안해”라며 이별선언을 하자 분노에 사로잡힌 웬디가 차태현을 향해 불꽃 싸다귀를 날려 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이어 웬디가 무대 중앙에서 차태현 주연의 복면달호의 OST ‘이차선 다리’를 절절하게 열창하는 가운데, 얼얼한 입안을 확인하고는 입에 주먹을 넣은 채 오열하는 차태현이 메소드 연기를 펼쳐 웃음을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 수빈 ‘세상에 이런일이’ 첫 진행 어땠나…공감능력도 합격점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910703"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀(WJSN) 멤버 수빈이 MC로서 합격점을 받았다. 수빈은 10월 17일 첫 방송된 SBS '와! 진짜? 세상에 이런일이'(이하 '세상에 이런일이')에서 MC들과 환상적인 케미스트리를 선보였다. 1998년부터 SBS 장수 프로그램으로 자리 잡은 '세상에 이런일이'는 휴식기를 거친 후 새로운 모습으로 돌아왔다. MC들이 준비한 이야기 ‘오늘의 와?진짜! 영상’ 사연에 선정된 MC는 원샷 크로징 권한을 가져가게 되는 방식으로 진행됐다. 수빈은 MC들과 함께 인사를 나누며 밝은 에너지를 선사해 프로그램을 화사하게 만들었다. 수빈은 MC단 중에서 'MZ 세대' 대표답게 화제의 챌린지 등 직접 챌린지를 따라 하며 시선을 사로잡았다. 수빈은 '닮은꼴 친목회' 코너를 통해 놀라움을 금치 못한 가운데 MC 김용명의 닮은꼴을 단번에 찾아내며 남다른 눈썰미를 자랑했다. 수빈은 '스벅 아저씨'라는 코너에 대해 "신세계 회장님 아니신가요?"라며 허당 매력까지 보여주며 웃음을 자아냈다. 하지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, '로투킹' 부동의 에이스로 활약…3연속 1위 '쾌거']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007854056"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 원어스(ONEUS)가 부동의 에이스로 활약하며 3연속 1위에 올랐다. 원어스는 지난 17일 방송된 엠넷 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'에서 2차전 미션에 돌입했다. 이번 미션을 통해 각 팀은 본인들의 정체성을 가장 잘 보여줄 수 있는 대표곡들로 승부를 펼치게 됐다. 원어스는 정규 1집 타이틀곡 '반박불가'(No diggity)를 선곡한 가운데, 에이스로는 서호와 환웅이 나섰다. 각각 팀 내 메인 보컬과 메인 댄서를 맡고 있는 두 사람은 에이스 능력치를 최대로 발휘했다. 원어스는 영화 '조커', '킹스맨'에 이어 이번에는 '매드맥스' 콘셉트를 차용, 음악에 대한 혁명을 원어스만의 강렬한 퍼포먼스로 그려냈다. 도입부 화려한 불꽃을 내뱉는 기타 연주를 비롯해 필살기라 할 수 있는 에이스들의 댄스 브레이크, 록킹한 분위기를 극대화한 랩 파트, 웅장한 라이브 퍼포먼스까지 쉴 틈 없는 볼거리가 이어졌다. 특히, 원어스는 무대가 진행되는 동안 관객들의 호응을 유도하고, 끊임없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프렌즈' 故 매튜 페리, '1500억' 유산 가족에게...이복형제에 많이 가 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313343"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 유명 시트콤 '프렌즈'에 출연했던 배우 故 매튜 페리의 유산이 가족에게 상속될 준비를 모두 마쳤다. 18일 오전(현지 시간) 미국 매체 '야후뉴스(Yahoo!news)'에 의하면 매튜 페리의 유산 관리인으로 그의 오랜 매니저인 리사 퍼거슨이 임명됐으며, 매튜 페리의 모든 부채가 정리되면서 가족에게 수백만 달러가 지급될 준비가 완료됐다고 보도했다. 매튜 페리의 유언장에 따르면, 그의 유산은 대부분 가족, 특히 부모와 이복형제들에게 상속되는 것으로 알려졌다. 매튜 페리는 2009년에 작성한 유언장에 그의 유산을 '앨비 싱어 리빙 트러스트'에 맡겼다. '리빙 트러스트(Living Trust)'란 미국에서 재산을 보호하고 상속 계획을 세우는 데 사용하는 중요한 법적 장치이다. 리빙 트러스트는 신탁인이 자신의 재산을 신탁에 이전하고, 신탁자가 이를 관리하며, 수혜자가 이익을 받는 구조로 이뤄진다. 이에 리사 퍼거슨이 유산 관리인으로 임명된 것. 유언장에서는 만약 그에게 자녀가 있었다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀 수빈, 'MZ력' 가득 리액션으로 호감캐 등극 (세상에 이런 일이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784895"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우주소녀 수빈이 '세상에 이런일이' MC로서 존재감을 빛냈다. 17일 첫 방송된 SBS '와! 진짜? 세상에 이런일이'에서 수빈은 MC로 맹활약하며 전현무, 백지영, 김호영, 김용명과도 환상적인 케미를 선보였다. 이날 수빈은 4MC들과 인사를 나누었고, 밝은 에너지를 선사해 프로그램을 화사하게 만들었다. 수빈은 MC단 중에서 'MZ 세대' 대표답게 화제의 챌린지 등을 직접 보여주며 시선을 사로잡았다. 수빈은 닮은꼴 친목회 코너를 통해 놀라움을 금치 못한 가운데 MC 김용명의 닮은꼴을 단번에 찾아내며 남다른 눈썰미를 자랑했다. 또 그녀는 스벅 아저씨라는 코너명에 "신세계 회장님 아니신가요?"라고 허당 매력을 발산해 웃음을 자아냈다. 이후 사연을 들은 수빈은 현 상황에 대한 깊은 공감과 안타까움을 드러냈다. 1등 당첨자만 52명을 배출한 ‘로또명당' 장소를 소개한 코너에서 수빈은 눈을 휘둥그레 키웠다. 특히 로또 1등 당첨자와의 만남에 수빈은 신기해하며 놀라움을 감추지 못했다. 명당에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현주, ‘사랑은 외나무다리에서’ 출연…주지훈·정유미와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001848046"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백현주가 tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’에 출연한다. tvN 새 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원(주지훈 분)과 여자 윤지원(정유미 분)이 열여덟의 여름 아픈 이별 후 18년 만에 재회한 철천‘지원’수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 작품이다. 극 중 백현주는 교장의 자리를 노리는 독목고의 교감 ‘강영재’ 역으로 등장, 주지훈, 정유미 등 다양한 배우들과 함께 호흡하며 극에 또 다른 활력을 더할 예정이다. 최근 tvN ‘60일, 지정생존자’, JTBC ‘웰컴투 삼달리’, KBS 2TV ‘동백꽃 필 무렵’, ENA ‘마당이 있는 집’ 등의 많은 작품에서 각기 다른 캐릭터를 연기하며 개성 넘치는 존재감을 보여준 ‘천의 얼굴’ 백현주. 이런 그가 오는 11월 4일에 첫 방송되는 ENA 새 월화드라마 ‘취하는 로맨스’에 이어 ‘사랑은 외나무다리에서’에도 합류하며 열일 행보를 예고해 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱크로유’ 투바투 수빈·토니·유리, 스페셜 MC 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381615"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘싱크로유’에 김태우, 바다, 환희, 강타가 히트곡 바꿔 부르기가 펼쳐지는 가운데 토니안이 젝스키스의 ‘커플’을 부른 강타에 대해 “진짜가 맞다”며 자존심을 걸고 확답을 해 그 결과에 귀추가 주목된다. KBS2 ‘싱크로유’(연출 권재오)가 21일 방송을 앞둔 6회 미리 보기 영상을 공개했다. 이번 영상에는 ‘god’ 김태우, ‘S.E.S.’ 바다, ‘플라이 투 더 스카이’ 환희, ‘H.O.T.’ 강타 등 1세대 아이돌의 메인 보컬이 히트곡을 바꿔부르는 무대를 만들어 시선을 사로잡는다. 김태우는 ‘빛’, 바다는 ‘Steal Away’, 환희는 ‘행복한 나를’, 강타는‘커플’을 선곡해 상상을 초월한 커버 무대에 궁금증을 치솟게 한다. 김태우의 ‘빛’ 커버 무대가 예고되자 원곡자 토니안은 “이거 진짜 궁금한데”라며 god 김태우의 목소리로 탄생할 H.O.T.의 노래에 기대감을 드러낸다. 김태우의 소울풀한 감성으로 재탄생된 ‘빛’을 들은 토니안의 반응은 어땠을지 궁금증을 모은다. 이어 바다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주현영·김아영·문희, '에이스토리 빅 오디션' 유쾌응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248836"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영과 김아영, 문희 등이 유쾌한 자유연기와 함께, 에이스토리 콘텐츠 오디션을 향한 관심을 새롭게 했다. 18일 에이스토리 측은 공식채널을 통해 주현영·김아영·문희의 '2024 에이스토리 Big Audition' 홍보영상을 공개했다. 공개된 영상에는 문희와 김아영, 주현영 등이 심사위원 앞에서 자유 연기를 펼치는 모습이 담겨있다. 강력한 오디션 팁을 전수하는 선배면모의 문희부터 “발성과 감정이 조금 아쉽다”며 혹평하는 심사위원을 연기하는 김아영, 특유의 눈빛 연기로 포인트를 남기는 주현영까지 에이스토리 표 콘텐츠 속 캐릭터매력을 다시 한 번 환기하는 모습이 돋보인다. 해당 영상은 이광영 감독 연출의 아이돌 법정로코 '아이돌아이'(가제), 네이버 웹툰(작가 와난) 원작의 '집이 없어'(감독 김유진), 글쟁이 궁녀 운영과 세자 향의 사극로코 '수성궁 밀회록'(가제, 감독 박수진), 웹툰 원작 판타지 로맨스 '340일간의 유예', 장편소설 원작 '소녀, 감빵에 가다' 등 2025년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 국극단 퇴출위기 속 '깜짝 탈춤'…3화 프리뷰 스틸 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248835"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '정년이'가 김태리의 시장통 탈춤과 함께, 초반 서사를 향한 관심을 새롭게 하고 있다. 18일 tvN 측은 공식채널을 통해 토일드라마 '정년이' 3회 프리뷰 스틸을 공개했다. 공개된 스틸컷에는 행인들이 모인 시장통에서 신명나는 탈춤 한마당을 펼치는 모습이 담겨있다. 자유분방한 정년이의 몸짓 하나하나에 열광하는 관객들의 면모가 눈길을 끈다. 이같은 스틸컷 이미지는 연구생 동기 초록(현승희 분)의 도발로 연구생 자선공연인 '춘향전' 무대에서의 '방자' 역 연기과제를 더한 '정기공연 오디션 대본' 획득 미션을 받은 직전의 서사와 맞물려, 국극스타 윤정년의 본격적인 성장스토리 전개를 짐작케 한다. 한편 tvN 토일드라마 '정년이'는 오는 19일 밤 9시20분 3화를 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철, '지옥2' 활약 초읽기…'T라미숙해→새진리회 의장' 완벽 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248834"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 넷플릭스 '지옥' 시즌2와 함께 새로운 인생캐 연기를 선보일 전망이다. 18일 스토리제이컴퍼니에 따르면 김성철은 오는 25일 공개될 넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 새진리회 초대 의장 정진수 역으로 분해 색다른 연기호흡을 펼칠 예정이다. '지옥' 시즌2는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수(김성철 분) 의장과 박정자(김신록 분)를 둘러싸고 소도의 민혜진(김현주 분) 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기다. 김성철은 극 중 정진수 역이 지닌 딜레마 포인트를 집중적으로 표현한다. 특유의 눈빛연기와 함께 지옥을 겪은 이후의 내면적 고통과 새진리회 의장으로서의 영리한 면모를 섬세하게 표현, 작품의 몰입감을 높일 예정이다. 이는 기대작 '지옥' 시즌2의 새로운 매력포인트는 물론, 매 작품마다 그 몫을 톡톡히 해왔던 김성철의 새로운 인생연기 면모로서 인식될 전망이다. 한편 김성철이 출연하는 넷플릭스 시리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예, 결국 제왕절개 했다…자연분만 간절했던 득녀 과정 공개 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685315"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서 지난 14일에 득녀 소식을 알린 박수홍과 김다예 부부가 '두딸맘' 이지혜의 육아 노하우를 전수받으며 딸 전복과 만날 설레는 준비를 마친다. 오는 20일(일) 방송되는 '슈돌' 545회는 '여러분~ 전복이가 태어났어요!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 박수홍, 장동민, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 이 가운데 만 53세 늦깎이 슈퍼맨 박수홍이 드디어 딸 전복을 품에 안는다. 이에 박수홍과 김다예 부부의 출산 준비 과정부터 딸 전복과 감격스러운 만남의 순간까지 생생하게 담길 '슈돌' 본방송을 향한 관심이 집중된다. 박수홍의 아내 김다예는 출산을 앞두고 "자연분만을 기다리고 기다렸는데, 결국 제왕절개를 하게 되다니"라며 아쉬움을 드러낸다. 이지혜가 박수홍과 김다예 부부의 안정적인 출산과 육아 실전 노하우를 전수하기 위해 나선다. 7살 태리와 3살 엘리를 키우는 '두딸맘' 이지혜의 활약에 기대가 치솟는다. 3번의 시험관 시술 끝에 둘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['듄3', 예상보다 빠르게 만난다...'건강 이상' 드니 빌뇌브 감독 복귀 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313342"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['듄' 감독 드니 빌뇌브가 휴식을 일찍 마치고 작업에 돌입했다. 지난 17일(현지 시간), 외신 매체 '데드라인'(Deadline)은 '듄' 감독 드니 빌뇌브의 휴식이 끝났다고 보도했다. 앞서 '듄' 파트1, 파트2 작품을 성공적으로 마친 드니 빌뇌브는 6년간 쉬지 않고 일해 건강상의 이유로 휴식기를 가지겠다고 전한 바 있다 이날 드니 빌뇌브 감독은 "예상보다 빨리 카메라 뒤로 돌아갈 것 같다"라고 언급하며 제작 진행 상황을 전달했다. 그는 "현재 ('듄: 파트3'의) 집필 작업 중에 있다. '듄: 파트1'과 '듄: 파트2'는 하나의 영화였지만 두 파트로 나누어 선보였고, 성공적으로 완성시켰다. 물론 파트2에서 마무리 지을 수도 있었지만, 원작자 프랭크 허버트 작가가 그랬던 것처럼 파트3에선 완전히 새로운 이야기를 해보려 한다. 모든 이야기는 파트2 이후 12년 뒤의 이야기를 그릴 예정이며, 새로운 여정을 그린다. 그렇기에 같은 세상이지만 새로운 상황을 지닌 영화가 나올 거라 생각한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진 母, 기태영에 "재수 없다"...남다른 자동차 사랑에 질색 ('유진VS태영')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313341"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기태영이 남다른 자동차 사랑을 드러냈다. 지난 17일, 채널 '유진VS태영'에는 기태영과 유진이 과거 연애 시절을 언급하며 추억에 빠진 모습이 공개됐다. 이날 기태영은 새로 구매한 자동차를 소개하며 만족감을 드러냈고, 유진은 "앞에 트렁크도 있다. 난 수납공간이 많은 게, 차든 집이든 너무 좋더라"라고 웃었다. 트렁크에는 아이들이 놀 수 있는 장난감, 휴대용 요강, 청소기, 비상용 망치, 소화기 등이 있었다. "혹시 방향제도 있냐"라는 질문에 기태영은 "저는 차에 방향제는 안 놓는다. 새 차 냄새를 오래 유지해야 한다. 저는 차 안에서 음식 먹는 거, 뭐 흘리는 걸 별로 안 좋아한다"라고 깔끔한 면모를 보였다. 그러면서 "(연애 시절) 유진이가 '애 낳으면 어떡하려고 그러냐'라고 했다"라고 말했고, 유진은 "애 키우면서 차에서 뭘 안 먹는다는 건 불가능하지 않냐"라고 전했다. 기태영은 "그래서 많이 내려놨다"라며 "예전에는 장모님이 재수 없다고 할 정도로 (예민했다)"라고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김혜화, '손해보기 싫어서'→'지옥에서 온 판사' 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005862595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005862595"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜화가 최근 종영한 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 와 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’에서 활약을 드러냈다. 김혜화는 ‘손해 보기 싫어서’로 극 중 해영(신민아)의 선배이자 그를 응원하는 애정 많은 선배로 따듯한 면모를 선보이며 사랑을 받았다. 시청률과 화제성 두 마리 토끼를 모두 잡으며 쌍끌이 흥행 중인 ‘지옥에서 온 판사’애서는 극 중 순경으로 공직을 시작해 본인의 능력으로 경감의 자리까지 오른 강력팀 팀장 김소영으로 분해 매 순간 카리스마 넘치는 팀장으로 열연을 펼쳤다. 지난 7,8회에서 소영은 연쇄살인마J가 돌아왔음을 직감하지만 다온(김재영)에게는 비밀로 한 채 수사를 이어나갔다. 김소영은 잠복하던 중 그간 조사를 통해 J로 의심되는 자를 발견하고 뒤를 쫓았다. 때 마침 현장에 도착한 다온에게 총소리가 들렸고 현장으로 뛰어갔지만 그 자리엔 김소영은 없었다. 다온을 비롯 팀 전원이 간절하게 기다렸지만 그 끝은 김소영의 죽음이었다. 특히 김소영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['0교시는 인싸타임' 김우석, 대형 기획사 연습생으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330374"/>
        <updated>2024-10-18T09:09:54.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐릭터 스틸 공개 배우 김우석이 '0교시는 인싸타임'에서 미스터리한 비밀을 감추고 있는 학생으로 활약한다. 웹드라마 '0교시는 인싸타임'(극본 고이찬, 연출 배하늘) 제작진은 18일 극 중 강우빈 역을 맡은 배우 김우석의 스틸을 공개했다. 훈훈한 외모부터 공부·운동까지 모든 게 다 완벽한 강우빈 캐릭터를 김우석이 어떻게 소화했을지 궁금해진다. '0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 돼 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더, 인기가 없는 사람)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '인싸'(인사이더, 인기가 많은 사람) 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 김우석은 극 중 '인싸 중에 인싸'이자 대형 기획사의 연습생 강우빈으로 분한다. 우빈은 잘생긴 외모에 큰 키는 물론 공부까지 잘하는 모든 것을 다 갖춘 인물이다. 하지만 누구도 알아서는 안 될 비밀을 품고 있다. 사진은 '소년미'가 넘치는 김우석의 모습을 담았다. 교복을 찰떡 소화한 그는 아이]]></content>
    </entry>
</feed>