<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-10-08T13:19:27.117Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 김새롬 "재혼 위해 혼자 신부수업…결혼 전 동거하고 싶어" (돌싱포맨) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312097"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김새롬이 재혼을 위해 혼자 신부수업을 하고 있다고 밝혔다. 8일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에는 김새롬과 드라마 '조립식 가족'의 최원영, 최무성이 등장했다. 이날 이상민은 김새롬의 출연에 "새롬이는 뭐 이혼 하자마자 우리 만나러 왔고"라고 했고, 김새롬은 "이혼 안 했으면 방송 어떻게 했나 몰라"라고 너스레를 떨었다. 이상민이 "돌싱 가족들이 늘었다"라고 하자 김새롬은 "몇 명 더 데려올 수도 있을 것 같다"라고 밝혔다. 이상민은 "준호가 내년에 어떻게든 결혼하겠다고 한다. 그 얘길 3년 동안 하고 있다"라고 밝혔다. 이에 김새롬은 김준호의 자리를 노렸고, 김준호는 "노릴 걸 노려. 행복하게 살아야지"라고 차단했다. 지난번 출연 후 김새롬은 재혼설이 있었다고. 김새롬은 "저번에 나와서 연애를 하고 있다고 했는데, 끝났다. 그때 유튜브 개설하면서 새출발한다고 하니까 맞물리면서 재혼설이 나왔다"라고 밝혔다. 김새롬은 "재혼 생각이 너무 있다 보니 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혼자 빌어먹고 살아"...박해미, 子 황성재 거절에 독설 (다컸는데 안나가요)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780588"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박해미가 아들 황성재에게 촌철살인을 날렸다. 8일 방송된 '다 컸는데 안 나가요'에서는 '뮤지컬배우' 母子 박해미X황성재, 지조, 신정윤의 일상이 공개됐다. 이날 엄마 박해미와 아들 황성재 사이에서 살벌한 기싸움이 펼쳐졌다. 박해미는 "부탁을 해야 하는 상황이야. 엄마가 축제가 있다. 스케줄 괜찮냐. 우리가 한 번도 듀엣을 안 해보지 않았냐"라며 같이 무대에 서자고 황성재에게 제안했다. 황성재가 "엄마랑 이제 무대에선 거시기하고 싶다니까 참말로"라며 하고 싶은 생각이 없어 보이자 서운함을 느낀 박해미는 "하기 싫은 건 안 하고 살 거면 혼자 빌어먹고 살아라"는 말로 서운함을 드러냈다. 이후 황성재는 인터뷰를 통해 "엄마의 꼬리표가 컸던 것 같다. 무대를 잘하면 '박해미 아들이래'라는 말을 들었다"라며 듀엣 거절 이유를 털어놨다. 박해미와 황성재 사이의 숨막히는 정적이 이어졌고, 황성재가 먼저 "며칠?"이라며 공연 스케줄을 넌지시 묻자 박해미가 씨익 웃었다. 분위기가 급반전 되며 화기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["X놈 새끼..혼자 빌어먹어" 박해미, 듀엣 거절한 子에 욕설[다 컸는데][★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271754"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 황성재가 어머니이자 선배 뮤지컬 배우 박해미와 한 무대에 서기를 꺼리는 이유를 밝혔다. 8일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 박해미, 황성재 모자가 살벌한 언쟁을 벌이는 모습이 그려졌다. 이날 박해미는 아들 황성재에게 "너에게 부탁할 게 좀 있다. 축제 무대에 서야 하는데 듀엣을 한 번 하자. 스케줄 괜찮냐. 우리가 외부에서 듀엣을 한 번도 안 하지 않았냐"고 말했다. 하지만 황성재는 "엄마랑 이제 무대에 함께 서고 싶지 않다. 같이 하기 싫다"고 단칼에 거절했다. 이에 박해미는 "인생에서 하기 싫은 거 안 하려면 혼자 빌어먹고 살아라. 네 나이에는 뭐든지 닥치는 대로 열심히 해야 하는 것 아니냐. 나는 길바닥에서도 있어봤다"고 분노했다. 결국 황성재는 박해미에게 한 발 양보했다. 금세 기분 좋아진 박해미는 "개막식인데 너가 무대에서 춤을 춰라"고 장난을 쳤다. 황성재는 역시 "(춤추기) 싫다"고 거절했고, 박해미는 "X놈의 새끼, 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 8년 차' 김새롬 "재혼하기 위해 신부 수업 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831963"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱' 김새롬이 신부 수업 중이라고 밝혔다. 8일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 이혼 8년 차 방송인 김새롬이 등장해 솔직한 입담을 자랑했다. 이 자리에서 이상민이 "시집가기 프로젝트로, 혼자만의 신부 수업을 시작했다고?"라는 질문을 던졌다. 김새롬이 "맞다. 시작했다"라고 알려 궁금증이 커졌다. 그는 "결혼하려면 신부 수업을 해야겠더라"라면서 수업 내용으로 '덜 놀아보기', '1차만 마시고 집에 가기' 등을 언급했다. 김새롬은 "아무래도 혼자 살면 외롭지 않나? 친구들 만나서 술 한잔할 때도 혼자 있는 집에 가기 싫어서 괜히 2차에 가고 점점 그렇게 되더라"라며 수업 내용의 이유를 털어놨다. 이를 들은 배우 임원희가 "그게 신부 수업이냐? 그건 자제하기 아니냐? 올바르게 살기 같다"라고 해 웃음을 샀다. 가수 탁재훈도 "원래 요리 배우고 그런 거 아니냐?"라고 거들었다. 그러자 김새롬이 "이게 부작용이 있다. 2차를 안 가려고 1차를 8시간씩 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 김현준, 겉바속촉 ‘K-장남’ 이무림 캐릭터로 첫 주말극 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993166"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현준이 ‘다리미 패밀리’에서 묵직한 존재감을 드러냈다. 김현준은은 지난 5일과 6일 방송이 된 KBS2 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에서 봉희(박지영 분)의 무뚝뚝한 첫째아들이자 청렴 경찰서 형사 이무림 역을 맡아 현실적인 장남의 면모로 묵직한 분위기를 자아내 눈길을 사로잡았다. 무림은 첫 등장부터 예비 장모이자 경찰 서장인 미옥(김선경 분)과의 대화에서부터 대쪽 같은 성향을 뽐냈다. 그는 자신을 ‘장모님’이라고 부르라는 미옥의 권유에 “말 나오는 거 싫습니다. 서장님께 해가 될지도 모릅니다.”라고 단호히 거절하며 조금의 빈틈도 없는 고지식한 성격을 드러냈다. 그런가 하면, 지난 4화에서 무림은 지승돈(신현준 분)의 집에서 발생한 도난 사건을 수사하며 본격적인 이야기의 신호탄을 터트렸다. 무림은 드레스룸에서 풍기는 정체 모를 쇠냄새를 혼자만 수상하게 여기는 집요함으로 수사 방향 변화를 꿰하며 극에 긴장감을 더했다. 증거로 채택된 라이터에 남은 지문으로 용의자 오민기(강덕중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박해미, 子 황성재 듀엣 거절에 “혼자 빌어먹고 살아” 분노 (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906725"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데' 황성재가 모친 박해미의 듀엣 제안을 거절했다. 10월 8일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데)에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 래퍼 지조, 배우 신정윤의 일상이 공개됐다. 이날 박해미는 지방 축제 행사를 위해 황성재에게 듀엣 무대를 제안했다. 그러나 황성재는 눈치를 보더니 "엄마랑 같이 하기 싫다"고 거절했다. 이미 뉴욕 출장건으로 황성재와 한차례 설전을 벌였던 박해미는 "인생에 하기 싫은 거 안 하면 혼자 빌어먹고 살아라. 네 나이에는 뭐라도 열심히 해야지. 엄마는 길바닥에서도 했다"고 분노했다. 황성재가 듀엣 무대를 거절한 이유는 무엇일까. 그는 "안 자랑스럽진 않다. 엄마의 작품을 같이 했다는 게 안 자랑스럽진 않지만 옛날에는 '박해미 아들이 이거 한대' 이런 식이었다. 엄마의 그늘막, 엄마의 꼬리표가 컸던 것 같다. 홀로서기한 후에는 '그 배우 처음 봤는데 잘하더라. 알고 보니까 박해미 아들이었어'가 되더라. 그 칭찬을 듣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정용화, 반전의 청소꽝.. "숙소생활 할 땐 강민혁·이정신이 대신 청소해줘"('청소왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312095"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨엔블루 정용화가 깔끔한 평소 이미지와 대비되는 ‘청소꽝’의 면면을 뽐냈다. 8일 MBC ‘청소광 브라이언’에선 씨엔블루(정용화 강민혁 이정신)가 의뢰인으로 출연했다. 씨엔블루 내 청소광은 강민혁이다. 이날 강민혁은 “숙소생활을 하면서 세탁기를 거의 같이 돌렸는데 내 경우 내 빨래가 섞이는 게 싫어서 따로 돌렸다”라고 밝히는 것으로 브라이언과 뱀뱀을 흡족하게 했다. 강민혁은 또 “이번에 오신다고 해서 솔직히 너무 설렜다”며 ‘청소광’ 출연에 대한 소감을 전했다. 반면 청소와 거리가 먼 멤버로 지목된 정용화는 “방송용이다. 원래 팀마다 한 명 씩 있지 않나. 내가 에피소드를 많이 만들어줬다”라며 너스레를 떨었다. 이에 이정신이 “그걸 방송용이라고 하는 건가”라며 황당해했다면 강민혁은 “오늘 ‘청소광’ 찍으려고 10년 전부터 빌드 업을 했나보다”라며 웃었다. 그러면서도 “우리가 숙소생활을 하다가 독립하지 않았나. 정용화가 혼자 사는 집에 갔다가 깜짝 놀란 게 완전 다른 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 최원영♥심이영, 혼전임신 아이러니해…"8시간에 걸쳐 사귀자고"('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683676"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에 가족으로 묶인 자들 ‘최원영 X 최무성 X 김새롬’이 등장해 ‘돌싱포맨’과 특급 케미를 선보였다. 최무성은 연극배우 출신인 아내와 연인이 된 러브 스토리를 최초 공개해 눈길을 끌었다. 그는 결혼 이후 둘 중 한 명만 연기를 할 수 있다면, 자신이 은퇴하겠다고 장인어른과 약속했다는 사실을 밝혔다. 하지만 정작 지금은 최무성만이 연기 생활을 지속하고 있어 ‘돌싱포맨’의 원성을 샀다. 이에 최무성은 자신도 아내가 함께 돈을 벌길 원한다며 숨겨온 속내를 드러내 현장을 웃음바다로 만들었다. 이어, 최원영은 아내 심이영과 연애 시절, 사귀자는 말을 8시간에 걸쳐서 했다고 밝혀 모두를 질리게 했다. 그는 시작은 오래 걸렸으나, 결혼은 혼전 임신으로 누구보다 빠른 스피드를 자랑했다고. ‘속도가 너무 차이 나는 것 아니냐’는 탁재훈의 질문에 사귄 뒤로는 점점 대화의 길이가 짧아졌다고 고백해 모두를 폭소케 했다. 또한 요즘 두 딸과 걸그룹 ‘아이브’의 포토 카드를 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 케빈오 없는 신혼집 공개 “곰신 처지” (당분간공효진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385047"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 새 신혼집을 공개하며 남편 케빈오에 대한 그리움을 드러냈다. 8일 유튜브 채널 ‘당분간 공효진에는 ‘공효진의 새로운 집을 소개합니다’란 제목의 영상이 올라왔다. 이날 공효진은 거실, 다이닝공간에 이어 부엌을 소개하며 “뭐가 모자랐는지 모르겠지만 냉장고가 하나 더 필요해서 샀다. 근데 얘들로도 안 된다. 한국인은 역시 김치냉장고가 필요하다. 숙성에 필요한 건 또 따로 있다”고 말했다. 이어 “냉장고가 하나 더 늘어서 전력 소비가 많다. 평소에는 집 불을 다 끄고 지낸다”며 “지금 곰신(고무신) 처지라 이렇게 냉장고가 있으면 뭐 하나 싶기도 하다. 만날 요거트만 먹는 거”라고 덧붙여 웃음을 안겼다. 한편 공효진은 지난 2022년 10세 연하의 싱어송라이터 케빈오와 결혼식을 올려 큰 올렸으며, 케빈오는 그해 12월 육군 현역으로 입대했다. 전역은 오는 2025년 6월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황성재 "母 박해미와 무대 같이하기 싫어…꼬리표 컸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831947"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 황성재가 엄마 박해미와 무대를 하기 싫은 이유를 고백했다. 8일 오후 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 '뮤지컬 선후배' 박해미, 황성재 모자의 일상이 담겼다. 지난 방송에서 뉴욕 출장 문제로 갈등을 벌였던 박해미, 황성재 모자가 다시 갈등하는 모습으로 눈길을 끌었다. 박해미가 황성재에게 듀엣 무대를 제안했지만, 황성재는 "엄마랑 이제 무대에서 거시기하고 싶다, 같이 하기 싫다"라고 거절했던 것. 그러자 박해미는 "인생에 하기 싫은 거 안 하려면 빌어먹고 살아! 열심히 뭐라도 해야지 네 나이에는, 엄마는 길바닥에서도 했었는데"라고 발끈했다. 이후 황성재는 '박해미 아들'이라는 엄마의 그늘막, 꼬리표가 컸다며 엄마와 듀엣 무대를 꺼린 이유를 고백했다. 그러나 결국 황성재가 엄마 박해미의 제안을 수락하고, 금세 분위기가 풀어진 모습으로 웃음을 안겼다. 한편, MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새롬 재혼설 해명 “연애 고백한 연인과 헤어져” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906724"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김새롬이 재혼설을 해명했다. 10월 8일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 최무성, 최원영, 김새롬이 출연했다. 이상민은 김새롬에게 “지난 번 출연 후에 재혼설이 있었다”고 질문했고, 김새롬은 “지난번에 나와서 연애를 하고 있다고 했다”고 연애 고백부터 언급했다. 탁재훈이 “끝났나요?”라고 질문하자 김새롬은 “네. 다 그런 거죠. 연애하고 있다고 말한 후에 너튜브 개설하면서 ‘저 새 출발해요’ 했는데 맞물리면서 재혼을 하냐고, 중학교 친구들도 연락이 왔다”고 말했다. 탁재훈은 “돌아와서 연애할 수 있다. 다 재혼하는 줄 알더라. 만나면 결혼하는 줄 알더라”고 말했고 김새롬은 “저는 아무래도 재혼 생각이 많이 있어서 무조건 결혼 전제로 상대를 찾긴 한다”고 밝혔다. 이상민은 탁재훈에게 “지금 여자친구가 결혼하자고 하냐”고 의심했고 김새롬도 탁재훈에게 “이거 커플 팔찌냐”고 몰아갔다. 김준호도 “이혼한 사람들은 연애하면 바로 재혼한다고들 생각하더라”며 동의하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최원영 "♥심이영, 원래 내 이상형…8시간 동안 고백해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831942"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최원영이 심이영과의 러브스토리를 공개했다. 8일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 배우 최원영이 동료 배우인 아내 심이영과 첫 만남을 떠올려 설렘을 유발했다. 이 자리에서 이상민이 "두 분이 작품에서 부부 역할 하다가 실제로 부부가 되지 않았나? 심이영 씨가 이상형이었다던데"라고 물었다. 최원영이 "맞다. 대본 리딩 때 처음 만났는데, 이상형이라는 말이 나도 모르게 그냥 나왔다"라고 솔직히 밝혔다. 이상민이 "집으로 불러서 고백을 무려 8시간 동안 계속했다던데"라고 하자, 탁재훈이 "이건 거의 설득 아니야?"라며 너스레를 떨었다. 최원영이 이유를 털어놨다. "어떻게 (고백)해야 할지 고민했다. 연기 얘기, 인생 얘기부터 계속했다"라고 전했다. "심이영 씨가 지칠 때까지 기다렸나?"라는 탁재훈의 추궁(?)에는 "나중에 물어보니까 정말 지쳤다더라"라고 해 웃음을 샀다. 최원영은 "아내가 고백할 걸 이미 알고, 그런 느낌이 있었나 보다"라고 말했다. 이를 듣던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최무성 "♥배우 아내 위해 과거 은퇴도 결심…같이 벌면 좋겠는데" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312094"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최무성이 아내와의 러브스토리를 밝혔다. 8일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에는 가족으로 묶인 자들 특집으로, 최원영, 최무성, 김새롬이 등장했다. 이날 JTBC 드라마 '조립식 가족'의 최무성과 최원영이 등장했다. 탁재훈은 최무성과 동갑이란 말에 탁재훈은 "지금 보니까 너무 어려 보이고 악동 같다"라고 말했다. '아는 형님'에서 이상민을 먼저 만났다는 최원영은 "거기선 안 계신 줄 알았다. 한 마디인가 두 마디 하더라"라고 말해 이상민을 당황케 했다. 이상민은 "거긴 말 많은 사람이 너무 많아"라고 변명하기도. 탁재훈은 유부남인 최원영, 최무성을 향해 "행복해 보이는 척 그만했으면 좋겠다"라고 밝혔다. 김새롬은 최무성을 보며 "이 얘기 했을 때 한 분만 목을 축이셨다"라며 웃었다. 최무성은 '돌싱포맨' 출연에 대해 "인기가 많다고 들었다. 나오니 신기하고 재미있다"라며 "같은 일을 하는 배우들은 신기하단 생각이 안 드는데, 예능 하시는 분들은 연예인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘The Globalists’  K-푸드 대표 브랜드 꿈꾸는 안태양 ···“코로나 팬데믹 당시 ‘한국 김치 면역력’ 소문 퍼지며 흥행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993161"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 9일 오후 7시 방송이 될 아리랑TV 특별기획 프로그램 ‘The Globalists’ 106회는 K-푸드 대표 브랜드를 꿈꾸는 ‘서울시스터즈’에 대해 알아본다. 세계무대에서 활동하고 있는 각계 오피니언 리더들을 만나고 있는 ‘The Globalists’ 진행자 손지애 이화여자대학교 국제대학원 초빙교수가 식품 브랜드 ‘서울시스터즈’를 운영하고 있는 안태양 푸드컬쳐랩 대표를 만났다. 안태양 대표는 원조 ‘김치시즈닝’의 개발자로서 미국 ‘아마존’ 칠리파우더 카테고리에서 판매량 1위를 기록하였으며, 현재 전 세계 15개국에 독자적으로 개발한 김치 관련 상품들을 판매하며 흥행을 이어가고 있다. 손지애 교수가 서울시스터즈의 대표 상품인 ‘김치시즈닝’의 특징에 대해 묻자, 안태양 대표는 “김치시즈닝은 김치를 만들 때 들어가는 거의 모든 재료들을 한 병에 종합한 것”이라면서 “다양한 음식에 김치의 풍미를 넣기 위해서도 사용하지만, 실제로 김치를 만들 때도 사용할 수 있는 제품”이라고 설명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효 혹시 경험? “환승이별, 잠수이별보다 낫다” (세입자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155209"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹예능 ‘세입자 : 세상 모든 게스트하우스에 입실하는 자’(약칭 세입자)가 부캐(부 캐릭터) ‘입자’로 돌아온 트와이스 지효와 여수에서 대망의 시즌2를 시작했다. ‘세입자’는 낯섦과 설렘이 공존하는 낭만 끝판왕 장소인 전국의 게스트하우스를 파헤치는 본격 ‘게하’(게스트하우스) 탐방 여행 예능. 트와이스 지효가 메인 호스트로 출격해 국내뿐 아니라 전 세계에 있는 다양한 콘셉트의 ‘게하’를 탐방하고, 개성 넘치는 여행자들과 교류에 나서 주목받았다. 시즌1에서 제주, 부산, 속초는 물론 ‘한국인 0명의 도시’ 일본 후쿠이까지 국내외를 넘나들며 다양한 콘셉트의 게스트하우스를 소개했다. 8일 첫 공개된 ‘세입자’ 시즌2로 돌아온 지효는 “구독자들의 반응에 맞춰 게스트하우스가 위치한 지역의 여행 정보를 더 많이 담아내겠다”며 단독 MC로서의 책임감을 드러냈다. 첫 회에서 지효가 찾은 곳은 전라남도 여수. 생애 처음으로 여수를 방문한다는 지효는, 택시 기사님으로부터 전라도 사투리 속성 과외를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 "김준호, ♥김지민과 내년 결혼해 하차"…김새롬 고정 출연 욕심 (돌싱포맨) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780572"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상민이 코미디언 김준호와 김지민의 결혼 계획을 밝혔다. 8일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 이상민이 김준호와 김지민의 결혼 계획을 언급한 장면이 전파를 탔다. 이날 이상민은 김새롬을 향한 반가움을 드러냈고, "제가 '돌싱포맨' 하면서 가장 기분 좋은 건 돌싱 가족이 늘고 있다는 거다"라며 밝혔다. 김새롬은 "짬바 되다 보니까 몇 명 더 데리고 올 수도 있을 거 같다"라며 너스레를 떨었고, 이상민은 "서장훈 씨도 있고 많이 있다"라며 거들었다. 이상민은 "이쯤 되니까 준호가 불안해지기 시작한다. 저희는 결혼하면 나간다. 내년에는 어떻게 해서든지 결혼하겠다고 해서 나가야 되는데 저 이야기를 3년 전부터 하고 있다. 자기가 투자해 놓은 게 잘 되면 결혼해야겠다고 늘 하고 있다"라며 전했다. 김새롬은 "형아의 투자를 응원하고 난 오늘 열심히 해야겠다"라며 고정 출연을 하고 싶은 욕심을 내비쳤고, 김준호는 "노릴 걸 노려. 행복하게 살아야지"라며 만류했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가정폭력·이혼' 우지원, 결국 눈물 쏟았다…"아이들에게 미안해" 심경 고백 ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683674"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원이 ‘이제 혼자다’로 혼자가 된 후의 일상을 최초 공개한다. 8일 첫 정규 방송되는 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’에서는 새롭게 합류한 우지원이 일상을 공개하며 그동안 누구에게도 말하지 못하고 속앓이 했던 심경을 밝힌다. 17년의 결혼 생활을 마무리한 사실이 최근 공개되며 세간의 관심이 집중됐던 우지원. 어느덧 인색 2막 6년 차를 맞이한 그는 ‘이제 혼자다’를 통해 혼자 감내하며 지낸 시간들을 고백한다. “아이들한테 되게 미안해요”라며 눈물을 보이고 말을 잇지 못하는 우지원. 시간이 흘렀어도 여전히 털어놓기 힘든 속내를 처음으로 전할 예정이다. 우지원의 일상은 어떤 모습일까. 이불 정리만 3번, 칼각을 맞추는 모습에 저절로 감탄이 나온다. 그러나 빈틈 없이 완벽해 보이는 모습도 잠시, 곧이어 허당미가 폭발하는 반전 매력이 드러난다. 혼잣말을 입에 달고 사며 심지어 먹던 사과를 향해서까지 혼잣말이 이어진다. 모두를 경악하게 한 ‘혼잣말 대가’의 면모가 드러난다. 또한 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최원영 “조진웅과 술집 알바생 기피 연예인? 쟤네 또 왔다고” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906723"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 최원영이 술집 알바생 기피 연예인이라는 의혹을 인정했다. 10월 8일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서는 최무성, 최원영, 김새롬이 출연했다. 이상민이 “최원영과 조진웅이 술집 알바생 기피 연예인이라고 한다”고 말하자 최원영은 “영화 시사회 뒤풀이를 하다보면 지인들이 겹쳐서 같은 장소에서 많이 한다. 알바생들이 처음에는 몰려오니까 좋아했다”고 말했다. 이어 최원영은 “오랜만에 만나면 진지한 이야기를 1시간, 2시간 그러다 보니 새벽 1시, 2시, 3시 된다. 다음 날에 그 장소를 또 간 거다. 다른 시사회 뒤풀이로. 저희는 몰랐다. 뒤에 들어오던 권율 배우가 들은 거다. 알바생들이 보더니 쟤네 또 왔다고”라고 전해 웃음을 줬다. 이상민은 “연예인도 처음에만 좋지. 시간이 지나면. 처음에만 신기하지”라며 이해했고 탁재훈은 “신비감을 유지하려면 테이크아웃 하는 게 좋다. 얼굴만 보여주고 가는 게 좋다”고 너스레를 떨었다. (사진=SBS ‘돌싱포맨’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤민채♥곽수현 또 찾아왔네…박미선 등 공감 눈빛 (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155208"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤민채·곽수현이 “지난 4월 살림을 합쳤지만, 달라진 환경 때문에 초5 아들이 걱정”이라며 다시 한 번 스튜디오를 찾는다. 9일 방송되는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5’(약칭 ‘고딩엄빠5’) 17회에서는 ‘고딩엄빠’ 시즌1 출연자인 ‘시하 아빠’ 곽수현과, 시즌1의 또 다른 출연자인 ‘성현 엄마’ 윤민채가 동반 출연해 반가운 결혼 소식을 전하는 한편 현재의 고민을 털어놓는다. 제작진에 따르면 이날 윤민채·곽수현은 스튜디오 MC 박미선, 서장훈, 인교진과 인사를 나눈 뒤, “10월에 결혼식을 앞둔 예비신부, 예비신랑”이라고 발표한다. 이어 “저희 둘 다 아이가 있다 보니, ‘친양자 입양’ 신청을 서두르기 위해 이미 지난 8월에 이미 혼인신고를 했다. 살림도 지난 4월 말에 합쳐서 현재 같이 살고 있다”고 근황을 알린다. 이어 두 사람은 각자의 자녀까지, 총 4명이 함께 살고 있는 일상을 공개한다. 이른 아침, 윤민채와 곽수현은 기상하자마자 딸을 거실로 데리고 나와 즐겁게 놀아준다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최무성, 예능 울렁증에도 '돌싱포맨' 출격…"연예인 본 느낌"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831914"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최무성이 '돌싱포맨'에 출격했다. 8일 오후 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 배우 최무성이 출연한 가운데 "실제 성격이 내성적이면서 수줍음이 많아 예능 울렁증이 있다던데"라는 질문을 받았다. 최무성은 "이 프로그램이 인기가 많다고 해서 작품 홍보 효과가 충분히 있겠구나 싶다. 여기 와서 보니까 재밌다, 신기하고"라며 솔직하게 밝혔다. 아울러 "평소 같은 일하는 배우들은 신기하다는 생각이 안 드는데, 예능 하는 분들은 연예인 같은 느낌이다"라면서 신기해했다. 이를 들은 탁재훈이 "조금 이따 사진 찍어드리겠다"라며 "이럴 때 연예인 대접 한번 받아보는 거지~"라고 농을 던졌다. "가까이서 보는데, 말솜씨가 좋으니까, 굉장히 즐겁다"라는 최무성의 얘기에는 "연기 솜씨가 좋지 않냐?"라고 받아쳐 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편식 끝판왕' 신정윤 캥거루 남매..."나가서 살 이유 없어" (다컸는데 안나가요)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780567"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤과 붕어빵 같은 여동생 얼굴이 공개됐다. 8일 방송된 '다 컸는데 안 나가요'에서는 '뮤지컬배우' 母子 박해미X황성재, 가수 지조, 배우 신정윤의 일상이 공개됐다. 이날 신정윤의 6살 차이 나는 여동생이 얼굴을 내비쳤다. 신정윤은 "집에 작은 캥거루가 하나 있다"라며 자신과 똑닮은 여동생을 소개했다. 이어 "지금은 대학원 다니는 학생 신분이라 굳이 나가서 살 이유가 본인도 없다고 생각하는 것 같다"고 밝혔다. 신정윤 남매의 어머니가 샐러리로 전을 만들겠다고 하자, 신정윤 남매는 짠 듯이 거부감을 표했다. 남매의 어머니는 "아이들이 샐러리를 잘 안 먹는다. 메밀 가루로 전을 부치는 거라서 건강에도 좋을 것 같았다"고 설명했다. 전을 먹기 싫었던 신정윤은 어머니 모르게 핫바를 준비하며 잔꾀를 부렸다. 건강식에 남다른 관심을 가진 신정윤 어머니는 유튜브에서 본 버섯두부전골을 선보이기도 했다. 그걸 본 신정윤 여동생은 "저는 저의 메뉴를 먹겠다"고 말해 웃음을 안겼다. '다 컸는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양미경, 어머니 땅 몰래 판 최재성에 '분노'→"나는 불쌍하지도 않냐" ('맹꽁아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312092"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양미경이 최재성의 무책임한 행동에 분노했다. 8일 저녁 KBS 2TV 일일 드라마 '결혼하자 맹꽁아'에서는 새 건물주에게 임대료 인상 통보를 듣고 가족 회의를 소집한 강명자(양미경 분)가 맹경태(최재성 분)에게 분노하는 장면이 연출됐다. 만둣집을 찾아온 수상한 남성을 새 건물주라는 사실을 알게 된 강명자는 "잘 부탁드린다"며 깍듯이 인사했다. 그러나 건물주는 "나부터 부탁 좀 하겠다"며 "여기 세를 5년간 동결했다는 데 이번 달부터 대폭적으로 인상하겠다"고 말했다. 강명자는 "갑자기 그러시면 어쩌냐. 코로나 끝나고 막 장사가 되려던 참인데"라며 사정했다. 그러나 건물주는 "이미 시장 조사는 다 마쳤다. 시세대로 하자"며 물러서지 않았다. 그날 밤, 가족 전원을 소집한 강명자는 아들이자 산부인과 의사인 맹공부(이은형 분)에게 생활비를 요구했다. 강명자는 "의사나 돼서 생활비 한 번 보탠 적이 있느냐"며 "무조건 이달부터 생활비 내라"고 엄포를 놨다. 맹공부가 "요즘 병원이 안된다. 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무당 말 들은 母 때문에.." 신정윤, 무명 시절 대리운전 고백[다 컸는데][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271733"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 15년 무명 생활을 회상했다. 8일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 힘들었던 무명 시절에 대해 언급하는 신정윤의 모습이 그려졌다. 이날 신정윤은 어머니에게 생활비를 주며 "내가 버는 금액의 10%를 드리겠다고 약속하지 않았냐. 배우로서 고정 수입은 없어서 매달 버는 금액의 10%를 드리겠다. 단 결혼하기 전까지다. 결혼하면 나도 내 길을 가야 하니까 드릴 수 없다"고 말했다. 이에 신정윤 어머니는 "너의 피와 땀이라 마음이 편하진 않다. 대학 졸업하고 자잘한 조연만 하고 힘들지 않았냐. (무속인이) 너의 인생은 40살부터라고 했다. 올해 네가 40살 아니냐"고 속내를 털어놨다. 하지만 신정윤은 어머니의 말에 "내가 그 말 정말 싫어하지 않냐"고 발끈했다. 이어 "배우를 하냐 마냐 기로에 섰을 때 엄마가 나를 점집에 데려 갔는데 그 무당이 나한테 '배우를 하면 절대 안 된다'고 했다. 지금 그 무당 찾아가서 복채를 다시 돌려받고 싶은 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤 “母 무당 말 듣고 배우 그만두라고” 상처 고백→두둑한 용돈 플렉스 (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906722"/>
        <updated>2024-10-08T13:18:48.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 무명 시절 어머니에게 상처받았던 일화를 고백했다. 10월 8일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데)에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 래퍼 지조, 배우 신정윤의 일상이 공개됐다. 이날 신정윤은 어머니와 6살 어린 여동생에게 용돈을 건넸다. 앞서 신정윤은 "어머니에게 월수입의 10%를 용돈으로 드리고 있다"고 밝힌 바. 어머니는 평소보다 두둑해진 용돈을 구경하면서 "우와"라고 감탄사를 내뱉었다. 어머니는 "이렇게 받고 마음이 편하냐고 물어보면 그건 아니다. 우리 아들의 피와 땀 아닌가"라며 아들을 향한 애틋함을 드러내기도. 여동생이 "옛날에 오빠가 고생했던 거에 비하면"이라고 분위기를 수습하자 신정윤은 "나 고생 안 했다"고 센 척을 했다. 신정윤은 어머니가 무명 시절을 언급하며 "너의 인생은 40부터라고 했다. 올해 40 아니냐"라고 하자 "내가 이 얘기 안 좋아하는 거 알지 않냐"고 발끈했다. 배우를 포기할지 말지 고민하고 있을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈 ‘참 다행이야’ 역주행에 “에스파 누르려다 에스파파 클릭” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906721"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 탁재훈이 ‘참 다행이야’ 역주행에 너스레를 떨었다. 10월 8일 방송된 SBS ‘돌싱포맨’에서 탁재훈은 에스파파 ‘참 다행이야’ 역주행 기쁜 소식을 전했다. 이상민은 “탁재훈 ‘참 다행이야’가 역주행 난리가 났다. 요즘 차트 100위 안에 들어가는 게 힘들다”고 축하했다. 김준호는 “10위 안에 들어가야 하는 거 아니냐”며 “왜 역주행하냐. 왜 올라간 거냐”고 이유를 궁금해 했다. 탁재훈은 “에스파 클릭하려다가 에스파파 잘못 눌러서 올라갔다는 괴담이 많다”고 너스레를 떨었고, 이상민은 “감상 비율이 2030이 높다”고 힘을 실었다. 이어 탁재훈은 배우 노민우 동생인 가수 아일과 콜라보해서 노래를 부른 영상 조회수가 300만 정도 나왔다며 “살다 보면 이런 일이 있다”고 말했다. 이상민은 “노민우 동생을 꼬셨네”라고 농담했다. 김준호가 “왜 참 다행이냐”고 묻자 이상민은 “이혼해서 참 다행이야”라고 받았고, 탁재훈은 “그 때는 안 했을 때”라고 부인했다. 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤 "무당 말 듣고 배우 반대한 母에 상처…무명 때 대리운전도" ('다컸는데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312091"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 엄마에게 상처받은 일화를 고백했다. 8일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에는 홍진경, 하하, 남창희가 황성재, 지조, 신정윤의 일상을 보는 모습이 그려졌다. 이날 홍진경은 다른 가족들을 보며 기억 나는 점을 물었다. 신정윤은 "전 (성재가) 되게 부러웠다. 가족이 대선배고, 조언받을 일도 많고. 전 이쪽 분야를 하시는 친척분도 아예 없다"라고 밝혔다. 지조는 "제가 나온 환경이 그렇다 보니 집이 너무 좋더라. 저도 신축에서 살고 싶다"라고 부러워했다. 황성재는 정윤 선배님 식단, 지조 선배님의 화목한 집안 분위기가 부러웠다. 저희는 너무 냉랭한 것 같아서 가족 관계에서 예의도 많이 배운 것 같다"라고 밝혔다. 골프 레슨을 다녀온 신정윤은 촬영 대본을 숙지 중이었다. 그때 여동생이 등장했다. 신정윤은 "집에 작은 캥거루가 하나 있는데, 친여동생이다. 6살 터울이다. 대학원 다니는 학생 신분이고 굳이 나가서 살 이유가 없다고 생각하는 것 같다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈 , '참 다행이야' 역주행 자랑…"에스파 클릭하다 잘못 눌렀다고" (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780565"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상민이 탁재훈의 '참 다행이야' 역주행 소식을 전했다. 8일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 이상민이 탁재훈의 '참 다행이야'가 음원 차트 역주행 주잉라는 소식을 전한 장면이 전파를 탔다. 이날 이상민은 "여러분 박수 한번 치자. 놀랄만한 기적이 일어났다. 재훈 형 노래 '참 다행이야' 역주행. 난리 났다. 차트 100위 안에 들어가는 게 하늘의 별 따기다. 차트 101위이다"라며 전했다 김준호는 "보통 10위 안에 들어야 역주행 아니냐"라며 밝혔고, 탁재훈은 "이렇게 좋은 이야기하는데 웃어 이 바보야"라며 너스레를 떨었다. 김준호는 "왜 올라간 거냐"라며 궁금해했고, 탁재훈은 "항간에는 소문이 에스파 클릭하다 에스파파 잘못 눌러가지고. 여러 가지 괴담들이 많다"라며 털어놨다. 사진 = SBS 방송 화면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 26년 MC '세상의 이런 일이' 하차 심경…"데미지 세게 왔다" (한차로 가)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780563"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박소현이 '세상에 이런 일이' MC 하차 심경을 말했다. 8일 유튜브 '비보티비-한차로 가'에는 박소현이 게스트로 출연했다. 이날 박소현은 26년 간 MC로 출연했던 SBS '순간포착 세상에 이런 일이'(이하 '세상에 이런 일이') 종영을 맞았을 때의 심정을 전했다. 1998년에 시작해 2002월드컵, 2004년 SBS 신사옥 오픈 등 다양한 중요 이벤트를 함께 했던 '순간포착 세상에 이런일이'는 지난 5월 26년 만에 종영했다. 당시 박소현은 "'세상에 이런일이'를 28살에 시작했다. 20대부터 50대까지 인생의 딱 절반이 26년이더라"라며 방송을 떠나는 소감을 전하기도 했다. 이날 방송에서 송은이는 이른 아침 박소현이 일하는 현장을 직접 찾아 꽃다발을 선물하며 함께 차에 탄 후 이야기를 나눴다. 송은이는 "내가 언니를 가장 높게 보는 것은 한결같음이다. 한결같이 이렇게 붓기도 없고, 한결같이 정신도 없다. 한결같이 밝고 좋은 기운을 주는 언니가 '세상에 이런 일이'를 오래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지민 “♥김준호 함께 TV 보면 1시간 안에 잠들어” 불만 (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906720"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김지민이 연인 김준호와 연애 불만을 드러냈다. 10월 8일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서는 ‘나의 연애를 구해주세요’라는 주제로 MZ세대 연애 조난자들이 함께 했다. 한 12살 띠동갑 예비부부가 체력 차이를 드러내며 결혼을 고민했다. 12살 어린 여자친구는 12살 많은 남자친구의 체력 문제를 걱정하며 “밥 먹으면 항상 졸려한다. 밤 10시가 되면 사람이 눈이 시들시들하다. 전 더 놀고 싶은데 옆에서 코 고는 소리가 들린다”고 말했다. 황제성은 “저희 할머니보다 체력이 약하다”며 걱정했고, 12살 많은 남자친구는 “할 말이 있는 게 일찍 자는 건 맞다. 출장을 자주 다닌다. 영업하다보니 피곤하다. 저녁에 개인적인 시간을 많이 보내려고 새벽에 운동을 하면 잠이 오더라”고 설명했다. 이에 김지민은 “저도 데이트하면 TV를 많이 보는데 1시간 안에 잔다. 기분이 이상하다. 삐친다. 그것조차 데이트인데. 같이 시작했는데”라고 불만을 드러냈다. 김창옥은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황제성 “김창옥 눈치 없어, 부자들은 자기밖에 몰라” 능청 (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906719"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김창옥과 황제성이 여행에서 느낀 경제관념의 차이를 언급했다. 10월 8일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서는 ‘나의 연애를 구해주세요’라는 주제로 MZ세대 연애 조난자들이 함께 했다. 김창옥은 경제관념이 달라 갈등 중인 커플의 사연을 듣고 자신 역시 돈이 부족한 집안에서 자랐지만 같은 환경에서 자란 황제성과 또 다르다고 예를 들었다. 김창옥은 “황제성과 여행가서 빈티지 옷 가게에 갔는데 제가 보기에 되게 마음에 들어 하더라. 그런데 너무 많이 생각을 하더라. 저 정도 마음에 들어 하면 저 가격은 사면 좋겠는데. 쇼핑하는 걸 보고 다른 걸 느꼈다. 후회해도 사. 지르는 힘이 있어야 돈도 번다고 생각한다”고 말했다. 김지민은 “그거 사달라는 거 아니냐”고 너스레를 떨었고 황제성은 “저 형이 눈치를 못 채더라. 부자들은 자기밖에 몰라. 일부러 만지작거렸으면 사줘야 할 거 아니냐”고 맞장구를 쳐서 웃음을 줬다. 김창옥은 “내가 눈치가 없었다. 그런데 남자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤, 6살 터울 미모의 여동생 최초 공개 "대학원생 캥거루"[다 컸는데]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271713"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 6살 터울 여동생을 방송 최초로 공개했다. 8일 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에는 신정윤의 하나뿐인 여동생이 출연했다. 이날 등장한 신정윤 여동생은 신정윤과 6살 터울이라고. 신정윤은 여동생에 대해 "대학생이라 굳이 나가서 살 이유가 없다고 느끼는 것 같다"고 밝혔다. 신정윤과 마찬가지로 신정윤 여동생 역시 어머니의 건강식에 거부감을 드러냈다. 평소 건강식에 큰 관심을 가진 어머니가 셀러리로 전을 만든다고 했기 때문. 신정윤 어머니는 "아이들이 셀러리를 잘 안 먹는다. 메밀 가루로 셀러리 전을 부치는 거라서 건강에도 좋을 것 같았다"고 설명했다. 결국 신정윤은 어머니 몰래 핫바를 밥상에 올리려 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤 "3남 1녀"…6살 차이 대학원생 여동생 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831874"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 '다 컸는데 안 나가요'에서 여동생을 공개했다. 8일 오후 방송된 MBC에브리원 예능 프로그램 '다 컸는데 안 나가요'에서는 36년 차 캥거루족 신정윤의 일상이 담겼다. 신정윤이 함께 본가에서 살고 있는 여동생을 공개해 눈길을 끌었다. 신정윤은 여동생을 '작은 캥거루'라고 소개하며 가족 관계가 3남 1녀의 사 남매라고 밝혔다. 이어 신정윤은 "동생은 대학원에 다니는 학생이다, 굳이 나가서 살 이유가 본인도 없다고 생각하는 것 같다"라고 덧붙였다. 앞서 어머니의 건강식에 갈등했던 신정윤은 이날 셀러리로 전을 부치는 어머니의 모습에 핫바를 몰래 꺼내 눈길을 끌었다. 이에 동생이 신정윤을 도와주는 모습으로 웃음을 자아냈다. 한편, MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'는 높은 물가와 집값 상승으로 청년 2명 중 1명이 '캥거루족'이라는 요즘, 부모님과 함께 살아가는 스타들의 일상을 통해 솔직한 웃음과 공감을 선사하는 캥거루족 관찰기를 담은 프로그램이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정윤, 6살 어린 미모의 여동생 공개 “집 나갈 생각 없어” (다 컸는데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906718"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신정윤이 미모의 여동생을 공개했다. 10월 8일 방송된 MBC에브리원 '다 컸는데 안 나가요'(이하 '다 컸는데)에서는 뮤지컬 배우 모자 박해미와 황성재, 래퍼 지조, 배우 신정윤의 일상이 공개됐다. 이날 신정윤의 6살 어린 여동생이 공개됐다. 자신과 똑 닮은 미모의 여동생에 대해 신정윤은 "집에 작은 캥거루가 하나 있다. 지금 대학원 다니는 학생 신분이고 굳이 나가서 살 이유가 본인도 없다고 생각하는 것 같다"고 소개했다. 사남매 중 신정윤과 여동생은 어머니와 함께 살고 있다고. 지난 방송에서 건강에 대한 남다른 애착을 드러냈던 어머니는 유튜브 영상에서 본 버섯두부전골을 만들어 놀라움을 안겼다. 신난 어머니와 달리 여동생은 "저는 저의 메뉴를 먹겠다"고 거절해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황제성 “MZ 끝에 걸려” 김지민 “생각보다 젊네” 깜짝 (김창옥쇼3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906717"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스엔 유경상 yooks@ 김지민이 황제성에게 생각보다 젊다고 농담했다. 10월 8일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서는 ‘나의 연애를 구해주세요’라는 주제로 MZ세대 연애 조난자들이 함께 했다. 황제성은 김창옥에게 “오늘 긴장하실 수도 있다. 요즘 MZ 친구들이 관심을 많이 갖기 때문에”라며 MZ세대 신조어 문제를 내려 했고, 김지민이 황제성에 “MZ세대냐”고 질문했다. 황제성은 “걸려 있다. 82년생”이라고 답했고 김지민은 “생각보다 젊네”라고 반응해 웃음을 자아냈다. 황제성은 “나도 약간 짜증난다. MZ 안 하고 싶은데 끝에 걸려 있다”고 말했다. 이어 황제성이 낸 MZ세대 신조어 문제는 ‘애빼시’와 ‘삼귀다’의 뜻을 맞히는 것. ‘애빼시’는 애교 빼면 시체, ‘삼귀다’는 사귀기 전 단계를 말하는 것이었지만 김창옥은 모두 맞히지 못했다. 김창옥은 특히 ‘삼귀다’의 뜻으로 “삼가 귀인의 명복을 빈다”고 추측해 웃음을 더했다. (사진=tvN STORY ‘김창옥쇼3’ 캡처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 권정주, '80kg→25kg 감량' 딸 미코 출전 반대 "미인대회 우습게 보는 줄" (건강한집)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780554"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권정주가 딸의 미스코리아 출전을 반대했던 이유를 밝혔다. 8일 방송된 TV조선 '건강한 집'에는 한국의 유일한 '미스코리아 모녀' 기업가 권정주와 딸 김지수가 출연했다. 1971년 생인 권정주는 1990년 미스코리아 선발대회에서 미스엘칸토를 수상했고, 딸 김지수도 2021년 미스 유니버스 코리아에서 수상하며 미스코리아 모녀가 됐다. 이날 권정주는 "1990년 미스코리아 권정주다. 지금은 개인 사업을 운영하면서 딸과 방송하고 있다"고 근황을 전했다. MC 유정현은 "미스코리아를 했던 엄마인데, 딸이 미스코리아에 나가고싶어 했을 때 심정이 어땠나. 불편하고 힘들지는 않았는지"라고 물었다. 이에 권정주는 "처음에는 반대했다. 지수가 대회 나가기 전에는 지금의 이런 (날씬한) 모습이 아니라 체중이 80kg였다. 대회가 두 달 밖에 안 남았는데, 그 모습으로 미스코리아에 나간다고 하더라"고 말했다. 이어 "'얘가 미인대회를 우습게 보나? 엄마가 이렇게 관리를 열심히 하는데 나를 우습게 봐?']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이방인 눈으로 본 제주 해녀 이야기… “위풍당당 ‘걸크러시’ 모습에 반했죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003974965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003974965"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수 김 감독 ‘마지막 해녀들’ 11일 애플TV 공개 다큐멘터리 영화 ‘마지막 해녀들’은 한국계 미국인 감독이 만든 제주 해녀 이야기다. 미국 제작사와 미국 자본이 참여했다. 11일 온라인 동영상 서비스(OTT) 애플TV플러스를 통해 세계와 만난다. 이방인의 눈으로 봤음에도 이 작품에는 불편한 이질감이 없다. 작품 속 ‘할망 해녀’들은 ‘일하는 한국 어머니 세대’의 건강한 에너지를 떠올리게 한다. 사진=‘마지막 해녀들’. 애플TV+ 제공 ‘마지막 해녀들’의 수 김(한국명 김수경) 감독은 부산국제영화제에서 기자회견을 갖고 “(촬영하며) 직접 만나본 해녀는 ‘걸크러시’ 집단이랄까, 강인하고 존재감 넘치면서 자신의 모습에 조금의 거리낌도 없었다. 첫눈에 반했다”고 했다. 그는 “시끌벅적하고 뻔뻔하면서도 잠수복을 입고 있는 모든 순간 자신이 어떤 사람인지 드러내는 것을 두려워하지 않는 사람들이 바로 해녀”라고 소개했다. 이 작품은 해녀를 마냥 신기해하거나 신산한 삶으로 규정하지 않는다. 생계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 "男 얼굴·재력 안 본다…결혼에 대한 마음 꺾여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831858"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 결혼에 대한 솔직한 생각을 밝혔다. 8일 공개된 유튜브 콘텐츠 '비보티비-한차로 가'에서는 배우 박소현이 출연한 가운데 개그우먼 송은이로부터 "언니가 아기 보고 예뻐하더라"라는 말을 들었다. 이에 박소현이 "너무 예뻐"라며 미소 지었다. 그러면서 "내가 결혼해서 아이 낳고, 가정을 꾸리고 싶은 결혼에 대한 로망이 있었잖아. 한창 그럴 때가 있었어"라고 속내를 털어놨다. 박소현은 개그우먼 김숙이 소개팅을 주선해 줬다며 에피소드를 공개하기도 했다. "재미있는 사람이 좋다고 했는데, (재미가) 숙이 기준이고, 나랑 유머 코드가 달랐어"라고 해 웃음을 샀다. 특히 "난 사실 (남자) 얼굴도 안 보고, 재력도 안 보고, 센스만 보는데, 그분이 나랑 뭔가 안 맞았어"라고 솔직하게 말했다. 아울러 "결혼에 대한 마음이 예전보다 많이 꺾였어"라고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['꽃미남 초대 대통령' 강동원, 외모 칭찬 인정 "언제 들어도 좋아" (홍보하러 온 건 아닌데)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780549"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강동원이 외모 칭찬은 언제나 좋다고 고백했다. 8일 오후 유튜브 채널 '넷플릭스 코리아'에는 '동원이는 정민이의 유명한 친구임. '전,란' 홍보하러 온 건 아닌데'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 침착맨은 "동원이가 이제 또 꽃미남. 꽃미남 초대 대통령이지 않나"라고 운을 뗐고, 이창호는 "어때? 잘생겼다는 말을 들으면?"이라는 질문을 던졌다. 이에 강동원은 “칭찬은 언제나 들어도 좋다. 좋은 말은 다 좋지 뭐"며 머쓱하게 웃으며 대답했다. 이창호는 "진짜 하루만 딱"이라고 말을 얼버무리며 강동원과 얼굴을 바꾸고 싶다고 하자, 이에 박정민이 "나한테는 왜 그런 말 안해"라고 반응하며 웃음을 자아냈다. 또 박정민은 "진짜 놀랐던 순간이 있었다. 극장에서 '1987'을 보는데 영화가 진행되다가 (강동원이) 두건을 탁 벗는다. 나는 극장에서 모든 여성 관객들이 '허억' 이러는 걸 처음 봤다. '이거구나. 이게 강동원 효과구나'를 그때 느꼈다"고 말했다. 강동원은 "그 등장 신은 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 "음식 한번 꽂히면 3년 내내…산다라박도 질려" 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831851"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 확고한 취향을 밝혔다. 8일 공개된 유튜브 콘텐츠 '비보티비-한차로 가'에서는 박소현이 출연한 가운데 "음식에 한 번 꽂히면 오랫동안 그것만 먹는다"라고 털어놨다. 그는 "원래 뭘 한번 하면 오래 한다"라더니 "먹는 것도 뭐 하나 꽂히면 한 3년을 계속 그걸 먹어"라고 해 폭소를 안겼다. 이어 "(예능) '비디오스타' 녹화할 때 항상 어떤 치킨을 먹었다. 그걸 3년 내내 녹화 날 시켜 먹었대"라고 덧붙여 놀라움을 줬다. 특히 박소현이 산다라박을 언급하며 "다라 스타일 알잖아, 원래 불만이 있어도 말 안 하지 않나? 그런데 '언니, 3년 동안 매주 그 치킨 먹어서 다른 걸 좀 시키면 안 되냐?' 하더라"라고 솔직히 털어놔 웃음을 자아냈다. 송은이가 "언니는 '생활의 달인'에 나와야 해"라면서 배꼽을 잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["돈 주고 사기 체험"...'불량 변호사들' 기만 행태 폭로 (PD수첩)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243838"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['PD수첩'이 '불량 변호사들'을 심층 취재하고 고발한다. 8일 MBC 'PD수첩'이 '불량 변호사들'의 행태를 추적하고 이들이 어떤 식으로 의뢰인을 기만하는지 밝힌다. 또 일부 불량 변호사들이 계속 활동할 수 있는 이유가 무엇인지 알아본다. ▶2년 동안 의뢰인을 속인 판결문 위조 변호사 휴대전화 도매업을 하는 김현민(가명) 씨는 2년 전 위약금 청구 소송을 위해 법무법인 A 소속 이 변호사를 선임했고, 수임료와 공탁금 등 지금까지 약 1700만 원에 이르는 비용을 지불했다. 소송을 시작한 지 약 1년 후, 변호사로부터 승소 소식을 들었지만, 판결문은 받지 못했다. 사건번호를 알려달라고 해도 변호사는 이를 미루고 변명을 일삼았다. 어렵게 받아낸 판결문에 의심이 들어 직접 법원으로 찾아간 그는 황당한 이야기를 듣는다. 사건은 접수조차 된 적 없었고 판결문도 가짜였다. 피해자 김 씨는 "돈 주고 사기 체험한 거예요. 재판을 안 해놓고 이겼다고 거짓말하면 어떻게 눈치를 채냐 이거죠"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현 "'세상에 이런일이' 종영, 마음 안 좋아" 울컥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007831823"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 '순간포착 세상에 이런 일이' (이하 '세상에 이런 일이') 종영 소감을 털어놨다. 8일 공개된 유튜브 콘텐츠 '비보티비-한차로 가'에서는 박소현이 출연한 가운데 26년 동안 MC로 활약했던 '세상에 이런 일이' 종영에 대해 입을 열었다. 그는 이 얘기가 나오자마자 울컥했다. 송은이가 꽃을 건네며 "꼭 이런 걸 해주고 싶었어"라고 말했다. 박소현이 "고마워"라면서 감동했다. 특히 박소현은 "'세상에 이런 일이'가 끝나서 마음이 안 좋았어, 2024년에"라며 "임성훈 선생님이랑 나랑 1회 때부터 26년을 했는데, 종영하니까 '데미지'가 너무 세게 왔어"라고 고백했다. "원래 그런 게 없는데, 이번에는 완전히 크게 왔어"라는 얘기에 송은이가 "언니, 정말 고생했다"라고 다독였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["韓 남편 육아휴직 3년"…美 디오나, 육아 홀로서기에 지쳤다 '난장판' (이웃집찰스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001312087"/>
        <updated>2024-10-08T12:14:54.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[美 디오나가 남편이 복직한 후 혼자 하는 육아에 지쳐갔다. 8일 방송된 KBS 1TV '이웃집 찰스'에는 미국 디오나의 일상이 공개�〈�. 이날 미국에서 온 디오나 데이비스가 등장했다. 한국 생활 6년 차인 디오나는 "출근하면 기분 좋다"라며 평택의 주한미군 부대로 향했다. 디오나는 "전 미국 공군 간호 장교로 4년 동안 일했다. 지금은 주한미군 부대에 있는 초등학교에서 보건 선생님으로 일하고 있다"라고 밝혔다. 2015년 주한미군으로 파견 나온 디오나는 파견 근무 끝나고 미국으로 돌아갔지만, 한국을 잊지 못하고 3년 후 다시 돌아왔다. 퇴근 후 집에 돌아온 디오나를 반기는 건 두 딸인 솔, 루나와 남편 김규형. 남편 지인의 소개로 처음 만난 두 사람은 첫눈에 반해 2년간 열애 후 결혼했다고. 디오나는 남편과의 첫만남에 대해 "남편 키가 크고 미소가 예뻐서 매력 있었다"라고 떠올렸고, 남편은 "외국인과 말해본 게 처음이었는데, 너무 예쁘고 멋있어서 첫눈에 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보영, 매혹적인 표정 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906716"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월8일 오후 영화 세상 참 예쁜 오드리 언론 배급 시사회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 배우 박지훈, 김정난, 김보영, 김기두, 김이경, 이영국 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세상 참 예쁜 오드리, 김정난 ~[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906715"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월8일 오후 영화 세상 참 예쁜 오드리 VIP 시사회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 배우 김정난, 박지훈, 김보영, 김기두, 김이경, 이영국 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈, 시선 싹쓸이한 멋짐 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906714"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월8일 오후 영화 세상 참 예쁜 오드리 VIP 시사회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 배우 김정난, 박지훈, 김보영, 김기두, 김이경, 이영국 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이경, 독보적인 매력 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906713"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월8일 오후 영화 세상 참 예쁜 오드리 VIP 시사회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 배우 김정난, 박지훈, 김보영, 김기두, 김이경, 이영국 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 이준혁에 뽀뽀까지 감행했다…"비밀의 숲이 파인다이닝이라면 동재는 디저트" ('좋거나 나쁜 동재')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683668"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["비밀의 숲이 파인다이닝이라면 동재는 디저트" '느그 동재', 혹은 우리 동재로 불렸던 '비밀의 숲' 서동재 검사 역의 이준혁이 스핀오프작 '좋거나 나쁜 동재'에 대해 자신감을 드러냈다. 8일 오후 서울시 CGV용산아이파크몰에서 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 제작발표회가 열렸다. 현장에는 배우 이준혁, 박성웅과 박건호 감독이 참석했다. 오는 10일 첫 공개되는 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재'(연출 박건호, 크리에이터 이수연, 극본 황하정·김상원, 제작 스튜디오드래곤·에이스팩토리·하이그라운 드,제공 티빙)는 '비밀의 숲'의 스핀오프 작이다. 스폰 검사라는 과거에서 벗어나 현재로 인정받고 싶은 검사 ‘서동재’의 화끈한 생존기를 그린다. 지옥에서 살아 돌아온 서동재, 잊고 싶은 과오를 들춰내는 이홍건설 대표 ‘남완성’의 물러섬 없는 진흙탕 싸움이 짜릿한 재미를 선사할 예정이다. 이날 이준혁은 같이 호흡을 맞춘 배우 박성웅에 대해 언급했다. 그는 "처음에 박성웅이 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['160m 48kg' 유진, 범접불가 자연미인 클래스…♥기태영이 반한 이유 이거였네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683667"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유진이 화보를 공개했다. 8일 유진은 자신의 인스타그램에 "그냥 오랜만에 풀착장 사진. 요즘 좀 바빠서 업뎃이 없어서. 그래도 나를 잊지 말아요"라는 글과 함께 여러 장의 이미지를 올렸다. 사진 속 유진은 흰색 드레스를 입고 진주 액세서리로 화려하게 장식한 모습이다. 그는 브라운 컬러의 웨이브 머리로 청순함을 뽐냈다. 다채로운 표정을 지으며 눈길을 사로잡았다. 유진은 기태영과 2011년에 결혼했으며 슬하에 두 딸을 뒀다. 이들 가족은 2016년 KBS 2TV '슈퍼맨에 돌아왔다'에 딸 로희와 함께 출연해 큰 관심을 받았다. 그는 지난 3일 유튜브 채널 '유진VS태영'에 출연해 맥시멀리스트라며 집 곳곳을 소개했다. 책장에 결혼사진을 발견한 유진은 "나는 결혼사진 가끔 보는데 안 보지?"고 물었다. 기태영은 "그때랑 지금이랑 변한 게 없어서 실제로 보면 되니까"고 사랑꾼 면모를 보였다. 유진은 1997년 그룹 S.E.S.로 데뷔했다. 그룹 내 서브 보컬과 비주얼을 담당하며 뜨거운 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["준빈이는 아직 애어른"...박준형, 곽튜브 언급에 '근심 한가득' (살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780540"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박준형이 곽튜브를 언급하며 안타까움을 드러냈다. 8일 오후 TEO 유튜브 채널에는 '오 매애앤~!!! 차암나 전래 재밋어 빼애앰!!! EP.61 박준형 강기영. 살롱드립2' 61회 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 자신이 아는 강기영은 화가 없고 항상 품어주는 이미지라며, "언제 울화가 치미는지"라고 질문했다. 강기영은 "'지구마블'에 갔는데 쭈니(박준형) 형이 너무 텐션이 좋고, (곽)준빈이는 너무 노련하게 여행을 잘했다. 이걸 울화라고 말하면 안 되기는 하는데, 너무 못하고 있는 나를 보면 울화통이 터진다"고 토로했다. 이후 장도연은 "곽튜브가 그런 얘기를 했다던데"라며 새로운 화제를 꺼냈다. 그녀는 "쭈니형이 고민 상담을 잘 해줬다"고 곽튜브가 했던 발언을 언급했고, 이에 박준형은 "카메라 안 켜졌을 때 동생들과 대화를 많이 했다. 준빈이는 아직도 애어른이지"라고 말했다. 박준형은 "(준빈이가) 자신의 분야를 깊게 파고들어서 그 분야에 대해서 풍부하게 잘 알지만, 그것 때문에 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세상 참 예쁜 오드리, 언제까지나 당신은 나의 엄마입니다 [포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906712"/>
        <updated>2024-10-08T11:06:22.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월8일 오후 영화 세상 참 예쁜 오드리 VIP 시사회가 서울 CGV용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 배우 김정난, 박지훈, 김보영, 김기두, 김이경, 이영국 감독등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
</feed>