<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-08-17T01:57:16.701Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원·진화 “시댁에 이혼 간청” 때도 법적 남남…오락가락 파경소동 안 끝나[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886908"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함소원 진화 부부가 끝내 파경을 맞았다고 발표했다. 이들이 법적 남남 상태로 갈라선 건 2년 전. 그 사이에도 꾸준히 이혼 호소, 폭력 폭로 등의 이슈로 온라인은 들끓게 만들었던 부부의 파경 소동에 눈길을 쏠린다. 물론 두 사람은 현재도 동거 중임을 전하며 '재결합' 가능성도 시사하고 있다. 복잡한 부부 관계와 반복·번복되는 발표에 대중의 피로도는 높아진다. 16일 함소원은 개인 소셜미디어 라이브 방송을 통해 진화와의 이혼 사실을 뒤늦게 고백했다. 두 사람은 지난 2022년 이미 이혼을 마친 상태라는 것. 그는 "2023년 3월에 (이혼을) 공개한 적이 있다. 그런데 딸이 있어서 못 헤어지겠더라"고 설명했다. 함소원은 지난해 4월 갑작스럽게 이혼을 언급했던 바 있다. 하지만 당시에도 함소원은 이혼을 '했다'가 아닌 '하려고 한다'는 입장을 내놨다. 함소원은 해당 글에서 “가족과 저에 대한 무분별한 공격은 법적으로 대응하겠다”라며 “이혼하겠습니다. 이혼해 주세요. 네, 제가 남편에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 축구 덕후→구단주 된 진짜 이유 (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982601"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일(일) 저녁 7시 10분 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아온다. ‘리턴즈 FC 구단주’ 임영웅은 그 간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 고조된다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 ‘FC서울’ 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 4만 5000여 명의 구름관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 “당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다”고 비하인드를 밝힌다. 이에 ‘66만 축구 유튜버’ 김진짜는 “축구팬들에게 가장 평판 좋은 분”이라며 임영웅의 남다른 축구 사랑을 극찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 ‘리턴즈 FC’를 창단했다. 임영웅은 “축구 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 데뷔 20주년 기념 일본 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002350733"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만능 엔터테이너 이승기가 일본 팬들과 만남을 가진다. 이승기는 오는 9월 16일 오후 2시와 오후 6시, 총 2회에 걸쳐 일본 지바현 Mori no hall 21(모리노홀21)에서 데뷔 20주년 팬미팅 ‘7300+’를 개최한다. 이승기는 지난해 일본에서 콘서트를 개최한 바 있지만 팬미팅을 여는 것은 2018년 아시아 팬투어 이후 6년 만이다. 지난 7월 이승기는 한국에서 팬미팅 ‘7300+’를 개최하고, 초심으로 돌아가 감동적인 라이브 무대와 토크로 팬들과 뜨거운 웃음과 감동의 잊지 못할 시간을 가진 바 있다. 당시 팬미팅에는 국내뿐 아니라 이탈리아, 일본 등 해외에서 찾아온 팬들이 많아 눈길을 끌었었다. 이승기는 일본 팬미팅에서도 라이브 공연, 토크, 이벤트 등 다양한 코너로 현지 팬들과 뜻깊은 시간을 가질 예정이다. 노래, 연기, 예능 등 다방면에서 남다른 재능과 끼를 발산해왔던 이승기는 올해는 데뷔 20주년 기념 새 앨범 발표를 목표로 신곡 작업 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 축구 하프타임 행사 비하인드 공개 "모두 축구화 신고 행사"(뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507512"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구에 진심인 '국민 히어로' 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일 오후 7시 10분 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 '리턴즈 FC' 선수들과 화려하게 돌아온다. '리턴즈 FC 구단주' 임영웅은 그 간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 고조된다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 'FC서울' 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 4만 5000여 명의 구름관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 "당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다"고 비하인드를 밝힌다. 이에 '66만 축구 유튜버' 김진짜는 "축구팬들에게 가장 평판 좋은 분"이라며 임영웅의 남다른 축구 사랑을 칭찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 '리턴즈 FC'를 창단했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 정근우, 손가락 골절에도 "무조건 뛴다"…이대호 '만류']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813159"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’의 ‘주전 2루수’ 정근우가 예상치 못한 악재를 만난다. 오는 19일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 95회에서는 ‘최강 몬스터즈’와 독립리그 대표팀의 한판 승부가 펼쳐진다. 올 시즌 네 번째 직관 경기 상대는 오로지 실력만으로 엄선된 독립리그 대표팀이기에 몬스터즈 선수들의 필승 각오가 서서히 높아져 가는 상황이다. 이 가운데 라커룸에 나타난 장시원 단장은 ‘악마의 2루수’ 정근우의 부상 소식을 전한다. 앞서 펼쳐진 전주고와의 경기에서 손가락 골절 부상을 입은 사실이 밝혀지자 선수들은 순식간에 불안감에 휩싸인다. 팀원들의 걱정에 정근우는 “나갑니다. 무조건 나갑니다”라며 출전 의지를 불태운다. 그를 잘 아는 이택근은 “쟨 송구 안 하고 (공) 잡고 그냥 뛸 걸?”이라며 어떻게든 경기에 출전하고 싶어 하는 정근우의 마음을 이해해준다. 하지만 이대호는 “우린 수비의 팀이다. 수비가 무너지면 바로 무너진다”라고 정근우를 만류한다는 전언이다. 정근우의 부상 소식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우 “시험관 시술 힘들어···실패 多” (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982600"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최지우가 간절했던 시험관 시술 경험담을 고백한다. 18일 방송되는 KBS 2TV ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 537회는 ‘전복이 아빠의 첫 인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이중 박수홍이 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 시험관으로 소중하게 얻은 임신 28주 차 딸 전복이를 기다리며 아빠가 되어가는 모습을 공개한다. 이에 최지우가 깊은 공감을 표현하며 45살에 첫 딸 루아를 갖기 위해 시험관 시술을 하며 겪었던 일화를 허심탄회하게 공개한다고 해 관심이 집중된다. 이날 박수홍은 2세를 계획하던 때를 떠올리며 “당시 상황이 힘들어서 30kg가 빠졌다. 남자로서 해야 할 역할을 못했다. 정자 활동성이 떨어져서 시험관 시술을 할 수밖에 없었다”라면서 전복이를 만나기까지 간절했던 아빠의 심경을 털어놓는다. 또한 박수홍은 오랜 기다림과 노력 끝에 찾아온 소중한 딸 전복이의 초음파 사진을 보며 “손가락이 5개야! 세상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“역시 어남선생” 류수영 평생갈비찜, 끝판왕 레시피 탄생 (‘편스토랑’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373496"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 류수영이 평생갈비찜을 요리했다. 지난 16일 방송된 KBS2 예능 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 ‘믿고 먹는 어남선생’ 류수영이 또 하나의 레전드 레시피를 탄생시켰다. 다가오는 추석, 많은 남성들도 쉽게 도전할 수 있는 ‘평생갈비찜’이 그 주인공. ‘평생갈비찜’을 함께 만들고 맛본 제이쓴은 엄지를 척 세우며 감탄, 폭풍 흡입을 선보여 눈길을 끌었다. 이날 류수영의 집에는, 류수영의 절친한 동생 제이쓴이 방문했다. 류수영과 제이쓴은 같은 프로그램에 출연한 것을 계기로 인연을 이어오고 있다고. 류수영은 요리를 배워보고 싶다는 제이쓴을 위해 ‘평생갈비찜’ 레시피를 준비했다. 과연 류수영이 어머니의 갈비찜에 남다른 자부심을 갖고 있는 제이쓴의 입맛을 만족시킬 수 있을지 이목이 집중됐다. 류수영의 평생갈비찜은 기존의 갈비찜 레시피와는 사뭇 달라 눈길을 끌었다. ‘정말 이렇게 만들어도 갈비찜이 된다고?’라며 모두 의아해했지만, 완성된 류수영의 평생갈비찜의 맛은 최강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 고보결, 톱스타로 화려한 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813158"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고보결이 화려한 변신을 선보였다. 고보결은 지난 16일 첫 방송된 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’에서 톱스타 ‘최나겸’으로 눈부신 첫 등장을 알렸다. 나겸은 광고 촬영 현장에서 스포트라이트를 한몸에 받으며 등장, 세련된 비주얼로 시선을 사로잡았다. 촬영이 끝나자마자 힐을 손에 들고뛰어나간 나겸은 다급하게 운전해 어딘가로 향했다. 도착한 곳은 바로 교도소. 나겸은 출소한 정우(변요한 분)을 끌어안으며 “너무 고생했어. 네가 내 앞에 있다니 안 믿긴다. 밖에서 보니까 더 멋있다”라고 애틋함을 표했다. 나겸은 막 출소한 정우가 돌아가신 아버지에게 인사할 수 있도록 정장과 국화를 미리 준비해뒀다. 핸드폰도 살뜰히 챙기며 다시 사회에 나온 정우를 물심양면으로 도왔다. 사실 나겸은 정우를 오랫동안 짝사랑해왔고, 정우가 감옥에 있던 10년 동안에도 그 마음은 계속 이어졌다. 변함없는 마음으로 정우를 바라봐 온 나겸이 앞으로의 전개에서 어떤 모습을 보여줄지 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드 봉재현, 日 솔로 첫 단독 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836159"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드(Golden Child) 봉재현이 데뷔 첫 단독 팬미팅을 개최한다. 봉재현은 오는 9월 15일 일본 도쿄 케이스테이지 오!(K-STAGE O!)에서 ‘2024 봉재현 퍼스트 팬미팅 ’재현스 스토리‘ 인 도쿄’(2024 BONG JAEHUYN 1st FANMEETING ‘JAEHYUN’s Story‘ in Tokyo)(이하 ’재현스 스토리‘)를 개최하고 오후 2시와 6시 2회 공연으로 현지 팬들과 만난다. ’재현스 스토리‘를 통해 데뷔 이래 처음으로 혼자서 팬들과 만나는 봉재현은 다채로운 라이브 무대를 비롯해 각종 토크와 게임, 이벤트를 통해 현지 팬들과 가까운 거리에서 함께 호흡하고 소통하며 즐거움을 선사할 예정이다. 2017년 골든차일드 첫 번째 미니 앨범 ’골-차!(Gol-Cha!)‘로 가요계에 데뷔한 봉재현은 2021년 웹드라마 ’썸타는 편의점‘으로 첫 연기도전에 이어 2022년 4월 개봉한 옴니버스 영화 ’서울괴담‘으로 성공적인 스크린 신고식을 치른바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 최민호 멱살 잡았다('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507511"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '가족X멜로'에서 가족을 위해 뭐든지 다 하는 손나은이 마트의 보안요원 최민호를 벽으로 밀쳐 멱살까지 잡는다. JTBC 토일드라마 '가족X멜로'(극본 김영윤, 연출 김다예)에서 대형마트 JPLUS 식품팀 MD 변미래(손나은)와 태권도 사범이자 JPLUS 보안요원 남태평(최민호) 사이에 빌드업되고 있는 설레는 관계가 흥미롭다. 그 인연의 시작은 가족을 위해서라면 제 한 몸 기꺼이 불사르며 '갓생'을 살던 미래가 결국 탈이나 쓰러지면서부터였다. 정신을 잃은 미래에게 '훈남 등짝'을 내어주며 응급실까지 내달린 태평은 미래가 깨어날 때까지 그 옆을 지켰다. 그러면서 "알아서 잘 하시겠지만 몸부터 잘 챙기세요"라는 따뜻한 한 마디를 남기고 돌아갔다. 선은 절대 넘지 않는 태평의 적당한 배려는 그 이후로도 계속됐다. 같은 마트에서 근무를 하고 있는 탓에 엘리베이터에서 자주 마주쳤는데, 하루는 일이 바빠서, 또 하루는 급히 이사를 가야해서 대출을 알아보느라 정신이 팔린 미래 대신 태평은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상우♥김소연, 결혼 7년 만에 마련한 리버뷰 신혼집 공개…감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734749"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상우 김소연 부부가 방송 최초로 신혼집을 공개했다. 지난 16일 방송한 KBS 2TV '신상출시 편스토랑' (이하 '편스토랑')236회 말미에는 다음 주 예고 영상이 공개됐다. 해당 영상에는 배우 이상우가 출연해 다음 주 출연자로 자신을 소개했다. 그는 "안녕하세요 '편셰프'입니다, 배우 이상우인데 '편셰프'입니다"라고 말했다. 이상우는 다음 회 방송을 통해 결혼 7년 만에 마련한 신혼집을 공개할 것을 예고했다. 목소리로 등장한 김소연은 "우리가 '편스토랑'에서 집 소개를 하게 된다니"라고 말했다. 이어 쾌적한 거실과 강을 바로 볼 수 있는 주방이 담겨 감탄을 자아냈다. 한편 이상우는 지난 2016년 MBC 드라마 '가화만사성'에서 김소연을 만나 이듬해인 2017년 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘워터밤 여신’ 권은빈, 백스테이지부터 화끈+아찔 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886907"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['워터밤 여신' 권은비가 2024 워터밤 백스테이지와 무대를 공개한다. 8월 17일 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(이하 ‘전참시’)에서 서머퀸 권은비의 강력한 무대가 고개된다. 이날 워터밤 현장에 도착한 권은비는 설렌 마음을 드러낸 채 대기실로 향한다. 스타일리스트와 진지하게 고민하던 그는 심사숙고 끝에 의상을 선택, 다양한 고글까지 매치하는데. 미연의 사고 방지를 위해 옷에 양면테이프를 붙이는 것은 물론, 미끄러운 무대에 대비해 신발을 수선하고, 손수 챙겨온 아이템과 함께 미백크림을 꼼꼼히 바르는 등 자신만의 노하우를 아낌없이 방출한다. 그런가 하면 매니저 또한 경력직 면모를 발휘해 지난해보다 강력해진 워터밤 준비물을 공개한다. 방수 부채부터 권은비가 해외에서 직구했다는 비눗방울 물총까지, 워터밤에 임하는 이들의 철저한 준비성이 눈을 휘둥그레지게 만든다고 해 기대를 모은다. 권은비가 무대에 등장하자 워터밤 여신의 명성이 아쉽지 않게 환호성이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“26억원 사기 피해→10년 뒤 또 고비” 이민우, 파묘 무속인 점괘에 충격 (살림남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886906"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신화 이민우가 '파묘' 무속인을 만났다. 8월 17일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서 장가와의 전쟁을 치르는 이민우의 두 번째 이야기가 공개된다. 이날 '살림남' 오프닝에서는 박서진이 데뷔곡 '내 꿈을 향해서' 무대를 방송 최초로 공개한다. 박서진은 오프닝 무대를 통해 데뷔 때의 기억을 떠올리고, MC 백지영과 은지원 또한 데뷔 당시를 되돌아보며 추억 토크를 나눈다. 특히 은지원은 데뷔곡 '학원별곡' 무대 당시 입었던 기상천외한 의상을 언급하며 "부끄러워서 얼굴을 못 들고 다녔다"라고 털어놔 웃음을 자아낸다. 한편 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문한다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 '파묘'의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 무속인은 "아들이 여태 장가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼산' 김대호, 미생 됐다…올림픽 캐스터 데뷔에 감격[TV핫샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507509"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'가 2024 파리올림픽' 캐스터에 도전하며 '미생'이 된 김대호와 부지런한 '갓생' 여름 방학을 보낸 박나래의 모습을 통해 시청자들의 깊은 공감을 유발했다. 지난 16일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 김대호의 '2024 파리올림픽'의 초보 캐스터 도전기와 박나래의 여름방학이 공개됐다. 17일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 8.0%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률은 4.0%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위는 물론 금요일 프로그램 전체 1위를 차지했다. 최고의 1분은 '초보 캐스터' 김대호가 'IBC(국제방송센터)' 내 MBC 부스에 첫 입성해 선배 캐스터들과 도시락을 먹는 장면(23:56)이었다. 김대호가 최종 점검을 위한 리허설을 앞두고 선배 캐스터들의 조언과 응원에 고마움을 전하는 모습과 떨리는 긴장감을 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 데뷔 20주년 기념 일본 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813155"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만능 엔터테이너 이승기가 일본 팬들과 만남을 가진다. 이승기는 9월 16일 오후 2시와 오후 6시, 총 2회에 걸쳐 일본 지바현 Mori no hall 21(모리노홀21)에서 데뷔 20주년 팬미팅 ‘7300+’를 개최한다. 이승기는 지난해 일본에서 콘서트를 개최한 바 있지만 팬미팅을 여는 것은 2018년 아시아 팬투어 이후 6년 만이다. 지난 7월 이승기는 한국에서 팬미팅 ‘7300+’를 개최하고, 초심으로 돌아가 감동적인 라이브 무대와 토크로 팬들과 뜨거운 웃음과 감동의 잊지 못할 시간을 가진 바 있다. 당시 팬미팅에는 국내뿐 아니라 이탈리아, 일본 등 해외에서 찾아온 팬들이 많아 눈길을 끌기도 했다. 이승기는 일본 팬미팅에서도 라이브 공연, 토크, 이벤트 등 다양한 코너로 현지 팬들과 뜻깊은 시간을 가질 예정이다. 노래, 연기, 예능 등 다방면에서 남다른 재능과 끼를 발산해왔던 이승기는 올해는 데뷔 20주년 기념 새 앨범 발표를 목표로 신곡 작업 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“제대로 하고 싶었다” 임영웅, 소문난 축구덕후 입증 (‘뭉찬3’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373494"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구에 진심인 ‘국민 히어로’ 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일 방송되는 JTBC ‘뭉쳐야 찬다3’에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 ‘리턴즈 FC’ 선수들과 화려하게 돌아온다. ‘리턴즈 FC 구단주’ 임영웅은 그 간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 모인다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 ‘FC서울’ 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 45000여 명의 관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 “당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다”고 비하인드를 밝힌다. 이에 ‘66만 축구 유튜버’ 김진짜는 “축구팬들에게 가장 평판 좋은 분”이라고 칭찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 ‘리턴즈 FC’를 창단했다. 임영웅은 “축구 선수를 꿈꾸던 사람들이 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’ 진세연, 김재중에 동거 제안…관계 변곡점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836155"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’에서 진세연이 김재중 지키기에 나서며 로맨스가 급물살을 탔다. MBN금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영 극본 정은영)는 지난 16일 방송된 5회에서 김재중이 의문의 검사를 받는 모습으로 불안감을 높였다. 이후 진세연이 김재중을 지키기 위해 김재중의 펜트하우스에 무작정 쳐들어가 동거를 제안하는 모습으로 흥미를 높였다. 지난 방송에서 경주연(진세연 분)은 자신의 캐리어를 찾기 위해 이군(김재중 분)의 집에 잠입했다가 때마침 집으로 들어선 이군과 마주치는 모습으로 긴장감을 폭주시켰다. 주연은 당황해하며 진료를 위해 이군의 신분증을 찾으러 왔다고 둘러대다가, 이군의 다친 손을 발견하고는 자신의 밴드로 상처를 감쌌다. 이에 이군은 자신이 잠든 사이 몰래 얼굴에 붙여졌던 밴드가 주연의 것임을 알아차려 두근거리게 했다. 김재중의 뜨거운 눈빛에 주연은 애써 모른척하며 “의사는 환자 편”이라고 둘러댔고, 이군은 “나도 당신 편. 무슨 일이 있어도 당신 편”이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 “매너 있게 해” 동갑내기 박성웅과 불꽃 신경전 (‘런닝맨’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373493"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 유재석이 박성웅과 신경전을 벌인다. 18일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 동갑내기 유재석과 박성웅의 불꽃 배드민턴 매치가 공개된다. 최근 진행된 녹화는 ‘필사의 촌캉스’ 레이스로 꾸며져 멤버들은 박성웅, 윤경호와 함께 시골마을로 바캉스를 떠나 배드민턴 한판 승부를 펼쳤다. 평범한 배드민턴과 달리 프라이팬, 얼음 채, 꽹과리 등 기상천외한 이색 채들이 등장해 눈길을 끌었다. 오프닝부터 과거 같은 야구동호회 출신임을 밝히며 동갑내기 케미를 보여준 유재석과 박성웅은 배드민턴 대결에서 다른 팀에 위치해 ‘新 라이벌’로 거듭나며 신경전을 펼쳤다. 올림픽을 방불케 하는 무한 랠리와 함께 박진감 넘치는 경기를 뽐내는가하면, ‘런닝맨’ 표 경기답게 온갖 변칙의 난무했다는 후문이다. 결국 두 사람은 서로를 향해 “매너 있게 해!”, “조심하세요! 고의는 아닙니다”라며 기싸움을 펼쳤다. 과연, 동갑내기 배드민턴 매치의 승자는 누가 될지 그 결과에 궁금증이 모인다. 박성웅, 윤경호가 출연하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“매너 있게 해” 유재석, 동갑내기 박성웅과 불꽃 신경전 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886904"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 박성웅이 신경전을 펼친다. 8월 18일 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 동갑내기 유재석과 박성웅의 배드민턴 매치가 공개된다. 최근 진행된 녹화는 ‘필사의 촌캉스’ 레이스로 꾸며져 멤버들은 박성웅, 윤경호와 함께 시골마을로 바캉스를 떠나 배드민턴 한판 승부를 펼쳤다. 평범한 배드민턴과 달리 프라이팬, 얼음 채, 꽹과리 등 기상천외한 이색 채들이 등장해 눈길을 끌었다. 오프닝부터 과거 같은 야구동호회 출신임을 밝히며 동갑내기 케미를 보여준 유재석과 박성웅은 배드민턴 대결에서 다른 팀에 위치해 신경전을 펼쳤다. 올림픽을 방불케 하는 무한 랠리와 함께 박진감 넘치는 경기를 뽐내는가하면, ‘런닝맨’ 표 경기답게 온갖 변칙의 난무했다는 후문이다. 결국 두 사람은 서로를 향해 “매너 있게 해!”, “조심하세요! 고의는 아닙니다”라며 기싸움을 펼쳤다. 18일 오후 6시 10분 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘은빛 역도 요정’ 박혜정, 굳은살 가득 갈라진 손바닥…전현무 “약속했던 멘트 했다” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685991"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘은빛 역도 요정’ 박혜정 영광의 상처가 처음 공개된다. 오는 18일(일) KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’는 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 대한민국을 들썩이게 했던 ‘은메달리스트’ 박혜정과 전현무의 경기 직후 만남이 담긴다고 해 관심을 높인다. 특히 박혜정이 파리 올림픽에서 299kg 역기를 들어 올린 손바닥을 처음 공개한다. 공개된 스틸 속 박혜정의 손바닥은 굳은살이 가득 박인 갈라진 손바닥으로, 전현무는 이를 보자마자 “아이고”라는 탄식을 내뱉으며 박혜정에게 “혜정아, 핸드크림 선물해 줄게”라고 마음을 전한다. 박혜정은 “핸드크림 그만 주셔도 돼요. 생일 선물로 제일 많이 받아요”라며 전현무의 마음 씀씀이에 애써 아무렇지 않다는 듯 웃어 보인다고. 이와 함께 박혜정은 “항상 (손바닥의) 촉촉함을 유지하기 위해 잠자기 전에 바셀린을 바른 뒤 면장갑을 끼고 잔다”라고 말하는 등 박혜정이 자신의 첫 올림픽을 준비하는 과정에서 얼마나 큰 노력을 기울이고, 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14년 차 김대호, 캐스터 도전→매서운 피드백 “자꾸 눈물나” (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982598"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아니운서 김대호가 생애 첫 캐스터 도전에 ‘열공 모드’로 돌입했다. 16일 방송된 MBC ‘나 혼자 산다’에서는 김대호의 ‘2024 파리올림픽’의 초보 캐스터 도전기와 박나래의 여름방학이 공개됐다. 17일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 ‘나 혼자 산다’의 가구 시청률은 수도권 기준 8.0%로 동시간대 1위를 기록했다. 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률은 4.0%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위는 물론 금요일 프로그램 전체 1위를 차지했다. 최고의 1분은 ‘초보 캐스터’ 김대호가 ‘IBC(국제방송센터)’ 내 MBC 부스에 첫 입성해 선배 캐스터들과 도시락을 먹는 장면이었다. 김대호가 최종 점검을 위한 리허설을 앞두고 선배 캐스터들의 조언과 응원에 고마움을 전하는 모습과 떨리는 긴장감을 오직 연습으로 이겨내는 그의 모습에 분당 시청률은 9.1%%까지 치솟았다. ‘2024 파리올림픽’ 배드민턴 경기 중계로 생애 첫 캐스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 인생 첫 받쓰하며 정소민에 심쿵 한마디 (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886903"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 심쿵 한마디를 남긴다. 8월 17일 오후 7시 40분 방송하는 tvN ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 정해인, 정소민, 김지은이 출연한다. ‘놀토’ 첫 방문인 정해인은 도레미들의 뜨거운 환영 속 반가움을 드러내며 특히 박나래와의 인연을 소개한다. 박나래와 문자로 안부를 주고받는 사이라는 말에 도레미들은 “정해인의 메시지 내용이 자동응답기 같다”고 놀려 폭소를 안긴다. 김지은은 ‘놀토’ 잘알의 면모를 자랑한다. 평소 스태프들과 받아쓰기 게임을 즐긴다고 설명, 현장은 기대감으로 술렁인다. 이에 김지은은 “오늘 받쓰는 너무 잘하지도 못하지도 않는 한해 캐릭터 정도일 듯”이라는 솔직한 답변을 덧붙여 모두를 배꼽 잡게 한다. 이후 시작된 받쓰에서 정소민은 ‘놀토’ 경험자답게 고난도 가창 기술을 선보이는가 하면, 또랑또랑한 모습으로 팩트 체크에도 나선다. 최애 시장음식을 보며 폭탄 발언을 터뜨리자 도레미들은 “그러면 tvN 출연 정지당한다”라고 말해 현장을 초토화시키기도. 정해인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양지은 "치과의사 남편, 결혼 전 수입無…만삭에 배타고 행사 가기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813150"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 양지은과 남편이 서로에 대한 고마움을 전했다. 8월 16일 방송된 KBS2 ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 양지은 가족의 진안 여행 두 번째 이야기가 공개됐다. 눈이 시원해지는 진안의 풍광, 입이 즐거운 진안의 먹거리를 즐기는 양지은 가족의 모습이 훈훈함을 선사했다. 특히 양지은과 남편이 경제적으로 힘겨웠지만 서로를 의지하며 견뎠던 신혼시절 이야기를 털어놔 금요일 밤 안방에 뭉클한 감동을 안겼다. 이날 양지은은 남편, 귀염둥이 아들X딸과 함께 진안 운일암반일암의 구름다리를 찾았다. 이 구름다리는 아파트 30층 높이인 80M에 위치해 놀라움을 자아냈다. 아래를 내려다보면 다리가 후들후들 떨리는 높이였지만, 네 식구는 서로 손을 꼭 잡고 구름다리 건너기에 성공했다. 양지은은 뿌듯함에 “우리 가족은 이제 못 할 게 없다!”라고 외쳤다. 그날 저녁 양지은 남편은, 아내를 위해 진안 흑돼지로 바비큐를 준비했다. 양지은 남편은 직접 구운 고기를 아내에게 계속 먹여줬고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준, 왜 '1박 2일' 출연 결심했나 "사람들과 얘기하고 싶어서.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258888"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일'의 새 식구 조세호, 이준과 함께 하는 첫 여행이 공개된다. 오는 18일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 전라북도 완주군으로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 제작진과 멤버들의 성대한 환영 속 카메라 앞에 선 조세호, 이준은 신입 멤버답게 남다른 의욕을 드러내며 앞으로의 활약을 다짐한다. 특히 그동안 '1박 2일'에는 없었던 각자만의 독특한 캐릭터를 발현시키기 시작한 두 사람은 촬영이 진행될수록 발군의 예능감을 발휘하며 빠르게 '1박 2일'에 녹아들었다는 후문이다. 새 멤버들과 함께 하는 첫 촬영에 기존 멤버들도 덩달아 상기된 듯 쉴 새 없는 질문 세례를 펼친다. 날카로운 질문들에 진땀을 흘린 조세호는 급기야 "미안한데 이거 청문회예요?"라고 되묻으며 촬영 현장을 웃음바다로 만들었다는 제작진의 전언. 그런가 하면 이준은 출연 결심 계기를 묻는 질문에 "사람들과 이야기하고 싶어서 섭외 제의를 받아들였다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, 17년 만에 SM 떠난 진짜 이유…“너무 좋은 회사라 안주한 느낌” (더시즌즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685990"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 17년간 몸 담은 SM엔터테인먼트를 떠난 이유를 밝혔다. 온유는 지난 16일 방송된 KBS2 '더 시즌즈-지코의 아티스트'에서 관객들의 역대급 떼창을 이끌며 솔로 컴백 기대감을 고조시켰다. '언제나 빛나는 목소리'라는 소개말과 함께 온유는 드라마 '꽃보다 남자' OST 'Stand By Me'를 부르며 등장했다. 온유 특유의 청량한 보컬로 여름밤을 감성으로 물들인 데 이어 한 음을 길게 끄는 '수타창법'을 선보여 감탄을 자아냈다. 지코가 SM을 떠난 결정적 계기가 있는지 묻자 온유는 “너무 좋은 회사에 오래 있다 보니 안주한 느낌이 있다. 도전해 보자, 할 수 있는 걸 해보자는 생각이었다. 나온 지 3~4개월 됐다. 솔로 활동은 혼자 하고 샤이니 활동은 SM에서 같이 한다. 본집과 출가의 느낌”이라고 답했다. 오는 9월 3일 발매되는 미니 3집 'FLOW'에 대한 힌트도 전했다. 온유는 "순환이 되려면 흘러가야 하지 않나. 시간의 흐름에 맞춰 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84 방문지 재현..'음악일주' 팝업 포토존 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258887"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주(이하 '음악일주')'가 팝업 포토존 '음악일주 MUSIC INN'을 오픈했다. 16일부터 마포구 상암동 MBC 사옥에서 체험할 수 있는 '음악일주 MUSIC INN'은 '태어난 김에 세계일주(이하 '태계일주')' 스핀오프 프로그램인 '음악일주'의 방문지 미국 뉴욕거리를 재현한 팝업 포토존이다. 실제 '음악일주' 포스터의 배경이 된 공간을 '음악일주'만의 느낌으로 재현해 방문객들이 '음악일주'를 조금 더 가깝게 느끼고 공감할 수 있도록 기획됐다. 이번 '음악일주 MUSIC INN'을 찾은 기안84와 유태오, 이승훈은 즉석 사진 촬영부터 소품으로 비치된 악기들을 활용해 포즈를 취하는 등 포토존을 만끽하며, 오는 8월 18일 일요일 첫 방송되는 '음악일주'의 성공을 기원했다. 뉴욕 거리의 분위기를 물씬 풍기는 '음악일주 MUSIC INN'을 관람한 기안84와 유태오, 이승훈은 포토존 벽면에 독특한 방문 인증 사인을 남기며, '이스터 에그(Easter Egg)'처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영, ♥정경호와 12년 째 달달해 “오빠는 다 잘 해” (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982597"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 수영이 연인 배우 정경호의 요리실력을 칭찬했다. 16일 방송된 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’에서 진서연이 출연했다. 이날 진서연은 절친 수영에게 전화를 걸었다. 두 사람은 “사랑해요” “알러뷰 투”라며 달달한 대화를 이어간다. 두 사람은 작품으로 만나 절친이 됐고 운동도 함께하며 우정을 쌓아오고 있다고 설명했다. 이날 진서연은 수영과 공개 연애 중인 정경호를 언급했다. 진서연은 “경호가 요리 잘하지 않냐”고 물었고, 수영은 “오빠 요리 잘한다”고 대답했다. 이어 진서연은 “경호는 섬세하고 다정하고 계속 챙겨준다”라 칭찬했다. 또 정경호가 해주는 음식 중 최애를 묻자, 수영은 “오빠는 다 잘한다. 라면에 대파를 볶아 볶음면처럼 해준다. 청양고추도 넣어서 맛있다”며 애정을 드러냈다. 이에 이제 “경호 씨가 오면 비빔면도 만들어서 먹고 싶다”라며 답하기도 했다. 장정윤 온라인기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, ‘시험관 시술’ 경험 고백 “많이 힘들어”… 박수홍과 공감대 형성 (‘슈돌’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373491"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼맨이 돌아왔다’에서 최지우가 간절했던 시험관 시술 경험담을 고백해 눈길을 끈다. 오는 18일 방송되는 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’) 537회에서는 ‘전복이 아빠의 첫 인사’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 제이쓴, 딘딘 그리고 새로운 슈퍼맨 박수홍이 함께한다. 이중 박수홍이 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 시험관으로 소중하게 얻은 임신 28주 차 딸 전복이를 기다리며 아빠가 되어가는 모습을 공개한다. 이에 최지우가 깊은 공감을 표현하며 45살에 첫 딸 루아를 갖기 위해 시험관 시술을 하며 겪었던 일화를 허심탄회하게 공개한다고 해 관심이 집중된다. 이날 박수홍은 2세를 계획하던 때를 떠올리며 “당시 상황이 힘들어서 30kg가 빠졌다. 남자로서 해야 할 역할을 못했다. 정자 활동성이 떨어져서 시험관 시술을 할 수밖에 없었다”라면서 전복이를 만나기까지 간절했던 아빠의 심경을 털어놓는다. 또한 박수홍은 오랜 기다림과 노력 끝에 찾아온 소중한 딸 전복이의 초음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양지은 남편 "중고로 신혼살림 장만, 결혼반지도 못 사줘...아내는 내 은인" (편스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305968"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘편스토랑’ 양지은이 생활비 마련을 위해 배를 타고 제주도 행사에 나섰던 과거를 떠올렸다. 16일 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(이하 ‘편스토랑’)에서는 양지은 가족의 진안 여행 두 번째 이야기가 공개됐다. 양지은 남편은, 아내를 위해 진안 흑돼지로 바비큐를 준비했다. 양지은 남편은 직접 구운 고기를 아내에게 계속 먹여줬고, 양지은은 그런 남편의 곁에서 활짝 미소 지으며 행복해했다. 양지은은 “아빠가 아프지만 엄청 불안하고 두려웠다. 그런데 여보랑 결혼하고 내게 안정이 왔다”라며 “이제 난 무섭지 않다. 걱정도 없다. 여보가 있으니까”라고 남편에 대한 고마움을 털어놨다. 양지은 남편은 경제적으로 넉넉하지 않아 중고매장에서 신혼살림을 장만했던 때를 회상했다. 양지은 남편은 “결혼 전 학생이라 수입이 없었다. 집안의 경제적인 책임을 지다 보니 부채가 있었다. 아내가 그걸 알고도 같이 해보자고 응원해 줘서 참 고마웠다. 지은이가 제 삶의 은인이다”라고 속마음을 고백했다. 또 양지은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' BTS 진, 무인도서 폭풍 노동…안정환 "섬에선 모두 평등"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734739"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 방탄소년단 진이 0.5성급 무인도 일꾼으로 출격한다. 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복, 이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 절친 B1A4 산들과 함께 0.5성급 무인도를 찾는다. 배에서부터 자신의 노래 '슈퍼참치'를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 진. 그러나 이들이 0.5성급 무인도에 발을 내딛자 마자 안정환은 "가방 풀어, 일해야 해"라며 폭풍 노동이 펼쳐질 것을 암시한다. 안정환은 "섬에서는 모두 평등하다"며 진과 산들에게 장어 통발에 미끼를 넣는 일을 시킨다. 장어 통발에 넣는 고등어 미끼는 특유의 냄새로 무인도 베테랑들도 만지기 꺼리는 부분. 인생 처음 맡는 냄새에 진과 산들이 어떤 반응을 보일지, 이들이 미끼를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하시4’ 유이수 학폭 진실게임 “너 때문에 정신과, 고소해봐 VS 내가 피해자”[이슈와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886901"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하트시그널4' 출연자 유이수가 학폭 의혹에 휩싸인 가운데, 모든 사실을 부인하는 입장을 내놨다. 허위성 폭로에 강경 대응하겠다는 입장을 취한 가운데, 유이수와 폭로자 간의 진실 공방에 시선이 쏠린다. 앞서 한 온라인 커뮤니티에는 채널A '하트시그널4' 출신인 유이수로부터 괴롭힘을 당했다고 주장하는 글이 올라왔다. 글 작성자 A씨는 "현재는 유이수, 과거에는 유혜림, 리사라는 이름으로 불렸던 유이수에게 학교에서 심각한 언어적 정신적 폭력을 경험했다"라고 말문을 열었다. 이어 A씨는 이간질로 집단 따돌림의 희생자가 됐으며, 중학교 진학 후에도 악의적인 소문과 외모비하, 교묘한 괴롭힘으로 유일한 친구와의 관계마저 악화시켰다고 주장했다. A씨는 이 충격으로 정신과 치료를 받고 미국으로 이주했다고도 했다. A씨는 "정말 나를 괴롭히거나 이간질하거나 욕하지 않았다고 자신한다면 진실을 말할 수 있는 증거를 가지고 와. 나는 거짓말 탐지 테스트까지 진행할 준비가 돼있다. 내가 처음 메시지 보낼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안 "연예인이랑 안 사귀어 봐"...전현무, 빠르게 '플러팅' ('현무카세')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305966"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 자신의 연애관을 밝혔다. 지난 15일 방송된 ENA '현무카세'에서는 게스트로 채정안, 오나라가 출연해 셰프 전현무, 김지석과 연애에 대한 이야기를 나눴다. 이날 전현무는 채정안에 "갑자기 궁금한 게 있는데, 연예인 몇 명 사귀었냐"라고 물었다. 그 말을 들은 김지석이 "형 먼저 얘기해"라고 하자, 전현무는 "난 다 알잖아"라고 두 번의 공개 연애를 언급했다. 앞서 전현무는 모델 한혜진, 전 아나운서 이혜성과 공개 연애를 한 바 있다. 채정안은 "난 (사귄 사람이) 다 비연예인이다. 이제는 연예인을 만나고 싶다. 뮤지션 같은"이라고 밝혔다. 그 말을 들은 전현무는 카드를 꺼내 채정안에 마술 플러팅을 빠르게 날렸고, 채정안은 "저런 건 싫어"라고 선을 그어 주위를 폭소케 했다. 전현무는 군인일 때부터 채정안을 매우 좋아했다고 고백한 바 있다. 이후 채정안은 '연애 논쟁'을 이어갔다. '환승 이별 VS 잠수 이별' 주제에서 그는 "난 환승이 낫다. 이유를 알고 상처를 정확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1박2일' 이준 "합류 이유?사람들과 이야기하고 싶어서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734735"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일'의 새 식구 조세호, 이준과 함께 하는 첫 여행이 공개된다. 오는 18일 오후 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일')에서는 전라북도 완주군으로 여행을 떠난 멤버들의 첫 번째 이야기가 그려진다. 최근 진행된 녹화에서 제작진과 멤버들의 성대한 환영 속 카메라 앞에 선 조세호, 이준은 신입 멤버답게 남다른 의욕을 드러내며 앞으로의 활약을 다짐했다. 새 멤버들과 함께 하는 첫 촬영에 기존 멤버들도 덩달아 상기된 듯 쉴 새 없는 질문 세례를 펼쳤다. 날카로운 질문들에 진땀을 흘린 조세호는 급기야 "미안한데 이거 청문회예요?"라고 되묻으며 촬영 현장을 웃음바다로 만들었다. 그런가 하면 이준은 출연 결심 계기를 묻는 말에 "사람들과 이야기하고 싶어서 섭외 제의를 받아들였다"라는 다소 의외의 대답으로 멤버들을 놀라게 했다. 과거 이준과 함께 예능프로그램에 자주 출연했었던 김종민은 "당시에 '잘생긴 김종민'으로 불렸었다. 얘도 그렇게 막 뛰어나진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS도 안 봐주는 안정환, 진에 폭풍 노동 지시 “섬에선 모두 평등” (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886900"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 무인도 일꾼이 된다. 8월 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 월드스타 방탄소년단(BTS) 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 공개된다. 이날 진은 절친 B1A4 산들과 0.5성급 무인도를 찾는다. 배에서부터 자신의 노래 ‘슈퍼참치’를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 진. 그러나 이들이 0.5성급 무인도에 발을 내딛자 마자 안정환은 “가방 풀어. 일해야 해”라며 폭풍 노동이 펼쳐질 것을 암시한다. 안정환은 “섬에서는 모두 평등하다”며 진과 산들에게 장어 통발에 미끼를 넣는 일을 시킨다. 장어 통발에 넣는 고등어 미끼는 특유의 냄새로 무인도 베테랑들도 만지기 꺼리곤 하는데. 인생 처음 맡는 냄새에 진과 산들이 어떤 반응을 보일지, 이들이 미끼를 무사히 넣을 수 있을지 궁금증이 커진다. 그런가 하면 진은 전 세계 모두를 사로잡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, ‘푹다행’ 최초 안정환 잡는 일꾼으로 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373490"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 방탄소년단 진이 0.5성급 무인도 일꾼으로 출격한다. 오는 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 월드스타 방탄소년단 진과 ‘안CEO’ 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자의 0.5성급 무인도 운영기가 그려진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 박명수가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 진은 절친 B1A4 산들과 함께 0.5성급 무인도를 찾는다. 배에서부터 자신의 노래 ‘슈퍼참치’를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 진. 그러나 이들이 0.5성급 무인도에 발을 내딛자 마자 안정환은 “가방 풀어. 일해야 해”라며 폭풍 노동이 펼쳐질 것을 암시한다. 안정환은 “섬에서는 모두 평등하다”며 진과 산들에게 장어 통발에 미끼를 넣는 일을 시킨다. 장어 통발에 넣는 고등어 미끼는 특유의 냄새로 무인도 베테랑들도 만지기 꺼리곤 하는데. 인생 처음 맡는 냄새에 진과 산들이 어떤 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 땡볕 속 손 다 까져···“나는 나약한 인간” (가브리엘)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982596"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍진경과 배우 지창욱의 흥미진진한 타지 적응기를 펼쳐냈다. 16일 방송된 JTBC ‘My name is 가브리엘’(이하 ‘가브리엘’) 7회에서는 르완다 키갈리로 향한 홍진경과 멕시코 과달라하라에서 타인의 삶을 시작한 지창욱의 이야기가 그려졌다. 홍진경은 출국 당일 장티푸스, 말라리아, 황열병 예방 접종을 맞은 사실을 알리며 자신의 행선지가 아프리카임을 예상했다. 르완다 키갈리 공항에 도착한 홍진경은 자신을 태우러 온 택시기사와 어색한 대화를 나누며 어딘가로 이동했고, 그곳은 작은 식당이었다. 홍진경은 모든 상황이 혼란스러운 와중에 누군가 말하는 한국어 답변에 깜짝 놀랐다. 알고 보니 르완다인 통역사가 현지에 함께했던 것. 이후 홍진경은 식당 사장과 대화를 나누면서도 통역사에게 전적으로 의지해 폭소를 안겼다. 심지어 통역사가 식당 사장의 말을 통역해 “우리 딸 켈리아”라고 하자 식당 사장과 통역사를 번갈아 바라보며 “내가 누구 딸이에요?”, “두 사람 딸이에요?”라며 어리둥절한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연봉 233억’ 임영웅, ‘축구 리그’ 창설한 이유…“축구팬들에 가장 평판 좋아” (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685988"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구에 진심인 '국민 히어로' 임영웅이 축구 리그까지 창설한 이유를 밝힌다. 오는 18일(일) 저녁 7시 10분 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 안정환 감독에게 2전 2패를 당한 임영웅이 4년 만에 자신이 만든 구단 '리턴즈 FC' 선수들과 화려하게 돌아온다. '리턴즈 FC 구단주' 임영웅은 그 간의 설욕을 씻기 위한 복수전을 예고해 피 튀기는 대결에 대한 기대감이 고조된다. 축구에 진심인 임영웅의 남다른 축구 사랑이 눈길을 끈다. 특히 지난해 4월 프로축구 K리그 'FC서울' 홈경기에 시축 및 하프타임 행사를 진행, 4만 5000여 명의 구름관중이 모여 화제가 됐다. 임영웅은 "당시 경기장 잔디를 위해 저를 포함한 모두가 축구화를 신었다"고 비하인드를 밝힌다. 이에 '66만 축구 유튜버' 김진짜는 "축구팬들에게 가장 평판 좋은 분"이라며 임영웅의 남다른 축구 사랑을 극찬한다. 임영웅의 축구 사랑은 여기서 끝나지 않는다. 자신만큼이나 축구에 진심인 사람들을 모아 '리턴즈 FC'를 창단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, ‘더 시즌즈’서 전한 신보 ‘FLOW’ 스포일러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836153"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 금요일 밤을 빛냈다. 온유는 지난 16일 방송된 KBS2 ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’에서 관객들의 역대급 떼창을 이끌며 솔로 컴백 기대감을 고조시켰다. ‘언제나 빛나는 목소리’라는 소개말과 함께 온유는 드라마 ‘꽃보다 남자’ OST ‘Stand By Me’를 부르며 등장했다. 온유 특유의 청량한 보컬로 여름밤을 감성으로 물들인 데 이어 한 음을 길게 끄는 ‘수타창법’을 선보여 감탄을 자아냈다. 오는 9월 3일 발매되는 미니 3집 ‘FLOW’에 대한 힌트도 전했다. 온유는 “순환이 되려면 흘러가야 하지 않나. 시간의 흐름에 맞춰 내가 나일 수 있는 게 가장 중요하지 않을까 싶다”라면서 “각자의 매력을 토대로 ‘본인이 가장 빛날 수 있는 걸 해보면 어떨까?’ 하는 메시지를 담았다”라고 설명했다. 이어 온유는 ‘FLOW’의 수록곡 ‘Hola!’ 무대 일부를 최초 공개했다. 이 곡은 스페인어로 ‘안녕’이라는 뜻이자, ‘올라간다’라는 중의적 의미를 담고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽 열기 이어간다…스포츠 스타들의 방송가 활약[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313774"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송가 섭외 1순위 떠오른 오상욱 양궁·펜싱·유도 등 각 종목 스타들 섭외 전쟁 활발 2024 파리 올림픽에서 우리나라가 금메달 13개에 종합 7위라는 기대 이상의 성적을 거둔 가운데, 올림픽 스타들의 활약이 방송가에서도 이어지고 있다. 이번 올림픽에서 가장 주목받은 스포츠 스타 중 한 명은 아시아 펜싱 사브르 최초 2관왕에 오른 오상욱이다. 귀국 직후부터 다양한 스케줄을 소화하는 오상욱은 현재 방송가 섭외 1순위로 꼽힌다. 그는 지난 15일일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출연해 올림픽 비하인드부터 뛰어난 노래 실력을 공개해 주목받았다. 이날 방송에서 오상욱은 귀국 직후 잡지 화보 촬영, 광고 촬영 후 '유퀴즈' 녹화에 왔다"며 "(추가 광고도) 협의 중인 상태"라며 바쁜 스케줄을 언급했다. MC 유재석도 "지금 오상욱 선수를 잡기 위해 난리가 났다. 저희도 올림픽 중계 보자마자 바로 연락드렸다"고 섭외 비하인드를 전했다. 오상욱과 더불어 구본길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우식, 승진 임박!···박서준 뛰어넘을까 (서진이네)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982594"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서진이네2’ 임직원들이 친근한 매력으로 시청자들을 사로잡았다. 지난 16일 방송된 tvN ‘서진이네2’ 8회에서는 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 특급 케미스트리와 따뜻한 정이 함께하는 식당 운영기로 힐링을 선사했다. 이날 방송 시청률은 수도권 가구 기준 평균 8.9%, 최고 10.9% 전국 가구 기준 평균 7.7%, 최고 9.6%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 평균 3.5%, 최고 4.4%, 전국 평균 3.3%, 최고 4.0%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위에 올랐다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 방송에서는 지난주에 이어 서진뚝배기에 도움을 준 이웃들과 함께하는 ‘초대의 날’이 계속됐다. 현지 통역사, 전기공 등이 방문한 2부 영업에서 주방 팀 정유미와 고민시가 남다른 준비성과 안정적인 호흡으로 빠르게 음식을 완성했다. 이에 이서진은 “육전 왜 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주에게 죽음을' 변요한, 사라진 기억 찾기 위한 사투 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005813145"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11년 전 그날의 진실을 향한 변요한의 사투가 시작됐다. 지난 16일 방송된 MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(이하 ‘백설공주’, 기획 권성창, 연출 변영주, 극본 서주연, 제작 히든시퀀스/래몽래인) 1회에서는 시신 없는 살인사건으로 인해 인생이 송두리째 망가진 고정우(변요한 분)의 변화를 그리며 사라진 기억을 찾기 위한 역추적 범죄 스릴러의 서막이 열렸다. 마을을 떠들썩하게 달군 살인사건으로 포문을 연 ‘백설공주’는 두 명의 친구를 죽인 살인자로 지목된 고정우의 비참한 삶을 조명했다. 실종된 심보영(장하은 분), 박다은(한소은 분)과 불화가 있었을 뿐만 아니라 고정우의 차 트렁크에서 발견된 핏자국, 지난밤 두 사람과 있었다는 사람들의 증언 등 모든 정황이 고정우를 범인이라 가리키고 있었다. 그러나 술을 마시고 취해버린 고정우의 머릿속에는 아무런 기억이 남아 있지 않았고 그를 범인이라고 여긴 경찰들은 고정우를 몰아세웠다. 그 누구도 자신을 믿어주지 않는 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전참시' 돌아온 워터밤 여신..권은비 화끈한 무대 준비 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258882"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시'가 '워터밤 여신' 권은비와 함께한 2024 워터밤 백스테이지와 청량감 넘치는 무대 현장을 공개한다. 17일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시') 309회에서는 서머퀸 권은비가 더욱 강력해진 무대로 화려한 귀환을 알린다. 이날 워터밤 현장에 도착한 권은비는 설렌 마음을 드러낸 채 대기실로 향한다. 스타일리스트와 진지하게 고민하던 그는 심사숙고 끝에 의상을 선택, 다양한 고글까지 매치하는데. 미연의 사고 방지를 위해 옷에 양면테이프를 붙이는 것은 물론, 미끄러운 무대에 대비해 신발을 수선하고, 손수 챙겨온 아이템과 함께 미백크림을 꼼꼼히 바르는 등 자신만의 노하우를 아낌없이 방출한다. 무대 올라가기 직전까지 관객들을 만날 준비에 박차를 가하는 그의 모습에서 무대에 대한 열정이 엿보인다고. 그런가 하면 매니저 또한 경력직 면모를 발휘해 작년보다 강력해진 워터밤 준비물을 공개한다. 방수 부채부터 권은비가 해외에서 직구했다는 비눗방울 물총까지, 워터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 전현무, 역도 은메달 박혜정 만나 “약속 지켰다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373487"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사장님 귀는 당나귀 귀’ ‘은빛 역도 요정’ 박혜정 영광의 상처가 처음 공개된다. 오는 18일 방송되는 KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 2024 파리 올림픽 비하인드가 그려지는 가운데 대한민국을 들썩이게 했던 ‘은메달리스트’ 박혜정과 전현무의 경기 직후 만남이 담긴다고 해 관심을 높인다. 특히 박혜정이 파리 올림픽에서 299kg 역기를 들어 올린 손바닥을 처음 공개한다. 공개된 스틸 속 박혜정의 손바닥은 굳은살이 가득 박인 갈라진 손바닥으로, 전현무는 이를 보자마자 “아이고”라는 탄식을 내뱉으며 박혜정에게 “혜정아, 핸드크림 선물해 줄게”라고 마음을 전한다. 이에 박혜정은 “핸드크림 그만 주셔도 돼요. 생일 선물로 제일 많이 받아요”라며 전현무의 마음 씀씀이에 웃어 보인다고. 이와 함께 박혜정은 “항상 (손바닥의) 촉촉함을 유지하기 위해 잠자기 전에 바셀린을 바른 뒤 면장갑을 끼고 잔다”고 말하는 등 박혜정이 자신의 첫 올림픽을 준비하는 과정에서 얼마나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 온유 “SM 떠난 이유? 안주하는 느낌 들어서” (아티스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982593"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 온유가 소속사를 이적한 이유를 밝혔다. 16일 방송된 KBS 2TV ‘더 시즌즈-지코의 아티스트’에 온유가 출연했다. 이날 온유는 “그동안 이렇게 직접 관객분들을 만나 뵙고 제 노래를 들려드리는 것을 지금까지 부담스러워했다”고 고백했다. 이어 “생각을 바꿔서 조금 더 많은 분을 만나 뵙고 내 목소리를 들려주고 조금이라도 더 좋은 영향을 끼치고 싶다는 생각을 하게 된 것 같다. 완벽하진 않지만 열심히 해보겠다는 생각으로 이렇게 나와서 노래를 부르고 있다”라고 전했다. 특히 온유는 최근 17년간 소속돼 있던 SM엔터테인먼트를 떠나 신생 기획사인 그리핀엔터테인먼트와 전속계약을 맺고 홀로서기를 시작했다. 이에 대해 “사실 너무 좋은 회사에서 오래 있다 보니까 좀 안주했던 것 같은 느낌이 있더라. 그래서 조금 더 도전해보자, 조금 더 할 수 있는 걸 해보자 했다. 나와서 3~4개월 밖에 안 지났다. 솔로 활동은 혼자 하고 샤이니는 같이 한다. 나온 게 아니고 같이 하는 거다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘26억 사기’ 이민우, ‘파묘’ 무속인 “10년 뒤에 또 고비” 점괘에 충격 (살림남2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685987"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가스라이팅’ 사기 피해를 당했던 이민우가 무속인을 만나 점괘에 충격을 받는다. 17일(토) 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2' 오프닝에서는 박서진이 데뷔곡 '내 꿈을 향해서' 무대를 방송 최초로 공개한다. 박서진은 오프닝 무대를 통해 데뷔 때의 기억을 떠올리고, MC 백지영과 은지원 또한 데뷔 당시를 되돌아보며 추억 토크를 나눈다. 특히 은지원은 데뷔곡 '학원별곡' 무대 당시 입었던 기상천외한 의상을 언급하며 "부끄러워서 얼굴을 못 들고 다녔다"라고 털어놔 웃음을 자아낸다. 한편 지난 방송에서 부모님과 조카, 손주들까지 가족 3대에게 결혼 잔소리를 들으며 진땀을 뺀 이민우는 이날 방송에서 어머니의 손에 이끌려 점집에 방문한다. 이민우가 마주한 사람은 천만 관객을 돌파한 영화 '파묘'의 자문 무속인 고춘자로, 김고은과 이도현에게 무당 연기를 지도한 것으로 알려지며 주목을 받았다. 무속인은 "아들이 여태 장가를 못 간 것이 고민"이라는 이민우 어머니의 말에 뜻밖의 이유를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수술 잘 마쳤다”…근황 뜸했던 장근석, 알고보니 갑상샘암 투병 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003582321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003582321"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상샘암 투병 사실을 공개했다. 그는 현재 수술을 마치고 건강을 회복 중이라고 밝혔다. 장근석은 지난 16일 자신의 유튜브 채널 ‘나는 장근석’에 ‘안녕하세요 장근석입니다. 고백할 게 있어요’라는 제목의 영상을 올려 과거 감상선암 진단 소식과 근황을 밝혔다. 장근석은 자신이 감상샘암 수술을 한 지 2주가 지났다고 전했다. 그는 “1년 전 감상선암 진단을 받았다”며 “사람들이 알면 놀래려나”라고 했다. 이에 제작진으로 보이는 남성은 이와 관련해 ‘워낙 티를 안 내셨으니까’라고 말했다. 장근석은 “많은 분들이 걱정하실까 봐 차마 얘기하지 못했다”며 “다행히 수술은 잘 마쳤다”고 전했다. 그는 수술을 끝내고 8일간 아무것도 못 할 정도로 힘든 상황을 겪었다고 했다. 다행히 수술 2주가 지난 후 병원에서는 그의 경과가 좋다고 판단했다. 장근석은 “전 이제 건강을 되찾아 여행을 떠난다”라며 제주 여행기를 예고했다. 예고 영상에서 그는 “손님이 많아지고 있다. 나를 알아보고. 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 최준석 “FA 후 큰 돈, 제정신 아니라 20억 사기 당해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886898"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼 14년 차’ 최준석-어효인 부부가 남모를 갈등을 솔직하게 고백한다. 8월 18일 ㅇ후 10시 첫 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서는 정규 편성과 함께 새롭게 합류한 전 야구선수 최준석과 그의 아내 어효인의 아슬아슬한 일상이 공개된다. 이날 최준석, 어효인 부부는 ‘결심 의자’에 앉아 행복했던 첫 만남부터 살얼음판을 걷고 있는 지금의 결혼 생활을 덤덤하게 털어놓는다. 그러던 중, 어효인은 “(남편이) 고액 연봉을 받게 된 후부터 사람이 못 되게 변했다”며 눈시울을 붉힌다. 이어 “밖에서 받는 대우를 집에서도 받고 싶어 하는 것 같았다”고 힘들었던 속내를 드러낸다. 급기야 어효인은 “아내의 눈으로 볼 때는, 신랑을 밖으로 불러내는 이들이 좋은 사람처럼 보이지는 않았다”고 토로한다. 아내의 말에 최준석 역시 고개를 끄덕이며, “FA 후, 큰 돈을 만지다보니 제 정신이 아니었다. 그러다 믿었던 사람에게 20억 원이라는 큰 사기를 당했다”고 인정한다. 잠시 후, 두 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고가 화장품 판매 논란' 전소미 "맨날 공장측과 싸워…오해 풀 수 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734711"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 자신이 론칭한 뷰티 브랜드 '글맆'의 고가 논란에 대해 억울한 마음을 드러냈다. 16일 혜리의 유튜브 채널에 공개된 영상에 게스트로 출연한 전소미는 혜리에게 글맆 제품을 선물했다. 혜리가 "오늘 메이크업 하이라이터 글맆으로 한 거냐"며 관심을 보이자, 전소미는 "하이라이터 얘기하면 나 진짜 마음 아프다"라며 한숨을 쉬었다. 전소미는 "어디 가서 막 얘기하고 싶었다. 오해를 완전히 깔끔하게 해결할 수 있는데도 가만히 있게 되더라"며 조심스러워했다. 그러면서도 "메이크업숍 가면 많은 분들이 그걸 쓴다더라. 무대용이나 촬영용으로 괜찮다고"라며 기뻐했다. 전소미는 "(제작 과정에서) 맨날 공장이랑 싸웠다. '이거 명도를 좀 올려줄 수 없는 건가요', '여긴 채도를 좀 낮춰야 할 거 같은데', '샘플 하나만 뽑아주시면 안 될까요' 사정했다"며 직접 제작에 참여해 고군분투했다고 털어놨다. 그는 "메이크업 시장은 또 다른 전쟁터다. 계속 맞는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한 주연 범죄 스릴러 '백설공주에게…' 2%대 시청률로 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878967"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목된 남성이 사건의 진실을 파헤치는 범죄 스릴러 드라마 '백설공주에게 죽음을-블랙 아웃'(Black Out)(이하 '백설공주에게')이 2%대 시청률로 출발했다. 17일 닐슨코리아에 따르면 전날 방영된 MBC 드라마 '백설공주에게' 1회는 시청률 2.7%를 기록했다. 드라마는 고등학생 한 명이 누군가에게 살해당한 채 발견되고 다른 고등학생 한 명이 실종되는 장면으로 시작된다. 현장을 조사하던 경찰은 피해자들의 동급생인 고정우(변요한 분)를 용의자로 지목한다. 고정우는 수능시험을 치른 다음날 친구 박다은(한소은)과 만나려 했으나 연락이 되지 않았고, 그런 정우에게 심보영(장하은)은 다은의 험담을 한다. 이에 화가 난 정우는 혼자 술을 마시다가 정신을 잃고 잠드는데, 그 사이 다은이 살해되고 보영은 실종된다. 고정우는 술에 취해 아무것도 기억하지 않는다고 진술하지만, 피 묻은 신발이 정우의 집에서 발견되고 결국 유죄가 확정돼 10년 동안 복역한다. 세월이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 정유미, 최우식 호통에 주방에서 쫓겨났다…"내일 두고 보자" ('서진이네2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675590"/>
        <updated>2024-08-17T01:56:30.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이 정유미를 주방에서 쫓아냈다. 어제(16일) 방송된 tvN ‘서진이네2(연출 나영석, 박현용)’ 8회에서는 이서진, 정유미, 박서준, 최우식, 고민시가 특급 케미스트리와 따뜻한 정이 함께하는 식당 운영기로 힐링을 선사했다. 이날 방송 시청률은 수도권 가구 기준 평균 8.9%, 최고 10.9% 전국 가구 기준 평균 7.7%, 최고 9.6%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위를 차지했다. tvN 타깃인 남녀 2049 시청률은 수도권 평균 3.5%, 최고 4.4%, 전국 평균 3.3%, 최고 4.0%로 지상파 포함 전채널 동시간대 1위에 올랐다. (케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 이날 방송에서는 지난주에 이어 서진뚝배기에 도움을 준 이웃들과 함께하는 ‘초대의 날’이 계속됐다. 현지 통역사, 전기공 등이 방문한 2부 영업에서 주방 팀 정유미와 고민시가 남다른 준비성과 안정적인 호흡으로 빠르게 음식을 완성했다. 이에 이서진은 “육전 왜 이렇]]></content>
    </entry>
</feed>