<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=224</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 방송</title>
    <updated>2024-12-01T07:09:17.769Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅에 美친 유튜버 누구? 대성 “내가 반성해야 할 정도” 깜짝 (집대성)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927626"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 미미미누가 빅뱅 덕후 면모를 드러냈다. 11월 29일 대성 채널 '집대성'에는 '덕계못이 뭐예요~? 효작진, 편집하다 기 빨려서'라는 제목의 영상이 게재됐다. 게스트로는 유튜버 미미미누가 출연했다. 미미미누는 "빅뱅으로 새 삶을 살게 된 남자. 대한민국 유튜버 중에 가장 빅뱅에 미친 남자"라고 자신을 소개했다. 대성은 "너무나 뵙기 힘든 분이다. 우리 빅뱅을 샤라웃 한 영상을 봤다"라고 했고, 미미미누는 "결국 여기까지 오고야 말았다"라며 웃음 지었다. 미미미누는 "주크박스가 나온다"며 빅뱅 히트곡을 연달아 부르는가 하면 대성조차 헷갈리는 앨범 수록곡까지 언급해 놀라움을 자아냈다. 이에 대해 대성은 "근데 이건 진짜 약간 내가 반성해야 할 정도로 우리에 대해서 더 잘 아시네"라며 감탄했다. 미미미누는 "빅뱅이란 그룹은 타이틀곡 중심의 아이돌 문화에서 수록곡까지 대중분들의 사랑을 받게 만든 거의 시초였지 않냐"며 "'집대성' 구독자분들께 '너 찐 팬이야? 와서 증명해' 했을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연매출 100억 탈북민' 이순실, 1억대 신차 현금 일시불 완납…"성공의 아이콘"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691176"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. 1일 방송되는 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(이하 ‘사당귀’)에서는 이순실이 새 차를 사는 모습이 그려진다. MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 “성공의 아이콘”이라고 극찬한다. 앞선 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치른 것. 특히 이순실의 “탈북자 중 최초의 구매자”라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 “한 장”이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다는 후문. 이후 “이게 바로 뽀대라는 거야”라며 어깨를 으쓱하던 이순실은 “내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다”라는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러냈다는 후문. 나아가 이순실이 “북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차”라며 신차를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민과 각방 아쉬웠나..애틋 포옹→굿나잇 키스까지..결혼 코앞('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222068"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 김지민이 사랑 넘치는 베트남 여행을 즐겼다. 김준호와 김지민은 지난 11월 30일 방송된 채널S '니돈내산 독박투어3'에서 갓벽한 커플 케미로 주말 저녁을 설렘으로 물들였다. 이날 방송에서 독박즈와 함께 김지민이 시티투어 버스를 타고 호찌민 청사와 사이공 중앙 우체국 등 호찌민 도심 주변을 구경하며 추억을 쌓았다. 김지민이 높은 건물을 구경하며 "저런 데서 살고 싶다"고 말하자 김준호는 "오빠가 뺏을까"라며 재치 있게 답했다. 버스 투어를 마치고 도착한 숙소에서 김지민은 스위트룸을 두고 진행한 독박 게임을 앞두고 소품(가위바위보 장난감)을 직접 준비해 독박즈의 큰 호응을 얻었다. 김지민은 자신의 차례가 되자 가위를 내라는 김준호의 말을 듣고 따라내 가볍게 승리를 거머쥐었다. 스위트룸 쟁탈전은 찐 커플 김준호와 김지민의 결승전으로 진행됐다. 손에 땀을 쥐는 결승전은 김지민의 승리로 막을 내렸다. 뿐만 아니라 연인과 다른 방에서 자게 된 김준호는 몰래 빠져나와 김지민의 방으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, ‘옥씨부인전’ 첫 OST ‘헌정연서’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857129"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa) 윈터가 드라마 ‘옥씨부인전’ OST 첫 주자로 나선다. 윈터가 가창에 참여한 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전 (극본 박지숙, 연출 진혁)’의 첫 번째 OST ‘헌정연서’가 1일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. ‘헌정연서’는 남녀 주인공 두 사람의 애틋한 사랑을 상징하는 서정적이면서도 장대한 스케일의 곡으로, 거대한 타이코와 오케스트라가 어우러져 환상적인 공간감을 연출한 것이 특징이다. 여기에 정예경 음악감독이 직접 작사, 작곡하여 프로듀싱에 참여해 사랑해도 사랑한다고 말할 수 없었던 두 주인공의 절절한 진심을 섬세하게 담아냈다. 특히 청아해서 더 애처로운 느낌을 주는 윈터의 목소리가 곡의 무드를 강조하며 두 주인공의 깨끗한 사랑을 배가시킨다. 여기에 “애써 가둔 맘조차 임을 찾아요 / 그대 사람으로 살게 해줘요” 등 가사가 윈터의 음색과 어우러져 절절함을 더할 예정이다. 윈터는 지난 2020년 디지털싱글 ‘Black Mamba (블랙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 얼굴 갈아끼웠네…미천함 실종 깜짝 (옥씨부인전)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166297"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜 무대 위에 선 임지연과 추영우가 다시 조우한다. 1일 방송되는 JTBC 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁) 2회에서는 살아남기 위해 정체를 숨기고 다른 이로 살아가게 된 구덕이(임지연 분)와 송서인(추영우 분)의 운명적인 재회가 그려진다. 흉폭하고 극악무도하기로 정평이 난 주인댁에서 애지중지하는 딸 김소혜(하율리 분)를 모시던 구덕이는 그와 혼담이 오가던 송 대감 댁 맏아들 송서인과 인연을 맺었다. 송서인은 노비임에도 남다른 통찰력과 식견을 지닌 구덕이를 연모하게 됐지만 구덕이가 송서인과 내통했다는 억울한 누명을 쓰면서 갖은 핍박 끝에 도망길에 올랐다. 이후 송서인 뿐 아니라 함께 도망쳤던 아버지와도 생이별을 하게 된 상황. 그러나 불의의 사고로 옥씨 가문의 귀한 딸 옥태영(손나은 분)으로 오해를 받게 되면서 처절했던 노비의 신분을 벗어던질 기로에 놓이게 됐다. 더불어 송서인 역시 혼사가 엎어진 후 업둥이가 아니라 서자였다는 출생의 비밀을 알게 되고 집을 떠나면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“전남편 빚 20억 떠안아” 부도나더니 행방불명돼...결국 ‘혼자’ 이혼한 여배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990558"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김용선이 이혼 사유를 밝혔다. MBN '속풀이쇼 동치미' 방송화면 캡처 배우 김용선이 전남편의 부도로 빚을 떠안게 되면서 혼자 이혼하게 된 사연을 밝혔다. 지난달 30일 MBN 예능 프로그램 ‘속풀이쇼 동치미’ 628회가 방영됐다. 공개된 회차에서는 MBC 10기 공채 연기자로 데뷔한 배우 김용선이 출연해 ‘나는 남편 없이 혼자 이혼했다’라는 주제로 자신의 속사정을 담담하게 이야기했다. 이날 김용선은 신혼 초창기를 회상했다. 그는 지인 소개를 통해 남편과 만나게 됐다고. 이어 “남편이 자상하고 곰살맞아 결혼생활이 만족스러웠다”며 “드라마 촬영을 마치고 늦게 들어오면 밥상을 차려 놓거나, 힘들어 보이면 청소까지 해줬다”고 털어놨다. 다만 남편의 사업이 슬럼프에 빠지면서 결혼생활도 흔들리기 시작했다. 집에 안 들어오는 경우도 많아져 자주 다투던 상황. 그는 “2006년쯤 남편의 무역 사업은 상황이 더 나빠졌다”며 “당시 부채가 20억원이 조금 넘었다”고 전했다. 남편은 그때부터 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60㎏ 넘는 게 왜? 가비, 장도연이 부러워한 글래머 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927625"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 겸 방송인 가비가 우월한 몸매를 뽐냈다. 가비는 11월 30일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 2024 멜론 뮤직 어워드(MMA2024)에 시상자로 참여했다. 이날 가비는 반짝이는 누드 톤 드레스를 입고 등장해 시선을 사로잡았다. 가비는 상체 라인이 고스란히 드러나는 디자인의 드레스로 글래머 몸매를 한껏 자랑했다. 자신감 넘치는 가비의 핫걸 면모가 눈길을 끈다. 앞서 가비는 BBC 뉴스 코리아와 인터뷰에서 자신의 건강한 몸을 사랑한다며 "163cm에 48kg 나갈 필요 없다. 나는 60kg가 넘지만 건강하다. 근육도 많고, 살이 좀 있지만 탄력도 있다. 난 건강한 사람이다"고 이야기한 바 있다. 한편 가비는 재재와 승헌쓰와 프로젝트 그룹 '위대한 재쓰비'로 활동 중이다. ‘재쓰비’의 데뷔곡인 ‘너와의 모든 지금’에는 작곡 황현, 작사 김이나, 안무 최영준이 참여해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 이병헌 청룡영화상 개그에도 혼자만 웃지 못했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927624"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성 '혼신의 웃참'이 포착됐다. 최근 혼외자 논란에 휩싸인 배우 정우성이 지난 11월 29일 열린 제45회 청룡영화상 시상식에서 시상자로 나선 배우 이병헌의 깜짝 개그에 보인 반응이 연일 화제를 모으고 있다. 이날 정우성은 청룡영화상 시상식에 최다관객상 시상자로 무대에 올라 “저는 오늘 ‘서울의 봄'’과 함께 했던 모든 관계자에게 저의 사적인 일이 영화에 오점으로 남지 않기를 바라는 마음으로 이 자리에 섰다. 저에게 사랑과 기대를 보내주셨던 모든 분들에게 염려와 실망을 안겨드린 점 진심으로 죄송하다고 말씀드린다. 모든 질책은 제가 받고 또 안고 가겠다. 그리고 아버지로서 아들에 대한 책임은 끝까지 다할 것”이라고 입장을 밝혔다. 이후 천만 관객을 돌파한 '서울의 봄'으로 남우주연상 후보에 오른 정우성은 불참한 최민식을 제외하고 다른 남우주연상 후보 이성민, 이제훈, 황정민과 함께 화면에 잡혔다. 남우주연상 시상자로 마이크를 잡은 이병헌은 "제45회 청룡영화상 남우주연상 수상자는"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["싸우자는 거냐" 안정환vs김성주, 무인도서 살벌한 대치(푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524067"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 안정환 CEO가 베짱이 정형돈, 김용만, 김성주 갱생 프로젝트에 나선다. 2일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 28회에서는 '안CEO' 안정환과 김용만, 김성주, 정형돈, 김남일, 박성광이 함께하는 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눈다. 이날 안정환은 조식으로 자신의 필살기인 '안정탕'을 준비한다. '안정탕'은 안정환이 만드는 매운탕을 일컫는 말로, 다년간의 무인도 생활을 통한 안 CEO만의 비법 레시피가 있는 시그니처 요리. 추성훈, 배정남, 최용수 등 맛본 모든 사람들이 인정한 전설의 음식이다. 요리를 시작한 안정환은 냄비에 재료를 거침없이 투하하며 자신감을 드러낸다. 완성되어 가는 안정탕의 먹음직스러운 비주얼은 기대감을 한껏 끌어올린다. 하지만 막상 맛을 본 멤버들은 "깊은 맛이 부족하다", "애매한 맛이다", "너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수, 극심한 우울증 고백 “어디로 가버리고 싶어→분노 주체 안돼” (‘미우새’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398503"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승수가 우울증을 고백한다. 1일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 우울감에 빠진 김승수와 허경환이 그동안 어디에서도 말하지 못했던 비밀을 처음으로 털어놓는다. 이날 심리 상담소를 찾은 김승수는 “매일 우울하다. 내일이 안 왔으면 좋겠다”라며 자신의 심각한 우울 상태를 고백한다. 심지어 김승수는 “어느 날 갑자기 편지를 써두고 어디론가 가버릴 것 같은 생각이 들었다”라는 충격 발언으로 모두를 놀라게 한다. 승수 母 역시 “왜 저렇게 무서운 소리를 하는 거야”라며 걱정을 감추지 못했다는 후문이다. 평소 사람 좋기로 소문난 김승수는 “평소 화를 잘 안 내지만 분노를 주체할 수 없을 때가 있다”라고 고백한다. 김승수는 과거 촬영장에서 지켜보던 이들이 너무 놀라 입을 다물지 못할 정도로 분노를 폭발시킨 경험을 털어놓은 데 이어, 7살 때부터 지금까지도 특정한 악몽에 시달리고 있다고 밝힌다. 상담을 통해 어린 시절의 큰 사건이 악몽의 원인임이 밝혀지자, 승수 母는 속상한 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘추성훈♥’야노시호 손바닥만한 비키니 자태, 비율이 예술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927623"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 야노 시호가 톱모델다운 비키니 자태를 뽐냈다. 야노시호는 지난달 28일 소셜 계정에 딸 추사랑과 함께 리조트에서 여유를 즐기는 근황을 공개했다. 사진 속 야노시호는 알록달록한 비키니를 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 야노시호의 군살 하나 없는 탄탄한 몸매와 우월한 비율이 감탄을 자아낸다. 또 다른 사진 속 야노시호는 비치 타월을 입고 롱다리를 뽐냈다. 엄마를 쏙 빼닮은 추사랑의 모습도 눈길을 끈다. 한편 야노 시호는 2009년 추성훈과 결혼해 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다. 이들 가족은 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원조 아나테이너' 윤영미 "아들 미국 학교에 총기강도…전화하니 '끊어'"(탐비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524066"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 코너 '탐정24시'에서 막내딸의 참변 이후 유족위로금을 양도받기 위해 절연한 아버지를 찾는 가족의 의뢰가 계속된다. 또, 게스트로 찾아온 '원조 아나테이너' 윤영미는 미국 유학을 간 아들에게 닥쳤던 위급한 순간을 공개한다. 2일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀' 실제 탐정들의 추적기를 그린 '탐정24시' 코너에서는 지난회 안타까운 사연을 가진 의뢰인과 세 자매의 이야기가 이어진다. 의뢰인은 폭력적인 데다 세 자매를 보육원에 맡겨버린 전남편과 이혼하고 아이들을 홀로 키웠다. 하지만 20살이던 막내딸이 남자친구에게 살해당하는 충격적인 사건이 벌어졌다. 가족들이 슬픔에 잠긴 가운데, 참변을 당한 막내딸 앞으로 나온 유족위로금의 절반은 친부라는 이유로 아버지 앞에 맡겨졌다. 결국 의뢰인은 탐정단에 의뢰해 절연한 전 남편 찾기에 나섰다. 의뢰를 맡은 '백호탐정단'은 의뢰인의 전남편이 과거 공사장 일용직이었다는 단서 한 가지만으로 현 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈♥정유미, 사택서 마주…표정 극과 극 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166273"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주지훈이 정유미와 사택 앞에서 마주한다. tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 앞서 3화 방송에서 석지원(주지훈 분)은 이사장직과 연애가 걸린 내기 성공을 위해 온 정성을 다해 미친 라일락 꽃 피우기에 신경을 썼다. 특히 홍재오(김재철 분)와 공문수(이시우 분) 등 윤지원(정유미 분) 주변 남자를 신경 쓰며 그의 일거수일투족에 레이더망을 곤두세웠다. 이후 석지원과 윤지원이 첫 키스를 나눴던 둘만의 비밀 연애 장소에서 마주하며 긴장감을 증폭시킨 가운데 과거 비밀 연애사까지 풀리며 몰입감을 높였다. 그러던 극 말미, 발을 헛디뎌 물에 빠진 윤지원을 구하기 위한 석지원 모습이 시선을 끌었다. 제작진은 1일 석지원과 윤지원이 사택 앞에서 마주한 모습을 공개했다. 윤지원은 날벼락 같은 상황에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“광고주분들 걱정마세요” 뉴진스 탈어도어 선언 후 스케줄 정상 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927622"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어와 계약 해지를 통보한 가운데 예정된 스케줄을 소화 중이다. 뉴진스는 지난달 29일 생방송으로 진행된 TV아사히 '뮤직 스테이션'(이하 '엠스테')에 출연했다. 해당 스케줄은 뉴진스가 소속사 어도어와 전속계약 해지를 선언한 이후 처음 소화하는 일정이었다. 뉴진스는 평소와 같이 밝은 모습으로 방송에 임하는 모습을 보여줬으며 '디토(Ditto)'와 '하우 스위트(How Sweet)' 무대로 현지 팬들의 뜨거운 환호를 받았다. 소속사와 분쟁에 대해서는 언급하지 않은 것으로 전해졌다. 뉴진스는 지난달 28일 긴급 기자회견을 열고 어도어가 내용증명을 받은 날로부터 14일 이내 위반사항을 시정하지 않았기에 더 이상 어도어 소속 아티스트로서 활동을 이어나갈 수 없다며 29일 자정부터 전속계약이 해지될 것이라고 발표했다. 기자회견 당시 멤버들은 "전속계약이 해지되면 우리 다섯 명은 더 이상 어도어 소속 아티스트가 아니게 된다. 어도어에서 벗어나 자유롭게 우리가 진정으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 이순실, 1억 플렉스 신차 신고식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405845"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무 “성공의 아이콘” KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ 탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8%까지 치솟으며 131주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(1일) ‘사당귀’ 방송에서 MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 “성공의 아이콘”이라고 극찬한다고 해 무슨 사연인지 궁금증을 유발한다. 앞선 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치른 것. 특히 이순실의 “탈북자 중 최초의 구매자”라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 “한 장”이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다는 후문. 이후 “이게 바로 뽀대라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY 예지, 데뷔 첫 솔로 OST 가창…‘Think about you’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857118"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ITZY(있지) 예지가 데뷔 후 처음으로 솔로 OST를 가창한다. ITZY 예지가 참여한 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST Part 3 ‘Think about you’는 오늘(1일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘Think about you’는 빈티지한 밴드 사운드를 기반으로 반복되는 베이스와 기타 리듬이 레트로한 분위기를 자아낸다. 바쁜 하루 끝에 생각나는 한 사람에 대한 마음을 예지의 몽환적이면서도 청아한 보컬로 그려내 곡이 가진 매력을 극대화했다. 특히, ‘Think about you’는 예지가 데뷔 후 자신의 이름으로 내놓는 첫 번째 OST다. ‘사랑은 외나무다리에서’의 하근영 음악 감독이 직접 작곡 및 작사에 참여해 완성도를 더했다. 예지는 지난 2019년 ITZY로 데뷔해 지금까지 ‘달라달라’, ‘WANNABE’, ‘Not Shy’, ‘마.피.아. In the morning’, ‘CAKE’, ‘GOLD’ 등 다수의 대표곡을 선보여 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[희귀병 완치 문근영, 살 올라도 미모는 여전해…건강한 다이어터 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927621"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 희귀병 완치 후 한층 건강해진 모습을 자랑했다. 12월 1일 문근영 소속사 공식 계정에는 "2024 멜론뮤직어워드에 문근영 배우가 MILLIONS TOP10 부문 시상으로 참석했습니다"라는 글과 함께 사진 여러 장이 게재됐다. 공개된 사진에는 슈트를 입고 시상식에 참석한 문근영의 모습이 담겨있다. 사진 속 문근영은 다소 살이 오른 모습이지만 여전히 아름다운 비주얼로 눈길을 끌었다. 앞서 문근영은 지난 2017년 급성구획증후군을 진단받고 네 차례에 걸쳐 수술을 받았다. ‘급성구획증후군’은 근육, 신경, 혈관 등의 압력에 이상이 생겨 발생하는 질환이다. 주로 사지에 발생하며, 통증과 마비를 유발한다. 현재는 완치된 상태. 문근영은 최근 "즐겁게 지내다 보니까 살이 급격히 많이 쪘다. 조금 시간이 걸리더라도 건강하게 빼려고 계획을 하고 있다"며 다이어터로서 근황을 전하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조영남, 충격 고백…“여자 친구 여러 명인데 서열도 존재”(‘가보자고’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112288"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’. 사진|MBN MBN ‘가보자GO(가보자고)’가 다사다난했던 삶을 보낸 예술가 친구들의 이야기로 시청자들과 만났다. 지난달 30일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 11화에서는 1970년대를 풍미했던 ‘쎄시봉’ 대표 가수이자 미술과 글까지 섭렵한 자유로운 영혼 조영남과 세계적으로 사랑받는 한국 최초 바리톤 성악가 김동규가 출연했다. 먼저 MC 안정환과 홍현희는 현관 입구부터 서재와 거실까지 187평 대저택을 꽉 채우는 약 1,000점 의 작품들로 가득한 조영남의 집을 방문하고 감탄했다. 자신을 ‘재미스트’라고 표현한 조영남은 그 이유에 대해 “재미있게 사는 게 좋은가? 아니면 우울하게 사는 게 좋은가? 답이 나오지 않나”라고 명쾌하게 답했다. 이어 “요즘 제일 재미있는 건 여자 친구를 만나는 일”이라고 밝힌 조영남은 “여자 친구가 있는가?”라고 묻는 MC들의 질문에 “여러 명”이라고 답한 뒤 “여자 친구들의 서열도 있다”라고 답해 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 열애설 인정…“자만추” (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695092"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 열애 사실을 인정했다. 30일 방송된 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’에는 유병재가 출연했다. 이날 방송에서 방송인 전현무는 “현재 가장 핫한 사람이 이곳에 있다”며 유병재의 열애설에 대해 운을 뗐다. 전현무는 “유병재씨와 미모의…”라며 “변우석 씨 생일파티가 핫하다. 인급동까지 올랐다”라고 너스레를 떨었다. 이에 방송인 홍현희가 “그 파티에 그분도 오셨는지 물어보라”며 분위기를 이어갔고, 유병재는 출연진들의 계속되는 질문에 열애 사실을 인정했다. 사진=MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’ 그런가 하면 유병재는 만나게 된 계기에 대해 “지인들과 자리에서 자연스럽게 만났다”고 답했다. 이에 홍현희는 “오~ 자만추”라며 감탄했다. 또 유병재는 “결혼도 생각하냐. 어머니 앙념게장도 같이 먹었냐”는 방송인 이영자의 질문에 “예?”라며 당황스러워했다. 그러자 전현무는 “‘섹션 TV’도 그런 질문 안 한다”며 이영자를 말려 웃음을 자아냈다. 사진=이유정 인스타그램, 세계비즈앤스포츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김여정도 망신? 마른 여자 저격한 이순실, 신차 1억 플렉스 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166272"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. 1일 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(약칭 ‘사당귀’)에서 MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 “성공의 아이콘”이라고 극찬한다. 제작진에 따르면 앞서 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치렀다. 특히 이순실의 “탈북자 중 최초의 구매자”라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 등극해 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 “한 장”이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여줬다. 이후 “이게 바로 뽀대라는 거야”라며 어깨를 으쓱하던 이순실은 “내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다”라는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러냈다는 후문. 나아가 이순실이 “북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차”라며 신차를 사기까지 큰 노력과 고생이 주마등처럼 스치듯 감격스러운 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 4년만에 돌아온 설민석과 '와락' 포옹(선넘클)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524062"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선을 넘는 클래스' 설민석이 초심으로 돌아와 어떤 강의든 해내겠다는 포부를 드러낸다. 오는 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 '선을 넘는 클래스'는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 그동안 수많은 역사의 선을 넘으며 배움 여행을 펼쳤던 '선을 넘는 녀석들'(이하 '선녀들')이 업그레이드된 재미와 지식을 안고 시청자를 찾는다. 특히 '선녀들'을 지켜온 뇌섹남 MC 전현무, 원년멤버 유병재와 함께할 멤버로 '역사 스토리텔러' 설민석이 4년 만에 돌아온다. 설민석은 남다른 감회가 느껴지는 얼굴로 오랜만에 시청자들에게 인사를 전한다. 전현무는 4년 만에 만난 설민석을 반가워하면서 첫 마디로 이 말을 건네 호기심을 자극한다. 이에 설민석이 "어떤 강의든 다 준비해왔다"며 각오를 내비치자, 전현무와 유병재는 "영유아도요?" "외국인도요?"라고 몰이를 하면서 "아마 깜짝 놀라실 거다"라고 만만치 않을 첫 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['층간소음 고통' 미자♥김태현, 한강뷰 집 떠나더니..."술 안 마실 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318911"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 미자가 최근 층간 소음 고통을 고백한 가운데, 남편 김태현과 남해로 떠나 눈길을 모았다. 지난달 30일, 채널 '미자네 주막'에는 남해로 여행을 떠나 여유를 만끽하는 김태현과 미자의 모습이 공개됐다. 이날 두 사람은 바다가 보이는 장소에서 고기를 구웠고, 김태현은 "서울 집에서 6시간 걸려서 왔다"라고 실소했다. 두 사람은 고생 끝에 먹는 고기 맛에 감탄했고, 김태현은 "뒤에 바다랑 영화의 한 장면 같다. 이걸 먹으러 6시간을 운전했다"라고 너스레 떨었다. 특히 미자는 "(술) 한 잔 마셔야 한다. 술은 오늘 안 마시려고 했는데, 안 마실 수가 없다"라고 웃었다. 그 말을 듣던 김태현은 "서울에서 (소주) 잔까지 들고 와놓고"라고 폭로해 주위의 웃음을 자아내기도 했다. 바지 주머니에서 소주잔을 꺼낸 미자는 "언제 어디서 필요할지 모른다. 난 일반 잔에는 술 맛이 안 난다"라고 말했다. 이후 곱창전골을 준비한 김태현은 "사실 제가 감기 기운이 있어서 술도 못 마셨다. 몸이 녹는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 미모의 연하와 열애 인정…"콘텐츠 아니야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343244"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 방송된 '전참시'에서 언급…"지인들과의 자리에서 만나" 방송인 유병재가 직접 열애 사실을 인정했다. 유병재는 30일 방송된 MBC 예능프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시')에 출연했다. 이날 MC 전현무는 "현재 가장 핫한 분이 여기 함께하고 있다. 상상도 못 할 유병재의 소식을 전해드릴까 한다"고 열애설을 간접적으로 언급했고, 유병재는 "여자 친구가 생겼다"고 인정했다. 이를 들은 다른 패널들은 "콘텐츠 아니냐"고 의혹을 제기했고, 유병재는 "콘텐츠 아니다. 내 주변에서도 잘 안 믿더라"고 솔직하게 답했다. 이어 그는 "지인들과의 자리에서 자연스럽게 만났다"고 설명했고, 이영자는 "결혼까지 생각하냐", "어머님과 양념게장을 먹은 적 있냐"고 물어봐 웃음을 안겼다. 앞서 지난달 19일 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라고 밝혔다. 보도에 따르면 유병재의 여자 친구는 비연예인임에도 상당한 SNS 팔로워를 보유한 인물로 알려졌다. 다만 유병재의 소속사는 "사생활"이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장나라 父' 주호성 "아내와 4년째 다른 집서 떨어져 살아"…왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938497"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라의 아버지 주호성이 "아내와 4년째 떨어져 살고 있다"고 밝혔다. 주호성은 지난달 30일 방송한 MBN '속풀이쇼 동치미'에서 "아내와 생활 패턴이 달라 4년째 떨어져 살고 있다"고 말했다. 주호성은 "나는 깜깜하면 못자는데 아내는 깜깜해야지 잔다"라며 "또 에어컨을 켜냐 끄냐도 갈린다"고 밝혔다. 그러면서 "나이가 일흔이 넘어 회사 근처에 따로 살고 있다"라며 "3~4년 정도 되었는데 편안하다"하고 말하며 웃었다. 주호성은 "아내가 가끔 냉장고를 채워주고 청소도 하러 와준다"라며 "올해 들어 주변에 고독사한 친구들이 많았는데, 가끔 오밤 중에 아내가 전화를 하고 나도 꿈자리가 이상하면 전화를 한다"고 말하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, BTS 진 예능 코 꿰기 “이정도면 고정해야” (핸썸가이즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166271"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 예능 ‘일요일엔 핸썸가이즈’ 첫 회를 장식한 BTS(방탄소년단) 진이 ‘핸썸가이즈’ 때문에 다음 스케줄도 비워 놨다며 고정을 노린다. 1일 첫 방송되는 ‘일요일엔 핸썸가이즈’는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능이다. 첫 회는 차태현, 김동현, 신승호가 ‘가이즈 팀‘으로, 이이경, 오상욱이 게스트로 합류한 BTS 진과 함께 ‘핸썸 팀’으로 레이스를 펼치며 경상남도 지역의 국가 유산 찾기 빙고 맞대결을 펼친다. 제작진에 따르면 이날 첫 게스트로 BTS 진이 출격한다. 진 등장에 차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱은 환호한다. 이에 방금 전까지 프로그램 제목에 의아함을 품던 오상욱은 안심한 듯 “이러면 말이 되지”라고 고개를 끄덕인다. 이이경은 “네가 핸썸, 우리가 가이즈로~”라고 너스레를 떤다. 진은 “제가 이거 때문에 다음 스케줄 비워 뒀어요”라고 예능 고정을 희망하듯 말한다. 진은 놀라운 승부욕도 드러낸다는 후문. 빙고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진♥배지현 일상공개 '아침 감자탕'에…"아빠처럼 먹음 살쪄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938496"/>
        <updated>2024-12-01T07:08:44.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남' 류현진 가족이 일상을 최초로 공개했다. 지난달 30일 방송된 KBS 2TV 예능 프로그램 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 류현진의 일상 에피소드가 공개됐다. 특히 이번 살림남은 12년 만에 국내 리그로 돌아온 '괴물 투수' 류현진이 한국 복귀 후 선택한 첫 예능이라는 점에서 방송 전부터 높은 관심을 모았다. 방송 최초로 4인 가족이 동반 출연해 기대를 모은 가운데 류현진, 배지현 부부는 사전 인터뷰부터 87년생 동갑내기 부부다운 티키타카를 보여줬다. 이와 함께 4세 딸, 2세 아들에 이어 류현진의 대전 집이 공개되며 평소 일상에 대한 궁금증을 자아냈다. 류현진은 이른 아침 분홍색 앞치마를 멘 채 감자탕을 준비하며 자칭 A급 살림남의 자부심을 드러냈다. 중요한 날 감자탕을 챙겨 먹는 루틴이 있는 류현진은 "'살림남' 첫 출연이라 감자탕을 아침으로 준비했다"고 밝혔다. 이후 류현진은 평소와 달리 아침부터 풀메이크업을 한 아내를 보며 놀리기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 전례없는 무소송 전략에 법조계 “어도어 울며 겨자 먹기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927619"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어와 소송 없이 전속계약을 해지한다고 통보한 가운데, 법조계에서는 어도어가 결국 소장을 내게 될 것이라는 분석이 나왔다. 법무법인 게이트 대표 조면식 변호사는 지난달 30일 소셜 계정에 최근 뉴진스가 긴급 기자회견에서 어도어와 전속 계약 해지 의사를 밝힌 것과 관련해 자신의 생각을 밝혔다. 먼저 조 변호사는 “뉴진스는 계약에 따라 시정기간내에 위반사항에 대해 시정할 것을 요구하고, 시정기간내 계약위반 사항이 시정되지 않았음을 이유로 어도어에 대한 계약해지 통지를 하되 어도어를 상대로 별도 가처분을 포함한 소제기를 않기로 하였다고 한다"며 뉴진스의 상황을 언급하며 "계약해지 통지만으로 계약해지의 효력이 발생하느냐 하는데, 상대방의 계약위반 사유가 존재한다고 해서 곧바로 계약 해지가 되는 게 아니라 시정 기간을 정하여 위반사항에 대한 시정을 구하고 그 기간 내 시정이 이루어지지 않는 경우 법정해지권을 가지게 되는 것”이라고 설명했다. 이어 조 변호사는 “뉴진스가 법정해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(StrayKids), 맛난 밥 잘 챙겨 먹기~ (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927618"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 스트레이 키즈(StrayKids) 멤버 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔이 12월 1일 오 Stray Kids World Tour 'dominATE' 해외 투어 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴(SEVENTEEN), 짧은 재충전~ 푹 쉬어요 (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927617"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 멤버 에스쿱스, 조슈아, 준, 호시, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노가 12월 1일 오후 일본 해외 투어 일정을 마치고 인천시 중구 인천국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘눈빛으로 아미 심장 저격’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927616"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) ‘진’, 미리 생일 축하해요 (입국)[뉴스엔TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927615"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방탄소년단(BTS) 멤버 진이 12월 1일 오후 해외 일정을 마치고 서울시 강서구 김포국제공항을 통해 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순실 "1억 신차, 일시불 구매…탈북자 중 최초 구매자"(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524059"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀' 탈북민 보스 이순실이 1억 원 플렉스를 보여준다. 1일 오후 4시 40분 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 MC 전현무가 탈북민 보스 이순실에게 "성공의 아이콘"이라고 칭찬을 아끼지 않는다. 앞선 교통사고로 폐차했던 이순실이 1억 원대 신차 신고식을 치른 것이다. 특히 이순실의 "탈북자 중 최초의 구매자"라는 고백처럼 이순실이 전시 공간 최초의 탈북민 고객으로 주목받아 모두를 놀라게 한다. 무엇보다 차량 가격에 높은 관심이 쏟아지자 이순실은 "한 장"이라고 당당하게 외치며 화끈한 1억 원 플렉스를 보여준다. 이후 "이게 바로 뽀대라는 거야"라며 어깨를 으쓱하던 이순실은 "내 사전에 할부는 없다. 차는 내 생명을 책임지는 만큼 차를 살 때만 돈을 쓴다"라는 고백과 함께 현금 일시불 완납으로 통 큰 보스의 두둑한 배포를 드러냈다고 말한다. 나아가 이순실이 "북한에서도 고위층, 상류층이나 탈 수 있는 차"라며 신차를 사기까지 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘아미들 바라보는 달달 눈빛’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927614"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘마스크 뚫고 나오는 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927613"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼지옥' 족쇄 부부 등장…"3시간 안에 무조건 연락해야" 안 지키면 폭언 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802009"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼지옥'에 족쇄 부부가 등장한다. 1일 방송되는 MBC '오은영 리포트-결혼지옥'에는 남편에게 사랑을 증명받고 싶은 아내와 아내의 요구가 통제라고 느껴지는 남편, '족쇄 부부'가 등장한다. 남편이 가족을 알아주는 마음이 없는 것처럼 느껴져 이혼을 계속해서 요구하고 있다는 아내. 이에 남편 또한 아내가 결혼생활을 너무 힘들어해서 사연을 신청하게 됐다고 말한다. 두 사람은 남편이 아내와의 약속을 지키지 못하고 같은 실수를 반복하게 됐고, 그렇게 아내는 남편에게 바뀔 거라는 기대가 없어져 버린 상황이라고 각자의 상황을 설명한다. 아내와의 다툼을 피하기 위해 "미안해"가 습관이 돼버린 남편과, 같은 실수와 사과를 반복하는 남편에게 지칠 대로 지친 아내는 응어리가 쌓여 공격적인 행동까지 일삼는 중이었다. 그렇게 남편은 아내의 화를 건드리지 않기 위해 아내의 요구를 들어주며, 자연스럽게 규칙들이 생겨난 상황이다. 첫 번째 규칙은 '어떤 상황이든 아내와 3시간마다 연락해야 하는 규칙'이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, ‘MMA 2024’ 3관왕 “좋은 영향력 이어갈 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857112"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 워너비 아이콘’ 아이브가 지난 30일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 멜론 뮤직 어워드(이하 ‘MMA 2024’)’에서 ‘아이브 스위치(IVE SWITCH)’의 타이틀곡 ‘해야 (HEYA)’로 ‘베스트 뮤직비디오’와 본상 ‘밀리언스 TOP10’, 올 한해 월드 투어로 인한 글로벌 활동을 인정 받아 ‘글로벌 아티스트 여자 부문’을 수상하며 3관왕에 올랐다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 리더 안유진은 “이런 영광스러운 자리에 참여할 수 있다는 것만으로도 기쁜데, 상까지 받게 되어 감격스럽다. 이번 무대도, 수상도 모두 다이브(공식 팬클럽명)가 있었기에 가능했다. 이 상의 무게를 잊지 않고 언제나 최고의 무대를 보여드릴 테니 앞으로도 아이브와 함께해 주셨으면 좋겠다”라고 소감을 전했다. 이어 “올해는 월드 투어로 바쁘게 지내왔는데 보답의 의미로 받는 것 같아 동기부여가 된다. 또, 이번 ‘2024 멜론 뮤직 어워드’를 위해 ‘아이스 퀸’ 무대를 처음 선보였는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범죄자 미화 논란 ‘백종원의 레미제라블’ 첫방 어땠나 [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166268"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA ‘백종원의 레미제라블’이 베일을 벗었다. 지난달 30일 첫 방송된 ‘백종원의 레미제라블’은 실패를 경험한 20인 도전자들이 인생 역전 기회를 잡기 위해 스파르타식 미션을 수행하는 서바이벌이다. 백종원 대표를 중심으로 요리 고수 4인(일식반 김민성 셰프, 고기반 데이비드 리 셰프, 중식반 임태훈 셰프, 양식반 윤남노 셰프)이 합류해 20인 도전자의 절실함을 함께하는 것으로 알려졌다. 다만, 범죄자 미화 논란도 있어 방영 전부터 시청자들이 예의주시하던 프로그램. 이날 방송에는 각기 다른 사연을 지닌 20인의 도전자가 100일간 서바이벌을 진행할 세트장에 모였다. 충청남도 예산군에 위치한 이곳은 ‘백종원의 레미제라블’을 위해 개조된 4만 평의 폐공장이었다. “너무 간절했다”라고 의지를 불태우며 이곳에 도착한 20인 도전자는 앞으로 나아가기 위해 자신의 과거, 실수, 실패, 아픔을 뚫고 나와야 했다. 이 과정에서 도전자들의 사연이 공개됐다. 철없는 싱글대디 19번(김현준), 다단계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘콩닥콩닥 눈맞춤 인사’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927612"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['각방' 김준호♥김지민, 굿나잇 키스로 베트남 여행 첫날밤 아쉬움 달랬다(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524058"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3' 김준호와 김지민이 사랑 넘치는 베트남 여행을 즐겼다. 김준호와 김지민은 지난 11월 30일 방송된 '니돈내산 독박투어3'에서 커플 케미로 주말 저녁 안방 시청자들을 설레게 했다. 이날 방송에서 독박즈와 함께 김지민이 시티투어 버스를 타고 호찌민 청사와 사이공 중앙 우체국 등 호찌민 도심 주변을 구경하며 추억을 쌓았다. 김지민이 높은 건물을 구경하며 "저런 데서 살고 싶다"고 말하자 김준호는 "오빠가 뺏을까"라며 재치 있게 답했다. 버스 투어를 마치고 도착한 숙소에서 김지민은 스위트룸을 두고 진행한 독박 게임을 앞두고 소품(가위바위보 장난감)을 준비해 독박즈의 큰 호응을 얻었다. 김지민은 자신의 차례가 되자 가위를 내라는 김준호의 말을 듣고 따라내 가볍게 승리를 거머쥐었다. 스위트룸 쟁탈전은 찐 커플 김준호와 김지민의 결승전으로 진행됐다. 손에 땀을 쥐는 결승전은 김지민의 승리로 막을 내렸다. 뿐만 아니라 연인과 다른 방에서 자게 된 김준호는 몰래 빠져나와 김지민의 방으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘일본 팬들 만나고 왔어요~’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927611"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 베트남서 애틋 포옹…굿나잇 키스까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007938465"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호와 김지민이 사랑 넘치는 베트남 여행을 즐겼다. 김준호와 김지민은 지난 11월 30일 방송된 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서 '커플 케미'로 주말 저녁을 설렘으로 물들였다. 이날 방송에서 독박즈와 함께 김지민이 시티투어 버스를 타고 호찌민 청사와 사이공 중앙 우체국 등 호찌민 도심 주변을 구경하며 추억을 쌓았다. 김지민이 높은 건물을 구경하며 "저런 데서 살고 싶다"고 말하자 김준호는 "오빠가 뺏을까"라며 재치 있게 답했다. 이날 김지민과 다른 방에서 자게 된 김준호는 몰래 빠져나와 김지민의 방으로 향했다. 두 사람은 애틋한 재회의 포옹으로 애정을 과시, 설렘을 유발했다. 김준호는 김지민과 함께 숙소 근처 라면집을 찾아 야식 데이트를 즐기고 굿나잇 키스로 아쉬움을 드러냈다. 이날 김지민과 일일남친 홍인규를 보며 질투하는 김준호의 모습은 시청자들의 폭소를 불러왔다. 식당에서 테이블에 나란히 앉은 김지민과 홍인규를 본 김준호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 ‘눈만 보여도 잘생김’[포토엔HD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927610"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 진(JIN)이 12월 1일 오후 서울 강서구 방화동 김포국제공항 국제선을 통해 일본에서의 일정을 마치고 입국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 따라잡기 실패, 공사장 안전모에 스카프는 넘사벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927609"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 안전모도 패션으로 승화했다. 11월 30일 지드래곤 부계정으로 알려진 '팔로팔로미' 계정에는 지드래곤의 활동 비하인드 사진이 여러 장 업로드됐다. 그 가운데 지드래곤이 빨간색 안전모를 쓰고 카메라를 응시하는 모습이 눈길을 끈다. 지드래곤은 단정한 민트색 슈트에 스카프와 안전모를 매치한 독특한 패션을 완벽하게 소화한 모습. 지드래곤만의 감각적인 패션 스타일링이 감탄을 자아낸다. 한편 최근 신곡 '파워'로 7년 만에 컴백한 지드래곤은 '2024 MAMA'에서 '뮤직 비저너리 오브 더 이어'(MUSIC VISONARY OF THE YEAR) 부문을 수상했다. 지드래곤은 "뜻깊은 날에 더욱더 좋은 기억으로 남을 수 있게 상을 주셔서 감사하다"라고 인사를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 또 터졌다..'옥씨부인전' 양반 신분 세탁 시작→추영우 로맨스까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222030"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가짜 무대 위에 선 임지연과 추영우가 다시 조우한다. 첫 방송부터 걷잡을 수 없는 매력적인 전개로 시청자들을 끌어당긴 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(박지숙 극본, 진혁 연출) 2회에서는 살아남기 위해 정체를 숨기고 다른 이로 살아가게 된 구덕이(임지연)와 송서인(추영우)의 운명적인 재회가 그려진다. 흉폭하고 극악무도하기로 정평이 난 주인댁에서 애지중지하는 딸 김소혜(하율리)를 모시던 구덕이는 그와 혼담이 오가던 송 대감 댁 맏아들 송서인과 인연을 맺었다. 송서인은 노비임에도 남다른 통찰력과 식견을 지닌 구덕이를 연모하게 됐지만 구덕이가 송서인과 내통했다는 억울한 누명을 쓰면서 갖은 핍박 끝에 도망길에 올랐다. 이후 송서인 뿐 아니라 함께 도망쳤던 아버지와도 생이별을 하게 된 상황. 그러나 불의의 사고로 옥씨 가문의 귀한 딸 옥태영(손나은)으로 오해를 받게 되면서 처절했던 노비의 신분을 벗어던질 기로에 놓이게 됐다. 더불어 송서인 역시 혼사가 엎어진 후 업둥이가 아니라 서자였다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대장이 반찬’ 김대호, 이장우 닭가슴살 반찬에 “천재”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405828"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘맛잘알’ 김대호와 이장우가 신개념 반찬 교실을 오픈한다. 오늘(1일) 오후 4시 50분에 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’ 시즌 마지막 회에서는 김대호, 이장우가 밥 친구 하지원, 윤두준이 가져온 처치 곤란 재료들을 맛있게 먹을 수 있는 반찬 레시피를 전수한다. 이날 이장우는 윤두준의 닭가슴살에 마법 같은 요리 솜씨를 발휘한다. 닭가슴살을 오래 먹을 수 있는 반찬을 떠올린 이장우는 귤을 더하는 센스 넘치는 아이디어로 모두를 깜짝 놀라게 한다. 이에 김대호는 “쟤는 천재야”라며 흐뭇해했다는 후문이다. 하지원의 냉동만두는 김대호의 손끝에서 다시 태어난다. 특히 김대호는 만두의 속과 피를 분리한 후 속만 사용한다고. 반찬을 조리하는 과정을 지켜보던 하지원은 “비주얼은 파는 거랑 똑같다”라고 해 과연 어떤 반찬을 선보일지 궁금증을 자극하고 있다. 반면, 아침 반찬으로 계란말이를 만들며 은근한 요리 실력을 뽐낸 윤두준이 귤 간식으로 확실한 눈도장을 찍는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뛰는 유세윤 위 나는 장동민 “유세윤 머리 엄청 굴려”(독박투어3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927607"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민이 유세윤이 제안한 게임에 경계 태세를 보였다. 11월 30일 방송된 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN ‘니돈내산 독박투어3’ 15회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희 김준호 장동민 유세윤 홍인규가 무이네 사막 투어에 나선 모습이 공개됐다. 이날 ‘독박즈’는 장동민이 강력 추천한 분짜 맛집에서 바다 게 스프링롤과 떡갈비 등으로 배를 든든히 채운 뒤 식사비를 걸고 ‘독박 게임’을 진행했다. 그런데 유세윤은 “요즘 고기 먹을 때 많이 하는 게임”이라며 “각자 얼음을 골라 불판 위에서 올린 뒤 얼음이 가장 빨리 녹는 사람이 독박자가 되는 거다”고 제안했다. 신박한 게임에 모두가 호응했고, 직후 ‘독박즈’는 차례로 얼음을 골랐다. 하지만 유세윤은 앞 다퉈 큰 얼음을 고르려는 멤버들과 달리, 자신의 순서까지 양보해 의아함을 안겼다. 이를 지켜보던 장동민은 “세윤이가 원래 평소에는 머리를 잘 안 굴리는데 여기서는 엄청 굴리더라”고 견제하더니 유세윤의 전략을 간파하며 ‘게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 백지원, 존재감 MAX…유쾌한 에너지로 극에 활력↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857106"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백지원이 유쾌한 에너지로 극에 활력을 불어 넣었다. 백지원은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람)에서 김수녀 ‘김인경’ 역으로 분해 사랑스럽고 유쾌한 에너지로 시청자들에게 웃음을 선사하고 있다. 부산으로 내려온 ‘구담즈’는 카르텔의 실체에 조금씩 가까워지면서 손에 땀을 쥐게 만드는 사건이 연이어 일어나는 가운데 김수녀는 위험한 상황에 몸을 사리지 않는 구담즈를 걱정하면서도 굳은 믿음을 보여주며 극에 활력을 불어넣고 있다. 백지원은 김홍식(성준 분)이 준비한 ‘성당 후원식’의 화려한 모습에 눈살을 찌푸리며 ‘먹으라고 해 놓은 건지, 구경하라고 해 놓은 건지 잘 모르겠다’라며 반감을 표하다가도, 김해일(김남길 분)을 진심으로 걱정하고 강한 신뢰감을 보이는 등 시즌1에 비해 풍부해진 김수녀의 감정선을 과하지 않게 소화, 역시 백지원이라는 감탄을 자아냈다. 특히 카르텔의 실체가 김홍식이란 사실을 알게 된 김수녀가 성당으로 찾아온 그에게 거침없이 막말을 내뱉으려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사·소향·안신애, ‘나라는 가수 인 스페인’ 감동 피날레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405825"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나라는 가수 인 스페인’이 레전드 무대를 탄생시키며 꿈같았던 음악 여행을 마무리했다. 지난달 30일 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 ‘나라는 가수 인 스페인’에서는 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 마지막 날 이야기가 그려졌다. 이날 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로는 황금빛 오렌지 나무가 빼곡한 마을 소예르로 마지막 버스킹을 떠났다. 화사는 멤버들과의 추억을 되새기며 “한국 가면 생각날 것 같다. 아침에 일어나면 합주하고 싶을 것 같다”라고 했고, 노래를 연습하다 울컥한 소향은 눈물을 보이기도 했다. 기차에 오른 멤버들은 흥겨운 라이브로 아쉬움을 달랬다. 소향과 안신애는 ‘님과 함께’를, 화사는 ‘Orange Colored Sky(오렌지 컬러드 스카이)’를 열창했다. 긴 터널을 통과할 때는 안신애가 차분한 보컬로 ‘Vincent(빈센트)’를 노래해 잔잔한 낭만에 젖게 했다. 유네스코 세계유산에 등재된 트라문타나 산맥, 섬을 한눈에 담을 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원희 ‘원더랜드’ 매니저 변신…건강 자산 -1억8천 사례자 등장에 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927605"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김원희가 '원더랜드' 매니저로 변신한다. SBS '건강테크! 김원희의 원더랜드'는 12월 3일 오후 5시 50분에 첫 방송된다. 대한민국 최고의 MC 김원희와 SBS 아나운서 김윤상이 '원더랜드' 매니저와 비서로 변해 매주 화요일, 수요일 시청자들과 만난다. '원더랜드'에 출연하는 전문의 역시 독특한 이력의 소유자들과 함께한다. 화요일에는 ‘벡터맨’ 연기자 출신 박미경 한의사, 꽃미남 동안의사로 화제인 권준연 가정의학과 전문의, 수요일에는 SBS '백년손님! 자기야'에서 김원희와 호흡을 맞췄던 내분비내과 전문의 남재현, 가정의학과 전문의 이현희가 고정 패널로 출연해 유익한 건강 정보를 나눌 예정이다. 첫 방송에서는 혈관 건강에 이어 뼈 건강까지 위험에 빠진 사례자가 '원더랜드'를 방문, 그의 일상을 통해 원인과 해결방안을 찾고, 그에 따른 건강자산을 추산하며 경각심을 일깨워 준다. 특히 이날 방송에서는 사례자의 건강 자산이 마이너스 1억 8천 6백만 원으로 추산돼 출연진들에게 엄청난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 김지운 작가, 로맨스와 ‘새 소재’의 만남 [작가 리와인드(145)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002898826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/119/0002898826"/>
        <updated>2024-12-01T06:11:45.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&lt;편집자 주&gt; 작가의 작품관, 세계관을 이해하면 드라마를 더욱 풍성하게 즐길 수 있습니다. 작가들은 매 작품에서 장르와 메시지, 이를 풀어가는 전개 방식 등 비슷한 색깔로 익숙함을 주기도 하지만, 적절한 변주를 통해 성장한 모습을 보여주기도 합니다. 또 의외의 변신으로 놀라움을 선사합니다. 현재 방영 중인 작품들의 작가 필모그래피를 파헤치며 더욱 깊은 이해를 도와드리겠습니다. 2012년 드라마 ‘청담동 앨리스’로 데뷔한 김지운 작가는 이후 ‘하이드 지킬 나’, ‘멜랑꼴리아’ 등 여러 편의 멜로드라마로 시청자들을 만났다. ‘의사요한’에서는 메디컬 드라마, 휴먼 드라마의 매력도 담아내며 넓은 장르 스펙트럼을 보여줬다. 지금은 로맨스와 스릴러의 재미를 함께 담아내고 있다. 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 이야기를 담은 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’으로 5%대의 안정적인 시청률을 기록하고 있다. ◆ 수학과 로맨스, 스릴러와 멜로…김지운 작가의 ‘안 뻔한’ 로맨]]></content>
    </entry>
</feed>