<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=225</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 드라마</title>
    <updated>2024-11-18T04:14:17.343Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 엔딩' 우다비 "'정년이'=소중한 추억..가슴에 울림 전달 되었길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198239"/>
        <updated>2024-11-18T04:13:43.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비가 '정년이'를 통해 한층 성숙해진 연기력을 선보였다. 우다비는 지난 18일 종영된 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인/제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서 모두가 정년을 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 연기했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여줬다. 또 우다비는 홍주란 역과 함께 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 깊어진 연기로 시선을 모았다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 "오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다"라고 종영 소감을 전했다. 이어 "'정년이'를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달 되었길 바란다. '정년이'를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빌런 오브 빌런’ 성준, 무자비한 본색 드러내고 폭주(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922057"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성준이 본격적으로 빌런 행보를 시작했다. 배우 성준은 지난 11월 15, 16일 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 3, 4회에서 피도 눈물도 없는 냉혈한으로 분했다. 3회 방송에서 김홍식(성준 분)은 서울 구담구에서 일어난 해파닐 사건이 꼬리가 잡힐 뻔했다는 사실을 알게 됐다. 김홍식은 곧장 박대장(양현민 분)을 불러내 “내가 제일 존경하는 나의 보스 박락 장군님께서 세우신 원칙이 하나 있어. ‘하나의 실수, 하나의 목숨’”이라며 서늘한 경고를 날렸다. 김홍식의 말이 끝나자마자 곧바로 박대장의 부하가 죽임을 당해 보는 이들을 놀라게 했다. 성준은 실수를 용납하지 않는 캐릭터의 무자비한 면모를 말투부터 행동 하나까지 제대로 보여주며 몰입을 극대화했다. 또 성준은 선한 얼굴 속 검은 속내를 지닌 인물의 시시각각 변하는 감정선을 유연하게 표현하며 극의 분위기를 좌지우지했다. 멀끔한 슈트 차림으로 양로원 어르신들께 선물을 나눠드리던 김홍식이 차에 타자마자 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 서범준, 김남길 파우토일까? 관심 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922054"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서범준이 시청자들로부터 '리틀 김해일'이라는 애칭으로 불리며 관심을 받고 있다. 배우 서범준은 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 속 부산대교구 신학교 부제 채도우 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 특히 서범준은 부산대교구 신학교 학생으로 서품을 앞둔 부제지만 불의를 참지 못하는 성격인 탓에, 서품을 받아도 될지 고민에 빠진 채도우 역을 섬세하게 표현하며 시청자들의 뜨거운 응원을 받고 있다. 지난 11월 9일 방송된 2회부터 채도우 역으로 나선 서범준은 등장부터 미친 존재감을 발산했다. 채도우는 김해일(김남길 분)이 신학교 생활지도 교사로 나타나자 떨떠름했지만, 김해일이 사건에 휘말린 자신을 위해 경찰서로 와 눈물을 뚝뚝 흘리는 연기를 하자 경계를 조금씩 허물어뜨리는 모습으로 변화를 보였다. 더욱이 2회 에필로그에서 채도우가 수화를 하는 장애인들을 친절하게 도왔다는 것이 밝혀지면서 마냥 사고뭉치만은 아닌 채도우의 속내가 드러났다. 11월 15일 방송된 3회에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈 “한석규 부담? 오히려 제일 편해…장하빈 같은 딸 최악”(이친자)[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922052"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈이 대선배 한석규와 함께 호흡하며 느낀 소감을 밝혔다. 채원빈은 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우/연출 송연화/극본 한아영/제작 아센디오, 우드사이드/이하 이친자)에서 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)의 딸 장하빈으로 분해 열연을 펼쳤다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러 드라마. 최종회에서는 살인사건 진범을 밝히고 평범한 일상으로 돌아간 장태수 장하빈 부녀의 용서와 화해 엔딩이 진한 여운을 남겼다. 특히 채원빈은 대선배 한석규에게도 밀리지 않는 연기와 서늘하고 미스터리한 분위기로 방송 내내 시청자들의 호평을 얻었다. 채원빈은 11월 18일 서울 강남구 논현동 아우터유니버스 사옥에서 진행된 뉴스엔과 인터뷰에서 "실제 부녀 관계는 어떻냐"는 물음에 "저는 엄마 아빠랑 친구처럼 지내는 편이다. 저희 부모님께서도 첫 방송 날 저한테 끝나자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채원빈 “진범 가족에게도 말 안 해, 장하빈 소시오패스 NO”(이친자)[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922051"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈이 '이친자'를 성공적으로 마무리한 소회를 밝혔다. 채원빈은 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(기획 남궁성우/연출 송연화/극본 한아영/제작 아센디오, 우드사이드/이하 이친자)에서 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)의 딸 장하빈으로 분해 열연을 펼쳤다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러 드라마. 최종회에서는 살인사건 진범을 밝히고 평범한 일상으로 돌아간 장태수 장하빈 부녀의 용서와 화해 엔딩이 진한 여운을 남겼다. 특히 채원빈은 대선배 한석규에게도 밀리지 않는 연기와 서늘하고 미스터리한 분위기로 방송 내내 시청자들의 호평을 얻었다. 채원빈은 11월 18일 서울 강남구 논현동 아우터유니버스 사옥에서 진행된 뉴스엔과 인터뷰를 통해 "굉장히 좋은 주제를 가지고 있지만 흐름이 무거웠는데, 많은 분들이 잘 따라와주시고 사랑해주셔서 감사한 마음"이라고 종영 소감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 채원빈 "실제 모습? 부모님과 친구 같아요" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242820"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 장하빈을 연기한 배우 채원빈이 자신의 모습을 본 부모님의 반응을 언급했다. 18일 오전 채원빈은 iMBC연예와 서울 강남구 아우터유니버스 사옥에서 MBC 금토드라마 '이토록 친밀한 배신자'(극본 한아영·연출 송연화·기획 남궁성우, 이하 '이친자') 종영 기념 인터뷰를 진행했다. '이친자'는 국내 최고의 프로파일러 장태수(한석규 분)가 살인사건에 얽힌 딸 하빈(채원빈 분)의 비밀과 마주하는 이야기를 담은 드라마다. '부녀 스릴러'라는 독특한 장르를 구현해낸 흡인력 있는 극본과 치밀하고 감각적인 연출, 빈틈없는 배우들의 열연이 호평을 받으며 입소문을 일으켰다. 채원빈은 극 중 아버지 장태수(한석규)와 날선 심리전을 벌이며 복잡한 내면을 지닌 장하빈 역을 맡았다. 채원빈은 캐릭터에 대해 "평범하진 않지만, 그뿐이라고 생각한다. 남다른 인물인 건 맞다. 처음엔 이 아이가 사이코패스일까 소시오패스일까 물어보고 다녔는데, 감독님이 '하빈이는 거기에 집중하지 말자'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 떠나보낸 김태리 "물 한 모금 안 마시고 연습...연기할 수 있어 영광" [일문일답 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258676"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 드라마 '정년이'의 촬영 비하인드와 뜨거운 여운을 전했다. 지난 17일 tvN 토일드라마 '정년이'가 종영을 맞았다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 소화한 김태리는 시청자들의 호평을 받았다. 이에 김태리는 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자들에게 감사 인사를 전하기 위해 일문일답 인터뷰를 공개했다. 이하 김태리 일문일답 전문 Q. 드라마 '정년이'를 마친 종영 소감은? 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에 가까운 도전이었고 그렇게 기적처럼 만들어진 드라마가 기적처럼 단기간에 많은 시청자분들의 사랑을 받았습니다. 시청자분들께 먼저 무궁무진한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고스트나인 이진우, '인싸타임' 특별출연…김우석과 '프엑' 의리 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889202"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 고스트나인(GHOST9) 이진우가 다양한 연기 행보를 펼치고 있다. 18일 소속사 마루기획은 "이진우가 웹드라마 '0교시는 인싸타임'에 특별출연한다"고 밝혔다. '0교시는 인싸타임'(극본 고이찬 연출 배하늘)은 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스 드라마다. 인싸가 되고 싶은 아싸 소녀 김지은(강나언)이 두 남자 강우빈(김우석), 이동민(최건)과 얽히게 되면서 예측할 수 없는 흥미로운 스토리를 선보이고 있는 가운데, 이진우는 최종화인 8화 엔딩신에 등장할 예정이다. 특히 이진우는 데뷔 전 케이블채널 엠넷 '프로듀스 X 101'에 함께 출연했던 김우석과의 의리로 특별출연해 훈훈한 우정을 발산했다는 후문이다. 앞서 공개된 스틸컷 속 이진우는 교복 차림으로 훈훈한 비주얼을 선보였다. 특히 이진우는 버스정류장 벤치에 앉아 심상치 않은 표정으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리가 정년이에게..."너를 연기할 수 있어 영광!" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009242"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["너를 연기할 수 있어서 영광이었다" 배우 김태리가 막을 내린 '정년이'의 시작과 끝에 대한 소감을 전했다. tvN 토일드라마 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 윤정년(김태리)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. '정년이'는 첫 방송부터 시청자들의 관심을 모았고, 시청률, 화제성을 모두 사로잡으며 신드롬급 인기를 얻었다. 지난 17일 마지막회(12회) 시청률은 16.5%(닐슨코리아 유료플랫폼 전국 기준)를 기록, 자체 최고 시청률을 경신했다. 앞서 올 상반기 최고 인기작으로 자체 최고 시청률 24.9%를 기록한 김수현, 김지원 주연의 '눈물의 여왕'에 이어 2024 tvN 드라마 시청률 톱2를 기록했다. 김태리 그리고 신예은, 라미란, 정은채 등 주연 배우들을 비롯해 문소리, 김태훈, 이미도 등 특별출연 배우들까지 누구 하나 빠지지 않는 활약에 주말 안방극장에서 큰 사랑을 받았다. '정년이'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조커도 OK” 날아다닌 김남길이 또 선사한 카타르시스(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922047"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길이 몸을 사리지 않는 열연으로 시청자들을 사로잡았다. 배우 김남길은 지난 11월 15, 16일 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람) 3, 4회에서 속도감과 긴장감을 모두 느낄 수 있는 리얼한 액션과 함께 근육의 미세한 떨림 하나까지 연기하는 고밀도 감정 열연을 선보였다. 3회 방송에서는 마약 밀매 조직을 쫓는 김해일(김남길 분)의 모습이 그려졌다. 부산경찰청 마약수사대 무명팀에게 붙잡힌 그는 오해가 풀리자, 수사에 동참하게 해달라고 부탁했지만 거절당했다. 김해일은 부산으로 박경선(이하늬 분)을 불렀고, 구대영(김성균 분)과 고독성(김원해 분)에게는 무명팀을 지켜보라고 하는 등 포기하지 않고 마약 밀매 조직에 대한 조사를 이어 나갔다. 김남길은 돌아가는 상황을 파악하는 예리한 눈빛을 발산했다. 언제 어디서나 누구와도 환상적인 합을 자랑하는 김남길의 ‘케미 맛집’은 여전히 빛을 발했다. 채도우(서범준 분)와 함께 어르신 봉사에 나선 김해일은 마약 중독자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[편견 깨부순 '정숙한 세일즈'가 남긴 것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242817"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘정숙한 세일즈’가 어느 것 하나 놓치지 않은 꽉 찬 해피 엔딩으로 지난 6주간의 여정을 마무리했다. 시청률 역시 전국 8.6%, 수도권 9.1%로 자체 최고 시청률을 기록하며 완벽한 유종의 미를 거뒀다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) 지난 17일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b) 최종회에서는 먼저 오금희(김성령)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생 처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가석방 심사관 이한신' 권유리표 형사 온다…와일드한 액션 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889200"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 겸 배우 권유리가 이제껏 본 적 없던 또 다른 매력으로 안방극장을 찾는다. 18일 첫 방송되는 케이블채널 tvN 새 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'(극본 박치형 연출 윤상호)은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, '가석방 심사관'이 된 변호사 이한신(고수)의 짜릿한 철벽 방어전을 그린 드라마. 권유리는 극 중 광역수사대 범죄수사팀 형사 안서윤으로 열연을 펼친다. 권유리가 맡은 안서윤은 정의 구현을 위해 앞장서는 에이스 형사다. 불법과 합법의 경계를 넘나들며 사건을 해결하는 가석방 심사관 이한신과 사채업계 레전드 최화란(백지원)을 만나 공조를 이루면서 통쾌한 사이다를 선사할 예정이다. 무엇보다 이번 작품을 통해 액션에 첫 도전하는 권유리는 숨 막히는 추격전은 물론 칼을 든 범인을 맨몸 하나로 날렵하게 제압하는 등 짜릿한 속도감과 와일드한 분위기로 색다른 면모를 예고했다. 권유리는 액션 도전에 큰 설렘을 드러내며 "유연한 사고와 체력을 모두 갖추고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 재벌 3세도 반한 청정 매력...조수민과 본격 로맨스 시작? (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036728"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경이 첫 번째 소개팅에 나섰다. 매칭은 불발됐지만 그의 매력에 푹 빠져든 시간이었다. 지난 17일 방송된 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 2회에서는 철희(이이경 분)의 결혼 성사를 위해 첫 번째 매칭에 돌입한 결혼사기진작팀(이하 결사팀)의 이야기가 그려졌다. ‘집밥 먹는 사이’라는 부제처럼 따스하고 포근한 감성의 스토리가 시청자를 사로잡으며 유쾌한 웃음과 현실 공감, 핑크빛 설렘까지 고루 선사했다. 지난 1회 방송에서 하나(조수민 분)는 3년 만에 재회한 구연인 기준(구준회 분)의 뺨을 가격하며 속 시원한 사이다를 선사했다. 그러나 뺨 한 대로 청산된 줄 알았던 하나와 기준의 인연은 다시금 이어졌다. 하나가 속한 결사팀에 기준이 팀장으로 부임한 것. 일말의 미련도 찾아볼 수 없는 하나와 달리, 기준에게는 후회와 아쉬움 그리고 말하지 못한 비밀이 숨겨져 있는 듯 보였다. 이에 기준이 하나에게 고백하지 못한 비밀은 무엇일지 시청자들의 호기심을 자극했다. 이런 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽X정채연X배현성, 청량 청춘 로맨스...‘조립식가족’ 반짝이는 순간들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036727"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오직 ‘조립식 가족’에서만 볼 수 있는 감성 가득한 장면들이 주목받고 있다. 매주 수요일 저녁 힐링을 책임지고 있는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’이 세 청춘의 이야기를 오랫동안 기억될 한 컷의 사진처럼 포근하게 그려내 많은 사랑을 받고 있다. 먼저 같이 있을 때면 그 어느 때보다 반짝반짝 빛나는 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)의 순간들을 보여주는 독보적인 청춘 감성이 큰 호응을 불러일으키고 있다. 특히 바닷가 버스정류장에서 예기치 못한 소나기를 만나 우산 없이 뛰게 된 세 사람을 담은 아름다운 영상미는 청춘 그 자체의 풋풋함과 싱그러움을 고스란히 전하며 청량함을 폭발시켰다. 김승호 감독은 이 장면에 대해 “많은 장면들 중에서도 가장 즐거웠고 행복해하여 어린아이들처럼 촬영했던 장면”이라고 밝혔다. “산하는 주원이를 위해 손 우산을 만들어주고, 해준이는 주원이의 가방을 들어주며 함께 뛰어간다. 각자 어릴 적 가슴 아픈 사연들을 갖고 있지만 그 누구보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연 "섹시한 상상, 유쾌하게 전달하려 연구…시청자들께 감사" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889192"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 ‘정숙한 세일즈’ 아쉬운 종영소감을 전했다. 18일 소속사 제이와이드컴퍼니는 JTBC ‘정숙한 세일즈’(극본 최보림 연출 조웅)에서 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 나선 방판 씨스터즈 리더 ‘한정숙’ 역으로 웃음과 감동을 선사했던 배우 김소연의 종영 아쉬움을 달래줄 일문일답을 공개했다. 다음은 김소연 일문일답 Q. ‘정숙한 세일즈’를 마친 소감은 어떤가? A. 올여름 폭염 속에서 함께 고생한 모든 스태프와 배우분들에게 먼저 박수를 보내고 싶습니다. 이번 작품은 그동안 한국 드라마에서 다룬 적이 없는 성인 용품을 소재로 하고 있어 시청자분들이 어떻게 받아들이실까 조금 더 긴장을 했던 것 같습니다. 다행히 즐겁게 시청해 주신 것 같아 너무 감사하고 덕분에 힘을 내서 촬영을 마칠 수 있었습니다. Q. ‘90년대 성인용품 방문 판매’라는 신선한 소재의 작품이였는데, 연기하면서 어려웠던 부분 혹은 좀 더 신경썼던 부분이 있다면? A. 아무래도 성인 용품을 직접 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희, '정년이' 종영 소감 "인생에 다시는 없을 경험"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258671"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 지난 17일 막을 내린 가운데, 오마이걸 승희가 종영 소감을 밝혔다. 극중 승희는 정년(김태리)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 '박초록' 역을 맡아 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히, 정년이와 함께 우여곡절 속 '바보와 공주'의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물연기까지 대활약하는 모습으로 시청자들을 사로잡았다. 승희는 극중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 "이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것 같습니다. 밉지 않은 초록이를 연기하기 위해 준비하고 더 완벽한 모습을 보여드리고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 “3년 전부터 판소리...윤정년은 영광이었다” (정년이) [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036724"/>
        <updated>2024-11-18T03:25:17.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 ‘정년이’ 종영을 맞아 일문일답을 통해 감사한 마음을 전했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받으며 시청자는 물론 평단의 호평세례를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는 아쉬움과 시청자와 팬들에게 감사 인사를 전하기 위해 김태리가 일문일답 인터뷰를 공개했다. Q. 드라마 ‘정년이’를 마친 종영 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50년대까지. 불가능에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 엇갈렸다..'빈센조' 꺾고 tvN 역대 9위 vs 결혼 엔딩? 원작 팬들 불만 [Oh!쎈 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198217"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이’가 tvN 드라마 역대 시청률 9위에 오르며 유종의 미를 거두었다. 원작과 다른 결말에 따른 호불호가 갈리고 있지만 배우들의 명연기는 박수 받을 만했다. 17일 전파를 탄 ‘정년이’ 12회는 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%(닐슨코리아 기주)를 기록했다. 4.8%의 시청률로 시작해 방송 4회 만에 12.7%를 찍더니 마지막 회에서 마침내 마의 15%대 시청률 벽을 깼다. 마지막까지 감동의 연속이었다. 오디션을 통해 주인공인 백제의 석공 '아사달' 역은 정년이(김태리 분)에게 돌아갔고, 라이벌 영서(신예은 분)는 결과에 승복했다. 정년이와 영서는 매란국극단을 아끼는 모든 이들의 응원 속에 무대에 올라 혼신의 연기를 펼쳤다. 특히 정년이는 지금까지 '매란의 왕자'로 군림했던 옥경(정은채 분)과 180도 달랐다. 광기에 사로잡힌 예술가라는 신선한 남역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이진욱‧혜리, 변호사 된다…’에스콰이어’ 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395718"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱과 혜리가 새 드라마 ‘에스콰이어’에 출연 예정이다. 18일 방송계에 따르면 이진욱과 혜리는 ‘에스콰이어’ 출연을 긍정 검토 중이다. ‘에스콰이어’는 대형 로펌을 배경으로 한 변호사들의 소송 이야기로 연출은 SBS 드라마 ‘재벌X형사’의 김재홍 PD가 맡는다. 내년 3월 첫 촬영에 돌입할 예정이며 제작은 비에이엔터테인먼트, 편성은 JTBC다. ‘에스콰이어’는 영미권에서 변호사를 뜻하는 칭호로, 이진욱과 혜리는 극중 변호사로 변신할 계획이다. 이들이 작품에서 호흡을 맞추는 것은 처음으로, 어떤 케미를 발산할지 기대를 모은다. 이진욱은 최근 종영한 지니TV 오리지널 드라마 ‘나의 해리에게’에서 현오 역을 맡으며 사랑을 받고 내달 공개되는 넷플릭스 ‘오징어 게임2’를 통해 시청자들을 만나는 터라, 변호사로 변신하는 ‘에스콰이어’에서 어떤 새로운 매력을 보여줄지 관심이 쏠린다. 특히 ‘나인: 아홉 번의 시간여행’, ‘나의 해리에게’ 등 다수의 작품에서 전문직 역할을 맡으며 남다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 우다비 "많은 분들 가슴에 울림 전달됐길" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889183"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비가 '정년이'를 통해 한층 성숙해진 연기력을 선보였다. 우다비는 18일 종영된 케이블채널 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비 연출 정지인)에서 모두가 정년이(김태리)를 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 연기했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년이의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여주며 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 깊어진 연기로 시선을 모았다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 "오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다"라고 종영 소감을 전했다. 이어 "'정년이'를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달되었길 바란다. '정년이'를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는 배우가 되도록 노력하겠다"고 밝혔다. 한편, 우다비는 앞서 '트리플썸 2', '심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김소하 "배우로서 잊지 못할 행복한 추억" 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889181"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소하가 드라마 '정년이'를 향한 특별한 애정을 드러냈다. 소속사 디에이와이엔터테인먼트는 18일 최근 종영한 케이블채널 tvN 토일 드라마 '정년이'에서 매란국극단 연구생 송석순 역으로 등장했던 김소하의 출연 소감을 전했다. 김소하는 "'정년이'는 배우로 성장할 수 있게 도와준 고마운 작품이다"며 "연습부터 촬영까지 약 8개월이란 시간 동안 존경하는 배우님들과 함께 할 수 있어 너무나 뜻깊었다"며 "'정년이'는 배우로서 잊지 못할 행복한 추억으로 남을 것"이라고 밝혔다. '정년이'는 역사 속에 잊힌 여성국극이라는 소재를 다룬 드라마다. 미모와 실력을 겸비한 여성이 모인 매란국극단을 중심으로 펼쳐진 이야기와 배우들의 열연으로 매회 화제를 모았던 작품. 특히 김소하는 매란국극단의 연구생 송석순 역을 맡아 라미란, 김태리 등 선배 연기자들과 호흡하며 소중한 경험을 얻었다는 소속사의 귀띔이다. 김소하는 최근 한중 합작 글로벌 숏폼 드라마 '프린세스 메이커'(가제) 촬영을 마무리하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희, “정년이 초록 역, 고민하는 것조차 행복”(종영소감)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258454"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 종영작 '정년이'를 되새기며, 배우돌로서의 감회를 고백했다. 18일 WM엔터테인먼트 측은 오마이걸 승희의 tvN 토일드라마 '정년이' 종영소감을 공개했다. 해당 소감문에는 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 '박초록' 역으로 활약했던 승희의 연기감회가 담겨있다. 극 초반 시기하던 정년과 함께 한 무대에 서는 초록의 다양한 감정선과 눈물연기를 선보이며, 캐릭터의 성장은 물론 배우돌로서 성장을 보였던 그의 모습은 시청자들의 이목을 집중시켰다. 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정말 많은 것 같습니다. 밉지 않은 초록이를 연기하기위해 준비하고 더 완벽한 모습을 보여드리고자 고민하는 것조차 행복했던 시간이었고, 현장에서 배우분들과 함께 호흡을 맞추는 내내 정말 많이 배울 수 있어서 값진 경험이었습니다“라고 말했다. 이어 승희는 제 인생에 다신 없을 소중한 경험을 할 수 있게 해 주신 많은 분들께 감사드리고, 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이'·'정숙한'·'이친자', 일제히 자체 최고 시청률 찍으며 퇴장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009239"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주말 안방 가에 알록달록한 재미를 불어넣던 세 개 드라마가 동시에 퇴장했다. 감자처럼 흙냄새 풀풀 풍기며 정겨웠던 정년이도, 이름과는 달리 정숙하지 못한 과감한 물건을 판매하던 정숙씨('정숙한 세일즈')도, 서로를 향한 불신으로 가득했던 아버지와 딸('이토록 친밀한 배신자')도 마지막에 이르러 오해를 풀었고, 또 웃으며 해피엔딩을 맞이했다. 특히 세 개 드라마는 마지막 회에서 일제히 자체 최고 시청률을 기록하며 더욱 행복하게 발걸음을 뗐다. 이 중 주말 미니시리즈 최고 시청률을 기록한 건 tvN 토일 드라마 '정년이'(연출 정지인, 극본 최효비)다. '정년이'는 지난 16일 방송한 11회에서 12.8%, 그리고 다음날 방영한 마지막 회(12회)에서 자체 최고 시청률 16.5%를 기록했다. '정년이'는 4회부터 10%대 시청률을 돌파하며 일찌감치 주말극 최강자 자리를 점했고, 퇴장하는 날까지 기록을 경신하며 높은 관심을 실감하게 했다. '정년이'는 1950년대를 배경으로 최고의 국극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 이대로 끝? OST 전곡 LP 출시 종영 아쉬움 달랜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922034"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이'가 OST LP를 출시한다. tvN 토일드라마 '정년이' 제작진은 11월 18일 오후 2시 OST LP 예약 판매를 시작한다고 밝혔다. 지금까지 발매된 모든 OST를 모두 담은 '정년이' OST LP는 2LP판으로 구성된다. 지난 11월 17일 음원으로 발매된 서용례(문소리 분) '추월만정'을 포함해 이날치 특유의 전통과 현대의 만남을 잘 표현한 '새타령', 윤정년(김태리 분)과 조웅(구남과여라이딩스텔라의)이 각각 부른 두 가지 버전 '목포의 눈물', 1953년 처음 발표된 백설희 '봄날은 간다'를 현대적으로 재편곡한 조유리 '봄날은 간다', 윤정년이 방송 데뷔곡으로 부른 '목포의 청춘', 피를 토하면서까지 소리를 멈추지 않던 정년의 혼신의 무대 뒤 흘러나온 8화 엔딩곡 '갈까부다' 등 가창곡과 '춘향전', '자명고', '바보와 공주', '쌍탑전설' 네 편의 국극 무대 음원이 수록됐다. '정년이'는 천재 소리꾼 정년이의 성장 이야기를 중심으로, 여성 국극이라는 신선한 소재와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 매란 新왕자 등극...'정년이' 최고 18.8%로 피날레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258666"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '정년이'가 시청자들의 뜨거운 박수를 받으며 대단원의 막을 내렸다. 지난 17일 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 최종회는 전국 평균 시청률 16.5%, 수도권 최고 18.8%를 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 이로써 '정년이'는 2024년 하반기를 강타한 웰메이드 드라마로 자리매김하며 유종의 미를 거뒀다. 최종화에서는 회생이 불가능할 정도로 극심한 재정난에 빠진 '매란국극단'이 여력을 모두 짜내어, 매란의 마지막 공연이자 지금껏 매란에서 보여준 적 없는 새롭고 실험적인 국극 '쌍탑전설' 무대를 올리는 모습이 그려졌다. 오디션을 통해 주인공인 백제의 석공 '아사달' 역은 정년이(김태리)에게 돌아갔고, 결과에 깨끗하게 승복한 영서(신예은)는 기꺼이 아사달의 재능을 동경하면서도 시기하는 석공 '달비' 역을 맡았다. 그리고 정년이와 영서는 매란을 아끼는 모든 이들의 응원 속에 무대에 올라 혼신의 연기를 선보였다. 정년이는 지금까지 '매란의 왕자'로 군림했던 옥경(정은채)과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장희진 ‘정년이’ 악역 특별출연, 짧지만 강렬했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922032"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 장희진이 짧은 등장에도 강렬한 활약을 펼쳤다. 배우 장희진은 지난 11월 17일 종영한 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비) 11화에 특별출연해 강렬한 임팩트를 선사했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는'타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. 앞서 장희진은 전작인 MBC '옷소매 붉은 끝동' 정지인 감독과 인연으로 특별출연을 예고해 기대감을 상승시켰다. 장희진은 극 중 홍매 역을 맡아 인상 깊은 활약을 펼쳤다. 매란국극단 초창기 멤버로 활동했던 홍매는 국극을 그만두고 방직 공장 사장 후처가 된 이후, 오랜 만에 소복(라미란 분)과 함께 하는 장면이 포착돼 흥미를 높였다. 홍매는 새로 올릴 작품에 투자를 하겠다며 소복에게 연락했고, 소복은 희망에 부풀어 홍매와 만남을 가졌다. 긴장된 채 작품 계획을 설명하는 소복을 건성으로 살피던 홍매는 진짜 사업 이야기를 하자며 매란국극단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽·정채연·배현성, 풋풋함 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889173"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오직 ‘조립식 가족’에서만 볼 수 있는 감성 가득한 장면들이 주목받고 있다. 매주 수요일 저녁 힐링을 책임지고 있는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’이 세 청춘의 이야기를 포근하게 그려내 많은 사랑을 받고 있다. 먼저 같이 있을 때면 그 어느 때보다 반짝반짝 빛나는 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)의 순간들을 보여주는 독보적인 청춘 감성이 큰 호응을 불러일으키고 있다. 특히 바닷가 버스정류장에서 예기치 못한 소나기를 만나 우산 없이 뛰게 된 세 사람을 담은 아름다운 영상미는 청춘 그 자체의 풋풋함과 싱그러움을 고스란히 전하며 청량함을 폭발시켰다. 김승호 감독은 이 장면에 대해 “많은 장면들 중에서도 가장 즐거웠고 행복해하여 어린아이들처럼 촬영했던 장면”이라고 밝혔다. “산하는 주원이를 위해 손 우산을 만들어주고, 해준이는 주원이의 가방을 들어주며 함께 뛰어간다. 각자 어릴 적 가슴 아픈 사연들을 갖고 있지만 그 누구보다 밝고 씩씩하게 서로를 의지하는 세 사람의 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아내·딸과 슬로바키아 거주' 류승범, 5년만의 공식석상..'가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283261"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승범이 5년 만에 공식석상에 선다. 류승범은 오는 11월 26일 서울 용산구 이태원의 한 호텔에서 진행되는 쿠팡플레이 '가족계획' 제작발표회에 참석한다. 류승범은 이날 배두나, 백윤식, 로몬, 이수현 등과 한자리에 서서 작품에 대한 이야기를 전할 이야기다. 류승범이 작품을 위한 공식석상에 서는 것은 지난 2019년 영화 '타짜 : 원 아이드 잭' 언론배급 시사회 이후 5년 만이다. 당시 행사도 4년만의 공식석상이었다. 그 사이 류승범은 슬로바키아인 아내와 사랑에 빠져서 결혼 후 프랑스에서 딸을 낳았고 현재 슬로바키아에서 거주 중이다. 결혼 후 활동이 뜸했던 류승완은 최근 디즈니+ '무빙'을 선보였고 예능에도 출연하는 등 다시 활발한 움직임을 보이고 있다. 해외에 살고 있는 류승범에게 "내한이라도 해주세요"라고 팬들이 요구하자 류승범은 "제가 정신 똑바로 차리고, 한국에도 집을 얻었다. (슬로바키아와 한국을) 왕래하고 있다"라고 전한 바 있다. 5년 여 만에 공식석상에 서게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현준 수사 본능에 100억 사건 전환점 맞았다(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922031"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김현준이 ‘다리미 패밀리’에서 남다른 존재감을 발산했다. 배우 김현준은 지난 11월 17일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 16화에서 강력계 형사다운 날카로운 모습으로 시청자들을 극에 몰입시켰다. 무림은 수지(하서윤 분)와 신혼 여행을 다녀온 후, 곧장 가족들을 찾아가 인사를 올렸다. 이를 지켜보던 미연(왕지혜 분)이 축의금으로 엄마 봉희(박지영 분)의 빚을 대신 갚은 무림을 칭찬하자, 앞으로도 조금씩 보태겠다며 든든한 장남의 면모를 보인 무림. 그런 가운데 무림은 만득(박인환 분)과 길례(김영옥 분)에게 미심쩍었던 거액의 축의금과 장부의 행방을 물으며 둘을 동시에 긴장케 했다. 의문을 가진 채 말문을 연 무림이 “축의금이 너무 많이 들어온 거 아녜요? 누가 오셨는지, 얼마 하셨는지 알아야 하니까 장부랑 다 좀 주세요. 너무 이상해요”라며 본능적으로 수사 모드를 장착해 순식간에 가족들을 얼어붙게 만든 것. 이같이 무림의 수사 본능으로‘100억’ 사건이 새로운 전환점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채제니 ‘정년이’ 확신의 성장캐 “국극단원들과 동고동락, 잊지 못할 추억”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922030"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채제니가 국극 단원으로 ‘확신의 성장캐’를 보여줬다. 배우 채제니는 지난 11월 17일 인기리에 종영한 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인)에서 통통 튀는 매력부터 국극 단원으로서 발전해 나가는 모습까지 안정적인 캐릭터 소화력을 보여줬다. 극 중 채제니는 타고난 소리꾼인 정년에게 질투를 느끼지만, 그 감정 속에서도 국극을 향한 열정이 가득한 신원철 역을 열연했다. 시기에 휘둘릴 때도 있었지만 위기에 처한 매란국극단에 끝까지 남아 함께하는 캐릭터로 시청자들에게 오히려 마음이 가는 인물이었다. 특히 채제니는 그동안 미워하던 김태리(정년이)의 재개를 적극적으로 돕는 모습으로 이목을 끌었다. 시샘과 반감으로 거리를 두었던 채제니가 동료이자 예인으로서 김태리를 응원하며 한층 더 성장한 모습을 보였던 것. 채제니도 원철 캐릭터와 마찬가지로 꿈을 향해 열심히 나아가는 신예 배우이기에 원철이 변화하는 모습이 더욱 인상 깊게 그려졌다. 채제니는 이번 작품을 끝내며 “매란국극단원들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김윤혜, 평범한 빌런 아니어서 더 매력적이었던]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922028"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤혜가 마지막까지 강렬한 인상을 남기며 존재감을 빛냈다. 배우 김윤혜는 지난 11월 17일 인기리에 종영한 tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비)에서 매란국극단 히로인 ‘서혜랑’ 역으로 열연을 펼쳤다. 김윤혜는 극 중 최고의 인기를 누리는 매란국극단 인기 스타 서혜랑 역으로 분해 보여줄 수 있는 모든 것을 쏟아냈다. 화려한 공주님 비주얼은 물론, 따라올 수 없는 춤 실력을 지닌 인물을 빈 틈 없이 그려내며 검무, 북춤 등으로 무대를 수놓았다. 특히 아름다우면서도 카리스마 넘치는 검무로 연일 화제를 불러 일으키는데 이어 힘있게 뻗어 내는 소리와 입체적인 감정 표현이 돋보이는 국극 무대는 그녀만의 진가를 제대로 증명했다. 뿐만 아니라 김윤혜는 자신의 자리를 위협하는 후배들을 향한 시기 어린 질투와 본인의 파트너인 매란의 왕자님, 옥경(정은채 분)을 지키고자 집착하는 혜랑의 모습까지 섬세하게 담아냈다. 눈빛, 말투, 표정 등으로 디테일을 더한 김윤혜의 연기는 혜랑을 평범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다리미 패밀리' 금새록에 삐진 김정현, '김밥 플러팅'에 넘어갔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258414"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현과 금새록이 사람들 눈을 피해 비상구 밀회를 즐겼다. 지난 17일 방송된 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수 극본 서숙향 제작 키이스트 몬스터유니온) 16회에서 이다림(금새록 분)의 김밥 사과에 감동한 서강주(김정현 분)는 그녀에게 화났던 마음을 풀며 더욱 가까이 다가섰다. 두 사람의 비상계단 데이트는 설렘 과다 엔딩을 맞아 안방극장에 두근거림을 선사했다. 이날 방송에서 차태웅(최태준 분)은 친엄마 노애리(조미령 분)를 만나러 뉴욕으로 향했다. 태웅은 아픈 줄로만 알았던 엄마가 술을 마시며 웃자 참았던 분노를 표출했다. 이에 애리는 태웅에게 강주가 뉴욕에서 영화학교를 다녔다는 사실을 이용해 지승돈(신현준 분)에게서 떼어내라고 지시해 극의 불안감을 높였다. 한국으로 돌아온 태웅은 휴대폰을 켜자마자 쏟아지는 가족들의 문자에 곧장 청렴 세탁소로 향했고, 가족들은 그에게 달려가 서운함을 드러냈다. 태웅은 자신이 건물주라는 사실을 알면 세탁소 일을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경, 재벌 3세도 반한 청정美…본격 로맨스 시작?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258410"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 첫 번째 소개팅에 나섰다. 매칭은 불발됐지만 그의 매력에 푹 빠져든 시간이었다. 지난 17일 방송된 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트) 2회에서는 철희(이이경 분)의 결혼 성사를 위해 첫 번째 매칭에 돌입한 결혼사기진작팀(이하 결사팀)의 이야기가 그려졌다. '집밥 먹는 사이'라는 부제처럼 따스하고 포근한 감성의 스토리가 시청자를 사로잡으며 유쾌한 웃음과 현실 공감, 핑크빛 설렘까지 고루 선사했다. 지난 1회 방송에서 하나(조수민 분)는 3년 만에 재회한 구연인 기준(구준회 분)의 뺨을 가격하며 속 시원한 사이다를 선사했다. 그러나 뺨 한 대로 청산된 줄 알았던 하나와 기준의 인연은 다시금 이어졌다. 하나가 속한 결사팀에 기준이 팀장으로 부임한 것. 일말의 미련도 찾아볼 수 없는 하나와 달리, 기준에게는 후회와 아쉬움 그리고 말하지 못한 비밀이 숨겨져 있는 듯 보였다. 이에 기준이 하나에게 고백하지 못한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은x정은채x승희, 무대 충격…"지독하게 잘해서" 반가웠고 행복했다 ['정년이' 종영③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797004"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[별천지 속에서 끝내 가장 빛나는 별이 됐다. 정년이의 곁에 이들이었기에 더욱 찬란했다. 17일, tvN 토일드라마 '정년이'가 종영했다. 하반기 최고의 화제작이자 인생드라마 탄생, 수많은 시청자들이 함께 울고 웃었다. 김태리, 신예은, 라미란, 문소리, 장혜진, 정은채, 김윤혜, 우다비, 승희, 이세영, 정라엘, 조아영, 오경화 등 어느 배우 하나 모자람없이 제 역할을 톡톡히 해냈기에, 이대로 종영하는 것이 너무나도 아쉬울 만큼 깊은 여운을 남겼다. 일명 '꿈의 캐스팅'이라 불리며 방영 전부터 숱한 화제를 불러 모았던 바. 첫 방송부터 '정년이'가 야심 차게 열어젖힌 보석함이 대중에게 제대로 통했다. 특히 신예은, 정은채, 오마이걸 승희의 연기 차력쇼가 너무나도 반가웠다. 연기 잘하는 것은 익히 알고 있었지만, 얼굴을 갈아 끼운 듯한 이미지 변신은 적지 않은 충격을 안겼다. '더 글로리' 어린 연진이었는지, '안나'의 공주님이었는지, 아이돌 연기자였는지 까맣게 잊게 만들었다. 신예은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김태리, 비호감 논란 딛고 4연타석 흥행…원톱 주연 '우뚝' ['정년이' 종영②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797003"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 드라마 '정년이'로 또다시 자신의 연기력을 입증했다. tvN 토일드라마 '정년이'는 지난 17일 12회를 끝으로 막을 내렸다. 김태리는 극중 국극 배우가 되기 위해 목포에서 혈혈단신으로 상경한 소리 천재 윤정년 역을 맡았다. 동명의 인기 웹툰을 원작으로 한 '정년이'는 원작 작가인 서이레가 직접 윤정년의 외형 보티브를 '아가씨'의 남숙희(김태리 분)에서 따왔다고 언급한 만큼, 실사화 가상 캐스팅에서 늘 김태리가 1순위로 거론된 바 있다. 그랬기에 실제로 김태리의 출연이 확정되었을 때 팬들의 기대치는 하늘을 찔렀다. 원작을 그대로 찢고 나온 듯한 외모 싱크로율과 이미 '아가씨', '미스터 션샤인' 등의 사극을 통해 연기력을 입증했던 김태리가 주연을 맡는다는 점만으로도 원작을 좋아했던 팬들의 환영을 받을 수 있던 것. 그런데 정작 드라마가 공개되고 나서는 윤정년 캐릭터가 비호감 논란에 휩싸이면서 비판을 받았다. 자신만의 방자를 찾겠다며 공연을 앞두고 일주일 간 단체연습에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란투성이 시작→시청률은 대박…호불호 갈렸다 ['정년이' 종영①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797001"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시작은 논란투성이였지만, 화제성과 시청률만큼은 좋은 성적을 거뒀다. tvN 토일드라마 '정년이'가 17일 마지막회를 끝으로 막을 내렸다. 첫 방송 전 불거진 편성 관련 논란이 무색하게, '정년이'는 무난히 12회 대장정을 마쳤다. '정년이'는 당초 MBC 편성작이었으나, 갈등을 겪으면서 tvN에 자리를 잡았다. MBC와 스튜디오N 등 '정년이' 제작사가 제작비를 두고 씨름한 것. 당초 MBC는 제작사 측에 회당 제작비 20억 원 이상을 제안했지만 불발됐으며, CJ ENM 제작사 스튜디오드래곤이 회당 28억 원을 제안하면서 '정년이'는 tvN으로 편성됐다. 첫 방송 한달 여를 앞둔 지난 9월, MBC는 '정년이'와의 법적 분쟁을 공식화하면서 제작사 재산에 가압류 신청을 했으며, 전부 인용됐음을 알렸다. 다만 가압류 신청이 인용된 것일뿐 방송금지 가처분 인용이 된 것은 아니었기에 방송은 예정대로 진행됐다. 또한 당시 제작사 측은 MBC와의 제작비 합의점을 찾지 못해 편성을 변경한 것이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜은, 철부지인줄 알았더니 신현준 친자 등장에 모성애 발동(다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922019"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜은이 철부지 같은 모습 이면에 자리한 모성애를 드러냈다. 지난 11월 16일, 17일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해 서용수/극본 서숙향)에서는 차태웅(최태준 분)이 지승돈(신현준 분)의 친아들임을 알게 된 백지연(김혜은 분)의 모습이 그려졌다. “친아들을 찾기 위해 유전자 검사를 했냐”며 펄쩍 뛴 지연은 아들 서강주(김정현 분)가 태웅을 잘 알고 있자 “그 애를 다 알고 있었냐, 다 알고 있는데 나한테 말 안 한 거냐, 그렇게 잘난 놈이냐, 너보다 똑똑한 놈이냐”며 속사포를 쏘아댔다. 이어 고봉희(박지영 분)에게 “지회장은 태웅이 아빠가 아니고 강주 아빠”라고 강조하며 자신의 아들인 강주의 위치를 지키려는 의지를 강하게 보였다. 이어 지연은 승돈에게 태웅의 엄마인 노애리(조미령 분)에 대해 캐물었다. 하지만 승돈이 모르쇠로 일관하자, 직접 노애리에게 전화를 걸어 “당신이 뭘 생각하고 뭘 꿈꾸든 택도 없다. 셋이 잘 살 거니까 떨어지라”며 전화를 끊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 "'정년이', 불가능에 가까운 도전…기적 같은 작품이죠" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004416545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004416545"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 '정년이' 종영 소감을 전했다. 극중 김태리는 국극 배우를 꿈꾸는 '정년이'를 연기하며 안무, 사투리, 소리 등을 소화해 호평을 받았다. 18일 소속사 매니지먼트 mmm은 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인)에 출연한 배우 김태리의 종영 일문일답을 공개했다. 첫 방송부터 큰 사랑을 받으며 시청률은 물론 화제성까지 폭발적인 반응을 일으킨 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 '대체불가'라는 평가를 받았다. Q. 드라마 &lt;정년이&gt;를 마친 소감은? A. 모든 배우진의 소리와 무대 연기에 대한 부담, 4개의 큰 무대, 그리고 시대적 배경인 50]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 김소하, 애정 가득 종영 소감…"배우 성장 도와준 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258405"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소하가 드라마 '정년이'를 보내는 소감을 전했다. 소속사 디에이와이엔터테인먼트는 18일 최근 종영한 tvN 토일 드라마 '정년이'에서 매란국극단 연구생 송석순 역으로 등장했던 김소하의 출연 소감을 공개했다. 김소하는 "'정년이'는 배우로 성장할 수 있게 도와준 고마운 작품이다"며 "연습부터 촬영까지 약 8개월이란 시간 동안 존경하는 배우님들과 함께 할 수 있어 너무나 뜻깊었다"며 "'정년이'는 배우로서 잊지 못할 행복한 추억으로 남을 것"이라고 밝혔다. '정년이'는 역사 속에 잊힌 여성국극이라는 소재를 다룬 드라마다. 미모와 실력을 겸비한 여성이 모인 매란국극단을 중심으로 펼쳐진 이야기와 배우들의 열연으로 매회 화제를 모았던 작품. 특히 김소하는 매란국극단의 연구생 송석순 역을 맡아 라미란, 김태리 등 선배 연기자들과 호흡하며 소중한 경험을 얻었다는 소속사의 귀띔이다. 김소하는 최근 한중 합작 글로벌 숏폼 드라마 '프린세스 메이커'(가제) 촬영을 마무리하고, 드라마 방영을 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+ 내년에 일낸다! 글로벌 BIG 11 라인업 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009237"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 스트리밍 서비스 디즈니+가 전 세계 구독자들을 사로잡을 2025 디즈니+ 글로벌 BIG 11 라인업을 전격 공개했다. 이번에 공개된 영상에서는 전 세계를 열광하게 한 명작 시리즈 '더 베어 시즌 4'와 '퍼시 잭슨과 올림포스의 신들 시즌2', 마블의 '아이언하트', '데어데블: 본 어게인', 스타워즈의 '스켈레톤 크루', '안도르: 스타워즈 스토리 시즌2' 그리고 '에이리언: 어스' 등 오직 디즈니+에서만 만나볼 수 있는 다채로운 콘텐츠들의 출격을 예고해 기대감을 증폭시킨다.​​ 제76회 프라임타임 에미상에서 11관왕에 오른 명작 '더 베어'는 무려 네 번째 시즌으로 컴백을 예고했다.​ 죽은 형이 남겨준 샌드위치 가게를 물려받은 특급 요리사 카르멘의 이야기를 그리는 이 작품은 뛰어난 작품성으로 많은 팬들을 보유하고 있다. 지난 2023년 공개 이후 수많은 찬사를 받았던 판타지 어드벤처 시리즈 '퍼시 잭슨과 올림포스의 신들 시즌2'도 돌아온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 민폐 논란 의식했나…"함축된 서사로 그려낸 '정년이', 사랑스러움 지켜야 했을까" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689415"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민폐 캐릭터 주인공으로 갑론을박이 불거졌던 '정년아'가 종영했다. 김태리는 "함축된 서사 안에서 매번 다음 장면을 납득시킬 수 있는 징검다리를 그려내야만 했다. 그러다 보니 지금의 정년이가 됐다. 모든 논리를 뛰어넘어 그럼에도 주인공으로서 사랑스러움을 지키는 방향의 연기를 했어야 했을까 라는 생각을 자주 했다. 구체적인 답은 찾지 못했지만 ‘나는 이런 선택을 했고 그런 가능성도 있었구나’ 답이 없어도 충분히 성장이라고 생각한다"고 말했다. tvN 토일드라마 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 타고난 소리 천재 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 극중 김태리는 국극 배우가 되기 위해 목포에서 상경한 정년이로 분해 열연을 펼쳤다. 소리뿐만 아니라 안무, 사투리까지 구사하며 국극 배우를 향해 달려가는 정년이의 성장 과정을 그려낸 김태리는 ‘대체불가’라는 평가를 받았다. 이에 지난 17일 종영 후 작품을 떠나보내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 김소연 “섹시한 상상+유쾌함 위해 연구” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922010"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소연이 ‘정숙한 세일즈’ 종영소감을 전했다. 김소연은 JTBC ‘정숙한 세일즈’(극본 최보림/연출 조웅)에서 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 나선 방판 씨스터즈 리더 ‘한정숙’ 역으로 웃음과 감동을 선사했다. 다음은 김소연의 일문일답 Q. ‘정숙한 세일즈’를 마친 소감은 어떤가? A. 올여름 폭염 속에서 함께 고생한 모든 스태프와 배우분들에게 먼저 박수를 보내고 싶습니다. 이번 작품은 그동안 한국 드라마에서 다룬 적이 없는 성인 용품을 소재로 하고 있어 시청자분들이 어떻게 받아들이실까 조금 더 긴장을 했던 것 같습니다. 다행히 즐겁게 시청해 주신 것 같아 너무 감사하고 덕분에 힘을 내서 촬영을 마칠 수 있었습니다. Q. ‘90년대 성인용품 방문 판매’라는 신선한 소재의 작품이였는데, 연기하면서 어려웠던 부분 혹은 좀 더 신경썼던 부분이 있다면? A. 아무래도 성인 용품을 직접 들고 판매하는 씬도 있다 보니 정숙이의 움직임과 대사가 튀지 않게 더하지도 덜하지도 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강남비사이드'→'지금거신전화는'…카카오엔터, 11월 '믿보' 콘텐츠 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242807"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트가 올 11월 풍성한 웰메이드 신작들로 콘텐츠 팬들을 설레게 하고 있다. 강렬한 웰메이드 추격 범죄 액션부터, 글로벌 히트 예능의 후속 시즌, 인기 웹소설을 원작으로 드라마만의 매력을 더한 작품까지, 다채로운 재미와 볼거리를 갖춘 '믿고 보는' 콘텐츠들로 11월을 가득 채울 계획이다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’(제작 ㈜사나이픽처스, 플러스엠 엔터테인먼트, ㈜스토리루프탑)는 지난 6일 첫 공개 이후 매주 수요일 신규 에피소드가 공개되며 인기몰이중이다. 속도감 있는 전개, 짜릿한 액션, 화려한 영상미와 세련된 연출로 글로벌 5위, 9개국 TOP10에 올랐다. 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마로 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서 등 배우들의 ‘눈호강’ 열연과 짜릿한 액션이 연일 호평을 받고 있다. 극중 ‘재희’의 실종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’ 성인용품 파격 소재·無 빌런에도 통한 착한 드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922008"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정숙한 세일즈’가 꽉 찬 해피 엔딩으로 유종의 미를 거뒀다. 지난 11월 17일 JTBC 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅/극본 최보림)가 종영했다. 최종회에서는 먼저 오금희(김성령 분)의 가슴 아픈 과거가 밝혀졌다. 금희는 어려서부터 함께 자란 하인의 아들을 사랑했다. 금희의 임신으로 집안이 뒤집혀 그는 떠났고, 그녀는 집을 나와 홀로 아이를 키웠지만, 난생 처음 겪는 가난에 쉽지 않았다. 그러다 실수로 집에 불이 났고, 아이를 치료하기 위해 집으로 달려가 도움을 청했다. 금희는 부모님의 요구대로 치료받게 해주는 대신, 아이를 포기했다. 그 아이가 바로 김도현(연우진 분)이었다. 30년 만의 눈물의 모자 상봉도 잠시, 도현은 미제사건 전담반으로 발령을 받았다. 한정숙(김소연 분)은 여전히 어색한 이들 모자를 위해 엄마 도시락 먹어 보기, 비 오는 날 엄마 마중 받기, 엄마와 술 한잔 기울이기 등 ‘빨리 친해지기 프로젝트’를 마련했다. 이에 도현도 드디어 금희를 ‘어머니’라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이리스트, 숏폼 드라마 '女보스 男고 가다' 공개..아슬아슬 남고 생존기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198199"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 스튜디오 플레이리스트가 새로운 숏폼 드라마 '女보스 男고 가다'를 공개한다. '女보스 男고 가다'는 '십강파' 보스의 외동딸 '연우'(하예은 분)가 라이벌 조직 후계자를 찾아 남장 후 남고에 잠입하며 벌어지는 학원 로맨스를 담았다. 극 중 연우는 국내 최대 폭력 조직 '십강파'의 후계자로, 라이벌 조직 '막강파' 후계자를 제거하기 위해 남고에 잠입하지만, 연우에게 유독 관심을 보이는 ‘꽃미남 삼인방’이 등장하면서 연우의 느와르 인생에 뜻밖의 로맨스가 피어오르기 시작한다. 이 셋 중 한 명이 후계자라는 사실을 알게 된 연우는 과연 사랑에 빠지지 않고 미션을 완수할 수 있을지 관심이 집중된다. 배우 하예은이 주인공 연우 역을 맡았고, 시원 역에는 박윤호, 재희 역에는 박태린, 가람 역에는 정호균이 출연한다. 총 56개의 에피소드로 구성된 '女보스 男고 가다'는 지난 7일 국내 플랫폼 비글루를 시작으로 숏챠, 일본 BUMP, 글로벌 ReelShort, DreameShort,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최고 시청률 31.5% 기록한 ‘당신만이 내 사랑’, 하이라이트TV서 부활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108640"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 당신만이 내사랑. 사진ㅣ하이라이트TV 일일드라마 전문 채널 하이라이트TV가 화제의 드라마 ‘당신만이 내 사랑’을 오는 18일(월)부터 방영한다. 2014년 KBS에서 방영돼 31.5%(닐슨코리아)라는 경이로운 시청률을 기록했던 ‘당신만이 내 사랑’은 한채아, 성혁 주연의 휴먼 드라마다. ‘쉐어하우스’라는 현대적 소재를 바탕으로 한 지붕 아래 살아가는 다양한 인물들의 이야기를 그린다. 배우 한채아. 사진ㅣ하이라이트TV 극 중 주인공 송도원(한채아 분)은 아버지의 유산인 ‘제일 푸드’를 지키기 위해 고군분투하는 인물로, 이지건(성혁 분)과의 로맨스는 시청률 상승의 원동력이 됐다. 특히 김해숙, 한채아의 모녀 호흡과 성혁, 지주연의 감성 로맨스는 시청자들의 뜨거운 호응을 얻었다. 배우 김해숙. 사진ㅣ하이라이트TV 배우 강남길. 사진ㅣ하이라이트TV 작품은 “제일 중요한 건 가족이야. 서로 조금만 참고 양보하면 다 같이 행복할 수 있어”라는 김해숙의 명대사처럼 가족의 소중함을 강조하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 승희 "'정년이', 내 인생 다시 없을 경험"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242803"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 승희가 지난 17일 인기리에 종영한 tvN 드라마 '정년이’ (연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오N·매니지먼트mmm·앤피오엔터테인먼트)의 종영 소감을 전했다. 극중 승희는 정년(김태리 분)과 같이 오디션을 통해 매란국극단에 들어온 연구생 동기 ‘박초록’ 역을 맡아 극 초반 정년이를 시기해 괴롭히고 얄밉게 구는 모습부터 후반 정년이와 한 무대에 서는 모습까지 다양한 감정선을 보여줬다. 특히, 정년이와 함께 우여곡절 속 ‘바보와 공주’의 오디션에 나가게 되는 8회 방송에서는 소리부터 눈물연기까지 대 활약하는 모습으로 시청자들을 사로잡았다. 승희는 극중 초록의 감정 변화와 함께 신입 연구생에서 정년과 무대에 서기까지 성장하는 모습을 자연스럽고 안정적인 연기로 담아냈다. 또 이번이 정극으로는 두 번째 작품이지만 한층 깊어진 모습을 보여주며 단단함 존재감을 입증, 연기자로 입지를 공고히 다졌다. 승희는 “이번 작품에서 박초록 역을 맡아 연기하며 느낀 것들이 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 박수와 함께 막내려, 최고 18.2% 감동 엔딩…배우들 연기 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108638"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘정년이’. 사진|tvN tvN 토일드라마 ‘정년이’가 뭉클한 감동과 함께 막을 내렸다. 17일 ‘정년이’는 자체 최고 시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 ‘정년이’ 12회는 자체 최고 시청률을 경신, 마의 15% 벽을 돌파했다. 수도권 평균 17.1%, 최고 18.8%, 전국 평균 16.5%, 최고 18.2%, 2049 수도권 최고 5.3%, 2049 전국 최고 5.9%를 돌파하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위 타이틀을 수성했다. ‘정년이’ 최종화는 회생이 불가능할 정도로 극심한 재정난에 빠진 ‘매란국극단’이 여력을 모두 짜내어, 매란의 마지막 공연이자 지금껏 매란에서 보여준 적 없는 새롭고 실험적인 국극 ‘쌍탑전설’ 무대를 올리는 모습이 그려졌다. 오디션을 통해 주인공인 백제의 석공 ‘아사달’ 역은 정년이(김태리 분)에게 돌아갔고, 결과에 깨끗하게 승복한 영서(신예은 분)는 기꺼이 아사달의 재능을 동경하면서도 시기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 홍주란役 우다비 "가슴에 울림 드렸길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242802"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우다비가 '정년이'를 통해 한층 성숙해진 연기력을 선보였다. 우다비는 지난 18일 종영된 tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비/연출 정지인/제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)에서 모두가 정년을 시기하고 질투할 때 처음으로 따뜻하게 대해준 매란국극단원 홍주란 역을 연기했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년(김태리 분)의 여성국극단 입성과 성장기를 그리는 드라마. 우다비는 홍주란 역을 통해 정년이와 단단한 우정을 보여줬다. 또 우다비는 홍주란 역과 함께 국극 속 다양한 역할을 통해 다채로운 무대를 펼치며 깊어진 연기로 시선을 모았다. 종영 후 우다비는 소속사를 통해 "오랫동안 공들여 찍은 작품이 종영하게 되어 아쉽기도 하지만 소중한 추억을 선물 받아 뜻깊다"라고 종영 소감을 전했다. 이어 "'정년이'를 통해 많은 분들의 가슴에 울림이 전달 되었길 바란다. '정년이'를 촬영하며 배운 것을 토대로 좋은 연기 할 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 재벌 3세도 반한 무공해 청정美(결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922002"/>
        <updated>2024-11-18T02:23:20.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경이 무공해 매력으로 재벌 3세마저 사로잡았다. 11월 17일 방송된 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성) 2회에서는 철희(이이경 분)의 결혼 성사를 위해 첫 번째 매칭에 돌입한 결혼사기진작팀(이하 결사팀) 이야기가 그려졌다. 지난 1회 방송에서 하나(조수민 분)는 3년 만에 재회한 구연인 기준(구준회 분)의 뺨을 가격하며 속 시원한 사이다를 선사했다. 그러나 뺨 한 대로 청산된 줄 알았던 하나와 기준의 인연은 다시금 이어졌다. 하나가 속한 결사팀에 기준이 팀장으로 부임한 것. 일말의 미련도 찾아볼 수 없는 하나와 달리, 기준에게는 후회와 아쉬움 그리고 말하지 못한 비밀이 숨겨져 있는 듯 보였다. 이에 기준이 하나에게 고백하지 못한 비밀은 무엇일지 시청자들의 호기심을 자극했다. 이 가운데 하나와 기준을 포함한 결사팀 팀원들은 본격적으로 철희의 첫 번째 매칭 상대를 찾아 나섰다. 그러나 철희에게 적합한 매칭 상대를 찾기란 쉽지 않았다. 철희에게]]></content>
    </entry>
</feed>