<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/movie</id>
    <title>네이버TV연예 ─ 영화</title>
    <updated>2024-08-23T22:10:28.568Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K엔터 通] 임영웅·블랙핑크·세븐틴…이젠 영화관과 특별관에서 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004383725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/011/0004383725"/>
        <updated>2024-08-23T22:09:33.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예매 전쟁에 뜨거운 날씨까지, 사랑하는 아티스트의 공연을 직접 가서 보기란 쉽지 않은 일이다. 좋은 자리를 구하기는 어렵고, 멀리서 점처럼 보이는 경우가 부지기수다. 하지만 최근 영상과 음향 기술이 발달하며 콘서트를 영화관에서 감상하는 경우가 크게 늘었다. 고음질에 고화질, 편한 좌석에 싱어롱까지 가능하고 공연 비하인드까지 만날 수 있어 팬들에게도 큰 호평을 받고 있다. 아티스트들 역시 자신의 콘서트 영화 제작과 개봉에 열정을 쏟고 있고, 아티스트를 만나기 쉽지 않은 해외 팬들에게도 큰 관심을 받고 있다. 22일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서는 임영웅의 서울월드컵경기장 콘서트 영화 ‘임영웅 아임 히어로 더 스타디움’의 무대인사가 있었다. 매번 순식간에 콘서트를 매진시키며 전국의 자녀들을 불효자·불효녀로 만드는 임영웅인만큼 이번 영화 개봉이 팬덤인 영웅시대와 자녀들에게도 큰 관심사였다. 사전 예매량이 무려 10만 장에 달하며 큰 인기를 끌고 있다. 이번 영화는 아이맥스와 스크린X]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Novel-based films 'Because I Hate Korea' and 'Concerning My Daughter' get local releases]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/640/0000058118"/>
        <updated>2024-08-23T22:09:33.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Two Korean films based on novels are set to hit local theaters to give book lovers a chance to see their favorite characters come to life. “Because I Hate Korea” is scheduled for release on Aug. 28 and “Concerning My Daughter” will come out on Sept. 4. Both films are set to hit local theaters almost a year after they were initially screened at last year’s Busan International Film Festival. “Because I Hate Korea” was selected as the festival’s opening film and “Concerning My Daughter” received tw]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼굴 벌건 조인성·민낯 고민시, 깜짝이야..'밀수' 팀 번개 현장 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003260687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/108/0003260687"/>
        <updated>2024-08-23T22:09:33.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수, 조인성, 고민시 등 영화 '밀수' 팀이 변함없이 돈독한 우애를 과시해 화제다. 박준면은 23일 오후 자신의 인스타그램에 "'밀수' 팀 번개 위드(with) 조인성"이라는 메시지와 함께 사진 한 장을 게재했다. '밀수'는 천만 영화 '베테랑'의 류승완 감독 연출작으로 누적 관객 수 514만 명을 동원, '2023년 여름 최고 흥행작' 타이틀에 빛나는 작품이다. 해당 사진엔 관객들이 사랑하는 '밀수' 주역들의 모임 풍경이 담겨 눈길을 끌었다. 대한민국 대표 여배우 김혜수, 염정아부터 원조 훈남 스타 조인성, '대세' 고민시, 그리고 '신스틸러' 박준면, 박경혜, 주보비까지 모두 한자리에 모이며 입을 떡 벌어지게 만들었다. 특히 이들은 꾸밈없는 편안한 모습으로 '찐' 절친 사이임을 엿보게 했다. 더욱이 너나 할 것 없이 카메라를 향해 자연스러운 함박웃음을 지으며 보는 이들마저 유쾌하게 만들었다. 이에 네티즌들은 "보기만 해도 기분 좋다", "다들 너무 행복해 보인다. 덕분에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대작=대박? 공식 깨졌다…7월 흥행작 공통점은? [무비인사이드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005025266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/015/0005025266"/>
        <updated>2024-08-23T22:09:33.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7월 한국 영화 매출액과 관객 수가 팬데믹 이전 수준으로 회복했다. 이성민·이희준 주연의 '핸섬가이즈', 이제훈·구교환 '탈주', 조정석의 '파일럿' 등 손익분기점 200만명 선의 '중급영화'들의 흥행으로 인해서다. 업계에서는 여름 성수기가 곧 한국 '텐트폴' 영화의 수확기라는 기존 흥행 공식과 배급 패턴이 깨졌다는 것을 증명했다고 입을 모은다. 영화진흥위원회가 발표한 7월 영화산업 결산 자료에 따르면 7월 한국 영화 매출액은 534억원으로 팬데믹 이전인 2017~2019년 7월 한국 영화 매출액 평균(408억원)의 130.7%(1.3배) 수준으로 전년 동월 매출액 (316억원) 대비 68.8%(218억원) 증가했다. 지난달 한국 영화 관객 수는 562만명으로 2017~2019년 7월 한국 영화 관객 수 평균(520만명)의 108.2%(1.1 배) 수준이었고, 전년 동월 관객 수(332만명) 대비 69.0%(230만명) 늘었다. 지난해 7월에는 김혜수·염정아 주연의 ‘밀수’ 외에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 이선균 배우, ‘제29회 부산국제영화제’(BIFF)  한국영화공로상 수상자 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/movie/article/144/0000984020"/>
        <updated>2024-08-23T16:11:28.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 10월 개막하는 제29회 부산국제영화제(BIFF) 한국영화공로상 수상자로 고 이선균 배우가 선정됐다. BIFF 집행위원회는 한국영화의 위상을 드높이고, 세계적인 성장에 기여한 영화인에게 수여하는 한국영화공로상 올해 수상자로 이선균 배우를 선정했다고 23일 밝혔다. 시상은 10월 2일 개막식에서 이뤄진다. 이와 함께 이선균의 공로를 기리고 추모하고자 특별기획 프로그램 ‘고운 사람, 이선균’을 영화제 기간에 개최한다. 특별전에서는 그의 대표 출연작 6편을 상영하고 스페셜 토크를 진행한다. ‘2010 라스팔마스 국제영화제’ 남우주연상을 수상한 ‘파주’(2009)를 비롯해 홍상수 감독의 로카르노영화제 화제작이자 이선균의 활력 넘치는 연기가 돋보이는 ‘우리 선희’(2013), 부도덕한 형사로 출연해 강렬한 액션과 긴장감 넘치는 연기를 보여준 칸영화제 감독주간 초청작 ‘끝까지 간다’(2014) 등을 상영한다. 한국 최초 칸영화제 황금종려상을 수상하고 미국 아카데미시상식에서 4관왕을 석권하]]></content>
    </entry>
</feed>